<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/kingsglaive-final-fantasy-xv/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/kingsglaive-final-fantasy-xv/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kingsglaive Final Fantasy XV</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/kingsglaive-final-fantasy-xv</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/kingsglaive-final-fantasy-xv</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/79392.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/33082/Kingsglaive__Final_Fantasy_XV/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/33082/Kingsglaive__Final_Fantasy_XV/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;clawviper&#34;&gt;ClawViper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Final Fantasy XVのリリースを待っているファイナルファンタジーファンであることから、マレーシアの劇場で発売されるとすぐにKingsglaiveを見ることに決めました。 私は映画の個々の側面について私の印象を与えようとしますが、このレビューは短くしています。 要約すると、この映画の中であなたの心を水の中から吹き飛ばすものはありませんが、ゲームを購入して遊ぶことを考えているなら、それは絶対に価値があります。 スタンドアローンほどではありませんが、ゲームです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の最強の点がアニメーションにあることは間違いない。 アニメーションを言葉で表現しようと試みることで冗長性を持たせるのではなく、YouTubeで公式の予告編を見て自分で見てみましょう。 あなたがファイナルファンタジーのファンでなくても、あなたの時間の2分の価値があります。 不眠症の描写は非常に没入感があり、私はファイナルファンタジーXVの世界を探検することに興奮しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタンドアローンのムービーとして見ると、このストーリーは傑出したものではありません。 しかし、映画の主な目的は、ファイナルファンタジーXVの世界観や歴史的背景についての説明であろうと考えています。 ストーリーがシンプルで予測可能なものであるかもしれないが、私は、映画のプレコートが矛盾したストーリーを持っていてもどこからでも紆余曲折して映画の導入の目的を台無しにしてしまう恐れがあるため、 ターゲットオーディエンスの一部を離れてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのようなキャラクターは、特に優れているわけではありませんが、それにもかかわらず優秀です。 主人公 -  Nyxは好意的で、話全体を通して彼を応援します。 それの終わりまでに彼は間違いなく思い出深いbadassだった。 私がクリエイターに信用を与えなければならないことの1つは、物語の中に登場するキャラクターの窮状と、それほど複雑ではない方法で彼ら自身の道徳的な葛藤を見せてくれたことです。 この映画は、単に「ああ、この男はいいですね。 この男は悪いですが、実際にショーのキャラクターの中には彼らがした決定を下す理由が実際に表示されています。 私はその道徳的な葛藤にもっと焦点を当てることができると思うが、私はこれらの文字を単なる一般的な良質な人や悪人以上のものと見なすだけで十分だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーのファンである私は、ファイナルファンタジーの世界に存在する多くのフィジカルへの言及に感謝し、感謝して、私の楽しみを高めました。 私の唯一の苦情は、いくつかのアクションシーンが本当に乱雑になる可能性があるという事実であり、それが起こっていることについては不明瞭で、おそらく混乱さえします。 私はまた、アクションシーンがやや引き抜かれていると思った。 しかし、それは退屈なものではなく、私の楽しさと経験を損なうものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはゲームをプレイするために必須ではないにもかかわらず、あなたがゲームをプレイしようとしている場合は、これを行かせてください。 それはまともなprequelとして機能し、ゲームの今後のリリースに誇大宣言を追加する価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226624&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ClawViper/reviews&#34;&gt;ClawViper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Being a Final Fantasy fan who has been following the development of Final Fantasy XV pending its release, I decided to watch Kingsglaive as soon as it was released in the theaters in Malaysia. I will try to give my impressions of each individual aspect of the movie while withholding spoilers, thus keeping this review s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sanaek10&#34;&gt;SanaeK10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「私は何も期待していなかったが、まだ失望した」 この文はキングスグライブを簡潔かつ正確に要約しています。 もちろん、この映画がAdvent Childrenという現金収入よりも何とか悪い理由についての詳細な説明については、私は下の映画を台無しにするでしょう。 あなたがその物語を気にしたり、チケットのために10ドルかそこらを支払っている喜びを持っていないなら、それを見てください。 そうでなければ、私のレビューである暗い螺旋の地獄への別のエピソードへ、親愛なる読者を歓迎しなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーはここから始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、世界とその住民を十分に説明する簡単なプロローグであると同時に、十分に有望です。 しかし、その後は、ショットの戦いが不十分になります。 この戦いのシーンは、映画の最大の欠点の一つの代表例です。  CGIがかわいい（と私はかなり意味する）ので、戦いに続く狂った不安定なカメラは、何度も、アクションと関係するステークを理解することが困難になります。 しかし、魅力的で叙事詩的なアクションのスケールは、不規則なカメラがアクションシーンをはるかに楽しいものにしてくれるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが適切な映画に入ると、唇の同期が途切れていることがわかります。 映画は英語の声で最初に撮影されたと考えて、好奇心が強い。 それは大事なことではなく、特に、対話のどれほど凶悪なものかを考えると、 キングスグライヴのキャラクターのどれも普通の人間のようには話せません。 最大の犯罪者は、映画の悲惨さの主人公のルナフレヤです。私はこの映画を「トレーラー・ベイト」と呼んでいます。「トレーラー・ベイト」とは、「この運命を果たさなければなりません。 この運命やいくつかの「運命」を果たしたナンセンスを果たすために。  Nyxの対話はほとんど無理で、彼はそれらの中で最も人間だと思われる。 実際のゲームそのものとしての会話がどのように切り離されて人工的であるか（最近のゲームプレイの映像から判断すると）、アニメは自然と正常に発言しているのが分かります。  Ardynの対話はかなり好きだったが、それは彼のVAがどれほどの楽しみを持っているのかが分かった。 彼のシーンは鑑賞する楽しさです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものはシンプルですが、よく言われていません。 多くの文字は後ろに書かれているようです。 もし彼がFFXVのメイン悪人になってしまったら、彼の動機はひどく弱いです。 私がこれを意味するのは、キャラクターのモチベーションを自然に状況に移行させるのではなく、キャラクターの大部分が目的やシナリオを持っているように見え、キャラクターがこれを達成するように強制しようとすることです 目的に応じて、あるいはシナリオに必要な手段で存在していること。 私の頭の上の一例は、リベルトゥスの裏切りと償還です。 だから、大男は狂ってしまい、グライブを裏切って、Resistanceのメンバーがすべてナツメだと思って、悪い気持ちになり、Nyxを救うために戻ってくる。 彼の弧はあまりにも貧弱なので、私はなぜこのように書かれているのだろうと考えることができる唯一の理由は、作家が最後の近くにシーンを書いていたためで、NyxはGlaucaと終わり近くに苦労し、 それとルナにはドライバーが必要だし、コーはどこにも見つからない（CoralはおそらくRegaliaのメチンクのトランクにある）。  Ravusのアークもかなり厄介だったので、Regisは帝国の失敗にもかかわらず彼を助けなかったことを嫌っています。彼の国は衰えました。そして今、彼は積極的にRegisに対して個人的な復讐を抱えていますか？ うーん、お前は行くよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に、この物語はFFXVの広告として終了します。 このことは基本的には映画の目的だったので、特に不満はしていませんが、終わりを過ぎても全話題が解決されないので、多くのカジュアルな観客が残念に思うでしょう。 代わりに、映画の目的は基本的にFFXVへの2時間のCGカットシーンとして機能することです。 その回想で私はそれほど嫌いではありませんが、まだ出ていないゲームのオープニングカットシーンを見るためにお金を費やしたことを思い出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくともアドベント・チルドレンは、最初と最後で適切なストーリーを持ち、プロットは解決されています。 確かにそれは同じプロットのスレッドを再利用しますが、少なくとも私はそのバハムートの戦いで何が起こっているのか知っていました、同じことはここでUltrosの戦いのために言うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、この映画は美しい混乱です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の男の子はどこですか？ そしてエトロ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227402&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SanaeK10/reviews&#34;&gt;SanaeK10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;I went in expecting nothing and still got disappointed&amp;rsquo;. This sentence sums up Kingsglaive succinctly and accurately. Of course, for a more detailed explanation of why this movie is somehow worse than that cash grab that is Advent Children, I&amp;rsquo;ll be spoiling the film below. If you care about the story and/or have no qualms paying 10 bucks or so for a ticket, go ahead and watch it. Otherwise, welcome, dear reader, to another episode &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ground-zero&#34;&gt;Ground_zero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は昔からファイナルファンタジーのファンであり、私の好きなビデオゲームシリーズではありますが、シリーズに基づいたアニメーションやムービーは、必ずしも最高のものではなく、何度も恐ろしいものではないことを認めなければなりませんが、 これはこの映画では当てはまりません。 ビジュアルだけのために、あなたの毎日のルーチンから2時間は間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルックス/アニメーション：
これは映画の中で最も強い部分です。 使用されているグラフィックスは、あなたが今までに見たことのない最高のものです。 キャラクターは現実的に見えますが、時には実際の俳優と混同することもあります（ただし、時々奇妙な見た目の人がいることもありますが、まれです）。 背景は、あなたがそこに住むことができるように荘厳かつ没入感があります。 ファンタジーと現実はうまく調和していないように見えます。もしあなたがゲームに興味があるなら、それが出てきたらこの美しい世界を完全に探検したいと思うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は基本的なファイナルファンタジーのものです：マシンエンパイアはクリスタルとマジックシティを引き継ぎようとし、ヒーローはそれをやめようとします！ 熱狂的なファイナルファンタジーのプレイヤーであれば、これはFF AGITOの話を思い出させますが、FF VERSUS XIIIの名前をFFXVに変更する前に、同じ宇宙に基づいていると考えるならば当然です。 この映画は実際のゲームストーリーラインの紹介役を果たしますが、それ以上のものです。 スクウェア・エニックスは、これで「現金を奪う」ことはしませんでした。 彼らはすべてのキャラクターの内面の苦闘を示す努力をしました、あなたは彼らのモチベーションに共感でき、成功します。 これはちょうどイントロではなく、独自のヒーロー、悪役とエンディングを持つ良いフルムービーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
主要な良いキャラクターは、彼らの故郷と抑圧者をサポートしようとしている良い王のために働く悪い兵士のチームです。 あまりにも抜群のものはありませんが、どちらも好きではありません。 主人公（Nyx）は、トップアクションヒーローよりもあなたの基準ですが、それは彼が一次元であることを意味するものではありません。 彼はあなたの悩みを感じさせることに成功し、あなたはクライマックスまで彼をサポートすることになります！ 彼の残りのチームはまた、彼ら自身の動機と葛藤でよく描かれています。 悪い人たちの多くはここには表示されていません（彼らは間違いなくゲームのためにそれらを保ちます）が、彼らの小さなスクリーンの時間のためにそれらに興味を持って成功する。 特に反対の天皇は、目立つように管理しています！ 彼の落ち着いたライン、彼の全体の計画は、顕著な悪役ルーラーのために作ると、ゲームが出てくるときに私は彼の詳細を見るのを待つことができない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的/楽しさ：
誰かがあなたにこれが楽しい映画ではないと言ったら、彼は完全に嘘です。 それは完全に振り付けられたたくさんのドラマ、いくつかの面白い瞬間、良い音楽、素晴らしいビジュアルを持っています。もし本当のファイナルファンタジーファンなら、あなたの内なるファンボーイを興奮させるために多くの多くの参考文献を見つけるでしょう！ 最初から最後まで本当の楽しみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL / DR：
これは素晴らしい映画です。私は11/10と評価していますが、私はいくつかのマイナーな弱点を客観的に見なければならないので、私はこれを8または9/10にします。 それを見て、あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228260&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ground_zero/reviews&#34;&gt;Ground_zero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have been a Final Fantasy fan since the old days and although it&amp;rsquo;s my favorite video game series of all time, I have to admit that the animations and movies based on the series are not always up to par and some times even horrible, but thankfully this is not the case with this movie. It is definitely worth 2 hour &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anonypc&#34;&gt;anonypc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル＆amp; この映画のオーディオアピールはチャートから外れています。 ストーリーは深くも驚くべきものでもないが、CGIは驚くほど驚くべきものだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくとも10分ごとに発生するジャム・パック・アクション・シーンがあります。 私は、AIRSHIPの戦闘機を狙って戦っているクラッケンのように話をしています。また、環太平洋の規模の戦いをしている間に、戦闘のような別のドラゴンボールが二人の間で起こっているのと同時に、二つのGIANTS同士が戦っています&amp;hellip; INCEPTION！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣にしかし、偉大な＆amp; 意味のある物語をここに伝える。  Nyx（MC）の話は、成熟した爽やかな形で提示されたと喜んで言えます。 それは、物語のようなおとぎ話でよく見られる典型的なやり方やくすぐりのような瞬間を避けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの前提をかなり早く理解することができるはずです。 世界の複雑さを説明する時間が短縮され、代わりにあなたの中に入れられる時間が増えます。 それはあなたが単にナイフの目と人生を通してそれを体験することを強制します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのアクションシーンでは、いつも起こっている狂ったことがずっとありました。それは、真剣に、いくつかの点でほぼコメディーでした。 とにかく、純粋なアクションとエンターテイメントを楽しんでいると同時に、FF15の始まりをスタイリッシュな方法で表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S-enixがS-soft時代からずっと前にFF15の品質を提供して保持することを望みましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227976&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anonypc/reviews&#34;&gt;anonypc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The visual &amp;amp; audio appeal in this movie is off the charts. The CGI is mind-blowingly amazing while the story offers nothing deep or surprising &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ssjtk&#34;&gt;ssjtk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;批評家の話を聞かないで、彼らは何を話しているのか分からない。 この映画は素晴らしいです。 世界は美しく、CGIは息を飲んでいます。 これは素晴らしいファイナルファンタジー15に追加する多くの伝承を持っている本当に素晴らしいストーリーです。ファイナルファンタジーのファンなら、あなたはそれを愛していると確信しています。 物語は、ルイス王国とニフレハイム帝国の戦争を示しています。私は、映画のどの部分が今後の試合で言及されるか拡大されるのを本当に楽しみにしています。 戦闘シーンは、私がアニメ映画で見た最高のものであり、キャラクターは実際にワーピングマジックを戦闘スタイルに組み込んでいました。 全体的にはこれは本当に楽しい映画だったし、ファイナルファンタジーのファンにはそれを見ることをお勧めします。 私はこれを8/10と評価する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ssjtk/reviews&#34;&gt;ssjtk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Don&amp;rsquo;t listen to the critics, they usually have no idea what they are talking abo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archstanton&#34;&gt;ArchStanton&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメーションのきれいな表示として、映画はまあまあです。 身に着けているほど誇張していると、ビジュアルが驚くほどです。 そして、テレポートの剣を使った戦いシーンはかなり冷たいです。 ゲームの世界のトレーラーとして、私は映画が許容されると思う。 私はこれまで以上に多くのことを知っていますが、同時に私は混乱しており、ゲームの不具合がすべて無限回廊にあるので、これが別のXIIIになることを心配しています。 それは、ファイナルファンタジーは映画にはうまく適応していないと言いましたが、このキャラクターが誰であるかを知っていることを除いて、このカードはAdvent Childrenよりも悪くありません。 悪い映画は悪いゲームではないし、Brotherhoodが本当にとても良いという事実があっても、ゲームがよりキャラクターに基づいたアプローチを取っているという希望を私に与える。 私は、この映画がゲームがなければ本当に判断できないと思う。 ゲームが一度明らかになると、この映画はすべて意味を持ち、それ自身で立つ可能性があります。 しかし、私は本当にそれを疑う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229299&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ArchStanton/reviews&#34;&gt;ArchStanton&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Final Fantasy&amp;rsquo;s developed a bit of a problem. Their stories were always quite simple, with evil empires, noble rebels, wizards, demi-god opponents, and monsters. Their strengths were the way they combined them to create emotional plots and unique characters. The problem with the recent installments is that they&amp;rsquo;ve buckled down on the exceedingly basic nature of their plots while dramatically increasing the complexity of their descriptions. While previous installments would be content to simply state that people are using a mana cannon, for example, its abilities to be demonstrated in game, more modern ones would feel compelled to describe the nature of the mana cannon, the means &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;martiooo&#34;&gt;martiooo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、CGIは驚くべきことです。 物事を少し不自然に見せる動きの問題がいくつかあります。 この映画にはファイナルファンタジーの戦闘精神がたくさんありますが、それ以外には望めないほどです。 もっと多くのことが間違いなく行われたかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10
映画はLuciusの秋を背景に、主なプロット要素は不眠症を守るためのKingsGlaiveの展開です。 彼らが持っているすべての背景が王の個人的なエリートであるため、キャラクターに縛られるのは難しいです。 それでおしまい。 彼らはほとんど家族関係、社会関係、彼らが保護したい人々は物語の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10
簡単に言えば、そこにはもっと良いCGIがあるとは思わない。 これは、アドベント・チルドレンをはるかに超えています。 主な問題は、物理学（人体が投げられ、モーションブラーが不自然に働く）での不自然な動きです。 アドベント・チルドレンは実際にはモーションを少し上手くしていますが、それはもっと特殊な動きやより良い振り付けのためかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10
いくつかの絡み合っている問題とFFXVのようなサウンドトラックを持っていないという事実。 下村陽子がバットから離れているのは明らかだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10
文字は好きで、Glaiveは良い関係を持っているようです。 問題は彼らの少し株式であり、Glaiveの外では良い関係はありません。 このため、それはFFコート付きの一般的なアクション映画のように演じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ6/10
Noctisとルナとの関係か、戦闘以外のGlaiveの生活であろうと、改善の余地があることは明らかです。 いくつかの風景は、ACよりもむしろ行動シーケンスを続けるだけのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な6/10
あなたが裏話を望むなら、時計には十分です。 再ウォッチするには十分ではありません。 ストーリーはグラフィックとまったく一致しないので、何も期待しないでください。  FFXVの予選として、私はゲームの可能性とムービーの潜在的な可能性を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227979&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/martiooo/reviews&#34;&gt;martiooo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all the CGI is amazing, for the most part. There are some motion issues that make things seem a bit unnatural. There is plenty of Final Fantasy fighting spirit in this movie, but aside from &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luzunatalia&#34;&gt;LuzuNatalia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kingsglaiveを見てみる前に、FFXVの開発に決して従ったことがないなら、キャラクターとストーリーラインについてまず少し研究することをお勧めします。 これはゲームの前触れですので、これが重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;STORY＆gt;＆gt;＆gt; 物語は、私が言うことはかなり良いです。 もちろん、これは近年のクリスタルや典型的な最終ファンタジーのテーマから離れていませんが、これは独自の魅力と才能を持っています。 チーズライン（いくつかの、imo）といくつかのシーンがありますが、無視することができます。 プロットには驚きがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART＆gt;＆gt;＆gt; うわー！ それは素晴らしいグラフィックスであり、FFシリーズがどれだけ進化したかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SOUND＆gt;＆gt;＆gt; ここでは壮大なものはありませんが、サウンドはシーンに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER＆gt;＆gt;＆gt; キャラクターは素晴らしく、主にアクション満載のフィルムのために、メインキャストのキャラクター開発があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ＆gt;＆gt;＆gt; 本当にそれを楽しんでFFファンに（または非FFフォロワー/ファンに、もうちょっとリサーチしてください。そうでなければあなたは失われてしまうでしょう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232051&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LuzuNatalia/reviews&#34;&gt;LuzuNatalia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before watching Kingsglaive, if you&amp;rsquo;ve never followed the developments of FFXV I suggest you do a li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;auratheaide&#34;&gt;AuraTheAide&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はファイナルファンタジーファンのようなものではありませんが、シリーズのタイトルを共有しています。ファイナルファンタジー15には恐ろしく夢中になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは言われている、私は文字、物語などについて不平を言う一部の人々を理解していない。
私はほとんどがこの時点でゲームについて知っているすべてを知っていますが、私はKingsglaiveを2度目に見てきました。今回はゲームについて何も知りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あるものを完全に間違ったものにする多くの人がいます！
Kingsglaiveは試合にPREQUELとしてプレイするのではなく、もっと意地悪なプレイをする。  Kingslgaiveは、ゲームの（おそらく始めから）何が起こっているかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターには性格があり、アニメの歴史やビデオゲームの歴史の多くのキャラクターについては言えません。 彼らのほとんどはほとんど現実的なやり方で行動しましたが、すべてのキャラクターがいつも絶対に正しいことをするならば、それは非現実的でかなり退屈でしょうか？ ルナはいくつかの部分で迷惑な小さなビットだったが、映画のための私の評価を全く低下させるものは何もなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一部の人々は、戦闘シーンがあるときにカメラに続いて問題を抱えていると言いました。 私はそれに全く問題はなかった。 映画の全体的なペースは私にとって非常に満足でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、ストーリーは完全に説明されているので、誰もがそれを理解する必要があります。 キャラクターは本当に楽しかったし、好きだった。 サウンドトラックはすばらしかったし、グラフィックスもグラフィックスを賛美した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキングスグライブが完璧だと言っているわけではありません。 いいえ、それは驚くほど壮大な映画でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231664&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AuraTheAide/reviews&#34;&gt;AuraTheAide&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not as much of a Final Fantasy fan as some others are but I&amp;rsquo;ve played my share of titles from the series and I am already horribly hooked on Final Fantasy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;clawviper-1&#34;&gt;ClawViper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Final Fantasy XVのリリースを待っているファイナルファンタジーファンであることから、マレーシアの劇場で発売されるとすぐにKingsglaiveを見ることに決めました。 私は映画の個々の側面について私の印象を与えようとしますが、このレビューは短くしています。 要約すると、この映画の中であなたの心を水の中から吹き飛ばすものはありませんが、ゲームを購入して遊ぶことを考えているなら、それは絶対に価値があります。 スタンドアローンほどではありませんが、ゲームです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の最強の点がアニメーションにあることは間違いない。 アニメーションを言葉で表現しようと試みることで冗長性を持たせるのではなく、YouTubeで公式の予告編を見て自分で見てみましょう。 あなたがファイナルファンタジーのファンでなくても、あなたの時間の2分の価値があります。 不眠症の描写は非常に没入感があり、私はファイナルファンタジーXVの世界を探検することに興奮しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタンドアローンのムービーとして見ると、このストーリーは傑出したものではありません。 しかし、映画の主な目的は、ファイナルファンタジーXVの世界観や歴史的背景についての説明であろうと考えています。 ストーリーがシンプルで予測可能なものであるかもしれないが、私は、映画のプレコートが矛盾したストーリーを持っていてもどこからでも紆余曲折して映画の導入の目的を台無しにしてしまう恐れがあるため、 ターゲットオーディエンスの一部を離れてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのようなキャラクターは、特に優れているわけではありませんが、それにもかかわらず優秀です。 主人公 -  Nyxは好意的で、話全体を通して彼を応援します。 それの終わりまでに彼は間違いなく思い出深いbadassだった。 私がクリエイターに信用を与えなければならないことの1つは、物語の中に登場するキャラクターの窮状と、それほど複雑ではない方法で彼ら自身の道徳的な葛藤を見せてくれたことです。 この映画は、単に「ああ、この男はいいですね。 この男は悪いですが、実際にショーのキャラクターの中には彼らがした決定を下す理由が実際に表示されています。 私はその道徳的な葛藤にもっと焦点を当てることができると思うが、私はこれらの文字を単なる一般的な良質な人や悪人以上のものと見なすだけで十分だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーのファンである私は、ファイナルファンタジーの世界に存在する多くのフィジカルへの言及に感謝し、感謝して、私の楽しみを高めました。 私の唯一の苦情は、いくつかのアクションシーンが本当に乱雑になる可能性があるという事実であり、それが起こっていることについては不明瞭で、おそらく混乱さえします。 私はまた、アクションシーンがやや引き抜かれていると思った。 しかし、それは退屈なものではなく、私の楽しさと経験を損なうものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはゲームをプレイするために必須ではないにもかかわらず、あなたがゲームをプレイしようとしている場合は、これを行かせてください。 それはまともなprequelとして機能し、ゲームの今後のリリースに誇大宣言を追加する価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226624&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ClawViper/reviews&#34;&gt;ClawViper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Being a Final Fantasy fan who has been following the development of Final Fantasy XV pending its release, I decided to watch Kingsglaive as soon as it was released in the theaters in Malaysia. I will try to give my impressions of each individual aspect of the movie while withholding spoilers, thus keeping this review s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sanaek10-1&#34;&gt;SanaeK10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「私は何も期待していなかったが、まだ失望した」 この文はキングスグライブを簡潔かつ正確に要約しています。 もちろん、この映画がAdvent Childrenという現金収入よりも何とか悪い理由についての詳細な説明については、私は下の映画を台無しにするでしょう。 あなたがその物語を気にしたり、チケットのために10ドルかそこらを支払っている喜びを持っていないなら、それを見てください。 そうでなければ、私のレビューである暗い螺旋の地獄への別のエピソードへ、親愛なる読者を歓迎しなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーはここから始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、世界とその住民を十分に説明する簡単なプロローグであると同時に、十分に有望です。 しかし、その後は、ショットの戦いが不十分になります。 この戦いのシーンは、映画の最大の欠点の一つの代表例です。  CGIがかわいい（と私はかなり意味する）ので、戦いに続く狂った不安定なカメラは、何度も、アクションと関係するステークを理解することが困難になります。 しかし、魅力的で叙事詩的なアクションのスケールは、不規則なカメラがアクションシーンをはるかに楽しいものにしてくれるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが適切な映画に入ると、唇の同期が途切れていることがわかります。 映画は英語の声で最初に撮影されたと考えて、好奇心が強い。 それは大事なことではなく、特に、対話のどれほど凶悪なものかを考えると、 キングスグライヴのキャラクターのどれも普通の人間のようには話せません。 最大の犯罪者は、映画の悲惨さの主人公のルナフレヤです。私はこの映画を「トレーラー・ベイト」と呼んでいます。「トレーラー・ベイト」とは、「この運命を果たさなければなりません。 この運命やいくつかの「運命」を果たしたナンセンスを果たすために。  Nyxの対話はほとんど無理で、彼はそれらの中で最も人間だと思われる。 実際のゲームそのものとしての会話がどのように切り離されて人工的であるか（最近のゲームプレイの映像から判断すると）、アニメは自然と正常に発言しているのが分かります。  Ardynの対話はかなり好きだったが、それは彼のVAがどれほどの楽しみを持っているのかが分かった。 彼のシーンは鑑賞する楽しさです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものはシンプルですが、よく言われていません。 多くの文字は後ろに書かれているようです。 もし彼がFFXVのメイン悪人になってしまったら、彼の動機はひどく弱いです。 私がこれを意味するのは、キャラクターのモチベーションを自然に状況に移行させるのではなく、キャラクターの大部分が目的やシナリオを持っているように見え、キャラクターがこれを達成するように強制しようとすることです 目的に応じて、あるいはシナリオに必要な手段で存在していること。 私の頭の上の一例は、リベルトゥスの裏切りと償還です。 だから、大男は狂ってしまい、グライブを裏切って、Resistanceのメンバーがすべてナツメだと思って、悪い気持ちになり、Nyxを救うために戻ってくる。 彼の弧はあまりにも貧弱なので、私はなぜこのように書かれているのだろうと考えることができる唯一の理由は、作家が最後の近くにシーンを書いていたためで、NyxはGlaucaと終わり近くに苦労し、 それとルナにはドライバーが必要だし、コーはどこにも見つからない（CoralはおそらくRegaliaのメチンクのトランクにある）。  Ravusのアークもかなり厄介だったので、Regisは帝国の失敗にもかかわらず彼を助けなかったことを嫌っています。彼の国は衰えました。そして今、彼は積極的にRegisに対して個人的な復讐を抱えていますか？ うーん、お前は行くよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に、この物語はFFXVの広告として終了します。 このことは基本的には映画の目的だったので、特に不満はしていませんが、終わりを過ぎても全話題が解決されないので、多くのカジュアルな観客が残念に思うでしょう。 代わりに、映画の目的は基本的にFFXVへの2時間のCGカットシーンとして機能することです。 その回想で私はそれほど嫌いではありませんが、まだ出ていないゲームのオープニングカットシーンを見るためにお金を費やしたことを思い出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくともアドベント・チルドレンは、最初と最後で適切なストーリーを持ち、プロットは解決されています。 確かにそれは同じプロットのスレッドを再利用しますが、少なくとも私はそのバハムートの戦いで何が起こっているのか知っていました、同じことはここでUltrosの戦いのために言うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、この映画は美しい混乱です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の男の子はどこですか？ そしてエトロ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227402&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SanaeK10/reviews&#34;&gt;SanaeK10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;I went in expecting nothing and still got disappointed&amp;rsquo;. This sentence sums up Kingsglaive succinctly and accurately. Of course, for a more detailed explanation of why this movie is somehow worse than that cash grab that is Advent Children, I&amp;rsquo;ll be spoiling the film below. If you care about the story and/or have no qualms paying 10 bucks or so for a ticket, go ahead and watch it. Otherwise, welcome, dear reader, to another episode &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ground-zero-1&#34;&gt;Ground_zero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は昔からファイナルファンタジーのファンであり、私の好きなビデオゲームシリーズではありますが、シリーズに基づいたアニメーションやムービーは、必ずしも最高のものではなく、何度も恐ろしいものではないことを認めなければなりませんが、 これはこの映画では当てはまりません。 ビジュアルだけのために、あなたの毎日のルーチンから2時間は間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルックス/アニメーション：
これは映画の中で最も強い部分です。 使用されているグラフィックスは、あなたが今までに見たことのない最高のものです。 キャラクターは現実的に見えますが、時には実際の俳優と混同することもあります（ただし、時々奇妙な見た目の人がいることもありますが、まれです）。 背景は、あなたがそこに住むことができるように荘厳かつ没入感があります。 ファンタジーと現実はうまく調和していないように見えます。もしあなたがゲームに興味があるなら、それが出てきたらこの美しい世界を完全に探検したいと思うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は基本的なファイナルファンタジーのものです：マシンエンパイアはクリスタルとマジックシティを引き継ぎようとし、ヒーローはそれをやめようとします！ 熱狂的なファイナルファンタジーのプレイヤーであれば、これはFF AGITOの話を思い出させますが、FF VERSUS XIIIの名前をFFXVに変更する前に、同じ宇宙に基づいていると考えるならば当然です。 この映画は実際のゲームストーリーラインの紹介役を果たしますが、それ以上のものです。 スクウェア・エニックスは、これで「現金を奪う」ことはしませんでした。 彼らはすべてのキャラクターの内面の苦闘を示す努力をしました、あなたは彼らのモチベーションに共感でき、成功します。 これはちょうどイントロではなく、独自のヒーロー、悪役とエンディングを持つ良いフルムービーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
主要な良いキャラクターは、彼らの故郷と抑圧者をサポートしようとしている良い王のために働く悪い兵士のチームです。 あまりにも抜群のものはありませんが、どちらも好きではありません。 主人公（Nyx）は、トップアクションヒーローよりもあなたの基準ですが、それは彼が一次元であることを意味するものではありません。 彼はあなたの悩みを感じさせることに成功し、あなたはクライマックスまで彼をサポートすることになります！ 彼の残りのチームはまた、彼ら自身の動機と葛藤でよく描かれています。 悪い人たちの多くはここには表示されていません（彼らは間違いなくゲームのためにそれらを保ちます）が、彼らの小さなスクリーンの時間のためにそれらに興味を持って成功する。 特に反対の天皇は、目立つように管理しています！ 彼の落ち着いたライン、彼の全体の計画は、顕著な悪役ルーラーのために作ると、ゲームが出てくるときに私は彼の詳細を見るのを待つことができない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的/楽しさ：
誰かがあなたにこれが楽しい映画ではないと言ったら、彼は完全に嘘です。 それは完全に振り付けられたたくさんのドラマ、いくつかの面白い瞬間、良い音楽、素晴らしいビジュアルを持っています。もし本当のファイナルファンタジーファンなら、あなたの内なるファンボーイを興奮させるために多くの多くの参考文献を見つけるでしょう！ 最初から最後まで本当の楽しみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL / DR：
これは素晴らしい映画です。私は11/10と評価していますが、私はいくつかのマイナーな弱点を客観的に見なければならないので、私はこれを8または9/10にします。 それを見て、あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228260&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ground_zero/reviews&#34;&gt;Ground_zero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have been a Final Fantasy fan since the old days and although it&amp;rsquo;s my favorite video game series of all time, I have to admit that the animations and movies based on the series are not always up to par and some times even horrible, but thankfully this is not the case with this movie. It is definitely worth 2 hour &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anonypc-1&#34;&gt;anonypc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル＆amp; この映画のオーディオアピールはチャートから外れています。 ストーリーは深くも驚くべきものでもないが、CGIは驚くほど驚くべきものだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくとも10分ごとに発生するジャム・パック・アクション・シーンがあります。 私は、AIRSHIPの戦闘機を狙って戦っているクラッケンのように話をしています。また、環太平洋の規模の戦いをしている間に、戦闘のような別のドラゴンボールが二人の間で起こっているのと同時に、二つのGIANTS同士が戦っています&amp;hellip; INCEPTION！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣にしかし、偉大な＆amp; 意味のある物語をここに伝える。  Nyx（MC）の話は、成熟した爽やかな形で提示されたと喜んで言えます。 それは、物語のようなおとぎ話でよく見られる典型的なやり方やくすぐりのような瞬間を避けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの前提をかなり早く理解することができるはずです。 世界の複雑さを説明する時間が短縮され、代わりにあなたの中に入れられる時間が増えます。 それはあなたが単にナイフの目と人生を通してそれを体験することを強制します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのアクションシーンでは、いつも起こっている狂ったことがずっとありました。それは、真剣に、いくつかの点でほぼコメディーでした。 とにかく、純粋なアクションとエンターテイメントを楽しんでいると同時に、FF15の始まりをスタイリッシュな方法で表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S-enixがS-soft時代からずっと前にFF15の品質を提供して保持することを望みましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227976&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anonypc/reviews&#34;&gt;anonypc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The visual &amp;amp; audio appeal in this movie is off the charts. The CGI is mind-blowingly amazing while the story offers nothing deep or surprising &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ssjtk-1&#34;&gt;ssjtk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;批評家の話を聞かないで、彼らは何を話しているのか分からない。 この映画は素晴らしいです。 世界は美しく、CGIは息を飲んでいます。 これは素晴らしいファイナルファンタジー15に追加する多くの伝承を持っている本当に素晴らしいストーリーです。ファイナルファンタジーのファンなら、あなたはそれを愛していると確信しています。 物語は、ルイス王国とニフレハイム帝国の戦争を示しています。私は、映画のどの部分が今後の試合で言及されるか拡大されるのを本当に楽しみにしています。 戦闘シーンは、私がアニメ映画で見た最高のものであり、キャラクターは実際にワーピングマジックを戦闘スタイルに組み込んでいました。 全体的にはこれは本当に楽しい映画だったし、ファイナルファンタジーのファンにはそれを見ることをお勧めします。 私はこれを8/10と評価する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ssjtk/reviews&#34;&gt;ssjtk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Don&amp;rsquo;t listen to the critics, they usually have no idea what they are talking abo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archstanton-1&#34;&gt;ArchStanton&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメーションのきれいな表示として、映画はまあまあです。 身に着けているほど誇張していると、ビジュアルが驚くほどです。 そして、テレポートの剣を使った戦いシーンはかなり冷たいです。 ゲームの世界のトレーラーとして、私は映画が許容されると思う。 私はこれまで以上に多くのことを知っていますが、同時に私は混乱しており、ゲームの不具合がすべて無限回廊にあるので、これが別のXIIIになることを心配しています。 それは、ファイナルファンタジーは映画にはうまく適応していないと言いましたが、このキャラクターが誰であるかを知っていることを除いて、このカードはAdvent Childrenよりも悪くありません。 悪い映画は悪いゲームではないし、Brotherhoodが本当にとても良いという事実があっても、ゲームがよりキャラクターに基づいたアプローチを取っているという希望を私に与える。 私は、この映画がゲームがなければ本当に判断できないと思う。 ゲームが一度明らかになると、この映画はすべて意味を持ち、それ自身で立つ可能性があります。 しかし、私は本当にそれを疑う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229299&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ArchStanton/reviews&#34;&gt;ArchStanton&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Final Fantasy&amp;rsquo;s developed a bit of a problem. Their stories were always quite simple, with evil empires, noble rebels, wizards, demi-god opponents, and monsters. Their strengths were the way they combined them to create emotional plots and unique characters. The problem with the recent installments is that they&amp;rsquo;ve buckled down on the exceedingly basic nature of their plots while dramatically increasing the complexity of their descriptions. While previous installments would be content to simply state that people are using a mana cannon, for example, its abilities to be demonstrated in game, more modern ones would feel compelled to describe the nature of the mana cannon, the means &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;martiooo-1&#34;&gt;martiooo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、CGIは驚くべきことです。 物事を少し不自然に見せる動きの問題がいくつかあります。 この映画にはファイナルファンタジーの戦闘精神がたくさんありますが、それ以外には望めないほどです。 もっと多くのことが間違いなく行われたかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10
映画はLuciusの秋を背景に、主なプロット要素は不眠症を守るためのKingsGlaiveの展開です。 彼らが持っているすべての背景が王の個人的なエリートであるため、キャラクターに縛られるのは難しいです。 それでおしまい。 彼らはほとんど家族関係、社会関係、彼らが保護したい人々は物語の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10
簡単に言えば、そこにはもっと良いCGIがあるとは思わない。 これは、アドベント・チルドレンをはるかに超えています。 主な問題は、物理学（人体が投げられ、モーションブラーが不自然に働く）での不自然な動きです。 アドベント・チルドレンは実際にはモーションを少し上手くしていますが、それはもっと特殊な動きやより良い振り付けのためかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10
いくつかの絡み合っている問題とFFXVのようなサウンドトラックを持っていないという事実。 下村陽子がバットから離れているのは明らかだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10
文字は好きで、Glaiveは良い関係を持っているようです。 問題は彼らの少し株式であり、Glaiveの外では良い関係はありません。 このため、それはFFコート付きの一般的なアクション映画のように演じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ6/10
Noctisとルナとの関係か、戦闘以外のGlaiveの生活であろうと、改善の余地があることは明らかです。 いくつかの風景は、ACよりもむしろ行動シーケンスを続けるだけのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な6/10
あなたが裏話を望むなら、時計には十分です。 再ウォッチするには十分ではありません。 ストーリーはグラフィックとまったく一致しないので、何も期待しないでください。  FFXVの予選として、私はゲームの可能性とムービーの潜在的な可能性を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227979&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/martiooo/reviews&#34;&gt;martiooo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all the CGI is amazing, for the most part. There are some motion issues that make things seem a bit unnatural. There is plenty of Final Fantasy fighting spirit in this movie, but aside from &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luzunatalia-1&#34;&gt;LuzuNatalia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kingsglaiveを見てみる前に、FFXVの開発に決して従ったことがないなら、キャラクターとストーリーラインについてまず少し研究することをお勧めします。 これはゲームの前触れですので、これが重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;STORY＆gt;＆gt;＆gt; 物語は、私が言うことはかなり良いです。 もちろん、これは近年のクリスタルや典型的な最終ファンタジーのテーマから離れていませんが、これは独自の魅力と才能を持っています。 チーズライン（いくつかの、imo）といくつかのシーンがありますが、無視することができます。 プロットには驚きがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART＆gt;＆gt;＆gt; うわー！ それは素晴らしいグラフィックスであり、FFシリーズがどれだけ進化したかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SOUND＆gt;＆gt;＆gt; ここでは壮大なものはありませんが、サウンドはシーンに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER＆gt;＆gt;＆gt; キャラクターは素晴らしく、主にアクション満載のフィルムのために、メインキャストのキャラクター開発があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ＆gt;＆gt;＆gt; 本当にそれを楽しんでFFファンに（または非FFフォロワー/ファンに、もうちょっとリサーチしてください。そうでなければあなたは失われてしまうでしょう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232051&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LuzuNatalia/reviews&#34;&gt;LuzuNatalia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before watching Kingsglaive, if you&amp;rsquo;ve never followed the developments of FFXV I suggest you do a li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;auratheaide-1&#34;&gt;AuraTheAide&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はファイナルファンタジーファンのようなものではありませんが、シリーズのタイトルを共有しています。ファイナルファンタジー15には恐ろしく夢中になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは言われている、私は文字、物語などについて不平を言う一部の人々を理解していない。
私はほとんどがこの時点でゲームについて知っているすべてを知っていますが、私はKingsglaiveを2度目に見てきました。今回はゲームについて何も知りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あるものを完全に間違ったものにする多くの人がいます！
Kingsglaiveは試合にPREQUELとしてプレイするのではなく、もっと意地悪なプレイをする。  Kingslgaiveは、ゲームの（おそらく始めから）何が起こっているかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターには性格があり、アニメの歴史やビデオゲームの歴史の多くのキャラクターについては言えません。 彼らのほとんどはほとんど現実的なやり方で行動しましたが、すべてのキャラクターがいつも絶対に正しいことをするならば、それは非現実的でかなり退屈でしょうか？ ルナはいくつかの部分で迷惑な小さなビットだったが、映画のための私の評価を全く低下させるものは何もなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一部の人々は、戦闘シーンがあるときにカメラに続いて問題を抱えていると言いました。 私はそれに全く問題はなかった。 映画の全体的なペースは私にとって非常に満足でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、ストーリーは完全に説明されているので、誰もがそれを理解する必要があります。 キャラクターは本当に楽しかったし、好きだった。 サウンドトラックはすばらしかったし、グラフィックスもグラフィックスを賛美した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキングスグライブが完璧だと言っているわけではありません。 いいえ、それは驚くほど壮大な映画でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231664&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AuraTheAide/reviews&#34;&gt;AuraTheAide&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not as much of a Final Fantasy fan as some others are but I&amp;rsquo;ve played my share of titles from the series and I am already horribly hooked on Final Fantasy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>