<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/starship-operators/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/starship-operators/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Starship Operators</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/starship-operators</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/starship-operators</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/21303.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/342/Starship_Operators/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/342/Starship_Operators/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを始めたことを認めなければなりません。なぜなら私の好きな歌手の一人が演奏したからです（川田真美）。 私はSF小説のジャンルを楽しんでいるので、Starship Operatorsは完璧なマッチであるようでした。 だから、レビューを取得しよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は私のために混在しています。 これは大部分がかなり良いという深刻な話です。 結末は大丈夫だったけど、ショーの終わりまでに本当に解決が見込まれるものを開いたままにした。 それはプロットが起こり、かなり安定して動いている宇宙の概要をあなたに伝える良い仕事をします。 物語は、彼らの最後の訓練クルーズでKibiの軍隊の士官候補生のグループの周りを回っています。彼らの故郷が王国と呼ばれるライバルに攻撃され、指導者が船を放棄して降伏すると、  （私はそれも馬鹿だと思っていました）。 彼らは戦いを決定し、彼らの闘争はニュースネットワークによって文書化されている。 私は自分自身がストーリーに引き込まれているのを見つけましたが、本当にそれを傷つけるいくつかの欠陥があります。 一つは、このシリーズは実際には短すぎるし、複雑なストーリーラインを開発するのに十分な時間がないということです。 このため、ほとんどの悲劇やドラマは、実際にはほとんど感情反応を起こさない。 また、プロットは最後に急いで感じられました。ディレクターのように、彼は話を終わらせるために残ったエピソードは1つだけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはスターシップオペレーターが本当に苦しんでいる場所です。 彼らは大部分の面白いですが、私たちはいずれもバックストーリーや開発をほとんど受けていません。 いくつかのロマンスが湧き出る、特にあなたは最後からの解決を期待していますが、それは忘れられているようです。 視聴者に感情的に影響を与えると思われる多くの悲劇やドラマもありますが、死が発生したときに文字に何も投資していないため、実際には何も感じません。 私は、「赤いシャツ」が彼らの死を迎えるとき、古いスタートレックシリーズにそれを関連づけています。 私はこれが非常に多くの文字を持つシリーズの多くの問題であることがわかります。 ショーは、彼らのいずれかを開発するには短すぎると多くの人が苦しんでいるので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的にはショーは素晴らしいです。 戦いは刺激的で、多くの行動があります。 キャラクターのアニメーションも非常にうまくいきます。  OPやEDの音楽も素晴らしいです。これは最初のショーに私を導いたものの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スターシップオペレーターはまともな宇宙オペラです。 それは、年配の視聴者にアピールするための深刻なテーマと、若い視聴者が楽しめるほどのアクションを持っています。 結局、この番組はちょうど平均です。 それは本当にうまくいくので、私が推薦するのは難しいです。 あなたが宇宙戦闘機やSFを好きなら、おそらくそれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9447&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I must admit that I started this show because one of my favorite singers performed in it (Mami Kawada). Though I do enjoy the science fiction genre so Starship Operators seemed to be a perfect match. So let’s get on with the review!    The story is mixed for me. This is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;origami&#34;&gt;origami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短いシリーズ。  3枚のディスクで13話。 私は前提がほとんど信じられないほどだったので、私はほとんどそれを終わらなかった（はい、私は現実感を持つためにアニメが好きです）。 アートワークはとても良かったです（CGIとアニメーションが混在しています）。 私を見守ったことは、ショーが行われる世界をクリエイターがいかに現実的に描写したかということでした。 宇宙の物理学、操縦、戦い、涙滴がゼロ-Gでどのように挙動すべきかまで、このシリーズは非常に興味深いものでした。 はい、はい、時折スペースワープがありますが、宇宙戦闘はほとんどのSFショーのように熱狂的ではありません。 船は実際に遠くから彼らの武器や梁に近づき発射するのに数日かかる。 アニメは、若いクルーと、自分たちが見つけた政治状況をどのように扱うかについてのことです.SFショーでの物理的リアリズムの扱いは爽やかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;13話。 それに入るために私は約6つのエピソードを取った&amp;hellip;
そしてそれら&amp;hellip;
あまりにも早く終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9930&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/origami/reviews&#34;&gt;origami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Short series. 13 episodes over 3 disks. I almost did not finish it because the premise was almo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nina4life&#34;&gt;nina4life&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、レビューを書くのが好きではないことを指摘したいと思いますが、私はちょうど短い休憩でショー全体に座っていたため、このような感じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組の説明を最初に読んだとき、私は自分自身に考えました。「Infinite Ryviusのように、私は部分的に正しいです。 しかし部分的にしか。 幼い子供たちが自分自身で全王国と戦って、何度も拒絶されたという話は新しいことではありませんが、それは楽しいものになったという話です。 これまで最高のストーリーではないかもしれませんが、私はそれを私の好みにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が似ていることに気づいた別のショーは、私のお気に入りのショー「星の紋章」の1つです。 さて、私はこのショーから期待したことは、グラフィックスとスタイルの点で似ていました。 私が楽しく私を驚かせたのは私です。 天照の最初のショットから宇宙の戦いまで、このショーは本当にうまくいっていた。 しかし、最大の欠陥は、スクリーンに人がいたときでした。  GBAのゲームのファンである私は、ビデオゲームのようにキャラクターがどのように行動しているか、イメージのみを動かしているように見えますが、腕や足などの動きは目に見えません。 それはちょうど面白いと感じた:)それ以外は、それは良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は少し速い音楽を好むのに対して、私は音楽がすべての行動と感情にどれほどうまく構成されていたのか再度驚いた。 しかし、私は時には、それが演奏されていたときに音楽によって少し迷惑をかけるようになり、音楽はまったく必要ありませんでした。 しかし、それを脇に置き、素晴らしいサウンドトラック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はこのショーのキャラクターを表現する方法を知らない。 彼らは一貫していますが、時には時には理解が難しいです。 それは悪いことではありませんが、それはちょうど愚かです。 ある人が一方的に何かをやっている瞬間、同じ人がまったく同じことを全く違うやり方で何の説明もしていない瞬間です。 このショーが輝いたのは、愛/ロマンスの部分でした。 感情的なもののためにこのショーに十分ですが、いくつかの感情と愛を見たいが、それらのものに迷惑をかけることがない私たちのためにあまりにも多くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はほとんどすべてのポーズでそれを見たと言いました。 しかし、それは私がそれがどのように終わっているかを見たいと思ったほど楽しんだというわけではありません。 それにもかかわらず、悪いことではありませんが、そこにかなりの欠陥がある、それは、かなり楽しい、良いショーです。 宇宙ドラマが好きな人は、感情と行動の両方を見ることができますが、あまりにもそうではありません。ここを見てください。 あなたが誰かを探すなら、他の場所を見なさい。 これはあなたのためのショーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、このショーの成績は私の意見では変わりますが、私は6が公正であるように感じました。 私が前に言ったように、これは誰にとっても明らかではありません。 いくつかはそれが退屈であると感じ、一部はそれがアクションを欠いていることがわかります。 私はそれが持続する間にそれがかなり良いと思う。 そしてそれを間違ってはいけない、私はショーに6を与えることは、これが悪いショーであるとは決して言わない。 それは私の本に大きな印がある他の何かが持っていたものを持っていなかっただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もしあなたが自分自身にこのことを尋ねるべきかどうかを尋ねるなら、私の答えは簡単だろう。 それを撃ってください、あなたはそれを残念に感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22669&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nina4life/reviews&#34;&gt;nina4life&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, to start off, I would like to point out I am not fond of writing reviews, but I just felt like it for this one, mainly because I sat through whole show with only a few short breaks.      STORY:    When I first read description for this show, I thought to myself: &amp;lsquo;Just like Infinite Ryvius&amp;rsquo;, and I was partially co &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tchaos&#34;&gt;TCHaos&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スターシップオペレーターは、主に宇宙オペラであり、宇宙船アマテラスの乗組員の目を通してイベントが行われます。 ストーリーは、ジャンルの他のタイトルと比べてオリジナルの捻じれを持っています。なぜなら、乗組員は反抗して、最先端の船で独身で軍事侵攻を全面的に受け入れることになるからです。 さらに、若い乗組員は、テレビネットワークとの取引に結びついて、24時間7日に撮影されることを受け入れることでキャンペーン資金を調達しています。これは現実のテレビに似ています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;アニメーション -
シリーズは通常、宇宙船のアニメーションを扱うためにCGを使用しますが、過度に使用されることはなく、コミュニケーションのディスプレイやパネルをアニメーション化するためにかなり予約されています。 一貫性の観点から、スターシップ・オペレーターは、細かく詳細な線分と流体の動きを細かくしています。 キャラクターデザインも慎重に考えられ、乗組員はすべて簡単に識別され、独自の個性をサポートしています。
残念ながら実際には戦闘シーンはほとんどありません。 ほとんどの場合、宇宙船のスチールが大砲を充電し、次に爆発的なCGの爆発を期待するはずです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;音 -
オープニングテーマを除いて、思い出に残るものはありません。 多くの対話。 バックグラウンドミュージックはほとんどありません。 私はスペースシーケンスに効果音を入れないことを賞賛していますが、その真空を覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター -
いくつかのエピソードで終わるようにキャラクターの一部を期待してください。 これは、主要キャラクター以外の残りのスタッフとはあまり関わらないことを意味します。 個人的には、ほとんどすべての乗組員が例外的な美しさを持つ女性でなければならないという考えに私は同意しない。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;VALUE＆amp; エンジョイ -
このアニメの性質上、典型的な「若者の精神が勝つ」。 私自身は、ジャンル自体を細かく追加していますが、経験の浅いクルーが無制限のリソースで帝国艦隊に対して自分自身を握ることができ、非現実的であるという事実を個人的に見出します。 ビッグブラザーのリアリティーテレビの模倣は面白かったですが、あなたは政治的プロットが、まともなプロットの展開なしにすべての突然の事態が拡大する最後のエピソードまで二次的であると感じてしまいます。 それは13のエピソードのためにうまくペースがありましたが、気候は、続編のためのいくつかの余地を残します。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7997&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TCHaos/reviews&#34;&gt;TCHaos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Starship Operators is primarily a space opera and as such follows the events through the eye&amp;rsquo;s of the crew members of the spaceship Amateras. The story has an original twist compared to other titles for the genre because the c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;solaphar&#34;&gt;Solaphar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューであり、私が唯一の可能性が高いのは、私がレビューしていないからです（結果的に、役に立つと思う人が少なくなると思います）。 しかし、もし私のレビューが一人でもショーを見ることに役立つなら、私はそれがその価値があると感じているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを数ヶ月前に見たのですが、それを一回見るだけで、私はまだこのショーが過小評価されていると言う人になります。 はい、それには多くの欠陥がありました（そして、終わり近くに隠れた反米主義があまり好きではありませんでした）が、私の意見ではそれにも多くの良い点がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らが現実的な物理学、現実的な武器、どのように戦闘戦略のほとんどが論理的で信憑性の高いものを使っていたのか好きであり、キャラクターの多くは信じられない意思決定/行動をとった。  /またはショックの欠点の1つであった発疹の動き。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、彼らがお金や物資、政治的支援のようなものについて現実的な配慮をどのようにして与えたか好きでした。 このジャンルの多くのショーは、それらの上で光沢を帯びる傾向がある、またはそれはやりがいのある/信じられない方法で行う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これは私が個人的に私の不信を一時停止することが簡単に分かったというショーの一つです。 多くのSFショーはPSG（疑似科学的ゴミ）を入れて、不信感を停止することが不可能になる（したがって、ショーは意図せずにコメディになる）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スターシップオペレーターでは、私の知性が大部分、ショーの後半まで侮辱されているような気がしなかった。 私はそれが良いものと悪いもののようなものだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンの話題について&amp;hellip;彼らはショーで多くの巧妙な戦闘戦略を使い果たしてしまったので、第2シーズンをどうやって引き離すことができないのか分かりません。 彼らは本当に発明的でなければなりませんが、私は彼らがそれを非現実的/信じられないようにすることなく、それをどうやって行うことができないのか分かりません。 プラス5年前に放送されたので、&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだそれが欠陥であるにもかかわらず、ハードSF /リアリズムにもっと傾く人々にこのショーを勧めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーのダビングされたバージョンを見て、それは悪くはないと思った（私は通常、途中でサブを見る）。 誰もがそれを見て、私は言っている、少なくともダブを試してみてください、あなたが完全なダブをしていない場合、その場合は、私が言うことは何も重要なので、あなたのサブに固執するだけで、 ウィーバーを気にしました。  ：D（ちょうど冗談XP）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28996&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Solaphar/reviews&#34;&gt;Solaphar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review, and likely my only one, since I&amp;rsquo;m not good at reviewing (consequently, I expect the number of people finding it helpful will be low). But if my review helps even one person to decide to watch the show, I&amp;rsquo;ll &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kd7bwb&#34;&gt;KD7BWB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大丈夫ライオンテイマーズ！ スターシップオペレーターを見直そうとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スターシップオペレーターは、2005年に創設されました。そして、生産価値（特に2005年に作られたもの）の面でより良い作品が生まれましたが、 これはいくつかの理由から際立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）。 ストーリー
良い物語、偉大なプロット、それに関連した政治感覚のような私たちのために。  Starship Operatorsは非常に難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは新しいものではないが、一般的なものと同じではない。 それは彼らの国（この場合は惑星）が征服されたときに降伏を拒否する船の乗組員を含む。 彼らは敵との戦いで自分自身を証明し、政治家や惑星の数が倫理的に支持されない立場にあることを政治的圧力とする（テレビの戦闘の公衆放送の結果として）。 将来的にはよりよい政府を提供するだけの決議で終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話では、陰謀が起こっていて、ささやかな殺しや殺人さえも応援する機会があります。 満足のいく初め、中期、そして終わりを提供する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）。 アートワーク
アートワークのほとんどは家に書き込むものではありませんが、技術の視覚的記述の多くは死ぬべきです。 少なくとも3Dアートワークの試みは魅力的であり、表示画面とデータは興味深いことに正確です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、敵の船舶が200万マイル離れている場合、ターゲット情報は、光速付近のプラズマ大砲の兵器に相当する精度である。 発射の解決策の報告は、約10〜12秒のどこかに現れます。 私たちはこのレベルへの細部への注意を非常に頻繁に見ません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）。 音
基本的なサウンドとエフェクトは、ミル、イベント用の音楽、OPとEDのサウンドトラックはかなり良いですが、かなり良いですが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたに警告します。ダビングされた英語版のダイアログは絶対にひどいです。多くの声優が行を読むことができず、口頭で感情を喚起できません。 下敷きの英語のダイアログに固執すると、日本の声優はかなり良いです。 私は何らかの素因があるためこれを言っていません。 私はアニメを所有しています。私は日本語で好きなものもあれば、英語で好きなものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4）。 キャラクター
それぞれのキャラクターはそれぞれ独自の性格、活動、個人的偏見を持っています。 彼らは三次元です。  13話のアニメでは難しいですが、Starship Operatorsは私の期待を超えて成功しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5）。 楽しみ
これは、感謝しやすいアニメの1つではありませんが、それはポイントで憂鬱で、鑑賞者を甘美なエンディングに導きます。 適切なことは、満足度が非常に高いことです。 ストーリーは成功し、キャラクターは不完全でも善良な人は美徳のパラゴンではなく正しく傷つけられ、悪人は（人生と同様に）個性の良い部分と悪い部分が混在しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、無意味な戦闘、または連続的な行動を必要とする人々を喜ばないかもしれませんが、 それはロマンチックな絡み合いが絶えず必要なスペクトルの反対側を喜ばせません。 スターシップオペレーターは、10年生以上のレベルで考えることができる人なら誰でも楽しめますし、個人的な関係を遠近法で描写できる適切な知性を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、9点のスターシップオペレーターに全面的にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=162979&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KD7BWB/reviews&#34;&gt;KD7BWB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay Lion Tamers! We try to review &amp;lsquo;Starship Operators&amp;rsquo;.    Starship Operators, was created in 2005. And while there has been better productions, in terms of production values (especially things made in 2005); this one stands out for a number of reasons.    1). Story  For those of us that like a good story, with a great plot, and an ex &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;endlessages&#34;&gt;endlessages&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スターシップオペレーターズは、軽小説から適応されたアニメの1つです。 そのように、ストーリーはほとんどよりも深さがあり、キャラクターはあまり誇張されておらず、より信じられないほどです。 ほとんどのこのようなアダプテーションと同様に、それはあなたが見守っているのを見ているオリジナルの作品ですが、あなたが見ているのはそのストーリーの影だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の知る限り、スターシップオペレーターのライト小説は英語に翻訳されていないので、いつでもすぐに読むことができます。 しかし、アニメがそのストーリーの実行においてどこが荒れているかは明らかです。 説明の多くは、特に、潜水艦を読んで同時に見ることを試みる間、そして物語を伝える要素の大部分がフラットになる間に、追従するのが難しいです。 時折、あなたは物語を語るのではなく、人々がイベントのタイムラインを制定するのを見ているように感じています。 それでも、オリジナルの作品は何かだったに違いない。なぜならその話は私を見守ってくれたからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は最高で平凡であり、戦闘シーンはかなり明るくない。 彼らは実際にそれをするのではなく、何をしようとしているのかについて話すのに、より多くの時間を費やしています。 それでも、戦闘の大部分はコマンドクルーと戦術スクリーンの切り替えに費やされ、外側のショットにリサイクルされた映像のみを使用します。 芸術の唯一の唯一の唯一の点は、ミニスカートがヌル-Gには馬鹿げていると、ほとんどの女性がかなり魅力的だということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その音は十分にうまくいっていて、観客をアニメに没頭させるために大部分が助けられました。 一方、それを覚えておくことはほとんどありませんでした。 ありがたいことに、声のどれも耐え難いほどにハイピッチではなく、俳優たちは仕事をしなければならないと公正な仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は控えめに言われた。 これは悪いことではありません。なぜなら、アニメは、人々が始めるよりもイベントの方が多く、アニメで見つかった過度に誇張された人々と比べると、爽やかです。 しかし、彼らが誰であるかについての概要しか把握していないので、実際に感じるのは難しいです。 少数のロマン主義的な悪用や裏話は、しばしば切り詰められるか、そうでなければ人為的に感じられる。 しかし、彼らはまだ多くのアニメよりも本当の人のように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが何だったのか、このショーを楽しんだし、最後まで夢中になった。 私は戦術が巧妙であることを見出し、その前提には多くの可能性があると感じました。 しかし、プロデューサーはこのボールを落としました。アニメになるには何が得られたのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/endlessages/reviews&#34;&gt;endlessages&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Starship Operators is one of those anime that was adapted from a light novel. As such, the story has more depth than most and the characters are less exaggerated and a tad more believable. As with most such adaptations, it is the original work &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi-1&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを始めたことを認めなければなりません。なぜなら私の好きな歌手の一人が演奏したからです（川田真美）。 私はSF小説のジャンルを楽しんでいるので、Starship Operatorsは完璧なマッチであるようでした。 だから、レビューを取得しよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は私のために混在しています。 これは大部分がかなり良いという深刻な話です。 結末は大丈夫だったけど、ショーの終わりまでに本当に解決が見込まれるものを開いたままにした。 それはプロットが起こり、かなり安定して動いている宇宙の概要をあなたに伝える良い仕事をします。 物語は、彼らの最後の訓練クルーズでKibiの軍隊の士官候補生のグループの周りを回っています。彼らの故郷が王国と呼ばれるライバルに攻撃され、指導者が船を放棄して降伏すると、  （私はそれも馬鹿だと思っていました）。 彼らは戦いを決定し、彼らの闘争はニュースネットワークによって文書化されている。 私は自分自身がストーリーに引き込まれているのを見つけましたが、本当にそれを傷つけるいくつかの欠陥があります。 一つは、このシリーズは実際には短すぎるし、複雑なストーリーラインを開発するのに十分な時間がないということです。 このため、ほとんどの悲劇やドラマは、実際にはほとんど感情反応を起こさない。 また、プロットは最後に急いで感じられました。ディレクターのように、彼は話を終わらせるために残ったエピソードは1つだけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはスターシップオペレーターが本当に苦しんでいる場所です。 彼らは大部分の面白いですが、私たちはいずれもバックストーリーや開発をほとんど受けていません。 いくつかのロマンスが湧き出る、特にあなたは最後からの解決を期待していますが、それは忘れられているようです。 視聴者に感情的に影響を与えると思われる多くの悲劇やドラマもありますが、死が発生したときに文字に何も投資していないため、実際には何も感じません。 私は、「赤いシャツ」が彼らの死を迎えるとき、古いスタートレックシリーズにそれを関連づけています。 私はこれが非常に多くの文字を持つシリーズの多くの問題であることがわかります。 ショーは、彼らのいずれかを開発するには短すぎると多くの人が苦しんでいるので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的にはショーは素晴らしいです。 戦いは刺激的で、多くの行動があります。 キャラクターのアニメーションも非常にうまくいきます。  OPやEDの音楽も素晴らしいです。これは最初のショーに私を導いたものの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スターシップオペレーターはまともな宇宙オペラです。 それは、年配の視聴者にアピールするための深刻なテーマと、若い視聴者が楽しめるほどのアクションを持っています。 結局、この番組はちょうど平均です。 それは本当にうまくいくので、私が推薦するのは難しいです。 あなたが宇宙戦闘機やSFを好きなら、おそらくそれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9447&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I must admit that I started this show because one of my favorite singers performed in it (Mami Kawada). Though I do enjoy the science fiction genre so Starship Operators seemed to be a perfect match. So let’s get on with the review!    The story is mixed for me. This is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;origami-1&#34;&gt;origami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短いシリーズ。  3枚のディスクで13話。 私は前提がほとんど信じられないほどだったので、私はほとんどそれを終わらなかった（はい、私は現実感を持つためにアニメが好きです）。 アートワークはとても良かったです（CGIとアニメーションが混在しています）。 私を見守ったことは、ショーが行われる世界をクリエイターがいかに現実的に描写したかということでした。 宇宙の物理学、操縦、戦い、涙滴がゼロ-Gでどのように挙動すべきかまで、このシリーズは非常に興味深いものでした。 はい、はい、時折スペースワープがありますが、宇宙戦闘はほとんどのSFショーのように熱狂的ではありません。 船は実際に遠くから彼らの武器や梁に近づき発射するのに数日かかる。 アニメは、若いクルーと、自分たちが見つけた政治状況をどのように扱うかについてのことです.SFショーでの物理的リアリズムの扱いは爽やかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;13話。 それに入るために私は約6つのエピソードを取った&amp;hellip;
そしてそれら&amp;hellip;
あまりにも早く終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9930&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/origami/reviews&#34;&gt;origami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Short series. 13 episodes over 3 disks. I almost did not finish it because the premise was almo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nina4life-1&#34;&gt;nina4life&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、レビューを書くのが好きではないことを指摘したいと思いますが、私はちょうど短い休憩でショー全体に座っていたため、このような感じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組の説明を最初に読んだとき、私は自分自身に考えました。「Infinite Ryviusのように、私は部分的に正しいです。 しかし部分的にしか。 幼い子供たちが自分自身で全王国と戦って、何度も拒絶されたという話は新しいことではありませんが、それは楽しいものになったという話です。 これまで最高のストーリーではないかもしれませんが、私はそれを私の好みにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が似ていることに気づいた別のショーは、私のお気に入りのショー「星の紋章」の1つです。 さて、私はこのショーから期待したことは、グラフィックスとスタイルの点で似ていました。 私が楽しく私を驚かせたのは私です。 天照の最初のショットから宇宙の戦いまで、このショーは本当にうまくいっていた。 しかし、最大の欠陥は、スクリーンに人がいたときでした。  GBAのゲームのファンである私は、ビデオゲームのようにキャラクターがどのように行動しているか、イメージのみを動かしているように見えますが、腕や足などの動きは目に見えません。 それはちょうど面白いと感じた:)それ以外は、それは良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は少し速い音楽を好むのに対して、私は音楽がすべての行動と感情にどれほどうまく構成されていたのか再度驚いた。 しかし、私は時には、それが演奏されていたときに音楽によって少し迷惑をかけるようになり、音楽はまったく必要ありませんでした。 しかし、それを脇に置き、素晴らしいサウンドトラック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はこのショーのキャラクターを表現する方法を知らない。 彼らは一貫していますが、時には時には理解が難しいです。 それは悪いことではありませんが、それはちょうど愚かです。 ある人が一方的に何かをやっている瞬間、同じ人がまったく同じことを全く違うやり方で何の説明もしていない瞬間です。 このショーが輝いたのは、愛/ロマンスの部分でした。 感情的なもののためにこのショーに十分ですが、いくつかの感情と愛を見たいが、それらのものに迷惑をかけることがない私たちのためにあまりにも多くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はほとんどすべてのポーズでそれを見たと言いました。 しかし、それは私がそれがどのように終わっているかを見たいと思ったほど楽しんだというわけではありません。 それにもかかわらず、悪いことではありませんが、そこにかなりの欠陥がある、それは、かなり楽しい、良いショーです。 宇宙ドラマが好きな人は、感情と行動の両方を見ることができますが、あまりにもそうではありません。ここを見てください。 あなたが誰かを探すなら、他の場所を見なさい。 これはあなたのためのショーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、このショーの成績は私の意見では変わりますが、私は6が公正であるように感じました。 私が前に言ったように、これは誰にとっても明らかではありません。 いくつかはそれが退屈であると感じ、一部はそれがアクションを欠いていることがわかります。 私はそれが持続する間にそれがかなり良いと思う。 そしてそれを間違ってはいけない、私はショーに6を与えることは、これが悪いショーであるとは決して言わない。 それは私の本に大きな印がある他の何かが持っていたものを持っていなかっただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もしあなたが自分自身にこのことを尋ねるべきかどうかを尋ねるなら、私の答えは簡単だろう。 それを撃ってください、あなたはそれを残念に感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22669&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nina4life/reviews&#34;&gt;nina4life&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, to start off, I would like to point out I am not fond of writing reviews, but I just felt like it for this one, mainly because I sat through whole show with only a few short breaks.      STORY:    When I first read description for this show, I thought to myself: &amp;lsquo;Just like Infinite Ryvius&amp;rsquo;, and I was partially co &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tchaos-1&#34;&gt;TCHaos&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スターシップオペレーターは、主に宇宙オペラであり、宇宙船アマテラスの乗組員の目を通してイベントが行われます。 ストーリーは、ジャンルの他のタイトルと比べてオリジナルの捻じれを持っています。なぜなら、乗組員は反抗して、最先端の船で独身で軍事侵攻を全面的に受け入れることになるからです。 さらに、若い乗組員は、テレビネットワークとの取引に結びついて、24時間7日に撮影されることを受け入れることでキャンペーン資金を調達しています。これは現実のテレビに似ています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;アニメーション -
シリーズは通常、宇宙船のアニメーションを扱うためにCGを使用しますが、過度に使用されることはなく、コミュニケーションのディスプレイやパネルをアニメーション化するためにかなり予約されています。 一貫性の観点から、スターシップ・オペレーターは、細かく詳細な線分と流体の動きを細かくしています。 キャラクターデザインも慎重に考えられ、乗組員はすべて簡単に識別され、独自の個性をサポートしています。
残念ながら実際には戦闘シーンはほとんどありません。 ほとんどの場合、宇宙船のスチールが大砲を充電し、次に爆発的なCGの爆発を期待するはずです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;音 -
オープニングテーマを除いて、思い出に残るものはありません。 多くの対話。 バックグラウンドミュージックはほとんどありません。 私はスペースシーケンスに効果音を入れないことを賞賛していますが、その真空を覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター -
いくつかのエピソードで終わるようにキャラクターの一部を期待してください。 これは、主要キャラクター以外の残りのスタッフとはあまり関わらないことを意味します。 個人的には、ほとんどすべての乗組員が例外的な美しさを持つ女性でなければならないという考えに私は同意しない。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;VALUE＆amp; エンジョイ -
このアニメの性質上、典型的な「若者の精神が勝つ」。 私自身は、ジャンル自体を細かく追加していますが、経験の浅いクルーが無制限のリソースで帝国艦隊に対して自分自身を握ることができ、非現実的であるという事実を個人的に見出します。 ビッグブラザーのリアリティーテレビの模倣は面白かったですが、あなたは政治的プロットが、まともなプロットの展開なしにすべての突然の事態が拡大する最後のエピソードまで二次的であると感じてしまいます。 それは13のエピソードのためにうまくペースがありましたが、気候は、続編のためのいくつかの余地を残します。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7997&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TCHaos/reviews&#34;&gt;TCHaos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Starship Operators is primarily a space opera and as such follows the events through the eye&amp;rsquo;s of the crew members of the spaceship Amateras. The story has an original twist compared to other titles for the genre because the c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;solaphar-1&#34;&gt;Solaphar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューであり、私が唯一の可能性が高いのは、私がレビューしていないからです（結果的に、役に立つと思う人が少なくなると思います）。 しかし、もし私のレビューが一人でもショーを見ることに役立つなら、私はそれがその価値があると感じているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを数ヶ月前に見たのですが、それを一回見るだけで、私はまだこのショーが過小評価されていると言う人になります。 はい、それには多くの欠陥がありました（そして、終わり近くに隠れた反米主義があまり好きではありませんでした）が、私の意見ではそれにも多くの良い点がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らが現実的な物理学、現実的な武器、どのように戦闘戦略のほとんどが論理的で信憑性の高いものを使っていたのか好きであり、キャラクターの多くは信じられない意思決定/行動をとった。  /またはショックの欠点の1つであった発疹の動き。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、彼らがお金や物資、政治的支援のようなものについて現実的な配慮をどのようにして与えたか好きでした。 このジャンルの多くのショーは、それらの上で光沢を帯びる傾向がある、またはそれはやりがいのある/信じられない方法で行う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これは私が個人的に私の不信を一時停止することが簡単に分かったというショーの一つです。 多くのSFショーはPSG（疑似科学的ゴミ）を入れて、不信感を停止することが不可能になる（したがって、ショーは意図せずにコメディになる）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スターシップオペレーターでは、私の知性が大部分、ショーの後半まで侮辱されているような気がしなかった。 私はそれが良いものと悪いもののようなものだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンの話題について&amp;hellip;彼らはショーで多くの巧妙な戦闘戦略を使い果たしてしまったので、第2シーズンをどうやって引き離すことができないのか分かりません。 彼らは本当に発明的でなければなりませんが、私は彼らがそれを非現実的/信じられないようにすることなく、それをどうやって行うことができないのか分かりません。 プラス5年前に放送されたので、&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだそれが欠陥であるにもかかわらず、ハードSF /リアリズムにもっと傾く人々にこのショーを勧めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーのダビングされたバージョンを見て、それは悪くはないと思った（私は通常、途中でサブを見る）。 誰もがそれを見て、私は言っている、少なくともダブを試してみてください、あなたが完全なダブをしていない場合、その場合は、私が言うことは何も重要なので、あなたのサブに固執するだけで、 ウィーバーを気にしました。  ：D（ちょうど冗談XP）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28996&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Solaphar/reviews&#34;&gt;Solaphar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review, and likely my only one, since I&amp;rsquo;m not good at reviewing (consequently, I expect the number of people finding it helpful will be low). But if my review helps even one person to decide to watch the show, I&amp;rsquo;ll &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kd7bwb-1&#34;&gt;KD7BWB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大丈夫ライオンテイマーズ！ スターシップオペレーターを見直そうとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スターシップオペレーターは、2005年に創設されました。そして、生産価値（特に2005年に作られたもの）の面でより良い作品が生まれましたが、 これはいくつかの理由から際立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）。 ストーリー
良い物語、偉大なプロット、それに関連した政治感覚のような私たちのために。  Starship Operatorsは非常に難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは新しいものではないが、一般的なものと同じではない。 それは彼らの国（この場合は惑星）が征服されたときに降伏を拒否する船の乗組員を含む。 彼らは敵との戦いで自分自身を証明し、政治家や惑星の数が倫理的に支持されない立場にあることを政治的圧力とする（テレビの戦闘の公衆放送の結果として）。 将来的にはよりよい政府を提供するだけの決議で終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話では、陰謀が起こっていて、ささやかな殺しや殺人さえも応援する機会があります。 満足のいく初め、中期、そして終わりを提供する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）。 アートワーク
アートワークのほとんどは家に書き込むものではありませんが、技術の視覚的記述の多くは死ぬべきです。 少なくとも3Dアートワークの試みは魅力的であり、表示画面とデータは興味深いことに正確です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、敵の船舶が200万マイル離れている場合、ターゲット情報は、光速付近のプラズマ大砲の兵器に相当する精度である。 発射の解決策の報告は、約10〜12秒のどこかに現れます。 私たちはこのレベルへの細部への注意を非常に頻繁に見ません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）。 音
基本的なサウンドとエフェクトは、ミル、イベント用の音楽、OPとEDのサウンドトラックはかなり良いですが、かなり良いですが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたに警告します。ダビングされた英語版のダイアログは絶対にひどいです。多くの声優が行を読むことができず、口頭で感情を喚起できません。 下敷きの英語のダイアログに固執すると、日本の声優はかなり良いです。 私は何らかの素因があるためこれを言っていません。 私はアニメを所有しています。私は日本語で好きなものもあれば、英語で好きなものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4）。 キャラクター
それぞれのキャラクターはそれぞれ独自の性格、活動、個人的偏見を持っています。 彼らは三次元です。  13話のアニメでは難しいですが、Starship Operatorsは私の期待を超えて成功しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5）。 楽しみ
これは、感謝しやすいアニメの1つではありませんが、それはポイントで憂鬱で、鑑賞者を甘美なエンディングに導きます。 適切なことは、満足度が非常に高いことです。 ストーリーは成功し、キャラクターは不完全でも善良な人は美徳のパラゴンではなく正しく傷つけられ、悪人は（人生と同様に）個性の良い部分と悪い部分が混在しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、無意味な戦闘、または連続的な行動を必要とする人々を喜ばないかもしれませんが、 それはロマンチックな絡み合いが絶えず必要なスペクトルの反対側を喜ばせません。 スターシップオペレーターは、10年生以上のレベルで考えることができる人なら誰でも楽しめますし、個人的な関係を遠近法で描写できる適切な知性を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、9点のスターシップオペレーターに全面的にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=162979&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KD7BWB/reviews&#34;&gt;KD7BWB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay Lion Tamers! We try to review &amp;lsquo;Starship Operators&amp;rsquo;.    Starship Operators, was created in 2005. And while there has been better productions, in terms of production values (especially things made in 2005); this one stands out for a number of reasons.    1). Story  For those of us that like a good story, with a great plot, and an ex &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;endlessages-1&#34;&gt;endlessages&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スターシップオペレーターズは、軽小説から適応されたアニメの1つです。 そのように、ストーリーはほとんどよりも深さがあり、キャラクターはあまり誇張されておらず、より信じられないほどです。 ほとんどのこのようなアダプテーションと同様に、それはあなたが見守っているのを見ているオリジナルの作品ですが、あなたが見ているのはそのストーリーの影だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の知る限り、スターシップオペレーターのライト小説は英語に翻訳されていないので、いつでもすぐに読むことができます。 しかし、アニメがそのストーリーの実行においてどこが荒れているかは明らかです。 説明の多くは、特に、潜水艦を読んで同時に見ることを試みる間、そして物語を伝える要素の大部分がフラットになる間に、追従するのが難しいです。 時折、あなたは物語を語るのではなく、人々がイベントのタイムラインを制定するのを見ているように感じています。 それでも、オリジナルの作品は何かだったに違いない。なぜならその話は私を見守ってくれたからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は最高で平凡であり、戦闘シーンはかなり明るくない。 彼らは実際にそれをするのではなく、何をしようとしているのかについて話すのに、より多くの時間を費やしています。 それでも、戦闘の大部分はコマンドクルーと戦術スクリーンの切り替えに費やされ、外側のショットにリサイクルされた映像のみを使用します。 芸術の唯一の唯一の唯一の点は、ミニスカートがヌル-Gには馬鹿げていると、ほとんどの女性がかなり魅力的だということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その音は十分にうまくいっていて、観客をアニメに没頭させるために大部分が助けられました。 一方、それを覚えておくことはほとんどありませんでした。 ありがたいことに、声のどれも耐え難いほどにハイピッチではなく、俳優たちは仕事をしなければならないと公正な仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は控えめに言われた。 これは悪いことではありません。なぜなら、アニメは、人々が始めるよりもイベントの方が多く、アニメで見つかった過度に誇張された人々と比べると、爽やかです。 しかし、彼らが誰であるかについての概要しか把握していないので、実際に感じるのは難しいです。 少数のロマン主義的な悪用や裏話は、しばしば切り詰められるか、そうでなければ人為的に感じられる。 しかし、彼らはまだ多くのアニメよりも本当の人のように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが何だったのか、このショーを楽しんだし、最後まで夢中になった。 私は戦術が巧妙であることを見出し、その前提には多くの可能性があると感じました。 しかし、プロデューサーはこのボールを落としました。アニメになるには何が得られたのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/endlessages/reviews&#34;&gt;endlessages&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Starship Operators is one of those anime that was adapted from a light novel. As such, the story has more depth than most and the characters are less exaggerated and a tad more believable. As with most such adaptations, it is the original work &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>