<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/noein-mou-hitori-no-kimi-e/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/noein-mou-hitori-no-kimi-e/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Noein Mou Hitori no Kimi e</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/noein-mou-hitori-no-kimi-e</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/noein-mou-hitori-no-kimi-e</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/1/584.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/584/Noein__Mou_Hitori_no_Kimi_e/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/584/Noein__Mou_Hitori_no_Kimi_e/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;alexius&#34;&gt;Alexius&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Noeinを完了した後、私はあなたが個人的にほとんどすべての小さなことがちょうど良いと思われるシリーズや映画を終えた後ではめったに得られない感覚を残しました。 このシリーズに敬意を表して感謝の気持ちを表明しようとする人はほとんどいません。 私は個人的にそれが華麗に編曲され、そのメッセージが強く伝わると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何よりも、私がこのシリーズで本当に尊敬していたのは、作図主導の行動ではなく、キャラクター主導の行動でした。 キャラクターたちはとても洗練されていて、彼らの関係や背景が完全に掘り下げられたので、私は彼らが私が知っていた本当の人々だと感じるようになった。 これは、これらのキャラクターの将来と現在の自己の間で利用されていた並置においてさらに効果的でした（私はこれ以上のことを忘れてしまいます）。 このシリーズの多数のキャラクターの間の関係の発展は、ほとんどすべての由悠は、想像を絶するほど説得力があり説得力があり、シリーズに全体的な真実の完成と目的を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遥かに、はるかに、彼女の特徴的な特徴をさらに展示して、私をシリーズに引き込みました。 ハリー・ポッターのハーマイオニーの凶悪で絶対的な懸念と、「黄金の羅針盤」の好奇心と強さを持ち、遥かに遥かに遥かに遥かに遥かに遥かに遥かに遥かな春香の性格は、 彼女の荒々しい育成にもかかわらず、彼女の内面の強さと無私は明らかであり、現実的な方法でうまく提示されました。 ゆうも、厳しい育成とひどい家族関係の影響から苦しんでいる現実的な人物でした。 悠と遥の関係、そしてその発展は、私が本当にこのシリーズの決定的なポイントと信じているものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語も、このシリーズに私がその峻別と天才を信じるものを与えます。 量子力学でいっぱいの話題と、このミックスの小さな町での日常的なストーリーテリングの大部分を抱えて、私は、このシリーズで示されたタイムスペースとパラレルユニバースが、量子物理学の数々の興味深い面白い解釈であると信じています。 その理論。 ユニークな設定と競合は、このストーリーの改善に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が物語で持っていた唯一の問題は、シリーズの途中で時には遅いペースだったことです。 多くの情報や詳細が重要だったのに対し、私はシリーズを完成させるのに十分な動機がなければ、その遅さだけで止まったかもしれないと私は信じていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とサウンドの面では、私はノイインも提供すると信じています。  CGIとラインアートが混在しているため、芸術は（CGIが気を散らしていると思う部分があったとしても）特別でした。古典音楽は明らかに適切でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これは私が今まで見たアニメシリーズの中で最も楽しいものではないにしても、最も楽しいものの一つです。 このシリーズを見るチャンスが与えられたら、私はそれを避けておくことを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5854&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alexius/reviews&#34;&gt;Alexius&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After completing Noein, I was left with the sensation you rarely get after finishing a series or movie where you personally think almost every little thing was done just right. There&amp;rsquo;s very little else to say to try and express my tremendous respect and appreciation for this series. I personally beli &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;isariru&#34;&gt;Isariru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのアニメが本当に良かったと思った。 私が本当に好きなアニメを見つけ出すのはかなり難しい（私にとってはとにかく）。最初のepを見始める前に、そしてそれが太陽の上昇を知る前に、私は最後のepを終えた。 このアニメは少数のものの一つでした。 このアニメを試してみるのは非常に難しく、スポイラーをこぼさないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はNoeinの物語が非常に面白いと感じました。おそらくそれは、別次元の概念、時代の異なる先物、そして一般的な量子論が大好きだからです。 このアニメはその周りを大きく回転し、それはかなりうまくいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは、最初は「男、このようなものはかなりかすかなもの」のようなものがかなりいいですが、一度あなたが理解する描画スタイルの目的を知ると、 私はいくつかの家のモデルが少しでもFMVishであることを発見しましたが、本当にうまく融合しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Noeinのサウンドトラックは本当に良いです。 音楽は画面上のものとうまく行き、アニメと本当によく調和します。 音の効果は悪くないし、声もあまりにも低くはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノエインのキャラクター開発は、本当に良いことです。ただ一つのことを台無しにしないように、私が本当に言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノエインは本当にシリーズ全体で私を吸っていたし、毎週このアニメを見た人にとっては本当に気分が悪い。 異なる時間空間の次元が好きなSFファンならば、あなたはノエインを愛するでしょう。 あなたがそれをサポートする良いストーリーラインで良い行動を好む人なら、チャンスはあなたがノエインを愛するだろうということです。 あなたがキャラクターの成長が好きで、キャラクターがストーリーラインによって変化しているのを見ている人なら、チャンスはノーインが好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメに9を叩く。 それはその瞬間を持っており、あなたが上記のいずれのカテゴリーにも合っているかどうかを確かめる価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1689&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Isariru/reviews&#34;&gt;Isariru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall, I thought this anime was really good. It&amp;rsquo;s fairly hard (for me anyway) to find an anime I really like, to where I start watching the first ep, and before I know it the suns ris &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mahoganycow&#34;&gt;mahoganycow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの番組の概要を要約してこのレビューを開始することを簡単に考えましたが、Noeinが&amp;rdquo;要約するのが最も難しい&amp;rdquo;という賞を獲得すべきだと私は個人的に思っています。 私はノエインのプロットの後ろにある人気科学の概念を説明することから始めることを検討しましたが、私は実際に「ビル・ナイ・アイ・サイエンス・ガイ」のビット全体を取り除くことはできません。 彼はそれをより良くする。 だから私は真鍮の鋲にちょうど降りて、自分自身にいくつかの恥ずかしさを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Noeinは、一貫性のないものではありますが、確かに独特の外観を持っています。 キャラクターのデザインは典型的なものとはかけ離れており、より薄く、現実的に比例しています。 最終的にアクションがシリーズの中核になることは意図されていませんが、アニメーションには強い瞬間があり、特に上半期には創造的な未来的な戦闘の不足はありません。 また、シャングリ・ラの侵略船や多くの背景が最も目立つCGI重のショーです。  CGIは一般的によく見えますが、いくつかの厄介な問題があります。 特に、はるかさんの家のモデルは痛い親指のように突き出ています。 事実、ビジュアル品質管理は、ノエインの全面的な大きな課題です。すべてが機能し、ショーが最高の状態になったら、それは素晴らしいように見えますが、アートの品質はほぼ毎分で変化します。 最悪の場合、それは絶対に恐ろしいようです。 ショーの素敵な背景と、奇妙なエレクトリック・レッドとブルースをカラー・パレットに使用すると、私はその賞賛を歌いたいと思います&amp;hellip;しかし、私は、 アートやアニメーションの欠如、そして文字のデザインが画質に顕著に落ち着く瞬間がたくさんあり、それは私に二度考えさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は受け入れられますが、フィネスは欠けています。 ノエインのプロットは、毎日のコンテンツ（学校へ行く、友達と一緒に迷う）と壮大なSFコンテンツ（宇宙の消滅を防ぐようなもの）と、これらの両方の側面に対応するサウンドトラックの緊張の合併です。 前者には通常、レコーダーがリード・インストゥルメントとして使用されるトラックが付いており、この文脈ではうまく機能するはっきりとした幼稚で心配のないサウンドを提供します。 より深刻なコンテンツは通常、ペースが速いオーケストラ曲や詠唱されたボーカルとペアになっています。 サウンドトラックの両面は時折トップを少し上回っているという罪悪感があり、個々の曲は特に思い出深いものではありませんが、ショー内では気分を盛り上げるのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーディオトラックの言語に関して言えば、私はあなたの好みが何であれ選ぶだろう。なぜなら、彼らは両方とも耐えられる以上のものだからだ。 英語のダブは、ベテランの声優の素敵な配列を含んでいます。 クリスピン・フリーマンは、忘れられないカラスと同じように、家庭のように聞こえます。彼の声は、感情とパワーのトレードマークの暗いエッジを持っていますが、それは他の人を忘れさせるものではありません。リチャード・エカールは、ノエインの躍動感あふれる声とメリッサ Fahnは遥かに確信を持ってプレーします。 二次的な文字の中には、やはり扱いにくいものがあります。 ダブの脚本は、サポートされているキャストメンバーの性別を男性から女性に変えてしまいますが、それは本物の問題よりも頭を傷つける者です。 全体的に、それは非常に便利なダビングです。 日本のオーディオには、私が注意することができる1つの問題がありません。そして、銃で選ぶことを余儀なくされたら、それはより良いコースだと言いたいかもしれませんが、十分なレースで、 またはダブ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SFやアクションのすべての要素にもかかわらず、キャラクタードラマがシリーズの心臓部に少し近いことは明らかです。 主な出演は、はるか、ゆう、カラス（将来は15歳の湯）です。 遥は、どんな極端なものにも傾いていない、種類、レベル、信頼性、とりわけバランスの取れた主​​役の一種です。 彼女はかなり複雑な文章では書かれていない、かなり開いた本ですが、私からのパスで掻き集めるのに十分な好感度と信憑性を発揮します。 複雑で書かれておらず、好きでもない男性の詩人、ゆうは、同じことは言えません。 彼は自分の人生を遥かに危険にさらして日向を守ろうとしているが、彼の気分はあまり変わっていない。画面上の優しい勇気は、 ユウや悲しいことに恵まれたユウ。 さらに悪いことに、我々は遥を守るためにこのような偉大な長さに行くという彼の動機について何も知らない。 いくつかのフラッシュバックは、2人が幼少時の友人であったことを示していますが、それはどんな重要な程度でも精緻化されていません。 ショーは約3つの文章の視覚的に相当するもので彼らの歴史を示しているので、ショーの中心的なものと思われるカップルとして多くの考えを与えるのは難しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その損失にもかかわらず、ノーインはまた、膨大な数のサポートキャラクターを持っています。 エピソードの一部のスポットライトにそれらの1つを注ぐ習慣があります。その後、それらを破棄し、それらを言及しない、または行動の重要性を再度覚えます。 このショーは、キャラクターの基本的な動機さえも説明するために奮闘しています。敵対者アトーリの深い嫌悪感を、児童の小学校の先生が未来の存在と危険な遭遇で冷やしている理由、 ドラゴン騎兵隊の3人のメンバーの間にぎこちない導入された愛の三角形。 これらのキャラクターの過去とパーソナリティの大部分は、最終的には人生の衝撃的な瞬間を詳しく説明する簡単なフラッシュバックで説明されてしまいます。 キャストは半分になっている可能性があり、シリーズが何も失うことはないだけでなく、おそらくもっと良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、紙の上で良い間、上に、上に、そして上に終わる。 私は熱心に見ていたが、正直言って、それは完全に不当であった。 私はおそらくシリーズの3分の1を眠ってしまったかもしれませんし、依然として執筆においてストリンジェンシーの欠如についてたくさん述べている最も包括的なプロットを理解していたかもしれません。 キャラクターの場合と同じように、ストーリーとのつながりの悪いサブプロットの数は非常に驚異的です。 このショーでは、焦点が不足していること、そしてその声明を少し定量化するために、Noeinには3つの異なる次元で同時に起こっている2つ以上の終末線と4つの恋愛物語が含まれていることを指摘します。 残念なことに、それらの次元のすべては気にする価値のある世界ではなく空の段階のように感じます。 理論的には、それは行えるかもしれませんが、ここの作家たちはちょうど充満できないほどの秩序です。 ストーリーはまだ十分な興味深い内容と連続性を受け入れられると思われますが、それが整理され、提示される方法は明らかに良いものではありません。 おそらくこれの最悪の副作用は、いくつかの素晴らしいアイデアが埋もれてしまうことです。 子供たちが未来に出会うキャラクター・ドラマは素晴らしいコンセプトだと思うが、キャストの「将来の自己」の多くは大規模な大規模な集団化の小さな側面である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが期限であることを信用するために、私は実際に、全体として見て、ノーインは完全に失敗するよりも少し成功していると思っています。そして、それが一緒にパッチを当てようとする要素の量を考えると、  。 すべての兆候によって、ノエインは完全な災害でなければなりませんが、そうではありません。 それは、それができる可能性があるすべてではありません。 さらに、ショーは本物だと感じていますが、それはかなり漠然としたことですが、何かを重視する必要があります。  Noeinは検査を終えるのにうってつけの立場ではありませんが、本当の心を持ち、外見が好きで、野心があります。 それは混乱のビットかもしれませんが、それは間違いなく創造性や芸術的なビジョンに欠けていない、それは少なくとも強力な瞬間を持っています。 だからショーの興味の側面があれば、私はそれに疑念の恩恵を与え、2つのエピソードを試してみよう。 あなたがそれを嫌うようになったら、少なくともあなたの好奇心を満足させてくれるでしょうし、私がしたよりも多くを得るチャンスが常にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91297&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mahoganycow/reviews&#34;&gt;mahoganycow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noein definitely has a unique look to it, albeit one that&amp;rsquo;s fraught with inconsistency. The character designs are far from typical, being thinner and slightly more realistically proportioned than the norm. Although it eventually becomes clear that action was not intended to be the core of the series, the animation does have some strong moments, and, particularly in the first half, there&amp;rsquo;s no shortage of creative futuristic combat. It&amp;rsquo;s also a CGI-heavy show, with the invading ships from Shangri-La as well as many of the backgrounds being the most noticeable examples. The CGI looks good in general, but there are some painful hiccups. In particular, the model for Haruka&amp;rsquo;s house sticks out like a sore thumb. In fact, it&amp;rsquo;s pretty clear that visual quality control is a big issue across  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;master10k&#34;&gt;Master10K&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;奇妙なコンセプトのアニメシリーズのように、このアニメは最初から非常に混乱しています。 それは、奇妙な世界では驚くべきアクションシーケンスで始まり、それから私たち全員が慣れ親しんでいる世界に行きます。それは物語の大部分が起こるところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、グループの子供たちといくつかの方法でそれらの子供たちに関連しているいくつかの大人に続いています。 物語のキャラクターはほんのちょっとしたものでかなり古くなっていますが、主な悪い点はキャラクターの個性がいかに簡単に変わるかです。 それほど明確に説明されていることはあまりありません。これを見ている誰かが何らかのアイディアを持っていることは、このシリーズにいくつかのエピソードがあるまでではありません。 ストーリーが発展するペースは、わずか23エピソードのシリーズではかなり遅く、それがより速く開発された方が良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのプロットのコンセプトと同じように、アニメーションのコンセプトは、CGと描画された文字を混在させるので、非常に奇妙で素晴らしいです。 どのように細かいディテールをCGに組み込むのか奇妙なことですが、キャラクターには「フーリー・クーリー」のようなものがあります。 全体的にアニメーションは素晴らしいですが、キャラクターデザインでは、特にアクションシーケンス中に多くのコーナーがカットされていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのための音楽は、あなたがシンプルに忘れることができない音楽を持つ偉大なアニメシリーズとは違って、かなりの量の交響曲でかなりうまくいく、Noeinは本当に思い出深い曲を持っていません。 アクションシーケンス中に、音楽は信じられないほどのSound FXの助けを借りて、見ることをもっとエキサイティングにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこれは、無限の先物、時間空間、量子物理学についての、混乱しながらも興味深いプロットを伴って、着実にペースされたアニメですが、ストーリーの主な強調点は、友情と債券との関係です。 そのショーは、シリーズの途中でいくつかの勢いを得るのにうまくやったが、それはあまり効果がなかった。 ショーの終わりをより良くする方法があるかもしれないが、ショーは非現実的で明るくない方法で終了するように強制された。 このアニメはオープンなアニメファンのためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1117&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Master10K/reviews&#34;&gt;Master10K&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just like most anime series with a weird concept, this anime is very confusing to begin with. It starts of with an amazing action-sequence, in some weird world, and then it goes to the sort of world we are &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inoneoutheother&#34;&gt;inoneoutheother&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこのシリーズを見終わったので、私はまだ私の心の中で新鮮なのレビューを書くだろうと思った&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ノーインの物語は、12歳の少女と彼女の友人、そして将来の宇宙とその多くの次元の中での彼らの役割を中心に展開しています。 物語の主な次元は現在の日本にあり、将来の見知らぬ人が現れるまで、子供たちはすべて比較的普通のようです。 ここには多くの時間と空間があります。 あなたはそれが黙示録的なシリーズだと言うことができます - あなたは宇宙を破壊するあなたの悪役を持っています - しかし、私は何も離れて与えることを望んでいないので、私はそれに入ることはありません。 時にはプロットはちょっと混乱するかもしれませんが、いったん終わりに達すると大きな穴がなくなります[ちょうどたくさんの興味深い紆余曲折]。 私たちが可能な限り未来に生きる無限の次元のアイデアは、個人的に私にアピールするものです。アイデアは、非常に知的で比較的理解しやすい方法でこのシリーズで探究されています。 量子物理学の周りを回るような複雑なアイデアを持ち、それを何かに変えないようにするには、奇妙なことに気をつけてください。 物語は非常に説得力があり鮮やかになり、私はもっと説得力のあるプロットや結論を想像することができませんでした。 良いもの=]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私は何がアニメーションになるのかを理解できると思いますが、これはシリーズについての私の好きなものの1つです。 キャラクターデザインはかなりオリジナリティーがあり、時には荒いか傷ついて見えるかもしれませんが（戦闘シーンでも同じです）、それは他の方法では正直に想像できないシリーズの感触でとてもうまく流れます。 あるシーンでは、細部は非常に豊かで流動的になり、別のシーンではアニメーションが単純な面で少し見えるかもしれません。 しかし、私はこれを信じて、ノーインのために平凡な作品です。 特に戦闘シーン。 彼らは私にTengen Toppa Gurren Lagannを思い出させる。 彼らは真剣にあなたの注意を保持し、時にはそれは私に漫画の芸術を思い出させる..本当にガイナックスのものに似て - それは岩！ キャラクターがあなたの典型的なきれいでかわいいアニメのファッションでアニメ化されていないという事実を過ぎ去らせることができれば、私のようにそれを愛するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
特に何も目立っていませんが、嫌いなことは絶対にありませんでした。 オープニングとクローズドトラックはシリーズでうまくいきました。 それが必要な時には不気味で、ストーリーがそれを求めた時にはノスタルジックなサウンドトラックが非常にフィットしていました。 サウンドエフェクトもかなり甘い - 私が想像するあなたの理想的な未来の騒音。 私は特に激しいシーンの間に音楽を好きだった - その中にはエスカフローネのサウンドトラックを思い起こさせるものがあった[そのグレゴリオ聖歌は私に悪寒を与えるものだ]。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターの開発を躊躇しないシリーズよりも優れたものはありません。 キャラクターが無視され、あなたがその空の感情を持つシリーズを終わらせるとき、私はそれを立証することができません。 ノエインは、キャラクターを丸めて思い出深いものにする完璧な仕事をしています。 すべてがうまくいっていて、私はキャラクターには関係がないと感じたことは一度もありませんでした。 漫画の救済の大部分はありませんが、シリーズは非常に面白いキャラクターと悲しい部分であまりにも怒られることからあなたを保つために十分な軽いシーンがあります。 キャラクター、ストーリー、ペーシング、作品など、すべてのものが豊富に取り揃えられています。 そして、あなたが愛の物語を探している人のために、はい、そこにもたくさんのものがあります。 関係は非常に信じがたいです - だからチーズ愛のシーンは、神に感謝する必要はありません。 あなたは間違いなくこれらの文字に結びつくでしょう - 私は知っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私は何を言うことができますか？ 私はそれから地獄を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見てください!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おねがい＆ｌｔ；３&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1896&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/inoneoutheother/reviews&#34;&gt;inoneoutheother&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching this series so I figured I&amp;rsquo;d write a review while it&amp;rsquo;s all still fresh in my mind&amp;hellip;    Story:   Noein&amp;rsquo;s story revolves around a 12 year old girl and her friends and their role in the future(s) of the universe and its many dimensions. The main dimension involved in the story is set in present-day Japan, and all seems relatively normal for the kids until strang &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uriel1988&#34;&gt;Uriel1988&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;枢軸軍が第二次世界大戦で勝利したらどうなるでしょうか？
もしペニシリンが発明されたことがないのであれば？
あなたの両親が一度も会ったことがないなら、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ノエイン」は、どれほど大きくても小さくても、次元ごとに「何であれ」が出現しなければならない、無数の次元で構成された宇宙に設定されています。 しかし、物語の焦点は2つの次元に限定されています.1つは私たちが住んでいる世界（これは「私たちの世界」と呼ばれるでしょう）と「La&amp;rsquo;Cryma」です。 地球に襲われた災害のために人間が地下に強制されている15年間で &amp;lsquo;私たちの世界&amp;rsquo;になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;過度の「寸法ホッピング」がプロットの巨大な混乱につながる可能性があることを見て制限された寸法の量を維持することは、クリエイター側にとっては賢明な決定でした。 私は、それがしようとしたように、シリーズが「叙事詩」として感じるのを妨げると感じています。 私は焦点があまりにも限られていたと思う特にシリーズのフィナーレでは、3次元だけが重要な事柄が起こっているにもかかわらず、無数の次元のそれぞれが含まれます。 これは、シリーズが敢えて描写しようとしている「壮大な」間の矛盾をひどく損なう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、シリーズには印象的なアクションシーケンスと、私たちの世界での子供たちの生活の柔らかいドラマ、キャラクターの間の個人的かつ次元的な侵入（優れた La&amp;rsquo;Crymaの「Dragon Knights」と呼ばれる団体と、ドラゴンナイトが私たちの世界に降り立ったときのサスペンスな衝突。クリエイターは悲しいかなくそれを守り続けることができず、最終的にすべての矛盾が矛盾、工夫によって台無しになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは十分に面白いです：「私たちの世界」の子供たちは、ラグタグクリシェ（おとぎ話、甘い少女、ママの問題を持つ静かな少年、ディッツィ・ガール、 騎士団はまた、いくつかのよく知られているアーキタイプ（彼の過去、スマートな女の子、ハッカー、サイコパスによって悩まされている厄介な男）で構成されています。 キャラクターの大部分は彼らの役割をうまく果たし、満足のいく方法で洗練されています。 特別な言及は特に、彼の母親との少年の困難な関係を含む、魅力的で鋭いサブプロットになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それのすべてが幸い、悲しいことではありません。  「私たちの世界」には、2人の大人のサイド・キャラクターが含まれていて、信じられないほどタックを感じ、全体のプロットに何も追加しません。 彼らは自分の邪悪な目的のためにそれらを試して使用するために寸法を見落としている、笑って巧妙な邪悪なコーポレーションへの接続として役立つ（彼らのインフルエンザはシリーズ内でほとんど感じられないが）。 プロットスレッド全体はかなり重要ではありませんが、それでもまだ最後まで素晴らしいスクラップを集めています。 もう一つの大きな弱点は、主なアンタゴニストであり、ショーのフィナーレまで謎のままであり、たいてい不気味な警告を頻繁に出すようにポップアップする納得のいく脅威になることは決してありません。 最後に問題になっているのは、女性のリードの能力が、彼女が危険にさらされているときに感じる可能性のある緊張を打ち消してしまうことです（そして、メーカーは実際に彼女の安全を心配しようとします）。 彼女の防衛の中で、彼女は好きで合理的によく開発された人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルも混在しています。 戦闘シーンは一般的に見事に見え、アートディレクションはあまりにも奇妙ではなく、心地よく独特ですが、ウォーキングやランニングなどの通常の動きはしばしば不安定で、文字や背景に細かいディテールが激しく変動します。 サウンドトラックはシリーズの唯一の側面です。私は、音楽がそれぞれのシーンの雰囲気を設定するうえで、叙事詩の合唱曲をもう一度切り詰めることができますが、見ていると大した苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、「ノエイン」は、自分の野心の重さの下で砕かれ、さらに執拗な執筆と一貫性のないアニメーションに苦しんでいるシリーズです。 私は本当に独特で魅力的なものになろうとする試みに拍手を送っていますが、シリーズが私を魅了していないと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだその前提に邪魔されている人に、ショーの問題を見過ごしてより強い側面を楽しむことができる人がいるのを見てみることを勧めます。 知るか？ たぶん、あなたと同じように、私のようなシリーズを楽しむことになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23728&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Uriel1988/reviews&#34;&gt;Uriel1988&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What if the Axis powers had won World War II?  What if penecillin had never been invented?  What if your parents had never met?    &amp;lsquo;Noein&amp;rsquo; is set in a a universe consisting of a nigh infinite number of dimensions in which every &amp;lsquo;what if&amp;rsquo;, no matter how big or small, must have occured in one dimension or another. The focus of the story, however, is limited to two dimensions: one closely resembling the world we live in (which will hence &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cespar&#34;&gt;Cespar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードではアクション・シーケンスに騙されてはいけません。 途中でいくつかの戦闘シーンを持つ時間移動の側面に基づいたスライス・オブ・ライフになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Noein：あなたの他の自己へは2005年から2006年のかなり古いアニメです。  Akane氏が指揮し、多くのコラボレーション脚本家の大野木博士が作った、私は、AkaneとOonogiのBirdy the Mightyからのいくつかの要素を理解しました：Escaflowneのデコードとビジョン（Akaneによって行われたものです）すべてはSF /ファンタジー バックグラウンド、マルチレイヤーのストーリーラインと一緒にジャンルの曲がりを組み込むだけでなく、ゆっくりと構築するやや単純な前提です。 多くのテーマは非常に似ていますが、その焦点はかなり異なります。  Noeinの場合、それは他の2つに比べてSF概念に多くの焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;**たくさんのファンサービスがないクリーンなアニメです。 いくつかの標準的な暴力といくつかの外見上の不自然さを期待しています。 私は、量子力学の概念のいくつかを説明する必要があると信じています。そうでなければ、特にシリーズの途中で多くのアイデアがあなたの頭を吹き飛ばすでしょう。 ですから、私はテクノ・バブルを台無しにしてください。 テクノラブルはこの中で強いです。  **&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、コンセプト、ストーリー -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この概念は、無限の可能性と次元で満たされた多元的な理論を中心に展開されていますが、このアニメは3つの主な次元に制限されています.1つはShangri-laと呼ばれ、もう1つはLa&amp;rsquo;cryma、もうひとつは函館港の日本 。 また、他の次元へのジャンプもあり、時空の操作（例えば、時間の停止やReizuと呼ばれる物質やエネルギーの再構築など）とともに、ここやそこに変化があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、残念なことに、このアニメは、量子力学の事前知識なしに聴衆にこれを完全に説明するための飛躍と限界にはなりません。 それは視聴者の手を保持しないことを意味しますが、それはよく考えられたアイデアの多くが成果を上げないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;このアニメを楽しむことは全く必要ではありません。 しかしシュレーディンガーの猫を明確にするのに役立つでしょう。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは多元的な理論について言われているので、基本的には、ある仮説的な状況では、あなたは一次元でゴミを捨てることを忘れることができ、別のほぼ同じものでは、実際に外に出てゴミを取り出すということです。 私たちの宇宙を作るさまざまな要素をすべて考慮すると、ごみ箱を取り出してみると、次元の無限の組み合わせと可能性があります。 しかし、これらの次元は単に仮説的なものではなく、仮説的なものではなく、その存在を検証する観察者の視点のために、その存在がより具体的かつ実用的になります。  「観察者」 - あなたのように、私自身または他の誰かのように。 その結果の多くは、「オブザーバー」の目撃者がどのようにして何を証するかで導かれますが、その前にイベントは不確実な可能性があります（ゴミ箱が出ているかどうか、 これは基本的にシュレーディンガーの猫のバリエーションのライン上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tl; dr：観察者はそれを見ることによって結果に影響を与える。 さもなければ、彼らがあらかじめ見ていないものは、真実である可能性のある他の潜在的可能性です。  （それは私がそれを記述できるほど簡単です。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さまざまな次元からの「オブザーバー」が存在する場合、状況は少し複雑になりますが、「錯覚」または仮説「何の場合」が元の次元から離れている可能性が高くなります。 だから、ドラゴン・カルヴァリーは長いケーブルを元の次元に繋ぐ必要があります。そうしないと、ケーブルが消えてしまいます。 あまりにも長い間函館に存在することはできません。なぜなら、それはその次元の「幻想」であり、最初は子供の世界に存在すべきではないからです。 しかし、子供の一人がLa&amp;rsquo;crymaに行くと同じことが起こります。 だからこそ、ドラゴン・カルヴァリーの知覚から、彼らが他の世界に旅をしたとき、彼らはしばしば函館と子供たち（特にはるか）を「錯視」と呼びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの場合、ドラゴントルクのパワーが最終的なオブザーバーになります。 このため、それはかなりのOPであり、他の次元に移動して現実の結果に影響を与えることができるので、多くのdeus ex machinaに使用されていますが、はるかのキャラクターのために限られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のカップルのエピソードに示されているように、別の戦いに専念するのではなく、より多くのスライス・オブ・ライフの要素に向かってコンセプトを置き換えます。 私たちの日々の生活に関する私たちの出来事、そしてそれが私たちの未来を変えることにおける私たちの行動と信念を反映する方法は、爽やかなものになります。 また、子供や大人の多面的な使用は、多くのアニメでは示されていない興味深い方法になります。親の問題を抱えたり、友人や世話をしたり、 ドラゴン・カルヴァリーのアクション・パックのシーンやより多くの死/死の状況。 実際には、それは多くの瞬間にかなり愛想がよく、握っているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、大規模なキャストのために、物語は主な目的から崩壊し（さまざまな接線を持ちながら春香を捉えている）、混乱した概念（私が明確にしたいと思ったこと）に悩まされました。 また、悪役の悪役が影の後ろに見えるとは思わないでください。なぜなら、最終的にはゲームの最後の部分が失われてしまうからです。 しかし全体的に、それは絡み合ったストーリーラインをかなり上手く（たとえ過度に野心的に）実行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、アニメーション、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションスタジオ、Satelightによって行われたアートスタイルは一貫して矛盾しています。 特定の戦いは、時間が止まると超現実的に見え、ナルト対痛みの戦いに似ています。 ドラゴン・カルヴァリーは、アニメ化が容易な明らかな理由から長い外套を着用していますが、キャラクターのデザインはちょっとしたブロブであり、モデルからかなり離れています。 しかし、あなたがナルトのアニメーションからあなたの頭を打ち負かすのでなければ、実際には、実際の函館に似ていることを背景に注意が払われていることに気づくでしょう。 偏った芸術スタイルのせいで、CGIはあまりにも不快ではなく、おそらく驚くほどよくフィットします。 また、あなたはその混沌とし​​た動きやエネルギーの爆発の一部に重さを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に戦闘やビジュアルの方が実験的なものであれば、よりオープンな姿勢になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音に関しては、かなりうまくいっています。 ナナセヒカル（イトウ・マスミ）が作ったあるOSTは時々見事に美しくオーケストラであり、時には気まぐれなものもある。 オープニングとエンディングは、リリースされていないオープニングトラックとは違って、より多声でとても陽気です。  Cripsin FreemenとYuri Lowenthalが英語のトラックで演奏した唐津とゆうからの声は、中井和也さん（ロロノア・ゾロ）と瀧本藤子さん（日本の声優）との比較には少し慣れていません 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつもドラゴン・カルヴァリーの動きは、いくつかのハイ・ピッチ・ビニール・スクラッチのように聞こえます。 私がそれを記述したように刺激的ではありませんでしたが、本当に私に成長し、注意するべきことがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ
8/10最初の6 eps（非常に良い）
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; next 14 ep（Outstanding）
8/10最後の4 eps（非常に良い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はバットを真っ直ぐに言うだろう、これは私の好きなアニメの1つであり、SyFyチャンネルのAni-Mondayでこれを見て以来、私の楽しみは根強いものでした（これは10年前に&amp;rdquo;Sci-fi&amp;rdquo; しかし、私はそれをもっと最近見ていて、それでも混合されたジャンルと素晴らしい音調を楽しんでいました。 私にとっては、それは気まずく少年ではなく、決して大人ではなく、他のアニメと比較してより敬意を持ってキャラクターを扱う方法を知っています。 それは私がいつも見たことのない爽やかなものです。他の多くの番組が捨てざるを得ない心温まる瞬間があります。 初めは理解するのが非常に難しく、その間に少し気候が悪く終わる間に、その内容でゆっくりと構築する方法を知っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Btw、Tobiは少年です。 あなたがサブを見ているならば、それを指摘する必要があります。 吹き替え版では、彼は女の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、高い7/10（良好）
または8/10中（非常に良い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;構造的に欠陥がありますが、すばらしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシングの問題、馬鹿げたコンセプト（馬のようなもの）、かなり非集中的な物語を考えると、私はそれを客観的に7にしなければならない。しかし、それらの問題が見落とされやすいならば その独特な概念の多くを実装した私の本の中の8冊と、私が茜と大野木から見たジャンルの偉大な使い方を紹介しています。 あなたがシュレディンガーの猫で少しぼかしをかけて、このアニメのために取った内部の努力を感謝すれば、私はこの隠された宝石を強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196178&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cespar/reviews&#34;&gt;Cespar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Don&amp;rsquo;t be fooled with the action sequence in the first episode. It&amp;rsquo;s more into a slice-of-life based on a time-travelling aspect with some fighting scenes along the way.    Noein: to Your Other Self is a fairly older anime from 2005-2006. Directed by Kazuki Akane and made by often collab scriptwriter Hiroshi Oonogi, I realized certain elements from Akane’s and Oonogi’s Birdy the Mighty: Decode and The Vision of Escaflowne (that one only was done by Akane.) All have used a sci-fi/fantasy background, incorporating genre-bending along with multi-layering story lines as well a somewhat simple premise that slowly builds up. Many themes are quite similar, but its focus is quite different. In Noein’s case, it focuses a lot more on its sci-fi concepts compared to the other two.    ** It’s a clean anime devoid of a lot fan-service; just expect some standard &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marusamarento&#34;&gt;marusamarento&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノエインは、私が数年前に当座預金を開設したときに買った最初のものであるという疑わしい栄誉を持っています。 ウィキペディアのCrispin Freemanについて読んだとき、私はそれについて最初に聞いたことがあります（私たちはすべてそのような不可解な瞬間を持っていましたか？）。 私がそれを聞いたことがないうちに、私は社会の資本主義的構造に参加する権利を行使し、Amazonから購入することに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノエインは、西洋の消費のためにライセンスされ、ダビングされることはかなり意外な選択です。 私はおそらくより商業的（またはもっと価値がある）の他の多くのタイトルを考えることができます。 ノエインは、典型的なアニメのファッションでは目に見えないものから始まります：友人のグループは神秘的な不思議に遭遇します。 具体的には、勇気のテストをしながら、12歳のはるかと彼女のグループの友人は、春香が空から落ちる青い雪のことではないと思ったときに、街のどこかで幽霊のように見えてしまう。 これは、宇宙が切迫した破壊から救うための遥と彼女の友ゆうの探求につながります。邪悪な代替次元のシャングリ・ラはすべての時空を破壊しようとします。 だから - いつも通り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/marusamarento/reviews&#34;&gt;marusamarento&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noein has the dubious honour of being the first thing I ever bought when I opened my current account several yea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gettogaara&#34;&gt;gettogaara&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノエインは偉大な​​ことを始め、エピソードの最初のカップルで私に強い印象を与えました。  Unforunately、しばらくして、物事は急速に丘の下に降り始める。 私はこれを短くしてポイントにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）
小学校の子供たちのグループは、幽霊に関する噂を調べるために墓地に行くことを決めました。 代わりに、主人公はるか氏の後に来たKarasuという名前の訪問者に出会います。この物語は独特で興味深いコンセプトですが、意図的に物事を過度に複雑化しようとしているようです。 必要以上に長くドラッグして、単純な言葉で表すことができるいくつかの説明があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7）
ほとんどの場合Artスタイルはかなりよく見えますが、戦闘シーンの一部ではダウングレードする傾向があります。 もしそれが一貫していれば、私はそれに固体8を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）
私の意見では、音はNoeinの最高の部分です。 声の演技はかなり良いですし、音楽はさらに良いです。 私は特にシャングリラが失われ、オープニング曲が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（5）
キャラクターは最初はかなり興味深いようですが、彼らは非常に忘れられていることが分かります。  DragonKnights（将来の15年間のorginization）は、明らかな理由がなくても劇的な変化を経験します。 私が話すことができるほど多くはあるが、私はむしろスポイラーに行かない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（6）
時間を過ごすために何かが必要なときだけ見るのは良いことですが、uncontrollabyを笑ったり、座席の端に何が起こるかを見たりすることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（6）
本当に私は6と1/2の周りにそれを与えるだろうが、それは7よりわずかに6に近い。それはいくつかの良いアイデアでまともなアニメだが、それは最後までに崩壊することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62421&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gettogaara/reviews&#34;&gt;gettogaara&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noein started out great and made a strong impression on me with the first couple of episodes. Unforunately, after a while things started to rapidly go down hill. I&amp;rsquo;l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animewizard&#34;&gt;animewizard&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は間違っていると思っていた。La&amp;rsquo;crymaとShangri-laの次元とDragon CalveryがDragon Torqueを捕まえようとする試みが興味深いように聞こえる間、 実際のアニメそのものは時間の無駄だった恐ろしいかわいそうです。
問題は、何が起こっているのかについての説明がない、戦闘中の2つの別々の次元を特徴とするオープニングシーンから始まります。そこから、突然そこから離れて、今、アニメの主人公、悠、遥、 彼らの友人は幽霊を探しに行く。
率直に言って、アニメはあまりにも多くのものを追跡するためにあまりにも多くを飛ばしています。アニメが好きではないとは思いませんが、これはちょっと恐ろしいものです。このシリーズはあまりにも悪く、過去を見続けるのは飽きます 私の警告にもかかわらず、それを見たいと思ったら、それをオンラインで見て、DVDで良いお金を浪費する前に。それはあまりにも悪いです、このシリーズはとても悪いです、それは良いコンセプトを持っていましたが、90％ドラマ/ 停止時間と10％のアクションは、ガベージのこの部分に取り組まなければならなかったアニメーターによる無駄なもの以外のanytingに翻訳していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17595&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animewizard/reviews&#34;&gt;animewizard&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After just briefy hearing about this series I thought it would be awesome&amp;hellip;boy was I wrong.While the concept about the ba &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;prottoy&#34;&gt;Prottoy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Noein：あなたの他の自己やNoeinへ：別の方向へあなたはまだ分析科学にもっと傾いている、キャラクター駆動の科学ファンタジーです。 ノエインは、複雑な次元間の葛藤を背景にした目的論的思考と絡み合った量子並列世界を扱っている。 それは複雑で非常に考えられたテーマを喚起することに関心がありますが、ノエインはそれを理解しやすくする非常にアクセス可能なプレゼンテーションで配信します。 このアニメは余分な畳み込みを提示することを控える。 いくつかの点ではかなり混乱するかもしれませんが、ストーリーテリングには非常に重要であり、後で説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノーインの専門性は、その詳細できわめてよく編成されたキャラクターの相互作用にあります。 それは非常によく書かれています。 微妙な実行は、これらのやりとりを本物に感じさせます。 あたかも視聴者がインタラクティブな人を見ているかのようです。 細部に重点を置くのは素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが気にする価値がないならば、繊細な相互作用は何にもならないでしょう。 ノエインはそのキャラクターを完璧に紹介します。 それは、彼らの特性、関係、そしてすばらしい生活を確立します。 したがって、視聴者はキャラクターとよく仲良くなり、適切に関連付けることができます。 それぞれのキャラクターはよく書かれており、彼らの自然な相互作用は、それらを好きになりやすくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字といえば、ゆうの母親は、一見、原型に陥る。 彼女は最近のアニメでよく見かけるカテゴリ「あなたのために最高のものを知っています」に該当する母親のキャラクターの1つと思われますが、正直言ってこの原型は優れた書物の1つです。 言うまでもなく、Noeinは2005年のものですから、正確であるという原型ではありませんでした。 すべてのことを言って、ゆうの母親は彼女にはるかに多くの特徴があり、彼女は理由がある。 そして彼女はショーを通して本当によく発展する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノエインの世界の建物は豊かで洞察力があります。  Shangri Laはユートピアの描写であり、Lacrymaはディストーションの次元です。 彼らの両方は、大きなビルドアップを持っており、本当にうまく融合しています。 そして、この2つの世界は「生命」と「死」を非常に興味深い方法で描写し、その概念的価値を豊かにします。 また、興味深いメッセージやサブテキストも数多く含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノエインの物語は少しペースが遅く、時にはドラッグすることができます。 しかし、それは当時のキャラクターのあいまいな知識によるものです。 言い換えれば、それは物語の一部です。 それは同様にかなり予測可能である。 しかし、魅力的な実行と面白いキャラクターの相互作用（時間がかかる）は、これらの苦情を補うものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Noeinの並列マルチワールドの描写は、本当に面白いです。 実在主義の探究と権力の源泉である瑞穂の概念は面白い。 それは漠然としていますが、シリーズとうまく連動します。 それは激しく考えている間に、それはまだ優れた人生のスライスであり、それをドラマとして強く支えています。 その感情面は非常に洗練されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノエインの芸術は非常にユニークであり、ストーリーをうまく補うものです。 これは、視覚ストーリーテリングの良い例です。 色の鮮やかな使用は雰囲気を豊かにし、視覚的に非常に魅力的です。 超精細なアニメーションは壮観で、アクションシーンの驚異を高めます。 それはアニメで見たアニメーションと輝かしい戦いの中で最もよくあるもののいくつかを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Noeinの撮影は、私がアニメで見た中で最高のものの1つです。 カメラの角度は、常に提供できる最も美しいビューをキャプチャします。 動きと歪みは非常にバランスが取れているので、フレーム内のすべての位置の明確なアイデアが得られます。 振り付けは素晴らしいです！ それは視覚的に豪華でした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックはまるで素晴らしいものです。 ノエインには、雰囲気をできるだけ良くするような幻想的なOSTがあります。 このアニメのOPとEDはともに素晴らしいです。 彼らは本当に穏やかに耳を傾け、素敵なビジュアルエキシビジョンをお届けします。 私はそれらを両方愛しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Noeinを見ていることは素晴らしい経験でした。 それは激しい行動が魅力的だった。 生活面の面で面白かったです。 それはすべてのことを脅していた。 全体的に本当に楽しい乗り物。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノエインはテーマ的に健全で難解です。 あらゆる種類の視聴者をある程度満足させる要素があります。 シリアル実験Lainが好きな人には特別に勧めたいと思います。なぜなら、多少類似しているからです（キーワード、「類似」、「同じではない」）。 全体的に、私はそれを10の中で確かに高い8と評価します。このアニメは非常に過小評価されており、より多くの認知を受ける価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは素晴らしいアニメであり、私が今まで見てきたアニメの中ではトップ30になるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、あなたは何を待っていますか？ 早くそれを見始める！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223905&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Prottoy/reviews&#34;&gt;Prottoy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noein’s specialty lies in its detailed and extremely well orchestrated character interaction. It is very well written. The subtle execution makes these interactions feel genuine. It’s as if the viewers are looking at real people interacting. The emphasis on details is splendid!    The delicate interaction wouldn’t amount to anything if the characters weren’t worth caring for. Noein introduces i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bloodless08&#34;&gt;bloodless08&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ノエイン」は、私が座って見て時間がかかったアニメでした。 あなたが最初のエピソードを見たなら、あなたはこのアニメの内容がどれほど曖昧であるかわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれで始めましょう、これは最初の4つまたは5つのエピソードに座ってしまったら大半が終了したいと思うよいアニメです。 約束します。 それはファンタスティックな文字の深さと、実際の科学（量子力学の理論です）に基づいて、ゆるやかに興味深い概念をいくつか持っています。 このアニメのキャラクターは、（常にプラス）でも分かりやすい傾向があります。 アクションはどちらも悪くないが、キャラクターの関係から観客を引き離すほど素晴らしいものではない（これら2つの側面の間の「良い」バランスのような）。 それは本当にあなたの興味を引くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;欠点は、あなたが私のようなプロットの矛盾に気づいた人なら、あなたはゆるやかな終わりと答えられていない質問のいくつかを思いつくことができないかもしれない。 私の意見では、これらのゆるい終わりはシリーズの終わりまでに十分に答えられますが（ちょっと頭が上がっています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがスタインズゲート（私のお気に入りのアニメ）、または他の時間ベースのアニメを好きなら、この1つはあなたに興味を持っていると確信しています。 単にあなたが単にそれを見たいと思っても、あなたはそれを後悔しないでしょう。（あなたはいつもリニアファッションのアニメで動いているだけではありません）（若い聴衆には少し混乱するかもしれません！  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはサブとダブの両方で利用可能です！  （私は自分自身のhehe） &amp;lsquo;サブ&amp;rsquo;男です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメに10のうち8.5-ishを与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは最も楽しいものでしたが、他のアニメのように完了してしまったので、私はちょっと挫折しませんでした。 新人のためのアニメのニーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは肯定的なレビューであると考えられている、私は非常にあなたがアニメの間にある時間があるときにこれを見ることをお勧めします。 これは私の最初のレビューですので、読んでいただきありがとうございます！
&amp;ndash;AWS&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46953&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bloodless08/reviews&#34;&gt;bloodless08&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Noein&amp;rsquo; was an anime that took me some time to sit down and watch. If you&amp;rsquo;ve watched the first episode then you know how obscure the contents of this anime may seem hehe.    Let me start with t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;redux&#34;&gt;-redux&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノエインは、アニメに知られているすべての面で優れているように見て、そのショーの一つです。 私は誇張していると思うかもしれませんが、本当にノエインはアニメ、音楽、キャラクター開発、ストーリーテリングの傑作ではありません。これらのすべてのものを一緒に織り交ぜて織り成す傑作です クレジットが転がるまでそれを実現することさえできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは奇妙なことですが、Noeinのもう一つの素晴らしいことは、おそらく最も奇妙ですばらしいものの1つで、完全に元気で新鮮な人間です。 あなたは、ノエインの悪役を気にすることはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは実際には非常にシンプルなもので、簡単には整理されていません。 とりわけ非常に混乱しやすいことを考慮して、Noeinはそのプロットを売り、理解しやすくするが、同時に退屈ではない。 タイムトラベルやパラレルユニバースのようなコンセプトは、実際には正確ですが、観客の興味を掻き立てるほど複雑ではありません。 しかし、物語がシンプルだからといって、それを非クリエイティブなものにすると仮定してはいけません。ノイインのプロットは、そこで最も創造的な作品の一つです。 アニメで見つけるのはまれですが、何も急いで感じません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はアニメーションとサウンドを忘れることによって、このショーに不利益を与えません。 ノエインはこれと同じように素晴らしいです。 戦いの場面は見て美しいですし、未来と現実との間には驚異的なコントラストがあります。 悪役の創作者であろうと、町自体であろうと、細部はどこにでも注がれます。 このショーは実際に色を適切に使い、必要に応じて明るく鮮やかな青と緑と赤の縞模様を追加し、茶色の茶色と柔らかい色合いの青を使用して実際に影を付けます。 ショーは文字通りのアイデンティティーです。  Noeinのサウンドトラックは、私が聞いたことのある最高のサウンドの1つです。速いペースの電子音楽から、ピアノをベースとしたゆっくりとした曲まで、多種多様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に、ノエインは本当にアニメの境界を押し上げています。今後、このようなショーが多く生まれることを期待しています。 あなたの息を吹き飛ばして、笑わせて、泣かせて、笑顔にします。 あなたがSFやペースの良いキャラクター開発の物語を愛する人なら、ノーインは必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42913&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-redux/reviews&#34;&gt;-redux&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noein is one of those shows, that after watching, feels like it has excelled in every aspect known to anime. You might think I&amp;rsquo;m exaggerating, but truly- Noein IS a masterpiece, not just in terms of animation, music, character development or storytelling- it is a masterpiece because it manages to weave all of these things together so fluidly you don&amp;rsquo;t even realize it until the credits roll.    Where do we sta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lonehunter88&#34;&gt;lonehunter88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメを見たり、芸術やエンターテインメントを楽しんだりするのは、砂の中にダイヤモンドを見つける可能性があることです。世界ではまれになっている宝石のひとつであることは間違いありません。 情報があふれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオンやツバサ・クロニクルズがITだと思ったら、ノーインはITです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
小説は広範に研究されていることは非常にまれですが、小説は既知の科学理論を完全に適用でき、それらの理論をプロットの発展に役立てることさえ可能です。
Noeinの最良の事の一つは、量子物理学の多くの理論についてすでに説明されていること以上のことを説明しようとしないことです。 それはあなたに考える自由を与え、それを把握し、それがあなたに与えるプロットを超えて想像します。
私に印象づけたもう一つのことは、ノエインが科学に関する多くの不確実性と理論をうまく利用し、プロットの開発に役立てることです。 ほとんどのSFは、人気のあるパラドックスに基づいている傾向があり、迷路自体に絡みつく無限ループに巻き込まれますが、これはノエインの場合とは異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
あなたはこのアニメの設定が北海道の日本の本当の場所であることを事前に知っておくべきです。 函館市は、アニメで何度も描かれている山からの夜景で有名で、かつての有益な海上貿易から西洋の多くの建築遺産に誇りを持っています。 これはアニメで美しく描写され、3D同化の頻繁な使用もまた非常に称賛に値する。  Noeinが改善できると思ったのは、キャラクターアートだけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
OPとEDは本当に聞く価値がありませんが、BGMは魅力的で無邪気なものになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
キャラクターはおそらくストーリーの中で最も強い不確実な要素の1つです。 メーカーは、誰も関係することができない特殊なエンティティではなく、非常に正常であるという点で、文字の素晴らしい選択をしました。 その理由は、おそらく、説明された理論とパラドックスが第一の人の視点から考えられるようなものであろう。 視聴者が理解し、掘り下げている。 あなたが宇宙の救世主に選ばれたと言われても、あなたが特別であるか超自然的な能力を持っているわけではなく、利用可能な無限の確率の中から選んだからです。
キャラクターの開発も素晴らしいです。 これまでにも述べたように、科学的な理論やパラドックスは、キャラクターの発達だけでなく、プロットでも十分に活用されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
アニメを見るには3種類の喜びがあります。 まず、最後のエピソードまで見ることを止めることができないようにすることです。 第二に、一度にエピソードを見ることができ、各エピソードのあらゆる瞬間を楽しむことです。 第三に、話題に興味を持ち、それについてもっと学ぶのを助けることはできません。 このアニメは、第1、第3を満たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
これまで見たことのある最高のSFの1つですが、その明るい光っぽさに気付く人がほとんどいないことは悲しいことです。 私はこのダイヤモンドにつまずいたのでとてもうれしくて、もっと多くの人がそれを見つけてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31967&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lonehunter88/reviews&#34;&gt;lonehunter88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The best thing about watching anime, or appreciating any form of art or entertainment is the possibility of finding a diamond among all the sand, and i have to say without a doubt that Noein is one of those gems which are becoming so rare in a world overflowing with information.     If you thought Evangelion or Tsubasa Chr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caraniel&#34;&gt;Caraniel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エキサイティングな、時には心を曲げる、SFのシリーズは、アクションのトンを持つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PLOT：ノーインは、多くのクリチェの要素を含んでいますが、依然として非常にオリジナリティが高く、忘れがたいものです。 それは、多世界理論や未来の流動性のような複雑なアイデアに取り組み、それらを非常にアクセス可能な人間の物語で包みます。 サイエンスフィクションを扱うときには、そのすべてが非常に話が聞こえなくなり、理解できなくなり、キャラクターがテクノばかばかしくて、気まぐれで近づきにくくなってしまう危険性があります.Noeinの場合はそうではありません。 科学者のキャラクターは人間であり、ほとんどの人は好きです。 キャラクターの開発はすばらしく行われています.Neeinは大きなキャストを持っていますが、すべてに十分な時間が与えられ、最後にはかなり丸められています。 遥は偉大なヒロインです。非常に根本的で信じられないほどのヒロインであり、彼女のすべての化身の友人たちもよく発達しています。 私が問題を抱えている唯一のキャラクターは、彼が実際に彼の感情を止め、私がもうキャラクターを気にしていなかった時代のような、いつものような騒がしい奴です。 彼の代わりの未来の自己、Karasu、一方、 は、すばらしい複雑なキャラクターであり、シリーズのほとんどのアクションシーンの中心人物です。
Noeinが思考のためにすばらしい食べ物を提供するように私は散歩したいと思っていることがたくさんありますが、私がずっと長く進むと、これはレビューではなくエッセイに変わります！ だから私は、Noeinのプロットは面白いアイデアやよく発達した世界、好きなキャラクターですごかったと言います。ちょっと奇妙なペーシングの印を失います。 それらは軽度のものであり、私の全体的な楽しみにはあまり大きな影響を与えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ：ノーネンは、非日常的かつ実験的な視覚体験を可能にします。 キャラクターのデザインは間違いなく標準ではなく、アニメーションはその実行においてほとんど乱雑です。 しかし、このスタイルは主題のために非常にうまくいきます。アクションシーンは厄介でスケッチなスタイルは動きの自由がたくさんあるので、顎を落としています。 それはかなりではありませんが、それは目を引くものです。 私はCGIに問題があります。その多くは不完全であり、他のアニメーションとはまったく噛み合わないが、実際にうまくいくのはShangri-Laのものだけである 異なる時間空間からのものである。 遥かにリニューアルされたアニメーションもたくさんあります。特に、遥香の家のショットとドラゴン・トルクの活性化です。 アニメーションの質も非常に矛盾しています。 時にはそれは印象的で詳細で動きのあるものが多く、他のものは完全に穏やかで静的でキャラクターは変形して見えます！ それでも、私はノーインが違うものを提供し、視覚的に目立つものであることに感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽＆amp;  VOICE ACTING：スコアは優れています - すべてのBGMは素晴らしく、さまざまなバリエーションがあります。 本当に豊かなサウンドスケープです。  OPはきれいだったし、私はそれほどスキップしなかった。EDはかなり忘れられていた。 声優は秀逸だった - 唐津、はるか、あとりは、シリーズの中で最も幅広い表現力を持つキャラクターであることから、特にうまく機能するように私の心の中に浮かび上がっています。 しかし、全体としてキャストは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、すべてのノエインは私が見たより優れたオリジナルのSFアニメの一つです。私は間違いなくそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94339&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caraniel/reviews&#34;&gt;Caraniel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Exciting, if sometimes mind-bending, Sci-fi series with a ton of action.    PLOT: Noein is a series that while it contains many clichéd elements, still manages to be highly original and memorable. It tackles complex ideas like the multiple-world theory and the fluidity of the future and wraps them up in a very accessible and human story. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ex0&#34;&gt;ex0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常に短いレビューになるだろう、そして、それは最初のエピソードを見た人、または2人を見て、彼らが続行するべきかどうか疑問に思う人々に向けられるだろう。 あなたが私のようなもので、最初のエピソード2か2と素晴らしいスタイルの戦闘スタイル/アクション（あなたがそれを見たときにあなたが何を話しているか知っているだろう）によって完全に吹き飛ばされたなら、 またはむしろ、警告）あなたのために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体で起こったようなことは期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は待っていて、待っていて、待っていて、待っていた。 それは本当に美しい女性によってあまりにも悪いことをして、コックをやって、オルガズムに待っている、それはあなたを終わらせることはないし、あなたの興奮は欲求不満に変わり、あなたは口の中で悪い味をして、 レットダウン/失望、それが私が6つの総合的にそれを評価した理由です。 最初のエピソードのようなアクションがあれば、私は8/9を与えてくれるはずです。特にファンキーな量子物理学と多次元の世界のテーマ/設定があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは警告されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9516&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ex0/reviews&#34;&gt;ex0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is going to be a very short review, and it&amp;rsquo;s going to be directed at the people who have seen the first  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;natsuocosplay&#34;&gt;natsuocosplay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノエインは、毎週執拗にテレビを見ていた最初のアニメの1つでした。 それは私が視聴者から十分な愛を得ていないと感じるアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - それは独特なsooooです！ 私は、量子物理学、タイムワープ、さまざまな次元を意味しますか？ あなたが私に尋ねるなら、それは非常にSFです。 あなたがこれらのガジェットや科学技術の進歩を好むなら、これをつかんですぐにそれを見てください！ しかし、あなたが大きな言葉やファンキーな科学用語で混乱するなら、あなたはこれで少し失われるかもしれません。 私は妹に、私たちがこれを見ている間にいくつかのことが意味するものを求めなければならなかったが、物事を説明し、混乱を少なくするためにアニメで最善を尽くしている。 視聴者が理解するのにしばらく時間がかかることがあります。 そして、このシリーズの結論は死ぬことです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART  - 大丈夫です、それほど素晴らしいことではありません。 しかし、良い芸術は良いアニメを作っていない。 芸術が悪いというわけではなく、まったく違ったスタイルです。 それは少しタフして、私はそれがこのアニメのために非常に肯定的なものだと思う。 それはすべて次元についてのものであり、時間と空間を通って移動するので、私はそのアートがそのコンセプトをよく表していると思っています。  :)それは、漫画本を読むことのようなものです。 ハハ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SOUND  -  OPとEDはどちらも&amp;hellip;言い表せなかった。 彼らは私が何度も何度も聞いていた歌ではありませんでしたが、そこに座って聞くことができなかったようなものではありません。  Lacrimaのメンバーが戦うとき、本当に素晴らしい音響効果がありました。 音は非常に技術的であり、未来的です。 アニメ全体を通して、悲しい瞬間があったとき、彼らは素晴らしい音楽を見つけました。 しかし、私が言ったように、何も本当に忘れられないものに飛び出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  Lacrimaのメンバーは非常にユニークでよく考えられたキャラクターを持っていました。  Karasuは私の大好きな主人公でした。 それはそれよりはるかに良くなりません。 しかし、私は約束する、ロマンスの話ではない。 それほど「人間」のキャラクターは物語にユーモアの要素を与えます。 美穂、愛、そして主に石見は、主人公に影響を与えるかわいいキャラクターですが、あなたが笑うことを除いて本当に多くはありません。  Lacrimaのマイナーなキャラクターが私のお気に入りです。  TobiとAtoriは私のお気に入りです。 それらがなければ、物語はありません！  （まあ、それはspoliersを追加することは非常に難しいです&amp;hellip;） 彼の髪はとても素晴らしいです！ ハハ。 しかし、本当に、彼は自分の行動で全話を変える素晴らしい人物です。 私は巨大なspoliersを譲渡せずにはるかに多くを言うことはできません。 遥かなる声優さんのかわいい女の子のキャラクターです。 私は本当に彼女がMAINのキャラクターではなかったとは思っていませんでしたが、彼女は物語にとって最も重要な要素です。 最もかわいいカップルは、はるかとゆうです。 それはとてもかわいい&amp;hellip;恋に落ちる親友。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント - 非常に非常に非常に楽しい。 それは科学、ユーモア、戦い、そしてロマンスの非常に少量です。 アニメの中のこれらの要素が好きな人は、これは素晴らしいものです！  （ああ、ところで、あなたがそれを見た後、私はあなたが望んでいる、youtube上の面白い削除されたvoiceoversがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノエインは私から9を得る！  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6382&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/natsuocosplay/reviews&#34;&gt;natsuocosplay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noein was one of the first anime on TV that I watched every week obsessively. It also is one of those anime that I do not feel has gotten enough love from viewers.    STORY - It&amp;rsquo;s soooo unique! I mean, quantum physics, time warps, different dimensions? It&amp;rsquo;s very sci fi if you ask me. If you like all those ga &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lunawingz&#34;&gt;LunaWingz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見ながら大変楽しかったです。 それは私が非常に魅力的であり、ユニークな言及はないことを発見したストーリーラインを備えています。 芸術的なスタイルが私にはあまり魅力を感じさせなかったにもかかわらず、シリーズの終わりに私の注目を集めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのアニメがまともなストーリーを持たないと嘆いている人にとって、これは必見です。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;アニメーション&#34;&gt;アニメーション&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;芸術は当初私にアピールしませんでしたが、それは大胆な線から戦いの場面でアメリカの漫画様式の絵まで様々な戦闘シーンです。 敵の船が詳細になっている間、私はそれが何度も欠けていることが分かった。 アニメの芸術家は疲れていて、キャラクターの描写は良くなっていたようですが、プレゼンテーションのある部分は黙っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは最初に奇妙に思えた3dと図面の混合物を組み合わせていますが、非常に良くブレンドされています。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;音&#34;&gt;音&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;このアニメのサウンドトラックは、それだけで聞くのが楽しいです。 それは、アニメーションから多くのサポートなしに感情を伝えることができました。 これはアニメが達成できなかった感情を伝えるのを助けました。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;キャラクター&#34;&gt;キャラクター&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は賢明ではないが、このアニメは主人公の一部を発達さえしていないかもしれない。 しかし、これはほとんどのアニメにとってはかなり一般的です。 しかし、最終的に文字をより好きで現実的にする文字のいくつかを開発しようと努力しました。 私は自分自身が、前半に嫌いだったキャラクターが好きであることに気づいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインは賢明で、全体的にシンプルで、プロットやユニークなストーリーラインが輝きました。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ストーリー&#34;&gt;ストーリー&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ノーインのストーリーは素晴らしいです。 その研究の深さは明らかです。 最初の印象では、物語をもたらした理論を理解することは難しかったが、アニメは見やすくなり、観客はアニメを見やすくすることが容易に繰り返された。 他のSFアニメと比較しても、ストーリーのベースラインは無比です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的なプロット、世界を救う、存在するが、それは多くのサブプロットによって隠されているため、アニメは他のものよりも見た目に控えめであるように見える。 ストーリーが突然紆余曲折して、次に何が起こるのか不思議に思って、予期せぬツイストでショックを受けるようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの一般的な量は、クリシェ、ラメ、悪い、またはu003cここに説明的な単語を挿入u003e エンディング。 しかし、ノエインのために私はエンディングがかなりまともであることを発見した。 それは幻想的ではありませんでしたが、間違いなく平均以上でした。 唯一嘆かわしいことは、エンディングがあまりにも激しかったということだけです。 それにもかかわらず、最終的な効果は、クリエイターが作り出そうとした効果をもっと知りたいと思うようになります。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;値&#34;&gt;値&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;それは見て、再見て楽しい。 しかし、そのプロットが明らかにされた後、それはあなたがもっと知りたいと思ったままになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2218&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LunaWingz/reviews&#34;&gt;LunaWingz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I enjoyed myself tremendously while watching this anime. It features a storyline that I find extremely fascinating and not to mention unique. Despite the fact that the art style did not appeal much to me, it captured my attention right to the end of the series.    For those who &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bearvarine&#34;&gt;bearvarine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのSF映画の傑作を本当に好きでした。 非常にクールで想像力豊かな - 多少の欠陥がある - 時間旅行の「多くの宇宙」理論の探求。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発はかなり良かった。 このシリーズでは特に重要なのは、複数のタイムラインがあり、コアキャラクターの歴史と性質を理解して、各ユニバースの動機と動機を理解する必要があるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イントロテーマはすごくクールで、何週間もお気に入りの曲になった。 このアニメの別のクールなことは、ストーリーライターが物語のために函館北海道を実際の場所に選んだことです。また、この世界の「科学」が理にかなっていれば良いでしょうが、私は許すことができます それ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は将来、このシリーズをある時点で見直すことを確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207270&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bearvarine/reviews&#34;&gt;bearvarine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really liked this sci-fi anime masterpiece. Very cool and imaginative &amp;ndash; if some &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jewelsyoungheart&#34;&gt;JewelsYoungheart&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;お薦め：時間旅行やSFのファン
同じ種類のアニメに飽きている人
深い特徴づけとプロットが好きなら&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;推奨されないもの：「典型的なスタイル」のアニメが好きな人
遅いプロットを嫌う人&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズがデジモンと同じような感触を持っていると感じました。 それはかなり幼稚だったが、同時に暗かった。 しかし、これは挑戦的に子供を対象としたものではなかった。  &amp;ldquo;量子物理学&amp;rdquo;についての多くの演説は、挑戦的で混乱させてしまう。 彼らが理解していないシーンや、見ているシーンによって非常に混乱するシーンもあります。 私は、芸術とキャラクターのデザインが意図的にこのように行われていると思っています。主人公の無邪気さをすべて12歳にして反映しています。
あなたが知っているか、推測したように、このシリーズは時間旅行に関するものです。 私は時間を前にドキュメンタリーを見てきましたが、このアニメの時間旅行の理論は、実際にあなたが将来や過去に行った場合に起こると科学者が信じている事実を知っています。 しかし、それは完全に混乱するようになるまで大きく伸びています。 このアニメはSFではあるが、挑発的にも幻想的である。 そして、あなたが魔法の力を持った怪物や人々を抱えていた時には、飛行機の時間がとてもリアルに見えるようにしようと思っています。 しかしおそらく、これは単に時間旅行の知識を披露した創作者にすぎないでしょう。
私はこのアニメが非常に混乱している時代を認めています。 私はまだ多くのことについて混乱していて、私はこれらのことが決して説明されなかったことに失望しています。
しかし、それにもかかわらず、私はそれを愛していました！
私が座って本当にこのアニメを楽しむことができてからしばらくありました。 それは非常にさわやかで、その良い特性は私がいくつかの悲しい涙といくつかの幸せなものを流すために特定のシーンを意味する文字を気にしました。 私は彼が嫉妬しているのは分かっていますが&amp;hellip;（わずかなスポイラーが登場しますが、これは最初のエピソードで言われます）カラスは彼です。 キャラクターは挑戦的にこのシリーズのハイライトの一つです。 それらのすべては個性とデザインがユニークです。 しかし、副次的な主人公はしばらくすると非常に迷惑になります。 あなたが繰り返し叩かれたいと思っている優雅なエモの子供です。 彼は怒鳴られてはいけないはずのものがいくつかあります。なぜこの人のメーカーが、あなたがこのように迷惑にならない人を作ったのか分かりません。 彼はおそらく、私はこのアニメのフルマークを与えない主な理由です。 彼は時々大丈夫ですが、Karasuが現れるたびに彼は再び迷惑になります。 本当に、なぜ彼は彼をそんなに憎んだのですか？
あなたが好きなキャラクターの残りの部分は、そうします。 私は最高のAtoriを愛していて、声優が英語でうまくやったと思っていました。翻訳者が笑いを掛けているように聞こえる陽気な行がありました。
メインの主人公も好きであり、物事に対する彼女の反応はしばしば現実的です。 しかし、私は本当に彼女の&amp;rdquo;力&amp;rdquo;を理解していません。 彼女が持っていた理由から、もっと深い意味があったはずです。
このアニメのアニメーションは、「絶対に美しい」とは正確には言えませんが、違う意味で美しいです。 現実的な動きとハリウッドのタイプのサウンドトラックを組み合わせることで、私は西洋と日本の漫画の十字架の映画を見ているように感じました。 キャラクターの行動の中には、西洋の漫画にも非常に典型的なものがあり、あなたは決して「汗」や「アニメの滝」を見ることはありません。 時にはそれは素晴らしいようです。 そして、それは奇妙に見える（奇妙な歯の動きのように、キャラクターの1人をペーターのように見せかけることができます）。  CGIも過度に使用されています。 当初は、同じ種類のショットが5回以上使用されるまで、コンピュータショットは美しいものでした。
また、サウンドトラックは素晴らしかったが、非常に反復的だった。 このアニメの最初の数回のエピソードは、「キャラクターが主人公を殺すようになるが、そうではない」または「ユウが落ち込んでしまう」というかなりの繰り返しを繰り返す。
OK、十分に私から不平を言う。 私は時にはあまりにも批判的です。 私を信じて; このアニメは、私が今までに見た中で最も挑戦的なものの一つです！
プロットのいくつかの間違いにもかかわらず、それはあなたがそれを見て止めることができないポイントにあなたの意図を保持します。 旅行の時間は、私がこれまでに見てきた映画やシリーズを旅する時とは異なり、このジャンルのファンはそれを愛するでしょう。 それはまた、ちょうどエピソードの束の代わりに1つの大きな映画のように見える方法で行われます。
ファンタスティックなプロット（少し混乱しているにもかかわらず）、偉大なキャラクター（Yuに関係なく）、偉大なアニメーション（完全にアニメのようなものではないが）これは非常に楽しい時計です。 あなたが深いキャラクターとプロットが好きで、簡単に間違いを見落とすことができるなら、このアニメを行くことを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52547&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JewelsYoungheart/reviews&#34;&gt;JewelsYoungheart&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Recommended for: Fans of time travelling or sci-fi  People who feel bored of the same kind of anime   If you like deep characterization and plot    Not recommended for: People who like their animes in the “typical style”  People who dislike a slow plot        In the beginning I felt this series had a similar feel to Digimon. It was quite childish but at the same time dark. However, this defiantly wasn’t aimed at children. The many speeches about “quantum physics” would defiant &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hurricane-ferret&#34;&gt;Hurricane_ferret&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;トレーラーの一行が私の想像をつかんだので、私はこのアニメを拾いました。  &amp;lsquo;あなたは見えませんか？ 私はあなただ！&amp;rsquo;
これはスポイラーではなく、実質的には最初のエピソードです。 それで、同じ人物の2つのバージョンが直面するのは何ですか？ 複雑なところがここにあります。 ドラゴンのトルクと呼ばれるアーティファクトである侵略者を撃退するという希望は、もう一つの次元で検出され、チームはそれを取り戻すために送られます。 到着すると、彼らはこの新しい世界が実際には15年前の自分の過去であることを知ります。 まあまあ。 タイムトラベル？ パラレルな世界？ 答え、私の友人は、両方です。 奇妙で素晴らしい量子の世界へようこそ。 初めに何が起こっているのかを理解することは容易ではないので、ここではシーンの設定が便利です。 近い将来、世界は完全に量子の存在になり、テレポートやエネルギー武器のようなきちんとしたものが可能になりますが、巨大なスーパーコンピューターで常に観測されない限り、すべての存在が解明されるという不幸な副作用があります。 さらに悪いことに、別の次元では、奇妙な侵略者が遭遇したすべてのものを破壊し続けています。 これまでの私と？
ストーリーの焦点は主に15歳の若いキャストにあり、その視点からは上記のすべてが一つの可能​​な将来に過ぎない。 それはかなり高いコンセプトのものですが、大部分はそれを説明する素晴らしい仕事をします。 キャラクターはすべて一定の神経症に負担がかかりますが、ありがたいことに、遥かに晴れやかで気まぐれな気持ちを持っています。  Yuと彼の将来の相手との相互作用は、時々イライラすると面白いです。 アニメーションはここで大きく騒がしいです。 キャラクターのデザインは大胆ではあるが洗練されていないし、戦闘シーンは予算の不足によって悲しいことにうんざりしている。 時々CGIのビットが痛い親指のように目立つ。 しかし、ビジュアルではショーに欠けているものがサウンドを補う。 私はまだ主題音楽を随時ハミングしていることがわかります。
全体的にこれは野心的なショーで、ちょっと磨かれて素晴らしいことがありました。 あなたがスタイルを超えて喜んで喜んでいるなら、このショーはまだ一見価値があります。
しかし、英国のDVDリリースについての警告だけで、1-3はまだ単体としての中古品に見えるかもしれませんが、4と5は一度もリリースされません。 それらを得るための唯一の方法は、5ディスクボックスセットを購入することです。 私は難しい方法を学んだ何か&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hurricane_ferret/reviews&#34;&gt;Hurricane_ferret&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I picked up this anime because one line in the trailer caught my fancy; &amp;lsquo;can&amp;rsquo;t you see? I&amp;rsquo;m you!&amp;rsquo;  This isn&amp;rsquo;t a spoiler, it&amp;rsquo;s practically in the first episode. So, what is it that causes two versions of the same person to come face to face. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;karatenshi&#34;&gt;KaraTenshi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は2つの夜にこのアニメを終了しました。 私は、私の評価から見ることができます、このアニメは素晴らしいストーリーを持っています、始まりから終わりまであなたはそれを把握できません。 そして、これは今度は多くのアニメや映画に特有のものではありません。
キャラクターはシンプルではなく、特別なカラス（メイン）とアトリもあります。 彼らのそれぞれは良いとベッドサイドを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアニメの主なポイントはグラフィックです！ 戦いによって、それは他の場面とは異なる総計です。 漫画のようなダイナミックな興奮、強い色彩。 そしてノイインのロボットに注意を払うと、彼らはインドの彫像と同じように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどSF、ファンタジーとドラマの完璧な混合が好きな人のために、このアニメを推薦することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しめ！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8701&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaraTenshi/reviews&#34;&gt;KaraTenshi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I finished this anime in two nights. I think, and you can see it from my r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメのドローイングスタイルを見て、「うわーはひどいよ」と言ったことはありますか？ 外観でこれを判断してはいけません。 私は、描くスタイルは、頻繁に起こるように見えるペースの速いアクションシーンには十分に備え付けられていると思います。 スタイルは、存在のアイデアを視点に入れて、時間と現実のファブリックを裂いて、一緒に縫い合わせてから、あなたの心の中から混乱させてしまうように、最も興味深いプロットを伴います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話のドラマは、遥香の友人のいくつかの「先物」が表示され、結果が最も悲しいことを示しているので、時間の織物と同じように裂けている。 いいえ、本当に、彼らが思い付くものはF ******です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言うことは、あなたが量子物理学を実際に理解していない限り、ここで物理学を理解しようとしないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10/10ウォッチ、ライブ、愛する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13750&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever just looked at an anime&amp;rsquo;s drawing style and say &amp;lsquo;wow that looks terr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kungfucasie&#34;&gt;KungFuCasie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;完全に過小評価されたシリーズを見せてもらうと、Noienが表示されます。 それは絶対に素晴らしいシリーズです、そして、私はそれがファンを欠いているのに驚いています。
アニメーションは素晴らしいですし、ダビングは素晴らしいです。 それはあなたがシリーズで求めることができるほとんどすべてですが、それはアニメファンによってほとんど完全に無視されています（私はそれが良いと悪いことかもしれないと思う）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（ストーリー）
いくつかのエピソードで少し混乱しますが、フィラーはほとんどなくトラック上にとどまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（アート）
それはあなたが好きなものによって決まります。 私にとっては、アニメーションやアクションシーンが素晴らしいと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（音）
サウンドトラックは良いと非常にフィッティング（ムードワイズ）です。 私はサウンドトラックのヴォーカルが好きで、シリーズには良い姿勢でコントラストを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2111&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KungFuCasie/reviews&#34;&gt;KungFuCasie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you ask me to show you a series that has been completely underestimated &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dkosty&#34;&gt;Dkosty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見た中で最高のアニメシリーズの1つです。それは強力なストーリーを持っていただけでなく、そのキャラクターはこれまで考えられた最高のキャラクターでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は非常に少年ですが、それは強い大人の気持ちを持っています。 それだけでなく、より良い物理学者になることを完全に理解するための教育が必要なだけでなく）。 私は最初のエピソードが残りのシリーズの準備として私にちょっとした響きを与えてくれたことを認めましたが、それは第2話で簡単に補完されました。 このショーは複雑なアイデアを使用し、強力な道をたどる単純な話ではありません。 簡単に私が見てきた最高の書かれたシリーズの一つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは純粋に意見であるので、私は通常アートとサウンドセクションをスキップしますが、私は芸術が心を吹き飛ばしていると言わなければなりません。 私がそれを説明できる最良の方法は、Gurren Lagannsの芸術的スタイルのより暗いバージョンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこのショーの最高の部分でした。 私はそれを説明することはできませんが、私はあなたが私を信頼し、自分のために見るべきだと思います。  DO IT&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが他のレビューのいずれかを見た場合、私はあなたが唯一の良い、それはこのショーについて言うことは悪いことがないためです&amp;hellip;私はウィキペディアに5分過ごしたという事実の他に、理解しようとするすべてのエピソード いくつかの用語。 それ以外は何も問題ありませんが&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17714&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dkosty/reviews&#34;&gt;Dkosty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of the best anime series i have ever seen, not only did it have a powerful story, its characters were the best charact &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wbtrashking&#34;&gt;wbtrashking&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノエインは高度にインテリジェントなSFフィクションのアニメであり、このケースでは、シリーズの実際の科学を支えるためにいくつかのことを犠牲にしなければならなかった。 時には、アニメーションが手を変え、目立つように変わって、何よりも気を散らすようになりましたが、シリーズのほとんどでは、アートは非常に運動的で、スタイルはカリグラフィーで、様々です。 景色と背景は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクタライゼーション、「代替の現実」のアイデア、時間のあるポケットの問題、未来を変える能力に関して、フォーカル・キャラクターは見る人を洗い流し、興味を持っている時間があります。 サウンドトラックは、ショーの他の要素との間の美しい結びつきであり、科学が短期間で面倒になることさえあるにしても、ノエインはアニメの中の宝石であり、過小評価され、長いショットで見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72913&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wbtrashking/reviews&#34;&gt;wbtrashking&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noein is a highly intelligent science-fiction anime, and is this is the case, some  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hollyh96&#34;&gt;hollyh96&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー9]
私はこのアニメのストーリーラインが非常に興味深いものだと感じました。 それは、未来があなたが豊かになる可能性がある次元では他の多くの異なる次元の1つになることが分かります。 それはすべてサイコロのように変わります。 また、量子物理学が世界と宇宙にどのように影響し、他の次元との関係でも、多くのことを教えてくれます。 全体的に私の意見では素晴らしいストーリーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[第8条]
最初は正直言って私は芸術に熱心ではなかったが、部分的にはこのアニメのある時点で驚くべき芸術作品を本当に気づくことができる。 キャラクターアート作品を初めて見たときに私を怒らせましたが、背景を見ると、彼らは確かに部分的に詳細に描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[サウンド8]
私はDigimon、Hellsing、Haruhi Suzumiyaのようなアニメから認識しているかもしれない、平均的な音響効果と優れた声優を持つアニメのサウンドトラックフィッティングを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター8]
私はこのアニメの中で、過去、未来、さらには自分自身についての現状を説明しながら、開発と成長のキャラクターが非常に優れていることを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ10]
全体的に私はこのアニメを本当に楽しんだが、最初にNoeinのすべての側面を理解していなかったが、それを数回見てから、私はそれをもっと理解し、量子と宇宙時間のようなものについては、 何かについて。  Sci-Fiがこれを好きなら、これはあなたにとって挑戦的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hollyh96/reviews&#34;&gt;hollyh96&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[ Story 9 ]  I found this anime’s story line to be very interesting. How it tells us that the Future can turn out to be one of many other different  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seannn&#34;&gt;Seannn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノエインは、多くの面で非常にユニークなアニメです。 その旅はあらゆる旅に出くわすことができます。 このため、彼女は「ドラゴン・トルク」と呼ばれています。  2つのうぬぼれのあるデマンドは、彼女が自分の側にいることを望んでいます。 私は物語を伝えたくないので、これ以上は行かない。 私はあなたがそれを見なければならないと思う;）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;。：ストーリー：8：。 私が前に言ったように、それは面白いSFのストーリーラインを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;。：アート：9：。 このシリーズをユニークなものにするのは、その技術です。 私はこの事を説明することができないので、ちょうど私が意味するものを見るためにGoogleにNoein Picsをタイプアップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;。：音：7：。 最高のwasnt、最悪のwasnt。 カンツはそれ以上のことを言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;：キャラクター：8：。 私はこれを8に与えたreaonは、異なる性格から同じキャラクターを除外している（彼らは異なっているように見える）ためです。 いくつかのシーンでは、あなたは誰を知る必要があります。 それはいくつかの時間を混乱させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;。：楽しさ：9：。 これは非常に非常に楽しいシリーズでした。 非常に重視。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;。：全体：9：。 このシリーズは私のお気に入りの一つです。 それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. 私はこのシリーズについて何度も何度も行っていました。 私はそれを短縮したので誰も最終的にはボルドムで死ぬことはないだろう:-)。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15203&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seannn/reviews&#34;&gt;Seannn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noein is a very unique anime in many aspects. Its abou a girl that can travel and see into any and every demintion &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shakogun&#34;&gt;shakogun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この物語は、アニメテーマでは珍しい話題です。 未来的な、技術とそれに伴う問題と不法行為はすべてその中にある。 それは、戦いと行動だけよりも深くなるオリジナルの物語です。
それは最後に明らかになる大きなプロットです。 あなたが楽しむことができる終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを好きになった理由は、キャラクターがとても魅力的で、キャラクターと恋に落ちたということです。 それらの岬と装備で別の次元から出てくる人は素晴らしいです！ 多くの場合、この魚眼レンズのエフェクトや独自のカメラビューを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はフィッティングで、私は最初のサウンドトラックが好きだった。 それは適合し、それは良いです。 右 ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのオリジナルの物語が好きな人には、この非常に素晴らしく不明なアニメシリーズを楽しんだ。 文字はきちんと整えられています。 やってみなよ ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7202&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shakogun/reviews&#34;&gt;shakogun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story is a rather unusual topic in the anime themes. Futuristic, technology and t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dekigo92&#34;&gt;dekigo92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあなたにノイインの簡潔で賛否両論な種類のレビューを与えるつもりです。だからここに行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はノーインがとても良いと思った。 プロットは、時には少し不調だったが、あなたがそれを終えるまで置くことができない本のように、あなたを引き込む方法で非常にオリジナルで展開されました。 それはかなり面白い部分ですが、それはあなたが探しているものならコメディのためのあなたの渇望を満たすことはありません。 私は後で芸術に取り組むだろう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポイント：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはよく書かれ、オリジナルであり、魅力的です。
キャラクターデベロップメントは、過去だけでなく未来も私たちに示しています。
風景や環境は非常に印象的です。私が見た中で最高のものがいくつかあります。
3D CGIはほぼ完璧で、残りのショーにも統合されています。 それは不自然に感じません。
プロットの構造やキャラクターの開発をしながら楽しむことができます。
戦いシーンは素晴らしいです。 一見して若干未熟なアニメにとって、ノエインの戦いシーンは本当に素晴らしい、ペースが速く、大規模です。 アクション部門では、決して忘れられないことがあります。
トビはばかげて素晴らしいです。
真剣に、トビの岩はとても難しいので、他のキャラクターたちはまったく問題になりません。
バックグラウンドミュージックは悪くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポイント：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングの音楽はひどいです。
このショーのキャラクターデザインは非常に残念です。 キャラクターの顔はしばしば歪められ、ショーの人々の中には、馬鹿げた目と鼻があります。
また、3D CGIや環境の印象的なディテールを考えれば、キャラクターの衣装などは後のような感じで、とても基本的です。
時には、このアニメは技術的な面で本当に複雑になることがあります。 真剣に、あなたの頭が爆発するかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノエインは素晴らしいアニメです。 私は彼らがキャラクターのデザインを見直し、さらに詳細を加えたかったと思います。 彼らはもっと良い音楽を選んでほしいと思っています。 しかし、実際に、それはあなたがそれを楽しむつもりはないというわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5864&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dekigo92/reviews&#34;&gt;dekigo92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m going to give you a succinct, pros-and-cons kind of review of Noein&amp;hellip; so here goes.    Overall I thought Noein was very good. The plot, while sometimes a little sluggish, was very original a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leoloveslia&#34;&gt;leoloveslia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Noeinは私が絶対に愛するシリーズです！ それはターミネーター100Xのようなものです。Riyaによって歌われている素晴らしいオープニングソングから始まります。私の考えは次のとおりです：Pストーリーは、普通の人生で暮らしていて、親友ユウと逃げようとする女の子です。青い雪が現れ、 驚くべき強さといくつかのラインに接続している人々は彼女を攻撃します。 彼女は未来から来たカラスに繋がる！ 彼は他の人から彼女を守り、彼女をそこに連れて行く。 カラスは、世界が戦争と絶望に瀕している時から来ています。 彼は人生で女の子を守り、それが何を気にしない（私はそれを完全に掘り起こす）未来からの人々が彼女の後にいる理由は、彼女は次元と時間を変更する力を持っている。 私はもっ​​と話したいが、何かを台無しにしたくない！ 私が言いたいのは、ショーの悪人Atoriは私には愛らしいXDD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは非常に複雑で、あなたはそれに従うために非常にスマートでなければなりません。 彼らは物理的なことについて話している大きな激しいスピーチをしているポイントに達するLOL物理学はあなたがこのショーを愛するだろう！ そして、ドラマを愛する人、ターミネーターの旅行の狂気は間違いなくこのショーについてスパッツに行くだろう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48979&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/leoloveslia/reviews&#34;&gt;leoloveslia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noein is a series that I absolutely love ! It&amp;rsquo;s like Terminator 100X The show starts out with a great opening song that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helios33&#34;&gt;Helios33&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはあなたがすばらしい前提を得ているシリーズの1つです。最初はよく実行されていて、ナットはある点の後にすべてが崩壊します。 それは非常にイライラする、それは良いですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;はい、あなたがそれを見るなら、あなたは確かにそれから多くを得るでしょう。 それは、平行した現実に対処するために、主要なプロットエンジンとして機能するために、量子力学のいくつかの原理を紹介します。そして、それらはほとんど正確に有能に提示されるので、あなたは何かを学び、楽しむことに加えて、60  ％の期間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、説明がつかないほどの紆余曲折と啓示が紹介され、あまり意味をもたず、ショーは残りの時間に苦しみます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Helios33/reviews&#34;&gt;Helios33&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of those series in which you get a wonderful premise, at the st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alexius-1&#34;&gt;Alexius&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Noeinを完了した後、私はあなたが個人的にほとんどすべての小さなことがちょうど良いと思われるシリーズや映画を終えた後ではめったに得られない感覚を残しました。 このシリーズに敬意を表して感謝の気持ちを表明しようとする人はほとんどいません。 私は個人的にそれが華麗に編曲され、そのメッセージが強く伝わると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何よりも、私がこのシリーズで本当に尊敬していたのは、作図主導の行動ではなく、キャラクター主導の行動でした。 キャラクターたちはとても洗練されていて、彼らの関係や背景が完全に掘り下げられたので、私は彼らが私が知っていた本当の人々だと感じるようになった。 これは、これらのキャラクターの将来と現在の自己の間で利用されていた並置においてさらに効果的でした（私はこれ以上のことを忘れてしまいます）。 このシリーズの多数のキャラクターの間の関係の発展は、ほとんどすべての由悠は、想像を絶するほど説得力があり説得力があり、シリーズに全体的な真実の完成と目的を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遥かに、はるかに、彼女の特徴的な特徴をさらに展示して、私をシリーズに引き込みました。 ハリー・ポッターのハーマイオニーの凶悪で絶対的な懸念と、「黄金の羅針盤」の好奇心と強さを持ち、遥かに遥かに遥かに遥かに遥かに遥かに遥かに遥かな春香の性格は、 彼女の荒々しい育成にもかかわらず、彼女の内面の強さと無私は明らかであり、現実的な方法でうまく提示されました。 ゆうも、厳しい育成とひどい家族関係の影響から苦しんでいる現実的な人物でした。 悠と遥の関係、そしてその発展は、私が本当にこのシリーズの決定的なポイントと信じているものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語も、このシリーズに私がその峻別と天才を信じるものを与えます。 量子力学でいっぱいの話題と、このミックスの小さな町での日常的なストーリーテリングの大部分を抱えて、私は、このシリーズで示されたタイムスペースとパラレルユニバースが、量子物理学の数々の興味深い面白い解釈であると信じています。 その理論。 ユニークな設定と競合は、このストーリーの改善に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が物語で持っていた唯一の問題は、シリーズの途中で時には遅いペースだったことです。 多くの情報や詳細が重要だったのに対し、私はシリーズを完成させるのに十分な動機がなければ、その遅さだけで止まったかもしれないと私は信じていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とサウンドの面では、私はノイインも提供すると信じています。  CGIとラインアートが混在しているため、芸術は（CGIが気を散らしていると思う部分があったとしても）特別でした。古典音楽は明らかに適切でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これは私が今まで見たアニメシリーズの中で最も楽しいものではないにしても、最も楽しいものの一つです。 このシリーズを見るチャンスが与えられたら、私はそれを避けておくことを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5854&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alexius/reviews&#34;&gt;Alexius&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After completing Noein, I was left with the sensation you rarely get after finishing a series or movie where you personally think almost every little thing was done just right. There&amp;rsquo;s very little else to say to try and express my tremendous respect and appreciation for this series. I personally beli &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;isariru-1&#34;&gt;Isariru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのアニメが本当に良かったと思った。 私が本当に好きなアニメを見つけ出すのはかなり難しい（私にとってはとにかく）。最初のepを見始める前に、そしてそれが太陽の上昇を知る前に、私は最後のepを終えた。 このアニメは少数のものの一つでした。 このアニメを試してみるのは非常に難しく、スポイラーをこぼさないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はNoeinの物語が非常に面白いと感じました。おそらくそれは、別次元の概念、時代の異なる先物、そして一般的な量子論が大好きだからです。 このアニメはその周りを大きく回転し、それはかなりうまくいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは、最初は「男、このようなものはかなりかすかなもの」のようなものがかなりいいですが、一度あなたが理解する描画スタイルの目的を知ると、 私はいくつかの家のモデルが少しでもFMVishであることを発見しましたが、本当にうまく融合しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Noeinのサウンドトラックは本当に良いです。 音楽は画面上のものとうまく行き、アニメと本当によく調和します。 音の効果は悪くないし、声もあまりにも低くはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノエインのキャラクター開発は、本当に良いことです。ただ一つのことを台無しにしないように、私が本当に言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノエインは本当にシリーズ全体で私を吸っていたし、毎週このアニメを見た人にとっては本当に気分が悪い。 異なる時間空間の次元が好きなSFファンならば、あなたはノエインを愛するでしょう。 あなたがそれをサポートする良いストーリーラインで良い行動を好む人なら、チャンスはあなたがノエインを愛するだろうということです。 あなたがキャラクターの成長が好きで、キャラクターがストーリーラインによって変化しているのを見ている人なら、チャンスはノーインが好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメに9を叩く。 それはその瞬間を持っており、あなたが上記のいずれのカテゴリーにも合っているかどうかを確かめる価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1689&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Isariru/reviews&#34;&gt;Isariru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall, I thought this anime was really good. It&amp;rsquo;s fairly hard (for me anyway) to find an anime I really like, to where I start watching the first ep, and before I know it the suns ris &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mahoganycow-1&#34;&gt;mahoganycow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの番組の概要を要約してこのレビューを開始することを簡単に考えましたが、Noeinが&amp;rdquo;要約するのが最も難しい&amp;rdquo;という賞を獲得すべきだと私は個人的に思っています。 私はノエインのプロットの後ろにある人気科学の概念を説明することから始めることを検討しましたが、私は実際に「ビル・ナイ・アイ・サイエンス・ガイ」のビット全体を取り除くことはできません。 彼はそれをより良くする。 だから私は真鍮の鋲にちょうど降りて、自分自身にいくつかの恥ずかしさを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Noeinは、一貫性のないものではありますが、確かに独特の外観を持っています。 キャラクターのデザインは典型的なものとはかけ離れており、より薄く、現実的に比例しています。 最終的にアクションがシリーズの中核になることは意図されていませんが、アニメーションには強い瞬間があり、特に上半期には創造的な未来的な戦闘の不足はありません。 また、シャングリ・ラの侵略船や多くの背景が最も目立つCGI重のショーです。  CGIは一般的によく見えますが、いくつかの厄介な問題があります。 特に、はるかさんの家のモデルは痛い親指のように突き出ています。 事実、ビジュアル品質管理は、ノエインの全面的な大きな課題です。すべてが機能し、ショーが最高の状態になったら、それは素晴らしいように見えますが、アートの品質はほぼ毎分で変化します。 最悪の場合、それは絶対に恐ろしいようです。 ショーの素敵な背景と、奇妙なエレクトリック・レッドとブルースをカラー・パレットに使用すると、私はその賞賛を歌いたいと思います&amp;hellip;しかし、私は、 アートやアニメーションの欠如、そして文字のデザインが画質に顕著に落ち着く瞬間がたくさんあり、それは私に二度考えさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は受け入れられますが、フィネスは欠けています。 ノエインのプロットは、毎日のコンテンツ（学校へ行く、友達と一緒に迷う）と壮大なSFコンテンツ（宇宙の消滅を防ぐようなもの）と、これらの両方の側面に対応するサウンドトラックの緊張の合併です。 前者には通常、レコーダーがリード・インストゥルメントとして使用されるトラックが付いており、この文脈ではうまく機能するはっきりとした幼稚で心配のないサウンドを提供します。 より深刻なコンテンツは通常、ペースが速いオーケストラ曲や詠唱されたボーカルとペアになっています。 サウンドトラックの両面は時折トップを少し上回っているという罪悪感があり、個々の曲は特に思い出深いものではありませんが、ショー内では気分を盛り上げるのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーディオトラックの言語に関して言えば、私はあなたの好みが何であれ選ぶだろう。なぜなら、彼らは両方とも耐えられる以上のものだからだ。 英語のダブは、ベテランの声優の素敵な配列を含んでいます。 クリスピン・フリーマンは、忘れられないカラスと同じように、家庭のように聞こえます。彼の声は、感情とパワーのトレードマークの暗いエッジを持っていますが、それは他の人を忘れさせるものではありません。リチャード・エカールは、ノエインの躍動感あふれる声とメリッサ Fahnは遥かに確信を持ってプレーします。 二次的な文字の中には、やはり扱いにくいものがあります。 ダブの脚本は、サポートされているキャストメンバーの性別を男性から女性に変えてしまいますが、それは本物の問題よりも頭を傷つける者です。 全体的に、それは非常に便利なダビングです。 日本のオーディオには、私が注意することができる1つの問題がありません。そして、銃で選ぶことを余儀なくされたら、それはより良いコースだと言いたいかもしれませんが、十分なレースで、 またはダブ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SFやアクションのすべての要素にもかかわらず、キャラクタードラマがシリーズの心臓部に少し近いことは明らかです。 主な出演は、はるか、ゆう、カラス（将来は15歳の湯）です。 遥は、どんな極端なものにも傾いていない、種類、レベル、信頼性、とりわけバランスの取れた主​​役の一種です。 彼女はかなり複雑な文章では書かれていない、かなり開いた本ですが、私からのパスで掻き集めるのに十分な好感度と信憑性を発揮します。 複雑で書かれておらず、好きでもない男性の詩人、ゆうは、同じことは言えません。 彼は自分の人生を遥かに危険にさらして日向を守ろうとしているが、彼の気分はあまり変わっていない。画面上の優しい勇気は、 ユウや悲しいことに恵まれたユウ。 さらに悪いことに、我々は遥を守るためにこのような偉大な長さに行くという彼の動機について何も知らない。 いくつかのフラッシュバックは、2人が幼少時の友人であったことを示していますが、それはどんな重要な程度でも精緻化されていません。 ショーは約3つの文章の視覚的に相当するもので彼らの歴史を示しているので、ショーの中心的なものと思われるカップルとして多くの考えを与えるのは難しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その損失にもかかわらず、ノーインはまた、膨大な数のサポートキャラクターを持っています。 エピソードの一部のスポットライトにそれらの1つを注ぐ習慣があります。その後、それらを破棄し、それらを言及しない、または行動の重要性を再度覚えます。 このショーは、キャラクターの基本的な動機さえも説明するために奮闘しています。敵対者アトーリの深い嫌悪感を、児童の小学校の先生が未来の存在と危険な遭遇で冷やしている理由、 ドラゴン騎兵隊の3人のメンバーの間にぎこちない導入された愛の三角形。 これらのキャラクターの過去とパーソナリティの大部分は、最終的には人生の衝撃的な瞬間を詳しく説明する簡単なフラッシュバックで説明されてしまいます。 キャストは半分になっている可能性があり、シリーズが何も失うことはないだけでなく、おそらくもっと良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、紙の上で良い間、上に、上に、そして上に終わる。 私は熱心に見ていたが、正直言って、それは完全に不当であった。 私はおそらくシリーズの3分の1を眠ってしまったかもしれませんし、依然として執筆においてストリンジェンシーの欠如についてたくさん述べている最も包括的なプロットを理解していたかもしれません。 キャラクターの場合と同じように、ストーリーとのつながりの悪いサブプロットの数は非常に驚異的です。 このショーでは、焦点が不足していること、そしてその声明を少し定量化するために、Noeinには3つの異なる次元で同時に起こっている2つ以上の終末線と4つの恋愛物語が含まれていることを指摘します。 残念なことに、それらの次元のすべては気にする価値のある世界ではなく空の段階のように感じます。 理論的には、それは行えるかもしれませんが、ここの作家たちはちょうど充満できないほどの秩序です。 ストーリーはまだ十分な興味深い内容と連続性を受け入れられると思われますが、それが整理され、提示される方法は明らかに良いものではありません。 おそらくこれの最悪の副作用は、いくつかの素晴らしいアイデアが埋もれてしまうことです。 子供たちが未来に出会うキャラクター・ドラマは素晴らしいコンセプトだと思うが、キャストの「将来の自己」の多くは大規模な大規模な集団化の小さな側面である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが期限であることを信用するために、私は実際に、全体として見て、ノーインは完全に失敗するよりも少し成功していると思っています。そして、それが一緒にパッチを当てようとする要素の量を考えると、  。 すべての兆候によって、ノエインは完全な災害でなければなりませんが、そうではありません。 それは、それができる可能性があるすべてではありません。 さらに、ショーは本物だと感じていますが、それはかなり漠然としたことですが、何かを重視する必要があります。  Noeinは検査を終えるのにうってつけの立場ではありませんが、本当の心を持ち、外見が好きで、野心があります。 それは混乱のビットかもしれませんが、それは間違いなく創造性や芸術的なビジョンに欠けていない、それは少なくとも強力な瞬間を持っています。 だからショーの興味の側面があれば、私はそれに疑念の恩恵を与え、2つのエピソードを試してみよう。 あなたがそれを嫌うようになったら、少なくともあなたの好奇心を満足させてくれるでしょうし、私がしたよりも多くを得るチャンスが常にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91297&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mahoganycow/reviews&#34;&gt;mahoganycow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noein definitely has a unique look to it, albeit one that&amp;rsquo;s fraught with inconsistency. The character designs are far from typical, being thinner and slightly more realistically proportioned than the norm. Although it eventually becomes clear that action was not intended to be the core of the series, the animation does have some strong moments, and, particularly in the first half, there&amp;rsquo;s no shortage of creative futuristic combat. It&amp;rsquo;s also a CGI-heavy show, with the invading ships from Shangri-La as well as many of the backgrounds being the most noticeable examples. The CGI looks good in general, but there are some painful hiccups. In particular, the model for Haruka&amp;rsquo;s house sticks out like a sore thumb. In fact, it&amp;rsquo;s pretty clear that visual quality control is a big issue across  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;master10k-1&#34;&gt;Master10K&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;奇妙なコンセプトのアニメシリーズのように、このアニメは最初から非常に混乱しています。 それは、奇妙な世界では驚くべきアクションシーケンスで始まり、それから私たち全員が慣れ親しんでいる世界に行きます。それは物語の大部分が起こるところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、グループの子供たちといくつかの方法でそれらの子供たちに関連しているいくつかの大人に続いています。 物語のキャラクターはほんのちょっとしたものでかなり古くなっていますが、主な悪い点はキャラクターの個性がいかに簡単に変わるかです。 それほど明確に説明されていることはあまりありません。これを見ている誰かが何らかのアイディアを持っていることは、このシリーズにいくつかのエピソードがあるまでではありません。 ストーリーが発展するペースは、わずか23エピソードのシリーズではかなり遅く、それがより速く開発された方が良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのプロットのコンセプトと同じように、アニメーションのコンセプトは、CGと描画された文字を混在させるので、非常に奇妙で素晴らしいです。 どのように細かいディテールをCGに組み込むのか奇妙なことですが、キャラクターには「フーリー・クーリー」のようなものがあります。 全体的にアニメーションは素晴らしいですが、キャラクターデザインでは、特にアクションシーケンス中に多くのコーナーがカットされていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのための音楽は、あなたがシンプルに忘れることができない音楽を持つ偉大なアニメシリーズとは違って、かなりの量の交響曲でかなりうまくいく、Noeinは本当に思い出深い曲を持っていません。 アクションシーケンス中に、音楽は信じられないほどのSound FXの助けを借りて、見ることをもっとエキサイティングにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこれは、無限の先物、時間空間、量子物理学についての、混乱しながらも興味深いプロットを伴って、着実にペースされたアニメですが、ストーリーの主な強調点は、友情と債券との関係です。 そのショーは、シリーズの途中でいくつかの勢いを得るのにうまくやったが、それはあまり効果がなかった。 ショーの終わりをより良くする方法があるかもしれないが、ショーは非現実的で明るくない方法で終了するように強制された。 このアニメはオープンなアニメファンのためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1117&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Master10K/reviews&#34;&gt;Master10K&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just like most anime series with a weird concept, this anime is very confusing to begin with. It starts of with an amazing action-sequence, in some weird world, and then it goes to the sort of world we are &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inoneoutheother-1&#34;&gt;inoneoutheother&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこのシリーズを見終わったので、私はまだ私の心の中で新鮮なのレビューを書くだろうと思った&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ノーインの物語は、12歳の少女と彼女の友人、そして将来の宇宙とその多くの次元の中での彼らの役割を中心に展開しています。 物語の主な次元は現在の日本にあり、将来の見知らぬ人が現れるまで、子供たちはすべて比較的普通のようです。 ここには多くの時間と空間があります。 あなたはそれが黙示録的なシリーズだと言うことができます - あなたは宇宙を破壊するあなたの悪役を持っています - しかし、私は何も離れて与えることを望んでいないので、私はそれに入ることはありません。 時にはプロットはちょっと混乱するかもしれませんが、いったん終わりに達すると大きな穴がなくなります[ちょうどたくさんの興味深い紆余曲折]。 私たちが可能な限り未来に生きる無限の次元のアイデアは、個人的に私にアピールするものです。アイデアは、非常に知的で比較的理解しやすい方法でこのシリーズで探究されています。 量子物理学の周りを回るような複雑なアイデアを持ち、それを何かに変えないようにするには、奇妙なことに気をつけてください。 物語は非常に説得力があり鮮やかになり、私はもっと説得力のあるプロットや結論を想像することができませんでした。 良いもの=]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私は何がアニメーションになるのかを理解できると思いますが、これはシリーズについての私の好きなものの1つです。 キャラクターデザインはかなりオリジナリティーがあり、時には荒いか傷ついて見えるかもしれませんが（戦闘シーンでも同じです）、それは他の方法では正直に想像できないシリーズの感触でとてもうまく流れます。 あるシーンでは、細部は非常に豊かで流動的になり、別のシーンではアニメーションが単純な面で少し見えるかもしれません。 しかし、私はこれを信じて、ノーインのために平凡な作品です。 特に戦闘シーン。 彼らは私にTengen Toppa Gurren Lagannを思い出させる。 彼らは真剣にあなたの注意を保持し、時にはそれは私に漫画の芸術を思い出させる..本当にガイナックスのものに似て - それは岩！ キャラクターがあなたの典型的なきれいでかわいいアニメのファッションでアニメ化されていないという事実を過ぎ去らせることができれば、私のようにそれを愛するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
特に何も目立っていませんが、嫌いなことは絶対にありませんでした。 オープニングとクローズドトラックはシリーズでうまくいきました。 それが必要な時には不気味で、ストーリーがそれを求めた時にはノスタルジックなサウンドトラックが非常にフィットしていました。 サウンドエフェクトもかなり甘い - 私が想像するあなたの理想的な未来の騒音。 私は特に激しいシーンの間に音楽を好きだった - その中にはエスカフローネのサウンドトラックを思い起こさせるものがあった[そのグレゴリオ聖歌は私に悪寒を与えるものだ]。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターの開発を躊躇しないシリーズよりも優れたものはありません。 キャラクターが無視され、あなたがその空の感情を持つシリーズを終わらせるとき、私はそれを立証することができません。 ノエインは、キャラクターを丸めて思い出深いものにする完璧な仕事をしています。 すべてがうまくいっていて、私はキャラクターには関係がないと感じたことは一度もありませんでした。 漫画の救済の大部分はありませんが、シリーズは非常に面白いキャラクターと悲しい部分であまりにも怒られることからあなたを保つために十分な軽いシーンがあります。 キャラクター、ストーリー、ペーシング、作品など、すべてのものが豊富に取り揃えられています。 そして、あなたが愛の物語を探している人のために、はい、そこにもたくさんのものがあります。 関係は非常に信じがたいです - だからチーズ愛のシーンは、神に感謝する必要はありません。 あなたは間違いなくこれらの文字に結びつくでしょう - 私は知っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私は何を言うことができますか？ 私はそれから地獄を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見てください!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おねがい＆ｌｔ；３&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1896&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/inoneoutheother/reviews&#34;&gt;inoneoutheother&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching this series so I figured I&amp;rsquo;d write a review while it&amp;rsquo;s all still fresh in my mind&amp;hellip;    Story:   Noein&amp;rsquo;s story revolves around a 12 year old girl and her friends and their role in the future(s) of the universe and its many dimensions. The main dimension involved in the story is set in present-day Japan, and all seems relatively normal for the kids until strang &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uriel1988-1&#34;&gt;Uriel1988&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;枢軸軍が第二次世界大戦で勝利したらどうなるでしょうか？
もしペニシリンが発明されたことがないのであれば？
あなたの両親が一度も会ったことがないなら、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ノエイン」は、どれほど大きくても小さくても、次元ごとに「何であれ」が出現しなければならない、無数の次元で構成された宇宙に設定されています。 しかし、物語の焦点は2つの次元に限定されています.1つは私たちが住んでいる世界（これは「私たちの世界」と呼ばれるでしょう）と「La&amp;rsquo;Cryma」です。 地球に襲われた災害のために人間が地下に強制されている15年間で &amp;lsquo;私たちの世界&amp;rsquo;になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;過度の「寸法ホッピング」がプロットの巨大な混乱につながる可能性があることを見て制限された寸法の量を維持することは、クリエイター側にとっては賢明な決定でした。 私は、それがしようとしたように、シリーズが「叙事詩」として感じるのを妨げると感じています。 私は焦点があまりにも限られていたと思う特にシリーズのフィナーレでは、3次元だけが重要な事柄が起こっているにもかかわらず、無数の次元のそれぞれが含まれます。 これは、シリーズが敢えて描写しようとしている「壮大な」間の矛盾をひどく損なう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、シリーズには印象的なアクションシーケンスと、私たちの世界での子供たちの生活の柔らかいドラマ、キャラクターの間の個人的かつ次元的な侵入（優れた La&amp;rsquo;Crymaの「Dragon Knights」と呼ばれる団体と、ドラゴンナイトが私たちの世界に降り立ったときのサスペンスな衝突。クリエイターは悲しいかなくそれを守り続けることができず、最終的にすべての矛盾が矛盾、工夫によって台無しになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは十分に面白いです：「私たちの世界」の子供たちは、ラグタグクリシェ（おとぎ話、甘い少女、ママの問題を持つ静かな少年、ディッツィ・ガール、 騎士団はまた、いくつかのよく知られているアーキタイプ（彼の過去、スマートな女の子、ハッカー、サイコパスによって悩まされている厄介な男）で構成されています。 キャラクターの大部分は彼らの役割をうまく果たし、満足のいく方法で洗練されています。 特別な言及は特に、彼の母親との少年の困難な関係を含む、魅力的で鋭いサブプロットになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それのすべてが幸い、悲しいことではありません。  「私たちの世界」には、2人の大人のサイド・キャラクターが含まれていて、信じられないほどタックを感じ、全体のプロットに何も追加しません。 彼らは自分の邪悪な目的のためにそれらを試して使用するために寸法を見落としている、笑って巧妙な邪悪なコーポレーションへの接続として役立つ（彼らのインフルエンザはシリーズ内でほとんど感じられないが）。 プロットスレッド全体はかなり重要ではありませんが、それでもまだ最後まで素晴らしいスクラップを集めています。 もう一つの大きな弱点は、主なアンタゴニストであり、ショーのフィナーレまで謎のままであり、たいてい不気味な警告を頻繁に出すようにポップアップする納得のいく脅威になることは決してありません。 最後に問題になっているのは、女性のリードの能力が、彼女が危険にさらされているときに感じる可能性のある緊張を打ち消してしまうことです（そして、メーカーは実際に彼女の安全を心配しようとします）。 彼女の防衛の中で、彼女は好きで合理的によく開発された人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルも混在しています。 戦闘シーンは一般的に見事に見え、アートディレクションはあまりにも奇妙ではなく、心地よく独特ですが、ウォーキングやランニングなどの通常の動きはしばしば不安定で、文字や背景に細かいディテールが激しく変動します。 サウンドトラックはシリーズの唯一の側面です。私は、音楽がそれぞれのシーンの雰囲気を設定するうえで、叙事詩の合唱曲をもう一度切り詰めることができますが、見ていると大した苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、「ノエイン」は、自分の野心の重さの下で砕かれ、さらに執拗な執筆と一貫性のないアニメーションに苦しんでいるシリーズです。 私は本当に独特で魅力的なものになろうとする試みに拍手を送っていますが、シリーズが私を魅了していないと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだその前提に邪魔されている人に、ショーの問題を見過ごしてより強い側面を楽しむことができる人がいるのを見てみることを勧めます。 知るか？ たぶん、あなたと同じように、私のようなシリーズを楽しむことになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23728&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Uriel1988/reviews&#34;&gt;Uriel1988&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What if the Axis powers had won World War II?  What if penecillin had never been invented?  What if your parents had never met?    &amp;lsquo;Noein&amp;rsquo; is set in a a universe consisting of a nigh infinite number of dimensions in which every &amp;lsquo;what if&amp;rsquo;, no matter how big or small, must have occured in one dimension or another. The focus of the story, however, is limited to two dimensions: one closely resembling the world we live in (which will hence &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cespar-1&#34;&gt;Cespar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードではアクション・シーケンスに騙されてはいけません。 途中でいくつかの戦闘シーンを持つ時間移動の側面に基づいたスライス・オブ・ライフになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Noein：あなたの他の自己へは2005年から2006年のかなり古いアニメです。  Akane氏が指揮し、多くのコラボレーション脚本家の大野木博士が作った、私は、AkaneとOonogiのBirdy the Mightyからのいくつかの要素を理解しました：Escaflowneのデコードとビジョン（Akaneによって行われたものです）すべてはSF /ファンタジー バックグラウンド、マルチレイヤーのストーリーラインと一緒にジャンルの曲がりを組み込むだけでなく、ゆっくりと構築するやや単純な前提です。 多くのテーマは非常に似ていますが、その焦点はかなり異なります。  Noeinの場合、それは他の2つに比べてSF概念に多くの焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;**たくさんのファンサービスがないクリーンなアニメです。 いくつかの標準的な暴力といくつかの外見上の不自然さを期待しています。 私は、量子力学の概念のいくつかを説明する必要があると信じています。そうでなければ、特にシリーズの途中で多くのアイデアがあなたの頭を吹き飛ばすでしょう。 ですから、私はテクノ・バブルを台無しにしてください。 テクノラブルはこの中で強いです。  **&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、コンセプト、ストーリー -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この概念は、無限の可能性と次元で満たされた多元的な理論を中心に展開されていますが、このアニメは3つの主な次元に制限されています.1つはShangri-laと呼ばれ、もう1つはLa&amp;rsquo;cryma、もうひとつは函館港の日本 。 また、他の次元へのジャンプもあり、時空の操作（例えば、時間の停止やReizuと呼ばれる物質やエネルギーの再構築など）とともに、ここやそこに変化があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、残念なことに、このアニメは、量子力学の事前知識なしに聴衆にこれを完全に説明するための飛躍と限界にはなりません。 それは視聴者の手を保持しないことを意味しますが、それはよく考えられたアイデアの多くが成果を上げないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;このアニメを楽しむことは全く必要ではありません。 しかしシュレーディンガーの猫を明確にするのに役立つでしょう。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは多元的な理論について言われているので、基本的には、ある仮説的な状況では、あなたは一次元でゴミを捨てることを忘れることができ、別のほぼ同じものでは、実際に外に出てゴミを取り出すということです。 私たちの宇宙を作るさまざまな要素をすべて考慮すると、ごみ箱を取り出してみると、次元の無限の組み合わせと可能性があります。 しかし、これらの次元は単に仮説的なものではなく、仮説的なものではなく、その存在を検証する観察者の視点のために、その存在がより具体的かつ実用的になります。  「観察者」 - あなたのように、私自身または他の誰かのように。 その結果の多くは、「オブザーバー」の目撃者がどのようにして何を証するかで導かれますが、その前にイベントは不確実な可能性があります（ゴミ箱が出ているかどうか、 これは基本的にシュレーディンガーの猫のバリエーションのライン上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tl; dr：観察者はそれを見ることによって結果に影響を与える。 さもなければ、彼らがあらかじめ見ていないものは、真実である可能性のある他の潜在的可能性です。  （それは私がそれを記述できるほど簡単です。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さまざまな次元からの「オブザーバー」が存在する場合、状況は少し複雑になりますが、「錯覚」または仮説「何の場合」が元の次元から離れている可能性が高くなります。 だから、ドラゴン・カルヴァリーは長いケーブルを元の次元に繋ぐ必要があります。そうしないと、ケーブルが消えてしまいます。 あまりにも長い間函館に存在することはできません。なぜなら、それはその次元の「幻想」であり、最初は子供の世界に存在すべきではないからです。 しかし、子供の一人がLa&amp;rsquo;crymaに行くと同じことが起こります。 だからこそ、ドラゴン・カルヴァリーの知覚から、彼らが他の世界に旅をしたとき、彼らはしばしば函館と子供たち（特にはるか）を「錯視」と呼びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの場合、ドラゴントルクのパワーが最終的なオブザーバーになります。 このため、それはかなりのOPであり、他の次元に移動して現実の結果に影響を与えることができるので、多くのdeus ex machinaに使用されていますが、はるかのキャラクターのために限られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のカップルのエピソードに示されているように、別の戦いに専念するのではなく、より多くのスライス・オブ・ライフの要素に向かってコンセプトを置き換えます。 私たちの日々の生活に関する私たちの出来事、そしてそれが私たちの未来を変えることにおける私たちの行動と信念を反映する方法は、爽やかなものになります。 また、子供や大人の多面的な使用は、多くのアニメでは示されていない興味深い方法になります。親の問題を抱えたり、友人や世話をしたり、 ドラゴン・カルヴァリーのアクション・パックのシーンやより多くの死/死の状況。 実際には、それは多くの瞬間にかなり愛想がよく、握っているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、大規模なキャストのために、物語は主な目的から崩壊し（さまざまな接線を持ちながら春香を捉えている）、混乱した概念（私が明確にしたいと思ったこと）に悩まされました。 また、悪役の悪役が影の後ろに見えるとは思わないでください。なぜなら、最終的にはゲームの最後の部分が失われてしまうからです。 しかし全体的に、それは絡み合ったストーリーラインをかなり上手く（たとえ過度に野心的に）実行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、アニメーション、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションスタジオ、Satelightによって行われたアートスタイルは一貫して矛盾しています。 特定の戦いは、時間が止まると超現実的に見え、ナルト対痛みの戦いに似ています。 ドラゴン・カルヴァリーは、アニメ化が容易な明らかな理由から長い外套を着用していますが、キャラクターのデザインはちょっとしたブロブであり、モデルからかなり離れています。 しかし、あなたがナルトのアニメーションからあなたの頭を打ち負かすのでなければ、実際には、実際の函館に似ていることを背景に注意が払われていることに気づくでしょう。 偏った芸術スタイルのせいで、CGIはあまりにも不快ではなく、おそらく驚くほどよくフィットします。 また、あなたはその混沌とし​​た動きやエネルギーの爆発の一部に重さを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に戦闘やビジュアルの方が実験的なものであれば、よりオープンな姿勢になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音に関しては、かなりうまくいっています。 ナナセヒカル（イトウ・マスミ）が作ったあるOSTは時々見事に美しくオーケストラであり、時には気まぐれなものもある。 オープニングとエンディングは、リリースされていないオープニングトラックとは違って、より多声でとても陽気です。  Cripsin FreemenとYuri Lowenthalが英語のトラックで演奏した唐津とゆうからの声は、中井和也さん（ロロノア・ゾロ）と瀧本藤子さん（日本の声優）との比較には少し慣れていません 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつもドラゴン・カルヴァリーの動きは、いくつかのハイ・ピッチ・ビニール・スクラッチのように聞こえます。 私がそれを記述したように刺激的ではありませんでしたが、本当に私に成長し、注意するべきことがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ
8/10最初の6 eps（非常に良い）
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; next 14 ep（Outstanding）
8/10最後の4 eps（非常に良い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はバットを真っ直ぐに言うだろう、これは私の好きなアニメの1つであり、SyFyチャンネルのAni-Mondayでこれを見て以来、私の楽しみは根強いものでした（これは10年前に&amp;rdquo;Sci-fi&amp;rdquo; しかし、私はそれをもっと最近見ていて、それでも混合されたジャンルと素晴らしい音調を楽しんでいました。 私にとっては、それは気まずく少年ではなく、決して大人ではなく、他のアニメと比較してより敬意を持ってキャラクターを扱う方法を知っています。 それは私がいつも見たことのない爽やかなものです。他の多くの番組が捨てざるを得ない心温まる瞬間があります。 初めは理解するのが非常に難しく、その間に少し気候が悪く終わる間に、その内容でゆっくりと構築する方法を知っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Btw、Tobiは少年です。 あなたがサブを見ているならば、それを指摘する必要があります。 吹き替え版では、彼は女の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、高い7/10（良好）
または8/10中（非常に良い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;構造的に欠陥がありますが、すばらしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシングの問題、馬鹿げたコンセプト（馬のようなもの）、かなり非集中的な物語を考えると、私はそれを客観的に7にしなければならない。しかし、それらの問題が見落とされやすいならば その独特な概念の多くを実装した私の本の中の8冊と、私が茜と大野木から見たジャンルの偉大な使い方を紹介しています。 あなたがシュレディンガーの猫で少しぼかしをかけて、このアニメのために取った内部の努力を感謝すれば、私はこの隠された宝石を強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196178&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cespar/reviews&#34;&gt;Cespar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Don&amp;rsquo;t be fooled with the action sequence in the first episode. It&amp;rsquo;s more into a slice-of-life based on a time-travelling aspect with some fighting scenes along the way.    Noein: to Your Other Self is a fairly older anime from 2005-2006. Directed by Kazuki Akane and made by often collab scriptwriter Hiroshi Oonogi, I realized certain elements from Akane’s and Oonogi’s Birdy the Mighty: Decode and The Vision of Escaflowne (that one only was done by Akane.) All have used a sci-fi/fantasy background, incorporating genre-bending along with multi-layering story lines as well a somewhat simple premise that slowly builds up. Many themes are quite similar, but its focus is quite different. In Noein’s case, it focuses a lot more on its sci-fi concepts compared to the other two.    ** It’s a clean anime devoid of a lot fan-service; just expect some standard &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marusamarento-1&#34;&gt;marusamarento&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノエインは、私が数年前に当座預金を開設したときに買った最初のものであるという疑わしい栄誉を持っています。 ウィキペディアのCrispin Freemanについて読んだとき、私はそれについて最初に聞いたことがあります（私たちはすべてそのような不可解な瞬間を持っていましたか？）。 私がそれを聞いたことがないうちに、私は社会の資本主義的構造に参加する権利を行使し、Amazonから購入することに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノエインは、西洋の消費のためにライセンスされ、ダビングされることはかなり意外な選択です。 私はおそらくより商業的（またはもっと価値がある）の他の多くのタイトルを考えることができます。 ノエインは、典型的なアニメのファッションでは目に見えないものから始まります：友人のグループは神秘的な不思議に遭遇します。 具体的には、勇気のテストをしながら、12歳のはるかと彼女のグループの友人は、春香が空から落ちる青い雪のことではないと思ったときに、街のどこかで幽霊のように見えてしまう。 これは、宇宙が切迫した破壊から救うための遥と彼女の友ゆうの探求につながります。邪悪な代替次元のシャングリ・ラはすべての時空を破壊しようとします。 だから - いつも通り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/marusamarento/reviews&#34;&gt;marusamarento&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noein has the dubious honour of being the first thing I ever bought when I opened my current account several yea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gettogaara-1&#34;&gt;gettogaara&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノエインは偉大な​​ことを始め、エピソードの最初のカップルで私に強い印象を与えました。  Unforunately、しばらくして、物事は急速に丘の下に降り始める。 私はこれを短くしてポイントにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）
小学校の子供たちのグループは、幽霊に関する噂を調べるために墓地に行くことを決めました。 代わりに、主人公はるか氏の後に来たKarasuという名前の訪問者に出会います。この物語は独特で興味深いコンセプトですが、意図的に物事を過度に複雑化しようとしているようです。 必要以上に長くドラッグして、単純な言葉で表すことができるいくつかの説明があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7）
ほとんどの場合Artスタイルはかなりよく見えますが、戦闘シーンの一部ではダウングレードする傾向があります。 もしそれが一貫していれば、私はそれに固体8を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）
私の意見では、音はNoeinの最高の部分です。 声の演技はかなり良いですし、音楽はさらに良いです。 私は特にシャングリラが失われ、オープニング曲が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（5）
キャラクターは最初はかなり興味深いようですが、彼らは非常に忘れられていることが分かります。  DragonKnights（将来の15年間のorginization）は、明らかな理由がなくても劇的な変化を経験します。 私が話すことができるほど多くはあるが、私はむしろスポイラーに行かない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（6）
時間を過ごすために何かが必要なときだけ見るのは良いことですが、uncontrollabyを笑ったり、座席の端に何が起こるかを見たりすることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（6）
本当に私は6と1/2の周りにそれを与えるだろうが、それは7よりわずかに6に近い。それはいくつかの良いアイデアでまともなアニメだが、それは最後までに崩壊することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62421&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gettogaara/reviews&#34;&gt;gettogaara&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noein started out great and made a strong impression on me with the first couple of episodes. Unforunately, after a while things started to rapidly go down hill. I&amp;rsquo;l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animewizard-1&#34;&gt;animewizard&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は間違っていると思っていた。La&amp;rsquo;crymaとShangri-laの次元とDragon CalveryがDragon Torqueを捕まえようとする試みが興味深いように聞こえる間、 実際のアニメそのものは時間の無駄だった恐ろしいかわいそうです。
問題は、何が起こっているのかについての説明がない、戦闘中の2つの別々の次元を特徴とするオープニングシーンから始まります。そこから、突然そこから離れて、今、アニメの主人公、悠、遥、 彼らの友人は幽霊を探しに行く。
率直に言って、アニメはあまりにも多くのものを追跡するためにあまりにも多くを飛ばしています。アニメが好きではないとは思いませんが、これはちょっと恐ろしいものです。このシリーズはあまりにも悪く、過去を見続けるのは飽きます 私の警告にもかかわらず、それを見たいと思ったら、それをオンラインで見て、DVDで良いお金を浪費する前に。それはあまりにも悪いです、このシリーズはとても悪いです、それは良いコンセプトを持っていましたが、90％ドラマ/ 停止時間と10％のアクションは、ガベージのこの部分に取り組まなければならなかったアニメーターによる無駄なもの以外のanytingに翻訳していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17595&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animewizard/reviews&#34;&gt;animewizard&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After just briefy hearing about this series I thought it would be awesome&amp;hellip;boy was I wrong.While the concept about the ba &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;prottoy-1&#34;&gt;Prottoy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Noein：あなたの他の自己やNoeinへ：別の方向へあなたはまだ分析科学にもっと傾いている、キャラクター駆動の科学ファンタジーです。 ノエインは、複雑な次元間の葛藤を背景にした目的論的思考と絡み合った量子並列世界を扱っている。 それは複雑で非常に考えられたテーマを喚起することに関心がありますが、ノエインはそれを理解しやすくする非常にアクセス可能なプレゼンテーションで配信します。 このアニメは余分な畳み込みを提示することを控える。 いくつかの点ではかなり混乱するかもしれませんが、ストーリーテリングには非常に重要であり、後で説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノーインの専門性は、その詳細できわめてよく編成されたキャラクターの相互作用にあります。 それは非常によく書かれています。 微妙な実行は、これらのやりとりを本物に感じさせます。 あたかも視聴者がインタラクティブな人を見ているかのようです。 細部に重点を置くのは素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが気にする価値がないならば、繊細な相互作用は何にもならないでしょう。 ノエインはそのキャラクターを完璧に紹介します。 それは、彼らの特性、関係、そしてすばらしい生活を確立します。 したがって、視聴者はキャラクターとよく仲良くなり、適切に関連付けることができます。 それぞれのキャラクターはよく書かれており、彼らの自然な相互作用は、それらを好きになりやすくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字といえば、ゆうの母親は、一見、原型に陥る。 彼女は最近のアニメでよく見かけるカテゴリ「あなたのために最高のものを知っています」に該当する母親のキャラクターの1つと思われますが、正直言ってこの原型は優れた書物の1つです。 言うまでもなく、Noeinは2005年のものですから、正確であるという原型ではありませんでした。 すべてのことを言って、ゆうの母親は彼女にはるかに多くの特徴があり、彼女は理由がある。 そして彼女はショーを通して本当によく発展する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノエインの世界の建物は豊かで洞察力があります。  Shangri Laはユートピアの描写であり、Lacrymaはディストーションの次元です。 彼らの両方は、大きなビルドアップを持っており、本当にうまく融合しています。 そして、この2つの世界は「生命」と「死」を非常に興味深い方法で描写し、その概念的価値を豊かにします。 また、興味深いメッセージやサブテキストも数多く含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノエインの物語は少しペースが遅く、時にはドラッグすることができます。 しかし、それは当時のキャラクターのあいまいな知識によるものです。 言い換えれば、それは物語の一部です。 それは同様にかなり予測可能である。 しかし、魅力的な実行と面白いキャラクターの相互作用（時間がかかる）は、これらの苦情を補うものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Noeinの並列マルチワールドの描写は、本当に面白いです。 実在主義の探究と権力の源泉である瑞穂の概念は面白い。 それは漠然としていますが、シリーズとうまく連動します。 それは激しく考えている間に、それはまだ優れた人生のスライスであり、それをドラマとして強く支えています。 その感情面は非常に洗練されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノエインの芸術は非常にユニークであり、ストーリーをうまく補うものです。 これは、視覚ストーリーテリングの良い例です。 色の鮮やかな使用は雰囲気を豊かにし、視覚的に非常に魅力的です。 超精細なアニメーションは壮観で、アクションシーンの驚異を高めます。 それはアニメで見たアニメーションと輝かしい戦いの中で最もよくあるもののいくつかを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Noeinの撮影は、私がアニメで見た中で最高のものの1つです。 カメラの角度は、常に提供できる最も美しいビューをキャプチャします。 動きと歪みは非常にバランスが取れているので、フレーム内のすべての位置の明確なアイデアが得られます。 振り付けは素晴らしいです！ それは視覚的に豪華でした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックはまるで素晴らしいものです。 ノエインには、雰囲気をできるだけ良くするような幻想的なOSTがあります。 このアニメのOPとEDはともに素晴らしいです。 彼らは本当に穏やかに耳を傾け、素敵なビジュアルエキシビジョンをお届けします。 私はそれらを両方愛しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Noeinを見ていることは素晴らしい経験でした。 それは激しい行動が魅力的だった。 生活面の面で面白かったです。 それはすべてのことを脅していた。 全体的に本当に楽しい乗り物。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノエインはテーマ的に健全で難解です。 あらゆる種類の視聴者をある程度満足させる要素があります。 シリアル実験Lainが好きな人には特別に勧めたいと思います。なぜなら、多少類似しているからです（キーワード、「類似」、「同じではない」）。 全体的に、私はそれを10の中で確かに高い8と評価します。このアニメは非常に過小評価されており、より多くの認知を受ける価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは素晴らしいアニメであり、私が今まで見てきたアニメの中ではトップ30になるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、あなたは何を待っていますか？ 早くそれを見始める！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223905&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Prottoy/reviews&#34;&gt;Prottoy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noein’s specialty lies in its detailed and extremely well orchestrated character interaction. It is very well written. The subtle execution makes these interactions feel genuine. It’s as if the viewers are looking at real people interacting. The emphasis on details is splendid!    The delicate interaction wouldn’t amount to anything if the characters weren’t worth caring for. Noein introduces i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bloodless08-1&#34;&gt;bloodless08&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ノエイン」は、私が座って見て時間がかかったアニメでした。 あなたが最初のエピソードを見たなら、あなたはこのアニメの内容がどれほど曖昧であるかわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれで始めましょう、これは最初の4つまたは5つのエピソードに座ってしまったら大半が終了したいと思うよいアニメです。 約束します。 それはファンタスティックな文字の深さと、実際の科学（量子力学の理論です）に基づいて、ゆるやかに興味深い概念をいくつか持っています。 このアニメのキャラクターは、（常にプラス）でも分かりやすい傾向があります。 アクションはどちらも悪くないが、キャラクターの関係から観客を引き離すほど素晴らしいものではない（これら2つの側面の間の「良い」バランスのような）。 それは本当にあなたの興味を引くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;欠点は、あなたが私のようなプロットの矛盾に気づいた人なら、あなたはゆるやかな終わりと答えられていない質問のいくつかを思いつくことができないかもしれない。 私の意見では、これらのゆるい終わりはシリーズの終わりまでに十分に答えられますが（ちょっと頭が上がっています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがスタインズゲート（私のお気に入りのアニメ）、または他の時間ベースのアニメを好きなら、この1つはあなたに興味を持っていると確信しています。 単にあなたが単にそれを見たいと思っても、あなたはそれを後悔しないでしょう。（あなたはいつもリニアファッションのアニメで動いているだけではありません）（若い聴衆には少し混乱するかもしれません！  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはサブとダブの両方で利用可能です！  （私は自分自身のhehe） &amp;lsquo;サブ&amp;rsquo;男です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメに10のうち8.5-ishを与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは最も楽しいものでしたが、他のアニメのように完了してしまったので、私はちょっと挫折しませんでした。 新人のためのアニメのニーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは肯定的なレビューであると考えられている、私は非常にあなたがアニメの間にある時間があるときにこれを見ることをお勧めします。 これは私の最初のレビューですので、読んでいただきありがとうございます！
&amp;ndash;AWS&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46953&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bloodless08/reviews&#34;&gt;bloodless08&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Noein&amp;rsquo; was an anime that took me some time to sit down and watch. If you&amp;rsquo;ve watched the first episode then you know how obscure the contents of this anime may seem hehe.    Let me start with t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;redux-1&#34;&gt;-redux&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノエインは、アニメに知られているすべての面で優れているように見て、そのショーの一つです。 私は誇張していると思うかもしれませんが、本当にノエインはアニメ、音楽、キャラクター開発、ストーリーテリングの傑作ではありません。これらのすべてのものを一緒に織り交ぜて織り成す傑作です クレジットが転がるまでそれを実現することさえできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは奇妙なことですが、Noeinのもう一つの素晴らしいことは、おそらく最も奇妙ですばらしいものの1つで、完全に元気で新鮮な人間です。 あなたは、ノエインの悪役を気にすることはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは実際には非常にシンプルなもので、簡単には整理されていません。 とりわけ非常に混乱しやすいことを考慮して、Noeinはそのプロットを売り、理解しやすくするが、同時に退屈ではない。 タイムトラベルやパラレルユニバースのようなコンセプトは、実際には正確ですが、観客の興味を掻き立てるほど複雑ではありません。 しかし、物語がシンプルだからといって、それを非クリエイティブなものにすると仮定してはいけません。ノイインのプロットは、そこで最も創造的な作品の一つです。 アニメで見つけるのはまれですが、何も急いで感じません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はアニメーションとサウンドを忘れることによって、このショーに不利益を与えません。 ノエインはこれと同じように素晴らしいです。 戦いの場面は見て美しいですし、未来と現実との間には驚異的なコントラストがあります。 悪役の創作者であろうと、町自体であろうと、細部はどこにでも注がれます。 このショーは実際に色を適切に使い、必要に応じて明るく鮮やかな青と緑と赤の縞模様を追加し、茶色の茶色と柔らかい色合いの青を使用して実際に影を付けます。 ショーは文字通りのアイデンティティーです。  Noeinのサウンドトラックは、私が聞いたことのある最高のサウンドの1つです。速いペースの電子音楽から、ピアノをベースとしたゆっくりとした曲まで、多種多様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に、ノエインは本当にアニメの境界を押し上げています。今後、このようなショーが多く生まれることを期待しています。 あなたの息を吹き飛ばして、笑わせて、泣かせて、笑顔にします。 あなたがSFやペースの良いキャラクター開発の物語を愛する人なら、ノーインは必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42913&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-redux/reviews&#34;&gt;-redux&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noein is one of those shows, that after watching, feels like it has excelled in every aspect known to anime. You might think I&amp;rsquo;m exaggerating, but truly- Noein IS a masterpiece, not just in terms of animation, music, character development or storytelling- it is a masterpiece because it manages to weave all of these things together so fluidly you don&amp;rsquo;t even realize it until the credits roll.    Where do we sta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lonehunter88-1&#34;&gt;lonehunter88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメを見たり、芸術やエンターテインメントを楽しんだりするのは、砂の中にダイヤモンドを見つける可能性があることです。世界ではまれになっている宝石のひとつであることは間違いありません。 情報があふれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオンやツバサ・クロニクルズがITだと思ったら、ノーインはITです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
小説は広範に研究されていることは非常にまれですが、小説は既知の科学理論を完全に適用でき、それらの理論をプロットの発展に役立てることさえ可能です。
Noeinの最良の事の一つは、量子物理学の多くの理論についてすでに説明されていること以上のことを説明しようとしないことです。 それはあなたに考える自由を与え、それを把握し、それがあなたに与えるプロットを超えて想像します。
私に印象づけたもう一つのことは、ノエインが科学に関する多くの不確実性と理論をうまく利用し、プロットの開発に役立てることです。 ほとんどのSFは、人気のあるパラドックスに基づいている傾向があり、迷路自体に絡みつく無限ループに巻き込まれますが、これはノエインの場合とは異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
あなたはこのアニメの設定が北海道の日本の本当の場所であることを事前に知っておくべきです。 函館市は、アニメで何度も描かれている山からの夜景で有名で、かつての有益な海上貿易から西洋の多くの建築遺産に誇りを持っています。 これはアニメで美しく描写され、3D同化の頻繁な使用もまた非常に称賛に値する。  Noeinが改善できると思ったのは、キャラクターアートだけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
OPとEDは本当に聞く価値がありませんが、BGMは魅力的で無邪気なものになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
キャラクターはおそらくストーリーの中で最も強い不確実な要素の1つです。 メーカーは、誰も関係することができない特殊なエンティティではなく、非常に正常であるという点で、文字の素晴らしい選択をしました。 その理由は、おそらく、説明された理論とパラドックスが第一の人の視点から考えられるようなものであろう。 視聴者が理解し、掘り下げている。 あなたが宇宙の救世主に選ばれたと言われても、あなたが特別であるか超自然的な能力を持っているわけではなく、利用可能な無限の確率の中から選んだからです。
キャラクターの開発も素晴らしいです。 これまでにも述べたように、科学的な理論やパラドックスは、キャラクターの発達だけでなく、プロットでも十分に活用されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
アニメを見るには3種類の喜びがあります。 まず、最後のエピソードまで見ることを止めることができないようにすることです。 第二に、一度にエピソードを見ることができ、各エピソードのあらゆる瞬間を楽しむことです。 第三に、話題に興味を持ち、それについてもっと学ぶのを助けることはできません。 このアニメは、第1、第3を満たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
これまで見たことのある最高のSFの1つですが、その明るい光っぽさに気付く人がほとんどいないことは悲しいことです。 私はこのダイヤモンドにつまずいたのでとてもうれしくて、もっと多くの人がそれを見つけてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31967&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lonehunter88/reviews&#34;&gt;lonehunter88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The best thing about watching anime, or appreciating any form of art or entertainment is the possibility of finding a diamond among all the sand, and i have to say without a doubt that Noein is one of those gems which are becoming so rare in a world overflowing with information.     If you thought Evangelion or Tsubasa Chr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caraniel-1&#34;&gt;Caraniel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エキサイティングな、時には心を曲げる、SFのシリーズは、アクションのトンを持つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PLOT：ノーインは、多くのクリチェの要素を含んでいますが、依然として非常にオリジナリティが高く、忘れがたいものです。 それは、多世界理論や未来の流動性のような複雑なアイデアに取り組み、それらを非常にアクセス可能な人間の物語で包みます。 サイエンスフィクションを扱うときには、そのすべてが非常に話が聞こえなくなり、理解できなくなり、キャラクターがテクノばかばかしくて、気まぐれで近づきにくくなってしまう危険性があります.Noeinの場合はそうではありません。 科学者のキャラクターは人間であり、ほとんどの人は好きです。 キャラクターの開発はすばらしく行われています.Neeinは大きなキャストを持っていますが、すべてに十分な時間が与えられ、最後にはかなり丸められています。 遥は偉大なヒロインです。非常に根本的で信じられないほどのヒロインであり、彼女のすべての化身の友人たちもよく発達しています。 私が問題を抱えている唯一のキャラクターは、彼が実際に彼の感情を止め、私がもうキャラクターを気にしていなかった時代のような、いつものような騒がしい奴です。 彼の代わりの未来の自己、Karasu、一方、 は、すばらしい複雑なキャラクターであり、シリーズのほとんどのアクションシーンの中心人物です。
Noeinが思考のためにすばらしい食べ物を提供するように私は散歩したいと思っていることがたくさんありますが、私がずっと長く進むと、これはレビューではなくエッセイに変わります！ だから私は、Noeinのプロットは面白いアイデアやよく発達した世界、好きなキャラクターですごかったと言います。ちょっと奇妙なペーシングの印を失います。 それらは軽度のものであり、私の全体的な楽しみにはあまり大きな影響を与えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ：ノーネンは、非日常的かつ実験的な視覚体験を可能にします。 キャラクターのデザインは間違いなく標準ではなく、アニメーションはその実行においてほとんど乱雑です。 しかし、このスタイルは主題のために非常にうまくいきます。アクションシーンは厄介でスケッチなスタイルは動きの自由がたくさんあるので、顎を落としています。 それはかなりではありませんが、それは目を引くものです。 私はCGIに問題があります。その多くは不完全であり、他のアニメーションとはまったく噛み合わないが、実際にうまくいくのはShangri-Laのものだけである 異なる時間空間からのものである。 遥かにリニューアルされたアニメーションもたくさんあります。特に、遥香の家のショットとドラゴン・トルクの活性化です。 アニメーションの質も非常に矛盾しています。 時にはそれは印象的で詳細で動きのあるものが多く、他のものは完全に穏やかで静的でキャラクターは変形して見えます！ それでも、私はノーインが違うものを提供し、視覚的に目立つものであることに感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽＆amp;  VOICE ACTING：スコアは優れています - すべてのBGMは素晴らしく、さまざまなバリエーションがあります。 本当に豊かなサウンドスケープです。  OPはきれいだったし、私はそれほどスキップしなかった。EDはかなり忘れられていた。 声優は秀逸だった - 唐津、はるか、あとりは、シリーズの中で最も幅広い表現力を持つキャラクターであることから、特にうまく機能するように私の心の中に浮かび上がっています。 しかし、全体としてキャストは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、すべてのノエインは私が見たより優れたオリジナルのSFアニメの一つです。私は間違いなくそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94339&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caraniel/reviews&#34;&gt;Caraniel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Exciting, if sometimes mind-bending, Sci-fi series with a ton of action.    PLOT: Noein is a series that while it contains many clichéd elements, still manages to be highly original and memorable. It tackles complex ideas like the multiple-world theory and the fluidity of the future and wraps them up in a very accessible and human story. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ex0-1&#34;&gt;ex0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常に短いレビューになるだろう、そして、それは最初のエピソードを見た人、または2人を見て、彼らが続行するべきかどうか疑問に思う人々に向けられるだろう。 あなたが私のようなもので、最初のエピソード2か2と素晴らしいスタイルの戦闘スタイル/アクション（あなたがそれを見たときにあなたが何を話しているか知っているだろう）によって完全に吹き飛ばされたなら、 またはむしろ、警告）あなたのために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体で起こったようなことは期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は待っていて、待っていて、待っていて、待っていた。 それは本当に美しい女性によってあまりにも悪いことをして、コックをやって、オルガズムに待っている、それはあなたを終わらせることはないし、あなたの興奮は欲求不満に変わり、あなたは口の中で悪い味をして、 レットダウン/失望、それが私が6つの総合的にそれを評価した理由です。 最初のエピソードのようなアクションがあれば、私は8/9を与えてくれるはずです。特にファンキーな量子物理学と多次元の世界のテーマ/設定があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは警告されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9516&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ex0/reviews&#34;&gt;ex0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is going to be a very short review, and it&amp;rsquo;s going to be directed at the people who have seen the first  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;natsuocosplay-1&#34;&gt;natsuocosplay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノエインは、毎週執拗にテレビを見ていた最初のアニメの1つでした。 それは私が視聴者から十分な愛を得ていないと感じるアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - それは独特なsooooです！ 私は、量子物理学、タイムワープ、さまざまな次元を意味しますか？ あなたが私に尋ねるなら、それは非常にSFです。 あなたがこれらのガジェットや科学技術の進歩を好むなら、これをつかんですぐにそれを見てください！ しかし、あなたが大きな言葉やファンキーな科学用語で混乱するなら、あなたはこれで少し失われるかもしれません。 私は妹に、私たちがこれを見ている間にいくつかのことが意味するものを求めなければならなかったが、物事を説明し、混乱を少なくするためにアニメで最善を尽くしている。 視聴者が理解するのにしばらく時間がかかることがあります。 そして、このシリーズの結論は死ぬことです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART  - 大丈夫です、それほど素晴らしいことではありません。 しかし、良い芸術は良いアニメを作っていない。 芸術が悪いというわけではなく、まったく違ったスタイルです。 それは少しタフして、私はそれがこのアニメのために非常に肯定的なものだと思う。 それはすべて次元についてのものであり、時間と空間を通って移動するので、私はそのアートがそのコンセプトをよく表していると思っています。  :)それは、漫画本を読むことのようなものです。 ハハ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SOUND  -  OPとEDはどちらも&amp;hellip;言い表せなかった。 彼らは私が何度も何度も聞いていた歌ではありませんでしたが、そこに座って聞くことができなかったようなものではありません。  Lacrimaのメンバーが戦うとき、本当に素晴らしい音響効果がありました。 音は非常に技術的であり、未来的です。 アニメ全体を通して、悲しい瞬間があったとき、彼らは素晴らしい音楽を見つけました。 しかし、私が言ったように、何も本当に忘れられないものに飛び出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  Lacrimaのメンバーは非常にユニークでよく考えられたキャラクターを持っていました。  Karasuは私の大好きな主人公でした。 それはそれよりはるかに良くなりません。 しかし、私は約束する、ロマンスの話ではない。 それほど「人間」のキャラクターは物語にユーモアの要素を与えます。 美穂、愛、そして主に石見は、主人公に影響を与えるかわいいキャラクターですが、あなたが笑うことを除いて本当に多くはありません。  Lacrimaのマイナーなキャラクターが私のお気に入りです。  TobiとAtoriは私のお気に入りです。 それらがなければ、物語はありません！  （まあ、それはspoliersを追加することは非常に難しいです&amp;hellip;） 彼の髪はとても素晴らしいです！ ハハ。 しかし、本当に、彼は自分の行動で全話を変える素晴らしい人物です。 私は巨大なspoliersを譲渡せずにはるかに多くを言うことはできません。 遥かなる声優さんのかわいい女の子のキャラクターです。 私は本当に彼女がMAINのキャラクターではなかったとは思っていませんでしたが、彼女は物語にとって最も重要な要素です。 最もかわいいカップルは、はるかとゆうです。 それはとてもかわいい&amp;hellip;恋に落ちる親友。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント - 非常に非常に非常に楽しい。 それは科学、ユーモア、戦い、そしてロマンスの非常に少量です。 アニメの中のこれらの要素が好きな人は、これは素晴らしいものです！  （ああ、ところで、あなたがそれを見た後、私はあなたが望んでいる、youtube上の面白い削除されたvoiceoversがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノエインは私から9を得る！  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6382&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/natsuocosplay/reviews&#34;&gt;natsuocosplay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noein was one of the first anime on TV that I watched every week obsessively. It also is one of those anime that I do not feel has gotten enough love from viewers.    STORY - It&amp;rsquo;s soooo unique! I mean, quantum physics, time warps, different dimensions? It&amp;rsquo;s very sci fi if you ask me. If you like all those ga &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lunawingz-1&#34;&gt;LunaWingz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見ながら大変楽しかったです。 それは私が非常に魅力的であり、ユニークな言及はないことを発見したストーリーラインを備えています。 芸術的なスタイルが私にはあまり魅力を感じさせなかったにもかかわらず、シリーズの終わりに私の注目を集めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのアニメがまともなストーリーを持たないと嘆いている人にとって、これは必見です。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;アニメーション-1&#34;&gt;アニメーション&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;芸術は当初私にアピールしませんでしたが、それは大胆な線から戦いの場面でアメリカの漫画様式の絵まで様々な戦闘シーンです。 敵の船が詳細になっている間、私はそれが何度も欠けていることが分かった。 アニメの芸術家は疲れていて、キャラクターの描写は良くなっていたようですが、プレゼンテーションのある部分は黙っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは最初に奇妙に思えた3dと図面の混合物を組み合わせていますが、非常に良くブレンドされています。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;音-1&#34;&gt;音&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;このアニメのサウンドトラックは、それだけで聞くのが楽しいです。 それは、アニメーションから多くのサポートなしに感情を伝えることができました。 これはアニメが達成できなかった感情を伝えるのを助けました。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;キャラクター-1&#34;&gt;キャラクター&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は賢明ではないが、このアニメは主人公の一部を発達さえしていないかもしれない。 しかし、これはほとんどのアニメにとってはかなり一般的です。 しかし、最終的に文字をより好きで現実的にする文字のいくつかを開発しようと努力しました。 私は自分自身が、前半に嫌いだったキャラクターが好きであることに気づいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインは賢明で、全体的にシンプルで、プロットやユニークなストーリーラインが輝きました。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ストーリー-1&#34;&gt;ストーリー&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ノーインのストーリーは素晴らしいです。 その研究の深さは明らかです。 最初の印象では、物語をもたらした理論を理解することは難しかったが、アニメは見やすくなり、観客はアニメを見やすくすることが容易に繰り返された。 他のSFアニメと比較しても、ストーリーのベースラインは無比です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的なプロット、世界を救う、存在するが、それは多くのサブプロットによって隠されているため、アニメは他のものよりも見た目に控えめであるように見える。 ストーリーが突然紆余曲折して、次に何が起こるのか不思議に思って、予期せぬツイストでショックを受けるようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの一般的な量は、クリシェ、ラメ、悪い、またはu003cここに説明的な単語を挿入u003e エンディング。 しかし、ノエインのために私はエンディングがかなりまともであることを発見した。 それは幻想的ではありませんでしたが、間違いなく平均以上でした。 唯一嘆かわしいことは、エンディングがあまりにも激しかったということだけです。 それにもかかわらず、最終的な効果は、クリエイターが作り出そうとした効果をもっと知りたいと思うようになります。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;値-1&#34;&gt;値&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;それは見て、再見て楽しい。 しかし、そのプロットが明らかにされた後、それはあなたがもっと知りたいと思ったままになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2218&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LunaWingz/reviews&#34;&gt;LunaWingz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I enjoyed myself tremendously while watching this anime. It features a storyline that I find extremely fascinating and not to mention unique. Despite the fact that the art style did not appeal much to me, it captured my attention right to the end of the series.    For those who &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bearvarine-1&#34;&gt;bearvarine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのSF映画の傑作を本当に好きでした。 非常にクールで想像力豊かな - 多少の欠陥がある - 時間旅行の「多くの宇宙」理論の探求。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発はかなり良かった。 このシリーズでは特に重要なのは、複数のタイムラインがあり、コアキャラクターの歴史と性質を理解して、各ユニバースの動機と動機を理解する必要があるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イントロテーマはすごくクールで、何週間もお気に入りの曲になった。 このアニメの別のクールなことは、ストーリーライターが物語のために函館北海道を実際の場所に選んだことです。また、この世界の「科学」が理にかなっていれば良いでしょうが、私は許すことができます それ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は将来、このシリーズをある時点で見直すことを確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207270&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bearvarine/reviews&#34;&gt;bearvarine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really liked this sci-fi anime masterpiece. Very cool and imaginative &amp;ndash; if some &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jewelsyoungheart-1&#34;&gt;JewelsYoungheart&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;お薦め：時間旅行やSFのファン
同じ種類のアニメに飽きている人
深い特徴づけとプロットが好きなら&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;推奨されないもの：「典型的なスタイル」のアニメが好きな人
遅いプロットを嫌う人&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズがデジモンと同じような感触を持っていると感じました。 それはかなり幼稚だったが、同時に暗かった。 しかし、これは挑戦的に子供を対象としたものではなかった。  &amp;ldquo;量子物理学&amp;rdquo;についての多くの演説は、挑戦的で混乱させてしまう。 彼らが理解していないシーンや、見ているシーンによって非常に混乱するシーンもあります。 私は、芸術とキャラクターのデザインが意図的にこのように行われていると思っています。主人公の無邪気さをすべて12歳にして反映しています。
あなたが知っているか、推測したように、このシリーズは時間旅行に関するものです。 私は時間を前にドキュメンタリーを見てきましたが、このアニメの時間旅行の理論は、実際にあなたが将来や過去に行った場合に起こると科学者が信じている事実を知っています。 しかし、それは完全に混乱するようになるまで大きく伸びています。 このアニメはSFではあるが、挑発的にも幻想的である。 そして、あなたが魔法の力を持った怪物や人々を抱えていた時には、飛行機の時間がとてもリアルに見えるようにしようと思っています。 しかしおそらく、これは単に時間旅行の知識を披露した創作者にすぎないでしょう。
私はこのアニメが非常に混乱している時代を認めています。 私はまだ多くのことについて混乱していて、私はこれらのことが決して説明されなかったことに失望しています。
しかし、それにもかかわらず、私はそれを愛していました！
私が座って本当にこのアニメを楽しむことができてからしばらくありました。 それは非常にさわやかで、その良い特性は私がいくつかの悲しい涙といくつかの幸せなものを流すために特定のシーンを意味する文字を気にしました。 私は彼が嫉妬しているのは分かっていますが&amp;hellip;（わずかなスポイラーが登場しますが、これは最初のエピソードで言われます）カラスは彼です。 キャラクターは挑戦的にこのシリーズのハイライトの一つです。 それらのすべては個性とデザインがユニークです。 しかし、副次的な主人公はしばらくすると非常に迷惑になります。 あなたが繰り返し叩かれたいと思っている優雅なエモの子供です。 彼は怒鳴られてはいけないはずのものがいくつかあります。なぜこの人のメーカーが、あなたがこのように迷惑にならない人を作ったのか分かりません。 彼はおそらく、私はこのアニメのフルマークを与えない主な理由です。 彼は時々大丈夫ですが、Karasuが現れるたびに彼は再び迷惑になります。 本当に、なぜ彼は彼をそんなに憎んだのですか？
あなたが好きなキャラクターの残りの部分は、そうします。 私は最高のAtoriを愛していて、声優が英語でうまくやったと思っていました。翻訳者が笑いを掛けているように聞こえる陽気な行がありました。
メインの主人公も好きであり、物事に対する彼女の反応はしばしば現実的です。 しかし、私は本当に彼女の&amp;rdquo;力&amp;rdquo;を理解していません。 彼女が持っていた理由から、もっと深い意味があったはずです。
このアニメのアニメーションは、「絶対に美しい」とは正確には言えませんが、違う意味で美しいです。 現実的な動きとハリウッドのタイプのサウンドトラックを組み合わせることで、私は西洋と日本の漫画の十字架の映画を見ているように感じました。 キャラクターの行動の中には、西洋の漫画にも非常に典型的なものがあり、あなたは決して「汗」や「アニメの滝」を見ることはありません。 時にはそれは素晴らしいようです。 そして、それは奇妙に見える（奇妙な歯の動きのように、キャラクターの1人をペーターのように見せかけることができます）。  CGIも過度に使用されています。 当初は、同じ種類のショットが5回以上使用されるまで、コンピュータショットは美しいものでした。
また、サウンドトラックは素晴らしかったが、非常に反復的だった。 このアニメの最初の数回のエピソードは、「キャラクターが主人公を殺すようになるが、そうではない」または「ユウが落ち込んでしまう」というかなりの繰り返しを繰り返す。
OK、十分に私から不平を言う。 私は時にはあまりにも批判的です。 私を信じて; このアニメは、私が今までに見た中で最も挑戦的なものの一つです！
プロットのいくつかの間違いにもかかわらず、それはあなたがそれを見て止めることができないポイントにあなたの意図を保持します。 旅行の時間は、私がこれまでに見てきた映画やシリーズを旅する時とは異なり、このジャンルのファンはそれを愛するでしょう。 それはまた、ちょうどエピソードの束の代わりに1つの大きな映画のように見える方法で行われます。
ファンタスティックなプロット（少し混乱しているにもかかわらず）、偉大なキャラクター（Yuに関係なく）、偉大なアニメーション（完全にアニメのようなものではないが）これは非常に楽しい時計です。 あなたが深いキャラクターとプロットが好きで、簡単に間違いを見落とすことができるなら、このアニメを行くことを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52547&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JewelsYoungheart/reviews&#34;&gt;JewelsYoungheart&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Recommended for: Fans of time travelling or sci-fi  People who feel bored of the same kind of anime   If you like deep characterization and plot    Not recommended for: People who like their animes in the “typical style”  People who dislike a slow plot        In the beginning I felt this series had a similar feel to Digimon. It was quite childish but at the same time dark. However, this defiantly wasn’t aimed at children. The many speeches about “quantum physics” would defiant &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hurricane-ferret-1&#34;&gt;Hurricane_ferret&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;トレーラーの一行が私の想像をつかんだので、私はこのアニメを拾いました。  &amp;lsquo;あなたは見えませんか？ 私はあなただ！&amp;rsquo;
これはスポイラーではなく、実質的には最初のエピソードです。 それで、同じ人物の2つのバージョンが直面するのは何ですか？ 複雑なところがここにあります。 ドラゴンのトルクと呼ばれるアーティファクトである侵略者を撃退するという希望は、もう一つの次元で検出され、チームはそれを取り戻すために送られます。 到着すると、彼らはこの新しい世界が実際には15年前の自分の過去であることを知ります。 まあまあ。 タイムトラベル？ パラレルな世界？ 答え、私の友人は、両方です。 奇妙で素晴らしい量子の世界へようこそ。 初めに何が起こっているのかを理解することは容易ではないので、ここではシーンの設定が便利です。 近い将来、世界は完全に量子の存在になり、テレポートやエネルギー武器のようなきちんとしたものが可能になりますが、巨大なスーパーコンピューターで常に観測されない限り、すべての存在が解明されるという不幸な副作用があります。 さらに悪いことに、別の次元では、奇妙な侵略者が遭遇したすべてのものを破壊し続けています。 これまでの私と？
ストーリーの焦点は主に15歳の若いキャストにあり、その視点からは上記のすべてが一つの可能​​な将来に過ぎない。 それはかなり高いコンセプトのものですが、大部分はそれを説明する素晴らしい仕事をします。 キャラクターはすべて一定の神経症に負担がかかりますが、ありがたいことに、遥かに晴れやかで気まぐれな気持ちを持っています。  Yuと彼の将来の相手との相互作用は、時々イライラすると面白いです。 アニメーションはここで大きく騒がしいです。 キャラクターのデザインは大胆ではあるが洗練されていないし、戦闘シーンは予算の不足によって悲しいことにうんざりしている。 時々CGIのビットが痛い親指のように目立つ。 しかし、ビジュアルではショーに欠けているものがサウンドを補う。 私はまだ主題音楽を随時ハミングしていることがわかります。
全体的にこれは野心的なショーで、ちょっと磨かれて素晴らしいことがありました。 あなたがスタイルを超えて喜んで喜んでいるなら、このショーはまだ一見価値があります。
しかし、英国のDVDリリースについての警告だけで、1-3はまだ単体としての中古品に見えるかもしれませんが、4と5は一度もリリースされません。 それらを得るための唯一の方法は、5ディスクボックスセットを購入することです。 私は難しい方法を学んだ何か&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hurricane_ferret/reviews&#34;&gt;Hurricane_ferret&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I picked up this anime because one line in the trailer caught my fancy; &amp;lsquo;can&amp;rsquo;t you see? I&amp;rsquo;m you!&amp;rsquo;  This isn&amp;rsquo;t a spoiler, it&amp;rsquo;s practically in the first episode. So, what is it that causes two versions of the same person to come face to face. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;karatenshi-1&#34;&gt;KaraTenshi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は2つの夜にこのアニメを終了しました。 私は、私の評価から見ることができます、このアニメは素晴らしいストーリーを持っています、始まりから終わりまであなたはそれを把握できません。 そして、これは今度は多くのアニメや映画に特有のものではありません。
キャラクターはシンプルではなく、特別なカラス（メイン）とアトリもあります。 彼らのそれぞれは良いとベッドサイドを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアニメの主なポイントはグラフィックです！ 戦いによって、それは他の場面とは異なる総計です。 漫画のようなダイナミックな興奮、強い色彩。 そしてノイインのロボットに注意を払うと、彼らはインドの彫像と同じように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどSF、ファンタジーとドラマの完璧な混合が好きな人のために、このアニメを推薦することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しめ！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8701&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaraTenshi/reviews&#34;&gt;KaraTenshi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I finished this anime in two nights. I think, and you can see it from my r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila-1&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメのドローイングスタイルを見て、「うわーはひどいよ」と言ったことはありますか？ 外観でこれを判断してはいけません。 私は、描くスタイルは、頻繁に起こるように見えるペースの速いアクションシーンには十分に備え付けられていると思います。 スタイルは、存在のアイデアを視点に入れて、時間と現実のファブリックを裂いて、一緒に縫い合わせてから、あなたの心の中から混乱させてしまうように、最も興味深いプロットを伴います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話のドラマは、遥香の友人のいくつかの「先物」が表示され、結果が最も悲しいことを示しているので、時間の織物と同じように裂けている。 いいえ、本当に、彼らが思い付くものはF ******です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言うことは、あなたが量子物理学を実際に理解していない限り、ここで物理学を理解しようとしないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10/10ウォッチ、ライブ、愛する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13750&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever just looked at an anime&amp;rsquo;s drawing style and say &amp;lsquo;wow that looks terr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kungfucasie-1&#34;&gt;KungFuCasie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;完全に過小評価されたシリーズを見せてもらうと、Noienが表示されます。 それは絶対に素晴らしいシリーズです、そして、私はそれがファンを欠いているのに驚いています。
アニメーションは素晴らしいですし、ダビングは素晴らしいです。 それはあなたがシリーズで求めることができるほとんどすべてですが、それはアニメファンによってほとんど完全に無視されています（私はそれが良いと悪いことかもしれないと思う）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（ストーリー）
いくつかのエピソードで少し混乱しますが、フィラーはほとんどなくトラック上にとどまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（アート）
それはあなたが好きなものによって決まります。 私にとっては、アニメーションやアクションシーンが素晴らしいと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（音）
サウンドトラックは良いと非常にフィッティング（ムードワイズ）です。 私はサウンドトラックのヴォーカルが好きで、シリーズには良い姿勢でコントラストを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2111&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KungFuCasie/reviews&#34;&gt;KungFuCasie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you ask me to show you a series that has been completely underestimated &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dkosty-1&#34;&gt;Dkosty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見た中で最高のアニメシリーズの1つです。それは強力なストーリーを持っていただけでなく、そのキャラクターはこれまで考えられた最高のキャラクターでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は非常に少年ですが、それは強い大人の気持ちを持っています。 それだけでなく、より良い物理学者になることを完全に理解するための教育が必要なだけでなく）。 私は最初のエピソードが残りのシリーズの準備として私にちょっとした響きを与えてくれたことを認めましたが、それは第2話で簡単に補完されました。 このショーは複雑なアイデアを使用し、強力な道をたどる単純な話ではありません。 簡単に私が見てきた最高の書かれたシリーズの一つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは純粋に意見であるので、私は通常アートとサウンドセクションをスキップしますが、私は芸術が心を吹き飛ばしていると言わなければなりません。 私がそれを説明できる最良の方法は、Gurren Lagannsの芸術的スタイルのより暗いバージョンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこのショーの最高の部分でした。 私はそれを説明することはできませんが、私はあなたが私を信頼し、自分のために見るべきだと思います。  DO IT&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが他のレビューのいずれかを見た場合、私はあなたが唯一の良い、それはこのショーについて言うことは悪いことがないためです&amp;hellip;私はウィキペディアに5分過ごしたという事実の他に、理解しようとするすべてのエピソード いくつかの用語。 それ以外は何も問題ありませんが&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17714&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dkosty/reviews&#34;&gt;Dkosty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of the best anime series i have ever seen, not only did it have a powerful story, its characters were the best charact &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wbtrashking-1&#34;&gt;wbtrashking&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノエインは高度にインテリジェントなSFフィクションのアニメであり、このケースでは、シリーズの実際の科学を支えるためにいくつかのことを犠牲にしなければならなかった。 時には、アニメーションが手を変え、目立つように変わって、何よりも気を散らすようになりましたが、シリーズのほとんどでは、アートは非常に運動的で、スタイルはカリグラフィーで、様々です。 景色と背景は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクタライゼーション、「代替の現実」のアイデア、時間のあるポケットの問題、未来を変える能力に関して、フォーカル・キャラクターは見る人を洗い流し、興味を持っている時間があります。 サウンドトラックは、ショーの他の要素との間の美しい結びつきであり、科学が短期間で面倒になることさえあるにしても、ノエインはアニメの中の宝石であり、過小評価され、長いショットで見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72913&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wbtrashking/reviews&#34;&gt;wbtrashking&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noein is a highly intelligent science-fiction anime, and is this is the case, some  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hollyh96-1&#34;&gt;hollyh96&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー9]
私はこのアニメのストーリーラインが非常に興味深いものだと感じました。 それは、未来があなたが豊かになる可能性がある次元では他の多くの異なる次元の1つになることが分かります。 それはすべてサイコロのように変わります。 また、量子物理学が世界と宇宙にどのように影響し、他の次元との関係でも、多くのことを教えてくれます。 全体的に私の意見では素晴らしいストーリーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[第8条]
最初は正直言って私は芸術に熱心ではなかったが、部分的にはこのアニメのある時点で驚くべき芸術作品を本当に気づくことができる。 キャラクターアート作品を初めて見たときに私を怒らせましたが、背景を見ると、彼らは確かに部分的に詳細に描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[サウンド8]
私はDigimon、Hellsing、Haruhi Suzumiyaのようなアニメから認識しているかもしれない、平均的な音響効果と優れた声優を持つアニメのサウンドトラックフィッティングを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター8]
私はこのアニメの中で、過去、未来、さらには自分自身についての現状を説明しながら、開発と成長のキャラクターが非常に優れていることを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ10]
全体的に私はこのアニメを本当に楽しんだが、最初にNoeinのすべての側面を理解していなかったが、それを数回見てから、私はそれをもっと理解し、量子と宇宙時間のようなものについては、 何かについて。  Sci-Fiがこれを好きなら、これはあなたにとって挑戦的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hollyh96/reviews&#34;&gt;hollyh96&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[ Story 9 ]  I found this anime’s story line to be very interesting. How it tells us that the Future can turn out to be one of many other different  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seannn-1&#34;&gt;Seannn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノエインは、多くの面で非常にユニークなアニメです。 その旅はあらゆる旅に出くわすことができます。 このため、彼女は「ドラゴン・トルク」と呼ばれています。  2つのうぬぼれのあるデマンドは、彼女が自分の側にいることを望んでいます。 私は物語を伝えたくないので、これ以上は行かない。 私はあなたがそれを見なければならないと思う;）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;。：ストーリー：8：。 私が前に言ったように、それは面白いSFのストーリーラインを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;。：アート：9：。 このシリーズをユニークなものにするのは、その技術です。 私はこの事を説明することができないので、ちょうど私が意味するものを見るためにGoogleにNoein Picsをタイプアップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;。：音：7：。 最高のwasnt、最悪のwasnt。 カンツはそれ以上のことを言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;：キャラクター：8：。 私はこれを8に与えたreaonは、異なる性格から同じキャラクターを除外している（彼らは異なっているように見える）ためです。 いくつかのシーンでは、あなたは誰を知る必要があります。 それはいくつかの時間を混乱させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;。：楽しさ：9：。 これは非常に非常に楽しいシリーズでした。 非常に重視。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;。：全体：9：。 このシリーズは私のお気に入りの一つです。 それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. 私はこのシリーズについて何度も何度も行っていました。 私はそれを短縮したので誰も最終的にはボルドムで死ぬことはないだろう:-)。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15203&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seannn/reviews&#34;&gt;Seannn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noein is a very unique anime in many aspects. Its abou a girl that can travel and see into any and every demintion &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shakogun-1&#34;&gt;shakogun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この物語は、アニメテーマでは珍しい話題です。 未来的な、技術とそれに伴う問題と不法行為はすべてその中にある。 それは、戦いと行動だけよりも深くなるオリジナルの物語です。
それは最後に明らかになる大きなプロットです。 あなたが楽しむことができる終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを好きになった理由は、キャラクターがとても魅力的で、キャラクターと恋に落ちたということです。 それらの岬と装備で別の次元から出てくる人は素晴らしいです！ 多くの場合、この魚眼レンズのエフェクトや独自のカメラビューを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はフィッティングで、私は最初のサウンドトラックが好きだった。 それは適合し、それは良いです。 右 ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのオリジナルの物語が好きな人には、この非常に素晴らしく不明なアニメシリーズを楽しんだ。 文字はきちんと整えられています。 やってみなよ ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7202&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shakogun/reviews&#34;&gt;shakogun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story is a rather unusual topic in the anime themes. Futuristic, technology and t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dekigo92-1&#34;&gt;dekigo92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあなたにノイインの簡潔で賛否両論な種類のレビューを与えるつもりです。だからここに行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はノーインがとても良いと思った。 プロットは、時には少し不調だったが、あなたがそれを終えるまで置くことができない本のように、あなたを引き込む方法で非常にオリジナルで展開されました。 それはかなり面白い部分ですが、それはあなたが探しているものならコメディのためのあなたの渇望を満たすことはありません。 私は後で芸術に取り組むだろう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポイント：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはよく書かれ、オリジナルであり、魅力的です。
キャラクターデベロップメントは、過去だけでなく未来も私たちに示しています。
風景や環境は非常に印象的です。私が見た中で最高のものがいくつかあります。
3D CGIはほぼ完璧で、残りのショーにも統合されています。 それは不自然に感じません。
プロットの構造やキャラクターの開発をしながら楽しむことができます。
戦いシーンは素晴らしいです。 一見して若干未熟なアニメにとって、ノエインの戦いシーンは本当に素晴らしい、ペースが速く、大規模です。 アクション部門では、決して忘れられないことがあります。
トビはばかげて素晴らしいです。
真剣に、トビの岩はとても難しいので、他のキャラクターたちはまったく問題になりません。
バックグラウンドミュージックは悪くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポイント：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングの音楽はひどいです。
このショーのキャラクターデザインは非常に残念です。 キャラクターの顔はしばしば歪められ、ショーの人々の中には、馬鹿げた目と鼻があります。
また、3D CGIや環境の印象的なディテールを考えれば、キャラクターの衣装などは後のような感じで、とても基本的です。
時には、このアニメは技術的な面で本当に複雑になることがあります。 真剣に、あなたの頭が爆発するかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノエインは素晴らしいアニメです。 私は彼らがキャラクターのデザインを見直し、さらに詳細を加えたかったと思います。 彼らはもっと良い音楽を選んでほしいと思っています。 しかし、実際に、それはあなたがそれを楽しむつもりはないというわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5864&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dekigo92/reviews&#34;&gt;dekigo92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m going to give you a succinct, pros-and-cons kind of review of Noein&amp;hellip; so here goes.    Overall I thought Noein was very good. The plot, while sometimes a little sluggish, was very original a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leoloveslia-1&#34;&gt;leoloveslia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Noeinは私が絶対に愛するシリーズです！ それはターミネーター100Xのようなものです。Riyaによって歌われている素晴らしいオープニングソングから始まります。私の考えは次のとおりです：Pストーリーは、普通の人生で暮らしていて、親友ユウと逃げようとする女の子です。青い雪が現れ、 驚くべき強さといくつかのラインに接続している人々は彼女を攻撃します。 彼女は未来から来たカラスに繋がる！ 彼は他の人から彼女を守り、彼女をそこに連れて行く。 カラスは、世界が戦争と絶望に瀕している時から来ています。 彼は人生で女の子を守り、それが何を気にしない（私はそれを完全に掘り起こす）未来からの人々が彼女の後にいる理由は、彼女は次元と時間を変更する力を持っている。 私はもっ​​と話したいが、何かを台無しにしたくない！ 私が言いたいのは、ショーの悪人Atoriは私には愛らしいXDD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは非常に複雑で、あなたはそれに従うために非常にスマートでなければなりません。 彼らは物理的なことについて話している大きな激しいスピーチをしているポイントに達するLOL物理学はあなたがこのショーを愛するだろう！ そして、ドラマを愛する人、ターミネーターの旅行の狂気は間違いなくこのショーについてスパッツに行くだろう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48979&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/leoloveslia/reviews&#34;&gt;leoloveslia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noein is a series that I absolutely love ! It&amp;rsquo;s like Terminator 100X The show starts out with a great opening song that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helios33-1&#34;&gt;Helios33&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはあなたがすばらしい前提を得ているシリーズの1つです。最初はよく実行されていて、ナットはある点の後にすべてが崩壊します。 それは非常にイライラする、それは良いですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;はい、あなたがそれを見るなら、あなたは確かにそれから多くを得るでしょう。 それは、平行した現実に対処するために、主要なプロットエンジンとして機能するために、量子力学のいくつかの原理を紹介します。そして、それらはほとんど正確に有能に提示されるので、あなたは何かを学び、楽しむことに加えて、60  ％の期間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、説明がつかないほどの紆余曲折と啓示が紹介され、あまり意味をもたず、ショーは残りの時間に苦しみます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Helios33/reviews&#34;&gt;Helios33&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of those series in which you get a wonderful premise, at the st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>