<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/kuromukuro/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/kuromukuro/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kuromukuro</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/kuromukuro</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/kuromukuro</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/82281.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/32245/Kuromukuro/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/32245/Kuromukuro/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;hinata&#34;&gt;Hinata&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;このレビューは、スポイラーを含む可能性があります&amp;mdash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注（レビュー前）：私はこのシリーズから多くのことを期待していませんでした。 しかし、これは、私はチャンスを取ったと私はチャンスを取ったとうれしいと、それが楽しんで私の不足は、このシリーズのための感謝のレベルに増加し、物語が開発を開始したとして放映されている間、毎週それを見続ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hinata/reviews&#34;&gt;Hinata&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash; THIS REVIEW MAY CONTAIN SPOILERS &amp;mdash;      Note (before review) : I wasn&amp;rsquo;t expecting much from this series as I began watching it at the time of it&amp;rsquo;s airing (Spring 2016) because it started off with some cliche aspects. But lemme say this, I&amp;rsquo;m glad I took a chance and cont &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arleneim&#34;&gt;arleneim&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はうそをつくことはありません、私はこのアニメを始めたときに私はそれから多くを期待していませんでしたが、それは私の期待を超えて言っても安全です。 私は実際にはメカのジャンルではないが、クロムクロッとはそれ以上のものであることを証明した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえば、都市の半分を破壊するスーパーパワーを持つスーパーマシンを持っていないので、あなたが今までに見たことのない戦闘シーンのすべてが時代遅れになっていることが証明されます。 代わりに、アクションシーンは密接に焦点が合わせられており、メカは他のすべてよりも輝きがなく、そのパワーは限られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはいくらか興味深いものですが、シーズンの終わりに向かっていくらかの発展を目の当たりにします。 それらの相互作用は十分に設計されている。 プロットは、アニメの歴史の中で最もユニークな宝石ではありませんが、そうである必要はありません。 結局のところ、これはあなたが見ているようにあなたを冷たくさせる明るい心のアニメです。 しかし、それは物語が無関係であることを意味するものではなく、道に沿って解くにつれてより魅力的になります。 忘れる前に、このアニメのサウンドトラックはかなりクールです。 私はオープニングを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長い話が短い私はこのシリーズを見ることをお勧めします。 私は別の季節になることを願っています。結末は本当に続編を示唆しましたが、最終的にはお金がある人はスクリーンタイムを取ることになります。 私は黒丸がそれが価値のある人気を得て、私たちを楽しませ続けることを心から願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/arleneim/reviews&#34;&gt;arleneim&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I won&amp;rsquo;t lie, i didn&amp;rsquo;t expect much from it when i started this anime but it is safe to say it went beyond my expectations. I am re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが知っていることは、それが良いものになることを期待してショーに入ることの一つです。  P.A.に入るのはもう一つのことです。 作品は、それが良いことを示し、期待しています。 長年にわたり、P.A. 作品は良いアニメーションや興味深いアイデアを持っているにもかかわらず、良いショーと意味のあるキャラクターで終わるとは限りません。 そして、15年後にはオリジナルのアニメのほとんどがオリジナルのアニメのようなものです（これはまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあ）。  「クールなアイデア、恐ろしい実行」の別のケースでもある作品。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Story：Shiragane Yukinaは、ハイテクの研究施設で働く母親と一緒に典型的な高校生です。誰も理解できないこの巨大な立方体状の物体をメカニックスで研究しています。 基本的にキューブに触れることに等しいものに、キューブの中には、ユキナを他の人のためにすばやく間違えて中世の日本の侍の人格と忠誠を抱く男がいることがわかり、世界を脅かす「悪魔」について彼女に告げる。 彼女は「黒骸」と呼ぶ巨大なメカを副操縦士に持って来る。  （ちょっと見て、タイトルドロップ。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの26のエピソードランタイム全体の細部と物語の徐々の給餌のために謎の要素を持つメカシリーズとして始まったのは、すぐにP.A.の最も退屈で、あまり書かれていないシリーズの一つになりました。  Glasslipで作品が完成しました。 クロムクロフのプロットは緊急性がなく、その結果、世界の脅威以外の馬鹿馬鹿しいサイドプロットに集中して時間を費やしています。 世界を救うか、メカを操縦する方法を学ぶのではなく、私たちは代わりに、ホットスポットのエピソード、学校祭、映画制作、世界を救うことに重点を置いた物語にはほとんどない無差別な無為行為 宇宙人の破壊から！ それは、ショーが生命要素のスライスとmechaショーではなく、メカ要素で生命のアニメーションのスライスしようとすることについてもっと気にしたように思えた。  2つの主人公の間にロマンチックなサイドプロットもあります。 実際には、これらの2人のキャラクターは何もほとんど何もしないときに、2つを重要に見せるためにちょうどちょうどちょうどそれらを一緒に投げた。 この浪費は、シリーズの全面的な挑戦であり、混乱しないアイデンティティを持つ場所に置く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシングはまた、黒骸の崩壊の巨大なリーダーであり、最終的なエピソードを見たときに私のテーブルにひびが入ったのかもしれません。 ショーは決して偶然ではなく、良いものに乗ったり、良いものにとどまったりすることは決してありません。 ランダムbullsh * tの間、ショーは逃亡の狂人のようにスピードアップする前に、どのような方法でもメインのプロットとは関係のないイベントに焦点を当て、エピソードまたはエピソード全体に及ぶ最も疲労感があります アクション/プロットに関連するビットを追加し、サイドキャラクターと呼ばれる幸運にも不幸な迷惑に戻すことができます。 フィナーレは、特にこれの最大の犯罪者である。 ワークスは、タイムキープで押してから約24分、和解、何が起こるかを説明するためのより多くの解説、そして品質のために笑顔を得るよりも頭をひっくるるミニ戦い 本当に何も解決されないオープンエンドのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.A. 作品の15周年記念を祝う試みは、間違ったことに焦点を当てたショーの混乱を招き、非常にジェネリックな葛藤と、すべてが強制されたために意味をなさないラブストーリーを作り出しました。 最終的な結果は解決可能な問題よりも多くの問題を生み出した一般的なメカショーであり、Shirobakoやキャラクターと同じくらい良いショーを見るようにまだ祈っている非常に失望したレビュアーはP.A. 作品は再び表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 - 人生の一部にあまりにも多くの画面時間を無駄にした
 - 主なプロットはバックバーナーに置かれた
 - 非常に一般的なプロットのあまりにも多くの展示
 - 恐ろしいペーシングの問題
 - 曖昧な結論を持ついくつかの謎の部分
 - 私が今までに見た中で最も急いで終了&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：主にストーリーを基調にしたショーのように、黒丸のキャラクターたちは、現状の問題に対応するためにステージ上の人形でそれを守ります。 そのように、黒骸の文字は、いずれのキャラクターの開発もほとんどまたはまったく深くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ、汐留ミウナから始まるのではないですか？白金由紀奈。 このシリーズのメインヒロインとして、正直言って有希は何の価値もないのです。 彼女の全体のキャラクターは、彼女が最終的に上手くいって、黒骸と他の主人公と一緒に操縦するこの優しい少女であるという考えを基に構築されますが、実際には成果を上げません。 確かに彼女はシリーズの終わりまでに苦労していませんが、彼女が実際に行う唯一のことは、ショーが私たちに「笑って、偶然を使い果たしました」と言った差し迫った脅威から世界を救いたいと説くことです。 彼女は他のキャラクターがいつも彼女を物事に引きずり込み、本当に自分の意志を持たない苦悩のヒントを持つキャラクターを作り出すので、彼女は意義の何もしません。私は2つ以下のsh * ts 約。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、中世の日本の18歳の武士が巨大な立方体に包まれ、現代まで保存されていたOuma Tokisada Kennosukeがあります。 あなたはそれがどのようなものか知っています。 彼は、現代では昔の疲れた価値観を守っている人であり、実際には意味をなさないし、技術をもたないこともあります。 小さな箱を耳につけてください。 彼がそうであるように騎士的な、それはあなたがケノスケから出るすべてについてです。 彼の性格は、すべての悪魔のために奉仕し、破壊するという、師匠のための一般的な武士の姿です！ 彼の価値観と彼の保有するものは、シリーズが進むにつれて最終的に変わりますが、彼が生きて呼吸する武士の様相と武士の全体のコードは、彼が彼に向かっている唯一のことであるという彼の性格の中心的な部分です。 それを取り除くと、真の目的を持たない空の殻に相当するものが残されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソフィーがあります。 ああソフィー。 なぜあなたは主人公として引用されているのですか、わかりません。 私は彼女が特に話をすることを選んだのは、ショーが彼女の関連性がある、重要で全体的な半分のキャラクターを、後に説明すると期待されていた雪奈へのこの基本的な憎悪から、 物事の壮大な計画において重要性をほとんど持たない武士のための年金（これは決して説明されていない）を持っています。 私はP.A. ソフィーの全体の存在は、彼女の性格を使って何らかの形のプロットの進行を作り出す方法なので、小規模の女の子に巨大なロボットや何かをパイロットさせることによって、クォータを達成しようとしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪意のある人は、「脅威に対処するために一人を送る」という全体が、彼らが保管している悪意のある計画を履行するのに十分であると仮定しているため、実体はない。 彼らは愚かであり、本当に意味をなさないものもありますが、それらはすべて欠陥の総称です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドキャラクターに関しては、プロットに関連するサイドキャラクターとライフスライスに関連するサイドキャラクターがあります。 最後に最悪を保存するには、前者から始めましょう。 説明会をしたいですか？ 施設で働いていた人たちは、今カバーしています。 これらの人は本当に少し迷惑であることを除いて何かをする理由はありませんし、地元の人たちに情報を提供して、地獄が起こっていることを知ることができます。 明らかに、このシリーズには自分自身の発言/行動を持っている他の国もありますが、それはあまりにも小規模なので、最初にやっていないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 - メインキャストが欠けている
 - 一般的で面白くない悪役
 - あまりにも多くの展示キャラクター
 - ひどい人​​は、サポートしているキャスト製作はしていません
 -  F ** k you、Jundai。  （あなたのカメラをあなたの喉に押し当てて、それに挑むことを望みます。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は実際には何のために本当に低俗です。 作品は一般的に生産されます。 シリーズのデザインと全体的な外観はP.A. 作品が示すように、品質はひどく欠けています。  Angel Beats、Nagiasu、Charlotteがそのベルトの下にあることを考えると、それは本当に恥ずかしいものではありません。このプロジェクトを、以前の作品ほど魅力的ではなかったことに私は戸惑いました。 それは「平均的」であると記述することができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、このショーの作品の最悪の犯罪者はシリーズが持っているメカです。 彼らはCGIで制作されており、実際にシリーズとあまりよく合いません。 アクションの大部分は、メカショーが示唆しているようにCGIロボットを介して行われます（プラスはおそらく安いでしょう）。ショーの全体的な見た目については、私は言うことができます。 平均は本当にこれを記述できる唯一の単語であり、私は本当にP.A.のarstyleと品質が好きなので、これは本当に元気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-平均的なアートスタイル
 -  Mechsは彼が手描きの背景をあまりにもうまく網羅しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は本当にこれらのトラックを正直に気にしません。 それらのすべてはかなり一般的で、聞く時間に特に価値はないので、本質的に&amp;hellip; skip&amp;rsquo;em。 時間の価値はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：「2」の評価とストーリーとキャラクターのセクションに散らばっている暴言から、私はこのショーが飾られていることははっきりと分かります。 私は一貫してP.A.が作ったショーを見てきました。 作品と私は本当に会社に想像力豊かなアイデアがあり、十分な品質のアニメーションを作成するのに十分なアニメーションがあると本当に信じています。 しかし、もう一度、私は彼らが代わりに他の方法を思い出し、「このショーはどのようにこのように終わったのですか？ クロムクロは、私がP.A. 作品はもう一度何かを作ることができるでしょう。 非常に最初のエピソードは私を楽しませず、すべての進行中のエピソードは、P.A.の恐ろしい穴を遠く、遠く遠くまで引きずり出しました。  GlasslipとHaruchikaの横の失敗。 私はこのショーを見て嫌い、最終週が最終的に私が自由になる最後のエピソードまで週に苦しんで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;F ** K NO！ 結局のところ、この巨大な失敗の巨大な失敗の唯一の原因は、巨大な石柱を動かして、P.A.の本拠地として建てられた建物を突き破ったことだけです。 作品。 それは合法的に私を笑わせるようにし、おそらく彼らがしたf ** kアップの量に対する小さな謝罪でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについて好きではなかった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべて。 合法的にそうであるように、すべて。 特にあなた、vloggerの少年。 あなたは文字通り、このシリーズでは巨大な尻から離れて目的を持っていません。 真剣にそうであるように、誰かがそれほど好きではないキャラクターが良いアイデアだろうと思ったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、私はあなたがこの疫病のようなこのショーを避けることをお勧めします。 それは実際には1次元で欠けているキャラクター、無駄なシーンであり、シリーズ全体で約4つの適切な戦い（それぞれエピソードの約3/4に及ぶ）があり、すべてが不完全な弓の中に包まれています 主なプロット/脅威は最終的には解決されません。 ハッピー15周年、P.A. 作品、来年あなたが必然的に別の良いアイデアを無駄にするのを見てください。  （私が間違っていることを証明してください。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230811&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know, it&amp;rsquo;s one thing to go into a show expecting something it to be good. It&amp;rsquo;s another thing to go into a P.A. Works show and expecting it to be good. Over the years, P.A. Works have shown us that despite having good animation and interesting ideas, you won&amp;rsquo;t always end up with a good show and meaningful characters. And so, after 15 years of churning out what are mostly original anime (which is honestly quite impressive given how original anime are such a rarity these days), we have Kuromukuro or &amp;lsquo;Black Relic&amp;rsquo;, another mistake made by P.A. Works which is another case of &amp;lsquo;Cool idea, terrible execution.&amp;rsquo;    Story: Shiragane Yukina is your typical high school student with a mother who works in a high tech research facility that produces mechs and studies this giant cube-like object that no one yet understands. Upon what basically equates touching the cube, they find that inside the cube is a man who bears the personality and loyalty of a medieval Japan period samurai who quickly mistakes Yukina for someone else, tells her about the &amp;lsquo;demons&amp;rsquo; that threaten the world, and bring her to co-pilot a giant mech that they call the &amp;lsquo;Kuromukuro&amp;rsquo;. (Hey look, title drop.)    What started out as a mech series with elements of mystery due to the gradual feeding of details and story over the entire 26 episode runtime of the series quickly becomes one of the most boring and poorly written series that P.A. Works has made right up there with Glas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は認めなければならないが、黒骸は私を驚かせるショーである。 それはP.A.のためだけではありません。 作品はメカショーに参加しています（彼らが最後に何かに参加したのはいつですか？）が、最初のエピソードがどれくらい早く嵐のような視聴者になるかが原因です。 オリジナルのアニメとして、クロムクロは、カジノのような、良いと悪の間のギャンブルのようなシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単に言えば、黒骸は単にあなたの典型的な巨大なロボット戦争のドラマになりたいだけでなく、もっと感情的な乗り物になりたいです。 それは、架空の世界の設定と、最も重要なのは、キャラクターの関係で、そのキャラクターを大切にしたいと考えています。 これはオリジナルではほとんどありませんが、最初の前提から探求することが多いので、それは有望です。 ストーリーテリングには、現在のタイムラインから450年の歴史があります。 当時、地球を侵略したエルフ・ドール（Elf Dorg）と呼ばれる宇宙人の力があった。 しかし、鷲や一族の幸姫は、常座健之助と一緒に「黒い遺物」と呼ばれる武器を使って報復することができました。  Yukihimeは今回も謎めいて消え去る。 そして、約60年前、この黒龍が発見されました。 現在のタイムラインでは、彼女が特有のメカを誘発すると、彼女の不思議な事件に白い雪奈ちゃんがうっかり関わってしまいます。 これがどこに行くのか見てみましょうか？ これは本質的に、過去から現在までのイベントをつなぐショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーそのものには、深刻で明るい響きがあります。 アクション、SF、ドラマ、そしておそらくロマンスの要素を兼ね備えています。 最も神秘的な性格は、戦国時代に生まれた男性主人公の大沼です。 彼はユキヒメのプロテクターとして自分自身を確立し、彼は彼女と似てゆきなと独特の関係を形成する。 戦国時代に生まれたばかりでなく、彼は現代技術についても無知であることは驚きではありません。 その後、ほとんどのSF関連のシリーズで見つけることができる典型的な女の子ゆきながあります。 私は認めなければならないが、彼女は最初は良い印象を残さなかった。 これは、彼女がしばしば自分自身について不安定で、「苦痛の中でもらった」タイプの感情を持っているという事実に由来します。 実際の戦闘経験を得る前に、彼女は他の人を救うよりも、救われる必要のあるキャラクターのように感じました。 幸いにも、彼女のキャラクターとのより強い側面を示すために、ストーリーが進行するにつれて、ショーは彼女をより好意的にすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターといえば、ショーは実際には非常に多様な範囲を提供しています。 熟練したパイロットから専任の研究者に至るまで、あなたの心が「よく知っている」という行に沿って考えている場所に少なくとも1人のキャラクターがいるでしょう。 ショーの中で最も著名な女性キャラクターの1つは、天才と見なされるフランスの交換学生ソフィー・ノエルです。 ゆきなとは対照的に、彼女は非常に自立しており、アプローチするのは難しいです。 シリーズ全体を通して、彼女は様々な紛争に関与し、彼女の性格について明るく感じさせる。 自己中心的なことにもかかわらず、彼女はまた非常に勇気があり、彼女の世界に差をつけたいと考えています。 このように、メインの3人の主人公は、お互いを区別する独自の場所にすべて立っています。 それでも、最も謎のキャラクターは間違いなくOumaです。 彼の過去はあまり明確ではありません。私たちはそれらについて謎めいた手がかりしか見ません。 さらに、Oumaの個性は非常に正式なものですが、あなたが彼を学校のような現代生活環境に置くと、コメディーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.A. 作品は、文字のデザインがよく分かっていることは驚きではありません。 ナギのアスカラを見たことがある人は、ルックスと特に女性の主人公との類似点を見つけるでしょう。  P.A. 作品は常に絶妙な背景の風景で知られており、スタジオは再びテーブルに彼らの才能をもたらす。 私たちは自然の森と山岳地帯で豪華なビジュアルを手に入れました。 宇宙では、アクションシーケンスに関しては、SFの強い感情があります。 このショーはファンのサービスでは知られていませんが、Oumaのおかげで男性サービスより多くのことが知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのサウンドトラックの面では、クロムクロの音楽コンテンツはかなりうまく機能します。 その感情的なドラマでも知られている間に、器楽的な感覚を提供します。 しかし、私は最高の気持ちで甘えん坊を見いだす。 ゆきなさんの声は、慣れ親しんでいる私には長い時間がかかりましたが、ソフィーの声は、彼女の才能を持つ人にとって柔らかすぎます。 もちろん、Oumaは彼の男らしい声で一番際立っています。無視するのは難しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バケツリストの最優先事項として、黒丸を見ていることはまずありません。 それは否定するのは難しいが、最近では非常に多くのアニメが出てきているので、それはあまり目立たないメカショーのひとつだ。 しかし、黒丸は時間の投資に値すると思います。 はい、それはメカとドラマの話と地球と宇宙人が関わるすべての全面的な銀河戦争の間にシャッフルする2法です。 あなたがP.A.のファンではない場合でも 仕事やメカ、それはまだあなたがもっと欲しいものに戻れるようにすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230522&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to admit, Kuromukuro is a show that taken me by a surprise. It’s not just because of P.A. Works is involved in a mecha show (since when was the last time they’ve been involved in something like that?) but because of how quickly the first episodes takes a viewer like a storm. As an original anime, Kuromukuro is a series that’s like casino, gambling between the good and the bad.    Simply put, Kuromukuro doesn’t simply want to be your typical giant robot-war drama but also more of an emotional ride. It wants to capitalize on its characters with its fictional world setting and most importantly, character relationships. The storytelling also has a bit of background that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kuromukuroは、LAの最も決定的でないSpring＆amp;  LAが本当に良かったかどうかわからない夏の2016年夏、LAを勝ち上がったのか、それともクラッシュして焼けたのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ブラック・リリック」を「サポート」としてパイロットすることに躊躇している一市真央の声で知られる主人公の白根由紀奈という女性の主人公である新人ジェネシス・エヴァンゲリオン、「侵略エイリアン」は、  「ブラック・リリック」の主操縦士であり、知られていない理由で侵入しようとしているエイリアン・ロボットと戦わなければならない麻婆悦平によって声高にされた不思議な記憶喪失のケノスケン「ケン・オウマ」も、ケノスケはまた、 侍の時代を迎えてくれるような気がするだけでなく、それに伴うトラブルもたくさんありますね&amp;hellip;新世紀エヴァンゲリオンみたいな感じですね。 まあ、LAは、これが新世紀エヴァンゲリオンのクローンであるという考えは、それが自分のアイデンティティーであり、NGEのクローンであることから離れている自分のプロットを持っているので、馬小屋だと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;謎の意味では、ケノスケが本当に誰であるか、侵入している外来ロボットは何か、それは国連黒部研究所と何が関係しているのか、ユキナとブラックリリカとの関係は何か？ 大多数のこれらの質問は、ありがたいことにアニメの終わりに答えています。 この陰謀は本当にLAを最後まで見守っていたものでした。 これらの謎は、多かれ少なかれ正義が進展するにつれ正当化され、ブラック・リリックと侵略外人のエフィドルグの動機づけ*咳*世界支配*咳*典型的*咳*とプロット・ツイストが説明される 時間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そういう意味では、黒ろうとは、ケノスケ、龍太、ゆきなと結びついた恋愛の三角形で、やや曖昧なロマンチックなサブプロットに入ってしまいました。そしてLAのロマンスに対する意見を知りたいのなら、LAはケノスケ×ユキナ これがどこにつながるのかはちょっと明白でした。  LAが本当にロマンスをどう考えていたのか、三角関係は一言も言い表せませんでしたが、LAは豊崎晃が声をあげていることについて多かれ少なかれ心配していました（Spoilersはこのキャラクターではあまり話せません）、Kennosuke and Yukina この「ロマンス」の複雑な状況のために、この愛の三角形がその時にあった状況を考えると、不安定であるだけでなく正確に特定することも困難でした。 ロマンスは、侵略されたメカ軍やその動機など、より緊急の問題があるため、思考後のものですが、ロサンゼルスの要素がそこにあった理由をLAが知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここではいくつかのペーシングの問題がありますが、それはSF、アクション、メカ、そしてミステリーとロマンスの下にあるさまざまなジャンルを考慮すると、ペーシングはむしろ矛盾しています。途中までではなく、 それは主要なストーリーラインであり、それが本当に根っからのものになっていくところですが、ペーシングはまだ矛盾していますが、良い方法で行われます（最終的に細部に入り、主なストーリーラインに焦点を当て、 それと一緒に時間を追加する人生のキャラクターの成長 &amp;lsquo;スライス&amp;rsquo;しかし、矛盾しているの周りに行くほとんどの時間）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの面では、PAの期待。 バックグラウンドの素晴らしいディテールを再現するために、キャラクターのデザインは時々ジャッキーを得ることができますが、それはほとんどの時代には本当にまれです。 はい、ロサンゼルスのロボットのCGIは大抵の時は濁っていますが、メカのすべてがこのようなものではなく、多かれ少なかれ、時にはよく統合されているわけではありません。 実際には、様々なユニークなメカデザインのおかげで、PA WorksがCGIと伝統的なアニメーションをどのように統合し、Yukinaの戦術的な戦略を追加したかによって、さらにアクション満載の体裁のいい戦いを構成しました。 戦い。  CGIは控えめな言い方で使われていましたが、できるだけCGIを置かなかっただけです。 全体的なPA作品は、アニメですごかった&amp;hellip;期待されていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優の面では、キャラクターの性格の大部分を確認しながら、大部分はうまくいきました。 麻布十番は怒っていたトム・ボーデンと木村亮平だけでなく、雄大なケノスケとなった。  LAの好きな声優は？&amp;hellip;一一郎真央、はい毛沢東は当初のエピソードでは確かに泣き叫んでいたが（彼女の泣き言とケノスケとの彼女の頭には何があるのだろうか？）、さらにキャラクターとリレーションシップの両方のプロット、 賢明な人は本当に毛沢東にもっと多くの資料を与えました。 ソフィーは辛口だったので、二番目はソフィーの上田麗奈に行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クロムキュロに与えられたプロットのねじれは、あまり言い表しがたいほど予期せぬものでした。そしてクロムクロは本当にLAの謎のほとんどに多くのヒントを与えておらず、プロットは本当にそれについて引き締めたいと思っています。 プロットの紆余曲折は、特に後半の間に黒木くんが本当に緊張を高めさせるが、1つのプロットのひねりは、むしろ反クライマックスになったように感じる。 今LA、LAはちょっと理由を知っていますが、LAはやはりLAにぶつかってLAを混乱させるのを見かけます。 エンディングの話に&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;決勝は決して終わりがなく、LAはこれを予想していたが、LAはそれがなぜ終わったのかを見ることができる。 エンディングは、ある意味ではかなり良い「最終戦い」を持っていましたが、もう一度、この終わりのフィナーレへの肉と築き上げに残っていた「未来」のテーマを実際に支えています。 そのタイムクローズの「エピローグ」はまた、それに大きな追加であり、これらのキャラクターが若干大人になったのを見て、彼らに何が起こったのかがかなり良かったのを見ています。  LAがまだ満足していただけでなく、LAはこの終わりがこれらすべてのゆるいプロットの糸をフィナーレに押し込むことはできないと見ていただけでなく、あいまいさは、 それにもかかわらず、まだ良い終わりだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、クロムクロッ&amp;hellip;悪いアニメか、いいアニメだったの？それはLAのテクニカルで話したこととよく似ていますが、LAはクロムクローがどれほどうまくいったかを知るには不十分です。 それは初期のエピソードで問題を抱えていたことは確かですが、このアニメの終わりとペーシングが矛盾し、PA.Worksによって行われたオリジナルのアニメと15周年アニバーサリーのこのアニメでは、クロムクロッとその興味深い謎 ユニークで不気味なキャラクター、そしてPA Worksは典型的に美しいアニメーションです。 黒袋が良かったり悪かったりしたら、LAは本当にピン止めできませんでした。なぜなら、LAはLAの最も決定的な春＆amp;  2016年夏、しかしLAの評決では全体的に、黒禄郎は良かった、それほど良いことではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230814&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuromukuro was one of LA&amp;rsquo;s most indecisive animes of Spring &amp;amp; Summer 2016 as LA really didn&amp;rsquo;t know whether it was good or not?, well did it succeed in winning LA over or did it crash and burn?&amp;hellip;let&amp;rsquo;s find out.    For what a premise is given to us, Kuromukuro at a glance is essentially Neon Genesis Evangelion with it&amp;rsquo;s &amp;lsquo;invading aliens&amp;rsquo;, a main female protagonist named Yukina Shirahane voiced by Mao Ichimichi who is reluctant to pilot the &amp;lsquo;Black Relic&amp;rsquo; as &amp;lsquo;support&amp;rsquo; and a boisterous amnesiac mysterious Kennosuke &amp;lsquo;Ken&amp;rsquo; Ouma voiced by Youhei Azakami who&amp;rsquo;s the main pilot for the &amp;lsquo;Black Relic&amp;rsquo; and having to fight alien robots trying to invade for unknown reasons, Kennosuke also goes through knowing how the modern age works due to his samurai-era like ways getting him A LOT of attention as well as troubles that goes along with it&amp;hellip;&amp;hellip;yeah feels like Neon Genesis Evangelion just in a sligh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeurivar&#34;&gt;Zeurivar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;NOW。 あなたのために準備ができています&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;サムライは今の時代から主人公をスタイリングしましたか？&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mechは戦う？&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;一部の生涯の高校時代&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;エイリアンロボが空から墜落した？  （私はSAY..nvm）&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;人類の過去と未来の謎&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ナルトのアスカラのチサキのようなかわいいギャルたち（P.A. Works以来）？&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;それから、あなたはそれをここで手に入れました！
2016年の春に放映されたアニメでは、これを残しました。 実際には、シーズン中にそれほど注目を集めなかったが、少年は私がこれを見てうれしかった！
個人的にこのアニメは、「Dancecross Charlie」（これは同じ時間に放映されていたが、フランチャイズのために明らかに広報されていた）と「Crashlips」（PA Worksからも、恐ろしい男の子）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;面白いメカがあります。 異なる人格と異なるアジェンダを持つキャラクター（そしてアメリカ人のようなステレオタイプのキャラクターは、彼らが大事にしていることを**私はいつでもうまくいっていると言います）私はただP.A. 彼らは奈良のアスカラと同じスタイルに従った作品のキャラクター！ メインヒロインはちょうどあなたにチサキを思い出させることはありませんか？
これにはいくつかのロマンスがあることは言うまでもありません。 偉大なアニメにはロマンスがありませんu003e&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのすべてがどのように展開しているのが大好きです。 過去のケノスケ、邪悪なエイリアンの計画、そしてそれがどう終わったか。 私は個人的にそれがかなり素晴らしいと思った。
（/ Spoiler /これはヒロイック・エイジから少し懐かしい気分になったのですが、どうやってそのワームホールを開いたのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私が答えたいと思った質問に答えて、私がそれを愛していた方法を終わらせて、私に第2シーズンがあったと願って、26のエピソードのアニメを全体的に満足させる全体的なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231727&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zeurivar/reviews&#34;&gt;Zeurivar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NOW. ARE YOU READY FOR SOME    - Samurai styled protagonist from the past in present time?  - Mech fights?  - Some slice of life highschool time  - Alien robos crashing from the sky &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;farfollow&#34;&gt;farfollow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近シリーズを終えてしまったし、私はメカの大ファンではないと考えて、とても良いアニメだと言わなければならない。 私は、世界を救うクライス・ロボット・スクール・エア・ヘッドの女の子は気にしないので、ちょっと見てみると、このアニメをしばらく見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私は間違っていた。 私は退屈を見始めてうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は偽善者のように見えますが、実際にはそれは非常に遠いです。 一目でそれを知ることはできませんが、キャラクターは最初からかなり創造的です。 主人公（ゆきな）は典型的な「空中」と呼ばれるように見えますが、導入のエピソードから貧弱な成績を取ったと思われますが、実際には学校に興味のある人だけでなく、人工の構造 自然からまっすぐです。 それは最初から非常に関連しているように思える主人公を持つことが爽やかです。 学校の要素は、パワーを超えていないし、それは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学校ドラマのことはあまり普及していませんが、このアニメはあまりにも多くの時間をフィラーで無駄にしないと同時に、すばらしい安定したペースで発展しています。 愛の要素は非常に上にあり、ラナやイヌヤシャのような茂みの周りに殴られることはありません。 アニメーションは流出していて、ここではいくつかの戦場シーンが繰り返されていますが、それははるかに高い基準です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BASEのアイデアはこれまでに行われていたかもしれませんが、このアニメは紆余曲折とプロットポイントを持つスタンドアローンのプロットを簡単に開発し、そのキャラクターは創造的にユニークで強固です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが期待している気持ちの良いやり方でエンディングが起こることはありません。 現実のように感じるツイストは、アニメでは非常に予想外です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は喜んでシーズン3を待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230850&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/farfollow/reviews&#34;&gt;farfollow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve finished the series recently and I have to say that it&amp;rsquo;s a very good anime considering I&amp;rsquo;m not a big fan of mechas. I glossed over this anime for a while just by the look o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chighsour&#34;&gt;chighsour&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたの典型的な未来的な侍/恋愛 - 高校 - メカ・エイリアン・サイエンスアニメのようですが、私は彼らがこのジャンルから期待しているすべてを取り上げて、それをいくつかのノッチにすると主張します。 それは実際に面白いです、ちょっとばかすことができ、あなたがCGIを無視することができれば良い戦いのシーンがあります。 プロットも良いです。 あなたが思っていると思うようになったときに、プロット・ツイストがあります。 私は第2シーズンの終わりに涙を流しても、とても甘かったです。 すべてのキャラクターはバランスが取れていて、自分の難しさに遭遇します。 キャラクターの深みと発展が大好き。 このアニメは本当に面白いジャンルの対立を持っていますが、面白くて面白いです。 強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231631&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chighsour/reviews&#34;&gt;chighsour&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seems like your typical futuristic-samurai-romance-high-school-mecha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;P.A. 作品は過去に多くのジャンルを試していましたが、私は実際に彼らが15年の記念日をメカアクションをベースにしたショー、元々の作品で祝うことを期待していませんでした！ クロムクロは、圧倒的に強力なメカで異星人の侵略者から知っている人類を救うことについてのショーであり、アルドゥーナゼロの初期のテーマとプロットの進行に酷似しています。 しかし、P.A. 作品の文字中心のタッチはここで一杯です。 あなたが少しのメカとアクションでショーを探しているが、その中核となるキャラクターについては、それ以上は見えない。 黒袋は楽しさと楽しい乗り心地です。私はP.A.の下でもう一つ目立って成功したことを報告してうれしいです。 作品のベルト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233990&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;P.A. Works has tried a lot of genres in the past, but I really didn&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marcusb&#34;&gt;MarcusB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はクロムクロウが私を少し驚かせた、特に最後のエピソードで。 私は彼らが物語に与えた結論を本当に楽しんでいました。それは通常、作るのが最も難しいことの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、一般的にはOKアニメだと思います。 新世紀エヴァンゲリオンの「模倣」を見ている気持ちになるのはいくつかあります。 私はファンではありませんが、私が本当に気に入っているのは、心理学のジャンルです。 そしてそれはまさに黒骸にはないNGEの特徴の一つです。 コメディの面も、多くのエピソードで強制的かつ不必要と感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは同じです。 悪くないですが、それは革新的ではありません。 エイリアンは、巨大なロボットを制御している人間と戦っていてもどこからも出てこない、基本的には、最初のエピソードでは、少なくともそれです。 その後、宇宙を支配しようとしている国家の存在、またポップカルチャーでは新しい概念ではないという話が追加されました。 たぶん、最も革新的で奇妙な要素は、主人公のひとりが長い間「眠っていた」侍であるという事実かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私が本当に楽しんでいたキャラクターはなかった。 そして、主人公が監督の娘であり、ロボットを操縦するための最初の拒否であったのと同様に、NGEではいくつかの類似点を考え直すことはできませんでした。 彼が戦いを見たり記録したりできるかどうかにかかわらず、人生を危険にさらすことを気にしないテクノロジーやロボットについての熱狂的なものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックや芸術のような技術的側面は素晴らしいものではありませんが、失望しません。 実際、24のようないくつかのエピソードでは、本当に良いアクションシーンがいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、それはいくつかの面で失敗するOKのアニメですが、私のように、エイリアン、侍を含むメカアニメを好む人は、おそらくそれを見て楽しむでしょう！
ストーリー（6）; アート（8）; サウンド（7）; キャラクター（5）; 楽しさ（7）;
全体的に（7）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234605&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MarcusB/reviews&#34;&gt;MarcusB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I gotta say, Kuromukuro surprised me a little bit, especially in the last episodes. I really enjoyed the conclusion they gave to the story, which, normally, it&amp;rsquo;s one of the most difficult thin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hinata-1&#34;&gt;Hinata&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;このレビューは、スポイラーを含む可能性があります&amp;mdash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注（レビュー前）：私はこのシリーズから多くのことを期待していませんでした。 しかし、これは、私はチャンスを取ったと私はチャンスを取ったとうれしいと、それが楽しんで私の不足は、このシリーズのための感謝のレベルに増加し、物語が開発を開始したとして放映されている間、毎週それを見続ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hinata/reviews&#34;&gt;Hinata&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash; THIS REVIEW MAY CONTAIN SPOILERS &amp;mdash;      Note (before review) : I wasn&amp;rsquo;t expecting much from this series as I began watching it at the time of it&amp;rsquo;s airing (Spring 2016) because it started off with some cliche aspects. But lemme say this, I&amp;rsquo;m glad I took a chance and cont &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arleneim-1&#34;&gt;arleneim&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はうそをつくことはありません、私はこのアニメを始めたときに私はそれから多くを期待していませんでしたが、それは私の期待を超えて言っても安全です。 私は実際にはメカのジャンルではないが、クロムクロッとはそれ以上のものであることを証明した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえば、都市の半分を破壊するスーパーパワーを持つスーパーマシンを持っていないので、あなたが今までに見たことのない戦闘シーンのすべてが時代遅れになっていることが証明されます。 代わりに、アクションシーンは密接に焦点が合わせられており、メカは他のすべてよりも輝きがなく、そのパワーは限られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはいくらか興味深いものですが、シーズンの終わりに向かっていくらかの発展を目の当たりにします。 それらの相互作用は十分に設計されている。 プロットは、アニメの歴史の中で最もユニークな宝石ではありませんが、そうである必要はありません。 結局のところ、これはあなたが見ているようにあなたを冷たくさせる明るい心のアニメです。 しかし、それは物語が無関係であることを意味するものではなく、道に沿って解くにつれてより魅力的になります。 忘れる前に、このアニメのサウンドトラックはかなりクールです。 私はオープニングを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長い話が短い私はこのシリーズを見ることをお勧めします。 私は別の季節になることを願っています。結末は本当に続編を示唆しましたが、最終的にはお金がある人はスクリーンタイムを取ることになります。 私は黒丸がそれが価値のある人気を得て、私たちを楽しませ続けることを心から願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/arleneim/reviews&#34;&gt;arleneim&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I won&amp;rsquo;t lie, i didn&amp;rsquo;t expect much from it when i started this anime but it is safe to say it went beyond my expectations. I am re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon-1&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが知っていることは、それが良いものになることを期待してショーに入ることの一つです。  P.A.に入るのはもう一つのことです。 作品は、それが良いことを示し、期待しています。 長年にわたり、P.A. 作品は良いアニメーションや興味深いアイデアを持っているにもかかわらず、良いショーと意味のあるキャラクターで終わるとは限りません。 そして、15年後にはオリジナルのアニメのほとんどがオリジナルのアニメのようなものです（これはまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあ）。  「クールなアイデア、恐ろしい実行」の別のケースでもある作品。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Story：Shiragane Yukinaは、ハイテクの研究施設で働く母親と一緒に典型的な高校生です。誰も理解できないこの巨大な立方体状の物体をメカニックスで研究しています。 基本的にキューブに触れることに等しいものに、キューブの中には、ユキナを他の人のためにすばやく間違えて中世の日本の侍の人格と忠誠を抱く男がいることがわかり、世界を脅かす「悪魔」について彼女に告げる。 彼女は「黒骸」と呼ぶ巨大なメカを副操縦士に持って来る。  （ちょっと見て、タイトルドロップ。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの26のエピソードランタイム全体の細部と物語の徐々の給餌のために謎の要素を持つメカシリーズとして始まったのは、すぐにP.A.の最も退屈で、あまり書かれていないシリーズの一つになりました。  Glasslipで作品が完成しました。 クロムクロフのプロットは緊急性がなく、その結果、世界の脅威以外の馬鹿馬鹿しいサイドプロットに集中して時間を費やしています。 世界を救うか、メカを操縦する方法を学ぶのではなく、私たちは代わりに、ホットスポットのエピソード、学校祭、映画制作、世界を救うことに重点を置いた物語にはほとんどない無差別な無為行為 宇宙人の破壊から！ それは、ショーが生命要素のスライスとmechaショーではなく、メカ要素で生命のアニメーションのスライスしようとすることについてもっと気にしたように思えた。  2つの主人公の間にロマンチックなサイドプロットもあります。 実際には、これらの2人のキャラクターは何もほとんど何もしないときに、2つを重要に見せるためにちょうどちょうどちょうどそれらを一緒に投げた。 この浪費は、シリーズの全面的な挑戦であり、混乱しないアイデンティティを持つ場所に置く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシングはまた、黒骸の崩壊の巨大なリーダーであり、最終的なエピソードを見たときに私のテーブルにひびが入ったのかもしれません。 ショーは決して偶然ではなく、良いものに乗ったり、良いものにとどまったりすることは決してありません。 ランダムbullsh * tの間、ショーは逃亡の狂人のようにスピードアップする前に、どのような方法でもメインのプロットとは関係のないイベントに焦点を当て、エピソードまたはエピソード全体に及ぶ最も疲労感があります アクション/プロットに関連するビットを追加し、サイドキャラクターと呼ばれる幸運にも不幸な迷惑に戻すことができます。 フィナーレは、特にこれの最大の犯罪者である。 ワークスは、タイムキープで押してから約24分、和解、何が起こるかを説明するためのより多くの解説、そして品質のために笑顔を得るよりも頭をひっくるるミニ戦い 本当に何も解決されないオープンエンドのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.A. 作品の15周年記念を祝う試みは、間違ったことに焦点を当てたショーの混乱を招き、非常にジェネリックな葛藤と、すべてが強制されたために意味をなさないラブストーリーを作り出しました。 最終的な結果は解決可能な問題よりも多くの問題を生み出した一般的なメカショーであり、Shirobakoやキャラクターと同じくらい良いショーを見るようにまだ祈っている非常に失望したレビュアーはP.A. 作品は再び表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 - 人生の一部にあまりにも多くの画面時間を無駄にした
 - 主なプロットはバックバーナーに置かれた
 - 非常に一般的なプロットのあまりにも多くの展示
 - 恐ろしいペーシングの問題
 - 曖昧な結論を持ついくつかの謎の部分
 - 私が今までに見た中で最も急いで終了&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：主にストーリーを基調にしたショーのように、黒丸のキャラクターたちは、現状の問題に対応するためにステージ上の人形でそれを守ります。 そのように、黒骸の文字は、いずれのキャラクターの開発もほとんどまたはまったく深くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ、汐留ミウナから始まるのではないですか？白金由紀奈。 このシリーズのメインヒロインとして、正直言って有希は何の価値もないのです。 彼女の全体のキャラクターは、彼女が最終的に上手くいって、黒骸と他の主人公と一緒に操縦するこの優しい少女であるという考えを基に構築されますが、実際には成果を上げません。 確かに彼女はシリーズの終わりまでに苦労していませんが、彼女が実際に行う唯一のことは、ショーが私たちに「笑って、偶然を使い果たしました」と言った差し迫った脅威から世界を救いたいと説くことです。 彼女は他のキャラクターがいつも彼女を物事に引きずり込み、本当に自分の意志を持たない苦悩のヒントを持つキャラクターを作り出すので、彼女は意義の何もしません。私は2つ以下のsh * ts 約。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、中世の日本の18歳の武士が巨大な立方体に包まれ、現代まで保存されていたOuma Tokisada Kennosukeがあります。 あなたはそれがどのようなものか知っています。 彼は、現代では昔の疲れた価値観を守っている人であり、実際には意味をなさないし、技術をもたないこともあります。 小さな箱を耳につけてください。 彼がそうであるように騎士的な、それはあなたがケノスケから出るすべてについてです。 彼の性格は、すべての悪魔のために奉仕し、破壊するという、師匠のための一般的な武士の姿です！ 彼の価値観と彼の保有するものは、シリーズが進むにつれて最終的に変わりますが、彼が生きて呼吸する武士の様相と武士の全体のコードは、彼が彼に向かっている唯一のことであるという彼の性格の中心的な部分です。 それを取り除くと、真の目的を持たない空の殻に相当するものが残されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソフィーがあります。 ああソフィー。 なぜあなたは主人公として引用されているのですか、わかりません。 私は彼女が特に話をすることを選んだのは、ショーが彼女の関連性がある、重要で全体的な半分のキャラクターを、後に説明すると期待されていた雪奈へのこの基本的な憎悪から、 物事の壮大な計画において重要性をほとんど持たない武士のための年金（これは決して説明されていない）を持っています。 私はP.A. ソフィーの全体の存在は、彼女の性格を使って何らかの形のプロットの進行を作り出す方法なので、小規模の女の子に巨大なロボットや何かをパイロットさせることによって、クォータを達成しようとしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪意のある人は、「脅威に対処するために一人を送る」という全体が、彼らが保管している悪意のある計画を履行するのに十分であると仮定しているため、実体はない。 彼らは愚かであり、本当に意味をなさないものもありますが、それらはすべて欠陥の総称です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドキャラクターに関しては、プロットに関連するサイドキャラクターとライフスライスに関連するサイドキャラクターがあります。 最後に最悪を保存するには、前者から始めましょう。 説明会をしたいですか？ 施設で働いていた人たちは、今カバーしています。 これらの人は本当に少し迷惑であることを除いて何かをする理由はありませんし、地元の人たちに情報を提供して、地獄が起こっていることを知ることができます。 明らかに、このシリーズには自分自身の発言/行動を持っている他の国もありますが、それはあまりにも小規模なので、最初にやっていないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 - メインキャストが欠けている
 - 一般的で面白くない悪役
 - あまりにも多くの展示キャラクター
 - ひどい人​​は、サポートしているキャスト製作はしていません
 -  F ** k you、Jundai。  （あなたのカメラをあなたの喉に押し当てて、それに挑むことを望みます。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は実際には何のために本当に低俗です。 作品は一般的に生産されます。 シリーズのデザインと全体的な外観はP.A. 作品が示すように、品質はひどく欠けています。  Angel Beats、Nagiasu、Charlotteがそのベルトの下にあることを考えると、それは本当に恥ずかしいものではありません。このプロジェクトを、以前の作品ほど魅力的ではなかったことに私は戸惑いました。 それは「平均的」であると記述することができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、このショーの作品の最悪の犯罪者はシリーズが持っているメカです。 彼らはCGIで制作されており、実際にシリーズとあまりよく合いません。 アクションの大部分は、メカショーが示唆しているようにCGIロボットを介して行われます（プラスはおそらく安いでしょう）。ショーの全体的な見た目については、私は言うことができます。 平均は本当にこれを記述できる唯一の単語であり、私は本当にP.A.のarstyleと品質が好きなので、これは本当に元気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-平均的なアートスタイル
 -  Mechsは彼が手描きの背景をあまりにもうまく網羅しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は本当にこれらのトラックを正直に気にしません。 それらのすべてはかなり一般的で、聞く時間に特に価値はないので、本質的に&amp;hellip; skip&amp;rsquo;em。 時間の価値はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：「2」の評価とストーリーとキャラクターのセクションに散らばっている暴言から、私はこのショーが飾られていることははっきりと分かります。 私は一貫してP.A.が作ったショーを見てきました。 作品と私は本当に会社に想像力豊かなアイデアがあり、十分な品質のアニメーションを作成するのに十分なアニメーションがあると本当に信じています。 しかし、もう一度、私は彼らが代わりに他の方法を思い出し、「このショーはどのようにこのように終わったのですか？ クロムクロは、私がP.A. 作品はもう一度何かを作ることができるでしょう。 非常に最初のエピソードは私を楽しませず、すべての進行中のエピソードは、P.A.の恐ろしい穴を遠く、遠く遠くまで引きずり出しました。  GlasslipとHaruchikaの横の失敗。 私はこのショーを見て嫌い、最終週が最終的に私が自由になる最後のエピソードまで週に苦しんで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;F ** K NO！ 結局のところ、この巨大な失敗の巨大な失敗の唯一の原因は、巨大な石柱を動かして、P.A.の本拠地として建てられた建物を突き破ったことだけです。 作品。 それは合法的に私を笑わせるようにし、おそらく彼らがしたf ** kアップの量に対する小さな謝罪でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについて好きではなかった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべて。 合法的にそうであるように、すべて。 特にあなた、vloggerの少年。 あなたは文字通り、このシリーズでは巨大な尻から離れて目的を持っていません。 真剣にそうであるように、誰かがそれほど好きではないキャラクターが良いアイデアだろうと思ったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、私はあなたがこの疫病のようなこのショーを避けることをお勧めします。 それは実際には1次元で欠けているキャラクター、無駄なシーンであり、シリーズ全体で約4つの適切な戦い（それぞれエピソードの約3/4に及ぶ）があり、すべてが不完全な弓の中に包まれています 主なプロット/脅威は最終的には解決されません。 ハッピー15周年、P.A. 作品、来年あなたが必然的に別の良いアイデアを無駄にするのを見てください。  （私が間違っていることを証明してください。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230811&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know, it&amp;rsquo;s one thing to go into a show expecting something it to be good. It&amp;rsquo;s another thing to go into a P.A. Works show and expecting it to be good. Over the years, P.A. Works have shown us that despite having good animation and interesting ideas, you won&amp;rsquo;t always end up with a good show and meaningful characters. And so, after 15 years of churning out what are mostly original anime (which is honestly quite impressive given how original anime are such a rarity these days), we have Kuromukuro or &amp;lsquo;Black Relic&amp;rsquo;, another mistake made by P.A. Works which is another case of &amp;lsquo;Cool idea, terrible execution.&amp;rsquo;    Story: Shiragane Yukina is your typical high school student with a mother who works in a high tech research facility that produces mechs and studies this giant cube-like object that no one yet understands. Upon what basically equates touching the cube, they find that inside the cube is a man who bears the personality and loyalty of a medieval Japan period samurai who quickly mistakes Yukina for someone else, tells her about the &amp;lsquo;demons&amp;rsquo; that threaten the world, and bring her to co-pilot a giant mech that they call the &amp;lsquo;Kuromukuro&amp;rsquo;. (Hey look, title drop.)    What started out as a mech series with elements of mystery due to the gradual feeding of details and story over the entire 26 episode runtime of the series quickly becomes one of the most boring and poorly written series that P.A. Works has made right up there with Glas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700-1&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は認めなければならないが、黒骸は私を驚かせるショーである。 それはP.A.のためだけではありません。 作品はメカショーに参加しています（彼らが最後に何かに参加したのはいつですか？）が、最初のエピソードがどれくらい早く嵐のような視聴者になるかが原因です。 オリジナルのアニメとして、クロムクロは、カジノのような、良いと悪の間のギャンブルのようなシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単に言えば、黒骸は単にあなたの典型的な巨大なロボット戦争のドラマになりたいだけでなく、もっと感情的な乗り物になりたいです。 それは、架空の世界の設定と、最も重要なのは、キャラクターの関係で、そのキャラクターを大切にしたいと考えています。 これはオリジナルではほとんどありませんが、最初の前提から探求することが多いので、それは有望です。 ストーリーテリングには、現在のタイムラインから450年の歴史があります。 当時、地球を侵略したエルフ・ドール（Elf Dorg）と呼ばれる宇宙人の力があった。 しかし、鷲や一族の幸姫は、常座健之助と一緒に「黒い遺物」と呼ばれる武器を使って報復することができました。  Yukihimeは今回も謎めいて消え去る。 そして、約60年前、この黒龍が発見されました。 現在のタイムラインでは、彼女が特有のメカを誘発すると、彼女の不思議な事件に白い雪奈ちゃんがうっかり関わってしまいます。 これがどこに行くのか見てみましょうか？ これは本質的に、過去から現在までのイベントをつなぐショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーそのものには、深刻で明るい響きがあります。 アクション、SF、ドラマ、そしておそらくロマンスの要素を兼ね備えています。 最も神秘的な性格は、戦国時代に生まれた男性主人公の大沼です。 彼はユキヒメのプロテクターとして自分自身を確立し、彼は彼女と似てゆきなと独特の関係を形成する。 戦国時代に生まれたばかりでなく、彼は現代技術についても無知であることは驚きではありません。 その後、ほとんどのSF関連のシリーズで見つけることができる典型的な女の子ゆきながあります。 私は認めなければならないが、彼女は最初は良い印象を残さなかった。 これは、彼女がしばしば自分自身について不安定で、「苦痛の中でもらった」タイプの感情を持っているという事実に由来します。 実際の戦闘経験を得る前に、彼女は他の人を救うよりも、救われる必要のあるキャラクターのように感じました。 幸いにも、彼女のキャラクターとのより強い側面を示すために、ストーリーが進行するにつれて、ショーは彼女をより好意的にすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターといえば、ショーは実際には非常に多様な範囲を提供しています。 熟練したパイロットから専任の研究者に至るまで、あなたの心が「よく知っている」という行に沿って考えている場所に少なくとも1人のキャラクターがいるでしょう。 ショーの中で最も著名な女性キャラクターの1つは、天才と見なされるフランスの交換学生ソフィー・ノエルです。 ゆきなとは対照的に、彼女は非常に自立しており、アプローチするのは難しいです。 シリーズ全体を通して、彼女は様々な紛争に関与し、彼女の性格について明るく感じさせる。 自己中心的なことにもかかわらず、彼女はまた非常に勇気があり、彼女の世界に差をつけたいと考えています。 このように、メインの3人の主人公は、お互いを区別する独自の場所にすべて立っています。 それでも、最も謎のキャラクターは間違いなくOumaです。 彼の過去はあまり明確ではありません。私たちはそれらについて謎めいた手がかりしか見ません。 さらに、Oumaの個性は非常に正式なものですが、あなたが彼を学校のような現代生活環境に置くと、コメディーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.A. 作品は、文字のデザインがよく分かっていることは驚きではありません。 ナギのアスカラを見たことがある人は、ルックスと特に女性の主人公との類似点を見つけるでしょう。  P.A. 作品は常に絶妙な背景の風景で知られており、スタジオは再びテーブルに彼らの才能をもたらす。 私たちは自然の森と山岳地帯で豪華なビジュアルを手に入れました。 宇宙では、アクションシーケンスに関しては、SFの強い感情があります。 このショーはファンのサービスでは知られていませんが、Oumaのおかげで男性サービスより多くのことが知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのサウンドトラックの面では、クロムクロの音楽コンテンツはかなりうまく機能します。 その感情的なドラマでも知られている間に、器楽的な感覚を提供します。 しかし、私は最高の気持ちで甘えん坊を見いだす。 ゆきなさんの声は、慣れ親しんでいる私には長い時間がかかりましたが、ソフィーの声は、彼女の才能を持つ人にとって柔らかすぎます。 もちろん、Oumaは彼の男らしい声で一番際立っています。無視するのは難しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バケツリストの最優先事項として、黒丸を見ていることはまずありません。 それは否定するのは難しいが、最近では非常に多くのアニメが出てきているので、それはあまり目立たないメカショーのひとつだ。 しかし、黒丸は時間の投資に値すると思います。 はい、それはメカとドラマの話と地球と宇宙人が関わるすべての全面的な銀河戦争の間にシャッフルする2法です。 あなたがP.A.のファンではない場合でも 仕事やメカ、それはまだあなたがもっと欲しいものに戻れるようにすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230522&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to admit, Kuromukuro is a show that taken me by a surprise. It’s not just because of P.A. Works is involved in a mecha show (since when was the last time they’ve been involved in something like that?) but because of how quickly the first episodes takes a viewer like a storm. As an original anime, Kuromukuro is a series that’s like casino, gambling between the good and the bad.    Simply put, Kuromukuro doesn’t simply want to be your typical giant robot-war drama but also more of an emotional ride. It wants to capitalize on its characters with its fictional world setting and most importantly, character relationships. The storytelling also has a bit of background that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua-1&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kuromukuroは、LAの最も決定的でないSpring＆amp;  LAが本当に良かったかどうかわからない夏の2016年夏、LAを勝ち上がったのか、それともクラッシュして焼けたのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ブラック・リリック」を「サポート」としてパイロットすることに躊躇している一市真央の声で知られる主人公の白根由紀奈という女性の主人公である新人ジェネシス・エヴァンゲリオン、「侵略エイリアン」は、  「ブラック・リリック」の主操縦士であり、知られていない理由で侵入しようとしているエイリアン・ロボットと戦わなければならない麻婆悦平によって声高にされた不思議な記憶喪失のケノスケン「ケン・オウマ」も、ケノスケはまた、 侍の時代を迎えてくれるような気がするだけでなく、それに伴うトラブルもたくさんありますね&amp;hellip;新世紀エヴァンゲリオンみたいな感じですね。 まあ、LAは、これが新世紀エヴァンゲリオンのクローンであるという考えは、それが自分のアイデンティティーであり、NGEのクローンであることから離れている自分のプロットを持っているので、馬小屋だと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;謎の意味では、ケノスケが本当に誰であるか、侵入している外来ロボットは何か、それは国連黒部研究所と何が関係しているのか、ユキナとブラックリリカとの関係は何か？ 大多数のこれらの質問は、ありがたいことにアニメの終わりに答えています。 この陰謀は本当にLAを最後まで見守っていたものでした。 これらの謎は、多かれ少なかれ正義が進展するにつれ正当化され、ブラック・リリックと侵略外人のエフィドルグの動機づけ*咳*世界支配*咳*典型的*咳*とプロット・ツイストが説明される 時間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そういう意味では、黒ろうとは、ケノスケ、龍太、ゆきなと結びついた恋愛の三角形で、やや曖昧なロマンチックなサブプロットに入ってしまいました。そしてLAのロマンスに対する意見を知りたいのなら、LAはケノスケ×ユキナ これがどこにつながるのかはちょっと明白でした。  LAが本当にロマンスをどう考えていたのか、三角関係は一言も言い表せませんでしたが、LAは豊崎晃が声をあげていることについて多かれ少なかれ心配していました（Spoilersはこのキャラクターではあまり話せません）、Kennosuke and Yukina この「ロマンス」の複雑な状況のために、この愛の三角形がその時にあった状況を考えると、不安定であるだけでなく正確に特定することも困難でした。 ロマンスは、侵略されたメカ軍やその動機など、より緊急の問題があるため、思考後のものですが、ロサンゼルスの要素がそこにあった理由をLAが知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここではいくつかのペーシングの問題がありますが、それはSF、アクション、メカ、そしてミステリーとロマンスの下にあるさまざまなジャンルを考慮すると、ペーシングはむしろ矛盾しています。途中までではなく、 それは主要なストーリーラインであり、それが本当に根っからのものになっていくところですが、ペーシングはまだ矛盾していますが、良い方法で行われます（最終的に細部に入り、主なストーリーラインに焦点を当て、 それと一緒に時間を追加する人生のキャラクターの成長 &amp;lsquo;スライス&amp;rsquo;しかし、矛盾しているの周りに行くほとんどの時間）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの面では、PAの期待。 バックグラウンドの素晴らしいディテールを再現するために、キャラクターのデザインは時々ジャッキーを得ることができますが、それはほとんどの時代には本当にまれです。 はい、ロサンゼルスのロボットのCGIは大抵の時は濁っていますが、メカのすべてがこのようなものではなく、多かれ少なかれ、時にはよく統合されているわけではありません。 実際には、様々なユニークなメカデザインのおかげで、PA WorksがCGIと伝統的なアニメーションをどのように統合し、Yukinaの戦術的な戦略を追加したかによって、さらにアクション満載の体裁のいい戦いを構成しました。 戦い。  CGIは控えめな言い方で使われていましたが、できるだけCGIを置かなかっただけです。 全体的なPA作品は、アニメですごかった&amp;hellip;期待されていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優の面では、キャラクターの性格の大部分を確認しながら、大部分はうまくいきました。 麻布十番は怒っていたトム・ボーデンと木村亮平だけでなく、雄大なケノスケとなった。  LAの好きな声優は？&amp;hellip;一一郎真央、はい毛沢東は当初のエピソードでは確かに泣き叫んでいたが（彼女の泣き言とケノスケとの彼女の頭には何があるのだろうか？）、さらにキャラクターとリレーションシップの両方のプロット、 賢明な人は本当に毛沢東にもっと多くの資料を与えました。 ソフィーは辛口だったので、二番目はソフィーの上田麗奈に行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クロムキュロに与えられたプロットのねじれは、あまり言い表しがたいほど予期せぬものでした。そしてクロムクロは本当にLAの謎のほとんどに多くのヒントを与えておらず、プロットは本当にそれについて引き締めたいと思っています。 プロットの紆余曲折は、特に後半の間に黒木くんが本当に緊張を高めさせるが、1つのプロットのひねりは、むしろ反クライマックスになったように感じる。 今LA、LAはちょっと理由を知っていますが、LAはやはりLAにぶつかってLAを混乱させるのを見かけます。 エンディングの話に&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;決勝は決して終わりがなく、LAはこれを予想していたが、LAはそれがなぜ終わったのかを見ることができる。 エンディングは、ある意味ではかなり良い「最終戦い」を持っていましたが、もう一度、この終わりのフィナーレへの肉と築き上げに残っていた「未来」のテーマを実際に支えています。 そのタイムクローズの「エピローグ」はまた、それに大きな追加であり、これらのキャラクターが若干大人になったのを見て、彼らに何が起こったのかがかなり良かったのを見ています。  LAがまだ満足していただけでなく、LAはこの終わりがこれらすべてのゆるいプロットの糸をフィナーレに押し込むことはできないと見ていただけでなく、あいまいさは、 それにもかかわらず、まだ良い終わりだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、クロムクロッ&amp;hellip;悪いアニメか、いいアニメだったの？それはLAのテクニカルで話したこととよく似ていますが、LAはクロムクローがどれほどうまくいったかを知るには不十分です。 それは初期のエピソードで問題を抱えていたことは確かですが、このアニメの終わりとペーシングが矛盾し、PA.Worksによって行われたオリジナルのアニメと15周年アニバーサリーのこのアニメでは、クロムクロッとその興味深い謎 ユニークで不気味なキャラクター、そしてPA Worksは典型的に美しいアニメーションです。 黒袋が良かったり悪かったりしたら、LAは本当にピン止めできませんでした。なぜなら、LAはLAの最も決定的な春＆amp;  2016年夏、しかしLAの評決では全体的に、黒禄郎は良かった、それほど良いことではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230814&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuromukuro was one of LA&amp;rsquo;s most indecisive animes of Spring &amp;amp; Summer 2016 as LA really didn&amp;rsquo;t know whether it was good or not?, well did it succeed in winning LA over or did it crash and burn?&amp;hellip;let&amp;rsquo;s find out.    For what a premise is given to us, Kuromukuro at a glance is essentially Neon Genesis Evangelion with it&amp;rsquo;s &amp;lsquo;invading aliens&amp;rsquo;, a main female protagonist named Yukina Shirahane voiced by Mao Ichimichi who is reluctant to pilot the &amp;lsquo;Black Relic&amp;rsquo; as &amp;lsquo;support&amp;rsquo; and a boisterous amnesiac mysterious Kennosuke &amp;lsquo;Ken&amp;rsquo; Ouma voiced by Youhei Azakami who&amp;rsquo;s the main pilot for the &amp;lsquo;Black Relic&amp;rsquo; and having to fight alien robots trying to invade for unknown reasons, Kennosuke also goes through knowing how the modern age works due to his samurai-era like ways getting him A LOT of attention as well as troubles that goes along with it&amp;hellip;&amp;hellip;yeah feels like Neon Genesis Evangelion just in a sligh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeurivar-1&#34;&gt;Zeurivar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;NOW。 あなたのために準備ができています&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;サムライは今の時代から主人公をスタイリングしましたか？&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mechは戦う？&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;一部の生涯の高校時代&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;エイリアンロボが空から墜落した？  （私はSAY..nvm）&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;人類の過去と未来の謎&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ナルトのアスカラのチサキのようなかわいいギャルたち（P.A. Works以来）？&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;それから、あなたはそれをここで手に入れました！
2016年の春に放映されたアニメでは、これを残しました。 実際には、シーズン中にそれほど注目を集めなかったが、少年は私がこれを見てうれしかった！
個人的にこのアニメは、「Dancecross Charlie」（これは同じ時間に放映されていたが、フランチャイズのために明らかに広報されていた）と「Crashlips」（PA Worksからも、恐ろしい男の子）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;面白いメカがあります。 異なる人格と異なるアジェンダを持つキャラクター（そしてアメリカ人のようなステレオタイプのキャラクターは、彼らが大事にしていることを**私はいつでもうまくいっていると言います）私はただP.A. 彼らは奈良のアスカラと同じスタイルに従った作品のキャラクター！ メインヒロインはちょうどあなたにチサキを思い出させることはありませんか？
これにはいくつかのロマンスがあることは言うまでもありません。 偉大なアニメにはロマンスがありませんu003e&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのすべてがどのように展開しているのが大好きです。 過去のケノスケ、邪悪なエイリアンの計画、そしてそれがどう終わったか。 私は個人的にそれがかなり素晴らしいと思った。
（/ Spoiler /これはヒロイック・エイジから少し懐かしい気分になったのですが、どうやってそのワームホールを開いたのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私が答えたいと思った質問に答えて、私がそれを愛していた方法を終わらせて、私に第2シーズンがあったと願って、26のエピソードのアニメを全体的に満足させる全体的なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231727&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zeurivar/reviews&#34;&gt;Zeurivar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NOW. ARE YOU READY FOR SOME    - Samurai styled protagonist from the past in present time?  - Mech fights?  - Some slice of life highschool time  - Alien robos crashing from the sky &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;farfollow-1&#34;&gt;farfollow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近シリーズを終えてしまったし、私はメカの大ファンではないと考えて、とても良いアニメだと言わなければならない。 私は、世界を救うクライス・ロボット・スクール・エア・ヘッドの女の子は気にしないので、ちょっと見てみると、このアニメをしばらく見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私は間違っていた。 私は退屈を見始めてうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は偽善者のように見えますが、実際にはそれは非常に遠いです。 一目でそれを知ることはできませんが、キャラクターは最初からかなり創造的です。 主人公（ゆきな）は典型的な「空中」と呼ばれるように見えますが、導入のエピソードから貧弱な成績を取ったと思われますが、実際には学校に興味のある人だけでなく、人工の構造 自然からまっすぐです。 それは最初から非常に関連しているように思える主人公を持つことが爽やかです。 学校の要素は、パワーを超えていないし、それは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学校ドラマのことはあまり普及していませんが、このアニメはあまりにも多くの時間をフィラーで無駄にしないと同時に、すばらしい安定したペースで発展しています。 愛の要素は非常に上にあり、ラナやイヌヤシャのような茂みの周りに殴られることはありません。 アニメーションは流出していて、ここではいくつかの戦場シーンが繰り返されていますが、それははるかに高い基準です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BASEのアイデアはこれまでに行われていたかもしれませんが、このアニメは紆余曲折とプロットポイントを持つスタンドアローンのプロットを簡単に開発し、そのキャラクターは創造的にユニークで強固です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが期待している気持ちの良いやり方でエンディングが起こることはありません。 現実のように感じるツイストは、アニメでは非常に予想外です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は喜んでシーズン3を待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230850&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/farfollow/reviews&#34;&gt;farfollow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve finished the series recently and I have to say that it&amp;rsquo;s a very good anime considering I&amp;rsquo;m not a big fan of mechas. I glossed over this anime for a while just by the look o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chighsour-1&#34;&gt;chighsour&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたの典型的な未来的な侍/恋愛 - 高校 - メカ・エイリアン・サイエンスアニメのようですが、私は彼らがこのジャンルから期待しているすべてを取り上げて、それをいくつかのノッチにすると主張します。 それは実際に面白いです、ちょっとばかすことができ、あなたがCGIを無視することができれば良い戦いのシーンがあります。 プロットも良いです。 あなたが思っていると思うようになったときに、プロット・ツイストがあります。 私は第2シーズンの終わりに涙を流しても、とても甘かったです。 すべてのキャラクターはバランスが取れていて、自分の難しさに遭遇します。 キャラクターの深みと発展が大好き。 このアニメは本当に面白いジャンルの対立を持っていますが、面白くて面白いです。 強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231631&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chighsour/reviews&#34;&gt;chighsour&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seems like your typical futuristic-samurai-romance-high-school-mecha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88-1&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;P.A. 作品は過去に多くのジャンルを試していましたが、私は実際に彼らが15年の記念日をメカアクションをベースにしたショー、元々の作品で祝うことを期待していませんでした！ クロムクロは、圧倒的に強力なメカで異星人の侵略者から知っている人類を救うことについてのショーであり、アルドゥーナゼロの初期のテーマとプロットの進行に酷似しています。 しかし、P.A. 作品の文字中心のタッチはここで一杯です。 あなたが少しのメカとアクションでショーを探しているが、その中核となるキャラクターについては、それ以上は見えない。 黒袋は楽しさと楽しい乗り心地です。私はP.A.の下でもう一つ目立って成功したことを報告してうれしいです。 作品のベルト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233990&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;P.A. Works has tried a lot of genres in the past, but I really didn&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marcusb-1&#34;&gt;MarcusB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はクロムクロウが私を少し驚かせた、特に最後のエピソードで。 私は彼らが物語に与えた結論を本当に楽しんでいました。それは通常、作るのが最も難しいことの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、一般的にはOKアニメだと思います。 新世紀エヴァンゲリオンの「模倣」を見ている気持ちになるのはいくつかあります。 私はファンではありませんが、私が本当に気に入っているのは、心理学のジャンルです。 そしてそれはまさに黒骸にはないNGEの特徴の一つです。 コメディの面も、多くのエピソードで強制的かつ不必要と感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは同じです。 悪くないですが、それは革新的ではありません。 エイリアンは、巨大なロボットを制御している人間と戦っていてもどこからも出てこない、基本的には、最初のエピソードでは、少なくともそれです。 その後、宇宙を支配しようとしている国家の存在、またポップカルチャーでは新しい概念ではないという話が追加されました。 たぶん、最も革新的で奇妙な要素は、主人公のひとりが長い間「眠っていた」侍であるという事実かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私が本当に楽しんでいたキャラクターはなかった。 そして、主人公が監督の娘であり、ロボットを操縦するための最初の拒否であったのと同様に、NGEではいくつかの類似点を考え直すことはできませんでした。 彼が戦いを見たり記録したりできるかどうかにかかわらず、人生を危険にさらすことを気にしないテクノロジーやロボットについての熱狂的なものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックや芸術のような技術的側面は素晴らしいものではありませんが、失望しません。 実際、24のようないくつかのエピソードでは、本当に良いアクションシーンがいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、それはいくつかの面で失敗するOKのアニメですが、私のように、エイリアン、侍を含むメカアニメを好む人は、おそらくそれを見て楽しむでしょう！
ストーリー（6）; アート（8）; サウンド（7）; キャラクター（5）; 楽しさ（7）;
全体的に（7）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234605&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MarcusB/reviews&#34;&gt;MarcusB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I gotta say, Kuromukuro surprised me a little bit, especially in the last episodes. I really enjoyed the conclusion they gave to the story, which, normally, it&amp;rsquo;s one of the most difficult thin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>