<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/garo-honoo-no-kokuin/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/garo-honoo-no-kokuin/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Garo Honoo no Kokuin</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/garo-honoo-no-kokuin</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/garo-honoo-no-kokuin</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/63667.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/23311/Garo__Honoo_no_Kokuin/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/23311/Garo__Honoo_no_Kokuin/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;link-of-hyrule&#34;&gt;Link_of_Hyrule&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;スポイラーの無料レビュー&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2014年にガロを退団させた人が、あまりにも目立たないように思われた場合、これはPSAです。 やや不器用で、一般的に方向性のない行動が始まったのは、それを差別化する成熟した唯一の声で始まり、最終的には独自のものになり、強烈なキャラクターと感情的な投資計画で完成した、目に見事な、よく書かれた、思い出に残るアクションドラマでした。 ガロはおそらく今シーズン放映された最高のアニメだったし、注目を集めているよりはるかに注目を集めることが必要だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：人々を恐怖させる恐怖として知られている血の渇いた生き物がいっぱいの世界では、それらを守ることのできる唯一の者はマカイ騎士団として知られています。 王国全体の平和を保つことに専念している秘密組織。 しかし、人々は知っていることはほとんどありません。王はマカイ騎士団と錬金術師を邪悪な魔女として描いて、それらを根絶するために顧問によって操作されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガロのことを理解する前に、一つのことが出てくるでしょう：それは成熟した調子を持つ方法を知っています。 あまりにもしばしばアニメは無益な血、腸、ヌード、および/または死と混乱の成熟の罠に落ちるか？ ガロではない。 このショーでは、精神的な喪失、利他主義、年齢、性別、暴力などの話題について、彼らが頭の中にいるように感じることなくこれを扱っています。 これだけでは、ファンデーション、モエなどで悩まされている典型的なアニメでは見ることができないことに対処する潜在的な材料の広範なスペクトルを開くので、これだけでも立派です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガロの最大の不満は、それが方向性を欠いているように見えるか、または実際の全体的なプロットでさえあるということですが、これは実際にはショーの前半に当てはまります。 具体的な目標は念頭に置いていないため、多くの人々がこのアニメに関心を失ってしまいました。それは理解できます。 しかし、ショーの最初の失敗から何が出てくるのは、時代到来についての感動的な話です。 それは、強制的、偉大なペーシング、そして対話と行動の完璧な組み合わせを感じることなく、いくつかの偉大なドラマで完全です。 それは感情的な浮き沈みの大いにあなたを置きます、本当にあなたが画面からあなたの目を離したくないようにします。 あなたが最初の数回のエピソードを通してそれを難し​​くすることができれば、間違いなくそれを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは本当に自分自身に来ているが、その現象は、私の意見では、ガロのハイライトである文字の素晴らしいキャストの成長と発展に大きく起因する可能性があります。 主人公のレオンは、悲惨な十代の十代の若者から始まります。 彼はすべてについて不平を言い、満足することはなく、まったく耐えられない。 だから基本的に、彼はあなたの平均的なティーンエイジャーです。 彼がショーのためのそのような効果的な焦点を作るのは、彼が彼の経験から学び、成長する方法です。 レオンはダイナミックなキャラクターであり、最終的には好意的になり、さらには共感できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Leonは多くの興味深くダイナミックなキャラクターの1つに過ぎません。 レオンの&amp;rdquo;父&amp;rdquo;であるドイツ人は、ショーの個性を大いに説明します。 彼はプロットで重要かつかなり重大な役割を減らすことなく、非常に面白いですが、達成するのは容易なバランスではありません。  EmmaとAlfonsoもあります。EmmaとAlfonsoはそれぞれ興味深いサブプロットを同様の方法で持っています。 キャラクターになると、ガロは圧倒的にそれぞれの背景や動機を洗い出します。 キャラクターは、私が遅いスタートでショーにこだわることができた理由であり、報酬は私がこれまで考えていたよりずっと驚くほど高かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言及する最後のことは、危険なプロジェクトに取り組むためにボールを持っていることですぐに私の好きなスタジオの一つになっているスタジオMAPPAがGaroのすばらしいアニメーションのために多くの称賛に値する方法です。  Makaiの鎧の戦いは、これまでのアニメでCGIが成功した偉大な例の1つですが、CGIをまったく使っていない詳細な風景や戦場シーンは私にとってさらに印象的でした。 これまでの今年の戦いが容易な2人の主人公の間で、アニメの後半に1つの特別な戦いがあります。 素晴らしい振り付けが私の息を吹き飛ばした。 私はおそらくその地獄のためにそのシーンを5回見ました。 ユニークな偉大なアニメーションと&amp;hellip;「面白い」サウンドトラック（OPを見れば、私が何を意味するかを知ることができます）と、プレゼンテーションの側面で提供するアニメがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、Garoは成熟したトーンと、注目に値する行動に焦点を当てた、よく書かれたドラマです。 蛇行するプロットは、最終的に家に帰ってきて、あなたが長い間覚えておく素敵な物語を提供します。 私は非常に忍耐を少し持っている人にGaroを強くお勧めします。 ここで2つのシーズンに！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183972&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Link_of_Hyrule/reviews&#34;&gt;Link_of_Hyrule&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;SPOILER FREE REVIEW&lt;/strong&gt;    If you were one of the people who dropped Garo back in 2014 because the plot seemed a little too aimless, this is a PSA: Y’done goofed. What started off as a slightly clumsy and generally directionless action romp with only a mature tone to differentiate it eventually came into its own and emerged as a visually stunning, well written, memorable action-drama complete with strong characters and an emotionally investing plot. Garo was arguably the b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;agil-san&#34;&gt;Agil-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューでスポイラーを控えるだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Garoは、私のお気に入りのアニメの一つになっています。 この話は、若いマカイ騎士レオンと、魔法騎士でもある父親のドイツ人に続いています。 マカイナイツは遊ぶべき仕事を持っています。それは人間の毎日の生活を脅かす暗黒の魂に憑依された人々である「恐怖」を殺すことです。 シリーズの主人公であるレオンは、完全に成熟していないマカイナイトです。 彼は真にマカイの騎士であり、父親は先生であるということが何を意味しているかを学んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同時に、アルフォンソという名の王子が、自分の城の中の誰かに裏切られ、死を避けるために強制退去することを余儀なくされました。 城はそれから追い抜かれ、メンドーサという男の王国も同様です。 アルフォンソは王国を救うために運命づけられた伝説的なゴールデンマカイナイトを探しなければなりません。このナイトはレオンになるでしょう。 こうして、レオンとアルフォンソの冒険が、メンドーサの手から王国を取り戻そうと試み始めます。 このアニメは、これらのキャラクターの物語を伝えるために必要なペーシングで驚異的です。 それは遅すぎたり遅すぎたりすることはありません。ゆっくりとしすぎることはありません。実際にあなたが経験して見たいと思うように物語を伝える時間がかかり、ゆっくりと見る価値のあるアニメに成長します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの芸術は素晴らしいです、私は彼らが取るアプローチが大好きです。 文字は細かく見えますが、単純ではありませんが、楽しい方法で単純ではありません。 彼らはまた、人間とマカイ騎士とのコントラストを見せてくれるマカイ騎士の鎧のCGを使って、彼らに輝きを与え、目立たせます。 音質は良かったし、不愉快でも圧倒的に素晴らしいことでもなかった。 それは、適切な時代のために完璧な雰囲気を作り出すのに役立ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズのキャラクターが、このアニメを私のために見やすいようにするものだと信じています。 あなたは若く、激しく、素朴なレオンを持っています。 正直で強固なアルフォンソ。 愚かな、プレイボーイの父。 美しくて独立したEmaと、これを素晴らしいものにするもっと多くのキャラクター。 少数のキャラクターでさえ、このアニメの中で大きな役割を果たします。残りのシリーズのエフェクトキャラクターや、あなたが予想したよりもはるかに大きな役割を果たすものもあります。 それぞれのキャラクターは、1つのエピソードを表示して放置するか、次のエピソードで死ぬか、または全部の方法でストーリーを立てるかの理由で、そこに存在します。 あなたは何らかの形であらゆるキャラクターを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみの面では、これは私の本で簡単に10を取得します。 アニメがどんなに良いものになるか分かりませんでしたが、私がエピソード7-12になったら、プロットはすぐにピックアップし、最初の6つのエピソードは無駄にならなかったことがわかります ショーが24のエピソードのために持っている時間を埋める。 このショーは24回にわたり美しく発展しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はショーに10点（優秀/傑作）を与えます。  Garoは、24以上のエピソードを構築するために取り組んできたストーリーに本当にとどまっていました。そして、あなたは本当にあなたがメインキャラクター、Leonに付き添って、彼が何を通過し、最後に彼の義務を見ているのですか？ このショーはハッピーエンドを与えるためにどんな愚かな弦を引っ張っていない、起こったことは起こったし、レオナと彼の同盟国はそれに対処しなければならない。 ガロはマンガ/ VN / LNのような別のソースから来たものではなく、第2シーズンズと映画がどのようになっていたかを見て、このシリーズが単なる6つのエピソードであったときに作者が 事前にすべてを計画して、それは第2シーズンが私たちを失望させないことを約束しているように見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;御時間ありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184772&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Agil-san/reviews&#34;&gt;Agil-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will refrain from spoilers in this review    Garo, has turned into one of my favorite anime at the moment. The story follows a young Makai Knight named Leon, and his father German who is also a Makai Knight. Makai Knights have a job to play and that is to kill the &amp;lsquo;Horrors&amp;rsquo;, which are people who have been possessed by dark spirits, that threaten the every &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chesudesu&#34;&gt;chesudesu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シーズンが最も賞賛されていると話しているなら、ガロをあなたの会話のどこかに書いたことは間違いないでしょう。 誰もそれ自体を保持することができるアニメシリーズを期待していませんでした。 このシリーズは、それがそれ以上のものになることを願っていません。 それはまさにガロのことです - それはとても美しくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本質的に、ガロは良いと悪の話です。 それについては特別なものも全く新しいものもありませんが、それはショーがそれを緊密に保つところです。 このシリーズでは、災厄と悪魔と闘う保護者の幻想的だが恐ろしい世界に連れて行く。 我々は若いマカイ騎士レオンを追って、復讐の願望か守る義務という2つのエモスを区別しようと奮闘しています。 その物語は非常に不足しているかもしれませんが疑問があるかもしれませんが、陰謀と巧みさが十分です。 全体として、ガロはきれいで堅実な物語 - 自分の義務と目的を発見する物語を展開します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガロについてのより印象的なことの1つは、それが印象的に保持する理想を処理することです。 彼らが喜んで与えられている間、理想はあまりにも遠くに逸脱することはありません。 彼らは嫌悪感と過熱感を感じるのではなく、謙虚であり、もっと重要なのは、物語に関連しています。 イントロスペクション、実現、および宣言の場合、キャラクターは決して冷たくするために無作為で無意味な行を出さない。 彼らは、ちょうど良い時に、正しいことを言いながら、シンプルさを重視しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの大部分のキャラクター開発はLeonに焦点を当てています。 彼は壮大な180度の回転ではなかった。 むしろシンプルに保たれました。 残りの部分はかなりのシェアを持っていますが、開発の完了までに1〜2回しかかかりません。 少なくとも、これらの文字は不当なファンサービスには使用されませんでした。 典型的ではあるが、それぞれは明瞭で記憶に残る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガロの芸術は、その設定を描写するのにうまくいきます。 騎士団は華麗で派手ですが、誇張はしません。 恐怖はひどくグロテスクです。 私はそれがすべて合っていると言うでしょう。 音楽はシーンをエキサイティングに保つ素晴らしい仕事をします。 特に戦闘シーンでのアニメーションは素晴らしいフィーチャーです。 振り付けはきれいでエレガントで、流動的でエネルギッシュです。表面レベルでガロしか見ていないと、まったく期待できないことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それをすべて集約するために、ガロは驚きとして来る。 それはより大きいアニメショーを飾る複雑さと洗練が欠けているかもしれませんが、すべての背後にあるそれは大胆かつ注目すべき努力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183976&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chesudesu/reviews&#34;&gt;chesudesu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re talking about the season&amp;rsquo;s most under-appreciated, you&amp;rsquo;re sure to have mentioned Garo somewhere in your conversation. No one expected an anime series that could hold itself together, much less walk on its own legs. The series does not aspire to be more &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cauthan&#34;&gt;Cauthan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これはこのサイトに適応したスポイラーフリーレビューです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[シノプシス]：信頼できる顧問のMendosa（Hashi、Takaya）の影響下で、Valianteの王は、王の健康が脅かされた後、Makai騎士団とMakai錬金術師の両方を殺すために大規模な魔女狩りを開始する 魔女。 彼女が賭けられたとき、問題の魔女は息子、Leon Luis（Namikawa、Daisuke）を誕生させた。そして彼は父親とMakai Knight Luis Hermanに激怒した。 数年後、レオンは父親と一緒に復帰し、母親の死の責任者たちに復讐し、アルフォンソ・バリアント（ノムラ、カツヒート）はメンドーサの歪んだ影響から王国を取り戻そうとしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はGaroがそれを伝えるために設定した物語のための完全なサイズのキャストを持っていたと思う。 それはLeonとAlfonsoの2人の主人公と最も関わっていましたが、HermanとEmma GuzmanというMakaiの錬金術師には多くのスクリーン時間が与えられました。 キャストの他のメンバーはまともな金額を持っていますが、多くの人がバレンテの市民であり、広範なキャラクター調査自体を必要とせずにさまざまな方法で番組のテーマを強化するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レオンは全体的にかなりまともなキャラクターであり、ショーの過程でかなりの進歩を遂げています。 彼はショーの前半にかなり静的な態度と考え方を取っているが、後半は彼の発展を育むのに多くの時間を費やし、最終的に彼はそれによってより良いキャラクターになる。 彼は復讐に屈しているが、他の主人公が持っている程度にはその特徴をあまり持ち合わせていないし、復讐が彼を時々消費するかもしれないが、他のショーのキャラクターと同じように彼を定義していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アルフォンソは王国の皇太子の通常の特質を彼にもたらします。彼は正義、勇気、そして熟練した剣士です。このように、彼は同じ理由で魅力的ですが、少しは典型的です。 彼はレオンほど複雑ではないし、彼の性格がどのように始まっているのか、彼は不愉快ではないし、レオンとの直接的な関係が2人のキャラクターをかなり上手にするのを助けるため、同じレベルの開発をしていない。 彼はメンターを取って、彼の王国を救うための彼の積極的な追求がキャラクターをかなり愛するようになると、彼は私にとってまともな量を改善する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レーマンの父、ハーマンは、リラックスした態度と街の売春宿への頻繁な訪問のために、ほとんどコメディーなキャラクターですが、ショーを通していくつかの深刻な瞬間があり、プロット内に代理店を持っています。 私は彼のおかしなことに思っていたよりも多くのスクリーン時間を持っていたので、彼のことはあまり気にしませんでした。そのショーのペーシングのわずかな落ち込みの中で、ショーのペースがはるかに良いと思った場所 レオンまたはおそらくアルフォンソで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、AlfonsoのようなMendozaは、私をかなり典型的なキャラクターとして捉えています。これは、私たちが王様の不必要な厄介なアドバイザーを見て初めてのことではありません。 彼はかなりシンプルに悪いですが、彼の裏話は十分興味深いですし、私の目ではキャラクターをより受け入れやすくしますが、それはフィクションの素晴らしい仕事ではありません。 私が特別なメモをしたいと思っている人は、メンドーサの出席者であるオクタヴィア（Octavia）です。 彼女はショーの前半にはほとんど存在しませんが、後半には彼女の行動に驚くべき革新と知性を示しています。 これらの特性のために、私は彼女がまれな外観とショーの前半に彼女の軽い存在にもかかわらず、その時の周りのより説得力のある文字の一つであることがわかった。 彼女のメンドーサへの崇拝とその理由は、よく発掘され、誠実であり、注目を浴び始めた後はとても楽しいキャラクターになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Garoのアニメーションについて言及する最初のことは、間違いなく主人公Garo、Zoro、Gaia（いくつかの名前を挙げると）が着用したMakai鎧のスーツです。 彼ら自身が幻想的に見える一方で、彼らのCG描写は、最初は飲み込むのが難しく、ショーの環境や時には敵と大きく対照的です。 私はショーが進行するにつれて見るのが簡単になると言いたいと思います。そして、あなたは上品で光り輝く金属のスーツに慣れていますが、私は本当に自宅にいるとは思っていませんでした。 そうでなければ十分に実行されたアクションシーケンスに損傷を与える。 このショーでは、Makai Knightsの敵であるHorrorsにもCGを使用しているので、英雄と敵の両方がCGで行われたときには、もはや衝突しなくなるので、シーン全体をより受け入れやすくします ケースとそれはまだ鎧とそれらのアニメーション環境の間の急激な違いを修正しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CGを別にすれば、Garoのキャラクターデザインは興味深いスタイルを持っています。 彼らはショーのトップ・オブ・トップの性質と一緒になっている活気のあるデザインですが、時には物事が少しばかげて見えるようになったと感じました。 キャラクターはデザインポイントで非常に単純化されていますが、髪型やボディーの比率が十分に異様にも激しいと言われています。 恐怖はいつもヒューマノイドではなく、しばしばデザイン上の獣医です。 私は、彼らが多種多様な描写をしていて、ショーの中で敵対的な存在として、それらをピン止めし、時には真剣に受け止めることが困難であることを考えると、少し奇妙であると感じるように、 キャラクターのデザインは、時折、品質が低下しますが、あまりにも目立たず、視聴者の気を散らすには十分ではありません。 アクションシーケンスにはアニメーションがありましたが、CGを使用していることが多少ありましたが、実行に優れた重要な戦いがいくつかありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、ガーロが最も秀でたエリアではなく、バックストーリー、キャラクター・インタレスト、プロット・ポイントを追加して光沢を帯びたCGアクション・シーケンスのビークルのようなものでした。 これはガロがアクションシーンのための物語の枠組みを作ろうとした試みを却下するのではなく、批判的な話はそれほど難しいものではないが極端な方法では複雑さが欠けているため、嫌な仕事はしない。 ショーのプロットが本当に私の意見で苦しんでいる場所は、ちょっとエピソード的で自己完結しているエピソードにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レオンは、母親の死に対する復讐を望んでいるレオンと、王国を取り戻して栄光に戻そうとしているアルフォンソと、残虐行為を望んでいるメンドーサとの間にはっきりとした話がありますが、少数のエピソード 扱われる必要のある地方の悪魔についての物語が与えられ、私たちはそのキャラクターがそれにどのように対処するかを見る。 恐怖は、より大きいプロットに直接関係はありませんが、彼らの絶滅はMakai Knightsに発行されたタスクの下に落ちるので、我々は彼らが英雄を見るときに必要な仕事をしているように感じます。 より大きな敵と結びつく。 これは、ショーの中央部の周りのペーシングでの低迷と相まって、大きな物語が少し離れているように感じるかもしれませんが、それが不快ではないことを示し、短編小説は決して耳にすることができません（少なくともそれらの大半は）  。 私は、中の遅いペースが、すべてが終わったときにショーのより良い場面のいくつかを生み出し、ショーが良い形で徐々に良くなって終了する事が後戻りすると提出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が持っていた1つの問題は、ショーがそのコンセプトを展開する方法でした。 マカイ騎士団が何者で、マカイ錬金術師たちであっても、マカイリング、レオンの刻印、ウォッチドッグなどは何も説明されておらず、紹介されたときには意味をなさない 。 レオンのリング、ザルバが紹介されたので、リングは私を混乱させました。しかし、他のマカイ騎士団にも感情状態を管理するように思われ、ショー内のザルバ自身の目的は後半に大きく変わるようです 彼ははるかに多くの対話を受け、積極的に戦闘中に着用者を援助することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音楽]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はまあまあまあまあまあまあまあ、ショーの本質を考えれば、おそらく誰もが期待していただろう。 音楽はしばしばアクションシーン中に（適切に）演奏されるが、より劇的で暗いシーンではうまくいった。 要するに、サウンドトラックはショーの活動の中で家庭で感じられ、ショーが他の場所に集中していたときには、不足気味であったり、外れてしまったりするのを避けました。 モナカの成功とショーの強み。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[最終的な思考と評価]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガロは、しばしば暗い色調と悲劇的な状況にもかかわらず、楽しいショーだったと思う。 それはそれがテーマであることを探求する方法で少しうんざりしていたが、彼らはキャラクターとうまくやり取りし、物語の枠組みの中で走った興味深いものを少なくとも提供した。 終わりにはショーが多かれ少なかれアクションショーケースだったように感じるかもしれませんが、他の地域でどのようにうまくいかれたかに驚いていますが、ショーのポイントまで私に印象づけることはまだありません &amp;lsquo;良い&amp;rsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はGaroに6を与えました。その理由は、その楽しいと上からのアクションシーン、時には暗い主題、そしてプロット内ではめったに勝利がなかったからです。 それを元に戻したのは時には貧弱なペーシング、メインのデュオの外側にある不満足なキャラクター、時には副キャラクター、そしてCGのかなり辛抱強い実装のためです。 それは楽しいショーでしたし、私はそれを見て後悔していませんが、それはそれを作るために固体プレゼンテーションと興味のある他の領域の両方が欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[推奨事項]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは、タスクを達成するためにCGの明白な使用によってオフになっていない限り、私は戦いが頻繁で楽しいので、アクションジャンルの任意のファンにガロをお勧めします。 ファンタジーと魔法のファンは、私が望んでいたほどの魔法はありませんでしたが、ショーを拾うには間違っていませんでした - 主に炎を放つマジシャンではなく、装甲Makai Knightsに焦点を合わせることを選択しています。 ドラマは決して悪くはないし、ショーの記憶に残る瞬間のいくつかがこのエリアに存在するので、ショーに断続的に存在し、究極の焦点では​​ないが、私はこの理由でそれを推薦することに自信を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191498&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cauthan/reviews&#34;&gt;Cauthan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(This is a spoiler-free review adapted for this site)    [Synopsis]: Under the influence of his trusted adviser Mendosa (Hashi, Takaya), the king of Valiante initiates a massive witch hunt in order to exterminate both the Makai Knights and the Makai Alchemists after the king’s health was threatened by the curse of a witch. As she was burned at the stake, the witch in question gave birth to a son, Leon Luis (Namikawa, Daisuke) who was then spirited away by his father and Makai Knight Luis Herman. Many years later Leon returns with his father to exact his revenge on those responsible for his mother’s death and a young, escaped prince, Alfonso Variante (Nomura, Katsuhito), seeks to take back his kingdom from Mendosa’s twisted influence.    [Characters]:    I think that Garo had a perfectly sized cast for the story it set out to tell. It concerned itself most with the two protagonists Leon and Alfonso however a good deal of screen time is also given to Herman and a Makai Alchemist named Emma Guzman. The other members of the cast vary a decent amount how &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは、過去2年間の私の好きなアニメは誰もそれほど好きではないということに気付くということに、皮肉があります。 実際には、それを傷つける、彼らはそれが放映されたときにはまったくそれに注意を払わなかった。 私はBahamutのRageがもっときれいに見え、より爆発的な初心者を持っていたことを知っていますが、それは性別、劇的なドラマ、そして時には忙しすぎるようなCGの戦いを持っていたのでMappaの他のファンタジーショーを無視してください そうでなければよく振り付けられていて、真剣に、なぜ人々はこのショーを無視したのですか？ アニメファンたちは、「かわいい萌えuguu」や「ポルノスターレベルの華麗」を必要とするメディアに慣れていますか？ 私たちは、天地無用の本質を取り戻そうとする日本の漫画はすべて今やルールであると受け入れていますか？ 私はnoitaminaタイムスロットがかなりの量の人々によってとても愛された理由があると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ何でも。 私が最初に読んだときは、ガロから多くのことを期待したようなものではありませんでした。それは、「渡辺氏の指導を受けていないマッパショーだから、私はそれが良いと思っています。 そして、これに参加しているほとんどの人のように、私は元のライブアクションのものを見たことはありません。 私はそれがtokusatsuシリーズのために多くのセックスと暴力を持っていたことを知っていました - 時には不条理の領域に - それはそれについてです。 加えて、私は、アニメがハードコアのtokusatsuファンにはうまくいきませんでしたが、その上に住んでいないライブアクションのものとは異なることを事前に読んでいます。 だから、私は確かなシリーズとローンを期待してショーに行って、私は今までメディアで見たことのない「最もクールな」アニメを手に入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのように主観的なのかを考えれば、「クール」であることをアニメに賞賛するのは変です。 私はあなたがそれに落ちるとき、Jojoが涼しいのではないという意味ですか？ バハムートの怒りは涼しいのではないですか？  Gurren Lagannは涼しいですか？ まあ、あなたはそれを主張することができますが、このショーの涼しさは、それらのショーの良い塊を構成する誇張やアニメのアイムがないので、私に一層際立っています。 男性のツンデレや父親のようなステレオタイプがありますが、これはオタク以外の趣味を持つ人々にとってのアニメです。間違いはありません。 詩を読んで何かを作ったときには、大井守と同じくらい邪魔にならないように心を奪われた瞬間がありますが、あなたの気持ちで十代の人のように攻撃名を叫ぶ人はいません ジェームズ・ボンドが恥ずかしいと感じる10歳の少女、または一人のライナーを吐き出す 血で終わることが保証されている戦いに参加している間、これらのキャラクターがCGの服装を100％真剣に受け止めるのを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、物質のない涼しさは何ですか？ アニメは恐怖と呼ばれる悪魔のグループが存在する幻想的な世界で行われ、それらを止めることができる唯一の人々はMakai Knights / Alchemistsと呼ばれる鎧/魔法使いのグループです。 しかし、17年前、バレンタインの王様は、彼の危険な顧問による操作のために、人々のグループに注文66の処置を与えられ、残りの少数は世界中に散らばり、避けようとしながら人々を守り続けた それらによって殺される。 シリーズは、彼の無謀と彼の父親の彼の絶え間ない怒りが死んでいるために人々を守るための要件に苦労している苦労しているマカイの騎士訓練のレオンという不毛の子供に集中しています。 これは、彼がOrder 66の陰謀によって始まった出来事に巻き込まれたときに彼に問題を引き起こし、それと戦うために、彼はAlfonsoという名前のValiante王子、Makaiの錬金術師の助けを借りて、 エマ、そして彼の父/先生はヘルマンと名づけられました。 アニメのための予期せぬものがありますが、ジャンルの紆余曲折が予想されるため、あなたの典型的な弱っぽい/幻想的な物語のようです。プロットポイントを損なうことなく、それについて本当に言えることはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜそう正確に物語が予測可能な場合、このアニメがそんなに好きですか？ 涼しさは本当に材料を上げるのに十分ですか？ しかし、彼らはこのショーが正しかった他のすべての点で疑問を抱いています。 まあ、バハムートファンのあなたによると、そうです。 しかし私が個人的に魅力的に感じるガロの涼しさはどうですか？ さて、私は前に深刻なトーンの実行が好きな方法を述べましたが、ホラーのデザインがどれだけ好きで、悪人の1人が 足。 このショーは、トーン、エピソード・ストーリーテリング、キャラクターのインタラクション、良いアクション、そして高いドラマという点で、アニメの一般的なものを実現しています。それは私が紙で本当に合理化できるものではありません。 それは明らかに完璧ではありません - 悪役はそれほど大きくはありません。エピソード的な物語のうちの1つまたは2つは電話のようなものであり、アニメーションは時々本当におかしなことがあります。 私はBahamutが書くことがより単純であり、生産がダイビングをしたときのエピソードは座っているようなものだったので、予算をもっと必要としていたことを知っていますが、私はまだ彼らの顔が押されているように見える 私がそれを見ると、大惨事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒーローと彼らの職業に関して犠牲にしなければならないことは、本当に素晴らしい壮大なドラマです。 私は、プロットポイントを確立するためのモンスター・オブ・ザ・ウィーク・フォーマットの使用の面でペースを調整するのが好きです。 私はそれが決してその真実であまりにもうんざりすることなく、それが言われている方法が好きです。 私は雰囲気が少しの金属を得た時でさえ好きです - そして私は通常私が同じ空気を呼吸するほどそのジャンルで私のショットガンを指します。 しかし、何よりも、私はちょうどジョジョが夢見ることができる方法でそれがとてもクールだと思うのが好きです。 まともな物語だったかもしれないアニメが詰まったメディアでは、ガーロはどこからも出てこなかったし、ジョン・スチュワートがデイリー・ショーから引退したというニュースよりも私を驚かせてくれました。 私はそのエピソードを見たときに私に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガロは明らかに皆のためではありません - 私は人々がそれがあった場合のようにそれを無視していないことを意味します。 しかし、私はこのショーを見て楽しかったです。そのシーズンのベストショーであると確信しています（シャットダウン*私はファンを参照しているアニメを知っています）。そして、私は熱心に続編シリーズを楽しみにしています 映画はいつでも出てくる。 うまくいけばそれは間もなくです。 私は急いではいないが、出るのがずっと時間がかかる続編を見ると（デュラララ!!×2）、後でなく早くガロをもっと欲しいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184126&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know there&amp;rsquo;s a sort of irony to the fact that my favorite anime of the past two seasons happens to be the one that nobody likes all that much. Actually, scratch that, they didn&amp;rsquo;t pay attention to it at all when it aired, which I find kind of weird. I know Rage of Bahamut looked prettier and had the more bombastic start guys, but that doesn&amp;rsquo;t mean you should just flat-out ignore Mappa&amp;rsquo;s other fantasy show because it had sex, theatrical drama, and CG fights that look too busy at times but were otherwise well-choreographed and&amp;hellip;no seriously, why did people ignore this show? Are anime fans just so used to the medium having to be &amp;lsquo;kawaii moe uguu&amp;rsquo; or &amp;lsquo;porn-sta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のredditスレッドから適応されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素敵な仕事や素敵な家族、あるいは単に光っている新しいスマートフォンであれば、あなたは人生で最も欲しいものを考えているときは、それが何であれ取得するのは簡単ではないことがよくあります。 通常、それは犠牲、何か他のものを得るための損失を必要とします。 これは人々の立場では犠牲的ではありません。 それは仕事に集中するためにパーティーに行くことを諦めているかもしれないし、その次の技術のために節約するために食糧支出を減らすことを選ぶかもしれません。 時には、私たちが犠牲にしていることは、より穏やかです。私たちの時間、私たちの幸福、そして私たちの目標は、捨てられるものです。  GARO THE ANIMATIONが示しているように、それが何であるかにかかわらず、そのような犠牲は、ほとんど常にそれに大きなものをもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GAROは、父と息子のデュオ、ハーマンとレオン・ルイスを結成しています。 シルバーとゴールデンマカイの騎士のおかげで、土地に悩まされている恐怖を解消することが彼らの義務です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GAROは比較的不安定な足で始まります。 アニメの前半は、主に観客に必要なものすべてを提供することに焦点を当てています。 文字、世界、設定、ルール。 すべてが1つの形式または別の形でレイアウトされています。 この目的を達成するために、ショーでは、レオンと父親がさまざまな恐怖に対処するために土地を旅して、「怪物の怪獣」という方向を採用しています。 これらの初期のセグメントは、GAROの世界に関係する多数の詳細 - マカイ錬金術師である氷のリングザルバと、城で起こっている政治的な洞察 - を分けて紹介していますが、そのような細分化されたミニアークは、 なにか特別なもの。 ホーラー自身は、エピソードの中では、レオンとハーマンが同じ典型的なやり方で残虐行為をしている間、永遠に続くことはありません。新しい場所に入り、ホラーを学び、その獣を倒します。 残念なことに、この反復的な性質は損害であり、アニメはコヒーレントなプロットを語りかけるのではなく、派手な戦いの場面を好む原因となります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、素晴らしい出来事の中で、GAROの後半はこの考え方を取り除き、意味のある方法で時間を使い始める。 恐怖はまだ存在し、グループはまだそれらと戦っていますが、代わりに彼らは手近な状況のための触媒として使用されています。 この新しい物語の焦点は、織り交ぜられたキャラクターと開発されたキャラクターの両方の面で、GAROには常に存在していたが一度も行かなかった構造のようなものになっています。 レオンは信じられないほどの悲しみを経験します。アルフォンソはそのような時を（皮肉的に）退屈させないように使います。そして、エマは彼女の過去を矯正します。 キャラクターは恐怖と彼らの戦いのために成長し始め、単なる娯楽のような遭遇を実際には使用しない。 そしてキャラクターの発展とストーリーテリングをさらに強化するために、GAROはフラッシュバックの大量使用を採用しています。 しかし、ショーの中から前のショットを参照するだけではなく、 むしろ、フラッシュバックは、文字がどこにあったか、どこにいるのかを示すために構築されています。 これらはアニメの初めに存在していたが、前述のモンスターの狙いで溺死した。 後半は両方のアイデアを組み合わせる。 レオンの父親との関係は文脈で与えられ、エマの以前の取引は最終的に明らかにされ、オタビアの育成さえもすべての残虐行為で示されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショー全体を通して、GAROは実際にはかなり強いテーマを持っています。 それが紹介で話されたことです。 レオンの自殺犠牲は、彼に消費された炎の背後にある真の意味を見ることができますが、オクタビアの犠牲によって彼女は計り知れないほど強力になりました。 いつでもどこでも、GAROの犠牲のモチーフは決して影に残されません。 犠牲はこの世界のゲームの名前です。 それは誰であろうが、レオンの近親相姦の家族は虐殺され、アルフォンソは母親を失い、ハーマンはシメナの後ろに去り、エマは元の恋人を休ませる。 これらは、そのような高貴な偉業を実行している良い人ですが、悪い人はまったく同じことをします。犠牲はあまり道徳的に制約されていないからです。 たとえば、Octaviaが女の子を殺して足を踏み外すと、Bernardoは友人を救うために自分自身を諦め、Mendozaは無数の人を殺し、彼が求める復讐を得る。 そしてホラーはこの同じカテゴリー内に置くことさえできます。 素敵な思考、楽観主義、そして強い意志の犠牲は、憎悪を形にします。 すべての場合において、犠牲はまさにそれが意図している通りであり、それはより良いものをもたらすものです。 しかし、それは解釈された意味の対象となります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GAROの最強の側面の1つは、それが採用しているアートとアニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのための芸術はかなり柔らかい外観を採用しています。 世界は、それに生息する怪物のように、暗く、荒涼とし、嘆かわしいです。 そのように、多くの会場では、先例のない森林、壊れた村、地下の洞窟がそのような詳細を取ります。 同時に、スペインのような環境では、古い建物、見事な城、そして聴衆を魅了する牧歌的な風景が楽しめます。 照明としばしば非常識な戦いの振り付けと組み合わせると、アニメは見るべき光景です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインも同じように扱われます。 レオンの衣装を怒りから目的に変えました。アルフォンソの赤いマント、エマの緑の髪、紫のリップスティック、メンドーサの神様のような変形。 関係者全員がGAROだけが取り除くことができる細部とユニークさを誇張しています。 マカイの鎧でさえも、大げさな注意を払っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のアニメーションでは、通常はすべての場合において平均以上です。 最初は、CGの使用は嫌です。 しかし、それは実際にすべてのショーでかなりうまく使用されています。  Emaの空戦とLeonに対するAlfonsoの決闘は、後者の決意を証明するために特別な認可が必要とされていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GAROには、最初は特別なものではないような素晴らしい文字のキャストが含まれています。 しかし、それは、アニメの前半が、物語のように、それらの重さを下げるためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の息子レオンの父親として、ハーマンは義務の人です。 伝説のマカイ騎士団の一人として、彼は自分の信条を自分の能力の最大限に守り、それを徘徊するホラーからその土地の人々を守るためにできることをします。 しかし、すべての父親のように、そのタイトルが最初に来る; 彼はレオンを見渡し、マカイ騎士だけでなく上品な人にも成長していることを確かめます。 そして、それは言葉の意味において、彼は自分の道を見つけることによって彼を正しい道に導きます。 彼は無責任な行動をして、レオンには何をしてはいけないかの忠実なポイントを与えました。 彼は常に息子が安全に保たれるようにするためにできることをしています。 彼は本当の父です。何よりも彼やレオンに起こったこと、レオンの誕生から彼の死まで、彼は彼の心の底から彼を愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はこれまでにも引き続き育ってきたので、今はレオンについて話すのは正しいことです。 彼は非常に磨耗し、失礼で、扱いにくいものから始まり、彼の周りの世界を嫌って保護しなければならないと思っている父親を嫌っている。 彼はついにちょうど少年の復讐以上の何かを見つけた。 展開したイベントの後、彼の新しい情熱は自分自身のために戦っているわけでもなく、必然的に全員のために戦っているわけでもありません。 単なる孤独な人でさえも、彼が長い間一緒に暮らしていたのと同じ苦悩を経験する必要がないようにするために、何とかしています。 彼が生まれた瞬間に母親を失ったので、彼が持っている力は、復讐以上の何ものでも使用したくないものです。 彼、彼の父、そして彼の最愛の母に不当な人を殺すために。 しかし、その目的を達成するための彼の探求は、最終的に彼を滅ぼし、彼を産んだ炎の中で彼を消費し、彼は実現可能であると考えられる以上に倒れなければならない。 今まで、血液による彼のいとこ、アルフォンソは、彼がいなければならない人でした。 アルフォンソは毅然とした精神を持ち、彼の力を利己的に使っていました。 この二分性のあるペアリングは、レオンの愚かさを強調し、彼の近くの自殺を賢明に見せるのに役立ちます。 しかし、彼は保護することを決して考えなかった人々によって救われています。 ララとの彼の時は心を落ち着かせ、彼に新たな活力を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPおよびEDのそれぞれは、媒体中で最も実験的なもののいくつかである。 それぞれに独特の音色があり、通常はハードメタル、テクノ、英語の歌詞が組み込まれています。 最初のOPはより有望な音で、2番目のOPは単に「クール」です。 最初のEDは素早くハードコアです。 反対に、第2のEDは、二重の粗くて柔らかい雰囲気を利用して減速する。 彼らは聞くのがむしろ面白いが、特に強い曲は自分のものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックの残りの部分は、気分が良いときに気分を合わせる良い仕事をします。 アコースティックギターは、よりゆったりとした瞬間を満たし、重厚なフルート演奏は触れている間に響き、ハードドラムやその他の奇妙な音はホラーズの後に続きます。 注目すべきは、鎧の中にあるキャストの効果音です。 彼らはきれいに追加された細部である独特な金属音を与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は全面的に平均以上のパフォーマンスを見ています。 特別な叫び声はLeonとしての湊川大介と野村勝彦のAlfonsoとして絶えず叫んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、GAROの前半は非常に退屈で、グレーティングもグレーです。 レオンはいつも不平を言っている、毎週のホラーの戦いは魅力的ではないし、三次元の「すべて」は慣れるまでに時間がかかる。 確かに面白かったですが、話す価値のあることは何もしていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、後半は約試合を行い、試合を強化した。 戦いは夢中であり、キャラクターの開発は本格的であり、インタラクションは史上最高だった。 私は、レオンが何か素晴らしいことをすることができないように思えたので、ララの渡しにかなり怒っていることをはっきりと覚えています。 だから彼が悲しみを使い、最終的に彼の内なる混乱を克服していくのを見るのは素晴らしいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GAROのアニメーションは着実に始まったかもしれませんが、頭が途中まで立ち上がり、決して鳴り響くことはありません。 その面白いストーリーテリング、素敵なキャラクターのキャスト、そしてうまく行われたアニメーションは、それを1部の幼虫と1部のライオンにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：全体的に犠牲的なテーマを持つ、細かい、世界的に構築されている反復的な前半、強い後半&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：偉大な、非常に素晴らしいアートスタイル、良いキャラクターデザイン、平均以上の実際のアニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：偉大な、レオンは素晴らしい、ハーマン、エマ、アルフォンソ、メンドーサは良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ファイン、大丈夫、最初のOP、大丈夫2回目OP、大丈夫1回目ED、大丈夫2回目ED、大丈夫なサウンドトラック、平均以上のVA作品&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：初めはちょっと退屈だけど、終わりまでには見るのが楽しい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184596&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you think about what you want most in life &amp;ndash; be it a nice job, a wonderful family, or simply that shiny new smart phone &amp;ndash; it&amp;rsquo;s often not an easy task to acquire whatever it is. Normally, it requires sacrifice, the loss of something to gain something else. This isn&amp;rsquo;t sacrificial in the sense of people; it may be giving up going to a party in order to focus on work to get that job or choosing to reduce food spending to save up for that next piece of technology. Sometimes, what we sacrifice is more ethereal: our time, our well-being, and our goals can be what are discarded. And as GARO THE ANIMATION shows, regardless of what it may be, such sacrifice almost always brings with it something greater.    STORY    GARO stars a father and son duo, Herman and Leon Lewis. As the Silver and Golden Makai Knights, respectively, it is their duty to eliminate the Horrors that plague the land.    GARO starts off on a relatively shaky foot. The first half of the anime focuses mostly on giving the audience everything that is needed. The characters, the world, the setting, the rules; it&amp;rsquo;s all laid out in one form or another. To achieve this end, the show adopts a &amp;lsquo;monster-of-the-week&amp;rsquo; direction, having Leon and his fat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wehrmacht&#34;&gt;Wehrmacht&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガロは、奇妙なジャンルのジャンルとして独特の場所を持っているトクサツのフランチャイズです。 ほとんどのtokuは子供向け、商品駆動型ですが、Garoは大人向けのもので、ホラーテーマ、ヌード、暴力などの「エッジ」コンテンツが多い傾向があります。
オリジナルのガロは、2005年に初演されたライブアクションのトクでした。ガロのアニメーションは、ショーとはまったく関係がありません。まったく別の時間と場所で行われます。また、連続性があるかどうかもわかりません 残りのシリーズと一緒に。 あなたがページで読むことができる基本的な前提は、非常にユニークではありませんが、どちらも悪くないです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このオープニングは実際には非常に忘れられないもので、出産中のステークで燃えるように送られた女性の情景と、激しい鎧の銀の騎士が子供を救うために乗り込み、17年間消えています。 それは問題の子供が実際に騎士の息子であったことが判明し、彼らはシリーズの主人公の2人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはちょっとキャラクターに出くわしますが、その前にはホヌーのコクインの最大の強みの1つであると言わざるを得ないでしょう。 王国は実際には&amp;rdquo;ヴァリアント&amp;rdquo;と呼ばれていますが、それはほぼちょうど審問時代のスペインです。 それを素晴らしいものにするのは、それが本物であると感じる方法です。 物語のすべてのキャラクターは実際のヒスパニックの名前を持っています（私の驚きにぴったりです）。私たちが見る日常生活の小さな部分は、15世紀から16世紀のスペイン人のルーチンと信じやすい 1つのエピソードでSteampunk-esqueロボットスーツの、しかしそれはアニメだ）、そしてGaroフランチャイズの伝承と神話は、まったく場所を感じない。 私はそれについて考えている：あなたは留学生のためのセッティングを考えるとき、あなたはヨーロッパの中世を思いませんか？ 仮面ライダーやスーパー戦隊のようなものは、おそらくかなり外れていると感じるでしょう。 しかし、ガロの恐怖のテーマとファンキーゲームから実際の鎧のように見えるマカイナイトスーツのデザインのために、彼らは完全に設定に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地獄、上記のオープニングは、宗教的な神話や何かからの場面のように聞こえる。 ここの唯一の本当の問題は、ホヌーの国民の人たちが日本のやり方で行動していることと、実際のスペイン人の行動や文化の見通しとはまったく似ていないことです。しかし、 適切に描写するための研究（日本文化が西洋とどのように異なるかを考えれば、それを正しく理解するには何年もかかるだろうし、説得力があるとは言い難い）、これは技術的には*スペインではない 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインキャストを捨てるのは、彼と彼の母親がメンドサ首相に裏切られた後に強制的に襲われるアルフォンソ（アルフォンソ）と、嫌いなマカイ僧侶であるエマ（Ema） それにもかかわらず、マカイ騎士団はレオンと父親との親密な関係を築き、しばしば助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は特に深いものではなく、階層化されていないものの、一般に有能な文章であり、確立された性格に従って一貫して行動し、完全に1ノートでもない。 レオンは、特に、彼の母親に不快に固定されている、グレイド、恋人、そして匹敵しない十代の若者としてシリーズを始めるが、シリーズが進むにつれて徐々に同情的で真に騎士的に成長する。 ショー。 おそらくもっと重要なことに、キャラクターとそのインタラクションは、深く魅惑的な声で、全体を見るだけの楽しみです。Romi ParkはEmaが彼女を特にカリスマ的にしてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メンドーサの女王オクタヴィア、アルフォンソの指導者、最後のガロの旧友、ラファエル・バンデラス、幸せになる幸運な農場の少女ララ、 全体的なシリーズでユニークな役割を果たし、まともな支持を形成する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはこのシリーズにとって大きなポイントです。 スタジオMAPPAは、最近、数多くの高品質なアダプテーションを使用していますが、これも例外ではありません。 アニメーションや芸術のスタイルは一般的にちょうど良い（特定の戦いや感情的な瞬間にはるかに優れている）が、マカイの鎧を描くために使用された非常に印象的なCGIを特に挙げるに値する。 最近のアニメで私が見たことはおそらく最高です。  MAPPAは実際にはそれを越えて鎧のヘルメットを有機的な方法で動かして、表情を作り出しました。これは本来のライブアクションの化身では実現不可能でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、この曲は傑作NieRサウンドトラックを担当する同じスタジオであるMONACAによって構成されているため、特別な言及が必要です。 これはおそらく、マカイの騎士の変容のテーマが特に優れている（Leon&amp;rsquo;sは私の個人的なお気に入りです）、それぞれのタイトルの後で2番目に優れた作品です。 すべての曲が思い出に残るものではありませんが、良いものはとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Garo the Animationは優れたショーではありませんが、ほぼすべての部門で平均を上回っています。 それは見るのがとても楽しく、私は第2シーズンと映画を楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185268&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wehrmacht/reviews&#34;&gt;Wehrmacht&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Garo is a tokusatsu franchise that has a unique place in the genre as the odd one out. While most toku are kid-focused and merchandise-driven, Garo is aimed towards adults and as such tends to have much “edgier” content, namely its horror themes, nudity, and violence.  The original Garo was a live-action toku that premiered in 2005. Garo THE ANIMATION is largely unconnected to the show, to the point that it takes place in a completely different time and setting, and i’m not even sure if it’s in continuity with the rest of the series. The basic premise that you can read on the page is pretty standard, not terribly unique but not bad at all either.     The o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;no1shero3&#34;&gt;No1shero3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/キャラクター
私はガロだけでなく、24ペンスのショーネを見たこともないと思う。 このアニメは、恒久的なキャラクターの成長を示すために管理しながら、明確な善悪対悪の話を管理します。 あまりにもしばしば、アニメシリーズは、主人公が戦いの人として成長し、戦いが終わったときに古い方法に落ちる。 ガロについて私に最も関わったことは、キャラクターが変わると、彼らは良いものに変わるということです。 その物語を使って、父性、母性、ロマンチック、そして国の愛情を、（いくつかの形の愛のために）多少なりともかもしれないが、確かに信じられたように、そのキャラクターとプロットを使用してすべての異なるレベル 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
私は通常、メカのアニメが好きではないと言及する必要があります。 私はロボット間の戦いを楽しむことはできません。 騎士のスーツはメカがロボットのように見えるようになりましたが、私はこの芸術を楽しんでいました。 これは、通常メカニックアニメでロボットに見られるよりも、鎧に多くの詳細があるか、または鎧を制御しているパイロットの席で騎士を見たことがないためかもしれないからかもしれません。 私は動きの流動性が素晴らしい（それは悪くない）とは思わないが、キャラクターはすべてかなり複雑な衣服とアクセサリーを持っていた。 彼らの髪の毛は（もっと大きく）単純に描かれましたが、それは比較的ユニークな髪型を持つことによって補われました。 最終的には、芸術の質が低下したモンスターもあったが、全体的にみれば良い人と悪い人の両方がうまく描かれていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
サウンド/音楽は合っていた。 私はシリーズ全体を通して音楽にあまり注意を払っていません。 私の注意を引くためには多くの時間がかかります。 私は本当にそれに注意を払うために音楽を好きではなかったが、それは音の平均/ちょうど平均以上になります。 テーマソングは強烈で、シリーズの感触によく合っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
時折、物語はちょっと遅れているように感じますが、すべてがどのように解決されているかを知りたいという点に魅了されています。 私は、ショーは、エッチの偽善のいずれかに落ちることなく、セックスや倒錯を含むことを言及する必要があることを言及する必要があります（69の位置で、女の子の胸の上に/落ちる魔法の落下のような;女の子の変化に歩く; サイズなど）。 それは、時にはジョークがありますが、シリーズは笑い声を出すのが足りないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
このレビューを書いて、私が指摘した欠陥のいくつかが原因で全体的なスコアを下げるのは少し魅力的でした。 それは、私が言及した良いことのいくつか、特にキャラクターのための複雑なアートとキャラクターの永続的なキャラクターの成長のために、私が失敗した他の類似したアニメーションを際立たせるようにしているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204190&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/No1shero3/reviews&#34;&gt;No1shero3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story/Character  I don&amp;rsquo;t think I have ever watched a 24 episode shounen (seinen?) anime that paced itself as well as Garo. The anime manages to have a clear-cut good versus evil story, while managing to show permanent character growth. Too often, anime series have their protagonis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;partali&#34;&gt;partali&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Garoはあなたが行動、悪魔、そして一般的なファンタジーになればかなり素晴らしいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は偶然それを発見し、私が見始めたときにちょっと退屈だったにもかかわらず、すぐにシリーズに魅了されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、私たちの主人公の良い背景を与え、彼らの窮状と苦しみで識別するために必要な時間を与えることができたかなり良いから始めましたが、それはあまりにもすぐに起伏が明らかになったすべてでした。 神に感謝します。アップはたくさんの数を下回りましたが、まだこのシリーズに導入されたランダム性のいくつかは苦い味を残しました。 さらに、偽造され発見された関係は、あまりにも便利すぎるように見えました。 私はそれが彼らの話が進歩するために必要であったが、それらのいくつかは半分のように思われた。 このすべてにかかわらず、物語は堅実なリズムを維持しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は絶妙でした。 すべてが非常によく描かれていて、バックグラウンドは非常にうまくセットアップされていました。 キャラクターアートとバックグラウンドの両方が私の焦点を捉え、シリーズに描かれている世界に旅しました。 私の残念な点は、あまりうまく点灯しなかった特定の場所には詳細がないことです。 それ以外の芸術は、私たちが慣れていた現代的なスタイルと同程度です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはかなり良かった。 それは各シーンを非常によく伴い、それは悲しい瞬間であろうと、サウンドトラックが芸術を非常によく補完する戦いシーンであろうと、スクリーンに描かれた状況を強調することができた。 オープニングで使用された芸術は例外的だったが、オープニングとエンディングは正直ではあまり良くありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての主要キャラクターは優れていた。 すべてのキャラクターはかなり良いバックストーリーで書かれています。 数少ない瞬間に、なぜそのキャラクターがその決定を下したのかという疑問が生じました。 ほとんどの場合、グラムは意味をなさないが、彼女以外のすべてのキャラクターは最高のものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ＆amp; 全体：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体がとても楽しかったし、私はそれを発見してうれしいです。 私はこのタイプのシリーズ（ファンタジー、アクション）を見たいすべての人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193301&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/partali/reviews&#34;&gt;partali&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Garo is pretty great anime if you are into action, demons and fantasy in general.    I discovered it by accident and even though I was kinda bored when I started watching, I quickly became enthralled by the s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガロを説明する言葉がたくさんあります。 まず、「インパクト」がその一つです。 それは、最初のエピソードは、成熟した設定とそのキャラクターとともに、ショーの残忍さを見ると大きな影響を与えるからです。 当然のことながら、ガロは来るべきものの準備が必要なショーの一つです。 最初の数回のエピソードは、ヴァリアント・キングダムのファンタジー世界のすべてをうまくセットアップします。 キャッチとは、主人公のレオンが生まれてからのショーの様子です。 魔法とファンタジーがあなたの語彙の一部でない場合、あなたは長く続くことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガロ・トクサツドラマシリーズに基づいて、ガロ：ホノーのコクイン（または英語：The Carved Seal of Flames）は一連の勝利です。 主人公のレオン・ルイスと彼の父ハーマン・ルイスはそれぞれ、「ゴロ・ザ・ゴールデンナイト」と「ゾロザ・シャドウ・カッティング・ナイト」というタイトルを持っています。 そして、それが支配的であるように、彼らの関係は揺るぎないものです。 典型的な息子 - 父親の関係は、あなたがそれを呼ぶかもしれません。 それにもかかわらず、このショーは、スーパー戦隊ジェネリックスがなければ、大いなる前提を確立する。 コメディの瞬間はまだまだありますが、成熟したオーディエンスにもっとフィットするような仕組みになっています。 また、ショーはいくつかのメカニック以外にスタンドアロンであることに注意してください。 言い換えれば、この赤ちゃんを始めさせるために、フランチャイズのドラマやその他の関連シリーズを掘り起こす必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見通しを取るために、ショーは未来を変えるために過去から出てきた英雄のアイデアをもってそれ自体を開始する。 最初のエピソードからのイベントは、私たちがレオンの誕生を目の当たりにして運命のテーマを示唆しています。 幸いなことに、このショーは適切な移行とタイミングでそれをうまくやっています。 すべてのエピソードは、キャラクターのキャラクターを特定し、ストーリーを展開し、アイデアに真実を取り入れながら、新しいものをテーブルにもたらします。 シリーズ作家の小林康子は、彼のアイデアを大いに約束しています。 彼の母親が魔法の訴えのために生きて燃えているので、誕生は地獄と湯の中で起こると考えても、それはかなり見通しではありません。 そのとおり。 このショーは、Leonがある日Garo the Golden Knightとしての役割を果たすという伝説になる雰囲気を作り出す。 マカイ騎士とマカイ司祭のアイデアも発達しています。 最初から、彼らは教会の人々が破壊の馬術選手に指定されていることを示しています。 現在のタイムラインでは、明らかに残っていることはほとんどありません。 しかし、立っている者たちは恐ろしい敵と戦う特別な力を身につける。 これらすべてを一緒に作るには、精密で詳細な構造が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーを独自の仕方で輝かせる部分がキャラクターです。 レオンが自分の人生や彼の周りの人たちに適応するようになった今、レオンがどのように人間として、あるいはむしろ戦士として成長したかを見ることは非常に面白いです。 しかし、彼と父親の間には、はっきりとした対比があります。 彼の父親は社会的に外出しており、しばしば他人（特に女性）とのやりとりをしているが、レオンはストイックであり、ローンウルフ型の男として描写されることが多い。 彼は何度も彼の行動が言葉よりも大きく語りかけているのを見て、寒くもなく残酷でもありません。 一連のイベントを通じて、彼をより多くの復讐したヒーローと名付けることができます。 彼はまだ彼の母親を宝物と尊敬しているからです。 エピソードの中には、レオンがどんなにコストをかけても仕事をやろうとする男のタイプであることが示されています。 慈悲は時々彼の心の上にはなく、しばしばレオンは危険を恐れることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それについて言えば、ショーはリスクを負うことも恥ずかしがらない。 これには、Valiante王国の王冠であるAlfonso San Valianteのような他の主要キャラクターの紹介も含まれます。 私達は、フラッシュバックと彼の現在の自己を通じて、シリーズの彼の目的についてもっと知る。 ここでは、このキャラクターが自分自身、Leon、Hermanのバランスを取るために追加されています。 それぞれのキャラクターが描かれている様子は、ストーリーの中での彼らの役割に関心を集めています。 私は、エミーマ・グーズマン（Emma Guzman）、主人公の大部分とは対照的にしっかりと立っているマカイ僧侶（Makai Priestess）などのシリーズに加えて、 集合的に、すべての主人公は、このショーの顔を作るために一緒に縛られたパズルのようなものです。 個別に、主人公の潜在能力、成長、そして対人葛藤の対処方法のそれぞれを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード的な構造のようにフィットするように設計されたショーにもかかわらず、それらのそれぞれは、その主要な物語の全体的な前提と発展に適合する。 これは主に、レオンに焦点を当てています。レオンは、彼がショー全体で遭遇するキャラクターに関するさまざまな見方を見ています。 あなたが視聴者である場合、あなたは勢いを維持すると、その乗り物の一部になります。 紛争や過去の出来事が彼の意思決定にどのように影響するか、彼が他人の周りをどのように行動するかを示しています。 さらに彼の対人的な葛藤は、彼の見通しのために女性と付き合ったときにはっきりと分かる。 しかし、ショーのすべての深刻な性質にもかかわらず、ガロは楽しいために自分自身を再生する。  1つの特定のエピソードには、ほぼ完全なヌードハーマンが含まれています。 さらに、このショーは、ファンのサービスと消滅の両方で有名です。 性的なジョークの量は、ショーのより軽快な性質を示し、ホラーズはより悪質な側面を示す。 ケースが閉まったので、このシリーズは真剣に、そして楽しみの両方で同時に取られます。 復讐についての冒険ではなく、発見の旅です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの弱い技術的要素の1つはアートワークです。  CGIを初めてお使いの方は、この番組のキャラクターデザインがあなたに適していないかもしれません。 あまり注意しない限り、背景と風景は中程度であり、特に顕著なものはありません。 私は世界の小説にいくつかの賞賛を与える。 どうやら、それは中世の時代に起こり、ほとんどの構造と王国は説得力があります。 そう言われると、特にCGIに変身シーンに慣れるには時間がかかるでしょう。 それを過ぎると、刈り取られる報酬は強烈な行動になるでしょう。 マカイ騎士団は、他人の上に目立つような贅沢な装飾が施されています。 そして、同じレベルではないが、私たちの主人公のためのキャラクターデザインは、特にその表現で際立っています。 ショーの他の顕著な特徴はホラーズです。 彼らは本当にあなたの怪物によって嫌な気持ちになるような特性を備えています。 人格の欠如は彼らをモンスターと呼ばれるのに適したものにします。 さらに、なぜ彼らがホラーと呼ばれるのかを知らせる様々な能力も見られるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、シリーズ全体でいくつかの重要な役割を果たしています。  OPとEDの曲から始まり、その振り付けと象徴のデザインには一意性があります。  OSTはショーのテーマに合わせて、特にアクションとトランスフォーメーションのシーケンスで飾られている。 エモーショナルな曲も、キャラクターが対人葛藤を扱う重要な瞬間には忘れられません。 最後に、キャラクターの声の癖は、彼らの性格にどのようにフィットするかで平均を上回ると考えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が覚えている限り、このショーは、その物語の楽しみと開発の両方についてです。 私たちは主人公、設定、それをすべて結びつける前提を得ます。 それから、他の人とどのくらいの影響力があるのか​​を覚えておくことは、価値あるものとなるメインキャストの特徴があります。 ショーの前提の厳しい性質にもかかわらず、コメディが存在する。 物語は賢明ですが、内容はその前提にとどまらず、それ自体を損なうことはありません。 このショーが見るのが苦手な時があります。 それは性的なジョーク、ゴア、厄介な対話、アニメーションの品質のいずれであっても。 それでも、私はGaroを試してみることを強くお勧めします。これは、あなたがそれを信じるために見なければならないショーの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189972&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There’s a lot of words to describe Garo. For starters, “impact” is one of them. That’s because the first episode makes a big impact when we see the brutality of the show along with the mature setting and its characters. Taken for granted, Garo is one of those shows where you must be prepared for what’s to come. The first few episodes sets up everything well in the fantasy world of Valiante Kingdom. The catch is how the show develops from there the main character Leon is born. If magic and fantasy isn’t part of your vocabulary, then you won’t last long.    Based off the Garo tokusatsu drama series, Garo: Honoo no Kokuin (or in English: The Carved Seal of Flames) is a series of triumph. The main characters Leon Luis and his father Herman Luis both holds titles “Garo the G &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hime-in-a-box&#34;&gt;Hime-In-A-Box&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガロ：ホノーのコクインは、私が今まで見た中世の中世のファンタジーアニメの中で最も完璧なものの一つです。
さらにもう一つの季節と映画があるように。
そして、今私はそれを私のトップ5に入れました。私はそれを十分に推薦することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あらすじは十分でなければならないので、私はあなたにシリーズの説明を与えるつもりはありません。 ストーリーそのものはそれほど難しくありません。ストーリーの実行はそれほど重要ではありませんが、ストーリーの実行は重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
シンプルでありながら、しっかりしています。 実行は素晴らしいです。 エキサイティングで、予測不能で、胸が痛いし、魅力的です。 このストーリーのすべてが説明され、ショーは&amp;rdquo;ぎこちない&amp;rdquo;ように見えないほど難しくはない（このシリーズではかなりの量の死があるのでそう言っている）。 私はそれを楽しんだ理由の一部であるので、このセクションの設定を含むこともできます。
それは中世の幻想なので、村、城、農地、平原、森林でいっぱいの世界です。すばらしいものです。 ガロをすごくすばらしいものにするのは&amp;hellip;その設定を利用して、美しいものを作り出すことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
キャラクターアートは非常にユニークですが、それはかなり単純ですが、実際には非常に魅力的です。 私は、芸術のスタイルがより流動的なアクションシーンを必要としていることを発見します。 アクションシーンはエキサイティングで非常によくアニメーション化されています。  Makai KnightsのCGIでさえ、私は2DシリーズのCGのファンではありませんが、素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
私は言って始めましょう。 岡部啓一NEEEEEEEEEEDSは、より多くのサウンドトラックを構成する！ 彼はこのような中世のシリーズには完璧です！  （彼のサウンドトラックをもっと聞きたいのであれば、ビデオゲーム「Nier」のOSTを参照するか、Yuki Yunaのサウンドトラックはヒーローです）。
音楽は非常に大気であり、世界がもっとメランコリックで美しいと感じるような独特の雰囲気を作り出しています。  OSTが出る前に、ショーで特定の曲を聞いたときはいつも、音楽を聞くだけでその場面を再生し続けました。 私はこのような完璧なOSTを持つ中世シリーズを見たことがない。 このサウンドトラックを聞いた後、岡部啓一は私の新しいお気に入りの作曲家の一人になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
うわー、このシリーズのキャラクターの開発は素晴らしく、日に日にはっきりしています。 レオンは、彼の無礼から、より成熟した理解に変身します。 アルフォンソ、そしてドイツ語も！ それぞれのキャラクターは独自のバックストーリーを持っています。これらのバックストーリーはすべて、ある面で感情的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
中世のファンタジーシリーズになると、ガロよりも完璧なものは得られません。 雰囲気のある中世の世界で美しく、よく書かれた感情的な旅です。 私はシーズン2を待つことができません&amp;hellip;そして、このシリーズをチェックアウトすることを強くお勧めします。 それは同じシーズンを放映し、同じスタジオ（スタジオMAPPA）によって行われた新棋のバハムートに影を落とした。  （私はバハムットも大好きでした!!）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私はレビューを書くことになると、私は最高ではありません。  （私は物語を書いている人のほうがはるかです。）だから、読んだ後でシリーズに一撃を与えることを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186494&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hime-In-A-Box/reviews&#34;&gt;Hime-In-A-Box&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Garo: Honoo no Kokuin is one of the most perfect medieval fantasy anime I have ever seen.   Even more so that there&amp;rsquo;s going to be another season and a movie.   And now I&amp;rsquo;ve placed it in my top 5. I can&amp;rsquo;t recommend it enough.     I&amp;rsquo;m not going to give you a description of the series because the synopsis shoul &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mato1004&#34;&gt;mato1004&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはまれな発見でした。 私は本当にこのアニメを楽しんだ。 私が一番嫌いだったのはアートスタイルでした。 私はこのタイプの芸術を楽しんでいないし、通常はそれを見ないだろうが、物語は魅力的で、いくつかのエピソードを与えた後、私は夢中になった。 それについて何も革命的なことはありませんが、それはとても楽しいです。 アクション/アドベンチャーが好きなら、試してみてください。 ガロにはたくさんの魂があり、キャラクターをより現実的に（黒でも白でもグレーでなくても）作ろうとしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195483&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mato1004/reviews&#34;&gt;mato1004&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a rare find. I really enjoyed this anime. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anthraxhierarchy&#34;&gt;AnthraxHierarchy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（スポイラーなし）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にはこれは素晴らしいアニメであり、私は10月10日にそれを与えたいと思っていますが、1つの理由から9/10を与えなければなりませんでした。 我々はすべて非常に短く、彼らがしていたはずのような叙事詩として感じなかった。 私は24のエピソードにしか収まらないほどストーリーがあったので、シーンを戦うなどの特定のことにあまりにも多くの時間を費やすことができなくなってしまったように感じました。 あなたが自分のようで、暗い中世のファンタジーをテーマにしたアニメを愛しているなら、このアニメをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;また、私は、このアニメの芸術がどれほど豪華であるかについて、あるシーンで非常に気づいたことを指摘しなければならない。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnthraxHierarchy/reviews&#34;&gt;AnthraxHierarchy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(no spoilers)    Overall this is a great anime and I would l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raphitek&#34;&gt;raphitek&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;警告：スポイラー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のものはまず：私はそれが好きではなかった、主に物語が貧しいので、私は台無しにしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうですね、悪魔が存在しているということは、悪魔のことだから、マカイ騎士はそれらを殺すように訓練されています。 しかし、悪魔の存在は一般の人々には知られていないので、そのような救世主を好まない人が王に影響を与えると、彼は大虐殺を組織し、「魔女」を燃やす。 それらの魔女の中で、私たちの主人公、レオン、彼女の最後の呼吸を使用して彼女のpyre上で彼を産んだの母。 彼は父親によって救われ、逃げて、彼は金の鎧「ガーロ」の持ち主になるように訓練されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、復讐の炎は彼の中で深く燃え尽きる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは非常に興味深いプロットでしたが、それは非常に悪用されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから最初のエピソードは主に博覧会とサイド・ストーリーで、レオンが復讐に夢中になっているという気持ちを実際には得られないという事実以外には何も言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、王国のメンドーサでは、王のカウンセラーが彼を裏切って、実行時に王子を送る。 この最後の1つは、マカイkishiをmetsし、彼によって訓練されています。 当分の間は何も言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、レオンと彼の父親は王国に戻り、レオンは急いで城に行くが、父親は最初に捜査しなければならないと言い、復讐のためだけに戻らないことを望んでいる。
停止：あなたがその理由で戻って来なかった場合、あなたは王国で何が起こっているのか分からない&amp;hellip;なぜあなたは最初に戻ったのですか？ レオンの父、あなたはただのトラブルを求めているのではないのですか？ 私は、あなたの息子がすでに15年間待っていた、あなたは青年期の危機を終える時間を与えるために5つ以上を待つことができなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、レオンは悪人をメッツし、尻を蹴って月に飛ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以降の2つの無駄なエピソードでは、レオンは父親から答えを求めて強くなり、逃したものを見つけます（それは守る意志です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レオンは鍛えられるように強いお尻を蹴って、マカイ師になるために王子が敗北する必要のあるものを倒すために送られます。
STOP：教師よ、あなたは鎧（君）を負う準備ができているという証拠が必要ですが、このyoumaは多くのmakai kishiを殺しました。 あなたの生徒は本当に最初の騎士よりも強くなる必要がありますか？ それを持つ鎧がなければ？ また、どのような人間が、一回の攻撃で風景を変えることができる巨大なyoumaに気づいたことはありえないのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、彼らは戦い、レオンは彼のお尻を蹴られ、彼らは死んだ先生に救助され、王子は彼の鎧と怪物がバケツを蹴り、レオンの父親とメンドーサのお尻を蹴るために両国をバクーに行く。
STOP：Leonの父、あなたは旅に彼を送った人です、あなたは彼が彼が見つけたと思ったものを見つけたことを確かめることができませんでしたか？ 私には彼の尻が蹴られただけだから。  2倍。
あなたは彼が15年間それを持っていた2日間で彼が復讐の意志を治すことを本当に期待しましたか？ それはあなたの仕事ではないでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは、保護者を殺していた人間を守るために耐えることができないので、暗い側に加わったレオンの父と母の古い友人である、レオンのお尻を蹴った悪人を誘拐する。 レオンの父は王子とレオンをメンドーサを倒すために遠ざけ、彼のオールド・フレンドを殺します。
STOP：金の鎧が凶暴になる危険を知っているのに、暗闇の芸術と操作の専門家、そして母親の殺人者と戦うために、あなたは本当に復讐に夢中で感情的に不安定な10代の少年を本当に送りましたか？ あなたはボールの男がいる！ そして脳はありません。
また、人間を保護しなければならない理由を不思議に思う悪い人の逆戻りや、人間が世界を変えるために心に力を持っていると答えているアンナ（レオンの母）。 また、私たちはこの男が人間に追われたというシーンを持っています。 私はあなたが人間を殺すことはできないと知っていますが、最後にあなたの鎧を着けてもらえませんか？ あなたを武器から守るために？ やあ！
結局のところ、悪い人は回想するが、人間がまだこのアニメの無価値の生き物のように見える理由は分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レオンと王子はメンドーサの前に到着します。 レオンは抱きついて凶悪になることはできません。
停止：DUH！
また、私はクリシェの使用が嫌いです：主人公は怒りを失い、すべてを攻撃します&amp;hellip;彼が怒っていた男を除いて。
レオンは暴走し、鎧を盗んでメンドーサのお尻を蹴った王子に尻を蹴った（レオン、あなたは吸う）。
レオンは武器と復讐を失ったと荒廃し、王子と父親の責任は助けにならない。 レオンの父は彼を一人で離れることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ALL RIGHT：このシーンに間違ったものがあるのを見てみましょう。
最初は：レオンの父、私はすでにそれを言ったが、あなたの息子が感情的に不安定であることを知っていたので、これは最初のところあなたのせいです。
二番目：レオンに責任を置くのを止め、レオンを過去の重さから解放するのは父親としてのあなたの役割でした。 そして、あなたはそれを行うために15年を要しました。 そして、あなたは彼が最初の場所でメンドーサによって殺されたと言ったのはなぜですか？
第三：王子はアンナとすべての魔女に死刑を宣告した王の息子であるとき、レオンに責任を置くのが速い。
第4回：あなたはメンドーサのお尻の王子を蹴ったと知っていますが、なぜそれを行うには金の鎧が必要でしたか？ あなたがレオンのお尻を蹴ったので、私にはそれほど強く見えません。 あなたの先生の鎧はどうですか？
第五に、プリンスとレオンの父親は、レオンが王子を選んだためにレオンを戻すことができないと言っていますが、鎧が本当に正義を選んだのであれば、なぜバースケーモMODになっていますか？ また、レオンはどのようにして最初に鎧を手に入れましたか？ この瞬間に鎧が鈍っていたのでしょうか？
第六：レオンの父親なぜあなたは彼が一人で離れるようにしますか？ 確かに、彼は一人で時間を必要とするかもしれませんが、彼は彼を助けるために家族が必要です。 そして彼を見守る。 その場合、彼はすぐに自分を崖から投げ捨てるだろう。 彼はそうだから！  DUH！
あなたは本当に父の男として失敗します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、多くの無駄なエピソードと非合理的な決定で、物語が続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に道徳：復讐は悪いです。 確かにそれはなぜですか？ 人類はまだ価値のない生き物であり、Leon going berserkは、特に他の人がメンドーサを最後に殺したときに、脚本のようなものに見えます。 すべての権利は同じ意図ではなく、脚本を簡単にすることなく、同じ結果になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212286&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/raphitek/reviews&#34;&gt;raphitek&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;WARNING : spoilers&lt;/em&gt;    First thing first : I didn&amp;rsquo;t like it, mainly because the story is poor, thus I&amp;rsquo;ll have trouble not spoiling.    All right, so the plot is that demons exist, and that they do&amp;hellip; thing demons do, thus some people, the makai kishi, are trained to kill them. However since the existence of demons is not known by common people, when someone who don&amp;rsquo;t like those saviors has influence over the king, he organises a genocide and burns the &amp;lsquo;witches&amp;rsquo;. Among those witches, the mother of our hero, Leon, who uses her last breath to give birth to him on her pyre. He is saved by his father, both flee and he is trained to become t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;calamitygami&#34;&gt;CalamityGami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを短くてシンプルに保つつもりです。 この番組では、12のエピソードが終わってから9になるまで、実際にそれを蹴るわけではありません。主人公は初めは迷惑になりますが、彼が落ち着いてからは良くなります。 最初の12のエピソードはちょうどレオンのねじ込みといくつかのキャラクターの発展ですが、いくつかは縮小されました。 戦闘シーンは少し典型的ですが、その中にはかなりクールなものがあります。 他はちょうど吸う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190375&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CalamityGami/reviews&#34;&gt;CalamityGami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will keep this short and simple. This show  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animegirlism&#34;&gt;animegirlism&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが中世のヨーロッパの歴史にどのくらい身近であるかわかりませんが、このアニメの出来事はおそらく魔女の狩り、呪い、悪魔などの真実を反映していないでしょう。このアニメには、 私が今までに見た最高の物語の 私は2015年に放送を終了したかなり新しいアニメ、Garo：Honoo no Kokuinを代表することができますか？
プロットとストーリーライン：
これは本当に「ニース・ジョブ」と言わなければならないアニメです！ ストーリーラインは滑らかで、プロットホールはなく、合併症もなく、最後は未完成のバックグラウンドストーリーと無関係のイベントが混在していません。 それは、いくつかの巨大な挫折や障害を乗り越える自己完結型のキャラクター開発に関する物語です。 さらに、主人公の不完全性は、真に9/10の格付けを受ける劇的なストーリーをもたらします。
すべては、マカイ騎士とマカイ司祭の息子、レオン・ルイスの誕生から始まります。 彼の母親、司祭のホーは魔女になるように言われて、彼の執行中にレオンに出産した。 彼の父ドイツの騎士は彼の息子を救い、彼を彼の母親から継承した金Makai Knightとして育てる。 アルフォンソ皇太子のサイドストーリーも非常に重要です。 レオンは騎士の力を支えようとしているが、王の顧問は王が病気になりアルフォンソ皇太子が母親と一緒に追い出されたので国を引き継いだ。 彼は彼の王国を取り戻すために伝説のゴールドナイトを探しに来ました。 物語の途中で巨大なプロットの歪曲が起こり、彼らは私を確かに引き取ったと言わなければならない。
私はショーに9/10のストーリー評価を与えました。 レオンの母親がどのように捕らえられたのかについての未完成の背景物語のために、1/10に欠けているのは1つです。 それがわからないと私はとても悲しくなりました。
キャラクター：
このアニメのキャラクターは予想よりも優れています。 不完全な人格と完璧な人格が混在しており、それらの間のコントラストは巨大です。 いつものように、メインから始めましょう：
私が最初に話した不完全な人格は、間違いなくレオン・ルイスのものです。 彼は自己完結型の強い演技だが弱い若い男であり、その主な目標はいつも復讐だった。 彼はそれが彼の運転であってはならないことを知る時までに、彼は自己失いと混乱の危機に陥る。 主人公として、彼は実際に素晴らしい仕事をして、その物語をとてもユニークにしました。 彼が好き。
彼の息子とは対照的に、ドイツのルイス
決定的で楽観的で面白い人です。 彼は変態と恋人のちょっとですが、私はまだ彼を怒らせることはできません。 彼は本当に私をいくつかの場面で笑わせるようにしました。それはいいアニメが持つべきものです。 この場合の息子と父親との関係は確かに違うが、私はそれを愛していた。
なぜか分からないけど、アルフォンソが好きではなかった。 理由の1つは彼の完璧です。 彼はちょっと誰もが望む息子です。 ニース、才能のある、ハンサムな&amp;hellip;彼のキャラクターは退屈で、ちょうどどこからも出てこない人のように見えました。 申し訳ありませんアルフォンソ。
アニメーション：
このアニメのアニメーションは他のアニメーションとは異なります。 キャラクターの外見は大丈夫でしたが、視覚効果と悪魔は何とかかわいいものでした。  2014年の間、これは確かに良く行われている可能性があります。 私が個人的に好きだったのはオープニングだった。 非常に興味深い（私はちょうどビジュアルではなく、音楽について話していることを確認する）。
結論：
これは確かに良いアニメの地獄です。 ストーリーラインは完璧な、素晴らしい、面白いプロット、面白いキャラクターといくつかのシーンはとても感情的だったので、私はほとんど泣き始めた。 アニメは歴史の雰囲気が部分的に正しいと感じることができる中世の時間に私を連れて行った。 私はいつも魔女の話と、彼らの狩りの仕方が大好きだった。 だからこそ、私はLeonの母親Annaについてもっと知らないことについて悲しい。
すべてを要約すると、間違いなく時間の無駄ではない。 このアニメを見ることを強くお勧めします。 それは私のお気に入りの一つです、私もあなたのものになることを願っています！
あなたのAnimeGirl&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194891&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animegirlism/reviews&#34;&gt;animegirlism&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t know how familiar you are with the history of medieval Europe, but the happenings in this anime probably don&amp;rsquo;t reflect the whole truth about witch hunt, curses, demons etc. Still you can&amp;rsquo;t deny that this anime has one of the best stories I&amp;rsquo;ve ever seen. May I represent a rather new anime that finished airing in 2015, Garo: Honoo no Kokuin.   Plot and Storyline:  This is an anime wher &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xredrosepearlx&#34;&gt;XredrosepearlX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はガロを終えた：ホノーの国民!! 私はこのアニメがシーズン2を持つことは信じられない！  ;  A; あまりにも多くのことが起こり、良いものも悪いものもありますが、結局のところ、光は闇を征服します。それは私が知る必要があることです。 しかし、私は正義の輝く貴族を愛しています。 こちらのアニメでは、騎士道と騎士道を愛してください。 大好きです！  * u *
しかし、あまりにも多くの死があったのでとても悲しいです。私が望んでいた素晴らしい人たちは、決して犠牲にされなかったでしょう&amp;hellip;しかし、周りには道がありませんでした&amp;hellip;この期間の彼らの死は、 現代の現代のような即時の癒しの魔法のような、私が見るのはファンタジーアニメに現れます。 しかし、それは彼らの時代に合っています。 死を逃すことは不可能ではないように、死をもっと現実的に見せてくれるので、私はそれを言うのです。しかし可能な限り、私は良い英雄や人々が死ぬことを望んでいません！  ;  A;
しかし、シーズン2がある場合、それは彼らが息子を含むことを意味し、私は疑問に思っています。 いいえ！ 私は彼らがかなりクールでbadassのキャラクターが死ぬことを続けていることを意味します、私は嫌いです！ テンは&amp;hellip;プリンスとレオンは幼なじみの友だったと思うのですが、それは物語の中で遊ぶのが面白いでしょう。 それはあまりにも2つの間に臭いがあります！  xDDああ、私は船が来るのを見なかった。 彼女が登場したときに何かを感じたことを意味しますが、彼女はただのサポートキャラクターになると思っていました。ああ、ここにいます。 しかし、いいえ、クリエイターは実際には、種類の2つを出荷&amp;hellip;..私はそれらを出荷することはありません、私はララが好き！  T T&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、とにかく、これは本当に良いアニメでした！ 私はファンタジー、アクション、悲劇とロマンスを見ているようなアニメファンにお勧めします。 これはそれらのジャンルのすべてを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートスタイルがアニメとマッチしていて、本当にうまくいったと感じました！ これは、このアニメのための優れたアートスタイルです。 そして私はマカイ騎士団の3Dが大好きです、それはアニメの最高の部分です！ 実際には、私は本当にこのアニメを見たいと思ったいくつかの理由の一つです！  ×3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187263&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XredrosepearlX/reviews&#34;&gt;XredrosepearlX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I finished Garo: Honoo no Kokuin!! I can&amp;rsquo;t believe this anime will be having a SEASON 2!!! ; A ; So many things happen, some good things, some bad things, but in the end, the Light conquers the Darkness and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azbest&#34;&gt;Azbest&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それで、あなたがまだそれを見ていないのはなぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の注意を引いた最初のことは、アートでした - それはとてもシンプルだと言えるかもしれませんが、それは本当にそうではありません。 私が主に見ているものとは違って、それが醜いかわいいかどうかは私が言うのはまだ難しいです。 しかし、私はそれを見て楽しんでいた。 それは注目に値する何かを持っています、それはユニークです（しかし、最初は鎧になったときにも私は非常に懐疑的でした - 後で私はそれに慣れました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう1つは、MUSICです。  Omfg、その音楽はすごいです、私はDivine Flameについて書いているだけではありません（私の隣人はすべて、あまりにも大きな音を聞いて嫌いですが、心配しています）が、すべてのサウンドトラックはとてもいいです。 あなたが望むなら、それをytでチェックしてください。  「Alfonso Garo Shoukan」や「Yukiyo」や「Kaisou」のような部分を聞いて「German」に切り替えてください。 それは&amp;hellip;同じものから本当にですか？ そして最高の部分です。それは完全に完璧です。  8D OSTは様々なものがあり、思い出に残る全ての文字にユニークなものがあります。 終了しても、それはまだ気候に合っていますが、あなたはまだ彼らが1つの構成のすべてのビットであると感じることができます。
また、もしJAMプロジェクトが何であるか分からなければ、それをチェックしてください！ 良い音楽の時間がそこから来ている（そして私はまだここに座っている、血まみれの弟、血まみれの兄弟）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはいいし、第2シーズンを見るのを待つことはできませんが、途中で何かが欠けていると言わなければなりません。 良いスタートと素敵な開発がありました。ブラックホールがありましたが、その中に何があったのかを思い出さないで、その後は純粋なawesomenessがbaaackでした！ このアニメに私を近づけたのは音楽でした。私は本当にそれとその多様性に感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS。 エマは素晴らしいです。  8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199032&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Azbest/reviews&#34;&gt;Azbest&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, so my question for all those people who are not sure yet, if to watch it or not, WHY ARE YOU NOT WATCHING IT ALREADY?    The first thing that caught my attention was art - one &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;link-of-hyrule-1&#34;&gt;Link_of_Hyrule&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;スポイラーの無料レビュー&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2014年にガロを退団させた人が、あまりにも目立たないように思われた場合、これはPSAです。 やや不器用で、一般的に方向性のない行動が始まったのは、それを差別化する成熟した唯一の声で始まり、最終的には独自のものになり、強烈なキャラクターと感情的な投資計画で完成した、目に見事な、よく書かれた、思い出に残るアクションドラマでした。 ガロはおそらく今シーズン放映された最高のアニメだったし、注目を集めているよりはるかに注目を集めることが必要だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：人々を恐怖させる恐怖として知られている血の渇いた生き物がいっぱいの世界では、それらを守ることのできる唯一の者はマカイ騎士団として知られています。 王国全体の平和を保つことに専念している秘密組織。 しかし、人々は知っていることはほとんどありません。王はマカイ騎士団と錬金術師を邪悪な魔女として描いて、それらを根絶するために顧問によって操作されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガロのことを理解する前に、一つのことが出てくるでしょう：それは成熟した調子を持つ方法を知っています。 あまりにもしばしばアニメは無益な血、腸、ヌード、および/または死と混乱の成熟の罠に落ちるか？ ガロではない。 このショーでは、精神的な喪失、利他主義、年齢、性別、暴力などの話題について、彼らが頭の中にいるように感じることなくこれを扱っています。 これだけでは、ファンデーション、モエなどで悩まされている典型的なアニメでは見ることができないことに対処する潜在的な材料の広範なスペクトルを開くので、これだけでも立派です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガロの最大の不満は、それが方向性を欠いているように見えるか、または実際の全体的なプロットでさえあるということですが、これは実際にはショーの前半に当てはまります。 具体的な目標は念頭に置いていないため、多くの人々がこのアニメに関心を失ってしまいました。それは理解できます。 しかし、ショーの最初の失敗から何が出てくるのは、時代到来についての感動的な話です。 それは、強制的、偉大なペーシング、そして対話と行動の完璧な組み合わせを感じることなく、いくつかの偉大なドラマで完全です。 それは感情的な浮き沈みの大いにあなたを置きます、本当にあなたが画面からあなたの目を離したくないようにします。 あなたが最初の数回のエピソードを通してそれを難し​​くすることができれば、間違いなくそれを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは本当に自分自身に来ているが、その現象は、私の意見では、ガロのハイライトである文字の素晴らしいキャストの成長と発展に大きく起因する可能性があります。 主人公のレオンは、悲惨な十代の十代の若者から始まります。 彼はすべてについて不平を言い、満足することはなく、まったく耐えられない。 だから基本的に、彼はあなたの平均的なティーンエイジャーです。 彼がショーのためのそのような効果的な焦点を作るのは、彼が彼の経験から学び、成長する方法です。 レオンはダイナミックなキャラクターであり、最終的には好意的になり、さらには共感できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Leonは多くの興味深くダイナミックなキャラクターの1つに過ぎません。 レオンの&amp;rdquo;父&amp;rdquo;であるドイツ人は、ショーの個性を大いに説明します。 彼はプロットで重要かつかなり重大な役割を減らすことなく、非常に面白いですが、達成するのは容易なバランスではありません。  EmmaとAlfonsoもあります。EmmaとAlfonsoはそれぞれ興味深いサブプロットを同様の方法で持っています。 キャラクターになると、ガロは圧倒的にそれぞれの背景や動機を洗い出します。 キャラクターは、私が遅いスタートでショーにこだわることができた理由であり、報酬は私がこれまで考えていたよりずっと驚くほど高かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言及する最後のことは、危険なプロジェクトに取り組むためにボールを持っていることですぐに私の好きなスタジオの一つになっているスタジオMAPPAがGaroのすばらしいアニメーションのために多くの称賛に値する方法です。  Makaiの鎧の戦いは、これまでのアニメでCGIが成功した偉大な例の1つですが、CGIをまったく使っていない詳細な風景や戦場シーンは私にとってさらに印象的でした。 これまでの今年の戦いが容易な2人の主人公の間で、アニメの後半に1つの特別な戦いがあります。 素晴らしい振り付けが私の息を吹き飛ばした。 私はおそらくその地獄のためにそのシーンを5回見ました。 ユニークな偉大なアニメーションと&amp;hellip;「面白い」サウンドトラック（OPを見れば、私が何を意味するかを知ることができます）と、プレゼンテーションの側面で提供するアニメがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、Garoは成熟したトーンと、注目に値する行動に焦点を当てた、よく書かれたドラマです。 蛇行するプロットは、最終的に家に帰ってきて、あなたが長い間覚えておく素敵な物語を提供します。 私は非常に忍耐を少し持っている人にGaroを強くお勧めします。 ここで2つのシーズンに！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183972&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Link_of_Hyrule/reviews&#34;&gt;Link_of_Hyrule&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;SPOILER FREE REVIEW&lt;/strong&gt;    If you were one of the people who dropped Garo back in 2014 because the plot seemed a little too aimless, this is a PSA: Y’done goofed. What started off as a slightly clumsy and generally directionless action romp with only a mature tone to differentiate it eventually came into its own and emerged as a visually stunning, well written, memorable action-drama complete with strong characters and an emotionally investing plot. Garo was arguably the b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;agil-san-1&#34;&gt;Agil-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューでスポイラーを控えるだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Garoは、私のお気に入りのアニメの一つになっています。 この話は、若いマカイ騎士レオンと、魔法騎士でもある父親のドイツ人に続いています。 マカイナイツは遊ぶべき仕事を持っています。それは人間の毎日の生活を脅かす暗黒の魂に憑依された人々である「恐怖」を殺すことです。 シリーズの主人公であるレオンは、完全に成熟していないマカイナイトです。 彼は真にマカイの騎士であり、父親は先生であるということが何を意味しているかを学んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同時に、アルフォンソという名の王子が、自分の城の中の誰かに裏切られ、死を避けるために強制退去することを余儀なくされました。 城はそれから追い抜かれ、メンドーサという男の王国も同様です。 アルフォンソは王国を救うために運命づけられた伝説的なゴールデンマカイナイトを探しなければなりません。このナイトはレオンになるでしょう。 こうして、レオンとアルフォンソの冒険が、メンドーサの手から王国を取り戻そうと試み始めます。 このアニメは、これらのキャラクターの物語を伝えるために必要なペーシングで驚異的です。 それは遅すぎたり遅すぎたりすることはありません。ゆっくりとしすぎることはありません。実際にあなたが経験して見たいと思うように物語を伝える時間がかかり、ゆっくりと見る価値のあるアニメに成長します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの芸術は素晴らしいです、私は彼らが取るアプローチが大好きです。 文字は細かく見えますが、単純ではありませんが、楽しい方法で単純ではありません。 彼らはまた、人間とマカイ騎士とのコントラストを見せてくれるマカイ騎士の鎧のCGを使って、彼らに輝きを与え、目立たせます。 音質は良かったし、不愉快でも圧倒的に素晴らしいことでもなかった。 それは、適切な時代のために完璧な雰囲気を作り出すのに役立ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズのキャラクターが、このアニメを私のために見やすいようにするものだと信じています。 あなたは若く、激しく、素朴なレオンを持っています。 正直で強固なアルフォンソ。 愚かな、プレイボーイの父。 美しくて独立したEmaと、これを素晴らしいものにするもっと多くのキャラクター。 少数のキャラクターでさえ、このアニメの中で大きな役割を果たします。残りのシリーズのエフェクトキャラクターや、あなたが予想したよりもはるかに大きな役割を果たすものもあります。 それぞれのキャラクターは、1つのエピソードを表示して放置するか、次のエピソードで死ぬか、または全部の方法でストーリーを立てるかの理由で、そこに存在します。 あなたは何らかの形であらゆるキャラクターを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみの面では、これは私の本で簡単に10を取得します。 アニメがどんなに良いものになるか分かりませんでしたが、私がエピソード7-12になったら、プロットはすぐにピックアップし、最初の6つのエピソードは無駄にならなかったことがわかります ショーが24のエピソードのために持っている時間を埋める。 このショーは24回にわたり美しく発展しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はショーに10点（優秀/傑作）を与えます。  Garoは、24以上のエピソードを構築するために取り組んできたストーリーに本当にとどまっていました。そして、あなたは本当にあなたがメインキャラクター、Leonに付き添って、彼が何を通過し、最後に彼の義務を見ているのですか？ このショーはハッピーエンドを与えるためにどんな愚かな弦を引っ張っていない、起こったことは起こったし、レオナと彼の同盟国はそれに対処しなければならない。 ガロはマンガ/ VN / LNのような別のソースから来たものではなく、第2シーズンズと映画がどのようになっていたかを見て、このシリーズが単なる6つのエピソードであったときに作者が 事前にすべてを計画して、それは第2シーズンが私たちを失望させないことを約束しているように見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;御時間ありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184772&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Agil-san/reviews&#34;&gt;Agil-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will refrain from spoilers in this review    Garo, has turned into one of my favorite anime at the moment. The story follows a young Makai Knight named Leon, and his father German who is also a Makai Knight. Makai Knights have a job to play and that is to kill the &amp;lsquo;Horrors&amp;rsquo;, which are people who have been possessed by dark spirits, that threaten the every &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chesudesu-1&#34;&gt;chesudesu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シーズンが最も賞賛されていると話しているなら、ガロをあなたの会話のどこかに書いたことは間違いないでしょう。 誰もそれ自体を保持することができるアニメシリーズを期待していませんでした。 このシリーズは、それがそれ以上のものになることを願っていません。 それはまさにガロのことです - それはとても美しくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本質的に、ガロは良いと悪の話です。 それについては特別なものも全く新しいものもありませんが、それはショーがそれを緊密に保つところです。 このシリーズでは、災厄と悪魔と闘う保護者の幻想的だが恐ろしい世界に連れて行く。 我々は若いマカイ騎士レオンを追って、復讐の願望か守る義務という2つのエモスを区別しようと奮闘しています。 その物語は非常に不足しているかもしれませんが疑問があるかもしれませんが、陰謀と巧みさが十分です。 全体として、ガロはきれいで堅実な物語 - 自分の義務と目的を発見する物語を展開します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガロについてのより印象的なことの1つは、それが印象的に保持する理想を処理することです。 彼らが喜んで与えられている間、理想はあまりにも遠くに逸脱することはありません。 彼らは嫌悪感と過熱感を感じるのではなく、謙虚であり、もっと重要なのは、物語に関連しています。 イントロスペクション、実現、および宣言の場合、キャラクターは決して冷たくするために無作為で無意味な行を出さない。 彼らは、ちょうど良い時に、正しいことを言いながら、シンプルさを重視しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの大部分のキャラクター開発はLeonに焦点を当てています。 彼は壮大な180度の回転ではなかった。 むしろシンプルに保たれました。 残りの部分はかなりのシェアを持っていますが、開発の完了までに1〜2回しかかかりません。 少なくとも、これらの文字は不当なファンサービスには使用されませんでした。 典型的ではあるが、それぞれは明瞭で記憶に残る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガロの芸術は、その設定を描写するのにうまくいきます。 騎士団は華麗で派手ですが、誇張はしません。 恐怖はひどくグロテスクです。 私はそれがすべて合っていると言うでしょう。 音楽はシーンをエキサイティングに保つ素晴らしい仕事をします。 特に戦闘シーンでのアニメーションは素晴らしいフィーチャーです。 振り付けはきれいでエレガントで、流動的でエネルギッシュです。表面レベルでガロしか見ていないと、まったく期待できないことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それをすべて集約するために、ガロは驚きとして来る。 それはより大きいアニメショーを飾る複雑さと洗練が欠けているかもしれませんが、すべての背後にあるそれは大胆かつ注目すべき努力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183976&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chesudesu/reviews&#34;&gt;chesudesu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re talking about the season&amp;rsquo;s most under-appreciated, you&amp;rsquo;re sure to have mentioned Garo somewhere in your conversation. No one expected an anime series that could hold itself together, much less walk on its own legs. The series does not aspire to be more &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cauthan-1&#34;&gt;Cauthan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これはこのサイトに適応したスポイラーフリーレビューです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[シノプシス]：信頼できる顧問のMendosa（Hashi、Takaya）の影響下で、Valianteの王は、王の健康が脅かされた後、Makai騎士団とMakai錬金術師の両方を殺すために大規模な魔女狩りを開始する 魔女。 彼女が賭けられたとき、問題の魔女は息子、Leon Luis（Namikawa、Daisuke）を誕生させた。そして彼は父親とMakai Knight Luis Hermanに激怒した。 数年後、レオンは父親と一緒に復帰し、母親の死の責任者たちに復讐し、アルフォンソ・バリアント（ノムラ、カツヒート）はメンドーサの歪んだ影響から王国を取り戻そうとしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はGaroがそれを伝えるために設定した物語のための完全なサイズのキャストを持っていたと思う。 それはLeonとAlfonsoの2人の主人公と最も関わっていましたが、HermanとEmma GuzmanというMakaiの錬金術師には多くのスクリーン時間が与えられました。 キャストの他のメンバーはまともな金額を持っていますが、多くの人がバレンテの市民であり、広範なキャラクター調査自体を必要とせずにさまざまな方法で番組のテーマを強化するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レオンは全体的にかなりまともなキャラクターであり、ショーの過程でかなりの進歩を遂げています。 彼はショーの前半にかなり静的な態度と考え方を取っているが、後半は彼の発展を育むのに多くの時間を費やし、最終的に彼はそれによってより良いキャラクターになる。 彼は復讐に屈しているが、他の主人公が持っている程度にはその特徴をあまり持ち合わせていないし、復讐が彼を時々消費するかもしれないが、他のショーのキャラクターと同じように彼を定義していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アルフォンソは王国の皇太子の通常の特質を彼にもたらします。彼は正義、勇気、そして熟練した剣士です。このように、彼は同じ理由で魅力的ですが、少しは典型的です。 彼はレオンほど複雑ではないし、彼の性格がどのように始まっているのか、彼は不愉快ではないし、レオンとの直接的な関係が2人のキャラクターをかなり上手にするのを助けるため、同じレベルの開発をしていない。 彼はメンターを取って、彼の王国を救うための彼の積極的な追求がキャラクターをかなり愛するようになると、彼は私にとってまともな量を改善する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レーマンの父、ハーマンは、リラックスした態度と街の売春宿への頻繁な訪問のために、ほとんどコメディーなキャラクターですが、ショーを通していくつかの深刻な瞬間があり、プロット内に代理店を持っています。 私は彼のおかしなことに思っていたよりも多くのスクリーン時間を持っていたので、彼のことはあまり気にしませんでした。そのショーのペーシングのわずかな落ち込みの中で、ショーのペースがはるかに良いと思った場所 レオンまたはおそらくアルフォンソで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、AlfonsoのようなMendozaは、私をかなり典型的なキャラクターとして捉えています。これは、私たちが王様の不必要な厄介なアドバイザーを見て初めてのことではありません。 彼はかなりシンプルに悪いですが、彼の裏話は十分興味深いですし、私の目ではキャラクターをより受け入れやすくしますが、それはフィクションの素晴らしい仕事ではありません。 私が特別なメモをしたいと思っている人は、メンドーサの出席者であるオクタヴィア（Octavia）です。 彼女はショーの前半にはほとんど存在しませんが、後半には彼女の行動に驚くべき革新と知性を示しています。 これらの特性のために、私は彼女がまれな外観とショーの前半に彼女の軽い存在にもかかわらず、その時の周りのより説得力のある文字の一つであることがわかった。 彼女のメンドーサへの崇拝とその理由は、よく発掘され、誠実であり、注目を浴び始めた後はとても楽しいキャラクターになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Garoのアニメーションについて言及する最初のことは、間違いなく主人公Garo、Zoro、Gaia（いくつかの名前を挙げると）が着用したMakai鎧のスーツです。 彼ら自身が幻想的に見える一方で、彼らのCG描写は、最初は飲み込むのが難しく、ショーの環境や時には敵と大きく対照的です。 私はショーが進行するにつれて見るのが簡単になると言いたいと思います。そして、あなたは上品で光り輝く金属のスーツに慣れていますが、私は本当に自宅にいるとは思っていませんでした。 そうでなければ十分に実行されたアクションシーケンスに損傷を与える。 このショーでは、Makai Knightsの敵であるHorrorsにもCGを使用しているので、英雄と敵の両方がCGで行われたときには、もはや衝突しなくなるので、シーン全体をより受け入れやすくします ケースとそれはまだ鎧とそれらのアニメーション環境の間の急激な違いを修正しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CGを別にすれば、Garoのキャラクターデザインは興味深いスタイルを持っています。 彼らはショーのトップ・オブ・トップの性質と一緒になっている活気のあるデザインですが、時には物事が少しばかげて見えるようになったと感じました。 キャラクターはデザインポイントで非常に単純化されていますが、髪型やボディーの比率が十分に異様にも激しいと言われています。 恐怖はいつもヒューマノイドではなく、しばしばデザイン上の獣医です。 私は、彼らが多種多様な描写をしていて、ショーの中で敵対的な存在として、それらをピン止めし、時には真剣に受け止めることが困難であることを考えると、少し奇妙であると感じるように、 キャラクターのデザインは、時折、品質が低下しますが、あまりにも目立たず、視聴者の気を散らすには十分ではありません。 アクションシーケンスにはアニメーションがありましたが、CGを使用していることが多少ありましたが、実行に優れた重要な戦いがいくつかありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、ガーロが最も秀でたエリアではなく、バックストーリー、キャラクター・インタレスト、プロット・ポイントを追加して光沢を帯びたCGアクション・シーケンスのビークルのようなものでした。 これはガロがアクションシーンのための物語の枠組みを作ろうとした試みを却下するのではなく、批判的な話はそれほど難しいものではないが極端な方法では複雑さが欠けているため、嫌な仕事はしない。 ショーのプロットが本当に私の意見で苦しんでいる場所は、ちょっとエピソード的で自己完結しているエピソードにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レオンは、母親の死に対する復讐を望んでいるレオンと、王国を取り戻して栄光に戻そうとしているアルフォンソと、残虐行為を望んでいるメンドーサとの間にはっきりとした話がありますが、少数のエピソード 扱われる必要のある地方の悪魔についての物語が与えられ、私たちはそのキャラクターがそれにどのように対処するかを見る。 恐怖は、より大きいプロットに直接関係はありませんが、彼らの絶滅はMakai Knightsに発行されたタスクの下に落ちるので、我々は彼らが英雄を見るときに必要な仕事をしているように感じます。 より大きな敵と結びつく。 これは、ショーの中央部の周りのペーシングでの低迷と相まって、大きな物語が少し離れているように感じるかもしれませんが、それが不快ではないことを示し、短編小説は決して耳にすることができません（少なくともそれらの大半は）  。 私は、中の遅いペースが、すべてが終わったときにショーのより良い場面のいくつかを生み出し、ショーが良い形で徐々に良くなって終了する事が後戻りすると提出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が持っていた1つの問題は、ショーがそのコンセプトを展開する方法でした。 マカイ騎士団が何者で、マカイ錬金術師たちであっても、マカイリング、レオンの刻印、ウォッチドッグなどは何も説明されておらず、紹介されたときには意味をなさない 。 レオンのリング、ザルバが紹介されたので、リングは私を混乱させました。しかし、他のマカイ騎士団にも感情状態を管理するように思われ、ショー内のザルバ自身の目的は後半に大きく変わるようです 彼ははるかに多くの対話を受け、積極的に戦闘中に着用者を援助することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音楽]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はまあまあまあまあまあまあまあ、ショーの本質を考えれば、おそらく誰もが期待していただろう。 音楽はしばしばアクションシーン中に（適切に）演奏されるが、より劇的で暗いシーンではうまくいった。 要するに、サウンドトラックはショーの活動の中で家庭で感じられ、ショーが他の場所に集中していたときには、不足気味であったり、外れてしまったりするのを避けました。 モナカの成功とショーの強み。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[最終的な思考と評価]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガロは、しばしば暗い色調と悲劇的な状況にもかかわらず、楽しいショーだったと思う。 それはそれがテーマであることを探求する方法で少しうんざりしていたが、彼らはキャラクターとうまくやり取りし、物語の枠組みの中で走った興味深いものを少なくとも提供した。 終わりにはショーが多かれ少なかれアクションショーケースだったように感じるかもしれませんが、他の地域でどのようにうまくいかれたかに驚いていますが、ショーのポイントまで私に印象づけることはまだありません &amp;lsquo;良い&amp;rsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はGaroに6を与えました。その理由は、その楽しいと上からのアクションシーン、時には暗い主題、そしてプロット内ではめったに勝利がなかったからです。 それを元に戻したのは時には貧弱なペーシング、メインのデュオの外側にある不満足なキャラクター、時には副キャラクター、そしてCGのかなり辛抱強い実装のためです。 それは楽しいショーでしたし、私はそれを見て後悔していませんが、それはそれを作るために固体プレゼンテーションと興味のある他の領域の両方が欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[推奨事項]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは、タスクを達成するためにCGの明白な使用によってオフになっていない限り、私は戦いが頻繁で楽しいので、アクションジャンルの任意のファンにガロをお勧めします。 ファンタジーと魔法のファンは、私が望んでいたほどの魔法はありませんでしたが、ショーを拾うには間違っていませんでした - 主に炎を放つマジシャンではなく、装甲Makai Knightsに焦点を合わせることを選択しています。 ドラマは決して悪くはないし、ショーの記憶に残る瞬間のいくつかがこのエリアに存在するので、ショーに断続的に存在し、究極の焦点では​​ないが、私はこの理由でそれを推薦することに自信を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191498&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cauthan/reviews&#34;&gt;Cauthan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(This is a spoiler-free review adapted for this site)    [Synopsis]: Under the influence of his trusted adviser Mendosa (Hashi, Takaya), the king of Valiante initiates a massive witch hunt in order to exterminate both the Makai Knights and the Makai Alchemists after the king’s health was threatened by the curse of a witch. As she was burned at the stake, the witch in question gave birth to a son, Leon Luis (Namikawa, Daisuke) who was then spirited away by his father and Makai Knight Luis Herman. Many years later Leon returns with his father to exact his revenge on those responsible for his mother’s death and a young, escaped prince, Alfonso Variante (Nomura, Katsuhito), seeks to take back his kingdom from Mendosa’s twisted influence.    [Characters]:    I think that Garo had a perfectly sized cast for the story it set out to tell. It concerned itself most with the two protagonists Leon and Alfonso however a good deal of screen time is also given to Herman and a Makai Alchemist named Emma Guzman. The other members of the cast vary a decent amount how &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder-1&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは、過去2年間の私の好きなアニメは誰もそれほど好きではないということに気付くということに、皮肉があります。 実際には、それを傷つける、彼らはそれが放映されたときにはまったくそれに注意を払わなかった。 私はBahamutのRageがもっときれいに見え、より爆発的な初心者を持っていたことを知っていますが、それは性別、劇的なドラマ、そして時には忙しすぎるようなCGの戦いを持っていたのでMappaの他のファンタジーショーを無視してください そうでなければよく振り付けられていて、真剣に、なぜ人々はこのショーを無視したのですか？ アニメファンたちは、「かわいい萌えuguu」や「ポルノスターレベルの華麗」を必要とするメディアに慣れていますか？ 私たちは、天地無用の本質を取り戻そうとする日本の漫画はすべて今やルールであると受け入れていますか？ 私はnoitaminaタイムスロットがかなりの量の人々によってとても愛された理由があると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ何でも。 私が最初に読んだときは、ガロから多くのことを期待したようなものではありませんでした。それは、「渡辺氏の指導を受けていないマッパショーだから、私はそれが良いと思っています。 そして、これに参加しているほとんどの人のように、私は元のライブアクションのものを見たことはありません。 私はそれがtokusatsuシリーズのために多くのセックスと暴力を持っていたことを知っていました - 時には不条理の領域に - それはそれについてです。 加えて、私は、アニメがハードコアのtokusatsuファンにはうまくいきませんでしたが、その上に住んでいないライブアクションのものとは異なることを事前に読んでいます。 だから、私は確かなシリーズとローンを期待してショーに行って、私は今までメディアで見たことのない「最もクールな」アニメを手に入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのように主観的なのかを考えれば、「クール」であることをアニメに賞賛するのは変です。 私はあなたがそれに落ちるとき、Jojoが涼しいのではないという意味ですか？ バハムートの怒りは涼しいのではないですか？  Gurren Lagannは涼しいですか？ まあ、あなたはそれを主張することができますが、このショーの涼しさは、それらのショーの良い塊を構成する誇張やアニメのアイムがないので、私に一層際立っています。 男性のツンデレや父親のようなステレオタイプがありますが、これはオタク以外の趣味を持つ人々にとってのアニメです。間違いはありません。 詩を読んで何かを作ったときには、大井守と同じくらい邪魔にならないように心を奪われた瞬間がありますが、あなたの気持ちで十代の人のように攻撃名を叫ぶ人はいません ジェームズ・ボンドが恥ずかしいと感じる10歳の少女、または一人のライナーを吐き出す 血で終わることが保証されている戦いに参加している間、これらのキャラクターがCGの服装を100％真剣に受け止めるのを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、物質のない涼しさは何ですか？ アニメは恐怖と呼ばれる悪魔のグループが存在する幻想的な世界で行われ、それらを止めることができる唯一の人々はMakai Knights / Alchemistsと呼ばれる鎧/魔法使いのグループです。 しかし、17年前、バレンタインの王様は、彼の危険な顧問による操作のために、人々のグループに注文66の処置を与えられ、残りの少数は世界中に散らばり、避けようとしながら人々を守り続けた それらによって殺される。 シリーズは、彼の無謀と彼の父親の彼の絶え間ない怒りが死んでいるために人々を守るための要件に苦労している苦労しているマカイの騎士訓練のレオンという不毛の子供に集中しています。 これは、彼がOrder 66の陰謀によって始まった出来事に巻き込まれたときに彼に問題を引き起こし、それと戦うために、彼はAlfonsoという名前のValiante王子、Makaiの錬金術師の助けを借りて、 エマ、そして彼の父/先生はヘルマンと名づけられました。 アニメのための予期せぬものがありますが、ジャンルの紆余曲折が予想されるため、あなたの典型的な弱っぽい/幻想的な物語のようです。プロットポイントを損なうことなく、それについて本当に言えることはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜそう正確に物語が予測可能な場合、このアニメがそんなに好きですか？ 涼しさは本当に材料を上げるのに十分ですか？ しかし、彼らはこのショーが正しかった他のすべての点で疑問を抱いています。 まあ、バハムートファンのあなたによると、そうです。 しかし私が個人的に魅力的に感じるガロの涼しさはどうですか？ さて、私は前に深刻なトーンの実行が好きな方法を述べましたが、ホラーのデザインがどれだけ好きで、悪人の1人が 足。 このショーは、トーン、エピソード・ストーリーテリング、キャラクターのインタラクション、良いアクション、そして高いドラマという点で、アニメの一般的なものを実現しています。それは私が紙で本当に合理化できるものではありません。 それは明らかに完璧ではありません - 悪役はそれほど大きくはありません。エピソード的な物語のうちの1つまたは2つは電話のようなものであり、アニメーションは時々本当におかしなことがあります。 私はBahamutが書くことがより単純であり、生産がダイビングをしたときのエピソードは座っているようなものだったので、予算をもっと必要としていたことを知っていますが、私はまだ彼らの顔が押されているように見える 私がそれを見ると、大惨事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒーローと彼らの職業に関して犠牲にしなければならないことは、本当に素晴らしい壮大なドラマです。 私は、プロットポイントを確立するためのモンスター・オブ・ザ・ウィーク・フォーマットの使用の面でペースを調整するのが好きです。 私はそれが決してその真実であまりにもうんざりすることなく、それが言われている方法が好きです。 私は雰囲気が少しの金属を得た時でさえ好きです - そして私は通常私が同じ空気を呼吸するほどそのジャンルで私のショットガンを指します。 しかし、何よりも、私はちょうどジョジョが夢見ることができる方法でそれがとてもクールだと思うのが好きです。 まともな物語だったかもしれないアニメが詰まったメディアでは、ガーロはどこからも出てこなかったし、ジョン・スチュワートがデイリー・ショーから引退したというニュースよりも私を驚かせてくれました。 私はそのエピソードを見たときに私に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガロは明らかに皆のためではありません - 私は人々がそれがあった場合のようにそれを無視していないことを意味します。 しかし、私はこのショーを見て楽しかったです。そのシーズンのベストショーであると確信しています（シャットダウン*私はファンを参照しているアニメを知っています）。そして、私は熱心に続編シリーズを楽しみにしています 映画はいつでも出てくる。 うまくいけばそれは間もなくです。 私は急いではいないが、出るのがずっと時間がかかる続編を見ると（デュラララ!!×2）、後でなく早くガロをもっと欲しいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184126&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know there&amp;rsquo;s a sort of irony to the fact that my favorite anime of the past two seasons happens to be the one that nobody likes all that much. Actually, scratch that, they didn&amp;rsquo;t pay attention to it at all when it aired, which I find kind of weird. I know Rage of Bahamut looked prettier and had the more bombastic start guys, but that doesn&amp;rsquo;t mean you should just flat-out ignore Mappa&amp;rsquo;s other fantasy show because it had sex, theatrical drama, and CG fights that look too busy at times but were otherwise well-choreographed and&amp;hellip;no seriously, why did people ignore this show? Are anime fans just so used to the medium having to be &amp;lsquo;kawaii moe uguu&amp;rsquo; or &amp;lsquo;porn-sta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear-1&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のredditスレッドから適応されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素敵な仕事や素敵な家族、あるいは単に光っている新しいスマートフォンであれば、あなたは人生で最も欲しいものを考えているときは、それが何であれ取得するのは簡単ではないことがよくあります。 通常、それは犠牲、何か他のものを得るための損失を必要とします。 これは人々の立場では犠牲的ではありません。 それは仕事に集中するためにパーティーに行くことを諦めているかもしれないし、その次の技術のために節約するために食糧支出を減らすことを選ぶかもしれません。 時には、私たちが犠牲にしていることは、より穏やかです。私たちの時間、私たちの幸福、そして私たちの目標は、捨てられるものです。  GARO THE ANIMATIONが示しているように、それが何であるかにかかわらず、そのような犠牲は、ほとんど常にそれに大きなものをもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GAROは、父と息子のデュオ、ハーマンとレオン・ルイスを結成しています。 シルバーとゴールデンマカイの騎士のおかげで、土地に悩まされている恐怖を解消することが彼らの義務です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GAROは比較的不安定な足で始まります。 アニメの前半は、主に観客に必要なものすべてを提供することに焦点を当てています。 文字、世界、設定、ルール。 すべてが1つの形式または別の形でレイアウトされています。 この目的を達成するために、ショーでは、レオンと父親がさまざまな恐怖に対処するために土地を旅して、「怪物の怪獣」という方向を採用しています。 これらの初期のセグメントは、GAROの世界に関係する多数の詳細 - マカイ錬金術師である氷のリングザルバと、城で起こっている政治的な洞察 - を分けて紹介していますが、そのような細分化されたミニアークは、 なにか特別なもの。 ホーラー自身は、エピソードの中では、レオンとハーマンが同じ典型的なやり方で残虐行為をしている間、永遠に続くことはありません。新しい場所に入り、ホラーを学び、その獣を倒します。 残念なことに、この反復的な性質は損害であり、アニメはコヒーレントなプロットを語りかけるのではなく、派手な戦いの場面を好む原因となります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、素晴らしい出来事の中で、GAROの後半はこの考え方を取り除き、意味のある方法で時間を使い始める。 恐怖はまだ存在し、グループはまだそれらと戦っていますが、代わりに彼らは手近な状況のための触媒として使用されています。 この新しい物語の焦点は、織り交ぜられたキャラクターと開発されたキャラクターの両方の面で、GAROには常に存在していたが一度も行かなかった構造のようなものになっています。 レオンは信じられないほどの悲しみを経験します。アルフォンソはそのような時を（皮肉的に）退屈させないように使います。そして、エマは彼女の過去を矯正します。 キャラクターは恐怖と彼らの戦いのために成長し始め、単なる娯楽のような遭遇を実際には使用しない。 そしてキャラクターの発展とストーリーテリングをさらに強化するために、GAROはフラッシュバックの大量使用を採用しています。 しかし、ショーの中から前のショットを参照するだけではなく、 むしろ、フラッシュバックは、文字がどこにあったか、どこにいるのかを示すために構築されています。 これらはアニメの初めに存在していたが、前述のモンスターの狙いで溺死した。 後半は両方のアイデアを組み合わせる。 レオンの父親との関係は文脈で与えられ、エマの以前の取引は最終的に明らかにされ、オタビアの育成さえもすべての残虐行為で示されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショー全体を通して、GAROは実際にはかなり強いテーマを持っています。 それが紹介で話されたことです。 レオンの自殺犠牲は、彼に消費された炎の背後にある真の意味を見ることができますが、オクタビアの犠牲によって彼女は計り知れないほど強力になりました。 いつでもどこでも、GAROの犠牲のモチーフは決して影に残されません。 犠牲はこの世界のゲームの名前です。 それは誰であろうが、レオンの近親相姦の家族は虐殺され、アルフォンソは母親を失い、ハーマンはシメナの後ろに去り、エマは元の恋人を休ませる。 これらは、そのような高貴な偉業を実行している良い人ですが、悪い人はまったく同じことをします。犠牲はあまり道徳的に制約されていないからです。 たとえば、Octaviaが女の子を殺して足を踏み外すと、Bernardoは友人を救うために自分自身を諦め、Mendozaは無数の人を殺し、彼が求める復讐を得る。 そしてホラーはこの同じカテゴリー内に置くことさえできます。 素敵な思考、楽観主義、そして強い意志の犠牲は、憎悪を形にします。 すべての場合において、犠牲はまさにそれが意図している通りであり、それはより良いものをもたらすものです。 しかし、それは解釈された意味の対象となります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GAROの最強の側面の1つは、それが採用しているアートとアニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのための芸術はかなり柔らかい外観を採用しています。 世界は、それに生息する怪物のように、暗く、荒涼とし、嘆かわしいです。 そのように、多くの会場では、先例のない森林、壊れた村、地下の洞窟がそのような詳細を取ります。 同時に、スペインのような環境では、古い建物、見事な城、そして聴衆を魅了する牧歌的な風景が楽しめます。 照明としばしば非常識な戦いの振り付けと組み合わせると、アニメは見るべき光景です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインも同じように扱われます。 レオンの衣装を怒りから目的に変えました。アルフォンソの赤いマント、エマの緑の髪、紫のリップスティック、メンドーサの神様のような変形。 関係者全員がGAROだけが取り除くことができる細部とユニークさを誇張しています。 マカイの鎧でさえも、大げさな注意を払っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のアニメーションでは、通常はすべての場合において平均以上です。 最初は、CGの使用は嫌です。 しかし、それは実際にすべてのショーでかなりうまく使用されています。  Emaの空戦とLeonに対するAlfonsoの決闘は、後者の決意を証明するために特別な認可が必要とされていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GAROには、最初は特別なものではないような素晴らしい文字のキャストが含まれています。 しかし、それは、アニメの前半が、物語のように、それらの重さを下げるためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の息子レオンの父親として、ハーマンは義務の人です。 伝説のマカイ騎士団の一人として、彼は自分の信条を自分の能力の最大限に守り、それを徘徊するホラーからその土地の人々を守るためにできることをします。 しかし、すべての父親のように、そのタイトルが最初に来る; 彼はレオンを見渡し、マカイ騎士だけでなく上品な人にも成長していることを確かめます。 そして、それは言葉の意味において、彼は自分の道を見つけることによって彼を正しい道に導きます。 彼は無責任な行動をして、レオンには何をしてはいけないかの忠実なポイントを与えました。 彼は常に息子が安全に保たれるようにするためにできることをしています。 彼は本当の父です。何よりも彼やレオンに起こったこと、レオンの誕生から彼の死まで、彼は彼の心の底から彼を愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はこれまでにも引き続き育ってきたので、今はレオンについて話すのは正しいことです。 彼は非常に磨耗し、失礼で、扱いにくいものから始まり、彼の周りの世界を嫌って保護しなければならないと思っている父親を嫌っている。 彼はついにちょうど少年の復讐以上の何かを見つけた。 展開したイベントの後、彼の新しい情熱は自分自身のために戦っているわけでもなく、必然的に全員のために戦っているわけでもありません。 単なる孤独な人でさえも、彼が長い間一緒に暮らしていたのと同じ苦悩を経験する必要がないようにするために、何とかしています。 彼が生まれた瞬間に母親を失ったので、彼が持っている力は、復讐以上の何ものでも使用したくないものです。 彼、彼の父、そして彼の最愛の母に不当な人を殺すために。 しかし、その目的を達成するための彼の探求は、最終的に彼を滅ぼし、彼を産んだ炎の中で彼を消費し、彼は実現可能であると考えられる以上に倒れなければならない。 今まで、血液による彼のいとこ、アルフォンソは、彼がいなければならない人でした。 アルフォンソは毅然とした精神を持ち、彼の力を利己的に使っていました。 この二分性のあるペアリングは、レオンの愚かさを強調し、彼の近くの自殺を賢明に見せるのに役立ちます。 しかし、彼は保護することを決して考えなかった人々によって救われています。 ララとの彼の時は心を落ち着かせ、彼に新たな活力を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPおよびEDのそれぞれは、媒体中で最も実験的なもののいくつかである。 それぞれに独特の音色があり、通常はハードメタル、テクノ、英語の歌詞が組み込まれています。 最初のOPはより有望な音で、2番目のOPは単に「クール」です。 最初のEDは素早くハードコアです。 反対に、第2のEDは、二重の粗くて柔らかい雰囲気を利用して減速する。 彼らは聞くのがむしろ面白いが、特に強い曲は自分のものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックの残りの部分は、気分が良いときに気分を合わせる良い仕事をします。 アコースティックギターは、よりゆったりとした瞬間を満たし、重厚なフルート演奏は触れている間に響き、ハードドラムやその他の奇妙な音はホラーズの後に続きます。 注目すべきは、鎧の中にあるキャストの効果音です。 彼らはきれいに追加された細部である独特な金属音を与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は全面的に平均以上のパフォーマンスを見ています。 特別な叫び声はLeonとしての湊川大介と野村勝彦のAlfonsoとして絶えず叫んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、GAROの前半は非常に退屈で、グレーティングもグレーです。 レオンはいつも不平を言っている、毎週のホラーの戦いは魅力的ではないし、三次元の「すべて」は慣れるまでに時間がかかる。 確かに面白かったですが、話す価値のあることは何もしていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、後半は約試合を行い、試合を強化した。 戦いは夢中であり、キャラクターの開発は本格的であり、インタラクションは史上最高だった。 私は、レオンが何か素晴らしいことをすることができないように思えたので、ララの渡しにかなり怒っていることをはっきりと覚えています。 だから彼が悲しみを使い、最終的に彼の内なる混乱を克服していくのを見るのは素晴らしいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GAROのアニメーションは着実に始まったかもしれませんが、頭が途中まで立ち上がり、決して鳴り響くことはありません。 その面白いストーリーテリング、素敵なキャラクターのキャスト、そしてうまく行われたアニメーションは、それを1部の幼虫と1部のライオンにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：全体的に犠牲的なテーマを持つ、細かい、世界的に構築されている反復的な前半、強い後半&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：偉大な、非常に素晴らしいアートスタイル、良いキャラクターデザイン、平均以上の実際のアニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：偉大な、レオンは素晴らしい、ハーマン、エマ、アルフォンソ、メンドーサは良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ファイン、大丈夫、最初のOP、大丈夫2回目OP、大丈夫1回目ED、大丈夫2回目ED、大丈夫なサウンドトラック、平均以上のVA作品&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：初めはちょっと退屈だけど、終わりまでには見るのが楽しい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184596&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you think about what you want most in life &amp;ndash; be it a nice job, a wonderful family, or simply that shiny new smart phone &amp;ndash; it&amp;rsquo;s often not an easy task to acquire whatever it is. Normally, it requires sacrifice, the loss of something to gain something else. This isn&amp;rsquo;t sacrificial in the sense of people; it may be giving up going to a party in order to focus on work to get that job or choosing to reduce food spending to save up for that next piece of technology. Sometimes, what we sacrifice is more ethereal: our time, our well-being, and our goals can be what are discarded. And as GARO THE ANIMATION shows, regardless of what it may be, such sacrifice almost always brings with it something greater.    STORY    GARO stars a father and son duo, Herman and Leon Lewis. As the Silver and Golden Makai Knights, respectively, it is their duty to eliminate the Horrors that plague the land.    GARO starts off on a relatively shaky foot. The first half of the anime focuses mostly on giving the audience everything that is needed. The characters, the world, the setting, the rules; it&amp;rsquo;s all laid out in one form or another. To achieve this end, the show adopts a &amp;lsquo;monster-of-the-week&amp;rsquo; direction, having Leon and his fat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wehrmacht-1&#34;&gt;Wehrmacht&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガロは、奇妙なジャンルのジャンルとして独特の場所を持っているトクサツのフランチャイズです。 ほとんどのtokuは子供向け、商品駆動型ですが、Garoは大人向けのもので、ホラーテーマ、ヌード、暴力などの「エッジ」コンテンツが多い傾向があります。
オリジナルのガロは、2005年に初演されたライブアクションのトクでした。ガロのアニメーションは、ショーとはまったく関係がありません。まったく別の時間と場所で行われます。また、連続性があるかどうかもわかりません 残りのシリーズと一緒に。 あなたがページで読むことができる基本的な前提は、非常にユニークではありませんが、どちらも悪くないです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このオープニングは実際には非常に忘れられないもので、出産中のステークで燃えるように送られた女性の情景と、激しい鎧の銀の騎士が子供を救うために乗り込み、17年間消えています。 それは問題の子供が実際に騎士の息子であったことが判明し、彼らはシリーズの主人公の2人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはちょっとキャラクターに出くわしますが、その前にはホヌーのコクインの最大の強みの1つであると言わざるを得ないでしょう。 王国は実際には&amp;rdquo;ヴァリアント&amp;rdquo;と呼ばれていますが、それはほぼちょうど審問時代のスペインです。 それを素晴らしいものにするのは、それが本物であると感じる方法です。 物語のすべてのキャラクターは実際のヒスパニックの名前を持っています（私の驚きにぴったりです）。私たちが見る日常生活の小さな部分は、15世紀から16世紀のスペイン人のルーチンと信じやすい 1つのエピソードでSteampunk-esqueロボットスーツの、しかしそれはアニメだ）、そしてGaroフランチャイズの伝承と神話は、まったく場所を感じない。 私はそれについて考えている：あなたは留学生のためのセッティングを考えるとき、あなたはヨーロッパの中世を思いませんか？ 仮面ライダーやスーパー戦隊のようなものは、おそらくかなり外れていると感じるでしょう。 しかし、ガロの恐怖のテーマとファンキーゲームから実際の鎧のように見えるマカイナイトスーツのデザインのために、彼らは完全に設定に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地獄、上記のオープニングは、宗教的な神話や何かからの場面のように聞こえる。 ここの唯一の本当の問題は、ホヌーの国民の人たちが日本のやり方で行動していることと、実際のスペイン人の行動や文化の見通しとはまったく似ていないことです。しかし、 適切に描写するための研究（日本文化が西洋とどのように異なるかを考えれば、それを正しく理解するには何年もかかるだろうし、説得力があるとは言い難い）、これは技術的には*スペインではない 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインキャストを捨てるのは、彼と彼の母親がメンドサ首相に裏切られた後に強制的に襲われるアルフォンソ（アルフォンソ）と、嫌いなマカイ僧侶であるエマ（Ema） それにもかかわらず、マカイ騎士団はレオンと父親との親密な関係を築き、しばしば助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は特に深いものではなく、階層化されていないものの、一般に有能な文章であり、確立された性格に従って一貫して行動し、完全に1ノートでもない。 レオンは、特に、彼の母親に不快に固定されている、グレイド、恋人、そして匹敵しない十代の若者としてシリーズを始めるが、シリーズが進むにつれて徐々に同情的で真に騎士的に成長する。 ショー。 おそらくもっと重要なことに、キャラクターとそのインタラクションは、深く魅惑的な声で、全体を見るだけの楽しみです。Romi ParkはEmaが彼女を特にカリスマ的にしてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メンドーサの女王オクタヴィア、アルフォンソの指導者、最後のガロの旧友、ラファエル・バンデラス、幸せになる幸運な農場の少女ララ、 全体的なシリーズでユニークな役割を果たし、まともな支持を形成する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはこのシリーズにとって大きなポイントです。 スタジオMAPPAは、最近、数多くの高品質なアダプテーションを使用していますが、これも例外ではありません。 アニメーションや芸術のスタイルは一般的にちょうど良い（特定の戦いや感情的な瞬間にはるかに優れている）が、マカイの鎧を描くために使用された非常に印象的なCGIを特に挙げるに値する。 最近のアニメで私が見たことはおそらく最高です。  MAPPAは実際にはそれを越えて鎧のヘルメットを有機的な方法で動かして、表情を作り出しました。これは本来のライブアクションの化身では実現不可能でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、この曲は傑作NieRサウンドトラックを担当する同じスタジオであるMONACAによって構成されているため、特別な言及が必要です。 これはおそらく、マカイの騎士の変容のテーマが特に優れている（Leon&amp;rsquo;sは私の個人的なお気に入りです）、それぞれのタイトルの後で2番目に優れた作品です。 すべての曲が思い出に残るものではありませんが、良いものはとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Garo the Animationは優れたショーではありませんが、ほぼすべての部門で平均を上回っています。 それは見るのがとても楽しく、私は第2シーズンと映画を楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185268&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wehrmacht/reviews&#34;&gt;Wehrmacht&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Garo is a tokusatsu franchise that has a unique place in the genre as the odd one out. While most toku are kid-focused and merchandise-driven, Garo is aimed towards adults and as such tends to have much “edgier” content, namely its horror themes, nudity, and violence.  The original Garo was a live-action toku that premiered in 2005. Garo THE ANIMATION is largely unconnected to the show, to the point that it takes place in a completely different time and setting, and i’m not even sure if it’s in continuity with the rest of the series. The basic premise that you can read on the page is pretty standard, not terribly unique but not bad at all either.     The o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;no1shero3-1&#34;&gt;No1shero3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/キャラクター
私はガロだけでなく、24ペンスのショーネを見たこともないと思う。 このアニメは、恒久的なキャラクターの成長を示すために管理しながら、明確な善悪対悪の話を管理します。 あまりにもしばしば、アニメシリーズは、主人公が戦いの人として成長し、戦いが終わったときに古い方法に落ちる。 ガロについて私に最も関わったことは、キャラクターが変わると、彼らは良いものに変わるということです。 その物語を使って、父性、母性、ロマンチック、そして国の愛情を、（いくつかの形の愛のために）多少なりともかもしれないが、確かに信じられたように、そのキャラクターとプロットを使用してすべての異なるレベル 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
私は通常、メカのアニメが好きではないと言及する必要があります。 私はロボット間の戦いを楽しむことはできません。 騎士のスーツはメカがロボットのように見えるようになりましたが、私はこの芸術を楽しんでいました。 これは、通常メカニックアニメでロボットに見られるよりも、鎧に多くの詳細があるか、または鎧を制御しているパイロットの席で騎士を見たことがないためかもしれないからかもしれません。 私は動きの流動性が素晴らしい（それは悪くない）とは思わないが、キャラクターはすべてかなり複雑な衣服とアクセサリーを持っていた。 彼らの髪の毛は（もっと大きく）単純に描かれましたが、それは比較的ユニークな髪型を持つことによって補われました。 最終的には、芸術の質が低下したモンスターもあったが、全体的にみれば良い人と悪い人の両方がうまく描かれていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
サウンド/音楽は合っていた。 私はシリーズ全体を通して音楽にあまり注意を払っていません。 私の注意を引くためには多くの時間がかかります。 私は本当にそれに注意を払うために音楽を好きではなかったが、それは音の平均/ちょうど平均以上になります。 テーマソングは強烈で、シリーズの感触によく合っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
時折、物語はちょっと遅れているように感じますが、すべてがどのように解決されているかを知りたいという点に魅了されています。 私は、ショーは、エッチの偽善のいずれかに落ちることなく、セックスや倒錯を含むことを言及する必要があることを言及する必要があります（69の位置で、女の子の胸の上に/落ちる魔法の落下のような;女の子の変化に歩く; サイズなど）。 それは、時にはジョークがありますが、シリーズは笑い声を出すのが足りないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
このレビューを書いて、私が指摘した欠陥のいくつかが原因で全体的なスコアを下げるのは少し魅力的でした。 それは、私が言及した良いことのいくつか、特にキャラクターのための複雑なアートとキャラクターの永続的なキャラクターの成長のために、私が失敗した他の類似したアニメーションを際立たせるようにしているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204190&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/No1shero3/reviews&#34;&gt;No1shero3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story/Character  I don&amp;rsquo;t think I have ever watched a 24 episode shounen (seinen?) anime that paced itself as well as Garo. The anime manages to have a clear-cut good versus evil story, while managing to show permanent character growth. Too often, anime series have their protagonis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;partali-1&#34;&gt;partali&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Garoはあなたが行動、悪魔、そして一般的なファンタジーになればかなり素晴らしいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は偶然それを発見し、私が見始めたときにちょっと退屈だったにもかかわらず、すぐにシリーズに魅了されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、私たちの主人公の良い背景を与え、彼らの窮状と苦しみで識別するために必要な時間を与えることができたかなり良いから始めましたが、それはあまりにもすぐに起伏が明らかになったすべてでした。 神に感謝します。アップはたくさんの数を下回りましたが、まだこのシリーズに導入されたランダム性のいくつかは苦い味を残しました。 さらに、偽造され発見された関係は、あまりにも便利すぎるように見えました。 私はそれが彼らの話が進歩するために必要であったが、それらのいくつかは半分のように思われた。 このすべてにかかわらず、物語は堅実なリズムを維持しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は絶妙でした。 すべてが非常によく描かれていて、バックグラウンドは非常にうまくセットアップされていました。 キャラクターアートとバックグラウンドの両方が私の焦点を捉え、シリーズに描かれている世界に旅しました。 私の残念な点は、あまりうまく点灯しなかった特定の場所には詳細がないことです。 それ以外の芸術は、私たちが慣れていた現代的なスタイルと同程度です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはかなり良かった。 それは各シーンを非常によく伴い、それは悲しい瞬間であろうと、サウンドトラックが芸術を非常によく補完する戦いシーンであろうと、スクリーンに描かれた状況を強調することができた。 オープニングで使用された芸術は例外的だったが、オープニングとエンディングは正直ではあまり良くありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての主要キャラクターは優れていた。 すべてのキャラクターはかなり良いバックストーリーで書かれています。 数少ない瞬間に、なぜそのキャラクターがその決定を下したのかという疑問が生じました。 ほとんどの場合、グラムは意味をなさないが、彼女以外のすべてのキャラクターは最高のものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ＆amp; 全体：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体がとても楽しかったし、私はそれを発見してうれしいです。 私はこのタイプのシリーズ（ファンタジー、アクション）を見たいすべての人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193301&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/partali/reviews&#34;&gt;partali&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Garo is pretty great anime if you are into action, demons and fantasy in general.    I discovered it by accident and even though I was kinda bored when I started watching, I quickly became enthralled by the s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700-1&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガロを説明する言葉がたくさんあります。 まず、「インパクト」がその一つです。 それは、最初のエピソードは、成熟した設定とそのキャラクターとともに、ショーの残忍さを見ると大きな影響を与えるからです。 当然のことながら、ガロは来るべきものの準備が必要なショーの一つです。 最初の数回のエピソードは、ヴァリアント・キングダムのファンタジー世界のすべてをうまくセットアップします。 キャッチとは、主人公のレオンが生まれてからのショーの様子です。 魔法とファンタジーがあなたの語彙の一部でない場合、あなたは長く続くことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガロ・トクサツドラマシリーズに基づいて、ガロ：ホノーのコクイン（または英語：The Carved Seal of Flames）は一連の勝利です。 主人公のレオン・ルイスと彼の父ハーマン・ルイスはそれぞれ、「ゴロ・ザ・ゴールデンナイト」と「ゾロザ・シャドウ・カッティング・ナイト」というタイトルを持っています。 そして、それが支配的であるように、彼らの関係は揺るぎないものです。 典型的な息子 - 父親の関係は、あなたがそれを呼ぶかもしれません。 それにもかかわらず、このショーは、スーパー戦隊ジェネリックスがなければ、大いなる前提を確立する。 コメディの瞬間はまだまだありますが、成熟したオーディエンスにもっとフィットするような仕組みになっています。 また、ショーはいくつかのメカニック以外にスタンドアロンであることに注意してください。 言い換えれば、この赤ちゃんを始めさせるために、フランチャイズのドラマやその他の関連シリーズを掘り起こす必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見通しを取るために、ショーは未来を変えるために過去から出てきた英雄のアイデアをもってそれ自体を開始する。 最初のエピソードからのイベントは、私たちがレオンの誕生を目の当たりにして運命のテーマを示唆しています。 幸いなことに、このショーは適切な移行とタイミングでそれをうまくやっています。 すべてのエピソードは、キャラクターのキャラクターを特定し、ストーリーを展開し、アイデアに真実を取り入れながら、新しいものをテーブルにもたらします。 シリーズ作家の小林康子は、彼のアイデアを大いに約束しています。 彼の母親が魔法の訴えのために生きて燃えているので、誕生は地獄と湯の中で起こると考えても、それはかなり見通しではありません。 そのとおり。 このショーは、Leonがある日Garo the Golden Knightとしての役割を果たすという伝説になる雰囲気を作り出す。 マカイ騎士とマカイ司祭のアイデアも発達しています。 最初から、彼らは教会の人々が破壊の馬術選手に指定されていることを示しています。 現在のタイムラインでは、明らかに残っていることはほとんどありません。 しかし、立っている者たちは恐ろしい敵と戦う特別な力を身につける。 これらすべてを一緒に作るには、精密で詳細な構造が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーを独自の仕方で輝かせる部分がキャラクターです。 レオンが自分の人生や彼の周りの人たちに適応するようになった今、レオンがどのように人間として、あるいはむしろ戦士として成長したかを見ることは非常に面白いです。 しかし、彼と父親の間には、はっきりとした対比があります。 彼の父親は社会的に外出しており、しばしば他人（特に女性）とのやりとりをしているが、レオンはストイックであり、ローンウルフ型の男として描写されることが多い。 彼は何度も彼の行動が言葉よりも大きく語りかけているのを見て、寒くもなく残酷でもありません。 一連のイベントを通じて、彼をより多くの復讐したヒーローと名付けることができます。 彼はまだ彼の母親を宝物と尊敬しているからです。 エピソードの中には、レオンがどんなにコストをかけても仕事をやろうとする男のタイプであることが示されています。 慈悲は時々彼の心の上にはなく、しばしばレオンは危険を恐れることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それについて言えば、ショーはリスクを負うことも恥ずかしがらない。 これには、Valiante王国の王冠であるAlfonso San Valianteのような他の主要キャラクターの紹介も含まれます。 私達は、フラッシュバックと彼の現在の自己を通じて、シリーズの彼の目的についてもっと知る。 ここでは、このキャラクターが自分自身、Leon、Hermanのバランスを取るために追加されています。 それぞれのキャラクターが描かれている様子は、ストーリーの中での彼らの役割に関心を集めています。 私は、エミーマ・グーズマン（Emma Guzman）、主人公の大部分とは対照的にしっかりと立っているマカイ僧侶（Makai Priestess）などのシリーズに加えて、 集合的に、すべての主人公は、このショーの顔を作るために一緒に縛られたパズルのようなものです。 個別に、主人公の潜在能力、成長、そして対人葛藤の対処方法のそれぞれを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード的な構造のようにフィットするように設計されたショーにもかかわらず、それらのそれぞれは、その主要な物語の全体的な前提と発展に適合する。 これは主に、レオンに焦点を当てています。レオンは、彼がショー全体で遭遇するキャラクターに関するさまざまな見方を見ています。 あなたが視聴者である場合、あなたは勢いを維持すると、その乗り物の一部になります。 紛争や過去の出来事が彼の意思決定にどのように影響するか、彼が他人の周りをどのように行動するかを示しています。 さらに彼の対人的な葛藤は、彼の見通しのために女性と付き合ったときにはっきりと分かる。 しかし、ショーのすべての深刻な性質にもかかわらず、ガロは楽しいために自分自身を再生する。  1つの特定のエピソードには、ほぼ完全なヌードハーマンが含まれています。 さらに、このショーは、ファンのサービスと消滅の両方で有名です。 性的なジョークの量は、ショーのより軽快な性質を示し、ホラーズはより悪質な側面を示す。 ケースが閉まったので、このシリーズは真剣に、そして楽しみの両方で同時に取られます。 復讐についての冒険ではなく、発見の旅です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの弱い技術的要素の1つはアートワークです。  CGIを初めてお使いの方は、この番組のキャラクターデザインがあなたに適していないかもしれません。 あまり注意しない限り、背景と風景は中程度であり、特に顕著なものはありません。 私は世界の小説にいくつかの賞賛を与える。 どうやら、それは中世の時代に起こり、ほとんどの構造と王国は説得力があります。 そう言われると、特にCGIに変身シーンに慣れるには時間がかかるでしょう。 それを過ぎると、刈り取られる報酬は強烈な行動になるでしょう。 マカイ騎士団は、他人の上に目立つような贅沢な装飾が施されています。 そして、同じレベルではないが、私たちの主人公のためのキャラクターデザインは、特にその表現で際立っています。 ショーの他の顕著な特徴はホラーズです。 彼らは本当にあなたの怪物によって嫌な気持ちになるような特性を備えています。 人格の欠如は彼らをモンスターと呼ばれるのに適したものにします。 さらに、なぜ彼らがホラーと呼ばれるのかを知らせる様々な能力も見られるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、シリーズ全体でいくつかの重要な役割を果たしています。  OPとEDの曲から始まり、その振り付けと象徴のデザインには一意性があります。  OSTはショーのテーマに合わせて、特にアクションとトランスフォーメーションのシーケンスで飾られている。 エモーショナルな曲も、キャラクターが対人葛藤を扱う重要な瞬間には忘れられません。 最後に、キャラクターの声の癖は、彼らの性格にどのようにフィットするかで平均を上回ると考えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が覚えている限り、このショーは、その物語の楽しみと開発の両方についてです。 私たちは主人公、設定、それをすべて結びつける前提を得ます。 それから、他の人とどのくらいの影響力があるのか​​を覚えておくことは、価値あるものとなるメインキャストの特徴があります。 ショーの前提の厳しい性質にもかかわらず、コメディが存在する。 物語は賢明ですが、内容はその前提にとどまらず、それ自体を損なうことはありません。 このショーが見るのが苦手な時があります。 それは性的なジョーク、ゴア、厄介な対話、アニメーションの品質のいずれであっても。 それでも、私はGaroを試してみることを強くお勧めします。これは、あなたがそれを信じるために見なければならないショーの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189972&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There’s a lot of words to describe Garo. For starters, “impact” is one of them. That’s because the first episode makes a big impact when we see the brutality of the show along with the mature setting and its characters. Taken for granted, Garo is one of those shows where you must be prepared for what’s to come. The first few episodes sets up everything well in the fantasy world of Valiante Kingdom. The catch is how the show develops from there the main character Leon is born. If magic and fantasy isn’t part of your vocabulary, then you won’t last long.    Based off the Garo tokusatsu drama series, Garo: Honoo no Kokuin (or in English: The Carved Seal of Flames) is a series of triumph. The main characters Leon Luis and his father Herman Luis both holds titles “Garo the G &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hime-in-a-box-1&#34;&gt;Hime-In-A-Box&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガロ：ホノーのコクインは、私が今まで見た中世の中世のファンタジーアニメの中で最も完璧なものの一つです。
さらにもう一つの季節と映画があるように。
そして、今私はそれを私のトップ5に入れました。私はそれを十分に推薦することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あらすじは十分でなければならないので、私はあなたにシリーズの説明を与えるつもりはありません。 ストーリーそのものはそれほど難しくありません。ストーリーの実行はそれほど重要ではありませんが、ストーリーの実行は重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
シンプルでありながら、しっかりしています。 実行は素晴らしいです。 エキサイティングで、予測不能で、胸が痛いし、魅力的です。 このストーリーのすべてが説明され、ショーは&amp;rdquo;ぎこちない&amp;rdquo;ように見えないほど難しくはない（このシリーズではかなりの量の死があるのでそう言っている）。 私はそれを楽しんだ理由の一部であるので、このセクションの設定を含むこともできます。
それは中世の幻想なので、村、城、農地、平原、森林でいっぱいの世界です。すばらしいものです。 ガロをすごくすばらしいものにするのは&amp;hellip;その設定を利用して、美しいものを作り出すことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
キャラクターアートは非常にユニークですが、それはかなり単純ですが、実際には非常に魅力的です。 私は、芸術のスタイルがより流動的なアクションシーンを必要としていることを発見します。 アクションシーンはエキサイティングで非常によくアニメーション化されています。  Makai KnightsのCGIでさえ、私は2DシリーズのCGのファンではありませんが、素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
私は言って始めましょう。 岡部啓一NEEEEEEEEEEDSは、より多くのサウンドトラックを構成する！ 彼はこのような中世のシリーズには完璧です！  （彼のサウンドトラックをもっと聞きたいのであれば、ビデオゲーム「Nier」のOSTを参照するか、Yuki Yunaのサウンドトラックはヒーローです）。
音楽は非常に大気であり、世界がもっとメランコリックで美しいと感じるような独特の雰囲気を作り出しています。  OSTが出る前に、ショーで特定の曲を聞いたときはいつも、音楽を聞くだけでその場面を再生し続けました。 私はこのような完璧なOSTを持つ中世シリーズを見たことがない。 このサウンドトラックを聞いた後、岡部啓一は私の新しいお気に入りの作曲家の一人になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
うわー、このシリーズのキャラクターの開発は素晴らしく、日に日にはっきりしています。 レオンは、彼の無礼から、より成熟した理解に変身します。 アルフォンソ、そしてドイツ語も！ それぞれのキャラクターは独自のバックストーリーを持っています。これらのバックストーリーはすべて、ある面で感情的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
中世のファンタジーシリーズになると、ガロよりも完璧なものは得られません。 雰囲気のある中世の世界で美しく、よく書かれた感情的な旅です。 私はシーズン2を待つことができません&amp;hellip;そして、このシリーズをチェックアウトすることを強くお勧めします。 それは同じシーズンを放映し、同じスタジオ（スタジオMAPPA）によって行われた新棋のバハムートに影を落とした。  （私はバハムットも大好きでした!!）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私はレビューを書くことになると、私は最高ではありません。  （私は物語を書いている人のほうがはるかです。）だから、読んだ後でシリーズに一撃を与えることを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186494&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hime-In-A-Box/reviews&#34;&gt;Hime-In-A-Box&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Garo: Honoo no Kokuin is one of the most perfect medieval fantasy anime I have ever seen.   Even more so that there&amp;rsquo;s going to be another season and a movie.   And now I&amp;rsquo;ve placed it in my top 5. I can&amp;rsquo;t recommend it enough.     I&amp;rsquo;m not going to give you a description of the series because the synopsis shoul &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mato1004-1&#34;&gt;mato1004&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはまれな発見でした。 私は本当にこのアニメを楽しんだ。 私が一番嫌いだったのはアートスタイルでした。 私はこのタイプの芸術を楽しんでいないし、通常はそれを見ないだろうが、物語は魅力的で、いくつかのエピソードを与えた後、私は夢中になった。 それについて何も革命的なことはありませんが、それはとても楽しいです。 アクション/アドベンチャーが好きなら、試してみてください。 ガロにはたくさんの魂があり、キャラクターをより現実的に（黒でも白でもグレーでなくても）作ろうとしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195483&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mato1004/reviews&#34;&gt;mato1004&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a rare find. I really enjoyed this anime. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anthraxhierarchy-1&#34;&gt;AnthraxHierarchy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（スポイラーなし）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にはこれは素晴らしいアニメであり、私は10月10日にそれを与えたいと思っていますが、1つの理由から9/10を与えなければなりませんでした。 我々はすべて非常に短く、彼らがしていたはずのような叙事詩として感じなかった。 私は24のエピソードにしか収まらないほどストーリーがあったので、シーンを戦うなどの特定のことにあまりにも多くの時間を費やすことができなくなってしまったように感じました。 あなたが自分のようで、暗い中世のファンタジーをテーマにしたアニメを愛しているなら、このアニメをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;また、私は、このアニメの芸術がどれほど豪華であるかについて、あるシーンで非常に気づいたことを指摘しなければならない。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnthraxHierarchy/reviews&#34;&gt;AnthraxHierarchy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(no spoilers)    Overall this is a great anime and I would l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raphitek-1&#34;&gt;raphitek&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;警告：スポイラー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のものはまず：私はそれが好きではなかった、主に物語が貧しいので、私は台無しにしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうですね、悪魔が存在しているということは、悪魔のことだから、マカイ騎士はそれらを殺すように訓練されています。 しかし、悪魔の存在は一般の人々には知られていないので、そのような救世主を好まない人が王に影響を与えると、彼は大虐殺を組織し、「魔女」を燃やす。 それらの魔女の中で、私たちの主人公、レオン、彼女の最後の呼吸を使用して彼女のpyre上で彼を産んだの母。 彼は父親によって救われ、逃げて、彼は金の鎧「ガーロ」の持ち主になるように訓練されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、復讐の炎は彼の中で深く燃え尽きる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは非常に興味深いプロットでしたが、それは非常に悪用されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから最初のエピソードは主に博覧会とサイド・ストーリーで、レオンが復讐に夢中になっているという気持ちを実際には得られないという事実以外には何も言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、王国のメンドーサでは、王のカウンセラーが彼を裏切って、実行時に王子を送る。 この最後の1つは、マカイkishiをmetsし、彼によって訓練されています。 当分の間は何も言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、レオンと彼の父親は王国に戻り、レオンは急いで城に行くが、父親は最初に捜査しなければならないと言い、復讐のためだけに戻らないことを望んでいる。
停止：あなたがその理由で戻って来なかった場合、あなたは王国で何が起こっているのか分からない&amp;hellip;なぜあなたは最初に戻ったのですか？ レオンの父、あなたはただのトラブルを求めているのではないのですか？ 私は、あなたの息子がすでに15年間待っていた、あなたは青年期の危機を終える時間を与えるために5つ以上を待つことができなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、レオンは悪人をメッツし、尻を蹴って月に飛ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以降の2つの無駄なエピソードでは、レオンは父親から答えを求めて強くなり、逃したものを見つけます（それは守る意志です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レオンは鍛えられるように強いお尻を蹴って、マカイ師になるために王子が敗北する必要のあるものを倒すために送られます。
STOP：教師よ、あなたは鎧（君）を負う準備ができているという証拠が必要ですが、このyoumaは多くのmakai kishiを殺しました。 あなたの生徒は本当に最初の騎士よりも強くなる必要がありますか？ それを持つ鎧がなければ？ また、どのような人間が、一回の攻撃で風景を変えることができる巨大なyoumaに気づいたことはありえないのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、彼らは戦い、レオンは彼のお尻を蹴られ、彼らは死んだ先生に救助され、王子は彼の鎧と怪物がバケツを蹴り、レオンの父親とメンドーサのお尻を蹴るために両国をバクーに行く。
STOP：Leonの父、あなたは旅に彼を送った人です、あなたは彼が彼が見つけたと思ったものを見つけたことを確かめることができませんでしたか？ 私には彼の尻が蹴られただけだから。  2倍。
あなたは彼が15年間それを持っていた2日間で彼が復讐の意志を治すことを本当に期待しましたか？ それはあなたの仕事ではないでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは、保護者を殺していた人間を守るために耐えることができないので、暗い側に加わったレオンの父と母の古い友人である、レオンのお尻を蹴った悪人を誘拐する。 レオンの父は王子とレオンをメンドーサを倒すために遠ざけ、彼のオールド・フレンドを殺します。
STOP：金の鎧が凶暴になる危険を知っているのに、暗闇の芸術と操作の専門家、そして母親の殺人者と戦うために、あなたは本当に復讐に夢中で感情的に不安定な10代の少年を本当に送りましたか？ あなたはボールの男がいる！ そして脳はありません。
また、人間を保護しなければならない理由を不思議に思う悪い人の逆戻りや、人間が世界を変えるために心に力を持っていると答えているアンナ（レオンの母）。 また、私たちはこの男が人間に追われたというシーンを持っています。 私はあなたが人間を殺すことはできないと知っていますが、最後にあなたの鎧を着けてもらえませんか？ あなたを武器から守るために？ やあ！
結局のところ、悪い人は回想するが、人間がまだこのアニメの無価値の生き物のように見える理由は分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レオンと王子はメンドーサの前に到着します。 レオンは抱きついて凶悪になることはできません。
停止：DUH！
また、私はクリシェの使用が嫌いです：主人公は怒りを失い、すべてを攻撃します&amp;hellip;彼が怒っていた男を除いて。
レオンは暴走し、鎧を盗んでメンドーサのお尻を蹴った王子に尻を蹴った（レオン、あなたは吸う）。
レオンは武器と復讐を失ったと荒廃し、王子と父親の責任は助けにならない。 レオンの父は彼を一人で離れることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ALL RIGHT：このシーンに間違ったものがあるのを見てみましょう。
最初は：レオンの父、私はすでにそれを言ったが、あなたの息子が感情的に不安定であることを知っていたので、これは最初のところあなたのせいです。
二番目：レオンに責任を置くのを止め、レオンを過去の重さから解放するのは父親としてのあなたの役割でした。 そして、あなたはそれを行うために15年を要しました。 そして、あなたは彼が最初の場所でメンドーサによって殺されたと言ったのはなぜですか？
第三：王子はアンナとすべての魔女に死刑を宣告した王の息子であるとき、レオンに責任を置くのが速い。
第4回：あなたはメンドーサのお尻の王子を蹴ったと知っていますが、なぜそれを行うには金の鎧が必要でしたか？ あなたがレオンのお尻を蹴ったので、私にはそれほど強く見えません。 あなたの先生の鎧はどうですか？
第五に、プリンスとレオンの父親は、レオンが王子を選んだためにレオンを戻すことができないと言っていますが、鎧が本当に正義を選んだのであれば、なぜバースケーモMODになっていますか？ また、レオンはどのようにして最初に鎧を手に入れましたか？ この瞬間に鎧が鈍っていたのでしょうか？
第六：レオンの父親なぜあなたは彼が一人で離れるようにしますか？ 確かに、彼は一人で時間を必要とするかもしれませんが、彼は彼を助けるために家族が必要です。 そして彼を見守る。 その場合、彼はすぐに自分を崖から投げ捨てるだろう。 彼はそうだから！  DUH！
あなたは本当に父の男として失敗します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、多くの無駄なエピソードと非合理的な決定で、物語が続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に道徳：復讐は悪いです。 確かにそれはなぜですか？ 人類はまだ価値のない生き物であり、Leon going berserkは、特に他の人がメンドーサを最後に殺したときに、脚本のようなものに見えます。 すべての権利は同じ意図ではなく、脚本を簡単にすることなく、同じ結果になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212286&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/raphitek/reviews&#34;&gt;raphitek&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;WARNING : spoilers&lt;/em&gt;    First thing first : I didn&amp;rsquo;t like it, mainly because the story is poor, thus I&amp;rsquo;ll have trouble not spoiling.    All right, so the plot is that demons exist, and that they do&amp;hellip; thing demons do, thus some people, the makai kishi, are trained to kill them. However since the existence of demons is not known by common people, when someone who don&amp;rsquo;t like those saviors has influence over the king, he organises a genocide and burns the &amp;lsquo;witches&amp;rsquo;. Among those witches, the mother of our hero, Leon, who uses her last breath to give birth to him on her pyre. He is saved by his father, both flee and he is trained to become t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;calamitygami-1&#34;&gt;CalamityGami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを短くてシンプルに保つつもりです。 この番組では、12のエピソードが終わってから9になるまで、実際にそれを蹴るわけではありません。主人公は初めは迷惑になりますが、彼が落ち着いてからは良くなります。 最初の12のエピソードはちょうどレオンのねじ込みといくつかのキャラクターの発展ですが、いくつかは縮小されました。 戦闘シーンは少し典型的ですが、その中にはかなりクールなものがあります。 他はちょうど吸う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190375&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CalamityGami/reviews&#34;&gt;CalamityGami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will keep this short and simple. This show  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animegirlism-1&#34;&gt;animegirlism&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが中世のヨーロッパの歴史にどのくらい身近であるかわかりませんが、このアニメの出来事はおそらく魔女の狩り、呪い、悪魔などの真実を反映していないでしょう。このアニメには、 私が今までに見た最高の物語の 私は2015年に放送を終了したかなり新しいアニメ、Garo：Honoo no Kokuinを代表することができますか？
プロットとストーリーライン：
これは本当に「ニース・ジョブ」と言わなければならないアニメです！ ストーリーラインは滑らかで、プロットホールはなく、合併症もなく、最後は未完成のバックグラウンドストーリーと無関係のイベントが混在していません。 それは、いくつかの巨大な挫折や障害を乗り越える自己完結型のキャラクター開発に関する物語です。 さらに、主人公の不完全性は、真に9/10の格付けを受ける劇的なストーリーをもたらします。
すべては、マカイ騎士とマカイ司祭の息子、レオン・ルイスの誕生から始まります。 彼の母親、司祭のホーは魔女になるように言われて、彼の執行中にレオンに出産した。 彼の父ドイツの騎士は彼の息子を救い、彼を彼の母親から継承した金Makai Knightとして育てる。 アルフォンソ皇太子のサイドストーリーも非常に重要です。 レオンは騎士の力を支えようとしているが、王の顧問は王が病気になりアルフォンソ皇太子が母親と一緒に追い出されたので国を引き継いだ。 彼は彼の王国を取り戻すために伝説のゴールドナイトを探しに来ました。 物語の途中で巨大なプロットの歪曲が起こり、彼らは私を確かに引き取ったと言わなければならない。
私はショーに9/10のストーリー評価を与えました。 レオンの母親がどのように捕らえられたのかについての未完成の背景物語のために、1/10に欠けているのは1つです。 それがわからないと私はとても悲しくなりました。
キャラクター：
このアニメのキャラクターは予想よりも優れています。 不完全な人格と完璧な人格が混在しており、それらの間のコントラストは巨大です。 いつものように、メインから始めましょう：
私が最初に話した不完全な人格は、間違いなくレオン・ルイスのものです。 彼は自己完結型の強い演技だが弱い若い男であり、その主な目標はいつも復讐だった。 彼はそれが彼の運転であってはならないことを知る時までに、彼は自己失いと混乱の危機に陥る。 主人公として、彼は実際に素晴らしい仕事をして、その物語をとてもユニークにしました。 彼が好き。
彼の息子とは対照的に、ドイツのルイス
決定的で楽観的で面白い人です。 彼は変態と恋人のちょっとですが、私はまだ彼を怒らせることはできません。 彼は本当に私をいくつかの場面で笑わせるようにしました。それはいいアニメが持つべきものです。 この場合の息子と父親との関係は確かに違うが、私はそれを愛していた。
なぜか分からないけど、アルフォンソが好きではなかった。 理由の1つは彼の完璧です。 彼はちょっと誰もが望む息子です。 ニース、才能のある、ハンサムな&amp;hellip;彼のキャラクターは退屈で、ちょうどどこからも出てこない人のように見えました。 申し訳ありませんアルフォンソ。
アニメーション：
このアニメのアニメーションは他のアニメーションとは異なります。 キャラクターの外見は大丈夫でしたが、視覚効果と悪魔は何とかかわいいものでした。  2014年の間、これは確かに良く行われている可能性があります。 私が個人的に好きだったのはオープニングだった。 非常に興味深い（私はちょうどビジュアルではなく、音楽について話していることを確認する）。
結論：
これは確かに良いアニメの地獄です。 ストーリーラインは完璧な、素晴らしい、面白いプロット、面白いキャラクターといくつかのシーンはとても感情的だったので、私はほとんど泣き始めた。 アニメは歴史の雰囲気が部分的に正しいと感じることができる中世の時間に私を連れて行った。 私はいつも魔女の話と、彼らの狩りの仕方が大好きだった。 だからこそ、私はLeonの母親Annaについてもっと知らないことについて悲しい。
すべてを要約すると、間違いなく時間の無駄ではない。 このアニメを見ることを強くお勧めします。 それは私のお気に入りの一つです、私もあなたのものになることを願っています！
あなたのAnimeGirl&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194891&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animegirlism/reviews&#34;&gt;animegirlism&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t know how familiar you are with the history of medieval Europe, but the happenings in this anime probably don&amp;rsquo;t reflect the whole truth about witch hunt, curses, demons etc. Still you can&amp;rsquo;t deny that this anime has one of the best stories I&amp;rsquo;ve ever seen. May I represent a rather new anime that finished airing in 2015, Garo: Honoo no Kokuin.   Plot and Storyline:  This is an anime wher &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xredrosepearlx-1&#34;&gt;XredrosepearlX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はガロを終えた：ホノーの国民!! 私はこのアニメがシーズン2を持つことは信じられない！  ;  A; あまりにも多くのことが起こり、良いものも悪いものもありますが、結局のところ、光は闇を征服します。それは私が知る必要があることです。 しかし、私は正義の輝く貴族を愛しています。 こちらのアニメでは、騎士道と騎士道を愛してください。 大好きです！  * u *
しかし、あまりにも多くの死があったのでとても悲しいです。私が望んでいた素晴らしい人たちは、決して犠牲にされなかったでしょう&amp;hellip;しかし、周りには道がありませんでした&amp;hellip;この期間の彼らの死は、 現代の現代のような即時の癒しの魔法のような、私が見るのはファンタジーアニメに現れます。 しかし、それは彼らの時代に合っています。 死を逃すことは不可能ではないように、死をもっと現実的に見せてくれるので、私はそれを言うのです。しかし可能な限り、私は良い英雄や人々が死ぬことを望んでいません！  ;  A;
しかし、シーズン2がある場合、それは彼らが息子を含むことを意味し、私は疑問に思っています。 いいえ！ 私は彼らがかなりクールでbadassのキャラクターが死ぬことを続けていることを意味します、私は嫌いです！ テンは&amp;hellip;プリンスとレオンは幼なじみの友だったと思うのですが、それは物語の中で遊ぶのが面白いでしょう。 それはあまりにも2つの間に臭いがあります！  xDDああ、私は船が来るのを見なかった。 彼女が登場したときに何かを感じたことを意味しますが、彼女はただのサポートキャラクターになると思っていました。ああ、ここにいます。 しかし、いいえ、クリエイターは実際には、種類の2つを出荷&amp;hellip;..私はそれらを出荷することはありません、私はララが好き！  T T&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、とにかく、これは本当に良いアニメでした！ 私はファンタジー、アクション、悲劇とロマンスを見ているようなアニメファンにお勧めします。 これはそれらのジャンルのすべてを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートスタイルがアニメとマッチしていて、本当にうまくいったと感じました！ これは、このアニメのための優れたアートスタイルです。 そして私はマカイ騎士団の3Dが大好きです、それはアニメの最高の部分です！ 実際には、私は本当にこのアニメを見たいと思ったいくつかの理由の一つです！  ×3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187263&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XredrosepearlX/reviews&#34;&gt;XredrosepearlX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I finished Garo: Honoo no Kokuin!! I can&amp;rsquo;t believe this anime will be having a SEASON 2!!! ; A ; So many things happen, some good things, some bad things, but in the end, the Light conquers the Darkness and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azbest-1&#34;&gt;Azbest&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それで、あなたがまだそれを見ていないのはなぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の注意を引いた最初のことは、アートでした - それはとてもシンプルだと言えるかもしれませんが、それは本当にそうではありません。 私が主に見ているものとは違って、それが醜いかわいいかどうかは私が言うのはまだ難しいです。 しかし、私はそれを見て楽しんでいた。 それは注目に値する何かを持っています、それはユニークです（しかし、最初は鎧になったときにも私は非常に懐疑的でした - 後で私はそれに慣れました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう1つは、MUSICです。  Omfg、その音楽はすごいです、私はDivine Flameについて書いているだけではありません（私の隣人はすべて、あまりにも大きな音を聞いて嫌いですが、心配しています）が、すべてのサウンドトラックはとてもいいです。 あなたが望むなら、それをytでチェックしてください。  「Alfonso Garo Shoukan」や「Yukiyo」や「Kaisou」のような部分を聞いて「German」に切り替えてください。 それは&amp;hellip;同じものから本当にですか？ そして最高の部分です。それは完全に完璧です。  8D OSTは様々なものがあり、思い出に残る全ての文字にユニークなものがあります。 終了しても、それはまだ気候に合っていますが、あなたはまだ彼らが1つの構成のすべてのビットであると感じることができます。
また、もしJAMプロジェクトが何であるか分からなければ、それをチェックしてください！ 良い音楽の時間がそこから来ている（そして私はまだここに座っている、血まみれの弟、血まみれの兄弟）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはいいし、第2シーズンを見るのを待つことはできませんが、途中で何かが欠けていると言わなければなりません。 良いスタートと素敵な開発がありました。ブラックホールがありましたが、その中に何があったのかを思い出さないで、その後は純粋なawesomenessがbaaackでした！ このアニメに私を近づけたのは音楽でした。私は本当にそれとその多様性に感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS。 エマは素晴らしいです。  8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199032&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Azbest/reviews&#34;&gt;Azbest&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, so my question for all those people who are not sure yet, if to watch it or not, WHY ARE YOU NOT WATCHING IT ALREADY?    The first thing that caught my attention was art - one &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>