<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/highspeed-free-starting-days-free-starting-days/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/highspeed-free-starting-days-free-starting-days/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>High☆Speed!: Free! Starting Days (Free! Starting Days) </title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/highspeed-free-starting-days-free-starting-days</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/highspeed-free-starting-days-free-starting-days</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/76967.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/30415/High%E2%98%86Speed__Free_Starting_Days/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/30415/High%E2%98%86Speed__Free_Starting_Days/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;launi&#34;&gt;&lt;em&gt;Launi&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ハイスピードは、遥と誠の命を岩戸高（アニメシリーズ）に近づく前に見ることができるので、前にアニメを見る必要はありませんが、それに加えて見ることもできます。 映画の始めには物語がかなりゆっくりと進みますが、面白い場面がたくさんあり、それが私を複数回笑わせました。 ウォッチャーは新キャラクター「郁也」と「朝日」を知ることができます。また、すでに霧見のようなアニメや主人公の真琴と春も登場しています。 この後、ストーリーはより速いペースで進みますが、私にとってはいつでも急いで感じることはなく、時間は無駄になりました。 この映画では、春と誠の関係に強く焦点を当てていましたが、それは私のようなファンガールにとっては驚異的ですが、そうではない人にとっては迷惑になる可能性があります。 しかし、それはフリーですので、私はそれと一緒に暮らしていなければならないと思います。（とにかく私がそれに不平を感じるようなものではありません）映画の終わりに向かって、ストーリーはもっと感情的になり、 悲しいことに、エンディングは私にとって突然だと感じて以来少し失望していました。 私は映画で麻琴と春との強い友情を築いていたにも関わらず、朝比奈と郁也がなぜアニメに一度も登場しなかったのか疑問に思った。
私はストーリーを堅実なものにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
アートは永遠に私がフリーについて最も大好きなものの1つになります！ アートは信じられないほど優れています！ 背景f。  e。 桜の花は本当に詳細です。 ウォーシャーがハラスの目で見た場面や、泳いだり、プールが見える場面でも、水はたくさんの努力で描かれ、本当に美しく見えます。 美しい芸術のスタイルは、文字にも適用されます。 キャラクターのデザインは驚くばかりでなく、彼らの個性と多くマッチします。 一人一人のキャラクターは自分の目で見事に見え、独特の外観を持っています。 関連しているので論理的だったものを除いて、お互いによく似ている（超過数を除く）文字はありませんでした（ - ＆IkuyaとNatsuya（兄弟）は同じ目を持っています）。
私はこのテキストが、私がアートに10ポイント以下を与えることができないことを明確に示していると思います。それはまさに素晴らしいことです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
さて、最初の声優については、春、誠、りん、すすけ、木霧のために、その声がその時代には深くなっていく理由から、 私は本当にフリーに恋しています！ キャストしていて、そのような小さな男の子のために声が少し暗すぎるように見えても、彼らの声は映画の中で有名なものをもたらし、私が本当に好きなアニメシリーズにつなげました。 また、新しいキャラクターの声は彼らの性格に合っていた。 悲しいことに、「彼らの声は変わり始めました」という理論は渚には効きませんでしたので、彼らは彼と同調する女性をキャストしました。 私の意見では、彼の声は少し高すぎてしばらく迷惑をかいていました&amp;hellip;もう一つ注目すべきは、鈴木達寿の声が誠の声です。  Makotoの声はTatsuhisasの「普通の」声から多くを区別しているにもかかわらず、彼は奇妙な音を出さずに自分の声を適応させることができたので、いつもMakotoは彼の最高の役割のひとつだと思う。
鈴木さんについて話すと、これは2番目のトピック、音楽につながります。 テーマソング「Aching Horns」は、Tatsuhisasのバンド「Oldcodex」によって歌手として演奏されたことを知っている人もいます。 もちろん、それは味わいの問題です。もしあなたがJ-Rockを好きなら、私の意見では、この曲は本当にすばらしく、いつも私を映画のことを思い出すでしょう！
映画の中でのサウンドトラックの演奏は素晴らしく、本当に美しいですが、悲しいことに私はトラックのほとんどを覚えておらず、このレビューを書く前に再び見直さなければなりませんでした&amp;hellip;しかし、私が気づいたのは、彼らがアニメからサウンドトラックを取り出し、 それら。  （例えば、よく知られたトラック「私の人生を変えた言葉」は、高速で「貴重な言葉」と呼ばれる新しいバージョンを持っていた）
結局のところ、私は10点中9点をサウンドのために与えるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
当初、いくつかの状況への反応は実際には意味をなさないので、文字の一部はウォッチャーにとって理解できないように見えるかもしれません。 しかし、後でほとんどのキャラクターは、映画の少なくとも1つのシーンを彼らに焦点を当て、バックストーリーを明らかにするので、ウォッチャーにとって理解しやすくなり、残念に感じます。 彼らの話の中には本当に私を泣かせてくれました。 しかし、イクヤと弟のような新しいキャラクターだけでなく、キャラクターも、アニメの中ですでに知っている人もいました！ ハイスピードはアニコよりも特にマコトスの傷をより正確に示し、私には本当に悲しいと感じさせました。 また、私は映画を見た後、さらに今、Sousukesのキャラクターを理解することができます。 サイドキャラクターに関しては、当時のプロットにとって重要ではなかったけれども、渚とレイのようなすでに知られているキャラクターを含んでいたことを本当にうれしく思っています。 ナオとナツヤのような新しいキャラクターが好き！
キャラクターのために全部で9ポイント〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
huuugeとして私のために無料！ ファンの映画はこれまで最高の映画でした！  （私は最高だが、客観的になるように努力しました〜）スポーツに関するアニメだけでなく、友情についても関心のある人は、特にアニメシリーズを楽しんでいる人なら、この映画が大好きです。 映画には面白いだけでなく、感情的なシーンがあり、このコンビネーションが好きな人にとっては、間違いなく推奨です！
私は完全にそれを何度も何度も見ていますので、私にとっては10ポイントです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございました私は多かれ少なかれ客観的な^^ &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209270&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Launi_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;Launi&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  High Speed gives a closer look into the lifes of Haru and Makoto before they go to Iwatobi High (Anime Series), so it&amp;rsquo;s not necessary to see the anime before, but can be also seen as an addition to it. At the start of the movie the story goes on rather slowly, but with a lot of funny scenes, that made me laugh more than once. The watcher gets to know the new characters Ikuya and Asahi and also can recognize the ones, already shown in the anime like Kisumi or of course the main characters Makoto and Haru. After this the stoy goes on with a faster pace, but for &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imjusthungry&#34;&gt;imjusthungry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハイ☆スピード!:無料！ スターティングデイズは、テレビアニメのファンや、スタンドアロンの成人式映画としてフランチャイズに精通していない人でさえ、楽しむことができる堅実な映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、何も例外ではないが、堅実である。 アニメとこの映画の2つの季節には、主なテーマと葛藤の源泉の点で反復性があり、この映画の他の要素がうまく行かないと、私はそれを楽しむことができませんでした した。 幸いにも、そうではありません。 この映画は未来、家族ドラマの不確実性を持っていましたが、これはフリー！、友情が主な運転手であり、時にはメロドラマチックすぎることもありましたが、全体的に私はストーリーがうまく処理され、 それは何かの物質を持っていたのではなく、1時間のファンサービスとなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の中にはちょっと厄介なものや靴下のようなものがあります。（例えば、Sousukeは、以前は相互に作用し合っていたと思っていましたが、 競争への態度）しかし、私は彼らが映画の楽しさを大いに邪魔するとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画が例外的な仕事をしたと感じるところは、その人物です。 最初は、元のキャラクター（小説を数えていない）のメインキャストが（特に確立された宇宙があるので）非常に多くのことで心配していました。 私は、彼らのすべてがある程度の開発を受けて、お互いに良い、信憑性のある力学を持っていたことに、うれしく驚きました。 全体的に、新しく親しみのあるキャラクターは、それぞれ自分のやり方で好きだったし、感情的に彼らに投資していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画が秀逸にしたもう一つのことは、誠と遥の関係を発展させることです。 将来の関係がすでによく知られているキャラクターのために、映画における彼らの相互作用は決して重要ではないと感じたことはなく、実際には、より大きなフランチャイズが考慮されるかどうかにかかわらず、 私は劇場を離れ、友情をより深く感謝していました。私は、キャラクターの年上の人たちの関係をよりよく理解すると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはKyoAni制作であり、間違いなく視覚的なものでした。 中
私は彼らのスタイルがむしろ穏やかなものだと思うし、流動的なアニメーション、偉大なバックグラウンド、そしてそれが重要な時に色をうまく使っていることは間違いない。 真琴とはるかとの間には、私が本当に重要な瞬間であると強調しているように、美しくアニメーション化されたシーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音と音楽もうまくいき、目的を十分に果たしました。 音楽はシリーズを見た人にはよく知られているように聞こえます。 それは、それ自身で複数のリプレイを奏功させるサウンドトラックではありませんが、映画の文脈では間違いなく有効でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは私がシリーズのファンに予約なしでお勧めできる映画です。 まだFree！に興味がない人にとっては、それほど面白くないかもしれませんが、私は、美しくアニメーション化されているが時にはゆっくりと変化する成人式の映画を見たいと思っている人にとっては、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：私は英語の字幕なしでこの映画を日本語で見ました。 私は現在日本語の学生ですが、映画の中のほとんどすべてを理解していると確信していますが、私が見逃したことがあるかもしれません。  DVDが出てからもう一度見たら自分の意見が変わったらこのレビューを更新します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217378&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/imjusthungry/reviews&#34;&gt;imjusthungry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;High☆Speed!: Free! Starting Days is a solid movie that will likely be enjoyable to fans of the TV anime, and potentially even those unfamiliar to the franchise as a standalone coming-of-age film.    The story, while nothing exceptional, is solid. There is a degree of repetitiveness among the two seasons of the anime and this movie in terms of main themes  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sir-up&#34;&gt;Sir-up&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ私の神様、あなたがどれくらい長い間これを待っているのか分かりません。 正直、私は実際にこの映画について非常に心配していました。 私はそれが無料だとは思わなかった！  （高校時代に起こっている）アニメショーの小学生からのフラッシュバックがたくさんあるので、本当にプリクエルが必要だったので、私たちはすでに無料のバックストーリーをよく知っていましたが、実際には何が起こっていたのかはとても面白かったです 小学校と高校の間に&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マン、ストーリー。 私は期待を低く保ちました。 あるいは、私は本当に何も期待していなかった（肯定的でも否定的でもない）、私は吹き飛ばされてしまった。
それはすべての文字を1つずつ非常にうまく紹介することから始まります。 映画の前半については、それらとその設定を知るようになっています。 そして感情的なドラマが始まります。 春香、誠、五十嵐、朝日は精神的に挑戦し、誠は自分の選択に疑問を抱いている。 彼らはすべてチームとして彼らに影響を与える闘争に直面しています。
この映画に追いつくのは簡単ですが、主な面はあまり複雑ではなく、我々は一度に一つの大きなものに集中します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;京都アニメーションは、芸術、スタイル、アニメーション、背景の細部と色の使い方で素晴らしい仕事をしました。 すべてがお互いにとてもうまく行き、この映画は見て見事です。
同じことが音楽にも当てはまります。 無料！ 無料ではなかっただろう！ この音楽はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主にイクヤと朝日の新キャラクターが心配だった。 春香と桃太郎を思い出させたのは私が一目惚れしたときだけではなかったと確信しています。 しかし、ハイスピードは私を驚かせました！ はい、Ikuyaの表情は春と似ていますが、彼はまだキャラクターとしては非常に異なっています。 アサヒはモモのように元気ですが、彼はまだ彼とは異なっています。 私が言っていることは、すべてのキャラクターが違って好きになったということです。
遥と誠は..まあ、まあまあ期待していたように。 彼らの強い絆は非常によく知られており、あなたはこの映画でそれをはっきりと見ることができます。 春は何かが誠に不安な時を知っています。 実際のショーからのフラッシュバックでは、彼らの結束はそれほど強くは見えなかったので、私たちは彼らが実際に子供たち/十代の若者のどれくらい近くにいるのかを知ることができてうれしいです。 誠は自分自身のより深い側面も示しています。
イクヤが一番苦労したと言えるでしょう。 彼は静かな少年だったが、できる限り毎回話をして、たくさんのコメントを追加した。 私はIkuyaをキャラクターとして尊敬します。Ikuyaは他のものよりもずっと強い圧力を持っていたからです。 少年たちとの絆が強まるにつれて、彼はより多くを開き、彼の人生についてもっと分かち合うだろう。 彼はまた非常にかわいいキャラクターで、最初はほとんど恥ずかしがり屋です。
アサヒはアニメのステレオタイプのキャラクターになるだろうが、まだ彼には特別なものがある。 彼が他の人とやり取りする方法は、彼を馬鹿みたいに見せかけるが、彼は自信を持っているので、彼を悩ますことはない。 しかし、彼はまだ他のタイプの闘争に直面している。
すべてのキャラクターは非常に強くなってしまい、大きな発展を遂げています。
渚、玲、すすけ、りんが一度ポップアップするのは大好きでした。彼らはまだ主人公の生活に関わっていました。 さらに、その間に何がやっているのか見てとてもうれしかったです。 私が間違ったことをしないでください、彼らは、彼らがプロットに役立つときに、それが合う場所でのみ現れました。
（劇的な、瞬間の終わり近くに、私はそれらのすべてのために怖がって、心配していた、私は素早くそれらにすばやく訴えた。彼らはそんなに大主を通過した）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこの映画を最大限楽しんだ。 私はすでに水泳に非常に興味があり、そのメッセージは無料！ 友情、未来そして自由をもたらすことも私にとって重要です。 開始日は実際のショーと同じものをたくさん出すのですが、私はまずそれを言うでしょう。 この映画は、自分自身と他人の受け入れ（幸福への鍵）です。 これらの男の子たちが一緒にチームとして一緒に仕事をしていることは、すべてのことです。 それはとても美しいです。
私はこの映画を、人生の中でこれらの面を大切にしている人たち、または楽しい時間を過ごしたい人におすすめします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は行って今これを見直すつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225447&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sir-up/reviews&#34;&gt;Sir-up&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh my god, you have no idea how long I&amp;rsquo;ve been waiting for this. Honestly, I was actually very worried about this movie. I didn&amp;rsquo;t think that Free! really needed a prequel since there are so many flashbacks from elementary school in the anime show (which is taking place during high school), so we already knew a good amount backstory for Free!, but it was actually very interesting to see what was going on between elem &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kalim432&#34;&gt;kalim432&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは各カテゴリの10/10です。
ストーリー：[9.7 / 10]
物語は私の好きなアニメの前編でした：フリー！私は彼らが過去の自分をどのように探検するのが大好きで、彼らがチームになる方法を愛しました。ストーリーは全体的に強く、ペーシングは良かったです。 私は、いわゆる感情の列車が始まったときに私は57分を過ぎた。それは明確なスタートを持っていた、彼らの真ん中はドラマと闘争でいっぱいでした、そして、それは私たちの日常生活から取り除かれ、 薄い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
芸術は美しかった、私はいつもフリーアニメについて感謝していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
音楽は非常にうまく実行されていて、それは私が実際にそれに注意を払った数少ないアニメの1つでした。前の2つからそれが素晴らしいことを知って、OLD CODEXは彼らがやっていることに本当に驚くべきものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
キャラクターは本当に実生活から引き出されています。私の好きなものは、親身な魂、自分のアイデンティティを見つけようと苦労していた息子の誠です。春と遥が遠くなりプールシーンで溶けてしまった時、 春が気絶したときに悪い。彼はグループの中心であり、彼はそれらをすべてチェックしている。春は最初は冷たく感じる神秘的な天才だが、あなたが彼を知ると、彼は自分の気持ちを理解する。 私はもう一度私を殺したシンプルなフレーズを持っていた誠を示しました。彼はチームのリーダーと彼らの秘密の武器です.Asahiは新しい登場キャラクターの1つです。ステージ上に登場しているタイプで、とても熱狂的です 現実に持ち込まれ、彼の目標のためにもっと努力されるようになるためには、彼はチームのモチベーションでした。郁哉は、臆病な人でした。彼のロールモデルをコピーして、 そうすることで、彼は彼を追い払った兄弟に気付かれようとしたが、チームの脳は、いつものことを言って、彼の壊れた場面は私を壊して、私を震わせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：[&lt;sup&gt;11&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
あなたが美しい形の物語、偉大な芸術をしたい場合は、涙の自分自身を乾燥させるまで内部から泣くし、これを見てください。私は本当にフリーを逃した！ これは私が思い出したすばらしいアニメをもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225351&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kalim432/reviews&#34;&gt;kalim432&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; for each category.  Story:[9.&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]  The story was a prequel to my favorite anime:Free!.I loved how we got to explore their past selves and how they got to bound to be a team.The story was solid overall and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;numbersixes&#34;&gt;numbersixes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが無料を見たなら！  Iwatobi Swim Clubと無料！ 永遠の夏、あなたは無料を見ました！ 開始日。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私はこの映画のフェア6を評価しましたが、その後他の人のレビューが大いにポジティブだったことを見て、それを7に変更しました。この映画については良いことがあり、それを指摘してはいけないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：悪い3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これが私がフリーと言う理由です！ 開始日はアニメシリーズの再構成であった。 プロットラインは同じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;傷害 - すすけの肩
兄弟との関係が損なわれた -  Rin and Gou
誠の泳ぎとの傷ついた関係 - 春の泳ぎとの関係
アサヒとイクヤとのシーン - リンとアイのシーン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はより多くを思いつくことができたが、私はスポイラーを避けようとしている。 そして私が上で選んだ4つの例は、特徴付けの例ではありませんでした。 たとえば、「春のように泳ぎたいリン」のようなものは書きませんでした。なぜなら、それは反復的なプロットラインではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は人々が私に同意しないことを知っているが、それは本当に繰り返していた。 それについて遠く離れて唯一新しいことがもたらされたのは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：グレート9
無料！ 美しい水で私たちを魅了し、キャラクターをできるだけ魅力的に見せています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8 for Great
音はいい、それぞれの効果は大きかった。 私はそれについて苦情はない。 ちょっと変わったのは声優だけだった。 りんは子供のように聞こえたが、春？ 絶対にありません。 彼はまったく同じように聞こえるし、あなたが誠と一緒に「場面」を見たら、あなたは知っているだろう。  （また、春と誠の最初の戦いのように、花火の場面への言及を止めさせたい。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：グッド7
オリジナルのISCチーム＆amp; シリーズのいくつかの特殊文字。 これは反復プロットのためです。 しかし、それぞれ固有のアイデンティティが保持されています。 そして、新しいキャラクターが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6 for Fair
私は春が好きですが、繰り返しは楽しめませんでした。 私は映画の2分のようにスキップし、何かを見逃しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合：7点
無料！ 開始日は、音と芸術とキャラクタリゼーションに関しては、アニメシリーズとほとんど同じ品質です。 しかし、プロットラインは、映画の品質に気を散らす独創性が欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225750&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/numbersixes/reviews&#34;&gt;numbersixes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;ve watched Free! Iwatobi Swim Club and Free! Eternal Summer, you&amp;rsquo;ve watched Free! Starting Days.     (I also rated this movie 6 for Fair, but then changed it to 7 for Good after seeing that others&amp;rsquo; reviews were largely positiv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hinaflower&#34;&gt;hinaflower&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハイ☆スピード！ 無料のファンである人のための楽しく楽しい映画です！ フランチャイズ。 それは、チームワークと関係についてのシンプルで心温まる映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：ストーリーは特に興味深いものでも新しいものでもありません。 中学校を卒業したばかりの人たちは、それぞれ自分の個人的な理由で泳ぎチームに加わることに決めました。  4人の主人公のそれぞれが異なるストロークをどのように専門にするかを考えれば、最終的にメドレーリレーを組んで泳ぐことは想像もつきません。 ストーリーはシンプルで予測可能ですが、再生するのはまだ楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：それはKyoAniによって行われました、私は何を言うことができますか？ いつものように、アニメーションは流動的です。 ほとんどの場合、色は明るいですが、適切なときは暗くて穏やかです。 個人的に、私は彼らがどのように水をアニメーション化したか本当に好きでした。 詳細には多くの注意が払われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド[&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：音楽は気分によく合います。 感情的なシーンのための美しいピアノトラックだけでなく、強烈なシーンのための陽気なロックトラックがあります。 しかし、私は音楽のどれも本当に思い出深いものではないことを発見しました。 声の演技は良かった。ここでは苦情はなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：この映画は、はるか、誠、朝日、いくやの4人のキャラクターに焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テレビシリーズを見た人はすでに春と誠に精通しています。 春は、ほとんど無愛想に見える幻想的なフリースタイルの泳者であり、誠は親切で思いやりのある幼なじみの友です。 これらの2つの間のダイナミズム、特に彼らがお互いを気遣う方法を示す方法は本当にうれしいです。 映画を通して、私はこれらの2つに最も関心があり、新しい泳者チームとその関係がどのように影響を受けるのか、それに伴う挑戦でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;朝比奈は泳ぎが大好きで、人々に泳ぎのチームに参加しようとする精力的な男です。 しかし、彼は彼の水泳能力に精神的なハングアップを開始します。 個人的に、私は彼の性格が少なくとも面白いと感じました。 彼の問題が何であるかを簡単に知ることができ、それはかなり簡単に解決されます。 主に、彼は気分を明るくする明るい人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学校のチームがちょうど遊んでいると彼は考えているので、イクヤは最初に泳ぎチームに参加することに不安を抱いています。 しかし、私たちは、彼の兄がキャプテンである泳ぎのチームを避けたいという、もっと複雑な理由があることを知ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私をいくつかの側面のキャラクターに連れて来ます。  Ikuyaの兄弟と彼の友人Nao（スイムチームのマネージャー）は、スイマーとしても人としても主人公の成長を助けるメンターとして主に働いています。  NaoとIkuyaの兄弟は興味深い関係や裏話を持っているかもしれませんが、それは決して明らかにされません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テレビシリーズの他のキャラクターたちは、漱石、渚、玲、霞、りんなど、映画の中で登場する。 これは間違いなくテレビシリーズを見た人にとっては大事なことですが、リン、すすけ、春の関係の背景を知らない新しい視聴者にとっては混乱するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、キャラクターは見るのが楽しいですが、ほとんどは本当に面白いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ[&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：この映画はいい時計だった。 キャラクターが自分の苦労を乗り越えているのを見て、気分が良くなります。 しかし、あなたはテレビシリーズを見ていない場合、この映画の楽しさはおそらくはるかに低くなることを警告します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：ハイ☆スピード！ 楽しい時計であり、Free！ フランチャイズ。 あなたがフリーを愛していれば！ あなたは間違いなくこの映画を楽しむでしょう。 そしてあなたがフリーを見たことがないなら！ 私はあなたがそれを試してみるべきだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225433&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hinaflower/reviews&#34;&gt;hinaflower&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;High☆Speed! is a fun and enjoyable movie for those who are a fan of the Free! franchise. It is a simple but heartwarming movie about teamwork and relationships.    Story [&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]: The story is not particularly interesting or new. A bunch of guys starting middle school decide to join the swim team, each with their own personal reasons. Considering how e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;launi-1&#34;&gt;&lt;em&gt;Launi&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ハイスピードは、遥と誠の命を岩戸高（アニメシリーズ）に近づく前に見ることができるので、前にアニメを見る必要はありませんが、それに加えて見ることもできます。 映画の始めには物語がかなりゆっくりと進みますが、面白い場面がたくさんあり、それが私を複数回笑わせました。 ウォッチャーは新キャラクター「郁也」と「朝日」を知ることができます。また、すでに霧見のようなアニメや主人公の真琴と春も登場しています。 この後、ストーリーはより速いペースで進みますが、私にとってはいつでも急いで感じることはなく、時間は無駄になりました。 この映画では、春と誠の関係に強く焦点を当てていましたが、それは私のようなファンガールにとっては驚異的ですが、そうではない人にとっては迷惑になる可能性があります。 しかし、それはフリーですので、私はそれと一緒に暮らしていなければならないと思います。（とにかく私がそれに不平を感じるようなものではありません）映画の終わりに向かって、ストーリーはもっと感情的になり、 悲しいことに、エンディングは私にとって突然だと感じて以来少し失望していました。 私は映画で麻琴と春との強い友情を築いていたにも関わらず、朝比奈と郁也がなぜアニメに一度も登場しなかったのか疑問に思った。
私はストーリーを堅実なものにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
アートは永遠に私がフリーについて最も大好きなものの1つになります！ アートは信じられないほど優れています！ 背景f。  e。 桜の花は本当に詳細です。 ウォーシャーがハラスの目で見た場面や、泳いだり、プールが見える場面でも、水はたくさんの努力で描かれ、本当に美しく見えます。 美しい芸術のスタイルは、文字にも適用されます。 キャラクターのデザインは驚くばかりでなく、彼らの個性と多くマッチします。 一人一人のキャラクターは自分の目で見事に見え、独特の外観を持っています。 関連しているので論理的だったものを除いて、お互いによく似ている（超過数を除く）文字はありませんでした（ - ＆IkuyaとNatsuya（兄弟）は同じ目を持っています）。
私はこのテキストが、私がアートに10ポイント以下を与えることができないことを明確に示していると思います。それはまさに素晴らしいことです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
さて、最初の声優については、春、誠、りん、すすけ、木霧のために、その声がその時代には深くなっていく理由から、 私は本当にフリーに恋しています！ キャストしていて、そのような小さな男の子のために声が少し暗すぎるように見えても、彼らの声は映画の中で有名なものをもたらし、私が本当に好きなアニメシリーズにつなげました。 また、新しいキャラクターの声は彼らの性格に合っていた。 悲しいことに、「彼らの声は変わり始めました」という理論は渚には効きませんでしたので、彼らは彼と同調する女性をキャストしました。 私の意見では、彼の声は少し高すぎてしばらく迷惑をかいていました&amp;hellip;もう一つ注目すべきは、鈴木達寿の声が誠の声です。  Makotoの声はTatsuhisasの「普通の」声から多くを区別しているにもかかわらず、彼は奇妙な音を出さずに自分の声を適応させることができたので、いつもMakotoは彼の最高の役割のひとつだと思う。
鈴木さんについて話すと、これは2番目のトピック、音楽につながります。 テーマソング「Aching Horns」は、Tatsuhisasのバンド「Oldcodex」によって歌手として演奏されたことを知っている人もいます。 もちろん、それは味わいの問題です。もしあなたがJ-Rockを好きなら、私の意見では、この曲は本当にすばらしく、いつも私を映画のことを思い出すでしょう！
映画の中でのサウンドトラックの演奏は素晴らしく、本当に美しいですが、悲しいことに私はトラックのほとんどを覚えておらず、このレビューを書く前に再び見直さなければなりませんでした&amp;hellip;しかし、私が気づいたのは、彼らがアニメからサウンドトラックを取り出し、 それら。  （例えば、よく知られたトラック「私の人生を変えた言葉」は、高速で「貴重な言葉」と呼ばれる新しいバージョンを持っていた）
結局のところ、私は10点中9点をサウンドのために与えるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
当初、いくつかの状況への反応は実際には意味をなさないので、文字の一部はウォッチャーにとって理解できないように見えるかもしれません。 しかし、後でほとんどのキャラクターは、映画の少なくとも1つのシーンを彼らに焦点を当て、バックストーリーを明らかにするので、ウォッチャーにとって理解しやすくなり、残念に感じます。 彼らの話の中には本当に私を泣かせてくれました。 しかし、イクヤと弟のような新しいキャラクターだけでなく、キャラクターも、アニメの中ですでに知っている人もいました！ ハイスピードはアニコよりも特にマコトスの傷をより正確に示し、私には本当に悲しいと感じさせました。 また、私は映画を見た後、さらに今、Sousukesのキャラクターを理解することができます。 サイドキャラクターに関しては、当時のプロットにとって重要ではなかったけれども、渚とレイのようなすでに知られているキャラクターを含んでいたことを本当にうれしく思っています。 ナオとナツヤのような新しいキャラクターが好き！
キャラクターのために全部で9ポイント〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
huuugeとして私のために無料！ ファンの映画はこれまで最高の映画でした！  （私は最高だが、客観的になるように努力しました〜）スポーツに関するアニメだけでなく、友情についても関心のある人は、特にアニメシリーズを楽しんでいる人なら、この映画が大好きです。 映画には面白いだけでなく、感情的なシーンがあり、このコンビネーションが好きな人にとっては、間違いなく推奨です！
私は完全にそれを何度も何度も見ていますので、私にとっては10ポイントです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございました私は多かれ少なかれ客観的な^^ &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209270&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Launi_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;Launi&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  High Speed gives a closer look into the lifes of Haru and Makoto before they go to Iwatobi High (Anime Series), so it&amp;rsquo;s not necessary to see the anime before, but can be also seen as an addition to it. At the start of the movie the story goes on rather slowly, but with a lot of funny scenes, that made me laugh more than once. The watcher gets to know the new characters Ikuya and Asahi and also can recognize the ones, already shown in the anime like Kisumi or of course the main characters Makoto and Haru. After this the stoy goes on with a faster pace, but for &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imjusthungry-1&#34;&gt;imjusthungry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハイ☆スピード!:無料！ スターティングデイズは、テレビアニメのファンや、スタンドアロンの成人式映画としてフランチャイズに精通していない人でさえ、楽しむことができる堅実な映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、何も例外ではないが、堅実である。 アニメとこの映画の2つの季節には、主なテーマと葛藤の源泉の点で反復性があり、この映画の他の要素がうまく行かないと、私はそれを楽しむことができませんでした した。 幸いにも、そうではありません。 この映画は未来、家族ドラマの不確実性を持っていましたが、これはフリー！、友情が主な運転手であり、時にはメロドラマチックすぎることもありましたが、全体的に私はストーリーがうまく処理され、 それは何かの物質を持っていたのではなく、1時間のファンサービスとなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の中にはちょっと厄介なものや靴下のようなものがあります。（例えば、Sousukeは、以前は相互に作用し合っていたと思っていましたが、 競争への態度）しかし、私は彼らが映画の楽しさを大いに邪魔するとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画が例外的な仕事をしたと感じるところは、その人物です。 最初は、元のキャラクター（小説を数えていない）のメインキャストが（特に確立された宇宙があるので）非常に多くのことで心配していました。 私は、彼らのすべてがある程度の開発を受けて、お互いに良い、信憑性のある力学を持っていたことに、うれしく驚きました。 全体的に、新しく親しみのあるキャラクターは、それぞれ自分のやり方で好きだったし、感情的に彼らに投資していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画が秀逸にしたもう一つのことは、誠と遥の関係を発展させることです。 将来の関係がすでによく知られているキャラクターのために、映画における彼らの相互作用は決して重要ではないと感じたことはなく、実際には、より大きなフランチャイズが考慮されるかどうかにかかわらず、 私は劇場を離れ、友情をより深く感謝していました。私は、キャラクターの年上の人たちの関係をよりよく理解すると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはKyoAni制作であり、間違いなく視覚的なものでした。 中
私は彼らのスタイルがむしろ穏やかなものだと思うし、流動的なアニメーション、偉大なバックグラウンド、そしてそれが重要な時に色をうまく使っていることは間違いない。 真琴とはるかとの間には、私が本当に重要な瞬間であると強調しているように、美しくアニメーション化されたシーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音と音楽もうまくいき、目的を十分に果たしました。 音楽はシリーズを見た人にはよく知られているように聞こえます。 それは、それ自身で複数のリプレイを奏功させるサウンドトラックではありませんが、映画の文脈では間違いなく有効でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは私がシリーズのファンに予約なしでお勧めできる映画です。 まだFree！に興味がない人にとっては、それほど面白くないかもしれませんが、私は、美しくアニメーション化されているが時にはゆっくりと変化する成人式の映画を見たいと思っている人にとっては、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：私は英語の字幕なしでこの映画を日本語で見ました。 私は現在日本語の学生ですが、映画の中のほとんどすべてを理解していると確信していますが、私が見逃したことがあるかもしれません。  DVDが出てからもう一度見たら自分の意見が変わったらこのレビューを更新します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217378&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/imjusthungry/reviews&#34;&gt;imjusthungry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;High☆Speed!: Free! Starting Days is a solid movie that will likely be enjoyable to fans of the TV anime, and potentially even those unfamiliar to the franchise as a standalone coming-of-age film.    The story, while nothing exceptional, is solid. There is a degree of repetitiveness among the two seasons of the anime and this movie in terms of main themes  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sir-up-1&#34;&gt;Sir-up&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ私の神様、あなたがどれくらい長い間これを待っているのか分かりません。 正直、私は実際にこの映画について非常に心配していました。 私はそれが無料だとは思わなかった！  （高校時代に起こっている）アニメショーの小学生からのフラッシュバックがたくさんあるので、本当にプリクエルが必要だったので、私たちはすでに無料のバックストーリーをよく知っていましたが、実際には何が起こっていたのかはとても面白かったです 小学校と高校の間に&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マン、ストーリー。 私は期待を低く保ちました。 あるいは、私は本当に何も期待していなかった（肯定的でも否定的でもない）、私は吹き飛ばされてしまった。
それはすべての文字を1つずつ非常にうまく紹介することから始まります。 映画の前半については、それらとその設定を知るようになっています。 そして感情的なドラマが始まります。 春香、誠、五十嵐、朝日は精神的に挑戦し、誠は自分の選択に疑問を抱いている。 彼らはすべてチームとして彼らに影響を与える闘争に直面しています。
この映画に追いつくのは簡単ですが、主な面はあまり複雑ではなく、我々は一度に一つの大きなものに集中します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;京都アニメーションは、芸術、スタイル、アニメーション、背景の細部と色の使い方で素晴らしい仕事をしました。 すべてがお互いにとてもうまく行き、この映画は見て見事です。
同じことが音楽にも当てはまります。 無料！ 無料ではなかっただろう！ この音楽はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主にイクヤと朝日の新キャラクターが心配だった。 春香と桃太郎を思い出させたのは私が一目惚れしたときだけではなかったと確信しています。 しかし、ハイスピードは私を驚かせました！ はい、Ikuyaの表情は春と似ていますが、彼はまだキャラクターとしては非常に異なっています。 アサヒはモモのように元気ですが、彼はまだ彼とは異なっています。 私が言っていることは、すべてのキャラクターが違って好きになったということです。
遥と誠は..まあ、まあまあ期待していたように。 彼らの強い絆は非常によく知られており、あなたはこの映画でそれをはっきりと見ることができます。 春は何かが誠に不安な時を知っています。 実際のショーからのフラッシュバックでは、彼らの結束はそれほど強くは見えなかったので、私たちは彼らが実際に子供たち/十代の若者のどれくらい近くにいるのかを知ることができてうれしいです。 誠は自分自身のより深い側面も示しています。
イクヤが一番苦労したと言えるでしょう。 彼は静かな少年だったが、できる限り毎回話をして、たくさんのコメントを追加した。 私はIkuyaをキャラクターとして尊敬します。Ikuyaは他のものよりもずっと強い圧力を持っていたからです。 少年たちとの絆が強まるにつれて、彼はより多くを開き、彼の人生についてもっと分かち合うだろう。 彼はまた非常にかわいいキャラクターで、最初はほとんど恥ずかしがり屋です。
アサヒはアニメのステレオタイプのキャラクターになるだろうが、まだ彼には特別なものがある。 彼が他の人とやり取りする方法は、彼を馬鹿みたいに見せかけるが、彼は自信を持っているので、彼を悩ますことはない。 しかし、彼はまだ他のタイプの闘争に直面している。
すべてのキャラクターは非常に強くなってしまい、大きな発展を遂げています。
渚、玲、すすけ、りんが一度ポップアップするのは大好きでした。彼らはまだ主人公の生活に関わっていました。 さらに、その間に何がやっているのか見てとてもうれしかったです。 私が間違ったことをしないでください、彼らは、彼らがプロットに役立つときに、それが合う場所でのみ現れました。
（劇的な、瞬間の終わり近くに、私はそれらのすべてのために怖がって、心配していた、私は素早くそれらにすばやく訴えた。彼らはそんなに大主を通過した）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこの映画を最大限楽しんだ。 私はすでに水泳に非常に興味があり、そのメッセージは無料！ 友情、未来そして自由をもたらすことも私にとって重要です。 開始日は実際のショーと同じものをたくさん出すのですが、私はまずそれを言うでしょう。 この映画は、自分自身と他人の受け入れ（幸福への鍵）です。 これらの男の子たちが一緒にチームとして一緒に仕事をしていることは、すべてのことです。 それはとても美しいです。
私はこの映画を、人生の中でこれらの面を大切にしている人たち、または楽しい時間を過ごしたい人におすすめします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は行って今これを見直すつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225447&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sir-up/reviews&#34;&gt;Sir-up&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh my god, you have no idea how long I&amp;rsquo;ve been waiting for this. Honestly, I was actually very worried about this movie. I didn&amp;rsquo;t think that Free! really needed a prequel since there are so many flashbacks from elementary school in the anime show (which is taking place during high school), so we already knew a good amount backstory for Free!, but it was actually very interesting to see what was going on between elem &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kalim432-1&#34;&gt;kalim432&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは各カテゴリの10/10です。
ストーリー：[9.7 / 10]
物語は私の好きなアニメの前編でした：フリー！私は彼らが過去の自分をどのように探検するのが大好きで、彼らがチームになる方法を愛しました。ストーリーは全体的に強く、ペーシングは良かったです。 私は、いわゆる感情の列車が始まったときに私は57分を過ぎた。それは明確なスタートを持っていた、彼らの真ん中はドラマと闘争でいっぱいでした、そして、それは私たちの日常生活から取り除かれ、 薄い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
芸術は美しかった、私はいつもフリーアニメについて感謝していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
音楽は非常にうまく実行されていて、それは私が実際にそれに注意を払った数少ないアニメの1つでした。前の2つからそれが素晴らしいことを知って、OLD CODEXは彼らがやっていることに本当に驚くべきものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
キャラクターは本当に実生活から引き出されています。私の好きなものは、親身な魂、自分のアイデンティティを見つけようと苦労していた息子の誠です。春と遥が遠くなりプールシーンで溶けてしまった時、 春が気絶したときに悪い。彼はグループの中心であり、彼はそれらをすべてチェックしている。春は最初は冷たく感じる神秘的な天才だが、あなたが彼を知ると、彼は自分の気持ちを理解する。 私はもう一度私を殺したシンプルなフレーズを持っていた誠を示しました。彼はチームのリーダーと彼らの秘密の武器です.Asahiは新しい登場キャラクターの1つです。ステージ上に登場しているタイプで、とても熱狂的です 現実に持ち込まれ、彼の目標のためにもっと努力されるようになるためには、彼はチームのモチベーションでした。郁哉は、臆病な人でした。彼のロールモデルをコピーして、 そうすることで、彼は彼を追い払った兄弟に気付かれようとしたが、チームの脳は、いつものことを言って、彼の壊れた場面は私を壊して、私を震わせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：[&lt;sup&gt;11&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
あなたが美しい形の物語、偉大な芸術をしたい場合は、涙の自分自身を乾燥させるまで内部から泣くし、これを見てください。私は本当にフリーを逃した！ これは私が思い出したすばらしいアニメをもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225351&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kalim432/reviews&#34;&gt;kalim432&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; for each category.  Story:[9.&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]  The story was a prequel to my favorite anime:Free!.I loved how we got to explore their past selves and how they got to bound to be a team.The story was solid overall and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;numbersixes-1&#34;&gt;numbersixes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが無料を見たなら！  Iwatobi Swim Clubと無料！ 永遠の夏、あなたは無料を見ました！ 開始日。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私はこの映画のフェア6を評価しましたが、その後他の人のレビューが大いにポジティブだったことを見て、それを7に変更しました。この映画については良いことがあり、それを指摘してはいけないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：悪い3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これが私がフリーと言う理由です！ 開始日はアニメシリーズの再構成であった。 プロットラインは同じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;傷害 - すすけの肩
兄弟との関係が損なわれた -  Rin and Gou
誠の泳ぎとの傷ついた関係 - 春の泳ぎとの関係
アサヒとイクヤとのシーン - リンとアイのシーン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はより多くを思いつくことができたが、私はスポイラーを避けようとしている。 そして私が上で選んだ4つの例は、特徴付けの例ではありませんでした。 たとえば、「春のように泳ぎたいリン」のようなものは書きませんでした。なぜなら、それは反復的なプロットラインではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は人々が私に同意しないことを知っているが、それは本当に繰り返していた。 それについて遠く離れて唯一新しいことがもたらされたのは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：グレート9
無料！ 美しい水で私たちを魅了し、キャラクターをできるだけ魅力的に見せています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8 for Great
音はいい、それぞれの効果は大きかった。 私はそれについて苦情はない。 ちょっと変わったのは声優だけだった。 りんは子供のように聞こえたが、春？ 絶対にありません。 彼はまったく同じように聞こえるし、あなたが誠と一緒に「場面」を見たら、あなたは知っているだろう。  （また、春と誠の最初の戦いのように、花火の場面への言及を止めさせたい。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：グッド7
オリジナルのISCチーム＆amp; シリーズのいくつかの特殊文字。 これは反復プロットのためです。 しかし、それぞれ固有のアイデンティティが保持されています。 そして、新しいキャラクターが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6 for Fair
私は春が好きですが、繰り返しは楽しめませんでした。 私は映画の2分のようにスキップし、何かを見逃しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合：7点
無料！ 開始日は、音と芸術とキャラクタリゼーションに関しては、アニメシリーズとほとんど同じ品質です。 しかし、プロットラインは、映画の品質に気を散らす独創性が欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225750&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/numbersixes/reviews&#34;&gt;numbersixes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;ve watched Free! Iwatobi Swim Club and Free! Eternal Summer, you&amp;rsquo;ve watched Free! Starting Days.     (I also rated this movie 6 for Fair, but then changed it to 7 for Good after seeing that others&amp;rsquo; reviews were largely positiv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hinaflower-1&#34;&gt;hinaflower&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハイ☆スピード！ 無料のファンである人のための楽しく楽しい映画です！ フランチャイズ。 それは、チームワークと関係についてのシンプルで心温まる映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：ストーリーは特に興味深いものでも新しいものでもありません。 中学校を卒業したばかりの人たちは、それぞれ自分の個人的な理由で泳ぎチームに加わることに決めました。  4人の主人公のそれぞれが異なるストロークをどのように専門にするかを考えれば、最終的にメドレーリレーを組んで泳ぐことは想像もつきません。 ストーリーはシンプルで予測可能ですが、再生するのはまだ楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：それはKyoAniによって行われました、私は何を言うことができますか？ いつものように、アニメーションは流動的です。 ほとんどの場合、色は明るいですが、適切なときは暗くて穏やかです。 個人的に、私は彼らがどのように水をアニメーション化したか本当に好きでした。 詳細には多くの注意が払われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド[&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：音楽は気分によく合います。 感情的なシーンのための美しいピアノトラックだけでなく、強烈なシーンのための陽気なロックトラックがあります。 しかし、私は音楽のどれも本当に思い出深いものではないことを発見しました。 声の演技は良かった。ここでは苦情はなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：この映画は、はるか、誠、朝日、いくやの4人のキャラクターに焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テレビシリーズを見た人はすでに春と誠に精通しています。 春は、ほとんど無愛想に見える幻想的なフリースタイルの泳者であり、誠は親切で思いやりのある幼なじみの友です。 これらの2つの間のダイナミズム、特に彼らがお互いを気遣う方法を示す方法は本当にうれしいです。 映画を通して、私はこれらの2つに最も関心があり、新しい泳者チームとその関係がどのように影響を受けるのか、それに伴う挑戦でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;朝比奈は泳ぎが大好きで、人々に泳ぎのチームに参加しようとする精力的な男です。 しかし、彼は彼の水泳能力に精神的なハングアップを開始します。 個人的に、私は彼の性格が少なくとも面白いと感じました。 彼の問題が何であるかを簡単に知ることができ、それはかなり簡単に解決されます。 主に、彼は気分を明るくする明るい人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学校のチームがちょうど遊んでいると彼は考えているので、イクヤは最初に泳ぎチームに参加することに不安を抱いています。 しかし、私たちは、彼の兄がキャプテンである泳ぎのチームを避けたいという、もっと複雑な理由があることを知ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私をいくつかの側面のキャラクターに連れて来ます。  Ikuyaの兄弟と彼の友人Nao（スイムチームのマネージャー）は、スイマーとしても人としても主人公の成長を助けるメンターとして主に働いています。  NaoとIkuyaの兄弟は興味深い関係や裏話を持っているかもしれませんが、それは決して明らかにされません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テレビシリーズの他のキャラクターたちは、漱石、渚、玲、霞、りんなど、映画の中で登場する。 これは間違いなくテレビシリーズを見た人にとっては大事なことですが、リン、すすけ、春の関係の背景を知らない新しい視聴者にとっては混乱するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、キャラクターは見るのが楽しいですが、ほとんどは本当に面白いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ[&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：この映画はいい時計だった。 キャラクターが自分の苦労を乗り越えているのを見て、気分が良くなります。 しかし、あなたはテレビシリーズを見ていない場合、この映画の楽しさはおそらくはるかに低くなることを警告します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：ハイ☆スピード！ 楽しい時計であり、Free！ フランチャイズ。 あなたがフリーを愛していれば！ あなたは間違いなくこの映画を楽しむでしょう。 そしてあなたがフリーを見たことがないなら！ 私はあなたがそれを試してみるべきだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225433&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hinaflower/reviews&#34;&gt;hinaflower&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;High☆Speed! is a fun and enjoyable movie for those who are a fan of the Free! franchise. It is a simple but heartwarming movie about teamwork and relationships.    Story [&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]: The story is not particularly interesting or new. A bunch of guys starting middle school decide to join the swim team, each with their own personal reasons. Considering how e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>