<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/senjou-no-valkyria/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/senjou-no-valkyria/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Senjou no Valkyria</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/senjou-no-valkyria</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/senjou-no-valkyria</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/53901.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/5507/Senjou_no_Valkyria/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/5507/Senjou_no_Valkyria/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;hejin&#34;&gt;Hejin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、まあ、私たちはここに何を持って見て？ 誰も「下見」と「下見」と言うことができますか？ これらの言葉はおそらくValkyria Chroniclesを非常にうまく表現するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見、このアニメはおそらく特別なもののようには見えません。 もともとPS3の同じ名前の戦術的なロールプレイングゲームに基づいていたが、このアニメはいくつかのもののように見えるかもしれない。 一見すると、暴力と銃声でいっぱいになる軍事アニメのように見えるかもしれません。 しかし、これは重大で重大な誤解です。 レビューに行きましょう、なぜ、私たちは見てみましょう？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Valkyria Chroniclesを取り上げたストーリーは以下の通りです。  1935年、エジプトと連邦の2つの対立する軍派がヨーロッパ大陸で互いに戦争を繰り広げる代替歴史の中で行われます。 それは代替WWIIのインスピレーションを受けた設定であり、このアニメについて最も驚いたことの1つは、巨大なロボットの欠如でした。 代わりに、すべての戦車、砲兵、その他の標準的な軍事運賃、すべてのラ・アドバンス・ウォーズによってその役割が奪われます。 これは、他の多くのアニメで使われていた概念を使わずに得たアニメをより強くしたと感じました。 話を続けると、それはGalliaの孤独な地域のBruhlという小さな町で始まります。そこでは、町の腕時計のAlicia Melchiottが、Gallian Generalの息子、Welken Guntherの息子と路を越えています。 この運命的な会合の後、2人は軍事生活に投げ込まれ、彼らは比較的穏やかに滞在しようとしながら、彼らの仲間の生活と生活のために戦います。 当然のことながら、このアニメには多くのロマンスがあり、それは私が見た中で最高のものです。 一般的に、プロットは私の意見ではかなり驚くべきものであり、私が言うことから、それはゲームをかなりうまくフォローしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：私は芸術は良いと思っていますが、少しだけ上手くやったかもしれません。 私はこのアニメで3Dエフェクトを使用することの大ファンではありませんでしたが、それはおそらく一部のパーツでは必要だったと認めています。 それにもかかわらず、キャラクターデザインはすばらしく、ゲームの相手に非常に近いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：私の意見では、シリーズの真剣に面白い側面。 前半のOPとEDは素晴らしいものでしたが、後半は音楽的な面でも良い結果でした。 アニメのすべての曲は確かにiPodの価値があり、彼らは簡単にアニメの劇的な雰囲気に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：間違いなくシリーズ全体の中で好きな部分の一つ。 すべてのキャラクターはかなり多様なキャストを構成します。  WelkenとAliciaは、お互いの周りにいるとき、主に彼らの人格とマナー違反のために、私のお気に入りに残っています。 まだまだ、キャストの他のメンバーは単にプレースホルダーではない。 私はこれを見ているすべての人に警告します。 劇的なアニメであるため、私はいくつかの重要なキャラクターの死を期待します。 それでも、それはシリーズを全く損なうものではなく、それを大きく強化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：真剣に、私はこのアニメが非常に楽しいと思った、私は一日のために見て止めることができなかった程度に。 それは間違いなく、あなたのDVDの棚に、またはあなたのハードドライブ上のスポットに間違いなく値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヴァルキリアクロニクルについては、あまり言いたくないことがあります。 一言で言えば、私はそれが最もアン評価されたアニメの一つであると信じています。 私の本では、アニメシリーズで何をすべきかという輝かしい例であると信じていたので、完璧な10/10に値すると私は信じています。 すべての正直なところ、このアニメは、非常に強く推奨されています。そして、ラフのダイヤモンドの明確な例は、もう少し頻繁に掘り起こされるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21023&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hejin/reviews&#34;&gt;Hejin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, well, well, look what we have here? Can anyone say &amp;lsquo;under-appreciated&amp;rsquo; and &amp;lsquo;under-watched&amp;rsquo;? Those words would probably describe Valkyria Chronicles very well.    At first glance, this anime probably doesn&amp;rsquo;t look like anything special. Originally based on a tactical role-playing game of the same name for the PS3, this anime might look like a couple of thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Valkyria Chroniclesは私のお気に入りのPS3のゲームの1つだけでなく、いつも私の好きなゲームの1つです！ では、このアニメはビデオゲームのインスピレーションにどのように影響しますか？ まあ&amp;hellip;確かにそれは悪くないが、それはもっと良くなったかもしれない。 私にはいくつかの段落を与え、私は自分の考えを説明しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンド：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがよく知っているように、あなたが岩の下に住んでいない限り、「代替の歴史」と呼ばれる小説のジャンルがあります。  1つまたは2つの主要イベントが異なっていた場合、代替履歴は基本的に別のタイムラインを想像しています。 小説からアニメ、ビデオゲームまで、あらゆる形態のメディアに広く使われています。 代替歴史の共通のサブジャンルは、魔法と物理法則が存在する幻想的な代替歴史であり、それが歴史の出来事にどのように影響し、世界を形作るかを想像しなければならない。  Fullmetal AlchemistとCode Geassの両方がこのサブジャンルの中にあり、FMAは日本がブリタニア（アメリカ人）の侵略者と戦う代わりのWW2で行われる代替ナチスドイツとコードギアスで開催されます。 ヴァルキリア・クロニクルズは当初、WW2の別のファンタジーの別の歴史のように見えますが、実際には多くのことが全く異なっていて、まだ独特の感情を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の3つの段落は、このアニメが基づいていたゲームValkyria Chroniclesについて話しています。 あなたが既にゲームのファンであり、アニメの適応についてのみ読んでほしい場合は、これらの段落をスキップして、ストーリーセクションで読み始めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1に、代替技術は、それ自体の制約と欠点を有する「ラグナイト」と呼ばれる燃料源によって駆動される。 これらの現実的な技術的限界は、無限の暗殺を防ぎます。代替の技術のいくつかの他の例ほど絶対にばかげているわけではありません&amp;hellip;フィリップ・K・ディックの「城の中の男」  1950年までにナチスは金星を完全にテラフォームし植民地化し、1960年には太陽系のすべての惑星に植民地化した小説！  SSSturmbannführer、Wernher von Braunがハイキャッスルのコピーを見たことがないことは、アメリカ人と私たちの国家の誇りにとって私たちにとっては幸いです。 彼は笑って亡くなり、結果として月のレースを失ったでしょう！  Philip K Dickさん、ありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、Valkyria Chroniclesは、しばしば質の低い歴史的小説によって作られた2つの一般的な間違いを避けます。  Valkyria Chroniclesは戦争を主に苦しみ、死、喪失として見せつけます。 多くの一般市民とあなたの主人公の少なくとも1人は、あなたがゲームでどのような行動を選んだとしても、それに熟練しているかどうかにかかわらず死ぬでしょう。 その本性によって根本的に不名誉なものとして戦争を描写することによって、戦争は愛国心と男らしさの素晴らしい展示であると新世代に確信させるジャンゴーな馬鹿馬鹿しさを避けることができます。 戦争は受け入れることではなく、楽しみにしています！  Valkyria Chroniclesにはまた、あらゆる面で良いことと悪いことを表示するキャラクターの多様なキャストがあります。 本当の戦争は決して善悪の単純な問題ではありません。高貴なエルフの軍隊と血まみれのオークとの戦闘です。 国家に関しては、あなたの側にはたくさんの悪魔がいて、東ヨーロッパの帝国には同情的なキャラクターが与えられています。 民族の面では、主要な悪役はドイツ人民族ですが、主人公をはじめとする多くの英雄もそうです。 基本的には、それは非常に優れたゲームであり、あなたが本当に戦略RPGではないとしても、私はプレイを強く勧めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Valkyria Chroniclesは、私たちのタイムラインの第二次世界大戦2におおよそ対応する期間の代替のタイムラインで前に述べたように行われます。Valkyria Chroniclesの主な話は、ラグナイトと呼ばれる重要な鉱物資源を支配する2大派閥 &amp;ldquo; イースト・エウロパン帝国はガリアの中小国を資源に襲いかけることを決意しており、実際に戦うことができないと信じているからです。 しかし、GalliaはWelkin Guntherという非常に素晴らしい戦術指揮官の居場所を持ち、彼の父親は第1回ユーロパン戦争の崇拝されたタンク司令官だった。  Welkinの父親はDarcsenのエンジニアと親しい友人でした。彼はEdelweissという革新的な新しいタンクモデルを作りました。 有名なタンク技術者が交通事故で死亡した後、グンザー家は、若い娘であるイサラを採用しました。イサラは、父親の工夫と革新的デザインの輝きを継承しています。 ウェルキンは彼の故郷であるエーデルワイスから逃れるために、姉妹の伊良と一緒に地元の腕時計のメンバーとチームを組んでいます。 彼は自分の戦車を持ち帰って国家の英雄の息子だったので、すぐに帝国の存在の絶対的な崩壊となる小さな飛行隊のコマンドがウェルキンに与えられる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの音楽は、ゲームのほとんどすべての音楽です。 なぜこれが問題なのですか？ これがファイナルファンタジーのゲームに驚くべきサウンドトラックを適用したものであれば、ゲームのOSTのシンフォニック・アダプテーションを使用することは完全に容認されます。 しかし、Valkyria Chroniclesは非常に高品質のサウンドトラックではありませんでした。 ビデオゲームのサウンドトラックは、30秒間の繰り返しループが許容されていますが、テレビ番組や映画にはまったく異なる標準が存在します。 初期の寝台に当たったPS3のゲームでは、少なくとも容認できるサウンドトラックは、かなり大きな予算のアニメのための非常に明るくないサウンドトラックです。 このアニメにはお金があったので、なぜより良い音楽を手に入れませんか？ あなたは何の理由もなくプロットやキャラクターを変更して悪化させたので、なぜ簡単に改良されたかもしれない1つのことを忘れていたのですか？ アニメディレクター - 「いいえ、元のゲームサウンドトラックに完全に忠実にしなければなりません！ 人々はそのサウンドトラックを愛していますので、私たちがそれを変更すれば決して許しません」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は良いです。 このアニメについて1つの素晴らしいことを言い、すべての予算に何が起こったのかを把握する必要がある場合、答えはアートとアニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Valkyria Chroniclesは最終的に悪いアニメですか？ いいえ、まだ多くの肯定的な要素がありますが、それは非常に水質の良い適応ですが、それはまだ年の他のアニメの品質と比較して、平均よりもやや良い平均よりも優れています。 このアニメについて私にそんなに不満を抱かせるのは、それが絶対に驚異的なゲームの大きな予算の適応であり、すばらしいことですね！ 代わりにそれはちょうど&amp;hellip; mehだった。 それは期待と予算に関連した適応として失敗するのだろうか？ それはあなたのお尻を賭ける！ 私はそれを6人にするか10人にするかに分かれていましたが、私は最終的に非常に寛大な6人と一緒に行きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192716&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    Valkyria Chronicles is not only one of my favorite games for PS3, but one of my favorite games of all time! So how does this anime live up to its video game inspiration? Well&amp;hellip;it certainly isn&amp;rsquo;t bad, but it also could have been a lot better. Give me just a few paragraphs and I will try to explain my thoughts.     Background:    As you are well aware, unless you have been living under a rock, there is a genre of fiction called “alternate history”. Alternate history is basically imagining a separate timeline if one or 2 major events went differently. It is widely used across all forms of media from novels to anime to video games. A common sub-genre of alternate history is fantasy alternate history in which magic and different laws of physics exist, so we have to imagine how that would impact the events of history and shape the world. Both Fullmetal Alchemist and Code Geass are within this sub-genre, with FMA taking place in an alternate Nazi Germany and Code Geass also taking place in an alternate WW2 with Japan fighting against the Britannian (American) invaders. Valkyria Chronicles at first just looks like yet another WW2 fantasy alternate history, but it actually does many things quite differently and still feels rather unique.     Note:    The next 3 paragraphs are talking about  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;manganese&#34;&gt;Manganese&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Valkyria Chroniclesは、ギネスブックでPS3の最善の戦略RPGとなってしまいましたが、それをプレイしても私は同意できません。 だから私はこのアニメを見つけたとき（結局）、私はかなり元気づけられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをしばらく前に探しましたが、リリースされなかったか、単に見栄えが十分でなかったため、私はそれを見つけることができませんでした。 それがゲームから適応されたという事実は、それがかなり忠実な適応であるので、ゲームをプレイした人を煩わすべきではありません。 その重点は、戦争指向のアクションゲームからキャラクタードリブンのストーリーに変わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
私はストーリーとその基本はゲームから引き継がれたと言ったようにええ。 あなたがゲームを知っているなら、あなたはこれがどうやって終わるか知っているでしょう。 あなたがゲームをプレイしていないなら、ドイツを代表する帝国との戦争を考えてみましょう（他の誰かが彼らがどれほど邪悪なアリアンになっているのか、特にグレゴールとマクシミリアンに気づいていますか？）、盟友を代表する連盟、  、両者の間に挟まれている。 ちょうど彼ができるように第二次世界大戦を開始するように見えたヒトラーとは違って、インペリアルはその世界の生命の血であるミネラル・ラグナイトとの戦争を始めることにします。 物語は、彼らが帝国から祖国を守るために戦うように、Welkin Gunther中尉とMerry Men、WomenとWinged Pigの功績に続くものです。 アクションやドラマ、コメディ、そして奇妙な愛の三角を期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10
間違いなく、それがステップアップであるかゲームからステップダウンしているのかを判断することはできません。 しかし、文字通り芸術なので、見るのはまだかなり美しいです。 鉛筆のストロークが崩れた場所を見ることができます。 それはみんなの味にはなりませんが、私はそれが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
イントロテーマとエンドテーマの両方が魅力的です。ゲームのサウンドトラックのリサイクルは、これを見ているゲーマーにとっても楽しいものになります。ゲームをプレイしていなくても、すぐに各曲の予告を学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8
キャラクターはロマン主義者のファルディオ、マリーナの孤独なオオカミ、そしてインプスの巨乳なゼルヴァリに至るまで、すばらしいです。 それらのすべてが著名なわけではありませんが、あなたの一般的な即興のアニメの群衆とは異なり、彼らはすべてユニークであると感じます。
なぜ私はそれらに8を与えるのですか？ 私は彼らの英語の声が恋しい。 私は知っている、しかし私は知っているが、WelkinのSQUAD 7！  MOVE OUT！ &amp;lsquo; ラルゴの「ARGH VEGETABLES！」の戦いの叫び声 私と私の友人にはほとんど象徴的になったので、私はアニメで彼らを聞くことができないのが残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10
ああそう！ ガリアの生存のための壮大な戦争を見るには、奇妙な敵の兵士やエーデルワイスのような厄介な苦労を経験しなくてはならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  10
これは私がアニメに与えた最初の10です。 たぶん私は多少偏っているのですが（私はおそらく）わかりませんが、私は本当に何かのクロスメディア適応を楽しんでいることを覚えていません。 あなたがゲームのファンなら、これを見て！ それはSquad 7についてより多くの洞察をもたらし、ゲームの経験を向上させるかどうかは不明です。 あなたがゲームをプレイしていない場合は、これを見て！ それは、変わったバンドと、おそらくドーナツをすることができるタンクを備えた楽しい拍手です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99637&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Manganese/reviews&#34;&gt;Manganese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Valkyria Chronicles went down in the Guinness Book of World Records as the best strategy-rpg on the PS3 and, having played it, I can&amp;rsquo;t disagree. So when I found this anime (finally) I was pretty revved up.    I looked for this anime a while ago but I could never find it, either because it hadn&amp;rsquo;t been released or I si &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bokenhiebing&#34;&gt;bokenhiebing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バルキリー・クロニクルズ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何があなたを戦争に向かわせるでしょうか？ 誰もが交差できない線があります。 天気はあなたの家を奪われ、あなたの家族や友人たちが危険にさらされているか、あなたの恋人もまた戦争に行くでしょう。  「ヴァルキリア・クロニクルズ」では小さな国が勝利しない可能性が高い戦争に押し込まれています。 今、その国の人々は非常に疑問を抱く必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが始まると、事は混乱します。 物語はゆっくりと歩み寄り、フィラーのエピソードが投げ込まれて何かを伝えるのが永遠に取られた。 遅いペーシング私は対処できたかもしれませんが、それはそれが何をしたいのか分からなかったように感じました。 ストーリーは切り離されているように感じられ、ストーリーに焦点を当ててキャラクターに戻って、また戻ってくることから飛び出しました。 文字やストーリーを開発しようとすることは素晴らしいことですが、それが行われたやり方は不自然で強制的なものでした。 それの上に、ショーがどのような気分を味わっているのかはわかりませんでした。 時々、それは楽しくて喜んで、それは暗く劇的に感じられました。 たぶんショーは、2つをブレンドしようとしていたか、それは意図的に前後に行っていた。 どんな場合でも、それはうまくいかなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中でこのような問題が発生したにもかかわらず、ショーはそれ自体が一体となりました。 最初に、ショーはドラマになりたかったと決めました。 ジョークは今やポップアップしますが、ショーはラインの劇的な側面に固執します。 文字とストーリー展開のバランスも解消されます。 ストーリーライン要素は今やキャラクターを開発するのに役立ち、ショーは誰かのために小さなキャラクターを開発するために小さなストーリー要素を強制的に挿入する必要がなくなりました。 これはまた、ストーリーをより強く感じさせ、よりうまく流れました。 ショーが終わる頃には、私が最初に持っていたすべての問題は修正されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、ファンタジーと第二次世界大戦の戦いという興味深いミックスを取ります。 決してあまりにも多くの人に頼りすぎることはありません。 戦争の武器はライフルとタンクのラインに沿っていますが、同時に世界のほとんどすべてが「ラグナイト（Ragnite）」と呼ばれる物質によって権力を持っています。 この素材はまた、バルキリーの伝説と結びついています。そして、あなたは、バルキリーが終わりに姿を現すと推測できます。 通常の未来的なや剣と魔術からの設定を変更すると、ショーは他の多くの人に違和感を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは、戦争の両側に素晴らしいキャストを作り出し、開発することを管理します。 それぞれの人は、戦争に入る理由とその理由に沿った素晴らしいバックストーリーを持っています。 場合によっては、これらの理由により、社会的な問題が強くなり、誤っていることを知ったとしてもその性格を克服することは容易ではありません。  &amp;ldquo;Valkyria Chronicles&amp;rdquo;は本当にあなたがこれらのキャラクターを気にするように努力し、結局それは本当に報酬を与えます。 このショーは、これらのキャラクターの間の本当に感情的な瞬間を引き出します。 天気は、同じまたはapposing側の文字、友人または恋人の間にある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインキャストの向こうには、様々な指揮官の下にたくさんの兵士がいる。 本当に彼らはすべてチームの空を埋めるためにそこにいるだけです。 すべてと私はこれが名無しの兵士の束のほうが、彼らからあまり期待していないほうが好ましいと思います。 しかし、これらのキャラクターのすべては、ビデオゲームから引っ張られます。 ビデオゲームのようにそれぞれにはそれぞれ独自の名前と個性があります。 これは、それが分隊に多くの個性を与え、名前のない無名の兵士の束を与えるので、良いことです。 彼らはすべてただの栄光の余分なものなので、これはあまり良くありません。 彼らに個性を与えることによって、ショーは彼らと何かをするような気がします。 彼らは本当に開発を得ていないし、物語の中で唯一の部分は、あなたが一人の人と戦いに勝つことができないということです。 また、ゲームをプレイした人だけが得ることができるチームメンバー間のいくつかの内部ジョークでショーを得る。 これらは、ゲームをプレイしていない人が完全な経験を得ることはできないが、持っている人にとってはちょっとしたエクササイズになるほど重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルには、鉛筆で描かれたものがあります（それを説明するためのより良い方法がないため）。 これは、ビデオゲームのアートスタイルをコピーしようとする試みです。 個人的に私はそれがこの点で失敗すると思うが、それほど好きではない。 これは、伝統的なアニメの外観を維持すると同時に、群衆の中で際立つことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は始まりについて多くの悪いことを言っているし、終わりについて多くの良いことを言う。 それほどうまく始めることができなければ、あなたは素晴らしい物語を持ち、あなたを待っています。 しかし、私の一部は、そこに行くのがずっと時間がかかるショーを許すことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23616&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bokenhiebing/reviews&#34;&gt;bokenhiebing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Valkyria Chronicles    What would make you go to war? Everyone has some line that can&amp;rsquo;t be crossed. Weather it is your home being taken away, your family and friends are in danger, or your lover is also going to war. In “Valkyria Chronicles” a small country is pushed into a war that they most likely will not win. Now the people of that country need to ask themselves that very question.     When the show starts out the thing is a mess. The story was slowly  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dangime&#34;&gt;Dangime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Valkyria Chroniclesは、穏やかで、予測可能なアニメ、疲れた決まり文句と一次元のキャラクターでいっぱいです。 それは叙事詩的な設定であり、相対的な業界の品質の芸術は潜在的であるように見えるが、それは他のどの地域の基準にも満たないため、より失望してしまう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がバルカルリアを憎むことはできませんでした。私はちょうど退屈で、少しは失望しました。 あなたが若くて、多くのアニメを見ていないなら、私はこの中に実際に入っている人々がいるのを見ることができます。 あなたがそれを比較することができる偉大なアニメを見ているならば、物語の浅さと無駄な可能性が明らかになるはずです。 そこにはもっと悪いアニメがありますが、これは標準的な公式からまったく逸脱するものではなく、標準的な公式の素晴らしい例でもありません。 私はあなたの期待を下げるかどうかは分かりますが、あなたはこれを乗り越えることができます。しかし、もし私がそのような設定や潜在的な可能性を（私が持っているように）起きたいと思えば、あなたは失望するでしょう 私のような。 文字通りここでは何も新しいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169149&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dangime/reviews&#34;&gt;Dangime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Valkyria Chronicles ends up being a bland, predictable anime, full of tired cliches and one dimensional characters. While it&amp;rsquo;s epic setting and relative industry quality art make it seem like it has potential, it ends up becoming more disappointing as it fails t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingkatsura&#34;&gt;KingKatsura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が今まで見たゴミアニメの一つ。 信じられないことは、トップ2評価のレビューは10です。 私は脳のエストロゲンが精巣不全の不足を示したたびに、欲望の剣と血を吐くことで自分自身を刺したかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその話から始める。 物語はひどいです。 私はPS3のゲームをプレイしていないので、バイアスのあるlenseを通してこれを判断するつもりはないし、アニメーターを原作に固執させていたとしてもアニメーターを責めるつもりはないが、ゴミ箱はごみ箱だ アリシアの微妙でまだ燃えている熱いゼータイ・リュウキーで砂糖を塗ってください。 この前提は、基本的に、ダーケン=ユダヤ人のWW2の非常に架空のバージョンです。 プロットの進展の大部分は、予測可能なクリシェシナリオである。すなわち、腐敗した上司と戦時暴力。 これは何も悪いことではありません。私の本では、執行が良いならば、劇団やジェネリック主義はうまくいきます。悲しいことに、Valkyria Chroniclesの執行は、実質的に飢餓と病気の恐ろしい死に似ています アニメの陰謀のプロット。 台無しにすることなく、WW2の並行線が窓の途中に少し投げ出され、これは何らかの形で、今までよりももっと巧妙なばかばかしい酒房に変わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫です。 私はアートスタイル自体が私の意見ではとても良いので、それを言う。  AliciaとSelvariaはとてもかわいいです。私のポケットロケットは、いずれかがscreentimeの秒を取得するたびに、シャフトの首の傾きを行います。 キャラクターのデザインは全体としてこのアニメの強みですが、私はそれがアートにはうってつけです。 アニメーションの質はまともですが、アクションシーンでは非常に貧弱です。 私は実際にはMSペイントからまっすぐに見える後のエピソードの間に1つのシーケンスで私の飲み物を吐き出しました。 背景は退屈だったが、大部分は大丈夫だった。 また、この愚かな陰影のパターンは、彼らが実際に何かユニークで賞賛に値するように見えるようにする以外は何の目的も果たさなかったランダムな縞模様のように見えました。 本当に私を怒らせ、私を軽く手首を数回切った。 全体的に芸術はかなり悪く、あなたはこのアニメの他のすべてのもののようにあなたの目を傷つけたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は大部分がゴミで、ゴミ箱はうらやましいものでした。 両方のOPは大丈夫だった。 両方のEDは大丈夫でした。 何も目立ったことはありませんでしたが、少なくとも私はごみ箱のような崖から飛び降りたいとは思っていませんでした。 それは、実際のエプソンの間に一般的なビデオゲーム/アクションフリックのサウンドトラックを持っていたので、基本的にゴミだけ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ？ あれは何でしょう？ それを聞いたことがない、または一時的なゴミに誘発された記憶喪失に苦しんでいるかもしれません。なぜなら、楽しみは現時点では外国のコンセプトのように思えるからです。 私はそれ以外の言葉には分かりませんが、このアニメはゴミです。 あなたがValkyria Chroniclesよりステーキナイフで自分の心を彫りたいアニメを見たいのなら、アニメはあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメは完全なごみです。私はそれに-4/10を与えますが、MALは絶対値を使用するように強制します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216336&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KingKatsura/reviews&#34;&gt;KingKatsura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the more garbage anime I have ever watched. Unbelievable that the top 2 rated reviews are 10&amp;rsquo;s. I wanted to stab myself with a writhing swordfish and vomit blood everytime the estrogen for brains MC showed his lack of testicular fortitude.    I&amp;rsquo;ll start with the story. The story is awful. I didn&amp;rsquo;t play the PS3 game so I&amp;rsquo;m not going to judge this through any biased lense, nor am I going to necesarilly blame the animators if they were just sticki &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chingstah&#34;&gt;chingstah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はゲームをプレイしていたのでアニメが消えてしまったのでとても興奮していました。アニメもそうだと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に私はあなたがここで私の意見のリルビットのここでそれは行くことはなかった場合、あなたがゲームをプレイちょうどそれを見たかどうか言う必要があります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは含まれています：ロマンス、アクション（アニメの主題は戦争そうです..）、あまりにも多くないコメディ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはこうだ
ヨーロッパには2つのスーパーパワーがあり、彼らは貴重なラグナイトのために戦います。ガリアと呼ばれる場所はこれらのスーパーパワーの間にあり、ラグナイトの天国ですので、どうなるか推測します。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当にクールなアニメだし、あなたたちはそれを見なければならない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24585&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chingstah/reviews&#34;&gt;chingstah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;welll i was very exited when the anime gone out becouse i had played t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;airwalk&#34;&gt;airwalk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはPS3を持っている場合、あなたはゲームを買うより良い！ ウィキは素晴らしいです！ 今のところPS3で最高のRPGの30から40時間。アニメは、よく私が期待したものではないと言うことができます。 多分私は最初にゲームをプレイしたからかもしれません。だから私のレビューは（私のような）アニメの前にゲームをプレイした人のためのものです&amp;hellip;
ストーリー、うーん..それは全く同じではありませんが、それは良いです&amp;hellip;
アート、アニメはゲームのグラフィックをコピーしようとする..しかし、それは変わって見える..また、アリシアはアニメのいくつかの余分なポンドを得る..ハハ..
サウンド、甘く、ゲームとして美しい！
キャラクター、彼らは同じですが、時々Aliciaは非常に迷惑な..そしてウェルキンのような種類の不手..また、Faldioはもっと多くのロールを持っており、私は彼を憎んでいます..
楽しさ、私は全体の時間 &amp;lsquo;ゲームは良い&amp;rsquo;を考え続けていたので、私のためにうまくいかなかった..
全体的な3..申し訳ありません..あなたはPS3やゲームを持っていない場合。 私はあなたがこのアニメをもっと楽しむと思う！
アニメを見て、ゲームをした人の意見を聞きたい!!  Ciao..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15821&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/airwalk/reviews&#34;&gt;airwalk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you have a PS3, you better buy the game! Wich is AWESOME! 30 to 40 hours of the best RPG so fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darthnobilus&#34;&gt;DarthNobilus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;イントロ：私は告白しなければならない、私はこのアニメの適応にはかなり失望していた。 私はゲームをプレイしていたときにそれを聞いたことがあります（これとは対照的に、驚くべきことです）、友人が私の肩を見て、彼がそれを認識したと言いました。 私は彼がプレーしたかどうか尋ねたが、彼はアニメを見ていたのでそれだけを知っていたと言った。 ゲームの大ファンとして、私はすぐに興味を持ち、熱狂的に「千寿のバルクリア」を見る方法を探しました。 つまり、Valkyria Chroniclesという驚きと崇高さがいっぱいありますか？ こんにちはよ！ しかし、私が見たものは私の期待を満たしておらず、それを満たすこともできませんでした。 確かに、私はアニメがそのゲームに従うことを期待していたことを、最初に認めてくれるでしょう。 しかし、私の巨大な不気味さに、アニメは違った方向に行きました。良いものではありませんでした。 ここでは、最小から最大まで、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6/10）：ゲームでは、サウンド/ミュージックが最も弱いと思っていました。オストの種類があまりなく、音色も大きく異なっていませんでした。 しかし、私は効果音がまともで、声質が良いと思った。 逆に、これは、私の意見では、アニメの中で最も問題の少ない部分でした。 それはゲームのサウンドトラックを使用し、それに多くを加えなかった。 それは確かにこのアニメの私の非難にはあまり貢献しておらず、私の意見もそれを増やしても十分ではありませんでした。 うまく配置された、強力なオスト&amp;hellip;またはスナイパーラウンドの効果を過小評価しないでください&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（6/10）：次に、アートワークについて話したいと思います。 ゲームのカットシーンの大半で表情や対話しか表示しないミニマムな方向性のために、ゲーム中に私が気になることがあったが、私は銃に固執する彼らの能力に感謝する。 それは本当に必要でしたか？ ゲームはストーリーブックのモチーフにも当てはまりましたが、キャラクターのインタラクションの多くを見たことがうれしかったのですが、そのアイデアを選んだ理由を尊重することができます。 彼らはどういうふうに感じていたのですか？ さらに、セルシェードの水彩画はとても美しいものでした。 確かに、私は、アニメがストーリーブックのモチーフ、セルシェードのアートスタイル、アニメーションを使用していないため、ディレクターがゲームからアートスタイルを保持することを選択した理由を理解することができます（実際には、 かなりかっこいいが、外れているように見えた。 さらに、アニメはそのモチーフに縛られていなかったので、私は彼らが選んだより多くのことをすることができたと感じました。 さらに、（私は変態ではない、私は誓う）なぜ彼らはアニメの女性キャラクターの割合に目立った変更を加えたのだろうか？ ゲームの女性の戦士たちはすでに美しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（2/10）：アニメを見るのが雑用のように感じられるとき、私はそれを楽しんでいないことを知っています。 私はそれを私に勧めてくれた友人の言葉を信頼し、それがより良くなることを望んだが、その希望は無駄だった。  「千寿のヴァルキリア」が楽しくないと思った理由をまだ明確にしていないのならば、あなたの親愛なる読者が、今まで私が言ったことのすべてを忘れてしまったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181351&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarthNobilus/reviews&#34;&gt;DarthNobilus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Intro: I must confess, I was quite disappointed with this anime adaptation. I first heard of it when I was playing the game (which, by contrast, is amazing) and a friend happened to look over my shoulder and said that he recognized it. I asked if he played, but he said that only knew it because he had watched the anime. As a big fan of the game, I was immediately interested and enthusiastically searched for a way to watch &amp;lsquo;Senjou no Valkyria&amp;rsquo;. You mean, there&amp;rsquo;s MORE of the awesomeness and adorableness that is Valkyria Chronicles?! HELL YEAH! However, what I watched did not meet my expectations, nor did it rise to meet them. Granted, I will be the first to admit that I expected the anime to follow the game, even build upon its preexisting greatness; however, to my immense chagrin, the anime went in different direction, and not a good one. Here&amp;rsquo;s why beginning from least to greatest:    Sound (&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): In the game, I thought that the sound/music was its weakest point, as there was not much of variety of osts, nor did they differ much in tone. However, I thought the sound effects were decent and the voice-acting was good. Conversely, this was, in my opinion, the least problematic part of the anime. It used the so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;docalion&#34;&gt;docalion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;26/26のエピソードが見られた後&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Har〜Har!! 私は最後にそれを完全に見た！  Nyarhahaha!!! まあ、私は失望していないことを嬉しく思っていました。 しかし確かに、一つのこと、私は実現しました。アニメと一緒に深刻なトーンはうまくいきません。そのプロットの穴は簡単に見えます.Bwahahaha!! しかし、もう気にしないで、ロマンチック+コメディ=ユーバー満足感！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ははは！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はどんなスポイラーなしで言うことができますか？ うーん&amp;hellip;.それはハッピーエンドで終わった&amp;hellip;あなたはすでにそれを知っているよ！ 非常に平均的で、安っぽいですが、私はまだ幸せのうちに十分に得ることができません。 予期せぬ出来事が起こったことについて私が驚いていたと言えるかもしれませんが、私が欲しいものを手に入れました。 それにもかかわらず、それは物語の甘さに加わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウェルキンさまは私の最高の尊敬に値する！ 私は本当に彼を愛しています。だから私は彼の奇妙な表現や声明をもっと見たいと思っています。 彼は本当にユニークな英雄のカテゴリに属しています！ 武術！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、とにかく&amp;hellip;私はバルキリアクロニクルは完璧ではないと言うことができます。 あなたは簡単に弱点を見つけるでしょう。 良いことは、楽しみの要素が議論の場にあるとき、確かにそれが実現するということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私の仲間のオタクスには、ガリアと帝国の世界で私が滞在中に感じたかわいい瞬間を皆さんにお伝えしたいと思います。 私はあなたがその特別なオーラを感じることができることを願っています！  Hehehehe&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンバッテ!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰かが欲しい人から、ウェルキン・イン・ザ・リアル・ワールド、
私&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;******************** 14/26エピソードを見た************************  **&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメがどれくらいのプロットホールを持っているか気にしない！ 私はすでに満足しているので、気にする必要はありません。なぜなら、VALKYRIA CHRONICLES &amp;mdash; COOLNESS FACTORを骨に染み込ませるからです！  Bwahaha!! このことから、私は再び信仰を感じました！ アニメコミュニティにはまだ希望があります。  Bwahahaha!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あへｒっっｍ。。。すみません。。。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、話題に戻ります。 私は誤ってこれで落ちました。 私はどこかからそのタイトルを見て、すぐにmyanimelistにチェックを急いで行きました。 私は、これはあまり話を聞いていないと思うので、良い評価を受けたことに驚きました。（または私は間違っていますか？）まあ、とにかく&amp;hellip;私はそれが非常に致命的な戦争のタイトルかもしれないと思ったので、 自殺の椅子に入れるだけかもしれない。 しかし、良いこと&amp;hellip;私は完璧な直感に恵まれていませんでした！  Bwahahaha!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は簡単にそれに恋しました！ 私が最初に思ったほど重くはありませんでした。 それは実際に良いアニメが提供することができるテーマの良いバランスを持っています：軽いアプローチをしているが、深刻な調子で。 血まみれではなく、子供でさえ誰もが完全に楽しむことができます。 面白いですが（ちょっとホロコーストを思い起こさせます）。 そしてもちろん、最も重要な成分.hihihihi&amp;hellip;.以来、私の視床下部を循環してきたロマンチックな青い目。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bwahahaha!! ええ、私は主人公が持っている愛のピラミッドへの私の不潔な感情のためにこれを書いています！ 私はシリーズの半分ではないですが、私はすでに私の新しい発見された愛のデュオについて何かを言うこの止められない衝動を感じます！ 武術！ 私はいつも私の新しい夢の愛のチームを見つける、彼らはすでに非常に多く、今も私はそれらを覚えていないことができます。 私を気にしないで、私は自分自身に話しています。彼らは^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく..私は、Valkyriaはコードギアスとはまったく同じだと言うことができます。もちろん、どちらも戦争のタイプなので、もちろんそうです。 しかし、良いこと、私の比較は、この1つに有利になるだろう..彼ら..私はギアスを楽しんだが、この笑顔のように - バルキリーリアのための全面的な楽しみ。  =＆gt;  Code Geassとは異なり、Valkyriaは柔らかい性質を持っており、リラックスした気分になります。 しかし、それは戦争の真っ只中ですが、あなたはまだ助けてくれることはありません&amp;hellip;幸せです！ ティー・ヒー！ 私は知らない。幸福はゲームの名前である。 まあ、私はもちろん、ギアスを非難するわけではありません、そのように書かれているので、プロットは非常に深刻で暗いです。 しかし、私が指しているのは&amp;hellip;まあ,,, hehehe&amp;hellip;ただValkyriaを輝かせるために&amp;hellip;何でも&amp;hellip;私を気にしないで&amp;hellip; hehehe&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここはどこ？ はい。 （まあまあ、彼はいつも勝つ何か） キャラクターについて何か教えてもらえますか？ 私はまだエピソード14にいるので、次に何が起こるのか分からないが、私の初期の観察から、私はそれを言うことができた&amp;hellip; WELKIN GUNTHERは完全にKAKKOI!!  &lt;strong&gt;鼻血&lt;/strong&gt;彼は全く変わったですが、もちろん、変装の天才です。 誰が彼を好きではないでしょうか？ 非常に素朴な男ですが、まったく信じられないほどの男です。 彼は非常に確かな勝利の計画で戦う！ そして、たとえ彼の相手がどれほど偉大で賢いものであっても、彼はもちろんそれよりも長持ちします！  Nyarhahahahahah!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから我々はまた、アリシアを持っています。 井上マリーナが彼女の声を聞いてとても嬉しかったです。 私のゴリ、マリーナさんはいつも良い役を得ていますが、私は彼女がこの種の役割ですでにタイプキャストされていると感じました。 アリシアに戻って、まあ、彼女は男性の心をキャプチャする誇りを持ってあなたの典型的な強く本質的な女性の性格です.Buhuhuhuhu！ 私は今彼女を嫉妬しています。アー。しかし、私はウェルキンさまとアリシアが完璧な愛のチームになることを知っています。 だからそれは、noooooooooooooooooooo他のpartiesssを意味する！  （しかし、これは物語をより面白くする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから私たちも持っています&amp;hellip;私はもうそれ以上話しません。 私は、私のおじさんがすでにとても郊外だったことを感じたので。 ゴメン！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以上、私はまだ私の希望を高く保っています！ 私はもっ​​と幸せなエピソードが来ることを知っている。 私は彼らが失望しないことを願っています。  ！  &lt;strong&gt;常に指が交差&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの100％のロマンチックな事件を抱える誰かから、
私&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19895&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/docalion/reviews&#34;&gt;docalion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After &lt;sup&gt;26&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;26&lt;/sub&gt; episodes seen&amp;hellip;.    Har ~ Har!! I watched it full at last!! Nyarhahaha!!! Well, I was happy I wasn&amp;rsquo;t disappointed. But sure, one thing, I realized..the serious tone doesn&amp;rsquo;t get fine along with the anime, its plot holes are easily seen..Bwahahaha!! But don&amp;rsquo;t care anymore, Romantic + Comedic = Uber SATISFACTION!!    Bwahahaha!!    Well, what can I say without any spoilers??? Hmmmm&amp;hellip;.It ended with a happy ending&amp;hellip;You&amp;rsquo;ll already know it!! Although very averag-y and cheesy, I still can&amp;rsquo;t get enough of happily ever after. I go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;llythe&#34;&gt;Llythe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（このレビューは、ゲームをプレイしていない場合はゲームに関連するので、大半はこのシリーズのレビューですが、このレビューは役に立たないかもしれません、スポイラーはありません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Valkyria Chroniclesは、私が今まで見たより優れたアニメの1つでなければならず、アニメへのビデオゲームの最良の適応の1つである必要があります。 私はまだ3つのエピソードだけで、私はこのシリーズがこれまでのところどれくらい素晴らしいと思うかについてのレビューを書くように強いられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今まで私が見たことから、ストーリーはゲームによく似ていますが、それはさらに優れたものです。 キャラクターと追加のシーンの素晴らしい会話は、ゲームのキヤノンを台無しにするのではなく、このアニメを本当に助けます。 一方、コンテンツの欠如以外の理由でゲームの物語を嫌った場合、このアニメの物語はあなたにアピールしないことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、私はBebop&amp;rsquo;esque型のアニメーションスタイルを好む一方、これは本当に素晴らしいです。 私は、これを生み出すアニメーションスタジオはA-1 Pictures Inc.だと思っています。これまで見たことに基づいて、実際にはもっと多くの作業をする必要があります。 ゲームPersona 4以外、これはこの会社の最初のもので、スタイルは本当に私にとって魅力的です。 ゲームでカットシーンのエッチングされた外観を楽しんでいないと、彼らはそのスタイルを使用しますが、それは &amp;lsquo;侵入&amp;rsquo;ではなく、個人的に私は本当に自分自身が本当に好きですが、私は苦情を聞いたことがあるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが音楽を楽しんでいればそれはうまくいくが、私は個人的には音楽をゲームのためのものに帰していると思う。 ああ、誰か死んだ人はいませんでした。声はあまり読みませんでした。私は日本語の声優を認識するのにあまりよくはありませんが、彼らは常識を使ってゲームの声優を使ってくれることを願っています。 私はまだJPNの声でゲームをプレイしていないし、もしゲームの声を使って英語で吹き替えられたら願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーで私を襲った最初のものの1つはオープニングカットシーンで、彼らはゲームのあなたの名簿のキャラクターの束を持っていました。 このアニメに入ると、私は主人公の使用を期待していましたが、ゲームに対話を持っていなくても、個性を持つ少数のキャラクターが含まれていました。 すべてのことをまだ見ていないのに、少なくとも私は疑問を持っていますが、少なくとも7人のキャラクターのすべてまたはほとんどをカメオや何かに含めることを願っています。  ArciesiaのSkiesのファンである私は彼らがアニメにヴィース、アイカとフィナ（メディック）を含むことを計画していることを願っています。 私がクローズド・カットシーンで気づいたもう一つのことは、ゲームで言及されていないSelvaria（主なアンタゴニストの1つ）の料理でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、私は本当にシリーズを楽しんでいる、それは素晴らしいとそれは正しい感じです。 彼らがアルカディアのカメオを持っていなければ、私は失望するだろうが、私はおそらくこれを私のお気に入りのアニメの1つと考えているだろう。 あなたがゲームを楽しんだ場合、これは必見ですが、ゲームをプレイしていないが、戦争についての良質のアニメを見たい場合は、これも楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Llythe&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20636&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Llythe/reviews&#34;&gt;Llythe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(For the most part this is a review on the series as it relates to the game if you haven&amp;rsquo;t played the game this review may not be too helpful, no spoilers)    Valkyria Chronicles has got to be one of the better animes I&amp;rsquo;ve ever seen, and one of the best adaptations of a Video Game to an Anime. Being only 3 episodes i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;genna&#34;&gt;Genna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこのアニメを終了し、私は絶対にそれについてのレビューを書かなければならなかった！
このアニメはすばらしいです。 ファンタジーとロマンスの冒険/アクションビットを一緒に探しているあなたのために、あなたのアニメはここにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の3つのエピソードは一種の遅いですが、一度それらを渡すと、アニメは良くなり続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものはオリジナルではありませんが、アニメ自体に描かれているように、それはオリジナルです。 それは戦争についての話であり、なぜ戦争についての話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのアウトスタンドポイントはキャラクターです。 それはちょうど側面のキャラクターであっても、それらのすべてに人格と小さなサイドストーリーが与えられ、主人公は奇妙で素晴らしい人格を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは初めに面白いですが、後でドラマに変わり、ある時点で悲しい部分（私のような）で泣く人も泣くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをとても楽しんで、ドラマコメディファンタジーと戦争物語が混ざった行動を愛する人にそれをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24246&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Genna/reviews&#34;&gt;Genna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished this anime and I absolutley had to write a review on it!   This anime is FABULOUS.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tyrraell&#34;&gt;Tyrraell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Valkyria Chronicles（アニメの原型であるPS3ゲーム）は、没入型のストーリーテリング、主人公の人道的かつ多次元的な表現、そしてキャラクターの二次的なキャストのある部分を持つ芸術作品であり、微妙なものです 両陣営のあなたの普通の兵士の戦いの派閥間の強固な違いの欠如を描いた、「コインの両側」について伝える方法は、すべて背景に表示され、戦争が引き裂かれたことを解き明かします。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソース資料の重要なメッセージの1つは、共通の兵士の立場から見た戦争の悲しみと恐怖を私たちに示すことで、彼自身の個人的な闘いと合わせて、彼の正当と誤った認識を再構築しました。 同じ時間に、彼の夢と願いに触れることによって、彼の意志を勝ち取って前進させ、私たち自身の生活の中でも同様にインスピレーションを与えることができます。一方、アニメの主な焦点は、 ロマンチックな関係、そしてチームの揺るぎなき団結、別名「友情力」は、実際のプロットや敵意を逸らして敵意を払うための実際的なプロットや巧妙な戦術的な戦略を開発するよりもずっとチーズな音で、実際にぎこちない戦闘が存在しない アニメ また、ロマンチックな側面（これは主なテーマの1つですが、これはそうです）は非常に不十分で、元々は実行されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なキャラクターの開発がありますが、現実的ではなく、主に熱帯雨林に頼っています.Faldioはソース資料よりもはるかに多くのスクリメージを取得しています。彼は独自の開発物語を持っています。 他のものを考慮して空気。 アニメの他の面は芸術であり、それは健全ですが、ストーリーとキャラクターの部門は恐ろしく、ほぼパロディーに扱われているため、私の意見ではこの適応のために本当に救われません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の思考を要約すると、SenjouのValkyriaはそれ自体が恐ろしいアニメではありませんが、原材料がうまく処理されれば、大きな可能性を秘めたあらゆる基準ではかなり一般的で平均的ですが、最高のアニメの1つになり、 戦時中の希望と絶望は、時間を殺すのには良いが、他の深刻な面では気にしない、明るくて明るい色のついた行動であることに決めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234511&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tyrraell/reviews&#34;&gt;Tyrraell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Valkyria Chronicles (The PS3 game which is the source material of the anime) is a piece of art with it&amp;rsquo;s immersive storytelling, humane and multi-dimensional representation of the main, and a certain part of the secondary cast of characters, and with it&amp;rsquo;s subtle way of conveying about the &amp;ldquo;two sides of the coin&amp;rsquo;, portraying the lack of solid difference between the warring factio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kalahee&#34;&gt;Kalahee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はSteamでゲームを手に入れる前に初めてアニメを見ました。そしてValkyriesが場に出るまでは両方ともうまくいきました。ドラゴンボールZがやりました。
あなたに会い、侵攻する軍隊から逃れるために最高のタンク、エーデルワイスに人を迎える3人の人がいる。 そうすればエーデルワイスはこのアニメの中心になり、他の部隊メンバーとの関係に従うと多くのエピソードが続き、いくつかの人種差別が押しつぶされていることがわかります&amp;hellip;そして、バルキリーが現れて注目を盗み、 キャラクターは、残りのアニメにとっては役に立たない。 ゲームのメカニックは素晴らしいですが、私が啓示に着く前に遊んでいなくて、そこから遊ぶ意志さえ持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232399&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kalahee/reviews&#34;&gt;Kalahee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first saw the anime before I could acquire the game on Steam, and in b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;airlick&#34;&gt;Airlick&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはアニメよりはるかに優れていることがあります。 それから、それはずっと悪いことがあります。 これは当然のことですが、アニメとしてのキャラクター開発部門では、ゲームは仕事としてはうまくいかないでしょう。 まあ、それはRPGだけど、VCはRPG要素がほとんどない戦術的なゲームです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私はすでにアニメキャラクター開発の最善の側面を挙げました。 戦争の過程で登場する登場人物を見ることは素晴らしい気分です。 彼らはお互いが好きではないように、お互いが嫌いかもしれないが、お互いにも死ぬだろう。 これは非常に現実的です。人々の間の特別な絆は、ほとんどの兵士たちが話すことです.VCはそれを非常に説得力のある方法で表現しています。 キャラクターは非常に多様ですが、時には非常に珍しいものですが、それにもかかわらず楽しいものです。
私のために9/10、彼らは完璧に近いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 私はこのアニメ/ゲームに非常にユニークなアプローチをしていると思います。ストーリーのこの部分が一般的な戦争物語として降りてくるので、私は本当に壮大な側面と戦争全体に集中しません。 それは偉大な帝国を打ち負かす恐れのない英雄の群れのグループの別の話です。 それほどオリジナルではありません。 キャラクターとその背景物語のおかげで、それは素晴らしいショーになります。 私はそれに基づいてそれを9/10にしたいと思っていますが、それは全体的なテーマがどれほど真実であるかによって公平ではありません。 ストーリーがゲームに比べて洗練されているということもありますが、戦いが少なくて済みます。 しかし、最も重要な戦いはそのまま残されています。 したがって、8/10は公平なスコアです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド。 それは7歳のアニメですが、もっと重要なのは、決して高い予算のショーではないことは明らかです。 芸術とアニメーションはかなり貧弱です。 彼らは本当に悪い探しではありませんが、平均以上の一歩を踏み出さないでください。 ほとんど同じことがサウンドについて言えますが、ダビングは良いので、グラフィックと同じように評価するのは不公平です。 芸術のための6/10とサウンドのための7/10は公正であるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは非常に楽しいアニメでした。 それは様々なテーマをカバーし、汚れた、そして一貫性のない戦いで戦っている定期的な凶悪犯罪の説得力のある絵を示し、いくつかのテーマは非常に厳しい（例えばダルケンズの治療）ものもあれば、軽いものもある。 私は行動についてのすべてではなく、キャラクターの発展についてのアニメを見て楽しむなら、退屈な瞬間はないと思います。 私は8/10以上を評価したいと思いますが、本当にできません。  8/10はやはり伸縮性がありますが、小さな欠点にもかかわらず、これは良いアニメの一枚なので、私はこれをやりたいです。 間違いなくいつでも見る価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222469&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Airlick/reviews&#34;&gt;Airlick&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are things this show does a lot better than anime. Then there are things it does a lot worse. This is only natural, a game can&amp;rsquo;t possibly do as good of a job in the character development department as an anime. Well, it can if it&amp;rsquo;s an RPG, but VC is a tac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;teaseeoh&#34;&gt;TeaSeeOh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;現時点では、あなたはゲームをプレイしたり聞いたりした後のアニメの様子を見に来る可能性が高いです。  PS4のリマスターで好奇心を抱かせる人が増え、通常のスチームセールではさらに好きな人がいるだろう。 個人的には、PCでもう一度ゲームをプレイした後、私はアニメーション形式で再生した素晴らしいシーンと戦いを見たいと思っていました。 多くの人が同じことを望んでいると思われます&amp;hellip;これは配信しますか？ はいといいえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7（良い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはゲームの記述そのものからまとめることができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;1930年代を暗示する架空の大陸に設定されたヴァルキリア・クロニクルズは、エウロパを描いたもので、帝国と連邦という2つの超大国に分かれて支配されています。 帝国は、貴重な天然資源であるラグナイトを確保しようと、2つの大国と国境を共有しているガリア（Gallia）を侵略することを目指している。 この闘争の中で、Welkinという名の英雄とGallian Militiaの同僚である「Squad 7」が侵略とその権力で大陸を統一しようとしている帝国の試みと戦っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;続く戦争中、Squad 7は、伝説にしか存在しないと考えられていた特殊な力を持つ古代レースである「Valkyrur」と呼ばれる秘密の武器を帝国が所有していることを発見します。 この新しい発見によって、ガリアの帝国を倒し、ガリア市民の命を救うガリアの能力の運命&amp;hellip; &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームの概要は本質的にここのアニメと同じです。 ほとんどの部分について、全体的な話はかなり忠実に続きます。 しかし、それは代替の物語に合うように細部のかなりの部分を変更すると言いました。 私はスポイラーの恐怖のためにあまりにも多くに入ることはありませんが、他の点では重要な部分（私の意見では）は完全に欠席しているか、ここでそのために他のものに置き換えられています。 例としては、アニメ、プリンセス、彼女の登場、または最初の都市での紹介/始まりに対する対戦のあるキャビン場面が挙げられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私を間違ってはいけない、変更のいくつかは歓迎された追加です。 いくつかの変更はより理にかなっており、それらのシーンをさらに肉付けし、特定のキャラクターにさらに発展させるだけです。  Sargad 7の主要部であるLargoのような人は、画面の時間と成長を十分に得ています。 しかし、特定の変更だけで、あなたの頭を傷つけ、「なぜ？」と尋ねるようになります。 ゲームの描写がそれをはるかに良くし、何も欠けていなかったとき。  1つのそのような例は、Shamrockが何でも（ゲームではSquad 7への巨大な追加であったとき）何かを得さえしないZakaと共にいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこに私の個人的な好みにかかわらず、物語はまだ同じプロット点に続き、さらにゲームの戦いの大部分を含んでいます。 私はゲームの話が好きだったので、ここでの話もとても良いと思ったと言うことは言うまでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  7（良い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの芸術的なスタイルは、スケッチのような質のゲームをある程度獲得しようとしています。 それは元の素材に素晴らしい敬意を表し、疑似フィルタがなくても、アートはすべてアニメーション化され、アクションシーンでもうまく流れます。 このアニメでは、世界、キャラクター、セッティング、背景、そして細かいことすべてがうまくいきます。見るのがとてもかわいいです。 私はドラゴンボールスーパーのような芸術的な問題のために自分自身を見守っていないと思っていたし、No Game No Lifeの場合のように私が誤ってSweetFXまたはENBプロファイルをインストールしたかどうかを確認していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのキャラクターは、このアニメとゲームとの間で、（私の意見では）目立つほど良く見える。 ロジーは、彼女のゲームの変種を洗練されたものよりはるかに鮮やかでカラフルに見えます。 私が「もっと悪い」と言っている比較の唯一のキャラクターは、彼が彼に違った見た目を見せるようにしたが、誰かが本当に不満を感じることはないだろうから、ラルゴだろう。 プラス&amp;hellip; 1つの宴会場でかなりセクシーなドレスでSelvariaを見ることができます。  ＆lt;レニーフェイスを挿入する＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  10（抜群）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの強み。 タンクの効果音から銃のポップまで、彼らが撃つとき、それはそこにあり、あなたがヘッドセットを身に着けたときに没頭します。 本当にこれを次のレベルに引き上げるのは、ゲームのOSTのビットを含めてアニメにシームレスに統合したことです。 さらに、彼らの役割を再現するために、オリジナルの日本人声優/女優も参加しました。 これは素晴らしいです。 私はゲーム界から飛び降りて、アニメに入り、拍手を見逃しません。 トップノッチのもの、特にアニメに死があるときには、ゲームのテーマを超えてゲームをプレイすることがあります（そして、私はそれを笑ったり、笑ってはいけませんが、私は通常そうしました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  3（悪い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、これはアニメの大きな失敗です。 それは、文字の一部、特にウェルキンとアリシアの人格を完全に2つの主人公に変えます。 これは、私が前に言ったように、「なぜ？」という質問をする瞬間のひとつです。 試合中のウェルキンは時々奇妙なボールとして描かれていますが、彼のチームを率いることに関しては、彼はビジネスについて大変です。 確かに彼は風変わりだが、軍隊を導き、敵に発砲したり、命令を出したりする時は、彼の調子と態度は完全に変わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメで？ ウェルキンはベータ版であり、自然、バグ、生物学に関心を持つ大人気の人ではありません。 彼らはまた、私が彼を思い出していないときに、この奇妙な愛の三角形を作成し、1つの側面の章の外で始めるためにゲームで多くの相互作用を持っているFaldioかなりの女性の男、Aliciaとうっとりする。 これはドラマのために行われた変更に過ぎませんが、最初にゲームをプレイしたために私とはうまく座りません。 彼らはまた、キャラクターを追加します。私は、ゲームからアニマルへの思い出を思い出さない。 彼は実際にはアニメの目的を果たしていないし、彼はどんなやり方でもゲームに参加していなかったので、彼は強制的に感じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、キャラクターとその描写自体が悪いのか？ いいえ、まったくありません。  Largoから野菜を味わったり、Jannのセクシーな筋肉を夢中にしたりして、Largoのおかしなことをやっています。しかし、それは特定のものの精神を保ちます。 それらには何か他のものがあります。 例えば、彼らは無作為にAliciaジェネラル・ツンデレのアニメ・アーキタイプのキャラクターを作り、Rosieはアニメの巨大なカンツーバック（彼女はゲームではそれほど悪くはなかった）を作ります。 彼らは悪い描写ですか？ いいえ、正直何か他のものよりも、変更されたキャラクターに関してちょうどいいところがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  6（公正）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;客観的に言えば、私の経験やこの世界への紹介の基礎となるゲームが決してなかったなら、私はここにあるべき楽しみがあると言います。 これは特にWW2や軍用アニメが好きな人には当てはまります。 キャラクターの開発、興味をそそられる小さな代替宇宙、そしてドラマ、ユーモア、ストーリーテリング/世界の建物、そしてここでの行動がうまく融合しています。 ペーシングは時々少し離れているかもしれませんが、ゲームをプレイして正直に補足して説明することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームをプレイすることは、その面で両刃の剣になる可能性がありますが、言われたように、あなたを悩ませるような顕著な違いがあります（私のように）。 しかし、すべてでは、まともなアニメを損なうだけでは十分ではありません。 それは堅実な腕時計に終わり、いくつかの面で原料から外れても私はそれを後悔しているとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  6（フェア）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はゲームをプレイしていない人にこのアニメを推薦することができます。 それは単独で単独で立つことができ、裏返しでは、ゲームの世界を徹底的に楽しんだり、お気に入りのキャラクターで別のものを欲しければ、Valkyria Chroniclesの世界であなたを元に戻すのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ゲームは遠く離れて元の物語のより良い、そして真の描写であると言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213500&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TeaSeeOh/reviews&#34;&gt;TeaSeeOh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At this point in time, you&amp;rsquo;re likely coming here to see how the anime was after playing or hearing about the game. More people will likely have their curiosity piqued with the remaster on PS4, and still some with the usual Steam sales. Personally after playing the game again on PC, I wanted to see those awesome scenes and battles I played in animated form. Many are likely wanting the same thing&amp;hellip;and does this deliver? Yes and no.    Story - 7 (Good)    The story I can sum up from just the game&amp;rsquo;s description itself:    &amp;lsquo;Set in a fictitious continent reminiscent of the 1930s, Valkyria Chronicles depicts Europa, divided and ruled by two super powers: the Empire and the Federation. The Empire has set its sights on invading the principality Gallia, which shares its borders with the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lawfulengineer&#34;&gt;LawfulEngineer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは一番好きなものではないので、非常に短く、このアニメが本当に良いかどうかについてのポイントになります。 答えは、はいです。  Senjou no Valkyriaは同名のビデオゲームをベースにしており、AliciaとWelkinの話に沿って、帝国によってもたらされた戦争で一緒に戦う。 最初にゲームをすることを強くお勧めしますが、もしそうでなければ、アニメを最初に見て、大丈夫です。 このショーについて、私が一番際立っていたことを一つ選んだのであれば、これは私が今まで見た中で最高のゲーム・アニメ・アダプションの1つになるでしょう。 このショーにはOPやEDはありませんが、質は非常に高いです。 キャラクターは好き嫌いがあり、音は十分で、アートスタイルはとても愉快で、ストーリーは素晴らしく、全体的には楽しい軍事的なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、これは私が見てきた素晴らしいビデオゲーム対アニメの1つの適応であり、私は物事と軍隊の国側を楽しむ人々のためにそれを強く勧めます。 ああ、ビデオゲームもチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LawfulEngineer/reviews&#34;&gt;LawfulEngineer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is not the most fancy of ones, so it will be very short and to the point about whether this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soraxnagisa&#34;&gt;SoraXNagisa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（Facebook上のThe Hateful Anime Truthに書かれているように）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメに変身したゲームは、ハリウッドがゲームを大画面に持っていくという呪いとほぼ同じです。 通常は決して動作しません。あなたはあなたがそれが生まれなかったことを望んだほど好きだったゲームの手のひらのバージョンを手に入れます。 例えば、Tsukihimeはよく知られたType-Moon RPGであり、多くの異なるパスで満たされていましたが、アニメの形では、すべてのBAD ENDを取ると思っていました。 完全にはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Valkyria Chroniclesが来ました。  Welkin Gunther、Isara Gunther、Alicia Melchiott、その他の重要なメンバーがゲームから直撃した同名のビデオゲームのアニメ化。 少数の選手がアニメにとって重要なものであったにもかかわらず、残りはアニメの裏側にあるか、またはALLには存在しない。 しかし、私はここで少しばらばらになっています。 ストーリーの側面から始めよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、正確さはアニメのどこにでもあなたを得ることはありませんが、このアニメはゲームのメインストーリーに沿って起こります。 そのゲームではキャラクターの一部のメインの肉をカバーし、キャラクターの一部にもう少し裏付けを与えた多くの副作用があったため、その中の「MAIN」という言葉を強調しています。 このアニメは、戦争と戦争のみに焦点を当てた、ストレートからポイントへの直線的なストーリーラインを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ちょっと、メインのストーリーラインが本当にここで注目を集めたので、私は10に直線性、滑らかさ、そしてゲームの正確さを与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼女がアニメの前に入ったときにSelvariaがどんなに熱くなったのか分からなかった！ ええと - 私はそれを忘れてしまった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術家たちは、ガリア軍の衣服から両軍隊の戦車、武器、鎧にいたるまで、細かいギャリアを捕らえていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、親愛なる神、セルビアのジャグは巨大です&amp;hellip; UMM、MOVING ON！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つは、それが持っているように、ほとんどの場合、すべての音楽はゲームから直接取られていません。 私は、エピソードの一つでデスパレート・ファイトを聞いたときに驚いたが、その1つの戦場の方法はより壮大なものにした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそれは私が音について言うことができるすべてについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターには個性があります。 それは人間の本性です。  Valkyria Chroniclesも例外ではありません。  Squad 7は、意図的に、非常に内向きのスージーからローンウルフマリーナまで、その奇妙なキャラクターの選択のため、全軍隊の中で最も奇妙な束です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪人には、「嵐の前に静かな」型の取引がある。 見た目は冷静で落ち着いていますが、戦争ではまったく違う人になります。 それは本当にこのアニメを最大限に引き出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的（私は楽しみの要因で何かを考えることができないので、このレビューは時間がかかりすぎます）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らがゲームをしたのかどうかは誰にも強く勧めています。 物語は非常に興味をそそられ、あなたを席の端に留め、それが起こるまで何が起こるか分からないし、地獄でも、それは自分の涙の瞬間もある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、Valkyria Chronicles、あなたはAnimeテストへのゲームに耐えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31018&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SoraXNagisa/reviews&#34;&gt;SoraXNagisa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(as written on The Hateful Anime Truth on Facebook)    Games turned into Anime are almost equivalent to Hollywood&amp;rsquo;s curse of bringing games to the big screen; It usually NEVER works, and you get a botched version of the game that you liked so much that you wished it never was born. For example, Tsuki &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Valkyria Chroniclesシリーズは、第2次世界大戦に基づいた戦術RPGのセットで、2008年にPlaystation 3のためにSegaによって作成されました。私はそれをプレイしたことがなく、PS3を個人的に持っていません。 私はちょうどそこにアニメの適応があるので、そこに置くことを望みました、そして、私はそれを見直すように頼まれました。 だから彼らがゲームのストーリーを台無しにしたら、私はそれを知るつもりではない。 私が見ているのは、アニメが独力で成立しているかどうかである。 それはゲームのストーリーの適応であるため、そうすべきです。  Valkyria Chroniclesのアニメを見て、それが管理しているかどうかを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この文字は2つのカテゴリに分類されます。 開発されたものとそこにあり、名前を持っているものの、いくつかの基本的な詳細を除いては事実上何も知りません。 それでも、開発されたキャラクターは、いくつかの興味深い力学と良い緊張のために作る。 一例としてチーム7を使うためには、ウェルキン、アリシア、イサラ、ロージー、ラルゴがあり、彼らはグループの半分を占めていない。 多分、ゲームは他の人と一緒にもっと多くの時間を費やし、それから利益を得るかもしれません。私は分かりません。 私はキャストサイズを扱いにくいと呼ぶことに誘惑されるが、彼らは大きなキャストを持っていなければならなかった。 大規模な武力紛争に関する話は、十数人程度の人々しか見ていないとうまくいかないでしょう。 スコープは台無しになるだろう。 しかし、これは多くのキャラクターをある種のステレオタイプとして読むという不幸な効果をもたらします。 別の問題はロマンスです。 それの多くは非常に有機的には機能しませんし、人為的または強制的に出てきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これでの芸術はかなりうまくいきます。 キャラクターはよく見え、ほとんどのアクションシーンが効果的です。 私が「ほとんど」と言っている理由は、ちょっとばかばかしいように終わりに向かういくつかの戦いの場面があり、それに従うのが難しいということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは本当に良いキャストを持っています。 あなたは、多くのゲームベースのアニメに大きな役割を果たすようだと思われる櫻井隆宏さんがいます。 また、桑島法子、大塚昭夫、大原さやか、福山潤、井上マリーナなどがあります。 音楽の中には本当に良いものもあれば、忘れられないものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は3/10です。 ホモ・エロチックなものとして読まれるシーンがいくつかあります。 彼らは最終的にはどこにも行きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それはSenjou no Valkyria：Gallian Chroniclesでした。 すべてが考慮されるとき、まともなアニメです。 私の最終評価は6/10になるでしょう。 それほど深刻ではない戦争物語を楽しんだり、戦術RPGのファンであれば、あなたはそれに感謝するでしょう。 私は元のゲームのファンには本当に話すことができません、アニメはそれらを激怒させるようなものを間違って間違ったものにしているかもしれません。 あるいは、彼らはそれを優れた補足物と考えることができます。 私が言うことができるのは、スタンドアローンの仕事としてまともなことだが、本当に良いことではないということだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110649&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Valkyria Chronicles series is a set of tactical RPGs based on the second world war and created by Sega in 2008 for the Playstation 3. I have never played it, not having a PS3 personally. I just wanted to put that out there since there&amp;rsquo;s an anime adaptation and I&amp;rsquo;ve been asked to review it. So if they screw up the game&amp;rsquo;s story, I&amp;rsquo;m not going to know it. What I&amp;rsquo;m goint to be looking at is whether or not the anime holds up on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whoicanbe&#34;&gt;Whoicanbe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメが関係する限り、それは素晴らしい物語であり、素晴らしい時計です。 文字はよく発達しています。 それはまたそれを偉大なアニメにする複雑な愛/嫌悪感を持っています。 アーティスティック・ビューとディレクティング・ビューは、お互いをうまく補完します。 誰にでも見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメで本当に見つけた唯一の根本的な問題は、ストーリーの途中で親切だということです。最高のキャラクターのひとりが死んでしまい、あなたは「私は見守り続けるべきなのですか？ 私はそれがより良くなると思ったので個人的に私は見守ったが、それは事実の後に次のビューのエピソードの上にプッシュし引っ張られていた悪いナイフの傷のように感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、このアニメは誰でも見ることができます。 最初の一見はそれほど素晴らしいことではありませんが、最初の2〜3回のエピソードを過ぎると、あなたはどちらかといえば中毒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20761&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Whoicanbe/reviews&#34;&gt;Whoicanbe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As far as the anime is concerned, it&amp;rsquo;s a great story and a great watch. The characters  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dwarfking45&#34;&gt;Dwarfking45&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シーンが設定されます。 大陸には戦争があり、小さな国にはそのすべてが混ざっている、ガリア。 これは西側の連邦と東側の帝国の間にある第二次世界大戦を意味します。 その2つの真ん中にかかって、ガリアの小さな国はアニメの宇宙の中に不可欠な燃料源である豊富な量のラーニテのために戦争に巻き込まれる。 このアニメは、最初のユーロパン戦争で戦争のヒーローであったゲンター将軍の息子のウェルキン・ガンダー（Welkin Gunther）と彼の冒険と司令官としての活動に続く。 このアニメはすばらしいアニメのための舞台になり、間違いなく、それは配信しますが、一部の地域ではうまくいきません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は私たちのような宇宙の中にあり、同じ社会問題、政治的腐敗などがあります。ここでの差別は大きな話題です。特にDarcsenが ユダヤ人が第二次世界大戦の前後に受け取った差別。 もし戦争が全体としてどのように影響しているかについてのショーであったエピソード16を中心に方向性と焦点を変更していなければ、アニメはストーリー面で10になるだろう どのようにキャラクターに個別に影響を与えているか。 さて、これは最初は悪くはないが、それが行われるやり方は、Squad 7とSquad 1の主人公には、サイドキャラクターよりも多くのことに焦点が当てられている。 柔らかい瞬間か2つ。 アートは少し悪かった。 全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは、オープニングテーマとクローズテーマがはるかに楽しいイベントに変わったアニメの半分ほどのエピソードまで、かなり良い傾向にありました。 これは芸術のスタイルとアニメーションが丘の下に降りたところで、時にはぎこちない、時には非常に不自然になり不釣り合いになることがありました。 さらに、アニメは戦争と戦闘の側面に焦点を当てています。戦争と戦闘は非常に時間がかかりませんでした。 私は、来ることを意味します。 軍事ベースのアニメなら、戦闘に集中して見栄えを良くする必要があります。 それは私が言っているすべてです。 音は実際には本当に良かった。 全体：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、これは皆あなたにとって奇妙に聞こえるかもしれませんが、私は本当に音楽が好きでした。 これは、さまざまなシーンのトーンを設定するのに役立ちました。 確かに、それは様々な面でTOOをあまり持っていませんが、いくつかの曲を使用して、シーンにほぼ完全に異なる雰囲気を作り出すためにそれらを変更します。 さて、これを読んだ人の中には、音楽がゲームと非常によく似ていることに気付くかもしれません。私はゲームを所有しており、ゲームの一部を演奏しています。 しかし、音楽は、音楽をより反復的に使用する方法とは異なり、異なる方法で使用されます。 また、これはたまには9に過ぎません。時には、問題があり、ニックピックスが多いのですが、声優はちょっと奇妙な音でしたが、私はそれに対処できました。 文字は少し離れていても堅かったです。 全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの楽しさは非常に高かった。主に私が歴史的な恋人であり、歴史的なフレアと軍事的なフレアを放つものが大好きなので、このショーは本当にそうだった。 私はこのアニメを本当に楽しんだし、もう一度それを見たいと思う。 全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、アート・スタイル、キャラクター、ストーリー、特に文字やアート・スタイルに関して焦点を合わせたため、8/10です。 私はこのアニメを愛していた。 焦点がずれると、とても楽しかったです。 私は間違いなく誰にでもこのアニメを見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207864&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dwarfking45/reviews&#34;&gt;Dwarfking45&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A scene is set. A continent is at war, and a small country is caught in the mix of it all, Gallia. This surrounds a make-believe Second World War, where it is between the Federation in the west and the Empire to the East. Caught in the middle of those two, the small country of Gallia is caught up in the war because of its rich amount of Ragnite, an essential fuel source within the universe of the anime. The anime follows Welkin Gunther, the son of the late General Gunther, who was a war hero in the First Europan War, and his adventures and operations as a commander. This anime sets the stag &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sophiafrmaustria&#34;&gt;SophiafrmAustria&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私がこれまでに見たアニメの適応には最高の試合でなければなりません。 私はなぜフォーラムで多くの人々からのコメントを読んだら、そのアニメがゲームとあまりにも異なっているということで、彼らのナンバー1の不満が理解できるのか理解できない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの多くの視聴者も、ゲームをプレイしたり所有したりしていますが、ちょうど誰かがValkyria Chroniclesにつまずいたことがあります。 このアニメを初めて見た人は、このアニメを賞賛するだけです。 私が理解していないのは、人々がアニメの適応をゲームと完全に同じにしたいという理由です。 それは私を困惑させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、ゲームに直接従うことを想像して以来、私の興味のレベルは非常に高くはありませんでした。 いくつかのエピソードの後、ゲームに欠けている人間関係やキャラクター開発にもっと集中して、私は非常に驚きました&amp;hellip;全エピソードを探索しても。 私は何が起こるかを知っていたので、これは非常に爽やかでした。そして、これはまた私をより多くのエピソードを見ることに夢中にしました。 ガリアンクロニクルは、愛の三角形、ゲームのキャラクターのさまざまな性格、そしてドラマタイプの感触を加えることによって、すでに大きなストーリーに新しいダイナミクスを加えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;別の一般的な苦情は、アクションと戦いが二次的であったことでした。 これは、なぜ人々とゲームのファンが深い性格の研究に感謝していないのか再度質問しています。 私は、アクションシーンには適切な時間があり、戦争中に愛と友情がどのように咲くかに基づいていたため、必要ではなかったことが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが非常に興味深いキャラクターとサブキャラクターの集まりを持っていることを発見しました。そして、自分自身の立場に立つためにゲームから逸れている魅力的な新しいストーリーライン。 エンディングはちょっと急いだが、私はショーが2回目のシーズンに向けて緑の光を浴びることがなかったと思った。これは恥ずかしがり屋だ。このシリーズがもっと露出していてほしいと思っているだけだ。 確かにまれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33912&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SophiafrmAustria/reviews&#34;&gt;SophiafrmAustria&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This has to be the best game to anime adaption I have ever seen hands down. I dont understand why after reading many peoples comments on forums, their number 1 complaint would be that the anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dedicance&#34;&gt;Dedicance&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語の人Welkinは、生物学以外のことは何も知らず、自分自身を表現することができない人のようなものです。
最初は楽しいですが、物語が進むにつれて、これは鈍く単調になり、時には少し怒ってしまいます&amp;hellip;
彼の友人Faldioは考古学者ですが、まるで楽しい人のようですが、すぐに彼はそうではないことがわかります&amp;hellip;
ファルディオは、このケースで好きな女の子たちをアリシアと困惑させたいと思っています。彼は彼女に好意を持ち始め、すぐに彼女にいくつかのことを恥ずかしく思います。
これらの理由の大部分だけでは、誰かがアニメの視聴を止めるのに十分ではありませんが、これらすべてのことを強制し、主人公を傲慢にしたり、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232084&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dedicance/reviews&#34;&gt;Dedicance&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The guy of the story Welkin is just an out of place kind of person who kn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;icedragonhd&#34;&gt;IceDragonHD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は物語、ドラマ、ロマンスが大好きで、ゲームはまた本当にいいです。私はエンディングと卵子が大好きで、ショーのキャラクター開発がたくさんあり、ロマンスと私のためのゲームがたくさんあります。 ドラマはショーの最高の部分であり、私は戦争後にウェルキンとアリシアの人生に焦点を当てた続編を作る必要があるように感じています。それを見るのが大好きで、戦争後の人生についてもっと知りたいからです。  3試合すべてをプレイし、2回目は戦後のウェルキンとアリシアの人生をあなたにあまり与えることはなかったので、彼らが戦場に出た後の生活の中で彼らが生きる場所になるまで待つつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226774&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IceDragonHD/reviews&#34;&gt;IceDragonHD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I would give this anime a solid &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; because i love the story, dra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mike13531&#34;&gt;mike13531&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは恐ろしいスタートと素晴らしいフィニッシュタッチの古典的な例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、刺激的で、関係のつかないキャラクターから始まります。あなたはほとんどいつも顔を伏せたり、自分にレッスンを教えたりと想像しています。
しかし、ショーは徐々に上り上がり、非常に安定した上り坂に登ります。 キャラクターの発展は微妙ですが、よくできています。 これの欠点は、時には巧妙さが、平均的な感情的理解よりも些細なカジュアルウォッチャーを困惑させることです。
キャラクターは私が今まで見た中で最悪の人物の一人として始まった。 しかし、セリが進歩するにつれて、お尻の大きな痛みとして抜け出すかもしれないこれらのユニークな性格についての理解が形成されています。 しかし、主人公は最も興味深い男性のリードです。 私が覚えている限り、ルルーシュのような魔術師Kira（ライト）は、諜報の面で彼と似ています。 しかし、キラとルルーシュとは違って、クールな悪いお尻ではなく、彼はとても納得しています。 これは素晴らしいことだと思います。 私たちのほとんどは、アニメのウォッチャーは、実際には、スピンレス、ダム、醜い、または完全に過度の性格など、多くの方法でひどい男性のリードでうんざりしています。 ここの主人公は、これまでに最も興味深い男性のリードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなり正直なところ、私はこのショーに7-8を与えたいと思っていましたが、特定のセットのエピソードが本当に私の心を変えました。 何もせずにこのショーには感情的な瞬間がありました。あなたが偏見のない心で見ているなら、本当に感謝することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、このショーは興味深いものですが、誰とも異なるわけではありません。 長い話が短く、退屈させずに5回ほどのエピソードを見て、完全に怒っていれば、このアニメを楽しむ可能性が最も高い。
私はこのレビューが何らかの形で役立つことを願っています。フィードバックと批判は大歓迎です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mike13531/reviews&#34;&gt;mike13531&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the classic example of terrible start and great finishing touch.     This show start off with irritable, hard to relate characters that you are almost constantly face palming &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tazillo&#34;&gt;tazillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プレイステーション3のゲームValkyria Chroniclesは楽しいゲームプレイと壮大なストーリーを持っているので、私はそれを毎分楽しんだ（残念ながら、オリジナルとそのPSPの続編はVC3のリリースを保証するのに十分ではなかった）。 アニメが物語やキャラクターにいくつかのものを追加しようとすることは賞賛されますが、最終的には、ソースの素材より劣る緩やかな適応に成功するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Valkyria Chroniclesのオープニングには、第一次世界大戦や第二次世界大戦のような現実の紛争に似た要素が盛り込まれています。 ガリアの小さな国とその民兵7人の民兵は、基本的に2つの巨大な国々の間で戦争に巻き込まれており、戦争でどう生き残るかを強く求められています。  VCのドラマ（Darcsenの人に対する差別など）の一部は非常にうまく実行され、死などの特定の側面は現実的に描かれています。 ゲームのペーシングは、さまざまなプレイ可能な戦いの間にいくつかのストーリー・カットシーンが織り込まれた、チャプターに分割された方法に関しては大丈夫でした。 残念ながら、アニメのペーシングは、上記の戦争にもかかわらず、多くのエピソードで緊急性がどのように犯罪的に欠けているかに関して比較的不均一である。 これはおそらく、誤ったコメディ、特定の場所での多すぎる対話、またはあまりにも長く続くドラッグの展開によるものです。 シリーズへのエピローグは、大歓迎ですが、それを驚くほどにしたゲームの詳細が欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはしっかりしており、戦闘中の優れたアクションシーケンス、特にバルキリーアの素晴らしい機能が含まれています。  VCでのキャストの大部分のキャラクターデザインは、Aliciaがゲームよりも若くて成熟していないように見えることを除いて、ほとんど目立っています。 背景技術は素晴らしく適切です。 ゲームで使用されている水彩画を想起させる穏やかな田園風景のために、より明るい色を出しています（アニメではこれを再現できませんでした）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニング曲は、強い声を持つ人、特に最初の人が歌います。 弾丸の発射や爆発などの効果音は非常に明確です。 音声の演技はほとんどの場合、まともではありません。 オープニング・クレジットにはいくつかのクール・アクション・シーケンスがありますので、シリーズそのものに存在しないものが多く残念です。 それは難しいことですが、2つ目のオープニングを見ないようにしてください。 それは驚くべきひねりを台無しにする大規模なスポイラーが含まれています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメ用に作成された新しいキャラクター、Ramalはよく開発されており、他の人と面白い相互作用を提供します。  Alicia、Selvaria、Rosieなどの主要キャラクターの背景物語は、ゲームのわずかな変更にもかかわらず、よく語られています。 そして、Damon将軍がいる。 アニメはあなたがこの男を嫌いにする素晴らしい仕事をします。  Squad 7の残りのメンバーの開発には無駄な可能性が感じられます。 彼らに十分な焦点が置かれておらず、代わりに数字を構成してミッションに参加するだけのアニメにいるように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、主人公が関わる愛三角形の存在があります。なぜそれが最初に必要なのかを知ることは難しいです。 それが達成するために管理しているのは、戦争のヒーローとスクワッド7の司令官の息子、ウェルキンから離れて、親友のファルディオ（同じ民兵の一部だが別の部隊にいる）に投げつけることだ。 皮肉なことに、ファルディオはより豊かで魅力的なキャラクターになりますが、ウェルキンは逆になります。 少なくともゲームでは、あなたはタンクで彼を制御し、ものを爆破する！ もちろん、これは、Welkinがアニメの大部分を決定的ではなく、Aliciaとの彼の化学とコミュニケーションがひどく欠けていることを意味します。 主なリード、ウェルキンとアリシアは、Valkyria Chroniclesのすばらしい部分でしたが、アニメの中ではそれほど好きではありませんでした。 ボーナス侮辱として、ストーリーのペースは恋愛ドラマの影響を大きく受け、時間がかかったときにサポートキャストの開発をうまく使うことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Valkyria Chroniclesは戦争、友情、チームワークに焦点を当てた平均的なシリーズ以上のもので、ゲームを知らない人には妥当な7です。 私は実際にそれを代わりに6を与えるだろうが、私はゲームをプレイしたという事実のためだけですが、それは列車の難破ではありませんが、アニメの適応はよく比較されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63111&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tazillo/reviews&#34;&gt;tazillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Playstation 3 game Valkyria Chronicles has fun gameplay and an epic story, so I enjoyed every minute of it (unfortunately, the original and its PSP sequel hasn&amp;rsquo;t sold enough enough to warrant a release for VC3 in the west). While its admirable that the anime tries to add a few things of its own to the story and characters, ultimately it only succeeds in becoming a rather loose adaptation that&amp;rsquo;s inferior to the source material.    The opening of V &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaeis&#34;&gt;Kaeis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初のエピソードをちょうど終えたとき、私は非常に満足していると感じました。 確かに、私はアニメの設定とアートワークの即興ファンでした。 しかし、残念なことに、それが私にとってのアニメの重要なポイントでした。 芸術作品とアニメーションはいずれも非常に高品質でした。 音質は技術的にも高かった。 俳優の演技は、キャラクターの印象については必ずしも良いことではありませんでしたが、私が気づいていなかった音楽も、キャラクターとうまく合っていましたが、これは良い音楽を示すものです。 彼のビデオの1つでZhu（コンセプトアーティスト）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの多く、特に主要なキャラクターは、あまりにも穏やかなキャラクターのために、少なくとも私のために、過度に使用されている徳のあるアーチ型のように感じました。 その結果、私は悪い人を善良な人よりはるかに楽しんでいました。 物語は私にもあまり関心がありませんでしたが、私は物語が拾い上げて主人公の象徴主義者たちに繋がり、彼らが世界と調和して道徳的義務を果たすことを望むシリーズを終わらせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言うまでもなく、これらのタイプのキャラクターがあなたが探しているものであれば、これはあなたにとって非常に楽しいアニメになるはずです。 それは私にとって楽しいアニメシリーズではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=149887&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kaeis/reviews&#34;&gt;Kaeis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember when I had just finished the first episode- I felt very, very satisfied. Indeed, I was an immediate fan of the anime&amp;rsquo;s se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tootyfruity&#34;&gt;Tootyfruity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これをベースにしたゲームをプレイしているなら、Welkin、Alicia、Isara、Rosie、Largo（ゲームのほとんどの部分に現れるキャラクター）を知り、残りの7つのチーム DLC Edyのミッションのキャラクターから構成されています：エディーデタッチメントを入力してください（これらのキャラクターのすべては、とにかくゲームでチームに募集することができます）。チーム7のほとんどのメンバーは、Faldioのチーム1に入れられるか、 サイドキャラクターとして。 とにかくアニメの上を動くと、ゲームの美しい水のパステルデザインはもっと標準的な芸術のスタイルを支持していますが、失望してもそれはかなり良いようです。 もう一つ注目すべきことは、プロットポイントやキャラクターの開発など、多くのことがゲームとは異なることです。大部分のキャラクターはゲームのカウンターパートに非常に似ていますが、アリシアはこれに少し泥だらけです。 私が楽しんだのは、その大部分がサウンドトラックでした。それは、それを演奏し、サウンドトラックを楽しんだ人のための郷愁の良い感覚を与えるゲームから直接です。あなたがまともな戦争アニメを探しているなら、これはあなたのためです 3人目の要素とチームメカニックと素晴らしい戦略RPGをお探しなら、PS3とスチームの両方で利用できるゲームをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tootyfruity/reviews&#34;&gt;Tootyfruity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you have played the game that this is based on then you are going to know the main characters Welkin,Alicia,Isara,Rosie and Largo ( &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;link-satonaka&#34;&gt;Link_Satonaka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいつか退屈し、stumbleuponはValkyria Choniclesのep1のストリームに私を連れて行った、私はこのアニメを検索しなかった、私はそれを聞いたことがなかったか、またはゲームは最初のepまたは2 私のレビューの読者の意見に影響を与えます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初にそれを見始めたとき、それについて何も悪いことはなかったが、私はそれについて特に良い点があると感じなかった。 最初から、私は次の5分間に起こることをすべて予測することができたので、戦いが始まったとき、私はちょうど私の心の中で終わったので、私はすでに退屈していました。 私は愛の関心が最後まで愛の三角形になり続けるのではなく、何かに価値があるかもしれないという希望を見守っていました（私は何と言うことができます、私はハッピーエンディングが好きで、現状は残念ではありません） 進歩を見て楽しいラブストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、エピソード19または18か何かが来た。 あまり離れすぎないで、誰かが死ぬところがあり、スローモーションでサスペンスのためにプレーしていたシーンがありました。 私は私の予測をして、それが唯一の明白な選択だと感じました。 それは予想外でした。 その後、いつかそれが再び起こった！ ちょうど最後に、ショーは予期せぬ、興味深い一連のイベントでそれ自体を救うことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私はそれが来るのを見たはずですが、OP5の早すぎるエピソードでは明らかにされていなかったことに完全に驚いたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Link_Satonaka/reviews&#34;&gt;Link_Satonaka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was bored one day and stumbleupon brought me to a stream for ep1 of Valkyria Chonicles, I didn&amp;rsquo;t search out this anime, I had never heard of i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toucanbird&#34;&gt;Toucanbird&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;SenjouのValkyriaは私が助けることはできませんが、クレジットを与えることができないそれらのアニメの一つです。 これは、アニメアダプションのビデオゲームを表すいいシリーズであるだけでなく、それ自体がアニメでもあります。 私はゲームをプレイしていないので、ここで話していますが、ゲームとアニメの間には違いがあります。それはまだ競争に比べて優れた適応です。 アニメのアダプテーションへのビデオゲームは、ほとんどの場合非常にひどい傾向がありますが、これは間違いなく1つのケースです。 それは今でもゲームをすることに興味があるので、ゲームのための良い広告であることが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これはアニメについてのものなので、このアニメが何をしたのかが分かります。 それは非常にうまくトーンを設定します。 キャラクターは好きであり、彼らの行動を通して、あなたは思考や感情について強い思いをすることができます。 私はこれがとてもうまく翻訳されたと感じました。 ストーリーそのものは非常に強く、特にビデオゲームには適していました。 物語はまた、ガリアが達成しようとしていたものとエンパイアの感覚を得て、両側を洗い流す素晴らしい仕事をしました。 キャラクターのインタラクションは素晴らしかったです。 スクワッド7（FaldioとRamalだけでなく）も一緒に来て、会話するのは楽しいものでした。 すべてのキャラクターが一緒になったわけではないにしても、あなたは友情を感じることができます。 それは、キャラクターの関係（WelkinとFaldioとのAliciaとの間の愛の三角関係など）や劇的な緊張（RosieやIsaraのようなものなど）を構築する素晴らしい仕事でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産に関しては、アートワークは素晴らしいものでした。 キャラクター・モデルはよく描かれ、雰囲気もかなりよくキャプチャされていました。 スミス・千葉はウェルキン・ガンサーの役割を完全に捉え、井上マリーナはアリシア・メルキットを非常によく演じました。 サポートする役割さえも、実際にはアニメでこれまで聞いたことのないベスト・ボイス演技の可能性があります。 アートワークは、1930年代の戦争様式を捕らえる素晴らしい仕事をしました。 アートワークに弱点があると思った場合、アクションシーケンスは少しばれているように見えました。おそらく少し遅いペースです。 誰かが撃たれたり、タンクが発射されたりすると、アートワークがちょっと早く動くはずだったように感じました。 私の意見では構図は固かった。 曲は気分に合っていて、インサートの曲はすばらしかったです。 構図についての私の唯一の不満は、少し過度に繰り返すように見えたということでした。 プロデューサーはシリーズ全体で限定されたサウンドトラックを扱っていたようだった。 声優は素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこれがどれだけ過小評価されているかを十分に強調することはできません。 私は友達が私にそれを勧め、シリーズを完了する前にこのアニメを聞いたことがありません（私はビデオゲームについて聞いても）、私はこのシリーズがより多くの賞賛と認識を受けていないとは信じられません。 戦争のバルキリアは私が今まで見た中で最高の戦争アニメだと私は認めます。 このシリーズには、戦争型のアニメや、予想される死の場面（戦争という意味で期待されるものでさえ、人々が死ぬことを期待しているもの）にも欲しいものが少しありました。 キャラクターの嗜好は確かにその点で役立ちます。 このアニメは完璧ではないと私は認めているが、それはまだ素晴らしいシリーズであり、アニメはビデオゲームの適応が正しいことをお勧めしたい。 私はそれが適応であり、すべてが完璧ではないことを理解しています。 しかし、私が言ったように、ビデオゲームの適応は、アニメの領域に翻訳することは困難であり、このシリーズはValkyria Chroniclesを代表する堅実な仕事でした。 あなたが戦争と戦いが好きなら、これは素晴らしい時計です。 ロマンスと偉大なキャラクターのインタラクションが好きなら、これは素晴らしい時計です。 このシリーズは、典型的な戦争型アニメほど荒々しいものでも暴力的でもありませんが、まだ大気をよく捕らえているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69209&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Toucanbird/reviews&#34;&gt;Toucanbird&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Senjou no Valkyria is one of those animes that I can&amp;rsquo;t help but give credit to. Not only is this a nice series that represents video game to anime adaptions well, but does well as an anime in its own right. Granted (and I am speaking through here say since I have not played the game), there are differences between the game and anime, it is still a superior adaptation compared to it&amp;rsquo;s competition. Video game to anime adaptions tend to be pretty awful in most cases, however, this is one case where it is definitely not. It proves to be a good advertisement for the game since now I am i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coviehuman55&#34;&gt;CovieHuman55&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメとスチームPCの両方のゲーム版が自分自身から「2015 Series of the Year」賞を受賞したことを考えると、アニメ版がプロットごとに大きなギャップや欠点をいかに埋め込んでいるのか、それと同時に 自分自身の隙間や欠陥も同様です。 しかし、ゲームとアニメのバージョンの両方が、そのエースとフロップにもかかわらず、観客/ゲーマーとの関係に関して感情をうまく伝えていることを考えると、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックも驚異的です。また、多くの組織を嗅ぐことができる思い出深い瞬間がたくさんあります。 全体的に、Valkyria Chroniclesは永遠に私の心の中にある経験でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201542&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CovieHuman55/reviews&#34;&gt;CovieHuman55&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Given that both the anime and the Steam PC game version has won the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;torrapamii&#34;&gt;torrapamii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは戦争に行く機会があり、あなたの国を代表し、勝利して名誉勲章を得ることもできますが、戦闘で死ぬか自宅にいるか、戦争に貢献するものは何もせず、 あなたが死ぬ可能性は非常に低いですが、退屈な人生、自宅での滞在とコンピュータゲームのプレイ、友人との出会い、最寄りの映画館での映画の観賞などです。  1つはあなたの人生を永遠に変え、もう1つは多分同じままになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しばらくあなたの心の中に座りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語は、第一次世界大戦のようなものに基づいていますが、いくつかの超自然的な歴史があります。 これはゲームに基づいていたので、アニメがあまり出てこないと思ったので、そうだった。 しかし、それは終わりに終わった。 アクションシーンは実際にはかなり良いものでした。 実際、私はWelkin Guntherがより多くの行動を取るのを見たいと思っていましたが、彼は指揮官であり体力はあまりありません。 また、それはあまりにも迅速に全体の話を急いでいなかったし、それも引きずり出さなかった。 物語はあなたの心の中に質問を残すことなく説明されました。「なぜそれが起こったのですか？ 誰ですか？ 以前に何が起こったの？ 私の場合、アニメには感情的な価値がありました。アニメにはキャラクターが亡くなり、少し裂けたからです。 ストーリーがあなたの感情を操作することができれば、確かに良いことになるでしょう。 このアニメで私が好きでなかったのは、ロマンスだけでした。 アニメの女性キャラクターが聴衆を驚かせて、私を悩ませました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしかったです。 私は新しいものを見たいと思うし、私はこのような芸術を見たことはないと思う。 アニメーションは滑らかで、色は素晴らしく明るいものでした。 目のための芸術はあなたの標準的なアニメの目のようではありません、それは現実的な外観のより多くだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTは素晴らしかったし、場面にも合っていたが、キャラクターが話していたときに、時にはあまりにも大きかった。 私は雨の音が好きなので、それは実際にシーンを非常にリラックスさせたRainyMoodから離れていたように聞こえる雨の音もありました。 EDの両方ともOPのこの「多くのエピソードのための演奏」に続き、最後に新しい演奏を演奏する。 それは過度に使われておらず、サウンドトラック全体がとてもリラックスしているので、私は話すことなく聴くことができ、眠りにつくことができました。  OPは、少し奇妙だったエピソード6まで紹介されていませんでしたが、ちょっといい感じでした。 最高のOPではありませんが、私が聞いたほとんどのものよりも優れています。 第1回OPは約8回、第22回まではOPが行われなかった。 私の意見では、2番目のOPは素晴らしいと思うので、1番目のOPと同じくらい良かった。 しかし、私は彼らが軍隊であるので、男性歌手を得ることを期待するだろうが、ねえ、私は他の何かを求めることはできません。  1回目のEDは本当に面白かったです。自動調整されていたので（本当に重いですが）素敵で楽しい曲でした。  2nd EDは悲しい歌のほうが多く、歌詞を見ると愛についてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の主人公、スクワッド7の指揮官であったウェルキン・ガンダー。空想のキャラクターとして紹介され、彼は本当にランダムだった。 人々はまた、彼が本当に動物を好きなので、彼は動物のためのフェチをどうやって持っているかについて話し始めました。 人々はまた彼の論理に疑問を呈しますが、戦闘では彼は賢いことができます。 外では、彼は厳しいと彼は決して落ち込んでいないように見えますが、彼の精神的な能力の内側は、平均的な人間と同じくらい弱いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alicia Melchott、Squad 7の司令官。彼女はBruhlのタウンウォッチとして紹介され、幸せな陽気な人物である。 彼女はパン屋で、ある老婦人は彼女がマスターレベルにいることを賞賛しました。 個人的に、彼女は彼女のいじめのために私を悩ませましたが、その後、彼女は好きな性格になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しんだのは、主に退屈したときに唯一のものだったからです。 アクションシーンは素晴らしかったが、それはあなたにガチョウを与えるほどではなかった。 また、兵士が戦場で何を見るか、彼らが何を経験し、何を感じるかを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは非常に素晴らしかったですが、もう少し続きました。 それはValkyriansとDarcsensについての弧を描く必要がありますが、私はそれが非常に人気がなく、十分な販売を得ていないと思います。 私はこれをもう一度見ますか？ 私が本当に退屈なら、確かに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186136&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/torrapamii/reviews&#34;&gt;torrapamii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You have the chance to go to war, represent your country and possibly even win it and get a medal of honor, but have a high chance of dying in battle or stay at home, doing nothing to contribute to the war and live a normal, boring life, staying at home and playing computer games, meeting up with friends and watching movies at the nearest cinema, though it&amp;rsquo;s a very low chance that you would die. One would change your &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bluereel&#34;&gt;BlueReel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これが私の最初のアニメレビューであることに注意してください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのように言葉でそのようなアニメを記述するか？
私は頭に浮かぶ最初の言葉が「過小評価された」と思う。
このアニメは純粋なマスターピースだけが投げられ投げられたものです。
この良いものがあまり知られていないことは驚くべきことです。
そして、何よりも、このアニメはあなたの一般的な戦争やメカアニメではなく、戦車に依存しています。 ひどいことではない狂ったロマンスさえあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
私はキャラクターが「コードギアス」からルルーシュを思い出させた主な悪人を除いて非常にユニークであることを発見しました。 最終的には、あなたは本当にチャーマーと結びついたような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
あなたの典型的な子供は、世界を救うか、魔法の力を持っているのか、あるいはメカを動かす典型的な子供を持っているのではないのです。 いいえ、この話はそれよりはるかに優れています。 それはあなたの国で起こっている侵攻と戦うために少しずつ戦っていくバースタンクと素晴らしい部隊を得るのではなく、メカを使って駆けつけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私はその点までまっすぐに行くつもりです。
このアニメを見て、それの純粋なawesomenessを目撃してください。
あなたがしなければ大きな時間を逃した！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlueReel/reviews&#34;&gt;BlueReel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Please note that this is my first anime review)    How to discribe such an anime in words????  I guess the first w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fork&#34;&gt;Fork&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（私はシリーズの途中から、より多くのエピソードに耐えることはできませんが、私がそれを終えて私の意見が変わったら、このレビューを更新します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私が個人的に本当に好きだったゲーム「Valkyria Chronicles」に基づいています。 今シリーズはゲームと同じ物語を扱い、多くの可能性から始まります。芸術スタイルも元のものと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、残念ながら、これは追いついていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメにはもっと不必要なファンタジーがあり、ゲームにはなかったランダムなアニメクリシェがスローされます。キャラクターによってはゲームとはまったく違うものがあります（Aliciaは突然スーパーツンデレになりました。
さらに、オリジナルのロマンスサブプロットに加えて、他のいくつかのロマンスがあまり考えずに挿入されており、完全に外れているように見えます。 つまり、彼らは1人のキャラクターを愛のライバルにしました（シリーズでは、ロマンチックな興味はまったくありませんでした!!!）。 彼らはもっとばかげて、それだけです。
一部のプロット要素も変更されます。 ゲームに基づいてシリーズを作ることは容易ではないことは分かっていますが、ほとんどの変更は必要ありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、あなたがゲームを好きで真剣に（彼らはパンティーのジョークを挿入しても）それを取ることは不可能な場合は、これを見ることは本当に難しいです。
私は誰にもこれをお勧めしません。 あなたが良い物語を楽しんだりたい場合は、ゲームをプレイしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fork/reviews&#34;&gt;Fork&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is based on the game &amp;lsquo;Valkyria Chronicles&amp;rsquo;, which I personally really liked. Now the series deals with the sam &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;64streeter&#34;&gt;64Streeter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の大好きなビデオゲームの1つであるValkyria Chroniclesが大画面で撮影されました。 あなたの例外を押しつぶすことを嫌うのは簡単だとわかっていますが、これはプロットを急いで代替を追加することによってビデオゲームの適応を台無しにする唯一のアニメではありません。 あなたは教科書としてビデオゲームに従う必要はありませんが、キャラクターやモラル自体を台無しにする自由を取ってください？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
ヴァルキリア・クロニクルズは、有名な将軍の息子の息子、ウォーメンマン・グループ、アリスのメンバーであるウェルキンと彼のユダヤ人養子であるイサラを雇った小さな町が帝国との戦いを助けるために起草されたWW2に基づいた戦争に焦点を当てています。 ウォーリング・ストーリーの外では、ウェルキンとアリスの成長するロマンスが大きなテーマであり、ワルシャワと呼ばれる超自然の戦士に囲まれたダルセンの憎しみの起源です。 それはゲームのプロットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの兵士と結びついて戦う時、時折の戦争物語の中で、アニメはウェルキンとアリスのラブストーリーです。 これは問題ではないだろうが、ゲームは戦争とそれを扱う人々に関するものだが、アニメは人々（特にウェルキンとアリス）に関するものである。 このショーでは、ゲームの主な目的である戦争の時間を捧げたわけではありません。 あなたは壁にボールを持って行く必要はありませんが、誰も気にしないかのようにそれを脇に磨かないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットを得る唯一の時間は、キャラクターが過度に長い文章で話すときです。 表示しないでください。 シーンの中にはゲーム中でさえもなく、時間を埋めようとしているものがあることが最悪になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：4
ゲームの芸術は、戦争に関するゲームで完璧な気分を提供するゲームに美しく静かな感覚を与えるスケッチに基づいて独特な芸術的なスタイルを持っています。 しかし、気をつけて、ゲームをプレイしてから、アニメを近くの時間帯に見ないでください：あなたはあなたの正気に疑問を呈します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その方向性は私には「環境省」と思われる。 このショーは、まったく同じものではありません。 アニメーションは、ツンデレアリスを赤面にし、戦争をできるだけ不器嫌に見せるために主演する間違ったタイプのショーを見ていることを思い出させます。 私はそのゲームのアニメーションが予算を超える可能性が高いですが、あまり一般的でないアートスタイルに従うことはできませんか？ 間違いを捉えるのは簡単だし、背景も何も特別なものではない。 あなたは短期間にエピソードを描こうとしていることを知っていますが、スタイルを破壊してそれをコピーするよりも時間がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
サウンドトラックは、ゲームのオリジナルのサウンドトラックであるため、ショーの最も重要な部分です。 それでおしまい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
文字はそれ自身であり、すべてが火につかない。 ゲームでは、Welkin、Alice、Rose、Largoだけが注目を集めていますが、アニメのポイントはキャラクターのキャラクターをサイドキャラクターに与えています。 しかし、私はツンデレアリスの創造に同意しないでしょう、このキャラクターは誰ですか？ 私が知る限り誰もこれを求めませんでした。 ゲームでは、アリスは彼女が迷惑なtsudereのアニメの間に深い問題を持つ合理的な少女を主張しています。 彼らが共通している唯一の事はパン屋で、ウェルキンと恋に落ちているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、彼らはなぜ迷惑な愛の三角形ですか、ゲームで愛の三角形はありませんでした。 なぜこれがニックピッキングであるのかもしれないが、この三角形は脱線キャラクターの瞬間を引き起こす。 愛の三角はFaldioのメリットに、より多くの場面時間と彼の動機を面白く見せてくれるが、WelkinとAliceは無責任な兵士から離れている。特に、Welkinがゲームの死を間接的に担当して戦争の悲劇となる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームでは、彼は冷静さを失うことができず、アリスの助けを受けて閉鎖を受け、歓迎を返すということを知っているが、彼の気持ちをプッシュする。 これは感情的ではなくアリスを得るための安易な同情のトリックである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：4
私が見ているものが好きではなかった、私が見ていたことを信じられなかった。 私は行動と性格のために来たが、私の顔の中にプロット文を吐き出しているフラットなキャラクターを手に入れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5
ファンや新人としてこれを見ないでください、それはゲームの侮辱とゲームの道徳です。 私はゲームとの比較に基づいて判断していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビデオゲームとアニメは2つの異なるメディアであり、同じである必要はありませんが、1つの作品の名前を使用する場合は、そのメディアからしか得られない体験を提供することが期待されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196483&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/64Streeter/reviews&#34;&gt;64Streeter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Valkyria Chronicles, one of my favorite video games, taken to the big screen. I know it&amp;rsquo;s easy to hate an adaption that crushes your exception, but this is not the only anime to ruin a video game adaption by rushing through the plot and adding alternate. Guys you don&amp;rsquo;t have to follow the video game as a textbook, but please taking liberation that ruin the characters and the morals itself?    Story: 6  Valkyria Chronicles focuses on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jamoise&#34;&gt;Jamoise&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメは同じ名前のゲームに基づいており、同じ基本的なストーリーラインに従っていますが、両者の間にはいくつかの例外があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、ボランティアをしているか、または自分の土地を侵略した帝国に対して自分の国のために戦うために召喚された平均的な（またはそれほど平均ではない）人々で満たされているGalliaの民兵部隊であるSquad 7のExploitsに続きます 彼らの豊かな武装勢力には、募集のためのセックスバイアスはなく、すべてのガリア人は育成と教育の一部として基本的な軍事訓練を受けていたようだ（IEは少なくともライフル銃を使う方法を知っている）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なキャラクターは&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bhrulの街の町の腕時計の一員でもあったAlicia Melchiottには、本当の家族がいないので、Squad 7は彼女の家族です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Welkin Gunther、軍の天才の息子、彼は全く彼の父のようではないようだが、彼は最も多くより多くのバグの動植物を楽しんでいる。彼が軍隊に加わるとき、彼は彼の軍事遺産のためにスクワッド7  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Isara GuntherはWelkin Guntherの姉妹を雇いました。Isaraは、彼女のDarcsen Decentのおかげでエンジニアリングに優れていて、エウロパのすべてに公然と差別されています。彼女はまた、Edelwiessというカスタムタンクのタンクパイロット&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロージー（スタークブリジット）は、ダラセンに対して彼女の肩にチップを持っていて、彼女はイサラに対して公然と表示しています。彼女はすべてのチーム7の大姉妹のように行動し、最終的にはイサラに暖まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラルゴ・ポッターは7番手の最古の戦車で、最初のヨーロッパ戦で戦っていて、少なくとも彼がウェルキンに会うまで、彼はスクワッド7の父のように行動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの前提は、抑圧的な帝国に対する小さな自由国家の戦いだが、伝説の戦士のように話されているヴァルキュラーの古代レースの秘密を暴露しているが、すべてがそうではないようだ 戦争の勝利者たちもまた、歴史がどのように書かれているかを指示しているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは非常にうまくやっていますが、かなりの紆余曲折と予期せぬ死が実際にあなたに届きます。 私は、戦闘について「すべて」ではない戦争物語に興味がある人にはお勧めします。同じ名前のゲームをプレイしていれば、さらに楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20456&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jamoise/reviews&#34;&gt;Jamoise&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The anime is based on the game with the same name, and follows the same basic storyline, there are a few notable exceptions between the two though that make them different enough to enjoy both.    The story follows the Exploits of Squ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tylervayo&#34;&gt;tylervayo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワオ。 ちょうど&amp;hellip;うわー。 私は実際にどこから始めるべきか分かりません。 軍事行動、ドラマ、ロマンス、そしてキャラクターの素晴らしいキャストを組み合わせた完璧なアニメを想像してみてください。そして、あなたはSenjou no Valkyriaを要約しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
アート：8
サウンド：8
キャラクター：10
楽しさ：10
全体：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガー。 私は物語が本当に好きですが、説明するのは難しいことです。 だから概要を参照してください。 あまり独創的ではありませんが、アクション、ドラマ、ロマンスのバランスをとる方法は、他のアニメとは別物です。
注：これは実際にこのウェブサイトでそう言っているわけではありませんが、このアニメの後半はSF /ファンタジーのツイストを取ります。 このひねりは物語を独特にしたが、正確に答えられない多くの質問を作り出した。 それにもかかわらず、物語は終わりの終わりでうまく包まれます。
私をちょっと苛立たせたことの1つは、死に至る前に最後の弾丸を発射する敵の能力でした。 これはシリーズを通して絶えず起こります。 敵は射撃を受け、死んだとみなされ、敵は死んでいない、敵は最後の弾を撃つ、弾は敵を打つ、敵は再び撃たれる。 この1つのマイナーな瑕疵以外にも、ストーリーは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは2009年に制作されたため、ビジュアルは鮮明です。 他にもアートについて語る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPは自分たちのやり方では魅力的でした。 前半のEDは、アニメの心配のない自然の前半と一致する明るい自動チューニングされた曲でした。 一方、後半のEDは、メランコリックで劇的なもので、アニメの後半に対応しています&amp;hellip;うーん&amp;hellip;メランコリックで劇的な性質。 だから苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは間違いなくこのアニメのハイライトです。 主人公、ウェルキンは、彼らが得るほどユニークです。 彼はあなたが応援することを避けることができないそれらの厄介な文字のただ一つです。
主なヒロインAliciaはかなり基本的です。 最初からWelkinに向かっているが、ゆっくりと彼のことを理解し始め、彼と恋に落ちるなど
Welkinの養子であるIsaraは、Darcsenです。これは、怒られている人々のレースです。  WelkinはIsaraを憎しみから守ろうとします。彼らはお互いに家族だからです。 彼女はあなたが助けても愛してはいけないもう一つのチャーです。
Faldio、Welkinの親友。 彼の役割は、良いことと悪いことに対して、シリーズ全体を通して何度も変わる。
その後、Squad 7のメンバーの残りのメンバー（華やかな男、クマの熊、すべての仕事が遊ばれていない女性、女の子の刑務所、10代の兄弟を含む）がすべて あなたの名前を覚えているかどうかにかかわらず、シリーズの中で役割を果たしています。
最後になりましたが、少なくとも一人の悪い人。 主人公のマクシミリアンがいて、彼が望むのは力であり、彼はそれを達成するために何もせずに止めるだろう。 彼は本当に嫌いな人です。 そして、彼の最も近いパートナー、Selvariaがいます。 彼女のシリーズへの忠誠心は驚異的です。 それから、ショーを通して本当に好きだった女性の男Jaegerが、本当に悪い男のように感じることはなかったからです。 最後に、グレゴール、冷血、無慈悲な指揮官があります。 憎むべきもう一つの簡単な人。
このキャストをすばらしくするのは、彼らがどのように本物であるかということです。 実際のところ、いくつかのエピソードは、私たちの主な4人のキャラクターが通過していたために見なければならない痛みでした。 そして、はい、このショーの間に男らしい涙が流されました。 一つだけ。 しかし、キャラクターの1人が死亡した時でした。 そして、それは大急ぎで壊滅的だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が12:30にショーを始めて11:00に終了してから、私はここに10を与えることを義務づけられています。 はい。 私はショー全体を1つのセッティングで見て、その過程で睡眠をスキップします。 私はちょうどショーから自分を引き離すことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には9です。私は、軍事行動、ドラマ、そしてロマンスを感謝する人にこのショーをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82104&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tylervayo/reviews&#34;&gt;tylervayo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wow. Just&amp;hellip; Wow. I don&amp;rsquo;t really know where to start with this one. Imagine an anime that was the perfect blend of military action, drama, and romance, combined with a superb cast of characters, and you have Senjou no Valkyria in a nutshell.     Story: 8  Art: 8  Sound:8  Character: 10  Enjoyment: 10  Overall: 9    Gah. I really like the story, but it is a hard one to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goodbye-sea&#34;&gt;goodbye_sea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメについて調べると、それを始めるにはしばらく時間がかかりました。 私は期待が高くなく、退屈を殺すためにアニメが必要でした。 しかし、いくつかのエピソードを見てすぐに何かをクリックした後。 私は間違いなく何が来るのか分からなかった。 それはそれが &amp;lsquo;人気がない&amp;rsquo;のためにかなり中毒性のアニメです。 それは間違いなく欠場するショーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
初めは物語が遅いようですが、しばらくすると、あなたが眠るまで見ることができます。 これは、良いアクション、ロマンス、ドラマ、コメディーの面白いブレンドでもありました（翼のある豚の短期間の出演は非常に楽しいものでした）。 ユニークなおいしいパンを作るためにすべてが本当によく混じっているようでした。 それは特に面白いことになる良いねじれがあります。 このアニメのドラマは特に魅力的で強く配信されています。 あなたがキャラクターの仲間の友達であるかのように、あなたに心を打つ。 涙を流す準備ができている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
この中の芸術は良いものですが、特別なものはありませんが、悪くありません。 それはほぼ完璧でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
オープニング・ソングとエンディング・ソングはイヤキャンディー、中毒性があります。 アニメの気分を捉えるのは良い音楽です。 しかし、イン・ショーのバックグラウンド・ミュージックはそれほど際立っていませんでした。これは肯定的でも否定的でもあります。 バックグラウンドミュージックはより良いものでした。 しかし、効果音は良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
3次元文字。 ラブラブで地味なキャラクター。 敵キャラクターの中にも愛らしいものがありました。 キャラクターの開発は良かったが、より良いものになったかもしれない。 キャラクターの発展の一部がやや急いでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私はすべてのエピソードを見て楽しんで、それぞれのエピソードの後に​​素晴らしい気持ちを持っていました。 ほとんどすべてのエピソードを終えた後、私は &amp;lsquo;うわー、それは良いエピソードだったと思うだろう！ アニメ全体は本当に楽しい旅でしたが、私はシリーズ全体を通してキャラクターと一緒にいるように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
ショー全体で欠けていた唯一のものはおそらく終わりのシーンでしたが、十分満足していました。 間違いなく良いアニメを見て、私はこれを見て後悔していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うまくいけば、この素敵なアニメを発見してパンを分けてくれる人がもっといらして！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/goodbye_sea/reviews&#34;&gt;goodbye_sea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Upon finding out about this Anime, it took me a while to want to start it. I didn&amp;rsquo;t have high expectations and needed an Anime to kill boredom. But after watching a few episodes and immediately something clicked. I de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;exill&#34;&gt;Exill&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Valkyria ChroniclesはPS3のゲームに基づいたアニメです。 ゲームはうまく受信され、驚くほどアニメも良いです。 アニメは急いではなく、うまく終わった。 それはプロットの穴を残していない（まあ、多分少しでも、あなたはそれを無視することができます笑）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9：
物語はかなり主流でシンプルです。 それは二国間の戦争です。 そして、偶然出会った2人の主人公が友人になり、戦争を止めることに決めました。 それでおしまい。 だからなぜ私は9を与えたのですか？ まあ、ストーリーを見るのが楽しくて楽しいものにするためには、他にもたくさんのことがあるからです。 ロマンスはよく作られており、最近は最高のロマンスの一つです。 文字の開発も良いです。 そして、どういうわけか、チーム7は、ユーリカ7のGekkostateのことを私に思い出させます。ストーリーは楽しく、ちょっとしたひねりもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10
グラフィックは単に素晴らしいです。 それは、ゲームのユニークでほとんど同じです。 色は素晴らしいです。 キャラクターのデザインはキャプティブ、y =効果もうまくいっています。 いいえ、ここには不平を言う！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9
ゲームからのBGMが時々現れるが、それは良いことである。  BGMは大気に合っている。  OPも素晴らしいです、私はそれを愛していました。 しかし、私は思った2番目のOPに少しスポイラーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9：
単にAliciaとWelkinが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9：
私はこれを完全に楽しむ。 私はそれを見て徹夜するだけだった。 私はちょうど止まらなかった。
それを試してみてください、それを愛するでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に9
偉大なアニメ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=140165&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Exill/reviews&#34;&gt;Exill&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Valkyria Chronicles is an anime that is based from a PS3 game. The game is well received and surprisingly the anime also good. The anime i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xmoonlightx&#34;&gt;xmoonlightx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは私の最初のレビューなので、私はそれを何かしようとします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが人のことを知っていると言うことを知っていると、私はこのアニメを見て死んだ、まあ、それはあまりにもうまく作られたので、私がやったことかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10月
物語は、少女と少年（まあ、彼らはもう若くはない..）戦争にいる人です。 ロマンスの部分がより正確になるためには、多くのドラマが実際にあります。 。 見て、これを見終わったときに私は本当に動かされました、それは実際に私の心の中に長時間滞在しました&amp;hellip; 複雑なロマンスが、それは多分Welkinが時々ちょっとばかだからです。 彼らはWelkinとAliciaちょうどロマンスよりもロマンスですが、それはいつも明白ではないし、まあ、生き残れないので終わっていないので、私は再び泣きました&amp;hellip; Well 実際にそれが本当であると思っている軍隊についての実際の部分全体、それは私に、ひどい戦争がどれほど大変であり、人々がそれを始めたのか、どれくらい夢中になっているかを再認識させました。  （あなたはちょうど狂っているMaximillianからそれを見ることができます）。 当初は、私はそれが大好きではなく、私が期待していた行動について考えていましたが、そこにはありましたが、私は何かが逃したように感じました。 そしてそれが来た、それは確かにした！ 私は感動している感触を持って、私はそんなに泣いた。 まあ、実際の戦争は、あなたが友達を失うことになる&amp;hellip;それは私がこのアニメについて実際には好きではなかったが、それはまさに現実だ。しかし、物語は本当に良かった、実際には素晴らしかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10
私は芸術が本当に良かったと言わなければならないが、ちょっとだけ見たことがある。しかしそれについてはあまり話しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10
実際、私はこれについてたくさん言わなくても、それはかなり良いと思っていましたが、そのサウンドはアニメにとって重要なものですが、アニメを見るときには、 音楽、それはちょうどあなたに流れ込む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
アリシアは素晴らしい人格を持ち、彼女は強く、彼女自身の意見を持っています。もちろん、彼女は彼女の女の子側を持っています。彼女は世話をしています。 まあ、私は彼女が好きだったと思う。
ウェルキンはちょっと&amp;hellip;まあ、彼は自分の考えを捨て去り、時折変です。 しかし、彼は卑劣な人ならば何をすべきかを知っています。 しかし、この物語のロマンスの部分についてはどうですか？はい、彼はその部分でうまくいきませんでした、物事を見るのが遅くて、結局はいいですね。
彼は主人公ではありませんが、ファルディオについても言いたいと思います。 彼はWelkinの良い友達で、Aliciaと恋に落ちる人です。 しかし、彼は愛になるときに何をすべきかを知っている人のようなものです。 彼は今、彼女を冗談を言う。そして私は本当に好きだった。
他のキャラクター&amp;hellip;まあ、すべてのキャラクターは彼らの個性を持っていて、私はそれらの一つを嫌っていませんでした。  （たぶんそれは当てはまらないが、私は2人しかそれほど嫌いだった）彼らの動きから、あなたはどんな人物であるかを正確に知ることができ、実際には素晴らしい側面を持っている。 私は彼らの誰もが話を嘘をつきました。そして、私は彼らもアニメにこれらの物語を置くことに気をつけませんでした。
私が言いたいことは、私もRamalとIsaraを愛していたことです。まあ、私はほとんどすべての人物を愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10
なぜ10のうちの9つは、よく、時々面白い、私はアクション、ロマンスの部分、いくつかの部分でドラマが好きだったが、私を泣かせた全体の部分は、まあ、それほど楽しさではありません。  ..それが私に9を与えた理由です。
多くの人が死ぬのを見るのはとても悲しいことです。 そして、何人かの人が死んだとき、私はちょうどその人が死んでしまったので、他の人もまた本当に意味を持たないようにしなければならず、後にいくつかのエピソードが出てきました。 亡くなりました&amp;hellip;そして私はたくさん泣きました、もう一度、本当に、これは私を泣かせて、泣き叫ぶだけのアニメーションでした。良い瞬間がたくさんありました。私はこのアニメがただ一つの大きなものだとは言いません 私はそれが誰だったのかを知ることはできませんが、最後のものの前に死んだ人は、まったく公平ではないと思っていました！ 実際、すべての死は公正ではなかったので、私はそんなに泣いたのです。 ちょうど本当だったので私はそれを言わなければならなかった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでに非常に悲しい瞬間であっても、このアニメが大好きだったと言いました。私はそれが本当に良いと思ったので、私の考え方は少し変わってしまいました。 再び戦争が恐ろしいと私に気づかされました。 私が最後に言いたいのは、非常に終わりなので、戦いが終わった最後の部分は、幸せなので、それを恐れないでください:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xmoonlightx/reviews&#34;&gt;xmoonlightx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, this is my first review, so I will try to make something of it    Something that you hear people say so know and then is: I died watching this anime, well, maybe that&amp;rsquo;s something I did, because it was so well made.    Story &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story is about a girl and a boy (well, they&amp;rsquo;re not so young anymore..) who are in a war. A lot of drama is there actually,well, for the romance part to be more precisely. A complicated romance but that&amp;rsquo;s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lonewolf1631&#34;&gt;Lonewolf1631&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Valkyria Chronicles。 私はこのアニメがゲームのひどい適応であると思っていたが、間違っていた。 物語はかなり素敵で個人的に、私は後半よりもアニメの前半を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
Valkyria Chroniclesへの物語は非常にユニークで良いものです。 ストーリーを発展させる上で重要な役割を果たすサポートキャラクターの幅広いキャストで、戦争の最中に開発された債券を見せてくれることはとても嬉しいです。 私は10点満点中10点をストーリーにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
芸術は素晴らしかったですが、そこにはカップルの瞬間がありましたが、ここで少し落ちましたが、全体的には非常に詳細で流れていました。 私は第7部の皆さんのキャラクターデザインを楽しんでいました。その人物と非常によく似合いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
ヴァルキリア・クロニクルズのキャラクターは、それぞれ独自の方法でユニークな優れたキャラクターでした。 ラルゴの野菜（そして過去のロマンス）の愛から、帝国の第二王妃マクシミリアンまで。 私はスクワッド7でみんなの人格を徹底的に愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
Valkyriaのクロニクルの音は、気分に合っていて、何が起こっているかを示す優れていました。 私がそのサウンドについて考えることができる唯一の問題は、サウンドトラックの束がPS3のゲーム（私は愛していたが、音は良いとはいえ）だったという事実だが、私は彼らが新しいサウンドトラックを持っていることを望んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私はそれが好きだった。 スパイとして告発された最初のエピソードから最後まで。 戦略、戦い、信頼を獲得し、債券を開発することで、Valkyria Chroniclesはそれをすべて持っていました。 私は、Valkyria Chroniclesは非常に過小評価されていると信じています（これは、ゲームへの適応という事実のためかもしれません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
Valkyria Chroniclesはほとんど完璧な傑作でしたが、私は最後まで楽しんでいました。 より多くの人々がそれを見て、それが本当にどれほど素晴らしいかを見てくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113439&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lonewolf1631/reviews&#34;&gt;Lonewolf1631&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Valkyria Chronicles. I watched this anime thinking that it would be a terrible adaption of the game but I was wrong. The story was quite nice and personally, I enjoyed the first half o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackstar7&#34;&gt;Blackstar7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメでは私の最初のレビューを書くようになった（もっと欲しいと思う）。
Valkyria ChroniclesはSFのタイトルのように聞こえるが、後でそれはそうではないことがわかる。
物語は非常に感動的で、面白い瞬間もあります。このアニメには、ロマンス、ドラマ、アクション、そしてあなたが「戦争のような」アニメで見たいものがすべて含まれています。
似ているアニメがあまりないので、奇妙なことに気づいても芸術はとても良いです。
サウンドは素晴らしいです。私はこのアニメでプレイしたすべての曲が大好きです。
文字は*言葉ではありません。彼らは優れています。それらのすべてがよく作られています。信頼してください、あなたはそれらのいくつかを愛するでしょう。
全体的にこのアニメは素晴らしかった。私はそれを毎秒好きだったし、あなたはなぜそれが見えるだろう。
*これは私の最初のレビューです。私は何か良いものを作ろうとしました。プロフィールにいくつかの建設的な批判を送ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19372&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Blackstar7/reviews&#34;&gt;Blackstar7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime has forced me to write my very first review(i hope more will come).  V &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hejin-1&#34;&gt;Hejin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、まあ、私たちはここに何を持って見て？ 誰も「下見」と「下見」と言うことができますか？ これらの言葉はおそらくValkyria Chroniclesを非常にうまく表現するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見、このアニメはおそらく特別なもののようには見えません。 もともとPS3の同じ名前の戦術的なロールプレイングゲームに基づいていたが、このアニメはいくつかのもののように見えるかもしれない。 一見すると、暴力と銃声でいっぱいになる軍事アニメのように見えるかもしれません。 しかし、これは重大で重大な誤解です。 レビューに行きましょう、なぜ、私たちは見てみましょう？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Valkyria Chroniclesを取り上げたストーリーは以下の通りです。  1935年、エジプトと連邦の2つの対立する軍派がヨーロッパ大陸で互いに戦争を繰り広げる代替歴史の中で行われます。 それは代替WWIIのインスピレーションを受けた設定であり、このアニメについて最も驚いたことの1つは、巨大なロボットの欠如でした。 代わりに、すべての戦車、砲兵、その他の標準的な軍事運賃、すべてのラ・アドバンス・ウォーズによってその役割が奪われます。 これは、他の多くのアニメで使われていた概念を使わずに得たアニメをより強くしたと感じました。 話を続けると、それはGalliaの孤独な地域のBruhlという小さな町で始まります。そこでは、町の腕時計のAlicia Melchiottが、Gallian Generalの息子、Welken Guntherの息子と路を越えています。 この運命的な会合の後、2人は軍事生活に投げ込まれ、彼らは比較的穏やかに滞在しようとしながら、彼らの仲間の生活と生活のために戦います。 当然のことながら、このアニメには多くのロマンスがあり、それは私が見た中で最高のものです。 一般的に、プロットは私の意見ではかなり驚くべきものであり、私が言うことから、それはゲームをかなりうまくフォローしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：私は芸術は良いと思っていますが、少しだけ上手くやったかもしれません。 私はこのアニメで3Dエフェクトを使用することの大ファンではありませんでしたが、それはおそらく一部のパーツでは必要だったと認めています。 それにもかかわらず、キャラクターデザインはすばらしく、ゲームの相手に非常に近いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：私の意見では、シリーズの真剣に面白い側面。 前半のOPとEDは素晴らしいものでしたが、後半は音楽的な面でも良い結果でした。 アニメのすべての曲は確かにiPodの価値があり、彼らは簡単にアニメの劇的な雰囲気に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：間違いなくシリーズ全体の中で好きな部分の一つ。 すべてのキャラクターはかなり多様なキャストを構成します。  WelkenとAliciaは、お互いの周りにいるとき、主に彼らの人格とマナー違反のために、私のお気に入りに残っています。 まだまだ、キャストの他のメンバーは単にプレースホルダーではない。 私はこれを見ているすべての人に警告します。 劇的なアニメであるため、私はいくつかの重要なキャラクターの死を期待します。 それでも、それはシリーズを全く損なうものではなく、それを大きく強化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：真剣に、私はこのアニメが非常に楽しいと思った、私は一日のために見て止めることができなかった程度に。 それは間違いなく、あなたのDVDの棚に、またはあなたのハードドライブ上のスポットに間違いなく値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヴァルキリアクロニクルについては、あまり言いたくないことがあります。 一言で言えば、私はそれが最もアン評価されたアニメの一つであると信じています。 私の本では、アニメシリーズで何をすべきかという輝かしい例であると信じていたので、完璧な10/10に値すると私は信じています。 すべての正直なところ、このアニメは、非常に強く推奨されています。そして、ラフのダイヤモンドの明確な例は、もう少し頻繁に掘り起こされるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21023&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hejin/reviews&#34;&gt;Hejin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, well, well, look what we have here? Can anyone say &amp;lsquo;under-appreciated&amp;rsquo; and &amp;lsquo;under-watched&amp;rsquo;? Those words would probably describe Valkyria Chronicles very well.    At first glance, this anime probably doesn&amp;rsquo;t look like anything special. Originally based on a tactical role-playing game of the same name for the PS3, this anime might look like a couple of thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd-1&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Valkyria Chroniclesは私のお気に入りのPS3のゲームの1つだけでなく、いつも私の好きなゲームの1つです！ では、このアニメはビデオゲームのインスピレーションにどのように影響しますか？ まあ&amp;hellip;確かにそれは悪くないが、それはもっと良くなったかもしれない。 私にはいくつかの段落を与え、私は自分の考えを説明しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンド：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがよく知っているように、あなたが岩の下に住んでいない限り、「代替の歴史」と呼ばれる小説のジャンルがあります。  1つまたは2つの主要イベントが異なっていた場合、代替履歴は基本的に別のタイムラインを想像しています。 小説からアニメ、ビデオゲームまで、あらゆる形態のメディアに広く使われています。 代替歴史の共通のサブジャンルは、魔法と物理法則が存在する幻想的な代替歴史であり、それが歴史の出来事にどのように影響し、世界を形作るかを想像しなければならない。  Fullmetal AlchemistとCode Geassの両方がこのサブジャンルの中にあり、FMAは日本がブリタニア（アメリカ人）の侵略者と戦う代わりのWW2で行われる代替ナチスドイツとコードギアスで開催されます。 ヴァルキリア・クロニクルズは当初、WW2の別のファンタジーの別の歴史のように見えますが、実際には多くのことが全く異なっていて、まだ独特の感情を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の3つの段落は、このアニメが基づいていたゲームValkyria Chroniclesについて話しています。 あなたが既にゲームのファンであり、アニメの適応についてのみ読んでほしい場合は、これらの段落をスキップして、ストーリーセクションで読み始めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1に、代替技術は、それ自体の制約と欠点を有する「ラグナイト」と呼ばれる燃料源によって駆動される。 これらの現実的な技術的限界は、無限の暗殺を防ぎます。代替の技術のいくつかの他の例ほど絶対にばかげているわけではありません&amp;hellip;フィリップ・K・ディックの「城の中の男」  1950年までにナチスは金星を完全にテラフォームし植民地化し、1960年には太陽系のすべての惑星に植民地化した小説！  SSSturmbannführer、Wernher von Braunがハイキャッスルのコピーを見たことがないことは、アメリカ人と私たちの国家の誇りにとって私たちにとっては幸いです。 彼は笑って亡くなり、結果として月のレースを失ったでしょう！  Philip K Dickさん、ありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、Valkyria Chroniclesは、しばしば質の低い歴史的小説によって作られた2つの一般的な間違いを避けます。  Valkyria Chroniclesは戦争を主に苦しみ、死、喪失として見せつけます。 多くの一般市民とあなたの主人公の少なくとも1人は、あなたがゲームでどのような行動を選んだとしても、それに熟練しているかどうかにかかわらず死ぬでしょう。 その本性によって根本的に不名誉なものとして戦争を描写することによって、戦争は愛国心と男らしさの素晴らしい展示であると新世代に確信させるジャンゴーな馬鹿馬鹿しさを避けることができます。 戦争は受け入れることではなく、楽しみにしています！  Valkyria Chroniclesにはまた、あらゆる面で良いことと悪いことを表示するキャラクターの多様なキャストがあります。 本当の戦争は決して善悪の単純な問題ではありません。高貴なエルフの軍隊と血まみれのオークとの戦闘です。 国家に関しては、あなたの側にはたくさんの悪魔がいて、東ヨーロッパの帝国には同情的なキャラクターが与えられています。 民族の面では、主要な悪役はドイツ人民族ですが、主人公をはじめとする多くの英雄もそうです。 基本的には、それは非常に優れたゲームであり、あなたが本当に戦略RPGではないとしても、私はプレイを強く勧めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Valkyria Chroniclesは、私たちのタイムラインの第二次世界大戦2におおよそ対応する期間の代替のタイムラインで前に述べたように行われます。Valkyria Chroniclesの主な話は、ラグナイトと呼ばれる重要な鉱物資源を支配する2大派閥 &amp;ldquo; イースト・エウロパン帝国はガリアの中小国を資源に襲いかけることを決意しており、実際に戦うことができないと信じているからです。 しかし、GalliaはWelkin Guntherという非常に素晴らしい戦術指揮官の居場所を持ち、彼の父親は第1回ユーロパン戦争の崇拝されたタンク司令官だった。  Welkinの父親はDarcsenのエンジニアと親しい友人でした。彼はEdelweissという革新的な新しいタンクモデルを作りました。 有名なタンク技術者が交通事故で死亡した後、グンザー家は、若い娘であるイサラを採用しました。イサラは、父親の工夫と革新的デザインの輝きを継承しています。 ウェルキンは彼の故郷であるエーデルワイスから逃れるために、姉妹の伊良と一緒に地元の腕時計のメンバーとチームを組んでいます。 彼は自分の戦車を持ち帰って国家の英雄の息子だったので、すぐに帝国の存在の絶対的な崩壊となる小さな飛行隊のコマンドがウェルキンに与えられる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの音楽は、ゲームのほとんどすべての音楽です。 なぜこれが問題なのですか？ これがファイナルファンタジーのゲームに驚くべきサウンドトラックを適用したものであれば、ゲームのOSTのシンフォニック・アダプテーションを使用することは完全に容認されます。 しかし、Valkyria Chroniclesは非常に高品質のサウンドトラックではありませんでした。 ビデオゲームのサウンドトラックは、30秒間の繰り返しループが許容されていますが、テレビ番組や映画にはまったく異なる標準が存在します。 初期の寝台に当たったPS3のゲームでは、少なくとも容認できるサウンドトラックは、かなり大きな予算のアニメのための非常に明るくないサウンドトラックです。 このアニメにはお金があったので、なぜより良い音楽を手に入れませんか？ あなたは何の理由もなくプロットやキャラクターを変更して悪化させたので、なぜ簡単に改良されたかもしれない1つのことを忘れていたのですか？ アニメディレクター - 「いいえ、元のゲームサウンドトラックに完全に忠実にしなければなりません！ 人々はそのサウンドトラックを愛していますので、私たちがそれを変更すれば決して許しません」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は良いです。 このアニメについて1つの素晴らしいことを言い、すべての予算に何が起こったのかを把握する必要がある場合、答えはアートとアニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Valkyria Chroniclesは最終的に悪いアニメですか？ いいえ、まだ多くの肯定的な要素がありますが、それは非常に水質の良い適応ですが、それはまだ年の他のアニメの品質と比較して、平均よりもやや良い平均よりも優れています。 このアニメについて私にそんなに不満を抱かせるのは、それが絶対に驚異的なゲームの大きな予算の適応であり、すばらしいことですね！ 代わりにそれはちょうど&amp;hellip; mehだった。 それは期待と予算に関連した適応として失敗するのだろうか？ それはあなたのお尻を賭ける！ 私はそれを6人にするか10人にするかに分かれていましたが、私は最終的に非常に寛大な6人と一緒に行きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192716&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    Valkyria Chronicles is not only one of my favorite games for PS3, but one of my favorite games of all time! So how does this anime live up to its video game inspiration? Well&amp;hellip;it certainly isn&amp;rsquo;t bad, but it also could have been a lot better. Give me just a few paragraphs and I will try to explain my thoughts.     Background:    As you are well aware, unless you have been living under a rock, there is a genre of fiction called “alternate history”. Alternate history is basically imagining a separate timeline if one or 2 major events went differently. It is widely used across all forms of media from novels to anime to video games. A common sub-genre of alternate history is fantasy alternate history in which magic and different laws of physics exist, so we have to imagine how that would impact the events of history and shape the world. Both Fullmetal Alchemist and Code Geass are within this sub-genre, with FMA taking place in an alternate Nazi Germany and Code Geass also taking place in an alternate WW2 with Japan fighting against the Britannian (American) invaders. Valkyria Chronicles at first just looks like yet another WW2 fantasy alternate history, but it actually does many things quite differently and still feels rather unique.     Note:    The next 3 paragraphs are talking about  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;manganese-1&#34;&gt;Manganese&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Valkyria Chroniclesは、ギネスブックでPS3の最善の戦略RPGとなってしまいましたが、それをプレイしても私は同意できません。 だから私はこのアニメを見つけたとき（結局）、私はかなり元気づけられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをしばらく前に探しましたが、リリースされなかったか、単に見栄えが十分でなかったため、私はそれを見つけることができませんでした。 それがゲームから適応されたという事実は、それがかなり忠実な適応であるので、ゲームをプレイした人を煩わすべきではありません。 その重点は、戦争指向のアクションゲームからキャラクタードリブンのストーリーに変わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
私はストーリーとその基本はゲームから引き継がれたと言ったようにええ。 あなたがゲームを知っているなら、あなたはこれがどうやって終わるか知っているでしょう。 あなたがゲームをプレイしていないなら、ドイツを代表する帝国との戦争を考えてみましょう（他の誰かが彼らがどれほど邪悪なアリアンになっているのか、特にグレゴールとマクシミリアンに気づいていますか？）、盟友を代表する連盟、  、両者の間に挟まれている。 ちょうど彼ができるように第二次世界大戦を開始するように見えたヒトラーとは違って、インペリアルはその世界の生命の血であるミネラル・ラグナイトとの戦争を始めることにします。 物語は、彼らが帝国から祖国を守るために戦うように、Welkin Gunther中尉とMerry Men、WomenとWinged Pigの功績に続くものです。 アクションやドラマ、コメディ、そして奇妙な愛の三角を期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10
間違いなく、それがステップアップであるかゲームからステップダウンしているのかを判断することはできません。 しかし、文字通り芸術なので、見るのはまだかなり美しいです。 鉛筆のストロークが崩れた場所を見ることができます。 それはみんなの味にはなりませんが、私はそれが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
イントロテーマとエンドテーマの両方が魅力的です。ゲームのサウンドトラックのリサイクルは、これを見ているゲーマーにとっても楽しいものになります。ゲームをプレイしていなくても、すぐに各曲の予告を学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8
キャラクターはロマン主義者のファルディオ、マリーナの孤独なオオカミ、そしてインプスの巨乳なゼルヴァリに至るまで、すばらしいです。 それらのすべてが著名なわけではありませんが、あなたの一般的な即興のアニメの群衆とは異なり、彼らはすべてユニークであると感じます。
なぜ私はそれらに8を与えるのですか？ 私は彼らの英語の声が恋しい。 私は知っている、しかし私は知っているが、WelkinのSQUAD 7！  MOVE OUT！ &amp;lsquo; ラルゴの「ARGH VEGETABLES！」の戦いの叫び声 私と私の友人にはほとんど象徴的になったので、私はアニメで彼らを聞くことができないのが残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10
ああそう！ ガリアの生存のための壮大な戦争を見るには、奇妙な敵の兵士やエーデルワイスのような厄介な苦労を経験しなくてはならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  10
これは私がアニメに与えた最初の10です。 たぶん私は多少偏っているのですが（私はおそらく）わかりませんが、私は本当に何かのクロスメディア適応を楽しんでいることを覚えていません。 あなたがゲームのファンなら、これを見て！ それはSquad 7についてより多くの洞察をもたらし、ゲームの経験を向上させるかどうかは不明です。 あなたがゲームをプレイしていない場合は、これを見て！ それは、変わったバンドと、おそらくドーナツをすることができるタンクを備えた楽しい拍手です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99637&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Manganese/reviews&#34;&gt;Manganese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Valkyria Chronicles went down in the Guinness Book of World Records as the best strategy-rpg on the PS3 and, having played it, I can&amp;rsquo;t disagree. So when I found this anime (finally) I was pretty revved up.    I looked for this anime a while ago but I could never find it, either because it hadn&amp;rsquo;t been released or I si &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bokenhiebing-1&#34;&gt;bokenhiebing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バルキリー・クロニクルズ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何があなたを戦争に向かわせるでしょうか？ 誰もが交差できない線があります。 天気はあなたの家を奪われ、あなたの家族や友人たちが危険にさらされているか、あなたの恋人もまた戦争に行くでしょう。  「ヴァルキリア・クロニクルズ」では小さな国が勝利しない可能性が高い戦争に押し込まれています。 今、その国の人々は非常に疑問を抱く必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが始まると、事は混乱します。 物語はゆっくりと歩み寄り、フィラーのエピソードが投げ込まれて何かを伝えるのが永遠に取られた。 遅いペーシング私は対処できたかもしれませんが、それはそれが何をしたいのか分からなかったように感じました。 ストーリーは切り離されているように感じられ、ストーリーに焦点を当ててキャラクターに戻って、また戻ってくることから飛び出しました。 文字やストーリーを開発しようとすることは素晴らしいことですが、それが行われたやり方は不自然で強制的なものでした。 それの上に、ショーがどのような気分を味わっているのかはわかりませんでした。 時々、それは楽しくて喜んで、それは暗く劇的に感じられました。 たぶんショーは、2つをブレンドしようとしていたか、それは意図的に前後に行っていた。 どんな場合でも、それはうまくいかなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中でこのような問題が発生したにもかかわらず、ショーはそれ自体が一体となりました。 最初に、ショーはドラマになりたかったと決めました。 ジョークは今やポップアップしますが、ショーはラインの劇的な側面に固執します。 文字とストーリー展開のバランスも解消されます。 ストーリーライン要素は今やキャラクターを開発するのに役立ち、ショーは誰かのために小さなキャラクターを開発するために小さなストーリー要素を強制的に挿入する必要がなくなりました。 これはまた、ストーリーをより強く感じさせ、よりうまく流れました。 ショーが終わる頃には、私が最初に持っていたすべての問題は修正されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、ファンタジーと第二次世界大戦の戦いという興味深いミックスを取ります。 決してあまりにも多くの人に頼りすぎることはありません。 戦争の武器はライフルとタンクのラインに沿っていますが、同時に世界のほとんどすべてが「ラグナイト（Ragnite）」と呼ばれる物質によって権力を持っています。 この素材はまた、バルキリーの伝説と結びついています。そして、あなたは、バルキリーが終わりに姿を現すと推測できます。 通常の未来的なや剣と魔術からの設定を変更すると、ショーは他の多くの人に違和感を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは、戦争の両側に素晴らしいキャストを作り出し、開発することを管理します。 それぞれの人は、戦争に入る理由とその理由に沿った素晴らしいバックストーリーを持っています。 場合によっては、これらの理由により、社会的な問題が強くなり、誤っていることを知ったとしてもその性格を克服することは容易ではありません。  &amp;ldquo;Valkyria Chronicles&amp;rdquo;は本当にあなたがこれらのキャラクターを気にするように努力し、結局それは本当に報酬を与えます。 このショーは、これらのキャラクターの間の本当に感情的な瞬間を引き出します。 天気は、同じまたはapposing側の文字、友人または恋人の間にある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインキャストの向こうには、様々な指揮官の下にたくさんの兵士がいる。 本当に彼らはすべてチームの空を埋めるためにそこにいるだけです。 すべてと私はこれが名無しの兵士の束のほうが、彼らからあまり期待していないほうが好ましいと思います。 しかし、これらのキャラクターのすべては、ビデオゲームから引っ張られます。 ビデオゲームのようにそれぞれにはそれぞれ独自の名前と個性があります。 これは、それが分隊に多くの個性を与え、名前のない無名の兵士の束を与えるので、良いことです。 彼らはすべてただの栄光の余分なものなので、これはあまり良くありません。 彼らに個性を与えることによって、ショーは彼らと何かをするような気がします。 彼らは本当に開発を得ていないし、物語の中で唯一の部分は、あなたが一人の人と戦いに勝つことができないということです。 また、ゲームをプレイした人だけが得ることができるチームメンバー間のいくつかの内部ジョークでショーを得る。 これらは、ゲームをプレイしていない人が完全な経験を得ることはできないが、持っている人にとってはちょっとしたエクササイズになるほど重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルには、鉛筆で描かれたものがあります（それを説明するためのより良い方法がないため）。 これは、ビデオゲームのアートスタイルをコピーしようとする試みです。 個人的に私はそれがこの点で失敗すると思うが、それほど好きではない。 これは、伝統的なアニメの外観を維持すると同時に、群衆の中で際立つことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は始まりについて多くの悪いことを言っているし、終わりについて多くの良いことを言う。 それほどうまく始めることができなければ、あなたは素晴らしい物語を持ち、あなたを待っています。 しかし、私の一部は、そこに行くのがずっと時間がかかるショーを許すことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23616&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bokenhiebing/reviews&#34;&gt;bokenhiebing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Valkyria Chronicles    What would make you go to war? Everyone has some line that can&amp;rsquo;t be crossed. Weather it is your home being taken away, your family and friends are in danger, or your lover is also going to war. In “Valkyria Chronicles” a small country is pushed into a war that they most likely will not win. Now the people of that country need to ask themselves that very question.     When the show starts out the thing is a mess. The story was slowly  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dangime-1&#34;&gt;Dangime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Valkyria Chroniclesは、穏やかで、予測可能なアニメ、疲れた決まり文句と一次元のキャラクターでいっぱいです。 それは叙事詩的な設定であり、相対的な業界の品質の芸術は潜在的であるように見えるが、それは他のどの地域の基準にも満たないため、より失望してしまう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がバルカルリアを憎むことはできませんでした。私はちょうど退屈で、少しは失望しました。 あなたが若くて、多くのアニメを見ていないなら、私はこの中に実際に入っている人々がいるのを見ることができます。 あなたがそれを比較することができる偉大なアニメを見ているならば、物語の浅さと無駄な可能性が明らかになるはずです。 そこにはもっと悪いアニメがありますが、これは標準的な公式からまったく逸脱するものではなく、標準的な公式の素晴らしい例でもありません。 私はあなたの期待を下げるかどうかは分かりますが、あなたはこれを乗り越えることができます。しかし、もし私がそのような設定や潜在的な可能性を（私が持っているように）起きたいと思えば、あなたは失望するでしょう 私のような。 文字通りここでは何も新しいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169149&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dangime/reviews&#34;&gt;Dangime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Valkyria Chronicles ends up being a bland, predictable anime, full of tired cliches and one dimensional characters. While it&amp;rsquo;s epic setting and relative industry quality art make it seem like it has potential, it ends up becoming more disappointing as it fails t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingkatsura-1&#34;&gt;KingKatsura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が今まで見たゴミアニメの一つ。 信じられないことは、トップ2評価のレビューは10です。 私は脳のエストロゲンが精巣不全の不足を示したたびに、欲望の剣と血を吐くことで自分自身を刺したかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその話から始める。 物語はひどいです。 私はPS3のゲームをプレイしていないので、バイアスのあるlenseを通してこれを判断するつもりはないし、アニメーターを原作に固執させていたとしてもアニメーターを責めるつもりはないが、ゴミ箱はごみ箱だ アリシアの微妙でまだ燃えている熱いゼータイ・リュウキーで砂糖を塗ってください。 この前提は、基本的に、ダーケン=ユダヤ人のWW2の非常に架空のバージョンです。 プロットの進展の大部分は、予測可能なクリシェシナリオである。すなわち、腐敗した上司と戦時暴力。 これは何も悪いことではありません。私の本では、執行が良いならば、劇団やジェネリック主義はうまくいきます。悲しいことに、Valkyria Chroniclesの執行は、実質的に飢餓と病気の恐ろしい死に似ています アニメの陰謀のプロット。 台無しにすることなく、WW2の並行線が窓の途中に少し投げ出され、これは何らかの形で、今までよりももっと巧妙なばかばかしい酒房に変わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫です。 私はアートスタイル自体が私の意見ではとても良いので、それを言う。  AliciaとSelvariaはとてもかわいいです。私のポケットロケットは、いずれかがscreentimeの秒を取得するたびに、シャフトの首の傾きを行います。 キャラクターのデザインは全体としてこのアニメの強みですが、私はそれがアートにはうってつけです。 アニメーションの質はまともですが、アクションシーンでは非常に貧弱です。 私は実際にはMSペイントからまっすぐに見える後のエピソードの間に1つのシーケンスで私の飲み物を吐き出しました。 背景は退屈だったが、大部分は大丈夫だった。 また、この愚かな陰影のパターンは、彼らが実際に何かユニークで賞賛に値するように見えるようにする以外は何の目的も果たさなかったランダムな縞模様のように見えました。 本当に私を怒らせ、私を軽く手首を数回切った。 全体的に芸術はかなり悪く、あなたはこのアニメの他のすべてのもののようにあなたの目を傷つけたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は大部分がゴミで、ゴミ箱はうらやましいものでした。 両方のOPは大丈夫だった。 両方のEDは大丈夫でした。 何も目立ったことはありませんでしたが、少なくとも私はごみ箱のような崖から飛び降りたいとは思っていませんでした。 それは、実際のエプソンの間に一般的なビデオゲーム/アクションフリックのサウンドトラックを持っていたので、基本的にゴミだけ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ？ あれは何でしょう？ それを聞いたことがない、または一時的なゴミに誘発された記憶喪失に苦しんでいるかもしれません。なぜなら、楽しみは現時点では外国のコンセプトのように思えるからです。 私はそれ以外の言葉には分かりませんが、このアニメはゴミです。 あなたがValkyria Chroniclesよりステーキナイフで自分の心を彫りたいアニメを見たいのなら、アニメはあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメは完全なごみです。私はそれに-4/10を与えますが、MALは絶対値を使用するように強制します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216336&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KingKatsura/reviews&#34;&gt;KingKatsura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the more garbage anime I have ever watched. Unbelievable that the top 2 rated reviews are 10&amp;rsquo;s. I wanted to stab myself with a writhing swordfish and vomit blood everytime the estrogen for brains MC showed his lack of testicular fortitude.    I&amp;rsquo;ll start with the story. The story is awful. I didn&amp;rsquo;t play the PS3 game so I&amp;rsquo;m not going to judge this through any biased lense, nor am I going to necesarilly blame the animators if they were just sticki &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chingstah-1&#34;&gt;chingstah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はゲームをプレイしていたのでアニメが消えてしまったのでとても興奮していました。アニメもそうだと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に私はあなたがここで私の意見のリルビットのここでそれは行くことはなかった場合、あなたがゲームをプレイちょうどそれを見たかどうか言う必要があります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは含まれています：ロマンス、アクション（アニメの主題は戦争そうです..）、あまりにも多くないコメディ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはこうだ
ヨーロッパには2つのスーパーパワーがあり、彼らは貴重なラグナイトのために戦います。ガリアと呼ばれる場所はこれらのスーパーパワーの間にあり、ラグナイトの天国ですので、どうなるか推測します。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当にクールなアニメだし、あなたたちはそれを見なければならない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24585&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chingstah/reviews&#34;&gt;chingstah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;welll i was very exited when the anime gone out becouse i had played t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;airwalk-1&#34;&gt;airwalk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはPS3を持っている場合、あなたはゲームを買うより良い！ ウィキは素晴らしいです！ 今のところPS3で最高のRPGの30から40時間。アニメは、よく私が期待したものではないと言うことができます。 多分私は最初にゲームをプレイしたからかもしれません。だから私のレビューは（私のような）アニメの前にゲームをプレイした人のためのものです&amp;hellip;
ストーリー、うーん..それは全く同じではありませんが、それは良いです&amp;hellip;
アート、アニメはゲームのグラフィックをコピーしようとする..しかし、それは変わって見える..また、アリシアはアニメのいくつかの余分なポンドを得る..ハハ..
サウンド、甘く、ゲームとして美しい！
キャラクター、彼らは同じですが、時々Aliciaは非常に迷惑な..そしてウェルキンのような種類の不手..また、Faldioはもっと多くのロールを持っており、私は彼を憎んでいます..
楽しさ、私は全体の時間 &amp;lsquo;ゲームは良い&amp;rsquo;を考え続けていたので、私のためにうまくいかなかった..
全体的な3..申し訳ありません..あなたはPS3やゲームを持っていない場合。 私はあなたがこのアニメをもっと楽しむと思う！
アニメを見て、ゲームをした人の意見を聞きたい!!  Ciao..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15821&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/airwalk/reviews&#34;&gt;airwalk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you have a PS3, you better buy the game! Wich is AWESOME! 30 to 40 hours of the best RPG so fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darthnobilus-1&#34;&gt;DarthNobilus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;イントロ：私は告白しなければならない、私はこのアニメの適応にはかなり失望していた。 私はゲームをプレイしていたときにそれを聞いたことがあります（これとは対照的に、驚くべきことです）、友人が私の肩を見て、彼がそれを認識したと言いました。 私は彼がプレーしたかどうか尋ねたが、彼はアニメを見ていたのでそれだけを知っていたと言った。 ゲームの大ファンとして、私はすぐに興味を持ち、熱狂的に「千寿のバルクリア」を見る方法を探しました。 つまり、Valkyria Chroniclesという驚きと崇高さがいっぱいありますか？ こんにちはよ！ しかし、私が見たものは私の期待を満たしておらず、それを満たすこともできませんでした。 確かに、私はアニメがそのゲームに従うことを期待していたことを、最初に認めてくれるでしょう。 しかし、私の巨大な不気味さに、アニメは違った方向に行きました。良いものではありませんでした。 ここでは、最小から最大まで、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6/10）：ゲームでは、サウンド/ミュージックが最も弱いと思っていました。オストの種類があまりなく、音色も大きく異なっていませんでした。 しかし、私は効果音がまともで、声質が良いと思った。 逆に、これは、私の意見では、アニメの中で最も問題の少ない部分でした。 それはゲームのサウンドトラックを使用し、それに多くを加えなかった。 それは確かにこのアニメの私の非難にはあまり貢献しておらず、私の意見もそれを増やしても十分ではありませんでした。 うまく配置された、強力なオスト&amp;hellip;またはスナイパーラウンドの効果を過小評価しないでください&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（6/10）：次に、アートワークについて話したいと思います。 ゲームのカットシーンの大半で表情や対話しか表示しないミニマムな方向性のために、ゲーム中に私が気になることがあったが、私は銃に固執する彼らの能力に感謝する。 それは本当に必要でしたか？ ゲームはストーリーブックのモチーフにも当てはまりましたが、キャラクターのインタラクションの多くを見たことがうれしかったのですが、そのアイデアを選んだ理由を尊重することができます。 彼らはどういうふうに感じていたのですか？ さらに、セルシェードの水彩画はとても美しいものでした。 確かに、私は、アニメがストーリーブックのモチーフ、セルシェードのアートスタイル、アニメーションを使用していないため、ディレクターがゲームからアートスタイルを保持することを選択した理由を理解することができます（実際には、 かなりかっこいいが、外れているように見えた。 さらに、アニメはそのモチーフに縛られていなかったので、私は彼らが選んだより多くのことをすることができたと感じました。 さらに、（私は変態ではない、私は誓う）なぜ彼らはアニメの女性キャラクターの割合に目立った変更を加えたのだろうか？ ゲームの女性の戦士たちはすでに美しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（2/10）：アニメを見るのが雑用のように感じられるとき、私はそれを楽しんでいないことを知っています。 私はそれを私に勧めてくれた友人の言葉を信頼し、それがより良くなることを望んだが、その希望は無駄だった。  「千寿のヴァルキリア」が楽しくないと思った理由をまだ明確にしていないのならば、あなたの親愛なる読者が、今まで私が言ったことのすべてを忘れてしまったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181351&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarthNobilus/reviews&#34;&gt;DarthNobilus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Intro: I must confess, I was quite disappointed with this anime adaptation. I first heard of it when I was playing the game (which, by contrast, is amazing) and a friend happened to look over my shoulder and said that he recognized it. I asked if he played, but he said that only knew it because he had watched the anime. As a big fan of the game, I was immediately interested and enthusiastically searched for a way to watch &amp;lsquo;Senjou no Valkyria&amp;rsquo;. You mean, there&amp;rsquo;s MORE of the awesomeness and adorableness that is Valkyria Chronicles?! HELL YEAH! However, what I watched did not meet my expectations, nor did it rise to meet them. Granted, I will be the first to admit that I expected the anime to follow the game, even build upon its preexisting greatness; however, to my immense chagrin, the anime went in different direction, and not a good one. Here&amp;rsquo;s why beginning from least to greatest:    Sound (&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): In the game, I thought that the sound/music was its weakest point, as there was not much of variety of osts, nor did they differ much in tone. However, I thought the sound effects were decent and the voice-acting was good. Conversely, this was, in my opinion, the least problematic part of the anime. It used the so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;docalion-1&#34;&gt;docalion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;26/26のエピソードが見られた後&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Har〜Har!! 私は最後にそれを完全に見た！  Nyarhahaha!!! まあ、私は失望していないことを嬉しく思っていました。 しかし確かに、一つのこと、私は実現しました。アニメと一緒に深刻なトーンはうまくいきません。そのプロットの穴は簡単に見えます.Bwahahaha!! しかし、もう気にしないで、ロマンチック+コメディ=ユーバー満足感！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ははは！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はどんなスポイラーなしで言うことができますか？ うーん&amp;hellip;.それはハッピーエンドで終わった&amp;hellip;あなたはすでにそれを知っているよ！ 非常に平均的で、安っぽいですが、私はまだ幸せのうちに十分に得ることができません。 予期せぬ出来事が起こったことについて私が驚いていたと言えるかもしれませんが、私が欲しいものを手に入れました。 それにもかかわらず、それは物語の甘さに加わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウェルキンさまは私の最高の尊敬に値する！ 私は本当に彼を愛しています。だから私は彼の奇妙な表現や声明をもっと見たいと思っています。 彼は本当にユニークな英雄のカテゴリに属しています！ 武術！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、とにかく&amp;hellip;私はバルキリアクロニクルは完璧ではないと言うことができます。 あなたは簡単に弱点を見つけるでしょう。 良いことは、楽しみの要素が議論の場にあるとき、確かにそれが実現するということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私の仲間のオタクスには、ガリアと帝国の世界で私が滞在中に感じたかわいい瞬間を皆さんにお伝えしたいと思います。 私はあなたがその特別なオーラを感じることができることを願っています！  Hehehehe&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンバッテ!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰かが欲しい人から、ウェルキン・イン・ザ・リアル・ワールド、
私&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;******************** 14/26エピソードを見た************************  **&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメがどれくらいのプロットホールを持っているか気にしない！ 私はすでに満足しているので、気にする必要はありません。なぜなら、VALKYRIA CHRONICLES &amp;mdash; COOLNESS FACTORを骨に染み込ませるからです！  Bwahaha!! このことから、私は再び信仰を感じました！ アニメコミュニティにはまだ希望があります。  Bwahahaha!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あへｒっっｍ。。。すみません。。。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、話題に戻ります。 私は誤ってこれで落ちました。 私はどこかからそのタイトルを見て、すぐにmyanimelistにチェックを急いで行きました。 私は、これはあまり話を聞いていないと思うので、良い評価を受けたことに驚きました。（または私は間違っていますか？）まあ、とにかく&amp;hellip;私はそれが非常に致命的な戦争のタイトルかもしれないと思ったので、 自殺の椅子に入れるだけかもしれない。 しかし、良いこと&amp;hellip;私は完璧な直感に恵まれていませんでした！  Bwahahaha!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は簡単にそれに恋しました！ 私が最初に思ったほど重くはありませんでした。 それは実際に良いアニメが提供することができるテーマの良いバランスを持っています：軽いアプローチをしているが、深刻な調子で。 血まみれではなく、子供でさえ誰もが完全に楽しむことができます。 面白いですが（ちょっとホロコーストを思い起こさせます）。 そしてもちろん、最も重要な成分.hihihihi&amp;hellip;.以来、私の視床下部を循環してきたロマンチックな青い目。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bwahahaha!! ええ、私は主人公が持っている愛のピラミッドへの私の不潔な感情のためにこれを書いています！ 私はシリーズの半分ではないですが、私はすでに私の新しい発見された愛のデュオについて何かを言うこの止められない衝動を感じます！ 武術！ 私はいつも私の新しい夢の愛のチームを見つける、彼らはすでに非常に多く、今も私はそれらを覚えていないことができます。 私を気にしないで、私は自分自身に話しています。彼らは^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく..私は、Valkyriaはコードギアスとはまったく同じだと言うことができます。もちろん、どちらも戦争のタイプなので、もちろんそうです。 しかし、良いこと、私の比較は、この1つに有利になるだろう..彼ら..私はギアスを楽しんだが、この笑顔のように - バルキリーリアのための全面的な楽しみ。  =＆gt;  Code Geassとは異なり、Valkyriaは柔らかい性質を持っており、リラックスした気分になります。 しかし、それは戦争の真っ只中ですが、あなたはまだ助けてくれることはありません&amp;hellip;幸せです！ ティー・ヒー！ 私は知らない。幸福はゲームの名前である。 まあ、私はもちろん、ギアスを非難するわけではありません、そのように書かれているので、プロットは非常に深刻で暗いです。 しかし、私が指しているのは&amp;hellip;まあ,,, hehehe&amp;hellip;ただValkyriaを輝かせるために&amp;hellip;何でも&amp;hellip;私を気にしないで&amp;hellip; hehehe&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここはどこ？ はい。 （まあまあ、彼はいつも勝つ何か） キャラクターについて何か教えてもらえますか？ 私はまだエピソード14にいるので、次に何が起こるのか分からないが、私の初期の観察から、私はそれを言うことができた&amp;hellip; WELKIN GUNTHERは完全にKAKKOI!!  &lt;strong&gt;鼻血&lt;/strong&gt;彼は全く変わったですが、もちろん、変装の天才です。 誰が彼を好きではないでしょうか？ 非常に素朴な男ですが、まったく信じられないほどの男です。 彼は非常に確かな勝利の計画で戦う！ そして、たとえ彼の相手がどれほど偉大で賢いものであっても、彼はもちろんそれよりも長持ちします！  Nyarhahahahahah!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから我々はまた、アリシアを持っています。 井上マリーナが彼女の声を聞いてとても嬉しかったです。 私のゴリ、マリーナさんはいつも良い役を得ていますが、私は彼女がこの種の役割ですでにタイプキャストされていると感じました。 アリシアに戻って、まあ、彼女は男性の心をキャプチャする誇りを持ってあなたの典型的な強く本質的な女性の性格です.Buhuhuhuhu！ 私は今彼女を嫉妬しています。アー。しかし、私はウェルキンさまとアリシアが完璧な愛のチームになることを知っています。 だからそれは、noooooooooooooooooooo他のpartiesssを意味する！  （しかし、これは物語をより面白くする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから私たちも持っています&amp;hellip;私はもうそれ以上話しません。 私は、私のおじさんがすでにとても郊外だったことを感じたので。 ゴメン！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以上、私はまだ私の希望を高く保っています！ 私はもっ​​と幸せなエピソードが来ることを知っている。 私は彼らが失望しないことを願っています。  ！  &lt;strong&gt;常に指が交差&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの100％のロマンチックな事件を抱える誰かから、
私&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19895&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/docalion/reviews&#34;&gt;docalion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After &lt;sup&gt;26&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;26&lt;/sub&gt; episodes seen&amp;hellip;.    Har ~ Har!! I watched it full at last!! Nyarhahaha!!! Well, I was happy I wasn&amp;rsquo;t disappointed. But sure, one thing, I realized..the serious tone doesn&amp;rsquo;t get fine along with the anime, its plot holes are easily seen..Bwahahaha!! But don&amp;rsquo;t care anymore, Romantic + Comedic = Uber SATISFACTION!!    Bwahahaha!!    Well, what can I say without any spoilers??? Hmmmm&amp;hellip;.It ended with a happy ending&amp;hellip;You&amp;rsquo;ll already know it!! Although very averag-y and cheesy, I still can&amp;rsquo;t get enough of happily ever after. I go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;llythe-1&#34;&gt;Llythe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（このレビューは、ゲームをプレイしていない場合はゲームに関連するので、大半はこのシリーズのレビューですが、このレビューは役に立たないかもしれません、スポイラーはありません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Valkyria Chroniclesは、私が今まで見たより優れたアニメの1つでなければならず、アニメへのビデオゲームの最良の適応の1つである必要があります。 私はまだ3つのエピソードだけで、私はこのシリーズがこれまでのところどれくらい素晴らしいと思うかについてのレビューを書くように強いられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今まで私が見たことから、ストーリーはゲームによく似ていますが、それはさらに優れたものです。 キャラクターと追加のシーンの素晴らしい会話は、ゲームのキヤノンを台無しにするのではなく、このアニメを本当に助けます。 一方、コンテンツの欠如以外の理由でゲームの物語を嫌った場合、このアニメの物語はあなたにアピールしないことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、私はBebop&amp;rsquo;esque型のアニメーションスタイルを好む一方、これは本当に素晴らしいです。 私は、これを生み出すアニメーションスタジオはA-1 Pictures Inc.だと思っています。これまで見たことに基づいて、実際にはもっと多くの作業をする必要があります。 ゲームPersona 4以外、これはこの会社の最初のもので、スタイルは本当に私にとって魅力的です。 ゲームでカットシーンのエッチングされた外観を楽しんでいないと、彼らはそのスタイルを使用しますが、それは &amp;lsquo;侵入&amp;rsquo;ではなく、個人的に私は本当に自分自身が本当に好きですが、私は苦情を聞いたことがあるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが音楽を楽しんでいればそれはうまくいくが、私は個人的には音楽をゲームのためのものに帰していると思う。 ああ、誰か死んだ人はいませんでした。声はあまり読みませんでした。私は日本語の声優を認識するのにあまりよくはありませんが、彼らは常識を使ってゲームの声優を使ってくれることを願っています。 私はまだJPNの声でゲームをプレイしていないし、もしゲームの声を使って英語で吹き替えられたら願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーで私を襲った最初のものの1つはオープニングカットシーンで、彼らはゲームのあなたの名簿のキャラクターの束を持っていました。 このアニメに入ると、私は主人公の使用を期待していましたが、ゲームに対話を持っていなくても、個性を持つ少数のキャラクターが含まれていました。 すべてのことをまだ見ていないのに、少なくとも私は疑問を持っていますが、少なくとも7人のキャラクターのすべてまたはほとんどをカメオや何かに含めることを願っています。  ArciesiaのSkiesのファンである私は彼らがアニメにヴィース、アイカとフィナ（メディック）を含むことを計画していることを願っています。 私がクローズド・カットシーンで気づいたもう一つのことは、ゲームで言及されていないSelvaria（主なアンタゴニストの1つ）の料理でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、私は本当にシリーズを楽しんでいる、それは素晴らしいとそれは正しい感じです。 彼らがアルカディアのカメオを持っていなければ、私は失望するだろうが、私はおそらくこれを私のお気に入りのアニメの1つと考えているだろう。 あなたがゲームを楽しんだ場合、これは必見ですが、ゲームをプレイしていないが、戦争についての良質のアニメを見たい場合は、これも楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Llythe&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20636&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Llythe/reviews&#34;&gt;Llythe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(For the most part this is a review on the series as it relates to the game if you haven&amp;rsquo;t played the game this review may not be too helpful, no spoilers)    Valkyria Chronicles has got to be one of the better animes I&amp;rsquo;ve ever seen, and one of the best adaptations of a Video Game to an Anime. Being only 3 episodes i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;genna-1&#34;&gt;Genna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこのアニメを終了し、私は絶対にそれについてのレビューを書かなければならなかった！
このアニメはすばらしいです。 ファンタジーとロマンスの冒険/アクションビットを一緒に探しているあなたのために、あなたのアニメはここにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の3つのエピソードは一種の遅いですが、一度それらを渡すと、アニメは良くなり続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものはオリジナルではありませんが、アニメ自体に描かれているように、それはオリジナルです。 それは戦争についての話であり、なぜ戦争についての話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのアウトスタンドポイントはキャラクターです。 それはちょうど側面のキャラクターであっても、それらのすべてに人格と小さなサイドストーリーが与えられ、主人公は奇妙で素晴らしい人格を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは初めに面白いですが、後でドラマに変わり、ある時点で悲しい部分（私のような）で泣く人も泣くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをとても楽しんで、ドラマコメディファンタジーと戦争物語が混ざった行動を愛する人にそれをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24246&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Genna/reviews&#34;&gt;Genna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished this anime and I absolutley had to write a review on it!   This anime is FABULOUS.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tyrraell-1&#34;&gt;Tyrraell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Valkyria Chronicles（アニメの原型であるPS3ゲーム）は、没入型のストーリーテリング、主人公の人道的かつ多次元的な表現、そしてキャラクターの二次的なキャストのある部分を持つ芸術作品であり、微妙なものです 両陣営のあなたの普通の兵士の戦いの派閥間の強固な違いの欠如を描いた、「コインの両側」について伝える方法は、すべて背景に表示され、戦争が引き裂かれたことを解き明かします。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソース資料の重要なメッセージの1つは、共通の兵士の立場から見た戦争の悲しみと恐怖を私たちに示すことで、彼自身の個人的な闘いと合わせて、彼の正当と誤った認識を再構築しました。 同じ時間に、彼の夢と願いに触れることによって、彼の意志を勝ち取って前進させ、私たち自身の生活の中でも同様にインスピレーションを与えることができます。一方、アニメの主な焦点は、 ロマンチックな関係、そしてチームの揺るぎなき団結、別名「友情力」は、実際のプロットや敵意を逸らして敵意を払うための実際的なプロットや巧妙な戦術的な戦略を開発するよりもずっとチーズな音で、実際にぎこちない戦闘が存在しない アニメ また、ロマンチックな側面（これは主なテーマの1つですが、これはそうです）は非常に不十分で、元々は実行されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なキャラクターの開発がありますが、現実的ではなく、主に熱帯雨林に頼っています.Faldioはソース資料よりもはるかに多くのスクリメージを取得しています。彼は独自の開発物語を持っています。 他のものを考慮して空気。 アニメの他の面は芸術であり、それは健全ですが、ストーリーとキャラクターの部門は恐ろしく、ほぼパロディーに扱われているため、私の意見ではこの適応のために本当に救われません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の思考を要約すると、SenjouのValkyriaはそれ自体が恐ろしいアニメではありませんが、原材料がうまく処理されれば、大きな可能性を秘めたあらゆる基準ではかなり一般的で平均的ですが、最高のアニメの1つになり、 戦時中の希望と絶望は、時間を殺すのには良いが、他の深刻な面では気にしない、明るくて明るい色のついた行動であることに決めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234511&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tyrraell/reviews&#34;&gt;Tyrraell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Valkyria Chronicles (The PS3 game which is the source material of the anime) is a piece of art with it&amp;rsquo;s immersive storytelling, humane and multi-dimensional representation of the main, and a certain part of the secondary cast of characters, and with it&amp;rsquo;s subtle way of conveying about the &amp;ldquo;two sides of the coin&amp;rsquo;, portraying the lack of solid difference between the warring factio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kalahee-1&#34;&gt;Kalahee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はSteamでゲームを手に入れる前に初めてアニメを見ました。そしてValkyriesが場に出るまでは両方ともうまくいきました。ドラゴンボールZがやりました。
あなたに会い、侵攻する軍隊から逃れるために最高のタンク、エーデルワイスに人を迎える3人の人がいる。 そうすればエーデルワイスはこのアニメの中心になり、他の部隊メンバーとの関係に従うと多くのエピソードが続き、いくつかの人種差別が押しつぶされていることがわかります&amp;hellip;そして、バルキリーが現れて注目を盗み、 キャラクターは、残りのアニメにとっては役に立たない。 ゲームのメカニックは素晴らしいですが、私が啓示に着く前に遊んでいなくて、そこから遊ぶ意志さえ持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232399&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kalahee/reviews&#34;&gt;Kalahee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first saw the anime before I could acquire the game on Steam, and in b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;airlick-1&#34;&gt;Airlick&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはアニメよりはるかに優れていることがあります。 それから、それはずっと悪いことがあります。 これは当然のことですが、アニメとしてのキャラクター開発部門では、ゲームは仕事としてはうまくいかないでしょう。 まあ、それはRPGだけど、VCはRPG要素がほとんどない戦術的なゲームです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私はすでにアニメキャラクター開発の最善の側面を挙げました。 戦争の過程で登場する登場人物を見ることは素晴らしい気分です。 彼らはお互いが好きではないように、お互いが嫌いかもしれないが、お互いにも死ぬだろう。 これは非常に現実的です。人々の間の特別な絆は、ほとんどの兵士たちが話すことです.VCはそれを非常に説得力のある方法で表現しています。 キャラクターは非常に多様ですが、時には非常に珍しいものですが、それにもかかわらず楽しいものです。
私のために9/10、彼らは完璧に近いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 私はこのアニメ/ゲームに非常にユニークなアプローチをしていると思います。ストーリーのこの部分が一般的な戦争物語として降りてくるので、私は本当に壮大な側面と戦争全体に集中しません。 それは偉大な帝国を打ち負かす恐れのない英雄の群れのグループの別の話です。 それほどオリジナルではありません。 キャラクターとその背景物語のおかげで、それは素晴らしいショーになります。 私はそれに基づいてそれを9/10にしたいと思っていますが、それは全体的なテーマがどれほど真実であるかによって公平ではありません。 ストーリーがゲームに比べて洗練されているということもありますが、戦いが少なくて済みます。 しかし、最も重要な戦いはそのまま残されています。 したがって、8/10は公平なスコアです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド。 それは7歳のアニメですが、もっと重要なのは、決して高い予算のショーではないことは明らかです。 芸術とアニメーションはかなり貧弱です。 彼らは本当に悪い探しではありませんが、平均以上の一歩を踏み出さないでください。 ほとんど同じことがサウンドについて言えますが、ダビングは良いので、グラフィックと同じように評価するのは不公平です。 芸術のための6/10とサウンドのための7/10は公正であるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは非常に楽しいアニメでした。 それは様々なテーマをカバーし、汚れた、そして一貫性のない戦いで戦っている定期的な凶悪犯罪の説得力のある絵を示し、いくつかのテーマは非常に厳しい（例えばダルケンズの治療）ものもあれば、軽いものもある。 私は行動についてのすべてではなく、キャラクターの発展についてのアニメを見て楽しむなら、退屈な瞬間はないと思います。 私は8/10以上を評価したいと思いますが、本当にできません。  8/10はやはり伸縮性がありますが、小さな欠点にもかかわらず、これは良いアニメの一枚なので、私はこれをやりたいです。 間違いなくいつでも見る価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222469&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Airlick/reviews&#34;&gt;Airlick&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are things this show does a lot better than anime. Then there are things it does a lot worse. This is only natural, a game can&amp;rsquo;t possibly do as good of a job in the character development department as an anime. Well, it can if it&amp;rsquo;s an RPG, but VC is a tac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;teaseeoh-1&#34;&gt;TeaSeeOh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;現時点では、あなたはゲームをプレイしたり聞いたりした後のアニメの様子を見に来る可能性が高いです。  PS4のリマスターで好奇心を抱かせる人が増え、通常のスチームセールではさらに好きな人がいるだろう。 個人的には、PCでもう一度ゲームをプレイした後、私はアニメーション形式で再生した素晴らしいシーンと戦いを見たいと思っていました。 多くの人が同じことを望んでいると思われます&amp;hellip;これは配信しますか？ はいといいえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7（良い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはゲームの記述そのものからまとめることができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;1930年代を暗示する架空の大陸に設定されたヴァルキリア・クロニクルズは、エウロパを描いたもので、帝国と連邦という2つの超大国に分かれて支配されています。 帝国は、貴重な天然資源であるラグナイトを確保しようと、2つの大国と国境を共有しているガリア（Gallia）を侵略することを目指している。 この闘争の中で、Welkinという名の英雄とGallian Militiaの同僚である「Squad 7」が侵略とその権力で大陸を統一しようとしている帝国の試みと戦っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;続く戦争中、Squad 7は、伝説にしか存在しないと考えられていた特殊な力を持つ古代レースである「Valkyrur」と呼ばれる秘密の武器を帝国が所有していることを発見します。 この新しい発見によって、ガリアの帝国を倒し、ガリア市民の命を救うガリアの能力の運命&amp;hellip; &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームの概要は本質的にここのアニメと同じです。 ほとんどの部分について、全体的な話はかなり忠実に続きます。 しかし、それは代替の物語に合うように細部のかなりの部分を変更すると言いました。 私はスポイラーの恐怖のためにあまりにも多くに入ることはありませんが、他の点では重要な部分（私の意見では）は完全に欠席しているか、ここでそのために他のものに置き換えられています。 例としては、アニメ、プリンセス、彼女の登場、または最初の都市での紹介/始まりに対する対戦のあるキャビン場面が挙げられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私を間違ってはいけない、変更のいくつかは歓迎された追加です。 いくつかの変更はより理にかなっており、それらのシーンをさらに肉付けし、特定のキャラクターにさらに発展させるだけです。  Sargad 7の主要部であるLargoのような人は、画面の時間と成長を十分に得ています。 しかし、特定の変更だけで、あなたの頭を傷つけ、「なぜ？」と尋ねるようになります。 ゲームの描写がそれをはるかに良くし、何も欠けていなかったとき。  1つのそのような例は、Shamrockが何でも（ゲームではSquad 7への巨大な追加であったとき）何かを得さえしないZakaと共にいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこに私の個人的な好みにかかわらず、物語はまだ同じプロット点に続き、さらにゲームの戦いの大部分を含んでいます。 私はゲームの話が好きだったので、ここでの話もとても良いと思ったと言うことは言うまでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  7（良い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの芸術的なスタイルは、スケッチのような質のゲームをある程度獲得しようとしています。 それは元の素材に素晴らしい敬意を表し、疑似フィルタがなくても、アートはすべてアニメーション化され、アクションシーンでもうまく流れます。 このアニメでは、世界、キャラクター、セッティング、背景、そして細かいことすべてがうまくいきます。見るのがとてもかわいいです。 私はドラゴンボールスーパーのような芸術的な問題のために自分自身を見守っていないと思っていたし、No Game No Lifeの場合のように私が誤ってSweetFXまたはENBプロファイルをインストールしたかどうかを確認していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのキャラクターは、このアニメとゲームとの間で、（私の意見では）目立つほど良く見える。 ロジーは、彼女のゲームの変種を洗練されたものよりはるかに鮮やかでカラフルに見えます。 私が「もっと悪い」と言っている比較の唯一のキャラクターは、彼が彼に違った見た目を見せるようにしたが、誰かが本当に不満を感じることはないだろうから、ラルゴだろう。 プラス&amp;hellip; 1つの宴会場でかなりセクシーなドレスでSelvariaを見ることができます。  ＆lt;レニーフェイスを挿入する＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  10（抜群）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの強み。 タンクの効果音から銃のポップまで、彼らが撃つとき、それはそこにあり、あなたがヘッドセットを身に着けたときに没頭します。 本当にこれを次のレベルに引き上げるのは、ゲームのOSTのビットを含めてアニメにシームレスに統合したことです。 さらに、彼らの役割を再現するために、オリジナルの日本人声優/女優も参加しました。 これは素晴らしいです。 私はゲーム界から飛び降りて、アニメに入り、拍手を見逃しません。 トップノッチのもの、特にアニメに死があるときには、ゲームのテーマを超えてゲームをプレイすることがあります（そして、私はそれを笑ったり、笑ってはいけませんが、私は通常そうしました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  3（悪い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、これはアニメの大きな失敗です。 それは、文字の一部、特にウェルキンとアリシアの人格を完全に2つの主人公に変えます。 これは、私が前に言ったように、「なぜ？」という質問をする瞬間のひとつです。 試合中のウェルキンは時々奇妙なボールとして描かれていますが、彼のチームを率いることに関しては、彼はビジネスについて大変です。 確かに彼は風変わりだが、軍隊を導き、敵に発砲したり、命令を出したりする時は、彼の調子と態度は完全に変わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメで？ ウェルキンはベータ版であり、自然、バグ、生物学に関心を持つ大人気の人ではありません。 彼らはまた、私が彼を思い出していないときに、この奇妙な愛の三角形を作成し、1つの側面の章の外で始めるためにゲームで多くの相互作用を持っているFaldioかなりの女性の男、Aliciaとうっとりする。 これはドラマのために行われた変更に過ぎませんが、最初にゲームをプレイしたために私とはうまく座りません。 彼らはまた、キャラクターを追加します。私は、ゲームからアニマルへの思い出を思い出さない。 彼は実際にはアニメの目的を果たしていないし、彼はどんなやり方でもゲームに参加していなかったので、彼は強制的に感じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、キャラクターとその描写自体が悪いのか？ いいえ、まったくありません。  Largoから野菜を味わったり、Jannのセクシーな筋肉を夢中にしたりして、Largoのおかしなことをやっています。しかし、それは特定のものの精神を保ちます。 それらには何か他のものがあります。 例えば、彼らは無作為にAliciaジェネラル・ツンデレのアニメ・アーキタイプのキャラクターを作り、Rosieはアニメの巨大なカンツーバック（彼女はゲームではそれほど悪くはなかった）を作ります。 彼らは悪い描写ですか？ いいえ、正直何か他のものよりも、変更されたキャラクターに関してちょうどいいところがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  6（公正）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;客観的に言えば、私の経験やこの世界への紹介の基礎となるゲームが決してなかったなら、私はここにあるべき楽しみがあると言います。 これは特にWW2や軍用アニメが好きな人には当てはまります。 キャラクターの開発、興味をそそられる小さな代替宇宙、そしてドラマ、ユーモア、ストーリーテリング/世界の建物、そしてここでの行動がうまく融合しています。 ペーシングは時々少し離れているかもしれませんが、ゲームをプレイして正直に補足して説明することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームをプレイすることは、その面で両刃の剣になる可能性がありますが、言われたように、あなたを悩ませるような顕著な違いがあります（私のように）。 しかし、すべてでは、まともなアニメを損なうだけでは十分ではありません。 それは堅実な腕時計に終わり、いくつかの面で原料から外れても私はそれを後悔しているとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  6（フェア）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はゲームをプレイしていない人にこのアニメを推薦することができます。 それは単独で単独で立つことができ、裏返しでは、ゲームの世界を徹底的に楽しんだり、お気に入りのキャラクターで別のものを欲しければ、Valkyria Chroniclesの世界であなたを元に戻すのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ゲームは遠く離れて元の物語のより良い、そして真の描写であると言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213500&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TeaSeeOh/reviews&#34;&gt;TeaSeeOh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At this point in time, you&amp;rsquo;re likely coming here to see how the anime was after playing or hearing about the game. More people will likely have their curiosity piqued with the remaster on PS4, and still some with the usual Steam sales. Personally after playing the game again on PC, I wanted to see those awesome scenes and battles I played in animated form. Many are likely wanting the same thing&amp;hellip;and does this deliver? Yes and no.    Story - 7 (Good)    The story I can sum up from just the game&amp;rsquo;s description itself:    &amp;lsquo;Set in a fictitious continent reminiscent of the 1930s, Valkyria Chronicles depicts Europa, divided and ruled by two super powers: the Empire and the Federation. The Empire has set its sights on invading the principality Gallia, which shares its borders with the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lawfulengineer-1&#34;&gt;LawfulEngineer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは一番好きなものではないので、非常に短く、このアニメが本当に良いかどうかについてのポイントになります。 答えは、はいです。  Senjou no Valkyriaは同名のビデオゲームをベースにしており、AliciaとWelkinの話に沿って、帝国によってもたらされた戦争で一緒に戦う。 最初にゲームをすることを強くお勧めしますが、もしそうでなければ、アニメを最初に見て、大丈夫です。 このショーについて、私が一番際立っていたことを一つ選んだのであれば、これは私が今まで見た中で最高のゲーム・アニメ・アダプションの1つになるでしょう。 このショーにはOPやEDはありませんが、質は非常に高いです。 キャラクターは好き嫌いがあり、音は十分で、アートスタイルはとても愉快で、ストーリーは素晴らしく、全体的には楽しい軍事的なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、これは私が見てきた素晴らしいビデオゲーム対アニメの1つの適応であり、私は物事と軍隊の国側を楽しむ人々のためにそれを強く勧めます。 ああ、ビデオゲームもチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LawfulEngineer/reviews&#34;&gt;LawfulEngineer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is not the most fancy of ones, so it will be very short and to the point about whether this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soraxnagisa-1&#34;&gt;SoraXNagisa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（Facebook上のThe Hateful Anime Truthに書かれているように）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメに変身したゲームは、ハリウッドがゲームを大画面に持っていくという呪いとほぼ同じです。 通常は決して動作しません。あなたはあなたがそれが生まれなかったことを望んだほど好きだったゲームの手のひらのバージョンを手に入れます。 例えば、Tsukihimeはよく知られたType-Moon RPGであり、多くの異なるパスで満たされていましたが、アニメの形では、すべてのBAD ENDを取ると思っていました。 完全にはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Valkyria Chroniclesが来ました。  Welkin Gunther、Isara Gunther、Alicia Melchiott、その他の重要なメンバーがゲームから直撃した同名のビデオゲームのアニメ化。 少数の選手がアニメにとって重要なものであったにもかかわらず、残りはアニメの裏側にあるか、またはALLには存在しない。 しかし、私はここで少しばらばらになっています。 ストーリーの側面から始めよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、正確さはアニメのどこにでもあなたを得ることはありませんが、このアニメはゲームのメインストーリーに沿って起こります。 そのゲームではキャラクターの一部のメインの肉をカバーし、キャラクターの一部にもう少し裏付けを与えた多くの副作用があったため、その中の「MAIN」という言葉を強調しています。 このアニメは、戦争と戦争のみに焦点を当てた、ストレートからポイントへの直線的なストーリーラインを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ちょっと、メインのストーリーラインが本当にここで注目を集めたので、私は10に直線性、滑らかさ、そしてゲームの正確さを与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼女がアニメの前に入ったときにSelvariaがどんなに熱くなったのか分からなかった！ ええと - 私はそれを忘れてしまった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術家たちは、ガリア軍の衣服から両軍隊の戦車、武器、鎧にいたるまで、細かいギャリアを捕らえていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、親愛なる神、セルビアのジャグは巨大です&amp;hellip; UMM、MOVING ON！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つは、それが持っているように、ほとんどの場合、すべての音楽はゲームから直接取られていません。 私は、エピソードの一つでデスパレート・ファイトを聞いたときに驚いたが、その1つの戦場の方法はより壮大なものにした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそれは私が音について言うことができるすべてについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターには個性があります。 それは人間の本性です。  Valkyria Chroniclesも例外ではありません。  Squad 7は、意図的に、非常に内向きのスージーからローンウルフマリーナまで、その奇妙なキャラクターの選択のため、全軍隊の中で最も奇妙な束です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪人には、「嵐の前に静かな」型の取引がある。 見た目は冷静で落ち着いていますが、戦争ではまったく違う人になります。 それは本当にこのアニメを最大限に引き出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的（私は楽しみの要因で何かを考えることができないので、このレビューは時間がかかりすぎます）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らがゲームをしたのかどうかは誰にも強く勧めています。 物語は非常に興味をそそられ、あなたを席の端に留め、それが起こるまで何が起こるか分からないし、地獄でも、それは自分の涙の瞬間もある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、Valkyria Chronicles、あなたはAnimeテストへのゲームに耐えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31018&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SoraXNagisa/reviews&#34;&gt;SoraXNagisa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(as written on The Hateful Anime Truth on Facebook)    Games turned into Anime are almost equivalent to Hollywood&amp;rsquo;s curse of bringing games to the big screen; It usually NEVER works, and you get a botched version of the game that you liked so much that you wished it never was born. For example, Tsuki &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Valkyria Chroniclesシリーズは、第2次世界大戦に基づいた戦術RPGのセットで、2008年にPlaystation 3のためにSegaによって作成されました。私はそれをプレイしたことがなく、PS3を個人的に持っていません。 私はちょうどそこにアニメの適応があるので、そこに置くことを望みました、そして、私はそれを見直すように頼まれました。 だから彼らがゲームのストーリーを台無しにしたら、私はそれを知るつもりではない。 私が見ているのは、アニメが独力で成立しているかどうかである。 それはゲームのストーリーの適応であるため、そうすべきです。  Valkyria Chroniclesのアニメを見て、それが管理しているかどうかを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この文字は2つのカテゴリに分類されます。 開発されたものとそこにあり、名前を持っているものの、いくつかの基本的な詳細を除いては事実上何も知りません。 それでも、開発されたキャラクターは、いくつかの興味深い力学と良い緊張のために作る。 一例としてチーム7を使うためには、ウェルキン、アリシア、イサラ、ロージー、ラルゴがあり、彼らはグループの半分を占めていない。 多分、ゲームは他の人と一緒にもっと多くの時間を費やし、それから利益を得るかもしれません。私は分かりません。 私はキャストサイズを扱いにくいと呼ぶことに誘惑されるが、彼らは大きなキャストを持っていなければならなかった。 大規模な武力紛争に関する話は、十数人程度の人々しか見ていないとうまくいかないでしょう。 スコープは台無しになるだろう。 しかし、これは多くのキャラクターをある種のステレオタイプとして読むという不幸な効果をもたらします。 別の問題はロマンスです。 それの多くは非常に有機的には機能しませんし、人為的または強制的に出てきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これでの芸術はかなりうまくいきます。 キャラクターはよく見え、ほとんどのアクションシーンが効果的です。 私が「ほとんど」と言っている理由は、ちょっとばかばかしいように終わりに向かういくつかの戦いの場面があり、それに従うのが難しいということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは本当に良いキャストを持っています。 あなたは、多くのゲームベースのアニメに大きな役割を果たすようだと思われる櫻井隆宏さんがいます。 また、桑島法子、大塚昭夫、大原さやか、福山潤、井上マリーナなどがあります。 音楽の中には本当に良いものもあれば、忘れられないものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は3/10です。 ホモ・エロチックなものとして読まれるシーンがいくつかあります。 彼らは最終的にはどこにも行きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それはSenjou no Valkyria：Gallian Chroniclesでした。 すべてが考慮されるとき、まともなアニメです。 私の最終評価は6/10になるでしょう。 それほど深刻ではない戦争物語を楽しんだり、戦術RPGのファンであれば、あなたはそれに感謝するでしょう。 私は元のゲームのファンには本当に話すことができません、アニメはそれらを激怒させるようなものを間違って間違ったものにしているかもしれません。 あるいは、彼らはそれを優れた補足物と考えることができます。 私が言うことができるのは、スタンドアローンの仕事としてまともなことだが、本当に良いことではないということだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110649&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Valkyria Chronicles series is a set of tactical RPGs based on the second world war and created by Sega in 2008 for the Playstation 3. I have never played it, not having a PS3 personally. I just wanted to put that out there since there&amp;rsquo;s an anime adaptation and I&amp;rsquo;ve been asked to review it. So if they screw up the game&amp;rsquo;s story, I&amp;rsquo;m not going to know it. What I&amp;rsquo;m goint to be looking at is whether or not the anime holds up on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whoicanbe-1&#34;&gt;Whoicanbe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメが関係する限り、それは素晴らしい物語であり、素晴らしい時計です。 文字はよく発達しています。 それはまたそれを偉大なアニメにする複雑な愛/嫌悪感を持っています。 アーティスティック・ビューとディレクティング・ビューは、お互いをうまく補完します。 誰にでも見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメで本当に見つけた唯一の根本的な問題は、ストーリーの途中で親切だということです。最高のキャラクターのひとりが死んでしまい、あなたは「私は見守り続けるべきなのですか？ 私はそれがより良くなると思ったので個人的に私は見守ったが、それは事実の後に次のビューのエピソードの上にプッシュし引っ張られていた悪いナイフの傷のように感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、このアニメは誰でも見ることができます。 最初の一見はそれほど素晴らしいことではありませんが、最初の2〜3回のエピソードを過ぎると、あなたはどちらかといえば中毒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20761&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Whoicanbe/reviews&#34;&gt;Whoicanbe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As far as the anime is concerned, it&amp;rsquo;s a great story and a great watch. The characters  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dwarfking45-1&#34;&gt;Dwarfking45&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シーンが設定されます。 大陸には戦争があり、小さな国にはそのすべてが混ざっている、ガリア。 これは西側の連邦と東側の帝国の間にある第二次世界大戦を意味します。 その2つの真ん中にかかって、ガリアの小さな国はアニメの宇宙の中に不可欠な燃料源である豊富な量のラーニテのために戦争に巻き込まれる。 このアニメは、最初のユーロパン戦争で戦争のヒーローであったゲンター将軍の息子のウェルキン・ガンダー（Welkin Gunther）と彼の冒険と司令官としての活動に続く。 このアニメはすばらしいアニメのための舞台になり、間違いなく、それは配信しますが、一部の地域ではうまくいきません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は私たちのような宇宙の中にあり、同じ社会問題、政治的腐敗などがあります。ここでの差別は大きな話題です。特にDarcsenが ユダヤ人が第二次世界大戦の前後に受け取った差別。 もし戦争が全体としてどのように影響しているかについてのショーであったエピソード16を中心に方向性と焦点を変更していなければ、アニメはストーリー面で10になるだろう どのようにキャラクターに個別に影響を与えているか。 さて、これは最初は悪くはないが、それが行われるやり方は、Squad 7とSquad 1の主人公には、サイドキャラクターよりも多くのことに焦点が当てられている。 柔らかい瞬間か2つ。 アートは少し悪かった。 全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは、オープニングテーマとクローズテーマがはるかに楽しいイベントに変わったアニメの半分ほどのエピソードまで、かなり良い傾向にありました。 これは芸術のスタイルとアニメーションが丘の下に降りたところで、時にはぎこちない、時には非常に不自然になり不釣り合いになることがありました。 さらに、アニメは戦争と戦闘の側面に焦点を当てています。戦争と戦闘は非常に時間がかかりませんでした。 私は、来ることを意味します。 軍事ベースのアニメなら、戦闘に集中して見栄えを良くする必要があります。 それは私が言っているすべてです。 音は実際には本当に良かった。 全体：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、これは皆あなたにとって奇妙に聞こえるかもしれませんが、私は本当に音楽が好きでした。 これは、さまざまなシーンのトーンを設定するのに役立ちました。 確かに、それは様々な面でTOOをあまり持っていませんが、いくつかの曲を使用して、シーンにほぼ完全に異なる雰囲気を作り出すためにそれらを変更します。 さて、これを読んだ人の中には、音楽がゲームと非常によく似ていることに気付くかもしれません。私はゲームを所有しており、ゲームの一部を演奏しています。 しかし、音楽は、音楽をより反復的に使用する方法とは異なり、異なる方法で使用されます。 また、これはたまには9に過ぎません。時には、問題があり、ニックピックスが多いのですが、声優はちょっと奇妙な音でしたが、私はそれに対処できました。 文字は少し離れていても堅かったです。 全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの楽しさは非常に高かった。主に私が歴史的な恋人であり、歴史的なフレアと軍事的なフレアを放つものが大好きなので、このショーは本当にそうだった。 私はこのアニメを本当に楽しんだし、もう一度それを見たいと思う。 全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、アート・スタイル、キャラクター、ストーリー、特に文字やアート・スタイルに関して焦点を合わせたため、8/10です。 私はこのアニメを愛していた。 焦点がずれると、とても楽しかったです。 私は間違いなく誰にでもこのアニメを見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207864&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dwarfking45/reviews&#34;&gt;Dwarfking45&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A scene is set. A continent is at war, and a small country is caught in the mix of it all, Gallia. This surrounds a make-believe Second World War, where it is between the Federation in the west and the Empire to the East. Caught in the middle of those two, the small country of Gallia is caught up in the war because of its rich amount of Ragnite, an essential fuel source within the universe of the anime. The anime follows Welkin Gunther, the son of the late General Gunther, who was a war hero in the First Europan War, and his adventures and operations as a commander. This anime sets the stag &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sophiafrmaustria-1&#34;&gt;SophiafrmAustria&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私がこれまでに見たアニメの適応には最高の試合でなければなりません。 私はなぜフォーラムで多くの人々からのコメントを読んだら、そのアニメがゲームとあまりにも異なっているということで、彼らのナンバー1の不満が理解できるのか理解できない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの多くの視聴者も、ゲームをプレイしたり所有したりしていますが、ちょうど誰かがValkyria Chroniclesにつまずいたことがあります。 このアニメを初めて見た人は、このアニメを賞賛するだけです。 私が理解していないのは、人々がアニメの適応をゲームと完全に同じにしたいという理由です。 それは私を困惑させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、ゲームに直接従うことを想像して以来、私の興味のレベルは非常に高くはありませんでした。 いくつかのエピソードの後、ゲームに欠けている人間関係やキャラクター開発にもっと集中して、私は非常に驚きました&amp;hellip;全エピソードを探索しても。 私は何が起こるかを知っていたので、これは非常に爽やかでした。そして、これはまた私をより多くのエピソードを見ることに夢中にしました。 ガリアンクロニクルは、愛の三角形、ゲームのキャラクターのさまざまな性格、そしてドラマタイプの感触を加えることによって、すでに大きなストーリーに新しいダイナミクスを加えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;別の一般的な苦情は、アクションと戦いが二次的であったことでした。 これは、なぜ人々とゲームのファンが深い性格の研究に感謝していないのか再度質問しています。 私は、アクションシーンには適切な時間があり、戦争中に愛と友情がどのように咲くかに基づいていたため、必要ではなかったことが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが非常に興味深いキャラクターとサブキャラクターの集まりを持っていることを発見しました。そして、自分自身の立場に立つためにゲームから逸れている魅力的な新しいストーリーライン。 エンディングはちょっと急いだが、私はショーが2回目のシーズンに向けて緑の光を浴びることがなかったと思った。これは恥ずかしがり屋だ。このシリーズがもっと露出していてほしいと思っているだけだ。 確かにまれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33912&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SophiafrmAustria/reviews&#34;&gt;SophiafrmAustria&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This has to be the best game to anime adaption I have ever seen hands down. I dont understand why after reading many peoples comments on forums, their number 1 complaint would be that the anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dedicance-1&#34;&gt;Dedicance&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語の人Welkinは、生物学以外のことは何も知らず、自分自身を表現することができない人のようなものです。
最初は楽しいですが、物語が進むにつれて、これは鈍く単調になり、時には少し怒ってしまいます&amp;hellip;
彼の友人Faldioは考古学者ですが、まるで楽しい人のようですが、すぐに彼はそうではないことがわかります&amp;hellip;
ファルディオは、このケースで好きな女の子たちをアリシアと困惑させたいと思っています。彼は彼女に好意を持ち始め、すぐに彼女にいくつかのことを恥ずかしく思います。
これらの理由の大部分だけでは、誰かがアニメの視聴を止めるのに十分ではありませんが、これらすべてのことを強制し、主人公を傲慢にしたり、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232084&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dedicance/reviews&#34;&gt;Dedicance&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The guy of the story Welkin is just an out of place kind of person who kn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;icedragonhd-1&#34;&gt;IceDragonHD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は物語、ドラマ、ロマンスが大好きで、ゲームはまた本当にいいです。私はエンディングと卵子が大好きで、ショーのキャラクター開発がたくさんあり、ロマンスと私のためのゲームがたくさんあります。 ドラマはショーの最高の部分であり、私は戦争後にウェルキンとアリシアの人生に焦点を当てた続編を作る必要があるように感じています。それを見るのが大好きで、戦争後の人生についてもっと知りたいからです。  3試合すべてをプレイし、2回目は戦後のウェルキンとアリシアの人生をあなたにあまり与えることはなかったので、彼らが戦場に出た後の生活の中で彼らが生きる場所になるまで待つつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226774&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IceDragonHD/reviews&#34;&gt;IceDragonHD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I would give this anime a solid &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; because i love the story, dra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mike13531-1&#34;&gt;mike13531&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは恐ろしいスタートと素晴らしいフィニッシュタッチの古典的な例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、刺激的で、関係のつかないキャラクターから始まります。あなたはほとんどいつも顔を伏せたり、自分にレッスンを教えたりと想像しています。
しかし、ショーは徐々に上り上がり、非常に安定した上り坂に登ります。 キャラクターの発展は微妙ですが、よくできています。 これの欠点は、時には巧妙さが、平均的な感情的理解よりも些細なカジュアルウォッチャーを困惑させることです。
キャラクターは私が今まで見た中で最悪の人物の一人として始まった。 しかし、セリが進歩するにつれて、お尻の大きな痛みとして抜け出すかもしれないこれらのユニークな性格についての理解が形成されています。 しかし、主人公は最も興味深い男性のリードです。 私が覚えている限り、ルルーシュのような魔術師Kira（ライト）は、諜報の面で彼と似ています。 しかし、キラとルルーシュとは違って、クールな悪いお尻ではなく、彼はとても納得しています。 これは素晴らしいことだと思います。 私たちのほとんどは、アニメのウォッチャーは、実際には、スピンレス、ダム、醜い、または完全に過度の性格など、多くの方法でひどい男性のリードでうんざりしています。 ここの主人公は、これまでに最も興味深い男性のリードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなり正直なところ、私はこのショーに7-8を与えたいと思っていましたが、特定のセットのエピソードが本当に私の心を変えました。 何もせずにこのショーには感情的な瞬間がありました。あなたが偏見のない心で見ているなら、本当に感謝することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、このショーは興味深いものですが、誰とも異なるわけではありません。 長い話が短く、退屈させずに5回ほどのエピソードを見て、完全に怒っていれば、このアニメを楽しむ可能性が最も高い。
私はこのレビューが何らかの形で役立つことを願っています。フィードバックと批判は大歓迎です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mike13531/reviews&#34;&gt;mike13531&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the classic example of terrible start and great finishing touch.     This show start off with irritable, hard to relate characters that you are almost constantly face palming &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tazillo-1&#34;&gt;tazillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プレイステーション3のゲームValkyria Chroniclesは楽しいゲームプレイと壮大なストーリーを持っているので、私はそれを毎分楽しんだ（残念ながら、オリジナルとそのPSPの続編はVC3のリリースを保証するのに十分ではなかった）。 アニメが物語やキャラクターにいくつかのものを追加しようとすることは賞賛されますが、最終的には、ソースの素材より劣る緩やかな適応に成功するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Valkyria Chroniclesのオープニングには、第一次世界大戦や第二次世界大戦のような現実の紛争に似た要素が盛り込まれています。 ガリアの小さな国とその民兵7人の民兵は、基本的に2つの巨大な国々の間で戦争に巻き込まれており、戦争でどう生き残るかを強く求められています。  VCのドラマ（Darcsenの人に対する差別など）の一部は非常にうまく実行され、死などの特定の側面は現実的に描かれています。 ゲームのペーシングは、さまざまなプレイ可能な戦いの間にいくつかのストーリー・カットシーンが織り込まれた、チャプターに分割された方法に関しては大丈夫でした。 残念ながら、アニメのペーシングは、上記の戦争にもかかわらず、多くのエピソードで緊急性がどのように犯罪的に欠けているかに関して比較的不均一である。 これはおそらく、誤ったコメディ、特定の場所での多すぎる対話、またはあまりにも長く続くドラッグの展開によるものです。 シリーズへのエピローグは、大歓迎ですが、それを驚くほどにしたゲームの詳細が欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはしっかりしており、戦闘中の優れたアクションシーケンス、特にバルキリーアの素晴らしい機能が含まれています。  VCでのキャストの大部分のキャラクターデザインは、Aliciaがゲームよりも若くて成熟していないように見えることを除いて、ほとんど目立っています。 背景技術は素晴らしく適切です。 ゲームで使用されている水彩画を想起させる穏やかな田園風景のために、より明るい色を出しています（アニメではこれを再現できませんでした）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニング曲は、強い声を持つ人、特に最初の人が歌います。 弾丸の発射や爆発などの効果音は非常に明確です。 音声の演技はほとんどの場合、まともではありません。 オープニング・クレジットにはいくつかのクール・アクション・シーケンスがありますので、シリーズそのものに存在しないものが多く残念です。 それは難しいことですが、2つ目のオープニングを見ないようにしてください。 それは驚くべきひねりを台無しにする大規模なスポイラーが含まれています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメ用に作成された新しいキャラクター、Ramalはよく開発されており、他の人と面白い相互作用を提供します。  Alicia、Selvaria、Rosieなどの主要キャラクターの背景物語は、ゲームのわずかな変更にもかかわらず、よく語られています。 そして、Damon将軍がいる。 アニメはあなたがこの男を嫌いにする素晴らしい仕事をします。  Squad 7の残りのメンバーの開発には無駄な可能性が感じられます。 彼らに十分な焦点が置かれておらず、代わりに数字を構成してミッションに参加するだけのアニメにいるように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、主人公が関わる愛三角形の存在があります。なぜそれが最初に必要なのかを知ることは難しいです。 それが達成するために管理しているのは、戦争のヒーローとスクワッド7の司令官の息子、ウェルキンから離れて、親友のファルディオ（同じ民兵の一部だが別の部隊にいる）に投げつけることだ。 皮肉なことに、ファルディオはより豊かで魅力的なキャラクターになりますが、ウェルキンは逆になります。 少なくともゲームでは、あなたはタンクで彼を制御し、ものを爆破する！ もちろん、これは、Welkinがアニメの大部分を決定的ではなく、Aliciaとの彼の化学とコミュニケーションがひどく欠けていることを意味します。 主なリード、ウェルキンとアリシアは、Valkyria Chroniclesのすばらしい部分でしたが、アニメの中ではそれほど好きではありませんでした。 ボーナス侮辱として、ストーリーのペースは恋愛ドラマの影響を大きく受け、時間がかかったときにサポートキャストの開発をうまく使うことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Valkyria Chroniclesは戦争、友情、チームワークに焦点を当てた平均的なシリーズ以上のもので、ゲームを知らない人には妥当な7です。 私は実際にそれを代わりに6を与えるだろうが、私はゲームをプレイしたという事実のためだけですが、それは列車の難破ではありませんが、アニメの適応はよく比較されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63111&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tazillo/reviews&#34;&gt;tazillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Playstation 3 game Valkyria Chronicles has fun gameplay and an epic story, so I enjoyed every minute of it (unfortunately, the original and its PSP sequel hasn&amp;rsquo;t sold enough enough to warrant a release for VC3 in the west). While its admirable that the anime tries to add a few things of its own to the story and characters, ultimately it only succeeds in becoming a rather loose adaptation that&amp;rsquo;s inferior to the source material.    The opening of V &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaeis-1&#34;&gt;Kaeis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初のエピソードをちょうど終えたとき、私は非常に満足していると感じました。 確かに、私はアニメの設定とアートワークの即興ファンでした。 しかし、残念なことに、それが私にとってのアニメの重要なポイントでした。 芸術作品とアニメーションはいずれも非常に高品質でした。 音質は技術的にも高かった。 俳優の演技は、キャラクターの印象については必ずしも良いことではありませんでしたが、私が気づいていなかった音楽も、キャラクターとうまく合っていましたが、これは良い音楽を示すものです。 彼のビデオの1つでZhu（コンセプトアーティスト）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの多く、特に主要なキャラクターは、あまりにも穏やかなキャラクターのために、少なくとも私のために、過度に使用されている徳のあるアーチ型のように感じました。 その結果、私は悪い人を善良な人よりはるかに楽しんでいました。 物語は私にもあまり関心がありませんでしたが、私は物語が拾い上げて主人公の象徴主義者たちに繋がり、彼らが世界と調和して道徳的義務を果たすことを望むシリーズを終わらせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言うまでもなく、これらのタイプのキャラクターがあなたが探しているものであれば、これはあなたにとって非常に楽しいアニメになるはずです。 それは私にとって楽しいアニメシリーズではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=149887&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kaeis/reviews&#34;&gt;Kaeis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember when I had just finished the first episode- I felt very, very satisfied. Indeed, I was an immediate fan of the anime&amp;rsquo;s se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tootyfruity-1&#34;&gt;Tootyfruity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これをベースにしたゲームをプレイしているなら、Welkin、Alicia、Isara、Rosie、Largo（ゲームのほとんどの部分に現れるキャラクター）を知り、残りの7つのチーム DLC Edyのミッションのキャラクターから構成されています：エディーデタッチメントを入力してください（これらのキャラクターのすべては、とにかくゲームでチームに募集することができます）。チーム7のほとんどのメンバーは、Faldioのチーム1に入れられるか、 サイドキャラクターとして。 とにかくアニメの上を動くと、ゲームの美しい水のパステルデザインはもっと標準的な芸術のスタイルを支持していますが、失望してもそれはかなり良いようです。 もう一つ注目すべきことは、プロットポイントやキャラクターの開発など、多くのことがゲームとは異なることです。大部分のキャラクターはゲームのカウンターパートに非常に似ていますが、アリシアはこれに少し泥だらけです。 私が楽しんだのは、その大部分がサウンドトラックでした。それは、それを演奏し、サウンドトラックを楽しんだ人のための郷愁の良い感覚を与えるゲームから直接です。あなたがまともな戦争アニメを探しているなら、これはあなたのためです 3人目の要素とチームメカニックと素晴らしい戦略RPGをお探しなら、PS3とスチームの両方で利用できるゲームをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tootyfruity/reviews&#34;&gt;Tootyfruity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you have played the game that this is based on then you are going to know the main characters Welkin,Alicia,Isara,Rosie and Largo ( &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;link-satonaka-1&#34;&gt;Link_Satonaka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいつか退屈し、stumbleuponはValkyria Choniclesのep1のストリームに私を連れて行った、私はこのアニメを検索しなかった、私はそれを聞いたことがなかったか、またはゲームは最初のepまたは2 私のレビューの読者の意見に影響を与えます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初にそれを見始めたとき、それについて何も悪いことはなかったが、私はそれについて特に良い点があると感じなかった。 最初から、私は次の5分間に起こることをすべて予測することができたので、戦いが始まったとき、私はちょうど私の心の中で終わったので、私はすでに退屈していました。 私は愛の関心が最後まで愛の三角形になり続けるのではなく、何かに価値があるかもしれないという希望を見守っていました（私は何と言うことができます、私はハッピーエンディングが好きで、現状は残念ではありません） 進歩を見て楽しいラブストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、エピソード19または18か何かが来た。 あまり離れすぎないで、誰かが死ぬところがあり、スローモーションでサスペンスのためにプレーしていたシーンがありました。 私は私の予測をして、それが唯一の明白な選択だと感じました。 それは予想外でした。 その後、いつかそれが再び起こった！ ちょうど最後に、ショーは予期せぬ、興味深い一連のイベントでそれ自体を救うことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私はそれが来るのを見たはずですが、OP5の早すぎるエピソードでは明らかにされていなかったことに完全に驚いたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Link_Satonaka/reviews&#34;&gt;Link_Satonaka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was bored one day and stumbleupon brought me to a stream for ep1 of Valkyria Chonicles, I didn&amp;rsquo;t search out this anime, I had never heard of i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toucanbird-1&#34;&gt;Toucanbird&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;SenjouのValkyriaは私が助けることはできませんが、クレジットを与えることができないそれらのアニメの一つです。 これは、アニメアダプションのビデオゲームを表すいいシリーズであるだけでなく、それ自体がアニメでもあります。 私はゲームをプレイしていないので、ここで話していますが、ゲームとアニメの間には違いがあります。それはまだ競争に比べて優れた適応です。 アニメのアダプテーションへのビデオゲームは、ほとんどの場合非常にひどい傾向がありますが、これは間違いなく1つのケースです。 それは今でもゲームをすることに興味があるので、ゲームのための良い広告であることが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これはアニメについてのものなので、このアニメが何をしたのかが分かります。 それは非常にうまくトーンを設定します。 キャラクターは好きであり、彼らの行動を通して、あなたは思考や感情について強い思いをすることができます。 私はこれがとてもうまく翻訳されたと感じました。 ストーリーそのものは非常に強く、特にビデオゲームには適していました。 物語はまた、ガリアが達成しようとしていたものとエンパイアの感覚を得て、両側を洗い流す素晴らしい仕事をしました。 キャラクターのインタラクションは素晴らしかったです。 スクワッド7（FaldioとRamalだけでなく）も一緒に来て、会話するのは楽しいものでした。 すべてのキャラクターが一緒になったわけではないにしても、あなたは友情を感じることができます。 それは、キャラクターの関係（WelkinとFaldioとのAliciaとの間の愛の三角関係など）や劇的な緊張（RosieやIsaraのようなものなど）を構築する素晴らしい仕事でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産に関しては、アートワークは素晴らしいものでした。 キャラクター・モデルはよく描かれ、雰囲気もかなりよくキャプチャされていました。 スミス・千葉はウェルキン・ガンサーの役割を完全に捉え、井上マリーナはアリシア・メルキットを非常によく演じました。 サポートする役割さえも、実際にはアニメでこれまで聞いたことのないベスト・ボイス演技の可能性があります。 アートワークは、1930年代の戦争様式を捕らえる素晴らしい仕事をしました。 アートワークに弱点があると思った場合、アクションシーケンスは少しばれているように見えました。おそらく少し遅いペースです。 誰かが撃たれたり、タンクが発射されたりすると、アートワークがちょっと早く動くはずだったように感じました。 私の意見では構図は固かった。 曲は気分に合っていて、インサートの曲はすばらしかったです。 構図についての私の唯一の不満は、少し過度に繰り返すように見えたということでした。 プロデューサーはシリーズ全体で限定されたサウンドトラックを扱っていたようだった。 声優は素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこれがどれだけ過小評価されているかを十分に強調することはできません。 私は友達が私にそれを勧め、シリーズを完了する前にこのアニメを聞いたことがありません（私はビデオゲームについて聞いても）、私はこのシリーズがより多くの賞賛と認識を受けていないとは信じられません。 戦争のバルキリアは私が今まで見た中で最高の戦争アニメだと私は認めます。 このシリーズには、戦争型のアニメや、予想される死の場面（戦争という意味で期待されるものでさえ、人々が死ぬことを期待しているもの）にも欲しいものが少しありました。 キャラクターの嗜好は確かにその点で役立ちます。 このアニメは完璧ではないと私は認めているが、それはまだ素晴らしいシリーズであり、アニメはビデオゲームの適応が正しいことをお勧めしたい。 私はそれが適応であり、すべてが完璧ではないことを理解しています。 しかし、私が言ったように、ビデオゲームの適応は、アニメの領域に翻訳することは困難であり、このシリーズはValkyria Chroniclesを代表する堅実な仕事でした。 あなたが戦争と戦いが好きなら、これは素晴らしい時計です。 ロマンスと偉大なキャラクターのインタラクションが好きなら、これは素晴らしい時計です。 このシリーズは、典型的な戦争型アニメほど荒々しいものでも暴力的でもありませんが、まだ大気をよく捕らえているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69209&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Toucanbird/reviews&#34;&gt;Toucanbird&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Senjou no Valkyria is one of those animes that I can&amp;rsquo;t help but give credit to. Not only is this a nice series that represents video game to anime adaptions well, but does well as an anime in its own right. Granted (and I am speaking through here say since I have not played the game), there are differences between the game and anime, it is still a superior adaptation compared to it&amp;rsquo;s competition. Video game to anime adaptions tend to be pretty awful in most cases, however, this is one case where it is definitely not. It proves to be a good advertisement for the game since now I am i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coviehuman55-1&#34;&gt;CovieHuman55&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメとスチームPCの両方のゲーム版が自分自身から「2015 Series of the Year」賞を受賞したことを考えると、アニメ版がプロットごとに大きなギャップや欠点をいかに埋め込んでいるのか、それと同時に 自分自身の隙間や欠陥も同様です。 しかし、ゲームとアニメのバージョンの両方が、そのエースとフロップにもかかわらず、観客/ゲーマーとの関係に関して感情をうまく伝えていることを考えると、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックも驚異的です。また、多くの組織を嗅ぐことができる思い出深い瞬間がたくさんあります。 全体的に、Valkyria Chroniclesは永遠に私の心の中にある経験でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201542&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CovieHuman55/reviews&#34;&gt;CovieHuman55&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Given that both the anime and the Steam PC game version has won the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;torrapamii-1&#34;&gt;torrapamii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは戦争に行く機会があり、あなたの国を代表し、勝利して名誉勲章を得ることもできますが、戦闘で死ぬか自宅にいるか、戦争に貢献するものは何もせず、 あなたが死ぬ可能性は非常に低いですが、退屈な人生、自宅での滞在とコンピュータゲームのプレイ、友人との出会い、最寄りの映画館での映画の観賞などです。  1つはあなたの人生を永遠に変え、もう1つは多分同じままになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しばらくあなたの心の中に座りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語は、第一次世界大戦のようなものに基づいていますが、いくつかの超自然的な歴史があります。 これはゲームに基づいていたので、アニメがあまり出てこないと思ったので、そうだった。 しかし、それは終わりに終わった。 アクションシーンは実際にはかなり良いものでした。 実際、私はWelkin Guntherがより多くの行動を取るのを見たいと思っていましたが、彼は指揮官であり体力はあまりありません。 また、それはあまりにも迅速に全体の話を急いでいなかったし、それも引きずり出さなかった。 物語はあなたの心の中に質問を残すことなく説明されました。「なぜそれが起こったのですか？ 誰ですか？ 以前に何が起こったの？ 私の場合、アニメには感情的な価値がありました。アニメにはキャラクターが亡くなり、少し裂けたからです。 ストーリーがあなたの感情を操作することができれば、確かに良いことになるでしょう。 このアニメで私が好きでなかったのは、ロマンスだけでした。 アニメの女性キャラクターが聴衆を驚かせて、私を悩ませました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしかったです。 私は新しいものを見たいと思うし、私はこのような芸術を見たことはないと思う。 アニメーションは滑らかで、色は素晴らしく明るいものでした。 目のための芸術はあなたの標準的なアニメの目のようではありません、それは現実的な外観のより多くだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTは素晴らしかったし、場面にも合っていたが、キャラクターが話していたときに、時にはあまりにも大きかった。 私は雨の音が好きなので、それは実際にシーンを非常にリラックスさせたRainyMoodから離れていたように聞こえる雨の音もありました。 EDの両方ともOPのこの「多くのエピソードのための演奏」に続き、最後に新しい演奏を演奏する。 それは過度に使われておらず、サウンドトラック全体がとてもリラックスしているので、私は話すことなく聴くことができ、眠りにつくことができました。  OPは、少し奇妙だったエピソード6まで紹介されていませんでしたが、ちょっといい感じでした。 最高のOPではありませんが、私が聞いたほとんどのものよりも優れています。 第1回OPは約8回、第22回まではOPが行われなかった。 私の意見では、2番目のOPは素晴らしいと思うので、1番目のOPと同じくらい良かった。 しかし、私は彼らが軍隊であるので、男性歌手を得ることを期待するだろうが、ねえ、私は他の何かを求めることはできません。  1回目のEDは本当に面白かったです。自動調整されていたので（本当に重いですが）素敵で楽しい曲でした。  2nd EDは悲しい歌のほうが多く、歌詞を見ると愛についてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の主人公、スクワッド7の指揮官であったウェルキン・ガンダー。空想のキャラクターとして紹介され、彼は本当にランダムだった。 人々はまた、彼が本当に動物を好きなので、彼は動物のためのフェチをどうやって持っているかについて話し始めました。 人々はまた彼の論理に疑問を呈しますが、戦闘では彼は賢いことができます。 外では、彼は厳しいと彼は決して落ち込んでいないように見えますが、彼の精神的な能力の内側は、平均的な人間と同じくらい弱いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alicia Melchott、Squad 7の司令官。彼女はBruhlのタウンウォッチとして紹介され、幸せな陽気な人物である。 彼女はパン屋で、ある老婦人は彼女がマスターレベルにいることを賞賛しました。 個人的に、彼女は彼女のいじめのために私を悩ませましたが、その後、彼女は好きな性格になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しんだのは、主に退屈したときに唯一のものだったからです。 アクションシーンは素晴らしかったが、それはあなたにガチョウを与えるほどではなかった。 また、兵士が戦場で何を見るか、彼らが何を経験し、何を感じるかを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは非常に素晴らしかったですが、もう少し続きました。 それはValkyriansとDarcsensについての弧を描く必要がありますが、私はそれが非常に人気がなく、十分な販売を得ていないと思います。 私はこれをもう一度見ますか？ 私が本当に退屈なら、確かに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186136&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/torrapamii/reviews&#34;&gt;torrapamii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You have the chance to go to war, represent your country and possibly even win it and get a medal of honor, but have a high chance of dying in battle or stay at home, doing nothing to contribute to the war and live a normal, boring life, staying at home and playing computer games, meeting up with friends and watching movies at the nearest cinema, though it&amp;rsquo;s a very low chance that you would die. One would change your &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bluereel-1&#34;&gt;BlueReel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これが私の最初のアニメレビューであることに注意してください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのように言葉でそのようなアニメを記述するか？
私は頭に浮かぶ最初の言葉が「過小評価された」と思う。
このアニメは純粋なマスターピースだけが投げられ投げられたものです。
この良いものがあまり知られていないことは驚くべきことです。
そして、何よりも、このアニメはあなたの一般的な戦争やメカアニメではなく、戦車に依存しています。 ひどいことではない狂ったロマンスさえあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
私はキャラクターが「コードギアス」からルルーシュを思い出させた主な悪人を除いて非常にユニークであることを発見しました。 最終的には、あなたは本当にチャーマーと結びついたような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
あなたの典型的な子供は、世界を救うか、魔法の力を持っているのか、あるいはメカを動かす典型的な子供を持っているのではないのです。 いいえ、この話はそれよりはるかに優れています。 それはあなたの国で起こっている侵攻と戦うために少しずつ戦っていくバースタンクと素晴らしい部隊を得るのではなく、メカを使って駆けつけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私はその点までまっすぐに行くつもりです。
このアニメを見て、それの純粋なawesomenessを目撃してください。
あなたがしなければ大きな時間を逃した！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlueReel/reviews&#34;&gt;BlueReel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Please note that this is my first anime review)    How to discribe such an anime in words????  I guess the first w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fork-1&#34;&gt;Fork&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（私はシリーズの途中から、より多くのエピソードに耐えることはできませんが、私がそれを終えて私の意見が変わったら、このレビューを更新します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私が個人的に本当に好きだったゲーム「Valkyria Chronicles」に基づいています。 今シリーズはゲームと同じ物語を扱い、多くの可能性から始まります。芸術スタイルも元のものと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、残念ながら、これは追いついていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメにはもっと不必要なファンタジーがあり、ゲームにはなかったランダムなアニメクリシェがスローされます。キャラクターによってはゲームとはまったく違うものがあります（Aliciaは突然スーパーツンデレになりました。
さらに、オリジナルのロマンスサブプロットに加えて、他のいくつかのロマンスがあまり考えずに挿入されており、完全に外れているように見えます。 つまり、彼らは1人のキャラクターを愛のライバルにしました（シリーズでは、ロマンチックな興味はまったくありませんでした!!!）。 彼らはもっとばかげて、それだけです。
一部のプロット要素も変更されます。 ゲームに基づいてシリーズを作ることは容易ではないことは分かっていますが、ほとんどの変更は必要ありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、あなたがゲームを好きで真剣に（彼らはパンティーのジョークを挿入しても）それを取ることは不可能な場合は、これを見ることは本当に難しいです。
私は誰にもこれをお勧めしません。 あなたが良い物語を楽しんだりたい場合は、ゲームをプレイしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fork/reviews&#34;&gt;Fork&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is based on the game &amp;lsquo;Valkyria Chronicles&amp;rsquo;, which I personally really liked. Now the series deals with the sam &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;64streeter-1&#34;&gt;64Streeter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の大好きなビデオゲームの1つであるValkyria Chroniclesが大画面で撮影されました。 あなたの例外を押しつぶすことを嫌うのは簡単だとわかっていますが、これはプロットを急いで代替を追加することによってビデオゲームの適応を台無しにする唯一のアニメではありません。 あなたは教科書としてビデオゲームに従う必要はありませんが、キャラクターやモラル自体を台無しにする自由を取ってください？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
ヴァルキリア・クロニクルズは、有名な将軍の息子の息子、ウォーメンマン・グループ、アリスのメンバーであるウェルキンと彼のユダヤ人養子であるイサラを雇った小さな町が帝国との戦いを助けるために起草されたWW2に基づいた戦争に焦点を当てています。 ウォーリング・ストーリーの外では、ウェルキンとアリスの成長するロマンスが大きなテーマであり、ワルシャワと呼ばれる超自然の戦士に囲まれたダルセンの憎しみの起源です。 それはゲームのプロットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの兵士と結びついて戦う時、時折の戦争物語の中で、アニメはウェルキンとアリスのラブストーリーです。 これは問題ではないだろうが、ゲームは戦争とそれを扱う人々に関するものだが、アニメは人々（特にウェルキンとアリス）に関するものである。 このショーでは、ゲームの主な目的である戦争の時間を捧げたわけではありません。 あなたは壁にボールを持って行く必要はありませんが、誰も気にしないかのようにそれを脇に磨かないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットを得る唯一の時間は、キャラクターが過度に長い文章で話すときです。 表示しないでください。 シーンの中にはゲーム中でさえもなく、時間を埋めようとしているものがあることが最悪になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：4
ゲームの芸術は、戦争に関するゲームで完璧な気分を提供するゲームに美しく静かな感覚を与えるスケッチに基づいて独特な芸術的なスタイルを持っています。 しかし、気をつけて、ゲームをプレイしてから、アニメを近くの時間帯に見ないでください：あなたはあなたの正気に疑問を呈します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その方向性は私には「環境省」と思われる。 このショーは、まったく同じものではありません。 アニメーションは、ツンデレアリスを赤面にし、戦争をできるだけ不器嫌に見せるために主演する間違ったタイプのショーを見ていることを思い出させます。 私はそのゲームのアニメーションが予算を超える可能性が高いですが、あまり一般的でないアートスタイルに従うことはできませんか？ 間違いを捉えるのは簡単だし、背景も何も特別なものではない。 あなたは短期間にエピソードを描こうとしていることを知っていますが、スタイルを破壊してそれをコピーするよりも時間がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
サウンドトラックは、ゲームのオリジナルのサウンドトラックであるため、ショーの最も重要な部分です。 それでおしまい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
文字はそれ自身であり、すべてが火につかない。 ゲームでは、Welkin、Alice、Rose、Largoだけが注目を集めていますが、アニメのポイントはキャラクターのキャラクターをサイドキャラクターに与えています。 しかし、私はツンデレアリスの創造に同意しないでしょう、このキャラクターは誰ですか？ 私が知る限り誰もこれを求めませんでした。 ゲームでは、アリスは彼女が迷惑なtsudereのアニメの間に深い問題を持つ合理的な少女を主張しています。 彼らが共通している唯一の事はパン屋で、ウェルキンと恋に落ちているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、彼らはなぜ迷惑な愛の三角形ですか、ゲームで愛の三角形はありませんでした。 なぜこれがニックピッキングであるのかもしれないが、この三角形は脱線キャラクターの瞬間を引き起こす。 愛の三角はFaldioのメリットに、より多くの場面時間と彼の動機を面白く見せてくれるが、WelkinとAliceは無責任な兵士から離れている。特に、Welkinがゲームの死を間接的に担当して戦争の悲劇となる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームでは、彼は冷静さを失うことができず、アリスの助けを受けて閉鎖を受け、歓迎を返すということを知っているが、彼の気持ちをプッシュする。 これは感情的ではなくアリスを得るための安易な同情のトリックである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：4
私が見ているものが好きではなかった、私が見ていたことを信じられなかった。 私は行動と性格のために来たが、私の顔の中にプロット文を吐き出しているフラットなキャラクターを手に入れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5
ファンや新人としてこれを見ないでください、それはゲームの侮辱とゲームの道徳です。 私はゲームとの比較に基づいて判断していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビデオゲームとアニメは2つの異なるメディアであり、同じである必要はありませんが、1つの作品の名前を使用する場合は、そのメディアからしか得られない体験を提供することが期待されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196483&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/64Streeter/reviews&#34;&gt;64Streeter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Valkyria Chronicles, one of my favorite video games, taken to the big screen. I know it&amp;rsquo;s easy to hate an adaption that crushes your exception, but this is not the only anime to ruin a video game adaption by rushing through the plot and adding alternate. Guys you don&amp;rsquo;t have to follow the video game as a textbook, but please taking liberation that ruin the characters and the morals itself?    Story: 6  Valkyria Chronicles focuses on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jamoise-1&#34;&gt;Jamoise&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメは同じ名前のゲームに基づいており、同じ基本的なストーリーラインに従っていますが、両者の間にはいくつかの例外があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、ボランティアをしているか、または自分の土地を侵略した帝国に対して自分の国のために戦うために召喚された平均的な（またはそれほど平均ではない）人々で満たされているGalliaの民兵部隊であるSquad 7のExploitsに続きます 彼らの豊かな武装勢力には、募集のためのセックスバイアスはなく、すべてのガリア人は育成と教育の一部として基本的な軍事訓練を受けていたようだ（IEは少なくともライフル銃を使う方法を知っている）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なキャラクターは&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bhrulの街の町の腕時計の一員でもあったAlicia Melchiottには、本当の家族がいないので、Squad 7は彼女の家族です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Welkin Gunther、軍の天才の息子、彼は全く彼の父のようではないようだが、彼は最も多くより多くのバグの動植物を楽しんでいる。彼が軍隊に加わるとき、彼は彼の軍事遺産のためにスクワッド7  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Isara GuntherはWelkin Guntherの姉妹を雇いました。Isaraは、彼女のDarcsen Decentのおかげでエンジニアリングに優れていて、エウロパのすべてに公然と差別されています。彼女はまた、Edelwiessというカスタムタンクのタンクパイロット&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロージー（スタークブリジット）は、ダラセンに対して彼女の肩にチップを持っていて、彼女はイサラに対して公然と表示しています。彼女はすべてのチーム7の大姉妹のように行動し、最終的にはイサラに暖まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラルゴ・ポッターは7番手の最古の戦車で、最初のヨーロッパ戦で戦っていて、少なくとも彼がウェルキンに会うまで、彼はスクワッド7の父のように行動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの前提は、抑圧的な帝国に対する小さな自由国家の戦いだが、伝説の戦士のように話されているヴァルキュラーの古代レースの秘密を暴露しているが、すべてがそうではないようだ 戦争の勝利者たちもまた、歴史がどのように書かれているかを指示しているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは非常にうまくやっていますが、かなりの紆余曲折と予期せぬ死が実際にあなたに届きます。 私は、戦闘について「すべて」ではない戦争物語に興味がある人にはお勧めします。同じ名前のゲームをプレイしていれば、さらに楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20456&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jamoise/reviews&#34;&gt;Jamoise&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The anime is based on the game with the same name, and follows the same basic storyline, there are a few notable exceptions between the two though that make them different enough to enjoy both.    The story follows the Exploits of Squ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tylervayo-1&#34;&gt;tylervayo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワオ。 ちょうど&amp;hellip;うわー。 私は実際にどこから始めるべきか分かりません。 軍事行動、ドラマ、ロマンス、そしてキャラクターの素晴らしいキャストを組み合わせた完璧なアニメを想像してみてください。そして、あなたはSenjou no Valkyriaを要約しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
アート：8
サウンド：8
キャラクター：10
楽しさ：10
全体：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガー。 私は物語が本当に好きですが、説明するのは難しいことです。 だから概要を参照してください。 あまり独創的ではありませんが、アクション、ドラマ、ロマンスのバランスをとる方法は、他のアニメとは別物です。
注：これは実際にこのウェブサイトでそう言っているわけではありませんが、このアニメの後半はSF /ファンタジーのツイストを取ります。 このひねりは物語を独特にしたが、正確に答えられない多くの質問を作り出した。 それにもかかわらず、物語は終わりの終わりでうまく包まれます。
私をちょっと苛立たせたことの1つは、死に至る前に最後の弾丸を発射する敵の能力でした。 これはシリーズを通して絶えず起こります。 敵は射撃を受け、死んだとみなされ、敵は死んでいない、敵は最後の弾を撃つ、弾は敵を打つ、敵は再び撃たれる。 この1つのマイナーな瑕疵以外にも、ストーリーは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは2009年に制作されたため、ビジュアルは鮮明です。 他にもアートについて語る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPは自分たちのやり方では魅力的でした。 前半のEDは、アニメの心配のない自然の前半と一致する明るい自動チューニングされた曲でした。 一方、後半のEDは、メランコリックで劇的なもので、アニメの後半に対応しています&amp;hellip;うーん&amp;hellip;メランコリックで劇的な性質。 だから苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは間違いなくこのアニメのハイライトです。 主人公、ウェルキンは、彼らが得るほどユニークです。 彼はあなたが応援することを避けることができないそれらの厄介な文字のただ一つです。
主なヒロインAliciaはかなり基本的です。 最初からWelkinに向かっているが、ゆっくりと彼のことを理解し始め、彼と恋に落ちるなど
Welkinの養子であるIsaraは、Darcsenです。これは、怒られている人々のレースです。  WelkinはIsaraを憎しみから守ろうとします。彼らはお互いに家族だからです。 彼女はあなたが助けても愛してはいけないもう一つのチャーです。
Faldio、Welkinの親友。 彼の役割は、良いことと悪いことに対して、シリーズ全体を通して何度も変わる。
その後、Squad 7のメンバーの残りのメンバー（華やかな男、クマの熊、すべての仕事が遊ばれていない女性、女の子の刑務所、10代の兄弟を含む）がすべて あなたの名前を覚えているかどうかにかかわらず、シリーズの中で役割を果たしています。
最後になりましたが、少なくとも一人の悪い人。 主人公のマクシミリアンがいて、彼が望むのは力であり、彼はそれを達成するために何もせずに止めるだろう。 彼は本当に嫌いな人です。 そして、彼の最も近いパートナー、Selvariaがいます。 彼女のシリーズへの忠誠心は驚異的です。 それから、ショーを通して本当に好きだった女性の男Jaegerが、本当に悪い男のように感じることはなかったからです。 最後に、グレゴール、冷血、無慈悲な指揮官があります。 憎むべきもう一つの簡単な人。
このキャストをすばらしくするのは、彼らがどのように本物であるかということです。 実際のところ、いくつかのエピソードは、私たちの主な4人のキャラクターが通過していたために見なければならない痛みでした。 そして、はい、このショーの間に男らしい涙が流されました。 一つだけ。 しかし、キャラクターの1人が死亡した時でした。 そして、それは大急ぎで壊滅的だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が12:30にショーを始めて11:00に終了してから、私はここに10を与えることを義務づけられています。 はい。 私はショー全体を1つのセッティングで見て、その過程で睡眠をスキップします。 私はちょうどショーから自分を引き離すことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には9です。私は、軍事行動、ドラマ、そしてロマンスを感謝する人にこのショーをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82104&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tylervayo/reviews&#34;&gt;tylervayo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wow. Just&amp;hellip; Wow. I don&amp;rsquo;t really know where to start with this one. Imagine an anime that was the perfect blend of military action, drama, and romance, combined with a superb cast of characters, and you have Senjou no Valkyria in a nutshell.     Story: 8  Art: 8  Sound:8  Character: 10  Enjoyment: 10  Overall: 9    Gah. I really like the story, but it is a hard one to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goodbye-sea-1&#34;&gt;goodbye_sea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメについて調べると、それを始めるにはしばらく時間がかかりました。 私は期待が高くなく、退屈を殺すためにアニメが必要でした。 しかし、いくつかのエピソードを見てすぐに何かをクリックした後。 私は間違いなく何が来るのか分からなかった。 それはそれが &amp;lsquo;人気がない&amp;rsquo;のためにかなり中毒性のアニメです。 それは間違いなく欠場するショーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
初めは物語が遅いようですが、しばらくすると、あなたが眠るまで見ることができます。 これは、良いアクション、ロマンス、ドラマ、コメディーの面白いブレンドでもありました（翼のある豚の短期間の出演は非常に楽しいものでした）。 ユニークなおいしいパンを作るためにすべてが本当によく混じっているようでした。 それは特に面白いことになる良いねじれがあります。 このアニメのドラマは特に魅力的で強く配信されています。 あなたがキャラクターの仲間の友達であるかのように、あなたに心を打つ。 涙を流す準備ができている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
この中の芸術は良いものですが、特別なものはありませんが、悪くありません。 それはほぼ完璧でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
オープニング・ソングとエンディング・ソングはイヤキャンディー、中毒性があります。 アニメの気分を捉えるのは良い音楽です。 しかし、イン・ショーのバックグラウンド・ミュージックはそれほど際立っていませんでした。これは肯定的でも否定的でもあります。 バックグラウンドミュージックはより良いものでした。 しかし、効果音は良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
3次元文字。 ラブラブで地味なキャラクター。 敵キャラクターの中にも愛らしいものがありました。 キャラクターの開発は良かったが、より良いものになったかもしれない。 キャラクターの発展の一部がやや急いでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私はすべてのエピソードを見て楽しんで、それぞれのエピソードの後に​​素晴らしい気持ちを持っていました。 ほとんどすべてのエピソードを終えた後、私は &amp;lsquo;うわー、それは良いエピソードだったと思うだろう！ アニメ全体は本当に楽しい旅でしたが、私はシリーズ全体を通してキャラクターと一緒にいるように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
ショー全体で欠けていた唯一のものはおそらく終わりのシーンでしたが、十分満足していました。 間違いなく良いアニメを見て、私はこれを見て後悔していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うまくいけば、この素敵なアニメを発見してパンを分けてくれる人がもっといらして！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/goodbye_sea/reviews&#34;&gt;goodbye_sea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Upon finding out about this Anime, it took me a while to want to start it. I didn&amp;rsquo;t have high expectations and needed an Anime to kill boredom. But after watching a few episodes and immediately something clicked. I de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;exill-1&#34;&gt;Exill&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Valkyria ChroniclesはPS3のゲームに基づいたアニメです。 ゲームはうまく受信され、驚くほどアニメも良いです。 アニメは急いではなく、うまく終わった。 それはプロットの穴を残していない（まあ、多分少しでも、あなたはそれを無視することができます笑）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9：
物語はかなり主流でシンプルです。 それは二国間の戦争です。 そして、偶然出会った2人の主人公が友人になり、戦争を止めることに決めました。 それでおしまい。 だからなぜ私は9を与えたのですか？ まあ、ストーリーを見るのが楽しくて楽しいものにするためには、他にもたくさんのことがあるからです。 ロマンスはよく作られており、最近は最高のロマンスの一つです。 文字の開発も良いです。 そして、どういうわけか、チーム7は、ユーリカ7のGekkostateのことを私に思い出させます。ストーリーは楽しく、ちょっとしたひねりもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10
グラフィックは単に素晴らしいです。 それは、ゲームのユニークでほとんど同じです。 色は素晴らしいです。 キャラクターのデザインはキャプティブ、y =効果もうまくいっています。 いいえ、ここには不平を言う！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9
ゲームからのBGMが時々現れるが、それは良いことである。  BGMは大気に合っている。  OPも素晴らしいです、私はそれを愛していました。 しかし、私は思った2番目のOPに少しスポイラーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9：
単にAliciaとWelkinが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9：
私はこれを完全に楽しむ。 私はそれを見て徹夜するだけだった。 私はちょうど止まらなかった。
それを試してみてください、それを愛するでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に9
偉大なアニメ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=140165&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Exill/reviews&#34;&gt;Exill&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Valkyria Chronicles is an anime that is based from a PS3 game. The game is well received and surprisingly the anime also good. The anime i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xmoonlightx-1&#34;&gt;xmoonlightx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは私の最初のレビューなので、私はそれを何かしようとします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが人のことを知っていると言うことを知っていると、私はこのアニメを見て死んだ、まあ、それはあまりにもうまく作られたので、私がやったことかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10月
物語は、少女と少年（まあ、彼らはもう若くはない..）戦争にいる人です。 ロマンスの部分がより正確になるためには、多くのドラマが実際にあります。 。 見て、これを見終わったときに私は本当に動かされました、それは実際に私の心の中に長時間滞在しました&amp;hellip; 複雑なロマンスが、それは多分Welkinが時々ちょっとばかだからです。 彼らはWelkinとAliciaちょうどロマンスよりもロマンスですが、それはいつも明白ではないし、まあ、生き残れないので終わっていないので、私は再び泣きました&amp;hellip; Well 実際にそれが本当であると思っている軍隊についての実際の部分全体、それは私に、ひどい戦争がどれほど大変であり、人々がそれを始めたのか、どれくらい夢中になっているかを再認識させました。  （あなたはちょうど狂っているMaximillianからそれを見ることができます）。 当初は、私はそれが大好きではなく、私が期待していた行動について考えていましたが、そこにはありましたが、私は何かが逃したように感じました。 そしてそれが来た、それは確かにした！ 私は感動している感触を持って、私はそんなに泣いた。 まあ、実際の戦争は、あなたが友達を失うことになる&amp;hellip;それは私がこのアニメについて実際には好きではなかったが、それはまさに現実だ。しかし、物語は本当に良かった、実際には素晴らしかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10
私は芸術が本当に良かったと言わなければならないが、ちょっとだけ見たことがある。しかしそれについてはあまり話しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10
実際、私はこれについてたくさん言わなくても、それはかなり良いと思っていましたが、そのサウンドはアニメにとって重要なものですが、アニメを見るときには、 音楽、それはちょうどあなたに流れ込む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
アリシアは素晴らしい人格を持ち、彼女は強く、彼女自身の意見を持っています。もちろん、彼女は彼女の女の子側を持っています。彼女は世話をしています。 まあ、私は彼女が好きだったと思う。
ウェルキンはちょっと&amp;hellip;まあ、彼は自分の考えを捨て去り、時折変です。 しかし、彼は卑劣な人ならば何をすべきかを知っています。 しかし、この物語のロマンスの部分についてはどうですか？はい、彼はその部分でうまくいきませんでした、物事を見るのが遅くて、結局はいいですね。
彼は主人公ではありませんが、ファルディオについても言いたいと思います。 彼はWelkinの良い友達で、Aliciaと恋に落ちる人です。 しかし、彼は愛になるときに何をすべきかを知っている人のようなものです。 彼は今、彼女を冗談を言う。そして私は本当に好きだった。
他のキャラクター&amp;hellip;まあ、すべてのキャラクターは彼らの個性を持っていて、私はそれらの一つを嫌っていませんでした。  （たぶんそれは当てはまらないが、私は2人しかそれほど嫌いだった）彼らの動きから、あなたはどんな人物であるかを正確に知ることができ、実際には素晴らしい側面を持っている。 私は彼らの誰もが話を嘘をつきました。そして、私は彼らもアニメにこれらの物語を置くことに気をつけませんでした。
私が言いたいことは、私もRamalとIsaraを愛していたことです。まあ、私はほとんどすべての人物を愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10
なぜ10のうちの9つは、よく、時々面白い、私はアクション、ロマンスの部分、いくつかの部分でドラマが好きだったが、私を泣かせた全体の部分は、まあ、それほど楽しさではありません。  ..それが私に9を与えた理由です。
多くの人が死ぬのを見るのはとても悲しいことです。 そして、何人かの人が死んだとき、私はちょうどその人が死んでしまったので、他の人もまた本当に意味を持たないようにしなければならず、後にいくつかのエピソードが出てきました。 亡くなりました&amp;hellip;そして私はたくさん泣きました、もう一度、本当に、これは私を泣かせて、泣き叫ぶだけのアニメーションでした。良い瞬間がたくさんありました。私はこのアニメがただ一つの大きなものだとは言いません 私はそれが誰だったのかを知ることはできませんが、最後のものの前に死んだ人は、まったく公平ではないと思っていました！ 実際、すべての死は公正ではなかったので、私はそんなに泣いたのです。 ちょうど本当だったので私はそれを言わなければならなかった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでに非常に悲しい瞬間であっても、このアニメが大好きだったと言いました。私はそれが本当に良いと思ったので、私の考え方は少し変わってしまいました。 再び戦争が恐ろしいと私に気づかされました。 私が最後に言いたいのは、非常に終わりなので、戦いが終わった最後の部分は、幸せなので、それを恐れないでください:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xmoonlightx/reviews&#34;&gt;xmoonlightx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, this is my first review, so I will try to make something of it    Something that you hear people say so know and then is: I died watching this anime, well, maybe that&amp;rsquo;s something I did, because it was so well made.    Story &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story is about a girl and a boy (well, they&amp;rsquo;re not so young anymore..) who are in a war. A lot of drama is there actually,well, for the romance part to be more precisely. A complicated romance but that&amp;rsquo;s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lonewolf1631-1&#34;&gt;Lonewolf1631&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Valkyria Chronicles。 私はこのアニメがゲームのひどい適応であると思っていたが、間違っていた。 物語はかなり素敵で個人的に、私は後半よりもアニメの前半を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
Valkyria Chroniclesへの物語は非常にユニークで良いものです。 ストーリーを発展させる上で重要な役割を果たすサポートキャラクターの幅広いキャストで、戦争の最中に開発された債券を見せてくれることはとても嬉しいです。 私は10点満点中10点をストーリーにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
芸術は素晴らしかったですが、そこにはカップルの瞬間がありましたが、ここで少し落ちましたが、全体的には非常に詳細で流れていました。 私は第7部の皆さんのキャラクターデザインを楽しんでいました。その人物と非常によく似合いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
ヴァルキリア・クロニクルズのキャラクターは、それぞれ独自の方法でユニークな優れたキャラクターでした。 ラルゴの野菜（そして過去のロマンス）の愛から、帝国の第二王妃マクシミリアンまで。 私はスクワッド7でみんなの人格を徹底的に愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
Valkyriaのクロニクルの音は、気分に合っていて、何が起こっているかを示す優れていました。 私がそのサウンドについて考えることができる唯一の問題は、サウンドトラックの束がPS3のゲーム（私は愛していたが、音は良いとはいえ）だったという事実だが、私は彼らが新しいサウンドトラックを持っていることを望んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私はそれが好きだった。 スパイとして告発された最初のエピソードから最後まで。 戦略、戦い、信頼を獲得し、債券を開発することで、Valkyria Chroniclesはそれをすべて持っていました。 私は、Valkyria Chroniclesは非常に過小評価されていると信じています（これは、ゲームへの適応という事実のためかもしれません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
Valkyria Chroniclesはほとんど完璧な傑作でしたが、私は最後まで楽しんでいました。 より多くの人々がそれを見て、それが本当にどれほど素晴らしいかを見てくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113439&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lonewolf1631/reviews&#34;&gt;Lonewolf1631&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Valkyria Chronicles. I watched this anime thinking that it would be a terrible adaption of the game but I was wrong. The story was quite nice and personally, I enjoyed the first half o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackstar7-1&#34;&gt;Blackstar7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメでは私の最初のレビューを書くようになった（もっと欲しいと思う）。
Valkyria ChroniclesはSFのタイトルのように聞こえるが、後でそれはそうではないことがわかる。
物語は非常に感動的で、面白い瞬間もあります。このアニメには、ロマンス、ドラマ、アクション、そしてあなたが「戦争のような」アニメで見たいものがすべて含まれています。
似ているアニメがあまりないので、奇妙なことに気づいても芸術はとても良いです。
サウンドは素晴らしいです。私はこのアニメでプレイしたすべての曲が大好きです。
文字は*言葉ではありません。彼らは優れています。それらのすべてがよく作られています。信頼してください、あなたはそれらのいくつかを愛するでしょう。
全体的にこのアニメは素晴らしかった。私はそれを毎秒好きだったし、あなたはなぜそれが見えるだろう。
*これは私の最初のレビューです。私は何か良いものを作ろうとしました。プロフィールにいくつかの建設的な批判を送ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19372&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Blackstar7/reviews&#34;&gt;Blackstar7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime has forced me to write my very first review(i hope more will come).  V &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>