<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/kuusen-madoushi-kouhosei-no-kyoukan/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/kuusen-madoushi-kouhosei-no-kyoukan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kuusen Madoushi Kouhosei no Kyoukan</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/kuusen-madoushi-kouhosei-no-kyoukan</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/kuusen-madoushi-kouhosei-no-kyoukan</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/74541.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/25283/Kuusen_Madoushi_Kouhosei_no_Kyoukan/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/25283/Kuusen_Madoushi_Kouhosei_no_Kyoukan/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;mand4&#34;&gt;MAND4&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;たまにあなたは文字通りあなたが人として成長するのを手伝ってくれるアニメに出くわし、あなたが誤解しているかもしれないことを理解するのを手助けします。そうしたアニメを見たとき、あなたはそれを高く評価します。 他には何も近づくことはできません。その上に、アニメが最高のエンターテイメント媒体であると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、残念ながら、あなたはそれほど恐ろしい、ひどい、悪い、価値がない、全部をやめて日本に飛び、アニメの世界に遠隔地にいる人を殺そうとするアニメを見つけます。  Sky Wizardsの場合がそうです。 文字通り1つのまともなもので、大げさに大量の蒸し暑いパイルにようこそ。女の子はかわいいです。 いいえ、真剣に言えば、それは文字通り私が1の代わりに2を与えた唯一の理由です。あなたが望めば、この事がどれほど悪いかを示すセミナーを書くことができます。 作家や監督だけでなく、若い人たちに、このアニメに基づいて生きていかない方法を教えることができます。 それはひどく「悪い」、それが解き放たれれば、それは世界全体を腐敗させて、誰もが次世代ヒトラーになるようにする。 そして、それについて何が悪いのだろう？ まあ、私はすでに言った。 すべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターといえばオハイオ州の男の子。 私は自分の名前のリストを気にするつもりはなく、最も明確な特性、すなわち髪の色で呼ぶでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは赤毛の女の子がいる。 彼女はあなたの一般的なセミ・ツンデレであり、一般的なことのように彼を扱うにもかかわらず、私たちのMCのために強く成長し、感情を成長させます。 開発？ いいえ。 面白い対話、癖、冗談？ ハハ、いいよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから私たちはブロンドの髪の女の子を持っています。 彼女はあなたの一般的な内気な、緊張した、女の子の目のタイプの人々を見ることができません。 彼女は明らかに、私たちのMCに素早く仲間入りして成長し、疑いの余地はほとんどないと信じています。 開発？ ハハ&amp;hellip;ハハ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから私達は青い黒色の何か色の女の子を持っています。 彼女はあなたのジェネリックな&amp;rdquo;私は女神だ、あなたのことを迷惑にならないようなキャラクターとして私を扱いなさい&amp;rdquo;。 彼女はもちろん、MCにも成長し、彼女の想定している「問題」は1つのエピソードで2回対処されます（「対処」ではなく、単に彼女が持っていることを示しています。  。 開発？ 男、あなたは決して学ばないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちのMCといえば 彼はあなたの一般的なルック・アット・ミー・ポップアップ・オール・ザ・マイティー・キャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.特別な動き
2.友達になる
3.一緒に働く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポーツに参加している人やグループ活動に参加している人全員が、1ヶ月前のように文字通り最悪だったにもかかわらず、あなたが最高になるために必要なものすべてです。 ハードワーク？ どうして？ わずかに改善するために、何年も何年も血液と涙を流していますか？ どうして？ あなたはただの友達になりブームになることができます。皆を抹消することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは彼のキャラクターの時間と時間をもう一度見てきました。 彼はあなたのジェネリックです。「ああ、誰も私のことを私のように扱いますが、私は実際にいい人です」と彼は決してそれを逸脱しません。 最初のエピソードでは、彼は圧倒的な攻撃（私はその言葉をかなりゆるやかに使用している）によって爆破されていることを示しています。 しかし、いいえ、彼は住んでいた。 どうやって？ ああ、だれがくそった！ 代わりに彼がいかに涼しいかを見てください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少女と恋に落ち、何かを証明するためにみんなを殺そうとするランダムなサイコ、私たちのMCに恋をしている女の子はいつも悪意のあるものを投げつけるジェネリックである 彼のところで、あなたの知っている友人のデュオをサポートしています。あなたが知っていることは一度もありません。私たちのMCはみんなが彼に電話しているようなことではないということを聴衆に伝えるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで完全に鈍い：これは、おそらく、これまでに作成された最悪のアニメの一つです - ここで私を聞いて、大丈夫ですか？ ええ、そこに他のアニメがありますが、それはちょうどひどく、痛いほどです。 あなたはアニメに感謝するだけでなく、あなたの人生とあなたの時間を感謝し始めるでしょう。 しかし、それは彼らになると、あなたはどれだけ悪いか笑うことができます。 あなたは何かを指すことができ、「それは意味をなさない」または「それはちょうどひどいことです」と言うことができます。 ここに？ それをすることから喜びはありません。 あなたは、あなたが実際にこれを見てあなたの人生の時を導いたというアイデアを再導入しているだけです。 すべての単一のレベルでは一般的なだけでなく、それを超えています。 それは一般的な外観を傑作のようにします。 あなたが特定のアニメを過小評価していると感じたことがあるなら、これを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが気づいていなかった場合は、いいえ、私はこのアニメを楽しむことはできませんでした。 それについて賢明なことは何もなく、展覧会は必然的にヒットしますが、何も説明しません（最初になぜそれがあったのか疑問に思います）。 ある時点で、私たちは生物の一人の内部を見ていて、それは一見機械的です。 もしそうなら、それは人間によって構築されていなければならないことを意味する。 どうして？ 彼らのポイントは何ですか？ なぜ何百万というものを作りましたか？ なぜ彼らは私たちを攻撃し始めたのですか？ それ以上の質問は決して到着に対処しませんでした：彼らはどのように人生を維持することができますか？ 汚染された地面の衝撃の雰囲気も同様にしてはいけませんか？ 彼らの水源はどこですか？ 彼らは雨を飲みますか？ もしそうなら、それをフィルタリングするマシンはどこですか？ なぜ「ナチュラルズ」は死人を忘れるのですか？ もし誰かがもっと「魔法の力」を持っていれば（他の誰よりも強くする）、誰でもその場で能力を習得できるように見える？ もしそうなら、特定の閾値以下の人を募集するのは何でしょうか（犠牲になるでしょうか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、それはファック。 いいえ、真剣に、それを性交。 これらの質問をすることは、日記を書くことと同じくらい重要です。 このくそから離れて、あなたは悪夢を抱くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199547&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MAND4/reviews&#34;&gt;MAND4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Every once in a while you’ll come across an anime that’ll literally help you grow as a person, help you understand some things you may have misunderstood, and when you do come across such anime you hold it in such a high regard that nothing else can even come close, and, on top of that, you begin believing anime to be the best entertainment medium there is.    Then, unfortunately, you come across an anime so terrible, so bad, so devoid of any worth, that you want to quit it altogether, fly to Japan and kill anyone even remotely connected to the world of anime. Such is the case with Sky Wizards. Welcome to a large, steaming pile of crap with literally only 1 decent thing in it: girls are kind of cute. No, seriously, that’s literally the only reason I gave this thing 2 instead of 1. I bet that if you wanted to, you could write seminars depicting just how bad this thing is. You could teach young people, not just writers or directors, how NOT to live LIFE just based off on this anime. It packs so much ‘bad’, that if unleashed, it would co &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arcleak&#34;&gt;ArcLeak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gggggggaaaaaahhhhhhh。
私は卑劣な馬鹿だったので、私はこれを私の「落とした」リストに追加するのを忘れて、憎しみに満ちたレビューは削除されました。 私も実際にこのアニメを完全に批判的にレビューしようと考えていたからです。
オハイオ州オハイオ州オハイオ州ボーイ。
それは概要を読む私の最初の反応でした。 このアニメならもう一つ。
いいえ、いいえ、私が話していることは分かります。 世界的に脅かされるイベントと戦う生徒と一緒に高校の環境に置かれているクリシェ・ハレム・ベイト。
ああ。 とにかく、始めましょう&amp;hellip;このショーを終えた後、私は死ぬ気がします&amp;hellip;
&lt;em&gt;手のひらを顔に当てます&lt;/em&gt;
私はこのアニメのステレオタイプが何とか私を壊してしまったと誓っています。
ストーリー-1
PATHETIC。
あなたはこの奇妙な物語を少なくとも毎シーズン1回見ることができます。
世界は終わりました。その結果、特別な能力を持つ高校生は、危険な他の存在と戦わなければなりません。
Kuusenでは、人間は大規模な鎧バグによって表面から追い払われました。
その結果、「スカイメカニックス」として知られる高校の魔法使いは、これらの装甲昆虫と戦うことを余儀なくされています。
今、何か言わせてください。 私はこのタイプのショーには何も持っていません。 事実、アニラスの六四郎がアニメ化しても、それが正しく適応されれば、そのジャンルに最適なものになることを保証することができます。 それは暗いので。 しかし、これはそうではありません。
そして、ここで私の主な悩みがこのゴミ・ショーと一緒に来ます。
ショー全体を通して、装甲バグは一度戦っています。 おそらく二度。 誰も死ぬことはなく、血がこぼれることはほとんどありません。
その後、アンタゴニストになるSAS（Some Asshole Scientist）が導入されました。
彼はゆりという女の子と不気味な妄想があるから。
彼はかなり文字通り叫ぶ。
「今、私たちがしなければならないのは、愛を作ることだけです！
&amp;hellip;.
私のポイントを参照してください？
アート-1
物語、明るくないクリシェのキャラクター、そして芸術と比べても淡い音まで。
キャラクターのデザインはBEYONDclichéです。アニメーションは絶対にひどいです。
アクションシーンがポップアップしたとき、彼らは非常に硬くて、私は段ボールのカットアウトを見ていたかもしれません。 キャラクターの動きはさらに悪化しました。
まさに文字通り、それはaanimatorsが単にキャラクターのアニメーションの絵をスクリーンに打ったように見え、彼はある場所から別の場所にドラッグした。
そこでは、1つのアクションシーンが完了しました！
芸術は絶対に哀れであり、細断するために引き裂かれる価値がある。
サウンド1
オストはほとんど目に見えなかった。
opまたはedのいずれの大ファンでもない。
キャラクター -  1
私が信じていれば、私はこのショーに0を与えるだろう。 そしてキャラクターたち。
彼らはすべて一次元なので。 そしてクリシェ。 そして、彼らは馬鹿のように見えます。
話すことは絶対にありません。私はこれらのキャラクターが装甲バグによって細断されるのを喜んで見ています。
&amp;hellip;を除いて&amp;hellip;
&amp;hellip;私たちは全体のショーをほとんど見なかった&amp;hellip;
ロリ、傲慢なb * tch（言葉による赦免）、ロリとツンデレの間の誰かがいる。
&amp;hellip;それは私が言うことができるすべてです。 なぜなら、私が言ったように、何の開発もないからです。
楽しさ-1
ファック。 ちょうど..
ファック。
私はできません。 私はこれが適応のための緑の光を与えられたとは信じられません。
私は私の人生の約4時間をsh * tのこの部分を見て無駄にしました。 そして。
I.ちょうど。 できません。
私は私ができないものを知りませんが、私はただ。 できません。
全体的 -  1
私がそれを明確にしていなければ、私はこのショーを軽蔑する。 私は分析しようとした、私はショーの良い面を見いだそうとしましたが、私はできません。 それは哀れです。 物語の終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ試してみたいあなたのために私の以前の憎しみに満ちたレビューを読んで&amp;hellip;ここに行くよ。
（たくさんのものが再利用されていたが、2人の間では、来る人がより良いと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オハイオ州オハイオ州オハイオ州ボーイそれはこのアニメの別のものです。 あなたは私が何を言っているのか正確に知っています。 ファン・サービスとハーレム・アスペクトをヒープにしながら、過度に使用されて退屈なsh * tプロットのクリシェッド・ピース。何らかの理由で人気が馬鹿げています。  *一瞬*このタイプのアニメのステレオタイプが私を傷つけたような気がします。
ストーリー-1
ああ。 その話は、浮遊している空の島々に住むカナタの時代に続いています。 人類の残りの部分と一緒に。 なぜ彼らは空島に住んでいるのですか？ 巨大な装甲バグが人類を追い払ったからです。 私はあなたが私がこれでどこに行くのか見ていると思う。
だから、何らかの未知の理由から、スカイメカニックスの強さの頂点と考えられていたカナタは、今では裏切り者とみなされています。
何らかの奇妙な理由で、3つのミスフィットのクラスを教えなければならなかった裏切り者。
アート-1
Guh。 私はこれでどこから始めるべきかも知らない。 ああ、待って - はい、私はします。
それは絶対に哀れです。 キャラクターの動きはとても硬く、時には私が木片を見ているかのように感じられ、キャラクターたちはすべて自分自身で鮮明に見えます。 雲はピンク色ではないので、馬鹿に見える装甲虫の量はそれを変えることはない。
アクションシーンも非常に鈍いです。
ほぼ100％の時間で、アニメーターが単にキャラクターをスクリーンに叩きつけ、彼を同じスクリーンにドラッグして動かすように見えます。 彼をここ、ここ、ここにドラッグしてね！ 途中で1つのアクションシーン。
巨大な装甲バグはすべてCGIクローンです。 それとも、彼らは遠く離れているので、アーティストたちは遠く離れた場所にいるので、遠く離れた場所にいるので、遠く離れたところにいる。
音-
音のスコアを与えるつもりはありません。
キャラクター -  1
これは、このショーがその面でフラットになる場所です。 今私はそれが私がそれに踏み込むことができるので、下に滞在したいと思います。
キャラクターはすべて、きちんとしたゴミ箱です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カナタ時代 - 魅力的、強力、知的、裏切り者。 何も知られていない理由のために信じられないほど強力であることも起こります。 そして、何の開発もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の3人はロリ、ロリとツンデレの間に誰か、そして女神として自分自身を指している固まった、傲慢な女の子がいる。 私が言ったように、すべて一次元のゴミ箱のすべての断片。 この点では、段ボールの切り抜きを見るのはもっと面白いと思います。
楽しさ-1
いいえ。
私は一つの理由でこれを見ている。
だから私はそれをゴミのように裂くことができます。
全体的 -  1
哀れみ。
しかし、誰もが望むものを誰かに与えるだけなので、かなり良い評点を得ることができると私は保証することができます。
決まり文句、ステレオタイプ、およびファンサービス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ArcLeak/reviews&#34;&gt;ArcLeak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gggggggaaaaaahhhhhhh.  Because I was a damned idiot, I forgot to add this to my &amp;lsquo;dropped&amp;rsquo; list and my hate-filled review was deleted. Just as well too, because I was planning to actually try and make a fully critical review of this anime.  OH OH OH OH OH BOY.  That was my initial reaction to reading the sypnosis. Another one if THESE anime.  No, no, you know what I&amp;rsquo;m talking about. Cliché harem bait that&amp;rsquo;s set in a high school environment with students that fight world - threatening events.  Ugh. Anyway, let&amp;rsquo;s begin&amp;hellip; after finishing this show, I feel like I want to die&amp;hellip;  &lt;em&gt;Facepalm&lt;/em&gt;  I swear this anime sterotype has &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaidestinyz&#34;&gt;KaiDestinyz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2015年の春、私は潜在的なアニメを見ていました。 クーセンマドゥシは、私の目を引っ張ってきました。 私は概要を読む。 それは次のようなものでした：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、魔法の装甲の昆虫の脅威によって土地から追い出された人類が現在空中浮遊都市に住んでいる世界に設定されています。 このように、魔法の力で昆虫と戦う空中戦闘魔術師のウィザードが生まれました。
カナタ齢（えいじ）は、フロアウィザード校の「ミストガン」に住む若者です。 彼はかつて、S128特別チームのエリートエースである「ブラックマスター剣士」として祝われました。 しかし、彼は今、「特別チームの裏切り者」として軽蔑されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分自身に考えました。これは、2015年夏のアニメシーズンの最優秀候補になる可能性があると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもっ​​と間違っていることはできませんでした。 これはおそらく2015年の最悪のアニメと私が今まで見た中で最悪のアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはまさに私がシリーズを見終わったところです：
1.うーん、女の子はややかわいいです。
なぜ私はまだこれを見ているのですか？  Nvm、ちょうど12のエピソードシリーズです。 そして、なぜ彼が裏切り者と呼ばれたのかを知る必要があります。
3.聖なるたわごと、このアニメはひどく恐ろしいです。
4.それは終わりですか？ 終わりました？ 待って&amp;hellip;もう一度、全体のショーは何だったの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：1/10（できたら0にする）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのプロット？ どんな話？ このくそーを見ているときに誰がそれを必要としますか？ ビートルズと素晴らしい戦い！？ その種のものはありません！ ちょうどあなたが概要で読んだものを忘れる！ カブトムシやその起源についての説明や裏話はありません。 すべてがここで混乱している。 私はあなたを台無しにしようとすることができますが、私はできないので、すべてのプロットはありません！ しかし、私はとにかくしよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード1：一般的な紹介！
エピソード2  -  5：私たちは訓練する必要があります！ 試合のために次の4つのエピソードを練習しましょう！
エピソード6：HA！ あなたは、彼らが4つのエピソードを訓練するのに費やした試合を見ることさえできません。
エピソード7  -  11：訓練しよう！
エピソード12：シーンはとても驚くほど戦う、私はむしろオオカミが精神の爆弾を充電するのを見ます。 これが最終対決のために行った方法です。 左浮動、右浮動、静止画、さらに静止画。 ブーム、それは終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこに、私はあなたのためにそれを甘やかす！ ハ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：2/10
唯一の償還要因、女の子はいくらかかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：0/10（私はもはや気にしない。私が与えることができる最も低いスコアが0であるため、私は気にしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ史上、私が見た最悪のアクション/バトル。  2つの静止画がお互いにぶつかるのを見て興奮します（ゲームボーイ色のポケモンイエローのポケモンバトルアニメーションもこのおもしろさより面白いです!!）私はむしろ悟空が魂の爆弾を撃ち、3つのエピソードでAHHHHHHに行くのを見ます。  Stickmanのアニメーションは、あなたがここに来るものよりも100倍良い戦いシーンを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：2/10
話すのは特別なことではありません。  opが私に悪くないので2を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1/10
Misora以外のキャラクターの開発はありませんでしたが、それでもそれは気持ちが悪く、面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2/10
正直言って、最初のエピソードは私のためにきれいに始まった。 それは私に興味を持った。 それから、すべてが本当に地獄に行きました。そして、あなたは、今でもこれを見ている理由を疑問に思っています。 これが2の理由は、このアニメがどれほど悪いか、アニメがどれほど悪くなっているのか不思議に思って楽しんでいたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズを終了したすべての人に代わって、2つのことだけが私たちを続けました：
1.女の子はかわいいです。
2.彼はなぜTRAITORですか？  TRIMITORを呼び出すのをやめて！ ちょうど私にちょうど私に言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年の最悪のアニメ、そして私が見た最悪のアニメの一つ。 絶対嫌だ。
全体：2/10（女の子がかわいいので、文字通り2が与えられます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200918&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaiDestinyz/reviews&#34;&gt;KaiDestinyz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Back in Spring 2015, when I was looking for potential animes to watch. Kuusen Madoushi Kouhosei no Kyoukan caught my eye. I read the synopsis. It was as follows:    The story is set in a world where humanity, driven off the land by the threat of magical armored insects, now live in aerial floating cities. Thus wizards — aerial combat mages who fight the insects with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fromzerotozero&#34;&gt;FromZeroToZero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最初の深刻なレビュー！ このレビューにはスポイラーは含まれていません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々は、アニメ業界がダウンしていると言います。 まあ、それは完全に間違っています。 アニメの質は落ちていく。 ユニークなプロットは、現代のアニメでは珍しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー4/10
アニメの最悪の部分の一つ。 設定は、魔法が存在する幻想的な世界にあります。 ええ、あなたはたぶん新アニメのほとんどの概要でそれを聞いた。 おそらくプロットについて特別なことはないでしょう。  Fanserviceはそこにあり、過度の量でこのシリーズは反抗的になります。 このアニメはおそらくハーレムのルートに行くだろうが、それはロマンスに焦点を当てていないので&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート5/10
私はこれについて鈍くなるだろう、芸術は駄目じゃないと平凡だった。 あなたはおそらく別のアニメ、特に赤い髪のツンデレでキャラクターのデザインを見たことがあります。 戦闘シーンはひどく、遅かった。
サウンド5/10
サウンド部門に特別なものはありません。  OPとEDは普通と正常です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター4/10
私はアニメのこの部分を最悪と見なします。 あなたはそれを記述するためにただ一つの言葉が必要です。 主人公はあなたのOP主人公ですが、私は彼を二番目に優れたキャラクターと見なします。 最初のものはもちろんアイスクリームの男です。 あなたはツンデレ、赤毛の喧嘩、恥ずかしがりとナルシシスト、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ2/10
私は本当に私が見てアニメについてはピカイ。 私は魔法についてのアニメを避けようとしており、多くのファンタスティックを含んでいます。 私はこのアニメにチャンスを与えようとしましたが、それは私が期待したものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な5/10
これはシーズンの最悪のアニメではありません。 プロットやファンサービスについて気にしないなら、おそらくそれを楽しむだろうが、そうしたら、おそらくそれを落とすだろう。 良い一日を送るMALコミュニティ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195240&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FromZeroToZero/reviews&#34;&gt;FromZeroToZero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;MY First Serious Review ! The review doesn&amp;rsquo;t contain spoilers    People say that the anime industry is going down. Well, that&amp;rsquo;s completely wrong. What&amp;rsquo;s going down is the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zanji&#34;&gt;Zanji&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これはアニメだけでなく、光の小説ではないことを知っている）すべてのレビューを見て、それは私のアニメのページでreccedされた後、私はそれを見なければならなかったと私はそれが私の好みにはないと思った それに失望した。 私はこのアニメが好きだし、必要なものを洗い流すのに十分なエピソードを持たないか、マンガや斬新なソースに行く人に銀行を貸していたような複数のことがあったなら、 からお金を得るために来る。 それが何であれ、私は知らなかったが、このアニメは私が知っていたものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.ストーリー - 私は人々がこれをハレームのアニメとして見たと思うのですが、これはおそらく上の上に上がっているためですが、私がこれを見たとき、本当にそうではなく、そのようなMCに興味を示したのは、 その男を完全に愛したユリ。
これは、実際には私たちの一部が育った映画のような弱者の話です。あなたが熱帯魚を見ることができるかどうかを見てみましょう。1.地域の個人的な問題にぶつかり合っている人がいます。 それらの中に。  2.すぐに正当化された行動に恥をかかえた悪い上層は、状況によっては教師になる。  3.彼らは岩が多い会合を持っています。 彼らは自分の内なる脆弱性を克服するために、まずは自分の人生で吸うことの関心を育てる。  5.彼らは、敵対者よりも高いところで挑戦されます。  6.最初の公式競技では、彼らは失うことになる。  7.もう少しトレーニングを済ませたら、チームは今度のトーナメントの準備が整いました。 彼らは次の勝利で勝利し、モンタージュで順位を上げ、主な対戦相手は最後に克服して勝利する。
これは今あなたによく知られて聞こえないのですか？ 私が今話していることを見ていますか？ これは実際には、私はかなり私がそれが良いと思うこのような話が好きなので、この全体をビートのためにビートをかなり合計したので、私はしかし、私は誰に言われても関係ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.芸術 - 芸術は大丈夫です、それは何も恒星ではありません、本当に何も言わないのですが、地獄の敵にCGIを使用したことを信じていますが、運命の夜でもありません。 楽天東湖。 それはアニメのために良い平均的な真ん中にある。 彼らの死の仕方についての特別なメモ、それがどういうものかを見るためには、オープニングエピソードを見ることをお勧めします。 人のアニメはアニメの髪、顔は顔、私が一番好きなのはRWBYのような武器で、所有者のデザインや見た目は面白いが、銃ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.サウンド - すべての周りのVAの面では、バックグラウンドミュージックはMMORPGのようなもので、アクションがあるときはブーム、キャラクターの時間があるときはライトとフルート、ヴァイオリンが周りにあります。 それはかなり大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.キャラクター - キャラクターは自分自身のトロピックと決まり文句のものです：カナタ時代：彼はかつて最高でしたが、起こっている事のおかげで彼は現在裏切り者として知られています。 だから、彼を償還するためには、スカイウィザードの最悪のチームを成績と技能の面で熟練した強力なものにしなければなりません。 裏切り者になっているにもかかわらず、カナタは女の子を助けるために熱心に働き、彼は良い仲間でもあります。 彼は実際に起こる前に人々に重要なものを言及することを忘れて、迷惑な習慣を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Misora Whitail、彼女はtsundereで、Kanataとの非常にハーレムのようなミーティングの後、2人は悪いスタートを切っていますが、それをあなたに騙さないでください。 彼女の性格は単純化したり、魅力的ではないかもしれませんが、彼女が戦う理由と彼女の夢は彼女を本物にする理由です。 彼女のお母さんが死んだとき（ディズニーのメモを取ったとき）、彼女はMuggleのお父さんと隣人と一緒に住んでいて、彼らは彼女の存在を覚えていない（アニメの深いところでは説明されていない）、Misoraと彼女のお父さんの関係を矛盾させるが、 彼女のお母さんの刃の銃を使用して素晴らしいスカイウィザードになって、彼女が偉大で驚くべきことを覚えていない人に思い出させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は信じられないほど恥ずかしがり屋であり、自信を失って彼女の可能性を損なっているが、彼女は戦いであなたのたわごとを性交する最高の可能性を秘めている。 彼女が持っている圧力を知ると、どこから来るのか分かると、すべて理解できるようになります。 あなた自身がそこにいたら、彼女に共感し始めます。 ショーの途中では、彼女はファンシーモーメントの瞬間と見なすことができるように常に彼女を置いていますが、実際に彼女の周りのプロットで成長して動作するようにキャラクターを助けるのとは別の種類のファンサービスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rico、グループの自己宣言された女神。 彼女は完璧な人間だと信じています。外見やスキル面ではカウンターはありません。 誰もが弱点を持ち、リコも例外ではないことを忘れないでください。 彼女はそれを演奏しようとするにしても、彼女は完璧ではありません、実際には、彼女のこの傲慢な考え方に彼女を導く彼女の妹の彼女の劣等感です。 彼女の成長は、彼女の内なる自己が出てきて、彼女のチームと仕事をして、知らせてくれない敗者の考え方を乗り越えるという形で生まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの終わりになると、すべてのキャラクターが以前よりも優れていて、お互いにより大きな舵を得て、報酬を見なければならなくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5.私の喜び - 私は典型的にはこのようなシリーズが好きで、前に言ったように私は好きですが、それにも失望しています。 悪役は、彼らに良い説明をする必要があったが、そのうちの1人は、不必要に悪役にされていないときに不必要に作られ、彼らの大会は驚異的である。 私はまだこのことをもう一度見直していきますが、それは私の心の中ではまだ新鮮であり、私はこのレビューをしている間に私が持っている知識をもう一度見たいと思っています。 再び。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでおしまい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203632&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zanji/reviews&#34;&gt;Zanji&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Know that this is only about the anime and not the light novel) After seeing all the reviews and it being recced on my anime page I had to see it and I expected it to not be to my liking, now honestly I&amp;rsquo;m more disappointed with it. I do like this anime and I think it could have been good if it wasn&amp;rsquo;t thanks to possibly multiple things like not having enough episodes to flush things out that needed it or they were banking on people going to some manga or novel source where it comes from to get the money. Whatever it was it I don&amp;rsquo;t know, but this anime was something I know could have been bet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rackneow&#34;&gt;Rackneow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「クーゼンマドゥシヒの高校生の恋人」や「スカイウィザードスアカデミー」は、クールな主人公、この場合は奇妙な状況で女の子に会うように見え、必然的にそれらと一緒に働くことを余儀なくされた、 同様の目標。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同様に、スカイウィザードのトーナメントでE601の指導者に任命され、解散されないようにするため、誰もが彼に電話をかけている反逆者のカナタ時代を取り上げて話を進めている。 キャッチは何ですか？ チームはまったく役に立たず、10連敗してしまった。 信じられないほどに恥ずかしがり屋の女の子レクティス、独学の「女神」リコと本当にミソラを導くことができないリーダー、何が起こるのだろうか？ さて、あなた自身を見つけてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、アクション/ドラマアニメのほとんどが欠けているので、賢明です。 目標に向かって仕事をしていない、徐々に働いて、大きな悪い男、大きな悪い男、良い終わりを倒す。 キャラクターに本当の感情的なアタッチメントはありませんでした。だから誰かが死んだら本当に何も感じなかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、アートワーク。 私は本当に不平を言うことはできません。 私は使用されたアートスタイルを楽しんで、背景を夢見ていました。 文字はきれいに作られました。 私は実際に外見のキャラクターのいくつかに好きを取ったが、それはあなたがこれで得ることができる好みの多くだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soundwiseそれは悪くないが、それは過度に良いではありません。 その声は&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ。 私は通常あなたがドラマを感じることができないので、コメディとアクションのためだけにこれらのショーを楽しむ。 この1つを楽しむことはアクションシーンでした。 彼らは文字通りとても退屈だったので、私は台所に入ってサンドイッチを作って見ないようにしました。 これのもう一つの良い例は、世界の休憩を成功させることです。 戦いの後ろに本当の感情はなかった。 私はまだそれを楽しんだと言うことができますが、ずっと良いことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがとても面白いと悪い場合、なぜあなたはこれを10のうち8つ全体に評価していますか？
まあ、私はこのようなアニメのための吸盤です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203379&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rackneow/reviews&#34;&gt;Rackneow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Kuusen Madoushi Kouhosei no Kyoukan&amp;rsquo; or &amp;lsquo;Sky Wizards Academy&amp;rsquo; is one of those cliche animes with a cool main character, in this case Kanata, who just seems to meet girls in a weird situation  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;optex&#34;&gt;optex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ランダムカジュアルアニメ。 ああ、私はそれにはっきりした言い伝えがありましたか？ 私はしなかった？ とにかく、あなたが気軽に見て気づいていないプロットと他のすべてのものを控えるなら、それは悲しみの程度から私にいくつかの笑いを各恋にしてくれたかなり楽しい時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ランダムopの主人公の男は、ここにそこに現われている貧しい無視された男の子と唯一の他の男性のキャラクターといくつかの消費者、観客、 労働者と父（アニメ全体に一度しか出演しない）
ああ、私は魔法の力をつかんだ無作為な狂ったアンタゴニストの男が、別のランダムなひよこの股に水を飲んだ後に外来のステロイドを服用することを忘れたのですか？  （おそらく彼はキャラクターの開発の近くにいなかった）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、あなたが雛がロボットエイリアンビートルズのthingamabalobehziesを戦うのが好きなら、これを見てください。  （アニメを引き上げるために10/10の同情マーク）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233310&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/optex/reviews&#34;&gt;optex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Random casual anime. Oh and did I mention it had a lot of cliche? :o I didn&amp;rsquo;t? Anyways, forgoin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nightcrawlercyp&#34;&gt;nightcrawlercyp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;とても素敵で楽しいアニメです。 戦士訓練士のチームは、貧弱な試合結果の結果として解体される最中です。 変な教師が試してみると、メンバーを実際のチームに変身させ、そのような試合に勝つ能力を得るのに成功します。 唯一の問題は、ショーはアニメの前提を決して説明しないということです：バグはどこから来たのですか？ なぜ彼らは人間を攻撃しているのですか？ 人間はどのように武器を手に入れますか？ バグと人間の関係は何ですか？ バグは何ですか？ 何も説明されず、第二の季節が作られない限り、明らかに何もされません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200434&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nightcrawlercyp/reviews&#34;&gt;nightcrawlercyp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A very nice and fun anime. A team of warrior trainees is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;loveyuri&#34;&gt;loveyuri&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、アニメのレビューを書いていないが、このアニメの評価がどれほど低いかを見て、レビューを書かねばならなかった。 私がアニメを見るとき、私は7以上の評価でアニメを見る傾向がありますが、6の評価を持つクーゼンマドゥシを見ると、今までそれを撤回していました。
また、私は気まぐれなウォッチャーではないので、アニメの得点が低い場合でもほとんどのアニメが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは本当に「メインストーリー」を持っていませんが、彼らが直面する難しさとアニメの半分はトーナメントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人が言ったように、アニメはひどくはありません。 それ以外にも物語はそれほど素晴らしいものではありませんでした。 すべてがちょっとした挑戦やアークだったので、見るのは面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、それはカジュアルウォッチングのための良いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10
このアニメに特別なものは何もありません。 彼らが直面するいくつかのエピソードごとに小さな挑戦だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
アニメと同じように、芸術はひどいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10
音について特別なことは何もない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
MCがOPであることに加えて、実際の背景情報はありません。 ここにはいくつかのプロットホールがあります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：7/10
見るのが面白いと感じました。 誰もが言っていたほど悪くはなかったし、最後には面白いと感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200476&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/loveyuri/reviews&#34;&gt;loveyuri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I usually don&amp;rsquo;t write reviews on anime but seeing how low the rating for this anime was, I had to write a review. When I watch a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the-master-dodo&#34;&gt;The_Master_Dodo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですので、私に同行してください。
最初の見解では、このアニメは典型的なハーレムアニメのように見えますが、ハーレムがジャンルに含まれない理由があります：これはハーレムではありません。 最初にこのアニメを見たとき、それはあまりにもハレのアニメ（1人の男とカバーで3人の女の子）のように見えたので、私はそれを置いたが、このアニメはすごいので私の決定は残念だ。 嫌いな人は気にしないでください。このアニメは偉大な物語、素敵な芸術、素敵なサウンドを持っています。 私がより多くを見ることが好きだった唯一の部分はキャラクターの開発ですが、12エピソードでそれほど多くを行うことができるので、それを考慮するとかなりいいです。  2015年夏の主流アニメとは異なり、六ヶ月ゆうしゃと普通の異性愛の男として、彼女が何かをやったときの最後の数分まで、私はユリのかわいらしさに抵抗することができません （あなたが特定の人と話すときに彼女の顔に何が表示されているかに注意を払っていたのではないかもしれない）。 全体的に、私は毎週見ることを楽しみにしていた偉大なアニメでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199376&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/The_Master_Dodo/reviews&#34;&gt;The_Master_Dodo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review so please bear with me.  At first look, this anime seems like a typical harem anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;greygaming&#34;&gt;GreyGaming&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、今まで見た中で最悪のアニメの一つです。 私はそれを終えた後、文字通り自分を殺したいと思っていました。 あなたが何をしていても、このショーを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー1/10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート3/10：
アニメーターはスティルフィギュアのビデオをアニメーション化してYoutubeに載せるという予算を子供が持っていたように、アニメーションは私が書いた通りです。 アニメーションは非常に遅くて不安定です。 オープニングソングで実際に見ることができます。 アニメーションは5fpsでCODを再生するようなものです。  Youtubeの古いStickman動画やインターネット上の他のほとんどの動画を見ても、これよりも優れたアニメーションが得られます。 私が言う背景は大丈夫です。  7年生の若者のように見えますが、私はそれを描きました。 いくつかの例外を除いて、ほとんどすべてのアニメがこのアニメでアニメーションを打ち負かす。 私は本当にこのアニメの芸術のスタイルも好きではありません。 それは単なる穏やかなものであり、特別なことは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド4/10：
このアニメの音は最悪ではありません。 それは良いことではない、悪くないです。 オープニングは私が今まで見た中で最悪のオープニングの一つです。 私の意見では曲は全体的に悪いもので、アニメーションは恐ろしいものです。 結末はそれほど悪くはないが、歌やOSTのどれもがトップのビデオでそれを作ることはないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター1/10：
ああ、キャラクター、なぜキャラクター&amp;hellip;.（注：キャラクターの名前は忘れていたので、それはとても悪かったからです）まず第一に、MCはまばらです。 彼は性格がないのです。 彼は背教はほとんどない。 彼はまたスーパーOPであり、それは彼について、それは彼がそのくそだったので、私が名前を忘れているきれいな男です。 今、ハレムに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;赤毛の女の子：
誰も気に入らないステレオタイプの少女。 あらゆる面で真面目だから。 彼女はいくつかのバックストーリーを持っていますが、残りのプロットと同じようにまだ悪いです。 私ができるならば、私はただ彼女をできるだけ早く殺すだろう。 そんな退屈な人物。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブロンドガール：
大きな胸を張った恥ずかしがり屋。 スーパースーパーは恥ずかしがり屋で、MCのために何の理由もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの女の子：
タイトルが示唆するように、彼女は自分自身を女神と考える少女です。 この女の子の償還資格？ いいえ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ（私は彼女の名前だと思う）：
なぜ私はこの女の子の名前を覚えているのかわかりませんが、私はそれが奇妙な科学者の彼女に執着していると思います。 彼女はMCが大好きですが、これはハーレムですが本当にです。 彼女についても償還する資格はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニスト：
巨大なバグ&amp;hellip;.
巨大なバグはこのアニメのアンタゴニストですか？ 私は、これがOne Punch Manのようなショーでよりうまく収まるだろうと思う。 彼らはアンタゴニストとしてこのショーにはほとんど出演せず、ただひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;科学者：
なんらかの理由で彼女が落としたティッシュを嗅ぎつけた後、ユリが大好きな、この気味の悪い男。 これまでどんなに意味がない。 それは、彼女の肌を嗅ぐことのできない女の子と恋に落ちるようなものです。 私がアニメを見た唯一の時間は、Tsukiyama（Tokyo Ghoul）が血液を染めた組織の臭いを嗅ぎ、金子を食べたいときです。 彼は全く発達しておらず、全体的に恐ろしい拮抗剤です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ1/10：
上のすべてから、あなたはおそらく私がこのアニメについてどのように感じるかを伝えることができます。 私はこのアニメを本当に嫌っていて、それを見て楽しむことはできませんでした。 私は本当にこれをあまりにも憎んだので、この最後に自分自身を殺したような気がした。 このアニメには再ウォッチの価値や何もありません。 私はプロットやキャラクターが大好きで、それらが良い限り、他のすべてが恐ろしいもので生きることができますが、これは絶対に恐ろしいものでした。 私はこれが存在してはいけないと感じる、それはこれがどれほど悪いのかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に1/10：
このアニメから離れてください。 もし誰かがあなたにこれを見て欲しいと言ったら、脳死しているので頭に撃たれているはずです。 私は決してこのアニメを誰にも推薦しません。 非常に文字通り、これまでに作成された最悪のアニメの1つになる可能性があります。 あなたの目は学校の日やぼくのピコを見ているように彼らのソケットから溶けてしまいます。 この時計を試してみてください。 このアニメを見ても償還価値はありません。 ちょうどこのアニメから逃げる。 このくそから身を守ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210051&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GreyGaming/reviews&#34;&gt;GreyGaming&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is one of the worst I&amp;rsquo;ve ever seen. I quite literally wanted to kill myself after I finished it. Don&amp;rsquo;t watch this show whatever you do.     Story &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;:  I barfed at this story. It is the most stereotypical story I&amp;rsquo;ve ever seen. The plot sort of makes sense with Fireteam (why tf is it called a fireteam?) E601 trying to become the best but they play it out so horribly that you just want to kill whoever the writer of this story was. Seriously, the plot just goes jumping around from the MC trying to get the girls to cooperate to some weird scientist who is obsessed &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;confucius&#34;&gt;Confucius&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;砂糖、スパイス、そしてすべて素敵です。 これらは3つの最も一般的なガールのアーキタイプを作成するために選ばれた成分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、プロデューサーは誤ってこの成分に追加成分を加えました&amp;hellip;. Kirito&amp;rsquo;s VA&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;こうして、TRIO HAREMが生まれました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの貧弱な戦闘スキルを使用して、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BLOSSOM（ミソラ）、BUBBLES（Lecty）、BUTTERCUP（Rico）は、カナタ時代の最強のスカイウィザードになるように訓練を受けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もっと深刻なことに、KMKnK（Kuusen Madoushi Kouhosei no Kyoukan）は、それがそうであると評価されるような悪いショーではありません。 しかし、もう一度、あなたが最初のエピソードを見たならば、自分が何を得ているのかを知るべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはスカイウィザードアカデミーの3人の最下位ランクの生徒を養成するために、「裏切り者」のカナタの年齢について教えています。 それはそれが焦点であるにもかかわらず、ショーの中で最も興味深い側面ではありませんが、ショーを楽しませるマイナーなキャラクターのダイナミックスがたくさんあります。正直なところ、この唯一の賞金はこのショーにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは線形で、そのジャンル外に立つことはしませんが、もう一度そのキャラクターのために見ることができます。 私は女の子がどんなに強くなったか、そしてカナタがなぜ「裏切り者」とみなされるのかに興味があったので、毎週放送を見ていました。 アーキタイプであるにもかかわらず、強い声の演技は、私がジェネリックで穏やかな物語を過ぎて実際にそれを興味深くしたのを助けました。 また、メインの3人の女の子とは別に、見ることが本当にかわいい余分なツンデレがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音に関しては、OP / EDはそれほど悪くありません。 私は特に、EDの初めにその静的な音が大好きです。 私はバックグラウンドミュージックには注意を払っていませんでしたので、あまりにも多くのことについてコメントすることはできません（実際には何かがあるかどうかは分かりません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションが貧弱だったので、あなたはそれらがアニメーションで低予算であると言うことができます。 あなたが土曜日の朝にそれらのポケモンのエピソードの一つを見ていたなら、あなたは私が何について話しているのか知っていますが、さらにレイジーです。 色のほとんどは、主要な戦いであっても単調であったが、たまにはうんざりしていた。 幸いにも、文字のデザインはあまりにも悪く見ていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのこれらの貧弱な要素のいくつかにもかかわらず、私はまだ楽しいショーを見つけました。 欠場するものはありませんが、脳をオフにしてリラックスさせてチャンスを与えたい場合は、いいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Confucius/reviews&#34;&gt;Confucius&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sugar, spice, and everything nice. These were the ingredients chosen to create the three most generic girl archetypes.    But the producers accidentally added an EXTRA INGREDIENT to the concoction&amp;hellip;. Kirito&amp;rsquo;s VA     Thus, a TRIO HAR &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;erren&#34;&gt;Erren&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kuusen Madoushi Kouhosei no Kyoukanは、最初は偉大なアニメのように見えましたが、それを見て、私が今まで見た中で最悪のアニメの1つであるという結論に至りました。 それはとても悪かったので、私はすぐにここに来て、それが実際にいかに恐ろしいかについてのレビューを書きました。 さぁ、始めよう&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは巨大な混乱であり、プロットはさらに悪化しています。 文字通り背景の話はまったくありません。 私たちは地球に何が起こったのか分からず、巨大なカブトムシに引き継がれ、今は魔法を持っているということだけはわかっています。 プロットに関しては、彼らは通常、（甲虫のように）薄い空気から出てきて、通常は解決されません。 全体的に、その混乱はおそらく第5話で失われるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：聖なるくそ！ このアニメのアニメーションは非常に低予算で、中途半端にお金が足りなくなったと誓ったことがあります。 ある時点で、キャラクターは敵の侵略者によってただ飛行し（剣を振り回さずにも）、彼らは白煙の煙に爆発するだろう。 確かに、いくつかの場面はうまくいっていましたが、戦闘シーンの大半は価値があった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The Sound：私の唯一の不満は、いくつかの場面で起こる厄介な詠唱でした。 それはFrozenのオープニングとLiloとStitchのオープニング・ソングの変わった組み合わせでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：主人公は正直に私のお気に入りだった。 彼はChromed Shelled RegiosのLayfonとSAOのKiritoの混合物を思い出しました。 それが彼のためでなければ、私はエピソード6でこのアニメを捨てただろう。今、主なアンタゴニストについて話す。 このヴィリウスは、文字通りとても帽子にかかり/迷惑で、あなたはすぐに彼を殺すことができたと思うでしょう。 私はあなたが彼の行動を憎むところにCell（DBZから）帽子について話していないが、彼は実際にはかなりクールです。 私は右に骨を迷惑に話している。 メインの悪役はとても怒っていたので、私はむしろレベッカ・ブラックによって歌われたセサミ・ストリートのテーマソングを聞いて、社会的な問題についてのこの愚かな変態ゴキブリの話よりも10時間繰り返しました。 真剣に、この二人はショーを終わらせた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：正直なところ、プロットの穴の間に、主要な戦い、悪いアニメーション、そして恐ろしいキャラクターをスキップして、私はこのアニメを2/10にしました。 以前は決してアニメを持っていませんでした。 あなたが私を信じないなら、あなた自身でそれをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Erren/reviews&#34;&gt;Erren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuusen Madoushi Kouhosei no Kyoukan seemed like a great anime initially, but after watching it, I&amp;rsquo;ve come to the conclusion that it is one of the worst animes I have ever watched. It was so bad that I immediately came here to wr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rexxgrim&#34;&gt;Rexxgrim&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを読んでいる人のために、このアニメとの私の関係を完全に理解するために、私はここで最後のエピソードを完成させるだけで私の最初の言葉を引用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;まあそれは恐ろしいものだった*&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、レビューを開始しましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短い「要約」の最初 - スカイウィザーズアカデミーは、私が実際に楽しみにしていたものとしてHDリリースからわずか10分後の最初のエピソードを見たときに私に登場しました。アニメの概要はむしろ有望で、  。 最初のエピソードが修理を超えて絶対に破壊され、すべてのエピソードを見たことのない適切なレビューをシリーズには不公平にし、創作者であることを願っているので、この車のクラッシュの残りの部分を取り除きました。 アニメが提供しなければならなかったすべてを見たことなく、悪い気持ちや話しがないエントリー。
スカイウィザーズアカデミーも、この3〜5分のスキットアニメや10分の短いアニメの1つでもないので、「難しい」と判断されました。「それは悪いことではなく、完全で最も適切なレビューをする義務があります。 私はここでそこそこに笑いながら、アニメができる3〜5分のスキットのように5/10を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ですから、これをストーリーから始めてさまざまな側面に分けましょう。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリー：スカイウィザーズアカデミーの物語は、彼らが持っていた最高の要素としてスタートしたこのアニメの可能性が最も高いです。 今では、主なストーリーラインが面白かったという椅子の下にこだわることはありません。
&amp;lsquo;地球は破壊された*ここに挿入する*（悪魔ビートルズ）&amp;rsquo;
「人類は安全上の理由から空の都市/都市に退去する」
&amp;lsquo;いくつかの人間は、戦う力を持って生まれていると言いました。&lt;em&gt;ここに&lt;/em&gt;
「私たちは、特に1つのチームに従っています。それは、彼らが適切にやっていくことができないこと、そして彼らはすべて、
「歴史のなかからいつもの英雄が来て、より良い方法を教えてくれる」
「チームは彼が好きではない、そしてそうする、そして彼は彼を憎む、そして彼らは、
それは新しいものではありませんが、正しいキャラクターで正しい方法を描いた場合でも悪いことではありません。スカイウィザーズアカデミーがそれほどひどく台無しにしたものです。 しかし、まだキャラクターに向かうことはできません - ストーリーに戻る：
それで、ALL ALONEとBY ITSELFがある季節にはうまくいかないという話で、あなたは知っています - トレーニングの各側面、チームVS教師などにもう少し時間があります。しかし、彼らは続けて 私の目の前で見たことのないばかげた「サイド・ストーリー」を作り、それを続けて、それをアニメの主要な部分にします。 誰も、彼の愛を得るための「絶望的な措置」をとる、奇妙な奇妙なストーカーの周りで反抗し始めている物語を見たいと思っている人はいない。 アローンがこのアニメを台無しにしたと私は確かに、このアニメは、私たちが不気味なストーカーの人に私たちを紹介していない場合は、より良い方法だと言うことができます。
そして、すべての「WORST」、全体の「裏切り者」の側面。 私たちはそれを紹介しました：「ああ、彼は反逆者ですが、それはなぜか、何時にかろうとしていませんでした。これはキャラクターの束のために作られたもので、気分を落としています。  EXPLAINEDは決して得られませんでした。 確かに最後のエピソードはCLUEを与えましたが、「なぜ？」という頑丈な答えはありませんでした。 いつ、どのように &amp;lsquo;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：うんざりしたパフォーマンスと実行のための2/10。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;アート：私はどこから始めるのか、私は一方で数えることができるように、ほんのわずかなポジティブな側面を選んでいたかもしれません。 フェイシングは遅くなったり速くなったりするようなものでした。キャラクターは全く活発に見えなかったり、生きているように見えているようでした。デビルビートルズのCGIはとても悪く、私の髪を引き裂きました。 戦闘シーンは想像以上に恐ろしいものでした。最悪の場合、CGIアニメ化されました。 そして、彼らが最初にうまく見えるようになったとき、それは何もしていない主人公のアイドル・サイドキャラクターまたはフリー・フレーム上にありました - さらに、芸術の大部分は、間違った側面と最悪のものに集中しました 彼らはちょうどそのショットの「主な焦点」をコーナーの細かいディテールにして、その人たちを目指していたのは、代わりに「かわいい」バックグラウンドを見ているということでした。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;アート：2/10  -  1は店内にしかないので、デビルビートルのCGIスタイルには完全なものが含まれていました。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;サウンド：この全部の難破船の中で、最もポジティブな側面は、バックグラウンドで演奏された曲が悪くないことも見つけられず、ほとんどの場面や気分に合うように管理されていました。 彼らが愛しているような「ピング」音で、ちょっとした問題があります。 サウンド部門が仕事をしていたこと以外は、他のすべての混乱の真ん中でいくつかの良さをもたらすために報われるべきである。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4/10  - それは、長期的に私を続けさせたものの一部でした。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;キャラクター：4のメインクルーと会った後の私の最初の考えは、2つに分かれていました。
1：ああ、私はすでにこれらの女の子を嫌っているし、彼らは私の夢に遭うと確信しています。
2：少なくともKiritoは彼が通常彼の仕事をうまくやっているように私を笑顔にさせるためにここにあり、ちょうど私を調整し続けるかもしれない気晴らしのキャラクターのようです。
そして、この分割された思考の列は、SPOT上にありました。 私はアニメの世界でこれまで見た中で最も厄介で不愉快なセットの人々の一部として私には素晴らしいと可愛いキャラクターが表示される可能性があるものを見て、痛みのアニメの残りの部分を費やした。 私はこのアニメの合計ランタイムの約20％の私のガールフレンドを持っていた、彼女はそれを聞くことができなかっただけで、文字を読んでも、彼女は病気になっていたので、 文字の実行時間がわずか20％であれば、聞いていても聞こえなくなってしまいます。
感謝 -  Kirito、私はKanataを意味する、物事がダウンしていたときに私を笑顔にされた気晴らし、面白い男の子としてすべてに沿っていた。 私がこのシリーズを見ている間、私を生きていてくれて素晴らしい仕事をしています。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10  - あなたはキロトを笑い続けます。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;楽しさ：これは物事が恐ろしくなったところです。私は自分自身に痛みを感じて、それぞれのエピソードを最終的な目標としています。それはすべてに激しい打撃を与え、車の残骸に火をつけて、傷を癒し、 このアニメのランタイム全体で その間、私はYouTubeの「Cinema Sins」を少し演奏することに決めました。そして、それぞれのエピソードやこのヘルパーをすべて楽しんでいたことを指摘しました。私はまだ恐ろしい部分に気付きましたが、まだそれを楽しむことができました。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：3/10  - 間違いを発見することはこれまでずっと楽しいです。 しかしそれはまだそれが正直であることを良いものにしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを全部終えるために、私はこれがアニメではないと言っています。何が良いのか分かっているなら、これをペストのように見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sky Wizards Academyについての私のレビューのために、読んでいただきありがとうございました。 これのためのシーズン2が発表されれば、このようなハンマーを提供して以来、私が生きて死ぬことができる何かであることを確かめることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トータルスコアアップ -  3/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199350&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rexxgrim/reviews&#34;&gt;Rexxgrim&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In order for people reading this review, to get a fully fledged understanding of my relation with this anime - I will here quote my first words upon just completing the last episode.    &amp;lsquo;Well that was f**&lt;em&gt;ing dreadful&lt;/em&gt;    And thus, let the review begin:    First of a short &amp;lsquo;summary&amp;rsquo; - Sky Wizards Academy appeared to me when I watched it&amp;rsquo;s first episode only 10 minutes after HD release as something I actually had been looking forward to, the synopsis for the anime seemed rather promising and thus I had high hopes. Hopes that by the first episode was absolutely demolished beyond repair, yet to write a proper review without having seen all episodes is unfair to the series and it&amp;rsquo;s creator(s) so I pulled m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;manipulatedfuze&#34;&gt;MaNiPuLaTedFuZe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は次のように言うことから始めたいと思います：どれくらい楽しんでいたのか、私はある程度まで圧倒されました。 これはアニメが美しいです。 ストーリーはいいですし、芸術は鮮やかで普通の色の配列を持っています。  （鮮やかな色は、ほとんどが文字の髪を指しますが、それは何でもあります。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからここに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
プロットの中で特に顕著なものは何もありませんが、私はキャラクターに人生をもたらし、不規則に見えて面白い開発のために作られたキャラクターの特定の側面を暗示していました。 ファンサービスはほとんどの部屋が変わったところにありますが、そのような「プロット」を嫌う人にとっては大きな障害とはみなされません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は素敵で滑らかです。 私はMisoraの髪の鮮やかな色を愛しています。私はそれを私のために売ったものと思います。 そうでなければ、芸術は大丈夫ですが、特にその時代は特別です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
断続的/セグメント/ハーフウェイポイントの音楽以外のものにコメントするほどの偉大なサウンドのすべてのアニメは、特に現在の気分ではない曲を演奏することができますが、 その点ではあまりにも多くの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターは、ほとんどのアニメの人々のグループにとっては幾分ステレオタイプです：OPメイン、自分自身を気にする人、自分自身のためにあまりにも恥ずかしがり屋、ツンデレヒロインのような人たち。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
それが欠点であるにもかかわらず、私は実際にこの1つが本当に好きなので、私には、その側面の私のスコアは関係があると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
偉大なアートワーク、素敵な物語、ファンサービス、キャラクター開発、魔法で邪悪なバグと戦う人々のアニメを探しているなら、これはおそらくあなたとうまくいくでしょう。 しかし、あなたがダブの人なら、私は申し訳ありませんが、明確に指導します。 私はこのレビューが多少ポジティブな光でそれを見ていることを知っていますが、English DubはEpisode 7と8の間でLectyの声優を切り替えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209334&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MaNiPuLaTedFuZe/reviews&#34;&gt;MaNiPuLaTedFuZe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I want to start off by saying: I was overwhelmed by how much i enjoyed, to a certain extent. This is anime is beautiful. The story&amp;rsquo;s good and the art has an array of vivid and normal colours. (The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowofwar&#34;&gt;ShadowOfWar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは、これはこのサイトの私の最初のレビューです。だから私はあなたにそのことを念頭に置いておきたいと思います。 私は他のアニメを見直しましたが、それは私のFacebookのページにありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告！ 警告！ スポイラーは現在レビュー中です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
物語のために、私は正当な理由でそれを8/10にしました。 多くの人がスコア上で私と同意見ではないかもしれませんが、私はそれにふさわしいと感じています。  1つは、アニメは12エピソードでもできるだけ多くの点で印象的だったが、シリーズについての情報をあふれさせたり、圧倒したりしなかった。 彼ら; アニメの脅威を紹介し、彼らがなぜ脅威であるかを示し、主人公とその裏話を認識させ、他のキャラクターとの関係を解き放つようにしました。スカイウィザードについてのプロットポイント（スカイウィザード以外のウィザード 空の魔法使いの記憶を失う）、それでも十分に私たちに与えることができました。 しかし、それはわずか12エピソードであるということで、いくつかのことがありました。
1つはスカイビートルズ。 彼らはシリーズの主な敵ですが、彼らは明らかに本当に強力で群れに攻撃されていることを除いて、彼らのことについてはほとんど学んでいませんが、彼らの指揮官が殺されたら退却します。 彼らの起源を知ることはできませんし、将軍として働くキメラを除いて、実際に彼らが何を指揮しているかを知ることもありません。 質問するにはあまりにも多くの質問があります。
私の次の問題は、天空の魔法使い自身についてもほとんど知りません。 彼らはどのようにして生まれましたか？ 彼らの魔法/力はどこから来たのですか？ なぜ彼らは死んだときに &amp;lsquo;ナチュラルズ&amp;rsquo;はそれらを忘れるのですか？ しかし、私はこのシリーズの中で少し簡単に行ってはいけません。なぜなら、カブトムシや空の魔法使いのためのこれらの質問のどれもシリーズの焦点では​​ないからです。
むしろ、シリーズの焦点は失敗の分隊を構成する3人の女の子であり、かつてエリートとして賞賛されたにもかかわらず、裏切り者になったのは若者にまで及ぶ。  （彼は戦闘に復帰することを拒んだので彼は裏切り者だった;真実は非常に厳しい戦いの後、戦闘でほとんど負けたが、代わりにアニメの主な敵であるスカイビートルズの力を得たことが明らかになった。 他の人たちが見つけ出すことができます）。そのほとんどは、アニメに存在する他の問題についてより多くのものを私たちに与えながら、そのほとんどに焦点を当てています。 スカイビートルズは最終的に重要な役割を果たしますが、これは主にプロットされたものです。 それがいくつかのエピソードにわたって開発されたと認められています。 私は続けるつもりですが、残りは私のキャラクターのセクションで話されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
このアニメのアートワークはとても見やすいです。 ダイナミックな色合いと、私が思った背景とキャラクターのデザインを区別するのに役立つのは、目を簡単にするのに良い仕事でした。 しかし、私はアートに対する私の意見がまさにその意見であるので、私はさらに進んでいけないと思っています。 私は自信をもってそれが偏っているとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10
信じられないかもしれませんが、アニメのサウンドトラックはかなりまともです。 それはいくつかの場面で気分を作り出すのを助けました。 メインの女の子たちが受けていたプレッシャーを感じさせてくれました。また、うまくいくと興奮しました。 しかし、私は時々サウンドトラックが少し欠けていたことを認めなければならず、ほとんど気付かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
アニメは主人公4人と、主人公4人と交流するいくつかのキャラクターに焦点を当てています。 私は、彼らが1つの特定の原型に合っているように感じられたのは、一人のキャラクターではないということです。 これは特に文字がとてもよく発達するためです。 それぞれが独自の方法で変化し、それぞれのキャラクターは独自のアイデンティティーと独特な性格を持っています。 確かに、彼らのうちのいくつかは早い時期の特徴を残していますが、彼らは本当に互いに成長し、生きているものを克服しています。 それぞれのキャラクターにはあなたを気にさせるものがあり、シリーズに弱いキャラクターがないと感じます。 彼らはあなたに彼らのために何かを感じさせました。言葉を食べたり、応援したりするのが欲しいのですか？ それは、キャラクターが何をすべきか、あなたと彼らの上の感情を駆り立てます。そして、まさに彼らがしたことです。
たとえば、Leaveを取る。 彼女は恥ずかしがり屋ではあるがまだ決心しているが、シリーズの終わりまでには彼女は恥ずかしがりがするかもしれないが、彼女は目で相手を見ることができ、慣れ親しんでいるように躊躇しない。
さらに満足していたのは、4人の主人公がチームとして成長して結束するのを見ていたことです.3人の女の子がチームとして結ばれ、お互いとそのインストラクターを信頼することを学びました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
私は本当にシリーズを楽しんだ。 私は、自分の欠点ではないが、ほんの少し残して、ショーが2番目のシーズンになることを願っている。 これは間違いなく私が短く楽しいものを探している人にお勧めするものです。 それは、アクションパック、楽しいと魅力的な文字を持って、かなり素晴らしいアートワークを持っています。 文字は簡単に最強のスーツです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
私は私が言いたいと感じることの多くを言った。 良い話、良い芸術、明るくないサウンドトラック、よく開発されたキャラクター、そして高い娯楽価値。 多くの人が私のスコアに同意しないかもしれませんが、私はアニメにチャンスを与えると言います。 開いた心でそれに来てください、しかし、すべてが偏見を持っていることを忘れないでください、彼らのレビューでできるだけ真ん中にいるようにしようとする人々さえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShadowOfWar/reviews&#34;&gt;ShadowOfWar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello, this is my first review on this site, so I&amp;rsquo;d like you all to keep that in mind. I have reviewed other anime, but that was on my facebook page.    WARNING! WARNING! SPOILERS MAY BE PRESENT IN REVIEW!    Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  For story I gave it an &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; for a good reason. While many may disagree with me on the score, I feel it is well deserved. For one, the anime did impressively well at fleshing out as much as it could in only 12 episodes while also not overflowing or underwhelming us with information about the seri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mr-perv&#34;&gt;Mr&lt;em&gt;Perv&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の2番目のレビューです。 今日もクリスマスですから。 メリークリスマス！！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：このアニメは、2015年の夏の間に出てきても、私に古いアニメ感を与えました。 このアニメの物語は本当に基本的なものでした。 それは単純明快な基本的なものです。あなたが見たことがない、 このアニメでは何も私には目立たなかった。 メインと最終的な戦いのためのビルドは私が予測し＆amp;レビューした最後のアニメのようでした。 本当にあなたはちょうど次に起こることを推測することができた、あなたは正しいだろう、それは本当に私を思い起こさせてくれるのは、Blade Dance（Blade Dance of the Elementalers）＆amp;  Chrome Shelled Regios  （3/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このアニメの芸術は平均的なものです。私はこのアニメが私に古風な感情を与えた物語を話していた時に言ったように、 キャラクターがビートルズと戦っているとき（実際に一度しか攻撃しないアニメの本当の脅威である）、彼らはそれらを打っているように見えません。これが2002だったらOKです。（3/10  ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：オープニングの最初の15秒間、私は探偵アニメ＆amp; それはそれを変えてビートが拾い上げると、まったく違った雰囲気が生まれます。 それは、あなたが見たエピソードで起こったことと、次に起こることについて、あなたがオープニング＆アンペアの両方を考えて考えるのに役立ちます。 終わりは準備ができているときに耳を傾けるのがいい。 エピソードを終えると、このアニメが見やすくなります。  （6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：文字はあなたが本当に期待しているものです。 私たちは、不器用なもの、立ち上がりのもの、ホットなヘッド＆amp; このグループを教師として扱うasfとop asfの誰かが冷静な人です。 私は本当に何も言いません、私がここに入れたものは、自分自身を説明するだけです。  （そうでなければ）これらの文字は予測可能です。  （3.5 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのアニメを楽しんだが、私は言いません私はしなかったと言うことはできません。 このアニメは本当に私を嫌いにしませんでしたが、実際に何も変えなかったように私のようにしようとしました。  （4/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：このすべての終わりに。 このアニメは価値のあるものを飛ばしているだけのものです。  （4/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206809&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mr_Perv_/reviews&#34;&gt;Mr&lt;em&gt;Perv&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my second review so bare with it. also since today is Christmas. MERRY CHRISTMAS!!!     Story: This anime gave me a old anime feel to it even tho it came out during the summer of 2015 &amp;amp; the story for this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;harizak&#34;&gt;Harizak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;他人を助けるためにこれを書くことだけが、それに入る良い心を持っています。 私は1〜3の束を見たので私は親切にしましたが、そうではありません。 あなたが間違った考え方でそれに入ると、それがあります。 これは本当にハーレムではありません。 彼は女の子の後ではなく、ほとんどが彼を追い越さない。 彼らはファンサービスですが、主なリードはほとんどそれのためのものです。 彼の生徒全員が何かを目指しており、彼は彼らを助けようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：かなり基本的ですが、うまく実行されます。 ロジックのジャンプはありません。 ショッキングな値は何もされていません。 それはこのジャンルでは通常行われませんが。 終わりはまた、常に重要な、うまく包まれた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私はそれがむしろ楽しいと言います。 私はそれほど気づいていない特定の閾値を上回っている限り、芸術スタイルにはあま​​り興味がありません。 これはかなりうまくいったし、苦情もなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サスペンスな「これは起きている」という音楽はいつも同じだったが、それもうまくいった。 結局のところ、あなたは何かが音楽に基づいて単独で変わることをすぐに知っていました。 しかし、声は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：基本的に最初のエピソードすべてが表示されます。 あなたは彼らが本当に誰で、誰が欠点を持っているかという本当に良い考えが得られます。 彼らは彼らの問題を解決し、より強く成長するので、彼らはすべて大気時間を得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はそれを楽しんだが、なぜ誰もが私がそれを楽しんだ気にするだろうか分からない。 私はあなたが最初の3つのエピソードを見て、それを楽しんでいないと言います。 最初の人は虚偽の絵を描くことができます。 第二の種類は、あなたが本当に何かを理解するようになります。 それで3番目にあなたはそれを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私は第2シーズンを見るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが弱くて誤解された話が欲しいのですが、強くなって成長していますがまだ評価されていないにもかかわらず、それでもそれでも問題ないのなら、これはちょうどあなたのためかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202160&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Harizak/reviews&#34;&gt;Harizak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Only writing this to help others have a good mind set going into it. I kind of held off because I saw a bunch of 1-3&amp;rsquo;s but It is not. It will be if you go into it with the wrong m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ssjr2&#34;&gt;SSJR2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは基本的に、すべてのアニメの季節に来る同じハレムアクションアニメです。 あなたは常にこのようなものを見ていますが、「Seirei Tsukai no Blade Dance」、「Seikoku no Dragonar」、「Absolute Duo」など、いろいろな名前があります。 そして、これらの多くは平凡なものになりますが、いくつかは良いものになります。 これは残念ながら後者でした。 それは非常にクリークの物語、平凡なアクションとフロントのためのちょうどひどい文字があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-
基本的に、この物語はアカデミーの周りを回っています。「悪魔のバグ」が世界を攻撃しており、学生はチームで戦う方法を学びます。 今のところいいですね。うん、うまくいけません。 私たちはアニメの90％を費やして、最悪の学生である3人の女の子を教えようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -
男性MC
おそらく、このアニメ聖なるくそに関する最悪の事！ 基本的に私たちには、過去に彼が裏切り者と呼ばれていた過去を持っている男性MCがいますが、彼はかつて最も強かったものでした。 バカバカしい。 今、メインの3人の女性キャラクター。 ヘスは、これらの女の子に、より良いチームになる方法を教えるために割り当てます。 正直なところ、この物語の唯一の償還可能な人物です。 彼の謎の過去と個人的なことは、私がこれまで見てきたことだけです。 それでも彼は自分自身の問題を抱えています。そして、ほとんどの男性MCがハーレム・アニメに持っていて、そこには女性へのプッシュオーバーがあります。 このアニメには、彼を裏切り者と呼ぶ彼を打ち負かす多くの人々がいて、彼はただ笑顔でそれを取ります。 私は一度人々が人々のように行動し、自分自身を守ることができるようにしたい。 これは、このシリーズおよび他のシリーズの女性にとって特に一般的です。 女の子は、彼らが望むすべてのたわごとを話すことができますか、または（Dragonarアカデミーの）一点でMCを殺そうとすることさえあり、MCはまだ彼女のせいではなく、かわいい女の子のように行動します。
女性MC
彼らが最悪の女性キャストを選んでいないならば、神聖なたわごと。  1つ（赤い頭）は、あなたの古典的な過度に痴女、熱くなった、私は男性のリードが嫌いですが、ランダムにも彼のように、tsundere文字です。 彼女は &amp;rsquo;T&amp;rsquo;へのクリークです。 彼女は何かばかげた話をしていました。なぜなら、MC教師は、彼女の何年もの訓練の後に、彼女が改善することは不可能であったという戦い様式を学ばなければならなかったからです。 しかし、彼女はランダムに彼に悲しい裏話を与え、彼は今あなたにそれを教えてくれると言います。
次に、我々は非常に迷惑な、騒々しい、不安、泣いている恥ずかしがり屋（ブロンド）を持っています。 彼女の絶え間ない恥ずかしそうな声は、アニメの神聖ないたずらを通して刺激的なSOOOです。 私は彼女を立てることができませんでした。彼女が言うか、何か恥ずかしがり屋のようなものがなければなりません。 彼女は怒っていたことを何でも言うために、いつも時間がかかります。
最後に、そして私の意見では一番悪いのは、彼女自身のお尻のナルシシズムの女の子（長い黒っぽい髪の毛のようなもの）でした。 彼女は何らかの過去の理由で自分自身を女神と呼び、駄目のような人を扱い、怠惰な行動をして何の原因にも役立たない。 彼女の態度はこれで迷惑だったし、彼女が話すたびにそれを取ることができなかった。 そう、そういうわけで、この厄介なキャラクターをすべてひとつの物語に載せれば、あなたは1つの巨大なたわごとショーを手に入れます。 私は、このアニメのポイントの一部は、彼らがより良いチームとより良い人になるのを助けることだったが、率直に言って、彼らはすべて本当に終わりまで変わった。 彼らは少し上手く動きますが、すべてのことをやっているところに戻ります。 そして、これらのキャラクターが好きではないと思われた。
その他 -
いくつかのサイドキャラクターがありますが、ほとんどの場合、このアニメには実際の影響はありません。 そこでは、ちょうど彼が裏切り者と1人の女の子を赤い頭のようにちょうど同じように呼んでいるMCをちょうど打ち負かすものがあります。 彼女は彼を駄目のように扱いますが、彼は好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体-
あなたが見ることができるように私はこのラメお尻のアニメを楽しんでいない。 私は最初の5つまたは6つのエピソードは、メイドのカフェのようなランダムなやりとりやバックストーリーのリスニングを聞くことによってこの厄介な女の子チームの仕事を修正しようとしていたことを意味し、彼らはまだ同じであり、まだ次のイベントを失った。 その後、残りはこのトーナメントとこのヤンデル男の話のようなサイドフィラーでした。 私が気にしていたことは、男性のMCの話を聞いていたのですが、これ以上一貫して胃を見ることができず、風がなくなるまで待たなければなりませんでした。 これは、不自由で、忘れることができ、誰の時間も無駄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200444&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SSJR2/reviews&#34;&gt;SSJR2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welp this is basically that same harem action anime that comes every anime season. You constantly see ones like this but in different names such as &amp;lsquo;Seirei Tsukai no Blade Dance&amp;rsquo;, Seikoku no Dragonar, Absolute Duo and many many more. And a lot of these turn out mediocre and but some turn out good. This unfortunately was the latter. It has an extremely clique story, mediocre action and just awful characters in the for f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ruskii&#34;&gt;Ruskii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スプルースMadoushi Kouhoseiなし鏡花。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その、それら、なぜですか？ なぜあなたはそれを作るのだろう&amp;hellip;どこから始めるのか&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
だから、基本的に人類がいわゆる「悪魔の甲虫」に襲われたアニメだから、人類は空の逃げ道を選んだ。そこでは彼らは「空の魔法使い」のためのアカデミーを作った。 プロットは、火元E601の学生の周りを回っています。 レクシー、ミゾラ、リコ。 このアニメの主人公は、松岡義経が歌ったかなた、SAOと徹からのキリトとしても知られているアブソリュートデュオです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
私はJuuou Mujin no Fafnirを彷彿とさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
少なくともリップシンクは多かれ少なかれそこにある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
その教師と学生のハーレム、いくつかの話&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200881&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ruskii/reviews&#34;&gt;Ruskii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuusen Madoushi Kouhosei no Kyoukan.    Its, em, why? Why would you ev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jun98&#34;&gt;Jun98&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;待って？
なぜ日本はこれを視聴者にしていますか？
なぜ我々は崖のハンガーを目撃しなければならないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短い要約：
人類は魔法の装甲昆虫の脅威によって土地から追い払われましたが、現在人類は空中浮遊都市に住んでいます。
したがってウィザード。 魔法の力で昆虫と戦う航空戦闘魔道士たちが来た。
年齢のカナタは、ウィザード・アカデミーの「ミストガン」に住む若者です。 彼は「ブラックマスター剣士」とS128特別チームのエリートエースとして知られていますが、今では「特別チームの裏切り者」として軽蔑されています。
ある日、彼はE601の指導者に任命されました。これは10回連続して敗北したチームです。
このチームの3人の女の子はWhitale Misora、Eisenach Lecty、Flamel Ricoです。 それぞれが1つまたは2つの独特の行動習慣を有する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、その要約は、文字通りこのアニメのすべてについて説明した。
基本的に人類は土地から追い出され、ウィザードの使用になった。 天才; カナタはアニメが始まる前に裏切り者としてブランド化され、アカデミーの最も弱いチームのインストラクターに就きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、カナタが裏切り者として知られている理由は、シリーズの後半（特に混乱するかもしれないが、アニメにはヒントがあるかもしれない）まではっきりとは分かっていないが、それでも具体的な説明はない。 理論のみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気に入っていなかったのはエンディングだった。
それはちょっと止まってしまったし、第2シーズンの計画があるのか​​どうかは疑問だ。 もし存在すれば、エンディングは適切だが、まだ少し残念だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うまくいけば、Kanataについてもっと深く入る2番目のシーズンがあります。
それ以外のシリーズは楽しく、ファンタジーを好きな人にはお勧めします。 たとえファンタジー愛好家であっても、このアニメは終わりが難しいと思うのですが、ストーリーがいくぶん足りず、エンディングから始めることさえしたくないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うまくいけば私の質問はOVAにも返答されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200877&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jun98/reviews&#34;&gt;Jun98&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wait what?  Why is Japan doing this to the viewers?  Why must we witness cliff hangers??    Short Summary:  Humanity was driven off the land by the threat of magical armored insects, now humanity &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gabycashy5&#34;&gt;gabycashy5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;皆さんと何が間違っているかわからない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高校/ちょっとハレム/ちょっとロマンス/ファンタジー/アクション/ちょっとドラマ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一部の人々は、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ーはぐれ ゆうちゃ の えｓてちか
ーがくせん とし あｓてりｃｋ
-Radukai岸しかしTsavalri&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしそれは彼自身の独特な物語を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;予告編では彼が狂って何も見ないので、失望した&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメで起こった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それほど多くのエッチ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは私にこれを与えないようにしてくれた大きなポイントの一つです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公がどんなにパワフルなのかを嫌っているだけに、潜在力を無駄にしている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232034&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gabycashy5/reviews&#34;&gt;gabycashy5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;not sure whats wrong with everyone it was pretty enjoyable if y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mkzxwing&#34;&gt;mkzxwing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;マイナーなスポイラーが含まれている可能性があります&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 非常に悪い。 過去の何年にもわたって来たほぼすべての類似アニメからコピーを貼り付けたように見えます（あなたがそれを見逃してしまった場合は、そこにたくさんのものがあります）。 人類は神秘的な存在（この場合はバグ）に対して生き残ろうとしています。 もう一度、恐ろしく過度に使用され、他のいくつかのタイトルとは異なり、数式に1つの新しいものを追加しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音と芸術 - かなり良い、どんなに優れたものでも特別なものでもないが、見栄えが良く見て楽しい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字 - 今ここでは本当に悪い部分に行きます。 このショーのすべてのキャラクターは、とても素朴で、予測可能で、コピー貼り付けされているだけです。このショーは、あなたが別のものを見直しているように感じさせます。 ちょっと例外があります&amp;hellip;このシリーズの光線 - つまり主人公のことです。 彼はまた、オリジナルではないが、実際には少なくとも少しの深みを持ち、関心を呼び起こす唯一のものであり、このアニメを見守ることができます。 悲しいことに、アニメは彼のことはほとんど終わりまでに集中していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、私は何かがとても浅いのを見てからしばらくしていました。 このアニメの唯一のメッセージは、友情と協力の力がどれほど素晴らしいか、そして決してあきらめることではないということです。新しいものではないように、私は個人的には10年以上前に聞いて病気になりました。 パワーレンジャーを見ている子供。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な評決 -  5/10、それはちょうどまともなアートのためだけですが、私はこの番組を誰にでも推薦しません。特に14歳以上の方におすすめです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199419&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mkzxwing/reviews&#34;&gt;mkzxwing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;May contain minor spoilers&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;        Story- very poor. Seems like a copy pasted ripoff from almost any similar anime that came in the past years (and in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smalltownn3rd&#34;&gt;SmallTownN3rd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、これはこれまでにない最悪のアニメではありません、それは良い点がありますが、私はそれが良いかもしれないと信じています。 これは私が「シーズンのバトルハレムフレーバー」と呼ぶものです。 ほぼ毎シーズン、私たちはバトル・ハレム・アニメを見る。 プロットは一般的に似ており、文字はしばしば完全に同じです。 アブソリュートデュオ、エレメンタルのブレードダンス、無限ストラトス、リストには続かれています。 あなたがこれらのアニメのいずれかを見たなら、あなたは私が何を話しているのか知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのアニメの一つであるクーセー・マドゥシヒ・コウホセイの狂言は、上記のアニメとは異なり、何かをテーブルに持ち込むことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット3/10：人類は世界が怪物に引き継がれているため、浮遊している都市に住むことを強いられてきました。 ここには新しいものはありません。 前に見ました この夏のシーズンでは、神の御霊の御主人様を演じていますが、このプロットは既にカバーされています。同じ物語で2つのアニメは必要ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート4/10：これはおそらくショーの最悪の部分、特に戦闘シーンです。 アニメーションが貧弱で、戦闘シーンがうまく実行されず、エキサイティングではありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド5/10：音は最高で平均です。 サウンドトラックは珍しいもので、スクリーン上で起こっていることによく合いません。 オープニングはかなり良いですが、特にエキサイティングではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター4/10：ステレオタイプとBlandキャラクターはこのアニメを助けません。 キャラクターは基本的にエレメンタラーのブレードダンスの直接のクローンです。 彼らは確かに穏やかで、時には迷惑になることさえあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;Plot&amp;rsquo;：もっと「Plot」は、実際にこのアニメの楽しみを増やすことができます。 これは、この穏やかなアニメのモノトニーを壊すだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な4/10：私はこれを見ないと言っているわけではありませんが、何か新しい、特にエキサイティングなものは期待しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196405&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SmallTownN3rd/reviews&#34;&gt;SmallTownN3rd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, this is not the worst anime ever, It does have it&amp;rsquo;s good points, but I believe that It could be better. This is what I call the &amp;lsquo;Battle Harem Flavor of the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;left17&#34;&gt;left17&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TL; DR
これを見ながら私はデジャヴュのような強い感情を持っていたが、私はそれを3回も見ていないことを確認しなければならなかった。 結局それは悪い執筆のためだった。 これを見ながら私はデジャヴュのような強い感情を持っていましたが、私はそれを3回も見ていないことを確認しなければなりませんでした。 結局それは悪い執筆のためだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
前にこれを聞いたことがあれば手を挙げてください。 見下ろすOPの主人公は、人々が神秘的な力を持ち、巨大なCGモンスターと戦うバトルスクールでクラスに参加します。 しかし今度は彼が先生です。 それはひねりではありません！ この力で亡くなった人々が忘れられる場所には、興味深い点が1つありました。 それは、クリシーストーリーの残りの部分に本当にクールな追加されている可能性があります。 代わりに、彼らは少女物語の一つの小さなプロットポイントとしてそれを使用します。 それから、彼らはそれを忘れた方法で死にました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5
私の一部はこの部分を評価したいと思っています。4.私がこれらのショーで探しているのは、格好いい戦いシーンです。 このショーはそれを提供するものではありません。 しかし、アートは完全に平均的なので、まだ5です。  CGは悪いですが、それは予想されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4
私はバッキングサウンドトラックが嫌い、OPと終了はスキップしやすいです。 残りはかなり正常です。 セイユの音は、あなたが期待しているのと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5
すべての文字は1次元です。 彼らは私が持っている親しみやすい表現が好きです。 しかし、彼らは私を彼らのようにするために何もしません。 多くのアニメを見ていない人には、私は彼らが愛する人のいくつかを見つけるだろうと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：1
私はこのアニメを少しでも楽しまなかった。 客観的なレベルでは、このショーは他の多くのレビューがそれを妥協させるほど悪くありません。 それは平均的なもので、それ以外のショーのコピーはそれほど素晴らしいものではありません。 私が読んだレビューの多くは、このジャンルの他のものとまったく同じであるため、低い評価をしています。 しかし、それはそれを平均にしていますが、悪くはありません。 私が以前に言ったように、私が望むのは、これらのショーを見るときに、クールな戦いシーンと簡単なロマンスです。 このショーはどちらもしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5
このショーの純利益または損失はありません。 あなたが何度も見たのと同じショーです。 悪くも良いもない。 より多くのアニメを見るほど、これらのタイプのショーはあなたを怒らせるでしょう。しかし、あなたが穏やかで丁寧な人生の段階にいるなら、これを見ることができ、失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224409&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/left17/reviews&#34;&gt;left17&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TL;DR  While watching this I had such a strong feeling of deja vu I had to make sure I hadn&amp;rsquo;t already seen it 3 times. In the end it was because of bad writing. While watching this I had such a strong feeling of deja vu I had to make sure &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;themungbeans&#34;&gt;TheMungBeans&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注意：私はアニメを見るための高い基準を持っていないことに留意してください。 アニメが2次的なものか、悪いものか、あるいは場合によっては、私が長い間浴室に行くのが悪いことを私に納得させるためには、多くの否定的な側面があります。  :)）））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、ちょうど免責条項を読んで、あなたは運がいいよ、このアニメは悪いアニメの一つなので！ まず第一に、これは私の最初のレビューです。運が良ければ幸いです。私はパーティーに遅れてスーパーです。 私は謝罪する:(とにかく、それを手に入れよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3  - このアニメの主な話は、私がジェネリックス/コモンズと考えるものです。  blahblahblahとして知られているこれらの未知の敵があり、選ばれた人々は街を救うためにそれらを戦うためにこれらの戦闘機であるように訓練する。 あなたがおそらく正しいことを知っているカップルのアニメのように聞こえる？ ええ、このタイプの物語は、あなたが何かプロットのねじれを修正したり投げたりしなければ、軽快で退屈です。 このアニメを見て、失敗したE601チームをより良いウィザードに育てるように、ストーリーのいくつかが進行していたことがわかりました。 しかし、プロットはトーナメントに移行しましたか？ メインストーリーラインに干渉しないようないくつかの補強をするのは良いことだが、それはトーナメントのポイントに直接シフトし、「ビートルズ」として知られるモンスターはカップル最後のエピソードまで本当に重要ではなかった。 基本的に、一般的なストーリーは一般的なものであり、主要なプロットはストールしていました。 私はそれを楽しんでいなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：4  - アニメーションはえええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええることは、2015年ですからね。 ヘック、私はその時からのアニメはこれよりも優れたアニメーションを持っていたと思う！ すべてがとても退屈だったので、戦いの場面は私に影響を与えませんでした。 使用されたCGはとても見苦しく、私の目は燃えていて（文字通りではない）、全体的にスムーズな体験は得られませんでした。 このことを考えると、スタジオの予算が低いか、単に怠け者だったと言えるでしょう。 さあ、あなたたちはもっとうまくやったかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：6  - 音は私の意見では良いことです。 何か不自然ではなく、与えられた状況で合っていて、混ぜ合わされた音です。私は野依伊織のオープニングパフォーマンスが好きでした。 終わりの種は私を動かしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER：5  - 文字は変量をするため、5を受け取りました。 優秀なエースだけでなく、裏切り者でもあるジェネリックメインキャラクター、カナタがあります。 このようなアニメは最近、無敗の主人公、あるいは裏切り者が多い傾向があります。 私たちには、彼女の誇りと技能の邪魔になる女の子、レッシーと、誰かに聞き取られずに母親のような目標を持っている女の子、ミソラと彼女が思う女の子リコがいます 美の女神。 私は、彼女の恥ずかしさを克服するレクティスと、彼女の母親のように自分自身を改善するような、アニメを通していくつかのキャラクターの発展を見ました。 全体的に見て、キャラクターは上質でしたが、上手くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：3  - あなたがアニメを見るための高い基準を持っているなら、すぐにこれを忘れることができます。 あなたの期待にはまったく魅力を感じません。 あなたがカジュアルであるか、あなたが見ているアニメについて本当に荒れ狂っていない場合は、私のゲストになり、見てください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：2  - だから、全体的にこのアニメはゴミだった。 私はそれにショットを与えることの後悔の一種。 ストーリーはアニメと同様に苦痛でひどいものでした。 音と文字はまともなものだった。 私が言ったように、どんなアニメを見ても、それが何であっても、これを見て気軽に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の最初のレビューで包む！ 私は賛否両論は何でもxDを説明しても分かりません。 男、それはタイプする痛みでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209233&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheMungBeans/reviews&#34;&gt;TheMungBeans&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NOTICE: Keep in mind that I do not have high standards for watching anime. It&amp;rsquo;s going to take a lot of negative aspects to convince me that the anime is second-to-decent or bad or in some cases, so bad I gotta go to bathroom for a long time. :))))    Oh hey, you just read the disclaimer and you&amp;rsquo;re in luck, because this anime is one of those bad animes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;irondevilslayer&#34;&gt;IronDevilSlayer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kuusen Madoushi Kouhosei no Kyoukanは「Sky Wizard Academy」とも呼ばれ、楽しいアニメになる可能性がはっきりしていたにもかかわらず、それらのショーの1つです。
今ではアニメが変わった、あるいは誰もが話していたショーのうちの1つになることは決してなかったが、少なくとも楽しむことができたかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、12回目のエピソードでは、未解決の質問、一貫性のないペース、ランダムな性格の人格の変化を伴う完全な混乱になってしまうからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのショーを好きになりたいと思っていました。もしそれが潜在的なものでしたが、それでも決して行動しなかった無限のストラトスのようなハーレムやエッチショーになったなら、私は一生懸命やってしまいました。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのためには、それは2を与えることになるので、それはちょうど半分assed混乱は、存在しない予算の隣にあったことを伝えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、マッチを獲得したことがないにもかかわらず、競技大会に参加するスカイウィザードのトレーニングとして知られているキャラクターのグループに沿っています。
物語がちょうどこれだったらそれは許されていたかもしれないが、償還物語、悪魔的な甲虫ロボットおよび連続殺人者を有する教師のようなサブプロットを加えることに決めた者はいない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのサブプロットがより洗練されていれば、すべてのストーリー要素に十分なエピソードを与える長いシリーズであれば問題ありませんが、12エピソードにあまりにも多く詰め込まれてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど、あまりにも多くの草原や、悪魔の甲虫のような答えが得られない明白な質問がありますか？
なぜ彼らは攻撃を続けますか？
彼らはどこから来たのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような質問は、決して答えられずに認められません。
原作の方がいいかもしれませんが、アニメの場合はKill La Kill以外の最悪のライヴのひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、このシリーズのアートはまあまあですが、私はそれがいくつかの分野でいくつかの仕事を使用することができることを意味するが、その不思議ではなく、少なくとも一貫して何か。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションシーンは、もう一度何もすばらしいが、私はこれのような小さなシリーズのために十分だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、本当にうまくいっているのは背景です。
背景はとても良いので、残りのアニメーションやデザインとはかなり対照的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このサウンドは実際にはもう一度やり直してしまったが、実際にはショーの最高の部分だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドエフェクトは、平均的な品質よりもやや上手くやっています。私の意見では、よく演奏されている間、声の演奏は面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはまた、あなたがyoutube上で見つけることができる任意のAMVのように見えるだけでなく、かなり良いと速いペースアクションのショーフィールに合うオープニングを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐキャラクターについて話をする。
これらの文字のほとんどはかなり忘れやすいですが、彼らはそれらを際立たせるために十分な機能を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;kirito deus ex machinaの秘密能力によってショーの最強のキャラクターの1人であるにもかかわらず、過去の大きな戦いから逃げるための裏切り者であることの嫌疑を持っている先生Kanataを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはまた、私が好きなキャラクターのリコを持っています。リコは本当に面白いので、彼女は通常、迷惑にならないかもしれないが、無邪気で素朴なキャラクターの1つで、何もないので魅力的です 彼女は真実だと彼女はただ信じていると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、Misora whos backstoryには実際にこのシリーズ全体の中で最高のストーリー要素があります。なぜなら、それは人生と死に関する良い質問を多く集めるからです。
あなたはミソラスの母親が有名な魔法使いだったのを見ます。しかし、彼女の母親が任務に就いて死んだ若年時代になりたいです。
これは、子供のために十分な外傷を負うことになりますが、彼女は空の魔法使いだったので、これに追加することは普通です。
これには自分の父親も含まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが想像することができるように、これは、死ぬときに私たちのキャラクターが何を残すか、彼らの行動が世界に影響を与えるかどうか、あるいは時間を無駄にしているかどうかについて多くの質問を提起します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、この最も重要な質問のために、私はそれを楽しんでいましたか？
正直なところ私はやりましたが、間違ってはいけません。このショーはストーリーとアニメーションの面ではかなり悪いですが、キャラクターはショーをポイントに交換しますが、ハイスコアを与えたり、誰にでもおすすめするには不十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまさに多くの可能性を秘めていたので、実現には至りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201085&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IronDevilSlayer/reviews&#34;&gt;IronDevilSlayer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuusen Madoushi Kouhosei no Kyoukan also known as &amp;lsquo;Sky Wizard Academy&amp;rsquo; is one of those shows even though it had its clear problems it had obvious potential to be a enjoyable anime.  Now it was never going to be one of these shows that changed anime or that everyone was talking about but it could have been enjoyable atleast.    I say couldve because by the 12th episode it becomes a complete mess with unanswered questions, inconsistent pacing and rand &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vince1996&#34;&gt;vince1996&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを開始するために、私はすぐに、何も新しいものではない何らかの種類の進行中の脅威と戦っている人類についての簡単な言葉で説明します。この場合、魔法の機械昆虫であり、駆除すべきもの それに対応するために、高校時代に様々なツールを使って若者を虐待するという訓練を受けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にそこに新しいものはありませんが、他の何千ものアニメが同様の方法で行われているので、私が本当に言うことができるのは、設定が最高で平凡であり、本当に目を引くものではないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐ上に書かれた物語のために; 火力発電所E601の指導者になろうとしている。 要するに、このストーリーは非常に予測可能であり、真剣に取られれば全体的には非常に退屈ですが、エンターテインメントのために純粋に見られれば数時間くつろいでいれば素晴らしいポップコーンショーになることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、非常に予測可能なプロットを持つだけでなく、ショーには、ショーを完全な混乱にさせる様々なサブ・プロットがスローされて、本当に悪い瞬間があります。 次へ そして、これらのサブ・プロットのそれぞれには、ショーの終わりまでに結論が残っていないだけ多くの関係にも決して答えられない、設定について答える質問がますますあります。 ショーの終わりを言いますと、終わりはありません。これは、崖のハンガーで終わり、未だに様々なことがあり、満足できるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次はもう一度、時には平凡で、本当に悪いと言えるアニメーションです。そのような例は、主な敵、Devil Beetlesです。完全にCGIであり、悪く見えるだけでなく、 通常のアニメーションでは、それはひどく目立ちます。 前に述べたようなレギュラーアニメーションは平均的なものですが、試合シーンの中では、彼らがゆっくりとしていないと感じるような戦場であると思われる高い点ではかなり貧弱です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第3に、ショーの中で使用されているサウンドトラックについて話したいと思います。最初に私はショー・ウェルに合っていても、それはちょうどいいサウンドトラックではなく、ほとんどそうではないと感じました 彼らはそれを探し出そうとしない限り、平均的な視聴者がそれに気付かないほど目立つほど顕著である。 同様の方法でオープニング＆amp; ショーの終わりはオープニングとして話すものではなく、ショーの井戸にフィットしてアニメーションをうまく開いている間に、それをスキップすることなく戻ってくるのに十分なインパクトはありません。 これはまた、良い曲が完全なもののために滞在するのに十分な影響力を持っていない間、エンディングについて言えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最後にショーの最も低い点は、ミルステレオの典型的なロムコムのハレム文字の実行である文字です。 主人公のカナタ・エイジ（Kanata Age）から始まって、興味深いキャラクターの属性、退屈な性格、開発や平均的なデザインがない高密度の高校生で、彼は平凡なMCになった。 次は、Misora Whitale、Lecty Eisenach＆amp;  KantaのファイアチームであるRico Flamelは、いくつかの開発と開発を行っているKanataよりもわずかに優れたスコアを持っています。 より良いデザインが、まだ他のショーで見られるのと同じ古い人格を持っています。 ツンデレ、不器用な女の子、そして知っているそれはすべて、良いデザインを持っているが退屈な性格を持ち、発達していない4人目の女の子ユリ・フロストレにも当てはまる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;支持するキャストは言及に値するものでもなく、奇妙な1人または2人を除いて、プロットを別の方向に動かす手助けをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ることが他にないなら、これを行かせてください。 しかし、それ以外の場合は、これをスキップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vince1996/reviews&#34;&gt;vince1996&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To start of this review I will quickly go over the setting which in simple terms in about humanity fighting an on-going threat of some sorts which is nothing new, in this case it is the Devil Beetles which are magical mechanical insects that what to exterminate humanity for an unknown reason, in which in response young people are trained in the art of killing them using a variety of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neoasm&#34;&gt;NeoASM&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメが援助を与えることができれば、これはそうだろう。
アニメーション、バックグラウンドデザイン、アクションシーン、ストーリーラインは非常に弱く、キリトのVAを雇った後に生産者が壊れてしまったと思うので、他のすべての部門でコストを削減しなければならなかった。 キャラクターのデザインだけがかなりまともで、私はそれが大きなオラオイルと一緒に最初に大衆の聴衆を引き付けるものだと賭けている。 真剣に、悪魔のカブトムシはちょうど周りを飛んで、何もしないで、戦いのシーン中、tsundere赤ちゃんはちょうど&amp;rdquo;ああ&amp;rdquo;に行き、彼女の剣からレーザービームを発射し、戦いを終了します。 他のキャラクターについては、アニメーターが背景を横切ってキャラクターをドラッグし、爆発のサークルを表示させるだけです。 本当に本当に悪い戦いシーン。 サークル全体の爆発物はあまりにも使いすぎです。 償還要因がないため、このアニメを真剣に見ないでください。 私は人々がこれがまったく10/10レーティングでは良いと思う方法を得られない。 私がそれがとても悪いと思ったら私がこれを見る理由については、アニメを途中で捨てるのが嫌いなので、アニメを終わらせなければならない人の一人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200583&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeoASM/reviews&#34;&gt;NeoASM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If anime could give aids, this would be it.  The animation, background design, action scenes, storyline is so wea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dim100&#34;&gt;dim100&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はスタジオがいつもその前に他の50人のような1つのアニメを持っている理由と、前提といくつかの部分が異なっている間、私たちは一般的なハーレム物語そのものを制作しているのだろうと、 それは長年のアニメウォッチャーのためではないが、最初からアニメに侵入する新しい人々のために、それは私の意見ですが、レビューには答えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの設定は、おそらく私がウォッチャーとして読んだ4つの他のアニメやプロットと同じように3つに似ていますが、それは異なる方法で組み立てられますが、これはポストワールド、マジック、モンスター脅威、武器戦、学校生活シリーズです。 ストーリーは解散の危機にある失敗チームとして設定され、新しいインストラクター、旧エース戦闘員のカナタ時代を奪われました。  Kanataは、彼らの大きな可能性にもかかわらずチームとして成功することを妨げる女の子の欠陥のそれぞれを修正するために非定型の方法を使うようになる。 私はこの話が伝えられていない、または反復しているとは言いませんが、教師MCを得ることはめったにないので、スコアを少し上げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーションはまあまあまあまあですが、モンスターはジェネリックで全てCGであり、神様のアニメーションに近いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技はしっかりしていて、オープニングとエンディングは苦情ではありません。私を悩ませたのはバトルミュージックでしたが、それは迷惑ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、失敗チームE601から始まりましょう私たちの弱者、ミソラ、後で気高くゴールした金色の頭を震わせたレッドヘッド、レクシー・ウーマン・デュアル・スコードウーマン、リコ・ゴッド・ティア・ナルシシズムと劣等感のあるマスター・スナイパー 彼女の妹に。 私たちはまたKanataの前のチーム、Chloeが優しく、Lloydはバックグラウンドにいる他の男を、3番目はYuri、Kanataのオリジナルプロテッジと彼に怒っている彼に深い愛を抱いています。 最後に、クロエの要求に応じて、「裏切り者」と呼ばれる主人公のカナタとE601の教師として「クロノス」が割り当てられます。  Kanataは、おそらく彼自身が面白いが、他のキャラクターをどうやってそんなにトロールしているのではなく、教師としての仕事をまだ果たしているので、シリーズの中で最も楽しいかもしれない。 正直言って、彼は誰もその密集していないので、彼がゆりも動かし続けていると確信しています、私は願っています。  （正直なところ私はハーレムの気分を得られませんでした。なぜなら、カナタと女の子の間にはロマンチックな発達が見られませんでした。なぜなら、彼は道徳的な支持として役立ちますが、エロスやロマンチックなものはないでしょう。 カナタがどうしてそんなにトロールするかわからない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しかったですが、カナタでのトローリングのためにシリーズを楽しんでいましたが、人々はシリーズを見て、それを一般的なものと見ていますが、楽しむことができないわけではありません。 まあ何でも。 戦闘シーンは良いです（いくつかの実際の戦術は最小限のように関わっています）、キャラクターの開発は大丈夫です、そして前提はまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこれを6.5にしますが、私たちは6.5を持っていないので、人々は繰り返し一般的なハーレムのアニメに疲れている場合でも、スコアは4であり、あなたが嫌になるのを見ません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199414&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dim100/reviews&#34;&gt;dim100&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I gave it a lot of thought wondering about why studios always have that one anime that is like 50 others before it and while the premise and some parts are different we have a production of a generic harem story per se. Answer it isn&amp;rsquo;t for the long-time anime watchers but for new people breakin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jmoxor&#34;&gt;jmoxor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Diomedeaによる「まともな小説の食いしり方」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuusen Madoushi KohouseiのKyoukanは、パイルからの別の軽い斬新な適応とみなされるべきすべての特性を持っています。 概要は一般的で、既に使用されています（Chrome Shelled RegiosはZettai Karen Childrenと出会います）。最も繁栄していた主人公があり、不毛の理由で恵みから逃れました。 明らかに推論能力を持っていない敵。 しかし、それは平均して優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの意図は、基本的に私たちの堕落したエリートが3つの小さなミスフィックをどのように再教育しているかを見ています。 しかし、松岡氏が声をかけている人のために落ち着いているというのは、彼らの性格は単純ではありませんが、その日を救うために魔法の杖が入ってくる時もあります。 マジックベースのシリーズでは非常に現実的な問題の もちろん、チームを解散させたり、かたまりの尻を軍団から追い出したりすることを避けるために、いつも最後に最終的な結果を得たのはどのシリーズですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はかなり基本的なものから始まります。 私たちは元のチームを裏切ったために栄光から落ちたKanata Ageを抱えていますが、傲慢さと素直さ、Misora、ノン・ブレーン・トライハード、Lecty、極度に臆病なLico、ナルシシズム・レイジー 女の子。 私は可能な限り少しを台無しにするために彼らの背景を避けるが、彼らは理由がある。 彼らの相互作用はショーを魅力的なものにし、ほとんどの時間はコミカルにし、他のいくつかは感情的にする。 彼らは最終的に成長し、チームが苦しんでいる連続的な敗戦ストークルに彼らの間違いがどこにあるのかを理解し、隠された可能性を示します（Light Novelsのすべての弱者MCのように）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術と音楽を最後に保存しました。ここで私はバレルの中で魚を撮影します。  Diomedeaはスタジオとしての保証された災害です。 夏のシーズンには、彼らは同時に4つのシリーズをやっているので（私の意見ではまったくの狂気）、十分なリソース配分の欠如を議論として使うことができましたが、ここにはこれがありました。 アニメーションは悲惨です。飛行する人たち（これらの人たちに流体の動きがたくさんあることを意味します）のシリーズをどのように委ねますか？ 最初のエピソードでは、彼らはひどく耐え難いキャラクターのCG表現をひどく使いました。 最終的に彼らはそれでも十分なお金を持っていなかったので、彼らは画面全体に固定されたイメージを滑り始めました（アイデアを得るために最初の30秒間を確認します）。 そして、最後の数回のエピソードでは、フラッシュを搭載した唯一のコンピュータが暴落したので、ドラゴンボールの戦闘スタイルが崩壊したようだ。 それからシリーズには、揺るぎない顔、不自然な四肢、消えた破片がありますが、それはコースのためのものです。 幸せな雰囲気の中でオープニングのようなテーマを打つと同時に、オープニングとエンディングもあまり良くないわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クーセー・マドゥシヒ・コホネイの狂言は例外的な傑作でもなく、偽りの傑作でもない。 それはジェネリックに固執し、そこから最善を尽くす。 その後、ディオメディアーに来て、ボールのような質のものを破ってすべてを破った。 あなたが何か革新的で精神的に挑戦しているものを探しているなら、これはあなたのためではありません。これはちょっとした瞬間と成長です（特に最初のエピソードではファンタスギヴです）。 私は成長のチャンスと二度目のチャンスストーリーなので、他のスタジオがこれを手にしていれば、全体的に6ポイントとなり、それは1ポイントか2ポイント高くなる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199370&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jmoxor/reviews&#34;&gt;jmoxor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;How to butcher a decent novel&amp;rsquo;, by Diomedea.    Kuusen Madoushi Kohousei no Kyoukan has all the traits to be considered another light novel adaptation from the pile. The synopsis is generic and has already been used (Chrome Shelled Regios meets Zettai Karen Children), there is a protagonist who used to be the strongest and has fallen out of grace for unclear reason &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nomnomsaurus&#34;&gt;Nomnomsaurus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは比較的穏やかですが、派手すぎるものはありませんが、私はかなり興味をそそられているので、このアニメはレビューに値すると思います！ 私はスカイウィザードのアカデミー、主人公のカナタ齢を中心としたアニメで、ミスガンの自宅を守る義務を果たしていないため、黒人のリストになっています。 彼のブラックリストに載っているとき、彼は未だ対戦相手のうちの一人の試合に勝たずに、学生の中で最も低いと見なされるミスフィットの学生のグループのインストラクターになることを目指す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、残念なことにこのアニメを実際に一緒に抱いているのはおそらく唯一の物語なので、私は物語から始めるつもりです。 私が実際に物語を楽しんでいて、プロットが一緒に開催された方法を知っている間、私は私が知りたいことは何も知らないように感じる。 私は、私が興味をそそられていたかもしれない、あるいは「悪魔ビートルズ」と呼ばれるこれらの敵対的存在がどこから来たのかについて本当に何の答えも受けていませんでした。 正直言って、私は何も学んでいないような気がしますが、私は自分のストーリー・ラインを作りたいという情報の欠如によって極端にまとまっているように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は声優と一緒に大丈夫だったと感じるので、次にチェックアウトします。他の声を実際に奏でることはできません。 アニメの実際の感情の欠如は、本当にフィット感があると感じるのが難しくなると思うが、彼らは彼らが彼らの声が聞こえるように彼らのキャラクターをきちんと描写したと思う。 アクションシーンや、剣とライフルに続くすべての音については、彼らは失敗しました。 それはあまりにも難しい戦いの後に作られたすべての音に合うように聞こえたり、音を立てなかったりするものではありません。 イントロの曲は素晴らしかったです。 私は常にそれが私に準備ができて、アニメを行かせたいと思うようにスキップしたことはありません。 一方アウトローは、私は最初のエピソードの後に​​毎回スキップしました。 私はそれを本当に楽しまなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、今はアニメーションで、私はそれがあまりにも悪いとは思わないが、CGIはひどいです。 何も接続されておらず、すべての動きが堅くなり、スイッチの間にすべての色が変化しました。 この問題を解決しようとするよりも、CGIの使用を中止し、通常のアニメーションを使用するだけで実際には非常に遅く、むしろ実際には鈍いものになりました。 それは悪いから悪いへ行きました。 しかし、ねえ、私は文字のすべての外見は悪くないと思う。 私は彼らのモデルが好きで、彼らの髪型や目の見た目をかなり楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発はかなりファウルでした。 すべてのキャラクターが学び、前進していた間に、彼らは暗闇の中でただ撃ち、幸運になったように見えました。 それが理にかなっていると私は本当に結びついていません。 それよりも難しいのは、誰もがMisora以外の裏話を持っていなかったので、実際に強制され、ちょうど一緒に引っ張られた感じがしました。 申し訳ありませんが、本当に印象的なことは何も言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、私はアニメを楽しんだ。 なぜ私はそれをあまり楽しんだのか分かりません。過去に楽しんだことがあったかもしれませんが、それほど楽しめることはありませんでした。 キャラクターの苦闘を見て、何が起こっているのかを理解しようとすると、それはかなり楽しいストーリーになってしまいました。キャラクターが実際にバックストーリーを持っていなかったので、多分彼らがどのようにプレイしたかを見てみるという謎 でる。 私は5/10で評価を終了し、それをまともなものにするための楽しみの評価としてのみ終了します。 それは本当に時計の価値がないかもしれませんが、私はそれが約束したと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234317&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nomnomsaurus/reviews&#34;&gt;Nomnomsaurus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Relatively moderate review this time, nothing too fancy but I do think this anime deserves a review since it did intrigue me quite a bit! I&amp;rsquo;m doing a review on Sky Wizard&amp;rsquo;s Academy, an anime based around a protagonist, Kanata Age, that has recently been black listed a traitor due to his inactivity with his duty to protect his home of Mistgun. In his blacklisting &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theesilent&#34;&gt;TheeSilent&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべてはそこにあった&amp;hellip;はい、決まり文句とファンサービスも -  _  -
誰もが真偽を見てそれを判断するだけです。
決まり文句がなければもう一度見てみましょう。  u003c&amp;mdash;-
それは良くない場合は多くよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
それは物語が必要としているすべてを持っており、間違いなく確かです。 それは葛藤、クライマックス、そして非常に良い解決を持っています。
お互いの上にクライマックスの建物がうまく混ざり合い、グループ内外の不安定さを取り巻く3つ以上の葛藤が簡単に起こります。
人々は「私は気にしていないので気にしない」ということを過ぎてはいけません。「バックストーリー」と「開発」のないこのストーリーは、 すべてが説明を必要とするわけではありません。 それがこれを異ならせる原因です。  （次の段落を参照してください）b *！$ *のようにドラッグしません！ 説明、裏付け、狂ったようなフラッシュバック。 確かにそれらは良いですが、常にすべてではありません。 正直言って、これはあなたの通常のアクション映画よりも優れています&amp;hellip;明らかに現実的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメを完成させず、キャラクターの開発がないとすべてが説明できないと言う人は、明らかにアニメを終わらせることはできません。 それらは答えになり、物語に沿って発展し、最後に一緒に来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ちなみに、イントロはあなたに十分なバックストーリーを与えるはずです。ほとんどのキャラクターのバックストーリーが表示されました。
クリシーのキャラクターが嫌いな発達はないと言っている嫌悪者、キャラクターの開発は間違いありません。
私はクリシェ/独創的なものを嫌うのではなく、むしろ単に嫌いです。
最終的にはより密接になり、気持ちが伝えられ、謎が明らかになり、友情が回復しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの個性的な発達は、コアの特性を大幅に変えることなく、非常にしっかりしており、キャラクターが向上しています。 それはそれがより魅力的なので、彼/彼女が気まぐれであるものを変える人よりも優れています。 これは、より一般的なものよりも確固たるものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
あまりにも多くの人々が塩辛いです。
すべてのクリシェとストーリーを忘れて、ただのアートを見てください。 それは驚くべきことではありませんが、どちらも絶対的なものではありません。 物語や性格を嫌っていて、芸術を絶対的なゴミにしていないので、あなた自身のことを聞いてください。
これで芸術を言うと、多くの人気アニメも冷やす、冷やす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ私はそれを信じているかどうか、スタインズよりもトン以上のこの他の多くのアニメよりも楽しんでいます。  （憎しみのために準備ができている）
しかし、私を間違えないでください、このアニメは、キャラクターの非現実的な愚かさと頑固さも私を悩ませました。 しかし、もう一度、これは、多くの人が楽しむアニメ/映画/シリーズであることがわかりました。  （明らかにMALやアニメではあまり多くありません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの面で、これは多くのイモよりも優れたアニメですが、それはあなたが把握する必要のない行動の真偽です。
冷たい人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれについて私の得点を探しているならば、それは全体的に7クリシュナと他のマイナーなものに失われたものです。
面白いことをしようとするよりも、映画「meh」（まだ別のものを試してみてください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;余分なビット：
ここで終わらなければならない。 私はいつもより多くのことを望んでいるとは言いませんが、アニメはうまく包まれていますので、S2の中にポイントがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231501&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheeSilent/reviews&#34;&gt;TheeSilent&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Everything was there&amp;hellip; yes, cliche and fan service too -_-  Everyone just looks at the clicheness and judged it.  Take a look again in absence of the cliche. &amp;lt;&amp;mdash;-  It&amp;rsquo;s better than many if not good.    Story:  It has everything a story needs and is definitely solid. It has conflict, climax, and a very good resolut &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toonshiba&#34;&gt;ToonShiba&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;砂糖を塗ってはいけません。 このアニメはひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはゴミです。 空のウィザードは機械的に見えるバグと戦う。 どのように起こったのか分かりません。 私はその物語が飛行島から飛び降りて自殺したと確信しています。 基本的な説明が欠けている、面白い対話がどこにも見つからず、より深い意味や推論された文脈が分析されることはない。 何でもないんです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は良くない。 訓練の大半は、描かれる背景が非常に少なく、空で行われます。 これは、文字や都市のデザインに取り入れられるように、より多くの努力に変換されません。 アクションシーンやエフェクトにも愛がありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪いと思う。  OPはひどいです。 ショー全体を通して再利用された音楽は迷惑で穏やかです。 音声の演技は思い出に残るものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はまばゆいです。 馬鹿、恥ずかしがり屋、そして私は奇妙なインストラクターと一緒に他の誰よりも優れています。 ショー全体を最後にする一連のチーム構築演習を通して、文字はわずかに改善されます。 この改善はあまり言及する価値がなく、効果的にアニメを変更しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ？ 楽しさはありません。 行動はひどい。 ストーリーはひどいです。 文字は哀れです。 このショーは誰もが楽しめるものではありません。 それは興味深い列車の難破船でもない。 このショーを嘲笑の唯一の目的のために見ることは時間の無駄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを頻繁に言わないが、私を信じてください。 このショーは誰にも見られるべきではありません。 これまで これは償還資格がなく、純粋なゴミです。 率直に言って、それは決して作られてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227310&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ToonShiba/reviews&#34;&gt;ToonShiba&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s not sugarcoat this. This anime is awful.     Story is garbage. Wizards in the sky fight mechanical looking bugs. I&amp;rsquo;m not sure how this happened. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsugesuka&#34;&gt;Tsugesuka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：1/10
恐ろしい、学校のアニメのそれらの真実のストーリーのもう一つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：3/10
アートはそれほど悪くはない&amp;hellip;私はデザインのいくつかが好きだった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：2/10
それほどいいとは言えませんが、オープニングが本当に好きでした。これはいいことではありません&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1/10
私は大部分のキャラクター、不器用な恐ろしいツンデレ、そして何もできない美しい少女を嫌っていました。 誰もが敗北する主人公&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：1/10
これは私を驚かせることはない、弱いキャラクター弱い闘争、弱い話。 しかし、私は彼の偉大なもの、Haremとの典型的なアニメのクリシェを期待していなかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：1/10
私はほとんど要件のないアニメが好きではなかったし、このアニメを誰にも推薦しないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219642&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tsugesuka/reviews&#34;&gt;Tsugesuka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Horrible, another one of those cliches stories of scho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moondragon84&#34;&gt;moondragon84&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが一般的にレビューを書くときには、あなたが念頭に置いておく必要があることがありますが、物語を台無しにしないでください。同時に、あなたの読者にそれを見る理由を与えてください。 この場合、私はそれについて心配する必要はありません。あなたが話すことが何もないので、ここで台無しにするものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kanata Age、あなたの剣士の主人公はアカデミーに募集され、私たちが決して学ばない理由で大きなバグのバグと戦うために3人の女の子を養成します。彼らは世界や何かを征服したいと思います。 だからこそ、それ以上のものは何もない、あなたは物語部門でもっと進歩を見ることはないだろう。 私はMALの夏を簡単にコピーできたかもしれませんが、それは安いでしょう。 だからあなたがその「トレーニングプログラム」のものを受け入れることができれば、それはあなたの話です。 アニメはそれについてあなたにうそをつくことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど文字を言ったか？ まあ、この1つではなく、申し訳ありません。 彼が訓練する3人の女の子はあなたが百万回前に見た典型的なハーレムのトロフィーです。 進む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の償還品質は、その外観、格好の女の子、大きな太刀を持つ典型的な男です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーが嫌いではない、私はちょうどそれが好きではない。 私にとって嫌いなことは何もありません。プロットの進歩はまったくありません。それで、存在しないプロットについては、何か難しいです。 スカイウィザードアカデミーはばかげたものであり、何かに貢献しないために存在する必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210854&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/moondragon84/reviews&#34;&gt;moondragon84&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you write reviews in general there is one thing that you need to keep in mind, dont spoil the story but at the same time try to give you &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gundamtf91&#34;&gt;GundamTF91&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを推薦するかどうかを考え始めるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の推薦：いいえ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10
このショーは私の意見では全く平均的なもので、あなたの嗜好によっては、このショーが本当に悪いことさえあります。 理由はここにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10
プロットがアニメの特定の点までどこに行くかを予測することは本当に難しいです。 それでもプロットは、プロデューサーが行ったよりも優れた潜在的なストーリーラインを提示しました。 プロットは依然として説明できない多くのことを残しています。私がプロットの穴をあげているほど、スポイラーの領域になります。 しかし、もしあなたが何とかこのショーに行くことを決めたら、プロットはショーの中で最も弱い部分である可能性が高いことに気をつけてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
私はこのセクションを5/10と決めていただろうが、私は面白い見た目の武器を吸い取っている。 いくつかの武器（主にマイナーキャラクター）は一般的な見た目に優れていましたが、私たちの主なキャスト（基本的に最悪のもの、主な男性リードを差し引いたもの） 芸術のスタイルは、他のすべてのケースでは非常に一般的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4/10
音は完全に平均ですが、実際には何も目立っていません（オープニング曲を除いて、私の好みです）。 ほとんどの音が忘れられていたので、あまり言わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
MCは非常に一般的なOPキャラクターではありませんが、彼は開発の可能性がありましたが、それは本当に私を悩ますプロットホールとして残されていました。 この格付けを6/10に押し上げたのは、主な女性キャストの開発でした。 彼らの3人はすべて、3人のキャラクターに似た開発を見たことがあると言えるかもしれませんが、彼らが始めたときから少し進歩しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5/10
私はアートスタイルが好きだった。 私の個人的な「最高の女の子」だったレクシー。 しかし、それは完全に意見です。 それは浮き沈みと完全に平均しており、ショーのほとんどは予測可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200942&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GundamTF91/reviews&#34;&gt;GundamTF91&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d like to start off with if I would recommend this anime or not.    My Recommendation: No    Overall: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  This show is entirely average in my opinion, and depending on your tastes, you may  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;no1shero3&#34;&gt;No1shero3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、基本的には、恥ずかしそうな怪物と戦う方法を3-4のアニメのステレオタイプを教えてくれる、救世主の複合体を持つ大量のMCに関する話です。 ここには小さなPGファンサービスがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
誤解された生徒は誤解された生徒を担当します。 シリーズ全体を通して、MCは、（私の）肌の下にある、まあまあの、まあまあの態度を保っています。 彼は物語の中で人として成長したとは言えず、最後の2〜3つのエピソードだけが彼の生徒の実際のキャラクターの発展を示す。 私は来シーズン彼らが正方形に戻ってくるだろうと確信している。  3つのステレオタイプがあると言いますが、2つは本当に共通していると思います。  3人目の女の子は女神だと思っていて、トレーニングの上にいる。 それは彼女が何であるかを知っていると言われていますが、彼女はシリーズの中で彼女が言い、やることのすべてではないにしても、ほとんどを推測することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私はそれらを見始める前に、シリーズに共通の迷惑な癖を知りたいので、ここにいくつか記載されています。）
決意
 - マスコットキャラクター：このシリーズには厄介な、すべてを知っている話題のペットはいませんでした。  MCは、その場所を取ってかなり良い仕事をしました。
 - 隠された力：主人公は隠された力を持っていましたが、主人公の伝統的な感覚ではなく、突然彼が特別であることを発見していました。そして、今弱いうちに、いつか将来最も強くなるでしょう。
ファンサービス
 - 魔法の落ち込み（何とか69位に終わるか、女の子の胸を掘り起こす）：私はこれが何かあることを覚えていません。
 - 完璧？ タイミング（誰かにドアを開く）：これはたくさんありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
モンスターは不自然に見え、MCは彼等と戦うために動力を与えられたときに不自然に見えました。 文字は一般的に流体の動きがありましたが、私はいくつかの例外を考えることができます。 それ以外は、アニメには1990年代スタイルのアニメーションがないことに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
サウンドは、サウンドトラックを本当に楽しむと、シリーズ全体の評価に+1の効果がありますが、通常、シリーズの楽しさにはあまり影響しません。 このシリーズのサウンドトラックは、私の意見ではかなり分かりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（サウンド2）声優：
声優としては、女性キャラクターが男性的な声を出したり、男性のキャラクターが女性らしい声を出したりして、シリーズで悩まされる数少ないもののひとつです。 これはこのシリーズの問題ではありませんでした。 しかし、私は対話とプロットを見つけたので、声の演技が良かったと言うことはできません。 このシリーズには英語がたくさんあるわけではないことに注意してください。そうすれば、日本の俳優が英語の発音を犯す場所はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他：
MCは悪いOPキャラクターです。彼の尻は蹴られ、実際には多くのスピード/パワー、特に終わりに向かっているわけではありません。 今では通常、OP MCがスーパーセーバン相当品に入ったときにクールに見えるようにしたいと考えています。 彼はしません。 メインキャラクターは、アニメーションスタジオが低予算で戦っているように見えます。 公平になるためには、シリーズ全体を通して、特に終わりに向かって、彼らが戦う敵は、その物語が10歳の子供のために書かれたように見えるようにする。 たぶんそれは、あなたが先輩の子供であるか、その年齢層のために何かを見たいと思うなら、私のレビューを無視してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199496&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/No1shero3/reviews&#34;&gt;No1shero3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is basically a story about an overpowered MC with a messiah complex teaching 3-4 anime stereotypes how to fight lame-looking monsters. There is a little PG fanservice here and there.    Story:  A misunderstood MC is placed in charge of misunderstood students. Throughout the series the MC holds a smug &amp;lsquo;knew-it-all-along&amp;rsquo; attitude, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが幻想的なアニメを作るとき、あなたが見ているショーに引っ張られて引かれるように、視聴者を夢中にすることが1つの期待です。 それで、あなたが失敗したときにあなたのベースプレートに挑戦するなどのことをしたら、あなたの手には問題があります。  Kuusen Madoshi Kouhosei no Kyoukan、みんな。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Kuusen Madoushiの話はうまく、かなりマッシュアップです。 人類は絶滅の危機に瀕している。 世界は浮遊都市で人類が空中に移動しなければならないという点で、悪魔ビートルズと呼ばれる脅威に追いつかれました。 そこでは、悪魔ビートルの脅威と戦うために天空の魔法使いになるように訓練するためにMagic High Schoolに行く。 空の魔法使いの間で「裏切り者」としても知られているスカイウィザードであるKanata Ageがあるところで、Sky Wizardの失敗の三重を偉大なものに教えなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私の胸から何かを手に入れましょう。 ああ男の子、もう一つの人類は、彼らを殺す脅威から脱出するために、閉じ込められた場所に置かなければならない点まで、絶滅の危機に追い込まれました！ アニメの過去1年で20回以上見たことがないように！  （Ok、overt。）Kuusen Madoshiは、特にアイデンティティを持たないプロットラインです。  Kuusen Madoshiは、武器をほとんど使わない3人の少女たちを助けてくれるMCに完全に焦点を当てているが、このシリーズの悪役を含む全体のプロットラインを完全に忘れている。 これはシリーズ全体で大ヒットとなります。なぜなら、最終的には脅威全体が大きなものに見えないからです。  （カブトムシは一度しか出現しませんでした）。それに代わって、彼らはシリーズ全体の焦点を何度か変更して、ベースストーリー全体が時代遅れになるという点に変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがクーセンマドシから手に入れた話は、プロットラインはスカイウィザードの偉大さへの道のりの3人の女の子を追っている間に、ショーをもう少し進化させたキャラクターの開発があったので、 面白い。 しかしそれでも、プロットホールの側面を持っていたものがいくつかありました。これは、以前よりずっと前からねじ込みながら、有能な何かを行うことができたように思えたからです。  （非常に進化した開発だが、それにもかかわらず）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、Kuusen Madoshiは本当に&amp;hellip;いずれの方法でも簡潔ではない話でした。 黙示録的な脅威（甲虫からのものではない）を撲滅する人々、剣を適切に揺らす方法、ストーカーについてのものなどを教育することへの面白い話で、Kuusen Madoshiは本当に多くの決断をしなくて済んでいた 重大な問題のいずれかに当てはめ、ストーリーが提示したいくつかの問題を解決した。 あなたが次に何が起こるかを推測することは非常に面白かったです。その結果、実際には驚きはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+キャラクター開発
 - 過度のプロットアイデア
 - プロットに矛盾する
 - プロットホール
 - 予測可能なプロットライン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：同様に、クーゼンマドゥシのキャラクターは、本当にハーレムのアニメには奇妙なことにMCである1人のキャラクターを除いては、注目に値する人物ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、このシリーズ全体の主人公であるカナタ時代があります。 空の魔法使いに対する前述の「裏切り者」のように、Kanataは本質的には一般的に怠け者であることで知られているが、反対に奇妙なことに、非常に良い先生である。  Sky Wizard Academyの3つのミスフィットを助けるために、Kanataは、これらの女の子を友人やチームワークの力を教え、助けを借りて助けようとしているシリーズ全体を過ごします。 彼はこのシリーズでどんなことがあっても非常に心配していますし、いつもどんな状況でもいつも真っ直ぐな顔を保つことができます。 彼はちょっと高密度で、それは彼の性格についてですが、そうでなければ、彼はおそらくこのシリーズの唯一の良いキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから私たちはシリーズの3人の主要な女の子を持っています。  Kuusen Madoshi世界、Misora、Lecty、およびRicoの3つの失敗。 これら3人の女の子のすべてが、そのキャラクター全体を取り上げて、別のアニメのトーキングに従います。  Misoraはtsundere、Lectyは恥ずかしがり屋、Ricoは彼女がスクリーンに5秒ごとに女神と呼ぶための年金を持っているナルシシズムです。 彼らはシリーズ中のKanataからの助けを感謝する考え方を取るが、それを除いて、それは本当に彼らのキャラクターにあるすべてです。 彼らは穏やかで、過度に使用されています。そして、あなたが時にはどのように行動するかによって、あなたが彼らのために根を下ろすことさえしたくないという点にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、カナタの最初の弟子とコウハイと呼ばれる女の子ユリがいます。 ユリはシリーズの他のツンデレですが、正直なところ、キャラクターとしては意味がありません。 彼女のツンデレの質は非常に極端で、何かをするための彼女の動機が本当に理解できない。 彼女は明らかにカナタが好きですが、間接的な手段で彼を取り除こうとします。正直なところ、私の頭が痛いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイド・キャラクターに関しては、残りのキャストはシリーズのためにはあまり役に立たない無数の人でいっぱいになっている。ほとんどの人はプロット・デバイスとしても機能しない。 カナタの古いグループ、スカイウィザードプログラムの責任者、あなたが覚えていない名前のランダムな女の子のような人たちは、このシリーズの目的にはあまり役立たない。 このサイドキャストの中で唯一重要なのは、あなたが決して重要ではないと思う人、最終的に何らかの理由で非常に重要であることが判明した人でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ディーセントハレムMC（これは正直に私に驚いた）
 - まともなハーレムの女の子より少ない
 - サイドのキャラクターはあまり目的を果たせませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：Kuusen Madoushiのアートには、ショーの様子を表す2つのスタイルがあります。 通常のアートワークとCGI。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常のアニメーションでは、クーセマドシは本当に素晴らしいものはありません。 それは、ブートに平均的なアニメーションと相まって、どんな深さも欠いている非常に穏やかなカラースキームです。 それはちょうど適度に明るい配色であり、実際に何かを与えたり、特別なことはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、Kuusen Madoshiは、いくつかの部分ではキャラクターモデルだけでなく、「危険な」デビルビートルズをアニメーション化するために多くのCGIを使用しています。  CGIは非常に目立ち、全体的に見るとかなり怖いです。 カブトムシはCGIで作られているので、その生き物の全体は見るために非常にびっくりして見えます。彼らは本当に何もしません。 悪魔のカブトムシは、単に静かに留まり、攻撃するのではなく飛んでいくか、何か脅かすようにしました。 一見不快で脅威のない標的で誰かがショットを発射するのを見るのは悲しいことでした。 さらに、CGI形式で行われるいくつかのキャラクターモデルもあります。 これは、文字が飛んでいるときに発生することがあります。 キャラクターの飛行機の一部をアニメーション化するのではなく、キャラクターの完全なCGIモデルに置き換えて、全体的な品質の広告に即座に衝突し、どんな形でも良く見えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 -  Blandアニメーション
 -  CGIが貧弱になっているため、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：このシリーズの音楽は最高です。 記憶に残っているものがない一般的なトラックなので、特別なことは何もないので、話すことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：私はこの番組に出演しました。シノプシスがちょうど&amp;hellip;物事でいっぱいで、シリーズがそれ自体をサポートすることができないことを根拠に、それが悪いと予想しました。 残念ながら、私は正しかった、少なくとも多くのことについては。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kanataの魅惑的でない性格や、Stalkerについてのプロットに焦点を当てたシリーズの後半では、私はこれを本当にどんな希望でも続けることに気をつけなかったでしょう。  Kanata自身もこのショーのための新鮮な空気の呼吸ですが、彼は良いこともしているし、良いこともしています。 彼は他の多くのHarem MCのように濃密なキャラクターですが、彼は私の本の半分のキャラクターになることを彼に十分に信頼しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的に、私は物語とキャラクターを抱きしめました。 ストーリーはとても予測できて、実際に起こったあらゆる開発が本当に私を驚かせることはありませんでした。 実際、私は次のエピソードで何が起こったかを見たり、試したりすることなく推測することができます。 物語は決して一つの事に決着をつけなかった。そして、それは私を怒らせるものだった。 それは、何らかの理由で、悪魔のカブトムシから、いくつかのミスフィットを教えることに、最終的にシリーズの女性の一人に執着している男性に焦点を当てるようになった。 それは私がもう何を見ていたのか分からなかったので、ひっくり返った。  （また、リコは絶対不可能です。私は彼女が女神として自分自身を参照するのを聞いてとても疲れています。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、実際はありません。  Kuusen Madoshiは、実際に何かに適切な解決策を見つけようとせずに、ちょうどその場所を行き来するショーです。 このキャラクターはアニメの疲れた息子であり、「脅威の下にある人類全体」は、そのシリーズの誰もが喜んで紅茶を飲んだり、100マイル以内に何も持たずに何も持たずに生活していたため、まったく嘘です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199381&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you make a fantasy anime, the expectance of one is to intoxicate the viewer to be pulled and drawn into the show that you&amp;rsquo;re watching. So, when you fail do things such as ADHERING TO YOUR BASE PLOT, then you a problem on your hands. Kuusen Madoshi Kouhosei no Kyoukan, everyone.    Story: The story of Kuusen Madoushi is well, quite a mashup. Humanity has been pushed onto the edge of near extinction. The world has been overrun by a threat called the Devil Beetles, to the point that humanity had to relocate up into the air in floating cities. There, students go to Magic High School in order to train to become sky wizards in order to fight off the Devil Beetle threat. It is here where we have Kanata Age, a Sky Wizard who is also known as a &amp;lsquo;traitor&amp;rsquo; amongst the sky wizards, where he is forced to teach a trio of Sky Wizard failures to greatness.    Let me get something off my chest first. Oh boy, another humanity pus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;piner7500&#34;&gt;piner7500&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは、彼が彼の名前を呼んで彼の名前を叫んだ女の子を救うためにほとんど人生を与えた後、（彼はアニメ全体の2良いキャラクターの1つです） 裏切り者で彼を憎む。 彼は3人の女の子に出会う。ひとりは世界のように行動するゴミの積み重ねで、1人は女神と呼ばれ、もう1人は恥ずかしがりや気になるアニメ全体の2人目の素敵なキャラクターのうちの2人目だ。 いくつかの嫌悪感の後、彼はこれらを訓練しなければなりません3。アニメはガーベージガールの杭を少し高めにして12のエピソードを費やします。彼女は彼女の高馬から1/8の距離にある女神で、 戦闘中に恥ずかしがり屋ではなく、実際にはうなずきが良いキャラクターであることを証明します。 アニメは、何かが起こるように見えるときに終わり、誰もが長くなるようになり、達成するための実際の目標が現れます。 彼らは別のシーズンを作って私たちにいくつかの答えを与えたいと思っていたようですが、彼らはこれを作ったときにすべてを投げ捨てました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225798&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/piner7500/reviews&#34;&gt;piner7500&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show opens with what seems to be someone badass dying, (he&amp;rsquo;s one of 2 good characters in the entire &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mand4-1&#34;&gt;MAND4&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;たまにあなたは文字通りあなたが人として成長するのを手伝ってくれるアニメに出くわし、あなたが誤解しているかもしれないことを理解するのを手助けします。そうしたアニメを見たとき、あなたはそれを高く評価します。 他には何も近づくことはできません。その上に、アニメが最高のエンターテイメント媒体であると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、残念ながら、あなたはそれほど恐ろしい、ひどい、悪い、価値がない、全部をやめて日本に飛び、アニメの世界に遠隔地にいる人を殺そうとするアニメを見つけます。  Sky Wizardsの場合がそうです。 文字通り1つのまともなもので、大げさに大量の蒸し暑いパイルにようこそ。女の子はかわいいです。 いいえ、真剣に言えば、それは文字通り私が1の代わりに2を与えた唯一の理由です。あなたが望めば、この事がどれほど悪いかを示すセミナーを書くことができます。 作家や監督だけでなく、若い人たちに、このアニメに基づいて生きていかない方法を教えることができます。 それはひどく「悪い」、それが解き放たれれば、それは世界全体を腐敗させて、誰もが次世代ヒトラーになるようにする。 そして、それについて何が悪いのだろう？ まあ、私はすでに言った。 すべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターといえばオハイオ州の男の子。 私は自分の名前のリストを気にするつもりはなく、最も明確な特性、すなわち髪の色で呼ぶでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは赤毛の女の子がいる。 彼女はあなたの一般的なセミ・ツンデレであり、一般的なことのように彼を扱うにもかかわらず、私たちのMCのために強く成長し、感情を成長させます。 開発？ いいえ。 面白い対話、癖、冗談？ ハハ、いいよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから私たちはブロンドの髪の女の子を持っています。 彼女はあなたの一般的な内気な、緊張した、女の子の目のタイプの人々を見ることができません。 彼女は明らかに、私たちのMCに素早く仲間入りして成長し、疑いの余地はほとんどないと信じています。 開発？ ハハ&amp;hellip;ハハ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから私達は青い黒色の何か色の女の子を持っています。 彼女はあなたのジェネリックな&amp;rdquo;私は女神だ、あなたのことを迷惑にならないようなキャラクターとして私を扱いなさい&amp;rdquo;。 彼女はもちろん、MCにも成長し、彼女の想定している「問題」は1つのエピソードで2回対処されます（「対処」ではなく、単に彼女が持っていることを示しています。  。 開発？ 男、あなたは決して学ばないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちのMCといえば 彼はあなたの一般的なルック・アット・ミー・ポップアップ・オール・ザ・マイティー・キャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.特別な動き
2.友達になる
3.一緒に働く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポーツに参加している人やグループ活動に参加している人全員が、1ヶ月前のように文字通り最悪だったにもかかわらず、あなたが最高になるために必要なものすべてです。 ハードワーク？ どうして？ わずかに改善するために、何年も何年も血液と涙を流していますか？ どうして？ あなたはただの友達になりブームになることができます。皆を抹消することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは彼のキャラクターの時間と時間をもう一度見てきました。 彼はあなたのジェネリックです。「ああ、誰も私のことを私のように扱いますが、私は実際にいい人です」と彼は決してそれを逸脱しません。 最初のエピソードでは、彼は圧倒的な攻撃（私はその言葉をかなりゆるやかに使用している）によって爆破されていることを示しています。 しかし、いいえ、彼は住んでいた。 どうやって？ ああ、だれがくそった！ 代わりに彼がいかに涼しいかを見てください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少女と恋に落ち、何かを証明するためにみんなを殺そうとするランダムなサイコ、私たちのMCに恋をしている女の子はいつも悪意のあるものを投げつけるジェネリックである 彼のところで、あなたの知っている友人のデュオをサポートしています。あなたが知っていることは一度もありません。私たちのMCはみんなが彼に電話しているようなことではないということを聴衆に伝えるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで完全に鈍い：これは、おそらく、これまでに作成された最悪のアニメの一つです - ここで私を聞いて、大丈夫ですか？ ええ、そこに他のアニメがありますが、それはちょうどひどく、痛いほどです。 あなたはアニメに感謝するだけでなく、あなたの人生とあなたの時間を感謝し始めるでしょう。 しかし、それは彼らになると、あなたはどれだけ悪いか笑うことができます。 あなたは何かを指すことができ、「それは意味をなさない」または「それはちょうどひどいことです」と言うことができます。 ここに？ それをすることから喜びはありません。 あなたは、あなたが実際にこれを見てあなたの人生の時を導いたというアイデアを再導入しているだけです。 すべての単一のレベルでは一般的なだけでなく、それを超えています。 それは一般的な外観を傑作のようにします。 あなたが特定のアニメを過小評価していると感じたことがあるなら、これを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが気づいていなかった場合は、いいえ、私はこのアニメを楽しむことはできませんでした。 それについて賢明なことは何もなく、展覧会は必然的にヒットしますが、何も説明しません（最初になぜそれがあったのか疑問に思います）。 ある時点で、私たちは生物の一人の内部を見ていて、それは一見機械的です。 もしそうなら、それは人間によって構築されていなければならないことを意味する。 どうして？ 彼らのポイントは何ですか？ なぜ何百万というものを作りましたか？ なぜ彼らは私たちを攻撃し始めたのですか？ それ以上の質問は決して到着に対処しませんでした：彼らはどのように人生を維持することができますか？ 汚染された地面の衝撃の雰囲気も同様にしてはいけませんか？ 彼らの水源はどこですか？ 彼らは雨を飲みますか？ もしそうなら、それをフィルタリングするマシンはどこですか？ なぜ「ナチュラルズ」は死人を忘れるのですか？ もし誰かがもっと「魔法の力」を持っていれば（他の誰よりも強くする）、誰でもその場で能力を習得できるように見える？ もしそうなら、特定の閾値以下の人を募集するのは何でしょうか（犠牲になるでしょうか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、それはファック。 いいえ、真剣に、それを性交。 これらの質問をすることは、日記を書くことと同じくらい重要です。 このくそから離れて、あなたは悪夢を抱くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199547&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MAND4/reviews&#34;&gt;MAND4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Every once in a while you’ll come across an anime that’ll literally help you grow as a person, help you understand some things you may have misunderstood, and when you do come across such anime you hold it in such a high regard that nothing else can even come close, and, on top of that, you begin believing anime to be the best entertainment medium there is.    Then, unfortunately, you come across an anime so terrible, so bad, so devoid of any worth, that you want to quit it altogether, fly to Japan and kill anyone even remotely connected to the world of anime. Such is the case with Sky Wizards. Welcome to a large, steaming pile of crap with literally only 1 decent thing in it: girls are kind of cute. No, seriously, that’s literally the only reason I gave this thing 2 instead of 1. I bet that if you wanted to, you could write seminars depicting just how bad this thing is. You could teach young people, not just writers or directors, how NOT to live LIFE just based off on this anime. It packs so much ‘bad’, that if unleashed, it would co &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arcleak-1&#34;&gt;ArcLeak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gggggggaaaaaahhhhhhh。
私は卑劣な馬鹿だったので、私はこれを私の「落とした」リストに追加するのを忘れて、憎しみに満ちたレビューは削除されました。 私も実際にこのアニメを完全に批判的にレビューしようと考えていたからです。
オハイオ州オハイオ州オハイオ州ボーイ。
それは概要を読む私の最初の反応でした。 このアニメならもう一つ。
いいえ、いいえ、私が話していることは分かります。 世界的に脅かされるイベントと戦う生徒と一緒に高校の環境に置かれているクリシェ・ハレム・ベイト。
ああ。 とにかく、始めましょう&amp;hellip;このショーを終えた後、私は死ぬ気がします&amp;hellip;
&lt;em&gt;手のひらを顔に当てます&lt;/em&gt;
私はこのアニメのステレオタイプが何とか私を壊してしまったと誓っています。
ストーリー-1
PATHETIC。
あなたはこの奇妙な物語を少なくとも毎シーズン1回見ることができます。
世界は終わりました。その結果、特別な能力を持つ高校生は、危険な他の存在と戦わなければなりません。
Kuusenでは、人間は大規模な鎧バグによって表面から追い払われました。
その結果、「スカイメカニックス」として知られる高校の魔法使いは、これらの装甲昆虫と戦うことを余儀なくされています。
今、何か言わせてください。 私はこのタイプのショーには何も持っていません。 事実、アニラスの六四郎がアニメ化しても、それが正しく適応されれば、そのジャンルに最適なものになることを保証することができます。 それは暗いので。 しかし、これはそうではありません。
そして、ここで私の主な悩みがこのゴミ・ショーと一緒に来ます。
ショー全体を通して、装甲バグは一度戦っています。 おそらく二度。 誰も死ぬことはなく、血がこぼれることはほとんどありません。
その後、アンタゴニストになるSAS（Some Asshole Scientist）が導入されました。
彼はゆりという女の子と不気味な妄想があるから。
彼はかなり文字通り叫ぶ。
「今、私たちがしなければならないのは、愛を作ることだけです！
&amp;hellip;.
私のポイントを参照してください？
アート-1
物語、明るくないクリシェのキャラクター、そして芸術と比べても淡い音まで。
キャラクターのデザインはBEYONDclichéです。アニメーションは絶対にひどいです。
アクションシーンがポップアップしたとき、彼らは非常に硬くて、私は段ボールのカットアウトを見ていたかもしれません。 キャラクターの動きはさらに悪化しました。
まさに文字通り、それはaanimatorsが単にキャラクターのアニメーションの絵をスクリーンに打ったように見え、彼はある場所から別の場所にドラッグした。
そこでは、1つのアクションシーンが完了しました！
芸術は絶対に哀れであり、細断するために引き裂かれる価値がある。
サウンド1
オストはほとんど目に見えなかった。
opまたはedのいずれの大ファンでもない。
キャラクター -  1
私が信じていれば、私はこのショーに0を与えるだろう。 そしてキャラクターたち。
彼らはすべて一次元なので。 そしてクリシェ。 そして、彼らは馬鹿のように見えます。
話すことは絶対にありません。私はこれらのキャラクターが装甲バグによって細断されるのを喜んで見ています。
&amp;hellip;を除いて&amp;hellip;
&amp;hellip;私たちは全体のショーをほとんど見なかった&amp;hellip;
ロリ、傲慢なb * tch（言葉による赦免）、ロリとツンデレの間の誰かがいる。
&amp;hellip;それは私が言うことができるすべてです。 なぜなら、私が言ったように、何の開発もないからです。
楽しさ-1
ファック。 ちょうど..
ファック。
私はできません。 私はこれが適応のための緑の光を与えられたとは信じられません。
私は私の人生の約4時間をsh * tのこの部分を見て無駄にしました。 そして。
I.ちょうど。 できません。
私は私ができないものを知りませんが、私はただ。 できません。
全体的 -  1
私がそれを明確にしていなければ、私はこのショーを軽蔑する。 私は分析しようとした、私はショーの良い面を見いだそうとしましたが、私はできません。 それは哀れです。 物語の終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ試してみたいあなたのために私の以前の憎しみに満ちたレビューを読んで&amp;hellip;ここに行くよ。
（たくさんのものが再利用されていたが、2人の間では、来る人がより良いと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オハイオ州オハイオ州オハイオ州ボーイそれはこのアニメの別のものです。 あなたは私が何を言っているのか正確に知っています。 ファン・サービスとハーレム・アスペクトをヒープにしながら、過度に使用されて退屈なsh * tプロットのクリシェッド・ピース。何らかの理由で人気が馬鹿げています。  *一瞬*このタイプのアニメのステレオタイプが私を傷つけたような気がします。
ストーリー-1
ああ。 その話は、浮遊している空の島々に住むカナタの時代に続いています。 人類の残りの部分と一緒に。 なぜ彼らは空島に住んでいるのですか？ 巨大な装甲バグが人類を追い払ったからです。 私はあなたが私がこれでどこに行くのか見ていると思う。
だから、何らかの未知の理由から、スカイメカニックスの強さの頂点と考えられていたカナタは、今では裏切り者とみなされています。
何らかの奇妙な理由で、3つのミスフィットのクラスを教えなければならなかった裏切り者。
アート-1
Guh。 私はこれでどこから始めるべきかも知らない。 ああ、待って - はい、私はします。
それは絶対に哀れです。 キャラクターの動きはとても硬く、時には私が木片を見ているかのように感じられ、キャラクターたちはすべて自分自身で鮮明に見えます。 雲はピンク色ではないので、馬鹿に見える装甲虫の量はそれを変えることはない。
アクションシーンも非常に鈍いです。
ほぼ100％の時間で、アニメーターが単にキャラクターをスクリーンに叩きつけ、彼を同じスクリーンにドラッグして動かすように見えます。 彼をここ、ここ、ここにドラッグしてね！ 途中で1つのアクションシーン。
巨大な装甲バグはすべてCGIクローンです。 それとも、彼らは遠く離れているので、アーティストたちは遠く離れた場所にいるので、遠く離れた場所にいるので、遠く離れたところにいる。
音-
音のスコアを与えるつもりはありません。
キャラクター -  1
これは、このショーがその面でフラットになる場所です。 今私はそれが私がそれに踏み込むことができるので、下に滞在したいと思います。
キャラクターはすべて、きちんとしたゴミ箱です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カナタ時代 - 魅力的、強力、知的、裏切り者。 何も知られていない理由のために信じられないほど強力であることも起こります。 そして、何の開発もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の3人はロリ、ロリとツンデレの間に誰か、そして女神として自分自身を指している固まった、傲慢な女の子がいる。 私が言ったように、すべて一次元のゴミ箱のすべての断片。 この点では、段ボールの切り抜きを見るのはもっと面白いと思います。
楽しさ-1
いいえ。
私は一つの理由でこれを見ている。
だから私はそれをゴミのように裂くことができます。
全体的 -  1
哀れみ。
しかし、誰もが望むものを誰かに与えるだけなので、かなり良い評点を得ることができると私は保証することができます。
決まり文句、ステレオタイプ、およびファンサービス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ArcLeak/reviews&#34;&gt;ArcLeak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gggggggaaaaaahhhhhhh.  Because I was a damned idiot, I forgot to add this to my &amp;lsquo;dropped&amp;rsquo; list and my hate-filled review was deleted. Just as well too, because I was planning to actually try and make a fully critical review of this anime.  OH OH OH OH OH BOY.  That was my initial reaction to reading the sypnosis. Another one if THESE anime.  No, no, you know what I&amp;rsquo;m talking about. Cliché harem bait that&amp;rsquo;s set in a high school environment with students that fight world - threatening events.  Ugh. Anyway, let&amp;rsquo;s begin&amp;hellip; after finishing this show, I feel like I want to die&amp;hellip;  &lt;em&gt;Facepalm&lt;/em&gt;  I swear this anime sterotype has &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaidestinyz-1&#34;&gt;KaiDestinyz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2015年の春、私は潜在的なアニメを見ていました。 クーセンマドゥシは、私の目を引っ張ってきました。 私は概要を読む。 それは次のようなものでした：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、魔法の装甲の昆虫の脅威によって土地から追い出された人類が現在空中浮遊都市に住んでいる世界に設定されています。 このように、魔法の力で昆虫と戦う空中戦闘魔術師のウィザードが生まれました。
カナタ齢（えいじ）は、フロアウィザード校の「ミストガン」に住む若者です。 彼はかつて、S128特別チームのエリートエースである「ブラックマスター剣士」として祝われました。 しかし、彼は今、「特別チームの裏切り者」として軽蔑されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分自身に考えました。これは、2015年夏のアニメシーズンの最優秀候補になる可能性があると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもっ​​と間違っていることはできませんでした。 これはおそらく2015年の最悪のアニメと私が今まで見た中で最悪のアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはまさに私がシリーズを見終わったところです：
1.うーん、女の子はややかわいいです。
なぜ私はまだこれを見ているのですか？  Nvm、ちょうど12のエピソードシリーズです。 そして、なぜ彼が裏切り者と呼ばれたのかを知る必要があります。
3.聖なるたわごと、このアニメはひどく恐ろしいです。
4.それは終わりですか？ 終わりました？ 待って&amp;hellip;もう一度、全体のショーは何だったの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：1/10（できたら0にする）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのプロット？ どんな話？ このくそーを見ているときに誰がそれを必要としますか？ ビートルズと素晴らしい戦い！？ その種のものはありません！ ちょうどあなたが概要で読んだものを忘れる！ カブトムシやその起源についての説明や裏話はありません。 すべてがここで混乱している。 私はあなたを台無しにしようとすることができますが、私はできないので、すべてのプロットはありません！ しかし、私はとにかくしよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード1：一般的な紹介！
エピソード2  -  5：私たちは訓練する必要があります！ 試合のために次の4つのエピソードを練習しましょう！
エピソード6：HA！ あなたは、彼らが4つのエピソードを訓練するのに費やした試合を見ることさえできません。
エピソード7  -  11：訓練しよう！
エピソード12：シーンはとても驚くほど戦う、私はむしろオオカミが精神の爆弾を充電するのを見ます。 これが最終対決のために行った方法です。 左浮動、右浮動、静止画、さらに静止画。 ブーム、それは終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこに、私はあなたのためにそれを甘やかす！ ハ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：2/10
唯一の償還要因、女の子はいくらかかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：0/10（私はもはや気にしない。私が与えることができる最も低いスコアが0であるため、私は気にしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ史上、私が見た最悪のアクション/バトル。  2つの静止画がお互いにぶつかるのを見て興奮します（ゲームボーイ色のポケモンイエローのポケモンバトルアニメーションもこのおもしろさより面白いです!!）私はむしろ悟空が魂の爆弾を撃ち、3つのエピソードでAHHHHHHに行くのを見ます。  Stickmanのアニメーションは、あなたがここに来るものよりも100倍良い戦いシーンを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：2/10
話すのは特別なことではありません。  opが私に悪くないので2を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1/10
Misora以外のキャラクターの開発はありませんでしたが、それでもそれは気持ちが悪く、面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2/10
正直言って、最初のエピソードは私のためにきれいに始まった。 それは私に興味を持った。 それから、すべてが本当に地獄に行きました。そして、あなたは、今でもこれを見ている理由を疑問に思っています。 これが2の理由は、このアニメがどれほど悪いか、アニメがどれほど悪くなっているのか不思議に思って楽しんでいたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズを終了したすべての人に代わって、2つのことだけが私たちを続けました：
1.女の子はかわいいです。
2.彼はなぜTRAITORですか？  TRIMITORを呼び出すのをやめて！ ちょうど私にちょうど私に言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年の最悪のアニメ、そして私が見た最悪のアニメの一つ。 絶対嫌だ。
全体：2/10（女の子がかわいいので、文字通り2が与えられます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200918&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaiDestinyz/reviews&#34;&gt;KaiDestinyz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Back in Spring 2015, when I was looking for potential animes to watch. Kuusen Madoushi Kouhosei no Kyoukan caught my eye. I read the synopsis. It was as follows:    The story is set in a world where humanity, driven off the land by the threat of magical armored insects, now live in aerial floating cities. Thus wizards — aerial combat mages who fight the insects with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fromzerotozero-1&#34;&gt;FromZeroToZero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最初の深刻なレビュー！ このレビューにはスポイラーは含まれていません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々は、アニメ業界がダウンしていると言います。 まあ、それは完全に間違っています。 アニメの質は落ちていく。 ユニークなプロットは、現代のアニメでは珍しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー4/10
アニメの最悪の部分の一つ。 設定は、魔法が存在する幻想的な世界にあります。 ええ、あなたはたぶん新アニメのほとんどの概要でそれを聞いた。 おそらくプロットについて特別なことはないでしょう。  Fanserviceはそこにあり、過度の量でこのシリーズは反抗的になります。 このアニメはおそらくハーレムのルートに行くだろうが、それはロマンスに焦点を当てていないので&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート5/10
私はこれについて鈍くなるだろう、芸術は駄目じゃないと平凡だった。 あなたはおそらく別のアニメ、特に赤い髪のツンデレでキャラクターのデザインを見たことがあります。 戦闘シーンはひどく、遅かった。
サウンド5/10
サウンド部門に特別なものはありません。  OPとEDは普通と正常です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター4/10
私はアニメのこの部分を最悪と見なします。 あなたはそれを記述するためにただ一つの言葉が必要です。 主人公はあなたのOP主人公ですが、私は彼を二番目に優れたキャラクターと見なします。 最初のものはもちろんアイスクリームの男です。 あなたはツンデレ、赤毛の喧嘩、恥ずかしがりとナルシシスト、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ2/10
私は本当に私が見てアニメについてはピカイ。 私は魔法についてのアニメを避けようとしており、多くのファンタスティックを含んでいます。 私はこのアニメにチャンスを与えようとしましたが、それは私が期待したものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な5/10
これはシーズンの最悪のアニメではありません。 プロットやファンサービスについて気にしないなら、おそらくそれを楽しむだろうが、そうしたら、おそらくそれを落とすだろう。 良い一日を送るMALコミュニティ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195240&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FromZeroToZero/reviews&#34;&gt;FromZeroToZero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;MY First Serious Review ! The review doesn&amp;rsquo;t contain spoilers    People say that the anime industry is going down. Well, that&amp;rsquo;s completely wrong. What&amp;rsquo;s going down is the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zanji-1&#34;&gt;Zanji&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これはアニメだけでなく、光の小説ではないことを知っている）すべてのレビューを見て、それは私のアニメのページでreccedされた後、私はそれを見なければならなかったと私はそれが私の好みにはないと思った それに失望した。 私はこのアニメが好きだし、必要なものを洗い流すのに十分なエピソードを持たないか、マンガや斬新なソースに行く人に銀行を貸していたような複数のことがあったなら、 からお金を得るために来る。 それが何であれ、私は知らなかったが、このアニメは私が知っていたものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.ストーリー - 私は人々がこれをハレームのアニメとして見たと思うのですが、これはおそらく上の上に上がっているためですが、私がこれを見たとき、本当にそうではなく、そのようなMCに興味を示したのは、 その男を完全に愛したユリ。
これは、実際には私たちの一部が育った映画のような弱者の話です。あなたが熱帯魚を見ることができるかどうかを見てみましょう。1.地域の個人的な問題にぶつかり合っている人がいます。 それらの中に。  2.すぐに正当化された行動に恥をかかえた悪い上層は、状況によっては教師になる。  3.彼らは岩が多い会合を持っています。 彼らは自分の内なる脆弱性を克服するために、まずは自分の人生で吸うことの関心を育てる。  5.彼らは、敵対者よりも高いところで挑戦されます。  6.最初の公式競技では、彼らは失うことになる。  7.もう少しトレーニングを済ませたら、チームは今度のトーナメントの準備が整いました。 彼らは次の勝利で勝利し、モンタージュで順位を上げ、主な対戦相手は最後に克服して勝利する。
これは今あなたによく知られて聞こえないのですか？ 私が今話していることを見ていますか？ これは実際には、私はかなり私がそれが良いと思うこのような話が好きなので、この全体をビートのためにビートをかなり合計したので、私はしかし、私は誰に言われても関係ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.芸術 - 芸術は大丈夫です、それは何も恒星ではありません、本当に何も言わないのですが、地獄の敵にCGIを使用したことを信じていますが、運命の夜でもありません。 楽天東湖。 それはアニメのために良い平均的な真ん中にある。 彼らの死の仕方についての特別なメモ、それがどういうものかを見るためには、オープニングエピソードを見ることをお勧めします。 人のアニメはアニメの髪、顔は顔、私が一番好きなのはRWBYのような武器で、所有者のデザインや見た目は面白いが、銃ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.サウンド - すべての周りのVAの面では、バックグラウンドミュージックはMMORPGのようなもので、アクションがあるときはブーム、キャラクターの時間があるときはライトとフルート、ヴァイオリンが周りにあります。 それはかなり大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.キャラクター - キャラクターは自分自身のトロピックと決まり文句のものです：カナタ時代：彼はかつて最高でしたが、起こっている事のおかげで彼は現在裏切り者として知られています。 だから、彼を償還するためには、スカイウィザードの最悪のチームを成績と技能の面で熟練した強力なものにしなければなりません。 裏切り者になっているにもかかわらず、カナタは女の子を助けるために熱心に働き、彼は良い仲間でもあります。 彼は実際に起こる前に人々に重要なものを言及することを忘れて、迷惑な習慣を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Misora Whitail、彼女はtsundereで、Kanataとの非常にハーレムのようなミーティングの後、2人は悪いスタートを切っていますが、それをあなたに騙さないでください。 彼女の性格は単純化したり、魅力的ではないかもしれませんが、彼女が戦う理由と彼女の夢は彼女を本物にする理由です。 彼女のお母さんが死んだとき（ディズニーのメモを取ったとき）、彼女はMuggleのお父さんと隣人と一緒に住んでいて、彼らは彼女の存在を覚えていない（アニメの深いところでは説明されていない）、Misoraと彼女のお父さんの関係を矛盾させるが、 彼女のお母さんの刃の銃を使用して素晴らしいスカイウィザードになって、彼女が偉大で驚くべきことを覚えていない人に思い出させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は信じられないほど恥ずかしがり屋であり、自信を失って彼女の可能性を損なっているが、彼女は戦いであなたのたわごとを性交する最高の可能性を秘めている。 彼女が持っている圧力を知ると、どこから来るのか分かると、すべて理解できるようになります。 あなた自身がそこにいたら、彼女に共感し始めます。 ショーの途中では、彼女はファンシーモーメントの瞬間と見なすことができるように常に彼女を置いていますが、実際に彼女の周りのプロットで成長して動作するようにキャラクターを助けるのとは別の種類のファンサービスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rico、グループの自己宣言された女神。 彼女は完璧な人間だと信じています。外見やスキル面ではカウンターはありません。 誰もが弱点を持ち、リコも例外ではないことを忘れないでください。 彼女はそれを演奏しようとするにしても、彼女は完璧ではありません、実際には、彼女のこの傲慢な考え方に彼女を導く彼女の妹の彼女の劣等感です。 彼女の成長は、彼女の内なる自己が出てきて、彼女のチームと仕事をして、知らせてくれない敗者の考え方を乗り越えるという形で生まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの終わりになると、すべてのキャラクターが以前よりも優れていて、お互いにより大きな舵を得て、報酬を見なければならなくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5.私の喜び - 私は典型的にはこのようなシリーズが好きで、前に言ったように私は好きですが、それにも失望しています。 悪役は、彼らに良い説明をする必要があったが、そのうちの1人は、不必要に悪役にされていないときに不必要に作られ、彼らの大会は驚異的である。 私はまだこのことをもう一度見直していきますが、それは私の心の中ではまだ新鮮であり、私はこのレビューをしている間に私が持っている知識をもう一度見たいと思っています。 再び。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでおしまい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203632&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zanji/reviews&#34;&gt;Zanji&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Know that this is only about the anime and not the light novel) After seeing all the reviews and it being recced on my anime page I had to see it and I expected it to not be to my liking, now honestly I&amp;rsquo;m more disappointed with it. I do like this anime and I think it could have been good if it wasn&amp;rsquo;t thanks to possibly multiple things like not having enough episodes to flush things out that needed it or they were banking on people going to some manga or novel source where it comes from to get the money. Whatever it was it I don&amp;rsquo;t know, but this anime was something I know could have been bet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rackneow-1&#34;&gt;Rackneow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「クーゼンマドゥシヒの高校生の恋人」や「スカイウィザードスアカデミー」は、クールな主人公、この場合は奇妙な状況で女の子に会うように見え、必然的にそれらと一緒に働くことを余儀なくされた、 同様の目標。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同様に、スカイウィザードのトーナメントでE601の指導者に任命され、解散されないようにするため、誰もが彼に電話をかけている反逆者のカナタ時代を取り上げて話を進めている。 キャッチは何ですか？ チームはまったく役に立たず、10連敗してしまった。 信じられないほどに恥ずかしがり屋の女の子レクティス、独学の「女神」リコと本当にミソラを導くことができないリーダー、何が起こるのだろうか？ さて、あなた自身を見つけてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、アクション/ドラマアニメのほとんどが欠けているので、賢明です。 目標に向かって仕事をしていない、徐々に働いて、大きな悪い男、大きな悪い男、良い終わりを倒す。 キャラクターに本当の感情的なアタッチメントはありませんでした。だから誰かが死んだら本当に何も感じなかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、アートワーク。 私は本当に不平を言うことはできません。 私は使用されたアートスタイルを楽しんで、背景を夢見ていました。 文字はきれいに作られました。 私は実際に外見のキャラクターのいくつかに好きを取ったが、それはあなたがこれで得ることができる好みの多くだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soundwiseそれは悪くないが、それは過度に良いではありません。 その声は&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ。 私は通常あなたがドラマを感じることができないので、コメディとアクションのためだけにこれらのショーを楽しむ。 この1つを楽しむことはアクションシーンでした。 彼らは文字通りとても退屈だったので、私は台所に入ってサンドイッチを作って見ないようにしました。 これのもう一つの良い例は、世界の休憩を成功させることです。 戦いの後ろに本当の感情はなかった。 私はまだそれを楽しんだと言うことができますが、ずっと良いことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがとても面白いと悪い場合、なぜあなたはこれを10のうち8つ全体に評価していますか？
まあ、私はこのようなアニメのための吸盤です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203379&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rackneow/reviews&#34;&gt;Rackneow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Kuusen Madoushi Kouhosei no Kyoukan&amp;rsquo; or &amp;lsquo;Sky Wizards Academy&amp;rsquo; is one of those cliche animes with a cool main character, in this case Kanata, who just seems to meet girls in a weird situation  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;optex-1&#34;&gt;optex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ランダムカジュアルアニメ。 ああ、私はそれにはっきりした言い伝えがありましたか？ 私はしなかった？ とにかく、あなたが気軽に見て気づいていないプロットと他のすべてのものを控えるなら、それは悲しみの程度から私にいくつかの笑いを各恋にしてくれたかなり楽しい時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ランダムopの主人公の男は、ここにそこに現われている貧しい無視された男の子と唯一の他の男性のキャラクターといくつかの消費者、観客、 労働者と父（アニメ全体に一度しか出演しない）
ああ、私は魔法の力をつかんだ無作為な狂ったアンタゴニストの男が、別のランダムなひよこの股に水を飲んだ後に外来のステロイドを服用することを忘れたのですか？  （おそらく彼はキャラクターの開発の近くにいなかった）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、あなたが雛がロボットエイリアンビートルズのthingamabalobehziesを戦うのが好きなら、これを見てください。  （アニメを引き上げるために10/10の同情マーク）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233310&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/optex/reviews&#34;&gt;optex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Random casual anime. Oh and did I mention it had a lot of cliche? :o I didn&amp;rsquo;t? Anyways, forgoin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nightcrawlercyp-1&#34;&gt;nightcrawlercyp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;とても素敵で楽しいアニメです。 戦士訓練士のチームは、貧弱な試合結果の結果として解体される最中です。 変な教師が試してみると、メンバーを実際のチームに変身させ、そのような試合に勝つ能力を得るのに成功します。 唯一の問題は、ショーはアニメの前提を決して説明しないということです：バグはどこから来たのですか？ なぜ彼らは人間を攻撃しているのですか？ 人間はどのように武器を手に入れますか？ バグと人間の関係は何ですか？ バグは何ですか？ 何も説明されず、第二の季節が作られない限り、明らかに何もされません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200434&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nightcrawlercyp/reviews&#34;&gt;nightcrawlercyp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A very nice and fun anime. A team of warrior trainees is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;loveyuri-1&#34;&gt;loveyuri&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、アニメのレビューを書いていないが、このアニメの評価がどれほど低いかを見て、レビューを書かねばならなかった。 私がアニメを見るとき、私は7以上の評価でアニメを見る傾向がありますが、6の評価を持つクーゼンマドゥシを見ると、今までそれを撤回していました。
また、私は気まぐれなウォッチャーではないので、アニメの得点が低い場合でもほとんどのアニメが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは本当に「メインストーリー」を持っていませんが、彼らが直面する難しさとアニメの半分はトーナメントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人が言ったように、アニメはひどくはありません。 それ以外にも物語はそれほど素晴らしいものではありませんでした。 すべてがちょっとした挑戦やアークだったので、見るのは面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、それはカジュアルウォッチングのための良いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10
このアニメに特別なものは何もありません。 彼らが直面するいくつかのエピソードごとに小さな挑戦だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
アニメと同じように、芸術はひどいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10
音について特別なことは何もない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
MCがOPであることに加えて、実際の背景情報はありません。 ここにはいくつかのプロットホールがあります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：7/10
見るのが面白いと感じました。 誰もが言っていたほど悪くはなかったし、最後には面白いと感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200476&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/loveyuri/reviews&#34;&gt;loveyuri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I usually don&amp;rsquo;t write reviews on anime but seeing how low the rating for this anime was, I had to write a review. When I watch a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the-master-dodo-1&#34;&gt;The_Master_Dodo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですので、私に同行してください。
最初の見解では、このアニメは典型的なハーレムアニメのように見えますが、ハーレムがジャンルに含まれない理由があります：これはハーレムではありません。 最初にこのアニメを見たとき、それはあまりにもハレのアニメ（1人の男とカバーで3人の女の子）のように見えたので、私はそれを置いたが、このアニメはすごいので私の決定は残念だ。 嫌いな人は気にしないでください。このアニメは偉大な物語、素敵な芸術、素敵なサウンドを持っています。 私がより多くを見ることが好きだった唯一の部分はキャラクターの開発ですが、12エピソードでそれほど多くを行うことができるので、それを考慮するとかなりいいです。  2015年夏の主流アニメとは異なり、六ヶ月ゆうしゃと普通の異性愛の男として、彼女が何かをやったときの最後の数分まで、私はユリのかわいらしさに抵抗することができません （あなたが特定の人と話すときに彼女の顔に何が表示されているかに注意を払っていたのではないかもしれない）。 全体的に、私は毎週見ることを楽しみにしていた偉大なアニメでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199376&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/The_Master_Dodo/reviews&#34;&gt;The_Master_Dodo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review so please bear with me.  At first look, this anime seems like a typical harem anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;greygaming-1&#34;&gt;GreyGaming&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、今まで見た中で最悪のアニメの一つです。 私はそれを終えた後、文字通り自分を殺したいと思っていました。 あなたが何をしていても、このショーを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー1/10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート3/10：
アニメーターはスティルフィギュアのビデオをアニメーション化してYoutubeに載せるという予算を子供が持っていたように、アニメーションは私が書いた通りです。 アニメーションは非常に遅くて不安定です。 オープニングソングで実際に見ることができます。 アニメーションは5fpsでCODを再生するようなものです。  Youtubeの古いStickman動画やインターネット上の他のほとんどの動画を見ても、これよりも優れたアニメーションが得られます。 私が言う背景は大丈夫です。  7年生の若者のように見えますが、私はそれを描きました。 いくつかの例外を除いて、ほとんどすべてのアニメがこのアニメでアニメーションを打ち負かす。 私は本当にこのアニメの芸術のスタイルも好きではありません。 それは単なる穏やかなものであり、特別なことは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド4/10：
このアニメの音は最悪ではありません。 それは良いことではない、悪くないです。 オープニングは私が今まで見た中で最悪のオープニングの一つです。 私の意見では曲は全体的に悪いもので、アニメーションは恐ろしいものです。 結末はそれほど悪くはないが、歌やOSTのどれもがトップのビデオでそれを作ることはないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター1/10：
ああ、キャラクター、なぜキャラクター&amp;hellip;.（注：キャラクターの名前は忘れていたので、それはとても悪かったからです）まず第一に、MCはまばらです。 彼は性格がないのです。 彼は背教はほとんどない。 彼はまたスーパーOPであり、それは彼について、それは彼がそのくそだったので、私が名前を忘れているきれいな男です。 今、ハレムに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;赤毛の女の子：
誰も気に入らないステレオタイプの少女。 あらゆる面で真面目だから。 彼女はいくつかのバックストーリーを持っていますが、残りのプロットと同じようにまだ悪いです。 私ができるならば、私はただ彼女をできるだけ早く殺すだろう。 そんな退屈な人物。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブロンドガール：
大きな胸を張った恥ずかしがり屋。 スーパースーパーは恥ずかしがり屋で、MCのために何の理由もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの女の子：
タイトルが示唆するように、彼女は自分自身を女神と考える少女です。 この女の子の償還資格？ いいえ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ（私は彼女の名前だと思う）：
なぜ私はこの女の子の名前を覚えているのかわかりませんが、私はそれが奇妙な科学者の彼女に執着していると思います。 彼女はMCが大好きですが、これはハーレムですが本当にです。 彼女についても償還する資格はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニスト：
巨大なバグ&amp;hellip;.
巨大なバグはこのアニメのアンタゴニストですか？ 私は、これがOne Punch Manのようなショーでよりうまく収まるだろうと思う。 彼らはアンタゴニストとしてこのショーにはほとんど出演せず、ただひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;科学者：
なんらかの理由で彼女が落としたティッシュを嗅ぎつけた後、ユリが大好きな、この気味の悪い男。 これまでどんなに意味がない。 それは、彼女の肌を嗅ぐことのできない女の子と恋に落ちるようなものです。 私がアニメを見た唯一の時間は、Tsukiyama（Tokyo Ghoul）が血液を染めた組織の臭いを嗅ぎ、金子を食べたいときです。 彼は全く発達しておらず、全体的に恐ろしい拮抗剤です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ1/10：
上のすべてから、あなたはおそらく私がこのアニメについてどのように感じるかを伝えることができます。 私はこのアニメを本当に嫌っていて、それを見て楽しむことはできませんでした。 私は本当にこれをあまりにも憎んだので、この最後に自分自身を殺したような気がした。 このアニメには再ウォッチの価値や何もありません。 私はプロットやキャラクターが大好きで、それらが良い限り、他のすべてが恐ろしいもので生きることができますが、これは絶対に恐ろしいものでした。 私はこれが存在してはいけないと感じる、それはこれがどれほど悪いのかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に1/10：
このアニメから離れてください。 もし誰かがあなたにこれを見て欲しいと言ったら、脳死しているので頭に撃たれているはずです。 私は決してこのアニメを誰にも推薦しません。 非常に文字通り、これまでに作成された最悪のアニメの1つになる可能性があります。 あなたの目は学校の日やぼくのピコを見ているように彼らのソケットから溶けてしまいます。 この時計を試してみてください。 このアニメを見ても償還価値はありません。 ちょうどこのアニメから逃げる。 このくそから身を守ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210051&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GreyGaming/reviews&#34;&gt;GreyGaming&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is one of the worst I&amp;rsquo;ve ever seen. I quite literally wanted to kill myself after I finished it. Don&amp;rsquo;t watch this show whatever you do.     Story &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;:  I barfed at this story. It is the most stereotypical story I&amp;rsquo;ve ever seen. The plot sort of makes sense with Fireteam (why tf is it called a fireteam?) E601 trying to become the best but they play it out so horribly that you just want to kill whoever the writer of this story was. Seriously, the plot just goes jumping around from the MC trying to get the girls to cooperate to some weird scientist who is obsessed &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;confucius-1&#34;&gt;Confucius&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;砂糖、スパイス、そしてすべて素敵です。 これらは3つの最も一般的なガールのアーキタイプを作成するために選ばれた成分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、プロデューサーは誤ってこの成分に追加成分を加えました&amp;hellip;. Kirito&amp;rsquo;s VA&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;こうして、TRIO HAREMが生まれました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの貧弱な戦闘スキルを使用して、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BLOSSOM（ミソラ）、BUBBLES（Lecty）、BUTTERCUP（Rico）は、カナタ時代の最強のスカイウィザードになるように訓練を受けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もっと深刻なことに、KMKnK（Kuusen Madoushi Kouhosei no Kyoukan）は、それがそうであると評価されるような悪いショーではありません。 しかし、もう一度、あなたが最初のエピソードを見たならば、自分が何を得ているのかを知るべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはスカイウィザードアカデミーの3人の最下位ランクの生徒を養成するために、「裏切り者」のカナタの年齢について教えています。 それはそれが焦点であるにもかかわらず、ショーの中で最も興味深い側面ではありませんが、ショーを楽しませるマイナーなキャラクターのダイナミックスがたくさんあります。正直なところ、この唯一の賞金はこのショーにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは線形で、そのジャンル外に立つことはしませんが、もう一度そのキャラクターのために見ることができます。 私は女の子がどんなに強くなったか、そしてカナタがなぜ「裏切り者」とみなされるのかに興味があったので、毎週放送を見ていました。 アーキタイプであるにもかかわらず、強い声の演技は、私がジェネリックで穏やかな物語を過ぎて実際にそれを興味深くしたのを助けました。 また、メインの3人の女の子とは別に、見ることが本当にかわいい余分なツンデレがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音に関しては、OP / EDはそれほど悪くありません。 私は特に、EDの初めにその静的な音が大好きです。 私はバックグラウンドミュージックには注意を払っていませんでしたので、あまりにも多くのことについてコメントすることはできません（実際には何かがあるかどうかは分かりません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションが貧弱だったので、あなたはそれらがアニメーションで低予算であると言うことができます。 あなたが土曜日の朝にそれらのポケモンのエピソードの一つを見ていたなら、あなたは私が何について話しているのか知っていますが、さらにレイジーです。 色のほとんどは、主要な戦いであっても単調であったが、たまにはうんざりしていた。 幸いにも、文字のデザインはあまりにも悪く見ていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのこれらの貧弱な要素のいくつかにもかかわらず、私はまだ楽しいショーを見つけました。 欠場するものはありませんが、脳をオフにしてリラックスさせてチャンスを与えたい場合は、いいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Confucius/reviews&#34;&gt;Confucius&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sugar, spice, and everything nice. These were the ingredients chosen to create the three most generic girl archetypes.    But the producers accidentally added an EXTRA INGREDIENT to the concoction&amp;hellip;. Kirito&amp;rsquo;s VA     Thus, a TRIO HAR &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;erren-1&#34;&gt;Erren&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kuusen Madoushi Kouhosei no Kyoukanは、最初は偉大なアニメのように見えましたが、それを見て、私が今まで見た中で最悪のアニメの1つであるという結論に至りました。 それはとても悪かったので、私はすぐにここに来て、それが実際にいかに恐ろしいかについてのレビューを書きました。 さぁ、始めよう&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは巨大な混乱であり、プロットはさらに悪化しています。 文字通り背景の話はまったくありません。 私たちは地球に何が起こったのか分からず、巨大なカブトムシに引き継がれ、今は魔法を持っているということだけはわかっています。 プロットに関しては、彼らは通常、（甲虫のように）薄い空気から出てきて、通常は解決されません。 全体的に、その混乱はおそらく第5話で失われるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：聖なるくそ！ このアニメのアニメーションは非常に低予算で、中途半端にお金が足りなくなったと誓ったことがあります。 ある時点で、キャラクターは敵の侵略者によってただ飛行し（剣を振り回さずにも）、彼らは白煙の煙に爆発するだろう。 確かに、いくつかの場面はうまくいっていましたが、戦闘シーンの大半は価値があった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The Sound：私の唯一の不満は、いくつかの場面で起こる厄介な詠唱でした。 それはFrozenのオープニングとLiloとStitchのオープニング・ソングの変わった組み合わせでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：主人公は正直に私のお気に入りだった。 彼はChromed Shelled RegiosのLayfonとSAOのKiritoの混合物を思い出しました。 それが彼のためでなければ、私はエピソード6でこのアニメを捨てただろう。今、主なアンタゴニストについて話す。 このヴィリウスは、文字通りとても帽子にかかり/迷惑で、あなたはすぐに彼を殺すことができたと思うでしょう。 私はあなたが彼の行動を憎むところにCell（DBZから）帽子について話していないが、彼は実際にはかなりクールです。 私は右に骨を迷惑に話している。 メインの悪役はとても怒っていたので、私はむしろレベッカ・ブラックによって歌われたセサミ・ストリートのテーマソングを聞いて、社会的な問題についてのこの愚かな変態ゴキブリの話よりも10時間繰り返しました。 真剣に、この二人はショーを終わらせた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：正直なところ、プロットの穴の間に、主要な戦い、悪いアニメーション、そして恐ろしいキャラクターをスキップして、私はこのアニメを2/10にしました。 以前は決してアニメを持っていませんでした。 あなたが私を信じないなら、あなた自身でそれをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Erren/reviews&#34;&gt;Erren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuusen Madoushi Kouhosei no Kyoukan seemed like a great anime initially, but after watching it, I&amp;rsquo;ve come to the conclusion that it is one of the worst animes I have ever watched. It was so bad that I immediately came here to wr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rexxgrim-1&#34;&gt;Rexxgrim&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを読んでいる人のために、このアニメとの私の関係を完全に理解するために、私はここで最後のエピソードを完成させるだけで私の最初の言葉を引用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;まあそれは恐ろしいものだった*&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、レビューを開始しましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短い「要約」の最初 - スカイウィザーズアカデミーは、私が実際に楽しみにしていたものとしてHDリリースからわずか10分後の最初のエピソードを見たときに私に登場しました。アニメの概要はむしろ有望で、  。 最初のエピソードが修理を超えて絶対に破壊され、すべてのエピソードを見たことのない適切なレビューをシリーズには不公平にし、創作者であることを願っているので、この車のクラッシュの残りの部分を取り除きました。 アニメが提供しなければならなかったすべてを見たことなく、悪い気持ちや話しがないエントリー。
スカイウィザーズアカデミーも、この3〜5分のスキットアニメや10分の短いアニメの1つでもないので、「難しい」と判断されました。「それは悪いことではなく、完全で最も適切なレビューをする義務があります。 私はここでそこそこに笑いながら、アニメができる3〜5分のスキットのように5/10を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ですから、これをストーリーから始めてさまざまな側面に分けましょう。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリー：スカイウィザーズアカデミーの物語は、彼らが持っていた最高の要素としてスタートしたこのアニメの可能性が最も高いです。 今では、主なストーリーラインが面白かったという椅子の下にこだわることはありません。
&amp;lsquo;地球は破壊された*ここに挿入する*（悪魔ビートルズ）&amp;rsquo;
「人類は安全上の理由から空の都市/都市に退去する」
&amp;lsquo;いくつかの人間は、戦う力を持って生まれていると言いました。&lt;em&gt;ここに&lt;/em&gt;
「私たちは、特に1つのチームに従っています。それは、彼らが適切にやっていくことができないこと、そして彼らはすべて、
「歴史のなかからいつもの英雄が来て、より良い方法を教えてくれる」
「チームは彼が好きではない、そしてそうする、そして彼は彼を憎む、そして彼らは、
それは新しいものではありませんが、正しいキャラクターで正しい方法を描いた場合でも悪いことではありません。スカイウィザーズアカデミーがそれほどひどく台無しにしたものです。 しかし、まだキャラクターに向かうことはできません - ストーリーに戻る：
それで、ALL ALONEとBY ITSELFがある季節にはうまくいかないという話で、あなたは知っています - トレーニングの各側面、チームVS教師などにもう少し時間があります。しかし、彼らは続けて 私の目の前で見たことのないばかげた「サイド・ストーリー」を作り、それを続けて、それをアニメの主要な部分にします。 誰も、彼の愛を得るための「絶望的な措置」をとる、奇妙な奇妙なストーカーの周りで反抗し始めている物語を見たいと思っている人はいない。 アローンがこのアニメを台無しにしたと私は確かに、このアニメは、私たちが不気味なストーカーの人に私たちを紹介していない場合は、より良い方法だと言うことができます。
そして、すべての「WORST」、全体の「裏切り者」の側面。 私たちはそれを紹介しました：「ああ、彼は反逆者ですが、それはなぜか、何時にかろうとしていませんでした。これはキャラクターの束のために作られたもので、気分を落としています。  EXPLAINEDは決して得られませんでした。 確かに最後のエピソードはCLUEを与えましたが、「なぜ？」という頑丈な答えはありませんでした。 いつ、どのように &amp;lsquo;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：うんざりしたパフォーマンスと実行のための2/10。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;アート：私はどこから始めるのか、私は一方で数えることができるように、ほんのわずかなポジティブな側面を選んでいたかもしれません。 フェイシングは遅くなったり速くなったりするようなものでした。キャラクターは全く活発に見えなかったり、生きているように見えているようでした。デビルビートルズのCGIはとても悪く、私の髪を引き裂きました。 戦闘シーンは想像以上に恐ろしいものでした。最悪の場合、CGIアニメ化されました。 そして、彼らが最初にうまく見えるようになったとき、それは何もしていない主人公のアイドル・サイドキャラクターまたはフリー・フレーム上にありました - さらに、芸術の大部分は、間違った側面と最悪のものに集中しました 彼らはちょうどそのショットの「主な焦点」をコーナーの細かいディテールにして、その人たちを目指していたのは、代わりに「かわいい」バックグラウンドを見ているということでした。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;アート：2/10  -  1は店内にしかないので、デビルビートルのCGIスタイルには完全なものが含まれていました。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;サウンド：この全部の難破船の中で、最もポジティブな側面は、バックグラウンドで演奏された曲が悪くないことも見つけられず、ほとんどの場面や気分に合うように管理されていました。 彼らが愛しているような「ピング」音で、ちょっとした問題があります。 サウンド部門が仕事をしていたこと以外は、他のすべての混乱の真ん中でいくつかの良さをもたらすために報われるべきである。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4/10  - それは、長期的に私を続けさせたものの一部でした。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;キャラクター：4のメインクルーと会った後の私の最初の考えは、2つに分かれていました。
1：ああ、私はすでにこれらの女の子を嫌っているし、彼らは私の夢に遭うと確信しています。
2：少なくともKiritoは彼が通常彼の仕事をうまくやっているように私を笑顔にさせるためにここにあり、ちょうど私を調整し続けるかもしれない気晴らしのキャラクターのようです。
そして、この分割された思考の列は、SPOT上にありました。 私はアニメの世界でこれまで見た中で最も厄介で不愉快なセットの人々の一部として私には素晴らしいと可愛いキャラクターが表示される可能性があるものを見て、痛みのアニメの残りの部分を費やした。 私はこのアニメの合計ランタイムの約20％の私のガールフレンドを持っていた、彼女はそれを聞くことができなかっただけで、文字を読んでも、彼女は病気になっていたので、 文字の実行時間がわずか20％であれば、聞いていても聞こえなくなってしまいます。
感謝 -  Kirito、私はKanataを意味する、物事がダウンしていたときに私を笑顔にされた気晴らし、面白い男の子としてすべてに沿っていた。 私がこのシリーズを見ている間、私を生きていてくれて素晴らしい仕事をしています。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10  - あなたはキロトを笑い続けます。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;楽しさ：これは物事が恐ろしくなったところです。私は自分自身に痛みを感じて、それぞれのエピソードを最終的な目標としています。それはすべてに激しい打撃を与え、車の残骸に火をつけて、傷を癒し、 このアニメのランタイム全体で その間、私はYouTubeの「Cinema Sins」を少し演奏することに決めました。そして、それぞれのエピソードやこのヘルパーをすべて楽しんでいたことを指摘しました。私はまだ恐ろしい部分に気付きましたが、まだそれを楽しむことができました。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：3/10  - 間違いを発見することはこれまでずっと楽しいです。 しかしそれはまだそれが正直であることを良いものにしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを全部終えるために、私はこれがアニメではないと言っています。何が良いのか分かっているなら、これをペストのように見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sky Wizards Academyについての私のレビューのために、読んでいただきありがとうございました。 これのためのシーズン2が発表されれば、このようなハンマーを提供して以来、私が生きて死ぬことができる何かであることを確かめることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トータルスコアアップ -  3/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199350&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rexxgrim/reviews&#34;&gt;Rexxgrim&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In order for people reading this review, to get a fully fledged understanding of my relation with this anime - I will here quote my first words upon just completing the last episode.    &amp;lsquo;Well that was f**&lt;em&gt;ing dreadful&lt;/em&gt;    And thus, let the review begin:    First of a short &amp;lsquo;summary&amp;rsquo; - Sky Wizards Academy appeared to me when I watched it&amp;rsquo;s first episode only 10 minutes after HD release as something I actually had been looking forward to, the synopsis for the anime seemed rather promising and thus I had high hopes. Hopes that by the first episode was absolutely demolished beyond repair, yet to write a proper review without having seen all episodes is unfair to the series and it&amp;rsquo;s creator(s) so I pulled m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;manipulatedfuze-1&#34;&gt;MaNiPuLaTedFuZe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は次のように言うことから始めたいと思います：どれくらい楽しんでいたのか、私はある程度まで圧倒されました。 これはアニメが美しいです。 ストーリーはいいですし、芸術は鮮やかで普通の色の配列を持っています。  （鮮やかな色は、ほとんどが文字の髪を指しますが、それは何でもあります。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからここに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
プロットの中で特に顕著なものは何もありませんが、私はキャラクターに人生をもたらし、不規則に見えて面白い開発のために作られたキャラクターの特定の側面を暗示していました。 ファンサービスはほとんどの部屋が変わったところにありますが、そのような「プロット」を嫌う人にとっては大きな障害とはみなされません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は素敵で滑らかです。 私はMisoraの髪の鮮やかな色を愛しています。私はそれを私のために売ったものと思います。 そうでなければ、芸術は大丈夫ですが、特にその時代は特別です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
断続的/セグメント/ハーフウェイポイントの音楽以外のものにコメントするほどの偉大なサウンドのすべてのアニメは、特に現在の気分ではない曲を演奏することができますが、 その点ではあまりにも多くの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターは、ほとんどのアニメの人々のグループにとっては幾分ステレオタイプです：OPメイン、自分自身を気にする人、自分自身のためにあまりにも恥ずかしがり屋、ツンデレヒロインのような人たち。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
それが欠点であるにもかかわらず、私は実際にこの1つが本当に好きなので、私には、その側面の私のスコアは関係があると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
偉大なアートワーク、素敵な物語、ファンサービス、キャラクター開発、魔法で邪悪なバグと戦う人々のアニメを探しているなら、これはおそらくあなたとうまくいくでしょう。 しかし、あなたがダブの人なら、私は申し訳ありませんが、明確に指導します。 私はこのレビューが多少ポジティブな光でそれを見ていることを知っていますが、English DubはEpisode 7と8の間でLectyの声優を切り替えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209334&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MaNiPuLaTedFuZe/reviews&#34;&gt;MaNiPuLaTedFuZe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I want to start off by saying: I was overwhelmed by how much i enjoyed, to a certain extent. This is anime is beautiful. The story&amp;rsquo;s good and the art has an array of vivid and normal colours. (The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowofwar-1&#34;&gt;ShadowOfWar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは、これはこのサイトの私の最初のレビューです。だから私はあなたにそのことを念頭に置いておきたいと思います。 私は他のアニメを見直しましたが、それは私のFacebookのページにありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告！ 警告！ スポイラーは現在レビュー中です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
物語のために、私は正当な理由でそれを8/10にしました。 多くの人がスコア上で私と同意見ではないかもしれませんが、私はそれにふさわしいと感じています。  1つは、アニメは12エピソードでもできるだけ多くの点で印象的だったが、シリーズについての情報をあふれさせたり、圧倒したりしなかった。 彼ら; アニメの脅威を紹介し、彼らがなぜ脅威であるかを示し、主人公とその裏話を認識させ、他のキャラクターとの関係を解き放つようにしました。スカイウィザードについてのプロットポイント（スカイウィザード以外のウィザード 空の魔法使いの記憶を失う）、それでも十分に私たちに与えることができました。 しかし、それはわずか12エピソードであるということで、いくつかのことがありました。
1つはスカイビートルズ。 彼らはシリーズの主な敵ですが、彼らは明らかに本当に強力で群れに攻撃されていることを除いて、彼らのことについてはほとんど学んでいませんが、彼らの指揮官が殺されたら退却します。 彼らの起源を知ることはできませんし、将軍として働くキメラを除いて、実際に彼らが何を指揮しているかを知ることもありません。 質問するにはあまりにも多くの質問があります。
私の次の問題は、天空の魔法使い自身についてもほとんど知りません。 彼らはどのようにして生まれましたか？ 彼らの魔法/力はどこから来たのですか？ なぜ彼らは死んだときに &amp;lsquo;ナチュラルズ&amp;rsquo;はそれらを忘れるのですか？ しかし、私はこのシリーズの中で少し簡単に行ってはいけません。なぜなら、カブトムシや空の魔法使いのためのこれらの質問のどれもシリーズの焦点では​​ないからです。
むしろ、シリーズの焦点は失敗の分隊を構成する3人の女の子であり、かつてエリートとして賞賛されたにもかかわらず、裏切り者になったのは若者にまで及ぶ。  （彼は戦闘に復帰することを拒んだので彼は裏切り者だった;真実は非常に厳しい戦いの後、戦闘でほとんど負けたが、代わりにアニメの主な敵であるスカイビートルズの力を得たことが明らかになった。 他の人たちが見つけ出すことができます）。そのほとんどは、アニメに存在する他の問題についてより多くのものを私たちに与えながら、そのほとんどに焦点を当てています。 スカイビートルズは最終的に重要な役割を果たしますが、これは主にプロットされたものです。 それがいくつかのエピソードにわたって開発されたと認められています。 私は続けるつもりですが、残りは私のキャラクターのセクションで話されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
このアニメのアートワークはとても見やすいです。 ダイナミックな色合いと、私が思った背景とキャラクターのデザインを区別するのに役立つのは、目を簡単にするのに良い仕事でした。 しかし、私はアートに対する私の意見がまさにその意見であるので、私はさらに進んでいけないと思っています。 私は自信をもってそれが偏っているとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10
信じられないかもしれませんが、アニメのサウンドトラックはかなりまともです。 それはいくつかの場面で気分を作り出すのを助けました。 メインの女の子たちが受けていたプレッシャーを感じさせてくれました。また、うまくいくと興奮しました。 しかし、私は時々サウンドトラックが少し欠けていたことを認めなければならず、ほとんど気付かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
アニメは主人公4人と、主人公4人と交流するいくつかのキャラクターに焦点を当てています。 私は、彼らが1つの特定の原型に合っているように感じられたのは、一人のキャラクターではないということです。 これは特に文字がとてもよく発達するためです。 それぞれが独自の方法で変化し、それぞれのキャラクターは独自のアイデンティティーと独特な性格を持っています。 確かに、彼らのうちのいくつかは早い時期の特徴を残していますが、彼らは本当に互いに成長し、生きているものを克服しています。 それぞれのキャラクターにはあなたを気にさせるものがあり、シリーズに弱いキャラクターがないと感じます。 彼らはあなたに彼らのために何かを感じさせました。言葉を食べたり、応援したりするのが欲しいのですか？ それは、キャラクターが何をすべきか、あなたと彼らの上の感情を駆り立てます。そして、まさに彼らがしたことです。
たとえば、Leaveを取る。 彼女は恥ずかしがり屋ではあるがまだ決心しているが、シリーズの終わりまでには彼女は恥ずかしがりがするかもしれないが、彼女は目で相手を見ることができ、慣れ親しんでいるように躊躇しない。
さらに満足していたのは、4人の主人公がチームとして成長して結束するのを見ていたことです.3人の女の子がチームとして結ばれ、お互いとそのインストラクターを信頼することを学びました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
私は本当にシリーズを楽しんだ。 私は、自分の欠点ではないが、ほんの少し残して、ショーが2番目のシーズンになることを願っている。 これは間違いなく私が短く楽しいものを探している人にお勧めするものです。 それは、アクションパック、楽しいと魅力的な文字を持って、かなり素晴らしいアートワークを持っています。 文字は簡単に最強のスーツです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
私は私が言いたいと感じることの多くを言った。 良い話、良い芸術、明るくないサウンドトラック、よく開発されたキャラクター、そして高い娯楽価値。 多くの人が私のスコアに同意しないかもしれませんが、私はアニメにチャンスを与えると言います。 開いた心でそれに来てください、しかし、すべてが偏見を持っていることを忘れないでください、彼らのレビューでできるだけ真ん中にいるようにしようとする人々さえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShadowOfWar/reviews&#34;&gt;ShadowOfWar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello, this is my first review on this site, so I&amp;rsquo;d like you all to keep that in mind. I have reviewed other anime, but that was on my facebook page.    WARNING! WARNING! SPOILERS MAY BE PRESENT IN REVIEW!    Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  For story I gave it an &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; for a good reason. While many may disagree with me on the score, I feel it is well deserved. For one, the anime did impressively well at fleshing out as much as it could in only 12 episodes while also not overflowing or underwhelming us with information about the seri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mr-perv-1&#34;&gt;Mr&lt;em&gt;Perv&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の2番目のレビューです。 今日もクリスマスですから。 メリークリスマス！！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：このアニメは、2015年の夏の間に出てきても、私に古いアニメ感を与えました。 このアニメの物語は本当に基本的なものでした。 それは単純明快な基本的なものです。あなたが見たことがない、 このアニメでは何も私には目立たなかった。 メインと最終的な戦いのためのビルドは私が予測し＆amp;レビューした最後のアニメのようでした。 本当にあなたはちょうど次に起こることを推測することができた、あなたは正しいだろう、それは本当に私を思い起こさせてくれるのは、Blade Dance（Blade Dance of the Elementalers）＆amp;  Chrome Shelled Regios  （3/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このアニメの芸術は平均的なものです。私はこのアニメが私に古風な感情を与えた物語を話していた時に言ったように、 キャラクターがビートルズと戦っているとき（実際に一度しか攻撃しないアニメの本当の脅威である）、彼らはそれらを打っているように見えません。これが2002だったらOKです。（3/10  ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：オープニングの最初の15秒間、私は探偵アニメ＆amp; それはそれを変えてビートが拾い上げると、まったく違った雰囲気が生まれます。 それは、あなたが見たエピソードで起こったことと、次に起こることについて、あなたがオープニング＆アンペアの両方を考えて考えるのに役立ちます。 終わりは準備ができているときに耳を傾けるのがいい。 エピソードを終えると、このアニメが見やすくなります。  （6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：文字はあなたが本当に期待しているものです。 私たちは、不器用なもの、立ち上がりのもの、ホットなヘッド＆amp; このグループを教師として扱うasfとop asfの誰かが冷静な人です。 私は本当に何も言いません、私がここに入れたものは、自分自身を説明するだけです。  （そうでなければ）これらの文字は予測可能です。  （3.5 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのアニメを楽しんだが、私は言いません私はしなかったと言うことはできません。 このアニメは本当に私を嫌いにしませんでしたが、実際に何も変えなかったように私のようにしようとしました。  （4/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：このすべての終わりに。 このアニメは価値のあるものを飛ばしているだけのものです。  （4/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206809&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mr_Perv_/reviews&#34;&gt;Mr&lt;em&gt;Perv&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my second review so bare with it. also since today is Christmas. MERRY CHRISTMAS!!!     Story: This anime gave me a old anime feel to it even tho it came out during the summer of 2015 &amp;amp; the story for this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;harizak-1&#34;&gt;Harizak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;他人を助けるためにこれを書くことだけが、それに入る良い心を持っています。 私は1〜3の束を見たので私は親切にしましたが、そうではありません。 あなたが間違った考え方でそれに入ると、それがあります。 これは本当にハーレムではありません。 彼は女の子の後ではなく、ほとんどが彼を追い越さない。 彼らはファンサービスですが、主なリードはほとんどそれのためのものです。 彼の生徒全員が何かを目指しており、彼は彼らを助けようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：かなり基本的ですが、うまく実行されます。 ロジックのジャンプはありません。 ショッキングな値は何もされていません。 それはこのジャンルでは通常行われませんが。 終わりはまた、常に重要な、うまく包まれた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私はそれがむしろ楽しいと言います。 私はそれほど気づいていない特定の閾値を上回っている限り、芸術スタイルにはあま​​り興味がありません。 これはかなりうまくいったし、苦情もなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サスペンスな「これは起きている」という音楽はいつも同じだったが、それもうまくいった。 結局のところ、あなたは何かが音楽に基づいて単独で変わることをすぐに知っていました。 しかし、声は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：基本的に最初のエピソードすべてが表示されます。 あなたは彼らが本当に誰で、誰が欠点を持っているかという本当に良い考えが得られます。 彼らは彼らの問題を解決し、より強く成長するので、彼らはすべて大気時間を得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はそれを楽しんだが、なぜ誰もが私がそれを楽しんだ気にするだろうか分からない。 私はあなたが最初の3つのエピソードを見て、それを楽しんでいないと言います。 最初の人は虚偽の絵を描くことができます。 第二の種類は、あなたが本当に何かを理解するようになります。 それで3番目にあなたはそれを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私は第2シーズンを見るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが弱くて誤解された話が欲しいのですが、強くなって成長していますがまだ評価されていないにもかかわらず、それでもそれでも問題ないのなら、これはちょうどあなたのためかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202160&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Harizak/reviews&#34;&gt;Harizak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Only writing this to help others have a good mind set going into it. I kind of held off because I saw a bunch of 1-3&amp;rsquo;s but It is not. It will be if you go into it with the wrong m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ssjr2-1&#34;&gt;SSJR2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは基本的に、すべてのアニメの季節に来る同じハレムアクションアニメです。 あなたは常にこのようなものを見ていますが、「Seirei Tsukai no Blade Dance」、「Seikoku no Dragonar」、「Absolute Duo」など、いろいろな名前があります。 そして、これらの多くは平凡なものになりますが、いくつかは良いものになります。 これは残念ながら後者でした。 それは非常にクリークの物語、平凡なアクションとフロントのためのちょうどひどい文字があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-
基本的に、この物語はアカデミーの周りを回っています。「悪魔のバグ」が世界を攻撃しており、学生はチームで戦う方法を学びます。 今のところいいですね。うん、うまくいけません。 私たちはアニメの90％を費やして、最悪の学生である3人の女の子を教えようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -
男性MC
おそらく、このアニメ聖なるくそに関する最悪の事！ 基本的に私たちには、過去に彼が裏切り者と呼ばれていた過去を持っている男性MCがいますが、彼はかつて最も強かったものでした。 バカバカしい。 今、メインの3人の女性キャラクター。 ヘスは、これらの女の子に、より良いチームになる方法を教えるために割り当てます。 正直なところ、この物語の唯一の償還可能な人物です。 彼の謎の過去と個人的なことは、私がこれまで見てきたことだけです。 それでも彼は自分自身の問題を抱えています。そして、ほとんどの男性MCがハーレム・アニメに持っていて、そこには女性へのプッシュオーバーがあります。 このアニメには、彼を裏切り者と呼ぶ彼を打ち負かす多くの人々がいて、彼はただ笑顔でそれを取ります。 私は一度人々が人々のように行動し、自分自身を守ることができるようにしたい。 これは、このシリーズおよび他のシリーズの女性にとって特に一般的です。 女の子は、彼らが望むすべてのたわごとを話すことができますか、または（Dragonarアカデミーの）一点でMCを殺そうとすることさえあり、MCはまだ彼女のせいではなく、かわいい女の子のように行動します。
女性MC
彼らが最悪の女性キャストを選んでいないならば、神聖なたわごと。  1つ（赤い頭）は、あなたの古典的な過度に痴女、熱くなった、私は男性のリードが嫌いですが、ランダムにも彼のように、tsundere文字です。 彼女は &amp;rsquo;T&amp;rsquo;へのクリークです。 彼女は何かばかげた話をしていました。なぜなら、MC教師は、彼女の何年もの訓練の後に、彼女が改善することは不可能であったという戦い様式を学ばなければならなかったからです。 しかし、彼女はランダムに彼に悲しい裏話を与え、彼は今あなたにそれを教えてくれると言います。
次に、我々は非常に迷惑な、騒々しい、不安、泣いている恥ずかしがり屋（ブロンド）を持っています。 彼女の絶え間ない恥ずかしそうな声は、アニメの神聖ないたずらを通して刺激的なSOOOです。 私は彼女を立てることができませんでした。彼女が言うか、何か恥ずかしがり屋のようなものがなければなりません。 彼女は怒っていたことを何でも言うために、いつも時間がかかります。
最後に、そして私の意見では一番悪いのは、彼女自身のお尻のナルシシズムの女の子（長い黒っぽい髪の毛のようなもの）でした。 彼女は何らかの過去の理由で自分自身を女神と呼び、駄目のような人を扱い、怠惰な行動をして何の原因にも役立たない。 彼女の態度はこれで迷惑だったし、彼女が話すたびにそれを取ることができなかった。 そう、そういうわけで、この厄介なキャラクターをすべてひとつの物語に載せれば、あなたは1つの巨大なたわごとショーを手に入れます。 私は、このアニメのポイントの一部は、彼らがより良いチームとより良い人になるのを助けることだったが、率直に言って、彼らはすべて本当に終わりまで変わった。 彼らは少し上手く動きますが、すべてのことをやっているところに戻ります。 そして、これらのキャラクターが好きではないと思われた。
その他 -
いくつかのサイドキャラクターがありますが、ほとんどの場合、このアニメには実際の影響はありません。 そこでは、ちょうど彼が裏切り者と1人の女の子を赤い頭のようにちょうど同じように呼んでいるMCをちょうど打ち負かすものがあります。 彼女は彼を駄目のように扱いますが、彼は好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体-
あなたが見ることができるように私はこのラメお尻のアニメを楽しんでいない。 私は最初の5つまたは6つのエピソードは、メイドのカフェのようなランダムなやりとりやバックストーリーのリスニングを聞くことによってこの厄介な女の子チームの仕事を修正しようとしていたことを意味し、彼らはまだ同じであり、まだ次のイベントを失った。 その後、残りはこのトーナメントとこのヤンデル男の話のようなサイドフィラーでした。 私が気にしていたことは、男性のMCの話を聞いていたのですが、これ以上一貫して胃を見ることができず、風がなくなるまで待たなければなりませんでした。 これは、不自由で、忘れることができ、誰の時間も無駄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200444&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SSJR2/reviews&#34;&gt;SSJR2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welp this is basically that same harem action anime that comes every anime season. You constantly see ones like this but in different names such as &amp;lsquo;Seirei Tsukai no Blade Dance&amp;rsquo;, Seikoku no Dragonar, Absolute Duo and many many more. And a lot of these turn out mediocre and but some turn out good. This unfortunately was the latter. It has an extremely clique story, mediocre action and just awful characters in the for f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ruskii-1&#34;&gt;Ruskii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スプルースMadoushi Kouhoseiなし鏡花。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その、それら、なぜですか？ なぜあなたはそれを作るのだろう&amp;hellip;どこから始めるのか&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
だから、基本的に人類がいわゆる「悪魔の甲虫」に襲われたアニメだから、人類は空の逃げ道を選んだ。そこでは彼らは「空の魔法使い」のためのアカデミーを作った。 プロットは、火元E601の学生の周りを回っています。 レクシー、ミゾラ、リコ。 このアニメの主人公は、松岡義経が歌ったかなた、SAOと徹からのキリトとしても知られているアブソリュートデュオです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
私はJuuou Mujin no Fafnirを彷彿とさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
少なくともリップシンクは多かれ少なかれそこにある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
その教師と学生のハーレム、いくつかの話&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200881&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ruskii/reviews&#34;&gt;Ruskii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuusen Madoushi Kouhosei no Kyoukan.    Its, em, why? Why would you ev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jun98-1&#34;&gt;Jun98&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;待って？
なぜ日本はこれを視聴者にしていますか？
なぜ我々は崖のハンガーを目撃しなければならないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短い要約：
人類は魔法の装甲昆虫の脅威によって土地から追い払われましたが、現在人類は空中浮遊都市に住んでいます。
したがってウィザード。 魔法の力で昆虫と戦う航空戦闘魔道士たちが来た。
年齢のカナタは、ウィザード・アカデミーの「ミストガン」に住む若者です。 彼は「ブラックマスター剣士」とS128特別チームのエリートエースとして知られていますが、今では「特別チームの裏切り者」として軽蔑されています。
ある日、彼はE601の指導者に任命されました。これは10回連続して敗北したチームです。
このチームの3人の女の子はWhitale Misora、Eisenach Lecty、Flamel Ricoです。 それぞれが1つまたは2つの独特の行動習慣を有する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、その要約は、文字通りこのアニメのすべてについて説明した。
基本的に人類は土地から追い出され、ウィザードの使用になった。 天才; カナタはアニメが始まる前に裏切り者としてブランド化され、アカデミーの最も弱いチームのインストラクターに就きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、カナタが裏切り者として知られている理由は、シリーズの後半（特に混乱するかもしれないが、アニメにはヒントがあるかもしれない）まではっきりとは分かっていないが、それでも具体的な説明はない。 理論のみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気に入っていなかったのはエンディングだった。
それはちょっと止まってしまったし、第2シーズンの計画があるのか​​どうかは疑問だ。 もし存在すれば、エンディングは適切だが、まだ少し残念だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うまくいけば、Kanataについてもっと深く入る2番目のシーズンがあります。
それ以外のシリーズは楽しく、ファンタジーを好きな人にはお勧めします。 たとえファンタジー愛好家であっても、このアニメは終わりが難しいと思うのですが、ストーリーがいくぶん足りず、エンディングから始めることさえしたくないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うまくいけば私の質問はOVAにも返答されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200877&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jun98/reviews&#34;&gt;Jun98&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wait what?  Why is Japan doing this to the viewers?  Why must we witness cliff hangers??    Short Summary:  Humanity was driven off the land by the threat of magical armored insects, now humanity &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gabycashy5-1&#34;&gt;gabycashy5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;皆さんと何が間違っているかわからない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高校/ちょっとハレム/ちょっとロマンス/ファンタジー/アクション/ちょっとドラマ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一部の人々は、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ーはぐれ ゆうちゃ の えｓてちか
ーがくせん とし あｓてりｃｋ
-Radukai岸しかしTsavalri&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしそれは彼自身の独特な物語を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;予告編では彼が狂って何も見ないので、失望した&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメで起こった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それほど多くのエッチ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは私にこれを与えないようにしてくれた大きなポイントの一つです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公がどんなにパワフルなのかを嫌っているだけに、潜在力を無駄にしている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232034&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gabycashy5/reviews&#34;&gt;gabycashy5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;not sure whats wrong with everyone it was pretty enjoyable if y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mkzxwing-1&#34;&gt;mkzxwing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;マイナーなスポイラーが含まれている可能性があります&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 非常に悪い。 過去の何年にもわたって来たほぼすべての類似アニメからコピーを貼り付けたように見えます（あなたがそれを見逃してしまった場合は、そこにたくさんのものがあります）。 人類は神秘的な存在（この場合はバグ）に対して生き残ろうとしています。 もう一度、恐ろしく過度に使用され、他のいくつかのタイトルとは異なり、数式に1つの新しいものを追加しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音と芸術 - かなり良い、どんなに優れたものでも特別なものでもないが、見栄えが良く見て楽しい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字 - 今ここでは本当に悪い部分に行きます。 このショーのすべてのキャラクターは、とても素朴で、予測可能で、コピー貼り付けされているだけです。このショーは、あなたが別のものを見直しているように感じさせます。 ちょっと例外があります&amp;hellip;このシリーズの光線 - つまり主人公のことです。 彼はまた、オリジナルではないが、実際には少なくとも少しの深みを持ち、関心を呼び起こす唯一のものであり、このアニメを見守ることができます。 悲しいことに、アニメは彼のことはほとんど終わりまでに集中していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、私は何かがとても浅いのを見てからしばらくしていました。 このアニメの唯一のメッセージは、友情と協力の力がどれほど素晴らしいか、そして決してあきらめることではないということです。新しいものではないように、私は個人的には10年以上前に聞いて病気になりました。 パワーレンジャーを見ている子供。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な評決 -  5/10、それはちょうどまともなアートのためだけですが、私はこの番組を誰にでも推薦しません。特に14歳以上の方におすすめです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199419&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mkzxwing/reviews&#34;&gt;mkzxwing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;May contain minor spoilers&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;        Story- very poor. Seems like a copy pasted ripoff from almost any similar anime that came in the past years (and in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smalltownn3rd-1&#34;&gt;SmallTownN3rd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、これはこれまでにない最悪のアニメではありません、それは良い点がありますが、私はそれが良いかもしれないと信じています。 これは私が「シーズンのバトルハレムフレーバー」と呼ぶものです。 ほぼ毎シーズン、私たちはバトル・ハレム・アニメを見る。 プロットは一般的に似ており、文字はしばしば完全に同じです。 アブソリュートデュオ、エレメンタルのブレードダンス、無限ストラトス、リストには続かれています。 あなたがこれらのアニメのいずれかを見たなら、あなたは私が何を話しているのか知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのアニメの一つであるクーセー・マドゥシヒ・コウホセイの狂言は、上記のアニメとは異なり、何かをテーブルに持ち込むことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット3/10：人類は世界が怪物に引き継がれているため、浮遊している都市に住むことを強いられてきました。 ここには新しいものはありません。 前に見ました この夏のシーズンでは、神の御霊の御主人様を演じていますが、このプロットは既にカバーされています。同じ物語で2つのアニメは必要ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート4/10：これはおそらくショーの最悪の部分、特に戦闘シーンです。 アニメーションが貧弱で、戦闘シーンがうまく実行されず、エキサイティングではありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド5/10：音は最高で平均です。 サウンドトラックは珍しいもので、スクリーン上で起こっていることによく合いません。 オープニングはかなり良いですが、特にエキサイティングではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター4/10：ステレオタイプとBlandキャラクターはこのアニメを助けません。 キャラクターは基本的にエレメンタラーのブレードダンスの直接のクローンです。 彼らは確かに穏やかで、時には迷惑になることさえあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;Plot&amp;rsquo;：もっと「Plot」は、実際にこのアニメの楽しみを増やすことができます。 これは、この穏やかなアニメのモノトニーを壊すだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な4/10：私はこれを見ないと言っているわけではありませんが、何か新しい、特にエキサイティングなものは期待しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196405&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SmallTownN3rd/reviews&#34;&gt;SmallTownN3rd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, this is not the worst anime ever, It does have it&amp;rsquo;s good points, but I believe that It could be better. This is what I call the &amp;lsquo;Battle Harem Flavor of the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;left17-1&#34;&gt;left17&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TL; DR
これを見ながら私はデジャヴュのような強い感情を持っていたが、私はそれを3回も見ていないことを確認しなければならなかった。 結局それは悪い執筆のためだった。 これを見ながら私はデジャヴュのような強い感情を持っていましたが、私はそれを3回も見ていないことを確認しなければなりませんでした。 結局それは悪い執筆のためだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
前にこれを聞いたことがあれば手を挙げてください。 見下ろすOPの主人公は、人々が神秘的な力を持ち、巨大なCGモンスターと戦うバトルスクールでクラスに参加します。 しかし今度は彼が先生です。 それはひねりではありません！ この力で亡くなった人々が忘れられる場所には、興味深い点が1つありました。 それは、クリシーストーリーの残りの部分に本当にクールな追加されている可能性があります。 代わりに、彼らは少女物語の一つの小さなプロットポイントとしてそれを使用します。 それから、彼らはそれを忘れた方法で死にました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5
私の一部はこの部分を評価したいと思っています。4.私がこれらのショーで探しているのは、格好いい戦いシーンです。 このショーはそれを提供するものではありません。 しかし、アートは完全に平均的なので、まだ5です。  CGは悪いですが、それは予想されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4
私はバッキングサウンドトラックが嫌い、OPと終了はスキップしやすいです。 残りはかなり正常です。 セイユの音は、あなたが期待しているのと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5
すべての文字は1次元です。 彼らは私が持っている親しみやすい表現が好きです。 しかし、彼らは私を彼らのようにするために何もしません。 多くのアニメを見ていない人には、私は彼らが愛する人のいくつかを見つけるだろうと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：1
私はこのアニメを少しでも楽しまなかった。 客観的なレベルでは、このショーは他の多くのレビューがそれを妥協させるほど悪くありません。 それは平均的なもので、それ以外のショーのコピーはそれほど素晴らしいものではありません。 私が読んだレビューの多くは、このジャンルの他のものとまったく同じであるため、低い評価をしています。 しかし、それはそれを平均にしていますが、悪くはありません。 私が以前に言ったように、私が望むのは、これらのショーを見るときに、クールな戦いシーンと簡単なロマンスです。 このショーはどちらもしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5
このショーの純利益または損失はありません。 あなたが何度も見たのと同じショーです。 悪くも良いもない。 より多くのアニメを見るほど、これらのタイプのショーはあなたを怒らせるでしょう。しかし、あなたが穏やかで丁寧な人生の段階にいるなら、これを見ることができ、失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224409&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/left17/reviews&#34;&gt;left17&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TL;DR  While watching this I had such a strong feeling of deja vu I had to make sure I hadn&amp;rsquo;t already seen it 3 times. In the end it was because of bad writing. While watching this I had such a strong feeling of deja vu I had to make sure &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;themungbeans-1&#34;&gt;TheMungBeans&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注意：私はアニメを見るための高い基準を持っていないことに留意してください。 アニメが2次的なものか、悪いものか、あるいは場合によっては、私が長い間浴室に行くのが悪いことを私に納得させるためには、多くの否定的な側面があります。  :)）））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、ちょうど免責条項を読んで、あなたは運がいいよ、このアニメは悪いアニメの一つなので！ まず第一に、これは私の最初のレビューです。運が良ければ幸いです。私はパーティーに遅れてスーパーです。 私は謝罪する:(とにかく、それを手に入れよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3  - このアニメの主な話は、私がジェネリックス/コモンズと考えるものです。  blahblahblahとして知られているこれらの未知の敵があり、選ばれた人々は街を救うためにそれらを戦うためにこれらの戦闘機であるように訓練する。 あなたがおそらく正しいことを知っているカップルのアニメのように聞こえる？ ええ、このタイプの物語は、あなたが何かプロットのねじれを修正したり投げたりしなければ、軽快で退屈です。 このアニメを見て、失敗したE601チームをより良いウィザードに育てるように、ストーリーのいくつかが進行していたことがわかりました。 しかし、プロットはトーナメントに移行しましたか？ メインストーリーラインに干渉しないようないくつかの補強をするのは良いことだが、それはトーナメントのポイントに直接シフトし、「ビートルズ」として知られるモンスターはカップル最後のエピソードまで本当に重要ではなかった。 基本的に、一般的なストーリーは一般的なものであり、主要なプロットはストールしていました。 私はそれを楽しんでいなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：4  - アニメーションはえええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええることは、2015年ですからね。 ヘック、私はその時からのアニメはこれよりも優れたアニメーションを持っていたと思う！ すべてがとても退屈だったので、戦いの場面は私に影響を与えませんでした。 使用されたCGはとても見苦しく、私の目は燃えていて（文字通りではない）、全体的にスムーズな体験は得られませんでした。 このことを考えると、スタジオの予算が低いか、単に怠け者だったと言えるでしょう。 さあ、あなたたちはもっとうまくやったかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：6  - 音は私の意見では良いことです。 何か不自然ではなく、与えられた状況で合っていて、混ぜ合わされた音です。私は野依伊織のオープニングパフォーマンスが好きでした。 終わりの種は私を動かしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER：5  - 文字は変量をするため、5を受け取りました。 優秀なエースだけでなく、裏切り者でもあるジェネリックメインキャラクター、カナタがあります。 このようなアニメは最近、無敗の主人公、あるいは裏切り者が多い傾向があります。 私たちには、彼女の誇りと技能の邪魔になる女の子、レッシーと、誰かに聞き取られずに母親のような目標を持っている女の子、ミソラと彼女が思う女の子リコがいます 美の女神。 私は、彼女の恥ずかしさを克服するレクティスと、彼女の母親のように自分自身を改善するような、アニメを通していくつかのキャラクターの発展を見ました。 全体的に見て、キャラクターは上質でしたが、上手くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：3  - あなたがアニメを見るための高い基準を持っているなら、すぐにこれを忘れることができます。 あなたの期待にはまったく魅力を感じません。 あなたがカジュアルであるか、あなたが見ているアニメについて本当に荒れ狂っていない場合は、私のゲストになり、見てください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：2  - だから、全体的にこのアニメはゴミだった。 私はそれにショットを与えることの後悔の一種。 ストーリーはアニメと同様に苦痛でひどいものでした。 音と文字はまともなものだった。 私が言ったように、どんなアニメを見ても、それが何であっても、これを見て気軽に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の最初のレビューで包む！ 私は賛否両論は何でもxDを説明しても分かりません。 男、それはタイプする痛みでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209233&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheMungBeans/reviews&#34;&gt;TheMungBeans&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NOTICE: Keep in mind that I do not have high standards for watching anime. It&amp;rsquo;s going to take a lot of negative aspects to convince me that the anime is second-to-decent or bad or in some cases, so bad I gotta go to bathroom for a long time. :))))    Oh hey, you just read the disclaimer and you&amp;rsquo;re in luck, because this anime is one of those bad animes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;irondevilslayer-1&#34;&gt;IronDevilSlayer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kuusen Madoushi Kouhosei no Kyoukanは「Sky Wizard Academy」とも呼ばれ、楽しいアニメになる可能性がはっきりしていたにもかかわらず、それらのショーの1つです。
今ではアニメが変わった、あるいは誰もが話していたショーのうちの1つになることは決してなかったが、少なくとも楽しむことができたかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、12回目のエピソードでは、未解決の質問、一貫性のないペース、ランダムな性格の人格の変化を伴う完全な混乱になってしまうからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのショーを好きになりたいと思っていました。もしそれが潜在的なものでしたが、それでも決して行動しなかった無限のストラトスのようなハーレムやエッチショーになったなら、私は一生懸命やってしまいました。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのためには、それは2を与えることになるので、それはちょうど半分assed混乱は、存在しない予算の隣にあったことを伝えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、マッチを獲得したことがないにもかかわらず、競技大会に参加するスカイウィザードのトレーニングとして知られているキャラクターのグループに沿っています。
物語がちょうどこれだったらそれは許されていたかもしれないが、償還物語、悪魔的な甲虫ロボットおよび連続殺人者を有する教師のようなサブプロットを加えることに決めた者はいない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのサブプロットがより洗練されていれば、すべてのストーリー要素に十分なエピソードを与える長いシリーズであれば問題ありませんが、12エピソードにあまりにも多く詰め込まれてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど、あまりにも多くの草原や、悪魔の甲虫のような答えが得られない明白な質問がありますか？
なぜ彼らは攻撃を続けますか？
彼らはどこから来たのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような質問は、決して答えられずに認められません。
原作の方がいいかもしれませんが、アニメの場合はKill La Kill以外の最悪のライヴのひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、このシリーズのアートはまあまあですが、私はそれがいくつかの分野でいくつかの仕事を使用することができることを意味するが、その不思議ではなく、少なくとも一貫して何か。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションシーンは、もう一度何もすばらしいが、私はこれのような小さなシリーズのために十分だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、本当にうまくいっているのは背景です。
背景はとても良いので、残りのアニメーションやデザインとはかなり対照的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このサウンドは実際にはもう一度やり直してしまったが、実際にはショーの最高の部分だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドエフェクトは、平均的な品質よりもやや上手くやっています。私の意見では、よく演奏されている間、声の演奏は面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはまた、あなたがyoutube上で見つけることができる任意のAMVのように見えるだけでなく、かなり良いと速いペースアクションのショーフィールに合うオープニングを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐキャラクターについて話をする。
これらの文字のほとんどはかなり忘れやすいですが、彼らはそれらを際立たせるために十分な機能を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;kirito deus ex machinaの秘密能力によってショーの最強のキャラクターの1人であるにもかかわらず、過去の大きな戦いから逃げるための裏切り者であることの嫌疑を持っている先生Kanataを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはまた、私が好きなキャラクターのリコを持っています。リコは本当に面白いので、彼女は通常、迷惑にならないかもしれないが、無邪気で素朴なキャラクターの1つで、何もないので魅力的です 彼女は真実だと彼女はただ信じていると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、Misora whos backstoryには実際にこのシリーズ全体の中で最高のストーリー要素があります。なぜなら、それは人生と死に関する良い質問を多く集めるからです。
あなたはミソラスの母親が有名な魔法使いだったのを見ます。しかし、彼女の母親が任務に就いて死んだ若年時代になりたいです。
これは、子供のために十分な外傷を負うことになりますが、彼女は空の魔法使いだったので、これに追加することは普通です。
これには自分の父親も含まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが想像することができるように、これは、死ぬときに私たちのキャラクターが何を残すか、彼らの行動が世界に影響を与えるかどうか、あるいは時間を無駄にしているかどうかについて多くの質問を提起します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、この最も重要な質問のために、私はそれを楽しんでいましたか？
正直なところ私はやりましたが、間違ってはいけません。このショーはストーリーとアニメーションの面ではかなり悪いですが、キャラクターはショーをポイントに交換しますが、ハイスコアを与えたり、誰にでもおすすめするには不十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまさに多くの可能性を秘めていたので、実現には至りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201085&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IronDevilSlayer/reviews&#34;&gt;IronDevilSlayer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuusen Madoushi Kouhosei no Kyoukan also known as &amp;lsquo;Sky Wizard Academy&amp;rsquo; is one of those shows even though it had its clear problems it had obvious potential to be a enjoyable anime.  Now it was never going to be one of these shows that changed anime or that everyone was talking about but it could have been enjoyable atleast.    I say couldve because by the 12th episode it becomes a complete mess with unanswered questions, inconsistent pacing and rand &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vince1996-1&#34;&gt;vince1996&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを開始するために、私はすぐに、何も新しいものではない何らかの種類の進行中の脅威と戦っている人類についての簡単な言葉で説明します。この場合、魔法の機械昆虫であり、駆除すべきもの それに対応するために、高校時代に様々なツールを使って若者を虐待するという訓練を受けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にそこに新しいものはありませんが、他の何千ものアニメが同様の方法で行われているので、私が本当に言うことができるのは、設定が最高で平凡であり、本当に目を引くものではないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐ上に書かれた物語のために; 火力発電所E601の指導者になろうとしている。 要するに、このストーリーは非常に予測可能であり、真剣に取られれば全体的には非常に退屈ですが、エンターテインメントのために純粋に見られれば数時間くつろいでいれば素晴らしいポップコーンショーになることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、非常に予測可能なプロットを持つだけでなく、ショーには、ショーを完全な混乱にさせる様々なサブ・プロットがスローされて、本当に悪い瞬間があります。 次へ そして、これらのサブ・プロットのそれぞれには、ショーの終わりまでに結論が残っていないだけ多くの関係にも決して答えられない、設定について答える質問がますますあります。 ショーの終わりを言いますと、終わりはありません。これは、崖のハンガーで終わり、未だに様々なことがあり、満足できるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次はもう一度、時には平凡で、本当に悪いと言えるアニメーションです。そのような例は、主な敵、Devil Beetlesです。完全にCGIであり、悪く見えるだけでなく、 通常のアニメーションでは、それはひどく目立ちます。 前に述べたようなレギュラーアニメーションは平均的なものですが、試合シーンの中では、彼らがゆっくりとしていないと感じるような戦場であると思われる高い点ではかなり貧弱です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第3に、ショーの中で使用されているサウンドトラックについて話したいと思います。最初に私はショー・ウェルに合っていても、それはちょうどいいサウンドトラックではなく、ほとんどそうではないと感じました 彼らはそれを探し出そうとしない限り、平均的な視聴者がそれに気付かないほど目立つほど顕著である。 同様の方法でオープニング＆amp; ショーの終わりはオープニングとして話すものではなく、ショーの井戸にフィットしてアニメーションをうまく開いている間に、それをスキップすることなく戻ってくるのに十分なインパクトはありません。 これはまた、良い曲が完全なもののために滞在するのに十分な影響力を持っていない間、エンディングについて言えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最後にショーの最も低い点は、ミルステレオの典型的なロムコムのハレム文字の実行である文字です。 主人公のカナタ・エイジ（Kanata Age）から始まって、興味深いキャラクターの属性、退屈な性格、開発や平均的なデザインがない高密度の高校生で、彼は平凡なMCになった。 次は、Misora Whitale、Lecty Eisenach＆amp;  KantaのファイアチームであるRico Flamelは、いくつかの開発と開発を行っているKanataよりもわずかに優れたスコアを持っています。 より良いデザインが、まだ他のショーで見られるのと同じ古い人格を持っています。 ツンデレ、不器用な女の子、そして知っているそれはすべて、良いデザインを持っているが退屈な性格を持ち、発達していない4人目の女の子ユリ・フロストレにも当てはまる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;支持するキャストは言及に値するものでもなく、奇妙な1人または2人を除いて、プロットを別の方向に動かす手助けをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ることが他にないなら、これを行かせてください。 しかし、それ以外の場合は、これをスキップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vince1996/reviews&#34;&gt;vince1996&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To start of this review I will quickly go over the setting which in simple terms in about humanity fighting an on-going threat of some sorts which is nothing new, in this case it is the Devil Beetles which are magical mechanical insects that what to exterminate humanity for an unknown reason, in which in response young people are trained in the art of killing them using a variety of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neoasm-1&#34;&gt;NeoASM&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメが援助を与えることができれば、これはそうだろう。
アニメーション、バックグラウンドデザイン、アクションシーン、ストーリーラインは非常に弱く、キリトのVAを雇った後に生産者が壊れてしまったと思うので、他のすべての部門でコストを削減しなければならなかった。 キャラクターのデザインだけがかなりまともで、私はそれが大きなオラオイルと一緒に最初に大衆の聴衆を引き付けるものだと賭けている。 真剣に、悪魔のカブトムシはちょうど周りを飛んで、何もしないで、戦いのシーン中、tsundere赤ちゃんはちょうど&amp;rdquo;ああ&amp;rdquo;に行き、彼女の剣からレーザービームを発射し、戦いを終了します。 他のキャラクターについては、アニメーターが背景を横切ってキャラクターをドラッグし、爆発のサークルを表示させるだけです。 本当に本当に悪い戦いシーン。 サークル全体の爆発物はあまりにも使いすぎです。 償還要因がないため、このアニメを真剣に見ないでください。 私は人々がこれがまったく10/10レーティングでは良いと思う方法を得られない。 私がそれがとても悪いと思ったら私がこれを見る理由については、アニメを途中で捨てるのが嫌いなので、アニメを終わらせなければならない人の一人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200583&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeoASM/reviews&#34;&gt;NeoASM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If anime could give aids, this would be it.  The animation, background design, action scenes, storyline is so wea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dim100-1&#34;&gt;dim100&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はスタジオがいつもその前に他の50人のような1つのアニメを持っている理由と、前提といくつかの部分が異なっている間、私たちは一般的なハーレム物語そのものを制作しているのだろうと、 それは長年のアニメウォッチャーのためではないが、最初からアニメに侵入する新しい人々のために、それは私の意見ですが、レビューには答えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの設定は、おそらく私がウォッチャーとして読んだ4つの他のアニメやプロットと同じように3つに似ていますが、それは異なる方法で組み立てられますが、これはポストワールド、マジック、モンスター脅威、武器戦、学校生活シリーズです。 ストーリーは解散の危機にある失敗チームとして設定され、新しいインストラクター、旧エース戦闘員のカナタ時代を奪われました。  Kanataは、彼らの大きな可能性にもかかわらずチームとして成功することを妨げる女の子の欠陥のそれぞれを修正するために非定型の方法を使うようになる。 私はこの話が伝えられていない、または反復しているとは言いませんが、教師MCを得ることはめったにないので、スコアを少し上げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーションはまあまあまあまあですが、モンスターはジェネリックで全てCGであり、神様のアニメーションに近いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技はしっかりしていて、オープニングとエンディングは苦情ではありません。私を悩ませたのはバトルミュージックでしたが、それは迷惑ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、失敗チームE601から始まりましょう私たちの弱者、ミソラ、後で気高くゴールした金色の頭を震わせたレッドヘッド、レクシー・ウーマン・デュアル・スコードウーマン、リコ・ゴッド・ティア・ナルシシズムと劣等感のあるマスター・スナイパー 彼女の妹に。 私たちはまたKanataの前のチーム、Chloeが優しく、Lloydはバックグラウンドにいる他の男を、3番目はYuri、Kanataのオリジナルプロテッジと彼に怒っている彼に深い愛を抱いています。 最後に、クロエの要求に応じて、「裏切り者」と呼ばれる主人公のカナタとE601の教師として「クロノス」が割り当てられます。  Kanataは、おそらく彼自身が面白いが、他のキャラクターをどうやってそんなにトロールしているのではなく、教師としての仕事をまだ果たしているので、シリーズの中で最も楽しいかもしれない。 正直言って、彼は誰もその密集していないので、彼がゆりも動かし続けていると確信しています、私は願っています。  （正直なところ私はハーレムの気分を得られませんでした。なぜなら、カナタと女の子の間にはロマンチックな発達が見られませんでした。なぜなら、彼は道徳的な支持として役立ちますが、エロスやロマンチックなものはないでしょう。 カナタがどうしてそんなにトロールするかわからない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しかったですが、カナタでのトローリングのためにシリーズを楽しんでいましたが、人々はシリーズを見て、それを一般的なものと見ていますが、楽しむことができないわけではありません。 まあ何でも。 戦闘シーンは良いです（いくつかの実際の戦術は最小限のように関わっています）、キャラクターの開発は大丈夫です、そして前提はまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこれを6.5にしますが、私たちは6.5を持っていないので、人々は繰り返し一般的なハーレムのアニメに疲れている場合でも、スコアは4であり、あなたが嫌になるのを見ません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199414&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dim100/reviews&#34;&gt;dim100&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I gave it a lot of thought wondering about why studios always have that one anime that is like 50 others before it and while the premise and some parts are different we have a production of a generic harem story per se. Answer it isn&amp;rsquo;t for the long-time anime watchers but for new people breakin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jmoxor-1&#34;&gt;jmoxor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Diomedeaによる「まともな小説の食いしり方」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuusen Madoushi KohouseiのKyoukanは、パイルからの別の軽い斬新な適応とみなされるべきすべての特性を持っています。 概要は一般的で、既に使用されています（Chrome Shelled RegiosはZettai Karen Childrenと出会います）。最も繁栄していた主人公があり、不毛の理由で恵みから逃れました。 明らかに推論能力を持っていない敵。 しかし、それは平均して優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの意図は、基本的に私たちの堕落したエリートが3つの小さなミスフィックをどのように再教育しているかを見ています。 しかし、松岡氏が声をかけている人のために落ち着いているというのは、彼らの性格は単純ではありませんが、その日を救うために魔法の杖が入ってくる時もあります。 マジックベースのシリーズでは非常に現実的な問題の もちろん、チームを解散させたり、かたまりの尻を軍団から追い出したりすることを避けるために、いつも最後に最終的な結果を得たのはどのシリーズですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はかなり基本的なものから始まります。 私たちは元のチームを裏切ったために栄光から落ちたKanata Ageを抱えていますが、傲慢さと素直さ、Misora、ノン・ブレーン・トライハード、Lecty、極度に臆病なLico、ナルシシズム・レイジー 女の子。 私は可能な限り少しを台無しにするために彼らの背景を避けるが、彼らは理由がある。 彼らの相互作用はショーを魅力的なものにし、ほとんどの時間はコミカルにし、他のいくつかは感情的にする。 彼らは最終的に成長し、チームが苦しんでいる連続的な敗戦ストークルに彼らの間違いがどこにあるのかを理解し、隠された可能性を示します（Light Novelsのすべての弱者MCのように）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術と音楽を最後に保存しました。ここで私はバレルの中で魚を撮影します。  Diomedeaはスタジオとしての保証された災害です。 夏のシーズンには、彼らは同時に4つのシリーズをやっているので（私の意見ではまったくの狂気）、十分なリソース配分の欠如を議論として使うことができましたが、ここにはこれがありました。 アニメーションは悲惨です。飛行する人たち（これらの人たちに流体の動きがたくさんあることを意味します）のシリーズをどのように委ねますか？ 最初のエピソードでは、彼らはひどく耐え難いキャラクターのCG表現をひどく使いました。 最終的に彼らはそれでも十分なお金を持っていなかったので、彼らは画面全体に固定されたイメージを滑り始めました（アイデアを得るために最初の30秒間を確認します）。 そして、最後の数回のエピソードでは、フラッシュを搭載した唯一のコンピュータが暴落したので、ドラゴンボールの戦闘スタイルが崩壊したようだ。 それからシリーズには、揺るぎない顔、不自然な四肢、消えた破片がありますが、それはコースのためのものです。 幸せな雰囲気の中でオープニングのようなテーマを打つと同時に、オープニングとエンディングもあまり良くないわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クーセー・マドゥシヒ・コホネイの狂言は例外的な傑作でもなく、偽りの傑作でもない。 それはジェネリックに固執し、そこから最善を尽くす。 その後、ディオメディアーに来て、ボールのような質のものを破ってすべてを破った。 あなたが何か革新的で精神的に挑戦しているものを探しているなら、これはあなたのためではありません。これはちょっとした瞬間と成長です（特に最初のエピソードではファンタスギヴです）。 私は成長のチャンスと二度目のチャンスストーリーなので、他のスタジオがこれを手にしていれば、全体的に6ポイントとなり、それは1ポイントか2ポイント高くなる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199370&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jmoxor/reviews&#34;&gt;jmoxor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;How to butcher a decent novel&amp;rsquo;, by Diomedea.    Kuusen Madoushi Kohousei no Kyoukan has all the traits to be considered another light novel adaptation from the pile. The synopsis is generic and has already been used (Chrome Shelled Regios meets Zettai Karen Children), there is a protagonist who used to be the strongest and has fallen out of grace for unclear reason &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nomnomsaurus-1&#34;&gt;Nomnomsaurus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは比較的穏やかですが、派手すぎるものはありませんが、私はかなり興味をそそられているので、このアニメはレビューに値すると思います！ 私はスカイウィザードのアカデミー、主人公のカナタ齢を中心としたアニメで、ミスガンの自宅を守る義務を果たしていないため、黒人のリストになっています。 彼のブラックリストに載っているとき、彼は未だ対戦相手のうちの一人の試合に勝たずに、学生の中で最も低いと見なされるミスフィットの学生のグループのインストラクターになることを目指す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、残念なことにこのアニメを実際に一緒に抱いているのはおそらく唯一の物語なので、私は物語から始めるつもりです。 私が実際に物語を楽しんでいて、プロットが一緒に開催された方法を知っている間、私は私が知りたいことは何も知らないように感じる。 私は、私が興味をそそられていたかもしれない、あるいは「悪魔ビートルズ」と呼ばれるこれらの敵対的存在がどこから来たのかについて本当に何の答えも受けていませんでした。 正直言って、私は何も学んでいないような気がしますが、私は自分のストーリー・ラインを作りたいという情報の欠如によって極端にまとまっているように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は声優と一緒に大丈夫だったと感じるので、次にチェックアウトします。他の声を実際に奏でることはできません。 アニメの実際の感情の欠如は、本当にフィット感があると感じるのが難しくなると思うが、彼らは彼らが彼らの声が聞こえるように彼らのキャラクターをきちんと描写したと思う。 アクションシーンや、剣とライフルに続くすべての音については、彼らは失敗しました。 それはあまりにも難しい戦いの後に作られたすべての音に合うように聞こえたり、音を立てなかったりするものではありません。 イントロの曲は素晴らしかったです。 私は常にそれが私に準備ができて、アニメを行かせたいと思うようにスキップしたことはありません。 一方アウトローは、私は最初のエピソードの後に​​毎回スキップしました。 私はそれを本当に楽しまなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、今はアニメーションで、私はそれがあまりにも悪いとは思わないが、CGIはひどいです。 何も接続されておらず、すべての動きが堅くなり、スイッチの間にすべての色が変化しました。 この問題を解決しようとするよりも、CGIの使用を中止し、通常のアニメーションを使用するだけで実際には非常に遅く、むしろ実際には鈍いものになりました。 それは悪いから悪いへ行きました。 しかし、ねえ、私は文字のすべての外見は悪くないと思う。 私は彼らのモデルが好きで、彼らの髪型や目の見た目をかなり楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発はかなりファウルでした。 すべてのキャラクターが学び、前進していた間に、彼らは暗闇の中でただ撃ち、幸運になったように見えました。 それが理にかなっていると私は本当に結びついていません。 それよりも難しいのは、誰もがMisora以外の裏話を持っていなかったので、実際に強制され、ちょうど一緒に引っ張られた感じがしました。 申し訳ありませんが、本当に印象的なことは何も言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、私はアニメを楽しんだ。 なぜ私はそれをあまり楽しんだのか分かりません。過去に楽しんだことがあったかもしれませんが、それほど楽しめることはありませんでした。 キャラクターの苦闘を見て、何が起こっているのかを理解しようとすると、それはかなり楽しいストーリーになってしまいました。キャラクターが実際にバックストーリーを持っていなかったので、多分彼らがどのようにプレイしたかを見てみるという謎 でる。 私は5/10で評価を終了し、それをまともなものにするための楽しみの評価としてのみ終了します。 それは本当に時計の価値がないかもしれませんが、私はそれが約束したと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234317&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nomnomsaurus/reviews&#34;&gt;Nomnomsaurus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Relatively moderate review this time, nothing too fancy but I do think this anime deserves a review since it did intrigue me quite a bit! I&amp;rsquo;m doing a review on Sky Wizard&amp;rsquo;s Academy, an anime based around a protagonist, Kanata Age, that has recently been black listed a traitor due to his inactivity with his duty to protect his home of Mistgun. In his blacklisting &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theesilent-1&#34;&gt;TheeSilent&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべてはそこにあった&amp;hellip;はい、決まり文句とファンサービスも -  _  -
誰もが真偽を見てそれを判断するだけです。
決まり文句がなければもう一度見てみましょう。  u003c&amp;mdash;-
それは良くない場合は多くよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
それは物語が必要としているすべてを持っており、間違いなく確かです。 それは葛藤、クライマックス、そして非常に良い解決を持っています。
お互いの上にクライマックスの建物がうまく混ざり合い、グループ内外の不安定さを取り巻く3つ以上の葛藤が簡単に起こります。
人々は「私は気にしていないので気にしない」ということを過ぎてはいけません。「バックストーリー」と「開発」のないこのストーリーは、 すべてが説明を必要とするわけではありません。 それがこれを異ならせる原因です。  （次の段落を参照してください）b *！$ *のようにドラッグしません！ 説明、裏付け、狂ったようなフラッシュバック。 確かにそれらは良いですが、常にすべてではありません。 正直言って、これはあなたの通常のアクション映画よりも優れています&amp;hellip;明らかに現実的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメを完成させず、キャラクターの開発がないとすべてが説明できないと言う人は、明らかにアニメを終わらせることはできません。 それらは答えになり、物語に沿って発展し、最後に一緒に来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ちなみに、イントロはあなたに十分なバックストーリーを与えるはずです。ほとんどのキャラクターのバックストーリーが表示されました。
クリシーのキャラクターが嫌いな発達はないと言っている嫌悪者、キャラクターの開発は間違いありません。
私はクリシェ/独創的なものを嫌うのではなく、むしろ単に嫌いです。
最終的にはより密接になり、気持ちが伝えられ、謎が明らかになり、友情が回復しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの個性的な発達は、コアの特性を大幅に変えることなく、非常にしっかりしており、キャラクターが向上しています。 それはそれがより魅力的なので、彼/彼女が気まぐれであるものを変える人よりも優れています。 これは、より一般的なものよりも確固たるものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
あまりにも多くの人々が塩辛いです。
すべてのクリシェとストーリーを忘れて、ただのアートを見てください。 それは驚くべきことではありませんが、どちらも絶対的なものではありません。 物語や性格を嫌っていて、芸術を絶対的なゴミにしていないので、あなた自身のことを聞いてください。
これで芸術を言うと、多くの人気アニメも冷やす、冷やす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ私はそれを信じているかどうか、スタインズよりもトン以上のこの他の多くのアニメよりも楽しんでいます。  （憎しみのために準備ができている）
しかし、私を間違えないでください、このアニメは、キャラクターの非現実的な愚かさと頑固さも私を悩ませました。 しかし、もう一度、これは、多くの人が楽しむアニメ/映画/シリーズであることがわかりました。  （明らかにMALやアニメではあまり多くありません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの面で、これは多くのイモよりも優れたアニメですが、それはあなたが把握する必要のない行動の真偽です。
冷たい人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれについて私の得点を探しているならば、それは全体的に7クリシュナと他のマイナーなものに失われたものです。
面白いことをしようとするよりも、映画「meh」（まだ別のものを試してみてください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;余分なビット：
ここで終わらなければならない。 私はいつもより多くのことを望んでいるとは言いませんが、アニメはうまく包まれていますので、S2の中にポイントがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231501&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheeSilent/reviews&#34;&gt;TheeSilent&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Everything was there&amp;hellip; yes, cliche and fan service too -_-  Everyone just looks at the clicheness and judged it.  Take a look again in absence of the cliche. &amp;lt;&amp;mdash;-  It&amp;rsquo;s better than many if not good.    Story:  It has everything a story needs and is definitely solid. It has conflict, climax, and a very good resolut &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toonshiba-1&#34;&gt;ToonShiba&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;砂糖を塗ってはいけません。 このアニメはひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはゴミです。 空のウィザードは機械的に見えるバグと戦う。 どのように起こったのか分かりません。 私はその物語が飛行島から飛び降りて自殺したと確信しています。 基本的な説明が欠けている、面白い対話がどこにも見つからず、より深い意味や推論された文脈が分析されることはない。 何でもないんです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は良くない。 訓練の大半は、描かれる背景が非常に少なく、空で行われます。 これは、文字や都市のデザインに取り入れられるように、より多くの努力に変換されません。 アクションシーンやエフェクトにも愛がありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪いと思う。  OPはひどいです。 ショー全体を通して再利用された音楽は迷惑で穏やかです。 音声の演技は思い出に残るものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はまばゆいです。 馬鹿、恥ずかしがり屋、そして私は奇妙なインストラクターと一緒に他の誰よりも優れています。 ショー全体を最後にする一連のチーム構築演習を通して、文字はわずかに改善されます。 この改善はあまり言及する価値がなく、効果的にアニメを変更しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ？ 楽しさはありません。 行動はひどい。 ストーリーはひどいです。 文字は哀れです。 このショーは誰もが楽しめるものではありません。 それは興味深い列車の難破船でもない。 このショーを嘲笑の唯一の目的のために見ることは時間の無駄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを頻繁に言わないが、私を信じてください。 このショーは誰にも見られるべきではありません。 これまで これは償還資格がなく、純粋なゴミです。 率直に言って、それは決して作られてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227310&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ToonShiba/reviews&#34;&gt;ToonShiba&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s not sugarcoat this. This anime is awful.     Story is garbage. Wizards in the sky fight mechanical looking bugs. I&amp;rsquo;m not sure how this happened. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsugesuka-1&#34;&gt;Tsugesuka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：1/10
恐ろしい、学校のアニメのそれらの真実のストーリーのもう一つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：3/10
アートはそれほど悪くはない&amp;hellip;私はデザインのいくつかが好きだった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：2/10
それほどいいとは言えませんが、オープニングが本当に好きでした。これはいいことではありません&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1/10
私は大部分のキャラクター、不器用な恐ろしいツンデレ、そして何もできない美しい少女を嫌っていました。 誰もが敗北する主人公&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：1/10
これは私を驚かせることはない、弱いキャラクター弱い闘争、弱い話。 しかし、私は彼の偉大なもの、Haremとの典型的なアニメのクリシェを期待していなかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：1/10
私はほとんど要件のないアニメが好きではなかったし、このアニメを誰にも推薦しないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219642&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tsugesuka/reviews&#34;&gt;Tsugesuka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Horrible, another one of those cliches stories of scho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moondragon84-1&#34;&gt;moondragon84&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが一般的にレビューを書くときには、あなたが念頭に置いておく必要があることがありますが、物語を台無しにしないでください。同時に、あなたの読者にそれを見る理由を与えてください。 この場合、私はそれについて心配する必要はありません。あなたが話すことが何もないので、ここで台無しにするものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kanata Age、あなたの剣士の主人公はアカデミーに募集され、私たちが決して学ばない理由で大きなバグのバグと戦うために3人の女の子を養成します。彼らは世界や何かを征服したいと思います。 だからこそ、それ以上のものは何もない、あなたは物語部門でもっと進歩を見ることはないだろう。 私はMALの夏を簡単にコピーできたかもしれませんが、それは安いでしょう。 だからあなたがその「トレーニングプログラム」のものを受け入れることができれば、それはあなたの話です。 アニメはそれについてあなたにうそをつくことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど文字を言ったか？ まあ、この1つではなく、申し訳ありません。 彼が訓練する3人の女の子はあなたが百万回前に見た典型的なハーレムのトロフィーです。 進む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の償還品質は、その外観、格好の女の子、大きな太刀を持つ典型的な男です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーが嫌いではない、私はちょうどそれが好きではない。 私にとって嫌いなことは何もありません。プロットの進歩はまったくありません。それで、存在しないプロットについては、何か難しいです。 スカイウィザードアカデミーはばかげたものであり、何かに貢献しないために存在する必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210854&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/moondragon84/reviews&#34;&gt;moondragon84&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you write reviews in general there is one thing that you need to keep in mind, dont spoil the story but at the same time try to give you &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gundamtf91-1&#34;&gt;GundamTF91&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを推薦するかどうかを考え始めるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の推薦：いいえ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10
このショーは私の意見では全く平均的なもので、あなたの嗜好によっては、このショーが本当に悪いことさえあります。 理由はここにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10
プロットがアニメの特定の点までどこに行くかを予測することは本当に難しいです。 それでもプロットは、プロデューサーが行ったよりも優れた潜在的なストーリーラインを提示しました。 プロットは依然として説明できない多くのことを残しています。私がプロットの穴をあげているほど、スポイラーの領域になります。 しかし、もしあなたが何とかこのショーに行くことを決めたら、プロットはショーの中で最も弱い部分である可能性が高いことに気をつけてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
私はこのセクションを5/10と決めていただろうが、私は面白い見た目の武器を吸い取っている。 いくつかの武器（主にマイナーキャラクター）は一般的な見た目に優れていましたが、私たちの主なキャスト（基本的に最悪のもの、主な男性リードを差し引いたもの） 芸術のスタイルは、他のすべてのケースでは非常に一般的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4/10
音は完全に平均ですが、実際には何も目立っていません（オープニング曲を除いて、私の好みです）。 ほとんどの音が忘れられていたので、あまり言わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
MCは非常に一般的なOPキャラクターではありませんが、彼は開発の可能性がありましたが、それは本当に私を悩ますプロットホールとして残されていました。 この格付けを6/10に押し上げたのは、主な女性キャストの開発でした。 彼らの3人はすべて、3人のキャラクターに似た開発を見たことがあると言えるかもしれませんが、彼らが始めたときから少し進歩しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5/10
私はアートスタイルが好きだった。 私の個人的な「最高の女の子」だったレクシー。 しかし、それは完全に意見です。 それは浮き沈みと完全に平均しており、ショーのほとんどは予測可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200942&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GundamTF91/reviews&#34;&gt;GundamTF91&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d like to start off with if I would recommend this anime or not.    My Recommendation: No    Overall: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  This show is entirely average in my opinion, and depending on your tastes, you may  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;no1shero3-1&#34;&gt;No1shero3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、基本的には、恥ずかしそうな怪物と戦う方法を3-4のアニメのステレオタイプを教えてくれる、救世主の複合体を持つ大量のMCに関する話です。 ここには小さなPGファンサービスがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
誤解された生徒は誤解された生徒を担当します。 シリーズ全体を通して、MCは、（私の）肌の下にある、まあまあの、まあまあの態度を保っています。 彼は物語の中で人として成長したとは言えず、最後の2〜3つのエピソードだけが彼の生徒の実際のキャラクターの発展を示す。 私は来シーズン彼らが正方形に戻ってくるだろうと確信している。  3つのステレオタイプがあると言いますが、2つは本当に共通していると思います。  3人目の女の子は女神だと思っていて、トレーニングの上にいる。 それは彼女が何であるかを知っていると言われていますが、彼女はシリーズの中で彼女が言い、やることのすべてではないにしても、ほとんどを推測することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私はそれらを見始める前に、シリーズに共通の迷惑な癖を知りたいので、ここにいくつか記載されています。）
決意
 - マスコットキャラクター：このシリーズには厄介な、すべてを知っている話題のペットはいませんでした。  MCは、その場所を取ってかなり良い仕事をしました。
 - 隠された力：主人公は隠された力を持っていましたが、主人公の伝統的な感覚ではなく、突然彼が特別であることを発見していました。そして、今弱いうちに、いつか将来最も強くなるでしょう。
ファンサービス
 - 魔法の落ち込み（何とか69位に終わるか、女の子の胸を掘り起こす）：私はこれが何かあることを覚えていません。
 - 完璧？ タイミング（誰かにドアを開く）：これはたくさんありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
モンスターは不自然に見え、MCは彼等と戦うために動力を与えられたときに不自然に見えました。 文字は一般的に流体の動きがありましたが、私はいくつかの例外を考えることができます。 それ以外は、アニメには1990年代スタイルのアニメーションがないことに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
サウンドは、サウンドトラックを本当に楽しむと、シリーズ全体の評価に+1の効果がありますが、通常、シリーズの楽しさにはあまり影響しません。 このシリーズのサウンドトラックは、私の意見ではかなり分かりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（サウンド2）声優：
声優としては、女性キャラクターが男性的な声を出したり、男性のキャラクターが女性らしい声を出したりして、シリーズで悩まされる数少ないもののひとつです。 これはこのシリーズの問題ではありませんでした。 しかし、私は対話とプロットを見つけたので、声の演技が良かったと言うことはできません。 このシリーズには英語がたくさんあるわけではないことに注意してください。そうすれば、日本の俳優が英語の発音を犯す場所はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他：
MCは悪いOPキャラクターです。彼の尻は蹴られ、実際には多くのスピード/パワー、特に終わりに向かっているわけではありません。 今では通常、OP MCがスーパーセーバン相当品に入ったときにクールに見えるようにしたいと考えています。 彼はしません。 メインキャラクターは、アニメーションスタジオが低予算で戦っているように見えます。 公平になるためには、シリーズ全体を通して、特に終わりに向かって、彼らが戦う敵は、その物語が10歳の子供のために書かれたように見えるようにする。 たぶんそれは、あなたが先輩の子供であるか、その年齢層のために何かを見たいと思うなら、私のレビューを無視してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199496&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/No1shero3/reviews&#34;&gt;No1shero3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is basically a story about an overpowered MC with a messiah complex teaching 3-4 anime stereotypes how to fight lame-looking monsters. There is a little PG fanservice here and there.    Story:  A misunderstood MC is placed in charge of misunderstood students. Throughout the series the MC holds a smug &amp;lsquo;knew-it-all-along&amp;rsquo; attitude, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon-1&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが幻想的なアニメを作るとき、あなたが見ているショーに引っ張られて引かれるように、視聴者を夢中にすることが1つの期待です。 それで、あなたが失敗したときにあなたのベースプレートに挑戦するなどのことをしたら、あなたの手には問題があります。  Kuusen Madoshi Kouhosei no Kyoukan、みんな。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Kuusen Madoushiの話はうまく、かなりマッシュアップです。 人類は絶滅の危機に瀕している。 世界は浮遊都市で人類が空中に移動しなければならないという点で、悪魔ビートルズと呼ばれる脅威に追いつかれました。 そこでは、悪魔ビートルの脅威と戦うために天空の魔法使いになるように訓練するためにMagic High Schoolに行く。 空の魔法使いの間で「裏切り者」としても知られているスカイウィザードであるKanata Ageがあるところで、Sky Wizardの失敗の三重を偉大なものに教えなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私の胸から何かを手に入れましょう。 ああ男の子、もう一つの人類は、彼らを殺す脅威から脱出するために、閉じ込められた場所に置かなければならない点まで、絶滅の危機に追い込まれました！ アニメの過去1年で20回以上見たことがないように！  （Ok、overt。）Kuusen Madoshiは、特にアイデンティティを持たないプロットラインです。  Kuusen Madoshiは、武器をほとんど使わない3人の少女たちを助けてくれるMCに完全に焦点を当てているが、このシリーズの悪役を含む全体のプロットラインを完全に忘れている。 これはシリーズ全体で大ヒットとなります。なぜなら、最終的には脅威全体が大きなものに見えないからです。  （カブトムシは一度しか出現しませんでした）。それに代わって、彼らはシリーズ全体の焦点を何度か変更して、ベースストーリー全体が時代遅れになるという点に変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがクーセンマドシから手に入れた話は、プロットラインはスカイウィザードの偉大さへの道のりの3人の女の子を追っている間に、ショーをもう少し進化させたキャラクターの開発があったので、 面白い。 しかしそれでも、プロットホールの側面を持っていたものがいくつかありました。これは、以前よりずっと前からねじ込みながら、有能な何かを行うことができたように思えたからです。  （非常に進化した開発だが、それにもかかわらず）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、Kuusen Madoshiは本当に&amp;hellip;いずれの方法でも簡潔ではない話でした。 黙示録的な脅威（甲虫からのものではない）を撲滅する人々、剣を適切に揺らす方法、ストーカーについてのものなどを教育することへの面白い話で、Kuusen Madoshiは本当に多くの決断をしなくて済んでいた 重大な問題のいずれかに当てはめ、ストーリーが提示したいくつかの問題を解決した。 あなたが次に何が起こるかを推測することは非常に面白かったです。その結果、実際には驚きはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+キャラクター開発
 - 過度のプロットアイデア
 - プロットに矛盾する
 - プロットホール
 - 予測可能なプロットライン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：同様に、クーゼンマドゥシのキャラクターは、本当にハーレムのアニメには奇妙なことにMCである1人のキャラクターを除いては、注目に値する人物ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、このシリーズ全体の主人公であるカナタ時代があります。 空の魔法使いに対する前述の「裏切り者」のように、Kanataは本質的には一般的に怠け者であることで知られているが、反対に奇妙なことに、非常に良い先生である。  Sky Wizard Academyの3つのミスフィットを助けるために、Kanataは、これらの女の子を友人やチームワークの力を教え、助けを借りて助けようとしているシリーズ全体を過ごします。 彼はこのシリーズでどんなことがあっても非常に心配していますし、いつもどんな状況でもいつも真っ直ぐな顔を保つことができます。 彼はちょっと高密度で、それは彼の性格についてですが、そうでなければ、彼はおそらくこのシリーズの唯一の良いキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから私たちはシリーズの3人の主要な女の子を持っています。  Kuusen Madoshi世界、Misora、Lecty、およびRicoの3つの失敗。 これら3人の女の子のすべてが、そのキャラクター全体を取り上げて、別のアニメのトーキングに従います。  Misoraはtsundere、Lectyは恥ずかしがり屋、Ricoは彼女がスクリーンに5秒ごとに女神と呼ぶための年金を持っているナルシシズムです。 彼らはシリーズ中のKanataからの助けを感謝する考え方を取るが、それを除いて、それは本当に彼らのキャラクターにあるすべてです。 彼らは穏やかで、過度に使用されています。そして、あなたが時にはどのように行動するかによって、あなたが彼らのために根を下ろすことさえしたくないという点にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、カナタの最初の弟子とコウハイと呼ばれる女の子ユリがいます。 ユリはシリーズの他のツンデレですが、正直なところ、キャラクターとしては意味がありません。 彼女のツンデレの質は非常に極端で、何かをするための彼女の動機が本当に理解できない。 彼女は明らかにカナタが好きですが、間接的な手段で彼を取り除こうとします。正直なところ、私の頭が痛いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイド・キャラクターに関しては、残りのキャストはシリーズのためにはあまり役に立たない無数の人でいっぱいになっている。ほとんどの人はプロット・デバイスとしても機能しない。 カナタの古いグループ、スカイウィザードプログラムの責任者、あなたが覚えていない名前のランダムな女の子のような人たちは、このシリーズの目的にはあまり役立たない。 このサイドキャストの中で唯一重要なのは、あなたが決して重要ではないと思う人、最終的に何らかの理由で非常に重要であることが判明した人でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ディーセントハレムMC（これは正直に私に驚いた）
 - まともなハーレムの女の子より少ない
 - サイドのキャラクターはあまり目的を果たせませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：Kuusen Madoushiのアートには、ショーの様子を表す2つのスタイルがあります。 通常のアートワークとCGI。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常のアニメーションでは、クーセマドシは本当に素晴らしいものはありません。 それは、ブートに平均的なアニメーションと相まって、どんな深さも欠いている非常に穏やかなカラースキームです。 それはちょうど適度に明るい配色であり、実際に何かを与えたり、特別なことはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、Kuusen Madoshiは、いくつかの部分ではキャラクターモデルだけでなく、「危険な」デビルビートルズをアニメーション化するために多くのCGIを使用しています。  CGIは非常に目立ち、全体的に見るとかなり怖いです。 カブトムシはCGIで作られているので、その生き物の全体は見るために非常にびっくりして見えます。彼らは本当に何もしません。 悪魔のカブトムシは、単に静かに留まり、攻撃するのではなく飛んでいくか、何か脅かすようにしました。 一見不快で脅威のない標的で誰かがショットを発射するのを見るのは悲しいことでした。 さらに、CGI形式で行われるいくつかのキャラクターモデルもあります。 これは、文字が飛んでいるときに発生することがあります。 キャラクターの飛行機の一部をアニメーション化するのではなく、キャラクターの完全なCGIモデルに置き換えて、全体的な品質の広告に即座に衝突し、どんな形でも良く見えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 -  Blandアニメーション
 -  CGIが貧弱になっているため、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：このシリーズの音楽は最高です。 記憶に残っているものがない一般的なトラックなので、特別なことは何もないので、話すことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：私はこの番組に出演しました。シノプシスがちょうど&amp;hellip;物事でいっぱいで、シリーズがそれ自体をサポートすることができないことを根拠に、それが悪いと予想しました。 残念ながら、私は正しかった、少なくとも多くのことについては。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kanataの魅惑的でない性格や、Stalkerについてのプロットに焦点を当てたシリーズの後半では、私はこれを本当にどんな希望でも続けることに気をつけなかったでしょう。  Kanata自身もこのショーのための新鮮な空気の呼吸ですが、彼は良いこともしているし、良いこともしています。 彼は他の多くのHarem MCのように濃密なキャラクターですが、彼は私の本の半分のキャラクターになることを彼に十分に信頼しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的に、私は物語とキャラクターを抱きしめました。 ストーリーはとても予測できて、実際に起こったあらゆる開発が本当に私を驚かせることはありませんでした。 実際、私は次のエピソードで何が起こったかを見たり、試したりすることなく推測することができます。 物語は決して一つの事に決着をつけなかった。そして、それは私を怒らせるものだった。 それは、何らかの理由で、悪魔のカブトムシから、いくつかのミスフィットを教えることに、最終的にシリーズの女性の一人に執着している男性に焦点を当てるようになった。 それは私がもう何を見ていたのか分からなかったので、ひっくり返った。  （また、リコは絶対不可能です。私は彼女が女神として自分自身を参照するのを聞いてとても疲れています。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、実際はありません。  Kuusen Madoshiは、実際に何かに適切な解決策を見つけようとせずに、ちょうどその場所を行き来するショーです。 このキャラクターはアニメの疲れた息子であり、「脅威の下にある人類全体」は、そのシリーズの誰もが喜んで紅茶を飲んだり、100マイル以内に何も持たずに何も持たずに生活していたため、まったく嘘です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199381&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you make a fantasy anime, the expectance of one is to intoxicate the viewer to be pulled and drawn into the show that you&amp;rsquo;re watching. So, when you fail do things such as ADHERING TO YOUR BASE PLOT, then you a problem on your hands. Kuusen Madoshi Kouhosei no Kyoukan, everyone.    Story: The story of Kuusen Madoushi is well, quite a mashup. Humanity has been pushed onto the edge of near extinction. The world has been overrun by a threat called the Devil Beetles, to the point that humanity had to relocate up into the air in floating cities. There, students go to Magic High School in order to train to become sky wizards in order to fight off the Devil Beetle threat. It is here where we have Kanata Age, a Sky Wizard who is also known as a &amp;lsquo;traitor&amp;rsquo; amongst the sky wizards, where he is forced to teach a trio of Sky Wizard failures to greatness.    Let me get something off my chest first. Oh boy, another humanity pus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;piner7500-1&#34;&gt;piner7500&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは、彼が彼の名前を呼んで彼の名前を叫んだ女の子を救うためにほとんど人生を与えた後、（彼はアニメ全体の2良いキャラクターの1つです） 裏切り者で彼を憎む。 彼は3人の女の子に出会う。ひとりは世界のように行動するゴミの積み重ねで、1人は女神と呼ばれ、もう1人は恥ずかしがりや気になるアニメ全体の2人目の素敵なキャラクターのうちの2人目だ。 いくつかの嫌悪感の後、彼はこれらを訓練しなければなりません3。アニメはガーベージガールの杭を少し高めにして12のエピソードを費やします。彼女は彼女の高馬から1/8の距離にある女神で、 戦闘中に恥ずかしがり屋ではなく、実際にはうなずきが良いキャラクターであることを証明します。 アニメは、何かが起こるように見えるときに終わり、誰もが長くなるようになり、達成するための実際の目標が現れます。 彼らは別のシーズンを作って私たちにいくつかの答えを与えたいと思っていたようですが、彼らはこれを作ったときにすべてを投げ捨てました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225798&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/piner7500/reviews&#34;&gt;piner7500&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show opens with what seems to be someone badass dying, (he&amp;rsquo;s one of 2 good characters in the entire &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>