<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/yugioh/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/yugioh/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Yu☆Gi☆Oh! </title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/yugioh</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/yugioh</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/47487.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/550/Yu%E2%98%86Gi%E2%98%86Oh/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/550/Yu%E2%98%86Gi%E2%98%86Oh/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;wowa&#34;&gt;wowa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、このシリーズは「遊戯王」とはちょっと違う！ デュエルモンスターズ。 このシリーズでは確かにカードゲームが行われていましたが、それほど重要ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これからDuel Monstersには多くの変更があります。 モクバのキャラクターは100％違う。海馬は何とかジャークの一種だ。ユギはそれよりも色が薄く、エピソードごとに1つずつ殴られる。 そして、闇は狂気や死で終わる影のゲームに人々に挑戦する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードは、ほとんどの場合、実際には予測可能です。 主人公の一人が選抜され、闇がシャドーゲームに挑戦して勝利すると、そのエピソードは終わります。 それでも、悪い人はいつも彼らが値するものを得るので、見るのは楽しいです。 そして、あなたは子供のカードゲームの30分とは対照的に、いくつかの実際の行動を見ます。 ジョーイもクロスドレスをする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Duel Monstersのファンと嫌悪者の両方にこのショーをお勧めします。 あなたが他のシリーズを好きなら、それは欠けている多くの情報を埋めるので、あなたは本当にこれを好きになるでしょう。 あなたが他のシリーズを嫌うなら、あなたはアクションと実際のプロットのためにおそらくこれを好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫ですし、サウンドトラックは何も特別なものではありません（闇が素晴らしい時に演奏する曲を除く）。 私は楽しみのために10を与えました&amp;hellip;私はこのショーが大好きです。 私はそんなオタクですが、実際には、これを見て楽しんでいました。 うまくいけばあなたもそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5351&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wowa/reviews&#34;&gt;wowa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, this series is a LOT different from &amp;lsquo;Yu-Gi-Oh! Duel Monsters&amp;rsquo;. While the card game was certainly present in this series &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakufreak&#34;&gt;OtakuFreak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヘック、私は遊戯王の大物だ！ ゲームが出て以来。 私はそれに夢中になることは決してありませんでしたが、私はとにかくやりました。 基本的に、Yu-Gi-Ohは、大手企業が回収可能なカード、おもちゃ、その他のものでお金を稼ぐ多くのアニメの1つです。 しかし、私たち全員が遊戯王を知る前に！ 毎朝、4KidsテレビがWBチャンネルで私たちを見せてくれました。カードがすべてショーの重要な要素となる前に、すべての方法でそれを開始したシリーズがありました。 これはオリジナルの遊戯王の糸で、多くの人はゼロシーズンと呼ばれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遊戯王で！ 若いユギ・モトと出会う。 ここのショーのように、彼はTea（Anzu）、Joey（Jonouchi）、Tristan（Honda）に優しく親切な友人として紹介されました。 野坂美穂もまた忘れられた別のキャラクターがあります。 ミホは、通常、トリスタンやティーの周りにぶら下がっているユギの友人のひとりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yugiは家族のゲームストアでミレニアムパズルを見つけ、それを構築することに決めました。 このパズルを完成させることができる人は、ダークの力を得ることができ、1つの願いが成り立つというボックスがあります。 ユギはパズルを終え、友情を祈ります。 そして、暗闇の精神、闇は、彼にこの願いを捧げ、危険ないじめ、ギャンスター、豊かなスノー、犯罪者からユギの友人を守る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遊戯王と違って！ あなたはテレビで見る、これは私が期待したものとは異なる方法です。 私達は皆、このシリーズの狂気の精神病のキラーです。 いつもマインドゲームをして、相手を殺す。 彼はいくつかのゲームの王様です。 これはチェックアウトするためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtakuFreak/reviews&#34;&gt;OtakuFreak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Heck, I&amp;rsquo;ve been a big player of Yu-Gi-Oh! since the game came out. I never wanted to get hooked on it but I did anyways. Basically, Yu-Gi-Oh is one of those &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：あなたがたぶん見なかったユギオシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は少しの背景、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが1990年代に育ったのなら、子供たちがホログラフィックモンスターとルールを特集した魔法のギャザーを貧しい男のバージョンでプレイしていることについてのアニガイのエピソードを、少なくともいくつか見たことでしょう。  Yugiohは、悪名高い、現在は感謝して駄目な会社4kidsによって米国にローカライズされました。 死と地獄に送られる人々を含むすべての暗いプロット点は削除され、「影領域」への参照に置き換えられました。 これはドラゴンボールZの早いアメリカの吹き替えに似ています。どこにいても、誰かが「別の次元」に送られていたエピソードを知っていました。  4キッドは、銃がフォトショップで出ていて、ガードが文字を指していただけで、何かを保持しているはずだったが、厄介な編集をした。 あなたが私を信じていないなら、ここにサンプルがあります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私が実際にシーズンゼロをレビューする部分：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158051&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview: That other Yugioh series, the one you probably didn&amp;rsquo;t see.    First a little background,    If you grew up in the 1990s, you probably saw at least a few episodes of Yugioh, the anime about children playing a poor man&amp;rsquo;s version of Magic the Gathering &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lawlmartz&#34;&gt;lawlmartz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;子供たちのカードゲーム佐賀のパートI：誰もがクレイジーヘアをしている、遠く離れた銀河系の遠い場所&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は懐かしさのレビューをして以来、長い時間を過ごしていました。ショーのオーディオとビデオの同期版が見つからないため、このシリーズを終了するまでには長い時間がかかりました。今、このショーについて懐かしく感じることができます 。  （真剣に、私はこのショーを6ヶ月間見なくてはならなかった）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく1998年には、ユギオが生まれました。 私は2000年代初頭に育ったが、米国の誰もが見たことのないバージョン - 今年はシーズン0として知られている。ユージオの名前は、この番組とユージオ・デュエルモンスターはほとんど同じものではない Duel Monstersのアイデアの多くは、これを見た日本の聴衆にとって、この中でどのようなアイデアが出てきたのかを知ることができます。 これは、実際には子供のショーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークとアニメーション：4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常に90年代で、予算はかなり低いです。 正直なところ、見るのは醜いですが、東映がこれまでに作ったことは、最初は非常に視覚的に魅力的でした。 彼らはまさにアニメーションの質のパラゴンではありません。 最後の3つのエピソードでは品質が著しく低下しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;恐ろしいことではありません。ゆのちの物理は髪型/頭部寄生虫を壊しています。また、Jounouchi / Joey&amp;rsquo;s&amp;hellip; hair&amp;hellip; thing。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、このショーはPhilipsのCD-Iゲームのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声と声優：4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美香の声であるゆかな以外の声優に対する苦情は、迷惑なものです。 申し訳ありませんが、C2-しかし生ハムスターのような肉の粉砕機を握って子どもたちと一緒に置くように聞こえる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、このサウンドについて嫌なのは、シーンセッティングのバックグラウンドとインサート音楽として活躍するユーバーリサイクルジェネリックポルノスタイルのヒップホップムザクです。 あなたは、この80年代のダンス・シンセ・カット、そして1回のエピソードにつき約3秒ごとに約3秒ごとにループするこれらの2つの「おかしい」響きのクリップを聞いています。 私はOPとEDを含めて、ショーで使用される多分多分6曲の音楽があったと思います。 反復的に再 - 再 -  re  -  re反復します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dan GreenがこのYugiをダブすることは決してなかったのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが知っている、愛している同じ子供たちですが、美穂を加えて、個性を少し変えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yugiは、他のエピソードと同じようにビートアップし、シリーズの終わりに近づくと、実際に北斗新拳を知っている男がアーケードで彼のazzビートを得ます！  ATATATATAとすべて！ 彼はかなり哀れなウービーですが、世話をすることでそれを補って人々を助けることに決めました。  &lt;em&gt;カードの心臓についての何かを混乱させる&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、Yami Yugiは魔法で心を壊して狂った人を駆け引き、危険な試合で病院に送り込んでしまいます。 彼はこのシリーズではまったく間違いなく、メンタルヘルス施設と病院を患者でいっぱいにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jounouchi / JoeyとHonda / Tristanは、このシリーズでは基本的に同じで、初めにYugiを拷問し、彼と仲良くし、その後コメディーのために倒れないようにする。  Jounouchiはショーのかなりの数の人から鼻を打ちました。 ホンダの唯一のキャラクターの特徴は、彼に絶対に注意を払っていない気まぐれなミホと絶対に夢中になっているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユギオ&amp;rsquo;98からデュエルモンスターまでのキャラクターの最大の違いは、アンズ/ティーです。  DMでは、彼女はチアリーダーと煩わしさの役割を果たすだけの役に立たない人物ですが、98年には、彼女は合法的に好都合で有益な先導者です。 彼女はこのシリーズの自己主張と自信をさらに持ち合わせており、全面的に役立ちます。 また、ロマンスのサブプロットもありますが、それはどこにも行きませんが、それでも少なくとも誰もが心配していないと思うキャラクターには別の側面が加わり、大抵はデュエルモンスターズで嫌われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、ミホーがあります。青い髪型、かわいらしく、欲張りな、素敵なディッツが、シリーズのDude：Chick比率をバランスさせるためだけに存在し、信じられないほど刺激的です。  （私は彼女がマンガの文字通り1つの章に出てきたと言われているので、ショーへの参加は作家を含むすべての人にとって謎です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Duel Monstersのショーは、基本的にChildren&amp;rsquo;s Card Games™の巨大な広告として作成されましたが、1998年のYugiohは同じ名前の90年代半ばの漫画に続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの主な違いは、雪が着るミレニアムパズルのペンダントに魂が込められているゲームの古代皇帝ヤミ・ユギは、子供向けカードゲーム™（AKAデュエルモンスターズ）に堪能であるだけでなく、 チャンス。 ショーはほぼ完全にエピソード的で、最後には2つのアークがありますが、各エピソードでは、ユギは誰か他の人とトラブルに巻き込まれてしまい、カードゲームや謎解き 単語ゲーム、またはより多くの場合、生と死を伴うゲーム。 このショーには、人々を狂っている/病院に送る闇遊戯を含むかなりの暴力があり、実際の武器には銃を含む悪意のあるものが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの最後から2番目の弧には、遊戯王と友人たちが「死者T」と呼ばれるゲームをプレイしています。これは、海兵隊が着手した「Running Man」ゲームショー（1987年のArnieクラシックから！ 彼は彼らを巨大な場所に配置し、実際の電力を使ったLazer Tag、スパイク付きのスチームローラーによってギャングがほぼ粉砕される謎のゲーム、ブロックが天井のテトリスのスタイルから落ちる場所、 カイバ兄弟。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デュエルモンスターの後で再び使用されるたくさんのセットとアイデアがあります。観客はカイバラン/バトルシティデュエルとカプセルモンスター（ダンジョンダイスモンスター）のように認識します。 ショーで演じられた他のモンスターのデュエルモンスターズゲームの多くは、後にユーギオのカードとして登場する。
Yami BakuraとYami Yugiは、ダンジョンズ・アンド・ドラゴンズのゲームをしています。ギャングの体は彼らのゲームフィギュア（Duel Monsters、彼らの好きなカード）に変身し、魂を守るために遊ぶ必要があります。
仮想現実の決闘と、DMの初めからの由紀と海馬の決闘の鏡もあります。 ああ、そして魂が盗んだ。 多くの魂が盗んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体：8、6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はYugioh-（Tamagotchis FTW！）での日付の付いた参考文献の多くと、この番組の一般的な90年代を楽しんだ。 闇遊戯を見ると、人々が狂ったり、銃や暴力、暴力の脅威にさらされてしまったりしていて、実際に辿ったテーマパークの爆撃機のように 建物と2台の乗り物の両方を爆破した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は子供のように愛されていた遊戯王からこの小さな出発を見て楽しんだ。 デュエルモンスターズの200エピソードをスローすることを望まないが、彼らがギャングと別の冒険を続けているように感じている人にとっては、間違いなく楽しい。  （GX / 5Ds / Zexalは存在しません。別の日はschlockです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201673&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lawlmartz/reviews&#34;&gt;lawlmartz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Children&amp;rsquo;s Card Games Saga Part I: A Long Time Ago In A Galaxy Far Away, Where Everyone Has Crazy Hair    Well, it&amp;rsquo;s been a long time since I did a nostalgia review, and it took me so long to finish this series due to being unable to find synced audio and video versions of the show, I feel like I can be nostalgic about this show now. (Seriously, I had to quit watching this show for 6 months)    Anyway- so back in 1998, Yugioh was born. Not the 4Kids Yugioh I grew up watching in the early 2000s, but the version that nobody in the US ever saw- what we know as Season 0. Though it sports the Yugioh name, this show and Yugioh Duel Monsters are almost nothing alike- though you can see where many of the ideas for Duel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jonasthejay&#34;&gt;JonasTheJay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Yugioh（Yugioh Season 0とも呼ばれます）は、Yugioh Duel Monstersにとってはかなり前提です。 それは、ファウオの精神によって所有されている神秘的なエジプト人の人工物を発見するユギの少年のことです。 彼はある種のオタクで、ゲームやおもちゃに夢中だ。 最終的に彼と彼の友人は多くの悪者を魅了し、ファラオは常にユギの体を引き継いで致命的なゲームに挑戦します。  （カードゲームに100％集中している）Yugiohの後期とは異なり、最初のストーリーアークはカードデュエルがほとんどありませんが、他の多くの面白い方法と戦っています。
物語はかなり基本的ですが、私はいつもユギオのエジプト全体が一種独特だと考えました。 雰囲気はDuel Monstersとは違うアニメーションスタジオからのものだから、シリーズの残りの部分とはまったく違うので、キャラクターの見た目とサウンドが異なります。 また、このアニメの最後の決闘とDuel Monstersの最初のエピソードはちょっと重なっているので、シーズン0からDMへの移行は厄介かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR：
あなたが遊戯王を見たことがないなら、あなたはこのゲームから始め、Duel Monstersを続けるべきです。 あなたがすでに遊戯王を知っていれば、それが実際にどのように始まっているのか、遊戯王を別の様式で見ているのか、あなたは涼しいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187383&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JonasTheJay/reviews&#34;&gt;JonasTheJay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yugioh (also known as Yugioh Season 0) is pretty much a prequel to Yugioh Duel Monsters. It&amp;rsquo;s about a shy little boy named Yugi wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;black-hope&#34;&gt;Black-Hope&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くのアメリカの遊戯王！ ファンは、最初の7巻のマンガを読んで驚いて、アメリカのテレビシリーズ（Yu-Gi-Oh！Duel Monsters）とどのように色調が違っているのか、 アニメには存在しない。 実際には、アジア以外のほとんどの国が認識するシリーズの前に、ゲーム中心の最初の7巻のマンガをベースにした東映製のシリーズがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がレビューモードに入る前に、このシリーズは「シーズンゼロ」、「シャドーゲーム/闇のゲーム」、または今週の他の何かを呼んでいるわけではないことを指摘したいと思います。 これは、別のアニメーション会社（東映）によって行われたもので、同じソース素材（Kaibaの髪は天国のために緑色です）を除けば、アメリカで知っているほとんどのシリーズとは関係ありません。 それを「シャドーゲーム」と呼ぶのは冗長です。なぜなら、全漫画とアニメシリーズはシャドーゲームを中心にしていることを忘れてしまうからです。  ＆gt; _＆gt;; そして、「より暴力的」？ ええ、ええ。  「遊戯王」のどの部分？  Duel Monstersは4Kidsによって吹き替えられました！ あなたは分かりませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、私は漫画の最初の7巻を楽しんだ。 最初のアニメシリーズは？ まあ、それはまったく別の話です。 アニメはマンガに描かれた物語に自由をもたらしましたが、ほとんどの場合、最悪の場合です。 もともと純粋な天才だったゲームの多くは、アニメで変更されたか、まったく一緒に削除されました。 言い換えれば、それは東映が作った独り言で構成されていて、もっと面白い章がたくさんあります。 私はゾンビレの章と、「口の中のナイフ」ゲームがアニメ化されたのを見たいと思っていました。 彼らは仕事に多くの材料を持っていましたが、東映はそれを彼らのオハイオ州のすばらしい詰め物に取り締まることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語とテーマの基礎は良いので、私はそれに6を与えたのですが、アニメは貧弱に実行されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;東映のキャラクターデザイナーやアニメーターは、このシリーズを製作するときに不快なものを喫煙していました。 緑色の海馬を別にして、他のすべてのキャラクターのキャラクターデザインは、マンガ・カウンターパートから不必要に変更され、シリーズ全体で矛盾して描かれました。 アニメーションは一般的に一貫性がなく、BRIGHTカラーパレットは目の痛みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、オープニングテーマとエンディングテーマは、おそらくこのシリーズが提供する半分のアニメーション作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;東映がアニメでしたと思った最高のものはサウンドトラックでした。それはあまり驚くべきものではなかったからです。 オープニングテーマとエンディングテーマはOK（私は特にエンディングテーマが最も好きでした）、バックグラウンドミュージックはヒットミスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は大盛りでしたが、祐木と闇遊戯の声の大きな違いは、緒方めぐみさんによってかなり誇張されました。 それでも、彼女はダークユウギの音を非常に明瞭なダンサーのようなものにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの大部分は、マンガに登場した人格の大部分を保持しています。 しかしホンダの好きなキャラクターへの変更を見て、最初のエピソードで何の理由もなくなり、ミホを物語に加えると、私はトーエーに言わなければならないことはすべて&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは何を考えていたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がマンガを最初に読んでいないなら、おそらくこのシリーズをもっと楽しんでいただろう。 しかし、私は「ゆうGi」の「失われた可能性」をはっきりと見ていないだろう！ フランチャイズは私がマンガの最初の7巻を最初に読んでいなければ持っていた&amp;hellip;アニメが作られた方法は、「天才」でもなく、このシリーズが後のシリーズと少しのつながりも見ませんでした。 私はおそらく何が起こっていたのか知​​りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;東映は、何かを恐ろしいものに変えてしまう可能性があります。 それはまったく以前に起こったことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが漫画の少し忠実な適応、軽くより良いキャラクターデザイン、そして軽快なアニメーションを望むなら、第2シリーズ（遊戯王デュエルモンスター、下敷き）を見てください。 実際には、第2シリーズはそれほど素晴らしいものではありませんが、このシリーズがYu-Gi-Ohのもっとばかげた部分にあると思われるよりはるかに優れています！  fandom。 個人的には、「Yu-Gi-Oh！」という言葉から遠ざかることをおすすめします。 と「アニメ」をまとめてまとめたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7914&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Black-Hope/reviews&#34;&gt;Black-Hope&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Many American Yu-Gi-Oh! fans were surprised when reading the first seven volumes of the manga, seeing how different the tone was compared to the dubbed TV series shown in the US (Yu-Gi-Oh! Duel Monsters) and how the stories that were shown in the manga weren&amp;rsquo;t present in the anime. In truth, before the series that most countries outside of Asia would recognize, there was a series produced by Toei that was based on the game-center &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sailorstarrs&#34;&gt;SailorStarrs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;しかし、遊戯王！  （1998）は、日本を除いて決して公開されたことはない、私はそれが最高の遊戯王だと思う！ シリーズ、そして私はすべてのシリーズのファンです。 過度に引き出された行動シーケンスはなく、せいぜい1〜3回しか持続しない（1回または2回のみ）。 一方、他のシリーズの遊戯王！ あなたは完全にメインのプロット自体を楽しんでいない場合、少し退屈になることができる戦いを引き出している。 さらに、90年代の子供たちが、今までそれを見たことがなかったとしても、その時代のショーを見ると、その懐かしい懐かしい気持ちが与えられます。 言うまでもなく、この番組には若者や若者のための良いコメディーソースとして機能する成熟した陰謀があります。 全体的に、それは非常に良いシリーズです、あなたは遊戯王を見たくない場合！  200以上のエピソードを持つDuel Monstersは、この27のエピソードのショーに興味があるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SailorStarrs/reviews&#34;&gt;SailorStarrs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Although, Yu-Gi-Oh! (1998) was never released anywhere except Japan, I consider it to b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thenh782&#34;&gt;thenh782&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Yugioh Season Zeroは、Yugioh Duel Monstersとその恥としてよく知られていないかもしれません。 両方のシリーズは同じキャラクターのセットを持っていますが、一方は様々なゲームに焦点を当てていますが、もう1つはデュエルモンスターズというカードゲームだけに焦点を当て、ショーの問題のほとんどが解決されています。 言うまでもなく、Yugioh 1998またはYugioh Zeroは、カードゲームだけではなく、最も面白いゲームをいくつか持っていて、Yugioh Duel Monstersより成熟しています。 それは言いたいのは、ユージオ・デュエル・モンスターズを英国のサブベットを見るのではなく英語でダビングしただけだと言うことです。さらに、ユージオ・シーズンのゼロとユギオも同じ文字を持っていても同じことが起こるかもしれません。 これらのイベントの順序は両方のシリーズで異なります。 私はフルメタルアルケミスト2003とフルメタルアルケミスト2009の例を使用したいと思います。 両方のショーは同じ物語でも同じ文字を持ちますが、ある点までは両方とも異なる方向に行きます。 ユジオシーズンゼロとユギオデュエルモンスターについても同じことが言えます。 しかし、ユギオシーズンゼロを見れば、ユーギオと彼の友人との関係を、ユギオデュエルモンスターよりもよく理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ユギオシーズンゼロのプロットは、男の子の名前です。武藤由紀は、彼が望むものを彼に与えることができる古代エジプトのアイテムを解決しました。 アーチファクトの中にエジプトの知識を持っている人の精神があり、必要時にユギを助ける暗黒の力があることは、彼はほとんど知らない。 そこからユギと精神は、さまざまな人々から多くの課題に直面しなければなりません。 彼らが直面する各対戦相手には新しいゲームが公開され、各ゲームには独自のルールセットがあります。 最終的にYugiは彼の最大のライバルに直面しなければならず、古代エジプトからのオブジェクトもうまくいけている別のユーザーを倒す必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ショーのアートは、ネオンカラーのように非常に明るくないものの、それに慣れるまでに時間がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：声優は驚くべき役割を果たし、キャラクターを生き生きとさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このショーのキャラクターは、ストーリーの中で自分の役割とその部分のために良い仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのシリーズを本当に楽しんでいて、Yugiと彼の友人との関係について詳細を教えてくれました。 また、ここでは、すべてがどのように会って、それぞれと結びつき、お互いに友達になるかを示しています。 さらに、私はこのショーが単にカードゲームだけでなく他のゲームにも焦点を当てていたのが好きでした。 しかし、カードゲームはここにあったが、他のショーに比べて小さな役割を果たした。 さらに、私はこの番組がエピソード的であることが好きでしたが、同時にすべてのエピソードがお互いにつながり、より大きなストーリーになりました。さらに、私はこのエピソードがユージオデュエルモンスターズ 。 私は特に、Yugiが演じるゲームのそれぞれが持つ創造性が好きです。 また、闇遊戯のように、勇気のアイテムの精神は、対戦相手がプレイしたり、ゲームのルールを破るために受ける罰を受けることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：これは見て本当に良いショーであり、そのカードゲームだけに焦点を当てていません。ユーギオファンは、ユーギオファンでも、ユーギオのユーモアを気に入らないかもしれないと思うかもしれません。 このショーにあなたのお気に入りの1つになるかもしれない試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191885&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thenh782/reviews&#34;&gt;thenh782&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yugioh Season Zero may not be well known as Yugioh Duel Monsters and its a shame . While both series have the same set of characters one focus on a variety of games while the other solely focus on the card game called Duel Monsters which most of the problems of the show are resolved. Needless to say the Yugioh 1998 or Yugioh Zero is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;makaiei&#34;&gt;Makaiei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちはすべて、遊戯王を見ました！ デュエルモンスターズが最初に出たとき、それが1つのエピソードであろうと多くであろうと、 私たちはすべて、有希とその友人たちがカードゲームを悪人たちと戦っていることを知っています。 私は遊戯王を愛していました：デュエルモンスターズですが、私はまだそうしていますので、それを始めたシリーズをチェックすることにしました。 私はこのレビューを簡単にかつポイントにしようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - カードゲームのコンセプトに焦点を当てたデュエルモンスターズとは違って、このシリーズは闇のゲームにもっと焦点を合わせました。 最初は楽しかったですが、闇遊戯のいろいろな種類のゲームが繰り返していて、無限のフィラーのように感じていたように感じました。 最後の7つまでのエピソードまでは、その物語が実際にシリーズのプロットに当たったわけではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - クラシックで昔ながらのアニメアートワークスタイル。 私はそれがかなりいいと思った。  Duel Monsters、GX、5D&amp;rsquo;sとはまったく異なっていますが（明らかに）、シリーズには面白い見方がありました。 しかし、シリーズの流れの中で私は少し迷惑をかけることがありました。 時々それはちょうどちょっと感じませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 - 緒方めぐみとうぎ？ こんにちは！ それは完璧だ！ しかし、音楽は本当にシリーズを覚えておくためのものを私に残さなかった。 それはまばゆい感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - このように偏っている。 どのシリーズに関係なく、私は遊戯王のキャラクターが大好きです！ 最初は美穂の性格を楽しんだが、最後には本当に刺激的で鈍い迷惑になった。 そうでなければ、私たちが子供として愛していたのと同じ偉大なキャラクターです&amp;hellip; Anzuは友情について話しません&amp;hellip;良さに感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  80％の充填剤のような気分にならなかったら、もっと楽しんでいたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的 - 全体的にこれは私から7を受け取ります。 これはまともなスコアですが、私はいくつかの人々がこれを見て、 &amp;lsquo;セブン？ ナア、私は気にしないだろう。 あなたが遊戯王のファンならば！ あなたはこのシリーズを見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7237&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Makaiei/reviews&#34;&gt;Makaiei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;We&amp;rsquo;ve all seen Yu-Gi-Oh! Duel Monsters when it first came out, whether it be one episode or many; we all know the story of Yuugi and his friends playing card games against the bad guys. I loved  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;k-carnival&#34;&gt;K_Carnival&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オ・ユ・オ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/
混乱を解消しよう。 これはあなたがノスタルジックな愛情を持って振り返った4キッドと呼ばれるバージョンではありませんでした。 いいえ、これはそれ以前のアニメでした。 実際にトレーディングカードを売るよりも、マンガのソースの素材に関心を持っていたもの。
この遊戯王アニメ（初めから始まったのでシーズン0と呼ばれることも多い）は、甘い、しばしばいじめられたユギ・ムトーに続いています。 しかし、彼はミレニアム・パズルをすべてのオッズに対して解決した後、自分自身の暗いバージョンで所有されました。 ユギは、普通のユギが残酷な人や不当な人間と接触したときに、より深刻で、より確信していた（セクシーさゆえにより深く、より声高だった）。 暗い遊戯王（通常闇遊戯と呼ばれる）は、邪悪な人にゲームに挑戦した。 そしてキッカーがあります。カードの試合をすることはめったにありませんでした。
いいえ、私はゲームの全面的な慌てを見なければならない。 そして、どんなゲームでもない。 闇遊戯が好むゲームは、敗者が通常痛ましいほど罰せられる魅惑的な影のゲームです。 かなり暗いですね？ 私は自分自身が実際にこの番組のこの局面を楽しんでいることに気付きました。 エジプトは多くのゲームで知られており、「遊戯王」自体は「ゲームの王様」として翻訳されているので、カード以外の活動を扱っているため、実際にアニメを丸めてスパイスにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/
このアニメはしばらく前にリリースされて以来、あまりにも厳しく裁かないでください。 芸術は、率直に言って、多くのことを望んでいるが、同時に私自身の眼球を傷つけたくないままにしておかないでください。 色彩は明るく、全体的に非常に漫画的な雰囲気を感じさせます。 スタイル自体は詳細ではありませんが、まったく同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音/
私はYu-gi-oh：Duel Monstersと比較するのはあまり意味がありませんが、このサウンドトラックはDuel Monstersのすばらしいロック・OSTに蝋燭をつけませんでした。 テーマは完全に平均的なもので、魅力的でショーには合っていましたが、何か特別なことにはならなかった幸せな数字でした。 雅美の入り口に使われた音楽は、彼の過酷な性格にはほとんど合わないほど明るい。  Duel Monstersに使用された英語のサウンドトラックはとても良い（4kidの1つの輝かしい業績）ので、私の評価では偏っているかもしれませんが、誰が私を責めることができます。 私は単に失望した。  4〜5の評価に値する。 私は寛大になると思う。  5です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター/
アニメの主人公は、もちろん、YugiとYamiでした。 他の主人公はJoeouchi、Honda、Andzuで、あなたがJoey、Tristian、Teaとして知っているかもしれません。 漫画の中で再現性のないキャラクターだったが、アニメのメイングループに追加されたMihoという名前の別のキャラクターも、男性/女性の比率をもう少しバランスさせるために作成されました。
キャラクターはかなりバランスのとれたグループに作られました。 無邪気な主人公のユギ、理由と愛の関心の声としてのアンズ、厳しいけれどコメディーな友人としてのジュノーニとホンダとの不足はあまり感じられませんでした。 私は美穂の必要性を感じなかったが、彼女は私のためにショーを台無しにしなかった。 彼女とホンダの両方に関して、迷惑をかけるが、あまりにもひどくはない、多くのコメディーな瞬間があった。 最後に、私は本当にこれで闇のキャラクターを楽しんだ。 彼は狡猾かつ過酷でしたが、注意を払う面白さを生み出した特徴の混合物でもありました。 彼はこのショーを見るのに私の関心を引き付ける助けになった人物だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ/
私はこのアニメに非常に積極的に戻って考える。 それはその時間の前に断ち切るが、それは素晴らしいことが起こっていた。 私はこのアニメと元の漫画が、よく知られている遊戯王より物語面でどういった形で完全に優れていたかについて、いつまでも誇りに思うことができました。 おもちゃの販売のために物語の大部分をあきらめるのではなく、このアニメは「King of Games」が実際に意味するものに真実を固執しました。 それはオリジナルでした。 この物語の可能性は、フランチャイズのものよりもはるかに大きかった。 私はいくつかの性格の段落であなたを退屈させません。 おそらく、それは別の時間のビデオやブログです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体/
1998年にリリースされたアニメのために非常にいいです。それは私から8/10の評価を取得し、我々はそれを行かせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200038&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/K_Carnival/reviews&#34;&gt;K_Carnival&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yu Gi Oh    Story/  Let&amp;rsquo;s clear up some confusion. This wasn&amp;rsquo;t the version dubbed by 4kids that you look back on with nostalgic fondness. No, this was the anime BEFORE that. The one that was actually more concerned with adapting the manga source material than selling trading cards.   This Yu Gi Oh anime (often called Season 0 because it starts from the beginning) followed the sweet, often bullie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;usaking&#34;&gt;usaking&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遊戯王は、ポケモンとデジモンの同じトレンドに従ったもう一つのアニメです。 少年はファンタジーモンスターを使って悪と戦い、世界を救う。 あなたは知っている、普通のもの。 もちろん、このシリーズはこれに似たテレビ番組に興味を持っている人にとっては他にもたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROS&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート・スタイルは90年代の他のアニメ・ショーよりも少し上手ですが、欠陥が見えるまではビジュアルを多用するだけです。 しかし、私はこれにもかかわらず、ショーはあるほどビジュアルの良さを持っていることに拍手を送るべきだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が常にこのようなアニメで探していることの1つは、遊戯王の生き物そのものの唯一性です。 私は70％がお互いに違って見えると言います。 しかし今は、別の遊戯王と似ているデジモンが見えます。 遊戯王の生き物の大部分が違って見えるので、私は一連のモンスターの一意性を譲り渡します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遊戯王のキャラクターは面白いですね。 残念なことに、多くのキャラクターは時には他のキャラクターと同じように行動し、非常に迷惑になることがあります。 当時、私はストーリーの仕組みやその他のことを認識していなかったので、子供の頃は気にしませんでした。 しかし、再鑑賞の後、このシリーズの執筆は最大ではないことは明らかです。 悪役が次々と登場するのを見て驚かないでください。誰もが1つのゴールを持っているように見え、前と同じように話します。 これは、これはいくつかのエピソード内でのみ発生し、発生時に捕まえるという目標であってはならないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーでの対話もちょっと混乱しています。 あなたがキャラクターの顔をクローズアップしたときにはいつも迷惑になり、次に起こると思われる動きを説明します。 正直言って、それはかなり面白いかもしれませんが、私はそれが真剣に取られることになっていることを知っています。 視聴者が知っている明らかな出来事は何度も繰り返されます。 これは他のショーの問題でもありますが、それはYu-Gi-Ohにパスを与えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yu-Gi-Ohは特別なものではありません。 私はそれに9を与えますが、私の評価の一部は、私が子供としてそれを愛していたという事実によるものであり、明らかにそれは何らかの形で私の判断に影響を及ぼすでしょう。 あなたが探し求めるショーでもなく、あなたに感情的な影響を与えるショーでもありません（ノスタルジックな理由がない限り）。 新しい視聴者のための大丈夫なショーであり、再び視聴するための素晴らしいショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75231&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/usaking/reviews&#34;&gt;usaking&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yu-Gi-Oh is yet another anime that follows the same trend of Pokemon and Digimon. A boy uses fantasy monsters to fight evil and save the world. You know, the usual stuff. Of course, this series has a lot to other for those who are interes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Yugiohの前提は、若い高校の少年が、心の中で別の自己を解き放つ古代エジプトのパズルを解決するということです。 この他の自己はカルマのゲームに悪いことをする者に挑戦し、彼らが騙されたときに彼らの心を破壊する。 物語は楽しく悪いです。 ゲームは事実上すべてのエピソードで異なっているので、エピソードの規則を説明するためには常に行動から時間を取らなければならない。 それを他のユギが純粋なBSで頻繁に勝つという事実に加えて、私は友情の力を意味し、あなたは古いB映画のように感じるほど愚かで安っぽい話を得る。  Yugiohのクレジットには、本当に面白い瞬間がいくつかありますが、そのほとんどは、アニメの悪さの結果として無意識に陽気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは本当にアニメを隠しているものです。 主なキャストのほとんどは完全なtwitsで構成されています。 小さな子供のように行動する普通の遊戯があります。  Jonouchi Katsuya、まともな心であなたの典型的な刺客です。 ホンダは、非常に穏やかであり、美化部門のメンバーであることと、役に立たないミホを黙ってしまうことはありません。 やや面白い唯一のキャラクターは、Yugiの他の自己、BakuraとAnzuです。 彼らは実際にいくつかの深さを得るので。 アンタゴニストもすべて典型的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は残念です。 すべてが時々見るために痛いことができる明るいネオンの色で行われます。 芸術の誤りもたくさんあります。 これは、賢二のうたが本当にプロフェッショナルに見えるようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声作業は実際にかなりうまくいっています。 緒方めぐみ、塩沢佳仁、みどり川光が特にいいですね。 音楽もとても良いので、彼らは正しいことを音にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は2/10です。  MihoはAnzuに向かって同音異性を示していますが、Mihoも多くの時間をかけて男を追いかけ、Anzuは彼女に多くの関心を示さないので、それらの瞬間は何にもなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yugiohの最終評価は3.5 / 10です。 それは悪いですが、かなり楽しい方法で悪いです。 それは、アダムウェストのバットマンのようなものです。 それは悪いですが、見ることも楽しいです。 だから、それは悪いですが、面白い方法で悪いメディアを楽しむなら、私は実際にそれを見ることを提案します。 実際にあなたは一緒にいくつかの友達を取得し、それをsnarkする必要があります。 芸術は本当にとても悪いので、マラソンはしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43361&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The premise of Yugioh is that a young High School boy solves an ancient Egyptian puzzle that unleashes another self within his mind. This other self challenges those who do evil to karmic games and destroys their minds when they &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;umandsf&#34;&gt;Umandsf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今これは私が設定した面白い少しの努力です。 私は元々遊戯王を見始めた！ デュエルモンスターズは、私の友人が私にサブボードエピソードへのリンクをダウンロードしたサイトに誘導したので（もちろん、彼は現時点でここにはいませんし、もう一度それを見つけることはできません）。 私は奇妙で組織化された完結詞だから、東映アニメーションで制作されたオリジナルシリーズは27エピソードしかないことに気付きました。 ちょうど2ヵ月後の日に、私はそれを終えました&amp;hellip;そして、残されました&amp;hellip;まあ、ちょっと読みました。 ちょうど注：私はショーが基づいている元の漫画を読んでいない、と私はそれについての情報が限られているので、私は何かを間違えた場合私を許してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[4.0]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート[4.0]
まあ、これは古いショーなので、アート部門ではあまり期待できません。 あまりにも目を見張るようなものはありません。 基本アニメーションだけ。 彼らは時々それを暗くしようとするが、それから不吉なものは出ない。 もちろん、狂った髪が含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド[3.0]
まあ&amp;hellip;音楽は私にとってはうまくいきません。 キャッチーなことは何も目立ちません。 それは非常に繰り返しです。  OPとEDは圧倒的です。 私が知る限り、すべて合成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター[4.0]
次の点を除いて、文字についてはあまり言わない。 ミホを主人公にするという決断は悪い考えでした。 私が他のシリーズで見たことのないもの。 それでは、もう一度、これはかなり後に始まります。 あまりにもditzyとそのかわいい/かわいい画像で私はかわいいよりも迷惑を見つける。 しかし、当然のことながら、彼女は終わり近くに非常に便利で極端に幸運なことに取り組んでいます。 海馬は良い悪役ですが、彼はあまりにもパワーがありすぎて、自分の偉大さを証明しようとしているようです。 彼の弟モクバはおそらくもっとスクリーンを持つことができたかもしれませんが、ユギの弟がどのように冷酷になったのか心配しているように、どうやって夢中になっているのか、 最初のエジプト人（彼の名前を知るのに十分気にしなかった）は、3回または4回のエピソードごとに海馬を持つのではなく、より多く使われていたはずです。 そして、バクラは少し遅れているようだ。 それは彼が到着し、消えて、シリーズの最後に再び登場するようになって、主人公と対峙するようになります。 しかし、私はどのようにしてキャラクターと彼が無実の人から所有モンスターになったのかをもっと知ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうそう。 もっと美穂が怒った。 たぶんそれは私だけですが、そのために1人のフリークイン・セカンドで完全に変化する計画を見た後で、どうやって男と恋に落ちますか？ 私は女の子が本当にそうではないと賭けても構わないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ[3.0]
あなたがこのシリーズのデュエルモンスターの一部を見れば、これは非常に楽しくないでしょう。 新しい人たちのために、おそらく最初と最後の6つのエピソードを見て、あなたがデュエルモンスターに取り入れる必要があるバックストーリーを得ることができます。 興味深い瞬間はほとんどなく、通常はどちらか一方の端にあり、中央にはいくつかの例外があります。 ほとんどの時間、私は話が私を興味をそそるように十分に深くなかったので、私はゾーンを開始しました。 感動的な動きもありません。 また、Yu Gi-Oh！がプロットの進展の主な要因として友情を偽装していると聞いたことがあるかもしれません。 終わりは面白いですが、この友情の使用はそのような安っぽいレベルに慣れています。あなたはDuel Monstersの努力を感謝し始めるかもしれません。 ああ、次のエピソードの後に​​起こることを言及して&amp;hellip;いい考えではない、特に途中で一回以上言及されているなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
あなたがこのシリーズより先に見始めたら、これを振り返ってみてはいけません。 あなたはすべてを理解する必要はありません。 あなたがそれを見なければならないのであれば、それは27エピソードだけですが、あなたは長いと酔っ払いのサガのためです。 一言で言えば、あなたが気遣うことができれば、そして/または気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15011&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Umandsf/reviews&#34;&gt;Umandsf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now this is an interesting little endeavor I set upon. I originally began to watch Yu-Gi-Oh! Duel Monsters because a friend of mine directed me to a site which had download links to subbed episodes (of course, he’s not here at the moment and can’t find it again). Being the strange and organized completist I am, I noticed that the original series created by Toei Animation was only 27 episodes, so I decided to watch that first. Exactly two months to the day later, I finished it…and was left…well, just read on. Just note: I have not read the original &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heartlessphantom&#34;&gt;HeartlessPhantom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うん。 まったく異なる遊戯王！ 全体的に私は参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遊戯王！  Yu-Gi-Ohとは全く別の話です！ デュエルモンスターズ、それは全く別のプロットを持っていて、同じ名前で行くトレーディングカードゲームに焦点を当てません：「遊戯王！ とにかく、レビューに入ってみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはかなり平均的です。 あなたは幼稚園にいなければならないような高校の十代の武藤武雄さんです。 誰がエジプトから魔法のパズルを解き放ち、さまざまなゲームに彼らに挑戦することによって彼が満たすすべての人を呪う力を得る&amp;hellip; NEAT！ ある程度までは、かなり平均的で、繰り返しは繰り返しますが、とても面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術に何の問題もなく、それが放映された時にはいくらかまともではないことがわかった。 全体的に、それはまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはそれほど印象的ではありません。見ているうちに私に誇張されたトラックは1つだけです。 闇遊戯のテーマ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはロングショットでとてもシンプルです。 ちょうど典型的な高校のティーンエージャー、私は本当に何か特別なことは期待していません。 私に一番際立ったキャラクターを除いて、SE-CR-ET〜です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが大きな遊戯王よろしいですか？ それでもまだ良い時計です。 私は個人的にこれを非常に見て楽しんで、あなたもそうだと思います！ 今すぐそこに出て、カードを弾くG-私は&amp;hellip;楽しいゲームをしています！  （悪役）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220578&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HeartlessPhantom/reviews&#34;&gt;HeartlessPhantom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Uh-huh. An entirely different Yu-Gi-Oh! Altogether I see.     Yu-Gi-Oh! is an entirely different story than Yu-Gi-Oh! Duel Monsters, it has &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legioniscariot&#34;&gt;LegionIscariot&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;元のユギオ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;原作はゲーム王の王、遊戯王=ゲームキングにも当てはまります。 デュエルモンスターだけでなく、ゲームについてもそうです。
主な問題は、私がゲームを全く理解していないことです。
それは基本的にゲームを売る広告でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードは基本的に同じです。  Yugiや彼の友人たちがトラブルに遭い、影のゲームで一日を救うのは闇遊戯に任されています。必ずしも決闘のモンスターではなく、多種多様なゲームがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターは基本的にYGO Duel Monstersと同じですが、Yugiはもっと臆病です、Yamiは暗く、Mihoというグループのメンバーです（彼らはYGO DMに彼女を含めないことに決めました）、Mokubaは全く違っています。 彼はちょうど彼の兄弟のようなジャークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はこのアニメを見て、気に入っている主な理由は、私がYGO DMを楽しんでいて、オリジナルを体験したかったからです。 オリジナルとリメイクはお互いから学ぶことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegionIscariot/reviews&#34;&gt;LegionIscariot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The original Yugioh.    The original stays true to its name YUGIOH= King of Games, Game King. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wowa-1&#34;&gt;wowa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、このシリーズは「遊戯王」とはちょっと違う！ デュエルモンスターズ。 このシリーズでは確かにカードゲームが行われていましたが、それほど重要ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これからDuel Monstersには多くの変更があります。 モクバのキャラクターは100％違う。海馬は何とかジャークの一種だ。ユギはそれよりも色が薄く、エピソードごとに1つずつ殴られる。 そして、闇は狂気や死で終わる影のゲームに人々に挑戦する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードは、ほとんどの場合、実際には予測可能です。 主人公の一人が選抜され、闇がシャドーゲームに挑戦して勝利すると、そのエピソードは終わります。 それでも、悪い人はいつも彼らが値するものを得るので、見るのは楽しいです。 そして、あなたは子供のカードゲームの30分とは対照的に、いくつかの実際の行動を見ます。 ジョーイもクロスドレスをする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Duel Monstersのファンと嫌悪者の両方にこのショーをお勧めします。 あなたが他のシリーズを好きなら、それは欠けている多くの情報を埋めるので、あなたは本当にこれを好きになるでしょう。 あなたが他のシリーズを嫌うなら、あなたはアクションと実際のプロットのためにおそらくこれを好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫ですし、サウンドトラックは何も特別なものではありません（闇が素晴らしい時に演奏する曲を除く）。 私は楽しみのために10を与えました&amp;hellip;私はこのショーが大好きです。 私はそんなオタクですが、実際には、これを見て楽しんでいました。 うまくいけばあなたもそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5351&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wowa/reviews&#34;&gt;wowa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, this series is a LOT different from &amp;lsquo;Yu-Gi-Oh! Duel Monsters&amp;rsquo;. While the card game was certainly present in this series &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakufreak-1&#34;&gt;OtakuFreak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヘック、私は遊戯王の大物だ！ ゲームが出て以来。 私はそれに夢中になることは決してありませんでしたが、私はとにかくやりました。 基本的に、Yu-Gi-Ohは、大手企業が回収可能なカード、おもちゃ、その他のものでお金を稼ぐ多くのアニメの1つです。 しかし、私たち全員が遊戯王を知る前に！ 毎朝、4KidsテレビがWBチャンネルで私たちを見せてくれました。カードがすべてショーの重要な要素となる前に、すべての方法でそれを開始したシリーズがありました。 これはオリジナルの遊戯王の糸で、多くの人はゼロシーズンと呼ばれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遊戯王で！ 若いユギ・モトと出会う。 ここのショーのように、彼はTea（Anzu）、Joey（Jonouchi）、Tristan（Honda）に優しく親切な友人として紹介されました。 野坂美穂もまた忘れられた別のキャラクターがあります。 ミホは、通常、トリスタンやティーの周りにぶら下がっているユギの友人のひとりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yugiは家族のゲームストアでミレニアムパズルを見つけ、それを構築することに決めました。 このパズルを完成させることができる人は、ダークの力を得ることができ、1つの願いが成り立つというボックスがあります。 ユギはパズルを終え、友情を祈ります。 そして、暗闇の精神、闇は、彼にこの願いを捧げ、危険ないじめ、ギャンスター、豊かなスノー、犯罪者からユギの友人を守る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遊戯王と違って！ あなたはテレビで見る、これは私が期待したものとは異なる方法です。 私達は皆、このシリーズの狂気の精神病のキラーです。 いつもマインドゲームをして、相手を殺す。 彼はいくつかのゲームの王様です。 これはチェックアウトするためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtakuFreak/reviews&#34;&gt;OtakuFreak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Heck, I&amp;rsquo;ve been a big player of Yu-Gi-Oh! since the game came out. I never wanted to get hooked on it but I did anyways. Basically, Yu-Gi-Oh is one of those &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd-1&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：あなたがたぶん見なかったユギオシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は少しの背景、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが1990年代に育ったのなら、子供たちがホログラフィックモンスターとルールを特集した魔法のギャザーを貧しい男のバージョンでプレイしていることについてのアニガイのエピソードを、少なくともいくつか見たことでしょう。  Yugiohは、悪名高い、現在は感謝して駄目な会社4kidsによって米国にローカライズされました。 死と地獄に送られる人々を含むすべての暗いプロット点は削除され、「影領域」への参照に置き換えられました。 これはドラゴンボールZの早いアメリカの吹き替えに似ています。どこにいても、誰かが「別の次元」に送られていたエピソードを知っていました。  4キッドは、銃がフォトショップで出ていて、ガードが文字を指していただけで、何かを保持しているはずだったが、厄介な編集をした。 あなたが私を信じていないなら、ここにサンプルがあります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私が実際にシーズンゼロをレビューする部分：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158051&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview: That other Yugioh series, the one you probably didn&amp;rsquo;t see.    First a little background,    If you grew up in the 1990s, you probably saw at least a few episodes of Yugioh, the anime about children playing a poor man&amp;rsquo;s version of Magic the Gathering &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lawlmartz-1&#34;&gt;lawlmartz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;子供たちのカードゲーム佐賀のパートI：誰もがクレイジーヘアをしている、遠く離れた銀河系の遠い場所&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は懐かしさのレビューをして以来、長い時間を過ごしていました。ショーのオーディオとビデオの同期版が見つからないため、このシリーズを終了するまでには長い時間がかかりました。今、このショーについて懐かしく感じることができます 。  （真剣に、私はこのショーを6ヶ月間見なくてはならなかった）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく1998年には、ユギオが生まれました。 私は2000年代初頭に育ったが、米国の誰もが見たことのないバージョン - 今年はシーズン0として知られている。ユージオの名前は、この番組とユージオ・デュエルモンスターはほとんど同じものではない Duel Monstersのアイデアの多くは、これを見た日本の聴衆にとって、この中でどのようなアイデアが出てきたのかを知ることができます。 これは、実際には子供のショーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークとアニメーション：4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常に90年代で、予算はかなり低いです。 正直なところ、見るのは醜いですが、東映がこれまでに作ったことは、最初は非常に視覚的に魅力的でした。 彼らはまさにアニメーションの質のパラゴンではありません。 最後の3つのエピソードでは品質が著しく低下しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;恐ろしいことではありません。ゆのちの物理は髪型/頭部寄生虫を壊しています。また、Jounouchi / Joey&amp;rsquo;s&amp;hellip; hair&amp;hellip; thing。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、このショーはPhilipsのCD-Iゲームのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声と声優：4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美香の声であるゆかな以外の声優に対する苦情は、迷惑なものです。 申し訳ありませんが、C2-しかし生ハムスターのような肉の粉砕機を握って子どもたちと一緒に置くように聞こえる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、このサウンドについて嫌なのは、シーンセッティングのバックグラウンドとインサート音楽として活躍するユーバーリサイクルジェネリックポルノスタイルのヒップホップムザクです。 あなたは、この80年代のダンス・シンセ・カット、そして1回のエピソードにつき約3秒ごとに約3秒ごとにループするこれらの2つの「おかしい」響きのクリップを聞いています。 私はOPとEDを含めて、ショーで使用される多分多分6曲の音楽があったと思います。 反復的に再 - 再 -  re  -  re反復します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dan GreenがこのYugiをダブすることは決してなかったのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが知っている、愛している同じ子供たちですが、美穂を加えて、個性を少し変えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yugiは、他のエピソードと同じようにビートアップし、シリーズの終わりに近づくと、実際に北斗新拳を知っている男がアーケードで彼のazzビートを得ます！  ATATATATAとすべて！ 彼はかなり哀れなウービーですが、世話をすることでそれを補って人々を助けることに決めました。  &lt;em&gt;カードの心臓についての何かを混乱させる&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、Yami Yugiは魔法で心を壊して狂った人を駆け引き、危険な試合で病院に送り込んでしまいます。 彼はこのシリーズではまったく間違いなく、メンタルヘルス施設と病院を患者でいっぱいにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jounouchi / JoeyとHonda / Tristanは、このシリーズでは基本的に同じで、初めにYugiを拷問し、彼と仲良くし、その後コメディーのために倒れないようにする。  Jounouchiはショーのかなりの数の人から鼻を打ちました。 ホンダの唯一のキャラクターの特徴は、彼に絶対に注意を払っていない気まぐれなミホと絶対に夢中になっているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユギオ&amp;rsquo;98からデュエルモンスターまでのキャラクターの最大の違いは、アンズ/ティーです。  DMでは、彼女はチアリーダーと煩わしさの役割を果たすだけの役に立たない人物ですが、98年には、彼女は合法的に好都合で有益な先導者です。 彼女はこのシリーズの自己主張と自信をさらに持ち合わせており、全面的に役立ちます。 また、ロマンスのサブプロットもありますが、それはどこにも行きませんが、それでも少なくとも誰もが心配していないと思うキャラクターには別の側面が加わり、大抵はデュエルモンスターズで嫌われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、ミホーがあります。青い髪型、かわいらしく、欲張りな、素敵なディッツが、シリーズのDude：Chick比率をバランスさせるためだけに存在し、信じられないほど刺激的です。  （私は彼女がマンガの文字通り1つの章に出てきたと言われているので、ショーへの参加は作家を含むすべての人にとって謎です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Duel Monstersのショーは、基本的にChildren&amp;rsquo;s Card Games™の巨大な広告として作成されましたが、1998年のYugiohは同じ名前の90年代半ばの漫画に続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの主な違いは、雪が着るミレニアムパズルのペンダントに魂が込められているゲームの古代皇帝ヤミ・ユギは、子供向けカードゲーム™（AKAデュエルモンスターズ）に堪能であるだけでなく、 チャンス。 ショーはほぼ完全にエピソード的で、最後には2つのアークがありますが、各エピソードでは、ユギは誰か他の人とトラブルに巻き込まれてしまい、カードゲームや謎解き 単語ゲーム、またはより多くの場合、生と死を伴うゲーム。 このショーには、人々を狂っている/病院に送る闇遊戯を含むかなりの暴力があり、実際の武器には銃を含む悪意のあるものが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの最後から2番目の弧には、遊戯王と友人たちが「死者T」と呼ばれるゲームをプレイしています。これは、海兵隊が着手した「Running Man」ゲームショー（1987年のArnieクラシックから！ 彼は彼らを巨大な場所に配置し、実際の電力を使ったLazer Tag、スパイク付きのスチームローラーによってギャングがほぼ粉砕される謎のゲーム、ブロックが天井のテトリスのスタイルから落ちる場所、 カイバ兄弟。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デュエルモンスターの後で再び使用されるたくさんのセットとアイデアがあります。観客はカイバラン/バトルシティデュエルとカプセルモンスター（ダンジョンダイスモンスター）のように認識します。 ショーで演じられた他のモンスターのデュエルモンスターズゲームの多くは、後にユーギオのカードとして登場する。
Yami BakuraとYami Yugiは、ダンジョンズ・アンド・ドラゴンズのゲームをしています。ギャングの体は彼らのゲームフィギュア（Duel Monsters、彼らの好きなカード）に変身し、魂を守るために遊ぶ必要があります。
仮想現実の決闘と、DMの初めからの由紀と海馬の決闘の鏡もあります。 ああ、そして魂が盗んだ。 多くの魂が盗んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体：8、6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はYugioh-（Tamagotchis FTW！）での日付の付いた参考文献の多くと、この番組の一般的な90年代を楽しんだ。 闇遊戯を見ると、人々が狂ったり、銃や暴力、暴力の脅威にさらされてしまったりしていて、実際に辿ったテーマパークの爆撃機のように 建物と2台の乗り物の両方を爆破した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は子供のように愛されていた遊戯王からこの小さな出発を見て楽しんだ。 デュエルモンスターズの200エピソードをスローすることを望まないが、彼らがギャングと別の冒険を続けているように感じている人にとっては、間違いなく楽しい。  （GX / 5Ds / Zexalは存在しません。別の日はschlockです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201673&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lawlmartz/reviews&#34;&gt;lawlmartz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Children&amp;rsquo;s Card Games Saga Part I: A Long Time Ago In A Galaxy Far Away, Where Everyone Has Crazy Hair    Well, it&amp;rsquo;s been a long time since I did a nostalgia review, and it took me so long to finish this series due to being unable to find synced audio and video versions of the show, I feel like I can be nostalgic about this show now. (Seriously, I had to quit watching this show for 6 months)    Anyway- so back in 1998, Yugioh was born. Not the 4Kids Yugioh I grew up watching in the early 2000s, but the version that nobody in the US ever saw- what we know as Season 0. Though it sports the Yugioh name, this show and Yugioh Duel Monsters are almost nothing alike- though you can see where many of the ideas for Duel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jonasthejay-1&#34;&gt;JonasTheJay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Yugioh（Yugioh Season 0とも呼ばれます）は、Yugioh Duel Monstersにとってはかなり前提です。 それは、ファウオの精神によって所有されている神秘的なエジプト人の人工物を発見するユギの少年のことです。 彼はある種のオタクで、ゲームやおもちゃに夢中だ。 最終的に彼と彼の友人は多くの悪者を魅了し、ファラオは常にユギの体を引き継いで致命的なゲームに挑戦します。  （カードゲームに100％集中している）Yugiohの後期とは異なり、最初のストーリーアークはカードデュエルがほとんどありませんが、他の多くの面白い方法と戦っています。
物語はかなり基本的ですが、私はいつもユギオのエジプト全体が一種独特だと考えました。 雰囲気はDuel Monstersとは違うアニメーションスタジオからのものだから、シリーズの残りの部分とはまったく違うので、キャラクターの見た目とサウンドが異なります。 また、このアニメの最後の決闘とDuel Monstersの最初のエピソードはちょっと重なっているので、シーズン0からDMへの移行は厄介かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR：
あなたが遊戯王を見たことがないなら、あなたはこのゲームから始め、Duel Monstersを続けるべきです。 あなたがすでに遊戯王を知っていれば、それが実際にどのように始まっているのか、遊戯王を別の様式で見ているのか、あなたは涼しいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187383&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JonasTheJay/reviews&#34;&gt;JonasTheJay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yugioh (also known as Yugioh Season 0) is pretty much a prequel to Yugioh Duel Monsters. It&amp;rsquo;s about a shy little boy named Yugi wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;black-hope-1&#34;&gt;Black-Hope&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くのアメリカの遊戯王！ ファンは、最初の7巻のマンガを読んで驚いて、アメリカのテレビシリーズ（Yu-Gi-Oh！Duel Monsters）とどのように色調が違っているのか、 アニメには存在しない。 実際には、アジア以外のほとんどの国が認識するシリーズの前に、ゲーム中心の最初の7巻のマンガをベースにした東映製のシリーズがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がレビューモードに入る前に、このシリーズは「シーズンゼロ」、「シャドーゲーム/闇のゲーム」、または今週の他の何かを呼んでいるわけではないことを指摘したいと思います。 これは、別のアニメーション会社（東映）によって行われたもので、同じソース素材（Kaibaの髪は天国のために緑色です）を除けば、アメリカで知っているほとんどのシリーズとは関係ありません。 それを「シャドーゲーム」と呼ぶのは冗長です。なぜなら、全漫画とアニメシリーズはシャドーゲームを中心にしていることを忘れてしまうからです。  ＆gt; _＆gt;; そして、「より暴力的」？ ええ、ええ。  「遊戯王」のどの部分？  Duel Monstersは4Kidsによって吹き替えられました！ あなたは分かりませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、私は漫画の最初の7巻を楽しんだ。 最初のアニメシリーズは？ まあ、それはまったく別の話です。 アニメはマンガに描かれた物語に自由をもたらしましたが、ほとんどの場合、最悪の場合です。 もともと純粋な天才だったゲームの多くは、アニメで変更されたか、まったく一緒に削除されました。 言い換えれば、それは東映が作った独り言で構成されていて、もっと面白い章がたくさんあります。 私はゾンビレの章と、「口の中のナイフ」ゲームがアニメ化されたのを見たいと思っていました。 彼らは仕事に多くの材料を持っていましたが、東映はそれを彼らのオハイオ州のすばらしい詰め物に取り締まることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語とテーマの基礎は良いので、私はそれに6を与えたのですが、アニメは貧弱に実行されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;東映のキャラクターデザイナーやアニメーターは、このシリーズを製作するときに不快なものを喫煙していました。 緑色の海馬を別にして、他のすべてのキャラクターのキャラクターデザインは、マンガ・カウンターパートから不必要に変更され、シリーズ全体で矛盾して描かれました。 アニメーションは一般的に一貫性がなく、BRIGHTカラーパレットは目の痛みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、オープニングテーマとエンディングテーマは、おそらくこのシリーズが提供する半分のアニメーション作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;東映がアニメでしたと思った最高のものはサウンドトラックでした。それはあまり驚くべきものではなかったからです。 オープニングテーマとエンディングテーマはOK（私は特にエンディングテーマが最も好きでした）、バックグラウンドミュージックはヒットミスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は大盛りでしたが、祐木と闇遊戯の声の大きな違いは、緒方めぐみさんによってかなり誇張されました。 それでも、彼女はダークユウギの音を非常に明瞭なダンサーのようなものにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの大部分は、マンガに登場した人格の大部分を保持しています。 しかしホンダの好きなキャラクターへの変更を見て、最初のエピソードで何の理由もなくなり、ミホを物語に加えると、私はトーエーに言わなければならないことはすべて&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは何を考えていたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がマンガを最初に読んでいないなら、おそらくこのシリーズをもっと楽しんでいただろう。 しかし、私は「ゆうGi」の「失われた可能性」をはっきりと見ていないだろう！ フランチャイズは私がマンガの最初の7巻を最初に読んでいなければ持っていた&amp;hellip;アニメが作られた方法は、「天才」でもなく、このシリーズが後のシリーズと少しのつながりも見ませんでした。 私はおそらく何が起こっていたのか知​​りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;東映は、何かを恐ろしいものに変えてしまう可能性があります。 それはまったく以前に起こったことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが漫画の少し忠実な適応、軽くより良いキャラクターデザイン、そして軽快なアニメーションを望むなら、第2シリーズ（遊戯王デュエルモンスター、下敷き）を見てください。 実際には、第2シリーズはそれほど素晴らしいものではありませんが、このシリーズがYu-Gi-Ohのもっとばかげた部分にあると思われるよりはるかに優れています！  fandom。 個人的には、「Yu-Gi-Oh！」という言葉から遠ざかることをおすすめします。 と「アニメ」をまとめてまとめたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7914&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Black-Hope/reviews&#34;&gt;Black-Hope&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Many American Yu-Gi-Oh! fans were surprised when reading the first seven volumes of the manga, seeing how different the tone was compared to the dubbed TV series shown in the US (Yu-Gi-Oh! Duel Monsters) and how the stories that were shown in the manga weren&amp;rsquo;t present in the anime. In truth, before the series that most countries outside of Asia would recognize, there was a series produced by Toei that was based on the game-center &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sailorstarrs-1&#34;&gt;SailorStarrs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;しかし、遊戯王！  （1998）は、日本を除いて決して公開されたことはない、私はそれが最高の遊戯王だと思う！ シリーズ、そして私はすべてのシリーズのファンです。 過度に引き出された行動シーケンスはなく、せいぜい1〜3回しか持続しない（1回または2回のみ）。 一方、他のシリーズの遊戯王！ あなたは完全にメインのプロット自体を楽しんでいない場合、少し退屈になることができる戦いを引き出している。 さらに、90年代の子供たちが、今までそれを見たことがなかったとしても、その時代のショーを見ると、その懐かしい懐かしい気持ちが与えられます。 言うまでもなく、この番組には若者や若者のための良いコメディーソースとして機能する成熟した陰謀があります。 全体的に、それは非常に良いシリーズです、あなたは遊戯王を見たくない場合！  200以上のエピソードを持つDuel Monstersは、この27のエピソードのショーに興味があるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SailorStarrs/reviews&#34;&gt;SailorStarrs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Although, Yu-Gi-Oh! (1998) was never released anywhere except Japan, I consider it to b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thenh782-1&#34;&gt;thenh782&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Yugioh Season Zeroは、Yugioh Duel Monstersとその恥としてよく知られていないかもしれません。 両方のシリーズは同じキャラクターのセットを持っていますが、一方は様々なゲームに焦点を当てていますが、もう1つはデュエルモンスターズというカードゲームだけに焦点を当て、ショーの問題のほとんどが解決されています。 言うまでもなく、Yugioh 1998またはYugioh Zeroは、カードゲームだけではなく、最も面白いゲームをいくつか持っていて、Yugioh Duel Monstersより成熟しています。 それは言いたいのは、ユージオ・デュエル・モンスターズを英国のサブベットを見るのではなく英語でダビングしただけだと言うことです。さらに、ユージオ・シーズンのゼロとユギオも同じ文字を持っていても同じことが起こるかもしれません。 これらのイベントの順序は両方のシリーズで異なります。 私はフルメタルアルケミスト2003とフルメタルアルケミスト2009の例を使用したいと思います。 両方のショーは同じ物語でも同じ文字を持ちますが、ある点までは両方とも異なる方向に行きます。 ユジオシーズンゼロとユギオデュエルモンスターについても同じことが言えます。 しかし、ユギオシーズンゼロを見れば、ユーギオと彼の友人との関係を、ユギオデュエルモンスターよりもよく理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ユギオシーズンゼロのプロットは、男の子の名前です。武藤由紀は、彼が望むものを彼に与えることができる古代エジプトのアイテムを解決しました。 アーチファクトの中にエジプトの知識を持っている人の精神があり、必要時にユギを助ける暗黒の力があることは、彼はほとんど知らない。 そこからユギと精神は、さまざまな人々から多くの課題に直面しなければなりません。 彼らが直面する各対戦相手には新しいゲームが公開され、各ゲームには独自のルールセットがあります。 最終的にYugiは彼の最大のライバルに直面しなければならず、古代エジプトからのオブジェクトもうまくいけている別のユーザーを倒す必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ショーのアートは、ネオンカラーのように非常に明るくないものの、それに慣れるまでに時間がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：声優は驚くべき役割を果たし、キャラクターを生き生きとさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このショーのキャラクターは、ストーリーの中で自分の役割とその部分のために良い仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのシリーズを本当に楽しんでいて、Yugiと彼の友人との関係について詳細を教えてくれました。 また、ここでは、すべてがどのように会って、それぞれと結びつき、お互いに友達になるかを示しています。 さらに、私はこのショーが単にカードゲームだけでなく他のゲームにも焦点を当てていたのが好きでした。 しかし、カードゲームはここにあったが、他のショーに比べて小さな役割を果たした。 さらに、私はこの番組がエピソード的であることが好きでしたが、同時にすべてのエピソードがお互いにつながり、より大きなストーリーになりました。さらに、私はこのエピソードがユージオデュエルモンスターズ 。 私は特に、Yugiが演じるゲームのそれぞれが持つ創造性が好きです。 また、闇遊戯のように、勇気のアイテムの精神は、対戦相手がプレイしたり、ゲームのルールを破るために受ける罰を受けることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：これは見て本当に良いショーであり、そのカードゲームだけに焦点を当てていません。ユーギオファンは、ユーギオファンでも、ユーギオのユーモアを気に入らないかもしれないと思うかもしれません。 このショーにあなたのお気に入りの1つになるかもしれない試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191885&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thenh782/reviews&#34;&gt;thenh782&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yugioh Season Zero may not be well known as Yugioh Duel Monsters and its a shame . While both series have the same set of characters one focus on a variety of games while the other solely focus on the card game called Duel Monsters which most of the problems of the show are resolved. Needless to say the Yugioh 1998 or Yugioh Zero is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;makaiei-1&#34;&gt;Makaiei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちはすべて、遊戯王を見ました！ デュエルモンスターズが最初に出たとき、それが1つのエピソードであろうと多くであろうと、 私たちはすべて、有希とその友人たちがカードゲームを悪人たちと戦っていることを知っています。 私は遊戯王を愛していました：デュエルモンスターズですが、私はまだそうしていますので、それを始めたシリーズをチェックすることにしました。 私はこのレビューを簡単にかつポイントにしようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - カードゲームのコンセプトに焦点を当てたデュエルモンスターズとは違って、このシリーズは闇のゲームにもっと焦点を合わせました。 最初は楽しかったですが、闇遊戯のいろいろな種類のゲームが繰り返していて、無限のフィラーのように感じていたように感じました。 最後の7つまでのエピソードまでは、その物語が実際にシリーズのプロットに当たったわけではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - クラシックで昔ながらのアニメアートワークスタイル。 私はそれがかなりいいと思った。  Duel Monsters、GX、5D&amp;rsquo;sとはまったく異なっていますが（明らかに）、シリーズには面白い見方がありました。 しかし、シリーズの流れの中で私は少し迷惑をかけることがありました。 時々それはちょうどちょっと感じませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 - 緒方めぐみとうぎ？ こんにちは！ それは完璧だ！ しかし、音楽は本当にシリーズを覚えておくためのものを私に残さなかった。 それはまばゆい感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - このように偏っている。 どのシリーズに関係なく、私は遊戯王のキャラクターが大好きです！ 最初は美穂の性格を楽しんだが、最後には本当に刺激的で鈍い迷惑になった。 そうでなければ、私たちが子供として愛していたのと同じ偉大なキャラクターです&amp;hellip; Anzuは友情について話しません&amp;hellip;良さに感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  80％の充填剤のような気分にならなかったら、もっと楽しんでいたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的 - 全体的にこれは私から7を受け取ります。 これはまともなスコアですが、私はいくつかの人々がこれを見て、 &amp;lsquo;セブン？ ナア、私は気にしないだろう。 あなたが遊戯王のファンならば！ あなたはこのシリーズを見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7237&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Makaiei/reviews&#34;&gt;Makaiei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;We&amp;rsquo;ve all seen Yu-Gi-Oh! Duel Monsters when it first came out, whether it be one episode or many; we all know the story of Yuugi and his friends playing card games against the bad guys. I loved  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;k-carnival-1&#34;&gt;K_Carnival&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オ・ユ・オ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/
混乱を解消しよう。 これはあなたがノスタルジックな愛情を持って振り返った4キッドと呼ばれるバージョンではありませんでした。 いいえ、これはそれ以前のアニメでした。 実際にトレーディングカードを売るよりも、マンガのソースの素材に関心を持っていたもの。
この遊戯王アニメ（初めから始まったのでシーズン0と呼ばれることも多い）は、甘い、しばしばいじめられたユギ・ムトーに続いています。 しかし、彼はミレニアム・パズルをすべてのオッズに対して解決した後、自分自身の暗いバージョンで所有されました。 ユギは、普通のユギが残酷な人や不当な人間と接触したときに、より深刻で、より確信していた（セクシーさゆえにより深く、より声高だった）。 暗い遊戯王（通常闇遊戯と呼ばれる）は、邪悪な人にゲームに挑戦した。 そしてキッカーがあります。カードの試合をすることはめったにありませんでした。
いいえ、私はゲームの全面的な慌てを見なければならない。 そして、どんなゲームでもない。 闇遊戯が好むゲームは、敗者が通常痛ましいほど罰せられる魅惑的な影のゲームです。 かなり暗いですね？ 私は自分自身が実際にこの番組のこの局面を楽しんでいることに気付きました。 エジプトは多くのゲームで知られており、「遊戯王」自体は「ゲームの王様」として翻訳されているので、カード以外の活動を扱っているため、実際にアニメを丸めてスパイスにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/
このアニメはしばらく前にリリースされて以来、あまりにも厳しく裁かないでください。 芸術は、率直に言って、多くのことを望んでいるが、同時に私自身の眼球を傷つけたくないままにしておかないでください。 色彩は明るく、全体的に非常に漫画的な雰囲気を感じさせます。 スタイル自体は詳細ではありませんが、まったく同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音/
私はYu-gi-oh：Duel Monstersと比較するのはあまり意味がありませんが、このサウンドトラックはDuel Monstersのすばらしいロック・OSTに蝋燭をつけませんでした。 テーマは完全に平均的なもので、魅力的でショーには合っていましたが、何か特別なことにはならなかった幸せな数字でした。 雅美の入り口に使われた音楽は、彼の過酷な性格にはほとんど合わないほど明るい。  Duel Monstersに使用された英語のサウンドトラックはとても良い（4kidの1つの輝かしい業績）ので、私の評価では偏っているかもしれませんが、誰が私を責めることができます。 私は単に失望した。  4〜5の評価に値する。 私は寛大になると思う。  5です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター/
アニメの主人公は、もちろん、YugiとYamiでした。 他の主人公はJoeouchi、Honda、Andzuで、あなたがJoey、Tristian、Teaとして知っているかもしれません。 漫画の中で再現性のないキャラクターだったが、アニメのメイングループに追加されたMihoという名前の別のキャラクターも、男性/女性の比率をもう少しバランスさせるために作成されました。
キャラクターはかなりバランスのとれたグループに作られました。 無邪気な主人公のユギ、理由と愛の関心の声としてのアンズ、厳しいけれどコメディーな友人としてのジュノーニとホンダとの不足はあまり感じられませんでした。 私は美穂の必要性を感じなかったが、彼女は私のためにショーを台無しにしなかった。 彼女とホンダの両方に関して、迷惑をかけるが、あまりにもひどくはない、多くのコメディーな瞬間があった。 最後に、私は本当にこれで闇のキャラクターを楽しんだ。 彼は狡猾かつ過酷でしたが、注意を払う面白さを生み出した特徴の混合物でもありました。 彼はこのショーを見るのに私の関心を引き付ける助けになった人物だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ/
私はこのアニメに非常に積極的に戻って考える。 それはその時間の前に断ち切るが、それは素晴らしいことが起こっていた。 私はこのアニメと元の漫画が、よく知られている遊戯王より物語面でどういった形で完全に優れていたかについて、いつまでも誇りに思うことができました。 おもちゃの販売のために物語の大部分をあきらめるのではなく、このアニメは「King of Games」が実際に意味するものに真実を固執しました。 それはオリジナルでした。 この物語の可能性は、フランチャイズのものよりもはるかに大きかった。 私はいくつかの性格の段落であなたを退屈させません。 おそらく、それは別の時間のビデオやブログです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体/
1998年にリリースされたアニメのために非常にいいです。それは私から8/10の評価を取得し、我々はそれを行かせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200038&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/K_Carnival/reviews&#34;&gt;K_Carnival&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yu Gi Oh    Story/  Let&amp;rsquo;s clear up some confusion. This wasn&amp;rsquo;t the version dubbed by 4kids that you look back on with nostalgic fondness. No, this was the anime BEFORE that. The one that was actually more concerned with adapting the manga source material than selling trading cards.   This Yu Gi Oh anime (often called Season 0 because it starts from the beginning) followed the sweet, often bullie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;usaking-1&#34;&gt;usaking&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遊戯王は、ポケモンとデジモンの同じトレンドに従ったもう一つのアニメです。 少年はファンタジーモンスターを使って悪と戦い、世界を救う。 あなたは知っている、普通のもの。 もちろん、このシリーズはこれに似たテレビ番組に興味を持っている人にとっては他にもたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROS&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート・スタイルは90年代の他のアニメ・ショーよりも少し上手ですが、欠陥が見えるまではビジュアルを多用するだけです。 しかし、私はこれにもかかわらず、ショーはあるほどビジュアルの良さを持っていることに拍手を送るべきだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が常にこのようなアニメで探していることの1つは、遊戯王の生き物そのものの唯一性です。 私は70％がお互いに違って見えると言います。 しかし今は、別の遊戯王と似ているデジモンが見えます。 遊戯王の生き物の大部分が違って見えるので、私は一連のモンスターの一意性を譲り渡します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遊戯王のキャラクターは面白いですね。 残念なことに、多くのキャラクターは時には他のキャラクターと同じように行動し、非常に迷惑になることがあります。 当時、私はストーリーの仕組みやその他のことを認識していなかったので、子供の頃は気にしませんでした。 しかし、再鑑賞の後、このシリーズの執筆は最大ではないことは明らかです。 悪役が次々と登場するのを見て驚かないでください。誰もが1つのゴールを持っているように見え、前と同じように話します。 これは、これはいくつかのエピソード内でのみ発生し、発生時に捕まえるという目標であってはならないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーでの対話もちょっと混乱しています。 あなたがキャラクターの顔をクローズアップしたときにはいつも迷惑になり、次に起こると思われる動きを説明します。 正直言って、それはかなり面白いかもしれませんが、私はそれが真剣に取られることになっていることを知っています。 視聴者が知っている明らかな出来事は何度も繰り返されます。 これは他のショーの問題でもありますが、それはYu-Gi-Ohにパスを与えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yu-Gi-Ohは特別なものではありません。 私はそれに9を与えますが、私の評価の一部は、私が子供としてそれを愛していたという事実によるものであり、明らかにそれは何らかの形で私の判断に影響を及ぼすでしょう。 あなたが探し求めるショーでもなく、あなたに感情的な影響を与えるショーでもありません（ノスタルジックな理由がない限り）。 新しい視聴者のための大丈夫なショーであり、再び視聴するための素晴らしいショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75231&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/usaking/reviews&#34;&gt;usaking&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yu-Gi-Oh is yet another anime that follows the same trend of Pokemon and Digimon. A boy uses fantasy monsters to fight evil and save the world. You know, the usual stuff. Of course, this series has a lot to other for those who are interes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Yugiohの前提は、若い高校の少年が、心の中で別の自己を解き放つ古代エジプトのパズルを解決するということです。 この他の自己はカルマのゲームに悪いことをする者に挑戦し、彼らが騙されたときに彼らの心を破壊する。 物語は楽しく悪いです。 ゲームは事実上すべてのエピソードで異なっているので、エピソードの規則を説明するためには常に行動から時間を取らなければならない。 それを他のユギが純粋なBSで頻繁に勝つという事実に加えて、私は友情の力を意味し、あなたは古いB映画のように感じるほど愚かで安っぽい話を得る。  Yugiohのクレジットには、本当に面白い瞬間がいくつかありますが、そのほとんどは、アニメの悪さの結果として無意識に陽気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは本当にアニメを隠しているものです。 主なキャストのほとんどは完全なtwitsで構成されています。 小さな子供のように行動する普通の遊戯があります。  Jonouchi Katsuya、まともな心であなたの典型的な刺客です。 ホンダは、非常に穏やかであり、美化部門のメンバーであることと、役に立たないミホを黙ってしまうことはありません。 やや面白い唯一のキャラクターは、Yugiの他の自己、BakuraとAnzuです。 彼らは実際にいくつかの深さを得るので。 アンタゴニストもすべて典型的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は残念です。 すべてが時々見るために痛いことができる明るいネオンの色で行われます。 芸術の誤りもたくさんあります。 これは、賢二のうたが本当にプロフェッショナルに見えるようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声作業は実際にかなりうまくいっています。 緒方めぐみ、塩沢佳仁、みどり川光が特にいいですね。 音楽もとても良いので、彼らは正しいことを音にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は2/10です。  MihoはAnzuに向かって同音異性を示していますが、Mihoも多くの時間をかけて男を追いかけ、Anzuは彼女に多くの関心を示さないので、それらの瞬間は何にもなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yugiohの最終評価は3.5 / 10です。 それは悪いですが、かなり楽しい方法で悪いです。 それは、アダムウェストのバットマンのようなものです。 それは悪いですが、見ることも楽しいです。 だから、それは悪いですが、面白い方法で悪いメディアを楽しむなら、私は実際にそれを見ることを提案します。 実際にあなたは一緒にいくつかの友達を取得し、それをsnarkする必要があります。 芸術は本当にとても悪いので、マラソンはしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43361&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The premise of Yugioh is that a young High School boy solves an ancient Egyptian puzzle that unleashes another self within his mind. This other self challenges those who do evil to karmic games and destroys their minds when they &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;umandsf-1&#34;&gt;Umandsf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今これは私が設定した面白い少しの努力です。 私は元々遊戯王を見始めた！ デュエルモンスターズは、私の友人が私にサブボードエピソードへのリンクをダウンロードしたサイトに誘導したので（もちろん、彼は現時点でここにはいませんし、もう一度それを見つけることはできません）。 私は奇妙で組織化された完結詞だから、東映アニメーションで制作されたオリジナルシリーズは27エピソードしかないことに気付きました。 ちょうど2ヵ月後の日に、私はそれを終えました&amp;hellip;そして、残されました&amp;hellip;まあ、ちょっと読みました。 ちょうど注：私はショーが基づいている元の漫画を読んでいない、と私はそれについての情報が限られているので、私は何かを間違えた場合私を許してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[4.0]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート[4.0]
まあ、これは古いショーなので、アート部門ではあまり期待できません。 あまりにも目を見張るようなものはありません。 基本アニメーションだけ。 彼らは時々それを暗くしようとするが、それから不吉なものは出ない。 もちろん、狂った髪が含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド[3.0]
まあ&amp;hellip;音楽は私にとってはうまくいきません。 キャッチーなことは何も目立ちません。 それは非常に繰り返しです。  OPとEDは圧倒的です。 私が知る限り、すべて合成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター[4.0]
次の点を除いて、文字についてはあまり言わない。 ミホを主人公にするという決断は悪い考えでした。 私が他のシリーズで見たことのないもの。 それでは、もう一度、これはかなり後に始まります。 あまりにもditzyとそのかわいい/かわいい画像で私はかわいいよりも迷惑を見つける。 しかし、当然のことながら、彼女は終わり近くに非常に便利で極端に幸運なことに取り組んでいます。 海馬は良い悪役ですが、彼はあまりにもパワーがありすぎて、自分の偉大さを証明しようとしているようです。 彼の弟モクバはおそらくもっとスクリーンを持つことができたかもしれませんが、ユギの弟がどのように冷酷になったのか心配しているように、どうやって夢中になっているのか、 最初のエジプト人（彼の名前を知るのに十分気にしなかった）は、3回または4回のエピソードごとに海馬を持つのではなく、より多く使われていたはずです。 そして、バクラは少し遅れているようだ。 それは彼が到着し、消えて、シリーズの最後に再び登場するようになって、主人公と対峙するようになります。 しかし、私はどのようにしてキャラクターと彼が無実の人から所有モンスターになったのかをもっと知ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうそう。 もっと美穂が怒った。 たぶんそれは私だけですが、そのために1人のフリークイン・セカンドで完全に変化する計画を見た後で、どうやって男と恋に落ちますか？ 私は女の子が本当にそうではないと賭けても構わないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ[3.0]
あなたがこのシリーズのデュエルモンスターの一部を見れば、これは非常に楽しくないでしょう。 新しい人たちのために、おそらく最初と最後の6つのエピソードを見て、あなたがデュエルモンスターに取り入れる必要があるバックストーリーを得ることができます。 興味深い瞬間はほとんどなく、通常はどちらか一方の端にあり、中央にはいくつかの例外があります。 ほとんどの時間、私は話が私を興味をそそるように十分に深くなかったので、私はゾーンを開始しました。 感動的な動きもありません。 また、Yu Gi-Oh！がプロットの進展の主な要因として友情を偽装していると聞いたことがあるかもしれません。 終わりは面白いですが、この友情の使用はそのような安っぽいレベルに慣れています。あなたはDuel Monstersの努力を感謝し始めるかもしれません。 ああ、次のエピソードの後に​​起こることを言及して&amp;hellip;いい考えではない、特に途中で一回以上言及されているなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
あなたがこのシリーズより先に見始めたら、これを振り返ってみてはいけません。 あなたはすべてを理解する必要はありません。 あなたがそれを見なければならないのであれば、それは27エピソードだけですが、あなたは長いと酔っ払いのサガのためです。 一言で言えば、あなたが気遣うことができれば、そして/または気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15011&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Umandsf/reviews&#34;&gt;Umandsf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now this is an interesting little endeavor I set upon. I originally began to watch Yu-Gi-Oh! Duel Monsters because a friend of mine directed me to a site which had download links to subbed episodes (of course, he’s not here at the moment and can’t find it again). Being the strange and organized completist I am, I noticed that the original series created by Toei Animation was only 27 episodes, so I decided to watch that first. Exactly two months to the day later, I finished it…and was left…well, just read on. Just note: I have not read the original &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heartlessphantom-1&#34;&gt;HeartlessPhantom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うん。 まったく異なる遊戯王！ 全体的に私は参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遊戯王！  Yu-Gi-Ohとは全く別の話です！ デュエルモンスターズ、それは全く別のプロットを持っていて、同じ名前で行くトレーディングカードゲームに焦点を当てません：「遊戯王！ とにかく、レビューに入ってみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはかなり平均的です。 あなたは幼稚園にいなければならないような高校の十代の武藤武雄さんです。 誰がエジプトから魔法のパズルを解き放ち、さまざまなゲームに彼らに挑戦することによって彼が満たすすべての人を呪う力を得る&amp;hellip; NEAT！ ある程度までは、かなり平均的で、繰り返しは繰り返しますが、とても面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術に何の問題もなく、それが放映された時にはいくらかまともではないことがわかった。 全体的に、それはまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはそれほど印象的ではありません。見ているうちに私に誇張されたトラックは1つだけです。 闇遊戯のテーマ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはロングショットでとてもシンプルです。 ちょうど典型的な高校のティーンエージャー、私は本当に何か特別なことは期待していません。 私に一番際立ったキャラクターを除いて、SE-CR-ET〜です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが大きな遊戯王よろしいですか？ それでもまだ良い時計です。 私は個人的にこれを非常に見て楽しんで、あなたもそうだと思います！ 今すぐそこに出て、カードを弾くG-私は&amp;hellip;楽しいゲームをしています！  （悪役）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220578&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HeartlessPhantom/reviews&#34;&gt;HeartlessPhantom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Uh-huh. An entirely different Yu-Gi-Oh! Altogether I see.     Yu-Gi-Oh! is an entirely different story than Yu-Gi-Oh! Duel Monsters, it has &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legioniscariot-1&#34;&gt;LegionIscariot&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;元のユギオ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;原作はゲーム王の王、遊戯王=ゲームキングにも当てはまります。 デュエルモンスターだけでなく、ゲームについてもそうです。
主な問題は、私がゲームを全く理解していないことです。
それは基本的にゲームを売る広告でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードは基本的に同じです。  Yugiや彼の友人たちがトラブルに遭い、影のゲームで一日を救うのは闇遊戯に任されています。必ずしも決闘のモンスターではなく、多種多様なゲームがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターは基本的にYGO Duel Monstersと同じですが、Yugiはもっと臆病です、Yamiは暗く、Mihoというグループのメンバーです（彼らはYGO DMに彼女を含めないことに決めました）、Mokubaは全く違っています。 彼はちょうど彼の兄弟のようなジャークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はこのアニメを見て、気に入っている主な理由は、私がYGO DMを楽しんでいて、オリジナルを体験したかったからです。 オリジナルとリメイクはお互いから学ぶことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegionIscariot/reviews&#34;&gt;LegionIscariot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The original Yugioh.    The original stays true to its name YUGIOH= King of Games, Game King. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>