<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/pokemon-mewtwo-no-gyakushuu/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/pokemon-mewtwo-no-gyakushuu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Pokemon Mewtwo no Gyakushuu</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/pokemon-mewtwo-no-gyakushuu</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/pokemon-mewtwo-no-gyakushuu</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/65699.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/528/Pokemon__Mewtwo_no_Gyakushuu/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/528/Pokemon__Mewtwo_no_Gyakushuu/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryuutora&#34;&gt;ryuutora&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは子供の頃の私の好きな映画だったし、いつも毎回それを見るのが悲しかったので、それをもう一度見て思春期の自己発見を経て、なぜそれが影響しているのかがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灰がいつも勝つことができる理由は、彼が彼のポケモンと友達であるからです。 ポケモンとそのトレーナーとの関係を人間関係の平行線として使って、あなたの仲間をどのように扱うべきなのか、そのシリーズ全体がアレゴリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人類に対するミュートゥーの憎しみは、同情の欠如に由来します。彼は基本的に使用されました。 彼は人生を与えられ、生きる意志と目的を持った生きものではなく、人間の目的のために使用される道具である生命よりも少ないものとして扱った。 彼は自分自身の目的がない、彼は彼がいないことを知っていなかったので、彼はすべての人間に対して、そしてポケモンに対して、彼らがマスターによって使用されていると感じていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MewはMewtwoのすべてであり、Mightは憎しみを除いているので、Mewは彼の箔です。 ミュウは人類を愛しています。なぜなら、彼らは彼らが地球上のもう一つの生活様式であることを知っているからです。 彼は人間とポケモンの間の反感を、それらがすべて同じであることを理解することによって排除する。 ポケモンとそのトレーナーは友達でもありますが、実際の人間のように自分の道を歩くこともできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mewtwoは、人生そのものの破壊そのものを自分の目的にしていますが、それは物事があると思われる方法ではないことを認識しています。 彼の友人を保護したいと思っていた人間の石化を憂慮しているポケモンのすべてを見ると、友情の現実は彼を「顔をそむく」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ピカチュウは、ポケモンの友情の具体例です。 灰とピカチュウの関係はポケモンの中心テーマです。友情は利己主義よりも勝ちです。 ピカチュウの意志はアッシュのそれと似ているので、他のピカチュウと戦うことを拒否する（本質的に、他のピカチュウに戦いが無意味であることを証明するために他の生き物と戦うことを拒む -  Meowth、 みんなはそれのように戦うよりもよく知っている）、それは彼が何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も殴打し続けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;子供時代の映画の中で最も悲惨な部分は、ピカチュウが報復せずにヒットを取っていたときだった。 大人として、なぜそんなに悲しんでいたのか理解しています。それは、世界の多くの人々が、友情の中で結束するのではなく、目的が何かを意味することを証明するために互いに戦っているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、それが「チーズ」と「子供の材料」であると私たちが思う社会として非常に衰弱してきました。 いいえ、私は人生で呼吸器を通っていましたが、私はまだこのような物語の価値を見て回って見ることができます。 それは人生と並行しているので、クリエイターは、観客が（キディーのものとしてそれを書き留める代わりに）自分の仕事の背後にある真のメッセージを実現するのではなく、一粒の塩で観ていることを知っていることを非常に悲しく思うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は多くの大人がそれを聞きたくないと知っていますが、「児童用品」は「人生で重要なことのためのコードワードですが、私はもうそれらについて考えたくありません」 あなたはそれらについて考える必要があります。 看護師ジョイ自身が言っているように、これは人生です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ダブは、アメリカの消費のためにメッセージの深い部分のいくつかを愚かにしましたが、それは、子供たちが自分の1時間15分間真実の少しにさらされることを扱うことができないと考えて、 命。
あなたが大人で、この映画を「ばかげた」と呼んでいるのであれば、メディアを超えて見てみて、メッセージを見てみるべきです。 あなたは苦いMewtwoであり、2人は頑固で傷ついていることが分かります。 人間の状態。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mewtwoにならないでください。 ミュウ：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30649&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ryuutora/reviews&#34;&gt;ryuutora&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was my favorite movie as a child, and it always made me sad to watch it every time, so watching it again having gone through the self-discovery of adolescence made me realize why it was so impacting.    The reason why Ash is always able to win is because he&amp;rsquo;s friends with his Pokémon. The whole series is an allegory on how you&amp;rsquo;re supposed to treat your fellow &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chaotic-beauty&#34;&gt;Chaotic_beauty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は映画の日本語版を見てきましたが、それがこのレビューの主な原動力です。 私たちの大部分は4kidsバージョンを子供として、または英語版に基づくローカリゼーションのいずれかを見ていました。 私はそれを選ぶ骨を持っています。 私はこれを4kidsの嫌いな記事にしたくないのですが、彼らは犯してしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4Kidsは映画の15分をカットし、Mewtwoのモノローグの一部を削除しました。なぜなら、彼は「神」に言及し、メッセージ映画が歪ませようとしていたからです。  Mewtwoは元のバージョンではなく、間違った悪人のスポーンpfサタンとして描かれていた。 彼は動機と裏付けを与えられました。 ミュウも文字の変更を受けています。 日本語版では、彼は戦いを始めたいとは思わないが、確かにクローンをより少ない存在として考える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、これは映画を見直すこととは何か関係がありますか？ すべて。 要点は、90年代の遺物のように感じる英語版とは異なり、日本人はキッズ映画の邪魔になります。 それは偽の道徳的なメッセージ（戦闘は間違った人ですか？）によって悩まされていません。  Mewtwoは、何らかの歪んだニーチェのオーバーマンのような、人生の性質を誤解し、愛から疎遠になっている。 それは私のやりかたではなく、対話の倍音や哲学的な意味合いがそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーションは素晴らしく、CGIは完璧に融合しています。 音楽はとても良く、声の演技はかなり良いです。 映画は非常に暗くて半複雑ですが、ターゲットを絞った観客は子供です。 子供の漫画のために、それは素晴らしいです。 大人でさえそれから何かを抽出することができますし、映画のどこでもアートデザインの中に特定のシンボルや参照があるため、大人が飽きないようにする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58005&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chaotic_beauty/reviews&#34;&gt;Chaotic_beauty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve watched the Japanese version of the movie and that&amp;rsquo;s my main impetus for this review. Most of us watched either the 4kids version as kids or a localization based &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiriska&#34;&gt;kiriska&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは当時のアニメ化された機能のために興行録を破った映画だった。 もちろん、それ以来、レコードは長い道のりを歩んできましたが、これはまだ楽しい映画でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - キッズショーの子供向け映画として、Mewtwo Strikes Backのテーマは実際にはかなり印象的です。 クローニングと遺伝的改変/強化の道徳は、科学コミュニティを何度も波及させる非常に現実的な議論であり、そのアイデアがポケモンの映画に翻訳されているのを見ることは興味深い。 したがって、ターゲットオーディエンスが行く限り、このファーストムービーのコアプロットは間違いなく珍しいことをしています。 この中心テーマの周りの物語の配置は、アニメシリーズの多くの典型的な要素を保持しているので、もう少し正常です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTERS  - シリーズの通常のキャストをスキップしましょう。私はあなたがすでにたくさんあることがないことをあなたがすでに知っていると仮定しようとしているからです。 今、Mewtwoは楽しいキャラクターです。彼のモノローグは映画の冒頭に提示され、絶え間なく破壊されていることは、彼の性格の基礎を始める素晴らしい方法です。 彼の気持ちは非常に論理的で分かりやすく、明らかなものを超えた可能性を提供します。 私の目的は何ですか？ 映画の最も深いテーマを浮き彫りにしています。映画の残りの部分は、他に誰も彼を提供することができないので、彼自身の目的を作成しているという事実に基づいています。 あなたが一歩踏み込んでミュートゥーの思考の列車を通ると、それは本当にあなたが期待するものとは異なるリベットか異なるものですが、これは若い聴衆を対象とした映画であることをもう一度思い出すとき、私は哲学的、 そのような質問や行動の中では非常に有力なので、素晴らしい映画のキャラクターになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MewとMewtwoのクローンは映画の他のキャラクターのほとんどを占めています。  Mewのシンプルさは、Mewtwoの複雑さに大きな影響を与えましたが、Mewtwoの意図が明確であるかどうかまだ疑問に思っています。 残りのクローンはかなり一般的なもので、映画のメッセージの気まぐれに簡単に曲がり、本当の自分の個性はありませんでした。 しかし、それは完全に許されます。 結局のところ、子供の映画には道徳が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ARTSTYLE＆amp; アニメ - 正直なところ、通常のポケモンのエピソードとの違いはそれほど顕著ではありませんでした。 たぶん、物事は少しスムーズにアニメーション化されましたが、それ以外は平均です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 - 私は実際にこの映画の音楽のほとんどを好きです。 通常のTV紹介（英語か日本語かにかかわらず）のフルバージョンを使用したことは素晴らしいことでした。  Mewtwoの恐怖の治世中に演じられたかなり叙事詩的な曲がいくつかあり、この映画の他のバックグラウンド・トラックの多くは、このシリーズでも見られるメロディーを連想させるものです。 ミュウの無邪気な小さなテーマもかなり楽しく思い出深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボイスアクション - 私は英語、日本語、広東語、中国語でこの映画を見ました。 私はちょうど最初の2つについて話します、笑。 英語の歌詞&amp;hellip;まあ、あなたはすでに灰とギャングについてあなた自身の意見を持っていると確信していますが、私はMewtwoの声が好きです。 彼は彼によく合った。 ミューズもそうでした！ しかし、私は本当にそれが印象的ではないと思う。 私は主なキャストが好きなので、私はほとんど日本人が好きだった。 特に記憶に残るのは、アッシュと彼の友人たちとのオープニングシーンで、彼はランダムなポケモンの戦いに挑戦している。 日本版には、驚異的なエンリッシュがいくつか用意されています。「OH MY GODDDDDD!!!」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般 - ポケモン・ファースト・ムービーは私の好きなポケモン映画です（私は最初の3つだけを見たことを心に留めておいてください）。 確かに、それは間違いなく若い聴衆を対象とした映画ですが、年上の視聴者でさえ、あなたが卑劣なものを飲み込むことができる限り、多くのメリットを残していると思います。 とにかく、クローニングと遺伝学は常に興味深いテーマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5420&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kiriska/reviews&#34;&gt;kiriska&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a movie that broke the box office records for an animated feature at the time. Of course, records have come a long way since then, but this was still a fun movie.    STORY - As a kids&amp;rsquo; movie for a kids&amp;rsquo; show, the themes in Mewtwo Strikes Back are actually quite impressive. The morality of cloning and genetic modification/enhancement is a very real debate that ripples through the scie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に高く評価されたアニメを見直し、このサイトの私の小さなニッチに戻って、古いCRAPを見直して短い執行猶予を取ります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンド：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーズ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初に、日本語版と英語版との間に大きな違いがあることを、4Kidsの友人からあなたに伝えておく必要があります。 日本版はMewtwoの10分の起源を特徴としています.Mewtwoの動機ははっきりしていますが、ムービーの終わりにはポケモンのような無作為なポケモンのシーンも設定されています。 それだけでなく、客観的かつ純粋に芸術的な観点から&amp;hellip;それは映画全体の中で最高の部分です！  4キッドはどのようにシーンを扱いましたか？ お母さんは映画からそれをカット！ 彼らはそれを英語に吹き替えて準備をしていましたが、彼らはそれを放棄しました。なぜなら、それは悲しかったからでしょうか？ 私は正直に分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;科学者はTeam RocketのリーダーGeovanniのために働いており、世界を征服するほど強力なMewのより強力なクローンを作成しようとしています。 しかし、科学者は、ロケットが彼の死去した娘を元気に戻すために彼に与えた金の一部を使うことにのみ興味があります。 日本の聴衆の中にあるように、科学者は科学者でもある彼の子供を元気づけようとしていたオリジナルのアトム・ボーイの科学者天馬のように見える。  Mewtwoは昏睡状態のクローンガールとテレパシーを交わし、彼女は他のポケモンとは違って話すことができ、人間と同等の立場にあることを伝えます。 彼女は自分が人間かポケモンかどうかは分かりませんが、すべての人生が貴重なので、この質問は最終的に無関係であると却下します。 しかし、女の子の体は不安定で、彼女は解散し始めます。 これは感情的にMewtwoに壊滅的であるが、Mewtwoへの彼女の最後の言葉は、彼がそれを持っている間、泣かないで、そして人生を大事にしてくれるようにと懇願している。 ポケモンの涙の中でも、彼らは特別な生き物なので、力を言います。 その女の子はクローンポケモンを作るという他の試みと一緒に悲劇的に死に、Mewtwoは完全に隔離され、深い悲しみと孤独でいっぱいになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ映画は常にシリーズよりもはるかによく見えますが、特にロングランニングシリーズでは、ポケモン映画にいくつかのクレジットを与えなければなりません。  1998年には、これは実際には本当によく見え、今日でもこの映画は2016年の多くのアニメ放送と比べて素晴らしいようです。映画全体がドラゴンボールのスーパーのどのエピソードよりも良く見えます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度、日本のOSTと4キッドバージョンの間に大きな違いがあります。 正直なところ、どちらも驚くべきことではありませんが、どちらも悪くありません。 音楽はこの映画のアニメーションに間違いなく後ろを向いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ビデオゲームとかなり平凡なアニメに基づいた子供向けの映画だと考えても、それほど悪くはありませんでした。 アニメはその時代の他のアニメに比べて優れていて、ポケモンがこれまでにやったことの中で最も凶悪な戦いがあります。 物語はフランケンシュタインから大量に借りていますが、そこから大胆な盗品が盗まれていますが、これは私たちが扱っているポケモンであると考えてもそれほど悪くはありません！ 私はデジモンがただのことではなく古典的なビクトリア朝のゴシック様式の文学から借りてくる脳を持っていたと思う！ あなたがポケモンのファンであれば、おそらくGen 4で育って、この映画を覚えるのに十分な年齢でないなら、私は実際にそれをチェックすることをお勧めします。 あなたは確かに悪化する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    It is time I take a short reprieve from reviewing actually acclaimed anime and go back to my little niche on this site, reviewing old CRAP!    Background:    The first Pokemon movie brings to the big screen what was easily the most interesting sub-plot of the 1st generation of pokemon games, the creation of Mewtwo. The game and anime adaptation leave many hints and clues that foreshadow events in the movie and built up anticipation. In the original games on Cinnebar Island, there is a building that is filled with documents about attempts to clone Mew and create an all powerful Pokemon for Team Rocket. Throughout the game, you run into Team Rocket committing various crimes that o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flamehaze&#34;&gt;-FlameHaze-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[紹介]
シリーズが大丈夫だと思ったら、この映画が大好きです。 私はポケモンの最初のシリーズ全体を見ましたが、映画ははるかに良いストーリーラインではるかに優れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アニメーション]
このアニメーションは特別なものではなく、平均的なもので、特別なものは何もありませんが、ポケモンシリーズと同じように簡単に見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音]
ポケモンのサウンド：The First Movieはシリーズよりも優れていて、音楽が最もよく響き、シーンに合わせて演奏される音楽の種類が多く入っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]
この映画のキャラクターはシリーズとほとんど同じですが、あなたは5分ごとに迷惑なチームロケットを得ることはできません。主人公の独創性に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[楽しみ]
私はシリーズよりも多くのこの映画を楽しんだ、それは多くのようにドラッグし、あなたの残念なお尻にすべての長い風に行ってください。 それはポイントと素晴らしい話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2328&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-FlameHaze-/reviews&#34;&gt;-FlameHaze-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[Intro]  If you thought the series was ok, you will love this movie. I did watch the enti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spoonfedtribe&#34;&gt;SpoonfedTribe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は以前はポケモンファンタジーだったが、多くの若者がそうだったが、他の人とは違って、私はおそらく2001年にこの映画を見たのだろう。 私はそれを見ることについてほとんど覚えていないが、私はシリーズとは対照的に、それは非常に暗いと非常に悲しいことを覚えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでいくつかの視点を入れてみましょう：映画は、英語のダブで、Mewtwoがクローンされた休止状態（子供の映画にとっては奇妙です）から出てきます。そして、彼は、彼がクローンされていること、 ない。 だから彼は実験室の皆を殺すようになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはその権利を読んでいます&amp;hellip;映画はMewtwoと悪魔のジョバンニによって契約された科学者の束を殺して、すべての時間の最も強力なポケモンを「作成する」と始まります。 それはMewtwoではなく、Mewtwoが実際に人を殺すことだ。 彼らのように、彼らはその場面の後で死んでいる。 どのように私は知っていますか？ 爆発とたわごと。 叙事詩。 それはあなたが得る唯一のスポイラーです、私は約束します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今日は早くそれを見直すことにしましたが、1時間ほど余裕を持っていたのですが、人々の周りにいて、それが7年だったことに突然気付き、何らかの理由で感情的になってしまいました。  7年が過ぎてしまって、そんなに変わってしまったのか、本当に悲しい映画なのか、私はいつも何度も泣いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のクライマックスでは、たわごとが起き始め、たわごとが起き始めると、たわごとが倒れます。 私はかなり強い男（それは正しい男）だと言いましょう。私は決して悲しいことを誇りに思いません。 私は人々が恐ろしいやり方で死ぬのを見ました。私は近親者が何週間も病院のベッドで何もなくなって死ぬのを見ました。 これは私にもっと打撃を与えた。 私はどのように奇妙な音を実現します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が言ったように、映画のクライマックスは本当にあなたを大人のように泣かそうとするポイントです。 そして彼らはほとんどそれをやった。 それは非常に非常に心を奪われているし、私はそれが私がオマンコかどうか、またはそれが実際に悲しいかどうか、私はそれが7年間でそれを見ていなかったかどうかは分からない。 最初の2つに向かって傾けて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこの映画を見たことがないなら、あなたはひどく遅れていますが、それ以外はまだ新鮮です。 それはアメリカの劇場を襲ってから10年経ちました（私はかなり確信していますが、当時はファンではありませんでした）、それを見たのは初めてでした。 私は他の人が正式にシリーズ全体で見つかったコメディがかなりストリッピングされていることを正当に指摘していると確信しています。この映画はすべて真剣さ、悲しみ、そして道徳的な問題です。 それは悪いことではありませんが、それでも間違いなく良い映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが戻ってきたら、これはショッキングなものになると考えてください。 私がポケモンの映画に一番近づいているのは、これまで注目していなかった世代IIIの2つのルギアのポケモンに関するものです。 あなたが以前にそれを見たことがないならば、おそらくショックを受けるかもしれないが、おそらく良い方法で、おそらく少なくとももう一度言おう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは8/10です（なぜなら、ダブは西洋の視聴者に「衝撃的」なものを15分カットしたように見えるからです）、ムービーが流行っているからです 通常のシリーズのより光沢と光沢のあるバージョン、サウンドトラックは、クライマックスの瞬間を含む映画全体の気分に合っているため、サウンドが10/10であるため、キャラクターは発達しておらず、 楽しむことができますが、深刻で悲しいので、楽しみの要素は8/10です。 あなたが私に尋ねるならば、この映画は若い西洋の観客のためであったので、全体的なスコアは8/10、間違いなくあなたが児童のテーマに対処することができます見て価値がある&amp;hellip;かなりゲイです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14576&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SpoonfedTribe/reviews&#34;&gt;SpoonfedTribe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I used to be a Pokemon fanatic, as many youngsters did, but unlike everyone else I probably saw this movie for the first time in 2001 because I jumped the bandwagon later than everyone else. I remember very little about watching it, but I do remember that, in contrast to the series, it was exceptionally dark and very sad.    Let&amp;rsquo;s put some perspective here: the movie, in t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luigithemetal64&#34;&gt;Luigithemetal64&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画の両方のバージョンを見てきたので、これは日本版と4Kidsのダビングから私が知っていることに基づいたレビューになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブ：ポケモンのファンが最初に出てきた時に映画の中でそれを見たことが分かっています。 私たちはそれから高い期待を持っています。 私たちはそれを成長させたかもしれませんが、批評家が出てきた映画に彼らの嫌悪感を覚えていることが分かりました。 最初は、何の理由もありませんでした。 そして最後に私は、ポケモンの代わりに現金を手に入れたことを知りました。ダビングはひどく、演技と対話は控えめです.Mewtwoは偽善者です。音楽は沈黙を埋めるようなものではありません。 兄弟のMy Brotherの歌とCloneの戦い、Clichésとの戦いがあります。シリーズの中では、戦闘が間違っているということが、その遺跡を壊滅させる特別な道徳があります。 これについて話したレビューがたくさんあります。 あなたはポケモンがコックの戦いに似たシリーズであることを知っています.4Kidsはこれをサポートするために映画でそのメッセージを使用しなければなりませんでしたか？  4キッドは他のポケモン映画と似た運命に陥った。 だから、4Kidsのダビング作品は残して、日本語版に行ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の好きなポケモン映画ではありませんが、元のバージョンを見るチャンスを得ることはうれしいです。 できるだけ日本語版を見ておくことを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208615&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luigithemetal64/reviews&#34;&gt;Luigithemetal64&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have watched both versions of this movie, so this is going to be a review based on what I know from the Japanese version and the 4Kids dub.    English Dub: I know every Pokémon fan have seen it in the movie when it first came out. We have high expectations from it. We m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tape&#34;&gt;Tape&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;病気は平らに言う、これは最高のポケモン映画です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたのうちの何人かにはあまり言わないかもしれませんが、ポケモンがあなたを冷静にしてくれた時、または私の年齢のほとんどの人が小学生になった時がありました。 何も話すことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、ポケモンが150-152に限られているように見える特別なポケモンのようなMewとMewTwoを紹介します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは灰で、ギャングは神秘的な人によってこの島に招待されます。 彼らがそこに着くと、彼らはポケモンと一緒に作った絆をテストするイベントに投げ込まれ、絆の人々はポケモンを持っている。 あなたはこの映画のポケモンの多くの進化した形を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあまりプロットを台無しにしたくないが、物語はかなり素晴らしいです。  Ivはこの後の映画のいくつかを見ました。そして、病気はあなたに、彼らはちょうどオリジナルに住んでいないとあなたに伝えます。  Ivはこの映画を少なくとも6回見ましたが、ポケモンショーの終わりのない物語を通り過ぎましたが、漫画ネットワークに入れられるといつでもこの映画を見て、ちょうど良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自分のプロフィールのレビュー投稿が好きな場合や、友だちとして追加した場合：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18932&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tape/reviews&#34;&gt;Tape&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ill say flat out, THIS IS THE BEST POKEMON MOVIE EVER!!!    Yah that might not be saying much to some of you people o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pahatar&#34;&gt;Pahatar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、私は、これは傷つけるつもりです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは子供のように恋しが好きなら、あなたは大人としてそれを好きではいけないということを知っていますか？ いいえ？ 私だけ？ はい。 だから、とにかく&amp;hellip;私はポケモンが大好きです。 または&amp;hellip;少なくとも私は、彼らが売り切れになってしまう前に、私はこれをいくつかの時点で自分の人生を所有していたことを認めることができました&amp;hellip;これ！ 私はアニメを見て、私はゲームをプレイしました - すべて私、私の妹、私&amp;hellip;ママ - とカードゲームのルールを理解することなく、できるだけ多くのカードを収集しました！ 私はまだこの映画を見て、私はまだポケモンが大好きですが、私はあなたに教えてくれましたが、私の幼年期の私の最も貴重な宝の一つです&amp;hellip;これは本当に良いことではありません！ まったく！  3番目の映画、未知の呪文と比較して、この映画はやっかいです、私はあなたに教えてください、なぜ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は実際にはそれほど悪くはありません。 私たちが知る前に、途中でポケ・アーケードドンがあります。 わーい！ 私たちはもちろん、生命、生存、誕生の目的、人生の進化、孤独、あなたの世界への就職などについて、比較的深く有意義な考えを与えられています。 良いものは、すべての場所のポケモンから来るから、しかし、それは実際にほとんどの尊敬と公平で、これらのテーマをすべて扱って来て、観客を念頭に置いて、この映画はそれに穴が付いたバケツと同様に水を保持する！ ストーリーの多くの重要な要素、テーマの大部分、決定、行なわれた行為、メッセージやモラルが大声で話されていることは、私たちの心の中、そして私たちの顔の中で、 それを真剣に取ることは本当に困難な点を&amp;hellip;これは単なるポケモンですが、我々はここで話している！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、ドラゴンボールのフライや手のひらの手、デジモンの冷たい漆喰感から逃れるために成功した私たちのための純粋な郷愁の源です。 文字はすべてよく知られており、心に安全です。 ストーリーは良いですが、観客の中でも最も単純なものまで満足させるには十分シンプルです。西洋の視聴者の中には、日本の神話の側面が扱いすぎるかもしれませんが、それは彼らの問題です！ 十分なシンプルで深い倫理とテーマが混在しているので、大人は幼児と一緒にこれを見るのが面倒ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこの映画が好きでしたが、実際のリリース日の前に、深刻な磨きをかぶっていた可能性があります。 仲間のポケモンファンはこれ以上のようですが、元のシリーズを見たことのない人は、ショーの最初の2シーズンでリールを締めてから、もう一度やり直してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
アート：10
サウンド：9
キャラクター：6
楽しさ：7
全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219464&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pahatar/reviews&#34;&gt;Pahatar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh my Me, this is going to hurt!    You know the saying, that if you liked tomething as a child, you shouldn&amp;rsquo;t like it as an adult? No? Just me? Okay. So, anyway&amp;hellip; I love pokemon. Or&amp;hellip; at least I used to, before they became sutch a sellouts, that it almoust hurst to admit, that I used to own my life at some point to this&amp;hellip; this! I watched the anime, I played the games - all me, my sister, and my&amp;hellip; mom - and we collec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oxana&#34;&gt;oxana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの日、劇場でこれを見ることを思い出しています。 私はそれが好きだった。 私は今でもそれが今好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、テレビの漫画で見たよりも詳細ですが、それは予想されます。 ストーリーはより詳細で意味があります。 ポケモンの最初のシーズンの後半のエピソードでは、チームロケットのリーダーであるジョバンニが使用していた強力なポケモンを一見して見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのポケモンはMewtwoだった。 神秘的な古代のミュウからクローン化された、おそらく元のものよりも強力なものになったのです。 嘘と欺瞞を通して、それは人間の目的に役立つように作られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべての良いことが終わります.Mewtwoは脱出し、裏切られ、傷つき、自分のイメージで新しい世界を作ることを計画しています。 世界で最も強力なポケモンとして、彼を止めるものは何もありません。 ポケモンをより強くポケモンとして育てるために、彼はこの目的に合ったトレーナーを召喚します。トレーナーは明らかに重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは触れていますが、終わり近くには引き出すのが少し難しいですが、 ポケモンは自分のコピーと戦って、何度も何度も繰り返して同じイメージを見せている。 それは、私が最後の近くに何か大きな知恵のような何かを見逃したのかどうか疑問に思いましたが、彼らは子供のような出来事の出来事につづいたと思います。 悪人は自分の間違いを悟り、平和は再び回復する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにせよ、これは良い映画であり、ポケモンのファンにとっては本当の宝物です。 また、ミュウの素晴らしさに抵抗できるのは誰ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31833&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/oxana/reviews&#34;&gt;oxana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I recall seeing this in the theaters, back in the day. I liked it then. I still like it now.    The animation is more detailed than what we&amp;rsquo;ve se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ff7highwind&#34;&gt;ff7highwind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が当初この映画を見たとき、私は周りにいた。 ある日、私はポケモンレッドのコピーをプレイしている私のリビングルームに座っていました。突然、「すべてのトレーナーに電話してください！」と聞きました。 ポケボールが開き、MEWTWO BACKが画面に飛んでいくタイトルシーケンスでさえ私には言葉ができませんでした。 今日、私はまだこの映画が大好きで、10年前にそれを見ました。それは何かを言わなければなりません。 アニメーションは今日の基準ではまだまだ素晴らしいですが、ポケモンはそれほど人気が​​ありませんでしたが、私たちは常にこの映画を決定的なポケモン映画として覚えています。 この映画を見たことがないポケモンと一緒に育った人は誰ですか？あなたの3人は、今すぐDVDを取得する必要があります！ 私が見ていたように、おそらく最も叙事詩的な60秒の私の人生は私の目の前で「最後のポケモン映画はこれまで言って！  12月11日にキャッチ！ 今、私は7.だった。ポケモンは神だった。 これは今まで私にとって最高の瞬間でした。  11月12日に来て、私は巨大な急行のラインアップで私のお父さんと他の子供の束と一緒に到着した。 私がチケットを買ったとき、私はドラゴンプロモーショントレーディングカードを手渡された。そして、私は泣きました。私はトワイライトのファンの女の子のように笑った。 この映画は私が劇場で見た最初の映画の一つであり、私に大きな印象を与えました。 これらの小さな思い出は、ほかにどうやって覚えていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14431&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ff7highwind/reviews&#34;&gt;ff7highwind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I originally saw this movie, I was around..7 years old I believe. One day, I was sitting in my living room playing my copy of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ikkou1&#34;&gt;Ikkou1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーのダブを見た後、オリジナルの日本語版を見ました。 私は彼らが「子供のためにあまりにも劇的だったから」映画の15分分を（冒頭で）ダビングしたことが分かったときにはかなりショックを受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は全体的に楽しいものでした。 私が好奇心をそそった劇的なMeowtwoのシーンで始まります。これは本当にキッズ映画ですか？ ポケモンシリーズの大きな変化の1つだった。なぜなら、テレビエプソンとは違って、実際に人が殺されたからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後で、灰はポケモンのテーマはバックグラウンドで再生しながら、アメリカの男と戦っている。 それから彼らはMeowtwoマスターが自分自身を作った特別なツアーに到着するまで、何度も繰り返します。 それはすべての素晴らしい音かもしれないが、それはない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テレビ番組が持っていた古典的なユーモアがどこで本当に逃したのか。 奇妙な顔、皮肉なコメント、たぶん少しスラップスティックコメディ。 この映画は真剣に築かれたような気がして、私は少し不満を感じました。 また、後でストーリーの不足を感じました。 約30分後、映画「Meowtwo&amp;rsquo;s Pokemon Arena」ですべてのアクションが行われます。 私は、来ることを意味します！ ストーリーが良くなったので、私は最終的にそれに魅了される前に20分を使いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私は時間の不足のためにもっと書いても構いません。 全体的に良い映画、日本版が最高のものだった。 最初の15分は映画にとって重要だった。  Meowtwoがなぜ科学実験室に入ったのか、なぜプロフェッショナルがクローンを作るのに迷惑を掛けたのか、さらに多くの歴史的なものを教えてくれたのです。  「メインプロフェッサー」が亡くなった娘を生き返らせようとした10分という理由だけで、妻はそれは不可能だと言って、娘の魂を殺した。 私は同意する、それは非常に劇的であるが、それはまた映画の重要な部分だった。 グレード：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14043&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ikkou1/reviews&#34;&gt;Ikkou1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I saw the dub of this show and later the original Japanese version. I got quite shocked when I found out they&amp;rsquo;ve removed 15 whole minutes of the movie (In the Dub) at the beginning, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;evilgidgit&#34;&gt;Evilgidgit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモンが世界で初めて登場したとき、日本、アメリカ、ヨーロッパそしてその他の世界を征服し、ビデオゲーム、トレーディングカード、アニメ、そしてその商品の新しいリリースが唯一可能性が高い 映画が作られるまでの時間の問題。 しかし、その背後にある大物たちは、最初の映画であるポケモンと呼ぶことによって、気が狂っているに違いありません。 ニンテンドーには未来を予測できる媒体がありますか？ これまでのところ、12曲がリリースされていますが、13曲の映画がありますが、最初の映画、おそらくポケモン2000はいつも最も記憶に残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーそのものは比較的シンプルですが、会話が苦手な時にはうんざりしていて、時には映画が時計を使い果たしてしまうようです。 海で灰、ミスティ、ブロックの泳ぎをしているシーンは、10分のような気持ちで続きます。 対話のほとんどは貧弱で、ポケモンを特定する際にいくつかの間違いがありますが、ダブバーはこれが少し楽しかったと主張しています。 これは、ソニックXのエピソード38を盗んだのと同じ人々から来ています。この映画はファンと、漫画の連続性を認識している人を対象としているという事実は、ポケモンの概要のように新人やカジュアルな観客を疎遠にするかもしれません 第4のポケモン映画までは追加されていない。 映画には暗い色調と悲しい瞬間があり、私が8歳の時に映画館で見たときに私が泣かされたことは確かです。 しかし、映画の主題は、作家があなたの喉に押し付けようとしているように感じるところに集中しています。 私は後でそれらを見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のアニメーションは非常によく行われており、視聴者に発作を与えようとはしません（ここではPorygonを見ています）。 私は特にMewtwoとGiovanniが炎の中に立っているシーンを描いています。 しかし、映画制作者が世界中でリリースされることを知っていたため、ショーで見た日本の様相は一見西洋に見えるように見えていたようですが、ショーを楽しくするのに役立つのは日本の側面でした。 私は、映画に付いてくるピカチュウを主演するショートフィルムを楽しむ、それは魅力的で面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;使用される音楽は、映画自身のサウンドトラックとプロのミュージシャンによる曲の組み合わせです。 それについてはあまり言いませんが、そのほとんどは聞くのも楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の中のキャラクターは残念だ。 確立されたキャラクターはほとんど行うことができず、新人には段ボールの個性があります。  Mewtwoは、彼の目的を不思議な興味深い悪役として始まりますが、これはMewtwoと何らかの形で雷雨で人類を破壊することを計画している典型的な「世界を征服する」ルーチンに溶け込んでいます。 彼が最も強力なポケモンになることを意図していた場合、エルフェン・リートでルーシーのように人類の頭を爆破することはできませんでしたか？ いいえ、もちろん、これは子供の映画です&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前述したように、映画には、漫画の面白い爽快なテーマと比較して、かなり暗いテーマがあります。 人種差別、クローニング、暴力というテーマがあります。 この映画の暴力は、ポケモンがエネルギー爆弾を打ち上げたり、そのようなことをしたりする漫画を扱っているときには、かなり残忍で物理的です。 ポケットモンスターがすべての種類の方法で物理的に負傷しているのを見て、特にピカチュウが別の人に殴られ、後者が最終的に泣いているのを見るとかなり残忍です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の映画の問題はテーマです。 暴力的な戦いが起こるにつれて、暴力と戦いがいかに悪いか話す役割を持つキャラクターのすべてが話します。 私はこれにいくつかの問題を抱えています。このフランチャイズ、ゲーム、カードゲーム、ショー、この映画は、コンテンツの戦いと暴力のためにすべて成功しています。 ポケモンは、RPGのような戦闘のために作られたもので、戦闘についての暴力と戦闘は間違っていると言っているだけで、狂気に過ぎません。 彼らは少なくともこのメッセージについては微妙なことがありましたが、文字は文字通り「Fighting is wrong」と言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2の主なテーマは、個人のアイデンティティーとわずかな人種主義のテーマです。 映画の終わりに、Mewtwoは、私が微妙ではないことを忘れさせる非常に強いテーマを残します。それはあなたを定義する生まれの方法ではなく、あなたがそれをする人生で何をするかです。 よく言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;反戦とアイデンティティーのテーマが確立されるとすぐに、作家たちは自分自身を足で撃ち、すべてのキャラクターが経験や士気を忘れるようになるという唯一の問題です。 暴力と戦う！ どのようなダムのアイデア。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この映画はあなたがポケモンのファンであるかどうかを見るのが楽しいです。私はその暗いテーマと雰囲気が、ポケモン映画の残りの部分がより子どもに優しいものになったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25134&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Evilgidgit/reviews&#34;&gt;Evilgidgit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With how incredibly successful Pokemon was when it first appeared in the world, conquering Japan, America, Europe and the rest of the world, each new release of merchandise - video games, trading cards, the anime, and its merchandise - it was likely only a matter of time before a movie was made. But the bigwigs behind it must have got cocky by calling it Pokemon the FIRST movie. I mean, do they have a medium in Nintendo that can predict the future. So far, there have  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nightmarerwolf&#34;&gt;NightmareRWolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今度はポケモンの巨大なファンであるにもかかわらず、それが出てから何年も見ていない最初のポケモン映画です。  （私はそれが出てきたときに私はわずか4でしたし、私はポケモンを後で見るのを始めませんでした）それほど、ここで私は再びそれを見て新鮮です：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46951&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NightmareRWolf/reviews&#34;&gt;NightmareRWolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;time for another review ^.^ this time it&amp;rsquo;s the first pokemon movie which, despite being a huge pokemon fan, i didn&amp;rsquo;t watch until many years after it came out. (i was only four when it came out and i didn&amp;rsquo;t start watching pokemon till later on) none the less, here i am fresh after watchin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hatchetgirl&#34;&gt;HatchetGirl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモンは私にとって非常に懐かしく、これは本当に良いポケモンの映画でした。 私は新しいポケモン映画のいくつかを見ようとしましたが、大丈夫でしたが、古いポケモンほど良くはありませんでした。 あなたがポケモンのもっとノスタルジックな時を楽しむなら、私はこの映画を強く勧めます。 それは、若い子供の年齢層のために作られているにもかかわらず、良いプロット、楽しい、そして非常に面白いです。 しかし、それでアニメを紹介したいと思っている若い親戚がいるが、子どもに親しみにくい親戚を見せたくない場合は、これも良いスタートです。 ポケモンは最初の映画で本当にいい仕事をしました。 最初のポケモン映画を見て楽しんで、このレビューを楽しんだり、少なくともポケモンから何かを得たことを願っています。 読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HatchetGirl/reviews&#34;&gt;HatchetGirl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon is extremely nostalgic for me, and, this was a really good Pokemon mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animehost&#34;&gt;animehost&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画のJapanses版を見て、私は絶対にそれを愛していたと言わなければならない。あなたが子供だったときの元のシリーズを見れば、それは痛いほどの懐かしさをもたらすだろう。 しかし、良い怪我を心配しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語のプロットは意外にも非常に良いです、それは子供たち/若いティーンエージャーに向けられていますが、私はそれが年配の観客にも関わっていると思います。 しかし、映画を通っているいくつかの深刻なテーマがありますが、私はこれらのテーマが英語の対話から切り取られていると言わなければならない英語のバージョンを見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの映画に8点を与えた本当の理由は終わりでした。アッシュとピカチュウの関係は見事に美しく、私を泣かせました。 あなたの人生のどこかでポケモンのファンだったら、私はこれを絶対にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
アート：6
サウンド：8
キャラクター：7
エンジョイメント：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：38/50：76％：（非常に良い -  8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110431&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animehost/reviews&#34;&gt;animehost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched the Japanses version of this movie and I have to say I absolutely loved it, if you wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shura-shurato&#34;&gt;Shura-shurato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;激しい民族ポケモンテレビシリーズやポケカカードからの奇妙な子供向けアニメ映画について話してみると、私は12,13歳くらいでした。私は映画でこの映画を絶対に忘れてしまいました。 夢がかなう、第一弾ポケモン映画！ ストーリーワイズは、セリとは違って、より暗い背景があり、チームロケットの本来の目的をもっと明らかにしました。 アニメーションはすごくうまくやっていました。ほとんどの場合、手作業でデジタル化されました。アニメーションがパスして、すべてのポケモンはメインキャラクターと同じように栄光に満ちていました。 方法はよりクールな役割を持っていた。 ピカチュウはカッコいい黄色いラットの最前線とポケモンの顔になった。 私が知っていた誰もが映画館でそれを大いに楽しんだ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85955&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shura-shurato/reviews&#34;&gt;Shura-shurato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Talking about a freaking CHILDHOOD anime movie from the intense populair  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;usaking&#34;&gt;usaking&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモン：最初のムービーは、それ以降数年間で出てきたポケモンのすべての映画の中で最高です。 一番心が強く、そのキャラクターが感じるものです。 しかし、私はこれを見たいと思う唯一の人はポケモンファンだと私は告白します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROS&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがポケモンのファンなら、この映画はテレビ番組からかなりうまくいく。 アニメ番組のキャラクターはすべて、この映画の中にいくつかの新しい顔があります。 私にとっては、ポケモンの熱狂的なファンなので、これは大きなプラスでした。 ポケモンについて知っているか知られている情報とは異なるこの映画を怖がってはいけません。 それは前のすべてのものと同じ道にとどまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的には、この映画はその前に出てきた他のアニメ映画の上にあります。 ポケモンは豊かで生き生きとした色をしていますが、人間は触れるほどのリアリティを感じます。 それはすべてとてもうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画がポケモンのファンのためだけだと言うとき、私はそれを意味します。 ポケモンに慣れていない人は、これを見ることを選択すると、何が起こっているのか完全に失われます。 残念なことに、この映画はポケモンについての背景や、彼らのやり方や働き方についてあまりにも多くの背景を与えていません。 したがって、起こっていることを理解できる人はポケモンのファンだけです。 なぜ誰かがシリーズを最初に見ることなくこれを見ているのか分かりませんが、これは予告されるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はポケモンについてはあまり言いませんでした：最初の映画。 それはファンのために作られた映画です。 平易でシンプルな あなたが他のポケモンの映画を見たことがありますが、この映画はありませんでした。 あなたがポケモンのファンなら、この映画が見えない理由はありません。 ポケモンについて少しでも何も知らないのなら、この映画は見ないでください。 どんなに多くの人があなたにそれを伝えても、あなたはそのような人によって失望するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75529&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/usaking/reviews&#34;&gt;usaking&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon: The First Movie is the best of all the Pokemon movies that have come out in the years after it. It is the one with the most heart and feel for the characters. I confe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gunithizzle&#34;&gt;gunithizzle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語：mewtwo（ポーク）男だった。 彼はポケモンを所有する人を所有できる人物を抱えており、灰は彼と一緒に牛肉を欲している。 かなりクール。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：すべてのポケモンの描画と人々は、彼らがしたように、カラフルで反射的に見える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：ポケモンの音楽はいつもかなり良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：アニメと同じだから違う。 彼らはそれぞれ映画にも自分の狭い人格とthatsを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は若いときに私はかなり誇張されていた。 ピカブルのイントロムービーはもちろんのこと、 あなたが映画でそれを見て得るそれらの独占的なカードのうちの1つを決して得なかったのは、吸った唯一のものでした。 私は私の椅子の下で、cupholderで、何もチェックしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17482&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gunithizzle/reviews&#34;&gt;gunithizzle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;story: mewtwo was the (poke)man. hes the guy that can own people t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gokensletsplays&#34;&gt;GokensLetsPlays&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモン・ファースト・ムービーは、アッシュ・アンド・カンパニーが招待された島へ行くことです。 そこにいる間、彼らはMewtwoの名前でポケモンに出会う。ポケモンは遺伝的に変わって、伝説的で分かりにくいポケモン、Mewのクローンになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
すべてのキャラクターは、ポケモンを含むゲームモデルのように見えます。 これらはすべて、彼らがどのように見えるのか正確であり、私はそれ以上は言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
ほとんどの人は英語VAのファンではありませんでしたが、私は彼らを愛していました。 イングリッシュ・ダブと言えば、オープニングは今までと同じくらい素晴らしいですし、サウンドトラックはまだ優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターはアニメの相手から大きく変わることはありません。 それはまだ同じですが、灰はまだ戦いに熱心です。Mewtwoは、他のポケモンと一緒に人類を遺伝子的に作り尽くすための復讐を望んでいます。 すべてのミューは本当に「ミュー」と言っているので、そこにはあまり特徴がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私が認めていることは、この映画が私を泣かせたということです。 何かが起こる特定の場面があります。 私は詳細には進まないが、あなたがアニメを愛しているなら、あなたは泣くだろう。 あなたがアニメが好きなら、あなたはたぶんストーリーを蹴散らすでしょう。 キーフレーズは「あなたがアニメが好きなら」です。 あなたがポケモンを初めて知りましたなら、あなたはそれを楽しむつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
私の子供時代からのこの映画は驚異的です。 それは今でも私を涙目にしています。それはノスタルジックで、時間を見て偉大なことです。 私はあなたがアニメが好きな場合、またはゲームが好きならそれをお勧めします。 あなたがアニメやゲームに慣れていない場合は、それほど好きではないでしょう。 しかし、あなたが少なくともアニメの良さを見いだすなら、それはまだ価値があります。  9/10、それは素晴らしい最初の映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131843&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GokensLetsPlays/reviews&#34;&gt;GokensLetsPlays&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon the First Movie is about Ash and Co. going to an island they were invited to. While on there, they encounter a Pokemon by the name of Mewtwo, a Pokemon gene &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryanmiller70&#34;&gt;Ryanmiller70&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれらの映画を完全に偏っていると見て、私はダビングを見ただけで、サブは見ていないことを覚えておいてください。 私はショーのファンであり、それを見て子供として愛していましたが、今私が映画をどのように見ているかは決して影響しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：この映画の物語は、あまりにも難しいことを灰に起こる非常に混乱している瞬間を含む、終わりに向かって多くのBSの瞬間を引き起こす、 映画を見る）。 私は映画がメインシリーズに接続しようとしていない方が良いと信じています。 彼らは主人公とポケモンを使うことができますが、それをキヤノンにしようとしないでください。 これは、映画の初めに大きなサスペンスだけでなく、終わりのシーンがチーズや実際の大冒険を終わらせるように感じさせないだろう。 物語の中には、映画の冒頭ですでに見たことを半分程度のところで見せてくれるなど、多くの繰り返しがあります。 彼らはこれを使ってMewtwoの創造について教えてくれるでしょうし、彼のキャラクターは島での彼の大きな洞察まで謎になっていたでしょう。 残念ながら、これはそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートワークは大部分の通常のショーと同じくらい良いですが、島の特別なCGシーンやいくつかの戦いには例外があります。 それは特別なものではありませんが、それはひどいことでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：これは、ダブだけを見ていて、サブを見るのではなく、実際に演奏する場所です。 ダビングには、多くの翻訳エラーがあります。ほとんどの場合、異なるポケモンの間違った名前を言うだけです。 マイナー・キャラクターの声優の中には、やや平凡なものがあります。 しかし、サウンドトラックはこの部門に映画を保存するものです。 ショーのメインテーマのリミックスやBlessid Souls UnionのMy Brother兄弟として知られる信じられないほど感情的な曲のような、本当に素晴らしい曲がいくつかあります。 しかし、偉大な曲が演奏されていないとき、私たちは最高のパフォーマンスとひどい脚本でまともなことに取り組んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：映画「Mewtwo」の最高のキャラクターから始めましょう。  Mewtwoはなぜ悪人として働くのですか？私たちは人間やポケモンを擁護する人が好きではない理由を知ることができます。 私たちは彼の性格をより深く理解することで、巨大なディック以外の何をやっているのか理解できるようになります。 他のキャラクターは、ショーにどのように登場しているのか、かなりの違いがあります。 灰色のヒーローであるアッシュ、不愉快な女性であるミスティ、ブロークはもっと父親に助言を与える。 彼らは実際に映画（私はポケモンの映画については私が言うことができる以上のものです）を通って開発している間、彼らの開発は完全にシリーズのキヤノンになりたいムービーのために終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は子供の頃映画のあらゆる面を楽しんでいましたが、今見ていると大きな冗談です。 それ以来、シリーズやその他の映画がどれだけ成長したかを見て、私はこの映画を本当にすばらしいものとして見ることはできません。 しかし、戦闘シーンでは価値があるように見えるし、ポケモンのファンには大きな冗談だ。私は意図的ではないと信じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ryanmiller70/reviews&#34;&gt;Ryanmiller70&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Keep in mind that I view these movies completely unbiased and that I only watched the dub, not the sub. While I am a fan of the show and did watch it and loved it as a kid, that in no way affects how I view the movie now.    Story: This movie&amp;rsquo;s story does seem to try a bit too hard to keep itself canon to the ser &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hectojoe&#34;&gt;hectojoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはポケモンの最高の映画であり、彼らはアニメの本質を捉えて、私が今までに見た中で最も美しいアニメーションの一つである良い歴史と素晴らしいグラフィックを持って映画を上演します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hectojoe/reviews&#34;&gt;hectojoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the best m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryuutora-1&#34;&gt;ryuutora&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは子供の頃の私の好きな映画だったし、いつも毎回それを見るのが悲しかったので、それをもう一度見て思春期の自己発見を経て、なぜそれが影響しているのかがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灰がいつも勝つことができる理由は、彼が彼のポケモンと友達であるからです。 ポケモンとそのトレーナーとの関係を人間関係の平行線として使って、あなたの仲間をどのように扱うべきなのか、そのシリーズ全体がアレゴリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人類に対するミュートゥーの憎しみは、同情の欠如に由来します。彼は基本的に使用されました。 彼は人生を与えられ、生きる意志と目的を持った生きものではなく、人間の目的のために使用される道具である生命よりも少ないものとして扱った。 彼は自分自身の目的がない、彼は彼がいないことを知っていなかったので、彼はすべての人間に対して、そしてポケモンに対して、彼らがマスターによって使用されていると感じていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MewはMewtwoのすべてであり、Mightは憎しみを除いているので、Mewは彼の箔です。 ミュウは人類を愛しています。なぜなら、彼らは彼らが地球上のもう一つの生活様式であることを知っているからです。 彼は人間とポケモンの間の反感を、それらがすべて同じであることを理解することによって排除する。 ポケモンとそのトレーナーは友達でもありますが、実際の人間のように自分の道を歩くこともできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mewtwoは、人生そのものの破壊そのものを自分の目的にしていますが、それは物事があると思われる方法ではないことを認識しています。 彼の友人を保護したいと思っていた人間の石化を憂慮しているポケモンのすべてを見ると、友情の現実は彼を「顔をそむく」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ピカチュウは、ポケモンの友情の具体例です。 灰とピカチュウの関係はポケモンの中心テーマです。友情は利己主義よりも勝ちです。 ピカチュウの意志はアッシュのそれと似ているので、他のピカチュウと戦うことを拒否する（本質的に、他のピカチュウに戦いが無意味であることを証明するために他の生き物と戦うことを拒む -  Meowth、 みんなはそれのように戦うよりもよく知っている）、それは彼が何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も殴打し続けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;子供時代の映画の中で最も悲惨な部分は、ピカチュウが報復せずにヒットを取っていたときだった。 大人として、なぜそんなに悲しんでいたのか理解しています。それは、世界の多くの人々が、友情の中で結束するのではなく、目的が何かを意味することを証明するために互いに戦っているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、それが「チーズ」と「子供の材料」であると私たちが思う社会として非常に衰弱してきました。 いいえ、私は人生で呼吸器を通っていましたが、私はまだこのような物語の価値を見て回って見ることができます。 それは人生と並行しているので、クリエイターは、観客が（キディーのものとしてそれを書き留める代わりに）自分の仕事の背後にある真のメッセージを実現するのではなく、一粒の塩で観ていることを知っていることを非常に悲しく思うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は多くの大人がそれを聞きたくないと知っていますが、「児童用品」は「人生で重要なことのためのコードワードですが、私はもうそれらについて考えたくありません」 あなたはそれらについて考える必要があります。 看護師ジョイ自身が言っているように、これは人生です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ダブは、アメリカの消費のためにメッセージの深い部分のいくつかを愚かにしましたが、それは、子供たちが自分の1時間15分間真実の少しにさらされることを扱うことができないと考えて、 命。
あなたが大人で、この映画を「ばかげた」と呼んでいるのであれば、メディアを超えて見てみて、メッセージを見てみるべきです。 あなたは苦いMewtwoであり、2人は頑固で傷ついていることが分かります。 人間の状態。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mewtwoにならないでください。 ミュウ：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30649&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ryuutora/reviews&#34;&gt;ryuutora&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was my favorite movie as a child, and it always made me sad to watch it every time, so watching it again having gone through the self-discovery of adolescence made me realize why it was so impacting.    The reason why Ash is always able to win is because he&amp;rsquo;s friends with his Pokémon. The whole series is an allegory on how you&amp;rsquo;re supposed to treat your fellow &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chaotic-beauty-1&#34;&gt;Chaotic_beauty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は映画の日本語版を見てきましたが、それがこのレビューの主な原動力です。 私たちの大部分は4kidsバージョンを子供として、または英語版に基づくローカリゼーションのいずれかを見ていました。 私はそれを選ぶ骨を持っています。 私はこれを4kidsの嫌いな記事にしたくないのですが、彼らは犯してしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4Kidsは映画の15分をカットし、Mewtwoのモノローグの一部を削除しました。なぜなら、彼は「神」に言及し、メッセージ映画が歪ませようとしていたからです。  Mewtwoは元のバージョンではなく、間違った悪人のスポーンpfサタンとして描かれていた。 彼は動機と裏付けを与えられました。 ミュウも文字の変更を受けています。 日本語版では、彼は戦いを始めたいとは思わないが、確かにクローンをより少ない存在として考える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、これは映画を見直すこととは何か関係がありますか？ すべて。 要点は、90年代の遺物のように感じる英語版とは異なり、日本人はキッズ映画の邪魔になります。 それは偽の道徳的なメッセージ（戦闘は間違った人ですか？）によって悩まされていません。  Mewtwoは、何らかの歪んだニーチェのオーバーマンのような、人生の性質を誤解し、愛から疎遠になっている。 それは私のやりかたではなく、対話の倍音や哲学的な意味合いがそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーションは素晴らしく、CGIは完璧に融合しています。 音楽はとても良く、声の演技はかなり良いです。 映画は非常に暗くて半複雑ですが、ターゲットを絞った観客は子供です。 子供の漫画のために、それは素晴らしいです。 大人でさえそれから何かを抽出することができますし、映画のどこでもアートデザインの中に特定のシンボルや参照があるため、大人が飽きないようにする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58005&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chaotic_beauty/reviews&#34;&gt;Chaotic_beauty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve watched the Japanese version of the movie and that&amp;rsquo;s my main impetus for this review. Most of us watched either the 4kids version as kids or a localization based &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiriska-1&#34;&gt;kiriska&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは当時のアニメ化された機能のために興行録を破った映画だった。 もちろん、それ以来、レコードは長い道のりを歩んできましたが、これはまだ楽しい映画でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - キッズショーの子供向け映画として、Mewtwo Strikes Backのテーマは実際にはかなり印象的です。 クローニングと遺伝的改変/強化の道徳は、科学コミュニティを何度も波及させる非常に現実的な議論であり、そのアイデアがポケモンの映画に翻訳されているのを見ることは興味深い。 したがって、ターゲットオーディエンスが行く限り、このファーストムービーのコアプロットは間違いなく珍しいことをしています。 この中心テーマの周りの物語の配置は、アニメシリーズの多くの典型的な要素を保持しているので、もう少し正常です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTERS  - シリーズの通常のキャストをスキップしましょう。私はあなたがすでにたくさんあることがないことをあなたがすでに知っていると仮定しようとしているからです。 今、Mewtwoは楽しいキャラクターです。彼のモノローグは映画の冒頭に提示され、絶え間なく破壊されていることは、彼の性格の基礎を始める素晴らしい方法です。 彼の気持ちは非常に論理的で分かりやすく、明らかなものを超えた可能性を提供します。 私の目的は何ですか？ 映画の最も深いテーマを浮き彫りにしています。映画の残りの部分は、他に誰も彼を提供することができないので、彼自身の目的を作成しているという事実に基づいています。 あなたが一歩踏み込んでミュートゥーの思考の列車を通ると、それは本当にあなたが期待するものとは異なるリベットか異なるものですが、これは若い聴衆を対象とした映画であることをもう一度思い出すとき、私は哲学的、 そのような質問や行動の中では非常に有力なので、素晴らしい映画のキャラクターになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MewとMewtwoのクローンは映画の他のキャラクターのほとんどを占めています。  Mewのシンプルさは、Mewtwoの複雑さに大きな影響を与えましたが、Mewtwoの意図が明確であるかどうかまだ疑問に思っています。 残りのクローンはかなり一般的なもので、映画のメッセージの気まぐれに簡単に曲がり、本当の自分の個性はありませんでした。 しかし、それは完全に許されます。 結局のところ、子供の映画には道徳が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ARTSTYLE＆amp; アニメ - 正直なところ、通常のポケモンのエピソードとの違いはそれほど顕著ではありませんでした。 たぶん、物事は少しスムーズにアニメーション化されましたが、それ以外は平均です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 - 私は実際にこの映画の音楽のほとんどを好きです。 通常のTV紹介（英語か日本語かにかかわらず）のフルバージョンを使用したことは素晴らしいことでした。  Mewtwoの恐怖の治世中に演じられたかなり叙事詩的な曲がいくつかあり、この映画の他のバックグラウンド・トラックの多くは、このシリーズでも見られるメロディーを連想させるものです。 ミュウの無邪気な小さなテーマもかなり楽しく思い出深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボイスアクション - 私は英語、日本語、広東語、中国語でこの映画を見ました。 私はちょうど最初の2つについて話します、笑。 英語の歌詞&amp;hellip;まあ、あなたはすでに灰とギャングについてあなた自身の意見を持っていると確信していますが、私はMewtwoの声が好きです。 彼は彼によく合った。 ミューズもそうでした！ しかし、私は本当にそれが印象的ではないと思う。 私は主なキャストが好きなので、私はほとんど日本人が好きだった。 特に記憶に残るのは、アッシュと彼の友人たちとのオープニングシーンで、彼はランダムなポケモンの戦いに挑戦している。 日本版には、驚異的なエンリッシュがいくつか用意されています。「OH MY GODDDDDD!!!」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般 - ポケモン・ファースト・ムービーは私の好きなポケモン映画です（私は最初の3つだけを見たことを心に留めておいてください）。 確かに、それは間違いなく若い聴衆を対象とした映画ですが、年上の視聴者でさえ、あなたが卑劣なものを飲み込むことができる限り、多くのメリットを残していると思います。 とにかく、クローニングと遺伝学は常に興味深いテーマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5420&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kiriska/reviews&#34;&gt;kiriska&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a movie that broke the box office records for an animated feature at the time. Of course, records have come a long way since then, but this was still a fun movie.    STORY - As a kids&amp;rsquo; movie for a kids&amp;rsquo; show, the themes in Mewtwo Strikes Back are actually quite impressive. The morality of cloning and genetic modification/enhancement is a very real debate that ripples through the scie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd-1&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に高く評価されたアニメを見直し、このサイトの私の小さなニッチに戻って、古いCRAPを見直して短い執行猶予を取ります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンド：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーズ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初に、日本語版と英語版との間に大きな違いがあることを、4Kidsの友人からあなたに伝えておく必要があります。 日本版はMewtwoの10分の起源を特徴としています.Mewtwoの動機ははっきりしていますが、ムービーの終わりにはポケモンのような無作為なポケモンのシーンも設定されています。 それだけでなく、客観的かつ純粋に芸術的な観点から&amp;hellip;それは映画全体の中で最高の部分です！  4キッドはどのようにシーンを扱いましたか？ お母さんは映画からそれをカット！ 彼らはそれを英語に吹き替えて準備をしていましたが、彼らはそれを放棄しました。なぜなら、それは悲しかったからでしょうか？ 私は正直に分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;科学者はTeam RocketのリーダーGeovanniのために働いており、世界を征服するほど強力なMewのより強力なクローンを作成しようとしています。 しかし、科学者は、ロケットが彼の死去した娘を元気に戻すために彼に与えた金の一部を使うことにのみ興味があります。 日本の聴衆の中にあるように、科学者は科学者でもある彼の子供を元気づけようとしていたオリジナルのアトム・ボーイの科学者天馬のように見える。  Mewtwoは昏睡状態のクローンガールとテレパシーを交わし、彼女は他のポケモンとは違って話すことができ、人間と同等の立場にあることを伝えます。 彼女は自分が人間かポケモンかどうかは分かりませんが、すべての人生が貴重なので、この質問は最終的に無関係であると却下します。 しかし、女の子の体は不安定で、彼女は解散し始めます。 これは感情的にMewtwoに壊滅的であるが、Mewtwoへの彼女の最後の言葉は、彼がそれを持っている間、泣かないで、そして人生を大事にしてくれるようにと懇願している。 ポケモンの涙の中でも、彼らは特別な生き物なので、力を言います。 その女の子はクローンポケモンを作るという他の試みと一緒に悲劇的に死に、Mewtwoは完全に隔離され、深い悲しみと孤独でいっぱいになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ映画は常にシリーズよりもはるかによく見えますが、特にロングランニングシリーズでは、ポケモン映画にいくつかのクレジットを与えなければなりません。  1998年には、これは実際には本当によく見え、今日でもこの映画は2016年の多くのアニメ放送と比べて素晴らしいようです。映画全体がドラゴンボールのスーパーのどのエピソードよりも良く見えます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度、日本のOSTと4キッドバージョンの間に大きな違いがあります。 正直なところ、どちらも驚くべきことではありませんが、どちらも悪くありません。 音楽はこの映画のアニメーションに間違いなく後ろを向いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ビデオゲームとかなり平凡なアニメに基づいた子供向けの映画だと考えても、それほど悪くはありませんでした。 アニメはその時代の他のアニメに比べて優れていて、ポケモンがこれまでにやったことの中で最も凶悪な戦いがあります。 物語はフランケンシュタインから大量に借りていますが、そこから大胆な盗品が盗まれていますが、これは私たちが扱っているポケモンであると考えてもそれほど悪くはありません！ 私はデジモンがただのことではなく古典的なビクトリア朝のゴシック様式の文学から借りてくる脳を持っていたと思う！ あなたがポケモンのファンであれば、おそらくGen 4で育って、この映画を覚えるのに十分な年齢でないなら、私は実際にそれをチェックすることをお勧めします。 あなたは確かに悪化する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    It is time I take a short reprieve from reviewing actually acclaimed anime and go back to my little niche on this site, reviewing old CRAP!    Background:    The first Pokemon movie brings to the big screen what was easily the most interesting sub-plot of the 1st generation of pokemon games, the creation of Mewtwo. The game and anime adaptation leave many hints and clues that foreshadow events in the movie and built up anticipation. In the original games on Cinnebar Island, there is a building that is filled with documents about attempts to clone Mew and create an all powerful Pokemon for Team Rocket. Throughout the game, you run into Team Rocket committing various crimes that o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flamehaze-1&#34;&gt;-FlameHaze-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[紹介]
シリーズが大丈夫だと思ったら、この映画が大好きです。 私はポケモンの最初のシリーズ全体を見ましたが、映画ははるかに良いストーリーラインではるかに優れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アニメーション]
このアニメーションは特別なものではなく、平均的なもので、特別なものは何もありませんが、ポケモンシリーズと同じように簡単に見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音]
ポケモンのサウンド：The First Movieはシリーズよりも優れていて、音楽が最もよく響き、シーンに合わせて演奏される音楽の種類が多く入っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]
この映画のキャラクターはシリーズとほとんど同じですが、あなたは5分ごとに迷惑なチームロケットを得ることはできません。主人公の独創性に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[楽しみ]
私はシリーズよりも多くのこの映画を楽しんだ、それは多くのようにドラッグし、あなたの残念なお尻にすべての長い風に行ってください。 それはポイントと素晴らしい話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2328&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-FlameHaze-/reviews&#34;&gt;-FlameHaze-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[Intro]  If you thought the series was ok, you will love this movie. I did watch the enti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spoonfedtribe-1&#34;&gt;SpoonfedTribe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は以前はポケモンファンタジーだったが、多くの若者がそうだったが、他の人とは違って、私はおそらく2001年にこの映画を見たのだろう。 私はそれを見ることについてほとんど覚えていないが、私はシリーズとは対照的に、それは非常に暗いと非常に悲しいことを覚えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでいくつかの視点を入れてみましょう：映画は、英語のダブで、Mewtwoがクローンされた休止状態（子供の映画にとっては奇妙です）から出てきます。そして、彼は、彼がクローンされていること、 ない。 だから彼は実験室の皆を殺すようになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはその権利を読んでいます&amp;hellip;映画はMewtwoと悪魔のジョバンニによって契約された科学者の束を殺して、すべての時間の最も強力なポケモンを「作成する」と始まります。 それはMewtwoではなく、Mewtwoが実際に人を殺すことだ。 彼らのように、彼らはその場面の後で死んでいる。 どのように私は知っていますか？ 爆発とたわごと。 叙事詩。 それはあなたが得る唯一のスポイラーです、私は約束します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今日は早くそれを見直すことにしましたが、1時間ほど余裕を持っていたのですが、人々の周りにいて、それが7年だったことに突然気付き、何らかの理由で感情的になってしまいました。  7年が過ぎてしまって、そんなに変わってしまったのか、本当に悲しい映画なのか、私はいつも何度も泣いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のクライマックスでは、たわごとが起き始め、たわごとが起き始めると、たわごとが倒れます。 私はかなり強い男（それは正しい男）だと言いましょう。私は決して悲しいことを誇りに思いません。 私は人々が恐ろしいやり方で死ぬのを見ました。私は近親者が何週間も病院のベッドで何もなくなって死ぬのを見ました。 これは私にもっと打撃を与えた。 私はどのように奇妙な音を実現します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が言ったように、映画のクライマックスは本当にあなたを大人のように泣かそうとするポイントです。 そして彼らはほとんどそれをやった。 それは非常に非常に心を奪われているし、私はそれが私がオマンコかどうか、またはそれが実際に悲しいかどうか、私はそれが7年間でそれを見ていなかったかどうかは分からない。 最初の2つに向かって傾けて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこの映画を見たことがないなら、あなたはひどく遅れていますが、それ以外はまだ新鮮です。 それはアメリカの劇場を襲ってから10年経ちました（私はかなり確信していますが、当時はファンではありませんでした）、それを見たのは初めてでした。 私は他の人が正式にシリーズ全体で見つかったコメディがかなりストリッピングされていることを正当に指摘していると確信しています。この映画はすべて真剣さ、悲しみ、そして道徳的な問題です。 それは悪いことではありませんが、それでも間違いなく良い映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが戻ってきたら、これはショッキングなものになると考えてください。 私がポケモンの映画に一番近づいているのは、これまで注目していなかった世代IIIの2つのルギアのポケモンに関するものです。 あなたが以前にそれを見たことがないならば、おそらくショックを受けるかもしれないが、おそらく良い方法で、おそらく少なくとももう一度言おう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは8/10です（なぜなら、ダブは西洋の視聴者に「衝撃的」なものを15分カットしたように見えるからです）、ムービーが流行っているからです 通常のシリーズのより光沢と光沢のあるバージョン、サウンドトラックは、クライマックスの瞬間を含む映画全体の気分に合っているため、サウンドが10/10であるため、キャラクターは発達しておらず、 楽しむことができますが、深刻で悲しいので、楽しみの要素は8/10です。 あなたが私に尋ねるならば、この映画は若い西洋の観客のためであったので、全体的なスコアは8/10、間違いなくあなたが児童のテーマに対処することができます見て価値がある&amp;hellip;かなりゲイです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14576&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SpoonfedTribe/reviews&#34;&gt;SpoonfedTribe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I used to be a Pokemon fanatic, as many youngsters did, but unlike everyone else I probably saw this movie for the first time in 2001 because I jumped the bandwagon later than everyone else. I remember very little about watching it, but I do remember that, in contrast to the series, it was exceptionally dark and very sad.    Let&amp;rsquo;s put some perspective here: the movie, in t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luigithemetal64-1&#34;&gt;Luigithemetal64&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画の両方のバージョンを見てきたので、これは日本版と4Kidsのダビングから私が知っていることに基づいたレビューになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブ：ポケモンのファンが最初に出てきた時に映画の中でそれを見たことが分かっています。 私たちはそれから高い期待を持っています。 私たちはそれを成長させたかもしれませんが、批評家が出てきた映画に彼らの嫌悪感を覚えていることが分かりました。 最初は、何の理由もありませんでした。 そして最後に私は、ポケモンの代わりに現金を手に入れたことを知りました。ダビングはひどく、演技と対話は控えめです.Mewtwoは偽善者です。音楽は沈黙を埋めるようなものではありません。 兄弟のMy Brotherの歌とCloneの戦い、Clichésとの戦いがあります。シリーズの中では、戦闘が間違っているということが、その遺跡を壊滅させる特別な道徳があります。 これについて話したレビューがたくさんあります。 あなたはポケモンがコックの戦いに似たシリーズであることを知っています.4Kidsはこれをサポートするために映画でそのメッセージを使用しなければなりませんでしたか？  4キッドは他のポケモン映画と似た運命に陥った。 だから、4Kidsのダビング作品は残して、日本語版に行ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の好きなポケモン映画ではありませんが、元のバージョンを見るチャンスを得ることはうれしいです。 できるだけ日本語版を見ておくことを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208615&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luigithemetal64/reviews&#34;&gt;Luigithemetal64&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have watched both versions of this movie, so this is going to be a review based on what I know from the Japanese version and the 4Kids dub.    English Dub: I know every Pokémon fan have seen it in the movie when it first came out. We have high expectations from it. We m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tape-1&#34;&gt;Tape&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;病気は平らに言う、これは最高のポケモン映画です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたのうちの何人かにはあまり言わないかもしれませんが、ポケモンがあなたを冷静にしてくれた時、または私の年齢のほとんどの人が小学生になった時がありました。 何も話すことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、ポケモンが150-152に限られているように見える特別なポケモンのようなMewとMewTwoを紹介します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは灰で、ギャングは神秘的な人によってこの島に招待されます。 彼らがそこに着くと、彼らはポケモンと一緒に作った絆をテストするイベントに投げ込まれ、絆の人々はポケモンを持っている。 あなたはこの映画のポケモンの多くの進化した形を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあまりプロットを台無しにしたくないが、物語はかなり素晴らしいです。  Ivはこの後の映画のいくつかを見ました。そして、病気はあなたに、彼らはちょうどオリジナルに住んでいないとあなたに伝えます。  Ivはこの映画を少なくとも6回見ましたが、ポケモンショーの終わりのない物語を通り過ぎましたが、漫画ネットワークに入れられるといつでもこの映画を見て、ちょうど良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自分のプロフィールのレビュー投稿が好きな場合や、友だちとして追加した場合：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18932&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tape/reviews&#34;&gt;Tape&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ill say flat out, THIS IS THE BEST POKEMON MOVIE EVER!!!    Yah that might not be saying much to some of you people o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pahatar-1&#34;&gt;Pahatar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、私は、これは傷つけるつもりです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは子供のように恋しが好きなら、あなたは大人としてそれを好きではいけないということを知っていますか？ いいえ？ 私だけ？ はい。 だから、とにかく&amp;hellip;私はポケモンが大好きです。 または&amp;hellip;少なくとも私は、彼らが売り切れになってしまう前に、私はこれをいくつかの時点で自分の人生を所有していたことを認めることができました&amp;hellip;これ！ 私はアニメを見て、私はゲームをプレイしました - すべて私、私の妹、私&amp;hellip;ママ - とカードゲームのルールを理解することなく、できるだけ多くのカードを収集しました！ 私はまだこの映画を見て、私はまだポケモンが大好きですが、私はあなたに教えてくれましたが、私の幼年期の私の最も貴重な宝の一つです&amp;hellip;これは本当に良いことではありません！ まったく！  3番目の映画、未知の呪文と比較して、この映画はやっかいです、私はあなたに教えてください、なぜ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は実際にはそれほど悪くはありません。 私たちが知る前に、途中でポケ・アーケードドンがあります。 わーい！ 私たちはもちろん、生命、生存、誕生の目的、人生の進化、孤独、あなたの世界への就職などについて、比較的深く有意義な考えを与えられています。 良いものは、すべての場所のポケモンから来るから、しかし、それは実際にほとんどの尊敬と公平で、これらのテーマをすべて扱って来て、観客を念頭に置いて、この映画はそれに穴が付いたバケツと同様に水を保持する！ ストーリーの多くの重要な要素、テーマの大部分、決定、行なわれた行為、メッセージやモラルが大声で話されていることは、私たちの心の中、そして私たちの顔の中で、 それを真剣に取ることは本当に困難な点を&amp;hellip;これは単なるポケモンですが、我々はここで話している！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、ドラゴンボールのフライや手のひらの手、デジモンの冷たい漆喰感から逃れるために成功した私たちのための純粋な郷愁の源です。 文字はすべてよく知られており、心に安全です。 ストーリーは良いですが、観客の中でも最も単純なものまで満足させるには十分シンプルです。西洋の視聴者の中には、日本の神話の側面が扱いすぎるかもしれませんが、それは彼らの問題です！ 十分なシンプルで深い倫理とテーマが混在しているので、大人は幼児と一緒にこれを見るのが面倒ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこの映画が好きでしたが、実際のリリース日の前に、深刻な磨きをかぶっていた可能性があります。 仲間のポケモンファンはこれ以上のようですが、元のシリーズを見たことのない人は、ショーの最初の2シーズンでリールを締めてから、もう一度やり直してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
アート：10
サウンド：9
キャラクター：6
楽しさ：7
全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219464&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pahatar/reviews&#34;&gt;Pahatar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh my Me, this is going to hurt!    You know the saying, that if you liked tomething as a child, you shouldn&amp;rsquo;t like it as an adult? No? Just me? Okay. So, anyway&amp;hellip; I love pokemon. Or&amp;hellip; at least I used to, before they became sutch a sellouts, that it almoust hurst to admit, that I used to own my life at some point to this&amp;hellip; this! I watched the anime, I played the games - all me, my sister, and my&amp;hellip; mom - and we collec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oxana-1&#34;&gt;oxana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの日、劇場でこれを見ることを思い出しています。 私はそれが好きだった。 私は今でもそれが今好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、テレビの漫画で見たよりも詳細ですが、それは予想されます。 ストーリーはより詳細で意味があります。 ポケモンの最初のシーズンの後半のエピソードでは、チームロケットのリーダーであるジョバンニが使用していた強力なポケモンを一見して見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのポケモンはMewtwoだった。 神秘的な古代のミュウからクローン化された、おそらく元のものよりも強力なものになったのです。 嘘と欺瞞を通して、それは人間の目的に役立つように作られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべての良いことが終わります.Mewtwoは脱出し、裏切られ、傷つき、自分のイメージで新しい世界を作ることを計画しています。 世界で最も強力なポケモンとして、彼を止めるものは何もありません。 ポケモンをより強くポケモンとして育てるために、彼はこの目的に合ったトレーナーを召喚します。トレーナーは明らかに重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは触れていますが、終わり近くには引き出すのが少し難しいですが、 ポケモンは自分のコピーと戦って、何度も何度も繰り返して同じイメージを見せている。 それは、私が最後の近くに何か大きな知恵のような何かを見逃したのかどうか疑問に思いましたが、彼らは子供のような出来事の出来事につづいたと思います。 悪人は自分の間違いを悟り、平和は再び回復する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにせよ、これは良い映画であり、ポケモンのファンにとっては本当の宝物です。 また、ミュウの素晴らしさに抵抗できるのは誰ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31833&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/oxana/reviews&#34;&gt;oxana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I recall seeing this in the theaters, back in the day. I liked it then. I still like it now.    The animation is more detailed than what we&amp;rsquo;ve se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ff7highwind-1&#34;&gt;ff7highwind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が当初この映画を見たとき、私は周りにいた。 ある日、私はポケモンレッドのコピーをプレイしている私のリビングルームに座っていました。突然、「すべてのトレーナーに電話してください！」と聞きました。 ポケボールが開き、MEWTWO BACKが画面に飛んでいくタイトルシーケンスでさえ私には言葉ができませんでした。 今日、私はまだこの映画が大好きで、10年前にそれを見ました。それは何かを言わなければなりません。 アニメーションは今日の基準ではまだまだ素晴らしいですが、ポケモンはそれほど人気が​​ありませんでしたが、私たちは常にこの映画を決定的なポケモン映画として覚えています。 この映画を見たことがないポケモンと一緒に育った人は誰ですか？あなたの3人は、今すぐDVDを取得する必要があります！ 私が見ていたように、おそらく最も叙事詩的な60秒の私の人生は私の目の前で「最後のポケモン映画はこれまで言って！  12月11日にキャッチ！ 今、私は7.だった。ポケモンは神だった。 これは今まで私にとって最高の瞬間でした。  11月12日に来て、私は巨大な急行のラインアップで私のお父さんと他の子供の束と一緒に到着した。 私がチケットを買ったとき、私はドラゴンプロモーショントレーディングカードを手渡された。そして、私は泣きました。私はトワイライトのファンの女の子のように笑った。 この映画は私が劇場で見た最初の映画の一つであり、私に大きな印象を与えました。 これらの小さな思い出は、ほかにどうやって覚えていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14431&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ff7highwind/reviews&#34;&gt;ff7highwind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I originally saw this movie, I was around..7 years old I believe. One day, I was sitting in my living room playing my copy of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ikkou1-1&#34;&gt;Ikkou1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーのダブを見た後、オリジナルの日本語版を見ました。 私は彼らが「子供のためにあまりにも劇的だったから」映画の15分分を（冒頭で）ダビングしたことが分かったときにはかなりショックを受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は全体的に楽しいものでした。 私が好奇心をそそった劇的なMeowtwoのシーンで始まります。これは本当にキッズ映画ですか？ ポケモンシリーズの大きな変化の1つだった。なぜなら、テレビエプソンとは違って、実際に人が殺されたからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後で、灰はポケモンのテーマはバックグラウンドで再生しながら、アメリカの男と戦っている。 それから彼らはMeowtwoマスターが自分自身を作った特別なツアーに到着するまで、何度も繰り返します。 それはすべての素晴らしい音かもしれないが、それはない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テレビ番組が持っていた古典的なユーモアがどこで本当に逃したのか。 奇妙な顔、皮肉なコメント、たぶん少しスラップスティックコメディ。 この映画は真剣に築かれたような気がして、私は少し不満を感じました。 また、後でストーリーの不足を感じました。 約30分後、映画「Meowtwo&amp;rsquo;s Pokemon Arena」ですべてのアクションが行われます。 私は、来ることを意味します！ ストーリーが良くなったので、私は最終的にそれに魅了される前に20分を使いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私は時間の不足のためにもっと書いても構いません。 全体的に良い映画、日本版が最高のものだった。 最初の15分は映画にとって重要だった。  Meowtwoがなぜ科学実験室に入ったのか、なぜプロフェッショナルがクローンを作るのに迷惑を掛けたのか、さらに多くの歴史的なものを教えてくれたのです。  「メインプロフェッサー」が亡くなった娘を生き返らせようとした10分という理由だけで、妻はそれは不可能だと言って、娘の魂を殺した。 私は同意する、それは非常に劇的であるが、それはまた映画の重要な部分だった。 グレード：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14043&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ikkou1/reviews&#34;&gt;Ikkou1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I saw the dub of this show and later the original Japanese version. I got quite shocked when I found out they&amp;rsquo;ve removed 15 whole minutes of the movie (In the Dub) at the beginning, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;evilgidgit-1&#34;&gt;Evilgidgit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモンが世界で初めて登場したとき、日本、アメリカ、ヨーロッパそしてその他の世界を征服し、ビデオゲーム、トレーディングカード、アニメ、そしてその商品の新しいリリースが唯一可能性が高い 映画が作られるまでの時間の問題。 しかし、その背後にある大物たちは、最初の映画であるポケモンと呼ぶことによって、気が狂っているに違いありません。 ニンテンドーには未来を予測できる媒体がありますか？ これまでのところ、12曲がリリースされていますが、13曲の映画がありますが、最初の映画、おそらくポケモン2000はいつも最も記憶に残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーそのものは比較的シンプルですが、会話が苦手な時にはうんざりしていて、時には映画が時計を使い果たしてしまうようです。 海で灰、ミスティ、ブロックの泳ぎをしているシーンは、10分のような気持ちで続きます。 対話のほとんどは貧弱で、ポケモンを特定する際にいくつかの間違いがありますが、ダブバーはこれが少し楽しかったと主張しています。 これは、ソニックXのエピソード38を盗んだのと同じ人々から来ています。この映画はファンと、漫画の連続性を認識している人を対象としているという事実は、ポケモンの概要のように新人やカジュアルな観客を疎遠にするかもしれません 第4のポケモン映画までは追加されていない。 映画には暗い色調と悲しい瞬間があり、私が8歳の時に映画館で見たときに私が泣かされたことは確かです。 しかし、映画の主題は、作家があなたの喉に押し付けようとしているように感じるところに集中しています。 私は後でそれらを見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のアニメーションは非常によく行われており、視聴者に発作を与えようとはしません（ここではPorygonを見ています）。 私は特にMewtwoとGiovanniが炎の中に立っているシーンを描いています。 しかし、映画制作者が世界中でリリースされることを知っていたため、ショーで見た日本の様相は一見西洋に見えるように見えていたようですが、ショーを楽しくするのに役立つのは日本の側面でした。 私は、映画に付いてくるピカチュウを主演するショートフィルムを楽しむ、それは魅力的で面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;使用される音楽は、映画自身のサウンドトラックとプロのミュージシャンによる曲の組み合わせです。 それについてはあまり言いませんが、そのほとんどは聞くのも楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の中のキャラクターは残念だ。 確立されたキャラクターはほとんど行うことができず、新人には段ボールの個性があります。  Mewtwoは、彼の目的を不思議な興味深い悪役として始まりますが、これはMewtwoと何らかの形で雷雨で人類を破壊することを計画している典型的な「世界を征服する」ルーチンに溶け込んでいます。 彼が最も強力なポケモンになることを意図していた場合、エルフェン・リートでルーシーのように人類の頭を爆破することはできませんでしたか？ いいえ、もちろん、これは子供の映画です&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前述したように、映画には、漫画の面白い爽快なテーマと比較して、かなり暗いテーマがあります。 人種差別、クローニング、暴力というテーマがあります。 この映画の暴力は、ポケモンがエネルギー爆弾を打ち上げたり、そのようなことをしたりする漫画を扱っているときには、かなり残忍で物理的です。 ポケットモンスターがすべての種類の方法で物理的に負傷しているのを見て、特にピカチュウが別の人に殴られ、後者が最終的に泣いているのを見るとかなり残忍です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の映画の問題はテーマです。 暴力的な戦いが起こるにつれて、暴力と戦いがいかに悪いか話す役割を持つキャラクターのすべてが話します。 私はこれにいくつかの問題を抱えています。このフランチャイズ、ゲーム、カードゲーム、ショー、この映画は、コンテンツの戦いと暴力のためにすべて成功しています。 ポケモンは、RPGのような戦闘のために作られたもので、戦闘についての暴力と戦闘は間違っていると言っているだけで、狂気に過ぎません。 彼らは少なくともこのメッセージについては微妙なことがありましたが、文字は文字通り「Fighting is wrong」と言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2の主なテーマは、個人のアイデンティティーとわずかな人種主義のテーマです。 映画の終わりに、Mewtwoは、私が微妙ではないことを忘れさせる非常に強いテーマを残します。それはあなたを定義する生まれの方法ではなく、あなたがそれをする人生で何をするかです。 よく言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;反戦とアイデンティティーのテーマが確立されるとすぐに、作家たちは自分自身を足で撃ち、すべてのキャラクターが経験や士気を忘れるようになるという唯一の問題です。 暴力と戦う！ どのようなダムのアイデア。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この映画はあなたがポケモンのファンであるかどうかを見るのが楽しいです。私はその暗いテーマと雰囲気が、ポケモン映画の残りの部分がより子どもに優しいものになったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25134&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Evilgidgit/reviews&#34;&gt;Evilgidgit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With how incredibly successful Pokemon was when it first appeared in the world, conquering Japan, America, Europe and the rest of the world, each new release of merchandise - video games, trading cards, the anime, and its merchandise - it was likely only a matter of time before a movie was made. But the bigwigs behind it must have got cocky by calling it Pokemon the FIRST movie. I mean, do they have a medium in Nintendo that can predict the future. So far, there have  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nightmarerwolf-1&#34;&gt;NightmareRWolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今度はポケモンの巨大なファンであるにもかかわらず、それが出てから何年も見ていない最初のポケモン映画です。  （私はそれが出てきたときに私はわずか4でしたし、私はポケモンを後で見るのを始めませんでした）それほど、ここで私は再びそれを見て新鮮です：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46951&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NightmareRWolf/reviews&#34;&gt;NightmareRWolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;time for another review ^.^ this time it&amp;rsquo;s the first pokemon movie which, despite being a huge pokemon fan, i didn&amp;rsquo;t watch until many years after it came out. (i was only four when it came out and i didn&amp;rsquo;t start watching pokemon till later on) none the less, here i am fresh after watchin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hatchetgirl-1&#34;&gt;HatchetGirl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモンは私にとって非常に懐かしく、これは本当に良いポケモンの映画でした。 私は新しいポケモン映画のいくつかを見ようとしましたが、大丈夫でしたが、古いポケモンほど良くはありませんでした。 あなたがポケモンのもっとノスタルジックな時を楽しむなら、私はこの映画を強く勧めます。 それは、若い子供の年齢層のために作られているにもかかわらず、良いプロット、楽しい、そして非常に面白いです。 しかし、それでアニメを紹介したいと思っている若い親戚がいるが、子どもに親しみにくい親戚を見せたくない場合は、これも良いスタートです。 ポケモンは最初の映画で本当にいい仕事をしました。 最初のポケモン映画を見て楽しんで、このレビューを楽しんだり、少なくともポケモンから何かを得たことを願っています。 読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HatchetGirl/reviews&#34;&gt;HatchetGirl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon is extremely nostalgic for me, and, this was a really good Pokemon mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animehost-1&#34;&gt;animehost&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画のJapanses版を見て、私は絶対にそれを愛していたと言わなければならない。あなたが子供だったときの元のシリーズを見れば、それは痛いほどの懐かしさをもたらすだろう。 しかし、良い怪我を心配しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語のプロットは意外にも非常に良いです、それは子供たち/若いティーンエージャーに向けられていますが、私はそれが年配の観客にも関わっていると思います。 しかし、映画を通っているいくつかの深刻なテーマがありますが、私はこれらのテーマが英語の対話から切り取られていると言わなければならない英語のバージョンを見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの映画に8点を与えた本当の理由は終わりでした。アッシュとピカチュウの関係は見事に美しく、私を泣かせました。 あなたの人生のどこかでポケモンのファンだったら、私はこれを絶対にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
アート：6
サウンド：8
キャラクター：7
エンジョイメント：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：38/50：76％：（非常に良い -  8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110431&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animehost/reviews&#34;&gt;animehost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched the Japanses version of this movie and I have to say I absolutely loved it, if you wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shura-shurato-1&#34;&gt;Shura-shurato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;激しい民族ポケモンテレビシリーズやポケカカードからの奇妙な子供向けアニメ映画について話してみると、私は12,13歳くらいでした。私は映画でこの映画を絶対に忘れてしまいました。 夢がかなう、第一弾ポケモン映画！ ストーリーワイズは、セリとは違って、より暗い背景があり、チームロケットの本来の目的をもっと明らかにしました。 アニメーションはすごくうまくやっていました。ほとんどの場合、手作業でデジタル化されました。アニメーションがパスして、すべてのポケモンはメインキャラクターと同じように栄光に満ちていました。 方法はよりクールな役割を持っていた。 ピカチュウはカッコいい黄色いラットの最前線とポケモンの顔になった。 私が知っていた誰もが映画館でそれを大いに楽しんだ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85955&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shura-shurato/reviews&#34;&gt;Shura-shurato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Talking about a freaking CHILDHOOD anime movie from the intense populair  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;usaking-1&#34;&gt;usaking&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモン：最初のムービーは、それ以降数年間で出てきたポケモンのすべての映画の中で最高です。 一番心が強く、そのキャラクターが感じるものです。 しかし、私はこれを見たいと思う唯一の人はポケモンファンだと私は告白します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROS&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがポケモンのファンなら、この映画はテレビ番組からかなりうまくいく。 アニメ番組のキャラクターはすべて、この映画の中にいくつかの新しい顔があります。 私にとっては、ポケモンの熱狂的なファンなので、これは大きなプラスでした。 ポケモンについて知っているか知られている情報とは異なるこの映画を怖がってはいけません。 それは前のすべてのものと同じ道にとどまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的には、この映画はその前に出てきた他のアニメ映画の上にあります。 ポケモンは豊かで生き生きとした色をしていますが、人間は触れるほどのリアリティを感じます。 それはすべてとてもうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画がポケモンのファンのためだけだと言うとき、私はそれを意味します。 ポケモンに慣れていない人は、これを見ることを選択すると、何が起こっているのか完全に失われます。 残念なことに、この映画はポケモンについての背景や、彼らのやり方や働き方についてあまりにも多くの背景を与えていません。 したがって、起こっていることを理解できる人はポケモンのファンだけです。 なぜ誰かがシリーズを最初に見ることなくこれを見ているのか分かりませんが、これは予告されるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はポケモンについてはあまり言いませんでした：最初の映画。 それはファンのために作られた映画です。 平易でシンプルな あなたが他のポケモンの映画を見たことがありますが、この映画はありませんでした。 あなたがポケモンのファンなら、この映画が見えない理由はありません。 ポケモンについて少しでも何も知らないのなら、この映画は見ないでください。 どんなに多くの人があなたにそれを伝えても、あなたはそのような人によって失望するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75529&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/usaking/reviews&#34;&gt;usaking&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon: The First Movie is the best of all the Pokemon movies that have come out in the years after it. It is the one with the most heart and feel for the characters. I confe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gunithizzle-1&#34;&gt;gunithizzle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語：mewtwo（ポーク）男だった。 彼はポケモンを所有する人を所有できる人物を抱えており、灰は彼と一緒に牛肉を欲している。 かなりクール。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：すべてのポケモンの描画と人々は、彼らがしたように、カラフルで反射的に見える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：ポケモンの音楽はいつもかなり良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：アニメと同じだから違う。 彼らはそれぞれ映画にも自分の狭い人格とthatsを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は若いときに私はかなり誇張されていた。 ピカブルのイントロムービーはもちろんのこと、 あなたが映画でそれを見て得るそれらの独占的なカードのうちの1つを決して得なかったのは、吸った唯一のものでした。 私は私の椅子の下で、cupholderで、何もチェックしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17482&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gunithizzle/reviews&#34;&gt;gunithizzle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;story: mewtwo was the (poke)man. hes the guy that can own people t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gokensletsplays-1&#34;&gt;GokensLetsPlays&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモン・ファースト・ムービーは、アッシュ・アンド・カンパニーが招待された島へ行くことです。 そこにいる間、彼らはMewtwoの名前でポケモンに出会う。ポケモンは遺伝的に変わって、伝説的で分かりにくいポケモン、Mewのクローンになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
すべてのキャラクターは、ポケモンを含むゲームモデルのように見えます。 これらはすべて、彼らがどのように見えるのか正確であり、私はそれ以上は言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
ほとんどの人は英語VAのファンではありませんでしたが、私は彼らを愛していました。 イングリッシュ・ダブと言えば、オープニングは今までと同じくらい素晴らしいですし、サウンドトラックはまだ優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターはアニメの相手から大きく変わることはありません。 それはまだ同じですが、灰はまだ戦いに熱心です。Mewtwoは、他のポケモンと一緒に人類を遺伝子的に作り尽くすための復讐を望んでいます。 すべてのミューは本当に「ミュー」と言っているので、そこにはあまり特徴がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私が認めていることは、この映画が私を泣かせたということです。 何かが起こる特定の場面があります。 私は詳細には進まないが、あなたがアニメを愛しているなら、あなたは泣くだろう。 あなたがアニメが好きなら、あなたはたぶんストーリーを蹴散らすでしょう。 キーフレーズは「あなたがアニメが好きなら」です。 あなたがポケモンを初めて知りましたなら、あなたはそれを楽しむつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
私の子供時代からのこの映画は驚異的です。 それは今でも私を涙目にしています。それはノスタルジックで、時間を見て偉大なことです。 私はあなたがアニメが好きな場合、またはゲームが好きならそれをお勧めします。 あなたがアニメやゲームに慣れていない場合は、それほど好きではないでしょう。 しかし、あなたが少なくともアニメの良さを見いだすなら、それはまだ価値があります。  9/10、それは素晴らしい最初の映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131843&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GokensLetsPlays/reviews&#34;&gt;GokensLetsPlays&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon the First Movie is about Ash and Co. going to an island they were invited to. While on there, they encounter a Pokemon by the name of Mewtwo, a Pokemon gene &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryanmiller70-1&#34;&gt;Ryanmiller70&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれらの映画を完全に偏っていると見て、私はダビングを見ただけで、サブは見ていないことを覚えておいてください。 私はショーのファンであり、それを見て子供として愛していましたが、今私が映画をどのように見ているかは決して影響しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：この映画の物語は、あまりにも難しいことを灰に起こる非常に混乱している瞬間を含む、終わりに向かって多くのBSの瞬間を引き起こす、 映画を見る）。 私は映画がメインシリーズに接続しようとしていない方が良いと信じています。 彼らは主人公とポケモンを使うことができますが、それをキヤノンにしようとしないでください。 これは、映画の初めに大きなサスペンスだけでなく、終わりのシーンがチーズや実際の大冒険を終わらせるように感じさせないだろう。 物語の中には、映画の冒頭ですでに見たことを半分程度のところで見せてくれるなど、多くの繰り返しがあります。 彼らはこれを使ってMewtwoの創造について教えてくれるでしょうし、彼のキャラクターは島での彼の大きな洞察まで謎になっていたでしょう。 残念ながら、これはそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートワークは大部分の通常のショーと同じくらい良いですが、島の特別なCGシーンやいくつかの戦いには例外があります。 それは特別なものではありませんが、それはひどいことでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：これは、ダブだけを見ていて、サブを見るのではなく、実際に演奏する場所です。 ダビングには、多くの翻訳エラーがあります。ほとんどの場合、異なるポケモンの間違った名前を言うだけです。 マイナー・キャラクターの声優の中には、やや平凡なものがあります。 しかし、サウンドトラックはこの部門に映画を保存するものです。 ショーのメインテーマのリミックスやBlessid Souls UnionのMy Brother兄弟として知られる信じられないほど感情的な曲のような、本当に素晴らしい曲がいくつかあります。 しかし、偉大な曲が演奏されていないとき、私たちは最高のパフォーマンスとひどい脚本でまともなことに取り組んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：映画「Mewtwo」の最高のキャラクターから始めましょう。  Mewtwoはなぜ悪人として働くのですか？私たちは人間やポケモンを擁護する人が好きではない理由を知ることができます。 私たちは彼の性格をより深く理解することで、巨大なディック以外の何をやっているのか理解できるようになります。 他のキャラクターは、ショーにどのように登場しているのか、かなりの違いがあります。 灰色のヒーローであるアッシュ、不愉快な女性であるミスティ、ブロークはもっと父親に助言を与える。 彼らは実際に映画（私はポケモンの映画については私が言うことができる以上のものです）を通って開発している間、彼らの開発は完全にシリーズのキヤノンになりたいムービーのために終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は子供の頃映画のあらゆる面を楽しんでいましたが、今見ていると大きな冗談です。 それ以来、シリーズやその他の映画がどれだけ成長したかを見て、私はこの映画を本当にすばらしいものとして見ることはできません。 しかし、戦闘シーンでは価値があるように見えるし、ポケモンのファンには大きな冗談だ。私は意図的ではないと信じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ryanmiller70/reviews&#34;&gt;Ryanmiller70&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Keep in mind that I view these movies completely unbiased and that I only watched the dub, not the sub. While I am a fan of the show and did watch it and loved it as a kid, that in no way affects how I view the movie now.    Story: This movie&amp;rsquo;s story does seem to try a bit too hard to keep itself canon to the ser &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hectojoe-1&#34;&gt;hectojoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはポケモンの最高の映画であり、彼らはアニメの本質を捉えて、私が今までに見た中で最も美しいアニメーションの一つである良い歴史と素晴らしいグラフィックを持って映画を上演します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hectojoe/reviews&#34;&gt;hectojoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the best m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>