<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/noblesse-awakening/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/noblesse-awakening/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Noblesse Awakening</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/noblesse-awakening</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/noblesse-awakening</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/78406.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/32668/Noblesse__Awakening/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/32668/Noblesse__Awakening/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;nervin&#34;&gt;Nervin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このONAを記述しようとするときにはいくつかの言葉がありますが、この作品の根底にある主題である吸血鬼とフラッケンシュタインであっても、陽気であることが最も適切なものです。 はい、あなたは正しい、フランケンシュタインと彼の長い眠りの後に目を覚ます彼の非常にマスターを読んでいます。 それは行動のシェアも持っていることに注意する必要があります。 ノブレス：目を覚ますことは、韓国のマンガノブレスの適応です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;吸血鬼を取り巻くストーリーは新しいものではありませんが、フランケンシュタインとその師匠、カディス・エトラマ・ディ・ライツェルの両方が組み込まれているという事実は、私自身がまだ目にしていないものです。 実際に興味をそそられているのは、現代社会で「マスター」が目覚めてしまうという事実です。そのため、非常に興味深い未来的なものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、驚いたように、うまく実行された行動の良い量が含まれています。 この問題では、長さはわずか30分なので、ノブレスの範囲を表すことができず、かなり凝縮されていますが、これはペースの速い行動シーケンスを伝達する役割を果たします。 しかし、これはまた、視聴者に説明されていない多くのものが導入されていることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに関しては、Frakensteinの主人公である主人公は静かで、狡猾で、「badass」のキャラクターであり、それは非常に気に入っているということ以外にはあまり言わない。 サポートキャストはゾンビと吸血鬼で構成されていますが、これは設定に必要ですが、その動機や理由は不明です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このONAのアニメーションについては、戦闘シーンでは非常にうまくやっていて、流動的な動きと素晴らしい振り付けがあります。 加えて、バックグラウンドは十分に満足していました。キャラクターのデザインはやや一般的ですが、視聴者の見た目とは少し異なります。 私は、Frakensteinとマスターは、典型的な性格がなくても、「ビショネン」として表現されていると付け加えたいと思うかもしれません。通常は、不正な形で描かれているものが今はビショネンです。 サウンドトラックに関しては、それは平均であったが、オープニングとエンディングを含むアニメにふさわしいものであった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのONAを一般的な前提にもかかわらず本当に楽しんでいました。この作品のマンガを読んだり、むしろ面白いことが前提になって、シリーズの改訂を見ています。 私は間違いなく誰かにこの作品をチェックすることをお勧めします、それはわずか30分です。 あなたはそれを好きになるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210108&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nervin/reviews&#34;&gt;Nervin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are several words that come in mind when trying to describe this ONA, and the most suitable one would be that it is hilarious, even with the underlying, or rather, main theme of this work: vampires and Frakenstein. Yes, you read right, Frankenstein and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeroalice&#34;&gt;ZeroAlice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、そこの最高のマンワの一つであるノブレスの適応です。
あなたがこのOVAを見たいと思えば、私に頭を下げてください。 それは30分の適応であり、ストーリーにいくらか速いペーシングがありますが、それでも私はそれが見て楽しめることがわかるので、それはマンワのほとんどを覆い隠すことを期待しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを得点8私を許しているが、OVAは私がより多くのことを切望した。 結末はそれほど悪くはありませんでした。 私は彼らがそれをもっと長く笑いたいと願った。  OVAは通常、独自の別の世界を持っていることを知っているので、OVAはオリジナルのストーリーラインから変更されていないので、私は8を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワオ。 ちょうどうわー。 芸術は非常に非常に良いものでした。 彼らは実際にこのOVAを行うのに大きな努力をしました。 私が言うことができるのは、Great Job IG Prodです。 よくやった。
芸術は美しく描かれ、キャラクターにも適切なアニメーションが与えられました。 彼らがどのようにこれをやったのか本当に私はイマックス。 この芸術は必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTはありません。 ストーリーやシーンに合わせたいくつかのbgms。 もっと言いたいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;優れた！ 私はIGプロダクションにキスすることができます。 彼らはキャラクターに判断を与えました。 彼らの声も！ ライはとてもフランケンシュタインのように豪華です。 彼らは本当に元のマンガに迷いはなく、すべての人物を適切に処刑しました。 悪党さえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字どおり、私はあらゆるシーンを叫んでいます。 私はそれをとても楽しんで、OVAが本当に良いとは思っていませんでした。 すべてのシーンとキャラクターは正確で、毎回飛び越えました。 あなたがシリーズのファンの一人なら、私はこのOVAに行くと言う。 価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はマンワを読んだ人にも、このOVAを見る時間を取ることを勧めます。 その時計は本当に価値がありますが、残念なことに感情や欲求をあなたに残すかもしれませんが、それは私にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZeroAlice/reviews&#34;&gt;ZeroAlice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an adaptation for one of the best manhwa out there, Noblesse.  Let me give u a head start if you want to watch this OVA. dont expect that it will cover up most of the manhwa since  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caelen&#34;&gt;caelen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが短いバージョンを望むならば、これは、シリーズの新しい人よりもファンのファンでマンガを読んだ人にとってはもっと楽しいと言うので、それを読んでいなければ、確かにすべきだが、これを見て それまで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこのシリーズについて間違った考えをしないようにこのレビューをしたかったのですが、私はこの卵を大いに楽しんだのですが、私はペースがばかげていると思っていました。 私はこの卵子がカバーするシリーズのセクションを読んだが、この30分の卵子は、マンワの80章に近いものをカバーしようとしました。これは私にとっては悪い考えです。 アニメーションスタジオの代わりに、私はシリーズの早い段階で起こったアクションの多くではないと理解していると私は彼らがそれが人々が私が推測して見たいと思っているので、それに到達したいと思うと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には非常に悪いペーシングから外して、キャラクターとプロットの多くを取り除いた私はこれを楽しんで、最終的に私の絶対好きなマンワがアニメーション化されているのを見て本当に素晴らしいですが、私は前のマンワのファン これを見て、それは非常に一般的でなくて不足しているように見えるかもしれません。 最初の80〜100章をmanhwaで読んでみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー私は個人的に私が理解することができ、表示されていないものの多くを知っているが、もし私がすでにシリーズを読んでいなかったら、おそらく6 tbhに近いだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は良い、何も驚くべきこと、面白かったが、良いと楽しい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は、raiとm21の両方を除いてかなり良い選択肢でしたが、どちらもどちらかというと若々しく聞こえるようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく全体的なidは8を与えますが、本当に多くの人が本当にこれを考えていないのか理解できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210154&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/caelen/reviews&#34;&gt;caelen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;if you want the short version: Id say this is more enjoyable to people who are fans of and have read the manhwa than people new to the series, so if you havent read that already then yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;711nono&#34;&gt;711nono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マンガとマンホアのアニメ化は、本当に素晴らしい物語を伝えるたくさんの人がいるため、大いに奨励されていると思います。 これらのうちの1つは、吸血鬼のような一般的なものを使用し、これらの吸血鬼とは特別なものを作り出す素晴らしいマンガです。 しかし、Noblesse Awakeningは楽しい時計であるが、ソース資料の完全性を捉えることはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、私はあまりにも厳しいことはできません、このONAは30分ほどで、30分に漫画の最初の80章をパックするのは難しいです。 明らかに、彼らはできるだけ多くの情報をこれらの30分に詰め込もうとして、細部まで切り抜けていくことを知っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ポジティブから始めましょう。一つは、アニメーションがかなり豪華です。 カラフルでとても流暢でしたし、私は本当にキャラクターのデザインが大好きでした。 フランケンシュタインがライに腰を下ろしていた時など、jがアニメーションを気にしなかった瞬間がありました。 声優と音楽もかなりいいし、どちらもストーリーに収まりました。 アクションとコメディーもポイントにあって、彼らはシリーズの本質を捉えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、ONAのもっとも欠けている部分でした。 これは、原料から過剰な量のディテールを抽出したためです。 彼らが本当に私たちに与えたのはすばらしい話の枠組みです。 同じことが文字で起こった。 彼らはそれをあまりにもまろやかにして、文字が正しく紹介されているところにはどこにも登場していないように見えるようにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、結局のところ、あまり言うことはありません。 このONAはノーブルレスに入ることを望んでいる人にとっては良いことです。 しかし、私が見ているように、あなたは貴重な金額のノーブルレスを持っていれば、これを見なければなりません。結局のところ、これはすばらしいマンワのために過度に商業的なものだからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212784&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/711nono/reviews&#34;&gt;711nono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think that anime adaptions of manhwa and manhua are greatly encouraged due to a lot of them having really great stories to tell. One of these is noblesse which is a brilliant ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shad&#34;&gt;-shad-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、私がアニメを始めたときに見た最初のアニメ（Production I.G）の1つ、アタック・オン・タイタンのスタジオ。 サイコパス、FLCL、幽霊のようなものを見る時間がない（しかし、私はしたいと思っている）数多くのタイトルで、私はそれらについて偉大なことを聞​​いただけです。 今回は、もう一度同じように、アニメシリーズとしてスクリーンを飾るために最も期待されていたマンワの1つ（これは単一のONAですが）、Noblesse：Awakening。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、30分のONAのために物語はどうなったのですか&amp;hellip;私がこれに類推することができれば、フルコースの食事の前菜のようなものでしょう。 フルコースが始まるまで、ちょっと待っているうちにあなたを忙しくしてくれるものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際の話はどうでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、それは長い長い深い眠り（特に820年）から目を覚ましたばかりのCadis Etrama di Raizel（または要約すればRai）という名前のノブレスから始まりました。 彼が目を覚ましたとき、彼は高校を担当している彼のしもべ（彼は彼を師匠と呼ぶ）と会い直した。 普通の高校生のように、ゲームを愛する人もいます。 これは、私の好きなシーンの1つが、ライがビデオゲームをすることと混同していた場所です。 そうした行動をするのは自然で論理的だとは思っていましたが、彼が新しい時代に入って以来、（私はセミプロのゲーマーなので）面白いと感じました。 これは、キャラクター開発の欠如にもかかわらず、ONAであるため、私の正直な意見では急いでいるように感じました。 近い将来、完全な本格的なテレビシリーズを出すことを決めたら、これらのちょっと面白い場面がたくさんあるといいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはアニメの光が輝くところです。 神様、それは美しいです。 文字のデザインは、建物の美しさに驚くほどに見えました。 オープニングシーンも良かったです。  Raiは吸血鬼の世界の一番上のはしごとして悪い顔をしています。 不気味な探しの吸血鬼は、彼の穏やかな笑みを浮かべて拮抗者として容易に識別することができた。 特に高校生は、高校の人のように見えました。 それはそれに素敵なきちんとした触れです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、何の知識もなくアニメに入ったのは、私の意見では良い経験でした。 それは、あなたが、Production I.G.からすぐに来ることが期待される完全なアニメシリーズを待つことを熱望します。 ペーシングが急いでいるように感じるように、いくつかの領域が欠けている、キャラクターの開発は少し欠けている。 しかし、私は毎秒楽しんだ。 それはdefintely良い乗車、列車を欠場しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210285&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-shad-/reviews&#34;&gt;-shad-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah yes, the studio to one of the first anime I’ve seen (Production I.G) when I started out anime, Attack On Titan; with numerous titles that I’ve haven’t got the time to watch (However I want to) like Psycho-pass, FLCL, Ghost in the shell, that I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;demi-v&#34;&gt;Demi_V&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;生産I.Gはそれをもう一度行った。 このOVAを見ていたら、なぜこのシリーズを楽しんでいるのか分かります。 ノブレスについて聞いたことがあるにもかかわらず、「吸血鬼」と「高校」という言葉を見たときに泣くのを助けることはできませんでした。「もう吸血鬼の騎士にしてはいけません」と思った。 そのカテゴリ。 それはそれよりはるかに大きかった。 これはOVAであることを覚えておいてください。そのため、全体的なストーリーの中で何を期待するのかがわかります。 いくつかのことは説明されていませんが、Jojoの奇妙な冒険のような吸血鬼のアニメを見れば、吸血鬼の能力などを理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは物語よりもセグメントのものでした。 ハイライトはノブレス（ライ）の紹介とヴァンパイアの世界での彼の重要性でした。  820年間眠った後、彼は人間が支配する世界と異常な異常（例えばビデオゲーム）に戻ります。 ビデオゲームのような一般的な高校の活動での初めての経験に対する彼の反応は論理的でした。  OVAは他の吸血鬼からの彼のユニークな能力と彼の能力を提示します。  Raiが高校に登場した直後に起こった劇的なイベントでペースが急上昇したようですが、実際にはかなり安定していました。 キャラクターの開発やキャラクターを一般的に知る時間はあまりありません。 ショーの大半は戦いで構成されていたので、ストーリーのなんらかの無関係な部分を破棄して終了します。 残っているのは、高校生としてのライの人生とノブレス、そしてあなたが持つかもしれない他のいくつかの質問です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景のデザインは、アートが本当に輝く場所です。 それはとてもよく定義されています。 しかし、この技術は傷害をあまり反映していなかった。 はい、それはキャラクターの痛みの指標としての通常の描画を示していますが、吸血鬼の能力と結びついていませんでした。 吸血鬼は残酷な強さを持っているので、彼らがすべての力で彼らの上を歩いていると、潰れた指や手を見るのが理にかなっています。 加えて、キャラクターは出会いにもかかわらずそれらを動かすことができます。 それは吸血鬼の論理が欠けている。 血はincarnadineするにはあまりにも明るかった。 ショーの破壊は一定であり、シーンを強調するために一時停止しません。 それはより現実的になりました。 文字のデザインは良かった。 プロダクションI.Gはビショーネンの主人公と良い仕事をしました。 彼の赤い目、単一の耳の付属品、そして滑らかな肩の長さの髪は私に&amp;rdquo;魅力&amp;rdquo;を叫んだ特徴でした。 不気味な吸血鬼は他のものより支配的に見えました。 私はそれらを見て彼らの状態を伝えることができました。 高校生は若々しく見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;インストゥルメンタルブルージーOPは、このOVAの前提に適していました。 このタイプの吸血鬼のアニメにとってもっと明るいものは、私のためにそれを少し台無しにしてしまったでしょう。 バックグラウンドの音楽、騒々しい音、そして戦いの間の静かな音は素晴らしいものでした。 バックグラウンド・トラックの1つであったEDは物事を落ち着かせた。 セイユもいい仕事をした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は短いOVAからはあまり期待していないので、キャラクター開発を含むいくつかの分野では欠けていることが分かっていました。 私はそれを楽しんだ。 それは間違いなくあなたにもっと欲求を残す。 うまくいけば、プロダクションI.Gは将来、完全なアニメの適応を取ることに決めるでしょう。 その間、マンガを読んでみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210245&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Demi_V/reviews&#34;&gt;Demi_V&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Production I.G has done it again. After a stint in watching this OVA, I can fathom why so many enjoy this series. Despite the positive things I heard about Noblesse, I couldn&amp;rsquo;t help cringing when I saw the words “vampire” and “high school.” I thought, “Please don&amp;rsquo;t be another Vampire Knight.” But it definit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakuraika&#34;&gt;Sakuraika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はノブレスの大ファンです。ノブレスのアニメ化のニュースを聞いたとき、私は本当に驚いていました。  IGプロダクションは、アニメーションとアニメーション化を選択したシーンの両方で最善を尽くしました。 もちろん、OVAは、何が起こっているのかを知るには十分ではありませんが、それはまだ何かです！ 私が混乱させたのは、フランケンシュタイン、M-21とM-24の名前を変えたことと、Razelは同じままだが、新和、Ik-hanとYunaは突然日本語になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTはありませんが、音楽は良いです。 だから私は8/10が十分に公正だと思う。
しかし、セイウー！ 平川大輔が聞いた時、大声で叫んだ。 私のお気に入りのセイウウスを招待してくれてありがとう、IG Pro！ 私は他の精神を認識しませんでしたが、彼らは彼らを素晴らしく声を出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210155&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sakuraika/reviews&#34;&gt;Sakuraika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m a big fan of Noblesse, and I was really hyped up when I heard the news  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kazykoki&#34;&gt;kazykoki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは2016年の驚きに満ちているわけではありません。今年、マンワの道では、アニメーション制作の神々が大いに必要な光を放っているようです。 それがまさに私たちが望み、必要としているものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このONAで取り上げられている話は、偉大なノブレス、別名カディス・エタマ・ディ・レイジェル（別名、Rai）が800年以上の睡眠とすぐ後に起こるイベントから目を覚ますときに起こった出来事に関するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産I.G&amp;hellip;これらの人は間違いなく彼らのものを知っている。 音と芸術はとても良かったです。 文字がどのように描かれたか本当に感謝しています。 それは本当にそれらを生き生きとさせました。 彼らはとても美しく表現されました。 プラス彼らのikkemennness *笑*本当に前方にもたらされた。 これはマンガの重要な特徴であり、このONAではさらに強調されてうれしいです。 音はすばらしかった。 危険があった場所ではトラックの感覚が増し、使用された音楽との戦いや戦闘が行われたところで、あなたはすべて盛り上がり、興奮して興奮しました。 声の演技はまた、キャラクターにとってもぴったりでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは30分のONAであることを見て、多くのキャラクターの開発のための多くの時間はなかったが、私は彼らが時計でちょうど31分でかなり良い仕事をしたと思う。 私が好きではなかったのは、キャラクターネームの「日本化」でした。 現代の韓国人の設定で設定された韓国のマンガですので、文字の名前は間違いなく韓国語です。 彼らがそれを守ってくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、このONAは私にすべてのファンガールの悲鳴を幸せにしました。 ノブレスはそのような爆弾のマンワであり、それはアニメの適応を得ることができます - ただONAです&amp;hellip;今のところ、マンワの夢のファンはすべて叶います。 それの上にそれがとても楽しかったし、楽しいことがそれをより大きなプラスにしました。 私はすべて唾液をして、もっと興奮しています。 私はアニメ制作の神々が私たちにもう一つの固体を作ってくれることを願っています。本当によかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kazykoki/reviews&#34;&gt;kazykoki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well aren&amp;rsquo;t you full of surprises darling 2016. It would appear the anime production gods are shinning a much needed light in the way of manhwa this year. That is exactly what we wan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yoshino21&#34;&gt;yoshino21&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の好きなマンワがアニメ化しているのを見たとき、私は興奮して話せませんでした。 そして、私はこれをずっと待っていたので楽しんだだけです。 このマンガは、アニメの完全な適応と、クールなサウンドトラックが必要です。 現実に直面しましょう：このOVAはあまり良くありません。 いくつかのキャラクターは少し違って見えるが、私はアニメーションが好きだった。 しかし、サウンドトラックとシナリオはひどいです。 彼らは私がこのマンワを大好きにしてくれたすべての陽気で肯定的な瞬間を投げ捨て、戦闘シーン（かなりまともなbtwに見えました）だけを残しました。 彼らはまた、プロットを最小化し、多くの詳細を変更しました。 もちろん、「どのようにして80章を30分間のOVAに入れることができると思いますか？」 さて、答えは、まず最初にOVAに入れてはいけないということです。 私の意見では、あなたが何かをすることに決めたら、それをうまくやってください。
しかし、私が前に言ったように、それは何よりも優れているので、私はまだそれを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210183&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yoshino21/reviews&#34;&gt;yoshino21&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I saw that my favorite manhwa got animated, I was so excited I could not speak. And I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrtaxi&#34;&gt;mrtaxi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;漫画の巨大なファンだったので、私はこのONAに大きな期待を持って行った。  N：Aはそれ自体が悪い映画ではありませんが、私はマンガがどれくらいの潜在能力を持っているかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;N：Aは、50行以上のプロットラインとキャラクターの開発を20分間の短いものにまとめることを正しく思い出したとします。 視聴者が急いでいるという感覚が残っていることはほとんどありません。 さらに、N：Aは元のストーリーラインから逸脱しており、最初はノブレスの役割が明らかになり、2人のヴァンパ変異体は長い間このノブレスとしてライを特定していたと推定されています。 これはプロデューサーの希望する長さにフィルムを短くするのに効果的ですが、Noblesseをあなたの典型的な強く男性的なprotag +暗い過去のアニメに変身させます（根本的な前提が完全に明らかであるため）  。 漫画はもっと面白いことに、少なくともイーホー（私はここでそれを台無しにしない）を再生することを選択したと言っても過言ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後には、音の効果はかなり良いものの、特に記憶に残るものではないと言わざるを得ない。 戦闘シーンは劇的にアニメーション化されており、私がマンガから得た素晴らしい気分ではなく、「ラメ」の感情を残しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;dr：貴族の漫画を読んでください（少なくとも最初の400章以上&amp;hellip;それまでは華麗です）。 真のファンはおそらくこのONAをもっと楽しむでしょう。多くのクールなシーンがアニメーション化されているのを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211085&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mrtaxi/reviews&#34;&gt;mrtaxi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;N:A has if I recall correctly attempted to conflate over 50 chapters of plotline and character development into a 20-minute sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venusz&#34;&gt;Venusz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、どこから始めますか？ まず第一に、これはOVAであり、映画ではありません。 覚えておいてください。 キャラクター成長タイプのストーリー/ショーを探しているなら、これはあなたのためではありません。 今、あなたがアニメのクイックフィックスを探しているなら、これはyahのためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーから始めましょう。 プロデューサーは、ストーリーラインの要点を洗い出し、視聴者を描くという、本当に良い仕事をしました。彼らはまた、約33分で物語をかなりうまくやっていました。 もちろん、33分しかなかったので、その話は極端に急いでいるようでした。 私はOVAの最後に多くの質問をしていました。 しかし、再び、これはOVAです。 話は私から8を得る。 私はこのOVAの良いレビューがアニメに発展させる緑の光を与えることを願っています。 それは間違いなく最高の可能性を秘めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート。 これは私のお気に入りです。 鮮明な絵や色が本当に注目を集めました。 私は芸術の仲間です。私はこれを言うことができます。 芸術は実際にストーリーラインとキャラクターのペルソナを高めます。 実際、アニメーションもかなり恐ろしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはすべて非常に興味深いように私は文字を7与えた。 私は、フランケンシュタインの物語と彼のマスターが眠っている間、彼が何をしていたかを知ることにかなり興味があります。 私はライの話にも興味があります（明らかに彼は主人公だからです）。 キャラクターが運ぶかもしれない興味深い話にもかかわらず、彼らはすべて独特な性格を欠いているようです。 ライは、典型的な、「冷静な、悪いお尻の主人」です。 フランケンシュタインは「従順で、忠実で、第二の悪いお尻」のキャラクターで、他はあなたの典型的な「弱い女性、変態/オタクの友人」、そして熱狂的な「私は世界のキャラクターを救いたい」です。 もちろん、それはOVAだったので、とにかく自分の個性をあまり見かけることはできないと思います&amp;hellip;でも、それでもアニメに発展すれば、元の性格の人物を捨てて、 より多くの物質と。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は非常に急いでもOVAを楽しんでいました。 先に述べたように、これをアニメに発展させるために生産者に緑色の光が与えられることを願っています。 ストーリー・ラインには多くの実体があり、アート/アニメーションは例外的です。 さらに、誰が良いヴァンパイアアニメを必要としないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210614&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venusz/reviews&#34;&gt;Venusz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ahh, where do I start? Well first and foremost, this is an OVA, not a movie. Please remember that. If you&amp;rsquo;re looking for a fleshed-out, character growth-type of story/show, this isn&amp;rsquo;t it for you. Now, if you&amp;rsquo;re looking for a quick- &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arolust&#34;&gt;arolust&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを見てうれしい、私は絶対にWebコミックを愛し、更新を待っている間でも、それを一度以上読んだが、すでに失望している。 彼らは場面をスキップし、悲しいことにそれは目立っていた。
彼らはこのエピソードを急いで、30分で物語の多くにぴったり合ったように感じましたが、これは少なくとも2つのエピソード、3つではないにしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、これをウェブコミックの「紹介」と呼んでいて、それ自体はうまくいっていない人もいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、Webコミックの最初の部分を補うために使用すべきではありません。これは、ウェブの漫画よりも十分なペーシングや戦闘でも十分です（ほとんどフランケンシュタインが女の子と戦ったときの態度や攻撃方法は ウェブコミックと比べて異なる）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、あなたがこれを見たとしても、あなたが本当にシリーズが好きかどうかを決める前に、あなたはウェブコミックの最初の章を読むべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210323&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/arolust/reviews&#34;&gt;arolust&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So happy to see this, I absolutely love the web comic, have read it more than once even whi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jojotheberserker&#34;&gt;JoJoTheBerserker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれを完全に見た後に、私はそれが多くの急いで、それは1時間のエピソードにそれを作ることができなかったことがわかったと言う必要がありますか？ とにかく、私はうわべです、これは実際にアニメの適応、Webtoonと韓国の何かのために、それは通常それが起こるのを見ることは不可能なアニメに見て&amp;hellip;.彼らがそれを作ってうれしい、事実 他にも沢山の韓国のマンガがありますが、それは外に出てくるようなものではありません&amp;hellip;.. heh&amp;hellip;.これは本当に印象深かったし、本当に本当に良いと言わなければならなかった、私はそれにとても感銘を受け、 すべての私の期待、それはうまくやっていたと私はこれが当時のシリーズの1になることを望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JoJoTheBerserker/reviews&#34;&gt;JoJoTheBerserker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I got to say after watching it completely, I found it a lot rushe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kira4president&#34;&gt;Kira4President&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;音と芸術から始めることができます。 これがOVAであることを見て、あなたはスタジオの予算の多くがこの1つのエピソードに入るだろうことを知っています。スタジオはオバの潜在的なアニメが平らになることを望んでいないからです。 このことを念頭に置いて、アートとサウンドはかなり良いものでした。 芸術は、少なくとも私の意見では、すべてのアニメは2016年のように見えるはずだった。私が見ているすべてのアニメが持っているので、私は音に基づいて、またはそれが目立つかどうかに基づいて印を付ける傾向がある 優れたアニメは、サウンドを使用して視聴体験に追加することができます。  「ノブレス」では、スタジオはこれを達成することができました。アクションシーンが、それがうまく使用されたという意味で追加されたサウンドでかなりのサスペンスを得たからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーに関しては、それは望むためにはかなり残っていました。 今これは物語に深く浸るのに使うことができます。誰かがマンガを読もうと思うようにするか、あるいはそれ自体で一連のことをする言い訳として使うことができます。 話を面白くしたものについては、「ノブレス」の範囲でそれが独創的であると言わなければならない。 一方で、このシリーズは、「私はここにいて、これを見た」という考えで、吸血鬼と一緒に巧妙なプロットを使用しているために簡単に削除することができます。 これは、私が6（公正）として物語をマークすることに決めたこの平均から良いプロットのためです。 私が持っているもう一つの問題は、他のいくつかのレビューを読んだ後に、マンガに80-100冊ほどの話がどのように急増したのか、このOVAを使ってマンワに戻ってきた人が、 まさに私が聞きたいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kira4President/reviews&#34;&gt;Kira4President&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Lets begin with the sound and art. Seeing how this was a OVA you know a lot of the studio&amp;rsquo;s budget would be going into this one episode, since the studio would &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gabrieutg&#34;&gt;gabrieuTG&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューを書いており、英語は私の母国語ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでにノブレスのマンガと連絡を取り合いました。 そして私が読んだことから、私はこのOVAがあまりにも急いでいたと言うことができます。 私は彼らが30分の適応で完全に多くの章に適応できないことを理解していますが、その方向性は非常に悪いものでした。  Raiが10代のFrankesteinの絵を与えたときや、誘拐者がFrankensteinにメッセージを送ったときのように、いくつかのシーンは意味をなさない！ 方向で大丈夫だった唯一の部分は戦いのシーケンスだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて話すことはあまりありません。 それが30分で示されたことから、私はそれが良い前提であり、非常に興味深いと言うことができます。 ノブレス、フランクシュタイン、灰色の髪の吸血鬼は興味深い人物を見た。 生徒たちは私にとって、ただのアニメのステレオタイプです。 私はそれらを好きではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫だったし、特別なものはなかった。 私はマンワがもっとスタイルを持っているように感じます。 アダプテーションにはほとんどサウンドトラックがなかった。 適応の音の99％は、キャラクターの声であった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、それは非常に興味深いと感じて、私は本当にアニメの適応があることを願っています。 マンガが人気があるため、アニメが起これば、大ヒットになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210923&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gabrieuTG/reviews&#34;&gt;gabrieuTG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first time writing a review and English is not my mother language.    I&amp;rsquo;ve already had contact with Noblesse&amp;rsquo;s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dudewhatswrong&#34;&gt;Dudewhatswrong&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は長い間Webtoon / manhwaの非常に勤勉な読者でした。 私は中学校にいたときにこれがどのように始まったのかを覚えています（今私はユニーにしていますが何度も何度もこのことを読んでいます）。 元のすべての側面を保持します。 しかし、これは単なるOVAなので理解できます。 マンガ自体はこれ以上の魅力を持っています。 だから、アニメ版が嫌いな人におねがいします。マンガを読んでみてください！ オリジナルのストーリーが分からないと、キャラクターが成長することなく、エピソードのラッシュのように感じるかもしれません（実際はそうです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、マンハッハ全体としては、ノブレスは見た目に圧倒的な主役を持っています。 しかし、それは物語が構築されないことを意味しません。 キャラクターには多くの謎と紆余曲折がありますが、多少のクリシェ、しかしまだ素晴らしい感情的な瞬間もあります。 読者がストーリー展開のペースや、キャラクターの重要性を失うように見えることに不満を訴えているのは事実です。 このような苦情にかかわらず、このmanwhwaは間違いなく傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ANIMEのレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10
アニメーションがあまりにも急いで急速に変化したという事実を別にすれば、それは良いことでした。 しかし、聴衆がもっと欲しがるように、ライが久しぶりに眠っていた謎にもう少し集中したいと思っています。  （私は本当にこれが単なるOVA以上になりたいと思っています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
私はアニメーションをマンガと比較することはできません。 私はアクションシーンが生き生きとしていることに興奮していましたが（それでもペースが速すぎます）、それ以外は、RaiとFrankensteinが特に魅力的ではなかったことにかなり失望しました。 どちらもエレガンス、貴族のオーラをもう少し必要とします。  （私はキャラクターの部分についてさらに説明するつもりです）アニメは画面を通してこれを表示できませんでした。
さらに、フランケンシュタインの美しい長い波状の髪に何が起こったでしょうか？
時にはライの体の割合も、時には彼の顔だけでなく、見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10
正直言ってオープニング曲は気にしませんでした。 結末はちょっと退屈で、The Avengersのエンディング曲を思い出させました。 私は終わりの信用が絡み合っているのを見ることができました。 それ以外に、その音はその不吉な雰囲気を作り出すのに十分なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10
前述したように、アニメーションがすべての文字を完全に描写するには速すぎます。 言い換えれば、人物が築かれるのに十分な時間がありませんでした。 これを念頭に置いて、アニメは彼らのキャラクターとよく似ていました。 唯一の失望は、ペースのために、ライは彼よりも話者のように見えるという事実だろう。 加えて、彼は多くの感情を示すはずではありませんが、アニメでは彼が通常よりも少し上回っているように感じました。 プラス、私は彼らがフランケンシュタインの精神病の特徴をもう少し見せてくれることを望みました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10
マンファのファンとして、私はここに少し偏っているかもしれませんが、とても楽しかったです。 私はスタートの前でさえ笑っていたので&amp;hellip;
さて、私は、より長い説明があったほうがいいと思いますが、これもOVAです。 そうすることはできませんので、-1。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10
再び、私は少し偏っているかもしれませんが、結局私はこれが9であることを知っていました。
それに、韓国の読者としては、日本語で見るのはちょっと残念ですが、声優は偉大で、苦情はありません。
正直言って、OVAは、人々に私にマンガを読もうと提案するプロモーションビデオのように感じました。 言い換えれば、あなたはおそらくアニメだけでは満足できないでしょう。 もしあなたがマンワを読んでいないのであれば、なぜこれを全体的に与えるのか分からないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あるアニメ制作会社がノブレスをシリーズにすることに決めた場合、彼らはさらに多くのことを考慮してくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210787&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dudewhatswrong/reviews&#34;&gt;Dudewhatswrong&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, I have been a very diligent reader of the webtoon/manhwa for a long time now. I remember how this started when I was still in middle school (now i&amp;rsquo;m in uni. GOd knows how many times I &amp;rsquo;ve read this over and over again), and as such a fan, I must say that the animation could not hold all the aspects of the original. However, that is understandable as this is simply an OVA. The manh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sumsulk&#34;&gt;Sumsulk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノブレスは学校の友人から私に紹介され、私は学校でのみ見ました。このアニメは9/10の傑作であり、他のエピソードを作ったことがないので9/10を与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインには、本物の高品質のものがあります。誰もがこれをフルHD 1080Pで楽しんでくれることを確信しています。顔の表情は私が今見てきた最高のものの1つで、アニメのクリエイターは本当に多くの時間を費やしています デザイン上。 アニメに登場する吸血鬼たちも、彼らが血を吸うという事実を考慮して非常に驚くほどデザインされています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドシステムも素晴らしく、声優はキャラクターに完全に適していますが、私はこれに問題はありません。私の唯一の推奨は、視聴者がアニメの最高を得るためにヘッドホンやイヤホンの素晴らしい作品でアニメを見ることです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言及したように楽しんでいるのは、このアニメを見るのが好きだが、あなたが見るエピソードが1つしかないことを理解していることを確認してください。だからもっと泣かないでください。 全体的に行く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210639&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sumsulk/reviews&#34;&gt;Sumsulk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noblesse was introduced to me by a friend at school and i watched it in school only, this anime is a total &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mow&#34;&gt;&lt;em&gt;mow&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを始めるつもりだと言って、私はこのためにポンプ輸送されています！
Noblesseは今では私の好きな読書です。そして、MALに来て、それがアニメーションであることがわかったら、文字通り「ファンガールの攻撃」を開始しました。
素晴らしいことは、Crunchyrollで見ることができる非常に短いアニメーションです。 幸いにも私はCrunchyrollを持っていて、Noblesseを見ました。私のミニフリークが終わったらすぐに目を覚ましてください。
私の目はそのまま文字通り画面に貼り付けられました。
音楽と素晴らしいアートワークがあなたの周りを包み込み、ウェブにあなたを引き込み、放置しないでください。 真剣に。
ストーリーがちょっと退屈で長引いていると言う人もいるかもしれませんが、私は期待どおりのキックをしていました。 すごい驚くべきアクションが何か必要ですか？
ストーリーラインとキャラクターは私には分かりませんでしたが、私がどのように感じたかは変わりません。
あなたは時間があれば、間違いなくそれにショットを与える必要があります、それはかなり楽しいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はfangirlsがあると思う：目を覚ます。
-刈る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_mow_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;mow&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m starting this off by saying I was so freaking pumped for this!  Noblesse has been my favorite r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;illuminatio&#34;&gt;Illuminatio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私は最後の1週間を過ごしていたので、Webtoonに追いついていました。 初めはゆっくり歩いていますが、すごく素早くリアルになります。 さらに感情的なジェットコースターの地獄です。  OVAを見る前にウェブトーンを読むことを強くお勧めします。 基本的に、私はOVAを見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体の話は、Cadis Etrama Di Raizelを中心に展開しています。 短いライ。 彼はハンサムなバカスです、私たちはすべて私たちの生活の中で必要です。 それとも、私は彼が必要です。 まあ、誰が知っている。 とにかく。 彼はそれほど話しません。 彼はほとんどの時間話​​していません。
だから話に戻る。 彼は突然約820年間続いた彼の眠り/冬眠から目を覚ます。 彼は新しい分野で自分自身を見つける。 何も分かりません。 実際、彼は最初は言葉を話さない。  - &amp;lsquo;ただ言って。&amp;rsquo; ライは彼の目覚めの理由を知らないし、フランケンシュタインもまた彼の失踪の理由が謎に包まれていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたは何を求めているのですか？なぜ&amp;hellip;なぜ彼は物語を3/10だけ与えるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは簡単です。 全体の話は意味をなさない？ 例えばクロムベル博士は、シリーズの主なアンタゴニストの1つであり、M.21とM.24が「連合」に向かって敵対する理由は導入されていない。 どのようなf。 続けていた 真剣に好きですか？ どうして？ 彼らはなぜ最初に女の子を攻撃したのですか？ そして、子供たちを攻撃した突然変異体は誰ですか？ どうして？
それはなぜ結婚とジェイクが送られたのか説明されるべきです。
また、M.24で起こっていたことは突然すべて「申し訳ありません、私はあなたが最初の女の子を殺したかったが、今私はあなたを救うでしょう。 それはWebtoonとまったく違っていました。
M.21とM.24彼はノブレスであることを知りません。ノブレスは実際に何が、誰が実際に知っているのですか？ その部分は特に犯された。 誰もが彼が誰であるか知っていて、「連合」も彼がノブレスであることを知っていれば、元気な話の2/3は無価値です。
元のコンセプトは、30分の時間枠に収まるようにエフェクトロットを変更しました。これは、今後のプロジェクトのプレビューのようなものかもしれません。 いずれにせよ、それは本当にうまく適応していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
素晴らしいですね。 私はI.G.をあまり期待していませんでした。 製造。 それでも、「血」は多くのシーンでばかげて見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6
知りません。 私の謙虚な意見では、それはアニメに収まらないと思う。 彼らはシリーズに向かってよりクラス的なアプローチに固執していたはずです。 ライは古くて古くないだけでなく古来のようです。 バカノ全体の「気持ち」は私のお茶でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4
ライはずっと話していた。 彼は全く話してはいけません。 彼は誰にとってもとてもオープンだった。 申し訳ありませんが、シリーズ全体の前提は、彼のオープニングです。 ライは人間を知るようになる。 彼は男性の間で生きることが何を意味するのか理解し始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5
それはすべて悪くはありませんでした。 まともではなかった。 しかし確かにそれは顕著ではなかった。 私は天国の行動主導者であることが好きでした。 とても有難い。 しかし、まだ、Webtoonにちなんでもう少し正確には非常に高く評価されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：6（私は寛大で、私はフランケンシュタインを愛しています。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Meh。 それは良くありませんでした。 私はウェブトーンが大好きです。 しかし、OVAはそれほど素晴らしいものではありませんでした。 それは本当に楽しいものでしたが、それだけです。
Webtoonを読んでください。 読んで本当にうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210165&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Illuminatio/reviews&#34;&gt;Illuminatio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, I was spending the last week or so catching up with the webtoon. It&amp;rsquo;s slow paced at the beginning but shit gets real fairly quickly. Furthermore it&amp;rsquo;s hell of an emotional rollercoaster ride. I would highly recommend reading the webtoon before watching the OVA. Basically, I was like really looking forward to watching the OVA &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nalexie&#34;&gt;Nalexie_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は彼らがこのマンガのアニメーション版を作ったことを知ったとき、私はとても誇りに思っていました。 はい。 今私のレビューに。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10：
あなたがマンワを読んでいないなら、私はそれを読むことを勧めます。 もしあなたがそうしたら、それはもっと意味があります。 話は非常に速いペースで行われますが、それはとても良い時計です。 私が思い浮かべるマンワを読めば、それに従う方が簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;アート10/10：
私は長いお尻の時間で見てきた最高の芸術。 今日、多くのアニメがアートに欠けています。 驚くべき芸術で何かを見るのは爽やかでした。 私は非常に感銘を受けました。 マンワは美しい芸術も持っていた。  :)&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10：
サブボイスは素晴らしかったです。 それは私が音楽についてあまり話すことができないので、ただ一つのONAだったが、それは良かった。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体的に9/10：
私はあなたが何か爽やかなものを探しているならば、これを完全に撃ちます。 私はそれが自分自身と言うなら、それはかなり独特のものだと思う。 また、MANHWAを読んでください。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210625&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nalexie_/reviews&#34;&gt;Nalexie_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was SO hyped when I found out that they made an animated version of this manhwa. Okay. Now to my review.   &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nervin-1&#34;&gt;Nervin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このONAを記述しようとするときにはいくつかの言葉がありますが、この作品の根底にある主題である吸血鬼とフラッケンシュタインであっても、陽気であることが最も適切なものです。 はい、あなたは正しい、フランケンシュタインと彼の長い眠りの後に目を覚ます彼の非常にマスターを読んでいます。 それは行動のシェアも持っていることに注意する必要があります。 ノブレス：目を覚ますことは、韓国のマンガノブレスの適応です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;吸血鬼を取り巻くストーリーは新しいものではありませんが、フランケンシュタインとその師匠、カディス・エトラマ・ディ・ライツェルの両方が組み込まれているという事実は、私自身がまだ目にしていないものです。 実際に興味をそそられているのは、現代社会で「マスター」が目覚めてしまうという事実です。そのため、非常に興味深い未来的なものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、驚いたように、うまく実行された行動の良い量が含まれています。 この問題では、長さはわずか30分なので、ノブレスの範囲を表すことができず、かなり凝縮されていますが、これはペースの速い行動シーケンスを伝達する役割を果たします。 しかし、これはまた、視聴者に説明されていない多くのものが導入されていることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに関しては、Frakensteinの主人公である主人公は静かで、狡猾で、「badass」のキャラクターであり、それは非常に気に入っているということ以外にはあまり言わない。 サポートキャストはゾンビと吸血鬼で構成されていますが、これは設定に必要ですが、その動機や理由は不明です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このONAのアニメーションについては、戦闘シーンでは非常にうまくやっていて、流動的な動きと素晴らしい振り付けがあります。 加えて、バックグラウンドは十分に満足していました。キャラクターのデザインはやや一般的ですが、視聴者の見た目とは少し異なります。 私は、Frakensteinとマスターは、典型的な性格がなくても、「ビショネン」として表現されていると付け加えたいと思うかもしれません。通常は、不正な形で描かれているものが今はビショネンです。 サウンドトラックに関しては、それは平均であったが、オープニングとエンディングを含むアニメにふさわしいものであった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのONAを一般的な前提にもかかわらず本当に楽しんでいました。この作品のマンガを読んだり、むしろ面白いことが前提になって、シリーズの改訂を見ています。 私は間違いなく誰かにこの作品をチェックすることをお勧めします、それはわずか30分です。 あなたはそれを好きになるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210108&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nervin/reviews&#34;&gt;Nervin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are several words that come in mind when trying to describe this ONA, and the most suitable one would be that it is hilarious, even with the underlying, or rather, main theme of this work: vampires and Frakenstein. Yes, you read right, Frankenstein and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeroalice-1&#34;&gt;ZeroAlice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、そこの最高のマンワの一つであるノブレスの適応です。
あなたがこのOVAを見たいと思えば、私に頭を下げてください。 それは30分の適応であり、ストーリーにいくらか速いペーシングがありますが、それでも私はそれが見て楽しめることがわかるので、それはマンワのほとんどを覆い隠すことを期待しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを得点8私を許しているが、OVAは私がより多くのことを切望した。 結末はそれほど悪くはありませんでした。 私は彼らがそれをもっと長く笑いたいと願った。  OVAは通常、独自の別の世界を持っていることを知っているので、OVAはオリジナルのストーリーラインから変更されていないので、私は8を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワオ。 ちょうどうわー。 芸術は非常に非常に良いものでした。 彼らは実際にこのOVAを行うのに大きな努力をしました。 私が言うことができるのは、Great Job IG Prodです。 よくやった。
芸術は美しく描かれ、キャラクターにも適切なアニメーションが与えられました。 彼らがどのようにこれをやったのか本当に私はイマックス。 この芸術は必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTはありません。 ストーリーやシーンに合わせたいくつかのbgms。 もっと言いたいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;優れた！ 私はIGプロダクションにキスすることができます。 彼らはキャラクターに判断を与えました。 彼らの声も！ ライはとてもフランケンシュタインのように豪華です。 彼らは本当に元のマンガに迷いはなく、すべての人物を適切に処刑しました。 悪党さえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字どおり、私はあらゆるシーンを叫んでいます。 私はそれをとても楽しんで、OVAが本当に良いとは思っていませんでした。 すべてのシーンとキャラクターは正確で、毎回飛び越えました。 あなたがシリーズのファンの一人なら、私はこのOVAに行くと言う。 価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はマンワを読んだ人にも、このOVAを見る時間を取ることを勧めます。 その時計は本当に価値がありますが、残念なことに感情や欲求をあなたに残すかもしれませんが、それは私にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZeroAlice/reviews&#34;&gt;ZeroAlice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an adaptation for one of the best manhwa out there, Noblesse.  Let me give u a head start if you want to watch this OVA. dont expect that it will cover up most of the manhwa since  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caelen-1&#34;&gt;caelen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが短いバージョンを望むならば、これは、シリーズの新しい人よりもファンのファンでマンガを読んだ人にとってはもっと楽しいと言うので、それを読んでいなければ、確かにすべきだが、これを見て それまで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこのシリーズについて間違った考えをしないようにこのレビューをしたかったのですが、私はこの卵を大いに楽しんだのですが、私はペースがばかげていると思っていました。 私はこの卵子がカバーするシリーズのセクションを読んだが、この30分の卵子は、マンワの80章に近いものをカバーしようとしました。これは私にとっては悪い考えです。 アニメーションスタジオの代わりに、私はシリーズの早い段階で起こったアクションの多くではないと理解していると私は彼らがそれが人々が私が推測して見たいと思っているので、それに到達したいと思うと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には非常に悪いペーシングから外して、キャラクターとプロットの多くを取り除いた私はこれを楽しんで、最終的に私の絶対好きなマンワがアニメーション化されているのを見て本当に素晴らしいですが、私は前のマンワのファン これを見て、それは非常に一般的でなくて不足しているように見えるかもしれません。 最初の80〜100章をmanhwaで読んでみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー私は個人的に私が理解することができ、表示されていないものの多くを知っているが、もし私がすでにシリーズを読んでいなかったら、おそらく6 tbhに近いだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は良い、何も驚くべきこと、面白かったが、良いと楽しい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は、raiとm21の両方を除いてかなり良い選択肢でしたが、どちらもどちらかというと若々しく聞こえるようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく全体的なidは8を与えますが、本当に多くの人が本当にこれを考えていないのか理解できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210154&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/caelen/reviews&#34;&gt;caelen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;if you want the short version: Id say this is more enjoyable to people who are fans of and have read the manhwa than people new to the series, so if you havent read that already then yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;711nono-1&#34;&gt;711nono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マンガとマンホアのアニメ化は、本当に素晴らしい物語を伝えるたくさんの人がいるため、大いに奨励されていると思います。 これらのうちの1つは、吸血鬼のような一般的なものを使用し、これらの吸血鬼とは特別なものを作り出す素晴らしいマンガです。 しかし、Noblesse Awakeningは楽しい時計であるが、ソース資料の完全性を捉えることはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、私はあまりにも厳しいことはできません、このONAは30分ほどで、30分に漫画の最初の80章をパックするのは難しいです。 明らかに、彼らはできるだけ多くの情報をこれらの30分に詰め込もうとして、細部まで切り抜けていくことを知っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ポジティブから始めましょう。一つは、アニメーションがかなり豪華です。 カラフルでとても流暢でしたし、私は本当にキャラクターのデザインが大好きでした。 フランケンシュタインがライに腰を下ろしていた時など、jがアニメーションを気にしなかった瞬間がありました。 声優と音楽もかなりいいし、どちらもストーリーに収まりました。 アクションとコメディーもポイントにあって、彼らはシリーズの本質を捉えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、ONAのもっとも欠けている部分でした。 これは、原料から過剰な量のディテールを抽出したためです。 彼らが本当に私たちに与えたのはすばらしい話の枠組みです。 同じことが文字で起こった。 彼らはそれをあまりにもまろやかにして、文字が正しく紹介されているところにはどこにも登場していないように見えるようにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、結局のところ、あまり言うことはありません。 このONAはノーブルレスに入ることを望んでいる人にとっては良いことです。 しかし、私が見ているように、あなたは貴重な金額のノーブルレスを持っていれば、これを見なければなりません。結局のところ、これはすばらしいマンワのために過度に商業的なものだからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212784&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/711nono/reviews&#34;&gt;711nono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think that anime adaptions of manhwa and manhua are greatly encouraged due to a lot of them having really great stories to tell. One of these is noblesse which is a brilliant ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shad-1&#34;&gt;-shad-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、私がアニメを始めたときに見た最初のアニメ（Production I.G）の1つ、アタック・オン・タイタンのスタジオ。 サイコパス、FLCL、幽霊のようなものを見る時間がない（しかし、私はしたいと思っている）数多くのタイトルで、私はそれらについて偉大なことを聞​​いただけです。 今回は、もう一度同じように、アニメシリーズとしてスクリーンを飾るために最も期待されていたマンワの1つ（これは単一のONAですが）、Noblesse：Awakening。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、30分のONAのために物語はどうなったのですか&amp;hellip;私がこれに類推することができれば、フルコースの食事の前菜のようなものでしょう。 フルコースが始まるまで、ちょっと待っているうちにあなたを忙しくしてくれるものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際の話はどうでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、それは長い長い深い眠り（特に820年）から目を覚ましたばかりのCadis Etrama di Raizel（または要約すればRai）という名前のノブレスから始まりました。 彼が目を覚ましたとき、彼は高校を担当している彼のしもべ（彼は彼を師匠と呼ぶ）と会い直した。 普通の高校生のように、ゲームを愛する人もいます。 これは、私の好きなシーンの1つが、ライがビデオゲームをすることと混同していた場所です。 そうした行動をするのは自然で論理的だとは思っていましたが、彼が新しい時代に入って以来、（私はセミプロのゲーマーなので）面白いと感じました。 これは、キャラクター開発の欠如にもかかわらず、ONAであるため、私の正直な意見では急いでいるように感じました。 近い将来、完全な本格的なテレビシリーズを出すことを決めたら、これらのちょっと面白い場面がたくさんあるといいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはアニメの光が輝くところです。 神様、それは美しいです。 文字のデザインは、建物の美しさに驚くほどに見えました。 オープニングシーンも良かったです。  Raiは吸血鬼の世界の一番上のはしごとして悪い顔をしています。 不気味な探しの吸血鬼は、彼の穏やかな笑みを浮かべて拮抗者として容易に識別することができた。 特に高校生は、高校の人のように見えました。 それはそれに素敵なきちんとした触れです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、何の知識もなくアニメに入ったのは、私の意見では良い経験でした。 それは、あなたが、Production I.G.からすぐに来ることが期待される完全なアニメシリーズを待つことを熱望します。 ペーシングが急いでいるように感じるように、いくつかの領域が欠けている、キャラクターの開発は少し欠けている。 しかし、私は毎秒楽しんだ。 それはdefintely良い乗車、列車を欠場しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210285&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-shad-/reviews&#34;&gt;-shad-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah yes, the studio to one of the first anime I’ve seen (Production I.G) when I started out anime, Attack On Titan; with numerous titles that I’ve haven’t got the time to watch (However I want to) like Psycho-pass, FLCL, Ghost in the shell, that I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;demi-v-1&#34;&gt;Demi_V&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;生産I.Gはそれをもう一度行った。 このOVAを見ていたら、なぜこのシリーズを楽しんでいるのか分かります。 ノブレスについて聞いたことがあるにもかかわらず、「吸血鬼」と「高校」という言葉を見たときに泣くのを助けることはできませんでした。「もう吸血鬼の騎士にしてはいけません」と思った。 そのカテゴリ。 それはそれよりはるかに大きかった。 これはOVAであることを覚えておいてください。そのため、全体的なストーリーの中で何を期待するのかがわかります。 いくつかのことは説明されていませんが、Jojoの奇妙な冒険のような吸血鬼のアニメを見れば、吸血鬼の能力などを理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは物語よりもセグメントのものでした。 ハイライトはノブレス（ライ）の紹介とヴァンパイアの世界での彼の重要性でした。  820年間眠った後、彼は人間が支配する世界と異常な異常（例えばビデオゲーム）に戻ります。 ビデオゲームのような一般的な高校の活動での初めての経験に対する彼の反応は論理的でした。  OVAは他の吸血鬼からの彼のユニークな能力と彼の能力を提示します。  Raiが高校に登場した直後に起こった劇的なイベントでペースが急上昇したようですが、実際にはかなり安定していました。 キャラクターの開発やキャラクターを一般的に知る時間はあまりありません。 ショーの大半は戦いで構成されていたので、ストーリーのなんらかの無関係な部分を破棄して終了します。 残っているのは、高校生としてのライの人生とノブレス、そしてあなたが持つかもしれない他のいくつかの質問です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景のデザインは、アートが本当に輝く場所です。 それはとてもよく定義されています。 しかし、この技術は傷害をあまり反映していなかった。 はい、それはキャラクターの痛みの指標としての通常の描画を示していますが、吸血鬼の能力と結びついていませんでした。 吸血鬼は残酷な強さを持っているので、彼らがすべての力で彼らの上を歩いていると、潰れた指や手を見るのが理にかなっています。 加えて、キャラクターは出会いにもかかわらずそれらを動かすことができます。 それは吸血鬼の論理が欠けている。 血はincarnadineするにはあまりにも明るかった。 ショーの破壊は一定であり、シーンを強調するために一時停止しません。 それはより現実的になりました。 文字のデザインは良かった。 プロダクションI.Gはビショーネンの主人公と良い仕事をしました。 彼の赤い目、単一の耳の付属品、そして滑らかな肩の長さの髪は私に&amp;rdquo;魅力&amp;rdquo;を叫んだ特徴でした。 不気味な吸血鬼は他のものより支配的に見えました。 私はそれらを見て彼らの状態を伝えることができました。 高校生は若々しく見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;インストゥルメンタルブルージーOPは、このOVAの前提に適していました。 このタイプの吸血鬼のアニメにとってもっと明るいものは、私のためにそれを少し台無しにしてしまったでしょう。 バックグラウンドの音楽、騒々しい音、そして戦いの間の静かな音は素晴らしいものでした。 バックグラウンド・トラックの1つであったEDは物事を落ち着かせた。 セイユもいい仕事をした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は短いOVAからはあまり期待していないので、キャラクター開発を含むいくつかの分野では欠けていることが分かっていました。 私はそれを楽しんだ。 それは間違いなくあなたにもっと欲求を残す。 うまくいけば、プロダクションI.Gは将来、完全なアニメの適応を取ることに決めるでしょう。 その間、マンガを読んでみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210245&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Demi_V/reviews&#34;&gt;Demi_V&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Production I.G has done it again. After a stint in watching this OVA, I can fathom why so many enjoy this series. Despite the positive things I heard about Noblesse, I couldn&amp;rsquo;t help cringing when I saw the words “vampire” and “high school.” I thought, “Please don&amp;rsquo;t be another Vampire Knight.” But it definit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakuraika-1&#34;&gt;Sakuraika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はノブレスの大ファンです。ノブレスのアニメ化のニュースを聞いたとき、私は本当に驚いていました。  IGプロダクションは、アニメーションとアニメーション化を選択したシーンの両方で最善を尽くしました。 もちろん、OVAは、何が起こっているのかを知るには十分ではありませんが、それはまだ何かです！ 私が混乱させたのは、フランケンシュタイン、M-21とM-24の名前を変えたことと、Razelは同じままだが、新和、Ik-hanとYunaは突然日本語になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTはありませんが、音楽は良いです。 だから私は8/10が十分に公正だと思う。
しかし、セイウー！ 平川大輔が聞いた時、大声で叫んだ。 私のお気に入りのセイウウスを招待してくれてありがとう、IG Pro！ 私は他の精神を認識しませんでしたが、彼らは彼らを素晴らしく声を出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210155&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sakuraika/reviews&#34;&gt;Sakuraika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m a big fan of Noblesse, and I was really hyped up when I heard the news  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kazykoki-1&#34;&gt;kazykoki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは2016年の驚きに満ちているわけではありません。今年、マンワの道では、アニメーション制作の神々が大いに必要な光を放っているようです。 それがまさに私たちが望み、必要としているものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このONAで取り上げられている話は、偉大なノブレス、別名カディス・エタマ・ディ・レイジェル（別名、Rai）が800年以上の睡眠とすぐ後に起こるイベントから目を覚ますときに起こった出来事に関するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産I.G&amp;hellip;これらの人は間違いなく彼らのものを知っている。 音と芸術はとても良かったです。 文字がどのように描かれたか本当に感謝しています。 それは本当にそれらを生き生きとさせました。 彼らはとても美しく表現されました。 プラス彼らのikkemennness *笑*本当に前方にもたらされた。 これはマンガの重要な特徴であり、このONAではさらに強調されてうれしいです。 音はすばらしかった。 危険があった場所ではトラックの感覚が増し、使用された音楽との戦いや戦闘が行われたところで、あなたはすべて盛り上がり、興奮して興奮しました。 声の演技はまた、キャラクターにとってもぴったりでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは30分のONAであることを見て、多くのキャラクターの開発のための多くの時間はなかったが、私は彼らが時計でちょうど31分でかなり良い仕事をしたと思う。 私が好きではなかったのは、キャラクターネームの「日本化」でした。 現代の韓国人の設定で設定された韓国のマンガですので、文字の名前は間違いなく韓国語です。 彼らがそれを守ってくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、このONAは私にすべてのファンガールの悲鳴を幸せにしました。 ノブレスはそのような爆弾のマンワであり、それはアニメの適応を得ることができます - ただONAです&amp;hellip;今のところ、マンワの夢のファンはすべて叶います。 それの上にそれがとても楽しかったし、楽しいことがそれをより大きなプラスにしました。 私はすべて唾液をして、もっと興奮しています。 私はアニメ制作の神々が私たちにもう一つの固体を作ってくれることを願っています。本当によかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kazykoki/reviews&#34;&gt;kazykoki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well aren&amp;rsquo;t you full of surprises darling 2016. It would appear the anime production gods are shinning a much needed light in the way of manhwa this year. That is exactly what we wan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yoshino21-1&#34;&gt;yoshino21&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の好きなマンワがアニメ化しているのを見たとき、私は興奮して話せませんでした。 そして、私はこれをずっと待っていたので楽しんだだけです。 このマンガは、アニメの完全な適応と、クールなサウンドトラックが必要です。 現実に直面しましょう：このOVAはあまり良くありません。 いくつかのキャラクターは少し違って見えるが、私はアニメーションが好きだった。 しかし、サウンドトラックとシナリオはひどいです。 彼らは私がこのマンワを大好きにしてくれたすべての陽気で肯定的な瞬間を投げ捨て、戦闘シーン（かなりまともなbtwに見えました）だけを残しました。 彼らはまた、プロットを最小化し、多くの詳細を変更しました。 もちろん、「どのようにして80章を30分間のOVAに入れることができると思いますか？」 さて、答えは、まず最初にOVAに入れてはいけないということです。 私の意見では、あなたが何かをすることに決めたら、それをうまくやってください。
しかし、私が前に言ったように、それは何よりも優れているので、私はまだそれを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210183&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yoshino21/reviews&#34;&gt;yoshino21&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I saw that my favorite manhwa got animated, I was so excited I could not speak. And I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrtaxi-1&#34;&gt;mrtaxi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;漫画の巨大なファンだったので、私はこのONAに大きな期待を持って行った。  N：Aはそれ自体が悪い映画ではありませんが、私はマンガがどれくらいの潜在能力を持っているかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;N：Aは、50行以上のプロットラインとキャラクターの開発を20分間の短いものにまとめることを正しく思い出したとします。 視聴者が急いでいるという感覚が残っていることはほとんどありません。 さらに、N：Aは元のストーリーラインから逸脱しており、最初はノブレスの役割が明らかになり、2人のヴァンパ変異体は長い間このノブレスとしてライを特定していたと推定されています。 これはプロデューサーの希望する長さにフィルムを短くするのに効果的ですが、Noblesseをあなたの典型的な強く男性的なprotag +暗い過去のアニメに変身させます（根本的な前提が完全に明らかであるため）  。 漫画はもっと面白いことに、少なくともイーホー（私はここでそれを台無しにしない）を再生することを選択したと言っても過言ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後には、音の効果はかなり良いものの、特に記憶に残るものではないと言わざるを得ない。 戦闘シーンは劇的にアニメーション化されており、私がマンガから得た素晴らしい気分ではなく、「ラメ」の感情を残しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;dr：貴族の漫画を読んでください（少なくとも最初の400章以上&amp;hellip;それまでは華麗です）。 真のファンはおそらくこのONAをもっと楽しむでしょう。多くのクールなシーンがアニメーション化されているのを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211085&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mrtaxi/reviews&#34;&gt;mrtaxi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;N:A has if I recall correctly attempted to conflate over 50 chapters of plotline and character development into a 20-minute sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venusz-1&#34;&gt;Venusz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、どこから始めますか？ まず第一に、これはOVAであり、映画ではありません。 覚えておいてください。 キャラクター成長タイプのストーリー/ショーを探しているなら、これはあなたのためではありません。 今、あなたがアニメのクイックフィックスを探しているなら、これはyahのためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーから始めましょう。 プロデューサーは、ストーリーラインの要点を洗い出し、視聴者を描くという、本当に良い仕事をしました。彼らはまた、約33分で物語をかなりうまくやっていました。 もちろん、33分しかなかったので、その話は極端に急いでいるようでした。 私はOVAの最後に多くの質問をしていました。 しかし、再び、これはOVAです。 話は私から8を得る。 私はこのOVAの良いレビューがアニメに発展させる緑の光を与えることを願っています。 それは間違いなく最高の可能性を秘めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート。 これは私のお気に入りです。 鮮明な絵や色が本当に注目を集めました。 私は芸術の仲間です。私はこれを言うことができます。 芸術は実際にストーリーラインとキャラクターのペルソナを高めます。 実際、アニメーションもかなり恐ろしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはすべて非常に興味深いように私は文字を7与えた。 私は、フランケンシュタインの物語と彼のマスターが眠っている間、彼が何をしていたかを知ることにかなり興味があります。 私はライの話にも興味があります（明らかに彼は主人公だからです）。 キャラクターが運ぶかもしれない興味深い話にもかかわらず、彼らはすべて独特な性格を欠いているようです。 ライは、典型的な、「冷静な、悪いお尻の主人」です。 フランケンシュタインは「従順で、忠実で、第二の悪いお尻」のキャラクターで、他はあなたの典型的な「弱い女性、変態/オタクの友人」、そして熱狂的な「私は世界のキャラクターを救いたい」です。 もちろん、それはOVAだったので、とにかく自分の個性をあまり見かけることはできないと思います&amp;hellip;でも、それでもアニメに発展すれば、元の性格の人物を捨てて、 より多くの物質と。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は非常に急いでもOVAを楽しんでいました。 先に述べたように、これをアニメに発展させるために生産者に緑色の光が与えられることを願っています。 ストーリー・ラインには多くの実体があり、アート/アニメーションは例外的です。 さらに、誰が良いヴァンパイアアニメを必要としないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210614&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venusz/reviews&#34;&gt;Venusz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ahh, where do I start? Well first and foremost, this is an OVA, not a movie. Please remember that. If you&amp;rsquo;re looking for a fleshed-out, character growth-type of story/show, this isn&amp;rsquo;t it for you. Now, if you&amp;rsquo;re looking for a quick- &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arolust-1&#34;&gt;arolust&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを見てうれしい、私は絶対にWebコミックを愛し、更新を待っている間でも、それを一度以上読んだが、すでに失望している。 彼らは場面をスキップし、悲しいことにそれは目立っていた。
彼らはこのエピソードを急いで、30分で物語の多くにぴったり合ったように感じましたが、これは少なくとも2つのエピソード、3つではないにしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、これをウェブコミックの「紹介」と呼んでいて、それ自体はうまくいっていない人もいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、Webコミックの最初の部分を補うために使用すべきではありません。これは、ウェブの漫画よりも十分なペーシングや戦闘でも十分です（ほとんどフランケンシュタインが女の子と戦ったときの態度や攻撃方法は ウェブコミックと比べて異なる）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、あなたがこれを見たとしても、あなたが本当にシリーズが好きかどうかを決める前に、あなたはウェブコミックの最初の章を読むべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210323&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/arolust/reviews&#34;&gt;arolust&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So happy to see this, I absolutely love the web comic, have read it more than once even whi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jojotheberserker-1&#34;&gt;JoJoTheBerserker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれを完全に見た後に、私はそれが多くの急いで、それは1時間のエピソードにそれを作ることができなかったことがわかったと言う必要がありますか？ とにかく、私はうわべです、これは実際にアニメの適応、Webtoonと韓国の何かのために、それは通常それが起こるのを見ることは不可能なアニメに見て&amp;hellip;.彼らがそれを作ってうれしい、事実 他にも沢山の韓国のマンガがありますが、それは外に出てくるようなものではありません&amp;hellip;.. heh&amp;hellip;.これは本当に印象深かったし、本当に本当に良いと言わなければならなかった、私はそれにとても感銘を受け、 すべての私の期待、それはうまくやっていたと私はこれが当時のシリーズの1になることを望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JoJoTheBerserker/reviews&#34;&gt;JoJoTheBerserker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I got to say after watching it completely, I found it a lot rushe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kira4president-1&#34;&gt;Kira4President&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;音と芸術から始めることができます。 これがOVAであることを見て、あなたはスタジオの予算の多くがこの1つのエピソードに入るだろうことを知っています。スタジオはオバの潜在的なアニメが平らになることを望んでいないからです。 このことを念頭に置いて、アートとサウンドはかなり良いものでした。 芸術は、少なくとも私の意見では、すべてのアニメは2016年のように見えるはずだった。私が見ているすべてのアニメが持っているので、私は音に基づいて、またはそれが目立つかどうかに基づいて印を付ける傾向がある 優れたアニメは、サウンドを使用して視聴体験に追加することができます。  「ノブレス」では、スタジオはこれを達成することができました。アクションシーンが、それがうまく使用されたという意味で追加されたサウンドでかなりのサスペンスを得たからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーに関しては、それは望むためにはかなり残っていました。 今これは物語に深く浸るのに使うことができます。誰かがマンガを読もうと思うようにするか、あるいはそれ自体で一連のことをする言い訳として使うことができます。 話を面白くしたものについては、「ノブレス」の範囲でそれが独創的であると言わなければならない。 一方で、このシリーズは、「私はここにいて、これを見た」という考えで、吸血鬼と一緒に巧妙なプロットを使用しているために簡単に削除することができます。 これは、私が6（公正）として物語をマークすることに決めたこの平均から良いプロットのためです。 私が持っているもう一つの問題は、他のいくつかのレビューを読んだ後に、マンガに80-100冊ほどの話がどのように急増したのか、このOVAを使ってマンワに戻ってきた人が、 まさに私が聞きたいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kira4President/reviews&#34;&gt;Kira4President&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Lets begin with the sound and art. Seeing how this was a OVA you know a lot of the studio&amp;rsquo;s budget would be going into this one episode, since the studio would &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gabrieutg-1&#34;&gt;gabrieuTG&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューを書いており、英語は私の母国語ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでにノブレスのマンガと連絡を取り合いました。 そして私が読んだことから、私はこのOVAがあまりにも急いでいたと言うことができます。 私は彼らが30分の適応で完全に多くの章に適応できないことを理解していますが、その方向性は非常に悪いものでした。  Raiが10代のFrankesteinの絵を与えたときや、誘拐者がFrankensteinにメッセージを送ったときのように、いくつかのシーンは意味をなさない！ 方向で大丈夫だった唯一の部分は戦いのシーケンスだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて話すことはあまりありません。 それが30分で示されたことから、私はそれが良い前提であり、非常に興味深いと言うことができます。 ノブレス、フランクシュタイン、灰色の髪の吸血鬼は興味深い人物を見た。 生徒たちは私にとって、ただのアニメのステレオタイプです。 私はそれらを好きではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫だったし、特別なものはなかった。 私はマンワがもっとスタイルを持っているように感じます。 アダプテーションにはほとんどサウンドトラックがなかった。 適応の音の99％は、キャラクターの声であった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、それは非常に興味深いと感じて、私は本当にアニメの適応があることを願っています。 マンガが人気があるため、アニメが起これば、大ヒットになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210923&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gabrieuTG/reviews&#34;&gt;gabrieuTG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first time writing a review and English is not my mother language.    I&amp;rsquo;ve already had contact with Noblesse&amp;rsquo;s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dudewhatswrong-1&#34;&gt;Dudewhatswrong&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は長い間Webtoon / manhwaの非常に勤勉な読者でした。 私は中学校にいたときにこれがどのように始まったのかを覚えています（今私はユニーにしていますが何度も何度もこのことを読んでいます）。 元のすべての側面を保持します。 しかし、これは単なるOVAなので理解できます。 マンガ自体はこれ以上の魅力を持っています。 だから、アニメ版が嫌いな人におねがいします。マンガを読んでみてください！ オリジナルのストーリーが分からないと、キャラクターが成長することなく、エピソードのラッシュのように感じるかもしれません（実際はそうです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、マンハッハ全体としては、ノブレスは見た目に圧倒的な主役を持っています。 しかし、それは物語が構築されないことを意味しません。 キャラクターには多くの謎と紆余曲折がありますが、多少のクリシェ、しかしまだ素晴らしい感情的な瞬間もあります。 読者がストーリー展開のペースや、キャラクターの重要性を失うように見えることに不満を訴えているのは事実です。 このような苦情にかかわらず、このmanwhwaは間違いなく傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ANIMEのレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10
アニメーションがあまりにも急いで急速に変化したという事実を別にすれば、それは良いことでした。 しかし、聴衆がもっと欲しがるように、ライが久しぶりに眠っていた謎にもう少し集中したいと思っています。  （私は本当にこれが単なるOVA以上になりたいと思っています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
私はアニメーションをマンガと比較することはできません。 私はアクションシーンが生き生きとしていることに興奮していましたが（それでもペースが速すぎます）、それ以外は、RaiとFrankensteinが特に魅力的ではなかったことにかなり失望しました。 どちらもエレガンス、貴族のオーラをもう少し必要とします。  （私はキャラクターの部分についてさらに説明するつもりです）アニメは画面を通してこれを表示できませんでした。
さらに、フランケンシュタインの美しい長い波状の髪に何が起こったでしょうか？
時にはライの体の割合も、時には彼の顔だけでなく、見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10
正直言ってオープニング曲は気にしませんでした。 結末はちょっと退屈で、The Avengersのエンディング曲を思い出させました。 私は終わりの信用が絡み合っているのを見ることができました。 それ以外に、その音はその不吉な雰囲気を作り出すのに十分なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10
前述したように、アニメーションがすべての文字を完全に描写するには速すぎます。 言い換えれば、人物が築かれるのに十分な時間がありませんでした。 これを念頭に置いて、アニメは彼らのキャラクターとよく似ていました。 唯一の失望は、ペースのために、ライは彼よりも話者のように見えるという事実だろう。 加えて、彼は多くの感情を示すはずではありませんが、アニメでは彼が通常よりも少し上回っているように感じました。 プラス、私は彼らがフランケンシュタインの精神病の特徴をもう少し見せてくれることを望みました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10
マンファのファンとして、私はここに少し偏っているかもしれませんが、とても楽しかったです。 私はスタートの前でさえ笑っていたので&amp;hellip;
さて、私は、より長い説明があったほうがいいと思いますが、これもOVAです。 そうすることはできませんので、-1。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10
再び、私は少し偏っているかもしれませんが、結局私はこれが9であることを知っていました。
それに、韓国の読者としては、日本語で見るのはちょっと残念ですが、声優は偉大で、苦情はありません。
正直言って、OVAは、人々に私にマンガを読もうと提案するプロモーションビデオのように感じました。 言い換えれば、あなたはおそらくアニメだけでは満足できないでしょう。 もしあなたがマンワを読んでいないのであれば、なぜこれを全体的に与えるのか分からないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あるアニメ制作会社がノブレスをシリーズにすることに決めた場合、彼らはさらに多くのことを考慮してくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210787&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dudewhatswrong/reviews&#34;&gt;Dudewhatswrong&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, I have been a very diligent reader of the webtoon/manhwa for a long time now. I remember how this started when I was still in middle school (now i&amp;rsquo;m in uni. GOd knows how many times I &amp;rsquo;ve read this over and over again), and as such a fan, I must say that the animation could not hold all the aspects of the original. However, that is understandable as this is simply an OVA. The manh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sumsulk-1&#34;&gt;Sumsulk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノブレスは学校の友人から私に紹介され、私は学校でのみ見ました。このアニメは9/10の傑作であり、他のエピソードを作ったことがないので9/10を与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインには、本物の高品質のものがあります。誰もがこれをフルHD 1080Pで楽しんでくれることを確信しています。顔の表情は私が今見てきた最高のものの1つで、アニメのクリエイターは本当に多くの時間を費やしています デザイン上。 アニメに登場する吸血鬼たちも、彼らが血を吸うという事実を考慮して非常に驚くほどデザインされています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドシステムも素晴らしく、声優はキャラクターに完全に適していますが、私はこれに問題はありません。私の唯一の推奨は、視聴者がアニメの最高を得るためにヘッドホンやイヤホンの素晴らしい作品でアニメを見ることです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言及したように楽しんでいるのは、このアニメを見るのが好きだが、あなたが見るエピソードが1つしかないことを理解していることを確認してください。だからもっと泣かないでください。 全体的に行く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210639&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sumsulk/reviews&#34;&gt;Sumsulk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noblesse was introduced to me by a friend at school and i watched it in school only, this anime is a total &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mow-1&#34;&gt;&lt;em&gt;mow&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを始めるつもりだと言って、私はこのためにポンプ輸送されています！
Noblesseは今では私の好きな読書です。そして、MALに来て、それがアニメーションであることがわかったら、文字通り「ファンガールの攻撃」を開始しました。
素晴らしいことは、Crunchyrollで見ることができる非常に短いアニメーションです。 幸いにも私はCrunchyrollを持っていて、Noblesseを見ました。私のミニフリークが終わったらすぐに目を覚ましてください。
私の目はそのまま文字通り画面に貼り付けられました。
音楽と素晴らしいアートワークがあなたの周りを包み込み、ウェブにあなたを引き込み、放置しないでください。 真剣に。
ストーリーがちょっと退屈で長引いていると言う人もいるかもしれませんが、私は期待どおりのキックをしていました。 すごい驚くべきアクションが何か必要ですか？
ストーリーラインとキャラクターは私には分かりませんでしたが、私がどのように感じたかは変わりません。
あなたは時間があれば、間違いなくそれにショットを与える必要があります、それはかなり楽しいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はfangirlsがあると思う：目を覚ます。
-刈る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_mow_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;mow&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m starting this off by saying I was so freaking pumped for this!  Noblesse has been my favorite r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;illuminatio-1&#34;&gt;Illuminatio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私は最後の1週間を過ごしていたので、Webtoonに追いついていました。 初めはゆっくり歩いていますが、すごく素早くリアルになります。 さらに感情的なジェットコースターの地獄です。  OVAを見る前にウェブトーンを読むことを強くお勧めします。 基本的に、私はOVAを見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体の話は、Cadis Etrama Di Raizelを中心に展開しています。 短いライ。 彼はハンサムなバカスです、私たちはすべて私たちの生活の中で必要です。 それとも、私は彼が必要です。 まあ、誰が知っている。 とにかく。 彼はそれほど話しません。 彼はほとんどの時間話​​していません。
だから話に戻る。 彼は突然約820年間続いた彼の眠り/冬眠から目を覚ます。 彼は新しい分野で自分自身を見つける。 何も分かりません。 実際、彼は最初は言葉を話さない。  - &amp;lsquo;ただ言って。&amp;rsquo; ライは彼の目覚めの理由を知らないし、フランケンシュタインもまた彼の失踪の理由が謎に包まれていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたは何を求めているのですか？なぜ&amp;hellip;なぜ彼は物語を3/10だけ与えるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは簡単です。 全体の話は意味をなさない？ 例えばクロムベル博士は、シリーズの主なアンタゴニストの1つであり、M.21とM.24が「連合」に向かって敵対する理由は導入されていない。 どのようなf。 続けていた 真剣に好きですか？ どうして？ 彼らはなぜ最初に女の子を攻撃したのですか？ そして、子供たちを攻撃した突然変異体は誰ですか？ どうして？
それはなぜ結婚とジェイクが送られたのか説明されるべきです。
また、M.24で起こっていたことは突然すべて「申し訳ありません、私はあなたが最初の女の子を殺したかったが、今私はあなたを救うでしょう。 それはWebtoonとまったく違っていました。
M.21とM.24彼はノブレスであることを知りません。ノブレスは実際に何が、誰が実際に知っているのですか？ その部分は特に犯された。 誰もが彼が誰であるか知っていて、「連合」も彼がノブレスであることを知っていれば、元気な話の2/3は無価値です。
元のコンセプトは、30分の時間枠に収まるようにエフェクトロットを変更しました。これは、今後のプロジェクトのプレビューのようなものかもしれません。 いずれにせよ、それは本当にうまく適応していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
素晴らしいですね。 私はI.G.をあまり期待していませんでした。 製造。 それでも、「血」は多くのシーンでばかげて見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6
知りません。 私の謙虚な意見では、それはアニメに収まらないと思う。 彼らはシリーズに向かってよりクラス的なアプローチに固執していたはずです。 ライは古くて古くないだけでなく古来のようです。 バカノ全体の「気持ち」は私のお茶でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4
ライはずっと話していた。 彼は全く話してはいけません。 彼は誰にとってもとてもオープンだった。 申し訳ありませんが、シリーズ全体の前提は、彼のオープニングです。 ライは人間を知るようになる。 彼は男性の間で生きることが何を意味するのか理解し始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5
それはすべて悪くはありませんでした。 まともではなかった。 しかし確かにそれは顕著ではなかった。 私は天国の行動主導者であることが好きでした。 とても有難い。 しかし、まだ、Webtoonにちなんでもう少し正確には非常に高く評価されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：6（私は寛大で、私はフランケンシュタインを愛しています。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Meh。 それは良くありませんでした。 私はウェブトーンが大好きです。 しかし、OVAはそれほど素晴らしいものではありませんでした。 それは本当に楽しいものでしたが、それだけです。
Webtoonを読んでください。 読んで本当にうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210165&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Illuminatio/reviews&#34;&gt;Illuminatio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, I was spending the last week or so catching up with the webtoon. It&amp;rsquo;s slow paced at the beginning but shit gets real fairly quickly. Furthermore it&amp;rsquo;s hell of an emotional rollercoaster ride. I would highly recommend reading the webtoon before watching the OVA. Basically, I was like really looking forward to watching the OVA &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nalexie-1&#34;&gt;Nalexie_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は彼らがこのマンガのアニメーション版を作ったことを知ったとき、私はとても誇りに思っていました。 はい。 今私のレビューに。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10：
あなたがマンワを読んでいないなら、私はそれを読むことを勧めます。 もしあなたがそうしたら、それはもっと意味があります。 話は非常に速いペースで行われますが、それはとても良い時計です。 私が思い浮かべるマンワを読めば、それに従う方が簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;アート10/10：
私は長いお尻の時間で見てきた最高の芸術。 今日、多くのアニメがアートに欠けています。 驚くべき芸術で何かを見るのは爽やかでした。 私は非常に感銘を受けました。 マンワは美しい芸術も持っていた。  :)&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10：
サブボイスは素晴らしかったです。 それは私が音楽についてあまり話すことができないので、ただ一つのONAだったが、それは良かった。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体的に9/10：
私はあなたが何か爽やかなものを探しているならば、これを完全に撃ちます。 私はそれが自分自身と言うなら、それはかなり独特のものだと思う。 また、MANHWAを読んでください。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210625&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nalexie_/reviews&#34;&gt;Nalexie_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was SO hyped when I found out that they made an animated version of this manhwa. Okay. Now to my review.   &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>