<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/bungaku-shoujo-movie/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/bungaku-shoujo-movie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Bungaku Shoujo Movie</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/bungaku-shoujo-movie</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/bungaku-shoujo-movie</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/81162.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6408/Bungaku_Shoujo_Movie/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6408/Bungaku_Shoujo_Movie/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今年初めにBungaku Shoujo特集のティーザープレビューがリリースされたとき、私はこのプロジェクトの熱意のなかで少し控えめでした。 それはかなり可愛くて、私の好きな才能のいくつかを紹介していたので、最終的に利用可能になったときにこれを試してみるように指摘しました。 オリジナルのライト小説を知らない人として、私はこの映画がほとんど方向性がなく混乱しており、結局は非常に平均的な経験であることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文学少女文学少女は本を食べる天野冬香です。 はい、彼女は文字通り本を食べます。 彼女は明らかに普通の食べ物を食べることができません。 もちろん、実際に本を食べる理由を実際に教えてくれるのは本当にうれしいでしょうが、残念ながら私たちは自分のためにその答えを神にしなければなりません。 おそらく、私はヤギの腹を開けたり、原材料を読んでその答えを得ることができたかもしれませんが、正直なところ、なぜ私はそれをしなければならないのですか？ それは私にそれらの必要な答えを提供する映画の仕事です。 唯一の答えは、彼女が文学の少女だということです。 そして、それは一般的に映画全体の主な問題です、それは文学少女と呼ばれていますが、それは本当に彼女についてさえありません。  Toukaは基本的に彼女自身の映画の側面キャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、本物の物語は、最終的には数年前に重要な文学コンテストに勝利した後、彼の小説が全国的な感覚になった若手作家、井上幸雄についてのことです。 しかし、これに続く個人的な悲劇には、彼は再び書くことは決してないと誓っています。  Konohaは彼の本が仮名の下で出版されて以来、普通の高校生として暮らしており、彼は匿名のままです。 むしろ彼は家族から秘密を隠しているように見えていたように、むしろ遠い発想を持っています。 もちろんこれは、中学生がそのような小説を書く能力を持つことは信じられないほど起こりにくいという事実を完全に無視しています。 しかし、私は逃げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;展開しているドラマはかなり魅力的です。 私は自分自身が関わっており、ストーリーに興味があることを見つけました。 主要なストーリー・アークは適切に解決されていますが、多くの追加の質問が最後に残っています。 先に述べたように、私たちは実際にTouka自身については何も教えていません。 プレビューOVAとMemorie OVAをさらに見て、私がそれを理解したと思う唯一の理由がありました。 私は、このタイトルに興味のある人なら誰でも、それを最大限に楽しむことをお勧めします。 私は、この映画がフォローアップ映画か、おそらくTV / OVAシリーズでもこれをさらに説明するかどうかについてはっきりしていませんが、現状のままでこの映画を撮ってみると、それは失敗すると言わざるを得ないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表題の文字を述べたように、Toukaは本当にほとんど謎に包まれています。 性格が賢明だった私は彼女がそれを探検した場合、多くの可能性がある好都合な性格であることがわかった。 彼女は涼宮ハルヒと長門ゆきの奇妙なミックスマッシュのように感じた。 しかし、好きではなく、彼女は本当にそれほど印象に残っていません。 男性の井上井上はジャンルの典型です。 柔らかい口調で優しい男。 私は彼がとてもうまく提示され、面白いキャラクターのために作られたと感じました。 彼が自分の個人的な悪魔を扱う際の苦労は、ほとんど現実的で理解できるものだったと思います。  1つの例外を除いて、サポートしているキャストの残りの部分はほとんど背景にすぎません。 私にとって本当にすてきな人は、私が好きな俳優の声だけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何よりも、すべてのストーリードラマの中心にある、朝倉さわが登場するだろう。 彼女は映画主任アンタゴニストと主役の両方であり、特に映画の最後の半分である。  Miuはこれまでのところ映画に最大の影響を与え、自分自身でショーを盗む。 彼女が平野綾に声をかけていると思ったら、彼女が最もインパクトのある役割を果たすのは驚くことではないと思います。  Miuは非常に説得力のあるサイコパスを作っていますが、彼女の精神的な休息の背後にある理由のいくつかは、彼女が最終的になったものを正確に合算しませんでした。 これは、彼女はショーのキャラクターの中で最も明るいスポットであると言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技は明らかに文学少女の最高の部分です。 私は平野綾が精神病のMiuとして例外的だと思っていたし、彼女のキャリアの最高の純粋な演技であると思う。 水月奈々や豊崎あきのような他の多くの有名な星雲のスターが登場しますが、残念なことにそのキャラクターはほとんど映画にとって重要ではありません。 音楽的にこの映画は平均的なものです。 後者がユーフォニウスによって演奏されていたにもかかわらず、映画のバックグラウンドミュージックもEDソングも本当に動​​いていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的には映画は良いです。 背景は非常に魅力的で、カラーパレットは柔らかく心地良いものです。 しかし、私に打撃を与えたことは、どれほど多くのキャラクターが同じように見えたかということでした。 ほとんどの人がまったく同じ顔をしているようですが、髪と目の色が違うだけです。 お互いを区別するのは難しいことではありませんが、私はそれを見るのが少し不安です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこの映画は、私と平均的なレートしかありません。 確かに私は実際にすべての疣贅にもかかわらず、映画をかなり楽しんだ。 しかし、全体的なストーリーとタイトルのキャラクターに関する重要な質問の多くは、全体としてそれを本当に損なうものです。 そのような情報が今後の作品で私たちに提示されるまでは、オリジナル作品のファンだけが本当にこの映画から多くを得るだろうと私は思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30705&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When the teaser preview special for Bungaku Shoujo was released earlier this year I was a bit tepid in my enthusiasm for this project. It looked quite lovely and it featured several of my favorite seiyuu talents, so I made a point to give this a try when it finally became available. As someone without any knowledge of the original light novels, I found this film to be mostly directionless and confusing and in the end only a very average experience.    Bungaku Shoujo or Literature Girl is about a young girl, Touka Amano who eats books. Yes she l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;katayokutsuneki&#34;&gt;KatayokuTsuneki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューでは、文学少年の様々な好みの話を関連づけるスタイルを使用したいと考えています。 私は世界の残りの部分についてはわかりませんが、私の国では化学者に売られているビタミンC錠があります。 それらの丸薬は、悪い事のためにあなたを準備するための甘いコート、実際の薬が位置する苦い中間層、そして後味を洗い流す蜂蜜のコアからなる。 文学少年はそのような話をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のOVAには、ロシアの古典的な作家が書いた物語を語る日本の女の子がいます。 私は物語ではなく、全体のコンセプトに感銘を受けた。 そのかわいい珍しいシナリオは、最新のアニメ番組の背景に立っていたので、私は熱狂的に映画を待っていました。 そしてここにそれが来た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このプロットは、かつてはベストセラーの小説を書いたが、著者のキャリアを続けることを望まない高校生の井上コノハを中心に展開されている。 彼はブックワームの友人、天野東子を持っています。 彼女は文学少女であり、その食べ物は文字通り本です。 私は本が好きなので、誰かがページや何かをリッピングするのを見るたびに、私は通常凶暴になりますが、大丈夫です。 天野はとても同情的な性格なので、私は簡単に彼女を許した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの典型的なロマンチックな物語のように、甘くて軽く心を込めて、映画は前述のピルのコートのように始まります。 しかしそれは、視聴者を絶望と心理的問題の渦の中に投げる。 そのOVAを見て、私が期待していたものではありませんでしたが、文学少年がドラマとして完璧に動作することは認めなければなりません。 プロットは、最初は少し急いで、鋭い角度を持っていますが、ある特定のものには良いです。必要な感情を視聴者に伝えます。  BungakuShōjoは非常に大気の創造物であり、音楽は本当にここで助けます。 これらのピアノを中心としたアレンジメントは、この種の映画にとっては間違いなく良い選択です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BungakuShōjoの2つの主要テーマはロマンス（もちろん）と書籍です。 ええ、本は私たち自身を表現するのに役立ちます。 彼らのおかげで私たちは経験、夢、感情を分かち合うことができます。 私は多分素人作家であり、私は短編小説を書くのが好きなので、私たちの生活の中で文学の役割を探求した文学少女に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この映画には、天野は本物の作家であるというように、プロットの発展にとって本当に重要な意味を持たないなど、マイナーな欠点がいくつかあります。 彼女はもっと多くの謎や奇妙になるために、その特質が与えられているように見えます。 そして、私はすでに、映画の物語にはいくつかの困難があると述べました。 もう一つのことは確かに傑作ではない芸術です：列車は、例えば、邪悪なプラスチックを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、文学少年は良かったのですか？ 私のレビューの冒頭で、私はそれをビタミンC錠剤と比較し、ビタミンは健康にはいいのですか？ 実際、文学少年は私が最近見た中で最もロマンチックなドラマであり、それは私の目で9点に相当します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. 宮沢賢治の本「銀河鉄道の夜」は、この映画の物語の著しい役割を担っています。 その意図的なのかどうかわからないけど、主人公の井上幸雄さんが「日本の鉄道の父」と呼ばれる男の井上雄一さんと同じ姓を共有しているのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.P.S. 私は天野が私の量子力学の教科書を試してみたいです。 本の地獄にはどんな味があるのだろうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30541&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KatayokuTsuneki/reviews&#34;&gt;KatayokuTsuneki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In this review I want to use Bungaku Shōjo’s style of associating stories with various tastes. I don’t know about the rest of the world, but in my country there are vitamin C pills sold at the chemist’s. Those pills consist of sweet coat to prepare you for bad thing, bitter middle layer, where the actual medicine is l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wickedmind&#34;&gt;WickedMind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちの気持ちが頭を越えて、私たちが失敗、過去、後悔について妄想に陥る瞬間があるという事実を変えることはできません。 それは成長の一部であり、私たちの人生が最先端にあるように見える時代もあり、私たちは癒すための正しい時を待っているようでした。  Bungaku Shoujoは、自分の奥深く、嫉妬、うつ、恐ろしい思い出など、私たちが望むことのないどこかに、軽い雰囲気を取り入れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本から紙を食べる人のアニメ/映画を見ることは、非常に欺瞞的な動きです。 それは実際に私にこのアニメを見せたいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ彼女は本のページを食べていたのですか？ やや些細なことですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もう一度、私はちょうどページの一部を食べ​​ることが、各ページの情報とストーリーを知り、理解し、感じるようになる道の象徴に過ぎないと考えました。 しかし、その後、ページの食べ物は本当に物語ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、豊かな少女にひょうかを推薦するという点を理解していないようです。 問題を解決するのに役立つクラブだと思われるかもしれませんが、それ以上はあります。 この映画は、簡単に行くアニメ、Hyoukaに非常に矛盾するドラマ・トラウマ効果のより多くを与える。 私は、自分自身や他の劇的なアニメを好きだが、私にとってはあまり好きではない劇的なアニメに似ている文学少女をお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungaku少女は軽い恋愛ではありません。 これは、人間の恐怖の現実感を描写したアニメです - 幼少時の記憶、能力の欠如、信仰の欠如。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
文学クラブの女の子が紙を食べ、男がサイドキックのように見えるかもしれませんが、それは「本当の」物語のほんの一部ではありません。  Bungaku少女は、井上Konohaの過去を超えています。 それほど普通ではないように思われた人は、実際には幼い頃を過ごしていました。 彼の人生の放棄を感じる - 彼の幼年時代の脱走は再び彼を幽霊に来るの話が流れます。 しかし、この物語は、私たちのうつ病の危機に直面しているにもかかわらず、まだ希望と私たちをサポートしてくれる人がいることを示しています。 物語をはるかに面白くするのは、このドラマチックな映画のためにロマンチックな場面がちょうどいいと感じたからです。 要約すると、このストーリーは、私たちの「隠れた感情的な」感情に関するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
私はパステルカラーが大好きです。 それは本当に素晴らしい色の組み合わせです。 初めから、輝く星を持つ暗い色の背景が終わるまでのアニメーションの色は壮観でした。 その芸術は美しく目を開けていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
声優＆amp; 女優たちはアニメをダビングするのに素晴らしい仕事をしました。  2Dアニメーションの背後にある劇的な感情を感じることができます。 あなたが聞いたことがないならば、OSTsはYoutubeに行く、子守歌のように聞こえるか、魅力的な楽器の歌のように聞こえる。 私の大好きな韓国ドラマOSTは、ホントウのサイワイです。 それはちょうど純粋な天国です。 あなたが山の上にいるなら、これに耳を傾けて、あなたが飛んでいるように感じるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
文学少女の各キャラクターは、個性が異なる。  Touko Amanoは、図書館が絶望的に​​必要な人を導くことができるという知識を持っています。 それは彼女が苦しんでいると彼女は彼女の幸せな顔の後ろにそれを隠すかどうか私にも不思議になります。 井上このはは、過去の負担を感じる人のように見える男です。 一方、朝倉は、自分のスキルによって抑圧されている人物です。  Bungaku Shoujoの他のキャラクターはそれぞれのキャラクターを映し出していて、アニメを褒めてくれる。 映画の欠けている部分は、天野達子の人生に関する小さな情報です。 彼女の気持ちや性格についてもっと知りたかったのです。 私は、映画を見ている人の性格を理解するために、「文学少女：メモアイ」の3つのOVAを映画に加えたと思っただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
「Book Girl」と名付けられたこの映画は、そのような偉大な想像力を作り、人々に真の気持ちを知り、理解するよう促す明るいすばらしい女の子の話を私たちに示しています。 ストーリーはムービーの「ティーザー」を超えており、ストーリーが突然インスピレーションを得る方法については、それ自体非常に驚くべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として：8
この映画は、人々が常に間違っているように見える、人生の大きな教訓を保持しています。 私はそれを学びました - 常にあなたを愛する人がいて、あなたが必要以上にあなたを必要とする人が常にいるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はあまりにも劇的に見えるかもしれませんが、自分自身と、私たちが毎日どのように生きているかを見ています。 それは私たちが「時々感じる」ではありませんか？ どのくらいの人があなたよりもはるかに多くのことをすることができるか、毎回あなたを驚かせる記憶の弱さを感じる。 この映画は私たちが感じたすべてを要約し、1時間40分以内にぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私のレビューではちょっとチーズがかかっているかもしれませんが、それでこのアニメが絵を描こうとしていると思っていました。  （しかし、もう一度私はあまりにも遠くに行くかもしれないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95653&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WickedMind/reviews&#34;&gt;WickedMind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;We can&amp;rsquo;t change the fact that we have moments when our feelings do get over our heads and we start to get paranoid about our failures, pasts, and regrets. It&amp;rsquo;s part of growing up and there are even times when our life seemed to be at the edge and we seemed to be waiting for the right time to heal. Bungaku Shoujo takes up a light atmosphere to somewhere deep inside ourselves that we never want to &amp;ndash; our jealousy, depression and our horrible memories.    It&amp;rsquo;s a very deceiving move to wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dunois&#34;&gt;Dunois&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;文学少女（小学生少女）は、一般的に特定の性格についてのむしろ蛇行する話です。 ここでMALの概要を読むことは、このアニメが謎、ドラマ、そして強烈な感情についての印象を与えるものです。 残念ながら、このストーリーは何でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Book Girlのフランチャイズは、（今のところ）映画とOVAの四重奏団で構成されています。 最初のOVA、文学少女：杏のおやつ〜初恋は2009年にリリースされ、1年後に文学少女：メモアールというトリオが続いた。 これらのOVAは、2010年のOVAの直後に出てきた映画の上映にかなり役立ちます.OVAは、メイン映画のための物語を探検し、設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1時間40分のランニングタイムを持つチーム文学少女は、視覚的に魅力的であるだけでなく有意義な話を試してみる機会が十分にありました。 文学少女の問題は、それがなぜ語られるべきなのかについての特別な理由が全くない物語であるということです。 プロットはいくつかの鎖を並行して行い、最後に結びつけようとします。 それぞれのストーリーには、井上康之（主人公ではなく、物事をさらに混乱させる役目を果たす人）、そして女の子のグリフィンドール（Gryffindor）が10点あります。 女の子たちの本質を飛び越え、深くて豊かなストーリーテリング雰囲気を作り出す試みよりも、物語を複雑で神秘的に見せるための哀れな試みとして、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの他の文字の存在は戦略的な意味を持たない。 例えば、この一人の人生の目的は、井上の前でぼんやりとした行動をとるように見えるということです。 井上が馬鹿のように行動しておらず、友人に物事を説明していたことで、その後のすべてのドラマが避けられたという事実を考えると、 これは間違いなく、アニメーションの中で最も格子と厄介な部分でした。 彼女は映画の後半で少しの間目的のマントルを取っていますが（彼女は病院の別のキャラクターを叩く）、これははるかに関連性が高く重要なキャラクターによって簡単に達成されたかもしれません。 そして、一見井上に恋しているが、彼を傷つけたいと思うAsakura Miuがいる。 どうして？ 彼女は悪い幼年期と小さな誤解のため、すべて（明らかに）です。 朝倉は著者になりたかったので、コンテストに物語を送ります。 彼女の嫌悪感には、他の人がコンテストで勝利し、この勝者は井上以外の誰でもないことが分かります。  （井上がコンテストに参加しているとは言わなかったので）彼女は屋根から飛び降りて自殺したが、とにかく後で生き返った。 映画の終わりに、井上がこれをしたのは、彼女を「感動させる」ことだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、映画の象徴的なキャラクター、The Book Girlをもたらします。 天野戸子は本を食べる女の子です。 彼女の存在は（他のほとんどのキャラクターのように）非常に弱く、最終的に単なるプロットデバイスとして終わる。 作家が映画の最後の数瞬間に中心的なキャラクターとして挑戦しようとするプロットデバイス。 彼女の主な井上へのつながりは、彼が消費のための主な物語であることです。 井上と天野は学校の本クラブの唯一のメンバーです。  2人はそれぞれ夕方に書いて、天野の場合は物語を食べる。 明らかに、彼女はこの賢明で奇妙なキャラクターであるはずですが、彼女は彼女が食べる物語と彼女の一般的な態度の「味」について彼女が完全に説得力のない説明をすると、かなりばかげてやせてしまいます。 それはかなりです。 彼女は、通常の食べ物の代わりに散文のページを消費します（そして詩も）。 このような栄養失調の栄養上の影響は多くありますが、ここでは説明しません。 感謝して、彼女の腸の動きの性質を探索するシーンはありません。 この映画がそれに向かって進んでいたことが1つあれば、それは何の場面もありません。 役に立たないシーンがたくさんありますが、何もひどいものはありません。 一方で、Book Girlがどこにどのように実際に収まるのか疑問に思うはずです。 彼女はしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の真ん中には、突然、すべてのキャラクターが互いに出会うときに、すべての異なるプロットライン（実際には3つしかありません）がまとめられています。「あなたの愛を提出してください」というボックスに残っている神秘的なメモ ブッククラブに。 これはすぐに他の人と出会った皆と、朝倉が井上を主張することに至ります。 この時点で、もしこのアニメの崩壊の中で何かに本当に魅了されなければ、ほとんどの人は、この物語が最初に書かれたのはなぜだろうと思うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は劇的に説得力がなく、アニメそのものと同様、不必要です。 これは1つの文で終わるものです。本の女の子はすべてのキャラクターをプラネタリウムに招待し、心理的な場面と解決策を引き起こします。 結局のところ、誰もが単に歩いて行き、井上が先輩（天野）の後を追う。 それはひどく不十分で不満です。 恋人たちは決して団結しません。天野はただ大学に去り、井上は立つままです。 これがハーレム・アニメなら（すべての権利によってそれは1でなければならない）、これは最悪のハーレムの中でも評価されるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、それはBook Girlを見ながら不安や退屈という一般的な感情にまで沸き立っています。 また、プレオーヴのOVAがメイン映画よりもずっと面白いというのも残念です。 このようにうまく生産されたアニメーション（実際にはアートワークとサウンド・プロダクションがかなり良い）は、意味のある強力なストーリーラインが存在しないために失望します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dunois/reviews&#34;&gt;Dunois&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bungaku Shoujo (Book Girl) is a rather meandering tale about no particular character in general. Reading the synopsis on MAL here gives one the impression that this anime is about mystery, drama and intense emotions. Sadly, the story is anything but.    The Book Girl franchise consists of (for now) a movie, and a quartet of OVAs. The first OVA, Bungaku Shoujo: Kyou no Oyatsu - Hatsukoi was released in 2009 and was followed by the trio named Bungaku Shoujo: Memoire a year later. These OVAs pretty much serve as a run-up to the movie which came &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;br0kenphantasy&#34;&gt;br0kenphantasy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これにはレビューが必要でした。
私は本当にこのアニメ映画が好きではないと思っていましたが、私はうれしく驚いていました。 このストーリーは&amp;hellip;突然、人として私に関係していました。私は最初にそれを嫌っていましたが、結局、私はそれを好きにすることはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はほとんど物事を少し低く評価しましたが、ストーリーと全体的には、それはしっかりしています。私はプロットに高いスコアを与える理由が必要だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューはスポイラーのビットが含まれていますが、安心してください - このアニメの中で最も重要なことは細部であり、単に言葉でそれを公表することはできません。 パフォーマンスのように、それを感謝するためにあなた自身が経験する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、これを試してみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;率直に言って、私は最初にアンタゴニストを嫌った。 彼女は私が嫌いかもしれないキャラクターの典型であり、残りの地域社会と一緒でした。 右 -  [スポイラー]ミュウは、間違った理由があっても覚えておくことができるので、自分の都合で友情を破り、他人を傷つけるような人物でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「何も想像することはできない。 私は美しい世界を描くことができません。 私の中には汚れたものしかありません。 本当の幸せはどこにもありません。 世界は暗くて醜いですし、私もそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、病気の理由から、私は彼女に関係していました。 私は、全員が注意を欲しがっているように全然理解していて、誰かを失うことの恐れがあるので、私たちは皆、胸が痛むほどの人間になる。 感情によって動かされると、私たちはすべて最終的に狂って行き、すべての長さを通過しようとします。  Miuは彼女の欺瞞と行動を通してそれを完全に具現化し、私は彼女のために彼女を愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして主人公のコナハは、ちょうど十字砲火に巻き込まれ、傷つき、経験から癒すのを助ける誰かが来るまで書くことができませんでした。 そして、彼がMiuに縛られた鎖から自由になることができるように、マイナスの光の中に置かれることを望んでいた彼の友人は、私の心を少し壊しました。 アニメで何回も、彼らは試して失敗し、もう一度試しました。 彼らは最後に捨てられることを知っていたとしても、彼が苦しんでいることを見て、彼が苦しんできて、彼を救うためにもう一度彼らの最大の忠誠心を示しました。 それは信じられないほど美しく、それを愛するためにひねられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはとても人間的に現実的でした（国連を恥ずませてくれるKonohaの非常に鋭い顎を除いて）、誰もが見るべきだと思う素晴らしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語のようにその美しさを完全に理解できなければ、それを辛抱強く築きましょう。 その表紙でそれを判断せず、試してみてください。私はあなたがそれを後悔しないことをほとんど確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190686&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/br0kenphantasy/reviews&#34;&gt;br0kenphantasy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A review was due for this.  I genuinely thought I wouldn&amp;rsquo;t like this anime movie, but I was pleasantly surprised. This story was&amp;hellip; unexpectedly relatable to me as a person and although I held dislike for it in the beginning, at the end, I couldn&amp;rsquo;t help but like it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hattori-hanzo&#34;&gt;Hattori_Hanzo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;文学の良い部分は、魂のための食糧になることができます。 それで彼らは言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある特定の女子学生にとって、これは全く新しい意味を持っています。 アマノ・トウコは自称「文学少女」で、彼女の話を大好きです。 それらを読むだけでなく、彼女もそれらを食べる。 これは、トゥーコが主に雑誌の主な源泉として文学作品に依存しているため、気まぐれではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのような斬新なアイデア！ それとも私は思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、この新たに発見された食事は、ここで実際の話とはほとんど関係がありません。 本を食べることがなぜ身体のための十分な栄養であるのかについては説明もない。 しかし、それはとにかく問題ではありません。 十分な遅延と、本当の話に乗りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;井上コノハはもう一人の普通の少年です。 しかし、ほとんど知られていない、彼は実際に人気のあるロマンスの著者だった。  Konohaは14歳の時にも競争で勝ったが、それは悲劇が始まったときでもあった。 彼の子供時代の恋人、Asakura Miuも、志望する作家だった。  Konohaが同じ競争でプロのライターになることを望んでいたことを発見した後、彼女は自殺を試みた。 文楽少女は、この二人の恋人がどのようにしてそれらの間の裂け目を乗り越えて、彼らの生活の中で同じ道に戻るのかについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はロマン主義者ではありませんが、シンプルで美しく作られた物語です。 解決への葛藤はうまく取り除かれました。  2人の愛好家の背後にある真実にあなたを少しずつ導くことによって、あなたの好奇心を刺激します。 彼らの運命が小説に結びつく方法は、単に詩的なものです。 しかし、素晴らしい物語の約束は、貧しい人々によって完全に鎮圧されました。 サイドキャラクターは物語にはほとんど関係がなく、すべてのキャラクターの関係は未発達でした。 これは主人公、特にKonohaの苦闘を表面的に見せた。  Miuはまた非常に迷惑でライバルでもありません。 あなたは単にそれらについて気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンドトラックは、Production I.G.から期待されるように、非常にうまくいきます。 バックグラウンドミュージックはロマンスの話に必要な非常に良い雰囲気を提供します。 全体として、これは非常に良い生産値を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーを食べる「文学少女」が便利なプロット・デバイスであることを失望させることができれば、これは実際には味わい深い話です。 キャラクターのより良い実行とハンドリングにより、それは思い出に残る作品になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30502&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hattori_Hanzo/reviews&#34;&gt;Hattori_Hanzo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A good piece of literature can be food for the soul. Or so they say.    For one particular schoolgirl, this has a whole new meaning to it. Amano Touko, a self-proclaimed “Literature Girl”, loves her stories. Not just reading them, she also &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mutsakman1&#34;&gt;Mutsakman1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画のように思ったことを想像してみました。 映画のリリースの3話の予告編を見た後、1人の少年の後に3つの競合するキャラクターがあることに興味があった。 典型的なハーレムタイプのもの。 しかし、私はそれを見て、多様な女性愛の正方形、事に深い意味を見た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービー自体は、3つのエピソードのすべてと並行してほぼ同時に設定されています。また、あなたが「無限のブレードワークス」のようなエピソードを見たことを前提としています。 私はMiuのキャラクターがあなたが理解する必要がある本当に複雑な歴史を持っているので、誰もがこれらのエピソードを見ていない場合、3つの主要なヒロインを理解することができないと感じていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターといえば、これは映画が私を最も失望させた場所です。  3人の女性の間で共有されているすべての愛の利益のうち、私は私の人生のために決してできない、ぎこちない、過度に付着した、ほとんど精神病の女性キャラクターを理解する。 遠く離れて与えることなく、Miuは本当に本当に相性の悪い人物です。 彼女が望むものを達成するための彼女の方法は、本当に奇妙で、愚かで遅れた線の境界線です。  [SEMI-SPOILER ALERT。 あなたがそれを望んでいなければ、次の脚本に進む]しかし、男性のリードは、彼がMiuを愛していることを確認します。 それは大丈夫ですが、なぜですか？ 残念？ それは本当にうまくいきません。 彼らは「記憶の物語」で同じことをしたし、論理的な選択肢としてもそれほど目立たなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の技術については、芸術は非常に良いです。 一貫性があり、よく描かれています。 シーンは細部に満ちていて、それ自体は現実に近い描写されたアニメの1つです。 これは、背景が分かりやすく、対話を損なうものではないことを意味します。 音楽の選択肢もシーンによく合います。 私の驚いたことに、印象的な声優はかなり少なかったですが、ミナキが涙を流すことはできませんでしたが、Miuが病院で泣き始めたとき、私は即座に平野綾を迎えました。 彼らは演技でうまくやった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この映画はうまくペースがあり、設定は一貫して面白かったですが、それは男性のリードとMiuの関係で、特にこの映画で私を悩ましました。 私はちょうど彼らの関係が現実的ではなく、かわいくて楽しいものではないことを知って、この設定を実現することに固執することができませんでした。 それはただの苦痛だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがこの映画を見ることを妨げていないことを願っています。
アレックス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54107&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mutsakman1/reviews&#34;&gt;Mutsakman1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I tried very hard to envision what I imagined the movie to be like. After watching the three-episode prelude to the movie&amp;rsquo;s release, I was interested to see that there was 3 competing characters after 1 boy. Typical harem-type thing. But I sa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;samu-tan&#34;&gt;Samu-tan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2010年9月、私は初めて文学少女の映画を見ましたが、それは混乱していましたが、まだ良い映画だと思いました。 私はそれを7/10と評価した。
しばらくすると、Yen Pressが元の小説（Book Girlという名前）のライセンスを受けていて、最初の2小説がすでにリリースされていたことが分かりました。 私は少し前に最初の小説を終えて、私は現在2番目の小説を読んでいます。 私は今まで、小説を本当に愛しています。 数日前、私は「私がこの小説を愛しているのなら、なぜ私は小説のように映画を楽しめなかったのだろう？」と自分自身に尋ねました。
だから、8〜9ヶ月後に文楽少女の映画を見直すことにしました。映画をもっと楽しんでいると言えます。 それほど混乱は無かったし、元のソース資料を読んでいる間にあなたが会った人のキャラクターを見たり聞いたりするのは楽しいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungaku Shoujo映画はシリーズの5番目の小説を適応させる。 これで怖がってはいけません。 それはまた、最初の小説の始まりと最後の小説の終わりを明らかに適応させる。 私はそれを読んでいないので、私はこれを確認することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文学少女の物語とプロットの展開は素晴らしいです。 私はあなたに要約を与えることはありません、あなたはページの上部にあることがわかります。私はこの驚くべき映画のためにあなたを台無しにしたくないので、私はその話を話しません。 私は、あなたがその発展に驚いて、オリジナルの日本の文学作品への言及がこの映画でうまくいっていることを伝えます。 あなたは注意を払わなければならない、または混乱するように縛られている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の芸術とアニメーションは美しい。 空が現実的に見えて、本当に素晴らしいです、背景は鮮やかで、彼らはフォトリアリスティックに感じます。 キャラクターのデザインはシンプルですが、キャラクターを区別するのに十分で、彼らの個性に完全に合っています。 全体的なアニメーションの品質は素晴らしいです。 それは流暢で、矛盾はありません。 緊張した状況でのカメラアングルは完璧です。本当に大気の構築に役立ちます。 プロダクションIGは文楽少女を純粋な目の保達にするために多くの努力をしたと言えます。
しかし、私たちは間違いなくその音を忘れてはいけません。  Bungaku Shoujoは、素晴らしいパフォーマンスを誇るオールスターの流行のキャスト、特に平野綾を特集しています。 私は彼女のファンがいない、私は彼女が良いseiyuuだと思うとそれについてです。 私は彼女をコメディー/ノーーーーーーーーーーーな役割で聞いたことがありますが、文学少女の彼女の声は例外的でした。 完全なナットジョーを声に出しているのは簡単ではありませんが、ヒラノはそれを取り除くことができました。 ヒラノの劇的な声があまり聞こえないので、すごく爽やかでした。
しかし、あなたが映画のスコアを聞くまで待ってください。 使用された音楽作品はまさに&amp;hellip;絶対に美しいものでした。 彼らはちょうどいい瞬間に大気を構築するのを助けました。  Toukoが馬鹿にしたり、Miuが奇妙に振る舞ったりすると、それはすばらしかったです。 それはちょうど私に得た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文学少女には様々なキャラクターがあります。 見つけられるべきステレオタイプはありません。そのほとんどは素晴らしいオリジナルキャラクターです。 あなたは実際にほとんどのキャラクターに共感することができ、彼らはすべて好都合です。 当時のMiuを除き、彼女はこの映画の最高のキャラクターの一人です。 彼女は映画の焦点であり、目に会うよりもはるかに彼女の方がある。 大きな謎が彼女を取り囲み、この映画は彼女の暗い過去にいくつかの光を放出することに専念しています。
Miuは本当に好きなキャラクターではありませんが、彼女はこの映画の最高のキャラクターになる最もキャラクターの発展を得る。 あなたは彼女に共感することさえできるかもしれません。 それは私がやったことです。私は彼女を大変嫌っていましたが、映画を通して彼女には非常に残念です。
トウコはさわやかなキャラクターです。 映画のタイトルは彼女に向けられていますが、彼女はこの映画の主人公ではありません。  KonohaとMiuがあります。 しかし、それは彼女が重要ではないことを意味しません。 彼女は何度もKonohaを助け、彼女はいつも瞬時にポップアップする。 現在までに書かれたほとんどすべての単行本の文学的知識を持っていないと、私たちはMiuの希望を知ることができませんでした。
Konohaはあなたの典型的な男性ハーレムの主人公ではありません。 確かに、彼は時々少し濃密かもしれませんが、彼は映画を通して彼とMiuの悲劇を描いた素晴らしい仕事をしています。
私は正直なところ、この映画のキャラクターは美しく、彼らは現実的だと感じると言うことができます。 そして、私は本のページを食べることは現実的ではないが、この映画の一つの行動は、愚かな、または不安を感じないことを知っている。 私は誰もが何をしたのか、そしてなぜそれを完全に理解することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
私は文学少女劇を初めて楽しんだし、2度目はそれが大好きだった。 あなたが完全に映画を楽しむためには、最初の2小説（英語でBook Girlと呼ばれる）を読んだり、prequel OVA、3つのエピソードを見るべきです。 あなたがそうするなら、あなたはこの映画を楽しんでもっと好きになるでしょう。
文学少女のプレゼンテーションは素晴らしいです。 驚異的な芸術とアニメーション、そして驚異的な音楽スコアを持つオールスターの流行のキャストによる傑出した声の仕事は、これが私が見た最高品質のアニメーション映画の1つです。 物語とキャラクターはオリジナルであり、アニメの偉大なキャラクターを完全に共感することができます。
文学少女は、謎とロマンスを描いたドラマファンには欠かせないものです。
ストーリー= 8
アート/アニメーション= 9
音楽/声優/ SFX = 10
キャラクター= 9
エンジョイ= 9
総合スコア=（STORYx2 +アート+ SOUND + CHARx2 + ENJOYx3）/ 9 = 8.88889 = 9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文学少女の最終得点= 9/10（MUST WATCH。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37550&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Samu-tan/reviews&#34;&gt;Samu-tan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first watched the Bungaku Shoujo movie sometime in September 2010, and I thought it was a confusing but still good movie. I rated it a &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;.  After a while I found out that Yen Press had licensed the original novels (named Book Girl) and that the first 2 novels were released already. I finished the first novel a while ago and I&amp;rsquo;m currently reading the second one. I&amp;rsquo;m really loving the novels up until now. A few days ago I asked myself &amp;lsquo;If I love the novels this much, why didn&amp;rsquo;t I enjoy the movie as much as the novels?&amp;rsquo;  That&amp;rsquo;s why, after 8 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のredditスレッドから適応されています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この言葉は、「愛していますことは、決して愛していますことができない」よりも優れています。 そしてそこには多くの真実があります。 愛が提供しなければならないことを感じたり体験したりすることは、人生の中ではまったく行っていないよりも、はるかに価値があります。 その愛を得ることだけでなく、それがもたらすかもしれない後遺症にも対処することは、難しいことです。 しかし、愛自体は、2人の人を引き付ける何らかの想像力である必要はありません。 実際には、ページ上の言葉のように簡単なものにすることができます。 文学少女にとって、この考えは一般的ですが、実行はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungaku少女（または「文学少女」）は、同じニックネームのToukoの女の子がKonohaという名前の少年によって本から1ページを食べて捕らえられたときに始まります。 ある日、ブッククラブに持ち込まれた後、彼らは自分のパーソナライズされたメールボックスの中で不思議な手紙の上で起こる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungaku Shoujoが全面的に引き起こす大きな問題の1つは、特定のプロット点を正しくフォローしたり拡張したりすることができないことです。 メインアークは大部分が分割され、フラッシュバックで満たされていますが、決して本当に重要ではないような特定のストーリー要素があります。 または、少なくとも、彼らの最大限には慣れていない。 より小さな例の1つは、KonohaとKotobukiの「関係」から来ています。  Kotobukiが示す不快感とKonohaの不注意や不注意は、2人の間で何の意味も提供していないだけでなく、映画全体を通して「目覚めたAsakura」という1つの目的にも役立った。 もっと大きな例は、東子が本のページを食べていることです。 彼女の変わった癖は、それを構成する紙を食べるだけで小説を理解し理解する能力を彼女に与えました。 しかし、もう一度、単なる孤独な目的の外に - 彼女にKonohaの執筆がどれほど良いかを知らせる - それは他の誰にとっても、映画の魅力であるにもかかわらず 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは奇妙なことです。なぜなら、映画も反対側に行くからです。 つまり、他のすべてが説明されすぎています。 キャストによって吐き出される多くの対話には、ちょうど起こったことを説明するか、自分の気持ちを正確に過度に詳述するという2つの形式のいずれかがあります。 これらのシナリオは全部見られます：KonohaのAsakuraへの暴露、Asakuraは屋上遭遇中のすべてを溢れ、Akutagawaは彼らの正面で起こっていることを言っています。観客が理解を助ける必要があるかのように、 シーン。 この問題は、主に映画そのもののペースに起因します。 関連する情報を提供するために必要なフラッシュバックをやっかいにしながら、無作為かつ矛盾した間隔で時間的に前に飛びます。 言い換えれば、対話は「紛失した時間を補う」ために使われます。 シナリオを展開させるのではなく、執筆の大部分が大掛かりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文学少女が何か正しいことをしたら、それは伝えようとする全体的なテーマになります。 ここでは、幸福は勝つか失われたものではないことを実証しようとしました。 むしろ、それはすべての周りです。 それを見つけるために少しだけ検索します。 そして、これはKonoha、Touko、Asakuraの3つの最も重要なキャラクターで明らかです。 コノハは、子供として憧れていた女の子ではなく、十代の若者として彼を賞賛した少女を通して、幸せを見つけました。 トーコの幸福は、彼が彼女のために作った「スナック」と彼が他の人に与えることができた贈り物の両方のコノハの製品です。 朝倉は、「まるで空のような」という本の意味だけでなく、他の人にも喜びを感じることができたことで、幸福を感じる。 幸福は映画の中に見られるように、しばしば見つけにくい気まぐれな生き物です。 しかし、それが見つかると、夜の空の輝く星のように魂が輝き始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文学少女は、その芸術とアニメーションについてはある程度改善が見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;手続きの多くはかなり一般的な場所で行われます。 地元の病院、学校の敷地、クラブルーム、郊外にあります。 エリア自体には、しばしば素敵な照明効果が含まれていますが、全体的な平均ディテールが含まれています。 最終的な電車やスターリングドームのような幻想的な瞬間のほかに、特に目立ったものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインはかなり悪いです。 キャストは「普通」と見えますが、多くの顔が広がっているように見えます。 これに加えて、誰もが最初からかなり不安定に見える非常に尖った顎を患っており、この感情は乗り物全体にとって持続しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを超えると、実際のアニメーションは通常平均以上です。 ページのリッピング、落ちる、転落する、または文字、表情、流動的に動く他のオブジェクトの実行が標準です。 映画のほとんどが対話を通じて行われたドラマであることを考えると、これは素晴らしいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文学少女には3つの著名人しかいません。 彼らは強さの順に：Konoha、Touko、Asakura&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Konohaはリードとして、かなり不安定な場所に座っています。 見た目はよく書いてあるが、暗い秘密を隠していて、彼は実際に行動し、普通の日常の高校生のようだ。 彼は始まりから（かなり）終わりまで、同じ素敵で普通の10代のままです。 それは賛辞です。 彼の正常性は、非常に自然な働きにより、かなり自然なものになります。 少なくとも主に。 文字通り二重自殺を試みるのは心理的には健全ではない。 しかし、彼が朝倉のために感じる罪悪感は痛い。 そして、視聴者が見ていることは、過去のトラウマを扱うことができない人であり、彼の人生が彼女だけの周りを回転し始める点です。 悲しいことに、ストーリーの発展はKonohaの性格の発展につながりません。 ペンをもう一度ピックアップする以外に、彼がどのように行動するかは逆転しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強いと弱いの間に座って、東子は奇妙な習慣を持つ奇妙な女の子です：食べて本。 具体的には、彼女は文字通り彼女が「味わう」ために読んだページの一部を食べ​​、書かれたものを「完全に消化する」。 彼女は気楽で、楽観的で、洞察力があります。 普通のコノハと挫折した朝倉とはかなりよく対照をなしている。 そして、この文脈では、それは単なる特徴付けではありません。 彼女のために、彼女はKonohaとAsakuraを彼らのための道に導く触媒として働く。 数え切れないほどの小説を読んで食べることは、人を理解することになると、彼女の広範な知識を与えていると思われる。 このため、彼女はKonohaの贈り物に真の価値を見いだすだけでなく、彼女の最初の目標がある程度達成されるのを見るために必要な見通しをAsakuraに与えることができます。 また、Konohaのように、彼女は開発という点ではほとんど見ていないが、少なくとも彼女の性格は乗り物のためだけではなく、大きな意味を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;束の中で最も興味深いのは間違いなく朝倉です。 彼女の外からの優しさは、悲しみの憎しみと燃え尽きる怒りを隠し、死もさえも消えない。 彼女の激怒した感情は、Konohaによって焼かれます。 彼が彼女にしたことではなく、彼自身のために何をしたのか。 忙しい世帯のためにひどい関係依存関係を維持しながら、彼女は決して喜びを経験していないにもかかわらず人々に喜びを与えたかった。 しかし、彼女の親友が持っていた才能を持っていなかったことを知った後、彼女は壊れて落ち、ほとんど回復しなかった。 彼女は高く立ち上がり、希望があり、精神的に不安定になるが、最終的には彼女が全身に欲しがっていた慰めを得る。 そして、その慰めによって心の平安がもたらされ、最終的に彼女は現実に陥った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungaku少女の中ではっきりと見ることができる魅力的なつながりがありますが、少し前向きな知識が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の中で最も参考になった話は、「銀河鉄道の夜」として知られているものです。 ストーリーは、カンパネラ、ジョバンニ、ザネッリの3人で構成されています。  CampanellaはGiovanniの親友であり、万能ヘルパーです。 ジョバンニは流出です。  Zanelliはいじめっ子です。 短編小説の中で、CampanellaはZanelliを溺れから救うが、そうすることはしない。 同時に、CampanellaとGiovanniはGiovanniの夢の幻想的な列車で出会う。  Campanellaは電車に乗って完成するが、Giovanniは完成しない。 目を覚ました後、彼の親友の死を知ると、彼は「ジョヴァンニのどこに行っても、私はいつも一緒にいるだろう」と誓っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このことを念頭に置いて、今見て分かりやすいように、文学少女はモダンでロマンチックな「銀河鉄道の夜」を撮ります。 当初は、アサクラとトコの2つの「カンパネラ」のキャラクターがあります。 前者の真の願いは、みんなを幸せにすることです。 彼女は失敗し、代わりにKonohaを操作する。 後者の本当の願いは、Konohaに世界への贈り物を与えることです。 彼女はKonohaの中に情熱を吹き込むことに成功し、途中でAsakuraを救出する。 そしてKonohaについては、新たな目的を得た後、彼にインスパイアされた少女を元にした小説を書いて、 永遠に続く単語によって結ばれた関係。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、Campanella、Giovanni、ZanelliはそれぞれTouko、Konoha、Asakuraです。 そして、この考えを裏付ける証拠がさらに増えた - トゥーコとコノハの最終的な列車乗車とそれに続くスプリット、朝倉は病院で水に溺れて、豆腐の援助を受けるだけで、朝倉は 自らの「銀河鉄道」の始まりとなる学校。 それはすべて意図的なものであり、この巧妙なことを可能にする古典的な物語を取り入れるためにすべてが完了しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文学少女は、気分を盛り上げるために音楽を通して表現される4つの重要な気持ちに固執します。 これらは、神秘的で、神秘的で、憂鬱で、病的である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;景観に混乱がなく、冒険がいっぱいの幸せな時代には、高音域のピアノ、チャイム、高級ヴァイオリン、時折合唱団がよく合います。 もっと不明な瞬間はより速いバイオリンで満たされ、一方、絶望に襲われたものは多くのグレーティングと不安定な音を含んでいる。 そして、悲しいシーンのために、すべてが減速して、観客には多くのドラマが取られる機会が与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トラックは映画に起因するといいですが、それ以外のところでは聞き取ることはあまりありません。 彼らはうまく構成されていて、決して純粋に歓喜的でも圧倒的に落ち込むこともありませんが、映画に裏打ちされることなく、大きな影響力を持たず、自力で立つ力もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声演技が行われる限り、それは平均以下のどこかにある。  KonohaとしてのMiyu Irinoは、どんな種類の距離を表示する機会はめったになく、そうしたときには、そのマークを逃してしまいます。 花子花奈さんは大丈夫ですが、やはり奇妙なことはありません。 そして、平倉彩は朝倉として、映画を通して十分に多くの異なる感情を描いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスはアニメの中で私が一番好きなジャンルですが、最初はこれをチェックして魅力的です。 残念なことに、ロマンス自体は映画に浸透するドラマにバックシートを取る。 愛と憧れの気持ちはあまりにも少なく、関係のどれかを価値あるものにするためには遠すぎます。 そして、それらの特別な瞬間が画面上に現れたとき、「魔法」は私の心を少しでも捕らえることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奇妙なのは、「関連性があるが関連性がない」トーコーの性格が実際に物事の壮大な体系にあることである。 彼女は結末の外で話に参加することはほとんどありません。そして、それが必要なのは誰にでも援助を与えるために、非常に特定の瞬間にしか現れません。 もしあれば、私は彼女の一般的な肯定的な性質と癖が面白いと楽しみの両方だったので、彼女をもっと見たかっただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文学少女は、映画として、アイデアを念頭に置いて行った。 ストーリー、芸術、そしてサウンドの執行は不足していますが、古典的な日本の小説を取り上げることはできません。 人生の流れが家族、友人、愛好家を分けるかもしれないが、これは分かち合いのある感情が決して壊れないことを実証している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：悪い、未開発のプロットポイント、厄介な対話、ペーシングの問題、大丈夫なテーマ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：罰金、大丈夫アートスタイル、悪いキャラクターデザイン、良い実際のアニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：良い、賢い、現代的、そしてロマンチックな&amp;rdquo;銀河鉄道の夜&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：大丈夫、サウンドトラック、平均的なVA作品&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：悪い、十分なロマンスではなく、さらに必要な東光&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s this saying that goes, &amp;lsquo;it&amp;rsquo;s better to have loved and lost, than to have never loved at all.&amp;rsquo; And there&amp;rsquo;s a lot of truth in that; feeling or experiencing what love has to offer is infinitely more worthwhile than not having done so in one&amp;rsquo;s life whatsoever. It can be difficult, not only in trying to gain that love but also in dealing with the aftereffects it may bring with it. But love itself doesn&amp;rsquo;t have to be some imaginary force that attracts two people. In fact, it can be something as simple as words on a page. For Bungaku Shoujo, while this idea is prevalent, the execution is not.    STORY    Bungaku Shoujo (or &amp;lsquo;Literature Girl&amp;rsquo;) begins when a girl with the same nickname, Touko, is caught eating a page from a book by a boy named Konoha. After being brought into the Book Club, one day, they happen upon a strange letter in their personalized mailbox.    One of the major problems that Bungaku Shoujo causes entirely on its own is in its inability to properly follow through or expand upon certain plot points. While the main arc is largely segmented and filled with flashbacks, there are particular story elements that never seem to truly matter. Or at the very least, aren&amp;rsquo;t used to their full extent. One of the small &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;supersamos&#34;&gt;SuperSamos&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、文学少女1枚目のOVAが好きだった。 私は、話を食べる女の子と女の子のために物語を書く男の子との間にかわいい、純粋な愛の考えが好きだった。
しかし、映画の名前にもかかわらず、私たちの期待にもかかわらず、映画はこの愛についてではありません。 その文学少女についてではなく、すべての人を彼女の悩みのせいにしてくれる、狂った、自発的な雌犬についてです。映画全体で、すべての人物が彼女を落ち着かせようとしますが、失敗します。 最も悪いのは、主人公が彼女を信じて、他の人の気持ちに気付かないということです。 彼はミルクトップのようです。
それに対する普通の女の子の反応は大嫌いですが、文学少女はイエス・キリストのように行動し、キャラクターを助けます。 それは私を怒らせる。
物語は良い芸術、無邪気な音楽と本当に厄介なまだbishie文字があります。 彼らの中には心理学者に行く必要があり、私たちに自分の告白を聞かせないようにする必要があります。 それで全部です。
そして最後に、「ああ、私たちはそれを忘れてしまった！ この映画は文学少女のものでなければなりませんでしたが、もうすでに終わっています（フラッシュバックと短い離婚シーンを作り、ここで仕事を終わらせてください）。最後に神秘的な女性の足を忘れないでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35257&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SuperSamos/reviews&#34;&gt;SuperSamos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First to say, i liked Bungaku Shoujo 1st OVA. i liked the idea of a cute, pure love between a (yokai???) girl who eats the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rampant&#34;&gt;Rampant&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、時には物事が好きな時から説得力のある議論をするために何を言うべきかを知らず、アニメについてのすべてのものと完全に相容れないようです。 漫画は大丈夫な話でかわいい魅力がありましたが、そのすべてがこの映画に埋められています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画では平均からわずかに良い芸術は、その瞬間に応じて目が頭から飛び出すことがあるかもしれないし、そうでないかもしれない三角形の顔文字に置き換えられている。 シェーディングは完全にランダムで、しばしば恐ろしいアニメでは意味をなさない（そして実際のシェイディングがどのように動作するかとは相容れない）顔の半分をカバーしますが、これはドラマです。 動いている方法を知っていた人は誰もいなかったので、動きは非常にわずかです。 奇妙な反りのある丸い形の後、突然目が1つの場面でSkip Beatの目に変わります。 あなたが何度も見せてくれる屋根は光沢があります。なぜなら、この作家が実際に屋根をどのように考えているのかがはっきり分かるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これについては何も、芸術よりも悪いことはありませんが、怒りは知的であり、声の演技は弱く、本の参照はマンガよりもはるかに意味がなく、すべてがアリのペースで這う。 間違いなく、これは私が今まで見た中で最悪のアニメ映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34775&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rampant/reviews&#34;&gt;Rampant&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I do not even know what to say to make a convincing argument since people just like things sometimes, and it seems completel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurogashi&#34;&gt;Kurogashi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューのために何を書くべきか考えて思いつきますが、私はおそらくMiuと同じように、左右のブロックを左右に持っています。 それは間違いなく私をイライラさせて、私はMiuが映画でとても無力感を感じた理由を知ることができます。 どこから始めましょう？ それは、お互いを鼓舞し、世話する約2人の子供の恋人です。 ある日、女の子は競争のための物語を書くことに決めましたが、彼女はただ一つのアイデアを考え出すことができませんでした。彼女の最愛のKonohaは秘密裏に提出し、後で1位を獲得しました。 これは、彼女が自殺未遂につながる少女を悲しんで、そこから映画が本当に始まるところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は要約のようにこのレビューをしたくないが、すでに持っているようだ。 しかし、この物語を本当に楽しむには、それぞれの性格がどこから来ているのか、悲しみに耐えなければならないのかを少しだけ理解する必要があります。 あなたが大切にした人が死んだと想像してください。そして2年後、病院に座って生きて話しています。 あなたは何を言って、考えて、感じますか？ この貴重な人があなたのために自殺したのはどういうことでしょうか、それはあなたの下にいる印象で、彼/彼女は現れて、あなたが年齢で見たことのない親友のようにあなたを抱きしめ始めます。 私はどのように感じるだろう知っている、私はそのシーンを見ている間に私はどのように感じたので、私は唖然と感じるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にこの映画を鑑賞するには、これらの文字に共感できなければなりません。 私は感情や思考を伝達するための中央値として「本」（本当ではない&amp;hellip;不思議ではない）をどのように使用したかが大好きです。 有名な本には多くの参考文献があり、本の中の登場人物が自分自身の解釈をどのように持っていたかがわかりました。 文字通りストーリー内のストーリーです。 あなたが積極的に映画に従事していたら、パズルを一緒に置こうとするでしょう。 カンパネッラは鉄道を楽しく過ごしたいと思ったのですか？ 誰とでも彼女の幸せを分かち合うために、それはどう伝達されますか？ それはプロセスなので、列車や目的地のようなもので、彼女は多くの場所に行き、どこに行くか、幸福が広がるだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが映画の中で触れた華やかなテーマもあります。あなたが自分のことが好きでなくても、変わってしまったら。 あなたはいつもなりたい人になれます。 あなたが誰だったのか、本当に信じていたことを忘れないでください。インスピレーションは魅了され、Konohaは生涯に2度受け取って2人のベストセラーを輩出します（文学少女と呼ばれる）  1つも、私はそれがこの映画は素晴らしい、ウインク、ウインクだからだと思います）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、この文学少女が本を食べているという考え方に唖然としているという、他のレビューを読んだことがあります。 まあ、私はあなたが意味するものを見ることができますが、私は彼女の本を食べる目的は彼女の周りに超自然の空気を追加することだと思います。 とても活気がありながら知識が豊富なキャラクターに深みを与えることです。 ちょっと、彼女は泥炭のためにそれらを食べるので、彼女は本について何を言っているのかを信じさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、今はぎこちなさのために。 アニメーションはどうでしたか？ 驚くばかり。  Blu-ray 1080p =勝ちます。 文学少女（青い髪1、名前をつけてすみません）はとても愛らしいものでした。 私は彼女の表情が大好き！ 私は実際に最初に2つのOVAを見てから映画を見ました。それは正しい選択だと思います。 私は物語の少し味を与えられ、映画はちょうど私を吹き飛ばした。 私は3番目と最後のOVAを待つことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はどうでしたか？ 私はアニメを見るときに「音」に本当に注意を払っていません。 私がサウンドトラックをダウンロードするまでは、ストーリーの中にいくつの驚くべき部分があるのか​​見つけませんか？ 私はそれが非常に静かな感じを持っていたので、このアニメでは音が良いと思うし、物事が激しかったときにあなたが得る感情は送信し、良い音だけがそれらの感情を達成するのを助けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体？ 勝つ！ 私はインスパイアされていますね、ちょっと、私はこのレビューを書いていました。私はあまりそれをしません（私はいくつかのことを要約することができます/駄目、ああ、まあまあ）。 私は個人的に私が今いる人が好きではありませんが、私はいつか私は知っています。 実際に観る価値のある新しいアニメが本当にあり、私は確かにインスピレーションを感じるので、ビューアをいくらか楽しめるかもしれないと言って仕上げたいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S.
なぜ彼女は自殺を試みたと思う？ 私は、Konohaがどのように著者になったかを知ると、彼女はもはや必要なくなると感じたからだと思います。 かなりシンプルですが、私はそれが真実からは遠いとは考えていません。特に、彼女の人生の中にある問題から生まれた彼女の状況と彼女の性格に与えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32510&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kurogashi/reviews&#34;&gt;Kurogashi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I conjure up thoughts on what to write for this review, I tend to find myself with mind blocks left and right, probably the same as Miu. It definitely frustrates me and I can see why Miu felt so helpless in the movie. Well where shall I begin? It&amp;rsquo;s about two childhood lovers who inspire and care for one another. One day, the girl decided to write a story for a competition, while she couldn&amp;rsquo;t come up with a single idea, her beloved Konoha submitted  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neverknowsbest26&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;文楽少女は、野村みづきの小説シリーズのアニメーション化された機能です。 それは、そのコアに特有の女性のリードを持つ典型的な高校の話のような気分になり始めますが、実際にはちょっとした単純なプロットでかなりの成果を上げています。 ムービーが継続するにつれて、それ自体がますます構築され、結果的に満足のいく体験がもたらされます。 確かに、あなたはいくつかの忍耐とメロドラマに対する寛容を必要とするかもしれませんが、映画は、光小説（自分自身など）に全く慣れていない人にとっても、楽しむために多くを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;井上木ノ葉は、奇妙な状況下で彼の学校の文学クラブに参加する高校生です。 文学クラブの社長（そして他のメンバーのみ）、天野範子が本を紙から切り取り食べた後、Konohaは強制的にクラブに募集されます。 そこでは、クラブ会長のために「軽食」を書いた後、彼は時間を費やしています。 クラブの外では、Konohaは同級生の芥川和子さんと、彼にはっきりと暴力を振るう七瀬寿子さんと友達になりました。  Konohaはかなり才能のある作家であり、ペンネームの下で人気のある本を実際に執筆しています。 しかし、彼は幼なじみの友人を巻き込んだ悲劇的な事件、そしてインスピレーションの朝倉氏に続いて、これまでずっと執筆していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、文学少女には有望な始まりがありません。 それは他の高等学校の話（Tohkoの食べる紙を除いて）のように始まり、退屈な兆候を示します。  Konohaは特に興味深いリードではありません（少なくとも最初はありません）、ナナセは典型的な女の子と一緒に降り立ち、Kazushiはすべての人格を表示します。 他にも多くのキャラクターがありますが、その役割は軽微であり、思いがけないものです。  Tohakoは常にこの独特のパッケージで光の光です。 彼女が画面上にいるときはいつでも祝福です。 しかし、彼女だけでは映画を運ぶことはできず、映画の最初の30分はスヌーズにふさわしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Miuが紹介されたとき、映画は本当に拾い上げられ、彼女に多くのトラブルをもたらしました。 彼女の到着は、映画の開始前に外傷事象に関連するKonohaの古い傷を再び開き、同時に彼と彼の新しい友達との間に亀裂を生じさせる。 その結果、Konohaは過去の罪悪感と愛着、今の人生の間に苦労しているので、Konohaはもっと面白いリードになります。  Miu自身は映画に新しい人生を呼吸する素晴らしい人物です。 利己的で、揮発性があり、操作的で、しかも安全ではなく、同情的である。  Miuは非常に混乱した個人であり、彼女の存在は映画の後半の強烈な調子を実際に設定します。 同時に、TohakoとKonohaの関係は、Tohakoが大学に進学する準備を整え、Konohaが自分の問題を納得させるように、大きな発展を遂げています。 両者は密接で、互いに強い感情を持っていることは明らかです。 ドラマは感情的なクライマックスまでビルドとビルドを続け、映画全体を非常に満足な体験としています。 ドラマに吸い込まれると、ナナゼとカズシもうまく発達する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テクニカルサイドでは、Bungaku ShoujoはProduction IGのようにスタジオからのフル機能を期待するほど素晴らしいものに見えます。 キャラクターのデザインは目にはきれいでキャラクターの性格にも合っていますが、これは特にTohakoとMiuにとっては当てはまります。 背景も同じく美しいもので、ストーリーが起こっている都市を驚異的に描いています。目を惹くようなクライマックスや学校の屋根から落ちるミュウの悪夢のシーケンスのほかに、目に見えるほど大胆ではありません。 もっと興味深いのは、プロットと同じように進んでいるような音楽です。 最初はそれは非常に最小限で、機会にしか演奏されず、本当に注意を引くことはありませんでした。 映画が進行するにつれて、音楽はより多くの存在になり、成長の緊張をうまく強調します。 結局、伝えられたすべての感情をすばやくキャプチャしています。 これは本当に気の利いたアプローチであり、プロットがどのように構築されているかで実際にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungaku少女は始めるのが遅いですが、一度それを保持すると、決して行くことができません。 映画の最初の3分の1の鈍さはちょっと落胆して、少し戻って映画を保持します。 しかし、報酬は素晴らしいです。 いくつかの偉大なキャラクタードラマと邪悪な効果のパスで、映画の後半は本当に印象づけることを目指しています。 だからこそ遅い始まりが気にしないでください、エンディングクレジットで、あなたがそれを見てうれしくなるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37529&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeverKnowsBest26/reviews&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bungaku Shoujo is an animated feature adaptation of a light-novel series by Mizuki Nomura. It starts off feeling like a typical high school story with a peculiar female lead at its core, but actually accomplishes quite a bit with its deceptively simple plot. As the movie continues it builds on itself more and more, eventually resulting in a satisfying experience. Admittedly, you might need some patience and a tolerance for melodrama, but the mov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sirmuffin&#34;&gt;SirMuffin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画の終わりに、私は椅子に座っていて、「私は奪われました」と考えました。他のレビューでもおそらくこの点が問題になるでしょう。 私が奪われた理由は、天の組の周りを舞台にしていることを期待して、映画をダウンロードした多くの人のようです。 私の失望は、そうではありませんでした。 彼女が本を食べたのは、それを鈍く、無関係にすることだった。 あなたがこの映画を見ておらず、誤解を招く予告編のためにダウンロードしようとしている場合は、あなたが探しているものを手に入れることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての先入観を忘れて、これは素晴らしい映画だった。 プロットの複雑な解明は、美しいものではありませんでした。 物語は、典型的な柔らかい話しの男の子が女の子を満たすように始まり、女の子は男の子自身の意志に反してクラブに参加する（エル&amp;hellip;ハルヒの誰ですか？）最初の20分間。 その後、その物語は少年と彼の過去の周りをはるかに悲劇的な回転の何かに渦巻き始めます。 私は、物語を台無しにすることなく、MALのものと同じくらい正確に略語を与えることができます。 私はそれをお詫び申し上げます。 しかし、ただ覚えておいて、「悲劇的な」がキーワードです。 私は物語が、それほど目立たないほどのメロドラマ的なものであることを見出しましたが、アニメの印象を汚していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは素晴らしく、すべてのシーンが美しかったです。  「5センチメートル/秒」と男のことを思い出させてくれました。 音に関しては、声優は特にMiuで偉大でした。 オハイオ州の主よ、平野綾を選んで、ヤンデレの一団を選ぶのは正しい選択でした。 他の人たちと同じように、特定の声が特定のキャラクターに合ったときを知っていますか？ うん、それはここのすべてのキャラクターの場合だった。 私たちの主人公である井上康夫がいつもメロドラマに接しているのを見つけましたが、それはこのジャンルのどんな深刻なアニメにもあてはまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の後にWikipediaの&amp;rdquo;Galactic Railroad Night&amp;rdquo;（映画の中で言及される日本の小説）のプロットの要約を読んだことが、私はそれが日本の視聴者や親しみやすい人にとってもっと楽しいだろうと思うだろう あらかじめ物語と一緒に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを振り返ると、本当に奪われたのだろうか？ はい。 誤解を招くコマーシャルとOVAが私がこの映画を拾った理由でした。 しかし、私は失望しましたか？ 地獄いいえ。 それは傑作ではなかったが、プロット、ドラマ、ロマンス、キャラクター、アニメーション、音楽は感情的な払い戻しのために十分だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私は、今あなたが陰謀を漠然と知っていると言うでしょう。 それを拾う。 見て。 あなたがロマンスのジャンルのファンなら、あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょっとしたヒント：このショーに参加する前に、「銀河鉄道の夜」のプロットの概要を読みたいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30619&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SirMuffin/reviews&#34;&gt;SirMuffin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At the end of the movie, I sat in my chair slack-jawed and thought “I was robbed.” Although other reviews will probably also labour this point I find it necessary that I do to. The reason I felt robbed was that I’m sure like many others I downloaded the film expecting the plot t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dabagonsmith&#34;&gt;dabagonsmith&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の人生の中には、解読したり解決したりする必要がほとんどないものはほとんどありません。 このアニメはその一つですが、あまりにも急いで感じるので、私は標準12エピソード形式でこれを見たかったでしょう。 このアニメは誰もが得るものではなく、これを見ているほとんどの人はそれについてすべてをほとんど理解することができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ストーリーは、当初考えていた以上に複雑なものです。 私にはここには象徴主義がたくさんあるように思えました。象徴主義の問題がある人もいます。 私には、本や物語を食べることの理由や意味は、彼女の愛のために象徴的だった。 私は、彼女と井上がただの友達であることを超えて強い結束を持っていることを彼女がいつも知っていたと思います。 彼女はmiuについて知るまで、いつも喜んで彼の「軽食」を受け入れます。 それが起こった後、彼女はもはや井上からのスナックをもう必要としたくなかった。 私には井上のように見え、miuにはロマンチックなタイプではなく、兄弟や姉妹のような愛がありました。 誰かがそれを場所から外れていると解釈する方法を知ることができるが、私は思ったことが終わったことは全く見えなかったと思う。 最後のエピソードの多くの他のアニメ、またはこの場合は映画の終わりのように、クレジットの後ろに固執すれば、そこには常に何かがあります。 私はそれを台無しにするつもりはないが、私は井上と戸子が一緒であることを信じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術 - このアニメにはあなたのかなり基本的な芸術スタイルがありました。派手すぎるものではなく、不自然に感じるものも何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - それはアニメが悪い場合でも、少なくともアートとサウンドの権利を得ることは私にあるようだ。 音楽はいつも気分に合っているように見えました。それは気づいても上手すぎたり、あまりにも平凡だったりしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - このアニメのキャストは素晴らしいです。  Miuは、特に私には、彼女がほとんどのアニメキャラクターとは異なる性格を持っているという意味で、他のものよりも少し特別なように思えます。 ストーリーを台無しにする恐れがあるのか​​どうかは正確には言えませんが、この驚くべき映画の終わりがまさに心の正しい状態ではないと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私は本当にこの映画を楽しんだ。 それはちょっと変わったものですが、それに沿って進むにつれて私にとってより意味をなさないようになり始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 全体的に言えば、あなたが考えるアニメ/映画が好きな場合や、象徴主義が好きな場合は、このアニメが好きだろうということです。 彼らは何も同じものではありませんが、あなたが常にストーリーラインを解読してそれから意味を得ることを試みているという事実の中で、私は死別を思い起こさせます。 あなたがアニメを好きなら、これは間違いなくあなたが見なければならないものです。 唯一の不満は、私はそれが1時間40分に詰め込まれているのではなく、ほとんどのアニメのような12分24分のエピソードのようにもっと長くなるべきだと思うということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72203&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dabagonsmith/reviews&#34;&gt;dabagonsmith&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are very few things in my life that rarely leave me having to decipher, or solve. This anime is one of them, it feels too rushed and i would have like to of seen this in the standard 12 episode format. This anime isn&amp;rsquo;t something that everyone will get, most people that watch t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xkiyominationx&#34;&gt;xKiYoMiNaTiONx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ぶんがく しょうじょ （ぃてらつれ ぎｒｌ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のためのこの映画は素晴らしかったです。 最初は、この映画が面白くないように見えたかった。 この映画は私にとって本当のインスピレーションだったし、私自身の選択をして大きな夢を見ることができない。 私がやりたいことをやめないで、あきらめないように。 私はこの映画を本当に楽しんでいました。そこにいる多くの希望者が必ずこの映画を楽しむことを願っています。 しかし、慎重に検討した結果、私はこの映画を見ることにしました。 私はストーリーラインとこの映画の適応を実行する感情に驚いています。 キャラクターのデザインはツバサクロニクルと似ているので、私の座席にもっと飛び乗ることができました。 声優は各キャラクターにとって完璧でした。 それぞれのキャラクターは彼らの側を示していた。 私はこの映画が本当に好きだったのは、私がこの映画にあったものが私たち一人一人にあると感じたからです。 私は天野東子というほどではなく、本を読むのが大好きですが、それでも書籍は大好きです。 私はファンフィクションを作成し、私の創作で人々を楽しませるのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31790&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xKiYoMiNaTiONx/reviews&#34;&gt;xKiYoMiNaTiONx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bungaku Shoujo (Literature Girl)    This movie for me has been a wonderful ride. At first I did no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zachm&#34;&gt;ZachM&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が次のアニメを探していたとき、私はちょうど「Book Girl」として知られているI.Gによって行われたちょっとしたアニメを見に来ました。 だから私はなぜ、この映画を見ていないと言った。 私の3回目のレビューでは、私の好きなアニメ映画「文学少女」をかなり見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[スポイラーの無料レビュー]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
*始める前に文楽少女には4つのOVAがありますが、これは完全に見る必要はありませんが、キャラクターの詳細な情報を提供します。 私は映画の前にそれらを見ることをお勧めします。
天野徹子クラブ長の文学クラブの一員として、一見一生の生活をリードしながら、井上木ノ葉に続きます。 トウコの唯一の食べ物や飲み物の源は、本からの物語を食べることです。 彼女は食べ物を食べたり飲んだりできません。  Konohaの唯一の仕事は、彼女が食べるための物語を書くことです。 私は物語がどのように始まったかから成長した方法を愛しました。 私はこの映画がゆっくりと始まると認めますが、それ以上にあなたの注意を引くことは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
キャラクターはこのショーをフィニッシュラインまで運んでしまった。 あなたは主人公のKonoha、彼の友人のNanaseとKazushi、そしてすべてのToukoの最高を手に入れました。 文字はこの映画を運転したものです。 彼らがお互いにあって、彼らがどのように発展したかは、とてもうまくいっていました。 彼らはこの映画の最も簡単な部分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
生産I.Gはそれをもう一度行った。 キャラクターデザインはこの映画には完璧だったし、バックグラウンドアニメーションもすばらしかった。 この映画は、アニメーションで5cm /秒のバイブレーションを披露しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
以前は幻想とカナンのレクイエムのようなアニメに携わっていた伊藤真澄のサウンドトラックが結成されました。 それは非常に良いサウンドトラックです。 それは確かに非常によくピアノを利用しています。 声優は、よく、彼らは確かにスターの俳優のキャストを選んだ。  （黒執事からのサバスティアン）宮崎守（鈴木からの岡部）黒執事からのサバスティアン（Kからの由井）  -ON！）水木奈々（ナノハからのフェイト・テスタロッサ）伊藤静（シャナからのWilhemlmina）彼らはすべて素晴らしい仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：9/10
全体：9/10
最終的な考え方：
映画が遅く始まるので、私は楽しさ10を与えることはできません。 私はそれが良いと信じているので、私は出会う誰にもこの映画をお勧めします。 それは完璧ではありませんが、私が見てきた最高のアニメ映画の一つとして、私の心の中で非常に高く保持されています。 それは間違いなく私にそれを終えた後に「驚くべきワウ」の気持ちで座っていた。 この映画はこのサイトで過小評価されており、それは私を失望させます。 もっと多くの人々がこの映画を見るべきです。 類似のアニメのためには、毎秒5センチメートルの美しい映画（またはそれについては新車誠のもの）または「ef」シリーズをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=133489&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZachM/reviews&#34;&gt;ZachM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I was looking for my next anime to watch I came across a little anime done by I.G simply known as &amp;lsquo;Book Girl&amp;rsquo;. So I said why not and watched this film. For my 3rd review, I&amp;rsquo;ll be looking at quite possibly my favorite anime film &amp;lsquo;Bungaku Shoujo&amp;rsquo;.    [SPOILER FREE REVIEW]    STOR &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chushikimaho&#34;&gt;ChushikiMaho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が文学少女、あるいは文学少女を見つけたとき、私はまったく異なるものを期待していました。 シノプシスを読んで本当に私を驚かせました。アニメではこれまでに見たことはありませんでした。 本を食べた人。 さて、興味深いことに、私の最初の考えでした。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;今-私はこのアニメについてあまりにも多くのことを言っていますが-私は失望しているとは言えません-ストーリーラインは-心の琴線を引っ張るのにかなり良いものでした-私は完全に同情できなかったいくつかの措置を認めますが-私はまだこの映画をたくさん楽しんでいました-私は-文楽少女を見ておくことを強くお勧めします-最初の記者会見ですが-この映画は-それがなくても楽しくはありません-私の意見では-このプレミア-バックストーリーなどで重要な詳細が明らかになります&#34;&gt;今、私はこのアニメについてあまりにも多くのことを言っていますが、私は失望しているとは言えません。 ストーリーラインは、心の琴線を引っ張るのにかなり良いものでした。 私は完全に同情できなかったいくつかの措置を認めますが、私はまだこの映画をたくさん楽しんでいました。 私は、文楽少女を見ておくことを強くお勧めします。最初の記者会見ですが、この映画は、それがなくても楽しくはありません。私の意見では、このプレミア、バックストーリーなどで重要な詳細が明らかになります。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその物語がかなり良いと思った。 タイトルはちょっと騙されますが、Tooko自身が最大の役割を果たしていないか、実際に彼女の性格を徹底的に調べているので、私はこれに失望しませんでした。 それは軽い心でスタートしたにもかかわらず、非常にぎっしりとしている。そして、私はTookoとInoueのインタラクションの間に何度か握られたことを認めている。 私はMiuと完全に共感できませんでしたが（私が芽吹いた作家であることから私を驚かせました）、私は彼女の行動の背後にある主張を理解しました。 たとえ彼らが私にとってもっとも論理的な選択肢のように見えなくても、それは彼女にとって必死の考え方であるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;それは時々泥だらけだったけれど-ありがたいことに私にはそれほど大したものではなかった&#34;&gt;それは時々泥だらけだったけれど、ありがたいことに私にはそれほど大したものではなかった。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;私は-このアニメの芸術は本当に息を呑むほどだったと言います-私は-井上の表現が時々本当に迷惑をかけることを認めています-私はいつもその唇が少し好きなように歯を分けたような気がします-そして-顔の陰影は少し違っていましたが-芸術にはあまりにも多くの苦難があります-私は自分自身のアーティストではないので-私はそれをあまりにも批判することはできません-このために描かれた空は私の好きだった-彼らはちょうど美しいものでした-夕日-星空-そして音楽に合わせて-私の脊椎を震えさせるのには十分でした-背景に使われたパステルカラーもかなりかわいかったです&#34;&gt;私は、このアニメの芸術は本当に息を呑むほどだったと言います。 私は、井上の表現が時々本当に迷惑をかけることを認めています（私はいつもその唇が少し好きなように歯を分けたような気がします）。そして、顔の陰影は少し違っていましたが、 芸術にはあまりにも多くの苦難があります。 私は自分自身のアーティストではないので、私はそれをあまりにも批判することはできません。 このために描かれた空は私の好きだった。 彼らはちょうど美しいものでした。 夕日、星空、そして音楽に合わせて、私の脊椎を震えさせるのには十分でした。 背景に使われたパステルカラーもかなりかわいかったです。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのOSTに非常に、非常に満足していました。 私は自分の好きなことが二木の道でなければならないと言わなければならない、それは単に&amp;hellip;息をのむ。 悲しみは、希望のヒント、彼らはすべて素敵なトラックを作成するために一緒に溶けます。 あなたが一晩中眠りにつくような甘い小さな楽器を探しているなら、私は文楽少女のトラックの一つを探してみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;声優は素晴らしく-平野綾はmiuの声ですばらしい仕事をした-あなたは本当に精神病の叫び声の下で感情を感じることができました-彼女は言葉のレベルでmiuの気持ちを伝える素晴らしい仕事をしました-otl-最初のレビュー-私の最善を尽くしています-花沢かなを見てtookoは驚いていました-彼女が私の最も記憶に残るパフォーマンスはpandora-heartsのsharon-rainsworth-私はまた宮野守を見て半分驚いたのですが-それは私だけか-この男ですか-しかし-それでも-演技の声はすべて完璧だと思っていたので-美しいサウンドトラックとペアを組んで-私から10を得ました&#34;&gt;声優は素晴らしく、平野綾はMiuの声ですばらしい仕事をした。 あなたは本当に精神病の叫び声の下で感情を感じることができました。彼女は言葉のレベルでMiuの気持ちを伝える素晴らしい仕事をしました。  （OTL、最初のレビュー、私の最善を尽くしています）花沢かなを見てTookoは驚いていました。彼女が私の最も記憶に残るパフォーマンスはPandora HeartsのSharon Rainsworth  。 私はまた宮野守を見て半分驚いたのですが、それは私だけか、この男ですか？ しかし、それでも、演技の声はすべて完璧だと思っていたので、美しいサウンドトラックとペアを組んで、私から10を得ました。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私にとってこの映画に関する最大の失望でした.Tookoには多くの未解決の疑問が残っていました。 私は彼女に答えが必要な多くの質問があったわけではありませんが、観客として私たちがしたことを意味します。 この映画が彼女にちなんで命名されたにもかかわらず、単に彼女のキャラクターのために十分な探求が行われていませんでした。 彼女が本を食べたという事実は、私にはまったく無関係なように思えました。なぜなら、食べる紙が十代の若者や健康な人間のための適切な栄養であったかどうかについての説明がなかったからです。  （最近、奇妙な食事について話す&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外にも私はこの映画にはあまり問題がありません。 井上はあなたの典型的な甘い女性の少年でした、そして、Miuはすべてを他の人に責めた人でした。  Memoirを見てみる前に、私はこの映画を見てみることをほとんど試みましたが、私はおそらく、
1）ひどく混乱しました。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2-私が持っていなければならないより多くのmiuを憎んだ&#34;&gt;2）私が持っていなければならないより多くのMiuを憎んだ。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;全体的/楽しむ：8/10  -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はおそらく数年後にこの映画を見直すだろう、と私は思う。 それはスティックなので、それを見てから1週間ほど前に見直すことではありません。 しかし全体的に、私はこれを本当に楽しんだ。 それは甘い、握って、私はいくつかの点で怒って私の歯を撫でていた。 私はこの素敵な1時間、40時間の御馳走にとても没頭しています。チーズ、嫉妬、若い恋愛の渦巻きで恋し合っている心酔者を探しているなら、それを完全にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChushikiMaho/reviews&#34;&gt;ChushikiMaho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I found Bungaku Shoujo, or rather Literature Girl, I was expecting something completely different. Reading the synopsis really surprised me, and it wasn&amp;rsquo;t anything I&amp;rsquo;d ever seen in an anime. Someone who ate books. Well, er, that&amp;rsquo;s interesting, was my first thought.     Now I have far too many things to say about this anime, but I can&amp;rsquo;t tell you that I was disappointed. The storyline was quite good at pulling at the heartstrings; though I do admit some actions taken I could &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当に、私はToukoとKonohaのキャラクターの関係にもっと興味がありました。この映画が私にとって完全な平凡感から救い出されるのを助けました。  Toukoのキャラクターは、本からのページや文学への強烈な興味を味わうことに異例の傾向があったが、この映画の劇場では穏やかな気持ちを維持することができた。  Konohaは映画の大部分を通してMiuと一緒に行く混乱から彼女を助けるための主要な仲間として彼女を見に来た。 この2つの間の化学反応は、そうでなければ大成功を収めることのできる映画の楽しみと心温まる瞬間のために作られました。 私が持っている大きな問題は、映画が明かりの背景資料に決して深く触れることはないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、豊かな少女は、鮮やかな色と豊富なディテールで鮮やかな景観を演出していたので、目にはきれいだった。 夜空の広大なカメラショットと街の風景は、この映画、特にキャラクターがプラネタリウムにある後のシーンでは目に見えます。 キャラクターのデザインは、キャラクターや車両が自然なペースで動き、動きのあるカメラショットがややうまく動くように、映画の目立つ要素ではないが、キャラクターのデザインは細部まで似たような扱いを受ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、文学少女は私のためのちょっとした袋でした。 私は東光とコノハの間の化学を楽しんでいましたが、映画の主なプロットで確立された文学的なパラレルのいくつかを楽しんでいましたが、映画はいくつかの主要キャラクターに深みがあることに苦しみ、Miuは本当に 私はあなたの走行距離は、あなたがこの映画を最大限に楽しむかどうかによって変わると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78287&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For whatever interest Bungaku Shoujo&amp;rsquo;s premise had for me, this movie proved to be quite the mixed bag. The movie is focused on male lead Konoha meeting with the titular heroine of the movie, Touko, who has an unusual interest in eating pages from books with the girl helping out Konoha in dealing with the strained relationship he has with forme &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deathsrighteye&#34;&gt;DeathsRightEye&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はBook GirlとThe Suicidal Mimeを気楽に拾って、どれくらい早く私がその物語に恋していたかに衝撃を受けました。 だからもちろん、本の半分を通って私は見つけることができ、生産I.G. シリーズに基づいた映画をやった。 最初の光の小説を終えた後、私は映画にスピンを与えることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;拳の光の小説を読んだだけで、私はあなたにこれを多く伝えることができます。 それは自分自身の映画は、最初の小説でここに小さな小さなうなずきを持っているので、あなたがそれがあなたが間違っていることをあなたに知らせる、自殺のマミに基づいていると思うならば、私はあなたに知らせるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう言われて私は映画を楽しんだ。 私は物語の側面を傷つけ、最初の小説を渡した後に挑発的に起こる性格の発達を感じるが、シリーズには潜在的な材料の20小説があることを考えれば、助けられない。 しかし、あなたが小説を読む予定の場合、私はあなたがいくつかの小説になるまで、映画をやめておくことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、元の小説を読まずに映画​​を理解することができないと言っているわけではありません。 それどころか、映画は簡単に続き、とても楽しいです。 しかし、あなたが元の小説を読んで、あなたが文字を高く評価し、世話することができれば、割当てられた1時間40分があなたのために提供できるというその気持ちになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43051&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DeathsRightEye/reviews&#34;&gt;DeathsRightEye&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having only read the fist light novel I can tell you this much. The movie it’s self has only  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jackfat87&#34;&gt;jackfat87&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：そうですね、ストーリーそのものは、非常にオリジナルのストーリーなので、評価について矛盾していました。 あなたはどこにいてもそれを見つけることはできませんが、それは急いで一緒に流れません。 ストーリーが進むにつれて、キャラクター・バックストーリー、ロマンス、キャラクターのつながりなどがますます混乱します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術はそれが作られた時代にはかなり良いものでした。 それはショーによく合い、ビジュアルを他のショーから目立たせるための良い仕事をしましたが、唯一の不満はキャラクターモデルが気分が悪いことです。 彼らはちょっと離れたところで悪くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：おそらく、この映画のサウンドはおそらく最高のものでした。 映画の中の重要な場面で音楽が演奏され、実際に映画に感情を感じさせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：文字はうまくいきませんでした。  7人の「主要な」キャラクターがあったが、それらのうち3人だけが実際のスクリーン時間を持っていた。 他の4人は画面にほとんど関与しておらず、他の人と話を進めるための目的のみを果たしていました。さらに、最初に8人の主人公を暗示した人が1人いましたが、 映画の最後には合計で約10-15秒の画面時間しかありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：移動のいくつかの部分があなたを引っ張ったが、ほとんどdidntのため、楽しさも少し評価しにくかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私は映画が非常に良いとは言いませんでした、それは急いで感じられました、これはテレビ番組または一連の映画（すなわち、罪人の庭）のいずれかに作られているはずです。 いずれかのキャラクターの間にロマンスの多くを開発するのに十分な時間があります。 そして、映画の中の一番上のものは、一度、何がなぜ、どのように女の子が本を食べるのかについての要約に触れることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225504&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jackfat87/reviews&#34;&gt;jackfat87&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: Ok so the story itself I was conflicted about the rating because its a very original story. You wont find it anywhere else however its so rushed that it doesnt flow togeth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ship-it-out&#34;&gt;Ship-It-Out&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それらのレビューをすべて読んで、私はこの映画が多くの人に嫌われていることを理解するようになりましたが、私の多くのことをもっと愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがここに来てロマンスについての映画やあなたの真の愛を見つけることの障害を探していたら、あなたは間違った場所に来ました。 この映画は、人生の負担と紆余曲折、不完全な人との関係、そして忠誠心に焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は私から完全な10を得ます、私はまだ私が美しい何かを見た後に得るその高さに乗っているので私はこれを言うかもしれないが。 物語は、食べ物の代わりに本を食べるこの少女、文学少女、そして彼女の好きな作家、幼い頃の友人が自殺しようとしたときに傷ついた少年のことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、彼らも10を得る。 文字は、relatableと現実的、ときどき哀れな、時には完全に嫌なものです。 私がこの事を愛していたことの一つは、キャラクターが感情を持っているようだったという事実、実生活、ねじれた、暗い感情（私はMiuについて話している）でした。 私は特に、彼の幼年時代の愛が崩れたときに、男性リードが「まあまあ、とにかく彼女を好きではない」と言って、彼の新しい愛の後に走ったという事実を認めました。 彼女はすべてがひどく嫉妬していても、幼なじみの友人と付き合っていました。 彼は彼女のためだけにそこにいましたが、彼女は彼の愛の関心事ではありませんでしたが、アニメであまり頻繁に起こらないことです。 ジョヴァンニがカンバベラ（おそらく名前ではない）（SOB）に行けなかったように、彼は銀河に彼女と一緒に行く準備ができていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ人々がMiuを嫌うのか理解していると言わざるを得ない。 彼女は弱いです。 しかし、ええ、私たち全員ではありませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこれを見て楽しんだ。 あなたがドラマと欲しいものを求めているなら、あなたは正しい場所に来ました。 まあ、私はまだ誇張されているかもしれないと言いましたが、映画は本当に人を興奮させるために何かをしたに違いないので、高いところに乗っていますよね？  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224584&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ship-It-Out/reviews&#34;&gt;Ship-It-Out&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Reading all of those reviews, I&amp;rsquo;ve come to realise this movie is hated by many people, although it&amp;rsquo;s loved my many many more, and that terribly saddens me as this is one of my all time faves.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;astra-moon&#34;&gt;astra_moon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ーー ぶんがく しょうじょ ー ぃてらつれ ぎｒｌ ーー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は少年と少女のことです。 彼の名前は井上木ノ葉で、彼女の名前は天野豆子です。 彼女は文学少女であり、彼は作家だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文学少女は本を食べる。 彼女は、本を読んで大好きなので、味わいたいと思っています。 彼女は普通の何かを食べることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Konohaは作家だった。 彼は幼なじみの友人、朝倉氏が2年前に事故に遭ったため、書いていませんでした。 彼は自分自身をあまりにも責めないので、彼は決して再び書くことはないと約束した。 しかし、彼は文学少女を食べるよりも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ToukoはKonohaの物語を大好きで、彼が再び書くことができるように彼のトラウマを助けたい！&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;この映画の主役はKonohaです。
私はOVAを最初に見てみることをお勧めします。「文学少女メモアイ」。  3つのエピソードしかありません。  （20分×3）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に見守ってください！ 私は本当に泣いた、それは自分自身のことを思い出させるから^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34484&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/astra_moon/reviews&#34;&gt;astra_moon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;ndash; Bungaku Shoujo - Literature Girl &amp;ndash;    This movie is about a boy and a girl. His name is Konoha  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;movoning&#34;&gt;movoning&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うわー、何の映画&amp;hellip;
これはレビューを書くのが一番難しい作品です。 なぜなら、そのサイコはすでに死ぬことができないからです。
私は本当に文字に関わったり、良いロマンスを見たい人にこの映画をおすすめしません。 あなたはそれをたくさん嫌うでしょう。 あなたが楽しみのために妖精のキャラクターが好きな人であっても、この映画はまだあなたを怒らせるでしょう。 キャラクターがどのようにペアになっているかには多くのことが関係していると思います。  MenmaとYunoを、明らかにテストステロンが欠けている少年と一緒に置くと想像してください。
まず第一に、魅力的なラブストーリーを書こうとする普通の人は、これらの3つのタイプの人々を一緒にしようとはしません。 それを言って、私は、文学少女のような物語は魅力的な愛の物語ではないことを認めます。 通常、高校少女劇には桜の木が咲き誇りますが、これには木の木があります。 それは私がこの物語が規範に従わないことに気づいた最初の場所です。 私はこの木の意味を日本文化の中で少し調べましたが、私の驚きではなく、治癒に関連しています。 私はそれがこの映画の中心的テーマであると推測できると思います。
それは美しいテーマなので、間違ったペアの人格を乗り越えることができれば、話の3分の1は高く評価されます。 私は無感覚な結末でなければこの映画を高く評価していただろう。 サイコが幼稚園教師になり、忠実な子犬が他の誰かにその尾を振るのはあまりにも急でした。 私には全く意味がありませんでした。 それらのタイプの人々はすぐに啓示と救済を持っていません。
しかし、再び、映画の大部分は良いペースで非常によく伝えられています。 キャラクター自体もかなり良いです、特に文学の女の子、そしてあなたに興味をそそる素晴らしいミステリーがあります。
あなたは正常に見えるものを探していて、普通ではあるがちょっとちょっと違うものを探しているなら、文学少女に試してみてください。
あなたはそれを（大部分は）美しいナレーションに感謝してしまうかもしれません。 生産I.G. 真剣にユニークで美しい小説をいくつか取り入れました。 私はそれを見て後悔したにもかかわらず、私はまだこの映画をそれらの1つとして分類します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55513&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/movoning/reviews&#34;&gt;movoning&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;wow, what a movie&amp;hellip;  This has to be the hardest piece of work to write a review on. For some it would be easy: why can&amp;rsquo;t that psycho die already.   I wouldn&amp;rsquo;t recommend this movie to anyone who gets really involved with th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldvision&#34;&gt;worldvision&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は、それは軽い高校のストーリーだと思うでしょうが、非常に重いドラマがあります。 物語が進むにつれて、それは結局のところ謎の物語であることに気付きました。 もちろん、私は謎のタイプの物語が大好きなので興味がありましたが、間違ったことはできません。 ストーリーはとても劇的になり、そのキャラクターはとても気味悪いものになった。 なぜ人々は良い物語を作り出すためには、彼らは過度に劇的でなければならないと思うのですか？ クライマックスはあまりにも面白かったし、十分ではなかったように、エンディングはすべてのクリシェのクリシェ、 &amp;lsquo;チェイス&amp;rsquo;だった。 他のキャラクターを追いかけるためにキャラクターがいつもエンディングで走らなければならないのは何ですか？ あまりにもドラマ!!!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79578&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldvision/reviews&#34;&gt;worldvision&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first you would think that it would be a light high school story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi-1&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今年初めにBungaku Shoujo特集のティーザープレビューがリリースされたとき、私はこのプロジェクトの熱意のなかで少し控えめでした。 それはかなり可愛くて、私の好きな才能のいくつかを紹介していたので、最終的に利用可能になったときにこれを試してみるように指摘しました。 オリジナルのライト小説を知らない人として、私はこの映画がほとんど方向性がなく混乱しており、結局は非常に平均的な経験であることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文学少女文学少女は本を食べる天野冬香です。 はい、彼女は文字通り本を食べます。 彼女は明らかに普通の食べ物を食べることができません。 もちろん、実際に本を食べる理由を実際に教えてくれるのは本当にうれしいでしょうが、残念ながら私たちは自分のためにその答えを神にしなければなりません。 おそらく、私はヤギの腹を開けたり、原材料を読んでその答えを得ることができたかもしれませんが、正直なところ、なぜ私はそれをしなければならないのですか？ それは私にそれらの必要な答えを提供する映画の仕事です。 唯一の答えは、彼女が文学の少女だということです。 そして、それは一般的に映画全体の主な問題です、それは文学少女と呼ばれていますが、それは本当に彼女についてさえありません。  Toukaは基本的に彼女自身の映画の側面キャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、本物の物語は、最終的には数年前に重要な文学コンテストに勝利した後、彼の小説が全国的な感覚になった若手作家、井上幸雄についてのことです。 しかし、これに続く個人的な悲劇には、彼は再び書くことは決してないと誓っています。  Konohaは彼の本が仮名の下で出版されて以来、普通の高校生として暮らしており、彼は匿名のままです。 むしろ彼は家族から秘密を隠しているように見えていたように、むしろ遠い発想を持っています。 もちろんこれは、中学生がそのような小説を書く能力を持つことは信じられないほど起こりにくいという事実を完全に無視しています。 しかし、私は逃げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;展開しているドラマはかなり魅力的です。 私は自分自身が関わっており、ストーリーに興味があることを見つけました。 主要なストーリー・アークは適切に解決されていますが、多くの追加の質問が最後に残っています。 先に述べたように、私たちは実際にTouka自身については何も教えていません。 プレビューOVAとMemorie OVAをさらに見て、私がそれを理解したと思う唯一の理由がありました。 私は、このタイトルに興味のある人なら誰でも、それを最大限に楽しむことをお勧めします。 私は、この映画がフォローアップ映画か、おそらくTV / OVAシリーズでもこれをさらに説明するかどうかについてはっきりしていませんが、現状のままでこの映画を撮ってみると、それは失敗すると言わざるを得ないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表題の文字を述べたように、Toukaは本当にほとんど謎に包まれています。 性格が賢明だった私は彼女がそれを探検した場合、多くの可能性がある好都合な性格であることがわかった。 彼女は涼宮ハルヒと長門ゆきの奇妙なミックスマッシュのように感じた。 しかし、好きではなく、彼女は本当にそれほど印象に残っていません。 男性の井上井上はジャンルの典型です。 柔らかい口調で優しい男。 私は彼がとてもうまく提示され、面白いキャラクターのために作られたと感じました。 彼が自分の個人的な悪魔を扱う際の苦労は、ほとんど現実的で理解できるものだったと思います。  1つの例外を除いて、サポートしているキャストの残りの部分はほとんど背景にすぎません。 私にとって本当にすてきな人は、私が好きな俳優の声だけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何よりも、すべてのストーリードラマの中心にある、朝倉さわが登場するだろう。 彼女は映画主任アンタゴニストと主役の両方であり、特に映画の最後の半分である。  Miuはこれまでのところ映画に最大の影響を与え、自分自身でショーを盗む。 彼女が平野綾に声をかけていると思ったら、彼女が最もインパクトのある役割を果たすのは驚くことではないと思います。  Miuは非常に説得力のあるサイコパスを作っていますが、彼女の精神的な休息の背後にある理由のいくつかは、彼女が最終的になったものを正確に合算しませんでした。 これは、彼女はショーのキャラクターの中で最も明るいスポットであると言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技は明らかに文学少女の最高の部分です。 私は平野綾が精神病のMiuとして例外的だと思っていたし、彼女のキャリアの最高の純粋な演技であると思う。 水月奈々や豊崎あきのような他の多くの有名な星雲のスターが登場しますが、残念なことにそのキャラクターはほとんど映画にとって重要ではありません。 音楽的にこの映画は平均的なものです。 後者がユーフォニウスによって演奏されていたにもかかわらず、映画のバックグラウンドミュージックもEDソングも本当に動​​いていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的には映画は良いです。 背景は非常に魅力的で、カラーパレットは柔らかく心地良いものです。 しかし、私に打撃を与えたことは、どれほど多くのキャラクターが同じように見えたかということでした。 ほとんどの人がまったく同じ顔をしているようですが、髪と目の色が違うだけです。 お互いを区別するのは難しいことではありませんが、私はそれを見るのが少し不安です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこの映画は、私と平均的なレートしかありません。 確かに私は実際にすべての疣贅にもかかわらず、映画をかなり楽しんだ。 しかし、全体的なストーリーとタイトルのキャラクターに関する重要な質問の多くは、全体としてそれを本当に損なうものです。 そのような情報が今後の作品で私たちに提示されるまでは、オリジナル作品のファンだけが本当にこの映画から多くを得るだろうと私は思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30705&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When the teaser preview special for Bungaku Shoujo was released earlier this year I was a bit tepid in my enthusiasm for this project. It looked quite lovely and it featured several of my favorite seiyuu talents, so I made a point to give this a try when it finally became available. As someone without any knowledge of the original light novels, I found this film to be mostly directionless and confusing and in the end only a very average experience.    Bungaku Shoujo or Literature Girl is about a young girl, Touka Amano who eats books. Yes she l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;katayokutsuneki-1&#34;&gt;KatayokuTsuneki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューでは、文学少年の様々な好みの話を関連づけるスタイルを使用したいと考えています。 私は世界の残りの部分についてはわかりませんが、私の国では化学者に売られているビタミンC錠があります。 それらの丸薬は、悪い事のためにあなたを準備するための甘いコート、実際の薬が位置する苦い中間層、そして後味を洗い流す蜂蜜のコアからなる。 文学少年はそのような話をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のOVAには、ロシアの古典的な作家が書いた物語を語る日本の女の子がいます。 私は物語ではなく、全体のコンセプトに感銘を受けた。 そのかわいい珍しいシナリオは、最新のアニメ番組の背景に立っていたので、私は熱狂的に映画を待っていました。 そしてここにそれが来た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このプロットは、かつてはベストセラーの小説を書いたが、著者のキャリアを続けることを望まない高校生の井上コノハを中心に展開されている。 彼はブックワームの友人、天野東子を持っています。 彼女は文学少女であり、その食べ物は文字通り本です。 私は本が好きなので、誰かがページや何かをリッピングするのを見るたびに、私は通常凶暴になりますが、大丈夫です。 天野はとても同情的な性格なので、私は簡単に彼女を許した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの典型的なロマンチックな物語のように、甘くて軽く心を込めて、映画は前述のピルのコートのように始まります。 しかしそれは、視聴者を絶望と心理的問題の渦の中に投げる。 そのOVAを見て、私が期待していたものではありませんでしたが、文学少年がドラマとして完璧に動作することは認めなければなりません。 プロットは、最初は少し急いで、鋭い角度を持っていますが、ある特定のものには良いです。必要な感情を視聴者に伝えます。  BungakuShōjoは非常に大気の創造物であり、音楽は本当にここで助けます。 これらのピアノを中心としたアレンジメントは、この種の映画にとっては間違いなく良い選択です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BungakuShōjoの2つの主要テーマはロマンス（もちろん）と書籍です。 ええ、本は私たち自身を表現するのに役立ちます。 彼らのおかげで私たちは経験、夢、感情を分かち合うことができます。 私は多分素人作家であり、私は短編小説を書くのが好きなので、私たちの生活の中で文学の役割を探求した文学少女に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この映画には、天野は本物の作家であるというように、プロットの発展にとって本当に重要な意味を持たないなど、マイナーな欠点がいくつかあります。 彼女はもっと多くの謎や奇妙になるために、その特質が与えられているように見えます。 そして、私はすでに、映画の物語にはいくつかの困難があると述べました。 もう一つのことは確かに傑作ではない芸術です：列車は、例えば、邪悪なプラスチックを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、文学少年は良かったのですか？ 私のレビューの冒頭で、私はそれをビタミンC錠剤と比較し、ビタミンは健康にはいいのですか？ 実際、文学少年は私が最近見た中で最もロマンチックなドラマであり、それは私の目で9点に相当します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. 宮沢賢治の本「銀河鉄道の夜」は、この映画の物語の著しい役割を担っています。 その意図的なのかどうかわからないけど、主人公の井上幸雄さんが「日本の鉄道の父」と呼ばれる男の井上雄一さんと同じ姓を共有しているのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.P.S. 私は天野が私の量子力学の教科書を試してみたいです。 本の地獄にはどんな味があるのだろうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30541&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KatayokuTsuneki/reviews&#34;&gt;KatayokuTsuneki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In this review I want to use Bungaku Shōjo’s style of associating stories with various tastes. I don’t know about the rest of the world, but in my country there are vitamin C pills sold at the chemist’s. Those pills consist of sweet coat to prepare you for bad thing, bitter middle layer, where the actual medicine is l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wickedmind-1&#34;&gt;WickedMind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちの気持ちが頭を越えて、私たちが失敗、過去、後悔について妄想に陥る瞬間があるという事実を変えることはできません。 それは成長の一部であり、私たちの人生が最先端にあるように見える時代もあり、私たちは癒すための正しい時を待っているようでした。  Bungaku Shoujoは、自分の奥深く、嫉妬、うつ、恐ろしい思い出など、私たちが望むことのないどこかに、軽い雰囲気を取り入れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本から紙を食べる人のアニメ/映画を見ることは、非常に欺瞞的な動きです。 それは実際に私にこのアニメを見せたいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ彼女は本のページを食べていたのですか？ やや些細なことですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もう一度、私はちょうどページの一部を食べ​​ることが、各ページの情報とストーリーを知り、理解し、感じるようになる道の象徴に過ぎないと考えました。 しかし、その後、ページの食べ物は本当に物語ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、豊かな少女にひょうかを推薦するという点を理解していないようです。 問題を解決するのに役立つクラブだと思われるかもしれませんが、それ以上はあります。 この映画は、簡単に行くアニメ、Hyoukaに非常に矛盾するドラマ・トラウマ効果のより多くを与える。 私は、自分自身や他の劇的なアニメを好きだが、私にとってはあまり好きではない劇的なアニメに似ている文学少女をお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungaku少女は軽い恋愛ではありません。 これは、人間の恐怖の現実感を描写したアニメです - 幼少時の記憶、能力の欠如、信仰の欠如。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
文学クラブの女の子が紙を食べ、男がサイドキックのように見えるかもしれませんが、それは「本当の」物語のほんの一部ではありません。  Bungaku少女は、井上Konohaの過去を超えています。 それほど普通ではないように思われた人は、実際には幼い頃を過ごしていました。 彼の人生の放棄を感じる - 彼の幼年時代の脱走は再び彼を幽霊に来るの話が流れます。 しかし、この物語は、私たちのうつ病の危機に直面しているにもかかわらず、まだ希望と私たちをサポートしてくれる人がいることを示しています。 物語をはるかに面白くするのは、このドラマチックな映画のためにロマンチックな場面がちょうどいいと感じたからです。 要約すると、このストーリーは、私たちの「隠れた感情的な」感情に関するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
私はパステルカラーが大好きです。 それは本当に素晴らしい色の組み合わせです。 初めから、輝く星を持つ暗い色の背景が終わるまでのアニメーションの色は壮観でした。 その芸術は美しく目を開けていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
声優＆amp; 女優たちはアニメをダビングするのに素晴らしい仕事をしました。  2Dアニメーションの背後にある劇的な感情を感じることができます。 あなたが聞いたことがないならば、OSTsはYoutubeに行く、子守歌のように聞こえるか、魅力的な楽器の歌のように聞こえる。 私の大好きな韓国ドラマOSTは、ホントウのサイワイです。 それはちょうど純粋な天国です。 あなたが山の上にいるなら、これに耳を傾けて、あなたが飛んでいるように感じるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
文学少女の各キャラクターは、個性が異なる。  Touko Amanoは、図書館が絶望的に​​必要な人を導くことができるという知識を持っています。 それは彼女が苦しんでいると彼女は彼女の幸せな顔の後ろにそれを隠すかどうか私にも不思議になります。 井上このはは、過去の負担を感じる人のように見える男です。 一方、朝倉は、自分のスキルによって抑圧されている人物です。  Bungaku Shoujoの他のキャラクターはそれぞれのキャラクターを映し出していて、アニメを褒めてくれる。 映画の欠けている部分は、天野達子の人生に関する小さな情報です。 彼女の気持ちや性格についてもっと知りたかったのです。 私は、映画を見ている人の性格を理解するために、「文学少女：メモアイ」の3つのOVAを映画に加えたと思っただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
「Book Girl」と名付けられたこの映画は、そのような偉大な想像力を作り、人々に真の気持ちを知り、理解するよう促す明るいすばらしい女の子の話を私たちに示しています。 ストーリーはムービーの「ティーザー」を超えており、ストーリーが突然インスピレーションを得る方法については、それ自体非常に驚くべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として：8
この映画は、人々が常に間違っているように見える、人生の大きな教訓を保持しています。 私はそれを学びました - 常にあなたを愛する人がいて、あなたが必要以上にあなたを必要とする人が常にいるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はあまりにも劇的に見えるかもしれませんが、自分自身と、私たちが毎日どのように生きているかを見ています。 それは私たちが「時々感じる」ではありませんか？ どのくらいの人があなたよりもはるかに多くのことをすることができるか、毎回あなたを驚かせる記憶の弱さを感じる。 この映画は私たちが感じたすべてを要約し、1時間40分以内にぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私のレビューではちょっとチーズがかかっているかもしれませんが、それでこのアニメが絵を描こうとしていると思っていました。  （しかし、もう一度私はあまりにも遠くに行くかもしれないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95653&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WickedMind/reviews&#34;&gt;WickedMind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;We can&amp;rsquo;t change the fact that we have moments when our feelings do get over our heads and we start to get paranoid about our failures, pasts, and regrets. It&amp;rsquo;s part of growing up and there are even times when our life seemed to be at the edge and we seemed to be waiting for the right time to heal. Bungaku Shoujo takes up a light atmosphere to somewhere deep inside ourselves that we never want to &amp;ndash; our jealousy, depression and our horrible memories.    It&amp;rsquo;s a very deceiving move to wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dunois-1&#34;&gt;Dunois&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;文学少女（小学生少女）は、一般的に特定の性格についてのむしろ蛇行する話です。 ここでMALの概要を読むことは、このアニメが謎、ドラマ、そして強烈な感情についての印象を与えるものです。 残念ながら、このストーリーは何でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Book Girlのフランチャイズは、（今のところ）映画とOVAの四重奏団で構成されています。 最初のOVA、文学少女：杏のおやつ〜初恋は2009年にリリースされ、1年後に文学少女：メモアールというトリオが続いた。 これらのOVAは、2010年のOVAの直後に出てきた映画の上映にかなり役立ちます.OVAは、メイン映画のための物語を探検し、設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1時間40分のランニングタイムを持つチーム文学少女は、視覚的に魅力的であるだけでなく有意義な話を試してみる機会が十分にありました。 文学少女の問題は、それがなぜ語られるべきなのかについての特別な理由が全くない物語であるということです。 プロットはいくつかの鎖を並行して行い、最後に結びつけようとします。 それぞれのストーリーには、井上康之（主人公ではなく、物事をさらに混乱させる役目を果たす人）、そして女の子のグリフィンドール（Gryffindor）が10点あります。 女の子たちの本質を飛び越え、深くて豊かなストーリーテリング雰囲気を作り出す試みよりも、物語を複雑で神秘的に見せるための哀れな試みとして、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの他の文字の存在は戦略的な意味を持たない。 例えば、この一人の人生の目的は、井上の前でぼんやりとした行動をとるように見えるということです。 井上が馬鹿のように行動しておらず、友人に物事を説明していたことで、その後のすべてのドラマが避けられたという事実を考えると、 これは間違いなく、アニメーションの中で最も格子と厄介な部分でした。 彼女は映画の後半で少しの間目的のマントルを取っていますが（彼女は病院の別のキャラクターを叩く）、これははるかに関連性が高く重要なキャラクターによって簡単に達成されたかもしれません。 そして、一見井上に恋しているが、彼を傷つけたいと思うAsakura Miuがいる。 どうして？ 彼女は悪い幼年期と小さな誤解のため、すべて（明らかに）です。 朝倉は著者になりたかったので、コンテストに物語を送ります。 彼女の嫌悪感には、他の人がコンテストで勝利し、この勝者は井上以外の誰でもないことが分かります。  （井上がコンテストに参加しているとは言わなかったので）彼女は屋根から飛び降りて自殺したが、とにかく後で生き返った。 映画の終わりに、井上がこれをしたのは、彼女を「感動させる」ことだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、映画の象徴的なキャラクター、The Book Girlをもたらします。 天野戸子は本を食べる女の子です。 彼女の存在は（他のほとんどのキャラクターのように）非常に弱く、最終的に単なるプロットデバイスとして終わる。 作家が映画の最後の数瞬間に中心的なキャラクターとして挑戦しようとするプロットデバイス。 彼女の主な井上へのつながりは、彼が消費のための主な物語であることです。 井上と天野は学校の本クラブの唯一のメンバーです。  2人はそれぞれ夕方に書いて、天野の場合は物語を食べる。 明らかに、彼女はこの賢明で奇妙なキャラクターであるはずですが、彼女は彼女が食べる物語と彼女の一般的な態度の「味」について彼女が完全に説得力のない説明をすると、かなりばかげてやせてしまいます。 それはかなりです。 彼女は、通常の食べ物の代わりに散文のページを消費します（そして詩も）。 このような栄養失調の栄養上の影響は多くありますが、ここでは説明しません。 感謝して、彼女の腸の動きの性質を探索するシーンはありません。 この映画がそれに向かって進んでいたことが1つあれば、それは何の場面もありません。 役に立たないシーンがたくさんありますが、何もひどいものはありません。 一方で、Book Girlがどこにどのように実際に収まるのか疑問に思うはずです。 彼女はしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の真ん中には、突然、すべてのキャラクターが互いに出会うときに、すべての異なるプロットライン（実際には3つしかありません）がまとめられています。「あなたの愛を提出してください」というボックスに残っている神秘的なメモ ブッククラブに。 これはすぐに他の人と出会った皆と、朝倉が井上を主張することに至ります。 この時点で、もしこのアニメの崩壊の中で何かに本当に魅了されなければ、ほとんどの人は、この物語が最初に書かれたのはなぜだろうと思うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は劇的に説得力がなく、アニメそのものと同様、不必要です。 これは1つの文で終わるものです。本の女の子はすべてのキャラクターをプラネタリウムに招待し、心理的な場面と解決策を引き起こします。 結局のところ、誰もが単に歩いて行き、井上が先輩（天野）の後を追う。 それはひどく不十分で不満です。 恋人たちは決して団結しません。天野はただ大学に去り、井上は立つままです。 これがハーレム・アニメなら（すべての権利によってそれは1でなければならない）、これは最悪のハーレムの中でも評価されるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、それはBook Girlを見ながら不安や退屈という一般的な感情にまで沸き立っています。 また、プレオーヴのOVAがメイン映画よりもずっと面白いというのも残念です。 このようにうまく生産されたアニメーション（実際にはアートワークとサウンド・プロダクションがかなり良い）は、意味のある強力なストーリーラインが存在しないために失望します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dunois/reviews&#34;&gt;Dunois&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bungaku Shoujo (Book Girl) is a rather meandering tale about no particular character in general. Reading the synopsis on MAL here gives one the impression that this anime is about mystery, drama and intense emotions. Sadly, the story is anything but.    The Book Girl franchise consists of (for now) a movie, and a quartet of OVAs. The first OVA, Bungaku Shoujo: Kyou no Oyatsu - Hatsukoi was released in 2009 and was followed by the trio named Bungaku Shoujo: Memoire a year later. These OVAs pretty much serve as a run-up to the movie which came &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;br0kenphantasy-1&#34;&gt;br0kenphantasy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これにはレビューが必要でした。
私は本当にこのアニメ映画が好きではないと思っていましたが、私はうれしく驚いていました。 このストーリーは&amp;hellip;突然、人として私に関係していました。私は最初にそれを嫌っていましたが、結局、私はそれを好きにすることはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はほとんど物事を少し低く評価しましたが、ストーリーと全体的には、それはしっかりしています。私はプロットに高いスコアを与える理由が必要だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューはスポイラーのビットが含まれていますが、安心してください - このアニメの中で最も重要なことは細部であり、単に言葉でそれを公表することはできません。 パフォーマンスのように、それを感謝するためにあなた自身が経験する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、これを試してみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;率直に言って、私は最初にアンタゴニストを嫌った。 彼女は私が嫌いかもしれないキャラクターの典型であり、残りの地域社会と一緒でした。 右 -  [スポイラー]ミュウは、間違った理由があっても覚えておくことができるので、自分の都合で友情を破り、他人を傷つけるような人物でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「何も想像することはできない。 私は美しい世界を描くことができません。 私の中には汚れたものしかありません。 本当の幸せはどこにもありません。 世界は暗くて醜いですし、私もそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、病気の理由から、私は彼女に関係していました。 私は、全員が注意を欲しがっているように全然理解していて、誰かを失うことの恐れがあるので、私たちは皆、胸が痛むほどの人間になる。 感情によって動かされると、私たちはすべて最終的に狂って行き、すべての長さを通過しようとします。  Miuは彼女の欺瞞と行動を通してそれを完全に具現化し、私は彼女のために彼女を愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして主人公のコナハは、ちょうど十字砲火に巻き込まれ、傷つき、経験から癒すのを助ける誰かが来るまで書くことができませんでした。 そして、彼がMiuに縛られた鎖から自由になることができるように、マイナスの光の中に置かれることを望んでいた彼の友人は、私の心を少し壊しました。 アニメで何回も、彼らは試して失敗し、もう一度試しました。 彼らは最後に捨てられることを知っていたとしても、彼が苦しんでいることを見て、彼が苦しんできて、彼を救うためにもう一度彼らの最大の忠誠心を示しました。 それは信じられないほど美しく、それを愛するためにひねられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはとても人間的に現実的でした（国連を恥ずませてくれるKonohaの非常に鋭い顎を除いて）、誰もが見るべきだと思う素晴らしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語のようにその美しさを完全に理解できなければ、それを辛抱強く築きましょう。 その表紙でそれを判断せず、試してみてください。私はあなたがそれを後悔しないことをほとんど確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190686&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/br0kenphantasy/reviews&#34;&gt;br0kenphantasy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A review was due for this.  I genuinely thought I wouldn&amp;rsquo;t like this anime movie, but I was pleasantly surprised. This story was&amp;hellip; unexpectedly relatable to me as a person and although I held dislike for it in the beginning, at the end, I couldn&amp;rsquo;t help but like it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hattori-hanzo-1&#34;&gt;Hattori_Hanzo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;文学の良い部分は、魂のための食糧になることができます。 それで彼らは言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある特定の女子学生にとって、これは全く新しい意味を持っています。 アマノ・トウコは自称「文学少女」で、彼女の話を大好きです。 それらを読むだけでなく、彼女もそれらを食べる。 これは、トゥーコが主に雑誌の主な源泉として文学作品に依存しているため、気まぐれではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのような斬新なアイデア！ それとも私は思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、この新たに発見された食事は、ここで実際の話とはほとんど関係がありません。 本を食べることがなぜ身体のための十分な栄養であるのかについては説明もない。 しかし、それはとにかく問題ではありません。 十分な遅延と、本当の話に乗りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;井上コノハはもう一人の普通の少年です。 しかし、ほとんど知られていない、彼は実際に人気のあるロマンスの著者だった。  Konohaは14歳の時にも競争で勝ったが、それは悲劇が始まったときでもあった。 彼の子供時代の恋人、Asakura Miuも、志望する作家だった。  Konohaが同じ競争でプロのライターになることを望んでいたことを発見した後、彼女は自殺を試みた。 文楽少女は、この二人の恋人がどのようにしてそれらの間の裂け目を乗り越えて、彼らの生活の中で同じ道に戻るのかについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はロマン主義者ではありませんが、シンプルで美しく作られた物語です。 解決への葛藤はうまく取り除かれました。  2人の愛好家の背後にある真実にあなたを少しずつ導くことによって、あなたの好奇心を刺激します。 彼らの運命が小説に結びつく方法は、単に詩的なものです。 しかし、素晴らしい物語の約束は、貧しい人々によって完全に鎮圧されました。 サイドキャラクターは物語にはほとんど関係がなく、すべてのキャラクターの関係は未発達でした。 これは主人公、特にKonohaの苦闘を表面的に見せた。  Miuはまた非常に迷惑でライバルでもありません。 あなたは単にそれらについて気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンドトラックは、Production I.G.から期待されるように、非常にうまくいきます。 バックグラウンドミュージックはロマンスの話に必要な非常に良い雰囲気を提供します。 全体として、これは非常に良い生産値を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーを食べる「文学少女」が便利なプロット・デバイスであることを失望させることができれば、これは実際には味わい深い話です。 キャラクターのより良い実行とハンドリングにより、それは思い出に残る作品になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30502&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hattori_Hanzo/reviews&#34;&gt;Hattori_Hanzo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A good piece of literature can be food for the soul. Or so they say.    For one particular schoolgirl, this has a whole new meaning to it. Amano Touko, a self-proclaimed “Literature Girl”, loves her stories. Not just reading them, she also &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mutsakman1-1&#34;&gt;Mutsakman1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画のように思ったことを想像してみました。 映画のリリースの3話の予告編を見た後、1人の少年の後に3つの競合するキャラクターがあることに興味があった。 典型的なハーレムタイプのもの。 しかし、私はそれを見て、多様な女性愛の正方形、事に深い意味を見た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービー自体は、3つのエピソードのすべてと並行してほぼ同時に設定されています。また、あなたが「無限のブレードワークス」のようなエピソードを見たことを前提としています。 私はMiuのキャラクターがあなたが理解する必要がある本当に複雑な歴史を持っているので、誰もがこれらのエピソードを見ていない場合、3つの主要なヒロインを理解することができないと感じていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターといえば、これは映画が私を最も失望させた場所です。  3人の女性の間で共有されているすべての愛の利益のうち、私は私の人生のために決してできない、ぎこちない、過度に付着した、ほとんど精神病の女性キャラクターを理解する。 遠く離れて与えることなく、Miuは本当に本当に相性の悪い人物です。 彼女が望むものを達成するための彼女の方法は、本当に奇妙で、愚かで遅れた線の境界線です。  [SEMI-SPOILER ALERT。 あなたがそれを望んでいなければ、次の脚本に進む]しかし、男性のリードは、彼がMiuを愛していることを確認します。 それは大丈夫ですが、なぜですか？ 残念？ それは本当にうまくいきません。 彼らは「記憶の物語」で同じことをしたし、論理的な選択肢としてもそれほど目立たなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の技術については、芸術は非常に良いです。 一貫性があり、よく描かれています。 シーンは細部に満ちていて、それ自体は現実に近い描写されたアニメの1つです。 これは、背景が分かりやすく、対話を損なうものではないことを意味します。 音楽の選択肢もシーンによく合います。 私の驚いたことに、印象的な声優はかなり少なかったですが、ミナキが涙を流すことはできませんでしたが、Miuが病院で泣き始めたとき、私は即座に平野綾を迎えました。 彼らは演技でうまくやった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この映画はうまくペースがあり、設定は一貫して面白かったですが、それは男性のリードとMiuの関係で、特にこの映画で私を悩ましました。 私はちょうど彼らの関係が現実的ではなく、かわいくて楽しいものではないことを知って、この設定を実現することに固執することができませんでした。 それはただの苦痛だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがこの映画を見ることを妨げていないことを願っています。
アレックス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54107&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mutsakman1/reviews&#34;&gt;Mutsakman1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I tried very hard to envision what I imagined the movie to be like. After watching the three-episode prelude to the movie&amp;rsquo;s release, I was interested to see that there was 3 competing characters after 1 boy. Typical harem-type thing. But I sa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;samu-tan-1&#34;&gt;Samu-tan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2010年9月、私は初めて文学少女の映画を見ましたが、それは混乱していましたが、まだ良い映画だと思いました。 私はそれを7/10と評価した。
しばらくすると、Yen Pressが元の小説（Book Girlという名前）のライセンスを受けていて、最初の2小説がすでにリリースされていたことが分かりました。 私は少し前に最初の小説を終えて、私は現在2番目の小説を読んでいます。 私は今まで、小説を本当に愛しています。 数日前、私は「私がこの小説を愛しているのなら、なぜ私は小説のように映画を楽しめなかったのだろう？」と自分自身に尋ねました。
だから、8〜9ヶ月後に文楽少女の映画を見直すことにしました。映画をもっと楽しんでいると言えます。 それほど混乱は無かったし、元のソース資料を読んでいる間にあなたが会った人のキャラクターを見たり聞いたりするのは楽しいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungaku Shoujo映画はシリーズの5番目の小説を適応させる。 これで怖がってはいけません。 それはまた、最初の小説の始まりと最後の小説の終わりを明らかに適応させる。 私はそれを読んでいないので、私はこれを確認することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文学少女の物語とプロットの展開は素晴らしいです。 私はあなたに要約を与えることはありません、あなたはページの上部にあることがわかります。私はこの驚くべき映画のためにあなたを台無しにしたくないので、私はその話を話しません。 私は、あなたがその発展に驚いて、オリジナルの日本の文学作品への言及がこの映画でうまくいっていることを伝えます。 あなたは注意を払わなければならない、または混乱するように縛られている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の芸術とアニメーションは美しい。 空が現実的に見えて、本当に素晴らしいです、背景は鮮やかで、彼らはフォトリアリスティックに感じます。 キャラクターのデザインはシンプルですが、キャラクターを区別するのに十分で、彼らの個性に完全に合っています。 全体的なアニメーションの品質は素晴らしいです。 それは流暢で、矛盾はありません。 緊張した状況でのカメラアングルは完璧です。本当に大気の構築に役立ちます。 プロダクションIGは文楽少女を純粋な目の保達にするために多くの努力をしたと言えます。
しかし、私たちは間違いなくその音を忘れてはいけません。  Bungaku Shoujoは、素晴らしいパフォーマンスを誇るオールスターの流行のキャスト、特に平野綾を特集しています。 私は彼女のファンがいない、私は彼女が良いseiyuuだと思うとそれについてです。 私は彼女をコメディー/ノーーーーーーーーーーーな役割で聞いたことがありますが、文学少女の彼女の声は例外的でした。 完全なナットジョーを声に出しているのは簡単ではありませんが、ヒラノはそれを取り除くことができました。 ヒラノの劇的な声があまり聞こえないので、すごく爽やかでした。
しかし、あなたが映画のスコアを聞くまで待ってください。 使用された音楽作品はまさに&amp;hellip;絶対に美しいものでした。 彼らはちょうどいい瞬間に大気を構築するのを助けました。  Toukoが馬鹿にしたり、Miuが奇妙に振る舞ったりすると、それはすばらしかったです。 それはちょうど私に得た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文学少女には様々なキャラクターがあります。 見つけられるべきステレオタイプはありません。そのほとんどは素晴らしいオリジナルキャラクターです。 あなたは実際にほとんどのキャラクターに共感することができ、彼らはすべて好都合です。 当時のMiuを除き、彼女はこの映画の最高のキャラクターの一人です。 彼女は映画の焦点であり、目に会うよりもはるかに彼女の方がある。 大きな謎が彼女を取り囲み、この映画は彼女の暗い過去にいくつかの光を放出することに専念しています。
Miuは本当に好きなキャラクターではありませんが、彼女はこの映画の最高のキャラクターになる最もキャラクターの発展を得る。 あなたは彼女に共感することさえできるかもしれません。 それは私がやったことです。私は彼女を大変嫌っていましたが、映画を通して彼女には非常に残念です。
トウコはさわやかなキャラクターです。 映画のタイトルは彼女に向けられていますが、彼女はこの映画の主人公ではありません。  KonohaとMiuがあります。 しかし、それは彼女が重要ではないことを意味しません。 彼女は何度もKonohaを助け、彼女はいつも瞬時にポップアップする。 現在までに書かれたほとんどすべての単行本の文学的知識を持っていないと、私たちはMiuの希望を知ることができませんでした。
Konohaはあなたの典型的な男性ハーレムの主人公ではありません。 確かに、彼は時々少し濃密かもしれませんが、彼は映画を通して彼とMiuの悲劇を描いた素晴らしい仕事をしています。
私は正直なところ、この映画のキャラクターは美しく、彼らは現実的だと感じると言うことができます。 そして、私は本のページを食べることは現実的ではないが、この映画の一つの行動は、愚かな、または不安を感じないことを知っている。 私は誰もが何をしたのか、そしてなぜそれを完全に理解することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
私は文学少女劇を初めて楽しんだし、2度目はそれが大好きだった。 あなたが完全に映画を楽しむためには、最初の2小説（英語でBook Girlと呼ばれる）を読んだり、prequel OVA、3つのエピソードを見るべきです。 あなたがそうするなら、あなたはこの映画を楽しんでもっと好きになるでしょう。
文学少女のプレゼンテーションは素晴らしいです。 驚異的な芸術とアニメーション、そして驚異的な音楽スコアを持つオールスターの流行のキャストによる傑出した声の仕事は、これが私が見た最高品質のアニメーション映画の1つです。 物語とキャラクターはオリジナルであり、アニメの偉大なキャラクターを完全に共感することができます。
文学少女は、謎とロマンスを描いたドラマファンには欠かせないものです。
ストーリー= 8
アート/アニメーション= 9
音楽/声優/ SFX = 10
キャラクター= 9
エンジョイ= 9
総合スコア=（STORYx2 +アート+ SOUND + CHARx2 + ENJOYx3）/ 9 = 8.88889 = 9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文学少女の最終得点= 9/10（MUST WATCH。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37550&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Samu-tan/reviews&#34;&gt;Samu-tan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first watched the Bungaku Shoujo movie sometime in September 2010, and I thought it was a confusing but still good movie. I rated it a &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;.  After a while I found out that Yen Press had licensed the original novels (named Book Girl) and that the first 2 novels were released already. I finished the first novel a while ago and I&amp;rsquo;m currently reading the second one. I&amp;rsquo;m really loving the novels up until now. A few days ago I asked myself &amp;lsquo;If I love the novels this much, why didn&amp;rsquo;t I enjoy the movie as much as the novels?&amp;rsquo;  That&amp;rsquo;s why, after 8 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear-1&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のredditスレッドから適応されています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この言葉は、「愛していますことは、決して愛していますことができない」よりも優れています。 そしてそこには多くの真実があります。 愛が提供しなければならないことを感じたり体験したりすることは、人生の中ではまったく行っていないよりも、はるかに価値があります。 その愛を得ることだけでなく、それがもたらすかもしれない後遺症にも対処することは、難しいことです。 しかし、愛自体は、2人の人を引き付ける何らかの想像力である必要はありません。 実際には、ページ上の言葉のように簡単なものにすることができます。 文学少女にとって、この考えは一般的ですが、実行はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungaku少女（または「文学少女」）は、同じニックネームのToukoの女の子がKonohaという名前の少年によって本から1ページを食べて捕らえられたときに始まります。 ある日、ブッククラブに持ち込まれた後、彼らは自分のパーソナライズされたメールボックスの中で不思議な手紙の上で起こる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungaku Shoujoが全面的に引き起こす大きな問題の1つは、特定のプロット点を正しくフォローしたり拡張したりすることができないことです。 メインアークは大部分が分割され、フラッシュバックで満たされていますが、決して本当に重要ではないような特定のストーリー要素があります。 または、少なくとも、彼らの最大限には慣れていない。 より小さな例の1つは、KonohaとKotobukiの「関係」から来ています。  Kotobukiが示す不快感とKonohaの不注意や不注意は、2人の間で何の意味も提供していないだけでなく、映画全体を通して「目覚めたAsakura」という1つの目的にも役立った。 もっと大きな例は、東子が本のページを食べていることです。 彼女の変わった癖は、それを構成する紙を食べるだけで小説を理解し理解する能力を彼女に与えました。 しかし、もう一度、単なる孤独な目的の外に - 彼女にKonohaの執筆がどれほど良いかを知らせる - それは他の誰にとっても、映画の魅力であるにもかかわらず 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは奇妙なことです。なぜなら、映画も反対側に行くからです。 つまり、他のすべてが説明されすぎています。 キャストによって吐き出される多くの対話には、ちょうど起こったことを説明するか、自分の気持ちを正確に過度に詳述するという2つの形式のいずれかがあります。 これらのシナリオは全部見られます：KonohaのAsakuraへの暴露、Asakuraは屋上遭遇中のすべてを溢れ、Akutagawaは彼らの正面で起こっていることを言っています。観客が理解を助ける必要があるかのように、 シーン。 この問題は、主に映画そのもののペースに起因します。 関連する情報を提供するために必要なフラッシュバックをやっかいにしながら、無作為かつ矛盾した間隔で時間的に前に飛びます。 言い換えれば、対話は「紛失した時間を補う」ために使われます。 シナリオを展開させるのではなく、執筆の大部分が大掛かりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文学少女が何か正しいことをしたら、それは伝えようとする全体的なテーマになります。 ここでは、幸福は勝つか失われたものではないことを実証しようとしました。 むしろ、それはすべての周りです。 それを見つけるために少しだけ検索します。 そして、これはKonoha、Touko、Asakuraの3つの最も重要なキャラクターで明らかです。 コノハは、子供として憧れていた女の子ではなく、十代の若者として彼を賞賛した少女を通して、幸せを見つけました。 トーコの幸福は、彼が彼女のために作った「スナック」と彼が他の人に与えることができた贈り物の両方のコノハの製品です。 朝倉は、「まるで空のような」という本の意味だけでなく、他の人にも喜びを感じることができたことで、幸福を感じる。 幸福は映画の中に見られるように、しばしば見つけにくい気まぐれな生き物です。 しかし、それが見つかると、夜の空の輝く星のように魂が輝き始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文学少女は、その芸術とアニメーションについてはある程度改善が見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;手続きの多くはかなり一般的な場所で行われます。 地元の病院、学校の敷地、クラブルーム、郊外にあります。 エリア自体には、しばしば素敵な照明効果が含まれていますが、全体的な平均ディテールが含まれています。 最終的な電車やスターリングドームのような幻想的な瞬間のほかに、特に目立ったものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインはかなり悪いです。 キャストは「普通」と見えますが、多くの顔が広がっているように見えます。 これに加えて、誰もが最初からかなり不安定に見える非常に尖った顎を患っており、この感情は乗り物全体にとって持続しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを超えると、実際のアニメーションは通常平均以上です。 ページのリッピング、落ちる、転落する、または文字、表情、流動的に動く他のオブジェクトの実行が標準です。 映画のほとんどが対話を通じて行われたドラマであることを考えると、これは素晴らしいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文学少女には3つの著名人しかいません。 彼らは強さの順に：Konoha、Touko、Asakura&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Konohaはリードとして、かなり不安定な場所に座っています。 見た目はよく書いてあるが、暗い秘密を隠していて、彼は実際に行動し、普通の日常の高校生のようだ。 彼は始まりから（かなり）終わりまで、同じ素敵で普通の10代のままです。 それは賛辞です。 彼の正常性は、非常に自然な働きにより、かなり自然なものになります。 少なくとも主に。 文字通り二重自殺を試みるのは心理的には健全ではない。 しかし、彼が朝倉のために感じる罪悪感は痛い。 そして、視聴者が見ていることは、過去のトラウマを扱うことができない人であり、彼の人生が彼女だけの周りを回転し始める点です。 悲しいことに、ストーリーの発展はKonohaの性格の発展につながりません。 ペンをもう一度ピックアップする以外に、彼がどのように行動するかは逆転しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強いと弱いの間に座って、東子は奇妙な習慣を持つ奇妙な女の子です：食べて本。 具体的には、彼女は文字通り彼女が「味わう」ために読んだページの一部を食べ​​、書かれたものを「完全に消化する」。 彼女は気楽で、楽観的で、洞察力があります。 普通のコノハと挫折した朝倉とはかなりよく対照をなしている。 そして、この文脈では、それは単なる特徴付けではありません。 彼女のために、彼女はKonohaとAsakuraを彼らのための道に導く触媒として働く。 数え切れないほどの小説を読んで食べることは、人を理解することになると、彼女の広範な知識を与えていると思われる。 このため、彼女はKonohaの贈り物に真の価値を見いだすだけでなく、彼女の最初の目標がある程度達成されるのを見るために必要な見通しをAsakuraに与えることができます。 また、Konohaのように、彼女は開発という点ではほとんど見ていないが、少なくとも彼女の性格は乗り物のためだけではなく、大きな意味を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;束の中で最も興味深いのは間違いなく朝倉です。 彼女の外からの優しさは、悲しみの憎しみと燃え尽きる怒りを隠し、死もさえも消えない。 彼女の激怒した感情は、Konohaによって焼かれます。 彼が彼女にしたことではなく、彼自身のために何をしたのか。 忙しい世帯のためにひどい関係依存関係を維持しながら、彼女は決して喜びを経験していないにもかかわらず人々に喜びを与えたかった。 しかし、彼女の親友が持っていた才能を持っていなかったことを知った後、彼女は壊れて落ち、ほとんど回復しなかった。 彼女は高く立ち上がり、希望があり、精神的に不安定になるが、最終的には彼女が全身に欲しがっていた慰めを得る。 そして、その慰めによって心の平安がもたらされ、最終的に彼女は現実に陥った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungaku少女の中ではっきりと見ることができる魅力的なつながりがありますが、少し前向きな知識が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の中で最も参考になった話は、「銀河鉄道の夜」として知られているものです。 ストーリーは、カンパネラ、ジョバンニ、ザネッリの3人で構成されています。  CampanellaはGiovanniの親友であり、万能ヘルパーです。 ジョバンニは流出です。  Zanelliはいじめっ子です。 短編小説の中で、CampanellaはZanelliを溺れから救うが、そうすることはしない。 同時に、CampanellaとGiovanniはGiovanniの夢の幻想的な列車で出会う。  Campanellaは電車に乗って完成するが、Giovanniは完成しない。 目を覚ました後、彼の親友の死を知ると、彼は「ジョヴァンニのどこに行っても、私はいつも一緒にいるだろう」と誓っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このことを念頭に置いて、今見て分かりやすいように、文学少女はモダンでロマンチックな「銀河鉄道の夜」を撮ります。 当初は、アサクラとトコの2つの「カンパネラ」のキャラクターがあります。 前者の真の願いは、みんなを幸せにすることです。 彼女は失敗し、代わりにKonohaを操作する。 後者の本当の願いは、Konohaに世界への贈り物を与えることです。 彼女はKonohaの中に情熱を吹き込むことに成功し、途中でAsakuraを救出する。 そしてKonohaについては、新たな目的を得た後、彼にインスパイアされた少女を元にした小説を書いて、 永遠に続く単語によって結ばれた関係。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、Campanella、Giovanni、ZanelliはそれぞれTouko、Konoha、Asakuraです。 そして、この考えを裏付ける証拠がさらに増えた - トゥーコとコノハの最終的な列車乗車とそれに続くスプリット、朝倉は病院で水に溺れて、豆腐の援助を受けるだけで、朝倉は 自らの「銀河鉄道」の始まりとなる学校。 それはすべて意図的なものであり、この巧妙なことを可能にする古典的な物語を取り入れるためにすべてが完了しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文学少女は、気分を盛り上げるために音楽を通して表現される4つの重要な気持ちに固執します。 これらは、神秘的で、神秘的で、憂鬱で、病的である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;景観に混乱がなく、冒険がいっぱいの幸せな時代には、高音域のピアノ、チャイム、高級ヴァイオリン、時折合唱団がよく合います。 もっと不明な瞬間はより速いバイオリンで満たされ、一方、絶望に襲われたものは多くのグレーティングと不安定な音を含んでいる。 そして、悲しいシーンのために、すべてが減速して、観客には多くのドラマが取られる機会が与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トラックは映画に起因するといいですが、それ以外のところでは聞き取ることはあまりありません。 彼らはうまく構成されていて、決して純粋に歓喜的でも圧倒的に落ち込むこともありませんが、映画に裏打ちされることなく、大きな影響力を持たず、自力で立つ力もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声演技が行われる限り、それは平均以下のどこかにある。  KonohaとしてのMiyu Irinoは、どんな種類の距離を表示する機会はめったになく、そうしたときには、そのマークを逃してしまいます。 花子花奈さんは大丈夫ですが、やはり奇妙なことはありません。 そして、平倉彩は朝倉として、映画を通して十分に多くの異なる感情を描いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスはアニメの中で私が一番好きなジャンルですが、最初はこれをチェックして魅力的です。 残念なことに、ロマンス自体は映画に浸透するドラマにバックシートを取る。 愛と憧れの気持ちはあまりにも少なく、関係のどれかを価値あるものにするためには遠すぎます。 そして、それらの特別な瞬間が画面上に現れたとき、「魔法」は私の心を少しでも捕らえることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奇妙なのは、「関連性があるが関連性がない」トーコーの性格が実際に物事の壮大な体系にあることである。 彼女は結末の外で話に参加することはほとんどありません。そして、それが必要なのは誰にでも援助を与えるために、非常に特定の瞬間にしか現れません。 もしあれば、私は彼女の一般的な肯定的な性質と癖が面白いと楽しみの両方だったので、彼女をもっと見たかっただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文学少女は、映画として、アイデアを念頭に置いて行った。 ストーリー、芸術、そしてサウンドの執行は不足していますが、古典的な日本の小説を取り上げることはできません。 人生の流れが家族、友人、愛好家を分けるかもしれないが、これは分かち合いのある感情が決して壊れないことを実証している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：悪い、未開発のプロットポイント、厄介な対話、ペーシングの問題、大丈夫なテーマ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：罰金、大丈夫アートスタイル、悪いキャラクターデザイン、良い実際のアニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：良い、賢い、現代的、そしてロマンチックな&amp;rdquo;銀河鉄道の夜&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：大丈夫、サウンドトラック、平均的なVA作品&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：悪い、十分なロマンスではなく、さらに必要な東光&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s this saying that goes, &amp;lsquo;it&amp;rsquo;s better to have loved and lost, than to have never loved at all.&amp;rsquo; And there&amp;rsquo;s a lot of truth in that; feeling or experiencing what love has to offer is infinitely more worthwhile than not having done so in one&amp;rsquo;s life whatsoever. It can be difficult, not only in trying to gain that love but also in dealing with the aftereffects it may bring with it. But love itself doesn&amp;rsquo;t have to be some imaginary force that attracts two people. In fact, it can be something as simple as words on a page. For Bungaku Shoujo, while this idea is prevalent, the execution is not.    STORY    Bungaku Shoujo (or &amp;lsquo;Literature Girl&amp;rsquo;) begins when a girl with the same nickname, Touko, is caught eating a page from a book by a boy named Konoha. After being brought into the Book Club, one day, they happen upon a strange letter in their personalized mailbox.    One of the major problems that Bungaku Shoujo causes entirely on its own is in its inability to properly follow through or expand upon certain plot points. While the main arc is largely segmented and filled with flashbacks, there are particular story elements that never seem to truly matter. Or at the very least, aren&amp;rsquo;t used to their full extent. One of the small &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;supersamos-1&#34;&gt;SuperSamos&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、文学少女1枚目のOVAが好きだった。 私は、話を食べる女の子と女の子のために物語を書く男の子との間にかわいい、純粋な愛の考えが好きだった。
しかし、映画の名前にもかかわらず、私たちの期待にもかかわらず、映画はこの愛についてではありません。 その文学少女についてではなく、すべての人を彼女の悩みのせいにしてくれる、狂った、自発的な雌犬についてです。映画全体で、すべての人物が彼女を落ち着かせようとしますが、失敗します。 最も悪いのは、主人公が彼女を信じて、他の人の気持ちに気付かないということです。 彼はミルクトップのようです。
それに対する普通の女の子の反応は大嫌いですが、文学少女はイエス・キリストのように行動し、キャラクターを助けます。 それは私を怒らせる。
物語は良い芸術、無邪気な音楽と本当に厄介なまだbishie文字があります。 彼らの中には心理学者に行く必要があり、私たちに自分の告白を聞かせないようにする必要があります。 それで全部です。
そして最後に、「ああ、私たちはそれを忘れてしまった！ この映画は文学少女のものでなければなりませんでしたが、もうすでに終わっています（フラッシュバックと短い離婚シーンを作り、ここで仕事を終わらせてください）。最後に神秘的な女性の足を忘れないでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35257&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SuperSamos/reviews&#34;&gt;SuperSamos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First to say, i liked Bungaku Shoujo 1st OVA. i liked the idea of a cute, pure love between a (yokai???) girl who eats the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rampant-1&#34;&gt;Rampant&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、時には物事が好きな時から説得力のある議論をするために何を言うべきかを知らず、アニメについてのすべてのものと完全に相容れないようです。 漫画は大丈夫な話でかわいい魅力がありましたが、そのすべてがこの映画に埋められています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画では平均からわずかに良い芸術は、その瞬間に応じて目が頭から飛び出すことがあるかもしれないし、そうでないかもしれない三角形の顔文字に置き換えられている。 シェーディングは完全にランダムで、しばしば恐ろしいアニメでは意味をなさない（そして実際のシェイディングがどのように動作するかとは相容れない）顔の半分をカバーしますが、これはドラマです。 動いている方法を知っていた人は誰もいなかったので、動きは非常にわずかです。 奇妙な反りのある丸い形の後、突然目が1つの場面でSkip Beatの目に変わります。 あなたが何度も見せてくれる屋根は光沢があります。なぜなら、この作家が実際に屋根をどのように考えているのかがはっきり分かるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これについては何も、芸術よりも悪いことはありませんが、怒りは知的であり、声の演技は弱く、本の参照はマンガよりもはるかに意味がなく、すべてがアリのペースで這う。 間違いなく、これは私が今まで見た中で最悪のアニメ映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34775&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rampant/reviews&#34;&gt;Rampant&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I do not even know what to say to make a convincing argument since people just like things sometimes, and it seems completel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurogashi-1&#34;&gt;Kurogashi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューのために何を書くべきか考えて思いつきますが、私はおそらくMiuと同じように、左右のブロックを左右に持っています。 それは間違いなく私をイライラさせて、私はMiuが映画でとても無力感を感じた理由を知ることができます。 どこから始めましょう？ それは、お互いを鼓舞し、世話する約2人の子供の恋人です。 ある日、女の子は競争のための物語を書くことに決めましたが、彼女はただ一つのアイデアを考え出すことができませんでした。彼女の最愛のKonohaは秘密裏に提出し、後で1位を獲得しました。 これは、彼女が自殺未遂につながる少女を悲しんで、そこから映画が本当に始まるところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は要約のようにこのレビューをしたくないが、すでに持っているようだ。 しかし、この物語を本当に楽しむには、それぞれの性格がどこから来ているのか、悲しみに耐えなければならないのかを少しだけ理解する必要があります。 あなたが大切にした人が死んだと想像してください。そして2年後、病院に座って生きて話しています。 あなたは何を言って、考えて、感じますか？ この貴重な人があなたのために自殺したのはどういうことでしょうか、それはあなたの下にいる印象で、彼/彼女は現れて、あなたが年齢で見たことのない親友のようにあなたを抱きしめ始めます。 私はどのように感じるだろう知っている、私はそのシーンを見ている間に私はどのように感じたので、私は唖然と感じるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にこの映画を鑑賞するには、これらの文字に共感できなければなりません。 私は感情や思考を伝達するための中央値として「本」（本当ではない&amp;hellip;不思議ではない）をどのように使用したかが大好きです。 有名な本には多くの参考文献があり、本の中の登場人物が自分自身の解釈をどのように持っていたかがわかりました。 文字通りストーリー内のストーリーです。 あなたが積極的に映画に従事していたら、パズルを一緒に置こうとするでしょう。 カンパネッラは鉄道を楽しく過ごしたいと思ったのですか？ 誰とでも彼女の幸せを分かち合うために、それはどう伝達されますか？ それはプロセスなので、列車や目的地のようなもので、彼女は多くの場所に行き、どこに行くか、幸福が広がるだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが映画の中で触れた華やかなテーマもあります。あなたが自分のことが好きでなくても、変わってしまったら。 あなたはいつもなりたい人になれます。 あなたが誰だったのか、本当に信じていたことを忘れないでください。インスピレーションは魅了され、Konohaは生涯に2度受け取って2人のベストセラーを輩出します（文学少女と呼ばれる）  1つも、私はそれがこの映画は素晴らしい、ウインク、ウインクだからだと思います）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、この文学少女が本を食べているという考え方に唖然としているという、他のレビューを読んだことがあります。 まあ、私はあなたが意味するものを見ることができますが、私は彼女の本を食べる目的は彼女の周りに超自然の空気を追加することだと思います。 とても活気がありながら知識が豊富なキャラクターに深みを与えることです。 ちょっと、彼女は泥炭のためにそれらを食べるので、彼女は本について何を言っているのかを信じさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、今はぎこちなさのために。 アニメーションはどうでしたか？ 驚くばかり。  Blu-ray 1080p =勝ちます。 文学少女（青い髪1、名前をつけてすみません）はとても愛らしいものでした。 私は彼女の表情が大好き！ 私は実際に最初に2つのOVAを見てから映画を見ました。それは正しい選択だと思います。 私は物語の少し味を与えられ、映画はちょうど私を吹き飛ばした。 私は3番目と最後のOVAを待つことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はどうでしたか？ 私はアニメを見るときに「音」に本当に注意を払っていません。 私がサウンドトラックをダウンロードするまでは、ストーリーの中にいくつの驚くべき部分があるのか​​見つけませんか？ 私はそれが非常に静かな感じを持っていたので、このアニメでは音が良いと思うし、物事が激しかったときにあなたが得る感情は送信し、良い音だけがそれらの感情を達成するのを助けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体？ 勝つ！ 私はインスパイアされていますね、ちょっと、私はこのレビューを書いていました。私はあまりそれをしません（私はいくつかのことを要約することができます/駄目、ああ、まあまあ）。 私は個人的に私が今いる人が好きではありませんが、私はいつか私は知っています。 実際に観る価値のある新しいアニメが本当にあり、私は確かにインスピレーションを感じるので、ビューアをいくらか楽しめるかもしれないと言って仕上げたいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S.
なぜ彼女は自殺を試みたと思う？ 私は、Konohaがどのように著者になったかを知ると、彼女はもはや必要なくなると感じたからだと思います。 かなりシンプルですが、私はそれが真実からは遠いとは考えていません。特に、彼女の人生の中にある問題から生まれた彼女の状況と彼女の性格に与えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32510&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kurogashi/reviews&#34;&gt;Kurogashi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I conjure up thoughts on what to write for this review, I tend to find myself with mind blocks left and right, probably the same as Miu. It definitely frustrates me and I can see why Miu felt so helpless in the movie. Well where shall I begin? It&amp;rsquo;s about two childhood lovers who inspire and care for one another. One day, the girl decided to write a story for a competition, while she couldn&amp;rsquo;t come up with a single idea, her beloved Konoha submitted  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neverknowsbest26-1&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;文楽少女は、野村みづきの小説シリーズのアニメーション化された機能です。 それは、そのコアに特有の女性のリードを持つ典型的な高校の話のような気分になり始めますが、実際にはちょっとした単純なプロットでかなりの成果を上げています。 ムービーが継続するにつれて、それ自体がますます構築され、結果的に満足のいく体験がもたらされます。 確かに、あなたはいくつかの忍耐とメロドラマに対する寛容を必要とするかもしれませんが、映画は、光小説（自分自身など）に全く慣れていない人にとっても、楽しむために多くを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;井上木ノ葉は、奇妙な状況下で彼の学校の文学クラブに参加する高校生です。 文学クラブの社長（そして他のメンバーのみ）、天野範子が本を紙から切り取り食べた後、Konohaは強制的にクラブに募集されます。 そこでは、クラブ会長のために「軽食」を書いた後、彼は時間を費やしています。 クラブの外では、Konohaは同級生の芥川和子さんと、彼にはっきりと暴力を振るう七瀬寿子さんと友達になりました。  Konohaはかなり才能のある作家であり、ペンネームの下で人気のある本を実際に執筆しています。 しかし、彼は幼なじみの友人を巻き込んだ悲劇的な事件、そしてインスピレーションの朝倉氏に続いて、これまでずっと執筆していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、文学少女には有望な始まりがありません。 それは他の高等学校の話（Tohkoの食べる紙を除いて）のように始まり、退屈な兆候を示します。  Konohaは特に興味深いリードではありません（少なくとも最初はありません）、ナナセは典型的な女の子と一緒に降り立ち、Kazushiはすべての人格を表示します。 他にも多くのキャラクターがありますが、その役割は軽微であり、思いがけないものです。  Tohakoは常にこの独特のパッケージで光の光です。 彼女が画面上にいるときはいつでも祝福です。 しかし、彼女だけでは映画を運ぶことはできず、映画の最初の30分はスヌーズにふさわしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Miuが紹介されたとき、映画は本当に拾い上げられ、彼女に多くのトラブルをもたらしました。 彼女の到着は、映画の開始前に外傷事象に関連するKonohaの古い傷を再び開き、同時に彼と彼の新しい友達との間に亀裂を生じさせる。 その結果、Konohaは過去の罪悪感と愛着、今の人生の間に苦労しているので、Konohaはもっと面白いリードになります。  Miu自身は映画に新しい人生を呼吸する素晴らしい人物です。 利己的で、揮発性があり、操作的で、しかも安全ではなく、同情的である。  Miuは非常に混乱した個人であり、彼女の存在は映画の後半の強烈な調子を実際に設定します。 同時に、TohakoとKonohaの関係は、Tohakoが大学に進学する準備を整え、Konohaが自分の問題を納得させるように、大きな発展を遂げています。 両者は密接で、互いに強い感情を持っていることは明らかです。 ドラマは感情的なクライマックスまでビルドとビルドを続け、映画全体を非常に満足な体験としています。 ドラマに吸い込まれると、ナナゼとカズシもうまく発達する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テクニカルサイドでは、Bungaku ShoujoはProduction IGのようにスタジオからのフル機能を期待するほど素晴らしいものに見えます。 キャラクターのデザインは目にはきれいでキャラクターの性格にも合っていますが、これは特にTohakoとMiuにとっては当てはまります。 背景も同じく美しいもので、ストーリーが起こっている都市を驚異的に描いています。目を惹くようなクライマックスや学校の屋根から落ちるミュウの悪夢のシーケンスのほかに、目に見えるほど大胆ではありません。 もっと興味深いのは、プロットと同じように進んでいるような音楽です。 最初はそれは非常に最小限で、機会にしか演奏されず、本当に注意を引くことはありませんでした。 映画が進行するにつれて、音楽はより多くの存在になり、成長の緊張をうまく強調します。 結局、伝えられたすべての感情をすばやくキャプチャしています。 これは本当に気の利いたアプローチであり、プロットがどのように構築されているかで実際にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungaku少女は始めるのが遅いですが、一度それを保持すると、決して行くことができません。 映画の最初の3分の1の鈍さはちょっと落胆して、少し戻って映画を保持します。 しかし、報酬は素晴らしいです。 いくつかの偉大なキャラクタードラマと邪悪な効果のパスで、映画の後半は本当に印象づけることを目指しています。 だからこそ遅い始まりが気にしないでください、エンディングクレジットで、あなたがそれを見てうれしくなるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37529&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeverKnowsBest26/reviews&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bungaku Shoujo is an animated feature adaptation of a light-novel series by Mizuki Nomura. It starts off feeling like a typical high school story with a peculiar female lead at its core, but actually accomplishes quite a bit with its deceptively simple plot. As the movie continues it builds on itself more and more, eventually resulting in a satisfying experience. Admittedly, you might need some patience and a tolerance for melodrama, but the mov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sirmuffin-1&#34;&gt;SirMuffin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画の終わりに、私は椅子に座っていて、「私は奪われました」と考えました。他のレビューでもおそらくこの点が問題になるでしょう。 私が奪われた理由は、天の組の周りを舞台にしていることを期待して、映画をダウンロードした多くの人のようです。 私の失望は、そうではありませんでした。 彼女が本を食べたのは、それを鈍く、無関係にすることだった。 あなたがこの映画を見ておらず、誤解を招く予告編のためにダウンロードしようとしている場合は、あなたが探しているものを手に入れることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての先入観を忘れて、これは素晴らしい映画だった。 プロットの複雑な解明は、美しいものではありませんでした。 物語は、典型的な柔らかい話しの男の子が女の子を満たすように始まり、女の子は男の子自身の意志に反してクラブに参加する（エル&amp;hellip;ハルヒの誰ですか？）最初の20分間。 その後、その物語は少年と彼の過去の周りをはるかに悲劇的な回転の何かに渦巻き始めます。 私は、物語を台無しにすることなく、MALのものと同じくらい正確に略語を与えることができます。 私はそれをお詫び申し上げます。 しかし、ただ覚えておいて、「悲劇的な」がキーワードです。 私は物語が、それほど目立たないほどのメロドラマ的なものであることを見出しましたが、アニメの印象を汚していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは素晴らしく、すべてのシーンが美しかったです。  「5センチメートル/秒」と男のことを思い出させてくれました。 音に関しては、声優は特にMiuで偉大でした。 オハイオ州の主よ、平野綾を選んで、ヤンデレの一団を選ぶのは正しい選択でした。 他の人たちと同じように、特定の声が特定のキャラクターに合ったときを知っていますか？ うん、それはここのすべてのキャラクターの場合だった。 私たちの主人公である井上康夫がいつもメロドラマに接しているのを見つけましたが、それはこのジャンルのどんな深刻なアニメにもあてはまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の後にWikipediaの&amp;rdquo;Galactic Railroad Night&amp;rdquo;（映画の中で言及される日本の小説）のプロットの要約を読んだことが、私はそれが日本の視聴者や親しみやすい人にとってもっと楽しいだろうと思うだろう あらかじめ物語と一緒に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを振り返ると、本当に奪われたのだろうか？ はい。 誤解を招くコマーシャルとOVAが私がこの映画を拾った理由でした。 しかし、私は失望しましたか？ 地獄いいえ。 それは傑作ではなかったが、プロット、ドラマ、ロマンス、キャラクター、アニメーション、音楽は感情的な払い戻しのために十分だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私は、今あなたが陰謀を漠然と知っていると言うでしょう。 それを拾う。 見て。 あなたがロマンスのジャンルのファンなら、あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょっとしたヒント：このショーに参加する前に、「銀河鉄道の夜」のプロットの概要を読みたいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30619&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SirMuffin/reviews&#34;&gt;SirMuffin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At the end of the movie, I sat in my chair slack-jawed and thought “I was robbed.” Although other reviews will probably also labour this point I find it necessary that I do to. The reason I felt robbed was that I’m sure like many others I downloaded the film expecting the plot t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dabagonsmith-1&#34;&gt;dabagonsmith&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の人生の中には、解読したり解決したりする必要がほとんどないものはほとんどありません。 このアニメはその一つですが、あまりにも急いで感じるので、私は標準12エピソード形式でこれを見たかったでしょう。 このアニメは誰もが得るものではなく、これを見ているほとんどの人はそれについてすべてをほとんど理解することができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ストーリーは、当初考えていた以上に複雑なものです。 私にはここには象徴主義がたくさんあるように思えました。象徴主義の問題がある人もいます。 私には、本や物語を食べることの理由や意味は、彼女の愛のために象徴的だった。 私は、彼女と井上がただの友達であることを超えて強い結束を持っていることを彼女がいつも知っていたと思います。 彼女はmiuについて知るまで、いつも喜んで彼の「軽食」を受け入れます。 それが起こった後、彼女はもはや井上からのスナックをもう必要としたくなかった。 私には井上のように見え、miuにはロマンチックなタイプではなく、兄弟や姉妹のような愛がありました。 誰かがそれを場所から外れていると解釈する方法を知ることができるが、私は思ったことが終わったことは全く見えなかったと思う。 最後のエピソードの多くの他のアニメ、またはこの場合は映画の終わりのように、クレジットの後ろに固執すれば、そこには常に何かがあります。 私はそれを台無しにするつもりはないが、私は井上と戸子が一緒であることを信じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術 - このアニメにはあなたのかなり基本的な芸術スタイルがありました。派手すぎるものではなく、不自然に感じるものも何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - それはアニメが悪い場合でも、少なくともアートとサウンドの権利を得ることは私にあるようだ。 音楽はいつも気分に合っているように見えました。それは気づいても上手すぎたり、あまりにも平凡だったりしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - このアニメのキャストは素晴らしいです。  Miuは、特に私には、彼女がほとんどのアニメキャラクターとは異なる性格を持っているという意味で、他のものよりも少し特別なように思えます。 ストーリーを台無しにする恐れがあるのか​​どうかは正確には言えませんが、この驚くべき映画の終わりがまさに心の正しい状態ではないと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私は本当にこの映画を楽しんだ。 それはちょっと変わったものですが、それに沿って進むにつれて私にとってより意味をなさないようになり始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 全体的に言えば、あなたが考えるアニメ/映画が好きな場合や、象徴主義が好きな場合は、このアニメが好きだろうということです。 彼らは何も同じものではありませんが、あなたが常にストーリーラインを解読してそれから意味を得ることを試みているという事実の中で、私は死別を思い起こさせます。 あなたがアニメを好きなら、これは間違いなくあなたが見なければならないものです。 唯一の不満は、私はそれが1時間40分に詰め込まれているのではなく、ほとんどのアニメのような12分24分のエピソードのようにもっと長くなるべきだと思うということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72203&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dabagonsmith/reviews&#34;&gt;dabagonsmith&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are very few things in my life that rarely leave me having to decipher, or solve. This anime is one of them, it feels too rushed and i would have like to of seen this in the standard 12 episode format. This anime isn&amp;rsquo;t something that everyone will get, most people that watch t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xkiyominationx-1&#34;&gt;xKiYoMiNaTiONx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ぶんがく しょうじょ （ぃてらつれ ぎｒｌ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のためのこの映画は素晴らしかったです。 最初は、この映画が面白くないように見えたかった。 この映画は私にとって本当のインスピレーションだったし、私自身の選択をして大きな夢を見ることができない。 私がやりたいことをやめないで、あきらめないように。 私はこの映画を本当に楽しんでいました。そこにいる多くの希望者が必ずこの映画を楽しむことを願っています。 しかし、慎重に検討した結果、私はこの映画を見ることにしました。 私はストーリーラインとこの映画の適応を実行する感情に驚いています。 キャラクターのデザインはツバサクロニクルと似ているので、私の座席にもっと飛び乗ることができました。 声優は各キャラクターにとって完璧でした。 それぞれのキャラクターは彼らの側を示していた。 私はこの映画が本当に好きだったのは、私がこの映画にあったものが私たち一人一人にあると感じたからです。 私は天野東子というほどではなく、本を読むのが大好きですが、それでも書籍は大好きです。 私はファンフィクションを作成し、私の創作で人々を楽しませるのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31790&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xKiYoMiNaTiONx/reviews&#34;&gt;xKiYoMiNaTiONx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bungaku Shoujo (Literature Girl)    This movie for me has been a wonderful ride. At first I did no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zachm-1&#34;&gt;ZachM&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が次のアニメを探していたとき、私はちょうど「Book Girl」として知られているI.Gによって行われたちょっとしたアニメを見に来ました。 だから私はなぜ、この映画を見ていないと言った。 私の3回目のレビューでは、私の好きなアニメ映画「文学少女」をかなり見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[スポイラーの無料レビュー]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
*始める前に文楽少女には4つのOVAがありますが、これは完全に見る必要はありませんが、キャラクターの詳細な情報を提供します。 私は映画の前にそれらを見ることをお勧めします。
天野徹子クラブ長の文学クラブの一員として、一見一生の生活をリードしながら、井上木ノ葉に続きます。 トウコの唯一の食べ物や飲み物の源は、本からの物語を食べることです。 彼女は食べ物を食べたり飲んだりできません。  Konohaの唯一の仕事は、彼女が食べるための物語を書くことです。 私は物語がどのように始まったかから成長した方法を愛しました。 私はこの映画がゆっくりと始まると認めますが、それ以上にあなたの注意を引くことは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
キャラクターはこのショーをフィニッシュラインまで運んでしまった。 あなたは主人公のKonoha、彼の友人のNanaseとKazushi、そしてすべてのToukoの最高を手に入れました。 文字はこの映画を運転したものです。 彼らがお互いにあって、彼らがどのように発展したかは、とてもうまくいっていました。 彼らはこの映画の最も簡単な部分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
生産I.Gはそれをもう一度行った。 キャラクターデザインはこの映画には完璧だったし、バックグラウンドアニメーションもすばらしかった。 この映画は、アニメーションで5cm /秒のバイブレーションを披露しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
以前は幻想とカナンのレクイエムのようなアニメに携わっていた伊藤真澄のサウンドトラックが結成されました。 それは非常に良いサウンドトラックです。 それは確かに非常によくピアノを利用しています。 声優は、よく、彼らは確かにスターの俳優のキャストを選んだ。  （黒執事からのサバスティアン）宮崎守（鈴木からの岡部）黒執事からのサバスティアン（Kからの由井）  -ON！）水木奈々（ナノハからのフェイト・テスタロッサ）伊藤静（シャナからのWilhemlmina）彼らはすべて素晴らしい仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：9/10
全体：9/10
最終的な考え方：
映画が遅く始まるので、私は楽しさ10を与えることはできません。 私はそれが良いと信じているので、私は出会う誰にもこの映画をお勧めします。 それは完璧ではありませんが、私が見てきた最高のアニメ映画の一つとして、私の心の中で非常に高く保持されています。 それは間違いなく私にそれを終えた後に「驚くべきワウ」の気持ちで座っていた。 この映画はこのサイトで過小評価されており、それは私を失望させます。 もっと多くの人々がこの映画を見るべきです。 類似のアニメのためには、毎秒5センチメートルの美しい映画（またはそれについては新車誠のもの）または「ef」シリーズをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=133489&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZachM/reviews&#34;&gt;ZachM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I was looking for my next anime to watch I came across a little anime done by I.G simply known as &amp;lsquo;Book Girl&amp;rsquo;. So I said why not and watched this film. For my 3rd review, I&amp;rsquo;ll be looking at quite possibly my favorite anime film &amp;lsquo;Bungaku Shoujo&amp;rsquo;.    [SPOILER FREE REVIEW]    STOR &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chushikimaho-1&#34;&gt;ChushikiMaho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が文学少女、あるいは文学少女を見つけたとき、私はまったく異なるものを期待していました。 シノプシスを読んで本当に私を驚かせました。アニメではこれまでに見たことはありませんでした。 本を食べた人。 さて、興味深いことに、私の最初の考えでした。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;今-私はこのアニメについてあまりにも多くのことを言っていますが-私は失望しているとは言えません-ストーリーラインは-心の琴線を引っ張るのにかなり良いものでした-私は完全に同情できなかったいくつかの措置を認めますが-私はまだこの映画をたくさん楽しんでいました-私は-文楽少女を見ておくことを強くお勧めします-最初の記者会見ですが-この映画は-それがなくても楽しくはありません-私の意見では-このプレミア-バックストーリーなどで重要な詳細が明らかになります-1&#34;&gt;今、私はこのアニメについてあまりにも多くのことを言っていますが、私は失望しているとは言えません。 ストーリーラインは、心の琴線を引っ張るのにかなり良いものでした。 私は完全に同情できなかったいくつかの措置を認めますが、私はまだこの映画をたくさん楽しんでいました。 私は、文楽少女を見ておくことを強くお勧めします。最初の記者会見ですが、この映画は、それがなくても楽しくはありません。私の意見では、このプレミア、バックストーリーなどで重要な詳細が明らかになります。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその物語がかなり良いと思った。 タイトルはちょっと騙されますが、Tooko自身が最大の役割を果たしていないか、実際に彼女の性格を徹底的に調べているので、私はこれに失望しませんでした。 それは軽い心でスタートしたにもかかわらず、非常にぎっしりとしている。そして、私はTookoとInoueのインタラクションの間に何度か握られたことを認めている。 私はMiuと完全に共感できませんでしたが（私が芽吹いた作家であることから私を驚かせました）、私は彼女の行動の背後にある主張を理解しました。 たとえ彼らが私にとってもっとも論理的な選択肢のように見えなくても、それは彼女にとって必死の考え方であるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;それは時々泥だらけだったけれど-ありがたいことに私にはそれほど大したものではなかった-1&#34;&gt;それは時々泥だらけだったけれど、ありがたいことに私にはそれほど大したものではなかった。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;私は-このアニメの芸術は本当に息を呑むほどだったと言います-私は-井上の表現が時々本当に迷惑をかけることを認めています-私はいつもその唇が少し好きなように歯を分けたような気がします-そして-顔の陰影は少し違っていましたが-芸術にはあまりにも多くの苦難があります-私は自分自身のアーティストではないので-私はそれをあまりにも批判することはできません-このために描かれた空は私の好きだった-彼らはちょうど美しいものでした-夕日-星空-そして音楽に合わせて-私の脊椎を震えさせるのには十分でした-背景に使われたパステルカラーもかなりかわいかったです-1&#34;&gt;私は、このアニメの芸術は本当に息を呑むほどだったと言います。 私は、井上の表現が時々本当に迷惑をかけることを認めています（私はいつもその唇が少し好きなように歯を分けたような気がします）。そして、顔の陰影は少し違っていましたが、 芸術にはあまりにも多くの苦難があります。 私は自分自身のアーティストではないので、私はそれをあまりにも批判することはできません。 このために描かれた空は私の好きだった。 彼らはちょうど美しいものでした。 夕日、星空、そして音楽に合わせて、私の脊椎を震えさせるのには十分でした。 背景に使われたパステルカラーもかなりかわいかったです。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのOSTに非常に、非常に満足していました。 私は自分の好きなことが二木の道でなければならないと言わなければならない、それは単に&amp;hellip;息をのむ。 悲しみは、希望のヒント、彼らはすべて素敵なトラックを作成するために一緒に溶けます。 あなたが一晩中眠りにつくような甘い小さな楽器を探しているなら、私は文楽少女のトラックの一つを探してみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;声優は素晴らしく-平野綾はmiuの声ですばらしい仕事をした-あなたは本当に精神病の叫び声の下で感情を感じることができました-彼女は言葉のレベルでmiuの気持ちを伝える素晴らしい仕事をしました-otl-最初のレビュー-私の最善を尽くしています-花沢かなを見てtookoは驚いていました-彼女が私の最も記憶に残るパフォーマンスはpandora-heartsのsharon-rainsworth-私はまた宮野守を見て半分驚いたのですが-それは私だけか-この男ですか-しかし-それでも-演技の声はすべて完璧だと思っていたので-美しいサウンドトラックとペアを組んで-私から10を得ました-1&#34;&gt;声優は素晴らしく、平野綾はMiuの声ですばらしい仕事をした。 あなたは本当に精神病の叫び声の下で感情を感じることができました。彼女は言葉のレベルでMiuの気持ちを伝える素晴らしい仕事をしました。  （OTL、最初のレビュー、私の最善を尽くしています）花沢かなを見てTookoは驚いていました。彼女が私の最も記憶に残るパフォーマンスはPandora HeartsのSharon Rainsworth  。 私はまた宮野守を見て半分驚いたのですが、それは私だけか、この男ですか？ しかし、それでも、演技の声はすべて完璧だと思っていたので、美しいサウンドトラックとペアを組んで、私から10を得ました。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私にとってこの映画に関する最大の失望でした.Tookoには多くの未解決の疑問が残っていました。 私は彼女に答えが必要な多くの質問があったわけではありませんが、観客として私たちがしたことを意味します。 この映画が彼女にちなんで命名されたにもかかわらず、単に彼女のキャラクターのために十分な探求が行われていませんでした。 彼女が本を食べたという事実は、私にはまったく無関係なように思えました。なぜなら、食べる紙が十代の若者や健康な人間のための適切な栄養であったかどうかについての説明がなかったからです。  （最近、奇妙な食事について話す&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外にも私はこの映画にはあまり問題がありません。 井上はあなたの典型的な甘い女性の少年でした、そして、Miuはすべてを他の人に責めた人でした。  Memoirを見てみる前に、私はこの映画を見てみることをほとんど試みましたが、私はおそらく、
1）ひどく混乱しました。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2-私が持っていなければならないより多くのmiuを憎んだ-1&#34;&gt;2）私が持っていなければならないより多くのMiuを憎んだ。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;全体的/楽しむ：8/10  -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はおそらく数年後にこの映画を見直すだろう、と私は思う。 それはスティックなので、それを見てから1週間ほど前に見直すことではありません。 しかし全体的に、私はこれを本当に楽しんだ。 それは甘い、握って、私はいくつかの点で怒って私の歯を撫でていた。 私はこの素敵な1時間、40時間の御馳走にとても没頭しています。チーズ、嫉妬、若い恋愛の渦巻きで恋し合っている心酔者を探しているなら、それを完全にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChushikiMaho/reviews&#34;&gt;ChushikiMaho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I found Bungaku Shoujo, or rather Literature Girl, I was expecting something completely different. Reading the synopsis really surprised me, and it wasn&amp;rsquo;t anything I&amp;rsquo;d ever seen in an anime. Someone who ate books. Well, er, that&amp;rsquo;s interesting, was my first thought.     Now I have far too many things to say about this anime, but I can&amp;rsquo;t tell you that I was disappointed. The storyline was quite good at pulling at the heartstrings; though I do admit some actions taken I could &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764-1&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当に、私はToukoとKonohaのキャラクターの関係にもっと興味がありました。この映画が私にとって完全な平凡感から救い出されるのを助けました。  Toukoのキャラクターは、本からのページや文学への強烈な興味を味わうことに異例の傾向があったが、この映画の劇場では穏やかな気持ちを維持することができた。  Konohaは映画の大部分を通してMiuと一緒に行く混乱から彼女を助けるための主要な仲間として彼女を見に来た。 この2つの間の化学反応は、そうでなければ大成功を収めることのできる映画の楽しみと心温まる瞬間のために作られました。 私が持っている大きな問題は、映画が明かりの背景資料に決して深く触れることはないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、豊かな少女は、鮮やかな色と豊富なディテールで鮮やかな景観を演出していたので、目にはきれいだった。 夜空の広大なカメラショットと街の風景は、この映画、特にキャラクターがプラネタリウムにある後のシーンでは目に見えます。 キャラクターのデザインは、キャラクターや車両が自然なペースで動き、動きのあるカメラショットがややうまく動くように、映画の目立つ要素ではないが、キャラクターのデザインは細部まで似たような扱いを受ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、文学少女は私のためのちょっとした袋でした。 私は東光とコノハの間の化学を楽しんでいましたが、映画の主なプロットで確立された文学的なパラレルのいくつかを楽しんでいましたが、映画はいくつかの主要キャラクターに深みがあることに苦しみ、Miuは本当に 私はあなたの走行距離は、あなたがこの映画を最大限に楽しむかどうかによって変わると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78287&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For whatever interest Bungaku Shoujo&amp;rsquo;s premise had for me, this movie proved to be quite the mixed bag. The movie is focused on male lead Konoha meeting with the titular heroine of the movie, Touko, who has an unusual interest in eating pages from books with the girl helping out Konoha in dealing with the strained relationship he has with forme &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deathsrighteye-1&#34;&gt;DeathsRightEye&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はBook GirlとThe Suicidal Mimeを気楽に拾って、どれくらい早く私がその物語に恋していたかに衝撃を受けました。 だからもちろん、本の半分を通って私は見つけることができ、生産I.G. シリーズに基づいた映画をやった。 最初の光の小説を終えた後、私は映画にスピンを与えることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;拳の光の小説を読んだだけで、私はあなたにこれを多く伝えることができます。 それは自分自身の映画は、最初の小説でここに小さな小さなうなずきを持っているので、あなたがそれがあなたが間違っていることをあなたに知らせる、自殺のマミに基づいていると思うならば、私はあなたに知らせるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう言われて私は映画を楽しんだ。 私は物語の側面を傷つけ、最初の小説を渡した後に挑発的に起こる性格の発達を感じるが、シリーズには潜在的な材料の20小説があることを考えれば、助けられない。 しかし、あなたが小説を読む予定の場合、私はあなたがいくつかの小説になるまで、映画をやめておくことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、元の小説を読まずに映画​​を理解することができないと言っているわけではありません。 それどころか、映画は簡単に続き、とても楽しいです。 しかし、あなたが元の小説を読んで、あなたが文字を高く評価し、世話することができれば、割当てられた1時間40分があなたのために提供できるというその気持ちになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43051&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DeathsRightEye/reviews&#34;&gt;DeathsRightEye&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having only read the fist light novel I can tell you this much. The movie it’s self has only  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jackfat87-1&#34;&gt;jackfat87&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：そうですね、ストーリーそのものは、非常にオリジナルのストーリーなので、評価について矛盾していました。 あなたはどこにいてもそれを見つけることはできませんが、それは急いで一緒に流れません。 ストーリーが進むにつれて、キャラクター・バックストーリー、ロマンス、キャラクターのつながりなどがますます混乱します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術はそれが作られた時代にはかなり良いものでした。 それはショーによく合い、ビジュアルを他のショーから目立たせるための良い仕事をしましたが、唯一の不満はキャラクターモデルが気分が悪いことです。 彼らはちょっと離れたところで悪くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：おそらく、この映画のサウンドはおそらく最高のものでした。 映画の中の重要な場面で音楽が演奏され、実際に映画に感情を感じさせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：文字はうまくいきませんでした。  7人の「主要な」キャラクターがあったが、それらのうち3人だけが実際のスクリーン時間を持っていた。 他の4人は画面にほとんど関与しておらず、他の人と話を進めるための目的のみを果たしていました。さらに、最初に8人の主人公を暗示した人が1人いましたが、 映画の最後には合計で約10-15秒の画面時間しかありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：移動のいくつかの部分があなたを引っ張ったが、ほとんどdidntのため、楽しさも少し評価しにくかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私は映画が非常に良いとは言いませんでした、それは急いで感じられました、これはテレビ番組または一連の映画（すなわち、罪人の庭）のいずれかに作られているはずです。 いずれかのキャラクターの間にロマンスの多くを開発するのに十分な時間があります。 そして、映画の中の一番上のものは、一度、何がなぜ、どのように女の子が本を食べるのかについての要約に触れることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225504&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jackfat87/reviews&#34;&gt;jackfat87&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: Ok so the story itself I was conflicted about the rating because its a very original story. You wont find it anywhere else however its so rushed that it doesnt flow togeth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ship-it-out-1&#34;&gt;Ship-It-Out&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それらのレビューをすべて読んで、私はこの映画が多くの人に嫌われていることを理解するようになりましたが、私の多くのことをもっと愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがここに来てロマンスについての映画やあなたの真の愛を見つけることの障害を探していたら、あなたは間違った場所に来ました。 この映画は、人生の負担と紆余曲折、不完全な人との関係、そして忠誠心に焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は私から完全な10を得ます、私はまだ私が美しい何かを見た後に得るその高さに乗っているので私はこれを言うかもしれないが。 物語は、食べ物の代わりに本を食べるこの少女、文学少女、そして彼女の好きな作家、幼い頃の友人が自殺しようとしたときに傷ついた少年のことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、彼らも10を得る。 文字は、relatableと現実的、ときどき哀れな、時には完全に嫌なものです。 私がこの事を愛していたことの一つは、キャラクターが感情を持っているようだったという事実、実生活、ねじれた、暗い感情（私はMiuについて話している）でした。 私は特に、彼の幼年時代の愛が崩れたときに、男性リードが「まあまあ、とにかく彼女を好きではない」と言って、彼の新しい愛の後に走ったという事実を認めました。 彼女はすべてがひどく嫉妬していても、幼なじみの友人と付き合っていました。 彼は彼女のためだけにそこにいましたが、彼女は彼の愛の関心事ではありませんでしたが、アニメであまり頻繁に起こらないことです。 ジョヴァンニがカンバベラ（おそらく名前ではない）（SOB）に行けなかったように、彼は銀河に彼女と一緒に行く準備ができていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ人々がMiuを嫌うのか理解していると言わざるを得ない。 彼女は弱いです。 しかし、ええ、私たち全員ではありませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこれを見て楽しんだ。 あなたがドラマと欲しいものを求めているなら、あなたは正しい場所に来ました。 まあ、私はまだ誇張されているかもしれないと言いましたが、映画は本当に人を興奮させるために何かをしたに違いないので、高いところに乗っていますよね？  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224584&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ship-It-Out/reviews&#34;&gt;Ship-It-Out&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Reading all of those reviews, I&amp;rsquo;ve come to realise this movie is hated by many people, although it&amp;rsquo;s loved my many many more, and that terribly saddens me as this is one of my all time faves.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;astra-moon-1&#34;&gt;astra_moon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ーー ぶんがく しょうじょ ー ぃてらつれ ぎｒｌ ーー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は少年と少女のことです。 彼の名前は井上木ノ葉で、彼女の名前は天野豆子です。 彼女は文学少女であり、彼は作家だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文学少女は本を食べる。 彼女は、本を読んで大好きなので、味わいたいと思っています。 彼女は普通の何かを食べることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Konohaは作家だった。 彼は幼なじみの友人、朝倉氏が2年前に事故に遭ったため、書いていませんでした。 彼は自分自身をあまりにも責めないので、彼は決して再び書くことはないと約束した。 しかし、彼は文学少女を食べるよりも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ToukoはKonohaの物語を大好きで、彼が再び書くことができるように彼のトラウマを助けたい！&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;この映画の主役はKonohaです。
私はOVAを最初に見てみることをお勧めします。「文学少女メモアイ」。  3つのエピソードしかありません。  （20分×3）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に見守ってください！ 私は本当に泣いた、それは自分自身のことを思い出させるから^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34484&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/astra_moon/reviews&#34;&gt;astra_moon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;ndash; Bungaku Shoujo - Literature Girl &amp;ndash;    This movie is about a boy and a girl. His name is Konoha  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;movoning-1&#34;&gt;movoning&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うわー、何の映画&amp;hellip;
これはレビューを書くのが一番難しい作品です。 なぜなら、そのサイコはすでに死ぬことができないからです。
私は本当に文字に関わったり、良いロマンスを見たい人にこの映画をおすすめしません。 あなたはそれをたくさん嫌うでしょう。 あなたが楽しみのために妖精のキャラクターが好きな人であっても、この映画はまだあなたを怒らせるでしょう。 キャラクターがどのようにペアになっているかには多くのことが関係していると思います。  MenmaとYunoを、明らかにテストステロンが欠けている少年と一緒に置くと想像してください。
まず第一に、魅力的なラブストーリーを書こうとする普通の人は、これらの3つのタイプの人々を一緒にしようとはしません。 それを言って、私は、文学少女のような物語は魅力的な愛の物語ではないことを認めます。 通常、高校少女劇には桜の木が咲き誇りますが、これには木の木があります。 それは私がこの物語が規範に従わないことに気づいた最初の場所です。 私はこの木の意味を日本文化の中で少し調べましたが、私の驚きではなく、治癒に関連しています。 私はそれがこの映画の中心的テーマであると推測できると思います。
それは美しいテーマなので、間違ったペアの人格を乗り越えることができれば、話の3分の1は高く評価されます。 私は無感覚な結末でなければこの映画を高く評価していただろう。 サイコが幼稚園教師になり、忠実な子犬が他の誰かにその尾を振るのはあまりにも急でした。 私には全く意味がありませんでした。 それらのタイプの人々はすぐに啓示と救済を持っていません。
しかし、再び、映画の大部分は良いペースで非常によく伝えられています。 キャラクター自体もかなり良いです、特に文学の女の子、そしてあなたに興味をそそる素晴らしいミステリーがあります。
あなたは正常に見えるものを探していて、普通ではあるがちょっとちょっと違うものを探しているなら、文学少女に試してみてください。
あなたはそれを（大部分は）美しいナレーションに感謝してしまうかもしれません。 生産I.G. 真剣にユニークで美しい小説をいくつか取り入れました。 私はそれを見て後悔したにもかかわらず、私はまだこの映画をそれらの1つとして分類します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55513&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/movoning/reviews&#34;&gt;movoning&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;wow, what a movie&amp;hellip;  This has to be the hardest piece of work to write a review on. For some it would be easy: why can&amp;rsquo;t that psycho die already.   I wouldn&amp;rsquo;t recommend this movie to anyone who gets really involved with th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldvision-1&#34;&gt;worldvision&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は、それは軽い高校のストーリーだと思うでしょうが、非常に重いドラマがあります。 物語が進むにつれて、それは結局のところ謎の物語であることに気付きました。 もちろん、私は謎のタイプの物語が大好きなので興味がありましたが、間違ったことはできません。 ストーリーはとても劇的になり、そのキャラクターはとても気味悪いものになった。 なぜ人々は良い物語を作り出すためには、彼らは過度に劇的でなければならないと思うのですか？ クライマックスはあまりにも面白かったし、十分ではなかったように、エンディングはすべてのクリシェのクリシェ、 &amp;lsquo;チェイス&amp;rsquo;だった。 他のキャラクターを追いかけるためにキャラクターがいつもエンディングで走らなければならないのは何ですか？ あまりにもドラマ!!!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79578&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldvision/reviews&#34;&gt;worldvision&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first you would think that it would be a light high school story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>