<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/okusama-ga-seitokaichou/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/okusama-ga-seitokaichou/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Okusama ga Seitokaichou</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/okusama-ga-seitokaichou</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/okusama-ga-seitokaichou</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/75012.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/28819/Okusama_ga_Seitokaichou/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/28819/Okusama_ga_Seitokaichou/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;haxxspetten&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Okusama ga Seitokaichouは、シンプルなエッチを正しく行う方法の完全な例です。 それは深刻なストーリーライン、チーズなドラマ、どこにも行かないロマンスで迷惑な冗談をすることはありません。 愛と欲望の両方で純粋な親密さに過ぎません。 実生活で十代のカップルがお互いにしていることを実際に表現したもの。 そして、まさに率直に言って、それは新鮮な空気の息吹です。それはあなたが見る人物とまったく同じものをあなたにまさに与えるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（あなたがそれをそれと呼ぶことができれば）は非常に簡単です。 私たちは生徒会長ウイを迎え、ある日、両親のアルコール依存の合意のために、副大統領と主人公の隼人の婚約者になることを発表しました。 こうして、彼らは一緒に共生し始め、彼らはすぐにお互いに非常に親密になる。 たくさんのキューとたくさんの朗らかさ。 無制限の猥褻（AT-Xのテレビ放送中でも）。 例えばKiss x Sisのようなecchiの伝説のレベルには至っていませんが、まだまだ暑いです。 多くのボンダーがいました。 しかし、それだけではありません。なぜなら、正直なところ、彼らの関係は、あなたがアニメに見られるほとんどのカップリングよりもずっと自然です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメに持っている唯一の本当の問題は、すべてにもかかわらず、それは非常に貧しい適応です。  1つは、キャラクターはマンガよりも少ないモエです。 特にウイ自身は元のようにロリの近くにいません。また、彼女の声優はどちらかというと疑問があります。 しかし、もっと重要なのは、何故8分のエピソードしかないという事実によって、奥村斉藤会長はかなり台無しになっているということです。 漫画がまだ8巻分のコンテンツを持っていることを考えると、通常の長編テレビ放送を視聴できない理由は分かりませんが、何が行われたのですか？ もちろん、アニメが実際にカバーしている小さなコンテンツはまだまだ素晴らしいですが、このように始まる前にストーリーが終わったような感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、結局のところ、あなたが持っているものは、キャラクターの関係が、ほとんどのシリーズよりはるかに行く限り、信じられないほど自然な感じのアニメです。 エッチのシーンは、強制的に、または場所から外れていることは決してありません。彼らは単に冗談を言うだけではなく、実際にあなたが視聴者として見たいものを提供します。 それはアニメで見ることがどれほど稀であるかということは、ほとんど悲しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、あなたがこのアニメを選んだ場合、無修正版を見ることを絶対に確信してください。 そうでなければそれを見る理由はまったくありません。 そして、あなたがそれをしたら、それはまだずっと良いので、マンガを試してみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198756&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaXXspetten/reviews&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okusama ga Seitokaichou is a perfect example of how to do simplistic ecchi correctly. It doesn&amp;rsquo;t have any form of serious storyline, no cheesy drama, no annoying teasing at romance that never actually goes anywhere. It&amp;rsquo;s just pure intimacy in both love and lu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プロットよりも「プロット」が重要な場合は、2段階のショーを扱っていることがわかります。 奥さんが生きています！ 説明するための深い分析を必要とするタイトルのタイプではない、それはアニメーション形式で純粋なfanserviceです。 それが言われて、このレビューは簡単になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Okusamaの第1話は、おそらく2015年の夏の最大のトロールです。 それは、驚くべきことに正当に捉えられました。それは、日本の不可解な検閲法を乗り越え、ライバルのエッチ賞を塵の中に残す方法を考案したように思われました。 ほとんどのショーは検閲の赤いテープに巻き込まれていたが、沖縄はフィルターなしで「物品」を届けていた。 これは、観客を喜ばせるために余分に行くことを恐れていない「プロット」主義のエッチのタイトルであると予想されたことについて、多くの視聴者に彼らのベルトを緩めるように促した。 しかし、それが注意を集めたのと同じくらい速く、次のエピソードが最初のクライマックスが私たちの後ろにあったことを示したので、それを維持できないように見えました。 岡山がそれに向けて唯一得た利益である検閲の欠如は、すぐに撤去され、そこには穏やかな傍観者の潮が吹き込まれました。 そして、雑音が柔らかい雑音に消え去ると、奥さまは、前に来た同じオレゴットのもう1つのゼロックスのコピーとして、15分の名声が上がってからずっと前から生産され続けていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのエッチのコメディシリーズと同様に、奥さんの物語は基本的に何度も見られた同じ設定です。 男は、彼が何もコントロールできない状況下で女の子といくつかの奇妙な関係に強制され、多くの性的なコメディ事故が起きる、yadda yadda yadda、あなたはドリルを知っている。 このジャンルのショーの大部分を占めるのは、飽き飽きしたトレンドです。 物語の唯一の目的は、与えられた限られた時間枠内で可能な限り多くの刺激的な遭遇を圧縮することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストは、期待されるように、1人の男とたくさんの女の子で構成されています。 関連性のある唯一の女の子ウイ・ワカナは、主な愛の関心事であり、主人公の悲しみの源泉です。 女性のキャストの残りの部分は、パーソナリティクォークとその乳房サイズによって簡単に定義できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このタイトルのための唯一の恩恵は、彼のホルモンが沸騰しても行動を起こすことを恐れていない非常に少数のエッチのリードの中で、主人公泉隼です。 もちろん、彼は他のベータ男性と同じようにしゃがむが、彼はまだ彼の役割に委任された他のカウンターパートよりもはるかに多くのことをしている。 しかし、それが言われても、私のコラージュの脚本（時にはライブアクション）としてしか説明できない荒涼としたシーンを聴衆に残して、テレビのリリースはすべての地獄にまだ検閲されていたので、あなたの息を止めないでください 何が起こっているのかを示唆するだけです。 それはそれがエッチであるという目的を打ち負かすので、面白いよりももっとイライラします。 監視されたecchiを見ることは、すべてのアクションシーンがブラックアウトされているアクション映画を見るようなものです。 それはまったく無意味で、本当に、それは一言で言えば、まったく無意味です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなただけのファンを欲しがっていたり、コックを弄んでいるのを楽しんだりしたら、それ以上は見ないでください。 しかし正直なところ、エッチはPrison School、Highschool DxD、Queen&amp;rsquo;s Bladeのように見せてくれるので、このようなシンプルなメリットでもこのショーを推薦することさえ難しいです。 この日、奥さまはすでに老朽化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198777&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When the &amp;lsquo;plot&amp;rsquo; is more important than the plot, you know you&amp;rsquo;re dealing with a second-rate show. Okusama ga Seitokaichou! isn&amp;rsquo;t the type of title that requires any sort of in-depth analysis to explain, it&amp;rsquo;s pure fanservice in animated form. With that being said, this review will be brief.     The 1st episode of Okusama is perhaps the bigge &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;近年では、あらゆる種類の俗悪なメディアに関してアニメに許されるものの概念が徐々に変わってきている。 シャックルが完全に壊れていて、どの女の子が最大の胸を持っているのか、あるいは最も恥ずかしがり屋を叫ぶことができるのが最優先されていることに焦点を当てています。 奥さんが生徒会長を務めていますか、私の妻は生徒会長です。このアイデアをテストするショーですが、考えているほど激しくはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私がこのショーと呼ぶように、オクサマムは、学校を新しい時代に導くために生徒会長を得ようとしている主人公の勇人、隼人と始まります。 それはライバルのワカナウイが党を破り、「健全な関係政策」を推進して選挙で勝利するまで、主人公が学生会長ではなく、学校の副大統領になることを強いる。 死んだ馬を打ち負かすためにも、彼はちょうど子供だった酔っている会議で、父親によって組織されたこの同じ女の子も、彼の婚約者であることが分かります。 そして、まあ、それは&amp;hellip;本当に私たちの話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの内容としてはあまり意味がありません。  7分間のランタイム中の大半は、マンガの特定の章の概要を簡単に示しています。ほとんどの時間は、章のより厄介な部分に集中しています。 ほとんどの場合、どんなエピソードが起こっているの設定や期間の一般的な要点です、通常、隼人は&amp;rdquo;いいえ、私はこの女の子と何もしていない&amp;rdquo;と思って、 通常乳房の授乳、不適切な接触、および叫び声の叫びをもたらす。 ほとんどの場合、キャラクターが同じままになっており、唯一の真の発展はすべての新しいエピソードで時間を過ぎているため、進歩の面ではショーのために多くのことは言い表せません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーに関する私の最大の苦情の一つは、それが単にテレビの不足であるという事実だけです。 物語とキャラクターの多くは、わずか7分ではなく、30分のタイムフレームを適切に与えられれば、より洗練されたものになる可能性があります。 結局のところ、この短さは、少年少年と少女との間に性的緊張を作り出すよりもはるかに多くを果たすものではなく、アニメの世界ではすでにそれだけで十分です。 それはすべてのecchiだったので、実際にはバリエーションはなかったし、ecchiは常に良いショーを作るわけではありません。 さらに、マンガのランダムな章で停止するので、エンディングはかなり暗くなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-非常にエッチを中心にしています（あなたがその中にいなければ、あなたはそれを好まないでしょう）
 - 全体のショーは基本的にすべてのエッチです
 - あるエピソードから別のエピソードまであまり変わらない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：Okusamaの文字は明確に区別されています。 ウイ、ハヤトがあり、それから他の人がいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインの女性主人公、若菜さんから始めましょう。  Uiは二重の両面コインです。 一方、彼女は学校で支配的な大統領であり、彼女は彼女の「健康的な関係」政策を強制するためにすべてのことを行い、他方では彼女は彼女のためにすべてをやるように彼女の「夫」を頼む小さな子供です。 彼女の性格は、主に、彼女が婚約を受け入れ、彼女が結婚しているメインの良い妻になりたいと望んでいるという考えに集中しています。 彼女は変わらぬ特性として、ハヤトがアニメの中で最も顕著なギャグを作り出すのと同じように背中を愛し合おうとします。それはいくつかの非常に危険な状況を作り出します。  （私は後でそれに戻ります。）彼女の生まれつきの特性とは別に、彼女は非常に片面であり、どんな形のキャラクターの開発や種類のものも放送していないので、そんなことは期待しないでください。  （これはちょうど7分です。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、男性の主人公、隼人がいます。 弥生とは違って、勇人は、妻を妻として迎え入れたいという考えが嫌い、二人が共有している結婚という考えに非常に憤慨しています。 正義はしますが、同時にシリーズを強く打ちます。 彼女は彼に結婚しています。 つまり、男性ホルモンが入り込むまで、物事は面白くなります。 同様の状況を共有する他の多くの男性の主人公とは異なり、隼人には「打撃点」があります。 彼らの商品を誇示する誘惑を持っているほとんどの男性のキャラクターは、ただ恥ずかしがりや状況から完全に走ってしまう傾向があります。 隼人はそうではありません。 代わりに、彼はそれらのおっぱいにまっすぐに潜り込んで、彼らが何かを好きなものを吸います。 それは正直なところ、この特性を見るのがとても爽やかですが、ショーの崩壊としても役立ちます。 直接的な結果として、これは安価で過度に使われているファンサービス以外の目的にはあまり役立たないこれらの低俗な瞬間を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その2人を除いて、シリーズの他のキャラクターには、ミスミ、牛の胸の訓練の頭、ロリ・ブーレスト沢渡、学生協議会の他のメンバー、そしてウイの両親が含まれます。 それらのすべてが1つのノート文字として表示され、各シリーズで最大10分ほどの視聴回数が得られます。シリーズの目的は、ストーリーを牽引するだけのプロットデバイスになるか、より多くのエッチ瞬間を作成するためです。 主は、私たちがそれらを十分に取ることができないことを知っています。  ：p実際には、彼らはこのアニメの唯一のプロットデバイスなので、あまりにも多くの話をする価値はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ Ecchi Protagのための異なるキャラクタ特性
 - すべての文字は非常に片面です
 - サイドキャラクターは、とりわけプロットデバイスです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：この日は奥さまの芸術が非常に標準的です。 それは非常に明るい色のスキームを持っているので、すべてがKey&amp;rsquo;s Clannad（目のデザイン、種類のようなもの）のように見える点まですべてが光ります。 すべてがベージュ色のようなもので、誇りに思うシリーズのカラーポップはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはエッチショーなので、このショーでエッチの芸術について話すことは必須です。 あるエピソードでは、ショー全体が3分間で保存されているので、ある程度はエッチであり、驚くほど十分なショーは、そのリリースのための無修正のフッテージを示しています。  （テレビショートのために奇妙なことを意味する）意味このショーをどこでも見ると、あなたは彼らが見せるすべての胸部と、7分の時間枠に絞るあらゆるセクシーな瞬間を得るでしょう。 それは上品に行われますか？ 正確ではありませんが、見る価値がありません。 しかし、しばらくすると飽きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+無修正版
+/-平均アートスタイル
 -  Bland配色
 -  Ecchiは何度もそれを見て退屈になる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：おおくさまのサウンドトラックは基本的にオープニングとエンディングです。 オープニングは、ある程度まで魅了されていることから、2人の方が記憶に残っていますが、どちらの曲もショー全体に大きな影響を与えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：奥さんの漫画を読んだことのある人として、この順応は正直言っても正直であった。 顔の価値を持つアニメを見ると、それについてはあまり言い表せません。 それはエピソードを終える前にいくつかのかなり厄介な状況に陥ってしまった女の子と男のアニメで、来週まで待って、別の場所でお互いにお互いを弄ぶのを見ます。  1つのエピソードから次のエピソードへのバリエーションはあまりなく、実際の漫画そのものを基準にするという点では、ストーリーの進展と基本キャラクターの性格を保存することはほとんどありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はある程度それが好きだった。 私はOkusamaの漫画が好きなので、何が起こるのか分かっていて、このシリーズのキャラクターにとって気持ちがいいので、この適応には耐えられました。 それ以外はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーがちょうどエッチに焦点を当て、アニメーション化することを決めた章の中で起こったどんな種類の物語要素にも集中していないという事実が気に入らなかった。 しかしそれとは別に、いくつかの重要なキャラクター、例えばミスミは、私の口の中にちょっとした味を残すべきであったように、本当に大きな役割を果たすことはありませんでした。 誰も怒られず、本当にすべきであったよりもはるかに一般的であると感じました。 さらに、エッチは非常に気を散らしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがecchiのファンなら、それはすべてのecchiのため、あなたはこれが好きになります。 もしあなたがエッチを気に入らなければ、それをスキップしてください。 それは12のエピソードのために走る7分シリーズなので、それを通り抜けるのにそれほど時間がかかりませんが、あなたが高度にファンサービスを見るのが好きでないなら、私は非常にこれをスキップすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198780&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In recent years, the concept of what is allowed in anime in terms of any kind of lewd media has slowly been changed. It&amp;rsquo;s to the point that the shackles have completely been broken and focusing on which girl has the biggest breasts or who can scream the most lewd has become top priority. And so we have Okusama ga Seitokaichou, or My wife is the student council president, a show that tests this idea, but not as intensely as one may think.    Story: Okusama (as I will be calling this show) starts off with our main protagonist Izumi Hayato, a boy who tries to get the student council president spot in order to lead the school into a new era. That is&amp;hellip;until his rival, Wakana Ui crashes the party and wins the election by a landslide by promoting a &amp;lsquo;healthy relationship policy&amp;rsquo;, forcing our main protagonist to become the vice president of the school rather th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;la-matona301&#34;&gt;La_Matona301&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ｍｙ おくさま が せいとかいちょう！ れゔぃえｗ。 おっぱい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の評価：
ストーリー：哀れな1。
アート：良い7。
サウンド：フェア6。
文字：悪い3。
楽しさ：良い7。
全体：哀れな1。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8分と12分のエピソードのアニメのために、これは本当に良いものではなかったので、これ以上のBS。 ストーリー（上）、プロットはできるだけ基本的なものだった、それはただの少年の人生に移動することが含まれていたものは決して同じではなかった&amp;hellip;.あなたは本当に物語ではないと言うかもしれない それは本当に哀れです。 私が与えた評価は、このアニメの楽しみを見るための唯一のものだったので、fanserviceのためのものでした。 サウンド（上）まあ、私はこのアニメにふさわしいオープニングテーマとクローズテーマを見つけることを除いて、サウンドについて何も言わないだけです。 キャラクター（上）何が言えるのですか？このアニメは、私がいつもお互いに叩き始めて、前向きに限るのではなく、基本的には林美咲I jazが好きだと思っていた、 彼女を第5輪と見なさい。 楽しさ（上）基本的には、このアニメの楽しい部分であったファンタスティックと刺激的なシーンです。それ以外のものはすべてBSの前奏曲であり、実際の暴力ではありませんでした。全体的に（上） それは漫画の形式で、率直に言って、このことで恋人になってしまったので、そこで遊んでみたいと思っている人たちは、孤独な慰めでそれをやり遂げることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おっぱい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199109&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/La_Matona301/reviews&#34;&gt;La_Matona301&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My Okusama ga Seitokaichou! review. OPPAI    My ratings:  Story: Pathetic 1.  Art: Good 7.  Sound: Fair 6.  Character: Poor 3.  Enjoyment: Good &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gonzo-lewd&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちがその存在を認識していなくても、エロチズムは肉食動物を私たちの中に引き出します。 少なくとも、本当に輝く年齢層に達する頃には性行為に抑圧されていない人たちと同じです。 アニメは、最近の季節にこれらのドライブを利用しようとするショーの不足はありませんでした。 私は大多数に反して、次のように言います。それには何も問題はありません。 特に、彼らは楽しい、セクシー、陽気なときはいつも、奥さんがセイオカイチョウ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Okusamaについての公正な比較は、Kiss x Sisであろう。 メイン・ガール、ウイ・ワカナがKiss x SisのAiko Suminoeと同じSeiyuu、Taketatsuによって声をあげられたからというだけではなく、両方のアニメがどのように素敵で遊び心のある雰囲気を作り出すためにファンを使うのか。  8分以下のランニングタイムを持つコメディアニメとして、刺激的で楽しませるファンスタイルのこのスタイルは、短期間で完璧にフィットします。 これがOPとEDを含む標準24分のアニメだったら、私はファンサービスがあまり長く続いたとは思わない。 または最悪の場合、それは最も悪いecchiアニメのようにその物語に真剣な方向転換を取ろうとする可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kiss x Sisは、すべてのキャラクターが持つ魅力のために24分のランニングタイムを奪います。残念ながら、Okusamaは2人の主人公の魅力を持っています。 主な男性の鉛、和泉隼人、そして前述のウイ・ワカナは両親から共に結婚するという愚かな概念に基づいて構築されています。 ユイの悪戯の怪物のブランドは、隼人と一緒に寝ようとすると微妙でユーモアがあります。 もちろん、それらの間のセクシーなシーンが発生すると、彼らはどれほど短いのかにかかわらず、魔法のようなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、キャラクターの賞賛が支持キャストのための後ろの座席を取るところです。 私はウイさんの母親が娘と同じくらい面白いと思っていますが、残りは短い存在のため印象をあまり残しません。 彼らの性格に見いだされるものが何であれ、彼らは主な主人公によってかなり早く影を落とします。 ウイとハヤトは、彼らの楽しいカリスマから自分自身の喜びの瞬間を持っています。 愛情を抱いている他の女の子をぶち壊しているウイは、大声で陽気で見ていて、コンドームを投げて生徒たちにセックスに肯定的なメッセージを伝えてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いアニメが出る限り、奥間はその持続時間を利用して、取り入れるのに適したものを作ります。ファストフードのレストランのように、食べ物の品質は、それがそれにかかるコストと時間に適しています 消費のために作成される。 時には短いアニメが実行時間にあまりにも多くかかると、結果としてその場所全体に表示されます。  Okusamaは、彼らが内部にいるもののためのキャラクターの相互作用を経験する堅い時計で、肉食動物を罵倒します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレード：B&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gonzo-lewd/reviews&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Eroticism brings out the carnivorous beast inside of us all, even if we are not aware of its existence. At least with those people who are not repressed to their sexual drives by the time they reach that age group where it truly shines. Anime has been having no shortage of shows that try to tap into these &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sebaf74&#34;&gt;sebaf74&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは今シーズンの楽しい驚きのひとつだと言わざるを得ない。 私はそれが珍しいものであることを期待してそれに行ったが、コメディとエロティックなコンテンツの間の適切な組み合わせで面白いシリーズを見つけることに終わった。 これらの両方はかなり上品に行われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの前提は、2人の主人公、ウイとハヤトの両親は、適切な年齢の時に結婚することに同意したことです。 だから、ウイがクラスメイトの高校の家に現れて、彼女と一緒に住んでいたというニュースが飛び出したとき、彼女は隼人の世界を逆さまにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはよく発達しています。エピソードは8分しか続きませんが、彼らは自分とその関係に気づかせることができました。 芸術はとてもいいですが、この番組を理解するためには、無修正版を見なければなりません（検閲されたエピソードのいくつかをチェックし、キーシーンがないために品質が大幅に低下します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198778&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sebaf74/reviews&#34;&gt;sebaf74&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to say that this series was one of the pleasant surprises this season. I went into it exp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stigmatasasha&#34;&gt;StigmataSasha&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが無修正版を見ているだけなら、あなたは大丈夫です。 しかし、私たちの残りの人にとって、たとえこれがちょうどミニシリーズであったとしても、それは本当に新しいものを提供しません。 本当に何も言うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：短いシリーズだからこのショーについて話すことはあまりありません。何も起こりません。 それは基本的にお互いに子供たちと結婚することを約束したカップルのことです。 そして今泉は生きていて、学校の生徒会長である若菜さんと結婚しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：それはシリーズを通して一貫しています。 あなたが無修正版を見ているなら、あなたは迷惑な検閲で妨げられていないので、2人の方が優れています。 色付けとアニメーションは問題なく、最高の状態で修理できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：これはショーの弱点です。 隼人は、嫌な茶色の髪の男性の主人公の原型です。 言いたいことは何もないので、私は言いたいことは何も言いません。 誰もがかなり派生していて、そのファンボーイを守って私を守ってはいけません。 ワカナにはヒロインとしての範囲がありません。 しかし、それはまったく文字ではありません。 懲戒委員会や若菜の両親のようなキャストの残りの部分は、急いで急いで急いで追い出されます。 彼らはただそこにいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：キャラクターは平均的なもので、単にエッチを平均的に悪化させます。 キャラクター自身がブートに特別なものでないなら、楽しさはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：本当に、私は本当にそれを意味すると言うことは何もありません。 私が今まで見たことのない悪いことではありません。それがあれば、私はこのショーをさらに批判し、私のポイントを詳述することができます。 しかし、これはちょうどAyyのlmaoです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198768&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StigmataSasha/reviews&#34;&gt;StigmataSasha&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re just watching it for the uncensored version, then you&amp;rsquo;re fine. But for the rest of us, even if this was just a mini series, it doesn&amp;rsquo;t really offer anything  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のblog / redditスレッドから適応されています。先のSpoilers！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は高校の生徒会での地位を覚えています。 学生協議会では、私は子供たちの集団を集めて、「変化させる」手段ではなく、大部分が大学のアプリケーションのために所属していたことを意味します。もちろん、私たちは優しさの行為に参加しました。 バス運転手のバスケットとスプレッドシート上の数字の集計を扱う。 悲しい啓示は、その2つの瞬間の外で、私は学生協議会の中であまり働かなかったということです。 私は大統領、副大統領、または公式のタイトルを持つメンバーではなかった。 私は、特定の機会が爆発したときに呼び出される体がもう1つありました。私の首には余分な卒業の弦がありました。 言うまでもなく、生徒会での短期間の滞在中に結婚はメニューにはありませんでしたが、結婚に関連するアニメ、重要な会議、胸のばかばかしなど、今でもまた何度も繰り返すことはできません 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奥さんはセトカイコウ！の物語を一つの言葉にまとめることができます：金額。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの持つ最も重視される部分は、結婚の概念です。 伝統的に、別の人と結婚することは、自分の身体、心、そして魂を完全に捧げることを伴います。 多神教は存在します -  1つは多くの人と結婚します - しかし、大多数の人は倍増的ではなく1対1の結合を考えます。 言い換えれば、誰かが結婚した回数（離婚と死亡を除く）は一度です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いことに、アニメの焦点にもかかわらず、それは単数といくつかの間の線をぼかす。 技術的にハーレムとして記載されていないが、アニメは少数の女性に注意を払うためにその道から出る。 巨乳な「tsundere」、「クリスマスケーキ」、「loli」、「kemonomimi」などがあり、聴衆には多くの女の子が恋していると思います。 確かに、Uiのほかに唯一の他の真の候補はリンですが、それでもそれはそれ自体の教義に反するものです。 ショーは、「私の妻は生徒会長です」とタイトルは付けられていません。「私の妻は学生協議会会長を含めます」または「私の妻は学生評議会の敵です」とは男性と 女性リード。 だから、夫を他の女性に強制しようとするアニメを見るのは奇妙です。  「tsundere」にはエロティックなシナリオがあり、1つのインスタンスには彼女とハヤトが愛情のあるホテル、もう1つは愛のホテルに、もう1つは彼女のお尻を探しています。 議論のために、隼人は意図的にこれらの状況を追求しない。前者は悪天候の結果であり、後者は古典的な誤解であった。 しかしそれは、ショーが文脈的な不正行為に賛成して断続的にその結婚の側面に注意を引いたという概念を損なうものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;削減は利用可能な分の量で見ることもできます。  1つのエピソードにつき約8分で、ショーは常に2つのタイプの思考につながる時間の間押されています。 最初のエピソードでは、通常の24分のエピソードより多くの時間を費やすために、アニメの時間が非常に短いため、アニメーションが必要です。 アニメは文字通り紛争を長くし、印象を残し、物語とそのキャラクターを価値のある方向に押し出すためにできるだけ詰め込むように強制する。 もう少し時間が短いことを意味することが理解されているので、2番目はアニメの何も必要ありません。 それは、ショーが持っているリソースの量が最小限であれば何でも大事なことを期待するのは少し不公平かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奥麻麻では、それが両方のルートを結びつけ、さらに減少します。 時々、アニメは有意義なものになって、それが話していた物語にいくらかの価値を植えようとしています。 これはもっとも顕著なことですが、終わり近くには、隼人が過去を思い起こし、彼が以前よりも深い世話をしていました。 しかし、それは（文字通り）視聴者の顔に押し込まれているおっぱいの後に気分が悪いと感じる。 他の時代、アニメはその「エッチ」銃に固執し、卑劣ではなくヌードを選んだ。 例えば、隼人と宇井は、隼人のパンティーを取り払って、嵐を見せつけて、舞台裏で大気を暖めます。 しかし、他の例と同様に、それは直前に起こっているUiと彼女の足の間の触れ合い交換をして、外れているように感じます。 アニメは、このアプローチをしばしば取る - 両極端の間を移動する - 観客を残し、その後はショー、それが本当に何を望んでいるのかわからない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最低限、アニメは素材になると隠蔽量が不明確で、珍しくて無作法のスカートを提供します。 無修正の出来事は、通常、彼らのプレゼンテーションでは「真実」であることが好まれますが、結婚の成熟にある程度それを必要とするため、特に論理的に理にかなっています。 結局のところ、愛の恋人の男と女性は、お互いに結婚することが起こるならば、確かにお互いに少しの肌を見せてくれるでしょう。 そのため、情熱的なキスや体の吸い込み、生殖器のメッセージが出る場面では、結婚の絆が強くなるだけでなく、ショーのテーマにも適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「金額」とは、奥村斉藤会長のゲームの名前ですが、とりわけその物語については、実行が完全に計算されるとその金額は低くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは主に学校、隼人のアパート、ランダムな外出場所の3つの場所で行われます。 それらのどれも特に注目すべきではなく、主に詳細の欠如が原因です。 それぞれは、キャラクターが動くシンプルなバックグラウンドとしての役割を果たすだけではなく、ショーにはパワーの点で何も得られません。 これを補うために、アニメはしばしば「ちび」またはミニマリスト形式に移行し、アートから、そしてこのコメディ的なやり方で現在描かれているキャラクターに注意を移します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは、アートと同じくらいシンプルで、文字を多かれ少なかれ独特の特徴で定義しています。 隼人は知性の空気を与えるためにメガネを着用しています。ウイは魅力的なものにするために鋭い歯を持ち、リンは巨乳を持ち、全体的なセクシュアリティを高めます。 ウイさんの母ミサトは、実際には共通の糸を明らかにしています。それぞれのデザインはそれぞれの特徴とは反対です。 例えば、隼人は、彼が押し込まれている状況を扱うことに関して常に最善ではない、ウイは前方に、リンは淫乱行動を阻止するために懲戒委員会に参加しており、ミサトの短い身長は彼女を子供として、そして大人ではない 。 このようにして、キャラクターのデザインには巧みさがあり、自分自身が見つけたアートよりも若干優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のアニメーションは賢明ではありませんが、これはシーズン中のほとんどのポイントをほとんど上回っていません。 このようなコメディスタイルは誇張された動きを使用しているため、「流動性」が低下し、より多くのうねりが許容されるので、この事実と戦うために、「ちび」芸術がもう一度使用されます。 アニメはまた、ヘッドオンリーカットアウトを使用して、素早くトランジションを行い、広範なアニメーションを避けるためのものです。 舌の回転、搾乳、股関節の旋回などの瞬間に少しずつ拾い上げる傾向がありますが、これらの事例は少数を構成するため、文字があまり動かないようにする時間の大部分を占めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奥さんが生きています！ 特に複雑な文字はありませんが、主に隼人、Ui、Rinのトリオに焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;隼人はおそらく彼の主な鉛の状態や優しさからではなく、彼のより本能的な行動のせいで、束の間で最高です。 男性の十代の勇者、隼人は角笛を吐く。 彼は自分のホルモンを危機にさらすような状況に陥ったときに、一種のスナップをして、かつては一人っ子だったライオンになった。 合理性の彼の失言はひどく長く続くことはありませんが、彼らは彼の基本的な欲望に行動するために十分長く続きます。 リテラルで自然な生活の中で、この機能は、人間がより人間的で、男性や女性にとってより親しみやすいものになります。 同氏は、隼人の強制的な女性性が同性結婚の姿勢と相関していると主張するかもしれないが、メイクアップ、かつら、女性下着は政治的声明よりもコメディスケッチであると考えられている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Uiでは最初の品種の弱点が続いています。 技術的には、ショーのスター、ウイは、彼女はそれが誰だったか、そして誰が彼女の人生のほとんどのためになるかを知っているので、&amp;rdquo;1&amp;rdquo;を検索する必要はない若い女性です。 同様に面白いUiのキャラクターになるのは、隼人のように、少なくともアニメとの関係では、標準的な魔法のようにはいかないのです。 彼女は誇らしげに誇りを持っています。勇気と扇動者です。彼女は自分が気にしていることを知りたいと思っています。 彼女は恥ずかしがりや神経質で、ほとんどの人が初めて性行為をしているのと同じように、彼女はいつもこのような感情を克服して、隼人と交流する度に親密さと官能感を作り出しています。 このような行動は、愛の人がUiの触知できるリビドーを使ってこのタイプの表現を自然に拡張して、感情を表現したいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;隼人とUiの関係は、それがオープンで物理的なものであることは、結婚式の全体的な雰囲気とよく似ています。 アニメの目標に照らして無修正の素材が意味をなされる物語のように、死に至るまで一緒になっている夫婦は、彼らのように性的に活発であるということも同じ意味です。 しかし、Rinのインクルージョンの種類は、主なデュオの分け前の関係を一見損なうように、作品にキンクを投げる。 キャラクターとして、彼女はセクシーなシーンをいくつか持っていて、ハヤトの間違った趣味をサポートしているだけでなく、あまり働かない。 驚いたことに、それは彼女の性格が彼女の力を与える他の2つにどのように影響するかです。 隼人にとっては、彼は積極的に彼女を追い求めるのではなく、ウイの幸福を心配したり、リンが周りにいるときにいつも彼女を守るのが最善だろうと思ったりします。 ウイのために、リンの存在は緊急性を高め、いくつかのレベルでは嫉妬を訴え、彼女が隼人との関係を支配して推進するよう促した。 この見解では、リンは障害物ではなく、むしろプロバイダーであり、他の2人をお互いに考えさせ、彼らが共有する債券を引き締めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アヤネは他人の気持ちを最もよく理解し、カレンは暴力的なレズビアン、マートは偶然に転倒したときにいつも自分を汚す少女、ウイの父リョウジ、 彼の娘の過保護です。 しかし、彼らもハヤトとウイを近づけるために存在する。 アヤンとカレンは、コミュニケーションの重要性をユイが認識するようにし、マートは隼人がなぜ隼人を愛しているのかを批判的に考えるように強制し、林司は隼人に、彼がどのような関係を望むかを決める機会を与えます。 だから、サイドキャラクターはほとんどありませんが、少なくともアニメ内では何らかの目的を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;集合的に、キャストは明らかに複雑ではありません。 誰もが自ら開発したものはそれほど多くはないが、隼人とウイは彼らの関係の基礎を築き、周囲の人々はできるだけそれを増強する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングのテーマには素晴らしいボーカル、明るい音色、軽快な感じの楽器が揃っています。 一緒に組み合わせると、アニメに適したトラックが作成されます。 キャッチーでもロングでもないのですが、ショーの店舗での買い物をするための準備が整っているというのは素晴らしい仕事です。 エンディングテーマはスピードを高め、ボーカリストはシンプルで楽しいトラックを作るために歌詞の音節間を「踏む」。 しかし、それはそのOPのように、それはキャッチーでも思い出深いものでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックの残りの部分は決して巨大ではありませんが、OPやEDのように、機会に合った作品です。 テクノ・アンサンブルは穏やかな瞬間に演奏され、奇妙なピアノは愚かな時代に、そして穏やかな音が聞こえます。 それらのどれも贅沢ではありませんが、彼らは仕事を完了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのために演じる声はどこかの平均です。  UiとしてのTaketatsu Ayanaは、すでに確立された魅力を高めるためにかわいいガールな声を出します。 隼人は、声を掛けたが、迷惑にならない。 そして、金田知子さんは美里さんと同じように声を出して声を上げます。 竹内あやばさんと沖津和之さんは、荒れ果てたシーンの中で妥協を許さず、怒りっぽく、震えていたことに気づく価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは短いショーです。 それで、乳首や二人を見せたり、笑いを出したり、かわいい女の子をここに展示したりすること以外に何もしないことは分かります。 偶然にも、それは3つ全てを行います：無修正の出来事はテーマに関連しており、目の痛み（メディアがその素材をどれくらい検閲するのが大好きであるかのために）、コメディーのブランドは私の路地にあり、UiとRinは間違いありません 「かわいい女の子」の定義。 ジョークのフォーマットからアイデアの実際の内容まで、そのほうが主にそのほうが短くなっています。 何かがあれば、サイドキャストは厳しく無視されます。  AyaneやKei  -  Rinの姉のようなキャラクターはそこにいるが、彼らの絶対的な最低限の役割しか果たしていない。 しかし、問題は、スクリーンタイムを増やすことは、HayatoとUiが分かち合うことを意味し、弱いテーマにつながり、スクリーンタイムを減らすことは、キャラクターがさらに無視されることを意味します。 簡単に言えば、それはアニメ自身のデザインの失われた状況です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズンの終わりはあまりにもハードを切る。 それはもうすでに生産に2番目のシーズンがあるかのように、もっと伝えたいと思っていた。 これは大きな悩みではありませんが、それは私が頭を悩ましているほどの頭を痛めていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーについて最も面白いと感じたのは、以前のエピソードの限界を超えて一貫して進歩する能力でした。 最初は裸のエプロンを身に着けていましたが、手に持っていて、タイトなビキニ、メイクアウトセッション、透明なランジェリーにすっかり変わりました。 このアニメは、ハヤトが彼の顔や手を直接ウイの股にかけることで、多くの「主流」アニメよりも大きな飛躍を遂げた。 その結果、このショーは「以前にはほとんどのアニメが出たことのない場所へ」運ばれ、一意の空気が全体の経験に加えられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、奥さんはセイトカチカチ！ 平均的なアニメです。 それは、芸術から音楽、そしてコメディまで、コースのためにはそれほどのものではありません。 同様に、私が生徒会にいたときのアニメは最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：悪い、セミハレムのいたずらが夫婦モチーフを傷つけ、スーパー&amp;rdquo;エッチ&amp;rdquo;からスーパー&amp;rdquo;深刻&amp;rdquo;へのフリップフロップは激しいですが、無修正のマテリアルはテーマに合っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：細かい、退屈なアートスタイル、面白いキャラクターデザイン、平均的な実際のアニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：Good、Hayato、そしてUiは素晴らしい関係を保っている間に崩壊し、残りのキャストは&amp;rdquo;結婚&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ファイン、大丈夫OP、大丈夫ED、大丈夫OST、平均VAパフォーマンスについて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：一握りのファイン、セクシー、笑い、可愛らしさ、タイミングが間に合わない時期、着実に魅力的な魅力&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201583&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember having a position in my high school’s student council. By student council, I mean a shoddily put together group of kids that mostly used the affiliation for their college applications rather than as a means to “make change.” Of course, we did take part in acts of kindness – I distinctly remember creating gift baskets for the bus drivers and dealing with the tabulation of numbers on a spreadsheet. The sad revelation is that, outside of those two moments, I did not do much within the student council. I was not the president, the vice president, or even a member with an official title. I was simply one more body to be called on when a specific occasion popped up, with nothing but the extra graduation chord around my neck signifying the impact I had while a part of that club. Needless to say, then, marriage was not on the menu during my brief stay within the student council, but the same cannot be said for Okusama ga Seitokaichou!, an anime related to matrimony, important meetings, and a smattering of breasts now and again.    STORY    Okusama ga Seitokaichou!’s narrative can be summarized as one word: amount.    The heftiest amount of emphasis the anime has is on the concept of marriage. Traditionally, marrying another individual involves devoting one’s body, mind, and soul completely. Polygamy exists – where one marries many – but the majority of people think of the one-to-one bond as opposed to the multiplicative one. In other words, the amount of times someone marries – excluding divorces and death – is once.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the-boogiepope&#34;&gt;The_Boogiepope&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今シーズンのセックスコメディが不合理であったことに気をつけることができますか？ 下関、モンスター娘、刑務所高校、恋する闇2、そして今、おおくさまが生きています！ すべての可能性のあるニッチがいくつかの共謀に探検されたようです。 しかし、Okusamaと残りのリストとの間には、長さが単純化され、プロットが単純化されている点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奥さまはあなたの典型的なジャンルです。 女性の性格は「関係」の侵略者ですが、彼女を私のものにするほど悪くはありません。 そして、私は「関係」と言いますが、彼らが一緒にいるのは唯一の理由は、両親が子供であったときに両親が彼らを結婚させたため、女性のリードウイ・ワカナが男性のリードアパートに入ったからです。  Uiだけが何かを記憶しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーでハープライトのように聞こえるのですが、シリーズで実際に何か「間違っている」ものを見つけるのはかなり難しいと感じました。 短い長さでフィラーをカットし、そのエピソードが何であってもまっすぐに進みます。 それが間違ったコミュニケーションであるか、隣の仲間の学生であろうと。 あなたはほとんどのことが間違っていると思います。 しかし、シリーズのエネルギーは速いペースであり、キャラクターは少なくとも8分のバーストで楽しい。 本当にそれを助けたのは、かなり活発な長さを称賛した芸術のきれいな外観でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はおそらくCrunchyrollを介して無修正放送を見たと言わなければならない。 この話題にはあまり言わない。 エピソードの各カップルは、カップルがさらに進まないようにする前に、ソフトコアのポルノに近づくだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに恋していないが、気になるものは何もなかった。 それは平凡だったが反抗的ではなかった。 サブプロットのいくつかは面白かったが、彼らの短い長さのために彼らのどれも結論を出さなかった。 オープニングとクロージングの曲は忘れがたいものでした。 それでも、私はそれに悪いスコアを与えるために悔しされます。 後期の偉大なダグラス・アダムズをコインするためには、「ほとんど無害」でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198860&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/The_Boogiepope/reviews&#34;&gt;The_Boogiepope&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Can we take a moment to note that there was an absurd amount of sex comedies this season. Between Shimoneta, Monster Musume, Prison High School, To Love Ru Darkness 2nd and now Okusama ga Seitokaichou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;romantic19&#34;&gt;Romantic19&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;奥さんが生きています！ 非常に浅いプロットの非常に単純なエクッチアニメです。 いくつかの人には、「シンプルエクッチは正しく行われました」と表示され、他の人はそれを平凡なものと呼んでいます。 私の意見では、どちらも部分的に正しいです。 アニメはエクッチジャンルにとって新しいものではなく、実際にはそうしようとしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのプロットは基本的なものです。女子学生評議会のウイ・ワカンを率いる「愛の解放」演説で殴られた後、私たちの男性主人公泉隼人は新大統領の学校立場にかなり不満を抱いて副大統領の地位に追い込まれました。 その夜、大統領は家に帰って、2人が3人だったときに両親の酔った契約のために彼女が新しい妻であることを伝え、彼女は今彼と一緒に暮らしています。 現実的ですね。 いいえ、2人のプレーヤーをお互いに近づけるようにする典型的な言い訳です。 繰り返しますが、あなたはロールプレイングして忍耐を楽しんでいるか、あるいは概念から馬鹿げて喜んで楽しむチャンスを失うものに重大な影響を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、メインの男性主人公のように成長し、彼と彼のいわゆる「妻」との間に緊張を引き起こす第3のロマンチックなリードの形で、このゲームに別のプレーヤーがいます。 この女の子は極度に反対であり、「自由な愛」に反するが、彼女が過去に傷ついたためだ。 ここでも、これはすべて、できるだけ多くの人々のボートを浮かべようとしています（有効な「説明」、複数の少女との性的な事故、スペクトルの両端にある女の子のために共存するので、  、など）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは何か非常にうまくいくのですか？ 特に、ショーのエピソードの前半にはオープニングクレジットに最後のエピソードのプロットの「ハイライト」がありましたが、これは忘れてしまった場合に役立ちます。 それは素敵なタッチでした。 平均的なエ​​ピソードの長さも良いです（通常は約10分）。あなたが退屈していて、楽しむことを恐れずに短い数時間でシリーズを乱暴にしたい場合は、アニメをより美味しくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性的に、ショーは本当にそれをまったく振っていません（ヌードと同じくらい）。 基本的には、各エピソードごとに保証された胸のショットがあります（すべてが揺れています&amp;hellip;.私たちがそれに到達する方法です）。 個人的に、私は最初の数回のエピソードの後でこれが疲れていることを発見し、彼らがボックスの外にもう少し考えたと思っていました（いくつかのエピソードは、プロットによって多かれ少なかれ）。 私はそれが本当に後半に役立つと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もっと個人的には、私も非常に頻繁な「フリー・ラブ・マントラ」を好んでいなかったし、それは本当に聴衆に強制された（率直に言って、多くのエピソードでは、 極端なものは本当にバグ・ミーです。なぜなら、それらは通常、提示された議論の間違った/分極された側であるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はユニークですか？ いいえ、実際はありません。
プロットは握っていますか？ 面白いし、時々楽しいこともあります。
アニメーションやサウンドは良いですか？ かなり平均/標準運賃。
楽しみ？ あなたが誰であるかによって異なります。 私はそれが完全な無駄だったように感じませんが、私は再び見るだろうショーではありません。
（ああ、ショーの最後のエピソードは全く閉鎖されていませんでした。私はそれ自体が2番目のシーズンを望んでいるという事実を完全に賭けています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203285&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Romantic19/reviews&#34;&gt;Romantic19&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okusama ga Seitokaichou! is a very simplistic ecchi anime with a very shallow plot. To some this would be labeled &amp;lsquo;simple ecchi done right&amp;rsquo; while others would call it mediocre/crummy. In my opinion, both are partially right. The anime is nothing new for the ecchi genre and it really doesn&amp;rsquo;t try to be.    The plot is ba &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lancehot&#34;&gt;Lancehot&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一日、中田由美さんのマンガをベースにした別のエッチコメディー（オ？ 古川裕之監督（ああ&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの奇妙なカップルのロマンスが、奇妙な夫婦を素早く忘れる前に素早く仲良くするための工夫した手段を採用するのは珍しいことではありません。 私の妻は学校評議会です大統領の（奥間なみ）大統領は、あなたがUi＆amp; 葉たんは、ロマンスへの道を切り開いて、自分たちが最初からやっていることは明らかです。 学生評議会の副大統領として、勇人はウイ氏のリーダーシップの下で渋滞していることに気付き、少年と少年の関係を禁じる学校への愛を約束するプラットフォームで大統領選挙を勝ち取った。 女の子。 まるで隼人の日が悪化しないかのように、その晩、彼はドアの上にUiを見つけ、背中に彼女のものを＆amp; 彼らが結婚することを発表したメール。 どのようなセットアップ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、そうではありません。なぜなら、それはオクサンがそのセットアップをまったく利用しているからです。 代わりに、私たちはもう一人のエッチ・スクール・ロム・コムによって扱われます。エコ・スクール・ロム・コムは、それを実際に仲間と区別する唯一の事柄です。 隼人と婚約者の間の「結婚」については何もありません。 たとえば、学校の管理上の誤りによって寮の部屋を共有するなど、簡単に説明できなかったこともあります。 結局のところ、そこにあるのは、UiがHayatoの &amp;lsquo;girl＆amp; amp; そのような物語は、愛の三角形、妻の畜産＆amp; すべての高校のロマンスは、ecchiかどうかを通過しなければならないように見える &amp;lsquo;罪のない&amp;rsquo;誤解。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなエッチコメディには、「ストーリーにもっと集中してほしい」と自分自身が思っていることはよくありませんが、オクサマは例外的なことです。そこのどこかには、ちょっとした話があります。 愛を学校に戻すというウイの目標は、より賢明な＆との反対に直面しています。 私はその仲間の道徳のために戦うように、懲戒委員会の責任者は、面白い人格の衝突につながる可能性があります。  Uiの熱意の主な理由が明らかになったときでさえ、彼女がHayatoと一緒にいるときに恋人が実際に何をするかについて彼女は完全に無慈悲で作成した「ユーモラスな」コントラストです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、そのようなコメディーの枠組みはそこにありますが、それはとても怠惰で、ショーが起こっているかもしれない何かを悪化させます。 いつものロマンスはここにあります：Uiは忘れられた子供の約束をしました。 リンは、彼女が強い頑張ってウイに反対する個人的な理由がある。  3人の間に誤解を生み出し、最終的に彼がウイと付き合った方がいい理由を隼人に示してくれる愛の三角形。 ハヤトと妥協している状況に遭う他の少女キャラクターの品揃えはちょっとしたものを揺さぶっています - それはすべてケア＆amp; それを設定したり、それがキャラクターにどのように影響を与えたかを示すためにほとんど努力していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてが、ちょうどその動きをちょうど通り抜けているように感じます。私たちが「ああ、私の愛のライバルはあなたに彼女のパンティーをくれました。 まあ、それはあなたがこの裏通りに私を連れて行けるようにするための論理的なことだと思われます！  「ゴールデンボーイ」の馬鹿げた魅力や、「はがない」や「高校DxD」の恥知らずの魅力があります。 それは本当に唯一の特別な何もなかったユミの以前の適応作品&amp;rdquo;チュブラ&amp;rdquo;を測定することはありませんが、少なくともそれ自身を＆amp; 実際にその前提で実行されます。  ＆amp; テレビの検閲がどのようにショーに近づいたかという問題になる前に、これはすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、Crunchyrollの多くの人たちがやりたいと思っていれば無修正のエピソードを見ることができます。 それほど、それほど言及する価値はない.Okusamaは私がまだ遭遇していない最も嫌な方法を採用していたからだ。 光線＆amp; エッチの黒いバーは、少なくともBDが出るまで、奥山はショーのシーンを完全に切り取って、「妻の劇場」に置き換えました。それはもともとはプレビュースキットとして考えられていたようなスティックパペットショーでした エンドクレジット。 ジョークは面白くない、巧妙ではない、馬鹿げて長く、おそらく最悪のことは、特に淫語やポルノのようなものを検閲するために実際には使われていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なエピソードでは、例えば、女の子が完全なHシーンに取って代わりているという印象を与える子猫（猫ハハハをやっている！）の映像とJRPGスタイルで戦う2分間のスキットが行われます。 しかし、無修正バージョンでは、ショックホラー、乳首スリップを含む22秒のお尻のザーメンを置き換えるだけであることが判明しました。 私はチェックするためにすべての省略されたシーンを通過していないが、私は単純にぼやけたり、黒くするのではなく、完全に削除されるというメリットを見逃していたことは疑う。 芸術は決して悪くありません。 しかし、もしあなたがここにいるのであれば、エッチシーンの集大成を見て、あなたが何をしているのかを理解することができます。 古川がこれと一緒に行った理由はまったく分かりません。 たぶん、このショーは、それが判明したよりも汚いという錯覚を視聴者に与えるはずでした。 しかし、その結果は、それが既に存在していたことを通して、ショーをもっと楽しくすることでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、妻の劇場がなくても、オクサマについては何もお勧めできません。 それは、それが暗示しようとしたほどうそつきではありません。 その前提は無駄です、歩行者と歩行者の物語です。 それは文字が鈍いです。 その好意で言うべき唯一のことは、それが8分のエピソードの長さであることです。あなたが2時間以内に全部を見ることができることを意味します。 進む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200080&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lancehot/reviews&#34;&gt;Lancehot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another day, another ecchi comedy, this one based on the manga by Yumi Nakata (oh?) &amp;amp; directed by Hiroyuki Furukawa (oh&amp;hellip;)     It&amp;rsquo;s not uncommon for odd couple romances in anime to employ some contrived means to quickly get our odd couple together before just as quickly forgetting about it. My Wife is the School Council President&amp;rsquo;s (Okusama) devise is handily put in the shows title, just in case you were wondering how Ui &amp;amp; Hayato could possibly find themselves embarking down the road to romance that it&amp;rsquo;s clear from the start they will be taking. As Vice-President of the Student Council, Hayato  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;symphoniactippy&#34;&gt;SymphoniacTippy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はこのシリーズでは非常に低い期待しか持っていませんでした。  ＃1のために、その短い。 そして第二に、前提や概要は私に印象づけなかった。 全体的に私は最初のエピソードを見ました&amp;hellip;オハイオ州私&amp;hellip;私はショーを見た瞬間に非常に怒っています。 このシリーズについて正直に話しましょう。 これは、短くても非常にかわいい人生の切れ端である若葉女の子のような、時系列のシリーズを少なくとも過ぎることを愛する人に由来することに注意してください。 このショー&amp;hellip;まあ&amp;hellip;私はそれが私に感動しないと言ってみましょう。 これは簡単な解説です。 だから心に留めておいてください。 また、あなたがこのシリーズが好きなら、私はショーが好きな人に打ち負かすつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&amp;hellip;えええええええええええええええええええええええええええええええええええ、 シリーズ自体はちょっと心配しないというだけです。 私にとって個人的には、このように話すことはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：まあ&amp;hellip;彼らは平均以下の正直であることができます。 彼らはちょうどあなたの1 Dimensional Charactersです。 それは、私の目に特別なものは何もありませんでしたが、ショーを見たことを考えると、技術的に悪いことではありません。 しかし、彼らはひどいキャストではありません。 少なくともMCには何か勇気があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション：これもかなり平均です。 それは何も特別なことではなく、恐ろしい芸術でもない。 その理由は、芸術とアニメーションが非常に低い予算であり、同時に矛盾に悩まされることがあるからです。 それはびっくりして、非常に目が盛り上がっているように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：ええと&amp;hellip;音楽はまあまあです&amp;hellip;正直言ってもそれほど平凡ではありません。  VAのようにショーのためのかなり一般的な&amp;hellip;私は彼らがかなり平均だと言うことができます。 いくつかは合うが、そうでない人がいる理由。 音のために&amp;hellip;そのひどい。 私の耳は、曲を聞いているように流血するので、困ってしまうことなく彼の名前に言及する方法を知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はちょっと楽しかったですが、最初の2つかそれ以降のエピソードの後、これは実際には疲れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：あなたは馬鹿なエッチをたくさん好きで、少なくとも楽しいものがあれば、試してみてください。 あなたが物語を持ったものを少なくとも&amp;hellip;または少なくとも多くの償還資質で望むなら、これはあなたにとって個人的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最後に、はい、何とかそのコメディーと表情を楽しんだが、残りの部分は全体的に&amp;hellip;私にとってはちょうどミスだったと認めます。 しかし、これを楽しむことが起こったら、楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SymphoniacTippy/reviews&#34;&gt;SymphoniacTippy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest I had very low expectation on this series. For #1, its a short. And for second, the premise or synopsis did not impressed me. Overall I did watched the first episode&amp;hellip; oh my&amp;hellip; Im very mad at the moment when I watched th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeralul&#34;&gt;zeralul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがおっぱいに来たら、あなたは正しい場所に来た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;久しぶりにオカサマが生まれました。私はこのアニメを手に入れてタイトルをつけることを尊重しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はありますか？ 物語は、私たちの鉛と彼の幕屋のメンバーのための妥協している状況を設定する限りです。 任務完了。  （私は本当に、「あなたのタイトルは「私の妻は生徒会長です」というアニメを真剣に受け入れることができますか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート？ 魅力的なグラフィック。 任務完了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音？ 滴定の方法では十分に受け入れられない。 任務完了&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター？ 彼らはあなたの手のひらを何か他のもの、amiriteの代わりに使用することができますか？ 任務完了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ？ エピソードの長さは8分です。 あなたがどれくらい長く続くかによって、これはこれまでの中で最もイライラしているものでも、完璧なフィット感もあります。xd&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の友人や家族のためにこのアニメを評価しなければならない場合、私はそれを1または2にしたいと思います。しかし、あなたが知っている人は、このアニメを私とまったく同じ理由で考えることを考えています。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234152&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zeralul/reviews&#34;&gt;zeralul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you came for boobs, you came to the right place.    Welcome to Okusama ga Seitokaichou, where the objective &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suigintou101&#34;&gt;suigintou101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、漫画に非常によく似ています。あなたが漫画を読んでいれば、私はあなたが何を期待するか知っています。 それは、通常の青いボールのファンサービスでは、物語になると非常に簡単ですが、それはまだ非常に楽しいアニメシリーズです。 彼らはマンガを読んでいないので、多くの人々はこのアニメが好きではありません、または彼らはおっぱいと境界線のヘタニアニメ/マンガが好きではありません。 アニメは素晴らしいですが、実際にはこのタイプのアニメにはうってつけですが、長いエピソードがあった方がいいと思いますが、マンガがたくさんないので漫画のために8分は妥当です。長い間更新されていない人がいます（あなたのLAZY 次の章を返すに戻る）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたが私を許してくれるなら、私はOkusamaの次の章を待っています。Seitokaichou&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214774&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/suigintou101/reviews&#34;&gt;suigintou101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is very much like the manga, if you have read the manga like I hav &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたの妻は生徒会長です！&amp;hellip; Ecchi Ensues&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奥間瀬清一Kaichou！ 奇妙な状況の下で私たちの主人公の和泉隼人氏が声をかけて生き生きとした生徒会長に就任した沖津和之氏は、セックスの改革を行う学校のエース、 学校での人間関係を可能にしています&amp;hellip;後はうっかりとしたことがありますが、Uiと隼人の秘密の関係にもっと焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エッチアニメのためには、それは厄介なことや苛立ちのいずれかであるか、それはハーレム、エッチとロマンスの要素でミックスにokの関係で合併したが、主にUiとHayatoの秘密のエッチ関係と、津田南の愛の関心によって表明されたRis Misumi 彼女が懲戒委員会の責任者であることから、ハレイトの要素とUiのセクシィード改革の競争を形作っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;厄介なのは、ソフトコア・ヘンタイであるかもしれないエッチの瞬間から来ています。無修正ですが、一番遠いのは性的な震えと裸のおっぱいです。 パンティーと示唆的なショットはエッチのジャンルの典型ですが。 明らかにファンクルーシスに向かって軽蔑しているなら、このエッチアニメは厄介なことになるだろうが（一般的には性的な震えは見るのが厄介だが）、瞬間的な痙攣を望むならば、オクサマセイトカイチョウ！ アニメの短いためには、簡単かつ迅速な選択です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの面では、アニメの大半は、性的関係ではなく、UiとHayatoに焦点を当てていますが、LAがそれをどうするのかは悪いことではありません。ハヤトが踏み込んだ性的搾取や、 それでも、性的な関係が成り立っているので、寒いですね。聴衆は、この関係はまだ安定していると思うかもしれません。隼人とUiが感情を性的に表現しているだけではありません。 隼人が擬似ハムレ形成をしていても（ハヤトがウイとかなり早い時期に結婚していることを実感しているので&amp;hellip; LAは「疑似ハレム」と言っています）、関係が鮮やかになります。 美泉凛はうまくいくが、彼女はライバルの愛の関心とライバルを改革のためにUiに当てるが、大部分のライバル/愛の関心事として仕事をしているので、彼女は無駄な性格ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長澤里里さんが「秘書」として佐和田声優、小林優が声優を務めた宇井さんの「龍二」など、マイナーな表情を持つ唯一の2人のキャラクターがウイさんの母親ミサトに声をかけた 金田智子さんとミスミさんの妹の圭さんは、白石良子さんの声で声をかけました。 残りは、藤崎嘉里が杉山義枝によって声を出したように、そして新村あやねが藤本葵によって声を出したように、他の生徒会議員はほとんど開発されていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディはまさにハヤトの周りを回っていて、ほぼ全編が「つくコミ」であり、そのためにコメディは「誤解」に溢れていますが、それでもアニメーションによってちびと誇張された表現がコメディーになります 時々瞬間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオで行われるアニメーションの面では、セブンには典型的なエッチとちびの2つのスタイルがあります。 典型的なエッチは女性のキャラクターのより魅力的で魅力的なキャラクターデザインで、ハヤトはもっとコメディーなコメディーなキャラクターデザインを与えています。 ちびスタイルは、コメディーな状況にしか使われていませんが、これらの2つのスタイルの衝突は、おそらく氷を壊すのに使用されるかもしれませんが、別々のスタイルとしては大丈夫ですが、2つの異なるシーン コメディーLAはこの面をあまりにも強引にしません。それにもかかわらず、それはちょっと仕事です。 しかし、アニメーション全体を通して平均的な品質です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は、豪華なヴォーカルから広々とした豪華なヴォーカルまで、LAの声優が奥村誠一Kaichou！で一番好きな豪華なボーカルから、 大部分の時代の典型的なツンデレ・モードと、白石良子のボイス・ライジング・ケイは彼女の多彩なヴォーカルでは彼女にとっては典型的なものですが、彼女の多少のファム・ペタル・ヴォーカルでかなりの驚きです。 奥村誠一Kaichouのボーカル部門では何がLAだと言えますか？ かなりまともで典型的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奥間瀬清一Kaichou！ ファンタスティックな大ショーとして誇りを持っていますが、そこにはロマンス/ハーレムの要素があります。 この要素とコメディは時間のお互いに一致しますが、コメディはファンタスティックからの素敵な救済です、それはエッチコメディです。 キャラクターは典型的にはクリスマスですが、柔らかい子犬の愛情の層がコーティングされていますが、チーズケーキにはちょっとしたキャンディーコーティングが施されています。 奥さんが生きています！ それが何であるか知っていて、恥ずかしいという考えを笑います（ウイはその時代から皮肉なことをしています）。そしてこのようなものを求めている人には対応し、長さは2時間未満で簡単に終えることができます。 もし食べ物があれば、LAはOkusamaがSeitokaichouを説明することができた！ あなたは砂糖のトンを持っていると知っていますが、それはかなり悪いですが、それはそれがSOOOO TASTYとSWEETのために助けることはできません。ただ砂糖をfanserviceに置き換え、あなたはOkusama ga 清をichichou！  LAはそれを認めたくないけど、LAは別のケーキを欲しい&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰か他の人が空腹になっているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234551&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Your Wife is the Student Council President!&amp;hellip;Ecchi Ensues&amp;hellip;    Okusama Seito Kaichou! is an unbashed ecchi harem anime short anime series where under wacky circumstances our main protagonist Hayato Izumi voiced by Kazuyuki Okitsu running for student council president gets shot-down by Ui Wakana voiced by Ayana Taketatsu, an ace of the school who conducts a reform of sex-ed and allows relationships in the school&amp;hellip;later on well ecchi and harem ensues, though it focuses more on Ui and Hayato&amp;rsquo;s secret relationship.    For an ecchi anime, it&amp;rsquo;s ei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakuboyslovakia&#34;&gt;OtakuBoySlovakia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、これは非常に基本的だが楽しいプロット、厄介なアニメーションのない素敵な芸術、何人かのおっぱいを見たときに処女のように見えない幻想的な主人公、長さ以外はこのアニメのすべてが素晴らしい あなたはちょうど8分で、このアニメで良いプロットと雰囲気を楽しむことができません。 長さが極端に短く、私は著者に少なくとも15〜20分をお勧めします。
しかし、他の同じジャンルのエッチ、愛、ロマンスのアニメと比較して、これはプロットでもやや短いです。プロットで重いとすれば、このアニメは何とかあなたにとって不満足ですが、平均的なエ​​クッチの聴衆は、 彼の仕事をする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメを楽しんでいれば、例えば：ラブラブ、ロザリオ〜吸血鬼など、あなたはまた超自然的なものやエイリアンがなくても、これを愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8/10私はこの短編だが偉大なアニメを強くお勧めします:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234136&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtakuBoySlovakia/reviews&#34;&gt;OtakuBoySlovakia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all,this is very same type of ecchi anime as others,very basic but enjoyable pl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xthorgoldx&#34;&gt;xthorgoldx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべてのアニメがストーリーテリングの傑作である必要はありません。 ショーが自分自身のリーグに入ったときに、ショーがそれを理解し、より多くのことをしようとしないときに最も頻繁に楽しむことを目指すショーもあります。 奥さまの聖人隊長は急速に騒がしいロムコムのエッチ・ボーダー・ソフトコア・ポルノであり、それは何かに成功しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セオトカイチョウの設定はシノプシスのようにシンプルで、男は選挙で女子に敗れ、少女は妻になるという約束を前提にアパートに移り、セクシーな喜びが続く。 それだけです - そしてそれはすべてです。 それは、ドラマをたくさん引っ張ったり、コメディをハーレム・コメディ・カウンターパートのような愚かなプロット要素から引っ張ったり、ナンセンスを引き出したりすることはありません。 ここにセットアップがあります、ここでは冗談です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして男の子、それはどんな冗談になるの？ それは粗雑なユーモアに訴えるが、そのような方法では面白い。もしそれが恥知らずな程度の大きさであれば。 クラース？ はい。 うっ血？ 間違いなく。 しかし、それは私を笑わせてくれました。一方、他のショーの一般的な乱用 - 虐待 -  MCコメディーはそうではなかったので、オクサマは明らかに何かをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8分アニメに登場する人物と同じくらいの驚きは、奥さんのキャラクターは魅力的であり、起源から4コマの漫画キャラクターとして多くの人工物をデザインして実行しています。 鮮明なアニメーションとボイスキャストによる素晴らしいパフォーマンスを組み合わせることで、その正面には本当の苦情はありません。 ストーリーのように、キャラクターは深く洞察力のある幻想ではなく、自分がしなければならないことをするために存在します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OkusamaがSeitokaichouはそれが何であるかを知っていて、それ以上何もしようとしないショーです。 ジョークは笑いを出す、エッチは、よく、エッチです、そして全体的にそれは楽しさ：時間比カテゴリで非常に高いです。 それは楽しいショーです - そして、本当に、それは必要なすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199926&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xthorgoldx/reviews&#34;&gt;xthorgoldx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not all anime needs to be a masterwork of storytelling. Some shows just aim to be entertaining, and most often when a show understands what it is and doesn&amp;rsquo;t try to be more is when a s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wereprophet71&#34;&gt;wereprophet71&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それでは、あらすじを外に出そうと思いますか？ 実際には非常にシンプルです。男性の鉛、林泉はクラス会長のために走っていますが、学校の敷地内で自由な愛を約束している若菜さんに殴られてしまいます。 多分、彼はまだ副大統領にとどまりますが、その夕方は大統領（現在女性リードとして明らかにされています）が実際に彼と結婚するように決められたので、彼は妻として彼と一緒に行くことに決めます。 ステージが設定され、ライトが点灯し、ショーが始まります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは基本的にそれです。それは、主に2人のキャラクターが持っている関係に焦点を当てた生活の一部の形です（ちょっとしたことの後に非常にわずかな愛の三角形で）。 確かに、いくつかのエッチ（それは無修正版で最も楽しむだろう）がありますが、それはTOOのハードコアではありません、実際にはかわいいです。 あなたは2人のリードを持っていて、16人が一緒に住んでいて、実際には互いに引き寄せられているので、もちろん彼らはエクッチ嫌悪者をひどく怒らせるいくつかの瞬間になるだろうが、決して実際のプロットを損なうものではない。 だから、誰かのおっぱいに着陸するために滑り落ちる「偶発的な」ゴッフィングはありません。それはすべて計画されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この中には面白い場面がいくつかあります。いくつかの楽しい状況があり、あなたは本当にその人の気持ちを知ることができます。 全体的に、何もcringingly悪い本当に^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私はそれを楽しんでいたので、私はこれを8にしました、そして、それは私が何年も前に行ったいくつかのことを私に思い出させました。 いずれにしても、もしあなたがこれに参加していれば、あなたはそれを本当に楽しむことができると確信しています。 そして、10月にシーズン2が出てくるのを覚えている^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度は、これが適応された漫画をチェックアウトしている間私は失礼します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227942&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wereprophet71/reviews&#34;&gt;wereprophet71&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Right, let&amp;rsquo;s get the synopsis out of the way, shall we? It&amp;rsquo;s actually quite simple: the male lead, Izumi Hayato is running for class president, but gets beaten by &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;isterio&#34;&gt;Isterio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は人生のスライスを避けようとします、そして、特に彼らが私の味をエンターテイメントに合わないので、ハレムはできる限り多くを見せます。 それにもかかわらず、私が本当に好きだったこの説明にふさわしい2つのショーがあります。
理由は、彼らのぞっとする攻撃。  2つのアニメは、退屈なパンティーショットと偶然の巨乳を超えて一歩踏み込んで、彼らの話を伝えました。 ハレムやロマンス内の多くの主なカップルを悩ませていた。オオカサマがセイトカイコウを見て、下関や刑務所のような攻撃的な喜劇を期待していたが、間違っていた。 それらのショーは、彼らのばかげた敷地とその上のプロットウィストで、私が驚きのために笑い声で爆発したところまで、驚くべき私に成功しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おおくさまが生まれたのは、それを見ているときに期待していた、すべての典型的な文字のアーキタイプと退屈なプロットを持つ、かなり一般的なエッチハレムであることが判明しました。 私は何も駄目にしませんが、もしあなたが持っているので、ショーのキャラクターがあなたの前に見たと思ったらそれがあります。
ショーには、同輩と比べて2つの救いの恵みがあります。 それはエピソードごとに8分の短いランとそれは一貫したコックブロックの欠如は、同様のショーは悪名高いです。 戸惑いのある親や兄弟はいません。ドアを襲ったり、絵に飛びつく不愉快な副キャラクターがいたり、英雄が身体を探索しているときに誰もが楽しむことができなくなります。
あなたがボーダーラインのヘタネを見たい場合、このショーはそれを提供するために管理しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;乳首、びっしょりのライト、便利に置かれた物体や四肢の帽子を覆う、戦略的に配置された髪の毛は視界を妨げません。
あなたは腹のボタンから上のすべてを見るようになり、手が股間を滑り落ちるか、またはブービーの上で起こると、それは自由意志から起こり、バナナの皮や階段のせいではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アメリカンパイのような恐ろしい十代の映画の感情をより伝えるものは、恐ろしいハーレムのアニメではなく、観客が実際に見たいと思うものを抱きしめています。 私はこのショーに7を与えました。それは確かに私のためではありませんが、私は観客が本当にそのショーを楽しんで見ることができます。 その視聴者は、実際のポルノへのアクセス権がないか、それを見るにはあまりにも恥ずかしがりすぎている孤独なティーンエイジャーの群れである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218434&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Isterio/reviews&#34;&gt;Isterio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I try to avoid Slice of life and especially Harem shows as much as I can because they just do not fit my taste in entertainment. Nonetheless there are two shows out there that fit this describtion which I genuinely liked.  T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mr-miner&#34;&gt;Mr_Miner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今は誰もが知っているように、ちょうど私が6/10を与えたからといって、私が大いに楽しまなかったわけではありません。 それはちょうど良いlmaoをnecicissarilyではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビューを通して、それをOkusamaと呼んでいます。 スポイラーは事前にマークされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - オクサマは12話のエピソードで8分しかないので、ストーリーは正直言ってほんとうのことです。 それは明らかにエッチなので、私の目にはストーリーの希望はあまりなく、私は正しかった。 今これは、私がショーのコンフェットとイベントがどのように行われたかを楽しんでいないことを意味するわけではありませんが、固体のストーリーラインはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 私がレビューするたびに、私はアートを8または9とします。なぜなら、私はそれを固執しているわけではないからです。しかし、エッチは違います。 実際に芸術のスタイルやディテールに細心の注意を払っていて、私はOkusamaに感銘を受けました。 私とすべての人には嬉しかったです。 私は何人かの人々がそれが穏やかであり、それはあると言うだろうと知っているが、私は個人的に私がどこに色を出すのが好きではない。 背景から乳首までのすべてが私の好みにうまくいきますが、ちょっと、それは私だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - サウンドは私にとって大きなものではないので、あまりにも密接に見えるものではありません。 同じインスタンスがここにあります。 文字は迷惑ではなく、すべてが流暢に聞こえました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - ここに私が輝くと思う何か、そして正当な理由のために。 あなたが今知っているように、これはエクッチであり、文字は通常片面または淡いです。 ある意味では、奥山のキャラクターもそうですが、何らかの理由で私は本当に楽しんでいました。 メインの女性ウイは正直に私に驚くように見え、私は彼女の性格が大好きです。 主人公の泉泉もとてもうまくやっていたし、清らかなMCでもなかったし、これもプラスだ。 サイドキャラクターはすべて片面だけでなく、迷惑ではありません。これは私にクオリティを引き出すものです。 まったく、エッチのための良いキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 私はこのことを厳しく判断し、私はなぜそれを理解しているのですが、あまりにも深刻なことではないかのように感じます。 それは愛のサブプロットを持つちょうど8分エピソードのエッチです。 そこには最高の物語があるはずがない。 それはそれが完全に果たした、ファンサービスと幸福感を提供するはずです。 そういうわけで私はそれを全体的に6と評価しますが、個人的な楽しみは9になります。私はこれらのようなショーを楽しむだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはEcchiのためだけにやるべきカテゴリです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「覚醒」要因 - オッケーは正直に言うと、覚醒はエッチの一部であり、私たち一同に起こった。 私はいつもEcchiを自分自身に評価するためにそれを考慮に入れます、そして、私はあなたにこれを読んでいる人とここでそれを共有します。 私はエッチを好きではありません。それは、私が私の「覚醒した」時を過ごすでしょう。 もし私がそれを望むなら、私は本当のポルノやヘンタイを見るだろう。 私は時には落ち着いた瞬間を過ごすことがあったが、彼らはうまくいったので、ある時点ではまだ「興奮している」というシリーズが好きです。 彼らは私を見守ることを後悔させてくれるクリスマスの瞬間ではありませんでした。 彼らは熱く、目で楽しかった魅力的な瞬間、または私が個人的に愛しているかわいい暖かい瞬間でした。 もし私ができるならば、私はこのカテゴリーをまっすぐに10にするだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、もしあなたがエッチを好きで、話がほとんどないことで大丈夫なら、あなたは奥さんを楽しむでしょう。 リニアストーリーでもっと深いことをしたいのなら、これはあなたのためのものではありません。 見るのが楽しいですから、楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231311&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mr_Miner/reviews&#34;&gt;Mr_Miner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now just for everyone to know, just because I gave it a &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; doesn&amp;rsquo;t mean I didn&amp;rsquo;t enjoy immensely. It&amp;rsquo;s just not neccissarily that good lmao.    Will be calling it Okusama throughout the review. Any spoilers will be makred prior.    Story - Okusama is only 8 minutes each episode for 12 episodes, so the story is pretty  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vince1996&#34;&gt;vince1996&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おくさま が せいとかいちょう： （しょｒｔ れゔぃえｗ）
このレビューを開始するには、設定の簡単な概要を説明します。 高校の幼い少年が生徒会長に就任し、聴衆にコンドームを投げて勝利したウイ・ワカナ候補に失敗した隼人という、 その後、彼は彼がこの人に婚約していることを発見し、彼女と一緒に生きようとしており、歓声が始まる学校にいる間、彼女の副社長として機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これからは、日常生活の中で生きるキャラクターの様子を包み込みながら、泉がウイと他の女の子たちとの妥協の兆しを見せるようになっていく。 これは、スライスライフシナリオとファンサービスの間の正しいバランスでかなりの心温まるショーにつながります。これは、エピソードあたり約8分の短命のスライスを提供し、不必要なもの プロットをスマートかつシンプルに保つシナリオ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、さまざまなシナリオを使って時々プロットがかなり予測可能になる可能性があります。たとえば、多くのアニメを見た場合、どのように終了するかを知ることができますが、多くのアニメを見たことがない場合でも、 彼らがどのようにすべて終わるのかを推測してください。 これはまた、かなり予測可能なエンディングにつながります。 それはちょうど本当の終わりを持たない全体としてシリーズをもたらす崖のハンガーで終わると。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に、私はこのようなショーのためにかなり少ないキャラクターについて話しますが、これは8分間のショーですので、最小限のキャストにするのが最善でした。 はじめに、私は2人の主人公について話をします。最初の人は非常にシンプルな性格を持っていて、ストレートマンのユーモアを伴ってショーに合っているが、 同じ; そして第二に、彼女はある主人公であり、あなたに特定の魅力を与え、ショーのための素敵なフィット感を持っているよりスキャンダルなシーンの間に、大人の心と交わった性格のような子供を持つ主人公の若者です。 両方とも、シリーズを通して実際の開発を得ることはできませんが、これは各エピソードの長さを考えれば予想されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの主人公は、主にUiの泉を誘惑し、視聴者が好む様々なフェチを提供する他の候補者から構成されています。 私が見ていく最初のセットは生徒会の残りの部分です。コスプレ衣装の女の子（Niikura Ayane）とUiの気持ちを持つ小さなツンデールの女の子（藤崎カレン）とIzumiの憎しみ 何よりも漫画の救援。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次は、生徒会の視点（聴衆の部分と余波の中に投げ込むコンドーム）に対する学生協議会の意見に反する懲戒隊で、そのうちの2人のキャラクターだけが紹介されます。最初はもう1人の小さなキャラクター（佐藤澤里）  loliの役割とカレンとのライバルを持っているが、彼女の指導者、懲戒委員会の責任者を務めているミスミ・リンダーだけでなく、 主に紛争を引き起こし、ecchiの役割のいくつかを記入するために使用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言及されていない他の文字がいくつかありますが、それらはほとんど存在していないので、私は彼らが触れる価値がないと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次は、まともなものではなく、実際には言及に値するものではありません。私はそれほど目立たないサウンドトラックについては言えるでしょう。 それを見つけることができますが、私はOPの終わりとショーの終わりが彼らに暖かく、快適な感覚を持っている素敵なフィット感だと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200148&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vince1996/reviews&#34;&gt;vince1996&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okusama ga Seitokaichou: (Short Review)  To start of this review I&amp;rsquo;ll give a quick synopsis of the setting; which features a young boy in highschool named Izumi Hayato who runs for Student council president and then failures to the other candidate Ui Wakana who wins by throwing condoms into the audience. To which afterwards he discovers that he is engaged to this person,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tomyloc&#34;&gt;Tomyloc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大久保誠一郎は、生徒会長の宇和若菜と結婚することを余儀なくされた普通の十代の隼人和泉の日常生活を描いています。
これは今シーズンの最もおもしろいアニメーションの1つでしたが、ロマンチックなので、私のリストにポイントが追加されました。
このアニメについて本当に悩まされたのは、何も起こっておらず、キャラクターの大部分がほとんどスクリーンタイムを取っていなかったという事実だけです。彼らが2番目のシーズンを作っているのですが、もしそうならIDK&amp;hellip;  eps 8分、もう一度。
あなたが少し笑うし、おっぱいを見たいなら、これはあなたのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205784&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tomyloc/reviews&#34;&gt;Tomyloc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okusama Ga Seitokaichou is about the daily life of Hayato I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少しのエッチのためにかゆみがありますか？ 短い時間？ それで是非、これを行ってください。 これは、文字通り、ボーダーラインのヘンタイであるインスタントガールフレンドのエッチベースコメディです。 下北沢のかかとのすぐそばで、私はこのセトカイチョウがアンナほど攻撃的であると言うことができます。 驚いたことに、各エピソードは8分〜7時間持続しているにもかかわらず、ストーリーの象徴をまとめ、適切なキャラクター・デモンストレーション（パーソナリティとスキン・ワイズ）を提供することができます。 ショーは深みのための賞を獲得するつもりはありませんが、ほとんどの現世代のハレームでは欠けているキャラクターの間には暖かさの正直な感覚があります。 あなたがショーのすべてのスキンシップを扱い、1時間半で殺すことができれば、これは本当にそれを使う面白い方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
全長ショーに比べて、アニメーションはちょっとばかりです。 しかし、ほとんどの4-komaショーに比べて、これは優れています。 したがって、あなたはどちらかの方法で、両方の世界の最高の、かなりまともな品質とあまりにも多くの物語の綿毛を得ることはありません。 文字に関しては、最初はたくさんありますが、それらのすべては、それらを通って働くのに十分な外見と行動においてユニークです。 文字表現の点ではあまり期待しないでください。 キャラクターの頭から出てくる鳥の雛は面白いです。 このショーにはエッチがたくさんあります。その意味では、あなたの標準的な弾力性と腕時計の上に、示唆的なポジション、柔らかいコアの擦り傷、およびトップレスのヌードを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
ショーは、短いメロディーの軽快な軽快な岩片で始まり、竹内綾奈が歌い上げたさらにペースが速いロックピースで終わります。  BGMは非常に軽く混合されており、一般的にボーカルやエフェクトがサウンドを支配していますが、特に思い出深い作品は期待できません。  VAキャストは全体的にはかなりですが、実際には、竹内あやなさんの声を聞いて、刺激的なパフォーマンスを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は、私たちの生徒会長ウイと一緒に生きることを余儀なくされた、すばらしい、勉強しやすい鉛の隼人に従います。 しかし、ウイは同じアパートにいるだけでは満足していない、彼女は彼女の最愛の人からより多くを探しています。 本当に悪いことではありませんか？ 隼人がしなければならないのは、学校の規律委員会のすべてを隠すことですが、指導者のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エッチを見るためのこのやや無意味な言い訳には、実際に集中したプロットはほとんどありません。ほとんどのエピソードはほとんどのエピソードであります。 私はecchiの観点から、すべてが「短くて甘い」と思います。 あなたがそれを知る前に、あなたがすぐにエピソードを使い果たす程度。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
上記のように、文字は本当に面白いです。 あなたの典型的なハーレムのリードとは違って、隼人は実際にはいくつかのボールを持っており、彼の興味を引く女の子の試みに対応すること以上に喜んでいます。 さらに、ウイとの関係は、確かに、かわいいです。 私たちがDannakenで見たものを連想させるファジー感があります。  2人は成長し、短いショーを通して多くの方法を言いましょう。 本当に必要以上にサポートキャラクターがありますが、ほとんどの場合、ショーはメインカップルに固執します。 他の人はいくつかの良い嫉妬のエピソードを作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
あなたがかなり深刻なecchiを探しているなら、これは汚れた安い時間の投資です。 その上に、実際にはかなり良い文字もあります。 全体的に、それは1時間半を殺す面白い方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202933&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have an itch for a bit of ecchi? Short on time? Then by all means give this a go. This is, quite literally, an instant girlfriend ecchi-based comedy that is borderline hentai. Right off the heels of Shimoneta, I can say that this seitokaichou is pretty much as aggressive as Anna, only much naughtier as well. Amazingly, they are able to put together the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haxxspetten-1&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Okusama ga Seitokaichouは、シンプルなエッチを正しく行う方法の完全な例です。 それは深刻なストーリーライン、チーズなドラマ、どこにも行かないロマンスで迷惑な冗談をすることはありません。 愛と欲望の両方で純粋な親密さに過ぎません。 実生活で十代のカップルがお互いにしていることを実際に表現したもの。 そして、まさに率直に言って、それは新鮮な空気の息吹です。それはあなたが見る人物とまったく同じものをあなたにまさに与えるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（あなたがそれをそれと呼ぶことができれば）は非常に簡単です。 私たちは生徒会長ウイを迎え、ある日、両親のアルコール依存の合意のために、副大統領と主人公の隼人の婚約者になることを発表しました。 こうして、彼らは一緒に共生し始め、彼らはすぐにお互いに非常に親密になる。 たくさんのキューとたくさんの朗らかさ。 無制限の猥褻（AT-Xのテレビ放送中でも）。 例えばKiss x Sisのようなecchiの伝説のレベルには至っていませんが、まだまだ暑いです。 多くのボンダーがいました。 しかし、それだけではありません。なぜなら、正直なところ、彼らの関係は、あなたがアニメに見られるほとんどのカップリングよりもずっと自然です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメに持っている唯一の本当の問題は、すべてにもかかわらず、それは非常に貧しい適応です。  1つは、キャラクターはマンガよりも少ないモエです。 特にウイ自身は元のようにロリの近くにいません。また、彼女の声優はどちらかというと疑問があります。 しかし、もっと重要なのは、何故8分のエピソードしかないという事実によって、奥村斉藤会長はかなり台無しになっているということです。 漫画がまだ8巻分のコンテンツを持っていることを考えると、通常の長編テレビ放送を視聴できない理由は分かりませんが、何が行われたのですか？ もちろん、アニメが実際にカバーしている小さなコンテンツはまだまだ素晴らしいですが、このように始まる前にストーリーが終わったような感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、結局のところ、あなたが持っているものは、キャラクターの関係が、ほとんどのシリーズよりはるかに行く限り、信じられないほど自然な感じのアニメです。 エッチのシーンは、強制的に、または場所から外れていることは決してありません。彼らは単に冗談を言うだけではなく、実際にあなたが視聴者として見たいものを提供します。 それはアニメで見ることがどれほど稀であるかということは、ほとんど悲しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、あなたがこのアニメを選んだ場合、無修正版を見ることを絶対に確信してください。 そうでなければそれを見る理由はまったくありません。 そして、あなたがそれをしたら、それはまだずっと良いので、マンガを試してみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198756&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaXXspetten/reviews&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okusama ga Seitokaichou is a perfect example of how to do simplistic ecchi correctly. It doesn&amp;rsquo;t have any form of serious storyline, no cheesy drama, no annoying teasing at romance that never actually goes anywhere. It&amp;rsquo;s just pure intimacy in both love and lu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver-1&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プロットよりも「プロット」が重要な場合は、2段階のショーを扱っていることがわかります。 奥さんが生きています！ 説明するための深い分析を必要とするタイトルのタイプではない、それはアニメーション形式で純粋なfanserviceです。 それが言われて、このレビューは簡単になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Okusamaの第1話は、おそらく2015年の夏の最大のトロールです。 それは、驚くべきことに正当に捉えられました。それは、日本の不可解な検閲法を乗り越え、ライバルのエッチ賞を塵の中に残す方法を考案したように思われました。 ほとんどのショーは検閲の赤いテープに巻き込まれていたが、沖縄はフィルターなしで「物品」を届けていた。 これは、観客を喜ばせるために余分に行くことを恐れていない「プロット」主義のエッチのタイトルであると予想されたことについて、多くの視聴者に彼らのベルトを緩めるように促した。 しかし、それが注意を集めたのと同じくらい速く、次のエピソードが最初のクライマックスが私たちの後ろにあったことを示したので、それを維持できないように見えました。 岡山がそれに向けて唯一得た利益である検閲の欠如は、すぐに撤去され、そこには穏やかな傍観者の潮が吹き込まれました。 そして、雑音が柔らかい雑音に消え去ると、奥さまは、前に来た同じオレゴットのもう1つのゼロックスのコピーとして、15分の名声が上がってからずっと前から生産され続けていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのエッチのコメディシリーズと同様に、奥さんの物語は基本的に何度も見られた同じ設定です。 男は、彼が何もコントロールできない状況下で女の子といくつかの奇妙な関係に強制され、多くの性的なコメディ事故が起きる、yadda yadda yadda、あなたはドリルを知っている。 このジャンルのショーの大部分を占めるのは、飽き飽きしたトレンドです。 物語の唯一の目的は、与えられた限られた時間枠内で可能な限り多くの刺激的な遭遇を圧縮することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストは、期待されるように、1人の男とたくさんの女の子で構成されています。 関連性のある唯一の女の子ウイ・ワカナは、主な愛の関心事であり、主人公の悲しみの源泉です。 女性のキャストの残りの部分は、パーソナリティクォークとその乳房サイズによって簡単に定義できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このタイトルのための唯一の恩恵は、彼のホルモンが沸騰しても行動を起こすことを恐れていない非常に少数のエッチのリードの中で、主人公泉隼です。 もちろん、彼は他のベータ男性と同じようにしゃがむが、彼はまだ彼の役割に委任された他のカウンターパートよりもはるかに多くのことをしている。 しかし、それが言われても、私のコラージュの脚本（時にはライブアクション）としてしか説明できない荒涼としたシーンを聴衆に残して、テレビのリリースはすべての地獄にまだ検閲されていたので、あなたの息を止めないでください 何が起こっているのかを示唆するだけです。 それはそれがエッチであるという目的を打ち負かすので、面白いよりももっとイライラします。 監視されたecchiを見ることは、すべてのアクションシーンがブラックアウトされているアクション映画を見るようなものです。 それはまったく無意味で、本当に、それは一言で言えば、まったく無意味です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなただけのファンを欲しがっていたり、コックを弄んでいるのを楽しんだりしたら、それ以上は見ないでください。 しかし正直なところ、エッチはPrison School、Highschool DxD、Queen&amp;rsquo;s Bladeのように見せてくれるので、このようなシンプルなメリットでもこのショーを推薦することさえ難しいです。 この日、奥さまはすでに老朽化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198777&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When the &amp;lsquo;plot&amp;rsquo; is more important than the plot, you know you&amp;rsquo;re dealing with a second-rate show. Okusama ga Seitokaichou! isn&amp;rsquo;t the type of title that requires any sort of in-depth analysis to explain, it&amp;rsquo;s pure fanservice in animated form. With that being said, this review will be brief.     The 1st episode of Okusama is perhaps the bigge &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon-1&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;近年では、あらゆる種類の俗悪なメディアに関してアニメに許されるものの概念が徐々に変わってきている。 シャックルが完全に壊れていて、どの女の子が最大の胸を持っているのか、あるいは最も恥ずかしがり屋を叫ぶことができるのが最優先されていることに焦点を当てています。 奥さんが生徒会長を務めていますか、私の妻は生徒会長です。このアイデアをテストするショーですが、考えているほど激しくはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私がこのショーと呼ぶように、オクサマムは、学校を新しい時代に導くために生徒会長を得ようとしている主人公の勇人、隼人と始まります。 それはライバルのワカナウイが党を破り、「健全な関係政策」を推進して選挙で勝利するまで、主人公が学生会長ではなく、学校の副大統領になることを強いる。 死んだ馬を打ち負かすためにも、彼はちょうど子供だった酔っている会議で、父親によって組織されたこの同じ女の子も、彼の婚約者であることが分かります。 そして、まあ、それは&amp;hellip;本当に私たちの話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの内容としてはあまり意味がありません。  7分間のランタイム中の大半は、マンガの特定の章の概要を簡単に示しています。ほとんどの時間は、章のより厄介な部分に集中しています。 ほとんどの場合、どんなエピソードが起こっているの設定や期間の一般的な要点です、通常、隼人は&amp;rdquo;いいえ、私はこの女の子と何もしていない&amp;rdquo;と思って、 通常乳房の授乳、不適切な接触、および叫び声の叫びをもたらす。 ほとんどの場合、キャラクターが同じままになっており、唯一の真の発展はすべての新しいエピソードで時間を過ぎているため、進歩の面ではショーのために多くのことは言い表せません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーに関する私の最大の苦情の一つは、それが単にテレビの不足であるという事実だけです。 物語とキャラクターの多くは、わずか7分ではなく、30分のタイムフレームを適切に与えられれば、より洗練されたものになる可能性があります。 結局のところ、この短さは、少年少年と少女との間に性的緊張を作り出すよりもはるかに多くを果たすものではなく、アニメの世界ではすでにそれだけで十分です。 それはすべてのecchiだったので、実際にはバリエーションはなかったし、ecchiは常に良いショーを作るわけではありません。 さらに、マンガのランダムな章で停止するので、エンディングはかなり暗くなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-非常にエッチを中心にしています（あなたがその中にいなければ、あなたはそれを好まないでしょう）
 - 全体のショーは基本的にすべてのエッチです
 - あるエピソードから別のエピソードまであまり変わらない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：Okusamaの文字は明確に区別されています。 ウイ、ハヤトがあり、それから他の人がいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインの女性主人公、若菜さんから始めましょう。  Uiは二重の両面コインです。 一方、彼女は学校で支配的な大統領であり、彼女は彼女の「健康的な関係」政策を強制するためにすべてのことを行い、他方では彼女は彼女のためにすべてをやるように彼女の「夫」を頼む小さな子供です。 彼女の性格は、主に、彼女が婚約を受け入れ、彼女が結婚しているメインの良い妻になりたいと望んでいるという考えに集中しています。 彼女は変わらぬ特性として、ハヤトがアニメの中で最も顕著なギャグを作り出すのと同じように背中を愛し合おうとします。それはいくつかの非常に危険な状況を作り出します。  （私は後でそれに戻ります。）彼女の生まれつきの特性とは別に、彼女は非常に片面であり、どんな形のキャラクターの開発や種類のものも放送していないので、そんなことは期待しないでください。  （これはちょうど7分です。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、男性の主人公、隼人がいます。 弥生とは違って、勇人は、妻を妻として迎え入れたいという考えが嫌い、二人が共有している結婚という考えに非常に憤慨しています。 正義はしますが、同時にシリーズを強く打ちます。 彼女は彼に結婚しています。 つまり、男性ホルモンが入り込むまで、物事は面白くなります。 同様の状況を共有する他の多くの男性の主人公とは異なり、隼人には「打撃点」があります。 彼らの商品を誇示する誘惑を持っているほとんどの男性のキャラクターは、ただ恥ずかしがりや状況から完全に走ってしまう傾向があります。 隼人はそうではありません。 代わりに、彼はそれらのおっぱいにまっすぐに潜り込んで、彼らが何かを好きなものを吸います。 それは正直なところ、この特性を見るのがとても爽やかですが、ショーの崩壊としても役立ちます。 直接的な結果として、これは安価で過度に使われているファンサービス以外の目的にはあまり役立たないこれらの低俗な瞬間を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その2人を除いて、シリーズの他のキャラクターには、ミスミ、牛の胸の訓練の頭、ロリ・ブーレスト沢渡、学生協議会の他のメンバー、そしてウイの両親が含まれます。 それらのすべてが1つのノート文字として表示され、各シリーズで最大10分ほどの視聴回数が得られます。シリーズの目的は、ストーリーを牽引するだけのプロットデバイスになるか、より多くのエッチ瞬間を作成するためです。 主は、私たちがそれらを十分に取ることができないことを知っています。  ：p実際には、彼らはこのアニメの唯一のプロットデバイスなので、あまりにも多くの話をする価値はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ Ecchi Protagのための異なるキャラクタ特性
 - すべての文字は非常に片面です
 - サイドキャラクターは、とりわけプロットデバイスです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：この日は奥さまの芸術が非常に標準的です。 それは非常に明るい色のスキームを持っているので、すべてがKey&amp;rsquo;s Clannad（目のデザイン、種類のようなもの）のように見える点まですべてが光ります。 すべてがベージュ色のようなもので、誇りに思うシリーズのカラーポップはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはエッチショーなので、このショーでエッチの芸術について話すことは必須です。 あるエピソードでは、ショー全体が3分間で保存されているので、ある程度はエッチであり、驚くほど十分なショーは、そのリリースのための無修正のフッテージを示しています。  （テレビショートのために奇妙なことを意味する）意味このショーをどこでも見ると、あなたは彼らが見せるすべての胸部と、7分の時間枠に絞るあらゆるセクシーな瞬間を得るでしょう。 それは上品に行われますか？ 正確ではありませんが、見る価値がありません。 しかし、しばらくすると飽きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+無修正版
+/-平均アートスタイル
 -  Bland配色
 -  Ecchiは何度もそれを見て退屈になる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：おおくさまのサウンドトラックは基本的にオープニングとエンディングです。 オープニングは、ある程度まで魅了されていることから、2人の方が記憶に残っていますが、どちらの曲もショー全体に大きな影響を与えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：奥さんの漫画を読んだことのある人として、この順応は正直言っても正直であった。 顔の価値を持つアニメを見ると、それについてはあまり言い表せません。 それはエピソードを終える前にいくつかのかなり厄介な状況に陥ってしまった女の子と男のアニメで、来週まで待って、別の場所でお互いにお互いを弄ぶのを見ます。  1つのエピソードから次のエピソードへのバリエーションはあまりなく、実際の漫画そのものを基準にするという点では、ストーリーの進展と基本キャラクターの性格を保存することはほとんどありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はある程度それが好きだった。 私はOkusamaの漫画が好きなので、何が起こるのか分かっていて、このシリーズのキャラクターにとって気持ちがいいので、この適応には耐えられました。 それ以外はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーがちょうどエッチに焦点を当て、アニメーション化することを決めた章の中で起こったどんな種類の物語要素にも集中していないという事実が気に入らなかった。 しかしそれとは別に、いくつかの重要なキャラクター、例えばミスミは、私の口の中にちょっとした味を残すべきであったように、本当に大きな役割を果たすことはありませんでした。 誰も怒られず、本当にすべきであったよりもはるかに一般的であると感じました。 さらに、エッチは非常に気を散らしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがecchiのファンなら、それはすべてのecchiのため、あなたはこれが好きになります。 もしあなたがエッチを気に入らなければ、それをスキップしてください。 それは12のエピソードのために走る7分シリーズなので、それを通り抜けるのにそれほど時間がかかりませんが、あなたが高度にファンサービスを見るのが好きでないなら、私は非常にこれをスキップすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198780&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In recent years, the concept of what is allowed in anime in terms of any kind of lewd media has slowly been changed. It&amp;rsquo;s to the point that the shackles have completely been broken and focusing on which girl has the biggest breasts or who can scream the most lewd has become top priority. And so we have Okusama ga Seitokaichou, or My wife is the student council president, a show that tests this idea, but not as intensely as one may think.    Story: Okusama (as I will be calling this show) starts off with our main protagonist Izumi Hayato, a boy who tries to get the student council president spot in order to lead the school into a new era. That is&amp;hellip;until his rival, Wakana Ui crashes the party and wins the election by a landslide by promoting a &amp;lsquo;healthy relationship policy&amp;rsquo;, forcing our main protagonist to become the vice president of the school rather th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;la-matona301-1&#34;&gt;La_Matona301&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ｍｙ おくさま が せいとかいちょう！ れゔぃえｗ。 おっぱい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の評価：
ストーリー：哀れな1。
アート：良い7。
サウンド：フェア6。
文字：悪い3。
楽しさ：良い7。
全体：哀れな1。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8分と12分のエピソードのアニメのために、これは本当に良いものではなかったので、これ以上のBS。 ストーリー（上）、プロットはできるだけ基本的なものだった、それはただの少年の人生に移動することが含まれていたものは決して同じではなかった&amp;hellip;.あなたは本当に物語ではないと言うかもしれない それは本当に哀れです。 私が与えた評価は、このアニメの楽しみを見るための唯一のものだったので、fanserviceのためのものでした。 サウンド（上）まあ、私はこのアニメにふさわしいオープニングテーマとクローズテーマを見つけることを除いて、サウンドについて何も言わないだけです。 キャラクター（上）何が言えるのですか？このアニメは、私がいつもお互いに叩き始めて、前向きに限るのではなく、基本的には林美咲I jazが好きだと思っていた、 彼女を第5輪と見なさい。 楽しさ（上）基本的には、このアニメの楽しい部分であったファンタスティックと刺激的なシーンです。それ以外のものはすべてBSの前奏曲であり、実際の暴力ではありませんでした。全体的に（上） それは漫画の形式で、率直に言って、このことで恋人になってしまったので、そこで遊んでみたいと思っている人たちは、孤独な慰めでそれをやり遂げることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おっぱい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199109&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/La_Matona301/reviews&#34;&gt;La_Matona301&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My Okusama ga Seitokaichou! review. OPPAI    My ratings:  Story: Pathetic 1.  Art: Good 7.  Sound: Fair 6.  Character: Poor 3.  Enjoyment: Good &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gonzo-lewd-1&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちがその存在を認識していなくても、エロチズムは肉食動物を私たちの中に引き出します。 少なくとも、本当に輝く年齢層に達する頃には性行為に抑圧されていない人たちと同じです。 アニメは、最近の季節にこれらのドライブを利用しようとするショーの不足はありませんでした。 私は大多数に反して、次のように言います。それには何も問題はありません。 特に、彼らは楽しい、セクシー、陽気なときはいつも、奥さんがセイオカイチョウ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Okusamaについての公正な比較は、Kiss x Sisであろう。 メイン・ガール、ウイ・ワカナがKiss x SisのAiko Suminoeと同じSeiyuu、Taketatsuによって声をあげられたからというだけではなく、両方のアニメがどのように素敵で遊び心のある雰囲気を作り出すためにファンを使うのか。  8分以下のランニングタイムを持つコメディアニメとして、刺激的で楽しませるファンスタイルのこのスタイルは、短期間で完璧にフィットします。 これがOPとEDを含む標準24分のアニメだったら、私はファンサービスがあまり長く続いたとは思わない。 または最悪の場合、それは最も悪いecchiアニメのようにその物語に真剣な方向転換を取ろうとする可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kiss x Sisは、すべてのキャラクターが持つ魅力のために24分のランニングタイムを奪います。残念ながら、Okusamaは2人の主人公の魅力を持っています。 主な男性の鉛、和泉隼人、そして前述のウイ・ワカナは両親から共に結婚するという愚かな概念に基づいて構築されています。 ユイの悪戯の怪物のブランドは、隼人と一緒に寝ようとすると微妙でユーモアがあります。 もちろん、それらの間のセクシーなシーンが発生すると、彼らはどれほど短いのかにかかわらず、魔法のようなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、キャラクターの賞賛が支持キャストのための後ろの座席を取るところです。 私はウイさんの母親が娘と同じくらい面白いと思っていますが、残りは短い存在のため印象をあまり残しません。 彼らの性格に見いだされるものが何であれ、彼らは主な主人公によってかなり早く影を落とします。 ウイとハヤトは、彼らの楽しいカリスマから自分自身の喜びの瞬間を持っています。 愛情を抱いている他の女の子をぶち壊しているウイは、大声で陽気で見ていて、コンドームを投げて生徒たちにセックスに肯定的なメッセージを伝えてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いアニメが出る限り、奥間はその持続時間を利用して、取り入れるのに適したものを作ります。ファストフードのレストランのように、食べ物の品質は、それがそれにかかるコストと時間に適しています 消費のために作成される。 時には短いアニメが実行時間にあまりにも多くかかると、結果としてその場所全体に表示されます。  Okusamaは、彼らが内部にいるもののためのキャラクターの相互作用を経験する堅い時計で、肉食動物を罵倒します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレード：B&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gonzo-lewd/reviews&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Eroticism brings out the carnivorous beast inside of us all, even if we are not aware of its existence. At least with those people who are not repressed to their sexual drives by the time they reach that age group where it truly shines. Anime has been having no shortage of shows that try to tap into these &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sebaf74-1&#34;&gt;sebaf74&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは今シーズンの楽しい驚きのひとつだと言わざるを得ない。 私はそれが珍しいものであることを期待してそれに行ったが、コメディとエロティックなコンテンツの間の適切な組み合わせで面白いシリーズを見つけることに終わった。 これらの両方はかなり上品に行われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの前提は、2人の主人公、ウイとハヤトの両親は、適切な年齢の時に結婚することに同意したことです。 だから、ウイがクラスメイトの高校の家に現れて、彼女と一緒に住んでいたというニュースが飛び出したとき、彼女は隼人の世界を逆さまにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはよく発達しています。エピソードは8分しか続きませんが、彼らは自分とその関係に気づかせることができました。 芸術はとてもいいですが、この番組を理解するためには、無修正版を見なければなりません（検閲されたエピソードのいくつかをチェックし、キーシーンがないために品質が大幅に低下します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198778&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sebaf74/reviews&#34;&gt;sebaf74&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to say that this series was one of the pleasant surprises this season. I went into it exp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stigmatasasha-1&#34;&gt;StigmataSasha&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが無修正版を見ているだけなら、あなたは大丈夫です。 しかし、私たちの残りの人にとって、たとえこれがちょうどミニシリーズであったとしても、それは本当に新しいものを提供しません。 本当に何も言うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：短いシリーズだからこのショーについて話すことはあまりありません。何も起こりません。 それは基本的にお互いに子供たちと結婚することを約束したカップルのことです。 そして今泉は生きていて、学校の生徒会長である若菜さんと結婚しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：それはシリーズを通して一貫しています。 あなたが無修正版を見ているなら、あなたは迷惑な検閲で妨げられていないので、2人の方が優れています。 色付けとアニメーションは問題なく、最高の状態で修理できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：これはショーの弱点です。 隼人は、嫌な茶色の髪の男性の主人公の原型です。 言いたいことは何もないので、私は言いたいことは何も言いません。 誰もがかなり派生していて、そのファンボーイを守って私を守ってはいけません。 ワカナにはヒロインとしての範囲がありません。 しかし、それはまったく文字ではありません。 懲戒委員会や若菜の両親のようなキャストの残りの部分は、急いで急いで急いで追い出されます。 彼らはただそこにいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：キャラクターは平均的なもので、単にエッチを平均的に悪化させます。 キャラクター自身がブートに特別なものでないなら、楽しさはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：本当に、私は本当にそれを意味すると言うことは何もありません。 私が今まで見たことのない悪いことではありません。それがあれば、私はこのショーをさらに批判し、私のポイントを詳述することができます。 しかし、これはちょうどAyyのlmaoです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198768&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StigmataSasha/reviews&#34;&gt;StigmataSasha&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re just watching it for the uncensored version, then you&amp;rsquo;re fine. But for the rest of us, even if this was just a mini series, it doesn&amp;rsquo;t really offer anything  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear-1&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のblog / redditスレッドから適応されています。先のSpoilers！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は高校の生徒会での地位を覚えています。 学生協議会では、私は子供たちの集団を集めて、「変化させる」手段ではなく、大部分が大学のアプリケーションのために所属していたことを意味します。もちろん、私たちは優しさの行為に参加しました。 バス運転手のバスケットとスプレッドシート上の数字の集計を扱う。 悲しい啓示は、その2つの瞬間の外で、私は学生協議会の中であまり働かなかったということです。 私は大統領、副大統領、または公式のタイトルを持つメンバーではなかった。 私は、特定の機会が爆発したときに呼び出される体がもう1つありました。私の首には余分な卒業の弦がありました。 言うまでもなく、生徒会での短期間の滞在中に結婚はメニューにはありませんでしたが、結婚に関連するアニメ、重要な会議、胸のばかばかしなど、今でもまた何度も繰り返すことはできません 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奥さんはセトカイコウ！の物語を一つの言葉にまとめることができます：金額。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの持つ最も重視される部分は、結婚の概念です。 伝統的に、別の人と結婚することは、自分の身体、心、そして魂を完全に捧げることを伴います。 多神教は存在します -  1つは多くの人と結婚します - しかし、大多数の人は倍増的ではなく1対1の結合を考えます。 言い換えれば、誰かが結婚した回数（離婚と死亡を除く）は一度です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いことに、アニメの焦点にもかかわらず、それは単数といくつかの間の線をぼかす。 技術的にハーレムとして記載されていないが、アニメは少数の女性に注意を払うためにその道から出る。 巨乳な「tsundere」、「クリスマスケーキ」、「loli」、「kemonomimi」などがあり、聴衆には多くの女の子が恋していると思います。 確かに、Uiのほかに唯一の他の真の候補はリンですが、それでもそれはそれ自体の教義に反するものです。 ショーは、「私の妻は生徒会長です」とタイトルは付けられていません。「私の妻は学生協議会会長を含めます」または「私の妻は学生評議会の敵です」とは男性と 女性リード。 だから、夫を他の女性に強制しようとするアニメを見るのは奇妙です。  「tsundere」にはエロティックなシナリオがあり、1つのインスタンスには彼女とハヤトが愛情のあるホテル、もう1つは愛のホテルに、もう1つは彼女のお尻を探しています。 議論のために、隼人は意図的にこれらの状況を追求しない。前者は悪天候の結果であり、後者は古典的な誤解であった。 しかしそれは、ショーが文脈的な不正行為に賛成して断続的にその結婚の側面に注意を引いたという概念を損なうものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;削減は利用可能な分の量で見ることもできます。  1つのエピソードにつき約8分で、ショーは常に2つのタイプの思考につながる時間の間押されています。 最初のエピソードでは、通常の24分のエピソードより多くの時間を費やすために、アニメの時間が非常に短いため、アニメーションが必要です。 アニメは文字通り紛争を長くし、印象を残し、物語とそのキャラクターを価値のある方向に押し出すためにできるだけ詰め込むように強制する。 もう少し時間が短いことを意味することが理解されているので、2番目はアニメの何も必要ありません。 それは、ショーが持っているリソースの量が最小限であれば何でも大事なことを期待するのは少し不公平かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奥麻麻では、それが両方のルートを結びつけ、さらに減少します。 時々、アニメは有意義なものになって、それが話していた物語にいくらかの価値を植えようとしています。 これはもっとも顕著なことですが、終わり近くには、隼人が過去を思い起こし、彼が以前よりも深い世話をしていました。 しかし、それは（文字通り）視聴者の顔に押し込まれているおっぱいの後に気分が悪いと感じる。 他の時代、アニメはその「エッチ」銃に固執し、卑劣ではなくヌードを選んだ。 例えば、隼人と宇井は、隼人のパンティーを取り払って、嵐を見せつけて、舞台裏で大気を暖めます。 しかし、他の例と同様に、それは直前に起こっているUiと彼女の足の間の触れ合い交換をして、外れているように感じます。 アニメは、このアプローチをしばしば取る - 両極端の間を移動する - 観客を残し、その後はショー、それが本当に何を望んでいるのかわからない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最低限、アニメは素材になると隠蔽量が不明確で、珍しくて無作法のスカートを提供します。 無修正の出来事は、通常、彼らのプレゼンテーションでは「真実」であることが好まれますが、結婚の成熟にある程度それを必要とするため、特に論理的に理にかなっています。 結局のところ、愛の恋人の男と女性は、お互いに結婚することが起こるならば、確かにお互いに少しの肌を見せてくれるでしょう。 そのため、情熱的なキスや体の吸い込み、生殖器のメッセージが出る場面では、結婚の絆が強くなるだけでなく、ショーのテーマにも適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「金額」とは、奥村斉藤会長のゲームの名前ですが、とりわけその物語については、実行が完全に計算されるとその金額は低くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは主に学校、隼人のアパート、ランダムな外出場所の3つの場所で行われます。 それらのどれも特に注目すべきではなく、主に詳細の欠如が原因です。 それぞれは、キャラクターが動くシンプルなバックグラウンドとしての役割を果たすだけではなく、ショーにはパワーの点で何も得られません。 これを補うために、アニメはしばしば「ちび」またはミニマリスト形式に移行し、アートから、そしてこのコメディ的なやり方で現在描かれているキャラクターに注意を移します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは、アートと同じくらいシンプルで、文字を多かれ少なかれ独特の特徴で定義しています。 隼人は知性の空気を与えるためにメガネを着用しています。ウイは魅力的なものにするために鋭い歯を持ち、リンは巨乳を持ち、全体的なセクシュアリティを高めます。 ウイさんの母ミサトは、実際には共通の糸を明らかにしています。それぞれのデザインはそれぞれの特徴とは反対です。 例えば、隼人は、彼が押し込まれている状況を扱うことに関して常に最善ではない、ウイは前方に、リンは淫乱行動を阻止するために懲戒委員会に参加しており、ミサトの短い身長は彼女を子供として、そして大人ではない 。 このようにして、キャラクターのデザインには巧みさがあり、自分自身が見つけたアートよりも若干優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のアニメーションは賢明ではありませんが、これはシーズン中のほとんどのポイントをほとんど上回っていません。 このようなコメディスタイルは誇張された動きを使用しているため、「流動性」が低下し、より多くのうねりが許容されるので、この事実と戦うために、「ちび」芸術がもう一度使用されます。 アニメはまた、ヘッドオンリーカットアウトを使用して、素早くトランジションを行い、広範なアニメーションを避けるためのものです。 舌の回転、搾乳、股関節の旋回などの瞬間に少しずつ拾い上げる傾向がありますが、これらの事例は少数を構成するため、文字があまり動かないようにする時間の大部分を占めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奥さんが生きています！ 特に複雑な文字はありませんが、主に隼人、Ui、Rinのトリオに焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;隼人はおそらく彼の主な鉛の状態や優しさからではなく、彼のより本能的な行動のせいで、束の間で最高です。 男性の十代の勇者、隼人は角笛を吐く。 彼は自分のホルモンを危機にさらすような状況に陥ったときに、一種のスナップをして、かつては一人っ子だったライオンになった。 合理性の彼の失言はひどく長く続くことはありませんが、彼らは彼の基本的な欲望に行動するために十分長く続きます。 リテラルで自然な生活の中で、この機能は、人間がより人間的で、男性や女性にとってより親しみやすいものになります。 同氏は、隼人の強制的な女性性が同性結婚の姿勢と相関していると主張するかもしれないが、メイクアップ、かつら、女性下着は政治的声明よりもコメディスケッチであると考えられている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Uiでは最初の品種の弱点が続いています。 技術的には、ショーのスター、ウイは、彼女はそれが誰だったか、そして誰が彼女の人生のほとんどのためになるかを知っているので、&amp;rdquo;1&amp;rdquo;を検索する必要はない若い女性です。 同様に面白いUiのキャラクターになるのは、隼人のように、少なくともアニメとの関係では、標準的な魔法のようにはいかないのです。 彼女は誇らしげに誇りを持っています。勇気と扇動者です。彼女は自分が気にしていることを知りたいと思っています。 彼女は恥ずかしがりや神経質で、ほとんどの人が初めて性行為をしているのと同じように、彼女はいつもこのような感情を克服して、隼人と交流する度に親密さと官能感を作り出しています。 このような行動は、愛の人がUiの触知できるリビドーを使ってこのタイプの表現を自然に拡張して、感情を表現したいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;隼人とUiの関係は、それがオープンで物理的なものであることは、結婚式の全体的な雰囲気とよく似ています。 アニメの目標に照らして無修正の素材が意味をなされる物語のように、死に至るまで一緒になっている夫婦は、彼らのように性的に活発であるということも同じ意味です。 しかし、Rinのインクルージョンの種類は、主なデュオの分け前の関係を一見損なうように、作品にキンクを投げる。 キャラクターとして、彼女はセクシーなシーンをいくつか持っていて、ハヤトの間違った趣味をサポートしているだけでなく、あまり働かない。 驚いたことに、それは彼女の性格が彼女の力を与える他の2つにどのように影響するかです。 隼人にとっては、彼は積極的に彼女を追い求めるのではなく、ウイの幸福を心配したり、リンが周りにいるときにいつも彼女を守るのが最善だろうと思ったりします。 ウイのために、リンの存在は緊急性を高め、いくつかのレベルでは嫉妬を訴え、彼女が隼人との関係を支配して推進するよう促した。 この見解では、リンは障害物ではなく、むしろプロバイダーであり、他の2人をお互いに考えさせ、彼らが共有する債券を引き締めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アヤネは他人の気持ちを最もよく理解し、カレンは暴力的なレズビアン、マートは偶然に転倒したときにいつも自分を汚す少女、ウイの父リョウジ、 彼の娘の過保護です。 しかし、彼らもハヤトとウイを近づけるために存在する。 アヤンとカレンは、コミュニケーションの重要性をユイが認識するようにし、マートは隼人がなぜ隼人を愛しているのかを批判的に考えるように強制し、林司は隼人に、彼がどのような関係を望むかを決める機会を与えます。 だから、サイドキャラクターはほとんどありませんが、少なくともアニメ内では何らかの目的を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;集合的に、キャストは明らかに複雑ではありません。 誰もが自ら開発したものはそれほど多くはないが、隼人とウイは彼らの関係の基礎を築き、周囲の人々はできるだけそれを増強する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングのテーマには素晴らしいボーカル、明るい音色、軽快な感じの楽器が揃っています。 一緒に組み合わせると、アニメに適したトラックが作成されます。 キャッチーでもロングでもないのですが、ショーの店舗での買い物をするための準備が整っているというのは素晴らしい仕事です。 エンディングテーマはスピードを高め、ボーカリストはシンプルで楽しいトラックを作るために歌詞の音節間を「踏む」。 しかし、それはそのOPのように、それはキャッチーでも思い出深いものでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックの残りの部分は決して巨大ではありませんが、OPやEDのように、機会に合った作品です。 テクノ・アンサンブルは穏やかな瞬間に演奏され、奇妙なピアノは愚かな時代に、そして穏やかな音が聞こえます。 それらのどれも贅沢ではありませんが、彼らは仕事を完了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのために演じる声はどこかの平均です。  UiとしてのTaketatsu Ayanaは、すでに確立された魅力を高めるためにかわいいガールな声を出します。 隼人は、声を掛けたが、迷惑にならない。 そして、金田知子さんは美里さんと同じように声を出して声を上げます。 竹内あやばさんと沖津和之さんは、荒れ果てたシーンの中で妥協を許さず、怒りっぽく、震えていたことに気づく価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは短いショーです。 それで、乳首や二人を見せたり、笑いを出したり、かわいい女の子をここに展示したりすること以外に何もしないことは分かります。 偶然にも、それは3つ全てを行います：無修正の出来事はテーマに関連しており、目の痛み（メディアがその素材をどれくらい検閲するのが大好きであるかのために）、コメディーのブランドは私の路地にあり、UiとRinは間違いありません 「かわいい女の子」の定義。 ジョークのフォーマットからアイデアの実際の内容まで、そのほうが主にそのほうが短くなっています。 何かがあれば、サイドキャストは厳しく無視されます。  AyaneやKei  -  Rinの姉のようなキャラクターはそこにいるが、彼らの絶対的な最低限の役割しか果たしていない。 しかし、問題は、スクリーンタイムを増やすことは、HayatoとUiが分かち合うことを意味し、弱いテーマにつながり、スクリーンタイムを減らすことは、キャラクターがさらに無視されることを意味します。 簡単に言えば、それはアニメ自身のデザインの失われた状況です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズンの終わりはあまりにもハードを切る。 それはもうすでに生産に2番目のシーズンがあるかのように、もっと伝えたいと思っていた。 これは大きな悩みではありませんが、それは私が頭を悩ましているほどの頭を痛めていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーについて最も面白いと感じたのは、以前のエピソードの限界を超えて一貫して進歩する能力でした。 最初は裸のエプロンを身に着けていましたが、手に持っていて、タイトなビキニ、メイクアウトセッション、透明なランジェリーにすっかり変わりました。 このアニメは、ハヤトが彼の顔や手を直接ウイの股にかけることで、多くの「主流」アニメよりも大きな飛躍を遂げた。 その結果、このショーは「以前にはほとんどのアニメが出たことのない場所へ」運ばれ、一意の空気が全体の経験に加えられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、奥さんはセイトカチカチ！ 平均的なアニメです。 それは、芸術から音楽、そしてコメディまで、コースのためにはそれほどのものではありません。 同様に、私が生徒会にいたときのアニメは最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：悪い、セミハレムのいたずらが夫婦モチーフを傷つけ、スーパー&amp;rdquo;エッチ&amp;rdquo;からスーパー&amp;rdquo;深刻&amp;rdquo;へのフリップフロップは激しいですが、無修正のマテリアルはテーマに合っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：細かい、退屈なアートスタイル、面白いキャラクターデザイン、平均的な実際のアニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：Good、Hayato、そしてUiは素晴らしい関係を保っている間に崩壊し、残りのキャストは&amp;rdquo;結婚&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ファイン、大丈夫OP、大丈夫ED、大丈夫OST、平均VAパフォーマンスについて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：一握りのファイン、セクシー、笑い、可愛らしさ、タイミングが間に合わない時期、着実に魅力的な魅力&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201583&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember having a position in my high school’s student council. By student council, I mean a shoddily put together group of kids that mostly used the affiliation for their college applications rather than as a means to “make change.” Of course, we did take part in acts of kindness – I distinctly remember creating gift baskets for the bus drivers and dealing with the tabulation of numbers on a spreadsheet. The sad revelation is that, outside of those two moments, I did not do much within the student council. I was not the president, the vice president, or even a member with an official title. I was simply one more body to be called on when a specific occasion popped up, with nothing but the extra graduation chord around my neck signifying the impact I had while a part of that club. Needless to say, then, marriage was not on the menu during my brief stay within the student council, but the same cannot be said for Okusama ga Seitokaichou!, an anime related to matrimony, important meetings, and a smattering of breasts now and again.    STORY    Okusama ga Seitokaichou!’s narrative can be summarized as one word: amount.    The heftiest amount of emphasis the anime has is on the concept of marriage. Traditionally, marrying another individual involves devoting one’s body, mind, and soul completely. Polygamy exists – where one marries many – but the majority of people think of the one-to-one bond as opposed to the multiplicative one. In other words, the amount of times someone marries – excluding divorces and death – is once.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the-boogiepope-1&#34;&gt;The_Boogiepope&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今シーズンのセックスコメディが不合理であったことに気をつけることができますか？ 下関、モンスター娘、刑務所高校、恋する闇2、そして今、おおくさまが生きています！ すべての可能性のあるニッチがいくつかの共謀に探検されたようです。 しかし、Okusamaと残りのリストとの間には、長さが単純化され、プロットが単純化されている点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奥さまはあなたの典型的なジャンルです。 女性の性格は「関係」の侵略者ですが、彼女を私のものにするほど悪くはありません。 そして、私は「関係」と言いますが、彼らが一緒にいるのは唯一の理由は、両親が子供であったときに両親が彼らを結婚させたため、女性のリードウイ・ワカナが男性のリードアパートに入ったからです。  Uiだけが何かを記憶しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーでハープライトのように聞こえるのですが、シリーズで実際に何か「間違っている」ものを見つけるのはかなり難しいと感じました。 短い長さでフィラーをカットし、そのエピソードが何であってもまっすぐに進みます。 それが間違ったコミュニケーションであるか、隣の仲間の学生であろうと。 あなたはほとんどのことが間違っていると思います。 しかし、シリーズのエネルギーは速いペースであり、キャラクターは少なくとも8分のバーストで楽しい。 本当にそれを助けたのは、かなり活発な長さを称賛した芸術のきれいな外観でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はおそらくCrunchyrollを介して無修正放送を見たと言わなければならない。 この話題にはあまり言わない。 エピソードの各カップルは、カップルがさらに進まないようにする前に、ソフトコアのポルノに近づくだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに恋していないが、気になるものは何もなかった。 それは平凡だったが反抗的ではなかった。 サブプロットのいくつかは面白かったが、彼らの短い長さのために彼らのどれも結論を出さなかった。 オープニングとクロージングの曲は忘れがたいものでした。 それでも、私はそれに悪いスコアを与えるために悔しされます。 後期の偉大なダグラス・アダムズをコインするためには、「ほとんど無害」でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198860&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/The_Boogiepope/reviews&#34;&gt;The_Boogiepope&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Can we take a moment to note that there was an absurd amount of sex comedies this season. Between Shimoneta, Monster Musume, Prison High School, To Love Ru Darkness 2nd and now Okusama ga Seitokaichou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;romantic19-1&#34;&gt;Romantic19&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;奥さんが生きています！ 非常に浅いプロットの非常に単純なエクッチアニメです。 いくつかの人には、「シンプルエクッチは正しく行われました」と表示され、他の人はそれを平凡なものと呼んでいます。 私の意見では、どちらも部分的に正しいです。 アニメはエクッチジャンルにとって新しいものではなく、実際にはそうしようとしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのプロットは基本的なものです。女子学生評議会のウイ・ワカンを率いる「愛の解放」演説で殴られた後、私たちの男性主人公泉隼人は新大統領の学校立場にかなり不満を抱いて副大統領の地位に追い込まれました。 その夜、大統領は家に帰って、2人が3人だったときに両親の酔った契約のために彼女が新しい妻であることを伝え、彼女は今彼と一緒に暮らしています。 現実的ですね。 いいえ、2人のプレーヤーをお互いに近づけるようにする典型的な言い訳です。 繰り返しますが、あなたはロールプレイングして忍耐を楽しんでいるか、あるいは概念から馬鹿げて喜んで楽しむチャンスを失うものに重大な影響を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、メインの男性主人公のように成長し、彼と彼のいわゆる「妻」との間に緊張を引き起こす第3のロマンチックなリードの形で、このゲームに別のプレーヤーがいます。 この女の子は極度に反対であり、「自由な愛」に反するが、彼女が過去に傷ついたためだ。 ここでも、これはすべて、できるだけ多くの人々のボートを浮かべようとしています（有効な「説明」、複数の少女との性的な事故、スペクトルの両端にある女の子のために共存するので、  、など）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは何か非常にうまくいくのですか？ 特に、ショーのエピソードの前半にはオープニングクレジットに最後のエピソードのプロットの「ハイライト」がありましたが、これは忘れてしまった場合に役立ちます。 それは素敵なタッチでした。 平均的なエ​​ピソードの長さも良いです（通常は約10分）。あなたが退屈していて、楽しむことを恐れずに短い数時間でシリーズを乱暴にしたい場合は、アニメをより美味しくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性的に、ショーは本当にそれをまったく振っていません（ヌードと同じくらい）。 基本的には、各エピソードごとに保証された胸のショットがあります（すべてが揺れています&amp;hellip;.私たちがそれに到達する方法です）。 個人的に、私は最初の数回のエピソードの後でこれが疲れていることを発見し、彼らがボックスの外にもう少し考えたと思っていました（いくつかのエピソードは、プロットによって多かれ少なかれ）。 私はそれが本当に後半に役立つと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もっと個人的には、私も非常に頻繁な「フリー・ラブ・マントラ」を好んでいなかったし、それは本当に聴衆に強制された（率直に言って、多くのエピソードでは、 極端なものは本当にバグ・ミーです。なぜなら、それらは通常、提示された議論の間違った/分極された側であるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はユニークですか？ いいえ、実際はありません。
プロットは握っていますか？ 面白いし、時々楽しいこともあります。
アニメーションやサウンドは良いですか？ かなり平均/標準運賃。
楽しみ？ あなたが誰であるかによって異なります。 私はそれが完全な無駄だったように感じませんが、私は再び見るだろうショーではありません。
（ああ、ショーの最後のエピソードは全く閉鎖されていませんでした。私はそれ自体が2番目のシーズンを望んでいるという事実を完全に賭けています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203285&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Romantic19/reviews&#34;&gt;Romantic19&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okusama ga Seitokaichou! is a very simplistic ecchi anime with a very shallow plot. To some this would be labeled &amp;lsquo;simple ecchi done right&amp;rsquo; while others would call it mediocre/crummy. In my opinion, both are partially right. The anime is nothing new for the ecchi genre and it really doesn&amp;rsquo;t try to be.    The plot is ba &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lancehot-1&#34;&gt;Lancehot&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一日、中田由美さんのマンガをベースにした別のエッチコメディー（オ？ 古川裕之監督（ああ&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの奇妙なカップルのロマンスが、奇妙な夫婦を素早く忘れる前に素早く仲良くするための工夫した手段を採用するのは珍しいことではありません。 私の妻は学校評議会です大統領の（奥間なみ）大統領は、あなたがUi＆amp; 葉たんは、ロマンスへの道を切り開いて、自分たちが最初からやっていることは明らかです。 学生評議会の副大統領として、勇人はウイ氏のリーダーシップの下で渋滞していることに気付き、少年と少年の関係を禁じる学校への愛を約束するプラットフォームで大統領選挙を勝ち取った。 女の子。 まるで隼人の日が悪化しないかのように、その晩、彼はドアの上にUiを見つけ、背中に彼女のものを＆amp; 彼らが結婚することを発表したメール。 どのようなセットアップ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、そうではありません。なぜなら、それはオクサンがそのセットアップをまったく利用しているからです。 代わりに、私たちはもう一人のエッチ・スクール・ロム・コムによって扱われます。エコ・スクール・ロム・コムは、それを実際に仲間と区別する唯一の事柄です。 隼人と婚約者の間の「結婚」については何もありません。 たとえば、学校の管理上の誤りによって寮の部屋を共有するなど、簡単に説明できなかったこともあります。 結局のところ、そこにあるのは、UiがHayatoの &amp;lsquo;girl＆amp; amp; そのような物語は、愛の三角形、妻の畜産＆amp; すべての高校のロマンスは、ecchiかどうかを通過しなければならないように見える &amp;lsquo;罪のない&amp;rsquo;誤解。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなエッチコメディには、「ストーリーにもっと集中してほしい」と自分自身が思っていることはよくありませんが、オクサマは例外的なことです。そこのどこかには、ちょっとした話があります。 愛を学校に戻すというウイの目標は、より賢明な＆との反対に直面しています。 私はその仲間の道徳のために戦うように、懲戒委員会の責任者は、面白い人格の衝突につながる可能性があります。  Uiの熱意の主な理由が明らかになったときでさえ、彼女がHayatoと一緒にいるときに恋人が実際に何をするかについて彼女は完全に無慈悲で作成した「ユーモラスな」コントラストです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、そのようなコメディーの枠組みはそこにありますが、それはとても怠惰で、ショーが起こっているかもしれない何かを悪化させます。 いつものロマンスはここにあります：Uiは忘れられた子供の約束をしました。 リンは、彼女が強い頑張ってウイに反対する個人的な理由がある。  3人の間に誤解を生み出し、最終的に彼がウイと付き合った方がいい理由を隼人に示してくれる愛の三角形。 ハヤトと妥協している状況に遭う他の少女キャラクターの品揃えはちょっとしたものを揺さぶっています - それはすべてケア＆amp; それを設定したり、それがキャラクターにどのように影響を与えたかを示すためにほとんど努力していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてが、ちょうどその動きをちょうど通り抜けているように感じます。私たちが「ああ、私の愛のライバルはあなたに彼女のパンティーをくれました。 まあ、それはあなたがこの裏通りに私を連れて行けるようにするための論理的なことだと思われます！  「ゴールデンボーイ」の馬鹿げた魅力や、「はがない」や「高校DxD」の恥知らずの魅力があります。 それは本当に唯一の特別な何もなかったユミの以前の適応作品&amp;rdquo;チュブラ&amp;rdquo;を測定することはありませんが、少なくともそれ自身を＆amp; 実際にその前提で実行されます。  ＆amp; テレビの検閲がどのようにショーに近づいたかという問題になる前に、これはすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、Crunchyrollの多くの人たちがやりたいと思っていれば無修正のエピソードを見ることができます。 それほど、それほど言及する価値はない.Okusamaは私がまだ遭遇していない最も嫌な方法を採用していたからだ。 光線＆amp; エッチの黒いバーは、少なくともBDが出るまで、奥山はショーのシーンを完全に切り取って、「妻の劇場」に置き換えました。それはもともとはプレビュースキットとして考えられていたようなスティックパペットショーでした エンドクレジット。 ジョークは面白くない、巧妙ではない、馬鹿げて長く、おそらく最悪のことは、特に淫語やポルノのようなものを検閲するために実際には使われていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なエピソードでは、例えば、女の子が完全なHシーンに取って代わりているという印象を与える子猫（猫ハハハをやっている！）の映像とJRPGスタイルで戦う2分間のスキットが行われます。 しかし、無修正バージョンでは、ショックホラー、乳首スリップを含む22秒のお尻のザーメンを置き換えるだけであることが判明しました。 私はチェックするためにすべての省略されたシーンを通過していないが、私は単純にぼやけたり、黒くするのではなく、完全に削除されるというメリットを見逃していたことは疑う。 芸術は決して悪くありません。 しかし、もしあなたがここにいるのであれば、エッチシーンの集大成を見て、あなたが何をしているのかを理解することができます。 古川がこれと一緒に行った理由はまったく分かりません。 たぶん、このショーは、それが判明したよりも汚いという錯覚を視聴者に与えるはずでした。 しかし、その結果は、それが既に存在していたことを通して、ショーをもっと楽しくすることでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、妻の劇場がなくても、オクサマについては何もお勧めできません。 それは、それが暗示しようとしたほどうそつきではありません。 その前提は無駄です、歩行者と歩行者の物語です。 それは文字が鈍いです。 その好意で言うべき唯一のことは、それが8分のエピソードの長さであることです。あなたが2時間以内に全部を見ることができることを意味します。 進む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200080&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lancehot/reviews&#34;&gt;Lancehot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another day, another ecchi comedy, this one based on the manga by Yumi Nakata (oh?) &amp;amp; directed by Hiroyuki Furukawa (oh&amp;hellip;)     It&amp;rsquo;s not uncommon for odd couple romances in anime to employ some contrived means to quickly get our odd couple together before just as quickly forgetting about it. My Wife is the School Council President&amp;rsquo;s (Okusama) devise is handily put in the shows title, just in case you were wondering how Ui &amp;amp; Hayato could possibly find themselves embarking down the road to romance that it&amp;rsquo;s clear from the start they will be taking. As Vice-President of the Student Council, Hayato  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;symphoniactippy-1&#34;&gt;SymphoniacTippy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はこのシリーズでは非常に低い期待しか持っていませんでした。  ＃1のために、その短い。 そして第二に、前提や概要は私に印象づけなかった。 全体的に私は最初のエピソードを見ました&amp;hellip;オハイオ州私&amp;hellip;私はショーを見た瞬間に非常に怒っています。 このシリーズについて正直に話しましょう。 これは、短くても非常にかわいい人生の切れ端である若葉女の子のような、時系列のシリーズを少なくとも過ぎることを愛する人に由来することに注意してください。 このショー&amp;hellip;まあ&amp;hellip;私はそれが私に感動しないと言ってみましょう。 これは簡単な解説です。 だから心に留めておいてください。 また、あなたがこのシリーズが好きなら、私はショーが好きな人に打ち負かすつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&amp;hellip;えええええええええええええええええええええええええええええええええええ、 シリーズ自体はちょっと心配しないというだけです。 私にとって個人的には、このように話すことはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：まあ&amp;hellip;彼らは平均以下の正直であることができます。 彼らはちょうどあなたの1 Dimensional Charactersです。 それは、私の目に特別なものは何もありませんでしたが、ショーを見たことを考えると、技術的に悪いことではありません。 しかし、彼らはひどいキャストではありません。 少なくともMCには何か勇気があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション：これもかなり平均です。 それは何も特別なことではなく、恐ろしい芸術でもない。 その理由は、芸術とアニメーションが非常に低い予算であり、同時に矛盾に悩まされることがあるからです。 それはびっくりして、非常に目が盛り上がっているように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：ええと&amp;hellip;音楽はまあまあです&amp;hellip;正直言ってもそれほど平凡ではありません。  VAのようにショーのためのかなり一般的な&amp;hellip;私は彼らがかなり平均だと言うことができます。 いくつかは合うが、そうでない人がいる理由。 音のために&amp;hellip;そのひどい。 私の耳は、曲を聞いているように流血するので、困ってしまうことなく彼の名前に言及する方法を知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はちょっと楽しかったですが、最初の2つかそれ以降のエピソードの後、これは実際には疲れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：あなたは馬鹿なエッチをたくさん好きで、少なくとも楽しいものがあれば、試してみてください。 あなたが物語を持ったものを少なくとも&amp;hellip;または少なくとも多くの償還資質で望むなら、これはあなたにとって個人的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最後に、はい、何とかそのコメディーと表情を楽しんだが、残りの部分は全体的に&amp;hellip;私にとってはちょうどミスだったと認めます。 しかし、これを楽しむことが起こったら、楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SymphoniacTippy/reviews&#34;&gt;SymphoniacTippy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest I had very low expectation on this series. For #1, its a short. And for second, the premise or synopsis did not impressed me. Overall I did watched the first episode&amp;hellip; oh my&amp;hellip; Im very mad at the moment when I watched th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeralul-1&#34;&gt;zeralul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがおっぱいに来たら、あなたは正しい場所に来た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;久しぶりにオカサマが生まれました。私はこのアニメを手に入れてタイトルをつけることを尊重しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はありますか？ 物語は、私たちの鉛と彼の幕屋のメンバーのための妥協している状況を設定する限りです。 任務完了。  （私は本当に、「あなたのタイトルは「私の妻は生徒会長です」というアニメを真剣に受け入れることができますか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート？ 魅力的なグラフィック。 任務完了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音？ 滴定の方法では十分に受け入れられない。 任務完了&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター？ 彼らはあなたの手のひらを何か他のもの、amiriteの代わりに使用することができますか？ 任務完了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ？ エピソードの長さは8分です。 あなたがどれくらい長く続くかによって、これはこれまでの中で最もイライラしているものでも、完璧なフィット感もあります。xd&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の友人や家族のためにこのアニメを評価しなければならない場合、私はそれを1または2にしたいと思います。しかし、あなたが知っている人は、このアニメを私とまったく同じ理由で考えることを考えています。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234152&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zeralul/reviews&#34;&gt;zeralul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you came for boobs, you came to the right place.    Welcome to Okusama ga Seitokaichou, where the objective &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suigintou101-1&#34;&gt;suigintou101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、漫画に非常によく似ています。あなたが漫画を読んでいれば、私はあなたが何を期待するか知っています。 それは、通常の青いボールのファンサービスでは、物語になると非常に簡単ですが、それはまだ非常に楽しいアニメシリーズです。 彼らはマンガを読んでいないので、多くの人々はこのアニメが好きではありません、または彼らはおっぱいと境界線のヘタニアニメ/マンガが好きではありません。 アニメは素晴らしいですが、実際にはこのタイプのアニメにはうってつけですが、長いエピソードがあった方がいいと思いますが、マンガがたくさんないので漫画のために8分は妥当です。長い間更新されていない人がいます（あなたのLAZY 次の章を返すに戻る）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたが私を許してくれるなら、私はOkusamaの次の章を待っています。Seitokaichou&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214774&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/suigintou101/reviews&#34;&gt;suigintou101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is very much like the manga, if you have read the manga like I hav &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua-1&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたの妻は生徒会長です！&amp;hellip; Ecchi Ensues&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奥間瀬清一Kaichou！ 奇妙な状況の下で私たちの主人公の和泉隼人氏が声をかけて生き生きとした生徒会長に就任した沖津和之氏は、セックスの改革を行う学校のエース、 学校での人間関係を可能にしています&amp;hellip;後はうっかりとしたことがありますが、Uiと隼人の秘密の関係にもっと焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エッチアニメのためには、それは厄介なことや苛立ちのいずれかであるか、それはハーレム、エッチとロマンスの要素でミックスにokの関係で合併したが、主にUiとHayatoの秘密のエッチ関係と、津田南の愛の関心によって表明されたRis Misumi 彼女が懲戒委員会の責任者であることから、ハレイトの要素とUiのセクシィード改革の競争を形作っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;厄介なのは、ソフトコア・ヘンタイであるかもしれないエッチの瞬間から来ています。無修正ですが、一番遠いのは性的な震えと裸のおっぱいです。 パンティーと示唆的なショットはエッチのジャンルの典型ですが。 明らかにファンクルーシスに向かって軽蔑しているなら、このエッチアニメは厄介なことになるだろうが（一般的には性的な震えは見るのが厄介だが）、瞬間的な痙攣を望むならば、オクサマセイトカイチョウ！ アニメの短いためには、簡単かつ迅速な選択です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの面では、アニメの大半は、性的関係ではなく、UiとHayatoに焦点を当てていますが、LAがそれをどうするのかは悪いことではありません。ハヤトが踏み込んだ性的搾取や、 それでも、性的な関係が成り立っているので、寒いですね。聴衆は、この関係はまだ安定していると思うかもしれません。隼人とUiが感情を性的に表現しているだけではありません。 隼人が擬似ハムレ形成をしていても（ハヤトがウイとかなり早い時期に結婚していることを実感しているので&amp;hellip; LAは「疑似ハレム」と言っています）、関係が鮮やかになります。 美泉凛はうまくいくが、彼女はライバルの愛の関心とライバルを改革のためにUiに当てるが、大部分のライバル/愛の関心事として仕事をしているので、彼女は無駄な性格ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長澤里里さんが「秘書」として佐和田声優、小林優が声優を務めた宇井さんの「龍二」など、マイナーな表情を持つ唯一の2人のキャラクターがウイさんの母親ミサトに声をかけた 金田智子さんとミスミさんの妹の圭さんは、白石良子さんの声で声をかけました。 残りは、藤崎嘉里が杉山義枝によって声を出したように、そして新村あやねが藤本葵によって声を出したように、他の生徒会議員はほとんど開発されていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディはまさにハヤトの周りを回っていて、ほぼ全編が「つくコミ」であり、そのためにコメディは「誤解」に溢れていますが、それでもアニメーションによってちびと誇張された表現がコメディーになります 時々瞬間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオで行われるアニメーションの面では、セブンには典型的なエッチとちびの2つのスタイルがあります。 典型的なエッチは女性のキャラクターのより魅力的で魅力的なキャラクターデザインで、ハヤトはもっとコメディーなコメディーなキャラクターデザインを与えています。 ちびスタイルは、コメディーな状況にしか使われていませんが、これらの2つのスタイルの衝突は、おそらく氷を壊すのに使用されるかもしれませんが、別々のスタイルとしては大丈夫ですが、2つの異なるシーン コメディーLAはこの面をあまりにも強引にしません。それにもかかわらず、それはちょっと仕事です。 しかし、アニメーション全体を通して平均的な品質です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は、豪華なヴォーカルから広々とした豪華なヴォーカルまで、LAの声優が奥村誠一Kaichou！で一番好きな豪華なボーカルから、 大部分の時代の典型的なツンデレ・モードと、白石良子のボイス・ライジング・ケイは彼女の多彩なヴォーカルでは彼女にとっては典型的なものですが、彼女の多少のファム・ペタル・ヴォーカルでかなりの驚きです。 奥村誠一Kaichouのボーカル部門では何がLAだと言えますか？ かなりまともで典型的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奥間瀬清一Kaichou！ ファンタスティックな大ショーとして誇りを持っていますが、そこにはロマンス/ハーレムの要素があります。 この要素とコメディは時間のお互いに一致しますが、コメディはファンタスティックからの素敵な救済です、それはエッチコメディです。 キャラクターは典型的にはクリスマスですが、柔らかい子犬の愛情の層がコーティングされていますが、チーズケーキにはちょっとしたキャンディーコーティングが施されています。 奥さんが生きています！ それが何であるか知っていて、恥ずかしいという考えを笑います（ウイはその時代から皮肉なことをしています）。そしてこのようなものを求めている人には対応し、長さは2時間未満で簡単に終えることができます。 もし食べ物があれば、LAはOkusamaがSeitokaichouを説明することができた！ あなたは砂糖のトンを持っていると知っていますが、それはかなり悪いですが、それはそれがSOOOO TASTYとSWEETのために助けることはできません。ただ砂糖をfanserviceに置き換え、あなたはOkusama ga 清をichichou！  LAはそれを認めたくないけど、LAは別のケーキを欲しい&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰か他の人が空腹になっているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234551&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Your Wife is the Student Council President!&amp;hellip;Ecchi Ensues&amp;hellip;    Okusama Seito Kaichou! is an unbashed ecchi harem anime short anime series where under wacky circumstances our main protagonist Hayato Izumi voiced by Kazuyuki Okitsu running for student council president gets shot-down by Ui Wakana voiced by Ayana Taketatsu, an ace of the school who conducts a reform of sex-ed and allows relationships in the school&amp;hellip;later on well ecchi and harem ensues, though it focuses more on Ui and Hayato&amp;rsquo;s secret relationship.    For an ecchi anime, it&amp;rsquo;s ei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakuboyslovakia-1&#34;&gt;OtakuBoySlovakia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、これは非常に基本的だが楽しいプロット、厄介なアニメーションのない素敵な芸術、何人かのおっぱいを見たときに処女のように見えない幻想的な主人公、長さ以外はこのアニメのすべてが素晴らしい あなたはちょうど8分で、このアニメで良いプロットと雰囲気を楽しむことができません。 長さが極端に短く、私は著者に少なくとも15〜20分をお勧めします。
しかし、他の同じジャンルのエッチ、愛、ロマンスのアニメと比較して、これはプロットでもやや短いです。プロットで重いとすれば、このアニメは何とかあなたにとって不満足ですが、平均的なエ​​クッチの聴衆は、 彼の仕事をする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメを楽しんでいれば、例えば：ラブラブ、ロザリオ〜吸血鬼など、あなたはまた超自然的なものやエイリアンがなくても、これを愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8/10私はこの短編だが偉大なアニメを強くお勧めします:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234136&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtakuBoySlovakia/reviews&#34;&gt;OtakuBoySlovakia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all,this is very same type of ecchi anime as others,very basic but enjoyable pl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xthorgoldx-1&#34;&gt;xthorgoldx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべてのアニメがストーリーテリングの傑作である必要はありません。 ショーが自分自身のリーグに入ったときに、ショーがそれを理解し、より多くのことをしようとしないときに最も頻繁に楽しむことを目指すショーもあります。 奥さまの聖人隊長は急速に騒がしいロムコムのエッチ・ボーダー・ソフトコア・ポルノであり、それは何かに成功しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セオトカイチョウの設定はシノプシスのようにシンプルで、男は選挙で女子に敗れ、少女は妻になるという約束を前提にアパートに移り、セクシーな喜びが続く。 それだけです - そしてそれはすべてです。 それは、ドラマをたくさん引っ張ったり、コメディをハーレム・コメディ・カウンターパートのような愚かなプロット要素から引っ張ったり、ナンセンスを引き出したりすることはありません。 ここにセットアップがあります、ここでは冗談です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして男の子、それはどんな冗談になるの？ それは粗雑なユーモアに訴えるが、そのような方法では面白い。もしそれが恥知らずな程度の大きさであれば。 クラース？ はい。 うっ血？ 間違いなく。 しかし、それは私を笑わせてくれました。一方、他のショーの一般的な乱用 - 虐待 -  MCコメディーはそうではなかったので、オクサマは明らかに何かをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8分アニメに登場する人物と同じくらいの驚きは、奥さんのキャラクターは魅力的であり、起源から4コマの漫画キャラクターとして多くの人工物をデザインして実行しています。 鮮明なアニメーションとボイスキャストによる素晴らしいパフォーマンスを組み合わせることで、その正面には本当の苦情はありません。 ストーリーのように、キャラクターは深く洞察力のある幻想ではなく、自分がしなければならないことをするために存在します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OkusamaがSeitokaichouはそれが何であるかを知っていて、それ以上何もしようとしないショーです。 ジョークは笑いを出す、エッチは、よく、エッチです、そして全体的にそれは楽しさ：時間比カテゴリで非常に高いです。 それは楽しいショーです - そして、本当に、それは必要なすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199926&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xthorgoldx/reviews&#34;&gt;xthorgoldx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not all anime needs to be a masterwork of storytelling. Some shows just aim to be entertaining, and most often when a show understands what it is and doesn&amp;rsquo;t try to be more is when a s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wereprophet71-1&#34;&gt;wereprophet71&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それでは、あらすじを外に出そうと思いますか？ 実際には非常にシンプルです。男性の鉛、林泉はクラス会長のために走っていますが、学校の敷地内で自由な愛を約束している若菜さんに殴られてしまいます。 多分、彼はまだ副大統領にとどまりますが、その夕方は大統領（現在女性リードとして明らかにされています）が実際に彼と結婚するように決められたので、彼は妻として彼と一緒に行くことに決めます。 ステージが設定され、ライトが点灯し、ショーが始まります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは基本的にそれです。それは、主に2人のキャラクターが持っている関係に焦点を当てた生活の一部の形です（ちょっとしたことの後に非常にわずかな愛の三角形で）。 確かに、いくつかのエッチ（それは無修正版で最も楽しむだろう）がありますが、それはTOOのハードコアではありません、実際にはかわいいです。 あなたは2人のリードを持っていて、16人が一緒に住んでいて、実際には互いに引き寄せられているので、もちろん彼らはエクッチ嫌悪者をひどく怒らせるいくつかの瞬間になるだろうが、決して実際のプロットを損なうものではない。 だから、誰かのおっぱいに着陸するために滑り落ちる「偶発的な」ゴッフィングはありません。それはすべて計画されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この中には面白い場面がいくつかあります。いくつかの楽しい状況があり、あなたは本当にその人の気持ちを知ることができます。 全体的に、何もcringingly悪い本当に^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私はそれを楽しんでいたので、私はこれを8にしました、そして、それは私が何年も前に行ったいくつかのことを私に思い出させました。 いずれにしても、もしあなたがこれに参加していれば、あなたはそれを本当に楽しむことができると確信しています。 そして、10月にシーズン2が出てくるのを覚えている^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度は、これが適応された漫画をチェックアウトしている間私は失礼します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227942&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wereprophet71/reviews&#34;&gt;wereprophet71&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Right, let&amp;rsquo;s get the synopsis out of the way, shall we? It&amp;rsquo;s actually quite simple: the male lead, Izumi Hayato is running for class president, but gets beaten by &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;isterio-1&#34;&gt;Isterio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は人生のスライスを避けようとします、そして、特に彼らが私の味をエンターテイメントに合わないので、ハレムはできる限り多くを見せます。 それにもかかわらず、私が本当に好きだったこの説明にふさわしい2つのショーがあります。
理由は、彼らのぞっとする攻撃。  2つのアニメは、退屈なパンティーショットと偶然の巨乳を超えて一歩踏み込んで、彼らの話を伝えました。 ハレムやロマンス内の多くの主なカップルを悩ませていた。オオカサマがセイトカイコウを見て、下関や刑務所のような攻撃的な喜劇を期待していたが、間違っていた。 それらのショーは、彼らのばかげた敷地とその上のプロットウィストで、私が驚きのために笑い声で爆発したところまで、驚くべき私に成功しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おおくさまが生まれたのは、それを見ているときに期待していた、すべての典型的な文字のアーキタイプと退屈なプロットを持つ、かなり一般的なエッチハレムであることが判明しました。 私は何も駄目にしませんが、もしあなたが持っているので、ショーのキャラクターがあなたの前に見たと思ったらそれがあります。
ショーには、同輩と比べて2つの救いの恵みがあります。 それはエピソードごとに8分の短いランとそれは一貫したコックブロックの欠如は、同様のショーは悪名高いです。 戸惑いのある親や兄弟はいません。ドアを襲ったり、絵に飛びつく不愉快な副キャラクターがいたり、英雄が身体を探索しているときに誰もが楽しむことができなくなります。
あなたがボーダーラインのヘタネを見たい場合、このショーはそれを提供するために管理しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;乳首、びっしょりのライト、便利に置かれた物体や四肢の帽子を覆う、戦略的に配置された髪の毛は視界を妨げません。
あなたは腹のボタンから上のすべてを見るようになり、手が股間を滑り落ちるか、またはブービーの上で起こると、それは自由意志から起こり、バナナの皮や階段のせいではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アメリカンパイのような恐ろしい十代の映画の感情をより伝えるものは、恐ろしいハーレムのアニメではなく、観客が実際に見たいと思うものを抱きしめています。 私はこのショーに7を与えました。それは確かに私のためではありませんが、私は観客が本当にそのショーを楽しんで見ることができます。 その視聴者は、実際のポルノへのアクセス権がないか、それを見るにはあまりにも恥ずかしがりすぎている孤独なティーンエイジャーの群れである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218434&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Isterio/reviews&#34;&gt;Isterio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I try to avoid Slice of life and especially Harem shows as much as I can because they just do not fit my taste in entertainment. Nonetheless there are two shows out there that fit this describtion which I genuinely liked.  T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mr-miner-1&#34;&gt;Mr_Miner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今は誰もが知っているように、ちょうど私が6/10を与えたからといって、私が大いに楽しまなかったわけではありません。 それはちょうど良いlmaoをnecicissarilyではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビューを通して、それをOkusamaと呼んでいます。 スポイラーは事前にマークされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - オクサマは12話のエピソードで8分しかないので、ストーリーは正直言ってほんとうのことです。 それは明らかにエッチなので、私の目にはストーリーの希望はあまりなく、私は正しかった。 今これは、私がショーのコンフェットとイベントがどのように行われたかを楽しんでいないことを意味するわけではありませんが、固体のストーリーラインはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 私がレビューするたびに、私はアートを8または9とします。なぜなら、私はそれを固執しているわけではないからです。しかし、エッチは違います。 実際に芸術のスタイルやディテールに細心の注意を払っていて、私はOkusamaに感銘を受けました。 私とすべての人には嬉しかったです。 私は何人かの人々がそれが穏やかであり、それはあると言うだろうと知っているが、私は個人的に私がどこに色を出すのが好きではない。 背景から乳首までのすべてが私の好みにうまくいきますが、ちょっと、それは私だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - サウンドは私にとって大きなものではないので、あまりにも密接に見えるものではありません。 同じインスタンスがここにあります。 文字は迷惑ではなく、すべてが流暢に聞こえました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - ここに私が輝くと思う何か、そして正当な理由のために。 あなたが今知っているように、これはエクッチであり、文字は通常片面または淡いです。 ある意味では、奥山のキャラクターもそうですが、何らかの理由で私は本当に楽しんでいました。 メインの女性ウイは正直に私に驚くように見え、私は彼女の性格が大好きです。 主人公の泉泉もとてもうまくやっていたし、清らかなMCでもなかったし、これもプラスだ。 サイドキャラクターはすべて片面だけでなく、迷惑ではありません。これは私にクオリティを引き出すものです。 まったく、エッチのための良いキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 私はこのことを厳しく判断し、私はなぜそれを理解しているのですが、あまりにも深刻なことではないかのように感じます。 それは愛のサブプロットを持つちょうど8分エピソードのエッチです。 そこには最高の物語があるはずがない。 それはそれが完全に果たした、ファンサービスと幸福感を提供するはずです。 そういうわけで私はそれを全体的に6と評価しますが、個人的な楽しみは9になります。私はこれらのようなショーを楽しむだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはEcchiのためだけにやるべきカテゴリです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「覚醒」要因 - オッケーは正直に言うと、覚醒はエッチの一部であり、私たち一同に起こった。 私はいつもEcchiを自分自身に評価するためにそれを考慮に入れます、そして、私はあなたにこれを読んでいる人とここでそれを共有します。 私はエッチを好きではありません。それは、私が私の「覚醒した」時を過ごすでしょう。 もし私がそれを望むなら、私は本当のポルノやヘンタイを見るだろう。 私は時には落ち着いた瞬間を過ごすことがあったが、彼らはうまくいったので、ある時点ではまだ「興奮している」というシリーズが好きです。 彼らは私を見守ることを後悔させてくれるクリスマスの瞬間ではありませんでした。 彼らは熱く、目で楽しかった魅力的な瞬間、または私が個人的に愛しているかわいい暖かい瞬間でした。 もし私ができるならば、私はこのカテゴリーをまっすぐに10にするだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、もしあなたがエッチを好きで、話がほとんどないことで大丈夫なら、あなたは奥さんを楽しむでしょう。 リニアストーリーでもっと深いことをしたいのなら、これはあなたのためのものではありません。 見るのが楽しいですから、楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231311&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mr_Miner/reviews&#34;&gt;Mr_Miner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now just for everyone to know, just because I gave it a &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; doesn&amp;rsquo;t mean I didn&amp;rsquo;t enjoy immensely. It&amp;rsquo;s just not neccissarily that good lmao.    Will be calling it Okusama throughout the review. Any spoilers will be makred prior.    Story - Okusama is only 8 minutes each episode for 12 episodes, so the story is pretty  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vince1996-1&#34;&gt;vince1996&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おくさま が せいとかいちょう： （しょｒｔ れゔぃえｗ）
このレビューを開始するには、設定の簡単な概要を説明します。 高校の幼い少年が生徒会長に就任し、聴衆にコンドームを投げて勝利したウイ・ワカナ候補に失敗した隼人という、 その後、彼は彼がこの人に婚約していることを発見し、彼女と一緒に生きようとしており、歓声が始まる学校にいる間、彼女の副社長として機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これからは、日常生活の中で生きるキャラクターの様子を包み込みながら、泉がウイと他の女の子たちとの妥協の兆しを見せるようになっていく。 これは、スライスライフシナリオとファンサービスの間の正しいバランスでかなりの心温まるショーにつながります。これは、エピソードあたり約8分の短命のスライスを提供し、不必要なもの プロットをスマートかつシンプルに保つシナリオ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、さまざまなシナリオを使って時々プロットがかなり予測可能になる可能性があります。たとえば、多くのアニメを見た場合、どのように終了するかを知ることができますが、多くのアニメを見たことがない場合でも、 彼らがどのようにすべて終わるのかを推測してください。 これはまた、かなり予測可能なエンディングにつながります。 それはちょうど本当の終わりを持たない全体としてシリーズをもたらす崖のハンガーで終わると。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に、私はこのようなショーのためにかなり少ないキャラクターについて話しますが、これは8分間のショーですので、最小限のキャストにするのが最善でした。 はじめに、私は2人の主人公について話をします。最初の人は非常にシンプルな性格を持っていて、ストレートマンのユーモアを伴ってショーに合っているが、 同じ; そして第二に、彼女はある主人公であり、あなたに特定の魅力を与え、ショーのための素敵なフィット感を持っているよりスキャンダルなシーンの間に、大人の心と交わった性格のような子供を持つ主人公の若者です。 両方とも、シリーズを通して実際の開発を得ることはできませんが、これは各エピソードの長さを考えれば予想されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの主人公は、主にUiの泉を誘惑し、視聴者が好む様々なフェチを提供する他の候補者から構成されています。 私が見ていく最初のセットは生徒会の残りの部分です。コスプレ衣装の女の子（Niikura Ayane）とUiの気持ちを持つ小さなツンデールの女の子（藤崎カレン）とIzumiの憎しみ 何よりも漫画の救援。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次は、生徒会の視点（聴衆の部分と余波の中に投げ込むコンドーム）に対する学生協議会の意見に反する懲戒隊で、そのうちの2人のキャラクターだけが紹介されます。最初はもう1人の小さなキャラクター（佐藤澤里）  loliの役割とカレンとのライバルを持っているが、彼女の指導者、懲戒委員会の責任者を務めているミスミ・リンダーだけでなく、 主に紛争を引き起こし、ecchiの役割のいくつかを記入するために使用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言及されていない他の文字がいくつかありますが、それらはほとんど存在していないので、私は彼らが触れる価値がないと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次は、まともなものではなく、実際には言及に値するものではありません。私はそれほど目立たないサウンドトラックについては言えるでしょう。 それを見つけることができますが、私はOPの終わりとショーの終わりが彼らに暖かく、快適な感覚を持っている素敵なフィット感だと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200148&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vince1996/reviews&#34;&gt;vince1996&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okusama ga Seitokaichou: (Short Review)  To start of this review I&amp;rsquo;ll give a quick synopsis of the setting; which features a young boy in highschool named Izumi Hayato who runs for Student council president and then failures to the other candidate Ui Wakana who wins by throwing condoms into the audience. To which afterwards he discovers that he is engaged to this person,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tomyloc-1&#34;&gt;Tomyloc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大久保誠一郎は、生徒会長の宇和若菜と結婚することを余儀なくされた普通の十代の隼人和泉の日常生活を描いています。
これは今シーズンの最もおもしろいアニメーションの1つでしたが、ロマンチックなので、私のリストにポイントが追加されました。
このアニメについて本当に悩まされたのは、何も起こっておらず、キャラクターの大部分がほとんどスクリーンタイムを取っていなかったという事実だけです。彼らが2番目のシーズンを作っているのですが、もしそうならIDK&amp;hellip;  eps 8分、もう一度。
あなたが少し笑うし、おっぱいを見たいなら、これはあなたのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205784&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tomyloc/reviews&#34;&gt;Tomyloc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okusama Ga Seitokaichou is about the daily life of Hayato I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88-1&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少しのエッチのためにかゆみがありますか？ 短い時間？ それで是非、これを行ってください。 これは、文字通り、ボーダーラインのヘンタイであるインスタントガールフレンドのエッチベースコメディです。 下北沢のかかとのすぐそばで、私はこのセトカイチョウがアンナほど攻撃的であると言うことができます。 驚いたことに、各エピソードは8分〜7時間持続しているにもかかわらず、ストーリーの象徴をまとめ、適切なキャラクター・デモンストレーション（パーソナリティとスキン・ワイズ）を提供することができます。 ショーは深みのための賞を獲得するつもりはありませんが、ほとんどの現世代のハレームでは欠けているキャラクターの間には暖かさの正直な感覚があります。 あなたがショーのすべてのスキンシップを扱い、1時間半で殺すことができれば、これは本当にそれを使う面白い方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
全長ショーに比べて、アニメーションはちょっとばかりです。 しかし、ほとんどの4-komaショーに比べて、これは優れています。 したがって、あなたはどちらかの方法で、両方の世界の最高の、かなりまともな品質とあまりにも多くの物語の綿毛を得ることはありません。 文字に関しては、最初はたくさんありますが、それらのすべては、それらを通って働くのに十分な外見と行動においてユニークです。 文字表現の点ではあまり期待しないでください。 キャラクターの頭から出てくる鳥の雛は面白いです。 このショーにはエッチがたくさんあります。その意味では、あなたの標準的な弾力性と腕時計の上に、示唆的なポジション、柔らかいコアの擦り傷、およびトップレスのヌードを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
ショーは、短いメロディーの軽快な軽快な岩片で始まり、竹内綾奈が歌い上げたさらにペースが速いロックピースで終わります。  BGMは非常に軽く混合されており、一般的にボーカルやエフェクトがサウンドを支配していますが、特に思い出深い作品は期待できません。  VAキャストは全体的にはかなりですが、実際には、竹内あやなさんの声を聞いて、刺激的なパフォーマンスを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は、私たちの生徒会長ウイと一緒に生きることを余儀なくされた、すばらしい、勉強しやすい鉛の隼人に従います。 しかし、ウイは同じアパートにいるだけでは満足していない、彼女は彼女の最愛の人からより多くを探しています。 本当に悪いことではありませんか？ 隼人がしなければならないのは、学校の規律委員会のすべてを隠すことですが、指導者のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エッチを見るためのこのやや無意味な言い訳には、実際に集中したプロットはほとんどありません。ほとんどのエピソードはほとんどのエピソードであります。 私はecchiの観点から、すべてが「短くて甘い」と思います。 あなたがそれを知る前に、あなたがすぐにエピソードを使い果たす程度。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
上記のように、文字は本当に面白いです。 あなたの典型的なハーレムのリードとは違って、隼人は実際にはいくつかのボールを持っており、彼の興味を引く女の子の試みに対応すること以上に喜んでいます。 さらに、ウイとの関係は、確かに、かわいいです。 私たちがDannakenで見たものを連想させるファジー感があります。  2人は成長し、短いショーを通して多くの方法を言いましょう。 本当に必要以上にサポートキャラクターがありますが、ほとんどの場合、ショーはメインカップルに固執します。 他の人はいくつかの良い嫉妬のエピソードを作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
あなたがかなり深刻なecchiを探しているなら、これは汚れた安い時間の投資です。 その上に、実際にはかなり良い文字もあります。 全体的に、それは1時間半を殺す面白い方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202933&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have an itch for a bit of ecchi? Short on time? Then by all means give this a go. This is, quite literally, an instant girlfriend ecchi-based comedy that is borderline hentai. Right off the heels of Shimoneta, I can say that this seitokaichou is pretty much as aggressive as Anna, only much naughtier as well. Amazingly, they are able to put together the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>