<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/musekinin-kanchou-tylor/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/musekinin-kanchou-tylor/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Musekinin Kanchou Tylor</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/musekinin-kanchou-tylor</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/musekinin-kanchou-tylor</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/14898.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/569/Musekinin_Kanchou_Tylor/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/569/Musekinin_Kanchou_Tylor/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;starmasayume&#34;&gt;StarMasayume&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズがそんなに好きではないと思っていました。 アニメは平均的で古いアニメ時代であり、軍事/ SFアニメはいつも私とヒット、ミスしている。 しかし、キャプテンタイロを愛することはできません。 タイトルが言っているように、彼は無責任です&amp;hellip;私の好きなアニメのミュージックビデオには、「責任感、それは何ですか？」という歌があります。 しかし、彼はまた、人生はちょうど楽しいものでなければならないと考える非常に幸せで、簡単に行くか、ケアフリーの個人です。 彼は自分の馬鹿馬鹿しい幸運のために自分の艦隊内で敵を作りますが、多くの敵の敬意を払い、最終的には友情を守ります（私は彼がどんな暗殺の試みからでも甘やかすことができると言います）。 何とかこのミスフィットクルーは戦争で最も顕著になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じように、ルフィと同じように、あなたはキャプテンとして誰を持っているのかを乗組員に共感させることができます。タイロールの​​ような人はキャプテンになることができます。 それでもまだ想像もつかない運があっても、まだ笑っている事件のすべてから抜け出します。 このシリーズは、見るだけで楽しいです。 私の父と私のアニメクラブの皆さんは、常に座ってエピソードを再見て幸せです。 結末はまた、（特にコメディーやエンターテイメントを主眼にしたシリーズのための）すごいクライマックスと結論でした。 誰にでもそのシリーズをお勧めします。 まれにこのシリーズのダブを見ても大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2852&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StarMasayume/reviews&#34;&gt;StarMasayume&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I didn&amp;rsquo;t expect to like this series so much. The animation is average and of an older anime era, and military/sci-fi anime is alway &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fear-the-reefer&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ねえ、そこに！ 最近の大学卒業！ あなたは成功した退職に大きな利点と寛大な年金を持つクスクス、シンプルな仕事を探していますか？ リラックスしてリラックスしたリラックスしたストレスを感じることができます。 これらの質問のいずれかに「はい」と答えた場合は、服を着てベッドから出て、ユナイテッド・プラネット・スペースフォースにサインアップしてください！ 徹底的な就職インタビューを通じてあなたの道を揺るがすことができれば、すでに拒絶と堕落した世界の宇宙船であるSoyakazeの乗組員に加わることができます。 キャプテン、ジャスティ・ウエキ・タイラー！ あなたは無料の部屋とボード、少なくとも5人の素敵な女性、そして仲間の瞬間的な尊敬を得るでしょう！ ああ、覚えて、あまりにも真剣にあなたの立場を取らないでください。 結局のところ、それは単なる戦争だ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無責任な船長のタイルールは非常に古いシリーズであることは言うまでもありません。 実際、1993年にさかのぼると、これまでのところ私が見てきた最も古いアニメです。 それでも、驚くほど十分に、それは私が今までに見た中で最も見栄えの良いショーの一つかもしれません。 それはショーの日付のためだけでなく、それをリリースした会社Studio Deenのためにも驚くべきことではありません。  Deenを少なくとも一番好きなアニメーションスタジオと呼んで、ひぐらしのようなショーやオリジナルのFate / Stay Nightをその理由として並べる人は、少なくとも数人しかいません。 それは公平な評価です。なぜなら、それらのショーは、視覚的な不思議には近くないからです。しかし、真実は、私が悪いと思っているのと同じくらい、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、ビジュアルスタイルから判断すると、タイラーは信じられないほどの年月を経ています。  SF映画であるにもかかわらず、26のエピソードで1つのCGが欠けているわけではありません&amp;hellip;少なくとも、私が気づくことはできません。 それは時間の古典的な審美性を持ち、私は少なくとも10年の間、その美学に続く新しいアニメを見たことはありません。 萌えの女の子もビシェイもない&amp;hellip;さて、おそらく1人か2人の悪役&amp;hellip;いいえ、このショーはまさにその時代の製品のように見えますが、キャラクターの約5分の1だけが大きな目を持つべきです あなたの最初の手がかりになります。 しかし、ビジュアルスタイルの日付が付けられているかもしれないが、アニメーション自体は今日の市場でも容易に耐えられるだろう。 最初のエピソードから、時間の技術によって制限されているにもかかわらず、スタジオ・ディーンはこのシリーズに沈むお金が不足していなかったことが分かります。 画面上のイメージは常に動くわけではありませんが、そうであれば、彼らは流動的に動くので、誰かの岬の羽ばたきさえも船やキャラクターと同じ愛情のある治療を受けるような細部への大きな注意が必要です。  90年代前半のショーでこのように見えることはまれなことではありませんでしたが、それはいつも大事なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;90年代の限られた技術は、ショーのサウンドトラックでも明らかです。純粋に器楽的なコレクションで、同じノートを何度も繰り返すだけではなく、多くの現代のオストのように、私は不幸を抱えていました を聞いて。 シリーズ全体を通して、渡辺俊行は、ピアノからドラムにパイプオルガンまであらゆる楽器を利用し、その過程で多くの異なる気分を奏でるフルオーケストラになります。 私が実際に購入しなければならないことを実際に発見したOSTは非常に少なく、実際のCDについての私の唯一の本当の不満は、それが演奏されたクラシック音楽作品のいずれも含まない シリーズの終わり。 サウンドトラックはアマゾンで購入すれば比較的安く見つけることができますし、コミットする前にその味を探しているならば、宇宙の侍、奇妙な愛、そして喜ばしい前向きのタイラーで水をテストすることをおすすめします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブを見ていると、すぐにあなたの心の中で和音を鳴らすべき3つの声に遭遇するでしょう&amp;hellip; Crispin Freeman、ゆるいゴーホボールと題名のキャプテンTylorを演じる。 レイチェル・リリス（レイチェル・リリス）は、バイ・ア・リー・ザ・ブックの司令官ユリコ・スターと看板のアイドル・ノリコを演じる。 そして二人のパイロット訓練士EmiとYumi、そしてRaalgonian帝国、Azalynの激しい10代の皇后を演じるトリプルデューティーを引き出すLisa Ortiz。 オルティスはこれまでにいくつかの主要な経験を持ちましたが、Lodoss Warの記録の中でDeedlitの中心的な役割をすでに果たしていましたが、他の2人はこれが最初の役割を果たしたのです&amp;hellip;そして、彼らが美しく成功した試みです。 ポケモンのフランチャイズでいくつかの重要な役割を担っていたレイチェル・リリスは、愛と規律と忍耐の空気を、もう一回の愛の関心事として容易に演奏できるキャラクターにもたらします。 精神的な声優のCrispin Freemanは、これが本当に彼のキャリアの早い段階であったにもかかわらず、彼の商標登録された弾力性をまったく同じように示しています。 彼は自分のキャラクターの謎を解き明かし、気持ちの良い軽快なエア・ヘッド・デリバリーを遂行し、場合によっては、結果として耳障りな音を上げさえします&amp;hellip;そして、それは完璧なバランスです。 あなたはキャラクターの心がどのように働くかについて私たちが今までに学んだことはほとんど考えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダン・グリーンやテッド・ルイスのように、シリーズ全体を通してマイナーな役割を果たしている他の有名な俳優もいくつかあります。オーク自身のスタン・ハート教授は、シリーズよりも約20歳年上のぞっとしたアルコール中毒の外科医を演じています。 大部分は、このシリーズの演技はテイラー自身とは別に、落ち着いていて、タイラー自身を除いて、唯一の最高のパフォーマンスは、女性を恐れている若い戦闘機のパイロットと、 それは全体的に非常にしっかりとしたダブですが、そうではなくても、今日まで仕事を奮い立たせている3人の伝説の声優のキャリアにおける重要なタイトルであるという事実に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのタイトルを楽しむかどうかは、最終的にはそれがあなたが期待しているものに依存するでしょう。 それはSF映画のコメディとしての存在であり、もしあなたがコメディーを探しているのであれば、この資料で何の問題も見つけられません。 ジョークは、不器用な状況、誤解、ランダムなスラップスティックなど、そのような巧妙なデバイスにほとんど依存しない、文字ベースの、主に文字ベースの、そして常に独創的なものです。 私はめったに言わないのは、そのようなユーモアが今や物語の中に入ってくるからです。 また、ロマンチックなコメディ・トロピックの使用には本当に注意が必要です。ハーレム・アングルは実際には1つのエピソードにしか現れませんが、笑いのために演奏され、背景にはもっと元気があります。 それを鈍くするために、船に乗っているすべての女の子たちはタイロルを通過しますが、貧しい人はポルノのテープを消さないようにしています。 水着コンテストでさえ&amp;hellip;はい、それは起こります、そして、それは音として混乱します。なぜなら、これらのキャラクターのいずれかが船に最初に水着を持っている必要がある理由がないからです。 そのエピソードで進行中のより重要なプロット、そしてキャラクター開発としての役割を果たします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたがそれがSF映画のタイトルであることを期待してそれを見ているなら、あなたはこのシリーズから少し失望するかもしれません。 私は銀河の種間戦争に巻き込まれた宇宙船の乗組員についてのショーであるため、タイラーに関するSFは何もないとは言いませんが、このシリーズの宇宙は非常に小さいものです 私たちは漠然と定義された地球上であろうとなかろうと、曖昧に定義された技術的に進んだ惑星にはほとんど時間を費やしません。それ以外にも、UPSFの主要駅であるRaalgon Empireの旗艦であり、Soyokaze自身です。 地球外惑星は時には1エピソードまたは2エピソードのプロットに含まれますが、プロットデバイス以外のものとして利用されることはありません。 人類とラルゴン帝国との戦争の背後にある理由も非常に曖昧に説明されています&amp;hellip;それは、人類がララルゴンの元皇帝を殺したかどうかは明らかではないかもしれませんが、この点は探検されません。 彼はどうやって死んだの？ なぜ彼らはそれが私たちだと思いますか？ 実際に何が起こったのですか？  Azalynの感情的な反応は、微妙で成熟していますが、エピソード1の後には寒いところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、それを傷つける&amp;hellip;それは決して明らかにされていない、それはシリーズの主なフックです。 視聴者は、タイルールがギャラクシーで最高の運を持っている不注意なばかであるかどうか、または彼が実際に彼の意思決定をよりスムーズに実行するために愚かであると思われる天才であるかどうかを判断することを意味します。 優れた作文の特徴の1つは、ファンや嫌悪者の間での議論や討論を刺激する能力であり、このシリーズは非常に優れています。 タイルールの狂気に対するこの方法の議論は、他のいくつかのショーが鼓舞する政治的、道徳的、社会的、あるいは哲学的議論ほど深くないかもしれないが、両者が同じように有効な議論をすることができるという事実は、 それだけのために、タイラーは、最も厳しい批評家の精査の下でそれ自身を保持するのに十分なほどよく書かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれに関して持っていた主な問題は、ショーの最大の弱点です。少なくとも私の意見では&amp;hellip;両方の答えが同じように有効ですが、どちらの答えも本当に正の光の中でシリーズを描くものではありません。 まず第一に、タイラーが本当に人に知られている最大の幸運を偶然起こったばかだと、彼の勝利のすべてにつながる状況は、私が今までに見た中で最もひどく書かれた、挑戦された偶然のいくつかです。 ショーでは、イベントが展開され、無作為に見れば、キャプテンとその乗組員は、発生していない場合でも滅びることができます。 私は他のショーをこれよりもはるかに愚かではないと呼びました。それは、キャラクターの人生を救うために、一度に奇跡を起こしたショーです。 タイラーがそれを取り除く理由は、最終的には神秘が関与しているためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、タロックはちょうどキツネのように巧妙である可能性もありますよね？ さて、率直に言って、それはさらに悪いことです。 これを説明するために、Trigunの最初のいくつかのエピソードを見てみましょう。 そのシリーズの長いストレッチでは、Vash the Stampedeは馬鹿のように行動し、悲惨な状況に巻き込まれ、これらの問題を解決する方法を見つける。 それ。 彼は彼の名前と評判が持っている重さのために、注意を引き付けることなく、できるだけ多くの命を救うためにこれを行います。 今、これらのエピソードが、彼の悪用によって何百人もの死者が出ていたらどうなるか想像してみてください。 今はおかしくないですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自分の意見や欲望を知らせるだけの友人や同盟者でさえも信頼していないと思って、後悔や妥協の兆しを見せずに自分の利己的な目的のために操作してください。 自分の同盟国のすべての人が望む何かを達成することで彼が信頼され、彼だけが信頼していると想像してください。 彼が計画のほとんどに沿って歩いているとしたら、その上に俵があり、意図的にそれを追跡して、彼が本当にそうであるように利己的で頑固に見えることなく道を行くことができると想像してください。  Vashはこれを決してしませんでした。そのため、あなたは彼を社会病院として分類できません。 しかし、もし私たちがTylorがシリーズ全体を通して何をしているのかよく知っていると信じるなら、彼は少なくとも1回はまったく同じことをしました。 その説明は彼を社会主義的な嫌い者のように見せてくれるし、それを償うのが非常に難しいものになってしまう。 そのような人は、軍艦の乗組員はもちろんのこと、誰も導くことは許されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの問題をほぼ完全に補うシリーズの恩恵は、そのすべてのあいまいさです。 このシリーズは、タイルの動機と方法が本当に何であるかという点でフェンスのどちら側にも揺らわないように非常に注意しています。これは、ほとんどの視聴者を忙しくしても、 または地獄、多分それは両方の答えのミックスです！  Tylorの心の中で起こっているエピソードが1つあります&amp;hellip;そうです、しかし、私はあなたに理由や方法を伝えることでそれを台無しにしません&amp;hellip;そして、あるシーンでは、頭の中で2つの異なる考えが聞こえます。 彼らの一人は、長い軍事キャリアの鍵は逃げることであり、もう一つは、拷問されるよりも馬鹿をする方が簡単だと言います。 これらの2つの考えは、議論の両面を完全に表しているだけでなく、同じ考え方で同じように簡単に存在できる2つの考えのように見えます。 あなたはタイロールにこれを与えなければなりません&amp;hellip;それを認識してそれを保護するアニメの能力は、それ自身の強みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無責任なキャプテン・タイロールは、もともとマンガのエンターテインメントから入手できましたが、その会社が存在しなくなった後は、Right Stufによってピックアップされました。Right Stufはサイズ、価格、ボックスアートの点で異なる複数のDVDセットをリリースしました。 あなたは、あなたがEbayやAmazonから欲しがっているものを購入することができます。私は個人的には安いうちにRightstuf.comから冬の販売中に薄いパックを購入しましたが（15ドルのお金のようなものです）、私は強く推奨する必要があります。 ウルトラエディション。 一般的にははるかに魅力的なアイテムであるだけでなく、シリーズ自体、サウンドトラック、アートブック、オリジナルのライト小説の1つ、補足資料の束が付属しています。  AmazonとEbayでは40〜60ドルの間のどこでもコレクションを見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズについての苦情を受けていましたが、私はそれらが有効であると感じていますが、これらの問題を十分に補って、楽しい時間を探している視聴者にはかなり推奨することができます。 サイエンスフィクションの物語が進むにつれて、それは不慣れな人ですが、それは決して悪いことではありません。 それはエピソード的なキャラクター主導の物語です。物語がどれほど面白いか、キャラクターの大半がどれほど素晴らしいかを考えるとき、実際に弱点を償います。  20年以上経っているにもかかわらず、驚くほど老化していますが、今でも聴衆に提供するためにはまだ多くの笑いがあります。 あなた自身のためにコピーをつかんで、明るくし、それについて考えるのはあまりにも難しくありません。 私は無責任な船長Tylorに8/10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180149&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fear_the_Reefer/reviews&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey there, you! Recent university graduate! Are you looking for a cushy, simple job with great benefits and a generous pension upon your successful retirement? Are you looking to kick back and enjoy a peaceful, relaxing life of little stress and even less responsibility so you can spend the rest of your days getting paid for goofing off amongst friends? If you’ve answered yes to any of those questions, then get dressed, get out of bed, and sign up for the United Planets Space Force! If you can flirt your way through our thorough job interview, then you’re already well on your way to joining the crew of the Soyakaze, a space ship full of rejects and degenerates from across the globe, and Commanded by the decorated yet perpetually Irresponsible Captain, Justy Ueki Tylor! You’ll get free room and board, at least five different lovely ladies, and the instant respect of your peers! Oh, and remember, don’t take your position too seriously. It’s just a war, after all!    It should go without saying that Irresponsible Captain Tylor is a very old series. In fact, dating back to 1993, it’s actually the oldest anime I’ve reviewed thus far. And yet, surprisingly enough, it just might be one of the best looking shows I’ve ever reviewed. It isn’t just surprising because of the show’s date, but also because of the company that released it, Studio Deen. I’ve known at least a few people who call Deen their least favorite animation studio, siting shows like Higurashi and the original Fate/Stay Night as their reasons why. Which is a fair assessment, because those shows were nowhere near visual wo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amvp&#34;&gt;AMVP&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポップカルチャーの最も一般的なアーキタイプの1つは、目に見えない努力や認識で目立つ成功を収めた偶然の天才です。 後者の中で最も人気のある例は、海賊映画のキャプテン・ジャック・スパローのものですが、「The Brave Little Tailor」のような古典的な寓話にまでさかのぼります。 再び、偶然の天才は、無責任なキャプテンテイラーで自分自身を見つけると、それは同様に効果的で面白いです。
ジャスティは彼のミドルネームを調べるのに悩まされることはできませんタイラーは多くの点で理想的なヒーローです。 世話をして思いやりながら、彼は彼の執念にしっかりとしており、他の主人たちを悩ます道徳的な紛争にはほとんど苦しんでいません。 どんな感情的な問題があっても、かなりのキャストの残りの部分が苦しむかもしれませんが、Tylorはそれを通してTylorを維持し、それだけで私の本でこのシリーズの主要なポイントを獲得します。
プロットラインは簡単ではありませんが、実際にはこのタイプの物語がインテリティをプロットすることを考えると、失望しています（このような優れた例のためのCerebusのグラフィック小説を参照してください）。 それでも、それはすべての視聴者のためにアクセスしやすく、面白いです。 芸術は特別なものではなく、決して悪いものではありません。 簡単に言えば、それは審美的に集中していないシリーズに必要なものを達成します。 音楽はかなり良いです、それは何ですか。
それはすべての基盤をかなりカバーしています。 本当に、ショーがこの良い場合、それを技術的に表現するのは難しいです。 私ができることは、（偉大な性格の）良い物語を愛し、あなたがそれについて私の言葉を取ることを望む人にそれを推薦することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AMVP/reviews&#34;&gt;AMVP&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the most popular archetypes of pop-culture is that of the accidental genius: the guy who achieves outstanding success with little visible effort or aw &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;codeblazefate&#34;&gt;CodeBlazeFate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;無責任な時間と場所があります&amp;hellip;軍隊は、それらの一つではありません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;MILD SPOILERS AHOY！ この記事を読む前に、食糧不足の可能性のあるキャプテンを見てください。 このシリーズは、より注意を喚起します。  IT GUD *&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私はこのイントロのために何も持っていません。 タイラーのように、私は無責任な人です。 このシリーズは最初のものに値するものでしたか？ 見つけようか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ダンバス、2つの凶悪犯、谷の女の子、そしてたくさんの変人が、ラルゴン帝国と出会った後に遭遇する間に駆けつけるように、駆逐艦のダンプで共に加わり、歓声が続く。 それは前提の半分です。 他の半分は、彼が艦隊の投棄地の船長、彼の乗組員が彼と同じくらい異国的であるところのSoyozakeになるように彼を導く狂ったお尻の状況を経て、Tylorによって権力へのばかげた上昇のものです。 文字のセクションでそれにアクセスしてください。 これは地球とRaalgonの戦争の真っ只中です。 遭遇した後、メディカル/ラルゴンのスパイが彼らの船に送られ、タイラーが捕らえられます（そして、タイルは以前の遭遇のために既に知っていたにもかかわらず、スパイはそのように表示されますが、それにもかかわらず受け入れられます） 彼女は自分の船に捕らえられているタイラーと一緒に捕まる前に、大きなパーティーの後、両方の人が彼らのポストに戻り、それらのすべてを終わらせるためのサスペンスな遭遇が続き、古い友人が死んだ後で船を離れると 両親の友人は、特にタイルが登場したときに、心臓の疲れを癒す場面に出席する）タイラーと共同。 彼らが持っていたすべての楽しみの中でも、戦争はまだ終わっていないことを知って、最終的に戻ってくる。 最後の部分はエンディングで、驚くほどクレイジーなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タylorがこれまでに得ることは不可能だと思われますが、彼と一緒に働く人を与えられれば、彼は彼がどこで終わったのか理解しています。 また、このシリーズはあなたを欺くものではありませんが、間違いなく爆発的で奇妙なものですが、以前は何が起こったのかを考えると、間違いなく深刻です。 最後の3つのエピソードは、本当にループに出かけることができます。その1つは、後にCode Geass R2の最後の4つのエピソードのようなものに匹敵するものです。 それは本当に満足して印象的な方法であなたにフィナーレを実際に販売するカーテンを明らかにする前に、突然と劇的な何かを介してあなたを置きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に言ったように、我々は根本的な束を持っています。 タイラーはまろやかで、少しばかげて、間違いなく無責任です。 本当に恥ずべき。 状況に応じて、彼は幸運でも愚かでもスマートにもなり得ます。そして、彼は一見落ち込んでばかげて馬鹿になってしまいます。 確実な謎。 ユリコスターは船に乗っている誰よりもずっと気が利いているので、船長をもっと責任あるものにしようとしているので、彼女のスタンダードまで、彼を乗せておくのは苦労している。 それでも、結局のところ、私たちは皆彼女が彼を愛していることに気づいています。 山本はもともとミフネと他の嫌い者のように、無責任であったので、もともと不意打ちを嫌っていました。（どちらも、失敗と恥ずかしさからタリオルを取り壊そうとしたことはありませんでしたが） いくつかの素敵なクローズコール。 キムはほとんどの人よりもずっと後ろにいて、少し反抗的で、ああああああああああああ、タイルの無謀についての基準を持っていても。 加藤はもっと禅に似ていますが、残念ながら目立つ機会はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユミとエミは元々テイラーがユリコとタロルの友人、ハナーを人質にして人質に遭った後、テイラーによって救われたので、彼に向かって完全に（かなり）ファンガールになった。 彼らはまた、乗組員のエースのパイロットである女性を偶然に石化した誇り高きパイロットであるチャイルドに誘惑しようとします。 彼はまた、Andressen、Jason、Cryburnのような大規模な住居、卑劣なパンク海兵隊の牛肉を持っていますが、彼らは全面的な暴動ですが、船長自身と同じくらい多くのトラブルに遭います。 北口は、この船に乗っている誰よりも、本当にタイラーに関係するダンク医者です。 前述したように、晴海と呼ばれる医者（天使として美しい人）がいます。 間違った攻撃（乗組員の男性の90％が彼女に魅了される場面）が起こった後、彼女は最終的にタイルを愛するように成長する。 はい、これはタイロルにハーレムがあることを意味します。 ラッキーな男。 まあ、彼は悪魔の運があると言われてきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Raalgonsに関しては、彼らもカラフルです。 アザリンは非常にかわいらしい皇后で、やや柔らかいですが（ちょっとツンデレのような）厳しい行動をしますが、最終的には彼と出会った後にタイルを愛するように成長します。 彼女は彼にもかわいいニックネームを与えます。 ドームは彼女がもっとも近い人物であり、タイロールが彼に騙された後、タイラーに特別な関心を寄せている間違いなく魅力的な魅惑的なリーダーです。 シア・ハズ（もう一人の心停止的に魅力的な女性）は、寒くて慎重であり、残念ながら彼女の上司が受けるスクリーン時間は得られません。 これらの人たちのうちのいくつかは、王（Mifuneと同じ舟の中にいる計画首相）のような尻であるが、そのうちのいくつかはちょうどデザートを手に入れる。 あまりにもこの戦争は決して終わらないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タツノコプロダクションのベスト見た目作品の一つです。 私は町や船上の陰影を崇拝し、しばしば私たちが宇宙にいると考えると、夜はしばしば夜であることを考えれば、この素晴らしい陰影をかなり頻繁に見ることになります。 さらに、キャラクター・モデルは、このシリーズのすべての女性だけでなく、見ることができます。 宇宙の戦いは、見て驚くことではありませんが、保守可能です。 私は最後のもので照明の使用が大好きです。  OPはアニメーションでもうまくいきます。 それは本当にこのショーの芸術を売るキャラクター・モデルとシェーディングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佐々木マリさんの「Just Think Of Tomorrow」のOPは、このシリーズの大好評を博している楽しくてキャッチーなトラックです。 佐々木マリのED「ダウンタウンダンス」も聴いて涼しく、ちょうど終わったばかりのエピソードでどんなヒラリーが続いても、それを癒すのに最適な方法です。  OSTは川井賢二氏によるもので、トラックの中にはかなりキャッチーなものがあり、その中には感情的な瞬間を感じる人も少なくない。  Tylorが24話の終わりに歌っているようなボーカル・ソングも素敵なタッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブは、それほど素晴らしいことではありません。 翻訳がポイントだといいですが、しばしば声が合わないことが多く、特に山本やアンドレセンのような多くの人とはうまく機能しません。 これはBebop以前の別のダブであり、それが示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が述べたように、カラフルなキャストは間違いなく周りにいるための治療であり、Gurren LagannやBlazblueのようなカラフルなクルーとの将来のシリーズのように、私はこれらの人を見逃します。 ユーモアは混沌と楽しいものでした。キャラクターは素晴らしく、最後の4つのエピソードは素晴らしいものでした。 間違いなくクレイジーな乗り物だったけど、確かに楽しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10 RAW SCORE：8.60 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び、私は無責任なので、本当に私は閉じられた思考のために何も言わない。 あなたがいなくても、このシリーズを見てください。 それはどんな宇宙の軍事ファンにとっても楽しい古典です。 私は残念ながら、追加することは何もありません。 まあ、すべてのことを言って、私はあなたに敬遠します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233827&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CodeBlazeFate/reviews&#34;&gt;CodeBlazeFate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There is a time and a place to be irresponsible&amp;hellip;the military, is not one of them.    &lt;em&gt;MILD SPOILERS AHOY! WATCH IRRESPONSIBLE CAPTAIN TYLOR BEFORE READING THIS. THIS SERIES DESERVES MORE ATTENTION. IT GUD&lt;/em&gt;    I got nothing for this intro. Like Tylor, I&lt;code&gt;m just to irresponsible. Did this series even deserve one in the first place? Let&lt;/code&gt;s find out, shall we?    STORY: &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    So, a dumbass, two hardasses, to valley girls, and a bunch of weirdos join together in a dump of a destroyer, and hilarity ensues, as they wriggle through encounter after encounter with the Raalgon empire. That is half of the premise. The other half is that of a ridiculous rise to power by Tylor, via crazy ass situations that lead him into becoming  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azknight&#34;&gt;AzKnight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょうど昨日だったように、11月の寒い木曜日だったし、感謝祭の休憩がちょうど近かったことを覚えています。 オーガニックケミストリーの中途半端な夜の前夜で、私は最後の詰め込みをしていました。 私はNMR、SN2の裏側攻撃、反応メカニズムを十分に持っていたので、私は勉強休憩をとり、無責任な船長Tylorを見ることにしました。  30分の休憩であると思われていたものが26話のマラソンになり、午前中にシリーズを見て、中途半端で失敗してしまった。 それはシリーズがいかに悪いのかです。 主人公のタイラーは、基本的にはマスターストラテジストであり、幸運にも最も無慈悲な馬鹿であり、多くの状況のた​​めに宇宙船の船長であり、乗組員や様々な（生死の） 状況は面白い面白いです。 あなたはちょうど次のエピソードを見て、彼の敵を怒らせて、奴らを怒らせて、ストーリーを進めるなど、どんな馬鹿げた奴らが次に引っ張ってくるのか見てみたいです。ダブも優れていて、実際にチロルの声を聞くクリスピン・フリーマン。 あなたが頻繁に彼から聞いていない幸運な、愚かな、愚かな声調を採用しています。 あなたが喜劇、宇宙の戦い、素晴らしいキャプテンを持つアニメを探しているなら、このショーはあなたのためです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：私は勉強する代わりにこのシリーズをマラソンにすることに決めたので、私はO Chemの試験に失敗しました。私はもう一度やり直します。 私の全体的な成績からその試験を落とすことができたという事実は私の決定に影響を与えませんでした。  ＆gt; ___＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AzKnight/reviews&#34;&gt;AzKnight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember like it was just yesterday, it was a cold Thursday in November and Thanksgiving break was just around the corner. It was the night before my O &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;calmcall&#34;&gt;CalmCall&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[i]彼は天才だったので、ルールには何も含めることができなかった[/ i]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最後のエピソードのタイトルであるこの文章は、無責任なキャプテンであるタイラーを合計していると思う.MALが私に許してくれたら、これを11/10にするだろうと信じて。私はこのショーを十分に推薦することはできません。 それを見てください。それは過小評価された傑作です。
あなたがコメディが好きなら、このショーは面白いAFです。それはいくつかの深刻な瞬間が混ざり合っていて、ちょっとしたSFが関わっています。最後の3つのエピソードで私は涙がかかりました。そしてシリーズを終えたら、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は2015年末にこのショーを始めました。私はそれを気に入らなかったので、私はちょうどそれを別の場所に置いていたので、それを終えるのに私は長い時間がかかりました。
私はそうではなかったと思う。一部の人々は芸術によってオフになるが、あなたはそれをカバーすることによって本を判断すべきではない[/ b]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのレビューを読んでいるなら、あなたがまだそれをしていないならば、このシリーズをショットしてください。私はあなたがそれを後悔しないことを99％保証することができます。
あなたがそれらのhipster cuntsの1人でない限り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227042&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CalmCall/reviews&#34;&gt;CalmCall&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[i]For his was a genius no rule could contain[/i]      I think this sentence,which happens to be the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キャプテン・タイラーは、コメディーの宇宙オペラ、まばゆい主人公、そして結局は彼自身のハーレムに本当に触れる最初のアニメの1つになった。 吉永直之監督（メイコン・インココ、パトレイバー）は、これが「鼓動」のような良いコメディになることを期待して、メックジャンルでパトレイバーを放つ宇宙のコメディ要素をいくつか出した。 それはあまり遠くはなかったが、アニメはタツノコプロダクション（ジェネシスクライマー、メガゾーン23）によって制作されて以来、何か特別なことがあったことにはいくつかの失望がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;過去の作品とよく似ていますが、アニメーション、サウンド、音楽のどれも素晴らしいものではありません。 ただの普通の気分のアニメ。 キャラクターのデザインは素朴でやや刺激的でしたが（Tylorのジャケットなど）、キャラクターは開発がほとんどまたはまったくない、アーキタイプになっていました。そして、小さなプロットは、不必要なフィラーと穏やかなコメディに気を取られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公のJusty Ueki Tylorは、外国人レース（Raalgan Empire）と人間（UPSF）との宇宙戦争に焦点を当てた設定で、安易な人生を給料として働くことを望む軍に参加する怠惰な骨頭の役割を果たします おとこ。 しかし、タイロルは偶然にも多くのことをして成功しています。 この船は、通常の軍隊ではできない人々を収容するために知られています。 時間の経過とともに、タイラーは戦闘、クルーの心、UPSF内の敵、そして敵の尊敬を得る。 このアニメはその魅力があり、そのシンプルさはそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無責任なキャプテンタイルーは、それが何であるかを真実に保ちます：単純なプロット、単純なキャラクター、平均的な生産。 タイラーは決して自分のやり方を変えず、ショーの魅力にもつながっています。 多くの意味で、これは大和シリーズから離れた宇宙オペラの偽装です。 それは何のためにそれを取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210334&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Captain Tylor became one of the first anime to truly touch on a comedy space opera, a dimwit main character, and eventually his very own harem. Directed by Naoyuki Yoshinaga (Maison I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ruggarell&#34;&gt;Ruggarell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は数ヶ月前の1990年代から何かを見ることにかゆみがあり、無責任な船長のタイルーを見つけました。 このAnimeのMALサマリページの一番上のページには、ほぼ全部で10分の10があります。 私は個人的にスコアをレビューする際にMALに耳を傾けない傾向がありますが、このアニメの偉大なスコアを見ても、私よりも年老いた古いファンのアニメについても調査しましたが、 高い評価。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;こうして私はキャプテン・タイロールを見に行きました。そして、少年は私が失望していなかったのです。 ちょうど最初のエピソードから、それは私を吸ったままにしました。これは最初のコメディアニメですが、時には感情的になりました。 この驚くべきアニメのすべてのキャラクターは、はっきりとした身近な性格を持っていました。 彼らはあなたがアニメを見終わった後もずっとあなたに固執するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、この時代のアニメから典型的なように設定されています。 エイリアンレースは人間と戦うために人々が宇宙で戦うが、それはクリシェが終わる場所だ。 キャラクターとしてのテイラーはショー全体のハイライトであり、彼の役割は最も重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターは、キャラクターが最初は自分のレベルではどんなものだったかという点で石に設定されていたが、タイラーの個性は彼の周りのすべての人に影響を与えたので、とても良い。 彼のゆっくりとした動きは、これらの影響の根底にあり、他のキャラクターとのつながりを形作っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイラーはあなたの典型的な20の何かの人で、人生で何をすべきか分からなかったので、軍隊に多分参加して興奮を得ました。 私はあなた自身でこの傑作を体験しなければならないことを何とか傷つけたくありません。 あなたはすべてのエピソードを笑っています。 それぞれのエピソードは、それぞれの人生レッスンとコメディの両方でうまく実行され、バランスが取れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに1990年代のアニメを見なければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229204&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ruggarell/reviews&#34;&gt;Ruggarell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had an itch to watch something from the 1990s a few months back and thus stumbled upon Irresponsible Captain Tylor. Right on the front page of this Anime&amp;rsquo;s MAL summary page, it has &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;locokoko182&#34;&gt;Locokoko182&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私ははるかに長い、より詳細なレビューを書くだろうが、私の右腕はキャストです。 私はそれを一種の簡潔にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：全体的なプロットはユニークではありません。 敵と戦うミスフィットの束。 しかし、キャラクターとキャラクターのインタラクションは、ストーリーを楽しくして、他のシリーズとは違ったものにして、それを見て爆発させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私はこのシリーズのアートを本当に楽しんでいました。 見事な背景の風景、スタイル、アニメーション、船やアクションなどは、すべてレンダリングされ、非常に美しいものでした。 私はそれほど古いアニメシリーズの芸術はそれほど好きではありませんが、例外としてこのアニメを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドトラックは本当に素晴らしいです。 場面にかかわらず、緊張した戦いや愚かな議論には、それに付随する音楽が非常にぴったりだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このアニメに登場するキャラクター。 それぞれの人は、マイナーキャラクターでさえ、個性と個性を持っていました（基本的に1人が2人に分割されたかわいい双子を除く）。 タイラー自身は素晴らしいキャラクターでした。 彼は不運な運を持っている完全なゴーホボールに輝いているにもかかわらず、本当に誰もが友人や敵に気を配り、実際に隠された輝きとリーダーシップのヒントを示しています。 私はそのような愛らしい主人公をかなり長い間見たことがありません。
残りのキャリブレーション、海兵隊、ユリコ、キム、ドム、医者、怪我などは、本当に無責任な船長のタイルールを楽しく楽しくしてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10：いつでも再び見守ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227059&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Locokoko182/reviews&#34;&gt;Locokoko182&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I would write a much longer and more detailed review, but my right arm is in a cast. I&amp;rsquo;ll make it sort of brief.    Story: The overall plot isn&amp;rsquo;t that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;waviedavie&#34;&gt;WavieDavie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;華麗に書かれてエキサイティングな、これは欠場すべきではないアニメです。 このシリーズは、若い無責任なキャプテン・タイルールのキャリアを中心にしています。タイルールは、簡単に行けます。一般に、あなたが戦闘に従わないことを望む人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;展開するドラマや織りプロットは、視聴者を興奮させるのに役立ちます。 死の顎に直面し、船長の無責任な船長&amp;hellip;彼と彼の乗組員はどれくらい長く生き残ることができますか？ タイロールは、優れたエイリアンレースだけでなく、自分のクルーからの危機に直面するだけでなく、彼の嫌悪感が不安と恐怖を高める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のキャストは一緒に華麗に動作します。 無責任な船長、酔っている医者、魅力的な看護師、責任ある第二の指揮官、そして非常に重大な中尉が、ミスフィートの非行の乗組員は言うまでもありません。 乗組員は、シリーズのコメディー効果に加わるだけの、不安を表現するのに優れた仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットが最も複雑ではないかもしれませんが、席の端に座って、タイロルと彼の乗組員が驚異的なサスペンスと驚くべき驚きでそれぞれの状況からどのように抜け出すのか疑問に思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無責任キャプテンタイルは、間違いなくユニークなSF映画のコメディです。そして、うまくいけば、このシリーズは継続されます。長いライブキャプテンタイラー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WavieDavie/reviews&#34;&gt;WavieDavie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Brilliantly written and exciting, this is an anime that should not be missed. The series centers on the career of the young and Ir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huntsman&#34;&gt;Huntsman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きになるとは思っていませんでした。私の兄はそれを私に勧めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無責任なキャプテンのタイラーは本当に素晴らしいアニメシリーズです。 それは完全にテレビ番組のすべての種類をブレンドしています。 ドラマ、アクション、ロマンス、コメディ、SF、完璧に行われています。 ショーの終わりには、本当にどんなタイプのアニメがあるのか​​わからない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、宇宙海軍に足を踏み入れる司令官Justy Ueki Tylorに続きます。 彼は人生において本当の目的を持っておらず、困っていることを知っている。 彼はいくつかの方法で駆逐艦の命令を乗組員に与えることをうんざりしている。 乗組員は宇宙海軍の拒否者ですが。 だから、スター・ユリコ司令官と山本誠は、おそらく唯一の2人の将校と一緒に、ねじアップと拒絶のこのバンドは、彼らの宇宙での不運を始める。 それは純粋なコメディであることから始まりますが、途中でそれはそれほどです。 最後に、あなたは現在、テイラー船長が天才か完全なばかであるかどうか本当に分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は誰にでもこのアニメを推薦する必要があります。 私は本当にシリーズを見て、OVAがそれを愛する人だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1444&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huntsman/reviews&#34;&gt;Huntsman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me first say I didn&amp;rsquo;t think I was going to like this anime, my older brother recommended it to me so I deci &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;a4b3c2d1&#34;&gt;a4b3c2d1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は「愚かなことをわかりにくくする」という大きなファンです（TVtropesで見てください）。 だから、私は宇宙オペラや一般的な軍事アニメのための私の一般的な嫌悪にもかかわらず、無責任な船長Tylorを見て楽しみにしていた。 そして正当な理由がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Googleの検索の後に、理論化されたキャプテン・タイラーが彼の乗組員を啓発しようとしている菩薩であるというスニペットをどこかで見つけました。 その考えを念頭に置いて、私はタイラーの行動を読み、彼の動機を推測することから大きな喜びを得ました。 エピソード25と26は、シリーズが「菩薩の本質」の寓意であると信じるなら、特に意味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Bodhisattvaの性質は3人が砂漠を歩いている教えの話から明らかです。 パープルで喉が渇いて、彼らは先に高い壁を偵察します。 彼らはそれに近づいて行きますが、入り口や出入り口はありません。 誰かが他の人の肩に乗って、中を見て、ユーレカを叫び、中に飛びます。 第二は次に登り、最初の行為を繰り返す。  3人は援助なしで壁に苦労して登り、壁の中の緑豊かな庭を見ます。 それは冷却水、木、果物などを持っています。しかし、庭に飛び込むのではなく、砂漠に戻って砂漠のワンダラーを探して、庭とその見つけ方を教えてください。 三人目は菩薩です。  （ウィキペディアから）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれが表面にある光のコメディのために無責任な船長Tylorを楽しむことができます。 下の仏教のメッセージを分析したいと思えば、あなたはシリーズと恋に落ちることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;哲学的な潮流はさておき、このシリーズはちょっと楽しかったです。 タイラーのおかしなことは陽気です。 彼の乗組員は偏心している。 音楽は本物の90年代のJポップなので、素晴らしいです。 私は3連のOPを何度も見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はパコパコの赤ちゃんも持っていたい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21180&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/a4b3c2d1/reviews&#34;&gt;a4b3c2d1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m a big fan of &amp;lsquo;obfuscating stupidity&amp;rsquo; (look it up on TVtropes). So, I was looking forward to watching Irresponsible Captain Tylor despite my general dislike for space operas and mili &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;icysaura&#34;&gt;icysaura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Musekinin Kanchou Tylorや無責任な船長のTylorは、怠け者だがばかげて幸運な男Justy Ueki Tylorの話です。 人生の彼の目標は、宇宙軍に参加し、机上の仕事をし、引退後に緊張することなく年金を得ることです。 しかし、偶然、引退した司令官を人質の事態から救助するために偶然に救助されたとき、彼は宇宙艦隊の船長として昇進した。 その上に、宇宙軍隊は彼らのアーチ敵である聖なるラルゴン帝国とほぼ戦争しています。 今、宇宙を偉大な戦争から一連の矛盾したコメディを通して救う方法をタイロールがどのように管理しているかは、残りの物語です。 アニメシリーズの終わりには、タイラーが愚かに幸運だったのか、彼の行動であるのか疑問に思うかもしれません。絶対天才のストロークです。
アート：7/10
まあ、1993年に放映されたアニメのことですから、2014年のKyoAniの品質を期待することはできません。でも、アートはかなり良いかもしれません。 そこにはかなりの平均的なものがあります。宇宙のシーンは少し明るくなりました。少数のキャラクターは少し漫画的にデザインされていました。 しかし、その主人公はすべてうまく細工されていると言われています。
キャラクター：8/10
このシリーズは、いろいろな種類の不思議な状況の中で不気味なキャラクターの束を持っている試みられた、そして試験された式に固執しています&amp;hellip;.そして&amp;hellip;. この式は面白い結果をもたらします！ 主人公は、非常にひっそりとしたタイロール、オベイ・オール・ルールミス・スター、ユリコ・スター・ミラン、誕生の軍人、山本誠、子供の頃、ラルゴン・エンプレス - アザリン ゴザ。 大蔵大将の他のキャラクターもキャラクター構造が大きく、最初は仲良くしませんが、シリーズが進むにつれて、お互いに立ち上がり、仲間のためにキャリアを失うことさえあります。  Raalgon Empireのキャラクターもよく考えられ、正当化されています。 すべての声優は確かに非常に名誉ある仕事をしています。
ストーリー：9/10
これは、このアニメがそれを釘付けする場所です。 この宇宙戦争コメディのジャンルはかなり珍しく、それをかなりうまく実行するのは通常は難しい。 しかし、タイラーの背後にいる人々はこの面をあまりにも釘付けにしてしまっています。 このシリーズは実際に戦争の風刺であり、軍事的な考え方であり、ときどき一風変わって馬鹿げているのは時には冷静です。
音楽：9/10
オープニングとエンディングの両方の曲は、私にとって魅力的なようでした。 私は特に、終わりの歌「ダウンタウンダンス」が2つのうちに好きだった。 私は音楽のために本当に大きな耳を持っていませんが、私は特に、最後の数回のエピソードの中のBGMがとても素敵でメロディアスであることを発見しました。 私は彼らが出ている曲が分からないので、もし誰かが彼らについての情報を見つけたら、私に知らせてください。
結論：8.5 / 10
無責任なキャプテンタイルはアニメ界で最も面白いコメディではないかもしれませんが、実際にそれに投資する価値があります。 それはプロットのねじれ、笑いと哲学のシェアを持っています。 表面上、それは別の愚かなSFアニメのように見えるかもしれませんが、確かにそうではありません。 他に何もないなら、これは今までに作られた最も華麗な風刺の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142691&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/icysaura/reviews&#34;&gt;icysaura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Musekinin Kanchou Tylor or The Irresponsible Captain Tylor as it is better known, is the story of a lazy but idiotically lucky man - Justy Ueki Tylor. His goals in life are to join the space military, get a desk job and then get pension without tension after retirement. But, when he accidentally manages to rescue a retire &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tabris-kun&#34;&gt;Tabris-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;無責任キャプテンタイルはコメディです。 主人公のタイラーは、ラルゴン帝国と戦っているUPSF（ユナイテッドプラネット宇宙軍）の駆逐艦の船長、SOYOKAZEです。 彼は次のようなキャラクターの司令官です：ユリコスター - 山本司令官 - ファーストオフィサー、 海兵隊の一員、3人のパイロット（小次郎、恵美、裕美）、その他数人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイラーは常に非常に賢明なものを馬鹿にしています（彼は天才かばかだと言うことはありません）。 例えば、彼はRaalgonの艦隊全体を彼の1つの駆逐艦で敗北させます。彼はそれを（愚かさまたは独創的な戦術と呼んでいます）「幸運」と呼んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の解釈は、タイラーは天才だということです。 結局のところ、彼は間違いなく、他人のルールの下で生きてはいけないということを言っているように、クルーの前で賢明に行動するようです。 あなたがしたいような生きる人生。 さらに、彼は間違いなくいくつかのエピソードで例外的な計画を持っているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21287&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tabris-kun/reviews&#34;&gt;Tabris-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tylor is always doing extremely stupid of highly intel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anime-dude7&#34;&gt;Anime_Dude7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューなので、私と一緒に裸にしてください。 とにかく無責任な船長Tylorについて、私はどこから始めるのですか、友人からの推薦のためにシリーズに入ってきました。 私はシリーズを楽しむことがどれくらいあるのか分かりませんでした。一見すると、それは特別な、またはユニークなものに見えません。 しかし、無責任な船長Tylorは私が間違っていることを証明しました。ユーモアは非常にユニークで興味深いものでした。キャラクターはあなたを笑っているだけでなく、笑いを浮かべることなくあなたの椅子にとどまらず、Tylorキャプテンが本当に天才であれば、  、または絶対ばかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー= 9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な物語は、ユーモア、ドラマ、ロマンス、そしてポットの中で茹でた小さな行動の散りの混合物です。 テイラー船長から次に何が期待されるのかを知っているように、ユーモアは予測可能で予測不可能ですが、同時に彼は何をするのか分かりません。 主な登場人物のタイラーは、突然、地方連合の軍隊に加わりたいと思っている募集ステーションに現れ、軍にいると思うのは簡単なことです。 ドラマはやや上にあり、「何が起こるのか、この混乱からどうやって抜け出すのか」という部分がありますが、それはすべての楽しいゲームではないことが時折あります。  。 私はアクションが起こっているのを見てとても笑うので、私はアクションを検討するかどうかわからないが、ドラマのようにアクションの深刻な時間があります。 私が物語を9にした理由は、物語の中には、特に後の部分では、はるかに多くのことができたと思われる部分があるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART = 9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートのスタイルは90年代に制作された時代の印象的なものでしたが、アートは90年代に作られた他のシリーズのほとんどよりも印象的です。アートはスムーズに見え、シェーディングはとても素敵です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音= 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは私に非常に感銘を受け、音楽は起こることの全体的な調整を設定しました。 私のポイントを証明するには、このリンクに行くだけです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このリンクには、シリーズのバックグラウンドミュージックを持っているキャプテン・タイラーのティーザー・トレーラーがあります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER = 9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターは、本当にショーにその輝きを与えているものです。特にタイラーの主人公のキャプテン・タイラーです。 テイロ船長は、運が幸運な人、彼はまた軽度の女性化粧人です。 彼は簡単な人生を望んでいたので軍に加わるこの男は、どうにかして巡洋艦の船長になりました。 シリーズのある時点で、指揮官は、タリロン船長が天才か完全な馬鹿であるかを知らないが、乗組員は異なっていると思う。 したがって、キャラクターの開発は視聴者に任されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ= 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは抜群です。シリーズを見て楽しんでいたことは一度もありませんでした。ユニークなユーモアセンスのためにとても笑ってしまいました。 これは、ジェイソンという名前の乗組員がいて、ホッケーのマスクもつけているので、13日の金曜日からのJason Vorhessへの言及をアメリカのポップカルチャーに敬意を表して見た最初のアニメシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのシリーズを良い笑いを探している人に勧めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25286&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anime_Dude7/reviews&#34;&gt;Anime_Dude7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review, so bare with me please. Anyways about Irresponsible Captain Tylor, where do i start, i got started into the series because of a recommendation from a friend. Little did i know how much i was going to enjoy the series, because when you look at it at a first glance it doesn&amp;rsquo;t look anything speci &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kjoedpeanut&#34;&gt;KJoeDPeanut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キャプテン&amp;hellip;高い評価を得ているポジション。 勤勉で、尊敬できる、知的な兵士のためのポジション。 そのような人の逆数がそのような位置に到達する可能性は、宇宙全体にはないでしょうか、それとも&amp;hellip;ですか？ 皆さん、私は、無責任な野郎を手にして、まだそれについて2つの気にしないという全く同じアイデアに従ったアニメをお届けします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無責任な船長のタイルーは、タイトルで説明されているように、誰もが会うことができない最も無責任な宇宙船の船長です。 彼はもちろんキャプテンとしてのキャリアを開始しませんでした。 そのような立場に昇進させるのは純粋な幸運だったのです。 シリーズ初めに、私たちのシンプルな主人は、簡単に稼いだお金と静かな退職を望むだけで簡単に軍隊を外出したいと思っていましたが、不幸にも退職した役人ハナーをテロリストのデュオから救った後、 指揮官の中尉に昇進し、悪名高いSoyokaze宇宙船の船長に任命され、その結果、連合惑星特別部隊とRaalgon帝国間の星間戦線の最前線に参加し、上司はそのような 軍に対する内部的な脅威。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが私にそれを認めることを不快にするほど、このアニメのプロットの進行はほとんど存在しない。 このアニメは、そのランタイムのほとんどを、乗組員を紹介し、彼らが船でどのように行動するかを示します。 プロットを進めようとするすべての試みは、喜んで元に戻すか、または別に置く。 次のキャラクター、私たちの主人公は、常に彼の下のものを彼らが好きなように行動させると、それはどこにも行かないようにプロットを見せる。  Tylorが戦争で有利になった後に現状を取り戻し、それ以前の2つのエピソードでプロットの進行をゼロにした、捕虜が望んでいたので、重要な捕虜を解放することを決定したエピソードもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのエピソードはTylorの性格が他のキャストと驚くほどコメディーな瞬間を生み出すことを示すスタンドアローンです。 いい加減にして。 経験豊富な兵士の中で、彼をキャプテンとして扱わなければならない無責任な女性化犯？ そのような基盤から作られたコメディは、私が笑うのを助けることができないほど自然であると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはちょうどコメディアニメであるにもかかわらず無責任なタイラーはまた彼の驚きを持っています。 ショーが釘付けになる最も奇妙な部分の1つは、意外にも、紛争の両側の間に倫理バーが灰色であることです。 ショーのランタイム中に両方とも品質と欠陥を持っています！ ほとんどがコメディに焦点を当てたアニメがこれを達成できるということは間違いありませんが、Akame ga Killのように、自分自身があまりにも真剣に自分の恥知らずにつまらないようにする近代的なショーもあります。 タイラーは灰色の灰色でモラルバーを描くことができるだけでなく、簡単に取ることでこれを行うことで、ペデスタルからそれらを笑います。 アニメはまた、戦争の深刻な瞬間と簡単なコメディーな瞬間を切り抜けるために釘付けになる。 これは、各エピソードのペーシングが大幅に処理されているためにのみ可能です。 素晴らしい演出がここで行われています。 残念ながら、アニメは最終的なフィナーレで終わり、戦争を終わらせることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、タイラーのほかに、残りのキャストはかなり弱いです。  Azalyn、Dom、Yuriko、Harumiのようないくつかの例外がありますが、残りは1つまたは2つの特性で記述できる1つのライナーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方で、Tylor、Dom、Yuriko、Azalynのようなキャラクターは、その欠陥、目標、技能、少しの背景やいくつかの欠点を持つ明確な人格を持っています。 タイルは目標を持っていないのは彼の性格の一部です。 正直言って、タイラー自身は、陽明里（伝説の銀河英雄）の誇張されたパロディのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、晴海はコメディーアニメのキャラクターを魅力的に発達させながら、シンプルに見える性格を持ち、幸いにも積極的な存在感を維持しながらも、シリーズの途中で悲しいほど停滞している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は稀であるが、ショーでのキャラクターの重要性を消し去ることはないが、キャラクター化はシンプルだが、その魔法の瞬間を持つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは90年代前半のアニメではほんのちょっとした問題を除いてかなり安定しています。 キャラクター・フィギュアはステレオタイプの90年代のアニメ・セットに従っており、ショー全体で何の変化も見つけられなかったので、彼らはかなりスタイルを評価していたにもかかわらず、一般的なものを感じました。 背景は素晴らしく、実際にその設定を生き生きとさせました。 これらは宇宙船と同じくらい細かいもので、細部にまでこだわりました。 対照的に、アニメーションはそれほど印象的ではなく、実際には強調表示するものではありませんでしたが、依然として堅実であることができました。 いずれにせよ、最後のエピソードでの私の楽しさは、アニメーターがすべてそれに出くわすことができたので大幅に増加しました。 私は彼らの仕事に入れたほとんどの愛をすることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が不平を言う唯一の特徴は音であると私は思う。 明らかに忘れられていて、選択された瞬間にひどく挿入されました。 実際に同じトラックを何回繰り返したかを示す悪い印象を残しました。 しかし、すべてのヤンが陽を持っているので、そのようなOSTでも、いくつかのゴールデントラックがありました。そのうちの1つは、Tylorの乗組員が危機に直面したときに全シリーズで一度使用された古典的な楽曲「Overture to William Tell」でした。 それは本当に画面上で起こっているLotGHの戦いがあるという気持ちを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無責任なキャプテン・タイロールは、私が高く評価しているが、私はこのように評価しているが、真剣で喜ばしい瞬間に重みを付けながら堅実なストーリーを構築することができるコメディを探している人には、積極的に勧めたい 誰かが他の人を圧倒することなしに。 正直言って、それがエピソードとして実行された場合、それはちょうど完璧だろう。 私はこれらの26のエピソードで残ったすべての可能性を掘り下げることができる続編を見ることを楽しみにしていますが、10 OVAがどのようにそれを行うことができるかわかりません。 いつものように、読んでいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224581&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KJoeDPeanut/reviews&#34;&gt;KJoeDPeanut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Captain&amp;hellip;a high regarded position. A position meant for the hard working, respectable and intellectual soldiers. There is no chance in the entire universe that the inverse of such a person could reach such a position, right?&amp;hellip;or is there? Ladies and gentlemen, I hereby present you an anime that follows that exact same idea of having an irresponsible bastard with a humongous responsibility on his hands and still not giving two damns about it.    The Irresponsible Captain Tylor follows the story of our uncanny protagonist Tylor, who as the title describes, is the most irresponsible spaceship captain an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;starmasayume-1&#34;&gt;StarMasayume&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズがそんなに好きではないと思っていました。 アニメは平均的で古いアニメ時代であり、軍事/ SFアニメはいつも私とヒット、ミスしている。 しかし、キャプテンタイロを愛することはできません。 タイトルが言っているように、彼は無責任です&amp;hellip;私の好きなアニメのミュージックビデオには、「責任感、それは何ですか？」という歌があります。 しかし、彼はまた、人生はちょうど楽しいものでなければならないと考える非常に幸せで、簡単に行くか、ケアフリーの個人です。 彼は自分の馬鹿馬鹿しい幸運のために自分の艦隊内で敵を作りますが、多くの敵の敬意を払い、最終的には友情を守ります（私は彼がどんな暗殺の試みからでも甘やかすことができると言います）。 何とかこのミスフィットクルーは戦争で最も顕著になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じように、ルフィと同じように、あなたはキャプテンとして誰を持っているのかを乗組員に共感させることができます。タイロールの​​ような人はキャプテンになることができます。 それでもまだ想像もつかない運があっても、まだ笑っている事件のすべてから抜け出します。 このシリーズは、見るだけで楽しいです。 私の父と私のアニメクラブの皆さんは、常に座ってエピソードを再見て幸せです。 結末はまた、（特にコメディーやエンターテイメントを主眼にしたシリーズのための）すごいクライマックスと結論でした。 誰にでもそのシリーズをお勧めします。 まれにこのシリーズのダブを見ても大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2852&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StarMasayume/reviews&#34;&gt;StarMasayume&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I didn&amp;rsquo;t expect to like this series so much. The animation is average and of an older anime era, and military/sci-fi anime is alway &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fear-the-reefer-1&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ねえ、そこに！ 最近の大学卒業！ あなたは成功した退職に大きな利点と寛大な年金を持つクスクス、シンプルな仕事を探していますか？ リラックスしてリラックスしたリラックスしたストレスを感じることができます。 これらの質問のいずれかに「はい」と答えた場合は、服を着てベッドから出て、ユナイテッド・プラネット・スペースフォースにサインアップしてください！ 徹底的な就職インタビューを通じてあなたの道を揺るがすことができれば、すでに拒絶と堕落した世界の宇宙船であるSoyakazeの乗組員に加わることができます。 キャプテン、ジャスティ・ウエキ・タイラー！ あなたは無料の部屋とボード、少なくとも5人の素敵な女性、そして仲間の瞬間的な尊敬を得るでしょう！ ああ、覚えて、あまりにも真剣にあなたの立場を取らないでください。 結局のところ、それは単なる戦争だ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無責任な船長のタイルールは非常に古いシリーズであることは言うまでもありません。 実際、1993年にさかのぼると、これまでのところ私が見てきた最も古いアニメです。 それでも、驚くほど十分に、それは私が今までに見た中で最も見栄えの良いショーの一つかもしれません。 それはショーの日付のためだけでなく、それをリリースした会社Studio Deenのためにも驚くべきことではありません。  Deenを少なくとも一番好きなアニメーションスタジオと呼んで、ひぐらしのようなショーやオリジナルのFate / Stay Nightをその理由として並べる人は、少なくとも数人しかいません。 それは公平な評価です。なぜなら、それらのショーは、視覚的な不思議には近くないからです。しかし、真実は、私が悪いと思っているのと同じくらい、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、ビジュアルスタイルから判断すると、タイラーは信じられないほどの年月を経ています。  SF映画であるにもかかわらず、26のエピソードで1つのCGが欠けているわけではありません&amp;hellip;少なくとも、私が気づくことはできません。 それは時間の古典的な審美性を持ち、私は少なくとも10年の間、その美学に続く新しいアニメを見たことはありません。 萌えの女の子もビシェイもない&amp;hellip;さて、おそらく1人か2人の悪役&amp;hellip;いいえ、このショーはまさにその時代の製品のように見えますが、キャラクターの約5分の1だけが大きな目を持つべきです あなたの最初の手がかりになります。 しかし、ビジュアルスタイルの日付が付けられているかもしれないが、アニメーション自体は今日の市場でも容易に耐えられるだろう。 最初のエピソードから、時間の技術によって制限されているにもかかわらず、スタジオ・ディーンはこのシリーズに沈むお金が不足していなかったことが分かります。 画面上のイメージは常に動くわけではありませんが、そうであれば、彼らは流動的に動くので、誰かの岬の羽ばたきさえも船やキャラクターと同じ愛情のある治療を受けるような細部への大きな注意が必要です。  90年代前半のショーでこのように見えることはまれなことではありませんでしたが、それはいつも大事なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;90年代の限られた技術は、ショーのサウンドトラックでも明らかです。純粋に器楽的なコレクションで、同じノートを何度も繰り返すだけではなく、多くの現代のオストのように、私は不幸を抱えていました を聞いて。 シリーズ全体を通して、渡辺俊行は、ピアノからドラムにパイプオルガンまであらゆる楽器を利用し、その過程で多くの異なる気分を奏でるフルオーケストラになります。 私が実際に購入しなければならないことを実際に発見したOSTは非常に少なく、実際のCDについての私の唯一の本当の不満は、それが演奏されたクラシック音楽作品のいずれも含まない シリーズの終わり。 サウンドトラックはアマゾンで購入すれば比較的安く見つけることができますし、コミットする前にその味を探しているならば、宇宙の侍、奇妙な愛、そして喜ばしい前向きのタイラーで水をテストすることをおすすめします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブを見ていると、すぐにあなたの心の中で和音を鳴らすべき3つの声に遭遇するでしょう&amp;hellip; Crispin Freeman、ゆるいゴーホボールと題名のキャプテンTylorを演じる。 レイチェル・リリス（レイチェル・リリス）は、バイ・ア・リー・ザ・ブックの司令官ユリコ・スターと看板のアイドル・ノリコを演じる。 そして二人のパイロット訓練士EmiとYumi、そしてRaalgonian帝国、Azalynの激しい10代の皇后を演じるトリプルデューティーを引き出すLisa Ortiz。 オルティスはこれまでにいくつかの主要な経験を持ちましたが、Lodoss Warの記録の中でDeedlitの中心的な役割をすでに果たしていましたが、他の2人はこれが最初の役割を果たしたのです&amp;hellip;そして、彼らが美しく成功した試みです。 ポケモンのフランチャイズでいくつかの重要な役割を担っていたレイチェル・リリスは、愛と規律と忍耐の空気を、もう一回の愛の関心事として容易に演奏できるキャラクターにもたらします。 精神的な声優のCrispin Freemanは、これが本当に彼のキャリアの早い段階であったにもかかわらず、彼の商標登録された弾力性をまったく同じように示しています。 彼は自分のキャラクターの謎を解き明かし、気持ちの良い軽快なエア・ヘッド・デリバリーを遂行し、場合によっては、結果として耳障りな音を上げさえします&amp;hellip;そして、それは完璧なバランスです。 あなたはキャラクターの心がどのように働くかについて私たちが今までに学んだことはほとんど考えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダン・グリーンやテッド・ルイスのように、シリーズ全体を通してマイナーな役割を果たしている他の有名な俳優もいくつかあります。オーク自身のスタン・ハート教授は、シリーズよりも約20歳年上のぞっとしたアルコール中毒の外科医を演じています。 大部分は、このシリーズの演技はテイラー自身とは別に、落ち着いていて、タイラー自身を除いて、唯一の最高のパフォーマンスは、女性を恐れている若い戦闘機のパイロットと、 それは全体的に非常にしっかりとしたダブですが、そうではなくても、今日まで仕事を奮い立たせている3人の伝説の声優のキャリアにおける重要なタイトルであるという事実に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのタイトルを楽しむかどうかは、最終的にはそれがあなたが期待しているものに依存するでしょう。 それはSF映画のコメディとしての存在であり、もしあなたがコメディーを探しているのであれば、この資料で何の問題も見つけられません。 ジョークは、不器用な状況、誤解、ランダムなスラップスティックなど、そのような巧妙なデバイスにほとんど依存しない、文字ベースの、主に文字ベースの、そして常に独創的なものです。 私はめったに言わないのは、そのようなユーモアが今や物語の中に入ってくるからです。 また、ロマンチックなコメディ・トロピックの使用には本当に注意が必要です。ハーレム・アングルは実際には1つのエピソードにしか現れませんが、笑いのために演奏され、背景にはもっと元気があります。 それを鈍くするために、船に乗っているすべての女の子たちはタイロルを通過しますが、貧しい人はポルノのテープを消さないようにしています。 水着コンテストでさえ&amp;hellip;はい、それは起こります、そして、それは音として混乱します。なぜなら、これらのキャラクターのいずれかが船に最初に水着を持っている必要がある理由がないからです。 そのエピソードで進行中のより重要なプロット、そしてキャラクター開発としての役割を果たします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたがそれがSF映画のタイトルであることを期待してそれを見ているなら、あなたはこのシリーズから少し失望するかもしれません。 私は銀河の種間戦争に巻き込まれた宇宙船の乗組員についてのショーであるため、タイラーに関するSFは何もないとは言いませんが、このシリーズの宇宙は非常に小さいものです 私たちは漠然と定義された地球上であろうとなかろうと、曖昧に定義された技術的に進んだ惑星にはほとんど時間を費やしません。それ以外にも、UPSFの主要駅であるRaalgon Empireの旗艦であり、Soyokaze自身です。 地球外惑星は時には1エピソードまたは2エピソードのプロットに含まれますが、プロットデバイス以外のものとして利用されることはありません。 人類とラルゴン帝国との戦争の背後にある理由も非常に曖昧に説明されています&amp;hellip;それは、人類がララルゴンの元皇帝を殺したかどうかは明らかではないかもしれませんが、この点は探検されません。 彼はどうやって死んだの？ なぜ彼らはそれが私たちだと思いますか？ 実際に何が起こったのですか？  Azalynの感情的な反応は、微妙で成熟していますが、エピソード1の後には寒いところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、それを傷つける&amp;hellip;それは決して明らかにされていない、それはシリーズの主なフックです。 視聴者は、タイルールがギャラクシーで最高の運を持っている不注意なばかであるかどうか、または彼が実際に彼の意思決定をよりスムーズに実行するために愚かであると思われる天才であるかどうかを判断することを意味します。 優れた作文の特徴の1つは、ファンや嫌悪者の間での議論や討論を刺激する能力であり、このシリーズは非常に優れています。 タイルールの狂気に対するこの方法の議論は、他のいくつかのショーが鼓舞する政治的、道徳的、社会的、あるいは哲学的議論ほど深くないかもしれないが、両者が同じように有効な議論をすることができるという事実は、 それだけのために、タイラーは、最も厳しい批評家の精査の下でそれ自身を保持するのに十分なほどよく書かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれに関して持っていた主な問題は、ショーの最大の弱点です。少なくとも私の意見では&amp;hellip;両方の答えが同じように有効ですが、どちらの答えも本当に正の光の中でシリーズを描くものではありません。 まず第一に、タイラーが本当に人に知られている最大の幸運を偶然起こったばかだと、彼の勝利のすべてにつながる状況は、私が今までに見た中で最もひどく書かれた、挑戦された偶然のいくつかです。 ショーでは、イベントが展開され、無作為に見れば、キャプテンとその乗組員は、発生していない場合でも滅びることができます。 私は他のショーをこれよりもはるかに愚かではないと呼びました。それは、キャラクターの人生を救うために、一度に奇跡を起こしたショーです。 タイラーがそれを取り除く理由は、最終的には神秘が関与しているためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、タロックはちょうどキツネのように巧妙である可能性もありますよね？ さて、率直に言って、それはさらに悪いことです。 これを説明するために、Trigunの最初のいくつかのエピソードを見てみましょう。 そのシリーズの長いストレッチでは、Vash the Stampedeは馬鹿のように行動し、悲惨な状況に巻き込まれ、これらの問題を解決する方法を見つける。 それ。 彼は彼の名前と評判が持っている重さのために、注意を引き付けることなく、できるだけ多くの命を救うためにこれを行います。 今、これらのエピソードが、彼の悪用によって何百人もの死者が出ていたらどうなるか想像してみてください。 今はおかしくないですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自分の意見や欲望を知らせるだけの友人や同盟者でさえも信頼していないと思って、後悔や妥協の兆しを見せずに自分の利己的な目的のために操作してください。 自分の同盟国のすべての人が望む何かを達成することで彼が信頼され、彼だけが信頼していると想像してください。 彼が計画のほとんどに沿って歩いているとしたら、その上に俵があり、意図的にそれを追跡して、彼が本当にそうであるように利己的で頑固に見えることなく道を行くことができると想像してください。  Vashはこれを決してしませんでした。そのため、あなたは彼を社会病院として分類できません。 しかし、もし私たちがTylorがシリーズ全体を通して何をしているのかよく知っていると信じるなら、彼は少なくとも1回はまったく同じことをしました。 その説明は彼を社会主義的な嫌い者のように見せてくれるし、それを償うのが非常に難しいものになってしまう。 そのような人は、軍艦の乗組員はもちろんのこと、誰も導くことは許されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの問題をほぼ完全に補うシリーズの恩恵は、そのすべてのあいまいさです。 このシリーズは、タイルの動機と方法が本当に何であるかという点でフェンスのどちら側にも揺らわないように非常に注意しています。これは、ほとんどの視聴者を忙しくしても、 または地獄、多分それは両方の答えのミックスです！  Tylorの心の中で起こっているエピソードが1つあります&amp;hellip;そうです、しかし、私はあなたに理由や方法を伝えることでそれを台無しにしません&amp;hellip;そして、あるシーンでは、頭の中で2つの異なる考えが聞こえます。 彼らの一人は、長い軍事キャリアの鍵は逃げることであり、もう一つは、拷問されるよりも馬鹿をする方が簡単だと言います。 これらの2つの考えは、議論の両面を完全に表しているだけでなく、同じ考え方で同じように簡単に存在できる2つの考えのように見えます。 あなたはタイロールにこれを与えなければなりません&amp;hellip;それを認識してそれを保護するアニメの能力は、それ自身の強みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無責任なキャプテン・タイロールは、もともとマンガのエンターテインメントから入手できましたが、その会社が存在しなくなった後は、Right Stufによってピックアップされました。Right Stufはサイズ、価格、ボックスアートの点で異なる複数のDVDセットをリリースしました。 あなたは、あなたがEbayやAmazonから欲しがっているものを購入することができます。私は個人的には安いうちにRightstuf.comから冬の販売中に薄いパックを購入しましたが（15ドルのお金のようなものです）、私は強く推奨する必要があります。 ウルトラエディション。 一般的にははるかに魅力的なアイテムであるだけでなく、シリーズ自体、サウンドトラック、アートブック、オリジナルのライト小説の1つ、補足資料の束が付属しています。  AmazonとEbayでは40〜60ドルの間のどこでもコレクションを見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズについての苦情を受けていましたが、私はそれらが有効であると感じていますが、これらの問題を十分に補って、楽しい時間を探している視聴者にはかなり推奨することができます。 サイエンスフィクションの物語が進むにつれて、それは不慣れな人ですが、それは決して悪いことではありません。 それはエピソード的なキャラクター主導の物語です。物語がどれほど面白いか、キャラクターの大半がどれほど素晴らしいかを考えるとき、実際に弱点を償います。  20年以上経っているにもかかわらず、驚くほど老化していますが、今でも聴衆に提供するためにはまだ多くの笑いがあります。 あなた自身のためにコピーをつかんで、明るくし、それについて考えるのはあまりにも難しくありません。 私は無責任な船長Tylorに8/10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180149&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fear_the_Reefer/reviews&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey there, you! Recent university graduate! Are you looking for a cushy, simple job with great benefits and a generous pension upon your successful retirement? Are you looking to kick back and enjoy a peaceful, relaxing life of little stress and even less responsibility so you can spend the rest of your days getting paid for goofing off amongst friends? If you’ve answered yes to any of those questions, then get dressed, get out of bed, and sign up for the United Planets Space Force! If you can flirt your way through our thorough job interview, then you’re already well on your way to joining the crew of the Soyakaze, a space ship full of rejects and degenerates from across the globe, and Commanded by the decorated yet perpetually Irresponsible Captain, Justy Ueki Tylor! You’ll get free room and board, at least five different lovely ladies, and the instant respect of your peers! Oh, and remember, don’t take your position too seriously. It’s just a war, after all!    It should go without saying that Irresponsible Captain Tylor is a very old series. In fact, dating back to 1993, it’s actually the oldest anime I’ve reviewed thus far. And yet, surprisingly enough, it just might be one of the best looking shows I’ve ever reviewed. It isn’t just surprising because of the show’s date, but also because of the company that released it, Studio Deen. I’ve known at least a few people who call Deen their least favorite animation studio, siting shows like Higurashi and the original Fate/Stay Night as their reasons why. Which is a fair assessment, because those shows were nowhere near visual wo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amvp-1&#34;&gt;AMVP&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポップカルチャーの最も一般的なアーキタイプの1つは、目に見えない努力や認識で目立つ成功を収めた偶然の天才です。 後者の中で最も人気のある例は、海賊映画のキャプテン・ジャック・スパローのものですが、「The Brave Little Tailor」のような古典的な寓話にまでさかのぼります。 再び、偶然の天才は、無責任なキャプテンテイラーで自分自身を見つけると、それは同様に効果的で面白いです。
ジャスティは彼のミドルネームを調べるのに悩まされることはできませんタイラーは多くの点で理想的なヒーローです。 世話をして思いやりながら、彼は彼の執念にしっかりとしており、他の主人たちを悩ます道徳的な紛争にはほとんど苦しんでいません。 どんな感情的な問題があっても、かなりのキャストの残りの部分が苦しむかもしれませんが、Tylorはそれを通してTylorを維持し、それだけで私の本でこのシリーズの主要なポイントを獲得します。
プロットラインは簡単ではありませんが、実際にはこのタイプの物語がインテリティをプロットすることを考えると、失望しています（このような優れた例のためのCerebusのグラフィック小説を参照してください）。 それでも、それはすべての視聴者のためにアクセスしやすく、面白いです。 芸術は特別なものではなく、決して悪いものではありません。 簡単に言えば、それは審美的に集中していないシリーズに必要なものを達成します。 音楽はかなり良いです、それは何ですか。
それはすべての基盤をかなりカバーしています。 本当に、ショーがこの良い場合、それを技術的に表現するのは難しいです。 私ができることは、（偉大な性格の）良い物語を愛し、あなたがそれについて私の言葉を取ることを望む人にそれを推薦することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AMVP/reviews&#34;&gt;AMVP&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the most popular archetypes of pop-culture is that of the accidental genius: the guy who achieves outstanding success with little visible effort or aw &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;codeblazefate-1&#34;&gt;CodeBlazeFate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;無責任な時間と場所があります&amp;hellip;軍隊は、それらの一つではありません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;MILD SPOILERS AHOY！ この記事を読む前に、食糧不足の可能性のあるキャプテンを見てください。 このシリーズは、より注意を喚起します。  IT GUD *&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私はこのイントロのために何も持っていません。 タイラーのように、私は無責任な人です。 このシリーズは最初のものに値するものでしたか？ 見つけようか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ダンバス、2つの凶悪犯、谷の女の子、そしてたくさんの変人が、ラルゴン帝国と出会った後に遭遇する間に駆けつけるように、駆逐艦のダンプで共に加わり、歓声が続く。 それは前提の半分です。 他の半分は、彼が艦隊の投棄地の船長、彼の乗組員が彼と同じくらい異国的であるところのSoyozakeになるように彼を導く狂ったお尻の状況を経て、Tylorによって権力へのばかげた上昇のものです。 文字のセクションでそれにアクセスしてください。 これは地球とRaalgonの戦争の真っ只中です。 遭遇した後、メディカル/ラルゴンのスパイが彼らの船に送られ、タイラーが捕らえられます（そして、タイルは以前の遭遇のために既に知っていたにもかかわらず、スパイはそのように表示されますが、それにもかかわらず受け入れられます） 彼女は自分の船に捕らえられているタイラーと一緒に捕まる前に、大きなパーティーの後、両方の人が彼らのポストに戻り、それらのすべてを終わらせるためのサスペンスな遭遇が続き、古い友人が死んだ後で船を離れると 両親の友人は、特にタイルが登場したときに、心臓の疲れを癒す場面に出席する）タイラーと共同。 彼らが持っていたすべての楽しみの中でも、戦争はまだ終わっていないことを知って、最終的に戻ってくる。 最後の部分はエンディングで、驚くほどクレイジーなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タylorがこれまでに得ることは不可能だと思われますが、彼と一緒に働く人を与えられれば、彼は彼がどこで終わったのか理解しています。 また、このシリーズはあなたを欺くものではありませんが、間違いなく爆発的で奇妙なものですが、以前は何が起こったのかを考えると、間違いなく深刻です。 最後の3つのエピソードは、本当にループに出かけることができます。その1つは、後にCode Geass R2の最後の4つのエピソードのようなものに匹敵するものです。 それは本当に満足して印象的な方法であなたにフィナーレを実際に販売するカーテンを明らかにする前に、突然と劇的な何かを介してあなたを置きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に言ったように、我々は根本的な束を持っています。 タイラーはまろやかで、少しばかげて、間違いなく無責任です。 本当に恥ずべき。 状況に応じて、彼は幸運でも愚かでもスマートにもなり得ます。そして、彼は一見落ち込んでばかげて馬鹿になってしまいます。 確実な謎。 ユリコスターは船に乗っている誰よりもずっと気が利いているので、船長をもっと責任あるものにしようとしているので、彼女のスタンダードまで、彼を乗せておくのは苦労している。 それでも、結局のところ、私たちは皆彼女が彼を愛していることに気づいています。 山本はもともとミフネと他の嫌い者のように、無責任であったので、もともと不意打ちを嫌っていました。（どちらも、失敗と恥ずかしさからタリオルを取り壊そうとしたことはありませんでしたが） いくつかの素敵なクローズコール。 キムはほとんどの人よりもずっと後ろにいて、少し反抗的で、ああああああああああああ、タイルの無謀についての基準を持っていても。 加藤はもっと禅に似ていますが、残念ながら目立つ機会はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユミとエミは元々テイラーがユリコとタロルの友人、ハナーを人質にして人質に遭った後、テイラーによって救われたので、彼に向かって完全に（かなり）ファンガールになった。 彼らはまた、乗組員のエースのパイロットである女性を偶然に石化した誇り高きパイロットであるチャイルドに誘惑しようとします。 彼はまた、Andressen、Jason、Cryburnのような大規模な住居、卑劣なパンク海兵隊の牛肉を持っていますが、彼らは全面的な暴動ですが、船長自身と同じくらい多くのトラブルに遭います。 北口は、この船に乗っている誰よりも、本当にタイラーに関係するダンク医者です。 前述したように、晴海と呼ばれる医者（天使として美しい人）がいます。 間違った攻撃（乗組員の男性の90％が彼女に魅了される場面）が起こった後、彼女は最終的にタイルを愛するように成長する。 はい、これはタイロルにハーレムがあることを意味します。 ラッキーな男。 まあ、彼は悪魔の運があると言われてきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Raalgonsに関しては、彼らもカラフルです。 アザリンは非常にかわいらしい皇后で、やや柔らかいですが（ちょっとツンデレのような）厳しい行動をしますが、最終的には彼と出会った後にタイルを愛するように成長します。 彼女は彼にもかわいいニックネームを与えます。 ドームは彼女がもっとも近い人物であり、タイロールが彼に騙された後、タイラーに特別な関心を寄せている間違いなく魅力的な魅惑的なリーダーです。 シア・ハズ（もう一人の心停止的に魅力的な女性）は、寒くて慎重であり、残念ながら彼女の上司が受けるスクリーン時間は得られません。 これらの人たちのうちのいくつかは、王（Mifuneと同じ舟の中にいる計画首相）のような尻であるが、そのうちのいくつかはちょうどデザートを手に入れる。 あまりにもこの戦争は決して終わらないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タツノコプロダクションのベスト見た目作品の一つです。 私は町や船上の陰影を崇拝し、しばしば私たちが宇宙にいると考えると、夜はしばしば夜であることを考えれば、この素晴らしい陰影をかなり頻繁に見ることになります。 さらに、キャラクター・モデルは、このシリーズのすべての女性だけでなく、見ることができます。 宇宙の戦いは、見て驚くことではありませんが、保守可能です。 私は最後のもので照明の使用が大好きです。  OPはアニメーションでもうまくいきます。 それは本当にこのショーの芸術を売るキャラクター・モデルとシェーディングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佐々木マリさんの「Just Think Of Tomorrow」のOPは、このシリーズの大好評を博している楽しくてキャッチーなトラックです。 佐々木マリのED「ダウンタウンダンス」も聴いて涼しく、ちょうど終わったばかりのエピソードでどんなヒラリーが続いても、それを癒すのに最適な方法です。  OSTは川井賢二氏によるもので、トラックの中にはかなりキャッチーなものがあり、その中には感情的な瞬間を感じる人も少なくない。  Tylorが24話の終わりに歌っているようなボーカル・ソングも素敵なタッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブは、それほど素晴らしいことではありません。 翻訳がポイントだといいですが、しばしば声が合わないことが多く、特に山本やアンドレセンのような多くの人とはうまく機能しません。 これはBebop以前の別のダブであり、それが示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が述べたように、カラフルなキャストは間違いなく周りにいるための治療であり、Gurren LagannやBlazblueのようなカラフルなクルーとの将来のシリーズのように、私はこれらの人を見逃します。 ユーモアは混沌と楽しいものでした。キャラクターは素晴らしく、最後の4つのエピソードは素晴らしいものでした。 間違いなくクレイジーな乗り物だったけど、確かに楽しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10 RAW SCORE：8.60 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び、私は無責任なので、本当に私は閉じられた思考のために何も言わない。 あなたがいなくても、このシリーズを見てください。 それはどんな宇宙の軍事ファンにとっても楽しい古典です。 私は残念ながら、追加することは何もありません。 まあ、すべてのことを言って、私はあなたに敬遠します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233827&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CodeBlazeFate/reviews&#34;&gt;CodeBlazeFate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There is a time and a place to be irresponsible&amp;hellip;the military, is not one of them.    &lt;em&gt;MILD SPOILERS AHOY! WATCH IRRESPONSIBLE CAPTAIN TYLOR BEFORE READING THIS. THIS SERIES DESERVES MORE ATTENTION. IT GUD&lt;/em&gt;    I got nothing for this intro. Like Tylor, I&lt;code&gt;m just to irresponsible. Did this series even deserve one in the first place? Let&lt;/code&gt;s find out, shall we?    STORY: &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    So, a dumbass, two hardasses, to valley girls, and a bunch of weirdos join together in a dump of a destroyer, and hilarity ensues, as they wriggle through encounter after encounter with the Raalgon empire. That is half of the premise. The other half is that of a ridiculous rise to power by Tylor, via crazy ass situations that lead him into becoming  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azknight-1&#34;&gt;AzKnight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょうど昨日だったように、11月の寒い木曜日だったし、感謝祭の休憩がちょうど近かったことを覚えています。 オーガニックケミストリーの中途半端な夜の前夜で、私は最後の詰め込みをしていました。 私はNMR、SN2の裏側攻撃、反応メカニズムを十分に持っていたので、私は勉強休憩をとり、無責任な船長Tylorを見ることにしました。  30分の休憩であると思われていたものが26話のマラソンになり、午前中にシリーズを見て、中途半端で失敗してしまった。 それはシリーズがいかに悪いのかです。 主人公のタイラーは、基本的にはマスターストラテジストであり、幸運にも最も無慈悲な馬鹿であり、多くの状況のた​​めに宇宙船の船長であり、乗組員や様々な（生死の） 状況は面白い面白いです。 あなたはちょうど次のエピソードを見て、彼の敵を怒らせて、奴らを怒らせて、ストーリーを進めるなど、どんな馬鹿げた奴らが次に引っ張ってくるのか見てみたいです。ダブも優れていて、実際にチロルの声を聞くクリスピン・フリーマン。 あなたが頻繁に彼から聞いていない幸運な、愚かな、愚かな声調を採用しています。 あなたが喜劇、宇宙の戦い、素晴らしいキャプテンを持つアニメを探しているなら、このショーはあなたのためです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：私は勉強する代わりにこのシリーズをマラソンにすることに決めたので、私はO Chemの試験に失敗しました。私はもう一度やり直します。 私の全体的な成績からその試験を落とすことができたという事実は私の決定に影響を与えませんでした。  ＆gt; ___＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AzKnight/reviews&#34;&gt;AzKnight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember like it was just yesterday, it was a cold Thursday in November and Thanksgiving break was just around the corner. It was the night before my O &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;calmcall-1&#34;&gt;CalmCall&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[i]彼は天才だったので、ルールには何も含めることができなかった[/ i]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最後のエピソードのタイトルであるこの文章は、無責任なキャプテンであるタイラーを合計していると思う.MALが私に許してくれたら、これを11/10にするだろうと信じて。私はこのショーを十分に推薦することはできません。 それを見てください。それは過小評価された傑作です。
あなたがコメディが好きなら、このショーは面白いAFです。それはいくつかの深刻な瞬間が混ざり合っていて、ちょっとしたSFが関わっています。最後の3つのエピソードで私は涙がかかりました。そしてシリーズを終えたら、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は2015年末にこのショーを始めました。私はそれを気に入らなかったので、私はちょうどそれを別の場所に置いていたので、それを終えるのに私は長い時間がかかりました。
私はそうではなかったと思う。一部の人々は芸術によってオフになるが、あなたはそれをカバーすることによって本を判断すべきではない[/ b]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのレビューを読んでいるなら、あなたがまだそれをしていないならば、このシリーズをショットしてください。私はあなたがそれを後悔しないことを99％保証することができます。
あなたがそれらのhipster cuntsの1人でない限り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227042&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CalmCall/reviews&#34;&gt;CalmCall&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[i]For his was a genius no rule could contain[/i]      I think this sentence,which happens to be the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300-1&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キャプテン・タイラーは、コメディーの宇宙オペラ、まばゆい主人公、そして結局は彼自身のハーレムに本当に触れる最初のアニメの1つになった。 吉永直之監督（メイコン・インココ、パトレイバー）は、これが「鼓動」のような良いコメディになることを期待して、メックジャンルでパトレイバーを放つ宇宙のコメディ要素をいくつか出した。 それはあまり遠くはなかったが、アニメはタツノコプロダクション（ジェネシスクライマー、メガゾーン23）によって制作されて以来、何か特別なことがあったことにはいくつかの失望がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;過去の作品とよく似ていますが、アニメーション、サウンド、音楽のどれも素晴らしいものではありません。 ただの普通の気分のアニメ。 キャラクターのデザインは素朴でやや刺激的でしたが（Tylorのジャケットなど）、キャラクターは開発がほとんどまたはまったくない、アーキタイプになっていました。そして、小さなプロットは、不必要なフィラーと穏やかなコメディに気を取られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公のJusty Ueki Tylorは、外国人レース（Raalgan Empire）と人間（UPSF）との宇宙戦争に焦点を当てた設定で、安易な人生を給料として働くことを望む軍に参加する怠惰な骨頭の役割を果たします おとこ。 しかし、タイロルは偶然にも多くのことをして成功しています。 この船は、通常の軍隊ではできない人々を収容するために知られています。 時間の経過とともに、タイラーは戦闘、クルーの心、UPSF内の敵、そして敵の尊敬を得る。 このアニメはその魅力があり、そのシンプルさはそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無責任なキャプテンタイルーは、それが何であるかを真実に保ちます：単純なプロット、単純なキャラクター、平均的な生産。 タイラーは決して自分のやり方を変えず、ショーの魅力にもつながっています。 多くの意味で、これは大和シリーズから離れた宇宙オペラの偽装です。 それは何のためにそれを取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210334&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Captain Tylor became one of the first anime to truly touch on a comedy space opera, a dimwit main character, and eventually his very own harem. Directed by Naoyuki Yoshinaga (Maison I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ruggarell-1&#34;&gt;Ruggarell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は数ヶ月前の1990年代から何かを見ることにかゆみがあり、無責任な船長のタイルーを見つけました。 このAnimeのMALサマリページの一番上のページには、ほぼ全部で10分の10があります。 私は個人的にスコアをレビューする際にMALに耳を傾けない傾向がありますが、このアニメの偉大なスコアを見ても、私よりも年老いた古いファンのアニメについても調査しましたが、 高い評価。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;こうして私はキャプテン・タイロールを見に行きました。そして、少年は私が失望していなかったのです。 ちょうど最初のエピソードから、それは私を吸ったままにしました。これは最初のコメディアニメですが、時には感情的になりました。 この驚くべきアニメのすべてのキャラクターは、はっきりとした身近な性格を持っていました。 彼らはあなたがアニメを見終わった後もずっとあなたに固執するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、この時代のアニメから典型的なように設定されています。 エイリアンレースは人間と戦うために人々が宇宙で戦うが、それはクリシェが終わる場所だ。 キャラクターとしてのテイラーはショー全体のハイライトであり、彼の役割は最も重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターは、キャラクターが最初は自分のレベルではどんなものだったかという点で石に設定されていたが、タイラーの個性は彼の周りのすべての人に影響を与えたので、とても良い。 彼のゆっくりとした動きは、これらの影響の根底にあり、他のキャラクターとのつながりを形作っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイラーはあなたの典型的な20の何かの人で、人生で何をすべきか分からなかったので、軍隊に多分参加して興奮を得ました。 私はあなた自身でこの傑作を体験しなければならないことを何とか傷つけたくありません。 あなたはすべてのエピソードを笑っています。 それぞれのエピソードは、それぞれの人生レッスンとコメディの両方でうまく実行され、バランスが取れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに1990年代のアニメを見なければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229204&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ruggarell/reviews&#34;&gt;Ruggarell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had an itch to watch something from the 1990s a few months back and thus stumbled upon Irresponsible Captain Tylor. Right on the front page of this Anime&amp;rsquo;s MAL summary page, it has &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;locokoko182-1&#34;&gt;Locokoko182&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私ははるかに長い、より詳細なレビューを書くだろうが、私の右腕はキャストです。 私はそれを一種の簡潔にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：全体的なプロットはユニークではありません。 敵と戦うミスフィットの束。 しかし、キャラクターとキャラクターのインタラクションは、ストーリーを楽しくして、他のシリーズとは違ったものにして、それを見て爆発させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私はこのシリーズのアートを本当に楽しんでいました。 見事な背景の風景、スタイル、アニメーション、船やアクションなどは、すべてレンダリングされ、非常に美しいものでした。 私はそれほど古いアニメシリーズの芸術はそれほど好きではありませんが、例外としてこのアニメを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドトラックは本当に素晴らしいです。 場面にかかわらず、緊張した戦いや愚かな議論には、それに付随する音楽が非常にぴったりだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このアニメに登場するキャラクター。 それぞれの人は、マイナーキャラクターでさえ、個性と個性を持っていました（基本的に1人が2人に分割されたかわいい双子を除く）。 タイラー自身は素晴らしいキャラクターでした。 彼は不運な運を持っている完全なゴーホボールに輝いているにもかかわらず、本当に誰もが友人や敵に気を配り、実際に隠された輝きとリーダーシップのヒントを示しています。 私はそのような愛らしい主人公をかなり長い間見たことがありません。
残りのキャリブレーション、海兵隊、ユリコ、キム、ドム、医者、怪我などは、本当に無責任な船長のタイルールを楽しく楽しくしてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10：いつでも再び見守ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227059&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Locokoko182/reviews&#34;&gt;Locokoko182&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I would write a much longer and more detailed review, but my right arm is in a cast. I&amp;rsquo;ll make it sort of brief.    Story: The overall plot isn&amp;rsquo;t that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;waviedavie-1&#34;&gt;WavieDavie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;華麗に書かれてエキサイティングな、これは欠場すべきではないアニメです。 このシリーズは、若い無責任なキャプテン・タイルールのキャリアを中心にしています。タイルールは、簡単に行けます。一般に、あなたが戦闘に従わないことを望む人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;展開するドラマや織りプロットは、視聴者を興奮させるのに役立ちます。 死の顎に直面し、船長の無責任な船長&amp;hellip;彼と彼の乗組員はどれくらい長く生き残ることができますか？ タイロールは、優れたエイリアンレースだけでなく、自分のクルーからの危機に直面するだけでなく、彼の嫌悪感が不安と恐怖を高める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のキャストは一緒に華麗に動作します。 無責任な船長、酔っている医者、魅力的な看護師、責任ある第二の指揮官、そして非常に重大な中尉が、ミスフィートの非行の乗組員は言うまでもありません。 乗組員は、シリーズのコメディー効果に加わるだけの、不安を表現するのに優れた仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットが最も複雑ではないかもしれませんが、席の端に座って、タイロルと彼の乗組員が驚異的なサスペンスと驚くべき驚きでそれぞれの状況からどのように抜け出すのか疑問に思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無責任キャプテンタイルは、間違いなくユニークなSF映画のコメディです。そして、うまくいけば、このシリーズは継続されます。長いライブキャプテンタイラー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WavieDavie/reviews&#34;&gt;WavieDavie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Brilliantly written and exciting, this is an anime that should not be missed. The series centers on the career of the young and Ir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huntsman-1&#34;&gt;Huntsman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きになるとは思っていませんでした。私の兄はそれを私に勧めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無責任なキャプテンのタイラーは本当に素晴らしいアニメシリーズです。 それは完全にテレビ番組のすべての種類をブレンドしています。 ドラマ、アクション、ロマンス、コメディ、SF、完璧に行われています。 ショーの終わりには、本当にどんなタイプのアニメがあるのか​​わからない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、宇宙海軍に足を踏み入れる司令官Justy Ueki Tylorに続きます。 彼は人生において本当の目的を持っておらず、困っていることを知っている。 彼はいくつかの方法で駆逐艦の命令を乗組員に与えることをうんざりしている。 乗組員は宇宙海軍の拒否者ですが。 だから、スター・ユリコ司令官と山本誠は、おそらく唯一の2人の将校と一緒に、ねじアップと拒絶のこのバンドは、彼らの宇宙での不運を始める。 それは純粋なコメディであることから始まりますが、途中でそれはそれほどです。 最後に、あなたは現在、テイラー船長が天才か完全なばかであるかどうか本当に分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は誰にでもこのアニメを推薦する必要があります。 私は本当にシリーズを見て、OVAがそれを愛する人だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1444&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huntsman/reviews&#34;&gt;Huntsman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me first say I didn&amp;rsquo;t think I was going to like this anime, my older brother recommended it to me so I deci &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;a4b3c2d1-1&#34;&gt;a4b3c2d1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は「愚かなことをわかりにくくする」という大きなファンです（TVtropesで見てください）。 だから、私は宇宙オペラや一般的な軍事アニメのための私の一般的な嫌悪にもかかわらず、無責任な船長Tylorを見て楽しみにしていた。 そして正当な理由がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Googleの検索の後に、理論化されたキャプテン・タイラーが彼の乗組員を啓発しようとしている菩薩であるというスニペットをどこかで見つけました。 その考えを念頭に置いて、私はタイラーの行動を読み、彼の動機を推測することから大きな喜びを得ました。 エピソード25と26は、シリーズが「菩薩の本質」の寓意であると信じるなら、特に意味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Bodhisattvaの性質は3人が砂漠を歩いている教えの話から明らかです。 パープルで喉が渇いて、彼らは先に高い壁を偵察します。 彼らはそれに近づいて行きますが、入り口や出入り口はありません。 誰かが他の人の肩に乗って、中を見て、ユーレカを叫び、中に飛びます。 第二は次に登り、最初の行為を繰り返す。  3人は援助なしで壁に苦労して登り、壁の中の緑豊かな庭を見ます。 それは冷却水、木、果物などを持っています。しかし、庭に飛び込むのではなく、砂漠に戻って砂漠のワンダラーを探して、庭とその見つけ方を教えてください。 三人目は菩薩です。  （ウィキペディアから）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれが表面にある光のコメディのために無責任な船長Tylorを楽しむことができます。 下の仏教のメッセージを分析したいと思えば、あなたはシリーズと恋に落ちることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;哲学的な潮流はさておき、このシリーズはちょっと楽しかったです。 タイラーのおかしなことは陽気です。 彼の乗組員は偏心している。 音楽は本物の90年代のJポップなので、素晴らしいです。 私は3連のOPを何度も見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はパコパコの赤ちゃんも持っていたい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21180&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/a4b3c2d1/reviews&#34;&gt;a4b3c2d1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m a big fan of &amp;lsquo;obfuscating stupidity&amp;rsquo; (look it up on TVtropes). So, I was looking forward to watching Irresponsible Captain Tylor despite my general dislike for space operas and mili &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;icysaura-1&#34;&gt;icysaura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Musekinin Kanchou Tylorや無責任な船長のTylorは、怠け者だがばかげて幸運な男Justy Ueki Tylorの話です。 人生の彼の目標は、宇宙軍に参加し、机上の仕事をし、引退後に緊張することなく年金を得ることです。 しかし、偶然、引退した司令官を人質の事態から救助するために偶然に救助されたとき、彼は宇宙艦隊の船長として昇進した。 その上に、宇宙軍隊は彼らのアーチ敵である聖なるラルゴン帝国とほぼ戦争しています。 今、宇宙を偉大な戦争から一連の矛盾したコメディを通して救う方法をタイロールがどのように管理しているかは、残りの物語です。 アニメシリーズの終わりには、タイラーが愚かに幸運だったのか、彼の行動であるのか疑問に思うかもしれません。絶対天才のストロークです。
アート：7/10
まあ、1993年に放映されたアニメのことですから、2014年のKyoAniの品質を期待することはできません。でも、アートはかなり良いかもしれません。 そこにはかなりの平均的なものがあります。宇宙のシーンは少し明るくなりました。少数のキャラクターは少し漫画的にデザインされていました。 しかし、その主人公はすべてうまく細工されていると言われています。
キャラクター：8/10
このシリーズは、いろいろな種類の不思議な状況の中で不気味なキャラクターの束を持っている試みられた、そして試験された式に固執しています&amp;hellip;.そして&amp;hellip;. この式は面白い結果をもたらします！ 主人公は、非常にひっそりとしたタイロール、オベイ・オール・ルールミス・スター、ユリコ・スター・ミラン、誕生の軍人、山本誠、子供の頃、ラルゴン・エンプレス - アザリン ゴザ。 大蔵大将の他のキャラクターもキャラクター構造が大きく、最初は仲良くしませんが、シリーズが進むにつれて、お互いに立ち上がり、仲間のためにキャリアを失うことさえあります。  Raalgon Empireのキャラクターもよく考えられ、正当化されています。 すべての声優は確かに非常に名誉ある仕事をしています。
ストーリー：9/10
これは、このアニメがそれを釘付けする場所です。 この宇宙戦争コメディのジャンルはかなり珍しく、それをかなりうまく実行するのは通常は難しい。 しかし、タイラーの背後にいる人々はこの面をあまりにも釘付けにしてしまっています。 このシリーズは実際に戦争の風刺であり、軍事的な考え方であり、ときどき一風変わって馬鹿げているのは時には冷静です。
音楽：9/10
オープニングとエンディングの両方の曲は、私にとって魅力的なようでした。 私は特に、終わりの歌「ダウンタウンダンス」が2つのうちに好きだった。 私は音楽のために本当に大きな耳を持っていませんが、私は特に、最後の数回のエピソードの中のBGMがとても素敵でメロディアスであることを発見しました。 私は彼らが出ている曲が分からないので、もし誰かが彼らについての情報を見つけたら、私に知らせてください。
結論：8.5 / 10
無責任なキャプテンタイルはアニメ界で最も面白いコメディではないかもしれませんが、実際にそれに投資する価値があります。 それはプロットのねじれ、笑いと哲学のシェアを持っています。 表面上、それは別の愚かなSFアニメのように見えるかもしれませんが、確かにそうではありません。 他に何もないなら、これは今までに作られた最も華麗な風刺の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142691&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/icysaura/reviews&#34;&gt;icysaura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Musekinin Kanchou Tylor or The Irresponsible Captain Tylor as it is better known, is the story of a lazy but idiotically lucky man - Justy Ueki Tylor. His goals in life are to join the space military, get a desk job and then get pension without tension after retirement. But, when he accidentally manages to rescue a retire &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tabris-kun-1&#34;&gt;Tabris-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;無責任キャプテンタイルはコメディです。 主人公のタイラーは、ラルゴン帝国と戦っているUPSF（ユナイテッドプラネット宇宙軍）の駆逐艦の船長、SOYOKAZEです。 彼は次のようなキャラクターの司令官です：ユリコスター - 山本司令官 - ファーストオフィサー、 海兵隊の一員、3人のパイロット（小次郎、恵美、裕美）、その他数人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイラーは常に非常に賢明なものを馬鹿にしています（彼は天才かばかだと言うことはありません）。 例えば、彼はRaalgonの艦隊全体を彼の1つの駆逐艦で敗北させます。彼はそれを（愚かさまたは独創的な戦術と呼んでいます）「幸運」と呼んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の解釈は、タイラーは天才だということです。 結局のところ、彼は間違いなく、他人のルールの下で生きてはいけないということを言っているように、クルーの前で賢明に行動するようです。 あなたがしたいような生きる人生。 さらに、彼は間違いなくいくつかのエピソードで例外的な計画を持っているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21287&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tabris-kun/reviews&#34;&gt;Tabris-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tylor is always doing extremely stupid of highly intel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anime-dude7-1&#34;&gt;Anime_Dude7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューなので、私と一緒に裸にしてください。 とにかく無責任な船長Tylorについて、私はどこから始めるのですか、友人からの推薦のためにシリーズに入ってきました。 私はシリーズを楽しむことがどれくらいあるのか分かりませんでした。一見すると、それは特別な、またはユニークなものに見えません。 しかし、無責任な船長Tylorは私が間違っていることを証明しました。ユーモアは非常にユニークで興味深いものでした。キャラクターはあなたを笑っているだけでなく、笑いを浮かべることなくあなたの椅子にとどまらず、Tylorキャプテンが本当に天才であれば、  、または絶対ばかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー= 9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な物語は、ユーモア、ドラマ、ロマンス、そしてポットの中で茹でた小さな行動の散りの混合物です。 テイラー船長から次に何が期待されるのかを知っているように、ユーモアは予測可能で予測不可能ですが、同時に彼は何をするのか分かりません。 主な登場人物のタイラーは、突然、地方連合の軍隊に加わりたいと思っている募集ステーションに現れ、軍にいると思うのは簡単なことです。 ドラマはやや上にあり、「何が起こるのか、この混乱からどうやって抜け出すのか」という部分がありますが、それはすべての楽しいゲームではないことが時折あります。  。 私はアクションが起こっているのを見てとても笑うので、私はアクションを検討するかどうかわからないが、ドラマのようにアクションの深刻な時間があります。 私が物語を9にした理由は、物語の中には、特に後の部分では、はるかに多くのことができたと思われる部分があるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART = 9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートのスタイルは90年代に制作された時代の印象的なものでしたが、アートは90年代に作られた他のシリーズのほとんどよりも印象的です。アートはスムーズに見え、シェーディングはとても素敵です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音= 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは私に非常に感銘を受け、音楽は起こることの全体的な調整を設定しました。 私のポイントを証明するには、このリンクに行くだけです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このリンクには、シリーズのバックグラウンドミュージックを持っているキャプテン・タイラーのティーザー・トレーラーがあります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER = 9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターは、本当にショーにその輝きを与えているものです。特にタイラーの主人公のキャプテン・タイラーです。 テイロ船長は、運が幸運な人、彼はまた軽度の女性化粧人です。 彼は簡単な人生を望んでいたので軍に加わるこの男は、どうにかして巡洋艦の船長になりました。 シリーズのある時点で、指揮官は、タリロン船長が天才か完全な馬鹿であるかを知らないが、乗組員は異なっていると思う。 したがって、キャラクターの開発は視聴者に任されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ= 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは抜群です。シリーズを見て楽しんでいたことは一度もありませんでした。ユニークなユーモアセンスのためにとても笑ってしまいました。 これは、ジェイソンという名前の乗組員がいて、ホッケーのマスクもつけているので、13日の金曜日からのJason Vorhessへの言及をアメリカのポップカルチャーに敬意を表して見た最初のアニメシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのシリーズを良い笑いを探している人に勧めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25286&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anime_Dude7/reviews&#34;&gt;Anime_Dude7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review, so bare with me please. Anyways about Irresponsible Captain Tylor, where do i start, i got started into the series because of a recommendation from a friend. Little did i know how much i was going to enjoy the series, because when you look at it at a first glance it doesn&amp;rsquo;t look anything speci &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kjoedpeanut-1&#34;&gt;KJoeDPeanut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キャプテン&amp;hellip;高い評価を得ているポジション。 勤勉で、尊敬できる、知的な兵士のためのポジション。 そのような人の逆数がそのような位置に到達する可能性は、宇宙全体にはないでしょうか、それとも&amp;hellip;ですか？ 皆さん、私は、無責任な野郎を手にして、まだそれについて2つの気にしないという全く同じアイデアに従ったアニメをお届けします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無責任な船長のタイルーは、タイトルで説明されているように、誰もが会うことができない最も無責任な宇宙船の船長です。 彼はもちろんキャプテンとしてのキャリアを開始しませんでした。 そのような立場に昇進させるのは純粋な幸運だったのです。 シリーズ初めに、私たちのシンプルな主人は、簡単に稼いだお金と静かな退職を望むだけで簡単に軍隊を外出したいと思っていましたが、不幸にも退職した役人ハナーをテロリストのデュオから救った後、 指揮官の中尉に昇進し、悪名高いSoyokaze宇宙船の船長に任命され、その結果、連合惑星特別部隊とRaalgon帝国間の星間戦線の最前線に参加し、上司はそのような 軍に対する内部的な脅威。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが私にそれを認めることを不快にするほど、このアニメのプロットの進行はほとんど存在しない。 このアニメは、そのランタイムのほとんどを、乗組員を紹介し、彼らが船でどのように行動するかを示します。 プロットを進めようとするすべての試みは、喜んで元に戻すか、または別に置く。 次のキャラクター、私たちの主人公は、常に彼の下のものを彼らが好きなように行動させると、それはどこにも行かないようにプロットを見せる。  Tylorが戦争で有利になった後に現状を取り戻し、それ以前の2つのエピソードでプロットの進行をゼロにした、捕虜が望んでいたので、重要な捕虜を解放することを決定したエピソードもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのエピソードはTylorの性格が他のキャストと驚くほどコメディーな瞬間を生み出すことを示すスタンドアローンです。 いい加減にして。 経験豊富な兵士の中で、彼をキャプテンとして扱わなければならない無責任な女性化犯？ そのような基盤から作られたコメディは、私が笑うのを助けることができないほど自然であると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはちょうどコメディアニメであるにもかかわらず無責任なタイラーはまた彼の驚きを持っています。 ショーが釘付けになる最も奇妙な部分の1つは、意外にも、紛争の両側の間に倫理バーが灰色であることです。 ショーのランタイム中に両方とも品質と欠陥を持っています！ ほとんどがコメディに焦点を当てたアニメがこれを達成できるということは間違いありませんが、Akame ga Killのように、自分自身があまりにも真剣に自分の恥知らずにつまらないようにする近代的なショーもあります。 タイラーは灰色の灰色でモラルバーを描くことができるだけでなく、簡単に取ることでこれを行うことで、ペデスタルからそれらを笑います。 アニメはまた、戦争の深刻な瞬間と簡単なコメディーな瞬間を切り抜けるために釘付けになる。 これは、各エピソードのペーシングが大幅に処理されているためにのみ可能です。 素晴らしい演出がここで行われています。 残念ながら、アニメは最終的なフィナーレで終わり、戦争を終わらせることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、タイラーのほかに、残りのキャストはかなり弱いです。  Azalyn、Dom、Yuriko、Harumiのようないくつかの例外がありますが、残りは1つまたは2つの特性で記述できる1つのライナーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方で、Tylor、Dom、Yuriko、Azalynのようなキャラクターは、その欠陥、目標、技能、少しの背景やいくつかの欠点を持つ明確な人格を持っています。 タイルは目標を持っていないのは彼の性格の一部です。 正直言って、タイラー自身は、陽明里（伝説の銀河英雄）の誇張されたパロディのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、晴海はコメディーアニメのキャラクターを魅力的に発達させながら、シンプルに見える性格を持ち、幸いにも積極的な存在感を維持しながらも、シリーズの途中で悲しいほど停滞している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は稀であるが、ショーでのキャラクターの重要性を消し去ることはないが、キャラクター化はシンプルだが、その魔法の瞬間を持つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは90年代前半のアニメではほんのちょっとした問題を除いてかなり安定しています。 キャラクター・フィギュアはステレオタイプの90年代のアニメ・セットに従っており、ショー全体で何の変化も見つけられなかったので、彼らはかなりスタイルを評価していたにもかかわらず、一般的なものを感じました。 背景は素晴らしく、実際にその設定を生き生きとさせました。 これらは宇宙船と同じくらい細かいもので、細部にまでこだわりました。 対照的に、アニメーションはそれほど印象的ではなく、実際には強調表示するものではありませんでしたが、依然として堅実であることができました。 いずれにせよ、最後のエピソードでの私の楽しさは、アニメーターがすべてそれに出くわすことができたので大幅に増加しました。 私は彼らの仕事に入れたほとんどの愛をすることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が不平を言う唯一の特徴は音であると私は思う。 明らかに忘れられていて、選択された瞬間にひどく挿入されました。 実際に同じトラックを何回繰り返したかを示す悪い印象を残しました。 しかし、すべてのヤンが陽を持っているので、そのようなOSTでも、いくつかのゴールデントラックがありました。そのうちの1つは、Tylorの乗組員が危機に直面したときに全シリーズで一度使用された古典的な楽曲「Overture to William Tell」でした。 それは本当に画面上で起こっているLotGHの戦いがあるという気持ちを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無責任なキャプテン・タイロールは、私が高く評価しているが、私はこのように評価しているが、真剣で喜ばしい瞬間に重みを付けながら堅実なストーリーを構築することができるコメディを探している人には、積極的に勧めたい 誰かが他の人を圧倒することなしに。 正直言って、それがエピソードとして実行された場合、それはちょうど完璧だろう。 私はこれらの26のエピソードで残ったすべての可能性を掘り下げることができる続編を見ることを楽しみにしていますが、10 OVAがどのようにそれを行うことができるかわかりません。 いつものように、読んでいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224581&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KJoeDPeanut/reviews&#34;&gt;KJoeDPeanut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Captain&amp;hellip;a high regarded position. A position meant for the hard working, respectable and intellectual soldiers. There is no chance in the entire universe that the inverse of such a person could reach such a position, right?&amp;hellip;or is there? Ladies and gentlemen, I hereby present you an anime that follows that exact same idea of having an irresponsible bastard with a humongous responsibility on his hands and still not giving two damns about it.    The Irresponsible Captain Tylor follows the story of our uncanny protagonist Tylor, who as the title describes, is the most irresponsible spaceship captain an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>