<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/saijaku-muhai-no-bahamut/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/saijaku-muhai-no-bahamut/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Saijaku Muhai no Bahamut</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/saijaku-muhai-no-bahamut</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/saijaku-muhai-no-bahamut</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/76664.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/30749/Saijaku_Muhai_no_Bahamut/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/30749/Saijaku_Muhai_no_Bahamut/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;okocha119&#34;&gt;Okocha119&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;独創性は過大評価されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこに、私はそれを言った。 それは誰かがそうした時代です。 どうして？ 私は正直なところ、シリーズが「オリジナル」でなく、作者がこれまでに似たものを見ているため、2または3の評価を付けたこれらのタイプの番組のレビューを見ることには飽き飽きしています。 さて、それはどのように正当な苦情のポイントですか？
たぶんそれは私が平均的な視聴者より多くのアニメを見ているからですが、私は実際に私が好きなことを得ることが好きです。 ほとんどのことが終わってから「真のオリジナリティー」が現れるのは難しいだけでなく、ほとんどのイノベーションが失敗する運命にあり、アニメ作品でも同じことが言えるでしょう。 商業的な観点からだけでなく、製品の品質に焦点を当てたものからも。 私は個人的に多くの季節アニメを見ています。普段の信念に反して、シーズンごとにいくつかのシリーズが出てきています。 問題は、これらのショーは、時には重要なことだが、ほとんどがうんざりで座っているのが難しいということです。 これはおそらく平均的なアニメの視聴者がそれほど視聴していない理由を説明します。 私はちょうど私にまともなリスクフリーエンターテイメントを与えるシリーズを理解することができます。 事例：無敗バハムートクロニクル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はBahamutがショーとして少し後に成功したと思うのはなぜだろうが、まずこの暴言を取り除く必要がある。 心配する必要はありません、適切なレビューがあります、少しだけハングアップします。 レビューにまっすぐに行きたい場合は、次の段落をスキップしてください。
それを否定するものではなく、LNベースの&amp;rdquo;（特殊人）高校バトルハレム&amp;rdquo;は独自のジャンルになっています。 なぜ私はそれを知っていますか？ 私はこの性質のショーを十分に見ているので、彼らの中でトップ10を作ることができます。リストに載っているものは、私が絶対に愛するものです。 おそらく私が見た2〜3ダースほどありますが、それらの大部分を好きにもかかわらず、そのようなリストを作ることさえありません。 それは、私が本当に気に入っているジャンルだけであり、そのすばらしい飾りと織り方がすべて含まれています。 私は定義的な特徴に付け加えられた感覚は、最初にジャンルを好きにし始める理由なのですか？
だから、私が実際にそれを手に入れないのは、人々が本質的にジャンルへの入門者の平均が明らかに最悪のショーであると不満を抱いているのを見ているときです。  1つは、もしあなたが、これらのタイプのショー（多くの場合、私が非常に疑う）が「退屈」または「偽善」と呼べるほど十分に見ていれば、おそらく彼らはあなたのためではない そして、私は確かに彼らのアニメのページの周りにハングアップしていないと約束されていない批判を投げる。 。 サイジャク・ムハイ・バハムートには、「アクション、エッチ、ファンタジー、ハレム、ロマンス、スクール、超自然」というタグが付いています。 誰もが好き嫌いがあります。 私は個人的にロマンスやスポーツショーのファンではなく、個人的な表現です。 それらのジャンルは真面目なようなものではないことを私に教えてください。 彼らは明らかにそうですから。 私はこの問題を解決するために何をしているのか知っていますか？ 私はそれらを見ない。
さて、このようなショーのすべての批判が不当になる傾向があると言っているわけではありません。 あなたは間違いなく、バハムートが悪いショーであることは間違いないが、間違いなく、問題は、いつもと同じ違法な点が投げ出されていることを正直に病んでいるということです。
&amp;ldquo;主人公は、退屈な自己挿入です！&amp;rdquo;、&amp;rdquo;すべての女の子は男のために落ちる！&amp;rdquo;、&amp;rdquo;ここにおっぱいとお尻があります！&amp;rdquo;、&amp;rdquo;私はそのタイプの女の子を前に見ました！ このような発言は、私は直感的にうんざりしています。なぜなら、それらを明らかにしている人々は、西洋の視聴者、とりわけアニメにとって新しい人の間ではあいにく不幸ではないジャンルの魅力をはっきりと見ないからです。 それは非常に狭いアプローチです。 これらのタイプの苦情は、あらかじめ設定された公式に基づいて、ショーが平均的な議論をするのに使用できますか？ もちろん、一般的な信念に反して、平均は悪いか恐ろしいものではありません。 物事は偉大なものでも完全なものでもなく、ほとんどが平均的であるか、そのレベルのどこかで結ばれています。 ジャンルが「エンターテイメントのより低い形」であると主張できますか？ もちろん可能ですが、それはまったく別の話題であり、個々のショーがそのジャンルの文脈で見るべきではありません。 そして、これらの苦情は、アクション映画で爆発したり、アニメ中心の例を使用したりするためにShounenで訓練している人と同じレベルにあります。 あなたは自発的にバーガージョイントに行きませんし、後でパスタを注文することができないと不平を言う。
「しかし、オコチャは、ジャンルや個々の要件にかかわらず、すべての番組が同じ基準で審査される必要があります&amp;hellip;」いいえ、そうではありません。 すべてのアニメを同じ同一規模で同一の基準で判断するのは、馬鹿げたばかげたことです。 シリーズは、その意図された目的をいかに達成するかによって判断されるべきです。 それは失敗ですか？ それは平均的なエ​​ントリーなのでしょうか？それはまさにそれがあなたの期待通りの仕事であることを意味しますか？ ほとんどのエントリーよりも仕事をする方が平均以上に優れていますか？ そのジャンルによって設定された基準を完全に満たしていますか？ それとも、それを超えているかもしれないし、シリーズから何を得ることが期待されていますか？
確かに、Bahamutのようなショーでは、深く興味深いキャラクターはないでしょうが、それは問題ありません。 このようなことは間違いなくこのタイプのシリーズに加わることができますが、それはほとんど不可欠ではありません。 一方で、文字駆動の謎は、前述の品質が存在しなければ、崩壊する。  「特殊人高校のバトル・ハレム」が成功するために重要なのは何ですか？そしてそれに対する私の答えはもちろん主観的なものですが、ここで私がバトル・ハレムを判断する傾向があるものがいくつかあります キャラクターのデザイン、女の子の性格、どれほど好き嫌いがあるか、面白かったか、アクションシーンの質、どのように「セクシー」、どれくらい笑ってしまったのか、そして最後にキャラクターの関係、 お互いに。 これらすべてを考慮に入れて、私はLercheがバハムートでかなり印象的ではないがかなりまともな仕事をしたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ですから、あなたが（うまくいけば）来た部分に私たちは最終的に行きましょう：実際のシリーズのレビュー。 明示的なスポイラーなので、シリーズを見ていなくてもこれを読むことができます。 公正な警告：それは少し長く、分析的になります。 私は思考の要約を一番下に載せるので、もう読書が気にならないときはいつでもそこへ行けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、Lercheはショーのビジュアルプロダクションでかなり良いことをしたと言わなければなりません。 確かに、それは驚くべきことではない、そういうものではありませんが、見ることは非常にきれいであり、視聴経験を傷つけるような大きな矛盾はありません。 そして、ちょっと、少なくともそれはディオメディアじゃない。 その方向性の中には、時にはアクションシーンでスプリットスクリーンを使用する必要性のように、時には少し奇妙なものもありますが（シーンの強さを上げると思いますが）、シーン自体はそれを補うものではありません。 このタイプのショーが成功するために不可欠です。 楽しい事実：ホワイト・アルバム2と同じディレクターがいます。今、ちょっと変わった小さなディテールではありませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDについてよく話しましたが、残りのOSTでは同じことをすることはできません。 それは本質的に悪いことではありませんが、OSTはそのままです。 それは動作しますが、それはそれについてです。 私はそれが何らかの方法で気を散らすか不愉快だった時を覚えていないが、覚えておく価値があると分かった曲はない。 戻って、そのうちのいくつかを聞いてみると、それがより明らかになりました。 それはひどくはない、それはちょうど非常に標準的です。 たぶん、サウンドトラック上で、絶対に驚くべきことを見つけ出す作品を見つけることは間違いありませんが、私にとっては、何よりも「ええ、作品」のレベルにあります。 そして、それは私が本当に松田昭人の作品、特に京都アニメーションでやったことが本当に好きなことを考えると、少し残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターといえば：それらに移動しましょう。 私が最も重要な部分であると考えている個々の女の子とその物語のアークについて話す前に、私は主人公、Lux Arcadiaをすばやく調べる必要があると感じています。 私がラックスを表現する最善の方法は、彼が、Shidou Itsukaで彼の人格の興味深い部分を交換し、突然彼の後にStrike the Bloodから主人公の若いバージョンのように聞こえ始めた場合に起こることの結果であると言うことです 声が壊れた。 さて、それは魅力的ではありませんか？ 私はあなたのことを知らないが、私のパンティーはすでに濡れている。 繰り返しになるが、私が前もって言及したように、私は主人公がこのタイプのショーにとって本当に重要な要素だとは思わない。 本当に悪い鉛は簡単にそれを台無しにすることができますが、平均的なものを持つことはしばしば、シリーズそのものを成功させるのに十分です。 主人公がまともな仕事をしているかどうかを私が自問する質問は、次の通りです。
彼の役割に自分自身を挿入するのは簡単ですか？ それは以下を含む：
彼は信頼できる？
 - 彼は凶悪犯ではないほど強いですが、闘争していないほど強いわけではありませんか？
 - 彼は一般的な視聴者が望むことができる資質を持っていますか（彼の戦闘力を除いて）？
彼とハレームの関係はどうですか？ それは以下を含む：
 - どのようにロマンチックな発展ですか？ なぜ彼らは彼を好きですか？ 彼は彼らを気にしていますか？
 - コメディーとロマンスの両方で、彼らの化学はどうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、最も重要な部分については、個々の女の子：
私がそれらを一つ一つ話す前に、バハムートのハーレムが奇妙な&amp;rdquo;心地よい&amp;rdquo;ものであると思うと言いましょう。これは多分、ショー全体を説明するのに良い言葉です。 通常、私は立つことができず、苦痛を感じるハレムには常に少なくとも1人の女の子がいますが、ありがたいことにここにはありません。 なぜ私には明らかなような理由がありますか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その話題に関して、私がこのショーについて実際に本当に好きな主なことの1つは、ドラマを扱う方法です。 今、ドラマは多くのハレムが苦労しているものです。 視聴者に関わりや興味を感じさせるためには、何らかの矛盾が必要です。そうでなければ、永遠の印象を残さないような無駄に終わります（Infinite Stratosの第2シーズン 1つ）、それはショーの本来の目的から逸脱する点で支配的ではありません。それは、少なくともそれほどうまく書かれていないときではなく、  。 このジャンルのシリーズの多くは、（たまにはひどく書いた）ドラマに、あまりにも多くの時間を与えて、ショーの楽しさを吸って、それを退屈にするという点で、犠牲になってしまいます。 私はしばしば、ショーをやってみることを懇願していることがよくあります。なぜなら、これが最終的にどのように再生されるのかわからないからです。 あなたはここで量子物理学をやっているわけではありません。私たちは皆、このような話を以前に見たことがあります。 幸運なことにBahamut Chronicleはこの落とし穴を受けず、うまくそのドラマを扱っています。 それは痛みを伴う程度に誇張されていません。
そしてそれはおそらく私がUBCについて最も楽しむものです。 それは常に楽しいと面白いと私はしばしばそれに似たショーで持っている不満である物語や文字に関する特定の側面をオーバープレイするために迷惑や退屈になることはありません。 本質的に表面的であることに間違っていることはありません。偉大な娯楽の多くは表面的ですが、めったに動作しないような深みをシミュレートしようとはしません。  Bahamutはコンテンツに関しては光り輝くのではなく、そのコンテンツがどのように配信されるかを見ています。 これは、できるだけ楽しいものにするための成功した公式を磨くことに焦点を絞った新しいことをたくさんやろうとするのではなく、非常に合理化された製品です。 そして私はそれを尊重することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私はおそらく悪人について話すべきであることを完全に忘れていた。 さて、短い要約：彼らは不自由です。 ここではっきりと踊っているポイントはありません。バトル・ヘイマーは敵対者を抱くことはめったにありません。これは本当に例外ではありません。 彼らは邪悪で淫乱な邪悪な雌犬です。 このタイプのショーでは、悪人の役割は、通常、主電源のキャラクターの成長を促進するための触媒として使用されており、それはまさにBahamutが使用するものです。 それらは、私がすでに話したことのある小さな例外を除いて、特に楽しいものでも面白いものでもないので、もう時間を無駄にすることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として：無敗バハムートクロニクルはうまくいきます。 それは私がそれを置くことができるほど正確です。 ジャンルのファンのための治療、それ以上は何もない。 内容は正確には素晴らしいものではありませんが、実行はあなたの平均的な戦いのハーレムよりも優れています。 これは非常によく行われたショーです。疑いはありません。 それは素晴らしいシリーズでしたか？ いいえ、間違いなく。 私はそれに関連して「良い」という言葉を敢えて使うつもりはない。 しかし、それはそのジャンルによって設定された平均よりも疑いの余地がない。 さらに、これは私が今週最後に週に1回の割合で最も楽しみにしていたショーの1つであることを否定することはできません。 そして、それは何か価値があるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Okocha119/reviews&#34;&gt;Okocha119&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Originality is overrated.    There, I said it. It&amp;rsquo;s about time that somebody did so. Why? Because I&amp;rsquo;m honestly tired of seeing reviews for these types of shows that have a rating of 2 or 3 attached to them, simply because the series isn&amp;rsquo;t „original“ and the author has seen something like it before. Now, how is that a legitimate point of complaint?  Maybe it&amp;rsquo;s because I have seen more Anime than the average viewer, but I actually like getting what I know I&amp;rsquo;ll like. Not only is „true originality“ hard to come by since most things have been done, but common business knowledge dictates that most innovations are doomed to fail and the same could be said for Anime productions. Not only from a commercial standpoint, but also from one that focuses on the quality of the product. I personally watch a lot of seasonal Anime and, contrary to popular belief, there are a few series coming out every season that could be considered somewhat „original“. Problem is that these shows, as important as they sometimes are, are mostly crap and hard to sit through. Which probably explains why the average Anime viewer very rarely watches them. I for one can appreciate a series that just gives me decent risk free entertainment. Case in point: Undefeated Bahamut Chronicle.    Now, I&amp;rsquo;ll get to why I think that Bahamut succeeds as a show a little later on, but first I need to get this rant out of the way. No worries, there will be a proper review, just hang on a bit. If you want to go straight to the review just skip the next paragraph.  There is no denying it, LN based „(Special People) High School Battle Harem“ has become its own genre. Why do I know that? Because I have seen enough shows of this nature to make a Top 10 out of them with those featured on the list only being the ones that I absolutely love. There are probably another two or three dozen that I have seen and that wouldn&amp;rsquo;t even make such a list despite me liking most of them. It&amp;rsquo;s just a genre that I really like to indulge in, all its wonderful cliches and tropes included. I mean feeling attached to the defining characteristics is why we start liking a genre in the first place, isn&amp;rsquo;t it?  So, I don&amp;rsquo;t really get it when I see people complaining about how what is essentially an average to fine entry into the genre is apparently the worst show ever. For one, if you have supposedly seen enough of these types of shows (which I highly doubt in a lot of cases) to call them „boring“ or „cliched“, you probably should have already figured out that they aren&amp;rsquo;t for you. Saijaku Muhai no Bahamut is tagged „Action, Ecchi, Fantasy, Harem, Romance, School, Supernatural“ - don&amp;rsquo;t tell me you didn&amp;rsquo;t know what you were getting into. Everyone has their likes and dislikes. I am personally not a fan of Romance or Sports shows and their individual cliches. And don&amp;rsquo;t tell me that those genres aren&amp;rsquo;t just as cliche-ridden. Because they obviously are. You know what I do to solve this problem? I don&amp;rsquo;t watch them. And I sure as hell don&amp;rsquo;t hang around their Anime pages and throw unqualified criticism around.  Now, that&amp;rsquo;s not to say that every critique of these sorts of shows tends to be unwarranted. You could definitely make a well-founded argument for Bahamut being a bad show, no doubt about it, but the problem is that I see the same illegitimate points being thrown around all the time and it&amp;rsquo;s honestly making me sick.  „The main character is a boring self insert!“, „All the girls just fal &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mirad&#34;&gt;MiRaD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはエクッチ、アクション、ハーレム、学校のジャンルであり、これらのジャンルはともに観客を喜ばせないアニメスタイルをもたらします。これは大きな問題です。 あなたが最初にこのアニメを見るとき、あなたは思うかもしれませんが、「これはアニメの季節ごとにある珍しいアニメのようなものです」と思うかもしれませんが、私の考えではあなたが間違っていると思ったら個人的にも間違っていました。 いつも同じクリシェだったけど、アニメの方が面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは古代の機械兵器であるDrag-Rideという名前の古代兵器があるfictionaryの世界で行われます。  5年前、Lux Arcadiaと名付けられた主人公は帝国の王子であり、彼はまた最も強力なDrag-Knightとして知られていた、帝国は反乱のために破壊されました。現在、Luxは「最も弱い無敗」として知られています。 ドラゴンナイトは攻撃しない。 いくつかの理由のために、ラックスはドラッグ・ナイツを育てる少女の学校に入ることになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは物語であり、悪い考えではなく、もっと深刻なことであれば、これ以上の観客を喜ばせるアニメであったかもしれないと思う.1つの問題はいかにばかげた出来事が起こるか、すべての女の子たちがどうして悪いことを望むかである 主人公、しかし、あなたがそれについて考えるならば、それはなぜ、私はハーレムが正しい方法で構築されていると思うと言っているわけではない、悲しいかならそうではなかったということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの芸術は多くの3D面を持っていますが、一部の人にとっては少し不快かもしれませんが、私はアートが非常に奇妙で悪いと思っていますが、私をそんなに不快にするものはありません。 戦闘シーンもすべてOKだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音については、それが良いか悪いか本当に言うことができない、それは私の注意を引くほどに私の注意を引っ張らなかったので、私はそれもOKだと言うだろう、私はまたOPが好きだ、あなたの頭の中に入る 、EDはまた非常に良かった、私は個人的に非常に好きなグループnano.RIPEによって歌った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私がキャラクターについて何か言わなければならないのは、それは真実であり、ほぼすべてのハレームアニメが持つ女の子のすべてのタイプがありますが、それはほぼハレ・アニメの標準です。 だから私は本当にキャラクターが全く悪くないと思っています。私はサポートキャラクターの何人か、多分いくつかのメインキャラクター、笑よりも好きでした。 彼らはすべて過去のことについて興味深い話をしています。彼らの性格や行動の仕方が私を不快にさせませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれを楽しむかどうかを選ぶ必要がある場合、私は本当に楽しかったと言います。あなたの注意を引くことはできません。でも、私はそれをうなずろうと考えましたが、それを落とさないことを後悔しません。 あなたが落ちてこれを読んでいるなら、私はあなたにそれをもう一度チャンスを与えるようアドバイスします、あなたは私のようにそれを好きになるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214789&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MiRaD/reviews&#34;&gt;MiRaD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is a ecchi, action, harem and school genre, all these genres together result in an anime style that usually do not please the audience, that&amp;rsquo;s the big problem here. When you first see this anime you may think &amp;lsquo;Yeah, this is the kind of cliche anime that every anime sea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;totesnotaweeb&#34;&gt;totesnotaweeb&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は退屈していたので、最初に放送を開始したときにこのショーを始めました。 私はharemとecchiという大名の大部分を見てきました。そして、私はこれを試してみることもできます。&amp;rdquo; Mechaは本当に私のものではありませんが、このシリーズがMechaであるという事実は、それが悪いことさえもしません。 ここには軽いスポイラーがあるかもしれませんが、正直なところ、このショーでは始めるにあたってのストーリーはあまりなく、私はただ一つのことしか想像できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2
このシリーズには本当に全体的な話はありませんでした。 ちょうど全体を構成するミニアークと、本当にうまく説明されていないアンタゴニストがありました。 シリーズは、主人公が女の子のお風呂に入ると便利に始まります。 そして、ご存知の通り、それは王国の中で最も重要な女の子です！ 彼はその後、何らかの理由で女の子の唯一の学校に入学して、彼のメカを使う方法を学ぶために彼女と戦わなければなりません。 彼が王国で最大の悪者であることを忘れて、文字通り人々の間で伝説の政権を独裁的に打倒しました。 理由が分からないので、彼は学校に行く必要があります。
当然のことながら、彼らの戦いは中断され、ショーの中で「悪」を待っています：アビス。 彼らは本当にうまく説明されていません。 初めは、戦術が全くないので、彼らは自由意志を持っているように見えますが、後には、彼らが特定のフルートを持っている人だけが使うために存在しています。 そして複数のフルートがあり、人々が（何らかの形で）それらを制御することを非常に容易にします。  1つのタイプの敵が古くなるたびに、通常のアビシスから大きな恐ろしいアビス、巨大なお尻の要塞にアップグレードされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、未知の理由から、私は「ドラッグライド」を使用できる男性の数を1人の手に数えることができます。 なぜそれは女性だけですか？ なぜそれは女性専用の学校ですか？ ドラックライドの使い方を知っている少数の人たちは、ショー全体で今まで話をしていた唯一の学校に入ろうとすると、ラックスにもそのような否定的な反応が与えられたとき、どのようにして最初に学びますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
私は美術評論家ではありませんが、私はそれが見た目のように好きでした。 それはどんなストレッチでもファントム・ワールドほど良くはなかったが、それは流動的であり、素晴らしく見えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
OPは悪いです。 それは本当に強烈なものになるように始まり、「空の戦い」のような味のために投げ込まれた英語の翻訳が不十分なエレクトロポップ集団に落ちる。  EDはまともですが、一般的です。 しかし、サウンド効果は、このショーが本当に輝く場所です。 キャラクターが剣を引き出すたびに、耳にはミニオルガズムがあり、爆発は素晴らしく鮮明です。 女性はラックスを声に出しますが、正直なところ、それは私にとってはほんのわずかな違いにはなりませんでした。 実際、私がもう一度別のレビューでそれを読んでいなかったら気づかなかったでしょう。 他の声優は大丈夫ですが、例外的に良い、あるいは非常に悪いとは何も目立っていませんので、私は不平を言うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1
このショーは、私が今まで見た中で最悪のキャラクターキャストを持っています。 ボーリング主人公、彼のハーレムのすべての女の子のためのジェネリック指揮者など
ラックス：主人公、「自分の友人を守る」以外のバックボーンはありませんが、決して攻撃的ではありません。 彼のニックネームは「弱い無敗」です。 女の子のしくみについてはまったく知らないし、彼の前に機会があっても、女の子はそれを落とす。 彼は友人を守るという目標は何にも自信がなく、多くの機会を失うことになります。 彼は彼のハーレムにいる人々の何人かによってシーズンを通して何度も寝かされていた可能性がありますが、代わりに彼は3回のキスを行います。これは劇的ではなく、  1。
Airi：ルックスの妹は、主人公が妹を抱えていない場合、何が見えないのでしょうか？ ほとんどの画面時間は、これにもかかわらず勘違いすることはありません。
Lisesharte：彼はバスタブに落ちる王女。 あなたがハーレムで関係を持つことができないので、彼女自身の愚かな意思決定のために自分自身を彼から押しのけることができます。
フィリピン：kuudere幼なじみの友人。 アイキャッディーは、ショーでの彼女の唯一の目的であり、ハーレムへの関心はほとんどありません。 ラックスが彼女や他の誰かのために行くなら、彼女はケアするにはあまりにも無礼です。
Krulcifer：ショーの唯一の良いキャラクター。 彼女はあなたがいつも予測することができない唯一の人物であり、それがキャラクタライズの唯一の要因です。 まだ格付けを2に引き上げるには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらは私が名前を知っている唯一の文字です。 それ以上のものがたくさんありますが、実際には何の結果もありません。 彼のハーレムのメンバーを彼に近づける以外の目的を果たしていない茶色の髪の毛のひよこ。 無情な黒髪の女の子。 私は文字を忘れていることを知っていますが、とにかく覚えておくほど重要ではないことは明らかです。 それらのほとんどは、プロットデバイスとしての単一の目的を果たしています。あなたが裏付けを受けるのは、KrulciferとPhilpieだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5
このショーは、あなたがそれを見ている場所の1つで、実際に起こる前に起こることを完全に知っていました。 予測できない場合は何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5
あなたが誰かを共通のハーレムジャンルのいたずらに紹介しようとしていない限り、私はこのショーを誰にも勧めません。 私は最後にやり遂げることを楽しみにしていました。 私は他の多くのショーにこれよりも優れたハーレムを勧めてもいいし、インフィニットでさえもそうだ。 唯一のエッチは、最初のバスシーン、2番目のエピソードでは5秒のシーン、セレスでは1回のバックマッサージ、そしてその後はピーのおっぱいで、残りのショー 。 行動としては良くない。なぜなら、人間関係には多すぎるドラマがあるからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DRあなたが考えている可能性のある他のショーの外に出ていないか、弱いキャラクターの微笑みのニュアンスにあなたの友人を紹介していない限り、このショーを避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214651&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/totesnotaweeb/reviews&#34;&gt;totesnotaweeb&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started this show back when it first started airing, because I was bored. I&amp;rsquo;ve seen most of the big name harem and ecchi series, and figured &amp;lsquo;I may as well try this.&amp;rsquo;. Mecha isn&amp;rsquo;t really my thing, but the fact that this series is a Mecha isn&amp;rsquo;t even what makes it bad. There may be light spoilers in here, but honestly, this show doesn&amp;rsquo;t even have much of a story to begin with, and I can only imagine one thing that could be spoiled, and it really isn&amp;rsquo;t even that major.    Story: 2   This series really had no overall story. It just had mini-arcs that comprised the whole thing, and then one antagonist  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zinxster&#34;&gt;ZinxSter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、誤った単語や文法エラーを使用した場合、それは英語が私の主要な言語ではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[OK]を、ここではレビューです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が初めてこれを見ると、アステリスクと失敗した騎士についても同様のイントロを持っていると考えていましたが、本当に気にしません。 しかし、このアニメを完成した後、私は非常に失望した。 多くの事が起きて、このアニメはさらに悪化しました。最後の戦闘は実際には良いものでしたが、いくつかのことがやってきて、私はほとんど見ていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語のために、それは悪いです。 それは本当に悪いです。 私はそれが単語によってどれほど悪いのか分かりません。 私たちのマシーンは、神聖な牽引力を持っていて、強力なキャラクターになるはずです。最後の戦いで彼は彼の力のすべてを使うと思います。 彼の力は役に立たず、役に立たないわけではありませんが、無駄です。 それは他のキャラクターと同じです、誰も最大限に彼らの力を使いませんでした、それは私を悪化させます。 それに、物語は分かりにくいですが、私は本当に注意を払っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イントロとエンディングが良かったし、曲も素晴らしく、覚えやすい。 声優は素晴らしいです、私はそれが好きです。 サウンドエフェクトは素晴らしいです、私からの苦情はありませんが、全体的に私は本当に好きではありません。なぜなら、いくつかのバックグラウンドソングがショーに合わないからです。 しかし、それは大丈夫です、私はそれを気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは悪い面と良い面を持っているので全体的に私は平均的なショーです。 私はあなたにここにharemのジャンルのためだけにそれを推薦する（それはecchiの多くを含んでいない）。 しかし、あなたが良い戦いやハーレム以外のものを探しているなら、あなたはそうではないでしょう。 結末はクリフハンガーです（これは発表です、なぜ私がそれを書いたかはあなたには言いません）。そして、これは第2シーズンがあればいいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214670&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZinxSter/reviews&#34;&gt;ZinxSter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sorry if I used wrong words or some grammar errors, that&amp;rsquo;s because English isn&amp;rsquo;t my primary language.    Ok, here is the review :    When I see this for the first time, I wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seba-onyx&#34;&gt;Seba_Onyx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこれの魅力を理解していない、それは生涯にメカ/ハーレム/アクション/ロマンス/エッチアニメを見たことがない人にとっては良いことですが、そうでなければ私はそれを見ることができません。 それは、悪い人物と予測可能なストーリーのばかばかしいものに混ざり合っているひどい熱帯魚の洞窟です。 それが良いかもしれないと感じるときはいつでも、それは失望でそれが正面に落ちるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショー全体は大規模な警察官です。 私は、このアニメで何か他のものから借りたことのない、面白いことを一つ見つけることはできません。 メインキャラクターのバックストーリーは、あなたがそれにわずかになるまで面白かったし、それがたわごととして退屈だと気づいた。 声の演技は必ずしも悪いわけではありませんが、家に書き込むことは何もありません。 キャラクターやメカデザインもかなり悪いですが、他の平凡なキャラクターにはまったく慣れていません。 それぞれには、同じように穏やかな裏話があり、あなたは彼らの大挨拶の最初の3秒ですぐに見ることができます。 なんらかの理由で、彼らは中断されたダンボールのモンスターがいなくても、決して戦いをすることができず、一緒に働かなくてはなりません。 中断しているものとの戦いさえも、警察の外出です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらは通常次のように正確に起こります。
&amp;lsquo;この人物やモンスターと戦いましょう。&amp;rsquo;
「勝てない！」
「ああ！ 私は超強力なメカロボットを使うことを余儀なくされている！
「火災でリロード！
完了しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがどのように動作するのですか。 新しいものはありません。 面白くも何とも。 あなたがInfinite StratosとSword Art Onlineについて嫌っていたことを、何人かの奇妙な作家や平凡なアーティストによって強制的に存在させることを想像してみてください。 それがすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（P.Sあなたの疑問に思った場合、それはそれほど悪くはありません。途中で、わずかな労力をかけても見ることができますが、それだけで十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212086&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seba_Onyx/reviews&#34;&gt;Seba_Onyx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really don&amp;rsquo;t understand the appeal of this, it&amp;rsquo;s good for people who&amp;rsquo;ve never seen a mech/harem/action/romance/ecchi anime in their lifetime, but otherwise I can&amp;rsquo;t see it. It&amp;rsquo;s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kairu&#34;&gt;&lt;em&gt;Kairu&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは、私たちのジェネラルバトルアカデミーのハレームアニメのカタログに追加する別のタイトルをもたらします：無敗バハムートクロニクル。 今日はショーが革新的なものではないので、一般的なクリシェを特集したショーを見ると、私はあまり気にしない傾向がありますが、このショーはそれ自体を差別化しようとはしません。 来る 最初のエピソードでは、これらのことは最初のエピソードだけで起こります。
☑MCは密度の高い素敵なハーレムリードです。
☑主人公は実際にはOPです。
☑MCは全女子学校に入学します。
☑MCが偶然見つけたり、女の子のヌードを見るようになった。
☑女子学生がMCに挑戦します。
☑すべての女の子がMCのために落ちる。  （私はあなたと冗談を言っていません。学校の女性一人一人がこの男のDをほっとしています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2/10
物語は次のように要約できます：
MCくんに会いましょう。 いくつかの状況の後、彼はすべての女学校に入学してしまいます（どうしてそうではないのでしょうか？）。彼の努力によって、彼は偶然、不必要なハーレムになってしまいます。 終わり。
「バトルアカデミー・ハレーム・アニメ」のジャンル内の多くのショーは、ほとんどの場合、このようにまとめることができます。 明らかに、これはストーリーの真の要約ではありませんが、それは無敗のバハマットクロニクルとその類似のショーの多くがかなりよく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;冗談はさておき、概略は次のとおりです。
以前のアルカイア帝国は5年前に反乱によって打ち倒されました。 帝国の元王子であったLux Arcadiaは、彼女が入浴中にドラマチックライドの決闘に挑戦している間に、誤って女性の寮の入浴エリアで終わり、王国の新しい王女リシュサルテの上に落ちる。 決闘の結果は、何とかラックスがこのオール・ガールズ・スクールに入学することで終わります。これは、偶然にも、彼の妹と幼なじみの友人が入学した場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーがAbyssとして知られているものやDrag-Ridesが何であるかを詳しく説明することで、ストーリーが世界をもっと探求しようとしていると思うなら、あなたはかなり失望するでしょう。  Abyssは主人公が破壊しなければならない一般的な悪鬼であり、Drag-Ridesは単に「遺跡から発掘された古代の兵器」を簡単に説明しています。 アニメにはプロットがありますが、いくつかのペーシングの問題のために、私は実際にそれを多くすることはできませんし、実際のアンタゴニストが本当に誰であるかは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に私が言っているのは、より良いペーシング、世界的な建物、そして実際の良いキャラクターの開発に焦点を当てるのではなく、ほとんどのエピソードは次のようなものです：
•ここに一般的なハーレムを挿入する。
•haremetにおける潜在的なトラブルであります！
•ラックスは一次元の悪役を打ち負かし、彼女を救う。
•女の子がハーレムに参加しました！
•繰り返します。
これは、次の場合に当てはまります：Lisesharte、Krulcifer、Celestiaは、ハレムの半分以上です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5/10
言及すべき特筆すべきものはあまりありません。かなり平均的です。 多くのCGIが戦いで使用されており、彼らは非常によく見える。 キャラクターデザインは賢明です&amp;hellip;私はフィリピを大変好きではありません。 彼女の髪は彼女の巨乳と一緒に奇妙に見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4/10
ラックスを女性が声を出していると思った人はいいアイデアでしょうか？ 彼はあまりにも女性的すぎるように聞こえる！ オペレーションの始まりは時々私のモニターに対して私の頭を鳴らしたいと思うことがありますが、OPとEDは非常にまともなものではありません。
サウンドトラックに関しては、それは特別なものではない。 それはショーの気分に合っていますが、ショーのすべての戦いが毎回同じ正確なトラックを使用しているように思えるので、それはもっと多種多様には良いでしょうが、私はそれについて何も賞賛していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：2/10
これまでのキャラクターは次のとおりです：
•ハレムリード元王子：ラックス。
• つんでれ ｐりんせっｓ： ぃせしゃｒて。
•幼なじみの友人：Philphie。
•ふさわしい外国人学生：Krulcifer。
•誇りに思う男たち：Celestia。
Broconの妹：Airi。
•暗殺者、Yorukaをしてみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、これらの文字については気にしない。
•LuxはOP Drag-Rideに恵まれている標準的なharemの鉛です。
Lisesharte、彼女の悲劇的なbackstoryが到着し、私は彼女のために悪く感じることができなかったあまりにも迅速に解決されるので。 それから、彼女はラックスのために落ちて、ぎこちない嫉妬の女の子を演じる彼女の偶然の大部分を過ごす。
•Philphieは、あなたの標準的な幼なじみの友人で、ファンのためだけにそこにいます。
•彼女は何もしないで彼女のscreentimeを過ごすので、妹は。
•その後、ラックスと恋に落ちた残りの女の子たちはショーの1次元の悪役たちにすべてのOPを渡す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2/10
「それは良いことだよ。 これはこれを記述するのに最適な方法です。 それ、または私はマゾイストかもしれません。 キャラクターは私を悩まし、ファンのサービスは私をオフにして、全体的にストーリーは予測可能で恐ろしいほどのものであると私を退屈させます。 試合は期待通りに終わる。  MCは彼のハーレムのメンバーを救うために現れ、彼の相手のテーブルを回して、そしてそれらを絶対に壊します。  Luxがあなたを見せてくれたら、戦いが早く終わることができるので、戦いのほとんどは非常に反天候です（私はまだエピソード12の最後の戦いについては塩辛いです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファン・サービスについて詳しく説明するために、第2話の終わり近くに特定の場面があります。ここでは、戦いの最中に、彼らが特定の位置に彼女を見せてくれるリサシャーテの裏話について詳しく説明します。 ああ？ 私が楽しまなかったもうひとつのファンタジーシーンは、キャラクターの一部がラックスを彼のメイドの服を着た部屋に招待したときでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3/10
無敗バハムートクロニクルは、完全に忘れられないアニメとして残して、新鮮なアイデアを取り入れずに、他のバトルハレムショーのコンセプトとアイデアを使用する、標準的なジェネラルバトルアカデミーのハーレムアニメです。 それは、無限のストラトスとアスタリスク戦争のミックスを見るようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tl; dr：それは大規模なクリシェの嵐です。 してください、ちょうど良いものを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Kairu_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;Kairu&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This season brings us another title to add to our catalogue of generic battle academy harem anime: Undefeated Bahamut Chronicle. These days it&amp;rsquo;s hard for shows to be innovative so when I watch a show featuring common clichés I tend not to get too worked up about it, but this show doesn&amp;rsquo;t at least attempt to try to differentiating itself and it is as generic as they come. By the first episode these things occur within JUST the first episode:  ☑ MC is a dense nice harem lead.  ☑ Protagonist is actually OP.  ☑ MC gets enrolled into an all-girls school.  ☑ Started with the MC acci &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;典型的なアクションベースのハレムショーのファンは喜ぶ。ここには手紙に続くスクリプトに続く別のエントリーがある。 最初のエピソードで裸のプリンセスを見ますか？ チェック。 プリンセスに挑戦し、主人公との決闘を失う？ チェック。 プリンセスは後で報復をあきらめ、主人公に忠誠を誓うのですか？ チェック？  2つのエピソードのすべて？ チェック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バハムートは、学園都市アステリスクや洛大岸の騎兵隊などのショーの舞台に密着したメカベースの半ファンタジーアクションベースのハーレムです。 今回のひねりは、私たちの主人公が、国民をあまりにも圧迫して元気になった元帝国の不名誉な王子であるということです。 何とか彼の家族の過去を償うために、ラックスは新しい帝国のハンディーマンとして働き、他の人が必要とする能力を助けます。 しかし、最初のエピソードでの出来事の後、彼はそうでなければ女性専用のアカデミーで唯一の男子学生になり、学校と帝国を守る騎士の一人になります。 帝国を超えて遠くに潜む敵は何ですか？また、学校のビジンの中にはどんな危険が潜んでいますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]アニメーション：[/ b]
Bahamutは明るく飽和度の高い色のパレットと穏やかな砂浜を背景にした穏やかな環境で、よく描かれたショーです。 素朴な建物と風景と剣術とホログラフィックイヤーピースのような超近代的な技術の間の設定には、素晴らしい雰囲気があります。 残念ながら、ここにmechsを使ったCGIの使用量はたくさんありますが、それは比較的良い品質ですが、時にはまだ気を散らしています。  mechs自体はそれほど素晴らしいものではなく、彼らの外観はInfinite Stratosに見られるものとおそらく最も似ています。 重要ではないキャラクターが使用していた一般的なメカは、アルドゥーナゼロの訓練メカから色分けされたように見えます。 キャラクターのスタイリングは、多様な見た目のキャストと様々な種類の服でかなり良いです。 時にはいくつかの描画の不一致（シーン内で色が変化するランダムな衣装の記事）がありますが、ここでは全体的なことがよくチェックされています。 もし私が何かに欠陥を見つけたなら、あまりにも明白で狂ったアンタゴニストの見た目は事をあまりにもよく、明らかにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、たくさんの大規模な戦闘とわずかな量の血を伴うかなりの量のアクションがあります。 アンタゴニストは、他のメカ・パイロットや時には奇妙なドラゴンのような古代の生き物Abyssとして知られています。 私たちの主人公は2本の剣をつけ、それぞれの剣は操縦されたメカに変身することができます。  1つはワイバーン、平均的な犠牲のメカです。 もう一つはバハムートで、基本的にはガンダムのストライクフリーダムです。 私たちの主人公がバハムートを初めて使用したのは、ゴククがスーパーサイヤ人になった最初のことに似ている可能性があります。 ユーモアに満ちた将来の召喚にはそのような効果はありません。 残念なことに、Bahamutは非常に強く（そして速く）、その特別な能力によりアニメーターは文字通り画面上の破壊の道を切り開くことができます。 あなたが優れた振り付けを探しているなら、残念ながらこれはあなたがそれを見つける場所ではありません。
これは確かにエッチベースのハーレムであり、主人公はすべてのヒロインが少なくとも部分的に服を脱いでいる（妹は良さに感謝している）以外はほとんど偶然の暴露のシェアを超えています。 確かに、ヒロインのいくつかは非常に積極的な関係を持っています（Krulciferなど）ので、彼らは私たちの貧しい（またはラッキー？）主役の動きを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]サウンド：[/ b]
ショーはいくつかの素敵なギターノートで開きますが、それは特に刺激的ではないメロディーに飛びます。 電子的ですが、正しい方法ではありません。  EDはNano.Ripeの瞬時に認識可能な声で同様のギターベースのフィーリングを持っています。 特に記憶に残るものではなく、涼しいものです。 タイトルイントロやショーの様々な部分でのBGMの真鍮製作は、まるでファンタジーのような感触を与えるものです。 ほとんどの場合、全体的なBGMは最小限に抑えられ、シーンに基づいて計測が変更されます。 私たちのショーがバトルクライマックスになるたびに、素晴らしい思い出に残るストリングベースのテーマがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子が明らかにルックスを出していることを除いて、私はバハムートのキャストが実際にとても良いと思う。 これは私が見たLynnの最初の主要な役割であり、彼女はLisesharteとしてかなり説得力のあるツンデレを行います。  Gakusen Toshi AsteriskのKirinとしてのAri Ozawaの声が本当に好きで、彼女のnii-sanの呼び出しもここでもかなり効果的です。 彼女の性格は私の好みではありませんが、ここでは田田リサも素晴らしい仕事をしています。 そして、凌駕されないように、石上静香は非常に危険な/嫌な人格を持ち、彼女はそれを完全に釘付けにする。 再び、私が陰性を選択しなければならない場合、それはアンタゴニストであろう。  VAは、クレイジーな声を既に狂ったアンタゴニストの顔に合わせる完璧な仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]ストーリー：[/ b]
ラックスはドラゴン・ナイト（ドラゴン・ナイトの略ですが、私は日本が短縮形を意味するとは考えていませんが）は、剣を魔法のメカに変えて操縦することができます。 しかし、彼はただの騎士ではなく、独身で元帝国（彼の父の帝国を本質的に）を引き下ろす責任を負っているピッチ・ブラック・マシン・ドラゴンであるBahamutの悪名高いパイロットです。 正直なところ、このショーでは完全に説明されていないのは面白いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは、彼が様々な仕事で全女子スクールを支援するようにラックスに続き、後に打ち負かされる様々な女子を連続して救うことを含む。 エピソードはすべてのヒロインを通ってラウンドロビンをする傾向があるので、中央プロットラインは実際にはかなり弱いです。 すべてのヒロインが「征服」されると、もう一つのトーナメントがあることがわかります！ これはショーを上から上のクライマックスに至り、あまりにもよく知られた結論に導く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、ここ数年の事実上すべての行動ベースのハーレムのプロットラインをたどっているにもかかわらず、これはうまく実行された話です。 ストーリーはうまく流れて、キャラクターの発達と相互作用のちょうど良い量をメインプロットにうまく合成します。 コメディー、エッチ、ロマンスの数量と組み合わせて、適切な量のアクションがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]文字：[/ b]
バハムートにはかなりの文字がありますが、すべてが同じように扱われるわけではありません。 女の子の中には、LisesharteやKrulciferなどの分化に成功したものもあれば、Celistiaやほぼすべての拮抗薬などのクッキーカッターのような気分に終わっているものもあります。 なぜ彼女はちょうど百科事典と事実アナウンサーとして扱われたのだろうかと疑問に思うかもしれませんが、AiriはLuxの良い伴奏です。 彼らはおそらく、近親相姦のルートを持つ視聴者に迷惑をかけないように完全に確かめたいと思っていました。 私は、KrulciferとKirihimeの両方がかなり大胆なので、ショーが別のAokanaに変わっていないことがうれしいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャラクターはかなりありますが、その多くはストーリーに多大な貢献をしていません。 私はNoctが楽しいキャラクターであると言うでしょう。「Yes」と「No」はハーフラインのようです。 これらにもかかわらず、かなりの量のキャラクターの相互作用と関係開発があります。 はい、多くのことは、Luxが他のギャルとぶらぶらしているので、嫉妬深いリシュカルテだけですが、合理的な量です。  1人のダウン者がいる場合、キャラクターは全体的にかなり静的であると私はショーの出来事が文字のどれかを強く変えたとは言えません（主人公の気持ちは数えません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]値：[/ b]
バハムートは、シーズンのアクションベースのハレムでなければなりません。 それはテーマの良いミックスと流体の実行との面白い、簡単に見るショーです。 それは明らかに上記のように完璧ではありませんが、全体的にそれは合理的な深さと思い出深い文字で素敵な話を伝えます。 ショーの終わりには未解決の疑問がたくさんあるので、続編もあると期待しています。 他のジャンルのショーと比べると、私は洛来岸の騎兵隊のような前任者とほぼ同じだと思っていますが、はるかに適度な量のエッチを持っています（特に聖書と比べて）。 まともなハーレムを探していますか？ あなたはそれを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230218&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fans of the typical action-based harem show rejoice, here is yet another entry that follows the script to the letter. See princess naked in first episode? Check. Have princess challenge and lose a duel to the protagonist? Check. Have princess give up on retribution afterwards and pledge fealty to the protagonist? Check? All in the two episodes? Check.    Bahamut is a mech-based, semi-fantasy action-based harem that follows closely in the footsteps of shows such as Gakusen Toshi Asterisk and Rakudai Kishi no Cavalry. The twist this time is that our protagonist is the disgraced prince of the former empire that was overthrown after oppressing its people too far. To somehow atone for his family&amp;rsquo;s past, Lux works as a handyman in the new empire, helping in whatever capacity others need. However, after &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawaiixghoul&#34;&gt;KawaiixGhoul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は、このアニメがたわごとだったような印象でしたが、私はそれを終わらせなければなりませんでした。 それは少し悪く始まったが、物語が少し遠くに行くと、実際には素晴らしい印象を与えることができる。 私がここで見たレビューは、ほとんどそれを終わらせようとしなかった人たちです。 このアニメは実際にはアクションをより頻繁に指摘し、ハレムは少ないが、アニメはエクッチであり、それはほんの数シーンに過ぎない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼女があまりにも彼の周りに無邪気に動作している間、基本的に王女（私は名前を覚えていない）を記述する男から注意を得るためにしようとする女の子がいるように、正直に迷惑な他の文字を見つける。 主人公は、簡単に鼻血を出すか、かぶりを覚えるエッチ/ハレム・アニメの典型的な男の子のようなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これにはユーモアのセンスがあり、それは素晴らしいと思います。 だから全体的に、私はそれに7を与えるだろう、その話に無関係なシーンがあるので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217584&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KawaiixGhoul/reviews&#34;&gt;KawaiixGhoul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first, I had the impression that this anime was shit but i had to finish it. It did start &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cluelesspotato&#34;&gt;CluelessPotato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは友達が私に会って見せてくれた第1のアニメであり、会話に参加できるようになり、昼食時にはテーブルの隅に座っている静かな子供ではありません。 これが5年以上前のポケモンから見た最初のショーだったので、私は何を期待するか分からなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見ているので、これは非常に残念で悪いと言うことができます。 物語は存在しない、悪いものの近くにあるだけでなく、コンセプト自体がひどいです。 中世の環境で機械を使用することは確かにユニークですが、3Dアニメーションや機械自体のデザインは、ストーリーの期間には適していません。アクションシーンは3Dアニメーションの奇妙な 2d環境のマシン。 また、学校の学生全員がメインキャラクターを除いてすべて女の子だということもわかっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのキャラクターは私を終わらせないように悩ます。 主人公の唯一の特徴は、彼が戦っても強く、暗い過去を持っている超親切な男だということです。 彼はそれ以外に他の性格はなく、完全に退屈である。 彼のバックボーンと素朴な性質の欠如も私を怒らせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターは、私の名前を覚えていなくても、ひどいものです。 実際、彼らの記憶に残っている唯一の事柄は、すべてが馬鹿げた難しい名前の発音であるということです。 主人公だと思う黄色い女の子はひどい人物です。 私はMCとの最初の出会いがどんなに馬鹿げてばかげてばかげているかを真剣に考えていない。彼女が持っている唯一の性格は、彼女が明らかにMCを好きだという理由以外には、 男。 面白いと思う唯一の他のキャラクターは、彼女の背景を与えられた青い髪の少女であり、彼女に焦点を当てたエピソードのカップルはちょっと面白かったですね。 残りのキャラクターは完全に忘れがたいもので、ショーに大きな影響はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、このショーはひどく、時間の完全な浪費のように感じました。 ポケモンやデジモンしかないアニメの経験がある人の意見ですから、アニメを見た人に比べて私の意見はそれほど重要ではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216042&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CluelessPotato/reviews&#34;&gt;CluelessPotato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the 1st anime that a friend has shown me to watch so that I can join their conversations and not be that silent kid sitting in the corner of the table at lunch. As this was the first show I watched since Pokemon more &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cadaemos&#34;&gt;CADAEMOS&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの可能性ははるかに高いが、エピソードは十分ではない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
物語は実際には本当に強いです！ 非常に大量のエピソード（30〜40）で本当に大きなアニメセリを作ることができます。 彼らは何をしましたか？ 彼らはそれをすべて12のエピソードに入れました。これは本当に残念です。 それは今よりもっと広範囲に及んでいた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
グッドアート！ よくやった！！！ 文字や環境は本当に良く見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
撮影の効果はかなり涼しく、笑いの前に聞いたことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
文字は同じです。 彼らはもっとうまくいっていたかもしれません！ 彼らは私がもっと知りたいと思う興味深い過去と物語を持っています!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6 + 1 = 7
私は実際にシリーズを楽しんでいましたが、一方では、それはあまりにも速く、私のためにうまくいっていなかったので、私はしませんでした。 それは私の周りに6を作ったが、それは少しファンタジーを持っていた、いくつかのロマンスとダニーの瞬間は私にボーナスポイントを与える：P。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233448&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CADAEMOS/reviews&#34;&gt;CADAEMOS&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An anime with much more potential, but not enough episodes&amp;hellip;    Story: 7   The story is actually &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawaiikamikait&#34;&gt;KawaiiKamiKait&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのアニメは7歳だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはアニメ、アニメはエンターテインメント、それを見て楽しんで楽しかったので、それは7です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
それ以外は、Infinite Stratosと非常によく似ていますが、その物語は腐敗しているので、国を倒すのを助ける王子です。 その部分まで、それはかなりいいですし、さらに8に値すると思われますが、一度あなたは &amp;lsquo;ruins&amp;rsquo;と &amp;lsquo;drag-ride&amp;rsquo;の説明がないと、それを7に下げます。 悪くはありませんでしたが、それは素晴らしいことではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
まともな芸術、2016年のアニメのためのかなり平均的な/標準的な、あまりにも煩わしいことではない - 暴徒CGIとキャラクターはすべてまともであるように見える。 背景は大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6
12話のハーフシーズンアニメのために、それはまともな音を持っていた。  opはかなりひどく始まりますが、それはうまくいきますが、非常に間違った英語（文法的にはpronouciationではありません）が本当に私を苛立たせます。言われていることの半分は正直なところ、 アクション/バトル・オストは使い過ぎですが、12個のエピソードしかないので、あまりにも多くのオストを期待することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5
良い主人公、深みの多く、途中で説明されている余分な女性の主人公。 ほとんどすべてのキャラクターは女の子であり、そのほとんどは自分の頭よりも大きな胸を持っています。 それは娼婦フェスティバルには十分ではありませんが、それ以外の文字を好むのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
注目に値する、特に新しいコンテンツが必要な場合。 アニメを再見ている私のような人にとっては、あなたが好きかどうかにかかっています。 個人的には、おそらく2番目のシーズンになると、私はおそらくこのアニメを再見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはエンターテイメントです。多くの人を楽しませるなら、それは良いアニメです。 ストーリーが面白い限りストーリーが10か0かどうかは誰も気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228474&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KawaiiKamiKait/reviews&#34;&gt;KawaiiKamiKait&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall this anime was a 7.    It&amp;rsquo;s an anime, anime is entertainment, and watching it was entertaining and enjoyable, so it&amp;rsquo;s a 7.    Spoilers:    Story: 7  Other then the extremely c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;watylicious&#34;&gt;watylicious&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを避けてください。  Saijaku Muhai no Bahamutには何の力もないシリーズはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非コンパクトな文字と組み合わせると、不鮮明なプロットは視聴者に失望感を与えるだけである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの一部でさえ、信じられないほど興味深いものでした。 これはおそらく、ほとんどが悪い書き物に惹かれることがあります。 凶悪な執筆によって台無しにされなかったものは、無益な支持キャストによって台無しにされました。 このショーで女性を支えているキャラクターの群れは大騒ぎだった。 このショーのわずかに償還する側面は、最高のアニメーションで平均です。 しかし、これは特に特別なことではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を離れて吹き飛ばさないなら、何かを落とす、超かわいい視聴者ではありません。 しかし、私は特定のベースラインが達成されることを期待しています。 ショーが、ハレ・アクション・ファンタジー・スクールのジャンルの、深く探求された深みを掘り下げて調べるなら、それはそれが沢山のライバルと競争することができる必要があります。 残念なことに、これは通常、ファンサービスの形で現れますが、時折興味深いプロットの形で現れます。 残念ながら、Saijaku Mutai no Bahamutはどちらの点でもほとんど失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的に主人公の「開発」が特に失望しているのを発見しました。 私はこのショーの感情の危機から生まれたものだと信じています。 それはあまりにも忙しい、ハートのハートのアニメをしようとすると、主人公の暗い過去に照らされる可能性と彼の究極のredemtionが達成され、完全に浪費された。 このショーのプロットから無駄なポテンシャルが私を完全に悲しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、視聴者は通常、楽しむことによってショーの視聴可能性を判断します。 これは通常、定量化が難しく、具体的なものとは対照的に、個人の好みによって大きく影響されます。 私はあなたがこれを目のテストと呼ぶことができると思います。 この点でこのショーは完全に失敗し、非常に明るくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーをスキップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222366&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/watylicious/reviews&#34;&gt;watylicious&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Avoid this one. Nothing about Saijaku Muhai no Bahamut provides the series with any sort of staying power.    Uncompelling characters combined with a lackluster plot provide the viewer with nothing &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rgu&#34;&gt;RGU&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;継続的なRGUは、冬の最後の11回のエピソードを終了する：Saijaku Muhai no Bahamut。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私はエピソード1と2を見ている間に数ヶ月だったので、私はそれを完全に憎んではいません。私は何が起こっていたのか分かりませんでした。 悪い男が何をしようとしているのかわからなかった。 ラックスを殺す？ 世界を破壊する？ 国を引き継ぐ？ 私はLNを読んだことはありませんが、明らかに多くのコンテンツはスキップされました。 話はあまり説明されていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：この番組はハレムなので95％のキャラクターが女性になります。 私はそれらのどれも嫌いです。 実際、彼らはすべて素晴らしいです。
すべての女の子が愛するステレオタイプの神MC：Lux
つんでれ： ぃせはｒて
子供時代の友達：フィル
最高の女の子：Krulcifer
大きな胸とセカンドベスト女の子：Celestia
お尻とのみ3エピソード：Yoruka
姉妹：アイリ
それは女の子だけの学校なので：魅力的な女の子
彼らは一般的ですが、同時に素晴らしいです。 唯一の問題は、ショーの長さが12エピソードで、メインの少女、リセハルテは、ほとんどscreentimeを取得することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：最初はOPを楽しむことはできませんでしたが、時間の経過とともに私は成長しました。  EDはとても幸せです。 それは本当に明るいです。  1曲以外のことに気づく価値のないサウンドトラック。
音声の演技は良かった。
Drag-RidesのCGIは良好に見えました。 私はCGIで多くのショーを見ないので、本当に判断できません。 それは不自然に見えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：はい。 私はこれを楽しんだ。 あなたはそれを見るためにスーパーを思う必要はありません。 すべてのショーがエヴァンゲリオンになる必要はありません。 私はecchiを楽しんで、私はharemsを楽しむので、私はこのショーを楽しむでしょう。 それらを楽しむなら、これを見てください。 あなたがそれを避けなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：サイジャクはひどくはないし、冬には空を飛ぶのが一番です。 あなたがharemsを楽しんでいない場合は、それを避けるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218603&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RGU/reviews&#34;&gt;RGU&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Continuing RGU finishes those last 11 episodes of the winter season: Saijaku Muhai no Bahamut.     Story: I won&amp;rsquo;t hate it completely because it was a few months between  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mcrider&#34;&gt;mcrider&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はこのアニメのために7/10か「良い」全体として行ったが、スケールは容易に6/10または「フェア」側に落ちる可能性がある、私は第一印象に依存して本を選ぶ人だ 私はカバーが大好きだから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはすごい芸術を持っていて、それは私がアニメについて偉大であることがわかったすべてについてです、私はランダムに憎むことを試みていません、私はこのアニメがそれが何よりもずっと良いかもしれないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメが「良い」と「公正」の間にあると考えるのは、あなたが確かに立っていることを確かめるためにできるだけ短くしようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、プロットは彼らですが、物語はあなたに細部を見せたり、アニメの途中でさえ、敵が何を望んでいるかを理解したり、彼らが何をしているかを理解することは不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでのいくつかのフラッシュバックとそのほとんどは、非常にあいまいで、あなたがアニメの方向性について知りたい本当のものの多くをカバーしていない、私は主人公が一種の悲劇的なヒーローであると思われるが、 そのような責任が彼の兄弟ではなく、彼の上にいかに落ちたのか正確には分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がイントロで言ったように、私にとってこのアニメの最高の部分は、芸術、滑らかなアニメ、よく描かれたキャラクター、そしてあなたの目を溶かす超鮮やかな色でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性のキャラクターの中には、非現実的に巨大なおっぱいがあります。 そのようなものが好きな人にとっては、これはあなたのアニメですが、私はこれをファンサービスと呼ぶことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、最初は、主人公は誰もが愛する主人公ではない、彼はあなたに彼を理解させてくれるはずの物語であり、それはこのアニメのほとんどのキャラクターのために行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは、あなたのキャラクターに共感するはずだが、アニメがどれだけ与えるかによって、視聴者を感情的にすることは不可能な部分である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この部分を台無しにするための非常にまれなアニメのため、あまり言わないでしょう、あなたは失望しません、ああ！ サウンドトラックを待って、これは好みの問題のほんの少しかもしれないが、私は絶対にサウンドトラックが好きではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は音楽がシーンの気分を手助けするときに好きです。このアニメに使われたサウンドトラックは私のためにはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体の得点と同じように、「ベアパス」7/10を与えても、アニメの方がいいかもしれませんが、見るのが楽しいとは言えません。彼らはいくつかのすばらしい試合シーンやここではいくつかのキャラクターです あなたの注意を引くかもしれないと私はアニメがどのようにすべきかと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは必見ではありませんが、私の視点では、それはまったく別のアニメであり、それは自己が悪いことではないので、見ていない それはあなたがレビューを読んで止めて、ただそれを見ているほうがいいと思います。
返信メッセージ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214819&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mcrider/reviews&#34;&gt;mcrider&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well I went with an overall of &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; or &amp;lsquo;Good&amp;rsquo; for this anime but the scale could have easily fallen to the &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; or &amp;lsquo;fair&amp;rsquo; side, I &amp;rsquo;m the kinda person that depends on first impressions and chooses a book because I love the cover.     This anime has got some awesome art and that&amp;rsquo;s about all &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;HELLO GENERIC SUPERNATURAL MAIN PROTAGONIST誰が女子学園に行くのか？98＃。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、Infinite Stratosはこの中に実際の脅威があるので、より良いと思ってください！ この種のシリーズには典型的なクリシェがいくつかありますが、このアニメをわずかに許容できるものにするいくつかの違いがあります。 たとえば、メインのハレメットは、自分自身のエピソードアークに悪役や脅威があって、ラックスと結びついた悪い状況に陥ることはないでしょうか？、メカのスーツとメカのスーツとの活気のある戦い、突然変異のドラゴン、 アニメのカーテンの背後にあるアニメ企画を通して（彼はひどく「邪悪な悪のための悪」が犯されているが）、大きな悪人の悪人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAが最初にこのアニメの最初のエピソードを見たときにLAは嘘をつきませんでした.LAは、このレビューの開始時にLAの要素が模倣された典型的なジェネリック主義として見ましたが、LAがそれを見て行ったので、 その主人公と一緒に）とプロット賢明。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAの好きなキャラクターはアニメを通してKrulcifer Einfolkが「藤井幸代」と声をあげていて、LAを始めたのは少なくとも興奮していて、彼女のアークに満足していました（そして、アークは典型的なものにはならなかった）。 このアニメは、harem antics akaから複数のプロットラインに従います。 それは2つの戦争国と龍の攻撃の脅威との間の政治的なやりとりであり、穏やかなやり方でそれをバランスさせている.LAはそれらをすべて完璧にバランスさせるとは言いませんが、それでも十分です。 互いに混乱させて、より一貫性のある物語を作るために一緒に混ぜる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、残念なことに、ファンサービスはそこにあります.Luxのヘレメットと幼なじみの友人、特にPhilip Aingramが「久保ゆり子」と声をかけているのですが、これ以外のファンタジストレベルでは「控えめ」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lercheのアニメーションは滑らかなキャラクターデザインでまともなもので、メインキャストメンバーとはかなり違って見えるメックスーツでさえ、戦闘シーンはLAに投資するのに十分なほどにアニメーション化されていますが、このアニメのバトルシーンには習慣があります CGIアニメーションと伝統的なアニメーションの両方でキャラクターの顔だけでちょうどセグメント化されたCGIに変わってしまうので、やや気を散らすにはあまりにもぼろぼろです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優の面では、LAの好きなキャラクターはKrulcifer Einfolkだったし、「藤井幸代」はまだ彼女が持っていた素材で素晴らしい仕事をしていたが、LAの好きな声優は「Ishigami Shizuka」  &amp;hellip;吉林芳香と彼女のキャラクターが第11話に登場した私たちのワイルドカードのハーレムメンバー！&amp;hellip;石上静香の声は、実際には2つのエピソードのためにヨルカの印象を十分に与えてくれて、満足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、このアニメのジャンルのある種の舞台に落ちることはありませんでした。なぜなら、LAの戦いは、この戦いのために何かを得て、ただラスの一撃ですべてを殺すのではなく、 しかし、LAがこの終わりを賞賛するのと同じくらい、それはまだいくつかの戦いのハーレム・トロフィーに同時に落ちるが、LAはスポイラーの領域に入るので説明しないだろうが、LAはこのアニメの最終的な場面がうまく終わらないことを願った それは良いことがありましたが、その強烈な、プロット駆動型の、キャラクター投資型の投機を、最後の2分の1秒後に投げ捨てました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAで無敗のバハマート・クロニクル、あなたが最近出てきたあなたの典型的なアニメ、このレビューの冒頭で嘲笑していたLAの女子生徒たちには、 それはまるでクリシェのように、それはいくつかのそれのプロットやキャラクターの要素を扱っていますアニメのようなジャンルの対応よりも優れているように、問題のヘレメットとメインの主人公の両方を同時に開発するハレメット中心のフォーカス、 実際にはプロットやキャラクターに何かを意味したり変えたりする主要な悪役と同じくらいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高でLAはSaijaku Muhai no Bahamutが有能で控えめだと言うでしょうが、それはLAがそれを与える最高の賞賛です。それはそれが典型的なジェネリック主義を元に戻すためにここにそこにぶら下がっていくつかの欠陥とクリシェを持っています アニメの最後の秒で。 実際のリスクや賭け金ではなく、インフィニット・ストラトスのより良いバージョンを欲しいだけでなく、サイクラーク・ムハイ・バハムートと一緒にメック・スーツをやって来るのですが&amp;hellip;それでもそれほどステップアップはありません。 しかし、まだステップアップは右の任意のステップよりも優れていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214650&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;HELLO GENERIC SUPERNATURAL MAIN PROTAGONIST WHO&amp;rsquo;S OP GOING TO AN ALL GIRLS SCHOOL 98#.     So think Infinite Stratos only better as there are ACTUAL threats in this one! Although there are some typical cliches from this kind of series, there are some difference that makes this anime slightly tolerable. For instance how about the main haremettes are developed enough they get their own episodic arcs with villains and threats that leads into a bigger bad connected to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animefan48&#34;&gt;AnimeFan48&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：基本的にストーリーは、この男が猫を追いかけていたこと、天井を突破していること、そして裸の少女が彼女に挑戦していることを見ていることなどです。2決闘（それが始まる方法の残りを台無しにしないでください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：かなり良い芸術は本当に何も言わない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：もう一度かなり良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：今キャラクターが駄目だったあまりにも私は何も私を悩ませた何かだけ良いキャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は1ヶ月か2か月前のようなこのアニメをしましたが、私はアニメが面白いもんでいることを覚えていますから、エッチは本当にそこにあり、私はちょうど非常に良いアニメを愛していた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：これはアニメのIDなので、キャラクター、エッチ、そしてそれに偉大なコメディーとハーレムの多くの理由でもお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226346&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeFan48/reviews&#34;&gt;AnimeFan48&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: so basically the story is about this guy was chasing a cat or somthi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jasonkkaa&#34;&gt;JasonKKAA&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが最近見た他のアニメシリーズ（アスタリスク、ラクーダイ）とまったく同じように始まるさらに別の軽いアニメの一般的なファンタジー設定では、他のアニメシリーズのような悲劇的なヒーローの運命に従ってください あなたはおそらくそれほど最近は見ていないでしょう（Mahouka、SAO）。 彼の母親は死んだ、彼の子犬も死んだ&amp;hellip;私は推測する&amp;hellip;そして最悪のことは、一次元の悪役からそれらを保護しながら、彼は常に彼を欲しいすべての女の子から自分自身を守る必要があります。 基本的に貨物ローダーの派手なバージョンであるエールライドをエイリアンから乗りなさい。 ドラゴンナイトの主人公が、人類に知られている最も強力な2つの武器、鎧と武器を敵に打ちつけるようになると、驚かされます。 最近、私が最近見た他のアニメ（Shominサンプル）の男のように、女の子のスクールに受け入れられるように、彼のハーレムに会います。 出演者：彼の白いメカの王子、ツンデレ、大きなベーヴァー、「妹」、悲劇的な孤児の女の子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ストーリー
&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アニメーション
&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
音
&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
文字
&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JasonKKAA/reviews&#34;&gt;JasonKKAA&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In a yet another generic fantasy settings in yet another light-novel anime, which starts exactly in same  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lostsiblings&#34;&gt;LostSiblings&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;実際に私の好きなことに、私はharemアニメを嫌う人はいません。 絶対的なもの、トリニティ7、生きる日付などがあります。 しかし、私たちは最後のエピと、それが急いでいる方法について話すことができますか？ 私のすべての楽しみはそれを見た後に斜面を降りた。 私は2倍のamdは、どのように急いでどのくらいBSが発生したか信じられないことを再見た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のために移動します。
私はジェネリックキャラクターやOPキャラクターが嫌いではありませんが、決してラックスやルックスは覚えていません。 彼のかなりダムジェネリックと私はそれが彼がどのようにOPを見せびらかすために厳しいシミュレーションに彼を入れようとしているtehの物語を憎む。 私はほとんどすべての出来事、そして戦いがどのように終わるか、あるいはその戦いがどうなるかを推測しました。 この男は私たちがそれを得るOPですので、それを妨害しようとしないでください。
女の子はすべて、ハーレムの一般的なアークタイプに適合します。 ストーリーの利便性はこれで強く、誰もがあなたの上に落ちることができるのはOKのような今後の女王です。 最高の少女と私が覚えることができるのは青い髪の毛だけです。 彼女にはある種のユニークな側面を持つ本当の人物だけ。 しかし、私は本当にキャストが嫌いではなく、性格のない本当に悪いキャラクターだが、嫌いではないと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ？ それは最後の2つのepsのためでなかったら私はかなりたくさんの（多分5 out 10）ショーを楽しんだと思うそしてこれは二番目によい女の子が（ちょうど猶予を私が推測する）導入された時であった。
私はジェネリックアニメのためにそれを楽しむことができました（10まで）。しかし、あなたは急いで話の層、説明できない出来事、および大量のBSを追加します。 そして、私はこのアニメが私に与えた最も楽しさを失った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222425&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LostSiblings/reviews&#34;&gt;LostSiblings&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Im not one to hate on harem anime in fact ut my favorite. Some include absolute due, trinity 7 and date a live. But can we talk about the last ep and how rush &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pancakepuncher&#34;&gt;PancakePuncher&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[スポイラーなし！]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はこのアニメを終えたばかりです。 ほとんどの人のように、私はこのアニメがひどいわけではないと信じていますが、それは驚くべきことではありません。 芸術は間違いなく素晴らしいですし、戦いは間違いなく派手でよく行われますが、私の最大の苦情は非常に多くの質問が無回答のまま残されているという情報の欠如と私が非常に多くを言う時です&amp;hellip;  &amp;lsquo;誰？ 何？ いつ？ どこ？ なぜ？&amp;rsquo; このアニメで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はそれはあなたに何が起こっているのかを見せてくれるでしょうが、真ん中では何が起こっているのか分かりません。そして最後に誰かにあなたに説明してもらいたい&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はメカ・アニメが本当に好きですし、このアニメがそれほど多くを持っていたと思っています。 私が最後のエピソードを終えたとき、私はそれが価値があるかどうかを判断できませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、なぜ私はこれを頭にかけて6にしたのだろうかと疑問に思うかもしれません&amp;hellip;それは、2番目のシーズンにチャンスを与えるかもしれないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;試してみるべきですか？ 私は確信していない&amp;hellip;私はあなたが本当に何も見ていない日のためにこれを残して言うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PancakePuncher/reviews&#34;&gt;PancakePuncher&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[No Spoilers!]    So, I just finished this anime. Like most I believe I&amp;rsquo;d say this anime isn&amp;rsquo;t terrible, but it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eichen&#34;&gt;Eichen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;楽しいアニメ&amp;hellip;
あなたはまともなアニメがこれらのジェネリックアニメのように見えるようにしたいのですか？
そのほぼ&amp;hellip;価値がある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンの最も元気なアニメを探していますか？
あなたがアニメのレコをしたいなら、NOPE、離れて、私のトップ150のリストを見てください。
またはGoogleで&amp;rdquo;アニメ推薦&amp;rdquo;を検索、あなたの少し怠惰な息子&amp;hellip;.いつも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は比較的面白かった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだSquare Enixがこれに参加する理由を理解していません。
（私は知っている&amp;hellip;ゲームとスタッフのために）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lercheそれはすべての責任を持っていない&amp;hellip; Majikoiから！ 彼の短時間の操作にもかかわらず、今までは非常に良いタイトルを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうして？
&amp;hellip;
何が行われたのか&amp;hellip;
Thatasすべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5/10正規ユーザー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; IGN&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたのお母さん（LOL）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じことを何度も何度も見ていることに飽きた1-4 / 10人のユーザー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eichen/reviews&#34;&gt;Eichen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Enjoyable anime&amp;hellip;  thats all, if you want a decent anime to see like all these &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eira-99&#34;&gt;Eira_99&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さいじゃく むはい の ばはむｔ いｓ じゅｓｔ あのてぇｒ げねりｃ えっち はれｍ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：このレビューは非常に有名であり、スポイラーを含むかもしれない、あなたは警告されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを嫌うわけではありませんが、プレミス全体が嫌いです。 プレミスはそれほど悪くはないが、どうすればいいのだろうか。 私はちょうどそこにある一般的なエッチハレムの部分を嫌う。 このショーで（12日のように）このショーを行うには、かなり時間がかかりました。 それは本当に私の興味を捕らえたことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから何が起こるか、あなたは何が起こると思いますか？ ミスタージェネリックMCは女の子のバスルームでうっかり、女の子の上に偶然見つけます。もちろん、彼女は彼女が最終的に誰であるかを知っていることを意味するツンデレです。 基本的には、これは女の子だけの学校であるときにラックスは移籍学生であり、また男性でもあります。 ああクリシェは、これを思い出して、私の中の創造的な生命力を吸う活動です。 いずれにしても、新しい帝国に追い越されて以来、もはや周りにいない旧帝国の最後の王子であることが判明したので、どんなに進んでいます。 この世界には、明らかに最もクリエイティブな名前があります。 いずれにせよ、ラックスは新しい帝国を引き継ぐために旧帝国を裏切ったが、彼は依然として犯罪者とみなされているが、彼はほとんどが姉のように多くの自由を与えている。 彼は非常に才能のあるドラッグライダーでもあり、ドラッグライドはこれが使用しているメカです。 とにかく、これらのクリエイターはAbysesと呼ばれるものもあれば、時には攻撃するものもありますし、Luxも基本的に防衛の層として存在しています。また、彼のハーレムにいる女の子たちも自分でドラッグ・ライドして戦います。 私はそれが非常に矛盾し、ほとんどの時間2つのエピソードベースで動作するので、プロットに入るつもりはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ですから、基本的には、2つのエピソードセットの最初のエピソードは、ショーがカバーしようとしている次の女の子とのインタラクションに始まります。 彼女はいくつかの問題を抱えており、何らかの形で彼の助けを必要としています。 彼のうちのどれかを助けることを余儀なくされたのは一度だけでした。 その後、エピソードの終わりにラックスは誰かと敵を戦わなければならないか、敵が敵として知られて、次に2番目のエピソードがこの敵と戦っていると勝ち、女の子は彼を愛し、その後、 彼女はずっと彼を愛している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この問題は、これらの女の子がかなり役に立たなくなってしまうことです。そこには2つのエピソードアーク（メインの女の子Lishaを除いたもの）の外側にはほとんど注意を払わず、他の女の子アークでシャフトを取得するだけでも それが弧を起こさない少数のエピソードでは、彼女は最も焦点を当てる。 例えば、Lishaのアークの後、我々はKrulciferに移り、Lishaはこのアークの始めと終わりに一度見られる。 最初に彼女は要求に従うためにラックスを捕まえようとしているが、クルーファイが要求を受け取った後は決して見られない。 その後、彼女は最後にルックスとクルシファーが2回連続してキスしたときに「何をしているの？ 私はまた、どのようにハーレムショーがこれを行うのが嫌い、これらの2つはキスしていたし、ラックスは彼が抵抗していない典型的なハーレムMC反応を持っていたが、現実世界では一部の女の子だけで彼に叫んで、 彼は自分の人であり、自分が望むものを何でもすることができます。もし彼が自分のことに抵抗していなければ、彼はそれに同意しています。 彼女はそれについて動揺したり、彼に怒っているかもしれませんが、彼女は彼を所有していません。なぜなら彼女はメインの女の子で、tsunはそれを大丈夫にするからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はactullyほとんどのキャラクターを楽しんでいたにもかかわらず、彼らは馬鹿の束であり、phiは絶対に偉大な怒りをより良いものにしたが、ほとんどすべての人がスーパージェネリックでダムです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5/10平均。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eira_99/reviews&#34;&gt;Eira_99&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Saijaku Muhai no Bahamut is just another generic ecchi harem.    Note: this review will be very opinionated and may contain spoilers, you have been warned.    I actully don&amp;rsquo;t hate this show but I do hate the whole premis, or rather not even that. The premis isn&amp;rsquo;t so bad, how do I put this. I just hate the generic ecchi harem parts of it, which there is plently of. It actully took me a long time to get this show done (like 12 days) which is rare for me with such a short show. It never captured my interest really.    So what happens, well what do you think happens. Mister generic MC finds himself accidently in the girls bathhouse and right on top of a girl, of course she&amp;rsquo;s a tsundare which means she is who he will end up with and she freaks out at him. Basically it turns out that Lux is a transfer student and his also a male when this is a girls only school. Oh the clichés, just recalling this is activity sucking the creative life force within me. Either way there is more going o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grovewarden&#34;&gt;GroveWarden&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ねえ、これはSaijaku Muhai no Bahamutのレビューになります。 このアニメは大丈夫です。 それは私がもう少しそれを打破したいと言われているが、最初に私たちはharemsに関連付けられている第1の単語、 &amp;lsquo;ジェネリック&amp;rsquo;を議論する必要があります。 人々はあまりにも多くの言葉の周りに投げ捨てる。 あなたが一般的に見ているすべてのハーレムを呼び出すことは、プレーンなバニラプディングのすべてのバリエーションを一般的なものと呼ぶようなものです。 プディングは、あなたがそれを嫌うか、それに疲れているか、またはあなたがそれを持っているかもしれない他の気持ちにかかわらず、バニラ風味です。 その特定のブランドが好きかどうかはあなたの判断に任せます。 つまり、このブランドは最高ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は悪くない、少なくとも彼らがそれを説明するなら、それは良いと思われるようだ。 しかし、これはフィラー・アニメのように思えますが、われわれの話ははっきりと説明できず、背景としてしか使えません。 ハレムと少女は、物語の側面を開発することは比較的穏やかですが、このアニメを時間のもう一つの無駄として残しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはいつもどおりに、雄の女性が裸である著名な女性キャラクターの一人を見ているのを見て、いつも始まります。 これは、結果的に私たちの素晴らしいMCと彼自身の内的強さを通して女性の例外的な能力を上回るいくぶん欠けている能力を示している決闘につながります。 当初のひねりは見やすく、女性のデュエリストは赤い髪の火災者ではないので、その独創性の点でいくつかの点が得られます。 この後、ストーリーは、正直にはほとんど意味がなく、姉のような成熟した母親によってわずかに説明されるこの世界の秘密を明らかにするにつれて、チャンクで進行します。 ほとんどの女の子には少なくとも1つのエピソードがあり、ほとんどの場合、彼らは問題ありません。 最後は反体制的で不自由なように見えましたが、何度も彼のスーパー能力によって私たちの葛藤が克服されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫だった。 声の演技は常に素晴らしいですし、音楽は大丈夫でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは通常のものとは少し違っていて、典型的なハーレム・ロール・コールを満たしていない人もいます。 私は女の子の典型的なキャストを好むので、これは私にとって印象的ではありませんでした。 少女たちはまた、悲惨なバックストーリーを持っていても、何とかして浅くぎこちないように見える。 私たちのmc Lux Arcadiaはあなたの素敵な超素敵なスーパーオペラのキャラクターでした。 女の子は本当に問題ではありません。 彼らは、前述のように、裏話を持っていますが、彼らは物語に不可欠な部分を演じません。 彼らは単に画面上に来て、ルックスを見せてから何かをもう一度進める必要があるまで消えます。 私はお気に入りを持っていなくても、私が選んだのかどうかは分からないが、フィーはbtwが一番の性格を示すだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はフィラーとしてこのアニメを楽しんだ。 しかし、おそらくそれを好きではないたくさんのことがあります。  haremsが気に入らなければ、気にしないでください。 あなたがharemsが好きで修正が必要な場合は、ここに行きます。 より良いバージョンをお望みなら、Isekai no Seikishi Monogatariをお勧めします。 エッチとファンのサービスは、これを嫌う人にとってはあなたの方がはるかに安全です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TLDR：それほど良くない、魅力的ではないキャラクターではない、ストーリーはアニメ全体の背景のように感じます。 あなたが時間の浪費者としてそれに行かない限り、気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215624&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GroveWarden/reviews&#34;&gt;GroveWarden&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey folks, this will be a review for Saijaku Muhai no Bahamut. This anime is just alright. That being said I want to break it down some more, but first we need to discuss the number 1 word associated with harems, &amp;lsquo;Generic&amp;rsquo;. People throw around the word generic too much. Calling every harem you watch generic is l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allenhavens92&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;無敗のバハマートクロニクルは、行かなくても敗北を認めたはずのショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特別な能力に重点を置いた学校にファンタジーシリーズが設定されていて、彼のために気持ちの良い女の子に囲まれたあなたの主な男性キャラクターを持っているのを見た場合、これは変わりません。 さて、私は彼らの中の俳優とのシリーズにはまったく似ていませんが、これではあまり効果がありません。 彼らが行うことは、名簿とそれ以外のものを構築することだけです。 宇宙にはそれほど素晴らしいものもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は、まったく開発されていない単なる人工芝生のセットです。 特に、ハーレムは、主人公との化学はほとんどなく、鈍いです。 あなたは、最初の女の子が、彼女がより多くの交流を持つ「メイン」の女の子のようなものであることを知っていますか？ まあ、ここではそうではありませんが、たとえ彼女が彼女を1つに見せようとしています。 サポート文字はサポートと見なすこともできず、背景文字に似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは実際にはかなり良いです。  Lercheの他のプロダクションを見ても、いくつかの類似点があります。 しかし、これだけではシリーズを救済することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それについてのすべてが正直に退屈であったことを除いて、ショーについて言うことはあまりありません。 私はまた、私がそれらを楽しむことがなかった場所のようなショーの歴史を持っていました、そして、私がそれらのすべてが同じように同じであることを理解し始めたとき。 これは、あなたがしているもののようなものなら、あなたはそれが好きかもしれません、そうでなければ、私はそれをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214748&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AllenHavens92/reviews&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Undefeated Bahamut Chronicle is a show that should have admitted defeat from the get-go.    If you have seen any fantasy series set in a school  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、ハーレム。 非常に一般的にそこにあるすべてのジャンルのうちあなたが出てくるように、ハレムが最も嫌われているアニメがあります。 そして、もちろん、通常の季節のハーレムシリーズでは、彼らは今あなたのケースを助けません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Lux Arcadiaは、かつては旧王国の王家の一員であった少年です。 その国は新しい国として引き継がれ、再建されたので、今半分の命を守るために、奇妙な仕事などをする必要があります。 ある日、彼は近くのアカデミーの入浴室に突然、屋根にぶつかり、そこで女の子に土地をぶつけ、彼女の胸を撫でる。  （典型的なハーレムのものです。）罰として、彼は今学校に出席しなければなりません。学生として、すべての学生がドラッグ・ライドをする学校、メカニックに変わる剣です。 うん それはこの種のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;わかりました、私は完全にこのことについて鈍くするつもりです。 物語はひどいです。 このアニメの主な焦点は、女の子を取得することです、それはすべてです。 いくつかのエピソードのすべてでは、彼の主人公の力を使用して、女性の特定のメンバーがジェネリックなハーレムのために自分の子どもを抱くことを誓うだけに彼女の完全な生殖システムを捧げるようにする前に、 彼らは新しい王国に対するいくつかの反乱について話していますが、それは恐ろしく説明できないのでどこにもいないので、文字通り、この新しいショーが確立しようとする新しいコンセプトや事実については不完全な説明があります（ドラッグ・ライド、アビシス・モンスター、 遺跡、主要な悪役の計画は何だったのか）、そしてただの上品なwazoo。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、それを念頭に置いて、正確にここのポジティブなものは何ですか？ まあ、正直言って、ショーはそれが何であるかを自覚しています。 私はそれが何であるかは分かりませんが、Bahamutはひどく書かれていて、Lercheはそれが本当に悪いことを知っているので、意図的にやっていると誓っています。 それは本当に面白いかどうかを見るだけで本当に面白いことが、本当に面白いかというと、それは意味があるかどうかにかかわらず、単なる正直なところではありません。 私がこのシリーズを完成させたり、内部の悪意を持ってそのシリーズを終わらせることができたのはこの唯一の理由によるものです。 私を間違えさせないでください。 あなたが実際にそれを見ていれば、ここの話は性交として一般的であり、神はひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 - 絶対に恐ろしい話
 -  Cliches。 どこでもかしこい。
+ショーはそれが吸うことを知っているように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：あなたはあなたの標準的なファンタジーハーレムセットアップを持っています。 全く真剣ありません。 それは&amp;hellip;私たちがここにいるすべてについて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lux Arcadiaが私たちの主役です。  Yada Yada Yadaすべての人に素敵な男、blah blah blah、究極のパワフルなDrag-ride Bahamutを持っています。これは、このすべてにおいてプロットアーマーであり、恐怖は女の子に当たっています&amp;hellip;他に何がありますか&amp;hellip;いいえ、いいえ 私はかなり多くを得たと思う。 彼はあなたの標準的なハーレムMCです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それからハーレムがあります。 さて、私は5つの言葉で各メンバーを説明しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lisesharte Atismata =主に君のいるツェンデール・プリンセス
Krulcifer Einfolk =ロマンチックに積極的なフラットな正義
Philufy Aingram = D ^ 3カップの幼なじみの友人。  （はい、それはDの立方体です）
セレスティア・ラルグリス=先輩、男性と悪い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、基本的に私たちがここにいるのは、さまざまな女の子に張り付いた偽善者のリストです。 ほとんどの場合、彼らはシリーズの主な焦点です.Luxは、シリーズの進行に伴って、それが本当にあまり面白くないように、ハーレムに1つずつ追加する前に、それぞれを助けます。  （また、これらの名前は何ですか？発音することは本当に難しいです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、彼のbrocon imouto、Airi、そして他の女の子たちもいて、終わりにバンドワゴンにどんなにジャンプしても&amp;hellip;サイドキャラクターは本当にそこにある。 たとえ主要な悪役さえも、まさにそこにあります。 これらの5人の主人公以外にも（キャラクターと呼ぶことさえできれば）、他の人はすべてのことでかなり小さな役割を果たしています。 あなたが見ている間にあなたはそれらを覚えていないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 - 決まり文句のキャスト（独創性のためにHooray）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：Lercheによって生産された、Bahamutの芸術は実際にかなりまともです。 ストーリーとキャラクターであるうわさの中にはかなりの流動性と鮮やかな色があり、メカのデザインは実際にはかなりうまく設計されているので、その配色と全体的なアニメーションの質はかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;mechの動きのためのCGIは実際にはそれほど嫌なものではなく、アニメーション全体でうまく流れました。 それは最高のアニメーションではありませんが、正直なところ、シリーズの技術について不平を言うことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
+グッドアート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ジェネリック。 それは悪いです、それはむしろ無意味です。 ちょうどそれをスキップします。 それのすべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：私は過去にハレームアニメの公平な分け前を持っていました。 ロマンスとハレムは、私が見ているアニメの最も一般的なジャンルです。 これらのタグが比較的うまく実行されていて、すばらしい視聴体験を作成している番組もあります。 その他&amp;hellip;あまりそうではありません。 これは間違いなくその一つであり、私がいつか特定の理由で見るためにいつか帰るつもりではないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;率直に言うと、私はこのアニメが気に入らなかった。 私はそれを容認した。 私は駄目なハーレムを見ていることは本当に私の頭痛のすべてではないことを指摘しています。そして、この番組について好きなことは何もありません。 エピソードの後。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何もない&amp;hellip;本当に。 それは、その馬鹿なハーレムを知っているショーなので、それはそれが何であるかであり、その事実を知っているので、それは馬鹿なハーレムであるためにたわごとを与えることは何もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが安っぽいハーレムを見たいと思えば、そこには他にもたくさんの選択肢がありますが、これは間違いなくあまり怒らないものです。 もちろん、まずまずのハレムを見たいと思っているのはかなり興味深い時計なので、これを読んでいる人はいないと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214735&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh harem. Very commonly there are anime that make it so that you out of every genre that is out there, harem is the most hated. And of course, with the usual seasonal adaptations of harem series, they don&amp;rsquo;t really help your case now does it?    Story: Lux Arcadia is a boy who used to be part of the royal family back in the old country. Now that that country has been taken over and reestablished as a new country, he must now take on odd jobs and such in order to live a half-decent life. One day, he crashes into a roof, right into the nearby academy&amp;rsquo;s bathing room where he crash lands onto a girl and f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;awesomelawlz&#34;&gt;Awesomelawlz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これが長くなることから始めましょう。あなたが入院しているなら、おそらくこのレビューを終わらせないでしょうし、あなたが好きなショーの批評に敏感であるならば&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（どのような物語？）：物語は非常に一般的なもので、2分から5分間続く展覧会のダンプがなくても物事を説明することができず、ドラッグの乗り物のように説明されていません。 あなたが知っていることは、剣の装備で召喚することができるということだけです。（剣の装備は世界中で見つかったり、店頭で買うことができます。 彼らがドラッグ・ライドを召喚する方法）。 なぜ彼らは世界がどういうものだったのか説明しませんでした。私たちが知っていることは、トーナメントと戦争で戦うマシンを使う騎士がいることだけです。 彼らは少なくとも、この世界が文化的にどのように異なっているかを示していたかもしれません。 それ以外はストーリーは大丈夫だし、あまり問題はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ラックスは上品なハーレムの主人公です。私は彼らが自分の動機を説明し、なぜ彼は人に親切なのかを説明してくれたと思いますが、ショーのすべての緊張を取り除くだけなので、
女の子のキャラクターはすべて、彼らのアーキタイプ以外の性格のない歩く陳腐であり、バックストーリーはほとんどありません。ほとんどのバックストーリーは、スペースを埋めるためにそこにあるように感じるので、監督はメイン ストーリー。 私はまた、ラックスが好きな理由を理解していません。なぜなら、彼は素敵でかわいいからです。 私はそれが関係のためにそれをカットしていないことを申し訳ありませんが、私が知っているほとんどの人があなたがそれらを信頼することができることを知っているので、その人がかわいいか素敵なので、 彼/彼女は共通点があるので、時間を一緒に過ごして楽しむことができます。  （ドラッグアンドナイトは女の子とラックスにとって共通のことだと言ってはいけません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：アニメーションは通常、アクションシーンはほとんどがちょうど点滅するライトであり、アクションシーンが本当に強烈になるようにオブジェクトを動かしていますが、実際にディレクターが小さな子供たちに何かを考えさせるようにトリックする方法はすばらしく見て素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な思考：無敗のバハマットのクロニクルは、実際に人々が何かの欠陥を悪と認識していると思っていたので、ハーレム/アクションショーのような人々にアピールして、実際に私を失望させるようなことをすることによって、観客を騙すことができる、 しかし、あなたが好きな番組が好きなのは好きかもしれません。なぜ私はそれがゴミだと思うのかを説明するだけです。 だから私はこのショーに3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれを書いたときに私が間違いを犯したなら、それを指摘してそれを修正してショーの私の考えを調整することができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227681&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Awesomelawlz/reviews&#34;&gt;Awesomelawlz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now let me start with that this is going to be kind of long and if you&amp;rsquo;re inpatient you probably won&amp;rsquo;t finish this review and also if you&amp;rsquo;re sensitive to criticism of your favourite show STOP READING    Story (What story?): The story is very generic and has trouble explain things &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;okocha119-1&#34;&gt;Okocha119&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;独創性は過大評価されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこに、私はそれを言った。 それは誰かがそうした時代です。 どうして？ 私は正直なところ、シリーズが「オリジナル」でなく、作者がこれまでに似たものを見ているため、2または3の評価を付けたこれらのタイプの番組のレビューを見ることには飽き飽きしています。 さて、それはどのように正当な苦情のポイントですか？
たぶんそれは私が平均的な視聴者より多くのアニメを見ているからですが、私は実際に私が好きなことを得ることが好きです。 ほとんどのことが終わってから「真のオリジナリティー」が現れるのは難しいだけでなく、ほとんどのイノベーションが失敗する運命にあり、アニメ作品でも同じことが言えるでしょう。 商業的な観点からだけでなく、製品の品質に焦点を当てたものからも。 私は個人的に多くの季節アニメを見ています。普段の信念に反して、シーズンごとにいくつかのシリーズが出てきています。 問題は、これらのショーは、時には重要なことだが、ほとんどがうんざりで座っているのが難しいということです。 これはおそらく平均的なアニメの視聴者がそれほど視聴していない理由を説明します。 私はちょうど私にまともなリスクフリーエンターテイメントを与えるシリーズを理解することができます。 事例：無敗バハムートクロニクル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はBahamutがショーとして少し後に成功したと思うのはなぜだろうが、まずこの暴言を取り除く必要がある。 心配する必要はありません、適切なレビューがあります、少しだけハングアップします。 レビューにまっすぐに行きたい場合は、次の段落をスキップしてください。
それを否定するものではなく、LNベースの&amp;rdquo;（特殊人）高校バトルハレム&amp;rdquo;は独自のジャンルになっています。 なぜ私はそれを知っていますか？ 私はこの性質のショーを十分に見ているので、彼らの中でトップ10を作ることができます。リストに載っているものは、私が絶対に愛するものです。 おそらく私が見た2〜3ダースほどありますが、それらの大部分を好きにもかかわらず、そのようなリストを作ることさえありません。 それは、私が本当に気に入っているジャンルだけであり、そのすばらしい飾りと織り方がすべて含まれています。 私は定義的な特徴に付け加えられた感覚は、最初にジャンルを好きにし始める理由なのですか？
だから、私が実際にそれを手に入れないのは、人々が本質的にジャンルへの入門者の平均が明らかに最悪のショーであると不満を抱いているのを見ているときです。  1つは、もしあなたが、これらのタイプのショー（多くの場合、私が非常に疑う）が「退屈」または「偽善」と呼べるほど十分に見ていれば、おそらく彼らはあなたのためではない そして、私は確かに彼らのアニメのページの周りにハングアップしていないと約束されていない批判を投げる。 。 サイジャク・ムハイ・バハムートには、「アクション、エッチ、ファンタジー、ハレム、ロマンス、スクール、超自然」というタグが付いています。 誰もが好き嫌いがあります。 私は個人的にロマンスやスポーツショーのファンではなく、個人的な表現です。 それらのジャンルは真面目なようなものではないことを私に教えてください。 彼らは明らかにそうですから。 私はこの問題を解決するために何をしているのか知っていますか？ 私はそれらを見ない。
さて、このようなショーのすべての批判が不当になる傾向があると言っているわけではありません。 あなたは間違いなく、バハムートが悪いショーであることは間違いないが、間違いなく、問題は、いつもと同じ違法な点が投げ出されていることを正直に病んでいるということです。
&amp;ldquo;主人公は、退屈な自己挿入です！&amp;rdquo;、&amp;rdquo;すべての女の子は男のために落ちる！&amp;rdquo;、&amp;rdquo;ここにおっぱいとお尻があります！&amp;rdquo;、&amp;rdquo;私はそのタイプの女の子を前に見ました！ このような発言は、私は直感的にうんざりしています。なぜなら、それらを明らかにしている人々は、西洋の視聴者、とりわけアニメにとって新しい人の間ではあいにく不幸ではないジャンルの魅力をはっきりと見ないからです。 それは非常に狭いアプローチです。 これらのタイプの苦情は、あらかじめ設定された公式に基づいて、ショーが平均的な議論をするのに使用できますか？ もちろん、一般的な信念に反して、平均は悪いか恐ろしいものではありません。 物事は偉大なものでも完全なものでもなく、ほとんどが平均的であるか、そのレベルのどこかで結ばれています。 ジャンルが「エンターテイメントのより低い形」であると主張できますか？ もちろん可能ですが、それはまったく別の話題であり、個々のショーがそのジャンルの文脈で見るべきではありません。 そして、これらの苦情は、アクション映画で爆発したり、アニメ中心の例を使用したりするためにShounenで訓練している人と同じレベルにあります。 あなたは自発的にバーガージョイントに行きませんし、後でパスタを注文することができないと不平を言う。
「しかし、オコチャは、ジャンルや個々の要件にかかわらず、すべての番組が同じ基準で審査される必要があります&amp;hellip;」いいえ、そうではありません。 すべてのアニメを同じ同一規模で同一の基準で判断するのは、馬鹿げたばかげたことです。 シリーズは、その意図された目的をいかに達成するかによって判断されるべきです。 それは失敗ですか？ それは平均的なエ​​ントリーなのでしょうか？それはまさにそれがあなたの期待通りの仕事であることを意味しますか？ ほとんどのエントリーよりも仕事をする方が平均以上に優れていますか？ そのジャンルによって設定された基準を完全に満たしていますか？ それとも、それを超えているかもしれないし、シリーズから何を得ることが期待されていますか？
確かに、Bahamutのようなショーでは、深く興味深いキャラクターはないでしょうが、それは問題ありません。 このようなことは間違いなくこのタイプのシリーズに加わることができますが、それはほとんど不可欠ではありません。 一方で、文字駆動の謎は、前述の品質が存在しなければ、崩壊する。  「特殊人高校のバトル・ハレム」が成功するために重要なのは何ですか？そしてそれに対する私の答えはもちろん主観的なものですが、ここで私がバトル・ハレムを判断する傾向があるものがいくつかあります キャラクターのデザイン、女の子の性格、どれほど好き嫌いがあるか、面白かったか、アクションシーンの質、どのように「セクシー」、どれくらい笑ってしまったのか、そして最後にキャラクターの関係、 お互いに。 これらすべてを考慮に入れて、私はLercheがバハムートでかなり印象的ではないがかなりまともな仕事をしたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ですから、あなたが（うまくいけば）来た部分に私たちは最終的に行きましょう：実際のシリーズのレビュー。 明示的なスポイラーなので、シリーズを見ていなくてもこれを読むことができます。 公正な警告：それは少し長く、分析的になります。 私は思考の要約を一番下に載せるので、もう読書が気にならないときはいつでもそこへ行けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、Lercheはショーのビジュアルプロダクションでかなり良いことをしたと言わなければなりません。 確かに、それは驚くべきことではない、そういうものではありませんが、見ることは非常にきれいであり、視聴経験を傷つけるような大きな矛盾はありません。 そして、ちょっと、少なくともそれはディオメディアじゃない。 その方向性の中には、時にはアクションシーンでスプリットスクリーンを使用する必要性のように、時には少し奇妙なものもありますが（シーンの強さを上げると思いますが）、シーン自体はそれを補うものではありません。 このタイプのショーが成功するために不可欠です。 楽しい事実：ホワイト・アルバム2と同じディレクターがいます。今、ちょっと変わった小さなディテールではありませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDについてよく話しましたが、残りのOSTでは同じことをすることはできません。 それは本質的に悪いことではありませんが、OSTはそのままです。 それは動作しますが、それはそれについてです。 私はそれが何らかの方法で気を散らすか不愉快だった時を覚えていないが、覚えておく価値があると分かった曲はない。 戻って、そのうちのいくつかを聞いてみると、それがより明らかになりました。 それはひどくはない、それはちょうど非常に標準的です。 たぶん、サウンドトラック上で、絶対に驚くべきことを見つけ出す作品を見つけることは間違いありませんが、私にとっては、何よりも「ええ、作品」のレベルにあります。 そして、それは私が本当に松田昭人の作品、特に京都アニメーションでやったことが本当に好きなことを考えると、少し残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターといえば：それらに移動しましょう。 私が最も重要な部分であると考えている個々の女の子とその物語のアークについて話す前に、私は主人公、Lux Arcadiaをすばやく調べる必要があると感じています。 私がラックスを表現する最善の方法は、彼が、Shidou Itsukaで彼の人格の興味深い部分を交換し、突然彼の後にStrike the Bloodから主人公の若いバージョンのように聞こえ始めた場合に起こることの結果であると言うことです 声が壊れた。 さて、それは魅力的ではありませんか？ 私はあなたのことを知らないが、私のパンティーはすでに濡れている。 繰り返しになるが、私が前もって言及したように、私は主人公がこのタイプのショーにとって本当に重要な要素だとは思わない。 本当に悪い鉛は簡単にそれを台無しにすることができますが、平均的なものを持つことはしばしば、シリーズそのものを成功させるのに十分です。 主人公がまともな仕事をしているかどうかを私が自問する質問は、次の通りです。
彼の役割に自分自身を挿入するのは簡単ですか？ それは以下を含む：
彼は信頼できる？
 - 彼は凶悪犯ではないほど強いですが、闘争していないほど強いわけではありませんか？
 - 彼は一般的な視聴者が望むことができる資質を持っていますか（彼の戦闘力を除いて）？
彼とハレームの関係はどうですか？ それは以下を含む：
 - どのようにロマンチックな発展ですか？ なぜ彼らは彼を好きですか？ 彼は彼らを気にしていますか？
 - コメディーとロマンスの両方で、彼らの化学はどうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、最も重要な部分については、個々の女の子：
私がそれらを一つ一つ話す前に、バハムートのハーレムが奇妙な&amp;rdquo;心地よい&amp;rdquo;ものであると思うと言いましょう。これは多分、ショー全体を説明するのに良い言葉です。 通常、私は立つことができず、苦痛を感じるハレムには常に少なくとも1人の女の子がいますが、ありがたいことにここにはありません。 なぜ私には明らかなような理由がありますか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その話題に関して、私がこのショーについて実際に本当に好きな主なことの1つは、ドラマを扱う方法です。 今、ドラマは多くのハレムが苦労しているものです。 視聴者に関わりや興味を感じさせるためには、何らかの矛盾が必要です。そうでなければ、永遠の印象を残さないような無駄に終わります（Infinite Stratosの第2シーズン 1つ）、それはショーの本来の目的から逸脱する点で支配的ではありません。それは、少なくともそれほどうまく書かれていないときではなく、  。 このジャンルのシリーズの多くは、（たまにはひどく書いた）ドラマに、あまりにも多くの時間を与えて、ショーの楽しさを吸って、それを退屈にするという点で、犠牲になってしまいます。 私はしばしば、ショーをやってみることを懇願していることがよくあります。なぜなら、これが最終的にどのように再生されるのかわからないからです。 あなたはここで量子物理学をやっているわけではありません。私たちは皆、このような話を以前に見たことがあります。 幸運なことにBahamut Chronicleはこの落とし穴を受けず、うまくそのドラマを扱っています。 それは痛みを伴う程度に誇張されていません。
そしてそれはおそらく私がUBCについて最も楽しむものです。 それは常に楽しいと面白いと私はしばしばそれに似たショーで持っている不満である物語や文字に関する特定の側面をオーバープレイするために迷惑や退屈になることはありません。 本質的に表面的であることに間違っていることはありません。偉大な娯楽の多くは表面的ですが、めったに動作しないような深みをシミュレートしようとはしません。  Bahamutはコンテンツに関しては光り輝くのではなく、そのコンテンツがどのように配信されるかを見ています。 これは、できるだけ楽しいものにするための成功した公式を磨くことに焦点を絞った新しいことをたくさんやろうとするのではなく、非常に合理化された製品です。 そして私はそれを尊重することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私はおそらく悪人について話すべきであることを完全に忘れていた。 さて、短い要約：彼らは不自由です。 ここではっきりと踊っているポイントはありません。バトル・ヘイマーは敵対者を抱くことはめったにありません。これは本当に例外ではありません。 彼らは邪悪で淫乱な邪悪な雌犬です。 このタイプのショーでは、悪人の役割は、通常、主電源のキャラクターの成長を促進するための触媒として使用されており、それはまさにBahamutが使用するものです。 それらは、私がすでに話したことのある小さな例外を除いて、特に楽しいものでも面白いものでもないので、もう時間を無駄にすることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として：無敗バハムートクロニクルはうまくいきます。 それは私がそれを置くことができるほど正確です。 ジャンルのファンのための治療、それ以上は何もない。 内容は正確には素晴らしいものではありませんが、実行はあなたの平均的な戦いのハーレムよりも優れています。 これは非常によく行われたショーです。疑いはありません。 それは素晴らしいシリーズでしたか？ いいえ、間違いなく。 私はそれに関連して「良い」という言葉を敢えて使うつもりはない。 しかし、それはそのジャンルによって設定された平均よりも疑いの余地がない。 さらに、これは私が今週最後に週に1回の割合で最も楽しみにしていたショーの1つであることを否定することはできません。 そして、それは何か価値があるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Okocha119/reviews&#34;&gt;Okocha119&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Originality is overrated.    There, I said it. It&amp;rsquo;s about time that somebody did so. Why? Because I&amp;rsquo;m honestly tired of seeing reviews for these types of shows that have a rating of 2 or 3 attached to them, simply because the series isn&amp;rsquo;t „original“ and the author has seen something like it before. Now, how is that a legitimate point of complaint?  Maybe it&amp;rsquo;s because I have seen more Anime than the average viewer, but I actually like getting what I know I&amp;rsquo;ll like. Not only is „true originality“ hard to come by since most things have been done, but common business knowledge dictates that most innovations are doomed to fail and the same could be said for Anime productions. Not only from a commercial standpoint, but also from one that focuses on the quality of the product. I personally watch a lot of seasonal Anime and, contrary to popular belief, there are a few series coming out every season that could be considered somewhat „original“. Problem is that these shows, as important as they sometimes are, are mostly crap and hard to sit through. Which probably explains why the average Anime viewer very rarely watches them. I for one can appreciate a series that just gives me decent risk free entertainment. Case in point: Undefeated Bahamut Chronicle.    Now, I&amp;rsquo;ll get to why I think that Bahamut succeeds as a show a little later on, but first I need to get this rant out of the way. No worries, there will be a proper review, just hang on a bit. If you want to go straight to the review just skip the next paragraph.  There is no denying it, LN based „(Special People) High School Battle Harem“ has become its own genre. Why do I know that? Because I have seen enough shows of this nature to make a Top 10 out of them with those featured on the list only being the ones that I absolutely love. There are probably another two or three dozen that I have seen and that wouldn&amp;rsquo;t even make such a list despite me liking most of them. It&amp;rsquo;s just a genre that I really like to indulge in, all its wonderful cliches and tropes included. I mean feeling attached to the defining characteristics is why we start liking a genre in the first place, isn&amp;rsquo;t it?  So, I don&amp;rsquo;t really get it when I see people complaining about how what is essentially an average to fine entry into the genre is apparently the worst show ever. For one, if you have supposedly seen enough of these types of shows (which I highly doubt in a lot of cases) to call them „boring“ or „cliched“, you probably should have already figured out that they aren&amp;rsquo;t for you. Saijaku Muhai no Bahamut is tagged „Action, Ecchi, Fantasy, Harem, Romance, School, Supernatural“ - don&amp;rsquo;t tell me you didn&amp;rsquo;t know what you were getting into. Everyone has their likes and dislikes. I am personally not a fan of Romance or Sports shows and their individual cliches. And don&amp;rsquo;t tell me that those genres aren&amp;rsquo;t just as cliche-ridden. Because they obviously are. You know what I do to solve this problem? I don&amp;rsquo;t watch them. And I sure as hell don&amp;rsquo;t hang around their Anime pages and throw unqualified criticism around.  Now, that&amp;rsquo;s not to say that every critique of these sorts of shows tends to be unwarranted. You could definitely make a well-founded argument for Bahamut being a bad show, no doubt about it, but the problem is that I see the same illegitimate points being thrown around all the time and it&amp;rsquo;s honestly making me sick.  „The main character is a boring self insert!“, „All the girls just fal &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mirad-1&#34;&gt;MiRaD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはエクッチ、アクション、ハーレム、学校のジャンルであり、これらのジャンルはともに観客を喜ばせないアニメスタイルをもたらします。これは大きな問題です。 あなたが最初にこのアニメを見るとき、あなたは思うかもしれませんが、「これはアニメの季節ごとにある珍しいアニメのようなものです」と思うかもしれませんが、私の考えではあなたが間違っていると思ったら個人的にも間違っていました。 いつも同じクリシェだったけど、アニメの方が面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは古代の機械兵器であるDrag-Rideという名前の古代兵器があるfictionaryの世界で行われます。  5年前、Lux Arcadiaと名付けられた主人公は帝国の王子であり、彼はまた最も強力なDrag-Knightとして知られていた、帝国は反乱のために破壊されました。現在、Luxは「最も弱い無敗」として知られています。 ドラゴンナイトは攻撃しない。 いくつかの理由のために、ラックスはドラッグ・ナイツを育てる少女の学校に入ることになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは物語であり、悪い考えではなく、もっと深刻なことであれば、これ以上の観客を喜ばせるアニメであったかもしれないと思う.1つの問題はいかにばかげた出来事が起こるか、すべての女の子たちがどうして悪いことを望むかである 主人公、しかし、あなたがそれについて考えるならば、それはなぜ、私はハーレムが正しい方法で構築されていると思うと言っているわけではない、悲しいかならそうではなかったということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの芸術は多くの3D面を持っていますが、一部の人にとっては少し不快かもしれませんが、私はアートが非常に奇妙で悪いと思っていますが、私をそんなに不快にするものはありません。 戦闘シーンもすべてOKだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音については、それが良いか悪いか本当に言うことができない、それは私の注意を引くほどに私の注意を引っ張らなかったので、私はそれもOKだと言うだろう、私はまたOPが好きだ、あなたの頭の中に入る 、EDはまた非常に良かった、私は個人的に非常に好きなグループnano.RIPEによって歌った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私がキャラクターについて何か言わなければならないのは、それは真実であり、ほぼすべてのハレームアニメが持つ女の子のすべてのタイプがありますが、それはほぼハレ・アニメの標準です。 だから私は本当にキャラクターが全く悪くないと思っています。私はサポートキャラクターの何人か、多分いくつかのメインキャラクター、笑よりも好きでした。 彼らはすべて過去のことについて興味深い話をしています。彼らの性格や行動の仕方が私を不快にさせませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれを楽しむかどうかを選ぶ必要がある場合、私は本当に楽しかったと言います。あなたの注意を引くことはできません。でも、私はそれをうなずろうと考えましたが、それを落とさないことを後悔しません。 あなたが落ちてこれを読んでいるなら、私はあなたにそれをもう一度チャンスを与えるようアドバイスします、あなたは私のようにそれを好きになるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214789&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MiRaD/reviews&#34;&gt;MiRaD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is a ecchi, action, harem and school genre, all these genres together result in an anime style that usually do not please the audience, that&amp;rsquo;s the big problem here. When you first see this anime you may think &amp;lsquo;Yeah, this is the kind of cliche anime that every anime sea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;totesnotaweeb-1&#34;&gt;totesnotaweeb&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は退屈していたので、最初に放送を開始したときにこのショーを始めました。 私はharemとecchiという大名の大部分を見てきました。そして、私はこれを試してみることもできます。&amp;rdquo; Mechaは本当に私のものではありませんが、このシリーズがMechaであるという事実は、それが悪いことさえもしません。 ここには軽いスポイラーがあるかもしれませんが、正直なところ、このショーでは始めるにあたってのストーリーはあまりなく、私はただ一つのことしか想像できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2
このシリーズには本当に全体的な話はありませんでした。 ちょうど全体を構成するミニアークと、本当にうまく説明されていないアンタゴニストがありました。 シリーズは、主人公が女の子のお風呂に入ると便利に始まります。 そして、ご存知の通り、それは王国の中で最も重要な女の子です！ 彼はその後、何らかの理由で女の子の唯一の学校に入学して、彼のメカを使う方法を学ぶために彼女と戦わなければなりません。 彼が王国で最大の悪者であることを忘れて、文字通り人々の間で伝説の政権を独裁的に打倒しました。 理由が分からないので、彼は学校に行く必要があります。
当然のことながら、彼らの戦いは中断され、ショーの中で「悪」を待っています：アビス。 彼らは本当にうまく説明されていません。 初めは、戦術が全くないので、彼らは自由意志を持っているように見えますが、後には、彼らが特定のフルートを持っている人だけが使うために存在しています。 そして複数のフルートがあり、人々が（何らかの形で）それらを制御することを非常に容易にします。  1つのタイプの敵が古くなるたびに、通常のアビシスから大きな恐ろしいアビス、巨大なお尻の要塞にアップグレードされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、未知の理由から、私は「ドラッグライド」を使用できる男性の数を1人の手に数えることができます。 なぜそれは女性だけですか？ なぜそれは女性専用の学校ですか？ ドラックライドの使い方を知っている少数の人たちは、ショー全体で今まで話をしていた唯一の学校に入ろうとすると、ラックスにもそのような否定的な反応が与えられたとき、どのようにして最初に学びますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
私は美術評論家ではありませんが、私はそれが見た目のように好きでした。 それはどんなストレッチでもファントム・ワールドほど良くはなかったが、それは流動的であり、素晴らしく見えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
OPは悪いです。 それは本当に強烈なものになるように始まり、「空の戦い」のような味のために投げ込まれた英語の翻訳が不十分なエレクトロポップ集団に落ちる。  EDはまともですが、一般的です。 しかし、サウンド効果は、このショーが本当に輝く場所です。 キャラクターが剣を引き出すたびに、耳にはミニオルガズムがあり、爆発は素晴らしく鮮明です。 女性はラックスを声に出しますが、正直なところ、それは私にとってはほんのわずかな違いにはなりませんでした。 実際、私がもう一度別のレビューでそれを読んでいなかったら気づかなかったでしょう。 他の声優は大丈夫ですが、例外的に良い、あるいは非常に悪いとは何も目立っていませんので、私は不平を言うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1
このショーは、私が今まで見た中で最悪のキャラクターキャストを持っています。 ボーリング主人公、彼のハーレムのすべての女の子のためのジェネリック指揮者など
ラックス：主人公、「自分の友人を守る」以外のバックボーンはありませんが、決して攻撃的ではありません。 彼のニックネームは「弱い無敗」です。 女の子のしくみについてはまったく知らないし、彼の前に機会があっても、女の子はそれを落とす。 彼は友人を守るという目標は何にも自信がなく、多くの機会を失うことになります。 彼は彼のハーレムにいる人々の何人かによってシーズンを通して何度も寝かされていた可能性がありますが、代わりに彼は3回のキスを行います。これは劇的ではなく、  1。
Airi：ルックスの妹は、主人公が妹を抱えていない場合、何が見えないのでしょうか？ ほとんどの画面時間は、これにもかかわらず勘違いすることはありません。
Lisesharte：彼はバスタブに落ちる王女。 あなたがハーレムで関係を持つことができないので、彼女自身の愚かな意思決定のために自分自身を彼から押しのけることができます。
フィリピン：kuudere幼なじみの友人。 アイキャッディーは、ショーでの彼女の唯一の目的であり、ハーレムへの関心はほとんどありません。 ラックスが彼女や他の誰かのために行くなら、彼女はケアするにはあまりにも無礼です。
Krulcifer：ショーの唯一の良いキャラクター。 彼女はあなたがいつも予測することができない唯一の人物であり、それがキャラクタライズの唯一の要因です。 まだ格付けを2に引き上げるには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらは私が名前を知っている唯一の文字です。 それ以上のものがたくさんありますが、実際には何の結果もありません。 彼のハーレムのメンバーを彼に近づける以外の目的を果たしていない茶色の髪の毛のひよこ。 無情な黒髪の女の子。 私は文字を忘れていることを知っていますが、とにかく覚えておくほど重要ではないことは明らかです。 それらのほとんどは、プロットデバイスとしての単一の目的を果たしています。あなたが裏付けを受けるのは、KrulciferとPhilpieだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5
このショーは、あなたがそれを見ている場所の1つで、実際に起こる前に起こることを完全に知っていました。 予測できない場合は何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5
あなたが誰かを共通のハーレムジャンルのいたずらに紹介しようとしていない限り、私はこのショーを誰にも勧めません。 私は最後にやり遂げることを楽しみにしていました。 私は他の多くのショーにこれよりも優れたハーレムを勧めてもいいし、インフィニットでさえもそうだ。 唯一のエッチは、最初のバスシーン、2番目のエピソードでは5秒のシーン、セレスでは1回のバックマッサージ、そしてその後はピーのおっぱいで、残りのショー 。 行動としては良くない。なぜなら、人間関係には多すぎるドラマがあるからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DRあなたが考えている可能性のある他のショーの外に出ていないか、弱いキャラクターの微笑みのニュアンスにあなたの友人を紹介していない限り、このショーを避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214651&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/totesnotaweeb/reviews&#34;&gt;totesnotaweeb&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started this show back when it first started airing, because I was bored. I&amp;rsquo;ve seen most of the big name harem and ecchi series, and figured &amp;lsquo;I may as well try this.&amp;rsquo;. Mecha isn&amp;rsquo;t really my thing, but the fact that this series is a Mecha isn&amp;rsquo;t even what makes it bad. There may be light spoilers in here, but honestly, this show doesn&amp;rsquo;t even have much of a story to begin with, and I can only imagine one thing that could be spoiled, and it really isn&amp;rsquo;t even that major.    Story: 2   This series really had no overall story. It just had mini-arcs that comprised the whole thing, and then one antagonist  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zinxster-1&#34;&gt;ZinxSter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、誤った単語や文法エラーを使用した場合、それは英語が私の主要な言語ではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[OK]を、ここではレビューです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が初めてこれを見ると、アステリスクと失敗した騎士についても同様のイントロを持っていると考えていましたが、本当に気にしません。 しかし、このアニメを完成した後、私は非常に失望した。 多くの事が起きて、このアニメはさらに悪化しました。最後の戦闘は実際には良いものでしたが、いくつかのことがやってきて、私はほとんど見ていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語のために、それは悪いです。 それは本当に悪いです。 私はそれが単語によってどれほど悪いのか分かりません。 私たちのマシーンは、神聖な牽引力を持っていて、強力なキャラクターになるはずです。最後の戦いで彼は彼の力のすべてを使うと思います。 彼の力は役に立たず、役に立たないわけではありませんが、無駄です。 それは他のキャラクターと同じです、誰も最大限に彼らの力を使いませんでした、それは私を悪化させます。 それに、物語は分かりにくいですが、私は本当に注意を払っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イントロとエンディングが良かったし、曲も素晴らしく、覚えやすい。 声優は素晴らしいです、私はそれが好きです。 サウンドエフェクトは素晴らしいです、私からの苦情はありませんが、全体的に私は本当に好きではありません。なぜなら、いくつかのバックグラウンドソングがショーに合わないからです。 しかし、それは大丈夫です、私はそれを気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは悪い面と良い面を持っているので全体的に私は平均的なショーです。 私はあなたにここにharemのジャンルのためだけにそれを推薦する（それはecchiの多くを含んでいない）。 しかし、あなたが良い戦いやハーレム以外のものを探しているなら、あなたはそうではないでしょう。 結末はクリフハンガーです（これは発表です、なぜ私がそれを書いたかはあなたには言いません）。そして、これは第2シーズンがあればいいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214670&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZinxSter/reviews&#34;&gt;ZinxSter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sorry if I used wrong words or some grammar errors, that&amp;rsquo;s because English isn&amp;rsquo;t my primary language.    Ok, here is the review :    When I see this for the first time, I wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seba-onyx-1&#34;&gt;Seba_Onyx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこれの魅力を理解していない、それは生涯にメカ/ハーレム/アクション/ロマンス/エッチアニメを見たことがない人にとっては良いことですが、そうでなければ私はそれを見ることができません。 それは、悪い人物と予測可能なストーリーのばかばかしいものに混ざり合っているひどい熱帯魚の洞窟です。 それが良いかもしれないと感じるときはいつでも、それは失望でそれが正面に落ちるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショー全体は大規模な警察官です。 私は、このアニメで何か他のものから借りたことのない、面白いことを一つ見つけることはできません。 メインキャラクターのバックストーリーは、あなたがそれにわずかになるまで面白かったし、それがたわごととして退屈だと気づいた。 声の演技は必ずしも悪いわけではありませんが、家に書き込むことは何もありません。 キャラクターやメカデザインもかなり悪いですが、他の平凡なキャラクターにはまったく慣れていません。 それぞれには、同じように穏やかな裏話があり、あなたは彼らの大挨拶の最初の3秒ですぐに見ることができます。 なんらかの理由で、彼らは中断されたダンボールのモンスターがいなくても、決して戦いをすることができず、一緒に働かなくてはなりません。 中断しているものとの戦いさえも、警察の外出です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらは通常次のように正確に起こります。
&amp;lsquo;この人物やモンスターと戦いましょう。&amp;rsquo;
「勝てない！」
「ああ！ 私は超強力なメカロボットを使うことを余儀なくされている！
「火災でリロード！
完了しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがどのように動作するのですか。 新しいものはありません。 面白くも何とも。 あなたがInfinite StratosとSword Art Onlineについて嫌っていたことを、何人かの奇妙な作家や平凡なアーティストによって強制的に存在させることを想像してみてください。 それがすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（P.Sあなたの疑問に思った場合、それはそれほど悪くはありません。途中で、わずかな労力をかけても見ることができますが、それだけで十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212086&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seba_Onyx/reviews&#34;&gt;Seba_Onyx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really don&amp;rsquo;t understand the appeal of this, it&amp;rsquo;s good for people who&amp;rsquo;ve never seen a mech/harem/action/romance/ecchi anime in their lifetime, but otherwise I can&amp;rsquo;t see it. It&amp;rsquo;s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kairu-1&#34;&gt;&lt;em&gt;Kairu&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは、私たちのジェネラルバトルアカデミーのハレームアニメのカタログに追加する別のタイトルをもたらします：無敗バハムートクロニクル。 今日はショーが革新的なものではないので、一般的なクリシェを特集したショーを見ると、私はあまり気にしない傾向がありますが、このショーはそれ自体を差別化しようとはしません。 来る 最初のエピソードでは、これらのことは最初のエピソードだけで起こります。
☑MCは密度の高い素敵なハーレムリードです。
☑主人公は実際にはOPです。
☑MCは全女子学校に入学します。
☑MCが偶然見つけたり、女の子のヌードを見るようになった。
☑女子学生がMCに挑戦します。
☑すべての女の子がMCのために落ちる。  （私はあなたと冗談を言っていません。学校の女性一人一人がこの男のDをほっとしています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2/10
物語は次のように要約できます：
MCくんに会いましょう。 いくつかの状況の後、彼はすべての女学校に入学してしまいます（どうしてそうではないのでしょうか？）。彼の努力によって、彼は偶然、不必要なハーレムになってしまいます。 終わり。
「バトルアカデミー・ハレーム・アニメ」のジャンル内の多くのショーは、ほとんどの場合、このようにまとめることができます。 明らかに、これはストーリーの真の要約ではありませんが、それは無敗のバハマットクロニクルとその類似のショーの多くがかなりよく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;冗談はさておき、概略は次のとおりです。
以前のアルカイア帝国は5年前に反乱によって打ち倒されました。 帝国の元王子であったLux Arcadiaは、彼女が入浴中にドラマチックライドの決闘に挑戦している間に、誤って女性の寮の入浴エリアで終わり、王国の新しい王女リシュサルテの上に落ちる。 決闘の結果は、何とかラックスがこのオール・ガールズ・スクールに入学することで終わります。これは、偶然にも、彼の妹と幼なじみの友人が入学した場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーがAbyssとして知られているものやDrag-Ridesが何であるかを詳しく説明することで、ストーリーが世界をもっと探求しようとしていると思うなら、あなたはかなり失望するでしょう。  Abyssは主人公が破壊しなければならない一般的な悪鬼であり、Drag-Ridesは単に「遺跡から発掘された古代の兵器」を簡単に説明しています。 アニメにはプロットがありますが、いくつかのペーシングの問題のために、私は実際にそれを多くすることはできませんし、実際のアンタゴニストが本当に誰であるかは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に私が言っているのは、より良いペーシング、世界的な建物、そして実際の良いキャラクターの開発に焦点を当てるのではなく、ほとんどのエピソードは次のようなものです：
•ここに一般的なハーレムを挿入する。
•haremetにおける潜在的なトラブルであります！
•ラックスは一次元の悪役を打ち負かし、彼女を救う。
•女の子がハーレムに参加しました！
•繰り返します。
これは、次の場合に当てはまります：Lisesharte、Krulcifer、Celestiaは、ハレムの半分以上です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5/10
言及すべき特筆すべきものはあまりありません。かなり平均的です。 多くのCGIが戦いで使用されており、彼らは非常によく見える。 キャラクターデザインは賢明です&amp;hellip;私はフィリピを大変好きではありません。 彼女の髪は彼女の巨乳と一緒に奇妙に見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4/10
ラックスを女性が声を出していると思った人はいいアイデアでしょうか？ 彼はあまりにも女性的すぎるように聞こえる！ オペレーションの始まりは時々私のモニターに対して私の頭を鳴らしたいと思うことがありますが、OPとEDは非常にまともなものではありません。
サウンドトラックに関しては、それは特別なものではない。 それはショーの気分に合っていますが、ショーのすべての戦いが毎回同じ正確なトラックを使用しているように思えるので、それはもっと多種多様には良いでしょうが、私はそれについて何も賞賛していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：2/10
これまでのキャラクターは次のとおりです：
•ハレムリード元王子：ラックス。
• つんでれ ｐりんせっｓ： ぃせしゃｒて。
•幼なじみの友人：Philphie。
•ふさわしい外国人学生：Krulcifer。
•誇りに思う男たち：Celestia。
Broconの妹：Airi。
•暗殺者、Yorukaをしてみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、これらの文字については気にしない。
•LuxはOP Drag-Rideに恵まれている標準的なharemの鉛です。
Lisesharte、彼女の悲劇的なbackstoryが到着し、私は彼女のために悪く感じることができなかったあまりにも迅速に解決されるので。 それから、彼女はラックスのために落ちて、ぎこちない嫉妬の女の子を演じる彼女の偶然の大部分を過ごす。
•Philphieは、あなたの標準的な幼なじみの友人で、ファンのためだけにそこにいます。
•彼女は何もしないで彼女のscreentimeを過ごすので、妹は。
•その後、ラックスと恋に落ちた残りの女の子たちはショーの1次元の悪役たちにすべてのOPを渡す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2/10
「それは良いことだよ。 これはこれを記述するのに最適な方法です。 それ、または私はマゾイストかもしれません。 キャラクターは私を悩まし、ファンのサービスは私をオフにして、全体的にストーリーは予測可能で恐ろしいほどのものであると私を退屈させます。 試合は期待通りに終わる。  MCは彼のハーレムのメンバーを救うために現れ、彼の相手のテーブルを回して、そしてそれらを絶対に壊します。  Luxがあなたを見せてくれたら、戦いが早く終わることができるので、戦いのほとんどは非常に反天候です（私はまだエピソード12の最後の戦いについては塩辛いです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファン・サービスについて詳しく説明するために、第2話の終わり近くに特定の場面があります。ここでは、戦いの最中に、彼らが特定の位置に彼女を見せてくれるリサシャーテの裏話について詳しく説明します。 ああ？ 私が楽しまなかったもうひとつのファンタジーシーンは、キャラクターの一部がラックスを彼のメイドの服を着た部屋に招待したときでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3/10
無敗バハムートクロニクルは、完全に忘れられないアニメとして残して、新鮮なアイデアを取り入れずに、他のバトルハレムショーのコンセプトとアイデアを使用する、標準的なジェネラルバトルアカデミーのハーレムアニメです。 それは、無限のストラトスとアスタリスク戦争のミックスを見るようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tl; dr：それは大規模なクリシェの嵐です。 してください、ちょうど良いものを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Kairu_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;Kairu&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This season brings us another title to add to our catalogue of generic battle academy harem anime: Undefeated Bahamut Chronicle. These days it&amp;rsquo;s hard for shows to be innovative so when I watch a show featuring common clichés I tend not to get too worked up about it, but this show doesn&amp;rsquo;t at least attempt to try to differentiating itself and it is as generic as they come. By the first episode these things occur within JUST the first episode:  ☑ MC is a dense nice harem lead.  ☑ Protagonist is actually OP.  ☑ MC gets enrolled into an all-girls school.  ☑ Started with the MC acci &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88-1&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;典型的なアクションベースのハレムショーのファンは喜ぶ。ここには手紙に続くスクリプトに続く別のエントリーがある。 最初のエピソードで裸のプリンセスを見ますか？ チェック。 プリンセスに挑戦し、主人公との決闘を失う？ チェック。 プリンセスは後で報復をあきらめ、主人公に忠誠を誓うのですか？ チェック？  2つのエピソードのすべて？ チェック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バハムートは、学園都市アステリスクや洛大岸の騎兵隊などのショーの舞台に密着したメカベースの半ファンタジーアクションベースのハーレムです。 今回のひねりは、私たちの主人公が、国民をあまりにも圧迫して元気になった元帝国の不名誉な王子であるということです。 何とか彼の家族の過去を償うために、ラックスは新しい帝国のハンディーマンとして働き、他の人が必要とする能力を助けます。 しかし、最初のエピソードでの出来事の後、彼はそうでなければ女性専用のアカデミーで唯一の男子学生になり、学校と帝国を守る騎士の一人になります。 帝国を超えて遠くに潜む敵は何ですか？また、学校のビジンの中にはどんな危険が潜んでいますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]アニメーション：[/ b]
Bahamutは明るく飽和度の高い色のパレットと穏やかな砂浜を背景にした穏やかな環境で、よく描かれたショーです。 素朴な建物と風景と剣術とホログラフィックイヤーピースのような超近代的な技術の間の設定には、素晴らしい雰囲気があります。 残念ながら、ここにmechsを使ったCGIの使用量はたくさんありますが、それは比較的良い品質ですが、時にはまだ気を散らしています。  mechs自体はそれほど素晴らしいものではなく、彼らの外観はInfinite Stratosに見られるものとおそらく最も似ています。 重要ではないキャラクターが使用していた一般的なメカは、アルドゥーナゼロの訓練メカから色分けされたように見えます。 キャラクターのスタイリングは、多様な見た目のキャストと様々な種類の服でかなり良いです。 時にはいくつかの描画の不一致（シーン内で色が変化するランダムな衣装の記事）がありますが、ここでは全体的なことがよくチェックされています。 もし私が何かに欠陥を見つけたなら、あまりにも明白で狂ったアンタゴニストの見た目は事をあまりにもよく、明らかにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、たくさんの大規模な戦闘とわずかな量の血を伴うかなりの量のアクションがあります。 アンタゴニストは、他のメカ・パイロットや時には奇妙なドラゴンのような古代の生き物Abyssとして知られています。 私たちの主人公は2本の剣をつけ、それぞれの剣は操縦されたメカに変身することができます。  1つはワイバーン、平均的な犠牲のメカです。 もう一つはバハムートで、基本的にはガンダムのストライクフリーダムです。 私たちの主人公がバハムートを初めて使用したのは、ゴククがスーパーサイヤ人になった最初のことに似ている可能性があります。 ユーモアに満ちた将来の召喚にはそのような効果はありません。 残念なことに、Bahamutは非常に強く（そして速く）、その特別な能力によりアニメーターは文字通り画面上の破壊の道を切り開くことができます。 あなたが優れた振り付けを探しているなら、残念ながらこれはあなたがそれを見つける場所ではありません。
これは確かにエッチベースのハーレムであり、主人公はすべてのヒロインが少なくとも部分的に服を脱いでいる（妹は良さに感謝している）以外はほとんど偶然の暴露のシェアを超えています。 確かに、ヒロインのいくつかは非常に積極的な関係を持っています（Krulciferなど）ので、彼らは私たちの貧しい（またはラッキー？）主役の動きを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]サウンド：[/ b]
ショーはいくつかの素敵なギターノートで開きますが、それは特に刺激的ではないメロディーに飛びます。 電子的ですが、正しい方法ではありません。  EDはNano.Ripeの瞬時に認識可能な声で同様のギターベースのフィーリングを持っています。 特に記憶に残るものではなく、涼しいものです。 タイトルイントロやショーの様々な部分でのBGMの真鍮製作は、まるでファンタジーのような感触を与えるものです。 ほとんどの場合、全体的なBGMは最小限に抑えられ、シーンに基づいて計測が変更されます。 私たちのショーがバトルクライマックスになるたびに、素晴らしい思い出に残るストリングベースのテーマがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子が明らかにルックスを出していることを除いて、私はバハムートのキャストが実際にとても良いと思う。 これは私が見たLynnの最初の主要な役割であり、彼女はLisesharteとしてかなり説得力のあるツンデレを行います。  Gakusen Toshi AsteriskのKirinとしてのAri Ozawaの声が本当に好きで、彼女のnii-sanの呼び出しもここでもかなり効果的です。 彼女の性格は私の好みではありませんが、ここでは田田リサも素晴らしい仕事をしています。 そして、凌駕されないように、石上静香は非常に危険な/嫌な人格を持ち、彼女はそれを完全に釘付けにする。 再び、私が陰性を選択しなければならない場合、それはアンタゴニストであろう。  VAは、クレイジーな声を既に狂ったアンタゴニストの顔に合わせる完璧な仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]ストーリー：[/ b]
ラックスはドラゴン・ナイト（ドラゴン・ナイトの略ですが、私は日本が短縮形を意味するとは考えていませんが）は、剣を魔法のメカに変えて操縦することができます。 しかし、彼はただの騎士ではなく、独身で元帝国（彼の父の帝国を本質的に）を引き下ろす責任を負っているピッチ・ブラック・マシン・ドラゴンであるBahamutの悪名高いパイロットです。 正直なところ、このショーでは完全に説明されていないのは面白いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは、彼が様々な仕事で全女子スクールを支援するようにラックスに続き、後に打ち負かされる様々な女子を連続して救うことを含む。 エピソードはすべてのヒロインを通ってラウンドロビンをする傾向があるので、中央プロットラインは実際にはかなり弱いです。 すべてのヒロインが「征服」されると、もう一つのトーナメントがあることがわかります！ これはショーを上から上のクライマックスに至り、あまりにもよく知られた結論に導く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、ここ数年の事実上すべての行動ベースのハーレムのプロットラインをたどっているにもかかわらず、これはうまく実行された話です。 ストーリーはうまく流れて、キャラクターの発達と相互作用のちょうど良い量をメインプロットにうまく合成します。 コメディー、エッチ、ロマンスの数量と組み合わせて、適切な量のアクションがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]文字：[/ b]
バハムートにはかなりの文字がありますが、すべてが同じように扱われるわけではありません。 女の子の中には、LisesharteやKrulciferなどの分化に成功したものもあれば、Celistiaやほぼすべての拮抗薬などのクッキーカッターのような気分に終わっているものもあります。 なぜ彼女はちょうど百科事典と事実アナウンサーとして扱われたのだろうかと疑問に思うかもしれませんが、AiriはLuxの良い伴奏です。 彼らはおそらく、近親相姦のルートを持つ視聴者に迷惑をかけないように完全に確かめたいと思っていました。 私は、KrulciferとKirihimeの両方がかなり大胆なので、ショーが別のAokanaに変わっていないことがうれしいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャラクターはかなりありますが、その多くはストーリーに多大な貢献をしていません。 私はNoctが楽しいキャラクターであると言うでしょう。「Yes」と「No」はハーフラインのようです。 これらにもかかわらず、かなりの量のキャラクターの相互作用と関係開発があります。 はい、多くのことは、Luxが他のギャルとぶらぶらしているので、嫉妬深いリシュカルテだけですが、合理的な量です。  1人のダウン者がいる場合、キャラクターは全体的にかなり静的であると私はショーの出来事が文字のどれかを強く変えたとは言えません（主人公の気持ちは数えません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]値：[/ b]
バハムートは、シーズンのアクションベースのハレムでなければなりません。 それはテーマの良いミックスと流体の実行との面白い、簡単に見るショーです。 それは明らかに上記のように完璧ではありませんが、全体的にそれは合理的な深さと思い出深い文字で素敵な話を伝えます。 ショーの終わりには未解決の疑問がたくさんあるので、続編もあると期待しています。 他のジャンルのショーと比べると、私は洛来岸の騎兵隊のような前任者とほぼ同じだと思っていますが、はるかに適度な量のエッチを持っています（特に聖書と比べて）。 まともなハーレムを探していますか？ あなたはそれを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230218&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fans of the typical action-based harem show rejoice, here is yet another entry that follows the script to the letter. See princess naked in first episode? Check. Have princess challenge and lose a duel to the protagonist? Check. Have princess give up on retribution afterwards and pledge fealty to the protagonist? Check? All in the two episodes? Check.    Bahamut is a mech-based, semi-fantasy action-based harem that follows closely in the footsteps of shows such as Gakusen Toshi Asterisk and Rakudai Kishi no Cavalry. The twist this time is that our protagonist is the disgraced prince of the former empire that was overthrown after oppressing its people too far. To somehow atone for his family&amp;rsquo;s past, Lux works as a handyman in the new empire, helping in whatever capacity others need. However, after &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawaiixghoul-1&#34;&gt;KawaiixGhoul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は、このアニメがたわごとだったような印象でしたが、私はそれを終わらせなければなりませんでした。 それは少し悪く始まったが、物語が少し遠くに行くと、実際には素晴らしい印象を与えることができる。 私がここで見たレビューは、ほとんどそれを終わらせようとしなかった人たちです。 このアニメは実際にはアクションをより頻繁に指摘し、ハレムは少ないが、アニメはエクッチであり、それはほんの数シーンに過ぎない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼女があまりにも彼の周りに無邪気に動作している間、基本的に王女（私は名前を覚えていない）を記述する男から注意を得るためにしようとする女の子がいるように、正直に迷惑な他の文字を見つける。 主人公は、簡単に鼻血を出すか、かぶりを覚えるエッチ/ハレム・アニメの典型的な男の子のようなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これにはユーモアのセンスがあり、それは素晴らしいと思います。 だから全体的に、私はそれに7を与えるだろう、その話に無関係なシーンがあるので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217584&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KawaiixGhoul/reviews&#34;&gt;KawaiixGhoul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first, I had the impression that this anime was shit but i had to finish it. It did start &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cluelesspotato-1&#34;&gt;CluelessPotato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは友達が私に会って見せてくれた第1のアニメであり、会話に参加できるようになり、昼食時にはテーブルの隅に座っている静かな子供ではありません。 これが5年以上前のポケモンから見た最初のショーだったので、私は何を期待するか分からなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見ているので、これは非常に残念で悪いと言うことができます。 物語は存在しない、悪いものの近くにあるだけでなく、コンセプト自体がひどいです。 中世の環境で機械を使用することは確かにユニークですが、3Dアニメーションや機械自体のデザインは、ストーリーの期間には適していません。アクションシーンは3Dアニメーションの奇妙な 2d環境のマシン。 また、学校の学生全員がメインキャラクターを除いてすべて女の子だということもわかっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのキャラクターは私を終わらせないように悩ます。 主人公の唯一の特徴は、彼が戦っても強く、暗い過去を持っている超親切な男だということです。 彼はそれ以外に他の性格はなく、完全に退屈である。 彼のバックボーンと素朴な性質の欠如も私を怒らせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターは、私の名前を覚えていなくても、ひどいものです。 実際、彼らの記憶に残っている唯一の事柄は、すべてが馬鹿げた難しい名前の発音であるということです。 主人公だと思う黄色い女の子はひどい人物です。 私はMCとの最初の出会いがどんなに馬鹿げてばかげてばかげているかを真剣に考えていない。彼女が持っている唯一の性格は、彼女が明らかにMCを好きだという理由以外には、 男。 面白いと思う唯一の他のキャラクターは、彼女の背景を与えられた青い髪の少女であり、彼女に焦点を当てたエピソードのカップルはちょっと面白かったですね。 残りのキャラクターは完全に忘れがたいもので、ショーに大きな影響はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、このショーはひどく、時間の完全な浪費のように感じました。 ポケモンやデジモンしかないアニメの経験がある人の意見ですから、アニメを見た人に比べて私の意見はそれほど重要ではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216042&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CluelessPotato/reviews&#34;&gt;CluelessPotato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the 1st anime that a friend has shown me to watch so that I can join their conversations and not be that silent kid sitting in the corner of the table at lunch. As this was the first show I watched since Pokemon more &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cadaemos-1&#34;&gt;CADAEMOS&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの可能性ははるかに高いが、エピソードは十分ではない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
物語は実際には本当に強いです！ 非常に大量のエピソード（30〜40）で本当に大きなアニメセリを作ることができます。 彼らは何をしましたか？ 彼らはそれをすべて12のエピソードに入れました。これは本当に残念です。 それは今よりもっと広範囲に及んでいた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
グッドアート！ よくやった！！！ 文字や環境は本当に良く見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
撮影の効果はかなり涼しく、笑いの前に聞いたことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
文字は同じです。 彼らはもっとうまくいっていたかもしれません！ 彼らは私がもっと知りたいと思う興味深い過去と物語を持っています!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6 + 1 = 7
私は実際にシリーズを楽しんでいましたが、一方では、それはあまりにも速く、私のためにうまくいっていなかったので、私はしませんでした。 それは私の周りに6を作ったが、それは少しファンタジーを持っていた、いくつかのロマンスとダニーの瞬間は私にボーナスポイントを与える：P。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233448&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CADAEMOS/reviews&#34;&gt;CADAEMOS&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An anime with much more potential, but not enough episodes&amp;hellip;    Story: 7   The story is actually &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawaiikamikait-1&#34;&gt;KawaiiKamiKait&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのアニメは7歳だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはアニメ、アニメはエンターテインメント、それを見て楽しんで楽しかったので、それは7です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
それ以外は、Infinite Stratosと非常によく似ていますが、その物語は腐敗しているので、国を倒すのを助ける王子です。 その部分まで、それはかなりいいですし、さらに8に値すると思われますが、一度あなたは &amp;lsquo;ruins&amp;rsquo;と &amp;lsquo;drag-ride&amp;rsquo;の説明がないと、それを7に下げます。 悪くはありませんでしたが、それは素晴らしいことではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
まともな芸術、2016年のアニメのためのかなり平均的な/標準的な、あまりにも煩わしいことではない - 暴徒CGIとキャラクターはすべてまともであるように見える。 背景は大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6
12話のハーフシーズンアニメのために、それはまともな音を持っていた。  opはかなりひどく始まりますが、それはうまくいきますが、非常に間違った英語（文法的にはpronouciationではありません）が本当に私を苛立たせます。言われていることの半分は正直なところ、 アクション/バトル・オストは使い過ぎですが、12個のエピソードしかないので、あまりにも多くのオストを期待することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5
良い主人公、深みの多く、途中で説明されている余分な女性の主人公。 ほとんどすべてのキャラクターは女の子であり、そのほとんどは自分の頭よりも大きな胸を持っています。 それは娼婦フェスティバルには十分ではありませんが、それ以外の文字を好むのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
注目に値する、特に新しいコンテンツが必要な場合。 アニメを再見ている私のような人にとっては、あなたが好きかどうかにかかっています。 個人的には、おそらく2番目のシーズンになると、私はおそらくこのアニメを再見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはエンターテイメントです。多くの人を楽しませるなら、それは良いアニメです。 ストーリーが面白い限りストーリーが10か0かどうかは誰も気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228474&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KawaiiKamiKait/reviews&#34;&gt;KawaiiKamiKait&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall this anime was a 7.    It&amp;rsquo;s an anime, anime is entertainment, and watching it was entertaining and enjoyable, so it&amp;rsquo;s a 7.    Spoilers:    Story: 7  Other then the extremely c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;watylicious-1&#34;&gt;watylicious&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを避けてください。  Saijaku Muhai no Bahamutには何の力もないシリーズはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非コンパクトな文字と組み合わせると、不鮮明なプロットは視聴者に失望感を与えるだけである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの一部でさえ、信じられないほど興味深いものでした。 これはおそらく、ほとんどが悪い書き物に惹かれることがあります。 凶悪な執筆によって台無しにされなかったものは、無益な支持キャストによって台無しにされました。 このショーで女性を支えているキャラクターの群れは大騒ぎだった。 このショーのわずかに償還する側面は、最高のアニメーションで平均です。 しかし、これは特に特別なことではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を離れて吹き飛ばさないなら、何かを落とす、超かわいい視聴者ではありません。 しかし、私は特定のベースラインが達成されることを期待しています。 ショーが、ハレ・アクション・ファンタジー・スクールのジャンルの、深く探求された深みを掘り下げて調べるなら、それはそれが沢山のライバルと競争することができる必要があります。 残念なことに、これは通常、ファンサービスの形で現れますが、時折興味深いプロットの形で現れます。 残念ながら、Saijaku Mutai no Bahamutはどちらの点でもほとんど失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的に主人公の「開発」が特に失望しているのを発見しました。 私はこのショーの感情の危機から生まれたものだと信じています。 それはあまりにも忙しい、ハートのハートのアニメをしようとすると、主人公の暗い過去に照らされる可能性と彼の究極のredemtionが達成され、完全に浪費された。 このショーのプロットから無駄なポテンシャルが私を完全に悲しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、視聴者は通常、楽しむことによってショーの視聴可能性を判断します。 これは通常、定量化が難しく、具体的なものとは対照的に、個人の好みによって大きく影響されます。 私はあなたがこれを目のテストと呼ぶことができると思います。 この点でこのショーは完全に失敗し、非常に明るくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーをスキップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222366&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/watylicious/reviews&#34;&gt;watylicious&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Avoid this one. Nothing about Saijaku Muhai no Bahamut provides the series with any sort of staying power.    Uncompelling characters combined with a lackluster plot provide the viewer with nothing &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rgu-1&#34;&gt;RGU&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;継続的なRGUは、冬の最後の11回のエピソードを終了する：Saijaku Muhai no Bahamut。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私はエピソード1と2を見ている間に数ヶ月だったので、私はそれを完全に憎んではいません。私は何が起こっていたのか分かりませんでした。 悪い男が何をしようとしているのかわからなかった。 ラックスを殺す？ 世界を破壊する？ 国を引き継ぐ？ 私はLNを読んだことはありませんが、明らかに多くのコンテンツはスキップされました。 話はあまり説明されていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：この番組はハレムなので95％のキャラクターが女性になります。 私はそれらのどれも嫌いです。 実際、彼らはすべて素晴らしいです。
すべての女の子が愛するステレオタイプの神MC：Lux
つんでれ： ぃせはｒて
子供時代の友達：フィル
最高の女の子：Krulcifer
大きな胸とセカンドベスト女の子：Celestia
お尻とのみ3エピソード：Yoruka
姉妹：アイリ
それは女の子だけの学校なので：魅力的な女の子
彼らは一般的ですが、同時に素晴らしいです。 唯一の問題は、ショーの長さが12エピソードで、メインの少女、リセハルテは、ほとんどscreentimeを取得することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：最初はOPを楽しむことはできませんでしたが、時間の経過とともに私は成長しました。  EDはとても幸せです。 それは本当に明るいです。  1曲以外のことに気づく価値のないサウンドトラック。
音声の演技は良かった。
Drag-RidesのCGIは良好に見えました。 私はCGIで多くのショーを見ないので、本当に判断できません。 それは不自然に見えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：はい。 私はこれを楽しんだ。 あなたはそれを見るためにスーパーを思う必要はありません。 すべてのショーがエヴァンゲリオンになる必要はありません。 私はecchiを楽しんで、私はharemsを楽しむので、私はこのショーを楽しむでしょう。 それらを楽しむなら、これを見てください。 あなたがそれを避けなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：サイジャクはひどくはないし、冬には空を飛ぶのが一番です。 あなたがharemsを楽しんでいない場合は、それを避けるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218603&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RGU/reviews&#34;&gt;RGU&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Continuing RGU finishes those last 11 episodes of the winter season: Saijaku Muhai no Bahamut.     Story: I won&amp;rsquo;t hate it completely because it was a few months between  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mcrider-1&#34;&gt;mcrider&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はこのアニメのために7/10か「良い」全体として行ったが、スケールは容易に6/10または「フェア」側に落ちる可能性がある、私は第一印象に依存して本を選ぶ人だ 私はカバーが大好きだから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはすごい芸術を持っていて、それは私がアニメについて偉大であることがわかったすべてについてです、私はランダムに憎むことを試みていません、私はこのアニメがそれが何よりもずっと良いかもしれないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメが「良い」と「公正」の間にあると考えるのは、あなたが確かに立っていることを確かめるためにできるだけ短くしようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、プロットは彼らですが、物語はあなたに細部を見せたり、アニメの途中でさえ、敵が何を望んでいるかを理解したり、彼らが何をしているかを理解することは不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでのいくつかのフラッシュバックとそのほとんどは、非常にあいまいで、あなたがアニメの方向性について知りたい本当のものの多くをカバーしていない、私は主人公が一種の悲劇的なヒーローであると思われるが、 そのような責任が彼の兄弟ではなく、彼の上にいかに落ちたのか正確には分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がイントロで言ったように、私にとってこのアニメの最高の部分は、芸術、滑らかなアニメ、よく描かれたキャラクター、そしてあなたの目を溶かす超鮮やかな色でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性のキャラクターの中には、非現実的に巨大なおっぱいがあります。 そのようなものが好きな人にとっては、これはあなたのアニメですが、私はこれをファンサービスと呼ぶことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、最初は、主人公は誰もが愛する主人公ではない、彼はあなたに彼を理解させてくれるはずの物語であり、それはこのアニメのほとんどのキャラクターのために行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは、あなたのキャラクターに共感するはずだが、アニメがどれだけ与えるかによって、視聴者を感情的にすることは不可能な部分である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この部分を台無しにするための非常にまれなアニメのため、あまり言わないでしょう、あなたは失望しません、ああ！ サウンドトラックを待って、これは好みの問題のほんの少しかもしれないが、私は絶対にサウンドトラックが好きではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は音楽がシーンの気分を手助けするときに好きです。このアニメに使われたサウンドトラックは私のためにはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体の得点と同じように、「ベアパス」7/10を与えても、アニメの方がいいかもしれませんが、見るのが楽しいとは言えません。彼らはいくつかのすばらしい試合シーンやここではいくつかのキャラクターです あなたの注意を引くかもしれないと私はアニメがどのようにすべきかと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは必見ではありませんが、私の視点では、それはまったく別のアニメであり、それは自己が悪いことではないので、見ていない それはあなたがレビューを読んで止めて、ただそれを見ているほうがいいと思います。
返信メッセージ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214819&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mcrider/reviews&#34;&gt;mcrider&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well I went with an overall of &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; or &amp;lsquo;Good&amp;rsquo; for this anime but the scale could have easily fallen to the &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; or &amp;lsquo;fair&amp;rsquo; side, I &amp;rsquo;m the kinda person that depends on first impressions and chooses a book because I love the cover.     This anime has got some awesome art and that&amp;rsquo;s about all &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua-1&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;HELLO GENERIC SUPERNATURAL MAIN PROTAGONIST誰が女子学園に行くのか？98＃。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、Infinite Stratosはこの中に実際の脅威があるので、より良いと思ってください！ この種のシリーズには典型的なクリシェがいくつかありますが、このアニメをわずかに許容できるものにするいくつかの違いがあります。 たとえば、メインのハレメットは、自分自身のエピソードアークに悪役や脅威があって、ラックスと結びついた悪い状況に陥ることはないでしょうか？、メカのスーツとメカのスーツとの活気のある戦い、突然変異のドラゴン、 アニメのカーテンの背後にあるアニメ企画を通して（彼はひどく「邪悪な悪のための悪」が犯されているが）、大きな悪人の悪人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAが最初にこのアニメの最初のエピソードを見たときにLAは嘘をつきませんでした.LAは、このレビューの開始時にLAの要素が模倣された典型的なジェネリック主義として見ましたが、LAがそれを見て行ったので、 その主人公と一緒に）とプロット賢明。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAの好きなキャラクターはアニメを通してKrulcifer Einfolkが「藤井幸代」と声をあげていて、LAを始めたのは少なくとも興奮していて、彼女のアークに満足していました（そして、アークは典型的なものにはならなかった）。 このアニメは、harem antics akaから複数のプロットラインに従います。 それは2つの戦争国と龍の攻撃の脅威との間の政治的なやりとりであり、穏やかなやり方でそれをバランスさせている.LAはそれらをすべて完璧にバランスさせるとは言いませんが、それでも十分です。 互いに混乱させて、より一貫性のある物語を作るために一緒に混ぜる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、残念なことに、ファンサービスはそこにあります.Luxのヘレメットと幼なじみの友人、特にPhilip Aingramが「久保ゆり子」と声をかけているのですが、これ以外のファンタジストレベルでは「控えめ」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lercheのアニメーションは滑らかなキャラクターデザインでまともなもので、メインキャストメンバーとはかなり違って見えるメックスーツでさえ、戦闘シーンはLAに投資するのに十分なほどにアニメーション化されていますが、このアニメのバトルシーンには習慣があります CGIアニメーションと伝統的なアニメーションの両方でキャラクターの顔だけでちょうどセグメント化されたCGIに変わってしまうので、やや気を散らすにはあまりにもぼろぼろです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優の面では、LAの好きなキャラクターはKrulcifer Einfolkだったし、「藤井幸代」はまだ彼女が持っていた素材で素晴らしい仕事をしていたが、LAの好きな声優は「Ishigami Shizuka」  &amp;hellip;吉林芳香と彼女のキャラクターが第11話に登場した私たちのワイルドカードのハーレムメンバー！&amp;hellip;石上静香の声は、実際には2つのエピソードのためにヨルカの印象を十分に与えてくれて、満足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、このアニメのジャンルのある種の舞台に落ちることはありませんでした。なぜなら、LAの戦いは、この戦いのために何かを得て、ただラスの一撃ですべてを殺すのではなく、 しかし、LAがこの終わりを賞賛するのと同じくらい、それはまだいくつかの戦いのハーレム・トロフィーに同時に落ちるが、LAはスポイラーの領域に入るので説明しないだろうが、LAはこのアニメの最終的な場面がうまく終わらないことを願った それは良いことがありましたが、その強烈な、プロット駆動型の、キャラクター投資型の投機を、最後の2分の1秒後に投げ捨てました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAで無敗のバハマート・クロニクル、あなたが最近出てきたあなたの典型的なアニメ、このレビューの冒頭で嘲笑していたLAの女子生徒たちには、 それはまるでクリシェのように、それはいくつかのそれのプロットやキャラクターの要素を扱っていますアニメのようなジャンルの対応よりも優れているように、問題のヘレメットとメインの主人公の両方を同時に開発するハレメット中心のフォーカス、 実際にはプロットやキャラクターに何かを意味したり変えたりする主要な悪役と同じくらいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高でLAはSaijaku Muhai no Bahamutが有能で控えめだと言うでしょうが、それはLAがそれを与える最高の賞賛です。それはそれが典型的なジェネリック主義を元に戻すためにここにそこにぶら下がっていくつかの欠陥とクリシェを持っています アニメの最後の秒で。 実際のリスクや賭け金ではなく、インフィニット・ストラトスのより良いバージョンを欲しいだけでなく、サイクラーク・ムハイ・バハムートと一緒にメック・スーツをやって来るのですが&amp;hellip;それでもそれほどステップアップはありません。 しかし、まだステップアップは右の任意のステップよりも優れていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214650&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;HELLO GENERIC SUPERNATURAL MAIN PROTAGONIST WHO&amp;rsquo;S OP GOING TO AN ALL GIRLS SCHOOL 98#.     So think Infinite Stratos only better as there are ACTUAL threats in this one! Although there are some typical cliches from this kind of series, there are some difference that makes this anime slightly tolerable. For instance how about the main haremettes are developed enough they get their own episodic arcs with villains and threats that leads into a bigger bad connected to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animefan48-1&#34;&gt;AnimeFan48&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：基本的にストーリーは、この男が猫を追いかけていたこと、天井を突破していること、そして裸の少女が彼女に挑戦していることを見ていることなどです。2決闘（それが始まる方法の残りを台無しにしないでください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：かなり良い芸術は本当に何も言わない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：もう一度かなり良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：今キャラクターが駄目だったあまりにも私は何も私を悩ませた何かだけ良いキャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は1ヶ月か2か月前のようなこのアニメをしましたが、私はアニメが面白いもんでいることを覚えていますから、エッチは本当にそこにあり、私はちょうど非常に良いアニメを愛していた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：これはアニメのIDなので、キャラクター、エッチ、そしてそれに偉大なコメディーとハーレムの多くの理由でもお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226346&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeFan48/reviews&#34;&gt;AnimeFan48&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: so basically the story is about this guy was chasing a cat or somthi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jasonkkaa-1&#34;&gt;JasonKKAA&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが最近見た他のアニメシリーズ（アスタリスク、ラクーダイ）とまったく同じように始まるさらに別の軽いアニメの一般的なファンタジー設定では、他のアニメシリーズのような悲劇的なヒーローの運命に従ってください あなたはおそらくそれほど最近は見ていないでしょう（Mahouka、SAO）。 彼の母親は死んだ、彼の子犬も死んだ&amp;hellip;私は推測する&amp;hellip;そして最悪のことは、一次元の悪役からそれらを保護しながら、彼は常に彼を欲しいすべての女の子から自分自身を守る必要があります。 基本的に貨物ローダーの派手なバージョンであるエールライドをエイリアンから乗りなさい。 ドラゴンナイトの主人公が、人類に知られている最も強力な2つの武器、鎧と武器を敵に打ちつけるようになると、驚かされます。 最近、私が最近見た他のアニメ（Shominサンプル）の男のように、女の子のスクールに受け入れられるように、彼のハーレムに会います。 出演者：彼の白いメカの王子、ツンデレ、大きなベーヴァー、「妹」、悲劇的な孤児の女の子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ストーリー
&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アニメーション
&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
音
&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
文字
&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JasonKKAA/reviews&#34;&gt;JasonKKAA&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In a yet another generic fantasy settings in yet another light-novel anime, which starts exactly in same  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lostsiblings-1&#34;&gt;LostSiblings&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;実際に私の好きなことに、私はharemアニメを嫌う人はいません。 絶対的なもの、トリニティ7、生きる日付などがあります。 しかし、私たちは最後のエピと、それが急いでいる方法について話すことができますか？ 私のすべての楽しみはそれを見た後に斜面を降りた。 私は2倍のamdは、どのように急いでどのくらいBSが発生したか信じられないことを再見た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のために移動します。
私はジェネリックキャラクターやOPキャラクターが嫌いではありませんが、決してラックスやルックスは覚えていません。 彼のかなりダムジェネリックと私はそれが彼がどのようにOPを見せびらかすために厳しいシミュレーションに彼を入れようとしているtehの物語を憎む。 私はほとんどすべての出来事、そして戦いがどのように終わるか、あるいはその戦いがどうなるかを推測しました。 この男は私たちがそれを得るOPですので、それを妨害しようとしないでください。
女の子はすべて、ハーレムの一般的なアークタイプに適合します。 ストーリーの利便性はこれで強く、誰もがあなたの上に落ちることができるのはOKのような今後の女王です。 最高の少女と私が覚えることができるのは青い髪の毛だけです。 彼女にはある種のユニークな側面を持つ本当の人物だけ。 しかし、私は本当にキャストが嫌いではなく、性格のない本当に悪いキャラクターだが、嫌いではないと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ？ それは最後の2つのepsのためでなかったら私はかなりたくさんの（多分5 out 10）ショーを楽しんだと思うそしてこれは二番目によい女の子が（ちょうど猶予を私が推測する）導入された時であった。
私はジェネリックアニメのためにそれを楽しむことができました（10まで）。しかし、あなたは急いで話の層、説明できない出来事、および大量のBSを追加します。 そして、私はこのアニメが私に与えた最も楽しさを失った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222425&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LostSiblings/reviews&#34;&gt;LostSiblings&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Im not one to hate on harem anime in fact ut my favorite. Some include absolute due, trinity 7 and date a live. But can we talk about the last ep and how rush &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pancakepuncher-1&#34;&gt;PancakePuncher&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[スポイラーなし！]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はこのアニメを終えたばかりです。 ほとんどの人のように、私はこのアニメがひどいわけではないと信じていますが、それは驚くべきことではありません。 芸術は間違いなく素晴らしいですし、戦いは間違いなく派手でよく行われますが、私の最大の苦情は非常に多くの質問が無回答のまま残されているという情報の欠如と私が非常に多くを言う時です&amp;hellip;  &amp;lsquo;誰？ 何？ いつ？ どこ？ なぜ？&amp;rsquo; このアニメで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はそれはあなたに何が起こっているのかを見せてくれるでしょうが、真ん中では何が起こっているのか分かりません。そして最後に誰かにあなたに説明してもらいたい&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はメカ・アニメが本当に好きですし、このアニメがそれほど多くを持っていたと思っています。 私が最後のエピソードを終えたとき、私はそれが価値があるかどうかを判断できませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、なぜ私はこれを頭にかけて6にしたのだろうかと疑問に思うかもしれません&amp;hellip;それは、2番目のシーズンにチャンスを与えるかもしれないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;試してみるべきですか？ 私は確信していない&amp;hellip;私はあなたが本当に何も見ていない日のためにこれを残して言うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PancakePuncher/reviews&#34;&gt;PancakePuncher&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[No Spoilers!]    So, I just finished this anime. Like most I believe I&amp;rsquo;d say this anime isn&amp;rsquo;t terrible, but it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eichen-1&#34;&gt;Eichen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;楽しいアニメ&amp;hellip;
あなたはまともなアニメがこれらのジェネリックアニメのように見えるようにしたいのですか？
そのほぼ&amp;hellip;価値がある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンの最も元気なアニメを探していますか？
あなたがアニメのレコをしたいなら、NOPE、離れて、私のトップ150のリストを見てください。
またはGoogleで&amp;rdquo;アニメ推薦&amp;rdquo;を検索、あなたの少し怠惰な息子&amp;hellip;.いつも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は比較的面白かった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだSquare Enixがこれに参加する理由を理解していません。
（私は知っている&amp;hellip;ゲームとスタッフのために）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lercheそれはすべての責任を持っていない&amp;hellip; Majikoiから！ 彼の短時間の操作にもかかわらず、今までは非常に良いタイトルを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうして？
&amp;hellip;
何が行われたのか&amp;hellip;
Thatasすべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5/10正規ユーザー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; IGN&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたのお母さん（LOL）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じことを何度も何度も見ていることに飽きた1-4 / 10人のユーザー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eichen/reviews&#34;&gt;Eichen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Enjoyable anime&amp;hellip;  thats all, if you want a decent anime to see like all these &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eira-99-1&#34;&gt;Eira_99&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さいじゃく むはい の ばはむｔ いｓ じゅｓｔ あのてぇｒ げねりｃ えっち はれｍ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：このレビューは非常に有名であり、スポイラーを含むかもしれない、あなたは警告されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを嫌うわけではありませんが、プレミス全体が嫌いです。 プレミスはそれほど悪くはないが、どうすればいいのだろうか。 私はちょうどそこにある一般的なエッチハレムの部分を嫌う。 このショーで（12日のように）このショーを行うには、かなり時間がかかりました。 それは本当に私の興味を捕らえたことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから何が起こるか、あなたは何が起こると思いますか？ ミスタージェネリックMCは女の子のバスルームでうっかり、女の子の上に偶然見つけます。もちろん、彼女は彼女が最終的に誰であるかを知っていることを意味するツンデレです。 基本的には、これは女の子だけの学校であるときにラックスは移籍学生であり、また男性でもあります。 ああクリシェは、これを思い出して、私の中の創造的な生命力を吸う活動です。 いずれにしても、新しい帝国に追い越されて以来、もはや周りにいない旧帝国の最後の王子であることが判明したので、どんなに進んでいます。 この世界には、明らかに最もクリエイティブな名前があります。 いずれにせよ、ラックスは新しい帝国を引き継ぐために旧帝国を裏切ったが、彼は依然として犯罪者とみなされているが、彼はほとんどが姉のように多くの自由を与えている。 彼は非常に才能のあるドラッグライダーでもあり、ドラッグライドはこれが使用しているメカです。 とにかく、これらのクリエイターはAbysesと呼ばれるものもあれば、時には攻撃するものもありますし、Luxも基本的に防衛の層として存在しています。また、彼のハーレムにいる女の子たちも自分でドラッグ・ライドして戦います。 私はそれが非常に矛盾し、ほとんどの時間2つのエピソードベースで動作するので、プロットに入るつもりはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ですから、基本的には、2つのエピソードセットの最初のエピソードは、ショーがカバーしようとしている次の女の子とのインタラクションに始まります。 彼女はいくつかの問題を抱えており、何らかの形で彼の助けを必要としています。 彼のうちのどれかを助けることを余儀なくされたのは一度だけでした。 その後、エピソードの終わりにラックスは誰かと敵を戦わなければならないか、敵が敵として知られて、次に2番目のエピソードがこの敵と戦っていると勝ち、女の子は彼を愛し、その後、 彼女はずっと彼を愛している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この問題は、これらの女の子がかなり役に立たなくなってしまうことです。そこには2つのエピソードアーク（メインの女の子Lishaを除いたもの）の外側にはほとんど注意を払わず、他の女の子アークでシャフトを取得するだけでも それが弧を起こさない少数のエピソードでは、彼女は最も焦点を当てる。 例えば、Lishaのアークの後、我々はKrulciferに移り、Lishaはこのアークの始めと終わりに一度見られる。 最初に彼女は要求に従うためにラックスを捕まえようとしているが、クルーファイが要求を受け取った後は決して見られない。 その後、彼女は最後にルックスとクルシファーが2回連続してキスしたときに「何をしているの？ 私はまた、どのようにハーレムショーがこれを行うのが嫌い、これらの2つはキスしていたし、ラックスは彼が抵抗していない典型的なハーレムMC反応を持っていたが、現実世界では一部の女の子だけで彼に叫んで、 彼は自分の人であり、自分が望むものを何でもすることができます。もし彼が自分のことに抵抗していなければ、彼はそれに同意しています。 彼女はそれについて動揺したり、彼に怒っているかもしれませんが、彼女は彼を所有していません。なぜなら彼女はメインの女の子で、tsunはそれを大丈夫にするからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はactullyほとんどのキャラクターを楽しんでいたにもかかわらず、彼らは馬鹿の束であり、phiは絶対に偉大な怒りをより良いものにしたが、ほとんどすべての人がスーパージェネリックでダムです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5/10平均。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eira_99/reviews&#34;&gt;Eira_99&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Saijaku Muhai no Bahamut is just another generic ecchi harem.    Note: this review will be very opinionated and may contain spoilers, you have been warned.    I actully don&amp;rsquo;t hate this show but I do hate the whole premis, or rather not even that. The premis isn&amp;rsquo;t so bad, how do I put this. I just hate the generic ecchi harem parts of it, which there is plently of. It actully took me a long time to get this show done (like 12 days) which is rare for me with such a short show. It never captured my interest really.    So what happens, well what do you think happens. Mister generic MC finds himself accidently in the girls bathhouse and right on top of a girl, of course she&amp;rsquo;s a tsundare which means she is who he will end up with and she freaks out at him. Basically it turns out that Lux is a transfer student and his also a male when this is a girls only school. Oh the clichés, just recalling this is activity sucking the creative life force within me. Either way there is more going o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grovewarden-1&#34;&gt;GroveWarden&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ねえ、これはSaijaku Muhai no Bahamutのレビューになります。 このアニメは大丈夫です。 それは私がもう少しそれを打破したいと言われているが、最初に私たちはharemsに関連付けられている第1の単語、 &amp;lsquo;ジェネリック&amp;rsquo;を議論する必要があります。 人々はあまりにも多くの言葉の周りに投げ捨てる。 あなたが一般的に見ているすべてのハーレムを呼び出すことは、プレーンなバニラプディングのすべてのバリエーションを一般的なものと呼ぶようなものです。 プディングは、あなたがそれを嫌うか、それに疲れているか、またはあなたがそれを持っているかもしれない他の気持ちにかかわらず、バニラ風味です。 その特定のブランドが好きかどうかはあなたの判断に任せます。 つまり、このブランドは最高ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は悪くない、少なくとも彼らがそれを説明するなら、それは良いと思われるようだ。 しかし、これはフィラー・アニメのように思えますが、われわれの話ははっきりと説明できず、背景としてしか使えません。 ハレムと少女は、物語の側面を開発することは比較的穏やかですが、このアニメを時間のもう一つの無駄として残しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはいつもどおりに、雄の女性が裸である著名な女性キャラクターの一人を見ているのを見て、いつも始まります。 これは、結果的に私たちの素晴らしいMCと彼自身の内的強さを通して女性の例外的な能力を上回るいくぶん欠けている能力を示している決闘につながります。 当初のひねりは見やすく、女性のデュエリストは赤い髪の火災者ではないので、その独創性の点でいくつかの点が得られます。 この後、ストーリーは、正直にはほとんど意味がなく、姉のような成熟した母親によってわずかに説明されるこの世界の秘密を明らかにするにつれて、チャンクで進行します。 ほとんどの女の子には少なくとも1つのエピソードがあり、ほとんどの場合、彼らは問題ありません。 最後は反体制的で不自由なように見えましたが、何度も彼のスーパー能力によって私たちの葛藤が克服されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫だった。 声の演技は常に素晴らしいですし、音楽は大丈夫でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは通常のものとは少し違っていて、典型的なハーレム・ロール・コールを満たしていない人もいます。 私は女の子の典型的なキャストを好むので、これは私にとって印象的ではありませんでした。 少女たちはまた、悲惨なバックストーリーを持っていても、何とかして浅くぎこちないように見える。 私たちのmc Lux Arcadiaはあなたの素敵な超素敵なスーパーオペラのキャラクターでした。 女の子は本当に問題ではありません。 彼らは、前述のように、裏話を持っていますが、彼らは物語に不可欠な部分を演じません。 彼らは単に画面上に来て、ルックスを見せてから何かをもう一度進める必要があるまで消えます。 私はお気に入りを持っていなくても、私が選んだのかどうかは分からないが、フィーはbtwが一番の性格を示すだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はフィラーとしてこのアニメを楽しんだ。 しかし、おそらくそれを好きではないたくさんのことがあります。  haremsが気に入らなければ、気にしないでください。 あなたがharemsが好きで修正が必要な場合は、ここに行きます。 より良いバージョンをお望みなら、Isekai no Seikishi Monogatariをお勧めします。 エッチとファンのサービスは、これを嫌う人にとってはあなたの方がはるかに安全です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TLDR：それほど良くない、魅力的ではないキャラクターではない、ストーリーはアニメ全体の背景のように感じます。 あなたが時間の浪費者としてそれに行かない限り、気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215624&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GroveWarden/reviews&#34;&gt;GroveWarden&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey folks, this will be a review for Saijaku Muhai no Bahamut. This anime is just alright. That being said I want to break it down some more, but first we need to discuss the number 1 word associated with harems, &amp;lsquo;Generic&amp;rsquo;. People throw around the word generic too much. Calling every harem you watch generic is l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allenhavens92-1&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;無敗のバハマートクロニクルは、行かなくても敗北を認めたはずのショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特別な能力に重点を置いた学校にファンタジーシリーズが設定されていて、彼のために気持ちの良い女の子に囲まれたあなたの主な男性キャラクターを持っているのを見た場合、これは変わりません。 さて、私は彼らの中の俳優とのシリーズにはまったく似ていませんが、これではあまり効果がありません。 彼らが行うことは、名簿とそれ以外のものを構築することだけです。 宇宙にはそれほど素晴らしいものもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は、まったく開発されていない単なる人工芝生のセットです。 特に、ハーレムは、主人公との化学はほとんどなく、鈍いです。 あなたは、最初の女の子が、彼女がより多くの交流を持つ「メイン」の女の子のようなものであることを知っていますか？ まあ、ここではそうではありませんが、たとえ彼女が彼女を1つに見せようとしています。 サポート文字はサポートと見なすこともできず、背景文字に似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは実際にはかなり良いです。  Lercheの他のプロダクションを見ても、いくつかの類似点があります。 しかし、これだけではシリーズを救済することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それについてのすべてが正直に退屈であったことを除いて、ショーについて言うことはあまりありません。 私はまた、私がそれらを楽しむことがなかった場所のようなショーの歴史を持っていました、そして、私がそれらのすべてが同じように同じであることを理解し始めたとき。 これは、あなたがしているもののようなものなら、あなたはそれが好きかもしれません、そうでなければ、私はそれをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214748&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AllenHavens92/reviews&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Undefeated Bahamut Chronicle is a show that should have admitted defeat from the get-go.    If you have seen any fantasy series set in a school  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon-1&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、ハーレム。 非常に一般的にそこにあるすべてのジャンルのうちあなたが出てくるように、ハレムが最も嫌われているアニメがあります。 そして、もちろん、通常の季節のハーレムシリーズでは、彼らは今あなたのケースを助けません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Lux Arcadiaは、かつては旧王国の王家の一員であった少年です。 その国は新しい国として引き継がれ、再建されたので、今半分の命を守るために、奇妙な仕事などをする必要があります。 ある日、彼は近くのアカデミーの入浴室に突然、屋根にぶつかり、そこで女の子に土地をぶつけ、彼女の胸を撫でる。  （典型的なハーレムのものです。）罰として、彼は今学校に出席しなければなりません。学生として、すべての学生がドラッグ・ライドをする学校、メカニックに変わる剣です。 うん それはこの種のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;わかりました、私は完全にこのことについて鈍くするつもりです。 物語はひどいです。 このアニメの主な焦点は、女の子を取得することです、それはすべてです。 いくつかのエピソードのすべてでは、彼の主人公の力を使用して、女性の特定のメンバーがジェネリックなハーレムのために自分の子どもを抱くことを誓うだけに彼女の完全な生殖システムを捧げるようにする前に、 彼らは新しい王国に対するいくつかの反乱について話していますが、それは恐ろしく説明できないのでどこにもいないので、文字通り、この新しいショーが確立しようとする新しいコンセプトや事実については不完全な説明があります（ドラッグ・ライド、アビシス・モンスター、 遺跡、主要な悪役の計画は何だったのか）、そしてただの上品なwazoo。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、それを念頭に置いて、正確にここのポジティブなものは何ですか？ まあ、正直言って、ショーはそれが何であるかを自覚しています。 私はそれが何であるかは分かりませんが、Bahamutはひどく書かれていて、Lercheはそれが本当に悪いことを知っているので、意図的にやっていると誓っています。 それは本当に面白いかどうかを見るだけで本当に面白いことが、本当に面白いかというと、それは意味があるかどうかにかかわらず、単なる正直なところではありません。 私がこのシリーズを完成させたり、内部の悪意を持ってそのシリーズを終わらせることができたのはこの唯一の理由によるものです。 私を間違えさせないでください。 あなたが実際にそれを見ていれば、ここの話は性交として一般的であり、神はひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 - 絶対に恐ろしい話
 -  Cliches。 どこでもかしこい。
+ショーはそれが吸うことを知っているように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：あなたはあなたの標準的なファンタジーハーレムセットアップを持っています。 全く真剣ありません。 それは&amp;hellip;私たちがここにいるすべてについて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lux Arcadiaが私たちの主役です。  Yada Yada Yadaすべての人に素敵な男、blah blah blah、究極のパワフルなDrag-ride Bahamutを持っています。これは、このすべてにおいてプロットアーマーであり、恐怖は女の子に当たっています&amp;hellip;他に何がありますか&amp;hellip;いいえ、いいえ 私はかなり多くを得たと思う。 彼はあなたの標準的なハーレムMCです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それからハーレムがあります。 さて、私は5つの言葉で各メンバーを説明しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lisesharte Atismata =主に君のいるツェンデール・プリンセス
Krulcifer Einfolk =ロマンチックに積極的なフラットな正義
Philufy Aingram = D ^ 3カップの幼なじみの友人。  （はい、それはDの立方体です）
セレスティア・ラルグリス=先輩、男性と悪い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、基本的に私たちがここにいるのは、さまざまな女の子に張り付いた偽善者のリストです。 ほとんどの場合、彼らはシリーズの主な焦点です.Luxは、シリーズの進行に伴って、それが本当にあまり面白くないように、ハーレムに1つずつ追加する前に、それぞれを助けます。  （また、これらの名前は何ですか？発音することは本当に難しいです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、彼のbrocon imouto、Airi、そして他の女の子たちもいて、終わりにバンドワゴンにどんなにジャンプしても&amp;hellip;サイドキャラクターは本当にそこにある。 たとえ主要な悪役さえも、まさにそこにあります。 これらの5人の主人公以外にも（キャラクターと呼ぶことさえできれば）、他の人はすべてのことでかなり小さな役割を果たしています。 あなたが見ている間にあなたはそれらを覚えていないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 - 決まり文句のキャスト（独創性のためにHooray）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：Lercheによって生産された、Bahamutの芸術は実際にかなりまともです。 ストーリーとキャラクターであるうわさの中にはかなりの流動性と鮮やかな色があり、メカのデザインは実際にはかなりうまく設計されているので、その配色と全体的なアニメーションの質はかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;mechの動きのためのCGIは実際にはそれほど嫌なものではなく、アニメーション全体でうまく流れました。 それは最高のアニメーションではありませんが、正直なところ、シリーズの技術について不平を言うことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
+グッドアート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ジェネリック。 それは悪いです、それはむしろ無意味です。 ちょうどそれをスキップします。 それのすべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：私は過去にハレームアニメの公平な分け前を持っていました。 ロマンスとハレムは、私が見ているアニメの最も一般的なジャンルです。 これらのタグが比較的うまく実行されていて、すばらしい視聴体験を作成している番組もあります。 その他&amp;hellip;あまりそうではありません。 これは間違いなくその一つであり、私がいつか特定の理由で見るためにいつか帰るつもりではないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;率直に言うと、私はこのアニメが気に入らなかった。 私はそれを容認した。 私は駄目なハーレムを見ていることは本当に私の頭痛のすべてではないことを指摘しています。そして、この番組について好きなことは何もありません。 エピソードの後。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何もない&amp;hellip;本当に。 それは、その馬鹿なハーレムを知っているショーなので、それはそれが何であるかであり、その事実を知っているので、それは馬鹿なハーレムであるためにたわごとを与えることは何もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが安っぽいハーレムを見たいと思えば、そこには他にもたくさんの選択肢がありますが、これは間違いなくあまり怒らないものです。 もちろん、まずまずのハレムを見たいと思っているのはかなり興味深い時計なので、これを読んでいる人はいないと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214735&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh harem. Very commonly there are anime that make it so that you out of every genre that is out there, harem is the most hated. And of course, with the usual seasonal adaptations of harem series, they don&amp;rsquo;t really help your case now does it?    Story: Lux Arcadia is a boy who used to be part of the royal family back in the old country. Now that that country has been taken over and reestablished as a new country, he must now take on odd jobs and such in order to live a half-decent life. One day, he crashes into a roof, right into the nearby academy&amp;rsquo;s bathing room where he crash lands onto a girl and f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;awesomelawlz-1&#34;&gt;Awesomelawlz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これが長くなることから始めましょう。あなたが入院しているなら、おそらくこのレビューを終わらせないでしょうし、あなたが好きなショーの批評に敏感であるならば&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（どのような物語？）：物語は非常に一般的なもので、2分から5分間続く展覧会のダンプがなくても物事を説明することができず、ドラッグの乗り物のように説明されていません。 あなたが知っていることは、剣の装備で召喚することができるということだけです。（剣の装備は世界中で見つかったり、店頭で買うことができます。 彼らがドラッグ・ライドを召喚する方法）。 なぜ彼らは世界がどういうものだったのか説明しませんでした。私たちが知っていることは、トーナメントと戦争で戦うマシンを使う騎士がいることだけです。 彼らは少なくとも、この世界が文化的にどのように異なっているかを示していたかもしれません。 それ以外はストーリーは大丈夫だし、あまり問題はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ラックスは上品なハーレムの主人公です。私は彼らが自分の動機を説明し、なぜ彼は人に親切なのかを説明してくれたと思いますが、ショーのすべての緊張を取り除くだけなので、
女の子のキャラクターはすべて、彼らのアーキタイプ以外の性格のない歩く陳腐であり、バックストーリーはほとんどありません。ほとんどのバックストーリーは、スペースを埋めるためにそこにあるように感じるので、監督はメイン ストーリー。 私はまた、ラックスが好きな理由を理解していません。なぜなら、彼は素敵でかわいいからです。 私はそれが関係のためにそれをカットしていないことを申し訳ありませんが、私が知っているほとんどの人があなたがそれらを信頼することができることを知っているので、その人がかわいいか素敵なので、 彼/彼女は共通点があるので、時間を一緒に過ごして楽しむことができます。  （ドラッグアンドナイトは女の子とラックスにとって共通のことだと言ってはいけません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：アニメーションは通常、アクションシーンはほとんどがちょうど点滅するライトであり、アクションシーンが本当に強烈になるようにオブジェクトを動かしていますが、実際にディレクターが小さな子供たちに何かを考えさせるようにトリックする方法はすばらしく見て素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な思考：無敗のバハマットのクロニクルは、実際に人々が何かの欠陥を悪と認識していると思っていたので、ハーレム/アクションショーのような人々にアピールして、実際に私を失望させるようなことをすることによって、観客を騙すことができる、 しかし、あなたが好きな番組が好きなのは好きかもしれません。なぜ私はそれがゴミだと思うのかを説明するだけです。 だから私はこのショーに3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれを書いたときに私が間違いを犯したなら、それを指摘してそれを修正してショーの私の考えを調整することができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227681&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Awesomelawlz/reviews&#34;&gt;Awesomelawlz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now let me start with that this is going to be kind of long and if you&amp;rsquo;re inpatient you probably won&amp;rsquo;t finish this review and also if you&amp;rsquo;re sensitive to criticism of your favourite show STOP READING    Story (What story?): The story is very generic and has trouble explain things &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>