<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/xxxholic-movie-manatsu-no-yoru-no-yume/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/xxxholic-movie-manatsu-no-yoru-no-yume/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>xxxHOLiC Movie Manatsu no Yoru no Yume</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/xxxholic-movie-manatsu-no-yoru-no-yume</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/xxxholic-movie-manatsu-no-yoru-no-yume</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/25078.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/793/xxxHOLiC_Movie__Manatsu_no_Yoru_no_Yume/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/793/xxxHOLiC_Movie__Manatsu_no_Yoru_no_Yume/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズに比べて映画にさらに感銘を受けた。 私はホラーとコメディがどのようにバランスが取れているのが好きです。 いくつかの部分、特に終わり近くにゆうこ、綿貫、堂目などのシーンではエキサイティングでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも私は怖かったです。 その小さな女の子は悪の産物で、私はCLAMPクロスオーバーシリーズで彼女を見る必要はないと思う。 クロスオーバーといえば、最後に恥知らずの栓から笑い声を出した。 私はスポイラーを提供したくないので、CLAMPクロスオーバー映画と関係があると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;細部に関しては、このアニメーションが本当に改善されました。 背景はより複雑であり、カラーパレットはより多様であり、キャラクターにはより現実的なボディが与えられた。 彼らの頭はかなり小さくなっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽も本当に素晴らしかったです。 素敵に作られたトラックのコレクションがあり、映画のテーマには完璧でした。 スガシカオのエンディングテーマも好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画をシリーズのサプリメントとして見ることは本当に良い決断でした。 私は強くこの映画を他のxxxHOLicファンに見てもらうことを強くお勧めします - あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=477&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m even more impressed by the movie compared to the series. I like how the horror and comedy was balanced. It  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;free&#34;&gt;Free&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;xxxHOLIC  - 魔女の夜の夢は、謎、恐怖、シリーズxxxHOLICのファンタジー映画です。 この映画は、シリーズのストーリーラインに沿っていません。つまり、マンガのストーリーとのつながりもありません。 私はxxxHOLICの最初のシーズンを見てみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、彼女の「コレクション」が不完全であり、彼の家のオークションに彼女を招待しているという旨の招待状を受け取ったことから始まります。 この物語は私たちが以前にみたことのあるものです。 主人公は不気味な古い家に招待され、奇妙なことが起こると、彼らは謎を解き、終わります。 共通のプロットでも、それはまだ良い話です。 彼らは謎のかなりの量を保持し、あなたの心がビートをスキップするシーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は新しいものではありません。 私たちは、同じ主人公、裕子、堂目、綿貫を持っています。 言及する価値のあるものの1つは、最後のクロスオーバーシーンです。 この映画はつばさクロニクル：鳥の火の国の姫ギミと交錯します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは、ファイナルファンタジーのゲームから期待されるものです。 それはクライマックスを構築するのに役立つこの神秘的な曲があり、この映画のテーマには完璧です。 もう一度、スガシカオはエンディング曲で素晴らしい仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、プロダクションI.G.の予想通り、素晴らしいです。 アニメーションは滑らかで、動きは正確で、質の高いものです。 詳細は本当に改善されました。 私はxxxHOLICシリーズの芸術が好きでしたが、これはそれから一歩です。 また、綿貫も柔軟性があり、奇妙な動きをより多く演奏できることに気付くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6960&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Free/reviews&#34;&gt;Free&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;xxxHOLIC - Manatsu no Yoru no Yume is mystery, horror, fantasy movie of the series xxxHOLIC. This movie does not follow the storyline of the series, which is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aeterna&#34;&gt;Aeterna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;xxxHOLiCは私の好きなシリーズの一つです（しかし、私は漫画しか読んでいません）ので、映画があると聞いたらすぐにジャンプして見つけました。 私は失望していませんでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 何か私がこの映画を見ることをためらっていたら、それは物語だった。 アニメシリーズをベースにしたほとんどの映画では、プロットは一般的には何かを残しています。 大抵の場合、実際の映画ではなく1つの長いエピソードのように感じる傾向があります。 しかし、xxxHOLiCの映画は実際に映画のように感じました。 私はそれにかなり私の指を置くことはできませんが、関係なく、この映画はプロットで配信します。 ミステリーと陰謀は、時にはユーモア（主に綿貫の部分）によって救済されるか、またはいくつかの恐ろしい場面によって高められる。 結局のところ、ストーリーはちょっと混乱しましたが、それは一般的にxxxHOLiCとCLAMPの典型です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いのは、この映画がシリーズのタイトルの意味を説明しているということでした。 これは私の知る限りマンガでさえされていないので、CLAMPが自分自身で確認したものか、それとも映画の監督によって特別に作られたものなのかなと思います。 それでも、それが明らかになったとき、私は本当に楽しかったマンガのテーマについてより意味を分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術 - あなたがCLAMPの最新のアートスタイルを知っていれば、彼らは背が高く奇妙なキャラクターフェイズにいることがわかります。 この映画はそのスタイルをその芸術に引き継いでいます。慣れていくにはちょっとした時間がかかりますが、頭が小さく、手足が長くてゴムがかかっているように見えます。 豊かで活気のある色彩、家の風景は特に驚くべきものです。 私のDVDでは、バックグラウンドアートのスライドを見に行くのに数分かかりましたので、実際の映画でそれらを見るのに数秒しかかからないので、私はそれらを詳しく見ることができました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 - いつものように、清流は優れた仕事をしました。 英語の声優でさえ、あまりにもひどいことはしませんでした（唯一の例外は、私にとっては、Mokonaの英語の声でしたが、Mokonaはこの映画ではそれほど大きな役割を果たしていませんでした）。 斉藤恒吉の作品のおかげで、音楽もすばらしく完成しました。  OSTにはいくつかの非常に優れた曲があり、彼らは本当にミステリーと驚異の構築から終わりまでの愉快なユーコンの楽しいテーマまで、映画の雰囲気と感動に貢献しています。 そして、重要なこととして、沈黙は、一番早い時期にサスペンスを効果的に生み出すために効果的に使われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 実際にキャラクターが誰であるかを理解する必要があるため、この映画に入る前にxxxHOLiCが何であるかを知っておくことをお勧めします。 私はこの映画を私のオタク以外の友達に見せてくれました。誰もが誰であったか、彼らがそれを理解する前に何をしたのかを説明しなければなりませんでした。 そして、これは映画であり実際のシリーズではないので、ここではキャラクターの発展があまりありません（実際のアニメやマンガのためにそのほとんどが予約されているようです）。 結局のところ、この映画は文字駆動型よりもプロット駆動型です。 この映画のオリジナルキャラクターは平均的なものでした。特に記憶に残るものの、悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ＆amp; 全体的に - 全体的に、私はこの映画を堪能し、それを何度も見て、それをもっと将来見るつもりです。 あなたがxxxHOLiCに精通しているなら、それだけで十分ですが、元のシリーズと同じように、Tsubasa Reservoir Chroniclesムービーもチェックしてみてください。 彼らは相互に絡み合い、ある映画で起こる出来事は他の映画で起こることに影響します。 それでも、私はxxxHOLiC映画がプレゼンテーションとプロットの点ではるかに優れた仕事だと思っていましたが、それはまったく別のレビューにつながります。 いずれにせよ、私は間違いなくxxxHOLiCのファンにこの映画をお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10617&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aeterna/reviews&#34;&gt;Aeterna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;xxxHOLiC is one of my favourite series (though, I only read the manga) so when I heard that there was a movie for it, I immediately jumped and went to find it. I was not disappointed!    Story &amp;ndash; If anything made me hesitate about seeing this movie, it was the story. For most movies based off of an anime series, their plots generally leave something to be desired. For the most part &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;中毒&amp;hellip;あなたの人生とウェルビーイングをあなたが傷つける人ではなく、時にはそれがなぜ始まったのかを忘れることもなく、あなたの人生とウェルビーイングを生かすことができるものです。 いいえ、これは2段階の「薬物中毒」セミナーではありません。 それは華氏と彼の友人のための運命の奇妙なひねりの始まりです。 映画は他のエピソードと同じように始まります。実際には、彼の作品が好きな家に裕子さんの願いを叶えてくれるようになるまで、 彼女の奴隷。 映画の中に登場する人物を説明する必要があるので、彼らがこれを出した理由を理解できますが、アニメとマンガの両方の話を知っている私のような人にとっては、警官のように感じます。 なぜなら、彼の居場所で働いているのは、彼がいつも彼にぶら下がっている悩みを持っていないからです。しかし、ここで少しでも働いていたとしても、魂は彼を悩ませます。 私は、裕子がそれほど目に見えないことを話しているときに、ちょっと気が狂うかもしれませんが、それは彼が彼女のところで働いているからです。 それ以外は何も変わっていない（少なくともそれはどのように感じるのか）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚いたことに、この映画の私の問題の大部分は、女性が裕子に（私が推測するようなアニメーションの問題のほかに）助けを求めてきた邸宅に行くまで、最初の数分でしかなかった。 ストーリーラインは非常によく考えられていて、キャラクターはアニメと同じくらい愛されて面白かったです。 ショーのいくつかの軽微な問題は、それ以外の部分がやや良いことのためにサイドに押し出されました。 私は、次のエピソードに入ることなく、アニメーションの一部を見ていたように感じました。 私は映画が映画のように感じられないときに怒っている人がいることは知っていますが、私にはこれを見てうれしかったです。 私はアニメを愛して以来、彼らは何も変えていないことを見て素敵でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大邸宅はかなり気味が悪く、ドアや階段を備えたウィンチェスターの邸宅のようなものでした。部屋や部屋の中のどこにも部屋はありませんでしたが、なぜそういうものなのか、ちょっと疑問に思っていました。 私たちは、私たちが何トンもの次元を投げつけているように感じました、外に感じる部屋、小さい部屋にはほとんど歩くことができなかった、そして迷子のような小さなトンネルでさえ、トイレに行くために 彼の変わった肢で全身を歩くように見える）。 それから、私たちは誰もがそこにいるように招待された殺人ミステリーの奇妙な感覚を持っています。そして、人々は一人から始まり、さらに進んでいくのです。 それらのすべてに共通の意見がありました。 それらのすべてが中毒のようなものを集めました。 今、私はこのレビューの初めになぜ中毒の部分を持ち出したのかを理解することができます。 そして、映画の最後でさえ、私は未回答のままであり、近くにいない質問が残っていると感じました。 私はすべての答えを持っていないことに反対していないが、悲しいことに私を悩ませたものがあった、私はそれを言うことができない、またはそれは大きなスポイラーになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは本当に奇妙で、時にはアニメに比べて外に出る。 私たちには長い腕があり、誇張された綿貫の顔があります。すべての人物の過度のスリレンジャーの見た目と、時には大げさな頭と体の比率の賛否両論があります。 しかし、その後、私たちは映画の中でいくつかのよりぞっとするようなものを見て、そのキャラクターの様子を見ています。 漫画の側面にほぼ完全に見えるCGレンダリングされた部屋が与えられ、次にそれらは文字のようなかなり低い詳細なオブジェクトの隣に置かれることがあります。 時にはうまくいかないこともありましたが、ほとんどの場合、非常に寒い気持ちになり、クリエイターが望んでいたと思うものを追加することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画の中で少しでも失望していなかったし、私はアニメとマンガの両方が好きなので、私の期待がかなり高かったので、それは驚くべきことです。 あなたが私と同じ本にいるなら、あなたも本当にそれを楽しむと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125199&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Addictions… they are something that you can put your whole life and wellbeing into, not caring who you harm and sometimes even forgetting why you started it to begin with. No, this is not a two step ‘drug addiction’ seminar; it’s the start of a strange twist of fate for Watanuki and his friends. The movie starts out like any other episode of the anime really, with Watanuki being loaded down with a mas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaworude&#34;&gt;kaworude&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は、ホーリックにとって優れた副作用であった。不気味ではあるがコメディーで、構造的で気まぐれなものだ。 あなたがそれを見たことがないならば、もちろん、この映画はシリーズの登場人物をすでに知っている人にのみお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はすばやく動き、コレクターの「会合」場所の鮮やかな描写を楽しんだ。 芸術はかなりうまくいった。 あなたがCLAMPの麺人のファンでないなら（TVTropesから引用）、Holicの解剖学的正しさは疑いの余地があるので特に注意しないでください（特にYuukoの急激なネ​​ックライン）。 とにかくCLAMPファンでなければ、なぜこれが見えるでしょうか？  &amp;hellip; &lt;em&gt;エーム&lt;/em&gt;&amp;hellip;ストーリーラインに戻って、それは超予測可能ではありませんが、それは興味深くオリジナルです。 構造化されたミステリー・ノベルのプロットラインと、より大きなテーマを指す興味深いテーマを楽しんだので、典型的ではあるが異なるものを探しているなら、真夏の夜の夢はあなたをカバーするだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを覚えていますが、音楽は特に私を動かさなかったと言わなければなりません。これはほとんどの映画にとってまれな出来事です。 私にとって記憶に残る音楽は必見です！ 正直言って、私の心に留まった唯一のものは、映画のより穏やかで不気味な瞬間からのインストゥルメンタルでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたがなぜこの映画を買うべきなのか疑問に思っているなら、ホーリックの良さと高い再生可能性の要素を考えてみてください！ 私はこの映画を3回見ました。そして、私は再びそれを見ます！  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24654&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kaworude/reviews&#34;&gt;kaworude&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie was an excellent side story to Holic: creepy yet comedic, structured yet whimsical. If you haven&amp;rsquo;t seen it you should, and of course, t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;were-vampire&#34;&gt;Were_Vampire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;xxxHolicはおそらく私のお気に入りのマンガと私のお気に入りのアニメの一つです。 アニメ映画の私の経験はあまりにも有望ではありませんでした。 例えば、私は5つのナルト映画を見て嫌い、つばさの映画は恐ろしいものだったので、フェアリーテールのものもあったし、デジモンの映画もかなり悪かった（非常に良いと認められる価値があるが）。 だから私はしばらくの間、xxxHolic映画を避けていました。そして、私はそれを見て最終的に私の心を作ったとき、私はそれから多くを期待しないことにしました。 しかし、私は素晴らしい時間があったので、私はやってよかった。 それは完璧ではありませんが、非常に邪魔な（そして非常に効果的な）スリラーの瞬間と良いコメディを混ぜるのはかなり素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それは非常に簡単です、彼女のキーが彼女の邸宅のロックを解除しないので、女性からの要求があります、そしてゆうこは仕事を処理するために（いつものように）綿貫を送ります。 今、漫画とアニメの週フォーマットの前提はかなり似通っていますが、開発は非常に巧妙で、非常に重要な長編エピソードだけではなく、映画を見ていると感じさせる特有の要素があります ; 多くのアニメ・ベースの映画は、長いエピソードのように感じるが、ここでストーリーテリングは異なるペースを取る。 通常のエピソードでは少し遅れて問題を説明してから最後までスピードアップしていますが、ここではペースがより規則的です。少しずつ少しずつスピードを上げ、完全にバランスのとれたクライマックスを作り出します。
さて、そこにはいくつかの欠陥があります。最後の悪役のほとんどはそれほど魅力的ではありませんが、優子と会社が彼を世話する方法は非常に鮮やかです。
主に、それは非常に巧みに扱われますが、エンディングはよりよく扱われている可能性があります。 それは悪いことではありません（それはまったくありません）、それはあなたが「大丈夫、これは良い映画でしたが、それはそれです」と感じることです。 それでもxxxHolicが好きなら、あなたは入札の楽しみのために動いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：xxxHolicの最強ポイントはいつもキャラクターだった。 私たちは深く探求し、何が正しいのか悪いのか、彼らの強みと弱みは何かを知るようになり、アニメ/マンガのキャラクターにライブアップされている。 前に言いました）はちょっと急いでいますが、それはそれほど大きく開発されたキャラクターのキャストにとっては些細な欠点です。 私は彼に言及します。なぜなら、主人公が実際に映画の中で性格から外れることはまれではないのですが、彼はまだ同じように感じ、私たちが期待できるように反応し、私にとってはそれが勝者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：素晴らしい、xxxHolicはいつも素晴らしいトラック（とその姉妹シリーズ、ツバサ）を持っていて、映画は遅れていません。 音楽だけでなく、背景音も完全に同期しています。 幽霊がどこにもいなくなって畳んでいる瞬間があります。そこには完璧な土地があります。 シーンが奇妙でなければならないときは、トラックは正しい、コメディ、ドラマ、スリラーの必要があるときは、トラックはまだ正しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は素晴らしい時間を過ごしました！ それは私がこれまで見てきた最高のアニメベースの映画です、そして、これは実際にはアニメベースの映画で私の不運のために私がチェックアウトしていないいくつかの他の人を見ることを実際に奨励します。 それは確かに私が見た最高のものではありませんが、それはまだかなり良いです。 あなたがxxxHolicのファンなら、私はあなたがそれを好きになるだろうと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Were_Vampire/reviews&#34;&gt;Were_Vampire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;xxxHolic is probably my favorite manga and one of my favorite animes. My experience with anime movies has never been too promising; for example, I&amp;rsquo;ve seen and hated 5 of the Naruto movies, the Tsubasa movie was dreadful and so the Fairy Tail one, some Digimon movies were also quite bad (though there are some that deserves to be  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>