<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/sidonia-no-kishi-daikyuu-wakusei-seneki/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/sidonia-no-kishi-daikyuu-wakusei-seneki/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Sidonia no Kishi Daikyuu Wakusei Seneki</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/sidonia-no-kishi-daikyuu-wakusei-seneki</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/sidonia-no-kishi-daikyuu-wakusei-seneki</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/72712.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/24893/Sidonia_no_Kishi__Daikyuu_Wakusei_Seneki/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/24893/Sidonia_no_Kishi__Daikyuu_Wakusei_Seneki/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;haxxspetten&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sidonia no Kishiは常に私の心の中で最も過小評価されたアニメシリーズの一つです。 実際に私は本当になぜそれがそれよりも高い評価されていないとして混乱している、私は誰もそれについて否定的なことを言うことはほとんどないことを誓うためです。 キャラクターを殺すのを恐れないアニメ、叙事詩的なスケールのストーリー、バトルCGIの優れた使い方、そしておそらく私が今まで聞いたことのない最高のサウンド演出があります。 全体的にそれは最初から最後まで信じられないほどの喜びです。私は本当にもっと多くの人々がそのショットを与えることを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリー＆amp; キャラクター -
最初のシーズンが終わった場所から続けて、私たちはもう一度、恐ろしい神秘的なガウナに対するシドニアの壮大な生存闘争を掘り下げます。 テーマと全体的なプロットの進行は、最初のシーズンとほぼ同じですが、いくつかの違いがあります。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;1つは、新しいトランプカードとしてシドーニアの側に加わるチマエラと呼ばれる人間/ガウナのハイブリッド、白龍紬の形をした新しい主人公がいます。 彼女は基本的に無限に強い体の中に置かれた子供であり、彼女と他のキャラクターとの相互作用は非常に面白いです。 シドニアの人々の大部分は彼女を恐れ、彼女がそれをつけることを恐れているのに対して、NagateとIzanaは彼女と友人を作り、世界について教えるために最善を尽くす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;規模もさらに拡大しています。 このアニメの闘いの一部は、宇宙にあるのか、惑星の雰囲気の中にあるのかは、単に壮大なものです。 銃やメカは大きく、ガウナもそうです。 すべてのストライキの背後にあるパワーと、本当にすべてが本当に危険なことを本当に感じることができます。 その結果、Sidonia no Kishiは、視聴者に緊急性の信じられない感覚を提供し、時にはあなた自身が実際にあなたのように感じるようにもなります。 ガウナが秘密裏にシドニアにうまく浸透し、戦闘が外に出ている間、あらゆる種類の混乱を引き起こしているので、今シーズンのシーンの裏にはさらに多くのことが起こっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これとは対照的に、この季節には、一時的な活動亢進のピークの間に、より多くの人生様式の要素があります。 これは部分的にはツムギが追加されたこともあります。そのためにはかなりの時間がキャラクターの開発に費やされていますが、今シーズンにはナガテとイザナの間にもっとロマンチックな進展があります。 いくつかのステレオタイプのromcomclichésは、間違いなく、ある程度はずれていると感じられるアニメの間に数回使用されていますが、あまり気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;アニメーション＆amp; 音 -
私が前に言ったように、私はSidoniaに関して何も言わない人はほとんどいませんが、実際には1つの苦情があればCGIについてよく見ています。 事例として、SidoniaのアニメーションはたくさんのCGIを使用しています。 それは事実です。 多くの人々はこれをまったく気に入らず、実際にはCGIも好きではありませんが、この特定のケースでは&amp;hellip;私はまったく気にしません。 まずは、今シーズンはCGIが最初のシーズンよりも優れています。シーズンが進むにつれて、CGIはますます良くなってきているように感じられます。 そして、戦いシーンの面では、それは単に驚くほどに見えます。 本当に。 それは手袋のようなシリーズのトーンに合うような感じです。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;そして、そこにはオーディオがあります。 ああ少年&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれをどのように置くべきかについてもはっきりしていませんが、このアニメに貢献したサウンド・ディレクターの岩波義一さんに何らかの賞を与えたいと思います。 シドニアの2番目のシーズンは、私のアニメのキャリアで聞いた絶対的な最高のサウンド・ディレクションです。 それは素晴らしい*と思う。 私はもう一度戦闘の効果音の一部を聞く唯一の理由から、このアニメから特定の場面を取り戻し、再ウォッチしました。 私は他のショーのためにこれまで決して行ったことがありません。 すべてのパンチ、すべての爆発、固体のオブジェクトへのすべてのクラッシュは私がeargasmを持っているように私を感じさせる。 強度と純粋なパワーの量は、あなたにガチョウの塊を与えるのに十分です。 音が存在しない場所が空間であると仮定すると、皮肉なことですが、その部分を無視しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、上のチェリーのように、それを信じるかどうかは分かりませんが、サウンドトラック自体はまるで壮大なものです。 オープニングテーマだけでは、これまでのところ私の意見では2015年の最高のOPですが、アニメ全体の音楽の使用も完璧です。 ショーが気にならないように見せたいとき、音楽は信じられないほど気味悪いものです。 ショーが叙事詩になりたいとき、音楽は信じられないほど叙事詩的です。 ビジュアルの雰囲気を常に完全に補完し、全体的な印象と経験を大いに豊かにします。 音楽のタイミングにもスポットがあり、その結果、あらゆるシーンの変化が、より激しく、活力を与え、劇的に感じられるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;楽しさ＆amp; 全体 -
Sidonia no Kishi：大キュウとわくせいセネキはこれまでのところ、今年の最高のアニメのひとつであることは間違いありません。あなたが過度のCGI使用に深刻な問題がなければ、ほとんど嫌いではありません。 私はそれが非常に幻想的なKyojinを彷彿とさせるが、SFの代わりにSci-fiであることを除けば、Sidoniaを見ようとした人はほんの少しだけだと私は知らない。 とにかく、ポイントは、シドニアは私が長い間見た中で最も魅力的で平易な印象的なシリーズの一つであり、私はそれについて全く言いたいことはほとんどありません。 はい、ペーシングはちょっとばらつきがあり、はい、CGIは多くの人をオフにしますが、それ以外のものは&amp;hellip;本当に素晴らしいアニメです。 特にエピソード11はおそらく、今年の最高のエピソードです。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;シドニアは、壮大なスケールと優れた演出を持つ真の宇宙オペラです。 それはあなたを引き込み、あなたを魅了し、あなたができることであなたを感動させることを決して止めません。 唯一の問題は、今シーズン3が最終的に来る運命の日を待っている間に、私たちは親指をしつらえにしなければならないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaXXspetten/reviews&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sidonia no Kishi has always been one of the most underrated anime series ever in my mind. Actually I&amp;rsquo;m genuinely confused as to why it isn&amp;rsquo;t higher rated than it is because I swear I almost never see anyone say anything negative about it. It&amp;rsquo;s an anime which is not afraid to kill off characters, has a storyline on an epic scale, excellent usage of battle CGI and probably the best sound directing I have ever heard. Overall it&amp;rsquo;s an incredibly joyride from start to finish and I really wish more people would give it a shot.    &amp;ndash;Story &amp;amp; Characters&amp;ndash;  Continuing from where the first season left &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シドニアの騎士（Sidonia Knights of Sidonia）が多くのアニメファンによって絶えず見過ごされているのを見るのは本当に難しいことです。 主流の成功のための公式を持つショーです。 すべての女性キャストのファンシーを捉える高密度のビショーネンの主人公で、購入したいと思っていたことがほとんどなく、さらに把握する考えが少なくて済むように、  。 見やすく、商品が簡単で、大量消費のために簡単に作成できます。 しかし理解できない理由から、それは偶然によって起こるいくつかの荒れ狂った人によってのみ見られるか、それは小さなファンサイトです。 私はこれをあなたが飛行機で見るために急ぐ必要があるものとして宣伝しているわけではありませんが、それは注目に値するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはさておき、シドニアの季節1では良い爪が崖を噛んだり、緊張感が詰まった瞬間を見せてくれましたが、同じことは実際にはこの最新の記事では言えません。 第1位はある不吉なニュアンスを構築することをよく理解していましたが、今シーズンは私がハレムとしか言いようがないことをすべて窓に投げかけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが中断したところからピックアップして、TanikazeはGaunaとして知られるクリエイターの現在の合併に反対して、同僚との戦いを続けます。 シドニアの一般的なプラクティスとして、すべてが新しいキャラクターをミックスに導入したときに、すべてが再び頭に浮かびます。 いつもアンティを上げようとしているショーでは、これはあまり驚きではないし、表紙の写真もまた死んでいる。 乗組員は戦闘で兵士を助ける唯一の目的のために作られたガウナ/人間のハイブリッドであるツムギと名付けられたキメラが加わりました。 前シーズンの悪意のある赤いガウナと同じようにBenisuzumeと名づけられていますが、前回の記事のように、赤いガウナや他のガウナスとは区別されていました。 彼女は、先天性の子供の知性と行動能力と人間の感情に対する感情を持っています。 彼女は本質的にガウナの体の女の子です。 今シーズンの陰謀の半分は、今まで人類の最大の脅威であった種を含むという社会的な影響から来ています。 問題にはそれほど皮肉ではないようなものがあります。 残念なことに、このような状況の影響はすばやく解消され、女性の乗組員全員と不幸な出来事の話で主人公を追うことができます。
今シーズンの最大の問題は、12エピソードのうち約8エピソードがクリチェド・ロム・コム・セグメントに重点を置くために使用されたという事実から来ている。  「Planet Nineの戦い」を約束したショーでは、そのようなことは起こりません。 私たちが得るのは、最後に向かって小規模な戦いです。  &amp;lsquo;戦闘&amp;rsquo;はなく、暴力を駆使した叙事詩ではない。 ショーの悪名高いクリフハンガーが起こったが、物語の肉は不必要なスライスの生活の嫌悪感のように感じた。 すべてのエピソードは、私たちの主人公を襲った女性キャストメンバーの別の1つを示しています。 それが何かにつながったとしてもこれはうまくいくだろうが、それは決して起こらない。  TanikazeとIzanaのサブプロットラインを愛の関心事としてフォローアップすることでロマンスを進めようとしましたが、10代の若者たちにはぼんやりとした誤解を犯すだけでした。 それは決して実を結ぶように示されていないそれらの暗示されたshticksの1つです。
ありがたいことに、最後のエピソードは、グアナに対する攻撃であった核心紛争に焦点を戻しました。 主な焦点に戻ったにもかかわらず、それでも戦闘では完全なものは得られなかった。 シーズンは、その名前があなたが信じるだろうと約束された決議なしに、大きな蓄積のように感じました。 それは時々楽しかったし、パート1で見つかったあなたの席の瞬間の同じ端を含んでいたが、全体的な配当はこのフォローアップでは魅力的ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このパスシーズン1に続いている人にとっては、CGIとセルシェーディングされたアニメーションの混合は、あまり精緻化する必要はありません。 この時点で、それはシドニアが知られている商標になりました。 大部分は同じですが、ダウンタイムの瞬間は、シーズン1よりもキャラクターの動きがより流動的であることに注意する必要があります。以前と同じくらい頑丈で堅牢ではありません。 まだほとんどのシリーズと同等ではないが、ショーの基準のためにそれは一歩上がった。 シドニアが本当に輝くところでは、CGIはガウナと戦います。 すべてがすべてCGIで表示されるため、アニメーターはすべてを出すことができます。 彼らは目を覚まして重い打撃をしている。
キャラクターのデザインは、明白な理由から、その奇妙な谷の効果を放つものです。 これはガウナが特に不快な描写をしてくれたので、これは特にうまくいった。 彼らはあなたの注意を引くそれらについてのこの薄れたまだ展性のある外観を持っています、それは良い方法でグロテスクです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはサウンド部門になると、このショーはそれをカバーしています。 バックグラウンドの耳障りなボーカルから、視聴体験を高めるために使用されるエフェクトまで。 スラスター、武器、爆発などに使用されるサウンドエフェクトのような細かいことは、すべてを売るのに本当に役立ちます。 それは行動の途中にあなたを置き、賭け金が高いときは執拗です。 去年のシーズンと同じく、声優たちは大丈夫だった。今シーズンの本当の傑出した鈴木綾はツムギのための声優だった。彼女は魅力的な人物に気まぐれな子供のような魅力を加えた。 彼女の他のキャラクターとのやりとりもかなりうまい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1のように、キャストはまだサブパネルです。 サポートしている女性のキャラクターはすべて、ただTanikazeの潜在的な子孫として扱われ、Tanikaze自身はまだ何も悪いことをすることのできないGary Stuです。 唯一の本当の違いは、キムラツムギの追加ですが、彼女は私たちの主人公に夢中になった別の愛の酔っている女性に縮小されています。
Tanikaze harem gameはファックのように強いです。  Kiritoがharemsの王なら、Tanikazeは無名の神です。 グアナは彼のDを欲しがっていても、膣を持つ者は彼の厄介なショーン・エスクの魅力に抵抗することはできません。彼は非セクシャルの人々にさえ、彼と一緒にいるチャンスのために女性に変えることさえしました。 彼はharemsのチャックノリスです。
私たちの主人公は潜在的な愛の関心に襲われていますが、少なくともストーリーは、伊豆ナの中心的な成長と彼女との関係の拡大に焦点を当てています。 彼らの間に実際の進歩はなかったが、彼らはまだシーズン1があなたが信じるだろうよりも信じられないほどのペアになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常の基準を下回っているにもかかわらずキャスト全体が依然として彼らの役割を果たした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンの楽しみはミックスバッグでした。 シーズン1ほど魅力的でも激しいわけでもありませんが、私はそれが簡単な時計であると感じました。 それは私が自分自身が最初から最後まで見ていることがわかった何かを私に与えてくれました。そして、私たちがほとんど何を得ても満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の記事で鼻くそまでではないが、シドニアの季節2ではまだ激しい瞬間があった。 それは一貫していないかもしれませんが、それはまだフランチャイズへの良い添付ファイルであり、私は第1の信者だった人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191732&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s truly perplexing to see how Sidonia no Kishi (Knights of Sidonia) is constantly overlooked by many anime fans. It&amp;rsquo;s a show that have the formula for mainstream success. With a dense bishounen protagonist that catches the fancy of all the female cast, a premise that warrants lots of over the top carnage and shock factor moments and a easy to consume setup that requires very little thought to buy into, and even lesser thought to grasp. It&amp;rsquo;s easy to watch, easy to merchandise and easily made for mass consumption. But for reasons beyond comprehension it&amp;rsquo;s only viewed by a few stragglers that come upon it by happenstance or it&amp;rsquo;s small devoted fanbase. While I&amp;rsquo;m not promoting this as anything you need to rush out to w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;factoryx&#34;&gt;factoryx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最後に、セカンドシーズンは7月3日の時点でNetflixで利用できるようになりました。そして、正直言って私はちょうど麻薬中毒の中毒者のような12のエピソードすべてを掘り下げました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/キャラクター：
最後のシーズンが終わったところで、Nagateの個人的な人生と彼の個人的なHeramにもっと焦点を当てているように思えました。 私にとっては、長女が女の子を完全に倒せないようにすることは、シリーズプロットから離れてしまいます。それは、別のシーズンを手に入れることができない可能性のある12のエピソードしか得られないので残念です。 私たちはそれを得る、彼は悪いお尻です。  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
見ることが非常に美しいので、これはシリーズの主要な強いスーツです。 それはいくつかを混乱させる可能性があり、CGIが疎外で魅力的でないようです。 これを無視してください！ それは理由のためにこのように行われ、完全に流れます。 戦闘シーンは芸術そのものであり、私は可能な限り取り入ろうとしている私の席の端にあった。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
ワオ。 これはすべてのアニメの標準でなければなりません！ 現実的な、爆発的な、金属の接触の金属、足音（時には、誰かがそこにいたかどうかを見るために私の肩を見なければならなかった）など。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
このようなアニメがさらに必要です！ 私は喜びのすべてのオンスを取得したいようにシリーズを見てbingeしないように習慣を作ったが、このアニメで私は自己のコントロールを持っていませんでした。 各エピソードは、崖のハンガーで終わり、エピソードの後であなたを時計のエピソードにほとんど強制した。 完璧でしたか？ いいえ、その欠陥はショーの一部であり、完全に楽しくて中毒でした。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは完全に過小評価されていますが、私はそれがMEH（My Eyes Hurt）だと思っていても昨年の最初のカップルのエピソードの後に​​それをドロップしました。 これは間違いだったし、私はそれにふさわしい2番目のチャンスを与えたことがうれしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192332&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/factoryx/reviews&#34;&gt;factoryx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Finally, the second season becomes available on Netflix as of July 3rd, and honestly I just plowed through all 12 episodes like a junkie with a drug addiction.     Story/Chara &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chrono1219&#34;&gt;Chrono1219&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：これはSEQUELで、最初のシーズンにスポイラーが含まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は最初のシーズンの終了直後に起こります。 ホシイジロ・エナは「動かされた」、バックリー・タイプのセットアップの早い段階で、特定のキャラクターの動機を視聴者に疑問視させる。 この他にも、物語のもう一つの主な焦点は大きなものであり、それはハイブリッドであるツムギ以来のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それだけで物語は特別なものではありませんが、それはいくつかの素晴らしい決意と道に遭遇するためにそれ自身を設定しました。 ショーの中で展開された内部の衝突を見ることは、巨大な宇宙の戦いを見ることと同じくらい面白いです。 ショーはあなたを驚かせてくれる本当にいい仕事です。 それはまた、Nagateがグアナのグループと戦っている部分のような短期的なものを電信して、彼は弾薬がなくなり、あなたは何が起こるかを知っているだけですが、それはそれほど素晴らしいことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインキャストのほとんどは、最初のシーズンから大きく変わっておらず、株式の人格を維持しています。 ツムギは明白な追加であり、本質的にスーパーモンスターの体を持つ少女です。 彼女の行動は、彼女の本能が彼女の周りの人たちを守るために、そして彼女の好奇心のために明らかに推進されています。 ショーは本当にツムギについての完全な絵を描くために行かなくなり、それは他のキャラクターの高価なものだが、それは良い仕事をする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、キャストの大部分はあまり変わらない。これはまだ長男であり、まだ「良い男」であり、クナートはまだ「The Schemer」である。 しかし、これは彼らがやっていることが面白くないことを意味しません。 第1シーズンに大きな問題を見つけたクナートは、第2シーズンに多くの陰謀をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの本当の描写の1つは戦いです。 彼らは大規模です。 アニメが何かをして「ワウ、それはクールだ」と思うのはまれです。 これらのシーケンス中のアニメーションや芸術作品は、そこにある最高のものまで測定します。 しかし、昨シーズンのCGに関するいくつかの問題は残っています。特に不自然な動きです。 アニメーションの品質が突然急変することがほとんど瞬時にある場合、不信感を抑えることは非常に困難です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;緊張したアクションシーンと、よりリラックスした部分との間には、良好なバランスがあります。 私はそれが本当に物事についてメロドラマチックであることを試みなかったことをうれしく思っています。そして、より短期間のために確立した主要なプロットポイントを構築するためにそれらを使用しながら、エピソード内で生じる小さな問題を素早く解決する傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらのリラックスシーンといえば、  Tsumugiと友人とのコメディーセグメントが本当にこのようなショーに所属しているかどうかについて、おそらく議論があります。彼らが一掃される絶えず危険にさらされ、人類の最後の希望とそのすべてです。 しかし、私は、これらのセグメントは、あなたのキャラクター開発の大部分と、そのキャラクターとの視聴者のつながりが起こる場所であると言います。 やはり最初の部分には多くの開発がありますが、文字をリアルにする単純な部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドプロダクションと方向性は、アニメでこれまでに聞いたことがない最高のものであり、私は心に疑うことなくこれを言うことができます。 すべての効果音が鮮明に表現されているだけでなく、シーンが描いている気分もぴったりです。 ショーが現在実行中のどのような規模にも適合するので、音楽は恒星でもあります。 私はしばしば、良い音はあなたが気づいていない音であることを唱えています（何も間違っているわけではないので）。 あなたはこれを覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sidonia S2の騎士は、特に私が最初のシーズン中盤を考えた後、私にとって大きな驚きです。 しかし、生産価値、キャストの全体的な化学的性質、そしてまさに平易な楽しさは急上昇しています。 これは完全なインパクトを得るために入場料（最初のシーズンを見る）の価値があることは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192681&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chrono1219/reviews&#34;&gt;Chrono1219&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This is a SEQUEL and will include spoilers for the first season.     The story takes place shortly after the ending of the first season. The Hoshiijiro ena has been &amp;lsquo;moved&amp;rsquo; and early on a lot of backalley type set up goes around to make the viewer question the motives of certain characters. Besides all this the other main focal point of the story is a big one, and quite literally  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gonzo-lewd&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;時には、前のシーズンから次のシーズンにかけてのトーンの変化がシリーズにとって良いことになることがあります。 これは、問題のショーに依存します。ライターが、プロットがどこに変化して雰囲気を変えるかについて異なる方向を取ってほしいかどうかにかかっています。 ストーリーに新しい要素を追加し続ける限り、ストーリーはそれを良くすることを損なうことなく、歓迎することができます。 誰もがそれに乗って100％になるとは仮定しないでください。 シドニアの紀元2年目は、この苦境の下で分類することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのアニメファンは、季節運営中に出てきた多くのアニメと異なり、シドニアの岸の暗くて圧倒的な物語に夢中になったような気がした。 それは確かにあなたが通常はあまり頻繁に見ない宇宙の黙示録的な設定でそのように感じました。 残念なことに、この特定のシーズンの途中で、多くの人がこの突然の変化を息を吹き込んで見ることはありません。  Sidonia no Kishi：Daikyuu Wakusei Senekiには、今シーズンのLife / RomComのセクションがあり、約8回のシーズンをかけています。 前半は主にこれらのジャンルによって占められているとは言いませんが、このようなアニメでは人々が慣れていたよりも頻繁に作物を作っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの音調を承認するか否定するかに自分自身を置いた側は、プラスの側面にあります。 私たちは今、私たちが好きになった童話の中の一点にいて、以前は全シーズンに登場したキャラクターに同情を感じていないので、これを言います。 キャラクターの相互作用の間には、生き生きとした宇宙で生き残るために、キャラクターがどれほど密接に関係しているかを示す、真の友情の良さがあります。ユーモラスな結果に終わるロマンチックな発達も含まれますが、 私たちはキャラクターがもっと好きになるようにオンポイントしています。 これらのシナリオをある時点で作成することは重要です。文字がプロットを移動するための単なるアーキタイプではありません。 キャラクターが生み出した娯楽を感謝して、彼らに対する共感を感じることを学ぶ必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ツムギと名付けられた新しいキャラクターの追加は、第2シーズンのコメディアスペクトの1つの要素です。 彼女はシリーズの漫画の救済と見なすことができましたが、彼女はストーリーで扱われる方法で泥の棒ではありません。 ツムギは人間の世界の誰もが好きになりたいと思っています。メインキャラクターとサイドキャラクターとの開発は、人間が慣れ親しんだ多くのグアナのものよりも無邪気にやりとりする方法から十分注意して行われます。 シーズン2は、私たちが彼女の役割の一部をそれで受け入れるために、物語の中に彼女の存在を創造する時間がかかります。 また、感情を見せてくれる表情があまりないにもかかわらず、彼女はSidonia no Kishiの他のキャラクターと同じくらい多くの表情を残していることも注目に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前述したように、前半は主にコメディーであるが、間には間違ったプロットデバイスが残っている。 彼らはそれに沿って続行するのに十分なほどプロットを提供する。 最後の4つのエピソードは、プロットが実際にギアに入り込んで釘刺しのクライマックスになったところで、私は第1シーズンに夢中になった壮大な旅に戻ってきます。 これらの最後のエピソードでは、ちょうど最後のシーズンよりも激しくない場合もあります。 ありがたいことに、それは第1シーズンよりも良いノートで終わります。これは多くの分野で少し急いでいると感じました。 キャラクター・プロット・デバイスを閉めようと半年をかけて試みるのではなく、キャラクターに彼らの役割にいくつかの結論を与え、次のシーズンに次に来るものを与える時間がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1からのシーズン2への1つの大きな改善点は、特にCGIによるアニメーションです。 第1シーズンは、アクションシーケンスやスペースバックグラウンドでは確かに印象的でしたが、キャラクターアニメーションの動きや表情に欠けていました。 これは、最近、アニメのアニメーションのスタイルを多様化させ始めている多くのCGIアニメ番組にとって問題となっています。 第2シーズンのアニメーションはまだCGIアニメーションテクニックは同じですが、キャラクターにもっと活気を与え、ロボットを少なくすることで、前述の問題から多くを改善します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユーモラスで劇的なシナリオがうまく混じっていると、今シーズンは第1シーズンには勝てず、シーズンはそれほどシーズンではない素晴らしい続編と言えるでしょう。  Sidonia no Kishiを作ることには、さまざまな側面があります。大キュウク和久セネキは、このシリーズではユニークなものであり、単なる典型的な継承以上のものです。 それは間違いなくそれを賞賛するものです。 私たちはこのシリーズがどこに向かうのか分かりませんが、ベルト上に良い続編が1つあれば、この良いトレンドを続ける可能性は高くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレード：A-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196432&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gonzo-lewd/reviews&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sometimes a change in tone from the previous season to the next one can be a good thing to a series. This depends on the show in question, whether the writers want to take on a different direction on where the plot is going that changes the atmosphere. As long as they keep adding new elements to the story that doesn’t detract on what makes it good, that can be a welcoming change. Just don’t assume everyone is going to be 100% on board with it. The 2nd season of Sidonia no Kish &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;excarius&#34;&gt;Excarius&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シドニアの季節（シーズン2）は驚くほど悪かった！ 私は私がそれについて悪いと思うもののほとんどを私のレビューを通して説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10：ストーリーは、それが空のアニメであるかのように、まったく同じようなものでした。 最初の2〜3回のエピソードではシドニアに悪の兆候が見えますが、結末でさえ、私はエピソード2-3のシーンが恥ずかしいということはありません！ 本当に恥ずかしい！ これはアニメに追加されようとしていたが、これはストーリーの進歩に焦点を当てたキーの1つだが、エピソード12でも、この悪い兆候は再び良くなっているが、彼らは適切な終わりを示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シノプシスはすでに &amp;lsquo;ガーナの巣&amp;rsquo;を拭き取っていると言っているので、おそらくすでにそれが終わっていると思いますので、少し詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、実際の「ガウナの巣」の狩猟が始まるエピソード7-8の周りで実際に始まります！ それまでは、Tanikaze、Izana、Tsugumiのフィラーアークシーンがありました。 これらの3人は常にキャラクターの発展に伴いアニメに登場していましたが、これまでは本当に&amp;hellip; okでしたが、ナンセンスのシーンを作るよりも良い理由で使うことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード8-11の周りには、新しい武器の失敗があり、何とかして（人間の体に小さなガウナの断片）隠れていたが、それはアニメの後半に示される明確な兆候だった 。 何だと思う？ そのシーンの0の開発！ 私はこの部分を少しばかり損なわせていました。 開発者はおそらく、これらのすべてを、メイン・キーとして使用する場合には、シーズン3が来ると申し訳ないのですが、私たちはあまりにも自分勝手なので、ここでアニメを終了します。 みんな。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らがテスト飛行をしようとしていたある時点で、コメディーが付いたフィラー・アークがあって、彼らが私たちに「コメディー」であることを示していたすべての場面ではシーンが終了し、 睡眠時間：真剣に、10時間のシーンをジャンプする？ これだけではなく、たくさんの場面が突然飛び交いました。 エピソード8  -  11では、私は新しい武器の大きな兆候を見せて何かについて説明しましたが、その部分もまた跳躍しました！
つかみと別の1人のキャラクターが盗まれていて、彼らが聴いていないと聞いて、彼らはただの声をろ過して、つぐみはそれを聞いていなかったフィラーアークシーンでは、 彼女が聞いたことを教えてくれないので、アニメが終わったとしても会話は全く見られません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーがあれば、アートに頭を下げてみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート6月10日：芸術は良くなかった、彼らはもっと良くすることができたが、彼らは彼らの船がどれくらい涼しいかをもっと気にするようだ。 たとえば、バーストのおかげで急速に加速しています。バーストへの影響は本当に良いです！ そのアニメを見る別の場面がありました。そのアニメでは、爆発や他の視覚効果が起こりましたが、それでもまだアニメ自体は同じではありませんでした。 アートワークを高品質にするには高価ですか？ 監督が好むやり方に集中するだけでなく、アニメ全体を均等にしてバランスをとって、環境やキャラクターや形の詳細よりも視覚効果の部分を重み付けすることは間違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは悪くありませんでしたが、私はアンバランスなアートワークには罪悪感を感じましたが、いくつかのシーンでは、彼らが非アドレナリンシーンに来たときに、2010年のアニメ 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド4/10：私はほとんど音を覚えていない、それはうまくなかったからだ！ アニメでは正直言って演奏しても音が覚えていないし、音楽もまったく合っていない、あまりにも静かだったのだが、音量が小さくても音が好きだったら覚えているだろう それ！ しかし、私は覚えていないので、おそらくそれは非常に悪いことを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター4/10：彼らはキャラクターの開発に集中しすぎます！ しかし、文字には進展はありません。 まあ、私はまだ彼らがそこに浮かんでいる、そして/彼らの友人（私はこのアニメを1年以上前から見てきたように、私は最初のシーズンを意味すると思います。 しかし、彼らは実際に友人に似ているガウナにはあまり気にしなかったので、私たちのアニメの中で最も泣き虫だったTANIKAZEからも無視されてしまったので、ちょっと悲しいです。突然このTsugumiがアニメに入った後、 彼女は決して存在しなかった。 うーん、それは、このアニメが大変なので、私は本当に悪いと感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ6/10：私はアニメが大好きでしたが、上記の理由と男性MCが突然消えて置き換えられたほど重要であったキャラクターやキャラクターの不適切な開発のために、そうではありません。 大切なキャラクターが死んだ後に復活が見られないアニメは、彼らがまだ試みている間に死んでしまい、希望があります。 このアニメディレクターは、GTFOだけで私たちと一緒にまっすぐにぶち壊す！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ちょうどこのアニメを慎重に見て、やや論理的だと思います！ アニメは、どうやってそのようになったのか、私たちにはあまり説明しません。 私はそれを隠すことができない1つのヒント（スポイラー、それは実際にはアバンダードを得たので、実際には理にかなっていないスポイラーです、本当に、これについて心配する必要はありません、それはちょうど8- それ）。 ガウナは彼女の目に入った。医者の眼は、シドニアと実験兵器の改善の責任を担っていた。 彼らが作った大きな強力な実験武器の失敗の後、それは失敗に終わり、ガウナの小さな断片は私たちの目の中に浮かんで浮かび上がっている小さな生き物を見せつけて彼女の中に隠れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、キャプテンはこの武器を愛していましたが、ガウナ・ネストの戦いで使用する必要があるものの、この武器を改善するためにキャプテン軍は依然として失敗しました。 さて、その戦いでは実験武器を使ったことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何が奇妙なのですか、彼らはGAUNA NESTに行く!!!!! 彼らはかろうじて勝つことができた、2-3ガウナは、「聖なる牛のようにパニックに見える、私たちは死んでいる」Sidonia Knights私たちはあなたを頼みます。そしてTanikazeは「心配しないでください。 実際には（彼のマシンなしで）彼は弱っている。
MC自体が他のキャラクターの中で最も混乱している間、彼らは何の理由もなくMCにあまりにも集中します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に彼らは100人のガウンだけを狩ることができますか？ ガウナが彼らの基盤を握っていたものは何ですか？ もっとたくさん！ ガウナの巣の最後のエピソードでは、私はEPIC BATTLEのサインやガウスのパワーがばかげているのを見た。 どのように進化しましたか？ 彼らはどのようにして特別な胎盤を手に入れたのですか？ どのようにそれは可能ですか？ それらの生き物は何を考えているのですか？ エピソード7または8周りに、彼らはほとんど不可視に見える大きな生き物を見せている。 私は&amp;hellip;論理をしてください、エピソード7-8周りに彼らはガーナとそのトランプカードの大量を見た、つぐみ、Tanikazeなどであっても、Tanikazeのばかげたアイデアや勇敢な行為のおかげで幸運にも（笑）  （ただのACTS）。 しかし、これはガウナのメイン基地にいる時ではなく、私の見解では、メインベースはさらに武装しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私はここでカットした！ あまりにも非論理的。 私がもっと考えると、私は全体的なスコアを下げ続けています。アニメを終えたとき、私はそれを評価する気がありますが、ナーは6に固執します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の英語の欠如と誤用されている文法の多くのため申し訳ありませんが、私はこのアニメがいかに悪いことを明らかにしたいのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが論理を気にしていて、ただの目を着色することなく良いアニメをしたいのですが、そのアニメの背後に深く考えていて、それを完了するために進んでいくうちに何かを忘れることはありません。 あなたのために！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは魔法使いと同じ感情だったが、Sidoniaの岸は良くなった。 とにかく
まだいくつかのことは説明されていないので、アニメは不完全です（シドニアの季節2）！
シーズン1は、Tanikazeの恋人だった彼らの拠点にいるガウナが突然、シーズン2を忘れてしまい、今シーズンにロマンスが崩壊したという希望で終わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、シーズン1はロマンスを持っていましたが、シーズン2ではロマンスが少なく、コメディータイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FROM MY VIEW、監督は新しい視聴者を増やそうと試みましたが、うまくいかなかったように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのためだけにNO。 クラップ、私はあまりにも多くを書いた、私はこれらが私が本当に考えているように私は編集しませんし、それを短縮することもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;編集：さて私はいくつかの文をもっと言うでしょう。
エピソード5  -  8で、彼らは激しく戦い、津軽はガウナの攻撃のために怪我をした。 これはGauna Nest（Main base）にまったく接近しなかったときに起こったことです。
最後のエピソードでは、彼らは彼らの主要な基盤にあったが、正直言って、私は誓い、それはそういう感じではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常に非常に非常に怪しいですが、悪い執筆のために申し訳ありませんが、私は悪いアニメで耐えることができませんでした。 アニメは潜在的にたくさんありますが、アニメが持つ可能性を本当に宝物にする方法を知らないだけです。 シドニアの騎士はかなり良いアニメだと思っていたが、シーズン1はとても良かったが、シーズン2はシーズン1の質問を漏らさずに終わった。シーズン2の気分は全く新しいアニメだった それはシーズン1の前触れです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211865&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Excarius/reviews&#34;&gt;Excarius&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sidonia no Kishi (Season 2) was surprisingly bad! i&amp;rsquo;ll explain throughout my review most of the things i find bad about it.    Story &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: The story was really much like as if it was a empty anime, it has no any specific story. The first 2-3 episode shows a sign of evil coming to Sidonia but even in the ending i don&amp;rsquo;t see any development of the scenes in episode 2-3 which is shame! really shame! this was intented to be added to anime as this is one of the keys focusing it to progress with story but yet even in episode 12, they show again this evil sign getting BETTER yet they make a proper end.    Since synopsis already says to wipe &amp;lsquo;gauna nest&amp;rsquo; you probably already would guess it is going to end something like that so i will further explain slightly wider.    Story starts actually at around episode 7-8 where the real &amp;lsquo;gauna nest&amp;rsquo; hunting starts! untill then, there have been filler arc scenes of Tanikaze, Izana an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeurivar&#34;&gt;Zeurivar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さようなら！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには数多くの複雑さと複雑な（あまりにも深い）ストーリーがあります。 私はそれをむしろ単純なものにまとめます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアクションは、スペースSF SFのコメディロマンスハーレム（lel）は陰謀、3D mechアクション、スペースのもの、そして人類とイグアナの間の絶え間ない戦争に包まれています！  （私は &amp;lsquo;グアナ&amp;rsquo; *咳*を意味する）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからセカンドシーズンはNegate（私たちのエースパイロット）と彼の闘いの続きです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1-彼を愛している彼のトランス・ゲンダーの親友（//スポイラー：今彼と一緒に住んでいる人）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2  - かわいいかわいいかわいいかわいい恋人のように行動する、彼の触手で詰め込まれたイグアナの友人（*咳*グアナ）（//スポイラーも彼と一緒に住んでいる）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3  - 彼は元気なイグアナに変身しましたが、今は宇宙に出て、彼と人類を小さなイグアナ一口サイズのスナックに詰め込もうとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4  - ああ、たぶん彼のXO（//スポイラー：誰が彼に寝入っていて、彼と一緒に住んでいるのか）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イグアナの攻撃に対して生き残るための人類の挑戦の深いストーリー、コメディー、ロマンス、メックの戦い、イグアナ詰めのアクション、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192487&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zeurivar/reviews&#34;&gt;Zeurivar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ALRIGHT!    Since this show has a ton of complications and complex (ooh so deep) stories. I&amp;rsquo;ll sum it up to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grayrealm&#34;&gt;GrayRealm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近、これらのシリーズを見終わったので、私はその経験を強く楽しんだと言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、かなり多くのものに使われているCGグラフィックに強く依存しています。 例えば、キャラクターボディはCGですが、手描きで描いたような顔をしています（でもCGだと思われます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックスはアニメに似たようにデザインされていて、ペルソナや新世代天才シリーズがプレイステーション2で使っていたビジュアルにやや似ています。そのため、スクールランブル（ep 17、シーズン）のCGエピソードやGa Rei ゼロ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルは大丈夫です。動きは最初のシーズン（真剣にロボット運動をしていたもの）に比べてもっと流動的です。率直に言って私はすぐにこのスタイルにすばやく着きました。 もちろん、改善の余地があります（たとえば、ギルティギアXrd Sign（3Dキャラクターとの戦闘ゲーム）はかなり良く見えますが）、アニメはよく見えます。 ほとんどのビジュアルがコンピュータで生成されていることは容易にわかりましたが、それでもビジュアルは楽しいものでした。 膨大な数の機械的および人工的な構造があれば、この年齢では、誰かがこれを手描きしようとすると、アニメはおそらく起こりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は&amp;hellip;大丈夫ですが、音楽は良いです。 アニメはいくつかの軍事行進に似たオープニングから始まり、パチーニング（さまざまなmech / sentaiシリーズ用）のように聞こえるが、このシリーズで頻繁に繰り返される素晴らしい戦闘のテーマがあり、それはいくつかの種類の戦利品 ストーリー全体。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアニメが好きだったのは、その中にすべてのものがあり、同時にパンチを引っ張らないからです。 コメディーのビットがあります。  ecchi haremアニメにふさわしいジョークがあります。 陰謀があり、悪人がいて、人々は警告なしで本当に死ぬ、時に恐ろしいことです。 ちょうど起こったこと、人生のさまざまな面が次々に示されています。 ここでは、肺の上に道徳的な声明を叫ぶ人々はいません（典型的なshounenで起こるような）。 あまりにも劇的な瞬間はありませんが、シリーズがあまりにも熱心に試して、あなたを誰かにごめんなさいと感じさせないでしょう。 主人公でさえも、彼はかけがえのないように感じるわけではありません。なぜなら、最終的には、その物語が彼または彼の友人に関するものではなく、船全体についてのものであることに気が付いたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、多少違ったジャンルのビットと断片を混ぜ合わせて、船に乗って生命の各側面を見せつけて、それらに集中するのを難しくせずに、物語全体を真実かつ信憑性のあるものにします。 物事はちょうど起こる、彼らは彼らが何であるか、そしてすべてが少しある。 私はそれが幾分「惑星」に似ていると言うこともできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、それは間違いなく見て価値があったし、機会があれば、それらのシリーズを試してみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224427&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GrayRealm/reviews&#34;&gt;GrayRealm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve recently finished watching those series, and I can say that I strongly enjoyed the experience.    This anime strongly relies on CG graphics which are being used for pretty much anything. for example, character bodies are CG, although their faces look like they could&amp;rsquo;ve been han &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haxxspetten-1&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sidonia no Kishiは常に私の心の中で最も過小評価されたアニメシリーズの一つです。 実際に私は本当になぜそれがそれよりも高い評価されていないとして混乱している、私は誰もそれについて否定的なことを言うことはほとんどないことを誓うためです。 キャラクターを殺すのを恐れないアニメ、叙事詩的なスケールのストーリー、バトルCGIの優れた使い方、そしておそらく私が今まで聞いたことのない最高のサウンド演出があります。 全体的にそれは最初から最後まで信じられないほどの喜びです。私は本当にもっと多くの人々がそのショットを与えることを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリー＆amp; キャラクター -
最初のシーズンが終わった場所から続けて、私たちはもう一度、恐ろしい神秘的なガウナに対するシドニアの壮大な生存闘争を掘り下げます。 テーマと全体的なプロットの進行は、最初のシーズンとほぼ同じですが、いくつかの違いがあります。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;1つは、新しいトランプカードとしてシドーニアの側に加わるチマエラと呼ばれる人間/ガウナのハイブリッド、白龍紬の形をした新しい主人公がいます。 彼女は基本的に無限に強い体の中に置かれた子供であり、彼女と他のキャラクターとの相互作用は非常に面白いです。 シドニアの人々の大部分は彼女を恐れ、彼女がそれをつけることを恐れているのに対して、NagateとIzanaは彼女と友人を作り、世界について教えるために最善を尽くす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;規模もさらに拡大しています。 このアニメの闘いの一部は、宇宙にあるのか、惑星の雰囲気の中にあるのかは、単に壮大なものです。 銃やメカは大きく、ガウナもそうです。 すべてのストライキの背後にあるパワーと、本当にすべてが本当に危険なことを本当に感じることができます。 その結果、Sidonia no Kishiは、視聴者に緊急性の信じられない感覚を提供し、時にはあなた自身が実際にあなたのように感じるようにもなります。 ガウナが秘密裏にシドニアにうまく浸透し、戦闘が外に出ている間、あらゆる種類の混乱を引き起こしているので、今シーズンのシーンの裏にはさらに多くのことが起こっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これとは対照的に、この季節には、一時的な活動亢進のピークの間に、より多くの人生様式の要素があります。 これは部分的にはツムギが追加されたこともあります。そのためにはかなりの時間がキャラクターの開発に費やされていますが、今シーズンにはナガテとイザナの間にもっとロマンチックな進展があります。 いくつかのステレオタイプのromcomclichésは、間違いなく、ある程度はずれていると感じられるアニメの間に数回使用されていますが、あまり気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;アニメーション＆amp; 音 -
私が前に言ったように、私はSidoniaに関して何も言わない人はほとんどいませんが、実際には1つの苦情があればCGIについてよく見ています。 事例として、SidoniaのアニメーションはたくさんのCGIを使用しています。 それは事実です。 多くの人々はこれをまったく気に入らず、実際にはCGIも好きではありませんが、この特定のケースでは&amp;hellip;私はまったく気にしません。 まずは、今シーズンはCGIが最初のシーズンよりも優れています。シーズンが進むにつれて、CGIはますます良くなってきているように感じられます。 そして、戦いシーンの面では、それは単に驚くほどに見えます。 本当に。 それは手袋のようなシリーズのトーンに合うような感じです。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;そして、そこにはオーディオがあります。 ああ少年&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれをどのように置くべきかについてもはっきりしていませんが、このアニメに貢献したサウンド・ディレクターの岩波義一さんに何らかの賞を与えたいと思います。 シドニアの2番目のシーズンは、私のアニメのキャリアで聞いた絶対的な最高のサウンド・ディレクションです。 それは素晴らしい*と思う。 私はもう一度戦闘の効果音の一部を聞く唯一の理由から、このアニメから特定の場面を取り戻し、再ウォッチしました。 私は他のショーのためにこれまで決して行ったことがありません。 すべてのパンチ、すべての爆発、固体のオブジェクトへのすべてのクラッシュは私がeargasmを持っているように私を感じさせる。 強度と純粋なパワーの量は、あなたにガチョウの塊を与えるのに十分です。 音が存在しない場所が空間であると仮定すると、皮肉なことですが、その部分を無視しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、上のチェリーのように、それを信じるかどうかは分かりませんが、サウンドトラック自体はまるで壮大なものです。 オープニングテーマだけでは、これまでのところ私の意見では2015年の最高のOPですが、アニメ全体の音楽の使用も完璧です。 ショーが気にならないように見せたいとき、音楽は信じられないほど気味悪いものです。 ショーが叙事詩になりたいとき、音楽は信じられないほど叙事詩的です。 ビジュアルの雰囲気を常に完全に補完し、全体的な印象と経験を大いに豊かにします。 音楽のタイミングにもスポットがあり、その結果、あらゆるシーンの変化が、より激しく、活力を与え、劇的に感じられるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;楽しさ＆amp; 全体 -
Sidonia no Kishi：大キュウとわくせいセネキはこれまでのところ、今年の最高のアニメのひとつであることは間違いありません。あなたが過度のCGI使用に深刻な問題がなければ、ほとんど嫌いではありません。 私はそれが非常に幻想的なKyojinを彷彿とさせるが、SFの代わりにSci-fiであることを除けば、Sidoniaを見ようとした人はほんの少しだけだと私は知らない。 とにかく、ポイントは、シドニアは私が長い間見た中で最も魅力的で平易な印象的なシリーズの一つであり、私はそれについて全く言いたいことはほとんどありません。 はい、ペーシングはちょっとばらつきがあり、はい、CGIは多くの人をオフにしますが、それ以外のものは&amp;hellip;本当に素晴らしいアニメです。 特にエピソード11はおそらく、今年の最高のエピソードです。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;シドニアは、壮大なスケールと優れた演出を持つ真の宇宙オペラです。 それはあなたを引き込み、あなたを魅了し、あなたができることであなたを感動させることを決して止めません。 唯一の問題は、今シーズン3が最終的に来る運命の日を待っている間に、私たちは親指をしつらえにしなければならないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaXXspetten/reviews&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sidonia no Kishi has always been one of the most underrated anime series ever in my mind. Actually I&amp;rsquo;m genuinely confused as to why it isn&amp;rsquo;t higher rated than it is because I swear I almost never see anyone say anything negative about it. It&amp;rsquo;s an anime which is not afraid to kill off characters, has a storyline on an epic scale, excellent usage of battle CGI and probably the best sound directing I have ever heard. Overall it&amp;rsquo;s an incredibly joyride from start to finish and I really wish more people would give it a shot.    &amp;ndash;Story &amp;amp; Characters&amp;ndash;  Continuing from where the first season left &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver-1&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シドニアの騎士（Sidonia Knights of Sidonia）が多くのアニメファンによって絶えず見過ごされているのを見るのは本当に難しいことです。 主流の成功のための公式を持つショーです。 すべての女性キャストのファンシーを捉える高密度のビショーネンの主人公で、購入したいと思っていたことがほとんどなく、さらに把握する考えが少なくて済むように、  。 見やすく、商品が簡単で、大量消費のために簡単に作成できます。 しかし理解できない理由から、それは偶然によって起こるいくつかの荒れ狂った人によってのみ見られるか、それは小さなファンサイトです。 私はこれをあなたが飛行機で見るために急ぐ必要があるものとして宣伝しているわけではありませんが、それは注目に値するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはさておき、シドニアの季節1では良い爪が崖を噛んだり、緊張感が詰まった瞬間を見せてくれましたが、同じことは実際にはこの最新の記事では言えません。 第1位はある不吉なニュアンスを構築することをよく理解していましたが、今シーズンは私がハレムとしか言いようがないことをすべて窓に投げかけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが中断したところからピックアップして、TanikazeはGaunaとして知られるクリエイターの現在の合併に反対して、同僚との戦いを続けます。 シドニアの一般的なプラクティスとして、すべてが新しいキャラクターをミックスに導入したときに、すべてが再び頭に浮かびます。 いつもアンティを上げようとしているショーでは、これはあまり驚きではないし、表紙の写真もまた死んでいる。 乗組員は戦闘で兵士を助ける唯一の目的のために作られたガウナ/人間のハイブリッドであるツムギと名付けられたキメラが加わりました。 前シーズンの悪意のある赤いガウナと同じようにBenisuzumeと名づけられていますが、前回の記事のように、赤いガウナや他のガウナスとは区別されていました。 彼女は、先天性の子供の知性と行動能力と人間の感情に対する感情を持っています。 彼女は本質的にガウナの体の女の子です。 今シーズンの陰謀の半分は、今まで人類の最大の脅威であった種を含むという社会的な影響から来ています。 問題にはそれほど皮肉ではないようなものがあります。 残念なことに、このような状況の影響はすばやく解消され、女性の乗組員全員と不幸な出来事の話で主人公を追うことができます。
今シーズンの最大の問題は、12エピソードのうち約8エピソードがクリチェド・ロム・コム・セグメントに重点を置くために使用されたという事実から来ている。  「Planet Nineの戦い」を約束したショーでは、そのようなことは起こりません。 私たちが得るのは、最後に向かって小規模な戦いです。  &amp;lsquo;戦闘&amp;rsquo;はなく、暴力を駆使した叙事詩ではない。 ショーの悪名高いクリフハンガーが起こったが、物語の肉は不必要なスライスの生活の嫌悪感のように感じた。 すべてのエピソードは、私たちの主人公を襲った女性キャストメンバーの別の1つを示しています。 それが何かにつながったとしてもこれはうまくいくだろうが、それは決して起こらない。  TanikazeとIzanaのサブプロットラインを愛の関心事としてフォローアップすることでロマンスを進めようとしましたが、10代の若者たちにはぼんやりとした誤解を犯すだけでした。 それは決して実を結ぶように示されていないそれらの暗示されたshticksの1つです。
ありがたいことに、最後のエピソードは、グアナに対する攻撃であった核心紛争に焦点を戻しました。 主な焦点に戻ったにもかかわらず、それでも戦闘では完全なものは得られなかった。 シーズンは、その名前があなたが信じるだろうと約束された決議なしに、大きな蓄積のように感じました。 それは時々楽しかったし、パート1で見つかったあなたの席の瞬間の同じ端を含んでいたが、全体的な配当はこのフォローアップでは魅力的ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このパスシーズン1に続いている人にとっては、CGIとセルシェーディングされたアニメーションの混合は、あまり精緻化する必要はありません。 この時点で、それはシドニアが知られている商標になりました。 大部分は同じですが、ダウンタイムの瞬間は、シーズン1よりもキャラクターの動きがより流動的であることに注意する必要があります。以前と同じくらい頑丈で堅牢ではありません。 まだほとんどのシリーズと同等ではないが、ショーの基準のためにそれは一歩上がった。 シドニアが本当に輝くところでは、CGIはガウナと戦います。 すべてがすべてCGIで表示されるため、アニメーターはすべてを出すことができます。 彼らは目を覚まして重い打撃をしている。
キャラクターのデザインは、明白な理由から、その奇妙な谷の効果を放つものです。 これはガウナが特に不快な描写をしてくれたので、これは特にうまくいった。 彼らはあなたの注意を引くそれらについてのこの薄れたまだ展性のある外観を持っています、それは良い方法でグロテスクです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはサウンド部門になると、このショーはそれをカバーしています。 バックグラウンドの耳障りなボーカルから、視聴体験を高めるために使用されるエフェクトまで。 スラスター、武器、爆発などに使用されるサウンドエフェクトのような細かいことは、すべてを売るのに本当に役立ちます。 それは行動の途中にあなたを置き、賭け金が高いときは執拗です。 去年のシーズンと同じく、声優たちは大丈夫だった。今シーズンの本当の傑出した鈴木綾はツムギのための声優だった。彼女は魅力的な人物に気まぐれな子供のような魅力を加えた。 彼女の他のキャラクターとのやりとりもかなりうまい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1のように、キャストはまだサブパネルです。 サポートしている女性のキャラクターはすべて、ただTanikazeの潜在的な子孫として扱われ、Tanikaze自身はまだ何も悪いことをすることのできないGary Stuです。 唯一の本当の違いは、キムラツムギの追加ですが、彼女は私たちの主人公に夢中になった別の愛の酔っている女性に縮小されています。
Tanikaze harem gameはファックのように強いです。  Kiritoがharemsの王なら、Tanikazeは無名の神です。 グアナは彼のDを欲しがっていても、膣を持つ者は彼の厄介なショーン・エスクの魅力に抵抗することはできません。彼は非セクシャルの人々にさえ、彼と一緒にいるチャンスのために女性に変えることさえしました。 彼はharemsのチャックノリスです。
私たちの主人公は潜在的な愛の関心に襲われていますが、少なくともストーリーは、伊豆ナの中心的な成長と彼女との関係の拡大に焦点を当てています。 彼らの間に実際の進歩はなかったが、彼らはまだシーズン1があなたが信じるだろうよりも信じられないほどのペアになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常の基準を下回っているにもかかわらずキャスト全体が依然として彼らの役割を果たした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンの楽しみはミックスバッグでした。 シーズン1ほど魅力的でも激しいわけでもありませんが、私はそれが簡単な時計であると感じました。 それは私が自分自身が最初から最後まで見ていることがわかった何かを私に与えてくれました。そして、私たちがほとんど何を得ても満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の記事で鼻くそまでではないが、シドニアの季節2ではまだ激しい瞬間があった。 それは一貫していないかもしれませんが、それはまだフランチャイズへの良い添付ファイルであり、私は第1の信者だった人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191732&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s truly perplexing to see how Sidonia no Kishi (Knights of Sidonia) is constantly overlooked by many anime fans. It&amp;rsquo;s a show that have the formula for mainstream success. With a dense bishounen protagonist that catches the fancy of all the female cast, a premise that warrants lots of over the top carnage and shock factor moments and a easy to consume setup that requires very little thought to buy into, and even lesser thought to grasp. It&amp;rsquo;s easy to watch, easy to merchandise and easily made for mass consumption. But for reasons beyond comprehension it&amp;rsquo;s only viewed by a few stragglers that come upon it by happenstance or it&amp;rsquo;s small devoted fanbase. While I&amp;rsquo;m not promoting this as anything you need to rush out to w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;factoryx-1&#34;&gt;factoryx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最後に、セカンドシーズンは7月3日の時点でNetflixで利用できるようになりました。そして、正直言って私はちょうど麻薬中毒の中毒者のような12のエピソードすべてを掘り下げました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/キャラクター：
最後のシーズンが終わったところで、Nagateの個人的な人生と彼の個人的なHeramにもっと焦点を当てているように思えました。 私にとっては、長女が女の子を完全に倒せないようにすることは、シリーズプロットから離れてしまいます。それは、別のシーズンを手に入れることができない可能性のある12のエピソードしか得られないので残念です。 私たちはそれを得る、彼は悪いお尻です。  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
見ることが非常に美しいので、これはシリーズの主要な強いスーツです。 それはいくつかを混乱させる可能性があり、CGIが疎外で魅力的でないようです。 これを無視してください！ それは理由のためにこのように行われ、完全に流れます。 戦闘シーンは芸術そのものであり、私は可能な限り取り入ろうとしている私の席の端にあった。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
ワオ。 これはすべてのアニメの標準でなければなりません！ 現実的な、爆発的な、金属の接触の金属、足音（時には、誰かがそこにいたかどうかを見るために私の肩を見なければならなかった）など。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
このようなアニメがさらに必要です！ 私は喜びのすべてのオンスを取得したいようにシリーズを見てbingeしないように習慣を作ったが、このアニメで私は自己のコントロールを持っていませんでした。 各エピソードは、崖のハンガーで終わり、エピソードの後であなたを時計のエピソードにほとんど強制した。 完璧でしたか？ いいえ、その欠陥はショーの一部であり、完全に楽しくて中毒でした。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは完全に過小評価されていますが、私はそれがMEH（My Eyes Hurt）だと思っていても昨年の最初のカップルのエピソードの後に​​それをドロップしました。 これは間違いだったし、私はそれにふさわしい2番目のチャンスを与えたことがうれしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192332&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/factoryx/reviews&#34;&gt;factoryx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Finally, the second season becomes available on Netflix as of July 3rd, and honestly I just plowed through all 12 episodes like a junkie with a drug addiction.     Story/Chara &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chrono1219-1&#34;&gt;Chrono1219&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：これはSEQUELで、最初のシーズンにスポイラーが含まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は最初のシーズンの終了直後に起こります。 ホシイジロ・エナは「動かされた」、バックリー・タイプのセットアップの早い段階で、特定のキャラクターの動機を視聴者に疑問視させる。 この他にも、物語のもう一つの主な焦点は大きなものであり、それはハイブリッドであるツムギ以来のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それだけで物語は特別なものではありませんが、それはいくつかの素晴らしい決意と道に遭遇するためにそれ自身を設定しました。 ショーの中で展開された内部の衝突を見ることは、巨大な宇宙の戦いを見ることと同じくらい面白いです。 ショーはあなたを驚かせてくれる本当にいい仕事です。 それはまた、Nagateがグアナのグループと戦っている部分のような短期的なものを電信して、彼は弾薬がなくなり、あなたは何が起こるかを知っているだけですが、それはそれほど素晴らしいことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインキャストのほとんどは、最初のシーズンから大きく変わっておらず、株式の人格を維持しています。 ツムギは明白な追加であり、本質的にスーパーモンスターの体を持つ少女です。 彼女の行動は、彼女の本能が彼女の周りの人たちを守るために、そして彼女の好奇心のために明らかに推進されています。 ショーは本当にツムギについての完全な絵を描くために行かなくなり、それは他のキャラクターの高価なものだが、それは良い仕事をする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、キャストの大部分はあまり変わらない。これはまだ長男であり、まだ「良い男」であり、クナートはまだ「The Schemer」である。 しかし、これは彼らがやっていることが面白くないことを意味しません。 第1シーズンに大きな問題を見つけたクナートは、第2シーズンに多くの陰謀をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの本当の描写の1つは戦いです。 彼らは大規模です。 アニメが何かをして「ワウ、それはクールだ」と思うのはまれです。 これらのシーケンス中のアニメーションや芸術作品は、そこにある最高のものまで測定します。 しかし、昨シーズンのCGに関するいくつかの問題は残っています。特に不自然な動きです。 アニメーションの品質が突然急変することがほとんど瞬時にある場合、不信感を抑えることは非常に困難です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;緊張したアクションシーンと、よりリラックスした部分との間には、良好なバランスがあります。 私はそれが本当に物事についてメロドラマチックであることを試みなかったことをうれしく思っています。そして、より短期間のために確立した主要なプロットポイントを構築するためにそれらを使用しながら、エピソード内で生じる小さな問題を素早く解決する傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらのリラックスシーンといえば、  Tsumugiと友人とのコメディーセグメントが本当にこのようなショーに所属しているかどうかについて、おそらく議論があります。彼らが一掃される絶えず危険にさらされ、人類の最後の希望とそのすべてです。 しかし、私は、これらのセグメントは、あなたのキャラクター開発の大部分と、そのキャラクターとの視聴者のつながりが起こる場所であると言います。 やはり最初の部分には多くの開発がありますが、文字をリアルにする単純な部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドプロダクションと方向性は、アニメでこれまでに聞いたことがない最高のものであり、私は心に疑うことなくこれを言うことができます。 すべての効果音が鮮明に表現されているだけでなく、シーンが描いている気分もぴったりです。 ショーが現在実行中のどのような規模にも適合するので、音楽は恒星でもあります。 私はしばしば、良い音はあなたが気づいていない音であることを唱えています（何も間違っているわけではないので）。 あなたはこれを覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sidonia S2の騎士は、特に私が最初のシーズン中盤を考えた後、私にとって大きな驚きです。 しかし、生産価値、キャストの全体的な化学的性質、そしてまさに平易な楽しさは急上昇しています。 これは完全なインパクトを得るために入場料（最初のシーズンを見る）の価値があることは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192681&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chrono1219/reviews&#34;&gt;Chrono1219&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This is a SEQUEL and will include spoilers for the first season.     The story takes place shortly after the ending of the first season. The Hoshiijiro ena has been &amp;lsquo;moved&amp;rsquo; and early on a lot of backalley type set up goes around to make the viewer question the motives of certain characters. Besides all this the other main focal point of the story is a big one, and quite literally  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gonzo-lewd-1&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;時には、前のシーズンから次のシーズンにかけてのトーンの変化がシリーズにとって良いことになることがあります。 これは、問題のショーに依存します。ライターが、プロットがどこに変化して雰囲気を変えるかについて異なる方向を取ってほしいかどうかにかかっています。 ストーリーに新しい要素を追加し続ける限り、ストーリーはそれを良くすることを損なうことなく、歓迎することができます。 誰もがそれに乗って100％になるとは仮定しないでください。 シドニアの紀元2年目は、この苦境の下で分類することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのアニメファンは、季節運営中に出てきた多くのアニメと異なり、シドニアの岸の暗くて圧倒的な物語に夢中になったような気がした。 それは確かにあなたが通常はあまり頻繁に見ない宇宙の黙示録的な設定でそのように感じました。 残念なことに、この特定のシーズンの途中で、多くの人がこの突然の変化を息を吹き込んで見ることはありません。  Sidonia no Kishi：Daikyuu Wakusei Senekiには、今シーズンのLife / RomComのセクションがあり、約8回のシーズンをかけています。 前半は主にこれらのジャンルによって占められているとは言いませんが、このようなアニメでは人々が慣れていたよりも頻繁に作物を作っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの音調を承認するか否定するかに自分自身を置いた側は、プラスの側面にあります。 私たちは今、私たちが好きになった童話の中の一点にいて、以前は全シーズンに登場したキャラクターに同情を感じていないので、これを言います。 キャラクターの相互作用の間には、生き生きとした宇宙で生き残るために、キャラクターがどれほど密接に関係しているかを示す、真の友情の良さがあります。ユーモラスな結果に終わるロマンチックな発達も含まれますが、 私たちはキャラクターがもっと好きになるようにオンポイントしています。 これらのシナリオをある時点で作成することは重要です。文字がプロットを移動するための単なるアーキタイプではありません。 キャラクターが生み出した娯楽を感謝して、彼らに対する共感を感じることを学ぶ必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ツムギと名付けられた新しいキャラクターの追加は、第2シーズンのコメディアスペクトの1つの要素です。 彼女はシリーズの漫画の救済と見なすことができましたが、彼女はストーリーで扱われる方法で泥の棒ではありません。 ツムギは人間の世界の誰もが好きになりたいと思っています。メインキャラクターとサイドキャラクターとの開発は、人間が慣れ親しんだ多くのグアナのものよりも無邪気にやりとりする方法から十分注意して行われます。 シーズン2は、私たちが彼女の役割の一部をそれで受け入れるために、物語の中に彼女の存在を創造する時間がかかります。 また、感情を見せてくれる表情があまりないにもかかわらず、彼女はSidonia no Kishiの他のキャラクターと同じくらい多くの表情を残していることも注目に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前述したように、前半は主にコメディーであるが、間には間違ったプロットデバイスが残っている。 彼らはそれに沿って続行するのに十分なほどプロットを提供する。 最後の4つのエピソードは、プロットが実際にギアに入り込んで釘刺しのクライマックスになったところで、私は第1シーズンに夢中になった壮大な旅に戻ってきます。 これらの最後のエピソードでは、ちょうど最後のシーズンよりも激しくない場合もあります。 ありがたいことに、それは第1シーズンよりも良いノートで終わります。これは多くの分野で少し急いでいると感じました。 キャラクター・プロット・デバイスを閉めようと半年をかけて試みるのではなく、キャラクターに彼らの役割にいくつかの結論を与え、次のシーズンに次に来るものを与える時間がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1からのシーズン2への1つの大きな改善点は、特にCGIによるアニメーションです。 第1シーズンは、アクションシーケンスやスペースバックグラウンドでは確かに印象的でしたが、キャラクターアニメーションの動きや表情に欠けていました。 これは、最近、アニメのアニメーションのスタイルを多様化させ始めている多くのCGIアニメ番組にとって問題となっています。 第2シーズンのアニメーションはまだCGIアニメーションテクニックは同じですが、キャラクターにもっと活気を与え、ロボットを少なくすることで、前述の問題から多くを改善します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユーモラスで劇的なシナリオがうまく混じっていると、今シーズンは第1シーズンには勝てず、シーズンはそれほどシーズンではない素晴らしい続編と言えるでしょう。  Sidonia no Kishiを作ることには、さまざまな側面があります。大キュウク和久セネキは、このシリーズではユニークなものであり、単なる典型的な継承以上のものです。 それは間違いなくそれを賞賛するものです。 私たちはこのシリーズがどこに向かうのか分かりませんが、ベルト上に良い続編が1つあれば、この良いトレンドを続ける可能性は高くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレード：A-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196432&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gonzo-lewd/reviews&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sometimes a change in tone from the previous season to the next one can be a good thing to a series. This depends on the show in question, whether the writers want to take on a different direction on where the plot is going that changes the atmosphere. As long as they keep adding new elements to the story that doesn’t detract on what makes it good, that can be a welcoming change. Just don’t assume everyone is going to be 100% on board with it. The 2nd season of Sidonia no Kish &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;excarius-1&#34;&gt;Excarius&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シドニアの季節（シーズン2）は驚くほど悪かった！ 私は私がそれについて悪いと思うもののほとんどを私のレビューを通して説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10：ストーリーは、それが空のアニメであるかのように、まったく同じようなものでした。 最初の2〜3回のエピソードではシドニアに悪の兆候が見えますが、結末でさえ、私はエピソード2-3のシーンが恥ずかしいということはありません！ 本当に恥ずかしい！ これはアニメに追加されようとしていたが、これはストーリーの進歩に焦点を当てたキーの1つだが、エピソード12でも、この悪い兆候は再び良くなっているが、彼らは適切な終わりを示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シノプシスはすでに &amp;lsquo;ガーナの巣&amp;rsquo;を拭き取っていると言っているので、おそらくすでにそれが終わっていると思いますので、少し詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、実際の「ガウナの巣」の狩猟が始まるエピソード7-8の周りで実際に始まります！ それまでは、Tanikaze、Izana、Tsugumiのフィラーアークシーンがありました。 これらの3人は常にキャラクターの発展に伴いアニメに登場していましたが、これまでは本当に&amp;hellip; okでしたが、ナンセンスのシーンを作るよりも良い理由で使うことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード8-11の周りには、新しい武器の失敗があり、何とかして（人間の体に小さなガウナの断片）隠れていたが、それはアニメの後半に示される明確な兆候だった 。 何だと思う？ そのシーンの0の開発！ 私はこの部分を少しばかり損なわせていました。 開発者はおそらく、これらのすべてを、メイン・キーとして使用する場合には、シーズン3が来ると申し訳ないのですが、私たちはあまりにも自分勝手なので、ここでアニメを終了します。 みんな。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らがテスト飛行をしようとしていたある時点で、コメディーが付いたフィラー・アークがあって、彼らが私たちに「コメディー」であることを示していたすべての場面ではシーンが終了し、 睡眠時間：真剣に、10時間のシーンをジャンプする？ これだけではなく、たくさんの場面が突然飛び交いました。 エピソード8  -  11では、私は新しい武器の大きな兆候を見せて何かについて説明しましたが、その部分もまた跳躍しました！
つかみと別の1人のキャラクターが盗まれていて、彼らが聴いていないと聞いて、彼らはただの声をろ過して、つぐみはそれを聞いていなかったフィラーアークシーンでは、 彼女が聞いたことを教えてくれないので、アニメが終わったとしても会話は全く見られません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーがあれば、アートに頭を下げてみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート6月10日：芸術は良くなかった、彼らはもっと良くすることができたが、彼らは彼らの船がどれくらい涼しいかをもっと気にするようだ。 たとえば、バーストのおかげで急速に加速しています。バーストへの影響は本当に良いです！ そのアニメを見る別の場面がありました。そのアニメでは、爆発や他の視覚効果が起こりましたが、それでもまだアニメ自体は同じではありませんでした。 アートワークを高品質にするには高価ですか？ 監督が好むやり方に集中するだけでなく、アニメ全体を均等にしてバランスをとって、環境やキャラクターや形の詳細よりも視覚効果の部分を重み付けすることは間違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは悪くありませんでしたが、私はアンバランスなアートワークには罪悪感を感じましたが、いくつかのシーンでは、彼らが非アドレナリンシーンに来たときに、2010年のアニメ 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド4/10：私はほとんど音を覚えていない、それはうまくなかったからだ！ アニメでは正直言って演奏しても音が覚えていないし、音楽もまったく合っていない、あまりにも静かだったのだが、音量が小さくても音が好きだったら覚えているだろう それ！ しかし、私は覚えていないので、おそらくそれは非常に悪いことを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター4/10：彼らはキャラクターの開発に集中しすぎます！ しかし、文字には進展はありません。 まあ、私はまだ彼らがそこに浮かんでいる、そして/彼らの友人（私はこのアニメを1年以上前から見てきたように、私は最初のシーズンを意味すると思います。 しかし、彼らは実際に友人に似ているガウナにはあまり気にしなかったので、私たちのアニメの中で最も泣き虫だったTANIKAZEからも無視されてしまったので、ちょっと悲しいです。突然このTsugumiがアニメに入った後、 彼女は決して存在しなかった。 うーん、それは、このアニメが大変なので、私は本当に悪いと感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ6/10：私はアニメが大好きでしたが、上記の理由と男性MCが突然消えて置き換えられたほど重要であったキャラクターやキャラクターの不適切な開発のために、そうではありません。 大切なキャラクターが死んだ後に復活が見られないアニメは、彼らがまだ試みている間に死んでしまい、希望があります。 このアニメディレクターは、GTFOだけで私たちと一緒にまっすぐにぶち壊す！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ちょうどこのアニメを慎重に見て、やや論理的だと思います！ アニメは、どうやってそのようになったのか、私たちにはあまり説明しません。 私はそれを隠すことができない1つのヒント（スポイラー、それは実際にはアバンダードを得たので、実際には理にかなっていないスポイラーです、本当に、これについて心配する必要はありません、それはちょうど8- それ）。 ガウナは彼女の目に入った。医者の眼は、シドニアと実験兵器の改善の責任を担っていた。 彼らが作った大きな強力な実験武器の失敗の後、それは失敗に終わり、ガウナの小さな断片は私たちの目の中に浮かんで浮かび上がっている小さな生き物を見せつけて彼女の中に隠れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、キャプテンはこの武器を愛していましたが、ガウナ・ネストの戦いで使用する必要があるものの、この武器を改善するためにキャプテン軍は依然として失敗しました。 さて、その戦いでは実験武器を使ったことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何が奇妙なのですか、彼らはGAUNA NESTに行く!!!!! 彼らはかろうじて勝つことができた、2-3ガウナは、「聖なる牛のようにパニックに見える、私たちは死んでいる」Sidonia Knights私たちはあなたを頼みます。そしてTanikazeは「心配しないでください。 実際には（彼のマシンなしで）彼は弱っている。
MC自体が他のキャラクターの中で最も混乱している間、彼らは何の理由もなくMCにあまりにも集中します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に彼らは100人のガウンだけを狩ることができますか？ ガウナが彼らの基盤を握っていたものは何ですか？ もっとたくさん！ ガウナの巣の最後のエピソードでは、私はEPIC BATTLEのサインやガウスのパワーがばかげているのを見た。 どのように進化しましたか？ 彼らはどのようにして特別な胎盤を手に入れたのですか？ どのようにそれは可能ですか？ それらの生き物は何を考えているのですか？ エピソード7または8周りに、彼らはほとんど不可視に見える大きな生き物を見せている。 私は&amp;hellip;論理をしてください、エピソード7-8周りに彼らはガーナとそのトランプカードの大量を見た、つぐみ、Tanikazeなどであっても、Tanikazeのばかげたアイデアや勇敢な行為のおかげで幸運にも（笑）  （ただのACTS）。 しかし、これはガウナのメイン基地にいる時ではなく、私の見解では、メインベースはさらに武装しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私はここでカットした！ あまりにも非論理的。 私がもっと考えると、私は全体的なスコアを下げ続けています。アニメを終えたとき、私はそれを評価する気がありますが、ナーは6に固執します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の英語の欠如と誤用されている文法の多くのため申し訳ありませんが、私はこのアニメがいかに悪いことを明らかにしたいのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが論理を気にしていて、ただの目を着色することなく良いアニメをしたいのですが、そのアニメの背後に深く考えていて、それを完了するために進んでいくうちに何かを忘れることはありません。 あなたのために！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは魔法使いと同じ感情だったが、Sidoniaの岸は良くなった。 とにかく
まだいくつかのことは説明されていないので、アニメは不完全です（シドニアの季節2）！
シーズン1は、Tanikazeの恋人だった彼らの拠点にいるガウナが突然、シーズン2を忘れてしまい、今シーズンにロマンスが崩壊したという希望で終わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、シーズン1はロマンスを持っていましたが、シーズン2ではロマンスが少なく、コメディータイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FROM MY VIEW、監督は新しい視聴者を増やそうと試みましたが、うまくいかなかったように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのためだけにNO。 クラップ、私はあまりにも多くを書いた、私はこれらが私が本当に考えているように私は編集しませんし、それを短縮することもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;編集：さて私はいくつかの文をもっと言うでしょう。
エピソード5  -  8で、彼らは激しく戦い、津軽はガウナの攻撃のために怪我をした。 これはGauna Nest（Main base）にまったく接近しなかったときに起こったことです。
最後のエピソードでは、彼らは彼らの主要な基盤にあったが、正直言って、私は誓い、それはそういう感じではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常に非常に非常に怪しいですが、悪い執筆のために申し訳ありませんが、私は悪いアニメで耐えることができませんでした。 アニメは潜在的にたくさんありますが、アニメが持つ可能性を本当に宝物にする方法を知らないだけです。 シドニアの騎士はかなり良いアニメだと思っていたが、シーズン1はとても良かったが、シーズン2はシーズン1の質問を漏らさずに終わった。シーズン2の気分は全く新しいアニメだった それはシーズン1の前触れです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211865&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Excarius/reviews&#34;&gt;Excarius&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sidonia no Kishi (Season 2) was surprisingly bad! i&amp;rsquo;ll explain throughout my review most of the things i find bad about it.    Story &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: The story was really much like as if it was a empty anime, it has no any specific story. The first 2-3 episode shows a sign of evil coming to Sidonia but even in the ending i don&amp;rsquo;t see any development of the scenes in episode 2-3 which is shame! really shame! this was intented to be added to anime as this is one of the keys focusing it to progress with story but yet even in episode 12, they show again this evil sign getting BETTER yet they make a proper end.    Since synopsis already says to wipe &amp;lsquo;gauna nest&amp;rsquo; you probably already would guess it is going to end something like that so i will further explain slightly wider.    Story starts actually at around episode 7-8 where the real &amp;lsquo;gauna nest&amp;rsquo; hunting starts! untill then, there have been filler arc scenes of Tanikaze, Izana an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeurivar-1&#34;&gt;Zeurivar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さようなら！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには数多くの複雑さと複雑な（あまりにも深い）ストーリーがあります。 私はそれをむしろ単純なものにまとめます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアクションは、スペースSF SFのコメディロマンスハーレム（lel）は陰謀、3D mechアクション、スペースのもの、そして人類とイグアナの間の絶え間ない戦争に包まれています！  （私は &amp;lsquo;グアナ&amp;rsquo; *咳*を意味する）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからセカンドシーズンはNegate（私たちのエースパイロット）と彼の闘いの続きです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1-彼を愛している彼のトランス・ゲンダーの親友（//スポイラー：今彼と一緒に住んでいる人）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2  - かわいいかわいいかわいいかわいい恋人のように行動する、彼の触手で詰め込まれたイグアナの友人（*咳*グアナ）（//スポイラーも彼と一緒に住んでいる）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3  - 彼は元気なイグアナに変身しましたが、今は宇宙に出て、彼と人類を小さなイグアナ一口サイズのスナックに詰め込もうとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4  - ああ、たぶん彼のXO（//スポイラー：誰が彼に寝入っていて、彼と一緒に住んでいるのか）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イグアナの攻撃に対して生き残るための人類の挑戦の深いストーリー、コメディー、ロマンス、メックの戦い、イグアナ詰めのアクション、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192487&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zeurivar/reviews&#34;&gt;Zeurivar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ALRIGHT!    Since this show has a ton of complications and complex (ooh so deep) stories. I&amp;rsquo;ll sum it up to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grayrealm-1&#34;&gt;GrayRealm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近、これらのシリーズを見終わったので、私はその経験を強く楽しんだと言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、かなり多くのものに使われているCGグラフィックに強く依存しています。 例えば、キャラクターボディはCGですが、手描きで描いたような顔をしています（でもCGだと思われます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックスはアニメに似たようにデザインされていて、ペルソナや新世代天才シリーズがプレイステーション2で使っていたビジュアルにやや似ています。そのため、スクールランブル（ep 17、シーズン）のCGエピソードやGa Rei ゼロ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルは大丈夫です。動きは最初のシーズン（真剣にロボット運動をしていたもの）に比べてもっと流動的です。率直に言って私はすぐにこのスタイルにすばやく着きました。 もちろん、改善の余地があります（たとえば、ギルティギアXrd Sign（3Dキャラクターとの戦闘ゲーム）はかなり良く見えますが）、アニメはよく見えます。 ほとんどのビジュアルがコンピュータで生成されていることは容易にわかりましたが、それでもビジュアルは楽しいものでした。 膨大な数の機械的および人工的な構造があれば、この年齢では、誰かがこれを手描きしようとすると、アニメはおそらく起こりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は&amp;hellip;大丈夫ですが、音楽は良いです。 アニメはいくつかの軍事行進に似たオープニングから始まり、パチーニング（さまざまなmech / sentaiシリーズ用）のように聞こえるが、このシリーズで頻繁に繰り返される素晴らしい戦闘のテーマがあり、それはいくつかの種類の戦利品 ストーリー全体。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアニメが好きだったのは、その中にすべてのものがあり、同時にパンチを引っ張らないからです。 コメディーのビットがあります。  ecchi haremアニメにふさわしいジョークがあります。 陰謀があり、悪人がいて、人々は警告なしで本当に死ぬ、時に恐ろしいことです。 ちょうど起こったこと、人生のさまざまな面が次々に示されています。 ここでは、肺の上に道徳的な声明を叫ぶ人々はいません（典型的なshounenで起こるような）。 あまりにも劇的な瞬間はありませんが、シリーズがあまりにも熱心に試して、あなたを誰かにごめんなさいと感じさせないでしょう。 主人公でさえも、彼はかけがえのないように感じるわけではありません。なぜなら、最終的には、その物語が彼または彼の友人に関するものではなく、船全体についてのものであることに気が付いたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、多少違ったジャンルのビットと断片を混ぜ合わせて、船に乗って生命の各側面を見せつけて、それらに集中するのを難しくせずに、物語全体を真実かつ信憑性のあるものにします。 物事はちょうど起こる、彼らは彼らが何であるか、そしてすべてが少しある。 私はそれが幾分「惑星」に似ていると言うこともできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、それは間違いなく見て価値があったし、機会があれば、それらのシリーズを試してみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224427&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GrayRealm/reviews&#34;&gt;GrayRealm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve recently finished watching those series, and I can say that I strongly enjoyed the experience.    This anime strongly relies on CG graphics which are being used for pretty much anything. for example, character bodies are CG, although their faces look like they could&amp;rsquo;ve been han &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>