<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/hellsing-ultimate/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/hellsing-ultimate/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Hellsing Ultimate</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/hellsing-ultimate</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/hellsing-ultimate</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/7333.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/777/Hellsing_Ultimate/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/777/Hellsing_Ultimate/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;mronsen&#34;&gt;MrOnsen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最近では、多くの吸血鬼テーマのアニメだけがあります。 血+、トリニティ・ブラッド、ヴァンパイア・ナイト、リストが続かれます。 そして、待たれていた間に、あなたは、小便や鯨の排泄物の海の宝石を見つけます。 ああ、このレビューは、私がこのレビューのための適切な雰囲気を与えると感じているので、下品さをたくさん持っているだろう。 私が言っていたように、あなたが見つける宝石はHellsing Ultimateです。 いいえ、テレビシリーズのヘルシングではなく、そのシリーズは私の犬エイズを与えました。  2つの言葉で私はこのアニメをまとめることができます。 恐ろしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはすでにその物語を知っています。 それはHellsing Organizationの奴隷であるAlucard（後ろのDracula）という名前の悪い吸血鬼についてです。  それは私にビデオゲームを思い出させる。 それはとても分かりやすく、あなたの頭には気にしません。 それは10/10を取得します。 Hellsingは、Alucardの助けを借りて、望ましくない吸血鬼を狩り殺す組織です。 ネオ・ナチー・メジャーがグールス/ヴァンパイアの軍隊を立ち上げ、ロンドンとヘルシング組織を破壊することを決定するまで、物事はダンディーです。 それから、愚痴が狂ってしまい、くそが爆発し始める。 ドラマとロマンスで深みのある話が欲しいなら、Clannadを見て、涼宮ハルヒのポスターにしゃべっていてください。 あなたはこのアニメから深い意味や道徳を見いだせません。 心のシンプルな状態で考える。 ナチスゾンビの物が侵略されていて、バダスの吸血鬼（Alucard）、彼のチェーン喫煙のボス（Sir Integra Hellsing）と彼の巨乳のアシスタント（Seras Victoria）が最後の1人を殺すだろう。 私はその単純さのためにストーリーラインが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとアート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsing UltimateはOVAシリーズであり、最高級のアートとアニメーションの品質を期待しています。 アクションと顔の動きは完璧に実行されます。 戦いの場面は非常に滑らかで、血とゴアはとてもよく描かれていました。 爆発から爆発的な頭部まで、それほど多くのことは言えません。 ただ素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;決して形や形をHellsing Ultimateは子供のためのアニメではありません。 あらゆる戦闘シーンは驚くほど残忍で、多くの人が無数の方法で死にます。 最初のエピソードから、私はこのアニメが一番上にあることが分かりました。 私はそれが大好きです。 ナチスのゾンビを殺す何百もの剣を持つ他のアニメには、狂った尻の僧侶がいる。 私は、それぞれの戦いのシーンは非常にうんざりしていると私は助けることができませんが、ボンダーを得る明白です。 あなたが銃、剣、壊れた体が好きなら、このアニメは消えません。  8フィートのライフルに襲われてから空手のチョップで首を切られるまで、このアミンはあらゆる地獄の方法で死にかけています。 たとえあなたが他のすべてを憎むとしても、あなたは間違いなく行動を愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な楽しみ
これらのすべての要素は、うまく包まれた血まみれのパッケージにまとめられています。  Hellsing Ultimateはトップアニメの半分のように聞こえるかもしれませんが、クールのルールに従います。 クールのルールは、アニメが残酷で素晴らしいものばかりであり、その欠陥のすべてでさえ傑作のように思えるときです。 あなた自身に恩恵を与えてください。  Narutoの視聴を止め、Death Noteのファンフィクションを作り、このアニメを見てください。 いくつかのボールを成長させて、それを見てください。 それは不平をつかないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22082&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrOnsen/reviews&#34;&gt;MrOnsen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are just so many vampire themed animes nowadays. Blood+, Trinity Blood, Vampire Knight, the list goes on and on. Then, once in a long awaited while, you find a gem in the ocean of piss and whale excrement. Oh, this review is going to have alot of vulgarity because I feel that gives off the right vibe for this review. As I was saying, the gem that you find will be Hellsing Ultimate. No, not Hellsing the TV series, that series gave my dog AIDS. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theazuresky&#34;&gt;TheAzureSky&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファンタスティックな吸血鬼の行動と暴力; あまりにも多くのメロドラマと過激な主人公を伴う不安定なペーシング。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;★★☆☆&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたがそれが良いと思うようにあなたを欺くすべてのフラッシュとギミックを持っています。 吸血鬼、行動、血、誓い、暴力、怪我、セクシュアリティ、暗闇があります。すべてが「クールール」と「マチュア」だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ところで、その名が「ドラキュラ」である「badass」のヒーローAlucardを忘れないようにしましょう。 こんなにクールなクールな私は痛いです。 彼は誰も彼を打つことができないほど強力です。 例外を&amp;hellip;それは問題です。 敵の誰も彼に触れることができないので、彼の戦いはすべて退屈なフィラーです。 あなたは実際に悪役のために根強く残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、闘争をしている人物であると考えられています。 私が戦いに興奮した唯一の時間は、彼らが挑戦する可能性があると悪人が感じたときでした。 しかし、その後Alucardは電源を切って、「ああ」と言ってしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;豪華なアニメーションと素晴らしいアクションを持つショーのために、それは退屈で忘れがちです。 それは人格のない魅力的な人のようなものです。 メロドラマティックであることが遅くなり、ナンセンスの哲学について慌てるペーシングの問題があります。 私はあなたに文字の動機を知らせる必要があることを知っていますが、10分間のスピーチを与えることは、私を目覚めさせてくれるわけではありません。 それはまた、心のこもった、かわいいアニメーションの瞬間で面白くなるようにしようとしますが、それは気分を失うだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだ実際にこれを見ることをお勧めしますが、あなたが少し興味がある場合に限ります。 良い悪いショーを見ることは役に立ちます。 それはあなたに何かが良いか悪いのかの本能を与えるでしょう。 私は初めてこれを楽しんだが、私は確かにそれをもう一度見ないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=174461&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheAzureSky/reviews&#34;&gt;TheAzureSky&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fantastic vampire action and violence; but dull characters, erratic pacing with too much melodrama and an overpowered main character.    ★★☆☆    It has all the flash &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amaity&#34;&gt;amaity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど待っていたHellsing Ultimate OVAシリーズの第3弾を見終わった。 要するに、ヘルシングは吸血鬼に関するものです。 そしてあなたが「ああ、これは血+、吸血鬼のハンター、黒い血の兄弟などのようになるだろう」と思っているなら&amp;hellip;あなたは非常に間違っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはちょうどあなたが次のエピソードのために喘ぎ続けることができるアニメのようなものです。 陰謀、裏切り、陰謀、ゴア、皮肉なユーモア、たくさんの尻を蹴っているアクション、ジョン・ウー・ヴァンパイア・スタイルを網羅した非常によく編まれた商品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが普通の13話のテレビシリーズを楽しんでいれば、あなたはOVAsと魅力的な治療を受けています。  OVAは、その点で「Monster」によく似た、パネル用パネルのほぼ漫画に当てはまります。 それぞれの作品は1作品の出来事をカバーしています（ところで、私はマンガをも強くお勧めします）。そして視覚的な光景です。 声優（テレビシリーズをやったのと同じ人がやった）はかなりいいですし、英語のダブさえもかなり称賛です。 キャラクターは、テレビシリーズよりもはるかに洗練され、暗く描かれています。 音楽は、私たちがテレビシリーズで扱ったものと同じくらい、不気味なゴシック/バロックとエレクトロニカが混在しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見たアニメシリーズの中でも最も優れたものの1つです。 強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：あなたが血と暴力を気にしているなら、私はこのシリーズはゴアの宝石ですので、あなたが明確に指導することをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=251&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/amaity/reviews&#34;&gt;amaity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching the third installment of the long awaited Hellsing Ultimate OVA series. In a nutshell, Hellsing is about vampires &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bladeangel&#34;&gt;bladeangel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の友人、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はHellsing Ultimateが好きだとよく言われています。 私の友達、私はHellsing Ultimateが好きです&amp;hellip;いいえ。 友達、私は大好き！ 究極のヘルメット！ 私は暗いアニメーションを愛し、私はゴアが大好き、私はアクションが大好き、私はカリスマキャラクター、アクセントが大好き、私は大胆なプロットと対話が大好き！ 私はこの地球上に存在することができる、同じような品質のアニメを愛しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;紳士、私が求めているのはHellsing Ultimateです。 地獄自体が震えるほど壮大なアニメ。 紳士&amp;hellip;私はあなたに本当に欲しいものは何ですか？ 私のようにこれ以上のアニメをしたいですか？ あなたは無慈悲な血まみれのアニメを望みますか？ 怒りが鉄と雷と火で造られたアニメ？ あなたはテンペストのように眠りにつきますが、この宇宙からの脅威にさらされることはありませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158129&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bladeangel/reviews&#34;&gt;bladeangel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My friends,     It has often been said that I like Hellsing Ultimate. My friends, I like Hellsing Ultimate…NO. Friends, I LOVE!! HELLSING ULTIMATE! I love the dark animation, I love the gore, I love the action, I love the charismatic characters, the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mlmatlowe0&#34;&gt;mlmatlowe0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;マイナースポイラー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がマイナーと言うのは、それがスポイラーであるかどうかは、あなたがキャラクターバイオを読むために瞬間を取ったかどうかに依存しているからです。 決してスポイラーを最小限に抑えようとはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが究極のhellings（私は今から以降HUと呼ぶでしょう）の基本的なアイデアがほしいと思えば、本質的にShakespeareがDraculaを満たし、Mien Kampfを満たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分自身をもっとゴシック様式のホラーストーリーのファンの何かと考えており、ホーは確かにゴシック様式の奇抜さに耳を傾けません。 荒々しく荒々しいメロドラマは確かにそこにあるが、私は決してメロドラマのこのような豊富な過度な使用を見ていないと思った。それがHUの物語の問題が始まるところだ。 アニメは悲惨で、暗く、劇的で、同時に詩的なものになるように非常に努力しています。ブレーキを叩くことを忘れてしまい、時間がたつと 戦闘や特定の場所に到達しようとするなど、聴衆に明示的に伝えることを忘れてしまいます。なぜなら、これが起こっていることはめったにありません。彼らは言葉を忘れて、意味を持たない解説をしたり、 聴衆は「良い人」を気にすることをやめています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは善悪の正当性に疑問を呈すると言えるでしょうが、これは第二の問題が起きるところであり、それは信憑性と限界です。 映画では、テレビ。 アニメや他のメディアには、通常は決して横断されてはならない、不特定ではあるが十分に認識された行がある。 今、この行はタブー科目とは関係ありません（しかし、それはHUにはたくさんあります）が、信憑性の限界と信憑性の欠如に対する聴衆の寛容の限界です。 今、他の業界では、このラインに目を閉じたり、それをすべて無視することを選択している人がいます。
*咳*マイケルベイ&lt;em&gt;咳&lt;/em&gt;
ラインがあなたの物語を支配し続け、あなたの映画/アニメ/テレビショーを傷つけるようなメディアに余りにもばかげたものが加えられないようにするために、ラインは理由がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HUはその行をうまく通り抜け、その後いくつかのことをしています。これは主にディレクター、プロデューサー、作家がAlucardのようなキャラクターを使って善と悪のコンセプトに挑戦することによるものです。 不滅、実質的に傷ついていない、十分に力を持っているので、彼は封印されなければならず、実際には歩く大量破壊兵器です。 そのような主人公に直面した今、シリーズの終わりまでに最終的に敗北しなければならない敵は、自らの力に合っていることが分かるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;吸血鬼のナチス軍隊を作って、狂ったナチスのお尻を地獄に突き刺して、
Ku Klux Klanのような服を着た司祭の狂った軍隊に入る。
公平と平等のサミットで言及すべきではない冗談のようなものです。 おそらくまったく受け入れられていないでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このように、Alucardが忙しくて敵のパイをたくさん持っていて、あなたが目を覚ます必要があるばかげた瞬間を見つけられなかったなら、あなたの心はチェックされています。 私は正直言って、マイケルベイの大傑作よりもばかばかしいものに遭遇するとは思っていませんでした。 ばかげたことではなかったし、ばかげていた。 アニメがいくつかのエピソードの後に​​レールから外れて、信じられないようになって、ショーを真剣に受け入れることは難しいですが、何かとは関係のない詩的なナンセンスを吐き出すのをやめ、 彼らの戦いは忍耐力のようなものかもしれないが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;批判はさておき、HUの芸術は素晴らしく、本当にそのゴシック感を放つ。 光景は本当に印象的ですが、残念なことに2012年の光景です。アートはある程度このショーを保存することができますし、私も偉大な芸術を感じた黒いラグーンをいくらか思い起こさせ、幾分見ることができます。 戦闘には、芸術によって、そして文字の特に不自然な割合、特にIntegraとAlucardにもかかわらず、光景の付加価値が与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドにはグレゴリオ暦と合唱曲があり、ゴシック様式に合っていますが、多くの日本のアニメは深刻な問題を抱えています。 私はそれが音楽の趣味の違いであるかどうかは分かりませんが、多くの深刻なアニメには、シーンの中で演奏することによって、ショームードのバランスを取らない1〜2つのトラックがある傾向があります。 それは奇妙に説明するのは難しいですが、あなたがアニメを見てバッキング音楽に注意を払うと、それを見つけ出すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が大きな問題を抱えていたもう一つのサウンドは、高校の舞台劇のように聞こえる声優でした。 ボーカルの仕事はあまりにも過度であり、明確な感情がないか、伝達されることを意図されている感情が非常に堅く聞こえるので、子供は各文章を順番に発音するときに読むことを聞くようなものです。 正直なところ、ボーカルの仕事は残念でしたが、このショーのためにばかげた脚本を思いついた人たちと同じように、作家の声も責めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漂白剤は、キャラクターとしての信憑性や完全性を犠牲にすることなく、キャラクターを悪い尻のように見せるように管理します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、このようなもののために私はスイッチオフのアニメだと言うでしょうが、このアニメのために狂気のレベルと上のばかげたことは、植物の状態のスイッチをオフにするように、あなたはいつもよりもさらにスイッチを切る必要があります。 あなたはこのアニメを本当に楽しむことができます。 今あなたが暴力と壮大な戦いの場面を見て、ちょうど対話を無視することができると言って、あなたの枕に這い上がっているクモのような耳たぶに噛んでいないなら、あなたは8つのエピソード 現在アウト。 それは、各エピソードの長さがわずか30分であれば簡単になるでしょう。そのくらいの時間が経過すると、いつ終了するのか不思議に思うようになります。 このシリーズは最高で耐えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mlmatlowe0/reviews&#34;&gt;mlmatlowe0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;MINOR SPOILERS&lt;/em&gt;    I say minor because: whether or not it&amp;rsquo;s a spoiler is dependant on whether or not you&amp;rsquo;ve taken a moment to read the character bio&amp;rsquo;s. Never the less i will try and keep the spoilers to a minimum.      If you want a basic idea of what hellsing ultimate (which i will refer to as HU from now onward) is all about then it&amp;rsquo;s essentially Shakespeare meets Dracula meets Mien Kampf.      story:    I consider myself something of a fan of the more Gothic horror stories and HU certainly doesn&amp;rsquo;t skimp out on the Gothic pizazz; the grim and gritty melodrama is certainly there but alas I never thought I&amp;rsquo;d see such an abundant overuse of melodrama, and that&amp;rsquo;s where the problems with HU&amp;rsquo;s story begin. The anime is trying so hard to be miserable, dark, dramatic and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phs-togusa&#34;&gt;phs_togusa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はおそらく残酷な血痕*非常に*簡単にショーの病気になる。 何故ですか？ まあ、私はそれを経験するつもりだと思っているのですが、その代わりに私が得るのは、悪いペースがあり、血液の小さなはね返しがあります。それは、ファックを止めることができない主人公とは何の理由もなく、 彼のバチャッと一緒に。 もちろん、Hellsing UltimateによってROTTENが台無しにされて以来、これは当てはまりません。  Hellsing Ultimateは、無意味な暴力と完全な残虐行為の典型です。  Mirai Nikki、Deadman Wonderland、Tokyo Ghoulのファック！ これは本当の血行障害であり、Alucardは真の悪い人の生きている定義です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsing UltimateはHellsingフランチャイズの再起動です。 以前は、2001年にGonzoによって作成されたHellsingの漫画が適応されましたが、その時点では適応する章がほとんどなかったため、元の資料から切り離されました。 明らかに、Gonzoは2006年にこのように適応した仕事をしなかった。Satelightは別の適応を行うためにオンボードに乗った。 サテライトは新しいヘルシングの適応をどのように扱うことにしましたか？ シンプル：それを直接的なビデオリリースにすると、嫌な検閲は問題にならず、ヒラノ・コウタはいつもマンガを完成させる必要がありました。 マドハウスと他のスタジオが別のエピソードを踏み出すためには6年かかりました。ダビングを終えるまでにはさらに時間がかかっていましたが、待っていれば間違いありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの面でParadise Lostのようなものを期待してHellsing Ultimateに来る方には、BAAAAADのニュースがあります。 ファンボーイズを怒らせる危険があるので、Hellsingは決して話をすることはありません。 実際、時間の経過と共に物語はますます悪化する。 世界の建物がはっきりしていないことがあります。焦点は常にここにあり、過去の出来事については言及されていますが、ここでの選択ビットの保存については適切に説明されていません。 あなたが実際にそれの後ろに良い物語を持っている血行をしたい場合は、代わりにベルセルクを見てください。 その鈍い物語は障害のように見えるかもしれませんが、Hellsing Ultimateはすべて冷静さのルールなので、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、戦争を始めるために英国との戦争を始める痴呆主義者によって導かれた、第二次世界大戦後50年のナチ大隊の残党と戦っている不死の血の騎士の吸血鬼を持っているショーです 「暴風雨のように掃除して、この土地から荒れ果てていても、 祝福された剣をどこからでも引き出す​​ことができる血の渇いた司祭によって導かれたバチカンの秘密の部門と、不条理な兵器と、混合物に投げ込まれた狂ったような笑い声もたくさんあります。 あなたが不信感を少しでも抑えることができなければ、Gurren Lagannを嫌っているというだけでなく、このショーを嫌うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにせよ、実際の物語はそれほど悪くないわけではありません。 それは本当に構築されることは決してない基盤に似ていますが、同時にそれが何であるか、そして何をしたいのかを正確に教えてくれるのです。 それは、それが実際よりも壮大なものになることは決して決してありません。そして、それはHellsing Ultimateの最大の強みです。  Hellsing Ultimateは、魅力的な物語がないことを知っているので、その代わりに、ほとんどの場合、高い評価を受けている場所を可能な限り監視することを面白くすることを選択します。 キーワード：時間の大部分。 最終的にすべての良いことが終わらなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gurren Lagannが真剣に取り組もうとしたときに、どのようにクロールするのを知っていますか？ まあ、最後の3つのエピソード（8-10）に向かって、それは各OVAの全実行中に真剣にそれ自身を開始し始めると、物語が実際にどのくらい弱いかに関して痛快に明らかになります。 問題は、その特定のポイントまでの究極のHellsingが、冒険、血、そして疲れを癒す心の麻痺の量で楽しいことだったことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前の7つのOVAで真剣に取り組んだ瞬間もありましたが、それはすべてのものでした：瞬間、それはすべてのことから逃れることができ、息を止め、血栓を再開できるような簡単な例として美しく機能します。 最後の3つのOVAはまだ面白いですが、間違ってはいけません。 私たちが以前に持っていたものと比較して、それらのエピソードがどれほど楽しく見えるかには大きな違いがあります。 しかし、私は逃げ出します。今、キャラクターについて話す時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはHellsing Ultimateのキャラクターがストーリーほど明るくないと思うでしょうが、実際にはそうではありません。 実際、彼らはかなりよく書かれています&amp;hellip;まあ、まあ、半分の時間の光狂的な笑顔をかぶっているキャストの90％を持っているショーのために得ることができるように、よく書かれています。  Hellsing Ultimateの最高の2人のキャラクターはIntegra Fairbrook Wingates Hellsing（はい、そうだと言わなければいけません）とSeras Victoriaですが、どれだけ楽しめるかで最も優れている2人のキャラクターはいません AlucardとAlexander Anderson（別名Judas Priest）、Montana Max aka The Majorを次点として（彼は聴くのが楽しいです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたに今これを伝えるべきです。あなたが圧倒された登場人物を絶対に軽視すれば、あなたはAlucardとJudas Priestを嫌うでしょう。 アンダーソンは生命の定義は悪いですが、Alucardは悪意のある生命の定義ではありません。 彼らは戦闘やショーの実行中に他のすべてを圧倒的に支配しているばかばかしく強力な個人であり、あなたは一度決着するために両者の間に現れる最後の戦いで銀行を守っている。 その最後の戦いが後ろを向いているとき、あなたは走っている間、豚のように鳴り響くことはできません。 それは真にあなたがHellsing Ultimateがいかに不条理なことが起こるかを扱うことができれば、それは本当に面白いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、祝福された総銃砲を投げたり、銀色の弾丸をあなたの顔に爆発させたりする可能性の低い「人間」キャラクターを望む場合、IntegraとSerasは法案に適合するのに十分なほどです。  Integraはこれまでにアニメやマンガで見たことのある最高の権威のひとりです。 彼女はちょうど彼女のことについて、草薙元子のような権威を持っているだけでなく、彼女を苦痛のように思えるような状況に置いたとしても、それは決してありません。 彼女は葉巻を吸うとマニアのように笑っている間にあなたを嘲笑します。 彼女の唯一の没落は、ショーが狂って狂ったようになると、彼女が本当にやることができるように見えるのは、背を向けて見守るだけであるという事実だろう。 もちろん、そのようなショーに大きな力が入るようになると、それが起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セラスが行く限り、彼女は&amp;hellip;私はどのようにそれを置くのですか？ 彼女は愛らしい、風変わりな、状況がそれを求めているときはかなりアクションガールです。 同時に、執筆は人間から吸血鬼への彼女の移行にあまり焦点を当てていない。 それはまったく悪いことではありません。あなたに気をつけてください。ショーが進行するにつれて、彼女はキャラクターとして改善します。 同時に、私は彼女が残りの人生のために夜のアンデッドの生き物であることに多くの問題があると思っていたでしょう。 まあ&amp;hellip;もう一度、私はHellsing Ultimateはあなたの人類が冷静で疑問を呈するということについてすべてを言いました（他のすべてのものと比較して）。 それにもかかわらず、彼女は偉大な性格を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーテリングやキャラクターはHellsing Ultimateの強い訴訟ではありませんが、Hellsing Ultimateが絶え間なく成功し、それが生産価値にある領域があります。 このショーは、オリジナルがちょうどできない方法で甘やかされました。これは、完成までに6年を要した10エピソードのOVAシリーズであることを驚かすことはありません。 私は生産の価値について数時間を費やすことができましたが、それは私に何の恩恵もしませんでしたか？ 私が言うことができるのは、Alucardを取り巻く超気味のホラーイメージから、大変大事に大虐殺に溢れている戦い、そしてその間にあるすべてのことです。  Tokyo Ghoulは良い映像を持っていると思いますか？  Psh、Hellsing Ultimateは、東京グールをナルトのフィラーのように見せかける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OST-wise、Hellsing Ultimateはフルハンドで配信します。 このショーが実際にどれくらい素晴らしいかをさらに強調して、私がかなり好きになった曲やキャラクタートラックが不足していないことを強調している、たくさんの巨大なオーケストラトラックなどがあります。 しかし、私が持っている小さな苦情が1つあれば、その前身と比較してスタイルが欠けているという事実です。 今私を聞いてください：2001年のヘルシングショーは高い天に欠陥がありますが、Hellsing Ultimateに欠けているのは音楽です。  2001年のショーでは、ジャズ/ブルース・トラック、ギター・テーマ、そしてそれ自身のスタイル感覚を与えた何も欠けていませんでした。  Hellsing Ultimateは、様式化されたビジュアルにかなりのものがありますが、音楽になると少し上手く処理できました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブ賢い&amp;hellip;私は実際に全体を取り出すのにどれくらいの時間がかかったか以外には全く苦情はありません。 さて、もう一度、ジェネオンが、Hellsing Ultimate（彼らは最初の4つのエピソードのみを行った）のダビングを終える前に、日本国外でのすべての操作を中止したと思います。 ライセンス問題のため、ダブ自体はOVAの制作よりも遅れていました。 ありがたいことに、Funimationがプレートに足を踏み入れ、Geneonがダビングしたエピソードで働いたすべての声優を再雇用し、私はGODに誓って、Funimationはパークからボールを​​こっそりと外しました。  Crispin FreemanはAlucardとして素晴らしい仕事をしています（もちろん、彼はCrispinのFreemanですが、彼は素晴らしい仕事をしました）。私はFreemanの仕事の巨大なファンであるので、これは驚くべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsingのテレホンカードの1つがイギリスで行われているので、声優がイギリスのアクセントを持っていれば明らかに助けになるでしょう。 ブラック・バトラー・ダブのようなコックニーのアクセントの代わりに、FunimationはAndersonとIntegra（Steven BrandとVictoria Harwoodのそれぞれの役）を担当する2人のイギリス人の声優を実際に雇いましたが、Alucardを除くキャストの残りの人たちは、 ムードを設定します。 あなたはサブトワーダーが若本紀夫のエンギリッシュだけを持っている間に、スティーブンブランドの厚いスコットランドのアクセントを持っているが、少なくとも私たちは英語のダブが日本のものに比べてどういうふうに見えるかを宣伝している。 アクセントが必要な場合は、ダビングしてください。 あなたがしない場合は、サブとスティック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、最終的な考え？  Hellsing Ultimateは傑作とはかけ離れていますが、エンターテインメントの価値がある限り、あなたは容易に追いつくことができるショーを見つけるのが難しいでしょう。 ヘルス・アルティメットの残虐行為（Berserk movies、Gantz）に匹敵する少数のアニメしかありません。 これはポップコーンの素材であり、その事実を隠す試みはしません。  FunimationのウェブサイトでHellsing Ultimateの10回のエピソードが全て法的ストリーミングに利用可能で、DVD / Blu-rayでリリースされたという事実を考慮して、このショーにチャンスを与えてはならない理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169487&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/phs_togusa/reviews&#34;&gt;phs_togusa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I get sick of shows that are supposedly brutal bloodbaths &lt;em&gt;very&lt;/em&gt; easily. Why is that? Well I go into it thinking I&amp;rsquo;m gonna experience just that and instead all I get is a whole lot of bad pacing and tiny little splashes of blood that are heavily censored for no good reason whatsoever with a protagonist that can&amp;rsquo;t shut the fuck up with his bitching. Of course, it&amp;rsquo;s not surprising this is the case since I was spoiled ROTTEN by Hellsing Ultimate. Hellsing Ultimate is the epitome of senseless violence and sheer brutality. Fuck your Mirai Nikki, Deadman Wonderland, and Tokyo Ghoul! THIS is a real bloodbath and Alucard is the (un)living definition of a true badass.    Hellsing Ultimate is a reboot of the Hellsing franchise. Previously, there was an adaptation of the Hellsing manga produced by Gonzo in 2001 but it forked off from the source material because there were very few chapters to adapt at the time. Obviously, Gonzo didn&amp;rsquo;t do THAT good of a job with the adaptation so in 2006, Satelight got on-board to do another adaptation. How did Satelight decide to handle the new Hellsing adaptation? Simple:  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど出てきて、それを言うつもりです！  Hellsing Ultimateは最高です！ ドラキュラは、ナチスの吸血鬼の軍隊からロンドンを守るため、ヴァン・ヘルシングの孫娘とチームを組んでいます。 愚かな音ですか？ もちろん、それはその魅力の一部です！  Hellsingは壁のアクションにボールをあまりにも真剣に取ることはありませんし、見て非常に楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーズ!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateのプロットが愚かであると言うと、控えめな表現になります。 このプロットは絶対に自分自身の馬鹿げさに溢れています。 太っている、上にあるナジーは、ジー・メジャー（Zee Major）としてしか知られていないが、南米ではナチスの吸血鬼の軍隊を築き、ロンドンには巨大なツェッペリン群が侵入している。 それらを止めることができる唯一のもの&amp;hellip;もちろん、ドラキュラを数える。 あなたはゼーを大好きにしなければなりません。 彼はそのような愚かで漫画的なナチズムの風刺画であるが、彼は依然としてZee Majorを自由主義のパンジーと呼ぶAMラジオショック・ジョークMichael Savageには不満がある。 これは、Mushishiのような芸術的で実験的なアニメや、タタミ銀河のような思考主義の実存主義アニメではありません。  Hellsingを使用すると、脳に休憩を与え、このシリーズに浸透するEPICの戦いと奇抜なユーモアを楽しむだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsingには、Boondock Saintsと融合したTitan攻撃のEren Jaegerに似ている絶対に狂気のカトリック司祭の父親Andersonのような素晴らしいキャラクターがあります。 それにはコックニーの吸血鬼のひよこがあり、その馬鹿げたアクセントと交渉し、大規模な反タンクライフルと戦う。 それは文字通り狼男であり、従ってすべての戦いの前に彼のシャツを引き裂かなければならないSSの狼人を持っています。 最後に、Alucard、伝説のCrispin Freemanが英語のダブで唱えた悪質な社会学者。  （神は私がその人を愛しています！）キャラクターが深くまたは3次元であることを期待しないで、代わりにこのシリーズの他の側面のように、狂気を楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初期のロマン派の作曲家、カール・マリア・フォン・ウェーバーによるDie Frieschutzの驚異的なサウンドトラックが収録されています。 私は巨大なクラシック音楽のファンであり、Hellsingの前にフォン・ヴェーバーについて聞いたこともありませんでした。 今私は彼の最もよく知られている作品のほとんどを自分のアイチューンで持っており、いつもそれを聞いています！ サウンドトラックの他の部分は、Das England Liedのような古いナチの古典の良いオリジナルのトラックとチーズなリミックスで、かなりいいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は完璧ではありませんが、最初のHellsingシリーズからの大きな改良です。 キャラクターのデザインはうまくいっています。血液はケチャップのように見えますが、骨の破片、器官、または文字通り常に爆発的な人々から期待されるものが欠けていますが、それでもまだ大量に満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateは初めから終わりまで、血まみれの楽しみです。 最初のHellsingシリーズは大丈夫でしたが、時にはあまりにも真剣に、コウタ平野の気さくなスタイルにぶつかりました。 ヒラノは、主に彼の芸術が実際にはかなり深遠であるという事実にもかかわらず、時には漫画を側面に描いているヘンタイアーティストとポルノディレクターです。 彼は真剣に取り組んでいないし、すべてのパネルを描いたので、彼のお尻を笑っていた。 彼のユーモアと楽しみは絶対に伝染し、彼は「とても悪い」という芸術を完全に習得しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの頭脳をドアのところに残し、Hellsing Ultimateである素晴らしい愚かさのジェットコースターに乗ってください。 このシリーズでは、信じられないほどのゴアと衝撃的に無味なナチの愚かさで人々をオフにするかもしれませんが、Inglorius Basterdsを楽しんでいれば、Hellsing Ultimateを強くお勧めします。 あなたがHellsing Ultimateと同じように何かに怒られた場合、YouTubeシリーズのドイツ人視聴者のほんの一部がドイツ人の攻撃的描写を見出しましたが、正直なところ、あなたはそれをあまりにも真剣に受け止めています。 私は自分自身の民族ドイツの家族から来て、私はそれが大嫌いだと分かったので、みんなを明るくしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=176547&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    I&amp;rsquo;m just going to come out and say it! Hellsing Ultimate is awesome! Count Dracula teams up with the granddaughter of Van Helsing in order to defend London from an army of Nazi vampires. Sound silly? Of course it is, and that&amp;rsquo;s part of its charm! Hellsing is balls to the wall action that never takes itself too seriously and is extremely enjoyable to watch.    Spoilers!!! &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hiomi&#34;&gt;Hiomi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;以下は、このアニメの制作に参加した人や人を怒らせることを意図したものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメで時間を無駄にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを、それが受け取った格付け、驚異的な8.6という理由で撃った。 私はこれが評価のために良いと思ったが、悲しかったと思って始めたが、このアニメは完全な失望だった。 あなたがこれを遠く読んでいれば、あなた自身に好意を持ち、このアニメをスキップしてください。 私は誰も、このアニメが善良か偉大なものの近くのどこにあるかをどのように正当化できるのかを見ることはできません キャラクターの開発はこのショーには存在せず、人々は現れ、人々は何のようにも消える。 主人公は苦労も弱点もなく、文字通り不器用だし、彼は1スイングで敵を殺します。 主人公が圧倒されている場合、これはどのように近くに見えるでしょうか？ すべてのエピソードは、彼らがホットなことだと思う敵と始まり、ジャックのことを話し、彼らがするのは普通の人を殺すことだ。 それから、Alucardが来て、ワルツが顔を笑わせて、1回だけ落とす。 物語はありません。それはちょうどナチスのゾンビを殺し、ヒットラーを放棄することです。 これは文字通りゾンビと吸血鬼の間のランダムなマッシュアップです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184046&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hiomi/reviews&#34;&gt;Hiomi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The following is not intended to offend anyone or those who partook in the production of this anime.    Don&amp;rsquo;t waste yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;milnivek&#34;&gt;milnivek&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateをまとめる言葉が1つあれば、それは「スタイル」です。 芸術は華やかです。 アニメーションは流動的です。 戦闘シーンは、ゴアやボディパーツ（吸血鬼について大人のシリーズで願っているように）、ゴミ箱、クールなポーズなどでうまく実行され、そのイメージは息を呑むほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsingが持っていないものは、「Undead Nazisは世界の支配に屈している」という5つの言葉で始まり、終わるプロットから始めて、良いアニメのために作られたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは非常に興味をそそられており、視聴者はそれらについてもっと学びたいと思っていますが、文字通り「ウォルター、天使の天使」、「死の天使」など興味深い支持キャラクターのバックストーリーや動機を探求する時間はないので、 シュレーディンガーとヴァンウィンクル。 これは、シリーズの後半にプロットツイストがあるとき、なぜその人が片方のやり方で行動するように動機付けられたのかを本当に理解していないため、影響が失われる理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公さえ、この特徴の欠如から免れられません。  Alucardと元のHellsingとの間に何が起こったのかは決して分かりません。彼の封印の制限については決して見つけられません。Alucardが何をするのかはわかりません。 あなたはなぜ彼が他の吸血鬼よりも百万以上の能力を持つような悪い吸血鬼なのかを知りません。 彼はちょっと退屈なもので、退屈な一次元のキャラクターになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの他の主人公、インテグラは、同じ運命に苦しんでいます。 私が言うことができる限り、子供の頃の外傷の後、彼女は大きな吠え声で悪いものになってしまいますが、それを後ろから噛むことはあまりありませんし、チェーン・スモークの葉巻ほどの個性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのさまざまな部分から、あなたは舞台裏で起こっているいくつかの世界的な建物があるという感覚を得ることができますが、それは再び決して肉体化されません。 ヴァンパイア/グールと関係のないこれらの他の特別な力は何ですか？ 私は狼男について知りたい。 私は、カトリック教会がどのようにパラディンを訓練し、何世紀にもわたってアレクサンダー・アンダーソンとAlucardの間の長年の闘いについて知りたいと思っています。 ヴァンウィンクルと彼女の魔法銃は誰でしたか？ そのカードの男はどうですか？ 教会とアンデッドとは別の特別な魔法の学校がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘルシングは有望なところから始まりますが、悪夢、芸術、ビジュアルなどで最大10点までクランクし、プロットやキャラクタライゼーションのようなものはすべて忘れてしまいます。 しかし、その防衛では、そのクールな映像は、すべての10のエピソードを通して、私を運ぶことができた、視聴者を解放したので、少なくともそれがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はHellsing Ultimateをお勧めしません。あなたがNarutoのようなshounen battle-typeアニメを愛していないか、単純なプロットと素敵な試合で何かがほしいと思うのでなければ、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186724&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/milnivek/reviews&#34;&gt;milnivek&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If there&amp;rsquo;s one word to sum up Hellsing Ultimate, it&amp;rsquo;s &amp;lsquo;Style&amp;rsquo;. The art is gorgeous. The animation is fluid. The fight scenes are well executed with with lots of gore and body parts (as you&amp;rsquo;d hope for in an adult series about vampires), trash talk, and cool poses, and the imag &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyre&#34;&gt;pyre&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing UltimateはHellsing TVではありません。 読者が決定するのが良い/悪いですが、2つのシリーズはまったく異なる感触を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
Hellsing Ultimateは、ヴァンパイア狩猟Hellsing組織とそれが追求するモンスターの相互作用に従います。  Hellsingの破壊の主要なツールは、吸血鬼Alucard（Dracula後方）と彼の召使Draculina Seras Victoriaです。 ストーリーは40分のエピソードの間、激しいペースで進行し、1つの紛争から次の紛争へと向かう。 あなたがそのようなノンストップの悪い尻のアクションを掘り起こすタイプなら、あなたはOVAsを愛するでしょう。 それはすべてがとても速く動くので、ヘルシングの宇宙の本当に興味をそそるキャラクターに掘り下げていくことは、道端に置かなければなりませんでした。 さらに、物語のコンセプトは完全に斬新ではなく、プロットは実際によく話されたアニメの仕方を構築しません。 しかし、結局、本当に不平を言うことは何もありません。 物語は一緒に結ばれた戦いのシーケンスです。 プロットは一貫しており、完全には探究されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
このシリーズのアニメーションは、特に先駆者のHellsing TVと比較して、すばらしく実行されています。 不気味な、暗黒のアニメーションの戦い、ひねった表現、そして悪の恐ろしい現れは、はるかにエキサイティングなノンストップアクションを作ります。 芸術は本当にヘルシング宇宙の気持ちをすばらしく捉えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
Hellsing Ultimateのサウンドエフェクトはうまく実行され、銃声のベースはファーストクラスで、声優やその他のサウンドエフェクトはTVシリーズで設定された卓越性と同じ基準を満たします（声優は同じです）。 それは、サウンドトラックが何かを残していると思うのですが、おそらく、シリーズに長時間のオーバーテンションの余地がなく、何も休止していない可能性があるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ヘルシング宇宙の偉大なキャラクターの開発の欠如は、ヘルシング究極の私の最大の失望です。  Alucardは信じられないほど強力な吸血鬼として注目されていますが、Integraや特にSerasの魅力と魅力はシリーズで失われています。 吸血鬼はヘルシングについての私の好きなことです。 しかし、どのくらいのお尻が蹴られたかによってキャラクターの品質を判断すれば、Alucardは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はHellsing Ultimateが大好きでしたが、以前はHellsing TVを見たことがないのに、本当に嫌いだったと思います。  TVシリーズは、OVAよりも雄弁に宇宙と登場人物を知っています。  OVAは、一方で、テレビシリーズを見ている間に長く続けるストーリーの連続性を提供します。 私は完全な楽しみのために、Hellsing UltimateはHellsing TVに従うべきだと考えています。そのため、OVAの最初の2つのエピソードでテレビシリーズのトリミングされたバージョンを再ウォッチしているような気がしません。 彼らはそれ以外何もないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
Hellsing Ultimateは、他の吸血鬼を狩る吸血鬼のアクションアニメです。 それが探求する宇宙は、豊かで豊かな経験に満ちています。 しかし、これらのキャラクターを完全に理解するためには、最初にHellsing TVを見て、それから提示されたストーリーに不満を抱き、本物のためにHellsing Ultimateに来てください。  Hellsing TVは、パワーを発見して所有することが何を意味するのかについてです。  Hellsing Ultimateは、その力の話を伝えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2540&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pyre/reviews&#34;&gt;pyre&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing Ultimate is not Hellsing TV. Better/worse is for the reader to decide, but the two series have completely different feels.    Story:  Hellsing Ultimate follows the interplay between the Vampire hunting Hellsing organization and the monsters that it pursues. Hellsing&amp;rsquo;s primary tool of destruction is the vampire Alucard (Dracula backwards &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hardtoname&#34;&gt;HardToName&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短くて甘いレビュー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateは、驚異的なOVAで、10/10に相当するものです。 不必要な感情的な部分や広範なプロットのリードアップなどはありません。それはすべての悪い行為です！ それぞれのエピソードには「ボス」の戦いがあり、それはヘルシングのファンが必要とするものです。
Alucardは何百万という弾を奪い、あえて誰かに近づいてくれる人を怖がらせる。  10月 - テレビシリーズよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューは参考になった参考になった：0件回答日時：2010/3/3 21:50:10質問した人からのコメント感謝です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3664&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HardToName/reviews&#34;&gt;HardToName&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Short and Sweet Review:    Hellsing Ultimate is an breath &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;belderiver&#34;&gt;belderiver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimate OVAは、Hellano Koutaのマンガ「Hellsing」の2番目のアニメ化です。 最初はGonzo Studiosによって行われ、大部分がストーリーの大きな偏差のためにファンによって広くパンされました。  Hellsing Ultimateの背後にいる人々は、元のHellsingシリーズの批判者である可能性が高いと主張しました。主な目標の1つは、できるだけソース資料のストーリーに近づくことでした。 しかし、彼らはGonzoのアニメ（そしてもちろんマンガ）が正しかったことを見ているのを忘れてしまったようだ - あるいはおそらく彼らは本当に素敵なキャラクターと様々な面白いテーマを見て見て、 セックスや暴力ほど重要ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateの物語は、Hellsingの漫画の話に非常によく似ています。現在は不完全なHellsingのprequelであるThe Dawnを頻繁に参照しています。 問題はHellsingの話が確かにそのセールスポイントではないということです。 物語はシリーズのテーマを支えるために存在し、それらのテーマはこれまで派手な銃撃戦と馬鹿げた量の非常に輝く血に賛成して軽視されてきました。 アニメの問題につながるマンガにはいくつかの問題があります。Hellsing Ultimateのスタッフは、あまりにも大きな陰影を閉じたり、陰気な陰影を取り除いたりしないことを決心しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は光沢があり、磨かれており、高い色合いと質の高いものです。 だから、なぜ6だけ？ 最初の問題は、彼らが女性を描くことが非常に困難な時間を持つように見えるということです。  Integraは、80年代の最もハードコアなショルダーパッドでさえ実現したいと思っていたものよりもはるかに広いショルダーをもって、マンニッシュに見えます。 セラの肩も身体にとって広すぎることが多く、胸の腹部は胸部の外生的な成長よりむしろ胸に似ていることがあります。  CGを時折使用することは、邪魔になり、混乱が少なく、すぐに明らかです。 ボード全体の一貫性エラーはこれらの問題を悪化させるだけですが、そのすべてがアニメーションの最悪の欠点である静的な動きと比べてニッピピングです。 実際のアニメーションではアニメーションが欠けていることがよくあります。 キャラクターは話すことがほとんどありません。背景はズームインし、文字はズームアウトして動きの錯覚を作り出します。その結果、しばしばイライラすることが多いシーンです。 戦闘シーンはルールの明白な例外であり、最も注目を集める戦いシーンは間違いなくHellsing Ultimateの再集結テーマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はまともです。 サウンドトラックはGonzoアニメと比較して崩壊し、OVAはそれを別の方向に持っています。 私はトラックのどれもバックグラウンドミュージックのレベルを上回るとは思っていませんが、これはその目的がどういうものかを見ています。 アニメのすべての声優は、Alucard、Integra、Jan、Walterからの質の高い演奏を意味する明るい側で、OVAでの役割を再現するために戻ってきました。 しかし、それはまた、セラのひどく偽の英語のアクセントに苦しむ必要があることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはHellsing Ultimateに集中することはめったにありません。彼らは誠実さと注意力が与えられれば非常に良いキャラクターなので、残念です。  Hellsing Ultimateは彼らにはほとんどないが、最もシンプルな形になっている。Serasは臆病なセックスポット、Alucardは「クール」で暴力的、Integraはmannishなボスだ。  IntegraとSerasは、個人的には劣化が良い昔ながらの性別に帰属している傾向がありますが、間違いなく貧しいキャラクター化に迫っています。 彼女の強さ、決意と能力を示すIntegraの重要なラインの多くは、重要でない男性のサイドキャラクターに引き渡されるか、完全に省略されました。 セラの胸のショット（他のすべてを除く）は驚くほど頻繁であり、少なくとも1つの機会があります。ゾンビの群れが彼女を貪欲にしてから、敵を襲ったときまで、彼女は巨大な銃を持つキラーな吸血鬼です。 彼女の足を離れて賞賛した。 セックスと暴力を混ぜることは、Hellsing Ultimateが少なくともシリーズの女性が関わっているところでは熟達していることが証明されたことの1つです。 特定の女性キャラクターの死の漫画版に存在する性的な陰性は、ほぼ100倍に増幅されており、その結果は非常に邪魔になり、非常に慎重で、もちろん彼女の死のエロティックな描写になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのインタラクションは大部分がカットされています。ヘルーシーを単なる血の気よりも魅力的なものにするために、それはしばしば非常に魅力的ですが、残念です。 キャラクターが相互作用するシーンは、マンガからほぼ直接撮影されます。  Hellsing Ultimateは、キャラクターが関係する場所をもっと飾ることや、時間、エネルギー、お金を使って各戦闘シーンを最後より盛り上げることを好みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、全体的な結果はもう一つの残念なHellsingのタイトルです。 あなたがシリーズに惹きつけるものが血や勇気と胸であるなら、おそらくそれは大したことではないでしょうが、そうであれば、おそらくあまりポピュラーではありません。 そうでなければ、それは傷ついてはいるものの、無慈悲な暴力以外のものを提供するマンガの非常に残念な適応です。  OVAはまだ終わっていませんが、私は確かに希望を持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4500&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/belderiver/reviews&#34;&gt;belderiver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Hellsing Ultimate OVA is the second anime adaptation of Kouta Hirano&amp;rsquo;s manga, Hellsing. The first was done by Gonzo Studios and was widely panned by the fans, due in large part to huge deviations in story. The folks behind Hellsing Ultimate were likely critics of the older Hellsing series, as one of their main goals has been to stay as close to the source material&amp;rsquo;s story as possible. However, it seems they forgot to have a look at what the Gonzo anime (and of course, the manga) did right - or perhaps, they did inde &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingoftheace&#34;&gt;KingOfTheAce&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateは、あなたが望むすべてのものを持っています。彼らの最大の吸血鬼であるDraculaの周りを回る吸血鬼シリーズから期待しています。 このシリーズでのみ、Alucardという名前で彼を知っています。 このショーは、理由があるためRと評価され、血ま気のある理由があります。 それは、血、ゴア、大きな胸の女性のリードとさらに血を含んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、この地球を徘徊するはずのない超自然的存在を世話するヘルシングという英国政府内の秘密組織に関するものです。 これはIntegra Wingateによって運営されています。Integra Wingateには、「死の天使」という愛称を持つ執事がいます。 これは、視聴者に十分な話を伝えてくれるはずです。複数の政党との完全な戦場：ヘルシング組織、Ghoulsの完全な軍隊とバチカンの13条を持つナチスが運営するMillennium組織。 超自然の存在。  Alucardという名前の「ペット」吸血鬼を含む。 この三方戦争は、すぐに地面に焼かれるロンドンの通りで行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズにはキャラクターの開発はあまりありませんが、このシリーズには何も必要ありません。  Alucardは主人公であり、決して物語の「ヒーロー」ではありません。 彼はまったく道徳を持っておらず、犠牲者から尊厳を奪う前に、犠牲者の中で最も小さな尊厳を剥奪しています。
Hellsing組織の責任者であるAlucardを担当する人物はIntegraであり、葉巻チェーンの喫煙者以外は実際に知りません。 シリーズの初めに吸血鬼に変身した少女セラビクトリアもいます。 アンタゴニストはメジャー、戦争を愛する躁病で、あなたが彼に最初に出会ったときに素晴らしい人に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と音は素晴らしいです。 あなたはメジャーから &amp;lsquo;var&amp;rsquo;についての素晴らしい引用符をたくさん持っていますが、最も絶妙な方法で死ぬ人や存在の完全な実行を見て楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのすべてのものは、吸血鬼シリーズが抱くべきもの、すなわち、血液、ゴア、そしてさらに多くの血液に組み込まれます。 私が前に言ったように、それは理由のためにRと評価されます。 そして、同じ血まみれの理由のためにそれを見るべきです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178999&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KingOfTheAce/reviews&#34;&gt;KingOfTheAce&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing Ultimate has everything you want and expect from a vampire series revolving around the greatest vampire of them all: Dracula. Only in this series we know him under the name of Alucard. This show is r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helghastkillzone&#34;&gt;HelghastKillzone&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing TVとの私の闘争の経験の後、私はスタジオ・マッドハウスの取り組みに遭遇して、マンガの原作に続くアニメを作成しました。  Madhouseは標準的な毎週の放映スケジュールの代わりに、苦痛に満ちた6年間にわたって合計で10個のOVAをリリースすることに決めました。 そうすることで、彼らはGonzoの努力の可能性を損なう問題のほとんどを修正しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つのOVAは、元のHellsingからのかなりまっすぐ前方の再ハッシュされた素材ですが、残りの8つのボリュームは完全に素晴らしい、違う接線で消えます。 半分焼いたストーリーがなくなり、その場所では、プロットであり、最終的なボリュームが巻き上げられるまでにすべての単一のサブプロットが決定的な結論に達します。 すべての人のカトリック教会、ナチスである主な敵対者に加わることは、すぐに英国の島国を戦争の状態に陥れさせる彼ら自身のブランドの吸血鬼、狼人間と忌まわしい忌まわしさで、いくつかのオカルトの復讐を破るために戻ってきた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateについて私が一番気に入っているのは、神聖な十字軍、大虐殺、そして権力と戦争の壮大な野望という概念を重視していることです。 それと同時に、それは私が今まで見た中で最も上品で馬鹿な設定のいくつかを持っています。ゼプトリン、KKK衣装、ナチスの吸血鬼が、黙示録自体にふさわしいクライマックス戦で一緒に混じっています。 ヘルシングの世界では、すべてが白黒であり、文字がどこにあるかにあいまいさはありません。 それは単純に殺害の問題であるか、殺されることです。 悪役はそのルールの例外ではなく、彼らの力やモチベーションについては微妙なものではなく、アニメーション媒体で最も忘れられないパフォーマンスをいくつか提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのショーを見ていれば、Alucard、Intrga、Serasの3つの主なリードは観客にはよく知られているはずですが、主要な違いはほとんどありません。 彼らのお互いの関係や賭け金がずっと高いことを探求するためにはるかに多くのスクリーン時間で、これらの3つは以前のバージョンより深い債券を形成する。 また、AlucardとSerasを基準にした電力レベルは、野党の増幅された重大度の変化を反映して指数関数的に増加しています。 私がヒット/ミスしたことが分かった1つの変化は、時には激しくなる可能性のある非常に重大で恐ろしいシーンに並置されたユーモラスな要素の追加でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラックラグーンやレッドラインのような高品質シリーズでよく知られているスタジオ・マッドハウスでは、Hellsing Ultimateはテレビのアダプテーションとは違ったビジュアルスタイルと品質を特徴としています。 色ははるかにコントラストが強く、キャラクターのデザインは角度をつけています。これは私が暮らすことができるものですが、私はUltimateの方向よりもテレビのスタイルを好みます。 一つは、客観的にはより良いことです。それは、アニメーションが一流であり、真にタイタニックな対決を手作業で費やされることはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;UltimateがGonzoの取り組みに及ぼしたすべての改善に対して、OVAの音楽は、テレビの適応の質とスタイルに魅力を感じません。 オーケストラの部分から、壮大で劇的な瞬間を表現し、電子音が混ざっています。 いくつかのシーンの音楽の選択肢が全く変わっていて、まったくうまくいかなかった瞬間がありました。 私が究極のバージョンについて変えることができることが1つあれば、それはGonzoのプロダクションからの音楽をインポートして、厄介なサウンドトラックを隠すだろう。 このエリアは、はるかにStudio Madhouseへの移行が著しく弱い最大の側面です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;巨大な予算と久々のリリーススケジュールで、Hellsing Ultimateは若干の苦しさにもかかわらず、アニメが提供しなければならない最高の超自然的ショーの1つを通過するAlucard、本物のクソな吸血鬼を見ている決定的なバージョンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=166887&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HelghastKillzone/reviews&#34;&gt;HelghastKillzone&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Following my conflicted experience with Hellsing TV, I stumbled onto Studio Madhouse efforts into creating an anime that follows the source material of its manga to a much closer degree. Instead of a standard weekly airing schedule, Madhouse decided to go with releasing a total of ten OVAs over an agonizing long six years. In doing so, they have rectify most of the problems that marred  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;obtrice&#34;&gt;obtrice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateはbadassの定義です。 オーバー・ザ・トップキャラクターから狂気のプロットまで、激烈な血を吐き出す戦いまで、それは神聖であり、おそらく最も強烈な、壁までのアニメを無視したものです。 現代までのシリーズの中でも最も優れたアニメーション、優れた声優、素晴らしいサウンドトラックを特色とした、プロットやキャラクターの開発の面ではほとんど意味を持たないスタイルの抜本的見本です。 マイケル・ベイはナチの吸血鬼についてのアニメをやっている。 それはヘルボーに対する日本の答えです。 一言で言えば、これは絶妙に行われた純粋なアクション/ホラーですが、他にはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は多くの可能性から始まります。 前提は素晴らしく、最初の4つまたは5つのエピソードには、スクリーンに接着し続けるために、キャラクターイントロ、アクション満載の戦い、プロットの啓示の完璧な組み合わせがあります。  Alucardは、Hellsingへの忠誠心、彼女の人間性の喪失と彼女の新しいパワーの獲得との闘い、そしてHellsingが吸血鬼の攻撃、Iscariotの攻撃性の上昇の背後にある謎を解明しようとする唯一の頑固なマニアであることをすぐに明らかにする。 ミレニアム組織。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことにこれらの謎が解明されると、プロットは一連の戦いと無限の血とゴアの供給に過ぎない。 いくつかの物質 - それは多くのサブテキスト、Alucardの過去の啓示、およびモンスターと人間に関するいくつかの心が哲学 - 私は助けることができませんでしたが戻って考えることができませんでした。 楽しかったですが、ポイントは何でしたか？」Hellsing Ultimateの本質は、ミレニアムの組織と同様、戦争のための戦争であり、それ以外のものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの多くが欠けているにもかかわらず、ショーが楽しいということは否定できない。 これの多くは、大きな人格を特徴とする素晴らしいキャストによるものです。 スタイリッシュなAlucardは、人間とモンスターの分裂を破り、敵を破壊することに夢中になります。 クールで収集されたインテリア・フェアブルック・ウィンゲート・ヘルシングは、彼女の名前が示すようにエレガントであり、英国の敵にAlucardを出すよう呼びかけます。 そして、狂った科学者メジャーは、目的が完全に欠けているという目的を持った、悪の具現化である。 これは、父親のアンダーソン、ウォルター、セラ、そしてメジャーの様々なミニオンを含む他の顕著な面で、表面を傷つけるだけです。 他に何もなかったら、平野は、そのような多様で特別なキャストに人生をもたらす信用を得なければならない。 このシリーズには、「自分自身を怒らせることを強くお勧めし、あなたの無力な神に祈るコースを続けることを強くお勧めします。」など、耳から耳まで笑顔に残す素晴らしいラインがいくつかあります。 すべてのシリーズの悪役。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateには、ライティング、カラー、3Dエフェクト、大胆なキャラクターの輪郭を素敵に操作して、豪華で自由に実験した豊富なアニメーションもあり、豊かな漫画のように感じられます。 このシリーズは、すべてのことをこのフロントで行いますが、特に顔のデザインと豊かで創造的な血液の使用に優れています。 私の唯一の苦情は、この息をのむほどの芸術と成熟の中で、時には彼らが鋼の錬金術師のような気分でユーモアをテーマにした場面を得ることです。 このスタイルは通常わずか20〜30秒ですが、最後のエピソードでは約5分間続き、実際には大気の影響を受けません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーディオでは、サウンドトラックはかなり良いですし、ショーに完全に合っています。70年代のホラー映画や華麗な宗教テーマからまっすぐになっているような感じのトラックが混在しています。 オリジナルのHellsingサウンドトラックと比べると、これは確かにトーンダウンしていて、アニメのOSTよりも映画のスコアに似ています。 それは同じ魂が欠けていると言う人もあれば、それを愛する人もいますし、いずれにせよ、それは素晴らしい仕事です。 声のキャストは、AlucardとしてのCrispin FreemanとAndersonとしてのSteven Brandからの注目すべき役割を持つ元々のシリーズの俳優の大部分を特徴とする、一流のノッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はHellsing Ultimateを楽しんで、それをキーパーとみなしましたが、私はそれがそれ以上の賞賛を受けると思います。 それは確かに何をするのかを成し遂げますが、多くのことをすることはしません。 アクション愛好家の食欲を満たし、アニメーションの潜在能力を十分に発揮するためにシリーズを推薦する必要がありますが、深みや複雑さのあるストーリーを好む人は、おそらく大したことを知ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84285&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/obtrice/reviews&#34;&gt;obtrice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing Ultimate is the definition of badass. From the over-the-top characters to the insane plot to the violent, blood-spewing fights, it is the disregard of all that is holy and possibly the most intense, balls-to-the-wall anime ever made. It’s also the epitome of style over substance, featuring some of the best animation of any series to date, superb voice acting, and a fine soundtrack, but little in terms of plot or character development. It’ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;danno&#34;&gt;Danno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれを要するに簡潔に保つ：このシリーズはかなりおかしい。 私が数年前にそれを見始めたとき、私はそれが私が見た最もクールなものの1つだと思った。 徐々に「この物語では何が起こっているの？  「なぜ私はこれを見ているのですか？」&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;- ストーリー -   -   -
彼らは最初に物語があるように見えましたが、かなり嘘です。 彼らはアイデアが足りなくなるので、いくつかの壊死と少年レイプを投げます。 本当に&amp;hellip;なぜ？ 結末はできるだけ反クリマティックなもの、特にAlucardの最終的な役割です。 彼は本当にそのような浅くて使い捨てのキャラクターを使用してステージから簡単に引き離す必要がありましたか？&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;- アート -   -   -
それははっきりとしており、活気があります。 初期の戦いシーンは特に涼しいですが、後でちょっと鈍い気がします。 偶発的な「ユーモラスな」シーンは完全なくそのように見えます。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;- 音 - - -
曲の中にはクールなものもあれば、そうでないものもあります。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;- 文字 -   -   -
キャラクターの開発はほとんどありません。 キャラクターの中には、必然的に彼らが生ゴミのように殺される前に冷静に見えるものがあります。 私は文字のいずれかに添付ファイルを感じませんでした。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;- 楽しさ -   -   -
何年もの待ってから、私はかなり騙されているように感じます。 これは見るのがもっとエキサイティングな感じでしたが、結局はそれだけで無意味だと感じました。 後のエピソードは、まったく無意味で退屈だと感じます。 私はこれを人々に勧めていましたが、私はそれをもう一度やりません。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100319&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Danno/reviews&#34;&gt;Danno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll keep it sorta brief: this series was pretty shitty. When I started watching it years ago, I thought it was one of the coolest things I e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ivantrollet&#34;&gt;Ivantrollet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが本格的なペースが速いノンストップのアドレナリンポンプアクションアニメを探しているなら（ダイハードやクランクのようなアクションムービーに匹敵する。 そして、あなたは見ることを止めることができます、これは、究極のアクションアニメです。 ゾンビ、吸血鬼、ナチス（おそらくインディアナ・ジョーンズの敬意、笑）、そしてアクションシーンの間の少しのユーモアでそれを刺激する（他の種類の このアニメのシーン？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがエンターテインメントのアニメを探していて、キャラクターの進行が全くなく、物語がひどいという事実を見逃したいのであれば、素晴らしいです。 基本的に彼らはストーリーをスキップし、Hellsing TVからのアクションシーンのみを抽出した（そして大幅に改善した）が、後でそれを撃ち始めるが、そのストーリーは依然として非常に悪い。 それは完全に私の教育的な意見にある&amp;rdquo;素晴らしい&amp;rdquo;または&amp;rdquo;傑作&amp;rdquo;アニメのためのcriteriasが欠けていた欠けた; 思考を刺激する、プロットやキャラクター駆動のアニメ。 しかしそれはそういうものになろうとはしていませんでした。 このアニメは、純粋な娯楽以外のものではありません。 あなたの脳を止め、楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2991&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ivantrollet/reviews&#34;&gt;Ivantrollet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re looking for a full-fledged fast-paced non-stop adrenaline pumped action anime (comparable to action movies  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;k1nghoward&#34;&gt;K1ngHoward&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが2回目のエピソードを含む&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについて、私がそれを嫌う以外に何を言うことができますか？ 私はちょうど「Hellsing（2001）」を見て出てきて、「Hellsing Ultimate」が前のエピソードよりも優れていると聞いて、最初のエピソードでそれに着手しました。 それはショーの欠陥が現れ始めたときの2回目のエピソードで変わったし、他の誰もこれらのことに気づいていないという事実には失望している。  「Hellsing Ultimate」が文字の欠陥、色調の欠陥、アニメーションの欠陥、ストーリーの欠陥を持っていても、「Hellsing Ultimate」は「Hellsing（2001）」よりもランクが高くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディー：
さあ、お部屋のゾウとコメディについてお話しましょう。 あなたはこの番組に「真剣」「暗い」と期待しているかもしれませんが、これはある程度真実ですが、もっと重要なことに言及されていないのは、この番組にコメディがあるということです。 コメディがキャラクターの間に隙間を空けて気分を明るくするならば、これは問題ではないでしょうが、それは究極的になる傾向がある緊張して暗い瞬間のほぼ中間にあるアニメーションスタイルの変化を持つ光コメディです その暗い瞬間を打破するために使用された。 それが彼らの意図であったなら、あなたは成功しましたが、そうすることで、ショーがその時点までに大気を台無しにしました。 今私はコメディーに反対ではない、実際にはコメディーが大好きだが、このショーのコメディーは、シンプルなドローイングスタイルとコメディーを強調するための明るい色が組み合わせられているので、特に悪い。  「Hellsing Ultimate」は、幼稚園の絵、鮮やかな青、緑、黄色の背景に回転する花が咲き乱れているのを見ているだけです。 はい、あなたは正しく読んでいます。 ホラーのジャンルで花を回転させる&amp;hellip;。 このショーは素晴らしかったでしょうが、このライトコメディはショー全体のトーンを邪魔になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
1つの組織である吸血鬼が存在する世界では、Hellsing Organizationが存在する最も強力な吸血鬼の1つ、Arucardを保持しています。 彼の忠誠心を通じ、彼らは他の吸血鬼を排除し、人口を彼らの存在について大きく沈黙させようとする力を利用する。 まもなく、Hellsing組織とこの未知の力との間のスケールを脅かす恐れのある、未知の人間の技術によって作られた擬似吸血鬼が、どこに到着するかという新たな脅威が生じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
これはナッツの非常に混在した袋です。 私はアニメーションが「Hellsing（2001）」よりも悪いとは言えませんが、全体的にはより良いとは言えません。 アニメーションの銃自体はすべて機関銃のように振る舞います。 一つの銃がどんな銃であっても、複数の弾丸を発射し、彼らが取るヒットごとに発作を起こしていると思われるキャラクターをスクリーン上に隠し、すでに超過している自然に加えて極端に それは信じられないほどコメディーに見えます。 確かに、アニメーションはスムーズでシンプルですが、キャラクターのデザイン、ゴア、アクションは、それらを悪化させる超過の極端に行きました。 キャラクターアニメーションから始めましょう。 文字はオーバードラグされています。 彼らはあまりにも多くのディテールを持っています。 キャラクターのしわや動きはあまりにもエネルギッシュに描かれ、ボイス演奏とアニメーションのエネルギーレベルの間には隙間ができます。 ゴアそのものは、アニメーションと同様に、肌の擦り傷やニックネームがどこでも爆発する血液のガロンを作り出すオーバー・ザ・トップです。 私がこの1つのショーで見たように、爆発した豚がいっぱいいるバンは、それほど多くの血液を作りませんでした。 それは血まみれで悲惨なものにしようとしていますが、私はそれを真剣に受け止められず、その影響をかなり早く失うという点で、その仕事で過度に成功しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
彼らが正しいことをしたことは、音でした。 音楽は「Hellsing（2001）」の唯一の問題であり、これはショーやアニメーションの気分とうまく合致する多くのロッキングトラックで出てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
今はキャラクターは大丈夫だったけど、どんなキャラクターとでもつながる弧はなかった。 ショーのペースはとても速かったので、同じエピソードで人を紹介してから、斧を手に入れる前に彼らの名前以外は紹介していなかった。 アニメーションは「Hellsing（2001）」のようなキャラクターには本当に役に立たなかった、そう、私は再びそれを作り出している。キャラクターは闘争を通じて偉大なリーダーや悲劇のように見え、多くのキャラクターは来る気がしなかった それらをオフにします。 彼らのキャラクターはいつもの自己から見えて、感情的なレベルで真に彼らとつながりませんでした。 それは、どんなキャラクターも心温まる対話を持っていなかったとは言いませんが、その地域にぶつかったときはいつでも、このショーの私たちの偉大な悪役は、「光コメディ」が中国の店の雄牛のように微妙に またはその地点に構築された雰囲気で、瞬間に触れる席の端が笑ってしまうようなものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、そのキャラクター、アニメ、ストーリー、トーンが完全に捨てられ、「ライト・コメディ」が含まれているため、ショーはサブパイルだった。 この単純な事実の除去は、ショー10倍を改善したであろう。  「Hellsing Ultimate」は悪くないか、嫌いなことではありませんが、ショーのために得た楽しさを破壊するほどの恐ろしい瞬間がありました。 多くの人々は実際には、これが「Hellsing（2001）」よりも漫画に近いと言っていますが（Hellsing（2001））、それが当てはまる場合は、  「Hellsing（2001）」で起こった良いことには、コメディが本当にこのショーを引きずるからです。 もしそれが何か意味があったら、それはコメディーを取り除き、暗くて緊張したショーに戻ってくるだろう、私は実際に得たものよりもやるだろうと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：私は、「Hellsing Ultimate」と「Hellsing（2001）」を最初から背中合わせに見ていました。 私もマンガを読んでいないので、私はこの資料をソース資料と同じであるだけでなく、そのメリットに基づいて判断しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191361&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/K1ngHoward/reviews&#34;&gt;K1ngHoward&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;THIS REVIEW CONTAINS SPOILERS UP TO SECOND EPISODE    What can I say about this show other than I dislike it? I just came out of watching &amp;lsquo;Hellsing (2001)&amp;rsquo; and having heard that &amp;lsquo;Hellsing Ultimate&amp;rsquo; was better than its predecessor I did start to get into it on the first episode. That changed on the second episode when the flaws in the show began to show and I am disappointed in the fact that no one else seems to notice these things. &amp;lsquo;Hellsing Ultimate&amp;rsquo; is getting ranked higher than &amp;lsquo;Hellsing (2001)&amp;rsquo; even when &amp;lsquo;Hellsing Ultimate&amp;rsquo; has character flaws, tone flaws, animation flaws, and story flaws.     Comedy:   Now let us talk about the elephant in the room, the comedy. You may be coming to this show expecting it to be &amp;lsquo;serious&amp;rsquo; and &amp;lsquo;dark&amp;rsquo;, and while this is tr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateは、何年も前に私が最初に聞いたときに前向きに見ていたことを覚えていて、最初の視聴に関心を寄せていたほど速くて、僕の期待を炎の球に落としました。 実際には、これは1年前に落とした1つのアニメであり、それをあまりやって後悔しませんでした。 私は最近、新鮮なテイクでそれに戻ってきて、やっとそれを終わらせることに決めました。 ほとんどの場合、私は自分の時間が他のどこよりも良い投資をしたかったと思っています。  Hellsing Ultimateには、非常に長時間に亘って最高のアクションアニメになるツールがたくさんあります。また、これまでに行われた最高の吸血鬼アニメでもあります。 残念ながら、それはあまりにも短くなりすぎて、間違った理由で私が思い出す経験につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このプロットは、Integra Wingates Hellsingが率いるHellsing Organizationに準拠しています。 このグループの目的は、吸血鬼やグールのような超自然的な脅威に遭遇して破壊することです。同時に、これらの脅威を包み込むような厳しい安全保障の下で働きます。 彼女の武器は、Alucardという名前の彼女の完全なコントロール下で非常に強力な吸血鬼です。 彼らは、生物に対して探求と破壊を行います。 その後、生き物を創造しているように見える別の衣装はヘルシングに戦争を宣言し、これがヨーロッパを戦いに引きつける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsing究極の地獄として、行動指向のファンを動かす方法を知っているように。 それは一番上の暴力的な暴力を煽るシリーズです。 観察者は、もう一方の血液槽の後で1つの血液槽に治療される。 暴力になると、パンチが引っ張られることはありません。 このアクションは、激しい戦いによってもたらされ、その結果、頭が爆発し、身体が破壊されます。 戦闘は、主にシュート・アウトとチャンプ・フェストで構成されています。  Alucardはまた、他の強力なタイプとの残忍な戦いで血を這う結果になります。 暴力は、シリーズがエピソード5〜8、特に2の間で起こっている最高の混乱で動く時にのみエスカレートします。 私は良い主人を意味する、このアニメは実際にどのように騒乱でショックを知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暴力的なプレゼンテーションでこのシリーズを十分に賞賛することはできません。 この世界は地獄であり、戦争は地獄であり、キャラクターはこの地獄を反映している。 少なくとも、狂信的な父親Andersonと一緒に、The Majorと呼ばれる主な敵対者のような主要キャラクターの動機を理解することは少なくとも不可欠です。 いくつかのキャラクターに焦点が当てられ、アニメの雰囲気とともに、より良いインタラクションがたくさんありますが、それらは一目瞭然の欠陥、間違ったコメディで完全に崩壊しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの生産価値は非常に印象的で、完全な期間を通して非常に高品質にとどまりました。 視覚的には、CGアニメーションと3Dと2Dを楽に融合させるので、それはポイントです。 背景に関しては、多くのコーナーが削られていませんでした。 彼らは明るい色と鮮やかな色で、彼らにある種の暗さを持っています。 カメラの作業は、ペースの速い動きを非常によくキャプチャします。これは、敵に到達するために、キャラクタの一部がぼかしで移動しようとするため、非常に必要です。 アニメーションは自然のように水のように流れています。 アートワークはもう一つのハイライトです。  Alucardは特に彼の超自然的な形で素晴らしいです。 ゾンビ集団での武器や品種の書き方のような気づかないほど細かいこともあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは、ダークな輪郭を持つ重い漫画スタイルで素晴らしいものに見えます。 効果音についても言及する必要があります。 銃の火はかなり本格的に聞こえるし、壊れている血液や骨のプールの踏みつけのような単純な効果が際立っている。 英語の声の演技は素晴らしい演奏がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度はHellsing Ultimateのクリプトナイトに対処する時が来ています。これはシリーズ全体を完全に弱体化させてしまい、結果的に座ってしまうのが非常に不快になります。 誤って配置されたコメディをヒットした人たちは、それがどれほど迷惑であるかを誇張していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、濃いコンテンツで非常に誇張されたコメディを強く強要しています。これまでに見たことのない他のアニメと酷似しています。 私は本物のために、コメディのシフトは、このアニメに牽引され、叫んでいる。  Hellsing Ultimateはそこで最も暗いアニメシリーズになる可能性がありました。 コンテンツは実際には邪魔になるので、このアニメーションのグラフィティは必要ありません。 吸血鬼が死んだ幼児を口に持っていて、2人で赤ちゃんを噛むように見える場面があります。これは大衆のすべての暴力の最中です。 私はこれがほとんどの人に邪魔していると確信しています。 今、非常に酷い雰囲気がどのように崩壊したかを見てみましょう。 大きなスマイリーフェイスと怒った煙の吹き出物など、非常に変形したキャラクターのような、スポンジボブの漫画に簡単に合うコメディーな瞬間を目撃し、あなたを笑わせるために過度に怒っているぞっとする目を想像してみてください。 これは、このタイプのアニメにとっては全く受け入れられません。あなたは目の前にフォークを持った男がレイプされるのを目の当たりにして、このような瞬間がたくさんあります。 コメディは、キャラクターのイメージ、雰囲気、緊張した相互作用、そしてその設定など、すべてを損なう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはまた、いくつかの悪いペーシングと過度の動作によって大きく妨げられています。 一度にクロールに遅れていく時間が過ぎると、あまりにも多くの対話が出てくることがあります。時間の狂った試合にはいくつかの戦いが引き出されてしまいます。 私は声の演技に信用を与えましたが、途中で何人かはそれをまっすぐにハムしていました、そして、緊張はまっすぐな自我によって自殺して殺されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateは本当に最高のアクションアニメのタイトルのひとつだったかもしれませんが、無視したほうが良いファンの味方にアピールしたいライティングチームが傷ついていました。 私は個人的に、このコメディーは視聴者のためのメイクかブレイクだと思っています。 あなたが完全に音色の鞭打ちを軽蔑するそれらのタイプの1つなら、間違いなくこのシリーズをスキップしてください。 あなたがそれを無視することができれば、あなたはこれを愛している可能性がより高いので、それを進めて、それを撃つ。 私は暴力的にアクションや深刻なアニメのコメディが嫌いではありませんが、このタイプのプエルレのコメディがはるかに有害である特定のスタイルや設定があり、Hellsing Ultimateはこれらのタイプの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高値：生産価値、野蛮な暴力の負荷、涼しい主人公&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lowes：Tonal whiplashはかなり悲惨で、ペーシングの問題です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192218&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing Ultimate is a title I remember looking so forward to years ago when I first heard about it, and just about as fast as it piqued my interest upon initial viewing, it sent my expectations crashing down into a ball of flames. In truth, this is one anime I had dropped over a year ago and didn&amp;rsquo;t regret too much doing it. I decided to come back into it very recently through a fresh take and finally finish it. For the most part I wish that my time was better invested somewhere else. Hellsing Ultimate indeed has plenty of tools to become one of the best action anime in a very long time, as well as being the very best vampire anime to ever be don &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grlica&#34;&gt;grlica&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはひどいキャラクター、ひどい歴史、不必要な誇張されたグラフィックの暴力の完璧な組み合わせを持っていますが、恐ろしい方法で殺された人々を見たいので、これは多くの人にとって大丈夫です。  hellsingはちょうど見るために不愉快です。 私はこのゴアは、それが前提だからアニメをcaracterizes知っているが、それはひどいとexageratedです。 初日はちょうどひどいです、ナチス側は本当のナチスとはまったく異なっており、クリスチャン側は宗教的な狂信主義によってちょうど動かされています。 キャラクターは、ビクトリア、サー・ペインウッド、ベルナドットのような珍しい余りを持っています。最悪の場合はアルカードです。彼らはまったく目的がなく、悲しいプライド移動モンスターです。 私は何も地獄よりも悪くはないと思ったが、究極的には、アニメ全体が単にアルカイカの存在によって終わってしまったという事実から、私は間違っていることが分かった。 それはバトルアニメでもない、それは大虐殺です。
以上です。 あなただけの血のためにアニメが好きでなければ、恐ろしいゴア場面は究​​極の地獄を見ない、そしてあなたがそれらの事が好きなら、あなたはいくつかの問題の友人を持つかもしれない。 私の悪い英語（私はブラジル人）のために申し訳ありません、読んでいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204730&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/grlica/reviews&#34;&gt;grlica&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime has the perfect combination of awfull characters, terrible history and lots of unecessary exagerated graphic v &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reira-chan&#34;&gt;Reira_chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateは私が見た私のお気に入りのアニメのはるか遠いものです。 それは提供することが非常にあり、座席の端にあなたを保ちます。  Hellsing Ultimateは13話のTvシリーズに基づいたOVAですが、このことを理解するためにテレビシリーズを見る必要はありませんが、これは私が好きなことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは恒常的な銃の引き込みや戦いのようなもので、アクションがいっぱいです。私はそれが好きです。 これまでにテレビシリーズを見たことがあるなら、これはテレビシリーズよりも少し速くなるので、あなたを悩ませるかもしれないし、気にしないかもしれないことに気付くでしょう。 私にとっては、エピソードの初めには要点のように思えましたが、技術的にはそうではありません。 今回はまた、ユーモアを加えました。ほとんどSerasが冗談を言ってくれました。私は、たくさんのユーモアを撮影した後にうまくいくと思っていました。 ストーリーは、それほど多くのアクションがあるのでレビューするのは難しいですが、そこにあることを約束します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この芸術的なスタイルは私にとって非常に感銘を受けました。 私は色と物事が流れる方法が大好きです。 私は彼女がテレビシリーズではあまり描かれていないと思って以来、セラがこの方法で描かれた方法にさらに喜んでいます。 文字が描かれる方法は、実際に彼らの人格と彼らが誰であるかを示します。 そう、私はアートスタイルにとても満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度はサウンドに関しては、私はダブの最初の3つのエピソードとサブの4番目のものを見たので、私はダブについてもっとコメントします。 私は吹き替えられた声の1つだけに満足しています。  Alucardの。  Crispin FreemanはAlucardとして素晴らしい仕事をしています。そして、NarutoのHaruhiとItachiのKyonとして彼の他の仕事を聞いて、私は非常に驚いていました。 他のキャラクターの声は、あまり好きではなかった。 特に、アンダーソンの。 私は彼が日本人の声を聞いてアイルランドのアクセントで話すことを期待していなかった。  XDいつものように、日本の声はとても良かったです。 そして音楽は、正直言って私は音楽がどのように聞こえるかを覚えていないと言っていますが、それは良いと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのキャラクターは素晴らしかったです。  Alucardは私のお気に入りで、なぜ彼がとてもクールであるかについての多くの理由があります。 しかし、全体的に、それぞれのキャラクターが自分のパンチを詰め込んだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ。 私は本当にこのアニメを楽しんだ。 Hellsing Ultimateは10点を取得します。 私は彼らがどんなに行動しているのか、やや面白かったのが大好きです。 キャラクターはすごく素晴らしく、芸術のスタイルは素晴らしかったので、私はこのアニメを楽しんだと確信しています。 私が苦情を言わなければならないことの1つは、各エピソードの間に8ヶ月間待つことです。 私は来ることを意味する！ 彼らは私を長くぶら下げておくことはできません。 少なくとも次のエピソードが放送されるとき、私は座って30分ではなくヘルシングを楽しむことができます。  XD Hellsing Ultimateには多くのものがあります。 そして、これを私の最初の吸血鬼のアニメとみなして、吸血鬼のアニメの良い印象を忘れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5828&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Reira_chan/reviews&#34;&gt;Reira_chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing Ultimate is by far one of my favorite animes I&amp;rsquo;ve seen. It has so much to offer and keeps you on the edge of the seat. Hellsing Ultimate is the OVA based off the 13 episode tv series but you don&amp;rsquo;t really need to see the tv series to understand this which is one thing I li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fakeanimegirl&#34;&gt;FAKEANIMEGIRL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsingは、私が望む治療法を得たのは、それが100倍一般的だった。  Hellsingのアニメシリーズが発売されたとき、あまりにも多くのアニメがあったとしても、その漫画を売ることによって、仕事を新しいメディアに移して適切な進化をもたらすよりもむしろ動機づけになった。 実際には、実際には、業界は、たとえそれがソース資料の一部の屠殺場で終了しても、業界として持続するためにお金を稼ぐ必要があります。  Hellsing Ultimate OVAを正当化するために開発された騒ぎは、Hellsingが13エピソード広告だけでなく、 この10エピソードのOVAは、元の漫画にさらに忠実であるだけでなく、アニメの最大のものを作成するために網膜に焦点を当てるために小さなものをカットするなど、  、最も馬鹿げた）アクション中心のシリーズ。 すべての誤ったアニメの適応だけがこれを（または全く）正しければ、アニメファンであることにはさほど不満はないだろう。 もちろん、このOVAが6年の長い期間にわたってゆっくりと揺さぶられているので、私はファンとして常に悲惨さが必要と思われます。 彼らは休憩ですね。 私はその時にそこにいる人たちが、それがそれに価値があると思ったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約ヘルシングはそのようなシンプルな販売であるシリーズのために驚くほど困難です。 地獄の組織は、英国政府の影にある超自然力と戦う。  Integra Fairbrook Wingates Hellsing（真剣に）の家族の後継者であるこの秘密主義者は、何百年も前の吸血鬼Alucardに、傲慢で興奮した服従で自分自身のものに向き合っている。 彼らのランクは、無実の警察官セラビクトリアが彼女の人生を救うために彼女自身の吸血鬼変形を経験するにつれて、早くに増加する。 長い間忘れられていたナチスの兵士たちが、50年前の悪をさらに大規模に再現するために、自分たちの吸血鬼とゾンビの軍隊に戻って、新たな脅威にさらされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は人々（ファンでさえ）がHellsingの話は問題ではないと言っていると聞いてきましたが、これは単に真実ではありません。 ヘルシングは、強烈な物語の強烈なアクションの高さに達するだけです。これは、超暴力、ゴア、そして不幸の単純な基本要素を芸術的なビジョンに拡大します。 その心臓部では、Hellsingは多くの人が消化しやすいパルプですが、その工芸品を解体すると、巧みに構築されていることが明らかです。 あなたがHellsing Ultimateが簡単に複製できるもののように思えるなら、あなたは間違っているでしょう。 芸術作品に過度の血を流して誰かの注意を引くことはできませんが、暴力のために聴衆に暴力を気にさせるためには、あまりにも過度の過敏感を感じています。 これは、Hellsingの物語とスタイルが入ってきて、何かを新鮮なものにするための基礎となり、再び過飽和に失われたこのジューシーなパルプの基本的な魅力を呼び起こします。  Hellsing Ultimateはその品質のために生き残りますが、80年代後半のOVAはどれほど頑張っても退屈するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このセットアップが未知の能力と真の性格を持つハードキャストのキャストの中に陰謀の種を据え付けると、それは高いギアにシフトし、結論まで決して上がらない7エピソードのクライマックスになる。 何かがどんなにばかげていても、Hellsingはそれを行い、その不条理なシナリオをワン・アップし、新しいオクタン価のエネルギーが新しい正常値にならないようにするための賢さを持っています。 効果的な7時間のアクションセットを魅力的なものにするには、信じられないほどのインテリジェンスが必要です。このため、Hellsing Ultimateは、そのシンプルな前提よりも驚異的で魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、一日の終わりには、独特に超強力な戦士と、ナチス軍の暗黒の怪物との間の全戦争が、吸血鬼、狼男、ゾンビ、剣を振っているようなメンバーを含むツェッペリンの飛行隊から降ってきたら アイルランドの父と彼のカターナを奉仕する修道士の助手、老舗の執事、鍛冶屋の鍛冶屋、素手で全砲を狙うことができる無限の強さの女性、そして名前を挙げられない人は誰も魅力的ではない あなた、あなたは安全に他の場所を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateはどんなにクールなものでも成功するだけではありません。 その戦いの場面は信じられないほどよく振り付けられており、ハーフ・メジャーなキャラクターたちは、彼らが誇示する少なくとも1つのポイント（多くのアクション・アニメがやらなければならない別のもの）を得ており、彼らには驚きがあります。 どんな良い戦いのアニメと同様、キャラクターはそれらを面白く保つユニークな能力を持っていて、それらの能力はスクリーンの時間を正当化するのに十分刺激的である限り生きています。 何かが長くなり、彼らは死んでいる、そしてヘルシングは圧倒的に続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強い対話の私の楽しい驚きは、否定的なもの、すなわち生産価値を伴います。  Hellsing Ultimateは高い生産価値で知られているので、これはおそらく一部の人々の心を揺るがすでしょうが、それは私のポイントのようなものです。 ええ、それはほとんどのアニメよりも良い方法ですが、それは通常、クリアするには非常に低いバーです。 半世紀以上にわたる各エピソードで個別の注目を集めていたはずのOVAの場合、私が見たアニメの中では最高のアニメではありません。 それは少なくとも1ノッチ下です。 私は映画、OVAs、さらにはより良いシリーズを見たことがあります。  Hellsing Ultimateは、各動きを詳述するフレームがないため、頻繁に動きが目立ちます。 たぶんアンダーホイップされたアーティストが描いた簡単なシーンの中で、時には隠されたぼんやりとした文字のデジタル表現があります。 そして、コンピュータで生成されたグラフィックスの非常に疑わしく無償の使用があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateは、デジタルアニメーションが本当に始まったときに始まり、そのショートカットや技術的な見解の悪さに気づきました。それは、それがどれほど悪化しているか、最初の段階でこれらの問題を防ぐためのツールであったはずです 場所。 このようなショートカットは当時の松葉杖としてはあまり見られず、単にアニメーションの未来に過ぎませんでしたが、私たちの多くは、完全に平らなキャラクターが3次元の大砲などに保持されているように見えます。 ゴシック/ビクトリアのヘルシングの環境とスーパーヒーローのキャラクターデザインと現代の時代のポストモダンミックスは素晴らしい美学ですが、それを表現する環境が本質的にそれらの要素がどのように外れているかを強調すると弱くなります お互い。 星のキャラクターデザインは、ほとんどのフレームが鮮明な強さを誇り、常に2Dアニメーションになっているので、実際にはそれほど悪くはありませんが、その周囲ははるかに良くなっている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が実際にCGについて気に入っている利点の1つは血液です。 それは輝かしい明るい赤ですが、血液は何らかの形で反発するはずです。 それはまた、血液の厚さを強調し、明るい赤はジョージロメロの死の夜明けのような古いホラー映画で使われている超現実的な血液を思い出させる。 それはクールです。 キャラクターのデザインはしばしばシャープでぎざぎざのような黒い輪郭で描かれていますが、動くときにはアモルファスになり、アクションシーンをよりキネティックにするためにアクションが誇張されています。  Alucardは、風に吹かれた裂けた紙のように画面の周りを移動したり変形したりする彼の多くのフォーム変換シーケンスが、彼の怪物の性質がどのように外れているのかを強調しているため、素晴らしい例です。  Hellsing Ultimateは目に見えて完成しましたが、そこには傑作になるために必要なリソースと制作時間がありました。そのため、いくつかの近視眼的な決定によって後退したのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくとも、音楽には何の影響もありません。  Hellsingの設定と同じすべてのソースを引き出します。 チャールズ教会の音楽、電子ダンスビート、現代のエレキギター、そして伝統的なドイツの戦争行進まで。 すべてのクレジットシーケンスには独自のテーマミュージック（ユニークなアニメーションが付いています）があり、時にはボーカルテーマがあります。  1つの例はMarianne Faithfullの&amp;rdquo;Broken English&amp;rdquo;です。これは私の驚きにうってつけの良い曲に変わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateはまだ誰のためでもありません。 暗黙のドラマチックなストーリーと野生のアクション・シーケンスの間の数式は、常にほぼ完全に効果を上げることができますが、プロットやキャラクタリゼーションの量は、一部の人々にとってアクションの重さを完全に損なうものではありません。 一方、このOVAが「悪いことをしているbadasses」以外の何ものでもない、多くのレビューが間違って行われているのを見ても、狂った行動を愛するために物語が必要ない人もいます。 私はファンサイトの一部が単純にそれを売っていると思う。 ヘルシングは偉大な行動ではありません。 そのアクションは、それが他のすべての主要エリアで成功し、そのエリアをアクションの内側に向ける方法のために正確です。 それは単に愚かですが、それは巧妙にスマートです。 その「暴力のための暴力」は無意味だが、世界で最も重要なことである。 それは嫌なパルプですが、贅沢に贅沢です。 人間ですが、人間ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220461&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FAKEANIMEGIRL/reviews&#34;&gt;FAKEANIMEGIRL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Summing up Hellsing is surprisingly difficult for a series whose appeal is such a simple sell. The Hellsing organization combats supernatural forces in the shadow of the British government. Lead by the family heir Integra Fairbrook Wingates Hellsing (seriously), this secretive force fights fire with fire: they command the hundreds of years old vampire Alucard who faces those of his own kind with arrogant, excited obedience. Their rank increases early on as innocent policewoman Seras Victoria undergoes her own vampiric transformation to save her life. The trio are drawn into a new threat as long-forgotten Nazi soldiers return with their own army of vampires and zombies to recreate the evil of five decades ago on an even bigger scale.    I have heard people (even fans) say that the story of Hellsing doesn’t matter, but this is simply not true. Hellsing only reaches the heights of its intense action by an equally intense narrative that magnifies the simple base elements of ultraviolence, gore, and misery into a distinctly artistic vision. At its heart, Hellsing is likable pulp easily digested by many, but when dissecting its craft it&amp;rsquo;s revealed to be cleverly constructed whil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elpared&#34;&gt;ElPared&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateは私にとってはまれな獣です。私は英語のダブでそれを愛し、元のものよりも約1000倍優れています（これは現代の古いアニメーションの再起動時に一般的になり始めています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声は最高の部分であり、何が本当に私のためにHellsing Ultimateを作りましたか？  SerasとHellsingのイギリスのアクセント、ドイツのアンタゴニストと彼のばかげたアクセント、それはまったくタランティーノに魅力的です。それはいい、いいえ、いいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがタイトルに基づいてショーの基本的な前提を知らないなら、それは吸血鬼に関する（スポイラーアラート）です。 具体的にはDraについてのことです&amp;hellip;私は、Alucard（なぜ彼はVladと呼んでいないのですか？）と彼の「見習い」は、若くて大きなチェストの英国警察官Serasです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたが十数回聞いた同じヴァンパイアの物語をたくさん持っています：自分を飼うために人を殺すのを嫌う若い吸血鬼、恐ろしくパワフルで古代の吸血鬼、ヴァンパイアハンターなど&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが90年代の古いショーを見たことがあるなら、あなたは既にその物語の一部を知っています。 私はHellsing UltimateがSerasが吸血鬼になった理由を説明し、警察の同志の誰も彼女が処女であることを誇張しています（誇張された体と、愛らしい英語のアクセントではわかりません）。 また、OVAシリーズとして、Hellsing Ultimateは2つのエピソードで古いシリーズの2シーズンをカバーすることに気付くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての物語の要素は、シーズン1からの信じられないほどの汚れた吸血鬼を含めて、まだそこにある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、少なくとも私のために、少しでも奇妙なものになり始めます。そうでなければ、私は10でそれを評価しました。私は何かを台無しにしませんが、私はちょうどそれが最後の2 最後の戦いの終わりは「ああ、来なさい！」と誘った。 私から。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まだまだ素晴らしいシリーズであり、価値のある時計です。  10回のエピソードはそれぞれ約50分ですから、かなり短いですが、アクション、ストーリー、ブリティッシュ、おっぱい、そして暴力と激しい暴力を10時間で詰め込んでいるので、 あなたが浴室の休憩を取る場合は、1日で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165541&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ElPared/reviews&#34;&gt;ElPared&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing Ultimate is a rare beast for me: I love it in the English dub, and it&amp;rsquo;s about 1000 times better than the original (which is starting to become common in modern reboots of older anime).    The voices  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;baltaavyte&#34;&gt;baltaavyte&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateはとても楽しめるシリーズではありません。 私はHellsingアニメが本当に好きでしたが、これはただの時間の無駄です。 少数を除いてキャラクターはかなり退屈であり、そして/または十分に未熟である。 物語の発展は奇妙な方法で行われます。 行動のための行動。 視聴者を引き付ける方法がわからないかのように、彼らはたくさんの血を吐き出す。キャラクターの「劇的な」対立はちょっとばかりだ。 シリーズは面白くない（いくつかの点では彼らが少し面白くするために最善を尽くしたにもかかわらず）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの「伝統的な」悪役たちは、私たちが狂気として描写する理由のために行動しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの芸術はあまり良くない（ほとんどの場合）か、同じことが音のために行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11273&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/baltaavyte/reviews&#34;&gt;baltaavyte&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing Ultimate is not very enjoyable series to watch. I really liked Hel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;q345&#34;&gt;q345&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;読者がヘルシングのファンである場合は、今すぐ戻ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このショーには大気のサウンドトラックがあり、ゴシック様式のファッションと才能に触れることで、興味深いビジュアルが作成されることは認められますが、これらの数少ない肯定的な性質は、 一見すると、IntegraとSerasは自律的な女性のリードのように見えます。  2番目の一見は彼らがそうでないことを明らかにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Integraが彼女の入り口を作るとき、彼女は性別を明らかにする身体的特徴がないので、彼女が男性か女性かを判断することは困難です。 ジェンダー・ベンディングはまったく問題なく、視聴者にあらかじめ確立されたアイデンティティの基準を再考することを奨励しているので、最初はインテグラのアンドロギーニで大丈夫でした。 しかし、Integraの完全性は、彼女の完全な女性特性の抑制に起因するものであることがすぐにわかりました。 男性的、ストーン的、ジェンダーニュートラルな衣服に共通する方法で自分自身を表現することによって、彼女は男性が支配するヘルシング組織の尊敬を維持しています。 女性はリーダーシップの地位を強くすることができます（エヴァンゲリオンの葛城みさと、誰か、あるいは宮崎のナウシカ？）が、Integraのメリットだけでは彼女の組織をリードする力と尊敬を与えることはできません。 擬似的な男性性の外套。  IntegraとSerasが実際に仲間を築くのはうれしいことですが、HellsingはIntegraよりもさらに多くの問題でSerasの描写を読み込みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Serasの紹介は、彼女を同時に堕落させ、アルファオスのレスキューをする立場に乙を置くための完全に不必要な性的暴行のシーケンスであり、彼女をHellsing組織の居住性セックス対象として直ちにマークする。  10エピソードの卵子の残りの部分については、視聴者はパンティショットと彼女の誇張した胸のほぼ一定のショットで殴られています。 はい、一部の女性は大きな胸を持っていますが、セラの解剖学はファンサービスのファンタジーに対応するようにはっきりと設計されています。 このショーでは吸血鬼、グールなどを繰り返し、彼女の声を繰り返し嗅ぐ。 実際、彼女の新しい吸血鬼を発見したときのセラの最初の反応は、恐怖、不安、または彼女の暗い再生の精神的および哲学的な影響についての瞬間ではありません。 いいえ。 彼女は彼女の胸をチェックしなければならない。 セラスがスクリーンの時間を費やすたびに、カメラは彼女のポーズや動きから、彼女を過度にセクシュアライズする方法を見つけ出します。彼女は戦闘に適していません。  Hm。  Hellsingユニットの誰もミニスカートを着用する必要がないのはなぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このオブジェクト化をすべて取り除くために、Serasは男性を追跡して「マスター」と呼んでいますが、Alucardは卵子全体の中で一度彼女の実際の名前を認識することしかできません。 私はAlucardが彼女の創作者であることを理解していますが、このマスター/サーバントのバイナリは、家父長制的従属の遺産を無意識に例証しています。 私は頻繁にセアスが「悪い」と書いたことを聞いたことがありますが、Integraのように、彼女は男性を模倣するだけでしかありません。  Serasは、大規模な大砲を使用しながら、彼女が頻繁に達成する偉業である、大量殺戮になることによって、&amp;rdquo;Master&amp;rdquo;Alucardをエコーし​​ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、IntegraとSerasの処女をプロットポイントとして使用することは、禁欲が許容可能で実行可能なライフスタイルの選択肢として示されているのではなく、女性のセクシュアリティが悪いと示されているためではない。 例えば、第4話では、性的暴行を示唆する形で効果的に喘鳴と泣きながら、陰鬱な女性の悪役が陰茎銃で乳房に刺されて殺されます。 女性の処女だけが、Alucardの尊敬と援助にふさわしいと思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;率直に言って、男性はどちらもうまく描写されていません。 人間とグールは、セアスに夢中になって、無駄に物を殺そうとすることによって、無益なゴアに殺される前に、ほとんど時間を過ごす。 ヘルシングでは、ほとんどの人は根本的な欲望によって無力に奴隷化された殺人マニアである。 この一般的な規則にはいくつかの例外がありますが、これらの男性は背後者として明らかにされ、そして/または彼らの道徳を維持することができません。 それらのJudases！ さらに、中央の悪党組織（また男性によって支配されている）は、大混乱を招く以外の明確な動機を持っていないが、視聴者が究極のものとして認識する悪名高い歴史的なグループに関連しているため、 普遍的な悪の記号。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、Alucardは今までにない最も裕福な反ヒーローの一つかもしれません。 彼の悲劇的な過去に拷問され、あるレベルでは「モンスター」になったことで苦労している人にとって、私は自分の行動にははるかに困惑しました。 女性たちは、セアがそれを即座に忘れて、利他的な希望の象徴になることによって、性的暴行に対処するのが好きです。  Alucardのような厄介な過去の男性は、激しいサディストになることによって完全に正当化されます。  Alucardが優しさや脆弱性を示している瞬間は、エピソードの終わりまで、拷問、脱落、最後のものより精巧に殺された後、彼がどれだけ愛しているか 良い虐殺。 私は大量虐殺の専門家ではなく、それに応じて私の批判を制限してきましたが、ヘルシングが女性に対する性的暴力に対して示されたのと同じ繊細さでホロコーストの恐怖を扱うとは言いません。  Alucardが悪党に対して恨みを抱くことさえあるという事実は、彼が独身で刈り取ることに大きな喜びを抱いている膨大な数の魂を考えると、かなりばかばかしいようだ。 私はHellsingからの行動と暴力を期待していましたが、キャラクター開発と一貫したストーリーテリングにもっと多くの配慮が費やされたことを知ってうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘルシングは、多くの人にとって古典的なものと見なされるかもしれませんが、私にとっては、有害な性ステレオタイプを伝播させ、アニメとしてメディアに嫌悪感を与えるもう一つのショーです。 アニメの世界は、強い女性の豊かな描写ではっきりとしていないし、私の好きなショーの一部でさえ、私の頭を揺さぶる瞬間があります。 ヘルシングは最初の犯罪者でも最悪の犯罪者でもありませんが、その拷問 - ポルノの傾向は事実上私にとって逆らえになってしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155883&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/q345/reviews&#34;&gt;q345&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If any readers are avid fans of Hellsing, please turn back now.     I can concede that this show has an atmospheric soundtrack and that the muted color palette and touches of gothic fashion and flair create interesting visuals, but these few positive qualities cannot make up for unlikeable characters and disturbing misogynist themes. At first glance, Integra and Seras seem like autonomous female leads. A second glance reveals that they are not.     When Integra makes her entrance, it is difficult to determine whether she is male or female, as she has no apparent physical characteristics suggesting her sex. Gender-bending &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;platinumblue&#34;&gt;platinumblue&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はこのアニメが本当に悲しいことを言いたいだけです。 はい、それは吸血鬼についてのものなので、それは期待されるべきですが、私たちは血液や血液のプールのちょうど滴ではなく、裂けた肢、露出した骨、腸、脳の裂け目などを話しています。 細部に入ることを意味するわけではありませんでしたが、私は私のレビューに入る前にこれを最初に言いたがっていました。 私はこれの大ファンではないが、吸血鬼のAlucardの力を視覚的に体験したかったので、私はそれを終えた。 詳細は続行してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10
余りに多くを与えないと、ストーリーの現在の時間に発生する大きなプロットがありますが、これは過去に開発されたプロットに基づいています。 それは非常に複雑なプロットではありませんが、最後に戦争に巻き込まれるグループの数に圧倒されることがあります。 それには政治、宗教、超自然が含まれます。 しかし、アニメ全体がAlucardの周りを回転し、他のキャラクターたちはより小さな役割を果たすと思う。 もう少し詳しく知るには文字を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
先ほど触れたように、グラフィックスはうんざりです。 芸術的なスタイルは非常に暗かったので、漫画の救済の瞬間があるときは、全体のスタイルとははっきりと対照的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
私はオープニング曲とこのアニメの他のサウンドトラックが好きです。 それはそれを記述する正しい方法ですが、暗くて滑らかなr＆amp; bのブレンドですが、私は音楽を愛しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
私が前に述べたように、全体の話はAlucardを中心に展開しています。 最初は、あなたは彼をスーパーヒーローと見なしますが、殺すことは何も気にしませんが、アニメが進むにつれて、あなたは私のために邪魔していた彼の過去についてもっと学び始めます。 私はあまり言いたくはありませんが、政治、宗教、吸血鬼の3つの領域の中心にいるので、彼の性格はおそらく最も複雑です。 あなたは何人かのキャラクターに何が起こるかに驚くでしょう。 このアニメの強みはキャラクターの発展だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10と全体的な8/10
私はこのアニメの悲惨な描写の大ファンではありませんが、私はこの物語の解決があると言います。 私は最後に大きな役割を果たした小さな文字を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209422&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/platinumblue/reviews&#34;&gt;platinumblue&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off, I just want to mention that this anime is really gory. Yes, it should be expected since it&amp;rsquo;s about vampires but we&amp;rsquo;re not talking about just drops of blood or pools of blood but like torn limbs, exposed bones &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;demonkingravan&#34;&gt;DemonKingRavan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は2012年の初めにこのシリーズを手にしました。そして、その世界はそれが夢中になっている「トワイライト・サーガ」で狂った時だったので、今年は言及します。 しかし、狂気の霧を通って、赤いコートと大きなくすんだ笑顔をしている、背の低い、背の高い見知らぬ人を歩いた。  Alucardが私の救助に来た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーについて楽しんだのは、良いものと悪いものがないということです。それは、EvilとRelably Less Evilだけです。 その話自体は面白いです。 しかしアニメを楽しくするのは、そのアニメーションとキャラクターです。 最後のいくつかのエピソードはStudio Madhouseによってアニメーション化されていたので、あなたが想像しているように、シリーズの最後は美しく見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAはこの10冊以降、マンガのストーリーラインをより忠実に再現し、完璧な感覚を持ち、登場人物を迎えている。シュラディンガーだけが本当に楽しかった。 あなたが暴力と吸血鬼を楽しむなら、このシリーズは間違いなくあなたの修正を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205667&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DemonKingRavan/reviews&#34;&gt;DemonKingRavan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I picked up this series in early 2012. And I mention the year because it was a time when the world h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;indi135&#34;&gt;indi135&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateは元のHellsingシリーズでは欠けていた背景とプロットを提供します。 しかし、それは、暴力や戦闘シーンのために元のシリーズに存在する、より親密な瞬間や性格の開発の多くを交換します。 このバージョンにはさらに多くの下品があります。 アニメのプレゼンテーションスタイルは、より緻密で暗い、低品質、古典的なフラットアニメーション、愚かであると思われるモーメントの間で振動する。 スイッチングアニメーションのスタイルは時々動作しますが、このシリーズでは、物語の全体的に暗い危険な雰囲気の中で外見が似ています。  Hellsing Ultimateのいくつかの部分が優れていますが、元のシリーズのスタイルと全体的なアニメーションの一致が望ましいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとして、Alucardは魅力的で奇妙に好きです。 彼はしばしばモンスターと言われていますが、彼の特性は人間の社会病と一線を画しています。 彼は明らかに古典的な定義の良い人ではありません。 彼は戦い、破壊、殺しが大好きです。 彼は敵の痛みと恐怖を楽しむようだ。 しかし、彼は大衆のために戦うために自分の侵略を使用しています。 また、彼は親切な優しさを示したり、キャラクターに深みを与える他の人たちを気遣ったりする瞬間もあります（元々のヘルシングでははるかに一般的ですが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateはオリジナルよりもはるかに優れた複雑さと開発力を持っていますが、理想的なストーリーは両者のバランスのどこかにあるので、両方のシリーズを見ておく価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23898&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/indi135/reviews&#34;&gt;indi135&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing Ultimate provides the background and plot that was missing in the original Hellsing series. However, it exchanges a lot of the more intimate mome &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;berserkersoul&#34;&gt;berserkersoul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;トリガー警告！ このシリーズを観る前に、ゴージャスなラップシーンを忘れないでください!!! あなた自身の危険があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;エルメスの鳥は私の名前です、私の翼を食べることは私を魅了させます&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：（10/10）最初に、私はあなたがヘリングシリーズを始めるのを止めば、元の地獄はそれほど大したものではなく、おそらくあなたの口の中に悪い味を残すため、ここから始めると言われています。 それは価値のある旅行だった。 私はいつも本当に超自然的なアニメ、特に吸血鬼/狼男を含むアニメを気にかけている。 あなたが期待していることがあれば、いくつかの光る/ママのポルノ/ディズニーチャンネルの吸血鬼が再び考えます。 すべてが完璧でした！ それは私がそれに費やした時間の価値があった!! あなたがベルセルクや新世界の教授やトリガンを好きなら、これは確かに大好きです!! アクションとゴア（もしあなたがそうであれば）は、ショーを荒涼とした雰囲気の周りに100％ではないようにするために必要なユーモアのきっちりとした瞬間でほぼ止まりません。 ショーは10月3日でした!!また、元のヘルシングを見たことはありませんでしたが、私はそれがたわごとだと聞きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：（9/10）エピソードは長いです。 最後のエピソードが1時間以上続いている各エピソードはほぼ1時間です。 あなたがこのシリーズを見たいと思ったら、時間があるときに一貫して見ることをお勧めします。 エピソードの間の数日間でこれを見ることは、すべてのエピソードが次のエピソードにとって重要であり、重要なことを忘れるかもしれないので、アドバイスされていません。 このアニメの悪い唯一の事は、エピソードを見て一日のうちに大きな時間を費やすことになるということだけでしたが、それ以外にもすばらしいことでした。 それは私を夢中にさせた。 ビデオゲームで異なるボス戦のようなエピソードごとに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTERS：（10/10）キャラクターは素晴らしかったです。 それらのすべてが記憶に残っています。 私は本当に彼女の人格のためにビクトリア朝セレビスのように私は本当にdidntを認めなければならないが、彼女は本当に偉大なキャラクターに成長した。 彼女は素晴らしいキャラクター開発の素晴らしい例です。 他のすべてのキャラクターも素晴らしかったです。 彼らはそれぞれ実際に自分のストーリーラインを持っていました。 彼らの誰も私を退屈させたり、ショーの雰囲気を本当に壊したり、何かの文脈を壊したりしませんでした。 メジャーはこれまで見た中で最高の悪役のひとりでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（9/10）どんな種類の音楽でも音楽は最も重要な部分です（絶対に落ちない重要な要素の1つではありません）。 彼らがアニメでオペラ/クラシック音楽を使用した方法は非常に味わい深く、私は本当にそれを楽しんだ。 サウンドトラックには1920年代のジャズのようなものがありました。ほとんどのシーンではジャズのインスピレーションを受けていましたが、アニメーションの設定があいまいであったため、少し外れていると思いました。 私たちは、プロットの理由から2次世界大戦後でなければならないことを知っていますが、芸術は1920年代のスチームパンクからインスピレーションを受けていましたが、それほど楽しめませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（10/10）芸術はとても良かった。 アニメーションは素晴らしかったです。 私たちが約30年先に旅をする最後のエピソードでも、非吸血鬼のキャラクターはすべて同じように見えます。 アニメーションは第二次世界大戦の前後に行われますが、アートは1920年代/アールデコ/蒸気パンク/近未来的な（？）スタイルを中心にしており、タイムラインとはまったく一致しています 私はその種の才能を持つ人々を羨ましく思う。 血液の飛沫と戦いのシーン（特に最後のエピソードの間）は、アニメーターの本当の才能を示していました。 すべてが素晴らしかったです。 私はそれらが異なっていたので、すべてのキャラクターの外見を愛しました。 彼らが衣服、建物、場所（ロンドン）に入れた細部は非常に細かいものでした。 彼らがこのプロジェクトに多くの時間を費やしたことは明らかです。 ちょっとしたことが、時間の経過のものでした。 たとえば、WWIIの前/後にフラッシュバックのキャラクター（ヴァンパイアであろうとなかろうと）は、WWIIの後何年にもわたってプロットではっきりと示されている現在のアニメーションが正確に同じに見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（10/10）ストーリーは非常に関与し、非常に可鍛性であった。 エピソードは、メガマンのボスラッシュを私に思い出させる。 すべてのエピソードは、流血と悲しい悲しいストーリーラインで視聴者を窒息させないようにちょうど十分気分を明るくするために深いストーリー、ゴアの戦いとユーモアのタッチでいっぱいです。  Alucard、Seras、およびIntegraのバックストーリーは、プロットにとって非常に重要なだけでなく、悲劇的で模範的なものです。 それはとても楽しかったです。 私は誰もがこれについて知っていることを躊躇しません。 アニメ自体がエピソード当たりのタイマーの量に対して持っている唯一のものです。 それ以外は素晴らしいアニメでした。 私のお気に入りの一つかもしれない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182511&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/berserkersoul/reviews&#34;&gt;berserkersoul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TRIGGER WARNING!!! BEFORE WATCHING THIS SERIES BE WARY OF THE GORE AND RAP SCENES!!! WATCH ARE YOUR OWN RISK!!    &amp;lsquo;The Bird of the Hermes is my name, eating my wings will make me tame&amp;rsquo;    OVERALL: (&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) first i would like to say that if you havent started the hellsing series, i have been told to start here because the original hellsing isnt that great and will probably leave a bad taste in your mouth. it was a trip that was worth taking. i am always really wary of superna &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mook0w&#34;&gt;mook0w&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見ている間にいくつかの点がありましたが、私はこれが実現することはほとんど不可能なレベルのショーであるという突然の認識を持っていました。 私を不快に感じさせてくれる暗くて恐ろしいイメージ、長く吹き飛ばされた悪人のスピーチ&amp;hellip;実際には良いこと、それを冷やすこと、スケール、暴力、強さが非常に巨大なものをセットして、 アニメでこの叙事詩を見たことがあります。 私はその本物の定義で叙事詩を意味する。 使い捨ての言葉ではなく、本当に、本当に壮大な言葉です。 私が行く前に、私はDUBを見なさいと言わなければならない!!!!!!!!!!!!! これは重要なことですが、あなたが欠落している日本語版を見ていると大変です。
物語はイングランドで行われ、敵はナチの吸血鬼です。 英国とドイツのアクセントは、ネイティブの日本語版ができないようにあなたを浸します。 実際のスコットランド人が演じる武装したスコットランドの司祭の話を聞いて、彼の母国語の方言の戦いの祈りがあなたをもっともっと引き付けると言う。 そのすべてが非常に良い、私はあなたがダブを見ていることが重要であることを強調することはできません
さてさて、物語は素晴らしい、何も革命的ではありませんが、それは素晴らしいペースがあります。ファンタスティックなキャラクターは、すごく涼しく、余裕を持って創造性があり、物語はほとんどの小説が行くのを恐れている場所に行っても構いません。 これは成熟したアニメです。 ゴア、血、レイプ、壊死症がありますが、私の例ではあまりにも多くの物語の詳細を捨てることは望ましくありません。 この話は暗い場所の人に行きます。 最後の2つのエピソードはちょっと複雑になることがあり、最後のエピソードの最後には非常に奇妙な変化があります。 それ以外にも、その偉大な。
これは明らかに予算の高いアニメでもあります。 ソリッドアニメーション、幻想的な背景、それらに起こっている巨大なセットピース、偉大なアクションシーン、徹底的なスコア/サウンドトラック、高音質のサウンドデザインとボイス演技、そして最小CGI。 これは技術的な面での強大です。
今私はそれらの素晴らしいキャラクターに戻ってくるつもりです、なぜなら私はそれらについて少し話す必要があるからです。 主人公、Alucardは、アニメ時代の最もクールで、最も強力で、悪いお尻のキャラクターの1つです。 Hellsing Ultimateにも強い女性キャラクターがあります。  SerasとIntegra（特にIntegra）の両方は、彼らの悪いAsseryがあなたに楽しむために前と中央に置かれているショーで強い瞬間を持っています。 彼は本当にいい男じゃない。 彼は怪物です。 このショーは、あなたが良い人ではないことを覚えていることを確認します。 ライブアクションショーのようなものではありません。「ブラックリスト」ジェームス・スパダーのキャラクターが好きなように見えるので、あなたはまだ彼が悪い男であることを思い出させることができます。 いいえ、彼らはAlucardが怪物であることを明確にしています。 悪役&amp;hellip;ああ男&amp;hellip;悪者。 彼は人生よりも壮大な悪役である美しいオペラ座です。 彼のスピーチと冷たい態度は、このショーをいつまでも押し進めるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として&amp;hellip;なぜ私は結論を書く必要がありますか？ この全体を読んでいれば、私は物事を合計する必要はありません。 ちょっと気をつけてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181927&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mook0w/reviews&#34;&gt;mook0w&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There were several points while watching this anime, where i had the sudden realization that this is a show on a level that is almost impossible to achieve. Dark and horrific imagery that made me feel uncomfortable, Long winded villain speeches&amp;hellip; that were actually good, and chilling at tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brud-brud&#34;&gt;brud-brud&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最終的には「Vampires vs Nazi&amp;rsquo;s」または単に素晴らしいものとして記述された究極のヘルシング。 このショーは、大舞踏会と偉大な物語へのすばらしい戦いの場面を見せてくれる。 このショーは、&amp;rdquo;Studio Madhouse&amp;rdquo;が私の好きなスタジオの1つである理由の主要な例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語は、&amp;rdquo;ヘルシング&amp;rdquo;家族と彼らのリード吸血鬼Alucardと英国の女王への彼らのサービスに続きます。 この話は、キャラクターの大部分がある恨みを持っていて、彼らがしていることに対して素晴らしい動機を持っていることから、ちょうど幻想的です。 それは多くの点で単純な話ですが、このOVAシリーズでは非常にうまく実行されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
&amp;ldquo;Hellsing&amp;rdquo;のキャラクターは、一連の目標の中で自分の目標に向かって多くの動機を与えてくれる、多くの裏話を持っています。  &amp;ldquo;Hellsing&amp;rdquo;ファミリーのメンバーは、この中で最も開発されたキャラクターですが、後で現れる副大統領と思われる悪役の一部は、ほとんどが&amp;rdquo;Hellsing&amp;rdquo;組織に参加するだけの場所です。 私の意見では、最強のキャラクターは、警察の女の子（Alucardが彼女を指すように）である必要があります。「Victoria、Seras」は、吸血鬼になることを拒否するかわいい警察の少女が、 終わり近くの文字。 これはスポイラーのレビューではないので、私はショーで彼女に起こることについて何も言わない。 私がキャラクターと抱いていた唯一の問題は、ショーの終わり近くにあったシリーズの少しのために姿を消した特定のキャラクターがあったのですが、やり方はほとんど開発されておらず、怠惰な動機で再現されます。 それ以外の文字は優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
&amp;ldquo;Hellsing&amp;rdquo;のアニメーションは、ダークトーンとセッティングで行われたもののほとんどが驚くべきものでした。 しかし、これは興味深いように見えるかもしれませんが、人がショットまたはカットされたときの戦いシーンと細部への注意は非常にうまくいきます。 戦いは非常に速いペース叙事詩を見て、単に暴力的な時々私は彼らがショーに現れる血の量でそれを誇張しているように感じる時々、画面全体がちょうど赤で、あなたが私に尋ねると面白いのように思える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽
このショーの音楽は、ジャズをスムーズにし、音楽を完璧にするためのロッキンなペースから素晴らしいものでした。 戦いのシーンでは、音楽が素晴らしい戦いの場面で遊んでいるのを聞いたとき、それはとても叙事詩的なものでした。私は、音楽がそれ以上のものだったかもしれないとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は&amp;rdquo;Hellsing The Ultimate&amp;rdquo;を非常に高く勧めています。それは本当に評判に満ちた素晴らしいショーだと私は思っています。 多くの暴力を伴うショーで、壮大な叙事詩のプロットや驚くべきキャラクターは間違いなく素晴らしいものをチェックしています。  &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合スコア9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220706&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brud-brud/reviews&#34;&gt;brud-brud&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  The story follows the “Hellsing” Family and their lead vampire Alucard and their services to the Queen of Britain. The story in this is just fantastic with most of the characters having a certain grudge and awesome motivations on what the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nearlymellowkira&#34;&gt;NearlyMellowKira&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;美しい制作価値、ひどいストーリーテリング。 ヘルシング究極の間違いは、カリスマ性、性格解説、深さの暴力、子供の聴衆に対する冗長な誤解です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには、シーンを作成するための2つの式があります。 第1の方法は、長い間、対話を引き出します。  2つめは、無作為な暴力を伴うアクションシーンを使用します。 第1に、作家は明らかにストーリーテリングの公理「ショー、教えてください」を聞いたことはありません。 すべてのプロットツイスト、すべての人格のすべての個人的な動機、彼らはすべて可能な限り多くの単語であなたの喉の下に押されています。 想像力に残るものは何もなく、それは対話が目的を果たしている時です。 往々にして、擬似哲学的なフィラーで、キャラクターの鋭さを思い起こさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの独白がなくても、キャラクターはショーを楽しむ上で大きな障壁となります。 ショーの誰もが人生よりも大きく、彼らが生息する世界は狂っている。 当然ながら、それもそうです（ほとんどすべてのキャラクターが同じ笑顔で笑顔を浮かべていることが実証されています）。 そのため、視聴者はデフォルトでは関連付けることができません。 実際に、可能性のあるキャラクターが1人あります：Alucardに噛まれ、最初のエピソードで彼のしもべにされた女の子、Seras Victoria。 ここに正常な人間は、血の渇きと彼女の理解を超えた力を与えられた狂気の暗黒の世界に投げ込まれます。 ショーは彼女を簡単に理由の理由にすることができた。 それは、彼女の新しい現実との条件に来て、彼女を聴衆のマウスピースとして行動させるという彼女の闘いを示していたかもしれない。 代わりに、彼女は彼女の生活の中で男性に執着している間、彼女はいくつかのジョークのお尻の端に彼女を回します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は無関係ではないだけでなく、それらの根本に根ざすことも難しい。  Hellsingグループは悪いメカアニメのヒーローよりパワーアップされており、彼らの敵は決して戦闘でチャンスを逃しません。 このような弱い特徴付けでは、プロットの紆余曲折は重要ではありません。なぜなら、あなたはキャラクターを気にせず、b）彼らに投げられたものについては答えが出ることをすでに知っているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはいくつか興味深い質問をします。 アンタゴニストはどのようにして吸血鬼の技術を開発しましたか？  AlacardはHellsingファミリーとどのように縛られたのですか？ 人間のアイデンティティと死亡率の関係は何ですか？ 怪物を持つ世界の宗教の価値、または消耗しうる資源としての魂の性質は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の質問は、deus ex machinaを使って最終的な場面で説明されています。 後者は決して実際に探検されることはなく、疑問が提起されたとしてのみ確認される。 より有能な作家の手には、このショーには多くの可能性があったかもしれません。 しかし、それは立っているので、それはすべての美しさと脳です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220063&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NearlyMellowKira/reviews&#34;&gt;NearlyMellowKira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Beautiful production value, abysmal storytelling. Hellsing Ultimate mistakes verbosity for charisma, exposition for characterization, violence for depth, and its audience for children.     This show has two formulas for crafting scenes. The first uses long, drawn  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bear1211&#34;&gt;Bear1211&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bram Stokers Draculaを読んだことはありますか？ 後で何が起こったのか疑問に思いましたか？ これら両方の質問に対する答えが「はい」の場合は、ショーをお持ちですが、最初に、このショーのクリエイターとよく似た種類の薬を服用することをお勧めします。 あなたのコカインは準備が整っていますか？ あなたが甘い愛を作る前に、私の考えを教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは狂ったように聞こえるかもしれませんが、このショーはStokersのオリジナル作品に実際に直接結び付けられます。 実際にはwikiページでは続編と見なされ、boyでは続編と見なされます。 ストーリーを伝えるという面で10のOVA「Hellsing Ultimate」に分かれて率直に言っても、それほど素晴らしいものではありません。 しかし、ショーのばかばかしい性質にあなた自身を吸収するなら、楽しむのトンがあります。 構造的に私が大まかにプロットと呼んでいるのは、実際にはかなり健全なことです。それは、私が戦闘シーンから戦っていくシーンにあなたを連れて行くことを意味します。  1時間の長いエピソードの場合、ペーシングは無意味であり、実際には全く減速しません。 私が個人的にすばらしいタッチであることが分かった側面の1つは、ストーカーズの仕事への実際のつながりです。 概念そのものは私が知っていると狂っているが、それは全体的な狂気への楽しみの別の層を加える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタイリスティックに悪魔的で創造性に富んだ「Hellsing Ultimate」は、この部門で商品をお届けします。 全体的な映画撮影やアートアセットは、本当の群衆の喜びであるアクションシーンを作り出します。 そのルーツの形にこだわって、芸術そのものは本質的にゴシックであり、本当に目を楽しませます。 キャラクターデザイン自体は創造的で楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この目的の生産価値も高いです。 すべての銃を撃って、爆発音は絶対に素晴らしいと思う。  OSTの形成にこだわっているのはばかげているが、悲しいことに、本当に正しいことは何もない。 それは少なくとも仕事をします。 今では声優が本当に面白いと思っています。 キャストの誰もが起立した仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは正直に言うことができます。 実際の質問は、「Hellsing Ultimate」に実際の文字があることです。 ショーの終わりには、あなたは通常、成長し発展したキャラクターを持っています。 その最終結果を取って、その時点からショーを始める。 これは私が「完全に実現したキャラクター」としてコインに来たものです。  （アニメの最も良い例の1つは、Gurren LagannのKaminaです）。  Alucardは私が実際にこれとみなし、キャラクターの面で合格する唯一のキャストメンバーです。 残りのキャストについては、セアスとウォルターが少しずつ成長していますが、ここでも実質的なものはありません。 奇妙なことに、これはまだショーを傷つけることはありません。 私が得ているのは、そのサービスが可能です。 キャスト全体はかなり好きで、この性質のショーのためには本当に必要なものです。 はい、いいえ。 私たちが成長の手段で行くなら、深さは実際にはありません。 キャストの大半は厚紙ほど薄いです。 しかし、もし我々が好きな面で考えていたら、それで楽しいです。  Alucardを見ると、洗練された、控えめで悪魔のような個性があります。 残酷な本質的に彼は夜の王の素晴らしい描写です、しかし実際の深さの点では技術的には何もありません。 このような状況で、私はAlucardのようなキャラクターに関して使用してきた言葉がちょうどいいと思われる。 多かれ少なかれ、彼は完全に実現した人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアニメを見ていたときのベストタイムのひとつ。 顎を落とすアクションシーンで満ちていて、全体的な群衆の喜ばしい瞬間「Hellsing Ultimate」は楽しいひと時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8.0&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Hellsing Ultimate」は楽しい乗り物であり、創造性でいっぱいです。 それは本当に私が見た最も楽しいアニメの一つです。 あなたがアクションの大きなファンであれば、私はこれを正直にその最高の側面の1つを試してみてください。 もし血、腸、暴力があなたのものでないなら、私は明確にと言うでしょう。 私はショーを本当に楽しんでくれました。そして、私にとっては、私が欲しかったものでした。 いつも読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128961&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bear1211/reviews&#34;&gt;Bear1211&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever read Bram Stokers Dracula? Have you ever wondered what happened afterwards? If the answer to both of these questions are yes then do I have a show for you, but first I recommend taking an assortment of drugs (much like the creators of this show) to receive the full effect. Do you have your cocaine lines ready? Alright before you make sweet love to that let me tell you my though &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;visceras&#34;&gt;Visceras&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimate..よく2つのレビュー前に私はElfen Liedが私が今まで見た中で最高のGoreだと言った。まあ、私は私の意見を変えている..今ヘルシングは私が今まで見た中で最高のGoreだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私は良い点から始めるでしょう、そして、私は悪い点に移ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10。 まあ、私が見たことを教えてあげましょう。ヘッドと物事のカップル、そして&amp;hellip; ALUCARD。 これはすべての時間の中で最も悪いクソなスーパーOPキャラクターです。 私は彼がファックとして強くなり始め、さらに強く、さらに悪いことに終わることを意味する。 もし誰かが私に尋ねるなら、あなたのために何か、不良品の定義ですか？ 私はAlucardと言うだろう。 本当に、私はすべての時間の最高のキャラクターを言っているわけではありませんが、確かにそれは私の上にあります。 彼自身のこのキャラクターは、このアニメを価値あるものにしました。もし彼のためでなければ、私はちょうど7/10以下を与えるでしょう。 彼のデザイン、彼の声の演技、彼はモンスターに変わって、彼の赤ちゃんになって、彼の道を歩いている。 それはちょうど神のためのAlucardです..インターネットを見て、ちょうど彼を見てあなたは私を理解します..それは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから私たちはもちろん他の文字を持っていますが、彼らは典型的な&amp;rdquo;meh&amp;rdquo;です。 しかし、私が知っている限り、ここで最高の名前xDを見つけました。  &amp;lsquo;Integra Fairbrook Wingatesヘルシング&amp;rsquo;。 個人的に私はこの名前と文字を愛し、それは自己でもない。 彼のデザインは、吸血鬼と戦う軍団のリーダーにとっても素晴らしいことです。 私たちは彼女の多くを見ていませんが、本当に必要ではありません。 私たちは知る必要があることを知っており、それは十分です。ああ、彼女は葉巻を吸っています。鶏は喫煙しています。  xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に..セラビクトリア。 まあ、このキャラクターは、彼女が一般的なキャラクターに9/10を与えるのを忘れていた。  Alucardとは対照的に、彼女は吸うことができます（よく聞こえる文字の99％と比べるとうまくいっていますが、それは別のポイントです）。 彼女は気にしない、彼女のデザイン..まあ私はそれを得ることはありません。 これはここで最悪のポイントの1つです。 そのような良いキャラクターを持っているし、最高のもの（Alucardについてもう一度話す）を持っているし、この駄菓子を持っていないのは意味をなさない。 このキャラクターは私を深く怒らせました。しかし、私が気づいた限り、彼女は素晴らしい過去を持っていて、彼女の話は本当に暗くていいです。 しかし、感情とデザインの面では、それは普通です。オリジナルでも創造的でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10。 あなたがHD品質で見なければならないそれらのアニメのこの1つ..可能であれば1080馬力。 私にとっては、ゴアは素敵な芸術を持っていなければなりません&amp;hellip;そして、これは素晴らしいものです。 血はちょうどひどくいいですね。 紫色ですがなぜ紫色ですか？ まあ、それはちょうど彼らの署名&amp;hellip;自分のスタイルです。 あなたはそれに慣れて、それは普通の赤血よりもよく見えることを心配してはいけません。 背景は合理的ですが、すぐに血液がいっぱいになるので、xDを賞賛するのに多くの時間を費やす必要はありません。 すべてのゴアパーツは非常にグラフィックで現実的です。 その行動は流暢であり、その運動もとても流動的です。 一般的に見ると、本当にうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私の悪い点は、このアニメを台無しにした..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10。 私たちはオープニングを持っていないし、ショー全体の音はちょうど退屈なだけです。 私はいくつかの素晴らしいOSTを持っていますが、私は私の最後のレビューの一つで言ったように、サウンドはアクションを変える力を持っています。 それはそれをより強くすることができます。 ここに？ そんなことはまったく起こりません。 アニメのために10秒ごとに10秒ごとに頭が飛んでくるのを見ました。音はそれと一致しません。  OSTだけでは十分ではないので、私はいくつかのゴアシーンを見ているうちに眠くなり、そのようなことは許されません。 私は本当にdisapointedを得た..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10。 しかし、私は私たちが悪い点にいると言って待っていますが、それは8/10ですか？ はい、その物語は創造的でオリジナルです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;吸血鬼、遅れているグールを想像して、人を殺す司祭、パパ、厄介な少年、ナチス、特別な力とAlucardを混乱させました。それをすべて一緒に混ぜて、あなたはHellsing Ultimateを持っています。 それはそれを素晴らしくするこのプロットは本当に独特です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;..しかし、それは地獄のような崩壊です。 私はそれの途中で迷ってしまった。いくつかのことは正しい説明がなかった。他の人はそれを忘れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれらに言うつもりはない、私はちょうど1つを言及するだろう。 どのように1000人の男性が数時間の質問で街全体を破壊することができますか？私は何を話しているのか知っている人のために、いくつかの武器を使用して周回しています。 あなたはそれが意味をなさないことを知っています。 さらに300万人の死亡者がありますが、床には2つのボディーがあります。 しかし、もし私たちがそれを無視すれば、残りの部分はかなり難しいと言いました。 すべてのキャラクターのストーリーが素晴らしく、Alucardの後ろのストーリーは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（7/10）。 そのような音といくつかの不快で混乱している部分で..このアニメは多く失われます。 何人かの病気の死がそこで起こりました。私は決してそれらを忘れることはありません。 そしてもちろん、Alucard。 私が言ったと私は繰り返すが、このキャラクターは、このアニメの価値が非常に.. 私にとっては、それを楽しむことが不可欠です。 それに加えて、すべてのエピソードは50分の長さで、1つまたは2つのエピソードを見て疲れさせることができます。 そんなことはできない。 いくつかのアニメでは、ストップなしで連続して見ることができますが、これはしばらく時間がかかりました。 しかし、数分、ちょうど数秒間でさえ&amp;hellip;このアニメは私の心を吹き飛ばした。 いくつかの死はちょうど&amp;hellip;ワウだった。 私は個人的に4日と7日のエピソードを楽しんだ。 私にとっては最高でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメはかなり良いですし、私は知っている限り、ゴアのために、それは最高と考えられています。 あなたが恐怖と恐怖が好きなら、あなたがすでにいらないなら、これをチェックしてください。 あなたはそれを愛するでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179363&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Visceras/reviews&#34;&gt;Visceras&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing Ultimate .. well a couple of reviews ago i said that Elfen Lied was the best Gore i&amp;rsquo;ve ever seen .. well i change my opinion .. Hellsing now is the best Gore i&amp;rsquo;ve ever saw.     So i will start with the good points, then i will move on to the bad points.     Character: &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;. Well .. let me tell you what i saw : a couple of heads and stuff &amp;hellip; and &amp;hellip; ALUCARD . This is just the most badass fucking super OP character of all time. I mean he starts being strong as fuck and ends up being even more stronger and even more badass. If anyone asks me : Wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lleuphoriall&#34;&gt;llEuphoriall&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはHellsingのOVAシリーズです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、アニメは本当に素晴らしく、私はそれが好きです。 ストーリーはマンガに直接入り、シリーズとはまったく異なっていました。
シリーズはこれと比較してフィラーのようなものでした。 各エピソードにキャラクターの改良があり、実際に完成しました。 比較した
完全な「フィラー」シリーズのオリジナルシリーズへ私はこれを見る前にまずマンガを読むことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが元のシリーズを見たなら、私はあなたがこれを見ていると確信しています。 円弧が異なるようになると、元のシリーズの類似点が表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはゴアとアクションが気に入らなかったのは本当に素晴らしいことでしたか？ アニメーションは良かった。 小さな冗談のシナリオを追加することに感心しています
彼らがアクションシーンを置く前に、私はドラマのシナリオが非常に大気的に好きです。  5月。 泣く。  A.ビット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは本当に面白かったです。 かなり病気とはいAlucardは他の人の中で私のお気に入りのキャラクターだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は良かった。 私はAlucard（英語と日本語）のVAと他の声優も好きで、各エピソードのEDは激しくリラックスしていました。 保存する必要があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、子供たちや血友病を好まない人にはお勧めできません。 私が今まで見てきた最高のアクションアニメの1つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アート -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
サウンド -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
キャラクター -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
楽しさ -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
全体 -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216774&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/llEuphoriall/reviews&#34;&gt;llEuphoriall&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the OVA Series of Hellsing    First of all, The anime was really great and I like it. The Story was directly on the Manga and i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;justinnateal&#34;&gt;JustinNateal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一つの吸血鬼のアニメ、どのようにおいしい。 これは通常、吸血鬼産業の急速な進歩以来、人々が吸血鬼で何かに反応する方法です。 しかし、それはHellsingの場合ではありません：Ultimate、オリジナルのHellsingアニメのOVAリメイク。 今問題は、誰もが飽きてしまったような吸血鬼の吸血鬼とは別に、それを正確に設定することです。 それは近代的なアニメの新しい基準を設定しますか？ それは吸血鬼のジャンルに革命を起こしましたか？ それは吸血鬼のために死にたい誇大宣伝を活性化する可能性がある素晴らしい傑作ですか？ おそらく、もちろん、すべてのアニメと同じように、それ自体に欠陥がありました。それが私がこのレビューを書いている理由です。 このシリーズの詳細な分析を行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、ヘルシングを愛したり憎むようにするものの一つは、ゴアの圧倒的な使用です。 私はそれが大好きですが、もしあなたが血友病や他の方法で嫌悪感を募らせたり、傷ついたり身体の一部が飛び散ったりすると、あなたはこのアニメを見ることをお止めします。 おそらくあなたを嫌気の点まで吐き出す。 しかし、これは他のすべての吸血鬼をテーマにしたアニメとは別のものです。 ヘルシングは、無謀な虐殺と暴力で構成されているという事実と完全にユニークです。 それはすでにハレム、国づくり、三角形の愛などのように既に探究されている概念ではなく、純粋に恐ろしいものであると思われる吸血鬼の根源に戻るだけです。 ヘルシングは、死と暴力に飢えている邪悪な怪物、どこに行っても破壊と混乱を招く恐ろしい怪物であると思われている吸血鬼たちが描かれています。 一つの最後のことは、他人とは違って、ヘルシングはそれに緊張し、不気味な気持ちだけでなく、気味の悪いオーラを滲出させ、とても重要なプロットのために素敵な雰囲気を作り出すことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべては、絶妙なアニメーションと相まって、ヘルシングを実際に見ることができます。 ビジュアルは非常にユニークで、血液やキャラクターの表情を強調していました。 その些細な、微笑みから邪悪まで、狂った笑い声まで、すべてが完全に行われました。 問題は、文字のデザインがうまくいっていても、シリーズの中には品質の低下が繰り返されるという再発的な問題があるようですが、他の部分では突然HDに変わります。 これは、質の低いものが鈍い瞬間にしかなく、戦闘シーンが最大の注意を払って行われたものだったので、お金を節約するために意図的に行われたようです。 しかし、心配しないでください。これらのマイナーな挫折は、特にあなたがストーリーに深く関心を向けているときには、それほど大きな取引ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最後の感情については、ヘルシングは何らかの新しい傑作であるとは言いませんが、それは規範から逸脱して残りの部分より上になるように管理しました。 それは見て喜んで、私は他のすべてのクリシー吸血鬼のロマンスとは違う何かを見たいと思っているすべての人がこのアニメを見に行くことを奨励します。 それは価値のある時計だったし、このアニメに投資する時間は無駄にならないと確信している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、私はこのレビューを読んでくれてありがとう、そして、このレビューがあなたを助けてくれたり、何かあなたを怒らせたら、私はあなたのフィードバックを聞いて非常に感謝しています。 それは本当に多くの助けになります。 もう一度ありがとう：）〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77385&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JustinNateal/reviews&#34;&gt;JustinNateal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another vampire anime, how lame. Normally, this is how people would react to anything with vampires in them ever since the boom of the vampire industry not so long ago. However, that is not the case with Hellsing: Ultimate, an OVA remake of the original Hellsing anime. Now the question is what exactly sets it apart from those cliché vampire shows that everyone got bored of? Does it set a new standard for modern anime? Did it revolutionize the vampire genre? Is it a marvelous masterpiece that could possibly revitalize the dying hype for vampires? Possibly, but of course, as with all anime, it came with its own flaws and of course, that is the reason that I’m writing this review; to give a detailed analysis of this series.     Probably on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;middleground4471&#34;&gt;middleground4471&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメを見て、「ああ、別の吸血鬼の物語を考えているなら、私はこれがどういうものになるのか分かりました。それであなたは間違っています。 私はあなたを保証することができますAlucardはあなたがこれまでに見たことがあるどんな吸血鬼のようではない、このアニメは地獄がどれだけ深く表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホラー映画/アニメを見るたびに、私はいつもキラーのために根付く傾向があるから、ホラーのファンです。 私がいつも魅力的に感じるキラーの動機については何かがあります。  Alucardが戦っているとき、彼はまた笑って、戦場のように笑顔で彼の楽園です。 私はAlucardの個性の側面を愛しています。 私は彼の狂気と盲目の怒りが大好きで、彼は敵を完全に破壊します。  Alucardの死に対する食欲は、このアニメの恐怖の使用によって補完される。 真剣に、キャラクターがこのアニメで撃たれるたびに、彼らは血液の水風船のように爆発する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はまた、敵対者 - メジャーが大好きです。 私がメジャーを愛しているのは、彼がどんなに熱意を持っているかです。 メジャーが彼の悪い計画を説明するとき、彼はそれを説明するだけではなく、説教する。 彼は文字通り10分も費やして、悲惨な細部でそれを説明し、幸せにならないかのように耳を笑っている間に行う。 彼の人生がこの瞬間に導かれたように、彼が言うすべての言葉を味わうために時間がかかる方法が大好きです。 しかし、それはとても素晴らしいことですが、彼の計画が本当に狂っているのです！ 彼は自分の行動に動機や意味がないことを認めていますが、彼は高いところからの贈り物のような彼の意図についてまだ話しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セラはまた素晴らしいキャラクターです。  1つは、私は彼女に恋している！ 私は女性のキャラクターも愛しています。それは冷血の殺人者なのですから、セラ氏がライフルで人を吹き飛ばすのを見ると、私の目が広くなり、顎が床に落ちます。 さらに、私はセラがどのようにアニメを通してキャラクターとして成長するのが大好きです。 私は何かを台無しにしたくないですが、アニメが始まると、セラは少女です。それが終わると、彼女は本当の吸血鬼です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はサポートキャラクターとの実際のつながりも持っています。 アニメのクライマックスでは、それは基本的に地獄の地獄なので、私はこれらのキャラクターにもっと勇気を持って戦い続けていることに共感します。 これらのマイナーなキャラクターは、どのように人間がアニメに登場するのか早い段階で実証されていますが、終わりまで戦っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Hellsing Ultimateは、私が見たアニメの中でも最高のものの1つで、Alucardを実際に見てみると誰にでも推薦したいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164427&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/middleground4471/reviews&#34;&gt;middleground4471&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re looking at this anime and thinking &amp;lsquo;Uh, another vampire story, I&amp;rsquo;ve seen enough to know what this one is going to be like&amp;rsquo; then you are wrong. I can guarantee you Alucard isn&amp;rsquo;t like any vampire you have ever seen before and this anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hoochfox&#34;&gt;Hoochfox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateが普及している理由は簡単に分かります。 精神的に吸血鬼のアンチヒーロを笑っている？ チェック。 豊かな環境を目指す？ チェック。 エルトンジョンの詐欺行為の大会よりももっと鏡のような色合いですか？ チェック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人気と品質は必ずしも同義ではないことに注意してください。 物語は、私が立つことができる限り、初歩的な睾丸駆動のプロットを超えて何も欠けている。物事は「血がある」という理由で起こりそうだ。徹底的な解剖学的なモノローグによって伝えられた細部はすぐに矛盾していると証明され、カトリックは基本的に、 頭上のサディスティックな暴力によってKefkaのような憎しみを表現しています。 カトリックの学校を教える修道女の話が真実なら、実際は正確かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SeakingとSeaking Pokemonのマッチを想像してみてください。 これは、2人の不敵な敵の間の壮大な戦いのぎりぎりのドラマです。  &amp;lsquo;Arucard、Blood-Splash Attackを使う！&amp;rsquo;  &amp;lsquo;アレクサンダー、血のスプラッシュアタック！&amp;rsquo; ヘッドショットは、死が安いだけでなく、極端なクーポンを受けた場合、劇的な影響を失います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つのエピソード、そして私はすでにこれを続ける気がしません。  Aaaaaaaamen。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196102&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hoochfox/reviews&#34;&gt;Hoochfox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s easy to see why Hellsing Ultimate is popular. Psychotically grinning vampire antihero? Check. Target rich envi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;furious-redditer&#34;&gt;furious_redditer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初の吸血鬼ベースのアニメであり、私は友人が私にこれを提案してうれしいです。 これは、あなたの普通の夕暮れの糞ではなく、厳密にはロマンスではありません（私はアニメで嫌いです、ヴァンパイアのアクション映画ではWTF!!ロマンスを意味します）。 これは素敵なプロットと病気の、ねじれ文字と純粋な純粋な心のnumbingアクションです。 そして初めて、あなたはアクションアニメでそのような過給のMCを見るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何人かの人々はたわごとのように言う、MCは常にパワーを上げ、進行するにつれて成長しない。 まあ、それはみんな、それはあなたの定期的な学習失敗の吸血鬼ではありません。 彼はすでに伯爵であり、彼に直面している/戦っているすべての人を性交させる力を持っています。 なぜそれはMCが常に弱くて、恥ずかしがりや、規則的な劇的な特徴を持たなければならないのですか？ 私のために、MCは英雄よりもっと悪人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは素敵でシンプルな方法でエピソードを解き放つ。 いいえ。 片手で、あなたは無情な、無謀な行動を見ます。 一方、あなたは解き放たれたキャラクターのバックストーリーを見て、ストーリーのペースに沿って行くでしょう。 ストーリーを停止していると感じる場所はありません。 あなたがすでにシノプシスから知っているストーリーはまっすぐで、シンプルであり、私たちに残すのは、ドラキュラが自分のことを見て、座っていることです。 エピソードはうまく編成されていて、ただ見守ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAなので、Artスタイルが優れています。 暗い、優れたアニメーションのゴア。 これについての言葉はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは、このアニメのもう一つの大きなプラスです。  Bebopを見た後、私はそれを超えることはできないと思った。 そして、それは部分的に真実ですが、この方が近づいています。 それはアクションを非常にうまく補う。 不平を言うことは何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの圧倒的なドラキュラMCでも、いくつかの裏話があります。 そして、キャラクターが真の顔を展開したり見せたりすると、爽快でした。 すべてのキャラクターは完璧に仕立てられており、過ぎたり、ぶら下がったりすることはありません。 キャラクターの開発は速すぎるかもしれませんが、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に心のない行動、心臓の強打の音楽、線形の物語と優れた性格を楽しんだ。 一度は、私たちは、彼に反対する人、または彼を殺そうとしている人の誰かからくそを打つことができるMCを見ることができます。 なぜなら、彼はクソなドラキュラだから。 弾薬に言及する価値のあるもの、特にSarasが使用しているもの。 私のような、線形ではなく、ひねくれた作戦で行動を愛する人は、必ずこのアニメが好きです。 それはトップ＃50であることは間違いありません。 それは、MCがあまり話していないが、むしろあまりにも多くを殺すアニメの1つの地獄だった。 私は誰にでもこのことをお勧めします.10を与えない理由は、ファンボイのように見えたくないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184035&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/furious_redditer/reviews&#34;&gt;furious_redditer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first vampire based anime and I am glad my friends suggested me this. This isn&amp;rsquo;t your regular twilight shit, and strictly no romance(which I hate in any anime, I mean WTF!! romance in Vampire action movie?). This is pure unadulterated mind numbing  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lorddeathangel&#34;&gt;LordDeathAngel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは唯一の私の意見に基づいているので、あなたの誰も私のレビューが愚かであることを私に誓って来ると、あなたが私のレビューについて同意しない場合は大丈夫です。
*これはいくつかのプロットとスポイラーを含んでいるので、あなたがこれを見ていないならこのレビューを読んではいけません。
Hellsing Ultimateは大量のゴアを持つ血まみれのアニメです。 あなたがアクションアニメで面白いなら、私はあなたがこれを見ることをお勧めします。 あなたはアニメアフロサムライのようにヘッドチョッピング、フェイススライシング、フラッシュフィードを見るでしょう。 これは非常に暴力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9：
Hellsing Ultimateはオリジナルのリマスタリングされたバージョンのようなものです。 物語は素晴らしいと面白いです。  Hellsingと呼ばれる組織のために働くヴァンパイアの名前Alucard。 ヘルシングの計画は、吸血鬼やグールを根絶することです。 しかし、セラビクトリアという警察の少女が墓地を調査し、吸血鬼やグールに襲われた時、物事は間違っていた。  Alucardは吸血鬼を殺すために彼女を撃ち、その後彼女は吸血鬼に変身した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンド -  8：
私は、英語のダブは、声の演技がひどいので恐ろしいと思う、それは価値がある時間を鍛えることができ、実際にそれを言っているよりもスクリプトを読んでいるように文字が鳴る。 私は彼らがあなたが知っているより多くの努力をしてほしい。 英国の人々が英国のアクセントを持っているのは現実的なので、私は彼らに信用を与えるべきです。 私は個人的には、より良い声優を雇うべきだったと思います。 芸術は正直であることが素晴らしいですし、キャラクターは驚くべきもので、暴力も現実的です。 私はそれを見ておくことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  9：
Alucardは彼がモンスターや悪魔と呼ぶくそを与えないので私の大好きなキャラクターです。彼の悪い笑みは彼をさらに涼しくします。 彼が戦う方法は素晴らしいようです。 また、キャラクターは非常に面白いセラのように非常に面白い、もちろん彼女は訓練された警察官であり、彼女は地獄のようにセクシーです。 彼女が凶暴になると、あなたは&amp;rdquo;まあ&amp;hellip;&amp;ldquo;のようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  9：
このアニメの楽しさは非常に興味深いものです。なぜなら、彼らには血の渇いたような怒りの戦いがあるからです。 また、このアニメには面白い瞬間とAlucardのバッドシーンがたくさんあります。 彼らはSAO IIのように退屈な音ではない面白い会話をしています。 これはアニメのパロディーバージョンなので、要約したものを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  9：
このアニメは素晴らしいですし、それは見て非常に良いです。 私はより多くのアクションアニメがこのようになることを願っており、なぜ一部の人々がそれに低い評価を与えるのか分からない。 アニメは完璧ではないので、私は10点中10点のアニメを出すことはありませんが、これは私のお気に入りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所
ファンタスティックストーリー。
セラスは暑いです。
Alucardは悪いです。
あなたの時間に値する。
短所：
英語の声優は吸う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170661&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LordDeathAngel/reviews&#34;&gt;LordDeathAngel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review only based on my opinion, so none of you come swearing at me that my review is stupid and if you disagree about my review it’s okay.   &lt;em&gt;This contains some plots and spoilers so do not read this review if you have not watch this.&lt;/em&gt;  Hellsing Ultimate is a blo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;masterwarlord&#34;&gt;MasterWarlord&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが含まれています。シリーズは十分に短いので、キャラクターの動機に深く関わっていない限り、話すのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘルシングは、止められない主人公であるAlucardを中心に展開しています。 私はこれにもかかわらず、多くのシリーズを楽しんでいたが、Alucardは、彼が戦いを失うことはほとんど疑問にも達していない時点で神のような力を与えられている。 最初の4つのエピソードは、最初の一握りのエピソードのアンタゴニストの完全な間引きでこれを確立することに主に専念しています。これらの平凡なキャラクターは、それらが間違っていることを幾分楽しめるものです。 このシリーズでは、Alucardを賞賛するために外出するときにAlucardを楽しむことが大いに必要です。そして、彼は最高の力を楽しく過ごし、人を殺す仕方を変えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題は彼の実際の人格といっしょに来る。  Alucardは、芸術的な&amp;rdquo;強姦&amp;rdquo;シーンをして、それについて悪い笑いをしているにもかかわらず、それの楽しみと他のほとんど理由を殺すことを望んでいるサイコパスですが、視聴者の同情を保持することが期待されています。 シリーズは、他のキャラクターの試みを中心に彼を倒し、彼が悪者として出会うようにする。 悪人の主人公を持つことは完全に受け入れられるだろうが、彼はIntegraに完全に忠実である。 さらに悪いことに、IntegraはAlucardが直接的にそれに反することはないが、彼女の様々な相手が殺す無数の機会を持っていますが、彼女は非常に厚手のプロットアーマーによって何らかの理由で彼女を攻撃することを積極的に無視します。  Alucardには、彼を愛し、ヒーローとして彼を歓迎する少数の他の良い整列したサイドキャラクターがあり、シリーズのトーンをより厄介にするだけです。 少なくとも、道徳的に正しいキャラクター、アンダーソンは、Alucardを打ち負かすことを決意し、非常に著名なキャラクターであるため、誰かが従うが、シリーズの性質はかなり混乱している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsingは、それが主に侮辱的なものとして出てくると信じられないくらい不毛な社会的な解説をたくさん持っていますが、それは非常に簡単にそれは無意識のうちに面白い領域に入ることが非常に簡単です。 このシリーズには、教皇がナチスの吸血鬼と戦って赤ちゃんを食べ、あなたが真剣にそれを受け入れることを期待している、KKKのベッドシーツを着たバチカンがいます。 正しい視点から見ると、それがどれほど極端であるかによってコメディー効果が楽しくなります。これは特に、ダブの非常に控えめな声の働きによって助けられます。 ほとんどのキャラクターには、何かの理由であなたがそれを見ていたいのであれば、あなたはサブと一緒に行くほうが良いでしょうが、彼らにもっと個性を与えようとすると、信じられないほど厚いユニークなアクセントがあります。 それはまた、作家が「芸術的」であると考えるような長い独白を持っています。 これらは格子をつくることができますが、シリーズにはあまりにも多くのランダムな暴力があり、特にシリーズがわずか10エピソードにすぎない場合、ペーシングが痛みを伴うことはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も悪名高い演説者はナチス・メジャーのキャラクター、主なアンタゴニストです。  Alucardのように、彼は彼がどれほど精神病で、どのくらい戦争が大好きかについての無作為な独り言に行き、最初の話からスピーチはかなり冗長になりがちです。 彼は明らかにこの精神病の傾向は自分の部隊が死ぬことにまで及んでおり、彼は効果的に自殺任務とされているものを軍隊と実際に名指しされた悪役と能力/力で浪費している。 彼の軍隊はリーダーシップのスキルに疑問を呈しておらず、資格を持つ少数の資格を持つ少数民族を抱えているときに、最初にこのグループのネオ・ナチスのリーダーとなる資格があるのか​​は不明です。 メジャーは、ほとんどの場合、Alucardを倒すことができるトランプカードを実際に持っていますが、彼の部隊がすべて死んでしまうまで、それを利用しようとしないことを選びます。 実際には、彼の目標は、彼に与えられた精神的な喜びのために彼自身の派閥を倒すことです、最後に付いた崖の上にAlucardを殺すことです。 彼は非常に効果的な主なアンタゴニストであるが、シリーズのクレジットカードでは、キャストの他のキャラクターとの十分な対立を管理しているが、彼がどれほど顕著なのかは分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘルシングによって多くのことが説明されず、キャラクターの動機が全面に広がっています。 あなたは、あなたの脳のかなりの部分をオフにするか、皮肉なことにそれを楽しむためにそれを見る必要がありますが、あなたがそれを行うならば、キャスト全体の暴力と生の端で燃料を浴びるかなり楽しい時計です。 いくつかのキャラクターが必然的に嫌になるだろうが、このシリーズには数多くのストップ戦があり、ほとんどの当事者がそれに伴って重い罰則を受ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227096&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MasterWarlord/reviews&#34;&gt;MasterWarlord&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review contains spoilers, as the series is short enough it is difficult to talk about without going a bit in depth into character motivations.    Hellsing revolves around Alucard, who is an unstoppable protagonist. While I have enjoyed many series in spite of this, Alucard is given godlike power to the point it is almost never even brought into question that he will lose a fight. The first four episodes are largely dedicated to establishing this with utter decimation of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;badopinion&#34;&gt;BadOpinion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;MadhouseのHellsingiacsのHellsing Ultimateで。 暗いモンタナ・マックスはインテグラとウォルターを誘拐し、「ロンドン」と呼ばれる不思議な世界に捕らえている。  Hellsing、Alucard、Serasの戦闘機は、彼らの友人を救うために、「ロンドン」に入り込み、スーパーロボット、猫、そしてラットに取り組みます。 このアニメはテレビオリジナルと非常に似ていますが。  Pro-Watchersは、とにかくアニメを欲しがるのに十分な楽しみとユニークさをまだ十分に発揮しています。 グラフィックス、キャラクターアニメーション、BIGキャラクターはHOT ACTIONを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この10話はTV版と同じくらい長くはないが、それほど難しいことではない。
Hellsing Ultimateは映画のような映画と多種多様なアクションを組み合わせたほぼ完璧な完成度です。 真のアニメファンは、楽しさの維持を高く評価します。  HellsingiacsのHellsing Ultimateはあなたのアニメの心臓を打ち負かすでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205874&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BadOpinion/reviews&#34;&gt;BadOpinion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In Hellsing Ultimate in Hellsingiacs by Madhouse. The dark Montana Max has kidnapped In &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;danny2192&#34;&gt;danny2192&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateは例外的なショーです。私は以下の理由を説明します：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ストーリーは良い人対悪い人のテーマですが、ひねられています。 善良な人たちは残忍で無慈悲で、敵を奪うことを躊躇せず、楽しむことができます。 それは単に「世界を救う」ことの恩恵ではないが、そのアドレナリンが尻を蹴るのが急いでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 私はアートスタイルよりもストーリーに焦点を当てる傾向がありますが、このアニメは暗く残忍なショーの雰囲気を捉える素晴らしい仕事をします。 シリーズについてはなんのこともなく、芸術は残酷な雰囲気を醸し出すのが最善です。  Alucardのデザインとマラニズムは、彼の性格と個性を完璧にフィットさせました。 同じことがアンダーソンにも当てはまります。 この2つのキャラクターは、最も記憶に残るエキサイティングなキャラクターであり、アーティストはアート・スタイルを通してそれを強化する大きな仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - これはアニメが本当に優れている場所です。 サブとダブの両方に長所と短所があり、私はエンターテインメントの価値が両方でそれを見ていることを保証すると信じています。 英国、ドイツ、アイルランド、アメリカのアクセントの文字がありますが、ダブは正確な発音の違いに関して正義を行います。 これは、スティーブン・ブランドのスコットランド司祭アレクサンダー・アンダーソンの描写で特に顕著である。  Crispin Freemanは美味しい残忍なAlucardでうまくやっているが、日本の声優とはまったくマッチしない。 彼のAlucardは驚くほど恐ろしいです。 私はこれがダイハードのフリーマンファンには人気がないかもしれないことを知っていますが、再び個人的な意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - ストーリーのキャラクターは一次元から遠く離れているため、多くのショーではあまりにも多くの場合そうです。 それらのいくつかにはバックグラウンド・ストーリーがあり、それらは一般的で互換性のあるものではありません。 同じことが「悪者」にも当てはまります。  Alucardの戦いに対する嫌悪感と渇きは誰にも匹敵しない。 彼は機会を楽しんでいる。 確かに、ショーについての別の印象的なは、最後に大きな財産のために戦うことに決めた、不本意な主人公に時間を費やすことではありません。 両側のキャラクターは決定的で残忍です。 私は多くのショーを見てきました.Alucardは、私が見て楽しんでいた最も忘れられないキャラクターの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - もう1つの大きな点は、深さや背景の話を考慮しなくても、アクションはトップとキック・ヒットです。 これはそれだけで見る価値がある番組になります。 あなたが細部に集中してメモを取る人でも、ダイハードアニメファンでもないなら、シリーズのまったくの悪徳は時計を稼ぐ。 私はアニメを2回、英語で1回、日本語で1回見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。 これは私の最初のレビューであり、参考になることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205688&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/danny2192/reviews&#34;&gt;danny2192&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing Ultimate is an exceptional show, and I will explain why below:    Story - The story is the good guys vs. bad guys theme, but with a twist. The good guys are brutal, ruthless, and do not hesitate to decimate their enemies and enjoy it. It is not just for the go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hnrbledischarge&#34;&gt;hnrbledischarge&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;吸血鬼は通常私のために売るのが難しいですが、Hellsing Ultimateは、私が見たものとは違って、強烈で独特で、壮大な方法でトロピックをブローチします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美しいアニメーション、心地よい余分なゴア、そしてスポット・オン・キャラクターの開発は気にしないでください。 私のために、物語は完璧です。 それは歴史、神話、そして犠牲を払わずに11まですべてを変えるアクションの優雅な融合です。戦争、政治、宗教&amp;hellip;それはすべてそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは元のアニメを補う以上のものです。 私はそれがHellsingの名前を他のすべての卓越性の領域に押し上げると言いたいと思います。非アニメ作品を含むメディアの数は非常に少なく、このシリーズと競争し始めることさえあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203864&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hnrbledischarge/reviews&#34;&gt;hnrbledischarge&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vampires are usually a tough sell for me, but Hellsing Ultimate broaches &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;artybeingarty&#34;&gt;ArtybeingArty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの専門家ではなく、決してこの文化や芸術の専門家ではありません。 しかし、将来的にレビューを読んでみたい人や、味付けされていない人や、良いアニメで何を探したらいいか分からない人には、私が思うものについて本当に正直な見解を伝えることができます。 私はこれまで見たことのある最高のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今、確かに10/11アニメを古いものと新しいものの両方で見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にこのアニメがTeam Four StarのYouTubeチャンネルのパロディーを見ているのを見つけました。なぜなら、私はこれまでに見たことのなかでもっとも面白いものの一つだと思っていたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見てきた初めてのリアルアニメだったので、私は好みや期待はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私がFMAB以外に見てきた唯一のアニメで、最初から最後までそれを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット、ライティング、キャラクター開発、アニメーション、サウンドトラック、多様性、そしていくつかの歴史的真実を架空の超自然の物語に結びつける能力。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど10の長いエピソードで、大気と強さはすべての単一のエピソードをピックアップします。 中にAlucardがない中でも、SerasとAndersonの進化にもっと焦点を当て続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを台無しにすることなく（うまくいけば）、そこに3人の主人公/敵対者のシナリオが進行しており、その終わりまでにはあなたはもう誰があなたを根こそぎさせているのか本当に分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メジャー、YYHからのトグロ以外の、私が今まで見た中で最も素晴らしいアンタゴニストです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、特にアニメの終わりに向かってamazzzzziinngggです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alucardの主なライバルであるAlexander Andersonは、Alucardの表現を嫌っているにもかかわらず、彼の過去を知らなくても、彼の信念に非常に固執し、彼は実際に彼の能力を尊重するように成長する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単に10月。 元のアニメHellsing、ひどいし、マンガに結びついていなかったので、2つの混乱を取得し、あなたがHellsing Ultimateを見ていることを確認しないでください！ 楽しむ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218650&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ArtybeingArty/reviews&#34;&gt;ArtybeingArty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am no anime expert, and by no means an expert on this culture or art. But for someone in the future wanting to read a review or perhaps someone that isn&amp;rsquo;t as seasoned or someone who doesn&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kirii-chan&#34;&gt;Kirii-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは実際に私の最初のアニメのレビューであり、私はアニメの方が新しいので、私は最も経験豊富な人のようには見えないかもしれないので、私に優しくしてください。 しかし、私はいくつかのガイドラインを読んで、良いレビューがどのように実際に見えるべきかを知っています。 私がうまくいくことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のテレビシリーズを見たことがある場合、これは同じ話の代替バージョンに過ぎないため、これがどんなものかはっきりとはわかりませんが、元のテレビシリーズには一度でも表示されない部分があります ナチスは、個人的には、ナチスに関するすべての概念はまったく突然です。 しかし、ここには登場していないテレビシリーズの部分もあります。これは最終的な弧です。 そのアークを放っておくことは、実際には素晴らしかったし、より良い実行でそれを見ることは、間違いなく面白いことになるので、失望です。 もちろん、このシリーズはオリジナルのテレビシリーズよりもはるかに優れています。 芸術と音楽はもちろんのこと、実行全体がはるかに優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは大きく複雑ではありませんが、それは良いと非常に興味深いです。 それは、吸血鬼の存在を未知のまま保ち、人間性を守ろうとしている、ヘルシングという名前の秘密組織に関するものです。 彼らは多くの血まみれの戦争に巻き込まれ、道に入る多くのことがありますが、Hellsingにとって重要なメンバーである吸血鬼のAlucardは、シリーズ全体で実際の合意を持っているようには見えません。 それは彼がそこにいることを意味するわけではありませんし、おそらくHellsing組織に害を及ぼすことができるすべてを殺す、Hellsingが本当に困っている多くの瞬間があります。  Alucardはどこにでもあることはできません。彼が一度もそこにいなくても、Serb Victoriaを忘れることはなく、本当に強いWalterもいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを感じた唯一の人かどうかはわかりませんが、最初のエピソードのペースが速すぎるように感じました。 あなたがテレビシリーズを見た場合、あなたもそれを感じるかもしれません。 彼らは基本的に50分でテレビシリーズの最初の3つのエピソードを要約していた。 しかし、それは最初のエピソードが悪いことを意味しません。 それは実際にバットからすぐ印象的だった。 特に、AlucardとAndersonの戦いは叙事詩だった。 それは良い長さを持ち、クリエイターは戦いの間にウォッチャーを興奮させることができました。 あなたがテレビシリーズを見ていない場合、ペーシングは実際には最初のエピソードで私の唯一の問題でしたが、おそらくこれに気づかないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;血液。 これはおそらくシリーズ全体で最も頻繁に発生する要素ですが、それはまったくうまくいきませんでした。 それは本当に現実的に見えない厚さへの道だった。  Magmaは暗い色で見えました。 人間の体からかなりの量の血液が出てくることもあります。 私は生物学的専門家ではないが、私は間違いなくそれを言うことができる。 血液滴の効果音は実際には現実的ではありません。 私はそれがどのように聞こえるかを知っており、それは確かにそのようには聞こえません。 サウンドエフェクトはすべて大音量ですが、実際には壮大な感情を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのキャラクターが好きではなく、このアニメを終わらせることはほとんどありません。 性格の異なる多くの文字があります。 主流のクールなキャラクターはAlucard、あるいはSeras Victoriaのようなものです。 彼らは本当にクールですが、私の個人的なお気に入りはBernadotteとWalterでした。 メインの悪役は実際にはかなり冷静でした。 彼はあなたが通常見ている悪人とはまったく異なっており、それはかなり良いです。 西友のキャストも素晴らしい仕事をしています。 私は特にBernadotteの声が好きですが、すべての声はかなりうまく収まります。 キャラクターはその声のため実際には実際には迷惑です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;失望するかもしれないオープニングはありませんが、エンディングは失望しません。 彼らは本当に素晴らしいと思います。 エピソードが終わったにもかかわらず、エンディングは常にあなたに最高の気分を与えます。 また、それらをエピソードの性質の表現として考えることもできます。 私の個人的なお気に入りのエンディングは最初と最後のものでした。 シリーズ全体のバックグラウンドミュージックは魅力的です。 それは驚くほど素晴らしいとは言えませんが、目的を完全に満たしています。 アクションシーン中に絶えず登場していたトラックがまだ1つありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナチパートについては、私が紹介したところですでに言及しましたが、ここで詳しく説明します。 コンセプトがばかげているので省略してはいけませんが、言及すべきではありません。 代わりに、彼らは戦争を望んで、ヘルシング組織を倒す組織のように行動することができます。 彼らが実際にナチスであるという事実は明白であり、言及すべきではありません。 それは物語を破壊しないし、それを変えないので、言及しないのは大したことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字が近い視点から見られる場合、アウトラインはひどく太字に見えますが、実際にはあまりうまく見えません。 目は本当によく描かれていません。 エピソードの開始時に常に表示されるタイトルは本当にクールです。 彼らは常にタイトルで新しいアイデアを得ることができましたし、それは本当に素敵で創造的です。 セラビクトリアを除いて多かれ少なかれ重要なキャラクターは眼鏡を持っているようですが、それは彼らが彼らと一緒に行うクールな効果のためだけです。 それは間違いなく悪いことではなく、実際に私を本当に良くしてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの絶対的なハイライトは&amp;hellip;間違いなくアクションシーンです。 彼らは驚くほど徹底的に実行され、徹底的にエキサイティングで、本当に面白く、素晴らしくアニメーション化されました。 多くのクールな主人公がいて、さまざまな狂気の敵と戦っているのを見ているのはいつも素晴らしいです。 アクションシーンは、実際にあなたを失望させることができないこのアニメのものです。 あなたがショーを見ている間、特定のキャラクターが直面することを望み、あなたが望むものを得ることは普通です。  Hellsing Ultimateよりも優れたアクションシーンのアニメがあれば教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私はこのショーのやや重要な部分に行きます。 私はこのアニメを少し批判しましたが、今私は本当に重要なものに行きます。 すべてのHellsing Ultimateファンでは、次の段落で怒らないでください。 それで、私は嫌いな残りの部分を指摘します。なぜなら、私はこのショーを主に賞賛しましたが、なぜスコアがそれほど高くないのか説明すべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディのジャンルは全く変わった。 それはまったく陽気ではありませんでしたが、時にはこのショーを深刻なものにすることを困難にしました。 悲惨なシーンは本当にうまく実行されませんでした。 クリエイターが見た目をできるだけ恐ろしくするようにしたようですが、ひどく失敗しました。 ビクトリアの過去またはエピソード7に現れるその錯覚はあまりにも悲惨でした。 もちろん、誰もこのようなことを体験したくはありませんが、最後のレイプシーンはそれをさらに悪化させるためにサポートされていますが、それは除外されているはずです。 それはあまりにも多くの方法です。 別の不要なレイプシーンについては、エピソード9でおそらく今まで見た中で最も邪魔なアニメシーンでした。 同じ性別の別の人を強姦している人物を見ても、それほど良いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかに、このアニメは誰のためでもなく、この声明を事実にした要素は、このアニメも私にとってではないことを意味しました。 私は怖がっていませんでしたが、時には特にレイプの部分で気分が悪かったです。 悲しいシーンは私を病気にさせませんでしたが、私はいつものようでした、私は今何を見ていますか？ しかし、私はまだこれらの問題にもかかわらず、このアニメを好きに管理し、これは私の全体的な印象です。 私は明らかに改善したいので、このレビューについての批判を受け入れるが、それは私を助けないので、私の意見について不平を言ってはいけない。 私は多くのアニメを見ていないし、このような過度の暴力もあまり好きではないので、スコアはそれほど高くはない。 しかし、私はそれを傑作とはみなさないにもかかわらず、ショー全体としては間違いなく好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104973&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kirii-chan/reviews&#34;&gt;Kirii-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is actually my first Anime review, and since I am rather new to Anime, I may not look like the most experienced person ever, so be gentle with me. However, I&amp;rsquo;ve read some guidelines and know how a good review should actually look like. Let&amp;rsquo;s hope I do well then.    If you have watched the original TV series, you will vaguely know what this is like, since this is just an alternative version with the same story, but it has parts that weren&amp;rsquo;t appearing in the original TV series even once, such as the Nazi part, though personally, the whole concept about the Nazis is utterly abrupt. But there are also parts in the TV series that aren&amp;rsquo;t appearing here, which is the final Arc. Leaving that Arc out is a disappointment though, since it was actually great, and seeing it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arimodota&#34;&gt;Arimodota&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、このオリジナルのHellsingシリーズのリメイクを見て、レビューをする時が来ました。
最初は、私は新版と2001年のバージョンの違いに気付かなかったと言いたいと思います。ただし、プロットの変更（マンガ関連のものがあります）と少し暗い背景の描画などがあります。
2回目は、11-12年前のオリジナルシリーズを見ました。私が基本的には子供と反応だったとき、私はそれを見て、私の反応は今とは全く異なります。 どうして？ あなたがそれについて考えることなく画面上にあるものが好きかもしれないからといって、大人の時代にはあなたは他のやり方をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は過去数年間私のアニメ中毒の多くの非論理的で奇妙なことを見ました&amp;hellip;（ええxD）。 しかし、私はまだそれが愚かなプロットを持っているので、良い、しっかりした、時に面白いアニメが台無しになることができることに驚いた。 はい、あなたはその権利を読んでいます。 今私を憎む！
しかし、あなたがまだ興味を持っているならば、私はあなたに伝えます - それは吸血鬼+ナチス+宗教の奇妙なミックスです。 あなたのためにうまくいくと思いますか？ はい、すごく楽しいかもしれません。物事がほんの少し現実的で、誇張されていないのならば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の3つのエピソードは素晴らしかったです。 他の邪悪な吸血鬼を捜している吸血鬼と、カトリック教会の下にあるイカリオットの組織（神の刃）のコントラストは、その作品に反対している。 かなり面白かったです。 そして、これをうまくいくには十分でしょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミレニアム（ナチス）が登場するまで、物事は悪くなり始めた。 彼らはゼップリンで飛んで、1950年頃のような古いタイプのコンピュータやエレクトロニクスを使っています（アニメのタイムラインは2000年代初めのようです）。 そして軍はどうですか？ 同じこと - パンツァーファストとMP-40は、21世紀のナチスのために選んだ武器です&amp;hellip;
彼らは古いものを持っているかもしれませんが、今度は彼らが裸だったという考えはどうですか？ もちろん、それはあなたが見つけることができる最高のステレオタイプのアイデアです！  - ナチスは1940年代に失敗して以来、ロンドンを侵略している&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ナチスだけでなく、脳細胞を最小限に抑えるだけでなく、私たちはプロテスタントカトリック教徒をすべて掃除し、英国を作りたいバチカン宗教団体もいくつか持っています - バチカンのドメイン&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらでなければ、私はシリーズが大好きです。 キャラクターはそれほど深くはなく、あなたの愚かさを笑わせさせるキャラクターもあります。 しかし、彼らはカリスマ性が欠けていないし、Alucard badassery、Seras Victoria naiveetyと戦場の壮大さの味を私に残しました。 それ以外は、このマッシュアップを行うためのカバーです。 評決 -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; それが良いかもしれない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも私を悩ます質問：
1）Hellsing HQの大邸宅で何度も襲撃し捕獲しようとすると、何が大事か？
2）なぜHellsingにAlucardやButlerのようなエージェント（吸血鬼のハンター）がもういないのですか？ しかし、臆病な兵士にはカメのように動く愚かなグールから大邸宅を守ることさえありません。
3）ネオ・ナチスは1940年後半に立ち往生した！ 彼らは組織が閉鎖されていることを知っており、超慎重にしなければならないか、見つけなければなりませんでした&amp;hellip;しかし、WW2時代の電子機器を使って、 あなたは深刻ですか？ 彼らの設備はもちろん&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196472&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arimodota/reviews&#34;&gt;Arimodota&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, the time has come for me to watch this remake of original Hellsing series and make a review.   For first, i would like to say that i didn&amp;rsquo;t notice any difference between new one and 2001 version, except some plot changes (that occur to be manga related) and a bit darker drawing of backg &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;myronator&#34;&gt;myronator&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一般的にHellsing UltimateはHellsingアニメの上位バージョンと見なされています。 個人的には、両方のシリーズが似たようなレベルにあり、どちらにも感銘を受けていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの面では、両方のシリーズが同様の始まりを共有します。 しかし、Ultimateはすぐにそれ自身の領域に分岐します。 今回は、ミレニアム対バチカン対ヘルシング組織をプロットしています。 悲しいことに、最初の数回のエピソードの後では、プロットの開発はあまりありません。 代わりに、Hellsing Ultimateはゴアと暴力でいっぱいの戦いの王室になります。 今や、ゴアや暴力に間違いはありませんが、究極の主人公の人生が危険にさらされていると感じることはありません。 物事は予想通りに動く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateが何を成し遂げているかは、健全で芸術的なものです。 非常に最初のシーンからすべてに本当のゴシック感があります。 これは元のHellsingシリーズからのまともな改善です。 しかし、他に注目すべき点はあまりありません。 キャラクターデザインは以前と同じで、アクションシーンも同様の方法で実行されます。 予想どおり、彼らは暴力を重視していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字そのものは、究極の奥行きを与えられていません。 いくつかの主人公にはいくつかのバックストーリーがありますが、キャラクターに複数の側面を提供するには十分なものはありません。 彼を真剣に受け入れることは難しいです。 セラとアレクサンダー・アンダーソンは偉大な​​キャラクターになる可能性がありますが、最初の数回のエピソードの後でバックグラウンドに押し込まれます。 文字も一貫していません。 彼らは完全に対照的な感情の間で何の理由もなくフリップフロップします。 これにより、どんなキャラクターも解読することが非常に難しくなります。 たとえば、Integraはある時点で信じられないほど怖がってしまい、状況が変わっても何の記憶も思考がないのに、彼女は戦いに勝つだろうと自信を持っています。 それは基本的な少年のことを私に思い出させました（私は勝てます、私はできません、はい私はできません、私はできませんなど）。 それから、ショーのメインドローであるAlucardがあります。 彼が無敵で、彼の力を制限する実際のルールはないので、興味深いものから鈍い圧倒的な反ヒーローであることに彼の性格を変えます。 主敵、Milleniumのリーダーは、彼がどれほどばかげているのか、ほとんど笑い声です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateのストーリーテリングのレベルは、子供を対象とするようなものです。 しかし、Rの評価では、彼らは明らかにこれを成人に向けようとしています。 だからそれを念頭に置いて、あなたが愚かな暴力を見たいだけでない限り、誰にでもこのアニメを推薦することは非常に難しいです。 しかし、それでもなお、暴力は特別ではありません。  Hellsing Ultimateの前提は素晴らしいですが、それは潜在的に不足しているので残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153031&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/myronator/reviews&#34;&gt;myronator&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Generally Hellsing Ultimate is considered the superior version of the Hellsing animes since it sticks closer to the manga. Personally, I find both series to be on a similar level and was not impressed by either.    In terms of the story, the both series share a similar beginning. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pureblank&#34;&gt;PureBlank&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateが楽しいショーを見つけたと言えるのは、ロシアが最近ウクライナを手伝っているということです。 いいえ、私はこれだけ大好きです！ しかし、私は、私の暴力的な愛がそれを完全に賞賛していない偏見のないレビューを提供することから気をそらすことを許さないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、話を聞かせてください：私は、個人的に、本当に楽しかったです。 しかし、私はそれが何であるか、なぜそれを楽しんだのか話すことができます。 ストーリーは基本的にスポイラーと一緒に出すのは不可能ですが、AlucardとSerasは行き、吸血鬼のハンターとして仕事をします。 しかし、これを悪い方法でとらえてはいけません。彼らは徐々に陰謀を増やし、より大きな世界とより多くのグループを演じる感覚を覚え始め、Alucardが誰で、なぜそうであるのかを知ることができます。 しかし、最終的に、私が「私は個人的に」と言った理由は、あなたはその話を一切必要としないからです。 あなたが本当に欲しかったら、戦いが終わったら飲み物を掴んで5分後に帰ることができ、戦いが戻ってきて、それを楽しんだり理解したりすることはほとんどありません。 それはほとんどいつも「私たちはあなたがバンカー/私たちがしたいと思うのであなたを殺す必要があります！」と念頭に置いて、私はちょうど言ったことをして楽しい時間を過ごすことができます。 しかし、あなたがストーリーに投資すれば、あなたはそれを楽しんで、ショーとキャラクターのために大きな愛を育てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして文字のために&amp;hellip;これを置く方法&amp;hellip;彼らはすべて絶対的なbadassesです。 それは、彼らが素晴らしいことを示し、行動の面で私の賞賛に完全にふさわしいことを示すとき、彼らはすべて少なくとも1つの瞬間を持っているということです。 彼らはすべて輝きます、そして、それはすべてのアクションキャラクターがやるべきことです、そして、「baddies」さえ（特にAnderson、彼は素晴らしいです）。 彼らの実際の性格については、私は大きな3人に入るつもりです（Alucard、Seras、Anderson、私のお気に入りのように）：あなたは3人すべてが完全に個性を持ち、 彼らは、特定の死の場面で私が男らしい涙（内部で）を泣いていたところまで行っています。 そして、他の人たちと同じように、彼らもすべて素晴らしいです。 彼らはすべて本物の感情を示し、（そのうちのいくつかが）死んでも、そのキャラクターにすべて真実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックについて：とても良い？ これは私がそれに気づかなかったことを意味しますが、それは常にそこにあり、あらゆる場面がはるかに叙事詩的で心臓が萎縮するようにしています。 たとえば、Alucardが火の中にいたとき（Ep 11で、おそらく？）、音楽は完璧で、すべてが彼の周りに燃えているような緊張感を覚えました。 私が覚えているもう一つのポイントは、飛行船のメジャーが街を燃やすことを見下ろすことでした。彼は音楽と同期してハミングしていました。それはメジャー自身のように信じられないほど悪い気分になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ダブはとても良いことを言及する価値があると思います。 私はそれがダビングされたことを見て、私はそれがsubbedを見ることを拒否する、誰も、私は1つを繰り返すので、Ariscardとしてクリスピンフリーマンを一致させることができないため。 そして、すべての人物は心から感謝して、彼らの身体が示したすべての感情、そして表示されていなかったものの存在していても、多くの人物が狂気の瞬間に最も目立つものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私自身の個人的な楽しみのために？ 私はこのアニメをどれだけ愛しているかを表現することはできません。 これは純粋で希釈されていないヘロインが左心房に直接作用と娯楽のために注入されるのと同じです。 私はこれを非常に楽しんだし、ピグミーのゾウが銀行を奪うのを見ている（そして自分自身を好意して、それがどれほど楽しいものか想像している）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191899&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PureBlank/reviews&#34;&gt;PureBlank&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To say that I find Hellsing Ultimate an enjoyable show is to say that Russia&amp;rsquo;s merely been helping Ukraine recently. No, I LOVE THIS SO MUCH! But I shall not allow my blatant love to distract from providing an unbiased review that isn&amp;rsquo;t completely praising it.    Firstly, let me talk about the story: I, personally, really enjoyable and great.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rower-senpai&#34;&gt;Rower_Senpai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、このアニメの魅力から始めましょう。 まず、誇張された巨大なテーマ、極端に暗いテーマ、時には暗い性的なテーマについて赤ちゃんになることができ、良いseinenを楽しむ準備ができている場合はまず第1に、 その後、あなたはこのアニメを選ぶべきです。 私は私ができないと言って始めましょう、そして、私はこれを意味します、このアニメについての十分な良いことを言うことができません。 このアニメは、2006年〜2012年のコース（6年間）に及ぶ純粋なawesomenessの45から66分のエピソードの10のエピソードです。これは、これはそれが甘いファックの時間を作ったが、私の神は終わりだったことを認め最初になります 最終結果を返す。 私は最終的なエピソードを作るために良い3年を待つことを覚えているので、私はそれを遅く取ったが、それは価値があった、すべてのシングルエピソードはあなたを解放したあなたは信じられないほどの品質で、  。 さて、あなたはこの伝説的なアニメの裏話を知ったので、今評決に移りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9.5 / 10：ストーリーを完成させるのに時間がかかり、45分の叙事詩を与えても、ペースが悪いとは思わない。 多くのスポイラーを追加することなく、Alucard Centuriesを前にしたVan Hellsing自身の子孫であるIntegra Hellsingのペット吸血鬼であるAlucard（dracula）という伝説のヴァンパイアが続きます。 彼はヘルシング組織のためのヴァンパイアハンターとしての仕事をしています。 まだ興味がありますか？ ミレニアムという名前のグループについて学んだ話に、はるかに良くなっています。ネオ・ナチス自身のグループが、Alucardと死の天使によって何年も前に破壊されたと皆が思った後、Letze Battalion（最後の大隊）  （あなたは後で彼を学ぶでしょう）一方、プロットは、この戦いにゆっくりと参加し始めたカトリック教会/教皇の聖なる軍隊を紹介し始めます。 これはすべてあなたがあなた自身のために経験しなければならないEPIC戦争になります！ 完璧からちょうど短いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art 10/10：アートについてはあまり言い訳がありませんが、劇的なものがすべて驚異的であることを確かめるため、各エピソードでほぼ1年かかりました。  HUと同等のアートスタイルを見つけるのはまれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound 10/10：Japansesのダブはそれだけでいいですが、本当にこのアニメを楽しんでみたいのなら、私は英語のダブをお勧めします。 人はドイツ、イタリア、英語のアクセント/言語の装置で公園からそれを打ちましたが、これはおそらく私が今まで見た中で最高のダブの1つです。 これは信じられないほどsoundFX（戦争の叫び声、剣、骨の折れ、スライスなど）を伴い、実際にはそれについて十分な良いことを言うことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10：今シリーズシリーズにはいくつかの欠陥があります。セラス・ビクトリア（警察の女の子）とシュロディンガー（変わった猫のナチ）のような、 彼らはあなたに奇妙な笑いをくれるだろうし、彼らはエピソードの深刻な要素を台無しにしたり、MCから離れたりしない。 それ以外の文字のほとんどは信じられないほど悪いと興味深いです。 彼らは、彼らが贈られる方法のために悪人たちと恋に落ちることに気付くでしょう。それは大いに悪を理解しようとするようなものでしょうか？ あなた自身でそれを体験しなければならないと説明するのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ11/10：来るべき時間のためのすべての時間の偉人の一つ。 ファンが着実に6年待っていたのは伝説的なことです。 あなたは、現在リリースされているエピソードを畏敬の念していたので、人々から不平を聞いたことはほとんどありません。 これは歴史的な出来事や民間伝承の要素を持つ年齢層の暗いゴシック様式のホラーストーリーです。 私は6年間、私の席の端に座っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208777&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rower_Senpai/reviews&#34;&gt;Rower_Senpai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright let&amp;rsquo;s start with the appeal of this anime. First of all if you are going to be a baby about the over exaggerated gore, extremely dark themes, and at times dark sexual themes, and are ready to enjoy a GOOD seinen. Then you should pick this anime up. Let me start by saying I cannot, and I mean this, CAN NOT say enough good things about this anime. This a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aizomi&#34;&gt;Aizomi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアートとサウンドをグレードアップするのに十分覚えていないので、2つ与えているので、疑念の恩恵から1ポイントのボーナスが得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：完全なクラップス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：何もありません。  （私はそれらの1次元のくその文字を呼ぶことを拒否する）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は14時間の飛行の間にこれを見ました&amp;hellip;.私は14時間を私の前の座席を見て何もしないで過ごすことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのアニメを楽しむでしょう：
あなたは「吸血鬼」が聞こえると濡れる
あなたは絶対無意味な暴力を好む
あなたは&amp;hellip;..（？）という目標を持っている「深い」悪人が好きです。それは理解できますか？ 彼らは理由/動機のためにたわごとを持っていない理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはナルトを見ましたか？ あなたが知ったことは、サスケが、彼がやったことをして、無法者として村を救うためにすべてを選んだことを発見したとき、サスケは「よく、私の兄がkonohaのためにすべてを犠牲にしたので、  &amp;lsquo;？ それはあなたに意味がありましたか？ それはいい書き物でしたか？ 私は言う必要があるので&amp;hellip;.それは地獄に比べてクソな傑作だ。 傑作。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227801&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aizomi/reviews&#34;&gt;Aizomi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: complete crap    Characters: there are none. (I refuse to call those one-dimensional &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eggysz&#34;&gt;eggysz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最近、メディアで吸血鬼をテーマにしたすべてのクラップスに爆撃されてしまったので、私はこのシリーズを磨くためにあなたを責めません。 しかし、このシリーズは私が今まで見た中で最高のアニメーションや音楽の構成を展示する美しい作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7
OVAがその漫画に続いてドットを描くのに対して、最初のストーリーはそれほど画期的なものではなかった。  OVAは現在アクションシーケンスにもっと頼っているので、それはshounen-esqueの感触を得ました。 あなたは、彼の煙を抑えながら（パステルブロスナンのように聞こえる）、彼の道にあるすべてを殺す一見したことのない吸血鬼の君主を持っています。 ヘルシング・アルティメットは、その感情を持っていますが、腐敗、マゾヒズム、鈍い暴力の露骨な描写によって隠されています。 しかし、ストーリーの進行に合わせて、実際にあなたの席に立つように、すぐにあなたはストーリー内の決まり文句を忘れるようになります。スクリプトの改良（とにかく）と無償の暴力。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10
最初の場所のマンガはユニークで魅力的な芸術デザインを持っていたので、OVAは実際にそれを取り入れ、ヘルシングが何をすべきかを描いています。 アニメーションのディテールはすべてのエピソードで一貫性があり、正確で、バックドロップは美しいです。 アクションシーケンスは多くのものになり、流動的で滑らかなので、すばらしく見えます。 方向とカメラの角度は動的で変化し、マンガの読者もカメラの角度を認識します。 リリースに時間がかかりすぎるシリーズとして、アニメーション部門ではそれほど期待はしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  10
OriiginalとOVAシリーズの両方で最も強い点はおそらく、楽譜は素晴らしいです。 音楽はネオ・ゴシック様式の音で構成され、実際に聴衆をヘルシングの宇宙に浸しています。 また、すべてのバックグラウンドスコアは完全に配置されているので、大規模な戦闘シーンの経験は倍増します。
日本の声優にとっては、彼らはすべてうまく見えるし、シリーズのスクリプティングはかなり良いので、俳優の誰も強制されていないようだ。 彼らはすべてこのスケールのアニメのための素晴らしいプラスです自然なようです。
英語ダブに関しては、彼らはかなり良い仕事をしたと思った。 私は素晴らしい俳優（特にクリスプンフリーマン）がいたと思っていたオリジナルのヘルシングを見ました。そして、英語のスタジオ、ジェネオンは、喜んでそれらを再利用することに決めました。 だから本当にEnglsih Dubはヘルキングの良い演奏ですが、異様に高い音を出したドイツ人を除いて。 あなたはそれがダビングされるのを見ることに決めたら、慣れるまでには時間がかかります。
雰囲気、爆発、銃火といった他の音はうまくやっており、現実的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  9
キャラクターについて私が本当に驚いたのは、オリジナルで魅力的だと思ったデザインでした。 サポートしているかどうかにかかわらず、各キャラクターは重要な役割を果たします。  OVAはよりアクション・オリエンテッドなので、オリジナル・シリーズの繊細さがOVAで消えてしまうキャラクター指向ではなく、プロット・オリエンテッドになります。
しかし、主人公のキャラクター開発やサポートキャラクターの開発は、安定したペースでOVAに詰まっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10
私は最新のエピソードまでシリーズを見て爆発し、実際にOVAは元のエンディングに満足していない人のためのステップアップです。 改良された（そしてより良い）プロット、より多くのキャラクター開発と無償の暴力を特集した、これは元のものであったはずのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23970&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eggysz/reviews&#34;&gt;eggysz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having been bombarded with all the vampire themed crap lately in the media, I wouldn&amp;rsquo;t blame you for brushing this series off. This series however is a beautiful work of art that showcases the best animation and music composition I have ever seen.     Story - 7  Whilst the OVA follows the manga to the dot, the story in the first place wasn&amp;rsquo;t so gr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwern&#34;&gt;gwern&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing UltimateはそのスタイルとCool of Ruleによって定義されています。 それは華麗にアクション満載の悲惨なものです。あなたがそれをこのように取るとき、それは非常に楽しい脳なしの楽しみです。 満月の夜に見た方がベストなので、外に出て、長いエピソードから解凍しながら赤い月を見つめます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAの適応は、それが想定していたすべてのことを行い、IMOはTVアニメとマンガを廃止します。アクションと戦いを示すことになると、マンガは単に使用する適切な媒体ではありません。  （OVAは、劇的なアクションからの休憩に使用されるコメディーセクションにはかなり優れていない;マンガは非常にうまくやっている。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがOVAの強みを指摘するとき、私たちは戦いや爆発的なシーンでアニメーションを参照することができます。 ほとんどがうまくいっていますし、角度や武器、効果が十分に多様で、究極のマラソンになるかもしれません。 漫画の視覚的アプローチとは異なる場合でも、それは必ずしも劣っているとは限りません。  （例えば、ロンドンの最後のシーケンスでは、いくつかの非常に印象的なスタティックな白黒の作品で、Alucardの「要塞」を描いたマンガを思い出す; OVAは何もしないが、ゾンビを持った兵士とCGIで結ばれる 彼らは自分にとっては嫌な印象を与えています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽にも悲惨さはなく、多くの作品が気分を盛り上げ、キリスト教の無作為な参照がたくさんあるスタイルを助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、まさに非常に満足できるOVAです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言及しなかったことが分かります：プロット、キャラクター、またはワールドビルディング。 私は根本的に彼らがなぜ究極の_Hellsing_がすばらしいのかとは無関係だから、言及しなかった。世界が意味をなさないかどうか、あるいはプロットがメッセージを伝えるかどうか、あるいは文字があるかどうかではなく、 本当の気分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はそれらの部分について何かを言うかもしれません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は段ボールです。  Alucardは変わらず、Integraは葉巻をちょうど詰まらせる（AlucardはIntegraの解決をテストし、「探索と破壊」と言われている。それはあなたがIntegraについて何かを学んだように冷静で、5回目ではない） 血を飲んで殺すことを少し学ぶこと（彼女がエピローグではかなり違っているようではない）、キャラクターにはどんな種類の本当の背景も与えられていない（ワルターが関与している怒りは言及されているが、  ？）、マクスウェルは、彼が「酔っぱらってパワーズ」などのような説明はしていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは奇妙です。 だから、機械的時計職人の一人が吸血鬼を倒してイングランドに襲撃を計画し、シュロディンガーと呼ばれるテクノ工房を通って成功し、それが失敗し、吸血鬼が帰還するまで生き残った 30年後。 うーん、大丈夫&amp;hellip;まったくそのポイントは何だったの？ 私が知っているならば、ヘック。 私はメジャーの絶え間ないスピーチ化に細心の注意を払い、この独創的なマウスピースが唱えたアイデアを集めようと努力しましたが、完全に失敗しました。 死ぬことを望んでいるモンスターや人間が義務を果たしていないこと、あるいは何かを殺している人物に関するもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118391&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gwern/reviews&#34;&gt;gwern&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing Ultimate is defined by its style and the Rule of Cool. It&amp;rsquo;s brilliantly action-packed and gory, and when you take it this way, it&amp;rsquo;s incredibly enjoyable brainless fun. Best watched on full moon nights so you can go outside and stare at the reddish moon while decompressing from a long episode.    The OVA adaptation does everything it&amp;rsquo;s supposed to, and IMO obsoletes the TV anime and the manga - when it comes to showing action and fights, manga simply isn&amp;rsquo;t the right medium to use. (The OVA doesn&amp;rsquo;t quite outperform &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bigmustache93&#34;&gt;bigmustache93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューであり、私は最後のアニメを見直すつもりですが、これは究極のものです。私も最初のシリーズを見守っていましたが、私はこの卵子のみを見直します。
設定
イングランドでは、主にその超強力な吸血鬼のアルカイダ（ドラキュラ）、悪口の古い執事とホット岩の吸血鬼のひよこに依存して吸血鬼とモンスターと戦ってhellsingと呼ばれる秘密の組織を設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：
地獄の組織がナチスの吸血鬼の軍隊と十字軍の他の軍隊に対してイングランドを守らなければならない前に私が言ったように。 プロットはシンプルであり、かなり単純で複雑ではありません。多くのプロットがひねっているだけではなく、暴力的で悲惨な饗宴と後ろのストーリーの中で、聴衆はそれ以上のものを必要としていると感じました。 面白い人を維持するために最後の近くにひねり、私へのペースは、ほとんどのパーのためのおかげでした、tは物語があまりにも真剣に取らなかった、暗い雰囲気を台無しにいくつかのコメディの瞬間があります。
私はそのトーンのシフトが嫌いです。
キャラクター：
我々は、ショーで最も強力なキャラクターをalucardアニメの中で最も圧倒されたキャラクターの一つ、彼は冷静で、彼は残忍であり、彼はエンターテイメントのために殺して戦う、サディスティックなばかだ、彼は性交をしない この戦争で死ぬつもりの人々について、たとえ何が起こっていることと関係がなくても、彼の忠誠心は&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：
キャラクターのデザインは、トリガンからクールな司祭のアンダーソンまで踏みつけたように見えるアルカイックなものから素晴らしいです。アニメーションは流動的であり、アクションシーケンスは不平を言うことが一切ありません。
サウンドトラック：
最初のhellsingシリーズは、より良いostを持っていて、究極の良いオープニングテーマを持っていて特別なものはありません。オープニングテーマはありません。
評決：
Hellsing Ultimateは、血液で満たされたアクション満載のシリーズであり、見て楽しむのが楽しいですが、thisvis seinenははるかに複雑で深みがあります。このアニメは、10代の人の知覚から成熟した それは私にそれをより高い得点を与えるのを妨げるもので、究極の逃避行は唯一の時間のキラーと楽しいシリーズを見ている傑作ではありません。
ちなみに、YouTubeには抜粋したシリーズがありますが、元気な卵よりも陽気で面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221300&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bigmustache93/reviews&#34;&gt;bigmustache93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review and I&amp;rsquo;m going to review the latest anime I&amp;rsquo;ve watched which is hellsing ultimate I&amp;rsquo;ve also watched hellsing the first series but I will review this ova only.  the setting  Set in England a secret organization called hellsing fighting vampire and monsters depending mainly on its super overpowered vampire alucard (dracula) ,badass old butler and hot rocky vampire chick.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eternalwait92&#34;&gt;EternalWait92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;+個人的なスタイル/芸術
+非常に面白くて悪い主人公
+最初から最後まで非常に壮大な感触
+ほとんどのショーよりも吸血鬼の異なる見方
+フィラーエピソードなし
+第1話から興味を持ってくる&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリーは少しシンプルです&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;何かが混乱していて、間違った位置に置かれていない&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;文字が無意味で未熟な感じ&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ゴアが時折船に乗った
最初からゆっくりと悪化する&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;一般的に、非常に成熟した、暗く残忍なアニメです。 間違いなく見る価値があった！ そのほとんどが行動ベースのので、最高のプロットの最高を期待していません。 主人公は間違いなく、その最強のポイントの1つだった。これは、彼がいなくても長い部分があるときにアニメが少し明るくないことを意味した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220284&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EternalWait92/reviews&#34;&gt;EternalWait92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;+Personal style/art  +Very entertaining and badass main character  +Very  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dabagonsmith&#34;&gt;dabagonsmith&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateはアニメでした。私は長い間見守っていましたが、私が満足していることを躊躇した後、ついにそれを見ていたのですが、それでも私は助けができません。 非常に優れています。 その細かいディテールは、ショーが非常に内臓的で深刻なものから、きついものではなく重大でないものになった時代でなければならない。 ありがたいことに、それらのシーンはごくわずかですが、彼らはまだ気分を完全に消してしまい、アニメの多くの部分を台無しにし、ショー全体の品質を低下させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ストーリーはAlucardについてほとんど何も学んでいない話から始まります。あなたが本当に始める唯一の詳細は、吸血鬼などの世話を専門とする組織であり、誰がAlucardを満たしているかを学ぶHellsingの仕事です セラ。 それは世界を引き継ぐナチスとバチカンが背中を押し進め、ヘルシングが途中にある間にそれを防止しようとしている。 それは基本的にショーの最初の数瞬間です、そして、ここに私の最初の苦情があります。 私はBerserkのヴァンパイア版のようなものを期待してショーに入りました。 私は、グラフィックであり、難題を扱った深刻なショーを期待していました。 私は確かにそれを持っていますが、ここで何が起こるかです。 セラスは実際に暴かれていて、Alucardが到着して彼女を助けるまでかなり犯されています。 それから、すべての漫画になり、彼女は偽のトーンで叫んでアニメの段ボールのカットアウトのファッションで周りを走っている &amp;lsquo;ああ！ 段ボールのghoulsが画面上で前後に彼女を追いかけている間、私を強姦しないでください、これは私の唯一の物語、キャラクター、そして全体としての唯一の黙示です。 さて、ショーとストーリーが真剣にそれを取っていなければ、それはうまくいくだろうが、それでも遠いところでは非常に深刻だ。
Hellsing Ultimateには非常に邪魔になっているばかりのシーンがいくつかありますが、Berserkのレベルは犯されていますが、すべて漫画的に行動しようとしています。 ストーリー全体が素晴らしいです、それは非常に夢中な話です。 あなたはAlucard、Seras、およびその他のキャラクターについて常に知りながら、世界についてもっと学びます。 ストーリーの実際の進行は良いペースであり、フィラーはありません。 あなたが欠席したエピソードやスキップした部分があるようなループから抜け出したことはありませんが、ストーリーの中で最高の瞬間だったはずのものが壊れてしまったので、私はハープしています 彼らの多くは、最初はこの種のショーには存在すべきではないはずのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的なスタイルとアニメが驚くほど芸術的な地獄だった。 今までにない最高のアニメーション品質を手に入れましょう。 私は通常、アニメーションの血液やゴアや実際の生活の中でさえも、そのようなことを眺めたり傾けたりすることはありませんが、Hellsing Ultimateのいくつかのシーンでは、私は気が狂ってしまいました。 スタイルをアニメーション化することは間違いなく良いことです。 芸術のスタイルもややシンプルですが、それだけではありません。 彼らはユニークなスタイルを持っており、しばらく毎回それを見て回っていいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 - 私は完全に正直になるつもりだ、私のためのopとedsは少なくともいくらか忘れられていた。 私にとってはそれほど重要なことではありませんでしたが、次に起こることにもっと興味がありました。 完全に正直に言って、私はHellsing Ultimateがオープニングテーマやエンディングテーマを持っていたとは思っていません。 それ以外にも、戦闘やフラッシュバックなどで演奏されたサウンドトラックやテーマは良好でした。 私は本当に傑出したものでない限り、アニメのサウンドトラックやOS /エドにあまり注意を払っている人物ではありません。 彼らはHellsing Ultimateでもうまくいて目的を果たしましたが、本当に私にはそれほど目立ったものはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  Hellsing Ultimateには本当に素晴らしいキャラクターが2つあります。 主人公はAllucard、Seras Victoria、Alexander Anderson、そして最後はIntegra Hellsingです。 私たちが物語の中で続けている主要な主人公は、Allucardと彼の仲間のセラと一緒にいるIntegraは、彼らの上司のようなものです。 私が主人公のいずれかに苦情を言わなければならないのであれば、Integraでなければならないでしょう。私は彼女が気に入らないからではなく、主人公のすべてからスクリーンタイムとバックストーリーを最小限に抑えると思うからです 実際には非常に興味深いようです。 一方、AllucardとSerasは実際にショーの主人公であるため、予想される画面時間の負荷がかかります。 彼らは両方とも、彼らに裏書の良い量を持って、かなり良いキャラクターの進歩を持っています。 彼らはどちらも実際には非常に見えにくい過去をかなり犯しています。
他の主人公のアレクサンダー・アンダーソンは、Allucardsの主な敵、または少なくとも彼が物語の中で戦っている主要な人物です。  Allucardがナチ軍全体のように戦うという別のキャラクターがありますが、Andersonは他の何よりもライバルに似ています。  AllucardとAndersonが同じ部屋で一緒になってしまうと、何が起こるのかを見るのはすごく素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はこのレビューの前半で述べたような漫画的なビットを除いてショーを本当に楽しんだ。 戦闘シーンは長すぎるものではなく長すぎるものですが、対話はスマートですが、それに追いつくのは簡単です。ストーリーは面白く、ストーリー・ティッピングは素晴らしいものです。 あなたが奇妙で良い話を楽しんで、血まみれの悲惨な行動を楽しむなら、それはとても楽しいアニメです。 私はまだ本当にそれが私からの10/10であると思うが、もし彼らがそこにある漫画的ではない場面を持っていなければ、ショーからかなり離れていて、それはちょっと残念だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - あなたが行動や奇妙な、しかし良い話を楽しむなら、全体的に見せてくれることは間違いありません。 驚くべきアニメーションの質を持つ、非常に行動指向のアニメです。 それは興味深い文字とプロットのねじれとアクションをたくさん占領している。 あなたが100％badassアニメを探しているなら、これは90％badass 10％cartoonyのようなものであることに注意してください。 多くのようには見えないかもしれませんが、ショーの質を大幅に低下させることはあまりありません。そして、悲しいことに、少なくともここまで、そして少なくともそれまでに起こったことです。 私はまだそれをお勧めします、私はそれが軽微な欠陥であっても楽しい時間を過ごしました、そして、私は他の多くの人が本当にそれを楽しむと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131979&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dabagonsmith/reviews&#34;&gt;dabagonsmith&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing Ultimate was an anime I was looking forward to watching for the longest time and after having finally watched it after all of the hesitation I feel satisfied and yet I can&amp;rsquo;t help but think that if one minor detail was changed about it that it would have been immensely better. That minor detail would have to be how sometimes the show went from being very visceral and serious to cutesy and non-serious. Thankfully those scenes are few and far between, they still managed to throw the mood completely off though and ruin many parts of the anime and lower the quality of the show as a whole.    Story- The story starts off with you lear &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;apatch3&#34;&gt;apatch3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は何を言うことができます。 誰かからHellsingを聞いたときは、いつもそれほど熱心ではないように見えたので、私はしばらくそれを見続けていました。 この人は作物のクリームです、これは私にとってなぜ私たちはアニメファンがfisrtの場所に夢中になったのか、それともまだまだ続かれている傑出した物語で裏付けされた傑出したアクションです。 私はここに偏っているとは思っていませんが、外に出ている4つのOVAを見てみると、3時間20分以上（面倒なシリーズよりはるかに時間がかかります）、ストーリーはうまく動きます ペース&amp;hellip;.もし私が私がヘルシングを見て知っていた誰もが強制的にすることができますよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3820&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/apatch3/reviews&#34;&gt;apatch3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well what can i say. Whenever i heard of Hellsing from anyone they never  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deathbyfloss&#34;&gt;DeathByFloss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;吸血鬼物語のための珍しいスピンオフ、Hellsingはおそらくそこに最も興味深い吸血鬼のアニメの1つです。  Hirano Koutaは私たちが慣れ親しんだすべてのファンタジー界の生き物を組み合わせ、それぞれに新しいものを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はいつものように吸血鬼が狩りをしている通常の吸血鬼物語として始まります。もう一つの吸血鬼Alucardによって。 その後、バチカンの司祭と吸血鬼駆逐艦アレクサンダー・アンダーソンを紹介し、司祭とヴァンパイア・アルルカードとの間にもう一つの闘いがあります。 ストーリーが進むにつれて、もっと珍しい要素がストーリーに取り入れられ、ヴァンパイア対プリースト対吸血鬼のナチ軍になります。 だから基本的にすべての地獄が緩んでいます。 少なくとも視聴者が興味をそそるストーリーを見つけなければ、彼らは驚くべき行動とその間の数少ないコミカルな瞬間を見据えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;珍しいストーリー・ラインは、あなたが喜んで悲鳴を上げるし、より多くのことを望む素晴らしいアクション・シーンを提供します（もしあなたが恐ろしい殺害を見ているファンならば）。 ユーモアは少し誇張されていますが、ショーの真剣さには必要な時にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいかな、悲しいことですが、キャラクターは非常に魅力的ですが、最も重要なキャラクターについての背景情報を少なくとも取得しています。謎の要素によって視聴者は不思議に思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAの芸術はまた、漫画のそれと非常に鮮やかで非常によく似ているので、その部門ではあまり望まれないままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にショーは価値がある。 ヴァンパイアのファンや定期的なウォッチャーは、珍しいプロット、華麗なキャラクターと美しいアートでリフレッシュされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99779&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DeathByFloss/reviews&#34;&gt;DeathByFloss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An unusual spin off for a vampire story, Hellsing is probably one of the most intriguing vampire anime out there. Hirano Kouta combined all the fantasy realm creatures that we&amp;rsquo;v &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toxic1103&#34;&gt;toxic1103&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateについての私のレビューを開始する前に、何かを追加しなければならない。 私は約1年前にヘルシングを終え、それを嫌っていました。 数日前に私はこのOVAを終え、それを愛していました。 私が見つけたものは、私が期待していたものよりもさらに進んでいた。 あなたがテレビシリーズを見て、それが間違いなくこのショーに行くのを退屈するなら、道徳的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はHellsingと出会うまで、吸血鬼シリーズ、アニメ、ショーを憎んだ自分について何かを教えてあげましょう。 ヘルシングは、キャラクターの間の愛、情熱、複雑な愛現象を与える典型的な吸血鬼ショー以上のものです。  Hellsing Ultimateは、偉大な楽しみをもってシンプルさを運ぶ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、あなたが共有していた寓話や感じた感覚を感じることができるように、賢く作られました。あなたはキャラクターの自我を感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直言って、私はいくつかのエピソードでより強くなる主人公の非常に退屈だったと言うことができます。 この事はヘルシングでは起こりません。  Alucard残酷な吸血鬼kont最も彼の話だけで私は恐ろしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた吸血鬼に変わる潜在的な小さな警察の女の子の変形を愛していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私が楽しみの事実に入るとき、私は3日間で合計10時間を終えたと言うでしょう。 あなたはただそれを見て止めることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;著者が与えていた構成は目覚ましい。 特に彼がどのようにキャラクターをステージに置いたかは素晴らしいものでした。 一面には、（実際にヒトラーと同じように）華麗なドイツの天才と彼の何千人もの兵士がいる。  。 反対側に司祭！ そしてもちろんAlucard。 それはただの視覚的な饗宴です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88441&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/toxic1103/reviews&#34;&gt;toxic1103&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to add something before i start my review about Hellsing Ultimate. I finished the series Hellsing about a year ago and hated it. A few days ago i finishe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chuckles79&#34;&gt;chuckles79&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;繊細な感性を持つ人たちのためにAlucardと呼ぶドラキュラは、Abraham Van Hellsingの子孫によって「疎遠にされている」他の吸血鬼を追い詰めることを任されています。 それは1999年であり、Hellsing組織は、それが破壊されたと考えられる敵、第3帝国の最後の大隊、そしてそれは狂人のメジャーです。
それは短い話ですが、あなたが全体の話をしたい場合はそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：これはテレビシリーズと同じではありませんが、類似点に気付くでしょう。 それは、彼らがテレビシリーズをやったときに漫画の10巻のうち2巻しかなかったからです。 このOVAは最終的にはマンガ全体のプロットを網羅します。 オリジナルストーリーは、ヒラノ・コウタが完成するまでに約10年を要した傑作です。 物語は間違いなく暗いものですが、ヒラノの時々風変わりなユーモアが見せてくれます。  OVA 4の終わりに、Alucardは別の吸血鬼を引き裂いてゆっくりと痛みを和らげ、瀕死の血液を浴びる。  5回目のOVAの初めにAlucardに参加し、Bruce Willis（はい、俳優）が隠された脅威について警告している奇妙な夢を見ています。
それはオリジナルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートワークは実際に私にとっては失望しています。 時には、絵が急いでいるように見え、CGIのシーンも低品質で追加されました。 私は、低品質のほとんどが第1回目のOVAにあったと付け加えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドトラックは非常にフィット感があり、時には不気味で、他の時代はほとんど変わってジャジーです。 これを目立たせるのは、ダブで演奏する素晴らしい声です（私はダブでこれを判断しています）。 すべてのキャラクターは優れた本物のアクセントを持っており、クリスピン・フリーマンも信頼できるユーロラッシュをフラッシュバックしています（ユーロラッシュはBムービーの虚偽の偽のトランシルヴァニア・アクセントです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：物語の悪役は単純化して2次元であるが、主人公は非常に複雑な個人である。  Alucardは1分に女王にとって完璧な紳士になることができ、後で細断するためにSWATチームを裂く。  Integra卿は自分の義務を果たしていないし、解決しているが、人間の苦しみを忘れてはいないし、Serasを守ると感じている。 最初は単純化されているようなSerasでも、悲劇的な過去と強く生きる意志があります。
あなたはただ一つのエピソードから一人のキャラクターについてすべてを理解することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：物語は速く動いていて、とても楽しいです。 私はそれに10を与えませんでした。なぜなら、ストーリーは、非常に暴力的な描写の上に残っているからです。 ゆっくりと拷問するAlucard Rip Van WrinkleとMilleniumのロンドンに対する攻撃は、グロテスク的で邪魔です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私が今まで見たことのあるアニメよりも、これは私がアメリカの映画に作りたがっているものです。 うん、彼らはそれを食べるだろうが、あなたは私が何を意味するか知っている。 これは視覚的に魅力的なスリラーで、パンチを引っ張らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13882&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chuckles79/reviews&#34;&gt;chuckles79&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dracula, calling himself Alucard for those with delicate sensibilities, has been &amp;lsquo;tamed&amp;rsquo; by the descendants of Abraham Van Hellsing and is tasked with hunting down other vampires. It&amp;rsquo;s 1999 and the Hellsing organization finds itself facing an foe it thought destroyed, the Third Reich&amp;rsquo;s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;katsunefire&#34;&gt;KatsuneFire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズが私に紹介されたとき、それはある運命の夜だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のボーイフレンドと私は一人で家を持っていたので、ピザとビールを手に入れてベッドに横たわってアニメを見るという素晴らしいアイデアがありました。 私はその時に私のリストのすべてのアニメを終了していたので、私のボーイフレンドはラップトップを奪い、これを固執した。 私は別の吸血鬼のアニメを見たくないと言って抗議したが（注：これはヴァンパイアナイトの拷問に耐えた後だったが）、彼はただ私を押してプレイした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年..彼がうれしいです。
その物語の道徳は、あなたがそのジャンルの気分になっていないか、またはあなたがその見た目が気に入らないという理由だけで、新しいアニメを払拭するべきではないということです。
約3話の空間内でセラビクトリアのコスプレを企画することに行きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、セラについて何か教えてください..
1.彼女は愛らしい
2.彼女は信じられないほど強力です
3.彼女は愛らしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、彼女は過度に性的に扱われておらず、弱者として払われていない強い女性キャラクターです。
そして、彼女は巨大な銃を持っています..両方の感覚で。
彼女の性的魅力は、彼女が自分自身を抱くことができるという事実によって補われている。それは私の内側の満ち足りたフェミニストをとても幸せにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語は素晴らしく伝わっており、アニメーションのスタイルは素晴らしいです。
それは「古いスタイルのアニメ」の魅力で、最初は私を魅了しましたが、その時間にすばらしい時間を演出します。それは紆余曲折とドラマと友情と裏切りとそのすてきなものすべてがそんなにエキサイティングなアニメです。
Matrix / Blade / Vampire Hunter D vibeでハイスピードアニメをお探しですか？ 今これを見てください!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190126&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KatsuneFire/reviews&#34;&gt;KatsuneFire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It was on one fateful night, when this series was introduced to me..    My boyfriend and I had the house alone, so we had the great idea to get some pizza  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jackcox&#34;&gt;JackCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateは、マンガのアニメのフルメタル錬金術師：ブラザーフッドとモンスターのベスト・アダプテーションの1つです。 明らかに、これは私が私のケースを作るつもりな部分です。 このシリーズは、永遠にほぼ6年に及ぶ3つのアニメーションスタジオ、Satelightアニメーションのエピソード1-4、Madhouse 5-7、Graphinica 8-10に終わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は明らかに私はアニメーションの描画の専門家ではないが、少なくとも私の目では、エピソード8で使用されたCGIの一部を除いて、アニメーションは間違いないが、私にとってはそれほどマイナーな苦情である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとって何が私にとってこのショーの話なのか、彼らはHellsingをBram StokerのDraculaの継承と結びつけ、何らかの理由でこれが数少ない本の擬似的続編である作品の一つである。 もう一つは、この番組ではキャラクターが完璧に発展し、紆余曲折は左のフィールドから外れていないので実際には意味があるので、Alucardを無敵だと思う人もいますが、これを予測可能なショーとは考えません。 これはまさに、シリアルスタイルのプロットでショーを放棄することは決してありません。なぜなら、このショーを完成させると、長い間、魅力的なキャラクターの発展に完璧に報われるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを愛する他の理由は、キャラクターのために、メジャーは、最高のアニメの悪役の一つであり、彼の動機の背後に巻き込まれた理由はありません、彼は狂った男であり、私は子供がおもちゃ、 単にそれを楽しむための戦争が大好きです。エピソード4での演説は、キャラクターの展覧会や紹介の中で最も素晴らしい作品の1つです。アニメ史上最高のシーンの1つです。これについてスポイラーと話したいですが、 最終的なエピソードでは、人々が思うよりはるかに複雑で、完全に非人間的ではない男性を見ると思います。  Alucardだけでなく、このショーを愛するもう一つの理由です。 初めの彼の性格は非常に黒っぽいユーモアを持っていますが、エピソード8に戻るとすぐに変化します。あなたは彼が誰であるか、彼がどこにいるのかについて本当に悲しいと思います。 アレクサンダー・アンダーソンもまた重要なキャラクターの成長を経て、帽子のドロップでのキャラクターはほとんど狂っていてナッツです。そして、彼はこのショーで少しでも一番合理的なキャラクターになり始めます。 私はまだ残りのキャラクターの表面を削っていませんが、私には、このシリーズで最も楽しんだ3人のキャラクターです。 ウォルターは絶対に悪いことは言うまでもないが、後で何かが起こってしまって、どこからでも完全に消え去っていく途中で、やや悲しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを愛していました、それは信じられないほどうんざりです、もしあなたが血のバケツがあるので、ゴアが離れているのを好まないなら、これは間違いなく18+のショーです。 魅力的ではない。 それ以外のこのショーは絶対に素晴らしいですし、私は誰にもそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=157435&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JackCox/reviews&#34;&gt;JackCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing Ultimate is maybe one of the best adaptations of any Manga into an anime right up there with Fullmetal Alchemist: Brotherhood and Monster. Obviously this is the part where I&amp;rsquo;m going to make my case. This series took forever to finish spanning almost six years and three animation studios, Satelight animated Episodes 1-4, Madhouse 5-7 and Graphinica 8-10.    I want to state clearly I&amp;rsquo;m not an expert on the drawing of Animation, but at least to my eye it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;misschopin1&#34;&gt;MissChopin1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これらのovasは&amp;hellip;素晴らしいです！
私はレイプ事件が起きたときに私は嫌いだと言わなければならない、私はそれが好きではないと私は非常に敏感です。 私はゴアのものは好きではありません。まあ、私はゴアのビットで我慢することができますが、同じ、私は非常に敏感です。 このアニメは本当にいいですね、すべてのデザイン、私はそれが大好きです、それは素晴らしいですので、あなたはアニメのすべての残酷なものを見ることができます。  Meaby私はそれをやり過ごしている、あなたはこれをすべて確認するためにこれを見なければならない。
ost、私はOSTを愛し、いくつかの事が起きたときに曲が私に本当に気分を与えてくれた、アニメの中でこれをどう言うかわからない？ あなたは憎しみ、悲しみ、愛を感じることができます！
キャラクターは、私はそれらを愛して、それらのすべて（まあ、ほとんど誰もが）彼らはただ素晴らしいです。 私はスポイラーだと思うので、これらの文字の何かを言いたくない。
楽しさ、私はこれを楽しんだ。
みんな、これを見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209531&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MissChopin1/reviews&#34;&gt;MissChopin1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, these ovas are&amp;hellip; awesome!  I must to say that i hate when rape things happens,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alucardmike666&#34;&gt;alucardmike666&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私の個人的なお気に入りの一つなので、私の神はそれが私の個人的なお気に入りの一つであるため、私の個人的なトップ10に、このショーランク2ですので、私は爪に私は非常に難しいですが、私はアニメをレビューするのが大好きです。 だから、始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
究極の地獄の物語はとても単純ですが、ばかげています。 イングランドになる設定では、地獄の組織は、アンデッドのすべての脅威をイギリスに告げることを回避しようとしています。 一言で言えば、彼らはすべての敵を殺すためにAlucardを送り出し、そして&amp;hellip;.それはそれです。 この物語の第2部はロンドンで起こる戦争だろう。 残念ながら、それは本当にストーリーにあるのですが、ありがたいことに、それは素晴らしいものである必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：10/10
究極の地獄のためのアニメーションはすごく面白いですが、それは複数の企業によって処理され、決して品質が低下しませんでした。 これは、エピソード5以降では、予算が急増したように見えるため、エピソード5〜10からは素晴らしいことが分かります。 アニメーションの3D部分は、ほとんどの3D作業とは異なり、実際にはかなり驚くようです。 それは武器の3Dを最も顕著に使用します。これは通常、人々を撃退しますが、この例では、ショーの様子はとてもうまくいっています。 しかし、アニメーションはこのショーの最大の強みに輝きました。それはアクションシーンです。このショーは真剣に驚くべきアクションシーンがいくつかあります。 アニメーションと芸術を大いに賞賛します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
究極のサウンドを魅了しているのは、ショーにはロンドンの戦争とはるかに良くするために役立つ叙事詩のアクションシーンによく合う素晴らしい壮大な壮大な感情サウンドトラックがあるので、それは次の最大の強みですか？ そして、2つは、このショーはそのような良いダブを持って、それもサブで聞かれることはありません。 ショーには日本人は誰もいませんから、西洋の聴衆を対象としたアニメがあれば、これは私だと私に信じてください。 さらに、このショーでは暗い冒険を始めるための奇妙な音が少ししか現れない。 しかし、エピソード1から6までの終わりのテーマは、ちょうど鈍い戦争のインスティチューションであるが、エピソード7から9まで、あなたはそれで表示されるアニメーションされた画像とともに、テーマの歌を終わらせることができます。 もう一度、巨大な小道具を健全な部門に送ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
キャラクターの詳細を説明する前に、私は部屋の象に取り組んでいます。明らかに、Alucardは地獄で多くの人に好まれています.Alucardは素晴らしいと思いますが、 ショーは誰もができるだけ悪いものであることに関するすべてです。 大手小道具がそこにあります。 それは、その点で文字は驚くべきで完璧であると言われています。 しかし、私たちが得たのは、そのキャラクターだけだった、インテグラ、Alucardのマスターと彼が拘束されている人以外は何も知りません。 セラ、アルカードの吸血鬼の仲間はなぜ彼がAlucard、メジャー（ヴィラン）であり、私たちはAlucard自身についてのlitttttttleビットを知っているので、彼は彼女の人生を救ったので。 残りの部分は、絶対に何も知りません。 父親アンダーソン、何も、ピペットbennedotte、かろうじて、そしてサイドアンタゴニストエンリコマックスウェル、ほとんど何も同様に。 これらのキャラクターはすべての地獄のように面白いので、それは本当に残念ですが、ショーはそれらをまったく流さないことに決めました。 情報を入手する人は非常に簡単です。 しかし、それらのすべての最高点は、彼らの脚本は冷静で壮大なルールの神によって書かれたということです。なぜなら、地獄での対話は悪いことであり、一度も退屈していなかったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体：9/10
このショーは間違ったことをいくつかやっていますし、バックストーリーのどのような形も捨てるものではありませんが、このショーはあなたを楽しませず、あなたの血液をアドレナリンで急いでもらうことは決してありません。 このショーは、ポップコーン・マテリアルであり、クールのルールについてのものです。そのため、あなたはこれらの問題を見落として、うわーと言うことができます。 どんなアクションファンにも必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209382&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alucardmike666/reviews&#34;&gt;alucardmike666&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is so hard for me to nail, because my god is it one of my personal favorites, in fact, in my personal top ten, this show ranks 2. But I have to be objective as I love reviewing anime. So, let&amp;rsquo;s get started.    story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story of hellsing ultimate is so simple it&amp;rsquo;s ridiculous. In the setting, which would be England, the hellsing organization is around to eliminate all undead &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bluepandas02&#34;&gt;Bluepandas02&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はHellsing OriginalよりもHellsing Ultimateが好きです。 これは私にとってより詳細で深い意味を持っています。 多くの吸血鬼のアニメはどこでもチーズの束とどこでもありますが、ヘルシングに気付くと、それは血液やロマンスだけではなく、歴史的出来事であるWW2に吸血鬼が混じっていないからです。 私はちょうど彼らがアニメで非常にスムーズにプロットを作った方法を愛し、すべてがほとんど理にかなった！ あなたがHellsing Originalを見たことがあれば、それはまったく同じものだと思うが、そうではないとは思わない！ 私にこれを信じて、芸術とプロットの両方がより良い方法です。 明示的なシーン（はい私はそれをM / Rと評価します）にもかかわらず、このアニメには良い物語と設定があります。 全体的にちょうど素晴らしいですし、私はあなたが以前に見たことがないナチスとアートとプロットが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209148&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bluepandas02/reviews&#34;&gt;Bluepandas02&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I like Hellsing Ultimate more than Hellsing Original. This to me has more deta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;night&#34;&gt;&lt;em&gt;Night&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが誰であるかによって、Hellsing OVAやUltimateは素晴らしいシリーズだと私は信じています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの血とゴアのアニメとは違って、ヘルシングは非常にうまく伝えられた物語で正当なプロットを持っています。 漫画に慣れているのは原作ではありませんが、それはまだ素晴らしいです。私はそれを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この作品のアートワークとアニメーションの品質は抜群です。私はアニメーションスタイルが大好きですが、それを描くことはかなり難しいですが、驚くほどグラフィックです。 私は血の影響の証拠について少し苦情がありますが、それはまだうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音とアクセントは完璧にタイミングが取れていて、優秀だったので、私はよりよく尋ねることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、キャラクターが霊感を覚えていることがわかりました。彼らは巧みに設計されており、動きが非常に盛り上がりました。エンターテインメントでは、シリーズを崇拝すると私は何度も何度も見続けるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206984&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Night_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;Night&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well depending on who you are I believe Hellsing OVA or Ultimate is a amazing series &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hofctyty&#34;&gt;HOFCTYTY&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヘルシング究極の1つの地獄の乗り物です！ 物語はかなりストレートですが、それは偉大な文字と戦うシーンのおかげで動作します。  Alucard吸血鬼である主人公は、私が見たアニメの中でも最高のキャラクターの1つです。彼はとてもクールで楽しいものです。スクリーンに乗るたびに彼は輝きます。 アニメはシンプルに見えますが、細かい部分がたくさんあります。私はこのアニメを極端に残酷で悲しいものに警告しなければなりません。 それは世界で最も残忍なアニメの1つですが、血液が噴水のように噴出するすべての単一のエピソードではゴアと血がありますが、血液はそれほどリアルではないので怖いことはありませんが、 だから血まみれになって私は気分が悪くなった、アニメには恐怖のテーマがあり、カラフルな幸せな物語を期待していない、それは血、暴力、ゴア、悪い言葉でいっぱいだ。 成人向けのアニメでは、エピソード7にはヌードのある非常に厄介な場面があります。 食べながらこのアニメを見るだけで、あなたはどこにいても血に酔わせる気がします。 しかし、私はちょうど言ったすべてを扱うことができる誰にでもそれを推薦するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202861&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HOFCTYTY/reviews&#34;&gt;HOFCTYTY&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing Ultimate is one hell of a ride! The story is pretty straight forward but it works thanks to the grea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kida54&#34;&gt;Kida54&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは本当に素晴らしいシリーズであり、どんな吸血鬼の恋人にもぴったりです。 それは暗く、アクションがいっぱいです。いつ真剣になるべきかを知っていますが、楽しむ方法も知っています。 すべてのキャラクターが美しいアートを驚かせ、戦いのシーンは速いペースで進んでいます。  Alucardは、それらを仕上げる前に、敵と仲良くなる最高の吸血鬼です。 ああ、このショーのすべての女性が男性ほど素晴らしいと心配しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178613&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kida54/reviews&#34;&gt;Kida54&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a truly awesome series and is gr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hanimir&#34;&gt;Hanimir&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2001年に放映されたオリジナルのヘルシングアニメが放映されたとき、多くの人々が失望した。 正当にも。 その時、マンガの進歩は遠く離れていても終わりがなく、スタッフは自分の話を思いついてシリーズを終了しなければなりませんでした。 この過去のアニメーションは、Hellsing Ultimateが洗い流そうとしている人の口に苦い後味を残しました。 それで、シリーズに価値のあるアニメーション作品を提供することを意図したプロジェクトの何が来たのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HellsingはFullmetal Alchemistと同様の扱いを受けました。 むしろ細心の注意を払ってマンガを追う新しいアニメが作られました。 結果は実際に見る価値のあるものであり、実際に完成した元の素材によるものでもあります。  Hellsingは、観客を興味深く保つための興味深い設定がまだ残っている壁のアクションの光景に、暗い、大気、ボールです。 優れた戦闘の花火で悪魔銃と魔法の吸血鬼を使った簡単なプロットのように感じるなら、Hellsing Ultimateがあなたのためかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
これは恐らくHellsing Ultimateの最強の服です。雰囲気の大部分を提供し続ける非常に独特なダークスタイルと、感情や特定の動きを強調するための意図的な誇張があります。 芸術は流暢で鋭いですが、色ははっきりしていますが、気分に取り組むほど明るくはありません。 それは、人間的に可能な限り悪いものになるように作られた、とても大人なスタイルです。  Hellsing Ultimateのすべてのビジュアルはすばらしく、フィット感があり、思い出深いものです。Integraの顔を見て、それを他のキャラクターフォームと間違えるような方法はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
このアニメのスコアは、仙骨メロディー、大管弦編曲、ドイツ戦争やオペラ歌手、ロック、メタル、エレクトロニカの野生のミックスです。 多くのことが起こっていますが、奇妙なことに、これらのさまざまな影響はすべて不調和を引き起こすものではありません。 それはおそらく、音楽が使用されているシーンに合わせて適切に調整されているからであり、まれに何か不自由を感じるからです。 しかし、特定のセクションでは、音楽を演奏する無数の弦楽器を持っているよりも、重金属の作品がより適していました。 セイウのキャストの一部は、2001年のアニメーションと同じように見えますが、彼らはまだうまくやっています。 いくつかのケースでは、人々は少し人目を逸して笑ったり、声を大きくしたりしていたかもしれませんが、その声と対応するアニメーションとの間に大きな矛盾はありません。 また私は個人的に本当にアレクサンダー・アンダーソンの声に暖まることはありませんが、それはおそらく個人的な好みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
あなたが興味をそそる複雑なキャラクター開発をしているアニメを探しているのであれば、ここでは見つからないでしょう。 それは完全に公正ではない。 ヴィクトリア以外の誰もほとんど変わらないが、アニメにはキャラクターの登場が全くないわけではない。 それはまだ複雑な進歩を必要としないようなアクション重い設定のために素晴らしいキャストです。 人々は銃を扱うことができます、人々は戦いをすることができます、人々は悪いですし、それらのいくつかはおっぱいを持って、何を望むことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
もしあなたがちょっと考えを止めることができれば、あなたは楽しい時間を過ごすでしょう。  Hellsing Ultimateは一番上のアクションとそれよりもちょっとだけ上に、狂ったバットシットです。 このアニメは、それが起こるようにすることができれば楽しいことができます。多くのことを意図的に考えたり、意図的に間違いを探したりすると、あなたの楽しみが失われます。 それは何かについて詳細で正確ではない。 それは銃撃戦と爆発についてです&amp;hellip;ほとんど。 ショーをその戦闘構成要素に減らすことを意味するものではありません。 注意を必要としているものはまだたくさんあります。 すべてのことが言われ、終わったとき、全体的な楽しさの要因はおそらく最初の印象に左右されます。 最初の10分か20分後に何を考えましたか？ それはおそらくアニメ全体があなたのためにどうなるかということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結果：8/10
Hellsing Ultimateは、多くの面で2001年のアニメーションからアップグレードされています。もしあなたがすでにシリーズのファンだったら、今それを愛するでしょう。 あなたが最初のアニメの試しが気に入らなかったなら、あなたはまだこのアニメを楽しむことができます。 彼らの頭が痛む人たちを見たいと思っているだけなら、ヘルシングはいつでもあなたのためにあります。それは起こったすべての流血の理由をあなたにも提供します。 モンスターやエヴァンゲリオンのような他のプロダクションには欠かせない物語やキャラクターの開発には欠かせないものですが、見守る価値のある傑作である必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155353&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hanimir/reviews&#34;&gt;Hanimir&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When the original Hellsing Anime aired in 2001, many people were left disappointed. Rightfully so. To that time, the Manga progression was nowhere near even remotely finished and the staff had to come up with their own story and ending for the series. This past animation has left a bitter aftertaste in people’s mouths, something that Hellsing Ultimate now attempts to wash away. So what came of the project that was meant to furnish the series with a worthy animated piece?    Hellsing received a similar treatment as Fullmetal Alchemist has; a new Anime was made that followed the Manga rather meticulously &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;9tate98&#34;&gt;9tate98&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateは、多くの場合、他の吸血鬼のアニメと分類されます。  Hellsing Ultimateは単にそれが今の時代の最高の吸血鬼のアニメのひとつなので、これはばかげています。  Hellsing Ultimateは、僕が見た唯一のアニメでもあります。ダビングされたバージョンがオリジナルとまったく同じであることが本当にわかったのです。 すべての声優は非常に説得力があり、何かがあれば私は英語のダブでこのアニメを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
物語は10エピソードのためにスパムし、アニメを開始するのが遅くはありません。 このアニメは、より没入感のある体験のために物語に従事できるようにする良いプロットを伴って、絶え間ない戦いとサスペンスを持っています。 私は正直なところ、このアニメが10回のエピソードにどのように当てはまるのかを突き詰めて詰め込んで感じることなく、このアニメがどのようにフィットするかを知らない。 物語の私の唯一の批判は、約第4話の周りで何が起こっているのかを理解するために少し注意を必要とするアニメに従うことは非常に簡単であるということになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
私はこのカテゴリを非常に簡単にするつもりです&amp;hellip;多くの人がこのアニメを見て、アートがどのように9の価値があると思いますか、それがリリースされた年にあなたの注意を向けたいと思います。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
私が心配している限り、音はちょうど音です&amp;hellip;あなたは音についてもっと知りたい、アニメを自分で見る：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
キャラクター開発は、このアニメの強みの1つです。 それは私達がすべて関連している方法で他のキャラクターとのキャラクターと彼らの個人的な関係を構築することができます。 これは、あなたがアニメにもっと没入感のある体験を提供し、あなたがキャラクターにもっと付き合っているように感じることができるので、良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：10/10
楽しさは個人的なものです。 私はこのアニメを見て楽しい時間を過ごしました、そして、あなたはそれを楽しむことを願っています:)）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
これは良いキャラクター、芸術の偉大なアニメであり、没入的な物語を持っています。 私は誰と誰にでもこのアニメをお勧めします。 非常に短いアニメであり、確かに価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S何らかの理由でスペルエラーが発生していることがわかりました。私のコンピュータには不具合があり、私にそれらを変更させません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=154799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/9tate98/reviews&#34;&gt;9tate98&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing Ultimate is often categorised with other vampire animes. This is stupid because Hellsing Ultimate is simply one of the best vampire animes for it&amp;rsquo;s time and even now. Hellsing Ultimate is also the only anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bobdiesel&#34;&gt;BobDiesel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に多くの吸血鬼テーマアニメがありますが、ヘルシングのようなものはありません。 ヘルシングは傑作です。 あなたがケーキのトップを探しているなら、そこには超自然なアニメがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション10/10。  Goddamnアクションは叙事詩です。 肢のリッピング、銃の爆破、杭打ち、斬首、刺す、私の神を爆撃私は行くことができる。 野生の血まみれのアクション。 アクションアニメを愛する人として、あなたはもうこれ以上頼むことはできません。 それは行動の聖杯です。 イエス・キリスト、天国の天国。 ゴア、銃と剣。 私はゴア、銃と剣といくつかの爆薬も繰り返します。 そこにはアクションがあります。 速いペースでぞっとする。 かすかな心のためではありません。 すべての年齢層の人々（子供、大人、および高齢者）が殺され、暴行され、食べられる。 最も暴力的な波の中で人々は殺される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10。 話は大丈夫です。 少しばかりだが、目標は達成されている。 あなたはエンディングに失望することはありません。 それは良い結末です。 ナチス政権の影から戻って来て、イングランド戦争、特にヘルシングとAlucard戦争を宣言し、戦争で世界を包み込む長老という人に焦点を当てる。 彼はアンデッドの軍隊を使ってこれを達成する。 地獄と大きな遭遇の間、他の当事者は行動とそのすべての戦争に引き込まれる。 多くの死、たくさんのゴア、壮大な形の叙事詩。 もちろん、これとキャラクター開発には感情があります。 関係が構築され、悲しいことに奪われます。 ヘルシングは本当にすべてのキャラクターの感情、人格、そしてそれらを動かすものを表現しています。 終わりはかなりまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に9/10。 これは傑作アニメです。 あなたは地獄で間違って行くことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172427&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BobDiesel/reviews&#34;&gt;BobDiesel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So many vampire theme animes out there but none of them do it like Hellsing. Hellsing is a masterpiece. If your looking for the top of the cake supernatural anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deathscythex666x&#34;&gt;deathscythex666x&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Fullmetal AlchemistとFullmetal Alchemist：Brotherhoodがどのように異なる経路をとるのかと同様に、HellsingとHellsing Ultimate OVAsの収集は、物語、品質、キャラクター開発において大きく異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateはオリジナルのショーが欲しいものすべてです。 速いペースで、内臓的、叙事詩的、グラフィック的に驚くべきこと、そして何よりも満足です。 オリジナルのショーは面白いコンセプトと素敵なキャラクターを持っていましたが、結局は飽き飽きしてしまいました。 しかし、Hellsing Ultimateは（すべてのアニメがそうしなければならない）マンガからまっすぐに持ち帰り、完全に楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、このショーの最も重要な部分は、純粋な破壊性とほぼ永遠のNosferatu Alucard、No-Life Kingの二重性です。 私が経験した最もクールなキャラクター研究の一つは、非常に暗く、吸血鬼、致命的な被害や騒乱の可能性のある未遂者の人生の間に想像するのが楽しいです。 ショーの間に何度も、私が吸血鬼だったら何をするのだろうと思っていました（ほとんどが勇敢ではありませんでした）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、私はいくつかの素晴らしい戦いで、素晴らしいショーの主なアンタゴニストを発見した。 終わりには、私は非常に満足し、このすばらしいアイデアが、前任者よりもはるかに優れた、より肉薄した世界でより正義を与えられたことを喜んで感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110721&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deathscythex666x/reviews&#34;&gt;deathscythex666x&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Similar to how Fullmetal Alchemist and Fullmetal Alchemist: Brotherhood take very differing paths, Hellsing and the collection of Hellsin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crawt001&#34;&gt;crawt001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;他の多くの人が繰り返し言っていることを繰り返す危険性があるので、私はこのアニメの最も簡単なことはもちろんAlucardの性格だと言って始めます。 印象的で、パワフルで、紛れもなく素晴らしいですが、あまり深くなくても、彼はこのアニメを見る価値があるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼は厳しい競争に逆らっているわけではありません。 セラは絶え間なく迷惑であり、人間の興味のあるストーリーを絞るために作家の明白な挑戦ですが、ヘルシング自身を典型的な「権限を与えられた女性」のキャラクターに変えようとする試みは幾分平らなものでした。 私はまた彼女が &amp;lsquo;Sir&amp;rsquo;と呼ばれていたときに、いつまでも苛立ちを覚えていることに気づきました。 彼はあまりにも発展していませんでしたが、エドガーは少し安堵しましたが、大佐や髪の短い人、入れ墨、疥癬などの「悪人」の人物のためにも同じことが起こります。 私が何を意味するのか見てみましょうか？ 開発が遅れている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは素早く穏やかな状態から完全に狂った状態に変わります。 私はそれがAlucardの周りにある程度造られているという印象を非常に受けました。 そして公平にしよう。 おそらくそうだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、アートとサウンドは、一段とトップノッチです。 細かく細かく作られたビジュアルスタイルと組み合わせられた偉大な楽譜は、非常に大気で没入感のあるものを作り出すために組み合わされていますが、それは率直に奇妙なストーリーラインではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはすべて、いくつかの楽しさが最も印象的な戦いシーンの形で、Alucardが彼のことをするのを見て、もっとも間違いなく救済できるアニメを作り出すために組み合わされています。 無理な暴力を楽しむなら、これを楽しむことができます。 しかし、あなたが深く、没入型のストーリーラインを探しているなら、おそらく他の場所を見るべきでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29983&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/crawt001/reviews&#34;&gt;crawt001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At the risk of repeating what plenty of other people have said, I shall start by saying that easily the best thing about this anime is, of course, the character of Alucard. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadostepz&#34;&gt;Shadostepz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このOVAの前に元のHellsingを見た可能性のある人の一人として、元のHellsingが私を怒らせたと言って始めましょう。 非常に怒っています。 それは単に悪かったからではなく、マンガがそれを追いつくことができる状態になる前に、アニメの権利をGonzoに売ったからです。 したがって、私たちは、90以上の章のうち約10章にしか及ばない不完全なアニメーションのアニメーションを完成させます。その終わりは、私がそれを1と呼ぶことができます。 それを見ないでください。 あなたが痛みを好きでない限り。 しかしそれはあなたの問題であり、私のものではないので、始めましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alucard（それはドラキュラを後ろ向きにしている）は、秘密のHellsing組織のために働く古くからの拳銃の吸血鬼です。 特定の状況のた​​めに、セラビクトリアの名前による警察の女性は、Alucardによって救われ、むしろ殺され、彼の下にある吸血鬼になる。 セラがヘルシングのメンバーになるのはここです。超自然を支配し続けることが使命です。 そしてステレオタイプをバックアップするために、彼らは邪悪な組織ミレニアムだけでなく、司祭と戦う（カトリック教会には完璧なトレーニングプログラムが必要です）。 ネオ・ナチス。 私は冗談ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は絶対に豪華に目を開けています。 色は活気があり、使用されるテクスチャはそれぞれのキャラクターと背景に非常によくマッチします（それはあなたのためのマッドハウスです）。 それに続いて、特に戦闘シーンでは、アニメーションはほとんど完璧です。 あなたがそれらを注視するために一時停止すると、一滴の血が見えます。 キャラクターの動きは、いかに急速であるにもかかわらず、流動的で自然なものであり、より生き生きとした外観を与えます。 アニメーターは本当に深いポケットを持っていなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはシリーズの要点ではないかもしれませんが、実際にはかなりよく開発されています。 私たちは、Alucardと彼の過去（どのように彼が吸血鬼になったか、彼が何をしたか、彼がHellsingに入った方法など）についてだけでなく、他の主要なサポートキャラクターについても多く学ぶことができます。 キャラクターは一連のコースを通して変化するだけでなく、ストレートな顔や笑い声であなたの満足感を残します。 それ以外にも、あなたが本当に知る必要があるのは、銃です。 取得する。 より大きい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateは私が今まで観てきたことの中で最もまっすぐな楽しいシリーズだと言わなければなりません。 吸血鬼（またはアルビノ、幸せな喜劇、または子供が世界を26のエピソードのために世界を救うためにロボットに入ることを恐れていることについて、彼の目を撃ち落とすこと間違いなしのロマンスを見たい場合。 しかし、あなたがアニメの形で純粋な血まみれのawesomenessを見たい場合は、このシリーズを選択することをためらうことはありません。ありがとう、私はあなたの次のレビューで表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94937&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shadostepz/reviews&#34;&gt;Shadostepz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As one of possibly many who saw the original Hellsing before this OVA, let me begin by saying that the original Hellsing made me angry. Very angry. Not because it was simply bad, but because the author sold the rights to the animation to Gonzo (don&amp;rsquo;t even get me started about Gonzo) &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zombiefuzz&#34;&gt;ZombieFuzz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;マイナースポイラーズ&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;究極のヘルシング。 良い、しかしポイントで過大評価。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それは良かったし、すべてがよく噛み合った。 私が聞いていたように、それは暗くて砂漠のようでした。 しかし、私は結末がかなり厄介で曖昧であることがわかりました。 とてもビルドアップしていて、ひねりは間違いなく落ち込みのようなものでした。  10のエピソードシリーズが持っていたどのような小さなコメディでも、それは強制的に、そして外れているように感じました。 すべてが本当に良かったですが、エンディングは急いで感じられ、やさしく感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：再び、非常に暗く砂漠でした。  Arucardは、悪魔自身が地球上に生まれたように、悪を見ていました。 もう一度、「コメディー」芸術の場面は強制的かつ不必要と感じました。 この暗い何かにコメディー・リリーフは必要ありませんでしたが、とにかくそれを入れました。 火、血、芸術のほとんどすべては、特にその時代にはうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：音楽はあまりなく、OP / EDもありませんでした。 つまり、私はオーケストラの作品を楽しんだ。 彼らは暗い雰囲気とよく調和しています。 確かに、私はダビングを覚えていないが、サブは変わっていると感じるかもしれないが、多分少し厄介なのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characters：Arucard、私は一貫してLelouch（Code Geass）と比較して彼を見てきましたが、私はそれを見ませんでした。 それは、私は彼の暗い、恐ろしい笑いを愛していたと言いました。 しかしIntegraは私を退屈させた。 彼女は一般的な「ハードなお尻」のように見えました。 セラは大丈夫でしたが、うまく融合していませんでした。 彼女は私に段ボールのように感じました。 メジャーな？ 彼は、再び、平均だった。 たぶん私の好みにはあまりにも馬鹿だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それは良い、全体的だった。 ショーには多くの強みと欠点がありましたが、大きな問題はありませんでした。 記憶に残っていましたが、簡単に忘れることもできます。 それは全体的には楽しい経験であったが、ホールを突き抜けるのも非常に簡単だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219886&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZombieFuzz/reviews&#34;&gt;ZombieFuzz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Minor Spoilers&lt;/em&gt;    Hellsing Ultimate. Good, but overrated at points.     Story: It was good, and everything meshed well together. It was as dark, gritty, and gorey as I had h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;disarmingstar0&#34;&gt;DisarmingStar0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219752&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DisarmingStar0/reviews&#34;&gt;DisarmingStar0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After being told about this anime by a friend, I was expecting just another vampire themed anime and nothing more. I&amp;rsquo;m glad to say in HU (Hellsing Ultimate) case I was very much wrong. If you&amp;rsquo;re reading this review then you&amp;rsquo;v &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scottpilgrim10&#34;&gt;scottpilgrim10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alucard：Hellsing Organizationのラップトッグであり、おそらくすべての存在において最も強力な存在である世紀の王の吸血鬼。 彼は大抵の場合、同情的ではなく、彼の圧倒された能力をより頻繁に使用することに頼っています。 彼は非常に威圧的な&amp;rdquo;主人公&amp;rdquo;であり、彼の力の範囲を一つずつ明らかにしながら、彼が相手を破壊するのを見るのはとても楽しいです。 彼はクールで傲慢な人ですが、根強い気持ちがありますが、彼の対戦相手の多くは悪い意図がありますが、彼の対処方法のいくつかは非人道的で残酷です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セラビクトリア：Alucardによって吸血鬼に変身した警察の少女。死ぬ直前。 彼女は主なキャストから最も多くの開発をしていますが、それはかなり矛盾しているように見え、彼女の開発のペーシングは非常に急いでいました。 彼らは彼女のバックストーリーを説明するためのシーンはほとんどないし、彼女の瞬間のほとんどは、通常はひどい、最悪の場合は不快な究極のコメディーな瞬間に追いやられる。 せいぜい彼らは私の笑い声を得るかもしれませんが、彼らはまったく超暴力と混同しません。 とにかくAlucardへの彼女の忠誠心とシリーズ全体での彼女の素晴らしいスキルは素晴らしく、彼女は正直言ってショーの私の好きなキャラクターでした。 また、ダブで彼女のアクセントが最高です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション/アートスタイル：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;複数の企業にまたがって50年以上にわたり、アニメーションがどのように一貫してうまくいっているのかは驚くべきことですが、ショーの呪いでもあります。 彼らがショーの外観を完全に修整したかどうかは、芸術的スタイルが似ているすべてのエピソードはかなりよく似ていますが、これが当てはまらず、ショーが6ヶ月の間に行われた場合、 それ以上の可能性が無かったかのように思われた。 私は、キャラクターのデザインが最高ではないと言うでしょう。時には、表現が正しく見苦しくなることもあります。 アクションシーンは素晴らしいですが、このシリーズはすべてアクションに関するものなので、ショーがどのレベルでも動作する必要がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズを見ながら、私はOSTにはあまり気づかなかった。 私にとっては、私が乗ったり離したりできるだけの背景雑音だった。 それは私がアルティメットの音楽の一部に頼るまでです。 その多くは人生よりも大事なもので、各シーンの威圧的な、あるいはアクションパックされた気分を実際に立ち上げるのに役立ちます。 まだトラックの多くは交響曲であり、そのタイプの音楽は実際には少なくとも大量には私の紅茶ではありません。 これは私が感謝できるサウンドトラックのほうが多いですが、私の音楽的な好みのために本当に楽しむことはありません。 シリーズから少なくとも1曲は薦めることができますが、実際には、水やアフリカのドラムに雨が降り注ぐようなさまざまな音を使用する、エラやエネルギッシュな電子音です。 それは、時にはX-Filesのテーマを思い起こさせる、面白い、そして激しいトラックです（それはあなたとは非常に似ていますが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はHellsing Ultimateが私が少しでも激しくぶつけることができるショーではなかったことを知っています。実際、私はちょうどエピソードの半分を見て、通常私の修正を得ることができました。 ショーであるためには、アクション重く、地獄を曲げて聴衆を銃やゴアで楽しませて、それが最初の行動にどのように投資するのか忘れてしまった。 キャラクターは十分に開発されておらず、ほとんど破壊されないので、毎回トップになるので、実際に戦うのは難しいです。 それでもそうでなければショーのアクションは素晴らしく、セラスは画面を見て喜び、アートスタイルの一貫性と音楽はまあまあです。 この番組の私の楽しみを妨げる多くのことがありますが、それの多くはうまくいきました。そして、私がショーで持っているネガのいくつかを見過ごすことができるように見えました。 それは私のものではないかもしれないし、いくつかの部門では高品質なので、私はまだ誰にでもお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212911&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/scottpilgrim10/reviews&#34;&gt;scottpilgrim10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Hellsing Ultimate is about a secret war that breaks out between the Hellsing Organization, other vampires, the Vatican, nazis, and your mom. At the beginning they throw a new enemy into the ring for Hellsing’s dog Alucard (who’s practically indestructible) to demolish. Eventually leading into a catastrophic battle lasting more than half of the OVAs runtime. So the pacing of this plot, and the understandability of it is a bit off, but this isn’t a show to really think about, or change your perceptions/ideologies, instead it&amp;rsquo;s a popcorn flick on the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dana-scheuer&#34;&gt;Dana_Scheuer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateは偉大なアニメであり、東京グールやデスノートのようなアニメや、サスペンス、ホラー、今まで存在する死と人生のファンである人 ナチズムの毛布に巻き込まれた。 はい、ナチス。 私はショーが非常に最初のエピソードで非常にリベットとエキサイティングであることがわかったが、私はこのアニメで小さな問題に取り組まなければならない。
私はそれが非常にエキサイティングであることが判明しましたが、それはまた不要な多くの「性的な」シーンへの道を持っています。 これらの事件は、まだ非常に多くのショーを楽しむために十分小さいですが、私はこのアニメを見たいと思う誰もがこれを知っている必要があるように感じます。 私はまた、キャラクターSeras Victoriaが、異性愛者の男性の聴衆を引き付ける方法を見ているかのように感じます。 繰り返しますが、これはショーの壮大な計画で見過ごされるかもしれませんが、もし私がそれについて一つのことを変えれば、それは確かに、セラスがいるファンサービス風の状況になります。
このショーが大好きな私は、このアニメだけでなく、他の人物のキャラクターの性格や物理的な/外観の属性を調べるのが好きです。 私は、このアニメがこれらのキャラクター、特に名前のカテゴリに深みを増す上に、さらに上に行くことを見出しました。 すべての名前に「深い」意味があるわけではありませんが、驚くべき部分があります。これらの名前の多くの起源を見つけたら、このアニメを作るためにどのくらいの思考が入ったのか正確に分かります。
このアニメを賞賛しなければならない最後のことは、ショーのスタイルです。 アニメ、声優、音楽は私の好きなリストの一番上にあり、正当な理由があります。 ほとんどの声優は非常に良い仕事をしていますが、声優の中にはアクセントを使ったものもありますが（私はこれをドイツ人のキャラクターに当てはめることしかできませんでした） ショーで見た英語の声 アニメーションに移動すると、キャラクターの描き方が好きではない人もいます（私は、この芸術はどのようにしてこの作品がかなり一般的か分かりません）。しかし、これらの人々は再びセラに夢中になるようです。 はい、彼女は時々少し奇妙に見えますが、これは他のすべてのことが絶対に素晴らしいので、ショーを見るのを止めるのに十分なほど気になるものではありません。
全体的に、私はこのアニメを10のうち8.5に与えます。これはあなたが死ぬ前にこのショーを見なければならないという私の方法です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dana_Scheuer/reviews&#34;&gt;Dana_Scheuer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing Ultimate is a great anime and is definitely a worthwhile watch for anyone into animes such as Tokyo Ghoul and Death Note, and as well as anyone who is a fan of a suspense, horror, and the ever present theme of death and life, all r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;greatyu&#34;&gt;greatyu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短いタフトの毛を持つ少年は、巨大な黒い腫瘤が月の高騰と影を見せているのを見て笑っていました。彼は、彼らがもたらす悲惨な結果を知らずに驚いていました。 中年の男性と女性は、始まろうとしていない終わりのない夜を見つめて、畏敬の念と恐れをもって馬鹿になっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、これは戦争の始まりです。
人間同士の戦争？ いいえ、人間と超自然の戦争。
結論として、不条理な戦争。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犠牲者であった人々と参加者以外の誰も、完全に描かれた戦場の壊滅的な肖像画を知っていません。 したがって、このアニメは、マンガが実際に戦争の重大な要素の兵士か被害者だったのかどうか疑問に思った。 さらに、もしブラムストーカーが生きていたら、彼はドラキュラのこの珍しいスピンオフに何を言いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ヴァンパイア/グール/人間と宗教的なナットがあり、何かを救うために努力していました。 いつものように、いくつかは不滅と闘っていました、他の人は厳しい復讐をしており、本当の自分を見つけることはほとんどありませんでした。 ビクトリア・セラスはヘルシング組織に関わっている間、警察の平均的な少女だった。  「ヘルシング」は、吸血鬼を嫌う人、または壮大な作品「ドラキュラ」を読んだ人には非常によく知られた名前です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、アブラハム・ヴァン・ヘルシングは、ドラキュラの敵であり、ヘルシングの組織は彼の血統です、その教授の名前です。  Integra Hellsingは、父親が死亡した後、組織の相続人に任命され、国を無償で取得することができました。または、グールと吸血鬼に抵抗するように言いましょう。 したがって、当面は、世界の最大の敵国である英国に対して、新たな脅威が起こります。ナチスとも呼ばれる第3帝国。 加えて、正面に表示されたドラキュラ自体と同様の要素がありました。 それらをすべて見つけるのは楽しいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートは叙事詩です。 ゴア関連の仕事には、慎重な集中と願望が必要です。 エンディングクレジットに気づいた人は、ヒットラーが幼い頃のドイツに戻ってくるのを見るでしょう。その部分が大変称賛されたと思います。 それは、戦争のために苦しんでいる国があるとき、絶対的な落ち着きと静寂に遠く離れた別の国があるということは皮肉なことだという気持ちを私に与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：バックグラウンドのトラックは素晴らしく、クリスチャン・合唱団、叙事詩のバトル・ミュージック、ボイス・アクターはアニメにかなり賞賛されます。  Alcuard / Seras / Integraの声はかなりユニークで似合いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：Alucardは特別なケースです。彼よりも強かった人は誰もいません。誰も彼を倒すことはできません - 彼は素晴らしいキャラクターのバックグラウンドを持っています。 エルメスの翼を食べて彼自身を飼いならす者は彼らに言った。 これ以上のことは永遠のスポイラーになると言って、あなた自身でヒントを理解してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セラビクトリアはまた、衝撃的な過去の強い女性のリードです、明らかに100歳の吸血鬼も精神病の将軍も彼女を賞賛します。  Integraは貴族のHellsing家族の誇り高き子孫としての彼女の誇りを保持するリーダーの真の表現です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が彼に電話している「Taicho」は私の視点ではクールなキャラクターであり、彼も生まれのリーダー/タクティシャンであり、とりわけ注目すべき兵士だった。 ヴァンヘルシングについて少し言わなければならない。 彼は吸血鬼を殺すことによっていくらかの信用を得たいと思っている何人かの心のこもった男だと思う人のために、彼はとりわけゴシック小説で見た他の主人よりも「人間」であり、同情と理解を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：このアニメは、かすかな心のためではありません - 厳しいゴアと他のRの評価されたものがここにあります。 場合によってはエピソードを永遠に見ているように感じることがあります。 そして、各エピソードは約45分、最後のエピソード自体は1時間長くなった。 だから、これを見る前に、ポップコーンや水で自分を準備してください。 主要なプラスアンダーソンと血まみれの戦争の延長されたカットシーンで行われた描くスピーチのような退屈なものがいくつかありました.Alucardがポップアップすると面白いものになるでしょう。 にもかかわらず、私は知らないうちに泣いた瞬間があった、アニメはその激しさと私は彼らが各エピソードを40分間最後にした理由が表示されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Flaws：このアニメは全体的にEPICなので、私は全体的な欠陥をカットするつもりです。 それでも認識できる欠陥がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.ここに未開発のロマンスがありました。もしこれが開発されれば、このアニメをより美しくすることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.エピソードは不必要に長くなり、私はその点を見ません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.Deathはここで嘲笑されています、正直なところ、このアニメでは誰も完全に死ぬことはありません。 現実に近いファンタジーは、そうでない人よりも多くの楽しみをもたらす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はユニークだと思ったが、アニメにはふさわしくない珍しいコメディの部分があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このアニメ全体は、偉大な哲学的メッセージ、架空の戦争の真の肖像画で構成されていますが、どうにかして現実の戦争と比較することができます。 また、私はこのアニメがドラキュラをどのように成功させたのか、まったく賞賛しました。はい、彼は何年もの間痛みに苦しんでいましたが、まだ罪を許すことはできませんでしたが、まだ彼は永遠にすべてを終わらせたい泣いている幼児です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜悪魔でも人間でもない人は、夕暮れでも夜明けでもない〜
これはVan Hellsing教授とQuincey Morris教授の討論です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/greatyu/reviews&#34;&gt;greatyu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A little boy with short tuft hair was laughing as he saw huge black masses soaring and shadowing the moon, he was admiring them not knowing the disastrous consequences they will bring. Middle aged men and women were dumbstruck with awe and fear as they stared at the never ending night which was about to begin.     Yes this is the start of war.  War between humans? No. War between humans and the supernatural.   In conclusion an absurd war.     Nobody except the people who were the victims and the participants knows the fully illus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;greenjay&#34;&gt;GreenJay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメを楽しんだ。 私はアニメを見る前にマンガをかなり読んでいたので、私はすでにそのプロットを知っていた。 これは私の楽しさに全く影響しましたか？ いいえ、私は完全にこれを見て大好きでした。 私の唯一の問題は、ほぼすべての1時間のエピソードでした。これは問題ありませんが、ほとんどの他のアニメよりも1つのエピソードを見るというコミットメントのほうが多く、2番目にショー（英語ダブ） いくらかオフフライトしていましたが、私はかなり早くそれに慣れました。 私は、あなたがそれをそのように見ることに決めた場合、後者は潜伏することはほとんどないと想像しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見事なショーであり、時計の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=173119&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GreenJay/reviews&#34;&gt;GreenJay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really enjoyed this anime. I read the manga quite a bit before &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sweetcherrypie&#34;&gt;SweetCherryPie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の3回目のレビューになるだろう：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、Hellsing Ultimateは大変素晴らしいです！
あなたが私に尋ねると、この物語は非常にユニークです。人々を安全に保つために超自然的な生き物と戦う「ヘルシング」という秘密の組織についてです。
Integraは、Hellsing Organizationの現在のリーダーで、生き物との戦いを助ける兵士を抱えているだけでなく、彼女のジョーカーはAlucardです.Alucardは強力な吸血鬼で、しばしば免疫と言われています.Integraの執事、Alucardと彼の新しい吸血鬼 セラビクトリアは、騒ぎ、吸血鬼、ミレニアム、秘密のバチカン組織と戦う準備ができています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
アート：10
サウンド：10
キャラクター：9
楽しさ：10
全体：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きではなかったことが少ししかありませんでしたが、それはSeras Victoriaのキャラクターですが、Alucardがいくつかのお尻を蹴るためにそこにいたので、あまり気にしません！  XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：私たちの意見は異なるかもしれません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59611&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SweetCherryPie/reviews&#34;&gt;SweetCherryPie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is gonna be my 3rd review :D    To start with,Hellsing Ultimate is so damn awesome &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vigorousjammer&#34;&gt;vigorousjammer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はかなり高い期待でHellsing Ultimateに行った。 最初のDVDがリリースされたときにいくつかのエピソードを見たのですが、私はそれが当時とても素晴らしいと思っていました。 もっと最近、私は戻って、始めから始めました。 私はそれがとても印象的だったような気がしますが、ここにはいくつかのエピソードがあって、それは一種の不安定なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
物語は3つの異なるスタイルの間で変化する傾向があります。 あなたは、お互いに戦っているキャラクターのアクション満載の瞬間を持っています。あなたは遅く感情的な瞬間を持ち、あなたは愚かな小さな脇を持っています。 私は個人的にばかげたコミック・リリーフの瞬間を楽しんだ。 しかし、&amp;hellip;基本的な行動に焦点を当て、それ以上できるようにしようとしていないときは、ショーが最高になるような気がします。 ゆっくりとした感情的な瞬間は時には哲学的なものも取り入れようとしますが、それはほのぼのしたものです。 これらの瞬間には実際の意味はあまりありません。キャラクターは、そのような話を扱うようには装備されていないように見えます。特に、彼らが吐き出すようなおしゃれな対話を考えてください。 チーズな対話はアクションシーンではうまく機能しますが、深刻な瞬間にも使用されていました。
感情的な瞬間もありました。 具体的には、文字間の強い感情的な関係を伴うもの。 しかし、それらはごくわずかです。 ストーリーがそれよりも大きくなるのをやめたら、おそらくもっと楽しんでいただろう。 それでも、ちょうど一握りの酸っぱい、あまりにも偽りのない点で、やや楽しいことに終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
芸術は素晴らしかった！ すべてが細部まで描かれており、アートスタイルは世界にぴったりです。 文字のデザインはうまくやっており、色は使いやすく、すべてが流動性があり、華やかに見えます。  CGの使用に大きく依存したエピソードがいくつかあり、その一部はかなり貧弱に見え、手描きのビジュアルから際立っていました。 しかし、実際には貧弱なCGを使用するエピソードはほんの少ししかなく、ほとんどの場合、芸術は本当に感動しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
オーディオミックスはエキサイティングで大声で、アクションショーと同じように。 サウンドトラックは信じられないほど印象的で、いくつかのアクションシーンの間に本当に素晴らしいサウンド、思い出深いトラック、美しく調和したメロディーがあります。 日本の声優はかなりうまくいきました。私はメインキャストのすべてを愛していました。 しかし、キャストのキャストが少し弱いと感じました。 それでも、一般的には本当によかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
キャラクターはこのシリーズではバラエティー豊かですが、これは間違いなく良いことです。 しかし、キャラクターのほとんどが本当の動機や深さに欠けているような気がします。 私はAlucardが驚くほど面白くないキャラクターだと思っている。彼はかなり主な役割を果たしていると思う。 彼はちょうどあなたの典型的な悪夢であり、過度のパワーと目に見えないと感じます。 それはあなたが本質的にすでに結果がどうなるかを知っているので、彼はちょうど少し退屈でより多くの退屈な戦いのすべてを行います。
メインキャスト（IntegraとSeras）の残りの部分がはるかに面白くなるように感じました。 彼らはいくつかのすべての強力な存在ではないので、彼らは危険な状況に自分自身を取得するとき、彼らはそれの方法を戦う方法を見て興味深いです。 私はセラが本当に好きなキャラクターだと思うし、インテグラは彼女に深みを少し加えている。それはさっぱりとしている。 ベルナドットはまた面白いキャラクターになってしまい、彼らは彼が経験してきた事や感じていなければならないことをよく知るために十分なバックストーリーを奏でます。 たとえあなたが個人的にそれに関連することができなくても、あなたは彼の痛みをある程度理解することができるので、これはスクリーン上で彼を見ているとき、もっと楽しいものになります。
私は悪人のすべてが1ポンドのポニーで終わるように感じるが、彼らの大部分は多くの放映時間が与えられていないので、あまりにも恐ろしいことではない。 私たちは常に人格の異なる新しいキャラクターに紹介されています。これは良いことです。 確かに、いくつかの傑出したキャラクターがありますが、キャラクターの大部分がかなり平均的だったように感じられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
それはかなり楽しいショーです。 私はアクションシーンの大半を好きでしたし、本当に輝きました。 私は約3つまたは4つの非常に印象的な、傑出したもので、10のエピソードのうち8つを楽しむことになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Hellsing Ultimateは楽しいショーに終わります。 結局のところ、いくつかの深く、意味のあるものになるように努力しているようです。 しかし、これは何の恩恵もありませんし、実際にはそれを少なくします。 キャラクターは一般的にかなり平均的ですが、いくつかの傑出したものがあり、偉大な芸術と印象的なサウンドトラックがあり、実際にそれを推進し、それ以外の場合よりも優れています。 私はそれほど期待していないアクションジャンルのファンにお勧めしたいと思うし、ちょうど楽しみのシリーズがいくつかの時間を殺すことを望んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=141315&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vigorousjammer/reviews&#34;&gt;vigorousjammer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I went into Hellsing Ultimate with fairly high expectations. Having seen a couple of episodes back when the first DVD was released, I thought it seemed pretty awesome at the time. More recently, I have went back and started over, from the beginning. I feel like it started out very impressively, but had a few episodes here and there that were kind of shaky.    Story: 6  The story tends to change between three different styles. You have the action-packed moments with characters fighting each o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sevikodkod&#34;&gt;Sevikodkod&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常に良いアニメです。 物語は深く、暗く、魅力的です。 キャラクター、特にAlucardは、より深いです。 残念ながら、かなりのファンタスティックがありますが、他の多くのアニメのようにアニメの主な焦点ではないので、それほど悪くはありません。
主題は実際にこのアニメでは非常にユニークですが、それはとても古くてかっこいいです。 オリジナルは90年代にリリースされました。 それはまだ一種のまま残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが暗い暴力的なアニメ、超自然の存在、ホラー、ハードゴアを好むなら。 これはあなたのアニメです。 私はあなたがどんな子供たちにも見せたいアニメではないだろうと言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232307&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sevikodkod/reviews&#34;&gt;Sevikodkod&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a very good anime. The story is deep, dark, and captiva &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;exanti&#34;&gt;Exanti&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateはその欠点がないにもかかわらず、ロマンチックなサブプロットや暗いプロダクションで詰まっていない、内臓でアクション満載の吸血鬼シリーズとして、アニメの注目すべきギャップを巧みに埋めることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘルシングの話はかなり簡単です。 主にアクションシーケンスのフレームワークとして機能するので、狂った180回のねじれはありません。 しかし、これは、他のレビューが私に信じさせたように、ストーリーが欠けていると言うわけではありません。 実際の物語はシンプルですが、人間とは何か、人間性を失うことなど、複雑なテーマに取り組んでいます。 私はうれしく驚いていました。このシリーズはモンスターではありませんが、それでもいくつかの考えを呼び起こすことができました。 それにもかかわらず、私は物語について2,3の苦情を持っています。 まず、時には、特にエピソードの最初のカップルの間に少し急いでいたようだ。 私はHellsing TVシリーズは、その平凡さにもかかわらず、初めのペーシングのより良い仕事、特に彼女の新しい人生に適応するセラの闘いをしたと思う。 最後に、私は不信感の停止について軽度の苦情を言いました&amp;hellip;しかし、ちょっと、それはアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここではあまり言いません。  Hellsing Ultimateのアートとアニメーションはすばらしく、アクションシーンを見て楽しむことができます。 しかし、私は指摘すべき点が1つあります。 シリーズ全体では、コメディのアートスタイルが変わる瞬間があります（アニメの多くで使用されているように、これはおそらくこれに精通しています）。Hellsing Ultimateでは、コントラストは通常​​よりもはるかに大きく、 コメディーのシーンがスムーズにメッシュ化され、時にはシーンの流れが中断されることがあります。このため、私はアートの代わりに9を与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateのサウンドトラックはうまくいきますが、本当に目立ったり、特に思い出深いものはありませんでした。 しかし、音楽は非常に主観的なので、あなたの意見は異なるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘルシングの文字は大きく異なります。 シリーズのほとんどは、AlucardとSerasの2人の主人公がかなり退屈です。  Alucardは、圧倒的なキャラクターの典型的な欠点に悩まされています。彼は無関係です。そして、彼はほとんど常にトップに出てくることを知っています。 一方、セラは、典型的なアニメの主人公であり、識別可能な特性はほとんどありません（少なくとも、エピソード7までは、必要性の高い開発を受けています）。 これを言って、サポートするキャラクターはほとんどすべて興味深いです。 何かを台無しにすることなく、私の個人的なお気に入りはウォルターでした（最後の2つのエピソードを見た人は私が何を話しているか知っています）。 しかし、ヘルシングでスポットライトを盗むキャラクターは、カリスマ性と複雑なモチベーションを持ってメジャーでなければならないだろう（しかし、彼のモノローグによって消された人は知っている）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alucardがみんなを殺すのを見るのは楽しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの欠陥にもかかわらず、Hellsing Ultimateは提供することができます。 私はこのシリーズを心からお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231255&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Exanti/reviews&#34;&gt;Exanti&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Though not without its flaws, Hellsing Ultimate managed to competently fill a noticeable gap in anime as a visceral, action-packed vampire series that wasn&amp;rsquo;t clogged up by dull romantic subplots or lackluster production.     Story - 8    The story in Hellsing is fairly straightforward. There aren&amp;rsquo;t a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateは、2000年代初めのHellsing TVアニメをリメイクしたもので、マンガの素材をより忠実に再現したものです。 強力な吸血鬼Alucardを持つヴァンパイア狩猟Hellsing Organizationに焦点を当て、組織はカトリックの狂信的な組織であるIscariot Organizationと、ナチス組織Millenniumによって作られた人工的な吸血鬼との間で不安を抱いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;光景と印象的なプレゼンテーションを見て、Hellsing Ultimateはそのプロットやキャラクターにかなりの問題を抱えています。 その最初のエピソードは不器用な構造になっており、ストーリーを突き詰めてシリーズの主な葛藤を発展させる可能性が高い。 このシリーズでは、人間やモンスターの主要キャラクターを探求しようと試みることで、実際よりも深く自分自身を作り出す試みがなされているが、アニメはその壮大な光景に固執しているため、 主な紛争。 また、Hellsing Ultimateのユーモアの瞬間は、暗くてエッジのある気分とはしばしば衝突します。これは、ショーのアニメーションが超変形されたアニメーションに変わった多くのSerasのシーンにとっては非常に顕著です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが物質よりもスタイルに重い超自然アクションアニメの恋人であるなら、Hellsing Ultimateはあなたのお茶のようです。 プロットやキャラクターの面でより深いものを探している人は、シリーズで時間を無駄にしてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228318&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing Ultimate is a remake of the Hellsing TV anime from the early 2000s that is meant to be a more faithful adaptation of its manga source material. Focused on the vampire-hunting Hellsing Organization having the powerful vampire Alucard among their ranks, the organization comes at odds  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;feelgdink&#34;&gt;Feelgdink&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;究極のヘルシングはおそらく最高のアニメ/マンガです。私はそれが本当に吸血鬼、怪物、偉大な物語を伴う傑作であり、私は良いアニメを探している人にそれを推薦すると思っています。 漫画は物語の中でより詳細を持っていたが、アニメは簡単に理解して楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122399&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Feelgdink/reviews&#34;&gt;Feelgdink&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing ultimate is possibly t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;si&#34;&gt;Si&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いくつかのエピソードを見るためだけに立つことができました。 スクールボーイのユーモアと想像力に、まったく素朴なアニメーションが融合しています。 非常に貧しく、本当に失望します。 あなたが良い吸血鬼のアニメ映画を見たい場合は、最後の吸血鬼またはテレビシリーズの血をスピンしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16600&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Si/reviews&#34;&gt;Si&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Could only stand to watch  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;losman&#34;&gt;losman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私のお気に入りのアニメのひとつです。 私はレビューの半分がそれらを持っているので、あなたにストーリーサマリーを伝えるつもりはなく、このウェブサイトはあなたにとにかく1つを与えます。 これは吸血鬼のアニメであり、血と塊がいっぱいで、私の考えでは吸血鬼のアニメが持つべきものです。 これは私が探していた吸血鬼のアニメです。 私は他の吸血鬼のアニメを見ましたが、私はいつもこれが大丈夫だと思って終わりますが、何かが欠けているか、何かが必要でした。 究極の地獄ではない！ これは私が探していたものです。 敢えて誰かに打ちのめす悪い吸血鬼（Alucard）。 これは、クエンティン・タランティーノが書いたアニメのようなものだと言っても大丈夫です。 アクションシーンは最高です！ これは、このアニメ全体についてのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はストーリーに8を与える。正直言ってそれは低い得点に値するかもしれないが、ストーリーがかなりシンプルであるにもかかわらず、私は8を与えた。 あなたが深い話を探しているなら、どこを見てください。 私の意見では、この物語をより複雑にするか、あまりにも深くしようとすると、それはそれを破壊するでしょう。 最初のエピソードはかなりペースが速いです。 最初のものの後に少し減速し始めるが、それでもまだ良いペースで進む。 私はまた、ショーがしばらくのたびにもたらす漫画の救済を楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術に9を与えました。これはOVAなのでもちろん芸術はいいです。 私が持っている唯一の苦情は、彼らがAlucardの上司Integraをどのように見せたかということです。 確かに彼女はマンガのようにガーリーに見える必要はありませんが、彼女の体に来るのはマンリー探しのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドについては、私はそれを8にしました。サブボイスは良いですが、私の意見では、ダブのものは、特にAlucardの場合にはそれほど良くないとは限りません。 ダブでは、セラは英国出身で、太平洋はドイツ人であることが分かります。 私は音楽のアニメを見ないので、音楽について何を伝えるべきか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターに8を与えました。Alucardは、すべての時間の私の好きなアニメキャラクターの一つでなければなりません。 私は主人公が本当に実在することのない理想主義的な英雄であることにとても疲れています。もし彼らが望むように世界が働かないので、彼らは狂ってしまうでしょう。  Alucardは反撃のキャラクターで、途中で誰かを犯します。  Alucardの召使いの吸血鬼であるSerasはAlucardとは違って、今でも正しい吸血鬼である方法を学んでいるからです。 彼女はまだ戦っていないときのように甘くて人間的に行動する。 おそらく、このアニメではセラがおそらく唯一のキャラクターです。 他のキャラクターは同じままです。 あなたはここで少しのビットと小片を手に入れますが、実際に文字の歴史について多くのことを学ぶことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを楽しむために10点を与えました。 誰もが同じように感じるとは思っていません。 私はそれが他のアニメが持っている理想主義的なキディの罠を持っていない方法が大好きです。 私は血と魂が大好きです。 私はその行動が大好きです。 私はショーが与えるコミックの救済のビットを楽しむ。 私は通常、私のアニメに素晴らしい話や偉大なキャラクターを楽しむことができますが、ストーリーはそれほど大きくなく、アニメのキャラクターの成長はそれほどではありませんでしたが、私はまだそれを愛していました。 私は吸血鬼ナチスが赤ちゃんを食べるのを見ることができる他のアニメが来ることを意味しますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22584&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/losman/reviews&#34;&gt;losman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of my favorite animes of all time. I&amp;rsquo;m not going to tell you the story summary since half the reviews have them and this website gives you one anyways. This is the vampire anime I have been looking for. I seen other vampire animes and I always end up thinking well this is ok but it is missing someth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ransk&#34;&gt;Ransk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、要するに優れています。 それはマンガを非常によくフォローし、日本語と英語の両方の音声でうまくキャストされた声を持ち、ユニークで面白い前提、キックなサウンドトラック、クールでエキゾチックなキャラクターデザイン、アニメーションとサスペンスのある深刻なアクションシーンを持っています。 それはテレビシリーズのすべての点で優れており、最初と文字のほかに、2つは別々です。 ストーリーはかなり良いですが、それはあまりにもストーリー主義ではありません。 それにはたくさんの戦いと行動があり、対話はエキサイティングです。 したがって、音や字幕がなくても、見ることはスリルと喜びです。 これはまた、それが素晴らしいrewatchabilityを持っていることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、アクション、吸血鬼、大きな武器、または威圧的で興味深い近接無敵のキャラクターが好きな方にお勧めします。 また、多くの人とは違って、あなたはアニメを探している人のために。 カトリックの暴力や軽蔑を嫌う人は避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ransk/reviews&#34;&gt;Ransk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is, in short, excellent. It follows the manga very well, has well-casted voices in both  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laichie&#34;&gt;LaiChie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヘルシングとは、真の吸血鬼の物語がどんなものであるかということです.Dark and Grotesque.No Twilightはここにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、Alucard、変態Badass吸血鬼、彼の新しくなった吸血鬼SerasとHellsingグループミレニアム、ナチステロリストの間の戦いに焦点を当てています。
ストーリーは楽しさの一部ですが、大きなチャンクではありません。その栄誉はアートスタイルです。
ゴア
このシリーズには多くのゴアがあり、それはそれによく似ています.OK、それはまさにそれに合っています。ヘルシングは、各ランダムなコーナーから大量の血液を噴出することなく完了することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのOVAシリーズを楽しんでいたので、私の好きなアニメ、そして私の好きなアニメの一つになってしまった。
ダブは単に驚くばかりで、日本のダブをはるかに上回っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私は十分に嫌な思いをして、このアニメを見に行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88451&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LaiChie/reviews&#34;&gt;LaiChie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing in a sense is what a true vampire story should be like.Dark and Grotesque. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pluslethatminun&#34;&gt;pluslethatminun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing、私はいつも子供の頃から見たかったアニメ。 私の兄はヘルシングを見ていました。 私は一度それを垣間見ることができ、それがいかにアクションパックされていたかにひどく夢中になった。 さて、私はその時、「子供」だったので、私の弟は、愚か者であるというまさにその定義は私にそれを見させませんでした。 その理由は私がそれにはあまりにも若かったからです。 彼がしなかったことは良いことだ、もし私が血まみれの悪いHellsingがどのようにできるかを見れば、私はたぶんその場を突きつけただろう。 私は最初のシリーズについて話している。 まあ、私の歴史的なくそったこと。 私のレビューで乗りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は心配していたことがない、私の胃はすぐに私が見ていない何かを見てあきらめます。 しかしヘルシングは異なっている。 血、塊、肉と骨が騒がしくなっていても、まったく気にしていないようです。 なぜ、私が知っているのは、Alucardは吸血鬼の一地獄だということです。  Alucardは、無制限の弾薬を持つ拳銃を持っています。 そして、彼の尻を蹴る前に敵に殺されるのが好きな人。 彼は、身体で朝食を食べるのではなく、身体で朝食を食べる。 しかし、誰がこれらの欠陥に気をつけているのですか？ 彼は神のためにAlucardだ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが以前の地獄を見ていたら、OVAに何が入っているのかを知ることができます。 最初のシリーズで何が起きたかを再考しました。 だから、より多くの聖職者 - ワコ時！ ああ、彼にはここでも3人の生徒がいます。 そして、彼らはすべて話す：AMEN!!!!!! 今回は、より詳細で、わずかに異なり、芸術は明らかに前のものより優れています。 それは、Alucardがどのように強くなったかを伝えます。 もっと楽しい文字を追加しました。 もちろん、AlucardはAlucardではありませんでしたが、Anderson Silvaにとってはそうではありませんでした！ ああ待って&amp;hellip;間違った男。 私は父アンダーソンを意味する！ はい、病気の司祭はまだここにいます。 そして、彼は前のシリーズよりもここに放送時間があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはここに以前のものと一緒になかったたくさんのコミックシーンを追加しました。 私は気にしなかった、実際には、私はそれが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックであるヘルシングを見ているときに私の注意を引くもう一つのこと。 それは非常に叙事詩だった！ 音楽だけでは、何が起こっているのかの気持ちを伝えることができます。 彼らはすべてのエピソードごとに異なるエンディングテーマを持っています。 そしてそれはすべて良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;血、ゴア、アクション、ドラマ、超自然、seinen。 それはすべてここにあった。 まあ、それはあなたが真の吸血鬼シリーズから期待するものです。 ここでは輝く馬鹿馬鹿しい人や、ラマのように見える6人の陶器（ここにはあるものの）は期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まだ言われていないヘルシングについては何も言いません。 私のレビューはおそらく何ものでもなくなるでしょう。なぜならすべてが賞賛を含んでいるからです。 さて、私は何ができますか？ 私は、ヘルシングがいかに優れているかに過度に感銘を受けた庶民です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（全体：9）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=120865&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pluslethatminun/reviews&#34;&gt;pluslethatminun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing, an anime I&amp;rsquo;ve always wanted to watch since I was a kid. My brother used to watch Hellsing. One time I caught a glimpse of it, and got awfully hooked how action-packed it was. Well, since I was a &amp;lsquo;kid&amp;rsquo; that time, my brother who&amp;rsquo;s the very definition of being an ass &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fadelelocke&#34;&gt;FadeLelocke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（10/10）：
1つの単語：素晴らしい。 本当に、私たちにはほとんど不滅の吸血鬼、ナチ、いくつかのテロリスト、そして多くの問題がある少女がいます。 不思議は人類の始まりです。 良い話はあなたを不思議にさせなければなりません。 いくつかのストーリーがプロットツイストであなたの注意を引くことを望むところでは、これはたった一人の人のことです。 あなたはAlucardが誰であるかを知りたいのですが、彼は自分が何をしたのかを知りたいのです。 しかし、最も重要なのは、あなたが彼を好きに理解したいということです。 なぜ彼は自分自身を怪物と呼んでいるのか理解したい。 あなたはIntegraに従う理由を知りたいです。 彼は話です。 また、私たちはその吸血鬼と煙の上司であり、非常にクールな執事である冷たい女性を持っています。 暴力といくつかの哲学的な質問と一緒にすべてのものを投げてください。あなたはこれまで存在した最高の物語の一つを持っています。 ああ、いくつかの暴力的描写をたくさん変えてください。  Alucardは相手を倒したり、敵を殺したり、敵を破壊したりしません。 それは物語の大きな部分です。 なぜ彼は破壊するのですか？ なぜ彼は殺すのが好きですか？ なぜ彼はそのような怪物ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（10/10）：
私はアニメの世界でより良い芸術を見てきました。 それは重要ですか？ いいえ、Alucardはそれほどクールな男ですから。 彼は眼鏡をかけているとき、彼は狂っている、彼は彼の帽子を持っているとき、彼は悲しいです。 彼が最終的な形になったら、彼はちょうど素晴らしいと思う。 彼の動きを見て、彼の見た目を見てください。 それはそれ自身の素晴らしい芸術です。 私はより良いアートワーク、より良いグラフィックス、より良いアニメーションを見たことがありますが、Hellsing Ultimateのような組み合わせはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10）：
私は他のジャンルの音楽が好きです。 しかし、それは問題ではありません。 音楽はアニメやOVAに合わせなければならない。 そして、この音楽は、OVAのように、狂っている、untamedです。 それはあなたに混沌の感覚を与えます。 私は、ショーをより良くするとき、サウンドを10/10にします。 そしてこれはそれをより良くします。 リップの主題歌は完璧な例です。 それは彼女の性格をさらに悪化させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10/10）：
私が前に言ったように、このOVAは一人の人の周りを回っているだけですが、それは他の人がやっていることを意味しません。 いいえ、彼らはすべて自分の特徴を持っています。 あなたが彼を見るたびに、あなたは特別な何かを見ます。 そして、彼が退屈していると思うと、彼の人格の別の側面がポップアップします。 彼は私たちが知っている感情のあらゆる側面を示していますが、同時に彼は冷静さを保ち、何かによって彼の行動が制御されることはありません。 他の文字はどちらも悪くないが、OVAではすべてがAlucardに関するものであり、あなたはそれを見ることができる。 彼らは彼を創造してきた。 しかし、Alucardの性格を見ると、彼らはすべて存在しなくなります。 誰もがTwilightを知っていますか？ トワイライトの吸血鬼は普通の人間のようなものです。彼らは愛し、戦う、嫌いです。  Alucardは本当の吸血鬼が何をすべきかを示しています。 できるだけ多くの人々を殺すために、ただ一つの野心を持った自然の力。 そしてそれらを殺すだけでは十分ではありません。 彼は身体的、精神的にそれらを破壊する。 彼は殺して芸術を作った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10）：
私はセリがすでに終わっていればもっと欲しいと思っているときだけ、この点を与えます。 それはあまり頻繁には起こらない。 私の信条は、「あなたが楽しんでいなかった古いものが消えてしまったら、新しいものを探しているだけです。」それでも私がもっと欲しければ、それはアニメが本当にうまくいったことを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的（10/10）：
このレビューは、シリーズのキャラクターについてのものですが、私は他のキャラクター、Pip、Police Girl（Inte、Walter）と楽しんでいました。 彼らはすべて見て楽しかったし、私はそれらすべてが好きだった。 しかし、結局、AlucardはOVAを作成しました。 彼はそれを何にしたのか。 そして、あるキャラクターが物事を楽しくすると、その人について物語に書く必要があると思います。 それは私の意見ですが、あなたはこのOVAを見て、あなたもVampireの真の定義を見てくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FadeLelocke/reviews&#34;&gt;FadeLelocke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;story (&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;):  One word: Awesome. Really, we have an almost-immortal vampire, a nazi, some terrorists and a girl that has a lot of issues. Also we have a cold woman that is the boss of that vampire and smokes and a very cool butler. Just throw all that together with some graphic violence and some philosophic questions and you have one of the best stories that ever existed.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;masquerade1&#34;&gt;Masquerade1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateはあなたが本当に見たいシリーズの一つです。 私は読んだ/いくつかの吸血鬼ベースの漫画/アニメを見ているが正直Hellsingアルティメットエースそれらすべて。  Hellsing TVシリーズとは違って、それは適切な物語を持っています、芸術は以前よりも優れています。サウンドトラックは聞くのが良いです。 私はOVAシリーズ全体を見て楽しんでいました。 だから私の全体的なスコアは10になります。
悪臭吸血鬼の行動、暴力、ゴア。 すべてのアニメの爆笑で魂がレイプされているのは見えません。
OVA 10には少し失望しています。私はAlucard側からいくつかのアクションを見たいと考えていましたが、今回は実際には何も起こりませんでした。
まあそれは最後のOVAの他の戦いで覆われていた。
とにかくAlucard FTW&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85793&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Masquerade1/reviews&#34;&gt;Masquerade1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing Ultimate is one of those series you&amp;rsquo;ll really love to watch. I&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;titan36066&#34;&gt;titan36066&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;個人的には私は卵を好きではありませんが、究極のヘルシングは私の注意を引っ張ってくれました。このバージョンのヘルシングは、キャラクターに深みを与えます。エピソードは1時間ほど長く続きます。 あなたは個人としてのそれぞれのキャラクターのために感じます、私はまた、Alucardと彼の能力の解釈に憧れています。 私が嫌いなことがいくつかありますが、あなたがそれを台無しにするだろうと言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/titan36066/reviews&#34;&gt;titan36066&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;personally i do not like ova but hellsing ultimate caug &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;divin3wind&#34;&gt;Divin3Wind_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このタイトルは何度も言及されたもので、最終的には無視する余裕がなくなったものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最終的にそれをショットにする選択をしたことをうれしく思います、そして、私の主は、それは非常に多くの面で信じられないほどの乗り物でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はマンガの以前の経験を持っていませんでした（私は3つの章だけを見てきましたが、それがどれほど異なっているかを見ています）。そして以前のアニメのテレビのアダプテーションはそのままです。 これははるかに心が吹くことだったことに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
これを最もよく説明する言葉が1つあります：グランド。 はい、OVAsの背後にある全体のプロットは大規模に動作します。 実際、Hellsingのプロットは、物語が（効果的に）弧が1つしかないため、すべてを網羅しているため、10の部分に分割された1つの巨大な映画のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このプライマリストーリーは絶対に信じられないほどのビルドアップをしています。 実際、私はそれが信じられないほど信じられないことを信じています。 私が最初にこれのジャンルの説明を見たとき、私は「ナチス」を見ました。 ええ、そうです、ナチス。 私がそれを見たとき、私はちょうどショックを受け、このナチスの考え方がどのようにもたらされたかに驚きました。 これはヘルシングがその物語の中で紹介する信じられないことの多くの一つの側面です（別のものは砲兵と弾薬を使った吸血鬼でしょう&amp;hellip;私はあまりにも頻繁にそれを見ません&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれを他の要因と同じように高く評価していない理由は、主にOVAがいくつかの重要な点や、特にOVAs 8と9で述べたはずの事項 おそらく10人も）。 私はときどき不意に投げ込まれたと思われる特定の出来事によって混乱し、時には説明を待っていました。 それらの説明は一種のものでしたが、同時に、十分に説明されていませんでした。 加えて、ヘルシングは純粋に暴力として注目されるべきではありません。 そのコメディーな瞬間はありますが、個人的に、私はしばしば物語を支配する血の急流の中でそれらを見つけませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、一般的に、ストーリーは主にその1つのイベントに焦点を当てており、その焦点からほとんど離れています。 何かがあれば、私はヘルシングの世界がいかにしてより良く発展したか、そして全体的な物語のより多くの側面が説明された（私が望むと思う何かがマンガがそうしている）ことについての苦難を持っているが、 流血の、それが働いています。 地獄は決して幻想の世界ではありません。 もし私がそれをこのように表現したいのであれば、それは紅色の赤い肌に染まる楽しい悪夢の世界です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
ヘルシングは暴力的です。 信じられないほど暴力的。 非戦闘シーンであっても、色と背景から、このアニメはすべて真剣なビジネスであることがわかります。 この点で、シリーズ全体で赤と黒の使用に特に注意する必要があります。  Hellsingのキャラクターデザインは確かに表彰される価値があります。 これに入ったアニメーションは、「暴力とゴア」に分類されたすべての頂点にそれを置きます。 それ以前は、私が見たゴリエは「未来日記」でした。 そして私はそれがかなり極端だと思った。 それから私はこれを見た。 私は、血液が非常に多くの方法でこぼれる可能性があるとは考えていませんでした。 そして、すべての戦いが進行する方法は絶対に信じられないほどです。 時には、私は信じられないほど高いレベルの破壊のために簡単に笑いを止めることができませんでした。 それぞれのシーンは本当に「傑作」のレベルを超えたアニメーションを展示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
Hellsingは、サウンドトラックでさまざまなサウンドスケープを使用しています。私は、シーン、特に戦いにどのようにうまく収まっているかを感動させました。  OVA向けに書かれた合唱パートは、特にエンドクレジットシーンでは驚くほど短いものではありません。 彼らは確かにあらゆるレクイエムにふさわしく、壮大な死のアイデアを告げる。  （私は、これに対してより多くのロックミュージックがあったがっかりしていたと私は少し質があります。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各キャラクターに作用する声は一流であり、声優のキャスト全体がうまく選ばれています。 すべての声優（メジャーまたはマイナー）がこのシリーズを成功させるために本当に大きな役割を果たしていることは間違いありません。 サウンドエフェクトは決して異なっていません。各サウンドエフェクトは、すべてのアクションシーンにすばらしい金額をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
ヘルシングには幅広い種類の文字があります。 しかし、Hellsingの主要な主人公と主要な支持者は優れていて、ユニークです。 そして、確かに、彼らのそれぞれは、壮大なストーリーを引き離すことに貢献します。 そして、彼らは確かに多くの人格の全体的なショーケースです。 彼らの中には信じられないほどのものがあるかもしれませんが、私は彼らのそれぞれが目的を持っていることを発見しました。 私がかなり期待していなかったもの。 私はしばしば、「この男の取引はどういうものなのか？ これは他の多くのペースが多いアクションシリーズにとって非常に頻繁にやっていることではありません。 それは確かに信じられないほど心が吹くか心理的なものではありませんが、アニメの焦点が明らかに暴力と怪我にあるとき、キャラクターの性質を考えることは確かに私にとっては驚きでした。 しかし、いずれにしても、Hellsingが焦点を当てているこの世界の大虐殺の世界に、視聴者を連れて来るという単一の目的で、それぞれのすべての人が一線を画していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私は、このシリーズがどれだけそれを愛していたのか、疑問はありません。 私はすでに信じられないほど大きな期待を持っていました。特に戦闘や大虐殺の場面になると、失望することはありませんでした。 正直言って、私は暴力、ゴア、軍隊、そのようなもののファンではありません。 私はもっ​​とロマンチックなコメディーを楽しんでいて、ジョークでお尻を笑ったり、時には劇的なものを裂くこともしばしばです。 しかし、これはまったく異なったものでした。 これは、何回も血がこぼれ落ちるという点で話すドラマです（ただし、時々涙を流すかもしれません）。 それはあなたが暴力行為をどれほど笑っているかのコメディです。 それはロマンスのbeweenの死、そして戦場です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、私がこの世界に引っ張られたことの容易さは私の外でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
私がこのレビューの過程でヘルシングを説明するのに使用した言葉はたくさんありますが、「Awesome」は全体として最もよく合っていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ヘリングが私のためにとても素晴らしい乗り物だった理由は、確かに多くの理由があります（上記の多くのこと、言葉では言い表せない他の多くの理由）。 しかし、ヘルシングの非常に特殊な品質の1つでは、これまでとはちょっと違っています&amp;hellip;私が今まで自分自身に公開してきた他のすべてのストーリーは、制作に携​​わったアニメーションでしょう。 私はアニメや映画のかなりの部分を見てきましたが、確かに同じジャンルのタグを付けたものもあります。 しかし、これらのどれも、これがどのように実行されたかとは比較できません。 私は誇張しているように聞こえるかもしれませんが、ヘルシングは絶対的な傑作であることは否定できません。 エンターテイメント以上にアニメを真に垣間見ることができるのはここです。 それは芸術です。 それは流血、死、大虐殺、暴力、純粋なバダスの美しさを示す芸術です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91779&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Divin3Wind_/reviews&#34;&gt;Divin3Wind_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This title was one that was referred to so many times that eventually, I could no longer afford to ignore it.    I am glad that I finally made the choice to give it a shot, and my Lord, that was an incredible ride on so many fronts.    I have not had any prior experience with the manga (I&amp;rsquo;ve only gone through 3 chapters, just to see how much different it could be), and the previous anime TV adaptation i have left untouched as&amp;hellip; well, mainly on the basis that this was something far more mind-blowing.    Story: 8   There is one word that best describes this: Grand. Yes, the entire plot behind the OVAs operates on a massive scale. In fact, I could say that Hellsing&amp;rsquo;s plot is like one massive movie split into 10  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akatsukibuzai&#34;&gt;AkatsukiBuzai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;吸血鬼のジャンルが枯渇した？ いいえ&amp;hellip;いいえ。 これは私が今まで見たことのない最高の吸血鬼のアニメですが、私はテレビシリーズに少し失望しましたが、OVAは素晴らしいもので、行動、戦い、所有に満ちています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - かなり多くの話はAlucardを中心としています。ヴァンパイアハンティング代理店Hellsingにはヴァージン警察の女ビクトリアが同行しています。 プロットが濃くなるにつれて、各OVAを見ていると、ナチスがどのように後ろを向いているのか、アンデッドの軍隊を作っているのかは面白くて、独特ではないかもしれませんが、正しいことができれば、 私は個人的に吸血鬼、叙事詩の戦いと血（そしてそれの多く）が好きな人にこのアニメをrecormmend。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 非常に素晴らしい、カラフルで鮮やかな芸術。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - アクション中のエンディング音楽と音楽はうまく収まり、良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  Alucardは私の好きなアニメキャラクターの1つで、キャストの残りの部分もそうですが、本当に好きではない理由は誰もが叙事詩です。 私を悩ませた唯一の事は、バトラーが若者を取り戻すために両脇を変えた理由、本当に私には意味がないことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 毎分を愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - グランド、それはすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポジティブ - 偉大なキャラクター、グレートプロット、本当に楽しいと入るのは簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ネガティブ - それは実際のアニメのテレビシリーズだったので、エピソードの間の待ち時間が私の意見では長すぎると思っていますが、待っておくとさらに楽しいものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69191&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AkatsukiBuzai/reviews&#34;&gt;AkatsukiBuzai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Has the vampire genre dried up? No&amp;hellip;No Way. This is by far the best vampire anime I have ever seen, I was a bit disappointed with the TV series b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ashteron&#34;&gt;Ashteron&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateには複数の人格障害があります。 彼はTVシリーズの時代からの彼の古い友達を彼について覚えておくために、暗く、深刻で、涼しくて、物事になりたい。 しかし、彼の第二の人格は新しい友達を作りたいと思っています。彼は彼の評判を気にしません。 彼は悪い冗談を言って、あまり野心的な話はしない。 彼のオールド・フレンズのいくつかは、騙されていると感じ、彼はヘルシングではないと知っていました。
長所：
-Alucard  - 実際には、このキャラクターは完全に破壊されましたが、彼はまだAlucard.1です。
 - アート - それはかなり良かった。
短所：
 - ストーリー - ストーリーは本当にばかげて、愚かです。 ナチスはかなりダムの概念2です
-Walter  - このキャラクターで何をしたのか許されません。
ナチ - ナチスのヒーロー（Rip van Winkleなど）はかなり悪いキャラクターだから、代わりにいくつかのshounensでプレイするには彼らを雇ったはずです。
-Schrodinger  - 彼のために特別な区別。 キャッチーと「ホラー」と「セイネン」と呼ばれるアニメ？
 - モロログ - かなり長く鈍い独白がほとんどありませんでした3。
-Humour  - それはシリーズの大気全体を完全に消滅させた。 私は最後のエピソードで中途半端な「面白い場面」の字幕を読んで止めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はTVシリーズのサウンドトラックと比較することさえできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
私は本当にこのシリーズのターゲットオーディエンスが誰であるかは分かりません。 暗くて深刻でも面白くもない。 コメディと暗闇は悪い組み合わせです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラー：
1 Alucardは女の子に変身する、本当に？
2ナチスの吸血鬼はさらに悪い概念です。
3私はあなたについて話しています、市長。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83287&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ashteron/reviews&#34;&gt;Ashteron&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing Ultimate has multiple personality disorder. He wants to be dark, serious, cool and stuff to make his old friends from TV Series times r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rony30&#34;&gt;Rony30&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;血まみれの川を見たい、無限の人間が数秒で死んでしまった？ 最高の吸血鬼と吸血鬼のジャンルで最高のキャラクターの発展の1つ？ その後、Hellsing Ultimateがあなたのためです！
あなたには吸血鬼を想像してみてください。どんな吸血鬼でもありません。ドラキュラはアルカイダと呼ばれています。そして、彼を悪魔と組み合わせて想像してみましょう。ちょうどITLL BE EPICと言うことができます！ あなたはelfenが怒っていたと思っています。あなたは血液+吸血鬼のことを考えていましたが、再び考えてみましょう。このアニメは吸血鬼のジャンルを愛していれば必然です。嘆き悲しみなど、アートは叙事詩でした。 殺害を楽しむが、最初に犠牲者を拷問してから、小さなものに絞っている男の笑い。 すべてのhellsing究極のそのジャンルの最高のアニメシリーズのいずれか、上記のいずれかが好きなら、私は非常にお勧めします、心から愛しいファン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83160&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rony30/reviews&#34;&gt;Rony30&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wanna see rivers of blood floading, Infinite humans dead in a mater of seconds? A vampi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zwl20&#34;&gt;zwl20&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヘルシングは古典的なカルトです。 カルト・クラシックは限られたグループの人々から熱狂的な支持を得ている傾向があり、私はその一つです。
カルト・クラシックもすべてラウンドラウンドではありません。 彼らは面白いアニメを作ることの一つの側面を取って、他を無視しながらそれを完璧に磨く傾向があります。 ヘルシングは魅力的な暴力を信じられないくらいうまくやりますが、ストーリーは後ろ姿を取る。 アニメのQuentin Tarantinoを考えてください。これはあなたが見ている最も近いものです。 メインの主人公の存在感と雰囲気は、シリーズ全体を前進させます。 複雑なプロットや哲学を求めて来た人々への謝罪。 たとえばあなたが好きなら、あなたはそれを愛するでしょう。 請求書を取り除く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3958&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zwl20/reviews&#34;&gt;zwl20&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing is a cult classic. Cult classics tend to garner fanatica &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;graine&#34;&gt;Graine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のものが最初に：私はそれの全体のヘルシングマンガを読んだことはありません。 私はHellsing Ultimateがソースの素材にかなり忠実であると聞いたことがありますが、それ以外には本当にその問題についてコメントすることはできません。 したがって、私はマンガの適応と見なすのではなく、スタンドアロンのエンターテイメントとしてこれを見直すつもりです。 私はオリジナルのアニメを何度も見てきましたが、実際にアニメになってしまったシリーズだったので、ヘルシングフランチャイズは私にとってとても親切です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateの生産価値は素晴らしいです。 アニメーションは流暢であり、スタイルは見るのが楽しいです。 キャラクターの髪が凍っていたり、動きのアニメーションが何度も何度も繰り返される短いループかもしれませんが、それは予想されることです。 それの全体のショーは、映画の品質からちょっと離れたところです。 声優とサウンドトラックも素晴らしかったです。 本当に不平を言う価値のある唯一のものは、実際には残りの素材の濃い色調と混ざり合わない、漫画のコメディシーンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつもヘルシングの設定が本当に魅力的であると感じました。 ヘルシング（Hellsing）は、モンスターを使用しながら人類をモンスターから守る組織です。 彼らは本質的に火で戦っている。 それは本当に元のアイデアではありませんが、2000年代の初めに、私が最初のアニメに触れたときに、それは正確に死に至らなかったのです。 現代の時代には、ショーの好意でも働きます。 私は特に、ヘルシンとバチカンの同僚とのライバルが好きです。 シリーズのカトリック教徒たちは狡猾な刺客であり、彼らは彼らのプロテスタントカウンターパートの方法を軽視している。 このライバルと一緒にやっていたことはもっとたくさんありました。シリーズがもっと深くそれに挑戦しなかったのは本当に悲しいことです。 これは私がHellsing Ultimateで持っていた主な問題につながります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はひどいです。 絶対にひどい！ 過去60年間隠れていたナチス・ヴァンパイアの軍隊は、イギリスを攻撃することに決めました。 私はおそらくすぐそこで止めることができるかもしれませんが、そこにはそれ以上のものがあります。 平野浩太（漫画の創作者）の目標は、おそらく可能な限りトップにあると思いますが、彼が思いついたこの「もの」は、まったくばかばかしい行を1マイルだけ横切ります。 作家がストーリーが必要だと思ったからといって、ただ一つのひねりがそこにあるように感じる。 彼らは非常に突然感じて、彼らはあまり量にはなりません。  Kohtaがこの物語を伝えることに飽きてきたように、何かを物事に盛り上げようとしているようなものです。 全体的にみると、ストーリーラインになると、シリーズは本当に崩れてしまいます。 それはひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター/モンスターのデザインは間違いなくシリーズの最強ポイントの1つです。  Alucard、Integra、Walter、Andersonは、すべてかなり象徴的なアニメキャラクターです。 シリーズの終わりに向かってこれらの男に与えられた汚れたバックストーリーのいくつかは、実際にも強制された。 私はそれらをアーキタイプ定義と呼ぶ限りは行かないだろうが、確かにそれらはすべて非常に記憶に残る。 飼い主のキャラクター（彼らの一撃シーンのためだけに存在するもの）でさえ、かなりうまくいっています。 彼らは涼しく見えるだけではありません。 ほとんどのキャラクターの能力と個性は、明確に定義され、興味深いものです。 彼らの動機についても同じことは言えません。 これらの人が彼らの行動のために持っている理由は、遠くから愚かなものまで広範囲に及ぶ。 狂気のキャラクターが本質的に間違った行動を取っているのは間違っていませんが、良い物語では、その狂気の背後には常に論理の塊があるべきです。  Hellsing Ultimateは、観客にその論理が見えるように完全に失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この行動は、確かに非常に涼しいものの、むしろ予測可能です。 ストーリーの終わりは基本的にアクションシーンの大暴れであり、最終的に起こったすべての「ペアリング」は予見しませんでしたが、これらの戦いの結果によって決して驚いたことはありませんでした。 戦いは、&amp;rdquo;英雄が落ちるが、我々はすべて彼が再び起きることを知っている&amp;rdquo;という基本的なアニメ症候群の非常に有罪です。 私たちは皆それが起こることを知っている！ それと一緒に取得してください！ 戦いは非常に面白いですが、ここには驚きはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateは確かに楽しい時計です。 退屈な瞬間はありません。 あなたはそれが不条理にこだわってしまうことを許さないと、それは爆発です。 私はこの設定と文字を使用するより洗練された方法があったように感じるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=160141&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Graine/reviews&#34;&gt;Graine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First things first: I have never read Hellsing manga in it&amp;rsquo;s entirety. I&amp;rsquo;ve heard that Hellsing Ultimate remains rather faithful to the source material, but other than that, I can&amp;rsquo;t really comment on the issue. Therefore, I&amp;rsquo;m gonna review this as a standalone piece of entertainment, rather than reviewing it as an adaption of the manga. I have watched the original anime numerous times and it was the series that really got me into anime, so it goes wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uncandescent&#34;&gt;Uncandescent&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;同じアクション映画のすべてに疲れていますか？ トワイライトの吸血鬼の描写によって落ち込んでいますか？ あなたの毎日の生活の中で豊富なマッサージの不足によって挫折しましたか？ さて、Hellsing Ultimateの1日1回の批判を考えてみてください。
Hellsing Ultimateは殺害によって引き起こされるショーです。 善良な人たちは悪者を殺すのは、彼らが死んでいるという悪い人でさえ殺されたからだ。
だから、この殺人犯罪者の最上位には殺されない男がいます。この場合、Alucardという名前の吸血鬼です。
AlucardはHellsing組織にとっての主要フィールドエージェントです。これは、世界の残りの部分がちょうどどこかの穴で死ぬことができるため、アンデッドの勢力からイギリスを守る秘密の組織です。 通常の使命の中で、Alucardは彼女の後ろに吸血鬼を打つために警察の女性に穴を開ける必要があると考えている。 これはまったく不必要で完全にうんざりだったので、Alucardは彼女に吸血鬼を提供し、彼女は受け入れます。 その後、彼は厄介な仲間であるセラビクトリアと一緒に田園地帯を旅し、アンダードの忌まわしい群れを破り、できるだけ悪く見える。
間違いなく、Alucardはここのショーのスターです。 このショーには、バカスの現状に挑戦する多くのキャラクターがありますが、Alucardが死亡の法則を無視して無視することはできません。 約4万回撮影された彼の反応は、自分自身を払拭して、あなたの努力がいかに役に立たず、哀れなのかを伝えることです。 断頭と脱落に対する彼の考えは、基本的には「ハハハハハハ、素敵な試み」です。 分子レベルで切り裂かれたとき、彼は単に中指の形に自分自身を復元し、あなたのお尻からあなたの頭蓋骨を裂くために進むと仮定します。
この時点で、Jason Vorheesの説明に合った人を気にするのはなぜですか？ このショーは彼の不滅を非常に上品に示しているからです。 彼の数々の復興は決して迷惑にならず、むしろ興奮しています。 そして、怪我をしてけがをすると、打撃を受けて打撃を受け、打撃を受けた後、死ぬという印象を受けるようになります。 彼は永遠の永続性に飽き、彼の不滅の人生を終わらせたいと思っています。 彼が世界で望んでいるのは、彼を殺して永遠の眠りの平和を許すほど強い人です。 そして、あなたは、この相手、世界で最も深い願いを叶えることができる一人の人を、彼が来世の誘惑に降伏させるのか、あるいは私たちの世界を守るために戦うのだろうと、
そして、彼は頭を吹き飛ばし、すぐにそれを忘れる。  HellsingはDevil May Cryの素晴らしい学校です。殺すのが本当に難しいということは、避けなければならないというわけではありません。 物語は素早く動いて退屈ではありません。そして、セラスはアンデッドの一人としての彼女の新しい地位を条件にしているのが面白いです。
だからHellsing Ultimateがあなたのために適切に聞こえる場合は、あなたの地元のアニメプロバイダに相談してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28685&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Uncandescent/reviews&#34;&gt;Uncandescent&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Are you tired of all of the samey action movies? Depressed by Twilight&amp;rsquo;s portrayal of vampires? Frustrated by the lack of copious gore in your everyday life? Well, you might want to consider a once-daily perscription of Hellsing Ultimate.   Hellsing Ultimate is a show driven by killing. The good guys kill the bad g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snakeskins&#34;&gt;Snakeskins&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは明らかに元のヘルシングのリメイクであり、元の漫画をヘルシングよりも密接に従うので、実際にはそれを好む。 アルティメットは、戦場に行く限り、残酷なショーの一つですが、それは良いことです、より多くのショーがあるはずです。 以前のように、究極のアルカードはまだまだ完全かつ完全な悪夢（素晴らしい帽子付き）であり、彼は歩いて出て行く途中でいくつかの吸血鬼を殺します。 私は、そのアルカードでかなりうまく地獄の上に究極の要約された合計を地獄のためのYouTubeのビデオは、 &amp;lsquo;本当の母親の吸血鬼&amp;rsquo;であり、彼をdammitだと思う！ それ以外には、私はいろんなことをしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84513&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Snakeskins/reviews&#34;&gt;Snakeskins&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is obviously a remake of the original Hellsing, and I actuall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daioni&#34;&gt;DaiOni&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは私の好きな吸血鬼の物語の一つであり、みんなにそれを見てもらいたい。 そのアクションや特別な動きのシーンは、私が見た他のアクションアニメの中では珍しく、他に類を見ないものです。 プラスそのようなわずかなユーモア、私はそれが大好きです。 私が漫画を読んで以来、私は10回目のOVAまでやっと待つことができます。 最後に、Alucardは、私が常に好んで見守っていた原型の反主人公キャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私は、質の高いショー全体をやるグループになることを願っています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくそれは傑出したアクション/ホラーショーなので、ジャンルの恋人はそれを見なければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33967&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DaiOni/reviews&#34;&gt;DaiOni&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series is one of my favorite vampire stories and I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xai16&#34;&gt;Xai16&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああFupはLはい！ 私は何かを言わなければならないのですか？ それは究極の助けとなり、それ自体のことを語ります！ しかし、私はナチス司令官が、頭がおかしくなっても、彼がどれほど情熱的であるかを愛していると言います。 彼が残酷で大量の大量殺戮からの邪魔者を抱えていたとしても、彼が何を、そしてなぜそんなに大好きなのかを完全に記述できるという単純な事実に感心する必要があります。 彼は自分の好きなことをやっているし、それは私の本の中では最高だ。  Alucardはまだ私のお気に入りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64129&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xai16/reviews&#34;&gt;Xai16&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh Fup the L YES!!! Do I even have to say any &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gabolla&#34;&gt;gabolla&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateは単なる傑出したアニメですが、私はアニメが悪いとか完璧だとは思っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ？&amp;hellip;このアニメは、あなたがそれから欲しいものを与えます、暗闇、悲しみ、ディスパイア、アクション、ゴア、素晴らしいストーリー、トーン/ムードはすべての状況で完璧です、サウンドトラックとタイミングは、 寒さをあなたの首に下ろします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;究極の犯罪について悪いことが1つあれば、次のエピソードを見るのに100万年待つ必要があるという事実だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はテレビのシリーズを見て、彼らは楽しかったと思ったが、OVAsを見た後、私はそれをごみとして覚えることができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今あなたに言うでしょう、私は私が見るすべてのアニメで暴力を楽しむような人ではありませんが、これを見れば、この物語に関係する暗闇を期待する必要があります。 それ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰かが私に見てきた最高のアニメについて私に尋ねると、Hellsing Ultimateは確かにトップの場所にいる（そして私はかなりのアニメを見た）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この素晴らしいシリーズをお楽しみください:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gabolla/reviews&#34;&gt;gabolla&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing Ultimate is just an outstanding anime, I&amp;rsquo;m never afraid to say I think an anime is bad or perfect  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abrom&#34;&gt;Abrom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateが実際に見る前に私はかなりの数のシーンを見ていました。私はストーリーや感情にはあまり期待していませんでしたが、私は多くの行動を期待していました。 私が思った以上にストーリーと感情が終わってしまったのですが、悲しみを表現しているキャラクターのカップルシーンが引き出されているように見えても、それはまだアニメに追加されたと感じました。 しかし、私が期待していなかったのは、あまりにも多くのちびだった。
Hellsing Ultimateの前半はそれほど素晴らしいものではありません。 ストーリーはかなり標準的に演じられています。 しかし、大きな問題は、Hellsing Ultimateがそれ自体を妨害しようとしているように見えたことです。 あなたが何かを感じることを許すことは絶対に避けただけです。 感情的な瞬間から良いアクションシーンまで、何かが緊張しているたびに、それはたくさんの奇妙な瞬間のひとつを表現するか、誰かの言い分を変えずに繰り返すことで気分を害するでしょう。 何度も。 彼らが言っていることをより重要に見せるようになっていると思っているのかどうかはわかりませんが、そうはしませんでした。
Hellsing Ultimateの後半は、物事が良くなる場所です。 物語はうまく進行し、あなたが最初に信じるほど浅くないことが分かります。 アクションが増えて、多くの良い戦いを見ることになります。 そして、Hellsing Ultimateの最大のことは、実際にはそこに緊張があることです！ ちびちゃんの瞬間が戻ってくる&amp;hellip;しかし、それでもあなたを悩ませるほどのものがある。
最終的なエピソードについては、私はそれが良いか悪いと言うかはっきりしない。 それは多くのことを終わらせることによって決勝大会の最も重要な目的を果たし、決してクリフハンガーを残しません。 しかし、それが彼らのやり方を終わらせた理由を説明するための健全な答えは得られません。 確かな説明をする代わりに、誰もが哲学的なばかげた答えで話し続けました。 私は最終的に完全な証拠の理由をまとめようとしたことをあきらめて、ちょうどそれと一緒に行くことに決めました。 最後のエピソードでは、ちょうどchibiベースのキャラクターが、その背後にある小さな話をもって、最大の悪い敗北に究極的に責任を負う最大のWTFの瞬間もあなたに与えます。 最後のエピソードの終わり近くで、あなたはまたシリーズ全体の中で最大のキビのシーケンスを与えられます。
だからそれがすべて終わったとき、私はHellsing Ultimateに6/10を与えます。 それは面白いですが、実際にあなたに付いているものは何もなく、それは安いスリル以上のものにすぎません。
P.S.  - 私は実際にこれを言うための場所を見つけることができませんでしたので、ここでそれを言います -  Hellsing Ultimateの瞬間の音楽は普通は合っていますが、使用された音楽がちょうど合っていないところがあります あなたは彼らがそれを使用したときに何を考えていたのか疑問に思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Abrom/reviews&#34;&gt;Abrom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had seen quite a few scenes from Hellsing Ultimate before I actually watched it, and I wasn&amp;rsquo;t expecting much for story or emotion, but I was expecting a lot of action. There actually ended up being more story and emotion than I figured, and even though there&amp;rsquo;s a couple scenes of char &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;killtheman29&#34;&gt;Killtheman29&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューはUltimateのみに基づいています。 私は他のHellsingを見たり読んだりしません。 さらに、ショーは冒涜のLOTSを使用しているので、私はこのレビューで呪われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのパーティーに少し遅れていますが、聖なる神は私には不満でした。 アルティメットは、私が数ヶ月で得た最も盛り上がった勧告の一つであり、私は驚かれる準備ができていました。 代わりに、私は無敵のキャラクターについてひどく誤解を招くショーを受ける。 先に進み、カテゴリの内訳を行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
物語は素晴らしいです。  Ultimateは1900年代後半に設立され、ヴァンパイアとの第三次世界大戦です。 他に何が必要なの？ 私はAlucardに多くの問題がありますが、私はこれらを別々に扱います。 それはロンドンの戦いや道徳闘争などについての非常に暗い話であったはずですが、物語そのものはかなり興味深いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：2
私たちがAlucardに入る前に、もう少し問題のある他のキャラクターを手に入れることができます。  Integra Hellsing：まともなキャラクター、それほど親切ではないが、彼女はあまりにも迷惑ではなかった。 彼女はひどいリーダーですが、Alucardとの関係は決して説明されません。 セラ（警察の女の子）：実際には魅力的なキャラクター。 彼女は内部の道徳的な闘争（吸血鬼の物語に共通）を持ち、ショーを通して明らかな進歩を遂げています。 彼女の周りを回っていたエピソードはとても楽しかったです。
今Alucardのための時間。  Alucardはこれが元のmachinaを示しています。  Integras backstoryは文字通り「ああ、私は死んでいない。 ああ、死体を見てください。 コープスはすべてを破壊する。 その後、Alucardはすべての混乱をきれいにするために進む。Integraは彼が本質的に不滅であるために自分自身を獲得する。 実際には不十分なキャラクターは貧弱な文章です。 言い訳はありません。 間違いなくAlucardがその日を救うのでショーを見るのは難しい（Serasがエピソードの焦点になっているときだけ例外である）。 あなたがAlucardが無敵であるという事実を乗り越えることができれば、ショーを楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は他のカテゴリをスキップしています。私は彼らのスコアについては何も言いません。 私は話したいことがもう一つあり、それはショーのトーンです。
Hellsing Ultimateは吸血鬼、第三次世界大戦、そしてたくさんの死を併せ持っているので、非常に暗いショーであると約束しました。 しかし、代わりに私たちは喜劇を手に入れます。 それで本当に良いコメディです。 私は、ショーのための詐欺であると考えています。私はそれが真剣に死を提示する暗いショーとしてはるかに良いと信じていましたが、コメディは正直陽気でした。 あいまいさの過度の使用とそれが使われた現実的な方法は、私が一度に10分間ステッチで縫っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私は感心していません。 ショーは面白いですが、Alucards VAを除いてそれ以外には何も進んでいません。 キャラクターとしてのAlucardは残虐行為です。 私はショーがどのようにこれを高く評価しているのか見当たりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230496&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Killtheman29/reviews&#34;&gt;Killtheman29&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is based solely on Ultimate. I havent watched/read any other Hellsing. Additionally I will be cursing in this review since the show uses LOTS of profanity.    I&amp;rsquo;ma bit late to this party but holy god was I dissapointed. Ultimate was one of the most hyped up recommendati &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gosuace&#34;&gt;GosuAce&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの世界では、知的に刺激的なものや単純なグーフィーのアニメが数多くあります。  Hellsing Ultimateは後者に属します。 このアニメは思想的なものでも、「深い」ものを探している人にとっても意味がありません。 これは、プレーンな古いテストステロンが優雅に汲み上げられるのを楽しみにしている人たちのためのものです！ 実際の考えを探している人にとって、これはあなたのアニメではありません。 あなたがHellsing Ultimateの世界に入りたいのであれば、あなたの脳を消してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ストーリーは本質的にナチスゾンビのゲームです。ナチスの一団は、戦争の考えからオルガスムを狂ったメジャーによってロンドンのリードに導いています。 ヘルシング組織は、主な主人公であるAlucardと彼の女性の吸血鬼アシスタントであるSerasが主な防衛となるように、ロンドンをナチスから守る必要があります。 また、カトリック教会はナチスの侵略に介入する第三者の声を演じる。 これは、すべてのおいしさにつながるすべての側面の間に全面的な喧嘩につながります。 ストーリーはシンプルで新しく何も提供していないし、かなり一般的ですが、引き裂きや野蛮人がかなりうまくやって来るとかなり上手く引き離されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 芸術は驚くべきことですが、流動的なアニメーションと暗い色がショーのトーンに合っていて、忌まわしいオリジナルのHellsing TVシリーズよりはるかに優れていますが、それはまったく別の話です。 このシリーズでは、しばしばレンズフレア効果を使用します。基本的にガラス反射光です。 これは一般的に眼鏡を持つ人（Integra Hellsingなど）に使用されていますが、しばらくしてから少し古くなりますが、あまりにも煩わしいことはありません。  Alucardの力は、彼の血の黒い斑点で少し奇妙に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 私は個人的にシリーズのオープニングとエンディングを聞いたことはありませんでしたが、戦いなどで演奏している音楽を聞いています。 それは確かにシリーズの気分に合っています。 また、英語のダブは全く幻想的ですが、Alucardは殺害された敵の血を叫び、喜ばせるように、Alucardは絶望的なパフォーマンスを提供するため、日本の声優であるCrispin Freemanと同じレベルではないかもしれません。 ラルフ・リスターはヘルシング組織の紳士執事ヴァルター・ドーネズ（Walter Dornez）として好評を博しています。 最後に、Enrico MaxwellのB. BlancとAndersonの父親のSteven Brandも素晴らしい仕事をしています。 良いダブのファンは間違いなくチャンスを活用し、これをダビングされた形式で見るべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 誰もが大嫌いだ。 それはこの批評家が文字について述べなければならないすべてのものです。 彼らがナチの将校であろうと傭兵であろうと、彼らはまったく悪いです。 特定の文字についての背景がありますが、Maxwell、Alucard、およびSerasの例外を除いて、すぐに別のところに押されます。  Badass賞の受賞者はAlucard（もちろん）、Anderson（2位は2位）、Walter（ほとんど残念ながらBadassの画面時間は短縮されています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - このシリーズの批評家の喜びを説明するのは、テキスト形式と互換性がありません。 ストーリーとキャラクターは特別なものではありませんが、不良キャラクターと滑らかなアニメーションは、このアニメをアクションアニメの卓越性の模範として真に輝かしくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125115&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GosuAce/reviews&#34;&gt;GosuAce&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In the world of anime there are many anime that are either intellectually provoking or plain goofy. Hellsing Ultimate falls in the latter. This anime is not meant for thought nor is it meant for those who are looking for something “deep”. This is meant for those who enjoy plain old testosterone pumped goodness &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toxicity&#34;&gt;-Toxicity-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Imはとてもこのアニメを大好き！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に天才です、文字とその人生の物語、プロット、オスト、絵、私の喜びシリーズは完璧です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが終わったのでとても悲しいです）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がもっと欲しい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88111&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-Toxicity-/reviews&#34;&gt;-Toxicity-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Im so much love thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrxethan&#34;&gt;mrxethan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですが、それがあなたに届かないようにしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見る前に、Deadman WonderlandやMirai Nikkiのような血の悪いものを探していました。 だから、吸血鬼の考えが私の心に浮かんだので、ヘルシングについて覚えています。  MyAnimeList.netにアクセスして、ヘルシングの利用可能なテレビ番組の総合スコアを調べました。  YouTubeでこれまでにHellsingの動画をいくつか見たことがありますが、覚えていることは何もありません。 私は、Hellsing：Ultimate以外のスコアの大半がかなり低いことを見て少し失望しました。 スコア、私が見た8.79。 それはすぐに私にこのアニメを見たいと思った。  （私は全体的なスコアでアニメを見落としている人の一人だと知っていますが、私の理由もあります。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3つのエピソードを見た後、これは私が今まで見た中で最高のアクションTV番組の1つだと言わなければならない。 それは血まみれのゴアと悪で満ちている、それは私の静脈の血が主人公のAlucardが彼の方法で得るすべての人を暴行し始めるたびにガチョウを得る。 さて、正確に暴走しているわけではありませんが、消滅します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私は、HDで見ていないので、アートがかすかにちょっと変わっているように見えました。 私はそれが少し好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメはおそらく私のすべての時間のお気に入りの一つになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;D.グレイマンファン。 私は皆さんに何か言いたいことがあります。 :) 最初のエピソードの後、クロスマリアンとアレンウォーカーを思い出させませんか？  ：O Alucardはクロスマリアンのような帽子を持っていて、警察の女の子（彼女の名前を忘れてしまった）は、アレンウォーカーのようなものです。 エピソードの終わりに、Alucardは彼女が臆病者であると彼女に話すことによって警察の女の子を侮辱している。 また、彼女は学ぶことがたくさんある。 警察は、Alucard、 &amp;lsquo;Master&amp;rsquo;と呼んでいます。  AlucardはCross Marianのような銃を使っています。 彼らはどちらも長い髪がありますか？  xDおそらく、私が2人のカップルについて関連付けることができる他のものがありますが、それは私が今考えているすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82082&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mrxethan/reviews&#34;&gt;mrxethan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review, but don&amp;rsquo;t let it get to you.    Before I started watching this anime, I was looking for something bloody and evil like Deadman Wonderland, or Mirai Nikki. So, the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yorunoonna&#34;&gt;YoruNoOnna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの血のすべてに実際にはいないと言って、私はこのシリーズについて非常に懐疑的だったので、物事のようなものを言ってみましょう。 しかし、一度、私が兄を見ているのを見たとき、私は見えなくなってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語の個々の部分を合計することに特に熟練していないので、私はすべてをやるだけです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hellsing Ultimateは視聴者にアピールする人気ジャンルの混合物をうまく組み合わせたアニメです。 それは、芸術のスタイルによって補完され、観客を引き込み、より多くのために飢えているアニメを作成する、均等に歩み進んでいる開発のストーリーラインを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーンがそれを要求するとき、それは残酷に血まみれになるかもしれませんが、それはまた漫画の救済のためのそれらの奇妙なビットのいくつかを持っています。 このアニメで使用されている芸術のスタイルは、ストーリーラインやキャラクターとうまく機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの音楽の選択は、シーンとストーリーラインを強化します。 私の好きなシーンは、Seras Victoria（警察の女性）とのエピソード7でしたが、もっと言えばそれはスポイラーになるでしょう。 とにかく、そのシーンの音楽がアクションの効果を高めました。 それは私の好きな部分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;究極の地獄の中のキャラクターたちは、非常にうまく描写されています。 その後、Serasが目を覚ます（oops、spoiler alert）、彼女の吸血鬼側が出てくるのを除いて、大きなパワーアップはないが、彼女を回したAlucardだったので、彼女のvamp powerがどのようなものか推測できる。 とにかく、そのキャラクターはストーリーにとって非常に複雑な紆余曲折がなく、一貫性を保っています。 ストーリーに沿ってそれらを理解し、それに従うのは簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを見て、私の意見を共有した人のために、私はもっと言いたいことはありません。 そうでない人たちのために、私は以前、私は血液とゴアのすべてにはまっていないと言っていましたが、このアニメでは、この芸術作品を生み出すためにあらゆるものがうまく混合されていました。  Hellsing Ultimateを1つの言葉で合計すると、それは絶対的な傑作だと言えます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YoruNoOnna/reviews&#34;&gt;YoruNoOnna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me just say that I&amp;rsquo;m not really into all this blood and gore kind of stuff so I was very skeptical about this series. But one time when I happened to catch a glimpse of my brother watching it, I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ianimeaddictx3&#34;&gt;iAnimeAddictx3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はプロットを説明するつもりはありませんが、私が何を記述するかは、このOVA / Hellsingのアニメが勝利であるということです。芸術とアニメーションは素晴らしく、巧みです。これはwaaaayよりも優れています 「オリジナル」ヘルシングシリーズ、そしてセラは、OVAにおいて吸血鬼であることをより速く適応させ、シリーズを驚異的にするものではなく、そのわずかに変更されたプロットラインである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは芸術作品であり、私が知っているいくつかのシリーズのようなシャツを着た愛やチョコレートの男を使っていません&amp;hellip; *咳 &amp;lsquo;トワイライト&amp;rsquo; *しかし、とにかく、これは私の人形と好色の血で、 私は今まで観たアニメです。^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから全体的に、私はこれを10（マスターピース）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デラニー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21112&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iAnimeAddictx3/reviews&#34;&gt;iAnimeAddictx3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not gonna describe the plot becuase you&amp;rsquo;ll fin it ANYWHERE,bu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryuzaki56&#34;&gt;Ryuzaki56&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;優れた仕事。  Crispen FreemanはAlucardとして素晴らしいです。 わずかな変化はSerasの髪のように顕著で、alucardは漫画のような人間の代わりに誰かが彼を殴ることを望んでいた。 アニメ界に生きるキャラクターを解き放つ。 世界には良いアニメはほとんどなく、凍てつくアニメも少ないです。 私が言わなければならないことは、これが奇跡的な仕事だったということでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ryuzaki56/reviews&#34;&gt;Ryuzaki56&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An excellent job. Crispen Freeman is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thespicydonut&#34;&gt;TheSpicyDonut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hellsingは私の意見では吸血鬼をテーマにしたアニメの王です。  Hellsing Ultimateは漫画のストーリーラインをまとめた10枚のOVAのコレクションです。 そしてそれは元のものよりも良くなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はAlucard、Hellsing Organizationのリーダー、Integra Hellsingのサービスの吸血鬼についてです。  Hellsingのゴールは、不正な吸血鬼を狩ることです.Alucardはその仕事の男性です。 しかし、神秘的な組織が立ち上がり、ヘリングの家と本部を脅かすほど、事態は複雑になります。 一般に、戦争はロンドンの戦いで決定されるので、物語は壮大なクライマックスで簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TVシリーズと比較すると、ビジュアルやアニメーションでは目立ってアップグレードが容易です。 大虐殺とゴアAlucardスプレッドは美しく描かれ、バトルsxenesは完璧です。 それは空気中の頭、血液のプール、または爆発する建物のいずれかで、あなたは美しいアニメーションを見つけるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがキャラクターの発展を予期するなら、あなたはほとんど誰にも気づかないでしょう。  Serasだけが恥ずかしがり屋の警察の女性から恐れのない吸血鬼に少し進化する。  Alucardは敵の血の壁をペイントするのを楽しむ反ヒーロー型です。 そして、あなたはアニメの中で何度も何度も見るでしょう。 彼の完全なサディスティックな性質と、敵のための思いやりの欠如は、それらを屈辱の習慣に加われば、Alucardは反主人公と悪人の境界を歩くことができます。  Integraはあなたの典型的なマスターストラテジストです。 ああ、葉巻を忘れないでください。 彼女は大量の喫煙をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘルシングが優れているところは、それが提供する行動と戦いです。 血が欲しい？ チェック。 血まみれの吸血鬼が無力な敵の手足を裂くのを見たいですか？ チェック。 大きな爆発と建物が崩壊するのを見たいですか？ チェック。 大虐殺はとても偉大なので、あなたは虐殺の家として戦いを考えます。 死に至る人の数は膨大です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが吸血鬼の本当の性質、そのサディスティックでねじれた性格、それが引き起こす可能性のある大虐殺の量を見ることができるアニメを探すならば、ヘルシングはあなたのアニメです。 ふわふわした動物、たくさんの日差しと中火の力で何かを見たいなら、この1つをスキップするか、それに含まれるゴアを使ってランチを始めるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
アート：10
サウンド：9
キャラクター：9
楽しさ：9
全体：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130175&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheSpicyDonut/reviews&#34;&gt;TheSpicyDonut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hellsing is in my opinion the king of vampire themed anime. Altough the TV series where nothing particular, Hellsing Ultimate is a collection of 10 OVA that sum up the manga&amp;rsquo;s storyline. And it came up better than the original.    The  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;afterlifedaemon&#34;&gt;Afterlifedaemon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、私のリスト、叙事詩の雰囲気、それがあなたの感情を引き出す方法にナンバーワンです。 紆余曲折、ショー全体のまっすぐ過度に劇的な性質は純粋な壮大さです。 それが何年にもわたって私の心の中に刻まれたのです。 そして最後に、暗く暴力的で歴史的、感情的、劇的、極端な、叙事詩的、神秘的、神秘的、狂ったものを見ることが私の欲望を満たしたからです。 これは本当に本当の経験でした。  RIP。  - ヘルシング&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83537&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Afterlifedaemon/reviews&#34;&gt;Afterlifedaemon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is number one on my list, the epic atmosphere, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakuyabloodwing&#34;&gt;sakuyabloodwing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は地獄への私の愛を表現することはできません。 元のアニメの適応はそれ自体素晴らしいものでしたが、OVAは壮大なものです。 私は地獄を見ただけで、アニメを心から見たことがありません。 このアニメがどれほど激しいのかにかかわらず、真剣に取り上げるべきではありません。 あまりにも多くの人々が血の腸とゴアを参照して、このアニメが本当に単なる暗い喜劇であることを認識していない。 それは、多くの場合、人々に迷うことの多いユーモアのセンスを持つ人々にアピールするためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのアクションはすばらしく、対話は時折面白くて面白いです。 それはうんざりすることができますが、ショーはユーモアやゴアを差し込んでバランスを取る良い仕事をします。 最も重要な点の1つは、プロデューサーがいつどのようにシーンを指示するかを知っていたということです。 ユーモアが必要なときに必要なときには重大になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAはできるだけ漫画の近くに保管されていたが、ここではいくつかの変更があるため、ショーを見ながらマンガを読んでいる必要がほとんどあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93991&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sakuyabloodwing/reviews&#34;&gt;sakuyabloodwing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can not begin to express my love for hellsing. The original anime adaptation was awesome in its own rig &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beatleslover&#34;&gt;BeatlesLover&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは良いですが、Hellsingはより良い、そして3つの理由からです。  1、これは私のためにはるかに&amp;rdquo;シンシティ&amp;rdquo;であり、それはちょうどそれを右から漫画chibiにジャンプするとき、それはちょっと台無しにする。 また、銃で多くの点滅/フラッシュバック/クローズアップがあります。 戦い場面は良いですが、私はそれを与えるが、それは &amp;lsquo;シンシティ&amp;rsquo;効果で台無しにされています。 言うまでもなく、CGIは、どんなアニマがCGIをしようとしても嫌いですが、それはちょうど適合しません。  2、スコア。 他の曲の音楽、特にイントロ曲の方がはるかに優れています。 ちょうどYoutubeそれとあなたが表示されます。 私はItunesのためにそれを手に入れたい。  3、小さなもの。 それはちょうど私であるか、セアスはそれほどかわいくありません。 髪の毛でもっとエルフのように見えますが、やわらかいほどではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25091&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BeatlesLover/reviews&#34;&gt;BeatlesLover&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s good, but Hellsing is better, and for three reasons. 1, this is m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bassem&#34;&gt;Bassem&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私がレビューを書いた初めてのことです、このような悪いアニメは私にそれを書くように強要しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は暗いテーマのアニメを愛している、私はヘルシングを見て、私はそれがまったく好きではなかったし、私は究極を見て興味がなかったので、私はチャンスを与えることを決めたと私は私の座席から降りることができなかった 私がそれを見終わるまで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はとても素晴らしかった、私は次に何が起こるかを見たいと思っていた。そして、それは私が見たすべてのエピソードでひねりを与えた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術も優れており、最初のHellsingよりはるかに優れており、大幅に改善されています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあまりにも多くの人物を愛していました。地獄にいるすべての人たち、悪人たちも嫌いな人はいませんでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは悪いアニメであり、私は自分自身を見るように強制して嬉しく思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122477&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bassem/reviews&#34;&gt;Bassem&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this is the first time i write a review , a badass anime like this forced me to w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;architeuthis666&#34;&gt;architeuthis666&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はすでにHellsing TV版を見ていて、本当にその話を楽しんでいたので、Hellsingの「Ultimate」OVAがあることがわかったときには嬉しかったです。 おそらく私の期待は高すぎるでしょう。 私はOVAにいくつかの驚くべき瞬間が含まれていることを発見しました。血液と大人のコンテンツがもっとたくさんあるのは確かですが、全体的に私はチーズがかった上空の吸血鬼のように演奏され、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深い比較があります。元のエイリアンよりもエイリアンが好きな人もいます。 エイリアンはより多くのスタイルを持ち、想像力をより多く残しました。それは心理的な恐怖の詳細です。 エイリアンは、壁や天井の左右に飛び出して飛び出してきました。  HellsingとHellsing Ultimateは似ています。  Hellsingは、より多くのスタイルで少し予約され、吸血鬼Alucardが彼の真のアイデンティティに彼の力の真の範囲とヒントを明らかにする瞬間に巧みにクライマックス。  Hellsing Ultimateは、エピソード1でAlucardがほぼ最大パワーで見せてくれる野生の乗り物で、物事はそこから狂ったものになります。 より多くの血、より多くのレイプ、より多くの呪い、10の堅い分のように思われるもののために激怒し、激励する悪役、不可能な秘密の特別な力、そして前述の特別な力を大幅に超える特別な力。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はスポイラーを避けるためにそれを詳しく説明しません。 ほとんどの人がUltimateを好むようですが、私はHellsingシリーズのより微妙なアプローチを理解しています。 このシリーズの私の全体的な楽しみは、10のうち5つだけを保証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=112241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/architeuthis666/reviews&#34;&gt;architeuthis666&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had already watched the Hellsing TV version and really enjoyed the story, so I was thrilled when I found out there was a Hellsing &amp;lsquo;Ultimate&amp;rsquo; OVA. Perhaps  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rapsky&#34;&gt;rapsky&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを短く素晴らしいものにしましょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず最初に私は2006年にこのアニメの方法を見ました。それが最初のエピソードであり、それが私を狂ったものにしました。 世界の聖なるすべての聖母のように。 最初のエピソードだけは、それを何度も何度も見直す必要があった薬のようなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のOVAのリリースはあまりにも遠すぎたので、特にOVAエピソードのいくつかはリリースされるのに1年か2年かかったが、それはすべて価値があった（私は自分の髪を引っ張ると思う）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたが血液とゴアを左右にスライスされた超自然としたいなら、これはそれです。 あなたは実際には素晴らしい言葉の開発をしていないということで実際に見ることができ、人間の中にいる人物のためにいくつかのキャラクターに代わって共感することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、彼らの「悪い同意」のためにある時点であなたが哀れになるであろう多くの人物に会うでしょう（私は正しいことを知っています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは何ですか？ ヨーロッパのほとんどがイングランド、アイルランド、そして私が正しいスコットランドを覚えていれば、瞬時に起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここにこのアニメのチェックリストがあります：
血液？ チェック
ゴア？ チェック
プロット？ チェック
セックスアピール？ チェック
アクション？ チェック
アニメーション？ チェック
音？ チェック
キャラクター開発？ チェック&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのシリーズについて悪いことを言うことはできません、それはちょうど良いことです。 私は英語の吹き替え版を持っているので、私は時々それを見直していますが、私はそれがどこから得られたのかわかりませんが、声の仕方はすばらしかったです。 トーナミではなく、AlucardやAndersonが話しているときにも、私の背骨を震えさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の推薦？ それをもう一度見て、あなたの愛を分かち合うのが大好きな時計&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129833&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rapsky/reviews&#34;&gt;rapsky&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Lets keep this short and awesome    First and foremost I saw this anime way back on 2006 that was the first episode and that made me crazy. Like holy mother of eve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>