<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/queens-blade-gyokuza-wo-tsugu-mono/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/queens-blade-gyokuza-wo-tsugu-mono/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Queens Blade Gyokuza wo Tsugu Mono</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/queens-blade-gyokuza-wo-tsugu-mono</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/queens-blade-gyokuza-wo-tsugu-mono</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/75171.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6633/Queens_Blade__Gyokuza_wo_Tsugu_Mono/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6633/Queens_Blade__Gyokuza_wo_Tsugu_Mono/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたの時間と私の両方を無駄にするのではなく、このシリーズではまったく必要ない長い巻頭のレビューで、私はできるだけ鈍くすることで問題を解決します。 どのような物語が提示されても、あなたがそれをどのように服装しても、クイーンズブレイドは一つの目的と一つの目的のためだけに存在します。そして、それは単にファンサービスを販売することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;fanserviceはショーの文脈を提供せず、オタクを彷彿とさせるためだけにある。 これは、すべての文字を、セックス化された歩行人形の上にあるものに過ぎないものにする。 すべての戦いが誰かのタイツが露出してあなたの顔に投げつけられたり、第1話で触手としてレイプされたりするのを見ると、真剣に取り組むことはできません。 エッチはファンサービスの周りに構築されているジャンルですが、ファンサービスが何らかの精巧さや正当な理由なく処理された場合、ショー自体は完全性を失います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どんなにショーが「PLOT」だけに焦点を当てている限り、話が魅力的であっても、それは常に雛に胸を張って恥知らずな言い訳に過ぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、あなたはミルクジャグとの戦いの王室を見るためにこれを見ているだけです。 それ以上のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Instead of wasting both your time and mine with a long winded review that is totally unnecessary for this series, I&amp;rsquo;l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;queenofalbion&#34;&gt;QueenOfAlbion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だからクイーンズブレイドは2番目のシーズンに戻ります。 あなたが恐ろしい最初のシーズンを見たなら、おそらく、あなたがモノを始めるべきかどうかを疑うでしょう。 でも、私は今シーズンをやめようとは思わなかった。なぜなら、純粋にファンサイトに頼っていた話の中で、もう12個のエピソードに座りたくないからだ。 ありがたいことに、これはシーズン1のようなものではありません。シーズン1とシーズン2の間の唯一の類似点は、依然としてファンクルサービスの非常識な量があることです。 しかし、クイーンズブレイドは、あなたがとても悪いことを笑っているアニメではありません。 実際にうまくつくモノです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
プログレッションをまったく助けなかったランダムな試合を含むほとんどエピソード的なプロットの代わりに、今シーズンは確実なプロットをしています。 すべてのエピソード、2つのクイーンズブレイドの出場者はそれを戦い、1つはもちろん、削除されます。 このような話を進めていくと、レイナと、いつもズボンに欲しい少女たちだけに焦点を当てているわけではないので、それはずっと楽しくて楽しいものです。 それぞれのエピソードを通して、あなたはたくさんのキャラクターを散りばめて、さまざまなことをしています。これは、今シーズンの話がすばらしい理由の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
クイーンズブレイドのアートスタイルが本当に気に入りました。 しかし、いいえ、私はおっぱいやお尻について話しているわけではありません。 文字のデザインはほぼ同じなので、私はそのカテゴリーに苦情はありません。 芸術についての最も良い事の1つは、物語が今回は中世の環境に実際に設定されているということです。 私は中世のスタイルを本当に崇拝しています。その背景にある豪華なディテールに感謝し、それがその時代に属しているように見せます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
クイーンズブレイドはもう一度それを上回っています。 私はすぐにルーロの感謝のためのサウンドトラックに恋しました。 驚いたことに、私は幻想曲をつくモノのサウンドトラックがさらに好きです。 オープニングは美しい作品ですが、エンディングは陽気で楽しいものです。 音声の演技はいつものように素晴らしいです。 私は通常、私のレビューで他の人の例を使用するのが好きではありませんが、Tomoeが叫んだ場面は私に大変寒さを与えました。 私はまだ、クイーンズブレイドのシンプルなシーンが、信じられないほどの声の演技のために実際に私を震わせさせることにショックを受けました。 声優とともに、竹内みゆさんの声は、アルドラにはぴったりだったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
神に感謝、レイナはもはや迷惑なばかではありません！ あなたはどれくらい成熟しているのかを知ることができます。 昨シーズンは、彼女が死ぬことを望み、トモエが主人公としてその場を取ることを望んでいたが、昨シーズンは多くの時間があった（しかし、それはちょうど希望の考えである）。 レイナは成熟した唯一の人ではない - トモエは予期せぬひねりのために成長してしまった。まあ、リストは私に台無しに言うことができない何かを彼女に起こす。ナナエルはまだ （そして私はちょっとしたことを意味する）少し愚かで、彼女はもはや巨大な雌犬ではないので、クローデットも好きなキャラクターになる。 これらのキャラクターは100倍も好感が持てました。私はそれを約束します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
たとえファンサービスがまだ規模から外れていても、私はこのアニメを好きになることはできません。 それが私にとても楽しいものになったのは素敵な話とリニューアルされたキャラクターでした。 あなたがストーリー、キャラクター、またはその両方にあなたの楽しみの基盤を置くなら、私はあなたがこれを幾分楽しむようになると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
もしあなたが最初のシーズンと同じように悲惨であるかもしれないと考えて、これを見ることをためらっているなら、試してみてください。 あなたは、1つのエピソードを見た後に大きな違いを見て、私は99.9％あなたがルーロの感性を好きであるかどうかにかかわらず、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31381&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/QueenOfAlbion/reviews&#34;&gt;QueenOfAlbion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So Queen&amp;rsquo;s Blade is back with a second season. If you watched the horrendous first season, you&amp;rsquo;re probably doubting whether you should start Gyokuza wo Tsugu Mono or not. Even I have to admit that I put off starting this season because I didn&amp;rsquo;t want to sit through another 12 episodes of a jumbled up story that relied purely on fanservice. Thankfully, this is nothing like seas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sv-otaku&#34;&gt;SV_Otaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はクイーンズブレイドの最初のシーズンを見ることは、シーズン2を見ている間はあまり役に立たないかもしれないことに同意します。 しかし、それは実際には予想よりもはるかに優れています！ あなたはファンタスティック（奇妙なカメラアングル、跳ねる胸、裂けた服、暗示的なポーズ）がたくさんありますが、あなたがファンサービスを気にしないで（もしあなたがそれを抱いていても！）、シーズン2にチャンスを与えたら、 それを見る価値があることはたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはシーズン1に残っていた場所でそのまま続き、最終的にはクイーンズブレイドトーナメントが最終ステージに入ります。 バックストーリーが伝えられたり、拡張されたりするキャラクターがたくさんあります。 また、トーナメントでは多くのクールな試合があり、Aldra（現在のクイーン）の役割は、すべてをもっと面白くする。 今シーズンの全体的な雰囲気は、中世よりはるかに強く、ショーが設定したい音色に合っています。 レイナのキャラクターが多くを向上させることは言及する価値がある！ 私は彼女がシーズン1を完全に楽しむことができなかった主な理由の1つだったと信じて以来、私はこれを指摘していますが、シーズン2を見た後、それはすべて理にかなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は特定のスポイラーを与えたくないので、誰もがプロットでプレーする役割を持っているので、最初のシーズンのようにキャラクターが浅いと期待してはいけないと言うでしょう。 だから試してみてください。今シーズンは私が好きなだけうまくいくでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92081&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SV_Otaku/reviews&#34;&gt;SV_Otaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I agree that watching the first season of Queen&amp;rsquo;s Blade may not be of much help while considering watching season 2; however, it is actual &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kalendraf&#34;&gt;Kalendraf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2011年にMedia BlastersからリリースされたBlu-ray版「Queen&amp;rsquo;s Blade：The Evil Eye」（クイーンズブレイド：交響曲第2版）のレビューです。英語の声で見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「クイーンズブレイド：悪魔の目」は、相当程度のエクッチコンテンツを持つファンタジーアクションアドベンチャーの範疇に入る。 それは&amp;rdquo;クイーンズブレイド：追放されたヴァージン&amp;rdquo;（クイーンズブレイド：Rurou no Senshi）の続編です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;親の助言：
Blu-rayパッケージの年齢層は&amp;rsquo;16 AND OLDER &amp;lsquo;と表示されていますが、これを含む他のいくつかのサイトは17+で表示されています。 女性のトプレスなヌードのシーンは、すべてのエピソードで発生します。 いくつかのエピソードには、非常に示唆的なポーズやアクションもありますが、あまりにもグラフィックなものはありません。 女性の身に着けているファンタジーの衣装は、下半身の皮ひげの部分を少し上回り、多くの肌が頻繁に表示されます。 いくつかのエピソードでは戦闘暴力があり、死がいくつか発生しますが、あまりにもグラフィックではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クイーンズブレイドの歴史は非常に簡単です。
クイーンズブレイドを見たり見直したりするときは、このシリーズが漫画からアニメまでの伝統的なルートをとらなかったことを理解することが重要です。 クイーンズブレイドは一連のゲーム本やそれ以前の人気のPVCフィギュアのシリーズとしてスタートしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
ショーは12のエピソードに及ぶ。 このシリーズでは、出身者を紹介し、首都ギノスのトーナメントへの途中でイベントをカバーしていましたが、このシリーズではクイーンズブレイドトーナメントと同時に起こっているいくつかのイベントに焦点を当てています。 最初のエピソードは、元のシリーズの情報を再説明するのにかなりの時間を費やし、都市の宿泊施設を探す女性に焦点を当てるので、ちょっとしたものです。 しかし、その後、アクションは急速に熱くなり、ほとんどのエピソードは1つ以上のクイーンズブレイド戦闘を特徴とする。 いくつかの戦闘は少し予測可能ですが、途中でいくつかの驚きがあります。 エピソードはまた、戦いが起こっている間、または戦闘の間の休止中に、様々なキャラクターによって取られた場面の背後にあるものを示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Queens Blade：The Evil Eye」のストーリーは、元々のシリーズの基礎を形成している単純な、時には糸の端の物語よりもはるかに優れています。 途中で予想外のキャラクターが発生しています。 過去に敵であった一部のキャラクターはチームを組むことが強制され、いくつかのケースでは同盟国が敵になります。 いくつかのキャラクターの間の冗談は非常にうまくいっており、いくつかの戦闘員間の交流は非常に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナナエルは別の役割を担っており、現在は何らかの審判ではなく競技者になっています。 この役割は彼女にはるかに良く合っており、彼女は単にコメディーの救済以上の役割を果たすことができます。 代わりに、このシリーズの間に複数のキャラクターがコメディのビットを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーにはいくつかの弱点があります。 ある時点で、エキドナはタイトルのために争っている残りのキャラクターの1つとして識別されますが、その後彼女は突然忘れられそうです。 唯一のもっともらしい説明は、彼女と他の人物に影響を与える出来事のためにトーナメントから抜け出したことですが、これは明らかにされていません。 初期のエピソードではより強力なライバルの1人として構築されているように見えるが、後のエピソードでは彼女の不在は目立つように見える。 さらに、Swamp Witchは決して表示されないので、Airi、Melona、Menaceのトリオを戦闘に参加させたキャラクターについて、これ以上の洞察を得ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
最初のシリーズのレビューで私が書いたことの一部は、この続編にも適用されます。
「クイーンズブレイド」のキャラクターは、アニメに登場する最も驚くほど美しい女性の中にいくつかあります。 少数のキャラクターは若いですが、大部分は大人のように見え、アートワークやアニメーションはこれをうまくキャプチャします。 彼らのほとんどは身に着けている服装は非常に汚れていますが、これらのほとんどは元のゲームの書籍に描かれている鎧に似ています。 その結果、私は元の原材料に真実をとどめることに対して非常に高い評価を与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンタジー世界に存在するファンタジーに基づいた服装の理由を理解していない人は、おそらく離れているはずです。 それがあなたが探しているものなら、期間の鎧についての歴史チャンネルのドキュメンタリーを見つけてください。 これはそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、AldraやNyxなどの新しい文字がいくつか紹介されています。  Aldraは強力な悪役だが、Nyxはコメディの救済を超えて、そしてトーナメントでの初期の敗者ではないようだ。 私は実際にナイクスがより多くを開発し、そのような従順な性格に作られていないことを見たかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの中には、最初のシリーズからかなりの変化があります。 言及したように、ナナエルは現在競技者です。 リスティは劇的な変化を経験し、後のエピソードでは重要なキャラクターになります。 一方、AiriとMelonaも忠誠心を多少変えてしまいます。 いくつかの他のキャラクターはシリーズを通してキャラクターの成長の度合いを変えています。 結局のところ、ほぼすべてが変化の尺度を受けており、いくつかの変化は他のものよりはるかに重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、なぜエアリーがメイドの服を着ているのかを説明することはできません。また、なぜ妖精がエアリーのような衣装を身にまとうためにエネルギーを尽くしているのか説明しません。彼女が弱くなったら、 層ごとに&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ：8/10
キャラクターやアニメーションのほとんどは非常にうまくいっています。 芸術は以前のシリーズより時々少し弱いように見えましたが、キャラクターのデザインや、時にはより単純なアニメーションに少しばらつきがありました。 戦闘シーンのほとんどはかなりうまくいっていますが、あまりにも多くの人が戦闘のクライマックスがエフェクトやキャラクターの視界を遮るオブジェクトによってマスクされる「塵の雲」の状況に終わります。 これは、アニメーションのコストを削減するための安価な方法ですが、視聴者には満足できないままになりがちです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前のシリーズと同様に、角度はしばしば女性のキャラクターのバストまたはバットを示すことを強調する。 時には、これは気を散らすことができますが、これは文字のための多くのエクチポーズを特徴とする傾向があるオリジナルのゲームブックアートをテーマにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声/声：9/10
クレジットの間の曲は、大部分が忘れることができますが、残りのオーディオは素晴らしいです。 エンド・クレジットの間に使用される様々なバージョンの曲があり、そのうちのいくつかはかなりかわいい。 エピソード中の背景音楽と効果音は良いです。 声の演技も改善されているようです。 私は特にエッチドナとクローデットのために働く英語の声が好きだった - それらの女優たちは素晴らしい仕事をする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
私はこれが最初のシリーズのクオリティまで生きることができるかどうかは確かではありませんでしたが、実際にそれを超えました。 改良されたストーリー、ナナエルとリスティのようなキャラクターへのいくつかの重要な変更、そしてエキドナとクローデットのような興味深いキャラクターを持つ非常に面白いシーンの中で、ここで楽しむことがたくさんありました。 時には、ショーがエキスコンテンツのエンベロープをあまりにも遠くに押し出すかもしれないように見えましたが、ラインを何かに渡すことは決してありませんでした。 その結果、クイーンズブレイドのキャラクターを栄光に包み込む素晴らしい仕事ができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：8/10
大量のエッチ成分は、一部の視聴者にとってはターンオフになる可能性がありますが、残念です。 すべての目のキャンディの下には非常に面白い、面白いショーが潜んでいます。 ゲームの本やPVCの彫像に最初にデビューした華麗なクイーンズブレイドのキャラクターは、このような非常に見やすく楽しいアニメで生き生きとされることに驚いています。 これは、クイーンズブレイドのフランチャイズのファンには必見であり、そうでない人でも見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208448&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kalendraf/reviews&#34;&gt;Kalendraf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a review of the Blu-ray version of &amp;lsquo;Queen&amp;rsquo;s Blade: The Evil Eye&amp;rsquo; (Queen&amp;rsquo;s Blade: Gyokuza wo Tsugu Mono) released by Media Blasters in 2011. It was viewed with English voice overs.    &amp;lsquo;Queen&amp;rsquo;s Blade: The Evil Eye&amp;rsquo; falls into the category of fantasy action adventure with a significant degree of ecchi content. It is the sequel to “Queen’s Blade: The Exiled Virgin” (Queen’s Blade: Rurou no Senshi).    Parental Advisory:  The age rating on the Blu-ray packaging is listed as &amp;lsquo;16 AND OLDER&amp;rsquo; while some other sites including this one list it at 17+. Scenes with female topless nudity occur in every episode. Some episodes feature very suggestive poses or actions as well, but nothing overly graphic. The fantasy outfits that some of the females wear have lit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonkingdomify&#34;&gt;moonkingdomify&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クイーンズブレイドは、あなたの顔にあまりにも多くのお尻が点滅しているので、しばしば低すぎると評価されるシリーズの1つです。 まあ、私はそれを好きではなく、おっぱいも好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人。 もちろん、私はアニメの膨大なファンサービスが好きではなく、このソフトポルノと呼ぶ人もいます。 私はそれを理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの。 このシリーズではすべてが見えています。なぜなら、人々は、何が起こっているのかを見て聞くのに十分長い間彼らの娘から手を離すことができないからです。 私が言ったように、ファンのサービスの量は愚かですが、武器は他の場所でアニメーションを軽視しませんでした、背景は美しくアニメーションされ、戦闘シーンもすばらしく、その大部分はあまり重視しません 胸や戦闘機の底。 このシリーズはまた、男性性の男性キャラクターがひとつもなく、生き残るためにはすべてのキャラクターが強くなければならないため、性的な性格を問わず、性欲から離れて大きな前進を果たしています。 だからこのシリーズは女性主人公がいっぱいです。多くのフェミニストが戦うものです。 このシリーズには、伝説があります。つまり、ショーの中で会話を通して彼らが住んでいる世界についてのことを学ぶことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：
私はこのシリーズを提案します。 ファンのサービスを過ぎて見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=111241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/moonkingdomify/reviews&#34;&gt;moonkingdomify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Queen&amp;rsquo;s Blade is one of those series that is often rated too low because it has too many tits flashing in your face. Well I liked &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>