<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/tetsuwan-birdy-decode-02/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/tetsuwan-birdy-decode-02/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Tetsuwan Birdy Decode 02</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/tetsuwan-birdy-decode-02</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/tetsuwan-birdy-decode-02</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/53907.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/5074/Tetsuwan_Birdy_Decode_02/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/5074/Tetsuwan_Birdy_Decode_02/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オリジナルは続編より常に優れています。 またはそれは&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1997年からオリジナルのBirdy the Mighty OVAの長年のファンでありながら、私は確かにTetsuwan Birdy Decodeの新シリーズを楽しみにしていたことは言うまでもない。 残念なことに、デコードの最初のシーズンは、いくつかの分野で良好で偉大なものでしたが、他のものには鈍感でした。特にストーリーのペースが関係していた場所ではそうでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、A-1 PicturesはTetsuwan Birdy Decode：02のリリースでボールゲーム全体を変えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンは、第1シーズン終了直後にピックアップする。 つとむとバーディーは、世界がライカの事件を感知しようとしている間は、今のところ体を共有しています。 一方、銀河間警察に所属する刑務所輸送機関は未知の加害者に襲われます。 エスケープされた囚人は地上に避難所を持ち、バーディーはそれらを見つけて捕まえるよう命じられている。 しかし彼女の調査の過程で、Birdyは古い友人と出会う&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は全体的にはかなり単純なようで、予測可能な出来事がいくつかありますが、最初のシーズンの失敗に惑わされることはありません.Decode：02はまったく別の獣です。 今回は話がはるかにタイトになっていて、むしろバトリーに集中しています。  1つのアイロニーは、第1シーズンがツトムの愛の人生を見ていたのに対し、第2シーズンはバーディの関係について非常にはっきりと分かっていて、シーズン1だったサイエンススクールのロマンスよりもはるかに魅力的であることがわかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初のシーズンで持っていた主な問題の1つは、シリーズの一貫性のない、しばしば遅いペーシングでした。 私はちょうどショーがブッシュの周りで殴るのではなく、物語で乗りたかったと思った。 どのようなストーリーでも、どんなに良いことにもかかわらず、ペースが正しいのでなければ、観客は興味を失い、シーズン2はこの部門です。 優れたペーシングといくつかの素晴らしい（予測可能なビットでさえ）プロット開発と組み合わせることで、ストーリーラインが強化され、観客はストーリーにはるかに関与することができます。 今シーズンのボーナスは、主にBirdyのボーナスにより、彼女の性格をはるかに使いやすくしてくれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、なぜ彼女が「Berserker Killer Birdy」と呼ばれているのかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Decode：02のアニメーションは、最初のシーズンのアニメーションと同じレベルです。  CGの組み込みはほぼシームレスであり、キャラクターの動き、特にアクションシーケンス中のキャラクターの動きは例外的です。 しかし、嫌悪感を覚えるかもしれないことの1つは、いくつかのシークエンスには明らかに「荒くて準備ができている」という見方があるということです。 これは、非常に意図的なので、アニメーターの方の時間やスキルの欠如によるものではありません。 これらのシーケンスの目的は、キャラクターとその闘争に視聴者の注意を向けることであり、アニメーターはキャラクターの動きに関してより大きな自由と柔軟性を提供し、きれいで臨床的なフィニッシュよりも大きな感情を促進します。 彼らがこれをする理由は、Birdyが遺伝子操作された「超兵士」であるIxion Altairanであり、あなたがそれらの腕時計を見るときに、なぜいくつかのレベルで動作する理由を理解し始めるからです。 素晴らしいCasshernのファン：Sinsは、このショーでも頻繁に使用されるので、このテクニックを認識します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シリーズではサウンドが改善されており、キャラクター自身がそれぞれのスタイルでより多くの感情を表現しています。  Chiba Saeko（Birdy）とIrino Miyu（Tsutomu）がまったく同じ時間に正確に同じ音を発すると、ボイス演奏の重要なポイントの1つが発生します。 私はなぜこれが起こるのかは言わないが、両者によって表現される感情の程度はきわめてよく同期している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はまた、シーズン1からのステップアップです。  OPとEDは、最初のシリーズと同じくらい良いですが、デコードするのが好きなのは自分自身でした。02.シリーズ全体で使用されている主題の音楽は、シーズン1と同じ傾向にありますが、ここでうまくいくようです。 これはストーリーラインがより緊密であるためかもしれませんが、トラックリストにいくつかの変更が加えられていることが原因である可能性もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鉄腕バーディーデコードシリーズの原動力の1つはキャラクターです。 季節にはツトムとバーディーの両方が魅了されていましたが、どちらも磨かれていませんでした。 デコードでは、しかし、ツトムははるかに構成され、成熟している（竜華の出来事であり、それは一種の通過の儀式でした）。 バーディーもまたいくつかの改善を受けており、彼女が最初のシーズンよりもはるかに愛想がいい。 今シーズンがBirdyの過去をより深く掘り下げているという事実は、観客が彼女の動機と目標を理解し始めると同時に、彼女の性格を大きく変えるのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今シーズンを絶対に賞賛しました。アニメ時代に見たベストフォローアップのひとつです。 このショーは、人間の興味とロマンスから、謎と大きな尻を蹴る（超兵士様式）まで、誰にとっても何かを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デコード：02は、我々がすでに知っていることをもう一度証明します。 ちょっと気をつけて思うと、続編は簡単にオリジナルを上回ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17676&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The original is always better than the sequel. Or is it&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;?    Being a long time fan of the original Birdy the Mighty OVA from 1997, it goes without saying that I was definitely looking forward to the new series of Tetsuwan Birdy Decode. Unfortunately the first season of Decode, whilst being good and great in some areas, was lacklustre in others - especially where the pacing of the story was concerned.    Thankfully, A-1 Pictures have changed the whole ball game with the release of Tetsuwan Birdy Decode: 02 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;denizen&#34;&gt;Denizen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは新しいBirdy Decodeシリーズの2番目の部分ですが、あなたはそれを認識しません。 最初のシーズンは良かったが、続編はほとんどすべての部門でそれを吹き飛ばしている。
最も顕著なのはアニメーションでしょう -  02は、長らく13エピソードシリーズで最も素晴らしいアニメーションの一部を展示しています。 ここでの良い戦いシーンのために他のショーが外に出るかもしれないところで、02は驚異的なキネティックアクションシーンを、ランニングを通して、特にそのすばらしいフィナーレで提供します。 良いアニメーションが好きなら、それは必須です。
しかし、最初のシーズンを支配するアニメーションだけではありません。 キャラクターの設定と設定も優先します。プロットはバーディー中心のビューをより多く提供し、ツトムはこれまで経験したことのない迷惑な性質を失います。 彼らの化学は見てうれしいですし、他のキャラクターも良い発達を受けています。
新しいキャラクター、Nataruは優れた追加機能を備えており、設定とうまく合致し、Birdyの大きな発展を提供するプロットの大部分を占めています。 新しいアンタゴニストもまた価値があり、カラフルな悪役キャストは最初のシーズンのあいまいな敵に素敵な変化をもたらします。
音楽は特に驚くべきものではありませんが、その目的を十分に果たしています。  OPとEDは以前のものとまったく同じように優れていて、ここでそこで演奏するメインのテーマは聞く喜びです。
1つの明らかな苦情がある場合、それは芸術でなければなりません。 いくつかの場所では、それは本当に辛抱強く描かれています。しかし、これは高品質のアニメーションを提供し、そうでなければまばゆい環境や劇的なシーンを生き生きとさせることを意図しています。 一度は、静的なクローズアップや不必要なシェーディングの量に焦点を当てるのではなく、アニメーション作品から期待される動きと動作をスタジオが好むのを見るのは良いことです。
そして、2番目のシリーズとの追加の違いは、Gore-factorが大幅に増加していることです。 これはあなたの説得に応じて良いか悪いかですが、残虐性についてはシリーズには間違いなくショートカットはありません。 私の意見では、これはすべてをより爽やかにしますが、意見は異なるかもしれません。
 -
全体的に、Birdy Decode：02は、それが前代よりもはるかに優れている点で希少です。これは、多くの修正と改善にもかかわらず、第1シーズンを嫌っていた人々が第2シーズンに離れることになるためです。 全体的に、私はこのアニメを誰にでも推薦します。 あなたが最初のシーズンを見たかどうか、あなたがしなかったかどうか、またはあなたが好きかどうかは、このショーを試してみるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15247&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Denizen/reviews&#34;&gt;Denizen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the second part of the new Birdy Decode series, but you wouldn&amp;rsquo;t realise it. The first season was good, but the sequel comes along and totally blows it away in almost every department.   Most notably would be the animation - 02 exhibits some of the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cespar&#34;&gt;Cespar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はプレクエルとアニメの続編の質の違いは予期したことはありませんprequelからやや不本意な終了を持っている。 私はこの続編の前にOVA（Cipher）を見ました。 私はそれが2つの部分の連絡役であるので、あなたもそうするべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;この続編は、その前編よりも暴力的です。 もう1つはP-13であるのに対し、それはRと評価される理由があります。 それはより成熟した主題に続き、断頭があり、四肢をつかむ。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは暴力ではなく、斬新なシーンはより良い続編を作るものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*私はそれが主にスポイラーフリーであることにも気づくでしょう、そして、これは標準的な等級付けで7の代わりに平均として5に基づいています*。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は魔法のリセットになることはなく、プレクエルの出来事の1ヶ月後に始まります。 バーディーとツトムのダイナミックなデュオは、東京の影響と結びついている地球に降り注がれた逃走を捜す必要があります。 その間、早見夏美と他の友人たちは、学校で開催される文化祭の影響を取り上げることに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以来、プレデルとは違って、バーディーが注目されています（これはツトムでした）。 彼女が再登場した様々な悪役や人々（技術的にはアルタン人や宇宙人）との過去を探検します。 地政学、生活の瞬間、行動、ドラマのシェアを占めています。 幸いなことに、それはしばしばシナリオを飛び越え、コメディが次のような深刻な雰囲気を妨げないように、トーンをよりよく取り上げるのに役立ちます。 それよりもさらにそれはスポイラーの領域になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、より良いペーシングと構造で、はるかに焦点を当てたストーリーです。 それは一緒に来るビットとピースとprequelから同じ謎の式に従いますが、今度はそれはキャラクターを肉体を助けるのに役立ちます。 より線形（実際にはかなり予測可能）で完全に複雑ではありませんが、それは以前よりも世界の建物をよりよく使用して、明確に表現されています。 結末は、プレクエルの質問された質問の多くを解決しますが、サブプロットを貸し出し、3番目の部分（残念なことに決して作られていない）のために解説されることを予告します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもっ​​と近視眼的な焦点と、それがはるかに理にかなって感謝するために一緒にすべてを作るための再ウォッチが必要かもしれないと言わなければならない。 表面は表面的にシンプルに見えるかもしれませんが、その実行が重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;気軽にそれを見たり、毎週のエピソードであなたの頭を傷つけたり、このアニメに興味を失ったりするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前述したように、バーディーはショーのハイライトとなり、さらに興味深いキャラクターになり、ストーリーはより多くのキャラクターになります。 また、アリタのシオンを登場させ、そのコメディーな目的のためにうまく使います。 彼女の幼なじみの人々は複雑さがあり、さまざまなエスケープやツトムが彼女の個性を色づけして発展させるのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのエスケープは、キャラクタライゼーションを行うのに十分な画面時間を持ち、インタラクションによって「私は悪役ではありません」であることを防ぎます。 それぞれには、キャラクターを区別するのに十分な人格を持つことができます（短期間で名前を思い出すのは難しいですが）。 何よりも、主なアンタゴニストは、Shyamalanのダンボールカットよりもはるかに複雑な悪役で、より良い動機を持っています。 しかし、私はもはや台無しにすることはできませんが、なぜ彼女が&amp;rdquo;バーディー・ザ・バーサーカー・キラー&amp;rdquo;であるのかを説明できると言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、時間はほとんどの時間を失うが、彼は公平な分担をしているし、彼はprequelでの彼の経験に基づいてより成熟しています。 イルマとカペラはもっとコメディーなやり取りをしています。 また、室戸とツトムの友人たちは開発に欠けている。 世界をより現実的にし、メロドラマや魅力的なポイントの軽快さを少なくするために、世界のさまざまな視点をもたらすのに役立ちます。 たとえそれがマイナーなものであっても、メギウスとスケルトンをその物語に持ち込むことによって、私は同じことを言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最大の不満は、他のキャラクターの一部だろう。 しかし、それは別の部分を予示し、焦点をより良く保つことができるので、彼らが奇妙なカメの悪役ゴメス（太陽の眼鏡と金髪の男）とさらに大きな悪人だけでなく、ネクラ（宇宙の教皇）を落としたことは良いことかもしれない 主にそれを引き出すキャラクターのセットへ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽ははるかにオーケストラであり、魅力的な緊張感を醸し出し、さらに劇的な部分を持っています。 いくつかの点で、それは様々な大ヒットスーパーヒーロー映画や悲劇的なドラマに似た音楽を私に思い出させる。 それはいくつかのクールなロックミュージックを持っており、それのオープニングははるかに魅力的なJポップなサウンドです。 全体的には、このアニメに合った、菅野よう子（サイコパスとジョジョのBizzare Adventure Stardust Crusaders）が作ったスタイルでかなりよく丸まっている。 私はまだ音楽の記憶の繰り返しと欠如に気づいていますが、 しかし、それははるかに感情的に移動し、必要なときに気分や雰囲気をよく取り込みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、LOVE / HATEのスタイルのいずれかです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;**このスタイルでは、細かいディテールのことを意味しますが、それはしばしばハイパーロティスロトスコープです。 そのフォームはセルアニメーションの外にあり、実際には多くの人々を忘れてしまいます。 私はそれを非常に良く知られているNaruto対痛みの戦いのアニメーションとノエインの戦いに似て見た：あなたの他の自己に。 それ以外の場合は、K-Onに似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いろいろな表情がびっくりするように見えるかもしれません。表情描写のように見えますが、叫び声はTTGLに似たスケッチのようなアニメーションと一緒にみれば誰も気にしません。 しかし、これはその外観に基づいて判断されるのではなく、それが何をするのかによって判断すべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ep 7と12は、この側面の最大限にこれに続くエピソードです。  Ep 7はDVDのリリース後に修正され、より実体のある数字で掃除されましたが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私はトラックに戻る必要があります。 残念ながら、このショーは予算を失い始めています。 それは2008年の世界的な景気後退にうまくいっていて、プレクエルとは違ってここで品質が示されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いはまだ非常によく振り付けられており、プレクエルよりはるかに多数です。 ほとんどの戦いは今や血まみれで、通常はもっとプロットされているので、非常に長く続くことはありません。 キャラクターのデザインは非常にシンプルであり、対面戦闘で行われる最高の身体運動のいくつかを提供するインタラクションは依然として非常によく行われています。 しかし、それはカタルシスの感情的な側面を呼び起こそうとするアートスタイルです。これが第一の優先事項であり、第二の優先事項と見なされるようになります。 言い換えれば、磨かれた華麗な眼鏡を期待するべきではなく、キャラクターとその努力のダイナミックな内臓の伝達（Ping Pong the Animationに似ています。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがより多くの動きを必要とし、繰り返しのフレームがたくさんあるわけではないので、アートスタイルを怠惰と呼んでいません（病院での歩行運動を伴う1つのシーンを除いて）。 それは、最小限の動きを持っているが、目の細かいディテールがある他のショーとはかなり違っていますが、私はこのアニメーションスタイルを個人的に崇拝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが私の期待を上回り、しばしばそのストーリーを成熟させ、ゆっくりと豊かになり、各エピソードが通り過ぎてもうまく実行されることに非常に驚いています。 それは私のために問題を解決しました。暴力は合理的な感覚と定義された動機（何らかの道徳的なあいまいさを伴って）で決してあまりにも無礼になりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、キャラクターやジャンル曲げ（ジェンダー曲げと混同しないでください）を使用して、子どもや大人がそのような物語を深みのある架空の世界に伝えることを認めてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A-1ピクチャーズが作ったこのアニメを見たことがない人も多くいますし、このアニメも完全に完成していないのは残念です。 間違いなく、あまりにも過小評価された傑作は、そのprequelに比べて大幅に向上します。 それが終わったら、それ以上のエピソードやアニメがたくさんあることを願った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、誇張されたファンの男の子になることなく、私は人々がこのショーを気に入らない理由を知ることができます。 それが持っているミックスのジャンルは、他人にエンターテインメントへの反応が混在するようにします。 一部の人は、嫌な芸術的なスタイルや凶悪な暴力によって実際にはずされ、他の人は、中心的なテーマがなく、続編の線形性（あまりニュアンスはあるが）が嫌いではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 非常に高い8/10（申し訳ありませんが私は切り上げません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私が信じている例外的にうまくいったショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より熱心なファンは、もっと魅力的なストーリーが間違いなく好きです。 多くの人がプレクエルを落とし、両者の違いを理解していないのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は戦闘シーンを持つストーリーに焦点を当てたアニメを、より多くの方が好きな人におすすめします。ほとんどの少年アニメとは違って、プロット自体ではありません。 ほとんどの場合、このアニメの強みはこの環境の宇宙オペラと驚くほど人間の問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はまだ前者を見守ることを勧めなければなりません。特に、2人は一緒に縛られていて、スタンドアロンの12人のエピソードシリーズではないので、後者を感謝するためには、プレクエルを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190490&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cespar/reviews&#34;&gt;Cespar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having a somewhat lackluster ending from the prequel I’ve never expected the quality difference between the prequel and sequel of the anime. I’ve watched the OVA (the Cipher) before this sequel. I recommend you should too as it is a liaison between the two parts.    &lt;em&gt;I will note that this sequel is more violent than its prequel. There is a reason why it’s rated R while the other is P-13. It follows a more mature subject matter and there are decapitations and yanking limbs.&lt;/em&gt;    However it’s not violence and edgy scenes is what makes a better sequel.    &lt;em&gt;I will also note that it is mostly spoiler-free and this is based on 5 as the mean instead of 7 in standard grading&lt;/em&gt;.    Story- &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story doesn’t become a magical reset and begins a month after the events of the prequel. The dynamic duo of Birdy and Tsutomu now must hunt down escapees that came down to Earth who have ties to the conse &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nilvius&#34;&gt;Nilvius&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー：8.5]最初のシーズンがどれほど平凡だったのか、私は当初、続編を続けるつもりはなかった。つまり、ネット上でいくつかのスクリーンショットとレイヴを見るまで、それは別のものを与えるようになった。 私は2番目のシーズンが幻想的であると言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンは学校生活の側面に焦点を当てているので、気味悪いものでしたが、魅力的な銀河間セッティングと仮面ライダーのエイリアンは、シリーズのかなりの部分でバックグラウンドに降格されました。 特別な出来事の前提に固執している一般の子供は、普通の子供よりも面白いという事実に覆されています。 当然のことながら、その逆は後編をずっと良くしたものです。 さらに、シーズン2は、地球上を覆っている外人逃亡者を扱い、Birdyの幼なじみの友人の紹介を可能にし、Birdyの裏話を探究する機会を与えます。 簡単に言えば、続編は実際に私が最初のシーズンに欠けていたと不平を言ったすべてをしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このように、シーズン1が平凡な本当の理由は、本当の「物語」が起こっていないからだと主張することができる。 また、いわゆる標準26エピソードシリーズのケースを考えると理にかなっています。 彼らは最初のシーズンの終わりに彼らが戦ったエイリアン？ それは、いわゆる「本当の」ファイナル・ボスではありません。 実際のクライマックスではありませんでした。 秘密のプロジェクトと実験はちょうどセットアップされただけで、この続編のステージを準備するだけでした。 確かに、これは最終的にそれが以前に構築されているものを提供する準備ができているときです。 これは最終的に事態が深刻になり始める時で、なぜシーズン2のペースがはるかに速く、より多くのイベントが発生するのでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[Characters：8.0]前述のように、フォーカスの性格は、全体としてBirdy Decodeを定義する重要な理由の1つです。 以前は、サイドキャラクターは実際にストーリーにあまり貢献していませんでした。 すべての意図と目的のために、唯一の関連するキャラクターは、イベントに巻き込まれた主にBirdy、Tsutomu、およびNatsumeでした。 今、主人公とは別に、主なアンタゴニストもバックストーリーと他のマイナーなキャラクターの公正なシェアを獲得し、脚光を浴びています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、もちろん、バーディー自身のためには、多くのドラマと開発があります。 彼女のコメディArita Shionのペルソナから過去のフラッシュバックまで、シーンはうまく実行されました。 軽い瞬間は必要なときにコメディですが、重くて暗いシーンは過度なことなく劇的になります。 特に、このシリーズの後半では、ストーリーは驚くほど敏感で苦いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボイス演奏のキャストの選択も素晴らしかったです。 プリケルと同じように、私はバーディーのために演技する声が好きです。特に、彼女が有田シオンモードに入っているときに。 バーディーの世話人として、能登真美子さんに特別な言及があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[芸術：8.5]もう一つの賛辞は、生産価値の大幅な向上につながります。 ストーリー性が優れているばかりでなく、アニメーションの品質もはるかに高いです。 アクションシーケンスは素晴らしいものですが、そのうちのいくつかは残酷です。 要するに、芸術スタイルは優れており、特に、私はアニメーションスタイルの組み合わせが好きです。例えば、Gainax制作のスケッチスタイルに類似したスケッチスタイルは、より感情的に混沌とした瞬間のいくつかに非常に適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音楽：7.5]デコードは良いサウンドトラックを持っていますが、プリクエルはそれらをうまく利用することができませんでした。 ありがたいことに、今シーズンはそれを是正します。 さらに、オープニングとクローズのテーマの選択もずっと楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[概要]古典的なSFで、ロマンスやクールなアクションシーケンスがあれば、Birdy Decode 02は間違いなく価値があると言えるでしょう。 シーズン1を見たことがない？ ただウィキペディアの記事を読んで、シーズン2にジャンプしてください。優秀なSF映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な総合評価：8.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48817&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nilvius/reviews&#34;&gt;Nilvius&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[Story:8.5] After how mediocre the first season was, I initially had no intention to continue with the sequel – that is, until seeing several screenshots and raves about it on the net, which prompted me to give it another go. Thank goodness I decided to give it a chance as the second season is fantastic, to say the least.     The first season was insipid because the focus is on the sch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cobbles&#34;&gt;Cobbles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Tetsuwan Birdy Decode 02は、おそらく平凡な最初のシーズンに最大のフォローアップの1つです。 それは元の瑕疵をすべて奪って、はるかに焦点を当てたプロットやキャラクターを投げながら、単にそれらを取り除くだけです。 最初のシーズンは何の言葉でも悪くはなかったが、それはまったく賞賛されなかった。 それは、シリーズが人生の要素や科学小説のバランスを実際には損なわずに、何をしたいのか分からなかったように感じることがよくありました。 ペーシングは、しばしば適切なものから精神的なものまで、さまざまなものがありました。 エピソードの最後のカップルは非常に急いで感じられ、以前に導入された多くのプロットポイントは決して実質的なものには決して達しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A-1は、第2シーズンに向けて、より楽しいプロットで、彼らの行動を確実にしました。 第2シーズンは、第1シーズンのフィナーレで、第1シーズン後にはそれほど長くはならず、誰もがリュンカによって都市に与えられたダメージを扱っている。 前のシーズンはツトムの人生と問題に焦点を当てていたが、第2シーズンは完全に後ろに座ってバトゥーに集中した。 生活要素のスライスの多くは、プロットに焦点を当てた展覧会のためにカットされています。  Nataru、Birdyの幼年期は今シーズンに導入され、Birdyへの箔と同様にプロットに非常に重要な役割を果たします。 第1シーズンにRyunkaの後ろにいたエイリアンも導入され、地球上の銀河系から（皮肉的に）隠れています。 これらすべてのキャラクターは、復讐、陰謀、葛藤、人間関係、血まみれの解決策、基本的には良い物語のすべての要素でまとめられています。 バーディーは本当に今シーズンにははるかに良くなります。 ちょうどそこにいるのではなく、時々起こる冗談を言って、私たちは彼女のキャラクターを深く見て、彼女の起源だけでなく「バーサーカーキラー」のタイトルを説明します。 とにかくツートムと比べて彼女の話ははるかに面白いですし、A-1が彼らの指示に従ったのはうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとアート&amp;hellip;どこから始めるのですか？ アニメーションはおそらくシリーズの最高の側面であり、第2シーズンは失望しない。 それは最初のシーズンとはまったく異なるスタイルを持っています。 一流の芸術と滑らかなアニメーションの代わりに、表現力に欠ける表現力のあるアートと、斬新でスタイリスティックなアニメーションを選択しました。 第1シーズンがより良いアニメーションを持っていると言っても間に合わず、より多くのフレームがありましたが、第2シーズンは本当にユニークなアニメーションで実現します。 この戦いは、本当に業界で最高のもののいくつかを見て不思議です。 最後の戦いは特に信じられないほど息がぎりぎり、しばしば映画の動きを模倣する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はオリジナルから一歩上がっており、サウンドトラックにはさらに多くのオーケストレーションが施されており、アニメーションとの関連で素晴らしく使用されています。 コメディであろうと深刻であろうと、それは確かに気分を設定します。 オープニングは完全に最初のものを所有しており、物語の場面と文脈を完璧にフィットさせています。 全体的に見て、今回は音楽がはるかに記憶に残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、デコード02は、どのように素晴らしい続編が行われるかです。 それは、問題を修正し、執筆を強化しながら、オリジナルのすべての面を改善します。 私の好きなショーの間違いなく1つで、私は誰もがそのショットを与えるべきだと思います。 あなたがそれにこだわるなら、それはスペードで払うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25256&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cobbles/reviews&#34;&gt;Cobbles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tetsuwan Birdy Decode 02 is possibly one of the greatest follow ups to a mediocre first season. It takes all the flaws of the original and simply does away with them while throwing in a much more focused plot and characters. While the first season wasn&amp;rsquo;t bad by any stretch of the word, it was fairly uninspired. It often felt like &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;material115&#34;&gt;material115&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;東京の半分を殺し、それを第1シーズンに瓦礫の山に変える竜カの事件の後、物語は続く&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがすでに最初のシーズンを見ていれば、このs2がどれくらいうまくいくかは驚くでしょう。 今回はすべてがうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回は、新しいアンタゴニストと事件の背後にある犯人が紹介されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S1の世界のプロットを保存する前に、S2は地球にもっと近づき、事件の後遺症に焦点を当て、それにどのように関与している人々に影響を与えましたか？ メインの主人公賢川勤が、この全話に座っている。 それはかなりうまく思った、私は、代わりにマン・アップであると言うだろう、彼はちょうど彼自身であると言うだろう。 間違いなく、それは一般的なパワーshounenに向かって落ちていないので、私のためのプラス。 一方、Birdyは脚光を浴び、隠れた過去を知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はアンタゴニストと鳥類、それらの過去と関係に向けて広範囲に集中している。 離れて何も与えずに、私はそれが比較的ストーリーのストーリーであったと言い、視聴者にGTFOを好きにするよう強制しません。 あなたが本当にそれが触れていると感じないのであれば、基本的にそれを好きになるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンの執行・監督は、それが良い理由の一つです。 ペーシングは全12話にわたって素晴らしいものでした。 さらに、それは答えのために、すべての死はかなり残酷な方法で行われています。 それは多分いくつかのためにショックを与えるかもしれませんが、間違いなく周りがこの時間をはるかに高く見えるようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはおそらくテレビアニメには最適ではない最高のエピソードの1つであり、最も顕著なエピソードは7と12です。あなたがケモノズメや心のゲームを見たら、スタイルの類似性に気付くでしょう。 代わりにkemonozumeのようなショー全体のために使用されている、TBD02は、驚くべき最終結果で、いくつかのアクションシーケンスのためだけにそれらのスタイルを使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は良かったし、効果音も良い。 ソニーのアニメ制作会社Aniplexの子会社であるA-1 Picturesの期待通り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメに完璧なレッスンをしてもらいたいと思いますが、完璧なバランスを取るアニメは見つけられませんでした。 あなたはすべての性格を憎むことができますが、それでもまだ良いです、あなたはまた、物語を憎むことができるまだ良い、あなたはアニメを嫌うことができ、それでも良い、誰もあなたが軽蔑的な人でなければ、3つすべてを憎むことはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれにどのような期待を持っていても、それは間違いなく配達され、「配送」の期待は数えられないと言うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26449&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/material115/reviews&#34;&gt;material115&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After the whole Ryunka incident that kill half of Tokyo and turn it into a pile of rubble in first season the story continue&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;     If you already seen the first season you&amp;rsquo;ll be surprise how good this s2 will turn out, it even make S1 looking ser &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;itsthatguy&#34;&gt;itsthatguy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;皆さん、Birdyが帰ってきました！ そして、この2番目のエントリ（またはオリジナルのOVAシリーズを含むかどうかに応じて3番目）は、Birdyフランチャイズには確かに最初のシーズンに視聴者が遭遇したものとはかなり異なる存在です。 第2シーズンは、最初のシーズンでは見られなかった驚異的な量のゴアと驚くほど多くのゴアで始まります。 これらの最初の数瞬間は、シーズンの残りの部分のトーンを設定します。これは、最初のシーズンよりもはるかに暗くて成熟しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシリーズでやや遅くなっていたストーリーのペースは、今度はもっと緊密で焦点が合っています。 このプロットは、Ryunkaの中心的な焦点が継続されているため、最初は類似していますが、シリーズが進行するにつれ、Birdyの幼年時代の友人Nataruの登場により、キャラクターとその開発にもっと焦点が当てられます。 私のようなアドレナリン・ジョッキーにアピールする戦いと強烈なアクションは、感謝していますが、まだかなり重要な役割を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1シリーズの主人公は明らかに努力していますが、今度は注目されているのは明らかです.Butyuの行動と関係が後ろを取っています。 これは、視聴者がBirdyのキャラクターからかなりの量のフレッシュを受けながら、連合役員としての役割と開発の両方の内部的な仕組みと連邦政府自体の詳細をより深く理解するようになるため、よりユニークで魅力的なものになります （最終的には、あなたの平均的な男性高校生の話は、超強力な銀河間警察官の物語よりも面白くないのは本当に驚くべきことです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの作家は、第1シーズンの出来事を忘れずに、竜巻を抹殺した六本木遺跡が、哲学のBirdy Decode結論の間に失われた友人、家族、そして家庭を絶えず思い出させる光景を見て、より深刻な 2番目のシーズンの倍音。 これは、第2シーズンが完全に憂鬱で暗いと言うことではありません。 最初の季節でより普及していた軽快でコメディーな瞬間は、時々表面に浮かび上がり、楽しいものですが、頻繁に起こることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この季節のより発展したプロットの私の上の賞賛にもかかわらず、私はほとんど容認できない問題を持っている物語の1つの側面があった：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終了&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今これは私が物語が取った方向に問題があると言っているわけではありません。 私がここで話しているのは、Tetsuwan Birdy Decode：02は、これまでに見たシリーズの中でも最もオープンな結論の1つになっている可能性があります。 これは主に、当時の素材が完成していなかったことに起因しており、アニメ化する話がもうなくなったためです。 しかし、これは、最初のシーズンに十分に答えられたときに提起された少数の質問だけを残し、明らかに主要な悪人Christella Reviはまだ30秒以上出現していない。 今シーズンから放映されてから2年以上が経過しているのを見て、第3の決定的なシリーズがこれまでになくてはならないことはますます増えています。 私は本当にあなたのアニメで確固たる結論を望むならば、私は本当にBirdyを楽しんだが、あなたはこのものから遠ざかることを望むかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言ったように、キャラクター化はこの第2の化身にはるかに多く存在し、実際にはその行為とほぼ同じくらいストーリーを推進する役割を果たします。  「フラッシュバック」によって、最終的には、バーディーのキャラクターを形作った出来事や人々について多くのことを見る機会が与えられ、生物学的に工作された戦闘機であるにもかかわらず、通常の思考、欲望、 人。 大部分は、今度はBirdyが最初にやったように、Tsutomuがアクションの後ろに向かって動き、今度はもっと小さな役割を果たします。 彼が再浮上して彼の2セントを与えた時、彼がどれだけ成熟しキャラクターとして成長したかを見ることは素晴らしいことです。 重要なキャラクターの開発については、それは私が恐れていることです。 ナタールとリュンカのエスケープの導入は、キャストの残りの部分が停滞しているのを感じさせず、ツトムと一緒に、ほとんどの彼の友人もストーリーにとってかなり重要ではなく、 まだかなり重視されているにもかかわらず。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のシーズンのアートが絶対に驚くべきものであることを発見しました。そして、この第2シーズンは確かに失望しませんでした。 今回のアートワークははるかに洗練されており、アーティストは暗い色調をうまく処理します。 文字はすべて美しく描かれ、背景は詳細で面白かったし、戦いの場面は壮観に見えた。  1つの批判は、第1シーズンと同様に、いくつかの戦闘場面では、しつこさと質の著しい低下があるということです。 これらの瞬間に特定の印象が視聴者に残っているはずだったので、これは明らかに意図的でした。 しかし時々それは私のために働き、私は本当にコントラストを楽しむことができましたが、他の時代には清潔さと注意をシリーズの残りの部分を通して明らかにしたいと思っていました。 それにもかかわらず、バーディーは今まで見た中で最も視覚的に魅力的なシリーズの一つである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽的には、鉄人バードディデコード：02も、はるかに成熟したトーンを持っています。 最初のシーズンの音楽は楽しめませんでしたが、新しいオープニングテーマとエンディングテーマは、第2シーズンのスムーズで洗練された雰囲気にぴったりですが、  。  Nirgilisのオープニングテーマ「Kiseki」は喜ばしく壮大なサウンドで、付属のアニメーションは完全に噛み合っていましたが、ポップトリオNo3bのエンディングテーマ「Tane」はスムーズで盛り上がりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、私はあなたの人のために良い英国のダブのファンである視聴者のために、Birdyが近年出てくる最高のものの一つを持っていることを言及したいと思います。 オリジナルの日本語版のファンなら、拍手を送ることもできます。 特に、千葉千恵子は、バーディーとポップアイドルの姉妹であるアリタのシオンとしてかなり優れた仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;信じられないほど自由な結論にもかかわらず、第2シーズンのより集中的なストーリーと優れたアートワークは、このタイトルを試してみる良い理由です。 最初のシーズンの遅い、楽しいペースを嫌ったり、Birdyフランチャイズに慣れていない場合は、少なくとも何か他のものがあれば少なくとも目に見えるようになるだろうと思っています。 すべての視聴者に&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたが優雅なMALユーザーにとどまると言って&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43923&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/itsthatguy/reviews&#34;&gt;itsthatguy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ladies and gentlemen, Birdy is back! And this second entry (or third depending on if you include the original OVA series) in the Birdy franchise certainly is a much different entity than the one that viewers encountered in the first season. The second season kicks off with a bang and a surprisingly high amount of gore not seen in the first season. These first few moments end up setting the tone for the rest of the season, which is much darker and more mature than the first.     The pacing of the story, which was somewhat slow and drawn out in the first series, feels a lot tighter and more focused this time around. The plots initially feels similar due to the continued central focus on t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kr5-s14kouki&#34;&gt;KR5-S14Kouki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は最近、このシリーズを見て、このレビューは両方の季節になります。 私はこのアニメが驚くほど面白いものであったので何かを書いたかった。 アニメのサイトで私が初めて鉄腕アトムのカバーアートを見たとき、私は非常に興味をそそられていませんでした。それに少しでも興味を持っていませんでした。なぜなら、若干幼稚だったという理由です。 とにかくそれはshoujouのほうがよく見えますが、shoujouのものは良くありませんが、私は男ですので、彼らは通常私に魅力を感じません。 私が関心を感じなかったもう一つの理由は、それがジェンダー・ベンダーのジャンルの一部であったように見えるからであり、そのジャンルで間違ったものは私のお茶ではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はある日、Youtubeにいて、シーンを戦うためのアニメで誰かのトップテンシーンを見ていました（時には新しいアニメをスカウトするのにも良い方法です）。そして、戦争シーンが現れ、戦闘シーンは実際にはかなり良いものでした&amp;hellip; 暴力的。 幼稚ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく私はそれにショットをつけることに決めました、そして、私が言ったように、それは楽しい驚きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tetsuwanは少年のことですが、普通のプロットが何であるかを知るためにアニメの説明を読むことができます。
とにかく鉄人のプロットは、必然的に華麗でも創造的でもありません。 しかし、私にとってストーリーの魅力は、バーディーとMCの関係でした。  2人は良いペアを作り、お互いにかなり支持的だった。 それは彼らが持っていた関係ではなかったので、2つの間に多くのロマンスはありませんでした。 しかし、これらの2つの間にだけではないシリーズでロマンスがある心配しないでください。 これはシリーズを楽しむための私の他の理由に私をもたらします。 そこにはかなりのジャンルのジャンルが混在していました。 それは実際には成熟した側（手足と頭が時折剥がれて血が出る）でもっと盛り上がった素晴らしいアクションを持っていて、mcとBirdyの両方のドラマ/ロマンスがあり、コメディもありました。 ジェンダーベンダーではなく、少なくともジェンダーベンダーが持っていたことはありませんでした。  MCとBirdyには大きなキャラクターが開発されましたが、他のキーキャラクターの開発に欠けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、ショーの物理的な側面については、芸術はまともなものでしたが、そのシリーズでは私の主な問題の1つでした。なぜなら、通常はうまくいきましたが、いくつかのシーンがあったからです。 一方、私はかなり楽しかったが、第2シーズンのOpはかなりいいし、決してそれをスキップしたことはなかった。 いくつかのプロットの穴がありますが、あなたに巻き込まれて、あなたのためにそれを台無しにするのに十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私にとっては良い発見でしたし、試してみることをお勧めします。 私はそれが傑作ではないと言ったように、それは楽しかったし、違った爽快感を感じました。 私はそれが私に8を得ることを私が傾けるように見ることができるなら私は7.5を与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209667&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KR5-S14Kouki/reviews&#34;&gt;KR5-S14Kouki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well I just recently watched this series and this review will be on both seasons. I wanted to write something because this anime came off as surprisingly entertaining. When I first saw the cover-art of Tetsuwan on anime sites, I wasnt very intrigued and didnt feel the slightest inte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alinhje&#34;&gt;Alinhje&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はデコード2よりもデコードよりも気に入っています。なぜなら、それはバディとその過去について、犯罪者と戦っているからです。（ライアンカに関わるすべての犯罪者が逮捕されたわけではないので、 いくつかの新しいキャラクターが紹介されています（ただし、ウォッチャーには新しいキャラクターと言えばいいです）。 デコード2には、ストーリーに対する不要な傍線が含まれていますが、ストーリー全体がより似ているように感じます。 私は高速でシリーズを見ました。なぜなら、それが進行するほど、興味深いものになるからです。
私はシリーズに9/10を与えるだろうが、そうするのをやめさせるものがあり、私にはむしろそれを8/10にしてくれる。突然、アニメーションには必要な詳細が欠けている。 これはいくつかの戦闘シーンに現れ、これはアクションシリーズなので真に私を悩ましました。 それ以外は、デコード2を本当に愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30716&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alinhje/reviews&#34;&gt;Alinhje&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I would give the series a &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;, but  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vermillionghost&#34;&gt;VermillionGhost&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューなので、私は2つの理由でそれを短くしておきます。 まず、私は何をしているのか本当に分かりません。第二に、私はこのシリーズを何年も前に見ました。
それは、それがここでそれを見直すことを覚えているほど私を怒らせたと言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のシリーズを見ました。なぜなら、Micah Solusodがリード役を表明していたことが分かったからです。 ねえ、ソウル（ソウルイーター）は涼しかったので、確かに涼しさのいくつかはこすられるだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私にシリーズの音をもたらします。 私は英語のダブを見て、キャストは恒星だった。 大きな業界の名前はどこにでもあり、「推測の俳優」をプレイするのは楽しいことでした。 しかし、これはただの良いニュースが終わるところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシリーズは普通と考えられます。 バーディーはかなり冷たかった、共有体のスピリットは軽度に面白かったし、エイリアンは醜いものだった。 ファイン。 問題ない。  2番目のシーズンはそれと似ていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、プロデューサーがこのショーをどこに行きたいのか正確にはわかりません。 それがあった場所は、暗く暗い場所です。 彼らに子供を連れてこなかったら、ばかげたゴアとハミーの対話の大部分は耐えられていたかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、彼らは子供の体の宇宙人でした。 ええ、それらを殺した人は何らかの復讐の裏話を持っていました。 私は実際には気にしない。 これを見て私は恥じ、汚れていて、道徳的に破産しました。 彼らは痛みを伴って死ぬことはなかった。 彼らは切り裂かれて、彼らが叫んで慈悲を求めている間、その男は彼らにそれにふさわしいと言った。 ラインがなければならないし、私のために、これはラインを横切っただけではなく、それは壊れたタンクでそれをブルドーザードした。 人々は一歩後退して「いいえ、これは間違っています。私たちはこの種のメディアの生産を奨励すべきではありませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最悪のことは、この殺人犯は実際にある種の同情的な性格を持つことになっていたということでした。 地獄、彼は愛の関心でした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、第1シーズンにはプロントゴンゴニストとして築かれた後、ほとんど機能しません。 代わりに、バーディの歴史の一部を説明しながら、大部分は関係のない瞬間を持っていたフラッシュバックとバックストーリーに惑わされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はかなり予測可能になった。 あまりにも多くのスポイラーをここに投げ捨てるのではなく、エイリアンが1つずつ取り上げられるだろう。 それから、シーズンを終えるエイリアンは残っていないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は最後のいくつかのエピソードまで資金調達が尽きていて、アートチームはバックグラウンド、重力、そしてプロポーションをほとんど取り除いた戦闘シーンでいくつか創造的な決定を下しました。 私にとって、ショーはカタルシスの感覚も欠いていました。彼らの道は別のシリーズのために広く開かれていることは明らかです。 私は見ていないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;血がたくさんあり、叫んでいて、哀れな人がたくさんいました。 今シーズンは本当に気にしないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VermillionGhost/reviews&#34;&gt;VermillionGhost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review, so I&amp;rsquo;ll keep it short for two reasons. Firstly, I don&amp;rsquo;t really know what I&amp;rsquo;m doing, secondly I watched this series ages ago.  That being said, it pissed me off enough to remember to review it here.    I watched the first series mostly because I s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon-1&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オリジナルは続編より常に優れています。 またはそれは&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1997年からオリジナルのBirdy the Mighty OVAの長年のファンでありながら、私は確かにTetsuwan Birdy Decodeの新シリーズを楽しみにしていたことは言うまでもない。 残念なことに、デコードの最初のシーズンは、いくつかの分野で良好で偉大なものでしたが、他のものには鈍感でした。特にストーリーのペースが関係していた場所ではそうでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、A-1 PicturesはTetsuwan Birdy Decode：02のリリースでボールゲーム全体を変えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンは、第1シーズン終了直後にピックアップする。 つとむとバーディーは、世界がライカの事件を感知しようとしている間は、今のところ体を共有しています。 一方、銀河間警察に所属する刑務所輸送機関は未知の加害者に襲われます。 エスケープされた囚人は地上に避難所を持ち、バーディーはそれらを見つけて捕まえるよう命じられている。 しかし彼女の調査の過程で、Birdyは古い友人と出会う&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は全体的にはかなり単純なようで、予測可能な出来事がいくつかありますが、最初のシーズンの失敗に惑わされることはありません.Decode：02はまったく別の獣です。 今回は話がはるかにタイトになっていて、むしろバトリーに集中しています。  1つのアイロニーは、第1シーズンがツトムの愛の人生を見ていたのに対し、第2シーズンはバーディの関係について非常にはっきりと分かっていて、シーズン1だったサイエンススクールのロマンスよりもはるかに魅力的であることがわかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初のシーズンで持っていた主な問題の1つは、シリーズの一貫性のない、しばしば遅いペーシングでした。 私はちょうどショーがブッシュの周りで殴るのではなく、物語で乗りたかったと思った。 どのようなストーリーでも、どんなに良いことにもかかわらず、ペースが正しいのでなければ、観客は興味を失い、シーズン2はこの部門です。 優れたペーシングといくつかの素晴らしい（予測可能なビットでさえ）プロット開発と組み合わせることで、ストーリーラインが強化され、観客はストーリーにはるかに関与することができます。 今シーズンのボーナスは、主にBirdyのボーナスにより、彼女の性格をはるかに使いやすくしてくれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、なぜ彼女が「Berserker Killer Birdy」と呼ばれているのかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Decode：02のアニメーションは、最初のシーズンのアニメーションと同じレベルです。  CGの組み込みはほぼシームレスであり、キャラクターの動き、特にアクションシーケンス中のキャラクターの動きは例外的です。 しかし、嫌悪感を覚えるかもしれないことの1つは、いくつかのシークエンスには明らかに「荒くて準備ができている」という見方があるということです。 これは、非常に意図的なので、アニメーターの方の時間やスキルの欠如によるものではありません。 これらのシーケンスの目的は、キャラクターとその闘争に視聴者の注意を向けることであり、アニメーターはキャラクターの動きに関してより大きな自由と柔軟性を提供し、きれいで臨床的なフィニッシュよりも大きな感情を促進します。 彼らがこれをする理由は、Birdyが遺伝子操作された「超兵士」であるIxion Altairanであり、あなたがそれらの腕時計を見るときに、なぜいくつかのレベルで動作する理由を理解し始めるからです。 素晴らしいCasshernのファン：Sinsは、このショーでも頻繁に使用されるので、このテクニックを認識します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シリーズではサウンドが改善されており、キャラクター自身がそれぞれのスタイルでより多くの感情を表現しています。  Chiba Saeko（Birdy）とIrino Miyu（Tsutomu）がまったく同じ時間に正確に同じ音を発すると、ボイス演奏の重要なポイントの1つが発生します。 私はなぜこれが起こるのかは言わないが、両者によって表現される感情の程度はきわめてよく同期している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はまた、シーズン1からのステップアップです。  OPとEDは、最初のシリーズと同じくらい良いですが、デコードするのが好きなのは自分自身でした。02.シリーズ全体で使用されている主題の音楽は、シーズン1と同じ傾向にありますが、ここでうまくいくようです。 これはストーリーラインがより緊密であるためかもしれませんが、トラックリストにいくつかの変更が加えられていることが原因である可能性もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鉄腕バーディーデコードシリーズの原動力の1つはキャラクターです。 季節にはツトムとバーディーの両方が魅了されていましたが、どちらも磨かれていませんでした。 デコードでは、しかし、ツトムははるかに構成され、成熟している（竜華の出来事であり、それは一種の通過の儀式でした）。 バーディーもまたいくつかの改善を受けており、彼女が最初のシーズンよりもはるかに愛想がいい。 今シーズンがBirdyの過去をより深く掘り下げているという事実は、観客が彼女の動機と目標を理解し始めると同時に、彼女の性格を大きく変えるのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今シーズンを絶対に賞賛しました。アニメ時代に見たベストフォローアップのひとつです。 このショーは、人間の興味とロマンスから、謎と大きな尻を蹴る（超兵士様式）まで、誰にとっても何かを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デコード：02は、我々がすでに知っていることをもう一度証明します。 ちょっと気をつけて思うと、続編は簡単にオリジナルを上回ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17676&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The original is always better than the sequel. Or is it&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;?    Being a long time fan of the original Birdy the Mighty OVA from 1997, it goes without saying that I was definitely looking forward to the new series of Tetsuwan Birdy Decode. Unfortunately the first season of Decode, whilst being good and great in some areas, was lacklustre in others - especially where the pacing of the story was concerned.    Thankfully, A-1 Pictures have changed the whole ball game with the release of Tetsuwan Birdy Decode: 02 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;denizen-1&#34;&gt;Denizen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは新しいBirdy Decodeシリーズの2番目の部分ですが、あなたはそれを認識しません。 最初のシーズンは良かったが、続編はほとんどすべての部門でそれを吹き飛ばしている。
最も顕著なのはアニメーションでしょう -  02は、長らく13エピソードシリーズで最も素晴らしいアニメーションの一部を展示しています。 ここでの良い戦いシーンのために他のショーが外に出るかもしれないところで、02は驚異的なキネティックアクションシーンを、ランニングを通して、特にそのすばらしいフィナーレで提供します。 良いアニメーションが好きなら、それは必須です。
しかし、最初のシーズンを支配するアニメーションだけではありません。 キャラクターの設定と設定も優先します。プロットはバーディー中心のビューをより多く提供し、ツトムはこれまで経験したことのない迷惑な性質を失います。 彼らの化学は見てうれしいですし、他のキャラクターも良い発達を受けています。
新しいキャラクター、Nataruは優れた追加機能を備えており、設定とうまく合致し、Birdyの大きな発展を提供するプロットの大部分を占めています。 新しいアンタゴニストもまた価値があり、カラフルな悪役キャストは最初のシーズンのあいまいな敵に素敵な変化をもたらします。
音楽は特に驚くべきものではありませんが、その目的を十分に果たしています。  OPとEDは以前のものとまったく同じように優れていて、ここでそこで演奏するメインのテーマは聞く喜びです。
1つの明らかな苦情がある場合、それは芸術でなければなりません。 いくつかの場所では、それは本当に辛抱強く描かれています。しかし、これは高品質のアニメーションを提供し、そうでなければまばゆい環境や劇的なシーンを生き生きとさせることを意図しています。 一度は、静的なクローズアップや不必要なシェーディングの量に焦点を当てるのではなく、アニメーション作品から期待される動きと動作をスタジオが好むのを見るのは良いことです。
そして、2番目のシリーズとの追加の違いは、Gore-factorが大幅に増加していることです。 これはあなたの説得に応じて良いか悪いかですが、残虐性についてはシリーズには間違いなくショートカットはありません。 私の意見では、これはすべてをより爽やかにしますが、意見は異なるかもしれません。
 -
全体的に、Birdy Decode：02は、それが前代よりもはるかに優れている点で希少です。これは、多くの修正と改善にもかかわらず、第1シーズンを嫌っていた人々が第2シーズンに離れることになるためです。 全体的に、私はこのアニメを誰にでも推薦します。 あなたが最初のシーズンを見たかどうか、あなたがしなかったかどうか、またはあなたが好きかどうかは、このショーを試してみるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15247&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Denizen/reviews&#34;&gt;Denizen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the second part of the new Birdy Decode series, but you wouldn&amp;rsquo;t realise it. The first season was good, but the sequel comes along and totally blows it away in almost every department.   Most notably would be the animation - 02 exhibits some of the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cespar-1&#34;&gt;Cespar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はプレクエルとアニメの続編の質の違いは予期したことはありませんprequelからやや不本意な終了を持っている。 私はこの続編の前にOVA（Cipher）を見ました。 私はそれが2つの部分の連絡役であるので、あなたもそうするべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;この続編は、その前編よりも暴力的です。 もう1つはP-13であるのに対し、それはRと評価される理由があります。 それはより成熟した主題に続き、断頭があり、四肢をつかむ。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは暴力ではなく、斬新なシーンはより良い続編を作るものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*私はそれが主にスポイラーフリーであることにも気づくでしょう、そして、これは標準的な等級付けで7の代わりに平均として5に基づいています*。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は魔法のリセットになることはなく、プレクエルの出来事の1ヶ月後に始まります。 バーディーとツトムのダイナミックなデュオは、東京の影響と結びついている地球に降り注がれた逃走を捜す必要があります。 その間、早見夏美と他の友人たちは、学校で開催される文化祭の影響を取り上げることに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以来、プレデルとは違って、バーディーが注目されています（これはツトムでした）。 彼女が再登場した様々な悪役や人々（技術的にはアルタン人や宇宙人）との過去を探検します。 地政学、生活の瞬間、行動、ドラマのシェアを占めています。 幸いなことに、それはしばしばシナリオを飛び越え、コメディが次のような深刻な雰囲気を妨げないように、トーンをよりよく取り上げるのに役立ちます。 それよりもさらにそれはスポイラーの領域になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、より良いペーシングと構造で、はるかに焦点を当てたストーリーです。 それは一緒に来るビットとピースとprequelから同じ謎の式に従いますが、今度はそれはキャラクターを肉体を助けるのに役立ちます。 より線形（実際にはかなり予測可能）で完全に複雑ではありませんが、それは以前よりも世界の建物をよりよく使用して、明確に表現されています。 結末は、プレクエルの質問された質問の多くを解決しますが、サブプロットを貸し出し、3番目の部分（残念なことに決して作られていない）のために解説されることを予告します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもっ​​と近視眼的な焦点と、それがはるかに理にかなって感謝するために一緒にすべてを作るための再ウォッチが必要かもしれないと言わなければならない。 表面は表面的にシンプルに見えるかもしれませんが、その実行が重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;気軽にそれを見たり、毎週のエピソードであなたの頭を傷つけたり、このアニメに興味を失ったりするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前述したように、バーディーはショーのハイライトとなり、さらに興味深いキャラクターになり、ストーリーはより多くのキャラクターになります。 また、アリタのシオンを登場させ、そのコメディーな目的のためにうまく使います。 彼女の幼なじみの人々は複雑さがあり、さまざまなエスケープやツトムが彼女の個性を色づけして発展させるのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのエスケープは、キャラクタライゼーションを行うのに十分な画面時間を持ち、インタラクションによって「私は悪役ではありません」であることを防ぎます。 それぞれには、キャラクターを区別するのに十分な人格を持つことができます（短期間で名前を思い出すのは難しいですが）。 何よりも、主なアンタゴニストは、Shyamalanのダンボールカットよりもはるかに複雑な悪役で、より良い動機を持っています。 しかし、私はもはや台無しにすることはできませんが、なぜ彼女が&amp;rdquo;バーディー・ザ・バーサーカー・キラー&amp;rdquo;であるのかを説明できると言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、時間はほとんどの時間を失うが、彼は公平な分担をしているし、彼はprequelでの彼の経験に基づいてより成熟しています。 イルマとカペラはもっとコメディーなやり取りをしています。 また、室戸とツトムの友人たちは開発に欠けている。 世界をより現実的にし、メロドラマや魅力的なポイントの軽快さを少なくするために、世界のさまざまな視点をもたらすのに役立ちます。 たとえそれがマイナーなものであっても、メギウスとスケルトンをその物語に持ち込むことによって、私は同じことを言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最大の不満は、他のキャラクターの一部だろう。 しかし、それは別の部分を予示し、焦点をより良く保つことができるので、彼らが奇妙なカメの悪役ゴメス（太陽の眼鏡と金髪の男）とさらに大きな悪人だけでなく、ネクラ（宇宙の教皇）を落としたことは良いことかもしれない 主にそれを引き出すキャラクターのセットへ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽ははるかにオーケストラであり、魅力的な緊張感を醸し出し、さらに劇的な部分を持っています。 いくつかの点で、それは様々な大ヒットスーパーヒーロー映画や悲劇的なドラマに似た音楽を私に思い出させる。 それはいくつかのクールなロックミュージックを持っており、それのオープニングははるかに魅力的なJポップなサウンドです。 全体的には、このアニメに合った、菅野よう子（サイコパスとジョジョのBizzare Adventure Stardust Crusaders）が作ったスタイルでかなりよく丸まっている。 私はまだ音楽の記憶の繰り返しと欠如に気づいていますが、 しかし、それははるかに感情的に移動し、必要なときに気分や雰囲気をよく取り込みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、LOVE / HATEのスタイルのいずれかです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;**このスタイルでは、細かいディテールのことを意味しますが、それはしばしばハイパーロティスロトスコープです。 そのフォームはセルアニメーションの外にあり、実際には多くの人々を忘れてしまいます。 私はそれを非常に良く知られているNaruto対痛みの戦いのアニメーションとノエインの戦いに似て見た：あなたの他の自己に。 それ以外の場合は、K-Onに似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いろいろな表情がびっくりするように見えるかもしれません。表情描写のように見えますが、叫び声はTTGLに似たスケッチのようなアニメーションと一緒にみれば誰も気にしません。 しかし、これはその外観に基づいて判断されるのではなく、それが何をするのかによって判断すべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ep 7と12は、この側面の最大限にこれに続くエピソードです。  Ep 7はDVDのリリース後に修正され、より実体のある数字で掃除されましたが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私はトラックに戻る必要があります。 残念ながら、このショーは予算を失い始めています。 それは2008年の世界的な景気後退にうまくいっていて、プレクエルとは違ってここで品質が示されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いはまだ非常によく振り付けられており、プレクエルよりはるかに多数です。 ほとんどの戦いは今や血まみれで、通常はもっとプロットされているので、非常に長く続くことはありません。 キャラクターのデザインは非常にシンプルであり、対面戦闘で行われる最高の身体運動のいくつかを提供するインタラクションは依然として非常によく行われています。 しかし、それはカタルシスの感情的な側面を呼び起こそうとするアートスタイルです。これが第一の優先事項であり、第二の優先事項と見なされるようになります。 言い換えれば、磨かれた華麗な眼鏡を期待するべきではなく、キャラクターとその努力のダイナミックな内臓の伝達（Ping Pong the Animationに似ています。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがより多くの動きを必要とし、繰り返しのフレームがたくさんあるわけではないので、アートスタイルを怠惰と呼んでいません（病院での歩行運動を伴う1つのシーンを除いて）。 それは、最小限の動きを持っているが、目の細かいディテールがある他のショーとはかなり違っていますが、私はこのアニメーションスタイルを個人的に崇拝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが私の期待を上回り、しばしばそのストーリーを成熟させ、ゆっくりと豊かになり、各エピソードが通り過ぎてもうまく実行されることに非常に驚いています。 それは私のために問題を解決しました。暴力は合理的な感覚と定義された動機（何らかの道徳的なあいまいさを伴って）で決してあまりにも無礼になりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、キャラクターやジャンル曲げ（ジェンダー曲げと混同しないでください）を使用して、子どもや大人がそのような物語を深みのある架空の世界に伝えることを認めてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A-1ピクチャーズが作ったこのアニメを見たことがない人も多くいますし、このアニメも完全に完成していないのは残念です。 間違いなく、あまりにも過小評価された傑作は、そのprequelに比べて大幅に向上します。 それが終わったら、それ以上のエピソードやアニメがたくさんあることを願った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、誇張されたファンの男の子になることなく、私は人々がこのショーを気に入らない理由を知ることができます。 それが持っているミックスのジャンルは、他人にエンターテインメントへの反応が混在するようにします。 一部の人は、嫌な芸術的なスタイルや凶悪な暴力によって実際にはずされ、他の人は、中心的なテーマがなく、続編の線形性（あまりニュアンスはあるが）が嫌いではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 非常に高い8/10（申し訳ありませんが私は切り上げません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私が信じている例外的にうまくいったショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より熱心なファンは、もっと魅力的なストーリーが間違いなく好きです。 多くの人がプレクエルを落とし、両者の違いを理解していないのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は戦闘シーンを持つストーリーに焦点を当てたアニメを、より多くの方が好きな人におすすめします。ほとんどの少年アニメとは違って、プロット自体ではありません。 ほとんどの場合、このアニメの強みはこの環境の宇宙オペラと驚くほど人間の問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はまだ前者を見守ることを勧めなければなりません。特に、2人は一緒に縛られていて、スタンドアロンの12人のエピソードシリーズではないので、後者を感謝するためには、プレクエルを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190490&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cespar/reviews&#34;&gt;Cespar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having a somewhat lackluster ending from the prequel I’ve never expected the quality difference between the prequel and sequel of the anime. I’ve watched the OVA (the Cipher) before this sequel. I recommend you should too as it is a liaison between the two parts.    &lt;em&gt;I will note that this sequel is more violent than its prequel. There is a reason why it’s rated R while the other is P-13. It follows a more mature subject matter and there are decapitations and yanking limbs.&lt;/em&gt;    However it’s not violence and edgy scenes is what makes a better sequel.    &lt;em&gt;I will also note that it is mostly spoiler-free and this is based on 5 as the mean instead of 7 in standard grading&lt;/em&gt;.    Story- &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story doesn’t become a magical reset and begins a month after the events of the prequel. The dynamic duo of Birdy and Tsutomu now must hunt down escapees that came down to Earth who have ties to the conse &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nilvius-1&#34;&gt;Nilvius&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー：8.5]最初のシーズンがどれほど平凡だったのか、私は当初、続編を続けるつもりはなかった。つまり、ネット上でいくつかのスクリーンショットとレイヴを見るまで、それは別のものを与えるようになった。 私は2番目のシーズンが幻想的であると言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンは学校生活の側面に焦点を当てているので、気味悪いものでしたが、魅力的な銀河間セッティングと仮面ライダーのエイリアンは、シリーズのかなりの部分でバックグラウンドに降格されました。 特別な出来事の前提に固執している一般の子供は、普通の子供よりも面白いという事実に覆されています。 当然のことながら、その逆は後編をずっと良くしたものです。 さらに、シーズン2は、地球上を覆っている外人逃亡者を扱い、Birdyの幼なじみの友人の紹介を可能にし、Birdyの裏話を探究する機会を与えます。 簡単に言えば、続編は実際に私が最初のシーズンに欠けていたと不平を言ったすべてをしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このように、シーズン1が平凡な本当の理由は、本当の「物語」が起こっていないからだと主張することができる。 また、いわゆる標準26エピソードシリーズのケースを考えると理にかなっています。 彼らは最初のシーズンの終わりに彼らが戦ったエイリアン？ それは、いわゆる「本当の」ファイナル・ボスではありません。 実際のクライマックスではありませんでした。 秘密のプロジェクトと実験はちょうどセットアップされただけで、この続編のステージを準備するだけでした。 確かに、これは最終的にそれが以前に構築されているものを提供する準備ができているときです。 これは最終的に事態が深刻になり始める時で、なぜシーズン2のペースがはるかに速く、より多くのイベントが発生するのでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[Characters：8.0]前述のように、フォーカスの性格は、全体としてBirdy Decodeを定義する重要な理由の1つです。 以前は、サイドキャラクターは実際にストーリーにあまり貢献していませんでした。 すべての意図と目的のために、唯一の関連するキャラクターは、イベントに巻き込まれた主にBirdy、Tsutomu、およびNatsumeでした。 今、主人公とは別に、主なアンタゴニストもバックストーリーと他のマイナーなキャラクターの公正なシェアを獲得し、脚光を浴びています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、もちろん、バーディー自身のためには、多くのドラマと開発があります。 彼女のコメディArita Shionのペルソナから過去のフラッシュバックまで、シーンはうまく実行されました。 軽い瞬間は必要なときにコメディですが、重くて暗いシーンは過度なことなく劇的になります。 特に、このシリーズの後半では、ストーリーは驚くほど敏感で苦いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボイス演奏のキャストの選択も素晴らしかったです。 プリケルと同じように、私はバーディーのために演技する声が好きです。特に、彼女が有田シオンモードに入っているときに。 バーディーの世話人として、能登真美子さんに特別な言及があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[芸術：8.5]もう一つの賛辞は、生産価値の大幅な向上につながります。 ストーリー性が優れているばかりでなく、アニメーションの品質もはるかに高いです。 アクションシーケンスは素晴らしいものですが、そのうちのいくつかは残酷です。 要するに、芸術スタイルは優れており、特に、私はアニメーションスタイルの組み合わせが好きです。例えば、Gainax制作のスケッチスタイルに類似したスケッチスタイルは、より感情的に混沌とした瞬間のいくつかに非常に適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音楽：7.5]デコードは良いサウンドトラックを持っていますが、プリクエルはそれらをうまく利用することができませんでした。 ありがたいことに、今シーズンはそれを是正します。 さらに、オープニングとクローズのテーマの選択もずっと楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[概要]古典的なSFで、ロマンスやクールなアクションシーケンスがあれば、Birdy Decode 02は間違いなく価値があると言えるでしょう。 シーズン1を見たことがない？ ただウィキペディアの記事を読んで、シーズン2にジャンプしてください。優秀なSF映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な総合評価：8.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48817&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nilvius/reviews&#34;&gt;Nilvius&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[Story:8.5] After how mediocre the first season was, I initially had no intention to continue with the sequel – that is, until seeing several screenshots and raves about it on the net, which prompted me to give it another go. Thank goodness I decided to give it a chance as the second season is fantastic, to say the least.     The first season was insipid because the focus is on the sch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cobbles-1&#34;&gt;Cobbles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Tetsuwan Birdy Decode 02は、おそらく平凡な最初のシーズンに最大のフォローアップの1つです。 それは元の瑕疵をすべて奪って、はるかに焦点を当てたプロットやキャラクターを投げながら、単にそれらを取り除くだけです。 最初のシーズンは何の言葉でも悪くはなかったが、それはまったく賞賛されなかった。 それは、シリーズが人生の要素や科学小説のバランスを実際には損なわずに、何をしたいのか分からなかったように感じることがよくありました。 ペーシングは、しばしば適切なものから精神的なものまで、さまざまなものがありました。 エピソードの最後のカップルは非常に急いで感じられ、以前に導入された多くのプロットポイントは決して実質的なものには決して達しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A-1は、第2シーズンに向けて、より楽しいプロットで、彼らの行動を確実にしました。 第2シーズンは、第1シーズンのフィナーレで、第1シーズン後にはそれほど長くはならず、誰もがリュンカによって都市に与えられたダメージを扱っている。 前のシーズンはツトムの人生と問題に焦点を当てていたが、第2シーズンは完全に後ろに座ってバトゥーに集中した。 生活要素のスライスの多くは、プロットに焦点を当てた展覧会のためにカットされています。  Nataru、Birdyの幼年期は今シーズンに導入され、Birdyへの箔と同様にプロットに非常に重要な役割を果たします。 第1シーズンにRyunkaの後ろにいたエイリアンも導入され、地球上の銀河系から（皮肉的に）隠れています。 これらすべてのキャラクターは、復讐、陰謀、葛藤、人間関係、血まみれの解決策、基本的には良い物語のすべての要素でまとめられています。 バーディーは本当に今シーズンにははるかに良くなります。 ちょうどそこにいるのではなく、時々起こる冗談を言って、私たちは彼女のキャラクターを深く見て、彼女の起源だけでなく「バーサーカーキラー」のタイトルを説明します。 とにかくツートムと比べて彼女の話ははるかに面白いですし、A-1が彼らの指示に従ったのはうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとアート&amp;hellip;どこから始めるのですか？ アニメーションはおそらくシリーズの最高の側面であり、第2シーズンは失望しない。 それは最初のシーズンとはまったく異なるスタイルを持っています。 一流の芸術と滑らかなアニメーションの代わりに、表現力に欠ける表現力のあるアートと、斬新でスタイリスティックなアニメーションを選択しました。 第1シーズンがより良いアニメーションを持っていると言っても間に合わず、より多くのフレームがありましたが、第2シーズンは本当にユニークなアニメーションで実現します。 この戦いは、本当に業界で最高のもののいくつかを見て不思議です。 最後の戦いは特に信じられないほど息がぎりぎり、しばしば映画の動きを模倣する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はオリジナルから一歩上がっており、サウンドトラックにはさらに多くのオーケストレーションが施されており、アニメーションとの関連で素晴らしく使用されています。 コメディであろうと深刻であろうと、それは確かに気分を設定します。 オープニングは完全に最初のものを所有しており、物語の場面と文脈を完璧にフィットさせています。 全体的に見て、今回は音楽がはるかに記憶に残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、デコード02は、どのように素晴らしい続編が行われるかです。 それは、問題を修正し、執筆を強化しながら、オリジナルのすべての面を改善します。 私の好きなショーの間違いなく1つで、私は誰もがそのショットを与えるべきだと思います。 あなたがそれにこだわるなら、それはスペードで払うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25256&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cobbles/reviews&#34;&gt;Cobbles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tetsuwan Birdy Decode 02 is possibly one of the greatest follow ups to a mediocre first season. It takes all the flaws of the original and simply does away with them while throwing in a much more focused plot and characters. While the first season wasn&amp;rsquo;t bad by any stretch of the word, it was fairly uninspired. It often felt like &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;material115-1&#34;&gt;material115&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;東京の半分を殺し、それを第1シーズンに瓦礫の山に変える竜カの事件の後、物語は続く&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがすでに最初のシーズンを見ていれば、このs2がどれくらいうまくいくかは驚くでしょう。 今回はすべてがうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回は、新しいアンタゴニストと事件の背後にある犯人が紹介されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S1の世界のプロットを保存する前に、S2は地球にもっと近づき、事件の後遺症に焦点を当て、それにどのように関与している人々に影響を与えましたか？ メインの主人公賢川勤が、この全話に座っている。 それはかなりうまく思った、私は、代わりにマン・アップであると言うだろう、彼はちょうど彼自身であると言うだろう。 間違いなく、それは一般的なパワーshounenに向かって落ちていないので、私のためのプラス。 一方、Birdyは脚光を浴び、隠れた過去を知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はアンタゴニストと鳥類、それらの過去と関係に向けて広範囲に集中している。 離れて何も与えずに、私はそれが比較的ストーリーのストーリーであったと言い、視聴者にGTFOを好きにするよう強制しません。 あなたが本当にそれが触れていると感じないのであれば、基本的にそれを好きになるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンの執行・監督は、それが良い理由の一つです。 ペーシングは全12話にわたって素晴らしいものでした。 さらに、それは答えのために、すべての死はかなり残酷な方法で行われています。 それは多分いくつかのためにショックを与えるかもしれませんが、間違いなく周りがこの時間をはるかに高く見えるようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはおそらくテレビアニメには最適ではない最高のエピソードの1つであり、最も顕著なエピソードは7と12です。あなたがケモノズメや心のゲームを見たら、スタイルの類似性に気付くでしょう。 代わりにkemonozumeのようなショー全体のために使用されている、TBD02は、驚くべき最終結果で、いくつかのアクションシーケンスのためだけにそれらのスタイルを使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は良かったし、効果音も良い。 ソニーのアニメ制作会社Aniplexの子会社であるA-1 Picturesの期待通り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメに完璧なレッスンをしてもらいたいと思いますが、完璧なバランスを取るアニメは見つけられませんでした。 あなたはすべての性格を憎むことができますが、それでもまだ良いです、あなたはまた、物語を憎むことができるまだ良い、あなたはアニメを嫌うことができ、それでも良い、誰もあなたが軽蔑的な人でなければ、3つすべてを憎むことはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれにどのような期待を持っていても、それは間違いなく配達され、「配送」の期待は数えられないと言うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26449&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/material115/reviews&#34;&gt;material115&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After the whole Ryunka incident that kill half of Tokyo and turn it into a pile of rubble in first season the story continue&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;     If you already seen the first season you&amp;rsquo;ll be surprise how good this s2 will turn out, it even make S1 looking ser &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;itsthatguy-1&#34;&gt;itsthatguy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;皆さん、Birdyが帰ってきました！ そして、この2番目のエントリ（またはオリジナルのOVAシリーズを含むかどうかに応じて3番目）は、Birdyフランチャイズには確かに最初のシーズンに視聴者が遭遇したものとはかなり異なる存在です。 第2シーズンは、最初のシーズンでは見られなかった驚異的な量のゴアと驚くほど多くのゴアで始まります。 これらの最初の数瞬間は、シーズンの残りの部分のトーンを設定します。これは、最初のシーズンよりもはるかに暗くて成熟しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシリーズでやや遅くなっていたストーリーのペースは、今度はもっと緊密で焦点が合っています。 このプロットは、Ryunkaの中心的な焦点が継続されているため、最初は類似していますが、シリーズが進行するにつれ、Birdyの幼年時代の友人Nataruの登場により、キャラクターとその開発にもっと焦点が当てられます。 私のようなアドレナリン・ジョッキーにアピールする戦いと強烈なアクションは、感謝していますが、まだかなり重要な役割を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1シリーズの主人公は明らかに努力していますが、今度は注目されているのは明らかです.Butyuの行動と関係が後ろを取っています。 これは、視聴者がBirdyのキャラクターからかなりの量のフレッシュを受けながら、連合役員としての役割と開発の両方の内部的な仕組みと連邦政府自体の詳細をより深く理解するようになるため、よりユニークで魅力的なものになります （最終的には、あなたの平均的な男性高校生の話は、超強力な銀河間警察官の物語よりも面白くないのは本当に驚くべきことです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの作家は、第1シーズンの出来事を忘れずに、竜巻を抹殺した六本木遺跡が、哲学のBirdy Decode結論の間に失われた友人、家族、そして家庭を絶えず思い出させる光景を見て、より深刻な 2番目のシーズンの倍音。 これは、第2シーズンが完全に憂鬱で暗いと言うことではありません。 最初の季節でより普及していた軽快でコメディーな瞬間は、時々表面に浮かび上がり、楽しいものですが、頻繁に起こることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この季節のより発展したプロットの私の上の賞賛にもかかわらず、私はほとんど容認できない問題を持っている物語の1つの側面があった：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終了&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今これは私が物語が取った方向に問題があると言っているわけではありません。 私がここで話しているのは、Tetsuwan Birdy Decode：02は、これまでに見たシリーズの中でも最もオープンな結論の1つになっている可能性があります。 これは主に、当時の素材が完成していなかったことに起因しており、アニメ化する話がもうなくなったためです。 しかし、これは、最初のシーズンに十分に答えられたときに提起された少数の質問だけを残し、明らかに主要な悪人Christella Reviはまだ30秒以上出現していない。 今シーズンから放映されてから2年以上が経過しているのを見て、第3の決定的なシリーズがこれまでになくてはならないことはますます増えています。 私は本当にあなたのアニメで確固たる結論を望むならば、私は本当にBirdyを楽しんだが、あなたはこのものから遠ざかることを望むかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言ったように、キャラクター化はこの第2の化身にはるかに多く存在し、実際にはその行為とほぼ同じくらいストーリーを推進する役割を果たします。  「フラッシュバック」によって、最終的には、バーディーのキャラクターを形作った出来事や人々について多くのことを見る機会が与えられ、生物学的に工作された戦闘機であるにもかかわらず、通常の思考、欲望、 人。 大部分は、今度はBirdyが最初にやったように、Tsutomuがアクションの後ろに向かって動き、今度はもっと小さな役割を果たします。 彼が再浮上して彼の2セントを与えた時、彼がどれだけ成熟しキャラクターとして成長したかを見ることは素晴らしいことです。 重要なキャラクターの開発については、それは私が恐れていることです。 ナタールとリュンカのエスケープの導入は、キャストの残りの部分が停滞しているのを感じさせず、ツトムと一緒に、ほとんどの彼の友人もストーリーにとってかなり重要ではなく、 まだかなり重視されているにもかかわらず。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のシーズンのアートが絶対に驚くべきものであることを発見しました。そして、この第2シーズンは確かに失望しませんでした。 今回のアートワークははるかに洗練されており、アーティストは暗い色調をうまく処理します。 文字はすべて美しく描かれ、背景は詳細で面白かったし、戦いの場面は壮観に見えた。  1つの批判は、第1シーズンと同様に、いくつかの戦闘場面では、しつこさと質の著しい低下があるということです。 これらの瞬間に特定の印象が視聴者に残っているはずだったので、これは明らかに意図的でした。 しかし時々それは私のために働き、私は本当にコントラストを楽しむことができましたが、他の時代には清潔さと注意をシリーズの残りの部分を通して明らかにしたいと思っていました。 それにもかかわらず、バーディーは今まで見た中で最も視覚的に魅力的なシリーズの一つである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽的には、鉄人バードディデコード：02も、はるかに成熟したトーンを持っています。 最初のシーズンの音楽は楽しめませんでしたが、新しいオープニングテーマとエンディングテーマは、第2シーズンのスムーズで洗練された雰囲気にぴったりですが、  。  Nirgilisのオープニングテーマ「Kiseki」は喜ばしく壮大なサウンドで、付属のアニメーションは完全に噛み合っていましたが、ポップトリオNo3bのエンディングテーマ「Tane」はスムーズで盛り上がりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、私はあなたの人のために良い英国のダブのファンである視聴者のために、Birdyが近年出てくる最高のものの一つを持っていることを言及したいと思います。 オリジナルの日本語版のファンなら、拍手を送ることもできます。 特に、千葉千恵子は、バーディーとポップアイドルの姉妹であるアリタのシオンとしてかなり優れた仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;信じられないほど自由な結論にもかかわらず、第2シーズンのより集中的なストーリーと優れたアートワークは、このタイトルを試してみる良い理由です。 最初のシーズンの遅い、楽しいペースを嫌ったり、Birdyフランチャイズに慣れていない場合は、少なくとも何か他のものがあれば少なくとも目に見えるようになるだろうと思っています。 すべての視聴者に&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたが優雅なMALユーザーにとどまると言って&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43923&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/itsthatguy/reviews&#34;&gt;itsthatguy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ladies and gentlemen, Birdy is back! And this second entry (or third depending on if you include the original OVA series) in the Birdy franchise certainly is a much different entity than the one that viewers encountered in the first season. The second season kicks off with a bang and a surprisingly high amount of gore not seen in the first season. These first few moments end up setting the tone for the rest of the season, which is much darker and more mature than the first.     The pacing of the story, which was somewhat slow and drawn out in the first series, feels a lot tighter and more focused this time around. The plots initially feels similar due to the continued central focus on t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kr5-s14kouki-1&#34;&gt;KR5-S14Kouki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は最近、このシリーズを見て、このレビューは両方の季節になります。 私はこのアニメが驚くほど面白いものであったので何かを書いたかった。 アニメのサイトで私が初めて鉄腕アトムのカバーアートを見たとき、私は非常に興味をそそられていませんでした。それに少しでも興味を持っていませんでした。なぜなら、若干幼稚だったという理由です。 とにかくそれはshoujouのほうがよく見えますが、shoujouのものは良くありませんが、私は男ですので、彼らは通常私に魅力を感じません。 私が関心を感じなかったもう一つの理由は、それがジェンダー・ベンダーのジャンルの一部であったように見えるからであり、そのジャンルで間違ったものは私のお茶ではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はある日、Youtubeにいて、シーンを戦うためのアニメで誰かのトップテンシーンを見ていました（時には新しいアニメをスカウトするのにも良い方法です）。そして、戦争シーンが現れ、戦闘シーンは実際にはかなり良いものでした&amp;hellip; 暴力的。 幼稚ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく私はそれにショットをつけることに決めました、そして、私が言ったように、それは楽しい驚きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tetsuwanは少年のことですが、普通のプロットが何であるかを知るためにアニメの説明を読むことができます。
とにかく鉄人のプロットは、必然的に華麗でも創造的でもありません。 しかし、私にとってストーリーの魅力は、バーディーとMCの関係でした。  2人は良いペアを作り、お互いにかなり支持的だった。 それは彼らが持っていた関係ではなかったので、2つの間に多くのロマンスはありませんでした。 しかし、これらの2つの間にだけではないシリーズでロマンスがある心配しないでください。 これはシリーズを楽しむための私の他の理由に私をもたらします。 そこにはかなりのジャンルのジャンルが混在していました。 それは実際には成熟した側（手足と頭が時折剥がれて血が出る）でもっと盛り上がった素晴らしいアクションを持っていて、mcとBirdyの両方のドラマ/ロマンスがあり、コメディもありました。 ジェンダーベンダーではなく、少なくともジェンダーベンダーが持っていたことはありませんでした。  MCとBirdyには大きなキャラクターが開発されましたが、他のキーキャラクターの開発に欠けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、ショーの物理的な側面については、芸術はまともなものでしたが、そのシリーズでは私の主な問題の1つでした。なぜなら、通常はうまくいきましたが、いくつかのシーンがあったからです。 一方、私はかなり楽しかったが、第2シーズンのOpはかなりいいし、決してそれをスキップしたことはなかった。 いくつかのプロットの穴がありますが、あなたに巻き込まれて、あなたのためにそれを台無しにするのに十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私にとっては良い発見でしたし、試してみることをお勧めします。 私はそれが傑作ではないと言ったように、それは楽しかったし、違った爽快感を感じました。 私はそれが私に8を得ることを私が傾けるように見ることができるなら私は7.5を与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209667&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KR5-S14Kouki/reviews&#34;&gt;KR5-S14Kouki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well I just recently watched this series and this review will be on both seasons. I wanted to write something because this anime came off as surprisingly entertaining. When I first saw the cover-art of Tetsuwan on anime sites, I wasnt very intrigued and didnt feel the slightest inte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alinhje-1&#34;&gt;Alinhje&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はデコード2よりもデコードよりも気に入っています。なぜなら、それはバディとその過去について、犯罪者と戦っているからです。（ライアンカに関わるすべての犯罪者が逮捕されたわけではないので、 いくつかの新しいキャラクターが紹介されています（ただし、ウォッチャーには新しいキャラクターと言えばいいです）。 デコード2には、ストーリーに対する不要な傍線が含まれていますが、ストーリー全体がより似ているように感じます。 私は高速でシリーズを見ました。なぜなら、それが進行するほど、興味深いものになるからです。
私はシリーズに9/10を与えるだろうが、そうするのをやめさせるものがあり、私にはむしろそれを8/10にしてくれる。突然、アニメーションには必要な詳細が欠けている。 これはいくつかの戦闘シーンに現れ、これはアクションシリーズなので真に私を悩ましました。 それ以外は、デコード2を本当に愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30716&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alinhje/reviews&#34;&gt;Alinhje&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I would give the series a &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;, but  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vermillionghost-1&#34;&gt;VermillionGhost&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューなので、私は2つの理由でそれを短くしておきます。 まず、私は何をしているのか本当に分かりません。第二に、私はこのシリーズを何年も前に見ました。
それは、それがここでそれを見直すことを覚えているほど私を怒らせたと言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のシリーズを見ました。なぜなら、Micah Solusodがリード役を表明していたことが分かったからです。 ねえ、ソウル（ソウルイーター）は涼しかったので、確かに涼しさのいくつかはこすられるだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私にシリーズの音をもたらします。 私は英語のダブを見て、キャストは恒星だった。 大きな業界の名前はどこにでもあり、「推測の俳優」をプレイするのは楽しいことでした。 しかし、これはただの良いニュースが終わるところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシリーズは普通と考えられます。 バーディーはかなり冷たかった、共有体のスピリットは軽度に面白かったし、エイリアンは醜いものだった。 ファイン。 問題ない。  2番目のシーズンはそれと似ていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、プロデューサーがこのショーをどこに行きたいのか正確にはわかりません。 それがあった場所は、暗く暗い場所です。 彼らに子供を連れてこなかったら、ばかげたゴアとハミーの対話の大部分は耐えられていたかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、彼らは子供の体の宇宙人でした。 ええ、それらを殺した人は何らかの復讐の裏話を持っていました。 私は実際には気にしない。 これを見て私は恥じ、汚れていて、道徳的に破産しました。 彼らは痛みを伴って死ぬことはなかった。 彼らは切り裂かれて、彼らが叫んで慈悲を求めている間、その男は彼らにそれにふさわしいと言った。 ラインがなければならないし、私のために、これはラインを横切っただけではなく、それは壊れたタンクでそれをブルドーザードした。 人々は一歩後退して「いいえ、これは間違っています。私たちはこの種のメディアの生産を奨励すべきではありませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最悪のことは、この殺人犯は実際にある種の同情的な性格を持つことになっていたということでした。 地獄、彼は愛の関心でした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、第1シーズンにはプロントゴンゴニストとして築かれた後、ほとんど機能しません。 代わりに、バーディの歴史の一部を説明しながら、大部分は関係のない瞬間を持っていたフラッシュバックとバックストーリーに惑わされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はかなり予測可能になった。 あまりにも多くのスポイラーをここに投げ捨てるのではなく、エイリアンが1つずつ取り上げられるだろう。 それから、シーズンを終えるエイリアンは残っていないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は最後のいくつかのエピソードまで資金調達が尽きていて、アートチームはバックグラウンド、重力、そしてプロポーションをほとんど取り除いた戦闘シーンでいくつか創造的な決定を下しました。 私にとって、ショーはカタルシスの感覚も欠いていました。彼らの道は別のシリーズのために広く開かれていることは明らかです。 私は見ていないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;血がたくさんあり、叫んでいて、哀れな人がたくさんいました。 今シーズンは本当に気にしないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VermillionGhost/reviews&#34;&gt;VermillionGhost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review, so I&amp;rsquo;ll keep it short for two reasons. Firstly, I don&amp;rsquo;t really know what I&amp;rsquo;m doing, secondly I watched this series ages ago.  That being said, it pissed me off enough to remember to review it here.    I watched the first series mostly because I s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>