<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/mobile-suit-gundam-thunderbolt/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/mobile-suit-gundam-thunderbolt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Mobile Suit Gundam Thunderbolt</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/mobile-suit-gundam-thunderbolt</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/mobile-suit-gundam-thunderbolt</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/77176.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/31973/Mobile_Suit_Gundam_Thunderbolt/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/31973/Mobile_Suit_Gundam_Thunderbolt/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;rikuson1&#34;&gt;Rikuson1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダムサンダーボルトレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダムサンダーボルトのストーリーは、マンガ全体には適応していませんが、まだ進行中で残念なことに、あなたが行かなければならないストーリーを続けたいと思っても、素晴らしいものです。 しかし、彼らが私たちに与えたちょっとした物語としては、当初のガンダムがテーブルに持って来た最初の戦争物語と雰囲気を捉えています。 アニメーションが放映される前にマンガとそのうちの約9本を読んでいたので、すべての人だけでのプレゼンテーションは以前よりもはるかに助けになり、アニメと同じくらい素晴らしいと感じました。 アニメの観点からは、マンガよりもはるかに優れていることは間違いなく良いことです。なぜなら、アニメの目標は、アニメには動き、音、色がありますからではなく、 雷雲は戦争の闘争を漫画のカウンターパートよりもはるかに良く、また戦争/ライバルの物語として一般的に提示することに成功しています。それは、今日の終わりにガンダムで見たいものです。 戦争の闘争と良い競争。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション（10/10）名作&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thunderboltのアートとアニメーションはユニークではなく、まっすぐな傑作です。 荒いアートスタイルとクリーン/流体アニメーションからの絶え間ない切り替えは、ガンダムの宇宙がそんなに完璧なので、今後のさらなるガンダムシリーズがこのアプローチをとってくれることを願っています。 特定のシーンのCGは、私がそれが最小限にとどまると感じたので、それに対して何らかの否定的な陳述をするのに十分なほど煩わされませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10）名作&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはまっすぐ傑作ですが、実際にはこのシリーズで演奏されているジャズのファンの特に大きすぎるものではありませんが、本当に私にとって目立ったのはガンダムシリーズでは、声の演技と武器への効果音です 機動戦士ガンダムシリーズで使用されていたものはすべて私の耳にぴったりと響き渡っていましたが、私はそれが好きではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thunderboltのキャラクターは素晴らしいですが、それほど多くはありませんが、この4つのエピソードと私たちが注目しているキャラクターは、Daryl LorenzかIo Flemingのどちらにせよ、ライバルとしての素晴らしい化学力と、 バックストーリーは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10）優秀&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの4つのエピソードの1秒ごとにサンダーボルトのための私の楽しみは顕著で、私は私たちが4つのエピソードを持っているのを見て嬉しいです。 私はユニバーサルセンチュリー関連のガンダムシリーズをどうやって消費したいのですが、これまでにダビングを確認したことがないので、シリーズがこれまでにやってきたなら、ダブを待つつもりでした。 私は先に進んでそれを下位に見て、ダブでそれを見ていない私の楽しみのどれも失われていなかったので、私は嬉しかった。 このシリーズと各エピソードでの戦いの場面と緊張が、私にもっと欲しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（9/10）素晴らしい
より具体的には（9.60 / 10）素晴らしい+&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはすばらしい素早い短いシリーズで、たとえガンダムのファンでなくても、Mechシリーズのファンであっても、誰にでもおすすめできる素晴らしいシリーズです。偉大なるガンダムシリーズや素晴らしいメカで成功するだけでなく、 ガンダムの世界では今までにこのようなことをしていないことさえあるので、すばらしいアニメです。 私はこの1つを強くお勧めします。アニメのためにそれを置いたときに私が実際にマンガを感じていなかったので、マンガが中断した場所をピックアップするかもしれませんが、これらの4つのエピソードを見て、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216912&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rikuson1/reviews&#34;&gt;Rikuson1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mobile Suit Gundam Thunderbolt Review    Story (&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) Great    The story for Mobile Suit Gundam Thunderbolt is great even though it does not adapt the entire manga be that&amp;rsquo;s still ongoing and unfortunately if we want to continue the story that&amp;rsquo;s where you&amp;rsquo;re going to have to go. But as far as what little story they gave us it has capture the initial war story and atmosphe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cartoontyphoon&#34;&gt;CartoonTyphoon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は豪華なメカが互いを吹き飛ばすことを魅力的に感じています。 ガンダムサンダーボルトがそれ以上のことを実現できないのは残念です。 それは間違いなく良い見た目と響きのあるショーですが、その物語とキャラクターは比較して不足しています。 楽しんで楽しむことができないとは言いませんが、あなたの経験はあなたのガンダムショーで探しているものによって大きく変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なデュオは特に悪くはなかったが、非常に圧倒的なものだった。 彼らが極北のものであることを確かめること以外に、彼らに個性を与えることに多大な努力を払う必要はありません。 イオフレミングは無謀で、反抗的で、純粋に戦場で生き生きと感じるという願望によって動かされます。 一方、ダリルは彼の仲間を守るために戦う穏やかで親切な魂です。 相互を嫌う動機が早い時期に提示された後、これら2人の対照的な個人は、理想を保つために戦います。 このダイナミックは既に死に至っていますが、ショーはそれを変更しようとする試みはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の四肢の喪失以外にダリルについては記憶に残ることは何もありません。 イオはずっと面白いですが、彼はまた一次元のジャークです。 より良い特性があったならば、ショーは豪華な戦争の悲惨なポルノより多くだったでしょう。 私は文字がちょうどそこに溜まっているときに描かれている残酷な戦争に投資するのが難しいことがわかった。 私にそれらについてのより多くの側面を示してください。 クライマックスに向かって、キャラクターは厳しい道徳的選択にぶつかっています。それは、私がそれらを気にするために十分に洗練されていれば、はるかに大きな影響を与える可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美学ははるかにその強みです。 宇宙の戦いは詳細に見え、キャラクターのデザインは魅力的です。 破片や遺跡の設定は特にないが、一定した光の影響は鈍いから見えない。 フラッシュバックの曲はちょっと渋いですが、大部分はシーンによく合っているにも関わらず、あなたがジャズ/カントリー・フォークにいるかどうかはほとんど分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その主なテーマは戦争の過酷さです。 重要な意思決定が行われなければならず、担当者はその結果を生かさなければなりません。 それは素晴らしい概念です。 問題はそれがあまりそれをしないということです。  &amp;ldquo;ねえ、あなたは戦争が悲しいことを知っていましたか？ まあ、それは、あなたを見せて、あなたに教えさせてください&amp;hellip;常に&amp;rdquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘シーンの背後にはいくつかの戦略がありますが、通常はロボットの大きな巨根を持つ人がいます。 機動戦士ガンダムがスクリーン上にある場合は、無防備なジオン・モバイルスーツの多くをターゲットとして練習する準備をしてください。 迫力のサイコ・ザクとガンダムを楽しむことは、ショーの主な魅力です。その背後にある物語は、腕時計を保証するほど強くないからです。 私はかなりのロボットがお互いを打ち負かすことを望むどんなメカファンにもこのことをお勧めします。それはおそらくフランチャイズの最も暗い追加です。  UCのガンダムストーリーラインのファンは、そのセッティング、リファレンス、ソリッドアクションシーンで楽しむこともできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218252&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CartoonTyphoon/reviews&#34;&gt;CartoonTyphoon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I understand the appeal of having gorgeous mecha blowing each other up in a well animated battle spectacle to the tune of snappy upbeat jazz, I really do. It’s just a shame that Gundam Thunderbolt couldn’t deliver much more than that. It’s definitely a good looking and sounding show, but its narrative a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darksidious&#34;&gt;darksidious&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、マンガやミュージシャンは読んでいない。
私の第一印象、ガンダムサンダーボルトは残酷な話です。
第2に、バックグラウンドミュージックには少なくとも5種類の音楽が含まれています。 クラシック、ゴスペル、カントリー、モタウンの音楽（私は知らない）、ジャズからのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ音楽とアニメテーマを関連付けると、ルパン3世はスパイエージェントのテーマ、Bubblegum Crisisのロック/ポップ/シンセポップ、インダストリアルテーマ、GiTS Arise OAVエレクトロニカ/チャイルド 彼らのサイパーパンクテーマは、ガンダムサンダーボルトがちょっと混乱しているのが分かります。 どうして？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私がジャズのテーマと関連させようとすれば（第1話では、このONAはジャズのテーマであり、Io Flemingの紹介でドラムスティックでいくつかのフリージャズを演奏すると考えている） 実際には起こっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、私は実際にこのONAを、ジャズの音楽がさまざまな種類の音楽で何ができるのかを探るジャズテーマと相関させたいと思っています。 しかし、ちょっと期待しているだけですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジャズパート自体は問題ありません。 ジョシュア・レッドマンがフリー・ジャズをやっているようでも、アン・ハンプトン・キャロウェイもグッド・モーニング・ハートキャッチを歌っているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Meh。 それは私がレビューしているだけです。 それだけでショーを楽しんでください。 もういや。 劣らず。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220249&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/darksidious/reviews&#34;&gt;darksidious&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I don&amp;rsquo;t read the manga nor a musician.  My first impression, Gundam Thunderbolt is a brutal story.   Second, the ba &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;poeticjustice&#34;&gt;PoeticJustice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼はコックピットに入ると、汗が彼の額を落とす。 彼は硬くて快適なコックピットに座っている。 これらの瞬間に、彼は生きていることが本当に何を意味しているかを本当に知っています。 彼は目を閉じ、環境を塞いでいます。 それは彼の注意をそらす。 彼は彼のウォークマンを語り、それを彼の前のダッシュボードに置きます。 彼は自分の好きなジャンル、フュージョンジャズに目を向ける。 それは混沌とした、構造化されていないと情熱の完全です。 それは彼のようなものです。 彼は差し迫った戦いからアドレナリンでいっぱいになる。 このスリルは、この感覚が彼に人生を与えるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムシリーズは、地球連合（Earth Federation）とジオン公国（Zipon of Zeon）の2つのエンティティの間に終わりのない戦いについていつもありました。 メインラインのガンダムシリーズは、戦争の軍事的側面と政治的側面の両方に常に触れています。 しかし、ガンダムサンダーボルトは戦争をより親密に見て、スペースコロニーの残骸であるジオンと連邦軍の戦いに焦点を当てています。エースパイロットイオフレミングはエースの狙撃兵、ダリルロレンツが待っている戦場に送られます 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムフランチャイズのこのエントリーについて私が気づいた最初のことは、色調がはるかに暗いことです。 大切な人がちょうど死んだかのように、空気の中にうずうぼした感情が残っていました。 このガンダムは、私が見たフランチャイズの他のエントリーよりもはるかに荒々しいです。 パイロットが死亡すると、彼らの最後のうねり、彼らの目が痛みを伴う状態、血の咳を見ます。 これらのすべての細部は軽微ですが、シリーズ全体のトーンを変えます。 このショーには多くの死があり、それぞれの死はキャラクターに重いものです。 人々は殺されず、後で肩をすくめられます。 永続的な影響があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サンダーボルトは、戦争の両面、ジオンと連邦の両方に焦点を当てています。 私たちには、兵士とその人格の両方の力学が示されています。 彼らは高調波で、穏やかで旋律的です。 ダリルは、親切で、患者であり、秩序です。 効果的にキャラクターを表現するためにアニメを使用する音楽を見たのは今回が初めてです。 ショーは巧みにフラッシュバックを使用します。 それらは侵入的な問題ではなく、現在の出来事に結びついて、特定の場面やキャラクター間の相互作用に新しい意味を与えます。 このショーは、キャストを人間化する際に壮大な仕事をし、無名の兵士の上にレベルの重要性を与えます。 しかし、ショーのスターは2人のエースパイロットであるIoとDarrylでなければなりません。 彼らは対話だけでなく、彼らが聞く音楽によって巧みに特徴づけられます。 イオはジャズヘッドです。 彼は混沌としているのが大好きです。 ジャズは彼の個性と同じです。  Ioは無謀で予測不可能です。 ダリルはゆっくりとしたポップソングを好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは素晴らしいです。 戦いは流動的で、キャラクターのデザインはとてもうまくいっています。 それぞれのキャラクターは、ヘアスタイルか、お互いを区別できるユニークな特徴かどうかにかかわらず、独特のデザインをしています。 サウンドの編集は素晴らしいです。 戦場であろうとなかろうと、サウンドトラックがそれぞれの遭遇をどのように褒めてくれるのかは、それらのシーンをはるかにインパクトのあるものにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムサンダーボルトは素晴らしいアニメです。 唯一の問題は、もっと欲しいということです。 ショーは、ウォッチャーに満足していないメモを残して終了します。 私は第2シーズンがあることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216915&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PoeticJustice/reviews&#34;&gt;PoeticJustice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The sweat drips off his forehead as he enters the cockpit. He sits in the rigid yet comfortable cockpit. He closes his eyes, begins to block out the environment. It distracts him. He talks out his Walkman, places it on the dashboard in front of him. He turns to his favorite genre, fusion jazz. It is chaotic, unstructure &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最近、ユニコーンとアイアン・ブラッド・オーファンの視聴に続いて、ガンダムのフランチャイズが最近、品質のロールに乗っているようだ。 過去の多くの先人とは異なり、Thunderboltは、ジオンの狙撃兵Daryl LorenzとAce FederationのパイロットIo Flemingが率いる軍との闘いに重点を置いて、より荒々しく不気味な気分を取ります。 このような気分の変化は、ガンダムフランチャイズの典型的な偽善者や欠点を排除し、主要キャラクターの年齢が上がり、熱い戦闘中にイデオロギー的なバブルに陥ることなく、シリーズの主なメカはほとんど止まらない 戦いで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダム0083のように、サンダーボルトは、ダリルとイオの両方の視点から、サンダーボルト部門における進行中の紛争を探検します。 両方とも、Darylは、最新のZakuユニットが準備されたパイロットとの互換性を高めるために残った手足を取り除くことを余儀なくされた切断犬のパイロットであり、お互いの戦いに直面しているため、直面している個人的な問題を抱えています。 彼の家族。 このシリーズでは、両方のリードが仲間のパイロットや近くの仲間と共有している友情を探求する時間もかかり、両者の間に見られる人類と進行中の戦争で彼らの味方を守るために喜んで欲しい救済措置が示されます 。 サンダーボルトは4つの18 +分のエピソードだけで構成されているにもかかわらず、戦争の現実がどれほど残忍で無慈悲であるかを示すために、その物語を語り、その主役を肉体化し、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレゼンテーションでは、ガンダム・サンダーボルトは、ガンダムユニコーンを通して提供されるものと同等の高品質のビジュアルとアニメーションを提供します。 非常に詳細なメカやキャラクターのデザインを追求したこのシリーズは、目を惹きつけている熱いバトルシーンの中で多量の流体の動きを提供します。 サンダーボルトと他のガンダムタイトルとの比較は、ショーのサウンドトラックです。 ジャズ・ピースから完全に構成されたこの音楽は、イオが戦闘に従事しているときに通常聞かれ、ショーの音楽トラックのそれぞれによって与えられたメランコリックな気分は、ショーのより暗い気分に非常に合っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ガンダムサンダーボルトは、ユニバーサルセンチュリーのタイムラインで、より暗い雰囲気と、ガンダムタイトルのノルムとは異なるユニークなサウンドトラックのストーリーを創り出すため、ガンダムフランチャイズのもう一つの優れた品質です。 メチャフランチャイズのファンのための明確な勧告。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223494&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It would seem the Gundam franchise has been on a bit of a roll with quality lately following my viewing of Unicorn and Iron-Blooded Orphans. Unlike many of its past predecessors, Thunderbolt takes on a more gritty and bleaker mood in its focus on the conf &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animeweebgod&#34;&gt;AnimeWeebGod&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはすべてのアニメが努力すべきものです。
機動戦士ガンダムサンダーボルトは爆発的で、アニメだけのためにこのアニメを見る。
これはテレビ番組ではないので、制作価値は大きく、アニメーションはスムーズで、玩具のような気分にはなりません（私はまだZakusとBig Gunを買うつもりです）。
Gundam ThunderboltはGundamが今必要としているもので、数年前に失望したGundamシリーズで、G-Recoの意見はどこにでもあり、UC mythosに新鮮な生命をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サンダーボルトの物語構造は、戦争、ジオンと連合の2つの側面に焦点を当てて、それは戦争の残忍さと残酷さを示しています、ガンダムのシリーズはすべてについてですが、ショーの最も魅力的なことは、 近年ガンダムを悩ましてきたMCの自己善意を視聴者に抱かせるのではなく、キャラクターを代表する音楽を伴った劇的な沈黙の場面や、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはちょっとしたエピソードです。一人称ザクのアクションがあるシーンがあります。もっと何が欲しいですか？ スーツとレーザーの動きはあなたがガンダムで望むものすべてです。 このショーの本当に唯一の悪い点は、エピソードはそれぞれ約14分で、今はシーズン2が必要だということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217455&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeWeebGod/reviews&#34;&gt;AnimeWeebGod&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is what all anime should strive for.  Mobile Suit Gundam Thunderbolt is explosive, watch this anime just for the animation alone. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nadesadefadewade&#34;&gt;NadeSadeFadeWade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;編集：アニメを見る瞬間から私の誇大妄想よりもうまくいくと思うので、私はアニメを与える全体的な評価をする別の方法に変更しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうどこれを私は機動戦士ガンダムサンダーボルトマンガの知識がないと言うつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;アニメーション&#34;&gt;アニメーション&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;このショーのアニメーションは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;音&#34;&gt;音&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;サウンドは素晴らしく、声の演技は私にとって完璧だったし、様々なサウンドトラック、特にジャズのサウンドトラックが素晴らしかった。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;ストーリー&#34;&gt;ストーリー&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはうまくレイアウトされ、すべてのキャラクターのバックストーリーに良い刺激を与え、ストーリーの主な原動力となりました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;キャラクター&#34;&gt;キャラクター&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;これは4つのエピソードシリーズを考慮して、すべてのキャラクターはよく開発されました。
さらに、私たちがフランチャイズの他のシリーズで実際に見るよりも、ジオンのために戦っている兵士についてのより多くの情報を参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;価値-楽しさ-amp-結論&#34;&gt;価値/楽しさ＆amp; 結論&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは非常に楽しかったので、ガンダムフランチャイズの知識がない方や、ガンダムフランチャイズの知識を既に持っている方にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217634&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NadeSadeFadeWade/reviews&#34;&gt;NadeSadeFadeWade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Edit: I&amp;rsquo;ve changed to a different way of working out the overall rating I give anime now, as I think it works better than just  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blue5peed&#34;&gt;blue5peed&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダムサンダーボルト、戦争には2種類の兵士がいて、どちらもジャズを演奏します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MSG Thunderboltは、戦争の極端な環境で生き残り、さらには繁栄することができる人々の物語です。これは、反対の派閥のエースパイロット、Daryl Lorenzの主人公である &amp;lsquo;Living Dead Division&amp;rsquo;  「ムーアの兄弟姉妹」の恋人イオ・フレミング（Io Fleming）は、疑わしい道徳のアドレナリン・ジャンキーを求めている。 両方の派閥にとって、エースは不可欠ですが、非常に異なる理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リビングデッドディビジョン（Living Dead Division）は、肢切断者パイロットの軍団であり、戦争の恐ろしい劇場に同意する前に、最初に崩壊しなければならない男性を代表しています。 彼らを尊敬する兄弟たちの楽になっている「乾いた魚」を彼らの基盤で観察すると、彼らのラジオのおしゃべりは、ガロウユーモア、積極的な強化と協力によって頻繁に行われます。 彼らはすべて、この戦争では文字通り肉の塊であり、彼らの残念な状況を嘆いています。 彼らは、独立のために戦っているボランティアではなく、戦争に起草された徴兵のように思えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、ダイビング・デッド・ディビジョンの態度の人格化です。  Daryl Lorenzエースの狙撃兵は戦闘前に両足を失ったこの戦闘に入る。 彼は、彼が若い時代に戦争のいくつかのロマンチックな考えを持っていれば、長い間彼らが幻滅した憂鬱な男です。 彼は浜辺への家族旅行の思い出を抱いています。彼は晴れた海岸を横切って顔を広げて笑顔を浮かべていましたが、今は喜びを与えないモービルスーツを操縦しながら走ることで経験することができます。 その記憶の無邪気さが失われるので、彼は涙を浮かべます。彼は今殺すマシンの装いでしか走っていません。  Daryl Lorenzと乗組員が戦わなければならないとすれば、彼らは彼らの人類にこだわるなら、いつか来るかもしれない平和のエバネッセントな希望と共に、彼らの仲間のために戦います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イオフレミングと彼の部署は、戦争の理由が何であれ、自分たちが戦争で生き残っただけではなく、彼らがその上で繁栄しているという人を表しています。  「ムーア・ブラザーフッド」の構成員を見ると、ブーツキャンプからまっすぐに見える非常に若い服が見つけられ、上級役員に絶えず殴られています。 若い兵士はガンダム型のモバイルスーツの宗教的な畏敬の念を持っており、ハンガーに入るときに敬意を表するが、この行動は、子供たちを兵士に育てるような初期の教えの結果かもしれない。 このような若い時期に配備されると、このプロセスが早期に開始されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イオフレミング自身は教義を必要とせず、彼の悪は彼に戦争に対する自然の傾きを与えます。 彼は、戦争が彼を助ける無罪と高速または高速での破片を介して複雑な操作を行うのが急いでいることを提供する必要がある安いスリル戦争を楽しんで自己中心の快楽主義者です。 彼は戦闘で彼らを助ける才能を持っているにもかかわらず、自分のチームを消耗品として扱います。 彼は公然と、あなたが彼のことを気にしないこと、または彼が彼の罪のために処罰されるかどうかを気にしないと宣言します。 そのムーア・ブラザーフッドのリーダーシップは、そのような男によって段階的にされていません。彼の外傷的かつ未処理の過去および大金持ちの死の希望にもかかわらず、彼は彼が自分の部隊を率いているまで進めていますが、 子どもを最前線に送り、勝利を保証し、軍事的キャリアを進めるならば、彼らは喜んで悪魔との取引をするでしょう、彼らは専門家です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方の派閥には、ルールの例外であるキャラクターがあり、彼らの降下した見解は、それぞれのキャンプ内の道徳的緊張を高めます。 生きている死んだ軍には、兵士を実験ラットだけと見なす鈍感な科学者がいます。彼は自分の生存のためだけに気をつけています。 一方、ムーア・ブラザーフッドの船「ビハイヴェーバー」には、全勝利のために何かをする奪取者によって端を追われた感情的なキャプテンがいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MSG Thunderboltの音楽とビジュアルの両方が注目されていますが、このショーは彼らのために見る価値がありますが、これらの資産を物語のデバイスとして巧みに利用しています。 破壊された近くのコロニーの灰から静電気が放出されるため、散発的に発生する落雷は、劇的な緊張の瞬間を強調するために使用され、ショーの重要なセットピースの重要な要素としても使用されます。 両方のキャラクターのジャズとのやりとりは、Io Flemingが操縦していないときに、彼の操縦席でドラムスティックを叩きたいと思っています。そして、彼がいるとき、彼はジャズの即興演奏を行う楽器として自分のモバイルスーツを使用しています。 大量破壊。 一方、Daryl Lorenzはジャズを使って、彼の地獄のような状況から逃げ出す唯一の感傷的な老人たちと一緒に、神経を落ち着かせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どんなにあなたがそれを見ても、戦争は不自然で無駄な行為ですが、それはあなたが正当な理由があると言っているかもしれませんが、それが終わる前にあなたを壊してしまいます。 この死のゲームに勝つために撤退する意思がある？ それはMSG Thunderboltがこの敵対的なデュオを通して尋ねて解決しようとする問題です。 自機の戦闘機ガンダムサンダーボルトの効率性を追求したシリーズは数少ないが、フラッシュで戦争に意味のある解説を伝えるだけで、4つのエピソードだけで、多くのシリーズは複数のシーズンでも達成できず、驚異的なスタイル クレジットロール後ずっとずっと私の心を揺るがすジャジーな雷。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227658&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/blue5peed/reviews&#34;&gt;blue5peed&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mobile Suit Gundam Thunderbolt, In war there are two types of soldiers and they both play jazz.    MSG Thunderbolt is a story about the kinds of people that are able to survive and even thrive in the extreme environment of war, this is illustrated through the struggle of opposing factions ace pilots, protagonist Daryl Lorenz an amputee sniper of the &amp;lsquo;Living Dead Division&amp;rsquo; and antagonist Io Fleming of the &amp;lsquo;Moore brotherhood&amp;rsquo; a thrill seeking adrenaline junkie of questionable morality. For both factions their ace is indispensable but for very different reasons.     The Li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noblec&#34;&gt;noblec_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダムサンダーボルトは、驚くほど短いアニメシリーズの1つですが、私たちは基本的に4つのエピソードのこの小さなバースト内で私は長い間見た中で最高のアニメの1つを取得します。  Thunderboltは非常に多くのレベルを提供しており、特にシリーズの長年のファンと米国のUCに対応しています。 時代。 ガンダムへの初心者には、少なくとも1つの他の初期のU.C.を見ることをお勧めします。 時代のガンダムシリーズを見てみると、この時代に何が起こっているのかをすでに知っていると期待しているので、戦闘に集中しているし、キャラクターにも多少の配慮をしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が間違ったことをしないでくださいThunderboltのキャラクターは、それはまだ物語を取得するために管理しているエピソードの少量のために彼らの話を説明するために若干限られた時間でも、素晴らしいです。 ゼオンの狙撃兵にもっと焦点を当てるように、Fedの主任パイロットがもっと話をするのを見たいと思っていたにしても、私は彼を愛しています。  Fedの主操縦士は、彼の話の解説のために合計でおそらく6分しかかかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的にストーリーは輝いているわけではないので、一部の人々は否定的な光でそれを見るように動かすかもしれないが、このショーの本当の肉は間違いなく行動である。  Thunderboltのアクションと驚異的な見事なアートとアニメーションは目障りです。 穏やかな場面と強烈な場面の両方を賛美するサウンドトラックの神話はもちろんです。 素晴らしい菊地鳴生が作った、彼は文字通りほぼすべての主要ジャンルに触れ、それを釘付けます。 すべてのモバイルスーツと素晴らしいコンポジションの間の残忍な戦いに加えて、あなたはまた、本当の戦争の激しい感情に対処しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thunderboltは以前のU.Cと同じように、戦争が本当にどのようなものであるか心のこもった感覚を提供します。 機動戦士ガンダムシリーズでは明らかにガンダム宇宙の象徴ではないと感じることはありません。 これを可能にする側面の1つは、すべてのエピソードをまとめると、彼らがFedとZeonの両方に同じように集中するということです。 それはショーに戦争の恐怖に大きな感情と大きな重点を与えます。 これをサポートするのは、特に、戦闘中のこれらの人々の運命のために誰かが勝つことを望んでいることと、戦っている人々の運命のために悲しい気持ちになることを望む行を横切る、互いに対して絶望感と緊急性を持っている2人の主なパイロット 彼らの信念のために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これと前述の素晴らしいOST、芸術、アニメ、アクションのすべてが、私が思っているショーのためだけに素晴らしいことです。 私はもっ​​と多くの物語を見たいと思いますが、彼らは何を思いついたのですか？ほとんどのアニメシリーズが達成したいと思うよりも18分のエピソードは4つだけです。 あなたが愛しているか、またはメカス、ガンダム、または上記の何かを愛する人は、このショーを絶対に楽しむことができます。 間違いなく私はアーティストからもっと欲しいと思っていました。ONAの続編が幕を開け、映画がリリースされることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218610&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/noblec_/reviews&#34;&gt;noblec_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gundam Thunderbolt is one of those anime series that are surprisingly short but within this small burst of four episodes we basically get one of the best animes I have seen in a long time. Thunderbolt delivers on so many levels and especially caters to long time fans of the series and the U.C. e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bohemianrhapsody&#34;&gt;BohemianRhapsody&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2015年は「Origin」と「Iron-Blooded Orphans」の両方がフランチャイズへの興味深い追加であり、ガンダムファンのためのかなり良い年でした。 しかし、近年のガンダムフランチャイズへのベストエントリーの達成は、「サンダーボルト」に行くべきだと私は信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ガンダムサンダーボルト」は当初からガンダムの他のアニメとは別物であり、戦争の波を独占的に変える大規模な戦闘やパイロットには焦点を当てません。 代わりに、戦争が兵士の生活にどのように影響するか、特に反対側の2人のパイロットの間の個人的な戦いに焦点を当てることに焦点を当てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Thunderbolt」の主人公は、連邦パイロットIo FlemingとZeonパイロットDaryl Lorenzです。 彼らはまったく異なる性格を持っていますが、目標は同じです。 映画「敵の門」のように、「サンダーボルト」は、キャラクターの支持キャストと戦闘の残りの部分を無視することなく、この2人のキャラクターの戦闘場での個人的な戦いを示しています。 わずか4つのエピソードで、いくつかの要素とアイデアを完璧に巧みに操り、高い音で終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Thunderbolt」のアートとアニメーションは素晴らしいです。 それは4つのエピソードだけだったので、エピソードあたりの予算はいつもよりも高く、最終製品には間違いなく表示されていると思います。「ガンダムサンダーボルト」はここ数年で最も視覚的に美しいアニメの1つです。 サウンドトラックもかなりいいです、特にジャズの音楽は、戦いに組み込まれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから全体的に、私は &amp;lsquo;ガンダムサンダーボルト&amp;rsquo;は素晴らしいアニメだと思う。 唯一の4つのエピソードでは、それはよく発達したキャラクターと美しいビジュアルで、興味深い戦争物語を伝え、ランタイムの3倍の他のアニメよりも多くを達成することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BohemianRhapsody/reviews&#34;&gt;BohemianRhapsody&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;2015 has been a pretty good year for Gundam fans, with both &amp;lsquo;Origin&amp;rsquo; and &amp;lsquo;Iron-Blooded Orphans&amp;rsquo; being interesting additions to the franchise. However, I believe that the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dott-1&#34;&gt;dott_1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれについての唯一の悪いことは、あなたが別のエピソードを見るまで待たなければならないということです。 それは12月に修正されていますスカイは、それを私にマスターピースにします。 それでも、私は10月10日を与えるべきですが、私がしていなかったちょっとしたもののせいで、他の人たちと同じくらい狂っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはちょっとばかげて、どうしてそれがクライマックスをもたらすのか、ストーリーがあなたに何かを期待するかどうかを知らせるために残忍な/狂気のようなものがあります。 あなたの口は数秒以上開いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのコンポーネントは、音楽、芸術と音楽、文字と芸術、そして楽しさと文字で素晴らしい話に合っています。 このシリーズの大きな点は、ガンダムシリーズではそれがどれほど大きいか破壊のレベルではないということです。 しかし、代わりにすべての小さなものがどのようにすごくフィットするので、全体を見るのがとても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は9.5 / 10を与えます。 しかし、10月はそれにふさわしいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つのことは、キャラクターが相互にどのように相互作用し、戦争やロボットについてだけでなく、最悪の時でさえも、それらを実現させるために戦っている目標と夢を持っているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、これは私にとって十年に一度の仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227280&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dott_1/reviews&#34;&gt;dott_1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think the only bad thing about this is that you have to wait until you see another episode. That being fixed in December Sky makes it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abovetheveil&#34;&gt;abovetheveil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはこの物語の背景をよく理解していますか？ いいえ、あなたは間違いなくこれで苦労します。 私は知っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはジャズ音楽が好きですか？ 私もそうではなく、主観的に私はサウンドトラックがまったく好きではありませんでした。 私はガンダムウィングのラインに沿って何かを好む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー5/10  -
私はSunriseへの質問から始めます - これのポイントは何ですか？ 戦争の真っ只中に大人のガンダムパイロットがいて、あなたは4つのエピソードだけを絞り出すことに決めましたか？ より多くの文脈と背景情報が与えられれば、非常に興味深いものの真っ只中に投げ込まれたと感じました。 これが少なくとも12話だったら、それは滑らかな8になるだろうが、閉鎖の欠如、急いで始まり、文脈の欠如が私を残して私を全部失った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10  - それを愛して、それは暗く、詳細で夢中です。 残念ながら、ガンダムのデザインは想像を絶するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 私はジャズを好きではないので、そのまま残しておきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10  - これらのキャラクターは矛盾し、強力でモチベーションが高かった。 ダイナミクスは完成しました。私はもっと勉強することができなかったことに完全に失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 私はそれから何かを得るには余りにも短命でした。 これは宇宙で失われるより多くの時間に値しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は悲しいことですが、これには放映時間の不足によって残酷に虐殺された可能性がすべてあるためです。 誰もがなぜ戦っているのか、なぜ特定のキャラクターが紛争したのか、その理由を調べる時間はない。 ほこりは決して決して決まりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223998&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/abovetheveil/reviews&#34;&gt;abovetheveil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Do you have a good understanding of the background to this story? If no, you&amp;rsquo;ll definitely struggle with this. I know I did.    Do you like jazz music? Me neith &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rikuson1-1&#34;&gt;Rikuson1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダムサンダーボルトレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダムサンダーボルトのストーリーは、マンガ全体には適応していませんが、まだ進行中で残念なことに、あなたが行かなければならないストーリーを続けたいと思っても、素晴らしいものです。 しかし、彼らが私たちに与えたちょっとした物語としては、当初のガンダムがテーブルに持って来た最初の戦争物語と雰囲気を捉えています。 アニメーションが放映される前にマンガとそのうちの約9本を読んでいたので、すべての人だけでのプレゼンテーションは以前よりもはるかに助けになり、アニメと同じくらい素晴らしいと感じました。 アニメの観点からは、マンガよりもはるかに優れていることは間違いなく良いことです。なぜなら、アニメの目標は、アニメには動き、音、色がありますからではなく、 雷雲は戦争の闘争を漫画のカウンターパートよりもはるかに良く、また戦争/ライバルの物語として一般的に提示することに成功しています。それは、今日の終わりにガンダムで見たいものです。 戦争の闘争と良い競争。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション（10/10）名作&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thunderboltのアートとアニメーションはユニークではなく、まっすぐな傑作です。 荒いアートスタイルとクリーン/流体アニメーションからの絶え間ない切り替えは、ガンダムの宇宙がそんなに完璧なので、今後のさらなるガンダムシリーズがこのアプローチをとってくれることを願っています。 特定のシーンのCGは、私がそれが最小限にとどまると感じたので、それに対して何らかの否定的な陳述をするのに十分なほど煩わされませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10）名作&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはまっすぐ傑作ですが、実際にはこのシリーズで演奏されているジャズのファンの特に大きすぎるものではありませんが、本当に私にとって目立ったのはガンダムシリーズでは、声の演技と武器への効果音です 機動戦士ガンダムシリーズで使用されていたものはすべて私の耳にぴったりと響き渡っていましたが、私はそれが好きではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thunderboltのキャラクターは素晴らしいですが、それほど多くはありませんが、この4つのエピソードと私たちが注目しているキャラクターは、Daryl LorenzかIo Flemingのどちらにせよ、ライバルとしての素晴らしい化学力と、 バックストーリーは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10）優秀&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの4つのエピソードの1秒ごとにサンダーボルトのための私の楽しみは顕著で、私は私たちが4つのエピソードを持っているのを見て嬉しいです。 私はユニバーサルセンチュリー関連のガンダムシリーズをどうやって消費したいのですが、これまでにダビングを確認したことがないので、シリーズがこれまでにやってきたなら、ダブを待つつもりでした。 私は先に進んでそれを下位に見て、ダブでそれを見ていない私の楽しみのどれも失われていなかったので、私は嬉しかった。 このシリーズと各エピソードでの戦いの場面と緊張が、私にもっと欲しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（9/10）素晴らしい
より具体的には（9.60 / 10）素晴らしい+&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはすばらしい素早い短いシリーズで、たとえガンダムのファンでなくても、Mechシリーズのファンであっても、誰にでもおすすめできる素晴らしいシリーズです。偉大なるガンダムシリーズや素晴らしいメカで成功するだけでなく、 ガンダムの世界では今までにこのようなことをしていないことさえあるので、すばらしいアニメです。 私はこの1つを強くお勧めします。アニメのためにそれを置いたときに私が実際にマンガを感じていなかったので、マンガが中断した場所をピックアップするかもしれませんが、これらの4つのエピソードを見て、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216912&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rikuson1/reviews&#34;&gt;Rikuson1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mobile Suit Gundam Thunderbolt Review    Story (&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) Great    The story for Mobile Suit Gundam Thunderbolt is great even though it does not adapt the entire manga be that&amp;rsquo;s still ongoing and unfortunately if we want to continue the story that&amp;rsquo;s where you&amp;rsquo;re going to have to go. But as far as what little story they gave us it has capture the initial war story and atmosphe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cartoontyphoon-1&#34;&gt;CartoonTyphoon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は豪華なメカが互いを吹き飛ばすことを魅力的に感じています。 ガンダムサンダーボルトがそれ以上のことを実現できないのは残念です。 それは間違いなく良い見た目と響きのあるショーですが、その物語とキャラクターは比較して不足しています。 楽しんで楽しむことができないとは言いませんが、あなたの経験はあなたのガンダムショーで探しているものによって大きく変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なデュオは特に悪くはなかったが、非常に圧倒的なものだった。 彼らが極北のものであることを確かめること以外に、彼らに個性を与えることに多大な努力を払う必要はありません。 イオフレミングは無謀で、反抗的で、純粋に戦場で生き生きと感じるという願望によって動かされます。 一方、ダリルは彼の仲間を守るために戦う穏やかで親切な魂です。 相互を嫌う動機が早い時期に提示された後、これら2人の対照的な個人は、理想を保つために戦います。 このダイナミックは既に死に至っていますが、ショーはそれを変更しようとする試みはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の四肢の喪失以外にダリルについては記憶に残ることは何もありません。 イオはずっと面白いですが、彼はまた一次元のジャークです。 より良い特性があったならば、ショーは豪華な戦争の悲惨なポルノより多くだったでしょう。 私は文字がちょうどそこに溜まっているときに描かれている残酷な戦争に投資するのが難しいことがわかった。 私にそれらについてのより多くの側面を示してください。 クライマックスに向かって、キャラクターは厳しい道徳的選択にぶつかっています。それは、私がそれらを気にするために十分に洗練されていれば、はるかに大きな影響を与える可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美学ははるかにその強みです。 宇宙の戦いは詳細に見え、キャラクターのデザインは魅力的です。 破片や遺跡の設定は特にないが、一定した光の影響は鈍いから見えない。 フラッシュバックの曲はちょっと渋いですが、大部分はシーンによく合っているにも関わらず、あなたがジャズ/カントリー・フォークにいるかどうかはほとんど分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その主なテーマは戦争の過酷さです。 重要な意思決定が行われなければならず、担当者はその結果を生かさなければなりません。 それは素晴らしい概念です。 問題はそれがあまりそれをしないということです。  &amp;ldquo;ねえ、あなたは戦争が悲しいことを知っていましたか？ まあ、それは、あなたを見せて、あなたに教えさせてください&amp;hellip;常に&amp;rdquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘シーンの背後にはいくつかの戦略がありますが、通常はロボットの大きな巨根を持つ人がいます。 機動戦士ガンダムがスクリーン上にある場合は、無防備なジオン・モバイルスーツの多くをターゲットとして練習する準備をしてください。 迫力のサイコ・ザクとガンダムを楽しむことは、ショーの主な魅力です。その背後にある物語は、腕時計を保証するほど強くないからです。 私はかなりのロボットがお互いを打ち負かすことを望むどんなメカファンにもこのことをお勧めします。それはおそらくフランチャイズの最も暗い追加です。  UCのガンダムストーリーラインのファンは、そのセッティング、リファレンス、ソリッドアクションシーンで楽しむこともできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218252&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CartoonTyphoon/reviews&#34;&gt;CartoonTyphoon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I understand the appeal of having gorgeous mecha blowing each other up in a well animated battle spectacle to the tune of snappy upbeat jazz, I really do. It’s just a shame that Gundam Thunderbolt couldn’t deliver much more than that. It’s definitely a good looking and sounding show, but its narrative a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darksidious-1&#34;&gt;darksidious&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、マンガやミュージシャンは読んでいない。
私の第一印象、ガンダムサンダーボルトは残酷な話です。
第2に、バックグラウンドミュージックには少なくとも5種類の音楽が含まれています。 クラシック、ゴスペル、カントリー、モタウンの音楽（私は知らない）、ジャズからのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ音楽とアニメテーマを関連付けると、ルパン3世はスパイエージェントのテーマ、Bubblegum Crisisのロック/ポップ/シンセポップ、インダストリアルテーマ、GiTS Arise OAVエレクトロニカ/チャイルド 彼らのサイパーパンクテーマは、ガンダムサンダーボルトがちょっと混乱しているのが分かります。 どうして？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私がジャズのテーマと関連させようとすれば（第1話では、このONAはジャズのテーマであり、Io Flemingの紹介でドラムスティックでいくつかのフリージャズを演奏すると考えている） 実際には起こっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、私は実際にこのONAを、ジャズの音楽がさまざまな種類の音楽で何ができるのかを探るジャズテーマと相関させたいと思っています。 しかし、ちょっと期待しているだけですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジャズパート自体は問題ありません。 ジョシュア・レッドマンがフリー・ジャズをやっているようでも、アン・ハンプトン・キャロウェイもグッド・モーニング・ハートキャッチを歌っているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Meh。 それは私がレビューしているだけです。 それだけでショーを楽しんでください。 もういや。 劣らず。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220249&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/darksidious/reviews&#34;&gt;darksidious&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I don&amp;rsquo;t read the manga nor a musician.  My first impression, Gundam Thunderbolt is a brutal story.   Second, the ba &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;poeticjustice-1&#34;&gt;PoeticJustice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼はコックピットに入ると、汗が彼の額を落とす。 彼は硬くて快適なコックピットに座っている。 これらの瞬間に、彼は生きていることが本当に何を意味しているかを本当に知っています。 彼は目を閉じ、環境を塞いでいます。 それは彼の注意をそらす。 彼は彼のウォークマンを語り、それを彼の前のダッシュボードに置きます。 彼は自分の好きなジャンル、フュージョンジャズに目を向ける。 それは混沌とした、構造化されていないと情熱の完全です。 それは彼のようなものです。 彼は差し迫った戦いからアドレナリンでいっぱいになる。 このスリルは、この感覚が彼に人生を与えるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムシリーズは、地球連合（Earth Federation）とジオン公国（Zipon of Zeon）の2つのエンティティの間に終わりのない戦いについていつもありました。 メインラインのガンダムシリーズは、戦争の軍事的側面と政治的側面の両方に常に触れています。 しかし、ガンダムサンダーボルトは戦争をより親密に見て、スペースコロニーの残骸であるジオンと連邦軍の戦いに焦点を当てています。エースパイロットイオフレミングはエースの狙撃兵、ダリルロレンツが待っている戦場に送られます 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムフランチャイズのこのエントリーについて私が気づいた最初のことは、色調がはるかに暗いことです。 大切な人がちょうど死んだかのように、空気の中にうずうぼした感情が残っていました。 このガンダムは、私が見たフランチャイズの他のエントリーよりもはるかに荒々しいです。 パイロットが死亡すると、彼らの最後のうねり、彼らの目が痛みを伴う状態、血の咳を見ます。 これらのすべての細部は軽微ですが、シリーズ全体のトーンを変えます。 このショーには多くの死があり、それぞれの死はキャラクターに重いものです。 人々は殺されず、後で肩をすくめられます。 永続的な影響があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サンダーボルトは、戦争の両面、ジオンと連邦の両方に焦点を当てています。 私たちには、兵士とその人格の両方の力学が示されています。 彼らは高調波で、穏やかで旋律的です。 ダリルは、親切で、患者であり、秩序です。 効果的にキャラクターを表現するためにアニメを使用する音楽を見たのは今回が初めてです。 ショーは巧みにフラッシュバックを使用します。 それらは侵入的な問題ではなく、現在の出来事に結びついて、特定の場面やキャラクター間の相互作用に新しい意味を与えます。 このショーは、キャストを人間化する際に壮大な仕事をし、無名の兵士の上にレベルの重要性を与えます。 しかし、ショーのスターは2人のエースパイロットであるIoとDarrylでなければなりません。 彼らは対話だけでなく、彼らが聞く音楽によって巧みに特徴づけられます。 イオはジャズヘッドです。 彼は混沌としているのが大好きです。 ジャズは彼の個性と同じです。  Ioは無謀で予測不可能です。 ダリルはゆっくりとしたポップソングを好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは素晴らしいです。 戦いは流動的で、キャラクターのデザインはとてもうまくいっています。 それぞれのキャラクターは、ヘアスタイルか、お互いを区別できるユニークな特徴かどうかにかかわらず、独特のデザインをしています。 サウンドの編集は素晴らしいです。 戦場であろうとなかろうと、サウンドトラックがそれぞれの遭遇をどのように褒めてくれるのかは、それらのシーンをはるかにインパクトのあるものにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムサンダーボルトは素晴らしいアニメです。 唯一の問題は、もっと欲しいということです。 ショーは、ウォッチャーに満足していないメモを残して終了します。 私は第2シーズンがあることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216915&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PoeticJustice/reviews&#34;&gt;PoeticJustice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The sweat drips off his forehead as he enters the cockpit. He sits in the rigid yet comfortable cockpit. He closes his eyes, begins to block out the environment. It distracts him. He talks out his Walkman, places it on the dashboard in front of him. He turns to his favorite genre, fusion jazz. It is chaotic, unstructure &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764-1&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最近、ユニコーンとアイアン・ブラッド・オーファンの視聴に続いて、ガンダムのフランチャイズが最近、品質のロールに乗っているようだ。 過去の多くの先人とは異なり、Thunderboltは、ジオンの狙撃兵Daryl LorenzとAce FederationのパイロットIo Flemingが率いる軍との闘いに重点を置いて、より荒々しく不気味な気分を取ります。 このような気分の変化は、ガンダムフランチャイズの典型的な偽善者や欠点を排除し、主要キャラクターの年齢が上がり、熱い戦闘中にイデオロギー的なバブルに陥ることなく、シリーズの主なメカはほとんど止まらない 戦いで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダム0083のように、サンダーボルトは、ダリルとイオの両方の視点から、サンダーボルト部門における進行中の紛争を探検します。 両方とも、Darylは、最新のZakuユニットが準備されたパイロットとの互換性を高めるために残った手足を取り除くことを余儀なくされた切断犬のパイロットであり、お互いの戦いに直面しているため、直面している個人的な問題を抱えています。 彼の家族。 このシリーズでは、両方のリードが仲間のパイロットや近くの仲間と共有している友情を探求する時間もかかり、両者の間に見られる人類と進行中の戦争で彼らの味方を守るために喜んで欲しい救済措置が示されます 。 サンダーボルトは4つの18 +分のエピソードだけで構成されているにもかかわらず、戦争の現実がどれほど残忍で無慈悲であるかを示すために、その物語を語り、その主役を肉体化し、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレゼンテーションでは、ガンダム・サンダーボルトは、ガンダムユニコーンを通して提供されるものと同等の高品質のビジュアルとアニメーションを提供します。 非常に詳細なメカやキャラクターのデザインを追求したこのシリーズは、目を惹きつけている熱いバトルシーンの中で多量の流体の動きを提供します。 サンダーボルトと他のガンダムタイトルとの比較は、ショーのサウンドトラックです。 ジャズ・ピースから完全に構成されたこの音楽は、イオが戦闘に従事しているときに通常聞かれ、ショーの音楽トラックのそれぞれによって与えられたメランコリックな気分は、ショーのより暗い気分に非常に合っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ガンダムサンダーボルトは、ユニバーサルセンチュリーのタイムラインで、より暗い雰囲気と、ガンダムタイトルのノルムとは異なるユニークなサウンドトラックのストーリーを創り出すため、ガンダムフランチャイズのもう一つの優れた品質です。 メチャフランチャイズのファンのための明確な勧告。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223494&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It would seem the Gundam franchise has been on a bit of a roll with quality lately following my viewing of Unicorn and Iron-Blooded Orphans. Unlike many of its past predecessors, Thunderbolt takes on a more gritty and bleaker mood in its focus on the conf &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animeweebgod-1&#34;&gt;AnimeWeebGod&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはすべてのアニメが努力すべきものです。
機動戦士ガンダムサンダーボルトは爆発的で、アニメだけのためにこのアニメを見る。
これはテレビ番組ではないので、制作価値は大きく、アニメーションはスムーズで、玩具のような気分にはなりません（私はまだZakusとBig Gunを買うつもりです）。
Gundam ThunderboltはGundamが今必要としているもので、数年前に失望したGundamシリーズで、G-Recoの意見はどこにでもあり、UC mythosに新鮮な生命をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サンダーボルトの物語構造は、戦争、ジオンと連合の2つの側面に焦点を当てて、それは戦争の残忍さと残酷さを示しています、ガンダムのシリーズはすべてについてですが、ショーの最も魅力的なことは、 近年ガンダムを悩ましてきたMCの自己善意を視聴者に抱かせるのではなく、キャラクターを代表する音楽を伴った劇的な沈黙の場面や、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはちょっとしたエピソードです。一人称ザクのアクションがあるシーンがあります。もっと何が欲しいですか？ スーツとレーザーの動きはあなたがガンダムで望むものすべてです。 このショーの本当に唯一の悪い点は、エピソードはそれぞれ約14分で、今はシーズン2が必要だということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217455&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeWeebGod/reviews&#34;&gt;AnimeWeebGod&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is what all anime should strive for.  Mobile Suit Gundam Thunderbolt is explosive, watch this anime just for the animation alone. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nadesadefadewade-1&#34;&gt;NadeSadeFadeWade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;編集：アニメを見る瞬間から私の誇大妄想よりもうまくいくと思うので、私はアニメを与える全体的な評価をする別の方法に変更しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうどこれを私は機動戦士ガンダムサンダーボルトマンガの知識がないと言うつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;アニメーション-1&#34;&gt;アニメーション&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;このショーのアニメーションは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;音-1&#34;&gt;音&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;サウンドは素晴らしく、声の演技は私にとって完璧だったし、様々なサウンドトラック、特にジャズのサウンドトラックが素晴らしかった。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;ストーリー-1&#34;&gt;ストーリー&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはうまくレイアウトされ、すべてのキャラクターのバックストーリーに良い刺激を与え、ストーリーの主な原動力となりました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;キャラクター-1&#34;&gt;キャラクター&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;これは4つのエピソードシリーズを考慮して、すべてのキャラクターはよく開発されました。
さらに、私たちがフランチャイズの他のシリーズで実際に見るよりも、ジオンのために戦っている兵士についてのより多くの情報を参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;価値-楽しさ-amp-結論-1&#34;&gt;価値/楽しさ＆amp; 結論&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは非常に楽しかったので、ガンダムフランチャイズの知識がない方や、ガンダムフランチャイズの知識を既に持っている方にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217634&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NadeSadeFadeWade/reviews&#34;&gt;NadeSadeFadeWade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Edit: I&amp;rsquo;ve changed to a different way of working out the overall rating I give anime now, as I think it works better than just  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blue5peed-1&#34;&gt;blue5peed&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダムサンダーボルト、戦争には2種類の兵士がいて、どちらもジャズを演奏します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MSG Thunderboltは、戦争の極端な環境で生き残り、さらには繁栄することができる人々の物語です。これは、反対の派閥のエースパイロット、Daryl Lorenzの主人公である &amp;lsquo;Living Dead Division&amp;rsquo;  「ムーアの兄弟姉妹」の恋人イオ・フレミング（Io Fleming）は、疑わしい道徳のアドレナリン・ジャンキーを求めている。 両方の派閥にとって、エースは不可欠ですが、非常に異なる理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リビングデッドディビジョン（Living Dead Division）は、肢切断者パイロットの軍団であり、戦争の恐ろしい劇場に同意する前に、最初に崩壊しなければならない男性を代表しています。 彼らを尊敬する兄弟たちの楽になっている「乾いた魚」を彼らの基盤で観察すると、彼らのラジオのおしゃべりは、ガロウユーモア、積極的な強化と協力によって頻繁に行われます。 彼らはすべて、この戦争では文字通り肉の塊であり、彼らの残念な状況を嘆いています。 彼らは、独立のために戦っているボランティアではなく、戦争に起草された徴兵のように思えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、ダイビング・デッド・ディビジョンの態度の人格化です。  Daryl Lorenzエースの狙撃兵は戦闘前に両足を失ったこの戦闘に入る。 彼は、彼が若い時代に戦争のいくつかのロマンチックな考えを持っていれば、長い間彼らが幻滅した憂鬱な男です。 彼は浜辺への家族旅行の思い出を抱いています。彼は晴れた海岸を横切って顔を広げて笑顔を浮かべていましたが、今は喜びを与えないモービルスーツを操縦しながら走ることで経験することができます。 その記憶の無邪気さが失われるので、彼は涙を浮かべます。彼は今殺すマシンの装いでしか走っていません。  Daryl Lorenzと乗組員が戦わなければならないとすれば、彼らは彼らの人類にこだわるなら、いつか来るかもしれない平和のエバネッセントな希望と共に、彼らの仲間のために戦います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イオフレミングと彼の部署は、戦争の理由が何であれ、自分たちが戦争で生き残っただけではなく、彼らがその上で繁栄しているという人を表しています。  「ムーア・ブラザーフッド」の構成員を見ると、ブーツキャンプからまっすぐに見える非常に若い服が見つけられ、上級役員に絶えず殴られています。 若い兵士はガンダム型のモバイルスーツの宗教的な畏敬の念を持っており、ハンガーに入るときに敬意を表するが、この行動は、子供たちを兵士に育てるような初期の教えの結果かもしれない。 このような若い時期に配備されると、このプロセスが早期に開始されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イオフレミング自身は教義を必要とせず、彼の悪は彼に戦争に対する自然の傾きを与えます。 彼は、戦争が彼を助ける無罪と高速または高速での破片を介して複雑な操作を行うのが急いでいることを提供する必要がある安いスリル戦争を楽しんで自己中心の快楽主義者です。 彼は戦闘で彼らを助ける才能を持っているにもかかわらず、自分のチームを消耗品として扱います。 彼は公然と、あなたが彼のことを気にしないこと、または彼が彼の罪のために処罰されるかどうかを気にしないと宣言します。 そのムーア・ブラザーフッドのリーダーシップは、そのような男によって段階的にされていません。彼の外傷的かつ未処理の過去および大金持ちの死の希望にもかかわらず、彼は彼が自分の部隊を率いているまで進めていますが、 子どもを最前線に送り、勝利を保証し、軍事的キャリアを進めるならば、彼らは喜んで悪魔との取引をするでしょう、彼らは専門家です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方の派閥には、ルールの例外であるキャラクターがあり、彼らの降下した見解は、それぞれのキャンプ内の道徳的緊張を高めます。 生きている死んだ軍には、兵士を実験ラットだけと見なす鈍感な科学者がいます。彼は自分の生存のためだけに気をつけています。 一方、ムーア・ブラザーフッドの船「ビハイヴェーバー」には、全勝利のために何かをする奪取者によって端を追われた感情的なキャプテンがいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MSG Thunderboltの音楽とビジュアルの両方が注目されていますが、このショーは彼らのために見る価値がありますが、これらの資産を物語のデバイスとして巧みに利用しています。 破壊された近くのコロニーの灰から静電気が放出されるため、散発的に発生する落雷は、劇的な緊張の瞬間を強調するために使用され、ショーの重要なセットピースの重要な要素としても使用されます。 両方のキャラクターのジャズとのやりとりは、Io Flemingが操縦していないときに、彼の操縦席でドラムスティックを叩きたいと思っています。そして、彼がいるとき、彼はジャズの即興演奏を行う楽器として自分のモバイルスーツを使用しています。 大量破壊。 一方、Daryl Lorenzはジャズを使って、彼の地獄のような状況から逃げ出す唯一の感傷的な老人たちと一緒に、神経を落ち着かせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どんなにあなたがそれを見ても、戦争は不自然で無駄な行為ですが、それはあなたが正当な理由があると言っているかもしれませんが、それが終わる前にあなたを壊してしまいます。 この死のゲームに勝つために撤退する意思がある？ それはMSG Thunderboltがこの敵対的なデュオを通して尋ねて解決しようとする問題です。 自機の戦闘機ガンダムサンダーボルトの効率性を追求したシリーズは数少ないが、フラッシュで戦争に意味のある解説を伝えるだけで、4つのエピソードだけで、多くのシリーズは複数のシーズンでも達成できず、驚異的なスタイル クレジットロール後ずっとずっと私の心を揺るがすジャジーな雷。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227658&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/blue5peed/reviews&#34;&gt;blue5peed&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mobile Suit Gundam Thunderbolt, In war there are two types of soldiers and they both play jazz.    MSG Thunderbolt is a story about the kinds of people that are able to survive and even thrive in the extreme environment of war, this is illustrated through the struggle of opposing factions ace pilots, protagonist Daryl Lorenz an amputee sniper of the &amp;lsquo;Living Dead Division&amp;rsquo; and antagonist Io Fleming of the &amp;lsquo;Moore brotherhood&amp;rsquo; a thrill seeking adrenaline junkie of questionable morality. For both factions their ace is indispensable but for very different reasons.     The Li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noblec-1&#34;&gt;noblec_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダムサンダーボルトは、驚くほど短いアニメシリーズの1つですが、私たちは基本的に4つのエピソードのこの小さなバースト内で私は長い間見た中で最高のアニメの1つを取得します。  Thunderboltは非常に多くのレベルを提供しており、特にシリーズの長年のファンと米国のUCに対応しています。 時代。 ガンダムへの初心者には、少なくとも1つの他の初期のU.C.を見ることをお勧めします。 時代のガンダムシリーズを見てみると、この時代に何が起こっているのかをすでに知っていると期待しているので、戦闘に集中しているし、キャラクターにも多少の配慮をしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が間違ったことをしないでくださいThunderboltのキャラクターは、それはまだ物語を取得するために管理しているエピソードの少量のために彼らの話を説明するために若干限られた時間でも、素晴らしいです。 ゼオンの狙撃兵にもっと焦点を当てるように、Fedの主任パイロットがもっと話をするのを見たいと思っていたにしても、私は彼を愛しています。  Fedの主操縦士は、彼の話の解説のために合計でおそらく6分しかかかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的にストーリーは輝いているわけではないので、一部の人々は否定的な光でそれを見るように動かすかもしれないが、このショーの本当の肉は間違いなく行動である。  Thunderboltのアクションと驚異的な見事なアートとアニメーションは目障りです。 穏やかな場面と強烈な場面の両方を賛美するサウンドトラックの神話はもちろんです。 素晴らしい菊地鳴生が作った、彼は文字通りほぼすべての主要ジャンルに触れ、それを釘付けます。 すべてのモバイルスーツと素晴らしいコンポジションの間の残忍な戦いに加えて、あなたはまた、本当の戦争の激しい感情に対処しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thunderboltは以前のU.Cと同じように、戦争が本当にどのようなものであるか心のこもった感覚を提供します。 機動戦士ガンダムシリーズでは明らかにガンダム宇宙の象徴ではないと感じることはありません。 これを可能にする側面の1つは、すべてのエピソードをまとめると、彼らがFedとZeonの両方に同じように集中するということです。 それはショーに戦争の恐怖に大きな感情と大きな重点を与えます。 これをサポートするのは、特に、戦闘中のこれらの人々の運命のために誰かが勝つことを望んでいることと、戦っている人々の運命のために悲しい気持ちになることを望む行を横切る、互いに対して絶望感と緊急性を持っている2人の主なパイロット 彼らの信念のために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これと前述の素晴らしいOST、芸術、アニメ、アクションのすべてが、私が思っているショーのためだけに素晴らしいことです。 私はもっ​​と多くの物語を見たいと思いますが、彼らは何を思いついたのですか？ほとんどのアニメシリーズが達成したいと思うよりも18分のエピソードは4つだけです。 あなたが愛しているか、またはメカス、ガンダム、または上記の何かを愛する人は、このショーを絶対に楽しむことができます。 間違いなく私はアーティストからもっと欲しいと思っていました。ONAの続編が幕を開け、映画がリリースされることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218610&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/noblec_/reviews&#34;&gt;noblec_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gundam Thunderbolt is one of those anime series that are surprisingly short but within this small burst of four episodes we basically get one of the best animes I have seen in a long time. Thunderbolt delivers on so many levels and especially caters to long time fans of the series and the U.C. e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bohemianrhapsody-1&#34;&gt;BohemianRhapsody&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2015年は「Origin」と「Iron-Blooded Orphans」の両方がフランチャイズへの興味深い追加であり、ガンダムファンのためのかなり良い年でした。 しかし、近年のガンダムフランチャイズへのベストエントリーの達成は、「サンダーボルト」に行くべきだと私は信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ガンダムサンダーボルト」は当初からガンダムの他のアニメとは別物であり、戦争の波を独占的に変える大規模な戦闘やパイロットには焦点を当てません。 代わりに、戦争が兵士の生活にどのように影響するか、特に反対側の2人のパイロットの間の個人的な戦いに焦点を当てることに焦点を当てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Thunderbolt」の主人公は、連邦パイロットIo FlemingとZeonパイロットDaryl Lorenzです。 彼らはまったく異なる性格を持っていますが、目標は同じです。 映画「敵の門」のように、「サンダーボルト」は、キャラクターの支持キャストと戦闘の残りの部分を無視することなく、この2人のキャラクターの戦闘場での個人的な戦いを示しています。 わずか4つのエピソードで、いくつかの要素とアイデアを完璧に巧みに操り、高い音で終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Thunderbolt」のアートとアニメーションは素晴らしいです。 それは4つのエピソードだけだったので、エピソードあたりの予算はいつもよりも高く、最終製品には間違いなく表示されていると思います。「ガンダムサンダーボルト」はここ数年で最も視覚的に美しいアニメの1つです。 サウンドトラックもかなりいいです、特にジャズの音楽は、戦いに組み込まれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから全体的に、私は &amp;lsquo;ガンダムサンダーボルト&amp;rsquo;は素晴らしいアニメだと思う。 唯一の4つのエピソードでは、それはよく発達したキャラクターと美しいビジュアルで、興味深い戦争物語を伝え、ランタイムの3倍の他のアニメよりも多くを達成することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BohemianRhapsody/reviews&#34;&gt;BohemianRhapsody&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;2015 has been a pretty good year for Gundam fans, with both &amp;lsquo;Origin&amp;rsquo; and &amp;lsquo;Iron-Blooded Orphans&amp;rsquo; being interesting additions to the franchise. However, I believe that the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dott-1-1&#34;&gt;dott_1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれについての唯一の悪いことは、あなたが別のエピソードを見るまで待たなければならないということです。 それは12月に修正されていますスカイは、それを私にマスターピースにします。 それでも、私は10月10日を与えるべきですが、私がしていなかったちょっとしたもののせいで、他の人たちと同じくらい狂っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはちょっとばかげて、どうしてそれがクライマックスをもたらすのか、ストーリーがあなたに何かを期待するかどうかを知らせるために残忍な/狂気のようなものがあります。 あなたの口は数秒以上開いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのコンポーネントは、音楽、芸術と音楽、文字と芸術、そして楽しさと文字で素晴らしい話に合っています。 このシリーズの大きな点は、ガンダムシリーズではそれがどれほど大きいか破壊のレベルではないということです。 しかし、代わりにすべての小さなものがどのようにすごくフィットするので、全体を見るのがとても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は9.5 / 10を与えます。 しかし、10月はそれにふさわしいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つのことは、キャラクターが相互にどのように相互作用し、戦争やロボットについてだけでなく、最悪の時でさえも、それらを実現させるために戦っている目標と夢を持っているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、これは私にとって十年に一度の仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227280&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dott_1/reviews&#34;&gt;dott_1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think the only bad thing about this is that you have to wait until you see another episode. That being fixed in December Sky makes it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abovetheveil-1&#34;&gt;abovetheveil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはこの物語の背景をよく理解していますか？ いいえ、あなたは間違いなくこれで苦労します。 私は知っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはジャズ音楽が好きですか？ 私もそうではなく、主観的に私はサウンドトラックがまったく好きではありませんでした。 私はガンダムウィングのラインに沿って何かを好む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー5/10  -
私はSunriseへの質問から始めます - これのポイントは何ですか？ 戦争の真っ只中に大人のガンダムパイロットがいて、あなたは4つのエピソードだけを絞り出すことに決めましたか？ より多くの文脈と背景情報が与えられれば、非常に興味深いものの真っ只中に投げ込まれたと感じました。 これが少なくとも12話だったら、それは滑らかな8になるだろうが、閉鎖の欠如、急いで始まり、文脈の欠如が私を残して私を全部失った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10  - それを愛して、それは暗く、詳細で夢中です。 残念ながら、ガンダムのデザインは想像を絶するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 私はジャズを好きではないので、そのまま残しておきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10  - これらのキャラクターは矛盾し、強力でモチベーションが高かった。 ダイナミクスは完成しました。私はもっと勉強することができなかったことに完全に失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 私はそれから何かを得るには余りにも短命でした。 これは宇宙で失われるより多くの時間に値しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は悲しいことですが、これには放映時間の不足によって残酷に虐殺された可能性がすべてあるためです。 誰もがなぜ戦っているのか、なぜ特定のキャラクターが紛争したのか、その理由を調べる時間はない。 ほこりは決して決して決まりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223998&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/abovetheveil/reviews&#34;&gt;abovetheveil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Do you have a good understanding of the background to this story? If no, you&amp;rsquo;ll definitely struggle with this. I know I did.    Do you like jazz music? Me neith &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>