<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/chrome-shelled-regios/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/chrome-shelled-regios/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Chrome Shelled Regios</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/chrome-shelled-regios</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/chrome-shelled-regios</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/12238.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/4186/Chrome_Shelled_Regios/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/4186/Chrome_Shelled_Regios/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの黙示録的な世界は、あなたが何を見つけるかわからないので、訪問するにはちょっと変わった場所です。 それは記憶喪失の世界、飛ぶことを愛する王女、失われた愛を探し求めている孤独な戦士、自分の種を追い払っている追放者、暖かい独裁者を止めようとしている別の世界の少年、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高校を見つけるために私の驚きを想像してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのとおり。 ここでは、世界の終わりに、明るい火花が出てくる最高のものは別の高校でした。 つまり、Koukaku no Regios（Chrome Shelled Regios）は、設定をかなりうまく使い、やや面白い方法で全体のコンセプトにアプローチします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もともと、Chrome Shelled Regiosは、Amagi Shusukeの一連の軽小説としての生活を始め、同じ時期にMiyuによるマンガの適応もありました。  2回目の漫画の順応は、今度は清瀬通達の徳岡、その後は第3回（渡り）、そして最後は第2回目の漫画の順応である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、そしてレゲエのレジェンドとも呼ばれるプレキュアライト小説シリーズがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、レイフォン・ウォルフシュタイン・アルシフ（Layfon Wolfstein Alsief）が乱暴な過去を忘れて新しい人生を始めることを望んでいるポスト・アポカリプスの世界を歩き回る、ドーム型のモバイル「要塞」であるアカデミーのZuellni市で始まります。 残念なことに、彼はすぐに生徒会長のKarian Lossと、第17軍事小隊のリーダーであるNina Antalkの注目を集めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見すると、Chrome Shelled Regiosはかなり標準的なファンタジースタイルのアニメのように見えますが、実際にはこれはかなり正確な印象です。 プロットはかなり真っ直ぐで、真の複雑さはほとんどありません。 残念なことに、ストーリーが配信される方法は、アクションメロドラマのすべての特徴があり、バランスをとるためにミックスに投げられるコメディ要素がいくつかありますが、全体的な効果はむしろ面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくこれの最大の例は、主人公の「乱れた過去」と彼がズウエルニに参加している理由です。 聴衆から共感を得ようとする明確な試みがあるが、プロットは過度に考案されているように見え、この物語の側面がより大きな物語の一部であることを保証するのではなく、ショーが試みたいくつかの場面 視聴者から反応を引き出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これの主な問題は、作家が伝統的なファンタジーに近いアプローチを採用していることです。これは最終的には軽微な斬新な適応であるため、通常はうまくいくでしょう。 しかし、紙からスクリーンへの転置はうまくいかないが、作者が文字通り複数のバージョンの物語を持っていたことが原因である可能性があるので、独自のバージョンを作成するのではなく、 他のバージョンと一緒にそれらを文字列化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な結果は、プラスの点を持っているが、実際にそれらと何をするか分からないストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは時にはやや不安なものかもしれませんが、芸術とアニメーションはシリーズ全体を通して良い基準です。 キャラクターはデザイン面ではかなり標準的な運賃ですが、彼らは活気があり、独自のユニークな特徴を持っています。 背景は、主に黙示録的な高等学校の不自然さのために、おなじみと珍しいものの奇妙な混合です。 それでも、ディテールのレベルはかなり良いですが、本当にばかげた瞬間がいくつかありますが、ショーの全体的な外観には影響しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽が進行する限り、このシリーズではさまざまな曲が使用されますが、choregrpahyはしばしば良好ですが、音楽は画面上の動作と噛み合わないことがあります。  OPはデイジー×デイジーによるBrave Your Truthという典型的な「ビート/分」のダンストラックです。 他の多くのショーと同様に、Chrome Shelled Regiosには、Chrome Shelledの2つのED、Yasashii UsoとAi no Zuellniがあります。 どちらもエピソードそのもののコンテキストを考えれば、残念ながら、いつも動かない甘いバラードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、演技は実際にかなりまともです。 俳優のスキルではなく、スクリプトそのものに起因するもので、不自然に感情的に見えてしまうケースがいくつかありますが、その才能はかなり優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chrome Shelled Regiosでの私の最大の不満の1つは、キャラクタータイプになると独創性が欠けていたことでした。 作家は手紙にカットアンドペースト形式を従えたようだが、周りに行くほど多くがあるだけであると認められた。 プロットは面白いかもしれませんが、ある程度関わっているストーリーは、このようなシリーズでは、最終的にはすべてのものを輝かせる文字です。 主役は十分面白いですが、彼らの発達はしばしば過度に納得しているようです。 これに加えて、実際のキャラクタリゼーションは基本的には基本的には基本的なものであり、キャラクターが自分の行動に対して合理的かつ正当な正当性を持つことを保証するために費やす時間はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び、これは作家が物語のすべてのバージョンを一つの物語に取り込もうとしているからかもしれないが、理由が何であれ、このショーは本当にそれ以上のものであった可能性がある。 それは、Chrome Shelled Regiosが自分のやり方で面白いように、私がそれを楽しんでいないと言っているわけではありません。 問題は、ショーの背後にあるアイデアやコンセプトが計画され実行されている可能性があるということです。 例えば、終末論的な高等学校は、新しいアイデアですが、創造主はより独創性を追求する代わりに、他の方向に進んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単に言えば、以前に行われたChrome Shelled Regiosには多くのことがあり、しばしば改善されました。 このシリーズは、ステレオタイプやプロットデバイスにはあまりにも頼りすぎ、イノベーション、創造性、創意工夫にはあまりにも頼りすぎています。 このすべてのことについての悲しい部分は、ショーが楽しめる程度に楽しいですが、シリーズを構成する要素の多くは実際に視聴者の関心を維持するためだけに適用されていることです（うまくいけばChrome Shelled Regiosのおいしさ ）。 これがコメディが他のプロットとうまく合致しない理由であり、最も基本的なレベルでの結束の欠如が最終的には貧弱なキャラクタライゼーションの理由でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、大きな可能性を秘めたシリーズは、クリエイターによって放棄されました。 将来は改善がもたらされることを願っているだけでなく、多くの企業が関連商品の宣伝広告以上のショーをやめることを止めるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、私はポスト黙示録の世界への私の次の進出で何を見つけるかを知っている&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30215&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Post apocalyptic worlds in anime are a bit of a strange area to visit as you&amp;rsquo;re never quite sure what you&amp;rsquo;ll find. It could be a world of amnesiacs, a princess who loves to fly, a lone warrior searching for his lost love, an outcast hunting his own kind, a boy from another world trying to stop a warmongering dictator, or something else entirely.     Imagine my surprise then, to find a high school.    That&amp;rsquo;s right. Here at the end of the world the best that some bright spark could come up with was another high school. That said, Koukaku no Regios (Chrome Shelled Regios), does use the setting rather well, and approaches the whole concept in a manner that is somewhat  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sharnid&#34;&gt;Sharnid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Disclaimer *これは私の最初のアニメレビューです。何か間違ったことがあれば、私にメッセージを送ってください。 また、私のユーザーネームはSharnidですが、私はこの記事を面倒なく、あるいは偏見なく書こうとしました。 最後に、アニメについてのあなたの意見ではなく、それが有益であるか（有益かどうか）役立つかどうかをこのアニメレビューに評価してください。 ありがとうございました。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/プロット -  6.7
Overall Plotは、軍の芸術になる可能性があるが、彼の過去のために消極的な人物、Layfon Alseifに関するものです。 しかし、彼はまだ軍事アカデミーの一員となり、小隊の試合で戦っている第17小隊で、または汚物のモンスターと戦ってゆくと徐々に彼の過去を露呈させることに気付く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、これは6.7の低い得点に値するでしょう、なぜあなたは尋ねますか？ まず第一に、Regiosは非常に混乱する可能性があります。  （ほとんど紛失と同じくらい紛らわしい）これはあなたにあなたが見せているほとんどすべてに注意を払うか、またはいくつかのエピソードを見直して再視聴することを求めるショーです。 それでも、あなたはまだこの物語の一部を理解できないでしょう。このショーは、プレクエルのような別の季節を迎えることを示唆していますが、今のところそれについてのニュースは聞いていません。 第2に、ストーリーラインが特定のパターンに沿っていることに気付きました.Fight Filth Monsters-＆gt; LayfonのPast-＆gt; Play-of-Platoon Matches-u003e Layfon&amp;rsquo;s Past-u003e Layfon  （Haia、Gorneo-＆gt;過去をもう少し明らかにする - ＆gt;次に、Bam、Fanserviceのエピソード。その後、Felli、Nina、Leerin、またはMeishenがLayfonを好きであることを示すエピソードを追加します。 それはプロットの紆余曲折と一緒に、それは遅くなるかもしれませんが、まだストーリーは進行します。ショーはいくつかのポイントをドッキングしますが、特に彼らはすべてのことを絶対に急いでいる最後にエピソードのrewatches 過去のエピソードの最後にすべてを説明しないと、視聴者はほとんど失われたの2番目のシーズンフィナーレを見てみると、不満を感じるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characters  -  7.4（これは重要度の高いものから中程度のものまでの概要で行われます）
キャラクターの最大の欠陥は、彼らが実際に自分の性格や何かを変えてしまうことではないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイフォンはいつも戦いに消極的で、戦う以外の何かをしたいと思っていますが、レイフォンはフェリ、リーリン、ニーナ、またはメイセンが彼を好きであることに気付かず、シーズン中これを気付かない。 しかし、彼は隠された過去を持っています。つまり、彼は他のキャラクターとは違っていて、視聴者は過去を知りたいと思うのです。 レイフォンには2人の人格があったことに気がつきました.1人は素晴らしい人、1人はもっと深刻な人でした。 彼は基本的には自分自身で小隊にいても、まだマッチを獲得することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フェリ：軍事アカデミーに加わること以外にも何かしたいと思っていますが、そうではありません。 しかし、フェリは最も好感が持てるキャラクターの1つであり、ショーには多くのコメディーを加え、チャック・ノリスやブルース・リーよりも彼女のキックは致命的です（また非常に面白い）。 怒っている状態、それは非常に楽しいです。 フェリはレイフォンが好きであることを示すために彼女の個性を少し変えます。
フェリは基本的に視界が広く、スピーチや情報を他のメンバーに伝達する能力を持つ第17小隊を支援するために精神運動を使用しています。 例が必要な場合は、基本的にRTSゲームのmaphacksを考えてみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ニーナはいつもより強くなりたいと思っていますが、彼女が何をしていても、彼女はずっと時間が掛かっていますが、本当にずっと良くなりません。 彼女はレイフォンでも怒っていますが、いつでも後で彼を許します。 彼女は第17小隊のリーダーでもありますが、リーダーのためには本当に特に強くはないし、レイフォンに後ろを取ります。 真剣に言えば、彼女は基本的に戦士のクラスに行き、すべての彼女のstatポイントをINTに入れようとしましたが、restatはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sharnid：気楽な態度、そしてLayfonのような、神秘的な隠れた過去があった。  Sharnidはほとんどすべてのことについて心配していませんが、事は彼の過去について明らかにされています。 しかし、彼の起源など、多くのことは彼についてまだ説明されておらず、それは別の季節があるかどうかによって、良いか悪いかがあります。 彼は現在、第17小隊の狙撃兵であり、参照が必要な場合は、フルメタルパニックからKurz Weberを考えてください。 シャルニッドは17番目の小隊の狙撃兵でもあり、プレイボーイでもあります。  ：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/ミュージック-8.7
私は本当に音楽やサウンドに大きな欠陥が見つからないということです。  LayfonがFelliを救うためにHaiaと戦うようないくつかの極端な戦闘シーンでは、バックグラウンドミュージックは素晴らしいものであり、高い評価を受ける価値があります。 ショーのための終わりの歌はまた私の意見で非常によく、彼らはアニメの中間点の後で終わる歌を変える。 また、慎重に耳を傾けると、それぞれ異なる声優がいるたびに素晴らしいテーマ曲を歌います。 例えば、FelliはSharnidと他の組み合わせとのデュエットを歌います。 しかし、私はちょうど最初のテーマソングが好きではなく、途中で曲を変更しないので、最初のテーマソングをスキップすることができます。 レイフンが戦っている時に、時には一般的なBGMを繰り返す。それは、カップルのエピソードの後で迷惑になり、アニメにいくつかのポイントをドッキングさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション-7.6
戦闘シーンやファンサービスシーンを除いて、実際にはアニメーションについて特別なものはありません。 しかし、時にはフェリを引き、シャニッド（プールでニーナが水を吹き付けると）でもそれは非常にコミックなので、スコアが上がります。 しかし、レイフンがメーシンと一緒に電車に乗っている時間を覚えていて、マイセンの顔に近づくと、鼻がちょっと変わっているように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  8.2
このアニメは、実際には私の意見ではとても楽しいものでした。アクション、コメディ、そしてファンタシーのミックスが、アニメを最後まで見守ってくれました。多くのキャラクター、特にフェリを見て楽しいです。 ファンサービスのシーンは、アクションと常に戦う代わりに、アニメをよりリラックスした楽しい状態にするのにも役立ちます。 また、このアニメは、私がコメディについてしか見ていないアニメのいくつかがより良いコメディシーンを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  7.72（6.7 + 7.4 + 8.7 + 7.6 + 8.2 = 38.6 / 5 = 7.72）
アニメの7.72のみ私のユーザー名に基づいていますか？ どうして？ 私は本当にこのショー、特にリラックスしたエピソードのアクションと少しを楽しんだが、シーズンの終わりは本当に深刻なショーのいくつかの点をドッキングした。 リリースされたすべての翻訳されたマンガを読んだ後、アニメよりももっとマンガを説明することに気付きました。 そうではないはずです。 彼らは、このアニメのペースよりもはるかに優れている必要があり、フェリ以外にもキャラクターとの大きな変化があり、ストーリーをもっと説明する必要があります。 私は彼らには24のエピソードがあることを意味します。これは、ストーリーを完成させるためのかなりの時間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何人かの人はまた私に言う、間違いなく2番目の季節があることを心配しないで！ しかし、どうしてそんなことが分かりますか？ 彼らはそれを発表しておらず、単にアニメをそのまま残していることを示唆している。 うまくいけば、彼らは別の季節をリリースし、次の季節に間違いなくより良い得点につながる、ストーリーのすべての穴を説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、Layfon（fanservice）が好きな4人の女の子とコメディーが好きな4人の女の子との格闘シーン、リラックスしたシーンを持つアニメを探しているのなら、Chrome Shelled Regiosを見てみるのは間違いないでしょう。 エピソードはほとんどありません。 このショーでは、コメディやファンタジーへのアクション/深刻さのバランスがよく、多くの視聴者がこのアニメを好きになるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17683&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sharnid/reviews&#34;&gt;Sharnid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Disclaimer&lt;/em&gt; This is my first anime review, so if I have done anything wrong please feel free to send me a message telling me. Also, even though my username is Sharnid, I have tried to write this article without taking sides or with bias. Lastly, please rate this anime review on how informative it was (helpful or not helpful) rather than your opinion about the anime. Thank you.     Story/Plot – 6.7  The Overall plot is about Layfon Alseif, a person who has potential for being in Military Arts, but is reluctant because of his past. However, he still becomes part of the military academy, and finds himself in the 17th platoon fighting in Platoon matches, or against filth monsters and slowly revealing his past as he fights along.     Yes this deserves a low score of 6.7, why you ask? First of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nadium&#34;&gt;Nadium&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Chrome Shelled Regiosは、本当の関心なしに見たアニメの1つです。 芸術はいいです、アニメーションは流動的です、この点は大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が嫌いだったのは、それが主人公の周りに集中しすぎているということでした。  Layfonは強く、他の人が危険にさらされているときにLayfonが表示されます。 ロマンスがなくても、すべての女性キャラクターの近くは、彼を見ると赤面しています。 寒い人でさえも、英雄の向こう側に終わる。 他のキャラクターは、何らかのバックグラウンドを持つために追加されたような気がしますが、実際の作業はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;24話の間、物語は幻想的ではなく、私たちを突然驚かせるものはありません。彼らは安全なカードを使いました。 結局のところ、多くの質問には答えがありません。  2番目のシーズンはリリースされないので、そのまま残しているようです。 多くのアイディアがあったので悲しい。 例えば、Heaven&amp;rsquo;s Blade Wieldersのすべての人は、最後の2〜3回のエピソードでそれらを見ることができます。そのうちのいくつかはちょうど1秒間ディスパッチします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、アニメは古典的で、私はそれを本当に楽しむことはできませんでしたが、それでも十分に見ることができました。 信じられないほどのストーリーライン、アニメの全体の海に共通のアニメだけを期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nadium/reviews&#34;&gt;Nadium&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrome Shelled Regios is one of those animes that I watched without real interest. The art is good, animation is fluid, th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;romaelzero&#34;&gt;RomaelZero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の意見です
なぜこのアニメを見なければならないのですか？
あなたが最悪のアニメがどのようなものになるかを知りたければ、ショーを見ることをお勧めします。
アニメーション-4 / 10
ショーが行われたときのアニメーションはかなり平均的でした。しかし、ショーのキャラクターを見たとき、彼らの目には感情がありませんでした。私の心には、最初の考えは「これらの人々のゾンビですか？ アニメーションは非常に鈍いようでした。
ストーリー1/10
物語は本当に貧しい。アニメでは、キャラクターはしばしばいくつかのテレビ番組を見ていた。このテレビ番組はストーリーに関連していなかったが、それは4〜5分間持続した。
テレビ番組を見ている人は22分、テレビ番組を見ている人は22分、エピソードは4分から5分、次のエピソードのプレビュー時間はオープニングとエンディングのテーマで3分、次のエピソードのプレビュー時間で1分が無駄になりました。 アニメ。
うわー、その話はあまり語られていなかった。
キャラクター-5 / 10
キャラクターは詳細に欠けていた。一人のキャラクターは、どんなキャラクターのようにも私のために十分な元気がなかった。
音楽 -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
オープニングは本当に悪かったです。なぜなら、私はこのテーマを与えるのは良いテーマだったからです。実際、エンディングテーマはアニメよりも優れていました。
全体的な3/10
ショーは本当に時間の無駄でした。私はショーを0/10と評価しましたが、アニメーター、歌手、ボイスアーティストが私にショーを3点与えている努力を見ました。
あなたがショーを見たなら、あなたはそれから何を得るでしょうか？
あなたは最悪のショーをどのように見ていたかを伝える物語があります。
なぜ私はショーが好きではなかったのですか？
ショーを見た後、私はショーが全くストーリーを持っていなかったか、誰もショーを理解できないほどストーリーが分かりにくいという結論に達した。そして、私は笑った。
あなたがまだアニメを見ることに決めるならば、まあベストです。
読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181931&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RomaelZero/reviews&#34;&gt;RomaelZero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my opinion  Why should one watch this anime?  If ever you want to know what the worst anime will be like then i recommend you watch the show.  animation-&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  well when the sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;webkid94&#34;&gt;webkid94&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;エピソード11の時点&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Regiosは、2週間前までは本当に注意を払っていなかったショーで、私はチャンスを与えてくれてうれしいです。 アニメのプロデューサー、ZECXSは、いくつかの良いアニメ（最後はレンタルマジカ）をやっていないが、これは本当に何かに咲くことができると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7.9 / 10（C +）
汚いモンスター？ 笑。 しかし真剣に、それは聞こえるほど退屈ではありません。 どのように魔法の剣と魔法のスタッフとこれらの汚いモンスターを &amp;lsquo;清掃&amp;rsquo;について？ 今はもっと面白いです。 ストーリーはLayfon（FelliがFon-Fonと呼んでいる）の中心にあり、逆のように見える可能性を秘めた若い子供です。  KlutzyとHumorous、Layfonは、成功を達成するために彼女が一生懸命働いている、精神的に集中している若い女の子、Nina Antalkの下で17番目のスクワッド（16番？ 今までのプロットは大丈夫ですが、私は「Filth」というモンスターのコイニングのポイントと本当に鈍い始まりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション -  7.6 / 10（C）
アニメーションは、フラッシュバックや戦闘シーン、ファンサービスシーンを除いて、ほとんどの場合、標準と標準です。 誰も言うことができる、フェリメイド？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/音楽 -  10/10（A +）
私はOPの歌「Brave Your Truth（LOL engrish）」に5秒間聞くだけで夢中になった。 それは私には決して起こりません。 エンディングも「やっしい宇宙」にも当てはまります。 どちらもRegiosのために完璧にフィットし、1人はテクノ・ロック・ビートでショーを開始し、優しく落ち着きのないゆっくりとしたバラードで終わります。 それぞれのエピソードには異なる終了バージョンがあります.FelliのバージョンとNinaのバージョンが最も好きです。 声優は、人気の高いアーティストではありませんが（平野綾、Miyano Mamano）、人気のあるアーティストと同じくらいの才能を持っています。 エピソード4とエピソード5は私たちにいくつかの英語を教えてくれました。私はその車に乗っている3人の人たちのことを知らないけど英語はとても笑います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  9/10（A）
レイフォンは典型的な馬鹿馬鹿の主人公ではありません。 彼はNinaとFelliと共に、当初から好きです。 キャストの残りの部分は本当に注意を払っていませんが、すべてが良いと心配しないでください。 レイフォンの過去は今彼に追い付いていて、それぞれのエピソードでは「典型的なアニメ少年のリード」から「本当に面白いと悪」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10/10（A +）
Koukaku no Regiosを見て！ 実際、Fanservice、Uglyのモンスター、RPG-ishのキャラクター、優れたテーマソングなど、多少のことがあります。 他に何が欲しいですか？&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;全体的-9-10&#34;&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;~~ザ・グッド：OP / ED、キャラクター（エンリッシー・ピープル（エピソード3〜5を参照）、シャンテ）、優秀なBGM
~~悪い：最初は少し速い、少し迷惑なfanservice&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強み：BGMとOP / ED、キャラクター
~~弱点：アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12886&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/webkid94/reviews&#34;&gt;webkid94&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;As of Episode 11&lt;/strong&gt;     Regios is a show i really didn&amp;rsquo;t pay any attention to until finally 2 weeks ago, and i&amp;rsquo;m glad i gave it a chance. The anime producer, ZECXS, hasn&amp;rsquo;t done some good animes (Last one being Rental Magica), but i think this one can really bloss &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dreiikun&#34;&gt;DreiiKun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これはこのウェブサイトのアニメのための私の最初の正式なレビューであり、それは私がそれを見てどのように失望したのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー4/10
 - 私はプロットが非常に興味深いものだと思った。それはポスト黙示録の世界でcontaminoidと呼ばれるモンスターが設定されていて、移動中の要塞を保護し、要塞内の他の要塞と戦い、 それは私のために混乱し始めます、特にいくつかの場面でテレビ番組として見せられましたが、それが関連していたように現れたばかりのエピソードでは、本当に本当に悪い英語の有声シーン 女性キャラクター「Saya」と同じ名前とキャラクターデザインの女の子の名前Sayaが、あなたがアニメを見るときに見つけ出すことを除いて、全体的に私はこのアニメとかなり混乱していて、あまりにも多くの未解決の謎と そのような。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート6/10
 - 私はこのアニメが2009年からであることを知っていますが、2009年には他のアニメの方がはるかに優れていると信じられますが、ここでのアートはそれほど悪くはありません。 私は、戦闘シーン、武器、鎧、そしていくつかのキャラクターは良く見えなかったが、Felliは間違いなく私のお気に入りだと感じただけだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10
 - 私は日本語を完全に理解していないので、私の歌はそれほど相加的ではありませんでしたが、私もJの音楽を聴いているので、私はここで特に好きなOSTがあります。 それは本当に悪いと聞いていくつかの音楽で使用されているEngrish。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6/19
 - キャラクターは偉大ではありませんでしたが、それほど悪くはありません、私は私のお気に入りがフェリだったように、私は実際にコメディのシーンを楽しんで、キュビのシーンがかわいいことを発見した、大統領は男の長髪のメガネタイプ アニメはお互いに良い発達を見せてくれました。また、トリオ警察、レポーター、料理人などのバックグラウンドやバックグラウンドを知ることもできましたが、ほとんどすべてにLayfonが多すぎると思います。 彼は悪いお尻のキャラクターですが、それは私にその気持ちを与えてくれなかったし、時には彼の問題が私を混乱させ、私に迷惑をかけることになります。 彼らはほんの少しのエピソードで数秒間しか見せなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208513&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DreiiKun/reviews&#34;&gt;DreiiKun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay so this will be my first formal review for an anime in this website and it is because of how disappointed I am after watching it.    Story &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - I thought that the plot was pretty interesting as it was set in a post apocalyp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;doltra&#34;&gt;Doltra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズを始めるのに少し興奮してしまいました。 敵対的なポスト黙示録的シナリオ、プレゼンテーションのプレゼンテーション、その美学そしてそれを取り巻く謎は、エピソード1の最初の10分間だけの期待を生み出しました。残りの間にChrome Shelled Regiosによって達成されることはないでしょう 本当のプロットの発展は、非賛成で、ほとんど退屈なサイドストーリーと、その間の粗いハーレムとで、すばやく置き換えられたので、ショーの中で、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それによって引き起こされたターンオフは、彼が住んでいる世界と深刻な戦いについての啓示よりも、女性の不気味な乗組員を伴っている私たちのシンプトン・レイフォンのそれに匹敵していた。彼は単純な事実のために不均衡に強力である 主人公。 だからプロットの進捗状況を見守っているだけでなく、主人公（または他の誰か）が成長しているのを見たり、チャプターの進歩に不可欠なものを作ったりするのを忘れるのは良いでしょう。 少なくともアートワークは適切です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのベースは非常に競争が激しく、最初のエピソードは本当に魅力的ですが、残りの物語が扱われる未熟で無意味な方法は、あなたが「メイ、これはただのアニメです」と思ったり、平均 見るべきものがあります。  4/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189059&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Doltra/reviews&#34;&gt;Doltra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It was inevitable for me to get a little excited to start this series. The hostile post-apocalyptic scenario, the presentation of t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;illuminary&#34;&gt;Illuminary&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;編集：レビューを編集する方法を最終的に見つけたので、しばらく経っていても、私はRegiosを取り上げてみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7：物語は私が思うところではかなり一般的なものです。 少年は異常な力を持っています、少年はその力を使いたくない、少年はその力から逃げようとします。そして大きな力をもってそれを吸い取って使用しなければならないことを発見します。 それは悪い話ではない、それはちょうどかなり一般的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7：アートワークに大きな欠陥は見つけられません。 背景やキャラクターはすべて見栄えが良く、戦闘シーンはうまく流れます。 それは私の好きな作品のスタイルではありませんが、彼らが使ったスタイルにはうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9：これまでのこのシリーズのトラックはかなり好きです。 背景トラックはすべてシーンの気分を正確に表現し、OPとEDは楽しいです。 私がまだ聞いたことがあるOPはおそらく今シーズン私のお気に入りです。  EDは確かに私の上に成長し、私はそれぞれのキャラクターがバージョンを持っていた方法を理解した。 それは本当にショーにいくつかのキャラクターを与えた..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7：このシリーズのキャラクターは本当に楽しかったです。 彼らは本当に変化したり成長していないように見えましたが、私はむしろそれに関係なくむしろ彼らに付き添っていました。 彼女の漫画とモエの魅力にもかかわらず、私は決してフェリを好きになることはできませんでした。 ニーナは失われた原因だったが、彼女が私に個人的に感銘を与え続けたという事実と、他のすべての人物は自分のやり方で面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8：それは楽しい時計です。 時にはちょっと混乱しても、良い行動、良いキャラクター、そしてかなり楽しい前提は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7：私は完全にこのショーをお勧めしたいと思う新しいアクションシリーズを探している場合。  Shounenのファンを自分のように変えることができれば、Shounenをそれほど見ないのですが、このショーの柔軟性については何も言わないのですか？ 開いた心でこれに入り、結果によって驚くかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11733&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Illuminary/reviews&#34;&gt;Illuminary&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Edit: Now that I&amp;rsquo;ve finally figured out how to edit reviews, let me go ahead and revamp my take on Regios even if it has been a while.    Story 7: The story is a pretty common one in parts I thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meh-93&#34;&gt;Meh_93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的に〜7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショウは本当にいいかもしれませんが、重度のペーシングの問題や一次元のキャラクターに苦しんでいました。 レイフォンは本当の能力を発揮しなかったので、ショーの全体的な行動はあまり良くありませんでした。 コメディはかなり良かったし、FeliがLayfonを蹴っていることを中心に主に回った。 私は彼らがペーシングの問題を真っ直ぐにして、汚物のモンスターや人をより強くしてLayfonが本当にできることを示してくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー〜6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chrome Shelled Regiosのストーリーは、普通のものではありません。 人々は旅のドームに住み、汚れた怪物と戦うため、あなたは要約を持っています。 ペーシング部門ですべてがどのように展開されているか、いくつかの大きな問題があります。  （スポイラーは心配しません）。 ストーリーの始まりはかなりうまくいっていて、途中は見て楽しいですが、結局はディスパンション後のディスパンションです。 彼らは、いくつかのエピソードの間起こっていることについて興奮してしまいます。何かが起こって、エキサイティングなイベントが吸い込まれたり、起こらなくなったりします。 その後、ChromeのShelled Regiosでは主要なペースの問題が発生します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の弧はひどく扱われました。 彼らは重要な情報をスピードアップし、何かを達成するために永遠にかかる。 最後のエピソードは2つまたは3つのエピソードで行われるはずですが、1つにまとめられて「What？ どのように/それがなぜ起こったのか？ そして不満なエピソード。 そして、多くの情報はまったくありません;プロットには全く関係しません。 しかし、おそらく2番目のシーズンはそれを修正するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、いくつかのポジティブがあった。 隊列間の試合は見て楽しかったし、フェリはレイフォンを蹴って面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート〜7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;景色はかなり良いとCG&amp;rsquo;ing悪くはなかった（偉大ではないが、平均）。 シリーズ全体が特に汚れたモンスターになるにつれて、全体的な芸術はより良くなります。 これは私の好みですが、私はキャラクターデザインが好きではありませんでした。 彼らが文字の顔に影のエッジのための実線を置く方法は、ほとんど私は彼らが使用した目の種類が本当に好きではなかった。 しかし、私の意見では、あなたはそれが好きかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド〜8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングは素晴らしく、バックグラウンドミュージックはとても良かったです。 すべてのキャラクターの声があまりにも一致し、そこに不満はない。 私はこれを9または10に与えていませんでした。なぜなら、私に「うわ」をさせるものがなかったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター〜6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chrome Shelled Regiosのキャラクターは大丈夫だった。 シリーズの終わりに、私はキャラクターがどのように変化したかを振り返り、彼らはそうしなかったことを実感しました。  Layfonはまだ本当の能力を発揮せず、誰もが自分自身で保護しようとしているが、NinaはまだLayfonに依存しないようにしようとしていたが、FeliはまだLayfonが好きだが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターが一次元で予測可能だと思った。 そして彼らはシリーズ全体を通して全く発展しなかった。 しかし、FeliがLayfonとLayfonを蹴ってみんなを守ることは、あなたがシリーズ全体に興味を持ってくれることを保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お勧めですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーにあなたがそれが好きかどうかを見てみることをお勧めします。もしあなたがドウを持っているなら、それがもっと良くなるとは思わないでください。 私は主にシリーズの否定的な部分を指摘しましたが、心配する必要はありません、あなたを見守るためにいくつかの良いものがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15975&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Meh_93/reviews&#34;&gt;Meh_93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall ~ 7    This show could have been really good , but suffered from severe pacing problems and one dimensional characters. The overall action in the show wasn&amp;rsquo;t very good because Layfon never showed his true abilities so you never felt that feeling of excitement in a battle. The comedy was pretty good and mostly rev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yumenotsuzuki&#34;&gt;YumeNoTsuzuki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Chrome Shelled Regiosは私がとても偉大であるとは思わなかったものでした。 私は純粋な退屈からそれを見始めたが、全体の質によってうまく驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私がこれまでに最も面白い、または地面を壊すアニメではないかもしれませんが、それはまともな物語と芸術と良いキャラクターの開発、それに良い感じがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chrome Shelledは非常に優れたペースを持っていると言う非常に少数のショーの1つです。 ちょうど十分なアクション、ユーモアとランダムなビットと作品。 キャラクターの力がどこから来たのか、実際の主なプロットはどこから来ているのか正確には分からないので、かなり混乱するかもしれません。 あいまいさはたくさんありますが、それを見て楽しむことに大きな影響はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;汚染のために、多くの動物が変異し、ヒトに食物を与える汚れた怪物に発展しました。
人々は大陸を越えて移動するレジオスという都市に住むことを余儀なくされています。 いくつかの人々は、腐敗の怪物から彼らの都市を保護するために武道の訓練を受けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのうちの1つは、主人公が自分自身に動いていることを知る、Zuelliniの街です。 その学生都市とLeyfonはそこで一般的な学習のコースを始めたいと思っています。 彼は戦いに巻き込まれ、武道小隊に加わることに騙されます。 もちろん、私たちの小さな無邪気なLeyfonには、目に見えるよりももう少し多くのことがありますが、自分自身について調べる必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこでは、彼は残りの主人公、フェリ、シャルニッド、ニーナと出会う。
彼らは基本的に都市と小隊の将来を決定する、自分の敵、汚いモンスター、プラトーンと都市間の試合の両方を含むいくつかの冒険を経験する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
Chrome Shelled Regiosの芸術は傑出したものではないかもしれませんが、キャラクターデザインや都市は非常によく考えられていました（少なくとも見える）。 それは一般的に見てうれしいです、それはちょうど私かもしれませんが、私はそれが最初の数回のエピソードの後に​​少し良くなると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[center] [b] SOUND [/ b] [/ center]
コメントはあまりありません。オープニングとエンディングの曲を除いては
オープニング曲の種類は最初は私を捨てましたが、私は次のいくつかのエピソードでそれが好きになったので、実際にショーに合っていることがわかりました。 しかし、私は終わりが好きになることはできません。
それ以外は、サウンドトラックは本当に特別なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
私にとって、これは私がCSRをますます見守る最も重要な要素でした。 彼らは例外的にユニークではないかもしれませんが、それらのすべてが一緒に素敵なショーを作ります。また、ショーが進行するにつれて多くのキャラクター開発が行われます。
Leyfonは非常に典型的な男性のリードcharcterではありません。 彼は自分自身を新たに見つけようと言うだろう。 彼は過去を忘れて、新しい人になり、より良くなるように努めています。 それにもかかわらず、彼は常に戦いに混在しています。 彼は &amp;lsquo;生きるために戦う&amp;rsquo;とは理解できないようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;..ニーナ。 彼女は時々迷惑になることがあります。 小隊の指導者として、彼はしばしば彼女がすべてのことを最もよく知っていると思っており、チーム全体に影響を及ぼしても、時には勝手に決定します。 彼女はLeyfonに興味があるようだが、彼を理解するようには思えない。 彼女はまた、彼女の人生をあまりにも重視していないようだが、彼女が勝つことができれば、彼女はいつでもそれを放棄する準備ができている.Zuelliniiを救うことができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フェリ。 ショーの多くのスターのために。 フェリは何らかの理由で彼女の真の強さを使うのを避けるような、静かな女の子です。 彼女はライフォンとうまくやります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の1つのシャルニードは、12のエピソードの後でさえ私を驚かせた。 彼はちょうどクールなティーンエイジャーだったように思えました。ちょっとした反社会的で、グループワークの場合は非協力的です。 彼は女の子が好きで、夜間の散歩のためのトレーニングをやめてしまう傾向があります。 しかし、私が言ったように、彼にはさらに多くのことがあります。あなたが知りたいのならばそれを見てください^^。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ＆amp; 全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは非常にエキサイティングではないかもしれませんが、それは見て素敵なショーです。 私にとってそれはキャラクターの詳細なので、強烈なプロットを探しているなら、別の場所を見て^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にショーの混乱している面を楽しんでいますし、最初に目に会うよりもキャラクターにとってははるかに多くのことがあるという事実を楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はそれを見ておくことをお勧めしますが、あなたのお気に入りのリストにジャンプするとは思わない！  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13962&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YumeNoTsuzuki/reviews&#34;&gt;YumeNoTsuzuki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrome Shelled Regios was something i did not expect to be so great. I started watching it out of pure boredom, but was nicely surprised by the quality of the whole thing.    While it might not me the most entertaining or ground breaking anime ever, it has a good feel to it, a decent story and art and good character development.    Chrome Shelled is one of very few shows that i would say have a very good pacing. Ju &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theaceofportgaz&#34;&gt;TheAceOfPortgaz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;読む前に重要&lt;/em&gt;
 - このレビューは完全に主観的です。
 - このレビューには要約は含まれていません。
 - スポイラーを心配しないでください。
 - プロフィールに感謝のメモを残すように自由に感じてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーのかなりの部分を期待していたエピソードの最初のカップルを見て以来。 一流のショーになるために必要なものはすべてそろっているようでした。 興味深い代替宇宙、キャラクターの多様性、壮大なアクション、ロマンス、コメディ。 しかし、私がショーを完了し、これらの期待を振り返ってみると、それは一種のものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に宇宙。 壮大な戦場になることができたものは、やや弱い設定になった。 歴史や他の事実はあなたに急いで来るが、決して実際にはうまくいかない。 いくつかの出来事を目の当たりにした後、「f ***がちょうど起こったこと」を何度か疑問に思います。
その後、文字、私のためにすべての最大のdissapointment。 彼らはすべて初めにかなり興味深い束に見えますが、問題はシリーズの終わりに、彼らはまったく同じです。 もちろん、キャラクター同士の関係にはいくつかの変化がありましたが、実際にはどれも成長しませんでした。 キャラクターの開発は常に深いところで行わなければならず、これは確かにCSRのケースではありません。
アクションは確かに壮大ですが、それは全体のショーの間に同じままです。 表示される戦闘の新しい側面はありません。 主人公が多くを経ていますが、ショーの最初の戦いと最後の戦いは実質的に同じです。
ロマンスの側面と同じ。 再び壮大なラブストーリーを作成するためのいくつかの大きな可能性が、代わりに壮大な失敗。 赤い頬と家庭で作られた弁当の中には、昼食のためのものもあります。
最終的にコメディーは良かったです。 これは私に不平を感じさせなかった唯一の側面でした。 誤解しないで、コミックのシーンはここで最小限に抑えられますが、それは私がアクションベースのショーから期待しているものです。 シーンはタイミングがよく、とてもチャーミングで面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークとオストはかなり良いですが、基本的なもので、例外的でも独特でもない、ショーへの特別な貢献はありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：この番組にはいくつかの驚くべき可能性がありましたが、最後のエピソードを終えた後は空虚感が残っています。 通常、この種のエンディングでは続編に憧れているだろうが、この場合は不満感だ。 私はちょうどこのレビューが少し負過ぎていると言いたいのですが、私はそれを助けることはできません。 私が持っていた高い期待のためだと思います。 私はまだショーをお勧めします。なぜなら、それは時々本当に楽しいことですが、あなたの希望が上がらないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16733&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheAceOfPortgaz/reviews&#34;&gt;TheAceOfPortgaz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Important before reading&lt;/em&gt;  - This review is completely subjective.  - No summary is included in this review.  - Don&amp;rsquo;t worry about spoilers.  - Feel free to leave a feedback/thank note on profile!    Ever since i saw the first couple of episodes i was expecting  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelnd&#34;&gt;AngelND&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Chromed Shelled Regiosは基本的に映画Stormship Troopersのアニメ版です。 つまり、Stormship Troopersが、巨大なバグ（？）の物語で完成した悪い視覚小説として行われたとします。 物語は、ショーを見るのを続ける価値のあるプロットなしで予測可能です。 彼らはあなたの興味を保つために、不明瞭な過去（または将来の）アクションシーンの突然の点滅や突然のプロットの紆余曲折に大きく依存しています。 それはうまくいかなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：芸術とサウンドの両方が、すべてのキャラクターがポーズをとり、彼らが話すときにはまだスクリーンスタイルである点まで、視覚的な小説を連想させる。 一方、迷惑で明白に合成された音楽は、気分を盛り上げます。 私は彼らがアニメと絡み合う音を意味していたと確信していますが、代わりにそれはすでに普通のショーを倒すことができたのは22分間の失敗でした。 芸術そのものは、高予算の八尾（学園天国参照）と中低予算の戦闘機アニメ（歴史の最強弟子ケンイチを参照）の間の十字路のようなものでした。 楽しい組み合わせではなく、非常に光沢。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格：物語と同じこと。 すべてのキャラクターは終わってしまったし、もっとうまくいった。 彼らは、たとえ関連するバックストーリーのキャラクターに至るまで、アーキタイプをダウンさせました。 最初のエピソードの終わりまでに、メインの主人公を含む2人の主人公のバック・ストーリーの「プロット・ツイスト」を既に知っています。 そして、ここで私はいつも不思議な主人公がセールスポイントであると考えていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：ええ&amp;hellip;あなたは今までに推測していない場合は、私は本当にこのショーを楽しんでいない。 私はそれが改善することを望んでそれを強制したが、そうしなかった。 率直に言って、私は退屈していた。 そのアニメの中には、それに値する無駄な時間がありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にみると、悪いショーだった。 私は他人に警告するためのレビューを書かなければならないと感じていたほど悪かったです。 物語とキャラクターは過度に予測可能なアーキタイプであり、芸術はせいぜい平凡であり、恐ろしい音はアニメ（と私の楽しみ）のレベルをさらに低くした。 私の助言はそれを見ないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11410&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AngelND/reviews&#34;&gt;AngelND&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: Chromed Shelled Regios is basically an anime version of the movie Stormship Troopers. That is, if Stormship Troopers was done as a bad visual novel complete with giant bug(?) things. The story is pre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chinesepanda&#34;&gt;ChinesePanda&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;更新：私はこのアニメの6/24を見ましたので、私はこのレビューの主要な編集をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8）：
動物が極度の汚染にさらされてモンスターに変異した世界（A.K.A Filth Monsters）。 彼らは今、無計画にすべての食糧を殺す惑星を歩き回っている。 人間は、「Regios」と呼ばれるモバイルの都市に住むことによって適応を余儀なくされています。  Regiosは人間の生命を維持できる環境を提供していますが、食物密度が高いためにFilth Monstersの主なターゲットです&amp;hellip;この食糧は人口とも呼ばれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7）：
アニメーションスタジオや個々のシリーズの制作についての詳細はほとんど分かっていませんが、これまでのアニメーションの醍醐味は私には分かりませんでした。 スカートはばかげて短く、パンティーショットはこれまでのところ（申し訳ありません）。 表情はよく描かれているが、各キャラクタの一般的なデザインは非常に似ている、すなわち同じ頭部形状または同じ目形状または同じ身体形状である。  （7）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6）：
オープニングにはいい曲がありますが、アニメーションはかなり鈍いです（6）。 結末にも素敵な歌がありますが、アニメーションはすべてのエンディングのように、このアニメーションが達成する最終的な感覚を放つだけです。  （8）
このシリーズには、私のペットのおしっこが入っています&amp;hellip; BAD ACTION MUSIC！ アクションシーンの間に演奏された音楽は、いくつかの愚かなランプダウンDOWNテクノシーケンスです&amp;hellip;しかし、それ以外のすべては平均以上ではありません（5）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6）：
Layfon Alseif（スペルの綴りは紛争）が主人公です。 彼はGrendenと名付けられたRegios出身で、「Heavenly Blades」（元々はRoyal Guard）の元メンバーです。 レイフォンはいろいろなライフスタイルを始めたいと思っており、チェジニのレジオスで勉強しています。 物事は期待どおりに行かない。  （8）
エピソード3に示されているように、彼女にはある程度の深みがあります。彼女はまた別のレジオス出身で、豊かな家族から来ましたが、イベントのために、軍部に加わることを決めました。 本質的に彼女を断った彼女の家族によって。 彼女は常に彼女ができる最高のものになるように努力しており、レイフォンには深く嫉妬深い。
その他の文字はほとんど言及する価値がありません。 彼らの結束はあまりうまく説明されていない、友人は表示されていない愚かな方法のいくつかを介して友人になることができます。 多くは非常にうんざりしており、とてもうまく説明されていません。  （5）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7）：全体的に、メインストリームをターゲットとするアニメを探している場合。 あなたはこのようなものが大好きですが、素晴らしいサスペンスと、それが聴衆に混乱や喜びをもたらすような複雑な複雑な合併症以外のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7）：試してみてください、これまでのところはまともだと思われますが、これはアニメの始まりに過ぎないので根本的に変わるかもしれません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChinesePanda/reviews&#34;&gt;ChinesePanda&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Update: I&amp;rsquo;ve seen &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;24&lt;/sub&gt; of this anime so I&amp;rsquo;m doing a major editing on this review.    Story (8):   A world where animals have been exposed to extreme pollution causing them to mutate into monsters(A.K.A Filth Monsters). They now roam the planet indiscriminately killing everythi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sr467&#34;&gt;sr467&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを書いたときに本当に裂かれています。 私は、このアニメは絶対に驚くべきことだと感じています。なぜなら、それはまだありません。 初心者のためには、約50以上のエピソードが必要です。 クリエイターが非常に長いシリーズを予定していて、すべてをすばやくまとめなければならなかったような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはかなり甘いです。  keiとditesの戦いシーンは本当に面白いです。私はkeiを使ってスピードを上げたり、盾を投げたりするアニメーションを本当に楽しんでいました&amp;hellip;単純な顔のパニングと単純な剣でいくつかのシーンがありました このカテゴリー全体のレーティングを落とした会合でしたが、私は本当に戦闘シーンの大部分を楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は通常、音質にはあまり注意を払っていません。トラックが私に迷惑をかけたときにのみ、このカテゴリの評価を違う傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのカテゴリをかなり高く評価しましたが、まさにその理由のために、ほとんどのキャラクターは素晴らしいです。 レイフォンだけで私のためにショーを行うことができます。 彼女の力とLayfonに対する態度は、彼女を非常に好きな性格にしました。 他の小隊のメンバーや生徒も、大部分がかなり興味深いものでした。  Grendanの大きな銃でいくつかのエピソードを手に入れることができます。Grendanは怒っていました。 彼はうんざりしていて厄介で、ばかばかしい戦闘機に変わる。 しかし、LayfonからFilth Monstersのパワーレベルを実際に測定することはできません。  1分は何百人もの人を奪っており、もう1分は彼を倒すのに何日もかかる。 私は、さまざまな段階があることを認識していますが、すべてを包み込みしようとしている最中に、その分類が投げ出されたような気もします。 しかしそれを除いて、レイフォンはかなり正当な主人公だった。そして、彼が（最後のエピソードで）どれくらい素晴らしいことが分かり、私がもう見えなくなることを知っているのを悲しんだ。 ニーナは私にとっては親切だったが、彼女は決して本当に私や何かを悩ませたことはなかった。 彼女の戦い様式はかなり涼しく、妖精との彼女の全体の話はそんなに素敵な側面プロットであったかもしれません。 フェリは別のお気に入りだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、このシリーズを全体として表現するには、平均を少し上回るのが最適な方法です。 私が前に言ったように、多くの可能性！ 私を間違えないでください、それは間違いなく見る価値はありますが、どんな形の閉鎖も期待しないでください。 私は、シリーズがいつか再びバックアップされることを期待しています。誰かがその潜在能力を回復するのを手助けすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;別の時間、別のレビュー&amp;hellip;:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=154695&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sr467/reviews&#34;&gt;sr467&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m really torn when writing this review. I feel like this anime could be absolutely amazing, because it is, and yet it isn&amp;rsquo;t. For starters it needs to have about 50 more episodes. I feel like the creators intended a very long series and had to wrap everything up very quickly.    Story &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story is pretty interesting and has a lot of potential, however there were just too many plot lines &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;showandag&#34;&gt;showandAG&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを見たとき、私は気づいていました。 私は個人的に風起の烙印を楽しんだが、私はすべての人が私の感情を分かち合うわけではないことを知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はKnSとCSRの両方が良いものの素晴らしいものではないと感じました。私はそれらを8つのカテゴリーに分けることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がKnSを思い出させた理由のいくつか
 - 非常に圧倒的なMC
 - プロデューサーが死んで、いくらか不完全なままになってしまった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、アニメのCSRの適応が最後に終わったということをいくつか聞いたことがありますが、もっと多くのことができるように感じました。 漫画を読んだ私の友人は、アニメが全漫画を網羅していないと言った。 私はもっ​​と見たいと思っていましたが、このアニメが続行されることを期待していないと思います。もっと欲しいショーを終えたら、マンガに切り替える必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は、Layfan、MC、そして戦闘競技の一種である戦闘員のチームである彼の新しいグループの友達に続くが、これはその話の主な焦点ではない。 物語は、人々が移動するドームにカプセル化された都市に住んでいるポポポリプチックな環境（あなたがそれを見たならエルゴプロキシと考える）で起こる。  atmostphereが危険であり、非常に危険なinsectisoidsと呼ばれる暴力的な生き物があるので、ドームの外に出ることは危険です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなり良い、戦闘のアニメーションはエキサイティングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はオープニングが好きで、サウンドトラックもまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてのキャラクターが好きでしたが、私は本当に主人公について話します。  Layfanは本当にOPですが、多くのOPキャラクターとは違って、彼は戦闘能力を使いたくないので、彼は一種の学者になろうとしていました。 彼は戦いが最初から逃げ出したものだが、彼は再び戦うよう強制される。  Layfanはすでにかなり開発されています。 私たちは彼がショーを通して様々なフラッシュバックを通して人としてどのように進歩したかを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いキャラクター同士のやりとりを刺激するアクションシーケンスが見つかりました。 私は本当にそれが遅い部分を持っていたとは言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見ることをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/showandAG/reviews&#34;&gt;showandAG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I watched this anime I kept getting reminded of Kaze no Stigma. I personally enjoyed Kaze no Stigma, but I know not all people share my sentiments.     I felt that both KnS and CSR were both good but not am &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toyhammered&#34;&gt;toyhammered&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何故、力を求める者が長さを伸ばして強くなるのですか、力を持っている人は決してそれを使いたくないのはなぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私が絶対に愛していたショーに飛び込んだエピソード1と2から永遠に始まるそれらの退屈なキャラクターの紹介と始まりを使用するのではなく、それがどのように始まったかを褒めることが大好きなアニメです。 あなたが見ることができるように、これは時間を無駄にしない非常に速いペースのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは黙示録的なアニメ（世界のアニメの終わりを告げる）であり、大部分は彼らが進める旅の第17小道に続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;率直に言うと、このアニメのキャラクターは非常に独創的です。 それはあなたがほとんどのアニメに見られるものとほとんど同じです。あなたはヒーロー氏です。あなたはヒーロー氏と恋に落ちる傾向のある少女たちがいます。そして、あなたはいつもその一人のキャラクターを持っています。 私はこれが悪いことではないと言うわけではありませんが、これらのキャラクターが進む旅に続くこのタイプのアニメでは、キャラクターの開発とユニークなキャラクターは大いに役立ちます。 あなたは本当にオリジナルを作ることはできません本当に主人公&amp;rdquo;Layfon Wolfstein Alseif&amp;rdquo;は、実際にはただ一つの文字があります。 彼とは別に、私は個人的に文字を少しだけユニークに変更しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、いくつかの非常に楽しく情熱的な戦いのシーンがあり、いつものようにヒーロー氏の人を救うシーンが何トンもあり、彼が救う人が彼と恋に落ちる。 私が個人的にこのショーについて楽しんだのは、「パワー」の使用です。 これは非常に簡単なショーで、人々は2つの異なるレベルに置かれます。彼らは強いか弱いのですか？ この分割のおかげで、いくつかの点で優れているので、非常に怪我をする可能性もあります。 このような黒と白のアニメがあるとき、弱者は決して強者と同位になることができないので、キャラクターの発達が不足する傾向があり、その分裂は有害である。 これを行うことについては何が良いですか、それは他のキャラクターに可能な限りのレベルまで達するように努力しており、これはキャラクターにいくつかの開発をもたらす方法です。 私が言っていることを理解していないと、要約すると、このショーはキャラクターの開発に欠けていましたが、「力」の使用のために完全で完全な失敗ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつも答えが一番簡単で難しい質問です。このアニメを楽しんでしまったのですか？ 実際にこれと同じ伝説の勇者の伝説（伝説の主人公の伝説）を見ただけで、これは私が気に入ったショーのタイプだったので、私はそれを楽しんだのです。 私の好きな部分は格闘シーンとレイフォンでした。 レイフォンは、ユニークであるという彼の本質と、社会との調和を図りながら、捨て去っている人々のために、このショーを興味深いものにしました。 ちょっとした副作用のように、このアニメ全体を通して、英語のすべての話のクリップが表示されます。これはアニメの最も混乱しやすい部分ですので、これでオフにしないでください。 私が個人的にしたいことは、そのサイドストーリーの意味がどんなものかをより詳細に見ることです。なぜなら、私はそれが非常に複雑であり、私には何の質問も返されなかったからです。 それ以外にも、サイド・ストーリーは、私がアニメで見た最もユニークなものの1つで、それを完全に理解しなくても、このアニメにもう少し人生を送ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すぐに素早く曲（そして芸術）に触れるだけで、私が話したい唯一のものは、終わりの曲（終わりの曲のようなもの）です。 この曲はいつものように非常に強力でした。なぜなら、私はこのような曲が他のアニメとどう関連しているのかと期待していたからです。アニメは悲しみの感情をあなたに伝えることができます アニメは終わりです。 これはいつも私の心に温かさをもたらしてくれるから好きなものですが、このタイプのアニメは続けることはできますが決してできないような気がするので私は軽蔑します。 芸術のセクションでは、本当に私が書いてくれるものはありません。あなたの典型的な芸術ではなく、悪いものとして目立つものは何もありません。私はこれを称賛する必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜあなたは強くなって権力を得ようとしていますか？ あなたの個人的な使用のためであるか、この世界の人々を助けたいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以上で私のレビューは終わりです。 ご質問やご意見がありましたら、私に午後を送ってください。または私の壁に書き留めてください。最高の私の力に答えるために全力を尽くします！ 私はどのように私のレビューをより良くするためにフィードバックの任意のタイプを受け入れるが、建設的にもしてください！ 私の他のレビューもチェックしてください。 また、私が特定のショーのレビューを（私がそれを見ているかどうかにかかわらず）やりたいと思うなら、私は優先順位をつけようとします。 また、私のブログの投稿（&lt;a href=&#34;http://myanimelist.net/blog.php?eid=723679）をチェックして、今後のレビューを手伝ってください！&#34;&gt;http://myanimelist.net/blog.php?eid=723679）をチェックして、今後のレビューを手伝ってください！&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86597&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/toyhammered/reviews&#34;&gt;toyhammered&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Why is it that those who seek power will go any length to become strong, and why is it that those who have power never want to use it?    This is an anime I would love to compliment on how it started, instead of just using those boring character introductions and beginnings that take forever to start right from episode 1 and 2 it just jumped in the show, which I absolutely loved. As you can see, this is a very fast paced anime that doesn’t waste time.    This is a post apoca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aisuokami&#34;&gt;Aisuokami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこれを見直す前に、私はこれが私の意見であり、あなたは自分の意志で同意するか同意しないと述べたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー：
Chrome Shelled Regiosは私にラフでダイヤモンドと書かれていたので、私はそれを撃つべきだ。 イントロで始めましょう。 彼らは何の役にも立たないので、すべての側面のキャラクターが途中で怪我をしたり、MCが怪我をしたりした。 ストーリーは本当に面白かったですが、他のものはすべて私のためにそれを殺しました。 まったく私は、Chrome Shelled Regiosは粗いダイヤモンドではありませんでしたが、乾草の針によく似ています。一度あなたの時間を費やすと、あなたはそれがかなり無意味であったように感じるからです。 私の意見では、イントロはアニメに合っていましたが、その曲自体はそれほど良いものではありませんでした。 アニメはアニメのためにうまくいった。 次は文字です。  MCはアニメを通して私を混乱させた。 私はちょうど彼のための感じを得ることができませんでした。 彼は冷たくて暗いちょっとしたキャラクター（例えば芝谷達也）であったのか、OPではなく光っているキャラクター（キリトなど）であるはずですか？ 決して彼は非常にまばゆいキャラクターではなかったので、あなたは彼が勝つつもりであることを知っているので、すべての戦いは見て価値がないように電源をオーバーしていた。 それは彼が価値のない側面キャラクターにされたようにMCが圧倒されていると言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206641&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aisuokami/reviews&#34;&gt;Aisuokami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I review this I just want to state that this is my opinion and you may agree or disagree at your own will.    Review:   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tentacle-raep&#34;&gt;tentacle_raep&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Chrome Shelled Regios？ 地元の中国のシーフードテイクアウトのメニュー項目があまり翻訳されていないように聞こえる。 うん、私はそれを得る。 クロームシェル。 将来私たちはドーム都市に住んでいます。  Ergo Proxy、Wolf&amp;rsquo;s Rain、10億のアニメなど。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ひねりがあります（いつもありません）。 リソースは限られていて、いたるところにモンスターがある（明らかにFilth Monsters）、そして柔らかい殻を抱えた都市同士が戦いを続けて、彼らを守るセレンを鉱山する権利を持っている。 彼らは妖精やそれに類するものによって動かされることを除いてほとんど理にかなっています。競技は本質的に競技会のスクールキッズたちが「ディート」と呼ばれるもので戦っています。  Dite。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれについての要約を失っている場合：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレンダンという都市があります。 それは本当に悪いDiteのwieldersを持っています。 だから、彼らはほとんど神様です。 都市の残りの部分は（理由は不明）。 彼らのうちの1人、Leifonは、彼が過去から逃げ出したいと思っているので、追放され、Zuellniの校長になり、それが前提が始まるところです。 彼は暗い過去を持っているので、学生になりすます本当に悪い男です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたは普通の登場人物、彼を連れて行く大金持ちの隊長、生徒会のリーダーのロリの姉妹、プレイボーイの狙撃兵、3人のランダムな女の子を投げなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを救うのは、実際にはLeifonの背後、Zuellniの人たちとの彼のやりとり、彼の大半を引き上げることなく、彼の人生についての致命的な意見に焦点を当てているようです。 あなたはそれがどこかに行くことを期待してそれを見ます。実際には、妖精、腐ったモンスター、Lefonの裏切りなどの事が起こっているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;平均ですが、少なくとも試しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、それは実際にどこにも行きませんでした。そして、ショーが私には知っていなければならないようなキャラクターを紹介し続けますが、理由を説明するための説明はほとんどありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14180&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tentacle_raep/reviews&#34;&gt;tentacle_raep&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrome Shelled Regios? Sounds like a poorly translated menu item at the local Chinese seafood takeout. Yeah, I get it. Chrome shells. In the future we live in dome cities. Like Ergo Proxy, Wolf&amp;rsquo;s R &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animexdienastyx&#34;&gt;AnimeXDieNastYx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;興味深いプロット、愛するのは簡単なキャラクターの素晴らしいキャスト、想像を絶する最もクールなヘアスタイルのメインキャラクター、面白い、Chrome Shelled Regiosのタッチでアクションパックのプロットを持つハーレムは、素晴らしい時計と欲望を提供することができました 多くのための。 他の主要コンポーネントに妥協することなく、アクション駆動のアニメを楽しんでいるファンには、これを強くお勧めします。 あなたは何を求めていますか、それを見に行く！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS、私はいつも主人公がいつも損失で終わらせたい女の子&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeXDieNastYx/reviews&#34;&gt;AnimeXDieNastYx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With an intriguing plot, a great cast of character &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;konvic-14&#34;&gt;konvic_14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが幾分「ブルー・ジェンダー」（古いアニメ）
クロム・シェル・レジオスは、世界が住みすぎるようになり、巨大な人間食動物[腐ったモンスター/リムビークーン]が存在するため、電気妖精によって動かされる巨大なドーム都市に人が住む、 ドームの外側にある。 軍事力によってアカデミー、ランス砲弾（世界で最も強力なものの1つ）などが分類されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのabt軍隊で戦って彼の過去をあきらめた男[最強ののだが、それは彼と一緒に追いついた。名前はlayfon azelfeであり、彼はおそらく最も強力なキャラクターであり、彼のために落ちる女の子をたくさん持っている..  ..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私には、文字は素晴らしいと面白いです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うーん、それはすべて私がそれを見て、あなた自身のために見ることを言うつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のfav&amp;hellip;私はもっとたくさんの&amp;hellip;.私は私がもっとcになることを望む&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/konvic_14/reviews&#34;&gt;konvic_14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i would say this anime is somewhat like &amp;lsquo;Blue Gender&amp;rsquo;(an old anime)  chrome shelled regio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rosyxkid&#34;&gt;RosyXkid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、このアニメChrome Shelled Regiosの私の最初の印象。 あなたが尋ねるかもしれない偶然の良い事故だったのですか？ 私はエピソード13でこのアニメを乱暴に始めました。Alredayは、本当に面白いですが、話に夢中になりました。  Netflixが私に間違った部分を持っていたという事実以外。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような名前が「堕落したもの」として混乱しないようにしてください。都市の精神が狂ったと言うより良い方法です。あなたの頭に迷わせないでください。
また、私はこのアニメが大好きです。なぜなら、それは私に考えさせて、靴の中に被写体を置くようにしたからです。私は何をしましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;喜んで私はエピソード13を見ましたが、そうでなければ私はエピソード1を理解しませんでした。私は本当にそれが私に混乱していないことを愛していた、最初のエピソードについて他の人が言ったことは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくストーリー9/10
多くの理由は、あなたが終わることを見た後、あなたはますます多くを求めます。
2.私は次に何が起こるか見たい、私は物語を意味する完璧ですなぜそれはそれのように終わらなければならなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10
感情を見せてくれる人は本当にうまくやっています。
芸術はあなたに伝えるために年を取ることはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
爆発、戦闘シーン、弾丸に大きな影響を与えます。
音楽は素晴らしかったですが、結局は結末の歌が大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
レイフォンのような多くのキャラクターは生き残るために何をしますか？多くのキャラクターがここで大好きです。 それから、フェリを演じるMonica Rialが、CSRでの彼女の役割のために会った本当に素晴らしい声を出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10
ChromeShelled Regiosを楽しむ理由の多くは、戦い、戦いの場です。 どうして？ このアニメでは実際に半分の時間話し、その後戦う他のアニメのような戦いの動きを見せなかったからです。  CSRは本当に私のための楽しさ計を頼りにしました、常に戦いや喧嘩やミニ猫の戦いがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;嫌いな人：12の天国の刃が遅れていることを示しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の全体的なスコアは、ノンストップの戦いと良い音楽、声優（ダブ）のための10です、楽しさは失敗しないので、私は非常にあなたのリストにChromeシェルレッジをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41657&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RosyXkid/reviews&#34;&gt;RosyXkid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay My first Impression on this anime Chrome Shelled Regios. Was accidental yet a good accident why you may ask? I started wacthing this anime on episode 13. Alreday hooked to the story though,really,really entertaining &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jnutter3006&#34;&gt;JNutter3006&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいハレムMC OPアニメ。 それは私のお気に入りの一つでした。 そして、私は今4回リウェットしたものです。 はい、それは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;伝説的な剣のユーザーが無実を守るために戦ったポスト・アポカリプティックな世界にそのセットがあります。  Harrem MC OPアニメの世界にあなたを紹介する素晴らしいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：ストーリーラインは良いです。  1シーズン後にシリーズを続けることを望んだが、日本が望んでいた（私は推測している）反応を得られなかった。 キャラクターの開発も良かったです。 あなたは次に何が起こるかを見たいと思っていました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：ストーリーラインのいくつかの部分は初めて理解するのが難しかった。 アニメを2〜3回見ていない限り、参考文献のいくつかを理解することはできません。 私は間違っていない、私はそれがたくさん好きだった。 時には混乱しただけだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこれを10と評価しています。私のレビューはおそらくアニメ愛好家には意味がありませんが、これは他の人のためのものです。 私のような。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-JNutter3006&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JNutter3006/reviews&#34;&gt;JNutter3006&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An Amazing Harrem MC OP anime. It was one of my favorites to watch. And it has been the one i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;geddon616&#34;&gt;Geddon616&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを隠しオペアと呼んでいます。また、悲しいことにクリエイターが死んだ（自殺した）アニメもありますので、これを見直す必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chromeシェルレジスはあなたの典型的なポスト終末論的アニメではありません。 このアニメはスーパーパワーを別の素晴らしいレベルに引き上げますが、それは物事に満ちていると感じさせません。 なぜ、私はすでにそれが未完成であると感じたと言いました、なぜ神の名前で私はそれに8を与えているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は良いとよく作られています。 地球の後に人が避難しなければならなかった多くの避難所の1つを中心としたそのほとんどは、あなたが特別な装備を身に着けなければ、外に出ることができないほど汚染されています。 それは、それがキャラクターを意味するに値するキャラクターに焦点を当てており、それは彼がそうするべきであるようにパワーアップしたように彼を気持ちよさせるようにする。 それは彼が1秒で名声の5分minutを持っているように、それの残りのことをshitty througout得る。 主人公は、あなたが実際に最初から最後まで気分が良いと感じることはできません。 アニメで私を刻む2つの事柄は、私がクリエイターの死を責めていることです。説明することがたくさんあり、多くのことが示されていますが、残念ながらそれはありませんでした。 彼らが自分の虚弱さをどのように使っているのかは、私にとって、多くの種類のアニメのためにユニークなものです。他のアニメの魔法のように感じます。 これは、人々が行くにつれて人々が築き上げる内なる純粋な強さに焦点を当て、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングは、少なくともオープニングとエンディングを見てアニメを見ていないと、美しく、独自の方法で素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもちろん、強い主人公を愛している男のような男は、いくつかの女の子に好かれていることは、アニメの中では元気になれるかもしれません。 これは、他のアニメがされている限り、それを伸ばすdoesnt。 サポートキャラクターには独自の問題もありますが、自分の好みに合わせる独自の方法もあります。 再び私たちは本当に私が実際に私が見ていることを言う理由は全体の絵を知ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのアニメの中には、カルトアニメの中に場所があると思うものがあります。 アニメは終わったことはありませんが、シンプルなのは偉大なものでしたが、それを見せてくれたことはありませんでした。 しかし、私はそれが楽しいと簡単にそれを見ていたので、それを愛していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、全体的に私はこれがあなたがカルト感を与えるものを見たいと思っていて、欠けている部分がこのアニメを壊すかもしれないが、大きな始まりの感覚を与えたいと思ったら見なければならないアニメだと感じます。 誰にとってもそうではないかもしれませんが、私にとっては偉大で、忘れることのできないアニメの1つとして特別な場所を持っています。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231675&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Geddon616/reviews&#34;&gt;Geddon616&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I dare to call this anime a hidden op and also its an anime which could have been so much more sadly the creator died(suicide) so this is what i have to review.     Chrome shell regios isnt your typical post apocalyptic anime. This anime takes super powers t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toonshiba&#34;&gt;ToonShiba&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どこから始めますか？ うーん。 良いから悪いへ行きましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;行動はまともです。 それは、制御された競争と怪物の中で人間に対する剣の戦いとエネルギー攻撃を混ぜ合わせて、生き残りを切望している。 ファイティングは彼らのエネルギー/マナである「ケイ」の技能と使用を中心に展開されています。 彼は誰の技術をコピーすることができるので、主人公はほとんどの文字に比べてかなりOPです。 彼はまた、比較的平和な都市に旅行し、能力格差をさらに広げる非常に熟練した戦闘機でもあります。 全体的に、かなり楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドは特別なものではありません。 音楽は大丈夫です。 それはどんなプレイリストにもないだろうが、もっと悪くなっていたかもしれない。 このショーでは、必要になったときに立ち上げられるアクションプラグテーマが再利用されるようになりました。 イエス。 私はアニメーションがそれより古いと思った。 それは2009年からのことであり、最近の作品を遠隔地で保持することはありません。 それはあまり魅力的ではなく、文字は見るのが退屈だと感じます。 これはおそらく、Zexcsの才能よりも予算の悲しみについてのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはまともな前提を持っています。 なぜ彼らのようなものは説明されていません。 これには、都市起源、ケイ、モンスター、奇妙なキャラクターやショーを通して散らばったイベントが含まれます。 プロットは単純で、都市を危険から救うことを中心に展開しています。 彼らが存在しないため、壮大な暴力や目的を捜してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は駄目です。 レイフォンは私が今まで見たことのない、もっと失望したMCの一人です。 視聴者として、私は彼に何が起こるか気にしない。 彼の過去は興味深いものではなく、彼の行動は魅力的ではありません。 サポートキャラクターも同じようにひどいです。 それぞれには正確に1つの文字特性しかありません。 これらは頑固な指導者、怠け者の上級者、そして撤回された天才です。 もう一つの苦情は、MCが疑似ハーレムを得ることです。 女の子たちは競争したり、積極的に彼の心を競い合ったりすることはありませんが、どうにか私を悩ますことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tl; dr
私は、OPキャラクターを見るのが好きなアクション愛好家におすすめです。 アニメの新人は楽しいと批判的な批評家が遠ざかるべきであることがわかるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;p.s. 本シリーズがあります。 何かがあれば、それはもっと失望している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227309&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ToonShiba/reviews&#34;&gt;ToonShiba&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Where to start? Hmm. Let&amp;rsquo;s go from good to bad.    Action is fairly decent. It&amp;rsquo;s got a mix of sword fighting and energy attacks against humans in controlled competition and monsters in a desperate bid for su &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kissen49&#34;&gt;Kissen49&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;contaminoidsとして知られている巨大なバグが飛び散る、毒性のある空気（または現代の中国）が将来に広がって、都市は砂漠を歩いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの都市はレジーオとして知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主人公は、旧市街から追放された後、新しく出発するために新しい都市に来ました。
普通の人生を探している間、彼はすぐに軍のアカデミーに掃討されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはちょっとしたハーレムとして脱落するかもしれません。 しかし、これは主人公が実際にスキルを持っているので正当である（他のハーレムキャラクターはほとんどありません）。 彼のスキルは、彼が漂白剤からIchigoをoutswordfightことができることです - 彼はそれが良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の問題は少し短かったということです。 最後のエピソードは、それが6つのエピソードにそれを広めることができるように感じた唯一の理由のため、一種の衰弱でした。 最後の10分は、呼吸の部屋と一緒に粉砕された感じ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメについて本当にすごいものは、プロットとは関係ないように思われるいくつかのシーンです。 画面には色づきがあり、ハードボイルドのアクションフリックのように演奏されますが、これらのシーンにはひねりがあり、ストーリーと実際には何が関係していますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは完全に楽しかったので、私はこれを8にしました。特に、通常はアニメで汚い映画のように聞こえるので嫌いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91307&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kissen49/reviews&#34;&gt;Kissen49&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Set in a future where the air is toxic (or modern day china), where giant bugs known as contaminoids roam, cities walk the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adanadhel&#34;&gt;Adanadhel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初から最後まで平均的なショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが物語、キャラクター、サウンドトラックChrome Shelled Regiosのいずれの瞬間でも驚かせることはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはかなりシンプルで、それがうまく管理されていれば、実際には驚くかもしれません。
将来、世界は破壊され、人間は無駄になった地球の表面を移動するドームのような都市に住んでいます。 都市の外で生き残ることができる唯一の存在は、都市を攻撃することが多いFilthモンスターであり、主に学生によって形成される軍事力を必要としている。 最も強力な都市、グレンダンは、主人公、レイフォン・アルセフの出身地です。 面倒な状況に巻き込まれた後、レイフォンはズウエルニに移り、新しい人生を始めると同時に彼の過去を忘れることを期待しています。 彼は学生協議会の大統領カリアンに会い、彼はニナ・アンタルクによって率いられた第17軍事小隊に参加し、彼の冒険が始まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、重要でないものに重点を置くと、アニメはすぐに実を失いました。 天国の羽根は装飾のためのものであり、「エングリッシュ」のサイドストーリーはまったく意味を持たず、最後の数回のエピソードでは物事が「説明された」方法では満足できるものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまあまあです。 キャラクターのデザインは私に迷惑をかけ、風景には特別なものはなかった。 アクションscensもかなり不自由です。 驚くべきことから何マイルも離れていても、サウンドトラックはアニメにとって最高の部分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこのシリーズがそれ自身を救ったかもしれないが、それはその運命に終わった。 レイフォン、シャルニッド、ニーナのほかに、他のキャラクターはまったく開発されておらず、すべてが完璧な決まり文句のように振る舞いました。 彼らは特別な理由がなくても、ここに何度も飛び続けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメを誰かに推薦することができる理由はありません。それは時間の価値がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33590&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Adanadhel/reviews&#34;&gt;Adanadhel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An average show from the beginning to the end.    Whether it&amp;rsquo;s the story, the characters or the soundtrack Chrome Shelled Regios wasn&amp;rsquo;t able to surprise in no moment at all.    The story is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mand4&#34;&gt;MAND4&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;良いアクションアニメの検索では、Chrome Shelled Regios（残ったレビューでCSR）がどこからも突然現れました。 私はそれを見に行くことに決めたので、概要はシリーズについての堅実な示唆を与えました。 私はこれが私のアニメ視聴体験の早い段階でCSRに遭遇したことを少しうれしく思っています。なぜなら、その欠陥のすべてにもかかわらず、もっと感謝することができたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて本当に知る必要があるのは、唯一のことです。方向性がなく、時には混乱します。  「それは方向性がない」というのは、基本的には一週間の怪物で、たくさんのフラッシュバックが加えられているということです。いくつかのハレムが投げ込まれ、やや陽気なねじれです。 話はレイフォンに続きます。レイフォンは、ズエリンと呼ばれる街に到着した神秘的な若者です。 しかし、奇妙な出来事によって、彼は軍の芸術に登録して、愚かな内部小隊とのマッチだけに呼び出すことができます。 しかし、私たちはすぐにレイフォンがあなたの普通のティーンエイジャーではないことを認識します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここで正直になるでしょう - その物語は弱いです。 それについて何かしようとしても、ほとんど常に失敗します。 それは物事をどこからでも引き出し（特に後のエピソードで）、新しい用語をすべて提供し、視聴者とそれらのようなあらゆる種類のものを混乱させる。 作家が完全に言いたかったことを理解する唯一の真の方法は、あなたの脳内のすべてをシャットダウンし、それをCSRに完全に集中させるか、ショーのカップルをもう一度見直すことです。 私はおそらくそれを逃したかもしれませんが、彼らは本当に&amp;rdquo;圭&amp;rdquo;が何であるかを決して説明しませんでした、そして、それは私が何らかの内的な力や何かであると推測していました。  24のエピソードを辿るのはむしろ冗長ですが、それでも何がこれなのか、それが何であるかは不思議です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大変な瞬間があります。 私がたくさん言うとき、私は多くを意味する。 キャラクターデザインは幾分奇妙ですが、世界自体はかなり面白いです。 戦いは非常にきれいに（特に終わりに向かって）アニメーションされ、背景は時々美しくなることができます。 それでも、私が言ったように、多くの不動のシーンがあり、そのスピーチはあまりアニメーションを使わずに繰り返しています。 モンスターのデザインは、むしろ想像力豊かでカラフルなもので、常に心地よいものです。 全体的には、驚くべきことではありませんが、確かに平均以上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がCSRの声について抱いている苦情はほんの少しです。 まず第一に、バックグラウンド・ミュージックは何度もミスマッチであり、良い曲がほとんど投げ込まれません。第二に、キャラクターの声のいくつかはかなり迷惑で、時にはボードを越えることができます。 それでも、私がそれを忘れると、本当に私がその音について言うことができない悪いことはありません。 戦いを通してサウンドトラックは、高速、アドレナリンポンプ、大声で、それはあなたを得ることができます。 それは風景によく合い、最後のエピソードでは、最大限の威力で咲くようになる。 かなり素晴らしい、私は認めなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CSRにはたくさんの文字があり、それは悪いです。 実際には、3つまたは4つだけが適切に開発されます。 おそらく主人公（彼はすべてのエピソードにあります）のHarely Suttonはゼロになり、全くゼロになります。 私たちが知っているのは、彼はニーナの幼なじみで、剣を作るのが好きだということです。 さて、素晴らしい。 主にレイフォンに焦点を当てていますが、彼は堅実なキャラクターです。 それにもかかわらず、ばかばかしい。 彼の選択肢や理想を多くの人が主張しているにもかかわらず、明らかに彼の話を除くすべての問題のOPはかなり興味深いものです。
フェリは、おそらくキャストの中で最も好きなキャラクターです。 彼女はtsunadrishの態度であなたの非典型的なロリのキャラクターであり、時には素晴らしいコメディの救済です。 彼女は迷惑になるかもしれませんが、間違ってはいけませんが、彼女はまだ好きです。
ニーナは&amp;hellip;悪いキャラクターです - 少なくとも私のためです。 彼女は&amp;rdquo;私はこのようなことのためにこの力を欲しがっている&amp;rdquo;という人の一人であり、彼女の発展はかなり不足しています。 彼女は列車に乗って列車に乗るが、どこにも行かない。 彼女は最初のエピソードのように弱いです。 彼女は自ら関わっているが、ほとんどの時間はほとんど必要ないが、彼女の瞬間もある。
今、私が7にこの部門に与えた唯一の理由は、私の最愛のSynolaさんです。 彼女はそこにたくさんいるわけではありませんが、彼女がいるとき、彼女はいつも何かをもたらします。 彼女について話をすると、いくつかのスポイラーが出るかもしれないので、私はそれをやることはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CSRには多くの問題があります。 終わりはあまりにも急いで、物語のポイントは存在しない、終わりの間のすべての&amp;rdquo;啓示&amp;rdquo;は絶対に無意味である（何によって選んだのか？  。 それでも、それほど悪くはありません。  CSRにはその瞬間があり、その瞬間に私は6を与えます。特に、同じ学校の2人の学生の戦い;  1人が突然OPになるまで、それはとても楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大ではありません。 それはほとんどの時間のために私の座席に私を保ったが、終わりは悪くて平坦だった。 ひねりは意味をもたず、啓示もすべてのショーですべてのショーで欠けていた*咳*死*咳*他のどこにも（真剣に、私は一人が表示されても、 あなたが大声で叫んで巨大な獣と戦っているので、非論理的なもののために）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96215&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MAND4/reviews&#34;&gt;MAND4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In a search for a good action anime, Chrome Shelled Regios (CSR in remaining review) popped up out of nowhere. The synopsis gave out a solid indication about the series so I decided to go for it. I’m somewhat glad to have encountered CSR this early in my anime viewing experience because I was able to appreciate it more despite all of its flaws.    STORY: 6    There’s only one thing you truly need to know about the story: it has no direction and it’s confusing on occasions. By “it has no direction” I mean that it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chibiyaoiotaku27&#34;&gt;ChibiYaoiOtaku27&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Chrome Shelled Regiosは、マンガのストーリーラインからできることをすべて突き詰めて24のエピソードにまとめることを考えれば、非常に混乱しやすいアニメです。 あなたが非常に混乱してしまうアニメには欠けているものがたくさんあります。 しかし、あなたがそれからあなたを捨てさせないでください！ あなたが無限の戦い、嫌なモンスター、ロマンスの散水、ポポポリプスタイプのアニメを探しているなら、これは確かに調べるべきものです。 私は1つのために助けることができなかったが、わずか3日間でアニメを通過する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを愛した理由は、アニメーション、エフェクト、サウンド、キャラクターの開発がどれほど美しいのかが原因でした。 全体的に私はこのアニメを与える：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7良い
アート：10優秀
サウンド：9
キャラクター：8非常に良い
楽しさ：9素晴らしい
全体：9素晴らしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22234&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChibiYaoiOtaku27/reviews&#34;&gt;ChibiYaoiOtaku27&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrome Shelled Regios is a very confusing anime, considering that they tried to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;njjn&#34;&gt;njjn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;CRSは少し奇妙です。 それは黙示録的な軍事アニメとして始まり、その後高校1、ハレム、そして再び軍事になります。ロマンス、戦い、貪欲な特異性を思い起こさせるプットルールで、あなたは物事がどのように機能するか考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は本当にすべての場所です。 結論に至ることのない様々なサブプロットと、決して実現しない宇宙の中で物事がどのように働くかを説明する多くの試みがいっぱいです。 確かに、都市を動かすこととは何が違うのですか？どのようになってそのようになったのですか？アニメ内にミニアニメーションがある理由は分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはプロットの砂漠で失われてしまいます。唯一の魅力的なものはレイフォンです。Layfonは、アニメの中で最も興味深い場面を描くメインキャラクターです。他のものは平凡なものから迷惑なもの、 その唯一の仕事はレイフォンを崇拝することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは本当に混乱しています。戦闘シーンは非常によく作られていますが、他の大部分は鈍くて貧弱です。風景は非常に美しく、スタジオが描くことができることを示していますが、あまりにも退屈でした。 一部はmini-animeであり、AlucardのようなものとShaya、町の中で最高の武器を持ったainigmaticな少女の物語を示している。アニメーションは例外的で、CRSよりもむしろこれを見るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、CRSは決して会うことができないポテンシャルを示し、不完全な物語で、あなたはどこに行くのかわからないということを示しています（もっと詳しく調べるためにいくつかの掘り出し物をしている場合のみ） もしあなたが他のものを持っていれば、スーパーパワーがほしいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96607&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/njjn/reviews&#34;&gt;njjn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;CRS is a bit strange. It starts as post-apocalyptic military anime,then it becomes a high school one,then a harem,then again military.Throw in some romance,battle &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caprisun&#34;&gt;Caprisun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Chrome Shelled Regiosは、それについて悪いと評価されていないアニメの1つであり、それについては良くないと評価されています。 ほぼすべてのカテゴリで、Chrome Shelled Regiosは私が普通のアニメと呼ぶものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クイック長所と短所
長所：
ディーセントバックストーリーをメインキャラクターに
ストーリーの設定とアイデアはとてもうまく実行されなかったとしてもかなり涼しかったです。
それは私が実際にそれを終了し、それを完全に落とさなかった十分に良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
アニメのアクションは希少で、何が最高の状態で大丈夫か分かります。
キャラクターは好き嫌いがあるか、あたかも彼らに性格がないかのように感じる。
アニメーションはmehです（私はそれを記述することができます）
アニメの最後の戦いは単に失望させることです。
ちょうど起こらなかった良いシーンのために作った可能性のある多くの機会がありました。
ストーリーに意味をなさない奇妙な英語の話す部分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今実際のレビュー。
Chrome Shelled Regiosは、新しい人生を始めるために新しくRegiosに到着したばかりの高校生のLayfonに続きます。 アニメの設定はかなり面白いですが、それは外部の世界のすべてが住むことができない場所に汚染され、生き残った人々はRegiosと呼ばれる動いている都市に住んでいる黙示録的な世界です。 レイフォンは世界中で最も強力な12人の戦士の一人である天国の刃であったが、彼は追い出されて新たにスタートすることを決めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これで、Chrome Shelled Regiosで問題が発生し始めます。 最初に物語は非常にばらばらになっています。あなたはアニメの半分まで物語の主要なプロットを知っていなくて、それでもそれはまだ悪いです。 レイフォンの小隊リーダーは、レイフォンが以前の天国の刃であることを知ったときのように、恐ろしいほどに実行された物語の部分があります。 彼女の感情。 そしておそらくアニメ全体の最悪の部分は、ショーの中では別のショーのようなクリップがあるのですが、あなたがそれを見ているときにあなたは本当に確かではありませんが、人々は英語を話していますが、 それはショーとはまったく関係のないコンピュータのようなものです。 私が知っているのは分かりませんが、それは文字通りすべてのエピソードの5分のようなものです。そして最後には、それらをすべて一緒に結びつけて意味をなさないようにしようとしています。 あなたは理解するためにショーを見る必要がありますが、私はそれをお勧めしません。 最後の戦いは冗談でも、何も台無しにするつもりはありませんが、文字通りOne hit K.O. 最終的な戦い、はい、それ以上の不足を得ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、文字通り何もすることができず、見ることができないものがあれば、私はそれを見ているショーの一つですが、私は誰にも勧めないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93199&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caprisun/reviews&#34;&gt;Caprisun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrome Shelled Regios is one of those animes where it isn&amp;rsquo;t rated low because of what was bad about it, its rated low because of what wasn&amp;rsquo;t good about it. In nearly all categories Chrome Shelled Regios is what I would call a mediocre anime.    Quick Pros and Cons  Pros:  Decent back story  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jh1902&#34;&gt;jh1902&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしいショーです。  Chrome Shelled Regiosは、半独創性で私を驚かせる素晴らしいショーです。 このショーは、多くのアニメが恥ずかしがり屋であることをいくつか試している点でかなりユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36345&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jh1902/reviews&#34;&gt;jh1902&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a great show &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fufuzilla&#34;&gt;Fufuzilla&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、アニメの最初の終わりはまだ終わっていないので、私は本当に話を完全に評価することはできません：P。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
まあ、それは世界で最も元の話ではありません。 超強力な男は、彼の過去に何か間違っていました。 学校に行くと正常になるが、そのように終わることはありません、学校の軍事部に引き寄せられます。 ストーリーはこのショーの最も強い部分ではありません。P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は素晴らしく、キャラクターはすべてよく描かれています。背景はまあまあですが、キャラクター、武器などは素晴らしいものです。そのため、背景についてはあまり気にしません。 砂漠の土地があるときの背景技術）。
また、戦いは本当によく描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
かなり良いです。 ここで傑出したものはありません。ここでKITE（武器）の衝突があります。何でも、あなたはここであなたのように感じることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私はアニメがあなたが本当にキャラクターに入る時に最高だと思うのですが、私はまだ好きではない人を見つけていません。彼らはとても興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
戦いを見て本当に楽しいのは、すべての異なるDITEのを参照してください、それは（13 +アニメのために）それの血の良い量を持っています。
しかし、私はもう少し戦っていたが（私の個人的な意見）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
素晴らしいショー。 それについて本当に言うべきことは何もありません。 それは最も独創的ではありませんが、それはまだ同じ時間に新鮮であると感じています。 あなたがそれを好きでなければ最初の3つのエピソードを見て、それをドロップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14867&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fufuzilla/reviews&#34;&gt;Fufuzilla&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, first off the anime isnt finish yet so i cant really rate the story fully yet :P.      Story:  Well, its not the most original story in the world &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whoicanbe&#34;&gt;Whoicanbe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Chrome Shelled Regios  - 強烈なスタートを持ち、中盤では遅くなり、ほぼ半分の終わりで終わります。ちょっとしたことで同意できますが、ちょっと怒られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは非常に強いスタートをしており、視聴者を引き寄せたり遠ざけたりします。 あなたの行動のために、またはストーリーを見ている人のひとり。 これはあなたのための良い時計です。 全体的に見て、それの優しさとプレイオール・スルー・スルーは誰にとっても満足できるものです。 このアニメの唯一の問題は、結末自体が固定されなければならなかったゆるい絆が残っていたことです。 このアニメは、大きな裏付けのある物語と真実を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;年齢にかかわらず誰もが見なければなりません。 それはどんな偉大なアニメの重要な要素を持っています。 アクション、ラブ、コメディ、もちろん誰もが愛していること - 現実的な見通しを持つ、見栄えの良い、スマートなアニメの男の旅。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20758&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Whoicanbe/reviews&#34;&gt;Whoicanbe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrome Shelled Regios - It has a strong start, gets slower in the middle and ends wit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chidoristream506&#34;&gt;chidoristream506&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146703&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chidoristream506/reviews&#34;&gt;chidoristream506&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrome shelled regios is a decent anime though there are areas that could be improved. It begins with a high school male character named Layfon who is appare &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toaster501&#34;&gt;toaster501&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Iveは12-24のエピソードを見ましたが、これまでのところ、ほとんどのアニメが素晴らしいように見えます。同様のプロットに沿って見たIveは、キャラクターの開発が不十分で退屈に終わりましたが、これまでのところ、Code Geasに似たアートスタイルが素晴らしいです。 秘密の過去とたくさんの行動のある主人公。 このアニメのIDを説明する方法はあまりありません。少なくともエピソード3まで見る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13914&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/toaster501/reviews&#34;&gt;toaster501&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ive watched 12-24 episodes and so far &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;narudude2&#34;&gt;Narudude2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべてが良いシリーズです。 良いプロット、良いcharecterの開発。それはもう少し長くできたかもしれませんが。  24話はちょうど私には十分ではなかった&amp;hellip;しかし、私は逃げる。 まだ良いシリーズと私は非常にアニメファンにそれをお勧めします。 何を言いたいの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16332&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Narudude2/reviews&#34;&gt;Narudude2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All in all a good series &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kantaranas&#34;&gt;kantaranas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメが本当に良かったので、2番目のシーズンがあることを本当に願っています。私はキャラクターとレイフォンの主人公のインタラクションが最も好きで、間違いを犯しましたが、まだ彼は英雄です。
他のキャラクターも私が好きですが、私たちは見て、もっと知る必要があります。 セカンドシーズンは必須です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15956&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kantaranas/reviews&#34;&gt;kantaranas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really hope there is a second s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ziggyopolous&#34;&gt;ziggyopolous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Chrome Shelled Regios」は黙示録を生き延びるための方法ではありません。 これは黙示録に設定されているが、これはこのアニメのポイントではない。 そのように見れば、あなたはこれを見てあなたの人生を無駄にしてしまいます。 これは彼らのスキルのおかげで職務に就いている人たちの話ですが、彼らは自分の人生をもっと生かそうとしています。 挑戦と犠牲の話は、黙示録的な世界の中に置かれたばかりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
素晴らしい話をしました。 私は先にそれを運命と呼ばれるものに挑むことを言いましたが、それは自分自身の費用で大きな利益を提供することについても言います。 これらの2つの矛盾したテーマは、実際に楽しいストーリーに合併症をもたらすキャスト内で相互に絡み合っています。 ラブストーリーの広がりが広がり、キャストに影響を与えますが、作家はそれを引き継ぎ、他の多くのアニメの落とし穴のような主なテーマになることを許しません。 美しい出来事。
物語に関して私の唯一の懸念は、しばしば時代遅れであることです。 それは謎ではないとは言いませんでしたが、いくつかのプロットの紆余曲折は傷つけませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
偉大な影響、眩しい色、素晴らしい対称性。 キャストは絶妙に描かれているが、いずれの特徴もあまりにも圧倒されているわけではなく、すべての主人公と主なサポートは決して一般的ではない。 非常に大きな疣贅を持つ犬ではなく、裂けてねじれているはずのcontアミノidsは、裂けてねじれて見えます。 アクションシーケンスは素晴らしいですが、フレーム数はDBZと同等でなければなりません。 ビジュアルキャンディはすべてそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
英語の吹き替え版の音はわずか10です。 オリジナルを見ないと、「Regios of Regios」の英語のひどい言い訳が吐きたいと思うでしょう。 つまり、ダブは素晴らしいです。 実際にはかなり甘い声を持っているフェリの声優は、落ち込んだフェリを美しく引き離し、ショーがとにかく目指していたキャラクターに人間の要素をもたらします。 始まりと終わりのテーマは、見て楽しむことができます。 サウンドトラックは、テンポの高いアクションシーンからペースが速い劇的な瞬間まで、最も印象的なものです。サウンドはすべて独自のものであり、ここでは一般的なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
よく開発されたキャラクター、主人公は時間の中で自分自身を明らかにする素敵な鮮明なストーリーラインを持っており、二次キャラクターも同様によく開発されています。 ミステリーは多くのキャラクターにぶら下がりますが、それはよく演じられ、視聴者が知る必要があるものです。 また、主人公の過去は、ただちにあなたの顔にぶつかっただけではありません。 ストーリーが進むにつれて、過去のキャラクターはビットごとに明らかになります。これは、シーズン1のアニメにとって印象的で特徴的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
本当に楽しいショーを見て、アクションはあなたの目をスクリーンに接着し続け、コメディはあなたを笑わせてくれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にショーは、ファイナルファンタジーVII、セフィロスと銃を持つ黒い男を除いたような感じです。 レイフォンは単なるブルネットの雲なのかもしれない。 しかし、真剣に、ダビングされたバージョンを見て、それは見つけるのは難しいかもしれませんが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51863&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ziggyopolous/reviews&#34;&gt;ziggyopolous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Chrome Shelled Regios&amp;rsquo; is not a how-to guide to surviving the apocalypse. It&amp;rsquo;s set in an apocalypse sure, but that isn&amp;rsquo;t the point to this anime. If you look at it that way, you&amp;rsquo;ll just end up wasting your life watching this. This is a story of people who are called to duty, due to their skills, but they want to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lovelysilver&#34;&gt;LovelySilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クロームシェルレジドは、SF、アクション、ロマンスのアニメです。 彼らは心臓病で死んでいる作家のために物語を終えたことはありませんが、かなり良いです。 私は行動とそのアイデアが好きだった。 それは良いアニメだっただろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73131&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LovelySilver/reviews&#34;&gt;LovelySilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrome shelled regios &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;asdfghjkllkjhgfd&#34;&gt;asdfghjkllkjhgfd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*最初のレビュー*あなたは警告されている！  XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはとても楽しいものでした。 あなたがコメディー、アクションのスライスが好きで、私は女の子が彼に入っていない別の無知な主役がいると思います、そして、あなたはおそらくこのアニメを楽しむでしょう！ ストーリーが進行するにつれて、レイフォンの主人公が隠す強さを明らかにし、観客（あなた）を畏敬の念を抱かせたり、堂々としているように導いたり、本当にうわーしたりしていたので、アクションシーンは楽しいものとなりました。 それは予測可能だったけど本当にあなたの味にまで及んだけど、私にとってはそれはかなりうんざりだったよ。 主人公が彼の友人を救うために彼の力を使うのは面白いようですが、あなたはただそれを受け入れなければなりません!! 笑誰かを救うために最善を尽くそうとしていない人を私は意味します！ 全体的に私はこのアニメを8.5にしましたが、それは非常に楽しいものでしたが、その潜在的可能性の程度まででした。 キャラクターはレイフォンチームメイトのフェリロスのように好きですが、彼女はおそらくコメディーな行為をしているのでしょうが、ヘイワードワードの製作者や呼ばれている他のキャラクターのように感じられます プロットが改善されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98433&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/asdfghjkllkjhgfd/reviews&#34;&gt;asdfghjkllkjhgfd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;First Review&lt;/em&gt; You&amp;rsquo;ve been warned!! XD    This anime was very enjoyable. If you like a slice of comedy, action, a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakurasoubusters&#34;&gt;SakurasouBusters&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私は本当にこのアニメを愛したいと思っていましたが、Chrome Shelled Regiosに偉大な瞬間があったことを悔しく思います。悲しいことに、アニメのほとんどは平均で最高でした。
ストーリー：6-ストーリーは、あなたの標準的な少年プロットよりも何もありませんでした。
アート：5  - アートはおそらくアニメの最悪の部分ですが、一部の部分ではかなり上品でしたが、しばしばそれはかなり普通であり、キャラクターのデザインはそれほど素晴らしいものではありませんでした。
サウンド：8-最高の部分はサウンドだった、日本語と英語の両方のダブは完璧だったし、オープニングとエンディングの曲は素晴らしかった。
キャラクター：7-ほとんどのキャラクターは注目に値するものではなかったが、私は彼らの交流を一緒に楽しんだが、かなり一般的なキャラクターだった。
楽しさ：5  - 私はこれを見て非常に退屈したことはありませんでしたが、私は病気がこれをもう一度見て疑うことはありません。
全体的に：6- Chrome Shelled Regiosは平易で単純にOKですが、恐ろしいものではありませんが、それほど良いeithierはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108971&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SakurasouBusters/reviews&#34;&gt;SakurasouBusters&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Honestly i really, really wanted to love this anime, and ill give that there were moments of grea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heavenforge&#34;&gt;Heavenforge&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが時間を殺すためにまともなストーリーラインを持っていることを私はそれに7/10を与えるだろういくつかの戦いのシーンを見つける。  btw神聖なモリー7.77は、その2/27/11 atm笑プロとして評価。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34798&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Heavenforge/reviews&#34;&gt;Heavenforge&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I find this anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;schtoop&#34;&gt;schtoop&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;楽しかった。
テレキネシス、天の刃のユーザー、プラトーンは巨大な昆虫の獣と戦闘で訓練されています。 ブートする素晴らしいストーリー、私はもっと言う必要があります..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56959&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/schtoop/reviews&#34;&gt;schtoop&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;loved it.  telek &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sweet-jones&#34;&gt;sweet_jones&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はトピックを開始するつもりです。 私は昨夜、x-menを見守っていました。そして、RogueとGambitは、誰にも触れられないので、いかに親密さの問題を解決することができるのか、継続的なサブプロットです。 このショーはそれを正しい方法で行いました。 私はそれにかなり私の指を置くことはできませんが、私はそれがファンのサービスが無償であったためだと思うが、適切な時だった。 例えば、本当に緊張した瞬間があり、そして彼らは緊張を拡散させるために素晴らしいノッカーを見せます。 うーん、それは私がそれが予測可能なステレオタイプのキャラクターを持つサブ・パー・ショーだと思ったのと同じことだ。 実際には、全体的に5つのファンサービスと降下ビジュアルを差し引いたようなものです。 なぜそのダチは、私はバッフル私はうんざりコンドームをしていないdid&amp;rsquo;nt did&amp;rsquo;nt。 今、それは病気ChromeのShelled Regiosの話です。 これは、私がファンのサービスによって完全にオフにされなかった最初のショーでした。 私がファンのサービスを嫌うことを覚えておいてください。注意を払わない場合、女の子の胸を一目惚れすることのない男のタイプです。 私は仕事場でポルノを見て、同僚がポルノを私のiPodに置くのを見るように強制します。 それは、汚れ袋に入っていると言われています。作家や監督の考えが私には好きではありません。 漫画のスカートを描くのに時間がかかる時は、その泥棒。 それはどんなタイプですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34948&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sweet_jones/reviews&#34;&gt;sweet_jones&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m gonna start off off topic. I was watchin x-men last night and a continued subplot is how Rogue and Gambit can resolve th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hectotane&#34;&gt;Hectotane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれについて考えるとき。 それはちょっと精神を盛り上げている。 動く都市で旅行する文明。 グロテスクな怪物などから彼らを守っている。 そして、これらの都市を走らせる精神的存在の存在。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして文字があります。 彼らの多くは、深刻で悪いものとして脱落していますが、このショーはまだ日本で行われています。 だから、loliはすべての人を支配する必要があります（スポットライトの中で）人生で失敗する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（それに慣れてください。このテーマに関する私の個人的な意見は決して消えません。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはまた、「Show Within A Show」というテーマで扱われます：日本人のキャストがEngleseを話す「伝説のレゴ」。 それは「過去に何が起こったか」で、「主人公が見ているショー」です。 サヤはAchelliaに関連していますか？ アイリーンはサヤ16バーを書くことができますか？  （最後の1つの冗談です。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同時に、それはちょっと悲しいです。 ショーの後ろにいる人々は、クールで、思い出に残る、そしてパンジーではないお尻を作ることに焦点を合わせました。 残念ながら;  「カウンター・プログラミング」の技術は、オタク・パンダリングの挑戦の下で失われたものになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47853&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hectotane/reviews&#34;&gt;Hectotane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you think about it; it&amp;rsquo;s kinda uplifting for the spirit. Civilizations traveling in moving cities; de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gamejok3r&#34;&gt;gamejok3r&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメシリーズは、私たちが本当に@Xoieaで戻ってきた時に私に勧められました。 説明を読んだ後、私はこのシリーズより先に彼の他の推奨事項のいくつかをプッシュしましたが、Chrome Shelled Regiosの場合のように、ここで説明したように、プロットやアニメ全体を軽視する前にここで言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、過去の内戦が、無慈悲なエイリアンレースでオーバーランしている世界を信じて戦っているヒーローです。 彼の過去が彼の新しい人生に追いつくように、彼の新しく買収した仲間たちはどう反応するのだろう？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の上記の説明でさえ、MALや特にNetflixに掲載されているものよりももう少し不思議でオープンなものではありますが、それでもアニメ全体と比較しても、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先進的かつ歴史的な感情都市を描くだけでなく、不毛な景観の深さや照明効果のクリーンなエッジを描いた上で、CSRに関するアーティストの作品を賞賛します。 キャラクターも大きくアニメーション化され、スクリプトや声優のそれぞれが独自の感情と背景を与えて描いたもので、常にこのようなプロットのある24話のシリーズでは一般的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットとスクリプトはアクション重いですが、ちょっと、ロマンスのアクションアニメです。 あなたがキャラクターの間のスパークを感じ始めて、一種のハーレムが形をなし始めると、あなたは自分自身とエイリアンとの間のヘロスの戦いの話に素早く引き戻されます。 このプロットは、差別的な視点からの物語の混在、超自然の存在を含む長い文字列、さらには内面と外面にそれぞれ独自の性格と政治を持つ多数の都市さえも含む深みを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの私の唯一の不満は、最後の3つのエピソードが非常に急いで感じられたことです。 ストーリーライターが、アニメーションの前半から1-2エピソード分のトリミングで修正されている可能性があると感じています。 最終的にシリーズをきれいに仕上げるために、プロットをより適切でより良い引き出し時間で展開することを可能にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの私は8/10を与えて、キャラクターの間にロマンチックな発達の軽いwispとアクションヘビーアニメに興味のある人にそれを強くお勧めします。 私はこのシリーズを徹底的に楽しんだのですが、私の心の中では、この作品の傑作になるために必要なすべてのセットを十分に満たしていない少々のエピソードやシーズンでもありますので、トップ10を壊すことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;投稿：@ GameJok3r&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43271&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gamejok3r/reviews&#34;&gt;gamejok3r&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime series was recommended to me some time back by ours truly @Xoiea. After reading the description I pushed some of his other recommendations ahead of this series but like I have said here before descriptions often downplay the plot and anime as a whole as is th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noekkie&#34;&gt;noekkie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まずマンガを読んでいないといいアニメだと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画は良い方法ですが、オンラインサイトではキャンセルされました。
このアニメは、漫画について良いことをしていて、自分の話を作り出して、それを読んでも鑑賞するのが不愉快なものすべてを取り上げます。 またアニメの流れは、戦闘のためにep 5で選択したレイトンが完全に消去されて流れを盛り上げた理由です。
だから私は本当に失望しています、そして、マンガが第12章の後で中断されたので、私はアニメからより多くを得ることを望んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=156079&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/noekkie/reviews&#34;&gt;noekkie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;first I have to say it is a good anime if you did not r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kosourbites&#34;&gt;Kosourbites&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを無作為の日に、そしてええ、短い見直しで見ることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10。
物語は私に興味がなかったし、私がそれを見るまで私はそれを本当に理解していなかった。 それはキャッチーではなかったが、それから私はまだ通り抜ける。 このタイプの物語は前に行われているようです。 しかし、実際に改善できる部分があります。その部分は、「はるかに進むことができました」ということです。 このように、小隊17とそのチームワークを強化することは良いでしょう。 または、他の何か。 この24エピソード全体は長いアニメの始まりのように見えるので、基本的には1つの弧を描く。 特に、最後のエピソードはもっとそうなるようだった。 そして、ハーレムに加えて、リルエッチも含まれています。 私はそれを本当に好きではなかったが、それは物語を取り去っていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
芸術はそれほど悪くはありませんでした。 最も目立ったのは目でした。目の周りの黒いリングのようなものでした。彼らが戦った瞬間がありましたが、いくつかのシーンは滑らかで気に入っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10。
アニメで最高のひとつ。 戦いの場面が来るとき、または涼しい場面では、音楽はすべてをもっと刺激的にする。 私はエンディング曲が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10。
私たちはキャラクターに紹介されましたが、まだ開発されていませんでした。 私たちには過去のレイフォンの謎があり、一度それをもっと知るようになると、そのような「ああ、そうだよ」？ 私たちには明らかにレイフォンが好きですが、彼女は自分の道を見つけようとしていますが、そのチャプターや彼女の力、特にプラトーン17のキャプテンとは関係ないと思っています。 基本的には、誰もが自分の過去を試して、より多くの開発をしなければなりません。 そして、私はディックの多くを見たいと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10。
驚くべきことに、私はこのアニメに飽き飽きしています。 そして、各エピソードはかなり速く進んだので、各エピソードは適切なペースで興奮していたようでした。 音楽もまた興奮していました。 私はロマンチックな部分を代わりに、そして代わりにアクションシーンに向かっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kosourbites/reviews&#34;&gt;Kosourbites&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I decided to watch this on a random day and yeah, a short review.     Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;.   The story did not interest me nor I really understood it until I watched it. It wasn&amp;rsquo;t catchy but then I still foll &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ravensage&#34;&gt;RavenSage&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Chrome Shelled Regiosは良い夏の大ヒット映画のようです。 それほど多くの考えが必要ではなく、あまり期待していなければ、本当にそれを楽しむでしょう。 プロットホールと説明できないものがありますか？ 確かに何もそれは本当に終わりまでのすべての方法を楽しむことからあなたを抑えるでしょう。 私はそのシンプルさとコメディーな要素を本当に楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62533&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RavenSage/reviews&#34;&gt;RavenSage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrome Shelled Regios is like a goo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firefull12&#34;&gt;firefull12&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの物語は素晴らしかったです。 プロットはうまく流れましたが、最終的には急いでもストーリーが私の意見で飛び回っていませんでした。 しかし、私は急いでここにpuposeを突破したと思う。 結局のところ、すべてのアクションと最終的に起こったことがあれば、私はもっと見るようになり、今は2番目のシーズンに向けて欲しいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語のキャラクターは、多くのアニメのようなものです。 主人公は誰もが救う強い男性ですが、アニメとは別にそれを設定するものがあります。 一つのことは、多くのダンベルと太い主人公を持つメインストリームのアニメと異なり、Layfon（主人公の名前）は実際には何かになるとスマートです。 それは女の子になると彼はまだまだ死んでいますが、それがない主人公は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は主要な女性の一人、Felliに驚いた。 彼女の性格は、以前見たことのないような、若い女の子のように見えてきたものです。彼女の性格に基づいて、まったく新しいアニメを作ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしかったし、戦いは私が見た中で最高のものだったと言わなければならない。 オンラインでストリーミングをしても、彼らはあなたに何か正しいことを伝えなければならないと明確に示しましたか？ 私は少しずつ問題を抱えていましたが、スコアを低くするものは何もありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的に私はサウンドトラックが本当に好きではありませんでした。 それは大丈夫でしたが、私の意見では他のアニメとは別に何も設定していませんでした。 それは私がサウンドトラックを聴くのが面倒だったので、私はレビューのこの部分を書くことができたので、私のために単純に平均していました。 結局のところ、このアニメになると思うほど多くの他の優れた点がありますが、私はその音に多くの注意を払っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音がそれぞれのキャラクターのために選択肢に入るようになってから、何も間違ってしまうことはありません。 選ばれた人々は、役割のために完璧だったし、それ以上のことはできませんでした。 戦いの間に起こった他の音はあまりにも大きかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の楽しさと全体的なものは、私の楽しみのすべてがアニメ全体の権利について私が思うところから来た後の私に何かを意味しているからです。 そして、全体的にこのニームは、残りの部分、アクション、冒険、素晴らしいプロット、すばらしい戦いが見えて、さらには少しロマンスでさえ必要なすべてを持っています。 あなたは何を望みますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54181&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/firefull12/reviews&#34;&gt;firefull12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story in this anime was great. The plot flowed well and the story didnt jump around in my opinion even if in the end it was rushed. However I think the rush surved a pupose here. After all with all the action and everything that hap &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon-1&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの黙示録的な世界は、あなたが何を見つけるかわからないので、訪問するにはちょっと変わった場所です。 それは記憶喪失の世界、飛ぶことを愛する王女、失われた愛を探し求めている孤独な戦士、自分の種を追い払っている追放者、暖かい独裁者を止めようとしている別の世界の少年、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高校を見つけるために私の驚きを想像してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのとおり。 ここでは、世界の終わりに、明るい火花が出てくる最高のものは別の高校でした。 つまり、Koukaku no Regios（Chrome Shelled Regios）は、設定をかなりうまく使い、やや面白い方法で全体のコンセプトにアプローチします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もともと、Chrome Shelled Regiosは、Amagi Shusukeの一連の軽小説としての生活を始め、同じ時期にMiyuによるマンガの適応もありました。  2回目の漫画の順応は、今度は清瀬通達の徳岡、その後は第3回（渡り）、そして最後は第2回目の漫画の順応である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、そしてレゲエのレジェンドとも呼ばれるプレキュアライト小説シリーズがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、レイフォン・ウォルフシュタイン・アルシフ（Layfon Wolfstein Alsief）が乱暴な過去を忘れて新しい人生を始めることを望んでいるポスト・アポカリプスの世界を歩き回る、ドーム型のモバイル「要塞」であるアカデミーのZuellni市で始まります。 残念なことに、彼はすぐに生徒会長のKarian Lossと、第17軍事小隊のリーダーであるNina Antalkの注目を集めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見すると、Chrome Shelled Regiosはかなり標準的なファンタジースタイルのアニメのように見えますが、実際にはこれはかなり正確な印象です。 プロットはかなり真っ直ぐで、真の複雑さはほとんどありません。 残念なことに、ストーリーが配信される方法は、アクションメロドラマのすべての特徴があり、バランスをとるためにミックスに投げられるコメディ要素がいくつかありますが、全体的な効果はむしろ面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくこれの最大の例は、主人公の「乱れた過去」と彼がズウエルニに参加している理由です。 聴衆から共感を得ようとする明確な試みがあるが、プロットは過度に考案されているように見え、この物語の側面がより大きな物語の一部であることを保証するのではなく、ショーが試みたいくつかの場面 視聴者から反応を引き出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これの主な問題は、作家が伝統的なファンタジーに近いアプローチを採用していることです。これは最終的には軽微な斬新な適応であるため、通常はうまくいくでしょう。 しかし、紙からスクリーンへの転置はうまくいかないが、作者が文字通り複数のバージョンの物語を持っていたことが原因である可能性があるので、独自のバージョンを作成するのではなく、 他のバージョンと一緒にそれらを文字列化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な結果は、プラスの点を持っているが、実際にそれらと何をするか分からないストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは時にはやや不安なものかもしれませんが、芸術とアニメーションはシリーズ全体を通して良い基準です。 キャラクターはデザイン面ではかなり標準的な運賃ですが、彼らは活気があり、独自のユニークな特徴を持っています。 背景は、主に黙示録的な高等学校の不自然さのために、おなじみと珍しいものの奇妙な混合です。 それでも、ディテールのレベルはかなり良いですが、本当にばかげた瞬間がいくつかありますが、ショーの全体的な外観には影響しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽が進行する限り、このシリーズではさまざまな曲が使用されますが、choregrpahyはしばしば良好ですが、音楽は画面上の動作と噛み合わないことがあります。  OPはデイジー×デイジーによるBrave Your Truthという典型的な「ビート/分」のダンストラックです。 他の多くのショーと同様に、Chrome Shelled Regiosには、Chrome Shelledの2つのED、Yasashii UsoとAi no Zuellniがあります。 どちらもエピソードそのもののコンテキストを考えれば、残念ながら、いつも動かない甘いバラードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、演技は実際にかなりまともです。 俳優のスキルではなく、スクリプトそのものに起因するもので、不自然に感情的に見えてしまうケースがいくつかありますが、その才能はかなり優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chrome Shelled Regiosでの私の最大の不満の1つは、キャラクタータイプになると独創性が欠けていたことでした。 作家は手紙にカットアンドペースト形式を従えたようだが、周りに行くほど多くがあるだけであると認められた。 プロットは面白いかもしれませんが、ある程度関わっているストーリーは、このようなシリーズでは、最終的にはすべてのものを輝かせる文字です。 主役は十分面白いですが、彼らの発達はしばしば過度に納得しているようです。 これに加えて、実際のキャラクタリゼーションは基本的には基本的には基本的なものであり、キャラクターが自分の行動に対して合理的かつ正当な正当性を持つことを保証するために費やす時間はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び、これは作家が物語のすべてのバージョンを一つの物語に取り込もうとしているからかもしれないが、理由が何であれ、このショーは本当にそれ以上のものであった可能性がある。 それは、Chrome Shelled Regiosが自分のやり方で面白いように、私がそれを楽しんでいないと言っているわけではありません。 問題は、ショーの背後にあるアイデアやコンセプトが計画され実行されている可能性があるということです。 例えば、終末論的な高等学校は、新しいアイデアですが、創造主はより独創性を追求する代わりに、他の方向に進んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単に言えば、以前に行われたChrome Shelled Regiosには多くのことがあり、しばしば改善されました。 このシリーズは、ステレオタイプやプロットデバイスにはあまりにも頼りすぎ、イノベーション、創造性、創意工夫にはあまりにも頼りすぎています。 このすべてのことについての悲しい部分は、ショーが楽しめる程度に楽しいですが、シリーズを構成する要素の多くは実際に視聴者の関心を維持するためだけに適用されていることです（うまくいけばChrome Shelled Regiosのおいしさ ）。 これがコメディが他のプロットとうまく合致しない理由であり、最も基本的なレベルでの結束の欠如が最終的には貧弱なキャラクタライゼーションの理由でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、大きな可能性を秘めたシリーズは、クリエイターによって放棄されました。 将来は改善がもたらされることを願っているだけでなく、多くの企業が関連商品の宣伝広告以上のショーをやめることを止めるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、私はポスト黙示録の世界への私の次の進出で何を見つけるかを知っている&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30215&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Post apocalyptic worlds in anime are a bit of a strange area to visit as you&amp;rsquo;re never quite sure what you&amp;rsquo;ll find. It could be a world of amnesiacs, a princess who loves to fly, a lone warrior searching for his lost love, an outcast hunting his own kind, a boy from another world trying to stop a warmongering dictator, or something else entirely.     Imagine my surprise then, to find a high school.    That&amp;rsquo;s right. Here at the end of the world the best that some bright spark could come up with was another high school. That said, Koukaku no Regios (Chrome Shelled Regios), does use the setting rather well, and approaches the whole concept in a manner that is somewhat  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sharnid-1&#34;&gt;Sharnid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Disclaimer *これは私の最初のアニメレビューです。何か間違ったことがあれば、私にメッセージを送ってください。 また、私のユーザーネームはSharnidですが、私はこの記事を面倒なく、あるいは偏見なく書こうとしました。 最後に、アニメについてのあなたの意見ではなく、それが有益であるか（有益かどうか）役立つかどうかをこのアニメレビューに評価してください。 ありがとうございました。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/プロット -  6.7
Overall Plotは、軍の芸術になる可能性があるが、彼の過去のために消極的な人物、Layfon Alseifに関するものです。 しかし、彼はまだ軍事アカデミーの一員となり、小隊の試合で戦っている第17小隊で、または汚物のモンスターと戦ってゆくと徐々に彼の過去を露呈させることに気付く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、これは6.7の低い得点に値するでしょう、なぜあなたは尋ねますか？ まず第一に、Regiosは非常に混乱する可能性があります。  （ほとんど紛失と同じくらい紛らわしい）これはあなたにあなたが見せているほとんどすべてに注意を払うか、またはいくつかのエピソードを見直して再視聴することを求めるショーです。 それでも、あなたはまだこの物語の一部を理解できないでしょう。このショーは、プレクエルのような別の季節を迎えることを示唆していますが、今のところそれについてのニュースは聞いていません。 第2に、ストーリーラインが特定のパターンに沿っていることに気付きました.Fight Filth Monsters-＆gt; LayfonのPast-＆gt; Play-of-Platoon Matches-u003e Layfon&amp;rsquo;s Past-u003e Layfon  （Haia、Gorneo-＆gt;過去をもう少し明らかにする - ＆gt;次に、Bam、Fanserviceのエピソード。その後、Felli、Nina、Leerin、またはMeishenがLayfonを好きであることを示すエピソードを追加します。 それはプロットの紆余曲折と一緒に、それは遅くなるかもしれませんが、まだストーリーは進行します。ショーはいくつかのポイントをドッキングしますが、特に彼らはすべてのことを絶対に急いでいる最後にエピソードのrewatches 過去のエピソードの最後にすべてを説明しないと、視聴者はほとんど失われたの2番目のシーズンフィナーレを見てみると、不満を感じるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characters  -  7.4（これは重要度の高いものから中程度のものまでの概要で行われます）
キャラクターの最大の欠陥は、彼らが実際に自分の性格や何かを変えてしまうことではないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイフォンはいつも戦いに消極的で、戦う以外の何かをしたいと思っていますが、レイフォンはフェリ、リーリン、ニーナ、またはメイセンが彼を好きであることに気付かず、シーズン中これを気付かない。 しかし、彼は隠された過去を持っています。つまり、彼は他のキャラクターとは違っていて、視聴者は過去を知りたいと思うのです。 レイフォンには2人の人格があったことに気がつきました.1人は素晴らしい人、1人はもっと深刻な人でした。 彼は基本的には自分自身で小隊にいても、まだマッチを獲得することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フェリ：軍事アカデミーに加わること以外にも何かしたいと思っていますが、そうではありません。 しかし、フェリは最も好感が持てるキャラクターの1つであり、ショーには多くのコメディーを加え、チャック・ノリスやブルース・リーよりも彼女のキックは致命的です（また非常に面白い）。 怒っている状態、それは非常に楽しいです。 フェリはレイフォンが好きであることを示すために彼女の個性を少し変えます。
フェリは基本的に視界が広く、スピーチや情報を他のメンバーに伝達する能力を持つ第17小隊を支援するために精神運動を使用しています。 例が必要な場合は、基本的にRTSゲームのmaphacksを考えてみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ニーナはいつもより強くなりたいと思っていますが、彼女が何をしていても、彼女はずっと時間が掛かっていますが、本当にずっと良くなりません。 彼女はレイフォンでも怒っていますが、いつでも後で彼を許します。 彼女は第17小隊のリーダーでもありますが、リーダーのためには本当に特に強くはないし、レイフォンに後ろを取ります。 真剣に言えば、彼女は基本的に戦士のクラスに行き、すべての彼女のstatポイントをINTに入れようとしましたが、restatはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sharnid：気楽な態度、そしてLayfonのような、神秘的な隠れた過去があった。  Sharnidはほとんどすべてのことについて心配していませんが、事は彼の過去について明らかにされています。 しかし、彼の起源など、多くのことは彼についてまだ説明されておらず、それは別の季節があるかどうかによって、良いか悪いかがあります。 彼は現在、第17小隊の狙撃兵であり、参照が必要な場合は、フルメタルパニックからKurz Weberを考えてください。 シャルニッドは17番目の小隊の狙撃兵でもあり、プレイボーイでもあります。  ：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/ミュージック-8.7
私は本当に音楽やサウンドに大きな欠陥が見つからないということです。  LayfonがFelliを救うためにHaiaと戦うようないくつかの極端な戦闘シーンでは、バックグラウンドミュージックは素晴らしいものであり、高い評価を受ける価値があります。 ショーのための終わりの歌はまた私の意見で非常によく、彼らはアニメの中間点の後で終わる歌を変える。 また、慎重に耳を傾けると、それぞれ異なる声優がいるたびに素晴らしいテーマ曲を歌います。 例えば、FelliはSharnidと他の組み合わせとのデュエットを歌います。 しかし、私はちょうど最初のテーマソングが好きではなく、途中で曲を変更しないので、最初のテーマソングをスキップすることができます。 レイフンが戦っている時に、時には一般的なBGMを繰り返す。それは、カップルのエピソードの後で迷惑になり、アニメにいくつかのポイントをドッキングさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション-7.6
戦闘シーンやファンサービスシーンを除いて、実際にはアニメーションについて特別なものはありません。 しかし、時にはフェリを引き、シャニッド（プールでニーナが水を吹き付けると）でもそれは非常にコミックなので、スコアが上がります。 しかし、レイフンがメーシンと一緒に電車に乗っている時間を覚えていて、マイセンの顔に近づくと、鼻がちょっと変わっているように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  8.2
このアニメは、実際には私の意見ではとても楽しいものでした。アクション、コメディ、そしてファンタシーのミックスが、アニメを最後まで見守ってくれました。多くのキャラクター、特にフェリを見て楽しいです。 ファンサービスのシーンは、アクションと常に戦う代わりに、アニメをよりリラックスした楽しい状態にするのにも役立ちます。 また、このアニメは、私がコメディについてしか見ていないアニメのいくつかがより良いコメディシーンを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  7.72（6.7 + 7.4 + 8.7 + 7.6 + 8.2 = 38.6 / 5 = 7.72）
アニメの7.72のみ私のユーザー名に基づいていますか？ どうして？ 私は本当にこのショー、特にリラックスしたエピソードのアクションと少しを楽しんだが、シーズンの終わりは本当に深刻なショーのいくつかの点をドッキングした。 リリースされたすべての翻訳されたマンガを読んだ後、アニメよりももっとマンガを説明することに気付きました。 そうではないはずです。 彼らは、このアニメのペースよりもはるかに優れている必要があり、フェリ以外にもキャラクターとの大きな変化があり、ストーリーをもっと説明する必要があります。 私は彼らには24のエピソードがあることを意味します。これは、ストーリーを完成させるためのかなりの時間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何人かの人はまた私に言う、間違いなく2番目の季節があることを心配しないで！ しかし、どうしてそんなことが分かりますか？ 彼らはそれを発表しておらず、単にアニメをそのまま残していることを示唆している。 うまくいけば、彼らは別の季節をリリースし、次の季節に間違いなくより良い得点につながる、ストーリーのすべての穴を説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、Layfon（fanservice）が好きな4人の女の子とコメディーが好きな4人の女の子との格闘シーン、リラックスしたシーンを持つアニメを探しているのなら、Chrome Shelled Regiosを見てみるのは間違いないでしょう。 エピソードはほとんどありません。 このショーでは、コメディやファンタジーへのアクション/深刻さのバランスがよく、多くの視聴者がこのアニメを好きになるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17683&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sharnid/reviews&#34;&gt;Sharnid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Disclaimer&lt;/em&gt; This is my first anime review, so if I have done anything wrong please feel free to send me a message telling me. Also, even though my username is Sharnid, I have tried to write this article without taking sides or with bias. Lastly, please rate this anime review on how informative it was (helpful or not helpful) rather than your opinion about the anime. Thank you.     Story/Plot – 6.7  The Overall plot is about Layfon Alseif, a person who has potential for being in Military Arts, but is reluctant because of his past. However, he still becomes part of the military academy, and finds himself in the 17th platoon fighting in Platoon matches, or against filth monsters and slowly revealing his past as he fights along.     Yes this deserves a low score of 6.7, why you ask? First of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nadium-1&#34;&gt;Nadium&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Chrome Shelled Regiosは、本当の関心なしに見たアニメの1つです。 芸術はいいです、アニメーションは流動的です、この点は大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が嫌いだったのは、それが主人公の周りに集中しすぎているということでした。  Layfonは強く、他の人が危険にさらされているときにLayfonが表示されます。 ロマンスがなくても、すべての女性キャラクターの近くは、彼を見ると赤面しています。 寒い人でさえも、英雄の向こう側に終わる。 他のキャラクターは、何らかのバックグラウンドを持つために追加されたような気がしますが、実際の作業はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;24話の間、物語は幻想的ではなく、私たちを突然驚かせるものはありません。彼らは安全なカードを使いました。 結局のところ、多くの質問には答えがありません。  2番目のシーズンはリリースされないので、そのまま残しているようです。 多くのアイディアがあったので悲しい。 例えば、Heaven&amp;rsquo;s Blade Wieldersのすべての人は、最後の2〜3回のエピソードでそれらを見ることができます。そのうちのいくつかはちょうど1秒間ディスパッチします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、アニメは古典的で、私はそれを本当に楽しむことはできませんでしたが、それでも十分に見ることができました。 信じられないほどのストーリーライン、アニメの全体の海に共通のアニメだけを期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nadium/reviews&#34;&gt;Nadium&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrome Shelled Regios is one of those animes that I watched without real interest. The art is good, animation is fluid, th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;romaelzero-1&#34;&gt;RomaelZero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の意見です
なぜこのアニメを見なければならないのですか？
あなたが最悪のアニメがどのようなものになるかを知りたければ、ショーを見ることをお勧めします。
アニメーション-4 / 10
ショーが行われたときのアニメーションはかなり平均的でした。しかし、ショーのキャラクターを見たとき、彼らの目には感情がありませんでした。私の心には、最初の考えは「これらの人々のゾンビですか？ アニメーションは非常に鈍いようでした。
ストーリー1/10
物語は本当に貧しい。アニメでは、キャラクターはしばしばいくつかのテレビ番組を見ていた。このテレビ番組はストーリーに関連していなかったが、それは4〜5分間持続した。
テレビ番組を見ている人は22分、テレビ番組を見ている人は22分、エピソードは4分から5分、次のエピソードのプレビュー時間はオープニングとエンディングのテーマで3分、次のエピソードのプレビュー時間で1分が無駄になりました。 アニメ。
うわー、その話はあまり語られていなかった。
キャラクター-5 / 10
キャラクターは詳細に欠けていた。一人のキャラクターは、どんなキャラクターのようにも私のために十分な元気がなかった。
音楽 -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
オープニングは本当に悪かったです。なぜなら、私はこのテーマを与えるのは良いテーマだったからです。実際、エンディングテーマはアニメよりも優れていました。
全体的な3/10
ショーは本当に時間の無駄でした。私はショーを0/10と評価しましたが、アニメーター、歌手、ボイスアーティストが私にショーを3点与えている努力を見ました。
あなたがショーを見たなら、あなたはそれから何を得るでしょうか？
あなたは最悪のショーをどのように見ていたかを伝える物語があります。
なぜ私はショーが好きではなかったのですか？
ショーを見た後、私はショーが全くストーリーを持っていなかったか、誰もショーを理解できないほどストーリーが分かりにくいという結論に達した。そして、私は笑った。
あなたがまだアニメを見ることに決めるならば、まあベストです。
読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181931&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RomaelZero/reviews&#34;&gt;RomaelZero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my opinion  Why should one watch this anime?  If ever you want to know what the worst anime will be like then i recommend you watch the show.  animation-&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  well when the sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;webkid94-1&#34;&gt;webkid94&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;エピソード11の時点&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Regiosは、2週間前までは本当に注意を払っていなかったショーで、私はチャンスを与えてくれてうれしいです。 アニメのプロデューサー、ZECXSは、いくつかの良いアニメ（最後はレンタルマジカ）をやっていないが、これは本当に何かに咲くことができると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7.9 / 10（C +）
汚いモンスター？ 笑。 しかし真剣に、それは聞こえるほど退屈ではありません。 どのように魔法の剣と魔法のスタッフとこれらの汚いモンスターを &amp;lsquo;清掃&amp;rsquo;について？ 今はもっと面白いです。 ストーリーはLayfon（FelliがFon-Fonと呼んでいる）の中心にあり、逆のように見える可能性を秘めた若い子供です。  KlutzyとHumorous、Layfonは、成功を達成するために彼女が一生懸命働いている、精神的に集中している若い女の子、Nina Antalkの下で17番目のスクワッド（16番？ 今までのプロットは大丈夫ですが、私は「Filth」というモンスターのコイニングのポイントと本当に鈍い始まりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション -  7.6 / 10（C）
アニメーションは、フラッシュバックや戦闘シーン、ファンサービスシーンを除いて、ほとんどの場合、標準と標準です。 誰も言うことができる、フェリメイド？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/音楽 -  10/10（A +）
私はOPの歌「Brave Your Truth（LOL engrish）」に5秒間聞くだけで夢中になった。 それは私には決して起こりません。 エンディングも「やっしい宇宙」にも当てはまります。 どちらもRegiosのために完璧にフィットし、1人はテクノ・ロック・ビートでショーを開始し、優しく落ち着きのないゆっくりとしたバラードで終わります。 それぞれのエピソードには異なる終了バージョンがあります.FelliのバージョンとNinaのバージョンが最も好きです。 声優は、人気の高いアーティストではありませんが（平野綾、Miyano Mamano）、人気のあるアーティストと同じくらいの才能を持っています。 エピソード4とエピソード5は私たちにいくつかの英語を教えてくれました。私はその車に乗っている3人の人たちのことを知らないけど英語はとても笑います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  9/10（A）
レイフォンは典型的な馬鹿馬鹿の主人公ではありません。 彼はNinaとFelliと共に、当初から好きです。 キャストの残りの部分は本当に注意を払っていませんが、すべてが良いと心配しないでください。 レイフォンの過去は今彼に追い付いていて、それぞれのエピソードでは「典型的なアニメ少年のリード」から「本当に面白いと悪」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10/10（A +）
Koukaku no Regiosを見て！ 実際、Fanservice、Uglyのモンスター、RPG-ishのキャラクター、優れたテーマソングなど、多少のことがあります。 他に何が欲しいですか？&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;全体的-9-10-1&#34;&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;~~ザ・グッド：OP / ED、キャラクター（エンリッシー・ピープル（エピソード3〜5を参照）、シャンテ）、優秀なBGM
~~悪い：最初は少し速い、少し迷惑なfanservice&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強み：BGMとOP / ED、キャラクター
~~弱点：アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12886&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/webkid94/reviews&#34;&gt;webkid94&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;As of Episode 11&lt;/strong&gt;     Regios is a show i really didn&amp;rsquo;t pay any attention to until finally 2 weeks ago, and i&amp;rsquo;m glad i gave it a chance. The anime producer, ZECXS, hasn&amp;rsquo;t done some good animes (Last one being Rental Magica), but i think this one can really bloss &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dreiikun-1&#34;&gt;DreiiKun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これはこのウェブサイトのアニメのための私の最初の正式なレビューであり、それは私がそれを見てどのように失望したのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー4/10
 - 私はプロットが非常に興味深いものだと思った。それはポスト黙示録の世界でcontaminoidと呼ばれるモンスターが設定されていて、移動中の要塞を保護し、要塞内の他の要塞と戦い、 それは私のために混乱し始めます、特にいくつかの場面でテレビ番組として見せられましたが、それが関連していたように現れたばかりのエピソードでは、本当に本当に悪い英語の有声シーン 女性キャラクター「Saya」と同じ名前とキャラクターデザインの女の子の名前Sayaが、あなたがアニメを見るときに見つけ出すことを除いて、全体的に私はこのアニメとかなり混乱していて、あまりにも多くの未解決の謎と そのような。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート6/10
 - 私はこのアニメが2009年からであることを知っていますが、2009年には他のアニメの方がはるかに優れていると信じられますが、ここでのアートはそれほど悪くはありません。 私は、戦闘シーン、武器、鎧、そしていくつかのキャラクターは良く見えなかったが、Felliは間違いなく私のお気に入りだと感じただけだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10
 - 私は日本語を完全に理解していないので、私の歌はそれほど相加的ではありませんでしたが、私もJの音楽を聴いているので、私はここで特に好きなOSTがあります。 それは本当に悪いと聞いていくつかの音楽で使用されているEngrish。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6/19
 - キャラクターは偉大ではありませんでしたが、それほど悪くはありません、私は私のお気に入りがフェリだったように、私は実際にコメディのシーンを楽しんで、キュビのシーンがかわいいことを発見した、大統領は男の長髪のメガネタイプ アニメはお互いに良い発達を見せてくれました。また、トリオ警察、レポーター、料理人などのバックグラウンドやバックグラウンドを知ることもできましたが、ほとんどすべてにLayfonが多すぎると思います。 彼は悪いお尻のキャラクターですが、それは私にその気持ちを与えてくれなかったし、時には彼の問題が私を混乱させ、私に迷惑をかけることになります。 彼らはほんの少しのエピソードで数秒間しか見せなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208513&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DreiiKun/reviews&#34;&gt;DreiiKun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay so this will be my first formal review for an anime in this website and it is because of how disappointed I am after watching it.    Story &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - I thought that the plot was pretty interesting as it was set in a post apocalyp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;doltra-1&#34;&gt;Doltra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズを始めるのに少し興奮してしまいました。 敵対的なポスト黙示録的シナリオ、プレゼンテーションのプレゼンテーション、その美学そしてそれを取り巻く謎は、エピソード1の最初の10分間だけの期待を生み出しました。残りの間にChrome Shelled Regiosによって達成されることはないでしょう 本当のプロットの発展は、非賛成で、ほとんど退屈なサイドストーリーと、その間の粗いハーレムとで、すばやく置き換えられたので、ショーの中で、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それによって引き起こされたターンオフは、彼が住んでいる世界と深刻な戦いについての啓示よりも、女性の不気味な乗組員を伴っている私たちのシンプトン・レイフォンのそれに匹敵していた。彼は単純な事実のために不均衡に強力である 主人公。 だからプロットの進捗状況を見守っているだけでなく、主人公（または他の誰か）が成長しているのを見たり、チャプターの進歩に不可欠なものを作ったりするのを忘れるのは良いでしょう。 少なくともアートワークは適切です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのベースは非常に競争が激しく、最初のエピソードは本当に魅力的ですが、残りの物語が扱われる未熟で無意味な方法は、あなたが「メイ、これはただのアニメです」と思ったり、平均 見るべきものがあります。  4/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189059&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Doltra/reviews&#34;&gt;Doltra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It was inevitable for me to get a little excited to start this series. The hostile post-apocalyptic scenario, the presentation of t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;illuminary-1&#34;&gt;Illuminary&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;編集：レビューを編集する方法を最終的に見つけたので、しばらく経っていても、私はRegiosを取り上げてみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7：物語は私が思うところではかなり一般的なものです。 少年は異常な力を持っています、少年はその力を使いたくない、少年はその力から逃げようとします。そして大きな力をもってそれを吸い取って使用しなければならないことを発見します。 それは悪い話ではない、それはちょうどかなり一般的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7：アートワークに大きな欠陥は見つけられません。 背景やキャラクターはすべて見栄えが良く、戦闘シーンはうまく流れます。 それは私の好きな作品のスタイルではありませんが、彼らが使ったスタイルにはうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9：これまでのこのシリーズのトラックはかなり好きです。 背景トラックはすべてシーンの気分を正確に表現し、OPとEDは楽しいです。 私がまだ聞いたことがあるOPはおそらく今シーズン私のお気に入りです。  EDは確かに私の上に成長し、私はそれぞれのキャラクターがバージョンを持っていた方法を理解した。 それは本当にショーにいくつかのキャラクターを与えた..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7：このシリーズのキャラクターは本当に楽しかったです。 彼らは本当に変化したり成長していないように見えましたが、私はむしろそれに関係なくむしろ彼らに付き添っていました。 彼女の漫画とモエの魅力にもかかわらず、私は決してフェリを好きになることはできませんでした。 ニーナは失われた原因だったが、彼女が私に個人的に感銘を与え続けたという事実と、他のすべての人物は自分のやり方で面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8：それは楽しい時計です。 時にはちょっと混乱しても、良い行動、良いキャラクター、そしてかなり楽しい前提は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7：私は完全にこのショーをお勧めしたいと思う新しいアクションシリーズを探している場合。  Shounenのファンを自分のように変えることができれば、Shounenをそれほど見ないのですが、このショーの柔軟性については何も言わないのですか？ 開いた心でこれに入り、結果によって驚くかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11733&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Illuminary/reviews&#34;&gt;Illuminary&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Edit: Now that I&amp;rsquo;ve finally figured out how to edit reviews, let me go ahead and revamp my take on Regios even if it has been a while.    Story 7: The story is a pretty common one in parts I thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meh-93-1&#34;&gt;Meh_93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的に〜7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショウは本当にいいかもしれませんが、重度のペーシングの問題や一次元のキャラクターに苦しんでいました。 レイフォンは本当の能力を発揮しなかったので、ショーの全体的な行動はあまり良くありませんでした。 コメディはかなり良かったし、FeliがLayfonを蹴っていることを中心に主に回った。 私は彼らがペーシングの問題を真っ直ぐにして、汚物のモンスターや人をより強くしてLayfonが本当にできることを示してくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー〜6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chrome Shelled Regiosのストーリーは、普通のものではありません。 人々は旅のドームに住み、汚れた怪物と戦うため、あなたは要約を持っています。 ペーシング部門ですべてがどのように展開されているか、いくつかの大きな問題があります。  （スポイラーは心配しません）。 ストーリーの始まりはかなりうまくいっていて、途中は見て楽しいですが、結局はディスパンション後のディスパンションです。 彼らは、いくつかのエピソードの間起こっていることについて興奮してしまいます。何かが起こって、エキサイティングなイベントが吸い込まれたり、起こらなくなったりします。 その後、ChromeのShelled Regiosでは主要なペースの問題が発生します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の弧はひどく扱われました。 彼らは重要な情報をスピードアップし、何かを達成するために永遠にかかる。 最後のエピソードは2つまたは3つのエピソードで行われるはずですが、1つにまとめられて「What？ どのように/それがなぜ起こったのか？ そして不満なエピソード。 そして、多くの情報はまったくありません;プロットには全く関係しません。 しかし、おそらく2番目のシーズンはそれを修正するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、いくつかのポジティブがあった。 隊列間の試合は見て楽しかったし、フェリはレイフォンを蹴って面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート〜7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;景色はかなり良いとCG&amp;rsquo;ing悪くはなかった（偉大ではないが、平均）。 シリーズ全体が特に汚れたモンスターになるにつれて、全体的な芸術はより良くなります。 これは私の好みですが、私はキャラクターデザインが好きではありませんでした。 彼らが文字の顔に影のエッジのための実線を置く方法は、ほとんど私は彼らが使用した目の種類が本当に好きではなかった。 しかし、私の意見では、あなたはそれが好きかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド〜8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングは素晴らしく、バックグラウンドミュージックはとても良かったです。 すべてのキャラクターの声があまりにも一致し、そこに不満はない。 私はこれを9または10に与えていませんでした。なぜなら、私に「うわ」をさせるものがなかったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター〜6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chrome Shelled Regiosのキャラクターは大丈夫だった。 シリーズの終わりに、私はキャラクターがどのように変化したかを振り返り、彼らはそうしなかったことを実感しました。  Layfonはまだ本当の能力を発揮せず、誰もが自分自身で保護しようとしているが、NinaはまだLayfonに依存しないようにしようとしていたが、FeliはまだLayfonが好きだが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターが一次元で予測可能だと思った。 そして彼らはシリーズ全体を通して全く発展しなかった。 しかし、FeliがLayfonとLayfonを蹴ってみんなを守ることは、あなたがシリーズ全体に興味を持ってくれることを保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お勧めですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーにあなたがそれが好きかどうかを見てみることをお勧めします。もしあなたがドウを持っているなら、それがもっと良くなるとは思わないでください。 私は主にシリーズの否定的な部分を指摘しましたが、心配する必要はありません、あなたを見守るためにいくつかの良いものがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15975&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Meh_93/reviews&#34;&gt;Meh_93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall ~ 7    This show could have been really good , but suffered from severe pacing problems and one dimensional characters. The overall action in the show wasn&amp;rsquo;t very good because Layfon never showed his true abilities so you never felt that feeling of excitement in a battle. The comedy was pretty good and mostly rev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yumenotsuzuki-1&#34;&gt;YumeNoTsuzuki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Chrome Shelled Regiosは私がとても偉大であるとは思わなかったものでした。 私は純粋な退屈からそれを見始めたが、全体の質によってうまく驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私がこれまでに最も面白い、または地面を壊すアニメではないかもしれませんが、それはまともな物語と芸術と良いキャラクターの開発、それに良い感じがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chrome Shelledは非常に優れたペースを持っていると言う非常に少数のショーの1つです。 ちょうど十分なアクション、ユーモアとランダムなビットと作品。 キャラクターの力がどこから来たのか、実際の主なプロットはどこから来ているのか正確には分からないので、かなり混乱するかもしれません。 あいまいさはたくさんありますが、それを見て楽しむことに大きな影響はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;汚染のために、多くの動物が変異し、ヒトに食物を与える汚れた怪物に発展しました。
人々は大陸を越えて移動するレジオスという都市に住むことを余儀なくされています。 いくつかの人々は、腐敗の怪物から彼らの都市を保護するために武道の訓練を受けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのうちの1つは、主人公が自分自身に動いていることを知る、Zuelliniの街です。 その学生都市とLeyfonはそこで一般的な学習のコースを始めたいと思っています。 彼は戦いに巻き込まれ、武道小隊に加わることに騙されます。 もちろん、私たちの小さな無邪気なLeyfonには、目に見えるよりももう少し多くのことがありますが、自分自身について調べる必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこでは、彼は残りの主人公、フェリ、シャルニッド、ニーナと出会う。
彼らは基本的に都市と小隊の将来を決定する、自分の敵、汚いモンスター、プラトーンと都市間の試合の両方を含むいくつかの冒険を経験する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
Chrome Shelled Regiosの芸術は傑出したものではないかもしれませんが、キャラクターデザインや都市は非常によく考えられていました（少なくとも見える）。 それは一般的に見てうれしいです、それはちょうど私かもしれませんが、私はそれが最初の数回のエピソードの後に​​少し良くなると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[center] [b] SOUND [/ b] [/ center]
コメントはあまりありません。オープニングとエンディングの曲を除いては
オープニング曲の種類は最初は私を捨てましたが、私は次のいくつかのエピソードでそれが好きになったので、実際にショーに合っていることがわかりました。 しかし、私は終わりが好きになることはできません。
それ以外は、サウンドトラックは本当に特別なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
私にとって、これは私がCSRをますます見守る最も重要な要素でした。 彼らは例外的にユニークではないかもしれませんが、それらのすべてが一緒に素敵なショーを作ります。また、ショーが進行するにつれて多くのキャラクター開発が行われます。
Leyfonは非常に典型的な男性のリードcharcterではありません。 彼は自分自身を新たに見つけようと言うだろう。 彼は過去を忘れて、新しい人になり、より良くなるように努めています。 それにもかかわらず、彼は常に戦いに混在しています。 彼は &amp;lsquo;生きるために戦う&amp;rsquo;とは理解できないようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;..ニーナ。 彼女は時々迷惑になることがあります。 小隊の指導者として、彼はしばしば彼女がすべてのことを最もよく知っていると思っており、チーム全体に影響を及ぼしても、時には勝手に決定します。 彼女はLeyfonに興味があるようだが、彼を理解するようには思えない。 彼女はまた、彼女の人生をあまりにも重視していないようだが、彼女が勝つことができれば、彼女はいつでもそれを放棄する準備ができている.Zuelliniiを救うことができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フェリ。 ショーの多くのスターのために。 フェリは何らかの理由で彼女の真の強さを使うのを避けるような、静かな女の子です。 彼女はライフォンとうまくやります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の1つのシャルニードは、12のエピソードの後でさえ私を驚かせた。 彼はちょうどクールなティーンエイジャーだったように思えました。ちょっとした反社会的で、グループワークの場合は非協力的です。 彼は女の子が好きで、夜間の散歩のためのトレーニングをやめてしまう傾向があります。 しかし、私が言ったように、彼にはさらに多くのことがあります。あなたが知りたいのならばそれを見てください^^。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ＆amp; 全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは非常にエキサイティングではないかもしれませんが、それは見て素敵なショーです。 私にとってそれはキャラクターの詳細なので、強烈なプロットを探しているなら、別の場所を見て^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にショーの混乱している面を楽しんでいますし、最初に目に会うよりもキャラクターにとってははるかに多くのことがあるという事実を楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はそれを見ておくことをお勧めしますが、あなたのお気に入りのリストにジャンプするとは思わない！  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13962&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YumeNoTsuzuki/reviews&#34;&gt;YumeNoTsuzuki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrome Shelled Regios was something i did not expect to be so great. I started watching it out of pure boredom, but was nicely surprised by the quality of the whole thing.    While it might not me the most entertaining or ground breaking anime ever, it has a good feel to it, a decent story and art and good character development.    Chrome Shelled is one of very few shows that i would say have a very good pacing. Ju &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theaceofportgaz-1&#34;&gt;TheAceOfPortgaz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;読む前に重要&lt;/em&gt;
 - このレビューは完全に主観的です。
 - このレビューには要約は含まれていません。
 - スポイラーを心配しないでください。
 - プロフィールに感謝のメモを残すように自由に感じてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーのかなりの部分を期待していたエピソードの最初のカップルを見て以来。 一流のショーになるために必要なものはすべてそろっているようでした。 興味深い代替宇宙、キャラクターの多様性、壮大なアクション、ロマンス、コメディ。 しかし、私がショーを完了し、これらの期待を振り返ってみると、それは一種のものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に宇宙。 壮大な戦場になることができたものは、やや弱い設定になった。 歴史や他の事実はあなたに急いで来るが、決して実際にはうまくいかない。 いくつかの出来事を目の当たりにした後、「f ***がちょうど起こったこと」を何度か疑問に思います。
その後、文字、私のためにすべての最大のdissapointment。 彼らはすべて初めにかなり興味深い束に見えますが、問題はシリーズの終わりに、彼らはまったく同じです。 もちろん、キャラクター同士の関係にはいくつかの変化がありましたが、実際にはどれも成長しませんでした。 キャラクターの開発は常に深いところで行わなければならず、これは確かにCSRのケースではありません。
アクションは確かに壮大ですが、それは全体のショーの間に同じままです。 表示される戦闘の新しい側面はありません。 主人公が多くを経ていますが、ショーの最初の戦いと最後の戦いは実質的に同じです。
ロマンスの側面と同じ。 再び壮大なラブストーリーを作成するためのいくつかの大きな可能性が、代わりに壮大な失敗。 赤い頬と家庭で作られた弁当の中には、昼食のためのものもあります。
最終的にコメディーは良かったです。 これは私に不平を感じさせなかった唯一の側面でした。 誤解しないで、コミックのシーンはここで最小限に抑えられますが、それは私がアクションベースのショーから期待しているものです。 シーンはタイミングがよく、とてもチャーミングで面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークとオストはかなり良いですが、基本的なもので、例外的でも独特でもない、ショーへの特別な貢献はありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：この番組にはいくつかの驚くべき可能性がありましたが、最後のエピソードを終えた後は空虚感が残っています。 通常、この種のエンディングでは続編に憧れているだろうが、この場合は不満感だ。 私はちょうどこのレビューが少し負過ぎていると言いたいのですが、私はそれを助けることはできません。 私が持っていた高い期待のためだと思います。 私はまだショーをお勧めします。なぜなら、それは時々本当に楽しいことですが、あなたの希望が上がらないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16733&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheAceOfPortgaz/reviews&#34;&gt;TheAceOfPortgaz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Important before reading&lt;/em&gt;  - This review is completely subjective.  - No summary is included in this review.  - Don&amp;rsquo;t worry about spoilers.  - Feel free to leave a feedback/thank note on profile!    Ever since i saw the first couple of episodes i was expecting  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelnd-1&#34;&gt;AngelND&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Chromed Shelled Regiosは基本的に映画Stormship Troopersのアニメ版です。 つまり、Stormship Troopersが、巨大なバグ（？）の物語で完成した悪い視覚小説として行われたとします。 物語は、ショーを見るのを続ける価値のあるプロットなしで予測可能です。 彼らはあなたの興味を保つために、不明瞭な過去（または将来の）アクションシーンの突然の点滅や突然のプロットの紆余曲折に大きく依存しています。 それはうまくいかなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：芸術とサウンドの両方が、すべてのキャラクターがポーズをとり、彼らが話すときにはまだスクリーンスタイルである点まで、視覚的な小説を連想させる。 一方、迷惑で明白に合成された音楽は、気分を盛り上げます。 私は彼らがアニメと絡み合う音を意味していたと確信していますが、代わりにそれはすでに普通のショーを倒すことができたのは22分間の失敗でした。 芸術そのものは、高予算の八尾（学園天国参照）と中低予算の戦闘機アニメ（歴史の最強弟子ケンイチを参照）の間の十字路のようなものでした。 楽しい組み合わせではなく、非常に光沢。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格：物語と同じこと。 すべてのキャラクターは終わってしまったし、もっとうまくいった。 彼らは、たとえ関連するバックストーリーのキャラクターに至るまで、アーキタイプをダウンさせました。 最初のエピソードの終わりまでに、メインの主人公を含む2人の主人公のバック・ストーリーの「プロット・ツイスト」を既に知っています。 そして、ここで私はいつも不思議な主人公がセールスポイントであると考えていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：ええ&amp;hellip;あなたは今までに推測していない場合は、私は本当にこのショーを楽しんでいない。 私はそれが改善することを望んでそれを強制したが、そうしなかった。 率直に言って、私は退屈していた。 そのアニメの中には、それに値する無駄な時間がありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にみると、悪いショーだった。 私は他人に警告するためのレビューを書かなければならないと感じていたほど悪かったです。 物語とキャラクターは過度に予測可能なアーキタイプであり、芸術はせいぜい平凡であり、恐ろしい音はアニメ（と私の楽しみ）のレベルをさらに低くした。 私の助言はそれを見ないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11410&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AngelND/reviews&#34;&gt;AngelND&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: Chromed Shelled Regios is basically an anime version of the movie Stormship Troopers. That is, if Stormship Troopers was done as a bad visual novel complete with giant bug(?) things. The story is pre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chinesepanda-1&#34;&gt;ChinesePanda&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;更新：私はこのアニメの6/24を見ましたので、私はこのレビューの主要な編集をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8）：
動物が極度の汚染にさらされてモンスターに変異した世界（A.K.A Filth Monsters）。 彼らは今、無計画にすべての食糧を殺す惑星を歩き回っている。 人間は、「Regios」と呼ばれるモバイルの都市に住むことによって適応を余儀なくされています。  Regiosは人間の生命を維持できる環境を提供していますが、食物密度が高いためにFilth Monstersの主なターゲットです&amp;hellip;この食糧は人口とも呼ばれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7）：
アニメーションスタジオや個々のシリーズの制作についての詳細はほとんど分かっていませんが、これまでのアニメーションの醍醐味は私には分かりませんでした。 スカートはばかげて短く、パンティーショットはこれまでのところ（申し訳ありません）。 表情はよく描かれているが、各キャラクタの一般的なデザインは非常に似ている、すなわち同じ頭部形状または同じ目形状または同じ身体形状である。  （7）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6）：
オープニングにはいい曲がありますが、アニメーションはかなり鈍いです（6）。 結末にも素敵な歌がありますが、アニメーションはすべてのエンディングのように、このアニメーションが達成する最終的な感覚を放つだけです。  （8）
このシリーズには、私のペットのおしっこが入っています&amp;hellip; BAD ACTION MUSIC！ アクションシーンの間に演奏された音楽は、いくつかの愚かなランプダウンDOWNテクノシーケンスです&amp;hellip;しかし、それ以外のすべては平均以上ではありません（5）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6）：
Layfon Alseif（スペルの綴りは紛争）が主人公です。 彼はGrendenと名付けられたRegios出身で、「Heavenly Blades」（元々はRoyal Guard）の元メンバーです。 レイフォンはいろいろなライフスタイルを始めたいと思っており、チェジニのレジオスで勉強しています。 物事は期待どおりに行かない。  （8）
エピソード3に示されているように、彼女にはある程度の深みがあります。彼女はまた別のレジオス出身で、豊かな家族から来ましたが、イベントのために、軍部に加わることを決めました。 本質的に彼女を断った彼女の家族によって。 彼女は常に彼女ができる最高のものになるように努力しており、レイフォンには深く嫉妬深い。
その他の文字はほとんど言及する価値がありません。 彼らの結束はあまりうまく説明されていない、友人は表示されていない愚かな方法のいくつかを介して友人になることができます。 多くは非常にうんざりしており、とてもうまく説明されていません。  （5）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7）：全体的に、メインストリームをターゲットとするアニメを探している場合。 あなたはこのようなものが大好きですが、素晴らしいサスペンスと、それが聴衆に混乱や喜びをもたらすような複雑な複雑な合併症以外のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7）：試してみてください、これまでのところはまともだと思われますが、これはアニメの始まりに過ぎないので根本的に変わるかもしれません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChinesePanda/reviews&#34;&gt;ChinesePanda&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Update: I&amp;rsquo;ve seen &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;24&lt;/sub&gt; of this anime so I&amp;rsquo;m doing a major editing on this review.    Story (8):   A world where animals have been exposed to extreme pollution causing them to mutate into monsters(A.K.A Filth Monsters). They now roam the planet indiscriminately killing everythi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sr467-1&#34;&gt;sr467&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを書いたときに本当に裂かれています。 私は、このアニメは絶対に驚くべきことだと感じています。なぜなら、それはまだありません。 初心者のためには、約50以上のエピソードが必要です。 クリエイターが非常に長いシリーズを予定していて、すべてをすばやくまとめなければならなかったような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはかなり甘いです。  keiとditesの戦いシーンは本当に面白いです。私はkeiを使ってスピードを上げたり、盾を投げたりするアニメーションを本当に楽しんでいました&amp;hellip;単純な顔のパニングと単純な剣でいくつかのシーンがありました このカテゴリー全体のレーティングを落とした会合でしたが、私は本当に戦闘シーンの大部分を楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は通常、音質にはあまり注意を払っていません。トラックが私に迷惑をかけたときにのみ、このカテゴリの評価を違う傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのカテゴリをかなり高く評価しましたが、まさにその理由のために、ほとんどのキャラクターは素晴らしいです。 レイフォンだけで私のためにショーを行うことができます。 彼女の力とLayfonに対する態度は、彼女を非常に好きな性格にしました。 他の小隊のメンバーや生徒も、大部分がかなり興味深いものでした。  Grendanの大きな銃でいくつかのエピソードを手に入れることができます。Grendanは怒っていました。 彼はうんざりしていて厄介で、ばかばかしい戦闘機に変わる。 しかし、LayfonからFilth Monstersのパワーレベルを実際に測定することはできません。  1分は何百人もの人を奪っており、もう1分は彼を倒すのに何日もかかる。 私は、さまざまな段階があることを認識していますが、すべてを包み込みしようとしている最中に、その分類が投げ出されたような気もします。 しかしそれを除いて、レイフォンはかなり正当な主人公だった。そして、彼が（最後のエピソードで）どれくらい素晴らしいことが分かり、私がもう見えなくなることを知っているのを悲しんだ。 ニーナは私にとっては親切だったが、彼女は決して本当に私や何かを悩ませたことはなかった。 彼女の戦い様式はかなり涼しく、妖精との彼女の全体の話はそんなに素敵な側面プロットであったかもしれません。 フェリは別のお気に入りだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、このシリーズを全体として表現するには、平均を少し上回るのが最適な方法です。 私が前に言ったように、多くの可能性！ 私を間違えないでください、それは間違いなく見る価値はありますが、どんな形の閉鎖も期待しないでください。 私は、シリーズがいつか再びバックアップされることを期待しています。誰かがその潜在能力を回復するのを手助けすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;別の時間、別のレビュー&amp;hellip;:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=154695&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sr467/reviews&#34;&gt;sr467&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m really torn when writing this review. I feel like this anime could be absolutely amazing, because it is, and yet it isn&amp;rsquo;t. For starters it needs to have about 50 more episodes. I feel like the creators intended a very long series and had to wrap everything up very quickly.    Story &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story is pretty interesting and has a lot of potential, however there were just too many plot lines &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;showandag-1&#34;&gt;showandAG&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを見たとき、私は気づいていました。 私は個人的に風起の烙印を楽しんだが、私はすべての人が私の感情を分かち合うわけではないことを知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はKnSとCSRの両方が良いものの素晴らしいものではないと感じました。私はそれらを8つのカテゴリーに分けることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がKnSを思い出させた理由のいくつか
 - 非常に圧倒的なMC
 - プロデューサーが死んで、いくらか不完全なままになってしまった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、アニメのCSRの適応が最後に終わったということをいくつか聞いたことがありますが、もっと多くのことができるように感じました。 漫画を読んだ私の友人は、アニメが全漫画を網羅していないと言った。 私はもっ​​と見たいと思っていましたが、このアニメが続行されることを期待していないと思います。もっと欲しいショーを終えたら、マンガに切り替える必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は、Layfan、MC、そして戦闘競技の一種である戦闘員のチームである彼の新しいグループの友達に続くが、これはその話の主な焦点ではない。 物語は、人々が移動するドームにカプセル化された都市に住んでいるポポポリプチックな環境（あなたがそれを見たならエルゴプロキシと考える）で起こる。  atmostphereが危険であり、非常に危険なinsectisoidsと呼ばれる暴力的な生き物があるので、ドームの外に出ることは危険です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなり良い、戦闘のアニメーションはエキサイティングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はオープニングが好きで、サウンドトラックもまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてのキャラクターが好きでしたが、私は本当に主人公について話します。  Layfanは本当にOPですが、多くのOPキャラクターとは違って、彼は戦闘能力を使いたくないので、彼は一種の学者になろうとしていました。 彼は戦いが最初から逃げ出したものだが、彼は再び戦うよう強制される。  Layfanはすでにかなり開発されています。 私たちは彼がショーを通して様々なフラッシュバックを通して人としてどのように進歩したかを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いキャラクター同士のやりとりを刺激するアクションシーケンスが見つかりました。 私は本当にそれが遅い部分を持っていたとは言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見ることをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/showandAG/reviews&#34;&gt;showandAG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I watched this anime I kept getting reminded of Kaze no Stigma. I personally enjoyed Kaze no Stigma, but I know not all people share my sentiments.     I felt that both KnS and CSR were both good but not am &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toyhammered-1&#34;&gt;toyhammered&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何故、力を求める者が長さを伸ばして強くなるのですか、力を持っている人は決してそれを使いたくないのはなぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私が絶対に愛していたショーに飛び込んだエピソード1と2から永遠に始まるそれらの退屈なキャラクターの紹介と始まりを使用するのではなく、それがどのように始まったかを褒めることが大好きなアニメです。 あなたが見ることができるように、これは時間を無駄にしない非常に速いペースのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは黙示録的なアニメ（世界のアニメの終わりを告げる）であり、大部分は彼らが進める旅の第17小道に続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;率直に言うと、このアニメのキャラクターは非常に独創的です。 それはあなたがほとんどのアニメに見られるものとほとんど同じです。あなたはヒーロー氏です。あなたはヒーロー氏と恋に落ちる傾向のある少女たちがいます。そして、あなたはいつもその一人のキャラクターを持っています。 私はこれが悪いことではないと言うわけではありませんが、これらのキャラクターが進む旅に続くこのタイプのアニメでは、キャラクターの開発とユニークなキャラクターは大いに役立ちます。 あなたは本当にオリジナルを作ることはできません本当に主人公&amp;rdquo;Layfon Wolfstein Alseif&amp;rdquo;は、実際にはただ一つの文字があります。 彼とは別に、私は個人的に文字を少しだけユニークに変更しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、いくつかの非常に楽しく情熱的な戦いのシーンがあり、いつものようにヒーロー氏の人を救うシーンが何トンもあり、彼が救う人が彼と恋に落ちる。 私が個人的にこのショーについて楽しんだのは、「パワー」の使用です。 これは非常に簡単なショーで、人々は2つの異なるレベルに置かれます。彼らは強いか弱いのですか？ この分割のおかげで、いくつかの点で優れているので、非常に怪我をする可能性もあります。 このような黒と白のアニメがあるとき、弱者は決して強者と同位になることができないので、キャラクターの発達が不足する傾向があり、その分裂は有害である。 これを行うことについては何が良いですか、それは他のキャラクターに可能な限りのレベルまで達するように努力しており、これはキャラクターにいくつかの開発をもたらす方法です。 私が言っていることを理解していないと、要約すると、このショーはキャラクターの開発に欠けていましたが、「力」の使用のために完全で完全な失敗ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつも答えが一番簡単で難しい質問です。このアニメを楽しんでしまったのですか？ 実際にこれと同じ伝説の勇者の伝説（伝説の主人公の伝説）を見ただけで、これは私が気に入ったショーのタイプだったので、私はそれを楽しんだのです。 私の好きな部分は格闘シーンとレイフォンでした。 レイフォンは、ユニークであるという彼の本質と、社会との調和を図りながら、捨て去っている人々のために、このショーを興味深いものにしました。 ちょっとした副作用のように、このアニメ全体を通して、英語のすべての話のクリップが表示されます。これはアニメの最も混乱しやすい部分ですので、これでオフにしないでください。 私が個人的にしたいことは、そのサイドストーリーの意味がどんなものかをより詳細に見ることです。なぜなら、私はそれが非常に複雑であり、私には何の質問も返されなかったからです。 それ以外にも、サイド・ストーリーは、私がアニメで見た最もユニークなものの1つで、それを完全に理解しなくても、このアニメにもう少し人生を送ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すぐに素早く曲（そして芸術）に触れるだけで、私が話したい唯一のものは、終わりの曲（終わりの曲のようなもの）です。 この曲はいつものように非常に強力でした。なぜなら、私はこのような曲が他のアニメとどう関連しているのかと期待していたからです。アニメは悲しみの感情をあなたに伝えることができます アニメは終わりです。 これはいつも私の心に温かさをもたらしてくれるから好きなものですが、このタイプのアニメは続けることはできますが決してできないような気がするので私は軽蔑します。 芸術のセクションでは、本当に私が書いてくれるものはありません。あなたの典型的な芸術ではなく、悪いものとして目立つものは何もありません。私はこれを称賛する必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜあなたは強くなって権力を得ようとしていますか？ あなたの個人的な使用のためであるか、この世界の人々を助けたいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以上で私のレビューは終わりです。 ご質問やご意見がありましたら、私に午後を送ってください。または私の壁に書き留めてください。最高の私の力に答えるために全力を尽くします！ 私はどのように私のレビューをより良くするためにフィードバックの任意のタイプを受け入れるが、建設的にもしてください！ 私の他のレビューもチェックしてください。 また、私が特定のショーのレビューを（私がそれを見ているかどうかにかかわらず）やりたいと思うなら、私は優先順位をつけようとします。 また、私のブログの投稿（&lt;a href=&#34;http://myanimelist.net/blog.php?eid=723679）をチェックして、今後のレビューを手伝ってください！&#34;&gt;http://myanimelist.net/blog.php?eid=723679）をチェックして、今後のレビューを手伝ってください！&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86597&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/toyhammered/reviews&#34;&gt;toyhammered&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Why is it that those who seek power will go any length to become strong, and why is it that those who have power never want to use it?    This is an anime I would love to compliment on how it started, instead of just using those boring character introductions and beginnings that take forever to start right from episode 1 and 2 it just jumped in the show, which I absolutely loved. As you can see, this is a very fast paced anime that doesn’t waste time.    This is a post apoca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aisuokami-1&#34;&gt;Aisuokami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこれを見直す前に、私はこれが私の意見であり、あなたは自分の意志で同意するか同意しないと述べたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー：
Chrome Shelled Regiosは私にラフでダイヤモンドと書かれていたので、私はそれを撃つべきだ。 イントロで始めましょう。 彼らは何の役にも立たないので、すべての側面のキャラクターが途中で怪我をしたり、MCが怪我をしたりした。 ストーリーは本当に面白かったですが、他のものはすべて私のためにそれを殺しました。 まったく私は、Chrome Shelled Regiosは粗いダイヤモンドではありませんでしたが、乾草の針によく似ています。一度あなたの時間を費やすと、あなたはそれがかなり無意味であったように感じるからです。 私の意見では、イントロはアニメに合っていましたが、その曲自体はそれほど良いものではありませんでした。 アニメはアニメのためにうまくいった。 次は文字です。  MCはアニメを通して私を混乱させた。 私はちょうど彼のための感じを得ることができませんでした。 彼は冷たくて暗いちょっとしたキャラクター（例えば芝谷達也）であったのか、OPではなく光っているキャラクター（キリトなど）であるはずですか？ 決して彼は非常にまばゆいキャラクターではなかったので、あなたは彼が勝つつもりであることを知っているので、すべての戦いは見て価値がないように電源をオーバーしていた。 それは彼が価値のない側面キャラクターにされたようにMCが圧倒されていると言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206641&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aisuokami/reviews&#34;&gt;Aisuokami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I review this I just want to state that this is my opinion and you may agree or disagree at your own will.    Review:   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tentacle-raep-1&#34;&gt;tentacle_raep&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Chrome Shelled Regios？ 地元の中国のシーフードテイクアウトのメニュー項目があまり翻訳されていないように聞こえる。 うん、私はそれを得る。 クロームシェル。 将来私たちはドーム都市に住んでいます。  Ergo Proxy、Wolf&amp;rsquo;s Rain、10億のアニメなど。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ひねりがあります（いつもありません）。 リソースは限られていて、いたるところにモンスターがある（明らかにFilth Monsters）、そして柔らかい殻を抱えた都市同士が戦いを続けて、彼らを守るセレンを鉱山する権利を持っている。 彼らは妖精やそれに類するものによって動かされることを除いてほとんど理にかなっています。競技は本質的に競技会のスクールキッズたちが「ディート」と呼ばれるもので戦っています。  Dite。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれについての要約を失っている場合：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレンダンという都市があります。 それは本当に悪いDiteのwieldersを持っています。 だから、彼らはほとんど神様です。 都市の残りの部分は（理由は不明）。 彼らのうちの1人、Leifonは、彼が過去から逃げ出したいと思っているので、追放され、Zuellniの校長になり、それが前提が始まるところです。 彼は暗い過去を持っているので、学生になりすます本当に悪い男です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたは普通の登場人物、彼を連れて行く大金持ちの隊長、生徒会のリーダーのロリの姉妹、プレイボーイの狙撃兵、3人のランダムな女の子を投げなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを救うのは、実際にはLeifonの背後、Zuellniの人たちとの彼のやりとり、彼の大半を引き上げることなく、彼の人生についての致命的な意見に焦点を当てているようです。 あなたはそれがどこかに行くことを期待してそれを見ます。実際には、妖精、腐ったモンスター、Lefonの裏切りなどの事が起こっているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;平均ですが、少なくとも試しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、それは実際にどこにも行きませんでした。そして、ショーが私には知っていなければならないようなキャラクターを紹介し続けますが、理由を説明するための説明はほとんどありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14180&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tentacle_raep/reviews&#34;&gt;tentacle_raep&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrome Shelled Regios? Sounds like a poorly translated menu item at the local Chinese seafood takeout. Yeah, I get it. Chrome shells. In the future we live in dome cities. Like Ergo Proxy, Wolf&amp;rsquo;s R &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animexdienastyx-1&#34;&gt;AnimeXDieNastYx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;興味深いプロット、愛するのは簡単なキャラクターの素晴らしいキャスト、想像を絶する最もクールなヘアスタイルのメインキャラクター、面白い、Chrome Shelled Regiosのタッチでアクションパックのプロットを持つハーレムは、素晴らしい時計と欲望を提供することができました 多くのための。 他の主要コンポーネントに妥協することなく、アクション駆動のアニメを楽しんでいるファンには、これを強くお勧めします。 あなたは何を求めていますか、それを見に行く！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS、私はいつも主人公がいつも損失で終わらせたい女の子&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeXDieNastYx/reviews&#34;&gt;AnimeXDieNastYx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With an intriguing plot, a great cast of character &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;konvic-14-1&#34;&gt;konvic_14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが幾分「ブルー・ジェンダー」（古いアニメ）
クロム・シェル・レジオスは、世界が住みすぎるようになり、巨大な人間食動物[腐ったモンスター/リムビークーン]が存在するため、電気妖精によって動かされる巨大なドーム都市に人が住む、 ドームの外側にある。 軍事力によってアカデミー、ランス砲弾（世界で最も強力なものの1つ）などが分類されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのabt軍隊で戦って彼の過去をあきらめた男[最強ののだが、それは彼と一緒に追いついた。名前はlayfon azelfeであり、彼はおそらく最も強力なキャラクターであり、彼のために落ちる女の子をたくさん持っている..  ..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私には、文字は素晴らしいと面白いです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うーん、それはすべて私がそれを見て、あなた自身のために見ることを言うつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のfav&amp;hellip;私はもっとたくさんの&amp;hellip;.私は私がもっとcになることを望む&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/konvic_14/reviews&#34;&gt;konvic_14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i would say this anime is somewhat like &amp;lsquo;Blue Gender&amp;rsquo;(an old anime)  chrome shelled regio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rosyxkid-1&#34;&gt;RosyXkid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、このアニメChrome Shelled Regiosの私の最初の印象。 あなたが尋ねるかもしれない偶然の良い事故だったのですか？ 私はエピソード13でこのアニメを乱暴に始めました。Alredayは、本当に面白いですが、話に夢中になりました。  Netflixが私に間違った部分を持っていたという事実以外。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような名前が「堕落したもの」として混乱しないようにしてください。都市の精神が狂ったと言うより良い方法です。あなたの頭に迷わせないでください。
また、私はこのアニメが大好きです。なぜなら、それは私に考えさせて、靴の中に被写体を置くようにしたからです。私は何をしましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;喜んで私はエピソード13を見ましたが、そうでなければ私はエピソード1を理解しませんでした。私は本当にそれが私に混乱していないことを愛していた、最初のエピソードについて他の人が言ったことは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくストーリー9/10
多くの理由は、あなたが終わることを見た後、あなたはますます多くを求めます。
2.私は次に何が起こるか見たい、私は物語を意味する完璧ですなぜそれはそれのように終わらなければならなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10
感情を見せてくれる人は本当にうまくやっています。
芸術はあなたに伝えるために年を取ることはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
爆発、戦闘シーン、弾丸に大きな影響を与えます。
音楽は素晴らしかったですが、結局は結末の歌が大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
レイフォンのような多くのキャラクターは生き残るために何をしますか？多くのキャラクターがここで大好きです。 それから、フェリを演じるMonica Rialが、CSRでの彼女の役割のために会った本当に素晴らしい声を出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10
ChromeShelled Regiosを楽しむ理由の多くは、戦い、戦いの場です。 どうして？ このアニメでは実際に半分の時間話し、その後戦う他のアニメのような戦いの動きを見せなかったからです。  CSRは本当に私のための楽しさ計を頼りにしました、常に戦いや喧嘩やミニ猫の戦いがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;嫌いな人：12の天国の刃が遅れていることを示しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の全体的なスコアは、ノンストップの戦いと良い音楽、声優（ダブ）のための10です、楽しさは失敗しないので、私は非常にあなたのリストにChromeシェルレッジをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41657&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RosyXkid/reviews&#34;&gt;RosyXkid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay My first Impression on this anime Chrome Shelled Regios. Was accidental yet a good accident why you may ask? I started wacthing this anime on episode 13. Alreday hooked to the story though,really,really entertaining &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jnutter3006-1&#34;&gt;JNutter3006&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいハレムMC OPアニメ。 それは私のお気に入りの一つでした。 そして、私は今4回リウェットしたものです。 はい、それは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;伝説的な剣のユーザーが無実を守るために戦ったポスト・アポカリプティックな世界にそのセットがあります。  Harrem MC OPアニメの世界にあなたを紹介する素晴らしいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：ストーリーラインは良いです。  1シーズン後にシリーズを続けることを望んだが、日本が望んでいた（私は推測している）反応を得られなかった。 キャラクターの開発も良かったです。 あなたは次に何が起こるかを見たいと思っていました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：ストーリーラインのいくつかの部分は初めて理解するのが難しかった。 アニメを2〜3回見ていない限り、参考文献のいくつかを理解することはできません。 私は間違っていない、私はそれがたくさん好きだった。 時には混乱しただけだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこれを10と評価しています。私のレビューはおそらくアニメ愛好家には意味がありませんが、これは他の人のためのものです。 私のような。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-JNutter3006&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JNutter3006/reviews&#34;&gt;JNutter3006&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An Amazing Harrem MC OP anime. It was one of my favorites to watch. And it has been the one i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;geddon616-1&#34;&gt;Geddon616&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを隠しオペアと呼んでいます。また、悲しいことにクリエイターが死んだ（自殺した）アニメもありますので、これを見直す必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chromeシェルレジスはあなたの典型的なポスト終末論的アニメではありません。 このアニメはスーパーパワーを別の素晴らしいレベルに引き上げますが、それは物事に満ちていると感じさせません。 なぜ、私はすでにそれが未完成であると感じたと言いました、なぜ神の名前で私はそれに8を与えているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は良いとよく作られています。 地球の後に人が避難しなければならなかった多くの避難所の1つを中心としたそのほとんどは、あなたが特別な装備を身に着けなければ、外に出ることができないほど汚染されています。 それは、それがキャラクターを意味するに値するキャラクターに焦点を当てており、それは彼がそうするべきであるようにパワーアップしたように彼を気持ちよさせるようにする。 それは彼が1秒で名声の5分minutを持っているように、それの残りのことをshitty througout得る。 主人公は、あなたが実際に最初から最後まで気分が良いと感じることはできません。 アニメで私を刻む2つの事柄は、私がクリエイターの死を責めていることです。説明することがたくさんあり、多くのことが示されていますが、残念ながらそれはありませんでした。 彼らが自分の虚弱さをどのように使っているのかは、私にとって、多くの種類のアニメのためにユニークなものです。他のアニメの魔法のように感じます。 これは、人々が行くにつれて人々が築き上げる内なる純粋な強さに焦点を当て、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングは、少なくともオープニングとエンディングを見てアニメを見ていないと、美しく、独自の方法で素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもちろん、強い主人公を愛している男のような男は、いくつかの女の子に好かれていることは、アニメの中では元気になれるかもしれません。 これは、他のアニメがされている限り、それを伸ばすdoesnt。 サポートキャラクターには独自の問題もありますが、自分の好みに合わせる独自の方法もあります。 再び私たちは本当に私が実際に私が見ていることを言う理由は全体の絵を知ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのアニメの中には、カルトアニメの中に場所があると思うものがあります。 アニメは終わったことはありませんが、シンプルなのは偉大なものでしたが、それを見せてくれたことはありませんでした。 しかし、私はそれが楽しいと簡単にそれを見ていたので、それを愛していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、全体的に私はこれがあなたがカルト感を与えるものを見たいと思っていて、欠けている部分がこのアニメを壊すかもしれないが、大きな始まりの感覚を与えたいと思ったら見なければならないアニメだと感じます。 誰にとってもそうではないかもしれませんが、私にとっては偉大で、忘れることのできないアニメの1つとして特別な場所を持っています。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231675&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Geddon616/reviews&#34;&gt;Geddon616&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I dare to call this anime a hidden op and also its an anime which could have been so much more sadly the creator died(suicide) so this is what i have to review.     Chrome shell regios isnt your typical post apocalyptic anime. This anime takes super powers t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toonshiba-1&#34;&gt;ToonShiba&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どこから始めますか？ うーん。 良いから悪いへ行きましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;行動はまともです。 それは、制御された競争と怪物の中で人間に対する剣の戦いとエネルギー攻撃を混ぜ合わせて、生き残りを切望している。 ファイティングは彼らのエネルギー/マナである「ケイ」の技能と使用を中心に展開されています。 彼は誰の技術をコピーすることができるので、主人公はほとんどの文字に比べてかなりOPです。 彼はまた、比較的平和な都市に旅行し、能力格差をさらに広げる非常に熟練した戦闘機でもあります。 全体的に、かなり楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドは特別なものではありません。 音楽は大丈夫です。 それはどんなプレイリストにもないだろうが、もっと悪くなっていたかもしれない。 このショーでは、必要になったときに立ち上げられるアクションプラグテーマが再利用されるようになりました。 イエス。 私はアニメーションがそれより古いと思った。 それは2009年からのことであり、最近の作品を遠隔地で保持することはありません。 それはあまり魅力的ではなく、文字は見るのが退屈だと感じます。 これはおそらく、Zexcsの才能よりも予算の悲しみについてのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはまともな前提を持っています。 なぜ彼らのようなものは説明されていません。 これには、都市起源、ケイ、モンスター、奇妙なキャラクターやショーを通して散らばったイベントが含まれます。 プロットは単純で、都市を危険から救うことを中心に展開しています。 彼らが存在しないため、壮大な暴力や目的を捜してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は駄目です。 レイフォンは私が今まで見たことのない、もっと失望したMCの一人です。 視聴者として、私は彼に何が起こるか気にしない。 彼の過去は興味深いものではなく、彼の行動は魅力的ではありません。 サポートキャラクターも同じようにひどいです。 それぞれには正確に1つの文字特性しかありません。 これらは頑固な指導者、怠け者の上級者、そして撤回された天才です。 もう一つの苦情は、MCが疑似ハーレムを得ることです。 女の子たちは競争したり、積極的に彼の心を競い合ったりすることはありませんが、どうにか私を悩ますことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tl; dr
私は、OPキャラクターを見るのが好きなアクション愛好家におすすめです。 アニメの新人は楽しいと批判的な批評家が遠ざかるべきであることがわかるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;p.s. 本シリーズがあります。 何かがあれば、それはもっと失望している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227309&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ToonShiba/reviews&#34;&gt;ToonShiba&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Where to start? Hmm. Let&amp;rsquo;s go from good to bad.    Action is fairly decent. It&amp;rsquo;s got a mix of sword fighting and energy attacks against humans in controlled competition and monsters in a desperate bid for su &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kissen49-1&#34;&gt;Kissen49&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;contaminoidsとして知られている巨大なバグが飛び散る、毒性のある空気（または現代の中国）が将来に広がって、都市は砂漠を歩いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの都市はレジーオとして知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主人公は、旧市街から追放された後、新しく出発するために新しい都市に来ました。
普通の人生を探している間、彼はすぐに軍のアカデミーに掃討されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはちょっとしたハーレムとして脱落するかもしれません。 しかし、これは主人公が実際にスキルを持っているので正当である（他のハーレムキャラクターはほとんどありません）。 彼のスキルは、彼が漂白剤からIchigoをoutswordfightことができることです - 彼はそれが良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の問題は少し短かったということです。 最後のエピソードは、それが6つのエピソードにそれを広めることができるように感じた唯一の理由のため、一種の衰弱でした。 最後の10分は、呼吸の部屋と一緒に粉砕された感じ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメについて本当にすごいものは、プロットとは関係ないように思われるいくつかのシーンです。 画面には色づきがあり、ハードボイルドのアクションフリックのように演奏されますが、これらのシーンにはひねりがあり、ストーリーと実際には何が関係していますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは完全に楽しかったので、私はこれを8にしました。特に、通常はアニメで汚い映画のように聞こえるので嫌いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91307&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kissen49/reviews&#34;&gt;Kissen49&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Set in a future where the air is toxic (or modern day china), where giant bugs known as contaminoids roam, cities walk the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adanadhel-1&#34;&gt;Adanadhel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初から最後まで平均的なショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが物語、キャラクター、サウンドトラックChrome Shelled Regiosのいずれの瞬間でも驚かせることはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはかなりシンプルで、それがうまく管理されていれば、実際には驚くかもしれません。
将来、世界は破壊され、人間は無駄になった地球の表面を移動するドームのような都市に住んでいます。 都市の外で生き残ることができる唯一の存在は、都市を攻撃することが多いFilthモンスターであり、主に学生によって形成される軍事力を必要としている。 最も強力な都市、グレンダンは、主人公、レイフォン・アルセフの出身地です。 面倒な状況に巻き込まれた後、レイフォンはズウエルニに移り、新しい人生を始めると同時に彼の過去を忘れることを期待しています。 彼は学生協議会の大統領カリアンに会い、彼はニナ・アンタルクによって率いられた第17軍事小隊に参加し、彼の冒険が始まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、重要でないものに重点を置くと、アニメはすぐに実を失いました。 天国の羽根は装飾のためのものであり、「エングリッシュ」のサイドストーリーはまったく意味を持たず、最後の数回のエピソードでは物事が「説明された」方法では満足できるものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまあまあです。 キャラクターのデザインは私に迷惑をかけ、風景には特別なものはなかった。 アクションscensもかなり不自由です。 驚くべきことから何マイルも離れていても、サウンドトラックはアニメにとって最高の部分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこのシリーズがそれ自身を救ったかもしれないが、それはその運命に終わった。 レイフォン、シャルニッド、ニーナのほかに、他のキャラクターはまったく開発されておらず、すべてが完璧な決まり文句のように振る舞いました。 彼らは特別な理由がなくても、ここに何度も飛び続けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメを誰かに推薦することができる理由はありません。それは時間の価値がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33590&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Adanadhel/reviews&#34;&gt;Adanadhel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An average show from the beginning to the end.    Whether it&amp;rsquo;s the story, the characters or the soundtrack Chrome Shelled Regios wasn&amp;rsquo;t able to surprise in no moment at all.    The story is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mand4-1&#34;&gt;MAND4&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;良いアクションアニメの検索では、Chrome Shelled Regios（残ったレビューでCSR）がどこからも突然現れました。 私はそれを見に行くことに決めたので、概要はシリーズについての堅実な示唆を与えました。 私はこれが私のアニメ視聴体験の早い段階でCSRに遭遇したことを少しうれしく思っています。なぜなら、その欠陥のすべてにもかかわらず、もっと感謝することができたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて本当に知る必要があるのは、唯一のことです。方向性がなく、時には混乱します。  「それは方向性がない」というのは、基本的には一週間の怪物で、たくさんのフラッシュバックが加えられているということです。いくつかのハレムが投げ込まれ、やや陽気なねじれです。 話はレイフォンに続きます。レイフォンは、ズエリンと呼ばれる街に到着した神秘的な若者です。 しかし、奇妙な出来事によって、彼は軍の芸術に登録して、愚かな内部小隊とのマッチだけに呼び出すことができます。 しかし、私たちはすぐにレイフォンがあなたの普通のティーンエイジャーではないことを認識します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここで正直になるでしょう - その物語は弱いです。 それについて何かしようとしても、ほとんど常に失敗します。 それは物事をどこからでも引き出し（特に後のエピソードで）、新しい用語をすべて提供し、視聴者とそれらのようなあらゆる種類のものを混乱させる。 作家が完全に言いたかったことを理解する唯一の真の方法は、あなたの脳内のすべてをシャットダウンし、それをCSRに完全に集中させるか、ショーのカップルをもう一度見直すことです。 私はおそらくそれを逃したかもしれませんが、彼らは本当に&amp;rdquo;圭&amp;rdquo;が何であるかを決して説明しませんでした、そして、それは私が何らかの内的な力や何かであると推測していました。  24のエピソードを辿るのはむしろ冗長ですが、それでも何がこれなのか、それが何であるかは不思議です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大変な瞬間があります。 私がたくさん言うとき、私は多くを意味する。 キャラクターデザインは幾分奇妙ですが、世界自体はかなり面白いです。 戦いは非常にきれいに（特に終わりに向かって）アニメーションされ、背景は時々美しくなることができます。 それでも、私が言ったように、多くの不動のシーンがあり、そのスピーチはあまりアニメーションを使わずに繰り返しています。 モンスターのデザインは、むしろ想像力豊かでカラフルなもので、常に心地よいものです。 全体的には、驚くべきことではありませんが、確かに平均以上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がCSRの声について抱いている苦情はほんの少しです。 まず第一に、バックグラウンド・ミュージックは何度もミスマッチであり、良い曲がほとんど投げ込まれません。第二に、キャラクターの声のいくつかはかなり迷惑で、時にはボードを越えることができます。 それでも、私がそれを忘れると、本当に私がその音について言うことができない悪いことはありません。 戦いを通してサウンドトラックは、高速、アドレナリンポンプ、大声で、それはあなたを得ることができます。 それは風景によく合い、最後のエピソードでは、最大限の威力で咲くようになる。 かなり素晴らしい、私は認めなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CSRにはたくさんの文字があり、それは悪いです。 実際には、3つまたは4つだけが適切に開発されます。 おそらく主人公（彼はすべてのエピソードにあります）のHarely Suttonはゼロになり、全くゼロになります。 私たちが知っているのは、彼はニーナの幼なじみで、剣を作るのが好きだということです。 さて、素晴らしい。 主にレイフォンに焦点を当てていますが、彼は堅実なキャラクターです。 それにもかかわらず、ばかばかしい。 彼の選択肢や理想を多くの人が主張しているにもかかわらず、明らかに彼の話を除くすべての問題のOPはかなり興味深いものです。
フェリは、おそらくキャストの中で最も好きなキャラクターです。 彼女はtsunadrishの態度であなたの非典型的なロリのキャラクターであり、時には素晴らしいコメディの救済です。 彼女は迷惑になるかもしれませんが、間違ってはいけませんが、彼女はまだ好きです。
ニーナは&amp;hellip;悪いキャラクターです - 少なくとも私のためです。 彼女は&amp;rdquo;私はこのようなことのためにこの力を欲しがっている&amp;rdquo;という人の一人であり、彼女の発展はかなり不足しています。 彼女は列車に乗って列車に乗るが、どこにも行かない。 彼女は最初のエピソードのように弱いです。 彼女は自ら関わっているが、ほとんどの時間はほとんど必要ないが、彼女の瞬間もある。
今、私が7にこの部門に与えた唯一の理由は、私の最愛のSynolaさんです。 彼女はそこにたくさんいるわけではありませんが、彼女がいるとき、彼女はいつも何かをもたらします。 彼女について話をすると、いくつかのスポイラーが出るかもしれないので、私はそれをやることはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CSRには多くの問題があります。 終わりはあまりにも急いで、物語のポイントは存在しない、終わりの間のすべての&amp;rdquo;啓示&amp;rdquo;は絶対に無意味である（何によって選んだのか？  。 それでも、それほど悪くはありません。  CSRにはその瞬間があり、その瞬間に私は6を与えます。特に、同じ学校の2人の学生の戦い;  1人が突然OPになるまで、それはとても楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大ではありません。 それはほとんどの時間のために私の座席に私を保ったが、終わりは悪くて平坦だった。 ひねりは意味をもたず、啓示もすべてのショーですべてのショーで欠けていた*咳*死*咳*他のどこにも（真剣に、私は一人が表示されても、 あなたが大声で叫んで巨大な獣と戦っているので、非論理的なもののために）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96215&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MAND4/reviews&#34;&gt;MAND4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In a search for a good action anime, Chrome Shelled Regios (CSR in remaining review) popped up out of nowhere. The synopsis gave out a solid indication about the series so I decided to go for it. I’m somewhat glad to have encountered CSR this early in my anime viewing experience because I was able to appreciate it more despite all of its flaws.    STORY: 6    There’s only one thing you truly need to know about the story: it has no direction and it’s confusing on occasions. By “it has no direction” I mean that it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chibiyaoiotaku27-1&#34;&gt;ChibiYaoiOtaku27&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Chrome Shelled Regiosは、マンガのストーリーラインからできることをすべて突き詰めて24のエピソードにまとめることを考えれば、非常に混乱しやすいアニメです。 あなたが非常に混乱してしまうアニメには欠けているものがたくさんあります。 しかし、あなたがそれからあなたを捨てさせないでください！ あなたが無限の戦い、嫌なモンスター、ロマンスの散水、ポポポリプスタイプのアニメを探しているなら、これは確かに調べるべきものです。 私は1つのために助けることができなかったが、わずか3日間でアニメを通過する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを愛した理由は、アニメーション、エフェクト、サウンド、キャラクターの開発がどれほど美しいのかが原因でした。 全体的に私はこのアニメを与える：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7良い
アート：10優秀
サウンド：9
キャラクター：8非常に良い
楽しさ：9素晴らしい
全体：9素晴らしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22234&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChibiYaoiOtaku27/reviews&#34;&gt;ChibiYaoiOtaku27&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrome Shelled Regios is a very confusing anime, considering that they tried to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;njjn-1&#34;&gt;njjn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;CRSは少し奇妙です。 それは黙示録的な軍事アニメとして始まり、その後高校1、ハレム、そして再び軍事になります。ロマンス、戦い、貪欲な特異性を思い起こさせるプットルールで、あなたは物事がどのように機能するか考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は本当にすべての場所です。 結論に至ることのない様々なサブプロットと、決して実現しない宇宙の中で物事がどのように働くかを説明する多くの試みがいっぱいです。 確かに、都市を動かすこととは何が違うのですか？どのようになってそのようになったのですか？アニメ内にミニアニメーションがある理由は分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはプロットの砂漠で失われてしまいます。唯一の魅力的なものはレイフォンです。Layfonは、アニメの中で最も興味深い場面を描くメインキャラクターです。他のものは平凡なものから迷惑なもの、 その唯一の仕事はレイフォンを崇拝することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは本当に混乱しています。戦闘シーンは非常によく作られていますが、他の大部分は鈍くて貧弱です。風景は非常に美しく、スタジオが描くことができることを示していますが、あまりにも退屈でした。 一部はmini-animeであり、AlucardのようなものとShaya、町の中で最高の武器を持ったainigmaticな少女の物語を示している。アニメーションは例外的で、CRSよりもむしろこれを見るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、CRSは決して会うことができないポテンシャルを示し、不完全な物語で、あなたはどこに行くのかわからないということを示しています（もっと詳しく調べるためにいくつかの掘り出し物をしている場合のみ） もしあなたが他のものを持っていれば、スーパーパワーがほしいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96607&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/njjn/reviews&#34;&gt;njjn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;CRS is a bit strange. It starts as post-apocalyptic military anime,then it becomes a high school one,then a harem,then again military.Throw in some romance,battle &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caprisun-1&#34;&gt;Caprisun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Chrome Shelled Regiosは、それについて悪いと評価されていないアニメの1つであり、それについては良くないと評価されています。 ほぼすべてのカテゴリで、Chrome Shelled Regiosは私が普通のアニメと呼ぶものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クイック長所と短所
長所：
ディーセントバックストーリーをメインキャラクターに
ストーリーの設定とアイデアはとてもうまく実行されなかったとしてもかなり涼しかったです。
それは私が実際にそれを終了し、それを完全に落とさなかった十分に良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
アニメのアクションは希少で、何が最高の状態で大丈夫か分かります。
キャラクターは好き嫌いがあるか、あたかも彼らに性格がないかのように感じる。
アニメーションはmehです（私はそれを記述することができます）
アニメの最後の戦いは単に失望させることです。
ちょうど起こらなかった良いシーンのために作った可能性のある多くの機会がありました。
ストーリーに意味をなさない奇妙な英語の話す部分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今実際のレビュー。
Chrome Shelled Regiosは、新しい人生を始めるために新しくRegiosに到着したばかりの高校生のLayfonに続きます。 アニメの設定はかなり面白いですが、それは外部の世界のすべてが住むことができない場所に汚染され、生き残った人々はRegiosと呼ばれる動いている都市に住んでいる黙示録的な世界です。 レイフォンは世界中で最も強力な12人の戦士の一人である天国の刃であったが、彼は追い出されて新たにスタートすることを決めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これで、Chrome Shelled Regiosで問題が発生し始めます。 最初に物語は非常にばらばらになっています。あなたはアニメの半分まで物語の主要なプロットを知っていなくて、それでもそれはまだ悪いです。 レイフォンの小隊リーダーは、レイフォンが以前の天国の刃であることを知ったときのように、恐ろしいほどに実行された物語の部分があります。 彼女の感情。 そしておそらくアニメ全体の最悪の部分は、ショーの中では別のショーのようなクリップがあるのですが、あなたがそれを見ているときにあなたは本当に確かではありませんが、人々は英語を話していますが、 それはショーとはまったく関係のないコンピュータのようなものです。 私が知っているのは分かりませんが、それは文字通りすべてのエピソードの5分のようなものです。そして最後には、それらをすべて一緒に結びつけて意味をなさないようにしようとしています。 あなたは理解するためにショーを見る必要がありますが、私はそれをお勧めしません。 最後の戦いは冗談でも、何も台無しにするつもりはありませんが、文字通りOne hit K.O. 最終的な戦い、はい、それ以上の不足を得ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、文字通り何もすることができず、見ることができないものがあれば、私はそれを見ているショーの一つですが、私は誰にも勧めないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93199&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caprisun/reviews&#34;&gt;Caprisun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrome Shelled Regios is one of those animes where it isn&amp;rsquo;t rated low because of what was bad about it, its rated low because of what wasn&amp;rsquo;t good about it. In nearly all categories Chrome Shelled Regios is what I would call a mediocre anime.    Quick Pros and Cons  Pros:  Decent back story  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jh1902-1&#34;&gt;jh1902&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしいショーです。  Chrome Shelled Regiosは、半独創性で私を驚かせる素晴らしいショーです。 このショーは、多くのアニメが恥ずかしがり屋であることをいくつか試している点でかなりユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36345&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jh1902/reviews&#34;&gt;jh1902&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a great show &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fufuzilla-1&#34;&gt;Fufuzilla&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、アニメの最初の終わりはまだ終わっていないので、私は本当に話を完全に評価することはできません：P。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
まあ、それは世界で最も元の話ではありません。 超強力な男は、彼の過去に何か間違っていました。 学校に行くと正常になるが、そのように終わることはありません、学校の軍事部に引き寄せられます。 ストーリーはこのショーの最も強い部分ではありません。P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は素晴らしく、キャラクターはすべてよく描かれています。背景はまあまあですが、キャラクター、武器などは素晴らしいものです。そのため、背景についてはあまり気にしません。 砂漠の土地があるときの背景技術）。
また、戦いは本当によく描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
かなり良いです。 ここで傑出したものはありません。ここでKITE（武器）の衝突があります。何でも、あなたはここであなたのように感じることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私はアニメがあなたが本当にキャラクターに入る時に最高だと思うのですが、私はまだ好きではない人を見つけていません。彼らはとても興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
戦いを見て本当に楽しいのは、すべての異なるDITEのを参照してください、それは（13 +アニメのために）それの血の良い量を持っています。
しかし、私はもう少し戦っていたが（私の個人的な意見）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
素晴らしいショー。 それについて本当に言うべきことは何もありません。 それは最も独創的ではありませんが、それはまだ同じ時間に新鮮であると感じています。 あなたがそれを好きでなければ最初の3つのエピソードを見て、それをドロップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14867&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fufuzilla/reviews&#34;&gt;Fufuzilla&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, first off the anime isnt finish yet so i cant really rate the story fully yet :P.      Story:  Well, its not the most original story in the world &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whoicanbe-1&#34;&gt;Whoicanbe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Chrome Shelled Regios  - 強烈なスタートを持ち、中盤では遅くなり、ほぼ半分の終わりで終わります。ちょっとしたことで同意できますが、ちょっと怒られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは非常に強いスタートをしており、視聴者を引き寄せたり遠ざけたりします。 あなたの行動のために、またはストーリーを見ている人のひとり。 これはあなたのための良い時計です。 全体的に見て、それの優しさとプレイオール・スルー・スルーは誰にとっても満足できるものです。 このアニメの唯一の問題は、結末自体が固定されなければならなかったゆるい絆が残っていたことです。 このアニメは、大きな裏付けのある物語と真実を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;年齢にかかわらず誰もが見なければなりません。 それはどんな偉大なアニメの重要な要素を持っています。 アクション、ラブ、コメディ、もちろん誰もが愛していること - 現実的な見通しを持つ、見栄えの良い、スマートなアニメの男の旅。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20758&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Whoicanbe/reviews&#34;&gt;Whoicanbe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrome Shelled Regios - It has a strong start, gets slower in the middle and ends wit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chidoristream506-1&#34;&gt;chidoristream506&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146703&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chidoristream506/reviews&#34;&gt;chidoristream506&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrome shelled regios is a decent anime though there are areas that could be improved. It begins with a high school male character named Layfon who is appare &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toaster501-1&#34;&gt;toaster501&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Iveは12-24のエピソードを見ましたが、これまでのところ、ほとんどのアニメが素晴らしいように見えます。同様のプロットに沿って見たIveは、キャラクターの開発が不十分で退屈に終わりましたが、これまでのところ、Code Geasに似たアートスタイルが素晴らしいです。 秘密の過去とたくさんの行動のある主人公。 このアニメのIDを説明する方法はあまりありません。少なくともエピソード3まで見る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13914&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/toaster501/reviews&#34;&gt;toaster501&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ive watched 12-24 episodes and so far &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;narudude2-1&#34;&gt;Narudude2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべてが良いシリーズです。 良いプロット、良いcharecterの開発。それはもう少し長くできたかもしれませんが。  24話はちょうど私には十分ではなかった&amp;hellip;しかし、私は逃げる。 まだ良いシリーズと私は非常にアニメファンにそれをお勧めします。 何を言いたいの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16332&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Narudude2/reviews&#34;&gt;Narudude2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All in all a good series &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kantaranas-1&#34;&gt;kantaranas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメが本当に良かったので、2番目のシーズンがあることを本当に願っています。私はキャラクターとレイフォンの主人公のインタラクションが最も好きで、間違いを犯しましたが、まだ彼は英雄です。
他のキャラクターも私が好きですが、私たちは見て、もっと知る必要があります。 セカンドシーズンは必須です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15956&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kantaranas/reviews&#34;&gt;kantaranas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really hope there is a second s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ziggyopolous-1&#34;&gt;ziggyopolous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Chrome Shelled Regios」は黙示録を生き延びるための方法ではありません。 これは黙示録に設定されているが、これはこのアニメのポイントではない。 そのように見れば、あなたはこれを見てあなたの人生を無駄にしてしまいます。 これは彼らのスキルのおかげで職務に就いている人たちの話ですが、彼らは自分の人生をもっと生かそうとしています。 挑戦と犠牲の話は、黙示録的な世界の中に置かれたばかりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
素晴らしい話をしました。 私は先にそれを運命と呼ばれるものに挑むことを言いましたが、それは自分自身の費用で大きな利益を提供することについても言います。 これらの2つの矛盾したテーマは、実際に楽しいストーリーに合併症をもたらすキャスト内で相互に絡み合っています。 ラブストーリーの広がりが広がり、キャストに影響を与えますが、作家はそれを引き継ぎ、他の多くのアニメの落とし穴のような主なテーマになることを許しません。 美しい出来事。
物語に関して私の唯一の懸念は、しばしば時代遅れであることです。 それは謎ではないとは言いませんでしたが、いくつかのプロットの紆余曲折は傷つけませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
偉大な影響、眩しい色、素晴らしい対称性。 キャストは絶妙に描かれているが、いずれの特徴もあまりにも圧倒されているわけではなく、すべての主人公と主なサポートは決して一般的ではない。 非常に大きな疣贅を持つ犬ではなく、裂けてねじれているはずのcontアミノidsは、裂けてねじれて見えます。 アクションシーケンスは素晴らしいですが、フレーム数はDBZと同等でなければなりません。 ビジュアルキャンディはすべてそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
英語の吹き替え版の音はわずか10です。 オリジナルを見ないと、「Regios of Regios」の英語のひどい言い訳が吐きたいと思うでしょう。 つまり、ダブは素晴らしいです。 実際にはかなり甘い声を持っているフェリの声優は、落ち込んだフェリを美しく引き離し、ショーがとにかく目指していたキャラクターに人間の要素をもたらします。 始まりと終わりのテーマは、見て楽しむことができます。 サウンドトラックは、テンポの高いアクションシーンからペースが速い劇的な瞬間まで、最も印象的なものです。サウンドはすべて独自のものであり、ここでは一般的なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
よく開発されたキャラクター、主人公は時間の中で自分自身を明らかにする素敵な鮮明なストーリーラインを持っており、二次キャラクターも同様によく開発されています。 ミステリーは多くのキャラクターにぶら下がりますが、それはよく演じられ、視聴者が知る必要があるものです。 また、主人公の過去は、ただちにあなたの顔にぶつかっただけではありません。 ストーリーが進むにつれて、過去のキャラクターはビットごとに明らかになります。これは、シーズン1のアニメにとって印象的で特徴的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
本当に楽しいショーを見て、アクションはあなたの目をスクリーンに接着し続け、コメディはあなたを笑わせてくれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にショーは、ファイナルファンタジーVII、セフィロスと銃を持つ黒い男を除いたような感じです。 レイフォンは単なるブルネットの雲なのかもしれない。 しかし、真剣に、ダビングされたバージョンを見て、それは見つけるのは難しいかもしれませんが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51863&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ziggyopolous/reviews&#34;&gt;ziggyopolous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Chrome Shelled Regios&amp;rsquo; is not a how-to guide to surviving the apocalypse. It&amp;rsquo;s set in an apocalypse sure, but that isn&amp;rsquo;t the point to this anime. If you look at it that way, you&amp;rsquo;ll just end up wasting your life watching this. This is a story of people who are called to duty, due to their skills, but they want to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lovelysilver-1&#34;&gt;LovelySilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クロームシェルレジドは、SF、アクション、ロマンスのアニメです。 彼らは心臓病で死んでいる作家のために物語を終えたことはありませんが、かなり良いです。 私は行動とそのアイデアが好きだった。 それは良いアニメだっただろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73131&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LovelySilver/reviews&#34;&gt;LovelySilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrome shelled regios &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;asdfghjkllkjhgfd-1&#34;&gt;asdfghjkllkjhgfd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*最初のレビュー*あなたは警告されている！  XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはとても楽しいものでした。 あなたがコメディー、アクションのスライスが好きで、私は女の子が彼に入っていない別の無知な主役がいると思います、そして、あなたはおそらくこのアニメを楽しむでしょう！ ストーリーが進行するにつれて、レイフォンの主人公が隠す強さを明らかにし、観客（あなた）を畏敬の念を抱かせたり、堂々としているように導いたり、本当にうわーしたりしていたので、アクションシーンは楽しいものとなりました。 それは予測可能だったけど本当にあなたの味にまで及んだけど、私にとってはそれはかなりうんざりだったよ。 主人公が彼の友人を救うために彼の力を使うのは面白いようですが、あなたはただそれを受け入れなければなりません!! 笑誰かを救うために最善を尽くそうとしていない人を私は意味します！ 全体的に私はこのアニメを8.5にしましたが、それは非常に楽しいものでしたが、その潜在的可能性の程度まででした。 キャラクターはレイフォンチームメイトのフェリロスのように好きですが、彼女はおそらくコメディーな行為をしているのでしょうが、ヘイワードワードの製作者や呼ばれている他のキャラクターのように感じられます プロットが改善されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98433&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/asdfghjkllkjhgfd/reviews&#34;&gt;asdfghjkllkjhgfd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;First Review&lt;/em&gt; You&amp;rsquo;ve been warned!! XD    This anime was very enjoyable. If you like a slice of comedy, action, a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakurasoubusters-1&#34;&gt;SakurasouBusters&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私は本当にこのアニメを愛したいと思っていましたが、Chrome Shelled Regiosに偉大な瞬間があったことを悔しく思います。悲しいことに、アニメのほとんどは平均で最高でした。
ストーリー：6-ストーリーは、あなたの標準的な少年プロットよりも何もありませんでした。
アート：5  - アートはおそらくアニメの最悪の部分ですが、一部の部分ではかなり上品でしたが、しばしばそれはかなり普通であり、キャラクターのデザインはそれほど素晴らしいものではありませんでした。
サウンド：8-最高の部分はサウンドだった、日本語と英語の両方のダブは完璧だったし、オープニングとエンディングの曲は素晴らしかった。
キャラクター：7-ほとんどのキャラクターは注目に値するものではなかったが、私は彼らの交流を一緒に楽しんだが、かなり一般的なキャラクターだった。
楽しさ：5  - 私はこれを見て非常に退屈したことはありませんでしたが、私は病気がこれをもう一度見て疑うことはありません。
全体的に：6- Chrome Shelled Regiosは平易で単純にOKですが、恐ろしいものではありませんが、それほど良いeithierはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108971&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SakurasouBusters/reviews&#34;&gt;SakurasouBusters&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Honestly i really, really wanted to love this anime, and ill give that there were moments of grea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heavenforge-1&#34;&gt;Heavenforge&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが時間を殺すためにまともなストーリーラインを持っていることを私はそれに7/10を与えるだろういくつかの戦いのシーンを見つける。  btw神聖なモリー7.77は、その2/27/11 atm笑プロとして評価。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34798&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Heavenforge/reviews&#34;&gt;Heavenforge&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I find this anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;schtoop-1&#34;&gt;schtoop&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;楽しかった。
テレキネシス、天の刃のユーザー、プラトーンは巨大な昆虫の獣と戦闘で訓練されています。 ブートする素晴らしいストーリー、私はもっと言う必要があります..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56959&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/schtoop/reviews&#34;&gt;schtoop&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;loved it.  telek &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sweet-jones-1&#34;&gt;sweet_jones&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はトピックを開始するつもりです。 私は昨夜、x-menを見守っていました。そして、RogueとGambitは、誰にも触れられないので、いかに親密さの問題を解決することができるのか、継続的なサブプロットです。 このショーはそれを正しい方法で行いました。 私はそれにかなり私の指を置くことはできませんが、私はそれがファンのサービスが無償であったためだと思うが、適切な時だった。 例えば、本当に緊張した瞬間があり、そして彼らは緊張を拡散させるために素晴らしいノッカーを見せます。 うーん、それは私がそれが予測可能なステレオタイプのキャラクターを持つサブ・パー・ショーだと思ったのと同じことだ。 実際には、全体的に5つのファンサービスと降下ビジュアルを差し引いたようなものです。 なぜそのダチは、私はバッフル私はうんざりコンドームをしていないdid&amp;rsquo;nt did&amp;rsquo;nt。 今、それは病気ChromeのShelled Regiosの話です。 これは、私がファンのサービスによって完全にオフにされなかった最初のショーでした。 私がファンのサービスを嫌うことを覚えておいてください。注意を払わない場合、女の子の胸を一目惚れすることのない男のタイプです。 私は仕事場でポルノを見て、同僚がポルノを私のiPodに置くのを見るように強制します。 それは、汚れ袋に入っていると言われています。作家や監督の考えが私には好きではありません。 漫画のスカートを描くのに時間がかかる時は、その泥棒。 それはどんなタイプですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34948&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sweet_jones/reviews&#34;&gt;sweet_jones&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m gonna start off off topic. I was watchin x-men last night and a continued subplot is how Rogue and Gambit can resolve th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hectotane-1&#34;&gt;Hectotane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれについて考えるとき。 それはちょっと精神を盛り上げている。 動く都市で旅行する文明。 グロテスクな怪物などから彼らを守っている。 そして、これらの都市を走らせる精神的存在の存在。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして文字があります。 彼らの多くは、深刻で悪いものとして脱落していますが、このショーはまだ日本で行われています。 だから、loliはすべての人を支配する必要があります（スポットライトの中で）人生で失敗する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（それに慣れてください。このテーマに関する私の個人的な意見は決して消えません。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはまた、「Show Within A Show」というテーマで扱われます：日本人のキャストがEngleseを話す「伝説のレゴ」。 それは「過去に何が起こったか」で、「主人公が見ているショー」です。 サヤはAchelliaに関連していますか？ アイリーンはサヤ16バーを書くことができますか？  （最後の1つの冗談です。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同時に、それはちょっと悲しいです。 ショーの後ろにいる人々は、クールで、思い出に残る、そしてパンジーではないお尻を作ることに焦点を合わせました。 残念ながら;  「カウンター・プログラミング」の技術は、オタク・パンダリングの挑戦の下で失われたものになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47853&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hectotane/reviews&#34;&gt;Hectotane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you think about it; it&amp;rsquo;s kinda uplifting for the spirit. Civilizations traveling in moving cities; de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gamejok3r-1&#34;&gt;gamejok3r&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメシリーズは、私たちが本当に@Xoieaで戻ってきた時に私に勧められました。 説明を読んだ後、私はこのシリーズより先に彼の他の推奨事項のいくつかをプッシュしましたが、Chrome Shelled Regiosの場合のように、ここで説明したように、プロットやアニメ全体を軽視する前にここで言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、過去の内戦が、無慈悲なエイリアンレースでオーバーランしている世界を信じて戦っているヒーローです。 彼の過去が彼の新しい人生に追いつくように、彼の新しく買収した仲間たちはどう反応するのだろう？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の上記の説明でさえ、MALや特にNetflixに掲載されているものよりももう少し不思議でオープンなものではありますが、それでもアニメ全体と比較しても、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先進的かつ歴史的な感情都市を描くだけでなく、不毛な景観の深さや照明効果のクリーンなエッジを描いた上で、CSRに関するアーティストの作品を賞賛します。 キャラクターも大きくアニメーション化され、スクリプトや声優のそれぞれが独自の感情と背景を与えて描いたもので、常にこのようなプロットのある24話のシリーズでは一般的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットとスクリプトはアクション重いですが、ちょっと、ロマンスのアクションアニメです。 あなたがキャラクターの間のスパークを感じ始めて、一種のハーレムが形をなし始めると、あなたは自分自身とエイリアンとの間のヘロスの戦いの話に素早く引き戻されます。 このプロットは、差別的な視点からの物語の混在、超自然の存在を含む長い文字列、さらには内面と外面にそれぞれ独自の性格と政治を持つ多数の都市さえも含む深みを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの私の唯一の不満は、最後の3つのエピソードが非常に急いで感じられたことです。 ストーリーライターが、アニメーションの前半から1-2エピソード分のトリミングで修正されている可能性があると感じています。 最終的にシリーズをきれいに仕上げるために、プロットをより適切でより良い引き出し時間で展開することを可能にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの私は8/10を与えて、キャラクターの間にロマンチックな発達の軽いwispとアクションヘビーアニメに興味のある人にそれを強くお勧めします。 私はこのシリーズを徹底的に楽しんだのですが、私の心の中では、この作品の傑作になるために必要なすべてのセットを十分に満たしていない少々のエピソードやシーズンでもありますので、トップ10を壊すことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;投稿：@ GameJok3r&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43271&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gamejok3r/reviews&#34;&gt;gamejok3r&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime series was recommended to me some time back by ours truly @Xoiea. After reading the description I pushed some of his other recommendations ahead of this series but like I have said here before descriptions often downplay the plot and anime as a whole as is th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noekkie-1&#34;&gt;noekkie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まずマンガを読んでいないといいアニメだと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画は良い方法ですが、オンラインサイトではキャンセルされました。
このアニメは、漫画について良いことをしていて、自分の話を作り出して、それを読んでも鑑賞するのが不愉快なものすべてを取り上げます。 またアニメの流れは、戦闘のためにep 5で選択したレイトンが完全に消去されて流れを盛り上げた理由です。
だから私は本当に失望しています、そして、マンガが第12章の後で中断されたので、私はアニメからより多くを得ることを望んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=156079&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/noekkie/reviews&#34;&gt;noekkie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;first I have to say it is a good anime if you did not r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kosourbites-1&#34;&gt;Kosourbites&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを無作為の日に、そしてええ、短い見直しで見ることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10。
物語は私に興味がなかったし、私がそれを見るまで私はそれを本当に理解していなかった。 それはキャッチーではなかったが、それから私はまだ通り抜ける。 このタイプの物語は前に行われているようです。 しかし、実際に改善できる部分があります。その部分は、「はるかに進むことができました」ということです。 このように、小隊17とそのチームワークを強化することは良いでしょう。 または、他の何か。 この24エピソード全体は長いアニメの始まりのように見えるので、基本的には1つの弧を描く。 特に、最後のエピソードはもっとそうなるようだった。 そして、ハーレムに加えて、リルエッチも含まれています。 私はそれを本当に好きではなかったが、それは物語を取り去っていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
芸術はそれほど悪くはありませんでした。 最も目立ったのは目でした。目の周りの黒いリングのようなものでした。彼らが戦った瞬間がありましたが、いくつかのシーンは滑らかで気に入っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10。
アニメで最高のひとつ。 戦いの場面が来るとき、または涼しい場面では、音楽はすべてをもっと刺激的にする。 私はエンディング曲が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10。
私たちはキャラクターに紹介されましたが、まだ開発されていませんでした。 私たちには過去のレイフォンの謎があり、一度それをもっと知るようになると、そのような「ああ、そうだよ」？ 私たちには明らかにレイフォンが好きですが、彼女は自分の道を見つけようとしていますが、そのチャプターや彼女の力、特にプラトーン17のキャプテンとは関係ないと思っています。 基本的には、誰もが自分の過去を試して、より多くの開発をしなければなりません。 そして、私はディックの多くを見たいと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10。
驚くべきことに、私はこのアニメに飽き飽きしています。 そして、各エピソードはかなり速く進んだので、各エピソードは適切なペースで興奮していたようでした。 音楽もまた興奮していました。 私はロマンチックな部分を代わりに、そして代わりにアクションシーンに向かっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kosourbites/reviews&#34;&gt;Kosourbites&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I decided to watch this on a random day and yeah, a short review.     Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;.   The story did not interest me nor I really understood it until I watched it. It wasn&amp;rsquo;t catchy but then I still foll &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ravensage-1&#34;&gt;RavenSage&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Chrome Shelled Regiosは良い夏の大ヒット映画のようです。 それほど多くの考えが必要ではなく、あまり期待していなければ、本当にそれを楽しむでしょう。 プロットホールと説明できないものがありますか？ 確かに何もそれは本当に終わりまでのすべての方法を楽しむことからあなたを抑えるでしょう。 私はそのシンプルさとコメディーな要素を本当に楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62533&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RavenSage/reviews&#34;&gt;RavenSage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrome Shelled Regios is like a goo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firefull12-1&#34;&gt;firefull12&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの物語は素晴らしかったです。 プロットはうまく流れましたが、最終的には急いでもストーリーが私の意見で飛び回っていませんでした。 しかし、私は急いでここにpuposeを突破したと思う。 結局のところ、すべてのアクションと最終的に起こったことがあれば、私はもっと見るようになり、今は2番目のシーズンに向けて欲しいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語のキャラクターは、多くのアニメのようなものです。 主人公は誰もが救う強い男性ですが、アニメとは別にそれを設定するものがあります。 一つのことは、多くのダンベルと太い主人公を持つメインストリームのアニメと異なり、Layfon（主人公の名前）は実際には何かになるとスマートです。 それは女の子になると彼はまだまだ死んでいますが、それがない主人公は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は主要な女性の一人、Felliに驚いた。 彼女の性格は、以前見たことのないような、若い女の子のように見えてきたものです。彼女の性格に基づいて、まったく新しいアニメを作ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしかったし、戦いは私が見た中で最高のものだったと言わなければならない。 オンラインでストリーミングをしても、彼らはあなたに何か正しいことを伝えなければならないと明確に示しましたか？ 私は少しずつ問題を抱えていましたが、スコアを低くするものは何もありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的に私はサウンドトラックが本当に好きではありませんでした。 それは大丈夫でしたが、私の意見では他のアニメとは別に何も設定していませんでした。 それは私がサウンドトラックを聴くのが面倒だったので、私はレビューのこの部分を書くことができたので、私のために単純に平均していました。 結局のところ、このアニメになると思うほど多くの他の優れた点がありますが、私はその音に多くの注意を払っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音がそれぞれのキャラクターのために選択肢に入るようになってから、何も間違ってしまうことはありません。 選ばれた人々は、役割のために完璧だったし、それ以上のことはできませんでした。 戦いの間に起こった他の音はあまりにも大きかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の楽しさと全体的なものは、私の楽しみのすべてがアニメ全体の権利について私が思うところから来た後の私に何かを意味しているからです。 そして、全体的にこのニームは、残りの部分、アクション、冒険、素晴らしいプロット、すばらしい戦いが見えて、さらには少しロマンスでさえ必要なすべてを持っています。 あなたは何を望みますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54181&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/firefull12/reviews&#34;&gt;firefull12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story in this anime was great. The plot flowed well and the story didnt jump around in my opinion even if in the end it was rushed. However I think the rush surved a pupose here. After all with all the action and everything that hap &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>