<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/nagato-yuki-chan-no-shoushitsu/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/nagato-yuki-chan-no-shoushitsu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Nagato Yuki-chan no Shoushitsu</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/nagato-yuki-chan-no-shoushitsu</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/nagato-yuki-chan-no-shoushitsu</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/73527.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/26351/Nagato_Yuki-chan_no_Shoushitsu/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/26351/Nagato_Yuki-chan_no_Shoushitsu/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は涼宮ハルヒのフランチャイズのファンではありませんでしたが、私はそれが持っていた魅力を賞賛し、他者が自己認識メタユーモアで見つけ出す魅力を賞賛したと言います。 それは、風変わりで、明るく、ユニークに独自のものをする商標のスタイルを持っていました。 それ自体が成果のようには思えないかもしれませんが、創業後に生み出された数々の学校の生涯タイトルを持つフィルターを通して配置されたとき、それがなぜ人気を得たのかがより明らかになります。 アニメ業界は毎シーズンにこれらの大量生産されたクローンで飽和しているにもかかわらず、ハルヒフランチャイズは依然として関連性を維持し、それぞれのサブジャンルで際立っています。 それは嫌な瞬間（8×∞）のかなりのシェアを持っていましたが、他の場所では見いだされない独特のアイデンティティを維持しました。 必ずしも気にする必要はありませんが、それが何をしてもそれを感謝することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、私は、長門有希ちゃんの解散（長門ゆきちゃんの消滅）に同じ称賛を与えることはできません。  「スピンオフ」は、その前身の要素をとり、新しい「スピン」を追加することを想定しています。 言い換えれば、元のシリーズの現状とは違ったことをやっているものの、それを親のストーリーに戻す側面を維持しています。 それは確かに「異なっている」とSOS旅団の通常のハイジンクからの出発でしたが、親ストーリーに見いだされた魅力やコンテンツはありませんでした。 実際、長門ゆきちゃんの消滅は、私が最初に主な話について賞賛していたものとはまったく反対です。 それは私がハルヒが犠牲にならなかったと思った &amp;lsquo;クローン&amp;rsquo;と区別できないスピンです。 ジャンルのステレオタイプの罠に巻き込まれたタイトルは、多くの人が長らく話したり忘れたりしないタイトルになります。 それが持っていた前提は悪い考えではありませんでしたが、私たちが与えた実際の製品は満足できるものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長野勇ちゃんの物語は、超自然的な言葉遣いと1つの冒険を第1話から恋愛物語と交換することで、長門有希ちゃんの物語は、長門が恋を告白しようとしているのが、 次のエピソードで再びこのサイクルを繰り返す。 そこには、それは文字通りです..それは、文字通り..最初の10のエピソードのために私たちが本質的に与えているのはあなたの典型的な「彼らかどうか」のシナリオです。それぞれの瞬間が疑問の愛の関心や、 最も不都合な時に起きる。 これらの瞬間の間に、パッディングと毛羽の多くが人生の断片の形で挿入されます。 これはあなたの巧妙なバスハウス/ホットスポットのエピソードからあなたのグループのフィールドトリップまでのすべてを含みます。 あなたが以前に学校のSoLアニメのタイトルを十分に見たことがあるならば、これは、キャラクターがハルヒ宇宙からのものであるという唯一の違いを使って、すべての過度のセットアップのパッチジョブです。 私はここに明白な綴りを書く必要はないと思うが、それだけでは十分ではない。これはG-E-N-E-R-I-Cである。
しかし、私はそれが単調なサイクルをたどった最初の10のエピソードだと言ったように、その時点でショーは予期せぬターンをとり、大いに必要なキャラクタードラマをもたらしたプロットのひねりを導入しましたが、私はその情報をスポイラー まだスピンオフを見ていない人のために、最後に向かってのセクション。
全体として、長門有希ちゃんのストーリーは良い意図を持っているかもしれませんが、過度な使い方でそれを提示していたのは、非常に面倒な見通しでした。 それは予期せぬツイストで投げられてしまったが、それまでにダメージがすでに加えられていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門有希ちゃんの芸術とアニメーションは、より良い言葉の欠如のために、基本的なものでした。 これは、フランチャイズのフォロワー間の第1の本当のポイントでもあります。彼らは、キャストを第1位で愛撫するのを助ける元のデザインをすべて変更しました。 変化は悪いことではありませんが、変更が同じ芸術スタイルの他のショーとのアイデンティティが不足している半モエのブロブデザインへのダウングレードである場合、それは不快な変化になります。 彼らの「スパンク」はなくなり、私たちが残したものはすべて怠け者の代用品でした。 背景の中に細部の欠如があり、特徴的なショット構成も存在しなかったので、品質のダウンサイジングはそこで止まらなかった。 これはSatelightが創業時にKyoaniから幹を取ったため、製品を扱っている別のスタジオの結果であった可能性があります。 照明を適切に使用したり、独自のカメラアングルを試したり、色理論の理解に欠けたり、実際の区別可能な雰囲気がない場合、スタジオのスイッチは、実際には終了時にすでに握っていたショーにダンパーをかけるものでした 諺ロープ。 私が提供することができる唯一のクレジットは、ショーの後半のために適切な音を捉えたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体としてのキャストは非常に魅力的ではなかったし、彼らの誰も愛撫していませんでした。 彼らは元気の殻だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは忘れられないものだった。 それのどれもあなたを握って、バックグラウンドノイズとして残っていません。 私はそれについて何も気にしないので、何か特別なものを思い出すことはできません。 唯一の時間は、後半のピアノのバラードが来ても、それが意図されていたもののために製粉工場に運ばれたからです。 オープニングとエンディングはスキップ可能で、オープニングは典型的なJ-POPソングで、テンポが下がりました。 声優は大丈夫でしたが、気になる唯一の傑作は、キョンを演奏した杉田友和さんのものでした。 彼の内的独白はいつも素敵なものでした。それを通して、キャラクターが自分自身に見つかった状況を洞察しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;スポイラーセクション&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;*
（ストーリーに甘やかされたくない場合は、楽しさと全体的なセクションにスキップしてください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから大きな露出は古いストイック長門が新しい長門の身体を奪ったということだった。それは確かに面白いひねりだった。
プロットのひねりは蓄積せず、予告もなく、説明なしでどこからも出てこなかった。そしてそれは、後ろに適切な推論がないいくつかのエピソードの後に​​消えた。 正直言って、それは死のROMコムの単調さを壊し、関心を失った疲れた聴衆の注意を守るためにそこにしかなかった安い策略のようだった。 それから生まれたキャラクタードラマは、物事を上手くしていたが、それが単にポップアップして、結果を出すだけで、実際に全体的なショーを助けたよりも多くの質問をもたらした。 言いたいことは言うまでもなく、ストイックな長門でさえ、彼女の紹介の全目的を打ち破った暴言の後に、愚かな演技や「かわいい」にまで縮小されました。 ストーリーを開いたままにしておくことが、ストーリーを終わらせるためのものであるのかどうかはわかりませんが、ストーリーが遅すぎて問題が起こっただけで、すべてが現状に戻されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;スポイラーの終わり&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここで私の言葉を切り刻むつもりはない、私はこのスピンを憎んだ。 私のすべてのビットがそれをドロップしたいと私はしなかった唯一の理由は、仕上げのタイトルへの精神のような私のOCDです。 それは穏やかで、過度に感傷的で、私の時間は無駄でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門有希ちゃんの手打ちは、ハルヒの名前だけでなく、フランチャイズが知られている魅力や魅力をすべて失うものです。 ハルヒと本当に分かち合う唯一のことは、キャラクターとおなじみの名前を付けたものです。 あなたがフランチャイズの熱心なファンなら、それは同じレベルの品質を含まないため、あなたが期待していることを低く保つことをお勧めします。 最高の価値のある経験。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193933&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While I&amp;rsquo;ve never been much of a fan of the Haruhi Suzumiya franchise I can still say at the very least that I admired the off kilter charm it had and understood the appeal that others would find in its self-aware meta humor. It was quirky, upbeat and had a trademark style of doing things that was uniquely its own. By itself that might not seem like much of an accomplishment but when placed through a filter with the countless of school slice of life titles produced after its inception, it becomes more apparent why it gained its popularity. Despite the anime industry being saturated with these mass produced clones every season, the Haruhi franchise still manages to stay relevant and a standout in its respective sub-genre. While it had its fair share of detestable moments (8 x ∞), it still maintained a distinctive identity that couldn&amp;rsquo;t be found elsewhere. It&amp;rsquo;s something you don&amp;rsquo;t necessarily have to like but you can still appreciate it for what it did.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hidamariseashore&#34;&gt;HidamariSeashore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;涼宮ハルヒの憂鬱のファンとして、私はそのシリーズに関連するものを見たり、読んだり（または少なくとも計画することをためらっています）、躊躇しません。 もちろん、これには、このスピンオフ、長門ゆきちゃんの失踪も含まれます。 私は漫画のいくつかのボリュームを読んで、それを愛していたので、このアニメが発表されたとき、私の興奮は倍増していた！ しかし、元アニメを手がけたスタジオ京都アニメーションがスピンオフに参加しなかったことも心配していたことは認めます。 それが放映されたとき、私はそれがうまく受け入れられなかったことも分かった。 しかし、それは、長門ゆきちゃんの失踪をまだ本当に楽しんでいたという事実を変えるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、誰も涼宮ハルヒの消失を覚えていますか？ このアニメは、すべてが正常で、宇宙人、時間旅行者、またはエスパーズが存在しない、その映画からの別の世界で行われます。 長門有希は恥ずかしがり屋で、私たち全員が知っていて愛している長野由紀のようなものではありません。 このユキは、文学クラブのメンバーで、朝倉良子とキョンと一緒にいます。 ユキはまた、キョンに押しつぶされる。 基本的に、アニメは文芸クラブで日常生活をしている間にユキに続き、キョンの気持ちが発達しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ご覧のとおり、大部分のキャラクターが変更されています。 私が以前に言ったように、ユキは今は本当に恥ずかしがり屋で、キョンはオリジナルと比べて親切です。  Asakura Ryokoもオリジナルとは違う。 彼女はユキに母親や姉妹の一人としての役割を果たします。 私は元のアニメで彼女のファンではなかったし、他のハルヒのファンがなぜそのことを理解できるかは推測している。 しかし、それは誰もが全く違うと言っているわけではありません。  Mikuruはまだ元のシリーズのキャラクターを保持しています（私は元のシリーズで彼女が好きだったので、これはいいことです）。そしてHaruhiはこれまでどおり、まだキャラクターの楽しさです。 それでも、性格が変わったキャラクターでさえ、私たちが知っているものと同じではないことを否定することはできませんが、まだ見て楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはコメディーやドラマがたくさんあり、いいものです。 ストーリーは特にエピソード10〜13で素晴らしい。長門有希が知っていると愛しているのが私たちに示されている。 OPとEDは素晴らしいです。 退屈することなく、繰り返し聞くことができました！ 私が認めたアニメーションは元のシリーズほど良くはありません。 あなたは何を期待していますか？ 今回はアニメをしたのは京都アニメーションではありませんでした。 代わりに、それはSatelightでした。 その結果、アニメーションはより明るく、より巧みになり、慣れていくにはしばらく時間がかかります。 しかし、それはまったく悪いアニメではありません。 実際、Satelightはアニメーションでうまくやっていました。 声優も期待通りの役割を果たしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みんなそれに直面しましょう。 長門有希ちゃんの消失は晴海シーズン3ではありませんが、本当に本当に本当に楽しいアニメです。 誰かが涼宮ハルヒの消失から長門有希を気に入って、もっと彼女を見たいなら、このアニメは完璧です。 涼宮ハルヒの憂鬱が実際の第3シーズンを迎えることは間違いない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193713&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HidamariSeashore/reviews&#34;&gt;HidamariSeashore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a fan of The Melancholy of Haruhi Suzumiya, I won&amp;rsquo;t hesitate to watch or read (or at least plan to) anything related to that series. Of course, that includes this spin-off, The Disappearance of Nagato Yuki-chan. I read a few volumes of the manga and loved it, so when this anime was announced, my exciteme &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;okocha119&#34;&gt;Okocha119&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;別のスピンオフ？ ああ少年！ それらは決して失望しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく元のサイドキャラクターの周りを回転するスピンオフのポイントは何ですか？ よく知られていることは、アンサンブルのもう一つの部分であったキャラクターをスポットライトに押し込んで、彼または彼女の周りにショーを建てることによって、すでに身近なコンセプトのさまざまな側面を探求するチャンスであることを示唆しています。 だから、このレビューの最も重要な質問にはバットからすぐに答えてみましょう：私は長門有希ちゃんの言葉（またはここから呼び出すことにしている由紀ちゃん）は良いスピンオフだと思いますか ？ いいえ、絶対にありません。 どうして？ それは元の文字の魅力を捕らえることができず、テーブルに新しいものをもたらさないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私たちがこの（スポイラーフリーの）レビューの本物の肉に入る前に、シリーズの背景情報とその歴史を覚えておいてください。 同じ名前のマンガをベースにした由紀ちゃんは、大衆的に人気のある涼宮ハルヒシリーズへのスピンオフであり、私はそれを完全に読んだか、具体的には適応された涼宮ハルヒの憂鬱シリーズ 2010年にはアニメ映画に戻ります。私はいつも私のお気に入りの1つとして数えることができる映画です。 私はこのシリーズ全体がかなり好きですが、私たちが再び話すことのない8つのアニメのエピソードは除外されていますが、このエントリは確かに私のアニメの愛する心の中で特別な場所を保持しています。 それでは、長門のキャラクターを中心にスピンオフしたアニメを、長門はDisappearanceの映画を中心にしていると聞いて、私は興奮していたと言えます。 私は彼女をたくさん気に入っていたので、良いアイデアだと思った。 だから、私たちは5年後にアニメーションの大幅なダウングレードを行い、涼宮ハルヒのフランチャイズへの最新の参入に対する私の気持ちはどうなっていますか？ まあ、それは間違いなくコンセプトの良いアイデアでした。 それは欠けていた執行でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初にまず最初に、既にアニメーションについて言及したので、アートについて話しましょう。 私がおそらく全体的な芸術のスタイルを記述することができる最善の方法は&amp;rdquo;大丈夫&amp;rdquo;です。 まともではありますが、かなり目立ちません。 さて、何人かの人にとって気になることは、新しいデザインです。 一部のキャラクターは、2006年からKyoAniシリーズを見ている様子とは大きく違って見えます。最悪の犯罪者はキョンです。彼はハルヒシリーズのカウンターパートとほとんど似ていません。 私は私の個人的な味のために多くの白を使用して、私は新しいデザインやその問題のためのカラーパレットのファンだとは言えませんが、私はそれをどちらかと言えません。 今はアニメーションそのものが非常に流動的です。サテライトのようなスタジオからのものであると予想されるので、少々の問題があり、一般的には生産性は高いです。 ショーの後半部分（エピソード10〜13）にはいくつかの面白い方法でアニメーションが使われていますが、特に優れているとは言えません。 全体的に私たちはいくつかのまともな、しかしほとんど印象的な芸術に残っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここでもう少しポジティブな理由があるにもかかわらず、OSTと一般的には同じことが言えます。 サウンドトラックにはさまざまな曲が含まれています。そのうちのいくつかはまともなもので、ほとんど思い出せないものや認識できないものがあります。  OSTが本当に輝いている部分は、エピソード10〜13で、実際にかなり強力なピアノとヴァイオリンの作品を挿入して、シリーズがそのエピソードで伝えようとしている気分を作り上げることにしました。 ここで、音に関して明確なハイライトは、声優でなければなりません。 平野綾が彼女の代表的な役割に戻るのを見て、ハルヒは少なくとも私のようなファンのためにショーを見る十分な理由です。 平野綾の話：長門、朝比奈、朝倉の声優とのコンビネーションでオープニングテーマを演じる。 彼らの活発な演奏は確かに聞こえる喜びですが、オープニング曲自体は実際には忘れられないものです。 さて、私は個人的にエピソードを閉じるための素晴らしい方法と思っていた感情的なエンディングのテーマについて、特にシリーズの後半のより強力なエピソードの間には言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレゼンテーションの長さについて私がすでにどのように話したかを見て、あなたが聞いてみたいことを聞かせてください：シリーズそのものの内容。
最も重要なことは、まず：涼宮ハルヒのフランチャイズには3シーズンではないので、それを見ることは期待しないでください。メインシリーズへの接続はほとんどなく、ほとんどランダムな参照として表示されます。 タイムラインと2つのシリーズがどうやってつながっているかを考えると、Disappearanceムービーと同じ世界ではないことは明らかです。そのシリーズを楽しむことをお勧めします ほとんどの人のためにしようとしている：恋の萌えスライスRomCom。
今、生命の萌えスライスとしてシリーズにラベルを付けると、それは必ずしも悪いことではありません。 私が個人的に楽しめる萌え番組がたくさんあるので、この番組がこのジャンルに入るという考えに反対していませんでした。 つまり、ショーの前半は別の目的を果たしています。これはかなりうまくいきます。コントラストを設定します。 問題は、ユキちゃんがとても良い萌えショーではないということです。 何故ですか？ まあ、私は文字がちょうどこの種の設定ではうまく動作しないと思う。 これは、あなたが目指しているストーリーの中で働くキャラクターを書くのではなく、既存のキャラクターの周りに書かれていて、何とかそれらのすべてにフィットし、それらをプロセスで変更しようとしたからです。 このレビューのセクション）。 これはスピンオフに関してはかなり一般的な問題ですが、ここにはっきりと示されています。 その結果、ショーの生命部分のほとんどはかなり退屈で、少なくとも私はそれらについてどのように感じたかです。 ロマンスの部分もそれほど強くはありませんが、私はキョンのキャラクターについて話をすると、その理由をさらに詳しく知ることができます。ロマンチックなプロット自体は、あなたが期待していた通りに完結します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーに行かなくても、第10話はトーンとペースの両方に大きな変化をもたらすと言えるでしょう。 ユキちゃんは、エピソード10と13の間に全く異なるシリーズのような感じがします。焦点がずらされ、愚かなセナニガンの代わりに、少なくとも大部分は深刻なキャラクタードラマがあります。 それは間違いなく危険な動きであり、両方向に進むことができるものです。 あるエピソードでは、ショーがこれまでに持っていた軽快なトーンではあまりにも重すぎて、結果として楽しまなかったと言う人もいます。 それにもかかわらず、シリーズのこの部分は私が個人的に最も好きだったものでした。 このショーが提供する最高の音楽と映像だけでなく、ドラマが実際に本物のように感じられ、かなり良いキャラクターの開発が行われました。 長門を中心としたシリーズが持つ可能性のいくつかを示しました。
最後の3つのエピソードは残念ながら、ショーの前半を支配していた古い公式であるものに戻る。 それは間にいくつかのエピソードがどれくらい良いかを考えると残念です。 さらに、ショーでは、特にロマンスの主役になると、私はほとんど満足できるとは言えないというメモを終わらせることに決めました。 しかしそれは悪い結末でもない。 それは私の口の中に酸っぱい味を残さなかったし、シリーズへの私の反応は、私が怒っていたよりも、&amp;rdquo;それは私が推測している以上&amp;rdquo;の行に沿っていた。 それは基本的にちょうどちょうど私がこの時点でそれを期待したように演奏した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて話して、キャラクターとその開発についてたくさんの言及をしたので、それらについて適切に話しましょう。 メインキャストの新メンバーは、ハルヒシリーズではあまり役者ではなかった浅倉良子さんです。 彼女は基本的に長門の姉の役割を引き受けている。彼女は世話をするが誇りに思う友である。 私は彼女をたくさん楽しんだとは言えませんが、彼女はほとんど退屈でしたが、メインシリーズのキャラクターへの言及は、私を時折笑わせてくれました。 それ以外のほとんどのサポートキャラクターは、メインシリーズのシグネチャー特性を保ちます。 アサヒナと小泉は、この演出ではほとんど画面時間を持たず、その過程で多くの魅力を失っていますが、その特徴の大部分はまだそこに残っており、どんな手段でも悪くないです。 私は残念ながら、悪い枠組みとプレゼンテーションに苦しむ私たちの3人の中心的なキャラクターについて、同じことを言うことはできません。
キョンはおそらく最大の格下げを得ただろう。 主人公とナレーターから愛の関心への移行は彼にはうまくいかなかった。 長門とのやりとりはほとんど退屈で、関係は特別なものではなく、キャラクターが知られ愛している良い部分を引き出しません。 それに疑問のあるデザインの変更を加え、最初の数回のエピソードでこれが同じ文字であるかどうか疑問に思うかもしれません。 ハルヒが現れたとき、これはより良いものに変わると言われています。
ハルヒはエピソード3までショーに入ることはありませんが、後で彼女が消えてしまうまで、この時点以降は彼女は確かにそれを支配しています。 彼女はまだ人々が情熱的に愛するか、何年も憎むために来ている彼女の元気な自己です。 今私の問題は、フレーミングの問題に戻ります。 彼女はとても迷惑になることがあります。 オリジナルのシリーズでは、Kyonの視点からショーの全体を経験しているので、これは問題ではありませんでした。 ハルヒは、より客観的な点から彼女を観察し、彼女に矛盾する絶え間のない皮肉なコメントをしなくても、彼女よりもはるかに多くのことがあるので、恥ずかしがり屋であると思う。 今、それは彼女がそれからずっと悪いと言っているわけではありません。 ハルヒとキョンのコメディーな冗談は、番組の前半のハイライトであることは確かです。オリジナルではなく書かれていなくても、私はそれを見守ってくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリーのように、長門がこのように最初から演じる目的は、コントラストの創造である。 エピソード10では長門のキャラクターが大きく変わり、彼女と全く違った側面が見えます。 さて、これはまさに私が見たいとは思っていませんでしたが、シリーズが放送を開始する前に私が望んでいたものにはるかに近いです。 ショーのこの部分では、長門のためのキャラクター開発の良いビットもあります。 私は実際に彼女がかなり好きだったので、正直言って彼女がすべて悪いとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、最後は長門ゆきちゃんのしつけを楽しんだのですか？ あんまり。 生命の部分のスライスはちょうど退屈で一般的であり、良い劇的な部分はそれを補うにはあまりにも少なくありません。 さらに、キャラクターには、最初に目立つような魅力がありません。 キョンはちょうどまっすぐ退屈だ、ハルヒは、まだショーの私の好きな部分の一つは、迷惑になることができますとはっきりとした性格は完全な失望です。 さらに、このシリーズの多くの新しい側面を実際に探っているわけではありません。涼宮ハルヒの世界では、どのように大きな可能性が残っているのかが分かりません。 エピソード10〜13はシリーズの中でも最高のものです。なぜなら、このシリーズの最初の目的である長門の性格については、実際にはかなり必要な洞察を与えているからです。しかし、私は由紀ちゃんを良いもの ショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門ゆきちゃんのしつけを観ることをおすすめしますか？ いいえ、実際はありません。 それは悪い時計ではありません。 ショーの最初の部分はちょっと退屈なものですが、実際にはどちらかというと悪くはありません。また、後半のドラマは実際に見る価値があります。 しかし、私は本当にこのシリーズを楽しむ人口統計を描くことはできません。 涼宮ハルヒの神隠しシリーズがあなたに新しいものなら、これはあなたにいくつかのドラマの側面を持つもう1つの生命のスライス以上のものではなく、そこではより良い仕事をする多くの人がいます。 元のシリーズのファンとして、これは簡単に両方の方向に行くことができます。 あなたが好きな文字を画面上でもう一度見ることができるからといって、それが大好きである可能性は確かですが、オリジナルの魅力や強いキャラクターを持たないことを嫌う可能性が高いです。 結局のところ、私の結論はこれです。長門有希ちゃんの占い師は、それ自体が普通のアニメであり、スピンオフとしての失敗です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193752&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Okocha119/reviews&#34;&gt;Okocha119&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another spin-off? Oh boy! Those never disappoint.    What is the point of a spin-off that revolves around a former side character anyway? Well, common knowledge would suggest that it is a chance to explore different aspects of an already familiar concept by pushing a character that used to be just another part of an ensemble into the spotlight and building a show around him or her. Thus, let us answer the most important question of this review right off the bat: Do I think that Nagato Yuki-chan no Shoushitsu (or Yuki-chan as I&amp;rsquo;ll be calling it from here on out) is a good spin-off? No, absolutely not. Why? Because it fails to capture the charm of the original characters and doesn&amp;rsquo;t bring anything new to the table.    But before we get into the real meat of this (spoiler free) review, some background information on the series and my history with it. Yuki-chan, based on the Manga of the same name, is a spin-off to the massively popular Suzumiya Haruhi series, which I have read in its entirety, or, to be more specific, to Suzumiya Haruhi no Shoushitsu, which was adapted into an Anime movie back in 2010. A movie that I&amp;rsquo;d easily count as one of my favourites of all time. While I&amp;rsquo;m quite fond of the series as a whole, eight Anime episodes that we&amp;rsquo;ll never speak off again excluded, this entry certainly does hold a special place in my Anime loving heart. So sufficed to say that I was excited  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laupanan&#34;&gt;Laupanan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;驚くほどわずかな視点の変化が、表面上は最初はばらばらに見え、失望したような感情的な体験をもたらし、驚くべき満足感をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合と同様に、私は元々のシリーズや映画が持っていた楽しいストーリー、アニメーション、そしてボイスを期待して、シリーズに入りました。 その結果、私はキョンの目立った外観と、オリジナルのスタジオがそれに取り組んでいなかったことを恥知らずに説明した、他のわずかな視覚的な変化を混乱させました。 最初のいくつかのエピソードでは、「涼宮ハルヒの憂鬱」ではないことが大いに明らかになり、それが私を大いに悩ませました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、シリーズを見続けると、涼宮ハルヒの消滅の一部、特に長門の役割が再認識され始めました。 その思い出の一部として、私はついに「ああ&amp;hellip;これは由紀ちゃんの夢の現実」を理解した後、すべてが適所にたどり着きました。 視覚的な収差は意図的ではなく、このシリーズのキャラクターペルソナのクリシェ変種の後ろに意味があり、シリーズのロムコムスタイルや老いたアニメーションの使用も、長門の好みを思い起こさせる伝統的な視点を作り出した 以前のシリーズの特徴である、ハルヒのような、非現実的で激しいものとは対照的です。 この新しい視点では、前のシリーズの明らかに表面的な参照でさえ、2つの現実（すなわち、ハルヒまたはユキの）のどちらが「真の」ものであるか、または既存のものに対して最もメリットがあるかどうかを疑問視する。 この問題は、元のユキの視点からしか見えず、映画で簡単に議論された。 ユキの現実の中でこのように表現することは、ユキ自身の個人的な希望と動機を最前線に残しつつ、ムービーにおける彼女の行動の論理をきれいに説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「涼宮ハルヒの憂鬱」の第3シーズンを欲しかったのでこのシリーズを見ると、あなたは失望します。 しかし、このシリーズを見ると、長野がなぜ「涼宮ハルヒの消失」でやったことをやったのか、もっと知りたいと思ったら、満足していただけると思います。 個人的に言えば、長門が映画の中で行った地獄の地獄は、私がそれをもう一度見るのを妨げている。 このシリーズを見ていると、その怒りを和らげ、シリーズ全体にもっと大きな意味をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194035&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Laupanan/reviews&#34;&gt;Laupanan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Its amazing how slight changes in perspective can cause something that on the surface seemed initially disjointed and disappointing, into an emotional experience that brings a surprising amount of satisfaction.     Like most, I went into the series  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tozzy&#34;&gt;Tozzy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は座ってスピンオフ・ストーリーを考えようとする人は羨ましくない。 ここでは、それぞれが目的を持っているが、新しいものを作成するためにそれらを周りに変更したい、楽しい、思い出に残る文字の束をしています。 すでにそれほど難しくない場合は、オリジナルを支えている主要ジャンルの1つを剥がしてください。 いくつかの紙とペンを手渡して、追加されたルールで何か新しいものを思いつくように指示します。 それは確かに彼らがしばらく頭を傷つけるままにするだろう。 なぜ単純な仕事ではないのかを示すアニメが見つかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長野ユキちゃんの習作は、涼宮ハルヒシリーズで作ったロマンチックなコメディで、そのラインに沿って創作しようとしています。 超自然の代わりに私たちはロマンスに焦点を当てています。 ハルヒの代わりにリードとしてユキがいます。 この作品はすべてボード上で再編成され、ゲームを始める準備ができましたが、このアニメはどのように動かすのか分かりませんでした。 これは、独自の意味のあるストーリーを作り出すのではなく、元のシリーズを参照することにあまりにも頼っているショーです。 それはすべてファンクルサービスの大きな束であり、それがあなたのすべてであるなら、あなたがスポットを楽しむかもしれないいくつかのことがあります。 しかし、ストーリー部門でより創造的なスパークや興味深い展開を見たいと思っていたら、あなたは少し酸っぱく感じるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、私が通常避けたいと思っているこのレビューで何かをすることになります。そしてそれは別のショーと比較しています。 フランチャイズを考えれば、このアニメは私が涼宮ハルヒの憂鬱を参考に描いているのは公正だと感じています。 長門有希ちゃんの出演は、それ自体のメリットをスピンオフとして浮かせていないし、これを比較するよりも、それを示す良い方法はない。 このレビューには、オリジナルの涼宮ハルヒの憂鬱シリーズのマイナーなスポイラーが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門有希ちゃんの書斎は、驚きの詰まった物語です。 ユキはキョンに自分の気持ちを伝えたいと思っていますが、近づくたびに何らかの形で揺らぎます。 リンス、繰り返します。 あなたはそれのエピソードの後に​​エピソードを見ることになる。 プレゼンテーションは、少なくとも楽しくて軽いものにすることができます。 ショーがひどいことではないが、決して記憶に残ることはない。 私が見ているように、私は助けができませんでしたが、コメディとドラマの間に深刻な不均衡があったことに気付きました。 それはあまりにも多くの機会に恋愛の笑いを選ぶ、そしてロマンスの分野ではほとんどまたは全く複雑ではない。 私たちのペアの間に来る外的な力がほとんどない場合は、それを面白く保つために何がありますか？ ショーが完全なフロップから救われるけれども、奇妙なカーボールがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以上のキャラクターが関わっていて、長旅の雪ちゃんの捜査隊では、退屈なエピソードの構造よりも迷惑だ。 それはあなたに&amp;rdquo;あなたのバレンタインのエピソードはここにあります&amp;rdquo;、&amp;rdquo;あなたのビーチのエピソードはここにあります&amp;rdquo;、&amp;rdquo;あなたの夏の旅はここにあります&amp;rdquo;とそのリストが続きました。 それは睡眠を誘導していた。 これらのエピソードには、復活祭の卵のシェアがありますが、オリジナルのシリーズに敬意を表し、時には巧妙で微妙なものもあります。 彼らはほとんど目的を果たしていないし、ライターが言っていたようだ&amp;rdquo;ねえ、このシーンの人を覚えている？ これは元々のシリーズにありました！&amp;rdquo;あなたは笑いながら、同意してうなずいてから、droll rom-comナンセンスを見ることに戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスが最前線ではなかったので、これらの一般的なエピソードのセットアップは元のシリーズではまだエキサイティングにされていた - それは謎や冒険の産物であることが発見された。少なくとも涼宮ハルヒの憂鬱がこれらのステレオタイプのアニメ ハルヒを和ませなければならないというスパイスを加えたシナリオがありました。 たとえSOSクラブが日常的な状況に投げ込まれたとしても、予期せぬことをいつも期待する必要がありました。 それはそのキッカーのために楽しい方法を知っていたショーでした。 ここでは、これらの同じ状況が、安価な笑い声だけでなく、ロマンチックな進展がほとんどないものと全く同じものではありません。 愛がテーマで、あなたが超自然を取り除くと、すべてが崩れ落ちるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門有希ちゃんの習慣が真剣に始まり、その主役の心を探り始める前に、私は興味を失った。
ショーがその重大な合併症にまで築かれたやり方に重大な不均衡があった。 私は眠っていた。 それは実行の家にアニメを保存するが、私は自分自身を尋ね続けたすべては、&amp;rdquo;なぜこれは早く起こらなかったのですか？&amp;rdquo;あなたが突然、そしておそらく少しばかげて克服することができれば、 このシリーズのうち、私がやったよりも多く 結末は十分に魅力的で、私は予想以上に多くのことを実際に持っていました。 完全には満足していないものの、今回のプレゼンテーションとリファレンスは面白かったし、役に立つと感じました。 心理的なドラマが周りに来たとき、それは私の耳に録音された目覚まし時計のようでした。 私は本当にそれのために準備ができていませんでした。 不快な音の変化について話してください。 しかし、それが嫌だったので、私はそれが歓迎だったと言わなければならない。 ここでは、物質の複雑な合併症だけでなく、元のシリーズへのより巧妙な後退の1つを伴います。 それは有希にとって意味のある発展の最初の兆候でした。 ユキとキョンの間のダイナミクスも大きく変化します。 私はショーが幾分面白くなったと言っても大丈夫ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユキは、残りのキャストと比較して明らかに行動の大きな転換期を迎えます。 少数の言葉のエイリアンの代わりに、彼女は今、感情によって多くのことを推進されています。 代わりに、いつも母親のAsakuraが救助していて、Yuki自身は何も取っていないようです。 それはすべてのエピソードのように現状を復元します。 これは彼女自身を表現するが、彼女が雑用のように感じるのを見るより多くの可能性を彼女に与えた。 どのようにしてユキをもっと面白くすることができましたか？ 彼女の性格をもっと攻撃的にすることは素晴らしいスタートでした。 私を間違えないでください、彼女は本当に物事を変えたいです。 彼女は自分自身を表現しようとしますが、あなたはそれがいつも終わるかを推測することができます。 それは通常、厄介な状況、誇張された過剰反応、そして正方形のものへの線に沿ったものです。 あなたは、&amp;rdquo;一般的なロマンチックなコメディー101を書く&amp;rdquo;の最初の章でそれを見つけることができます。 ユキはガイドラインの開始に続いて、実際には自分の経験から何かを取り去って、自分自身を守ることを学ぶなら、私は怒っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪魔といえば、それはすべてこのシリーズの朝倉の役割です。 彼女はそこに残っているユキの作品を拾い上げ、彼女のためにすべてをやる。 彼女は友人以上の親です。 彼女がそこに持っていた「保護的」な性質を与えられたオリジナルのハルヒシリーズ（特に映画）とは別の興味深い結びつきですが、ここでそれを見ているのは面倒です。 彼女はこのラブストーリーでもっと積極的な役割を果たすためにここに潜在的能力を持っていましたが、迷惑なコメディー（彼女は恐ろしい顔をやり直しているようです）とユキに繰り返しの関係アドバイスを提供するためにハングアップするコンテンツ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは少し意味があるかもしれませんが、Kyonはこのショーではあまりにも幸せで不安です。 彼の最高の資産はハルヒと投げ込まれた状況の結果としての不満でした。 今回は、彼自身のデバイスに放置されたとき、彼は今度は別の一般的なアニメ高校の男性キャラクターになります。 私たちが知っている愛するキョンを奇妙に見ている間、悲しいことに、それは中心の舞台ではありません。 このアニメの私の好きな瞬間のいくつかは、ハルヒとの彼の対話から来ているのは驚くべきことではありません。 あなたの主な女性のリードが同じレベルのエンゲージメントを引き出すことができない場合、それは良い兆候ではありません。 長門有希ちゃんの秀吉がやることは、キョンの面白い考えや内面の独白のキョンのノンストップストリームを見逃すことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの誰もが話を進め、グループを新しい場所に連れて行くような気がするだけです。 彼らはキャラクターの関係において積極的なプレイヤーのように感じることはありません。もう一度、あなたが見ているシリーズのスピンオフを皆に思い出させるためのほとんどの時間を感じます。 ハルヒは長門からのショーをかなり頻繁に盗んだ。 私は彼女がこの話を少し紛争に加えるつもりだと思っていたが、私はその考えを失望させた。 誰もが触れる価値はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このために元のキャストが戻ってきてくれたことに感謝し、それを幾分修正するのを助けました。 杉田友作は、このショーの能力には限界がありますが、キョンさんにはロムコムのすべての苦しみに驚くほど魅力的です。 千葉みのりは、実際にはいくつかの文章を結びつける機会を得て、ゆっくりとした女性のリードとして新しい役割を果たしています。 平野綾はハルヒのように優秀だと言ってもらう必要はありません。 私は人がキャラクターのデザインをあまりにも荒々しくしていると言わなければなりません。 私は実際にSatelightがKyoAniのデザインから遠ざかり、彼らの最後に何かユニークなものを作ろうとしました。 彼らは思い出深いですか？ 実際はそうではありませんが、私が見た最悪のものからは遠く離れています。 これと元のシリーズの間のキャラクターの役割を比較することは公正ですが、アートスタイルに対しても同じことをするのは不公平です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのダイナミクスと個性を変えるスピンオフの大きな問題は次のとおりです。元のシリーズは、それらの個性の相互作用と衝突の周りに作られています。 これを変えることはトラブルを求めることです。 長門有希ちゃんの書店では、これらのキャラクターの役割が面白くなくなってしまった。 この番組のドラマはすべて退屈で、キョン、ユキ、朝倉の外にいる人は、何も寄与しないようです。 私はフランチャイズのファンにも長門有希ちゃんの言葉を推薦するのに苦労します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがショーを要約することができる場合は、それを&amp;rdquo;参考文献：アニメ&amp;rdquo;と呼ぶことができます。 それはあなたがより優れた参照アニメを見ることができることを思い出させるものです。 確かに、長門有希ちゃんのしつけは決して涼宮ハルヒの勇気を模倣しようとしない。 それは唯一のスピンオフだと分かっています。 それは物語の全く別のテーマのために行くが、その実行はiffyだった。 無意味で、蛇行しているスライス・オブ・ライフ・オーティスは、ショーのあまりにも多くを占めた。 それが最終的にそれらを捨てたとき、私は16エピソードカウントをあまりにも遠くに行きました。 それは、それらのSoLの以前の経験を振り返って、彼らが重要だと感じさせるのが最も難しいですが、それはその面で平らになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：4/10（悪い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193696&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tozzy/reviews&#34;&gt;Tozzy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don’t envy anyone who sits down and tries to come up with a spin-off story. Picture it: Here you are with a bunch of fun, memorable characters who each have a purpose but you want to change those around to create something new. If that wasn’t hard enough already, strip away one of the major genres that underpinned the original. Hand someone some paper and a pen and tell them to come up with something new with that added rule. It would certainly leave them scratching their head for a while. I’ve found the anime that shows why that’s not a simple task.     Nagato Yuki-chan no Shoushitsu is an attempted creation along that line, a romantic comedy created from the Suzumiya Haruhi series, with studio Satelight putting it to screen. In place of the supernatural we have a focus on romance. In place of Haruhi as the lead we have Yuki. The pieces were all rearranged on the board ready to start the game but then this anime didn’t know how to move them. It’s a show that relies too heavily on referencing the original series a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snag21&#34;&gt;SNaG21&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長門有希ちゃんの「失踪」には、これがオリジナルのハルヒシリーズのレベルになるとの期待で、あなたは深刻な失望に陥るでしょう。 このアニメを見るには、涼宮ハルヒの宇宙のファンでなければなりませんが、そのような期待を戸口に残さなければなりません。 あなたがそれをしたら、その時だけ、あなたはこのアニメを楽しむことができますか？ 幾分。 時々。 多分？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門ゆきちゃんは、本質的に「何か」の話です。 失踪した時、その世界はキヤノンになったのでしょうか？ それとも、言い換えれば、涼宮ハルヒの消失から世界が真の世界だったのか？ 物事はどう違うだろうか？ 題名の長門有希は映画の中で壊れ易いものの、アニメはその素材（涼宮ハルヒちゃんの憂鬱のゲームを長門と一緒に）を引き出し、キャラクターを提供します（ほとんどの場合、彼女は キョン）が、新しいものではない。 長門は別の存在であるにもかかわらず、他人が書いている/描いているにもかかわらず、愚かであるという理由で宇宙に適合します。 それは、母シリーズのような知的なレベルのパロディには決して到達しませんが、長門有希ちゃんはどれほど光り輝いているのでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、キャストの公演は素晴らしいです。 ハルヒシリーズは、サブとダブを盛り込んだことで有名ですが、オリジナルの日本語版が完成したにもかかわらず、このダビングの時代に、元のダブの声をもう一度体験することになります。 ここのシャウトアウトは、長門の声優である千原みのりとミッシェル・ラフの両国語に行かなければなりません。 千原は長門を美しくてかわいいものにする素晴らしい仕事をしています。 ラフはそれが少し違った方向に向いています（それは彼女があまりにも高い魅力を感じると不自然に聞こえるでしょう）。そして彼女は長門の恥ずかしそうな面にも焦点を当て、同様に素晴らしい結果をもたらします。 他のすべての主要な声は戻って、同じレベルの自信と能力で演奏します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、残念ながら、長野雪ちゃんのアニメの良質な面はすべて、元のシリーズの愛に裏打ちされているか、それとも従属しているかのように表現することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;容易に、ショーのプレゼンテーションの側面の最も弱い部分は、そのアニメーションです。 確かに、アニメーションが実際には平均以下であるか、それとも以前のエントリより悪いのかを判断するのは難しいです。 それだけで、Satelightによって行われたアニメーションは悪くないです。 私に飛びつく唯一の事は、白が多く使われているように見え、すべてのシーンが不快なほど明るく見えるという事実です。 しかし、他の苦情は、ハルヒシリーズの典型的なアニメーターである京都アニメーションとの比較から来ています。 今シーズンは何らかの理由で（おそらく、これは主シリーズの比較的重要なスピンオフ、またはKyoAniがもうハルヒを宣伝する理由がないという理由から）、KyoAniはハルヒ宇宙でこのエントリをアニメ化しないことにしました。  Satelightは一般的に最も困難な試みをしていますが、KyoAniとオリジナルシリーズのアニメーションは、あまりにも難しくありません。  Satelightが気に入っていることは、KyoAniを見るだけで役立つと感じています。そして、これはどこでも真っ白さが増していて、Kyonは中学生のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターワイズ、長門有希ちゃんは大丈夫ですが、ハルヒの実装は時々臆病になることがあります。 ハルヒなしでシリーズを作ることはできません、それは事実上与えられたものです。 ハルヒは一日の終わりを過ぎても元気な人に過ぎず、元のシリーズでは彼女の興味をそそられるほどのニュアンスはありません。 しかし長門有希ちゃんは、ハルヒの正しいバランスを見いだそうとしている。 ハルヒは、彼女が事実上常に同じ人物である：超自然、奇抜な地獄に執着し、欠陥にボスキー。 彼女が担当しなければ、それは変わってしまうだろう。 しかし、しばしば、ハルヒと彼女のおかしなことにスポットライトを当てて、最終的なバックシートを取る必要があります。 これはハルヒが奇妙なことをするショーではない。 それは文字通り、他のすべてのハルヒシリーズ（もちろん、ニョロンチュルヤさんを除く）です。 ハルヒが何か奇妙なことをして、それがバックグラウンドで放置されたり、主人公（長門、キョン、朝倉）が何かをするための刺激として使用されたときに、ショーが輝きます。 一方、ハルヒのおかしなことがもう少しあれば、メインシリーズのディスカウント版のような感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門や朝倉を除いて、他のキャラクターは自分自身ではかなり面白いですが、他のキャラクターはすべて非常に荒れています。 小泉、三国、鶴屋はプロットの中心的役割を果たしていないので、それほど大きな問題ではないが、キョンは奇妙な奇妙な役割を演じ、時折ストレートマンギャグになる。 実際、Kyon、ロマンチックな関心は、シリーズのこの化身では徹底的に無益です。これは大きな欠点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりには、俳優が戻ってくるにもかかわらず、あなたが知っているハルヒのキャラクターにもかかわらず、すべての可愛らしさにもかかわらず、永登由紀ちゃんの失踪は非常に一般的で、しばしば退屈なスライスです 人生アニメ。 この目的のために長門ゆきちゃんは、親シリーズに迷惑をかけない涼宮ハルヒを割引きにしてしまうことがありますが、これを無視するのに最善を尽くす人さえも、シリーズが続くにつれて徐々に難しくなります 。 実際、キャラクターと声優のオリジナルキャストに対する愛の外に、実際のプロットのためにそれに参加する理由はありません。 エピソードの後のエピソードは、あなたがハルヒの3番目のシーズンを適応させるだけの、生き生きしたボレフェストのゆっくりとしたクリシェスライスです。 ビーチ？ チェック。 京都へはいかがですか？ チェック。 七夕のエピソード？ 確かに、元のシリーズを忘れて、そのチェックをしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その結果、ショーの可愛らしさからの笑顔は、シリーズが退屈で一般的で派生しているという事実を上回ることはできません。 これらが十分に確立されたキャラクターであるという事実はこれまでのところだけであり、最終的には、1.5の裁判ではなく、短いOVAまたはONAシリーズとしてより良く機能するでしょう。 長門は超かわいい、非常に満足しながら、十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  3（Cliche、退屈、生命の一般的なスライスと割引ハルヒ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術 -  6（KyoAniのバイアスは存在するかもしれませんが、まだ十分です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8（声優はいいけど長門だけが凄い;これはキャラクターの鈍さのため）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  4（長門はかわいい、朝倉は姉のような姉妹です。他のキャラクターはすべて一次元であるか、またはキョンが正直な男になれないなどの特性を失います）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に -  5.2（切り捨てられた5）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193689&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SNaG21/reviews&#34;&gt;SNaG21&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you come into The Disappearance of Nagato Yuki-chan with expectations that this will be on the level of the original Haruhi series, you will be in for severe disappointment. To watch this anime, you must be a fan of the Haruhi Suzumiya universe, but you must also leave any such expectations at the door. When you do that, then, and only then, will you be able to enjoy this anime. Somewhat. Sometimes. Maybe?    Nagato Yuki-chan is essentially a “what-if” story. What if, in Disappearance, that world became canon? Or, better to say, what-if the world from The Disappearance of Haruhi Suzumiya was the true world? How would things be different? While the titular Yuki N &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは、おとぎ話から生まれたもののようなものです。 長門有希ちゃんの消失は晴海の季節ではない3.実際には、宇宙人は存在せず、キョンは普通だと思われ、長門の雪は殆ど ファンが元のシリーズから彼女を覚えているようなものは何もありません。 これまでのところ、このスピンオフは、ドラマ、ロマンス、そしていくつかのSOSの嫌悪感の要素に混じっている多少のライフストーリーの一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同名のマンガをもとに、長門ゆきの人生を描いた16本のエピソードから構成されています。 多くのファンが彼女を覚えているストイック・ガールとは違って、彼女は彼女のハルヒのカウンターパートよりもはるかに臆病で、はるかに人間の感情を示しています。 しかし間違いなく、彼女はまだ本を読んでいることのようないくつかの特徴を保持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものとして、長門有希ちゃんの手打ちはとても簡単です。 彼女はキョンとの出会いを見て、ショーの象徴的なキャラクター、長門ゆきと出会う。 ショーは完全にrom-comとして構成されていませんが、時々そのような瞬間を強調しています。 キョンは、私たちが彼を覚えている循環的な自己のようなものではないので、簡単に彼女と友達を作ることができます。 ハルヒは元々のシリーズから有名になった女の子です。 そして、このショーでは、彼女はまだ優しく、まだエネルギーがいっぱいであることが示されています。 最初の数回のエピソードでは、主役のキャストを簡単に確立できます。 彼らはNagato、Kyon、Haruhiを構成し、それらにはMikuru、Itsuki、Asakuraが含まれています。 関係構築にはかなりの投資が必要です。 特に、キョンと長門はいくつかの類似点を共有しており、両者はかなりうまくやっていくようです。 長門がキョンに向けて示している非常に明白な魅力もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Satelightはアートビジュアルを提供する担当スタジオです。 そのため、アートワークや画質が一番の魅力であるとは思わないでください。 シリーズのハイライト部分は、雨の象徴やOP / EDのソング調整などの深い発展です。 注意深く調べると、このショーのタイトルの意味が明らかになります。 実際、ショーのキャラクターのデザインと設定は、一般的な特性で中程度のものにしか見えません。 長門ゆうきも元の自分と違って見えますが、似たような衣服と彼女のトレードマークの眼鏡は残っています。 その後、キョンがあります。 一部のファンは、画面上で話し始めるまで、最初はほとんど気付かないかもしれません。 一方、Haruhiはまだ同じように見えますが、Mikuruのような他のキャラクターはMs Fan-serviceの雰囲気を放ちます。 実際、ファンのサービスは見知らぬ人ではありません。 好奇心が強いカメラアングルショット、おっぱいのバウンス、古典的な温泉エピソードから、ショーが本当にファンにサービスしたいと言っても過言ではありません。 そして、コメディの面では、キャラクターの表情はほとんど無限です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべきことに、サウンドトラックは声の様子とともにショーの重要な部分です。 このスピンオフの新しい爽快感を捉えるために、キャラクターは観客とつながる必要があります。 最初は、それだけでやることができるようです。 ハルヒの圧倒的な性格のようないくつかの厄介なおかしなことにもかかわらず、キャラクターはショーを運び、観客を圧倒することはできません。 同様に、サウンドトラックは、前半のカジュアルでユーモラスなトーンから、後半の非常にメランコリックで大気に変化する素晴らしいバランスを持っています。  OPとEDのテーマソングも、この変化の良さを反映しています。 そして、一般に、音楽はあなたが物語のファンであろうとなかろうと、簡単に楽しむことができるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなショーは、一見して過去からの爆発のようだ。 しかし、最終的には、元のハルヒシリーズといくつかの類似点にもかかわらず、あまり好きではありません。 あなたがユーモア、ドラマ、そして多くの人生のファンであれば、このショーはあなたが許容できるものであることは間違いありません。 このシリーズはロマンスの文脈を強調しようとしているが、最終的にはうまくいかない。 事実に直面しましょう。 長門有希ちゃんのしつけは本当にロムコムじゃない。 関係の関係は明白であり、化学は魅力的ですが、ドラマ自体は偏光です。 一方、このシリーズは憂鬱をかなりうまく演奏します。 完全な反対の1つから別の気分への移行は驚きのように見え、あなたの座席の端にあなたを保ちます。 そして、このようなショーのために、いくらか面白いままにすることが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193655&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It’s like something born out of a fairy tale story. Nagato Yuki-Chan no Shoushitsu (The Disappearance of Nagato Yuki-chan) is no Haruhi Season 3. In fact, it’s more a spinoff taking place in an alternate universe where aliens don’t exist, Kyon seems normal, and Nagato Yuki is almost nothing like what fans remember her from the original series. As far that goes, this spinoff is more or less of a slice of life story that mixes in elements of drama, romance, and some SOS shenanigans.     Based on the manga of the same name, the series consists of 16 episodes that depicts the life of Nagato Yuki. Unlike the stoic girl that many fans remember her as, she is rather timid and shows much more human emotions than her Haruhi counterpa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lord-rutsah&#34;&gt;Lord_Rutsah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところスピンオフシリーズには反対していません。私の素敵なIllya Prismaはただ運命のスピンオフなので、私は長門に焦点を当てたスピンオフに反対していませんでした。 結局のところ、誰もが長門を原作で愛していて、ハルヒを嫌っていたのとほとんど同じくらいたくさんありました。 実際には3つの問題を作る：3）何が地獄の青い髪の眉で間違っている！ ただ2つの大きな問題があります。  1）聴衆は、ハルヒの宇宙の孤独な長門を苦しめて、唯一の特徴が不器用な女の子に夢中になり、馬鹿だった。  2）ハルヒは観客からの「ちょっと悪い」返事をしていなかった。彼女は実際に自分の番組から蹴り出され、映画は名前以外の関係はなかった。 それで、私に親愛なるアニメーターを教えてください。なぜでしょうか？ ルーシーの声が戻って来る必要がありますか？ 私はそれが今では明らかだと思って、彼女は嫌いです。 そして、もちろん、人格リフトトゥルーヒイを持っている長門とは違って、ハルヒと同じ厄介なままです。 それは必然的に注目を集めようとしますが、誰もが怒ってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくいつものように（信じられないほど退屈な）キョンは長門を大統領に、彼女の友人のアイブローを第二のメンバーとして、文学クラブに加わります。 彼らは実際には終日何もしませんし、長門だけでゲームをしていますが、ゆっくり（非常にゆっくりと）ロマンスを展開しています&amp;hellip; Ky-onには個性がないと考えると、EA以外のゲームではTerms of Agreementを読むほど面白いです 長門は耐えられず、眉はちょうどワンちゃんのキャラクターです。 しかし、それはtollerableでした！  b $％^ hがなければ、元のものよりもすべてのものがはるかにリラックスしていました。この長門が愛していなかったにもかかわらず、それはまだ監視可能でした&amp;hellip;そして、もちろん$ b $％hが到着し、 私たちがこれを忘れてしまうのはs％でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中で、アニメは私たちの関心を引くことができた。 ハルヒは謎に包まれた神秘的な理由から、「地平に落ちる」と評され、長門は一時的に私たちが元々愛していた性格に戻ったと考えられていました。 養子縁組はキャベツが成長するのを見るのと同じくらい面白かったし、ミス・アイブロウズは自分の利益のために多すぎる賛美を払っていたが、アニメは少なくとも楽しくなった。 感情のないロリが戻ってくる！ もちろん、それは永遠に続くことはできませんでしたし、最終的に我々は愚かな私たちの最愛の沼に戻りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私が忘れる前に：4）Asahinaの存在には何がありますか？ 私は、真剣に、実際に彼女と話すよりも、「彼女は仕事がある」と言わせるのは、文字の方が一般的だったということです。  5）キョンの声の演技&amp;hellip;ひどくて、朝比奈の声の演技&amp;hellip;耐えられない（若葉の女の子を聞くことは挑戦です）、ハルヒスの声の演技&amp;hellip;あなたはルーシーになれる価値がありません。  h！  6）グラフィックスは最高で平凡だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193712&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lord_Rutsah/reviews&#34;&gt;Lord_Rutsah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m honestly not against spin-off series, after all my lovely Illya Prisma is just a spin-off of Fate, and so I wasn&amp;rsquo;t against a spin-off focusing on Nagato either. After all practically everyone loved Nagato in the original, almost as much as they hated Haruhi (aka a lot). There are jus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leadertgw&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズを見直して長門ゆきちゃんが消えてしまったという深刻な混乱がありましたが、もう一度検討することにしました。 始めるにあたり、当初は明らかにショー自体はユニークでした。 ハルヒ、リョウコ、ミクルなどのすべてが、より大きな目的を持っていることは私には分かりました。 私がOGシリーズから知ったユキを見るには、klutzyに変わってしまいました。神経質な難破船はちょっと奇妙で、やや面白かったです。 私はそれについて好きではなかったが、彼女は私にMikuruをあまりにも思い出させた。 これは、長門の行動を見直しながら多くのことを気づいたものでした。 それはもうちょっと厄介でもう寛容なミクルを2度抱いているようなものでしたが、それは私には魅力的ではありませんでした。 私を少し悩ませたことは、この番組で使用されている文字が多すぎるということでした。 主人公としての彼女の発展に伴い、主にユキに焦点を当てています。 この私の意見は、プログラムの後半で変更されました。 最初はシリーズの終わりに近づかないうちにキャラクターの量が必要だったとは思っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には物語はかなりシンプルですが、物事が起こった経緯、起きたことがどうして起こったのか、そして長門が説明した他の出来事は私が理解するのが少し難しかったです。 長門ゆきちゃんのしょうつつを見ているうちに何が起きているのかという裏話があまり出ていないような気がした。 それを除いて、ショーイベントのペーシングは素晴らしいものでした。 あたかも彼らが最善を尽くしたかのようでした。 ショーはちょっとばかげて始まりますが、ゆっくりとしてはいますが、確かに時間のあるものに発展します。 正直、私はそれが待つほど価値があると思った。 結末は、私は少し真実だったと言わなければならない。 実際に、キャラクターは、エピソードで起こっていることが、愛やロマンスのマンガからまっすぐになっているように見えます。 だから私はそれに同意するつもりです。 しかし全体的に、私はあまりにも多くのことを気にしませんでしたが、それはまだ甘くて楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門有希ちゃんの音楽とサウンドトラックかなり良いところ、私は（私がこれを書いているように）彼らがハルヒシリーズで同じオリジナルのサウンドトラックを使っていたのかどうかは分かりませんが、それでも素晴らしいと思います。 そこには、私が自分でそう言えば、彼らが特に気に入ったシリーズの最後に追加したと思っているトラックがいくつかあります。 続けていくと、声優はまだまだ素晴らしいです。 私は日本のダブを英語の字幕で見ていて、ちょっと面白かったですね、千葉みのりの「長門有希の声」は、ショーのいくつかのエピソードで、不器用で神経質なものから真剣にモノトーンに変わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は別として、このシリーズで行われたアートワークとアニメーションは常に素晴らしいものです。 もちろん、いくつかのシーンはとてもうまくやっていて、いつ私が本当にすべてを出ているかを知ることができます。 私はそれが私たちのキャラクターが夏の祭りにあるエピソード9にあると信じています。風景とアニメーションは雰囲気を高めるために改良されたようでした。 シリーズの間にこのような多くの瞬間がありますが、この瞬間はもう少しより際立っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを誰にでも推薦するかどうかは言えません。 個人的に私はそれが素晴らしい&amp;hellip;いいえ、まともな涙のジャークとコメディのアニメだと思う。 しかし、最終的には、実際にそれが良いのか悪いのかを実際に言うのはちょっとだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのショーに確固たる7を与えました。なぜなら、実際には素晴らしいビジュアルとオーディオを備えたユニークなコンセプトであり、まともなストーリーとは別のものです。ストーリーやタイムラインに関しては、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211266&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LeaderTGW/reviews&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had some serious mixed feelings about the disappearance of Nagato Yuki-chan after re-watching the series, I decided to do yet another review. To begin, for starters and obviously, the show itself was unique. To see the Yuki I knew from the OG series turn into a klutzy, nervous wreck was a bit strange and somewhat amusing. What I did not like about that though  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;novaanverdiano&#34;&gt;NovaanVerdiano&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長門ゆきちゃんマンガの失踪がアニメに変わると聞いて、私は一番言い表せないほど興奮していました。 最後のエピソードが放映された後、私は週末のアニメ全体を見ました - 最初はやや複雑な気持ちがあり、特にアートのために、シリーズ全体を楽しんでいました。 これは私の最初のレビューなので、完璧とはほど遠いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
サティライトは、この「スピンオフ・マンガ」（涼宮ハルヒの消失で確立された別の宇宙に設定されている）の最初の5巻を作品として取り上げました。 それは基本的には、キョンさんが違う方法で選んだ場合、どのように見えますか？ - 異星人、時間旅行者、ESP、SOS旅団のない世界です。 物語は主にユキの周りを回っており、恋に落ちた恥ずかしがりの女の子として彼女の人生を追いかける。 過度に特別なことはありませんが、それでも楽しいです。 結果として、あなたはこのシリーズで何も超自然的なものを見つけることはできませんし、あなたがメインシリーズでそれらを見なければならないような狂気の出来事はありません。 しかし、小説を読んだり、元のアニメシリーズを見ていた長年のファンは、その中でも有名な「キョンくん、デンワ」の中で、それに向けて多くの頷いていることに気付くだろう。 シーズン2を見たことのある人にはおそらくテロになるでしょう。その小さな頷きは私が本当に感謝していたものですが、まだ非常に興奮することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
この芸術は間違いなくこの適応の最も弱い点です。 彼らは芸術のスタイルを変えました（別のスタジオがそれに取り組んでいることを考えればおそらく予想されていました）、そのすべてがメインシリーズからのダウングレードのように感じられます。 特にキョンは、しばしば彼が直面しなければならないより若く見え、特にキョンは、時には少し奇妙に見える。 一度それに慣れれば、もうそれほど悪くはありませんが、それにかかわらず、彼らはそれにもっと力を入れることができました。 異なるスタイルがスピンオフにうまく合っていますが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
元のキャストは彼らの役割を引き継いでいるはずです。 その結果、文字を納得のいくものにするために最善を尽くしているVAと一緒に演奏する素晴らしい音声があります。 感情はうまくやり遂げられ、それは滅多に行方不明になったり、ひどく行動したりすることはほとんどありません。 特に千原みのりは、メインシリーズのユキから180°回転した恥ずかしがり屋の長門有希を演奏した。
OPソング「Fure Fure Mirai」（メインシリーズの第1シーズンの終わりである「Hare Hare Yukai」の演奏です）は典型的なJポップの歌です。むしろペースが速く、楽しい幸運なスタイルです 。 楽しいですが、特別なことはありません。
一方、ED「Arigatou、Daisuki」は、千原みな実が歌ったゆっくりとした歌で、響きました。 私はそれがどれほどうまく作られたかによって毎回それを聞いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターは非常に異なっており、それぞれに独自の、大きく異なる個性があります。 キャラクターの開発は主にユキとキョンに重点が置かれていますが、リョウコとハルヒも少しずつ「拡張」しています。 他のサイドキャラクターはかなり停滞しています。 それはシリーズの過程であまりにも多くの開発があるわけではありませんが、存在していると言われています。
キャラクター自体は、まだ彼らが個性を持っているような気がして、まれではないので、かなり楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
いくつかの深さ、平凡な芸術と他の欠陥が欠けているにもかかわらず、これはまだ面白い＆たくさんの楽しいシリーズです。 かわいい瞬間。 しかし、あなたがメインシリーズのファンであれば、これは単なるスピンオフであり、ここでは「古典的な」ハルヒの詳細を見つけることはできません。 宇宙人も、超自然的な出来事も、SFもない。 これを受け入れ、開いた心でこれを見ることができれば、あなたが楽しむことがはるかに容易になります。 あなたがそうしなければ、あなたはそれを嫌う可能性が最も高いです。 同じ側​​で、過度に複雑な恋愛物語がたくさんのひねりと非常に深いキャラクターの発展を望む人々は、これもあなたのためではないかもしれません。 誰もがこのショットを与えることができ、おそらく少なくともそれから少なくともいくつかの楽しみを得るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194058&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NovaanVerdiano/reviews&#34;&gt;NovaanVerdiano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After hearing that the Disappearance of Nagato Yuki-chan Manga will be turned into an anime, I was very excited to say the least. After the last episode aired, I watched the whole anime over the course of the weekend - After initially having somewhat mixed feelings, especially because of the art, I ended up enjoying the series as a whole. Please note that this is my first review, so it will most likely &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;master0fdisaster&#34;&gt;master0fdisaster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長門ゆきちゃんの消滅。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファックこのショー。 私はそれを私の心の底から憎んでいる。 あらゆる点で失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は元のシリーズが傑作だったようなふりをするつもりはないので、そうではないからです。 しかし、それは面白くて魅力的でした（時にはハルヒがいじめ人であることを除いて）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のシリーズの楽しみを作ったものはすべてここにはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門が元のシリーズの中で最も興味深いと思う。 彼女は非常に不思議で、蹴られる必要があるときにお尻を蹴る。 彼女の通常の自己と映画のオルタナティブタイムラインのバージョンはどちらも愛想的です。 だから、長門とのスピンオフが中心キャラクターとして登場すると聞いて、私はすごく誇りに思っていました。 映画のためのExept、Nagatoは私が特にunfourtunate見つけた多くのscreentimeを得なかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがロマンスになると聞いて、代わりのタイムラインで起こって、新しいキャラクターデザインを見たが、私はあまり賞賛されなかったが、まだ興奮していた。 私は完全にその長門のバージョンとの愛を作るアイデアに開いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの長門キャラクターは長門ではなく、キャラクターの中空シェルです。 映画からの長門はそれほど肉体的にはならないが、彼女は本当に恥ずかしがり屋のような、本気でない、非社会的、孤独な人物として描かれていた。 代わりに、私たちは貪欲で、怠け者で、気が狂ったばかげた馬鹿馬鹿しくしたものを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題は、ロマンチックな要素があまりにも貧弱であるために、なぜ彼らが悩まされているのか疑問に思うということです。 ショーの残りの部分はちょうどSoL、素晴らしいです！ 元のシリーズはいくつかの超自然的な要素が混じっているSoLだけだったので、これも楽しいはずですか？ いいえ、これは私がまだ見た中で最も退屈で一般的で想像力に欠けるSoLですが、悪いファンフィクションのレベルです。 それはチェックリストのものをチェックする場所のようなもので、すべてのシナリオを含めるのと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それだけでは十分ではない場合、元のシリーズの文脈では意味をなさない。 これは、実際には問題ではないでしょう。もし2つを強制的に、愚かな参照と接続しようとしなかったら、私たちは見て叫びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ねえ！ 私は、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラスアニメーションとサウンドトラックは10倍悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがこのシリーズを見る理由はまったくありません。  SoLが形而上学的なアニメビーチの砂である場合、このショーは誰かが砂浜を裂くために使用した芝生です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215566&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/master0fdisaster/reviews&#34;&gt;master0fdisaster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Disappearance of Nagato Yuki-chan.    Fuck this show. I hate it from the bottom of my heart. It was a disappointment in every regard.    I&amp;rsquo;m not going to pretend like the original series was a masterpiece, because it isn&amp;rsquo;t. But &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;annokano&#34;&gt;AnnoKano&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;涼宮ハルヒの憂鬱の馬鹿馬鹿しいことは、間違いなく最も愛嬌のある品質です。 最終的にかなり日常的な高校のコメディが、そのジャンルの他のほとんどの作品よりはるかに長く続くシリーズを許容している、それほど狡猾でほとんど風刺的な曲を作り出すために、異様で奇妙なSF小説のキャラクターを使用する。 しかし、面白いことばかりではなく、時にはより多くの哲学的問題を探求する機会も提供されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門有希ちゃんの書店では、英語では、日常と哲学のバランスが前者のほうに少し傾いている。 それはサイエンスフィクションの要素が完全に欠けていると言っているわけではありませんが、伝統的な高等学校のハーレムシリーズには元のものよりもはるかに多くの時間が典型的な活動に費やされています。 それだけではありません。キャストメンバーの中には、このシリーズのために若干の個性がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門有希自身も、以前のシリーズのキャラクターと同じように静かで予約されていますが、実際の人の行動にもっと似ています。 静かな彼女の傾向は、もはやロボット的な心の結果ではなく、恥ずかしがりの結果である。 彼女はまた、今やちょっと不器用だし、特定の種類の人にうまく対応するために疑いもない。 変更されたもうひとつのキャラクターは、最初のシリーズを代表する殺人階級の朝倉涼子です。 彼女は自信を持ってやや威圧的な性格を保持していますが、現在は長門を睨んでいます。 彼女の役割は以前よりずっと大きく、実際にはYukiとKyonの後で、彼女はシリーズで最も重要なキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鶴屋は、今度はミルク、小泉、ハルヒが傍観されている一方で、緑の髪のエネルギーボールも今回は重要だ。 この変化はシリーズの方向性を劇的に変え、たとえこれらのキャラクターが変更されていなくても、限られた存在が従来のアプローチよりもさらに大きなシリーズに影響を及ぼしました。 あなたが元のシリーズについて感傷的であると感じる場合は、このシリーズが他のものと同じように魅力的ではないことは間違いありません。 同様のことは、他の高校アニメで見つけた、巧みな、ミックス・シグナルのロマンスを嫌う人にも向いています。 これは、特に以前のエピソードでは、繰り返しテーマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、シリーズが完全にサッカリンになったとは思わないでください。 これとは対照的に、このシリーズは第1シリーズと第2シリーズのいずれよりもはるかに深い哲学的問題を提起する。 イベントは、1人のキャラクターが別の人を救うために不用意に殺され、丘の下を走っている制御不能なトロリーについての有名な問題に似た道徳的なジレンマのようなものである。 このジレンマを引き起こした設定は架空のものですが、それらの影響は重要です。 それのプレゼンテーションもむしろ揺れていて、あなたはそれが終わったときに事件全体についてむしろメランコリックな気持ちを感じるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレゼンテーションといえば、京都のアニメーションで制作されたシリーズとは根本的に異なり、元の小説のアートワークにもっと似ています。 この変更は最初は少し気を散らしていますが、その単純さは比較的魅力的です。 着色はより良いかもしれませんが、恥ずかしさは表情ではなく肌の色調の変化で知らされ、怠惰に感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルの声優はこのシリーズのために残されているので、オリジナルのシリーズがダビングされていない限り、誰も新しいハルヒに気を配る必要はありません。 バックグラウンドミュージックもかなりキャッチーですが、Hare Hare YukaiやBouken Desho Deshoに匹敵するテーマを期待していた場合は、このシリーズのOPとEDの両方が恐ろしい低音のポップソングであるため、非常に失望するでしょう。 元のシリーズテーマが果たした興奮や楽しみのどれも持っていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、音楽はすべてではありません。あなたが好きなキャラクターが仲間入りしているという考え方に耐えられない人でなければ、このシリーズ全体はむしろうまくいきます。 そして幸いにも私たちのために、これら二つの遺産は実際には互いに同時に存在することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212780&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnnoKano/reviews&#34;&gt;AnnoKano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The absurdity of the Melancholy of Haruhi Suzimiya franchise is without a doubt it&amp;rsquo;s most endearing quality. The use of outlandish and bizarre science-fiction characters to create what an ultimately rather mundane high school comedy has a rather cunning, almost satirical bent to it which has allowed the series to endure far longer than most other work in the genre. But more than just being funny, the set-up also provides the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;涼宮ハルヒの憂鬱は、放映されたときに、その全体的な不気味さとすべてのパロディーのためにリリースされて以来、最も有名なアニメの1つと考えられています。  、kuudereエイリアン、エスパー、そして一人のキャラクター、ハルヒ、過活動的な神キャラクター。 ですから、SatelightがHaruhiフランチャイズを引き継ぎ、このスピンオフを私たちにもたらして、私たちは観客として何を期待していますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6.22 / 10）：勇二シリーズの残りの部分とは対照的に、長門ゆきの消滅は、その設定が非常に異なっています。 ハルヒと小泉が別の学校に行くハルヒ宇宙の消滅の世界で、朝倉は殺人的な異星人ではなく、ナガトはクールなクーデーではなくモエの生き物です。主人公のキョン 基本的に&amp;hellip;シリーズのタイトル少女と時間を費やしているオリジナルのハルヒシリーズで彼がしたことをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのハルヒシリーズとの違いでは、このスピンオフは流れとプロットの点に似ています。 ほとんどの場合、シリーズは主にキョンとハルヒの残りの部分を失踪の役目に集中させ、それが続く超自然的なビジネスのすべてを伴わずに様々な変な状況に陥る。 しかし、私を悩ませているのは、ショーが本当にたくさんの感情を誘発しない、多くのクリスマス・ロムコムシーンを持つ一般的なrom-comのようなものであるという事実です。 このようなストーリーテリングにはとても頼りになり、ストーリーをあまりにも面白くてむしろ穏やかにしてくれるわけではありません。 この知覚の理由の1つは、この番組がHaruhiシリーズに接続されているからです。この番組では、その番組は基本的にすべてが基本的にそこにあることで知られています。 プラトニックなロマンチックなコメディとは対照的に、ちょっとした矛盾している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの実際の内容は、いくつかの浮き沈みを持っています。 長門は今や恥ずかしがり屋であるので、ショーはそれを使用して可愛らしいモエ・モーメントを作り出しますが、かなり頻繁に使用され、ストーリーの流れを覆します。 しかし、このショーに関する私の最大の苦情は、彼らが「失踪」を生み出す終わりに向かっていることです。 私は正直に言うと、それは本当に意味をなさない。 問題は、彼らがただあなたの前でそれを投げて、何が起きたのかについて本当に適切な説明なしに落ちることを期待しているという事実です。 導入されたとき、それは単なる混乱していました、そして、終わった時、物事はちょっと意味がありませんでした。プロットポイントが実際には意味を持たない時、それは私の本の瑕疵と考えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組の舞台は、ハルヒシリーズの一部です。 ショーを通して、このショーはオリジナルのハルヒを膨大な方法で参照し、いくつかのプロットポイントをパラレルに設定して作成します。 あなたがハードコアなハルヒのファンなら、あなたがそこに投げるものを感謝します。  （その最後の無限の8つの参照&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、長門ゆきは物語の浮き沈みがありました。  Haruhiシリーズとの関係なく、私はそれが解決されなかったロムコムの物語であったという単純な事実だけで、それができたとは思いません。  （真剣にでも、ここに船が出るのを期待しないでください。彼らはすべて沈んでいます）それは単にそれを試みて行かず、物語の解決を決して試みなかったので、ちょっと退屈でした 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ハルヒの参考文献
 -  Platonic Rom-comストーリー
 - 適切な解決法がない
 - 混乱を招くプロットポイント&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7.01 / 10）：これはハルヒシリーズなので、長門有希のキャラクターは基本的に元のショーで見たのと同じ人物で、ちょっと違うようになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、私たちの主人公、キョン。  （実際には、彼の実際の名前とリゾートを知っている人はいないので、ニックネームでこの男に電話するのは誰も知りません。）彼の元のカウンターパートとは対照的に、キョンは元のシリーズに戻ってきた魚眼の退屈な人物ではありません。 むしろ、彼はもう少し陽気で、彼らがやっている凶悪なことはまったく地獄のように消極的ではなく、人々と楽しい気分を味わうためにもう少し喜んでいます。  （彼はまだ彼の知恵を保っているので、それはプラスだ。）ショーは、キョンがナレーションとすべてをやっているという彼の見解に基づいているが、彼の発達は後にシリーズで変わる。 たとえそれがあっても、ショーはシリーズの初めに持っていた現状に戻って戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それからシリーズのタイトルキャラクター、長門有希がいます。 私が前に言及したように、このスピンオフは失踪の世界で起こります。つまり、ユキはもはや部屋の隅に座るクールなクーデールではなく、むしろトルコという言葉に浸る小さな鳥の生き物です 書籍よりもヴィタのゲームを高く評価しています。 このシリーズでは、ユキとキョンとの関係に焦点を当てています。ほぼすべてのキャラクターが、彼女の愛を現実にするために正しい方向へステップを踏み出すことに（驚くことではないが）ユキが苦しんでいることを知っています。 私が面白いと思うユキのことは、ショーが劇的な音色変化を起こすシリーズの終わりに向かって起こることです。 そこには、ハルヒの設定では意味をなさないプロットポイントがありますが、ショーはそれだけで終わりではなく、前述の半分の結論に至ります。 私のためにシリーズに興味を持っているので、彼女の性格のこのような発達は悪いものではありません。それは適切な説明を得るのに十分深くは探究せず、いくつかのプロットの穴ができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最後に、私は彼女の名前をひどくたくさん言っているので、彼女はもはやタイトルのキャラクターではないので、今サポートの役割の一部であるハルヒを持っています。 彼女は他の世界の自己と比較して、ハルヒは今でも髪が長くなっているキョンの奴隷化の女の子で、まだ活動的ではないUMAの検索をしているので、性格に違いはありません。 ショーは特に彼女に重点を置いているわけではありませんが、彼女は再び彼女のスキームにすべての人を引きずり、彼女のやり方に誰もが従わせるように、シリーズでは非常に重要な役割を果たしています。 ハルヒのために、これは彼女のキャラクターにとっては大丈夫です。 私が好きではなかったのは、彼らがシリーズに愛の三角の側面で押し込もうとしたことでした。ハルヒはキョンを男人よりも多く見ています。 それは本当にシリーズがいくつかの静かな瞬間を除いてプロットポイントのために何もしてくれなかったので、悪いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同様に、他のハルヒのキャラクターの大半は、この物語の登場です。 前にも言及したように、殺人的な外国人ではなく、むしろ長門に向かう「母親」のように、彼女の食べ物を料理し、世話をしている小泉、ミクル、鶴屋、朝倉です。 時折叱る。 開発や重要性の面では、朝倉以外は誰もが十分な景観を得られません。 彼らは、ハルヒがそれらに与えた超自然的なものを除いて、あなたがこれらのキャラクターの性格から期待していたものとほとんどの部分にとどまります。 彼らは事実上同じなので、MikuruはまだMikuru、小泉はまだ小泉、Tsuruyaはまだ鶴屋なので、話すことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ディーセント・メインキャラクター
+サイド文字は同じです（基本的に）
+ハルヒはまだハルヒです
 - 未処理のプロット点に関連する不要な特性&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド（7.00 / 10）：KatoAniがHaruhiシリーズのようにKatoAniによって制作されたのではなく、キャラクターの大半を占める全く新しいスタイルのアニメーションを制作したSatelight（Kyon  ）、元の見た目よりもはるかに違った地獄です。 アニメそのものはあまりにも目立つわけではありません。それは単なる標準運賃だからですが、アニメ界ではこうしたキャラクターをある意味で見ることに慣れているので、キャラクターそのものに大きな影響を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメーションのスタイルのファンであるかどうかはあなた次第ですので、私は新しい姿で浮き沈みがあるという事実以外に何も言えません。 私が言うことができるのは、キョンの目で人生を見ることに慣れているということだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音の面では、オリジナルのハルヒ（Haruhi）シリーズが持っていた音楽のスタイルに似ています。 その母のシリーズを褒め称える明るく不気味な歌で、それはまともな聞きだけど、それは私にはうってつけのものではないし、他の人ほど楽しいものではない。  （私の個人的な意見ですが）一方、EDはより憂鬱な音です。  （ああ&amp;hellip;）母のシリーズのより気まぐれな曲とは対照的に、シグネチャーダンスはありません、幸運な幸運の歌はありませんが、むしろシリーズの後半に何が起こるかに関係するトラックです。 個人的には、ショーの大部分が非常にスライス・オブ・ライフ/ロムコムのストーリースタイルであったことを考えると、シリーズにはうまくいかなかったような気がしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドノート：Haruhiシリーズのオリジナルキャストは、それぞれのキャラクターのすべてを声に出しているので、奇妙なものや何かを耳にする人は心配する必要はありません。 多分長門を除いて、千葉みな実はこのシリーズのクーデール版の長門の声を使用しているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+アートは標準運賃です
+/-異なるアニメーション（あなたが新しいデザインのファンであるかどうかによって、ポジティブかネガティブか）
+/-ディセントなトラックだが、私にとっては記憶に残っていない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ（5.44 / 10）：私は個人的にはハルヒシリーズのファンですが、長門有希はこれを見て本当にエンターテインメントのセンスを与えませんでした。 私はハルヒがシリーズのタイトルキャラクターではなかったのを見て、ショーが違うと思っていたが、ショーが穏やかで、いくつかの場面では面白くないとは決して考えなかった。 その結果、スコアそのものはかなり低いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを楽しんだのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このスピンオフには多くの問題がありますが、必ずしも完全に悪くはありませんでした。 時にはショーが面白かった時がありました。 唯一の問題は、それらの瞬間が、ハルヒが混乱を引き起こすために周りにいたときにのみ現れたという事実です。 彼女が何らかの意味でフレームにいなかった時、ショーは退屈なrom-comプロットであること以外にはあまり立ちませんでした。 これは、長門ファンよりはるかにハルヒのファンだが、それでも自分の2本の足で立つことができるはずのショーには瞬間があるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーが好きではなかった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;単に明らかなジェネリックなプロットラインとは別に、シリーズに決して決着がなかったので、エンディングは本当に私の歯を痛めた。 それは現状に戻りました。これは基本的にエピソードをエピソードに進めるときにこの番組が試みた進歩のほとんどすべてを取り除いています。 さらに、彼らは決して使用されておらず、それが暗示されていなかったので、実際にシリーズのために何もしなかった愛三角形を入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「涼宮ハルヒの憂鬱」映画「ハルヒ」シリーズの一部を見たことがあるなら、このシリーズで何が起こっているのかを理解するのに十分な背景があると思います。  （私はあなたがそうでなければ失われるので、それをお勧めします。）また、あなたが長門のファンなら、これも楽しむことができます。 私は個人的にそれが行く方向を楽しんでいないかもしれませんが、私は実際に楽しい見つけるいくつかの側面があるので、それは完全にひどいではありません。 しかし、それはロムコムのように演奏するので、それはショーの主なプロット点であり、それが行く方向であるので、それがロムコムであることを期待する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な得点：6.48 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Melancholy of Haruhi Suzumiya, an anime that when it was aired, has regard to be one of the most well known anime since its release on account of its overall wackiness and parodying of everything, it&amp;rsquo;s odd set of characters including a time traveling moe girl, a kuudere alien, and an esper, and the one character to bring it all together, Haruhi, the hyperactive god character. So, with Satelight taking over the Haruhi franchise by producing us this spin-off, what are we as the audience to expect?    Story (6.&lt;sup&gt;22&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): The Disappearance of Nagato Yuki, contrary to the rest of the Haruhi series, is very different in its setting. Taking place in the Disappearance world of the Haruhi universe, where Haruhi and Koizumi go to a different school, Asakura isn&amp;rsquo;t a homicidal alien, and Nagato is a moe creature rather than a cool kuudere, the story follows our main protagonist Kyon as he basically&amp;hellip;does what he did in the original Haruhi series, which is spending time with the title girl in the series.     In terms of differences to the original Haruhi series, this Spin-off bears only some resemblance to the flow and plot points. For the most part, the series focuses mainly on Kyon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chef-baxter&#34;&gt;Chef-Baxter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2015年春のアニメ長門有希ちゃんの葬儀は、長門有希ちゃんの消滅としても知られていますが、これはトリアージXの隣にある春の季節に見られる魅力的ではない2番目の嫌なアニメ爆発ですが、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - あなたはそれについての概要を読むことができますが、それはアニメを総括することです。長門ゆきは、基本的にクラブ活動とその行に沿って物事をする3人のメンバーと男性と女性から成るクラブの社長です メンバーの増員に先立って、長門のシリーズでクラブの男性メンバーを圧倒するラブストーリー。 ドラマチックなシーンが実際に「消滅」の部分で起こるエピソード10または11のエピソードまでは、シリーズには適していないが、ストーリーは穏やかで退屈なものだった。正直言って、キャラクターはストーリーを助けてくれなかった。 それはまったくうまくいきません。 シリーズの中で最も興味深いのは、2文字のようなものだったし、idが望んでいたように実行されなかった「消滅」部分だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - これは、アニメが最も魅力的ではないアートの中で最も魅力的ではありませんが、それはちょうど恐ろしいものではありませんが、見た目に興味のあるものは何もありません。 私は良いと呼ぶだろうし、また、アニメーションもまた、あるキャラクターが遠くにいるときに、特定の歩行シーンでもそれを妨げているだけです。バックグラウンドシーンが悪く見えるようになり、この特定のタイプのシーンでキャラクターが歩いたり走ったりしているとき、 良いではないが、再び私は悪化を見ているアニメーション。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;健全な正直なところ、弱いオストは何も気づかなかったけど、大丈夫だったエドテーマを楽しんだけど、それは十分ではなかったし、長門、朝倉、鈴木屋の声優は、平均よりも絶対に楽しかった 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はNagatosのキャラクターが好きだったので、キャラクターはこれを7にしました。それは新しいものではありませんでしたが、まだ女性の主人公が恥ずかしがりやかわいいですが、それは私の個人的な好みです。 彼女のキャラクターは、長門の母親のように彼女のために料理をしてくれるのですが、基本的には長門にとっては80％以上の時間を費やしていました。 私は感謝します。 と涼宮は、彼女がおそらくショーの全期間で最高のキャラクターではない場合は、彼女は以前のエピソードに登場したときに彼女の性格は、スーパーエネルギーと他のいくつかの他の特性を簡単に彼女を最も楽しいキャラクターにする他の特性 言及する価値はありませんが、シリーズのほとんどは新しく何も特別ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  5/10私はこのシリーズを楽しみにしていませんでしたが、私は最後まで見ることができませんでした私はあなたが決して知っているので、  。 私はそれを見て後悔していないので、私はそれのために誇張されていなかったので、私は私が正直により良い実行された可能性があったが、そのエンディングは助けにならなかった他のテーマ シリーズは少なくとも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に -  6月10日ちょうど私のシリーズですが、それは私があなたが見て、人生のスライスの多くがこれを見ていると思います。 このシリーズを楽しみにしているのなら、現在進行中の漫画があります。あなたがその気分に慣れていない場合は、ただ読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193726&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chef-Baxter/reviews&#34;&gt;Chef-Baxter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The spring 2015 anime Nagato Yuki-chan no Shoushitsu also known as the disappearance of Nagato Yuki-chan this is the 2nd just not appealing boring anime ive seen in the spring season next to triage x but at least triage had the fan service going for it.    Story- You can read the synopsis on it but to sum it up anime wise a shy girl named Nagato Yuki is the p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thobiazz&#34;&gt;thobiazz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Haruhi Suzumiyaシリーズを見たことがあるなら、少なくとも一度、あなたは「もしあれば？ あなたがそれを見たことがないなら、これを読まないで、これにスポイラーがある、または先に進む、私は気にしない！
ハルヒが神でないとどうすればいいのでしょうか、誰にも力がないならどうしたらいいでしょうか？」と尋ねる人がいるかもしれません。 そして、私はDisappearanceムービーから1シーンを取り出し、Kyonの素晴らしいモノログに論文を入力するだけで、あなたの顔にこれを投げます：Nagato Yuki-ChanのDisappearance&amp;hellip;
上記の質問に完全に答えるスピンオフシリーズです。 しかし、あなたが座席から飛び出し、インターネット上でアニメを探し始める前に（はい、私はあなたに話しています、フランチャイズの熱心なファン！）これはムービーへのシーケンスではないことに留意してください。 代わりに、私たちが持っているものは、メインのデュオ、ユキとキョンを含む楽しいスライス・オブ・ライフのロマンスです。 はい、私は、そのジャンルを軽視するあなたの人たちは、これによって病気になるだろうが、元のフランチャイズの大ファンとして、これは良いことだと思う私はすべてのファンフィクションを無視し、 オリジナルのアニメでは、どんなキャラクターの間にもロマンスはなかったことがわかります。 まあまあ、あなたはキョンとハルヒの間の何かとして第1シーズンのエピソード6を含めることができますが、それはどこにも終わらないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
私がすでに言ったことから、追加することはあまりありません。 スライスライフのジャンルは、一部の人々のためにターンオフかもしれませんが、あなたがそれを見ていると、すぐにそれに慣れるでしょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
正直言って、キャラクターが誰かがこのショーを見る主な理由です&amp;hellip;キャラクターの全てから、変える唯一のものはユキです。 元シリーズでは、彼女はほとんど感情のないロボットでしたが、映画では、彼女は非常に恥ずかしがり、ほとんど話していませんでした。そして、このアニメでは、彼女はまたかなり恥ずかしがり屋です。 彼女はまた、私が慣れていたように本を読むのではなく、ビデオゲームをすることを好む。
他のキャラクターは彼らの人格に関してあまり変化を見ていない。 ハルヒはまだ大声で元気だし、小泉はまだ彼女の理論上のアシスタントで、朝倉は母のような人物、ミクルはまだ彼女と同じクルッツであり、キョンは元気だったのと同じくらい皮肉なジョーカーだ。  .luckily。 正直なところ、彼は理由のために私のトップ10のアニメキャラクターにいる！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション＆amp; 音
これがライフ・アニメの一部であるという事実によってオフにならなかったら、あなたはアニメーションによって消されるでしょう。 多分。
アニメはSatelight Inc.（Log Horizo​​n、AKB0048）によって2015年4月に作られたもので、正直言ってそれほど素晴らしいものではありません。 うん、それは私たちが慣れていた京都アニメーションと同じアニメーションスタイルではありませんが、それでもアニメーションはほとんどの場合平均です。 文字はまだ認識できますが、唯一の相違点は、髪の毛をわずかに染めたミクルと、12歳のように見えるキョンです。 アニメーションがオーバードライブにぶつかったときの最高の部分は、後で、ストーリーが&amp;hellip;&amp;hellip;興味深いものになるショーにある
アニメ全体の私の好きな部分は、ダブです。 どうして？ 彼らは古いキャストを手に入れました!!! はいはいはい、より多くのCrispin Freeman、より多くのMichelle Ruff、そして最高の英語のダブを生み出したキャストからもっと敬遠します。 ショーが声優の古いキャスト全体をバックに持っているという事実は、あなたにこれらの驚くべきキャラクターとより多くの時間を費やすことができるように、ほとんどノスタルジックな感情を与えます&amp;hellip;そして、最初のエピソードは少し不安定です ダブの条件、それは非常に迅速に良くなる。
サウンドトラックはOKです。 主にソフトピアノの音楽で構成されていますが、目立つトラックがいくつかあります。オープニングテーマとエンディングテーマは、あなたの好みによっては悪くはありません&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終評価
ロングストーリー、キャラクターやコメディのオリジナルを楽しんでいれば、このショーを楽しむことができます。 あなたがそれを楽しむことにも大きく寄与するものは、元のシリーズへの言及、それらを見るときにあなたを笑顔にするものですが、見つけやすいものではありません。 また、SFの原画を見たあなた、または映画の暗くて遅い瞬間を見ている人のために、このショーには1つの物語があります。これは絶対に華麗です。 オリジナルにも属しています。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私がすでに言ったように、それはシーズン3ではありませんが、それは良いスピンオフシリーズです。私たちの好きなキャラクターを見てもっと時間を費やす言い訳になります&amp;hellip;もちろん、ハルヒのすべてを持っているわけではありません 私たちはそれに慣れていますが、誰もが楽しむことができます。
KyoAniだけがSeason 3を作ることができれば&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204283&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thobiazz/reviews&#34;&gt;thobiazz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;ve watched the Haruhi Suzumiya series, I&amp;rsquo;m pretty sure, that at least once you asked yourself the question, &amp;lsquo;What if?&amp;rsquo; If you haven&amp;rsquo;t watched it, stop reading this, there are spoilers in this, or go ahead, I don&amp;rsquo;t care!   Many people will tell you what their fanficton-material stories would be, and somewhere you&amp;rsquo;ll find someone asking, &amp;lsquo;What if Haruhi wasn&amp;rsquo;t a god, and what if nobody had their powers?&amp;rsquo; And while I could just take that one scene from the Disap &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のblog / redditスレッドから適応されています。先のSpoilers！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;思考の学校では、しばしば比較され、対比される2つの領域があります：意識と潜在意識。 前者は私たちが意識していることです。私たちが意識的に実行する行動ですが、後者は「私たちの知識なしに」起こることです。 私たちはしばしば、私たちが説明することができないことに対応して「私は無意識のうちにこれをやった」と言います。 しかし興味深いのは、この&amp;rdquo;隠された&amp;rdquo;部分を受け入れるということです。 つまり、主で理解された自己を持っているにもかかわらず、私たちはまだ私たちの中に2番目の似たような自己があると信じています。 長門ゆきちゃんの消滅は、この二人の観念と結びついており、無意識のうちに無意識に失われるアニメを生み出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みんなが学ぶわけではないものが、視点という概念です。 自己の位置を変え、現在の視野の外に出て、別の視点から特定の状況を見る能力は、以前は未知のアイデアを明らかにしているので、自分の視点を変えるだけでなく、 異なって見られている - 完全な偏見は、さらなる理解につながる。 長門有希ちゃんの消滅は、この同じテーマを混在させています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な視点が視点に関するアニメの兆候は、それが物語を構成する方法であり、より具体的には、誰がナレーションを行っているかである。 基本的に、プロットは、季節を通して3つの別個のキャラクターの間で視点をシフトさせる：長門正統、新長門、そして最後にキョン。 アニメの大部分は、長門（通常の10話程度）に続き、彼女のセグメントは本質的によりスライス・オブ・ライフとロマンチックなコメディです。 一瞬のうちに彼女は飲み物を共有しています。一方、次の人は休暇中に友達と一緒に小さなお食事を楽しんでいます。 彼女の出来事の間、アニメは、このスピンオフが生じる涼宮ハルヒの世界への簡単な進出として、一般的に楽しく、陽気で、軽快です。 偶然にも同じ感情を持っている長門の視点から観客が観ているので、このような感情が感じられます。 したがって、視聴者は長門の考えを彼女から直接理解し、残りのシーズンがどのように進むのかの基礎を築くようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な角度として、アニメはその時代、女の子の愛情の対象となっていたキョン（Kyon）の視点を変えます。 新しい長門のように、視点の変化はアニメの要素の再構成に見ることができます。キョンの妹はこれまで以上に「エンドレスエイト」への明白な言及が含​​まれており、以前のハルヒへの接続は詳しく述べられています。 おそらく明らかに、モーフィング感情の傾向は、キョンのぎこちなさと不確実さを反映して、この最後の反復で続きます。 また、これらの感情は、常設と新設の長門の間の人格や行動の相違に起因するだけでなく、物語が彼の視点から来ているためにも存在します。 これは、文字と関係の同様の調査結果になります。 観客は、今度は、Nagatosを完全に離れた視点から見ることができます。 キョンは何をすべきか自分自身と取り組んでいます。彼はより意味のあるやり方で、より冗長でより個人的にキャラクターと交流します。そして、彼の究極の決定は、手元の問題を簡潔に結論づけるのに必要な中間地位を反映しています。 アニメは長門に戻ってきたかもしれないが、キョンの窮状を軽減し、長門がいつも幸せな時間を過ごしていたことから、新しい気分にうまく合わないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、物語がいかに魅力的で憂鬱なものであっても、この視点シフトが何を創造するかはすぐには分かりません。 長門有希ちゃんの消滅の場合、良いニュースと悪いニュースがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いニュースは、視点の絶え間ない変化は、アニメが自制の狭義から逃れることができるということです。 長門とキョンの状況は独特のコンセントで中継されることはありませんが、多くのアウトレットが、多彩な視点からオープンで探究されている、ダイナミックで丸みのある興味深い物語を作り出しています。 それぞれの主なプレイヤーの方向性が詳述されているので、物語はもはや合理化されず、その代わりに3つのキャラクター間の満足のいく解決である同じ目的地に到達する機会が与えられ、一度に複数の経路から得られる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、悪いニュースは重大であり、物語を完全に崩壊させます。 本質的にそして本質的に、シフトしている視点の戦術は大きな問題を抱えています。 当初のアニメは、長門のキョンに対する感情ですが、結局、キョンの新しい長門に対する感情です。 言い換えれば、展望の変化は結論の変化をもたらすので、ショーの本来の目標は決して達成されない。 もう一度、複数の経路を使って、目的地に到達している間に、アニメは振り返ったり、少なくとも道に沿ってマーカーを置くことを選びませんでした。 その意味は、フィナーレが終わり、どこから来たのかを見ると、それがどこにあるのか分かりません 撮影時。 別の言い方をすれば、この結論は、アニメの喪失の仕方をはっきりさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;右に行われたとき - ここで起こる - 視点の移動は、物語を見るための新しい方法を明らかにする。 間違ったことが起きると（ここで起こる）、その視点を変えることは、物語が最初から最後までどのようになったのかを隠す。 集合的に、混合混合物は望ましくも廃棄もされず、単に許容される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門有希ちゃんの消失は柔らかい芸術のスタイルを採用することを選択します。 背景とキャラクターデザインの両方は、この外観をアニメをより魅力的にする手段として採用しています。 親切な人のように、「ケア」であることが示されているショーは簡単にアプローチできます。 これらの同じ行に沿って、訪れた場所は新入社員とシリーズの退役軍人の両方によく知られています。 クラブルーム、学校の敷地、図書館、長門のアパート、街の様々なエリアを訪れ、アニメに新たなノスタルジックな雰囲気を与えてくれる。 同時に、ショーでは、しばしばキャラクターとその顔が、状況のコメディーを強調するために、通常よりも不安定になり、より誇張された「ちび」アートスタイルを使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しい長門の視点のアニメのエキスパート表現を強調する価値もある。 正式な長門とキョンが明るい照明と色をしているところでは、新しい長門の弧は暗闇の中で灯りが少なく、パープル、黒、青を中心とするより暗い色合いで、彼女の視点をはるかに悲しくする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインは実際にはむしろ平凡で、主にソフトアートスタイルの結果です。 ハルヒの黄色のリボンと長い茶色の髪の毛のほかに、デザインの残りの部分はすべて一緒にブレンドされます。 退屈な学校の制服、奇妙な髪の色、そして余分なディテール（アクセサリーや同様の追加）の欠如は、キャラクターを興味深く思い出深いデザインを犠牲にして現実主義に基づいて維持します。 彼女の桃の髪は彼女のガーリーな行動と一致し、朝倉の長い青い髪と成熟した顔は母親の本能とマッチし、ユキの短い紫色の髪と丸いメガネは、彼女の恥ずかしがる態度に合っています。 意地悪ではないが、キャラクターのデザインはアニメの文脈の中で意図的になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のアニメーションは、アニメの積極的な取引のために平均的な領域のどこかに座る傾向があります。 一般的に、ショーは決して派手でも鈍いこともなく、代わりに高校のティーンエイジャーの日常的な取り引きを紹介します。 キャラクターは典型的な身体や顔の動きを使って相互作用し、自分自身やお互いのこと、手元にある会話を立てたり座ったりして休んだりすることが多かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門有希ちゃんの登場人物へのアプローチの消失は、2倍以上になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表面には、キャラクターは人柄の冒険を体現しています。 長門は不器用な女の子、キョンは犯人、朝倉は競争相手、ハルヒは積極的な人、小泉は静かなセイジです。 アニメは、それが誰であるかという理由でそれらを描いている。 もちろん、彼らはどうやって他の誰かになることができますか？ 興味深いことに、長門の反応が増し、朝倉が一層顕著な役割を果たしているのに加えて、キャラクターは行動しているように行動します。 すなわち、過去にそれらを定義した特性（元のシリーズ内）は、現代の徴候に引き継がれ、芸術と同じ郷愁を与えています。 実際、人々は自分の人生の過程で開発を経験するが、彼らは誰であり、どのように行動するかは永続的なものである。  partierである人はpartierのままです、変わった人は変わったままです。 だから、ショーのキャストは同じです。長門は通常、普通の出来事でうんざりします。キョンは分かち合うコメントや2つのコメントを持ち、ハルヒはばかげた活動をデザインしています。 このような特徴付けは、容易に知覚できるだけでなく、視聴者が学習し、おそらく学習したことに基づいて即座に帰される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーティーがオタクになることはできませんし、その逆もありませんが、一方的な方法を描いている人は、自分自身の側面を失うことはめったにありません。 幾何学的には、フィーチャは、問題の人物と定義を結ぶ線です。 誰かが面白いと言われると、その言葉は、冗談を言ったり、奇妙な顔をしたり、過激な動きを使用したりするなど、描写されているものと一緒に、ファニーのアイデアを引きます。 同じ考え方がキャストにも適用されます。 キョン風俗やハルヒ・ラフンシアスと呼ぶと、脳はつながりを作り始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、人々は一つの行ではなく、多くの行です。 幾何学を考え続けると、人々は形であり、複雑な構造を織り、ループしている複雑な構造です。 現在、これらの大部分は矛盾であり、各人の「第二の人物」は通常の自己に反していますが、これは形を変える人の経験のタイプを発音します。 彼らは存在することが許されているだけでなく、それが単に形のもう一つの側面にすぎないので、人々は自分自身の極端な反対者であることができます。 人々は一度に大量の行で構成され、集合的に、彼らが誰かを作る。 言い換えれば、人々は片側だけではなく、いくつかの側面しか持たない。 人々は一度に複数の「人」である。 長門有希ちゃんの消滅は、この数学的な前提をそれぞれのキャラクターと一緒に紹介している。 キョンの謙虚さと外向きのスマートさは、彼が心配している親切な人と並んでいる。 朝倉は心の競争相手かもしれないが、彼女は非常に母親で、長門を自分の子供のように扱う。 ハルヒは利己的で、やや狂っているが、彼女が欲しいときは嫉妬深く穏やかになる。 小泉でさえ、彼の無限の知恵の中で、彼は運命の指導者ではなく、水のように流れ、追随者になるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;潜在的な問題は、長門ゆきが最も重要なキャラクターをこの考え方と組み合わせて使用​​するときに発生します。 示されているように、このアニメは正規の長門と新長門を別々の人として描いています。  2人の異なる半分ではなく、むしろ2人の異なる人と同じ人ではありません。 つまり、長門がこの思考の列車に従わないかのように見えます。なぜなら、アニメは、「これは長門です。これは別です」というのは、複数の側を持つ長門ではなく2つです 別々の女性。 しかし彼らはそうする。 普通の長門は確かに恥ずかしがり屋ですが、彼女の隠れた外見の下に隠れているのは、愛を探して欲しい少女です。 新しい長門はもう少し予約されていますが、自分自身を確信しています。 彼女は愛を探していないが、彼女は彼女が他の長門が決してできなかった場所を彼女に押しつけてもらいたいとの理解をもって彼女を見つけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nagatosは2つの別々の人物であり、それぞれ独自の特徴、特徴、およびいくつかの「人」で構成された癖を持っていて、最終的にはアニメのメッセージです。人は、彼または彼女を完全にする偽装 ユニークなもの。 ある意味では、このショーは元のシリーズを暗示しています。そのキャラクターは、特別な個性を作り出した「通常の」個体とは別個のアイデンティティを持っています。 キョンの最後の話は、彼がこの考えを理解していること、人々が自分たちのものにする複数の面で構成されていること、他の人から目立つようになることを理解しているからです。 彼は、彼が魅了した本、静まりやすさ、自信を持って、新しい長門の感情を持ち始めたのは長門の長門ではなかったと思う。 そんな魅力的な長門の長門ではなく、長門の新しい形でした。 キョンの言葉はカップリングの間にロマンスを生み出すことはありませんが、それは差別化の重要性を強調しています。 人々の間だけでなく、自分自身の間でも差別化する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが現れても、ドラマが流されたにもかかわらず、キャスト全体が大きな発展を欠いています。それは彼らの処刑を妨げるようです。 しかし、多重性に関するテーマのテーマは、それが関与するものであるため、その目的は完全に無限に折り畳まれているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマは非常に情緒的です。これは長門についてのアニメであり、ハルヒについてのアニメではないので奇妙です。 それにもかかわらず、ピースのアップビートの性質は、トラック自体をかなりクレイジーにするクイックネス、複数のボーカリスト、および奇妙なインストゥルメンタルエフェクトから来ています。 シリーズの後半部分ではアニメの内容を考えると少し狂っている。 時々聞くのが楽しいかもしれませんが、ほとんどが忘れられます。 エンディングのテーマは、テンポ、感情、記憶力の逆です。 ボーカリストは強いパフォーマンスを、感傷的な音は静かで、バックアップの合唱団はメインシンガーをうまくサポートします。 それは、孤独、憧れ、そして愛でいっぱいのトラックであり、アニメを見ていないときも見ているときも、それを聞くと簡単に感じることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックの残りは、文字のように2倍です。 長門有希ちゃんの失踪の半分はコメディーなので、沢山の曲が同じように楽しく、ビーチに似た曲、アコースティックサウンド、そしてより速いビートで合う。 もう半分は劇的で、フルート、ピアノ、バイオリンが多くの音楽を取り込んでいます。 劇的な作品は、主に愚かな兄弟と比較して彼らが滲み出す情熱の結果として、コメディーな作品よりも優れています。 全体的に見れば、OSTは強くも弱くもなく、必要なときには使用されるが、力がない楽しいグループの曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのために演じる声は、平均より上のどこかにあります。 声優や女優の多くは長門としての千原みのり、キョンとしての杉田友和、ハルヒの平野綾などの役割を再現している。 特に、千原みのりは、ナカトを哀れみながらも希望の鉛のように描写して、厄介で静かで緊張した声を出して素晴らしい演奏をしました。 杉田智和さんのキョーンのための皮肉であまりにも男らしい声、平野綾のハルヒのための喜び、そして素晴らしいパフォーマンスを与える男女の残りの人たちと共に、キャスト全体が、このショーに大変必要な生活を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はHaruhiシリーズに関しては自分自身をファンタジー（別名、ファン）とは考えていません。 私はそれがうまくやったと思う - とはい、それは文字通り反復を定義するように思われる2番目のシーズンを含む - しかし、私は自分自身が誰かにシリーズについて話したり、それを示唆することは決してない。 繰り返しますが、私はシリーズを嫌いではなく、実行中に行方不明になっていることを知っているわけでもなく、どちらも真実ではありません。 偶然にも十分に、このシリーズとほぼ同じ名前を共有している映画は、誰もが見なければならないまったく別の獣です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、私がこのものを見ている間、私は自分がそれを好きであると感じました。 それはロマンスの側面のためだった。 彼女が散発的に持っていた白と勇気のすべてがそうであったように、彼女が望んでいた愛への彼女の方法は長門を見て、吃音と笑顔を見てかわいいでした。 オリジナルへの言及もクールなスローバックでした。 彼らは控えめで適切に使用されました。あまりにもそれほど多くはないので、元のシリーズと区別がつかなくなり、その起源を忘れてしまいました。 喜劇的にも、ショーには反応の顔、キャラクターのやりとり、そしていつも笑い声を出すことのできる足場があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメがその視点を変え始めたとき、私もそうしました。 新しい長門のセグメントはおそらくアニメの最も強い部分ですが、それは正直言って非常に退屈だったセクションでした。 私は長門がキョンの関心のために戦い続けることを望んだ。 私はキョンとハルヒの人格が依然として欲しいと思った。 私は朝倉氏の過保護を望んでいた。 私は楽しみ、ロマンス、戻ってほしい。 しかし、私は欲しいものを手に入れませんでした。 私が得たのは、これまでのものではなかったショーでした。長門のように、私ができなかったことを憧れてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には、千原みのりの素晴らしい演奏にもかかわらず、長門の声が嫌いでした。 長門はかわいそうに行動したが、それは不利な立場だった。 それは聞こえないか耐えられませんでしたが、それはグレーティングと迷惑だった。 彼女が話を始めたたびに、私は自分の声の和音の海に溺れているように、彼女が苦労しているように聞こえて止まると思っていました。 公平にするために、それはポイントのようなものです。彼女は他の人と交際するのが難しいスーパーシャイな女の子ですが、彼女が口を開けるたびに彼女が嫌になるのを防ぐことはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門有希ちゃんの消失は、残念ながらそれらをカバーする残念ながら、自己の視点と変動性について驚くほど強いテーマを持つアニメです。 物語はいくつかの森で失われ、キャラクターの発展はキャビンに間違って配置され、音楽は山側に放棄され、ショーはそれを見つけようとしないので、再生のチャンスはゼロになります。 最低でも、失われたアイテムのようなアニメは、それを見た人の潜在意識の中に存在し続けるでしょう。常にそこには残っていますが、あまり記憶されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ファイン、その視点をシフトさせる物語の傾向は、それに新しい角度を与えますが、同時にそれは道に沿ってそれ自体を失います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：ファイン、素晴らしいアートスタイル、適切なキャラクターデザイン、平均的な実際のアニメーションについて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：罰金、多くの開発が欠けている間に、キャストは自分自身に多重度のアイデアを示しています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：罰金、悪いOP、良いED、大丈夫なサウンドトラック、平均VAパフォーマンス以上&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：初めは悪い、面白い、コメディー、エンターテインメントはさらに進んでいく。長門の声は最初から最後まで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201449&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In the school of thought, there are two areas that are often compared and contrasted: the conscious and the subconscious. The former is what we are aware of, the actions we take that we knowingly carry out, whereas the latter is what happens “without our knowledge,” the actions we take that we unknowingly carry out. We often say that “I subconsciously did this” in response to doing something that we are unable to explain. But what is interesting is that we accept this “hidden” part of ourselves. That is, despite having a main and understood self, we still believe there is a second, similar self within us. The Disappearance of Nagato Yuki-chan is connected to this notion of two selves, generating an anime that somewhat subconsciously loses itself along the way.    STORY    Something that not everyone learns is the notion of perspective. Having the ability to displace one’s self, move outside of one’s current view and look at a particular situation from a different vantage point, is valuable not only for the one shifting his or her perspective – since it reveals previously unknown ideas – but also for those being looked at differently – complete bias gives way to further understanding. The Disappearance of Nagato Yuki-chan targets this same theme with mixed results.    The anime’s sign that its overall perspective is about perspective is in the way that it structures its narrative, and more specifically who is doing the narrating. Essentially, the plot shifts its perspective between three separate characters throughout the season: the regular Nagato, the “new” Nagato, and finally Kyon. The majority of the anime follows regular Nagato (about the first ten episodes or so), with her segment more slice-of-life and romantic-comedy in nature. One moment she is sharing a drink with her crush while the next has her on vacation with all of her friends to enjoy life’s small offerings. During her events, the anime is generally fun, upbeat, and lighthearted, as a simple foray into the Haruhi Suzumiya world that this spinoff comes from. F &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jayko&#34;&gt;Jayko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;時間をかけたことがない人や、親シリーズの由紀ちゃんに徹底的に見せてもらえないほどのアニメをしていない人にとっては、このシリーズを見ているときに与えられていることは、 長門ゆき、それで名前。 しかし、あなたが本当に親シリーズのファンであり、あなたが得るものはあなたが愛するようになる可能性があるキャラクターからちょっとだけ離れているので、あなたはこのシリーズに近づいています。 たとえこの特定のスピンオフが親シリーズが実際に提供しているものとやや誤解を招く可能性があるとしても、どちらもショーにチャンスを与えるのに特に有効な理由です。 長門有希ちゃんの葬儀（長門悠樹の消滅）のこのレビューをお見せしますので、このショーがあなたのためであるかどうかを判断することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、由紀ちゃんの物語は、たとえそれがステレオタイプのロマンチックコメディアニメに似ていても、ショーの親シリーズの同じ愛する作家がどのように書かれているのかを見て憎むのは難しいですが、 ハルヒの視聴者は関連することができます。 ユキ・長門ちゃんの物語が進むにつれて、私が話している偏心は、このスピンオフを本当に単なるジェネリックシリーズから引き離し、特定のハルヒが存在しなかったならキョンの人生の美しい展望を提供します。 驚くべきことに、ハルヒの少ない年の後に、別のスタジオがどのようにシリーズを取り上げたかを見てみる価値がある。 新しいシリーズは親シリーズのものに比較的近いものの、新旧のファンにはこのシリーズが死んでいないことを思い起こさせるショーに必要な一意性が提供されています。 最も高い生産アニメの通常の話と芸術は、パイのより良い部分ですので、私はそれぞれ8と9に報います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド部門では、親シリーズが完成したすべての声優と俳優の復帰を見ています.Parentシリーズの両方のダブと同じ英語のダブと俳優を提供する英語ダブ（書かれていない場合）もあります。 壮大で実績があり、このシリーズも変わりません。 ユキ・長門ちゃんは、多くの人が優れたシリーズと呼ぶものの大成功を収めており、ファンのコレクションの永続的な場所を見つけるべきです。 私は10点中8点を報います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターにはいくつかの限界がありますが、これはスピンオフシリーズです。その結果、私たちの主人公は感情的に満たされた長門有希です。これは軽小説の第4巻またはフランチャイズ映画 、「涼宮ハルヒの消滅」 これは愛情ある価値があるキャラクターですが、同時に自分のショーの主役になっていくいくつかの問題を抱えています。その結果、最初に紹介されていないキャラクターが再登場しました。 そうでなければ、このショーは、平均的またはカジュアルな視聴者に興味を持ってもらうために、長門有希のキャラクターが多くの支持的役割を必要とするため、多くの視聴価値を失ってしまいます。 これはおそらく、このシリーズを見ていた唯一のものが親シリーズのファンを献呈していたことを前提とした問題ではないでしょうし、そのようなことはショー制作の世界では想定すべきではありません。 強く支持されていた長門有希は、優秀な主人公であるという彼女のテストでCを取得し、寛大な7人の10人に報酬を与えます。 主人公が親シリーズ（長門有希）の主人公であることを事前に知ることなく、カジュアルな視聴者は、恥ずかしがり屋で恥ずかしがり屋であるこの由希について特に興味深いものは見られません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、私はこの番組の私の楽しみを公正と呼ぶことができました。それはハルヒシリーズの忠実なファンであり、これは私が既に持っているものの実際の物語の進展なしで愛するようになったキャラクターのほんの少しのものだと思われました 見た。 もちろん、これはスピンオフで、マンガとショーに飛び込む前にこれを知っていたので、私はこれらのことを言うときには個人的にしか話すことができませんが、ハルヒシリーズに加えて、 親シリーズを見ている人にはそれをお勧めします。そして親シリーズを最初に見るためにハルヒに新人をお勧めします。 だから、シリーズを楽しむためには、6という報酬を与えて、7という総合スコアを得たのです。これは一般的なロマンチックなコメディですが、嫌いする理由が多い平均的なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195100&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jayko/reviews&#34;&gt;Jayko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For those who have never taken the time or have not been with anime long enough to have given the parent series of Yuki-chan a thorough viewing then what you are provided with when watching this series is a story of comical romance surrounding the the character of Yuki Nagato, hence the name. However is you are approaching this series because you are indeed a fan of the parent series then what you get is just a little bit more from the characte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kyonxyuki&#34;&gt;kyonxyuki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーズ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のような、キョンとユキをThe Disappearanceムービー（それは私のニックネームでさえ）から出荷したなら、あなたはかなりクリシェのromcomしか得られないので、この適応からそれほど期待しないでください。 どうして？ まあ、それはそれのようなものを定義するすべてを持っています：愛の自白（チェック）、誤解（チェック）、主人公の間のふわふわのシーン（チェック）、何らかの狂った花火 ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれからの良い決断を期待しました。ファンフィクションでしか読まれないものがありました。私の「夢が実現する」ものですが、シリーズは簡単な方法で13のエピソードを無駄にし、3つの驚くべきものを終わらせました あなたは花火のせいで私が言ったことを聞いたことがありませんでした。 このような結末のために、私は好きな少年少年くんを好むだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハルヒの世界と、長門とキョンの間の本物のラブストーリーから、私が望むものを私に与えてくれたので、私は100％の希望でシリーズを愛し始めました。 私は、少なくとも最後に、シリーズが私にキスや固い告白、あるいは私がリリースのために50ドルを費やすような何かを与えると思ったので、何の13エピソードも気にしなかった。 地獄、私は間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくとも、これらのシリーズでは、私のお気に入りの曲、Arigatou、daisuki、元気なDubキャストからの美しいED曲、そして3つの面白いエピソード（Serial Experimes Lain  ）オリジナルシリーズから長門を見ることができた場所。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、これらのシリーズは本当に残念でした。 この適応から救うべきことはいくつかあります。 冒頭ではうれしくて、シリーズの最後の部分で興味深い開発、驚くべきエンディング曲でした。 それは元のシリーズから古いキャストを再会さえしました。 しかし、いいえ、私はそのような平凡な点で終わったものに私のお金を無駄にしません。 前にも言いましたが、野球少佐野崎くんが好きなのは、少なくとも最強のコメディをいくつか持っているからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が知る限り、漫画はまだ完成していないので、私はこのスピンオフを発見してから私が期待していた終わりを私に与えるかもしれません。 多分、私がこのシリーズから望んでいた終わりを私に与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193694&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kyonxyuki/reviews&#34;&gt;kyonxyuki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SPOILERS AHEAD    If you&amp;rsquo;re a person like me who shipped Kyon and Yuki since The Disappearance movie (it&amp;rsquo;s even in my nickname), then don&amp;rsquo;t expect that much from this adaption, because you will only get a pretty cliché romcom. Why? W &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;S.O旅団を連れ去った時、あなたは何を得ますか？  「神様」涼宮ハルヒ？ エスパー、タイムトラベラー、ユキのエイリアン？ まあ、あなたはこれを手に入れます。 正直言って、私はかなりハルヒシリーズほど楽しめませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（4/10）
恥ずかしがり屋の長門ユキは文学倶楽部の社長であり、他の人の周りには自分自身のことを決して確信していません。 しかし、小さな3人組のクラブの中の唯一の少年キョンの周りに、ユキはいつもよりもずっと震えていることが分かります。 キョンと彼女の貴重なクラブのために、ユキは彼女の自信を見つけ、本当の個性を輝かせなければなりません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハルヒシリーズには、「長門ゆきちゃんの消滅」と呼ばれるスピンオフがあったことが分かったとき、私は大声で叫んだ。 映画は5年前にハルヒシリーズの第3シーズンを見ずに出てきました。 謎のスライス・オブ・ライフ。 謎の部分を取り除くことは、イチゴのケーキでイチゴを取り出すようなものです。 それはちょうど楽しいことではありません。 私はハルヒ、キョン、そしてギャングを再び見ることができる限り、スピンオフは私には十分に十分だった。 私の過激派は、最初の3つのエピソードを見てすぐに亡くなりました。 どうして？ それはHaruhiシリーズと同じ感覚や雰囲気がなかったからです。 キョンは正しかった。エスパー、タイムトラベラー、エイリアンがいなくても、人生は退屈だ。 ショーはそれを実証しました。 エピソードは、謎のない典型的なスライス・オブ・ライフです。 それが、私がHaruhiシリーズを最初に愛していた理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つのエピソードではキャラクターが再導入されましたが、ハルヒシリーズを見たことを既に前提としていて、これらのキャラクターをよく知っているからです。
最初の10回のエピソードは、あなたの典型的なスライス・オブ・ライフとロムコムの瞬間です。 言い換えれば、食べる、周りをばかにする、メインの女の子は男性の注意を引くためにすべてをやっている..そのようなもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード11〜13は、それが良い状態になるところです&amp;hellip;または私は考えました。  Ep。  私はあまりにも退屈だったし、私は弧が終わったかったと思った。 11-13は「長門ゆきちゃんの消滅」です。 この時点で、私はショーが良くなると思ったが、代わりにそれはもっと退屈になった。 ハルヒが映画の中で姿を消したように、彼女は本当に姿を消していませんでした。 彼女の性格だけが消えて、彼女の「古い/異国人の」性格に取り替えられました。 一時的にしか。 私はこの弧に非常に失望した。 私は雪の古い/異国人の人格が近づいているときに泣くと思ったのですか？ それはそれほど悲しいことではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の3つのエピソードは再び、あなたの典型的なスライス・オブ・ライフとミステリーとロムコムの瞬間を加えたものです。 つまり、最初の10回のエピソードと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりが失望だと思っていた人もいましたが、残念ではありませんでした。 私は実際にそれがまともな結末だと思った。  「Endless Eight」アークとやや似ていましたが、まったく違っていました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（8/10）
Noo!! 何がアニメーションで起こったのですか？ これを「涼宮ハルヒの憂鬱」の2006年版と比較すると、メインシリーズには弟（この番組である）がいて、何らかの形で先天異常があるように見えます。 さて、初めてアニメーションを見たときには失望しましたが、今回は京都アニメーションではショーが行われていないことにも失望しました。 ショーはSatelightによってアニメーション化されているので、アニメーションが2006年版とは異なる理由があります。 しかし、正直言って、メインシリーズを見ずにこのショーを見ると、ショーのアニメーションはかなり良く見えます。 キヤニのキャラクターデザインはもっとよく見えるので、キャラクターデザインは私が最初に見たときに私の邪魔になりましたが、私は約2つのエピソードでショーのキャラクターデザインに慣れました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（7/10）
ハルヒシリーズと同じような気がしますか？ナー、私だけではありません。 サウンドトラックはHaruhiシリーズで演奏されたサウンドトラックとまったく同じです。 新しいものがいくつかありますが、Haruhiシリーズの狂ったミッションの中で演奏するテーマが大好きなので、彼らのほとんどが返されてうれしいです。 ここでは、同様の方法で使用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;てぇ おＰ てぇめ そんｇ いｓ ’ふれ ふれ みらい’ ｂｙ きたこう ぶんげいーぶ じょしかい あんｄ てぇ えＤ てぇめ そんｇ いｓ ’ありがとう、 だいすき’ ｂｙ みのり ちはら。。
私の意見では、私はOPとEDのテーマソングには失望していました。 私は、OPはキャッチーですが、それは同時に、おかしいOP主題歌だと認めます。  EDの主題歌は、EDの主題歌が演奏しようとしている悲しい劇的な音色と実際には合わないので、まったく迷惑なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はEnglish Dubのショーを見ましたので、私は英語VAを見直します。 彼らはすべて彼らの役割を再現し、彼らはすべて彼らのキャラクターと素晴らしい仕事をしました。 ユキの英語VAは、「かわいい、無邪気で、恥ずかしがって、萌える」声をしていました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[文字]：（7/10）
Haruhiシリーズからあなたが知っている、そして愛しているすべてのキャラクターはこのショーに再紹介されましたが、今回は特別な力はありません。
キョンはいつもと同じで、彼の独白と面白いお尻の皮肉が大好きなので、何も変わっていない。 長門ゆきの個性は完全に変わった。 彼女は個性のないエイリアンから、いつも彼女のPSヴィータを終日演奏する若干恥ずかしそうな10代の少女に行った。 読書本はとにかくうんざりしていますか？ 朝比奈さんはまだ同じ昔のモエですが、もうコスプレはしません。 私の最愛のミクル。彼女のメイドの服装を着て..やがて、イツキはまだ古い親友の移籍学生ですが、今度はハルヒを圧倒しています。 最後に、ハルヒはもはや神ではない。 彼女が退屈になるならば、世界は逆さまにならないということを意味する。 彼女はまだ同じ古い悲鳴を上げる少女ですが、もしあなたが彼女の迷惑な（私は彼女の迷惑な気がしません）メインのシリーズでは、この番組では、より多くの迷惑ハルヒ期待することがわかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Haruhiシリーズで本当に多くのscreentimeを得なかった2文字は、このショーで最終的により多くのscreentimeを得ます。 それは朝倉と鶴屋です。 メインシリーズでは朝倉がキョンを殺そうとしていたが、私が正しく覚えていれば彼女も外国人だった。 まあ、ここに&amp;hellip;彼女はユキを助ける普通の女の子です。彼女はユキとキョンの文学クラブの一員です。 彼女はキョンを殺すつもりはなく、彼女が「怒っている」側になると、恐ろしくなる傾向があることが示されています。 非常に恐ろしい..鶴屋はまだ同じ古い厄介な女の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらの文字が好きですか？ ある意味、はい。彼らはかなりまともですが、特別な力を持っている自分と比較すると、彼らは間違いなく劣っています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しむ]：（7/10）
私はそれを楽しんでいたので、私はこのアニメを楽しんでいないと言ったら、私は嘘をついていました。 本当に退屈な「長門ゆきちゃんの消滅」を除いて。 喜劇はまだそこにあるがHaruhiシリーズほど素晴らしいものではない。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[全体]：（7/10）
「長門ゆきちゃんの消滅」は、憂鬱のような誇大宣伝や涼宮ハルヒの消滅まではあまり進んでいませんでした。  2つのシリーズと同じようには感じられません。 それは、人生の瞬間を刻むような一般的なrom-comのように感じました。 それはまだ見てもかなり楽しいシリーズですが、それは2つのメインシリーズとほぼ同じように感じるとは思わない。 しかし、あなた自身でショーを見るなら、それをさらに楽しむかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+アニメーションはかなりよく見えます
+メインシリーズのサウンドトラックのほとんどがここに戻ってきました。新しいものもいくつかありました。
+文字のニース変更
+ユキの性格は彼女の古い性格よりも良い
+キョンの独白と面白い皮肉を残してください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
フラットストーリー
ハルヒシリーズと比べるとショーは同じではありません
-Generic Rom-Com / Life momentsのスライス
 - 終わりのない結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200509&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What do you get when you take away the S.O.S Brigade? The &amp;lsquo;Godly&amp;rsquo; Haruhi Suzumiya? The espers, the time travelers and Yuki the alien? Well, you get this&amp;hellip; A pile of horsesh*t. To be honest though, I did enjoy the show quite a bit but not as much as the Haruhi series.       [Story]: (&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)   Yuki Nagato, the shy president of the literature club, has never been very sure of herself around other people. But around Kyon, the only boy in the tiny, three-person club, Yuki finds herself faltering even more than usual. For Kyon, and for her precious club, Yuki must find her confidence and let her true personality shine!     When I found out there was a spin off to the Haruhi series called &amp;lsquo;The Disappearance of Nagato Yuki-chan&amp;rsquo;..Man, was I hyped. I mean, the movie came out 5 years ago with no sight  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thehangman65&#34;&gt;thehangman65&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;男の子と女の子がうまく座って、このレビューが怒っているのです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;質問時間：涼宮ハルヒが好きですか？ その天才的な哲学、超自然的なコメディアンの魅力、時間の旅行、キッカーの音楽や一般的なランダムな出来事？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、Haruhi Suzumiyaシリーズにそれがまったくないと想像してみてください。
さて、そこにあなたが行く、長寿の消失は一言で言えば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー2/10
ですから、基本的には「Kyonが長門をやめようとしたことがなく、誰もが普通である宇宙を書き直すことができなかったらどうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の正直な意見：あなたが私のようで、涼宮ハルヒの消失の終わりに長門が本当に残念であれば、もはやごめんなさい！ なぜなら、このアニメは長門が感情のないロボットとしてより良いという決定になるのを助けてくれるからです（これはf **キング広告でなければなりません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユニークであり、アニメ文化にも大きな影響を与えていることが知られているシリーズは、文脈から捨てられ、平凡な生活のロムコムに置き換えられています！ そして、ここに最高のf **の王の部分、gaddamnの告白さえない！ 真剣に最後のエピソードで幾分叙事詩的な愛の告白にあなたがビルドされ、彼らはf **王もそれを行うことはできませんロムコムの目的です！  （ええ、私はこれ以上怒っているファンのすべてを感じることができます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体の番組は、ハルヒシリーズへの侮辱のように感じます。 ハルヒのメイン・シリーズのリサイクル・ジョーク（地獄、一点で彼らはエンドレス・エイトを再現しようとした）ちょうど恐ろしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド2/10
私は別のスタジオがこの適応を処理したことを知っているので、私はこの部分に指を指差しません。 しかし、ちょうどそのことをまだ知っている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター3/10
今私はなぜこれを3つ与えたのだろうと思うかもしれませんか？ ショーの唯一の救いの恩恵はその副作用の原因です。 あなたが求めるこの側面のキャラクターは誰ですか？ まあ、そのf **王歌姫、Haruhi gaddamn Suzumiya。 元のシリーズでは、私は彼女の腸を憎んだかもしれませんが、この中で私は開いた腕でそれを歓迎しました。 彼女は実際にプロットを進めるので、彼女は画面上にあった毎秒楽しんだ！  （5回目のエピソードでは、ノース・ハイで右に行進し、文学旅団を始めましたか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの節約猶予は長門ゆき自身で、長門は自発的な交通事故に遭い、感情のない長門として目を覚ます。 それが起こったとき、私は文字通り私の腕を空中に投げつけ、私ができる限り声高に「はい」と叫びました（あなたの望みを3つのエピソードのためにしか持たない、シリーズの唯一のポイントです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Asahinaがメインシリーズで披露したすべてのファンタジーを楽しんでいる淫乱な男なら、Btw？ それを忘れて、彼女がこのシリーズで持っていたスクリーン時間の量は、おそらく1と1.5のエピソードに達することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体的な1/10
あなたはアニメが悪い時を知らせる方法を知っていますか？ そのときに必須のビーチ/ホットスプリングのエピソードはシリーズを保存することさえできません。 地獄、彼らは両方のビーチを持っていたし、エプソンを背中合わせに跳ね返し、それはまだ吸った！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はシリーズの前にこのような低い評価を与えたことはありません。  （Glasslipsの場合を除いて、今度は別のたわごとの汚れがあるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのシリーズの上で私がEndless Eightを何度も見ていなければならないことは、それほど悪いことでしょうか？ 私はEndless Eightでチャンスを取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、一般的に、これを見ないでください、あなたがハルヒのファンかどうかはこのゴミを見ないでください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227587&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thehangman65/reviews&#34;&gt;thehangman65&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright buckle up boys and girls, cause this reviewer is bout to rage!    Question time: Do you like Haruhi Suzumiya? Its genius philosophy, supernatural comedic charm, time traveling, kickass music and general random happenings?    Now imagine if the Haruhi Suzumiya series had NONE of that at all.  Well there you go, Disapparance o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nixops&#34;&gt;nixops&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当に涼宮ハルヒのフランチャイズ全体のファンではありませんが、私はそれを楽しんだことはもちろん、キャラクターを楽しんだことを認めます。 長門ゆきの消滅〜しばらく私を逃れてしまったので、本当に興味があった。 私が見たことから、それは激怒のレビューでは会わなかったが、それでも、ハルヒがそれに含まれていなかった場合に備えて、とにかくそれを見たいと思っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつもキャラクターとしてユキを楽しんだし、ハルヒがいつも影を落としていて、時にはバックグラウンドノイズに混じっているように見えました。この番組のユキはとても似ていました。 このジャンルのアニメを代表するような、通常の高校のロムコムの雰囲気の中で愛を見つけようとする、やや不器用な少女なら、小さな臆病な。 最初の10回のエピソードでは多くのことが起こるわけではありませんが、実際にはそれを以前に見たことがあるため、実際にはその3分の1に凝縮する可能性があります。 残念ながらハルヒは彼女の頭を上げ、それは私が見なければならなかった最後のものだったので、ハックルが上がったところだった。 私はキャラクターとしてハルヒのファンではありませんが、このシリーズの早い時期に、彼は他のすべてにあった主人公を圧倒しているように見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはシンプルで柔らかい照明とシンプルなデザインで、時には本当に好きでしたが、ぼんやりとした白い顔が少しびっくりしました。 彼らは何を伝えようとしていたのですか？ 私はまた、細部にわたってスキップし、シーンを再ハッシュすることがたくさんあると感じました。 物語は退屈ですが、私はここで見ていたユキが好きでした。彼女は恥ずかしがりや柔らかく、ちょっと傷つきやすく、元のシリーズから効率的な機械的なユキを逃しました。 キョンはいつものようだった。 彼が囲まれている女の子と和解しようとしている時間を過ごしていると思う好きな男、そしてユキとアサヒナ以外の誰もが便利なパンチバッグ/詐欺師/スキビーとして使用されている。 ああ、彼女はそこにいて、彼女の性格は、私たちが慣れ親しんだものにかなり似ていますが、必要なときにトークンの外観を作るだけです。 私はキョンの妹も出演することを喜んでいました。彼女はいつも驚きの瞬間にはうってつけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;EDは素晴らしいですが、私は実際にOPに気づいていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、エピソード11-13があります：そして、これらの3つのエピソードは、実際にはそれが何であるか、他はすべてフィラーだけでした。 私は特に13時に激しい瞬間が好きでした。私は、あなたが以前のエピソードのどれかを欠かすことなく、おそらく10-13を見ることで逃げることができると思います。  13年後のすべてが、以前見たことのあるようなものだと思われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大きな疑問は、なぜですか？ なぜ彼らは最初にこれを作ったのですか？ それは本当にフランチャイズに何も貸し付けておらず、率直に言って、涼宮ハルヒの元祖憂鬱に意味があり、涼宮ハルヒの消失ほど良いところはない。 私の推測では、前者と後者の人気を借りて（そして悲惨なエンドレスエイトの批評を逸らそうと）試みることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを楽しんだので私はそれを7と評価し、私は寛大な気分だったが、それは私がゆきファンであるが、それ以外のものでしたか？ それはOKでした。 いいえ、ちょうどOK。 そこには多くの優れた点があります。フォローアップがおそらく私のレーダーを彷彿とさせる恐れがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196847&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nixops/reviews&#34;&gt;nixops&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am not really a fan of the whole Haruhi Suzumiya franchise, however I will admit that I have enjoyed aspects of it and of course enjoyed the characters themselves. The Disappearance of Nagato Yuki -Chan evaded me for awhile so I was really curious as to what it was about. From what I saw it did not meet with rave revie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sebastianm20&#34;&gt;SebastianM20&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの「スピン・オフ・ホワット・イフ」に興味がありましたが、私は気に入らなかったのです。 涼宮ハルヒオリジナルセリーでは、物事が変わり、少しドラマ（映画の中にたくさんありますが）がありますが、ここでは&amp;hellip;世界は虹のようなもので、何事も重大なことは起こりません。 アニメの終わりの最初から。 後で、エピソード11で、私は歴史が始まったばかりだと思って、本当に興奮していました。私はそれを（愛の告白を除いて）呼び出すことができれば、退屈な「ドラマ」ですべてが起こります。 最後に、エピソード16では、ちょうど&amp;hellip;いや、再起動ボタンと何も起こらない。
キャラクターについて&amp;hellip;彼らは元のようだった。ユキはもっと社会的で、ビデオゲームの本を変え、素朴でモエだった。 映画とは非常に異なっています。
最後に、私はこれが4/10であり、それ以上ではなく、それ以下であると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207093&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SebastianM20/reviews&#34;&gt;SebastianM20&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was interested with this &amp;lsquo;spin off-what if&amp;rsquo; but, i just don´t like. In the Su &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;b-m-96&#34;&gt;B-M-96&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長門有希の物語は、最も愛されているアニメ風刺のひとつ、涼宮ハルヒの憂鬱の幕開けです。 この番組の主人公が普通の女の子である別の次元を使って映画の前提を取り、彼女に幾分普通の人生を与えます。 いくつかの偉大なキャラクターを借りて、新しい物語でショーに新しい少女の恋人のスピンを置きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのキャラクターは十分に保存されています。 ハルヒは奇妙なことに、元のショーよりも優れていると解釈し、人間性の感覚を示し、プロットデバイス以外のものになっています。 彼女は共感を学んだ。 小泉は前から奇妙で厄介な笑い声です。  MikuruはKawaiiのブログでもありますが、Kawaiiがいなくても、新しいスタジオではトレードマークのCutesyアニメーションスタイル（混在したレセプション）を貸しています。 残念ながら、私たちの古いクラブのメンバーのスクリーンタイムが撮影され、彼らはハーフエピソードのモノログを失うので、サポートキャストの強固なメンバーになります。 ツルヤのようなバックラインの他のメンバーは、基本的に同じで、書く価値がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題はリードから来ます。 私たちの古い主人公、私たちの新しい主人公、そして涼子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キョンはほぼ同じです。 しかし、彼が同時に触媒と聴覚障害者のために頭を下げて、混乱のための治癒をする前に、彼は今や、皮肉な発言をして普通のことをやっているチルの男です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;涼子は非常に良いサイドリードキャラクター素材で、ショーは彼女の性格を発展させます。 残念なことに、彼女のキャラクターは、元のショーで見た少数のキャラクターの特性によってかなり支配されています。 彼女の母親の質と彼女の精神的な特質、そしてそれはこれらを迷惑にまで上げます。 いくつかの新しいシーンを見れば、その人物が簡単に見えるのはうれしいですが、私は彼らがもっと大胆になり、新しい側面を彼女に紹介し、実際にソース資料に広げてほしいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは私たちの主人公、長門ゆきと一緒にさえしなかったからです。 あなたが映画を見たなら、あなたは彼女の別の人格を覚えています。 それは同じであり、どこの人物でも十分に近い人物ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は陽気で愚かであり、彼女自身が何もしていません。 彼女はあまり面白くない。 彼女はショーのプロットラインの変化を刺激しない。 彼女を気にするのは難しいです。 彼女のために唯一起こっているのは、そのジャンルのためのちょっとした一般的な、キョン（Kyon）での彼女の挫折です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、ジャンルが進む限り、それは穏やかで真実です。  1つのクラブアニメ・トロピックはすべて登場し、ソース素材がそれをしたときとは異なり、ユニークなスピンは追加されません。 ユキ・長門ちゃんの失踪は、平均的な、まれにしかない土地を目指しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はあなたが何年間も慣れてきた全く同じ領域に6つまたは7つのエピソードを描いています。 古いクラブのメンバーとHaruhiがショーに来ると、それはもう少し面白くなりますが、平凡な、まともな魅力的なごみの上には何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に何か違うことが起きると、それは余分なマイルになり、元のショーの葉を取り、Kyonが証拠を出さなければならなかったトリッピーのイメージのいくつかを使って円弧を描きます。 それはあまりにも書かれていると反復して、それはイライラすると、ほとんど関心を運ぶ。 それは物語の進化さえありません（私はクレジット・ポストのようなものを見逃していなかったことを確認しなければならなかった）し、キャラクターのコントロールの外に起こるランダムな出来事にのみ依存します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;爽やかだった可能性のあるミスステップの後、私たちは一般的な花火のエピソードのために、何も起こっていないかのように、通常に戻ります。 他に何が期待されているのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これをウォッチ・ウインクにしたのは、ウィンク・ウィンク・ナッジでした。  28話のジョーク、固体のエピソード。 戻ってくるミュージカルフック。 私は育ってきたし、何年も何度もハマって繰り返していた音。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼らは平凡さの上に階層化され、それは私が愛した名前を駄目にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234553&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/B-M-96/reviews&#34;&gt;B-M-96&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yuki Nagato&amp;rsquo;s story is a spinoff of one of the most beloved anime satires, The Melancholy of Haruhi Suzumiya. It takes the premise of the movie - using an alternate dimension where this show&amp;rsquo;s protagonist is a normal girl - and gives her a somewhat normal life. It borrows some great characters, and puts a new, shoujo-ish rom-com spin on the show with a new story.    Most of the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ahoiibrause&#34;&gt;Ahoiibrause&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;たぶん私の料金は少し悪いですが、それは全体的にいいです。
私は涼宮ハルヒの憂鬱を見たことがないが問題ではなかった。 私はトラウラーを見たのでハルヒを認識しただけですが、この16回のエピソードでは「長門ゆきちゃんのしつけ」が閉ざされています。 それは雨の日のための素敵なアニメだし、あなたは何か良くないが、あなたは高い期待を持ってはいけない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここに私の具体的なレートです：
ストーリー：4
私はそれが本当に予測可能で新しいものではないことを発見しました。 すべての典型的な日本人の試みは、ビーチで休暇までのバレンタインデーで始まります。 私はこのようなロマンチックな物語が好きですが、ここはそれほどのものでした。 真ん中だけが新しいものだったが、私はこの部分を見つけず、なぜそれを入れるのか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8+
アートは素晴らしいです。 それは本当にカラフルでダイナミックです。 私はそれを見て良い気分になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
何も言うことはない。 それは良い品質です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4
申し訳ありませんが、それはステレオになって本当に素敵でした。 私もユキの声が好きではありません。 しばらくするとそれは本当に退屈なことが典型的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5
結局、私はそれが本当に終わりまで本当に速かったので、それも私には固定観念でした。 時々彼らは熟達した音楽でも面白くなるように本当に頑張ったが、ストレスを感じた。 とにかく、面白くて素敵な場面が5点あります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
それは本当に良いことではありませんが、アートはとても素晴らしいですし、16のエピソードはすぐに見に行く。 期待は持たず、いいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218827&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ahoiibrause/reviews&#34;&gt;Ahoiibrause&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Maybe my rate is a little bit bad but it was overall nice.   I haven&amp;rsquo;t seen The Melancholy of Haruhi Suzumiya but it wasn&amp;rsquo;t a problem. I only recognize &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sjo&#34;&gt;sjo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;適切なレビューを始める前に、私は言及する必要があります：あなたは、スライス・オブ・ライフ・ロムコンのファンでなければ、エピソード9で見始めることができます。これは、キャラクター（ユキ、特に）がこの 振り落とす; 最も重要なプロットポイントは、エピソード10（クレジットシーン後の+9）-14（エピソード9のフラッシュバックも含まれているため、それも考慮する必要があります）です。 最後の2つのエピソードは前の4つにつながっていますが、元のシリーズに戻ってエンドレス・エイトを思い起こさせるものです - ショーの終わりにアフター・クレジット・シーンがあり、ほとんど意味がなく、イースター・エッグのように機能します メインシリーズの怒りのファン。 エピソード15は、オタクが怒っているので、不必要なファンサービスを少し追加します。
涼宮ハルヒの憂鬱と涼宮ハルヒの消滅を見てみることをお勧めします。なぜここではうまくいかないのかがわかります。
私はまた、別の宇宙が映画と同じであっても、その自由を取るのではなく、ショーが多くの利益をもたらしたと私は信じています。 私が言っていることは、より深刻で成熟したトーン（少なくともエピソード10〜14に示されているように）は、特にその中のいくつかのキャラクターがどのように提示されるかによって、はるかに説得力があり興味深いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー自体に入るために、私は参照します
 - 元のシリーズとそれが表す宇宙は、涼宮ハルヒの失踪 - それは私が十分に推薦することができない - 地球1 /プライムもしくはユニヴァンス1 /プライム
 - 映画に現れる別の宇宙、地球2または宇宙2
 - スピンオフで提示される代替宇宙（それは映画からのものと類似しているが、正確なコピーではない）、地球2.1または宇宙2.1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[警告、いくつかのスポイラーが先にあるかもしれないが、私はそれらを最小限に保つようにしよう]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ、いくつかの詳細に行きましょう。 いくつかのマイナーなスポイラー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字。
長門有希：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;きょん：
オハイオ州の少年は、キョンは確かにシリーズの冒頭では非常に異なっています。  Likeyはほとんど紛らわしいので。 彼のバージョン1のキャラクターのヒントは、朝比奈さんの姿を恐れることもあるし、ハルヒが水着で見える方法さえもそうだ。 彼はゆっくりと私たちが知っているものにもっと発展します。おそらく彼の神経に乗り続けている涼宮さんの存在によっても引き起こされます。 彼は最初は忘れていた愛の関心事になるように（視覚的にも特徴的にも）設計しています。それは、多くの人々が良いところに行く前にショーをあきらめた理由です。 時間が経つにつれて、彼は成長して成熟し、私たちが知っているキョンの典型的な喜びと態度で、少し恥ずかしがり屋（あなたはそれがかなり素晴らしいのが分かるでしょう）になりますが、私はそれを説明できません 最高の部分を放棄することなく。 彼は勇気のビットを、特に終わりに向かって見せてくれるし、めったに不快でもない。 初めに、彼は一般的な愛の関心事に似ていると感じています。クリスピン・フリーマンは英語のダブで素晴らしい仕事をしていますが、彼の魅力からはっきりとはっきりとしています。 結局のところ、彼は確かにこのシリーズのあなたのお気に入りの一つになります。 彼は親切ではあるが、厚い高校生の少年で、学習上の問題に直面している（彼は助けを求めている）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;りょこ あさくら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;涼宮ハルヒ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小泉五月：
私は彼について多くの詳細には触れません。本当に、彼はかなり一次元ですから。 一方、小泉1世はシリーズの終わりに向かってやや頭がおかしくなって、心の中で本当に最高の意志を持っているかどうか疑問に思っていましたが、このバージョンの彼は完全に嫌です。 彼の唯一の目的はハルヒの子犬であることです。 真剣に、彼は盲目的に彼女と恋に落ちている - 地球2小泉よりも、彼が存在感に飽きてしまうのと同じ心配を共有しているにもかかわらず、画面に彼を抱かせるのは難しいことだ。 彼の性格は、ほとんどフラットで興味深いもので、実際にキョンに青から出ようとしている時があります。このショーのヤオイを虐待しようとしたのかどうかは分かりませんが、  、どこから出てきてもすぐに消えてしまい、再び言及されることはありません。彼は魅力的なキャラクターをより少なくし、不愉快なアニメ・トロープを演じる不気味なステレオタイプに似ています。 彼の性格は決してどこにも行きません。ただそこにいることを意味しています。 彼はどんな形でも成長したり進化したりせず、むしろショーの執筆の欠陥である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みくる あさひな：
彼女ははるかに側面のキャラクター、多くのscreentimeここではない。 彼女の地球1の相手は一般的に萌え文字の風刺であることを意図していましたが、ここでは実際の萌え文字と感じます。 彼女はみんなでいじめられ、ブレンダーを買うことを意味しています（あなたが最後のエピソードを見たときにそれを得るでしょう）。 そして、明らかに、大きなおっぱいを持つこと。 なぜアニメは大きなおっぱいなしになるのだろうか？ 彼女は未来から来るものではなく、キョンを助けません。実際、鶴屋は自分の満足のために自分自身に使われているようです（特定の方法ではなく、単に他の人と競争する手段として、 やや愛情に満ちているが、卑劣なやり方で苦しんでいる）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鶴屋：
彼女は実際に地球1よりも大きな役割を果たしているようだが、彼女はまだ不快なままである。 彼女の地球2の相手は成熟しており、Asahinaの保護を受けていましたが（AsakuraのRyokoがこのシリーズに参加しているのと同じように）、ここで彼女は競争の激しい精神と他の人を苦しめる情熱を持って、 特にミクルと、最初はユキ自身でさえ（言わずにすぐに落とされるようだが）。 彼女は豊かで、大きな家を所有しています。これは、ビーチに行くときのエピソード15の設定になります。また、元のものにいくつかの素晴らしい後退をさせる理由にもなります。 私の個人的な意見は、地球2のように、このバージョンでもっとバランスの取れたキャラクターだったなら、彼女がRyokoのキャラクターを考慮してなぜ不可能であったのか理解していても、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;谷口：
彼はあまり存在していないが、彼がいるとき、彼はかなり彼のE1の同等です。 あまり違いはありませんが、あまり言いたいことはありません。 バレンタインのエピソード（4）はこれだけではなく、コメディー効果のためにのみ開発されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キョンの妹：
彼女はちょっと迷惑で不愉快だ。 原作は幸せな幸運の子供だったが、ちょっとした兄弟の喜びと態度を示しているが、ここでは彼女はただ迷惑だ。 ありがたいことに、彼女はほとんどショーに出演し、最後の2つのエピソードで大部分はそういうことをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブ/声優。
ボットが日本人で、英語の声優がキャストしたことが気づいたことで、私はこれをさらに興奮させました。 私はまだ日本語のダビング版を見ていないので、私は英語の話だけを話します。 最初のエピソードでは私が心配してしまったのですが、2人目のエピソードでは、彼らはすでに親しみを感じていて、もう一度気に入っています。 ハイライトはMichelle Ruffさんです。いつでも、Yukiのすべてのバージョンを描写する上で、音声アニメーションでは珍しい繊細さとニュアンスがあります。 彼女はそのキャラクターをはるかに愛らしく、愛らしいものにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/音楽。
あまり言いたくない、かなり一般的で多かれ少なかれ。 古いシリーズのサウンドスケープのいくつかが存在し、ショーにノスタルジックな感情を与えます。 オープニングとエンディングの曲は最高で忘れがたいです。 真剣に、これはどうやって最高のものですか？ 私はこれが京都アニメーションではないことを理解していますが、これらの曲の品質、つまりその欠如は、シリーズを嫌う人々に貢献したと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション。
それは京都アニではない。 まったく。 私たちがハルヒのシーズン3を獲得していないことを考えれば、人工の合成エイリアンヒューマノイドが夢を見ることができるが、彼らはシーズン2をやるとは思っていない。 これは真剣にシリーズの大きな欠点の1つです。 彼らのデザインはキャラクターの形状をより丸くしてよりカッテージにするだけでなく、モニター上で回転させなければならないポイントまで、すべて明るさを変えることに夢中になります。 私の目が傷つくことはありません。 アニメーションの品質はかなり平均ですが、唯一のハイライトはエピソード10〜14であり、映画はもっと質の低いものですが、より質の高いものではありますが、より良い結果が得られます。 キョンさんの外見はおそらくすべてのキャラクターの中では最も奇妙なものですが、ユキはほとんど好きですが、私が個人的には不必要だと思っていたモエアスペクトのほうが多いですが、これはロムコムだと考えています。 しかし真剣に、明るさはどうですか？ 視聴者を盲目的にすることは、あなたの番組から消える素晴らしい方法です。 私は、このショーで京都が何をしたのか、それがどんなにきれいだったのか想像することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9（後半の場合でも、私はまだ全体的に好きです）
アート：7（申し訳ありませんが、サテライト、私たちは高品質のアニメーションで甘やかされています）
サウンド：9（私はフルキャストのリターンのためだけに9を与えています、それだけでこの経験は少なくとも10倍以上になります）
キャラクター：9（傷があっても、楽しいキャラクターは素晴らしいです）
楽しさ：10（私はちょっと偏見があるかもしれませんが、私は本当にこのフランチャイズが大好きです、私は正直でなければなりません）
全体的に：9（それは欠陥がありますが、私はまだ息吹でシーズン2を見ています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216950&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sjo/reviews&#34;&gt;sjo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I start the proper review, I need to mention: if you are not a fan of slice of life rom-coms, start watching with episode 9. It will give you an idea of who the characters (Yuki, particularily) are in this spin-off; the most important plot point goes through episodes 10 (+9&amp;rsquo;s after credits scene)-14 (it also contain flashbacks from episode 9, which is why you should consider that one too). The last 2 episodes are connected to previous 4, but are more of a throwback to the original series and reminiscient of the Endless Eight - with an after credits scene at the end of the show that makes little sense and acts more like an easter egg to anger fans of the main series. Episode 15 also adds a bit of unnecessary fan service, because otaku pandering.  I recomment watching The Melancholy of Haruhi Suzumiya and The Disappearance of Haruhi Suzumiya firstl, because it will give you a better idea of what doesn&amp;rsquo;t work here.   I must also mention that it is my belief that the show could have benefited a lot if the alternate universe would have been the same as in the movie, instead of taking some freedom with it. What I&amp;rsquo;m saying, that a more serious, mature tone (at least as shown throughout episodes 10-14), would have been much more compelling and interesting to see, especially because of how some of the characters are presented there.    To go into the review itself, I will refer to  -the original series and the universe it represents, that also appears in The Disappearance of Haruhi Suzumiya - movie which I cannot recommend enough - as Earth 1/Prime or Universe 1/Prime  -the alternate universe that appears in the movie, as Earth 2 or Universe 2  - the alternate universe that is presented in the spin-off (it bears similarities to the one from the movies, but is not an exact copy), as Earth 2.1 or Universe 2.1    [Warning, there might be some spoilers ahead, but I will try keeping them to a minimum]  What you must keep in my mind while watching this is that it is a S P I N - O F F , it is not meant to be a continuation of the original storyline, but rather to put a different S P I N on the characters that we know and love. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cludensyo&#34;&gt;Cludensyo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ永田由紀ちゃんの失踪。  S.S. Yuki X Kyonの最新の文学戦。 そして、それはかなりのパンチを投げます。 このシリーズについては多くのことが言われています。 ちょうどそのMALのページに行くと、スコアはたくさん言う。 しかし、それはなぜですか？ さて、このシリーズがどこにあるのかを打破しようと思いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、このアニメ化のリリースから4年前にその作家によって最後に更新された既存の物語のスピンオフ（私は下線を使うことができないためにキャップを使用しています）です。 スピンオフは、通常、ストーリー（この場合はYuki X Kyon出荷）のwhat-ifシナリオで遊んでいる作者であり、そこからまとまった物語を書くことを試みています。 そして真実だが、ハルヒズムのコミュニティはまだ生きていて、私が話した人に基づいているが、少数（少なくとも日本国外）である。 だから、基本的にこれは、すでに小さなコミュニティから特定の人々だけに迷惑をかけている物語です。 そして、ああ、それは16のエピソードを持っています。 これはリリース前の私の心の中で、「このような高級感を与えるのはかなり良い話だろう」と考えていました。しかし、Haruhiのように、生産者は「緩和」という言葉を知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この適応が元のシリーズと同じ精神を持っているという印象に乗って、私は最初に数学の先生がモノトーンの声で講義をするよりも激しい歓声で挨拶されました。 設定は、そのまま、退屈です。 しかし、それについてのことは退屈だと思われることです。 この設定は、元のシリーズのDisappearance arcの代わりの宇宙から取られたものであり、元の物語でうまく動作する理由は、X Factorのためであった：Kyon。 このような平和な世界に住んでいる理由は、キョンが皮肉なことに不安を感じるからです。 彼はその場所にいることが苦痛だった理由だった。 これはまた、ユニークな苦境と、もちろん面白い話をもたらしました。 しかし、このスピンオフは、そのセットアップ（つまり退屈な世界）の従属変数を活用して、それを機能させるようにしたようです。 時間の私達の人（またはこのケースでは、乙女）は長門有希です。 物語は彼女がキョンと164の他の少女のロマンスクリシェのための彼女の愛を告白することを中心に動いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、ストーリーはピックアップします&amp;hellip;単なるTEN EPISODES LATER（良い悲しみ、それは無限の8より悪いです）。 そしてそれが拾うとき、シリーズは実際に良い話を伝えることができます。 しかし、今問題は、「なぜ10話が面白くなるのか？」ということです。なぜなら、10話が少なくとも面白ければ、私はそれを求めていないでしょうし、私はかなり寛容な人です 。 私たちがすでに知っている文字を紹介し、S.O.Sの冒険を再考しました。 旅団は言うまでもなく、異なった─しかし、彼らが行った変更は、実質的でも興味深いものでもありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーがどのように流れ出したのか、私たちはすぐにエピソード4からエピソード10に飛び越えることができました。チャチンの明白な理由を無視して、私が10エピソードのことについて言える唯一の防衛はノスタルジアです。 しかし、それをやった同じスタジオではないときにジェスチャーを感謝するのは難しいです（これはスタジオサテライトです）。 法律上の理由から、皆さんが知っているように、彼らはKyoAniの適応についてオリジナルの外観を使用することはできません。 そして、もう一度、それはスピンオフで、元のシリーズをあまりにもよく表すものではないので、私に「新しい観客を連れて来る」という雄弁を与えないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（編集された:)オリジナルの芸術について語り、アート。 そうです、私はこのことを忘れました。 消えていく弧のシーンの中には、調子に合わせるものがあります。 これもまた興味深い問題の1つです。 前述のように、シリーズが別のスタジオに渡されるため、文字の芸術を変更する必要があります。 そしてこの変態は伊藤一子の原型でした。 彼女の仕事が好きか否かにかかわらず、あなたの感情を受け取る責任は彼女のものです。 私の経験では、芸術は慣れていくのに時間がかかっていましたが、キョンの顔はハードモードになっていたようですが、これは私に最も長い時間を要しました。 それには、問題に対するスタジオの反応として、キョンの顔が徐々に伸びていた）。 しかし、伊藤さんの功績は、スピンオフマンガのものに近いキャラクターの演出です（これは私が見たマンガのカバーに基づいています）。 全体の芸術スタイルは、シリーズのほとんどのシーンが例外的に標準のスライス・オブ・ライフ・アニメにフィットするポップスと明るい色で行われるため、彩度がノッチ（元のアダプテーションとは対照的に）になっていました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（これ以上は編集していません:) 2000年代後半に最も人気の高いシリーズの1つにこのことを悪化させた多くの要素があったにもかかわらず、 少なくとも10のエピソードを耐える価値のあるものにするための小さな努力があった。 あなたがシリーズの多くの反復を読んだらそれについての超分析でなければ、私は小さなと言っています。あなたはそれを気付かず、気づいたことに喜んでいるでしょう。 また、声優や女優（英語のダブさえも）が超クールだった彼らの役割を再現させる努力もあります。 それに加えて、KyoAniの適応からのサウンドトラックのいくつかがここで演奏されなければなりません（KyoAniはそう注意します）。 実際には、物語の物語を少しでも気にしないと、あなたはその技術に気付き始め、このシリーズのOSTを高く評価してくれました。 そして、最後に、「ゆきちゃんの消滅」のシーケンスと方向性。 ちょうどイメージのシーケンスがある場所（私は特定のエピソードを見つけるために努力するつもりはない）がありました。 あなたは対話はなく、サウンドトラックだけではなく、起こっていることすべてを理解することができます。 私が言ったように、彼らはそれを面白くする努力をしました、そして、あなたはアニメを除いて、どのような視覚媒体でもそれを見ることはまれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、すべて私の最終判決に至ります。 それはあなたの時間の価値があるのですか？ それは例外で、明確なNOです。 それがまだ明らかでない場合、これはYukiXKyon船のファンのためのものです。もし皆さんがそれに乗っていれば、おそらくこれを好きになるでしょう。 そうでなければ、この興味深いものを見つけるためにあなたのファンダメンタルエネルギーがたくさんかかるでしょう。 おそらく、これを楽しむ最善の方法は、私が言ったように、エピソード4を見てから10にスキップすることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214209&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cludensyo/reviews&#34;&gt;Cludensyo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ahh the Disappearance of Yuki Nagato-chan; the latest literary warfare of the S.S. Yuki X Kyon. And let me tell you, it throws quite a punch. Much has been said about this series. Just go to its MAL page and the score says a lot. But why is that? Well, let’s try to break down where does this series stand, shall we?    This is a SPIN-OFF (I’ll be using caps ‘cause I can’t use underlines) of an existing story that was last updated by its author 4 years ago since the release of this anime adaptation. Spin-offs are usually an author playing with a what-if scenario from a story (in this case, Yuki X Kyon shipment) and trying to write a c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ctrl-elt-del&#34;&gt;Ctrl-Elt-Del&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメを初めて見直す：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーなし、私の気分：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルの「涼宮ハルヒの憂鬱」（または「失踪」）を楽しんだ方には本当のトリートメントです。 元のシリーズから来た細かい細部、引用符、そして「イースターエッグ」を本当に楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはあなたの典型的な生活の一部ですが、ロマンチックな運転手が加わります。 芸術のスタイルは元のシリーズとは大きく異なりますが、それは悪くありません。 私はそれがその魅力の一部だと思う。 スタジオがオリジナルの声優をすべて戻してこのアニメを行うことができたという事実は、ハルヒのファンにとってはずっと楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はハルヒのバックグラウンドがないと言っていますが、単なるロマンチックなスタンドアローンの腕時計として素晴らしい時計になるかもしれませんが、元のショーを見た人には楽しさのレベルが上がります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はそれが素晴らしい時計だと思うし、私は間違いなくそれをお勧めします！
私はそれを8.5 / 10とする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212338&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ctrl-Elt-Del/reviews&#34;&gt;Ctrl-Elt-Del&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First time reviewing an anime :D    No spoilers, just how I feel :P    A real treat for those wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;malhavok&#34;&gt;Malhavok&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメ・スピンオフの最大の問題は、「リード・ヒロイン」、ユキちゃんはモエ・ブロブです。 彼女は、彼女はstammers、彼女は恥ずかしそうに見える。 彼女は地獄のように退屈だ。 彼女の別の世界の自己が感情のない、表現力のないキャラクターになっているという事実を考えれば、本当に大きな成果です。 代わりに、ユキちゃんが主な連続性から彼女の性格のように行動する短い3つのエピソードのために、ショーは実際に面白くなる！ 残念ながら、これは実際には自分自身で、「由紀ちゃん」がひどいという事実を強調するためだけに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのインタラクションのほとんどがキョンと他のキャストメンバーの間で起こるので、作家がこれを認識したことはかなり明白です。 実際、キョンとハルヒの間では、最もよくやりとりされる相互作用はほぼ同じです。 これはユキのショーになっていると考えると、キュンがハルヒに迷惑をかけられるのを見るのは、ユキとのやりとりを見るよりも楽しいと思うのはやや悲しいことです。 これは、長門有希ちゃんの習慣について知っておくべきことをあなたに教えてくれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201884&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Malhavok/reviews&#34;&gt;Malhavok&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The biggest problem with this anime spin-off is the the &amp;lsquo;lead heroine&amp;rsquo;, Yuki-chan, is a moe blob. She blu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;johnbradshaw&#34;&gt;johnbradshaw&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はハルヒズムの信者として正直言って、長門ユキが消滅することを期待していましたが、それはちょうどスピンオフでKyoAniによって行われたものではありません。 しかし、男、このショーはかなり失望でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違っていない、私は再びシーンで私の女神を見て楽しむと実際に私はこのショーを楽しんだ。 しかし、これまでに作られた最高のスライス・オブ・ライフ・ショーの1つからスライス・オブ・ライフ・シリーズを作ることはできますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語に今、キョン​​が長門の図書館カードを作った場面を覚えていますか？ 良い、誰かがその状況からソルショーを作成するためのアイデアを思いついたとそこに私たちは長門ゆき、ブラボーのdisapearanceを得た。 ショーは私が非常に興味深いと思うオリジナルのものへの多くの言及を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはもちろん長門を除いて同じですが、彼女は神聖な寒さの代わりに本当に恥ずかしがり屋になり、朝比奈ちゃんはちょっと変わっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は正常で、色は明るく、ショーに合っています。 オペラとエドは聞いて楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハルヒと長門をもう一度見たいなら、ショーを見て何とか楽しむだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196384&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/johnbradshaw/reviews&#34;&gt;johnbradshaw&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dont get me wrong, i enjoy seeing my goddess on the scene again and actually i enjoyed this  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ebinewin&#34;&gt;EbiNewin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここで私のビデオレビューに書かれたレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハルヒの宇宙の別のタイムラインに設定された長門有希ちゃんの前提の消滅は、ハルヒの世界が超自然の要素を欠いていて、普通の生活の断片になったらどうなりますか？ 短くするとキョンはハルヒに会ったことがないだろうが、代わりに長門に近づくだろう。 ショー全体のプロットは、長門とキョンの関係についてですが、シリーズ中の質問では、長門がキョンを倒すことができますか？そして、4番目には、彼らの関係を築くための広範囲の正常な活動を行います。 キョン自身を除いて長門がキョンを圧倒していることは、誰もが知っている。誰もが二人を一緒に迎えたいと思っている。 残念なことに、このストーリーでは、何も起こりません。彼らは、生涯のジャンルで見つかるさまざまな範囲の正常な活動を続けます。 ストーリーは急にストーリーが変化し、コメディーからドラマに変わってエピソード10で面白くなる。 しかし、これは短命です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから残念ながら、このストーリーは特別なものではなく、少女がその男を得ることができるという単純なロマンスの話です。 そして、全体のショットは大部分の時間このようなものです。 ストーリーの一部だけで、それは本当に興味深いものになります。 エピソード10では、ハルヒのこの新しい世界にとても慣れ親しみ、キャラクターを使うようになっているので、物事は変わりますが、ちょっとだけそれを取るとどうなりますか？ ショーのペースとトーンは、愚かなライフコメディーから超自然的なドラマまで大幅に変化します。 残念ながら、ショーが一般的な生活様式のスライスに戻ってくるので、ちょっとしたことです。 ハルヒがエピソード3に到着するまでは、ショーのスタートが遅く、面白くないですが、やはり圧倒的で不満なエンディングがあります。 しかし真剣に、これらがハルヒのキャラクターではない場合は、このショーのために多くのことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この宇宙では、長門有希が主人公です。 ハルヒの彼女のキャラクターとは違って、彼女は今回はもっと厄介で恥ずかしがり屋です。 彼女はキョンに近づくと緊張します。 そして、彼女はまた、女の子の性格特性を持っているぞっとするゲーマーの女の子です、そして、彼女は本当に何も自分ではできないので、一種の迷惑です。 シリーズが進むにつれて、彼女は自分自身に自信を持ち、彼女は彼女の周りの人々にもっと開放され始めます。 最終的には、すべてがそのまま、つまり彼女が完全に180歳になるまでのエピソード10までは、同じままだと思う。長門人格は、ハルヒの感情のない長門ミュートに似た、より身近な外観に変わる。 そして私は、この世界の長門にこれまで使っていたように、この変化がプロットに少し変わったことが大好きなので、彼女が全く違っているのを突き止めるのは非常に驚きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キョンは長門の主な愛の関心事です。 そして、はるか遠くまでわかることができますが、彼はハルヒにいるのとほとんど同じですが、おそらくもっと背を向けた態度を取っています。 しかし、主人公からプロット装置に彼を押しつけることは、彼にとって有害で​​あった。 長門との彼のやりとりはむしろ力を感じ、関係がどこにもないように見える。 しかし、彼は一連の終わりに向けて、特にDisappearance Arcと、彼が主人公のように感じたエピソードの最後のカップルの間に、いくつかの良い展開を得ている。 しかしそれ以外には何も変わりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャラクターが行く限り、オリジナルのハルヒの誰もがその一部であり、いくつかのハルヒを追加しています。 姉の役割を果たして長門に誇りを持ってくれる朝倉良子など。 長門をあまりにも支持しているかもしれませんが、長門を幸せにしようとしているだけなので、彼女は本当に何もしません。 今回は、涼宮ハルヒが応援キャラクターとして復帰します。 私はキョンとのインタラクションが大好きですが、それはオリジナルからの思い出を見せてくれることです。それはかなりコメディーですが、ストーリーラインにあまりにも多くを追加するわけではありません。違った視点から見ると、  。 彼女はまだ元気だと分かっている元気なエッチな女の子です。 朝比奈と小泉も帰ってくるが、今度は画面の時間がほとんどなく、ストーリーには何の変化もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンド -  5/10、7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が愛していることを知っていたキャラクターが最初は一生懸命だったのを見て、私は最終的には芸術スタイルに慣れましたが、デザインはそれを見て良かったとは思いません。 ショーは非常にモエのショーにしようとしていたので、キャラクターは非常にかわいいデザインが追加されました。 私は気にしていませんが、時には、特に失踪中に気を散らしていました。 キョンのデザインは本当に自分の性格から気を散らしてしまった。 アニメーションはむしろ標準的なもので、何も特別なものではありませんが、スムーズに動くのは悪くありませんが、フレームレートが正しくないことがあります。 それは非常にモア芸術のスタイルを呈していますが、色やデザインは基本的なものであり、殆どのシーンに白や明るいものが多く含まれている場合は特に注意が払われていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックに関して言えば、それは仕事のように思い出深いものでも忘れられないものでもない。 実際にはより軽いコメディーなシーンを賞賛する様々な音楽があります。 そして、サウンドトラックは、トーンの変化のために、エピソード10と13の間で良くなります。 オープニングテーマはそれほど偉大ではなく、軽く心地よいモエのテーマに合っていますが、消滅弧の4つのエピソードでは、それは本当に属しませんでした。 しかし、エンディングのテーマは、一般的なショーには本当にフィットしませんでしたが、消滅の弧には完璧でした。 サテライトがやったことが大好きだったのは、元のハルヒシリーズのオリジナルキャストを自分のキャラクターのために作ったことです。私たちがこれらのキャラクターや声に慣れてきたので大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーの最も楽しい部分を振り返ると、すべてが消失弧、エピソード10から13に戻ります。ショーの最高の部分は、ペースとトーンの突然の変化のために10から13でした。 しかし、それがビルドアッププレエピソード10のためでなければ、私はそれがどのように判明したのか驚きではないと思いました。 はい、それは本当に一般的なロマンスの人生のスライスとして興味深くなるには時間がかかりますが、10と13の間のこれらのエピソードは、ショーの最も心温まる、強烈で興味深い瞬間でした。 しかし、それはすべてあります、それは長いビルドであり、ほとんど何も起こらずに退屈なものを得ることができます。 そして、終わりはちょうど終わったように、それは圧倒的だった。 しかし、ハルヒのキャラクターのためのものでなければ、私はこのショーに興味がなかったでしょう。ハルヒのキャラクターが入っているので、この番組を楽しんだだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決 -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語のために私はそれを失う弧のためだけに6、そしてそれが完全に私を驚かせたので、本当に面白かったです。 しかし、ほとんどの場合、安全な包括的なライフ・ロマンス・ストーリーを演じています。 構築には時間がかかりますが、それらの4つのエピソードはそれに値するものでした。 しかし、それが終わった後は終わりが見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンドのために、彼らは私から5と7を得る。 芸術のスタイルはジャンルには問題ありませんが、一部のキャラクター、特にキョンにはあまりフィットしていないと感じました。そして、Disappearance Arcでトーンが変わったとき、すべてを真剣に受け止めるのは難しいことでした。 また、アニメーションは特別なものではなく、むしろ単純です。 しかし、音は、さまざまなシナリオに合わせてうまくいった。 そして消滅弧の間にピークに達した。 しかしオープニングテーマとエンディングテーマはアニメの一部にしか当てはまらず、思い出に残るものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは私から6を得る。なぜなら、長門とキョンが消えたのを見ているすべてのものが本当に物事を面白くし、ショーが本当にそれを必要としたからだ。 キョンとハルヒの交流が大好きです。 しかし、実際には他のキャラクターにとっては何も起こりませんでした。長門とキョンのインタラクションもどこにも行かないように感じました。
ショーを楽しむために、私は6にします。ハルヒのキャラクターがなく、Disappearance Arcがなければ、これは4以下でした。 消えていく前のすべてのことは、ちょっと見て楽しいですが、それは一種の繰り返しです。 そして、正直言って、私はハルヒのキャラクターのためにこのショーを見ただけですが、ショーが私が持っていたほど楽しいものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからスコアを丸めた後、長門ゆきちゃんの失踪を6/10にします。 エピソード10〜13でなければ、ハルヒのキャラクターとの一般的なライフ・ロマンスショーでした。 物語は、それが遅く始まっても、消滅弧の驚きの要素は本当に興味深いものにし、私は本当にそれに夢中になった。 私は驚きの要素を持つシンプルな基本アニメのための生涯のジャンルとロマンスのジャンルのファンにこのショーをお勧めします。 しかし、あなたが本当にハルヒを楽しんだことがないなら、これはあなたの意見をまったく変えないでしょうから、これは素晴らしいスキップ可能なアニメです。 ハルヒのキャラクターをもう一度楽しんでいたかったので、おそらく2015年春の最も失望したアニメでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194516&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EbiNewin/reviews&#34;&gt;EbiNewin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here is the written review to my video review.    Story - &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Set in an alternative time-line of the Haruhi universe, the Disappearance of Nagato Yuki-Chan premise is, what would happen if the world of Haruhi was missing the supernatural plot elements and becomes a normal slice of life? Well to put it to short Kyon would’ve never met Haruhi, but instead gets closer to Nagato. The plot of the whole show is about the relationship between Nagato and Kyon, with the question during the series, can Nagato get Kyon to fall for her, and so for fourth they go and perform a huge range of normal activities building their relationship. Pretty much everyone knows Nagato has a crush on Kyon, except Kyon himself, and everyone is playing wingman hoping to get the two together. Unfortunately for the story, nothing really happens, they go on do a various range of normal activities you find in a slice of life genre. The story does get interest &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sandsilos&#34;&gt;SandSilos&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;涼宮ハルヒシリーズのファンだから「長門有希ちゃんのしつけ」を見てみたいと思っているなら、今休憩して再考してください。 このアニメは、元気な高校アニメにキャストを投げ、最初のシリーズを良いものにしたすべてを忘れて、前任者の視聴率を搾り取るための露骨な試みです。 文字はこの最も平凡な催眠に合わせて変更されています：キョンは今、典型的な男性の愛の関心、長門は恥ずかしがり屋、ハルヒは忘れられない側面キャラクターです。 これらの主人公と超自然的な基盤を取り除いて、ゆきちゃんは失望しています。 私はこのアニメを避けることをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうどメモとして、シリーズの説明は、柚子ちゃんが涼宮ハルヒ映画の消滅に見られる代替の世界で行われることを意味します。 それはこのシリーズのインスピレーションかもしれませんが、それは接続が進む限りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：恥ずかしがり屋の女性の主人公は、往復感情を見せ始めた男性の鉛に惹きつけられますが、ランダムな偶然性は、互いに告白しないようにします。 これはよく知られていますか？ ユキちゃんはこの平凡な流行を取り、それを死に至らしめる。 最後のプロットアークだけが前進の勢いを持つように見えるが、それは空のフィナーレによって消される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシング[&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：ユキちゃんはエンドレスエイトアークよりも少し上手く歩いています。 事実、長門の性格の発達はほぼ同じ速度で進んでいると言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：雄大な作品はこのシリーズを救うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound [&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：サウンドトラックは高校アニメの標準運賃です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター[&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：キャラクターは平凡で、区別がつかないだけでなく、憂鬱で作成された楽しいキャラクターを上書きします。 このショーは、2人の主人公の間に強い感情的なつながりを形成することなく、多くのスクリーン時間を主人公の関係に費やしています。 実は、キョンと長門の間の涼宮ハルヒの消失の屋上の一つのシーンは、ユキちゃん全体よりも満足度が高い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ[&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：ユキちゃんの全体が憂鬱の爽やかな要素を取り戻すのを待っていた。 さらに悪いことに、ユキちゃんは自分のメリットに立つことができません。 このシリーズを避け、時間を節約してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：[&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234154&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SandSilos/reviews&#34;&gt;SandSilos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re considering watching &amp;lsquo;Nagato Yuki-chan no Shoushitsu&amp;rsquo; because you are a fan of the Suzumiya Haruhi series, pause now and reconsider. This anime is a blatant attempt to milk the viewership of its predecessors, tossing the cast &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lotus2490&#34;&gt;lotus2490&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;永藤雪ちゃんの消滅は、有名な「涼宮ハルヒ」シリーズの第2弾「elseworld」で、宇宙ではなく私たちが知っているキャラクターに戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スピンオフは、オリジナルのシリーズや映画を見たことのある人にとっては、身近な顔に戻っても新しい環境で新しい話を伝えることができます。 そのコインの反対側で、それはまた、元のシリーズの威厳の一部であった過度に複雑な宗教的な音色、哲学、疑似科学と量子弦理論のどれもがない、楽しいロマンスドラマとしても機能します。 だから、カジュアルな視聴者にとってより使いやすいキャラクターの紹介です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門はオリジナルシリーズのモノトーン・アンドロイドから大きく離れていますが、キョンはまったく同じように感じています。シノニムのティーンエイジャーはいつも不平を感じることができますが、深いところは金の心を持っています。 朝倉は最初のシリーズの初めに彼女が描いた暖かい母親の姿を演じています。彼女の性格が元のものとは対照的に、彼女の性格が鮮やかになっているのを見て爽やかです。  。  。 第3話でカナダに移住。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一度すべてのよく知られている顔が再導入され、ショーは、基本的な高校のロマンチックなコメディのように再生されます。 その点では多くのチャンスがありませんが、これが大部分をカバーしているため、これは心の中で少し楽なものへの歓迎の出発点です。 もちろん、他のサイドキャラクターの多くは、このフランチャイズの他のスピンオフを読んだ人のためのファンのお気に入りやいくつかのイースターエッグを返します。 しかし、同時に、オリジナルを見たことのない人は、このショーを見ることができ、他のものに基づいていることを知らずに、このショーを恋に落ちることができます。 私はそれが「もしあれば」ファンフィクションのように読むが、可能な限り最良の方法で自分自身に言った。 複雑な時間旅行のパラドックスに巻き込まれるのではなく、より現実的なシナリオで、ファンがどのようなものかを見ることができます。 ハルヒが何か、それがどれほど重要か、彼女が何を意味しているかを議論する代わりに、彼らはクリスマスパーティーを見たり、温泉に出たり、勇気を出して誰かに気にしていることを伝えます。 ここで彼らは10代の若者であり、成長している人々です。 オリジナルを愛していたり​​、見やすいものがほしいと思ったら、「長門ゆきちゃんの消滅」をお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226682&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lotus2490/reviews&#34;&gt;lotus2490&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Disappearance of Nagato Yuki-chan is an elseworld, Earth-2 spin-off of the famous &amp;lsquo;Haruhi Suzumiya&amp;rsquo; series, meaning we return to the characters we know, but not the universe.     The spin-off works for those who have seen the original  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rentation&#34;&gt;Rentation&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを覚えています。これは、これが適応されたマンガを楽しんでいると言って、ペーシングは良いものになっています。 私は漫画への参照をたくさん作るつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門有希の消滅は、涼宮ハルヒの象徴的な形をもっと欲しい観客に戻そうとする試みの良い試みだったが、ショーの実行がマンガのすべての悪い部分を打ち負かすことなく 楽しい話。 マンガが始まり、ビルディング、ビルディング、そしてビルディングを続けている巨大なビルドアップを始めから終わりまで予測可能な混乱が&amp;hellip;それは終わった。 ストーリーは、アダプテーションが典型的な季節的なランよりもはるかに長い必要があるような方法で構築されています.16エピソードはノーマルではありませんが、失望したり、もっと欲しがったりします。 閉鎖が必要な空の感情ですが、あなたはそれに興奮していません。 私は彼らが物語を終わらせることを決めた方法を見て、私は唖然としていました。 芸術の方向性はマンガのスタイルとほぼ同じです。 魅力的な水彩スタイルは、アートを暖かく鮮やかにし、ストーリー方向の幸運なスタイルを保つ良いスタイルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはキョンがオリジナルのように見えないほど元の京亜スタイルから十分にずれる。 私は、元々鋭利な荒れ目のキョンは、ユキについての話であまりにも目立つので、彼らは彼を砂にして、彼の目を広げ、実際に彼がこの時間を笑顔にしたと思う、私は狂っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は物語そのものをお勧めしますが、アニメから離れてください。 漫画は本当に行くときにヒットするが、私はそのような勧告をするのは嫌いだ。 私は、「ああ、それはエピソード29の周りで良くなる」とか、この場合は「50章周りが良くなって、私を信じて」と言う人が好きではない。 もしあなたが別の次元の人生を探していたら、ムービーを見て、アニメを見て、アニメをスキップしてください。 これはオリジナルシリーズのファン向けのアニメではなく、涼宮ハルヒへの言及は何も起こりません。シリーズの他の形式を見ていない人のための新しい始まりと考えてください 超自然的な不思議なコメディには、しかし、両方の文字がお互いのようにしかし神のためには、最後まで何も言わないロマンスのように。 それは私がそれを推薦することができる間、多くの人々が私のやり方でそれを楽しまないことを知っている、楽しい小さな物語です。 結局、元のシリーズを見て、その後、宇宙開発である宇宙の宇宙で何か他のことが欲しいのであれば、この爆弾を撃ってください。しかし、漫画を拾い上げると、すべてが結びついて治癒します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221782&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rentation/reviews&#34;&gt;Rentation&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I should preface this by saying I do enjoy the manga this is adapted from, the pacing is good and the story becomes quite warm and endearing as you get past what was adapted. I&amp;rsquo;m going to make a lot of references to the manga as well.     The Disappearance of Nagato Yuki&amp;rsquo;s adaptation was a good at &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suryaadiputra&#34;&gt;suryaadiputra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「れゔぃえｗ こしあ ながと ゆき ちゃん の しょうしつ」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私は悪い得点が常に悪い話ではないことに気付きました。 主人公のヒロインは物語の主人公を愛するが、彼女は彼女の気持ちを言っても勇気はない。 私はちょっとヒロインよりも強力な支持の表情のために物語を少し退屈だ。 主人公が事故を起こしてヒロインの特性が変わった時から始まります。今から、新しい特性も同じ男を愛しています。 新しい特性は彼女が英雄に彼女の感情を提供するように彼女は多くの時間を持っていないことを知って、その後、ヒロインの本当の特性が戻ってきた。  「この話はこの場面でやるべきだ」と私は思った。 しかし、それは続行し、私は再び退屈しています。 それはすべて私のレビューを試してみません。 このようなshittの読書をありがとう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218893&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/suryaadiputra/reviews&#34;&gt;suryaadiputra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[review kosia nagato yuki chan no shoushitsu]    First of all, I realized th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stabilized&#34;&gt;stabilized&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は約10年の休息の後でかなり新しくアニメに戻り、涼宮ハルヒ（憂鬱と失踪）が私のウォッチリストの1つ目です。 それらを見て、映画で終わった後、私はキャラクターから、そして特に映画の中に見られる「普通の」ユキについてより多くを求めました。これは論理的なステップのようでした。
私は、レビューの残りの部分を、私が本当に楽しんだ声明で序文しましたが、それは本当に良い/偉大なアニメではないと私は思っています。 涼宮ハルヒの憂鬱シリーズと映画。 私の楽しさとそれを一般的に普通のアニメとして考慮する理由のいくつかを概説する：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
 - あなたがこれを見る前に映画を見たことがあるなら（私の意見では必見）、特に、クレジットの後のシーンを考えると、雪のキャラクターを囲む質問が残っています。  「普通の」世界では、「普通の」ユキとその状況を探る別のシリーズを持つことはとても楽しいです。 彼女はかわいい（若々しく目を覚まし、子供のような）見た目で、恥ずかしがり、不器用で、気持ち良い、素敵で、子供のような行動をしているという点で、非常に好きな人です。 私はキョン（彼女のシリーズの大きなプロットポイントの1つ）との関係を持つ彼女の計画を成功させたいと思っていました。 あなたがこの意見に同意しない場合、これはあなたがそれを行うために忍耐を持っているためにこれに多く依存するので、これはあなたのためのアニメではないかもしれません。 注目すべきは、ここでの彼女の性格（そして苦境）が映画で見られるものとはかなり違っているということです。私の意見では、それはもっとステレオタイプの高校ロマンスです。
 -  Suzumiyaシリーズのキャラクターには、コメディーな瞬間もあります。 このシリーズは、これらのキャラクターとのより多くの時間を費やし、新しい状況の中でそれらを見るよい機会として働くことができます。 彼らはまったく同じですが、超自然的なサブ・プロットは一切ありません。そして、私はハルヒがいじめをたくさん落としているので、実際に会社を楽しんでいました。
 - 音楽はこのシリーズでは素晴らしいですが、時間の経過とともに感情や絆が成長する印象派のヨーロッパの音楽（Ravel、Satie-esqueなど）のかなりの部分が含まれています。
 - アニメーションは元のシリーズや映画よりも色が多い時には本当にかわいいかもしれませんが、キャラクターはもっとかわいいです（もっと一般的ですが）、会社では多くの世俗的なことをしている 映画に描かれているもの（一点まで）。
 - ダブは本当にいいです。元の英語の声が再び戻ってきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;平凡さ：
 - プロットは実際には非常に基本的なものであり、シリーズ全体は2人のキャラクターの間の出来事の希望に基づいていますが、実際には何も実際には何も得られません（これはエピソード11まで真実です）  。 ペーシングは、場面やシナリオを繰り返すと実際には遅くなることがあります。時間を埋めるために引き出されると、各エピソードの開始時と終了時にすべての興味深いイベントが視聴者を復帰させるのに役立ちます。
おそらく、プロットに起こる最も残念なことは、シリーズの多くのプロットラインに何らかの解決策がないことでしょう。 私はこれが将来の材料を追加できるようにするために行われていることを理解していますが、何らかのバランスが取れている可能性があります。 上記で言及されているように、エピソード11（半分以上）の周りに興味深い何かがユーキーのキャラクター（タイトルに関連して）に発生し、これはアイデンティティと自己のいくつかの非常に興味深い質問をもたらします。 これは、他人との関係がユキの性格に興味深い刺激を与えてくれてとてもうまくやっていて、残りのシリーズの希望を与えてくれました。しかし、3つのエピソードの後に​​は、最初の10エピソードと、 キョンとユキの間に来て、関係をやめさせようとするより口実になってしまった。これは、関係が退屈になってしまったことから始まった。 それは、自分の気持ちを認めないようにするために、熟女キャラクターのステレオタイプに非常に依存していますが、少なくとも何かを彼女に説明すれば、はるかに良いでしょう！ 終わりはイライラしており、その唯一の目的は将来的にはより多くの素材を許すことだと感じています。
 - アニメーションは、私がそれのいくつかの面を楽しんだと言っていたにもかかわらず、非常に鈍いです。 キャラクターは今かなりかわいいですが、彼らは多くの現代シリーズに似ています。 アニメーションも時々怠惰で、お金を節約するために静的オブジェクトに焦点を当て、時にはキャラクターと矛盾している（キョンが頭を動かし、顔が崩れそうになる点がある）。
 - さまざまな音色：それ以外のこのプロットは、このシリーズで私の最大の問題です、それはトーンと意思ですべての時間が変更されるようです！ 例えば、最初のいくつかのエピソードは非常に緊張していて、偶然の不器用なユキには偶然起こっている様々な愚かなロマンチックな瞬間があります（彼らは意図的にこれをより良くすることを期待しています） キョンの気持ちを知らせるが、同時に彼女の恥ずかしがりと戦う。 後で、T＆amp; Aで人口統計学者の方々にもっと楽しんでいただきました。キョンがこれらのアニメの看護師の周りにいることをもっと重視しています。私たちが彼らの性格で楽しんでいたのと同じアニメの女の子です。  ）。 それは2つの間を移動して別のタイプのプロット（エピソード11ポイント）に進入し、アイデンティティ、自己、そして人を構成する大きなテーマに移動し、多くのキャラクターがしばらく消えた後、 ユキとキョンに深く、今回は彼らが一緒に過ごす心と暖かい関係。 そして、それは水着でアニメの女の子とビーチのエピソードに戻って行く！ それはシリーズが何をやろうとしているのか混乱させてしまいました。私は、キャラクターに焦点を当てたロマンスの部分に、ちょっとしたコメディーで、ファンのサービスの面白い部分ではなく、サインしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：
シリーズはあまりにも色調が変わっていて、元のシリーズや映画が好きではない人にそれを推薦してもらえますし、キャラクターに焦点を合わせるだけでなく、 超自然的なプロット。 事は、ユキの外のキャラクター、そして部分的にキョンは、彼らが元のシリーズにあるようにちょうど演奏され、かなりの退屈な結論で通常の状況に置かれているということです。
私の心の中でこれを見る理由は、あなたが映画の「普通の」バージョンのユキを特に気に入っていて、ロマンチックな状況で彼女のより高校のロマンスのステレオタイプのバージョンを見たいと思っています。 ハルヒとの通常の冒険では、数多くのシーケンスを楽しむことで十分です。 私は以前のコンテンツの素材を考えるともっと多くの可能性を秘めていたと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/stabilized/reviews&#34;&gt;stabilized&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am fairly newly back into anime after about a 10 year hiatus, and Haruhi Suzumiya (melancholy and disappearance) were one of the first on my watch list. It was after watching those and finishing on the movie did I want more from the characters, and especially more about the &amp;lsquo;normal&amp;rsquo; Yuki shown in the film — so this seemed like a logical step.  I preface the rest of the review with the statement that I really enjoyed it, but that I don&amp;rsquo;t think it really was a good/great anime, and I do not think I would have watched it if not for the personal interest generated by my enjoyment of the Haruhi Suzumiya series and movie. To outline some of the reasons for both my enjoyment and my consideration of it as a mediocr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ayato-kun&#34;&gt;Ayato-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長門有希ちゃんのしつけは、大成功を収めた涼宮ハルヒシリーズの一種です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Iitは長門と呼ばれる恥ずかしがりの女の子の周りを回り、Kyonという好きな男の愛に勝ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/プロット：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、元のシリーズとは対照的に、今は別のキャラクターの視点からのイベントを見るように、「もしかしたら」のシナリオになっているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが完全に失敗するところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は少なくとも面白くないだけでなく、ショーは他の作品からまっすぐな状況やシナリオを再利用することによってフランチャイズの嫌なファンに恥知らずのファンタジーとして働く。 しかしそれ以上にも、ストーリーにはほとんど紆余曲折がありません。ショーのほとんどすべての状況は、元のストーリーで既に悪用されていましたが、実行がはるかに良く、特にライティングが優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、ショーのほとんどすべてのプロットデバイスとキャラクターの闘争は、元の仕事からまっすぐに引き裂かれ、簡単なメイクオーバーが与えられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのもう一つの大きな問題は、主人公がいないという事実です。 長門は主人公の性格が非常に弱いので、物語はさまざまなキャラクターのバランスを取って、実際に物語を見ていることを決して伝えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに悪いことに、長門はほとんどキャラクターを育てません。 最初のエピソードから最後まで、彼女はまったく同じ人物です。最初は非常に恥ずかしがり屋の女の子は、まったく同じ非常に内気な女の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、キャラクターの多様で豊かなキャストにもかかわらず、開発の欠如に悩まされている長門だけではありません。 以前はとても魅力的で気分が良かった（特にキョン）キャラクターのキャストは、今や彼ら自身の貧弱な影です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/サウンドトラック：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての音がうまくいっているにもかかわらず、サウンドトラックの面では問題はありませんが、一方でサウンドトラックは非常に目立ちませんが、以前のアニメの音色を再利用して使い慣れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は前回の記事とは違って、私の意見ではもっと悪いことです。 特にそれについては何も悪いことはありませんが、いくつかのキャラクターを以前とは全く異なるものにし、他のキャラクターをジェネリックに見せました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それだけでなく、アートとアニメーションの両方が上品で有能でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショー、特にユーモアを多少楽しんだが、これまでの作品と比べるとそれほど魅力的ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なスコア/結論：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーをお勧めするのは難しいですが、それが完全に素晴らしい経験になる場合は、それだけです。
しかし、それはフランチャイズのファンを搾るための平凡なファンサービスのように感じるので、私のアドバイスはあなたの期待を調整することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ayato-kun/reviews&#34;&gt;Ayato-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Nagato Yuki-chan no Shoushitsu is a sort of spin-off to the very successful Suzumiya Haruhi series.    Iit revolves around a shy girl called Nagato and her quest to win the love of the guy she likes named Kyon.    Story/Plot: 5    This anime is supposed to be an &amp;lsquo;what if&amp;rsquo; scenario to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;qritical&#34;&gt;Qritical&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;涼宮ハルヒの憂鬱が大好きだった&amp;hellip;でも、これは駄作だった。 彼らはキャラクターを取って、超自然せずにそれを書き直し、ショーのほとんどからメインドロー（Haruhi）を取り除き、長門Yukkiで恐ろしく書かれたキャラクターを作成しました。 物語が残した唯一の休息は、Yukkiがオリジナルシリーズの少女をいくらか連想させる本を読んだり自信を持っている少女に行ったときの少々のエピソードでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから最悪の部分？ 彼らは元のストーリー全体を歩き、それを派生アニメに変えました。 スタンドアロン、まあまあです。 しかし、キャラクターが以前のショーで何があったのか知っていて、キャラクターたちが個性を捨てて、キョンを唯一の優秀なキャラクターとして残しているので、これは嫌だった。 ハルヒさえも疎外された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、彼らはハルヒとユッキの間にあった最も美しい関係を破った。 彼らはそれを暗示しましたが、彼女を処分できる副産物として扱ったことはありませんでした。 最も有名で素晴らしく書かれた文字の1つは、ごみとして捨てられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど悲劇的。 オリジナルのショーを尊敬する人は、これを見ないでください。 私はもっ​​と「ハルヒ」が欲しかったが、私が得たものは&amp;hellip;むしろ忘れるだろう。 それは気になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194870&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Qritical/reviews&#34;&gt;Qritical&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Loved The Melancholy of Haruhi Suzimiya&amp;hellip; But this was a travesty. They&amp;rsquo;ve taken the characters, rewritten it without any sup &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rednights&#34;&gt;Rednights&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にここで起こった餌とスイッチのポイントが何であるか分からない。 ドル箱？ 多分。 しかし、私がもう一度考えてみると3つのエピソードがあります（ヒント：私が何を言及しているのか疑問に思うなら、ショーのタイトルについてです）。 見せ物、ショー、芝居。 そうでなければ、長門有希奏者はコアファンとロマンスファンに似ていません。握手をすることで喜んで座って、ロマンスアニメの最高峰です。ちょっと古くて陳腐なストーリーです。  SFを取り出して、オリジナルのハードコアファンだけが試してみるべき弱いロマンスアニメを残しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194762&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rednights/reviews&#34;&gt;Rednights&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really don’t know what the point of the bait and switch that happene &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ninialex&#34;&gt;NiniAlex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズ全体を見ていましたが、涼宮ハルヒの憂鬱のファンではありませんでした。
映画「涼宮ハルヒの消失」が私をファンにしました。
私がそこからスピンオフ・シリーズを見つけたとき、すぐに最初のカップルの本を買って、シリーズを見始めました。
私は騙されたように感じました（それが私の楽しみが2である理由です）！ このシリーズについては遠隔から興味深いものは何もなかった。 約束されたケーキだが、代わりに古いキャンディーを食べるように。
芸術は最高ではありませんでしたが、それは許すことができます、私が許すことができないものは、創造性の欠如です！
チャーターが持っていた火花は退屈なクリシェの代わりに消えてしまった。
平均的な曲、平均的な曲、すべてがちょっと平均的な曲です。このシリーズについては驚くべきことはありませんでした。 本当に何も進まない。 それは失望し、作家からもっと期待していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NiniAlex/reviews&#34;&gt;NiniAlex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was never a fan of &amp;lsquo;The Melancholy of Haruhi Suzumiya&amp;rsquo;, although I had watched the wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yung-doug&#34;&gt;Yung_Doug&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Haruhiシリーズと同様に分裂的なフランチャイズはほとんどありません。 最初のアニメの適応が&amp;rsquo;06に戻ったとき、アニメコミュニティはそれを歓迎するか、またはそれを嫌った。 しかし、すべての現実において、ショーは全体的に弱い提供です。 その後、2年目のシーズンがついにリリースされるまで、3年間の中断が訪れました。 今度はハルヒを嫌っていたのは、ほとんどの人がハルヒを嫌っていたからです。キョーヤニは、軽小説の8つの短編小説（これはかなり小さな本の中の1つですが、これを頭に入れてください）を8つのエピソードの怪物 同じエピソードでも同じことが起こり、非常に微妙な対話が行われます。 当然、人々はショーを完全に落とした。 涼宮ハルヒの失踪の映画化作品であった驚異のクリスチャンだけが、ハルヒシーズンの考え方をやや現実的なものにすることができた。 しかし、私たちはシリーズの適切な継続をまだ見ていないので、私たちはシリーズのむしろ楽しいSFの面を脇に置いたスピンオフ漫画のアダルトである長門有希ちゃんのDisappearenceを持っています 伝統的に学校生活のロマンスアニメを流行させる。 ショーを新しくて面白く保つ唯一のものは、シリーズに対する私自身のノスタルジアと、古いハルヒフランチャイズのいくつかの側面を取り入れたまともなツイストアークの組み合わせです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー賢明な、ユキちゃんは本当に中途半端にピックアップすることはできません。 私たちは主人公の長門有希さんから始まります。元気なビデオゲームで、長門の元の性格や性癖を持たない内向的なビデオゲームです。 あなたがおなじみでOGショーを好きなら、ストーリーの最高の部分はまだ楽しいです。 一言で言えば、ストーリーは面白いですが、ハルヒとキョンが一緒にロマンチックな基本的な瞬間を見て、それがどこにも行かないのを見たいと思ったら、楽しいです。 彼女は文学クラブに所属しています。最近、KyonとRyoko Asakuraが加わり、最終的にクラブは閉鎖されてしまいます。 今度はクラブルームの本をもう一度読むことは決してできません。  Woot。 とにかく、ショーの物語は非常に踏まれた道に沿って進みます。 そのすべてのあなたの標準的な料金の生活のスライスは、ロマンスのタグを叩くためだけに十分な白とストンプマンと同様に、表示されます。 私が楽しいと思った唯一の理由は、ハルヒのスピンオフとしての美徳によるものです。 私はハルヒとそのキャラクターが大好きで、このように相互作用しているのがファンサービスレベルではかなり楽しいものでした。 あなたがハルヒのファンでなければ、これを楽しむのが好きじゃないですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのすべてのキャラクターは、OGショーの基本的なバニラのお尻の相手です。 キョンは、彼が普段と同じくらいスネルキーでも面白くもない。  Itsukiは神秘的で二面的ではない、彼はちょうど過度の親切で堅い。 ハルヒは少し雌ほどですが、彼女はまだまだ躁病、圧倒、過度に精力的です（まだベー）。  Mikuruはまったく同じですが、彼女は「That&amp;rsquo;s classified」と言うことはできません。 彼女は恥ずかしがり屋のような女の子なので静かです。 私たちはすでにすでにそれらの1つを持っています（mousyのmはMikuruのためです）が、ちょっと、みんなのパーティー。 彼らの相互作用は、私が上記の理由のためだけに見て楽しいです。 だからええ、十分な堅実さ、もしかしたら地味だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンドは、いくつかの主要な点でオリジナルとは異なっていることが賢明です。 プロダクションハウススワップのため、長門有希ちゃんは芸術家とは大きく異なります。 それはより穏やかで柔らかい感触のために状況とキャラクターの「かわいい」側面を強調していない、より巧みなスタイルです。 ショーは暖かい毛布のように見え、感じる。 それはいいですね。 アニメーションは低予算ですが、残念ながら、満足できるものであるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユキちゃんの声優たちは、日本語と英語のオリジナルキャストを賞賛しています。 これはダビングされた私のショー（I強調）です。 クリスピン・フリーマン、ミシェル・ラフ、ウェンディ・リー、ジョニー・ヨン・ボッシュ、ここではすべてのギャングたち。 日本のダブも良いです、私はちょうどノスタルジアの理由のために英語を使います。 だからまだまだ。 最後に、サウンドトラックは残念なことにOGショーと比較して崩壊し、それ自体が失敗します。 それは記憶に残るトラックがないだけです。  OPとEDはいずれも注意の余地がない。 本当にここは平均的に貧弱です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての周り、長門有希ちゃんは吸う。 それは悪くはないが、ハルヒのファンタスティック・スピンオフではなく、それ自身のショーとして立っていることは、すべてが崩壊する原因となる。 だから判断を終える。 長門有希ちゃんは、ノスタルジアの価値しか提供していない、平均寿命よりもやや低いロマンスです。 それは本当にちょうど -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6/10公正&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214892&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yung_Doug/reviews&#34;&gt;Yung_Doug&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There exist few franchises as divisive as the Haruhi series. When the initial anime adaptation came out back in &amp;lsquo;06, the anime community either hailed it or loathed it. Then came a 3 year hiatus until the second season was finally released. Now this time just about everyone hated Haruhi, mostly because Kyoani thought it smart to adapt the endless eight short story from the light novels (this story being one of MANY in a rather small book, just bare that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver-1&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は涼宮ハルヒのフランチャイズのファンではありませんでしたが、私はそれが持っていた魅力を賞賛し、他者が自己認識メタユーモアで見つけ出す魅力を賞賛したと言います。 それは、風変わりで、明るく、ユニークに独自のものをする商標のスタイルを持っていました。 それ自体が成果のようには思えないかもしれませんが、創業後に生み出された数々の学校の生涯タイトルを持つフィルターを通して配置されたとき、それがなぜ人気を得たのかがより明らかになります。 アニメ業界は毎シーズンにこれらの大量生産されたクローンで飽和しているにもかかわらず、ハルヒフランチャイズは依然として関連性を維持し、それぞれのサブジャンルで際立っています。 それは嫌な瞬間（8×∞）のかなりのシェアを持っていましたが、他の場所では見いだされない独特のアイデンティティを維持しました。 必ずしも気にする必要はありませんが、それが何をしてもそれを感謝することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、私は、長門有希ちゃんの解散（長門ゆきちゃんの消滅）に同じ称賛を与えることはできません。  「スピンオフ」は、その前身の要素をとり、新しい「スピン」を追加することを想定しています。 言い換えれば、元のシリーズの現状とは違ったことをやっているものの、それを親のストーリーに戻す側面を維持しています。 それは確かに「異なっている」とSOS旅団の通常のハイジンクからの出発でしたが、親ストーリーに見いだされた魅力やコンテンツはありませんでした。 実際、長門ゆきちゃんの消滅は、私が最初に主な話について賞賛していたものとはまったく反対です。 それは私がハルヒが犠牲にならなかったと思った &amp;lsquo;クローン&amp;rsquo;と区別できないスピンです。 ジャンルのステレオタイプの罠に巻き込まれたタイトルは、多くの人が長らく話したり忘れたりしないタイトルになります。 それが持っていた前提は悪い考えではありませんでしたが、私たちが与えた実際の製品は満足できるものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長野勇ちゃんの物語は、超自然的な言葉遣いと1つの冒険を第1話から恋愛物語と交換することで、長門有希ちゃんの物語は、長門が恋を告白しようとしているのが、 次のエピソードで再びこのサイクルを繰り返す。 そこには、それは文字通りです..それは、文字通り..最初の10のエピソードのために私たちが本質的に与えているのはあなたの典型的な「彼らかどうか」のシナリオです。それぞれの瞬間が疑問の愛の関心や、 最も不都合な時に起きる。 これらの瞬間の間に、パッディングと毛羽の多くが人生の断片の形で挿入されます。 これはあなたの巧妙なバスハウス/ホットスポットのエピソードからあなたのグループのフィールドトリップまでのすべてを含みます。 あなたが以前に学校のSoLアニメのタイトルを十分に見たことがあるならば、これは、キャラクターがハルヒ宇宙からのものであるという唯一の違いを使って、すべての過度のセットアップのパッチジョブです。 私はここに明白な綴りを書く必要はないと思うが、それだけでは十分ではない。これはG-E-N-E-R-I-Cである。
しかし、私はそれが単調なサイクルをたどった最初の10のエピソードだと言ったように、その時点でショーは予期せぬターンをとり、大いに必要なキャラクタードラマをもたらしたプロットのひねりを導入しましたが、私はその情報をスポイラー まだスピンオフを見ていない人のために、最後に向かってのセクション。
全体として、長門有希ちゃんのストーリーは良い意図を持っているかもしれませんが、過度な使い方でそれを提示していたのは、非常に面倒な見通しでした。 それは予期せぬツイストで投げられてしまったが、それまでにダメージがすでに加えられていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門有希ちゃんの芸術とアニメーションは、より良い言葉の欠如のために、基本的なものでした。 これは、フランチャイズのフォロワー間の第1の本当のポイントでもあります。彼らは、キャストを第1位で愛撫するのを助ける元のデザインをすべて変更しました。 変化は悪いことではありませんが、変更が同じ芸術スタイルの他のショーとのアイデンティティが不足している半モエのブロブデザインへのダウングレードである場合、それは不快な変化になります。 彼らの「スパンク」はなくなり、私たちが残したものはすべて怠け者の代用品でした。 背景の中に細部の欠如があり、特徴的なショット構成も存在しなかったので、品質のダウンサイジングはそこで止まらなかった。 これはSatelightが創業時にKyoaniから幹を取ったため、製品を扱っている別のスタジオの結果であった可能性があります。 照明を適切に使用したり、独自のカメラアングルを試したり、色理論の理解に欠けたり、実際の区別可能な雰囲気がない場合、スタジオのスイッチは、実際には終了時にすでに握っていたショーにダンパーをかけるものでした 諺ロープ。 私が提供することができる唯一のクレジットは、ショーの後半のために適切な音を捉えたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体としてのキャストは非常に魅力的ではなかったし、彼らの誰も愛撫していませんでした。 彼らは元気の殻だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは忘れられないものだった。 それのどれもあなたを握って、バックグラウンドノイズとして残っていません。 私はそれについて何も気にしないので、何か特別なものを思い出すことはできません。 唯一の時間は、後半のピアノのバラードが来ても、それが意図されていたもののために製粉工場に運ばれたからです。 オープニングとエンディングはスキップ可能で、オープニングは典型的なJ-POPソングで、テンポが下がりました。 声優は大丈夫でしたが、気になる唯一の傑作は、キョンを演奏した杉田友和さんのものでした。 彼の内的独白はいつも素敵なものでした。それを通して、キャラクターが自分自身に見つかった状況を洞察しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;スポイラーセクション&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;*
（ストーリーに甘やかされたくない場合は、楽しさと全体的なセクションにスキップしてください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから大きな露出は古いストイック長門が新しい長門の身体を奪ったということだった。それは確かに面白いひねりだった。
プロットのひねりは蓄積せず、予告もなく、説明なしでどこからも出てこなかった。そしてそれは、後ろに適切な推論がないいくつかのエピソードの後に​​消えた。 正直言って、それは死のROMコムの単調さを壊し、関心を失った疲れた聴衆の注意を守るためにそこにしかなかった安い策略のようだった。 それから生まれたキャラクタードラマは、物事を上手くしていたが、それが単にポップアップして、結果を出すだけで、実際に全体的なショーを助けたよりも多くの質問をもたらした。 言いたいことは言うまでもなく、ストイックな長門でさえ、彼女の紹介の全目的を打ち破った暴言の後に、愚かな演技や「かわいい」にまで縮小されました。 ストーリーを開いたままにしておくことが、ストーリーを終わらせるためのものであるのかどうかはわかりませんが、ストーリーが遅すぎて問題が起こっただけで、すべてが現状に戻されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;スポイラーの終わり&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここで私の言葉を切り刻むつもりはない、私はこのスピンを憎んだ。 私のすべてのビットがそれをドロップしたいと私はしなかった唯一の理由は、仕上げのタイトルへの精神のような私のOCDです。 それは穏やかで、過度に感傷的で、私の時間は無駄でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門有希ちゃんの手打ちは、ハルヒの名前だけでなく、フランチャイズが知られている魅力や魅力をすべて失うものです。 ハルヒと本当に分かち合う唯一のことは、キャラクターとおなじみの名前を付けたものです。 あなたがフランチャイズの熱心なファンなら、それは同じレベルの品質を含まないため、あなたが期待していることを低く保つことをお勧めします。 最高の価値のある経験。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193933&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While I&amp;rsquo;ve never been much of a fan of the Haruhi Suzumiya franchise I can still say at the very least that I admired the off kilter charm it had and understood the appeal that others would find in its self-aware meta humor. It was quirky, upbeat and had a trademark style of doing things that was uniquely its own. By itself that might not seem like much of an accomplishment but when placed through a filter with the countless of school slice of life titles produced after its inception, it becomes more apparent why it gained its popularity. Despite the anime industry being saturated with these mass produced clones every season, the Haruhi franchise still manages to stay relevant and a standout in its respective sub-genre. While it had its fair share of detestable moments (8 x ∞), it still maintained a distinctive identity that couldn&amp;rsquo;t be found elsewhere. It&amp;rsquo;s something you don&amp;rsquo;t necessarily have to like but you can still appreciate it for what it did.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hidamariseashore-1&#34;&gt;HidamariSeashore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;涼宮ハルヒの憂鬱のファンとして、私はそのシリーズに関連するものを見たり、読んだり（または少なくとも計画することをためらっています）、躊躇しません。 もちろん、これには、このスピンオフ、長門ゆきちゃんの失踪も含まれます。 私は漫画のいくつかのボリュームを読んで、それを愛していたので、このアニメが発表されたとき、私の興奮は倍増していた！ しかし、元アニメを手がけたスタジオ京都アニメーションがスピンオフに参加しなかったことも心配していたことは認めます。 それが放映されたとき、私はそれがうまく受け入れられなかったことも分かった。 しかし、それは、長門ゆきちゃんの失踪をまだ本当に楽しんでいたという事実を変えるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、誰も涼宮ハルヒの消失を覚えていますか？ このアニメは、すべてが正常で、宇宙人、時間旅行者、またはエスパーズが存在しない、その映画からの別の世界で行われます。 長門有希は恥ずかしがり屋で、私たち全員が知っていて愛している長野由紀のようなものではありません。 このユキは、文学クラブのメンバーで、朝倉良子とキョンと一緒にいます。 ユキはまた、キョンに押しつぶされる。 基本的に、アニメは文芸クラブで日常生活をしている間にユキに続き、キョンの気持ちが発達しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ご覧のとおり、大部分のキャラクターが変更されています。 私が以前に言ったように、ユキは今は本当に恥ずかしがり屋で、キョンはオリジナルと比べて親切です。  Asakura Ryokoもオリジナルとは違う。 彼女はユキに母親や姉妹の一人としての役割を果たします。 私は元のアニメで彼女のファンではなかったし、他のハルヒのファンがなぜそのことを理解できるかは推測している。 しかし、それは誰もが全く違うと言っているわけではありません。  Mikuruはまだ元のシリーズのキャラクターを保持しています（私は元のシリーズで彼女が好きだったので、これはいいことです）。そしてHaruhiはこれまでどおり、まだキャラクターの楽しさです。 それでも、性格が変わったキャラクターでさえ、私たちが知っているものと同じではないことを否定することはできませんが、まだ見て楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはコメディーやドラマがたくさんあり、いいものです。 ストーリーは特にエピソード10〜13で素晴らしい。長門有希が知っていると愛しているのが私たちに示されている。 OPとEDは素晴らしいです。 退屈することなく、繰り返し聞くことができました！ 私が認めたアニメーションは元のシリーズほど良くはありません。 あなたは何を期待していますか？ 今回はアニメをしたのは京都アニメーションではありませんでした。 代わりに、それはSatelightでした。 その結果、アニメーションはより明るく、より巧みになり、慣れていくにはしばらく時間がかかります。 しかし、それはまったく悪いアニメではありません。 実際、Satelightはアニメーションでうまくやっていました。 声優も期待通りの役割を果たしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みんなそれに直面しましょう。 長門有希ちゃんの消失は晴海シーズン3ではありませんが、本当に本当に本当に楽しいアニメです。 誰かが涼宮ハルヒの消失から長門有希を気に入って、もっと彼女を見たいなら、このアニメは完璧です。 涼宮ハルヒの憂鬱が実際の第3シーズンを迎えることは間違いない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193713&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HidamariSeashore/reviews&#34;&gt;HidamariSeashore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a fan of The Melancholy of Haruhi Suzumiya, I won&amp;rsquo;t hesitate to watch or read (or at least plan to) anything related to that series. Of course, that includes this spin-off, The Disappearance of Nagato Yuki-chan. I read a few volumes of the manga and loved it, so when this anime was announced, my exciteme &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;okocha119-1&#34;&gt;Okocha119&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;別のスピンオフ？ ああ少年！ それらは決して失望しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく元のサイドキャラクターの周りを回転するスピンオフのポイントは何ですか？ よく知られていることは、アンサンブルのもう一つの部分であったキャラクターをスポットライトに押し込んで、彼または彼女の周りにショーを建てることによって、すでに身近なコンセプトのさまざまな側面を探求するチャンスであることを示唆しています。 だから、このレビューの最も重要な質問にはバットからすぐに答えてみましょう：私は長門有希ちゃんの言葉（またはここから呼び出すことにしている由紀ちゃん）は良いスピンオフだと思いますか ？ いいえ、絶対にありません。 どうして？ それは元の文字の魅力を捕らえることができず、テーブルに新しいものをもたらさないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私たちがこの（スポイラーフリーの）レビューの本物の肉に入る前に、シリーズの背景情報とその歴史を覚えておいてください。 同じ名前のマンガをベースにした由紀ちゃんは、大衆的に人気のある涼宮ハルヒシリーズへのスピンオフであり、私はそれを完全に読んだか、具体的には適応された涼宮ハルヒの憂鬱シリーズ 2010年にはアニメ映画に戻ります。私はいつも私のお気に入りの1つとして数えることができる映画です。 私はこのシリーズ全体がかなり好きですが、私たちが再び話すことのない8つのアニメのエピソードは除外されていますが、このエントリは確かに私のアニメの愛する心の中で特別な場所を保持しています。 それでは、長門のキャラクターを中心にスピンオフしたアニメを、長門はDisappearanceの映画を中心にしていると聞いて、私は興奮していたと言えます。 私は彼女をたくさん気に入っていたので、良いアイデアだと思った。 だから、私たちは5年後にアニメーションの大幅なダウングレードを行い、涼宮ハルヒのフランチャイズへの最新の参入に対する私の気持ちはどうなっていますか？ まあ、それは間違いなくコンセプトの良いアイデアでした。 それは欠けていた執行でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初にまず最初に、既にアニメーションについて言及したので、アートについて話しましょう。 私がおそらく全体的な芸術のスタイルを記述することができる最善の方法は&amp;rdquo;大丈夫&amp;rdquo;です。 まともではありますが、かなり目立ちません。 さて、何人かの人にとって気になることは、新しいデザインです。 一部のキャラクターは、2006年からKyoAniシリーズを見ている様子とは大きく違って見えます。最悪の犯罪者はキョンです。彼はハルヒシリーズのカウンターパートとほとんど似ていません。 私は私の個人的な味のために多くの白を使用して、私は新しいデザインやその問題のためのカラーパレットのファンだとは言えませんが、私はそれをどちらかと言えません。 今はアニメーションそのものが非常に流動的です。サテライトのようなスタジオからのものであると予想されるので、少々の問題があり、一般的には生産性は高いです。 ショーの後半部分（エピソード10〜13）にはいくつかの面白い方法でアニメーションが使われていますが、特に優れているとは言えません。 全体的に私たちはいくつかのまともな、しかしほとんど印象的な芸術に残っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここでもう少しポジティブな理由があるにもかかわらず、OSTと一般的には同じことが言えます。 サウンドトラックにはさまざまな曲が含まれています。そのうちのいくつかはまともなもので、ほとんど思い出せないものや認識できないものがあります。  OSTが本当に輝いている部分は、エピソード10〜13で、実際にかなり強力なピアノとヴァイオリンの作品を挿入して、シリーズがそのエピソードで伝えようとしている気分を作り上げることにしました。 ここで、音に関して明確なハイライトは、声優でなければなりません。 平野綾が彼女の代表的な役割に戻るのを見て、ハルヒは少なくとも私のようなファンのためにショーを見る十分な理由です。 平野綾の話：長門、朝比奈、朝倉の声優とのコンビネーションでオープニングテーマを演じる。 彼らの活発な演奏は確かに聞こえる喜びですが、オープニング曲自体は実際には忘れられないものです。 さて、私は個人的にエピソードを閉じるための素晴らしい方法と思っていた感情的なエンディングのテーマについて、特にシリーズの後半のより強力なエピソードの間には言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレゼンテーションの長さについて私がすでにどのように話したかを見て、あなたが聞いてみたいことを聞かせてください：シリーズそのものの内容。
最も重要なことは、まず：涼宮ハルヒのフランチャイズには3シーズンではないので、それを見ることは期待しないでください。メインシリーズへの接続はほとんどなく、ほとんどランダムな参照として表示されます。 タイムラインと2つのシリーズがどうやってつながっているかを考えると、Disappearanceムービーと同じ世界ではないことは明らかです。そのシリーズを楽しむことをお勧めします ほとんどの人のためにしようとしている：恋の萌えスライスRomCom。
今、生命の萌えスライスとしてシリーズにラベルを付けると、それは必ずしも悪いことではありません。 私が個人的に楽しめる萌え番組がたくさんあるので、この番組がこのジャンルに入るという考えに反対していませんでした。 つまり、ショーの前半は別の目的を果たしています。これはかなりうまくいきます。コントラストを設定します。 問題は、ユキちゃんがとても良い萌えショーではないということです。 何故ですか？ まあ、私は文字がちょうどこの種の設定ではうまく動作しないと思う。 これは、あなたが目指しているストーリーの中で働くキャラクターを書くのではなく、既存のキャラクターの周りに書かれていて、何とかそれらのすべてにフィットし、それらをプロセスで変更しようとしたからです。 このレビューのセクション）。 これはスピンオフに関してはかなり一般的な問題ですが、ここにはっきりと示されています。 その結果、ショーの生命部分のほとんどはかなり退屈で、少なくとも私はそれらについてどのように感じたかです。 ロマンスの部分もそれほど強くはありませんが、私はキョンのキャラクターについて話をすると、その理由をさらに詳しく知ることができます。ロマンチックなプロット自体は、あなたが期待していた通りに完結します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーに行かなくても、第10話はトーンとペースの両方に大きな変化をもたらすと言えるでしょう。 ユキちゃんは、エピソード10と13の間に全く異なるシリーズのような感じがします。焦点がずらされ、愚かなセナニガンの代わりに、少なくとも大部分は深刻なキャラクタードラマがあります。 それは間違いなく危険な動きであり、両方向に進むことができるものです。 あるエピソードでは、ショーがこれまでに持っていた軽快なトーンではあまりにも重すぎて、結果として楽しまなかったと言う人もいます。 それにもかかわらず、シリーズのこの部分は私が個人的に最も好きだったものでした。 このショーが提供する最高の音楽と映像だけでなく、ドラマが実際に本物のように感じられ、かなり良いキャラクターの開発が行われました。 長門を中心としたシリーズが持つ可能性のいくつかを示しました。
最後の3つのエピソードは残念ながら、ショーの前半を支配していた古い公式であるものに戻る。 それは間にいくつかのエピソードがどれくらい良いかを考えると残念です。 さらに、ショーでは、特にロマンスの主役になると、私はほとんど満足できるとは言えないというメモを終わらせることに決めました。 しかしそれは悪い結末でもない。 それは私の口の中に酸っぱい味を残さなかったし、シリーズへの私の反応は、私が怒っていたよりも、&amp;rdquo;それは私が推測している以上&amp;rdquo;の行に沿っていた。 それは基本的にちょうどちょうど私がこの時点でそれを期待したように演奏した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて話して、キャラクターとその開発についてたくさんの言及をしたので、それらについて適切に話しましょう。 メインキャストの新メンバーは、ハルヒシリーズではあまり役者ではなかった浅倉良子さんです。 彼女は基本的に長門の姉の役割を引き受けている。彼女は世話をするが誇りに思う友である。 私は彼女をたくさん楽しんだとは言えませんが、彼女はほとんど退屈でしたが、メインシリーズのキャラクターへの言及は、私を時折笑わせてくれました。 それ以外のほとんどのサポートキャラクターは、メインシリーズのシグネチャー特性を保ちます。 アサヒナと小泉は、この演出ではほとんど画面時間を持たず、その過程で多くの魅力を失っていますが、その特徴の大部分はまだそこに残っており、どんな手段でも悪くないです。 私は残念ながら、悪い枠組みとプレゼンテーションに苦しむ私たちの3人の中心的なキャラクターについて、同じことを言うことはできません。
キョンはおそらく最大の格下げを得ただろう。 主人公とナレーターから愛の関心への移行は彼にはうまくいかなかった。 長門とのやりとりはほとんど退屈で、関係は特別なものではなく、キャラクターが知られ愛している良い部分を引き出しません。 それに疑問のあるデザインの変更を加え、最初の数回のエピソードでこれが同じ文字であるかどうか疑問に思うかもしれません。 ハルヒが現れたとき、これはより良いものに変わると言われています。
ハルヒはエピソード3までショーに入ることはありませんが、後で彼女が消えてしまうまで、この時点以降は彼女は確かにそれを支配しています。 彼女はまだ人々が情熱的に愛するか、何年も憎むために来ている彼女の元気な自己です。 今私の問題は、フレーミングの問題に戻ります。 彼女はとても迷惑になることがあります。 オリジナルのシリーズでは、Kyonの視点からショーの全体を経験しているので、これは問題ではありませんでした。 ハルヒは、より客観的な点から彼女を観察し、彼女に矛盾する絶え間のない皮肉なコメントをしなくても、彼女よりもはるかに多くのことがあるので、恥ずかしがり屋であると思う。 今、それは彼女がそれからずっと悪いと言っているわけではありません。 ハルヒとキョンのコメディーな冗談は、番組の前半のハイライトであることは確かです。オリジナルではなく書かれていなくても、私はそれを見守ってくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリーのように、長門がこのように最初から演じる目的は、コントラストの創造である。 エピソード10では長門のキャラクターが大きく変わり、彼女と全く違った側面が見えます。 さて、これはまさに私が見たいとは思っていませんでしたが、シリーズが放送を開始する前に私が望んでいたものにはるかに近いです。 ショーのこの部分では、長門のためのキャラクター開発の良いビットもあります。 私は実際に彼女がかなり好きだったので、正直言って彼女がすべて悪いとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、最後は長門ゆきちゃんのしつけを楽しんだのですか？ あんまり。 生命の部分のスライスはちょうど退屈で一般的であり、良い劇的な部分はそれを補うにはあまりにも少なくありません。 さらに、キャラクターには、最初に目立つような魅力がありません。 キョンはちょうどまっすぐ退屈だ、ハルヒは、まだショーの私の好きな部分の一つは、迷惑になることができますとはっきりとした性格は完全な失望です。 さらに、このシリーズの多くの新しい側面を実際に探っているわけではありません。涼宮ハルヒの世界では、どのように大きな可能性が残っているのかが分かりません。 エピソード10〜13はシリーズの中でも最高のものです。なぜなら、このシリーズの最初の目的である長門の性格については、実際にはかなり必要な洞察を与えているからです。しかし、私は由紀ちゃんを良いもの ショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門ゆきちゃんのしつけを観ることをおすすめしますか？ いいえ、実際はありません。 それは悪い時計ではありません。 ショーの最初の部分はちょっと退屈なものですが、実際にはどちらかというと悪くはありません。また、後半のドラマは実際に見る価値があります。 しかし、私は本当にこのシリーズを楽しむ人口統計を描くことはできません。 涼宮ハルヒの神隠しシリーズがあなたに新しいものなら、これはあなたにいくつかのドラマの側面を持つもう1つの生命のスライス以上のものではなく、そこではより良い仕事をする多くの人がいます。 元のシリーズのファンとして、これは簡単に両方の方向に行くことができます。 あなたが好きな文字を画面上でもう一度見ることができるからといって、それが大好きである可能性は確かですが、オリジナルの魅力や強いキャラクターを持たないことを嫌う可能性が高いです。 結局のところ、私の結論はこれです。長門有希ちゃんの占い師は、それ自体が普通のアニメであり、スピンオフとしての失敗です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193752&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Okocha119/reviews&#34;&gt;Okocha119&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another spin-off? Oh boy! Those never disappoint.    What is the point of a spin-off that revolves around a former side character anyway? Well, common knowledge would suggest that it is a chance to explore different aspects of an already familiar concept by pushing a character that used to be just another part of an ensemble into the spotlight and building a show around him or her. Thus, let us answer the most important question of this review right off the bat: Do I think that Nagato Yuki-chan no Shoushitsu (or Yuki-chan as I&amp;rsquo;ll be calling it from here on out) is a good spin-off? No, absolutely not. Why? Because it fails to capture the charm of the original characters and doesn&amp;rsquo;t bring anything new to the table.    But before we get into the real meat of this (spoiler free) review, some background information on the series and my history with it. Yuki-chan, based on the Manga of the same name, is a spin-off to the massively popular Suzumiya Haruhi series, which I have read in its entirety, or, to be more specific, to Suzumiya Haruhi no Shoushitsu, which was adapted into an Anime movie back in 2010. A movie that I&amp;rsquo;d easily count as one of my favourites of all time. While I&amp;rsquo;m quite fond of the series as a whole, eight Anime episodes that we&amp;rsquo;ll never speak off again excluded, this entry certainly does hold a special place in my Anime loving heart. So sufficed to say that I was excited  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laupanan-1&#34;&gt;Laupanan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;驚くほどわずかな視点の変化が、表面上は最初はばらばらに見え、失望したような感情的な体験をもたらし、驚くべき満足感をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合と同様に、私は元々のシリーズや映画が持っていた楽しいストーリー、アニメーション、そしてボイスを期待して、シリーズに入りました。 その結果、私はキョンの目立った外観と、オリジナルのスタジオがそれに取り組んでいなかったことを恥知らずに説明した、他のわずかな視覚的な変化を混乱させました。 最初のいくつかのエピソードでは、「涼宮ハルヒの憂鬱」ではないことが大いに明らかになり、それが私を大いに悩ませました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、シリーズを見続けると、涼宮ハルヒの消滅の一部、特に長門の役割が再認識され始めました。 その思い出の一部として、私はついに「ああ&amp;hellip;これは由紀ちゃんの夢の現実」を理解した後、すべてが適所にたどり着きました。 視覚的な収差は意図的ではなく、このシリーズのキャラクターペルソナのクリシェ変種の後ろに意味があり、シリーズのロムコムスタイルや老いたアニメーションの使用も、長門の好みを思い起こさせる伝統的な視点を作り出した 以前のシリーズの特徴である、ハルヒのような、非現実的で激しいものとは対照的です。 この新しい視点では、前のシリーズの明らかに表面的な参照でさえ、2つの現実（すなわち、ハルヒまたはユキの）のどちらが「真の」ものであるか、または既存のものに対して最もメリットがあるかどうかを疑問視する。 この問題は、元のユキの視点からしか見えず、映画で簡単に議論された。 ユキの現実の中でこのように表現することは、ユキ自身の個人的な希望と動機を最前線に残しつつ、ムービーにおける彼女の行動の論理をきれいに説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「涼宮ハルヒの憂鬱」の第3シーズンを欲しかったのでこのシリーズを見ると、あなたは失望します。 しかし、このシリーズを見ると、長野がなぜ「涼宮ハルヒの消失」でやったことをやったのか、もっと知りたいと思ったら、満足していただけると思います。 個人的に言えば、長門が映画の中で行った地獄の地獄は、私がそれをもう一度見るのを妨げている。 このシリーズを見ていると、その怒りを和らげ、シリーズ全体にもっと大きな意味をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194035&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Laupanan/reviews&#34;&gt;Laupanan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Its amazing how slight changes in perspective can cause something that on the surface seemed initially disjointed and disappointing, into an emotional experience that brings a surprising amount of satisfaction.     Like most, I went into the series  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tozzy-1&#34;&gt;Tozzy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は座ってスピンオフ・ストーリーを考えようとする人は羨ましくない。 ここでは、それぞれが目的を持っているが、新しいものを作成するためにそれらを周りに変更したい、楽しい、思い出に残る文字の束をしています。 すでにそれほど難しくない場合は、オリジナルを支えている主要ジャンルの1つを剥がしてください。 いくつかの紙とペンを手渡して、追加されたルールで何か新しいものを思いつくように指示します。 それは確かに彼らがしばらく頭を傷つけるままにするだろう。 なぜ単純な仕事ではないのかを示すアニメが見つかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長野ユキちゃんの習作は、涼宮ハルヒシリーズで作ったロマンチックなコメディで、そのラインに沿って創作しようとしています。 超自然の代わりに私たちはロマンスに焦点を当てています。 ハルヒの代わりにリードとしてユキがいます。 この作品はすべてボード上で再編成され、ゲームを始める準備ができましたが、このアニメはどのように動かすのか分かりませんでした。 これは、独自の意味のあるストーリーを作り出すのではなく、元のシリーズを参照することにあまりにも頼っているショーです。 それはすべてファンクルサービスの大きな束であり、それがあなたのすべてであるなら、あなたがスポットを楽しむかもしれないいくつかのことがあります。 しかし、ストーリー部門でより創造的なスパークや興味深い展開を見たいと思っていたら、あなたは少し酸っぱく感じるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、私が通常避けたいと思っているこのレビューで何かをすることになります。そしてそれは別のショーと比較しています。 フランチャイズを考えれば、このアニメは私が涼宮ハルヒの憂鬱を参考に描いているのは公正だと感じています。 長門有希ちゃんの出演は、それ自体のメリットをスピンオフとして浮かせていないし、これを比較するよりも、それを示す良い方法はない。 このレビューには、オリジナルの涼宮ハルヒの憂鬱シリーズのマイナーなスポイラーが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門有希ちゃんの書斎は、驚きの詰まった物語です。 ユキはキョンに自分の気持ちを伝えたいと思っていますが、近づくたびに何らかの形で揺らぎます。 リンス、繰り返します。 あなたはそれのエピソードの後に​​エピソードを見ることになる。 プレゼンテーションは、少なくとも楽しくて軽いものにすることができます。 ショーがひどいことではないが、決して記憶に残ることはない。 私が見ているように、私は助けができませんでしたが、コメディとドラマの間に深刻な不均衡があったことに気付きました。 それはあまりにも多くの機会に恋愛の笑いを選ぶ、そしてロマンスの分野ではほとんどまたは全く複雑ではない。 私たちのペアの間に来る外的な力がほとんどない場合は、それを面白く保つために何がありますか？ ショーが完全なフロップから救われるけれども、奇妙なカーボールがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以上のキャラクターが関わっていて、長旅の雪ちゃんの捜査隊では、退屈なエピソードの構造よりも迷惑だ。 それはあなたに&amp;rdquo;あなたのバレンタインのエピソードはここにあります&amp;rdquo;、&amp;rdquo;あなたのビーチのエピソードはここにあります&amp;rdquo;、&amp;rdquo;あなたの夏の旅はここにあります&amp;rdquo;とそのリストが続きました。 それは睡眠を誘導していた。 これらのエピソードには、復活祭の卵のシェアがありますが、オリジナルのシリーズに敬意を表し、時には巧妙で微妙なものもあります。 彼らはほとんど目的を果たしていないし、ライターが言っていたようだ&amp;rdquo;ねえ、このシーンの人を覚えている？ これは元々のシリーズにありました！&amp;rdquo;あなたは笑いながら、同意してうなずいてから、droll rom-comナンセンスを見ることに戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスが最前線ではなかったので、これらの一般的なエピソードのセットアップは元のシリーズではまだエキサイティングにされていた - それは謎や冒険の産物であることが発見された。少なくとも涼宮ハルヒの憂鬱がこれらのステレオタイプのアニメ ハルヒを和ませなければならないというスパイスを加えたシナリオがありました。 たとえSOSクラブが日常的な状況に投げ込まれたとしても、予期せぬことをいつも期待する必要がありました。 それはそのキッカーのために楽しい方法を知っていたショーでした。 ここでは、これらの同じ状況が、安価な笑い声だけでなく、ロマンチックな進展がほとんどないものと全く同じものではありません。 愛がテーマで、あなたが超自然を取り除くと、すべてが崩れ落ちるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門有希ちゃんの習慣が真剣に始まり、その主役の心を探り始める前に、私は興味を失った。
ショーがその重大な合併症にまで築かれたやり方に重大な不均衡があった。 私は眠っていた。 それは実行の家にアニメを保存するが、私は自分自身を尋ね続けたすべては、&amp;rdquo;なぜこれは早く起こらなかったのですか？&amp;rdquo;あなたが突然、そしておそらく少しばかげて克服することができれば、 このシリーズのうち、私がやったよりも多く 結末は十分に魅力的で、私は予想以上に多くのことを実際に持っていました。 完全には満足していないものの、今回のプレゼンテーションとリファレンスは面白かったし、役に立つと感じました。 心理的なドラマが周りに来たとき、それは私の耳に録音された目覚まし時計のようでした。 私は本当にそれのために準備ができていませんでした。 不快な音の変化について話してください。 しかし、それが嫌だったので、私はそれが歓迎だったと言わなければならない。 ここでは、物質の複雑な合併症だけでなく、元のシリーズへのより巧妙な後退の1つを伴います。 それは有希にとって意味のある発展の最初の兆候でした。 ユキとキョンの間のダイナミクスも大きく変化します。 私はショーが幾分面白くなったと言っても大丈夫ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユキは、残りのキャストと比較して明らかに行動の大きな転換期を迎えます。 少数の言葉のエイリアンの代わりに、彼女は今、感情によって多くのことを推進されています。 代わりに、いつも母親のAsakuraが救助していて、Yuki自身は何も取っていないようです。 それはすべてのエピソードのように現状を復元します。 これは彼女自身を表現するが、彼女が雑用のように感じるのを見るより多くの可能性を彼女に与えた。 どのようにしてユキをもっと面白くすることができましたか？ 彼女の性格をもっと攻撃的にすることは素晴らしいスタートでした。 私を間違えないでください、彼女は本当に物事を変えたいです。 彼女は自分自身を表現しようとしますが、あなたはそれがいつも終わるかを推測することができます。 それは通常、厄介な状況、誇張された過剰反応、そして正方形のものへの線に沿ったものです。 あなたは、&amp;rdquo;一般的なロマンチックなコメディー101を書く&amp;rdquo;の最初の章でそれを見つけることができます。 ユキはガイドラインの開始に続いて、実際には自分の経験から何かを取り去って、自分自身を守ることを学ぶなら、私は怒っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪魔といえば、それはすべてこのシリーズの朝倉の役割です。 彼女はそこに残っているユキの作品を拾い上げ、彼女のためにすべてをやる。 彼女は友人以上の親です。 彼女がそこに持っていた「保護的」な性質を与えられたオリジナルのハルヒシリーズ（特に映画）とは別の興味深い結びつきですが、ここでそれを見ているのは面倒です。 彼女はこのラブストーリーでもっと積極的な役割を果たすためにここに潜在的能力を持っていましたが、迷惑なコメディー（彼女は恐ろしい顔をやり直しているようです）とユキに繰り返しの関係アドバイスを提供するためにハングアップするコンテンツ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは少し意味があるかもしれませんが、Kyonはこのショーではあまりにも幸せで不安です。 彼の最高の資産はハルヒと投げ込まれた状況の結果としての不満でした。 今回は、彼自身のデバイスに放置されたとき、彼は今度は別の一般的なアニメ高校の男性キャラクターになります。 私たちが知っている愛するキョンを奇妙に見ている間、悲しいことに、それは中心の舞台ではありません。 このアニメの私の好きな瞬間のいくつかは、ハルヒとの彼の対話から来ているのは驚くべきことではありません。 あなたの主な女性のリードが同じレベルのエンゲージメントを引き出すことができない場合、それは良い兆候ではありません。 長門有希ちゃんの秀吉がやることは、キョンの面白い考えや内面の独白のキョンのノンストップストリームを見逃すことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの誰もが話を進め、グループを新しい場所に連れて行くような気がするだけです。 彼らはキャラクターの関係において積極的なプレイヤーのように感じることはありません。もう一度、あなたが見ているシリーズのスピンオフを皆に思い出させるためのほとんどの時間を感じます。 ハルヒは長門からのショーをかなり頻繁に盗んだ。 私は彼女がこの話を少し紛争に加えるつもりだと思っていたが、私はその考えを失望させた。 誰もが触れる価値はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このために元のキャストが戻ってきてくれたことに感謝し、それを幾分修正するのを助けました。 杉田友作は、このショーの能力には限界がありますが、キョンさんにはロムコムのすべての苦しみに驚くほど魅力的です。 千葉みのりは、実際にはいくつかの文章を結びつける機会を得て、ゆっくりとした女性のリードとして新しい役割を果たしています。 平野綾はハルヒのように優秀だと言ってもらう必要はありません。 私は人がキャラクターのデザインをあまりにも荒々しくしていると言わなければなりません。 私は実際にSatelightがKyoAniのデザインから遠ざかり、彼らの最後に何かユニークなものを作ろうとしました。 彼らは思い出深いですか？ 実際はそうではありませんが、私が見た最悪のものからは遠く離れています。 これと元のシリーズの間のキャラクターの役割を比較することは公正ですが、アートスタイルに対しても同じことをするのは不公平です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのダイナミクスと個性を変えるスピンオフの大きな問題は次のとおりです。元のシリーズは、それらの個性の相互作用と衝突の周りに作られています。 これを変えることはトラブルを求めることです。 長門有希ちゃんの書店では、これらのキャラクターの役割が面白くなくなってしまった。 この番組のドラマはすべて退屈で、キョン、ユキ、朝倉の外にいる人は、何も寄与しないようです。 私はフランチャイズのファンにも長門有希ちゃんの言葉を推薦するのに苦労します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがショーを要約することができる場合は、それを&amp;rdquo;参考文献：アニメ&amp;rdquo;と呼ぶことができます。 それはあなたがより優れた参照アニメを見ることができることを思い出させるものです。 確かに、長門有希ちゃんのしつけは決して涼宮ハルヒの勇気を模倣しようとしない。 それは唯一のスピンオフだと分かっています。 それは物語の全く別のテーマのために行くが、その実行はiffyだった。 無意味で、蛇行しているスライス・オブ・ライフ・オーティスは、ショーのあまりにも多くを占めた。 それが最終的にそれらを捨てたとき、私は16エピソードカウントをあまりにも遠くに行きました。 それは、それらのSoLの以前の経験を振り返って、彼らが重要だと感じさせるのが最も難しいですが、それはその面で平らになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：4/10（悪い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193696&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tozzy/reviews&#34;&gt;Tozzy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don’t envy anyone who sits down and tries to come up with a spin-off story. Picture it: Here you are with a bunch of fun, memorable characters who each have a purpose but you want to change those around to create something new. If that wasn’t hard enough already, strip away one of the major genres that underpinned the original. Hand someone some paper and a pen and tell them to come up with something new with that added rule. It would certainly leave them scratching their head for a while. I’ve found the anime that shows why that’s not a simple task.     Nagato Yuki-chan no Shoushitsu is an attempted creation along that line, a romantic comedy created from the Suzumiya Haruhi series, with studio Satelight putting it to screen. In place of the supernatural we have a focus on romance. In place of Haruhi as the lead we have Yuki. The pieces were all rearranged on the board ready to start the game but then this anime didn’t know how to move them. It’s a show that relies too heavily on referencing the original series a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snag21-1&#34;&gt;SNaG21&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長門有希ちゃんの「失踪」には、これがオリジナルのハルヒシリーズのレベルになるとの期待で、あなたは深刻な失望に陥るでしょう。 このアニメを見るには、涼宮ハルヒの宇宙のファンでなければなりませんが、そのような期待を戸口に残さなければなりません。 あなたがそれをしたら、その時だけ、あなたはこのアニメを楽しむことができますか？ 幾分。 時々。 多分？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門ゆきちゃんは、本質的に「何か」の話です。 失踪した時、その世界はキヤノンになったのでしょうか？ それとも、言い換えれば、涼宮ハルヒの消失から世界が真の世界だったのか？ 物事はどう違うだろうか？ 題名の長門有希は映画の中で壊れ易いものの、アニメはその素材（涼宮ハルヒちゃんの憂鬱のゲームを長門と一緒に）を引き出し、キャラクターを提供します（ほとんどの場合、彼女は キョン）が、新しいものではない。 長門は別の存在であるにもかかわらず、他人が書いている/描いているにもかかわらず、愚かであるという理由で宇宙に適合します。 それは、母シリーズのような知的なレベルのパロディには決して到達しませんが、長門有希ちゃんはどれほど光り輝いているのでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、キャストの公演は素晴らしいです。 ハルヒシリーズは、サブとダブを盛り込んだことで有名ですが、オリジナルの日本語版が完成したにもかかわらず、このダビングの時代に、元のダブの声をもう一度体験することになります。 ここのシャウトアウトは、長門の声優である千原みのりとミッシェル・ラフの両国語に行かなければなりません。 千原は長門を美しくてかわいいものにする素晴らしい仕事をしています。 ラフはそれが少し違った方向に向いています（それは彼女があまりにも高い魅力を感じると不自然に聞こえるでしょう）。そして彼女は長門の恥ずかしそうな面にも焦点を当て、同様に素晴らしい結果をもたらします。 他のすべての主要な声は戻って、同じレベルの自信と能力で演奏します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、残念ながら、長野雪ちゃんのアニメの良質な面はすべて、元のシリーズの愛に裏打ちされているか、それとも従属しているかのように表現することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;容易に、ショーのプレゼンテーションの側面の最も弱い部分は、そのアニメーションです。 確かに、アニメーションが実際には平均以下であるか、それとも以前のエントリより悪いのかを判断するのは難しいです。 それだけで、Satelightによって行われたアニメーションは悪くないです。 私に飛びつく唯一の事は、白が多く使われているように見え、すべてのシーンが不快なほど明るく見えるという事実です。 しかし、他の苦情は、ハルヒシリーズの典型的なアニメーターである京都アニメーションとの比較から来ています。 今シーズンは何らかの理由で（おそらく、これは主シリーズの比較的重要なスピンオフ、またはKyoAniがもうハルヒを宣伝する理由がないという理由から）、KyoAniはハルヒ宇宙でこのエントリをアニメ化しないことにしました。  Satelightは一般的に最も困難な試みをしていますが、KyoAniとオリジナルシリーズのアニメーションは、あまりにも難しくありません。  Satelightが気に入っていることは、KyoAniを見るだけで役立つと感じています。そして、これはどこでも真っ白さが増していて、Kyonは中学生のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターワイズ、長門有希ちゃんは大丈夫ですが、ハルヒの実装は時々臆病になることがあります。 ハルヒなしでシリーズを作ることはできません、それは事実上与えられたものです。 ハルヒは一日の終わりを過ぎても元気な人に過ぎず、元のシリーズでは彼女の興味をそそられるほどのニュアンスはありません。 しかし長門有希ちゃんは、ハルヒの正しいバランスを見いだそうとしている。 ハルヒは、彼女が事実上常に同じ人物である：超自然、奇抜な地獄に執着し、欠陥にボスキー。 彼女が担当しなければ、それは変わってしまうだろう。 しかし、しばしば、ハルヒと彼女のおかしなことにスポットライトを当てて、最終的なバックシートを取る必要があります。 これはハルヒが奇妙なことをするショーではない。 それは文字通り、他のすべてのハルヒシリーズ（もちろん、ニョロンチュルヤさんを除く）です。 ハルヒが何か奇妙なことをして、それがバックグラウンドで放置されたり、主人公（長門、キョン、朝倉）が何かをするための刺激として使用されたときに、ショーが輝きます。 一方、ハルヒのおかしなことがもう少しあれば、メインシリーズのディスカウント版のような感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門や朝倉を除いて、他のキャラクターは自分自身ではかなり面白いですが、他のキャラクターはすべて非常に荒れています。 小泉、三国、鶴屋はプロットの中心的役割を果たしていないので、それほど大きな問題ではないが、キョンは奇妙な奇妙な役割を演じ、時折ストレートマンギャグになる。 実際、Kyon、ロマンチックな関心は、シリーズのこの化身では徹底的に無益です。これは大きな欠点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりには、俳優が戻ってくるにもかかわらず、あなたが知っているハルヒのキャラクターにもかかわらず、すべての可愛らしさにもかかわらず、永登由紀ちゃんの失踪は非常に一般的で、しばしば退屈なスライスです 人生アニメ。 この目的のために長門ゆきちゃんは、親シリーズに迷惑をかけない涼宮ハルヒを割引きにしてしまうことがありますが、これを無視するのに最善を尽くす人さえも、シリーズが続くにつれて徐々に難しくなります 。 実際、キャラクターと声優のオリジナルキャストに対する愛の外に、実際のプロットのためにそれに参加する理由はありません。 エピソードの後のエピソードは、あなたがハルヒの3番目のシーズンを適応させるだけの、生き生きしたボレフェストのゆっくりとしたクリシェスライスです。 ビーチ？ チェック。 京都へはいかがですか？ チェック。 七夕のエピソード？ 確かに、元のシリーズを忘れて、そのチェックをしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その結果、ショーの可愛らしさからの笑顔は、シリーズが退屈で一般的で派生しているという事実を上回ることはできません。 これらが十分に確立されたキャラクターであるという事実はこれまでのところだけであり、最終的には、1.5の裁判ではなく、短いOVAまたはONAシリーズとしてより良く機能するでしょう。 長門は超かわいい、非常に満足しながら、十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  3（Cliche、退屈、生命の一般的なスライスと割引ハルヒ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術 -  6（KyoAniのバイアスは存在するかもしれませんが、まだ十分です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8（声優はいいけど長門だけが凄い;これはキャラクターの鈍さのため）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  4（長門はかわいい、朝倉は姉のような姉妹です。他のキャラクターはすべて一次元であるか、またはキョンが正直な男になれないなどの特性を失います）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に -  5.2（切り捨てられた5）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193689&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SNaG21/reviews&#34;&gt;SNaG21&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you come into The Disappearance of Nagato Yuki-chan with expectations that this will be on the level of the original Haruhi series, you will be in for severe disappointment. To watch this anime, you must be a fan of the Haruhi Suzumiya universe, but you must also leave any such expectations at the door. When you do that, then, and only then, will you be able to enjoy this anime. Somewhat. Sometimes. Maybe?    Nagato Yuki-chan is essentially a “what-if” story. What if, in Disappearance, that world became canon? Or, better to say, what-if the world from The Disappearance of Haruhi Suzumiya was the true world? How would things be different? While the titular Yuki N &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700-1&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは、おとぎ話から生まれたもののようなものです。 長門有希ちゃんの消失は晴海の季節ではない3.実際には、宇宙人は存在せず、キョンは普通だと思われ、長門の雪は殆ど ファンが元のシリーズから彼女を覚えているようなものは何もありません。 これまでのところ、このスピンオフは、ドラマ、ロマンス、そしていくつかのSOSの嫌悪感の要素に混じっている多少のライフストーリーの一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同名のマンガをもとに、長門ゆきの人生を描いた16本のエピソードから構成されています。 多くのファンが彼女を覚えているストイック・ガールとは違って、彼女は彼女のハルヒのカウンターパートよりもはるかに臆病で、はるかに人間の感情を示しています。 しかし間違いなく、彼女はまだ本を読んでいることのようないくつかの特徴を保持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものとして、長門有希ちゃんの手打ちはとても簡単です。 彼女はキョンとの出会いを見て、ショーの象徴的なキャラクター、長門ゆきと出会う。 ショーは完全にrom-comとして構成されていませんが、時々そのような瞬間を強調しています。 キョンは、私たちが彼を覚えている循環的な自己のようなものではないので、簡単に彼女と友達を作ることができます。 ハルヒは元々のシリーズから有名になった女の子です。 そして、このショーでは、彼女はまだ優しく、まだエネルギーがいっぱいであることが示されています。 最初の数回のエピソードでは、主役のキャストを簡単に確立できます。 彼らはNagato、Kyon、Haruhiを構成し、それらにはMikuru、Itsuki、Asakuraが含まれています。 関係構築にはかなりの投資が必要です。 特に、キョンと長門はいくつかの類似点を共有しており、両者はかなりうまくやっていくようです。 長門がキョンに向けて示している非常に明白な魅力もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Satelightはアートビジュアルを提供する担当スタジオです。 そのため、アートワークや画質が一番の魅力であるとは思わないでください。 シリーズのハイライト部分は、雨の象徴やOP / EDのソング調整などの深い発展です。 注意深く調べると、このショーのタイトルの意味が明らかになります。 実際、ショーのキャラクターのデザインと設定は、一般的な特性で中程度のものにしか見えません。 長門ゆうきも元の自分と違って見えますが、似たような衣服と彼女のトレードマークの眼鏡は残っています。 その後、キョンがあります。 一部のファンは、画面上で話し始めるまで、最初はほとんど気付かないかもしれません。 一方、Haruhiはまだ同じように見えますが、Mikuruのような他のキャラクターはMs Fan-serviceの雰囲気を放ちます。 実際、ファンのサービスは見知らぬ人ではありません。 好奇心が強いカメラアングルショット、おっぱいのバウンス、古典的な温泉エピソードから、ショーが本当にファンにサービスしたいと言っても過言ではありません。 そして、コメディの面では、キャラクターの表情はほとんど無限です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべきことに、サウンドトラックは声の様子とともにショーの重要な部分です。 このスピンオフの新しい爽快感を捉えるために、キャラクターは観客とつながる必要があります。 最初は、それだけでやることができるようです。 ハルヒの圧倒的な性格のようないくつかの厄介なおかしなことにもかかわらず、キャラクターはショーを運び、観客を圧倒することはできません。 同様に、サウンドトラックは、前半のカジュアルでユーモラスなトーンから、後半の非常にメランコリックで大気に変化する素晴らしいバランスを持っています。  OPとEDのテーマソングも、この変化の良さを反映しています。 そして、一般に、音楽はあなたが物語のファンであろうとなかろうと、簡単に楽しむことができるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなショーは、一見して過去からの爆発のようだ。 しかし、最終的には、元のハルヒシリーズといくつかの類似点にもかかわらず、あまり好きではありません。 あなたがユーモア、ドラマ、そして多くの人生のファンであれば、このショーはあなたが許容できるものであることは間違いありません。 このシリーズはロマンスの文脈を強調しようとしているが、最終的にはうまくいかない。 事実に直面しましょう。 長門有希ちゃんのしつけは本当にロムコムじゃない。 関係の関係は明白であり、化学は魅力的ですが、ドラマ自体は偏光です。 一方、このシリーズは憂鬱をかなりうまく演奏します。 完全な反対の1つから別の気分への移行は驚きのように見え、あなたの座席の端にあなたを保ちます。 そして、このようなショーのために、いくらか面白いままにすることが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193655&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It’s like something born out of a fairy tale story. Nagato Yuki-Chan no Shoushitsu (The Disappearance of Nagato Yuki-chan) is no Haruhi Season 3. In fact, it’s more a spinoff taking place in an alternate universe where aliens don’t exist, Kyon seems normal, and Nagato Yuki is almost nothing like what fans remember her from the original series. As far that goes, this spinoff is more or less of a slice of life story that mixes in elements of drama, romance, and some SOS shenanigans.     Based on the manga of the same name, the series consists of 16 episodes that depicts the life of Nagato Yuki. Unlike the stoic girl that many fans remember her as, she is rather timid and shows much more human emotions than her Haruhi counterpa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lord-rutsah-1&#34;&gt;Lord_Rutsah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところスピンオフシリーズには反対していません。私の素敵なIllya Prismaはただ運命のスピンオフなので、私は長門に焦点を当てたスピンオフに反対していませんでした。 結局のところ、誰もが長門を原作で愛していて、ハルヒを嫌っていたのとほとんど同じくらいたくさんありました。 実際には3つの問題を作る：3）何が地獄の青い髪の眉で間違っている！ ただ2つの大きな問題があります。  1）聴衆は、ハルヒの宇宙の孤独な長門を苦しめて、唯一の特徴が不器用な女の子に夢中になり、馬鹿だった。  2）ハルヒは観客からの「ちょっと悪い」返事をしていなかった。彼女は実際に自分の番組から蹴り出され、映画は名前以外の関係はなかった。 それで、私に親愛なるアニメーターを教えてください。なぜでしょうか？ ルーシーの声が戻って来る必要がありますか？ 私はそれが今では明らかだと思って、彼女は嫌いです。 そして、もちろん、人格リフトトゥルーヒイを持っている長門とは違って、ハルヒと同じ厄介なままです。 それは必然的に注目を集めようとしますが、誰もが怒ってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくいつものように（信じられないほど退屈な）キョンは長門を大統領に、彼女の友人のアイブローを第二のメンバーとして、文学クラブに加わります。 彼らは実際には終日何もしませんし、長門だけでゲームをしていますが、ゆっくり（非常にゆっくりと）ロマンスを展開しています&amp;hellip; Ky-onには個性がないと考えると、EA以外のゲームではTerms of Agreementを読むほど面白いです 長門は耐えられず、眉はちょうどワンちゃんのキャラクターです。 しかし、それはtollerableでした！  b $％^ hがなければ、元のものよりもすべてのものがはるかにリラックスしていました。この長門が愛していなかったにもかかわらず、それはまだ監視可能でした&amp;hellip;そして、もちろん$ b $％hが到着し、 私たちがこれを忘れてしまうのはs％でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中で、アニメは私たちの関心を引くことができた。 ハルヒは謎に包まれた神秘的な理由から、「地平に落ちる」と評され、長門は一時的に私たちが元々愛していた性格に戻ったと考えられていました。 養子縁組はキャベツが成長するのを見るのと同じくらい面白かったし、ミス・アイブロウズは自分の利益のために多すぎる賛美を払っていたが、アニメは少なくとも楽しくなった。 感情のないロリが戻ってくる！ もちろん、それは永遠に続くことはできませんでしたし、最終的に我々は愚かな私たちの最愛の沼に戻りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私が忘れる前に：4）Asahinaの存在には何がありますか？ 私は、真剣に、実際に彼女と話すよりも、「彼女は仕事がある」と言わせるのは、文字の方が一般的だったということです。  5）キョンの声の演技&amp;hellip;ひどくて、朝比奈の声の演技&amp;hellip;耐えられない（若葉の女の子を聞くことは挑戦です）、ハルヒスの声の演技&amp;hellip;あなたはルーシーになれる価値がありません。  h！  6）グラフィックスは最高で平凡だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193712&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lord_Rutsah/reviews&#34;&gt;Lord_Rutsah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m honestly not against spin-off series, after all my lovely Illya Prisma is just a spin-off of Fate, and so I wasn&amp;rsquo;t against a spin-off focusing on Nagato either. After all practically everyone loved Nagato in the original, almost as much as they hated Haruhi (aka a lot). There are jus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leadertgw-1&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズを見直して長門ゆきちゃんが消えてしまったという深刻な混乱がありましたが、もう一度検討することにしました。 始めるにあたり、当初は明らかにショー自体はユニークでした。 ハルヒ、リョウコ、ミクルなどのすべてが、より大きな目的を持っていることは私には分かりました。 私がOGシリーズから知ったユキを見るには、klutzyに変わってしまいました。神経質な難破船はちょっと奇妙で、やや面白かったです。 私はそれについて好きではなかったが、彼女は私にMikuruをあまりにも思い出させた。 これは、長門の行動を見直しながら多くのことを気づいたものでした。 それはもうちょっと厄介でもう寛容なミクルを2度抱いているようなものでしたが、それは私には魅力的ではありませんでした。 私を少し悩ませたことは、この番組で使用されている文字が多すぎるということでした。 主人公としての彼女の発展に伴い、主にユキに焦点を当てています。 この私の意見は、プログラムの後半で変更されました。 最初はシリーズの終わりに近づかないうちにキャラクターの量が必要だったとは思っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には物語はかなりシンプルですが、物事が起こった経緯、起きたことがどうして起こったのか、そして長門が説明した他の出来事は私が理解するのが少し難しかったです。 長門ゆきちゃんのしょうつつを見ているうちに何が起きているのかという裏話があまり出ていないような気がした。 それを除いて、ショーイベントのペーシングは素晴らしいものでした。 あたかも彼らが最善を尽くしたかのようでした。 ショーはちょっとばかげて始まりますが、ゆっくりとしてはいますが、確かに時間のあるものに発展します。 正直、私はそれが待つほど価値があると思った。 結末は、私は少し真実だったと言わなければならない。 実際に、キャラクターは、エピソードで起こっていることが、愛やロマンスのマンガからまっすぐになっているように見えます。 だから私はそれに同意するつもりです。 しかし全体的に、私はあまりにも多くのことを気にしませんでしたが、それはまだ甘くて楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門有希ちゃんの音楽とサウンドトラックかなり良いところ、私は（私がこれを書いているように）彼らがハルヒシリーズで同じオリジナルのサウンドトラックを使っていたのかどうかは分かりませんが、それでも素晴らしいと思います。 そこには、私が自分でそう言えば、彼らが特に気に入ったシリーズの最後に追加したと思っているトラックがいくつかあります。 続けていくと、声優はまだまだ素晴らしいです。 私は日本のダブを英語の字幕で見ていて、ちょっと面白かったですね、千葉みのりの「長門有希の声」は、ショーのいくつかのエピソードで、不器用で神経質なものから真剣にモノトーンに変わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は別として、このシリーズで行われたアートワークとアニメーションは常に素晴らしいものです。 もちろん、いくつかのシーンはとてもうまくやっていて、いつ私が本当にすべてを出ているかを知ることができます。 私はそれが私たちのキャラクターが夏の祭りにあるエピソード9にあると信じています。風景とアニメーションは雰囲気を高めるために改良されたようでした。 シリーズの間にこのような多くの瞬間がありますが、この瞬間はもう少しより際立っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを誰にでも推薦するかどうかは言えません。 個人的に私はそれが素晴らしい&amp;hellip;いいえ、まともな涙のジャークとコメディのアニメだと思う。 しかし、最終的には、実際にそれが良いのか悪いのかを実際に言うのはちょっとだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのショーに確固たる7を与えました。なぜなら、実際には素晴らしいビジュアルとオーディオを備えたユニークなコンセプトであり、まともなストーリーとは別のものです。ストーリーやタイムラインに関しては、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211266&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LeaderTGW/reviews&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had some serious mixed feelings about the disappearance of Nagato Yuki-chan after re-watching the series, I decided to do yet another review. To begin, for starters and obviously, the show itself was unique. To see the Yuki I knew from the OG series turn into a klutzy, nervous wreck was a bit strange and somewhat amusing. What I did not like about that though  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;novaanverdiano-1&#34;&gt;NovaanVerdiano&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長門ゆきちゃんマンガの失踪がアニメに変わると聞いて、私は一番言い表せないほど興奮していました。 最後のエピソードが放映された後、私は週末のアニメ全体を見ました - 最初はやや複雑な気持ちがあり、特にアートのために、シリーズ全体を楽しんでいました。 これは私の最初のレビューなので、完璧とはほど遠いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
サティライトは、この「スピンオフ・マンガ」（涼宮ハルヒの消失で確立された別の宇宙に設定されている）の最初の5巻を作品として取り上げました。 それは基本的には、キョンさんが違う方法で選んだ場合、どのように見えますか？ - 異星人、時間旅行者、ESP、SOS旅団のない世界です。 物語は主にユキの周りを回っており、恋に落ちた恥ずかしがりの女の子として彼女の人生を追いかける。 過度に特別なことはありませんが、それでも楽しいです。 結果として、あなたはこのシリーズで何も超自然的なものを見つけることはできませんし、あなたがメインシリーズでそれらを見なければならないような狂気の出来事はありません。 しかし、小説を読んだり、元のアニメシリーズを見ていた長年のファンは、その中でも有名な「キョンくん、デンワ」の中で、それに向けて多くの頷いていることに気付くだろう。 シーズン2を見たことのある人にはおそらくテロになるでしょう。その小さな頷きは私が本当に感謝していたものですが、まだ非常に興奮することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
この芸術は間違いなくこの適応の最も弱い点です。 彼らは芸術のスタイルを変えました（別のスタジオがそれに取り組んでいることを考えればおそらく予想されていました）、そのすべてがメインシリーズからのダウングレードのように感じられます。 特にキョンは、しばしば彼が直面しなければならないより若く見え、特にキョンは、時には少し奇妙に見える。 一度それに慣れれば、もうそれほど悪くはありませんが、それにかかわらず、彼らはそれにもっと力を入れることができました。 異なるスタイルがスピンオフにうまく合っていますが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
元のキャストは彼らの役割を引き継いでいるはずです。 その結果、文字を納得のいくものにするために最善を尽くしているVAと一緒に演奏する素晴らしい音声があります。 感情はうまくやり遂げられ、それは滅多に行方不明になったり、ひどく行動したりすることはほとんどありません。 特に千原みのりは、メインシリーズのユキから180°回転した恥ずかしがり屋の長門有希を演奏した。
OPソング「Fure Fure Mirai」（メインシリーズの第1シーズンの終わりである「Hare Hare Yukai」の演奏です）は典型的なJポップの歌です。むしろペースが速く、楽しい幸運なスタイルです 。 楽しいですが、特別なことはありません。
一方、ED「Arigatou、Daisuki」は、千原みな実が歌ったゆっくりとした歌で、響きました。 私はそれがどれほどうまく作られたかによって毎回それを聞いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターは非常に異なっており、それぞれに独自の、大きく異なる個性があります。 キャラクターの開発は主にユキとキョンに重点が置かれていますが、リョウコとハルヒも少しずつ「拡張」しています。 他のサイドキャラクターはかなり停滞しています。 それはシリーズの過程であまりにも多くの開発があるわけではありませんが、存在していると言われています。
キャラクター自体は、まだ彼らが個性を持っているような気がして、まれではないので、かなり楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
いくつかの深さ、平凡な芸術と他の欠陥が欠けているにもかかわらず、これはまだ面白い＆たくさんの楽しいシリーズです。 かわいい瞬間。 しかし、あなたがメインシリーズのファンであれば、これは単なるスピンオフであり、ここでは「古典的な」ハルヒの詳細を見つけることはできません。 宇宙人も、超自然的な出来事も、SFもない。 これを受け入れ、開いた心でこれを見ることができれば、あなたが楽しむことがはるかに容易になります。 あなたがそうしなければ、あなたはそれを嫌う可能性が最も高いです。 同じ側​​で、過度に複雑な恋愛物語がたくさんのひねりと非常に深いキャラクターの発展を望む人々は、これもあなたのためではないかもしれません。 誰もがこのショットを与えることができ、おそらく少なくともそれから少なくともいくつかの楽しみを得るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194058&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NovaanVerdiano/reviews&#34;&gt;NovaanVerdiano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After hearing that the Disappearance of Nagato Yuki-chan Manga will be turned into an anime, I was very excited to say the least. After the last episode aired, I watched the whole anime over the course of the weekend - After initially having somewhat mixed feelings, especially because of the art, I ended up enjoying the series as a whole. Please note that this is my first review, so it will most likely &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;master0fdisaster-1&#34;&gt;master0fdisaster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長門ゆきちゃんの消滅。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファックこのショー。 私はそれを私の心の底から憎んでいる。 あらゆる点で失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は元のシリーズが傑作だったようなふりをするつもりはないので、そうではないからです。 しかし、それは面白くて魅力的でした（時にはハルヒがいじめ人であることを除いて）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のシリーズの楽しみを作ったものはすべてここにはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門が元のシリーズの中で最も興味深いと思う。 彼女は非常に不思議で、蹴られる必要があるときにお尻を蹴る。 彼女の通常の自己と映画のオルタナティブタイムラインのバージョンはどちらも愛想的です。 だから、長門とのスピンオフが中心キャラクターとして登場すると聞いて、私はすごく誇りに思っていました。 映画のためのExept、Nagatoは私が特にunfourtunate見つけた多くのscreentimeを得なかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがロマンスになると聞いて、代わりのタイムラインで起こって、新しいキャラクターデザインを見たが、私はあまり賞賛されなかったが、まだ興奮していた。 私は完全にその長門のバージョンとの愛を作るアイデアに開いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの長門キャラクターは長門ではなく、キャラクターの中空シェルです。 映画からの長門はそれほど肉体的にはならないが、彼女は本当に恥ずかしがり屋のような、本気でない、非社会的、孤独な人物として描かれていた。 代わりに、私たちは貪欲で、怠け者で、気が狂ったばかげた馬鹿馬鹿しくしたものを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題は、ロマンチックな要素があまりにも貧弱であるために、なぜ彼らが悩まされているのか疑問に思うということです。 ショーの残りの部分はちょうどSoL、素晴らしいです！ 元のシリーズはいくつかの超自然的な要素が混じっているSoLだけだったので、これも楽しいはずですか？ いいえ、これは私がまだ見た中で最も退屈で一般的で想像力に欠けるSoLですが、悪いファンフィクションのレベルです。 それはチェックリストのものをチェックする場所のようなもので、すべてのシナリオを含めるのと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それだけでは十分ではない場合、元のシリーズの文脈では意味をなさない。 これは、実際には問題ではないでしょう。もし2つを強制的に、愚かな参照と接続しようとしなかったら、私たちは見て叫びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ねえ！ 私は、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラスアニメーションとサウンドトラックは10倍悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがこのシリーズを見る理由はまったくありません。  SoLが形而上学的なアニメビーチの砂である場合、このショーは誰かが砂浜を裂くために使用した芝生です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215566&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/master0fdisaster/reviews&#34;&gt;master0fdisaster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Disappearance of Nagato Yuki-chan.    Fuck this show. I hate it from the bottom of my heart. It was a disappointment in every regard.    I&amp;rsquo;m not going to pretend like the original series was a masterpiece, because it isn&amp;rsquo;t. But &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;annokano-1&#34;&gt;AnnoKano&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;涼宮ハルヒの憂鬱の馬鹿馬鹿しいことは、間違いなく最も愛嬌のある品質です。 最終的にかなり日常的な高校のコメディが、そのジャンルの他のほとんどの作品よりはるかに長く続くシリーズを許容している、それほど狡猾でほとんど風刺的な曲を作り出すために、異様で奇妙なSF小説のキャラクターを使用する。 しかし、面白いことばかりではなく、時にはより多くの哲学的問題を探求する機会も提供されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門有希ちゃんの書店では、英語では、日常と哲学のバランスが前者のほうに少し傾いている。 それはサイエンスフィクションの要素が完全に欠けていると言っているわけではありませんが、伝統的な高等学校のハーレムシリーズには元のものよりもはるかに多くの時間が典型的な活動に費やされています。 それだけではありません。キャストメンバーの中には、このシリーズのために若干の個性がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門有希自身も、以前のシリーズのキャラクターと同じように静かで予約されていますが、実際の人の行動にもっと似ています。 静かな彼女の傾向は、もはやロボット的な心の結果ではなく、恥ずかしがりの結果である。 彼女はまた、今やちょっと不器用だし、特定の種類の人にうまく対応するために疑いもない。 変更されたもうひとつのキャラクターは、最初のシリーズを代表する殺人階級の朝倉涼子です。 彼女は自信を持ってやや威圧的な性格を保持していますが、現在は長門を睨んでいます。 彼女の役割は以前よりずっと大きく、実際にはYukiとKyonの後で、彼女はシリーズで最も重要なキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鶴屋は、今度はミルク、小泉、ハルヒが傍観されている一方で、緑の髪のエネルギーボールも今回は重要だ。 この変化はシリーズの方向性を劇的に変え、たとえこれらのキャラクターが変更されていなくても、限られた存在が従来のアプローチよりもさらに大きなシリーズに影響を及ぼしました。 あなたが元のシリーズについて感傷的であると感じる場合は、このシリーズが他のものと同じように魅力的ではないことは間違いありません。 同様のことは、他の高校アニメで見つけた、巧みな、ミックス・シグナルのロマンスを嫌う人にも向いています。 これは、特に以前のエピソードでは、繰り返しテーマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、シリーズが完全にサッカリンになったとは思わないでください。 これとは対照的に、このシリーズは第1シリーズと第2シリーズのいずれよりもはるかに深い哲学的問題を提起する。 イベントは、1人のキャラクターが別の人を救うために不用意に殺され、丘の下を走っている制御不能なトロリーについての有名な問題に似た道徳的なジレンマのようなものである。 このジレンマを引き起こした設定は架空のものですが、それらの影響は重要です。 それのプレゼンテーションもむしろ揺れていて、あなたはそれが終わったときに事件全体についてむしろメランコリックな気持ちを感じるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレゼンテーションといえば、京都のアニメーションで制作されたシリーズとは根本的に異なり、元の小説のアートワークにもっと似ています。 この変更は最初は少し気を散らしていますが、その単純さは比較的魅力的です。 着色はより良いかもしれませんが、恥ずかしさは表情ではなく肌の色調の変化で知らされ、怠惰に感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルの声優はこのシリーズのために残されているので、オリジナルのシリーズがダビングされていない限り、誰も新しいハルヒに気を配る必要はありません。 バックグラウンドミュージックもかなりキャッチーですが、Hare Hare YukaiやBouken Desho Deshoに匹敵するテーマを期待していた場合は、このシリーズのOPとEDの両方が恐ろしい低音のポップソングであるため、非常に失望するでしょう。 元のシリーズテーマが果たした興奮や楽しみのどれも持っていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、音楽はすべてではありません。あなたが好きなキャラクターが仲間入りしているという考え方に耐えられない人でなければ、このシリーズ全体はむしろうまくいきます。 そして幸いにも私たちのために、これら二つの遺産は実際には互いに同時に存在することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212780&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnnoKano/reviews&#34;&gt;AnnoKano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The absurdity of the Melancholy of Haruhi Suzimiya franchise is without a doubt it&amp;rsquo;s most endearing quality. The use of outlandish and bizarre science-fiction characters to create what an ultimately rather mundane high school comedy has a rather cunning, almost satirical bent to it which has allowed the series to endure far longer than most other work in the genre. But more than just being funny, the set-up also provides the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon-1&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;涼宮ハルヒの憂鬱は、放映されたときに、その全体的な不気味さとすべてのパロディーのためにリリースされて以来、最も有名なアニメの1つと考えられています。  、kuudereエイリアン、エスパー、そして一人のキャラクター、ハルヒ、過活動的な神キャラクター。 ですから、SatelightがHaruhiフランチャイズを引き継ぎ、このスピンオフを私たちにもたらして、私たちは観客として何を期待していますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6.22 / 10）：勇二シリーズの残りの部分とは対照的に、長門ゆきの消滅は、その設定が非常に異なっています。 ハルヒと小泉が別の学校に行くハルヒ宇宙の消滅の世界で、朝倉は殺人的な異星人ではなく、ナガトはクールなクーデーではなくモエの生き物です。主人公のキョン 基本的に&amp;hellip;シリーズのタイトル少女と時間を費やしているオリジナルのハルヒシリーズで彼がしたことをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのハルヒシリーズとの違いでは、このスピンオフは流れとプロットの点に似ています。 ほとんどの場合、シリーズは主にキョンとハルヒの残りの部分を失踪の役目に集中させ、それが続く超自然的なビジネスのすべてを伴わずに様々な変な状況に陥る。 しかし、私を悩ませているのは、ショーが本当にたくさんの感情を誘発しない、多くのクリスマス・ロムコムシーンを持つ一般的なrom-comのようなものであるという事実です。 このようなストーリーテリングにはとても頼りになり、ストーリーをあまりにも面白くてむしろ穏やかにしてくれるわけではありません。 この知覚の理由の1つは、この番組がHaruhiシリーズに接続されているからです。この番組では、その番組は基本的にすべてが基本的にそこにあることで知られています。 プラトニックなロマンチックなコメディとは対照的に、ちょっとした矛盾している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの実際の内容は、いくつかの浮き沈みを持っています。 長門は今や恥ずかしがり屋であるので、ショーはそれを使用して可愛らしいモエ・モーメントを作り出しますが、かなり頻繁に使用され、ストーリーの流れを覆します。 しかし、このショーに関する私の最大の苦情は、彼らが「失踪」を生み出す終わりに向かっていることです。 私は正直に言うと、それは本当に意味をなさない。 問題は、彼らがただあなたの前でそれを投げて、何が起きたのかについて本当に適切な説明なしに落ちることを期待しているという事実です。 導入されたとき、それは単なる混乱していました、そして、終わった時、物事はちょっと意味がありませんでした。プロットポイントが実際には意味を持たない時、それは私の本の瑕疵と考えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組の舞台は、ハルヒシリーズの一部です。 ショーを通して、このショーはオリジナルのハルヒを膨大な方法で参照し、いくつかのプロットポイントをパラレルに設定して作成します。 あなたがハードコアなハルヒのファンなら、あなたがそこに投げるものを感謝します。  （その最後の無限の8つの参照&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、長門ゆきは物語の浮き沈みがありました。  Haruhiシリーズとの関係なく、私はそれが解決されなかったロムコムの物語であったという単純な事実だけで、それができたとは思いません。  （真剣にでも、ここに船が出るのを期待しないでください。彼らはすべて沈んでいます）それは単にそれを試みて行かず、物語の解決を決して試みなかったので、ちょっと退屈でした 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ハルヒの参考文献
 -  Platonic Rom-comストーリー
 - 適切な解決法がない
 - 混乱を招くプロットポイント&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7.01 / 10）：これはハルヒシリーズなので、長門有希のキャラクターは基本的に元のショーで見たのと同じ人物で、ちょっと違うようになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、私たちの主人公、キョン。  （実際には、彼の実際の名前とリゾートを知っている人はいないので、ニックネームでこの男に電話するのは誰も知りません。）彼の元のカウンターパートとは対照的に、キョンは元のシリーズに戻ってきた魚眼の退屈な人物ではありません。 むしろ、彼はもう少し陽気で、彼らがやっている凶悪なことはまったく地獄のように消極的ではなく、人々と楽しい気分を味わうためにもう少し喜んでいます。  （彼はまだ彼の知恵を保っているので、それはプラスだ。）ショーは、キョンがナレーションとすべてをやっているという彼の見解に基づいているが、彼の発達は後にシリーズで変わる。 たとえそれがあっても、ショーはシリーズの初めに持っていた現状に戻って戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それからシリーズのタイトルキャラクター、長門有希がいます。 私が前に言及したように、このスピンオフは失踪の世界で起こります。つまり、ユキはもはや部屋の隅に座るクールなクーデールではなく、むしろトルコという言葉に浸る小さな鳥の生き物です 書籍よりもヴィタのゲームを高く評価しています。 このシリーズでは、ユキとキョンとの関係に焦点を当てています。ほぼすべてのキャラクターが、彼女の愛を現実にするために正しい方向へステップを踏み出すことに（驚くことではないが）ユキが苦しんでいることを知っています。 私が面白いと思うユキのことは、ショーが劇的な音色変化を起こすシリーズの終わりに向かって起こることです。 そこには、ハルヒの設定では意味をなさないプロットポイントがありますが、ショーはそれだけで終わりではなく、前述の半分の結論に至ります。 私のためにシリーズに興味を持っているので、彼女の性格のこのような発達は悪いものではありません。それは適切な説明を得るのに十分深くは探究せず、いくつかのプロットの穴ができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最後に、私は彼女の名前をひどくたくさん言っているので、彼女はもはやタイトルのキャラクターではないので、今サポートの役割の一部であるハルヒを持っています。 彼女は他の世界の自己と比較して、ハルヒは今でも髪が長くなっているキョンの奴隷化の女の子で、まだ活動的ではないUMAの検索をしているので、性格に違いはありません。 ショーは特に彼女に重点を置いているわけではありませんが、彼女は再び彼女のスキームにすべての人を引きずり、彼女のやり方に誰もが従わせるように、シリーズでは非常に重要な役割を果たしています。 ハルヒのために、これは彼女のキャラクターにとっては大丈夫です。 私が好きではなかったのは、彼らがシリーズに愛の三角の側面で押し込もうとしたことでした。ハルヒはキョンを男人よりも多く見ています。 それは本当にシリーズがいくつかの静かな瞬間を除いてプロットポイントのために何もしてくれなかったので、悪いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同様に、他のハルヒのキャラクターの大半は、この物語の登場です。 前にも言及したように、殺人的な外国人ではなく、むしろ長門に向かう「母親」のように、彼女の食べ物を料理し、世話をしている小泉、ミクル、鶴屋、朝倉です。 時折叱る。 開発や重要性の面では、朝倉以外は誰もが十分な景観を得られません。 彼らは、ハルヒがそれらに与えた超自然的なものを除いて、あなたがこれらのキャラクターの性格から期待していたものとほとんどの部分にとどまります。 彼らは事実上同じなので、MikuruはまだMikuru、小泉はまだ小泉、Tsuruyaはまだ鶴屋なので、話すことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ディーセント・メインキャラクター
+サイド文字は同じです（基本的に）
+ハルヒはまだハルヒです
 - 未処理のプロット点に関連する不要な特性&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド（7.00 / 10）：KatoAniがHaruhiシリーズのようにKatoAniによって制作されたのではなく、キャラクターの大半を占める全く新しいスタイルのアニメーションを制作したSatelight（Kyon  ）、元の見た目よりもはるかに違った地獄です。 アニメそのものはあまりにも目立つわけではありません。それは単なる標準運賃だからですが、アニメ界ではこうしたキャラクターをある意味で見ることに慣れているので、キャラクターそのものに大きな影響を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメーションのスタイルのファンであるかどうかはあなた次第ですので、私は新しい姿で浮き沈みがあるという事実以外に何も言えません。 私が言うことができるのは、キョンの目で人生を見ることに慣れているということだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音の面では、オリジナルのハルヒ（Haruhi）シリーズが持っていた音楽のスタイルに似ています。 その母のシリーズを褒め称える明るく不気味な歌で、それはまともな聞きだけど、それは私にはうってつけのものではないし、他の人ほど楽しいものではない。  （私の個人的な意見ですが）一方、EDはより憂鬱な音です。  （ああ&amp;hellip;）母のシリーズのより気まぐれな曲とは対照的に、シグネチャーダンスはありません、幸運な幸運の歌はありませんが、むしろシリーズの後半に何が起こるかに関係するトラックです。 個人的には、ショーの大部分が非常にスライス・オブ・ライフ/ロムコムのストーリースタイルであったことを考えると、シリーズにはうまくいかなかったような気がしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドノート：Haruhiシリーズのオリジナルキャストは、それぞれのキャラクターのすべてを声に出しているので、奇妙なものや何かを耳にする人は心配する必要はありません。 多分長門を除いて、千葉みな実はこのシリーズのクーデール版の長門の声を使用しているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+アートは標準運賃です
+/-異なるアニメーション（あなたが新しいデザインのファンであるかどうかによって、ポジティブかネガティブか）
+/-ディセントなトラックだが、私にとっては記憶に残っていない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ（5.44 / 10）：私は個人的にはハルヒシリーズのファンですが、長門有希はこれを見て本当にエンターテインメントのセンスを与えませんでした。 私はハルヒがシリーズのタイトルキャラクターではなかったのを見て、ショーが違うと思っていたが、ショーが穏やかで、いくつかの場面では面白くないとは決して考えなかった。 その結果、スコアそのものはかなり低いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを楽しんだのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このスピンオフには多くの問題がありますが、必ずしも完全に悪くはありませんでした。 時にはショーが面白かった時がありました。 唯一の問題は、それらの瞬間が、ハルヒが混乱を引き起こすために周りにいたときにのみ現れたという事実です。 彼女が何らかの意味でフレームにいなかった時、ショーは退屈なrom-comプロットであること以外にはあまり立ちませんでした。 これは、長門ファンよりはるかにハルヒのファンだが、それでも自分の2本の足で立つことができるはずのショーには瞬間があるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーが好きではなかった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;単に明らかなジェネリックなプロットラインとは別に、シリーズに決して決着がなかったので、エンディングは本当に私の歯を痛めた。 それは現状に戻りました。これは基本的にエピソードをエピソードに進めるときにこの番組が試みた進歩のほとんどすべてを取り除いています。 さらに、彼らは決して使用されておらず、それが暗示されていなかったので、実際にシリーズのために何もしなかった愛三角形を入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「涼宮ハルヒの憂鬱」映画「ハルヒ」シリーズの一部を見たことがあるなら、このシリーズで何が起こっているのかを理解するのに十分な背景があると思います。  （私はあなたがそうでなければ失われるので、それをお勧めします。）また、あなたが長門のファンなら、これも楽しむことができます。 私は個人的にそれが行く方向を楽しんでいないかもしれませんが、私は実際に楽しい見つけるいくつかの側面があるので、それは完全にひどいではありません。 しかし、それはロムコムのように演奏するので、それはショーの主なプロット点であり、それが行く方向であるので、それがロムコムであることを期待する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な得点：6.48 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Melancholy of Haruhi Suzumiya, an anime that when it was aired, has regard to be one of the most well known anime since its release on account of its overall wackiness and parodying of everything, it&amp;rsquo;s odd set of characters including a time traveling moe girl, a kuudere alien, and an esper, and the one character to bring it all together, Haruhi, the hyperactive god character. So, with Satelight taking over the Haruhi franchise by producing us this spin-off, what are we as the audience to expect?    Story (6.&lt;sup&gt;22&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): The Disappearance of Nagato Yuki, contrary to the rest of the Haruhi series, is very different in its setting. Taking place in the Disappearance world of the Haruhi universe, where Haruhi and Koizumi go to a different school, Asakura isn&amp;rsquo;t a homicidal alien, and Nagato is a moe creature rather than a cool kuudere, the story follows our main protagonist Kyon as he basically&amp;hellip;does what he did in the original Haruhi series, which is spending time with the title girl in the series.     In terms of differences to the original Haruhi series, this Spin-off bears only some resemblance to the flow and plot points. For the most part, the series focuses mainly on Kyon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chef-baxter-1&#34;&gt;Chef-Baxter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2015年春のアニメ長門有希ちゃんの葬儀は、長門有希ちゃんの消滅としても知られていますが、これはトリアージXの隣にある春の季節に見られる魅力的ではない2番目の嫌なアニメ爆発ですが、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - あなたはそれについての概要を読むことができますが、それはアニメを総括することです。長門ゆきは、基本的にクラブ活動とその行に沿って物事をする3人のメンバーと男性と女性から成るクラブの社長です メンバーの増員に先立って、長門のシリーズでクラブの男性メンバーを圧倒するラブストーリー。 ドラマチックなシーンが実際に「消滅」の部分で起こるエピソード10または11のエピソードまでは、シリーズには適していないが、ストーリーは穏やかで退屈なものだった。正直言って、キャラクターはストーリーを助けてくれなかった。 それはまったくうまくいきません。 シリーズの中で最も興味深いのは、2文字のようなものだったし、idが望んでいたように実行されなかった「消滅」部分だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - これは、アニメが最も魅力的ではないアートの中で最も魅力的ではありませんが、それはちょうど恐ろしいものではありませんが、見た目に興味のあるものは何もありません。 私は良いと呼ぶだろうし、また、アニメーションもまた、あるキャラクターが遠くにいるときに、特定の歩行シーンでもそれを妨げているだけです。バックグラウンドシーンが悪く見えるようになり、この特定のタイプのシーンでキャラクターが歩いたり走ったりしているとき、 良いではないが、再び私は悪化を見ているアニメーション。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;健全な正直なところ、弱いオストは何も気づかなかったけど、大丈夫だったエドテーマを楽しんだけど、それは十分ではなかったし、長門、朝倉、鈴木屋の声優は、平均よりも絶対に楽しかった 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はNagatosのキャラクターが好きだったので、キャラクターはこれを7にしました。それは新しいものではありませんでしたが、まだ女性の主人公が恥ずかしがりやかわいいですが、それは私の個人的な好みです。 彼女のキャラクターは、長門の母親のように彼女のために料理をしてくれるのですが、基本的には長門にとっては80％以上の時間を費やしていました。 私は感謝します。 と涼宮は、彼女がおそらくショーの全期間で最高のキャラクターではない場合は、彼女は以前のエピソードに登場したときに彼女の性格は、スーパーエネルギーと他のいくつかの他の特性を簡単に彼女を最も楽しいキャラクターにする他の特性 言及する価値はありませんが、シリーズのほとんどは新しく何も特別ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  5/10私はこのシリーズを楽しみにしていませんでしたが、私は最後まで見ることができませんでした私はあなたが決して知っているので、  。 私はそれを見て後悔していないので、私はそれのために誇張されていなかったので、私は私が正直により良い実行された可能性があったが、そのエンディングは助けにならなかった他のテーマ シリーズは少なくとも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に -  6月10日ちょうど私のシリーズですが、それは私があなたが見て、人生のスライスの多くがこれを見ていると思います。 このシリーズを楽しみにしているのなら、現在進行中の漫画があります。あなたがその気分に慣れていない場合は、ただ読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193726&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chef-Baxter/reviews&#34;&gt;Chef-Baxter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The spring 2015 anime Nagato Yuki-chan no Shoushitsu also known as the disappearance of Nagato Yuki-chan this is the 2nd just not appealing boring anime ive seen in the spring season next to triage x but at least triage had the fan service going for it.    Story- You can read the synopsis on it but to sum it up anime wise a shy girl named Nagato Yuki is the p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thobiazz-1&#34;&gt;thobiazz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Haruhi Suzumiyaシリーズを見たことがあるなら、少なくとも一度、あなたは「もしあれば？ あなたがそれを見たことがないなら、これを読まないで、これにスポイラーがある、または先に進む、私は気にしない！
ハルヒが神でないとどうすればいいのでしょうか、誰にも力がないならどうしたらいいでしょうか？」と尋ねる人がいるかもしれません。 そして、私はDisappearanceムービーから1シーンを取り出し、Kyonの素晴らしいモノログに論文を入力するだけで、あなたの顔にこれを投げます：Nagato Yuki-ChanのDisappearance&amp;hellip;
上記の質問に完全に答えるスピンオフシリーズです。 しかし、あなたが座席から飛び出し、インターネット上でアニメを探し始める前に（はい、私はあなたに話しています、フランチャイズの熱心なファン！）これはムービーへのシーケンスではないことに留意してください。 代わりに、私たちが持っているものは、メインのデュオ、ユキとキョンを含む楽しいスライス・オブ・ライフのロマンスです。 はい、私は、そのジャンルを軽視するあなたの人たちは、これによって病気になるだろうが、元のフランチャイズの大ファンとして、これは良いことだと思う私はすべてのファンフィクションを無視し、 オリジナルのアニメでは、どんなキャラクターの間にもロマンスはなかったことがわかります。 まあまあ、あなたはキョンとハルヒの間の何かとして第1シーズンのエピソード6を含めることができますが、それはどこにも終わらないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
私がすでに言ったことから、追加することはあまりありません。 スライスライフのジャンルは、一部の人々のためにターンオフかもしれませんが、あなたがそれを見ていると、すぐにそれに慣れるでしょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
正直言って、キャラクターが誰かがこのショーを見る主な理由です&amp;hellip;キャラクターの全てから、変える唯一のものはユキです。 元シリーズでは、彼女はほとんど感情のないロボットでしたが、映画では、彼女は非常に恥ずかしがり、ほとんど話していませんでした。そして、このアニメでは、彼女はまたかなり恥ずかしがり屋です。 彼女はまた、私が慣れていたように本を読むのではなく、ビデオゲームをすることを好む。
他のキャラクターは彼らの人格に関してあまり変化を見ていない。 ハルヒはまだ大声で元気だし、小泉はまだ彼女の理論上のアシスタントで、朝倉は母のような人物、ミクルはまだ彼女と同じクルッツであり、キョンは元気だったのと同じくらい皮肉なジョーカーだ。  .luckily。 正直なところ、彼は理由のために私のトップ10のアニメキャラクターにいる！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション＆amp; 音
これがライフ・アニメの一部であるという事実によってオフにならなかったら、あなたはアニメーションによって消されるでしょう。 多分。
アニメはSatelight Inc.（Log Horizo​​n、AKB0048）によって2015年4月に作られたもので、正直言ってそれほど素晴らしいものではありません。 うん、それは私たちが慣れていた京都アニメーションと同じアニメーションスタイルではありませんが、それでもアニメーションはほとんどの場合平均です。 文字はまだ認識できますが、唯一の相違点は、髪の毛をわずかに染めたミクルと、12歳のように見えるキョンです。 アニメーションがオーバードライブにぶつかったときの最高の部分は、後で、ストーリーが&amp;hellip;&amp;hellip;興味深いものになるショーにある
アニメ全体の私の好きな部分は、ダブです。 どうして？ 彼らは古いキャストを手に入れました!!! はいはいはい、より多くのCrispin Freeman、より多くのMichelle Ruff、そして最高の英語のダブを生み出したキャストからもっと敬遠します。 ショーが声優の古いキャスト全体をバックに持っているという事実は、あなたにこれらの驚くべきキャラクターとより多くの時間を費やすことができるように、ほとんどノスタルジックな感情を与えます&amp;hellip;そして、最初のエピソードは少し不安定です ダブの条件、それは非常に迅速に良くなる。
サウンドトラックはOKです。 主にソフトピアノの音楽で構成されていますが、目立つトラックがいくつかあります。オープニングテーマとエンディングテーマは、あなたの好みによっては悪くはありません&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終評価
ロングストーリー、キャラクターやコメディのオリジナルを楽しんでいれば、このショーを楽しむことができます。 あなたがそれを楽しむことにも大きく寄与するものは、元のシリーズへの言及、それらを見るときにあなたを笑顔にするものですが、見つけやすいものではありません。 また、SFの原画を見たあなた、または映画の暗くて遅い瞬間を見ている人のために、このショーには1つの物語があります。これは絶対に華麗です。 オリジナルにも属しています。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私がすでに言ったように、それはシーズン3ではありませんが、それは良いスピンオフシリーズです。私たちの好きなキャラクターを見てもっと時間を費やす言い訳になります&amp;hellip;もちろん、ハルヒのすべてを持っているわけではありません 私たちはそれに慣れていますが、誰もが楽しむことができます。
KyoAniだけがSeason 3を作ることができれば&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204283&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thobiazz/reviews&#34;&gt;thobiazz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;ve watched the Haruhi Suzumiya series, I&amp;rsquo;m pretty sure, that at least once you asked yourself the question, &amp;lsquo;What if?&amp;rsquo; If you haven&amp;rsquo;t watched it, stop reading this, there are spoilers in this, or go ahead, I don&amp;rsquo;t care!   Many people will tell you what their fanficton-material stories would be, and somewhere you&amp;rsquo;ll find someone asking, &amp;lsquo;What if Haruhi wasn&amp;rsquo;t a god, and what if nobody had their powers?&amp;rsquo; And while I could just take that one scene from the Disap &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear-1&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のblog / redditスレッドから適応されています。先のSpoilers！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;思考の学校では、しばしば比較され、対比される2つの領域があります：意識と潜在意識。 前者は私たちが意識していることです。私たちが意識的に実行する行動ですが、後者は「私たちの知識なしに」起こることです。 私たちはしばしば、私たちが説明することができないことに対応して「私は無意識のうちにこれをやった」と言います。 しかし興味深いのは、この&amp;rdquo;隠された&amp;rdquo;部分を受け入れるということです。 つまり、主で理解された自己を持っているにもかかわらず、私たちはまだ私たちの中に2番目の似たような自己があると信じています。 長門ゆきちゃんの消滅は、この二人の観念と結びついており、無意識のうちに無意識に失われるアニメを生み出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みんなが学ぶわけではないものが、視点という概念です。 自己の位置を変え、現在の視野の外に出て、別の視点から特定の状況を見る能力は、以前は未知のアイデアを明らかにしているので、自分の視点を変えるだけでなく、 異なって見られている - 完全な偏見は、さらなる理解につながる。 長門有希ちゃんの消滅は、この同じテーマを混在させています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な視点が視点に関するアニメの兆候は、それが物語を構成する方法であり、より具体的には、誰がナレーションを行っているかである。 基本的に、プロットは、季節を通して3つの別個のキャラクターの間で視点をシフトさせる：長門正統、新長門、そして最後にキョン。 アニメの大部分は、長門（通常の10話程度）に続き、彼女のセグメントは本質的によりスライス・オブ・ライフとロマンチックなコメディです。 一瞬のうちに彼女は飲み物を共有しています。一方、次の人は休暇中に友達と一緒に小さなお食事を楽しんでいます。 彼女の出来事の間、アニメは、このスピンオフが生じる涼宮ハルヒの世界への簡単な進出として、一般的に楽しく、陽気で、軽快です。 偶然にも同じ感情を持っている長門の視点から観客が観ているので、このような感情が感じられます。 したがって、視聴者は長門の考えを彼女から直接理解し、残りのシーズンがどのように進むのかの基礎を築くようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な角度として、アニメはその時代、女の子の愛情の対象となっていたキョン（Kyon）の視点を変えます。 新しい長門のように、視点の変化はアニメの要素の再構成に見ることができます。キョンの妹はこれまで以上に「エンドレスエイト」への明白な言及が含​​まれており、以前のハルヒへの接続は詳しく述べられています。 おそらく明らかに、モーフィング感情の傾向は、キョンのぎこちなさと不確実さを反映して、この最後の反復で続きます。 また、これらの感情は、常設と新設の長門の間の人格や行動の相違に起因するだけでなく、物語が彼の視点から来ているためにも存在します。 これは、文字と関係の同様の調査結果になります。 観客は、今度は、Nagatosを完全に離れた視点から見ることができます。 キョンは何をすべきか自分自身と取り組んでいます。彼はより意味のあるやり方で、より冗長でより個人的にキャラクターと交流します。そして、彼の究極の決定は、手元の問題を簡潔に結論づけるのに必要な中間地位を反映しています。 アニメは長門に戻ってきたかもしれないが、キョンの窮状を軽減し、長門がいつも幸せな時間を過ごしていたことから、新しい気分にうまく合わないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、物語がいかに魅力的で憂鬱なものであっても、この視点シフトが何を創造するかはすぐには分かりません。 長門有希ちゃんの消滅の場合、良いニュースと悪いニュースがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いニュースは、視点の絶え間ない変化は、アニメが自制の狭義から逃れることができるということです。 長門とキョンの状況は独特のコンセントで中継されることはありませんが、多くのアウトレットが、多彩な視点からオープンで探究されている、ダイナミックで丸みのある興味深い物語を作り出しています。 それぞれの主なプレイヤーの方向性が詳述されているので、物語はもはや合理化されず、その代わりに3つのキャラクター間の満足のいく解決である同じ目的地に到達する機会が与えられ、一度に複数の経路から得られる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、悪いニュースは重大であり、物語を完全に崩壊させます。 本質的にそして本質的に、シフトしている視点の戦術は大きな問題を抱えています。 当初のアニメは、長門のキョンに対する感情ですが、結局、キョンの新しい長門に対する感情です。 言い換えれば、展望の変化は結論の変化をもたらすので、ショーの本来の目標は決して達成されない。 もう一度、複数の経路を使って、目的地に到達している間に、アニメは振り返ったり、少なくとも道に沿ってマーカーを置くことを選びませんでした。 その意味は、フィナーレが終わり、どこから来たのかを見ると、それがどこにあるのか分かりません 撮影時。 別の言い方をすれば、この結論は、アニメの喪失の仕方をはっきりさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;右に行われたとき - ここで起こる - 視点の移動は、物語を見るための新しい方法を明らかにする。 間違ったことが起きると（ここで起こる）、その視点を変えることは、物語が最初から最後までどのようになったのかを隠す。 集合的に、混合混合物は望ましくも廃棄もされず、単に許容される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門有希ちゃんの消失は柔らかい芸術のスタイルを採用することを選択します。 背景とキャラクターデザインの両方は、この外観をアニメをより魅力的にする手段として採用しています。 親切な人のように、「ケア」であることが示されているショーは簡単にアプローチできます。 これらの同じ行に沿って、訪れた場所は新入社員とシリーズの退役軍人の両方によく知られています。 クラブルーム、学校の敷地、図書館、長門のアパート、街の様々なエリアを訪れ、アニメに新たなノスタルジックな雰囲気を与えてくれる。 同時に、ショーでは、しばしばキャラクターとその顔が、状況のコメディーを強調するために、通常よりも不安定になり、より誇張された「ちび」アートスタイルを使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しい長門の視点のアニメのエキスパート表現を強調する価値もある。 正式な長門とキョンが明るい照明と色をしているところでは、新しい長門の弧は暗闇の中で灯りが少なく、パープル、黒、青を中心とするより暗い色合いで、彼女の視点をはるかに悲しくする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインは実際にはむしろ平凡で、主にソフトアートスタイルの結果です。 ハルヒの黄色のリボンと長い茶色の髪の毛のほかに、デザインの残りの部分はすべて一緒にブレンドされます。 退屈な学校の制服、奇妙な髪の色、そして余分なディテール（アクセサリーや同様の追加）の欠如は、キャラクターを興味深く思い出深いデザインを犠牲にして現実主義に基づいて維持します。 彼女の桃の髪は彼女のガーリーな行動と一致し、朝倉の長い青い髪と成熟した顔は母親の本能とマッチし、ユキの短い紫色の髪と丸いメガネは、彼女の恥ずかしがる態度に合っています。 意地悪ではないが、キャラクターのデザインはアニメの文脈の中で意図的になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のアニメーションは、アニメの積極的な取引のために平均的な領域のどこかに座る傾向があります。 一般的に、ショーは決して派手でも鈍いこともなく、代わりに高校のティーンエイジャーの日常的な取り引きを紹介します。 キャラクターは典型的な身体や顔の動きを使って相互作用し、自分自身やお互いのこと、手元にある会話を立てたり座ったりして休んだりすることが多かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門有希ちゃんの登場人物へのアプローチの消失は、2倍以上になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表面には、キャラクターは人柄の冒険を体現しています。 長門は不器用な女の子、キョンは犯人、朝倉は競争相手、ハルヒは積極的な人、小泉は静かなセイジです。 アニメは、それが誰であるかという理由でそれらを描いている。 もちろん、彼らはどうやって他の誰かになることができますか？ 興味深いことに、長門の反応が増し、朝倉が一層顕著な役割を果たしているのに加えて、キャラクターは行動しているように行動します。 すなわち、過去にそれらを定義した特性（元のシリーズ内）は、現代の徴候に引き継がれ、芸術と同じ郷愁を与えています。 実際、人々は自分の人生の過程で開発を経験するが、彼らは誰であり、どのように行動するかは永続的なものである。  partierである人はpartierのままです、変わった人は変わったままです。 だから、ショーのキャストは同じです。長門は通常、普通の出来事でうんざりします。キョンは分かち合うコメントや2つのコメントを持ち、ハルヒはばかげた活動をデザインしています。 このような特徴付けは、容易に知覚できるだけでなく、視聴者が学習し、おそらく学習したことに基づいて即座に帰される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーティーがオタクになることはできませんし、その逆もありませんが、一方的な方法を描いている人は、自分自身の側面を失うことはめったにありません。 幾何学的には、フィーチャは、問題の人物と定義を結ぶ線です。 誰かが面白いと言われると、その言葉は、冗談を言ったり、奇妙な顔をしたり、過激な動きを使用したりするなど、描写されているものと一緒に、ファニーのアイデアを引きます。 同じ考え方がキャストにも適用されます。 キョン風俗やハルヒ・ラフンシアスと呼ぶと、脳はつながりを作り始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、人々は一つの行ではなく、多くの行です。 幾何学を考え続けると、人々は形であり、複雑な構造を織り、ループしている複雑な構造です。 現在、これらの大部分は矛盾であり、各人の「第二の人物」は通常の自己に反していますが、これは形を変える人の経験のタイプを発音します。 彼らは存在することが許されているだけでなく、それが単に形のもう一つの側面にすぎないので、人々は自分自身の極端な反対者であることができます。 人々は一度に大量の行で構成され、集合的に、彼らが誰かを作る。 言い換えれば、人々は片側だけではなく、いくつかの側面しか持たない。 人々は一度に複数の「人」である。 長門有希ちゃんの消滅は、この数学的な前提をそれぞれのキャラクターと一緒に紹介している。 キョンの謙虚さと外向きのスマートさは、彼が心配している親切な人と並んでいる。 朝倉は心の競争相手かもしれないが、彼女は非常に母親で、長門を自分の子供のように扱う。 ハルヒは利己的で、やや狂っているが、彼女が欲しいときは嫉妬深く穏やかになる。 小泉でさえ、彼の無限の知恵の中で、彼は運命の指導者ではなく、水のように流れ、追随者になるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;潜在的な問題は、長門ゆきが最も重要なキャラクターをこの考え方と組み合わせて使用​​するときに発生します。 示されているように、このアニメは正規の長門と新長門を別々の人として描いています。  2人の異なる半分ではなく、むしろ2人の異なる人と同じ人ではありません。 つまり、長門がこの思考の列車に従わないかのように見えます。なぜなら、アニメは、「これは長門です。これは別です」というのは、複数の側を持つ長門ではなく2つです 別々の女性。 しかし彼らはそうする。 普通の長門は確かに恥ずかしがり屋ですが、彼女の隠れた外見の下に隠れているのは、愛を探して欲しい少女です。 新しい長門はもう少し予約されていますが、自分自身を確信しています。 彼女は愛を探していないが、彼女は彼女が他の長門が決してできなかった場所を彼女に押しつけてもらいたいとの理解をもって彼女を見つけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nagatosは2つの別々の人物であり、それぞれ独自の特徴、特徴、およびいくつかの「人」で構成された癖を持っていて、最終的にはアニメのメッセージです。人は、彼または彼女を完全にする偽装 ユニークなもの。 ある意味では、このショーは元のシリーズを暗示しています。そのキャラクターは、特別な個性を作り出した「通常の」個体とは別個のアイデンティティを持っています。 キョンの最後の話は、彼がこの考えを理解していること、人々が自分たちのものにする複数の面で構成されていること、他の人から目立つようになることを理解しているからです。 彼は、彼が魅了した本、静まりやすさ、自信を持って、新しい長門の感情を持ち始めたのは長門の長門ではなかったと思う。 そんな魅力的な長門の長門ではなく、長門の新しい形でした。 キョンの言葉はカップリングの間にロマンスを生み出すことはありませんが、それは差別化の重要性を強調しています。 人々の間だけでなく、自分自身の間でも差別化する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが現れても、ドラマが流されたにもかかわらず、キャスト全体が大きな発展を欠いています。それは彼らの処刑を妨げるようです。 しかし、多重性に関するテーマのテーマは、それが関与するものであるため、その目的は完全に無限に折り畳まれているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマは非常に情緒的です。これは長門についてのアニメであり、ハルヒについてのアニメではないので奇妙です。 それにもかかわらず、ピースのアップビートの性質は、トラック自体をかなりクレイジーにするクイックネス、複数のボーカリスト、および奇妙なインストゥルメンタルエフェクトから来ています。 シリーズの後半部分ではアニメの内容を考えると少し狂っている。 時々聞くのが楽しいかもしれませんが、ほとんどが忘れられます。 エンディングのテーマは、テンポ、感情、記憶力の逆です。 ボーカリストは強いパフォーマンスを、感傷的な音は静かで、バックアップの合唱団はメインシンガーをうまくサポートします。 それは、孤独、憧れ、そして愛でいっぱいのトラックであり、アニメを見ていないときも見ているときも、それを聞くと簡単に感じることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックの残りは、文字のように2倍です。 長門有希ちゃんの失踪の半分はコメディーなので、沢山の曲が同じように楽しく、ビーチに似た曲、アコースティックサウンド、そしてより速いビートで合う。 もう半分は劇的で、フルート、ピアノ、バイオリンが多くの音楽を取り込んでいます。 劇的な作品は、主に愚かな兄弟と比較して彼らが滲み出す情熱の結果として、コメディーな作品よりも優れています。 全体的に見れば、OSTは強くも弱くもなく、必要なときには使用されるが、力がない楽しいグループの曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのために演じる声は、平均より上のどこかにあります。 声優や女優の多くは長門としての千原みのり、キョンとしての杉田友和、ハルヒの平野綾などの役割を再現している。 特に、千原みのりは、ナカトを哀れみながらも希望の鉛のように描写して、厄介で静かで緊張した声を出して素晴らしい演奏をしました。 杉田智和さんのキョーンのための皮肉であまりにも男らしい声、平野綾のハルヒのための喜び、そして素晴らしいパフォーマンスを与える男女の残りの人たちと共に、キャスト全体が、このショーに大変必要な生活を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はHaruhiシリーズに関しては自分自身をファンタジー（別名、ファン）とは考えていません。 私はそれがうまくやったと思う - とはい、それは文字通り反復を定義するように思われる2番目のシーズンを含む - しかし、私は自分自身が誰かにシリーズについて話したり、それを示唆することは決してない。 繰り返しますが、私はシリーズを嫌いではなく、実行中に行方不明になっていることを知っているわけでもなく、どちらも真実ではありません。 偶然にも十分に、このシリーズとほぼ同じ名前を共有している映画は、誰もが見なければならないまったく別の獣です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、私がこのものを見ている間、私は自分がそれを好きであると感じました。 それはロマンスの側面のためだった。 彼女が散発的に持っていた白と勇気のすべてがそうであったように、彼女が望んでいた愛への彼女の方法は長門を見て、吃音と笑顔を見てかわいいでした。 オリジナルへの言及もクールなスローバックでした。 彼らは控えめで適切に使用されました。あまりにもそれほど多くはないので、元のシリーズと区別がつかなくなり、その起源を忘れてしまいました。 喜劇的にも、ショーには反応の顔、キャラクターのやりとり、そしていつも笑い声を出すことのできる足場があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメがその視点を変え始めたとき、私もそうしました。 新しい長門のセグメントはおそらくアニメの最も強い部分ですが、それは正直言って非常に退屈だったセクションでした。 私は長門がキョンの関心のために戦い続けることを望んだ。 私はキョンとハルヒの人格が依然として欲しいと思った。 私は朝倉氏の過保護を望んでいた。 私は楽しみ、ロマンス、戻ってほしい。 しかし、私は欲しいものを手に入れませんでした。 私が得たのは、これまでのものではなかったショーでした。長門のように、私ができなかったことを憧れてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には、千原みのりの素晴らしい演奏にもかかわらず、長門の声が嫌いでした。 長門はかわいそうに行動したが、それは不利な立場だった。 それは聞こえないか耐えられませんでしたが、それはグレーティングと迷惑だった。 彼女が話を始めたたびに、私は自分の声の和音の海に溺れているように、彼女が苦労しているように聞こえて止まると思っていました。 公平にするために、それはポイントのようなものです。彼女は他の人と交際するのが難しいスーパーシャイな女の子ですが、彼女が口を開けるたびに彼女が嫌になるのを防ぐことはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門有希ちゃんの消失は、残念ながらそれらをカバーする残念ながら、自己の視点と変動性について驚くほど強いテーマを持つアニメです。 物語はいくつかの森で失われ、キャラクターの発展はキャビンに間違って配置され、音楽は山側に放棄され、ショーはそれを見つけようとしないので、再生のチャンスはゼロになります。 最低でも、失われたアイテムのようなアニメは、それを見た人の潜在意識の中に存在し続けるでしょう。常にそこには残っていますが、あまり記憶されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ファイン、その視点をシフトさせる物語の傾向は、それに新しい角度を与えますが、同時にそれは道に沿ってそれ自体を失います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：ファイン、素晴らしいアートスタイル、適切なキャラクターデザイン、平均的な実際のアニメーションについて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：罰金、多くの開発が欠けている間に、キャストは自分自身に多重度のアイデアを示しています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：罰金、悪いOP、良いED、大丈夫なサウンドトラック、平均VAパフォーマンス以上&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：初めは悪い、面白い、コメディー、エンターテインメントはさらに進んでいく。長門の声は最初から最後まで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201449&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In the school of thought, there are two areas that are often compared and contrasted: the conscious and the subconscious. The former is what we are aware of, the actions we take that we knowingly carry out, whereas the latter is what happens “without our knowledge,” the actions we take that we unknowingly carry out. We often say that “I subconsciously did this” in response to doing something that we are unable to explain. But what is interesting is that we accept this “hidden” part of ourselves. That is, despite having a main and understood self, we still believe there is a second, similar self within us. The Disappearance of Nagato Yuki-chan is connected to this notion of two selves, generating an anime that somewhat subconsciously loses itself along the way.    STORY    Something that not everyone learns is the notion of perspective. Having the ability to displace one’s self, move outside of one’s current view and look at a particular situation from a different vantage point, is valuable not only for the one shifting his or her perspective – since it reveals previously unknown ideas – but also for those being looked at differently – complete bias gives way to further understanding. The Disappearance of Nagato Yuki-chan targets this same theme with mixed results.    The anime’s sign that its overall perspective is about perspective is in the way that it structures its narrative, and more specifically who is doing the narrating. Essentially, the plot shifts its perspective between three separate characters throughout the season: the regular Nagato, the “new” Nagato, and finally Kyon. The majority of the anime follows regular Nagato (about the first ten episodes or so), with her segment more slice-of-life and romantic-comedy in nature. One moment she is sharing a drink with her crush while the next has her on vacation with all of her friends to enjoy life’s small offerings. During her events, the anime is generally fun, upbeat, and lighthearted, as a simple foray into the Haruhi Suzumiya world that this spinoff comes from. F &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jayko-1&#34;&gt;Jayko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;時間をかけたことがない人や、親シリーズの由紀ちゃんに徹底的に見せてもらえないほどのアニメをしていない人にとっては、このシリーズを見ているときに与えられていることは、 長門ゆき、それで名前。 しかし、あなたが本当に親シリーズのファンであり、あなたが得るものはあなたが愛するようになる可能性があるキャラクターからちょっとだけ離れているので、あなたはこのシリーズに近づいています。 たとえこの特定のスピンオフが親シリーズが実際に提供しているものとやや誤解を招く可能性があるとしても、どちらもショーにチャンスを与えるのに特に有効な理由です。 長門有希ちゃんの葬儀（長門悠樹の消滅）のこのレビューをお見せしますので、このショーがあなたのためであるかどうかを判断することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、由紀ちゃんの物語は、たとえそれがステレオタイプのロマンチックコメディアニメに似ていても、ショーの親シリーズの同じ愛する作家がどのように書かれているのかを見て憎むのは難しいですが、 ハルヒの視聴者は関連することができます。 ユキ・長門ちゃんの物語が進むにつれて、私が話している偏心は、このスピンオフを本当に単なるジェネリックシリーズから引き離し、特定のハルヒが存在しなかったならキョンの人生の美しい展望を提供します。 驚くべきことに、ハルヒの少ない年の後に、別のスタジオがどのようにシリーズを取り上げたかを見てみる価値がある。 新しいシリーズは親シリーズのものに比較的近いものの、新旧のファンにはこのシリーズが死んでいないことを思い起こさせるショーに必要な一意性が提供されています。 最も高い生産アニメの通常の話と芸術は、パイのより良い部分ですので、私はそれぞれ8と9に報います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド部門では、親シリーズが完成したすべての声優と俳優の復帰を見ています.Parentシリーズの両方のダブと同じ英語のダブと俳優を提供する英語ダブ（書かれていない場合）もあります。 壮大で実績があり、このシリーズも変わりません。 ユキ・長門ちゃんは、多くの人が優れたシリーズと呼ぶものの大成功を収めており、ファンのコレクションの永続的な場所を見つけるべきです。 私は10点中8点を報います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターにはいくつかの限界がありますが、これはスピンオフシリーズです。その結果、私たちの主人公は感情的に満たされた長門有希です。これは軽小説の第4巻またはフランチャイズ映画 、「涼宮ハルヒの消滅」 これは愛情ある価値があるキャラクターですが、同時に自分のショーの主役になっていくいくつかの問題を抱えています。その結果、最初に紹介されていないキャラクターが再登場しました。 そうでなければ、このショーは、平均的またはカジュアルな視聴者に興味を持ってもらうために、長門有希のキャラクターが多くの支持的役割を必要とするため、多くの視聴価値を失ってしまいます。 これはおそらく、このシリーズを見ていた唯一のものが親シリーズのファンを献呈していたことを前提とした問題ではないでしょうし、そのようなことはショー制作の世界では想定すべきではありません。 強く支持されていた長門有希は、優秀な主人公であるという彼女のテストでCを取得し、寛大な7人の10人に報酬を与えます。 主人公が親シリーズ（長門有希）の主人公であることを事前に知ることなく、カジュアルな視聴者は、恥ずかしがり屋で恥ずかしがり屋であるこの由希について特に興味深いものは見られません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、私はこの番組の私の楽しみを公正と呼ぶことができました。それはハルヒシリーズの忠実なファンであり、これは私が既に持っているものの実際の物語の進展なしで愛するようになったキャラクターのほんの少しのものだと思われました 見た。 もちろん、これはスピンオフで、マンガとショーに飛び込む前にこれを知っていたので、私はこれらのことを言うときには個人的にしか話すことができませんが、ハルヒシリーズに加えて、 親シリーズを見ている人にはそれをお勧めします。そして親シリーズを最初に見るためにハルヒに新人をお勧めします。 だから、シリーズを楽しむためには、6という報酬を与えて、7という総合スコアを得たのです。これは一般的なロマンチックなコメディですが、嫌いする理由が多い平均的なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195100&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jayko/reviews&#34;&gt;Jayko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For those who have never taken the time or have not been with anime long enough to have given the parent series of Yuki-chan a thorough viewing then what you are provided with when watching this series is a story of comical romance surrounding the the character of Yuki Nagato, hence the name. However is you are approaching this series because you are indeed a fan of the parent series then what you get is just a little bit more from the characte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kyonxyuki-1&#34;&gt;kyonxyuki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーズ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のような、キョンとユキをThe Disappearanceムービー（それは私のニックネームでさえ）から出荷したなら、あなたはかなりクリシェのromcomしか得られないので、この適応からそれほど期待しないでください。 どうして？ まあ、それはそれのようなものを定義するすべてを持っています：愛の自白（チェック）、誤解（チェック）、主人公の間のふわふわのシーン（チェック）、何らかの狂った花火 ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれからの良い決断を期待しました。ファンフィクションでしか読まれないものがありました。私の「夢が実現する」ものですが、シリーズは簡単な方法で13のエピソードを無駄にし、3つの驚くべきものを終わらせました あなたは花火のせいで私が言ったことを聞いたことがありませんでした。 このような結末のために、私は好きな少年少年くんを好むだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハルヒの世界と、長門とキョンの間の本物のラブストーリーから、私が望むものを私に与えてくれたので、私は100％の希望でシリーズを愛し始めました。 私は、少なくとも最後に、シリーズが私にキスや固い告白、あるいは私がリリースのために50ドルを費やすような何かを与えると思ったので、何の13エピソードも気にしなかった。 地獄、私は間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくとも、これらのシリーズでは、私のお気に入りの曲、Arigatou、daisuki、元気なDubキャストからの美しいED曲、そして3つの面白いエピソード（Serial Experimes Lain  ）オリジナルシリーズから長門を見ることができた場所。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、これらのシリーズは本当に残念でした。 この適応から救うべきことはいくつかあります。 冒頭ではうれしくて、シリーズの最後の部分で興味深い開発、驚くべきエンディング曲でした。 それは元のシリーズから古いキャストを再会さえしました。 しかし、いいえ、私はそのような平凡な点で終わったものに私のお金を無駄にしません。 前にも言いましたが、野球少佐野崎くんが好きなのは、少なくとも最強のコメディをいくつか持っているからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が知る限り、漫画はまだ完成していないので、私はこのスピンオフを発見してから私が期待していた終わりを私に与えるかもしれません。 多分、私がこのシリーズから望んでいた終わりを私に与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193694&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kyonxyuki/reviews&#34;&gt;kyonxyuki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SPOILERS AHEAD    If you&amp;rsquo;re a person like me who shipped Kyon and Yuki since The Disappearance movie (it&amp;rsquo;s even in my nickname), then don&amp;rsquo;t expect that much from this adaption, because you will only get a pretty cliché romcom. Why? W &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622-1&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;S.O旅団を連れ去った時、あなたは何を得ますか？  「神様」涼宮ハルヒ？ エスパー、タイムトラベラー、ユキのエイリアン？ まあ、あなたはこれを手に入れます。 正直言って、私はかなりハルヒシリーズほど楽しめませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（4/10）
恥ずかしがり屋の長門ユキは文学倶楽部の社長であり、他の人の周りには自分自身のことを決して確信していません。 しかし、小さな3人組のクラブの中の唯一の少年キョンの周りに、ユキはいつもよりもずっと震えていることが分かります。 キョンと彼女の貴重なクラブのために、ユキは彼女の自信を見つけ、本当の個性を輝かせなければなりません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハルヒシリーズには、「長門ゆきちゃんの消滅」と呼ばれるスピンオフがあったことが分かったとき、私は大声で叫んだ。 映画は5年前にハルヒシリーズの第3シーズンを見ずに出てきました。 謎のスライス・オブ・ライフ。 謎の部分を取り除くことは、イチゴのケーキでイチゴを取り出すようなものです。 それはちょうど楽しいことではありません。 私はハルヒ、キョン、そしてギャングを再び見ることができる限り、スピンオフは私には十分に十分だった。 私の過激派は、最初の3つのエピソードを見てすぐに亡くなりました。 どうして？ それはHaruhiシリーズと同じ感覚や雰囲気がなかったからです。 キョンは正しかった。エスパー、タイムトラベラー、エイリアンがいなくても、人生は退屈だ。 ショーはそれを実証しました。 エピソードは、謎のない典型的なスライス・オブ・ライフです。 それが、私がHaruhiシリーズを最初に愛していた理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つのエピソードではキャラクターが再導入されましたが、ハルヒシリーズを見たことを既に前提としていて、これらのキャラクターをよく知っているからです。
最初の10回のエピソードは、あなたの典型的なスライス・オブ・ライフとロムコムの瞬間です。 言い換えれば、食べる、周りをばかにする、メインの女の子は男性の注意を引くためにすべてをやっている..そのようなもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード11〜13は、それが良い状態になるところです&amp;hellip;または私は考えました。  Ep。  私はあまりにも退屈だったし、私は弧が終わったかったと思った。 11-13は「長門ゆきちゃんの消滅」です。 この時点で、私はショーが良くなると思ったが、代わりにそれはもっと退屈になった。 ハルヒが映画の中で姿を消したように、彼女は本当に姿を消していませんでした。 彼女の性格だけが消えて、彼女の「古い/異国人の」性格に取り替えられました。 一時的にしか。 私はこの弧に非常に失望した。 私は雪の古い/異国人の人格が近づいているときに泣くと思ったのですか？ それはそれほど悲しいことではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の3つのエピソードは再び、あなたの典型的なスライス・オブ・ライフとミステリーとロムコムの瞬間を加えたものです。 つまり、最初の10回のエピソードと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりが失望だと思っていた人もいましたが、残念ではありませんでした。 私は実際にそれがまともな結末だと思った。  「Endless Eight」アークとやや似ていましたが、まったく違っていました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（8/10）
Noo!! 何がアニメーションで起こったのですか？ これを「涼宮ハルヒの憂鬱」の2006年版と比較すると、メインシリーズには弟（この番組である）がいて、何らかの形で先天異常があるように見えます。 さて、初めてアニメーションを見たときには失望しましたが、今回は京都アニメーションではショーが行われていないことにも失望しました。 ショーはSatelightによってアニメーション化されているので、アニメーションが2006年版とは異なる理由があります。 しかし、正直言って、メインシリーズを見ずにこのショーを見ると、ショーのアニメーションはかなり良く見えます。 キヤニのキャラクターデザインはもっとよく見えるので、キャラクターデザインは私が最初に見たときに私の邪魔になりましたが、私は約2つのエピソードでショーのキャラクターデザインに慣れました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（7/10）
ハルヒシリーズと同じような気がしますか？ナー、私だけではありません。 サウンドトラックはHaruhiシリーズで演奏されたサウンドトラックとまったく同じです。 新しいものがいくつかありますが、Haruhiシリーズの狂ったミッションの中で演奏するテーマが大好きなので、彼らのほとんどが返されてうれしいです。 ここでは、同様の方法で使用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;てぇ おＰ てぇめ そんｇ いｓ ’ふれ ふれ みらい’ ｂｙ きたこう ぶんげいーぶ じょしかい あんｄ てぇ えＤ てぇめ そんｇ いｓ ’ありがとう、 だいすき’ ｂｙ みのり ちはら。。
私の意見では、私はOPとEDのテーマソングには失望していました。 私は、OPはキャッチーですが、それは同時に、おかしいOP主題歌だと認めます。  EDの主題歌は、EDの主題歌が演奏しようとしている悲しい劇的な音色と実際には合わないので、まったく迷惑なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はEnglish Dubのショーを見ましたので、私は英語VAを見直します。 彼らはすべて彼らの役割を再現し、彼らはすべて彼らのキャラクターと素晴らしい仕事をしました。 ユキの英語VAは、「かわいい、無邪気で、恥ずかしがって、萌える」声をしていました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[文字]：（7/10）
Haruhiシリーズからあなたが知っている、そして愛しているすべてのキャラクターはこのショーに再紹介されましたが、今回は特別な力はありません。
キョンはいつもと同じで、彼の独白と面白いお尻の皮肉が大好きなので、何も変わっていない。 長門ゆきの個性は完全に変わった。 彼女は個性のないエイリアンから、いつも彼女のPSヴィータを終日演奏する若干恥ずかしそうな10代の少女に行った。 読書本はとにかくうんざりしていますか？ 朝比奈さんはまだ同じ昔のモエですが、もうコスプレはしません。 私の最愛のミクル。彼女のメイドの服装を着て..やがて、イツキはまだ古い親友の移籍学生ですが、今度はハルヒを圧倒しています。 最後に、ハルヒはもはや神ではない。 彼女が退屈になるならば、世界は逆さまにならないということを意味する。 彼女はまだ同じ古い悲鳴を上げる少女ですが、もしあなたが彼女の迷惑な（私は彼女の迷惑な気がしません）メインのシリーズでは、この番組では、より多くの迷惑ハルヒ期待することがわかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Haruhiシリーズで本当に多くのscreentimeを得なかった2文字は、このショーで最終的により多くのscreentimeを得ます。 それは朝倉と鶴屋です。 メインシリーズでは朝倉がキョンを殺そうとしていたが、私が正しく覚えていれば彼女も外国人だった。 まあ、ここに&amp;hellip;彼女はユキを助ける普通の女の子です。彼女はユキとキョンの文学クラブの一員です。 彼女はキョンを殺すつもりはなく、彼女が「怒っている」側になると、恐ろしくなる傾向があることが示されています。 非常に恐ろしい..鶴屋はまだ同じ古い厄介な女の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらの文字が好きですか？ ある意味、はい。彼らはかなりまともですが、特別な力を持っている自分と比較すると、彼らは間違いなく劣っています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しむ]：（7/10）
私はそれを楽しんでいたので、私はこのアニメを楽しんでいないと言ったら、私は嘘をついていました。 本当に退屈な「長門ゆきちゃんの消滅」を除いて。 喜劇はまだそこにあるがHaruhiシリーズほど素晴らしいものではない。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[全体]：（7/10）
「長門ゆきちゃんの消滅」は、憂鬱のような誇大宣伝や涼宮ハルヒの消滅まではあまり進んでいませんでした。  2つのシリーズと同じようには感じられません。 それは、人生の瞬間を刻むような一般的なrom-comのように感じました。 それはまだ見てもかなり楽しいシリーズですが、それは2つのメインシリーズとほぼ同じように感じるとは思わない。 しかし、あなた自身でショーを見るなら、それをさらに楽しむかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+アニメーションはかなりよく見えます
+メインシリーズのサウンドトラックのほとんどがここに戻ってきました。新しいものもいくつかありました。
+文字のニース変更
+ユキの性格は彼女の古い性格よりも良い
+キョンの独白と面白い皮肉を残してください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
フラットストーリー
ハルヒシリーズと比べるとショーは同じではありません
-Generic Rom-Com / Life momentsのスライス
 - 終わりのない結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200509&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What do you get when you take away the S.O.S Brigade? The &amp;lsquo;Godly&amp;rsquo; Haruhi Suzumiya? The espers, the time travelers and Yuki the alien? Well, you get this&amp;hellip; A pile of horsesh*t. To be honest though, I did enjoy the show quite a bit but not as much as the Haruhi series.       [Story]: (&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)   Yuki Nagato, the shy president of the literature club, has never been very sure of herself around other people. But around Kyon, the only boy in the tiny, three-person club, Yuki finds herself faltering even more than usual. For Kyon, and for her precious club, Yuki must find her confidence and let her true personality shine!     When I found out there was a spin off to the Haruhi series called &amp;lsquo;The Disappearance of Nagato Yuki-chan&amp;rsquo;..Man, was I hyped. I mean, the movie came out 5 years ago with no sight  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thehangman65-1&#34;&gt;thehangman65&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;男の子と女の子がうまく座って、このレビューが怒っているのです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;質問時間：涼宮ハルヒが好きですか？ その天才的な哲学、超自然的なコメディアンの魅力、時間の旅行、キッカーの音楽や一般的なランダムな出来事？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、Haruhi Suzumiyaシリーズにそれがまったくないと想像してみてください。
さて、そこにあなたが行く、長寿の消失は一言で言えば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー2/10
ですから、基本的には「Kyonが長門をやめようとしたことがなく、誰もが普通である宇宙を書き直すことができなかったらどうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の正直な意見：あなたが私のようで、涼宮ハルヒの消失の終わりに長門が本当に残念であれば、もはやごめんなさい！ なぜなら、このアニメは長門が感情のないロボットとしてより良いという決定になるのを助けてくれるからです（これはf **キング広告でなければなりません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユニークであり、アニメ文化にも大きな影響を与えていることが知られているシリーズは、文脈から捨てられ、平凡な生活のロムコムに置き換えられています！ そして、ここに最高のf **の王の部分、gaddamnの告白さえない！ 真剣に最後のエピソードで幾分叙事詩的な愛の告白にあなたがビルドされ、彼らはf **王もそれを行うことはできませんロムコムの目的です！  （ええ、私はこれ以上怒っているファンのすべてを感じることができます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体の番組は、ハルヒシリーズへの侮辱のように感じます。 ハルヒのメイン・シリーズのリサイクル・ジョーク（地獄、一点で彼らはエンドレス・エイトを再現しようとした）ちょうど恐ろしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド2/10
私は別のスタジオがこの適応を処理したことを知っているので、私はこの部分に指を指差しません。 しかし、ちょうどそのことをまだ知っている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター3/10
今私はなぜこれを3つ与えたのだろうと思うかもしれませんか？ ショーの唯一の救いの恩恵はその副作用の原因です。 あなたが求めるこの側面のキャラクターは誰ですか？ まあ、そのf **王歌姫、Haruhi gaddamn Suzumiya。 元のシリーズでは、私は彼女の腸を憎んだかもしれませんが、この中で私は開いた腕でそれを歓迎しました。 彼女は実際にプロットを進めるので、彼女は画面上にあった毎秒楽しんだ！  （5回目のエピソードでは、ノース・ハイで右に行進し、文学旅団を始めましたか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの節約猶予は長門ゆき自身で、長門は自発的な交通事故に遭い、感情のない長門として目を覚ます。 それが起こったとき、私は文字通り私の腕を空中に投げつけ、私ができる限り声高に「はい」と叫びました（あなたの望みを3つのエピソードのためにしか持たない、シリーズの唯一のポイントです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Asahinaがメインシリーズで披露したすべてのファンタジーを楽しんでいる淫乱な男なら、Btw？ それを忘れて、彼女がこのシリーズで持っていたスクリーン時間の量は、おそらく1と1.5のエピソードに達することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体的な1/10
あなたはアニメが悪い時を知らせる方法を知っていますか？ そのときに必須のビーチ/ホットスプリングのエピソードはシリーズを保存することさえできません。 地獄、彼らは両方のビーチを持っていたし、エプソンを背中合わせに跳ね返し、それはまだ吸った！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はシリーズの前にこのような低い評価を与えたことはありません。  （Glasslipsの場合を除いて、今度は別のたわごとの汚れがあるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのシリーズの上で私がEndless Eightを何度も見ていなければならないことは、それほど悪いことでしょうか？ 私はEndless Eightでチャンスを取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、一般的に、これを見ないでください、あなたがハルヒのファンかどうかはこのゴミを見ないでください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227587&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thehangman65/reviews&#34;&gt;thehangman65&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright buckle up boys and girls, cause this reviewer is bout to rage!    Question time: Do you like Haruhi Suzumiya? Its genius philosophy, supernatural comedic charm, time traveling, kickass music and general random happenings?    Now imagine if the Haruhi Suzumiya series had NONE of that at all.  Well there you go, Disapparance o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nixops-1&#34;&gt;nixops&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当に涼宮ハルヒのフランチャイズ全体のファンではありませんが、私はそれを楽しんだことはもちろん、キャラクターを楽しんだことを認めます。 長門ゆきの消滅〜しばらく私を逃れてしまったので、本当に興味があった。 私が見たことから、それは激怒のレビューでは会わなかったが、それでも、ハルヒがそれに含まれていなかった場合に備えて、とにかくそれを見たいと思っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつもキャラクターとしてユキを楽しんだし、ハルヒがいつも影を落としていて、時にはバックグラウンドノイズに混じっているように見えました。この番組のユキはとても似ていました。 このジャンルのアニメを代表するような、通常の高校のロムコムの雰囲気の中で愛を見つけようとする、やや不器用な少女なら、小さな臆病な。 最初の10回のエピソードでは多くのことが起こるわけではありませんが、実際にはそれを以前に見たことがあるため、実際にはその3分の1に凝縮する可能性があります。 残念ながらハルヒは彼女の頭を上げ、それは私が見なければならなかった最後のものだったので、ハックルが上がったところだった。 私はキャラクターとしてハルヒのファンではありませんが、このシリーズの早い時期に、彼は他のすべてにあった主人公を圧倒しているように見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはシンプルで柔らかい照明とシンプルなデザインで、時には本当に好きでしたが、ぼんやりとした白い顔が少しびっくりしました。 彼らは何を伝えようとしていたのですか？ 私はまた、細部にわたってスキップし、シーンを再ハッシュすることがたくさんあると感じました。 物語は退屈ですが、私はここで見ていたユキが好きでした。彼女は恥ずかしがりや柔らかく、ちょっと傷つきやすく、元のシリーズから効率的な機械的なユキを逃しました。 キョンはいつものようだった。 彼が囲まれている女の子と和解しようとしている時間を過ごしていると思う好きな男、そしてユキとアサヒナ以外の誰もが便利なパンチバッグ/詐欺師/スキビーとして使用されている。 ああ、彼女はそこにいて、彼女の性格は、私たちが慣れ親しんだものにかなり似ていますが、必要なときにトークンの外観を作るだけです。 私はキョンの妹も出演することを喜んでいました。彼女はいつも驚きの瞬間にはうってつけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;EDは素晴らしいですが、私は実際にOPに気づいていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、エピソード11-13があります：そして、これらの3つのエピソードは、実際にはそれが何であるか、他はすべてフィラーだけでした。 私は特に13時に激しい瞬間が好きでした。私は、あなたが以前のエピソードのどれかを欠かすことなく、おそらく10-13を見ることで逃げることができると思います。  13年後のすべてが、以前見たことのあるようなものだと思われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大きな疑問は、なぜですか？ なぜ彼らは最初にこれを作ったのですか？ それは本当にフランチャイズに何も貸し付けておらず、率直に言って、涼宮ハルヒの元祖憂鬱に意味があり、涼宮ハルヒの消失ほど良いところはない。 私の推測では、前者と後者の人気を借りて（そして悲惨なエンドレスエイトの批評を逸らそうと）試みることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを楽しんだので私はそれを7と評価し、私は寛大な気分だったが、それは私がゆきファンであるが、それ以外のものでしたか？ それはOKでした。 いいえ、ちょうどOK。 そこには多くの優れた点があります。フォローアップがおそらく私のレーダーを彷彿とさせる恐れがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196847&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nixops/reviews&#34;&gt;nixops&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am not really a fan of the whole Haruhi Suzumiya franchise, however I will admit that I have enjoyed aspects of it and of course enjoyed the characters themselves. The Disappearance of Nagato Yuki -Chan evaded me for awhile so I was really curious as to what it was about. From what I saw it did not meet with rave revie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sebastianm20-1&#34;&gt;SebastianM20&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの「スピン・オフ・ホワット・イフ」に興味がありましたが、私は気に入らなかったのです。 涼宮ハルヒオリジナルセリーでは、物事が変わり、少しドラマ（映画の中にたくさんありますが）がありますが、ここでは&amp;hellip;世界は虹のようなもので、何事も重大なことは起こりません。 アニメの終わりの最初から。 後で、エピソード11で、私は歴史が始まったばかりだと思って、本当に興奮していました。私はそれを（愛の告白を除いて）呼び出すことができれば、退屈な「ドラマ」ですべてが起こります。 最後に、エピソード16では、ちょうど&amp;hellip;いや、再起動ボタンと何も起こらない。
キャラクターについて&amp;hellip;彼らは元のようだった。ユキはもっと社会的で、ビデオゲームの本を変え、素朴でモエだった。 映画とは非常に異なっています。
最後に、私はこれが4/10であり、それ以上ではなく、それ以下であると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207093&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SebastianM20/reviews&#34;&gt;SebastianM20&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was interested with this &amp;lsquo;spin off-what if&amp;rsquo; but, i just don´t like. In the Su &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;b-m-96-1&#34;&gt;B-M-96&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長門有希の物語は、最も愛されているアニメ風刺のひとつ、涼宮ハルヒの憂鬱の幕開けです。 この番組の主人公が普通の女の子である別の次元を使って映画の前提を取り、彼女に幾分普通の人生を与えます。 いくつかの偉大なキャラクターを借りて、新しい物語でショーに新しい少女の恋人のスピンを置きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのキャラクターは十分に保存されています。 ハルヒは奇妙なことに、元のショーよりも優れていると解釈し、人間性の感覚を示し、プロットデバイス以外のものになっています。 彼女は共感を学んだ。 小泉は前から奇妙で厄介な笑い声です。  MikuruはKawaiiのブログでもありますが、Kawaiiがいなくても、新しいスタジオではトレードマークのCutesyアニメーションスタイル（混在したレセプション）を貸しています。 残念ながら、私たちの古いクラブのメンバーのスクリーンタイムが撮影され、彼らはハーフエピソードのモノログを失うので、サポートキャストの強固なメンバーになります。 ツルヤのようなバックラインの他のメンバーは、基本的に同じで、書く価値がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題はリードから来ます。 私たちの古い主人公、私たちの新しい主人公、そして涼子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キョンはほぼ同じです。 しかし、彼が同時に触媒と聴覚障害者のために頭を下げて、混乱のための治癒をする前に、彼は今や、皮肉な発言をして普通のことをやっているチルの男です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;涼子は非常に良いサイドリードキャラクター素材で、ショーは彼女の性格を発展させます。 残念なことに、彼女のキャラクターは、元のショーで見た少数のキャラクターの特性によってかなり支配されています。 彼女の母親の質と彼女の精神的な特質、そしてそれはこれらを迷惑にまで上げます。 いくつかの新しいシーンを見れば、その人物が簡単に見えるのはうれしいですが、私は彼らがもっと大胆になり、新しい側面を彼女に紹介し、実際にソース資料に広げてほしいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは私たちの主人公、長門ゆきと一緒にさえしなかったからです。 あなたが映画を見たなら、あなたは彼女の別の人格を覚えています。 それは同じであり、どこの人物でも十分に近い人物ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は陽気で愚かであり、彼女自身が何もしていません。 彼女はあまり面白くない。 彼女はショーのプロットラインの変化を刺激しない。 彼女を気にするのは難しいです。 彼女のために唯一起こっているのは、そのジャンルのためのちょっとした一般的な、キョン（Kyon）での彼女の挫折です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、ジャンルが進む限り、それは穏やかで真実です。  1つのクラブアニメ・トロピックはすべて登場し、ソース素材がそれをしたときとは異なり、ユニークなスピンは追加されません。 ユキ・長門ちゃんの失踪は、平均的な、まれにしかない土地を目指しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はあなたが何年間も慣れてきた全く同じ領域に6つまたは7つのエピソードを描いています。 古いクラブのメンバーとHaruhiがショーに来ると、それはもう少し面白くなりますが、平凡な、まともな魅力的なごみの上には何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に何か違うことが起きると、それは余分なマイルになり、元のショーの葉を取り、Kyonが証拠を出さなければならなかったトリッピーのイメージのいくつかを使って円弧を描きます。 それはあまりにも書かれていると反復して、それはイライラすると、ほとんど関心を運ぶ。 それは物語の進化さえありません（私はクレジット・ポストのようなものを見逃していなかったことを確認しなければならなかった）し、キャラクターのコントロールの外に起こるランダムな出来事にのみ依存します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;爽やかだった可能性のあるミスステップの後、私たちは一般的な花火のエピソードのために、何も起こっていないかのように、通常に戻ります。 他に何が期待されているのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これをウォッチ・ウインクにしたのは、ウィンク・ウィンク・ナッジでした。  28話のジョーク、固体のエピソード。 戻ってくるミュージカルフック。 私は育ってきたし、何年も何度もハマって繰り返していた音。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼らは平凡さの上に階層化され、それは私が愛した名前を駄目にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234553&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/B-M-96/reviews&#34;&gt;B-M-96&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yuki Nagato&amp;rsquo;s story is a spinoff of one of the most beloved anime satires, The Melancholy of Haruhi Suzumiya. It takes the premise of the movie - using an alternate dimension where this show&amp;rsquo;s protagonist is a normal girl - and gives her a somewhat normal life. It borrows some great characters, and puts a new, shoujo-ish rom-com spin on the show with a new story.    Most of the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ahoiibrause-1&#34;&gt;Ahoiibrause&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;たぶん私の料金は少し悪いですが、それは全体的にいいです。
私は涼宮ハルヒの憂鬱を見たことがないが問題ではなかった。 私はトラウラーを見たのでハルヒを認識しただけですが、この16回のエピソードでは「長門ゆきちゃんのしつけ」が閉ざされています。 それは雨の日のための素敵なアニメだし、あなたは何か良くないが、あなたは高い期待を持ってはいけない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここに私の具体的なレートです：
ストーリー：4
私はそれが本当に予測可能で新しいものではないことを発見しました。 すべての典型的な日本人の試みは、ビーチで休暇までのバレンタインデーで始まります。 私はこのようなロマンチックな物語が好きですが、ここはそれほどのものでした。 真ん中だけが新しいものだったが、私はこの部分を見つけず、なぜそれを入れるのか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8+
アートは素晴らしいです。 それは本当にカラフルでダイナミックです。 私はそれを見て良い気分になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
何も言うことはない。 それは良い品質です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4
申し訳ありませんが、それはステレオになって本当に素敵でした。 私もユキの声が好きではありません。 しばらくするとそれは本当に退屈なことが典型的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5
結局、私はそれが本当に終わりまで本当に速かったので、それも私には固定観念でした。 時々彼らは熟達した音楽でも面白くなるように本当に頑張ったが、ストレスを感じた。 とにかく、面白くて素敵な場面が5点あります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
それは本当に良いことではありませんが、アートはとても素晴らしいですし、16のエピソードはすぐに見に行く。 期待は持たず、いいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218827&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ahoiibrause/reviews&#34;&gt;Ahoiibrause&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Maybe my rate is a little bit bad but it was overall nice.   I haven&amp;rsquo;t seen The Melancholy of Haruhi Suzumiya but it wasn&amp;rsquo;t a problem. I only recognize &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sjo-1&#34;&gt;sjo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;適切なレビューを始める前に、私は言及する必要があります：あなたは、スライス・オブ・ライフ・ロムコンのファンでなければ、エピソード9で見始めることができます。これは、キャラクター（ユキ、特に）がこの 振り落とす; 最も重要なプロットポイントは、エピソード10（クレジットシーン後の+9）-14（エピソード9のフラッシュバックも含まれているため、それも考慮する必要があります）です。 最後の2つのエピソードは前の4つにつながっていますが、元のシリーズに戻ってエンドレス・エイトを思い起こさせるものです - ショーの終わりにアフター・クレジット・シーンがあり、ほとんど意味がなく、イースター・エッグのように機能します メインシリーズの怒りのファン。 エピソード15は、オタクが怒っているので、不必要なファンサービスを少し追加します。
涼宮ハルヒの憂鬱と涼宮ハルヒの消滅を見てみることをお勧めします。なぜここではうまくいかないのかがわかります。
私はまた、別の宇宙が映画と同じであっても、その自由を取るのではなく、ショーが多くの利益をもたらしたと私は信じています。 私が言っていることは、より深刻で成熟したトーン（少なくともエピソード10〜14に示されているように）は、特にその中のいくつかのキャラクターがどのように提示されるかによって、はるかに説得力があり興味深いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー自体に入るために、私は参照します
 - 元のシリーズとそれが表す宇宙は、涼宮ハルヒの失踪 - それは私が十分に推薦することができない - 地球1 /プライムもしくはユニヴァンス1 /プライム
 - 映画に現れる別の宇宙、地球2または宇宙2
 - スピンオフで提示される代替宇宙（それは映画からのものと類似しているが、正確なコピーではない）、地球2.1または宇宙2.1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[警告、いくつかのスポイラーが先にあるかもしれないが、私はそれらを最小限に保つようにしよう]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ、いくつかの詳細に行きましょう。 いくつかのマイナーなスポイラー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字。
長門有希：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;きょん：
オハイオ州の少年は、キョンは確かにシリーズの冒頭では非常に異なっています。  Likeyはほとんど紛らわしいので。 彼のバージョン1のキャラクターのヒントは、朝比奈さんの姿を恐れることもあるし、ハルヒが水着で見える方法さえもそうだ。 彼はゆっくりと私たちが知っているものにもっと発展します。おそらく彼の神経に乗り続けている涼宮さんの存在によっても引き起こされます。 彼は最初は忘れていた愛の関心事になるように（視覚的にも特徴的にも）設計しています。それは、多くの人々が良いところに行く前にショーをあきらめた理由です。 時間が経つにつれて、彼は成長して成熟し、私たちが知っているキョンの典型的な喜びと態度で、少し恥ずかしがり屋（あなたはそれがかなり素晴らしいのが分かるでしょう）になりますが、私はそれを説明できません 最高の部分を放棄することなく。 彼は勇気のビットを、特に終わりに向かって見せてくれるし、めったに不快でもない。 初めに、彼は一般的な愛の関心事に似ていると感じています。クリスピン・フリーマンは英語のダブで素晴らしい仕事をしていますが、彼の魅力からはっきりとはっきりとしています。 結局のところ、彼は確かにこのシリーズのあなたのお気に入りの一つになります。 彼は親切ではあるが、厚い高校生の少年で、学習上の問題に直面している（彼は助けを求めている）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;りょこ あさくら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;涼宮ハルヒ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小泉五月：
私は彼について多くの詳細には触れません。本当に、彼はかなり一次元ですから。 一方、小泉1世はシリーズの終わりに向かってやや頭がおかしくなって、心の中で本当に最高の意志を持っているかどうか疑問に思っていましたが、このバージョンの彼は完全に嫌です。 彼の唯一の目的はハルヒの子犬であることです。 真剣に、彼は盲目的に彼女と恋に落ちている - 地球2小泉よりも、彼が存在感に飽きてしまうのと同じ心配を共有しているにもかかわらず、画面に彼を抱かせるのは難しいことだ。 彼の性格は、ほとんどフラットで興味深いもので、実際にキョンに青から出ようとしている時があります。このショーのヤオイを虐待しようとしたのかどうかは分かりませんが、  、どこから出てきてもすぐに消えてしまい、再び言及されることはありません。彼は魅力的なキャラクターをより少なくし、不愉快なアニメ・トロープを演じる不気味なステレオタイプに似ています。 彼の性格は決してどこにも行きません。ただそこにいることを意味しています。 彼はどんな形でも成長したり進化したりせず、むしろショーの執筆の欠陥である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みくる あさひな：
彼女ははるかに側面のキャラクター、多くのscreentimeここではない。 彼女の地球1の相手は一般的に萌え文字の風刺であることを意図していましたが、ここでは実際の萌え文字と感じます。 彼女はみんなでいじめられ、ブレンダーを買うことを意味しています（あなたが最後のエピソードを見たときにそれを得るでしょう）。 そして、明らかに、大きなおっぱいを持つこと。 なぜアニメは大きなおっぱいなしになるのだろうか？ 彼女は未来から来るものではなく、キョンを助けません。実際、鶴屋は自分の満足のために自分自身に使われているようです（特定の方法ではなく、単に他の人と競争する手段として、 やや愛情に満ちているが、卑劣なやり方で苦しんでいる）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鶴屋：
彼女は実際に地球1よりも大きな役割を果たしているようだが、彼女はまだ不快なままである。 彼女の地球2の相手は成熟しており、Asahinaの保護を受けていましたが（AsakuraのRyokoがこのシリーズに参加しているのと同じように）、ここで彼女は競争の激しい精神と他の人を苦しめる情熱を持って、 特にミクルと、最初はユキ自身でさえ（言わずにすぐに落とされるようだが）。 彼女は豊かで、大きな家を所有しています。これは、ビーチに行くときのエピソード15の設定になります。また、元のものにいくつかの素晴らしい後退をさせる理由にもなります。 私の個人的な意見は、地球2のように、このバージョンでもっとバランスの取れたキャラクターだったなら、彼女がRyokoのキャラクターを考慮してなぜ不可能であったのか理解していても、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;谷口：
彼はあまり存在していないが、彼がいるとき、彼はかなり彼のE1の同等です。 あまり違いはありませんが、あまり言いたいことはありません。 バレンタインのエピソード（4）はこれだけではなく、コメディー効果のためにのみ開発されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キョンの妹：
彼女はちょっと迷惑で不愉快だ。 原作は幸せな幸運の子供だったが、ちょっとした兄弟の喜びと態度を示しているが、ここでは彼女はただ迷惑だ。 ありがたいことに、彼女はほとんどショーに出演し、最後の2つのエピソードで大部分はそういうことをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブ/声優。
ボットが日本人で、英語の声優がキャストしたことが気づいたことで、私はこれをさらに興奮させました。 私はまだ日本語のダビング版を見ていないので、私は英語の話だけを話します。 最初のエピソードでは私が心配してしまったのですが、2人目のエピソードでは、彼らはすでに親しみを感じていて、もう一度気に入っています。 ハイライトはMichelle Ruffさんです。いつでも、Yukiのすべてのバージョンを描写する上で、音声アニメーションでは珍しい繊細さとニュアンスがあります。 彼女はそのキャラクターをはるかに愛らしく、愛らしいものにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/音楽。
あまり言いたくない、かなり一般的で多かれ少なかれ。 古いシリーズのサウンドスケープのいくつかが存在し、ショーにノスタルジックな感情を与えます。 オープニングとエンディングの曲は最高で忘れがたいです。 真剣に、これはどうやって最高のものですか？ 私はこれが京都アニメーションではないことを理解していますが、これらの曲の品質、つまりその欠如は、シリーズを嫌う人々に貢献したと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション。
それは京都アニではない。 まったく。 私たちがハルヒのシーズン3を獲得していないことを考えれば、人工の合成エイリアンヒューマノイドが夢を見ることができるが、彼らはシーズン2をやるとは思っていない。 これは真剣にシリーズの大きな欠点の1つです。 彼らのデザインはキャラクターの形状をより丸くしてよりカッテージにするだけでなく、モニター上で回転させなければならないポイントまで、すべて明るさを変えることに夢中になります。 私の目が傷つくことはありません。 アニメーションの品質はかなり平均ですが、唯一のハイライトはエピソード10〜14であり、映画はもっと質の低いものですが、より質の高いものではありますが、より良い結果が得られます。 キョンさんの外見はおそらくすべてのキャラクターの中では最も奇妙なものですが、ユキはほとんど好きですが、私が個人的には不必要だと思っていたモエアスペクトのほうが多いですが、これはロムコムだと考えています。 しかし真剣に、明るさはどうですか？ 視聴者を盲目的にすることは、あなたの番組から消える素晴らしい方法です。 私は、このショーで京都が何をしたのか、それがどんなにきれいだったのか想像することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9（後半の場合でも、私はまだ全体的に好きです）
アート：7（申し訳ありませんが、サテライト、私たちは高品質のアニメーションで甘やかされています）
サウンド：9（私はフルキャストのリターンのためだけに9を与えています、それだけでこの経験は少なくとも10倍以上になります）
キャラクター：9（傷があっても、楽しいキャラクターは素晴らしいです）
楽しさ：10（私はちょっと偏見があるかもしれませんが、私は本当にこのフランチャイズが大好きです、私は正直でなければなりません）
全体的に：9（それは欠陥がありますが、私はまだ息吹でシーズン2を見ています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216950&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sjo/reviews&#34;&gt;sjo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I start the proper review, I need to mention: if you are not a fan of slice of life rom-coms, start watching with episode 9. It will give you an idea of who the characters (Yuki, particularily) are in this spin-off; the most important plot point goes through episodes 10 (+9&amp;rsquo;s after credits scene)-14 (it also contain flashbacks from episode 9, which is why you should consider that one too). The last 2 episodes are connected to previous 4, but are more of a throwback to the original series and reminiscient of the Endless Eight - with an after credits scene at the end of the show that makes little sense and acts more like an easter egg to anger fans of the main series. Episode 15 also adds a bit of unnecessary fan service, because otaku pandering.  I recomment watching The Melancholy of Haruhi Suzumiya and The Disappearance of Haruhi Suzumiya firstl, because it will give you a better idea of what doesn&amp;rsquo;t work here.   I must also mention that it is my belief that the show could have benefited a lot if the alternate universe would have been the same as in the movie, instead of taking some freedom with it. What I&amp;rsquo;m saying, that a more serious, mature tone (at least as shown throughout episodes 10-14), would have been much more compelling and interesting to see, especially because of how some of the characters are presented there.    To go into the review itself, I will refer to  -the original series and the universe it represents, that also appears in The Disappearance of Haruhi Suzumiya - movie which I cannot recommend enough - as Earth 1/Prime or Universe 1/Prime  -the alternate universe that appears in the movie, as Earth 2 or Universe 2  - the alternate universe that is presented in the spin-off (it bears similarities to the one from the movies, but is not an exact copy), as Earth 2.1 or Universe 2.1    [Warning, there might be some spoilers ahead, but I will try keeping them to a minimum]  What you must keep in my mind while watching this is that it is a S P I N - O F F , it is not meant to be a continuation of the original storyline, but rather to put a different S P I N on the characters that we know and love. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cludensyo-1&#34;&gt;Cludensyo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ永田由紀ちゃんの失踪。  S.S. Yuki X Kyonの最新の文学戦。 そして、それはかなりのパンチを投げます。 このシリーズについては多くのことが言われています。 ちょうどそのMALのページに行くと、スコアはたくさん言う。 しかし、それはなぜですか？ さて、このシリーズがどこにあるのかを打破しようと思いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、このアニメ化のリリースから4年前にその作家によって最後に更新された既存の物語のスピンオフ（私は下線を使うことができないためにキャップを使用しています）です。 スピンオフは、通常、ストーリー（この場合はYuki X Kyon出荷）のwhat-ifシナリオで遊んでいる作者であり、そこからまとまった物語を書くことを試みています。 そして真実だが、ハルヒズムのコミュニティはまだ生きていて、私が話した人に基づいているが、少数（少なくとも日本国外）である。 だから、基本的にこれは、すでに小さなコミュニティから特定の人々だけに迷惑をかけている物語です。 そして、ああ、それは16のエピソードを持っています。 これはリリース前の私の心の中で、「このような高級感を与えるのはかなり良い話だろう」と考えていました。しかし、Haruhiのように、生産者は「緩和」という言葉を知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この適応が元のシリーズと同じ精神を持っているという印象に乗って、私は最初に数学の先生がモノトーンの声で講義をするよりも激しい歓声で挨拶されました。 設定は、そのまま、退屈です。 しかし、それについてのことは退屈だと思われることです。 この設定は、元のシリーズのDisappearance arcの代わりの宇宙から取られたものであり、元の物語でうまく動作する理由は、X Factorのためであった：Kyon。 このような平和な世界に住んでいる理由は、キョンが皮肉なことに不安を感じるからです。 彼はその場所にいることが苦痛だった理由だった。 これはまた、ユニークな苦境と、もちろん面白い話をもたらしました。 しかし、このスピンオフは、そのセットアップ（つまり退屈な世界）の従属変数を活用して、それを機能させるようにしたようです。 時間の私達の人（またはこのケースでは、乙女）は長門有希です。 物語は彼女がキョンと164の他の少女のロマンスクリシェのための彼女の愛を告白することを中心に動いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、ストーリーはピックアップします&amp;hellip;単なるTEN EPISODES LATER（良い悲しみ、それは無限の8より悪いです）。 そしてそれが拾うとき、シリーズは実際に良い話を伝えることができます。 しかし、今問題は、「なぜ10話が面白くなるのか？」ということです。なぜなら、10話が少なくとも面白ければ、私はそれを求めていないでしょうし、私はかなり寛容な人です 。 私たちがすでに知っている文字を紹介し、S.O.Sの冒険を再考しました。 旅団は言うまでもなく、異なった─しかし、彼らが行った変更は、実質的でも興味深いものでもありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーがどのように流れ出したのか、私たちはすぐにエピソード4からエピソード10に飛び越えることができました。チャチンの明白な理由を無視して、私が10エピソードのことについて言える唯一の防衛はノスタルジアです。 しかし、それをやった同じスタジオではないときにジェスチャーを感謝するのは難しいです（これはスタジオサテライトです）。 法律上の理由から、皆さんが知っているように、彼らはKyoAniの適応についてオリジナルの外観を使用することはできません。 そして、もう一度、それはスピンオフで、元のシリーズをあまりにもよく表すものではないので、私に「新しい観客を連れて来る」という雄弁を与えないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（編集された:)オリジナルの芸術について語り、アート。 そうです、私はこのことを忘れました。 消えていく弧のシーンの中には、調子に合わせるものがあります。 これもまた興味深い問題の1つです。 前述のように、シリーズが別のスタジオに渡されるため、文字の芸術を変更する必要があります。 そしてこの変態は伊藤一子の原型でした。 彼女の仕事が好きか否かにかかわらず、あなたの感情を受け取る責任は彼女のものです。 私の経験では、芸術は慣れていくのに時間がかかっていましたが、キョンの顔はハードモードになっていたようですが、これは私に最も長い時間を要しました。 それには、問題に対するスタジオの反応として、キョンの顔が徐々に伸びていた）。 しかし、伊藤さんの功績は、スピンオフマンガのものに近いキャラクターの演出です（これは私が見たマンガのカバーに基づいています）。 全体の芸術スタイルは、シリーズのほとんどのシーンが例外的に標準のスライス・オブ・ライフ・アニメにフィットするポップスと明るい色で行われるため、彩度がノッチ（元のアダプテーションとは対照的に）になっていました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（これ以上は編集していません:) 2000年代後半に最も人気の高いシリーズの1つにこのことを悪化させた多くの要素があったにもかかわらず、 少なくとも10のエピソードを耐える価値のあるものにするための小さな努力があった。 あなたがシリーズの多くの反復を読んだらそれについての超分析でなければ、私は小さなと言っています。あなたはそれを気付かず、気づいたことに喜んでいるでしょう。 また、声優や女優（英語のダブさえも）が超クールだった彼らの役割を再現させる努力もあります。 それに加えて、KyoAniの適応からのサウンドトラックのいくつかがここで演奏されなければなりません（KyoAniはそう注意します）。 実際には、物語の物語を少しでも気にしないと、あなたはその技術に気付き始め、このシリーズのOSTを高く評価してくれました。 そして、最後に、「ゆきちゃんの消滅」のシーケンスと方向性。 ちょうどイメージのシーケンスがある場所（私は特定のエピソードを見つけるために努力するつもりはない）がありました。 あなたは対話はなく、サウンドトラックだけではなく、起こっていることすべてを理解することができます。 私が言ったように、彼らはそれを面白くする努力をしました、そして、あなたはアニメを除いて、どのような視覚媒体でもそれを見ることはまれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、すべて私の最終判決に至ります。 それはあなたの時間の価値があるのですか？ それは例外で、明確なNOです。 それがまだ明らかでない場合、これはYukiXKyon船のファンのためのものです。もし皆さんがそれに乗っていれば、おそらくこれを好きになるでしょう。 そうでなければ、この興味深いものを見つけるためにあなたのファンダメンタルエネルギーがたくさんかかるでしょう。 おそらく、これを楽しむ最善の方法は、私が言ったように、エピソード4を見てから10にスキップすることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214209&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cludensyo/reviews&#34;&gt;Cludensyo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ahh the Disappearance of Yuki Nagato-chan; the latest literary warfare of the S.S. Yuki X Kyon. And let me tell you, it throws quite a punch. Much has been said about this series. Just go to its MAL page and the score says a lot. But why is that? Well, let’s try to break down where does this series stand, shall we?    This is a SPIN-OFF (I’ll be using caps ‘cause I can’t use underlines) of an existing story that was last updated by its author 4 years ago since the release of this anime adaptation. Spin-offs are usually an author playing with a what-if scenario from a story (in this case, Yuki X Kyon shipment) and trying to write a c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ctrl-elt-del-1&#34;&gt;Ctrl-Elt-Del&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメを初めて見直す：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーなし、私の気分：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルの「涼宮ハルヒの憂鬱」（または「失踪」）を楽しんだ方には本当のトリートメントです。 元のシリーズから来た細かい細部、引用符、そして「イースターエッグ」を本当に楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはあなたの典型的な生活の一部ですが、ロマンチックな運転手が加わります。 芸術のスタイルは元のシリーズとは大きく異なりますが、それは悪くありません。 私はそれがその魅力の一部だと思う。 スタジオがオリジナルの声優をすべて戻してこのアニメを行うことができたという事実は、ハルヒのファンにとってはずっと楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はハルヒのバックグラウンドがないと言っていますが、単なるロマンチックなスタンドアローンの腕時計として素晴らしい時計になるかもしれませんが、元のショーを見た人には楽しさのレベルが上がります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はそれが素晴らしい時計だと思うし、私は間違いなくそれをお勧めします！
私はそれを8.5 / 10とする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212338&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ctrl-Elt-Del/reviews&#34;&gt;Ctrl-Elt-Del&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First time reviewing an anime :D    No spoilers, just how I feel :P    A real treat for those wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;malhavok-1&#34;&gt;Malhavok&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメ・スピンオフの最大の問題は、「リード・ヒロイン」、ユキちゃんはモエ・ブロブです。 彼女は、彼女はstammers、彼女は恥ずかしそうに見える。 彼女は地獄のように退屈だ。 彼女の別の世界の自己が感情のない、表現力のないキャラクターになっているという事実を考えれば、本当に大きな成果です。 代わりに、ユキちゃんが主な連続性から彼女の性格のように行動する短い3つのエピソードのために、ショーは実際に面白くなる！ 残念ながら、これは実際には自分自身で、「由紀ちゃん」がひどいという事実を強調するためだけに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのインタラクションのほとんどがキョンと他のキャストメンバーの間で起こるので、作家がこれを認識したことはかなり明白です。 実際、キョンとハルヒの間では、最もよくやりとりされる相互作用はほぼ同じです。 これはユキのショーになっていると考えると、キュンがハルヒに迷惑をかけられるのを見るのは、ユキとのやりとりを見るよりも楽しいと思うのはやや悲しいことです。 これは、長門有希ちゃんの習慣について知っておくべきことをあなたに教えてくれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201884&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Malhavok/reviews&#34;&gt;Malhavok&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The biggest problem with this anime spin-off is the the &amp;lsquo;lead heroine&amp;rsquo;, Yuki-chan, is a moe blob. She blu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;johnbradshaw-1&#34;&gt;johnbradshaw&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はハルヒズムの信者として正直言って、長門ユキが消滅することを期待していましたが、それはちょうどスピンオフでKyoAniによって行われたものではありません。 しかし、男、このショーはかなり失望でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違っていない、私は再びシーンで私の女神を見て楽しむと実際に私はこのショーを楽しんだ。 しかし、これまでに作られた最高のスライス・オブ・ライフ・ショーの1つからスライス・オブ・ライフ・シリーズを作ることはできますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語に今、キョン​​が長門の図書館カードを作った場面を覚えていますか？ 良い、誰かがその状況からソルショーを作成するためのアイデアを思いついたとそこに私たちは長門ゆき、ブラボーのdisapearanceを得た。 ショーは私が非常に興味深いと思うオリジナルのものへの多くの言及を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはもちろん長門を除いて同じですが、彼女は神聖な寒さの代わりに本当に恥ずかしがり屋になり、朝比奈ちゃんはちょっと変わっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は正常で、色は明るく、ショーに合っています。 オペラとエドは聞いて楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハルヒと長門をもう一度見たいなら、ショーを見て何とか楽しむだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196384&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/johnbradshaw/reviews&#34;&gt;johnbradshaw&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dont get me wrong, i enjoy seeing my goddess on the scene again and actually i enjoyed this  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ebinewin-1&#34;&gt;EbiNewin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここで私のビデオレビューに書かれたレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハルヒの宇宙の別のタイムラインに設定された長門有希ちゃんの前提の消滅は、ハルヒの世界が超自然の要素を欠いていて、普通の生活の断片になったらどうなりますか？ 短くするとキョンはハルヒに会ったことがないだろうが、代わりに長門に近づくだろう。 ショー全体のプロットは、長門とキョンの関係についてですが、シリーズ中の質問では、長門がキョンを倒すことができますか？そして、4番目には、彼らの関係を築くための広範囲の正常な活動を行います。 キョン自身を除いて長門がキョンを圧倒していることは、誰もが知っている。誰もが二人を一緒に迎えたいと思っている。 残念なことに、このストーリーでは、何も起こりません。彼らは、生涯のジャンルで見つかるさまざまな範囲の正常な活動を続けます。 ストーリーは急にストーリーが変化し、コメディーからドラマに変わってエピソード10で面白くなる。 しかし、これは短命です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから残念ながら、このストーリーは特別なものではなく、少女がその男を得ることができるという単純なロマンスの話です。 そして、全体のショットは大部分の時間このようなものです。 ストーリーの一部だけで、それは本当に興味深いものになります。 エピソード10では、ハルヒのこの新しい世界にとても慣れ親しみ、キャラクターを使うようになっているので、物事は変わりますが、ちょっとだけそれを取るとどうなりますか？ ショーのペースとトーンは、愚かなライフコメディーから超自然的なドラマまで大幅に変化します。 残念ながら、ショーが一般的な生活様式のスライスに戻ってくるので、ちょっとしたことです。 ハルヒがエピソード3に到着するまでは、ショーのスタートが遅く、面白くないですが、やはり圧倒的で不満なエンディングがあります。 しかし真剣に、これらがハルヒのキャラクターではない場合は、このショーのために多くのことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この宇宙では、長門有希が主人公です。 ハルヒの彼女のキャラクターとは違って、彼女は今回はもっと厄介で恥ずかしがり屋です。 彼女はキョンに近づくと緊張します。 そして、彼女はまた、女の子の性格特性を持っているぞっとするゲーマーの女の子です、そして、彼女は本当に何も自分ではできないので、一種の迷惑です。 シリーズが進むにつれて、彼女は自分自身に自信を持ち、彼女は彼女の周りの人々にもっと開放され始めます。 最終的には、すべてがそのまま、つまり彼女が完全に180歳になるまでのエピソード10までは、同じままだと思う。長門人格は、ハルヒの感情のない長門ミュートに似た、より身近な外観に変わる。 そして私は、この世界の長門にこれまで使っていたように、この変化がプロットに少し変わったことが大好きなので、彼女が全く違っているのを突き止めるのは非常に驚きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キョンは長門の主な愛の関心事です。 そして、はるか遠くまでわかることができますが、彼はハルヒにいるのとほとんど同じですが、おそらくもっと背を向けた態度を取っています。 しかし、主人公からプロット装置に彼を押しつけることは、彼にとって有害で​​あった。 長門との彼のやりとりはむしろ力を感じ、関係がどこにもないように見える。 しかし、彼は一連の終わりに向けて、特にDisappearance Arcと、彼が主人公のように感じたエピソードの最後のカップルの間に、いくつかの良い展開を得ている。 しかしそれ以外には何も変わりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャラクターが行く限り、オリジナルのハルヒの誰もがその一部であり、いくつかのハルヒを追加しています。 姉の役割を果たして長門に誇りを持ってくれる朝倉良子など。 長門をあまりにも支持しているかもしれませんが、長門を幸せにしようとしているだけなので、彼女は本当に何もしません。 今回は、涼宮ハルヒが応援キャラクターとして復帰します。 私はキョンとのインタラクションが大好きですが、それはオリジナルからの思い出を見せてくれることです。それはかなりコメディーですが、ストーリーラインにあまりにも多くを追加するわけではありません。違った視点から見ると、  。 彼女はまだ元気だと分かっている元気なエッチな女の子です。 朝比奈と小泉も帰ってくるが、今度は画面の時間がほとんどなく、ストーリーには何の変化もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンド -  5/10、7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が愛していることを知っていたキャラクターが最初は一生懸命だったのを見て、私は最終的には芸術スタイルに慣れましたが、デザインはそれを見て良かったとは思いません。 ショーは非常にモエのショーにしようとしていたので、キャラクターは非常にかわいいデザインが追加されました。 私は気にしていませんが、時には、特に失踪中に気を散らしていました。 キョンのデザインは本当に自分の性格から気を散らしてしまった。 アニメーションはむしろ標準的なもので、何も特別なものではありませんが、スムーズに動くのは悪くありませんが、フレームレートが正しくないことがあります。 それは非常にモア芸術のスタイルを呈していますが、色やデザインは基本的なものであり、殆どのシーンに白や明るいものが多く含まれている場合は特に注意が払われていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックに関して言えば、それは仕事のように思い出深いものでも忘れられないものでもない。 実際にはより軽いコメディーなシーンを賞賛する様々な音楽があります。 そして、サウンドトラックは、トーンの変化のために、エピソード10と13の間で良くなります。 オープニングテーマはそれほど偉大ではなく、軽く心地よいモエのテーマに合っていますが、消滅弧の4つのエピソードでは、それは本当に属しませんでした。 しかし、エンディングのテーマは、一般的なショーには本当にフィットしませんでしたが、消滅の弧には完璧でした。 サテライトがやったことが大好きだったのは、元のハルヒシリーズのオリジナルキャストを自分のキャラクターのために作ったことです。私たちがこれらのキャラクターや声に慣れてきたので大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーの最も楽しい部分を振り返ると、すべてが消失弧、エピソード10から13に戻ります。ショーの最高の部分は、ペースとトーンの突然の変化のために10から13でした。 しかし、それがビルドアッププレエピソード10のためでなければ、私はそれがどのように判明したのか驚きではないと思いました。 はい、それは本当に一般的なロマンスの人生のスライスとして興味深くなるには時間がかかりますが、10と13の間のこれらのエピソードは、ショーの最も心温まる、強烈で興味深い瞬間でした。 しかし、それはすべてあります、それは長いビルドであり、ほとんど何も起こらずに退屈なものを得ることができます。 そして、終わりはちょうど終わったように、それは圧倒的だった。 しかし、ハルヒのキャラクターのためのものでなければ、私はこのショーに興味がなかったでしょう。ハルヒのキャラクターが入っているので、この番組を楽しんだだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決 -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語のために私はそれを失う弧のためだけに6、そしてそれが完全に私を驚かせたので、本当に面白かったです。 しかし、ほとんどの場合、安全な包括的なライフ・ロマンス・ストーリーを演じています。 構築には時間がかかりますが、それらの4つのエピソードはそれに値するものでした。 しかし、それが終わった後は終わりが見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンドのために、彼らは私から5と7を得る。 芸術のスタイルはジャンルには問題ありませんが、一部のキャラクター、特にキョンにはあまりフィットしていないと感じました。そして、Disappearance Arcでトーンが変わったとき、すべてを真剣に受け止めるのは難しいことでした。 また、アニメーションは特別なものではなく、むしろ単純です。 しかし、音は、さまざまなシナリオに合わせてうまくいった。 そして消滅弧の間にピークに達した。 しかしオープニングテーマとエンディングテーマはアニメの一部にしか当てはまらず、思い出に残るものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは私から6を得る。なぜなら、長門とキョンが消えたのを見ているすべてのものが本当に物事を面白くし、ショーが本当にそれを必要としたからだ。 キョンとハルヒの交流が大好きです。 しかし、実際には他のキャラクターにとっては何も起こりませんでした。長門とキョンのインタラクションもどこにも行かないように感じました。
ショーを楽しむために、私は6にします。ハルヒのキャラクターがなく、Disappearance Arcがなければ、これは4以下でした。 消えていく前のすべてのことは、ちょっと見て楽しいですが、それは一種の繰り返しです。 そして、正直言って、私はハルヒのキャラクターのためにこのショーを見ただけですが、ショーが私が持っていたほど楽しいものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからスコアを丸めた後、長門ゆきちゃんの失踪を6/10にします。 エピソード10〜13でなければ、ハルヒのキャラクターとの一般的なライフ・ロマンスショーでした。 物語は、それが遅く始まっても、消滅弧の驚きの要素は本当に興味深いものにし、私は本当にそれに夢中になった。 私は驚きの要素を持つシンプルな基本アニメのための生涯のジャンルとロマンスのジャンルのファンにこのショーをお勧めします。 しかし、あなたが本当にハルヒを楽しんだことがないなら、これはあなたの意見をまったく変えないでしょうから、これは素晴らしいスキップ可能なアニメです。 ハルヒのキャラクターをもう一度楽しんでいたかったので、おそらく2015年春の最も失望したアニメでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194516&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EbiNewin/reviews&#34;&gt;EbiNewin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here is the written review to my video review.    Story - &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Set in an alternative time-line of the Haruhi universe, the Disappearance of Nagato Yuki-Chan premise is, what would happen if the world of Haruhi was missing the supernatural plot elements and becomes a normal slice of life? Well to put it to short Kyon would’ve never met Haruhi, but instead gets closer to Nagato. The plot of the whole show is about the relationship between Nagato and Kyon, with the question during the series, can Nagato get Kyon to fall for her, and so for fourth they go and perform a huge range of normal activities building their relationship. Pretty much everyone knows Nagato has a crush on Kyon, except Kyon himself, and everyone is playing wingman hoping to get the two together. Unfortunately for the story, nothing really happens, they go on do a various range of normal activities you find in a slice of life genre. The story does get interest &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sandsilos-1&#34;&gt;SandSilos&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;涼宮ハルヒシリーズのファンだから「長門有希ちゃんのしつけ」を見てみたいと思っているなら、今休憩して再考してください。 このアニメは、元気な高校アニメにキャストを投げ、最初のシリーズを良いものにしたすべてを忘れて、前任者の視聴率を搾り取るための露骨な試みです。 文字はこの最も平凡な催眠に合わせて変更されています：キョンは今、典型的な男性の愛の関心、長門は恥ずかしがり屋、ハルヒは忘れられない側面キャラクターです。 これらの主人公と超自然的な基盤を取り除いて、ゆきちゃんは失望しています。 私はこのアニメを避けることをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうどメモとして、シリーズの説明は、柚子ちゃんが涼宮ハルヒ映画の消滅に見られる代替の世界で行われることを意味します。 それはこのシリーズのインスピレーションかもしれませんが、それは接続が進む限りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：恥ずかしがり屋の女性の主人公は、往復感情を見せ始めた男性の鉛に惹きつけられますが、ランダムな偶然性は、互いに告白しないようにします。 これはよく知られていますか？ ユキちゃんはこの平凡な流行を取り、それを死に至らしめる。 最後のプロットアークだけが前進の勢いを持つように見えるが、それは空のフィナーレによって消される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシング[&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：ユキちゃんはエンドレスエイトアークよりも少し上手く歩いています。 事実、長門の性格の発達はほぼ同じ速度で進んでいると言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：雄大な作品はこのシリーズを救うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound [&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：サウンドトラックは高校アニメの標準運賃です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター[&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：キャラクターは平凡で、区別がつかないだけでなく、憂鬱で作成された楽しいキャラクターを上書きします。 このショーは、2人の主人公の間に強い感情的なつながりを形成することなく、多くのスクリーン時間を主人公の関係に費やしています。 実は、キョンと長門の間の涼宮ハルヒの消失の屋上の一つのシーンは、ユキちゃん全体よりも満足度が高い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ[&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：ユキちゃんの全体が憂鬱の爽やかな要素を取り戻すのを待っていた。 さらに悪いことに、ユキちゃんは自分のメリットに立つことができません。 このシリーズを避け、時間を節約してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：[&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234154&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SandSilos/reviews&#34;&gt;SandSilos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re considering watching &amp;lsquo;Nagato Yuki-chan no Shoushitsu&amp;rsquo; because you are a fan of the Suzumiya Haruhi series, pause now and reconsider. This anime is a blatant attempt to milk the viewership of its predecessors, tossing the cast &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lotus2490-1&#34;&gt;lotus2490&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;永藤雪ちゃんの消滅は、有名な「涼宮ハルヒ」シリーズの第2弾「elseworld」で、宇宙ではなく私たちが知っているキャラクターに戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スピンオフは、オリジナルのシリーズや映画を見たことのある人にとっては、身近な顔に戻っても新しい環境で新しい話を伝えることができます。 そのコインの反対側で、それはまた、元のシリーズの威厳の一部であった過度に複雑な宗教的な音色、哲学、疑似科学と量子弦理論のどれもがない、楽しいロマンスドラマとしても機能します。 だから、カジュアルな視聴者にとってより使いやすいキャラクターの紹介です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門はオリジナルシリーズのモノトーン・アンドロイドから大きく離れていますが、キョンはまったく同じように感じています。シノニムのティーンエイジャーはいつも不平を感じることができますが、深いところは金の心を持っています。 朝倉は最初のシリーズの初めに彼女が描いた暖かい母親の姿を演じています。彼女の性格が元のものとは対照的に、彼女の性格が鮮やかになっているのを見て爽やかです。  。  。 第3話でカナダに移住。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一度すべてのよく知られている顔が再導入され、ショーは、基本的な高校のロマンチックなコメディのように再生されます。 その点では多くのチャンスがありませんが、これが大部分をカバーしているため、これは心の中で少し楽なものへの歓迎の出発点です。 もちろん、他のサイドキャラクターの多くは、このフランチャイズの他のスピンオフを読んだ人のためのファンのお気に入りやいくつかのイースターエッグを返します。 しかし、同時に、オリジナルを見たことのない人は、このショーを見ることができ、他のものに基づいていることを知らずに、このショーを恋に落ちることができます。 私はそれが「もしあれば」ファンフィクションのように読むが、可能な限り最良の方法で自分自身に言った。 複雑な時間旅行のパラドックスに巻き込まれるのではなく、より現実的なシナリオで、ファンがどのようなものかを見ることができます。 ハルヒが何か、それがどれほど重要か、彼女が何を意味しているかを議論する代わりに、彼らはクリスマスパーティーを見たり、温泉に出たり、勇気を出して誰かに気にしていることを伝えます。 ここで彼らは10代の若者であり、成長している人々です。 オリジナルを愛していたり​​、見やすいものがほしいと思ったら、「長門ゆきちゃんの消滅」をお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226682&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lotus2490/reviews&#34;&gt;lotus2490&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Disappearance of Nagato Yuki-chan is an elseworld, Earth-2 spin-off of the famous &amp;lsquo;Haruhi Suzumiya&amp;rsquo; series, meaning we return to the characters we know, but not the universe.     The spin-off works for those who have seen the original  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rentation-1&#34;&gt;Rentation&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを覚えています。これは、これが適応されたマンガを楽しんでいると言って、ペーシングは良いものになっています。 私は漫画への参照をたくさん作るつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門有希の消滅は、涼宮ハルヒの象徴的な形をもっと欲しい観客に戻そうとする試みの良い試みだったが、ショーの実行がマンガのすべての悪い部分を打ち負かすことなく 楽しい話。 マンガが始まり、ビルディング、ビルディング、そしてビルディングを続けている巨大なビルドアップを始めから終わりまで予測可能な混乱が&amp;hellip;それは終わった。 ストーリーは、アダプテーションが典型的な季節的なランよりもはるかに長い必要があるような方法で構築されています.16エピソードはノーマルではありませんが、失望したり、もっと欲しがったりします。 閉鎖が必要な空の感情ですが、あなたはそれに興奮していません。 私は彼らが物語を終わらせることを決めた方法を見て、私は唖然としていました。 芸術の方向性はマンガのスタイルとほぼ同じです。 魅力的な水彩スタイルは、アートを暖かく鮮やかにし、ストーリー方向の幸運なスタイルを保つ良いスタイルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはキョンがオリジナルのように見えないほど元の京亜スタイルから十分にずれる。 私は、元々鋭利な荒れ目のキョンは、ユキについての話であまりにも目立つので、彼らは彼を砂にして、彼の目を広げ、実際に彼がこの時間を笑顔にしたと思う、私は狂っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は物語そのものをお勧めしますが、アニメから離れてください。 漫画は本当に行くときにヒットするが、私はそのような勧告をするのは嫌いだ。 私は、「ああ、それはエピソード29の周りで良くなる」とか、この場合は「50章周りが良くなって、私を信じて」と言う人が好きではない。 もしあなたが別の次元の人生を探していたら、ムービーを見て、アニメを見て、アニメをスキップしてください。 これはオリジナルシリーズのファン向けのアニメではなく、涼宮ハルヒへの言及は何も起こりません。シリーズの他の形式を見ていない人のための新しい始まりと考えてください 超自然的な不思議なコメディには、しかし、両方の文字がお互いのようにしかし神のためには、最後まで何も言わないロマンスのように。 それは私がそれを推薦することができる間、多くの人々が私のやり方でそれを楽しまないことを知っている、楽しい小さな物語です。 結局、元のシリーズを見て、その後、宇宙開発である宇宙の宇宙で何か他のことが欲しいのであれば、この爆弾を撃ってください。しかし、漫画を拾い上げると、すべてが結びついて治癒します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221782&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rentation/reviews&#34;&gt;Rentation&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I should preface this by saying I do enjoy the manga this is adapted from, the pacing is good and the story becomes quite warm and endearing as you get past what was adapted. I&amp;rsquo;m going to make a lot of references to the manga as well.     The Disappearance of Nagato Yuki&amp;rsquo;s adaptation was a good at &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suryaadiputra-1&#34;&gt;suryaadiputra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「れゔぃえｗ こしあ ながと ゆき ちゃん の しょうしつ」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私は悪い得点が常に悪い話ではないことに気付きました。 主人公のヒロインは物語の主人公を愛するが、彼女は彼女の気持ちを言っても勇気はない。 私はちょっとヒロインよりも強力な支持の表情のために物語を少し退屈だ。 主人公が事故を起こしてヒロインの特性が変わった時から始まります。今から、新しい特性も同じ男を愛しています。 新しい特性は彼女が英雄に彼女の感情を提供するように彼女は多くの時間を持っていないことを知って、その後、ヒロインの本当の特性が戻ってきた。  「この話はこの場面でやるべきだ」と私は思った。 しかし、それは続行し、私は再び退屈しています。 それはすべて私のレビューを試してみません。 このようなshittの読書をありがとう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218893&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/suryaadiputra/reviews&#34;&gt;suryaadiputra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[review kosia nagato yuki chan no shoushitsu]    First of all, I realized th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stabilized-1&#34;&gt;stabilized&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は約10年の休息の後でかなり新しくアニメに戻り、涼宮ハルヒ（憂鬱と失踪）が私のウォッチリストの1つ目です。 それらを見て、映画で終わった後、私はキャラクターから、そして特に映画の中に見られる「普通の」ユキについてより多くを求めました。これは論理的なステップのようでした。
私は、レビューの残りの部分を、私が本当に楽しんだ声明で序文しましたが、それは本当に良い/偉大なアニメではないと私は思っています。 涼宮ハルヒの憂鬱シリーズと映画。 私の楽しさとそれを一般的に普通のアニメとして考慮する理由のいくつかを概説する：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
 - あなたがこれを見る前に映画を見たことがあるなら（私の意見では必見）、特に、クレジットの後のシーンを考えると、雪のキャラクターを囲む質問が残っています。  「普通の」世界では、「普通の」ユキとその状況を探る別のシリーズを持つことはとても楽しいです。 彼女はかわいい（若々しく目を覚まし、子供のような）見た目で、恥ずかしがり、不器用で、気持ち良い、素敵で、子供のような行動をしているという点で、非常に好きな人です。 私はキョン（彼女のシリーズの大きなプロットポイントの1つ）との関係を持つ彼女の計画を成功させたいと思っていました。 あなたがこの意見に同意しない場合、これはあなたがそれを行うために忍耐を持っているためにこれに多く依存するので、これはあなたのためのアニメではないかもしれません。 注目すべきは、ここでの彼女の性格（そして苦境）が映画で見られるものとはかなり違っているということです。私の意見では、それはもっとステレオタイプの高校ロマンスです。
 -  Suzumiyaシリーズのキャラクターには、コメディーな瞬間もあります。 このシリーズは、これらのキャラクターとのより多くの時間を費やし、新しい状況の中でそれらを見るよい機会として働くことができます。 彼らはまったく同じですが、超自然的なサブ・プロットは一切ありません。そして、私はハルヒがいじめをたくさん落としているので、実際に会社を楽しんでいました。
 - 音楽はこのシリーズでは素晴らしいですが、時間の経過とともに感情や絆が成長する印象派のヨーロッパの音楽（Ravel、Satie-esqueなど）のかなりの部分が含まれています。
 - アニメーションは元のシリーズや映画よりも色が多い時には本当にかわいいかもしれませんが、キャラクターはもっとかわいいです（もっと一般的ですが）、会社では多くの世俗的なことをしている 映画に描かれているもの（一点まで）。
 - ダブは本当にいいです。元の英語の声が再び戻ってきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;平凡さ：
 - プロットは実際には非常に基本的なものであり、シリーズ全体は2人のキャラクターの間の出来事の希望に基づいていますが、実際には何も実際には何も得られません（これはエピソード11まで真実です）  。 ペーシングは、場面やシナリオを繰り返すと実際には遅くなることがあります。時間を埋めるために引き出されると、各エピソードの開始時と終了時にすべての興味深いイベントが視聴者を復帰させるのに役立ちます。
おそらく、プロットに起こる最も残念なことは、シリーズの多くのプロットラインに何らかの解決策がないことでしょう。 私はこれが将来の材料を追加できるようにするために行われていることを理解していますが、何らかのバランスが取れている可能性があります。 上記で言及されているように、エピソード11（半分以上）の周りに興味深い何かがユーキーのキャラクター（タイトルに関連して）に発生し、これはアイデンティティと自己のいくつかの非常に興味深い質問をもたらします。 これは、他人との関係がユキの性格に興味深い刺激を与えてくれてとてもうまくやっていて、残りのシリーズの希望を与えてくれました。しかし、3つのエピソードの後に​​は、最初の10エピソードと、 キョンとユキの間に来て、関係をやめさせようとするより口実になってしまった。これは、関係が退屈になってしまったことから始まった。 それは、自分の気持ちを認めないようにするために、熟女キャラクターのステレオタイプに非常に依存していますが、少なくとも何かを彼女に説明すれば、はるかに良いでしょう！ 終わりはイライラしており、その唯一の目的は将来的にはより多くの素材を許すことだと感じています。
 - アニメーションは、私がそれのいくつかの面を楽しんだと言っていたにもかかわらず、非常に鈍いです。 キャラクターは今かなりかわいいですが、彼らは多くの現代シリーズに似ています。 アニメーションも時々怠惰で、お金を節約するために静的オブジェクトに焦点を当て、時にはキャラクターと矛盾している（キョンが頭を動かし、顔が崩れそうになる点がある）。
 - さまざまな音色：それ以外のこのプロットは、このシリーズで私の最大の問題です、それはトーンと意思ですべての時間が変更されるようです！ 例えば、最初のいくつかのエピソードは非常に緊張していて、偶然の不器用なユキには偶然起こっている様々な愚かなロマンチックな瞬間があります（彼らは意図的にこれをより良くすることを期待しています） キョンの気持ちを知らせるが、同時に彼女の恥ずかしがりと戦う。 後で、T＆amp; Aで人口統計学者の方々にもっと楽しんでいただきました。キョンがこれらのアニメの看護師の周りにいることをもっと重視しています。私たちが彼らの性格で楽しんでいたのと同じアニメの女の子です。  ）。 それは2つの間を移動して別のタイプのプロット（エピソード11ポイント）に進入し、アイデンティティ、自己、そして人を構成する大きなテーマに移動し、多くのキャラクターがしばらく消えた後、 ユキとキョンに深く、今回は彼らが一緒に過ごす心と暖かい関係。 そして、それは水着でアニメの女の子とビーチのエピソードに戻って行く！ それはシリーズが何をやろうとしているのか混乱させてしまいました。私は、キャラクターに焦点を当てたロマンスの部分に、ちょっとしたコメディーで、ファンのサービスの面白い部分ではなく、サインしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：
シリーズはあまりにも色調が変わっていて、元のシリーズや映画が好きではない人にそれを推薦してもらえますし、キャラクターに焦点を合わせるだけでなく、 超自然的なプロット。 事は、ユキの外のキャラクター、そして部分的にキョンは、彼らが元のシリーズにあるようにちょうど演奏され、かなりの退屈な結論で通常の状況に置かれているということです。
私の心の中でこれを見る理由は、あなたが映画の「普通の」バージョンのユキを特に気に入っていて、ロマンチックな状況で彼女のより高校のロマンスのステレオタイプのバージョンを見たいと思っています。 ハルヒとの通常の冒険では、数多くのシーケンスを楽しむことで十分です。 私は以前のコンテンツの素材を考えるともっと多くの可能性を秘めていたと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/stabilized/reviews&#34;&gt;stabilized&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am fairly newly back into anime after about a 10 year hiatus, and Haruhi Suzumiya (melancholy and disappearance) were one of the first on my watch list. It was after watching those and finishing on the movie did I want more from the characters, and especially more about the &amp;lsquo;normal&amp;rsquo; Yuki shown in the film — so this seemed like a logical step.  I preface the rest of the review with the statement that I really enjoyed it, but that I don&amp;rsquo;t think it really was a good/great anime, and I do not think I would have watched it if not for the personal interest generated by my enjoyment of the Haruhi Suzumiya series and movie. To outline some of the reasons for both my enjoyment and my consideration of it as a mediocr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ayato-kun-1&#34;&gt;Ayato-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長門有希ちゃんのしつけは、大成功を収めた涼宮ハルヒシリーズの一種です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Iitは長門と呼ばれる恥ずかしがりの女の子の周りを回り、Kyonという好きな男の愛に勝ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/プロット：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、元のシリーズとは対照的に、今は別のキャラクターの視点からのイベントを見るように、「もしかしたら」のシナリオになっているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが完全に失敗するところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は少なくとも面白くないだけでなく、ショーは他の作品からまっすぐな状況やシナリオを再利用することによってフランチャイズの嫌なファンに恥知らずのファンタジーとして働く。 しかしそれ以上にも、ストーリーにはほとんど紆余曲折がありません。ショーのほとんどすべての状況は、元のストーリーで既に悪用されていましたが、実行がはるかに良く、特にライティングが優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、ショーのほとんどすべてのプロットデバイスとキャラクターの闘争は、元の仕事からまっすぐに引き裂かれ、簡単なメイクオーバーが与えられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのもう一つの大きな問題は、主人公がいないという事実です。 長門は主人公の性格が非常に弱いので、物語はさまざまなキャラクターのバランスを取って、実際に物語を見ていることを決して伝えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに悪いことに、長門はほとんどキャラクターを育てません。 最初のエピソードから最後まで、彼女はまったく同じ人物です。最初は非常に恥ずかしがり屋の女の子は、まったく同じ非常に内気な女の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、キャラクターの多様で豊かなキャストにもかかわらず、開発の欠如に悩まされている長門だけではありません。 以前はとても魅力的で気分が良かった（特にキョン）キャラクターのキャストは、今や彼ら自身の貧弱な影です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/サウンドトラック：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての音がうまくいっているにもかかわらず、サウンドトラックの面では問題はありませんが、一方でサウンドトラックは非常に目立ちませんが、以前のアニメの音色を再利用して使い慣れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は前回の記事とは違って、私の意見ではもっと悪いことです。 特にそれについては何も悪いことはありませんが、いくつかのキャラクターを以前とは全く異なるものにし、他のキャラクターをジェネリックに見せました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それだけでなく、アートとアニメーションの両方が上品で有能でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショー、特にユーモアを多少楽しんだが、これまでの作品と比べるとそれほど魅力的ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なスコア/結論：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーをお勧めするのは難しいですが、それが完全に素晴らしい経験になる場合は、それだけです。
しかし、それはフランチャイズのファンを搾るための平凡なファンサービスのように感じるので、私のアドバイスはあなたの期待を調整することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ayato-kun/reviews&#34;&gt;Ayato-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Nagato Yuki-chan no Shoushitsu is a sort of spin-off to the very successful Suzumiya Haruhi series.    Iit revolves around a shy girl called Nagato and her quest to win the love of the guy she likes named Kyon.    Story/Plot: 5    This anime is supposed to be an &amp;lsquo;what if&amp;rsquo; scenario to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;qritical-1&#34;&gt;Qritical&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;涼宮ハルヒの憂鬱が大好きだった&amp;hellip;でも、これは駄作だった。 彼らはキャラクターを取って、超自然せずにそれを書き直し、ショーのほとんどからメインドロー（Haruhi）を取り除き、長門Yukkiで恐ろしく書かれたキャラクターを作成しました。 物語が残した唯一の休息は、Yukkiがオリジナルシリーズの少女をいくらか連想させる本を読んだり自信を持っている少女に行ったときの少々のエピソードでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから最悪の部分？ 彼らは元のストーリー全体を歩き、それを派生アニメに変えました。 スタンドアロン、まあまあです。 しかし、キャラクターが以前のショーで何があったのか知っていて、キャラクターたちが個性を捨てて、キョンを唯一の優秀なキャラクターとして残しているので、これは嫌だった。 ハルヒさえも疎外された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、彼らはハルヒとユッキの間にあった最も美しい関係を破った。 彼らはそれを暗示しましたが、彼女を処分できる副産物として扱ったことはありませんでした。 最も有名で素晴らしく書かれた文字の1つは、ごみとして捨てられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど悲劇的。 オリジナルのショーを尊敬する人は、これを見ないでください。 私はもっ​​と「ハルヒ」が欲しかったが、私が得たものは&amp;hellip;むしろ忘れるだろう。 それは気になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194870&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Qritical/reviews&#34;&gt;Qritical&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Loved The Melancholy of Haruhi Suzimiya&amp;hellip; But this was a travesty. They&amp;rsquo;ve taken the characters, rewritten it without any sup &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rednights-1&#34;&gt;Rednights&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にここで起こった餌とスイッチのポイントが何であるか分からない。 ドル箱？ 多分。 しかし、私がもう一度考えてみると3つのエピソードがあります（ヒント：私が何を言及しているのか疑問に思うなら、ショーのタイトルについてです）。 見せ物、ショー、芝居。 そうでなければ、長門有希奏者はコアファンとロマンスファンに似ていません。握手をすることで喜んで座って、ロマンスアニメの最高峰です。ちょっと古くて陳腐なストーリーです。  SFを取り出して、オリジナルのハードコアファンだけが試してみるべき弱いロマンスアニメを残しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194762&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rednights/reviews&#34;&gt;Rednights&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really don’t know what the point of the bait and switch that happene &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ninialex-1&#34;&gt;NiniAlex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズ全体を見ていましたが、涼宮ハルヒの憂鬱のファンではありませんでした。
映画「涼宮ハルヒの消失」が私をファンにしました。
私がそこからスピンオフ・シリーズを見つけたとき、すぐに最初のカップルの本を買って、シリーズを見始めました。
私は騙されたように感じました（それが私の楽しみが2である理由です）！ このシリーズについては遠隔から興味深いものは何もなかった。 約束されたケーキだが、代わりに古いキャンディーを食べるように。
芸術は最高ではありませんでしたが、それは許すことができます、私が許すことができないものは、創造性の欠如です！
チャーターが持っていた火花は退屈なクリシェの代わりに消えてしまった。
平均的な曲、平均的な曲、すべてがちょっと平均的な曲です。このシリーズについては驚くべきことはありませんでした。 本当に何も進まない。 それは失望し、作家からもっと期待していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NiniAlex/reviews&#34;&gt;NiniAlex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was never a fan of &amp;lsquo;The Melancholy of Haruhi Suzumiya&amp;rsquo;, although I had watched the wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yung-doug-1&#34;&gt;Yung_Doug&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Haruhiシリーズと同様に分裂的なフランチャイズはほとんどありません。 最初のアニメの適応が&amp;rsquo;06に戻ったとき、アニメコミュニティはそれを歓迎するか、またはそれを嫌った。 しかし、すべての現実において、ショーは全体的に弱い提供です。 その後、2年目のシーズンがついにリリースされるまで、3年間の中断が訪れました。 今度はハルヒを嫌っていたのは、ほとんどの人がハルヒを嫌っていたからです。キョーヤニは、軽小説の8つの短編小説（これはかなり小さな本の中の1つですが、これを頭に入れてください）を8つのエピソードの怪物 同じエピソードでも同じことが起こり、非常に微妙な対話が行われます。 当然、人々はショーを完全に落とした。 涼宮ハルヒの失踪の映画化作品であった驚異のクリスチャンだけが、ハルヒシーズンの考え方をやや現実的なものにすることができた。 しかし、私たちはシリーズの適切な継続をまだ見ていないので、私たちはシリーズのむしろ楽しいSFの面を脇に置いたスピンオフ漫画のアダルトである長門有希ちゃんのDisappearenceを持っています 伝統的に学校生活のロマンスアニメを流行させる。 ショーを新しくて面白く保つ唯一のものは、シリーズに対する私自身のノスタルジアと、古いハルヒフランチャイズのいくつかの側面を取り入れたまともなツイストアークの組み合わせです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー賢明な、ユキちゃんは本当に中途半端にピックアップすることはできません。 私たちは主人公の長門有希さんから始まります。元気なビデオゲームで、長門の元の性格や性癖を持たない内向的なビデオゲームです。 あなたがおなじみでOGショーを好きなら、ストーリーの最高の部分はまだ楽しいです。 一言で言えば、ストーリーは面白いですが、ハルヒとキョンが一緒にロマンチックな基本的な瞬間を見て、それがどこにも行かないのを見たいと思ったら、楽しいです。 彼女は文学クラブに所属しています。最近、KyonとRyoko Asakuraが加わり、最終的にクラブは閉鎖されてしまいます。 今度はクラブルームの本をもう一度読むことは決してできません。  Woot。 とにかく、ショーの物語は非常に踏まれた道に沿って進みます。 そのすべてのあなたの標準的な料金の生活のスライスは、ロマンスのタグを叩くためだけに十分な白とストンプマンと同様に、表示されます。 私が楽しいと思った唯一の理由は、ハルヒのスピンオフとしての美徳によるものです。 私はハルヒとそのキャラクターが大好きで、このように相互作用しているのがファンサービスレベルではかなり楽しいものでした。 あなたがハルヒのファンでなければ、これを楽しむのが好きじゃないですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのすべてのキャラクターは、OGショーの基本的なバニラのお尻の相手です。 キョンは、彼が普段と同じくらいスネルキーでも面白くもない。  Itsukiは神秘的で二面的ではない、彼はちょうど過度の親切で堅い。 ハルヒは少し雌ほどですが、彼女はまだまだ躁病、圧倒、過度に精力的です（まだベー）。  Mikuruはまったく同じですが、彼女は「That&amp;rsquo;s classified」と言うことはできません。 彼女は恥ずかしがり屋のような女の子なので静かです。 私たちはすでにすでにそれらの1つを持っています（mousyのmはMikuruのためです）が、ちょっと、みんなのパーティー。 彼らの相互作用は、私が上記の理由のためだけに見て楽しいです。 だからええ、十分な堅実さ、もしかしたら地味だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンドは、いくつかの主要な点でオリジナルとは異なっていることが賢明です。 プロダクションハウススワップのため、長門有希ちゃんは芸術家とは大きく異なります。 それはより穏やかで柔らかい感触のために状況とキャラクターの「かわいい」側面を強調していない、より巧みなスタイルです。 ショーは暖かい毛布のように見え、感じる。 それはいいですね。 アニメーションは低予算ですが、残念ながら、満足できるものであるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユキちゃんの声優たちは、日本語と英語のオリジナルキャストを賞賛しています。 これはダビングされた私のショー（I強調）です。 クリスピン・フリーマン、ミシェル・ラフ、ウェンディ・リー、ジョニー・ヨン・ボッシュ、ここではすべてのギャングたち。 日本のダブも良いです、私はちょうどノスタルジアの理由のために英語を使います。 だからまだまだ。 最後に、サウンドトラックは残念なことにOGショーと比較して崩壊し、それ自体が失敗します。 それは記憶に残るトラックがないだけです。  OPとEDはいずれも注意の余地がない。 本当にここは平均的に貧弱です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての周り、長門有希ちゃんは吸う。 それは悪くはないが、ハルヒのファンタスティック・スピンオフではなく、それ自身のショーとして立っていることは、すべてが崩壊する原因となる。 だから判断を終える。 長門有希ちゃんは、ノスタルジアの価値しか提供していない、平均寿命よりもやや低いロマンスです。 それは本当にちょうど -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6/10公正&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214892&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yung_Doug/reviews&#34;&gt;Yung_Doug&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There exist few franchises as divisive as the Haruhi series. When the initial anime adaptation came out back in &amp;lsquo;06, the anime community either hailed it or loathed it. Then came a 3 year hiatus until the second season was finally released. Now this time just about everyone hated Haruhi, mostly because Kyoani thought it smart to adapt the endless eight short story from the light novels (this story being one of MANY in a rather small book, just bare that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>