<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/the-law-of-ueki/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/the-law-of-ueki/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>The Law of Ueki</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/the-law-of-ueki</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/the-law-of-ueki</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/20596.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/479/The_Law_of_Ueki/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/479/The_Law_of_Ueki/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ragk&#34;&gt;Ragk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;植木の法則&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはかなり弱いです。 あなたが初めて上越の法則に入るとき、あなたを引き込む何も実際にはありません。それは少年アニメです。 さて、甘い、少年私はshounenのために気分で得ることができます。 主人公は何ができるのですか？ ごみを木に変えてください。 驚くばかり！ 何を待つ。 彼はごみを木に変えることができます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、上木の法則があなたを襲うのとほぼ同じです。 しかし、それがこのアニメを華麗なものに変えてくれるのです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリー -
シノプシスを読んだので、追いかけようとします。 上木の法則の話は、確かにその最強のポイントではありません。  shounensが行く限り、Uekiの法律は競合他社より先行しています。  Uekiは一度に1ステップずつ目標に向かって努力しながら、最終的に彼と仲良くなるキャラクターに会う。 文字のためにいくつかの裏話を貼って、あなたは上木の法則がかなり守られているという公式を持っています。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;実際のプロットについては、私はそれに8を与えるだろう。興味深いことに、神でさえもこのアニメに裏話があるからです。 物語は途中でちょっとした潜水をしますが、本当に完全に回復することはありません。 アニメの他の側面（I.E.戦争、それはShounenがかなり大好きである）以上にそれを補う。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;アート/アニメーション -
コメントすることはあまりありません。 それはすべきことがすべて行われます。 うえきの法則は、その視覚であなたを驚かせるアニメではありません。 それはアニメでもない
あなたの目が出血しているので、あなたが見ることができないこと。 アニメはどんなコーナーもカットしておらず、戦いは生き生きとしたものになる。 いいえ
スローモアハイデフの剣の戦いがこれに含まれています。 しかしそれは本当に何かではありません。上木の法則は判断すべきです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;音楽 -
音楽は単に素晴らしいです。 基本的にJpopの毎日の配当です。もちろん、それはアニメに貢献しますか？ 私ははいと言うだろう。 一部
アニメの戦いや状況の本当にあなたが追加された音楽のためにポンピングされ、それは私が音楽の下で8/9あなたのために行う必要があると信じているものです。
明らかに上木の法則は、菅野よう子の構図ではありませんが、仕事を終わらせてくれてとてもうまくやっています。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター -
アニメの強みはここにあります。 最初は、上木は実際には空のように見えます。 しかし、時間が経つと、うえきは本当にそのようになり始めます
あなたが根付いているキャラクター。 時には彼の「正義」がラインを越え、あなたは単に顔面騎手やヘッドデスクですが、それはまれな出来事です。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;文字はよく発達しています。なぜなら、彼らのバックストーリーは素晴らしいからです。それぞれのキャラクターはユニークでよく定義され、
ショーの全体的な楽しみに。 私が最も嫌いだったキャラクター（Saru）も彼の良い瞬間を持っていました。 私の一部がもう少し欲しかった
うえと森の間の「相互作用」は、そうではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うえきの法則の中で、キャラクターが最高のものは、アニメも悪役に注目されているということです。 彼らは明らかに与えられていませんが
主要なヒーローと同じくらい注目されているように、Uekiの法則は、彼らにちょうど適切な注意を払うことによってそれを本当に釘付けにします。  1分ではありません。
これは彼がうえきを嫌う理由/勝利する/欲しい人X /世界を破壊しようとしていることでもないし、要約で書かれた人物に捧げられたエピソードでもない
ネットのエピソードの時間。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;全体 -
全体的に、上木の法則は素晴らしい見解です。 戦いの背景にある創造性は、あなたが
「まあ、彼はどうやってこれから出るの？」 その質問は、単に「オハイオ州の神は彼が昇天していて、彼がキッキンの宮殿だ」と答えるだけではありません。 実際には各戦闘の背後にあると考えられています。それが、偉大な少年と平均的な少年を区別するものです。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17499&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ragk/reviews&#34;&gt;Ragk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Law of Ueki    This anime starts pretty weak. When you first walk into The Law of Ueki, there&amp;rsquo;s not really anything to pull you in. It&amp;rsquo;s a shounen anime. Ok, sweet, shounen I can get in the mood for shounen. So what&amp;rsquo;s the main character able to do? Turn trash into trees. Awesome! wait what. He can turn trash into&amp;hellip;.. trees&amp;hellip;    That&amp;rsquo;s pretty much what The  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sandgolem&#34;&gt;Sandgolem&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;サンディーズアニメレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;植木の法則は、上木の話に従います。 正義と非力の力を持っている中学生。 彼はゴミを木に変える力で勝利に向かって戦うように見守る！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合評価：（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはZatch bellのアニメーションと同じです。 周囲の最高のアニメーションは最悪のものではありません。 そして、大きな劇的なシーンでは、アニメーションの品質は非常に良くなります。 すべての非常にまともなアニメーション以上。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいサウンドトラック私は個人的に私のMP3プレーヤーのためにシリーズのイントロソングを手に入れようとしています。 残りのサウンドトラックはうまく配置され、瞬間の感情をよく運ぶのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはすごいです、私はそれらのみんなを愛しています。 それぞれの物語と特質は、本当にこのアニメを好きなものにします。 あなたは自分自身を見つけるか、少なくとも私は闘争として大声で彼らを応援します。 そして、そこのいくつかを笑いながら、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしいアニメです。 私は私の親友と娘と一緒にそれを見ます。私たちは皆それを愛しています。 まともなペースで動く魅力的なストーリーですが、各エピソードの終わりにはもっと欲しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rewatchability&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを何度も何度も見直したいです。 このアニメのいくつかの本当に素晴らしい戦いといくつかの本当に面白い瞬間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;所有&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを所有していませんが、私は余裕ができたらすぐに私の小売のコレクションを分ける予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sandyさんのレビュー
これらは私が始めた私のレビューです。 シリーズ終了時
私の意図はそれのためのレビューを書くことです。 私のすべてのレビューはスポイラーフリーです
DVDが入って来るスリーブがもう作図してくれないだろう。
私がシリーズが気に入らなくても、なぜ私はそれが好きではなかったのか丁寧に説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=429&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sandgolem/reviews&#34;&gt;Sandgolem&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sandy&amp;rsquo;s Anime Reviews    Summary    The Law of Ueki, follows the story of Ueki. A middle schooler in japan who has a strong since of justice and unsual powers. Watch as he battles his wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adawg&#34;&gt;ADAWG&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;___________________________________________第6回を見直す&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チワワのレビュー（短い＆甘い）：これは良いshounen（みんなとアクションの束）を見ています。 ユニークな文字がたくさんあります。 ユニークな力がたくさんあることを改めて言いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;＆gt;奥行きレビュー：u003c&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;
ストーリー：これはそうではありません。 ここの話は、神になる場所です。 ここで、天使たちは子供たちを選んで権力を与えてから戦いさせる神候補になる。 正義を深く信じる主人公のうえき。 これはまだラメと一般的に聞こえるかもしれませんが、ストーリーの実行は面白い戦略で素晴らしいものでした。 唯一の本当の問題は、ストーリーの一部が意味をなさないことでした。  1人の能力は200、これまでは100の能力しか持っていません（後で分かります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART：アニメーションはうまくいっていて、戦いは戦いの強さに加えて例外的にうまく描かれました。 しかし、時には主人公は本当に若く見え、劇的な瞬間に真剣に受け止めるのは本当に難しかったです。 それは中毒性の話で目立たなくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：このオープニングとエンディングは本当に良かったし、バックグラウンドミュージックは無理だった。 声の演技は悪名高いPaku、ロミがメインのUekiを演奏してここで素晴らしいでした。 私がこれを見ている間、私はフルメタルの錬金術師を考えたのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER：ここのキャラクターは本当にうまくできていて、たくさんありました。それを見て、あなたが嫌い​​になるキャラクターがあることは疑います。 非常に多くの力（木くず、タオル、スチールなど）はとても奇妙ですが、好きではありません。＆gt; _＆lt; 力はさらに強くなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイエント：私はそれが始まったときにこれを見て止めることができませんでしたので、私はいつもワットのことを見つけたいと思っていました。 すべてがとてもよくブレンドされました！ 非常に9つの全体的なことに近い。 エンディングは素晴らしく、本当に2番目のシーズンがあることを願っています（噂が聞こえました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：このアニメがどのように一般的であっても、それは良いと確かに価値のある時計です。 それについてのすべてがそれほど素晴らしいものではないにもかかわらず、その実行は素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;推薦：あなたがファンタジーと魔法のダッシュでshounensが好きなら、これを見てください。 あなたがこれを好きなら、テニスの王子様やフルメタルの錬金術師を見てください。^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが不一致であるか、私に完全に同意したら何でも私にメッセージしてそれについて話してください。 常に楽しい。  @ _ @&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;WoofWoof&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7047&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ADAWG/reviews&#34;&gt;ADAWG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;___________________________________________ Review the 6th    Chihuahua Review(short&amp;amp;sweet): This is a good shounen(bunch of guys and action) to watch. There are alot of unique characters. Let me rephrase that there are a lot of UNIQUE pow &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theshadow29&#34;&gt;TheShadow29&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;hunter x hunter 2011のお勧めに続いて、私はuekiの法律に終わり、52 epsすべてを見た後、これは私が感じたことです：それは真偽プロット、クリシェのサイドキャラクター、クリシェmc、トーナメントのクリシェ設定 クリシェのコンセプト、&amp;hellip;&amp;hellip;.そしてまだ&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;非クリシーパワー、異なるスタイルの戦い、完全なコメディー、クールなキャラクターの役割（キャラクターとキャラクターの違いをクリアします キャラクター部における役割）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はノックアウトトーナメント（それ自体のジャンルとして分類されていない人気のタグ）と勝者の最終賞に基づいています。 このコンセプトは、ナルトのちんちん試験、hxhのハンター試験、最近のみらいニッキーのように過度に使われています。 しかし、執行は全く違っていて、独自の方法で独特です。 物語はこのように進行し、100人の神の候補者が選ばれ、それぞれの候補者は中学生である学生を選び、権力を与え、その後、学生は自分の間で戦い、候補者を獲得した人は神になり、 生徒は無能の才能、すなわち彼が望む才能を得る。 さらに、候補者の生徒が普通の市民を攻撃する場合、生徒は自分の才能の1つを失います。そして、彼らがすべての才能を失うと、痕跡なしで消滅します。 これは基本的に初期設定です。 ショーが進行するにつれて、それはより激しくなります。 興味深いことに、候補者の力はMCにはゴミを木に変える能力があり、他の人はタオルを鉄に変えることができます（最初は不自然に見えますが、それは素晴らしく使用されます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション7/10 Sound &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アニメーションは弱いですが、2005-2006のアニメであると考えても例外ではありません。 それはそれを仕事にする。 文字のデザインはかなり良いですが、改善の余地がありました。 コメントする風景やものはありませんが、アニメーションはこの素晴らしい少年のアニメを見ることに障壁にならないはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはアニメーションよりも優れていました。 オープニング・ソングはある種の落ち込んだ状況の独特の雰囲気を与えましたが、アニメではそれほど顕著ではなかったでしょう。 オストはかなり良かったし、不平を言うのはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
トーナメントの戦いは過酷なものです。 まともな賞品の存在は例外ではありません。 これは最強のポイントであり、信じられないほどの戦いをもたらします。 戦いが計画されていて、幸いなことに、MCは実際に自分自身で考えることができ、多くのトリックを使って相手を邪魔します。 一度15またはそれ以上のepsに達すると、MCはまた非常に興味深い方法でレベルアップします.10 psを過ぎると、このアニメをあきらめるインセンティブはほとんどありません。 このアニメは、教師の学生関係、そして道徳の価値を探求している。 そして明らかに、才能や物を自分自身で知っている、強力なアンタゴニストが存在します。 より広い視野では、私たちを物語に引き込むものは何もありませんが、精査の結果、多くの要素が存在します。 まず、MC、上木です。 彼は正義感が強く、正義の要素を中心に多くの物語が展開されています。 第二に、最初に視聴者をより多くのepを見に追いやるために使用された過剰コメディであり、後者のepsでは、物語を強く保つ媒体としてである。 コメディーは最強のポイントの1つです（注意：これを見ながら水を飲まないでください、そうでなければ水がこぼれ落ちます）。 第三に、MCに特有のパワーゴミや樹木への可能性があります。 第四に、最も重要なのは知的バトルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、まだ、物語は多くのものが欠けています。 最初のペースは遅いですが、マンガでは大丈夫ですが、アニメの適応では、かなり多くの章をカットして、35-40のエピソードでアニメを甘く仕上げることができるかもしれません。 私が言及している章は、ストーリー展開に不可欠ではなく、キャラクター開発において非常に部分的な役割を果たしています。 実際、最初のいくつかのエピソードは退屈で、MCのみに集中していたため、重要なキャラクターのほとんどがep 20のように導入されていませんでした。アニメは重要ではない戦いをきちんと削除しました。 後半でさえ、いくつかの戦闘は引きずられているようだった。 最後の戦いだけが残っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10
キャラクターは主に少年アニメの代表的なものですが、その役割は非常に多様でユニークです。 最初の視力で無力だったが、集中的な訓練が終わった後のキャラクターは存在しない。  charctersが成長し、より良くなるが、彼らの能力だけによる。  MCから始まって彼は彼の力をかなり習得し、彼の発達は彼の最も顕著なものでした。 彼のレベルアップは特別であり、彼は新しい能力を非常に知的に使い、敵を打ち負かすのに使う自然なコンボが数多くあり、時々私はブリリアントと言わざるを得ない！ 森、りんこ、佐野のようなキャラクターは不可欠な役割を果たしています。 彼らは主に堅実なバックストーリーのために十分な開発を受けています。 文字は慎重に作者によって選ばれ、彼はそれらと知的に遊んでおり、誰もが果たす役割は信じられないほどです。  （もし私が解明しようとするなら、それはスポイラーになるだろう）。
興味深いことに、神さえもキャラクターであり、驚くほど裏目があります。  Tbh私は神の説明に非常に驚いていました、そしてもっと興味深いことに、彼は完全なコメディの著しい源泉です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10
主に高度に知的な戦いのために、私はsrlylyこのアニメを楽しんで、いくつかの戦いはhxhのものにも匹敵するかもしれません。 私はまた、敵対者が最も力強い（駄目にすることはできない）のが好きであっても、非クリシェパワーにびっくりしました。 徹底的なコメディは明らかだったし、あなたを笑わせないエピソードは存在しない。 これに加えて、アニメにスパイスを加えたキャラクターのパワーアップが追加されました。 最後に、最も重要な部分は、それは良いと実際の結末が、いくつかの不自然なオリジナルの終わりを持っていないこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも批判されるべき多くの点が存在する。 まず、不規則なペーシング、そして戦闘でのドラッグ。 第二に、仲間のパワーブーストや友情のようなものがあります。 第三に、時には強制コメディに変わった余分なコメディ。 四番目に重要な点は、中学校の子供たちを扱うことです。 アニメは巨大な可能性を持っていたし、高校生と少しのセイヌン・フィールで、すばらしいアクション・シーンとインテリジェントな戦いが満載で、中学生のアイデアは本当に私にはあまり魅力を感じなかった 。 第五に、教師の学生関係はかなり明白でしたが、やはりもう少し過ぎているようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10
主観的レビューでは9/10に値するが、精密検査と客観的レビューではそれ以上レンダリングできない。  8/10。 このように、アニメは35ペースを超えてはならず、速いペーシングと適切な開発が必要でした。 この功績を認めていれば、それはショーケースの傑作になって、他の良いアニメとステージを共有するかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=139777&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheShadow29/reviews&#34;&gt;TheShadow29&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Following a recommendation on hunter x hunter 2011, I ended up at The law of ueki, and after watching all the 52 eps, this is what I felt : it has a cliche plot, cliche side characters, cliche mc, cliche setting of a tournament, cliche concept,&amp;hellip;&amp;hellip;.and yet&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;non cliche powers, different style of fighting, outright comedy, and  cool character roles.(i shall clear the difference between characters, and their role in character part)    The story is based on a knock out tournament (a popular tag which few even classify as a genre of its own) and a final prize for the winner. This concept has been overused like the chunin exam of naruto, or hunter exam of hxh, or a recent ex &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lordcrab86&#34;&gt;Lordcrab86&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、最近出てきた最新のアニメすべてで、人々がこれらのショーを一度も聞いたことがない、または忘れてしまったようなものがまだあることを認識するようになりました。 私は本当に良い、過小評価されているが、レーダーの下で滑っているようなアニメの種類について話している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うえきの法則は、これらのショーの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：
神は、超自然的な力の戦いと呼ばれる大会を創設し、誰が天国の支配者として彼の場所を選ぶかを決定しました。  100人の神候補すべてが中学生を選び、奇妙ではあるが独特の力を与え、戦闘員として行動しなければならない。 勝利した候補者は新しい神になり、戦闘員は空白の才能を受け取り、彼/彼女が望む才能を与える。 しかし、自分の貪欲で利己的な欲望のために空白の才能を求めている人がいる。 トーナメントに出場したいと思っている主人公の植木康介さん（彼の友人と空の才能を、ごみを木に変える力で保護したい）にご参加ください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは小陰怪獣アニメです.100エピソード以上の盛り上がりやフィラー、ショーの途中でどこにでも行く予定のプロットです。 それは事である：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、ほとんどの少年アニメが持っていると思われるものを取り上げ、ショーをほとんど退屈にするような方法でそれらを実行する方法では非常にユニークです！ それはすべてそれに奇妙で奇妙な外観を持っていますが、それはショーの性質です。 信じられないほどの活力を抱いていると思うのですが、それでは、私は自分のことを考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション：
スタジオDEENはショーでいい仕事をしました。 ほとんどのアクションショーのように青々と滑らかではありませんが、それはまだまともで平均以上です。 それは明るくカラフルで、戦いはまだ見て視覚的に満足するために面白いです。 キャラクターデザインはZash Bellのショーを思い出させますが、あまりにも悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：
すべてのオペとエドはよく聞いていいです。 音楽の残りの部分はまともであり、控え目です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優：
日本語：優秀！ ショーは、セイウウス（ロミパク、川上知子、マミコメモ、カンプエイヤマグチ、ジュンス福山、星星宗一郎など）のオールスターキャストをしており、彼らはすべて素晴らしい仕事をしてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語：ひどい、ひどい普通！ キャラクターの声は耳に痛み、演技は恐ろしいものでした！ 大丈夫だったものもいくつかありましたが、ダビング全体を保存するには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
おそらくショーの最も強い部分。 すべてのキャラクターには、なぜ彼らが戦いたがっているのかを知るだけでなく、深みと発達の大部分が与えられています。 ショーの主人公やマイナーな人がいても、彼らが欲しいと思うように苦労しているだけに、彼らのために根強く終わってしまいます。悪党は抵抗することさえできません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：
私が言ったことはすでに言われています。uekiの法律は誰にも見逃されるべきではないショーファン、アクションファン、またはアニメファンには一般的に重要ではないショーです。 先に述べたように、これは知らない人がいなくてもレーダーの下を過ぎてしまったアニメです。 私はそれを見て爆発した、私はそれを見始めるgaldです、私は他の人がそこにすることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのレビューを好きなら、あなたがそれを気に入らなかったら私にコメントしてください、そして私は理解します。
後で&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19536&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lordcrab86/reviews&#34;&gt;Lordcrab86&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve come to realize that with all the newest animes coming out recently, there are still others that people seem to have forgotten, that or they&amp;rsquo;ve never heard of any of these shows. I&amp;rsquo;m talking about the kind of animes that are really good and underrated, but seem to have slipped under the radar.    The Law of Ueki, is one of those shows.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akikomerek&#34;&gt;AkikoMerek&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;むしろ大きなショーンシリーズを終えて、何か新しいものを探して、70エピソード以下のものを探したら、私は上木の法則を見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）：
このシリーズはトーナメント型のアニメで、物語は予期せぬものです。 大部分は、バットからどこへ行くのかをあなたは知ることができます。 今はそれが退屈だと言っているわけではありませんが、シリーズには私を興味をそそられた堅実なストーリーラインがありました。さらにシリーズには終わりがあります（51E以降）。 私はあなたの楽しみが天気と関係していると感じますが、あなたはこのタイプのシリーズが好きで、あなたはキャラクターが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8）：
私がこのようなショーを愛することの1つは、さまざまなキャラクターであり、それぞれがそれぞれの個性や癖を持っています。 それは、上木の法則が与えるものです。 このショーでは、ユニークなメインキャラクターだけでなく、大部分のキャラクター（ほとんどが戦いに出てくる）と同様に、5（天皇を数えるなら6）を与えます。 主人公のそれぞれは、アンタゴニストのいくつかと同様に、何らかのバックストーリーが与えられているので、彼らの動機と選択をよりよく理解することができます。 すべてのことを言った後、私は個人的にすべての主人公とサイドキャラクターの多くを愛し、これは私がこのアニメを楽しんだ理由の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6）：
すべてのキャラクターの声優はかなり良くフィットしていて、私はそれらのいずれかに問題はなかった（つまり、忘れていない限り）。 私はオープニング以外何も覚えていないので、このアニメの音楽についてはあまり言いたくない（私が好きだった）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7）
しかし、私がこの作品について疑問を抱いていた場合に備えて、私はここに書いていますが、本当に率直に言って、私はこのシリーズのアート/アニメーションに注目していませんでした。 しかし、私は戦っているシーンがうまくアニメーション化されていることを覚えています。 私が本当に言うことができるのは、それがシリーズで働いてアニメーションがうまくいったことだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9）：
このショーは、まさに私が探していたショーのタイプであり、まさに私が愛しているショーのタイプです。 私は終わりまでそれを完全に楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;探している人におすすめ：
-Shounen
実際には終わりを告げている昭音（51話）
 - さまざまな文字
何かに入るのは簡単です
何か簡単に続く
-Supernatural elements
〜ファンキャラクター
-Aトーナメントアニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーがあなたのためであるかどうかを判断する最善の方法は、最初の数回のエピソードを見ることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223885&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AkikoMerek/reviews&#34;&gt;AkikoMerek&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After finishing some rather big shounen series and looking for something new to pick up, preferably something under 70 episodes, I found The Law of Ueki.     Story(7):   This series is a tournament type anime, and the story is nothing unexpecte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bokenhiebing&#34;&gt;bokenhiebing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのアクションショーは、人々のグループに、今まで想像したことのない最も冷たい最も破壊的な力のいくつかを与えます。 巨大な巨大な岩石を剣で刈り、心を吹き飛ばしたり、目からレーザービームを撃ったりするなど。  「植樹の法則」は別の方向に進むことに決めました。 多くの人に無力な力を与え、一緒に投げて何が起こるかを見極めることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーが今までにない最高のプロットを見せてくれることを理解するために、最初のエピソードには約5分かかりました。 ショー全体はほめたたえられた大会です。 ショーがすべてのルールを説明する方法は、女の子が自分の力を使って何かを横断して偶然に遭遇するので、誰かが本当に正当な理由がなくなるまで何かを深く説明することにします。 要するに、天体の世界のための新しい王が選出されるだろう。 どの候補者も、地上から中学生を選んで戦うために1つの力を与えることができます。 それから彼らはすべて勝利するまで戦う。 少なくともショーは、世界の運命が学校の子供の束の手の中にある理由を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;壮大な物語ではありませんが、それはすべて悪いことではありません。 ショーは本当に私を驚かせたいくつかのプロットのねじれを投げることができた、と私は非常に楽しいと思った。 しかし、あなたがそれをいかにラップしても、その物語はただの戦いの糸を一緒にする言い訳であるという事実を変えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このトーナメントで最も興味深いのは、人々が得る力です。 ごみを木に、タオルを鉄に、電力を砂糖に変える力があります。 その力は、「それが何らかの形で役に立つかもしれないことを私が見ることができると思う」のようなものですが、力は私の最初の選択材料ではありません。 ビーズを爆弾やリングに変えてロケットにする力のような、もっと実用的な力があります。 これらの力でさえ、「私の心で詰めることができます」というのは良いことではありません。 奇妙に聞こえるかもしれませんが、これらの力は実際に楽しく見せてくれるものです。 人々は、これらの力を使用するいくつかの非常に創造的な方法を思い付くことになります。 パワーには制限要因もあります。 誰かが他の人の制限要因を理解することができれば、大きな利点が得られます。 キャラクターを見ることは、一見無駄な力を持つ戦略を思いついて、ショーの最高の部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインキャラクターの上木と女性の森は、ショーの中で最も強いキャラクターとして目立ちます。 これらの2つは実際に彼らにいくつかの開発を持っています。私はまだ彼らが見て楽しむことが判明する前に、無残なヒーローと苦痛の上司の義理が完了しています。 主な敵はかなり薄いです。 それは私の5スターキャストではありませんが、一日の終わりに彼らは私を笑顔にさせることができました。 第二は、上越のチームメートたちが彼に参加する方法です。 それらはすべて、まあまあであるかもしれませんが、十分にまともな人格を持っています。  「私の友人のために戦うつもり」という少数の演説がありますが、ショーが終了するまでに私はすべてのことを気にしていました。 植樹や森と同じ扱いにはならないかもしれませんが、彼らは日々の瞬間を過ごします。 何もしなければ、彼らはいくつかの笑いのために良いです。 最後に、多数の対戦相手がいます。 戦いが起こるようにたくさんの場所があるだけですが、いくつかのことはサニーバックストーリーになります。 戦いの間、彼らは何とか彼らの方法の誤りを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはアクションファンにアピールする予定のショーです。 私は物語やキャラクターが悪いとは思っていませんが、物語がどのように演じられるのか、キャラクターに何が起こるのかを見るために、誰もがこの番組の51エピソードを見ているのは難しいです。 戦い自体はかなり面白いです。 私は正直言って、私はショーで多くのパワーを見たことがなく、おそらく再びそれらを見ることはないでしょう。 最も重要なことに、これらの力の面白い使い方は、次に何が起こるかを推測し続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24881&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bokenhiebing/reviews&#34;&gt;bokenhiebing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Most action shows gives a group of people some of the coolest most destructive powers ever imagined. Cutting huge boulders with a sword, blowing stuff up with their mind, shooting laserbeams from their eyes, and so on. “The Law of Ueki” decided to go in a different direction. It decided to give a bunch of people some useless powers, throw them together and see what happens.     It t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nostalgik&#34;&gt;Nostalgik&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[このレビューは、このアニメがあなたのためのショットの価値があるかどうかを調べることに焦点を当てます]&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;何を期待します：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には、上木の法則は頭の中の最初のShounensのようなものではありません。これに含まれる力はむしろ&amp;hellip;変わっていますが、それでもなお面白いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ごみを木に変える力があればどうなりますか？ または鉄のタオル？ さて、それは少しを台無しにするので、私はより多くの例を挙げていないが、これがどこに行くのかを見るのはかなり簡単だ。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;主なプロット：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なプロットは全くオリジナルです！ 高校生は、天国（天国に住む人々）によって、これらの特別で陽気な力を得ることによって彼らを完全に「トーナメント」で代表するように選出されます。 勝利者は新しい「神」になり、勝利した学生は彼が望む「才能」を選ぶことができます。文字通り何でもかまいません！ 基本的には願い事をする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、だまされないでください！ 愚かなプロットは、番組が文字通りエピソード（またはそれ以上！）の95％で戦うことを止めるわけではなく、ショーが進行するにつれて多くの全く異なるユニークなコンセプト/タイプのパワーが提示され、各戦闘の興奮が より大きくなっていく！&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;なぜ完璧でないのか：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上木の法則は、戦争の真っ只中にばかげた力を与えてくれる友情の力から、ほとんどのshounenシリーズの魔法のようなものとしてすべてのクリシェを持っているので、私に9、10をもらっていない Uekiの法則が提供する連続的なスリルを誰も止めることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;最終的な判定PERSONAL / CHARACTERS：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、上木の法則はおそらく、そこで最もユニークな少年シリーズの1つであり、すべての戦いの恋人のためのショットの価値があると言うでしょう！ 力は脳死ではありませんが、愚かであり、大きな笑いを提供します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのキャストはまったく失望していません！ 形成された友人のグループは、一般的に他のパワーユーザーよりも非常に明らかに弱くてさらに馬鹿な力を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私からの8/10、しかし正直なところ、あなたの多くがそれに9を与えてしまうと、私は驚くことはありません。 それは本当に過小評価されたアニメとshounenであり、それは上位200アニメ+/-（私の意見では）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはうえきの法則を楽しんでほしいのですが！ あなたがどれくらい気に入っているか教えてください。楽しみながら見守ることを忘れないでください！  m /&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212802&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nostalgik/reviews&#34;&gt;Nostalgik&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[This review will focus on finding out if this anime is worth a shot for YOU]    &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;    WHAT TO EXPECT:    Basically, The Law of Ueki is nothing like the head-first Shounens out there: the powers included in this one are &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;benny-thebenny&#34;&gt;Benny_TheBenny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私の人生観を全面的に変え、私はこのアニメで見たように私の人生を生きています。 主人公の上木は、この「正義」の感覚を持っています。彼は人を助け、そのようなものを助け、狂気の長さに向かいます。 彼らはまた、生きるためにいくつかの道徳を投げます。 キャラクターはかなりクールで、ストーリーはあなたを引き込み、エンディングは吹き飛び、このアニメは短すぎます。 確かにチェックアウトするアニメ。 これは超チーズに聞こえるかもしれません、そして、私は深刻ですが、上木はこれを通じてすべてを見る素晴らしい人物になるでしょう。 あなたがここで見るようなキャラクターを見るのはすばらしいことです。また、私が何度も言ったように、それは生きるアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Benny_TheBenny/reviews&#34;&gt;Benny_TheBenny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime changed my entire outlook on life, and I live my life as  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mickiehime26&#34;&gt;MickieHime26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私のレビューを初めて書いたので、間違いがあれば、ごめんなさい。
とにかく私はこのアニメのレビューをしたいと思っています。なぜなら、上木の法則は私のお気に入りのアニメの1つで、もっと多くの人に見てもらいたいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（10/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが10枚中10枚のアニメを与えるにはあまりにも多いことを知っていますが、私はこのアニメを愛しています！それは最高のアニメではありませんが、それは最悪のものではないことを知っています。uekiの法律はコメディー、アクション、アドベンチャー、 少しだけ）.Uekiが持っている正義を持っているUekiの法則のような多くのアニメがありません.Uekiは多くの人々が持っていない正義の強い感情を持っている少年です。彼は神と力が関わる戦いに巻き込まれました ユキはゴミを木に変える力を持っているし、戦いでたくさんの友人がいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、品質は良かったし、戦いが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私はあまりにも多くを知っていますが、私はオープニングとエンディングとサウンドトラックの両方を愛しています。彼らは素晴らしかった、私はほとんどmp3のこのアニメからすべての曲を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らがどのようにUekiの性格を作るのが大好きです、私はUekiの正義の感覚が好きで、彼は常に彼に起こることを起こることを考えなくても、彼はいつも人を悪いか良いもので救うのですか？私はすべての文字が好きです。 キャラクターは森です。彼女はいつもうえきについて心配し、彼女の友達を気遣っています。私は彼女の力も大好きです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがうえきの法則を見て後悔しないことを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21020&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MickieHime26/reviews&#34;&gt;MickieHime26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first time writing a review,so if I make any mistake,I&amp;rsquo;m sorry.  Anyway I want to make a review of this anime,because The Law of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bjay-ang&#34;&gt;bjay_ang&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;上木の法則&amp;hellip;私はおそらく、これが驚くべき力/能力について私が見ている最初のアニメだと思うでしょう&amp;hellip;（今ではさらに、aruシリーズやBantoraの本などのように拡大しています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の印象は&amp;hellip;悪い&amp;hellip;タイトルのおかげで、誰がタイトルを「うえきの法則」で見たいのですか？私はより良い名前を見つけることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、いくつかの人に推薦した後、私はうえきの世界に入ります。 しかし、一度私が見始める&amp;hellip;それは絶対に素晴らしいです！ 元気いっぱいのストーリーラインオリジナル&amp;hellip;しかし、すべての戦闘アニメのように、あなたは結果を推測することができます&amp;hellip;英雄（うえき）は、悪いお尻プレイヤーを満たして&amp;hellip;ファイト&amp;hellip;失う&amp;hellip;再び戦う 狂気の力&amp;hellip;勝つ。 しかし、あなたは戦いがこのようになることは想像もしません&amp;hellip;プロットは予測可能ですが、予測不可能です&amp;hellip;コントラストハァッ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクタープロットラインに戻って、「私はすべての人を守りたい」という言葉がこのアニメの人気タグラインとなりました。 しかし、潜在的に誰もを守る主人公が「ゴミを木に変える」力を持っているときは、ちょっとサックスです。 いい加減にして！！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、あなたは後でヒーローが狂った力を得るのを見るでしょう&amp;hellip;彼は &amp;lsquo;天の存在&amp;rsquo;の息子なので&amp;hellip;今はカムバックしました。 それから、もう一度、それは他の選手のためにとても不公平です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、あなたがshounen恋人なら&amp;hellip;いくつかの予測不可能なプロットを経験するように、これはあなたのためのアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25129&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bjay_ang/reviews&#34;&gt;bjay_ang&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Law of Ueki&amp;hellip; I would probably say this is the first anime I watch regarding about amazing powers/abilities&amp;hellip; (Now even more show e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;urbankid101&#34;&gt;urbankid101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14174&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/urbankid101/reviews&#34;&gt;urbankid101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The law of ueki is a very unique anime. The general story is that in order to choose the next god, the god candidates select their preferred human and gran &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;miyushuri&#34;&gt;Miyushuri&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれを推薦するときに簡単に関連付けることができるアニメシリーズの一つです。 誰かが私にそれについて何かを尋ねると、まずはゴミを木に変えることができる子供のことだと言いますが、シャーマンキングのようなものですが、環境メッセージはキラーです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が入った最初のリアルアニメの1つはシャーマンキングでした。 そしてシャーマン・キングがこの近代的なアニメ（故意にそうではないかもしれないが）が本当に私の注意を引いたように生まれ変わるのを見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は類似点を考えています。 彼らは、このコンテストで他の子供たちと権威を持つように競争しようとしている権力を持つ子供たちのことであり、そうしたいことが何であれ能力を得るために勝ちます。  YohはShaman Kingになりたがっていました。 上木は空白の才能を求めている。 シリーズの始まりも同じです。 基本的にマンタ小山田のアニマであり、両者がストーリーの主人公のビジネスに挑戦して、彼らを見つけ出し、誰であるかを暴かそうとするからです。 同様に、両方とも話の主人公と友人になり、彼らを助けようとする。 それは私がほとんど記述することができないような文字通りの翻訳です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は上木の法律を勧めるときはいつも、それを「キラー環境メッセージでシャーマン・キング」と呼びます。 コピーは悪いことではありません。 誰も今までに何もしなかったことがあった場合、誰もこれまで何もしなかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21840&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Miyushuri/reviews&#34;&gt;Miyushuri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Law of Ueki is one of those anime series that I can easily relate when recommending it. Someone asks me what it&amp;rsquo;s about, and first  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nayukuo&#34;&gt;Nayukuo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うえきの法則は、面白いキャラクターと一緒に運ぶ面白いアニメであり、チェックアウトする価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
全体的にストーリーは、時間が掛かったときに楽しいと深刻なバランスを保っていました。 おそらく、創造の中で最も独創的ではないかもしれませんが、それはまだ長いエピソード51の中で私の注意を守っていました。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
アートは平均的に最高でした。 群衆から自分自身を切り離すことができたスタイルでは特にリベットをかけることはなかったが、同時に、それに耐えるものは何もなかった。 ちょっと幼稚な、私は「典型的にはshounen」と表現しようと試みる。
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
声はうまくキャストされ、効果音と音楽は流れにうまく収まりました。 私は聞き取りやすく、聴覚にストレスを感じませんでした。私は特に、声を認識して他の似たようなキャラクターに固定して楽しませました。たとえば、秀吉の声優もワンピースの声を声に出します。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私がそれを知る前に51のエピソードが飛んできました。 最終的なアーク自体は、ちょっと混乱したように私を少し悩ませましたが、急いでしまいました。 また、あなたがうえきとロバートの壮大な最後の戦いを控えているなら、私のように失望する準備をしてください。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
うえきの法則は、あなたの満足を維持するための紆余曲折のちょうど良い量を持っていますし、最初のいくつかの混乱した導入エピソードを通して苦しむことができれば、腕時計に値するでしょう。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42113&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nayukuo/reviews&#34;&gt;Nayukuo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The law of Ueki is an interesting anime that carries with it entertaining characters and Is worth checking out.    STORY  Overall the story maintained  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rikuichi&#34;&gt;Rikuichi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは私の最初のレビューですので、詳細なレビューは期待していないし、レビューを探すこともないので好みはないので、ここでは多くのユーザーによる通常のレビューとは非常に異なっています。 私は友人からこれを聞いただけで、これが彼のお気に入りのアニメだからこれをチェックしなければならないと言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、上越の法則は、まだ日本で進歩している間にあなたがそれを見なかったとしても、非常に楽しくエキサイティングなアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）
ストーリーは単純に線形だと思う。 確かにそれは素晴らしいですが、それは最高の力を持っている競争力を与えられた高校生（私は非常に一般的であり、それを完全に理解しています）についての単なる物語です。 私はそれが物語がどのように進歩するかのために8を与える。 非常に単純なストーリーで優れたストーリーの進行を持つアニメを見つけるのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）
それはあまりにも古いアニメですので、私はそれを芸術に7与えるため、私を呪うことはありません。 私はその賞を授与しました。芸術はいいですが、ほとんどすべてのエピソードが戦いをする上城の法則のような話では、芸術は優れているはずです。 私はストーリーが進行しているときにレベルアップしていないときに失望するだけで、失望します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7/10）
音はOKです。 しかし、それは純粋に戦いに基づいているので、バックグラウンドミュージックがたくさんあるはずです（その年には人気がありません）。 最近のアニメの私の将来の見直しに公正であるとして、私はそれに7を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）
ここの文字のほとんどは、それが小文字であっても使用されます。 しかし、結局、彼らはその習慣を維持し、代わりに主要キャラクターのより多くの外観を入れて失敗する。 私はそれが悪いと言っているわけではないが、そのために、私は10の代わりに9を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10）
私は上木の法律の楽しみがかなりユニークだと思います。 それはコメディとは別に、ここでの戦いは、この楽しいとエキサイティングなものです。 どの戦闘が他の戦いに勝つか、誰が勝つか分からないので、すべての戦闘は驚くべきことです。 もう言葉を思いつくことはできませんが、1つの言葉が忘れてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）
全体的に、上木の法則は、あなたが退屈しないアニメを探しているのか見てもいいアニメです。 しかし、このアニメの再ウォッチの価値は、物語の進行が戦いに頼っているため、非常に低いです。何が起こるかをすでに知っていれば、もう興奮しません。 だからこそ私はこれに8点を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122095&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rikuichi/reviews&#34;&gt;Rikuichi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, this is my first review so don&amp;rsquo;t expect a detailed review and also I do not look for reviews so I&amp;rsquo;ve got no preference and so it&amp;rsquo;s very different from a normal review by a lot of users here. I&amp;rsquo;ve only heard this from a friend and said I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trishoverman47&#34;&gt;trishoverman47&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;植樹の法則にはいくつかの良い要素があります。 中学校のチャイルドンと、あるものを別のものに変える力を与えられた物語。 私たちの主人公の植木は、ゴミを木に変える力を持っています。 私はこのショーの多くのエピソードを見たことはありませんが、それは実際にはかなり良いです。 問題を引き起こすかもしれない1つのことは、キャラクターが才能についてあまりにも多く話をすることです。 それは次の支配者になることよりも、才能についてのより多くのような感じです。 それ以外は見るのが良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/trishoverman47/reviews&#34;&gt;trishoverman47&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Law of Ueki has some good elements to it. A story  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mruknown6&#34;&gt;mruknown6&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初、私はこのアニメを、弱い主人公の幼なじみのアニメとして正義感だけで勝てない戦いに勝ちますが、最初の数回のエピソードの後に​​は、それはますますクールになりました
その幼稚なことをやめて、それもあなたの中に吸い込まれて、あなたはそれを止められませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8-アートは楽しいものでした私はコースiveの苦情は全く見られませんでしたが、それでも私はそれを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：9-その音楽は状況の態度に完全に完全に鮮やかであった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8.5- uekiのような非常に楽しいキャラクターがありますが、再びAiのような厄介なキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9.5-ストーリーは信じられないほどオリジナルであり、ストーリーが進行するほど、あなたはそれを見続けたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に9  - これは増加可能なアニメであっても、私はそれを最初に見守ることをためらった。しかし、今はリーマケを作る場所が今よりはるかに良いだろうが、これは本当にアニメである たとえあなたが一生の中で一度やっても、見る価値があります。 特にあなたがアニメファンなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52399&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mruknown6/reviews&#34;&gt;mruknown6&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first i tought of this anime as simply a childish anime with a weak main character who wins an unwinable ba &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;上木の法則は、大国を獲得するために競争で戦っているスーパーパワーを持ついくつかの若いティーンエイジャーの物語です。 競技は1戦で始まり、2戦目のグループ戦に移りますが、問題があります。 人類を撲滅する力を求めている競合他社があります。 ご存じのように、このプロットは非常に身近に聞こえます。私は同じ物語のものを見たのとほぼ同じですが、その場所はどこですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は覚えています、それはシャーマンキングでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直に言って、あなたはすべてそれが来るのを見ました。 基礎となるプロットは実際にはほとんど同じです。 唯一の大きな違いは、シャーマン・キングのトーナメントにはすべての年齢の競技者がいて、ライダーは上木の法律の競技者が能力を失うことがありますが、それほど大きな変化ではないということです。 地獄、私はスポイラーを避けるために明らかにしない、最後に向かってプロットツイスト、同じです。 公平であるために、植木の法則は合法的に面白い瞬間をいくつか持っていますが、それはそのプロットが盗作に接するという事実を補うものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はあまり良くありません。 彼らはすべて共通の少年アニメの舞台をベースにした性格を持っている。 その結果、彼らは非常に在庫、無関心な文字のように感じることです。 別の問題は、主なアンタゴニストの動機が、最後に完全に明らかにされたときに、彼の行動と一致しないことです。 これは、作家が最後の時に彼の性格を変えたという印象を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまともです。 それは壮観ではありませんが、どちらも悪くありません。 彼らはいくつかのケースでは、骨抜きの割合に頼っていますが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声作業は実際に非常にうまくいっています。 奇妙なことに、上木の法則にはシャーマン・キングと同じ声優がたくさんあります。 音楽は大部分が良いです。 唯一の問題は、その一部がアニメに合っていないことです。 行動の感触と音楽の感触との間に切り離しを生じさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は2/10です。  MoriとRinkoには少しばかげているような瞬間がありますが、本当はたくさんありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最後の評価は、上越の法則は5/10です。 それは平均です。 それが持つ最大の問題は、それ自体が目立つのはあまりにも標準的すぎるということです。 その物語とキャラクターを使って行うことはすべて、これまでにやってきました。 最終的には、それを安全にする普通の少年アニメです。  shounenアニメ、シャーマンキングのファンなら、あなたはおそらくそれを楽しむでしょう。 ただ新しいことは期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44923&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Law of Ueki is the story of several young teenagers with super powers who are fighting in a competition to gain great power. The competition starts with one on one battles but shifts to group battles for the second round, but there&amp;rsquo;s a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xkawaiitenshi&#34;&gt;xKawaiiTenshi-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを決して忘れることはないと誓っています。
それは私のお気に入りのアニメのひとつです。私はその話を本当に楽しんでいます。それは素晴らしいコメディ＆amp; アクション。
私は基本的にすべてのキャラクター、特に主人公（上映コスケ）が好きです。人々が彼から多くを学ぶことができると思います。
＆amp; このアニメからの物語は、友情がどれほど重要であるかを伝えるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=121765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xKawaiiTenshi-/reviews&#34;&gt;xKawaiiTenshi-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I swear i will never forget about t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;praetorianjester&#34;&gt;PraetorianJester&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;uekiの法則は素晴らしいアニメです。 それは革命的ではないし、物語は基本的だが、私はそれを楽しんだ。 真実を言うには、私はそれが長さのために最初は懐疑的でした。 私は51のエピソードが膨大な数のエピソードではないことを知っていますが、私は12-26のエピソードでしかアニメを見ませんでしたので、uekiの法則は私の最大の関心事ではありませんでした。 今私はそれを見てうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（ストーリー）ストーリーは、上木康介という子供の話です。 神candicによって選ばれる普通の高校生ですか？ 今、uekiは神になるために他の高校生と戦わなければなりません。 それは何ですか？ 名前が言うように、それは神のための賛美歌であり、各賛美歌はそれらのために戦うために高校の子供を選ぶ必要があります。 うえきはその子供の一人です。 ありがたいことに、彼は自分自身を守る力を与えられています。 あなたが求めるパワーは何ですか？ よく彼はゴミを木に変えることができます。 そうではなく、最も有益な力ですが、大丈夫です。 それは私が仮定するものよりもまだ良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは特別なものではないと私は言った。 それは典型的なものであり、本当に誘惑的ではありませんが、アニメは他の要素にも輝きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（キャラクター）このアニメのキャラクターは最高のものです。 新しいキャラクターが導入されると、それは常にそのキャラクターについていくつかの特徴を持ちます。 例えば、彼らのクラスと彼らが好きな食べ物の種類。 主人公のうえきは、よく食べる一般的な高校生であり、それが面白いほどには何も気にしません。 彼が途中で会う友人たちも、面白く面白いところもありますが、私はそれを台無しにしたくないので、言及しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（ビジュアル）視覚的には、すべてのアニメのようにすばらしいです。 それは色が活発ですが、私が言ったようにそれは他のすべてのアニメのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（サウンド）それは良いですが、今までと同じ音ベースのサウンド。 これは一般的なサウンドエフェクトですが、それはかなり良いサウンドトラックと2つの素晴らしいオープニング曲を持っています。 私はオープニング曲をほぼ毎日聴いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（楽しさ）uekiの法則は、たくさんの戦い、奇妙で珍しい力、そしてここで少しのドラマがある面白いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自由な時間があり、あなたが素早くアニメに退屈しないなら、それを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=106725&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PraetorianJester/reviews&#34;&gt;PraetorianJester&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The law of ueki is a great anime. It&amp;rsquo;s not revolutionary or anything and the story is basic but i enjoyed it. To say the truth i was sceptical at first because of it&amp;rsquo;s length. I know 51 episodes isn&amp;rsquo;t a huge nu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ragk-1&#34;&gt;Ragk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;植木の法則&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはかなり弱いです。 あなたが初めて上越の法則に入るとき、あなたを引き込む何も実際にはありません。それは少年アニメです。 さて、甘い、少年私はshounenのために気分で得ることができます。 主人公は何ができるのですか？ ごみを木に変えてください。 驚くばかり！ 何を待つ。 彼はごみを木に変えることができます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、上木の法則があなたを襲うのとほぼ同じです。 しかし、それがこのアニメを華麗なものに変えてくれるのです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリー -
シノプシスを読んだので、追いかけようとします。 上木の法則の話は、確かにその最強のポイントではありません。  shounensが行く限り、Uekiの法律は競合他社より先行しています。  Uekiは一度に1ステップずつ目標に向かって努力しながら、最終的に彼と仲良くなるキャラクターに会う。 文字のためにいくつかの裏話を貼って、あなたは上木の法則がかなり守られているという公式を持っています。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;実際のプロットについては、私はそれに8を与えるだろう。興味深いことに、神でさえもこのアニメに裏話があるからです。 物語は途中でちょっとした潜水をしますが、本当に完全に回復することはありません。 アニメの他の側面（I.E.戦争、それはShounenがかなり大好きである）以上にそれを補う。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;アート/アニメーション -
コメントすることはあまりありません。 それはすべきことがすべて行われます。 うえきの法則は、その視覚であなたを驚かせるアニメではありません。 それはアニメでもない
あなたの目が出血しているので、あなたが見ることができないこと。 アニメはどんなコーナーもカットしておらず、戦いは生き生きとしたものになる。 いいえ
スローモアハイデフの剣の戦いがこれに含まれています。 しかしそれは本当に何かではありません。上木の法則は判断すべきです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;音楽 -
音楽は単に素晴らしいです。 基本的にJpopの毎日の配当です。もちろん、それはアニメに貢献しますか？ 私ははいと言うだろう。 一部
アニメの戦いや状況の本当にあなたが追加された音楽のためにポンピングされ、それは私が音楽の下で8/9あなたのために行う必要があると信じているものです。
明らかに上木の法則は、菅野よう子の構図ではありませんが、仕事を終わらせてくれてとてもうまくやっています。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター -
アニメの強みはここにあります。 最初は、上木は実際には空のように見えます。 しかし、時間が経つと、うえきは本当にそのようになり始めます
あなたが根付いているキャラクター。 時には彼の「正義」がラインを越え、あなたは単に顔面騎手やヘッドデスクですが、それはまれな出来事です。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;文字はよく発達しています。なぜなら、彼らのバックストーリーは素晴らしいからです。それぞれのキャラクターはユニークでよく定義され、
ショーの全体的な楽しみに。 私が最も嫌いだったキャラクター（Saru）も彼の良い瞬間を持っていました。 私の一部がもう少し欲しかった
うえと森の間の「相互作用」は、そうではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うえきの法則の中で、キャラクターが最高のものは、アニメも悪役に注目されているということです。 彼らは明らかに与えられていませんが
主要なヒーローと同じくらい注目されているように、Uekiの法則は、彼らにちょうど適切な注意を払うことによってそれを本当に釘付けにします。  1分ではありません。
これは彼がうえきを嫌う理由/勝利する/欲しい人X /世界を破壊しようとしていることでもないし、要約で書かれた人物に捧げられたエピソードでもない
ネットのエピソードの時間。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;全体 -
全体的に、上木の法則は素晴らしい見解です。 戦いの背景にある創造性は、あなたが
「まあ、彼はどうやってこれから出るの？」 その質問は、単に「オハイオ州の神は彼が昇天していて、彼がキッキンの宮殿だ」と答えるだけではありません。 実際には各戦闘の背後にあると考えられています。それが、偉大な少年と平均的な少年を区別するものです。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17499&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ragk/reviews&#34;&gt;Ragk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Law of Ueki    This anime starts pretty weak. When you first walk into The Law of Ueki, there&amp;rsquo;s not really anything to pull you in. It&amp;rsquo;s a shounen anime. Ok, sweet, shounen I can get in the mood for shounen. So what&amp;rsquo;s the main character able to do? Turn trash into trees. Awesome! wait what. He can turn trash into&amp;hellip;.. trees&amp;hellip;    That&amp;rsquo;s pretty much what The  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sandgolem-1&#34;&gt;Sandgolem&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;サンディーズアニメレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;植木の法則は、上木の話に従います。 正義と非力の力を持っている中学生。 彼はゴミを木に変える力で勝利に向かって戦うように見守る！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合評価：（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはZatch bellのアニメーションと同じです。 周囲の最高のアニメーションは最悪のものではありません。 そして、大きな劇的なシーンでは、アニメーションの品質は非常に良くなります。 すべての非常にまともなアニメーション以上。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいサウンドトラック私は個人的に私のMP3プレーヤーのためにシリーズのイントロソングを手に入れようとしています。 残りのサウンドトラックはうまく配置され、瞬間の感情をよく運ぶのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはすごいです、私はそれらのみんなを愛しています。 それぞれの物語と特質は、本当にこのアニメを好きなものにします。 あなたは自分自身を見つけるか、少なくとも私は闘争として大声で彼らを応援します。 そして、そこのいくつかを笑いながら、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしいアニメです。 私は私の親友と娘と一緒にそれを見ます。私たちは皆それを愛しています。 まともなペースで動く魅力的なストーリーですが、各エピソードの終わりにはもっと欲しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rewatchability&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを何度も何度も見直したいです。 このアニメのいくつかの本当に素晴らしい戦いといくつかの本当に面白い瞬間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;所有&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを所有していませんが、私は余裕ができたらすぐに私の小売のコレクションを分ける予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sandyさんのレビュー
これらは私が始めた私のレビューです。 シリーズ終了時
私の意図はそれのためのレビューを書くことです。 私のすべてのレビューはスポイラーフリーです
DVDが入って来るスリーブがもう作図してくれないだろう。
私がシリーズが気に入らなくても、なぜ私はそれが好きではなかったのか丁寧に説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=429&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sandgolem/reviews&#34;&gt;Sandgolem&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sandy&amp;rsquo;s Anime Reviews    Summary    The Law of Ueki, follows the story of Ueki. A middle schooler in japan who has a strong since of justice and unsual powers. Watch as he battles his wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adawg-1&#34;&gt;ADAWG&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;___________________________________________第6回を見直す&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チワワのレビュー（短い＆甘い）：これは良いshounen（みんなとアクションの束）を見ています。 ユニークな文字がたくさんあります。 ユニークな力がたくさんあることを改めて言いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;＆gt;奥行きレビュー：u003c&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;
ストーリー：これはそうではありません。 ここの話は、神になる場所です。 ここで、天使たちは子供たちを選んで権力を与えてから戦いさせる神候補になる。 正義を深く信じる主人公のうえき。 これはまだラメと一般的に聞こえるかもしれませんが、ストーリーの実行は面白い戦略で素晴らしいものでした。 唯一の本当の問題は、ストーリーの一部が意味をなさないことでした。  1人の能力は200、これまでは100の能力しか持っていません（後で分かります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART：アニメーションはうまくいっていて、戦いは戦いの強さに加えて例外的にうまく描かれました。 しかし、時には主人公は本当に若く見え、劇的な瞬間に真剣に受け止めるのは本当に難しかったです。 それは中毒性の話で目立たなくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：このオープニングとエンディングは本当に良かったし、バックグラウンドミュージックは無理だった。 声の演技は悪名高いPaku、ロミがメインのUekiを演奏してここで素晴らしいでした。 私がこれを見ている間、私はフルメタルの錬金術師を考えたのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER：ここのキャラクターは本当にうまくできていて、たくさんありました。それを見て、あなたが嫌い​​になるキャラクターがあることは疑います。 非常に多くの力（木くず、タオル、スチールなど）はとても奇妙ですが、好きではありません。＆gt; _＆lt; 力はさらに強くなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイエント：私はそれが始まったときにこれを見て止めることができませんでしたので、私はいつもワットのことを見つけたいと思っていました。 すべてがとてもよくブレンドされました！ 非常に9つの全体的なことに近い。 エンディングは素晴らしく、本当に2番目のシーズンがあることを願っています（噂が聞こえました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：このアニメがどのように一般的であっても、それは良いと確かに価値のある時計です。 それについてのすべてがそれほど素晴らしいものではないにもかかわらず、その実行は素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;推薦：あなたがファンタジーと魔法のダッシュでshounensが好きなら、これを見てください。 あなたがこれを好きなら、テニスの王子様やフルメタルの錬金術師を見てください。^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが不一致であるか、私に完全に同意したら何でも私にメッセージしてそれについて話してください。 常に楽しい。  @ _ @&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;WoofWoof&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7047&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ADAWG/reviews&#34;&gt;ADAWG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;___________________________________________ Review the 6th    Chihuahua Review(short&amp;amp;sweet): This is a good shounen(bunch of guys and action) to watch. There are alot of unique characters. Let me rephrase that there are a lot of UNIQUE pow &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theshadow29-1&#34;&gt;TheShadow29&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;hunter x hunter 2011のお勧めに続いて、私はuekiの法律に終わり、52 epsすべてを見た後、これは私が感じたことです：それは真偽プロット、クリシェのサイドキャラクター、クリシェmc、トーナメントのクリシェ設定 クリシェのコンセプト、&amp;hellip;&amp;hellip;.そしてまだ&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;非クリシーパワー、異なるスタイルの戦い、完全なコメディー、クールなキャラクターの役割（キャラクターとキャラクターの違いをクリアします キャラクター部における役割）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はノックアウトトーナメント（それ自体のジャンルとして分類されていない人気のタグ）と勝者の最終賞に基づいています。 このコンセプトは、ナルトのちんちん試験、hxhのハンター試験、最近のみらいニッキーのように過度に使われています。 しかし、執行は全く違っていて、独自の方法で独特です。 物語はこのように進行し、100人の神の候補者が選ばれ、それぞれの候補者は中学生である学生を選び、権力を与え、その後、学生は自分の間で戦い、候補者を獲得した人は神になり、 生徒は無能の才能、すなわち彼が望む才能を得る。 さらに、候補者の生徒が普通の市民を攻撃する場合、生徒は自分の才能の1つを失います。そして、彼らがすべての才能を失うと、痕跡なしで消滅します。 これは基本的に初期設定です。 ショーが進行するにつれて、それはより激しくなります。 興味深いことに、候補者の力はMCにはゴミを木に変える能力があり、他の人はタオルを鉄に変えることができます（最初は不自然に見えますが、それは素晴らしく使用されます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション7/10 Sound &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アニメーションは弱いですが、2005-2006のアニメであると考えても例外ではありません。 それはそれを仕事にする。 文字のデザインはかなり良いですが、改善の余地がありました。 コメントする風景やものはありませんが、アニメーションはこの素晴らしい少年のアニメを見ることに障壁にならないはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはアニメーションよりも優れていました。 オープニング・ソングはある種の落ち込んだ状況の独特の雰囲気を与えましたが、アニメではそれほど顕著ではなかったでしょう。 オストはかなり良かったし、不平を言うのはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
トーナメントの戦いは過酷なものです。 まともな賞品の存在は例外ではありません。 これは最強のポイントであり、信じられないほどの戦いをもたらします。 戦いが計画されていて、幸いなことに、MCは実際に自分自身で考えることができ、多くのトリックを使って相手を邪魔します。 一度15またはそれ以上のepsに達すると、MCはまた非常に興味深い方法でレベルアップします.10 psを過ぎると、このアニメをあきらめるインセンティブはほとんどありません。 このアニメは、教師の学生関係、そして道徳の価値を探求している。 そして明らかに、才能や物を自分自身で知っている、強力なアンタゴニストが存在します。 より広い視野では、私たちを物語に引き込むものは何もありませんが、精査の結果、多くの要素が存在します。 まず、MC、上木です。 彼は正義感が強く、正義の要素を中心に多くの物語が展開されています。 第二に、最初に視聴者をより多くのepを見に追いやるために使用された過剰コメディであり、後者のepsでは、物語を強く保つ媒体としてである。 コメディーは最強のポイントの1つです（注意：これを見ながら水を飲まないでください、そうでなければ水がこぼれ落ちます）。 第三に、MCに特有のパワーゴミや樹木への可能性があります。 第四に、最も重要なのは知的バトルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、まだ、物語は多くのものが欠けています。 最初のペースは遅いですが、マンガでは大丈夫ですが、アニメの適応では、かなり多くの章をカットして、35-40のエピソードでアニメを甘く仕上げることができるかもしれません。 私が言及している章は、ストーリー展開に不可欠ではなく、キャラクター開発において非常に部分的な役割を果たしています。 実際、最初のいくつかのエピソードは退屈で、MCのみに集中していたため、重要なキャラクターのほとんどがep 20のように導入されていませんでした。アニメは重要ではない戦いをきちんと削除しました。 後半でさえ、いくつかの戦闘は引きずられているようだった。 最後の戦いだけが残っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10
キャラクターは主に少年アニメの代表的なものですが、その役割は非常に多様でユニークです。 最初の視力で無力だったが、集中的な訓練が終わった後のキャラクターは存在しない。  charctersが成長し、より良くなるが、彼らの能力だけによる。  MCから始まって彼は彼の力をかなり習得し、彼の発達は彼の最も顕著なものでした。 彼のレベルアップは特別であり、彼は新しい能力を非常に知的に使い、敵を打ち負かすのに使う自然なコンボが数多くあり、時々私はブリリアントと言わざるを得ない！ 森、りんこ、佐野のようなキャラクターは不可欠な役割を果たしています。 彼らは主に堅実なバックストーリーのために十分な開発を受けています。 文字は慎重に作者によって選ばれ、彼はそれらと知的に遊んでおり、誰もが果たす役割は信じられないほどです。  （もし私が解明しようとするなら、それはスポイラーになるだろう）。
興味深いことに、神さえもキャラクターであり、驚くほど裏目があります。  Tbh私は神の説明に非常に驚いていました、そしてもっと興味深いことに、彼は完全なコメディの著しい源泉です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10
主に高度に知的な戦いのために、私はsrlylyこのアニメを楽しんで、いくつかの戦いはhxhのものにも匹敵するかもしれません。 私はまた、敵対者が最も力強い（駄目にすることはできない）のが好きであっても、非クリシェパワーにびっくりしました。 徹底的なコメディは明らかだったし、あなたを笑わせないエピソードは存在しない。 これに加えて、アニメにスパイスを加えたキャラクターのパワーアップが追加されました。 最後に、最も重要な部分は、それは良いと実際の結末が、いくつかの不自然なオリジナルの終わりを持っていないこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも批判されるべき多くの点が存在する。 まず、不規則なペーシング、そして戦闘でのドラッグ。 第二に、仲間のパワーブーストや友情のようなものがあります。 第三に、時には強制コメディに変わった余分なコメディ。 四番目に重要な点は、中学校の子供たちを扱うことです。 アニメは巨大な可能性を持っていたし、高校生と少しのセイヌン・フィールで、すばらしいアクション・シーンとインテリジェントな戦いが満載で、中学生のアイデアは本当に私にはあまり魅力を感じなかった 。 第五に、教師の学生関係はかなり明白でしたが、やはりもう少し過ぎているようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10
主観的レビューでは9/10に値するが、精密検査と客観的レビューではそれ以上レンダリングできない。  8/10。 このように、アニメは35ペースを超えてはならず、速いペーシングと適切な開発が必要でした。 この功績を認めていれば、それはショーケースの傑作になって、他の良いアニメとステージを共有するかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=139777&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheShadow29/reviews&#34;&gt;TheShadow29&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Following a recommendation on hunter x hunter 2011, I ended up at The law of ueki, and after watching all the 52 eps, this is what I felt : it has a cliche plot, cliche side characters, cliche mc, cliche setting of a tournament, cliche concept,&amp;hellip;&amp;hellip;.and yet&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;non cliche powers, different style of fighting, outright comedy, and  cool character roles.(i shall clear the difference between characters, and their role in character part)    The story is based on a knock out tournament (a popular tag which few even classify as a genre of its own) and a final prize for the winner. This concept has been overused like the chunin exam of naruto, or hunter exam of hxh, or a recent ex &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lordcrab86-1&#34;&gt;Lordcrab86&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、最近出てきた最新のアニメすべてで、人々がこれらのショーを一度も聞いたことがない、または忘れてしまったようなものがまだあることを認識するようになりました。 私は本当に良い、過小評価されているが、レーダーの下で滑っているようなアニメの種類について話している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うえきの法則は、これらのショーの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：
神は、超自然的な力の戦いと呼ばれる大会を創設し、誰が天国の支配者として彼の場所を選ぶかを決定しました。  100人の神候補すべてが中学生を選び、奇妙ではあるが独特の力を与え、戦闘員として行動しなければならない。 勝利した候補者は新しい神になり、戦闘員は空白の才能を受け取り、彼/彼女が望む才能を与える。 しかし、自分の貪欲で利己的な欲望のために空白の才能を求めている人がいる。 トーナメントに出場したいと思っている主人公の植木康介さん（彼の友人と空の才能を、ごみを木に変える力で保護したい）にご参加ください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは小陰怪獣アニメです.100エピソード以上の盛り上がりやフィラー、ショーの途中でどこにでも行く予定のプロットです。 それは事である：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、ほとんどの少年アニメが持っていると思われるものを取り上げ、ショーをほとんど退屈にするような方法でそれらを実行する方法では非常にユニークです！ それはすべてそれに奇妙で奇妙な外観を持っていますが、それはショーの性質です。 信じられないほどの活力を抱いていると思うのですが、それでは、私は自分のことを考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション：
スタジオDEENはショーでいい仕事をしました。 ほとんどのアクションショーのように青々と滑らかではありませんが、それはまだまともで平均以上です。 それは明るくカラフルで、戦いはまだ見て視覚的に満足するために面白いです。 キャラクターデザインはZash Bellのショーを思い出させますが、あまりにも悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：
すべてのオペとエドはよく聞いていいです。 音楽の残りの部分はまともであり、控え目です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優：
日本語：優秀！ ショーは、セイウウス（ロミパク、川上知子、マミコメモ、カンプエイヤマグチ、ジュンス福山、星星宗一郎など）のオールスターキャストをしており、彼らはすべて素晴らしい仕事をしてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語：ひどい、ひどい普通！ キャラクターの声は耳に痛み、演技は恐ろしいものでした！ 大丈夫だったものもいくつかありましたが、ダビング全体を保存するには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
おそらくショーの最も強い部分。 すべてのキャラクターには、なぜ彼らが戦いたがっているのかを知るだけでなく、深みと発達の大部分が与えられています。 ショーの主人公やマイナーな人がいても、彼らが欲しいと思うように苦労しているだけに、彼らのために根強く終わってしまいます。悪党は抵抗することさえできません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：
私が言ったことはすでに言われています。uekiの法律は誰にも見逃されるべきではないショーファン、アクションファン、またはアニメファンには一般的に重要ではないショーです。 先に述べたように、これは知らない人がいなくてもレーダーの下を過ぎてしまったアニメです。 私はそれを見て爆発した、私はそれを見始めるgaldです、私は他の人がそこにすることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのレビューを好きなら、あなたがそれを気に入らなかったら私にコメントしてください、そして私は理解します。
後で&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19536&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lordcrab86/reviews&#34;&gt;Lordcrab86&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve come to realize that with all the newest animes coming out recently, there are still others that people seem to have forgotten, that or they&amp;rsquo;ve never heard of any of these shows. I&amp;rsquo;m talking about the kind of animes that are really good and underrated, but seem to have slipped under the radar.    The Law of Ueki, is one of those shows.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akikomerek-1&#34;&gt;AkikoMerek&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;むしろ大きなショーンシリーズを終えて、何か新しいものを探して、70エピソード以下のものを探したら、私は上木の法則を見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）：
このシリーズはトーナメント型のアニメで、物語は予期せぬものです。 大部分は、バットからどこへ行くのかをあなたは知ることができます。 今はそれが退屈だと言っているわけではありませんが、シリーズには私を興味をそそられた堅実なストーリーラインがありました。さらにシリーズには終わりがあります（51E以降）。 私はあなたの楽しみが天気と関係していると感じますが、あなたはこのタイプのシリーズが好きで、あなたはキャラクターが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8）：
私がこのようなショーを愛することの1つは、さまざまなキャラクターであり、それぞれがそれぞれの個性や癖を持っています。 それは、上木の法則が与えるものです。 このショーでは、ユニークなメインキャラクターだけでなく、大部分のキャラクター（ほとんどが戦いに出てくる）と同様に、5（天皇を数えるなら6）を与えます。 主人公のそれぞれは、アンタゴニストのいくつかと同様に、何らかのバックストーリーが与えられているので、彼らの動機と選択をよりよく理解することができます。 すべてのことを言った後、私は個人的にすべての主人公とサイドキャラクターの多くを愛し、これは私がこのアニメを楽しんだ理由の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6）：
すべてのキャラクターの声優はかなり良くフィットしていて、私はそれらのいずれかに問題はなかった（つまり、忘れていない限り）。 私はオープニング以外何も覚えていないので、このアニメの音楽についてはあまり言いたくない（私が好きだった）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7）
しかし、私がこの作品について疑問を抱いていた場合に備えて、私はここに書いていますが、本当に率直に言って、私はこのシリーズのアート/アニメーションに注目していませんでした。 しかし、私は戦っているシーンがうまくアニメーション化されていることを覚えています。 私が本当に言うことができるのは、それがシリーズで働いてアニメーションがうまくいったことだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9）：
このショーは、まさに私が探していたショーのタイプであり、まさに私が愛しているショーのタイプです。 私は終わりまでそれを完全に楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;探している人におすすめ：
-Shounen
実際には終わりを告げている昭音（51話）
 - さまざまな文字
何かに入るのは簡単です
何か簡単に続く
-Supernatural elements
〜ファンキャラクター
-Aトーナメントアニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーがあなたのためであるかどうかを判断する最善の方法は、最初の数回のエピソードを見ることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223885&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AkikoMerek/reviews&#34;&gt;AkikoMerek&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After finishing some rather big shounen series and looking for something new to pick up, preferably something under 70 episodes, I found The Law of Ueki.     Story(7):   This series is a tournament type anime, and the story is nothing unexpecte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bokenhiebing-1&#34;&gt;bokenhiebing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのアクションショーは、人々のグループに、今まで想像したことのない最も冷たい最も破壊的な力のいくつかを与えます。 巨大な巨大な岩石を剣で刈り、心を吹き飛ばしたり、目からレーザービームを撃ったりするなど。  「植樹の法則」は別の方向に進むことに決めました。 多くの人に無力な力を与え、一緒に投げて何が起こるかを見極めることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーが今までにない最高のプロットを見せてくれることを理解するために、最初のエピソードには約5分かかりました。 ショー全体はほめたたえられた大会です。 ショーがすべてのルールを説明する方法は、女の子が自分の力を使って何かを横断して偶然に遭遇するので、誰かが本当に正当な理由がなくなるまで何かを深く説明することにします。 要するに、天体の世界のための新しい王が選出されるだろう。 どの候補者も、地上から中学生を選んで戦うために1つの力を与えることができます。 それから彼らはすべて勝利するまで戦う。 少なくともショーは、世界の運命が学校の子供の束の手の中にある理由を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;壮大な物語ではありませんが、それはすべて悪いことではありません。 ショーは本当に私を驚かせたいくつかのプロットのねじれを投げることができた、と私は非常に楽しいと思った。 しかし、あなたがそれをいかにラップしても、その物語はただの戦いの糸を一緒にする言い訳であるという事実を変えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このトーナメントで最も興味深いのは、人々が得る力です。 ごみを木に、タオルを鉄に、電力を砂糖に変える力があります。 その力は、「それが何らかの形で役に立つかもしれないことを私が見ることができると思う」のようなものですが、力は私の最初の選択材料ではありません。 ビーズを爆弾やリングに変えてロケットにする力のような、もっと実用的な力があります。 これらの力でさえ、「私の心で詰めることができます」というのは良いことではありません。 奇妙に聞こえるかもしれませんが、これらの力は実際に楽しく見せてくれるものです。 人々は、これらの力を使用するいくつかの非常に創造的な方法を思い付くことになります。 パワーには制限要因もあります。 誰かが他の人の制限要因を理解することができれば、大きな利点が得られます。 キャラクターを見ることは、一見無駄な力を持つ戦略を思いついて、ショーの最高の部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインキャラクターの上木と女性の森は、ショーの中で最も強いキャラクターとして目立ちます。 これらの2つは実際に彼らにいくつかの開発を持っています。私はまだ彼らが見て楽しむことが判明する前に、無残なヒーローと苦痛の上司の義理が完了しています。 主な敵はかなり薄いです。 それは私の5スターキャストではありませんが、一日の終わりに彼らは私を笑顔にさせることができました。 第二は、上越のチームメートたちが彼に参加する方法です。 それらはすべて、まあまあであるかもしれませんが、十分にまともな人格を持っています。  「私の友人のために戦うつもり」という少数の演説がありますが、ショーが終了するまでに私はすべてのことを気にしていました。 植樹や森と同じ扱いにはならないかもしれませんが、彼らは日々の瞬間を過ごします。 何もしなければ、彼らはいくつかの笑いのために良いです。 最後に、多数の対戦相手がいます。 戦いが起こるようにたくさんの場所があるだけですが、いくつかのことはサニーバックストーリーになります。 戦いの間、彼らは何とか彼らの方法の誤りを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはアクションファンにアピールする予定のショーです。 私は物語やキャラクターが悪いとは思っていませんが、物語がどのように演じられるのか、キャラクターに何が起こるのかを見るために、誰もがこの番組の51エピソードを見ているのは難しいです。 戦い自体はかなり面白いです。 私は正直言って、私はショーで多くのパワーを見たことがなく、おそらく再びそれらを見ることはないでしょう。 最も重要なことに、これらの力の面白い使い方は、次に何が起こるかを推測し続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24881&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bokenhiebing/reviews&#34;&gt;bokenhiebing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Most action shows gives a group of people some of the coolest most destructive powers ever imagined. Cutting huge boulders with a sword, blowing stuff up with their mind, shooting laserbeams from their eyes, and so on. “The Law of Ueki” decided to go in a different direction. It decided to give a bunch of people some useless powers, throw them together and see what happens.     It t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nostalgik-1&#34;&gt;Nostalgik&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[このレビューは、このアニメがあなたのためのショットの価値があるかどうかを調べることに焦点を当てます]&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;何を期待します：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には、上木の法則は頭の中の最初のShounensのようなものではありません。これに含まれる力はむしろ&amp;hellip;変わっていますが、それでもなお面白いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ごみを木に変える力があればどうなりますか？ または鉄のタオル？ さて、それは少しを台無しにするので、私はより多くの例を挙げていないが、これがどこに行くのかを見るのはかなり簡単だ。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;主なプロット：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なプロットは全くオリジナルです！ 高校生は、天国（天国に住む人々）によって、これらの特別で陽気な力を得ることによって彼らを完全に「トーナメント」で代表するように選出されます。 勝利者は新しい「神」になり、勝利した学生は彼が望む「才能」を選ぶことができます。文字通り何でもかまいません！ 基本的には願い事をする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、だまされないでください！ 愚かなプロットは、番組が文字通りエピソード（またはそれ以上！）の95％で戦うことを止めるわけではなく、ショーが進行するにつれて多くの全く異なるユニークなコンセプト/タイプのパワーが提示され、各戦闘の興奮が より大きくなっていく！&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;なぜ完璧でないのか：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上木の法則は、戦争の真っ只中にばかげた力を与えてくれる友情の力から、ほとんどのshounenシリーズの魔法のようなものとしてすべてのクリシェを持っているので、私に9、10をもらっていない Uekiの法則が提供する連続的なスリルを誰も止めることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;最終的な判定PERSONAL / CHARACTERS：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、上木の法則はおそらく、そこで最もユニークな少年シリーズの1つであり、すべての戦いの恋人のためのショットの価値があると言うでしょう！ 力は脳死ではありませんが、愚かであり、大きな笑いを提供します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのキャストはまったく失望していません！ 形成された友人のグループは、一般的に他のパワーユーザーよりも非常に明らかに弱くてさらに馬鹿な力を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私からの8/10、しかし正直なところ、あなたの多くがそれに9を与えてしまうと、私は驚くことはありません。 それは本当に過小評価されたアニメとshounenであり、それは上位200アニメ+/-（私の意見では）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはうえきの法則を楽しんでほしいのですが！ あなたがどれくらい気に入っているか教えてください。楽しみながら見守ることを忘れないでください！  m /&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212802&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nostalgik/reviews&#34;&gt;Nostalgik&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[This review will focus on finding out if this anime is worth a shot for YOU]    &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;    WHAT TO EXPECT:    Basically, The Law of Ueki is nothing like the head-first Shounens out there: the powers included in this one are &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;benny-thebenny-1&#34;&gt;Benny_TheBenny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私の人生観を全面的に変え、私はこのアニメで見たように私の人生を生きています。 主人公の上木は、この「正義」の感覚を持っています。彼は人を助け、そのようなものを助け、狂気の長さに向かいます。 彼らはまた、生きるためにいくつかの道徳を投げます。 キャラクターはかなりクールで、ストーリーはあなたを引き込み、エンディングは吹き飛び、このアニメは短すぎます。 確かにチェックアウトするアニメ。 これは超チーズに聞こえるかもしれません、そして、私は深刻ですが、上木はこれを通じてすべてを見る素晴らしい人物になるでしょう。 あなたがここで見るようなキャラクターを見るのはすばらしいことです。また、私が何度も言ったように、それは生きるアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Benny_TheBenny/reviews&#34;&gt;Benny_TheBenny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime changed my entire outlook on life, and I live my life as  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mickiehime26-1&#34;&gt;MickieHime26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私のレビューを初めて書いたので、間違いがあれば、ごめんなさい。
とにかく私はこのアニメのレビューをしたいと思っています。なぜなら、上木の法則は私のお気に入りのアニメの1つで、もっと多くの人に見てもらいたいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（10/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが10枚中10枚のアニメを与えるにはあまりにも多いことを知っていますが、私はこのアニメを愛しています！それは最高のアニメではありませんが、それは最悪のものではないことを知っています。uekiの法律はコメディー、アクション、アドベンチャー、 少しだけ）.Uekiが持っている正義を持っているUekiの法則のような多くのアニメがありません.Uekiは多くの人々が持っていない正義の強い感情を持っている少年です。彼は神と力が関わる戦いに巻き込まれました ユキはゴミを木に変える力を持っているし、戦いでたくさんの友人がいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、品質は良かったし、戦いが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私はあまりにも多くを知っていますが、私はオープニングとエンディングとサウンドトラックの両方を愛しています。彼らは素晴らしかった、私はほとんどmp3のこのアニメからすべての曲を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らがどのようにUekiの性格を作るのが大好きです、私はUekiの正義の感覚が好きで、彼は常に彼に起こることを起こることを考えなくても、彼はいつも人を悪いか良いもので救うのですか？私はすべての文字が好きです。 キャラクターは森です。彼女はいつもうえきについて心配し、彼女の友達を気遣っています。私は彼女の力も大好きです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがうえきの法則を見て後悔しないことを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21020&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MickieHime26/reviews&#34;&gt;MickieHime26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first time writing a review,so if I make any mistake,I&amp;rsquo;m sorry.  Anyway I want to make a review of this anime,because The Law of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bjay-ang-1&#34;&gt;bjay_ang&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;上木の法則&amp;hellip;私はおそらく、これが驚くべき力/能力について私が見ている最初のアニメだと思うでしょう&amp;hellip;（今ではさらに、aruシリーズやBantoraの本などのように拡大しています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の印象は&amp;hellip;悪い&amp;hellip;タイトルのおかげで、誰がタイトルを「うえきの法則」で見たいのですか？私はより良い名前を見つけることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、いくつかの人に推薦した後、私はうえきの世界に入ります。 しかし、一度私が見始める&amp;hellip;それは絶対に素晴らしいです！ 元気いっぱいのストーリーラインオリジナル&amp;hellip;しかし、すべての戦闘アニメのように、あなたは結果を推測することができます&amp;hellip;英雄（うえき）は、悪いお尻プレイヤーを満たして&amp;hellip;ファイト&amp;hellip;失う&amp;hellip;再び戦う 狂気の力&amp;hellip;勝つ。 しかし、あなたは戦いがこのようになることは想像もしません&amp;hellip;プロットは予測可能ですが、予測不可能です&amp;hellip;コントラストハァッ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクタープロットラインに戻って、「私はすべての人を守りたい」という言葉がこのアニメの人気タグラインとなりました。 しかし、潜在的に誰もを守る主人公が「ゴミを木に変える」力を持っているときは、ちょっとサックスです。 いい加減にして！！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、あなたは後でヒーローが狂った力を得るのを見るでしょう&amp;hellip;彼は &amp;lsquo;天の存在&amp;rsquo;の息子なので&amp;hellip;今はカムバックしました。 それから、もう一度、それは他の選手のためにとても不公平です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、あなたがshounen恋人なら&amp;hellip;いくつかの予測不可能なプロットを経験するように、これはあなたのためのアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25129&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bjay_ang/reviews&#34;&gt;bjay_ang&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Law of Ueki&amp;hellip; I would probably say this is the first anime I watch regarding about amazing powers/abilities&amp;hellip; (Now even more show e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;urbankid101-1&#34;&gt;urbankid101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14174&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/urbankid101/reviews&#34;&gt;urbankid101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The law of ueki is a very unique anime. The general story is that in order to choose the next god, the god candidates select their preferred human and gran &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;miyushuri-1&#34;&gt;Miyushuri&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれを推薦するときに簡単に関連付けることができるアニメシリーズの一つです。 誰かが私にそれについて何かを尋ねると、まずはゴミを木に変えることができる子供のことだと言いますが、シャーマンキングのようなものですが、環境メッセージはキラーです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が入った最初のリアルアニメの1つはシャーマンキングでした。 そしてシャーマン・キングがこの近代的なアニメ（故意にそうではないかもしれないが）が本当に私の注意を引いたように生まれ変わるのを見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は類似点を考えています。 彼らは、このコンテストで他の子供たちと権威を持つように競争しようとしている権力を持つ子供たちのことであり、そうしたいことが何であれ能力を得るために勝ちます。  YohはShaman Kingになりたがっていました。 上木は空白の才能を求めている。 シリーズの始まりも同じです。 基本的にマンタ小山田のアニマであり、両者がストーリーの主人公のビジネスに挑戦して、彼らを見つけ出し、誰であるかを暴かそうとするからです。 同様に、両方とも話の主人公と友人になり、彼らを助けようとする。 それは私がほとんど記述することができないような文字通りの翻訳です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は上木の法律を勧めるときはいつも、それを「キラー環境メッセージでシャーマン・キング」と呼びます。 コピーは悪いことではありません。 誰も今までに何もしなかったことがあった場合、誰もこれまで何もしなかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21840&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Miyushuri/reviews&#34;&gt;Miyushuri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Law of Ueki is one of those anime series that I can easily relate when recommending it. Someone asks me what it&amp;rsquo;s about, and first  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nayukuo-1&#34;&gt;Nayukuo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うえきの法則は、面白いキャラクターと一緒に運ぶ面白いアニメであり、チェックアウトする価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
全体的にストーリーは、時間が掛かったときに楽しいと深刻なバランスを保っていました。 おそらく、創造の中で最も独創的ではないかもしれませんが、それはまだ長いエピソード51の中で私の注意を守っていました。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
アートは平均的に最高でした。 群衆から自分自身を切り離すことができたスタイルでは特にリベットをかけることはなかったが、同時に、それに耐えるものは何もなかった。 ちょっと幼稚な、私は「典型的にはshounen」と表現しようと試みる。
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
声はうまくキャストされ、効果音と音楽は流れにうまく収まりました。 私は聞き取りやすく、聴覚にストレスを感じませんでした。私は特に、声を認識して他の似たようなキャラクターに固定して楽しませました。たとえば、秀吉の声優もワンピースの声を声に出します。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私がそれを知る前に51のエピソードが飛んできました。 最終的なアーク自体は、ちょっと混乱したように私を少し悩ませましたが、急いでしまいました。 また、あなたがうえきとロバートの壮大な最後の戦いを控えているなら、私のように失望する準備をしてください。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
うえきの法則は、あなたの満足を維持するための紆余曲折のちょうど良い量を持っていますし、最初のいくつかの混乱した導入エピソードを通して苦しむことができれば、腕時計に値するでしょう。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42113&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nayukuo/reviews&#34;&gt;Nayukuo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The law of Ueki is an interesting anime that carries with it entertaining characters and Is worth checking out.    STORY  Overall the story maintained  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rikuichi-1&#34;&gt;Rikuichi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは私の最初のレビューですので、詳細なレビューは期待していないし、レビューを探すこともないので好みはないので、ここでは多くのユーザーによる通常のレビューとは非常に異なっています。 私は友人からこれを聞いただけで、これが彼のお気に入りのアニメだからこれをチェックしなければならないと言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、上越の法則は、まだ日本で進歩している間にあなたがそれを見なかったとしても、非常に楽しくエキサイティングなアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）
ストーリーは単純に線形だと思う。 確かにそれは素晴らしいですが、それは最高の力を持っている競争力を与えられた高校生（私は非常に一般的であり、それを完全に理解しています）についての単なる物語です。 私はそれが物語がどのように進歩するかのために8を与える。 非常に単純なストーリーで優れたストーリーの進行を持つアニメを見つけるのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）
それはあまりにも古いアニメですので、私はそれを芸術に7与えるため、私を呪うことはありません。 私はその賞を授与しました。芸術はいいですが、ほとんどすべてのエピソードが戦いをする上城の法則のような話では、芸術は優れているはずです。 私はストーリーが進行しているときにレベルアップしていないときに失望するだけで、失望します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7/10）
音はOKです。 しかし、それは純粋に戦いに基づいているので、バックグラウンドミュージックがたくさんあるはずです（その年には人気がありません）。 最近のアニメの私の将来の見直しに公正であるとして、私はそれに7を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）
ここの文字のほとんどは、それが小文字であっても使用されます。 しかし、結局、彼らはその習慣を維持し、代わりに主要キャラクターのより多くの外観を入れて失敗する。 私はそれが悪いと言っているわけではないが、そのために、私は10の代わりに9を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10）
私は上木の法律の楽しみがかなりユニークだと思います。 それはコメディとは別に、ここでの戦いは、この楽しいとエキサイティングなものです。 どの戦闘が他の戦いに勝つか、誰が勝つか分からないので、すべての戦闘は驚くべきことです。 もう言葉を思いつくことはできませんが、1つの言葉が忘れてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）
全体的に、上木の法則は、あなたが退屈しないアニメを探しているのか見てもいいアニメです。 しかし、このアニメの再ウォッチの価値は、物語の進行が戦いに頼っているため、非常に低いです。何が起こるかをすでに知っていれば、もう興奮しません。 だからこそ私はこれに8点を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122095&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rikuichi/reviews&#34;&gt;Rikuichi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, this is my first review so don&amp;rsquo;t expect a detailed review and also I do not look for reviews so I&amp;rsquo;ve got no preference and so it&amp;rsquo;s very different from a normal review by a lot of users here. I&amp;rsquo;ve only heard this from a friend and said I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trishoverman47-1&#34;&gt;trishoverman47&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;植樹の法則にはいくつかの良い要素があります。 中学校のチャイルドンと、あるものを別のものに変える力を与えられた物語。 私たちの主人公の植木は、ゴミを木に変える力を持っています。 私はこのショーの多くのエピソードを見たことはありませんが、それは実際にはかなり良いです。 問題を引き起こすかもしれない1つのことは、キャラクターが才能についてあまりにも多く話をすることです。 それは次の支配者になることよりも、才能についてのより多くのような感じです。 それ以外は見るのが良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/trishoverman47/reviews&#34;&gt;trishoverman47&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Law of Ueki has some good elements to it. A story  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mruknown6-1&#34;&gt;mruknown6&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初、私はこのアニメを、弱い主人公の幼なじみのアニメとして正義感だけで勝てない戦いに勝ちますが、最初の数回のエピソードの後に​​は、それはますますクールになりました
その幼稚なことをやめて、それもあなたの中に吸い込まれて、あなたはそれを止められませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8-アートは楽しいものでした私はコースiveの苦情は全く見られませんでしたが、それでも私はそれを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：9-その音楽は状況の態度に完全に完全に鮮やかであった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8.5- uekiのような非常に楽しいキャラクターがありますが、再びAiのような厄介なキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9.5-ストーリーは信じられないほどオリジナルであり、ストーリーが進行するほど、あなたはそれを見続けたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に9  - これは増加可能なアニメであっても、私はそれを最初に見守ることをためらった。しかし、今はリーマケを作る場所が今よりはるかに良いだろうが、これは本当にアニメである たとえあなたが一生の中で一度やっても、見る価値があります。 特にあなたがアニメファンなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52399&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mruknown6/reviews&#34;&gt;mruknown6&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first i tought of this anime as simply a childish anime with a weak main character who wins an unwinable ba &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;上木の法則は、大国を獲得するために競争で戦っているスーパーパワーを持ついくつかの若いティーンエイジャーの物語です。 競技は1戦で始まり、2戦目のグループ戦に移りますが、問題があります。 人類を撲滅する力を求めている競合他社があります。 ご存じのように、このプロットは非常に身近に聞こえます。私は同じ物語のものを見たのとほぼ同じですが、その場所はどこですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は覚えています、それはシャーマンキングでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直に言って、あなたはすべてそれが来るのを見ました。 基礎となるプロットは実際にはほとんど同じです。 唯一の大きな違いは、シャーマン・キングのトーナメントにはすべての年齢の競技者がいて、ライダーは上木の法律の競技者が能力を失うことがありますが、それほど大きな変化ではないということです。 地獄、私はスポイラーを避けるために明らかにしない、最後に向かってプロットツイスト、同じです。 公平であるために、植木の法則は合法的に面白い瞬間をいくつか持っていますが、それはそのプロットが盗作に接するという事実を補うものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はあまり良くありません。 彼らはすべて共通の少年アニメの舞台をベースにした性格を持っている。 その結果、彼らは非常に在庫、無関心な文字のように感じることです。 別の問題は、主なアンタゴニストの動機が、最後に完全に明らかにされたときに、彼の行動と一致しないことです。 これは、作家が最後の時に彼の性格を変えたという印象を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまともです。 それは壮観ではありませんが、どちらも悪くありません。 彼らはいくつかのケースでは、骨抜きの割合に頼っていますが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声作業は実際に非常にうまくいっています。 奇妙なことに、上木の法則にはシャーマン・キングと同じ声優がたくさんあります。 音楽は大部分が良いです。 唯一の問題は、その一部がアニメに合っていないことです。 行動の感触と音楽の感触との間に切り離しを生じさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は2/10です。  MoriとRinkoには少しばかげているような瞬間がありますが、本当はたくさんありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最後の評価は、上越の法則は5/10です。 それは平均です。 それが持つ最大の問題は、それ自体が目立つのはあまりにも標準的すぎるということです。 その物語とキャラクターを使って行うことはすべて、これまでにやってきました。 最終的には、それを安全にする普通の少年アニメです。  shounenアニメ、シャーマンキングのファンなら、あなたはおそらくそれを楽しむでしょう。 ただ新しいことは期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44923&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Law of Ueki is the story of several young teenagers with super powers who are fighting in a competition to gain great power. The competition starts with one on one battles but shifts to group battles for the second round, but there&amp;rsquo;s a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xkawaiitenshi-1&#34;&gt;xKawaiiTenshi-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを決して忘れることはないと誓っています。
それは私のお気に入りのアニメのひとつです。私はその話を本当に楽しんでいます。それは素晴らしいコメディ＆amp; アクション。
私は基本的にすべてのキャラクター、特に主人公（上映コスケ）が好きです。人々が彼から多くを学ぶことができると思います。
＆amp; このアニメからの物語は、友情がどれほど重要であるかを伝えるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=121765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xKawaiiTenshi-/reviews&#34;&gt;xKawaiiTenshi-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I swear i will never forget about t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;praetorianjester-1&#34;&gt;PraetorianJester&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;uekiの法則は素晴らしいアニメです。 それは革命的ではないし、物語は基本的だが、私はそれを楽しんだ。 真実を言うには、私はそれが長さのために最初は懐疑的でした。 私は51のエピソードが膨大な数のエピソードではないことを知っていますが、私は12-26のエピソードでしかアニメを見ませんでしたので、uekiの法則は私の最大の関心事ではありませんでした。 今私はそれを見てうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（ストーリー）ストーリーは、上木康介という子供の話です。 神candicによって選ばれる普通の高校生ですか？ 今、uekiは神になるために他の高校生と戦わなければなりません。 それは何ですか？ 名前が言うように、それは神のための賛美歌であり、各賛美歌はそれらのために戦うために高校の子供を選ぶ必要があります。 うえきはその子供の一人です。 ありがたいことに、彼は自分自身を守る力を与えられています。 あなたが求めるパワーは何ですか？ よく彼はゴミを木に変えることができます。 そうではなく、最も有益な力ですが、大丈夫です。 それは私が仮定するものよりもまだ良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは特別なものではないと私は言った。 それは典型的なものであり、本当に誘惑的ではありませんが、アニメは他の要素にも輝きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（キャラクター）このアニメのキャラクターは最高のものです。 新しいキャラクターが導入されると、それは常にそのキャラクターについていくつかの特徴を持ちます。 例えば、彼らのクラスと彼らが好きな食べ物の種類。 主人公のうえきは、よく食べる一般的な高校生であり、それが面白いほどには何も気にしません。 彼が途中で会う友人たちも、面白く面白いところもありますが、私はそれを台無しにしたくないので、言及しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（ビジュアル）視覚的には、すべてのアニメのようにすばらしいです。 それは色が活発ですが、私が言ったようにそれは他のすべてのアニメのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（サウンド）それは良いですが、今までと同じ音ベースのサウンド。 これは一般的なサウンドエフェクトですが、それはかなり良いサウンドトラックと2つの素晴らしいオープニング曲を持っています。 私はオープニング曲をほぼ毎日聴いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（楽しさ）uekiの法則は、たくさんの戦い、奇妙で珍しい力、そしてここで少しのドラマがある面白いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自由な時間があり、あなたが素早くアニメに退屈しないなら、それを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=106725&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PraetorianJester/reviews&#34;&gt;PraetorianJester&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The law of ueki is a great anime. It&amp;rsquo;s not revolutionary or anything and the story is basic but i enjoyed it. To say the truth i was sceptical at first because of it&amp;rsquo;s length. I know 51 episodes isn&amp;rsquo;t a huge nu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>