<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/gasaraki/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/gasaraki/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Gasaraki</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/gasaraki</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/gasaraki</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/17897.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/782/Gasaraki/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/782/Gasaraki/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;washi&#34;&gt;Washi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは非常に大規模なキャストを持っているため、一人ひとりが信じられないほどの人間として確立するのに十分な注意を払うのは早い段階で苦労しています。 はるかに長い間、シリーズの主人公は、自分自身のために残念感を感じるような一見重要でない役割に追いやられ、残りのキャストのほとんどは、決まり文句のようなものです。 これは、失望した、平らな始まりになります。 しかし、ショーは結局、視聴者を引き込むことに成功し、キャラクターは、それぞれの障害を彼らのキャラクターの深みへの貢献として扱う苦難の後、苦難に直面している。 シリーズの終わりになると、私は多くのキャラクターに強い愛情を感じました。そして、悪役は、ゴーダ風の計画と狡猾で、敵対的な役割で非常に満足していることが判明しました。 ほぼ象徴的な西田は、より面白いキャラクター、戦術的な天才、名誉ある強固な価値を持つ人物の一人であり、シリーズの理想主義的要素のバックボーンを提供しました。 残念なことに、ミハルは、まったく同情的なものを超えて何かを作るために十分な開発がなされることは決してありません。  TAの乗組員のより多くの出席者は、全番組からの特徴付けの最良の源であることが判明した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1594&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Washi/reviews&#34;&gt;Washi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Where Evangelion revolutionised the mecha genre, and perhaps inspired melodramatic experimentalism in modern anime, Gasaraki made a quieter step in a different direction for mecha. From the very outset, I&amp;rsquo;ll just say that one of the main draw points for this series is the mecha design, and the high degree of thought that was put into the functionality of the bipedal machines as effective tools of war in near-future combat. But there is a lot more to the show than that; Gasaraki is one of those rare anime that manage to rise above what could easily have become a convoluted mess of a plot. With elements of military, romance, supernatural, sci-fi, mecha, history, and politics, Gasaraki is the product of an amalgamation of a whole slew of genres and pl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;acinonyx&#34;&gt;Acinonyx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4140&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Acinonyx/reviews&#34;&gt;Acinonyx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gasaraki is a very serious mecha anime that falls somewhere between the military and supernatural genres. Fans of G Gundam, Gurren Lagann, or any mecha show in that vein probably won&amp;rsquo;t find wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lawlmartz&#34;&gt;lawlmartz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン新劇場版サガパート2：今度はリップス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「世界を動かす者は、小石の配置に関して自分自身を懸念することはできません。 神は個々の男性の叫び声を心配しない。 彼は切り離され、無関心でなければならない。 だから私はこの世界を動かすことができます。  -  Goua Kazukiyo&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;久しぶりに、エヴァンゲリオンにインスパイアされた（または直接リッピングした）私の旅は、高橋亮介（ブルー・ジェンダーの創始者、ルーニー・ケンシンの助教授、サンライズ・メカショーの多くを手がけてきた）とゴロウ 谷口は後にコードギアスと呼ばれる小さなアニメを作り指揮する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガサラキは、全員アニメウォッチャーのためではないと言って始めましょう。 このショーは、ハードサイエンスフィクションと、古代日本の伝統主義と神話のスパイスが加えられた密な社会政治ドラマです。 これは、テーマのかなり奇妙な品揃えに聞こえるかもしれませんが、それらの慎重なナビゲーションを通じて、私は非常に楽しいとわかった完全な製品を作る。 ガスアラキのキャストは、軍隊、政府、民間の複数の派閥がお互いに働いていることを考えるとかなり大きいです。名前を学び、親密な性格を知ることは、最初の半分ほどには道のりに押し込まれています。 しかし、プロットが濃くなるにつれて、より少数のキャラクターの重要性が払拭され、彼らは自分自身のことを残念に思っていて、他のエピソードごとに同情のパーティーを投げることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的なプロットは、日本軍のための新しい軍備をテストするために信じられないほど裕福で政治的に強力な家族によって兵役に追い込まれた、ほとんど無意味な、奴隷の若い男である五輪弁護士が使用され、 この新技術。 これらの試作タクティカルアーマー（都市戦闘のために設計された二足歩行機械、戦車と戦闘機が重大な不利益を被るところにある）は、五輪の家族によって作られたもので、巨大な武士 ）新しい武器で政府に夢中になり、より政治的な力を得るために、 政府はほとんど知らないが、裕代を含む5-4人の兄弟の一族である五輪一族と、十代の姉妹であるヒズリー・ハグが演じたミスズは、日本政府を揺るがし、人形になる計画をしている 権力のための人道的探求の影から。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;米国のテロ攻撃を受けてパニックを引き起こし、日本の侵略を引き起こす株式市場と商品の経済的操作の複雑で現実的なドラマは、日本政府が資産を世界市場から撤退させないことを保証する 深刻なうつ病を引き起こし、世界の他の経済を崩壊させた。 一騎当千は、これを彼と彼の集まった理想主義的で冷静に情熱的な個人の一握りを日本政府と世界経済の中心に追い込むための金のチケットとして使う予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一騎当千は、完全に現実的で合法的な邪悪なキャラクターの一形態です。アニメでは非常に珍しいもの、そして最も興味深いキャラクターです。 私にとって、彼の陰謀はショーの最も興味深いエキサイティングなものでした。彼は政府、軍隊を操作して人類から切り離され、昨日のゴミとして使い捨てとして自分の家族を見つけることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガスラキの興味深い点は、Chris Patton（Yushiro）やMonica Rial（Miharu）のようなトップキャストのメンバーを2人の主人公にしていることです。彼らはおそらくショー全体で最も少ない数の行を持っていて、 全体的に面白いキャラクターも、正直言って、彼らの才​​能の無駄でした。 ユシロとミハルが人生で何か目的を見つけると、彼らのキャラクターたちは最終的に、彼らが描いている荒々しい色合いから抜け出し、もう少し生き生きと感じるが、これは残念なことにショーの最後の行為である 。 しかし、私はAndy McAvinのOeufcoque、Mardock Scrambleのパフォーマンスが、大男のKazukiyo Gowaのすばらしい、野心的で社会的な役割の彼の配達で、ほとんど魅了していることを発見しました。 このダビングはADVによって行われ、よく知られている声優のほんの一握りの非常にしっかりした作品ですが、支持するキャストによる傑出したパフォーマンスによって固定されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガスラキについてのもう一つの、おそらく最も重要な部分は、プロットが設定されているメカと背景のデザインにどのくらいの労力が費やされたかです。 物語は、前述のTA（Tactical Armor）の導入によって、サダムフセインのようには見えず行動する慈悲深い独裁者が率いる石油の豊富な中東の国Belgistanで始まります。 世界中で知られていない寡黙なGowa家庭は、都市の戦闘ではるかに優れた二足歩行型のタンク交換品を生産し、この独裁者に販売しています。  NATO軍がBelgistanに侵攻して、Desert Stormのように政権を転覆させると、彼らは世界の政府によって彼らに関心を引くこれらの新しい機械的怪物に一服した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TAはモジュール式に設計されています。各肢部と胴部は損傷した場合に交換可能であり、取り付けが容易な多種の武器があり、タンクとは異なり簡単に交換できます。 彼らはまた、2つの打ち上げ可能なグラップリングフックと、脚や胸に角度を付けたジェット推進システムを使用して、クライミングすることもできます。建物はひどく傷ついたり転倒したりすることなく、コンクリート/岩構造を這い上げることができます。 各TAは、一人の兵士によって操縦され、一連の医療機器に接続され、異なる化合物を注入して反応速度を高め、無意識の状態から目を覚ましたり、戦闘による痛みを和らげたりすることができます。 効果を高める。 これらは完全に確実な殺害機械ではありませんが、多くのメカアニメはあなたが信じるでしょう。 砂漠の砂の中で、いくつかのTAは、砂塵がアクチュエータに入り込むことによって損傷し、後で、湿地では、それらの一組が沈む。 それらが足にあるとすれば、それらは取り除かれても損傷を受けてほとんど役に立たなくなる。 一言で言えば、彼らは非常に機能的に設計されていますが、実際に歩いているタンクと同じ欠点があります。 これらのデザインの背後にある偉大な考えが伝承の中に入りました。
Code Geassを見た人は、ガサラキのTAからの直接の影響を受けるナイトメアフレームと多くの類似点を見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまりにも長い間ここで散歩していたので、私はアニメーションと最終的なコメントでこれをすばやくまとめます：アニメーションは最高で平均です。 このショーでは、1998年にも大きな予算はありませんでしたが、それは簡単ではありません。しかし、それほど恐ろしいことではありません。人々が話したり座っている間、フレームが再利用され、 部屋は使用されますが、全体的な経験をあまりにも妨げません。 音楽はかなり良いですが、オーケストラのテーマがうまく構成され、適切なときにスローされた伝統的な日本の音楽が混在しています。
ショーの最悪の部分はおそらく十分に活用されていない主人公（そして彼らの声優）ですが、そうでなければ非常に成熟した複雑でよく考えられた政治/戦争ドラマであり、 どのようにそれが全体にとどまるのか。 前半はかなり遅いが、第2の行為ではかなりの量を拾う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終評価：7.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「人間の気持ちが神になるために犠牲にされなければならないものなら、私はむしろ悲しみによって謙虚になっているだろう」  - 五輪雄四郎&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220122&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lawlmartz/reviews&#34;&gt;lawlmartz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Evangelion Inspiration Saga Part 2: Not Really A Rip This Time    &amp;lsquo;He who would move the world cannot concern himself over the placement of pebbles. A god worries not over the cries of individual men. He must be detached, disinterested. That is why I can move this world.&amp;rsquo; - Kazukiyo Gowa    At long last, my journey through anime inspired by (or directly ripping off) Evangelion continues with Gasaraki- an original Sunrise anime produced by Ryosuke Takahashi (creator of Blue Gender, assistant directed Ruroni Kenshin and has worked on many Sunrise mecha shows) and Gorou Taniguchi, who would later create and direct a little anime known as Code Geass.     Let me start by saying that Gasaraki is not for the every-man anime watcher. The show is a dense sociopolitical drama, dr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huntsman&#34;&gt;Huntsman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;別の種類のメカアニメ。
ガスラキは比較的知られていないアニメシリーズです。 彼らの機械の戦いに集中するのではなく、家族の政治と政治の周りをもっと中心にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は、五輪家族の第四息子である湯布院五輪を中心に展開されています。 日本最大の企業。 彼の家族は彼を実験的なMechaユニットのボランティアの一部にしている。 そして、中東で事が起こり、ナト/国連が送られて、未知の力で押し戻されます。  Gowa家族は、もう一つのMechaユニットがあることを知り、国連の許可なくそれらを送る。 ユシロは、他のメカのユニット「ミハル」のリーダーと出会って、幸運の中で物事がはっきりし始める。 国連軍が中東の国を敗北させた後、米国はメカ族について知り、彼らを自分のために奪取しようとします。 それは、最初の10のエピソードを通してちょうどストーリーです。 私は多くの政治的陰謀を言ったように。 私はそれ以上に行くつもりはないが、それは米国と日本を奇妙なものにしているというだけで、日本がアメリカの奴隷だと感じているので、日本の中にはそれを揺さぶりたい人もいるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イラク戦争前にこれが出てきたことは分かっていますが、現在行われていることと多くの類似点があり、米国、日本、国連に対する良い印象はありません。 物語は魅力的だった、Mechaの戦いは信じられない、上の何もなかった。 キャラクターは本当のように見え、信じられない。 それが10になった唯一のものは終わりでした。 それは少し反天候だった、他の賢明なショーは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1163&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huntsman/reviews&#34;&gt;Huntsman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A different kind of Mecha anime.  Gasaraki is a relatively unknown anime series. Instead of concentrating on battles in their machines, it revolves more around &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cwtgcheese&#34;&gt;cwtgcheese&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、ガスラキがこのサイトで犯罪的に低い評価を受けていると言って始めてもいい。 しかし、このアニメに先行する経済外交戦争ではなく、戦闘シーンが実際には戦闘シーンになることを期待している、目の肥えたメカ・アニメの消費者の心に勝つことはできないだろう。  MALでの評価者の表現は、シリーズの主なテーマである緊張と並行しています。進行と破壊の永遠の（おそらくは）同一の動きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガスラキはあまり遠くないSF様の将来に起こります。 不法入国は、先進国、グローバル経済における経済的優越性の錯覚を築いたグローバリスト経済の影響により、日本で（一見）大きな問題となっている。 日本人の心には、消費、贅沢、そして即時の欲望の満足に対する欲求があります。 相互接続された国際社会は、もちろん、巨大な変化に非常に敏感であり、中東の新興企業（他の国ではどこか）が、進歩の維持に関心を持つすべての人々の世話をする必要がある問題を作り出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TAを入力します。 あなたのクールな新しいメカを誇示するには、中東に行くよりもうまくいけばいいです（しかし、それは本当に必要なのでしょうか？）。 注目すべき最初のものは、信じられないほど現実的なメカデザインです。 彼らのざらつき感は、シリーズのデザインを通して存在する、消音的で軍事的な色調に完璧にフィットします。 過去にも拡張されたデザイン（ちょっと、それはテーマに収まる！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メック（TA）自体は、物事の壮大な計画の主な焦点ではありませんが、彼らはどのように働いているかについて細かい細かいところがありますが、現実的には十分です 描かれているように働くことができる。 代わりに、我々は文字の全体を混乱させて輝くスポットライトを持っています。  TAのように、これらの人々の大部分は、何世紀にもわたって変化している政治的/軍事的な機械の単純な歯車であるという感覚を得る。 このマシン（「テロ」？）を支配できるものがあります。そして、主人公の雄四郎は、その力に近づくためにいくつかの狂気をコントロールする能力を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、そのような力をもって、誰が彼らを最後の手段として使用したくないのでしょうか？ 彼自身の強力な家族は座るつもりはないし、他の誰かが彼の能力を利用できるように、彼らは彼らがするべきことをする、彼に&amp;rdquo;平均&amp;rdquo;である&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、このアニメは、人間が自分自身を支配し、文明を創造し、その進歩を導く意思を定義するテーマの文字通りの議論（探求だけでなく）に輝いています。 したがって、現代人が変化を達成できるのは、これらのチャネルを通っているので、政治と軍隊がアニメにおいてこのような重要な役割を果たすことは、驚くことではありません。 物語の内容は物語そのものの動きになってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミクロレベルで起こっていること（この話）は、人類の歴史を通じてずっと大きなスケールで起こっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ガスラキは何を言おうとしているのですか？ 最後までショーが挑戦しようとしている最も重要な道徳はないようです。 代わりに私たちは人間文明全体に自分たちのビジョンを強制するために競合する個人（資本私の個人）を持っています。 そして最後に、まあそれは何か&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が一番興味深いのは、人間が最も近づきたい神々が入っている船としてのTA / kugaiの描写です。 それらの神々は本当に私たちの中のある野望です。 どちらの場合も、これらの船舶は武器になるとも言えます。  （剣も参照）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最も興味深いのは、進んだ進路を拒否し、より純粋で理想化されたシステムに下ることを希望する学者、西田氏です。 もう一つは、相手をやっている長男（？）のGowaの兄弟です。 私たちの主要キャラクターさえも小規模タイマー（小文字の「i」個体）のレベルにまで規制しているこれらの個人に重点が置かれています。 個人と個人との間のこの二分法は、このシリーズの重要な部分になります。 個人は単に理想をもって世界を形作り、運命に暮らしたいと思っているのですが、個人は運命を石でエッチングされずに永遠に変わるものとして見たいと思っています。 この視点の違いは、私たちが良いものと悪いものを測る唯一の方法です。物語を制御しようとしている人の力で失われてしまうものがほとんどです。 私たちの主人公が1つの視点で苦労していることは、このシリーズが望んでいる道徳的方向性に関する手がかりになるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TA / kugai、パイロット/カイ並行、演劇の段階と運命の段階、文明の永遠の葛藤とアイデアの永遠の葛藤、小さくて大規模な混乱、死亡と不滅 、人間性と反人間性、進歩につながる破壊と破壊につながる進歩、自らの重さの下に瓦礫と殻の間に成長する苗木、歴史/運命の人格化、圧制力 運命や人間の猿と人類の拒絶、そしてもっと多くのことを拒否しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメもうまく実行されます。 私は、ペーシングの方向性があると思う。 オープニングテーマとエンディングテーマは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガサラキは、ゆっくりと動く、対話が重く、暗く、現実的なアニメであり、人間としての自分や欲望、特に他の人よりも力のある人間の最も重要で関連性の高い質問をします。 それはまた、1998年以来起こったことのまともな予測子としても役立つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが今見ている6点を若干上回ることは、おそらく進歩があまりにも進んでいることの兆候です。 西田は同意すると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222110&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cwtgcheese/reviews&#34;&gt;cwtgcheese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I could start off by saying that Gasaraki has a criminally low rating on this site. However, it makes sense that such a heady series wouldn&amp;rsquo;t win over the hearts of wide-eyed mecha anime consumers who expect fight scenes to actually be mech fight scenes, and not the economic and diplomatic warfare that takes precedent in this anime. The attitude as expressed by raters here on MAL parallels the tension that defines the main theme of the series: the eternal and (probably) identical movement of progress and destruction.     Gasaraki takes place in a not-so-distant sci-fi future. Illegal immigrat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cubelet&#34;&gt;cubelet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;派手な戦いの場面に入らない良いメカシリーズを見るのはいつも最高です。 ここでの二足歩兵兵器は戦場に非常に新しい技術として提示されていますが、まだ多くの点で非常に限られていますが、タンクより都市戦闘にはるかに適しています。 ショーが本当に輝く場所は、それが伝えるストーリー自体にあります。 それは深く複雑なものでしたが、コアストーリーに関連する個々の細部に費やされた時間は、それを本当に家に持ち帰るほど十分ではありませんでした。 それは、彼らがちょうど一貫性を保つのに十分なキーポイントのほとんどに触れたような気がしましたが、完全に感情的にそれに投資するには十分ではありません。 それでも、他の多くのメカショーをはるかに超えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、キャラクターがより良く洗い流されれば、もっと価値があると思ったでしょう。 主人公自身さえ、全体を通して少し浅いように見える。 私が言及したやり方では少し不足しているかもしれませんが、とても楽しいものを作るために、その良い点が結びついているように感じました。 私はそれを確認する時間がかかったことをうれしく思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224037&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cubelet/reviews&#34;&gt;cubelet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s always awesome to see a good mecha series that doesn&amp;rsquo;t bank on flashy fight scenes. The bipedal weapons here  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;quiddity131&#34;&gt;Quiddity131&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのメカアニメは想像上の敷地に向かっているが、ガサラキは逆のアプローチをとっている。 このショーは、現代の世界でどのようなメカが存在するのかを現実的に示しています。 あまりにも多くのメカショーがおもちゃのネクタイを持っていて、精巧なデザインや数多くの異なるモデルを強制しているところでは、ガサラキはいくつかのユニークなロボットしか持っていません。 ジャンルがどこまで変わっているのかが気になる人は、これが地球のどこにあるのかを見守る素晴らしいショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの基本的な前提は、強力な日本家庭であるGowaファミリーがTactical Armors（TA）として知られるメカを開発する業界に入ったことです。 ベルギー中東諸国で不思議な爆発が起こると、五輪家族はJSSDF（日本の戦略的自衛隊）と協力して本物の戦闘に参加し、彼らの影響力を国家に広げる機会に飛び乗る 日本の。 同時に、Symbolという謎の組織も、Fakeという独自のメカを開発しています。 五輪家族の一番息子である柳生五和は、TAの一次パイロットです。 しかし、彼の過去のいくつかの謎を学び、シンボルのパイロットミハルと出会ったとき、裕子は彼の家族から離れて自分自身についてもっと知ることにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガスラキにはいくつかのことがあります。 上記のように、ショーは典型的なメカショーよりはるかに現実的であり、これは典型的な運賃とはかなり異なる戦いをもたらす。 ショーはすべてのエピソードで私たちを戦闘機に靴ひねりする必要性を決して感じません。 私は戦闘が強制されたと感じているシリーズ全体には本当に1つの時間しかありません。 ショーには深い深みがあります。 キャストは重要で、プロットは複雑で、Shinto-Mysticismをストーリーに混じり合わせることができます。 実際、ショーのこの部分に焦点を当てたエピソードは、間違いなくシリーズのピークです。 アニメーションは非常に一貫しており、わずかな弱いエピソードしかありません。 オープニングテーマとエンディングテーマの両方に素晴らしい音楽があります。 特にオープニングは、それが将来のエピソードからの映像で構成され、エピソードのカップルごとに変更されるという点で、本当にユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーで悩まされる人がいると思うところでは、それは面白いストーリーテリングを損なう政治的方向に行きすぎるということです。 初期のエピソードは、中東のイベントの多くのニュースレポートで満たされています。これは、一連のエピソードの後に​​いくつかのエピソードが多すぎることがあります。 このシリーズの真ん中にキャラクターが登場する中、日本政府がアメリカを世界の超大国に替えるという目標を掲げ、日本政府を倒産させようとしている西田が紹介される。 キャラクターが長いモノログを持っているか、日本人の性質について彼と他のキャラクターとの間に長い政治的批判があるこの時点から、多くの場面があります。 私がここで気にしているのは政治ではなく、むしろストーリーテリングの観点からは、少なくとも3分の1から2分の1のエピソードでは、 見た目はラフです。 ヘック、このショーの主なプロットポイントは、米国の穀物輸出です。 アニメがそのような話題になると思ったことはありますか？ ショーの終わりに向かって政治的なストーリーが解決されると、ショーは完全な180をとり、アニメの最も奇妙な最終エピソードの1つを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213020&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Quiddity131/reviews&#34;&gt;Quiddity131&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While most mecha anime lean towards fantastical premises, Gasaraki takes the opposite approach. The show portrays a realistic view of what mechs would be like in the modern world. Where so many mecha shows have a toy tie in, forcing elaborate designs and numerous different models, Gasaraki only has a few unique robots and they’re not the type you &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガサラキは、私が話したかったこととそれを批判する方法の面で考えなければならなかった、よりトリッキーなタイトルの一つです。 若手メカ・パイロット・ゴウワに焦点を当て、少年は、日本の軍事政治界に大きな影響力を持つ彼の家族のツールとして扱われている。彼らは、湯布院が彼らのメカ、 鎧。 これは、政治陰謀、日本の民俗の要素、メカ・アニメの「本当のロボット」のジャンルを取り巻くシリーズである、ガスラキの複雑な物語を始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、シリーズの最も単純な要素を「リアルロボット」のアプローチの形で取り上げましょう。 ガスラキは、80年代の機械名の「装甲騎兵ボトムズ」に関わる同名の人物が指揮を執っており、パトカーボールがその技術の根本的な実装と人間がこのロボットをどこまで使用できるかについての限界を克服する方法と同様に、 戦い。 このシリーズは、一連の戦術装甲ユニットのさまざまな機能を詳しく説明し、サポートスタッフがミッションの詳細と場所を調整するなど、さまざまな要素を実証する、より細かいメカのタイトルの1つです。さまざまな戦闘のためのメカの機能の使用 シナリオや物理学や地形などの現実的な状況に対処することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズに導入された神秘主義と政治の要素は、シリーズにとってより複雑な要素であり、何がファンの間で非常に混同されているのか。 最初にシリーズの政治的要素に取り掛かりましょう。 このシリーズでは、ペルシャ湾岸戦争に似た中東紛争やGOWASが日本を軍国主義に戻すことを含む陰謀の中で、日本とアメリカとの関係に根本的な要素など、現実世界の問題に関連するいくつかの不安要素に焦点を当てている それは第二次世界大戦での敗北の前であった。 この陰謀は日本とアメリカを戦争の瀬戸際に追いやり、紛争からの緊張がこのシリーズのハイライトになるようにするため、後の要素はシリーズの後半のエピソードの多くの主な焦点です。 ガスラキの「本物のロボット」要素と組み合わされた政治的な焦点は、その出来事が深刻な気分を払拭し、しばしばタイトルの主要な出来事に関する詳細を提供する独特なアプローチを可能にするニュース番組クリップを伴うので、 ナレーションや展覧会に頼っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;神秘主義の要素はここでは混在した袋のほうが多い。 このシリーズは、日本の文化的アイデンティティーを象徴的に表現し、五和家系を含む主要な物語要素を使って試みるために、日本の民俗学や能楽の要素を活用しています。 しかし、この試みは、ガラタキの運営の多くを通じて運ばれた政治的で現実的な要素と同じように洗練されていないし、アメリカ・日本の政治状況との出来事が解決されれば、最終的なエピソードを急いでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、おそらくこのショーの最大の問題は、多くの視聴者がそれに従事し続けるのは難しいかもしれないということです。 鉛筆のキャラクターとして、裕代とミハルはやや柔らかく、肉体的にもキャラクターの次元があまりなく、争いの選手として活躍し、ミハルは2番目のエピソードで多くのエピソードを過ごす 緊張した状態の半分。 このシリーズはまた、アメリカと日本の紛争の間にますます存在するガサラキ全域で、様々な哲学や政治的な冗談がキャラクターの間で交換され、非常に対話的で重いという習慣に陥る可能性があります。 日本の歴史や文化をよく理解していない人は、五輪家族の中のキャラクターの頭に入り込むのに役立ちますが、それに従うのは難しいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、ガスラキは混ぜ袋のビットです。 このシリーズでは、メカ、メカ・バトルシーンのための体の動き、体の動き、コンピュータディスプレイのCGアニメーションの実装、実装された多くのデザインで再利用されないキャラクターの多様な外観の提供など、 しかし、ビジュアルに使用される色調は鈍っており、タイトルのデザインの一貫性の問題は時々発生し、メカやコンピュータ画面に関係しないビジュアル要素の詳細は外観がかなり粗く見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガサラキのサウンドトラックは、おそらくショーの緊張感やサスペンス感のある瞬間に効果的に使われる劇的で忘れられない音楽作品からなる、私のためのシリーズの最高点です。 シリーズのOPとED（メッセージ＃9とラブストーリーはそれぞれ）はガサラキのための優れたフィット感で、シリーズの中で期待できる定期的な気分やテーマをうまく伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私にとってガサラキはかなり混ざっています。 それは、政治的要素や現実主義の程度にうまく機能する、政治的、超自然的なテーマと現実的で違った努力をしようとします。 しかし、これらの努力は、複雑なテーマ、重い手の哲学、超自然的要素のむやみな実装、むしろまれな鉛のキャラクターで、多くの視聴者へのアクセシビリティとエンゲージメントを制限することができる両刃の剣です。  「リアルロボット」と政治要素が混在していることで評判は良いが、あなたの走行距離は、ガサラキから逃れることのできない楽しさの量によって決まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=115039&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gasaraki is one of the more trickier titles I&amp;rsquo;ve had to try figuring out in terms of what it wanted to tell and how to critique it. Focused on young mecha pilot Yushiro Gowa, the boy is treated as nothing more than a tool by his family who have considerable influence in Japan&amp;rsquo;s military and political world, considering they have Yushiro become part of the country&amp;rsquo;s military to test out their mecha, the Tactical Armor. This starts off the complicated tale of Gasaraki, a series that dabbles into political conspiracies, elements of Japanese folklore and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;celeste2070&#34;&gt;celeste2070&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズが大好きです。なぜなら、それはあなたが期待しているようなものではないからです。 大規模な政治家の関係については、非常に思慮深く洞察力があります。 このアニメを見ていると、日本での能の重要性とそれが実際に意味することを読み進めることが非常に重要だと思います。 能に感謝しなくても、このシリーズを十分に理解することはできません（ウィキペディアの記事はこの感謝を得るにはまったく不十分です）。日本の文学や美術史を掘り起こすために地元の図書館に行くことをお勧めします。 私は文字通り初めてこのシリーズで使われていた神話と芸術について勉強しなければなりませんでした。私はそれを見て、すぐにこのシリーズが何を伝えようとしているかを理解するためにシリーズ全体を見直しました。 それは、日本の美学の本当の本質のように、賢明で控えめで間接的です。  IMOは芸術作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11563&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/celeste2070/reviews&#34;&gt;celeste2070&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love this series because it&amp;rsquo;s nothing like what you expect it to be. It&amp;rsquo;s highly thoughtf &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;case649&#34;&gt;case649&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は何年もかけてメカ族の中や周りにあるアニメの中で、ガサラキには確かに一つのことがあります：スタイル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、ありそうもない要素が融合しています。ぎこちない機械化された戦争は本当に残念です。メンテナンスとデータ収集についての無限のチャタリングで、ほとんど退屈です。 精巧に衣装を着け、伝統舞台芸術を振り付けました。 古典日本の歴史。 中東における戦争。 太平洋横断外交。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どういうわけかサンライズは、これらすべての個性的な作品を、色づけされていても満足できるカラーパレット、一貫性があるがあまりにも定式的なエピソードペーシング、そしてミュージカルの選択肢で軍事的、 彼らの話をあまりにも厳しく追及しようとしていなければ、メカの狂信者は助けてくれるはずがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、ガスラキのストーリーラインの厄介な紆余曲折に従う人がいれば、シリーズで収集したブラウーポイントを大きく損なう重大な欠陥が明らかになります。ガスラキは私が言及したすべてのジャンルと馬鹿を縫うことができます 上の1つの布に、それは多くの要素が25のエピソードに収まるので、キャラクターの動機に関する限り、すべての道を織り続けることになります。最後に少しでも気をつけてください。 戦争は当初からのものだったはずだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このパラグラフを吹き飛ばす：裕代は、Gowaのためのガスラキのダンスを演奏できる何らかの精神的なメディアとしてシリーズを始めました。 また、彼はGOWAの最先端の移動兵器プログラムの主導試験パイロットでもあった。 そして、これらの他の移動式武器はBelgistanに現れて（Gowaはもはや最先端の​​ものにならない？）、そしてYushiroはそこに行って、Miharuに会います。それは丸い方法で彼が1000歳の生まれ変わった魂であることを明らかにします。 本当の湯布院五輪ではありません。 それから、湯布郎と三春は、それぞれの民兵から、自分自身を京都で見つけようとしている間に、彼らのために都合のいい人からの甲斐と久居の話を聞くと、JSSDFは日本の人口が ミハルの元仲間たちが五輪/ JSSDF本部を攻撃するように現代的な物質主義の欲求を追い払う（そして米国を取り下げる）ことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、ツバサ貯水池クロニクルを思い起こさせ、生まれ変わったクローンが死人から戻ってきて近親相姦に挑戦する近親相姦の赤ちゃんが、別の次元での死の決闘に挑戦することを思い起こさせます。  （ちょうどつばさファンを悩ませています）。なぜ戦争に勝つのが大事なのか見当がつかないほど複雑になってしまったとき、人生や死ぬ人はもう気にしませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このパラグラフ：私の非合理的な狂気の高さは、アメリカ大統領がGOWA本部の電話で西田氏に敗北を認め、西田氏に最初のアメリカ大統領で​​あることを後悔していると言った最後のエピソードであった 彼は西田氏に会ってほしいと願った。 西田さんは首相や公式の日本政府官僚ではなかったので、全く意味がありませんでした。 彼はガサラキの伝説を知っていた日本の剣に執着した狂った古い軍事顧問に過ぎず、五輪一行とJSSDFの男に救世主の復活はある種の神聖なメッセージだったと納得させました。 米国大統領はどのようにして西田さんの直接電話番号を持っていましたか？ 最後のエピソードで何が起きているのか、ガサラキ自身の作家でさえも忘れていた可能性はありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガサラキの最初の4つのエピソードを終えた後、私はシリーズの終わりがどこに行くのか本当に高い希望を持っていました。 私は本当にEvangelion、Lain、xxxHolicのように出てくると思っていましたが、しばらく考え直して考えることができる深く曖昧な結論を出しています。 私は次のエピソードを見て、判断を中断し続けた。希望を抱き、予期せぬ事態が起きてすべてを結びつけて意味をなすようになると、終わりを待っていた。 ガサラキの力が消え去っていくのを待っていた巨大な失望は、夢のようなピクサー映画の終わりのように、友人たちと一緒に日の出を笑顔で眺めていたので、最後に起こったことをすべて簡単に忘れてしまった 24話。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22981&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/case649/reviews&#34;&gt;case649&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Out of all the anime I&amp;rsquo;ve seen over the years that fall in and around the mecha genre, Gasaraki definitely has one thing going for it: Style.    The show is a fusion of unlikely elements: Gritty mechanized warfare that&amp;rsquo;s so real it&amp;rsquo;s almost boring with its endless chatter about maintenance and data collection. Elaborately costumed and choreographed traditional performing arts. Classical Japanese history. War in the Middle East. Trans-Pacific diplomacy.    Someho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brynolf&#34;&gt;brynolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体
まず、これは非常に遅くて重いアニメです。 それは大きな野望を持ち、視聴者からの多くの焦点を必要とします。 悲しいことに、偉大な裏話は、ゆっくりとした、鈍い、そして意地の悪い実行によって破壊されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
それが1998年に作られたことを考えると、あなたはあまりにも多くのグラフィックスを期待するべきではありません。 特に、キャラクターはかなり悪くて魅力的ではありません。 アクションシーケンスは、あなたが誰であるかを知らないところでは、すべてのメカが基本的に同じように見えるので混乱します。 しかし、すべては悪くないです。 リサイクルされたアニメーションや静止画フレームはめったにありません。ダークスタイルは本当に素晴らしい気分を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
音声の演技はそれほど悪くはありません。スクリプトが非常にゆっくりと実行されているため、すべての会話が不安定で落ち着いていて、まったく感情が表示されません。 バックグラウンドの音楽と効果音は非常によく、気分を高めます。 オープニングテーマとエンディングテーマはまあまあです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語的には、ガサラキは非常に野心的です。 複雑で非常にクールなバックストーリーがあり、哲学、高水準の政治、歴史的な出来事があり、すべてが本編を支えるのに役立ちます。 そして、25のエピソードでは、すべてが穏やかに提示され、一緒に編まれます。 問題は、ペースが非常に遅いため、実際に視聴者をフックする時間がほとんどないということです。 文字は平らなままであり、深さはあまりありません。ちょうど流れに沿って浮かんでいます。 そして、「ねえ、第16救助任務は本当に劇的に必要でしたか？」という多くの例があります。ストーリーは理論的には非常に面白いですが、実際には惨めに実行されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
悪いグラフィック、遅いペース、フックの欠如にもかかわらず、ガサラキはキャラクターによって救われた可能性があります。 それらの多くがあり、ここに少し人格と深さがあり、このアニメを大いに持ち上げたでしょう。 悲しいことに、個性と深みの両方が欠けています。 複雑なストーリーの開発に集中してきたようで、ストーリーを生き生きとさせるための努力はほとんどされていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値
私が見たG_Pサブはうまいですが、使用されているフォントは読みにくいものでした。
ガスラキの再時計の価値は、物語がいかに涼しいと思うかによって決まります。 それは確かに何かをまっすぐにするために再び見ることができた。 しかし、遅いペースと一般的な鈍さは、少なくとも私のためにそれに対して言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179797&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brynolf/reviews&#34;&gt;brynolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall   First, this is a very slow and heavy anime to watch. It has big ambitions and demands a lot of focus from the viewer. Sadly, a great backstory gets demolished by a slow, dull and uninspiring execution.    Animation   Consi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuvie&#34;&gt;Yuvie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいつもこのシリーズを見たいと思っていましたが、私は最近かなり安いセットを選ぶことができました。 私はメカのアニメの最大のファンではありませんが、私はオープンな心を保ってきたし、彼らが正しく行われている限り、もうちょっと感謝し始めました。 このシリーズにはかなりの大人の気持ちがあります。それはかなり政治的であり、メカアクションに大いに依存しません。 それは私が通常好きではあるがゆっくりペースのシリーズですが、私はちょっと退屈になった時には認めなければなりません。 全体的に、ストーリーは非常に最終的なエピソードまでかなり簡単です。 私は最後のエピソードそのものが優れていると思って、最後に観る価値のあるシリーズを作った。 私は、このシリーズには大きな期待が寄せられていた（私はなぜ正確にはわからない）と言っても、それは彼らにとっては生きていないが、それは良い、堅実なアニメシリーズで、何も特別なものではなかったと言える。 それはアップとダウンを持っていた、私は本当にシリーズに入っていた、次は、私は少し興味を失っていた。 私はこれがあなたが忘れてしまったシリーズの一つだと信じています。 次回はもう少し感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23944&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yuvie/reviews&#34;&gt;Yuvie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was always quite eager to see this series and I managed to pick the set up cheap fairly recently. I&amp;rsquo;m not the bigg &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;formosan&#34;&gt;formosan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガスラキは非常に珍しいショーです。 極端に詩的ではない。 多くの視聴者がそれを過度に高い眉とみなすことは気にしない。 私はディレクターが多くの芸術作品、特にフェリーニを見たに違いないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガスラキは素晴らしいショーではありません。 次のカウボーイビバップではありません。 巨大なロボットは、超自然的な要素や現実的なテクノスリラーの政治にうまく適合しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガスラキは私の中で非常に強力な気分を呼び起こしました。 最終的には、おそらくもっと多くの説明が約束されたと約束していたかもしれませんが、確かにそれは私が想像していた以上の雰囲気と気分をもたらしました。 私はプロットを気にしませんでした - 私は主人公についてはあまり気にしませんでしたが、いくつかの主要なキャラクターの関係では、その作文がかなり弱いように見えるという事実に非常に不満を抱いていました。 積極的に私にインスパイアされ、このショーに真の深みがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6909&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/formosan/reviews&#34;&gt;formosan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gasaraki is a very unusual show. It doesn&amp;rsquo;t mind being extremely poetic. It doesn&amp;rsquo;t care that a lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hound-of-ulster&#34;&gt;Hound_of_Ulster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;同じ仲間である高橋亮介さん（軍隊軍のボトムズとサイレントサービス）を連れてきたガサリキは戦争政治と兵士のジレンマに「安定した仲間」の利益を共有していますが、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メカラのデザインはガサラキをおもしろくするものですが、これらの独特なデザインは、シリーズ全体でのアクションの一般的な欠如を補うだけのものです。 キャラクターの開発もかなり弱いですが、秘密のキャラクターは難しい決断を下すことになり、シリーズ全体の劇的な要素が増します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガスラキはまた、米国でDVDで入手できるより民族的なシリーズの一つです。 ノンドラマ、そして日本の初期の歴史はどちらも重要な点ですが、ほとんどのアニメファンは、これらの物語的要素の一般的な不潔さのために、それを得ることができないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深い古典ですが、専用のメカファンの棚にはスペースがなくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6276&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hound_of_Ulster/reviews&#34;&gt;Hound_of_Ulster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From the same fellow, Ryosuke Takahashi, who brought you Armored Troopers VOTOMS and Silent S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>