<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/ikkitousen/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/ikkitousen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Ikkitousen</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/ikkitousen</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/ikkitousen</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/23091.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/257/Ikkitousen/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/257/Ikkitousen/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一騎当千は、不名誉な中国小説「三国志の恋愛」を基にしており、紀元200年くらいに設定されています。 その間にかなりの歴史を知っている人物として、私はキャラクターとアニメとの関係を理解し​​やすくなっています。 しかし、私は、背景のない普通の人にとって、物語の中で何が起こっているのかを理解しようとするのはかなり難しいことを認めなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのさらなる評価の前に、私はこれを見たいと思う人に少しアドバイスをしたいと思います。 もしあなたが中国の歴史に関心がないなら（あなたが私に尋ねるとむしろひねられていても）、もしあなたがちょっとしたサービスをしている人を掘り出したいのであれば、これはあなたのためではありません！ 代わりにあなたはヘンタイを見に行くかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私はファンのサービスが非常に豊富であることに同意します（ばかげて私が使用する用語です）が、ファンのサービスがあなたが探しているすべての場合は、これを見てポイントを表示されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
中国での古代戦争の近代化版を作ろうとするのは、まずは良い考えでした。  13回のエピソードでそれを再解釈しようとすると（それのほんの一部でさえ）、あまりにも多くの課題があります。 ストーリーのコンセプトは、あなたが歴史を知っていれば十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漢王朝の終わりに、政府は腐敗し、地方の知事と武将が引き継ぎ、権力を構築し始めました。 私たちの場合、地方総督と武将は7つの学校だけです。 結局、3人の大覇者が最終的に中国を支配し、3つの王国（アニメの終わりに説明された）の時代になった。 あなたが興味を持っているなら、ここにいくつかのリンクがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが非常にオリジナルではないと思うので、7と評価し、3つの王国のロマンスのキャラクターの性別を混乱させるのはちょうど間違っています。 ああ、私は本当にすべての通りの試合で多くのポイントを参照してくださいしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
あまりにも派手ではありません&amp;hellip;それは、2003年に作られたものですから、あまり期待しないでください。しかし、それはまだその時間のためにまともです。 現在の標準ではなく、その製作年に基づいて評価していることに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はOPが好きですが、他のものはアニメ業界で「標準」と呼ばれるものだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私はプロデューサーがいくつかのキャラクターの導入/開発を構築しようとしたが、ほとんどが失敗に終わったことを理解することができます。 それは彼らが貧弱なことを言っているのではなく、むしろ13のエピソードのためにあまりにも多かった。  （3つの王国のロマンスのための実際のキャストが大変であることを理解しなければならない、プロデューサーは非常に少数の例外的なものだけを手に取った）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：
ファンサービスを探している人に一騎当千をお薦めしません。 あなたが変態を見る方が良いです。 深刻なことに、一騎当千には、ヘンタイと同じレベル以上の場面があります。 しかし、私は、現代の日本でどのように三国のロマンスの物語が変わるのかを見たいかもしれない人にこれをお勧めします。 全体的に、私はアニメを楽しんで、それを見て後悔していませんでした。 実際、Ikkitousen：Dragon DestinyとGreat Guardiansを終えた後、私はそれを再ウォッチするかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ikkitousen is loosely based on the infamous Chinese novel, Romance of the Three Kingdoms which is set around 200 AD. As a person who knows quite a bit of the history during that period, I find easy to understand the relationships between characters and what the anime is trying to bring out. But I must admit it wil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;woodchips&#34;&gt;Woodchips&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一騎当千は決していいアニメではありません。 しかし、それはむしろ楽しいものではないと言っているわけではありません。私はそれを終えることができて驚いていて、それを見て満足感がまだ残っていると感じました。 もっと良いことができたことはたくさんありました。これはこれをより良いシリーズにしました。しかし、あなたの期待を払拭し、時には控え目な感覚を残すならば、これはひどい時計ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：良いコンセプトはほとんどの時間を無駄にしてしまいました。 先の場所に軽く触れるプロットや運命の必然性は、しばしば小さな喧嘩や、より多くの基本的な好みに酔いしれるように明確に設計された状況によって影を落とします。 それは、インスピレーションを受けたストーリーティーチングの瞬間がありますが、これは非常に少なく、非常に遠いことです。 ストーリー全体を終わりまで見た後、私は全体のポイントについてちょっと混乱していることを認めなければなりません。 運命は避けることができないのですか、それとも完全な意志の力で克服できますか？ これは思考を刺激する結末であるべきですが、私はそれがむしろ怠惰で不完全であると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：若干の素敵なキャラクターデザイン、時代遅れのアニメーションによって制限されていて、やはり熱心な10代に迷惑をかけること。 巨乳のキャラクター、スカートショットの沢山の服、そして服は明らかにティッシュペーパーの一貫性によって、このシリーズが目指している人口統計を正確に伝えます。 バックグラウンドアートはとてもそうで、戦いの順番はきちんと実行されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：このシリーズのOPやEDには特に優れたものはありません。 実際には、歌詞はシリーズ全体とはまったく関係がありません。 西友の演奏はひどいものではなく、むしろ迷惑なキャラクターにもかかわらず、浅野真澄の「白福」の演奏はその人の感情に合っている。 注目の文字は、勇人の嘉田ゆう子と龍王の渡辺恵乃です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：さまざまな学校のキャラクターのすべてが13のエピソードで紹介されているので、誰がどの学校から来ているのか、彼らの関係が互いに関係しているのか、そして彼らの動機が戦闘であるのかを判断することは非常に困難です。 時には浅い性格や変容可能な同盟関係で、矛盾したキャラクター（最初の数回のエピソードから残りのシーズンまでの龍夢を参照）は、特定のキャラクターに共感することを幾分困難にする。 女性のキャラクターの中には、多少ではありませんが、2次元の人格に悩まされているように見える男性キャラクターよりもはるかに多いものがあります。 それは女性のキャラクターがはるかに良いと言うことではありません。 キャラクターの成長のいくつかの瞬間は、このシリーズではダイヤモンドのように輝いていますが、やはりごくわずかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：このシリーズを見ている女性として、私はファンサービスが少し気を散らしているのを見て、おそらくそれをいくつかの可能性として評価することはできません。 複数のロール・アイのシナリオにもかかわらず、このシリーズはむしろ楽しいものでした。 戦いは十分に面白かったし、ジレンマのキャラクターは面白かったし、十分に拡大されていないものの、プレ・デスティネーション/プレ・コンディションのコンセプトは、本当に私を13のエピソードに魅せてくれた。 パーツで楽しむことができ、部分的には頭がおかしいと思っていましたが、私はまだそれが終わった頃には笑っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、それははるかに優れていた可能性があります。 おそらく、ファンサービスの一部をトーンダウンし、より大規模なプロットを構築することに焦点を当てていると、このシリーズを少し高く評価しているかもしれません。 ストーリーとキャラクターの開発があなたにとって大きな問題ではなく、ちょっとしたファンサービスを探しているなら、これはおそらくあなたのものだろう。 あなたが上記の多大な奉仕を扱うことができない場合、私はこのシリーズにミスを与える方が良いかもしれないと思う。 私はそれを楽しんだが、私はそれが特に深いまたは思考を刺激するシリーズであることを期待していなかったが、私はそれを好きではなかった。 あなたの期待を下げて楽しむことができたら、このシリーズを楽しんでいるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4949&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Woodchips/reviews&#34;&gt;Woodchips&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ikkitousen is by no means a good anime. Though, that&amp;rsquo;s not to say that it wasn&amp;rsquo;t rather enjoyable, and I must admit that I was surprised that I was able to finish it, and still feel a sliver of satisfaction after watching it. There were many things that could have been done much better&amp;ndash; that would have made this a better series&amp;ndash; but if you leave your expectations and occasionally your sense of decency behind &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;infinity&#34;&gt;infinity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一騎当千の公式見直しを読んだとき、私は自分自身に言った。 もう一つの天国テンゲ。 いくつかのお尻は、戦いを蹴って！ しかし、私はとてもひどく間違っていた!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズについては何も素晴らしいことはありません。 文字は何の理由もなく戦う。 彼らは心を使わずにバースカーのように戦い、理由なしにお互いに壊れ、その後味方になり、お互いに激しく激しく打ち負かすが、まだ生きていく。 恐ろしい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発に関しては、ここで再び素晴らしいことはありません。 主な女の子のリードは、ただの戦闘中毒者 - クレイジーです。 彼女は神のように戦うようだが、私たちはほとんど何も表示されていない別のガーリーな男が同行しています。 それはちょうど戦い、戦い、戦い、戦うことです。 物語はなく、戦う理由はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はうまく発達していない。  IMHO、私は本当に彼らがTenjou Tengeをコピーし、文字を変更し、意味のない擬似ストーリーを作成したと信じています。 私は本当にそれを意味し、彼らはTenjou Tenge（TJTG）をコピーしました。  TJTGを見ると、多くの類似点があなた自身で見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それについて唯一良いことは、ファンサービスと魅力の膨大な量です。 ほぼすべてのエピソードで、ほとんどすべてのメインガールキャラクターのパンティーとブラジャーが見えます。 戦いの真っ只中に、シャツが裂かれてスカートが吹き飛ばされ、キャラクターの下着が見える。 かなりの量のセックスもありますが、何も表示されていません。 このアニメは、よりエッチなものがありますが、変態です。 モデルサイズの体の中、大きなバストのサイズと脚のショットの間には、戦いが激しさを増しています&amp;hellip; Lolz！ 変態、私はあなたに言う！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私は女の子がパンティーを頻繁に露出させるためにスカートでこのようなキックを与えることは知らなかった。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたに気をつけろ！ 衣服の裂け目や下着の飛び出しは、女の子だけに起こります。 男の子は何が起こっても、服を引き裂かないでください。 もっと何？ キックはシャツやスカートを細断することができますが、下着はそのままです！ 私はそれらの下着がどのような材料で作られているのかわかりませんが、私はチタン糸を推測します。 彼らは決してリッピングされません！ 皮膚は傷つき、骨はひび割れ、血液ははれますが、ブラジャーは無敗です！ ああ、神様！  o_0&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語に戻って、キャラクターはほとんど何の理由もなく戦うように見える。 彼らは、伝説の戦闘機の魂を含んでいると思われる耳輪を着用しています。 プロットラインsu * ks！ そう？ 彼らはそれのために戦うはずですか？ そして何のために？ 領土の支配？ どのような方法でこれは便利ですか？ わらない！ 私は単一のアイデアはありません！ 結論？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、Tenjou TengeとIkkitousenの間の類似点を指摘したいと思います。  Tenjou Tenge（TJTG）が最初に来て、Ikkitousenが続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナギ・ソチロ=＆gt; 宗学学院
ぼｂ まきはら ＝＆ｇｔ； こうきん
Todoh Academy =＆gt; 南洋学校
懲戒委員会=＆gt; 懲戒委員会
4人の主人公（ナギ、ボブ、マサタカ、アヤ）=主人公4人（孫策隊、甲子園、료門、学士）
主人公はドラゴン=＆gt; 主人公も龍を持っていますが、哀れに描かれています
超強力な打撃=＆gt; ここでも
ファンサービス=＆GT; おやおや！ 同じ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ご覧のとおり、TJTGには多くの類似点があります。 しかし、それでも、私はまだTenjou Tengeを好むでしょう。 私はアニメに騙されてしまった。私はすぐにそれを見直すとは思わない。 結論：それはちょうど良いプロットラインと戦闘 - 戦闘 - エッチ - ヘンタイ - 戦い - キック戦 - エッチアニメです。 ファンサービスに感謝する人のための大きな楽しみです。 あなたが同じことをしたいが、より楽しく、より良い物語が長いフィラーを持っているなら、TJTGを見てください。  （すべてを手に入れることはできませんか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=115&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/infinity/reviews&#34;&gt;infinity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I read the official review of Ikkitousen, I told myself: &amp;lsquo;Yea! Another Tenjou Tenge. Some arse kicking fights!&amp;rsquo; But I was so horribly wrong!!    There is NOTHING great about the series. The characters fight for no reason. They fight like bersekers without using their minds, breaking each other for no reason, then will ally afterwards, then fight each ot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;guess&#34;&gt;Guess&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一騎当千：あなたの靴で貧弱な試み、または暴力行為？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一騎当千はあなたの普通のアニメではありません。それは巧みでエレガントに、それが可能な限り独創的であることによって他人から離れているからです。 今日のアニメの世界では一般的な光景ではありませんが、あなたは結論と頷きがあり、ほとんどの人が唯一同意できます。 確かに、あなたの肺のこの癌と比較して、無能力と完全な失敗を覚醒し、笑い、勝利を勝ち取って勝利するアニメさえも、そのジャンルのためにはひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたを殺さないかもしれませんが、本当ですが、もう一度、それは&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：18/100
あなたが死者を復活させようとしている人によく似た方法で尋ねる物語。 ストーリーは、努力して自分自身を歪める人たちと非常によく似たやり方で、自分たちの心だけで時を過ぎて強制的に旅行しようとする厳しいプレッシャーから疲れ果てているように物語っています。 確かに、あなたは時間を無駄にしています。 あなたがこの領域にいる限り、あなたはこのアニメで一粒の物語を見つけるほどの時間旅行はしません。 このアニメは本のアイデアと自分の作った言葉で「選ばれたもの」を投げ、アニメ内に自分たちのコミュニティを存在させ、次の人と戦うために隣の人と戦うよう論理的に判断する 次に、実際にはそれほど意味がありません。 アニメが近づいてきたら、すべての点を結びつけてすべての弦を集めることはできませんが、誰もが知っていることはありません。 それはあなたの処分でペンだけであなたの目の前に車を表示しようとするように愚かである。 このアニメは、最後に一連の出来事で物語の欠如を償還しようとするが、ひどく失敗する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：45/100
芸術にはまったく問題はありません。 その年齢と予算のためにまともなです、そしてそれが持っているもので最善を尽くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド36/100
オープニングとエンディングの両方は、最も控えめに言うにはぎこちなかったし、思い出に残るものも魅力的でもなかった。 間違いなく、耳をつけるためのものではありません。 アニメ全体の音楽は思い出深いものではありませんでしたが、セイウウス（声優）は実際には大丈夫でした。 本当に、しかし期待されていないが、心のこもった真実。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター22/100
最も顕著な文字はあなたのためにかかとに頭を下ろす、そして実際に大きく好きではありません。このビットについては、それがどれほどひどく不完全であるかを見ることはもうありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ27/100
時間の完全な無駄ではありますが、ファンアニメになりがちな人はこのアニメを喜ばしく思います。 このアニメにほんの少しの褒め言葉を与えるためには、あなたは実際にはファンシーサービスがあまりにも恐ろしいことではないことに同意します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
無意味で愚かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5037&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Guess/reviews&#34;&gt;Guess&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ikkitousen: A poor attempt at action, or a drivel of goo at your shoes?    Ikkitousen is not your regular anime, as it masterfully and elegantly sets itself apart from others by being as unoriginal as it can be. Not a common sight in the world of anime today you might conclude an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中国の小説の華麗で現代的な適応：3つの王国のロマンス&amp;hellip;金曜日の映画が源氏物語の適応であるのと同じように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、日本の支配のために芝生戦争に従事している高校の集団であるということです。 このショーは、中国の全支配のために互いに争い合っていた呉、舒淇、魏という3つの王国が戦った中国史の戦国時代の賢明な寓話であることを初めて説得しようとしている。 第一に、作家は自分のアレゴリーを慎重に説明し、馬鹿のように聴衆を扱うことは決して始めるべきではありません。 第2に、巧みであるか実際には古典小説の近代化である試みは約5分でウインドウの外に投げ出される。これはクラシックの華麗な適応であると主張することで半分の試みをするソフトコアのポルノである。 正直なところ私は、ポルノの「プロット」がピザの配達人を犯してばかげて馬鹿げていないときに、それを好む。 すべてのキャラクターは小説のキャラクターを表現するはずですが、何らかの理由で小説のキャラクターと同じ運命を保つことを保証する魔法のビーズを着用しています。 本当のプロットは、たくさんのひよこがお互いに戦い、毎回のキックとパンチで服を引き裂くということです。 手の袖口、エロティックな窒息、排尿を含むたくさんのBDSMシーンもあります。 誰もいないと私は1つだけを繰り返し、プロのために一騎当千を見たことがあり、満足したままになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、白Ceの生まれ変わりであるはずの博報堂三角です。 なぜクリエイターがシリーズリードとしての副次的キャラクターを選んだのか、Liu BeiやGuan Yuのような大きな役割は正直に私を超えていません。 主な悪役は、雌犬のように見え、スイカを屠殺する威圧的な力を持っていますが、Dong Zhuoに基づいています。 深刻な？ その男は最初の50ページで殺されました。 どうやら、第2シーズンか第3シーズンには、本物の主人公の曹操が登場していたようですが、正直言って、1シーズン後に一騎当千以上を見たことがありました！ あなたが三国志のロマンスを読んでいないなら、私はこれをもっと単純な方法で要約しましょう。 主な男性の主人公は鈍い敗者です、女性のキャラクターについて開発された唯一のものは彼らのおっぱいであり、悪人はわらわしく愚かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘シーンで演奏されるサウンドトラックは完全に圧倒的で、Fullmetal Jacketを引用するオープニングテーマとクローズテーマは、どちらも庭のホースでゴルフボールを吸うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを高いポイントと呼んでいたいと思うなら、芸術はこのシリーズの最高点を推測しています。 それは他のものよりも少なくても吸う。 スタジオアームズはおっぱいをうまく描く方法を知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポルノとして、このシリーズはおそらくあなたを喚起しません。 偉大な中国の小説の適応として、このシリーズは、ソース材料上の蒸し器です。 アニメとして一般的に&amp;hellip;このシリーズは男を吸う！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが本当に駄洒落の愛好家であれば、これはあなたが逃す余裕がない、特に悪いアニメです。  MST3Kのアニメ版があれば、一騎当千を見るだろう。 厳密には、マゾイストのみ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158057&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:     A brilliant, modern adaptation of the Chinese novel: Romance of the 3 Kingdoms&amp;hellip; in the same manner that the movie Friday is an adaptation of Tale of Genji.      Plot: &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The plot is that a bunch of high schools are engaged in a turf war for control of Japan. The show tries at first to convince &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xx-tobes-xx&#34;&gt;xX_Tobes_Xx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一騎当千は私が今まで見てきた最悪のアニメシリーズです。 多くのパンティーショットやそれを取り巻く全体的な哀れみの中で、私はあなたがヘンタイにいない限り、なぜそれを見たいと思うのか理解できません。
一騎当千のレビューを読んだとき、私はそれが時計の価値があると思ったが、少年は間違っていた。文字通り私はそれを最後まで見なければならなかったので、人々にそれを見ないように助言できる。 それは言葉のあらゆる意味でひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;白笑。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5652&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xX_Tobes_Xx/reviews&#34;&gt;xX_Tobes_Xx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ikkitousen is by far the worst anime series I h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;viviviv13&#34;&gt;viviviv13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたがあらゆる種類のものが好きな人には良いシリーズです。 もしあなたがエッチアニメ、アニメとの戦い、またははい、バッド・イズ・グッド・シリーズを楽しむなら、あなたはそれを好きになるでしょう。 私は自分自身が良いショーであることを楽しむが、私は人々が病気の魅力からそれを見る方法を見ることができます。 問題の事実は、ほとんどの人が読んでいない、そしておそらくかなりの人が三国志のロマンスについて聞いたこともないので、話題の詳細は重要ではないはずです。 それは群衆が魅力的なものを知っている楽しいシリーズです。 私は英語のマンガを通してそれに入りました。 しかし、私は英語の音声の演技はsubparですが、スクリプトの変更でより多くのジョークを投げることができるので、少し楽しくなるので、視聴者がアニメの字幕版で始まることを心配することをお勧めします。 あらゆる種類のショーを楽しむことができ、何かチャンスを与えるアニメファンなら、これを試してみてください。 アニメがあなたにそれをもたらさないなら、ちょっと変わった英語のマンガ版を試してみてください。 まだそれが気に入らなければ、それはいいですが、しばらくそれを見たり読んだりするので、あなたの世界は永遠に台無しにならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=167907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/viviviv13/reviews&#34;&gt;viviviv13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a good series to get into if you like all kinds of things. You&amp;rsquo;ll like it if you enjoy ecchi anime, fighti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akachi-tem&#34;&gt;Akachi_Tem&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどここに私のレビューを追加することによって、人々がこれを見ないようにしようとするつもりです。このアニメはすでにそれに反対する人を持っています、私は1つですが、私はいくつかのoodポイントを指摘したいと思います （もちろんそれがあれば）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10
三国志のロマンスや中国史についての知識が不足している人には、おそらく彼らはそれを1と評価するつもりです。私はそれほど無知ではなかったので、私はDynasty Warriorsに感謝する必要があります。 私がこれを試してみた理由は、私が気に入っている恋愛のPS2ゲームの理由です。しかし、彼らの間には何の関係もない大きなミスがありました。 いくつかの理由があります。
1st  - それは13エピソードのアニメだからです。それと文字に慣れている時間はありません。
第二に、キャラクターについて言えば、非常に難しい名前とほとんど覚えていないさまざまな種類の役割を紹介します。
第3  - それは物語に焦点を当てません、それはファンサービスに焦点を当てています。
4番目 - まだファンサービスに集中していない場合は、ストーリーを除く他のすべてのものに焦点を合わせます。
第5話 - あなたが良い物語を作りたいなら、今はファンサービスを無視しましょう。それは女性でいっぱいではありません。
運命と選択の自由がある限り、何かをしようとするが、その根拠は簡単に無視されるほどひどく書かれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート2/10
私は細部まで説明する必要はありません。ちょうどこれは古いので、このアニメの芸術とアニメーションを説明するには大きな理由ではありません。文字はちょうど醜い、奇妙な髪、アニメーションは厄介です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを愛していませんでした。OPは非常に安いものでした。真剣に取り組んではいけないことがありました。私はEDやアニメの音楽を思い出していません。 これを価値のあるアニメにするために少しでもしようとはしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター2/10
私は主人公に立ち向かうことができませんでした。私たちは気をつけていた小さな娘と一緒にいなければなりません。他の人たちを打ち負かして、いとこの前で裸で、その後に変態者と呼ぶのです。 すべての主人公と同じくらい強いのですが、彼女を殴って自分の母親を殴ることさえできません（真剣に受けられないもう一つの理由）
一度だけ出て消えてしまう覚えがあるキャラクターが多すぎます。コウキーはキャスト全体にうまかったかもしれませんが、彼の役割は2,3回のエピソードでしか見られませんでした。それからファンのために残りのように消えます。  Koukiのためにそれは別の良い性格を指摘する価値があり、それはRyomouによって強姦される前にRyomou Shimeiにある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ3/10
私は文字どおりに13のエピソードすべてを見ることを余儀なくされ、私はそれを作ったことを祝福します。他の人のためにも同じです。これはアニメよりも変態です。 このアニメよりももっと楽しいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な4/10
これは高いですが、私は自分自身を寛大な人だと考えています。私はそれにそれを与えることによって、あなたがそれで見つけることができる良い要素を（それどころか）ドラッグしたくありません。
それは時々多くのものになることを試みるが、驚くことにそれらのすべてで失敗する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22570&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akachi_Tem/reviews&#34;&gt;Akachi_Tem&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m just gonna try and prevent people from watching this by adding my review here as well.This anime already has those who oppose it,I&amp;rsquo;m one,but I&amp;rsquo;d like to point out a few of its ood points as well(if it has any of course)        Story &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  For those who lack the knowledge about the Romance of the Three Kingdoms or  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godblessdxd&#34;&gt;GodBlessDXD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私はfanserviceを尊重します。 一騎当千にはたくさんのファンがいる。 しかし、オハイオ州の私の神は、絶対にそれの価値がないです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンとシリーズのほとんどは、悪夢です。 シーズン1の芸術はひどいですが、シリーズが進むにつれて大きな飛躍を遂げています。 実際に、まともな一騎当千の経験をしたい場合は、シーズン3に進んでください。 プロットもとても貧弱です。 結局のところ、あなたは自分自身が、単に運命によって強制されているのではなく、彼らの馬鹿げた点が何であるか疑問に思います。 それはあなたが成長したプロットではありません。 文字は全く多様ではなく、その名前は完全に穏やかであり、覚えにくい。  2人のキャラクターが同じ人物を参照するシーンは、同じ10秒間で全く異なる名前で表示されます。 これは絶対に私の血を沸かした。 このような文字の混ざり合いが分かりにくく、気さくでないプロットはストーリーを崩壊させ、何も気遣わないままにします。 申し訳ありませんが、ここであなたの時間を無駄にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231640&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GodBlessDXD/reviews&#34;&gt;GodBlessDXD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, I respect fanservice. Ikkitousen has a lot of fanservice. But oh my god, it is absolutely no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はしばしば「一騎当千」を「Tenjou Tenge」のよりクレイジーなバージョンとみなします。彼らは、最も人気のあるファンサービスの戦いアニメの2つです。 しかし、この点で類似点は終わります。  「天竺テンジン」は、エッチの戦いのアニメの動向を実際にGOOD（うん、正しく聞いたことがある）によって混乱させますが、「一騎当千」はファンタスティックを他のすべての方法で手放すことによって、このタイプのより一般的なオファーになりました。 実際、「一騎当千」は、ファンタスティックに溢れているので、実際にはヘンタイになることなく、アニメがヘンタイに近づく可能性が最も高いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一騎当千の背後にあるコンセプトはかなり奇妙です。 基本的には、三国時代（中国古代史の中で最も有名な時代の一つ）に関わっていた人々は、異なる学校の女子生徒として生まれ変わっています。 これらの女の子たちはすべて戦闘の欲望を持っているので、三国時代の戦いはライバルの学校の人々の間で行われます（各学校は私が思う王国を代表すると思われます）。 独特のひねりを持ち、すべてのキャラクターが女の子であることを理由に、不平等に関するアニメのようなものです（もちろん、ファンサービスを提供するため）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたはおそらく、このまったくばかげたコンセプトを笑ってあなたの椅子から落ちたでしょうが、それは完全な災害ではないことを知って驚くかもしれませんが、あなたが考えるかもしれない理由ではありません。 その理由は、有能なストーリー展開とは関係がなく、すべてのエッチと戦いの間に、いちいちいちんがその馬鹿なアイデアを拡大する余地があまりないという事実と関係しています。 それは主に後ろに座って、現在の出来事がどのように三国時代に起こったのかと並行して、時折2文の物語を与える内容です。 私は3つの王国の歴史のいくつかの部分を漠然と認識していますが、私は専門家であるとは思わないでしょう。 私の初歩的な知識を武器に、ベアボーンアームチェアの物語は、私には事実上全く何も理解できませんでした。 もちろん、彼らが有名な歴史的な人物を日本人に翻訳して言及しているのを助けてくれるわけではありませんが、それでも失われた人が、 中国の歴史。 一方、ストーリーラインを開発しないことは、おそらく偽装の祝福とみなすことができます。 コンセプトはそれなりに不条理ですが、実際に何かを試してみると、それがどうやってどうなっているのかが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが立つにつれて、アニメはエッチと行動に有利な物語のほとんどを捨てた。 ミックスにはいくつかの興味深い人物が登場しますが（少なくともエッチアニメの魅力に溢れています）、ストーリーの結束が不足しているために、彼らの動機が時々分かりにくいため、多少なりとも苦しんでいます。 アクションシーケンスは、特にあなたが類似ジャンルの他のアニメ（「Variable Geo」など）と比較して、彼らがどのようにしっかりとしているのかを見ているときに、非常に素晴らしいです。 しかし、ファンサービスの要素は単なる迷惑です。 その存在は非常に強いので、それは起こっているすべてのものを踏みにじり、最も不適切な瞬間に気を散らすことが多い。  「天上テンジン」の本から葉っぱを取って、アクションやストーリーなどの他の面から視聴者を幻惑させることなく、ファンタジーを提供する方法を見てみる必要があります。 そしてそれが終わっている間に、適切なプロットの開発についても、それを学ぶかもしれません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他にもいくつかの素晴らしい戦いのほかに、このアニメにはそれ以外のものはほとんどありません。 あなたがこの特定のジャンルのアニメの後にいるなら、私はあなたが探している主なものでない限り、天竺テンジンの方向にあなたを指摘します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29377&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The concept behind Ikkitousen is rather bizarre. Basically, people who were involved in the Three Kingdoms era (one of the most illustrious periods from ancient Chinese history) are being reincarnated as school girls from different schools. These girls all have a lust for battle (predictably), and so the battles fro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gunslinger90&#34;&gt;gunslinger90&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見た中で最悪で最も嫌なアニメの一つです。 このアニメとゼロキャラクターデビルメントへのプロット無し主人公は馬鹿です。 そのほとんどは下着とブレスショットあなたがdountの時間の100％がこのアニメを見たいと思って時間の無駄とあなたが丘のために実行ビーターをikitousen言ういくつかを聞く場合。 声は100％ひどいです。
あなたが良いアニメを探しているなら、ストーリーラインの2つのすばらしいアニメであり、Iki Tousenよりも良い方法であるセキレイやロサリオ+吸血鬼をお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55487&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gunslinger90/reviews&#34;&gt;gunslinger90&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this is one of the worst and most disgusting animes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;日本の7つの高等学校は、宗教裁判のための全面的な戦争を繰り広げており、1人の戦闘機が目立っており、その名前は「白書孫策」です。 彼女はNanyo Academyへの高校生の移籍で、彼女は高度に熟練した戦闘機ですが、より面白くするために、彼女には巨大な谷の少女の個性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には、白銀酒蔵はシリーズのマネーショットのためだけにあります。 シリーズのほとんどすべてのシーンで、彼女が何かを戦ったり、何かをやっているときはいつでも、これはアップスカートのパンティーです。 言い換えれば、彼女は本当に彼女といとこのKoukinとの不必要な関係を本当に追加します。彼女が明らかに彼女のお尻を叩くようなもの、ほとんど彼女の上を離している、そして彼女の制服が彼女が戦うたびに細断するようになる。 真剣に、誰がその制服を作ったの？  Koukinは、基本的に、女の子の胸の近くにいるときはいつも緊張している男です。 しかし、それは彼のファッキングコスンだから彼はパスを取得します。  Ryomouのような他のキャラクターは、同じ理由で、少しゆりのために、より多くのファンサービスと涼風のために本当にあります。 そのとおり。 彼女は新光という名前の別の女の子と両方の方法で行きます。 誰が本当に気にしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは&amp;hellip;ああ待って、ここにはどんなアニメーションがあるの？ アニメーターがあまりにも馬鹿な肉体学で忙しかったので、実際の戦いではなく、戦いのショットがほとんどです。 背景の仕事のいくつかは、まだよく見えますが、シリーズの主要部分は、戦いであると考えられていたにもかかわらず、戦いは本当に弱く、意気揚々とされていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はとてもそうで、気にするものは何もない。 それは、初めと終わりにはほとんどジェネリックJポップですが、感傷的でしたが、圧倒的にばかげて、それを話すことでシリーズにトーンを合わせることはできませんでした。私はGeneon / New Generation ピクチャ・ダブは、ファック、これは私がキャリ・サヴェイジと見た最悪のダブの一つです。ナイーブでかわいらしさの自然な魅力は、憎しみもなく純粋な邪悪な人物には作用しません。 あなたはちょうどサブを見ているかもしれません&amp;hellip;..待って、間違った声明&amp;hellip;..ああ、ちょうどそれを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seven high schools in Japan are waging out an all-out turf war for ruling the terriorities and one fighter stands out and her name is Hakufu Sonsaku. She is a high school student transfer to Nanyo Academy and she is a h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flexicute&#34;&gt;Flexicute&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一騎当千は、今日の市場の大半のアニメが間違っていることの主要な例です。 まともな量のアクションは、あまりにも多くのファンサービスを取り揃えました。 ファンサービスの人たちの間でさえ、私が飲み込むのは大変でした。  pantyshotがfoose grasのためにガチョウを過給するのと同等だったのを表示した後（私は友人によって完全にそれを見ることを余儀なくされた - その結果、私たちはもはや友人ではない）。 そのたとえでも、それは私の口に悪い味を残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは陰謀を持っていた。 おもう。 覚えておく価値があれば、ここに書きます。 面白いことに、私は実際にこれよりも優れた作図でヘンタイを見たことがあります（ウロツキドージじゃ誰ですか？）それがヘタニーアニメだったら、確かに私はそれを見ています。 しかし、アニメのおっぱい、お尻やパンティーラインが奇妙なポジションで蹴ったりポーズをとったりするのを好むファンを魅了する、成熟したテーマのアニメではあるが、それは主流だが（最初は何か本当に成熟しているかのように） 思春期の男の子や若者の平均的な怒りは、シリーズには嫌な思いを抱かせるだろうが、最初のエピソードを過ぎても、それは単に外に出たと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、このアニメは、飢えた第三世代の家族がそれを通過した後に、一杯の瓶のような深さを持っているので、私が好きで好きではないことについて完全な徹底的なレビューを書いていない 。 彼らが三国志のロマンスに基づいて物語を正当化しようとしたという事実は、それ自体が暴動です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがおっぱい、お尻、そしてその間に戦うことを好む20歳未満の角質の男なら、これは確かにあなたのアニメです。 あなたが物質の一粒でも何かをしたい場合は、気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：1
アート：4
サウンド：3
キャラクター：1
楽しさ：2
全体：1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146441&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flexicute/reviews&#34;&gt;Flexicute&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ikkitousen stands as a prime example of what&amp;rsquo;s wrong with the majority of anime in the market today. A decent amount of action topped with too much fanservice. Even amongst  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theangryrogue&#34;&gt;TheangryRogue&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを他のショーとの間のフィラーとして見始めた。 私はこのシーズンを1つの目的のためだけに書き終えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;死に至る過度のエクッチコンテンツやRAPEシーンを楽しんでいない限り、私はこれをまったくコストをかけずに避けることをお勧めします。 私は個人的には女性になるとRAPEや血液を扱うことができず、これは私の評価に反映されています。 私がいくつかのエピソードを過ぎてフリーズを見ることを拒否したのと同じ理由。  （私は怒ったときに新しい300ドルのモニターを壊して失った。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれのために他に何も持っていません。 あなた自身の裁量で見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=140899&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheangryRogue/reviews&#34;&gt;TheangryRogue&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I began watching this as a filler in between my other  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bye-lil-put4s&#34;&gt;BYE_LIL_PUT4S&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーの欠如に似ていますが、これは前提に見られるようになっていましたが、今シーズンの最初の部分で楽しいことを認めていますが、ショーの共通点として信じられない鈍い瞬間を作ります。 それに続く季節&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：良い、何も壮大ではないが過酷に良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：まともでフィット感があった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：いくつかのキャラクターはちょうど「最高のブリーフ」で​​したが、他のキャラクターは実際に面白かったです。私はより開発されて興味深いのは、むしろメインバンチよりもアンタゴニストだと思います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：あなたが多くのエッチとランダムな戦いに入っているなら、あなたのためにそれを作ってくれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこの最初のシーズンを楽しんでいました。これは流行のファッションでこの1つに続くものとは異なりました。はい、私もこのファンシーを楽しみましたが、主に客観的でした。 ランダムな戦闘でも同じことが起こりましたが、あなたが見たいスタイルに合っています。エンターテインメントのために、私はこれを正当な評価とし、この非常に最初のシーズンだけを合計します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202480&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BYE_LIL_PUT4S/reviews&#34;&gt;BYE_LIL_PUT4S&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: more like a lack of story but this was to be seen on the premise, i still admit having some fun with this s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gettogaara&#34;&gt;gettogaara&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は3つのエピソードしか見なかったので、完全なレビューで気にするつもりはありませんが、私はそれについて何か言いたいと思うように感じます。 たぶんそれは私が物語のかなり平凡で見たものに基づいていると言われている三国志のロマンスを見ていないためです。 戦争の7つの学校と主人公は、多くの他の戦闘機が彼女にあらゆる種類の戦いをもたらした秘密の力を持つまともな戦闘機です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はSekireiやRosario + Vampireのようなアニメをいつも楽しんでいるので、これ以上気に入るはずです。 キャラクターはかなり不自由だったし、声優は最高だった。 芸術はおそらくこのアニメの最高の側面であり、それほど素晴らしいものではありません。 確かに女の子のいくつかは暑いですが、戦いのシーンはより良いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれについてのいくつかのまともなレビューを見たことがありますので多分それは一緒に行くが、それは私が3つのエピソードの後に​​私をつかむしない場合は個人的に、私は続行する予定はありません。 私はもっ​​と言いたいと思っていますが、それ以上見直すことはできませんでした。 それのようなあなたの人には違反はありませんが、これは私のためだけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66365&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gettogaara/reviews&#34;&gt;gettogaara&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay not going to bother with a full review since I only watched 3 episodes but I feel like I need to say s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lalaberri&#34;&gt;Lalaberri&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一騎当千は、大きなファンサービスのおかげで人から聞いてくれるものが混在しています。 あなたが読んでレビューの多くはfanserviceの過剰を言及し、全体的にそれは単に時間の無駄であり、おっぱいやパンティーショットだけです。 シリーズのその側面は隠されていません、それは驚きではありませんので、あなたが好きではないものを見るためには、あらかじめ好きではないことを知っていることを打ち明けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記のように、このシリーズは、ファンのサービスに重いですが、他のfanservice重いシリーズと比較して、このシリーズ内のエッチはあなたのための95％です、ファンは、文字のやりとりや、 彼らは、通常は「暴徒」の一部である小切手を除いて、お互いを知覚します。 一騎当千の女性戦闘員は、重大な危害や殺害を行う意思がある敵に直面した衣服の状態を心配する時間がなく、彼らはプロの戦闘機であり、そのように大部分は行動する。 一騎当千の世界は神経質な鼻血、白濁した女の子、典型的なエッチの奇跡、弱い男性のリードで満たされていないので、それを探しているならこれはあなたのためではありません。 一騎当千は深刻で、致命的な真剣です。 人々がビートアップしてそれを眠る典型的なshounenアクションシリーズとは違います。 人々は真剣に傷つき、病院に入られ、身体障害を起こし、死ぬ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター：
一騎当千は全体として、相反する感情や感情、出生時に戦闘員に与えられた所定の運命を受け入れるか拒絶するかについての絶え間ない闘争についての説得力のあるストーリーです。 キャラクターの大半は、三国志の歴史と彼らが伝えた運命を知っています。 ほとんどのキャラクターは、シリーズの長さを考慮して巧みに融合されており、主要なものはかなり深い発達と成長を遂げています。 過去の行動は、必然的に世界の出来事や出来事の順序に大きな影響を与えます。 時には、情報の流入は、私たちが「+/- 12 epアニメの呪い」と呼ぶようなものに苦しんでいることから、物語に圧倒されているように感じさせることがあります。 その範囲は期間が過ぎると広すぎて、そのためにある程度の寛容さを許すべきだと感じています。 それぞれのキャラクターのファーストネームとラストネーム、彼らが約7歳の学校、歴史的意義、現在の出来事の上のキャラクターの関係について調べる必要があります。 それは快適な挑戦であり、あなたの心がパッシブな経験を通してより積極的に見ることを奨励するために受け入れるべきものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとアート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約と楽しさ：
全体的には、ファンサービスによって延期されず、いつものようにエッチのもう一つのサービスを信じるようになりました。 ファンタスティックを嫌う人は、スキップを嫌うかもしれませんが、アクション、歴史的影響、壮大な叙事詩スタイルのプロット、さらにはジェンダーの強さの平等さえも愛していると、これはファンタスティックの嫌悪感よりも重量が重いことがあります。 私たちはそれが非常に楽しいと感じました。おそらくそれがより良く理解できるように成熟したために、それぞれの再時計があります。 しかし、完璧ではありませんが、Ikkitousenは、3つの続編で肉体化して改善する大きな約束を持っている、長続きするサガのための楽しい最初のビルディングブロックであることに留意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=137933&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lalaberri/reviews&#34;&gt;Lalaberri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ikkitousen is a mixed bag in terms of what you will hear from people largely due to its heavy fanservice. Many of the reviews you will read will mention the excess of fanservice and overall it just a waste of time and is nothing but boobs and panty shots. That aspect of the series isn&amp;rsquo;t hidden, it isn&amp;rsquo;t a surprise, so to watch something you don&amp;rsquo;t like then bash it for the thing you knew you didn&amp;rsquo;t like beforehand is quite silly.    With the above being said, this series is heavy on fanservice, but know that compared to other fanservice-heavy series, the ecchi within this series is 95% for YOU, the fan, has near zero to do with the interaction of characters and how they perceive each other with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bardanime&#34;&gt;bardanime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;三国伝説の英雄たちの中国に拠点を置いていますが、現在の日本では王国の代わりに7つの異なる学校が覇権を握っています。 各学校には階層構造があり、その中のすべての学生の位置に応じて、彼らは異なる色の宝石を着る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;母と孤独に暮らしていた博報堂学園の女の子が、南陽のアカデミーに到着し、他の学校と戦っているが、学校の指導者たちは、彼女が先導しやすいようにはしない。 彼女は子供のころから結婚芸術を実践していたコキンシュウユ、彼女のいとこ、戦士、レベルDの助けを借りているので、彼女は一人ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一騎当千は、ほとんどのエピソードで、女の子たちが服を着て、ユーモアの瞬間やファンを募って終わると、多くの暴力があります。 多分彼らは他のアニメよりもファンサービスの虐待をしばしば暴力は不必要に使用される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真実は、プロットが理解するのが複雑ではないことです：彼らは最も強力な学校になるために戦うだけで、彼らはリーダーになるために自分の学校の内部で戦う。 戦い、戦い、戦う。 そして我々は我々がfanserviceを持っている戦いを持っていない。 多くの人々がこれを見る唯一の理由は、私たちが目にする目の当たりにした女性と想像力にほとんど残っていない程よいスーツのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ikittousenは、いつもの最も記憶に残るアクション・アニメの一つであるために、多くのファンタジーを持つアニメ以上の可能性を秘めていたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=173997&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bardanime/reviews&#34;&gt;bardanime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Based in the Chinese of heroes of the legend of the Three Kingdoms but set in the present days in Japan, instead of Kingdoms we have seven different sch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;de47h-dragon&#34;&gt;De47h_Dragon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この番組にはたくさんの登場人物がいますが、なぜ彼らがそこにいるのか、どのようにそこに行ったのかと深く関わっています。 このシリーズにはいくつかのアイデアがあります。  1つは運命の考えであり、あなたがそれを制御できるかどうかです。 キャラクターは無邪気で愛情のある女の子からサイコパスを完成させるまで多種多様です。 しかし、それぞれのキャラクターは、（最初​​のシリーズであろうとなかろうと）話されたストーリーを持っています。 このアニメは、戦闘シーンの中や外にファンのサービスがたくさんあります（キャラクターがどのように「ガーリー」であるかを示すためにキャラクターがどのように決定されたかを示す目的もあります）。 このショーでは、学校生活、戦いの場面、強弱と弱者、人の変化、歴史の繰り返し、あなたの運命を変える可能性の組み合わせがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/De47h_Dragon/reviews&#34;&gt;De47h_Dragon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show has a lot of characters, but it goes in depth with why they ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skitungen2&#34;&gt;Skitungen2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはこれまでの私の最初のレビューなので、可能であれば、私はいくつか感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に私が指摘したかったのは、クリエイターが実際におっぱい、パンティー、お尻が好きだということです。たとえそれがうんざりしているのであれば、Highschool of the Deadでさえそれはこの嫌なIMOではありませんでした。
女の子たちは、私が数え切れないほど何度も蹴っているときにパンティーを見せてくれました。
さて、私は無意味なものについて、そしてレビューで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  4、うん、それは痛いんだ。 物語は、基本的に中国の小説「三国志の恋愛」（これは私が読んでいない）を基にしています。それについては何も言えません。
すべての &amp;lsquo;戦闘機&amp;rsquo;は、古代ピーターの「魂」を含んでいるこの凶悪なイヤリングのくそゃのようなもので、イヤリングは実際には誰のためにも目的を果たしていませんが、イヤリングが行う唯一のことは戦闘機がaf  * &amp;lsquo;ダフ・フッドからのギャング&amp;rsquo;。 それはばかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  7、ええ：D。 一騎当千はいいアートワークを持っていますが、間違いなく完璧ではありません。例えば、背景のように、私はそれがアートになると文句を言うことはありません。 あまりにも不平を言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  6、良い。 私は本当にイントロを好きでした（そして、それは、私にイントロを好きにしてくれたHakufuの恥ずかしいショットではありませんでした）、この古いしかし神のアニメにとっては音がかなりまともであると言います。 私は1つのビット（英語ダブ、CURSE ME！）、音の部分はVAがそれほど悪くないならば7を得るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  4、ミー。 私たちは女性的な男、金髪の女の子、半分エモの女の子が（少なくとも私には）サドスティックに見えましたが、明らかにそうではありませんでした。
その後、キャストの残りの部分のように、愚かな少数のキャラクターを手に入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  5、Ok。 一騎当千を楽しんでいないと言えば、私は嘘をつきますが、私はそれを見守っていたのは、服を着ている女の子たちだけでなく、パンティーショットでもなく、1つだけのものでした。 後の一騎当千シリーズでWTFが起こっているのが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  6、ボトムライン：監視可能ですが、再監視はできません。
それは良いアニメではありません、私は申し訳ありませんfanboys、私はそれについて言うことができる唯一のことはまともな、それ以上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビューの書き方を改善する方法について、お気軽にご相談ください。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68685&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skitungen2/reviews&#34;&gt;Skitungen2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review ever, so I would appreciate some if possible.    The first thing I wanted to point out (that mostly everyone did already) is that the creators really likes boobs, panties and buttocks that it&amp;rsquo;s ridicolous, even in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;erwinmm89&#34;&gt;erwinmm89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一騎当千の話はあまりにも混乱していて、あなたが中国史をあいまいに知っていれば混乱している。 それでも、私はアニメを丹念に描き、アニメーション化しているので、アニメ全体を見ました。 サウンドトラックはまともで、驚くべきことも退屈なものもありません。 文字の開発は欠けていた。 多くのキャラクターが急速に導入され、あなたは彼/彼女が誰だったのか、なぜ彼/彼女が出現したのか、彼/彼女の意図は何かを忘れてしまった。 これはおそらく、13のエピソードで多くの中国の歴史を凝縮しようとしたことによるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは全体的には大丈夫です。 エッチやファンサービスが好きな人には、たくさんのアイデンティティーがあり、観客を楽しませます。 私は実際にそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7360&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/erwinmm89/reviews&#34;&gt;erwinmm89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ikkitousen&amp;rsquo;s story is just too confusing and mixed up if you have vagu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cristump&#34;&gt;cristump&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はshounenとecchiシリーズを楽しんでいる少女ですが、これはあまりにもTOOでした。
これは本当に良いアニメではありませんが、私はそれを見ていくつかの部分を楽しんだ。
私は物語が本当に好きでした。ほとんどのキャラクターはよく開発されていて、芸術は古典ですが&amp;hellip;。 パンティー。 バット。 それはこのアニメのすべてですが、女の子の下着やおっぱいを見るのに愚かな機会を利用するようなものです：
結局、私はあまりにも多くの露出主義に疲れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68065&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cristump/reviews&#34;&gt;cristump&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I&amp;rsquo;m a girl that enjoys shounen and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuffira&#34;&gt;Yuffira&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くのドラマと激しいストーリーがあるアクションアニメを探しているなら、次のアニメに進む。
一騎当千はファンタスティックです。 たくさんのパンティー、たくさんのおっぱい、たくさんの服を裂いた、ああ、私はまだパンティーを言いましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2
どんな話？ 一騎当千は、アニメの中で頻繁に参照する小説に基づいている、一連の出来事です。 物語があれば、誰もがその小説に従って行動しなければならないということです。なぜなら、それは彼らの運命だからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
私は芸術が本当に好きだったと言わなければならない。 たぶんあまりにも私たちのいくつかのために磨かれたが、私には目の保腹でした。 文字は非常にきれいに描かれ、認識しやすく（名前とは異なり）、とてもカラフルです。 それが、一騎機院に惹かれ始めたことです。
シリーズ全体でパンティショットが大量にあります。 同じように胸のために行く。 躊躇せずに、私はすべての女の子の服は、ちょうどいくつかのおっぱいを表示するために、すべての戦いで裂けていると言うことができます。 だから、ちょうど良い古いエッチを探しているなら、あなたは正しいアドレスにいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4
私はちょうどそれを覚えていないので、それは良くないか悪いとは思わない。 イントロは大丈夫だった、私はいつもエンディングをスキップした。 私は一騎当千にはまったく合わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4
一騎当千は非常に典型的でステレオタイプです。 静かな「私には感情があるが、私はあなたに女の子（Ryomou）と主人公（Koukin）の保護的だが役に立たない友人を見せない」と勇敢ではない主人公（Sonsaku）がある。 同じ予測可能性が他のすべてのキャラクターにも適用されるため、ここでは驚きはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5
私はそれが本当に楽しかったとは言えません。 私はちょうど退屈したとbraindeadを感じ、ハード考えを必要としなかったものを見たいと思ったので、Ikkitousenが心に来た最初のものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5
一騎当千はちょうど良いアニメではありません。 それは物語がなく、人物は平凡であり、あまり関係がない（私はそれがアニメの重要な側面であることが分かっている）。
いきっちょうが持っているのは良いファンサービスといくつかの良いアクションシーンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24828&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yuffira/reviews&#34;&gt;Yuffira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re looking for an action anime with lots of drama and intense storylines, then move along to the next anime.   Ikkitousen is fanservice. Lots of panties, lots of boobies, lots of ripped of clot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sonic-speed17&#34;&gt;Sonic-Speed17&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど誰もがこのことについて言うと言っているかもしれませんが、私はとにかくそれを言うでしょう。 これはばかげて、ランダムな高校生がお互いに死に向かって戦って、彼らの祖先がこの伝説でそれをしたからといって、彼らのビーズの &amp;lsquo;運命&amp;rsquo;に従うアニメは、率直に言って、 今、私は3つの王国のロマンスは、それが基づいている伝説であることを知っていますが、あなたが伝説とは何かを知っていない限り、それの中の人々の詳細あなたは何を理解することができない それはあなたにそれを見させる安い方法のように感じます。 今は他の人たちが「この戦いは無意味だ」と主張しているにもかかわらず、私がすべて見ることができる唯一の理由は、堕落した祖先の名誉と伝統のためです。 それ以上のものはすべて私の頭の上にあります。そしてこれでも、死に至るまでには、特に家族の世代のすべてのメンバーの一人がこの「運命」に従わなければならないときには、愚かなことが起こっているようです それらは一度に同じように死にます。 彼らは本当にこれが彼らの祖先が生きたかっただろうと思っているのでしょうか？ いいえ、なぜ彼らが最初に戦ったのかの目的を破っています。
音と芸術に慣れていくと、これはほとんどのアニメよりも古いアニメです。 キャラクターに関しては、実際にプロットをしていない時には楽しい瞬間があります。 そして、賞賛が終わるところでは、私は通常、いくつかのアニメを守るのが好きな人もいます。いくつかのアニメはあまり良くないと見るかもしれませんが、これはその一つではありません。 私は続編がそれ以上に良いかどうかを見るつもりですが、私のお金はおそらくそうではないと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=149591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sonic-Speed17/reviews&#34;&gt;Sonic-Speed17&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I may just be saying what everyone else says about this one but I&amp;rsquo;ll say it anyways. This is ridiculous, an anime which has random high schoolers fight each other to the dea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skitzxx3&#34;&gt;SkitZxX3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見ることは、這うような感じでした。 私はそれが好きではなかったと言うわけではありません私はちょうどそれがしなかったので、それが吸うと言っていない、それは道のりが良いかもしれないかのように感じる。 私はこのアニメを見始めると非常に混乱していましたが、私はそれに4-5のエピソードを失いましたが、私の発見にはすべてが一緒になってきました。 私は、このアニメを見ていないが、開いた心でそれに来るのを見たいと思っている人なら誰でもお勧めします。 カップルのエピソードの後、私は思ったやり方を切り開くつもりはなかったと思って、私の期待を下げなければなりませんでした。 ストーリーは全体的にまともなものでしたが、前に言及したように、ストーリーにもっと力を入れれば、より良いことができました。 是非、私のレビューや誰かがあなたにそれを見させないようにしてください。 それぞれが自分のものです。 楽しむ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SkitZxX3/reviews&#34;&gt;SkitZxX3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching this anime felt like a crawl. Not to say I didn&amp;rsquo;t like it I just f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai-1&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一騎当千は、不名誉な中国小説「三国志の恋愛」を基にしており、紀元200年くらいに設定されています。 その間にかなりの歴史を知っている人物として、私はキャラクターとアニメとの関係を理解し​​やすくなっています。 しかし、私は、背景のない普通の人にとって、物語の中で何が起こっているのかを理解しようとするのはかなり難しいことを認めなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのさらなる評価の前に、私はこれを見たいと思う人に少しアドバイスをしたいと思います。 もしあなたが中国の歴史に関心がないなら（あなたが私に尋ねるとむしろひねられていても）、もしあなたがちょっとしたサービスをしている人を掘り出したいのであれば、これはあなたのためではありません！ 代わりにあなたはヘンタイを見に行くかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私はファンのサービスが非常に豊富であることに同意します（ばかげて私が使用する用語です）が、ファンのサービスがあなたが探しているすべての場合は、これを見てポイントを表示されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
中国での古代戦争の近代化版を作ろうとするのは、まずは良い考えでした。  13回のエピソードでそれを再解釈しようとすると（それのほんの一部でさえ）、あまりにも多くの課題があります。 ストーリーのコンセプトは、あなたが歴史を知っていれば十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漢王朝の終わりに、政府は腐敗し、地方の知事と武将が引き継ぎ、権力を構築し始めました。 私たちの場合、地方総督と武将は7つの学校だけです。 結局、3人の大覇者が最終的に中国を支配し、3つの王国（アニメの終わりに説明された）の時代になった。 あなたが興味を持っているなら、ここにいくつかのリンクがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが非常にオリジナルではないと思うので、7と評価し、3つの王国のロマンスのキャラクターの性別を混乱させるのはちょうど間違っています。 ああ、私は本当にすべての通りの試合で多くのポイントを参照してくださいしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
あまりにも派手ではありません&amp;hellip;それは、2003年に作られたものですから、あまり期待しないでください。しかし、それはまだその時間のためにまともです。 現在の標準ではなく、その製作年に基づいて評価していることに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はOPが好きですが、他のものはアニメ業界で「標準」と呼ばれるものだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私はプロデューサーがいくつかのキャラクターの導入/開発を構築しようとしたが、ほとんどが失敗に終わったことを理解することができます。 それは彼らが貧弱なことを言っているのではなく、むしろ13のエピソードのためにあまりにも多かった。  （3つの王国のロマンスのための実際のキャストが大変であることを理解しなければならない、プロデューサーは非常に少数の例外的なものだけを手に取った）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：
ファンサービスを探している人に一騎当千をお薦めしません。 あなたが変態を見る方が良いです。 深刻なことに、一騎当千には、ヘンタイと同じレベル以上の場面があります。 しかし、私は、現代の日本でどのように三国のロマンスの物語が変わるのかを見たいかもしれない人にこれをお勧めします。 全体的に、私はアニメを楽しんで、それを見て後悔していませんでした。 実際、Ikkitousen：Dragon DestinyとGreat Guardiansを終えた後、私はそれを再ウォッチするかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ikkitousen is loosely based on the infamous Chinese novel, Romance of the Three Kingdoms which is set around 200 AD. As a person who knows quite a bit of the history during that period, I find easy to understand the relationships between characters and what the anime is trying to bring out. But I must admit it wil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;woodchips-1&#34;&gt;Woodchips&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一騎当千は決していいアニメではありません。 しかし、それはむしろ楽しいものではないと言っているわけではありません。私はそれを終えることができて驚いていて、それを見て満足感がまだ残っていると感じました。 もっと良いことができたことはたくさんありました。これはこれをより良いシリーズにしました。しかし、あなたの期待を払拭し、時には控え目な感覚を残すならば、これはひどい時計ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：良いコンセプトはほとんどの時間を無駄にしてしまいました。 先の場所に軽く触れるプロットや運命の必然性は、しばしば小さな喧嘩や、より多くの基本的な好みに酔いしれるように明確に設計された状況によって影を落とします。 それは、インスピレーションを受けたストーリーティーチングの瞬間がありますが、これは非常に少なく、非常に遠いことです。 ストーリー全体を終わりまで見た後、私は全体のポイントについてちょっと混乱していることを認めなければなりません。 運命は避けることができないのですか、それとも完全な意志の力で克服できますか？ これは思考を刺激する結末であるべきですが、私はそれがむしろ怠惰で不完全であると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：若干の素敵なキャラクターデザイン、時代遅れのアニメーションによって制限されていて、やはり熱心な10代に迷惑をかけること。 巨乳のキャラクター、スカートショットの沢山の服、そして服は明らかにティッシュペーパーの一貫性によって、このシリーズが目指している人口統計を正確に伝えます。 バックグラウンドアートはとてもそうで、戦いの順番はきちんと実行されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：このシリーズのOPやEDには特に優れたものはありません。 実際には、歌詞はシリーズ全体とはまったく関係がありません。 西友の演奏はひどいものではなく、むしろ迷惑なキャラクターにもかかわらず、浅野真澄の「白福」の演奏はその人の感情に合っている。 注目の文字は、勇人の嘉田ゆう子と龍王の渡辺恵乃です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：さまざまな学校のキャラクターのすべてが13のエピソードで紹介されているので、誰がどの学校から来ているのか、彼らの関係が互いに関係しているのか、そして彼らの動機が戦闘であるのかを判断することは非常に困難です。 時には浅い性格や変容可能な同盟関係で、矛盾したキャラクター（最初の数回のエピソードから残りのシーズンまでの龍夢を参照）は、特定のキャラクターに共感することを幾分困難にする。 女性のキャラクターの中には、多少ではありませんが、2次元の人格に悩まされているように見える男性キャラクターよりもはるかに多いものがあります。 それは女性のキャラクターがはるかに良いと言うことではありません。 キャラクターの成長のいくつかの瞬間は、このシリーズではダイヤモンドのように輝いていますが、やはりごくわずかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：このシリーズを見ている女性として、私はファンサービスが少し気を散らしているのを見て、おそらくそれをいくつかの可能性として評価することはできません。 複数のロール・アイのシナリオにもかかわらず、このシリーズはむしろ楽しいものでした。 戦いは十分に面白かったし、ジレンマのキャラクターは面白かったし、十分に拡大されていないものの、プレ・デスティネーション/プレ・コンディションのコンセプトは、本当に私を13のエピソードに魅せてくれた。 パーツで楽しむことができ、部分的には頭がおかしいと思っていましたが、私はまだそれが終わった頃には笑っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、それははるかに優れていた可能性があります。 おそらく、ファンサービスの一部をトーンダウンし、より大規模なプロットを構築することに焦点を当てていると、このシリーズを少し高く評価しているかもしれません。 ストーリーとキャラクターの開発があなたにとって大きな問題ではなく、ちょっとしたファンサービスを探しているなら、これはおそらくあなたのものだろう。 あなたが上記の多大な奉仕を扱うことができない場合、私はこのシリーズにミスを与える方が良いかもしれないと思う。 私はそれを楽しんだが、私はそれが特に深いまたは思考を刺激するシリーズであることを期待していなかったが、私はそれを好きではなかった。 あなたの期待を下げて楽しむことができたら、このシリーズを楽しんでいるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4949&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Woodchips/reviews&#34;&gt;Woodchips&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ikkitousen is by no means a good anime. Though, that&amp;rsquo;s not to say that it wasn&amp;rsquo;t rather enjoyable, and I must admit that I was surprised that I was able to finish it, and still feel a sliver of satisfaction after watching it. There were many things that could have been done much better&amp;ndash; that would have made this a better series&amp;ndash; but if you leave your expectations and occasionally your sense of decency behind &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;infinity-1&#34;&gt;infinity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一騎当千の公式見直しを読んだとき、私は自分自身に言った。 もう一つの天国テンゲ。 いくつかのお尻は、戦いを蹴って！ しかし、私はとてもひどく間違っていた!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズについては何も素晴らしいことはありません。 文字は何の理由もなく戦う。 彼らは心を使わずにバースカーのように戦い、理由なしにお互いに壊れ、その後味方になり、お互いに激しく激しく打ち負かすが、まだ生きていく。 恐ろしい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発に関しては、ここで再び素晴らしいことはありません。 主な女の子のリードは、ただの戦闘中毒者 - クレイジーです。 彼女は神のように戦うようだが、私たちはほとんど何も表示されていない別のガーリーな男が同行しています。 それはちょうど戦い、戦い、戦い、戦うことです。 物語はなく、戦う理由はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はうまく発達していない。  IMHO、私は本当に彼らがTenjou Tengeをコピーし、文字を変更し、意味のない擬似ストーリーを作成したと信じています。 私は本当にそれを意味し、彼らはTenjou Tenge（TJTG）をコピーしました。  TJTGを見ると、多くの類似点があなた自身で見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それについて唯一良いことは、ファンサービスと魅力の膨大な量です。 ほぼすべてのエピソードで、ほとんどすべてのメインガールキャラクターのパンティーとブラジャーが見えます。 戦いの真っ只中に、シャツが裂かれてスカートが吹き飛ばされ、キャラクターの下着が見える。 かなりの量のセックスもありますが、何も表示されていません。 このアニメは、よりエッチなものがありますが、変態です。 モデルサイズの体の中、大きなバストのサイズと脚のショットの間には、戦いが激しさを増しています&amp;hellip; Lolz！ 変態、私はあなたに言う！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私は女の子がパンティーを頻繁に露出させるためにスカートでこのようなキックを与えることは知らなかった。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたに気をつけろ！ 衣服の裂け目や下着の飛び出しは、女の子だけに起こります。 男の子は何が起こっても、服を引き裂かないでください。 もっと何？ キックはシャツやスカートを細断することができますが、下着はそのままです！ 私はそれらの下着がどのような材料で作られているのかわかりませんが、私はチタン糸を推測します。 彼らは決してリッピングされません！ 皮膚は傷つき、骨はひび割れ、血液ははれますが、ブラジャーは無敗です！ ああ、神様！  o_0&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語に戻って、キャラクターはほとんど何の理由もなく戦うように見える。 彼らは、伝説の戦闘機の魂を含んでいると思われる耳輪を着用しています。 プロットラインsu * ks！ そう？ 彼らはそれのために戦うはずですか？ そして何のために？ 領土の支配？ どのような方法でこれは便利ですか？ わらない！ 私は単一のアイデアはありません！ 結論？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、Tenjou TengeとIkkitousenの間の類似点を指摘したいと思います。  Tenjou Tenge（TJTG）が最初に来て、Ikkitousenが続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナギ・ソチロ=＆gt; 宗学学院
ぼｂ まきはら ＝＆ｇｔ； こうきん
Todoh Academy =＆gt; 南洋学校
懲戒委員会=＆gt; 懲戒委員会
4人の主人公（ナギ、ボブ、マサタカ、アヤ）=主人公4人（孫策隊、甲子園、료門、学士）
主人公はドラゴン=＆gt; 主人公も龍を持っていますが、哀れに描かれています
超強力な打撃=＆gt; ここでも
ファンサービス=＆GT; おやおや！ 同じ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ご覧のとおり、TJTGには多くの類似点があります。 しかし、それでも、私はまだTenjou Tengeを好むでしょう。 私はアニメに騙されてしまった。私はすぐにそれを見直すとは思わない。 結論：それはちょうど良いプロットラインと戦闘 - 戦闘 - エッチ - ヘンタイ - 戦い - キック戦 - エッチアニメです。 ファンサービスに感謝する人のための大きな楽しみです。 あなたが同じことをしたいが、より楽しく、より良い物語が長いフィラーを持っているなら、TJTGを見てください。  （すべてを手に入れることはできませんか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=115&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/infinity/reviews&#34;&gt;infinity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I read the official review of Ikkitousen, I told myself: &amp;lsquo;Yea! Another Tenjou Tenge. Some arse kicking fights!&amp;rsquo; But I was so horribly wrong!!    There is NOTHING great about the series. The characters fight for no reason. They fight like bersekers without using their minds, breaking each other for no reason, then will ally afterwards, then fight each ot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;guess-1&#34;&gt;Guess&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一騎当千：あなたの靴で貧弱な試み、または暴力行為？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一騎当千はあなたの普通のアニメではありません。それは巧みでエレガントに、それが可能な限り独創的であることによって他人から離れているからです。 今日のアニメの世界では一般的な光景ではありませんが、あなたは結論と頷きがあり、ほとんどの人が唯一同意できます。 確かに、あなたの肺のこの癌と比較して、無能力と完全な失敗を覚醒し、笑い、勝利を勝ち取って勝利するアニメさえも、そのジャンルのためにはひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたを殺さないかもしれませんが、本当ですが、もう一度、それは&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：18/100
あなたが死者を復活させようとしている人によく似た方法で尋ねる物語。 ストーリーは、努力して自分自身を歪める人たちと非常によく似たやり方で、自分たちの心だけで時を過ぎて強制的に旅行しようとする厳しいプレッシャーから疲れ果てているように物語っています。 確かに、あなたは時間を無駄にしています。 あなたがこの領域にいる限り、あなたはこのアニメで一粒の物語を見つけるほどの時間旅行はしません。 このアニメは本のアイデアと自分の作った言葉で「選ばれたもの」を投げ、アニメ内に自分たちのコミュニティを存在させ、次の人と戦うために隣の人と戦うよう論理的に判断する 次に、実際にはそれほど意味がありません。 アニメが近づいてきたら、すべての点を結びつけてすべての弦を集めることはできませんが、誰もが知っていることはありません。 それはあなたの処分でペンだけであなたの目の前に車を表示しようとするように愚かである。 このアニメは、最後に一連の出来事で物語の欠如を償還しようとするが、ひどく失敗する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：45/100
芸術にはまったく問題はありません。 その年齢と予算のためにまともなです、そしてそれが持っているもので最善を尽くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド36/100
オープニングとエンディングの両方は、最も控えめに言うにはぎこちなかったし、思い出に残るものも魅力的でもなかった。 間違いなく、耳をつけるためのものではありません。 アニメ全体の音楽は思い出深いものではありませんでしたが、セイウウス（声優）は実際には大丈夫でした。 本当に、しかし期待されていないが、心のこもった真実。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター22/100
最も顕著な文字はあなたのためにかかとに頭を下ろす、そして実際に大きく好きではありません。このビットについては、それがどれほどひどく不完全であるかを見ることはもうありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ27/100
時間の完全な無駄ではありますが、ファンアニメになりがちな人はこのアニメを喜ばしく思います。 このアニメにほんの少しの褒め言葉を与えるためには、あなたは実際にはファンシーサービスがあまりにも恐ろしいことではないことに同意します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
無意味で愚かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5037&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Guess/reviews&#34;&gt;Guess&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ikkitousen: A poor attempt at action, or a drivel of goo at your shoes?    Ikkitousen is not your regular anime, as it masterfully and elegantly sets itself apart from others by being as unoriginal as it can be. Not a common sight in the world of anime today you might conclude an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd-1&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中国の小説の華麗で現代的な適応：3つの王国のロマンス&amp;hellip;金曜日の映画が源氏物語の適応であるのと同じように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、日本の支配のために芝生戦争に従事している高校の集団であるということです。 このショーは、中国の全支配のために互いに争い合っていた呉、舒淇、魏という3つの王国が戦った中国史の戦国時代の賢明な寓話であることを初めて説得しようとしている。 第一に、作家は自分のアレゴリーを慎重に説明し、馬鹿のように聴衆を扱うことは決して始めるべきではありません。 第2に、巧みであるか実際には古典小説の近代化である試みは約5分でウインドウの外に投げ出される。これはクラシックの華麗な適応であると主張することで半分の試みをするソフトコアのポルノである。 正直なところ私は、ポルノの「プロット」がピザの配達人を犯してばかげて馬鹿げていないときに、それを好む。 すべてのキャラクターは小説のキャラクターを表現するはずですが、何らかの理由で小説のキャラクターと同じ運命を保つことを保証する魔法のビーズを着用しています。 本当のプロットは、たくさんのひよこがお互いに戦い、毎回のキックとパンチで服を引き裂くということです。 手の袖口、エロティックな窒息、排尿を含むたくさんのBDSMシーンもあります。 誰もいないと私は1つだけを繰り返し、プロのために一騎当千を見たことがあり、満足したままになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、白Ceの生まれ変わりであるはずの博報堂三角です。 なぜクリエイターがシリーズリードとしての副次的キャラクターを選んだのか、Liu BeiやGuan Yuのような大きな役割は正直に私を超えていません。 主な悪役は、雌犬のように見え、スイカを屠殺する威圧的な力を持っていますが、Dong Zhuoに基づいています。 深刻な？ その男は最初の50ページで殺されました。 どうやら、第2シーズンか第3シーズンには、本物の主人公の曹操が登場していたようですが、正直言って、1シーズン後に一騎当千以上を見たことがありました！ あなたが三国志のロマンスを読んでいないなら、私はこれをもっと単純な方法で要約しましょう。 主な男性の主人公は鈍い敗者です、女性のキャラクターについて開発された唯一のものは彼らのおっぱいであり、悪人はわらわしく愚かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘シーンで演奏されるサウンドトラックは完全に圧倒的で、Fullmetal Jacketを引用するオープニングテーマとクローズテーマは、どちらも庭のホースでゴルフボールを吸うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを高いポイントと呼んでいたいと思うなら、芸術はこのシリーズの最高点を推測しています。 それは他のものよりも少なくても吸う。 スタジオアームズはおっぱいをうまく描く方法を知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポルノとして、このシリーズはおそらくあなたを喚起しません。 偉大な中国の小説の適応として、このシリーズは、ソース材料上の蒸し器です。 アニメとして一般的に&amp;hellip;このシリーズは男を吸う！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが本当に駄洒落の愛好家であれば、これはあなたが逃す余裕がない、特に悪いアニメです。  MST3Kのアニメ版があれば、一騎当千を見るだろう。 厳密には、マゾイストのみ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158057&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:     A brilliant, modern adaptation of the Chinese novel: Romance of the 3 Kingdoms&amp;hellip; in the same manner that the movie Friday is an adaptation of Tale of Genji.      Plot: &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The plot is that a bunch of high schools are engaged in a turf war for control of Japan. The show tries at first to convince &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xx-tobes-xx-1&#34;&gt;xX_Tobes_Xx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一騎当千は私が今まで見てきた最悪のアニメシリーズです。 多くのパンティーショットやそれを取り巻く全体的な哀れみの中で、私はあなたがヘンタイにいない限り、なぜそれを見たいと思うのか理解できません。
一騎当千のレビューを読んだとき、私はそれが時計の価値があると思ったが、少年は間違っていた。文字通り私はそれを最後まで見なければならなかったので、人々にそれを見ないように助言できる。 それは言葉のあらゆる意味でひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;白笑。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5652&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xX_Tobes_Xx/reviews&#34;&gt;xX_Tobes_Xx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ikkitousen is by far the worst anime series I h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;viviviv13-1&#34;&gt;viviviv13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたがあらゆる種類のものが好きな人には良いシリーズです。 もしあなたがエッチアニメ、アニメとの戦い、またははい、バッド・イズ・グッド・シリーズを楽しむなら、あなたはそれを好きになるでしょう。 私は自分自身が良いショーであることを楽しむが、私は人々が病気の魅力からそれを見る方法を見ることができます。 問題の事実は、ほとんどの人が読んでいない、そしておそらくかなりの人が三国志のロマンスについて聞いたこともないので、話題の詳細は重要ではないはずです。 それは群衆が魅力的なものを知っている楽しいシリーズです。 私は英語のマンガを通してそれに入りました。 しかし、私は英語の音声の演技はsubparですが、スクリプトの変更でより多くのジョークを投げることができるので、少し楽しくなるので、視聴者がアニメの字幕版で始まることを心配することをお勧めします。 あらゆる種類のショーを楽しむことができ、何かチャンスを与えるアニメファンなら、これを試してみてください。 アニメがあなたにそれをもたらさないなら、ちょっと変わった英語のマンガ版を試してみてください。 まだそれが気に入らなければ、それはいいですが、しばらくそれを見たり読んだりするので、あなたの世界は永遠に台無しにならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=167907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/viviviv13/reviews&#34;&gt;viviviv13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a good series to get into if you like all kinds of things. You&amp;rsquo;ll like it if you enjoy ecchi anime, fighti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akachi-tem-1&#34;&gt;Akachi_Tem&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどここに私のレビューを追加することによって、人々がこれを見ないようにしようとするつもりです。このアニメはすでにそれに反対する人を持っています、私は1つですが、私はいくつかのoodポイントを指摘したいと思います （もちろんそれがあれば）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10
三国志のロマンスや中国史についての知識が不足している人には、おそらく彼らはそれを1と評価するつもりです。私はそれほど無知ではなかったので、私はDynasty Warriorsに感謝する必要があります。 私がこれを試してみた理由は、私が気に入っている恋愛のPS2ゲームの理由です。しかし、彼らの間には何の関係もない大きなミスがありました。 いくつかの理由があります。
1st  - それは13エピソードのアニメだからです。それと文字に慣れている時間はありません。
第二に、キャラクターについて言えば、非常に難しい名前とほとんど覚えていないさまざまな種類の役割を紹介します。
第3  - それは物語に焦点を当てません、それはファンサービスに焦点を当てています。
4番目 - まだファンサービスに集中していない場合は、ストーリーを除く他のすべてのものに焦点を合わせます。
第5話 - あなたが良い物語を作りたいなら、今はファンサービスを無視しましょう。それは女性でいっぱいではありません。
運命と選択の自由がある限り、何かをしようとするが、その根拠は簡単に無視されるほどひどく書かれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート2/10
私は細部まで説明する必要はありません。ちょうどこれは古いので、このアニメの芸術とアニメーションを説明するには大きな理由ではありません。文字はちょうど醜い、奇妙な髪、アニメーションは厄介です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを愛していませんでした。OPは非常に安いものでした。真剣に取り組んではいけないことがありました。私はEDやアニメの音楽を思い出していません。 これを価値のあるアニメにするために少しでもしようとはしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター2/10
私は主人公に立ち向かうことができませんでした。私たちは気をつけていた小さな娘と一緒にいなければなりません。他の人たちを打ち負かして、いとこの前で裸で、その後に変態者と呼ぶのです。 すべての主人公と同じくらい強いのですが、彼女を殴って自分の母親を殴ることさえできません（真剣に受けられないもう一つの理由）
一度だけ出て消えてしまう覚えがあるキャラクターが多すぎます。コウキーはキャスト全体にうまかったかもしれませんが、彼の役割は2,3回のエピソードでしか見られませんでした。それからファンのために残りのように消えます。  Koukiのためにそれは別の良い性格を指摘する価値があり、それはRyomouによって強姦される前にRyomou Shimeiにある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ3/10
私は文字どおりに13のエピソードすべてを見ることを余儀なくされ、私はそれを作ったことを祝福します。他の人のためにも同じです。これはアニメよりも変態です。 このアニメよりももっと楽しいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な4/10
これは高いですが、私は自分自身を寛大な人だと考えています。私はそれにそれを与えることによって、あなたがそれで見つけることができる良い要素を（それどころか）ドラッグしたくありません。
それは時々多くのものになることを試みるが、驚くことにそれらのすべてで失敗する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22570&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akachi_Tem/reviews&#34;&gt;Akachi_Tem&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m just gonna try and prevent people from watching this by adding my review here as well.This anime already has those who oppose it,I&amp;rsquo;m one,but I&amp;rsquo;d like to point out a few of its ood points as well(if it has any of course)        Story &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  For those who lack the knowledge about the Romance of the Three Kingdoms or  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godblessdxd-1&#34;&gt;GodBlessDXD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私はfanserviceを尊重します。 一騎当千にはたくさんのファンがいる。 しかし、オハイオ州の私の神は、絶対にそれの価値がないです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンとシリーズのほとんどは、悪夢です。 シーズン1の芸術はひどいですが、シリーズが進むにつれて大きな飛躍を遂げています。 実際に、まともな一騎当千の経験をしたい場合は、シーズン3に進んでください。 プロットもとても貧弱です。 結局のところ、あなたは自分自身が、単に運命によって強制されているのではなく、彼らの馬鹿げた点が何であるか疑問に思います。 それはあなたが成長したプロットではありません。 文字は全く多様ではなく、その名前は完全に穏やかであり、覚えにくい。  2人のキャラクターが同じ人物を参照するシーンは、同じ10秒間で全く異なる名前で表示されます。 これは絶対に私の血を沸かした。 このような文字の混ざり合いが分かりにくく、気さくでないプロットはストーリーを崩壊させ、何も気遣わないままにします。 申し訳ありませんが、ここであなたの時間を無駄にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231640&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GodBlessDXD/reviews&#34;&gt;GodBlessDXD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, I respect fanservice. Ikkitousen has a lot of fanservice. But oh my god, it is absolutely no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia-1&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はしばしば「一騎当千」を「Tenjou Tenge」のよりクレイジーなバージョンとみなします。彼らは、最も人気のあるファンサービスの戦いアニメの2つです。 しかし、この点で類似点は終わります。  「天竺テンジン」は、エッチの戦いのアニメの動向を実際にGOOD（うん、正しく聞いたことがある）によって混乱させますが、「一騎当千」はファンタスティックを他のすべての方法で手放すことによって、このタイプのより一般的なオファーになりました。 実際、「一騎当千」は、ファンタスティックに溢れているので、実際にはヘンタイになることなく、アニメがヘンタイに近づく可能性が最も高いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一騎当千の背後にあるコンセプトはかなり奇妙です。 基本的には、三国時代（中国古代史の中で最も有名な時代の一つ）に関わっていた人々は、異なる学校の女子生徒として生まれ変わっています。 これらの女の子たちはすべて戦闘の欲望を持っているので、三国時代の戦いはライバルの学校の人々の間で行われます（各学校は私が思う王国を代表すると思われます）。 独特のひねりを持ち、すべてのキャラクターが女の子であることを理由に、不平等に関するアニメのようなものです（もちろん、ファンサービスを提供するため）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたはおそらく、このまったくばかげたコンセプトを笑ってあなたの椅子から落ちたでしょうが、それは完全な災害ではないことを知って驚くかもしれませんが、あなたが考えるかもしれない理由ではありません。 その理由は、有能なストーリー展開とは関係がなく、すべてのエッチと戦いの間に、いちいちいちんがその馬鹿なアイデアを拡大する余地があまりないという事実と関係しています。 それは主に後ろに座って、現在の出来事がどのように三国時代に起こったのかと並行して、時折2文の物語を与える内容です。 私は3つの王国の歴史のいくつかの部分を漠然と認識していますが、私は専門家であるとは思わないでしょう。 私の初歩的な知識を武器に、ベアボーンアームチェアの物語は、私には事実上全く何も理解できませんでした。 もちろん、彼らが有名な歴史的な人物を日本人に翻訳して言及しているのを助けてくれるわけではありませんが、それでも失われた人が、 中国の歴史。 一方、ストーリーラインを開発しないことは、おそらく偽装の祝福とみなすことができます。 コンセプトはそれなりに不条理ですが、実際に何かを試してみると、それがどうやってどうなっているのかが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが立つにつれて、アニメはエッチと行動に有利な物語のほとんどを捨てた。 ミックスにはいくつかの興味深い人物が登場しますが（少なくともエッチアニメの魅力に溢れています）、ストーリーの結束が不足しているために、彼らの動機が時々分かりにくいため、多少なりとも苦しんでいます。 アクションシーケンスは、特にあなたが類似ジャンルの他のアニメ（「Variable Geo」など）と比較して、彼らがどのようにしっかりとしているのかを見ているときに、非常に素晴らしいです。 しかし、ファンサービスの要素は単なる迷惑です。 その存在は非常に強いので、それは起こっているすべてのものを踏みにじり、最も不適切な瞬間に気を散らすことが多い。  「天上テンジン」の本から葉っぱを取って、アクションやストーリーなどの他の面から視聴者を幻惑させることなく、ファンタジーを提供する方法を見てみる必要があります。 そしてそれが終わっている間に、適切なプロットの開発についても、それを学ぶかもしれません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他にもいくつかの素晴らしい戦いのほかに、このアニメにはそれ以外のものはほとんどありません。 あなたがこの特定のジャンルのアニメの後にいるなら、私はあなたが探している主なものでない限り、天竺テンジンの方向にあなたを指摘します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29377&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The concept behind Ikkitousen is rather bizarre. Basically, people who were involved in the Three Kingdoms era (one of the most illustrious periods from ancient Chinese history) are being reincarnated as school girls from different schools. These girls all have a lust for battle (predictably), and so the battles fro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gunslinger90-1&#34;&gt;gunslinger90&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見た中で最悪で最も嫌なアニメの一つです。 このアニメとゼロキャラクターデビルメントへのプロット無し主人公は馬鹿です。 そのほとんどは下着とブレスショットあなたがdountの時間の100％がこのアニメを見たいと思って時間の無駄とあなたが丘のために実行ビーターをikitousen言ういくつかを聞く場合。 声は100％ひどいです。
あなたが良いアニメを探しているなら、ストーリーラインの2つのすばらしいアニメであり、Iki Tousenよりも良い方法であるセキレイやロサリオ+吸血鬼をお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55487&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gunslinger90/reviews&#34;&gt;gunslinger90&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this is one of the worst and most disgusting animes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia-1&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;日本の7つの高等学校は、宗教裁判のための全面的な戦争を繰り広げており、1人の戦闘機が目立っており、その名前は「白書孫策」です。 彼女はNanyo Academyへの高校生の移籍で、彼女は高度に熟練した戦闘機ですが、より面白くするために、彼女には巨大な谷の少女の個性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には、白銀酒蔵はシリーズのマネーショットのためだけにあります。 シリーズのほとんどすべてのシーンで、彼女が何かを戦ったり、何かをやっているときはいつでも、これはアップスカートのパンティーです。 言い換えれば、彼女は本当に彼女といとこのKoukinとの不必要な関係を本当に追加します。彼女が明らかに彼女のお尻を叩くようなもの、ほとんど彼女の上を離している、そして彼女の制服が彼女が戦うたびに細断するようになる。 真剣に、誰がその制服を作ったの？  Koukinは、基本的に、女の子の胸の近くにいるときはいつも緊張している男です。 しかし、それは彼のファッキングコスンだから彼はパスを取得します。  Ryomouのような他のキャラクターは、同じ理由で、少しゆりのために、より多くのファンサービスと涼風のために本当にあります。 そのとおり。 彼女は新光という名前の別の女の子と両方の方法で行きます。 誰が本当に気にしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは&amp;hellip;ああ待って、ここにはどんなアニメーションがあるの？ アニメーターがあまりにも馬鹿な肉体学で忙しかったので、実際の戦いではなく、戦いのショットがほとんどです。 背景の仕事のいくつかは、まだよく見えますが、シリーズの主要部分は、戦いであると考えられていたにもかかわらず、戦いは本当に弱く、意気揚々とされていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はとてもそうで、気にするものは何もない。 それは、初めと終わりにはほとんどジェネリックJポップですが、感傷的でしたが、圧倒的にばかげて、それを話すことでシリーズにトーンを合わせることはできませんでした。私はGeneon / New Generation ピクチャ・ダブは、ファック、これは私がキャリ・サヴェイジと見た最悪のダブの一つです。ナイーブでかわいらしさの自然な魅力は、憎しみもなく純粋な邪悪な人物には作用しません。 あなたはちょうどサブを見ているかもしれません&amp;hellip;..待って、間違った声明&amp;hellip;..ああ、ちょうどそれを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seven high schools in Japan are waging out an all-out turf war for ruling the terriorities and one fighter stands out and her name is Hakufu Sonsaku. She is a high school student transfer to Nanyo Academy and she is a h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flexicute-1&#34;&gt;Flexicute&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一騎当千は、今日の市場の大半のアニメが間違っていることの主要な例です。 まともな量のアクションは、あまりにも多くのファンサービスを取り揃えました。 ファンサービスの人たちの間でさえ、私が飲み込むのは大変でした。  pantyshotがfoose grasのためにガチョウを過給するのと同等だったのを表示した後（私は友人によって完全にそれを見ることを余儀なくされた - その結果、私たちはもはや友人ではない）。 そのたとえでも、それは私の口に悪い味を残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは陰謀を持っていた。 おもう。 覚えておく価値があれば、ここに書きます。 面白いことに、私は実際にこれよりも優れた作図でヘンタイを見たことがあります（ウロツキドージじゃ誰ですか？）それがヘタニーアニメだったら、確かに私はそれを見ています。 しかし、アニメのおっぱい、お尻やパンティーラインが奇妙なポジションで蹴ったりポーズをとったりするのを好むファンを魅了する、成熟したテーマのアニメではあるが、それは主流だが（最初は何か本当に成熟しているかのように） 思春期の男の子や若者の平均的な怒りは、シリーズには嫌な思いを抱かせるだろうが、最初のエピソードを過ぎても、それは単に外に出たと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、このアニメは、飢えた第三世代の家族がそれを通過した後に、一杯の瓶のような深さを持っているので、私が好きで好きではないことについて完全な徹底的なレビューを書いていない 。 彼らが三国志のロマンスに基づいて物語を正当化しようとしたという事実は、それ自体が暴動です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがおっぱい、お尻、そしてその間に戦うことを好む20歳未満の角質の男なら、これは確かにあなたのアニメです。 あなたが物質の一粒でも何かをしたい場合は、気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：1
アート：4
サウンド：3
キャラクター：1
楽しさ：2
全体：1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146441&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flexicute/reviews&#34;&gt;Flexicute&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ikkitousen stands as a prime example of what&amp;rsquo;s wrong with the majority of anime in the market today. A decent amount of action topped with too much fanservice. Even amongst  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theangryrogue-1&#34;&gt;TheangryRogue&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを他のショーとの間のフィラーとして見始めた。 私はこのシーズンを1つの目的のためだけに書き終えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;死に至る過度のエクッチコンテンツやRAPEシーンを楽しんでいない限り、私はこれをまったくコストをかけずに避けることをお勧めします。 私は個人的には女性になるとRAPEや血液を扱うことができず、これは私の評価に反映されています。 私がいくつかのエピソードを過ぎてフリーズを見ることを拒否したのと同じ理由。  （私は怒ったときに新しい300ドルのモニターを壊して失った。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれのために他に何も持っていません。 あなた自身の裁量で見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=140899&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheangryRogue/reviews&#34;&gt;TheangryRogue&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I began watching this as a filler in between my other  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bye-lil-put4s-1&#34;&gt;BYE_LIL_PUT4S&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーの欠如に似ていますが、これは前提に見られるようになっていましたが、今シーズンの最初の部分で楽しいことを認めていますが、ショーの共通点として信じられない鈍い瞬間を作ります。 それに続く季節&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：良い、何も壮大ではないが過酷に良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：まともでフィット感があった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：いくつかのキャラクターはちょうど「最高のブリーフ」で​​したが、他のキャラクターは実際に面白かったです。私はより開発されて興味深いのは、むしろメインバンチよりもアンタゴニストだと思います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：あなたが多くのエッチとランダムな戦いに入っているなら、あなたのためにそれを作ってくれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこの最初のシーズンを楽しんでいました。これは流行のファッションでこの1つに続くものとは異なりました。はい、私もこのファンシーを楽しみましたが、主に客観的でした。 ランダムな戦闘でも同じことが起こりましたが、あなたが見たいスタイルに合っています。エンターテインメントのために、私はこれを正当な評価とし、この非常に最初のシーズンだけを合計します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202480&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BYE_LIL_PUT4S/reviews&#34;&gt;BYE_LIL_PUT4S&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: more like a lack of story but this was to be seen on the premise, i still admit having some fun with this s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gettogaara-1&#34;&gt;gettogaara&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は3つのエピソードしか見なかったので、完全なレビューで気にするつもりはありませんが、私はそれについて何か言いたいと思うように感じます。 たぶんそれは私が物語のかなり平凡で見たものに基づいていると言われている三国志のロマンスを見ていないためです。 戦争の7つの学校と主人公は、多くの他の戦闘機が彼女にあらゆる種類の戦いをもたらした秘密の力を持つまともな戦闘機です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はSekireiやRosario + Vampireのようなアニメをいつも楽しんでいるので、これ以上気に入るはずです。 キャラクターはかなり不自由だったし、声優は最高だった。 芸術はおそらくこのアニメの最高の側面であり、それほど素晴らしいものではありません。 確かに女の子のいくつかは暑いですが、戦いのシーンはより良いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれについてのいくつかのまともなレビューを見たことがありますので多分それは一緒に行くが、それは私が3つのエピソードの後に​​私をつかむしない場合は個人的に、私は続行する予定はありません。 私はもっ​​と言いたいと思っていますが、それ以上見直すことはできませんでした。 それのようなあなたの人には違反はありませんが、これは私のためだけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66365&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gettogaara/reviews&#34;&gt;gettogaara&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay not going to bother with a full review since I only watched 3 episodes but I feel like I need to say s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lalaberri-1&#34;&gt;Lalaberri&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一騎当千は、大きなファンサービスのおかげで人から聞いてくれるものが混在しています。 あなたが読んでレビューの多くはfanserviceの過剰を言及し、全体的にそれは単に時間の無駄であり、おっぱいやパンティーショットだけです。 シリーズのその側面は隠されていません、それは驚きではありませんので、あなたが好きではないものを見るためには、あらかじめ好きではないことを知っていることを打ち明けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記のように、このシリーズは、ファンのサービスに重いですが、他のfanservice重いシリーズと比較して、このシリーズ内のエッチはあなたのための95％です、ファンは、文字のやりとりや、 彼らは、通常は「暴徒」の一部である小切手を除いて、お互いを知覚します。 一騎当千の女性戦闘員は、重大な危害や殺害を行う意思がある敵に直面した衣服の状態を心配する時間がなく、彼らはプロの戦闘機であり、そのように大部分は行動する。 一騎当千の世界は神経質な鼻血、白濁した女の子、典型的なエッチの奇跡、弱い男性のリードで満たされていないので、それを探しているならこれはあなたのためではありません。 一騎当千は深刻で、致命的な真剣です。 人々がビートアップしてそれを眠る典型的なshounenアクションシリーズとは違います。 人々は真剣に傷つき、病院に入られ、身体障害を起こし、死ぬ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター：
一騎当千は全体として、相反する感情や感情、出生時に戦闘員に与えられた所定の運命を受け入れるか拒絶するかについての絶え間ない闘争についての説得力のあるストーリーです。 キャラクターの大半は、三国志の歴史と彼らが伝えた運命を知っています。 ほとんどのキャラクターは、シリーズの長さを考慮して巧みに融合されており、主要なものはかなり深い発達と成長を遂げています。 過去の行動は、必然的に世界の出来事や出来事の順序に大きな影響を与えます。 時には、情報の流入は、私たちが「+/- 12 epアニメの呪い」と呼ぶようなものに苦しんでいることから、物語に圧倒されているように感じさせることがあります。 その範囲は期間が過ぎると広すぎて、そのためにある程度の寛容さを許すべきだと感じています。 それぞれのキャラクターのファーストネームとラストネーム、彼らが約7歳の学校、歴史的意義、現在の出来事の上のキャラクターの関係について調べる必要があります。 それは快適な挑戦であり、あなたの心がパッシブな経験を通してより積極的に見ることを奨励するために受け入れるべきものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとアート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約と楽しさ：
全体的には、ファンサービスによって延期されず、いつものようにエッチのもう一つのサービスを信じるようになりました。 ファンタスティックを嫌う人は、スキップを嫌うかもしれませんが、アクション、歴史的影響、壮大な叙事詩スタイルのプロット、さらにはジェンダーの強さの平等さえも愛していると、これはファンタスティックの嫌悪感よりも重量が重いことがあります。 私たちはそれが非常に楽しいと感じました。おそらくそれがより良く理解できるように成熟したために、それぞれの再時計があります。 しかし、完璧ではありませんが、Ikkitousenは、3つの続編で肉体化して改善する大きな約束を持っている、長続きするサガのための楽しい最初のビルディングブロックであることに留意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=137933&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lalaberri/reviews&#34;&gt;Lalaberri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ikkitousen is a mixed bag in terms of what you will hear from people largely due to its heavy fanservice. Many of the reviews you will read will mention the excess of fanservice and overall it just a waste of time and is nothing but boobs and panty shots. That aspect of the series isn&amp;rsquo;t hidden, it isn&amp;rsquo;t a surprise, so to watch something you don&amp;rsquo;t like then bash it for the thing you knew you didn&amp;rsquo;t like beforehand is quite silly.    With the above being said, this series is heavy on fanservice, but know that compared to other fanservice-heavy series, the ecchi within this series is 95% for YOU, the fan, has near zero to do with the interaction of characters and how they perceive each other with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bardanime-1&#34;&gt;bardanime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;三国伝説の英雄たちの中国に拠点を置いていますが、現在の日本では王国の代わりに7つの異なる学校が覇権を握っています。 各学校には階層構造があり、その中のすべての学生の位置に応じて、彼らは異なる色の宝石を着る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;母と孤独に暮らしていた博報堂学園の女の子が、南陽のアカデミーに到着し、他の学校と戦っているが、学校の指導者たちは、彼女が先導しやすいようにはしない。 彼女は子供のころから結婚芸術を実践していたコキンシュウユ、彼女のいとこ、戦士、レベルDの助けを借りているので、彼女は一人ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一騎当千は、ほとんどのエピソードで、女の子たちが服を着て、ユーモアの瞬間やファンを募って終わると、多くの暴力があります。 多分彼らは他のアニメよりもファンサービスの虐待をしばしば暴力は不必要に使用される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真実は、プロットが理解するのが複雑ではないことです：彼らは最も強力な学校になるために戦うだけで、彼らはリーダーになるために自分の学校の内部で戦う。 戦い、戦い、戦う。 そして我々は我々がfanserviceを持っている戦いを持っていない。 多くの人々がこれを見る唯一の理由は、私たちが目にする目の当たりにした女性と想像力にほとんど残っていない程よいスーツのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ikittousenは、いつもの最も記憶に残るアクション・アニメの一つであるために、多くのファンタジーを持つアニメ以上の可能性を秘めていたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=173997&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bardanime/reviews&#34;&gt;bardanime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Based in the Chinese of heroes of the legend of the Three Kingdoms but set in the present days in Japan, instead of Kingdoms we have seven different sch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;de47h-dragon-1&#34;&gt;De47h_Dragon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この番組にはたくさんの登場人物がいますが、なぜ彼らがそこにいるのか、どのようにそこに行ったのかと深く関わっています。 このシリーズにはいくつかのアイデアがあります。  1つは運命の考えであり、あなたがそれを制御できるかどうかです。 キャラクターは無邪気で愛情のある女の子からサイコパスを完成させるまで多種多様です。 しかし、それぞれのキャラクターは、（最初​​のシリーズであろうとなかろうと）話されたストーリーを持っています。 このアニメは、戦闘シーンの中や外にファンのサービスがたくさんあります（キャラクターがどのように「ガーリー」であるかを示すためにキャラクターがどのように決定されたかを示す目的もあります）。 このショーでは、学校生活、戦いの場面、強弱と弱者、人の変化、歴史の繰り返し、あなたの運命を変える可能性の組み合わせがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/De47h_Dragon/reviews&#34;&gt;De47h_Dragon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show has a lot of characters, but it goes in depth with why they ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skitungen2-1&#34;&gt;Skitungen2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはこれまでの私の最初のレビューなので、可能であれば、私はいくつか感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に私が指摘したかったのは、クリエイターが実際におっぱい、パンティー、お尻が好きだということです。たとえそれがうんざりしているのであれば、Highschool of the Deadでさえそれはこの嫌なIMOではありませんでした。
女の子たちは、私が数え切れないほど何度も蹴っているときにパンティーを見せてくれました。
さて、私は無意味なものについて、そしてレビューで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  4、うん、それは痛いんだ。 物語は、基本的に中国の小説「三国志の恋愛」（これは私が読んでいない）を基にしています。それについては何も言えません。
すべての &amp;lsquo;戦闘機&amp;rsquo;は、古代ピーターの「魂」を含んでいるこの凶悪なイヤリングのくそゃのようなもので、イヤリングは実際には誰のためにも目的を果たしていませんが、イヤリングが行う唯一のことは戦闘機がaf  * &amp;lsquo;ダフ・フッドからのギャング&amp;rsquo;。 それはばかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  7、ええ：D。 一騎当千はいいアートワークを持っていますが、間違いなく完璧ではありません。例えば、背景のように、私はそれがアートになると文句を言うことはありません。 あまりにも不平を言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  6、良い。 私は本当にイントロを好きでした（そして、それは、私にイントロを好きにしてくれたHakufuの恥ずかしいショットではありませんでした）、この古いしかし神のアニメにとっては音がかなりまともであると言います。 私は1つのビット（英語ダブ、CURSE ME！）、音の部分はVAがそれほど悪くないならば7を得るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  4、ミー。 私たちは女性的な男、金髪の女の子、半分エモの女の子が（少なくとも私には）サドスティックに見えましたが、明らかにそうではありませんでした。
その後、キャストの残りの部分のように、愚かな少数のキャラクターを手に入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  5、Ok。 一騎当千を楽しんでいないと言えば、私は嘘をつきますが、私はそれを見守っていたのは、服を着ている女の子たちだけでなく、パンティーショットでもなく、1つだけのものでした。 後の一騎当千シリーズでWTFが起こっているのが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  6、ボトムライン：監視可能ですが、再監視はできません。
それは良いアニメではありません、私は申し訳ありませんfanboys、私はそれについて言うことができる唯一のことはまともな、それ以上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビューの書き方を改善する方法について、お気軽にご相談ください。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68685&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skitungen2/reviews&#34;&gt;Skitungen2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review ever, so I would appreciate some if possible.    The first thing I wanted to point out (that mostly everyone did already) is that the creators really likes boobs, panties and buttocks that it&amp;rsquo;s ridicolous, even in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;erwinmm89-1&#34;&gt;erwinmm89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一騎当千の話はあまりにも混乱していて、あなたが中国史をあいまいに知っていれば混乱している。 それでも、私はアニメを丹念に描き、アニメーション化しているので、アニメ全体を見ました。 サウンドトラックはまともで、驚くべきことも退屈なものもありません。 文字の開発は欠けていた。 多くのキャラクターが急速に導入され、あなたは彼/彼女が誰だったのか、なぜ彼/彼女が出現したのか、彼/彼女の意図は何かを忘れてしまった。 これはおそらく、13のエピソードで多くの中国の歴史を凝縮しようとしたことによるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは全体的には大丈夫です。 エッチやファンサービスが好きな人には、たくさんのアイデンティティーがあり、観客を楽しませます。 私は実際にそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7360&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/erwinmm89/reviews&#34;&gt;erwinmm89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ikkitousen&amp;rsquo;s story is just too confusing and mixed up if you have vagu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cristump-1&#34;&gt;cristump&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はshounenとecchiシリーズを楽しんでいる少女ですが、これはあまりにもTOOでした。
これは本当に良いアニメではありませんが、私はそれを見ていくつかの部分を楽しんだ。
私は物語が本当に好きでした。ほとんどのキャラクターはよく開発されていて、芸術は古典ですが&amp;hellip;。 パンティー。 バット。 それはこのアニメのすべてですが、女の子の下着やおっぱいを見るのに愚かな機会を利用するようなものです：
結局、私はあまりにも多くの露出主義に疲れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68065&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cristump/reviews&#34;&gt;cristump&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I&amp;rsquo;m a girl that enjoys shounen and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuffira-1&#34;&gt;Yuffira&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くのドラマと激しいストーリーがあるアクションアニメを探しているなら、次のアニメに進む。
一騎当千はファンタスティックです。 たくさんのパンティー、たくさんのおっぱい、たくさんの服を裂いた、ああ、私はまだパンティーを言いましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2
どんな話？ 一騎当千は、アニメの中で頻繁に参照する小説に基づいている、一連の出来事です。 物語があれば、誰もがその小説に従って行動しなければならないということです。なぜなら、それは彼らの運命だからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
私は芸術が本当に好きだったと言わなければならない。 たぶんあまりにも私たちのいくつかのために磨かれたが、私には目の保腹でした。 文字は非常にきれいに描かれ、認識しやすく（名前とは異なり）、とてもカラフルです。 それが、一騎機院に惹かれ始めたことです。
シリーズ全体でパンティショットが大量にあります。 同じように胸のために行く。 躊躇せずに、私はすべての女の子の服は、ちょうどいくつかのおっぱいを表示するために、すべての戦いで裂けていると言うことができます。 だから、ちょうど良い古いエッチを探しているなら、あなたは正しいアドレスにいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4
私はちょうどそれを覚えていないので、それは良くないか悪いとは思わない。 イントロは大丈夫だった、私はいつもエンディングをスキップした。 私は一騎当千にはまったく合わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4
一騎当千は非常に典型的でステレオタイプです。 静かな「私には感情があるが、私はあなたに女の子（Ryomou）と主人公（Koukin）の保護的だが役に立たない友人を見せない」と勇敢ではない主人公（Sonsaku）がある。 同じ予測可能性が他のすべてのキャラクターにも適用されるため、ここでは驚きはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5
私はそれが本当に楽しかったとは言えません。 私はちょうど退屈したとbraindeadを感じ、ハード考えを必要としなかったものを見たいと思ったので、Ikkitousenが心に来た最初のものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5
一騎当千はちょうど良いアニメではありません。 それは物語がなく、人物は平凡であり、あまり関係がない（私はそれがアニメの重要な側面であることが分かっている）。
いきっちょうが持っているのは良いファンサービスといくつかの良いアクションシーンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24828&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yuffira/reviews&#34;&gt;Yuffira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re looking for an action anime with lots of drama and intense storylines, then move along to the next anime.   Ikkitousen is fanservice. Lots of panties, lots of boobies, lots of ripped of clot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sonic-speed17-1&#34;&gt;Sonic-Speed17&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど誰もがこのことについて言うと言っているかもしれませんが、私はとにかくそれを言うでしょう。 これはばかげて、ランダムな高校生がお互いに死に向かって戦って、彼らの祖先がこの伝説でそれをしたからといって、彼らのビーズの &amp;lsquo;運命&amp;rsquo;に従うアニメは、率直に言って、 今、私は3つの王国のロマンスは、それが基づいている伝説であることを知っていますが、あなたが伝説とは何かを知っていない限り、それの中の人々の詳細あなたは何を理解することができない それはあなたにそれを見させる安い方法のように感じます。 今は他の人たちが「この戦いは無意味だ」と主張しているにもかかわらず、私がすべて見ることができる唯一の理由は、堕落した祖先の名誉と伝統のためです。 それ以上のものはすべて私の頭の上にあります。そしてこれでも、死に至るまでには、特に家族の世代のすべてのメンバーの一人がこの「運命」に従わなければならないときには、愚かなことが起こっているようです それらは一度に同じように死にます。 彼らは本当にこれが彼らの祖先が生きたかっただろうと思っているのでしょうか？ いいえ、なぜ彼らが最初に戦ったのかの目的を破っています。
音と芸術に慣れていくと、これはほとんどのアニメよりも古いアニメです。 キャラクターに関しては、実際にプロットをしていない時には楽しい瞬間があります。 そして、賞賛が終わるところでは、私は通常、いくつかのアニメを守るのが好きな人もいます。いくつかのアニメはあまり良くないと見るかもしれませんが、これはその一つではありません。 私は続編がそれ以上に良いかどうかを見るつもりですが、私のお金はおそらくそうではないと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=149591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sonic-Speed17/reviews&#34;&gt;Sonic-Speed17&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I may just be saying what everyone else says about this one but I&amp;rsquo;ll say it anyways. This is ridiculous, an anime which has random high schoolers fight each other to the dea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skitzxx3-1&#34;&gt;SkitZxX3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見ることは、這うような感じでした。 私はそれが好きではなかったと言うわけではありません私はちょうどそれがしなかったので、それが吸うと言っていない、それは道のりが良いかもしれないかのように感じる。 私はこのアニメを見始めると非常に混乱していましたが、私はそれに4-5のエピソードを失いましたが、私の発見にはすべてが一緒になってきました。 私は、このアニメを見ていないが、開いた心でそれに来るのを見たいと思っている人なら誰でもお勧めします。 カップルのエピソードの後、私は思ったやり方を切り開くつもりはなかったと思って、私の期待を下げなければなりませんでした。 ストーリーは全体的にまともなものでしたが、前に言及したように、ストーリーにもっと力を入れれば、より良いことができました。 是非、私のレビューや誰かがあなたにそれを見させないようにしてください。 それぞれが自分のものです。 楽しむ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SkitZxX3/reviews&#34;&gt;SkitZxX3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching this anime felt like a crawl. Not to say I didn&amp;rsquo;t like it I just f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>