<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/rideback/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/rideback/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>RideBack</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/rideback</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/rideback</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/21745.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/4618/RideBack/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/4618/RideBack/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ladholyman&#34;&gt;Ladholyman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ライドバックは、怪我のせいでバレエの練習をやめることを余儀なくされたバレエの天才、緒方リンの物語を伝えています。 ライドバックはまた、世界政府、GGP、テログループBMAに対する代替の将来の話を伝えている。 この2つの一見無関係のプロットラインが一緒に来て、Ridebackを2008年冬季のアニメシーズンから出てくる最高のショーの1つにすることはかなり可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ライドバックを見たときの最初のことは、アニメーションの品質だった。 この番組のCG作品は素晴らしいです。 最初のエピソードから最後のエピソードまで、ライドバックには非常に流動的なアニメーションやモデリングが施されていました。 私はライドバックであまりにも多くの不信感を払拭する必要がないことをとてもうまく見つけました。 キャラクターのデザインとムーブメントもとてもうまくやっていて、ショーエアーをHDで楽しむことが大いに助けになりました。 マダムハウスは、2020年に生き生きとした呼吸代替オルタナティブ東京を創り上げる素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の目にかかったもう一つの事、またはこの場合、私の耳は、音と音楽でした。 ミュージックコンポーザーの和田貴史は、テクノ、クラシック、ハートを中心としたアクションをミックスして全部出ていった。 音楽はシーンと実際にコーディネートされました。特に、アクションシーケンス中に、ソロリキーシーケンスと一緒に。 オープニング・ソングはEngrishのジャングルですが、歌詞を見つけたら、ショーの素晴らしいモチーフを作り出します。 最後の曲はゆっくりとしたバラードで、厳粛な償還シーンのスライドショーにうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの時間的制約を考慮して、キャラクターには、観客が気になるほど十分な開発がなされました。 緒方林の欲望や動機、BMAの欲望や動機などを見て、共感することができます。 しかし、多くの二次的な文字は一次元であり、プロットデバイスを作成するためにショーにしか現れません。 悲しいことに、わずか12のエピソードで、これらのキャラクターは完全に融合することができませんでした。 警察署長は「警察長」、記者は「記者」、ライドバック・クラブのメンバーは「ライドバック・クラブのメンバー」としか見ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14122&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ladholyman/reviews&#34;&gt;Ladholyman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rideback tells the story of Ogata Rin, a ballet prodigy who, due to an injury, was forced to stop practicing ballet. Rideback also tells an alternate future story about a world government, the GGP, against the terro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;burntlettuce&#34;&gt;burntlettuce&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが落ちたとき、あなたは何をしますか？ あなたはバックアップして、あなたがやっていることを続けますか？ それとも誰かが来てあなたを迎えるのを待つだけですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;乗り物として知られている未来的な日本では、ライダーバックはすべての怒りです。緒方林は、日本最高のダンサーの一人としてのキャリアを台無しにしなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女自身は素晴らしいライドバックから出てくる最高のものの1つかもしれません。 シリーズ全体を通して、彼女は自分自身で苦しみに遭遇し、なぜ彼女は彼女がしていることをやろうとします。 なぜ彼女は乗るときにFuegoは彼女の心のポンドをそんなにしないのですか？ なぜ私はそのジャンプをしたのですか？ なぜこれらの炎のすべてで私は本当に生きていると感じますか？ これらは一連の質問を通して彼女自身が尋ねる質問のタイプであり、彼女は不平を言うと答えのそれぞれを実現することは本当にすばらしい旅です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リンは最も確かに稀少なキャラクターですが、残念ながら、このショーはすべてキャラクターの面で提供されています。 残念なことに、すべての文字は、単にプロットを前方に移動するために使用される1次元カットアウト以外のものではありません。 あなたはプロットの文脈の中で、実際のどのレベルでも、その目的以外の文字を知ることは決してありません。 それは間違いなく素晴らしいショーから間違いなく引き分けです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ridebackの成功の1つは、プロットが信じられているということです。 私は二輪車が武装しているとは言いません。 いいえ、私はすべてが一緒に来る方法について話しています。  Rinがテロ組織とどのように混じり合って、なぜGGPに欲しいのか それは本当に信じられない偶然の偶然のカップルによってもたらされます。 この間に釣り合っているリンは、全く強制されていません。 それどころか、彼女はすべての真ん中に巻き込まれたような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべてが信じられない形で一緒に来るからといって、ライドバックの非常に不安定なプロットを許してはいません。 ライドバックの問題は、それがわずか12エピソード長いことです。 このシリーズが拡張され、答えに時間があれば、このアニメが本当に傑作になっていたと思われるすべてのものを説明し、展開してください。 しかし、悲しいことに、それは12のエピソードであり、それを保持し、それを平均レベルに保ちます。 私はもっ​​と長いシリーズがライドバックに多くの利益をもたらしたと思う。 視聴者はショーで何が起こるかを完全に理解することはできません。  BMAのリーダーがなぜ復讐を望んでいるのですか？ 彼はうんざりしていたのは明らかですが、どうですか？ どうして？ 答えがあると思われるこの神秘的な女性は誰ですか？ 彼女はなぜ彼女が働いている政府を辞任するのを手伝っているのですか？ アニメ自体は決して答えられない質問でいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ライドバックの2つの最大の成功は、アートとサウンドトラックにあります。 どちらも完全に魅了され、このシリーズの深みを増しています。 ライドバックのアニメーションは息を呑むほどです。 キャラクターのデザインは一流です。バックグラウンドのビジュアルは、どれだけ美しいかに畏敬の念を浮かべます。 ライドバックアニメーションは完璧であり、ライドバックで行われたアクションシーケンスは、あなたの心臓レベルを10倍に引き上げるほど詳細なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのサウンドトラック（オープニングではMellsの一貫した悪い英語があります）は素晴らしいです。 アドレナリンのポンピング・テクノから美しいピアノ・スコアまで。  OSTは、このアニメにストーリーとキャラクターができなかった深みを加えています。 それはRinが彼女が誰であるか把握しようとするときにとても感情を増し、Ridebackに乗るたびにあなたの心を汲み出します。 本当に良いサウンドトラックの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、陰謀の混乱と、キャラクターの深さの欠如（リンの外側）は、このアニメを忘れさせて、簡単に通り過ぎることができます。それは良いアニメですが、それが終わりです。 ライドバックは間違いなく時計の価値があるが、この10年の希少な宝石の一つを見つけることを期待していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26913&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/burntlettuce/reviews&#34;&gt;burntlettuce&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What do you do when you fall down? Do you get back up and continue what you are doing? Or do you simply wait for someone to come along and pick you up?     In a futuristic Japan where vehicle&amp;rsquo;s know as Ridebacks are all the rage Ogata Rin must try to pick herself up from ruining her career as one of Japan&amp;rsquo;s finest dancers.     Rin herself may be one of the best things to come out of Ri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reincarnationz&#34;&gt;reincarnationz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれがちょうど別のメカを満たしたアニメだと思ったが、これは実際にはかなり良いものである。 芸術はかなり良いです、着色は大胆で鮮やかです - 彼らはまた、これまでにかなり良いサウンドトラックを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*最初のepのための*わずかなスポイラー
彼女が最初に乗る乗り物のシーンでは、彼女が感じたアドレナリンを感じることができました。それは私がこのアニメを本当に好きだった時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11668&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/reincarnationz/reviews&#34;&gt;reincarnationz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i thought it was just another mecha fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dystopias&#34;&gt;dystopias&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今までに書いた最初のレビューです。 それには一つの理由があります。 私は怒っている。 完全に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードでは、私はその中でハイヒールをしていました。 私は呼吸し、臭いがあり、RideBackで笑った。 その狂気のような状態は、さらに強化されたエピソードでも続きました。 私はこれが今私が長い間観てきた最高のアニメだと確信していました。 そして、冷たいシャワーが来た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は5分前に最後のエピソードを見終わったと言えるでしょう。 だから私は現時点で最も合理的な人ではないかもしれない。 止めましょう。 昼寝はずっと良く聞こえます。 やつら。 約束事と辞退は、今までに何かを見ていたときに私が直面した最大のものです。 私が宇宙の創造を見ていたようなものでした。彼女が踊りを止めたときの感情、純粋な喜びと人生の感情が描かれました。 非常に深く、言い表せない。 もちろん、ストーリーは続きますが、私にとって最大の失望は、リンの感情、意図、意志でした。 彼女は状況が変わったからといって他の何よりも愛するものをあきらめることができます。 彼女は彼女の足を傷つける。 彼女はいくつかの奇跡によって誰か他の人を傷つけることができた。 いいえ、できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、彼女はそれをすべて捨て、もう一度やり直してはいけません。 このシナリオを別の設定で想像してみてください。 これまでと同じように楽しむことさえできません。 真剣に、この全体の奇才よりも私を怒らせるほどのことはありません。  Bah。 あなたは絶対にバスケットボールをするのが大好きです。 それ以外は何もない。 あなたの友人はひどく傷ついてしまいます。 そして、はい、それはあなたがあなたのプレーを見に来て、車が彼に当たったので、あなたによって引き起こされました。 そして、あなたが愛する人を傷つけるようにしたので、今度はバスケットボールをやり直すことは決してありません。  WTF？ ああ、私はあなたがもう一度それをプレイすることは決してないと言いましたが、その友人はあなたがプレーするのを見たいので、最後にそれをやっています。 だからあなたは彼のためにプレーし、彼自身のためではなく、聖人のように見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のトピックについては..アニメーションは素晴らしいです。  CGIがうまくいけば、シーンと背景は単に素晴らしいです。
ストーリーは平凡ですが、機能します。 アンタイドの終わりがいくつかありますが、すべてを一緒に抱きつけずにまとめるだけで十分でした。
健全な部署がないと思います。 サウンドトラックは素晴らしいかもしれないが、それはすべてと一緒に行く何かだった..
文字。 あなたは私の最初の嫌な苦情をいくつかの側面で読んでいるかもしれませんが、私は全員が大喜びでした。 そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私はshoulfdに言及し、私はほぼ10と最初のいくつかのエピソードの終わりまでにこれを評価します。純粋に個人的な楽しさで判断。 それからちょうど下り坂に入った。 それはおそらく1秒でその場所から抜け出すことはほとんどありませんでした。  Meh。  Btw、彼らは白く、本当に平らな探しています。 あなたのスポイラーをお楽しみください。 彼らはパンティーで2回のシーンを持っていたことが幸運にも幸運です！ ライドバックは、あなたがスカートでやっていれば、あなたのパンティーがいつでも表示されるスポーツのようなものです。 どのリンが大事にするのか管理しています。 しかし、彼らは常に彼らを隠す視点を選んだ。 風も非風に流れていました。 本当にばかげた細部が、何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も繰り返していますが、本当に迷惑になります。 しかし、2つの場面があり、彼らは2回目のパンティショットを分けました。 私は変態ですが、ここでは物理学の基本法則が否定されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17622&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dystopias/reviews&#34;&gt;dystopias&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the first review I ever wrote. And there is just one reason for it. I am pissed off. Completely.    In the first episode, I was heads over heels in it. I breathed, smelled and laughed with RideBack. That delirious-like state continued for a few more episodes, even intensified. I was sure right then that this is the best anime I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeeroid&#34;&gt;zeeroid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip; 5
アート&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip; 10
サウンド&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.. 9
キャラクター&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip; 7
楽しさ&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.. 8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;. 8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいビジュアル、偉大な音楽、そして微妙ではない、あまりにも微妙なメッセージの両方で、全体的に、面白いシリーズです。 最も大きな欠陥のように、大きな欠陥はストーリーです。 率直に言って、これを見ない唯一の理由は興味をそそるプロットを非常に高く評価し、その基準を満たしていない場合は大幅にオフにすることです。 あなたが過去を過ごすことができると信じるなら、これは必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MADHOUSEはいつものように素晴らしい仕事をしましたが、使用したペーシングにはいくつかの問題がありました。 それはシリーズの真ん中に向かってむしろ遅かったし、プロットの開発はほとんどなかった。 基本的には、最初から何が起こっていたのかを知ることが期待されていました。 実際、あなたが最初のエピソードの冷たい開幕中に細心の注意を払っていない限り、シリーズのバックグラウンドプロットが（私はそれらの人々の一人だった）ものを全く見逃しているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はゆっくりとペースされたアニメに見知らぬ人ではなく、いくつかのケースでは魅力的だと感じるが、ここで間違っていたのは信じられないほど急いだと感じたということだった。 シリーズがさらにいくつかのエピソード（または2つのシーズンに拡張され、必要以上の詳細が追加されている）によって引き出された場合、おそらく全てがよりスムーズになっていたはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、私がこの番組から出たものは、
a）審美的に幻想的で座って見るだけの饗宴。
b）献身的な漫画家の追随者のためのものとして重く意図されていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガを読んでいる人にとって、あなたはそれが何であるのかを知り、そのビジュアルが好きだったのかもしれません。あるいは、何が起こっているのかを肉付けしなかったかもしれません。 私は自分でそれを読んでいないので、私は個人的に言うことができません。 それでも、それは私のためにはまだ優れた時計だったし、12エピソードしかないということは肯定的だ。 多くのプロットがなくても、あなたが素晴らしいビジュアルを大切にしているなら、それを見ないという言い訳はほとんどありません。 あなたはおそらくそれをすぐに退屈することはありません。 多分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14196&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zeeroid/reviews&#34;&gt;zeeroid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;5  Art&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;10  Sound&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..9  Character&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;7  Enjoyment&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..8    Overall&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.8    Overall, an entertaining series, wit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、軍隊主導の政府とテロ活動による腐敗に焦点を当てるのではなく、ライドバックがRinのキャラクターにどのように影響を与えたかに全面的に集中していれば、より効果的でした。 ほとんどの場合、ライドバックは、バレエへの失われた関心の代わりに乗り物に興味を持っていることが分かったので、Rinの性格の発展を模索するうえでまともな仕事をしています。 彼女は軍事テロリストの紛争に巻き込まれ、ライドバックの本来の使い方を実現するようになり、後半には彼女が対処した苦難にもかかわらず、彼女を幸せにするものを掴むようになると幻滅に陥る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、コインの反対側では、軍事/テロリストの紛争は、むしろ平らになっています。  GGP派閥とBMA派閥の双方は、彼ら自身の根本的な議題があり、道徳的に腐敗していることを知っている以外には、逃げ出す方法があまりありません。  Rinの友人の間でサポートキャラクターとしての役割を果たすか、GGPとBMAを代表するだけで、Rinのキャラクターの発展に影響を及ぼす多くの人たちのために、Rinを超えて、シリーズ内の他のほとんどのキャラクターはあまり盛り上がっていません。 このシリーズでは、時にはニックネームで救われているので、困ったときにはいつでも、リンや他のキャラクターとの間で都合のよい状況が発生するという厄介な習慣に陥ることがよくあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、ライドバックは滑らかなプレゼンテーションをしており、都市環境の非常に詳細で爽やかなショットがあり、ライドバックはCGアニメーションでレンダリングされているとほぼリアルに見えます。  Ridebackが動作しているシーンは非常に流動的で、画面上で目に見えるようになっています。特に、RinがGGPの勢力から逃げ出したRidebackに乗るときは、 このシリーズの音楽は、ほとんどが軽快なインストゥルメントの作品で構成されていて、OPは素敵なテクノトラックであり、そのすべてがRinの発展に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的には、ライドバックは、GGP / BMAの紛争に対する政治的な焦点がかなりないうちに、Rinとのキャラクター探査でうまくやっています。 ライドバックに関する前提を見るのは面白かったのですが、シリーズはすぐにもう一度それを見たいと思うほどの欠陥で傷ついています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44905&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series could have worked better if it was entirely focused on how Ridebacks influenced Rin&amp;rsquo;s character instead of the focus on corruption from a military-driven government and terrorist activity. For the most part, Rideba &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;webkid94&#34;&gt;webkid94&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;**エピソード6 **&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ライドバックのためのタグラインは次のようになります-有能なバレエダンサーがライドバッカーになりました&#34;&gt;ライドバックのためのタグラインは次のようになります： &amp;lsquo;有能なバレエダンサーがライドバッカーになりました。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
緒方りんのために、彼女の人生は常にバレエに集中してきました。 彼女の母親の死後、リンはより多くの国内大会に進出することに決めました。 そこから彼女は買収によって形成された新しい政府であるGGPの話を伝えている。 ある雨の日、彼女は奇妙な機械、フエゴに出会う。 今すぐ第二の行為が始まる&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレビューから、RidebackはWinter 09の中で最も有望だった。政治的紛争と内部紛争が混在していて、もちろん、mechs。 しかし、これらはガンダム風のメカではなく、オリジナルです。これらはライドバックです。 それは普通のオートバイであるか、ロボットとして操縦することができます。  Rinがバレエ・ルーツの中で彼女の足を壊したとき、彼女は彼女の夢を終わらせます。 彼女がマシンで同じルーチンを実行できることは本当に驚きです。私はそこでの移行が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アニメーションは私からのもう一つの大きな賞です。 ライドバックのシーンからカジュアルなチャットまで、アニメーションは人気があるが創造性の低いアニメの一部と同等です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/ボイス演奏：
私がライドバックに興奮したもう一つの理由は、リンの精液、水木奈奈のせいであった。 彼女の作品にたくさんの努力をしている非常に才能のある人、私はこれを言うことができます。 その後、音が来る：本当に良い、ちょうど単純なエンジンをオンにも良いapperenceを行います。  OPは大丈夫ですが、ちょっと退屈です。  EDは大丈夫ですが、Younha（Bleachの3rd Endingも歌いました）が成熟しすぎて、彼女の声が合わないだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
リンはあなたの典型的な若い女性です：何かのための努力、忠実な友人と小さなklutzyを入れます。 彼女の友人Shouko、ちょうど同じ、ライドバックを覚えていない。 ライドバッククラブ：それぞれ異なる背景を持つ大学生のグループ。 グループのリーダーであるTamayoには、GGPで働く兄が​​います。 彼女は政治よりもライディングに興味があり、そこには良いことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
ライドバックは見る価値のあるショーで、素晴らしい音の演出と、一流の声優とメックの完全なスピンが組み合わされています。 私はダブを待つことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い（+）：ボイスキャスト、政治と内部の設定のミックス、Mechsの新しいスピン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ザ・バッド（ - ）：Rinのライドバック・トレーニング（タイムキープ）は見られないが、この番組は12回のみになることに注意してください。 いくつかの疑わしいキャラクターのデザインと不気味なテーマソング。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12605&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/webkid94/reviews&#34;&gt;webkid94&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Episode 6&lt;/strong&gt;    A Tagline for Rideback would be: &amp;lsquo;A talented ballet dancer turned Ridebacker.  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;  Story:  For Rin Ogata, her life has always been focused on ballet. After her mother&amp;rsquo;s death, Rin decided to advance more i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;irish5ive&#34;&gt;irish5ive&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;新しいアニメになると私は非常に懐疑的だ。  90年代後半と2000年代初めにアニメの栄光の日々が見つかったと私が信じていることを初めて認めます。 しかし、しばらくして私は自分のコンフォートゾーンの外で私の懐疑主義やベンチャーから離れます。 ライドバックはいつもの休みだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すぐに私は魅了されました。 多少のテコップの歌が私の体に響き渡り、他のすべての作品を壊してしまい、素晴らしいビジュアルと完全に融合した3Dグラフィックスが、しばらくのうちに手に取られていないような気がする。 メインのリード、リンは、ロボットのように見える変更されたバイクで東京を涙します。 音楽が流れる。 今、彼女はダンスをしています。何千人もの前でバレエしています。 このりんは誰ですか？ リドバックって何？ 私は答えが必要でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クレジットが終わると、オープニングシーンでの芸術とアニメーションに込められた苦労した努力が、一連のシリーズを通して続けられることがすぐに分かります。 ジャックポット!!! 初期のアニメーションでは標準的な明るいネオンや鈍い色合いに慣れ親しんだ人にとって、鮮明な線や陰影はバスケットボールチームの小道具のように際立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのキャラクターは美しいです。 そしてユニーク。 彼らが着る服、彼らの髪型、彼らの動き。 アニメーションチームが何か本当に美しいものを作るために取り組んだとき、時間もお金も悩まされませんでした。 そして、あなたは他のすべてを持っています。 各シーンでは、各バックグラウンドで、照明がどれほど完全に気分を捉え、場面を完全に乗り越え、2人の単純な会話を壮大な対話に変えたり、トラックの周りを高速で追いかけたりすることで、あなたは完全に吹き飛ばされます 死の道の競争。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの最初のショックの後、プロット自体が天才の真の作品でもあることを理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは何とか自分を傷つけるバレエダンスの天才リン（Rin）を持っています。 これは彼女のエゴへの打撃であり、おそらく最初の場所に本当に決してなかった何かからの彼女の道です。 だから彼女は辞めて代わりに学校に行く。 そこで、彼女は日本を襲う「次のクールなもの」に魅了されているのだ。 乗り物。 彼らは半オートバイ、ハーフロボットです。  100％悪いお尻。 これは私が本当に好きだったショーの最初の側面です。 実行可能ではないと考えられるこれらのライドバックは、おそらく、いつか、おそらく、存在する。 それはエキサイティングな考えです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どういうわけか、リンは、これらの未来的な機械の裏に生まれた自然です。 あなたは彼女のレースを競技会や競技会で見ることができます。 しかし、それはショーについてではありません。 彼女がGGPに乗ったときです。 あなたは将来、GGP（そして組織）があらゆる国や組織を引き継ぎ、世界の究極の支配者になることを見ています。 そのような独裁者。 とにかく、Rinが世界の超大国に乗るとき、彼女が何を信じているのかを乗り越えると、それはあなたの身体を痛感するような気持ちになります。 それが興奮し始める時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は大したことはしませんが、その話のすばらしさは、この普通の女の子がこのような状況に置かれ、普通の人と同じように反応し、問題が深く深くなるということです。 これはプロットを非常に信じやすくて好きにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今まで、私はシリーズについて、そして正当な理由で激怒しました。 欠けていたものの1つは、キャラクター開発でした。 今私は、一人ひとりに関係する何時間も何時間もの背景情報が必要な人ではありません。 しかし、彼女の過去の経験に関連する物語を得るための唯一の個人はリンです。 リンは驚くべきリードです、それについての質問はありません。 彼女が誰であり、何を望んでいるのかということに就くための彼女の闘いは、非常に魅力的です。 しかし、二次的な文字の膨大な量では、それぞれに10秒以上のフラッシュバックが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の単純な、段ボールのカットアウト文字、ライドバック、私には大成功でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ライドバックがあなたにスローする多くの人間的な感情とともに、アニメーションとユニークな物語は、このシリーズを楽しくてエキサイティングな時計にするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72187&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/irish5ive/reviews&#34;&gt;irish5ive&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am very skeptical when it comes to &amp;lsquo;new&amp;rsquo; anime. I will be the first to admit that I believe animes glory days were found in the late 90&amp;rsquo;s and early 2000&amp;rsquo;s. But once in a while I&amp;rsquo;ll break from my skeptisism and venture outside my comfort zone. Rideback was my break from the usual.    Immediatly with the opening credits I was hooked. A somewhat techo-pop song rips through my body, shattering all ot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;klownart&#34;&gt;KlownArt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;RideBackは退屈です。 このショーが大好きな人がいますが、私はそれを後にすることはできません。 私は最初、興味深いショーの前提を見つけました。 レース、テロリズム、武器を持ったメカバイクなど。 残念ながら、RideBackは誰もが他のアニメの無数の前にそれを見ることを示唆しているほど興味深いことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は終わりまでどこにも決して行きません。 確かに我々は途中でそれらについてもっと学ぶが、彼らのほとんどはアニメの終わりまで丸めていない。 主人公は、特にアニメのほとんどのためにこの厄介なうつ状態にとどまります。 明らかに彼女のせいではないことのために自分自身を責める。 非常に不自然な反応に「これを乗り越えることはできますか」という自分自身を見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;踊りのモチーフも古いことがあります。 主人公が怪我をしてダンスをあきらめるダンサーだったのが分かります。 ライドバックは彼女の擬似償還だということが分かります。 しかし、彼らは同じポイントを何度も何度も繰り返すことを繰り返すことを何度も止めることは決してありません。 時間は、より多くの文字の動機や背景を明らかにするために過ごすことができたが、これは深刻に欠けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽もかなり平凡です。 私は通常このことに気付かないが、彼らは私が嫌いなトラックを繰り返している。 おそらく、これらのトラックはしばしば私が嫌いなシーンに関連付けられているからですが、それはまだ私が言いたいことです。 オープニングテーマとクローズテーマは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべてが、大きなボレフェストを1つ追加します。 わずか12のエピソードで、彼らは私の興味を維持することができませんでした。 あなたは彼らがポイントに達することを望むだけです。 こことそこにいくつかの良い点がありますが、ショーのほとんどはちょうど退屈です。 私はそれが何か特別なことをするとは言いません。 他のものを見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223798&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KlownArt/reviews&#34;&gt;KlownArt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;RideBack is boring. There are people that love this show, but I just cannot get behind any of it. I initially found the premise of the show interesting. Racing, terrorism, m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;13ismitch&#34;&gt;13ismitch&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;氷を打破するためには、これはメカアニメだと指摘されるかもしれません。多くの人にとって、これは即座のターンオフとなるかもしれません。また、他の人にとっては、近くのガンダムモデルをノスタルジックな快楽で撃ってしまうかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく&amp;hellip;このアニメの主なコンセプトやユニークさは、車のバランスを援助する機動武器であるオートバイである「ライドバック」という名前の特有の「メカ」であり、機動性と 伝統的なオートバイ（空気抵抗が少ない）よりも高速です。 この車は、物語の2つの競合するプロットの二分法の中心である。一つは乗り物のプロレーサーとしてのRinの進行であり、もう一つは世界を支配する乗り物の使用に関する政府/軍の陰謀である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メカの面に加えて、このアニメにはキャラクターがあり、少年は面白いです。 まあ、かつてバレエスターだったが、母親の職業の壮大さを諦めてエンジニアになることを決めた主人公リンがいます。 したがって、本質的には、社会認識の点では、大きく後退しています。 彼女は最終的に彼女がバレエで経験したのと同じ喜びを乗せている（そして乗客は感覚的ではない）フエゴと呼ばれる乗り物に接触する。 リン以外にも、私が言及していない非常に印象的な文字がいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正に、このアニメに私を本当に導いたのは、このプロジェクトに費やしたアニメーション作品の浅い感謝でした。 マッドハウスはそのことを知っている。 乗り物のレースやアートワークは息を呑むほどあり、このアニメを見守ってくれたものです。 キャラクターと軍事計画の重視が少なくなった場合、ショーのハイライトを残しておくことは、ストーリーの中心となるレースです。  IMOこれは、それがより良くなるかどうかを見るために待つものですが、現時点では時間の価値がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、音楽はシリーズのテーマのためにクールでフィッティングのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12350&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/13ismitch/reviews&#34;&gt;13ismitch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To break the ice it might be pointed out that this is a mecha anime and for many this may be an instant turnoff and for others it might lead them to stroke their nearby gundam model in nostalgic pleasure. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、古典的なアニメのヒントを持つ非常に革新的なプロットのアイデアを提供しました。 あなたの普通の古いロボットと不気味な人物を持つ代わりに、Ride Backはダンサーとバイクを使い、天才と呼ぶものにそれらをブレンドしました！ 私は政治的な感情のひねりでここに詰め込まれたすべての行動を愛しました。 アクションを楽しむ人と非常に素敵なアニメーションデザインのためのたくさんのシーンを戦います。 このアニメの原点は、他のすべてのロボットアニメの中で目立っていたこと、そしてこのショートショーが均等にバランスのとれたプロットの紆余曲折と行動を過負荷なしに起こしていることです。 加えて、ここの音楽は時間があり、オープニングのテーマソングはブラックラグーンのオープニングをした人と同じ人が作ったものです。私の味は素晴らしいです！
このアニメには欠けている要素がいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）彼らのアニメにユーモアを期待する人には、これはありません（ピンクの髪のアニメのひよこもありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）キャラクターのバックグラウンドに1つのエピソードを捧げることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）本当の要素が欠けているわけではありませんが、アニメが少し減速し、やや退屈だった時がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4）恋愛はありません（泣いていますが、苦情はありません）。しかし、緒方リンのためにみんなが叫ぶ方法では、レズビアンの恋愛事件があると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10で、シリーズは長くなっていたかもしれませんが、すべてがそうだったはずでした。 私の意見では、古典的な感情アニメを愛する人は誰もがこれを見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series offered a very innovative plot idea with a hint of a classic anime. Instead of having your plain old robot and person with an eerie past, R &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;solid-cow&#34;&gt;Solid_Cow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ライドバックはおそらく私が今までに見たことのある全体的な品質が最も低下しています。 それは巧みに細工された最初のエピソードで最高の高値から始まり、それから次の2つにスライドします。素晴らしい前提のある素晴らしいショーですが、オープニングまでは生きていません。 それから4番目のエピソードが落ち、シリーズ全体が崖から落ちる。 それから、私たちは有望なドラマと、誰も目にしたくない戦争の物語の下で夢中になった有望なメカレーシングショーを見ることになります。 ライドバックは、潜在的に偉大なキャラクターでいっぱいの魅力的で内観的なスポーツシリーズの約束を引き出し、ガンダムの物語と苦味を半分残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次のいくつかのエピソードはそれほどインスパイアされていませんが、12エピソードシリーズを構築するための強固な基盤を確立しています。 ダンサーとしてのRinの才能は、Rideback世界で彼女の足を与え、彼女のユニークなバランス感覚と動きは、時々エキスパートレベルのレーシングマヌーバに変換されます。  Tamayoは最初、非常に深い深みを呈しています。 彼女はライバルのライバルでもあるし、ライダーの指導者でもあり、同時にライドバックについての一見不気味な態度を挫折させ、同時に自然な才能を育てたいと思っている。 菱田は、ライドバックのための無限の愛をもった、卑劣な追放者であり、ライドバックに対する一般の不信感と嫌悪感を視覚的に表現するメタファーを提供しています。 ライドバッククラブの残りの部分はすべて、後で細心の注意を払うことができる様々な性格のフックを持つユニークな個人として示されています。 ライドバックレース自体は、レース用アニメの新しいコンセプトのヒントを示しています。 ライドバックは本質的に土地のどこにでも行くことができます。 最初の（そして唯一の）大レースの戦闘では、ライドバック戦略はこれまでよりもはるかに多く、レース中はいつでも捻転を期待できることがわかりました。 ステージは新鮮でエキサイティングなレーシングシリーズのために、多彩なキャストが施されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ライドバックは私を傷つける。 それは私が今までに見た中で最善の最初のエピソードを与えてくれました。そして、真実の上に失望を重ねることによって、その記憶を傷つけました。 それは忘れることのできない、邪魔されない、厄介な反乱でそれを窒息させる前に、私に個人的な贖いのすばらしい物語を与えました。 それは、永遠に無慈悲にそれを切断する前に、決して他の場所で行われていないことができるレースのエキサイティングなスピンを私に与えた。 それは常に私の第一印象を疑う理由を与えました。 ライドバックがあなたにも傷つける前に、それは私にあなたに警告する理由を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=137723&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Solid_Cow/reviews&#34;&gt;Solid_Cow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rideback has perhaps the greatest drop in overall quality that I&amp;rsquo;ve ever seen. It starts out on the highest highs with a masterfully crafted first episode, then it slides down on the next two, still a great show with a great premise but not quite living up to the opening. Then the fourth episode drops, and the whole series falls off a cliff. From then on we get to watch our promising mech-racing show drown under all the needless drama and shoehorned war stories that nobody wanted to see. Rideback draws you in with the promise of an engaging, introspective sports series full of potent &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vincentmm&#34;&gt;Vincentmm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこれについて心配していました。私は「オハイオ・ゴッド・ニック・バイク=ファンのサービス¬」と考えていた広告ショットを見ました。 しかし最初の2つのエピソードの後、私は間違っていることが判明しました。 ストーリーは上手く、芸術はトップクラスで、声優もかなり良いです。 私はダンスのシーンにとても感動しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが何か良いものに変わるのを見ることができます。 私は3つ目が出るのを待つことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vincentmm/reviews&#34;&gt;Vincentmm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok to start I was a bit worried about this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kyo-kyuuby&#34;&gt;Kyo_Kyuuby&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10
背景のストーリーは非常に曖昧に表示され、シリーズ全体ではほとんど説明されていません。 物語では、世界はGGPとして知られている組織によって支配されているようです.GGPが実際に何を表しているかを誰かが止めて迷惑をかけることは一度もありません。 また、ほとんどの場合、物語はそれが将来数十年に設定されていることを忘れているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
キャラクターは何も特別なものではなく、時にはドローイングがやや白く見えますが、ライドバックのシーンはすべて見てもいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10
このサウンドは、このアニメの最高の特徴であり、オープニングとエンディングの曲や良いバックグラウンドミュージックがあります。 静かな瞬間もよく使われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6/10
私はキャラクターが個性が欠けているのを発見し、会話はとても自然に見えませんでした。 私は彼らが感情を非常にうまく視聴者に伝えることができなかったと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7/10
ライドバックシーケンスがあるたびに、私はアニメを楽しんだ。 誰かが口を開けたときはいつも、それほど楽しみませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10
それは大丈夫アニメだ。 私は主に3つの言葉のためにそれを楽しんだ：武器とBIKES。 とても素晴らしかった&amp;hellip;.しかし、デベロッパーが同じように感じたのは、シリーズのすべての要素がテレビにRideBacksを表示できるコンテキストを作成するために迅速に作成されたように思われるからです。 それは良いかもしれませんが、自由な時間があれば試してみてください。 ちょうど12話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13873&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kyo_Kyuuby/reviews&#34;&gt;Kyo_Kyuuby&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The background story is very vaguely presented and very little more is explained throughout the series. There were also 2 main things that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dragnoer&#34;&gt;Dragnoer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が今までアニメにしたことのない最大の失望。 最初のエピソードは、あらゆる面で完璧な10であり、シリーズの残りの部分に大きな期待を与えました。
しかし、そうではありませんでした。 シリーズが進むにつれて、プロットの穴や文字の矛盾が蓄積され、複合化されました。 第8話で私はすべてが失われていることを知っていたが、スローモーションの列車が苦しい終わりまで遭遇するのを見た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードといくつかのバレエ/バトルシーケンスは見なければなりませんが、ショー全体の愚かさによって脳が爆発する可能性があります（良い方法ではない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは華麗な音楽とアニメーションを見る価値があるだろうが、
私はプロットやキャラクターがどのように虐殺されているので、このシリーズを良い状態で見るのはお勧めできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23619&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dragnoer/reviews&#34;&gt;Dragnoer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The single biggest disappointment I have ever had in an anime. The first epi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょうどどのアイデアについても、良い可能性があります。 それはすべて実行に依存します。 ライドバックはこれを証明している。なぜなら、腐敗した過激勢力と抵抗団体との間の武力紛争の話は新しいものではないからだ。  Isabel Allendeは彼女の小説でそれをやりたいと思っており、かなりの数のアニメ/映画/テレビ番組でこのアイデアを見てきました。それは通常絶対ゴミです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ライドバックはこのコンセプトがうまく書けることを証明しています。 これはどうしていますか？ あなたは抵抗グループのために根付いています。彼らは偉大な聖人のように見えるのではなく、彼らが悪くないように見えるからです。 ライドバックを強力かつ感情的にするものの大きな部分は、それが非現実的ではないということです。 それは、存在しないかもしれないし、まったく存在しないかもしれない未来的な技術を使用するが、キャラクターとそのアクションは非常に現実的に見える。 それはいくつかの戦術を使用します。 それは、誤解の結果として紛争に結びついている小さなグループに焦点を当て、さらには大部分がその外に残っています。 また、観客が彼らに順応することを可能にするシリーズの約半分のために、より大きな紛争にそれ​​らを接続することなく、このグループに焦点を当てています。 それはまた、紛争のいずれかの側面を悪用するのを避ける。 この基本的なストーリーを含む多くのメディアでは、一方または両方のグループが非人型モンスターで構成されていると描写されています。 ライドバックではどちらの面も特に好きではありませんが、それは人間の品質の結果です。 軍隊は腐敗して残酷だが、誇張された漫画の悪役ではない。 それらは、不平等な量の力を持っている軍事グループが実際に傾向があるように、残忍で腐敗している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはいくつかの話題があると言われています。 ペーシングはあまり良くありません。 遅れているわけではなく、問題は爆裂天使でしたが、動きが早すぎるのと同じです。 それは起こっているすべてを完全に吸収する時間を与えない非常にペースの速いシリーズです。アクションが実際に行かれたときに意味がありますが、初期のエピソードでは外れていると感じます。 さらに大きな問題は、それが非常に少ないことです。 物語の構造に慣れていないあなたのために、3つの広い部分があります。 クライマックスとデュエヌメントを含むセットアップ、対決と決断は、ルーズな終わりを縛り、クライマックスから登場人物を正常の姿に戻す役目を果たします。 クライマックスは非常にうまくいきますが、終了後には、アクションが落ちてシリーズが終了するまでに約5分しかかかりません。 これは、シリーズが未完成であり、クライマックス後に巻き上げるのに十分な時間を与えるものではないという気持ちになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックスはかなり良いです。 彼らは私が今までに見た中で最高のものではありませんが、間違いなく良いです。 パク・ロミ、水木奈々、森川俊之、松本めぐみ、豊口めぐみ、三木慎一郎のような偉大な西友の声があります。 音楽は気分を高め、ステージを設定するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ要因に移ります。 ライドバックにはユリのヒントが含まれていますが、その中のいくつかは非常に強いです。リンはショーコが彼女の「ライト」であると言っています。 全体的にそれはゆりの可能性がありますが、実際の内容はかなり軽度です。 だから、私はそれをゆりの要因の6/10としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にライドバックは8.4 / 10です。 その肯定的な要素は、その問題をはるかに上回り、見守る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37489&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just about any idea has the potential to be good. It all depends on the execution. Rideback is proof of this because the story of an armed conflict between a corrupt militant group and a resistance group is nothing new. Isabel Allende likes to do it in her novels and we&amp;rsquo;ve also seen the idea in quite a few anime/movies/television sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostalker&#34;&gt;Ghostalker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メカが詰まったアニメを見ることは、シリーズが放映されたときの私にとっては大変な仕事です。 その時私はまだメカファンではないが、これはMadhouse（私が本当に尊敬するアニメスタジオの1人）によって行われているので、とにかく試してみた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、若い女の子が始まりました。彼女の夢は、バレエダンサーになるという夢が、彼女がもはや実行できないような事件の後に非常に若い時に完全に止まったときです。 その間に、世界は、軍隊の勝利と政治権力を長年にわたって保証する強力な新車両を所有している組織によってもたらされた一連の変化を経験しています。 数年後、若い女の子は最終的に非常に不確実な未来の大学に行く若い女性になります。 しかし、同じ車両を所有していた大学のクラブに間違って転落し、その力学を学んだ後、彼女は彼女の新しい趣味に情熱を感じ、彼女を多くの陰謀の焦点にする一連のイベントで彼女を導くだろう 彼女は自分自身と彼女を悪用しようとしている人々に対して勝つために奮闘する。 エピソードのペーシングは良いですが、退屈なことは決してありません。 ストーリーは徐々に伝えられ、次のエピソードを見て私が興奮し続けるために、各エピソードの詳細の適切な量を持っています。  Rinが彼女のライドバックとメディアを使用するとき、最もエキサイティングな部分はおそらく中間のエピソードであり、警察と一般の人々は彼女に気づき始めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくアニメーションはこのシリーズの強みの1つでした。 環境はきめ細かく、風景は美しく、使用される照明効果は本当に素晴らしい背景芸術を生み出し、動きは非常に流動的です。 一般的に生産は高品質であり、シリーズの多くの部分でCGを使用することは（特にライドバックが関与する場合）、実際によく混じるので、私の意見では非常に良いです。 キャラクターデザインそのものは良いです。 それはストーリーにふさわしいと感じます。 色調は深刻な印象を与えます。 戦いシーンは素敵な振り付けです。 ライドバックのデザインはかなりユニークで、このシリーズをメカのアニメとして分類するかどうかは本当に苦労しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPのテーマは、現代のビートで調整されていますが、それは私のために十分にキャッチーではありません。  EDのテーマは少し穏やかで、全体の気分によく合います。  BGMは本当に目立っていませんが、演奏されているシーンを見て聞くのが良い気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズはキャラクターの良いキャストを持っています。 このシリーズのヒロインはあなたの平均的なものではありません。リンは強い個性を持ち、バレエダンサーになるという彼女の夢は止まってしまいました。 ライドバックは、ライドバックに乗っている有名な謎の女の子としての彼女のカムバックへの道を開いて、非常に良いスタントを見せているだけでなく、 他のキャストもよく開発されており、特にリンに近い人たちがいます。 シリーズがどのようにキャラクターを発展させることができたかは非常にいいです。スズリの話は良い例ですが、リンのベストフレンドなどの他の人たち、以前の革命家などもそうです。 すべてのものがどのようにつながっているかを知ることは良いことです。 音声の演技も非常に上のノッチです、私はどのように音声が描写している文字と一致するのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ライドバックは、より深刻なプロットを提供するメカ、SFアニメであり、ドラマも明らかであるが、上手すぎるものでもなく、過度の力を発揮するロボットでもない、シリーズはバランスが良い。 全体的に私はライドバックが好きで、ストーリーは素晴らしいですし、大学生活環境でのメカ、SF、ドラマの組み込みは特に爽やかです。 もっと重要なのは、主人公は女の子であり、強い性格を持っているということです。私が見たメカアニメのほとんどは男性のリードまたは男性のリードのグループを持っているので、それはかなり珍しいので、ヒロインがキックをしているのを見て、  -assアクション。 まともなストーリーがあり、アクションとドラマのバランスが良いメカアニメをしたい人にこのシリーズをおすすめします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36969&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ghostalker/reviews&#34;&gt;Ghostalker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching an anime loaded with mecha stuff is a daunting task for me back then when the series was aired. At that time I&amp;rsquo;m no mecha fan yet but since this is done by Madhouse (one of the anime studios I really respected), I gave it a try anyway.    The story started with a young girl whose life takes a drastic turn when her dream of becoming a ballet dancer came to a complete halt when she was very young  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bucket2a&#34;&gt;Bucket2A&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TL; DRレビュー：キャラクターに焦点を当てた、本当に楽しくオリジナルのショー。  CGIと風変わりなキャラクターデザインは、一部の人にとってはターンオフかもしれませんが、根拠のない非伝統的なストーリーを望む人にとっては価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ねえ！ 私が始める前にちょっとしたことをやってみましょう。 確かにあなたは今、確かにアニメに数字を確実に入れにくいことを知っているので、私の格付けを塩の穀物で取る。 彼らはあなたに一般的な考えを与えるべきです。 また、私はソース資料の経験がないので、これをアダプテーションとして判断することはできません。 すぐにダイビングすることができます。
ストーリー8/10：RideBackについて最初に、そして最も重要なのは、奇妙ではあるがシームレスに統合されたいくつかのジャンルのブレンドであるということです。 近未来のディストロピアンのバレリーナに乗っているロボットのバイクについての話は、紙の上では馬鹿に聞こえるかもしれませんが、実際にはとても楽しいです。 あなたが簡単なスポーツアニメ、メカアニメ、または任意のものを期待している場合、時には軽度に悩まされることがありますストーリーがかかる多くのターンにもかかわらず、ペーシングは全体を通して一貫しており、ストーリーはかなり満足のいく結論を持っています。 プロットがどこに行くのかについての私の期待はしばしば間違っていましたが、私はそれを考え直すといつも意味がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまた、通常は標準であろう多くのアニメの絡みとギャグを避け、私は最近直前に振り返って気づいたものでした。  boke / tsukkomi、「umi-da」や「hentaiiiiii ~~~」やボブ・グラブなどのものはありません。 そしてそれを上に上げるために、高校は見えません。 ああ、助かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味のある人のもう一つのポイントは、私は世界が信じられないほど根拠があることを発見したことです。 すべてが非常に現実感を感じました。 体重がかかるべきであるイベントはそうし、人々が重傷を負うべきであったとき、彼らはそうであった。 特に「メカ」（乗り物、基本的にはロボット/オートバイのハイブリッド、アニメの名前を挙げている）は信じられないように思われ、概念が大幅に強化されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART 8/10：ワゴンから飛び降りる人がいます。 ライドバックのほとんどすべての車両は完全にCGです。 それにも注意は払われておらず、爽やかでした。 最初はそれは不快でしたが、ライドバックが素晴らしいようになったので、私はかなり早く暖かくなりました。 特に運動中。  CGIは、より流動的な車両シーンのための公正な取引である。 気まぐれなキャラクターのデザインによっては消されてしまうものもあるかもしれませんが、私は彼らが華麗であると感じました。 顔の構造や体の種類には膨大なバリエーションがあり、髪の毛以外の文字を簡単に識別することができます。 同じように、この中にファンサービスはありません。 それはドレスの中でバイクのロボットに乗っている少女のことから正直に驚いた。 パンティショットは1つもなかったし、現実的な時にはわずか1秒だった。
背景はかなり良く、「クオリティ」のシーンはほとんどない。 このアニメは明らかに予算をうまく管理していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6/10：ここではあまり言いません。 音楽は適切で、かなり良いです、声優もいいです。 私の腕時計の中で私を気にさせるものはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER 9/10：RideBackはその中核をなすキャラクター駆動の（vroom vroom）アニメです。 主人公は特に例外的であり、支持するキャストも愛想がよく信じられている。 私はいくつかの側面のキャラクターの展覧会をいくつか行っていたかもしれないが、正直なところ、それなしでは大丈夫だ。 特に女性の主人公を探しているなら、これは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ENJOYMENT YES / 10：もっと必要なことは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは真剣に良いアニメと私のお気に入りの一つです。 本当に素晴らしい経験は、ゾーンの中でいつもそれを毎分楽しんでいました。 風変わりではあるが、RideBackは真剣にユニークです。 あなたが上にリストされた可能性のあるハングアップにならないなら、同じ気持ちにならないかもしれません。 しかし、ちょっと、この真剣におもしろいことがあれば試してみてください。 野生の乗り物の準備が整ったら、RideBackを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=141177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bucket2A/reviews&#34;&gt;Bucket2A&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TL;DR REVIEW: A really fun and original show with a focus on character. CGI and quirky character design may be a turn-off to some, but its worth a try for those who desire a grounded and unconventional story.    Hey! Just a few quick things before I begin. Surely you know by now that its difficult to reliably put numbers to anime, so take my ratings with a grain of salt. They should give  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phazer11&#34;&gt;phazer11&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;早くこのレビューを書いてください。 良いショー。 それはペーシングの大きな問題です。 私はそれがシーズン中にも視聴者にとって賢明ではなかったと思うので、急いでしまった。 私は最初の4つのエピソードの背後にある開発とストーリーを本当に楽しんでいました。 レースは素晴らしかったし、あなたはそのキャラクターについてもっと学びます。 私が感じる問題は、プロットがちょっと工夫されていて（多分それは手前だったし、それを実現しなかったかもしれない）、戦闘への漸進的な浸漬を背景にして、 面白い素敵なペースのレースショーから、武力紛争についてのかなり深刻なショーになります。  MALではインクリメンタルスコアが許可されていないため、単純に8になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=154933&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/phazer11/reviews&#34;&gt;phazer11&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Meant to write this review earlier. Good show. It&amp;rsquo;s major problem was it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;glacier-silver&#34;&gt;Glacier_Silver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの大部分が好きだった。 私は決して姿勢をあきらめないことが大好きです。 別の12または多分5つのエピソードでさえ、彼らはこのアニメに何らかの閉鎖を与えることができた。 私は大部分のキャラクターや少なくとも主要キャラクターを大好きでした。 ストーリーでは、主人公が狙いを定めているアークにとってそれほど重要ではありません。 多分、私たちがこの物語を持っているようなところでは、それを12のエピソードにどのように押し込んでいくのかが分かります。 まあ、それは大きな失敗でした。 あなたが私を知っていれば、それが私がこれを見た理由がわかるはずです。 物語は私をRAWRRRRRRに連れて行きました、あなたは私を怒らせました！ 正義を圧倒してください、それはどこにありますか？ 私はあなたに言うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54955&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Glacier_Silver/reviews&#34;&gt;Glacier_Silver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked most things about this anime. I love that never give up a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akusa&#34;&gt;Akusa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は24時間でこのシリーズを終了しましたが、私のところはいくつかのエピソードを見るのは力強いようでした。 私は完全に魅了されましたか？ いいえ、私はこれをアニメのトップリストにランクインしていますか？ いいえ。  M&amp;hellip;確かに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは非常に典型的な方法で始まり、その概要を厳密に追っているが、最初の4つのエピソードまでしかないことを知ることが重要である。 ある人にとっては、主人公がライディングスタイルを発見し、彼女の才能と創造力を発揮することを見たいと思うかもしれません。 あなたがMechaに乗る優秀な女の子の物語を探しているなら、離れていなくても、少なくとも最初の4つのエピソードの後で止めてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、ある種のひねりをとります（私がそれほど好きではなかったのは、それがストーリーの前の部分よりも悪化したためです）。 実際に「乗っている」シーンよりも多くの「銃撃戦のアクションシーン」があり、そのタイトルには反するようだ。 地獄、復讐のためにこの冒険の下にいる人物に紹介されますが、そのキャラクターがどのように裏切られたかは完全には分かりません。その結果、復讐は私たちにとって重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの私の最大の失望は、全く触っていないということです。 私はこれを個人的な好みや状況に応じた個人的な弱点として感じるかもしれませんが、悲しい役割を演じる才能ある俳優はすべての目に涙を浮かべ、人工の人はやわらかい声しか持たないと言います。 物語には大きな可能性があり、より固い形で保持され、改訂されていれば、全体的にアニメを大幅に改善することができました。 私はこのシリーズの多くのことについて不平を言っていますが、良いことがあるが、不十分であるという声明は、私の苦情が最も適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[また脳の下痢、私はこれを改訂するか、または後で書き直す必要があります]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36579&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akusa/reviews&#34;&gt;Akusa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While I did finish this series in a 24-hour period, it seemed forceful on my part to watch some episodes. Was I completely captivated? No. Do I rank this on my top list of anime? No &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;timscribbles&#34;&gt;timscribbles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは穏やかで鈍かった。 芸術はうまくいっていましたが、創作者が本当にバカスのバイクを作っただけで、アニメになるようにストーリーを一緒に投げたことは明らかでした。 それは悪くない、ちょうどストーリーが吸われた。 唯一の涼しいものは自転車だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13618&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/timscribbles/reviews&#34;&gt;timscribbles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;storyline was bland and d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sways&#34;&gt;Sways&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ライドバックは私が最初から夢中になったアニメの1つです。それは私にアピールしたそれにある感触を持っていました。それは私によれば、それらの素敵な「全日本様」シリーズのものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは彼女の全世界が周りを回って踊っている間に怪我をする女の子リンです。
また、彼女はマシンやオートバイに乗って、乗って帰ってきて、そしてこのマシンが彼女の人生を変えて、どうやって良いか悪いかによって、人生で再び喜びを見つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはそれほど複雑ではないし、セリはかなり短いので深くはないが、それは私が思うポジティブなポイントの一つだ。
私は、セリフで表示されている感情がどこにあるのかが分かりませんが、より微妙な感情がどれほど魅力的であるかが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが短い楽しいセリを見るのを探しているなら、これは素晴らしいセリです。
それは「幸せ」よりも深刻で、重い状況もあるが軽いものもある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14486&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sways/reviews&#34;&gt;Sways&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ride back is one of those animes I got hooked on right from the start, it had a certain feel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;12thknight&#34;&gt;12thKnight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いくつかのスポイラーはエピソード3までですが、彼らはせいぜいマイナーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;そして、世界は&amp;hellip;&amp;hellip;変わった。&amp;rdquo;
ー りん おがた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;柔らかい。 言い換えれば、それが最初のエピソードを説明する方法です。 論評としてではなく、むしろ人間の道についての肯定的な意見として、物語はRinとRidebacksの世界を紹介します。 最初のエピソードは高い期待を設定し、大部分はライドバックが追いつくことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちのような時代、RidebackはRidebacksと呼ばれる新しいタイプの機械的なオートバイとやりとりしていた元踊り天才の緒形の話に従います。 彼女のスキルは、GGPと呼ばれる世界的な政府とBMAと呼ばれるテロリストの間の戦争中の彼女の土地です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女自身はシリーズの最高の部分の1つです。 非常に強い主人公、彼女の開発は彼女の行動の背後にある原動力と道徳的責任を見分けるのに苦労しているので素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは良いキャラクターが出る限りです。 智代を除いて、他のすべてのキャラクターはどんな深さでも押しのけられています。 キャストの大半はプロットを進めるために特定のポイントで1回または2回だけ使用されます。 それはクリエイターがキャラクターをすばらしいものにするチャンスがあったため、大きな失望です。 例えば、GGPリーダーとBMAテロリストとの間の敵意は、ショーの過程で事件そのものが何度も暗示されているにもかかわらず、決して説明されていない。 それだけでは説明できない唯一の関係ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの1つの肯定的な側面は、現実的な性質です。 文字が特定の状況や外傷に反応する方法は、現実の生活に非常に似ています。 全エピソードは、特定の出来事に対するキャラクターの反応を示すことに専念しています。 これは肯定的な側面でも否定的な側面でもあります。 ショーを現実のままに保つのに役立ちますが、それは全体的なペーシングを混乱させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとってはショーの主な問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のカップルのエピソードは非常に速く興味深いものです。  Rinの過去とRidebackの使用に関する彼女の教育を通して急速に動いています。 エピソード3で、Rinはすでに彼女のピークレベルに達しており、世界選手権ライドバックトーナメントに参加しています。 政府がショーを中心に進めていく中で、GGPは良い男ではないというメッセージを徐々に送り出してゆくため、テンポが遅くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rinはこれらのエピソードではほとんど不活動です。 ショーへの関心は、始めるのが苦手な人物の行動に大きく依存するようになる。 幸いにも、ストーリーは最後のカップルのエピソードで素晴らしい結末を迎えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これに肯定的な側面がある場合、ストーリーの進行速度が遅いため、リドバッククラブの楽しい冒険から死と喪失の暗い話にうまく移行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの大きな批判は、ライドバックのように大きくて細かいプロットで圧迫するほどのエピソードはなかったということです。 しかし、私は彼らには完璧な時間があったと主張しますが、間違った部分すべてに投資しました。  Rinの感情状態にエピソードを付けるのではなく、GGPが最大の軍事的勝利を収めた日に具体的に起こったことを詳述するエピソードの長いフラッシュバックと、それが以前のGGPメンバーからのBMAの形成につながる理由があります。 彼らはTomoyoまたは他の副キャラクターについてのエピソードを持っていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;反対に、クリシェ記者を持つことは、政府がすでに知っている不思議な&amp;rdquo;ライドバックガール&amp;rdquo;のアイデンティティを探しながら、無意味な緊張を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129537&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/12thKnight/reviews&#34;&gt;12thKnight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Some spoilers up to episode 3, but they’re minor at the most.    “And the world…… changed.”  - Rin Ogata    Soft. In a word, that’s how I would describe the first episode. Not as a disparage, but rather as a positive opinion on the human way the story introduces Rin and world of Ridebacks. The first episode set high expectations, and the for the mos &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwern&#34;&gt;gwern&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最後に_RideBack_を介して私の道をドラッグしました。 私はちょうどそれが好きではなかった。 それはうまく生産され、視覚的には良かったが、無作為のガンダムほど説得力のないライドバックコンセプトを実現したことはなく、決してキャッシュバックしなかった乗り物に何かを身振りして、世界はうまく構築されなかった。 無意味な、など。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96779&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gwern/reviews&#34;&gt;gwern&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Finally dragged my way through _Ri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dro73&#34;&gt;dro73&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは面白いアニメです。 元プリマバレリーナ、人体オートバイの運転手になった？ うん 腐敗した派閥、強烈なドラマ、鮮やかなアニメーション、そしてキャラクターの成長があり、あなたは「ライドバック」を手に入れます。 私はこのシリーズのMCとその支持を最初から気に入っていました。彼らは行動を取った理由や特定の行動を取らない理由で、易しく、少なくとも理解できました。
友情は深く感じられ、キャラクターはこの短いシリーズでも投資する価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべて8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118787&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dro73/reviews&#34;&gt;dro73&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an interesting anime, to say the least. An ex &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;extendedrenegade&#34;&gt;ExtendedRenegade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;紙の上で、RideBackは素晴らしいショーを構成するすべての作品を手に入れています。  RideBacks自体はかなり興味深いものですが、前提は叙事詩でなければならず、芸術とアニメーションは印象的で、サウンドトラックは最高のものです。 残念ながら、ショーが達成した成功は決して達成されません。 それは悪いショーだという意味にはしないでください、それは良いです。 彼らがいくつかの重要な分野で揺れることがなければ、それは本当の傑作であったかもしれないということだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見で最も大きな問題は、中央プロットを説明するショーの欠如にある。 基本的には、世界政府の計画（GGP）と呼ばれる軍事組織が、世界全体を支配するという目標を持って、急速に権力を獲得している、将来の話です。  GGPの指揮官であるRomanov Kallenbachは、新しい軍事級のRideBacksを警察ユニットとして使用することを決定しました。 彼らはGGPが支配的な姿勢を示すための重大な手持ちの手段であることが分かりました。  GGPに反対するのは、Borderless Military AllianceまたはBMAです。 国の政府と生活様式を維持するというこの組織の目標は、カレンバハの十字架に正当な立場を置いており、正式にテロリストと呼ばれています。 武蔵野大学のライドバッククラブの責任者である岡倉天使と一緒に、キーパーとして知られていたこのグループの著名なメンバーは、一緒に働いていたときに特別な「ライドバックスクワッド」を作ったとき、カレンバッハと過去があります。 グループの前のGGPは現在のものになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が絶対に確信していると言えることです。 それを超えて、ショーは何も明らかにしません。 例えば、ショーはKallenbachの動機を明らかにしません。 なぜ彼はこれらのすべての極端に行くのですか？ 新しい「ホワイトライダー」警察のライドバックが現場で使用されて以来、心から人々の安全を守っていないことは明らかです。彼らは自発的に自発的に暴力団員を殺しました。 だから多分彼はGGP自身を支配するクーデターのために自分自身を築こうとしているのだろうか？ いいえ。 彼は良い兵士のように彼の命令に従います。 仮定することが残っている唯一の事は、彼がちょうど&amp;hellip;彼のキャラクターの態度と性格が示唆していることに反して、本当に、本当に真剣に彼の仕事を取ることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あいまいさはそこで終わりに近づくことはありません。 私たちは、GGPの目標が何であるか正確に言わなかった。 「フチ無し」とは、彼らが世界を相手に戦うことを暗示しますが、彼らはそれについて全く言及しません。それをあまり考えすぎるのではなく、国境がないということを前提にして辞任しました。 いずれかの国。 彼らは世界を支配したいと思うかもしれませんが、実際には決して言われません。 事実、イベントは最終的には意図が全くないことをひどく示唆し始めます。 結局のところ、GGPを悪い組織として見た唯一の本当の理由は、ショーが単にそれを提示しただけであったからです。それ以外のところでは、彼らは実際にどのようにも悪い 。 これは、カレンバッハの体制が、もしかすると、派閥グループのようなものであるという考えを強めています&amp;hellip;しかし、再び、彼は一番上の真ちゅうからの注文に従います。一方、BMAははるかに明確です カット。 彼らは、人々がそれを望んでいたやり方と同じように、戦っていることを明確にしています。 残念ながら、BMAが誰のために戦っているのか正確には言われていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらは不明瞭なまま残っているプロットのほんの一部ですが、あなたは決して全く答えられないたくさんの質問を持つことに気付くでしょう。 それは本当に残念です。 この話には今までに人気のあるCode Geassの多くの類似点があります。 世界を征服し、腐敗した軍事組織であり、物事をそのままにすることを目指す反政府勢力のグループによって争われ、GGPが私たちの指導者であるリンを置くと、彼女は優れた正義の擁護者 BMA&amp;hellip;悲しいことに、それは起こらない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リンといえば、 彼女は実際には非常にうまくいっています。 私は彼女が私の好きなキャラクターの一人だと言っています。 ショーのイベントの前に、私たちは有名なバレエダンサーとして彼女の過去を示しています。 同じく有名なバレリーナの娘、Rinは天才として賞賛され、彼女の未来と成功は保証されています。 彼女は最終的に回復し、舞台に戻ることができるはずですが、彼女は揺れ動いていて、自分自身を不確かにして、事実上彼女のキャリアを台無しにしています。 この事実に苦しんで、彼女は大学に行くことに決めました。彼女は学校のRideBackクラブで起こり、「Fuego」と呼ばれる独特のライドバックをします。 クラブはすぐに自転車に乗っているリンが自国の最高のライドバックレーサーの一人である仲間であるタマヨとほぼ同等のスキルとコントロールを示していることを実感します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしそれがかなり起こりそうにないなら、あなたは正しい、そうです。 しかし、リンがそのような良い性格を持つのは、その事実を認めていることです。  See、彼女は自己発見の話です。 彼女は、学校で授業を始めるまでの存在を知らなくても、何らかの形でこのロボット/オートバイハイブリッドのための自然な才能を持っているとすぐに気付き、その理由を理解できません。 なぜ彼女は彼女が最高のライダーの一人であるTamayoがそれほど多くの問題を抱えていて、マシンがひどい扱いを受けていると主張して、Fuegoをコントロールできるのだろうか？ なぜ彼女は自分自身とこのマシンとのつながりに似た何かを感じているのですか？ 彼女がフエゴにいるときに混乱と危険の中で興奮しているのはなぜですか？ このショーの主な描写であるこれらの答えを見つけるのは彼女の探求です。 あなたが私に尋ねるならば、これらの答えを得るためにリンの個人的な旅に集中することに決めたなら、そのプロットはずっと良くなっていたでしょう。 彼らはマンガの物語に固執しているのだが、ここで見逃した可能性を無視するのは難しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、残りのキャストはほとんど行われていません。 まったく。 バックストーリーに近いものを手に入れた唯一の他のキャラクターはKiefer、Okakura、Kallenbachです。それでも最小限です。 もう一度、大統領選の3人のすべてのキャラクターだけでなく、著名な政治家の両親であるタマヨと兄弟のポテンシャルがかなりのものだったのは残念ですが、再び彼らはその機会を逃しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明るいところでは、アートとアニメーションが素晴らしいです。 明らかにノルムであるように、それは京都アニメーションが出しているものとはまったく似ています。 彼らのものと同じくらい良いものではありませんが、それは本当に近いです。 私が好きなのは、女性のキャラクターを馬鹿にしてしまうショーの回避です。 彼らはもっともっと&amp;hellip;ここでは普通だと思っています。これらのスタジオはすべて、女性を作ることができる唯一の方法だと考えるように見えるので、爽やかです。 それとは別に、環境や照明の効果は十分に行われており、過度に使われているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はライドバックのやり方に最も感銘を受けました。 ハンドルバーがどこにくっついているかわかりませんが、このショーを見る前に想像していたら、おそらくそれはばかげていると思うかもしれませんが、完璧に引っ張ってしまいます。 ショーで見られる車のさまざまなモデルの大半で、ショーの終わりには、それはかなりクールに見えると言うことさえできます。 バイペダルの形はさらに印象的です。 最初にリンとフエゴが立ち上がったのを見たとき、私はFinal Fantasy VIのMagitek Armorsを瞬時に思い出しました（具体的には、ゲームのロゴの現代アートワークに示されている演奏、Final Fantasy VI Advancesのボックスアートを見て、 私は言う）、ただの車輪で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、ショーのサウンドトラックも非常によく行われており、特にオープニングとエンディングがあります。 一般的なテーマは、GGPとBMAの間の試合を除いて、ほとんどのアクションシーンで非常にテクノなサウンドです。 感情的なシーンは、一般的にピアノ作品に固執する最小限の音色を取ります。 他のすべての音楽は製粉所でかなり動いていますが、悪いことは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、RideBackは私が渡すことをお勧めしないショーです。 混乱にもかかわらず、それはプロットとキャラクターの開発の一般的な欠如の、リンの物語と芸術とアニメーションは、このショーをかなり記憶に残るように管理します。 私は、ショーの途中で、2つの反対派の間で起こったことを本当に気にすることができないと気付きました。そして、通常、ショーは明確な失敗につながりますが、ここではそうではありませんでした。 私はRinのために何が起こるのか見たいと思っていたので、私は見続けていました。 私は彼女が彼女の多くの質問に対する答えを得るのを見たかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ExtendedRenegade/reviews&#34;&gt;ExtendedRenegade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;On paper, RideBack has all the pieces in hand that make up an excellent show. The RideBacks themselves are a rather intriguing take on mechs, the premise seems as though it should be epic, the art and animation are impressive, and the soundtrack is one of the best around. Unfortunately though, the success that the show could have attained is never reached. Don&amp;rsquo;t take that to mean it&amp;rsquo;s a bad show however, it is good. It&amp;rsquo;s just that it could have been a true masterpiece if they didn&amp;rsquo;t falter in a few crucial areas.    The biggest issue in my opinion lies in the shows lack of explaining the central plot. Basically, the story takes place in the future, where a military organization called the Global Government Plan, or GGP, is rapidly obtaining power, seemingly with a goal of ruling over the entire world. Romanov Kallenbach, the commander of the GGP, has decided to implement the use of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sacora&#34;&gt;sacora&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは乗り心地に似ていますが、乗りやすい、コントロールするのが難しい、降りるのがパワフルで難しいです。
私はこのシリーズを見始めてとても興奮していました。なぜなら、芸術は驚くべきものだったし、シリーズについての良いことを聞いていて、多くの点でライドバックは私の期待に応えていたからです。
ストーリー-6
これはシリーズが満足しないところです。 シリーズは12エピソードだけであり、そのシリーズは24エピソードのように、そのストーリーを適切に伝える必要がありました。 私は、マンガがかなりの長さだったので、マンガを書いた人ではなく、アニメ監督の失敗の結果であったことは間違いないと思う。 視聴者は主人公、乗り物、そして人々が好むような素晴らしい社会に導入された最初のいくつかのエピソードを過ごす。メインストーリーのいくつかのヒントが入れられるが、メインストーリーがついに始まると急いで感じる。 あなたは十分に彼らを憎んで、十分に革命家や政府を本当に気にするために過去について十分に知りません。 これは部分的に、メイン・ストーリーがメイン・キャラクターのストーリーから分離していると感じる理由です。
アート-10
多分私がこのシリーズについて最も愛しているのは、すばらしいキャラクターデザインです。 アートをとてもユニークなものにするのは難しいですが、体の現実的な形、不完全な髪、美しい目と関係していると思います。 素晴らしいキャラクターデザインに加えて、風景や乗り物には洗練された見た目がありますが、マシンが時々彼らが住む緑豊かな世界に合うように見えないことは認めますが。
サウンド10
シリーズのサウンドトラックがそれに適していると思った。 私は欠陥がないわけではないとは言いませんが、欠陥は伝えることができたレベルの問題に過ぎませんでした。 オープニングとエンディングの曲は、素晴らしいショーの冒険、穏やかで暴力的な性質に適しています。
キャラクター - 私は正直で、シリーズの終わりまでにほとんどのキャラクターから切り離されていると感じました。 シリーズの初めの登場人物は非常に明確で、よく策定されましたが、最後には合理化がもはや明確ではないと感じています。 加えて、視聴者が知ることができない文字があり、それは視聴者を馬鹿にしてしまうシリーズの終わりに「何があったのか」という瞬間につながる。 私はできるだけ全体的にキャラクターを見つけましたが、シリーズが長くなったら改善することができました。
楽しさ-8
私は各エピソードを見ることができて興奮していたが、シリーズの終わり近くで、私は興味を失い始めた。なぜなら、一連の失われたすべての理由のために、 まだ対処されていなかった。
全体 -  8
このシリーズはすばらしい、速いシリーズの時計ですが、あなたが再見ているかもしれないシリーズではありません。 私はマンガを読んだことは一度もありませんが、アニメの情報が欠落していることを知るためだけに拾うかもしれないと私は考えています。 あなたがストーリーの大ファンなら、このショーはあなたのためではありませんが、最初のエピソードで座ることができれば、少なくともシリーズを終了することをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61093&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sacora/reviews&#34;&gt;sacora&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series in it self similar to a rideback-easy to get on, hard to control, powerful and hard to get off.   I was very excited when I first started to watch this series because the art looked amazing and I had heard good things about the series and in many ways Rideback met my expectations.  Story-6  This is where  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fido73&#34;&gt;fido73&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が最初にそれを見たとき、私は物語とキャラクターによって完全に吸収され、私はそれを躊躇せずに10と評価したアニメです。  1年後の2013年10月に、私は再びそれを見ます。私は本当に10に値すると確信していました。また、私はそれが大好きだったので、私は再びそれを見なければなりませんでした。 私のように、あなたの楽器で自分自身を表現しているのなら、あなたの身体と一緒にいることを要求するものなら、 魂、ライドバックが好きではない理由は分かりません。 強く推奨される、全体的に10。 物語は少し不完全かもしれない、十分な部署ではないかもしれない。 別の批評家が書いたように、物語は13の代わりに26エピソードであれば、より完全なものになっていただろう。曇ったままで、たくさんの未回答の質問が残っている。 しかし、アート、サウンド/ミュージック、偉大なキャラクターがそれを補う。 ミュージシャンである私は主人公と多くの関係を持っています。フエゴとの関係、ショーで使用したライドバックは、ギターを弾くときと同じ感じです。自分自身の延長線上です。本当に それにギターと私は1つを作る。 同じことが彼女がフエゴに乗るときのリンと同じです。彼女のダンス+ライドバック= 1です。 シリーズの他のキャラクターは、たとえRinとしてうまく開発されていないとしても素晴らしいです。 だから、ライドバックの私の楽しみは、まだ素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118879&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fido73/reviews&#34;&gt;fido73&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a Anime that when I first saw it, I was completely absorbs by the story and the characters, I rated it 10 without hesita &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ladholyman-1&#34;&gt;Ladholyman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ライドバックは、怪我のせいでバレエの練習をやめることを余儀なくされたバレエの天才、緒方リンの物語を伝えています。 ライドバックはまた、世界政府、GGP、テログループBMAに対する代替の将来の話を伝えている。 この2つの一見無関係のプロットラインが一緒に来て、Ridebackを2008年冬季のアニメシーズンから出てくる最高のショーの1つにすることはかなり可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ライドバックを見たときの最初のことは、アニメーションの品質だった。 この番組のCG作品は素晴らしいです。 最初のエピソードから最後のエピソードまで、ライドバックには非常に流動的なアニメーションやモデリングが施されていました。 私はライドバックであまりにも多くの不信感を払拭する必要がないことをとてもうまく見つけました。 キャラクターのデザインとムーブメントもとてもうまくやっていて、ショーエアーをHDで楽しむことが大いに助けになりました。 マダムハウスは、2020年に生き生きとした呼吸代替オルタナティブ東京を創り上げる素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の目にかかったもう一つの事、またはこの場合、私の耳は、音と音楽でした。 ミュージックコンポーザーの和田貴史は、テクノ、クラシック、ハートを中心としたアクションをミックスして全部出ていった。 音楽はシーンと実際にコーディネートされました。特に、アクションシーケンス中に、ソロリキーシーケンスと一緒に。 オープニング・ソングはEngrishのジャングルですが、歌詞を見つけたら、ショーの素晴らしいモチーフを作り出します。 最後の曲はゆっくりとしたバラードで、厳粛な償還シーンのスライドショーにうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの時間的制約を考慮して、キャラクターには、観客が気になるほど十分な開発がなされました。 緒方林の欲望や動機、BMAの欲望や動機などを見て、共感することができます。 しかし、多くの二次的な文字は一次元であり、プロットデバイスを作成するためにショーにしか現れません。 悲しいことに、わずか12のエピソードで、これらのキャラクターは完全に融合することができませんでした。 警察署長は「警察長」、記者は「記者」、ライドバック・クラブのメンバーは「ライドバック・クラブのメンバー」としか見ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14122&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ladholyman/reviews&#34;&gt;Ladholyman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rideback tells the story of Ogata Rin, a ballet prodigy who, due to an injury, was forced to stop practicing ballet. Rideback also tells an alternate future story about a world government, the GGP, against the terro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;burntlettuce-1&#34;&gt;burntlettuce&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが落ちたとき、あなたは何をしますか？ あなたはバックアップして、あなたがやっていることを続けますか？ それとも誰かが来てあなたを迎えるのを待つだけですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;乗り物として知られている未来的な日本では、ライダーバックはすべての怒りです。緒方林は、日本最高のダンサーの一人としてのキャリアを台無しにしなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女自身は素晴らしいライドバックから出てくる最高のものの1つかもしれません。 シリーズ全体を通して、彼女は自分自身で苦しみに遭遇し、なぜ彼女は彼女がしていることをやろうとします。 なぜ彼女は乗るときにFuegoは彼女の心のポンドをそんなにしないのですか？ なぜ私はそのジャンプをしたのですか？ なぜこれらの炎のすべてで私は本当に生きていると感じますか？ これらは一連の質問を通して彼女自身が尋ねる質問のタイプであり、彼女は不平を言うと答えのそれぞれを実現することは本当にすばらしい旅です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リンは最も確かに稀少なキャラクターですが、残念ながら、このショーはすべてキャラクターの面で提供されています。 残念なことに、すべての文字は、単にプロットを前方に移動するために使用される1次元カットアウト以外のものではありません。 あなたはプロットの文脈の中で、実際のどのレベルでも、その目的以外の文字を知ることは決してありません。 それは間違いなく素晴らしいショーから間違いなく引き分けです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ridebackの成功の1つは、プロットが信じられているということです。 私は二輪車が武装しているとは言いません。 いいえ、私はすべてが一緒に来る方法について話しています。  Rinがテロ組織とどのように混じり合って、なぜGGPに欲しいのか それは本当に信じられない偶然の偶然のカップルによってもたらされます。 この間に釣り合っているリンは、全く強制されていません。 それどころか、彼女はすべての真ん中に巻き込まれたような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべてが信じられない形で一緒に来るからといって、ライドバックの非常に不安定なプロットを許してはいません。 ライドバックの問題は、それがわずか12エピソード長いことです。 このシリーズが拡張され、答えに時間があれば、このアニメが本当に傑作になっていたと思われるすべてのものを説明し、展開してください。 しかし、悲しいことに、それは12のエピソードであり、それを保持し、それを平均レベルに保ちます。 私はもっ​​と長いシリーズがライドバックに多くの利益をもたらしたと思う。 視聴者はショーで何が起こるかを完全に理解することはできません。  BMAのリーダーがなぜ復讐を望んでいるのですか？ 彼はうんざりしていたのは明らかですが、どうですか？ どうして？ 答えがあると思われるこの神秘的な女性は誰ですか？ 彼女はなぜ彼女が働いている政府を辞任するのを手伝っているのですか？ アニメ自体は決して答えられない質問でいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ライドバックの2つの最大の成功は、アートとサウンドトラックにあります。 どちらも完全に魅了され、このシリーズの深みを増しています。 ライドバックのアニメーションは息を呑むほどです。 キャラクターのデザインは一流です。バックグラウンドのビジュアルは、どれだけ美しいかに畏敬の念を浮かべます。 ライドバックアニメーションは完璧であり、ライドバックで行われたアクションシーケンスは、あなたの心臓レベルを10倍に引き上げるほど詳細なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのサウンドトラック（オープニングではMellsの一貫した悪い英語があります）は素晴らしいです。 アドレナリンのポンピング・テクノから美しいピアノ・スコアまで。  OSTは、このアニメにストーリーとキャラクターができなかった深みを加えています。 それはRinが彼女が誰であるか把握しようとするときにとても感情を増し、Ridebackに乗るたびにあなたの心を汲み出します。 本当に良いサウンドトラックの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、陰謀の混乱と、キャラクターの深さの欠如（リンの外側）は、このアニメを忘れさせて、簡単に通り過ぎることができます。それは良いアニメですが、それが終わりです。 ライドバックは間違いなく時計の価値があるが、この10年の希少な宝石の一つを見つけることを期待していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26913&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/burntlettuce/reviews&#34;&gt;burntlettuce&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What do you do when you fall down? Do you get back up and continue what you are doing? Or do you simply wait for someone to come along and pick you up?     In a futuristic Japan where vehicle&amp;rsquo;s know as Ridebacks are all the rage Ogata Rin must try to pick herself up from ruining her career as one of Japan&amp;rsquo;s finest dancers.     Rin herself may be one of the best things to come out of Ri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reincarnationz-1&#34;&gt;reincarnationz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれがちょうど別のメカを満たしたアニメだと思ったが、これは実際にはかなり良いものである。 芸術はかなり良いです、着色は大胆で鮮やかです - 彼らはまた、これまでにかなり良いサウンドトラックを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*最初のepのための*わずかなスポイラー
彼女が最初に乗る乗り物のシーンでは、彼女が感じたアドレナリンを感じることができました。それは私がこのアニメを本当に好きだった時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11668&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/reincarnationz/reviews&#34;&gt;reincarnationz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i thought it was just another mecha fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dystopias-1&#34;&gt;dystopias&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今までに書いた最初のレビューです。 それには一つの理由があります。 私は怒っている。 完全に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードでは、私はその中でハイヒールをしていました。 私は呼吸し、臭いがあり、RideBackで笑った。 その狂気のような状態は、さらに強化されたエピソードでも続きました。 私はこれが今私が長い間観てきた最高のアニメだと確信していました。 そして、冷たいシャワーが来た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は5分前に最後のエピソードを見終わったと言えるでしょう。 だから私は現時点で最も合理的な人ではないかもしれない。 止めましょう。 昼寝はずっと良く聞こえます。 やつら。 約束事と辞退は、今までに何かを見ていたときに私が直面した最大のものです。 私が宇宙の創造を見ていたようなものでした。彼女が踊りを止めたときの感情、純粋な喜びと人生の感情が描かれました。 非常に深く、言い表せない。 もちろん、ストーリーは続きますが、私にとって最大の失望は、リンの感情、意図、意志でした。 彼女は状況が変わったからといって他の何よりも愛するものをあきらめることができます。 彼女は彼女の足を傷つける。 彼女はいくつかの奇跡によって誰か他の人を傷つけることができた。 いいえ、できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、彼女はそれをすべて捨て、もう一度やり直してはいけません。 このシナリオを別の設定で想像してみてください。 これまでと同じように楽しむことさえできません。 真剣に、この全体の奇才よりも私を怒らせるほどのことはありません。  Bah。 あなたは絶対にバスケットボールをするのが大好きです。 それ以外は何もない。 あなたの友人はひどく傷ついてしまいます。 そして、はい、それはあなたがあなたのプレーを見に来て、車が彼に当たったので、あなたによって引き起こされました。 そして、あなたが愛する人を傷つけるようにしたので、今度はバスケットボールをやり直すことは決してありません。  WTF？ ああ、私はあなたがもう一度それをプレイすることは決してないと言いましたが、その友人はあなたがプレーするのを見たいので、最後にそれをやっています。 だからあなたは彼のためにプレーし、彼自身のためではなく、聖人のように見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のトピックについては..アニメーションは素晴らしいです。  CGIがうまくいけば、シーンと背景は単に素晴らしいです。
ストーリーは平凡ですが、機能します。 アンタイドの終わりがいくつかありますが、すべてを一緒に抱きつけずにまとめるだけで十分でした。
健全な部署がないと思います。 サウンドトラックは素晴らしいかもしれないが、それはすべてと一緒に行く何かだった..
文字。 あなたは私の最初の嫌な苦情をいくつかの側面で読んでいるかもしれませんが、私は全員が大喜びでした。 そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私はshoulfdに言及し、私はほぼ10と最初のいくつかのエピソードの終わりまでにこれを評価します。純粋に個人的な楽しさで判断。 それからちょうど下り坂に入った。 それはおそらく1秒でその場所から抜け出すことはほとんどありませんでした。  Meh。  Btw、彼らは白く、本当に平らな探しています。 あなたのスポイラーをお楽しみください。 彼らはパンティーで2回のシーンを持っていたことが幸運にも幸運です！ ライドバックは、あなたがスカートでやっていれば、あなたのパンティーがいつでも表示されるスポーツのようなものです。 どのリンが大事にするのか管理しています。 しかし、彼らは常に彼らを隠す視点を選んだ。 風も非風に流れていました。 本当にばかげた細部が、何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も繰り返していますが、本当に迷惑になります。 しかし、2つの場面があり、彼らは2回目のパンティショットを分けました。 私は変態ですが、ここでは物理学の基本法則が否定されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17622&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dystopias/reviews&#34;&gt;dystopias&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the first review I ever wrote. And there is just one reason for it. I am pissed off. Completely.    In the first episode, I was heads over heels in it. I breathed, smelled and laughed with RideBack. That delirious-like state continued for a few more episodes, even intensified. I was sure right then that this is the best anime I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeeroid-1&#34;&gt;zeeroid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip; 5
アート&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip; 10
サウンド&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.. 9
キャラクター&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip; 7
楽しさ&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.. 8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;. 8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいビジュアル、偉大な音楽、そして微妙ではない、あまりにも微妙なメッセージの両方で、全体的に、面白いシリーズです。 最も大きな欠陥のように、大きな欠陥はストーリーです。 率直に言って、これを見ない唯一の理由は興味をそそるプロットを非常に高く評価し、その基準を満たしていない場合は大幅にオフにすることです。 あなたが過去を過ごすことができると信じるなら、これは必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MADHOUSEはいつものように素晴らしい仕事をしましたが、使用したペーシングにはいくつかの問題がありました。 それはシリーズの真ん中に向かってむしろ遅かったし、プロットの開発はほとんどなかった。 基本的には、最初から何が起こっていたのかを知ることが期待されていました。 実際、あなたが最初のエピソードの冷たい開幕中に細心の注意を払っていない限り、シリーズのバックグラウンドプロットが（私はそれらの人々の一人だった）ものを全く見逃しているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はゆっくりとペースされたアニメに見知らぬ人ではなく、いくつかのケースでは魅力的だと感じるが、ここで間違っていたのは信じられないほど急いだと感じたということだった。 シリーズがさらにいくつかのエピソード（または2つのシーズンに拡張され、必要以上の詳細が追加されている）によって引き出された場合、おそらく全てがよりスムーズになっていたはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、私がこの番組から出たものは、
a）審美的に幻想的で座って見るだけの饗宴。
b）献身的な漫画家の追随者のためのものとして重く意図されていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガを読んでいる人にとって、あなたはそれが何であるのかを知り、そのビジュアルが好きだったのかもしれません。あるいは、何が起こっているのかを肉付けしなかったかもしれません。 私は自分でそれを読んでいないので、私は個人的に言うことができません。 それでも、それは私のためにはまだ優れた時計だったし、12エピソードしかないということは肯定的だ。 多くのプロットがなくても、あなたが素晴らしいビジュアルを大切にしているなら、それを見ないという言い訳はほとんどありません。 あなたはおそらくそれをすぐに退屈することはありません。 多分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14196&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zeeroid/reviews&#34;&gt;zeeroid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;5  Art&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;10  Sound&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..9  Character&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;7  Enjoyment&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..8    Overall&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.8    Overall, an entertaining series, wit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764-1&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、軍隊主導の政府とテロ活動による腐敗に焦点を当てるのではなく、ライドバックがRinのキャラクターにどのように影響を与えたかに全面的に集中していれば、より効果的でした。 ほとんどの場合、ライドバックは、バレエへの失われた関心の代わりに乗り物に興味を持っていることが分かったので、Rinの性格の発展を模索するうえでまともな仕事をしています。 彼女は軍事テロリストの紛争に巻き込まれ、ライドバックの本来の使い方を実現するようになり、後半には彼女が対処した苦難にもかかわらず、彼女を幸せにするものを掴むようになると幻滅に陥る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、コインの反対側では、軍事/テロリストの紛争は、むしろ平らになっています。  GGP派閥とBMA派閥の双方は、彼ら自身の根本的な議題があり、道徳的に腐敗していることを知っている以外には、逃げ出す方法があまりありません。  Rinの友人の間でサポートキャラクターとしての役割を果たすか、GGPとBMAを代表するだけで、Rinのキャラクターの発展に影響を及ぼす多くの人たちのために、Rinを超えて、シリーズ内の他のほとんどのキャラクターはあまり盛り上がっていません。 このシリーズでは、時にはニックネームで救われているので、困ったときにはいつでも、リンや他のキャラクターとの間で都合のよい状況が発生するという厄介な習慣に陥ることがよくあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、ライドバックは滑らかなプレゼンテーションをしており、都市環境の非常に詳細で爽やかなショットがあり、ライドバックはCGアニメーションでレンダリングされているとほぼリアルに見えます。  Ridebackが動作しているシーンは非常に流動的で、画面上で目に見えるようになっています。特に、RinがGGPの勢力から逃げ出したRidebackに乗るときは、 このシリーズの音楽は、ほとんどが軽快なインストゥルメントの作品で構成されていて、OPは素敵なテクノトラックであり、そのすべてがRinの発展に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的には、ライドバックは、GGP / BMAの紛争に対する政治的な焦点がかなりないうちに、Rinとのキャラクター探査でうまくやっています。 ライドバックに関する前提を見るのは面白かったのですが、シリーズはすぐにもう一度それを見たいと思うほどの欠陥で傷ついています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44905&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series could have worked better if it was entirely focused on how Ridebacks influenced Rin&amp;rsquo;s character instead of the focus on corruption from a military-driven government and terrorist activity. For the most part, Rideba &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;webkid94-1&#34;&gt;webkid94&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;**エピソード6 **&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ライドバックのためのタグラインは次のようになります-有能なバレエダンサーがライドバッカーになりました-1&#34;&gt;ライドバックのためのタグラインは次のようになります： &amp;lsquo;有能なバレエダンサーがライドバッカーになりました。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
緒方りんのために、彼女の人生は常にバレエに集中してきました。 彼女の母親の死後、リンはより多くの国内大会に進出することに決めました。 そこから彼女は買収によって形成された新しい政府であるGGPの話を伝えている。 ある雨の日、彼女は奇妙な機械、フエゴに出会う。 今すぐ第二の行為が始まる&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレビューから、RidebackはWinter 09の中で最も有望だった。政治的紛争と内部紛争が混在していて、もちろん、mechs。 しかし、これらはガンダム風のメカではなく、オリジナルです。これらはライドバックです。 それは普通のオートバイであるか、ロボットとして操縦することができます。  Rinがバレエ・ルーツの中で彼女の足を壊したとき、彼女は彼女の夢を終わらせます。 彼女がマシンで同じルーチンを実行できることは本当に驚きです。私はそこでの移行が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アニメーションは私からのもう一つの大きな賞です。 ライドバックのシーンからカジュアルなチャットまで、アニメーションは人気があるが創造性の低いアニメの一部と同等です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/ボイス演奏：
私がライドバックに興奮したもう一つの理由は、リンの精液、水木奈奈のせいであった。 彼女の作品にたくさんの努力をしている非常に才能のある人、私はこれを言うことができます。 その後、音が来る：本当に良い、ちょうど単純なエンジンをオンにも良いapperenceを行います。  OPは大丈夫ですが、ちょっと退屈です。  EDは大丈夫ですが、Younha（Bleachの3rd Endingも歌いました）が成熟しすぎて、彼女の声が合わないだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
リンはあなたの典型的な若い女性です：何かのための努力、忠実な友人と小さなklutzyを入れます。 彼女の友人Shouko、ちょうど同じ、ライドバックを覚えていない。 ライドバッククラブ：それぞれ異なる背景を持つ大学生のグループ。 グループのリーダーであるTamayoには、GGPで働く兄が​​います。 彼女は政治よりもライディングに興味があり、そこには良いことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
ライドバックは見る価値のあるショーで、素晴らしい音の演出と、一流の声優とメックの完全なスピンが組み合わされています。 私はダブを待つことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い（+）：ボイスキャスト、政治と内部の設定のミックス、Mechsの新しいスピン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ザ・バッド（ - ）：Rinのライドバック・トレーニング（タイムキープ）は見られないが、この番組は12回のみになることに注意してください。 いくつかの疑わしいキャラクターのデザインと不気味なテーマソング。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12605&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/webkid94/reviews&#34;&gt;webkid94&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Episode 6&lt;/strong&gt;    A Tagline for Rideback would be: &amp;lsquo;A talented ballet dancer turned Ridebacker.  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;  Story:  For Rin Ogata, her life has always been focused on ballet. After her mother&amp;rsquo;s death, Rin decided to advance more i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;irish5ive-1&#34;&gt;irish5ive&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;新しいアニメになると私は非常に懐疑的だ。  90年代後半と2000年代初めにアニメの栄光の日々が見つかったと私が信じていることを初めて認めます。 しかし、しばらくして私は自分のコンフォートゾーンの外で私の懐疑主義やベンチャーから離れます。 ライドバックはいつもの休みだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すぐに私は魅了されました。 多少のテコップの歌が私の体に響き渡り、他のすべての作品を壊してしまい、素晴らしいビジュアルと完全に融合した3Dグラフィックスが、しばらくのうちに手に取られていないような気がする。 メインのリード、リンは、ロボットのように見える変更されたバイクで東京を涙します。 音楽が流れる。 今、彼女はダンスをしています。何千人もの前でバレエしています。 このりんは誰ですか？ リドバックって何？ 私は答えが必要でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クレジットが終わると、オープニングシーンでの芸術とアニメーションに込められた苦労した努力が、一連のシリーズを通して続けられることがすぐに分かります。 ジャックポット!!! 初期のアニメーションでは標準的な明るいネオンや鈍い色合いに慣れ親しんだ人にとって、鮮明な線や陰影はバスケットボールチームの小道具のように際立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのキャラクターは美しいです。 そしてユニーク。 彼らが着る服、彼らの髪型、彼らの動き。 アニメーションチームが何か本当に美しいものを作るために取り組んだとき、時間もお金も悩まされませんでした。 そして、あなたは他のすべてを持っています。 各シーンでは、各バックグラウンドで、照明がどれほど完全に気分を捉え、場面を完全に乗り越え、2人の単純な会話を壮大な対話に変えたり、トラックの周りを高速で追いかけたりすることで、あなたは完全に吹き飛ばされます 死の道の競争。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの最初のショックの後、プロット自体が天才の真の作品でもあることを理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは何とか自分を傷つけるバレエダンスの天才リン（Rin）を持っています。 これは彼女のエゴへの打撃であり、おそらく最初の場所に本当に決してなかった何かからの彼女の道です。 だから彼女は辞めて代わりに学校に行く。 そこで、彼女は日本を襲う「次のクールなもの」に魅了されているのだ。 乗り物。 彼らは半オートバイ、ハーフロボットです。  100％悪いお尻。 これは私が本当に好きだったショーの最初の側面です。 実行可能ではないと考えられるこれらのライドバックは、おそらく、いつか、おそらく、存在する。 それはエキサイティングな考えです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どういうわけか、リンは、これらの未来的な機械の裏に生まれた自然です。 あなたは彼女のレースを競技会や競技会で見ることができます。 しかし、それはショーについてではありません。 彼女がGGPに乗ったときです。 あなたは将来、GGP（そして組織）があらゆる国や組織を引き継ぎ、世界の究極の支配者になることを見ています。 そのような独裁者。 とにかく、Rinが世界の超大国に乗るとき、彼女が何を信じているのかを乗り越えると、それはあなたの身体を痛感するような気持ちになります。 それが興奮し始める時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は大したことはしませんが、その話のすばらしさは、この普通の女の子がこのような状況に置かれ、普通の人と同じように反応し、問題が深く深くなるということです。 これはプロットを非常に信じやすくて好きにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今まで、私はシリーズについて、そして正当な理由で激怒しました。 欠けていたものの1つは、キャラクター開発でした。 今私は、一人ひとりに関係する何時間も何時間もの背景情報が必要な人ではありません。 しかし、彼女の過去の経験に関連する物語を得るための唯一の個人はリンです。 リンは驚くべきリードです、それについての質問はありません。 彼女が誰であり、何を望んでいるのかということに就くための彼女の闘いは、非常に魅力的です。 しかし、二次的な文字の膨大な量では、それぞれに10秒以上のフラッシュバックが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の単純な、段ボールのカットアウト文字、ライドバック、私には大成功でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ライドバックがあなたにスローする多くの人間的な感情とともに、アニメーションとユニークな物語は、このシリーズを楽しくてエキサイティングな時計にするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72187&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/irish5ive/reviews&#34;&gt;irish5ive&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am very skeptical when it comes to &amp;lsquo;new&amp;rsquo; anime. I will be the first to admit that I believe animes glory days were found in the late 90&amp;rsquo;s and early 2000&amp;rsquo;s. But once in a while I&amp;rsquo;ll break from my skeptisism and venture outside my comfort zone. Rideback was my break from the usual.    Immediatly with the opening credits I was hooked. A somewhat techo-pop song rips through my body, shattering all ot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;klownart-1&#34;&gt;KlownArt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;RideBackは退屈です。 このショーが大好きな人がいますが、私はそれを後にすることはできません。 私は最初、興味深いショーの前提を見つけました。 レース、テロリズム、武器を持ったメカバイクなど。 残念ながら、RideBackは誰もが他のアニメの無数の前にそれを見ることを示唆しているほど興味深いことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は終わりまでどこにも決して行きません。 確かに我々は途中でそれらについてもっと学ぶが、彼らのほとんどはアニメの終わりまで丸めていない。 主人公は、特にアニメのほとんどのためにこの厄介なうつ状態にとどまります。 明らかに彼女のせいではないことのために自分自身を責める。 非常に不自然な反応に「これを乗り越えることはできますか」という自分自身を見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;踊りのモチーフも古いことがあります。 主人公が怪我をしてダンスをあきらめるダンサーだったのが分かります。 ライドバックは彼女の擬似償還だということが分かります。 しかし、彼らは同じポイントを何度も何度も繰り返すことを繰り返すことを何度も止めることは決してありません。 時間は、より多くの文字の動機や背景を明らかにするために過ごすことができたが、これは深刻に欠けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽もかなり平凡です。 私は通常このことに気付かないが、彼らは私が嫌いなトラックを繰り返している。 おそらく、これらのトラックはしばしば私が嫌いなシーンに関連付けられているからですが、それはまだ私が言いたいことです。 オープニングテーマとクローズテーマは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべてが、大きなボレフェストを1つ追加します。 わずか12のエピソードで、彼らは私の興味を維持することができませんでした。 あなたは彼らがポイントに達することを望むだけです。 こことそこにいくつかの良い点がありますが、ショーのほとんどはちょうど退屈です。 私はそれが何か特別なことをするとは言いません。 他のものを見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223798&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KlownArt/reviews&#34;&gt;KlownArt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;RideBack is boring. There are people that love this show, but I just cannot get behind any of it. I initially found the premise of the show interesting. Racing, terrorism, m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;13ismitch-1&#34;&gt;13ismitch&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;氷を打破するためには、これはメカアニメだと指摘されるかもしれません。多くの人にとって、これは即座のターンオフとなるかもしれません。また、他の人にとっては、近くのガンダムモデルをノスタルジックな快楽で撃ってしまうかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく&amp;hellip;このアニメの主なコンセプトやユニークさは、車のバランスを援助する機動武器であるオートバイである「ライドバック」という名前の特有の「メカ」であり、機動性と 伝統的なオートバイ（空気抵抗が少ない）よりも高速です。 この車は、物語の2つの競合するプロットの二分法の中心である。一つは乗り物のプロレーサーとしてのRinの進行であり、もう一つは世界を支配する乗り物の使用に関する政府/軍の陰謀である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メカの面に加えて、このアニメにはキャラクターがあり、少年は面白いです。 まあ、かつてバレエスターだったが、母親の職業の壮大さを諦めてエンジニアになることを決めた主人公リンがいます。 したがって、本質的には、社会認識の点では、大きく後退しています。 彼女は最終的に彼女がバレエで経験したのと同じ喜びを乗せている（そして乗客は感覚的ではない）フエゴと呼ばれる乗り物に接触する。 リン以外にも、私が言及していない非常に印象的な文字がいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正に、このアニメに私を本当に導いたのは、このプロジェクトに費やしたアニメーション作品の浅い感謝でした。 マッドハウスはそのことを知っている。 乗り物のレースやアートワークは息を呑むほどあり、このアニメを見守ってくれたものです。 キャラクターと軍事計画の重視が少なくなった場合、ショーのハイライトを残しておくことは、ストーリーの中心となるレースです。  IMOこれは、それがより良くなるかどうかを見るために待つものですが、現時点では時間の価値がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、音楽はシリーズのテーマのためにクールでフィッティングのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12350&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/13ismitch/reviews&#34;&gt;13ismitch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To break the ice it might be pointed out that this is a mecha anime and for many this may be an instant turnoff and for others it might lead them to stroke their nearby gundam model in nostalgic pleasure. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila-1&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、古典的なアニメのヒントを持つ非常に革新的なプロットのアイデアを提供しました。 あなたの普通の古いロボットと不気味な人物を持つ代わりに、Ride Backはダンサーとバイクを使い、天才と呼ぶものにそれらをブレンドしました！ 私は政治的な感情のひねりでここに詰め込まれたすべての行動を愛しました。 アクションを楽しむ人と非常に素敵なアニメーションデザインのためのたくさんのシーンを戦います。 このアニメの原点は、他のすべてのロボットアニメの中で目立っていたこと、そしてこのショートショーが均等にバランスのとれたプロットの紆余曲折と行動を過負荷なしに起こしていることです。 加えて、ここの音楽は時間があり、オープニングのテーマソングはブラックラグーンのオープニングをした人と同じ人が作ったものです。私の味は素晴らしいです！
このアニメには欠けている要素がいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）彼らのアニメにユーモアを期待する人には、これはありません（ピンクの髪のアニメのひよこもありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）キャラクターのバックグラウンドに1つのエピソードを捧げることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）本当の要素が欠けているわけではありませんが、アニメが少し減速し、やや退屈だった時がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4）恋愛はありません（泣いていますが、苦情はありません）。しかし、緒方リンのためにみんなが叫ぶ方法では、レズビアンの恋愛事件があると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10で、シリーズは長くなっていたかもしれませんが、すべてがそうだったはずでした。 私の意見では、古典的な感情アニメを愛する人は誰もがこれを見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series offered a very innovative plot idea with a hint of a classic anime. Instead of having your plain old robot and person with an eerie past, R &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;solid-cow-1&#34;&gt;Solid_Cow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ライドバックはおそらく私が今までに見たことのある全体的な品質が最も低下しています。 それは巧みに細工された最初のエピソードで最高の高値から始まり、それから次の2つにスライドします。素晴らしい前提のある素晴らしいショーですが、オープニングまでは生きていません。 それから4番目のエピソードが落ち、シリーズ全体が崖から落ちる。 それから、私たちは有望なドラマと、誰も目にしたくない戦争の物語の下で夢中になった有望なメカレーシングショーを見ることになります。 ライドバックは、潜在的に偉大なキャラクターでいっぱいの魅力的で内観的なスポーツシリーズの約束を引き出し、ガンダムの物語と苦味を半分残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次のいくつかのエピソードはそれほどインスパイアされていませんが、12エピソードシリーズを構築するための強固な基盤を確立しています。 ダンサーとしてのRinの才能は、Rideback世界で彼女の足を与え、彼女のユニークなバランス感覚と動きは、時々エキスパートレベルのレーシングマヌーバに変換されます。  Tamayoは最初、非常に深い深みを呈しています。 彼女はライバルのライバルでもあるし、ライダーの指導者でもあり、同時にライドバックについての一見不気味な態度を挫折させ、同時に自然な才能を育てたいと思っている。 菱田は、ライドバックのための無限の愛をもった、卑劣な追放者であり、ライドバックに対する一般の不信感と嫌悪感を視覚的に表現するメタファーを提供しています。 ライドバッククラブの残りの部分はすべて、後で細心の注意を払うことができる様々な性格のフックを持つユニークな個人として示されています。 ライドバックレース自体は、レース用アニメの新しいコンセプトのヒントを示しています。 ライドバックは本質的に土地のどこにでも行くことができます。 最初の（そして唯一の）大レースの戦闘では、ライドバック戦略はこれまでよりもはるかに多く、レース中はいつでも捻転を期待できることがわかりました。 ステージは新鮮でエキサイティングなレーシングシリーズのために、多彩なキャストが施されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ライドバックは私を傷つける。 それは私が今までに見た中で最善の最初のエピソードを与えてくれました。そして、真実の上に失望を重ねることによって、その記憶を傷つけました。 それは忘れることのできない、邪魔されない、厄介な反乱でそれを窒息させる前に、私に個人的な贖いのすばらしい物語を与えました。 それは、永遠に無慈悲にそれを切断する前に、決して他の場所で行われていないことができるレースのエキサイティングなスピンを私に与えた。 それは常に私の第一印象を疑う理由を与えました。 ライドバックがあなたにも傷つける前に、それは私にあなたに警告する理由を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=137723&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Solid_Cow/reviews&#34;&gt;Solid_Cow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rideback has perhaps the greatest drop in overall quality that I&amp;rsquo;ve ever seen. It starts out on the highest highs with a masterfully crafted first episode, then it slides down on the next two, still a great show with a great premise but not quite living up to the opening. Then the fourth episode drops, and the whole series falls off a cliff. From then on we get to watch our promising mech-racing show drown under all the needless drama and shoehorned war stories that nobody wanted to see. Rideback draws you in with the promise of an engaging, introspective sports series full of potent &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vincentmm-1&#34;&gt;Vincentmm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこれについて心配していました。私は「オハイオ・ゴッド・ニック・バイク=ファンのサービス¬」と考えていた広告ショットを見ました。 しかし最初の2つのエピソードの後、私は間違っていることが判明しました。 ストーリーは上手く、芸術はトップクラスで、声優もかなり良いです。 私はダンスのシーンにとても感動しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが何か良いものに変わるのを見ることができます。 私は3つ目が出るのを待つことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vincentmm/reviews&#34;&gt;Vincentmm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok to start I was a bit worried about this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kyo-kyuuby-1&#34;&gt;Kyo_Kyuuby&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10
背景のストーリーは非常に曖昧に表示され、シリーズ全体ではほとんど説明されていません。 物語では、世界はGGPとして知られている組織によって支配されているようです.GGPが実際に何を表しているかを誰かが止めて迷惑をかけることは一度もありません。 また、ほとんどの場合、物語はそれが将来数十年に設定されていることを忘れているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
キャラクターは何も特別なものではなく、時にはドローイングがやや白く見えますが、ライドバックのシーンはすべて見てもいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10
このサウンドは、このアニメの最高の特徴であり、オープニングとエンディングの曲や良いバックグラウンドミュージックがあります。 静かな瞬間もよく使われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6/10
私はキャラクターが個性が欠けているのを発見し、会話はとても自然に見えませんでした。 私は彼らが感情を非常にうまく視聴者に伝えることができなかったと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7/10
ライドバックシーケンスがあるたびに、私はアニメを楽しんだ。 誰かが口を開けたときはいつも、それほど楽しみませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10
それは大丈夫アニメだ。 私は主に3つの言葉のためにそれを楽しんだ：武器とBIKES。 とても素晴らしかった&amp;hellip;.しかし、デベロッパーが同じように感じたのは、シリーズのすべての要素がテレビにRideBacksを表示できるコンテキストを作成するために迅速に作成されたように思われるからです。 それは良いかもしれませんが、自由な時間があれば試してみてください。 ちょうど12話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13873&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kyo_Kyuuby/reviews&#34;&gt;Kyo_Kyuuby&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The background story is very vaguely presented and very little more is explained throughout the series. There were also 2 main things that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dragnoer-1&#34;&gt;Dragnoer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が今までアニメにしたことのない最大の失望。 最初のエピソードは、あらゆる面で完璧な10であり、シリーズの残りの部分に大きな期待を与えました。
しかし、そうではありませんでした。 シリーズが進むにつれて、プロットの穴や文字の矛盾が蓄積され、複合化されました。 第8話で私はすべてが失われていることを知っていたが、スローモーションの列車が苦しい終わりまで遭遇するのを見た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードといくつかのバレエ/バトルシーケンスは見なければなりませんが、ショー全体の愚かさによって脳が爆発する可能性があります（良い方法ではない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは華麗な音楽とアニメーションを見る価値があるだろうが、
私はプロットやキャラクターがどのように虐殺されているので、このシリーズを良い状態で見るのはお勧めできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23619&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dragnoer/reviews&#34;&gt;Dragnoer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The single biggest disappointment I have ever had in an anime. The first epi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょうどどのアイデアについても、良い可能性があります。 それはすべて実行に依存します。 ライドバックはこれを証明している。なぜなら、腐敗した過激勢力と抵抗団体との間の武力紛争の話は新しいものではないからだ。  Isabel Allendeは彼女の小説でそれをやりたいと思っており、かなりの数のアニメ/映画/テレビ番組でこのアイデアを見てきました。それは通常絶対ゴミです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ライドバックはこのコンセプトがうまく書けることを証明しています。 これはどうしていますか？ あなたは抵抗グループのために根付いています。彼らは偉大な聖人のように見えるのではなく、彼らが悪くないように見えるからです。 ライドバックを強力かつ感情的にするものの大きな部分は、それが非現実的ではないということです。 それは、存在しないかもしれないし、まったく存在しないかもしれない未来的な技術を使用するが、キャラクターとそのアクションは非常に現実的に見える。 それはいくつかの戦術を使用します。 それは、誤解の結果として紛争に結びついている小さなグループに焦点を当て、さらには大部分がその外に残っています。 また、観客が彼らに順応することを可能にするシリーズの約半分のために、より大きな紛争にそれ​​らを接続することなく、このグループに焦点を当てています。 それはまた、紛争のいずれかの側面を悪用するのを避ける。 この基本的なストーリーを含む多くのメディアでは、一方または両方のグループが非人型モンスターで構成されていると描写されています。 ライドバックではどちらの面も特に好きではありませんが、それは人間の品質の結果です。 軍隊は腐敗して残酷だが、誇張された漫画の悪役ではない。 それらは、不平等な量の力を持っている軍事グループが実際に傾向があるように、残忍で腐敗している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはいくつかの話題があると言われています。 ペーシングはあまり良くありません。 遅れているわけではなく、問題は爆裂天使でしたが、動きが早すぎるのと同じです。 それは起こっているすべてを完全に吸収する時間を与えない非常にペースの速いシリーズです。アクションが実際に行かれたときに意味がありますが、初期のエピソードでは外れていると感じます。 さらに大きな問題は、それが非常に少ないことです。 物語の構造に慣れていないあなたのために、3つの広い部分があります。 クライマックスとデュエヌメントを含むセットアップ、対決と決断は、ルーズな終わりを縛り、クライマックスから登場人物を正常の姿に戻す役目を果たします。 クライマックスは非常にうまくいきますが、終了後には、アクションが落ちてシリーズが終了するまでに約5分しかかかりません。 これは、シリーズが未完成であり、クライマックス後に巻き上げるのに十分な時間を与えるものではないという気持ちになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックスはかなり良いです。 彼らは私が今までに見た中で最高のものではありませんが、間違いなく良いです。 パク・ロミ、水木奈々、森川俊之、松本めぐみ、豊口めぐみ、三木慎一郎のような偉大な西友の声があります。 音楽は気分を高め、ステージを設定するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ要因に移ります。 ライドバックにはユリのヒントが含まれていますが、その中のいくつかは非常に強いです。リンはショーコが彼女の「ライト」であると言っています。 全体的にそれはゆりの可能性がありますが、実際の内容はかなり軽度です。 だから、私はそれをゆりの要因の6/10としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にライドバックは8.4 / 10です。 その肯定的な要素は、その問題をはるかに上回り、見守る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37489&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just about any idea has the potential to be good. It all depends on the execution. Rideback is proof of this because the story of an armed conflict between a corrupt militant group and a resistance group is nothing new. Isabel Allende likes to do it in her novels and we&amp;rsquo;ve also seen the idea in quite a few anime/movies/television sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostalker-1&#34;&gt;Ghostalker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メカが詰まったアニメを見ることは、シリーズが放映されたときの私にとっては大変な仕事です。 その時私はまだメカファンではないが、これはMadhouse（私が本当に尊敬するアニメスタジオの1人）によって行われているので、とにかく試してみた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、若い女の子が始まりました。彼女の夢は、バレエダンサーになるという夢が、彼女がもはや実行できないような事件の後に非常に若い時に完全に止まったときです。 その間に、世界は、軍隊の勝利と政治権力を長年にわたって保証する強力な新車両を所有している組織によってもたらされた一連の変化を経験しています。 数年後、若い女の子は最終的に非常に不確実な未来の大学に行く若い女性になります。 しかし、同じ車両を所有していた大学のクラブに間違って転落し、その力学を学んだ後、彼女は彼女の新しい趣味に情熱を感じ、彼女を多くの陰謀の焦点にする一連のイベントで彼女を導くだろう 彼女は自分自身と彼女を悪用しようとしている人々に対して勝つために奮闘する。 エピソードのペーシングは良いですが、退屈なことは決してありません。 ストーリーは徐々に伝えられ、次のエピソードを見て私が興奮し続けるために、各エピソードの詳細の適切な量を持っています。  Rinが彼女のライドバックとメディアを使用するとき、最もエキサイティングな部分はおそらく中間のエピソードであり、警察と一般の人々は彼女に気づき始めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくアニメーションはこのシリーズの強みの1つでした。 環境はきめ細かく、風景は美しく、使用される照明効果は本当に素晴らしい背景芸術を生み出し、動きは非常に流動的です。 一般的に生産は高品質であり、シリーズの多くの部分でCGを使用することは（特にライドバックが関与する場合）、実際によく混じるので、私の意見では非常に良いです。 キャラクターデザインそのものは良いです。 それはストーリーにふさわしいと感じます。 色調は深刻な印象を与えます。 戦いシーンは素敵な振り付けです。 ライドバックのデザインはかなりユニークで、このシリーズをメカのアニメとして分類するかどうかは本当に苦労しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPのテーマは、現代のビートで調整されていますが、それは私のために十分にキャッチーではありません。  EDのテーマは少し穏やかで、全体の気分によく合います。  BGMは本当に目立っていませんが、演奏されているシーンを見て聞くのが良い気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズはキャラクターの良いキャストを持っています。 このシリーズのヒロインはあなたの平均的なものではありません。リンは強い個性を持ち、バレエダンサーになるという彼女の夢は止まってしまいました。 ライドバックは、ライドバックに乗っている有名な謎の女の子としての彼女のカムバックへの道を開いて、非常に良いスタントを見せているだけでなく、 他のキャストもよく開発されており、特にリンに近い人たちがいます。 シリーズがどのようにキャラクターを発展させることができたかは非常にいいです。スズリの話は良い例ですが、リンのベストフレンドなどの他の人たち、以前の革命家などもそうです。 すべてのものがどのようにつながっているかを知ることは良いことです。 音声の演技も非常に上のノッチです、私はどのように音声が描写している文字と一致するのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ライドバックは、より深刻なプロットを提供するメカ、SFアニメであり、ドラマも明らかであるが、上手すぎるものでもなく、過度の力を発揮するロボットでもない、シリーズはバランスが良い。 全体的に私はライドバックが好きで、ストーリーは素晴らしいですし、大学生活環境でのメカ、SF、ドラマの組み込みは特に爽やかです。 もっと重要なのは、主人公は女の子であり、強い性格を持っているということです。私が見たメカアニメのほとんどは男性のリードまたは男性のリードのグループを持っているので、それはかなり珍しいので、ヒロインがキックをしているのを見て、  -assアクション。 まともなストーリーがあり、アクションとドラマのバランスが良いメカアニメをしたい人にこのシリーズをおすすめします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36969&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ghostalker/reviews&#34;&gt;Ghostalker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching an anime loaded with mecha stuff is a daunting task for me back then when the series was aired. At that time I&amp;rsquo;m no mecha fan yet but since this is done by Madhouse (one of the anime studios I really respected), I gave it a try anyway.    The story started with a young girl whose life takes a drastic turn when her dream of becoming a ballet dancer came to a complete halt when she was very young  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bucket2a-1&#34;&gt;Bucket2A&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TL; DRレビュー：キャラクターに焦点を当てた、本当に楽しくオリジナルのショー。  CGIと風変わりなキャラクターデザインは、一部の人にとってはターンオフかもしれませんが、根拠のない非伝統的なストーリーを望む人にとっては価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ねえ！ 私が始める前にちょっとしたことをやってみましょう。 確かにあなたは今、確かにアニメに数字を確実に入れにくいことを知っているので、私の格付けを塩の穀物で取る。 彼らはあなたに一般的な考えを与えるべきです。 また、私はソース資料の経験がないので、これをアダプテーションとして判断することはできません。 すぐにダイビングすることができます。
ストーリー8/10：RideBackについて最初に、そして最も重要なのは、奇妙ではあるがシームレスに統合されたいくつかのジャンルのブレンドであるということです。 近未来のディストロピアンのバレリーナに乗っているロボットのバイクについての話は、紙の上では馬鹿に聞こえるかもしれませんが、実際にはとても楽しいです。 あなたが簡単なスポーツアニメ、メカアニメ、または任意のものを期待している場合、時には軽度に悩まされることがありますストーリーがかかる多くのターンにもかかわらず、ペーシングは全体を通して一貫しており、ストーリーはかなり満足のいく結論を持っています。 プロットがどこに行くのかについての私の期待はしばしば間違っていましたが、私はそれを考え直すといつも意味がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまた、通常は標準であろう多くのアニメの絡みとギャグを避け、私は最近直前に振り返って気づいたものでした。  boke / tsukkomi、「umi-da」や「hentaiiiiii ~~~」やボブ・グラブなどのものはありません。 そしてそれを上に上げるために、高校は見えません。 ああ、助かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味のある人のもう一つのポイントは、私は世界が信じられないほど根拠があることを発見したことです。 すべてが非常に現実感を感じました。 体重がかかるべきであるイベントはそうし、人々が重傷を負うべきであったとき、彼らはそうであった。 特に「メカ」（乗り物、基本的にはロボット/オートバイのハイブリッド、アニメの名前を挙げている）は信じられないように思われ、概念が大幅に強化されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART 8/10：ワゴンから飛び降りる人がいます。 ライドバックのほとんどすべての車両は完全にCGです。 それにも注意は払われておらず、爽やかでした。 最初はそれは不快でしたが、ライドバックが素晴らしいようになったので、私はかなり早く暖かくなりました。 特に運動中。  CGIは、より流動的な車両シーンのための公正な取引である。 気まぐれなキャラクターのデザインによっては消されてしまうものもあるかもしれませんが、私は彼らが華麗であると感じました。 顔の構造や体の種類には膨大なバリエーションがあり、髪の毛以外の文字を簡単に識別することができます。 同じように、この中にファンサービスはありません。 それはドレスの中でバイクのロボットに乗っている少女のことから正直に驚いた。 パンティショットは1つもなかったし、現実的な時にはわずか1秒だった。
背景はかなり良く、「クオリティ」のシーンはほとんどない。 このアニメは明らかに予算をうまく管理していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6/10：ここではあまり言いません。 音楽は適切で、かなり良いです、声優もいいです。 私の腕時計の中で私を気にさせるものはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER 9/10：RideBackはその中核をなすキャラクター駆動の（vroom vroom）アニメです。 主人公は特に例外的であり、支持するキャストも愛想がよく信じられている。 私はいくつかの側面のキャラクターの展覧会をいくつか行っていたかもしれないが、正直なところ、それなしでは大丈夫だ。 特に女性の主人公を探しているなら、これは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ENJOYMENT YES / 10：もっと必要なことは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは真剣に良いアニメと私のお気に入りの一つです。 本当に素晴らしい経験は、ゾーンの中でいつもそれを毎分楽しんでいました。 風変わりではあるが、RideBackは真剣にユニークです。 あなたが上にリストされた可能性のあるハングアップにならないなら、同じ気持ちにならないかもしれません。 しかし、ちょっと、この真剣におもしろいことがあれば試してみてください。 野生の乗り物の準備が整ったら、RideBackを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=141177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bucket2A/reviews&#34;&gt;Bucket2A&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TL;DR REVIEW: A really fun and original show with a focus on character. CGI and quirky character design may be a turn-off to some, but its worth a try for those who desire a grounded and unconventional story.    Hey! Just a few quick things before I begin. Surely you know by now that its difficult to reliably put numbers to anime, so take my ratings with a grain of salt. They should give  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phazer11-1&#34;&gt;phazer11&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;早くこのレビューを書いてください。 良いショー。 それはペーシングの大きな問題です。 私はそれがシーズン中にも視聴者にとって賢明ではなかったと思うので、急いでしまった。 私は最初の4つのエピソードの背後にある開発とストーリーを本当に楽しんでいました。 レースは素晴らしかったし、あなたはそのキャラクターについてもっと学びます。 私が感じる問題は、プロットがちょっと工夫されていて（多分それは手前だったし、それを実現しなかったかもしれない）、戦闘への漸進的な浸漬を背景にして、 面白い素敵なペースのレースショーから、武力紛争についてのかなり深刻なショーになります。  MALではインクリメンタルスコアが許可されていないため、単純に8になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=154933&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/phazer11/reviews&#34;&gt;phazer11&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Meant to write this review earlier. Good show. It&amp;rsquo;s major problem was it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;glacier-silver-1&#34;&gt;Glacier_Silver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの大部分が好きだった。 私は決して姿勢をあきらめないことが大好きです。 別の12または多分5つのエピソードでさえ、彼らはこのアニメに何らかの閉鎖を与えることができた。 私は大部分のキャラクターや少なくとも主要キャラクターを大好きでした。 ストーリーでは、主人公が狙いを定めているアークにとってそれほど重要ではありません。 多分、私たちがこの物語を持っているようなところでは、それを12のエピソードにどのように押し込んでいくのかが分かります。 まあ、それは大きな失敗でした。 あなたが私を知っていれば、それが私がこれを見た理由がわかるはずです。 物語は私をRAWRRRRRRに連れて行きました、あなたは私を怒らせました！ 正義を圧倒してください、それはどこにありますか？ 私はあなたに言うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54955&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Glacier_Silver/reviews&#34;&gt;Glacier_Silver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked most things about this anime. I love that never give up a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akusa-1&#34;&gt;Akusa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は24時間でこのシリーズを終了しましたが、私のところはいくつかのエピソードを見るのは力強いようでした。 私は完全に魅了されましたか？ いいえ、私はこれをアニメのトップリストにランクインしていますか？ いいえ。  M&amp;hellip;確かに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは非常に典型的な方法で始まり、その概要を厳密に追っているが、最初の4つのエピソードまでしかないことを知ることが重要である。 ある人にとっては、主人公がライディングスタイルを発見し、彼女の才能と創造力を発揮することを見たいと思うかもしれません。 あなたがMechaに乗る優秀な女の子の物語を探しているなら、離れていなくても、少なくとも最初の4つのエピソードの後で止めてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、ある種のひねりをとります（私がそれほど好きではなかったのは、それがストーリーの前の部分よりも悪化したためです）。 実際に「乗っている」シーンよりも多くの「銃撃戦のアクションシーン」があり、そのタイトルには反するようだ。 地獄、復讐のためにこの冒険の下にいる人物に紹介されますが、そのキャラクターがどのように裏切られたかは完全には分かりません。その結果、復讐は私たちにとって重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの私の最大の失望は、全く触っていないということです。 私はこれを個人的な好みや状況に応じた個人的な弱点として感じるかもしれませんが、悲しい役割を演じる才能ある俳優はすべての目に涙を浮かべ、人工の人はやわらかい声しか持たないと言います。 物語には大きな可能性があり、より固い形で保持され、改訂されていれば、全体的にアニメを大幅に改善することができました。 私はこのシリーズの多くのことについて不平を言っていますが、良いことがあるが、不十分であるという声明は、私の苦情が最も適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[また脳の下痢、私はこれを改訂するか、または後で書き直す必要があります]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36579&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akusa/reviews&#34;&gt;Akusa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While I did finish this series in a 24-hour period, it seemed forceful on my part to watch some episodes. Was I completely captivated? No. Do I rank this on my top list of anime? No &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;timscribbles-1&#34;&gt;timscribbles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは穏やかで鈍かった。 芸術はうまくいっていましたが、創作者が本当にバカスのバイクを作っただけで、アニメになるようにストーリーを一緒に投げたことは明らかでした。 それは悪くない、ちょうどストーリーが吸われた。 唯一の涼しいものは自転車だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13618&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/timscribbles/reviews&#34;&gt;timscribbles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;storyline was bland and d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sways-1&#34;&gt;Sways&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ライドバックは私が最初から夢中になったアニメの1つです。それは私にアピールしたそれにある感触を持っていました。それは私によれば、それらの素敵な「全日本様」シリーズのものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは彼女の全世界が周りを回って踊っている間に怪我をする女の子リンです。
また、彼女はマシンやオートバイに乗って、乗って帰ってきて、そしてこのマシンが彼女の人生を変えて、どうやって良いか悪いかによって、人生で再び喜びを見つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはそれほど複雑ではないし、セリはかなり短いので深くはないが、それは私が思うポジティブなポイントの一つだ。
私は、セリフで表示されている感情がどこにあるのかが分かりませんが、より微妙な感情がどれほど魅力的であるかが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが短い楽しいセリを見るのを探しているなら、これは素晴らしいセリです。
それは「幸せ」よりも深刻で、重い状況もあるが軽いものもある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14486&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sways/reviews&#34;&gt;Sways&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ride back is one of those animes I got hooked on right from the start, it had a certain feel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;12thknight-1&#34;&gt;12thKnight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いくつかのスポイラーはエピソード3までですが、彼らはせいぜいマイナーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;そして、世界は&amp;hellip;&amp;hellip;変わった。&amp;rdquo;
ー りん おがた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;柔らかい。 言い換えれば、それが最初のエピソードを説明する方法です。 論評としてではなく、むしろ人間の道についての肯定的な意見として、物語はRinとRidebacksの世界を紹介します。 最初のエピソードは高い期待を設定し、大部分はライドバックが追いつくことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちのような時代、RidebackはRidebacksと呼ばれる新しいタイプの機械的なオートバイとやりとりしていた元踊り天才の緒形の話に従います。 彼女のスキルは、GGPと呼ばれる世界的な政府とBMAと呼ばれるテロリストの間の戦争中の彼女の土地です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女自身はシリーズの最高の部分の1つです。 非常に強い主人公、彼女の開発は彼女の行動の背後にある原動力と道徳的責任を見分けるのに苦労しているので素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは良いキャラクターが出る限りです。 智代を除いて、他のすべてのキャラクターはどんな深さでも押しのけられています。 キャストの大半はプロットを進めるために特定のポイントで1回または2回だけ使用されます。 それはクリエイターがキャラクターをすばらしいものにするチャンスがあったため、大きな失望です。 例えば、GGPリーダーとBMAテロリストとの間の敵意は、ショーの過程で事件そのものが何度も暗示されているにもかかわらず、決して説明されていない。 それだけでは説明できない唯一の関係ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの1つの肯定的な側面は、現実的な性質です。 文字が特定の状況や外傷に反応する方法は、現実の生活に非常に似ています。 全エピソードは、特定の出来事に対するキャラクターの反応を示すことに専念しています。 これは肯定的な側面でも否定的な側面でもあります。 ショーを現実のままに保つのに役立ちますが、それは全体的なペーシングを混乱させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとってはショーの主な問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のカップルのエピソードは非常に速く興味深いものです。  Rinの過去とRidebackの使用に関する彼女の教育を通して急速に動いています。 エピソード3で、Rinはすでに彼女のピークレベルに達しており、世界選手権ライドバックトーナメントに参加しています。 政府がショーを中心に進めていく中で、GGPは良い男ではないというメッセージを徐々に送り出してゆくため、テンポが遅くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rinはこれらのエピソードではほとんど不活動です。 ショーへの関心は、始めるのが苦手な人物の行動に大きく依存するようになる。 幸いにも、ストーリーは最後のカップルのエピソードで素晴らしい結末を迎えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これに肯定的な側面がある場合、ストーリーの進行速度が遅いため、リドバッククラブの楽しい冒険から死と喪失の暗い話にうまく移行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの大きな批判は、ライドバックのように大きくて細かいプロットで圧迫するほどのエピソードはなかったということです。 しかし、私は彼らには完璧な時間があったと主張しますが、間違った部分すべてに投資しました。  Rinの感情状態にエピソードを付けるのではなく、GGPが最大の軍事的勝利を収めた日に具体的に起こったことを詳述するエピソードの長いフラッシュバックと、それが以前のGGPメンバーからのBMAの形成につながる理由があります。 彼らはTomoyoまたは他の副キャラクターについてのエピソードを持っていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;反対に、クリシェ記者を持つことは、政府がすでに知っている不思議な&amp;rdquo;ライドバックガール&amp;rdquo;のアイデンティティを探しながら、無意味な緊張を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129537&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/12thKnight/reviews&#34;&gt;12thKnight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Some spoilers up to episode 3, but they’re minor at the most.    “And the world…… changed.”  - Rin Ogata    Soft. In a word, that’s how I would describe the first episode. Not as a disparage, but rather as a positive opinion on the human way the story introduces Rin and world of Ridebacks. The first episode set high expectations, and the for the mos &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwern-1&#34;&gt;gwern&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最後に_RideBack_を介して私の道をドラッグしました。 私はちょうどそれが好きではなかった。 それはうまく生産され、視覚的には良かったが、無作為のガンダムほど説得力のないライドバックコンセプトを実現したことはなく、決してキャッシュバックしなかった乗り物に何かを身振りして、世界はうまく構築されなかった。 無意味な、など。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96779&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gwern/reviews&#34;&gt;gwern&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Finally dragged my way through _Ri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dro73-1&#34;&gt;dro73&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは面白いアニメです。 元プリマバレリーナ、人体オートバイの運転手になった？ うん 腐敗した派閥、強烈なドラマ、鮮やかなアニメーション、そしてキャラクターの成長があり、あなたは「ライドバック」を手に入れます。 私はこのシリーズのMCとその支持を最初から気に入っていました。彼らは行動を取った理由や特定の行動を取らない理由で、易しく、少なくとも理解できました。
友情は深く感じられ、キャラクターはこの短いシリーズでも投資する価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべて8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118787&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dro73/reviews&#34;&gt;dro73&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an interesting anime, to say the least. An ex &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;extendedrenegade-1&#34;&gt;ExtendedRenegade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;紙の上で、RideBackは素晴らしいショーを構成するすべての作品を手に入れています。  RideBacks自体はかなり興味深いものですが、前提は叙事詩でなければならず、芸術とアニメーションは印象的で、サウンドトラックは最高のものです。 残念ながら、ショーが達成した成功は決して達成されません。 それは悪いショーだという意味にはしないでください、それは良いです。 彼らがいくつかの重要な分野で揺れることがなければ、それは本当の傑作であったかもしれないということだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見で最も大きな問題は、中央プロットを説明するショーの欠如にある。 基本的には、世界政府の計画（GGP）と呼ばれる軍事組織が、世界全体を支配するという目標を持って、急速に権力を獲得している、将来の話です。  GGPの指揮官であるRomanov Kallenbachは、新しい軍事級のRideBacksを警察ユニットとして使用することを決定しました。 彼らはGGPが支配的な姿勢を示すための重大な手持ちの手段であることが分かりました。  GGPに反対するのは、Borderless Military AllianceまたはBMAです。 国の政府と生活様式を維持するというこの組織の目標は、カレンバハの十字架に正当な立場を置いており、正式にテロリストと呼ばれています。 武蔵野大学のライドバッククラブの責任者である岡倉天使と一緒に、キーパーとして知られていたこのグループの著名なメンバーは、一緒に働いていたときに特別な「ライドバックスクワッド」を作ったとき、カレンバッハと過去があります。 グループの前のGGPは現在のものになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が絶対に確信していると言えることです。 それを超えて、ショーは何も明らかにしません。 例えば、ショーはKallenbachの動機を明らかにしません。 なぜ彼はこれらのすべての極端に行くのですか？ 新しい「ホワイトライダー」警察のライドバックが現場で使用されて以来、心から人々の安全を守っていないことは明らかです。彼らは自発的に自発的に暴力団員を殺しました。 だから多分彼はGGP自身を支配するクーデターのために自分自身を築こうとしているのだろうか？ いいえ。 彼は良い兵士のように彼の命令に従います。 仮定することが残っている唯一の事は、彼がちょうど&amp;hellip;彼のキャラクターの態度と性格が示唆していることに反して、本当に、本当に真剣に彼の仕事を取ることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あいまいさはそこで終わりに近づくことはありません。 私たちは、GGPの目標が何であるか正確に言わなかった。 「フチ無し」とは、彼らが世界を相手に戦うことを暗示しますが、彼らはそれについて全く言及しません。それをあまり考えすぎるのではなく、国境がないということを前提にして辞任しました。 いずれかの国。 彼らは世界を支配したいと思うかもしれませんが、実際には決して言われません。 事実、イベントは最終的には意図が全くないことをひどく示唆し始めます。 結局のところ、GGPを悪い組織として見た唯一の本当の理由は、ショーが単にそれを提示しただけであったからです。それ以外のところでは、彼らは実際にどのようにも悪い 。 これは、カレンバッハの体制が、もしかすると、派閥グループのようなものであるという考えを強めています&amp;hellip;しかし、再び、彼は一番上の真ちゅうからの注文に従います。一方、BMAははるかに明確です カット。 彼らは、人々がそれを望んでいたやり方と同じように、戦っていることを明確にしています。 残念ながら、BMAが誰のために戦っているのか正確には言われていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらは不明瞭なまま残っているプロットのほんの一部ですが、あなたは決して全く答えられないたくさんの質問を持つことに気付くでしょう。 それは本当に残念です。 この話には今までに人気のあるCode Geassの多くの類似点があります。 世界を征服し、腐敗した軍事組織であり、物事をそのままにすることを目指す反政府勢力のグループによって争われ、GGPが私たちの指導者であるリンを置くと、彼女は優れた正義の擁護者 BMA&amp;hellip;悲しいことに、それは起こらない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リンといえば、 彼女は実際には非常にうまくいっています。 私は彼女が私の好きなキャラクターの一人だと言っています。 ショーのイベントの前に、私たちは有名なバレエダンサーとして彼女の過去を示しています。 同じく有名なバレリーナの娘、Rinは天才として賞賛され、彼女の未来と成功は保証されています。 彼女は最終的に回復し、舞台に戻ることができるはずですが、彼女は揺れ動いていて、自分自身を不確かにして、事実上彼女のキャリアを台無しにしています。 この事実に苦しんで、彼女は大学に行くことに決めました。彼女は学校のRideBackクラブで起こり、「Fuego」と呼ばれる独特のライドバックをします。 クラブはすぐに自転車に乗っているリンが自国の最高のライドバックレーサーの一人である仲間であるタマヨとほぼ同等のスキルとコントロールを示していることを実感します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしそれがかなり起こりそうにないなら、あなたは正しい、そうです。 しかし、リンがそのような良い性格を持つのは、その事実を認めていることです。  See、彼女は自己発見の話です。 彼女は、学校で授業を始めるまでの存在を知らなくても、何らかの形でこのロボット/オートバイハイブリッドのための自然な才能を持っているとすぐに気付き、その理由を理解できません。 なぜ彼女は彼女が最高のライダーの一人であるTamayoがそれほど多くの問題を抱えていて、マシンがひどい扱いを受けていると主張して、Fuegoをコントロールできるのだろうか？ なぜ彼女は自分自身とこのマシンとのつながりに似た何かを感じているのですか？ 彼女がフエゴにいるときに混乱と危険の中で興奮しているのはなぜですか？ このショーの主な描写であるこれらの答えを見つけるのは彼女の探求です。 あなたが私に尋ねるならば、これらの答えを得るためにリンの個人的な旅に集中することに決めたなら、そのプロットはずっと良くなっていたでしょう。 彼らはマンガの物語に固執しているのだが、ここで見逃した可能性を無視するのは難しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、残りのキャストはほとんど行われていません。 まったく。 バックストーリーに近いものを手に入れた唯一の他のキャラクターはKiefer、Okakura、Kallenbachです。それでも最小限です。 もう一度、大統領選の3人のすべてのキャラクターだけでなく、著名な政治家の両親であるタマヨと兄弟のポテンシャルがかなりのものだったのは残念ですが、再び彼らはその機会を逃しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明るいところでは、アートとアニメーションが素晴らしいです。 明らかにノルムであるように、それは京都アニメーションが出しているものとはまったく似ています。 彼らのものと同じくらい良いものではありませんが、それは本当に近いです。 私が好きなのは、女性のキャラクターを馬鹿にしてしまうショーの回避です。 彼らはもっともっと&amp;hellip;ここでは普通だと思っています。これらのスタジオはすべて、女性を作ることができる唯一の方法だと考えるように見えるので、爽やかです。 それとは別に、環境や照明の効果は十分に行われており、過度に使われているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はライドバックのやり方に最も感銘を受けました。 ハンドルバーがどこにくっついているかわかりませんが、このショーを見る前に想像していたら、おそらくそれはばかげていると思うかもしれませんが、完璧に引っ張ってしまいます。 ショーで見られる車のさまざまなモデルの大半で、ショーの終わりには、それはかなりクールに見えると言うことさえできます。 バイペダルの形はさらに印象的です。 最初にリンとフエゴが立ち上がったのを見たとき、私はFinal Fantasy VIのMagitek Armorsを瞬時に思い出しました（具体的には、ゲームのロゴの現代アートワークに示されている演奏、Final Fantasy VI Advancesのボックスアートを見て、 私は言う）、ただの車輪で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、ショーのサウンドトラックも非常によく行われており、特にオープニングとエンディングがあります。 一般的なテーマは、GGPとBMAの間の試合を除いて、ほとんどのアクションシーンで非常にテクノなサウンドです。 感情的なシーンは、一般的にピアノ作品に固執する最小限の音色を取ります。 他のすべての音楽は製粉所でかなり動いていますが、悪いことは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、RideBackは私が渡すことをお勧めしないショーです。 混乱にもかかわらず、それはプロットとキャラクターの開発の一般的な欠如の、リンの物語と芸術とアニメーションは、このショーをかなり記憶に残るように管理します。 私は、ショーの途中で、2つの反対派の間で起こったことを本当に気にすることができないと気付きました。そして、通常、ショーは明確な失敗につながりますが、ここではそうではありませんでした。 私はRinのために何が起こるのか見たいと思っていたので、私は見続けていました。 私は彼女が彼女の多くの質問に対する答えを得るのを見たかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ExtendedRenegade/reviews&#34;&gt;ExtendedRenegade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;On paper, RideBack has all the pieces in hand that make up an excellent show. The RideBacks themselves are a rather intriguing take on mechs, the premise seems as though it should be epic, the art and animation are impressive, and the soundtrack is one of the best around. Unfortunately though, the success that the show could have attained is never reached. Don&amp;rsquo;t take that to mean it&amp;rsquo;s a bad show however, it is good. It&amp;rsquo;s just that it could have been a true masterpiece if they didn&amp;rsquo;t falter in a few crucial areas.    The biggest issue in my opinion lies in the shows lack of explaining the central plot. Basically, the story takes place in the future, where a military organization called the Global Government Plan, or GGP, is rapidly obtaining power, seemingly with a goal of ruling over the entire world. Romanov Kallenbach, the commander of the GGP, has decided to implement the use of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sacora-1&#34;&gt;sacora&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは乗り心地に似ていますが、乗りやすい、コントロールするのが難しい、降りるのがパワフルで難しいです。
私はこのシリーズを見始めてとても興奮していました。なぜなら、芸術は驚くべきものだったし、シリーズについての良いことを聞いていて、多くの点でライドバックは私の期待に応えていたからです。
ストーリー-6
これはシリーズが満足しないところです。 シリーズは12エピソードだけであり、そのシリーズは24エピソードのように、そのストーリーを適切に伝える必要がありました。 私は、マンガがかなりの長さだったので、マンガを書いた人ではなく、アニメ監督の失敗の結果であったことは間違いないと思う。 視聴者は主人公、乗り物、そして人々が好むような素晴らしい社会に導入された最初のいくつかのエピソードを過ごす。メインストーリーのいくつかのヒントが入れられるが、メインストーリーがついに始まると急いで感じる。 あなたは十分に彼らを憎んで、十分に革命家や政府を本当に気にするために過去について十分に知りません。 これは部分的に、メイン・ストーリーがメイン・キャラクターのストーリーから分離していると感じる理由です。
アート-10
多分私がこのシリーズについて最も愛しているのは、すばらしいキャラクターデザインです。 アートをとてもユニークなものにするのは難しいですが、体の現実的な形、不完全な髪、美しい目と関係していると思います。 素晴らしいキャラクターデザインに加えて、風景や乗り物には洗練された見た目がありますが、マシンが時々彼らが住む緑豊かな世界に合うように見えないことは認めますが。
サウンド10
シリーズのサウンドトラックがそれに適していると思った。 私は欠陥がないわけではないとは言いませんが、欠陥は伝えることができたレベルの問題に過ぎませんでした。 オープニングとエンディングの曲は、素晴らしいショーの冒険、穏やかで暴力的な性質に適しています。
キャラクター - 私は正直で、シリーズの終わりまでにほとんどのキャラクターから切り離されていると感じました。 シリーズの初めの登場人物は非常に明確で、よく策定されましたが、最後には合理化がもはや明確ではないと感じています。 加えて、視聴者が知ることができない文字があり、それは視聴者を馬鹿にしてしまうシリーズの終わりに「何があったのか」という瞬間につながる。 私はできるだけ全体的にキャラクターを見つけましたが、シリーズが長くなったら改善することができました。
楽しさ-8
私は各エピソードを見ることができて興奮していたが、シリーズの終わり近くで、私は興味を失い始めた。なぜなら、一連の失われたすべての理由のために、 まだ対処されていなかった。
全体 -  8
このシリーズはすばらしい、速いシリーズの時計ですが、あなたが再見ているかもしれないシリーズではありません。 私はマンガを読んだことは一度もありませんが、アニメの情報が欠落していることを知るためだけに拾うかもしれないと私は考えています。 あなたがストーリーの大ファンなら、このショーはあなたのためではありませんが、最初のエピソードで座ることができれば、少なくともシリーズを終了することをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61093&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sacora/reviews&#34;&gt;sacora&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series in it self similar to a rideback-easy to get on, hard to control, powerful and hard to get off.   I was very excited when I first started to watch this series because the art looked amazing and I had heard good things about the series and in many ways Rideback met my expectations.  Story-6  This is where  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fido73-1&#34;&gt;fido73&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が最初にそれを見たとき、私は物語とキャラクターによって完全に吸収され、私はそれを躊躇せずに10と評価したアニメです。  1年後の2013年10月に、私は再びそれを見ます。私は本当に10に値すると確信していました。また、私はそれが大好きだったので、私は再びそれを見なければなりませんでした。 私のように、あなたの楽器で自分自身を表現しているのなら、あなたの身体と一緒にいることを要求するものなら、 魂、ライドバックが好きではない理由は分かりません。 強く推奨される、全体的に10。 物語は少し不完全かもしれない、十分な部署ではないかもしれない。 別の批評家が書いたように、物語は13の代わりに26エピソードであれば、より完全なものになっていただろう。曇ったままで、たくさんの未回答の質問が残っている。 しかし、アート、サウンド/ミュージック、偉大なキャラクターがそれを補う。 ミュージシャンである私は主人公と多くの関係を持っています。フエゴとの関係、ショーで使用したライドバックは、ギターを弾くときと同じ感じです。自分自身の延長線上です。本当に それにギターと私は1つを作る。 同じことが彼女がフエゴに乗るときのリンと同じです。彼女のダンス+ライドバック= 1です。 シリーズの他のキャラクターは、たとえRinとしてうまく開発されていないとしても素晴らしいです。 だから、ライドバックの私の楽しみは、まだ素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118879&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fido73/reviews&#34;&gt;fido73&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a Anime that when I first saw it, I was completely absorbs by the story and the characters, I rated it 10 without hesita &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>