<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/tonari-no-yamada-kun/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/tonari-no-yamada-kun/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Tonari no Yamada-kun</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/tonari-no-yamada-kun</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/tonari-no-yamada-kun</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/75926.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/415/Tonari_no_Yamada-kun/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/415/Tonari_no_Yamada-kun/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クイックレビュー
ストーリー：10（上品ではない家族の物語をリフレッシュする）
アート：8（非常にユニーク、コメディースタイルをとる）
サウンド：7（平均スライス/コメディエフェクト）
キャラクター：10（私の家族にほぼ似ています）
楽しさ：10（私が関係するこの映画のすべて）
全体：45/50 = 9.0（家族向けの優れたアニメ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;::完全なレビュー::
私は、Anime Expoの間違った映画の部屋を歩くだけで、ショーのこの宝石につまずくことができました。 私がその部屋を歩いていないと、これはどれくらいのショーがあったかは決して見つけられませんでした。 これはあなたの典型的な映画スタイルの映画ではなく、1つの家族、すなわちYamadasを含む数十のような状況で語られたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;深く進化していくプロットや興味深いストーリーは、これからも楽しみにしています。 これは、この家庭の5人のメンバーの日常生活に関する単なる素敵なライフ・ムービー映画です。 ショーの主な特長は、彼らが平均的な世帯の過半数に起こる一般的な状況を描写する方法です。 親が家事をやるために子供を騙したり、店に行く人を説得したりして、あなたがあまりにも怠け者なので、物事を得る方法のようなもの。 これらの状況はすべて、私たちが通常ユーモラスなことをしない普通の日常的なものです（そして、彼らはたいてい私たちを怒らせます）。 しかし、それを別の視点から見ると、そのようなことはあまりにもばかげていても、真実であることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術作品は何か他のものです。 典型的なジブリのファッションでは、それは独自のユニークなスタイルのために行くと、それは傑作としか呼ぶことができない何かにスーパーを簡単にすることができます。 あなたはペンストロークと水彩画とエラーをどこでも見ることができます、それは誰かがちょうど誰かのノートブックから一緒にそれを傷つけたように見えます。 しかし、驚くほどスムーズに動く（高いフレームレート）シーンもあります。 良い例は、彼らが見終わったテレビ番組です。 まだシンプルに見えますが、実際のテレビ放送に匹敵する流動性で動きます。 もちろん、アートはこれまでに見たことのない最悪のものだと思って、より良い仕事をすることさえできると言う人もいます。 しかし、シンプルさについては何かがあります。 私はその正確な理由を正確に突き止めることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;効果音はすべて標準料金です。 彼らには何も間違っていません。 ほとんどのサウンドは、家庭用のサウンドエフェクトなどで構成されています。 しかし、サウンドエフェクトが得られる場所は、ボイス演奏によるものがほとんどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はかなりの世帯（祖父母、お母さん、兄弟、2人の姉妹、1人のいとこ）に住んでいたので、私はこの家族が互いにどのように交流しているのか簡単に関連付けることができます。 彼らの感情とお互いの話がどのようにして私の家族をエミュレートするのか、それは喜んでいる。 泥棒や叫び声、バックトークを含めて、それはすごく面白くて面白いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリの映画と同じように、これは家族全員で見る完璧な映画です。 実際、私はこれを家族全員で見て、山田のようなことを指摘することを強く勧めます。 これは見ているだけのために見るためのショーではありません。 このショーは、この映画を見ながら起こっている可能性のある会話と交流を一緒に家族にもたらす可能性があることを2度見てから、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6166&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;QUICKREVIEW  Story: 10 (Refreshing family story thats not cliche)  Art: 8 (Very unique, take on the comedy style)  Sound: 7 (Average slice of life/comedy effects)  Character: 10 (resembles my family almost perfectly)  Enjoyment: 10 (everything in this movie i can relate to)  Overall: &lt;sup&gt;45&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;50&lt;/sub&gt; = 9.0 (Excellent anime for family time)   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dollie-mixtures&#34;&gt;dollie_mixtures&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリのファンであるにもかかわらず、このリリースはどうにかして私を渡した。 今日、私はそれをトップの近くの私の &amp;rsquo;re-watch&amp;rsquo;リストに追加しようとしています。 あなたがアニメだと思うものがあれば、それを窓の外に投げてください。これは典型的なショーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは最初の数分を見て、それがクレジットだと思って、あなたが気づくまで待ってください、これはクレジットではない、それは物語です！ アニメーションのユニークなスタイルはループのためにあなたを投げますが、悪くはありません。 はい、シンプルで、アニメーションよりも動く漫画のようですが、シンプルであってもかすかではありません。 図面の各線と曲線は考え出され、完全に配置され、動きは滑らかである。 あなたは手助けすることはできませんが、監督はおそらく彼らのステレオタイプの側面を探検します - 給料 - 男性のお父さん、少し怠惰な家庭の妻、嫌な学生の息子、ボタンのような幼い娘と祖母のような鋭い舌 -  何が面白いか&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはスニペットで、時には隠喩やイベントの過去の思い出の中で中断され、ユーモアできれいに包まれています。時には大きな腹の笑いと時には穏やかな笑顔。 映画はあなたの気持ちを良くして、どうにかして抱きしめています。 完璧な家族の視聴; 私は時間が経つにつれてこの映画を高く評価すると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1038&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dollie_mixtures/reviews&#34;&gt;dollie_mixtures&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Despite being a fan of Studio Ghibli, this release somehow passed my by. Today, I&amp;rsquo;m adding it to my &amp;rsquo;re-watch&amp;rsquo; list, somewhere n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jturner&#34;&gt;JTurner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリが制作したすべての映画の中で、「My Neighbers the Yamadas」はおそらくそれらの中で最も独創的なものかもしれません。 この家族のコメディーは、「ホラー・オブ・ザ・ホーンズ」や「ポムポコ」と呼ばれるドキュメンタリーファンタジーの奇妙さを私に与えてくれた高畑勲監督のペースの変化に似ているような気がする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一つは、機能はありません - 私は繰り返し、IS NOT  - プロット指向です。 それは、彼らの日々の生活の中で、象徴的な家族を巻き込んだ一連の個別の行事として出会う。 物語の欠如は事前に人々を嫌にするかもしれませんが、そうすることで最も楽しく元気に見える体験を奪うことができます。 ヤマダがどのように相互作用して人生を歩くのかを見てみると、本当の家族生活が垣間見える、面白い、壁の外にあるようなものです。 誰がテレビを見に行くのかについて論争するだけでなく、最年少の姉妹ノノコがショッピングモールに偶然残され、彼女の両親が彼女を見つけようとするすべてのトラブルを見るようになります。 映画はまた、愚かさやシュールレアリスムに恵まれています。特に、山田さんは、妻や義母を詐欺師から救出するスーパーヒーローと、家族が空を浮かべるショークルー「ケサラサラ」 風船で。 これらのランダムな出来事はすべて、ジェットコースターのペースで展開されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が映画について最も楽しかったのは、それが見た目と響き方でした。  「Yamadas」の場合、アニメーションは新聞のコミック・ストリップ・スタイルで制作されています。このコミック・ストリップ・スタイルは、これが映画の基本であったことを踏まえると、その性質上独創的なものです。 シリアルからまっすぐな簡単なスクライブリングは、画面を完全に魅力的ではない魅力で満たします。 キャッチーで楽しいスコアが気まぐれな雰囲気の本質に加わります。 マッスル初のシンフォニー、メンデルスゾーンの結婚式の3月、レオポルド・モーツァルトの玩具交響曲など、サウンドトラックで有名なクラシック作品を使用することは、非常にインスピレーションを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が非常に混乱していることが分かったのは、その映画に関する一つのことだけでした。映画の中にある大部分の「セグメント」の最後には、様々な詩人から引用されたものが見えます。 私は「パチンコ」の言葉についても不明であり、山田さんが家族のためにカードを投げつけているシーンは、私を困惑させました。 これは明らかに日本文化に浸透した映画であり、日本人の読者が理解しやすい映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ディズニー・ダブの最大の問題に私をもたらします。英語の作家のエリック・ガルシアとレオ・チューは、できるだけ元の素材に忠実にしようとする点を獲得していますが、これを提示するために努力します 日本の文化への重い言及に慣れていない多くの聴衆に話をする。 それだけで、これまでに聞いたことのあるディズニー・ジブリ・ダブのうち、「私の隣人ヤマダス」が一番弱いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本の文化やアニメ機能の非定型主義に慣れている主流の視聴者は、「My Neighbors the Yamadas」は聴衆を見つけるのに苦労するかもしれません。 この映画は日本で大きな成功を収めたものではなく、アメリカでも同じ運命に陥るかどうかは分かりません。 しかし、創造性とノルムとは違うものを求める人々が、この楽しく創造的で魅力的な映画を発見することによって間違ってしまうことはまずありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15233&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JTurner/reviews&#34;&gt;JTurner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Of all the movies Studio Ghibli has produced, &amp;lsquo;My Neighbers the Yamadas&amp;rsquo; could probably be the most unconventional of them all. This family comedy feels like a very jarring change of pace for director Isao Takahata, the man who gave us a heartbreaker in &amp;lsquo;Grave of the Fireflies&amp;rsquo; and a docudrama fantasy oddity called &amp;lsquo;Pom Poko&amp;rsquo;    For one thing, the feature is not&amp;ndash;I repeat, IS NOT&amp;ndash;plot-oriented. It comes across as a series of individual skits involving the titular family in t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;supringus&#34;&gt;Supringus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
アート：9
サウンド：7
キャラクター：10
楽しさ：9
全体：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の隣人Yamadasはスタジオジブリのスタンダードでさえ非常に面白い映画です。 それはスタジオではあまり知られていない映画の一つであり、より現実的な設定で行われていますが、私は最近の記憶で見た中で最も魔法の映画の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリのことを考えてみると、おなじみのスピリテッド、トトロ、そしてもちろん宮崎駿が馴染んできた人物や映画を思い浮かべます。 宮崎の賞賛は、私が見た彼のすべての映画は、私の本のインスタントクラシックになりました（彼のウォルトディズニーの比較に合わせて、私はトイストーリーとライオンキング 1日1回、子供として）。 宮崎はジブリのスタイルと成功の震源地に位置していますが、スタジオにはさらに多くの創造的な天才がいます。特に、私は高畑勲監督と言います。
スタジオジブリと宮崎の右手男の共同創業者である高畑は、ジフリ映画の数々を演出して成功を収めた。 監督としての彼の最も著名な作品は、おそらく最も強力でうつ病な乗り物の1つである恐怖の墓の最初の映画でした。 スタジオジブリは、ホタルの墓に続いて、宮崎監督映画と高畠監督作品の間を行き来しました。  1997年に宮崎のモノノーク姫が大成功を収めた後、次の映画「近所のヤマダ」と一緒に高畑が復帰した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MononokeからYamadasへの移行は、宮崎と高畑のスタイルにおける重要な違いを表しています。 私たちは、巨大な物語から小さな家屋の物語に移ります。 広大で複雑な森を残し、中流階級の家屋12 x 12畳に入ります。 宮崎は幻想的な物語を語り、驚くほど想像力のある作品を生み出す中で、人類の平凡な存在を探求するというニッチを見つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそれはまさに私の隣人Yamadasと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際にここでは重要な話はありません。 私の隣人山田は、この言葉の最も純粋な意味での人生の一部です。 私たちは、高橋（お父さん）、松子（お母さん）、昇順（お兄さん）、ノノコ（おとうさん）、シゲ（おばあちゃん）で構成されている、 これは彼らの人生の時系列の物語でもありません。 この映画では、古典的な「モールで娘を去る」シナリオから、父親と息子のキャッチプレイ（そしてそのようなばかげたゲームを過ぎて成長する）まで、5分から10分の短いシーンが盛り込まれています。 アニメが普通の家庭生活を奪い取るのは初めてではありませんが、私の隣人のヤマダは間違いなく正確でよく実行されています。 私はめったにこの映画を見たほどノスタルジアセンサーが頻繁に消えませんでした。 すべてのシナリオが和音を打つことはありませんが、日常の障害の表現は十分あります。私は、誰かがYamadasが通過するものと何のつながりも見つけられないことがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮崎はファンタジーを通して現実の教訓を習得することで知られており、彼の魔法の物語の頂点は、彼の超現実的なイメージの後ろに隠された世界の隠された真実を明らかにする傾向があります。 私の隣人ヤマダはまったく逆のことをして、手を打ち負かすから手を出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは家族を紹介することから始めます。 しかし、実際にはじまり、奇妙なものになるのではなく、私たちは奇妙なことを思い起こさせる - ヤマダの秘密表現、人生を通した旅、そして意味では、みんなの旅。 いくつかのレッスンや実現に向けて構築するのではなく、すぐに映画の意図を明らかにします。 映画の始まりの独り言は映画の残りの部分を完全にカプセル化し、それを取り去り、あなたがそれから取り除くことを期待しています。 それは初めから、私は本当にスポイラーだとは思っていませんが、私はそれが含まれていないことも重要だと分かったので、ここにあります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「生命は彼らの言うとおり、起伏があります。 時には、波があなたを嘲笑して、あなたを盛り上げるかもしれません。 彼らは大丈夫だろう」 しかし心を持ちなさい。 それに固執して自分で作るのは難しいです。 しかし、一緒にいれば、敗者のカップルさえもほとんどのものを生き残ることができます。 だから、できるだけ早く、聞いて、助言をして子どもを育ててください。 子供たちは人生の嵐に乗るための最善の理由です。 今日、人々は育児は困難で難しいと言いますが、私たちは昔からそうしてきました。 子供は両親のいなくても成長する。 だから、彼らが這うときあなたの心の近くにそれらを保持し、歩いてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、この映画があなたを売却しようとしているものです。 人生は難しいという考えですが、私たちが持っている最も強い絆 - 私たちの家族を通して私たちは忍耐強く抱いています。 それは演劇でかなり単純なアイデアですが、各シーンで私たちは毎日直面する小さなハードルと、大小両方の闘いの時代の家族の重要性を思い出しています。 ああ、話のモノローグの文脈は非常に賢いですが、私はここでそれについて話しません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジブリのコレクションでは、それが最もファンタジー指向の映画の1つに残りますが、使用されるアートスタイルは最も抽象的なものの1つです。  MononokeとYamadasの間の移行は、物事の生産終了時にも非常に重要です。  Mononoke姫の細かい手描きのプロセスに続いて、私の隣人はデジタル手段で100％創造された初めてのジブリ映画になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいデジタルプロセスに加えて、芸術スタイル自体は、長年に渡って宮崎によって開発された即座に認識可能なスタイルから大きく離れています。 ハイパーディテールではなくミニマリズムに向いています。 キャラクターとバックグラウンドは、光を補完し、物語のシンプルさを損なうだけでなく、まるでヤマダと一緒に思い出に残る思い出を伝えるかのように、濁った水色の美学を保ちます。 以前のジブリ作品の青々とした色彩と同じくらいすぐに美しいものではありませんが、ヤマダの基本的な芸術スタイルは非常に適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の中で運ばれたややゆったりとしたスタイルは、いくつかの探査を可能にします。 高嶋が家の外に駐車している大きなバイクのギャングを扱わなければならない特定のシーンが心に浮かび上がる。 私は詳細には触れませんが、その間のスタイルの突然の切り替えは非常にクールでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは最も記憶に残るスタジオジブリ映画ではありません。 特に千尋のような場面では、千葉空港の浴場に入るか、近所のトトロにキャットバスを乗せるか、キキの宅配便で田舎を飛んでいくキキがあります。 これらのシーンは目の光景であり、業界で最も魅惑的なスタジオの背後にある作品の信じられない才能の完璧な例です。 いいえ、私の隣人のヤマダはそうではありません。 この映画に見られる魔法は、さまざまな種類のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮崎にとって、想像力の深さを探求する可能性は、創造的なベンチャーを推進する燃料です。 現実と幻想のギャップを埋めることは、宮崎の映画をとても魅惑的なものにしてくれるのです。 しかし、高畠がアニメのような媒体をとり、それを普通の生活の境界に限定するためには、それにも魔法があります。
突然私たちを山田の生活の中に投げ込み、彼らとの結束を作り出すことは簡単なことではありませんが、人類の闘いは、あらゆる場所やすべての人々に馴染み深いものです。 低い点があり、高い点があります。 ときには、世界の負担があなたの肩にかかっているように感じることもあります。 ある日あなたは世界の一番上にいて、次は希望がないように見えるかもしれませんが、人類は世代を超えて戦い続けていくことができると証明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の隣人Yamadasは、私たちが毎日直面している苦労のちょっとしたものです。あなたが楽に征服したもの、あなたのあらゆる部分に挑戦したもの、あなたを傷つけたもの、そしてあなたを築いたもの。 高畠は、小さなものは大きなものほど重要であると私たちに示しています。人類の最も魔法の作品は、その前進能力です。 私たちが忍耐強い限り、私たちは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Supringus/reviews&#34;&gt;Supringus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 8  Art: 9  Sound: 7  Character: 10  Enjoyment: 9  Overall: 9    My Neighbor the Yamadas is a very interesting film, even by Studio Ghibli standards. While it’s one of the lesser known films by the studio, and takes place in a more “realistic” setting, it was still one of the most magical films I’ve seen in recent memory.    When people think of Studio Ghibli, a few familiar people and films come to mind: Spirited Away, Totoro and of course, Hayao Miyazaki. Miyazaki’s praise is well-earned - every film of his I’ve seen have become instant classics in my book (fitting to his Walt Disney comparisons, I hope my children have these movies on repeat the way I watched Toy Story and The Lion King multiple times a day as a kid). Though Miyazaki lies at the epicenter of Ghibli’s style and succe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはスタジオジブリがこれまでに行ってきたこととは全く異なるショーで、普通の家族についてもっと話をしていて、継続的なプロットを持たないものです。 私の考えでは、これは実際の映画よりも15分の短さの2倍だったかもしれません。私が見ていたように、私は非常に混乱していたので、これはおそらく少し良くなりました。 彼らは多くの場合、私たちが物語のどこにいるのか把握するのは難しいが、実際には時間が必要ないものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは実際にそれらを目立たせる何も持っていません。 彼らは単に母親、父親、家族の一般化です。 そこには本当にそこに自分の人格の意味で行くことはあまりありません、それは本当に私を気にしました。 私はストローで文字に近づくように握っていない、それらの中にいくつかの物質をしたかった。 私にとっては、それは本当に退屈だと感じました。私は自分自身にすべてを見させるようになりました。 通常、私は実際に物語の人を把握して、兄弟姉妹のようにそれらに関連付けることができましたが、この人はちょうど見えなくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは、ジブリの作品とはまったく異なり、ほとんどの場合、スクリーン全体を実際に満たしていないパステルカラーとアートワークになります。 実際、辺境地域のほとんどは、アートワークが白く混じっているように感じます。 それは紙のような漫画作品のように、完全なフィルムのように感じる。 それは、現実の世界にとどまるのではなく、初めはまだまだクレイジーなアイデアに陥るのではなく、終わりには、人生を扱う詩について話すときに、家族であることについて一種の超現実的な見方があります。 それは実際に私にとって最も興味深いものでした。そして、それは彼らが強く始まり、同じように終わりましたが、それは他の本当の人生のものより多くを望んでいたように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語の声は本当にうまくいっていて、家族の気持ちがいっぱいですが、ディズニーからは、このようなかわいいショーに手を出すと、あまり期待しません。 ノノコはとても信じられそうな5歳の年齢でとてもかわいいです。 ショー自体は物事をかなりリテラルと私はそれが彼女が彼女の人生を見てどのようにこの小さな女の子の心にあると信じています。 英語のダブは本当にこの考え方に加えて、私たちは5歳からすべてを見ています。  Nanokoがそれほど頻繁に現れないという事実をプラスします。 それは彼女に対処する時がありますが、それは多くの時間は、それは両親、息子、そして祖母だけであることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは大丈夫だったかもしれませんが、実際に私の意見では最高のジブリ映画ではありません。 それは見るのが難しい生命のゆっくりと非常にスライスでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=160627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a very different show then what Studio Ghibli has done before, talking more about a regular family and not having a continuing plot. In my mind, this could have been a couple of 15 minute shorts more then a actual movie and it probably would of done a b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daderpbear&#34;&gt;DaDerpBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはちょうど冷たく、あなたを人生の愚かなスライスに連れて行く映画を見ることはうれしいです。 私はアニメを見ているウェブサイトにダブが出てきたのを見て、この映画に出てきました。私はそのシノプシスに興味を持っていましたが、私はそのサブを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
となりの山田くんは、長寿から短期にわたる、山田家が人生のすべての不思議を体験していることを示す、たくさんのショートパンツでいっぱいの映画です。 最初のロングショーツの1つは、ヤマダの娘、ノノコさんがモールに一人で偶然放置されたことと、帰るための彼らの探求を扱っています。 その中のユーモアは素晴らしく、それは家族がお互いにどのように行動しているかを示していました。 映画の私の好きな部分の1つは、外出禁止を引き起こしているバイカーのギャングがあり、シゲとマツコは喜んでタカシを外に出て止めるように強制します。 ここでは、シゲとマツコが外に出て、バイカーのギャングを鍋で叩くことで、芸術的スタイルの変化と緊張した瞬間が見られます。 私たちは、Takasの空想を見て、いくつかの犯罪者がNonokoとNoboruを誘拐するが、その後彼は彼の英雄力で彼らを救う。 それから彼は私たちが見たものについて考えている可能性が最も高いスイングで彼を示し、劇的にシーンを終わらせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
やまだくんの芸術的なスタイルは、ショートパンツのスタイルに合った漫画のようなものです。 キャラクターが現実的に見えるのは唯一、タカシとバイカーたちが先ほど説明したシーンです。元のスタイルに戻る前には爽やかでした。 このスタイルは、ジブリからのスタイルの変化を見るのがうれしかった漫画のアニメーションのコレクションを見ているように感じるので、映画に収まります。 しかし、漫画のような背景で背景を見たいと思っていたので、すべてのものに細部はたくさんありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
音がはっきりしていて、きれいです。 声優は素晴らしい仕事をして、映画をとても楽しませました。 音楽は本当に私に発音されていなかった、私は時々音楽を感じていなかったし、&amp;rdquo;Meh&amp;rdquo;のようだった。 いくつかの奇妙なサウンドカットもありますが、それほど悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
私はこの映画のキャラクターが好きだった。 それは彼らが家族と交流し、成長したことを示しました。 彼らは楽しい、愚かな経験を経て、彼らの強みをたくさん示しました。 彼らを見るのは楽しいものでした。私はそれらのいずれかに迷惑を掛けたり、いずれかを嫌ったりしませんでした。 彼らは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
ショートパンツには何か楽しいものがありました。彼らの多くは私を笑ったり笑ったりしましたが、そのうちのいくつかは私をちょっと退屈させました。私が言ったように、音楽は本当に楽しませるものではありませんでした。 主な楽しさの要因は、家族とのやりとりや、彼らが特定のことをすることから得られる結果に由来します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
となりの山田くんは素晴らしい映画ですが、ジブリが作った最高の映画ではありません。 面白い瞬間がありますが、道に沿っていくつかの旅行があります。 いくつかのシーケンスは面白いものもあれば、他のものは半致命的なものもあれば、両方が完全であるものもあります。 家族と本当にやりとりしない人たちは、このようなことを楽しく感じることはほとんどないでしょう。笑い声で笑っていたい人は、ジャブにユーモアを伝えているので、映画全体が失望しています。 ショートの終わり。 音楽はOMGではありません。私は毎日渋滞していなければなりません。それは仕事であり、シーンを満たし、リラックスして冷えさせます。 文字の化学はお互いによく合い、芸術のスタイルは十分にフィットします。 それは見て楽しむことができる映画ですが、それは間違いなくあなたがアニメの主によって称賛するために見なければならないアニメ映画ではありません。 私はKissAnimeでそれを見ることをお勧めします。もしあなたがそれを十分に気に入っていれば、それを望むならそれを買うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197512&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DaDerpBear/reviews&#34;&gt;DaDerpBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s nice to see movies that just chill down, and take you into a silly slice of life. I ran into this movie when I saw that the dub had just came out on the website I watch anime on, and I was intrigued by the synopsis, but I watched the sub.    Story: 7  Tonari no Yamada-kun is a movie that is filled with a whole lot of shorts, that range from short to long, that show the Yamada fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akina47&#34;&gt;akina47&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれが好きだった。 私はそれを3〜4回見ました。 私は人生の断片を示すアニメが大好きです。 あまりにも良いコメディでした。 私はそれが英語でダビングされたことを見て、ダブもスーパーだった。 私は10点を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13136&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/akina47/reviews&#34;&gt;akina47&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i loved it. i watc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus-1&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クイックレビュー
ストーリー：10（上品ではない家族の物語をリフレッシュする）
アート：8（非常にユニーク、コメディースタイルをとる）
サウンド：7（平均スライス/コメディエフェクト）
キャラクター：10（私の家族にほぼ似ています）
楽しさ：10（私が関係するこの映画のすべて）
全体：45/50 = 9.0（家族向けの優れたアニメ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;::完全なレビュー::
私は、Anime Expoの間違った映画の部屋を歩くだけで、ショーのこの宝石につまずくことができました。 私がその部屋を歩いていないと、これはどれくらいのショーがあったかは決して見つけられませんでした。 これはあなたの典型的な映画スタイルの映画ではなく、1つの家族、すなわちYamadasを含む数十のような状況で語られたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;深く進化していくプロットや興味深いストーリーは、これからも楽しみにしています。 これは、この家庭の5人のメンバーの日常生活に関する単なる素敵なライフ・ムービー映画です。 ショーの主な特長は、彼らが平均的な世帯の過半数に起こる一般的な状況を描写する方法です。 親が家事をやるために子供を騙したり、店に行く人を説得したりして、あなたがあまりにも怠け者なので、物事を得る方法のようなもの。 これらの状況はすべて、私たちが通常ユーモラスなことをしない普通の日常的なものです（そして、彼らはたいてい私たちを怒らせます）。 しかし、それを別の視点から見ると、そのようなことはあまりにもばかげていても、真実であることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術作品は何か他のものです。 典型的なジブリのファッションでは、それは独自のユニークなスタイルのために行くと、それは傑作としか呼ぶことができない何かにスーパーを簡単にすることができます。 あなたはペンストロークと水彩画とエラーをどこでも見ることができます、それは誰かがちょうど誰かのノートブックから一緒にそれを傷つけたように見えます。 しかし、驚くほどスムーズに動く（高いフレームレート）シーンもあります。 良い例は、彼らが見終わったテレビ番組です。 まだシンプルに見えますが、実際のテレビ放送に匹敵する流動性で動きます。 もちろん、アートはこれまでに見たことのない最悪のものだと思って、より良い仕事をすることさえできると言う人もいます。 しかし、シンプルさについては何かがあります。 私はその正確な理由を正確に突き止めることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;効果音はすべて標準料金です。 彼らには何も間違っていません。 ほとんどのサウンドは、家庭用のサウンドエフェクトなどで構成されています。 しかし、サウンドエフェクトが得られる場所は、ボイス演奏によるものがほとんどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はかなりの世帯（祖父母、お母さん、兄弟、2人の姉妹、1人のいとこ）に住んでいたので、私はこの家族が互いにどのように交流しているのか簡単に関連付けることができます。 彼らの感情とお互いの話がどのようにして私の家族をエミュレートするのか、それは喜んでいる。 泥棒や叫び声、バックトークを含めて、それはすごく面白くて面白いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリの映画と同じように、これは家族全員で見る完璧な映画です。 実際、私はこれを家族全員で見て、山田のようなことを指摘することを強く勧めます。 これは見ているだけのために見るためのショーではありません。 このショーは、この映画を見ながら起こっている可能性のある会話と交流を一緒に家族にもたらす可能性があることを2度見てから、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6166&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;QUICKREVIEW  Story: 10 (Refreshing family story thats not cliche)  Art: 8 (Very unique, take on the comedy style)  Sound: 7 (Average slice of life/comedy effects)  Character: 10 (resembles my family almost perfectly)  Enjoyment: 10 (everything in this movie i can relate to)  Overall: &lt;sup&gt;45&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;50&lt;/sub&gt; = 9.0 (Excellent anime for family time)   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dollie-mixtures-1&#34;&gt;dollie_mixtures&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリのファンであるにもかかわらず、このリリースはどうにかして私を渡した。 今日、私はそれをトップの近くの私の &amp;rsquo;re-watch&amp;rsquo;リストに追加しようとしています。 あなたがアニメだと思うものがあれば、それを窓の外に投げてください。これは典型的なショーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは最初の数分を見て、それがクレジットだと思って、あなたが気づくまで待ってください、これはクレジットではない、それは物語です！ アニメーションのユニークなスタイルはループのためにあなたを投げますが、悪くはありません。 はい、シンプルで、アニメーションよりも動く漫画のようですが、シンプルであってもかすかではありません。 図面の各線と曲線は考え出され、完全に配置され、動きは滑らかである。 あなたは手助けすることはできませんが、監督はおそらく彼らのステレオタイプの側面を探検します - 給料 - 男性のお父さん、少し怠惰な家庭の妻、嫌な学生の息子、ボタンのような幼い娘と祖母のような鋭い舌 -  何が面白いか&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはスニペットで、時には隠喩やイベントの過去の思い出の中で中断され、ユーモアできれいに包まれています。時には大きな腹の笑いと時には穏やかな笑顔。 映画はあなたの気持ちを良くして、どうにかして抱きしめています。 完璧な家族の視聴; 私は時間が経つにつれてこの映画を高く評価すると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1038&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dollie_mixtures/reviews&#34;&gt;dollie_mixtures&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Despite being a fan of Studio Ghibli, this release somehow passed my by. Today, I&amp;rsquo;m adding it to my &amp;rsquo;re-watch&amp;rsquo; list, somewhere n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jturner-1&#34;&gt;JTurner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリが制作したすべての映画の中で、「My Neighbers the Yamadas」はおそらくそれらの中で最も独創的なものかもしれません。 この家族のコメディーは、「ホラー・オブ・ザ・ホーンズ」や「ポムポコ」と呼ばれるドキュメンタリーファンタジーの奇妙さを私に与えてくれた高畑勲監督のペースの変化に似ているような気がする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一つは、機能はありません - 私は繰り返し、IS NOT  - プロット指向です。 それは、彼らの日々の生活の中で、象徴的な家族を巻き込んだ一連の個別の行事として出会う。 物語の欠如は事前に人々を嫌にするかもしれませんが、そうすることで最も楽しく元気に見える体験を奪うことができます。 ヤマダがどのように相互作用して人生を歩くのかを見てみると、本当の家族生活が垣間見える、面白い、壁の外にあるようなものです。 誰がテレビを見に行くのかについて論争するだけでなく、最年少の姉妹ノノコがショッピングモールに偶然残され、彼女の両親が彼女を見つけようとするすべてのトラブルを見るようになります。 映画はまた、愚かさやシュールレアリスムに恵まれています。特に、山田さんは、妻や義母を詐欺師から救出するスーパーヒーローと、家族が空を浮かべるショークルー「ケサラサラ」 風船で。 これらのランダムな出来事はすべて、ジェットコースターのペースで展開されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が映画について最も楽しかったのは、それが見た目と響き方でした。  「Yamadas」の場合、アニメーションは新聞のコミック・ストリップ・スタイルで制作されています。このコミック・ストリップ・スタイルは、これが映画の基本であったことを踏まえると、その性質上独創的なものです。 シリアルからまっすぐな簡単なスクライブリングは、画面を完全に魅力的ではない魅力で満たします。 キャッチーで楽しいスコアが気まぐれな雰囲気の本質に加わります。 マッスル初のシンフォニー、メンデルスゾーンの結婚式の3月、レオポルド・モーツァルトの玩具交響曲など、サウンドトラックで有名なクラシック作品を使用することは、非常にインスピレーションを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が非常に混乱していることが分かったのは、その映画に関する一つのことだけでした。映画の中にある大部分の「セグメント」の最後には、様々な詩人から引用されたものが見えます。 私は「パチンコ」の言葉についても不明であり、山田さんが家族のためにカードを投げつけているシーンは、私を困惑させました。 これは明らかに日本文化に浸透した映画であり、日本人の読者が理解しやすい映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ディズニー・ダブの最大の問題に私をもたらします。英語の作家のエリック・ガルシアとレオ・チューは、できるだけ元の素材に忠実にしようとする点を獲得していますが、これを提示するために努力します 日本の文化への重い言及に慣れていない多くの聴衆に話をする。 それだけで、これまでに聞いたことのあるディズニー・ジブリ・ダブのうち、「私の隣人ヤマダス」が一番弱いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本の文化やアニメ機能の非定型主義に慣れている主流の視聴者は、「My Neighbors the Yamadas」は聴衆を見つけるのに苦労するかもしれません。 この映画は日本で大きな成功を収めたものではなく、アメリカでも同じ運命に陥るかどうかは分かりません。 しかし、創造性とノルムとは違うものを求める人々が、この楽しく創造的で魅力的な映画を発見することによって間違ってしまうことはまずありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15233&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JTurner/reviews&#34;&gt;JTurner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Of all the movies Studio Ghibli has produced, &amp;lsquo;My Neighbers the Yamadas&amp;rsquo; could probably be the most unconventional of them all. This family comedy feels like a very jarring change of pace for director Isao Takahata, the man who gave us a heartbreaker in &amp;lsquo;Grave of the Fireflies&amp;rsquo; and a docudrama fantasy oddity called &amp;lsquo;Pom Poko&amp;rsquo;    For one thing, the feature is not&amp;ndash;I repeat, IS NOT&amp;ndash;plot-oriented. It comes across as a series of individual skits involving the titular family in t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;supringus-1&#34;&gt;Supringus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
アート：9
サウンド：7
キャラクター：10
楽しさ：9
全体：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の隣人Yamadasはスタジオジブリのスタンダードでさえ非常に面白い映画です。 それはスタジオではあまり知られていない映画の一つであり、より現実的な設定で行われていますが、私は最近の記憶で見た中で最も魔法の映画の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリのことを考えてみると、おなじみのスピリテッド、トトロ、そしてもちろん宮崎駿が馴染んできた人物や映画を思い浮かべます。 宮崎の賞賛は、私が見た彼のすべての映画は、私の本のインスタントクラシックになりました（彼のウォルトディズニーの比較に合わせて、私はトイストーリーとライオンキング 1日1回、子供として）。 宮崎はジブリのスタイルと成功の震源地に位置していますが、スタジオにはさらに多くの創造的な天才がいます。特に、私は高畑勲監督と言います。
スタジオジブリと宮崎の右手男の共同創業者である高畑は、ジフリ映画の数々を演出して成功を収めた。 監督としての彼の最も著名な作品は、おそらく最も強力でうつ病な乗り物の1つである恐怖の墓の最初の映画でした。 スタジオジブリは、ホタルの墓に続いて、宮崎監督映画と高畠監督作品の間を行き来しました。  1997年に宮崎のモノノーク姫が大成功を収めた後、次の映画「近所のヤマダ」と一緒に高畑が復帰した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MononokeからYamadasへの移行は、宮崎と高畑のスタイルにおける重要な違いを表しています。 私たちは、巨大な物語から小さな家屋の物語に移ります。 広大で複雑な森を残し、中流階級の家屋12 x 12畳に入ります。 宮崎は幻想的な物語を語り、驚くほど想像力のある作品を生み出す中で、人類の平凡な存在を探求するというニッチを見つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそれはまさに私の隣人Yamadasと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際にここでは重要な話はありません。 私の隣人山田は、この言葉の最も純粋な意味での人生の一部です。 私たちは、高橋（お父さん）、松子（お母さん）、昇順（お兄さん）、ノノコ（おとうさん）、シゲ（おばあちゃん）で構成されている、 これは彼らの人生の時系列の物語でもありません。 この映画では、古典的な「モールで娘を去る」シナリオから、父親と息子のキャッチプレイ（そしてそのようなばかげたゲームを過ぎて成長する）まで、5分から10分の短いシーンが盛り込まれています。 アニメが普通の家庭生活を奪い取るのは初めてではありませんが、私の隣人のヤマダは間違いなく正確でよく実行されています。 私はめったにこの映画を見たほどノスタルジアセンサーが頻繁に消えませんでした。 すべてのシナリオが和音を打つことはありませんが、日常の障害の表現は十分あります。私は、誰かがYamadasが通過するものと何のつながりも見つけられないことがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮崎はファンタジーを通して現実の教訓を習得することで知られており、彼の魔法の物語の頂点は、彼の超現実的なイメージの後ろに隠された世界の隠された真実を明らかにする傾向があります。 私の隣人ヤマダはまったく逆のことをして、手を打ち負かすから手を出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは家族を紹介することから始めます。 しかし、実際にはじまり、奇妙なものになるのではなく、私たちは奇妙なことを思い起こさせる - ヤマダの秘密表現、人生を通した旅、そして意味では、みんなの旅。 いくつかのレッスンや実現に向けて構築するのではなく、すぐに映画の意図を明らかにします。 映画の始まりの独り言は映画の残りの部分を完全にカプセル化し、それを取り去り、あなたがそれから取り除くことを期待しています。 それは初めから、私は本当にスポイラーだとは思っていませんが、私はそれが含まれていないことも重要だと分かったので、ここにあります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「生命は彼らの言うとおり、起伏があります。 時には、波があなたを嘲笑して、あなたを盛り上げるかもしれません。 彼らは大丈夫だろう」 しかし心を持ちなさい。 それに固執して自分で作るのは難しいです。 しかし、一緒にいれば、敗者のカップルさえもほとんどのものを生き残ることができます。 だから、できるだけ早く、聞いて、助言をして子どもを育ててください。 子供たちは人生の嵐に乗るための最善の理由です。 今日、人々は育児は困難で難しいと言いますが、私たちは昔からそうしてきました。 子供は両親のいなくても成長する。 だから、彼らが這うときあなたの心の近くにそれらを保持し、歩いてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、この映画があなたを売却しようとしているものです。 人生は難しいという考えですが、私たちが持っている最も強い絆 - 私たちの家族を通して私たちは忍耐強く抱いています。 それは演劇でかなり単純なアイデアですが、各シーンで私たちは毎日直面する小さなハードルと、大小両方の闘いの時代の家族の重要性を思い出しています。 ああ、話のモノローグの文脈は非常に賢いですが、私はここでそれについて話しません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジブリのコレクションでは、それが最もファンタジー指向の映画の1つに残りますが、使用されるアートスタイルは最も抽象的なものの1つです。  MononokeとYamadasの間の移行は、物事の生産終了時にも非常に重要です。  Mononoke姫の細かい手描きのプロセスに続いて、私の隣人はデジタル手段で100％創造された初めてのジブリ映画になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいデジタルプロセスに加えて、芸術スタイル自体は、長年に渡って宮崎によって開発された即座に認識可能なスタイルから大きく離れています。 ハイパーディテールではなくミニマリズムに向いています。 キャラクターとバックグラウンドは、光を補完し、物語のシンプルさを損なうだけでなく、まるでヤマダと一緒に思い出に残る思い出を伝えるかのように、濁った水色の美学を保ちます。 以前のジブリ作品の青々とした色彩と同じくらいすぐに美しいものではありませんが、ヤマダの基本的な芸術スタイルは非常に適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の中で運ばれたややゆったりとしたスタイルは、いくつかの探査を可能にします。 高嶋が家の外に駐車している大きなバイクのギャングを扱わなければならない特定のシーンが心に浮かび上がる。 私は詳細には触れませんが、その間のスタイルの突然の切り替えは非常にクールでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは最も記憶に残るスタジオジブリ映画ではありません。 特に千尋のような場面では、千葉空港の浴場に入るか、近所のトトロにキャットバスを乗せるか、キキの宅配便で田舎を飛んでいくキキがあります。 これらのシーンは目の光景であり、業界で最も魅惑的なスタジオの背後にある作品の信じられない才能の完璧な例です。 いいえ、私の隣人のヤマダはそうではありません。 この映画に見られる魔法は、さまざまな種類のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮崎にとって、想像力の深さを探求する可能性は、創造的なベンチャーを推進する燃料です。 現実と幻想のギャップを埋めることは、宮崎の映画をとても魅惑的なものにしてくれるのです。 しかし、高畠がアニメのような媒体をとり、それを普通の生活の境界に限定するためには、それにも魔法があります。
突然私たちを山田の生活の中に投げ込み、彼らとの結束を作り出すことは簡単なことではありませんが、人類の闘いは、あらゆる場所やすべての人々に馴染み深いものです。 低い点があり、高い点があります。 ときには、世界の負担があなたの肩にかかっているように感じることもあります。 ある日あなたは世界の一番上にいて、次は希望がないように見えるかもしれませんが、人類は世代を超えて戦い続けていくことができると証明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の隣人Yamadasは、私たちが毎日直面している苦労のちょっとしたものです。あなたが楽に征服したもの、あなたのあらゆる部分に挑戦したもの、あなたを傷つけたもの、そしてあなたを築いたもの。 高畠は、小さなものは大きなものほど重要であると私たちに示しています。人類の最も魔法の作品は、その前進能力です。 私たちが忍耐強い限り、私たちは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Supringus/reviews&#34;&gt;Supringus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 8  Art: 9  Sound: 7  Character: 10  Enjoyment: 9  Overall: 9    My Neighbor the Yamadas is a very interesting film, even by Studio Ghibli standards. While it’s one of the lesser known films by the studio, and takes place in a more “realistic” setting, it was still one of the most magical films I’ve seen in recent memory.    When people think of Studio Ghibli, a few familiar people and films come to mind: Spirited Away, Totoro and of course, Hayao Miyazaki. Miyazaki’s praise is well-earned - every film of his I’ve seen have become instant classics in my book (fitting to his Walt Disney comparisons, I hope my children have these movies on repeat the way I watched Toy Story and The Lion King multiple times a day as a kid). Though Miyazaki lies at the epicenter of Ghibli’s style and succe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはスタジオジブリがこれまでに行ってきたこととは全く異なるショーで、普通の家族についてもっと話をしていて、継続的なプロットを持たないものです。 私の考えでは、これは実際の映画よりも15分の短さの2倍だったかもしれません。私が見ていたように、私は非常に混乱していたので、これはおそらく少し良くなりました。 彼らは多くの場合、私たちが物語のどこにいるのか把握するのは難しいが、実際には時間が必要ないものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは実際にそれらを目立たせる何も持っていません。 彼らは単に母親、父親、家族の一般化です。 そこには本当にそこに自分の人格の意味で行くことはあまりありません、それは本当に私を気にしました。 私はストローで文字に近づくように握っていない、それらの中にいくつかの物質をしたかった。 私にとっては、それは本当に退屈だと感じました。私は自分自身にすべてを見させるようになりました。 通常、私は実際に物語の人を把握して、兄弟姉妹のようにそれらに関連付けることができましたが、この人はちょうど見えなくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは、ジブリの作品とはまったく異なり、ほとんどの場合、スクリーン全体を実際に満たしていないパステルカラーとアートワークになります。 実際、辺境地域のほとんどは、アートワークが白く混じっているように感じます。 それは紙のような漫画作品のように、完全なフィルムのように感じる。 それは、現実の世界にとどまるのではなく、初めはまだまだクレイジーなアイデアに陥るのではなく、終わりには、人生を扱う詩について話すときに、家族であることについて一種の超現実的な見方があります。 それは実際に私にとって最も興味深いものでした。そして、それは彼らが強く始まり、同じように終わりましたが、それは他の本当の人生のものより多くを望んでいたように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語の声は本当にうまくいっていて、家族の気持ちがいっぱいですが、ディズニーからは、このようなかわいいショーに手を出すと、あまり期待しません。 ノノコはとても信じられそうな5歳の年齢でとてもかわいいです。 ショー自体は物事をかなりリテラルと私はそれが彼女が彼女の人生を見てどのようにこの小さな女の子の心にあると信じています。 英語のダブは本当にこの考え方に加えて、私たちは5歳からすべてを見ています。  Nanokoがそれほど頻繁に現れないという事実をプラスします。 それは彼女に対処する時がありますが、それは多くの時間は、それは両親、息子、そして祖母だけであることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは大丈夫だったかもしれませんが、実際に私の意見では最高のジブリ映画ではありません。 それは見るのが難しい生命のゆっくりと非常にスライスでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=160627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a very different show then what Studio Ghibli has done before, talking more about a regular family and not having a continuing plot. In my mind, this could have been a couple of 15 minute shorts more then a actual movie and it probably would of done a b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daderpbear-1&#34;&gt;DaDerpBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはちょうど冷たく、あなたを人生の愚かなスライスに連れて行く映画を見ることはうれしいです。 私はアニメを見ているウェブサイトにダブが出てきたのを見て、この映画に出てきました。私はそのシノプシスに興味を持っていましたが、私はそのサブを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
となりの山田くんは、長寿から短期にわたる、山田家が人生のすべての不思議を体験していることを示す、たくさんのショートパンツでいっぱいの映画です。 最初のロングショーツの1つは、ヤマダの娘、ノノコさんがモールに一人で偶然放置されたことと、帰るための彼らの探求を扱っています。 その中のユーモアは素晴らしく、それは家族がお互いにどのように行動しているかを示していました。 映画の私の好きな部分の1つは、外出禁止を引き起こしているバイカーのギャングがあり、シゲとマツコは喜んでタカシを外に出て止めるように強制します。 ここでは、シゲとマツコが外に出て、バイカーのギャングを鍋で叩くことで、芸術的スタイルの変化と緊張した瞬間が見られます。 私たちは、Takasの空想を見て、いくつかの犯罪者がNonokoとNoboruを誘拐するが、その後彼は彼の英雄力で彼らを救う。 それから彼は私たちが見たものについて考えている可能性が最も高いスイングで彼を示し、劇的にシーンを終わらせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
やまだくんの芸術的なスタイルは、ショートパンツのスタイルに合った漫画のようなものです。 キャラクターが現実的に見えるのは唯一、タカシとバイカーたちが先ほど説明したシーンです。元のスタイルに戻る前には爽やかでした。 このスタイルは、ジブリからのスタイルの変化を見るのがうれしかった漫画のアニメーションのコレクションを見ているように感じるので、映画に収まります。 しかし、漫画のような背景で背景を見たいと思っていたので、すべてのものに細部はたくさんありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
音がはっきりしていて、きれいです。 声優は素晴らしい仕事をして、映画をとても楽しませました。 音楽は本当に私に発音されていなかった、私は時々音楽を感じていなかったし、&amp;rdquo;Meh&amp;rdquo;のようだった。 いくつかの奇妙なサウンドカットもありますが、それほど悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
私はこの映画のキャラクターが好きだった。 それは彼らが家族と交流し、成長したことを示しました。 彼らは楽しい、愚かな経験を経て、彼らの強みをたくさん示しました。 彼らを見るのは楽しいものでした。私はそれらのいずれかに迷惑を掛けたり、いずれかを嫌ったりしませんでした。 彼らは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
ショートパンツには何か楽しいものがありました。彼らの多くは私を笑ったり笑ったりしましたが、そのうちのいくつかは私をちょっと退屈させました。私が言ったように、音楽は本当に楽しませるものではありませんでした。 主な楽しさの要因は、家族とのやりとりや、彼らが特定のことをすることから得られる結果に由来します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
となりの山田くんは素晴らしい映画ですが、ジブリが作った最高の映画ではありません。 面白い瞬間がありますが、道に沿っていくつかの旅行があります。 いくつかのシーケンスは面白いものもあれば、他のものは半致命的なものもあれば、両方が完全であるものもあります。 家族と本当にやりとりしない人たちは、このようなことを楽しく感じることはほとんどないでしょう。笑い声で笑っていたい人は、ジャブにユーモアを伝えているので、映画全体が失望しています。 ショートの終わり。 音楽はOMGではありません。私は毎日渋滞していなければなりません。それは仕事であり、シーンを満たし、リラックスして冷えさせます。 文字の化学はお互いによく合い、芸術のスタイルは十分にフィットします。 それは見て楽しむことができる映画ですが、それは間違いなくあなたがアニメの主によって称賛するために見なければならないアニメ映画ではありません。 私はKissAnimeでそれを見ることをお勧めします。もしあなたがそれを十分に気に入っていれば、それを望むならそれを買うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197512&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DaDerpBear/reviews&#34;&gt;DaDerpBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s nice to see movies that just chill down, and take you into a silly slice of life. I ran into this movie when I saw that the dub had just came out on the website I watch anime on, and I was intrigued by the synopsis, but I watched the sub.    Story: 7  Tonari no Yamada-kun is a movie that is filled with a whole lot of shorts, that range from short to long, that show the Yamada fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akina47-1&#34;&gt;akina47&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれが好きだった。 私はそれを3〜4回見ました。 私は人生の断片を示すアニメが大好きです。 あまりにも良いコメディでした。 私はそれが英語でダビングされたことを見て、ダブもスーパーだった。 私は10点を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13136&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/akina47/reviews&#34;&gt;akina47&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i loved it. i watc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>