<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/handa-kun/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/handa-kun/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Handa-kun</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/handa-kun</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/handa-kun</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/80752.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/32648/Handa-kun/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/32648/Handa-kun/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは、島の村で手書きの手書きの旅を手がかりにしたシリーズで、安心して喜んでいる書道の形を作ることができました。 それはまともなフォローを獲得し、2014年に比較的永続的な人気を誇ったショーでした。そのシリーズが存在することを私たちに思い出させるために、私たちはハンダくんを持っています。 決して作られたはずがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：以前にも言われたように、半田校についての彼の嫌いなことは、彼の学校の文字通り誰もが彼を憎んだと思って、彼はBarakamonにいた（おそらくもっとそうであった） 実際には&amp;hellip;彼はそれらの中を歩いている神と考えられていて、彼が言うか何かが法律であると考えています。 その結果、ハンダと学校の残りの部分（カワフジ、ユキオを除く）との間には誤解があり、その結果、「うんざり」が起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名前：申し分なく、右ここでゲート、私はあなたに半田くんのことを教えてあげます。 その。  1。 長いです。 ランニング。 冗談で。 このシリーズのランタイム全体は、ハンダ君と呼ばれる「神の実体」と接触するキャストのメンバー（通常は新メンバー）に専念し、彼の言葉に揺れ動くだけでなく、完全に 間違ったやり方）、そして人生の全体像を変えてから、ハンダの崇拝に教えられた。 それでおしまい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、これはちょっと面白いようです。 最初のいくつかのエピソードでは、シリーズの厄介さと全体的なコメディは、それがまったくばかげているのでかなり面白いです。 その後、それは面白くなることはありません。 その後、本当に面白くなることはありません。 そうすれば、それは目が疲れてしまう。 良いものは少量入ってきます。あなたがそれをやり直さずに、まったく同じ素材を何度も繰り返し使用すると、見ることができなくなります。 半田くんはまさにそれです。 エピソードが通り過ぎると、あなたはエピソードの後に​​同じことが起こることを期待することになりますが、馬鹿げた場面が増えたり、見知らぬ人物が増えたりして、最終的に見るのが悲しいです。  （学校の祭り全体を1人の学生に捧げること？偶然に言われたことを守るためにカリキュラムを変更することはできますか？誰かの同意なしに何かを作るか？これらの状況はどのようにコメディーと考えることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの終わりには、すべてが解決されます&amp;hellip;何らかの形で、しかし、このシリーズを救助するのに十分ではありません。 確かに、この種のコメディを楽しむ人がいるが、冗談を1つだけ使って約6時間分の素材に相当するものは、コメディーシリーズを書く方法ではない。特に、貧しい人々を拷問することは、 彼は理解しておらず、恐怖を感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 - シリーズ全体が長時間走っているジョークです
 - コンセプトは疲れて早くなる
 - すべての合格エピソードで、エピソードの書き込みが悪化し、悪化する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：ああ、私はこれでどこから始めるのですか？ キャラクター、または私は精神的に挑戦している人は、おそらく私はこのシリーズを軽蔑し、それが絶対にひどいと思う理由の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まずはハンダセイ。 さて、まず、私たちは実際にハンダをあまり得ていません。 はい、シリーズのタイトルキャラクターは、このシリーズの主要キャラクターの中で、最も少ない見本を得ているでしょう。 いずれにしても、ハンダセイはバラカモンで見たのと同じ、厄介な神経質な人です。 ハンダの存在の主な理由は、他のすべてのキャラクターの妄想や強迫観念に対する推論の象徴にすぎないのです。  「私は嫌われているけど、誰もが大好きです」というダイナミックな動きは、本当に早くなっています。ハンダは孤独を離れてシリーズではあまり働きません。 実際には望ましくない場合は、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それからナットジョーがあります。 私は個別に話したり話したりするつもりはありません。 どのように奇妙で境界線が悲しいので、彼らはすべて、そして/またはなる。 他の文字はすべてナットジョブです。 ハンダの力を持っているのは、身代わりの人、卑猥な人、そして実在のメガネのキャラクターであり、実際にはハンダの人が誰であるかをほとんど理解していない、 彼女が彼女を失ったためにハンダの消しゴムが与えられた後に「ハンダを脅かす人々を抹殺する」ための年金を持つストーカーになった彼の隣に、何人かの理由で彼女の副会長である学生会長 女の子の制服に酷い男が服を着せたり、他のさまざまなキャラクターが奇妙で不思議なシリーズに染まったりする。 紙の上で、彼らは面白くて面白く聞こえて、エンターテイメントになり、シリーズに命を吹き込むでしょう。 うーん、ダメ。 キャラクターの唯一の特徴は、ハンダを崇拝する奇妙なストーカーの方法です。 シリーズが紹介するすべての新しいものが、「なぜ？」という質問をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして私が手描きしたキャラクターのために、実際にはまともなセンスを持っているシリーズの2人のキャラクター、幸雄と川藤がいます。 確かに、幸子は「私は平均だし、私のことは平均だし、私はそれが好きだが、少なくとも、この混乱の中でまっすぐな男を演じ、 シリーズの他のキャラクターたちは無駄なことにもかかわらず。 カワフジも同じですが、彼は本当の人に似ていて、状況にも常識を持っています。 彼らはこのsh * tshowからいくつかの正気を取り戻すのを助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+このシリーズのまったくばかげたことを指摘するストレートマンのキャラクター
 - 半田は実際のキャラクターよりもアイデアです
 - 誰もがF * CKINGバスケットケースです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：Diomedea製、半田くんは平均的に見て平均です。 この番組には、この日とアニメーションの年齢の標準的な料金とみなされるアニメーションがあります。このシリーズについては、あまり言い表せません。 つまり、キャラクターの感情を正確に表現するために古典的なコメディの表情を追加することですが、これ以上のことはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドトラック&amp;hellip;正直言って面白いものではありません。 つまり、オープニングには、バラカモンがOPのためにしたものと似たロックソングがありますが、シリーズのまったくばかげたことに重い金属にもっと傾いています。 しかし、OSTはこれからも楽しみにしているわけではありません。音声の演技は最高です。 地獄、シリーズの誰もが半田のために保存するので、私はそれが彼らが作ることができる唯一の表現のサウンドだと言うことができる周りにハンダが幸せそうに聞こえる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：:)そう&amp;hellip;私は半田くんはどう思いますか？ 最初は、面白かったと思った。 神様、その名前は黒板に釘のようなものです。 シリーズの全体的なばかげたようなことが、私に何か愚かなものがどのように見えたか、全体的なプロットラインがこれらのコメディーな誤解についてどのようにあったかによって、私にはいくつかの笑いが与えられました。 その後、それは古くなった。 ショーの本質的な問題は、それがまさに同じことだと思っています。 私はこのレビューで繰り返していると思いますか？ あなたは、文字を聞いてみると、 &amp;lsquo;半田くん！  &amp;lsquo;半田さん！&amp;rsquo;  &amp;lsquo;半田！&amp;rsquo;  &amp;lsquo;半田！&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは状況の誤解や愚かさにあまり重くはなかったので、スタートは大丈夫だったので、後で来るものより重くて楽しいものではなかった。 また、ゆきお。 私は本当にコメディーな状況でストレートマンが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;わかりました。私が上で述べたことを踏襲し、それをシリーズから除外します。 あなたは何を残しましたか？ それは本当に、本当に悲しいです！ 私が嫌うものすべて。  Cringeは私がこのシリーズを説明することさえできる唯一の方法です。 これまで何度も言及したように、このシリーズはちょっと変わっていませんが、ハンダくんはすごく素晴らしく、ハンダは私たちのすべての問題にどうしているのでしょうか？ この貧しい書家の息子の前で、彼らがすべて礼拝していたものを考えてください。 実際に存在していない人から彼を守る必要があると主張し、彼らは行くと、彼らは実際にそれはストーカーを持っていることをハンダは考えてエピソードを持っている！ おかしくないよ！ それは全く面白くない！ 悲しい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、あなた自身を傷つけないでください。 ハンダセイと彼の栄光についてのシリーズを見たいならば&amp;hellip;ただ&amp;hellip;バラカモンを見に行きなさい。 この地獄からのスピンオフは、その醜い頭部を決して後退させてはならない間違いでした。 それははるかに良いシリーズであり、私は正直言って、この恐ろしい儀式が悪魔から生まれるのを避けるために正直に言っても&amp;hellip;それはあまりに面白いことではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229964&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Barakamon was a series that gave the calligrapher Handa Sei a journey through self discovery on an island village where he was able to create a form of calligraphy that he felt comfortable and happy with. It was a show that garnered a decent following and had a relatively lasting popularity during 2014. And so, to remind us that that series existed, we have Handa-kun, a look into his earlier days in a comedy gag series that&amp;hellip;should&amp;rsquo;ve never been made.    Story: As previously said before, Handa-kun is a series about Handa Sei in his school days, where he was still as awkward and uncomfortable as he was in Barakamon (probably even more so), thinking that literally everyone in his school hated him when in reality&amp;hellip;he&amp;rsquo;s considered as a god walking among them and that anything he says or does is law. As a result, there&amp;rsquo;s a misconception between Handa and the rest of the school ( &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;themegamancave&#34;&gt;themegamancave&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「このショーはたわごとだよ。
基本的にみんな&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの家族の集まりの老人は、忘れられない笑顔で育っていることを忘れないでください。 彼らが物語の前奏曲を始めるたびに、「私はあなたに時間について話したことはありませんでしたか？」と、あなたの両親はあなたに一目惚れして、目のロールを撃って、 合意にはうなずき、反復的な特異性について彼らを呼び出すよりも、不当な笑いを強いるのがいつもよりました。 あなたは、ほとんどの場合、彼らのために申し訳なく思っていました。そして、あなたは盲目の無実を保つために舌を持っています。 ハンダクンは、この親切な親戚のアニメ版です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時にはテレビでは、作家はただ「コメディー」を手に入れません。 私が何度も何度も言ったように、それはほぼ完全に主観的です。 生き生きとしたアニメの中でより一般的に訪れているが、この不自然さは、ハンダの目を通して「誰もが私に敵対する」コメディという形で取り組まれている。 その結果、適用範囲が限定され、一般的な書き込みが行われるため、スパッタリングの混乱が生じます。 確かに、より大きなファンベースにアピールするコメディがいくつかありますが、あなたがしているのと同じ性質を重視していません。  1つの比喩的なタイトロープの作家は、単一のギャグでバランスを取ることができます。 そのアイデアは、全体を通して1つの実行中の冗談でほぼ全面的に駆動されるコメディショー全体を作り出すことです。 繰り返しますが、ユーモアが最終的には主観的であるため、単純さや主題を気にしないため、このアイデアの妥当性を却下する人もいます。 私にとっては、このタイプの喜劇は、坂本デッサーのようなショーのように成功することができますか？ 坂本が人間性の完璧な標本であったという事実は、ギャグが無限の可能性を持つことを可能にした。 ハンダクンでは、走っている冗談ははるかに弱いです。 代わりに、作者は、誤ったコミュニケーションの過剰探求のアイデアに焦点を合わせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは、実際に私にはかなり面白かったです。 象の頭部を持つ女の子のトロールは、キャラクターの間の誇張された場面と対話の扱いにくい交換が有望視されました。 さまざまな仲間のキャラクターやアンタゴニストも紹介されました。 残念ながら、エピソードが進行するにつれ、私はすぐにハンダ・クンがワントリック・ポニーと書かれたことに気づきました。 このシリーズが驚きの要素を保つことができなかったことを、坂本はどのようにしてできたのか。 坂本自身のコメディは無限で予期せぬことでした。坂本自身は完璧主義者の現状を維持するためにその場面に適応するでしょう。 ハンダクンでは、エピソード全体は、文字の間の一般的な誤解の周りに形成されることが多い。 結果はいくつかの抜粋の後で本当に退屈です。正直なところ、私はそれがどのように再生されるかを知ったら、エピソードが終わるのを待つことができませんでした。 私は、ハンダクンはより良いサポートキャラクターを持っていると言うでしょう&amp;hellip;しかし、それはトランプとヒラリーを比較するのと同じです。 誰もここで勝ちません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、神様！ キャヴちゃん、バラカモンに行くつもりはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が個人的に好きなアニメのひとつであるバラクモンへの合法的な予選を楽しみにしていないと言ったら、私はあなたに嘘をつきます。 私はそれがはっきりとしたプロットと親しみやすいキャラクターを持つ愛らしいSoLだと思っていました。おそらく、彼が書道やそのような性質のものを持っている理由についての見通しを持って、 このアニメの短い12回のエピソードを通じて苦労した後、私は確かに私が切り裂かれていると言うことができます。 それは子供の頃のクリスマスのための甘いアクションフィギュアを求め、片面に「Kung-fu action grip」のないGreat Valueブランドを手に入れるようなものです（私は経験から話したものではなく、お母さんを愛しています）。 彼のカリスマ的で好きな機能のほぼすべてを元のものから、自分自身のより控えめでより軽いバージョンに変えます。 それは私の心の中でシリーズのイメージを台無しにするにはほぼ十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地獄私はあまりにも不平を言うことはできません、ハンダクンとバラカモンは同じスタジオで生産されていません。  Diomedeaの印象的な履歴書をチェックするために、あなた自身に好意を持ち、一時的にレビューを残してください。 文字通り、彼らが作ったほとんどのものは、うんざりしています。 ハンダクンでの演出はそれほど良くはありません。 すべてはまあまあのように見え、本当に目を引く何かが欠けている。 最初の2つのエピソードはうまく処理されましたが（10分に4回目の壁が壊れた場合を除く）、スタジオのためのピッチパイロットであった可能性があります。 多分Kinema Citrus、Barakamonのスタジオは原材料の限られた可能性を見て、丘のために走った。 私はHanda Kun自身のマンガには慣れていませんが、私の同僚からのいくつかのメモに基づいています&amp;hellip;それほど良くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンダクンのキャラクターはあかね以外はあまり記憶に残っていません。 その男は悪い アニメが続けるコメディジャンルのため、これは実際問題ではありません。 ほとんどの熱帯魚はここでカバーされ、象の頭の女の子の追加ボーナスが付いています。 真剣に、これは良いアイデアだと決断した人！ 私が彼が親アニメと唯一の類似点であるかもしれないと思うので、河合寺の再考は簡単なリフレッシュメントでした。 私はいくつかの場面が本当に私を笑いにさせてくれたことを認めなければならないが、シリーズの多様性の欠如は私の忍耐を最後まで痛感した。 同じジョークは、何度も面白いだけです。 ボラットを除いて、その映画は毎回私を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの時間、芸術と構成は、そうでなければアニメの列車の残骸を平凡な深さから救うことができます。 キャッチーなOPとフィッティングEDのほかに、ハンダクンは再び震えます。 芸術は興奮するものではありません。 それは今日の基準によって平均です&amp;hellip;ディオメーダが関与しているコースでは、どちらかというと同然です。 キャラクター・モデルは比較的魅力がなく、オリジナリティーがほとんどない（象の女の子はいません）。そして、ショーのOPにはアニメの最高の使い方があります。 バックグラウンドミュージックはあまりにも頻繁にリサイクルされ、私に「ああ、そのトラックをもう一度言って？ 音声演技は実際にはかなりまともですが、この側面は私のためにアニメを保存したことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に、ショーを見ている人にとって本当に重要なことは、ショーを楽しむかどうかということです。 私は私が罪悪感として尊敬してきた多くの重要な騒ぎを見てきましたが、悲しいことにハンダくんもその一つではありません。 作家が作ったような努力が全面的に欠けていることから、それほどポジティブなものはありません。 それはひどいショーではないが、それほど光栄に思っていない。 確かに、バラカモンのファンが必要としていない、あるいはそれにふさわしいことではない。 患者のファンとして、私たちが求めることができる最高のものは、最初の記事で紹介したオリジナルのシリーズです。 私はあなたよりも長い間、私の息を止めません。 いつものように、読んでいただきありがとうございます。私のSummer &amp;lsquo;16レビューの残りの部分をチェックしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229827&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/themegamancave/reviews&#34;&gt;themegamancave&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;This show is shit.&amp;rsquo;  -Basically everyone    Remember that senile old relative at your family gatherings growing up with an oblivious grin emblazoned on their face, who without fail would tell the same cringeworthy story each time you saw them? Every time they&amp;rsquo;d start the tale&amp;rsquo;s prelude, &amp;lsquo;did I ever tell you about the time&amp;hellip;?&amp;rsquo;, your parents would shoot you a glance or an eye roll signifying just to let them roll on with the story. It was always better to nod in agreement and force unwarranted laughter than to call them out on their repetitive idiosyncrasies. You almost felt sorry for them in a way, and bit you own tongue to preserve their blind innocence. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;apdo1&#34;&gt;Apdo1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;半田くんは、物語よりもむしろコメディのために意図的に作ったか、プロットを前方に動かす、とてもシンプルだが合理的な設定をしている。 そして、あなたが知っているので、それらの後編（バラカモンは最初に出てきたもの）に基づいてこのアニメを判断してはいけません、それらの両方は、それにミックスとしてコメディを持つかなり典型的な生活のアニメーションのスライスです。 スライス・オブ・ライフの不可欠な側面は、コメディをそれらに追加することです。 たとえ、バラカモンのようなユニバースの中でも、人生の成功のためのテーマ、キャラクターの開発、関係、哲学を提供する最も大きなライフ・アニメ・アニメであっても、すべての人生はそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;半田くんのコメディは、アニメ「ウォッチャー」として、あるいはオタクとして、独特で独特です。 本当に好きだよ、オタクと呼ぶだけだよ。 しかし、それはなぜ独特ですか？ しかし、コミュニケーションのスタイルは、ミスコミュニケーション、誤解、そして、神に敬意を払うことによって、MCにプロと悪い特性を与えてしまいます。 このアニメは、坂本デズカシリーズのアニメと同じように見えるかもしれませんが、本当はそうではありません。 テーマの一部、キャラクターのポジションなどは完全ではありませんが、 サイドキャラクターまたはマイナーキャラクターとサポートキャラクターは、より多くの「見栄えが良い」、またはアニメでの役割に適しています。  Sakamoto Desu ka ofcに紹介されていない追加的な役割もあります。 エッチのたわごとのくそローンを引っ張る角質のお尻オタクのように、または誰かの性を逆にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230429&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Apdo1/reviews&#34;&gt;Apdo1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Handa kun has a very simple but reasonable setting that purposefully made for the sake of the comedy rather than its story or moving the plot forward. And dont judge this anime based off from its sequel (barakamon that came out first), because, you know, both of them is a slice a pretty typical slice of life anime with comedy as a mix to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;半田さんには問題がありますし、いいえ、彼のクラスメートの誤解の問題だけではありません&amp;hellip;アニメのように、彼のクラスメートの誤解のセイハンダの問題と同様に問題があります。 ここに半田くんのLAの牛肉&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンダフォンの最初のエピソードがLAに与えられたことに対して、ハンダくんはすばやく反復コメディアニメに変わったが、ハンダくんとハンダフォンと同じことが起こるのを見る以外に 他のキャストメンバーは誤解を招いています。近藤祐樹さん、本当に最初のエピソードは、基本的にLAに、これがどんなアニメになるのか、アニメ自体から20％のHanda Forceが80％ 少年&amp;hellip;これは座るつもりだ&amp;hellip;ハンダくんに関するLAのグリップの一つに行きましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なんて誰がハンダフォースなのか&amp;hellip;&amp;hellip;彼らはハンダのクラスメートである柿原哲也とファッショニスタとモデルによって声をあげられたレオニカイドであり、細谷義正とハンダの別の同級生が声をかけた津水茜、相沢淳一、 半田のもうひとりのクラスメートと最後に近藤幸雄が頭で明白なこと以外はあまり言わない唯一のジャンルに精通したヤマシタを声に出しましたが（しかし、ハンダ君の誤解や 一般的にはハンガフォースの忘れ去り）、聴衆のサロゲートなのです。 最初は、それぞれのキャラクターの紹介エピソードは、最終的にハンダ・フォースを形成し、ハンダを誤解していた（彼らのイントロエピソードでさえ、すべてが彼がハンダを愛し、最終的に彼を惑わすのを誤解している。 どうして彼らはLAでグレーティングを作っているのですか？彼らは、ハンダくんのコメディ全体に対する「誤解」の主な原因の1つであるからです。 はいLAは、河合高雄が声をかけて声を出しているのは、桐生一之がハンダにこれを起した人だと知っていますが、ハンダの行動や言葉を一度に誤解している人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンダ自身が誤解しているのは間違いないが、ハンダの力はハンダの手を支配してくれる反復的な誤解を補強するものである。 ここでは、これはBarakamonのHandaのprequelアニメで、彼はBarakamonでどのようになったのか、また、Handaがどのようになったかをすぐに見ていますが、Handa-kunはHandaのprequel backstoryのように感じません&amp;hellip;  Handaが起こっている事のほとんどに反応し、Handaがアニメの最前線にいない状況を誤解している反復コメディアニメ&amp;hellip; Handa Forceは&amp;hellip; ANSIのポスターにも表示されている!!  ！ あのコカ・アニメのためには、阪本くんは別のいい坂本デッサガであったかもしれませんが、中心のキャラクターが「注目の中心」でコメディの大半を生み出しているのですが、ハンダくんはそのような方向性 ハンダが力の中心であると思うのが好きなので、ハンダ・フォース自身とその反復的な誤解コメディ・スキットを毎日やっているのです。それは邪魔になります。 ハンダと同じようにハンダフォースを嫌っていました。  LAのキャラクターがいれば、それは久米宮理恵の司書キャラクターだったが、彼女はすぐにハンダフォースの近藤幸雄のジャンルに精通した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンダくんは、古くなった繰り返しのコメディースキットの谷を飛び越えたかもしれませんが、実際には、ハンダのバックストーリーについてもう少し詳しく説明したり、坂本デウガのような狂った狂気の反復式アニメに行ったりしましたか？ それはまったく新しいもののためだけに見ていて、まれにしか見られませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの面では、アニメーションはパステルカラーと活気にあふれたキャラクターキャストを使用して全体的に「まともな」ものでした。 アニメーションにはハンダズウォールのような良いビットがいくつかあります。また、時には過度に誇張されたコメディーな瞬間も、シーンをうまく変えます。 ハンダくんで使用されていたトランジション（書道のブラシの拭き取り）も素晴らしいディテールでした。  Diomedeaによって行われたアニメーションは、全体的にはまあまあまあまあまあまあまあですが、コメディがそれに耐えられない場合、アニメーションはそれについて良いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優の面では、声優としてはもちろん、ハンダフォース、特に相澤淳一からの声明は、ヒロセ裕也の声が誤解されていたため、迷惑で、LOUd ハンダ・フォースの音質はあまり変わらず、少なくともボーカル・キャストの大半は、十分に反応があったかのような反応をしました。 彼は恥ずかしがりや妄想であることを「キャラクター」である限り、セイ・ハンダの声優の島崎信長が、彼がやっていたすべてだったと感じました。  LAの声のキャストは微妙にミックスされていますが、LAの好きな声優さんは、本田楓さんの声を聞きながら、ハンダの精神分裂病のために本田さんの声を聞きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後はハンダと彼の誤解されたパラノイアを扱っています。そしてLAは本当にLAのことを言わなければなりません。LAは見たいと思っていたものでした。何か新しいこと&amp;hellip;ハンダの啓示 それはアニメとSei Handaに置かれた彼のコメディの罪のためにHanda-kunを償還するためにLAで十分に役立たなかった。エンディングは良いものだったが、報酬は価値がなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に良いメタ最初のエピソードとは対照的に、ハンダフォースのメンバーのイントロエピソードと、まともなアニメーションとボイス演技のフィナーレで、これらの強みは、ラップを繰り返して見ているキャラクターとコメディーの欠陥の膨大な量を上回ることはできません はい、LAはコメディが主観的だと知っていますが、それはLAがハンダくんを見たのと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この夏の2016年夏のベストコメディアニメではなく、面白​​くなかったのは、「誤解の冗談」がアニメと他に何も作れないと思ったからです。 今シーズンは時々ものを揺らすことを知っていた！ 今セイハンダ&amp;hellip;してくださいこのレビューを誤解しないでください&amp;hellip; LAは、このアニメが好きになりたい&amp;hellip; LAはハンダくんを嫌うことはありません&amp;hellip;ちょうど失望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229962&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Handa-kun has a problem&amp;hellip;and no, not just Sei Handa&amp;rsquo;s problem of misunderstandings of his classmates&amp;hellip;as in the anime has a problem AS well as Sei Handa&amp;rsquo;s problem of misunderstandings of his classmates. Here&amp;rsquo;s LA&amp;rsquo;s beef with Handa-kun&amp;hellip;    For what a good-meta first episode of the Handa Force gave LA, Handa-kun quickly turned into a repetitive comedy anime without a reason to watch Handa-kun other than seeing the same thing happen to Handa-kun and the Handa Force and EVERY OTHER CAST MEMBER getting misunderstood sans Yuki Kondou and really the first episode essentially told LA further down the line what kind of anime this was gonna be, Handa Force having almost 80% screentime with Handa himself having 20% from the anime itself&amp;hellip;ohhh boy&amp;hellip;this is gonna be a sit&amp;hellip;let&amp;rsquo;s get to one of LA&amp;rsquo;s grips abo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grovewarden&#34;&gt;GroveWarden&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ねえ、これは、半田くんのためのレビューになります。 このショーは、それがどのように扱われたかに悩まされている人がいるようです。 このショーはバラカモンではありません。 しかしこの番組は優秀なコメディであり、ハンダがどのように彼の人格に入ったのかを強調している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際にはストーリーはあまりありません。 半田さんは学校全体が彼を嫌っていると思う。 実際、誰もが彼を愛しています。 彼らがその物語をどのように伝えているかは、イモを見るのが楽しいものでした。 半田が主人公ですが、近藤、二上堂、津井、会澤の3人が力士です。 ハンダを取り巻く誤解は、これらのキャラクターを結集して、ハンダの行動を誤解させるような誤った真実を広げる「ハンダ力」を作り出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は人々が正直であることを望んでいたか分からない。 それぞれのレビューは、Barakamonへの正当なprequelを望んでいたが、それは何でしょうか？ 私には、キャラクターの暖かさと新しいものや自分自身の発見の楽しさが、別のショーに移ってしまうだけのものでした。 このショーはコメディにもっと焦点を当てます。 人々が奇妙で悪いと呼んでいるのは、一般的にショーに取り組む面白い方法です。 全体的に私は彼らが &amp;lsquo;Barakamon 2 lost in high school&amp;rsquo;タイプのショーに行かなかったことをうれしく思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり標準的だったし、サウンドトラックもそうだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを本当に楽しいものにするための文字は見逃されています。 彼らはそれぞれ、腐食性または主人公中心の性格（インテリジェントなクラスの社長、ハンサムなモデル、肉屋、普通のジョー）を持っていました。 半田は本当に特別なことは何もありません。彼は書道がすばらしく、彼はよく知られています。 これは誤解を本当に楽しむことができ、他の人に言及されているショーの足跡をたどっていないことをたくさん見直します（Sakamoto desu ga？）。 坂本がメインキャラクターを使って直接的に変化をドライブするのは、ちょっと退屈で、このショーでは、誤解や側文字を使って変化を起こしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを楽しんだ。 ハンダの周りに起こったようなシンプルなコメディショーだった。 私は受け取った憎しみは、少し広いと混乱していると思う。 このショーはバラカモンのように「華麗」や心温まるものではなかったでしょう。 しかし、それは同じ光の中で続く。 半田さんは、物事について奇妙で奇妙な見方をしているこの男です。 彼の周りの世界は変化し、彼の行動に変化がありますが、もっと重要なことは、彼の周りの人々の行動は、彼が誰であるかを変えることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディはかなりストレートだったし、誤解の根底にあるテーマが存在していたにもかかわらず、それぞれの状況が新しくて楽しいと感じた。 コメディは主観的なので、これを議論の焦点にするのは難しい。 その理由は、私の焦点は、このショーが最初から失敗する運命だったということです。 バラカモンクローンは決してありません。 だから彼らは材料をどう扱うかを決める必要があります。 彼らはこの奇妙な視点のコメディーにすべてを賭けて、彼らが頭に釘付けにすることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TLDR：バラカモン2を心に留めてはいけません。 リラックスして、ショーが提示するものをお楽しみください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230490&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GroveWarden/reviews&#34;&gt;GroveWarden&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey folks, this will be a review for Handa-kun. This show seems to have a few people upset with how it was handled. This show is not Barakamon. However this show is an excellent comedy, and highlights how Handa came into his personality.    There really isn&amp;rsquo;t much of a story. Handa thinks the entire sc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imthejuggernaut&#34;&gt;ImTheJuggernaut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らはここで神としてハンダくんをどう扱っているのか、それは陽気だ。 しかし、これはBarakamonではありませんが、ここのキャラクターの大部分が存在しないので、実際のシーンの6年前には、Handa-kunの高校生活についてもっと焦点を当てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;紳士、皆さん、私はあなたに、Handa-kunのBarakamonのprequelを与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長い話、短い、半田くんは、ハンダの変わった高校時代のすべてです。 彼のクラスメートや他の学生の視点で、彼は学校で最も人気のある男であり、誰もが彼を好きです。 彼の魅力的な表情から、彼の涼しさと上から真剣に至るまで。 しかし、ハンダの話題では、これは逆の問題であると教えていました。彼は反社会的で、彼は彼の前の誰かに不快です。彼は恐ろしいことに誰かが彼を脅迫的に見ているようだ、と彼は誰もが彼を嫌うと思う サメと大型のチェーンソーがフィンの中に設置された大きな海の小さな魚でした。 ハンダくんは、コメディのアプローチになると、実際に面白いです&amp;hellip; 5％のセックスジョークでスラップスティックのように。 そして、このジョークの大半は、ハンダの誤解や誤解を招くような、誰かへのアプローチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンセプトを説明するには、建物の上の屋根にジャンプしていると想像してください。なぜなら、あなたの抱きしめにガールフレンドがいることを知ったからです。 しかし、あなたが飛び降りるにつれて、突然誰かが来て、それがあなたが大切にしていることを話していました。 しかし、代わりに彼はあなたに向かって目を向けると、彼は実際に多くのマーキングがある虐待されたテーブルについて話していました。 そして誤解を招くようなアプローチのために、彼は正しいので泣いた。 しかし、再び、彼はテーブルの周りだけで、彼はその特定の日に何が起こっていたのか知​​りません。 ある日後、あなたは彼のガールフレンドを見ました。あなたが彼女のGFを見たことに驚いたので、彼女は親会議の議事堂のどこに尋ねました。 あなたが彼女から来る単語「親」を繰り返すとき。 あなたは彼女を誤ってGFと認識した。 そして、あなたは彼の「GF」が実際に彼のお母さんだったことを学びました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが半田くんのプロットです。 全体のテーマは、誰かに対する誤解やキャラクターの間違いであり、実際に何が起こっているのかわからなくても修正する権利があります。 そのために、彼らは過去のエピソードでやったことのためにハンダを彼らの救世主として扱います。 でも、中学校で川藤先生にした後の内向的な状態のため、半田は知らないが、自分の自尊心は非常に低く、ハンダが彼の主人公をどのようにしているかが分かりません 開発。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、文字は1％Barakamon、99％Handa-kunです。  Barakamonの側で、彼らは3つだけを取得しました。 ハンダ・セイフ、彼のお母さん、カワフジ。 残りは私たちはクラスメートで、他は学校の学生、教授、学生協議会の少年会長、彼女の「ガールフレンド」のアシスタント、そして2つのライバルの学校でした。 このアニメはユーモアにもっと焦点を当てているので、キャラクターの開発はほとんどありません。 その中にはキャラクターのバックグラウンドから生まれたものもあり、そのほとんどがハンダの「手助け」の原因でした。 それは彼が彼に向かって過度に強迫するように導いたり、彼を嫌にしたり、最悪の場合には彼を襲ったりする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は、まあ、OPはここで大きな問題です。 私がOPで期待していたことが、実際にはレーダー上にあるのは本当に驚きです。 バラカモンのメロディーなサウンドトラックとの比較。 私は本当にそれを取ることができないので、彼らはバラカモンで行ったことよりも彼らがロックの曲を選んだ理由で、OPは私を笑わせます。 それは彼らが他の漫画の金アニメ「Nichijou」にHermone&amp;rsquo;s Death Noteのテーマを入れて、アニメがどれほどハードコアであるかを1分のビデオで伝えるようなものです。 セリウウスにとっては、元のハンダのセリュューと新セリュュウの違いは何か、実際にはアニメ自体のストーリーラインにもっと焦点を当てていたのです。 しかしそれにもかかわらず、それは良いと思う。 しかし、このアニメのOP曲とED曲を比較すると、EDはこのアニメのコンセプトに合った唯一のテーマです。 これは、OPがどのように以前かを描写する方法です。 しかし、今私はOPを見たことがあります&amp;hellip;それは本当にそれのために私の期待を上げています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメは確かにあなたの笑顔や笑いに失敗することはありません。 バラカモンの予言と、ハンダの高校生活の様子を見るのは本当に涼しいです。 それはあなたがそれをチェックしたいかもしれない楽しいアニメシリーズです。  MALのアニメのリストでは低いかもしれませんが、まだアニメはまだ新鮮で、テーマはこのアニメにとってちょっとユニークです。 正直言って本当にいいですし、もう一度試してみてください。 あなたはそれを後悔するつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232443&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ImTheJuggernaut/reviews&#34;&gt;ImTheJuggernaut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s hilarious as f*** on how they treat Handa-kun as a God here. But, this is most certainly ain&amp;rsquo;t Barakamon though as most of the characters here are not present and instead we focus more on about Handa-kun&amp;rsquo;s High School life 6 years before the actual scenes.    Ladies and Gentlemen, I give to you, the prequel of Barakamon, Handa-kun.    Long story, short, Handa-kun is all about Handa&amp;rsquo;s quirky High School days. His classmate&amp;rsquo;s and other students&amp;rsquo; perspectiv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xadon&#34;&gt;xadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここに私の最初のレビューです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前方のスポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンダくんは、スライスオブライフシリーズバラカモンの予選です。 しかし、いくつかの文字を除いて、両者の間に類似点はほとんどありませんでした。 このシリーズを見るには、先にバラカモンの文字を知る必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4/10：高校生活の中で主人公の半田を中心に展開。 ハンダと他のキャラクターとの間には全くの誤解があります。 ハンダは、彼の周りの人々が彼を嫌っていると常に信じています。 ここにそのようなプロットはありません。 それぞれのエピソードでは、新しいキャラクターが紹介され、愚かな誤解のために、彼はハンダを崇拝し始めます。 ロジックは、1つまたは2つのエピソードで面白く見えるかもしれません。 しかし、12回のエピソードで同じ厄介なことが起きると頭痛がでてきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10：アートは大丈夫です。 特に壮大なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10：Fo&amp;rsquo;xTailsのオープニング曲「The LiBERTY」はかなり荒いです。 しかし、鈴村健一の「HIDE-AND-SEEK」によるエンディングテーマは聞いてよかったです。  OSTは覚えておく価値がありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：6/10：ほとんどの場合、おそらく3-4文字しか存在しませんでした。 さもなければ残りの文字は一時的でした。 一連のキャラクターの開発はほとんどありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10：ハンディーくんはコメディーを提供します。 私は個人的に最初にそれらの喜劇を楽しんだ。 しかし後でそれはかなり反復して愚かになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6分の10：半田君は全体的に見ているシリーズです。 しかし、ここでバラカモンの要素を探している人は、この事を見守ってはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231655&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xadon/reviews&#34;&gt;xadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here is my first review:    Spoilers ahead    Handa-kun is a prequel to the Slice of Life series Barakamon. However there except a few characters there were ha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bunnyheaven&#34;&gt;bunnyheaven&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悲しいことに、このシリーズを嫌う多くの批評家は反復的で退屈ですが、私は肯定的な評価をして見守っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンダ君はバカラモンの前編であり、このアニメはハンダセイの高校生活をカバーしている。 物語はそれぞれのエピソードは共通のシーケンスを持っています新しいキャラクター - 嫌いなハンド - ハンドが動く - 誤解 - ハンドが好きです。 その式を持っていますが、私はまだそれが面白いと分かっていました。 また、キャラクターはかなり面白いです（私にとっては）、それぞれがハンダの解釈のさまざまな方法を持っています。誰かが彼を神、​​敬意、パワフルな人と見なし、彼、ライバルなどにしたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;半田くんのBarakamoなど&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは異なる物語とそれがどのように提示されるので、両方のシリーズに大きな違いがあります。 バカラモンでは、ハンダセイは人としての改善に焦点を当てていますが、ハンダ君は彼がペルソナ（どうやら壁のジョーク）を維持することができるかどうかについての闘争に集中しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正確には、これらの2つのシリーズは芸術と見なすべきです（このアニメは書道に焦点を当てているため）.Bakaramonはモチベーションやインスピレーションを表す一方、Handa-kunは感謝の意を表します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをどうやって言うことができますか？
ハンダセイ周辺の人々を理解する必要があります。 バカラモンでは、彼の周りの人たちはいつも彼に違うものを作ろうとしています。それは、ハンダとは違ったやり方でやり取りしています。 どのようにインスピレーション/モチベーションになることができます、インスピレーションは、通常、新しいことが経験とモチベーションであるときに町の仲間が彼に言うように発火します &amp;lsquo;人々は常に見て、キーは息を見下ろしている 実際の見積もりですが、私はmochiのエピソードから文脈を得ることを望みます。 ハンダくんの中では、彼の周りの人たちは常に自分の行動を誤解していましたが、このような解釈は常に否定的なものではなく、肯定的なものにつながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりの言葉：
私は半田くんが好きで、3年目の高校や大学生活の第2シーズンがあることを願っています。なぜなら、私はまだバカラモンの絵に描かれている人たちを見ないからです。 そして最終的には、イカサを想像せずにバカラモンを見るのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231004&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bunnyheaven/reviews&#34;&gt;bunnyheaven&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Its kind of sad a lot of reviewers hating this series because it is repetitive and boring but I&amp;rsquo;ll do my best to give a positive reviews and try to make you watch it.    Handa-kun is the prequel of Bakaramon, and this anime cov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kayb&#34;&gt;KayB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（私は、レビューを短くしてポイントにするか、ショーの特定の側面について詳しく説明します。詳しい説明が必要な場合は、事前にお詫びします）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その遺産に基づいてアニメを判断することは必ずしも公正ではないと私は信じています。 おそらく、個人的または文脈上のレベルではあるが、アニメ、ショー、またはあらゆる形式のメディアは、可能であれば、それ自身のメリットと成果で判断されるべきである。 それで、私はそれが前身Barakamonの素晴らしいことと同じ道をたどらなかったので、Handa-kunを悪く呼ぶのは公正だとは思わない。 それは、何をしようとしているのかと判断しなければなりません。 はっきりとは違ったものになっていて、それに本質的に間違ったものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、私はコメディとしてのメリットに基づいてこのショーを審査します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは吸う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（良い）コメディーのショーは、通常、2つの形式で表示されます。  1つはダイナミックで洗練されたコメディです。 それは心のコメディですが、ショーのテーマや側面を強調するのに役立つ興味深いダイナミックなものがあります（GTO、One-Punch Man）。 もう一つは、単にギャグアニメ/マンガと呼ばれることもあるジョークを伝えるために存在する純粋なコメディです（Monthly Girls &amp;lsquo;Nozaki-kun、Tanaka-kunはListlessです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;半田郡は後者に該当します。 文字のキャストはあまり面白くないし、物語はどんな広い絵にも取り組もうとしない。 それは非常に明らかに単純なコメディであり、それはどんな深さのレベルも持っていないと試みます。 しかし、ハンダ君は一般的に基本コメディを達成することさえできません。 それは同じ冗談を、同じ前提、同じプロセスを、同じパンチラインで使用することによって伝えます。 それは冗長で公式です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では、公式のコメディを持っていることが必ずしもすべてのショーの終わりというわけではないことを認める最初の人になります。  Monthly GirlsのNozaki-kunは、基本的にそのストリップの90％に同じプレミスとパンチラインを使用しています。 しかし、ジョークは創造的であるか、ジョークがまだそのユーモアを保っている場所で十分に語られています。  Sakamoto desu-gaは非常に定式化されており、平均的なショーは最高ですが、それがいかに創造的であるかによって多くのユーモラスで愛らしいシーンで知られています。 しかし、ハンダ君は例外のリストには含まれていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンダくんには2つの大きな問題があります。これは、それが定式的な欠陥であることを強調しています。 第一に、全体的な冗談と前提は単に面白くないということです。 （クレジットが必要なクレジットを与えるために、そこにまともなギャグを持っているエピソードが1〜2つありますが、12のエピソードの価値はありません） 冗談の設定は、常にハンダが誰の認識も誤解している人工ドラマに基づいています。 このプロセスには、一般的に、様々な一般的なアニメの流れから引き出される、魅力的ではない「ソリューション」が含まれています。 パンダラインは、ハンダが何らかの事故で誤解を続けていることです。 私は冗談のすべての側面を解剖した巨大なディテールには入っていません。ちょうど面白いとは限りません（あなたが好奇心が強いなら、エピソード2以上を見てください）エピソード1は違う言葉ですが、 違う理由）。 第2の問題は、半田くんの背後にある式に柔軟性がないということです。 それは、ハンダくんが何度も何度も何度も何度も同じ冗談を話すことができない点に特化しています。 それは基本的にハンダくんです：悪い冗談は12回言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンダくんはバラカモンほど良くないので悪いショーではありませんが、ハンダくんは基本的で控え目な、公式のコメディーなので悪いショーです。 このアニメは貴重な時間ではないし、バラカモンシーズン0を探しているなら絶対に価値がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230516&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KayB/reviews&#34;&gt;KayB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me start off by saying that I don&amp;rsquo;t believe it&amp;rsquo;s necessarily fair to judge an anime based on its legacy. Perhaps on a personal or contextual level, but an anime, show, or any form of media should, if possible, be judged on its own merits and accomplishments. Therefore, I don&amp;rsquo;t think it&amp;rsquo;s fair to call Handa-kun bad just because it did &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは私の一番好きなライフ・アニメのひとつです。私は12のエピソードしか持っていないことに失望しました。 プリクエルについて聞いた後、私はハンガをもっと見ることができるので少し興奮しましたが、バラカモンの成功を生かすだけのプリクールが存在すると私は自問しました。 そして&amp;hellip;..ショーを終えた後、私は正しいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]
バラカモンが大好きな理由はたくさんあります。 リラックスした雰囲気から、ナルがハンガの驚異的な成長を見守る最もかわいいアニメキャラクターの1人であり、農村の田園地帯に住むことでキャリアの不安を抱くようになったとき、それは私が本当に楽しかった素晴らしいショーでした 。 喜劇はまた私がアニメで見たベストの一つだった。 私はすべてのBarakamonコンテンツのためだからこそ、私は、半田くんに少し興奮していたのです。 最初のいくつかのエピソードを見た後、私は正直少し失望していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、バラカモンの中核的な強みを全て取り除き、ハンダを十代の若者に変えて高校の環境に置くとどうなりますか？ さて、あなたはこれを手に入れます。 しかし、私がバラカモンの大ファンだからといって、私がハンダくんを嫌っているわけではありません。 ハンダくんは実際にまともなシリーズであることが判明しました。 私はまた、ハンダくんのコメディアスペクトは時々良くても大丈夫だと認め、エピソードのいくつかの部分を笑わせてくれました。 最初のエピソードの最初の10分を除いて、4番目の壁を壊して、そのシーンは私を笑わせませんでした。 しかし、私はまだバラカモンのコメディが2倍良いと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは、全体として、誤解によって構築されています。 ハンガの驚異的な登場人物を描写したバラカモンと違って、このショーはハンダの学校生活や、この「誤解」のために毎日直面している事柄だけに焦点を当てています。 各セグメントは異なる状況にある異なるキャラクターに焦点を当てています。私は、明らかに、シリーズの後半にあるいくつかのエピソードで私の勇気を笑っていました。 ハンダと学生、特にハンダフォースの学生は決して同じ科目に入らず、違ったことを見るのは面白いです。 彼は誰もが彼を嫌っていると思っていますが、実際にはほとんど誰もが彼を愛しています。 さて、なぜ彼はそれをどう思いますか？ カワフジに感謝します。（バラカモンから彼を覚えていますか？） カワフジは状況が面白いと感じているので、彼はすべての出来事を起こさせています。 それが半田くんの冗談です。  「彼と学生の間の誤解」 しかし、それは冗談は、ショーの全体の実行のための新鮮な冗談を維持するすべてのエピソードをその紆余曲折しているので、疲れることはありません。 さらに、エピソードごとに約2〜3つの異なるセグメントがありますので、わずか24分のハンダと同じ学生が24分間ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ハンダくんのジョークの中には、バラカモンの言葉がありました。素敵な感じでした。 私が一番大好きだったのは、非常に正確な占いで、占い師である学生のエピソードでした。そして、彼女はハンダの未来を予測し、「セックスドライブの感覚が一切ありませんでした。 バラカモンの子供のシルエットを背景にしています。 私はそれを愛し、私は彼らがそれをしたことをうれしく思っています。 神、バラカモンが恋しい&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（7.5 / 10）
アートとビジュアルは、ほとんどの場合、かなりまともです。 アニメーションは人生の設定のために大丈夫だったし、キャラクターのデザインは良かったけど、私が見たことのない最高のものだった。 一方、バックグラウンドは、本当に安く見えます。 私は、何をファックですか？ それは陰影のように見えますが、ひどく急いでいました。 安価なバックグラウンドに意味があるはずですか、それとも予算が足りなくて安いのですか？ いずれにせよ、私はそれが気に入らなかった。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（7/10）
サウンドトラックは本当に特別なものではなく、何も立っていないので、OSTのどれも言及する価値がありません。 これは、ライフ・アニメの一部としての典型的なサウンドトラックです。 今OPとEDのテーマソングは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP主題歌はFo&amp;rsquo;XTailsの「The LiBERTY」です。 私はOPのテーマソングがまったく好きではなかった。 私はロックである曲で大丈夫ですが、重い岩は私のお茶ではありません。 私は第1話でそれを聞いてOPをスキップした。
ED主題歌は、鈴村健一の「隠し鑑賞」です。 今、この曲は好きです。 私は本当に歌の明るい歌、メロディ、そしてそのすばらしいコーラスが大好きです。 さらに、歌手の声は素晴らしいです。 また、EDアニメーションは、シンプルではあるが、見事に見守っていました。 私は、シリーズ全体でより多くのキャラクターが追加されるにつれて、EDで歩くキャラクターの量がどのように増えるのが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：（7/10）
キャラクターについては、コメディーのためだけにそこにいるという点を除いて、実際には何も言えません。 新しいキャラクターや新しいキャラクターの束は、ほぼすべてのエピソードで紹介され、いくつかのキャラクターは、今後のエピソードに戻ってくるか、導入後に再び登場することはありません。 例えば、ハンダの気持ちを持っている森マイコと、大きな頭のジュリと一緒にいる彼女の友人は、第1話で紹介されますが、将来のエピソードではほとんど出演しません。 私が言ったように、彼らはコメディーのためにただそこにいるだけで、キャラクターの発展はほとんどありません（ハンダフォースのメンバーを除いて、彼らはキャラクターの発展をかなり得ています）。 登場人物は楽しいです。 半田少女、「普通の男の子」、「トラップ」生徒会長、「かわいい男の子」などの感情を持った図書館員のキャラクターは、キャラクター これらのキャラクターを非常に興味深く見て、まったく退屈ではない人格。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンダはバラカモンの愛らしいキャラクターで、第1話で彼を見ているだけだった&amp;hellip;&amp;hellip;.私は知らない。 彼が第1話で務めたやり方は、私が恋に落ちた（ホモはいない）人物ではありませんでした。 彼はバラカモンでこんなに密集していませんでした。 それから、このシリーズの半田さんだと分かりました。 私は、ハンダが彼の周りの状況に密集しているとは信じられませんでした。 私はそれほど密ではなく、私は私の周りの状況を読むことができます（ここのティーンエイジャー）。 そうです、私に思い出させないでください、それはすべてコメディのためです。 彼のティーンエイジャー側に慣れるまでにはしばらく時間がかかりましたが、その後私は彼が高校生活を過ごすのを楽しみにしていました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（7/10）
大部分は、ハンダくんを楽しんだけど、これまでの「バラカモン」シリーズの一番のライフスタイルにはろうそくがない。 半田さんはちょっと面白かったけど、私にとっては面白かったですし、シリーズのコメディー的な側面や、シリーズのキャラクターの大部分を楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
私の最も愛されたライフ・アニメ・シリーズの1つである常連の半田君は、最後に正しいシリーズであることが判明しました。 キャラクターは、なかなか面白いものでした。特にハンダフォースのメンバーやシリーズのコメディーが完全には実行されないかもしれないが、それでも私はショーのいくつかの部分を笑わせてしまった。 全体的に、私はこのショーをある程度楽しんだ。 もちろん、あなたが私がBarakamonよりも楽しかったショーを私に尋ねるなら、私からの明らかな答えになります。 ハンダ君をスタンドアローンのシリーズとして見ていたら、バラカモンを見たことがない人なら、このシリーズをもっと楽しむことができます。 今、私は半田君を完成させましたが、私は本当に短く感じるので、島の半田の生活をさらに拡大するBarakamonへの続編や拡張を期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]：（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+楽しむことができるシリーズ
+ショー最後に大丈夫と判明
+デカントコメディ、ショーのいくつかの部分が私を笑わせてくれました
+個性的に異なる品種の楽しいキャラクター
+バラカモンの参考文献に素敵な触れ合い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - 背景を見る
 - ハンダの密なレベルは、最初の数回のエピソードで私を怒らせた
 - バラカモンの序章であるハンダくんは、このシリーズの前編のようなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232348&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Barakamon is one of my favourite slice of life anime of all time and I was disappointed that it only has 12 episodes. After hearing about the prequel, I got a bit too excited because I get to see more of Handa but I also told myself that the prequel exists just to capitalize on Barakamon&amp;rsquo;s success. And&amp;hellip;..After finishing the show, I guess I was right.       [Story]  There&amp;rsquo;s a lot of reasons why I love Barakamon. From its relaxing settings to Naru being one of the cutest and most fun anime characters to watch to Handa’s amazing growth and him coming to terms with his career anxieties by living in a rural countryside, it was a great piece of quality show that I really enjoyed. The comedy was also one of the best I&amp;rsquo;ve seen in anime. I&amp;rsquo;m all for more Barakamon content so that&amp;rsquo;s why I was a bit excited for Handa-kun. A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;teejssx16&#34;&gt;TeejSSX16&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：私はこのレビューに入る前に、これはBarakamonの前置詞ではないことを前に言います。 バラカモンには物語りでは関係ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、これがバラカモンの前置詞ではなく、ハンダの高校生のコメディのほうがずっと楽しかったという事実を避けて、それはとても楽しいものでした。 私はまた、彼の書道は何度も育てられましたが、その中の大きな部分ではなかったとも言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体では主な話はありませんが、各エピソードにはそれに続く独自の話があります。 それぞれのエピソードは、通常、手くんが思っている/行っていることを完全に誤解した人の周りを回って、いくつかの面白いシナリオにつながります。 私はこの誤解くんに1点のハハに愛称さえしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐ離れて選ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&amp;hellip;..もう一度、それは本当に続く物語を持っていないが、非常に多くのコメディを持つエピソードごとに異なる物語のより多くの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10&amp;hellip;..それは良いものでしたが、特に印象的でした（ハンダの書道ハハ以外）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&amp;hellip;..バックグラウンドミュージックは大部分がいいですが、私はOPとEDが本当に好きです。  OPは、あなたがこのアニメに期待するものではありませんが、それは私のために驚くべきフィットです。  EDは聞いてもいいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&amp;hellip;..全体的にかなりよくぶつかり合ったさまざまなキャラクタータイプがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10&amp;hellip;..私は非常に楽しいコメディシーンの多くを見つけた。 特に幸生が関わったとき。 彼はいつも誰もが彼を誤解したときにハンダくんが実際に望んでいたことを認識していて、彼の反応を見て面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には7.2 / 10&amp;hellip;..本当に面白い話がなくても楽しめるコメディーを探しているなら、ハンダくんを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229958&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TeejSSX16/reviews&#34;&gt;TeejSSX16&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: Before I get into this review, I will say earlier on that this IS NOT a prequel to Barakamon. It doesn&amp;rsquo;t relate to Barakamon in any way storywise.    Now, avoiding th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kat0211&#34;&gt;Kat0211&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はすべての悪いレビューを理解することはできません - シリーズ全体から私のお尻を笑った、私が今まで見た中で最高のアニメコメディシリーズの一つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誤解や奇妙な人の話&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の「親友」の後、カワフジ氏はすべての人が中学校で彼を憎んでいることをハンダに伝え、人類が今まで見たことのない最大のパラノイアを持っています。
（ハンダフィルタON）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソードには、ハンダの周りに1-3の物語があり、彼の学校には他のものが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはほとんどすべてのエピソードと同じですが、それはまだ陽気なafです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はそれがやるべきこと、特にハンダの怒った表現を愛しています。  （.////。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングやキャラクターは奇妙でした。まあ、ショーのように。
（実際には、そのオープニングで何が間違っているかのように）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に面白いシリーズとすごいユーモアは、他には何も言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のようにバラカモンを好きなら、あなたもハンダくんを愛するでしょう:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231996&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kat0211/reviews&#34;&gt;Kat0211&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can&amp;rsquo;t understand all the bad reviews- laughed my ass off the entire series, one of the b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;enpsychopedia&#34;&gt;Enpsychopedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが気づいたように、過度の賞賛から盲目の憎しみに至るまで、ハンダくんのレビューはさまざまです。 これは主に、2014年に放映された心温まるコメディーシリーズであるバラカモンの予選としてのショーの設定に起因しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;否定的なレビューは、そのようなよくレビューされたアニメの前身としての価値がないとの主張に集中しているようであり、一部の復帰キャラクターにもかかわらず、実際にはバラカモンのテーマを共有していない。 ハンダ君のコメディはバラカモンとはかなり違っていて、舞台芸術の舞台や坂本デウスガに匹敵するシリーズに比べてはるかに似ています。 あなたがもっと多くのBarakamonのコンテンツを望んでいたら、いくらかの失望を理解することができますが、実際には、この番組がそれを実際に試みていなかったことは、エピソード1の始まりからはっきりと分かりました。  2人のアニメの違いに匹敵する自分自身よりも。 バラカモンの物語を実際に続けていくためには、もう少し長く待たなければならないかもしれないので、単に「2」か「3」のシリーズを爆破するのは不公平だと思います。 私の意見では「10」や「9」のいずれかにはふさわしくないが、スコアリングシステムが何を対象としているのかとは反対に、過度に否定的な評価を相殺するためにスコアを上げる試みだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、半田くんは楽しく爽やかなコメディで、バラカモンのファンから憎しみを受けていない。 ちなみに、それは実際にはあくまでも予告編ではないが、最後のエピソードまでキャラクターの開発はほとんど進まず、バラカモンの物語に関係するものは何も教えてくれない。 あなたは本当になぜシリーズが同じ文字を使用するのに迷惑をかけるのか疑問に思うかもしれません。 バラカモンとは違うショーにもかかわらず、その続編にも悪影響を与えません。 キャラクターは、革命的でも多次元的でもないが、面白くて心地よい、リラックスした雰囲気を全アニメに与えて、それを見やすく楽しくする。 全体のショーは目と耳で非常に簡単です。キャラクター、パレット、サウンドトラックはすべて、あなたの完全な集中を要求するのではなく、気軽に楽しむことができるものになります。 私のブラウザは、次のエピソードが出るのを待っていたのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR  - あなたがBarakamonを見たことがないなら、それらを見て、順序は関係ありません、彼らは異なった方法でも良いです。 あなたがバラカモンを見て、宇宙のテーマの完全性を保護するための原動力と、あなたの神聖なアニメを傷つけるものを見ていないなら、ハンダくんを見て、あなたは楽しいでしょう、それはバラカモンほど良くはありません。 それはそれが侮辱であることを意味しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Enpsychopedia/reviews&#34;&gt;Enpsychopedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As you&amp;rsquo;ve probably noticed, the reviews for Handa-kun are varied, ranging from excessive praise to blind hatred. This is largely caused by the show&amp;rsquo;s setting as a prequel to Barakamon, a heart-warming comedy series which aired back in 2014.     Negative reviews seem to centre ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roehell&#34;&gt;roehell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鉱山はここでのレビューの90％より短くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズでほとんどの人を捨てたものがそのジャンルだと信じています。
バラカモン80％スライスライフ 20％コメディ
ハンダクン：80％コメディ。 人生の20％スライス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん私が提供したパーセンテージは、私の意見にのみ基づいています。 私はほとんどの人がより多くの人生の感触を期待していたと信じていますが、このシリーズはこれを実現しませんでした。 代わりに、反復性にもかかわらず、コメディの瞬間がシリーズを引き継いだ。 本質的に、私たちは皆異なる意見を持っていますが、私はちょうど2つのシリーズが異なる道を取ったと考えています。 したがって、Barakamonと比較せずにこれを見てみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/roehell/reviews&#34;&gt;roehell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mine will be shorter than 90% of the reviews here.    I belie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aqib95&#34;&gt;aqib95&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラー警告&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのアイデアを何度も繰り返し使用すると、退屈で扱いにくくなり、それがハンダくんの主な問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語 ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;手書きは書道に優れ、学校では非常に有名な普通の人ですが、学校の誰もが彼を嫌っていると思っています。それはアニメ全体がシーズン全体にわたってそのアイデアを中心に展開しています。 それはここでの主な問題です。私は、2つのエピソードの後で、彼と他のキャラクターとの対処が非常に難しいことを意味します。これは、これが全シーズンの退屈なアイデアであることを、 私は普通の人を意味します。全員が誰も彼を好きではなく、彼を嫌っている主人公には起こらなかった、彼は最後のエピソードの最後の10分間にこれを認識します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメにはキャラクターがあまり発達していないので、キャラクターのインタラクションはいつも外に出ているように見えます。 このアニメに愛されている一人のキャラクターはいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドとアニメーション：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は平均よりもちょうど下にあり、何度かは前提とまったく同じではなく、何度か耐え難いです。 アニメーションは音として平均以下ですが、キャラクターの動きはかなり奇妙に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見たい場合は、2つのエピソードの後に​​は、新しく何も起こらないので、それは耐え難くて見にくいことを警告してください。始まりにハンドを嫌い、終わりに彼を愛し、それはthats、それはアニメの人々全体です 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aqib95/reviews&#34;&gt;aqib95&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spoilers Alert    when you use one idea in an anime over and over it becomes boring and hard to deal with and that is main problem with Handa kun.    Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;divalia&#34;&gt;Divalia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&#34;私は偶然にマンガを発見したことを覚えています-アニメは漫画をうまく応用しましたが-私がマンガを読んでいる間-エピソードがどのように楽しく興奮していくかを知っています-全体的に悪いことではありません-よくやった&#34;&gt;私は偶然にマンガを発見したことを覚えています。 アニメは漫画をうまく応用しましたが、私がマンガを読んでいる間、エピソードがどのように楽しく興奮していくかを知っています。 全体的に悪いことではありません。 よくやった！&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの発展は私を驚かせました。私は彼が彼の箱の中に住むことを期待していました。 彼の周りは奇妙だった、それは半田と友人の周りに正気にとどまっていたに違いない。 ハハ。  ED /エンディング・ソングとビジュアルは、各エピソードをサポートしていて、あるキャラクターを別のエフェクトに追加するのが大好きです。 全体的なコメディのように1つの主題の使用は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Divalia/reviews&#34;&gt;Divalia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember how I accidentally discover the manga, it was fun  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon-1&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは、島の村で手書きの手書きの旅を手がかりにしたシリーズで、安心して喜んでいる書道の形を作ることができました。 それはまともなフォローを獲得し、2014年に比較的永続的な人気を誇ったショーでした。そのシリーズが存在することを私たちに思い出させるために、私たちはハンダくんを持っています。 決して作られたはずがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：以前にも言われたように、半田校についての彼の嫌いなことは、彼の学校の文字通り誰もが彼を憎んだと思って、彼はBarakamonにいた（おそらくもっとそうであった） 実際には&amp;hellip;彼はそれらの中を歩いている神と考えられていて、彼が言うか何かが法律であると考えています。 その結果、ハンダと学校の残りの部分（カワフジ、ユキオを除く）との間には誤解があり、その結果、「うんざり」が起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名前：申し分なく、右ここでゲート、私はあなたに半田くんのことを教えてあげます。 その。  1。 長いです。 ランニング。 冗談で。 このシリーズのランタイム全体は、ハンダ君と呼ばれる「神の実体」と接触するキャストのメンバー（通常は新メンバー）に専念し、彼の言葉に揺れ動くだけでなく、完全に 間違ったやり方）、そして人生の全体像を変えてから、ハンダの崇拝に教えられた。 それでおしまい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、これはちょっと面白いようです。 最初のいくつかのエピソードでは、シリーズの厄介さと全体的なコメディは、それがまったくばかげているのでかなり面白いです。 その後、それは面白くなることはありません。 その後、本当に面白くなることはありません。 そうすれば、それは目が疲れてしまう。 良いものは少量入ってきます。あなたがそれをやり直さずに、まったく同じ素材を何度も繰り返し使用すると、見ることができなくなります。 半田くんはまさにそれです。 エピソードが通り過ぎると、あなたはエピソードの後に​​同じことが起こることを期待することになりますが、馬鹿げた場面が増えたり、見知らぬ人物が増えたりして、最終的に見るのが悲しいです。  （学校の祭り全体を1人の学生に捧げること？偶然に言われたことを守るためにカリキュラムを変更することはできますか？誰かの同意なしに何かを作るか？これらの状況はどのようにコメディーと考えることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの終わりには、すべてが解決されます&amp;hellip;何らかの形で、しかし、このシリーズを救助するのに十分ではありません。 確かに、この種のコメディを楽しむ人がいるが、冗談を1つだけ使って約6時間分の素材に相当するものは、コメディーシリーズを書く方法ではない。特に、貧しい人々を拷問することは、 彼は理解しておらず、恐怖を感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 - シリーズ全体が長時間走っているジョークです
 - コンセプトは疲れて早くなる
 - すべての合格エピソードで、エピソードの書き込みが悪化し、悪化する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：ああ、私はこれでどこから始めるのですか？ キャラクター、または私は精神的に挑戦している人は、おそらく私はこのシリーズを軽蔑し、それが絶対にひどいと思う理由の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まずはハンダセイ。 さて、まず、私たちは実際にハンダをあまり得ていません。 はい、シリーズのタイトルキャラクターは、このシリーズの主要キャラクターの中で、最も少ない見本を得ているでしょう。 いずれにしても、ハンダセイはバラカモンで見たのと同じ、厄介な神経質な人です。 ハンダの存在の主な理由は、他のすべてのキャラクターの妄想や強迫観念に対する推論の象徴にすぎないのです。  「私は嫌われているけど、誰もが大好きです」というダイナミックな動きは、本当に早くなっています。ハンダは孤独を離れてシリーズではあまり働きません。 実際には望ましくない場合は、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それからナットジョーがあります。 私は個別に話したり話したりするつもりはありません。 どのように奇妙で境界線が悲しいので、彼らはすべて、そして/またはなる。 他の文字はすべてナットジョブです。 ハンダの力を持っているのは、身代わりの人、卑猥な人、そして実在のメガネのキャラクターであり、実際にはハンダの人が誰であるかをほとんど理解していない、 彼女が彼女を失ったためにハンダの消しゴムが与えられた後に「ハンダを脅かす人々を抹殺する」ための年金を持つストーカーになった彼の隣に、何人かの理由で彼女の副会長である学生会長 女の子の制服に酷い男が服を着せたり、他のさまざまなキャラクターが奇妙で不思議なシリーズに染まったりする。 紙の上で、彼らは面白くて面白く聞こえて、エンターテイメントになり、シリーズに命を吹き込むでしょう。 うーん、ダメ。 キャラクターの唯一の特徴は、ハンダを崇拝する奇妙なストーカーの方法です。 シリーズが紹介するすべての新しいものが、「なぜ？」という質問をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして私が手描きしたキャラクターのために、実際にはまともなセンスを持っているシリーズの2人のキャラクター、幸雄と川藤がいます。 確かに、幸子は「私は平均だし、私のことは平均だし、私はそれが好きだが、少なくとも、この混乱の中でまっすぐな男を演じ、 シリーズの他のキャラクターたちは無駄なことにもかかわらず。 カワフジも同じですが、彼は本当の人に似ていて、状況にも常識を持っています。 彼らはこのsh * tshowからいくつかの正気を取り戻すのを助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+このシリーズのまったくばかげたことを指摘するストレートマンのキャラクター
 - 半田は実際のキャラクターよりもアイデアです
 - 誰もがF * CKINGバスケットケースです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：Diomedea製、半田くんは平均的に見て平均です。 この番組には、この日とアニメーションの年齢の標準的な料金とみなされるアニメーションがあります。このシリーズについては、あまり言い表せません。 つまり、キャラクターの感情を正確に表現するために古典的なコメディの表情を追加することですが、これ以上のことはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドトラック&amp;hellip;正直言って面白いものではありません。 つまり、オープニングには、バラカモンがOPのためにしたものと似たロックソングがありますが、シリーズのまったくばかげたことに重い金属にもっと傾いています。 しかし、OSTはこれからも楽しみにしているわけではありません。音声の演技は最高です。 地獄、シリーズの誰もが半田のために保存するので、私はそれが彼らが作ることができる唯一の表現のサウンドだと言うことができる周りにハンダが幸せそうに聞こえる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：:)そう&amp;hellip;私は半田くんはどう思いますか？ 最初は、面白かったと思った。 神様、その名前は黒板に釘のようなものです。 シリーズの全体的なばかげたようなことが、私に何か愚かなものがどのように見えたか、全体的なプロットラインがこれらのコメディーな誤解についてどのようにあったかによって、私にはいくつかの笑いが与えられました。 その後、それは古くなった。 ショーの本質的な問題は、それがまさに同じことだと思っています。 私はこのレビューで繰り返していると思いますか？ あなたは、文字を聞いてみると、 &amp;lsquo;半田くん！  &amp;lsquo;半田さん！&amp;rsquo;  &amp;lsquo;半田！&amp;rsquo;  &amp;lsquo;半田！&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは状況の誤解や愚かさにあまり重くはなかったので、スタートは大丈夫だったので、後で来るものより重くて楽しいものではなかった。 また、ゆきお。 私は本当にコメディーな状況でストレートマンが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;わかりました。私が上で述べたことを踏襲し、それをシリーズから除外します。 あなたは何を残しましたか？ それは本当に、本当に悲しいです！ 私が嫌うものすべて。  Cringeは私がこのシリーズを説明することさえできる唯一の方法です。 これまで何度も言及したように、このシリーズはちょっと変わっていませんが、ハンダくんはすごく素晴らしく、ハンダは私たちのすべての問題にどうしているのでしょうか？ この貧しい書家の息子の前で、彼らがすべて礼拝していたものを考えてください。 実際に存在していない人から彼を守る必要があると主張し、彼らは行くと、彼らは実際にそれはストーカーを持っていることをハンダは考えてエピソードを持っている！ おかしくないよ！ それは全く面白くない！ 悲しい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、あなた自身を傷つけないでください。 ハンダセイと彼の栄光についてのシリーズを見たいならば&amp;hellip;ただ&amp;hellip;バラカモンを見に行きなさい。 この地獄からのスピンオフは、その醜い頭部を決して後退させてはならない間違いでした。 それははるかに良いシリーズであり、私は正直言って、この恐ろしい儀式が悪魔から生まれるのを避けるために正直に言っても&amp;hellip;それはあまりに面白いことではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229964&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Barakamon was a series that gave the calligrapher Handa Sei a journey through self discovery on an island village where he was able to create a form of calligraphy that he felt comfortable and happy with. It was a show that garnered a decent following and had a relatively lasting popularity during 2014. And so, to remind us that that series existed, we have Handa-kun, a look into his earlier days in a comedy gag series that&amp;hellip;should&amp;rsquo;ve never been made.    Story: As previously said before, Handa-kun is a series about Handa Sei in his school days, where he was still as awkward and uncomfortable as he was in Barakamon (probably even more so), thinking that literally everyone in his school hated him when in reality&amp;hellip;he&amp;rsquo;s considered as a god walking among them and that anything he says or does is law. As a result, there&amp;rsquo;s a misconception between Handa and the rest of the school ( &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;themegamancave-1&#34;&gt;themegamancave&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「このショーはたわごとだよ。
基本的にみんな&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの家族の集まりの老人は、忘れられない笑顔で育っていることを忘れないでください。 彼らが物語の前奏曲を始めるたびに、「私はあなたに時間について話したことはありませんでしたか？」と、あなたの両親はあなたに一目惚れして、目のロールを撃って、 合意にはうなずき、反復的な特異性について彼らを呼び出すよりも、不当な笑いを強いるのがいつもよりました。 あなたは、ほとんどの場合、彼らのために申し訳なく思っていました。そして、あなたは盲目の無実を保つために舌を持っています。 ハンダクンは、この親切な親戚のアニメ版です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時にはテレビでは、作家はただ「コメディー」を手に入れません。 私が何度も何度も言ったように、それはほぼ完全に主観的です。 生き生きとしたアニメの中でより一般的に訪れているが、この不自然さは、ハンダの目を通して「誰もが私に敵対する」コメディという形で取り組まれている。 その結果、適用範囲が限定され、一般的な書き込みが行われるため、スパッタリングの混乱が生じます。 確かに、より大きなファンベースにアピールするコメディがいくつかありますが、あなたがしているのと同じ性質を重視していません。  1つの比喩的なタイトロープの作家は、単一のギャグでバランスを取ることができます。 そのアイデアは、全体を通して1つの実行中の冗談でほぼ全面的に駆動されるコメディショー全体を作り出すことです。 繰り返しますが、ユーモアが最終的には主観的であるため、単純さや主題を気にしないため、このアイデアの妥当性を却下する人もいます。 私にとっては、このタイプの喜劇は、坂本デッサーのようなショーのように成功することができますか？ 坂本が人間性の完璧な標本であったという事実は、ギャグが無限の可能性を持つことを可能にした。 ハンダクンでは、走っている冗談ははるかに弱いです。 代わりに、作者は、誤ったコミュニケーションの過剰探求のアイデアに焦点を合わせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは、実際に私にはかなり面白かったです。 象の頭部を持つ女の子のトロールは、キャラクターの間の誇張された場面と対話の扱いにくい交換が有望視されました。 さまざまな仲間のキャラクターやアンタゴニストも紹介されました。 残念ながら、エピソードが進行するにつれ、私はすぐにハンダ・クンがワントリック・ポニーと書かれたことに気づきました。 このシリーズが驚きの要素を保つことができなかったことを、坂本はどのようにしてできたのか。 坂本自身のコメディは無限で予期せぬことでした。坂本自身は完璧主義者の現状を維持するためにその場面に適応するでしょう。 ハンダクンでは、エピソード全体は、文字の間の一般的な誤解の周りに形成されることが多い。 結果はいくつかの抜粋の後で本当に退屈です。正直なところ、私はそれがどのように再生されるかを知ったら、エピソードが終わるのを待つことができませんでした。 私は、ハンダクンはより良いサポートキャラクターを持っていると言うでしょう&amp;hellip;しかし、それはトランプとヒラリーを比較するのと同じです。 誰もここで勝ちません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、神様！ キャヴちゃん、バラカモンに行くつもりはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が個人的に好きなアニメのひとつであるバラクモンへの合法的な予選を楽しみにしていないと言ったら、私はあなたに嘘をつきます。 私はそれがはっきりとしたプロットと親しみやすいキャラクターを持つ愛らしいSoLだと思っていました。おそらく、彼が書道やそのような性質のものを持っている理由についての見通しを持って、 このアニメの短い12回のエピソードを通じて苦労した後、私は確かに私が切り裂かれていると言うことができます。 それは子供の頃のクリスマスのための甘いアクションフィギュアを求め、片面に「Kung-fu action grip」のないGreat Valueブランドを手に入れるようなものです（私は経験から話したものではなく、お母さんを愛しています）。 彼のカリスマ的で好きな機能のほぼすべてを元のものから、自分自身のより控えめでより軽いバージョンに変えます。 それは私の心の中でシリーズのイメージを台無しにするにはほぼ十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地獄私はあまりにも不平を言うことはできません、ハンダクンとバラカモンは同じスタジオで生産されていません。  Diomedeaの印象的な履歴書をチェックするために、あなた自身に好意を持ち、一時的にレビューを残してください。 文字通り、彼らが作ったほとんどのものは、うんざりしています。 ハンダクンでの演出はそれほど良くはありません。 すべてはまあまあのように見え、本当に目を引く何かが欠けている。 最初の2つのエピソードはうまく処理されましたが（10分に4回目の壁が壊れた場合を除く）、スタジオのためのピッチパイロットであった可能性があります。 多分Kinema Citrus、Barakamonのスタジオは原材料の限られた可能性を見て、丘のために走った。 私はHanda Kun自身のマンガには慣れていませんが、私の同僚からのいくつかのメモに基づいています&amp;hellip;それほど良くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンダクンのキャラクターはあかね以外はあまり記憶に残っていません。 その男は悪い アニメが続けるコメディジャンルのため、これは実際問題ではありません。 ほとんどの熱帯魚はここでカバーされ、象の頭の女の子の追加ボーナスが付いています。 真剣に、これは良いアイデアだと決断した人！ 私が彼が親アニメと唯一の類似点であるかもしれないと思うので、河合寺の再考は簡単なリフレッシュメントでした。 私はいくつかの場面が本当に私を笑いにさせてくれたことを認めなければならないが、シリーズの多様性の欠如は私の忍耐を最後まで痛感した。 同じジョークは、何度も面白いだけです。 ボラットを除いて、その映画は毎回私を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの時間、芸術と構成は、そうでなければアニメの列車の残骸を平凡な深さから救うことができます。 キャッチーなOPとフィッティングEDのほかに、ハンダクンは再び震えます。 芸術は興奮するものではありません。 それは今日の基準によって平均です&amp;hellip;ディオメーダが関与しているコースでは、どちらかというと同然です。 キャラクター・モデルは比較的魅力がなく、オリジナリティーがほとんどない（象の女の子はいません）。そして、ショーのOPにはアニメの最高の使い方があります。 バックグラウンドミュージックはあまりにも頻繁にリサイクルされ、私に「ああ、そのトラックをもう一度言って？ 音声演技は実際にはかなりまともですが、この側面は私のためにアニメを保存したことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に、ショーを見ている人にとって本当に重要なことは、ショーを楽しむかどうかということです。 私は私が罪悪感として尊敬してきた多くの重要な騒ぎを見てきましたが、悲しいことにハンダくんもその一つではありません。 作家が作ったような努力が全面的に欠けていることから、それほどポジティブなものはありません。 それはひどいショーではないが、それほど光栄に思っていない。 確かに、バラカモンのファンが必要としていない、あるいはそれにふさわしいことではない。 患者のファンとして、私たちが求めることができる最高のものは、最初の記事で紹介したオリジナルのシリーズです。 私はあなたよりも長い間、私の息を止めません。 いつものように、読んでいただきありがとうございます。私のSummer &amp;lsquo;16レビューの残りの部分をチェックしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229827&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/themegamancave/reviews&#34;&gt;themegamancave&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;This show is shit.&amp;rsquo;  -Basically everyone    Remember that senile old relative at your family gatherings growing up with an oblivious grin emblazoned on their face, who without fail would tell the same cringeworthy story each time you saw them? Every time they&amp;rsquo;d start the tale&amp;rsquo;s prelude, &amp;lsquo;did I ever tell you about the time&amp;hellip;?&amp;rsquo;, your parents would shoot you a glance or an eye roll signifying just to let them roll on with the story. It was always better to nod in agreement and force unwarranted laughter than to call them out on their repetitive idiosyncrasies. You almost felt sorry for them in a way, and bit you own tongue to preserve their blind innocence. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;apdo1-1&#34;&gt;Apdo1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;半田くんは、物語よりもむしろコメディのために意図的に作ったか、プロットを前方に動かす、とてもシンプルだが合理的な設定をしている。 そして、あなたが知っているので、それらの後編（バラカモンは最初に出てきたもの）に基づいてこのアニメを判断してはいけません、それらの両方は、それにミックスとしてコメディを持つかなり典型的な生活のアニメーションのスライスです。 スライス・オブ・ライフの不可欠な側面は、コメディをそれらに追加することです。 たとえ、バラカモンのようなユニバースの中でも、人生の成功のためのテーマ、キャラクターの開発、関係、哲学を提供する最も大きなライフ・アニメ・アニメであっても、すべての人生はそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;半田くんのコメディは、アニメ「ウォッチャー」として、あるいはオタクとして、独特で独特です。 本当に好きだよ、オタクと呼ぶだけだよ。 しかし、それはなぜ独特ですか？ しかし、コミュニケーションのスタイルは、ミスコミュニケーション、誤解、そして、神に敬意を払うことによって、MCにプロと悪い特性を与えてしまいます。 このアニメは、坂本デズカシリーズのアニメと同じように見えるかもしれませんが、本当はそうではありません。 テーマの一部、キャラクターのポジションなどは完全ではありませんが、 サイドキャラクターまたはマイナーキャラクターとサポートキャラクターは、より多くの「見栄えが良い」、またはアニメでの役割に適しています。  Sakamoto Desu ka ofcに紹介されていない追加的な役割もあります。 エッチのたわごとのくそローンを引っ張る角質のお尻オタクのように、または誰かの性を逆にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230429&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Apdo1/reviews&#34;&gt;Apdo1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Handa kun has a very simple but reasonable setting that purposefully made for the sake of the comedy rather than its story or moving the plot forward. And dont judge this anime based off from its sequel (barakamon that came out first), because, you know, both of them is a slice a pretty typical slice of life anime with comedy as a mix to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua-1&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;半田さんには問題がありますし、いいえ、彼のクラスメートの誤解の問題だけではありません&amp;hellip;アニメのように、彼のクラスメートの誤解のセイハンダの問題と同様に問題があります。 ここに半田くんのLAの牛肉&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンダフォンの最初のエピソードがLAに与えられたことに対して、ハンダくんはすばやく反復コメディアニメに変わったが、ハンダくんとハンダフォンと同じことが起こるのを見る以外に 他のキャストメンバーは誤解を招いています。近藤祐樹さん、本当に最初のエピソードは、基本的にLAに、これがどんなアニメになるのか、アニメ自体から20％のHanda Forceが80％ 少年&amp;hellip;これは座るつもりだ&amp;hellip;ハンダくんに関するLAのグリップの一つに行きましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なんて誰がハンダフォースなのか&amp;hellip;&amp;hellip;彼らはハンダのクラスメートである柿原哲也とファッショニスタとモデルによって声をあげられたレオニカイドであり、細谷義正とハンダの別の同級生が声をかけた津水茜、相沢淳一、 半田のもうひとりのクラスメートと最後に近藤幸雄が頭で明白なこと以外はあまり言わない唯一のジャンルに精通したヤマシタを声に出しましたが（しかし、ハンダ君の誤解や 一般的にはハンガフォースの忘れ去り）、聴衆のサロゲートなのです。 最初は、それぞれのキャラクターの紹介エピソードは、最終的にハンダ・フォースを形成し、ハンダを誤解していた（彼らのイントロエピソードでさえ、すべてが彼がハンダを愛し、最終的に彼を惑わすのを誤解している。 どうして彼らはLAでグレーティングを作っているのですか？彼らは、ハンダくんのコメディ全体に対する「誤解」の主な原因の1つであるからです。 はいLAは、河合高雄が声をかけて声を出しているのは、桐生一之がハンダにこれを起した人だと知っていますが、ハンダの行動や言葉を一度に誤解している人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンダ自身が誤解しているのは間違いないが、ハンダの力はハンダの手を支配してくれる反復的な誤解を補強するものである。 ここでは、これはBarakamonのHandaのprequelアニメで、彼はBarakamonでどのようになったのか、また、Handaがどのようになったかをすぐに見ていますが、Handa-kunはHandaのprequel backstoryのように感じません&amp;hellip;  Handaが起こっている事のほとんどに反応し、Handaがアニメの最前線にいない状況を誤解している反復コメディアニメ&amp;hellip; Handa Forceは&amp;hellip; ANSIのポスターにも表示されている!!  ！ あのコカ・アニメのためには、阪本くんは別のいい坂本デッサガであったかもしれませんが、中心のキャラクターが「注目の中心」でコメディの大半を生み出しているのですが、ハンダくんはそのような方向性 ハンダが力の中心であると思うのが好きなので、ハンダ・フォース自身とその反復的な誤解コメディ・スキットを毎日やっているのです。それは邪魔になります。 ハンダと同じようにハンダフォースを嫌っていました。  LAのキャラクターがいれば、それは久米宮理恵の司書キャラクターだったが、彼女はすぐにハンダフォースの近藤幸雄のジャンルに精通した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンダくんは、古くなった繰り返しのコメディースキットの谷を飛び越えたかもしれませんが、実際には、ハンダのバックストーリーについてもう少し詳しく説明したり、坂本デウガのような狂った狂気の反復式アニメに行ったりしましたか？ それはまったく新しいもののためだけに見ていて、まれにしか見られませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの面では、アニメーションはパステルカラーと活気にあふれたキャラクターキャストを使用して全体的に「まともな」ものでした。 アニメーションにはハンダズウォールのような良いビットがいくつかあります。また、時には過度に誇張されたコメディーな瞬間も、シーンをうまく変えます。 ハンダくんで使用されていたトランジション（書道のブラシの拭き取り）も素晴らしいディテールでした。  Diomedeaによって行われたアニメーションは、全体的にはまあまあまあまあまあまあまあですが、コメディがそれに耐えられない場合、アニメーションはそれについて良いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優の面では、声優としてはもちろん、ハンダフォース、特に相澤淳一からの声明は、ヒロセ裕也の声が誤解されていたため、迷惑で、LOUd ハンダ・フォースの音質はあまり変わらず、少なくともボーカル・キャストの大半は、十分に反応があったかのような反応をしました。 彼は恥ずかしがりや妄想であることを「キャラクター」である限り、セイ・ハンダの声優の島崎信長が、彼がやっていたすべてだったと感じました。  LAの声のキャストは微妙にミックスされていますが、LAの好きな声優さんは、本田楓さんの声を聞きながら、ハンダの精神分裂病のために本田さんの声を聞きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後はハンダと彼の誤解されたパラノイアを扱っています。そしてLAは本当にLAのことを言わなければなりません。LAは見たいと思っていたものでした。何か新しいこと&amp;hellip;ハンダの啓示 それはアニメとSei Handaに置かれた彼のコメディの罪のためにHanda-kunを償還するためにLAで十分に役立たなかった。エンディングは良いものだったが、報酬は価値がなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に良いメタ最初のエピソードとは対照的に、ハンダフォースのメンバーのイントロエピソードと、まともなアニメーションとボイス演技のフィナーレで、これらの強みは、ラップを繰り返して見ているキャラクターとコメディーの欠陥の膨大な量を上回ることはできません はい、LAはコメディが主観的だと知っていますが、それはLAがハンダくんを見たのと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この夏の2016年夏のベストコメディアニメではなく、面白​​くなかったのは、「誤解の冗談」がアニメと他に何も作れないと思ったからです。 今シーズンは時々ものを揺らすことを知っていた！ 今セイハンダ&amp;hellip;してくださいこのレビューを誤解しないでください&amp;hellip; LAは、このアニメが好きになりたい&amp;hellip; LAはハンダくんを嫌うことはありません&amp;hellip;ちょうど失望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229962&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Handa-kun has a problem&amp;hellip;and no, not just Sei Handa&amp;rsquo;s problem of misunderstandings of his classmates&amp;hellip;as in the anime has a problem AS well as Sei Handa&amp;rsquo;s problem of misunderstandings of his classmates. Here&amp;rsquo;s LA&amp;rsquo;s beef with Handa-kun&amp;hellip;    For what a good-meta first episode of the Handa Force gave LA, Handa-kun quickly turned into a repetitive comedy anime without a reason to watch Handa-kun other than seeing the same thing happen to Handa-kun and the Handa Force and EVERY OTHER CAST MEMBER getting misunderstood sans Yuki Kondou and really the first episode essentially told LA further down the line what kind of anime this was gonna be, Handa Force having almost 80% screentime with Handa himself having 20% from the anime itself&amp;hellip;ohhh boy&amp;hellip;this is gonna be a sit&amp;hellip;let&amp;rsquo;s get to one of LA&amp;rsquo;s grips abo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grovewarden-1&#34;&gt;GroveWarden&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ねえ、これは、半田くんのためのレビューになります。 このショーは、それがどのように扱われたかに悩まされている人がいるようです。 このショーはバラカモンではありません。 しかしこの番組は優秀なコメディであり、ハンダがどのように彼の人格に入ったのかを強調している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際にはストーリーはあまりありません。 半田さんは学校全体が彼を嫌っていると思う。 実際、誰もが彼を愛しています。 彼らがその物語をどのように伝えているかは、イモを見るのが楽しいものでした。 半田が主人公ですが、近藤、二上堂、津井、会澤の3人が力士です。 ハンダを取り巻く誤解は、これらのキャラクターを結集して、ハンダの行動を誤解させるような誤った真実を広げる「ハンダ力」を作り出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は人々が正直であることを望んでいたか分からない。 それぞれのレビューは、Barakamonへの正当なprequelを望んでいたが、それは何でしょうか？ 私には、キャラクターの暖かさと新しいものや自分自身の発見の楽しさが、別のショーに移ってしまうだけのものでした。 このショーはコメディにもっと焦点を当てます。 人々が奇妙で悪いと呼んでいるのは、一般的にショーに取り組む面白い方法です。 全体的に私は彼らが &amp;lsquo;Barakamon 2 lost in high school&amp;rsquo;タイプのショーに行かなかったことをうれしく思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり標準的だったし、サウンドトラックもそうだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを本当に楽しいものにするための文字は見逃されています。 彼らはそれぞれ、腐食性または主人公中心の性格（インテリジェントなクラスの社長、ハンサムなモデル、肉屋、普通のジョー）を持っていました。 半田は本当に特別なことは何もありません。彼は書道がすばらしく、彼はよく知られています。 これは誤解を本当に楽しむことができ、他の人に言及されているショーの足跡をたどっていないことをたくさん見直します（Sakamoto desu ga？）。 坂本がメインキャラクターを使って直接的に変化をドライブするのは、ちょっと退屈で、このショーでは、誤解や側文字を使って変化を起こしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを楽しんだ。 ハンダの周りに起こったようなシンプルなコメディショーだった。 私は受け取った憎しみは、少し広いと混乱していると思う。 このショーはバラカモンのように「華麗」や心温まるものではなかったでしょう。 しかし、それは同じ光の中で続く。 半田さんは、物事について奇妙で奇妙な見方をしているこの男です。 彼の周りの世界は変化し、彼の行動に変化がありますが、もっと重要なことは、彼の周りの人々の行動は、彼が誰であるかを変えることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディはかなりストレートだったし、誤解の根底にあるテーマが存在していたにもかかわらず、それぞれの状況が新しくて楽しいと感じた。 コメディは主観的なので、これを議論の焦点にするのは難しい。 その理由は、私の焦点は、このショーが最初から失敗する運命だったということです。 バラカモンクローンは決してありません。 だから彼らは材料をどう扱うかを決める必要があります。 彼らはこの奇妙な視点のコメディーにすべてを賭けて、彼らが頭に釘付けにすることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TLDR：バラカモン2を心に留めてはいけません。 リラックスして、ショーが提示するものをお楽しみください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230490&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GroveWarden/reviews&#34;&gt;GroveWarden&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey folks, this will be a review for Handa-kun. This show seems to have a few people upset with how it was handled. This show is not Barakamon. However this show is an excellent comedy, and highlights how Handa came into his personality.    There really isn&amp;rsquo;t much of a story. Handa thinks the entire sc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imthejuggernaut-1&#34;&gt;ImTheJuggernaut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らはここで神としてハンダくんをどう扱っているのか、それは陽気だ。 しかし、これはBarakamonではありませんが、ここのキャラクターの大部分が存在しないので、実際のシーンの6年前には、Handa-kunの高校生活についてもっと焦点を当てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;紳士、皆さん、私はあなたに、Handa-kunのBarakamonのprequelを与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長い話、短い、半田くんは、ハンダの変わった高校時代のすべてです。 彼のクラスメートや他の学生の視点で、彼は学校で最も人気のある男であり、誰もが彼を好きです。 彼の魅力的な表情から、彼の涼しさと上から真剣に至るまで。 しかし、ハンダの話題では、これは逆の問題であると教えていました。彼は反社会的で、彼は彼の前の誰かに不快です。彼は恐ろしいことに誰かが彼を脅迫的に見ているようだ、と彼は誰もが彼を嫌うと思う サメと大型のチェーンソーがフィンの中に設置された大きな海の小さな魚でした。 ハンダくんは、コメディのアプローチになると、実際に面白いです&amp;hellip; 5％のセックスジョークでスラップスティックのように。 そして、このジョークの大半は、ハンダの誤解や誤解を招くような、誰かへのアプローチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンセプトを説明するには、建物の上の屋根にジャンプしていると想像してください。なぜなら、あなたの抱きしめにガールフレンドがいることを知ったからです。 しかし、あなたが飛び降りるにつれて、突然誰かが来て、それがあなたが大切にしていることを話していました。 しかし、代わりに彼はあなたに向かって目を向けると、彼は実際に多くのマーキングがある虐待されたテーブルについて話していました。 そして誤解を招くようなアプローチのために、彼は正しいので泣いた。 しかし、再び、彼はテーブルの周りだけで、彼はその特定の日に何が起こっていたのか知​​りません。 ある日後、あなたは彼のガールフレンドを見ました。あなたが彼女のGFを見たことに驚いたので、彼女は親会議の議事堂のどこに尋ねました。 あなたが彼女から来る単語「親」を繰り返すとき。 あなたは彼女を誤ってGFと認識した。 そして、あなたは彼の「GF」が実際に彼のお母さんだったことを学びました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが半田くんのプロットです。 全体のテーマは、誰かに対する誤解やキャラクターの間違いであり、実際に何が起こっているのかわからなくても修正する権利があります。 そのために、彼らは過去のエピソードでやったことのためにハンダを彼らの救世主として扱います。 でも、中学校で川藤先生にした後の内向的な状態のため、半田は知らないが、自分の自尊心は非常に低く、ハンダが彼の主人公をどのようにしているかが分かりません 開発。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、文字は1％Barakamon、99％Handa-kunです。  Barakamonの側で、彼らは3つだけを取得しました。 ハンダ・セイフ、彼のお母さん、カワフジ。 残りは私たちはクラスメートで、他は学校の学生、教授、学生協議会の少年会長、彼女の「ガールフレンド」のアシスタント、そして2つのライバルの学校でした。 このアニメはユーモアにもっと焦点を当てているので、キャラクターの開発はほとんどありません。 その中にはキャラクターのバックグラウンドから生まれたものもあり、そのほとんどがハンダの「手助け」の原因でした。 それは彼が彼に向かって過度に強迫するように導いたり、彼を嫌にしたり、最悪の場合には彼を襲ったりする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は、まあ、OPはここで大きな問題です。 私がOPで期待していたことが、実際にはレーダー上にあるのは本当に驚きです。 バラカモンのメロディーなサウンドトラックとの比較。 私は本当にそれを取ることができないので、彼らはバラカモンで行ったことよりも彼らがロックの曲を選んだ理由で、OPは私を笑わせます。 それは彼らが他の漫画の金アニメ「Nichijou」にHermone&amp;rsquo;s Death Noteのテーマを入れて、アニメがどれほどハードコアであるかを1分のビデオで伝えるようなものです。 セリウウスにとっては、元のハンダのセリュューと新セリュュウの違いは何か、実際にはアニメ自体のストーリーラインにもっと焦点を当てていたのです。 しかしそれにもかかわらず、それは良いと思う。 しかし、このアニメのOP曲とED曲を比較すると、EDはこのアニメのコンセプトに合った唯一のテーマです。 これは、OPがどのように以前かを描写する方法です。 しかし、今私はOPを見たことがあります&amp;hellip;それは本当にそれのために私の期待を上げています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメは確かにあなたの笑顔や笑いに失敗することはありません。 バラカモンの予言と、ハンダの高校生活の様子を見るのは本当に涼しいです。 それはあなたがそれをチェックしたいかもしれない楽しいアニメシリーズです。  MALのアニメのリストでは低いかもしれませんが、まだアニメはまだ新鮮で、テーマはこのアニメにとってちょっとユニークです。 正直言って本当にいいですし、もう一度試してみてください。 あなたはそれを後悔するつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232443&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ImTheJuggernaut/reviews&#34;&gt;ImTheJuggernaut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s hilarious as f*** on how they treat Handa-kun as a God here. But, this is most certainly ain&amp;rsquo;t Barakamon though as most of the characters here are not present and instead we focus more on about Handa-kun&amp;rsquo;s High School life 6 years before the actual scenes.    Ladies and Gentlemen, I give to you, the prequel of Barakamon, Handa-kun.    Long story, short, Handa-kun is all about Handa&amp;rsquo;s quirky High School days. His classmate&amp;rsquo;s and other students&amp;rsquo; perspectiv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xadon-1&#34;&gt;xadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここに私の最初のレビューです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前方のスポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンダくんは、スライスオブライフシリーズバラカモンの予選です。 しかし、いくつかの文字を除いて、両者の間に類似点はほとんどありませんでした。 このシリーズを見るには、先にバラカモンの文字を知る必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4/10：高校生活の中で主人公の半田を中心に展開。 ハンダと他のキャラクターとの間には全くの誤解があります。 ハンダは、彼の周りの人々が彼を嫌っていると常に信じています。 ここにそのようなプロットはありません。 それぞれのエピソードでは、新しいキャラクターが紹介され、愚かな誤解のために、彼はハンダを崇拝し始めます。 ロジックは、1つまたは2つのエピソードで面白く見えるかもしれません。 しかし、12回のエピソードで同じ厄介なことが起きると頭痛がでてきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10：アートは大丈夫です。 特に壮大なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10：Fo&amp;rsquo;xTailsのオープニング曲「The LiBERTY」はかなり荒いです。 しかし、鈴村健一の「HIDE-AND-SEEK」によるエンディングテーマは聞いてよかったです。  OSTは覚えておく価値がありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：6/10：ほとんどの場合、おそらく3-4文字しか存在しませんでした。 さもなければ残りの文字は一時的でした。 一連のキャラクターの開発はほとんどありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10：ハンディーくんはコメディーを提供します。 私は個人的に最初にそれらの喜劇を楽しんだ。 しかし後でそれはかなり反復して愚かになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6分の10：半田君は全体的に見ているシリーズです。 しかし、ここでバラカモンの要素を探している人は、この事を見守ってはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231655&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xadon/reviews&#34;&gt;xadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here is my first review:    Spoilers ahead    Handa-kun is a prequel to the Slice of Life series Barakamon. However there except a few characters there were ha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bunnyheaven-1&#34;&gt;bunnyheaven&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悲しいことに、このシリーズを嫌う多くの批評家は反復的で退屈ですが、私は肯定的な評価をして見守っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンダ君はバカラモンの前編であり、このアニメはハンダセイの高校生活をカバーしている。 物語はそれぞれのエピソードは共通のシーケンスを持っています新しいキャラクター - 嫌いなハンド - ハンドが動く - 誤解 - ハンドが好きです。 その式を持っていますが、私はまだそれが面白いと分かっていました。 また、キャラクターはかなり面白いです（私にとっては）、それぞれがハンダの解釈のさまざまな方法を持っています。誰かが彼を神、​​敬意、パワフルな人と見なし、彼、ライバルなどにしたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;半田くんのBarakamoなど&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは異なる物語とそれがどのように提示されるので、両方のシリーズに大きな違いがあります。 バカラモンでは、ハンダセイは人としての改善に焦点を当てていますが、ハンダ君は彼がペルソナ（どうやら壁のジョーク）を維持することができるかどうかについての闘争に集中しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正確には、これらの2つのシリーズは芸術と見なすべきです（このアニメは書道に焦点を当てているため）.Bakaramonはモチベーションやインスピレーションを表す一方、Handa-kunは感謝の意を表します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをどうやって言うことができますか？
ハンダセイ周辺の人々を理解する必要があります。 バカラモンでは、彼の周りの人たちはいつも彼に違うものを作ろうとしています。それは、ハンダとは違ったやり方でやり取りしています。 どのようにインスピレーション/モチベーションになることができます、インスピレーションは、通常、新しいことが経験とモチベーションであるときに町の仲間が彼に言うように発火します &amp;lsquo;人々は常に見て、キーは息を見下ろしている 実際の見積もりですが、私はmochiのエピソードから文脈を得ることを望みます。 ハンダくんの中では、彼の周りの人たちは常に自分の行動を誤解していましたが、このような解釈は常に否定的なものではなく、肯定的なものにつながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりの言葉：
私は半田くんが好きで、3年目の高校や大学生活の第2シーズンがあることを願っています。なぜなら、私はまだバカラモンの絵に描かれている人たちを見ないからです。 そして最終的には、イカサを想像せずにバカラモンを見るのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231004&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bunnyheaven/reviews&#34;&gt;bunnyheaven&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Its kind of sad a lot of reviewers hating this series because it is repetitive and boring but I&amp;rsquo;ll do my best to give a positive reviews and try to make you watch it.    Handa-kun is the prequel of Bakaramon, and this anime cov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kayb-1&#34;&gt;KayB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（私は、レビューを短くしてポイントにするか、ショーの特定の側面について詳しく説明します。詳しい説明が必要な場合は、事前にお詫びします）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その遺産に基づいてアニメを判断することは必ずしも公正ではないと私は信じています。 おそらく、個人的または文脈上のレベルではあるが、アニメ、ショー、またはあらゆる形式のメディアは、可能であれば、それ自身のメリットと成果で判断されるべきである。 それで、私はそれが前身Barakamonの素晴らしいことと同じ道をたどらなかったので、Handa-kunを悪く呼ぶのは公正だとは思わない。 それは、何をしようとしているのかと判断しなければなりません。 はっきりとは違ったものになっていて、それに本質的に間違ったものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、私はコメディとしてのメリットに基づいてこのショーを審査します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは吸う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（良い）コメディーのショーは、通常、2つの形式で表示されます。  1つはダイナミックで洗練されたコメディです。 それは心のコメディですが、ショーのテーマや側面を強調するのに役立つ興味深いダイナミックなものがあります（GTO、One-Punch Man）。 もう一つは、単にギャグアニメ/マンガと呼ばれることもあるジョークを伝えるために存在する純粋なコメディです（Monthly Girls &amp;lsquo;Nozaki-kun、Tanaka-kunはListlessです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;半田郡は後者に該当します。 文字のキャストはあまり面白くないし、物語はどんな広い絵にも取り組もうとしない。 それは非常に明らかに単純なコメディであり、それはどんな深さのレベルも持っていないと試みます。 しかし、ハンダ君は一般的に基本コメディを達成することさえできません。 それは同じ冗談を、同じ前提、同じプロセスを、同じパンチラインで使用することによって伝えます。 それは冗長で公式です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では、公式のコメディを持っていることが必ずしもすべてのショーの終わりというわけではないことを認める最初の人になります。  Monthly GirlsのNozaki-kunは、基本的にそのストリップの90％に同じプレミスとパンチラインを使用しています。 しかし、ジョークは創造的であるか、ジョークがまだそのユーモアを保っている場所で十分に語られています。  Sakamoto desu-gaは非常に定式化されており、平均的なショーは最高ですが、それがいかに創造的であるかによって多くのユーモラスで愛らしいシーンで知られています。 しかし、ハンダ君は例外のリストには含まれていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンダくんには2つの大きな問題があります。これは、それが定式的な欠陥であることを強調しています。 第一に、全体的な冗談と前提は単に面白くないということです。 （クレジットが必要なクレジットを与えるために、そこにまともなギャグを持っているエピソードが1〜2つありますが、12のエピソードの価値はありません） 冗談の設定は、常にハンダが誰の認識も誤解している人工ドラマに基づいています。 このプロセスには、一般的に、様々な一般的なアニメの流れから引き出される、魅力的ではない「ソリューション」が含まれています。 パンダラインは、ハンダが何らかの事故で誤解を続けていることです。 私は冗談のすべての側面を解剖した巨大なディテールには入っていません。ちょうど面白いとは限りません（あなたが好奇心が強いなら、エピソード2以上を見てください）エピソード1は違う言葉ですが、 違う理由）。 第2の問題は、半田くんの背後にある式に柔軟性がないということです。 それは、ハンダくんが何度も何度も何度も何度も同じ冗談を話すことができない点に特化しています。 それは基本的にハンダくんです：悪い冗談は12回言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンダくんはバラカモンほど良くないので悪いショーではありませんが、ハンダくんは基本的で控え目な、公式のコメディーなので悪いショーです。 このアニメは貴重な時間ではないし、バラカモンシーズン0を探しているなら絶対に価値がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230516&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KayB/reviews&#34;&gt;KayB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me start off by saying that I don&amp;rsquo;t believe it&amp;rsquo;s necessarily fair to judge an anime based on its legacy. Perhaps on a personal or contextual level, but an anime, show, or any form of media should, if possible, be judged on its own merits and accomplishments. Therefore, I don&amp;rsquo;t think it&amp;rsquo;s fair to call Handa-kun bad just because it did &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622-1&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは私の一番好きなライフ・アニメのひとつです。私は12のエピソードしか持っていないことに失望しました。 プリクエルについて聞いた後、私はハンガをもっと見ることができるので少し興奮しましたが、バラカモンの成功を生かすだけのプリクールが存在すると私は自問しました。 そして&amp;hellip;..ショーを終えた後、私は正しいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]
バラカモンが大好きな理由はたくさんあります。 リラックスした雰囲気から、ナルがハンガの驚異的な成長を見守る最もかわいいアニメキャラクターの1人であり、農村の田園地帯に住むことでキャリアの不安を抱くようになったとき、それは私が本当に楽しかった素晴らしいショーでした 。 喜劇はまた私がアニメで見たベストの一つだった。 私はすべてのBarakamonコンテンツのためだからこそ、私は、半田くんに少し興奮していたのです。 最初のいくつかのエピソードを見た後、私は正直少し失望していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、バラカモンの中核的な強みを全て取り除き、ハンダを十代の若者に変えて高校の環境に置くとどうなりますか？ さて、あなたはこれを手に入れます。 しかし、私がバラカモンの大ファンだからといって、私がハンダくんを嫌っているわけではありません。 ハンダくんは実際にまともなシリーズであることが判明しました。 私はまた、ハンダくんのコメディアスペクトは時々良くても大丈夫だと認め、エピソードのいくつかの部分を笑わせてくれました。 最初のエピソードの最初の10分を除いて、4番目の壁を壊して、そのシーンは私を笑わせませんでした。 しかし、私はまだバラカモンのコメディが2倍良いと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは、全体として、誤解によって構築されています。 ハンガの驚異的な登場人物を描写したバラカモンと違って、このショーはハンダの学校生活や、この「誤解」のために毎日直面している事柄だけに焦点を当てています。 各セグメントは異なる状況にある異なるキャラクターに焦点を当てています。私は、明らかに、シリーズの後半にあるいくつかのエピソードで私の勇気を笑っていました。 ハンダと学生、特にハンダフォースの学生は決して同じ科目に入らず、違ったことを見るのは面白いです。 彼は誰もが彼を嫌っていると思っていますが、実際にはほとんど誰もが彼を愛しています。 さて、なぜ彼はそれをどう思いますか？ カワフジに感謝します。（バラカモンから彼を覚えていますか？） カワフジは状況が面白いと感じているので、彼はすべての出来事を起こさせています。 それが半田くんの冗談です。  「彼と学生の間の誤解」 しかし、それは冗談は、ショーの全体の実行のための新鮮な冗談を維持するすべてのエピソードをその紆余曲折しているので、疲れることはありません。 さらに、エピソードごとに約2〜3つの異なるセグメントがありますので、わずか24分のハンダと同じ学生が24分間ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ハンダくんのジョークの中には、バラカモンの言葉がありました。素敵な感じでした。 私が一番大好きだったのは、非常に正確な占いで、占い師である学生のエピソードでした。そして、彼女はハンダの未来を予測し、「セックスドライブの感覚が一切ありませんでした。 バラカモンの子供のシルエットを背景にしています。 私はそれを愛し、私は彼らがそれをしたことをうれしく思っています。 神、バラカモンが恋しい&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（7.5 / 10）
アートとビジュアルは、ほとんどの場合、かなりまともです。 アニメーションは人生の設定のために大丈夫だったし、キャラクターのデザインは良かったけど、私が見たことのない最高のものだった。 一方、バックグラウンドは、本当に安く見えます。 私は、何をファックですか？ それは陰影のように見えますが、ひどく急いでいました。 安価なバックグラウンドに意味があるはずですか、それとも予算が足りなくて安いのですか？ いずれにせよ、私はそれが気に入らなかった。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（7/10）
サウンドトラックは本当に特別なものではなく、何も立っていないので、OSTのどれも言及する価値がありません。 これは、ライフ・アニメの一部としての典型的なサウンドトラックです。 今OPとEDのテーマソングは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP主題歌はFo&amp;rsquo;XTailsの「The LiBERTY」です。 私はOPのテーマソングがまったく好きではなかった。 私はロックである曲で大丈夫ですが、重い岩は私のお茶ではありません。 私は第1話でそれを聞いてOPをスキップした。
ED主題歌は、鈴村健一の「隠し鑑賞」です。 今、この曲は好きです。 私は本当に歌の明るい歌、メロディ、そしてそのすばらしいコーラスが大好きです。 さらに、歌手の声は素晴らしいです。 また、EDアニメーションは、シンプルではあるが、見事に見守っていました。 私は、シリーズ全体でより多くのキャラクターが追加されるにつれて、EDで歩くキャラクターの量がどのように増えるのが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：（7/10）
キャラクターについては、コメディーのためだけにそこにいるという点を除いて、実際には何も言えません。 新しいキャラクターや新しいキャラクターの束は、ほぼすべてのエピソードで紹介され、いくつかのキャラクターは、今後のエピソードに戻ってくるか、導入後に再び登場することはありません。 例えば、ハンダの気持ちを持っている森マイコと、大きな頭のジュリと一緒にいる彼女の友人は、第1話で紹介されますが、将来のエピソードではほとんど出演しません。 私が言ったように、彼らはコメディーのためにただそこにいるだけで、キャラクターの発展はほとんどありません（ハンダフォースのメンバーを除いて、彼らはキャラクターの発展をかなり得ています）。 登場人物は楽しいです。 半田少女、「普通の男の子」、「トラップ」生徒会長、「かわいい男の子」などの感情を持った図書館員のキャラクターは、キャラクター これらのキャラクターを非常に興味深く見て、まったく退屈ではない人格。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンダはバラカモンの愛らしいキャラクターで、第1話で彼を見ているだけだった&amp;hellip;&amp;hellip;.私は知らない。 彼が第1話で務めたやり方は、私が恋に落ちた（ホモはいない）人物ではありませんでした。 彼はバラカモンでこんなに密集していませんでした。 それから、このシリーズの半田さんだと分かりました。 私は、ハンダが彼の周りの状況に密集しているとは信じられませんでした。 私はそれほど密ではなく、私は私の周りの状況を読むことができます（ここのティーンエイジャー）。 そうです、私に思い出させないでください、それはすべてコメディのためです。 彼のティーンエイジャー側に慣れるまでにはしばらく時間がかかりましたが、その後私は彼が高校生活を過ごすのを楽しみにしていました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（7/10）
大部分は、ハンダくんを楽しんだけど、これまでの「バラカモン」シリーズの一番のライフスタイルにはろうそくがない。 半田さんはちょっと面白かったけど、私にとっては面白かったですし、シリーズのコメディー的な側面や、シリーズのキャラクターの大部分を楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
私の最も愛されたライフ・アニメ・シリーズの1つである常連の半田君は、最後に正しいシリーズであることが判明しました。 キャラクターは、なかなか面白いものでした。特にハンダフォースのメンバーやシリーズのコメディーが完全には実行されないかもしれないが、それでも私はショーのいくつかの部分を笑わせてしまった。 全体的に、私はこのショーをある程度楽しんだ。 もちろん、あなたが私がBarakamonよりも楽しかったショーを私に尋ねるなら、私からの明らかな答えになります。 ハンダ君をスタンドアローンのシリーズとして見ていたら、バラカモンを見たことがない人なら、このシリーズをもっと楽しむことができます。 今、私は半田君を完成させましたが、私は本当に短く感じるので、島の半田の生活をさらに拡大するBarakamonへの続編や拡張を期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]：（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+楽しむことができるシリーズ
+ショー最後に大丈夫と判明
+デカントコメディ、ショーのいくつかの部分が私を笑わせてくれました
+個性的に異なる品種の楽しいキャラクター
+バラカモンの参考文献に素敵な触れ合い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - 背景を見る
 - ハンダの密なレベルは、最初の数回のエピソードで私を怒らせた
 - バラカモンの序章であるハンダくんは、このシリーズの前編のようなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232348&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Barakamon is one of my favourite slice of life anime of all time and I was disappointed that it only has 12 episodes. After hearing about the prequel, I got a bit too excited because I get to see more of Handa but I also told myself that the prequel exists just to capitalize on Barakamon&amp;rsquo;s success. And&amp;hellip;..After finishing the show, I guess I was right.       [Story]  There&amp;rsquo;s a lot of reasons why I love Barakamon. From its relaxing settings to Naru being one of the cutest and most fun anime characters to watch to Handa’s amazing growth and him coming to terms with his career anxieties by living in a rural countryside, it was a great piece of quality show that I really enjoyed. The comedy was also one of the best I&amp;rsquo;ve seen in anime. I&amp;rsquo;m all for more Barakamon content so that&amp;rsquo;s why I was a bit excited for Handa-kun. A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;teejssx16-1&#34;&gt;TeejSSX16&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：私はこのレビューに入る前に、これはBarakamonの前置詞ではないことを前に言います。 バラカモンには物語りでは関係ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、これがバラカモンの前置詞ではなく、ハンダの高校生のコメディのほうがずっと楽しかったという事実を避けて、それはとても楽しいものでした。 私はまた、彼の書道は何度も育てられましたが、その中の大きな部分ではなかったとも言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体では主な話はありませんが、各エピソードにはそれに続く独自の話があります。 それぞれのエピソードは、通常、手くんが思っている/行っていることを完全に誤解した人の周りを回って、いくつかの面白いシナリオにつながります。 私はこの誤解くんに1点のハハに愛称さえしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐ離れて選ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&amp;hellip;..もう一度、それは本当に続く物語を持っていないが、非常に多くのコメディを持つエピソードごとに異なる物語のより多くの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10&amp;hellip;..それは良いものでしたが、特に印象的でした（ハンダの書道ハハ以外）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&amp;hellip;..バックグラウンドミュージックは大部分がいいですが、私はOPとEDが本当に好きです。  OPは、あなたがこのアニメに期待するものではありませんが、それは私のために驚くべきフィットです。  EDは聞いてもいいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&amp;hellip;..全体的にかなりよくぶつかり合ったさまざまなキャラクタータイプがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10&amp;hellip;..私は非常に楽しいコメディシーンの多くを見つけた。 特に幸生が関わったとき。 彼はいつも誰もが彼を誤解したときにハンダくんが実際に望んでいたことを認識していて、彼の反応を見て面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には7.2 / 10&amp;hellip;..本当に面白い話がなくても楽しめるコメディーを探しているなら、ハンダくんを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229958&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TeejSSX16/reviews&#34;&gt;TeejSSX16&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: Before I get into this review, I will say earlier on that this IS NOT a prequel to Barakamon. It doesn&amp;rsquo;t relate to Barakamon in any way storywise.    Now, avoiding th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kat0211-1&#34;&gt;Kat0211&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はすべての悪いレビューを理解することはできません - シリーズ全体から私のお尻を笑った、私が今まで見た中で最高のアニメコメディシリーズの一つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誤解や奇妙な人の話&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の「親友」の後、カワフジ氏はすべての人が中学校で彼を憎んでいることをハンダに伝え、人類が今まで見たことのない最大のパラノイアを持っています。
（ハンダフィルタON）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソードには、ハンダの周りに1-3の物語があり、彼の学校には他のものが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはほとんどすべてのエピソードと同じですが、それはまだ陽気なafです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はそれがやるべきこと、特にハンダの怒った表現を愛しています。  （.////。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングやキャラクターは奇妙でした。まあ、ショーのように。
（実際には、そのオープニングで何が間違っているかのように）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に面白いシリーズとすごいユーモアは、他には何も言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のようにバラカモンを好きなら、あなたもハンダくんを愛するでしょう:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231996&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kat0211/reviews&#34;&gt;Kat0211&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can&amp;rsquo;t understand all the bad reviews- laughed my ass off the entire series, one of the b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;enpsychopedia-1&#34;&gt;Enpsychopedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが気づいたように、過度の賞賛から盲目の憎しみに至るまで、ハンダくんのレビューはさまざまです。 これは主に、2014年に放映された心温まるコメディーシリーズであるバラカモンの予選としてのショーの設定に起因しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;否定的なレビューは、そのようなよくレビューされたアニメの前身としての価値がないとの主張に集中しているようであり、一部の復帰キャラクターにもかかわらず、実際にはバラカモンのテーマを共有していない。 ハンダ君のコメディはバラカモンとはかなり違っていて、舞台芸術の舞台や坂本デウスガに匹敵するシリーズに比べてはるかに似ています。 あなたがもっと多くのBarakamonのコンテンツを望んでいたら、いくらかの失望を理解することができますが、実際には、この番組がそれを実際に試みていなかったことは、エピソード1の始まりからはっきりと分かりました。  2人のアニメの違いに匹敵する自分自身よりも。 バラカモンの物語を実際に続けていくためには、もう少し長く待たなければならないかもしれないので、単に「2」か「3」のシリーズを爆破するのは不公平だと思います。 私の意見では「10」や「9」のいずれかにはふさわしくないが、スコアリングシステムが何を対象としているのかとは反対に、過度に否定的な評価を相殺するためにスコアを上げる試みだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、半田くんは楽しく爽やかなコメディで、バラカモンのファンから憎しみを受けていない。 ちなみに、それは実際にはあくまでも予告編ではないが、最後のエピソードまでキャラクターの開発はほとんど進まず、バラカモンの物語に関係するものは何も教えてくれない。 あなたは本当になぜシリーズが同じ文字を使用するのに迷惑をかけるのか疑問に思うかもしれません。 バラカモンとは違うショーにもかかわらず、その続編にも悪影響を与えません。 キャラクターは、革命的でも多次元的でもないが、面白くて心地よい、リラックスした雰囲気を全アニメに与えて、それを見やすく楽しくする。 全体のショーは目と耳で非常に簡単です。キャラクター、パレット、サウンドトラックはすべて、あなたの完全な集中を要求するのではなく、気軽に楽しむことができるものになります。 私のブラウザは、次のエピソードが出るのを待っていたのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR  - あなたがBarakamonを見たことがないなら、それらを見て、順序は関係ありません、彼らは異なった方法でも良いです。 あなたがバラカモンを見て、宇宙のテーマの完全性を保護するための原動力と、あなたの神聖なアニメを傷つけるものを見ていないなら、ハンダくんを見て、あなたは楽しいでしょう、それはバラカモンほど良くはありません。 それはそれが侮辱であることを意味しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Enpsychopedia/reviews&#34;&gt;Enpsychopedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As you&amp;rsquo;ve probably noticed, the reviews for Handa-kun are varied, ranging from excessive praise to blind hatred. This is largely caused by the show&amp;rsquo;s setting as a prequel to Barakamon, a heart-warming comedy series which aired back in 2014.     Negative reviews seem to centre ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roehell-1&#34;&gt;roehell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鉱山はここでのレビューの90％より短くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズでほとんどの人を捨てたものがそのジャンルだと信じています。
バラカモン80％スライスライフ 20％コメディ
ハンダクン：80％コメディ。 人生の20％スライス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん私が提供したパーセンテージは、私の意見にのみ基づいています。 私はほとんどの人がより多くの人生の感触を期待していたと信じていますが、このシリーズはこれを実現しませんでした。 代わりに、反復性にもかかわらず、コメディの瞬間がシリーズを引き継いだ。 本質的に、私たちは皆異なる意見を持っていますが、私はちょうど2つのシリーズが異なる道を取ったと考えています。 したがって、Barakamonと比較せずにこれを見てみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/roehell/reviews&#34;&gt;roehell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mine will be shorter than 90% of the reviews here.    I belie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aqib95-1&#34;&gt;aqib95&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラー警告&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのアイデアを何度も繰り返し使用すると、退屈で扱いにくくなり、それがハンダくんの主な問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語 ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;手書きは書道に優れ、学校では非常に有名な普通の人ですが、学校の誰もが彼を嫌っていると思っています。それはアニメ全体がシーズン全体にわたってそのアイデアを中心に展開しています。 それはここでの主な問題です。私は、2つのエピソードの後で、彼と他のキャラクターとの対処が非常に難しいことを意味します。これは、これが全シーズンの退屈なアイデアであることを、 私は普通の人を意味します。全員が誰も彼を好きではなく、彼を嫌っている主人公には起こらなかった、彼は最後のエピソードの最後の10分間にこれを認識します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメにはキャラクターがあまり発達していないので、キャラクターのインタラクションはいつも外に出ているように見えます。 このアニメに愛されている一人のキャラクターはいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドとアニメーション：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は平均よりもちょうど下にあり、何度かは前提とまったく同じではなく、何度か耐え難いです。 アニメーションは音として平均以下ですが、キャラクターの動きはかなり奇妙に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見たい場合は、2つのエピソードの後に​​は、新しく何も起こらないので、それは耐え難くて見にくいことを警告してください。始まりにハンドを嫌い、終わりに彼を愛し、それはthats、それはアニメの人々全体です 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aqib95/reviews&#34;&gt;aqib95&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spoilers Alert    when you use one idea in an anime over and over it becomes boring and hard to deal with and that is main problem with Handa kun.    Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;divalia-1&#34;&gt;Divalia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&#34;私は偶然にマンガを発見したことを覚えています-アニメは漫画をうまく応用しましたが-私がマンガを読んでいる間-エピソードがどのように楽しく興奮していくかを知っています-全体的に悪いことではありません-よくやった-1&#34;&gt;私は偶然にマンガを発見したことを覚えています。 アニメは漫画をうまく応用しましたが、私がマンガを読んでいる間、エピソードがどのように楽しく興奮していくかを知っています。 全体的に悪いことではありません。 よくやった！&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの発展は私を驚かせました。私は彼が彼の箱の中に住むことを期待していました。 彼の周りは奇妙だった、それは半田と友人の周りに正気にとどまっていたに違いない。 ハハ。  ED /エンディング・ソングとビジュアルは、各エピソードをサポートしていて、あるキャラクターを別のエフェクトに追加するのが大好きです。 全体的なコメディのように1つの主題の使用は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Divalia/reviews&#34;&gt;Divalia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember how I accidentally discover the manga, it was fun  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>