<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/peach-girl/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/peach-girl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Peach Girl</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/peach-girl</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/peach-girl</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/75579.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/325/Peach_Girl/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/325/Peach_Girl/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;moon-light&#34;&gt;Moon_Light&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「合理的な思考を制御する人間の脳の部分は、魅力的な女性に直面したときに砂漠の砂のように崩壊する」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはある時点で、他のアニメのキャラクターとの比較をすることが常に1つのアニメがあります。 彼らがあなたが見た、最も甘い、または最も妄想的であることが一番イライラしているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はそれが良いと悪いです。 状況は、「本当に起こりうる」、「真剣に、もう一度」などのように始まります。それは、本当に死んでいるかどうかを確かめるために、棒でそれを突き刺したい点まで、この1つを殺すことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女が多かれ少なかれ見えるので、彼女はそれを現金を取るように通りにgroped取得女の子を目撃最初の数秒後。 彼女はMomoとして紹介されています。 私たちのモモは少しジレンマがあります。彼女は泳ぎ手であるので、彼女は嫌いな肌とオレンジ色の漂白した髪を日焼けさせています。 私たちのオレンジ色の髪の女の子は男の子を愛しています。彼女は「源泉によると、日焼けと漂白された髪を嫌います。」彼女は可能な限り複雑な生活をする社会的な傾向を持つ精神病の親友です。 それはそこに終わらないが、Kairi、彼は知恵と悪徳を番組に追加し、私たちの間にいくつかの笑いを与える学校で人気の男は、彼はこの1つで何かユーモアを与える唯一のものだからです。 持ち運びに厳しい負荷について話してください。
私はこのアニメのプロット全体が、モモが日焼けして漂白されているという事実の周りを回っていると思うので、そのようにしてください。 まったく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モモは実際にはOKのリードガール、彼女は自分自身のために立つと、男の彼女の疑わしい味のほかに、私は彼女が可能性があると思う。 彼女は自分の生活の中で時間を過ごしていたように感じていたのかどうか、私は思っていた。 それは彼女が彼女の心を構成することができなかったより良い話です。 私は彼女が唯一の水泳選手ではないので、彼女は棒の短い端を見ていると思うが、彼女は漂白した髪と日焼けした肌を持つ唯一のものだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saeには深刻な自尊心の問題があります。 彼女は怒って見ていて、ある時点で私は誰かが彼女を倒すことを望む。 もちろん、彼らは再び彼女を倒すことができないため、死ぬことはありません。 彼女は誰もが持つことができる最悪の友です。 彼女が実際に誰を殺したこともないので、最悪ではないかもしれません。 罰金、最悪の殺人事件。  「あなたのものの汚い口は誰のビジネスのように毒を吐き出します」それは私たちのSaeです。 しかし、彼女のおかげで、母親は実際にどんなタイプの人が彼女の周りにいるのか見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トウジ、トウジ、あなたの頭の中に頭をもたなかったのはあまりにも悪いことです。あなたは素晴らしいことをすることができました。 それは彼のせいではない、彼は彼のガールフレンド以外誰も信じているばかげた、素敵な男だ。 彼の役割は恐ろしいものでした。誰もがその周りの無知のように見えました。 あなたは私が何を意味するかを得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カイリーは、ほとんどの時間、ショーの完全な半分のガラスです。 彼は最後の半分を多かれ少なかれ見ることができます。 過去と未定義の疑いのある未来の男。 彼は慰めと痛みですが、彼はセのファサードを見ている唯一の人です。 彼をダムのクラスで最もスマートな人にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは平均以下の平均でした。 文字は堅く見え、時にはそのようにも非常に二次元的に作用する。 私はおならが雛のように見えるので、入り込むのが難しいと感じましたが、あなたはそれに慣れて、ついに移動します。 景色は思い出深いものではなく、私は間違いなく良く見えました。ちょうどClannadを見てください。 ああ、私はあなたを見逃す&amp;hellip;
サウンドトラックは平均以下であり、同じ音楽がエピソードのさまざまな場面で繰り返されています。  OPはキャッチーですが、それでも魅力が失われます。  EDははるかに優れています。なぜなら、それはあまり明るくなく調和しているからです。 英語の声の適応は、彼の声に感情を表現することができないため、時には高音のように聞こえる。 それは私が知っているが厳しいですが、まだです。 一度に5分以上オンにすると、あなたの耳が痛くなります。 うーん、彼らはラベルにそれを入れなかった。 他の声はあまりにも穏やかでないか、あまりフィットしていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーがうまくいけば、おそらく私はそれのために漫画を手に入れただろう。 私の心はもはやモーモ+東地+セ+カイリの理想主義的ドラマを取ることができませんでした。
時には私はこの人が呼び出されるべきだったと思うことがあると思います。 それとも何年後の終わりを見直すために私を引っ張ったのか？ たぶんそれは、結局のところ、右の男は女の子、あなたが好きだったか、女の子を全部一緒にしたいと思った男を取得するからです。 彼らのほとんどが成長せず、時間が経つにつれて実際には利己的で未熟になるので、（独創的でない）プロットやキャラクターの発展のためではありません。  WTFが次に起こるのを見るのに興味を持ってくれるものがあります。 いずれにしても、私が多くのアニメを見た後は、当時からの私の評価と格付けは大きく異なっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お母さん、いつ学びますか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36683&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moon_Light/reviews&#34;&gt;Moon_Light&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“The portions of a man’s brain that control rational thinking crumbles like sand in the desert when faced with an attractive female.”    There’s always one anime out there that you will at some point compare some characters from other anime to. Be it because they’re the most frustrating you have seen, sweetest, or most delusional.    The story has it&amp;rsquo;s good and it&amp;rsquo;s bad. The situations start of as, “sure it can happen,” to, “seriously, again?” It’s repetition is what kills &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lowell&#34;&gt;lowell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ピーチガールは、おそらくほとんどの人を驚かせることのない高校の愛三角（正方形？）の物語です。 とにかくジャンルが気に入っても十分楽しめるので、この種のものが好きな人にお勧めしたいと思いますが、手を出すために急いで行かなければならないとは言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見て、僕が僕を覚えていた。 彼らは似たようなタイプの物語です。 特にヒロインと彼女の人生の2人の男性の主な葛藤（そしていくつかのプロットポイント、率直に言って）。 桃ガールの全体的な品質はピーチガールより良かったと思いますが、モモちゃんのヒロインはナナよりも好きだったと思っています（BGIの後半で私を怒らせます）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
最初に心に浮かぶのは、ストーリーのペースが私の意見ではちょっと奇妙だということです。 時には、このすべての時間が目の瞬きの中を通り過ぎるように感じることもあります。時にはそれはまれにしかありません。 それ以外にも、あなたは、恋愛、執拗な欲望、強さと信頼についての物語 - もし畳み込まれていれば、かなり甘いものを持っています。 そして、それは、他人との関係にあること、そして、私たちが行う人をどのように、そしてなぜ選ぶのかということです。 時には物事が一番上に出てくることもありますが、それは文字の問題です（下記参照）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は一般的にいいです。 モモの二人の人生、東寺とカイリは、大和ナデシコ・ヘンゲのことを考えさせました。 それはまた、文字のSDバージョンの頻繁な使用でYNSHを少し思い起こさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
カイリは鈴村賢一の声で声をかける。 私は、彼を愛しています。 主な4人のキャラクターの俳優たちはいい仕事をしますが、鈴村はトップです。  =）千葉冴子は、涙が溢れていても、好きな人にぎこちなく悩まされていたかもしれない人物を作ってもいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私は彼らがここで紛争を起こす素晴らしい仕事をしたと思った。 あなたはモモがどこから来ているのかを知ることができます。トウジとカイリがなぜ魅力的で魅力的なのかが分かります。 私は間違いなく他のものよりも1つを根強くしていましたが、それはおそらく私自身の好みに関するものです。  ;）私がおそらく最も問題を抱えていた人物はSaeだった - とにかく彼女は好きではないと思っているが、なぜ彼女が彼女の方法であったのかを知ることはいいかもしれない 彼女はトップの上にあり、キャラクターとして極端だったからです。 私は彼女のことが気に入らなかったので、何かがあれば何かがあれば彼女を見守ることができなくなりました。私は少なくとも彼女に共感できました。それはもっと面白かったと思います。 同時に、批判的な視聴者は、キャラクターの全てが、ハニー・アンド・ハースのようなロマンス/スライス・オブ・ライフタイプのドラマと比べて、浅く、開発されていないと言うことができる。 クローバー 彼らはちょうど&amp;hellip;そして、なぜモモの外になぜ多くの説明がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
私はそれが好きだった、それは大丈夫だった。 全体的に少し不足していると思っていた部品のために、私が気に入った部品が補充されたと思います。 私はカイリのキャラクターが好きで、大部分は興味をそそられました。 あなたが甘いロマンスを探していて、既に素晴らしいものを手伝ってきたのなら、これは素晴らしいことです。 あなたが本当に素晴らしいものを探していて、あまり見かけなかったら、私はHoney＆amp; amp; クローバー、Nodame Cantabile、Nana、桜蘭高校ホストクラブ、そしてラブリーコンプレックスを始めとする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lowell/reviews&#34;&gt;lowell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Peach Girl is a high school love triangle (square?) story that probably wouldn&amp;rsquo;t surprise most people. It&amp;rsquo;s enjoyable enough if you like the genre anyway, so I&amp;rsquo;d suggest it to people who like this sort of thing but I wouldn&amp;rsquo;t say you&amp;rsquo;d have to rush out to get your hands on it.     I kept on being reminded of Bokura Ga Ita as I watch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bloody-venus55&#34;&gt;bloody_Venus55&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは「BITTERNESS」に関するものです。私は自分自身に正直であり、シリーズを見ている間に本当に感じたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;昨日、私はちょうど桃の女の子を見終わったし、それは私にすべての終わりを忍び寄る。
私は迷惑になり、ストーリーの成果、特に終わりは、人がどんなに悪いことができるのかに失望し、不満を募らせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;======================
&amp;lsquo;これは、私が桃の女の子のすべての25エピソードを見ながら集まったヒントのようなものです&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;邪悪な悪魔的な非人質のモンスターのベストフレンドと、邪悪な悪魔の非人間的なモンスターのベストフレンドに苦しんでいる幸せなカップルに砕かれている幸せなカップル。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;======================&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ピーチガールは女の子と少年が登場し、カップルになるというあなたの典型的なアニメだけではありませんが、あなたの悪魔の非人道的なモンスターのベストフレンドに潰されてしまうことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;夫婦が生活の中で多くの障害と挑戦を乗り切っても
常にこの邪悪な悪魔の非人道的なモンスターの親友が途中で邪魔する方法があるので、彼らの幸福が短いことが常に高い確率であります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが思ったこの素晴らしいカップルのこの決して終わらないラブストーリーを見ているように、自分を拷問したいなら
彼らはいつまでも幸せに生きるだろうが、彼らが再び傷つくのを見て、最後まで悪人に成功させたい幸福にアレルギーのあるこのアニメを見て楽しむだけだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はそれは大きな可能性を秘めていますが、その可能性はトイレで急激に変化していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=======================
PS：真実を伝えるためには、主人公のストーリーセンターを見て楽しかったし、ロマンスだけに焦点を当てていたし、私は厳しいと知っているが、私はこのアニメに大きな期待を持っていた
アニメは私に、あるロマンスアニメで誇大宣伝とエネルギーを与えてくれるが、私はあまりにも批判的だが、私が必要としていない満足感があることを知っているから、失望している。 挫折した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177899&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bloody_Venus55/reviews&#34;&gt;bloody_Venus55&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This Review is about &amp;lsquo;BITTERNESS&amp;rsquo; I&amp;rsquo;m Just being honest to myself and what I really felt while watching the series.    Yesterday I&amp;rsquo;ve just finished watching Peach girl and it gives me a creeps through o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;melancholy&#34;&gt;melancholy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは以下に基づいています：
見られるアニメの25エピソード
英語ダブのエピソード1〜15
＆amp; 英語字幕付き日本語のエピソード15-25
このレビューには軽度のスポイラーが含まれているので、注意してください。
このレビューはアニメを見た人が対象としていますのでご注意ください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マイノート＆amp; このアニメの意見
[この部分は、レビュー全体を読んでみたくない人のためのものです。]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが高校のコメディーのロマンスに入っているなら、ピーチガールはあなたの「計画を見る」リストに載っていなければなりません。 しかし、このアニメは、それを愛する人やアニメを憎む人の一人です。 あなたは本当に続くドラマ、キャラクター、そして葛藤のいずれかを愛しています。 あるいは、あなたは、いかにも非現実的で迷惑で、劇的にそれがいかに難しいかを真剣に嫌う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、このアニメが非常に良く書かれていない、非現実的で、迷惑なキャラクターを持っていると思った時があるので、私が得点するのは非常に難しいものでした。 しかし、他の時代、それは完全に回り、私はアニメを愛するようになります！ このアニメには強くて弱い要素がたくさんあります。 私はこのアニメを憎むと予測しましたが、私はピーチガールに中毒になってしまいました。 これは私が見た中で最も素晴らしいアニメではありませんが、それは私を捕まえて私を涙で残しました。 だから私はこのアニメに8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ザ・グッド：このアニメにはたくさんの愛三角形があります。  Momo x Touji、Toji x Sae、Momo x Kairi、Kairi x Misaoなど
アニメがモモとトゥージとカイリを追いかけている2人の男に焦点を当てているとき、このアニメは非常にうまくいきます。 私は、作者がこの2人の男の間のモモと彼女の気持ちをどのように描写したか、そしてそれらの男が彼女のためにどのように感じるのかが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い：オク&amp;hellip;このアニメの状況があまりにもずっと引き出されて、それが非現実的になり始める点がたくさんある。 プロットのひねりがあまりにも多くあり、アニメは同じ話を何度も繰り返す傾向があります。 作者は、これらの複雑な状況を作成しようとしていて、意味をなさないものになります。 主人公のモモは男の子の間を行き来して、そのキャラクターとうまくやりとりできないところまで行きます。  「私はあなたを愛しています」という言葉は、このアニメではキスと共に非常に酷使されています。
これはおそらく、最初の10回ほどのエピソードの後に​​ウォッチャーがアニメを落とすようなものですが、あなたが見続けると、アニメが良くなるようになります。 少し。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどアニメーターに1つ言うことをしたい：それはマンガで良い見えたので、それはアニメに見栄えが良いことを意味しません。 このアニメの芸術的なスタイルは、見るのが難しいものでした。 特に彼らの唇、固体の陰影など&amp;hellip;私は、元の漫画は、見て多くのより良いことを認めなければならない。 しかし、アニメはアートを殺した。 アニメーションがうまく見えない場合は、アニメにもっと入り込んだでしょう。 アニメの芸術は挑戦的に弱点の1つですが、私にとっては耐え難いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は一つのことで非常に認識しやすいです。 それは悪くないけど、BGMが同じトラックを何度も何度も使っていたのかなんて嫌なものだった。 つまり、キャラクターが学校に通ったり、目を覚ましたり、散歩をするたびに、まったく同じ曲を演奏します。 そして、SAMEソングは、分割が発生したときに常に再生されます。 それはかなり繰り返します。
オープニングとエンディングのテーマソングは素晴らしいです。 私もOPとEDの英語版を聞いて、それが日本のものよりずっと良かったと思った。 私はあなたが悲しいことにインターネット上のどこでもそれを見つけることができるとは思わない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OK。 これは挑戦的で、著者の最も強く弱い点です。 私が絶対に嫌ういくつかの文字、そして私が絶対に愛しているものがあります。
たとえば、柏木紗：モモの敵。 申し訳ありませんが、彼女は非常に非人間的で、アニメ全体を裂き、非現実的に思うように、彼女はそれほど過酷な人間ではないと思います。 彼女は桃子のボーイフレンドに嘘をついているので、彼女を全身に連れて行くことができますが、彼女の嘘はあまりよく考えられず、他のキャラクターはあまりにも素朴です。 私が彼女を見るたびに、私はアニメがどんどん嫌いな気がする。 私は主人公に干渉するキャラクターがあるが、Saeはちょうど&amp;hellip;学校の日からのMakotoの女性版であることを意味する。 しかし、悪い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラス面では、岡山カイリがあります。 彼はおそらく私が今までアニメで見た中で最もユニークで愛らしいキャラクターの1つです。 彼の性格がとても気晴らしで、活気があり、陽気なので、あなたが実際の生活で満たすことができるそれらの文字の一つ。 彼は私の顔に笑みを浮かべて、アニメ全体を回します！ カイリはあなたが桃の女の子をますます愛してくれるように、巧みに作られたキャラクターの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう少しであるように見える他のキャラクターがあります&amp;hellip;無用で不必要です。  「重要」であるが、アニメはまだそれらを使って話すことができます。 ジゴロからモリカまで、アニメの中にそれらがあるという本当の意味はないことが分かった。
主人公のモモについては、私は正直なところ彼女に特別なものは何も見つけませんでしたが、彼女は嫌いな人ではありません。 ある意味、私はカイリとトウジが彼女の癒しに向かう彼女の人格については何もわかりませんが、作者がそれを示しているように、あなたはこれらのキャラクターとつながることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブとオリジナル
あなたが私に尋ねるならば、私は違いが見えません。 ちょっと変わったのは、声を変えることだけだった。 英語のダブでは、モモは強く大きな音のように聞こえるが、日本語ではとても柔らかく恥ずかしがり屋だ。 彼女の性格や私が彼女について考えたやり方に多少の影響を与えます。 英語版のKairiの声が日本語版よりも好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終了ステートメント
私はこのアニメの多くの点で泣いていましたが、それでも問題ないと思いました。 中毒性の高いアニメの1つですが、あまりにも驚くべきことではありません。 ある意味では、このアニメ内で生まれたことの一部を作者が共有しているような気がします。 私はこのアニメを憎むことに終わらなかったが、これは私の上位30のアニメのリストに行く必要があります。 このアニメを試してみてください：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5115&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/melancholy/reviews&#34;&gt;melancholy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this review is based on:  25 episodes of the anime seen  Episodes 1-15 of the English dub  &amp;amp; Episodes 15-25 of Japanese w/ English Subtitles  This review contains mild spoilers to refer back to, so be careful!  Please keep in mind this review is meant for people who have seen the anime.    My notes &amp;amp; Opinion on this anime   [This portion is meant for people who don&amp;rsquo;t want to read the whole review.]     If you&amp;rsquo;re into high school comedy romance, Peach Girl should be on your &amp;lsquo;plan to watch&amp;rsquo; list. But this anime is one of those love it or hate it anime. You either REALLY lov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kokowater&#34;&gt;KokoWater&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーを始めたのはFunimationチャンネルだけでした。 ストーリーラインは面白いが、最初は本当に面白かったようだ。 しかし、私はそれを試してみることにしました。 すでに最初のエピソードから、私はモモが見る痛みになるだろうと言うことができました。 彼女は出会いからtojiにとても執拗だった。 彼女の強迫観念を本当に見ることができたのは遅くなってからではありませんでした。 彼は彼女のボーイフレンドが彼女以外の誰かと話しているのを見て怒って、彼女は彼女のボーイフレンドのために5分間待っている。 それ以降は、彼女は関係を引き継ぐ。 彼女はボーイフレンドのために絶望的です。彼女はちょうど普通の迷惑になります。 彼女の決定は平凡で、彼女の愛の生活は誇張されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語のすべては非現実的です。 私は多くの人がこのショーが素晴らしいことを言うと聞いていた！ 彼女はそんなに水分が多く、流れにあまりにも多く行きます。 彼女が泣いて誰かが一度彼女を慰めるなら、彼女はすぐに私が気分が落ちていたときにこの人がそこにいると思っています。 私は彼を愛して&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.彼女は選ぶことができない!!!! 私がkairiかtojiだったら、私は彼女を捨てるだろう。 私はちょうど彼らが彼女に魅力的で魅力的なものを見ていない。 彼女の人生はそれに依存しても、彼女はまともな関係を保持することはできません。 私はそれにそんなに関連することができます！  &amp;hellip;&amp;hellip;.OK？ あなたはこの物語に何も言えません。 意味がない。 多くのプロットの紆余曲折は、ストーリーを続けるために作られたように思えました。 カイリが全夏の散歩に行くことを決めたときのように。 ええ、彼の両親が最初にそれをさせるように、しかし基本的にクリエイターは彼が再びtojiを持ち込むことによってドラマをより大きくしようとすることができるように彼を残しました。  momoの気持ちはいつも不明です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、キャラクターはずっと多くのことをしていた可能性があります。 モモは質問から外れています。 しかし、まだ&amp;hellip;彼女はかなり迷惑です。 私がこのショーを続けてきたのはカイリーだけでした。 彼は可愛らしく、愛らしい、そして甘い敏感な男のように見えました。  momoを応援する彼の方法はかわいい。 しかししばらくして、彼も私の神経に乗り始めました。 彼女は間違いなく、この全体のショーの中で最も迷惑な人です。 トージーは、カイリーが泣いているときに、彼女の慰めになることを望んで、ストーモモモだけ何もすることができない、ちょっとしたストーカーです。 それは甘いものとして描写することができますが、後でそれはちょっとばかげてしまいます。 彼は一日のうちに計画がないようなところから飛び出し始めるでしょう。あなたは彼の人生で何ができるのだろうと思います。  Saeは&amp;hellip;迷惑で、しかもスマートです。 彼女が望むのは他人の人生を台無しにすることなので迷惑になりますが、再び彼女は賢いです。 彼女は彼女が望むものを得るために彼女の資源を賢く使います。 彼女はバックボーンを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術についてはあまり言いません。 芸術は良かった。 あなたが推測することができるように、あなたは「赤ちゃんの低緊張」を聞いて疲れてしまいます。 それは他とは異なっていた。 それは厄介な瞬間だった。 彼らはオープニングの質にあまり重点を置いていないようだ。 多くの場合、鳥は鳥や魚のように見えました。 音も良くなかった。 最初はテーマソングが大丈夫だと思っていて、かなり上手く話しましたが、もうちょっと迷惑になりました。 物語の中のすべてのもののように。 エンディングはあまり良くはなかったし、オープニングは最初は大丈夫だったようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが見ることができるように、このショーは人生の一部ではありませんでした。 クリエイターはそれを面白くて関連させようとしましたが、それは起こりませんでした。 ほとんどのエピソードでうんざりしてうんざりしているのを見つけました。このショーを実際に終えた唯一の理由は、
1.見るものがなかった
2.私の何かが、このショーが良くなるとまだ信じていた
私はそれを未完成のままにしたくない。
キャラクターは悪く、サウンドトラックが悪く、ストーリーラインが悪い、そして&amp;hellip;はい、それは基本的にそれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28674&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KokoWater/reviews&#34;&gt;KokoWater&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;the only thing that got me starting this show was Funimation channel. it seemed really interesting at first, although the story line is cliche. but i decided to give it a try. already from the first episode, i could tell that Momo was going to be a pain to watch. she was so obsessive with toji from the get go. but it wasn&amp;rsquo;t until later on that you could really see her obs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;staindwing&#34;&gt;staindwing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのようにピーチガールを説明する&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言い換えれば、 忘れられない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは完全にオーバー・ザ・トップのメロドラマであり、ソープライターでさえも非現実的であると思われるプロット・ツイストで満たされている。 女の子（momo）は男A（touji）との歴史を持ち、女の子の友人（sae）は曲がりながら彼女の人生を妨害している、女の子B（kairi）、男Bは女の子を追いかけて&amp;hellip;男A  &amp;hellip;女の子の「友人」は引き続き彼女の人生を妨害しようとしている。  Cliche angsty love-triangleが続き、リンスとリピート。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字通り、この物語には、現実の領域ではほとんど信じられない不気味な紆余曲折を超えて、あなたが前に（より良く）見たことのないものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイルは、ややユニークではあるものの、時にはタッキーで境界線のような視覚的な小説のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは限られており、過度に使用されていました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は（ほとんど）迷惑で、接続するのは難しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はロマンチックなアニメのために私の中にソフトスポットを持っています、私は本当にあります。 桃ガールの前には、僕は爆笑ガタを見て、その物語/キャラクター/音楽/芸術などで完全に捉えられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は桃ガールと奈良のボクラガイと比べてピーチガールを見たことがあります。 愛+ドラマ+若い大人を超えて&amp;hellip;.彼らの間の比較はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを全体的に4つ与えます&amp;hellip;.それは私に少し笑いをかけましたが、大部分は&amp;hellip;すべてのエピソードで、私はそれが終わったことを望んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3235&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/staindwing/reviews&#34;&gt;staindwing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How to describe Peach Girl&amp;hellip;.      In a word; forgettable.    The story is completely over-the-top melodrama, filled with plot-twists t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raimie&#34;&gt;Raimie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;笑。 これはアニメには良いことではありません。 それは非常に貧しい物語を持っています、そしてそれは時代に見ることはほとんど劇的で非現実的です。 文字は奇妙で眩惑的で、操作が難しく、貧乏で、うまく書かれていません。 スポイラーは必然だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒロインを含む女性のキャラクターは、すべて非常に強迫観念で狂っています。 正直なところ、高校女の子のために、Saiはこのジャンルのヒトラーであり、モモがほとんどレイプされて「最高の女の子」になることができるようになりますが、実際には 彼女のボーイフレンドを脅迫して、モモを強姦し、学校全体を彼女の上に向けて管理しているなど、それは面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、あなたが座って極端に愚かで劇的で何かを見たいと思ったら、ピーチガールは見るべきアニメです。 それはまあまあのドラマです。 しかし、マフィアや何かの代わりに、あなたは狂気の高校生を得る。 これは何よりも面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188922&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Raimie/reviews&#34;&gt;Raimie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Lol. This isn&amp;rsquo;t that good of an anime. It&amp;rsquo;s got a pretty poor story and it&amp;rsquo;s so dramatic and unreal &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;asckj1&#34;&gt;asckj1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああああ。  2人の男の間に少女の主人公のスイッチが多いので＆gt;＆lt; それは恐ろしいことでした。 すべてのエピソード私はちょうど不思議続けたどのように女の子が彼女が傷つくと彼女の壊れた心を突然来る最初の人が突然彼女の愛の関心になります彼女の愛の関心を切り替えることが許されていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：私は、キャラクターが特に女主人公がどのように行動するかに非常に不満を抱いていました。 彼女は過去に泳いでいたチームメンバーのために日焼けした肌を持つことが示されています。 彼女を好きな男がいます。 それから彼女は彼も好きになる。 しかし、彼は別の真の愛pfffffffを持っています。 私の目は、無意味なシーンの原因を圧倒していました。  Jeez * Sigh * いい加減にして ！！ 彼らは水泳の競技をいくつか見せていたかもしれない。 現場での彼女の業績と、彼女の肌の色にもかかわらず、どうにか社会に適応するために彼女がどのようにうまくいったのか。 しかし、NO。 その種のものはありません。 そのただの女の子は男が好きです。 彼は彼女が好きです。 しかし、彼女はいつも彼女の人生を台無しにする彼女のいわゆる友人がいる（だから彼女はショーで彼女を憎んだ。）彼らは何とか解散。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート[&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：最高のアートではなく、見ることができます。 あまりにも多くの背景の景色。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド[&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：すべてのキャラクターにとって声が良かった。 オープニングは聞くことが楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター[&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：すべて失敗します。 不平等、弱さ、愚かさ、そのすべてがそこにある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ[&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：キャラクターの間のロマンチックな瞬間は、ほとんどのシリーズが今では始まっているいくつかのエッチな部分ではなく、 それが私が満足していた唯一のことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に[&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：本当にストーリーには本当に残念です。 しかし、あなたが時間を過ごしたい場合はそれを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41582&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/asckj1/reviews&#34;&gt;asckj1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh gosh. so many switches of the girl protagonist between the two guys &amp;gt;.&amp;lt; That was horrible. Every episode I just kept wondering How is it darn allowed for th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;asmaangfo&#34;&gt;asmaangfo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何。 各個に。 の。 たわごと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のフランス語を許してください、しかし、F * CKとは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は少女、ロマンス、学校、ドラマアニメを愛していますがこれ！？
牛のこの部分！？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ep 4の間に、お互いに何か何かをしていると言ったら、キャラクターによって解決されたかもしれない、面倒で面白いドラマの後に。
いいえ、TojiはPeach Girlに怒ってしまいます（名前を忘れてしまったので、このアニメはどうですか、15秒前にep 4の途中でポーズをクリックしました）。Oykaにキスをしています。 ピーチの「親友」（邪悪な支配者）は、彼らが出会ったのは間違いない。 彼は逃げ出した！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのくそは最後のわらでした。 私は私のたわごとを失って、ここに通って通気した。
だからこそ、もしあなたがヘルニアをすべての迷惑な糞から欲していたら、これらのキャラクターは、それを見てから自殺します。
真剣に。
私が支払いを受けたとしても、私はこれを見ません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217440&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/asmaangfo/reviews&#34;&gt;asmaangfo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What. A. Piece. Of. Shit.    Pardon my French, but WHAT THE F*CK!?    I LOVE shoujo, roman &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animezzz4ever&#34;&gt;animezzz4ever&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はこのアニメを完全に愛しました！ すべての苦情に耳を傾けて、それが好きか否かにかかわらず、あなたがそれを楽しんでいないということを実際に信じていないので、あなた自身のために見に行ってはいけません。
これは、私のようなコメディ/ロマンス/スクールのジャンル全体にあなたがいれば、必見のアニメの1つです！ しかし、このアニメはどうして特別なものになるのでしょうか？ ドラマがたくさんあるアニメを考えると、すぐにこのことを考えることができます！ 私はドラマを愛するので、それは良いことです、そして、このアニメにはたくさんのものがあります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソードはクリフハンガーで終わるので、あなたがこのアニメを始めるとただ停止することはできないと思ってはいけません。 これは女の子が見なければならない典型的なひよこ映画です。 ドラマが一番上にあると言う人もいます。 しかし、それはまさに私の意見でこれを好都合にするものです。 私はエンターテインメントのために純粋なものを見るが、すべてが現実的で深くてシンプルである必要はない。 私は物語が欲しい、起こっていることがたくさんあるので、あなたは全く退屈しない。 そして、私のことを信じてください。興味深い紆余曲折は、このアニメを説明するものではありません。 一瞬ではなく、あなたのことを考えて行くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは時には浅く、常に好都合ではないかもしれませんが、私は全く気にしませんでした。 それらの迷惑な、愚かな、「何か」の決定は、それが面白かったものでした！ それらの苛立ちの瞬間は、私のためにそれをしました。 少なくともそれはあなたが本当に物語に吸い込まれ、主人公のために感じることを意味する、あなたが不満を得ることに成功します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには、初恋、愛三角、熱い男の子（「いいクールな良い男の子」、「面白い好きな男の子」、嫉妬深い「友人」などがあります。 彼女が望むすべてのものを、いつも悪く見せてくれる、悲しい主人公が厳しい決断を下し、多くの誤解を扱う&amp;hellip;.そしてもっとたくさん。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラマのほかに、アニメはいつも素敵で欲しいユーモアもたくさん提供しています！ そして芸術もかなり良いです！ あなたは完全にこのアニメを楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は真剣にレビューのこのアニメについての苦情を取得していないが、私は間違いなくそれをお勧めします。 スーパーリアルなイベントは期待せず、迷惑なキャラクター、イライラしたイベントに寛容にしてみてください。 ちょうどポップコーンをつかんで、このアニメが提供するトップドラマの上をお楽しみください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=145983&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animezzz4ever/reviews&#34;&gt;animezzz4ever&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To begin with, I totally Loved this anime! Don&amp;rsquo;t listen to all the complaints and go see for yourself whether you like it or not, cause I actually don&amp;rsquo;t believe it at all that they didn&amp;rsquo;t enjoy it&amp;hellip;  This is one of those anime that&amp;rsquo;s a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nekonyan3&#34;&gt;nekonyan3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告：レビューにはスポイラーが含まれます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまで私が見た中で最もストレスの多いアニメです。 私は正直言って、それを見ている間にどのようにストレスを感じるかによって、それを落とすことを考えました。 私がそれを落とさなかった唯一の理由は、それを魅了する方法のBCだった、今これは良いことを意味しません。 私は助けることができませんでしたが、より多くを見たいと思っている愚かなドラマがあった。 私は何が起こったのか知る必要があった。
私はこれが私が若かったときに聞いたアニメだとも考えていました。 基本的には、モモはメインキャラクターと多彩な関係になると思っていましたが、実際にアニメを見るのは本当に面白いと思いました。 しかし、私はひどく間違っていましたが、ちょっと！ オープニングには、3人のすべてが一緒に恋をしていることが示されていたので、私はただ考えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーはかなりかっこよかったです。私は、彼女が何とか違っていることを嫌っている女の子がいますが、何かを推測していますか？ 彼女の愛の関心が実際にその特性に実際に惹かれているだけです。 うわー、それを見たことはありません。 実際に起こった出来事のいくつかは、ほとんどレイプされているキャラクター、殴られているキャラクター、ポルノを射っているキャラクター、そして妊娠しているキャラクターのような、他のロマンス・アニメと比較して、実際にかなり暗い/タブーであった。 一般的にそれらはあなたが非常に頻繁に見ることではありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターは十代の一種でした。 誰も本当に特有のものではありませんでしたが、これがいつ行われたかを考慮する必要もあります。 私は彼らが2005年にもっと元気に見えたと確信しています。
モモはまともなものでしたが、彼女の人生のためには、神聖なたわごとのような気がする問題を話すことができませんでした。 早くに起こったことの半分は、彼女がちょうど「ねえ、私はこれが起こったのを見ましたか？ または「これは誤解ですね」 彼女がこの兄弟に彼女のことを伝えようとしたとき、彼女はアニメの後でトジを引っ張ったという事実。  //目をそらす。 彼女は友人Saeの彼女のスカムバッグを助けるために戻っていたことは言うまでもない。 私は彼女がとても信頼できるのが好きだが、彼女は彼女が彼女の人生を台無しにするのをやめさせる必要があった。
Saeは明らかに誰もが嫌うはずのキャラクターだった。 彼女は絶対に恐ろしかったし、モモの人生を台無しにすることに何も止まらなかった。 彼らが最終的に好きなものにしようとしたときでさえ、それは本当にうまくいっていませんでした。 彼女はまだ自分の時間を過ごして、道を行くように努力していました。
桃子は、基本的に、モモとは別に誰かが彼に語ったことを信じる「素朴でいい男」でした。 初期のドラマの多くは、彼が常にSaeとサイディングをして、彼女のすべての嘘に買いました。 また、彼はSaeとキスをしたので、momoにキスする準備ができましたか？ そして、彼女がUGHGHと恋していたので、彼女に強制されたKairiにキスするために、母親を怒らせてしまった。 私は彼に応えてアニメの大部分をtbhに費やした。 それはカイリが彼がしたようにひどくひどくうんざりするまでです。
今、カイリはあなたの典型的なペニーのキャラクターで、すべての女の子に当たっていますが、彼は本当にモモを気遣って、彼女のために最高のものを求めていました。 私は正直なところ、彼がこの番組で最も償還可能なキャラクターだと思った。 彼はいつもモモのためにそこにいて、セの嘘を買うことを拒否し、モモがトージと一緒になるように何度もステップを踏んだ。 彼は他の人のための気持ちを終わらせてしまったときだけ本当に犯され、モモと付き合っている間に行動した&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメをどう感じるかは完全にはわかりません。 それは間違いなく壮大なものではありませんでしたが、それでも私は25のすべてに私を描くことができました。 私はちょうどそれに飽きているので、これよりも優れたアニメを見て終了しました。 だから、もしあなたが本当にいくつかのクレイジーなお尻のドラマを見たいと思っている場合は、このアニメショットを与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187087&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nekonyan3/reviews&#34;&gt;nekonyan3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WARNING: Review will contain spoilers    This is by far the most stressful anime I have ever watched. I honestly considered dropping it due to how stressed out i&amp;rsquo;d get while watching it. The only reason i didn&amp;rsquo;t drop it was bc of how captivating it was, now this does not mean it was good. There was just so much stupid drama going on i couldn&amp;rsquo;t help but want to watch more; i n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;netrizhul&#34;&gt;Netrizhul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが気に入らなかった。 キャラクターはゲームとして &amp;lsquo;愛&amp;rsquo;を演じる。  1-2の行動では愛を変えることはできません。  2つの言葉で言い換えると変えることはできません。 メインの女の子が彼女の愛を他の人から他の人に変えるので、私はこのアニメが嫌いです。 私はそれに同意しない。
これよりもラブリーコンプレックス。 代わりにLCを見てみてください。
1人の人間は、実際には1回だけ、1人では恋に落ちることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30463&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Netrizhul/reviews&#34;&gt;Netrizhul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I did not like this anime. Characters  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vassalord&#34;&gt;vassalord-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はピーチガールが人種差別を明示的に伝えていると言っていますが、それはすべてが日本人であるため不正確です。 あなたの信念とは反対に、このレビューは、軽い肌を男性にもっと美しく、審美的に魅力的なものにしてくれるピーチガールの構成要素を捨てるだけです。そして、主人公のモモが彼女の情緒的に見られるこの偏見の前提をどう受け入れているか 暗い肌を持つことの喜び - それは私の最後の言及になります。 これが視聴者に送信する固有の否定的なメッセージにもかかわらず、私はロマンチックな側面に基づいてレビューするので、それに固執しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ピーチガールは、実際には、シリーズ全体を通してきれいに発展するまともなロマンスと、公正なアニメでした。  Momo、私達のtsundereの鉛は魅力的な特性であり、彼女が毎日の男の子の問題に直面する現実的な紛争を考えると、女性の聴衆と容易に関連があります。 最初のアイデアはちょっとした面白さと過度ですが、モモについての良いことは、彼女に欠陥があり、彼女の愛が完全に不条理ではないということです。 彼女は欠陥があり、自信を持っています。彼女が追求する愛の関心、和也は、彼女の気持ちを往復しません。 これは、擬似的な「メアリー・スー」キャラクターに落ちる可能性のある恐ろしいポットホール、あまりにも多くのロマンス・アニメを排除します。 本質的に、聴衆に欠陥をもたらすかもしれないが、退屈で予測可能な開発を生み出し、他のすべての愛の利益に抵抗できないリード。 モモのカズヤの追求はあまり劇的ではありませんが、本当の女の子が好きなものを追いかけながら直面することに似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おなじみの愛三角形、私達は皆それをよく知っています。 それは、ほとんどのロマンスアニメで両刃の剣のようなものですが、観客として、2人の可能な求婚者の1人にアタッチメントを展開するからです。 もちろん、1つは失われなければならず、それはショーへの否定的な感情を生み出すことができますが、同時に実行するとスパイスとスリルが加わります。 ピーチガールは良い実行の一例です。 私はどんなスポイラーも無視しますが、モモの最終的なロマンチックな関心事は、どちらの側にとっても完全な損失ではなく、意思決定に移行する出来事は容易に追跡でき、論理的です。 人々は彼女に共感することができるので、ショーを終了すると満足感が増します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは非常にバランスがとれていた。 モモは、かわいいと魅力的なことができるエッジの女の子の周りに荒いの一種です。 彼女の愛の関心事：和也と岡安は、個性の完全な対立ではありません。 これは、実際にショーのメリットに役立ちます.Momoが1つを選択すると、それは損害を感じません。 モモの「親友」、より適切には、彼女の最大の箔、「サ」は、彼女を心から嫌ういくつかの理由を聴衆に与える。 時には彼女の残酷な行動は少し過度になり、関係に少し酸味を加えますが、Saeは聴衆に少し安心感を与える瞬間を持ち、確かに情熱的な側面を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ピーチガールは良い時計だった。 他人から絶対に目立つものは何もなかったが、プロットはかなり一貫しており、キャラクターは一般的に好都合だった。 心の鼓動するロマンスよりも劇的で衝撃的な瞬間があるかもしれませんが、あなたがロマンチックな側面では最小限しか提供しないシンプルなシリーズに興味があるなら、これを一見するとよいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203072&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vassalord-/reviews&#34;&gt;vassalord-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I would start by saying that Peach Girl explicitly conveys racial discrimination, but that would be inaccurate since they&amp;rsquo;re all Japanese. Contrary to your belief that this review is going to be me solely trashing the component of Peach Girl which encourages light skin as more beautiful and aesthetically appealing to men, and how  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lovescream&#34;&gt;lovescream&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はピーチガールは大丈夫なアニメだと思った。 私は大きなファンではない。 しかし、私がそれについて読むと、かなり面白いと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10。 ストーリーは、あなたが理解できるように、おそらく非常に典型的なものであり、おそらくそれぞれのキャラクターの動きを推測することができます。 このようにしましょう。 それがチェスであれば、そのキャラクターは失われるでしょう。 ひどく。 私はそれがどのように終了するのか分かっていたにもかかわらず、すべてのすべてで、それのドラマとサスペンスは、私を続けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10 最高ではなく、最悪ではありません。 私はキャラクターの描かれ方に少し迷っていましたが、誰もが自分の好みを持っています。  :)それは私がそれを見ることができなかったようにそれほど悪くはなかったので、それは耐え難いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10。 あまり言わないでください。 オープニングとエンディングは素晴らしかったですが、キャラクターの中には私を驚かせていたものもありました。 しかし、それは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10。 ほとんどのキャラクターの人格は、時々私の邪魔になってしまった。 彼らは、あったはずのものよりも多くのドラマを引き起こした。 まあ、とにかく私は見続けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10。 ああ、良さ。 私が見守っていた時間のほとんどは、もしあれば、私はもっと迷惑になり、挫折しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3181&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lovescream/reviews&#34;&gt;lovescream&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I thought Peach Girl was an okay anime. I&amp;rsquo;m not a big fan. However, when I read about it, I thought it was pre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;charlieseilrahc&#34;&gt;charlieseilrahc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は次の人と同じくらいドラマが好きですが、私はこれを見ることを勧めません。
ドラマは悪いことではありません。人々の行動の背後には常に理由があり、何が起きているのかを把握しようとするアニメ全体を見ました。 私は決してしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が持っていたのは、1人の女の子（ママ）が1人の男に執着していて、彼を失い、別の男に拘束され、最初の男に戻り、チャンスが訪れたときに心を変えて、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが真面目なものであることを証明することに加えて（犠牲になった男の子、決して何もしない大声の男の子、女の子の平均、バブルヘッドの混乱）、キャラクターの開発は全くありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがa-good-love-triangle、つまり本当にもっと愛らしい落書き、またはb / cのような劇的な関係を好きなので、またはあなたが単に良いアニメを楽しんでいるという理由でこれを見ているなら、 これを見ないでください。 しかし、あなたの人生の6時間の無駄を探しているなら、これはあなたのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37152&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/charlieseilrahc/reviews&#34;&gt;charlieseilrahc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I like drama as much as the next person, but I would never suggest watching this.  Drama isn&amp;rsquo;t ba &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thericalpro&#34;&gt;ThericalPro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が彼女に欲しい男を選ぶことに終わっていなければ、私は公平な警告をしたい、私ができるなら0を与えてもらいたいが、結局すべてがうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーはひどいものでした。 男と恋をしている女の子、そして主人公を悲惨なものにするために彼女の力ですべてをする「友人」、そしてまた主人公と恋しているこの別の男の子と共に、ストーリーはいっそう複雑になる。 私は物語が嫌い！ 彼女は文字通りクラスを精神的、肉体的に虐待させるように「友人」を持っていましたが、毎回同じ種類のくそを引っ張っても主人公は何度も彼女の「友人」を何度も許すことができます。 私が2を与える唯一の理由は、彼女が私が一番好きな性格に終わったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私はこのアニメが2005年に放送されたので、（私は年が間違っていれば申し訳ありませんが）私は信じていますが、どちらの方法でも芸術が悪いと判断したので、 私は &amp;lsquo;それが悪いとは言っても、アニメのハイライトだと思うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はオープニング以外のアニメに関連する音は何も思い出せないので、何のために言いたいのか分からない。 言い換えれば、音はわずかな印象を残さなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私はすべてのシングルキャラクターが嫌い！ 主人公は密集していて、彼女がしてはいけないことすべてをやった。  （エンディングの近くは悪くないが、まだ髪の毛が引っ張られていた）メインのキャラクターを生きているような地獄のように作った「友達」！ 私は彼女をどのようにして作ったのか分かりませんが、彼女をもっと愛らしいものにしたいと思っています。なぜなら、「友人」に関係する事件に同情を持っていることが悪いと感じるからです。 それは2人の主な男性キャラクターがどこにいても悪くなかったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ/全体：
まあ、正直言ってアニメを始めていなかったらいいのに&amp;hellip;結末が好きだったので、それほど悪くはないと思うけど、ドラマが好きな人以外は遠く離れていることを強くお勧めします。 ドラマのアニメをたくさん見てきましたが、これは私が見たドラマアニメだけでなく、最悪のアニメでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227860&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ThericalPro/reviews&#34;&gt;ThericalPro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I want to give a fair warning if she had not ended up choosing the guy I wanted her to I would have give a 0 if I could, but all worked out in the end.    STORY:  The story was awful, and it had a twisted concept at that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jbeat&#34;&gt;jbeat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが欲求不満と煩わしさに対して高い耐性を持っていれば、おそらくこのアニメを扱うことができます。 もしそうでなければ、私はこれを提案しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4/10
この番組には特別なことは何もありませんでしたが、実際には影響を与えないか、または本編に影響を及ぼさない女性のリード、モモが日焼けしています。 さらに、彼女は、いわゆる「友達敵」や「狂人」を抱えており、哀れな理由でモモのロマンチックな生活を台無しにしようと努力しています。 ロムコム、ドラマ（私は本当に楽しんでいます）については、物語はかなり浅く、鈍いです。  25話で見られるのは、モモだけが愛の関心事から愛情の三角形の中に変わっていくことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
芸術は悪くないか壮観ではなかった。 シリーズ全体を通して私を気晴らしさせた唯一の芸術的な特徴は、唇でした。 私は上唇に慣れていないので、それは一般的な外観から私を幾分横たわっていたことが明らかです。 唇とは別に、それ以外はすべて受け入れられました。 私は彼らがうつ状態になったときにSaeに与えた平らな2Dアート効果を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4/10
音は私を魅了しませんでした。 アニメ全体を見た後、反復性にもかかわらず、私の頭には1つのサウンドトラックが詰まっていません。 しかし、声優の面では、彼らは実際に登場人物の外見や感情を補完します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10
私は文字が非常に迷惑で、平均的な人が持っている資質がないことが分かった。 アニメを見ている間、キャラクターはただ気持ちを変えて沸騰させた。 主人公（モモ、カイリ、トジ）は常識を欠いているように見え、すべてが決定的ではありません。 論理的かつ合理的な解決策をとるのではなく、彼らは正しいと感じることを行うことで問題を悪化させるだけですが、実際には反対です。 一方、アンタゴニスト（SaeとKairiの兄）は、嫌悪感、操作性、しかし非常に巧妙で賢いです。 これらのアンタゴニストは私を彼らだけでなく、自分の欺瞞や嘘に容易に寄付するための主人公にも怒らせます。 私の見解では、カイリは彼の陽気で幸運な属性のために唯一の受け入れ可能なキャラクターでしたが、最終的には後半に移行します。 キャラクターは基本的に私がこのシリーズに非常に不満を持っていた主な理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5/10
このシリーズを見ているうちに私は非常に不満を抱いていましたが、この神秘的な魅力は、私がそれを見続けたいと望んでいました。 その魅力にもかかわらず、それはまだドラッグしていたので、無駄なシーンを早送りしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4/10
私はこれを4/10としました。 しかし、それは私をシーンのいくつかの部分で笑わせるようにしました。 全体的に、私はこれに失望しました。 これが映画で映画の中でそれを支払わなければならないなら、私はお金を元に戻したいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは警告されました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jbeat/reviews&#34;&gt;jbeat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you have a high tolerance for frustration and annoyance, then you can maybe handle this anime. If not, I wouldn&amp;rsquo;t suggest this one.    Story: &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  There was nothing special about this show except the fact that the female lead, Momo, is tanned which actually didn’t influence or affect the ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shoujohoney&#34;&gt;shoujohoney&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ピーチガールはあなたが愛しているショーの1つであり、同時に非常に嫌いです。 あなたはそれを毎分楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、彼女の愛の生活の中で彼女の親友の賞を受け、多くの混乱と誤解を引き起こす時、人生全体が変わる少女、足立桃についてです。 モモの親友であるセは、モモを傷つけたり、自分のことを嘘をついたり、誰もが自分を信じるようにするなど、自分を他の人よりも気分が良くなるようにするために何かをやることになります。 サモが怒りっぽいものを台無しにしないようにするために、モモは嘘をついて彼女に他の人が好きだと伝えます。 母親は本当に好き嫌いをしていた男の子と男の子が本当に好きだと嘘をついたとき、愛の三角形に陥ってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは時にスーパートップになっているにもかかわらず十分楽しかったです。 私は正直言って、何が起きているのに飽きることはなかったので、物語のペースが好きだった。  私は午前3時にそれのレビューを書くのに十分な気がした！ Peach Girlでは、継続的な闘争があり、すべてが解決されたと思うときには、何か他のことが起こります。 モモは好きなプロタジニストです。 彼女は自分自身の前に他の人を置くことができるすべてを行い、彼らが過去に非常にひどく傷ついているときでさえ、人々を助けようとしています（Sae）。 このタイプのアニメでは、通常、すべてのキャラクターがほとんどのキャラクターよりも深みがあります。 私はキャラクターの性格/行動のすべてが説明され、あなたがそのように反応する理由を理解したという事実が気に入っていました。 私は文字通り、初めにSaeを嫌うことから、彼女を好きにし、彼女がハッピーエンドを望むことを望んだ。 そう、ええ、ピーチガールを見てください。 ちょうど今それをやりなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219268&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shoujohoney/reviews&#34;&gt;shoujohoney&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Peach Girl is one of those shows you will love and also hate at the very same time; and you will enjoy every minute of it.     The story is about Momo Adachi, a gir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shin-josae&#34;&gt;shin_josae&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ。 じぶんの。 終了方法を見つけた後、私は残りのエピソードを見ました。 最高の決断。 私はシリーズが悪いと言っているわけではありませんが、いつも心配していました。 あなたが必要とするものは、これを克服するための鉄の神経です。 神。 決して私の人生では、私はあまりにも多くのバックスタビングを見たことがあります。 男性と女性のリードの間に通常の甘いロマンスを求めるのは本当にあまりにも大きかったですか？ 私はそれがあったと思います。なぜなら、モモと呼ばれる女の子の周りを回る愛の多角形があったからです。しかし、彼女は本当に大好きな男のひとりを選ぶことはできません。 彼女の関係を少なくとも一つのエピソードで少なくとも1回はストーリー、偽妊娠、偽のレイプの試み（よく、偽の種類）と私が書くような気がしない他の多くのランダムなものに関与したカップルのランダムな男の子 それは私のすべてのエネルギーを消耗するからです。 真剣に、それはあまりにも多かった。 ある時点で私はそれをもう見ることができず、最後のエピソードはスキップされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168107&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shin_josae/reviews&#34;&gt;shin_josae&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh. My. God. Never in my life have I seen so much backstabbing. Was is really too much to ask for a norm &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;guiltyzombies&#34;&gt;GuiltyZombies&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいつもピーチガールを見たいと思っていました。 芸術的なスタイルはナナのことを思い出させ、私はそのシリーズを本当に楽しんでいました。 私は一般的にロマンスのアニメの吸盤です。 そして、不気味なロマンスアニメのためのさらに大きなプッシュオーバー。 だから私はHuluが最終的に（ダブでも！）アップロードしたのを見たとき、私はこのアニメを始めるのに喜んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーはあなたの典型的なロマンスプロットラインです。 苦労して誤解された美しい少女は、少年に圧倒される。 しかしもちろん、彼女の心には障害物や別の少年がいます。 それで、その点で。 それはとても普通です。 私は個人的にそのジャンクが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は美しい。 芸術について全体的に私を本当に悩ませた唯一の事は、彼らの唇の見た目でした。 それ以外は超美人だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
すべてかなり一般的です。 あなたは、遊びの男の子、いじめ、強い男性キャラクター、そしてもちろん、より強い考え方を持つ典型的な女性の主人公を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はこのアニメを愛し始めました。 私は怒りと障害を愛していました。 私はそれをすべて楽しんだ。
しかし、最後の3つまたは4つのエピソードが起こったし、正直言って、彼らは急いで総体的に、そして過度に劇的だった。 主人公はちょうど迷惑になった。 私の最後は幸せです。 しかし、それがどのようにリードされたのか。 だからこそ、それはやや低い評価を得たのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GuiltyZombies/reviews&#34;&gt;GuiltyZombies&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have always wanted to watch Peach Girl. The art style reminds me of Nana, and I really enjoyed that series. Plus I&amp;rsquo;m a sucke &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonziyan&#34;&gt;moonziyan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて、少なくともいくつかの悪い印象を持ち上げたいと思っています。 ここのレビューのほとんどとは対照的に、私はこのアニメが価値があると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;陽気で、迷惑で、悲しくて、感動的でした。 それはあなたに人生、愛、友情と幸福を問う多くのテーマを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、モモは雌犬だと言うことができます。 しかし彼女には理由がありました。 全体の話は、誤解や非常に悪いタイミングのようなものです。 しかし、それは実生活で何が起こるかを示しています。 それはあなたに偽の希望や理想的な状況を与えることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182832&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/moonziyan/reviews&#34;&gt;moonziyan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m here hoping to lift at least some bad impressions about &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;biglollipop&#34;&gt;biglollipop&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、このアニメはうまく始まり、進行するにつれて物語はかなり劇的になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;皮肉なことに、モモは、彼女が最も哀れな人物であるにもかかわらず、むしろ、私の意見ではむしろ迷惑で利己的だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、このアニメには道徳的なものがあり、それはあなたが忍耐強くなることです！ モモは私の意見では、最後に向かっての騒ぎの原因だった、これは彼女が彼女の気持ちをあまりにも曖昧にしていたからだ。 彼女は東地に傷つき、カイリにチャンスを与えた。 それはすべてがかわいいと甘いときに始まったが、物事は、桃がミサオについて知った後に変更され、その後私は彼女が知っている前に判断することが好きではなく、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見守ってくれるのは非常に利己的で耐え難いことです。なぜなら、カイリはミーティングの遅れていたから、もう話を知らずにミサオを最初に入れていると思ったからです。 そして、彼女の古い炎と眠っていたトウジと寝ました。 彼女は自己中心すぎたので、これは純粋な迷惑だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トウジとモモが一緒に旅に出ることを決心したのは、モモが遅く到着したと思って、トウジは自分を残していたと思っていました。 その場合、メッセージが私の心に届きました。 彼は彼女を待っていて、彼は彼女の理由に耳を傾け、私にはまだ半日も残っていたと言って、これはアニメ全体の大きなモラルのようだった。 モモがしなかったことは、まっすぐ待っていると聞いて、彼女は彼女が間違っていると思っていたのを待つことを拒否したということでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モモのキャラクターが変わったので、私は本当にセーが最後にカイリの方がはるかに良いと思った！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはちょうど私の意見です=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35384&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/biglollipop/reviews&#34;&gt;biglollipop&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, this anime started out nicely, and as it progresses the story became rather dramatic.    Ironically, towards the end, Momo was rather annoying and selfish in my opinion, despit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inurekinjutsu&#34;&gt;inurekinjutsu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメにトレーラーを見てからチャンスを与えようとしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまさに私が期待したものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは真面目な高校ドラマだった。 私はそのほとんどが非常に非現実的だと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モモの友人サエは、この恐ろしい操作の少女です。 モモがショーで彼女とぶら下がっていた理由は分かりません。 彼女は彼女が持つことができない人を欲しがり、モモの人生を台無しにしようとしている。 モモが彼女のボーイフレンドを何かで見ると、彼は自動的に彼が彼女をだましていると思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが本当に過度のドラマと愛の三角形を楽しんでいない限り、私はこのショーを提案しません。 私はダビングされたアニメを見ている間、私はあなたがそれを見るつもりならダブを提案しないだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39439&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/inurekinjutsu/reviews&#34;&gt;inurekinjutsu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I tried giving this anime a chance after seeing a trailer for it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;randomchickita&#34;&gt;randomchickita&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは完璧ではありませんが、それは私の罪悪感の喜びの1つです（そのうちのかなりのものがあります）。
物語は、母と母との関係、主に2人の男性の主人公と友人/敵/狂人との関係を中心にしています。
私は本当にストーリーを賢明に言うことができるすべてのプロットについてスポイラーを離れさせることなく。
他のレビューを見ると、プロットは反復的であり、ストーリーはそこそこであることに同意しますが、正直言ってそれほど気にしないで、何度もシリーズを何度も見直しました。
私にとっては最高のキャラクターの1つは、彼女が特によく書かれているか面白いからではなく、彼女と似ている人を知っているからではなく、時には彼らと対処しようとしているときにもモモと同じように辛いです。
あなたの学校でロマンチックなドラマを探していたら正直言ってかなり良いものがあります（推薦タブを見てください）が、極端な接し方に従うのはかなり簡単なものを探しているなら あなたは&amp;hellip;.それは悪くないと言っているわけではありません（それです！）、私はそれがとても悪いので好きだと言っています&amp;hellip;それを行って、あなた自身のために見つけてください:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/randomchickita/reviews&#34;&gt;randomchickita&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is far from perfect but it is one of my guilty pleasures (of which I have quite a few).  The story centers &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coral-jax&#34;&gt;Coral_Jax&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは特別なものではありませんが、それほど悪くはありません。 それはキャラクターが物事をより困難にするならば簡単に解決できる不必要なドラマがたくさんある典型的なハイスクールドラマです。
キャラクターはおそらくこのアニメの最高のものです。 カイリー私は私のお気に入りだと思います。 彼は誠実にも真実を伝えていないということを自分自身でもっと難しくしているとは思うが、最初はぎこちなく変態のように見えますが、本当に甘くて後退しています。  Tojiは本当に私には忠実な彼のために何も進んでいない。 お母さんは素敵で、私よりもSaeのやり方をうまくやっていて、まだ彼女に心配しています。  Saeはかなり素晴らしいです。 彼女のキャラクター開発は他のものをはるかに超えています。
話は大丈夫です。 普通の女の子は2人の男の子のために落ち、別の女の子か2人は道に入り、多くのドラマがあります。 その音&amp;hellip;ええ。 芸術は大丈夫です、何も特別なものはありません。 わたしはそれを楽しみました。 また、私は愛の三角の中で応援していた男は、常に良い感じの女の子を持っていた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222888&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Coral_Jax/reviews&#34;&gt;Coral_Jax&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime isn&amp;rsquo;t really anything special, but it&amp;rsquo;s not that bad either. It&amp;rsquo;s the typical High School Drama &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maddfish&#34;&gt;maddfish&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたが時間があれば、ほとんどのメガアニメファンが約1日で終えることができるアニメの1つです。 私はそれほど時間がかからないので、少し時間がかかりましたが、これは総合的な偉大なアニメです。 あなたが立っている場所に依存するだけで、その人物は愛されたり嫌われたりすることがあります。 私は両方の男が素晴らしいとモモは素晴らしい人だったと思って立っていた。 彼女はどちらかに値し、彼女たちはどちらも女の子になるために頑張った。 結末はあなたがたぶん来ることを期待していなかった何かであり、最後のいくつかのエピソードは非常に中断されています。 ショーは時々面白い笑いをしているし、時には深刻なショックを受けたり泣いたりしている。 あなたはSaeを嫌うはずはありません。 あなたは、モモが悪魔のようになる天使であるという事実を使っていない限り。 しかし、あなたが甘いもののために心を持っているなら、あなたはただあなたの心を変えるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7：私はそれが良かった芸術が好きだった。 複雑で脳を傷つけることはありませんが、非常に良いと良いエンターテイメントにつながった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8：音と音楽のタイプのものは良かった。 私は嫌な歌と終わりの歌が好きだった。 私がショーのエピソードの後で彼らを聞いて覚えているときはいつでも私はビーチの匂いがすることができ、メロディーはエンディングのために柔らかいので、あなたはいつもリラックスして終わります。 エピソードのショックがとても素晴らしいので、クールダウンを助けるために何かが必要なので、エンディングのテーマはとても静かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私は、彼らが大好きで、メインではないロールでさえ、ストーリーにとって非常に重要なキャラクターを大好きでした。 麺屋さんはおそらく私の好きなマイナーロールでした。 彼は私を笑ってしまった。 このアニメのキャラクターに対する偏見を作成するのは非常に簡単です。 私はアニメの中でキャラクターの側をつかんだとき、幸せになること、興奮していること、怒っていること、怒ったり、少しショックを受けたりすることがより簡単になるため、アニメではこれが常に非常に良いことであると感じました。 非常に賢い人は、それがあなたを笑わせたり、泣かせたり、怒ったり、感情を感じたりすることはあなたの時間の価値がないとあなたに伝えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9：私はこのアニメがとても楽しかったと思って、それは人生のいくつかの大きなポイントをもたらした。 それはアニメが示すすばらしいことを示し、それは何がアニメが人生と愛と勇気のようなものにとってとても重要なのかを真実に表しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に9：このアニメはあなたの時間と注意に値するものです。 その驚くべきことと本当に素晴らしいこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/maddfish/reviews&#34;&gt;maddfish&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of those animes that most of you mega anime fans can finish in about a day if you have the time. I never have that much time so it took me a bit but this is an overall great anime. The characters can be loved or hated it just depends on where you stand. I stood thinking both guys were great and Momo was an amazing person. She deserved either of them and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakura72&#34;&gt;Sakura72&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見始めたとき、ガーリーで楽しいように見えたので、チェックアウトしました。 私は愛三角のためのものがあり、これは完璧と思われた。 しかし、それは私がひどく私を下さったと言わなければなりません。 だから、誰もがこれを警告のレビューとして取るべきです。 私はこのショーの長所と短所をすべて取り上げます。 私はこれをアニメの初心者として書いていることを心に留めておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは面白くても意味をなさないから始まります。 私は典型的なスラップスティックのユーモアとロマンスを期待していました。 最初のエピソードは陽気だったが、それからそれは混合感情の袋から完全に痛い時計に行きました。 これは、アニメを見ているのが難しいことを初めて経験したことです。 これは、駄目な書き方をした悪いアジアドラマのようなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は女の子をモモのように控えめに見たことはありません。 私が彼女自身を償還することを期待しているとき、彼女は私に彼女を好きに苦労させた何かをする。 私は最後の4-5のエピソードが彼女の性格に永久的なダメージを与えたと思います。 執筆と彼女の行為は並外れていた。  「二人で一緒にいる」コンセプトをどれぐらい楽しんでも、桃子は決まり文句なしです。 彼女はそれほど偉大ではありませんでした。 彼女は両手の間を行き来し続けていました。 私は実際に彼女を大いに嫌っていると言わなければならない。 私は彼女があまりにも泣いたという苦情もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Toujiはいくつかのエピソードまで素晴らしくはなかったが、私が彼を好きになった時があった。 その後、彼はレーダーから姿を消し、彼が帰ってきたとき、私はもう彼を気にしなかった。 彼の性格について私に興味のあることは何もなかった。 彼と桃子は、恋人となったり、出産を楽しんだりして、神経質になってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気にした唯一のキャラクターはカイリーでした。 彼がそこにいなかったら、私は第2または第3話でこのショーをドロップしたでしょう。 私は本当に彼が面白いと思って、彼の多くの面を愛していました。 それから再び作家は物を投げ込み、彼を優柔不断な奴隷にしようとする。 私もそれで大丈夫だった。 それから、もっと馬鹿げた状況が続き、残っていたのは悪い執筆の犠牲者になったカイリの貧しい版でした。 彼のキャラクターは非常に多くの可能性を秘めていましたが、最終的には彼をモペイと迷惑にさせることによって、作家はそれを全面的に破棄しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから私が絶対に軽蔑したSaeがあった。 彼女は人を操作するにはあまりにもおしゃべりだった。 彼女はドラマの大半を提供し、プロットのほとんどのための触媒でした。 私はそれを信じることができませんでしたが、彼女は後半に非常に面白いことが判明した。 彼女は自分自身のままで、彼女の邪悪な側面を少し揺さぶった。 私は最後に一緒にしたいカップルを一緒にするために彼女がしたことが好きだった。 彼女の行動は許されませんが、彼女は地獄に行きましたので、大丈夫だと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのために立ち寄る唯一の理由は、その終了です。 それは私が欲しかった方法であり、まもなく最終的に正しい人を選んだ。 私はまだ彼女が彼を選ぶことを決定する前に、もう一人の男と一緒に作り続けていたことに満足していませんでした。 私は、視聴者が依然として彼女がまだ彼に永遠にかかっているかどうか疑問に思っていました。 モモはあまり信頼できませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、アニメには大きなユーモアがあり、最終的には衰えてしまいます。 それはあなたがそれに乗ることを楽しむと言うので、悪い方法でジェットコースターですが、それは常にあなたが病気を感じさせる。 このアニメを見た経験は似ていました。 私はそれを楽しんだが、私はあまりにもそれに満足していない。 私はそれが終わったことをうれしく思います。 私はロマンチックなアニメから休憩が必要だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83853&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sakura72/reviews&#34;&gt;Sakura72&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I began watching this anime, I checked it out because it seemed girly and fun. I have a thing for love triangles and this one seemed perfect. BUT I have to say it let me down terribly. So every one should take this as a WARNING review. I will include all the pros and cons of this show. Kindly keep in mind that I am writing this as a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whatsupsheng&#34;&gt;whatsupsheng&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10
私は、このドラマは誰のためでもないと言って始めましょう。 それは非常に劇的なので、おそらくそれを憎むか、それを愛するでしょう。 私はそれを愛していますが、中学校時代に読んで岡山カイリを好きにするという懐かしさには、大きな部分があります。 私はそれが真ん中で良くなって始まり、よく終わると思う（少なくとも、終わり自体、少なくとも）。 それは非現実的になるかもしれませんが、楽しみはまだそこにありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10
物語には特別なものは何もない。 それは彼女の水泳のチームの日のためにcholorineによって染められた髪の毛を持つ老婦人のことであり、彼女の出現のために間違って判断される。 彼女は愛と友情を経て、基本的に彼女の後を追うだけです。 繰り返しますが、ドラマがたくさんあります。 しかし、最終的に誰が結局誰に恩恵を受けるのですか（私はそれが正しいと思います）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5/10
かなり見えるシーンがいくつかありますが、アートはちょっと見るのが難しいです。 私がマンガを読んだとき、芸術は私を気にしませんでしたが、それは単にアニメの形でよく見えません。 ちょっと不安定ですが、しばらくしてから慣れました。 それはちょうど文字だった、景色は元気だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10
私はバックグラウンドミュージックについてはあまり覚えていません。 私はいくつかの場面が正しいことを覚えています。 そして、最初は、初めと終わりの曲が好きではありませんでしたが、彼らは私の上で成長しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
あなたが嫌う人もいれば、あなたが愛する人もいます。 私はモモをちょうど普通の女の子と見ます。 彼女の個性については何も目立つことはありませんが、著者は通常の人について書いたかったかもしれません。 完璧だけど素朴です。 カイリーは、いつもモモの背中を持っている（私の心を勝ち取った人!!!）、まじめな、しかし、簡単で、正直で、思慮深い、素敵な人です。 そして明らかに、行けば、Saeは嫌われる人です。 彼女は最終的に改善し、夫婦が一緒になって（そして彼女自身の漫画続編を手に入れて）助けてくれる。 これらのキャラクターは非現実的（特にSae）になる傾向がありますが、アニメやドラマから何を期待していますか？ それがなければ、見るのは面白くないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
もう一度、私が言ったように、私はおそらくノスタルジアのためにこれをもっと楽しんだでしょう。 それはカイリに対する私の愛と、彼の偉大な性格を再認識させた。 私が物語の中で起こったことを知らずにこれを見たなら、おそらくそれを落としてしまったでしょう。 サエさんはあまりにも悪かったので、私は見守ることができなかった瞬間がありました。モモやトージーを叩いたかった瞬間もありました。カイリを喜んでいた時がありました。 それは本当に感情のジェットコースターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180086&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/whatsupsheng/reviews&#34;&gt;whatsupsheng&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Let me just start out by saying, this drama will not be for everyone. It is VERY dramatic, so you will probably hate it or love it. I side more on the loving it, but maybe a big part has to do with the nostalgia of reading it in my middle school da &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;astia&#34;&gt;Astia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にピーチガールについて何かを書こうと思っていました。なぜなら、私はそれを終わらせるために苦労していたからです（結局のところ、それは試練でした）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;いくつかのスポイラーを含む&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私は本当にピーチガールの挑戦に興味を持っていました。桃が肌の色のためにどのように差別されているかを示す（どんなマニアでも）。 しかし、私は本当に失望していたと言いますか？ さて、彼女は彼女の肌について心配しています。 私はこの差別の世界的なイメージを「OH!!」よりもはるかに想像していました。 私は皮膚を日焼けさせても、東寺が私を愛してくれることを願っています！ 私はまた、東寺と桃の間のロマンスが本当に早く始まることに気付いたので、私は&amp;hellip;驚いて幸せでしたか？ しかし、最終的に、彼らが本当に壊れたくなっているSaeのために、この船積みが好きではありません。
ちなみに、Saeは雌犬で、MxTの関係（いつも挫折しているなど）でこのアニメに疲れました。 私は見て止めたかったが、MomoxOkayasuのマッチングは良かった。 私はこのショーで、キャラクターが間違った場所でいつも間違った時間に来て、それらの間で話していなくても、このアニメの真ん中が好きでした&amp;hellip;私は自分自身を殺したかったです。  &amp;lsquo;オハイオ州の神彼は誰か他の人を抱きしめている彼はもう私を愛していない私は彼と話をするのを止めるよrn&amp;rsquo; LOL&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ロマンスやキスなどが好きなら、しないでください。 時計。 この。
それはイライラしているし、あなたはそれが桃の女の子で誰も殺したいと思うので確かにそれを嫌になります:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Astia/reviews&#34;&gt;Astia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really wanted to write something about Peach Girl, because I struggled to finish it (after all, it was an ordeal)    *contain some spo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;minimiau&#34;&gt;minimiau&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはypurの生活の中でドラマを見たことがありますか？ さて、あなたがした場合、ペッチの女の子は、この種のテレビ番組に収まることができます。 基本的には、彼女が愛している男と幸せになりたいと思っている女の子のことです。 しかし、いつものように、彼女の幸福を破壊したい人がいるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直に言うと、これはキャラクター、物語などの一般的な少女アニメです。何かがそれを際立たせます。 音楽？ オープニングと終わりは愛について語ります。  Opは幸せな愛であり、edはもっと悲しい、遅いです。 ほとんどの場合、アニメのインサート音楽は忘れることはできません。あなたはあまり注意を払っていません。 基本的にあなたは問題を腕時計しているので、彼女のクラスメートの一人、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのキャラクターは、恥ずかしがり屋です。 あなたが登場した瞬間からあなたが憎むことができるもの、そして、他のものは本当にばかです。  Toojiなど。 ほとんどの場合、彼は彼女を信用していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、コインの他の面では、彼らは本当にキャラクターの発展を持っていると言うことができ、彼らは独自の方法でユニークです。 母親は典型的な罪を犯し、素朴で、彼女はいつも彼女を殺すためにSaeが何をするのか許します。  Saeはソープオペラの典型的な邪悪なキャラクターです。 悪い、彼女は自分自身にすべての幸せを望んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの終わりには、私はこのシリーズをちょっとお楽しみくださいと言うことができます。何が起こるかにかかわらず、すべての悪いthisngsがモモに起こったので、私はすべてを見るためにマスキズムを必要とします。 結局のところ、これは忘れがちな一般的なものだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212021&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/minimiau/reviews&#34;&gt;minimiau&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever watched a soap opera in ypur life? Well, if you did, Pech girl can fit on this kind of tv show. Basically the story is about Momo, a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lowlyfme&#34;&gt;lowlyfme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはちょうど私が気まぐれで見たアニメであった。 もともと私はマンガシリーズの読書を始めていましたが、アニメを公開することにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、あなたが興味をそそるか、または私の意見で抑止しようとしているプロットの1つです。 それは、あなたが物語の落とし穴を頻繁に処理できるかどうかにかかっています。 ここでは、主なアンタゴニストは常に主人公に大混乱を起こすでしょう。 物事が落ち着き始めていると思うと、彼女は再び彼女の印をつけています！ 彼女は傷つき、欲求不満、心配と裏切りの絶え間ない波に打たれているので、多くのアクション、いくつかのサスペンスと主人公のかなりの同情。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術がかなり良いと思った。 私はアートが欠けていると思った多くのアニメを見たことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は私のお茶でした。 実際には、イントロとテーマを終わらせていることがわかりました。シンガーの声は、私の黒板のチョークのようなものだったからです。 あまりにも擦れて、音が止まってもそれはまだあなたの心の中に残っています。 しかし、実際の初めの曲（歌っている）を除いて、残りのサウンドトラック（またはむしろ、スコア）は悪くありませんでした。 それはアニメの感情的なテーマにフィットし、最終的にはすべての違いを生むものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは私の意見でまともだった。 シリーズの最後までメインアンタゴニストを差し引く。 彼女を助けることはできませんが、彼女を嫌い、彼女がアニメを通してどれほど厄介であるかは分かりません。 トージーは、彼がアンタゴニストの計画に気付いていないという事実にむしろ苛立ちを感じていました。 しかし、私はKairiのように助けることができませんでした。 私が彼を嫌っていた限り、私は彼を嫌ってもっともっと彼を好きになった。 主人公のモモは耐えられました。 彼女は甘い瞬間をしていますが、怒りの爆発的な爆発は迷惑になり、むしろ嫌な思いをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いったん私がシリーズの絶え間ない浮き沈みを乗り越えたら、それは良いアニメだと思う。 しかし、それほど混乱があるので、私は再びそれを見るかどうかは言えません。 全体的に見ると、アニメは大丈夫だと思いますが、乗り物のジェットコースターに備えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172051&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lowlyfme/reviews&#34;&gt;lowlyfme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This just happened to be an anime I watched on a whim. Originally I had started reading the manga series, and after I decided to give the anime a go.    The story is one of those plots you&amp;rsquo;re either going t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;teopei&#34;&gt;teopei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、あなたがアニメを見て一日を浪費したい場合に最適です。 それは本当に有意義ではなく、人生を変えるものではありませんが、かわいいですし、愛の三角は見て楽しいです。 ヒロインは本当にかわいいと頭が強く、アニメのほとんどの女の子とは違って、彼女は実際にスキンスキップを開始する！ 物語は彼女と愛のラインを回転させ、それ以外は何もしません。 いくつかのエピソードは、約5分を除いてプロットとは関係がありませんが、私が言ったように、時間を無駄にするのは良いことです！ あなたがいつも食べるチップの袋を食べると、ちょっと真ん中を通り過ぎると、同じ味に飽きてしまいますが、それでも食べると味が良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は典型的なアニメ音楽で、何も目立たなかった。 開始テーマと終了テーマは、私が外出してダウンロードするものではなく、毎回スキップしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは平均だった。 新しくて退屈なものはありません。 誰もがどれほど可愛いかを除いて。 特にショー中に女の子のように見えたが、まだまだかわいいKari。 どうして彼らはいつも男子1人と男子1人を作るのですか？ トウジは基本的には可愛い少年でも、彼は彼がマンリーであることを示すために彼に野球選手とカイリーよりも男らしい声をかけました。 笑。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その特徴付けも穏やかでしたが、それでも楽しいものでした。  Saeは恐ろしいサイコだったし、私は誰かがそれが好きで、それでも狂っているかもしれない方法を理解していない。 彼らは彼女を上にしてしまいました。彼女は本当に理解できなかったし、能力もありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カイリはこのショーの救いの恩恵でした。 彼はコメディを提供し、パーティの人生だった。 彼がエピソードにいないときはいつでも、何かが欠けているように感じました。 彼は私が彼の話と彼の性格に投資したすべての時間の主人公であったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[スポイラーズ]
彼女がカイリーを選んだのは、私にとってこのショーの恩恵でした。 もし彼女が彼を選んでおらず、ショーのほとんどをMIAにしていた東地、あるいは他の幹部たちが紛争を促すのを助けるキャラクターに行くことを選んだなら、私は真剣に怒っていただろう。 私はこれを妹と二度目に見ました。ほとんどの女の子がカイリを欲しいと言ってもいいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しむことができるアニメと、あなたが何もしなくていいなら、私はお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80190&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/teopei/reviews&#34;&gt;teopei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;This anime is perfect for if you just want to waste a day watching an anime. It isn&#39;t really meaningful or life-changing, but it&#39;s cute and the love triangle is fun to watch. The heroine is really cute and headstrong,  ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arrvilja&#34;&gt;Arrvilja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがスポイラーを望んでいない場合は、読まないでください。 彼らはマイナーですが、プロットの紆余曲折の一部をまだ明らかにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ピーチガール」は典型的な少女です。 甘い男の子と女の子、甘い芸術家、気持ち - 気持ち - 気持ち、すべてが結局は異常に単純です。 しかし、驚くべきことに、「ピーチガール」はここでも悪い方法で自分自身を区別することができました。
1）AWFUL LYプリミティブなストーリーライン。 私は、「誰かがXを他の人と見て、誤解している」のような紆余曲折に腹を立てました。 それは最初から提供されていますが、状況が変わることはないので、すぐに気になります。 最後の5つのエピソードは幸運な例外でしたが、私はショーが長すぎて退屈だとは思えませんでした。  15のエピソードは完全にすべてのプロットラインをカバーするのに十分なはずですが、私はそれを保証します。  -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
2）私が承認した唯一のキャラクターは、東寺とえさでした。 東條はここで「最も男性」のキャラクターでしたが、私の意見では、彼は足立にはあまりにも忍耐強かったです。 彼は間違いなく彼女よりも優れたガールフレンドに値する。 彼女は歩くことができたので、私の注意を引いた。 他のキャラクターとは違って、彼女は時間と労力を要しましたが、霊的な方法で学び成長することができました。 さらに、後に彼女は他人を変えることができた。  RyoとKairi。 しかも、彼女は誤操作したときにとても楽しかったです。
安達さんは当初から強く見えますが、強い個性とは言えないので感動しませんでした。  「ラブリーコンプレックス」のリサはもっと強いです。 ほとんどの場合、足立は泣いたり、彼女が一番好きな人を躊躇したり、非常に哀れな彼女の現在のボーイフレンドと争っている。 さらに、彼女は他の人の意見に大きく依存しており、自分自身を考えずに彼女が言ったことをする傾向があります。 まあ、彼女は思うように見えるかもしれませんが、後で自発的に行動し、それは非常に愚かで幼稚であることが判明します。 さらに、彼女は決して何度も何度も同じことを繰り返し学習しています。 彼女は最後のエピソードでまだ躊躇していたので、彼女は彼女の最終決定を下すことができたのは本当に疑問だ。 彼女が彼女の心を変えた回数に基づいて、彼女は再びそれをやると思います。 彼女は、彼女の優柔不断で、いつも私が本当に不満を持っている人々を愛するようにしています。
カイリは最初は大丈夫だったが、後に彼が足立と恋に落ちるとすぐに悪化した。 彼は足立への愛情で容易にあきらめたとして、自分自身が弱者意志であることを証明した。 さらに、彼は泣き叫んでいて、ほとんどの時間を躊躇していました。 彼の人間的な行動はまれであり、東寺の行動と比較して印象的ではなかった。 私はカイリとアダチは同じ羽の鳥だと思うので、結末はかなり公平です。 しかし、私は本当にカイリがなぜ報われたのか疑問に思います。
さらに、キャラクタースキームには数多くの愛三角形や笑いが含まれていましたが、私はそれらが話す価値があるとは思わないのです。 私が言うかもしれない唯一のことは、あまりにも多くのものがあったということです。 さらに、キャラクターの大半はうんざりでした。  -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
3）アートスタイルは私に「ラブリーコンプレックス」を思い出させたが、ここではそれは悪かった。 甘い色と甘いポップスタイルのキャラクター、ナフは言った。 顔は異常にぽっかりした唇（男の子のものでさえ）が熱く見えるはずだったが、私にとってはそうではなかった。 このチーズなバービースタイルの最悪の例は、終わりでした。 さらに、いくつかのシーン、特に最もロマンチックなシーンは、単に動画を動かすだけでした。  -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
4）音が私に印象づけなかった。 セイウウスの作品は大丈夫だったが、音楽は平均的なJロックだった。 ここには何も感動しなかった。  -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
5）楽しさと全体 - 私の印象によると、それは6です。私はそれを完全に嫌ったとは言えませんが、それでも私が期待したほど面白くて新鮮ではありませんでした。 あなたが関係の心配、服やメイクについてのショーが好きなら、そして/または何も見なければ、あなたは大歓迎です。 そうでなければ、あなたが見ようとしているショーについて警告を受けるか、あなたは少し（またはたくさんの）失望することになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61013&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arrvilja/reviews&#34;&gt;Arrvilja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Please don&amp;rsquo;t read if you don&amp;rsquo;t want spoilers. They are minor, but still uncover some of the plot twists.    &amp;lsquo;Peach Girl&amp;rsquo; is a typical shoujo. Sweet boys and girls, sweet artstyle, feelings-feelings-feelings, everything is abnormally simple, after all. However, surprisingly, &amp;lsquo;Peach Girl&amp;rsquo; managed to distinguish itself in a bad way even here.  1) an AWFUL LY primitive storyline. I was fed up  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;frettchen13&#34;&gt;frettchen13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは真剣に私を怒らせた。 人々がちょうどお互いに話をしていたら、そのドラマはすべて避けられたかもしれません&amp;hellip;人々はすべて、そんなに愚かではないのですか？ そしてそれらの女の子は私に性の恥を感じさせる。 これは私が絶対に好まない少女のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/frettchen13/reviews&#34;&gt;frettchen13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brynolf&#34;&gt;brynolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かわいいと実際には、前半の間に面白い喜劇、2番目の間に握ってロマンチックなドラマ。 ピーチの女の子は、私がこれまで見てきた最高の愛のアニメの1つになったことがあります。 グラフィックスと反復性。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイルそのものには何の問題もありません。 それはまつげや花やものがたくさんあるかなり標準的な少女です。 文字は一般的にうまく設計されており、いくつかの本当に良いショットの間に多くの失われた可能性が輝きます。 コメディーのビットの間に陽気な表情がたくさんあります。 そして、まだ多くの静止フレームは絶対に豪華に見えます。 悲しいことは、キャラクターがフレームごとに異なる人物のように見える点をはるかに超えて、非常に矛盾していることです。 非常に素人です。 ズーム、パン、チルティングの静止フレームの割合が高く、存在するアニメーションが硬くなる傾向があります。 私の本では、グラフィックは通常、アニメのすべてではなく、最終的なものではありません。 しかし、これがうまく実行されていないときは、それは没頭の道に入り、経験を破壊します。 これよりもずっと古くなっているフリクリのようなグラフィックの傑作がありますので、このショーの時代を本当に責めることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは素晴らしく、魅力的であり、すべてですが、少しの圧縮でより少ないエピソードに恩恵を受けました。 それは、すべての前後の &amp;lsquo;ああ、私は彼らが抱擁を見たと思うなぜ私は人生が台無しにされた理由は、物語を少し繰り返し、あまり説得力がない。 私はこれを全部で13回まで食べることができたと思う。 または、それを欠いて、コメディを上半身に広げたり、二次的なキャラクターのいくつかを洗い流したりしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は前半に偉大な喜劇のために私の帽子を持ち上げなければならない。 私はこのショーがこの面白いとは思っていませんでしたが、それ自体はコメディーとドラマが始まる前にキャラクターとセッティングを紹介する気の利いた方法の両方にスポットがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はあまりありませんが、私たちが会うようになっているのは、自分のやり方で深く、信じられないほど好き嫌いがほとんどありません。 特にモモちゃん自身。 彼女は、いくつかのアニメのステレオタイプと真っ直ぐ後ろの細かい線のバランスを取って、それを使って仕事をしています。 セーちゃんは別の本当に面白いキャラクターで、アニメにはほとんど見られない悪役の一種です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音が賢く、OPはすぐにそれが私のトップ10に入っていることを発見し、EDはどちらも半分悪くはない。  BGMは申し分なく、声優は一流です。 したがって、この部門の苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、悲しいことに、悲しいかなか貧弱なグラフィックスと引っ張られた脚本によって魅了された偉大なラブストーリーが、コメディを打ち砕く。 それを見て後悔することはありません、私はただの完全な可能性に達していないことは悲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180673&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brynolf/reviews&#34;&gt;brynolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A cute and actually darn funny comedy during the first half, a gripping romantic drama during the second. Peach girl could easily have been one of the best love animes I have watched this far, have it not been for two things; graphics and repetitiveness.    The art style it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yassfrenchi&#34;&gt;Yassfrenchi_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少数のカップルのエピソードで、私は本当に大きな希望を持っていました。それは本当に私を魅了し、私はそれを愛していました。 ママのキャラクターは、彼女が最後に選んだ人になるまで、本当に私を彼女に似せさせます。 私は最後のエピソードを終了することすらできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モモはシリーズを通してたくさんの成長を遂げましたが、私は彼女がトージで終わらなかったのは残念です。 私はそれを終わらせなかったので、彼女はその雌犬Soeまたはそれまでに起こったすべての絵について知っているかどうかわかりません。 彼らがしなかったなら、私は彼らがしたことを望んで、なぜトジが彼がしたことをしたのか説明することができた。 もしそれが私だったら私はそれで大丈夫ではないでしょう。 しかし、私はアトラスが理解しようとすることができます。 私は彼女とTojisの関係を私がKairiと比べて大好きでした。 私は両者の関係よりもむしろ友情を感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ、サオに行きましょう。彼女は私が嫌いな雌犬で、彼女は常にストーリーの側面です。 何故彼女たちがコールされたのですか？ よく知らない。 私は正直なところ、彼女を人間として憎んで、正直に彼女の笑を殺そうとしていました。 なぜ彼女はそんなに悪かったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、ストーリーはそれほど悪くはありませんでしたが、私はそれが一緒にモモと戸司とのより良い結末を望んでいます:(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225017&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yassfrenchi_/reviews&#34;&gt;Yassfrenchi_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SPOILERS    I really had high hopes after the few couple episodes in. It really captivated me and I loved it. Mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thisdreamcatcher&#34;&gt;ThisDreamcatcher&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこのアニメのリビューを終え、これが私に混合感情を残したとしか言いようがありません。 私は自分の考えを説明しようとしますが、これはアニメの初めての公式レビューなので、事前にお詫びします。
私がアニメの良い部分だと思ったのは以下の通りです。 キャラクターの開発は、特にKairi x Momoのインタラクションを見るのにはとても面白いものでした。 物語は非常に良く書かれていて、実際には、心はさまざまな状況のために揺らぐことができます。 このアニメには多くの船舶/潜在的な夫婦もいて、それぞれの人物が誰であるかを見て見ることが面白かったです。 アニメの主人公のそれぞれは強く発達していて、彼らはとても簡単に関係して成長しました。
明らかに、このアニメは2005年に作られたので、アートは今日放映されているアニメと同じくらい高品質ではありません。 したがって、芸術のスタイルは、作られた時代には非常に適しています。 私は嘘をつくつもりはないが、時には頭がおかしくなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223459&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ThisDreamcatcher/reviews&#34;&gt;ThisDreamcatcher&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished rewatching this anime and can only say that this left me with mixed feelings. I will tr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amagona04&#34;&gt;amagona04&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;真剣に、これはパラダイスキスと一緒にそこで最高のロマンスアニメでなければなりません。 私は実際には最初のエピソードの早い時期にキスをしていることを意味します。 そこの他のすべてのロマンスアニメとは異なり、桃の女の子は実際に現実的な視点を持っています。 私は実生活で実際に起こることを意味します。 それはすべての関係について、そしてある男から別の男に切り替えると、その男に戻って、最終的に彼女は第二の男と恋していることに気がつき、再び彼に戻る。 私は彼女があなたが今までに見つけた最も正直な女の子であると私が信じて、何が陰謀であるかを言うかもしれません。 私はスポイラーを出すことはしたくないので、それを見て、あなた自身のために見るでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34470&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/amagona04/reviews&#34;&gt;amagona04&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seriously, this has to be the best romance anime out there along w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jollyranchy&#34;&gt;Jollyranchy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーには私がWTFのようなドラマがたくさんあったのですか？ 彼女が窓から飛び降りるのを脅かす時のように、私は本当に上に来ることを意味する！ このショーはちょうど私を怒らせました..- _-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jollyranchy/reviews&#34;&gt;Jollyranchy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There was so muc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lovextami&#34;&gt;LovexTami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はピーチガールのアニメ版を完成させたと言いましょう。そして、私はそのマンガに取り組んでいます。 それが言われて、私はレビューを続行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーボックスが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
私が好きなドラマ、たくさんの紆余曲折がありますが、すばらしい結末です。
アート：9
偉大な芸術作品、他のアニメと比較して少し奇妙な
サウンド：10
偉大な音楽
キャラクター：9
信じられるが、わずかに非現実的な文字
楽しさ：10
私はこのアニメの視聴を止めることができませんでした。 私はエピソード1から夢中になった！
全体：10
これは私のすべての時間のお気に入りのアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;始まりの話
さて、主人公のMOMOがTOGIのためにこれを持っています。 しかし、彼女は、彼女はタンとビーチバニーのように見える彼女のような女の子のようにdoesntを考えています。  SAEは悪い小さなtwerpです*私の意見*誰がMOMOが持っているものを望んでいる。  KAIRIは変態しますが、MOMOとの愛に満ちています。彼はSAEができない唯一の人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MOMOとTOGIはデートを開始します。  SAEは、彼女と一緒に外出し、MOMOを投棄するためにTOGIを黒人化させる。  MOMOは深いうつ病になります。 カイリが彼女を出す。
MOMOはKAIRIと恋に落ちますが、KAIRIは自分自身や何かを見つけるために行かなければなりません。  KAIRIがなくなった間、MOMOはSaeが何をしたのかを知り、TOGIに別のチャンスを与えるために混乱しているかどうか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カイリは戻ってきて、一緒に見て溺れる。 しかし、MOMOは彼を救い、彼らは結局一緒になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは漫画からあまりにも遠く離れていませんでしたが、少し違いはありますが、ストーリー・ラインに大きな影響を与えるものはありません。
あなたがNANAを好きなら、あなたはPeach Girlを愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7548&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LovexTami/reviews&#34;&gt;LovexTami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of let me say I have finished the entire anime version of Peach Girl and i am working on the manga. That being said, i will continue with the review.    T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;izzadorkable&#34;&gt;izzadorkable&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このドラマはこのアニメの唯一の楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見つけた物語は、ちょっと「WTF」だった。 あなたがそれが別のものに変わると思うとすぐに、楽しい方法ではなく、ライター/クリエイターがもっとドラマを求めているように見えるので、常にドラマが好きな人は、このアニメを楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれをまだ見ている理由とあなたが100％あなたがそれを好きではないと確信しているが、あなたはそれをとにかくやりたい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は各文字がかなり迷惑であることを発見した。 私はそれぞれのキャラクターを叩き、目を転がしたいと思っていましたが、少なくとも私は彼らとつながっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はひどいものではありませんが、私の好きなものではありません。私はそれを少し説明することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93353&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/izzadorkable/reviews&#34;&gt;izzadorkable&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is drama after drama which I find is the only enjoyable thing about this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;koolag1&#34;&gt;Koolag1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;桃の女の子は、そのジャンルの種類のために馬鹿ではないと、奇妙な方法で有線に見える目を持っている男性のキャラクターによってわずかに下されているショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この小さな不具合は非常によく書かれており、すぐにあなた自身がストーリーに引き込まれています。結局のところ、結末は多分おとぎ話に少し似ています。その結果、ストーリーによってストーリーに失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのジャンルのタイプのものが好きなら、これはあなたのリストにあるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15882&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Koolag1/reviews&#34;&gt;Koolag1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Peach girl is a a show that is not to sappy for  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alpha-018&#34;&gt;Alpha-018&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューですべての感情を注ぐ必要があると思う。 正直言って、ピーチガールは、私がまだ子供だったときに私の心のやり方を捉えたアニメの1つです（私は子供のころのテレビ番組で簡単に揺れます）。 まあ、私は再びシリーズ全体を見直すことにしました。そして、私は自分の決定に本当に失望していないと言わなければなりません。 私のレビューを分解させてください：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語的には、Toradoraのような特別でも独特なものでもなく（基本的に私が好きで基準のひとつですが）、Peach Girlのプロットが本当に面白いと思っています。 私はそれを嫌っていたが、私はそれを嫌うことはできない。 プロットは何とか予測可能で、いくつかの文字ループの穴がありました。完璧ではありませんでしたが、とても魅力的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のアニメーション自体は大丈夫でした（実際には2005年にリリースされたことを知っています）。しかし、私はアートシーンが本当にユニークであることが分かりました。 対照的に、そして説得力のあるプロットにもかかわらず、芸術的なスタイルは本当におしゃれで奇妙でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズのすべてのサウンドトラックのファンではありませんが、私はその終わりのOST（銀杏Asunaro）が私をキャプチャし、それが私の好きなアニメのサウンドトラックの一つになっていると言う必要があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター＆amp; 楽しさ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私が本当に愛する人物はいませんでしたが、私が本当に楽しんでいた人物がありました。 私が意味するのは、私のこのシリーズでは、自分と恋に落ちるような人物は見つけられませんでしたが、恋に落ちるのを見て楽しんでいた人物を見つけました。 それは私が女の子のために戦うキャラクターを見て楽しむには、masochistだけど、私は本当にそれらに描か自分に気づいた。 私はそれぞれの性格の悲しみと苦しさを感じましたが、私が自分自身を見ているからではなく、このシリーズが私に与えてくれたプロット・エンゲージメントからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが私の好きな少女アニメシリーズの一つだとは言えませんが、ピーチガールはいつも私の心の中に特別な場所を持っています。 プロットやキャラクターは、それが完璧ではないかもしれませんが、それは正気に見えるかもしれませんが、私はそれが本当に魅力的だと思っています。 あなたはキャラクターと恋に落ちるのではなく、恋に落ちるそれらと恋に落ちるでしょう！ 私にとっては、私はそれが本当に爽やかである（私は現在メイド様を見ているし、私はすでにウスイハハと恋に落ちたので、私はそれを見ても止まらないと思う。 あなた自身が「どこで私をカイリやトジにすることができますか？ 真剣にキャラクターに向かってガガに行くのではなく、むしろあなた自身が恋に落ちるのと恋に落ちるのを見ている。 私のレビューがちょっと不明なことが分かったら、それを自分で見るべき時です。本当に価値があります！  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220341&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alpha-018/reviews&#34;&gt;Alpha-018&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I guess I just need to pour all of my emotions with this review. Honestly, Peach Girl has been one of the anime that has captured my heart way back when I was still a kid (well tbh, I am easily swayed easily by tv shows when I was a kid lol). Well moving on, I decided again to re- &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emily-chan&#34;&gt;_Emily&lt;em&gt;Chan&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は絶対にこのアニメが大好き！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは素晴らしいですし、プロットもです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は素晴らしいです！
警告：スポイラーが含まれています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、初めは本当に桃子かいりが好きです！ その劇の終わりに、カイリとモモが一緒に終わったのはとても嬉しかったです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モモ：私はモモが本当に好きですが、いつもトージー、カイリーのいずれかを打ち壊すたびに、いつもそれをやり直すような気がします。 しかし最後に、彼女は彼女のことを恋人としていたにもかかわらず、彼女がカイリと恋に落ちたことは大変嬉しかったです。 また、モモとカイリが若い頃、溺死したときの人生は救われ、最後のエピソードでは、モモがアニメの初期に彼のために作った電話のケースを探している間、彼は海に溺れていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カイリ：私はいつも彼の人格を愛していて、彼はいつもモモのためにそこにいて、全体的に彼は本当にいい人です。 しかし、彼と桃子が出会いを始めたとき、関係についての彼の不安は、ミサオ、学校の看護師、カイリの元教師への無関係な愛から生まれたことが明らかになりました。 しかし、結局彼はモモが彼のためのものであることを知った。 彼は、母親が若い頃に海岸で溺死してしまったときにCPRを与えてしまった人物だと思っていました。後で地元のライフガードに救われたことが分かりました。 アニメの初めに突然彼女にキスすることで、噂が成立する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sae：今、アニメSaeの早い段階で、モモの人生を悲惨にするためにすべてをしました。 彼女は、彼女の悪い状況の多くを、スーパー感情的なものを得ることによって大きな行動を起こすことによってやった。彼女は、モモの元ボーイフレンド、トージを盗んだ、と彼は同意した&amp;hellip;しかし、 モモとジゴロの写真をみんなに見せてください。 アニメの後半に、彼女は涼 - カイリの兄と恋に落ち、二人はしばらくの間恋していた。 後の遼は、彼が彼女を愛していないと言い、彼はミサオと恋していると言います。 彼女は妊娠していると思っています。彼女は涼と一緒にベッドにいたからだと思っていますが、結局、最初は妊娠していませんでした。 アニメの終わりに向かって、彼女は元気になり、モモの人生を台無しにしようとするのをやめ、実際には友達になってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戸地：いつもモモを愛していて、アニメの初めには、デートを開始しました。 しかし、いくつかの混乱のために、彼らは非常に悪いブレークアップを持っています。 しかし、後にアニメで、彼は再びモモと一緒にいたいです。 しかし、結局、モモはカイリと一緒にいるし、トージは明らかに失望しているが、モモは彼女のために正しい男と一緒にいることがうれしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメはプロットやストーリーが素晴らしい、キャラクターはすばらしく、楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は間違いなく、コメディ、ロマンス、そしてドラマのビットのビットを持つアニメを探している人にこのアニメをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、心の休息やスニッフィングの準備ができていることもありますが、心配しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがとう：MyAnimeList.netいくつかの情報:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200034&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Emily_Chan_/reviews&#34;&gt;_Emily&lt;em&gt;Chan&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I absolutely love this anime!    The storyline is amazing and the plot is too!    The characters are great!  WARNING: Contains spoilers!    Well, for starters I really like Momo x Kairi! And I was so happy that in the end of all that drama, Kairi and Momo ended up together!    Momo: I really like M &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;queen-stars&#34;&gt;Queen_Stars&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少女は私のジャンルの選択肢ではありません。まずそれを発表しなければなりませんでした。
ピーチガールはあまりにもオリジナルではありません - 私が発表しなければならなかった何か。
（また、私はスペルできません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はこれを10のうち9つにしますか？
単にそれがヒステリックなので&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはコメディーとしてはカタラーリ化されていませんが、エピソードごとにおよそ12のクリシェがあり、女性の鉛の間接的なドープはおそらく見られるでしょうが、何らかの理由でそれが機能します：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット&amp;hellip;
母親、学校では無邪気な十代の女の子が出迎えられています。 彼女は特定の社会的集団のメンバーに似ているが、彼らの再代理には魅力がないとみなされている。そのため、モモは、不公平な事前審査を受けており、その上に、誰かが彼女の評判をさらに損なう。 誰かが近くにいる。
モモは、人気のあるスポーツタイプの男の子に恋していると判断しました。人気のあるジョーカーは、モモ=愛のトライアンジーのために倒れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&amp;hellip;
ストーリーはあまりにも特別ではないにもかかわらず、キャラクターは非常に効果的です、私たちは持っている典型的な&amp;rdquo;育つために急いでいる学校の年齢の若者のように見える：
 - 女性の鉛 -  Naiveは言葉ではなく、彼女は間違いのために落ちる、常識のグラムを持っていない人は、それから事実上同じミスのために落ちる。 利己的で、素早く結論に飛び乗って、過度に反応する。 しかし、悪い組み合わせでは、私たちは常に彼女が悪意がないという事実に買い戻されます。 彼女の心は正しい場所にあり、他の多くのアニメの女の子とは違って、彼女は彼女の間違いを知っている、彼女は間違いに服従していて、物事は彼女のために右に行かないたびに彼女はビクトリアのように見えるように物語を彫刻していない
 - 男性の愛の関心1  - 女性のリードと同じように素朴な男性。 実際の人格や、典型的な「強い静かな」タイプとは別のものです。  &amp;lsquo;ジョック&amp;rsquo;とビショナン（？）
 - 男性の愛の関心2  - 意外にも彼の周りを賢くしているジョーカー。 上記の2つのような素朴ではないが、女性のリードのために何かをするのに十分な措置をとった。 軽く、ラップ・ドッグ
 - 他の「女性」 - おそらく最高のアニメ・ヴィリア人の一人である可能性のある、非常に計算の大きな悪いいたずら。 彼女は管理しています。 無邪気な党のように見える一方で、非常に受動的な積極的（受動的な侵略の側面を使用する）と同様に対立する。 彼女は人を作るか、または壊すタイプです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ見る&amp;hellip;
前に述べたように。 クリシェ（私は一番の理由だと言うだろう）。
彼らは典型的なアニメ関連のクッキーのようなエッチ関連のミスアンサー（男は女の子の癖に陥るか、女の子は裸の女の子の中を歩く）ではありませんが、彼らは虚弱で非常に不都合なタイプです。  1人のキャラクターが別の女性/男性とパートナーをつかんで質問をしない、または過去のキャラクターが祈りの瞬間などに現れる。 それは実際にはそれ自体が次の数秒で何が起こるかを首尾よく予測する楽しい活動です。
予測可能性はさておき、私は愛の三角がかなりうまく演奏されていると思う。 一流の女の子が誰と結婚するのか、また「一人」が滑らかなものではないことが判明した人にはあまりにも明白ではないかもしれません。 他の人が現場に入った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前述べたように。 これはコメディではないかもしれませんが、面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44661&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Queen_Stars/reviews&#34;&gt;Queen_Stars&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shojo is not my genre of choice - I had to announce that first.  Peach Girl is not too original - something else I had to announce.  (also, I can&amp;rsquo;t spell)    Why would I give this a 9 out of 10?  Simply because it&amp;rsquo;s hysterical&amp;hellip;    Though this isn&amp;rsquo;t catagorised as comedy, it should be, as there are roughly 12 cliche&amp;rsquo;s p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;i1d2k3&#34;&gt;i1d2k3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは何も特別なものではありません。 これは真実のロマンスの愛の三角です。 しかしそれはSaiのために少なくとも5を得る。 それは彼女の「友人」Saiによって絶えず妨害され、2人の男、KairiおよびTojiに愛されているMomoという名前の日焼けした女の子に関するものです。 物語にはいくつかの驚くべき紆余曲折がありますが、あなたが本当にいいアニメを持っていない限り、私は渡すことはありません。
ART：これはおそらくアニメの最悪の部分です。 どういうわけか、アートはあまりにも現実的です、それは悪いです。 芸術はちょっと動きが硬く、何とか「現実的ではない」外観のものがたくさんあることを願っています。 しかし、あなたがその芸術にアニメの基盤を置くことはできないので、私はそれをやりましょう。
サウンド：サウンドはより良い部分の1つです。 タイトル曲の英語ダブはあなたの神経に少し来るが、声は良かった。 サイの声は正直言って最高だった。
キャラクター：正直なところ、キャラクターはかなり浅かったです。 彼らは間違いを犯して、あなたを怒らせました。 彼らは彼らの関係から何の教訓も得ていないようだ。 モモ（主人公）は過度に劇的だったし、両者との関係で彼女はぎこちないようだった。 トージは、ショーの半分でモモを全く信じなかった泥のちょうど退屈な棒だった。  KairiはTojiより少し良く、彼はショーのためのコメディの多くを提供しました。 しかし、サイは最高だった。 彼女は純粋な邪悪で、おそらくショーで最もスマートなキャラクターでした。 彼女は彼女の計画で陽気で、キャラクター全体は天才だった。 私は彼女のためにショーを見終わった。
エンジョイメント：楽しさのレベルは平均より少し下です。 私はサイと一緒に行われたすべてのシーンを楽しんだ。 正直言って、コメディのほとんどは、ショーが欠けていたものから来ました。 最も重要なのは、実際に重要で実際の葛藤があるプロットではありませんでした。 それは私が2日間で時間を殺すために終えるものだった。 ロマンスはちょっと面白いですが、それ以外はかなり普通のアニメでした。
全体的に：あなたが天才の悪役を見て、悪いプロットに気をつけたくない場合は、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50263&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/i1d2k3/reviews&#34;&gt;i1d2k3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY: The story is nothing special. It is a cliche romance love triangle. But it gets at least a 5 because of Sai. It is about a tanned girl named Momo who is constantly sabotaged by her &amp;lsquo;friend &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sorakiryu&#34;&gt;SoraKiryu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はあなたにこのアニメの冷たいハードな真実を与えています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがドラマチックな女の子、女の子を意味しない、三角を愛する、愚かな誤解、または高校のドラマのようなものは、「今すぐ離れる」のようにしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ。 このアニメにはすべてのものがあります。 このアニメの後、私は、一般化された愛の三角形のショー、または女の子の平均、好きなドラマを好きではないことに気付きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそのようなものを好きなら、このアニメはあなたのためです！ 私の妹は絶対にこのアニメを崇拝しますが、私はそれほど寛容ではないのかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、それは試してみる価値があり、エピソードはあまりありません。 私はそれが少し高校のクリシェだと思っていましたが、それは普通私に吐きたいと思っていますが、私はそれをすべて見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラスアートは愛らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91537&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SoraKiryu/reviews&#34;&gt;SoraKiryu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright people, I&amp;rsquo;m givin&amp;rsquo; you the cold hard truth about this anime!    If  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angrykitten1&#34;&gt;angrykitten1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は一般的に少女が嫌いなので、このアニメを見た唯一の理由は、私の友人が実際にそれに夢中になっているからです。 このレビューはちょっと偏っていると言いましょう。あなたが全ドラマを好きであれば、三角形/正方形/八角形/それ以外のものはここで読むのをやめてください。 また、私は七つのエピソードまで桃の女の子だけを見たので、それはそこから改善するかもしれないが、私は非常にそれを疑うことを明らかにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットそのものは、あまりにも素朴で珍しいです。人気のある女の子対人気のない女の子、Sae、人気のない女の子、母親のボーイフレンドを盗もうとしています。 もちろん、彼は完全に忘れています。 母親は学校をSaeに変え、6番目のエピソードで彼女のボーイフレンド、Togiとの問題を解決する。 私の意見では、彼らはそこでシリーズを終わらせることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と音は大丈夫だった。 何も特別な、何もひどいものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発はひどいものでした。 最初は、私はそんなに馬鹿だということを嫌っていますが、4人の主人公のいずれかについて学んだのは、Saeは操作的で、Momoはただ愛されたい、Kyrieは素晴らしい、支持的な男です。  Togiについては何も学んでいないし、そこに存在しない特徴付けの隣には完全に直接的なものがあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを総括すると、私はそれを嫌っていませんでしたが、私は欲求不満と退屈とを交互にしました。 唯一の節約の瞬間は、Saeが所有したときだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59295&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angrykitten1/reviews&#34;&gt;angrykitten1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I generally dislike shoujo so the only reason I watched this anime is because a friend of mine is practically obsessed with it. Let&amp;rsquo;s  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deenooo&#34;&gt;deenooo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は人々が桃の女の子が好きではないと言っていると聞いたが、私は一晩中退屈し、レビューなどをチェックせずに名前をクリックすることを決めたときに私は桃の女の子を見つけた&amp;hellip;私の言葉私は約8 時間かそこらで桃の女の子を見て、それは私が夢中になった！ 私のためのストーリーラインは、あなたが人々がこれを行うのを見るように、現実の生活に戻って関連していたのですが、少年であっても私はそれに触れるが、再びドラマのアニメを愛して、  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76959&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deenooo/reviews&#34;&gt;deenooo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve heard people saying the didn&amp;rsquo;t like peach gi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daisyfang4&#34;&gt;daisyfang4&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（私は、私のレビューを短くて甘くてストレートにして、スポイラーを放棄することなく、このショーを道につけることができるようにしています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはロマンチックなコメディで、人生の感覚を感じます。
1.無作為の物理的な戦いをパック
2.超自然的ではない（ゾンビの悪魔など）
3.たくさんのロマンス
4.このアニメには多くのひねりやターン、予期しない出来事があります
5.本当に心停止や顎がこのアニメを落とすことはありません。
6.ドラマ。 いいロマンチックなアニメにはドラマがないんだ。
7. ***ヒント女の子は男の子が好きB.男の子は女の子Aが好きで、デートを開始します。 少年Cも女の子Aのように、彼女は彼女を取得しようとします。 そして、女の子Dは、すべての注目女の子に嫉妬しています。Aはそうなっています&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;これを見てください&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153075&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daisyfang4/reviews&#34;&gt;daisyfang4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(I try to keep my reviews short and sweet and straight to the point witho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ygfan&#34;&gt;ygfan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のいくつかのエピソードでは、私がしたかったのは、Saeを殺すことでした&amp;hellip;彼女は戸口を脅かす限り、最初は迷惑で嫉妬の雌犬でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Saeが写真を残した後、真剣に、それはまもなく桃子がどのように私に起きたのか。 私は自分の嘘を見て、東寺とカイリの間で分裂しているよりも、もっと不満を感じることはありませんでした。 真剣に、来るように！ あなたがすでに愛している男と一緒にお越しください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ショーの間に小さな「迷惑な」瞬間でなければ、それだけで見る「良い」ショーはなかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、このレビューを短くて甘いものにするために、感情的なジェットコースターを体験してくれるショーが欲しいと思ったら、ぜひそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーは神聖で魔法的で、あなたが決して忘れることのないいくつかの人生の教訓を教えてくれるとは言いませんが、時には少し非現実的な典型的な高校の愛のロマンスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがテーマドラマが好きなら、私は本当にこれをお勧めします。 私はこれも本当に楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=140051&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ygfan/reviews&#34;&gt;ygfan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;But after Sae &amp;lsquo;left&amp;rsquo; the picture, seriously, it just dawned on me on how dumb Momo is. N &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xmoonlightx&#34;&gt;xmoonlightx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ピーチの女の子、あなたはどのようにこのアニメを記述しますか？ ウィル、単語ドラマは非常に良いものです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
ストーリーは、モモという名前の女の子についてのもので、彼女の周りを回っている嘘のために苦労しています。 実際に彼女を嫉妬しているSaeが原因です。 これは、スポイラーのちょっとのビットです：彼女を愛する2人の男がいます：カイリとトジ。 そして、モモはその両方を愛していますが、カイリの過去と他の多くのもののために（セーが彼女や他のものを与えるのは難しい）そこには多くのドラマがあります。 アニメ全体で彼女は彼女のボーイフレンドを変えるだけだから&amp;hellip;そして、それは私を少しイライラした。 しかし面白かったので、私は見守っているだけで十分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
芸術について本当に特別なことは何もない、それは良かった。 しかし、私はそれについて好きではなかった1つのことがあった、そして、それぞれの人の唇が、私はそれがちょうどとても良く見えなかったと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10
音はいい、オープニングはOKだった（私はダビングされたバージョンを見た）オープニングは私に少し刺激されたが、それはちょっとだった。私はそれについて何も言わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10
文字は実際にはかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saeは女の子なので、初めは本当に悔しかったけど、（スポイラー）彼女は実際にエピソードが通り過ぎるにつれてより良くなりました。 そして最後に、私は彼女も好きだった。 しかし、最初のエピソードはほとんど彼女のことであり、それは私のために少し大きかった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モモはメインリードでかなり強い性格を持っていますが、彼女はまだ泣いています&amp;hellip;実際には少し奇妙なカイリとトージの両方を愛していました。 私が見ているとき私は好きだった：ちょうど1つを選んだ!!!  （私はカイリが彼女と一緒にいて欲しかった）起こったことのために彼女はちょうどいつも彼女の意見を変えた。 そして、彼女は壊れてしまい、泣いているよりも、もちろんです。 私はまだ彼女を好きだった。 たぶん私はちょうど彼女が悪いと言っているだけですが、私はあなたが今までに主人公として見た中で最悪の人だと思うことを望んでいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kairiはかなり面白い、素敵で気遣うが、彼は対処しなければならない過去を持っているので、エピソードで多くの問題を引き起こすだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トージーは素敵な男ですが、彼をボーイフレンドとして迎え入れると、あなたは愛する人と一緒にいるときに信じるべきですよね？ それは彼が最初にやらなかったことです。 そして、あなたは最初にSaeの問題を抱えています。 それはセリエのドラマももたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7/10
まあ、楽しかったですが、ボーイフレンドやそれに伴うドラマや、サエさんの問題は、私にとってはあまりにも多すぎました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10
これには良いロマンスがあります。私は結末のほとんどの人が好きで、そこにはキスがたくさんあります。
しかし、私はあなたにそれをお勧めします、あなたはそれを見てください:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130195&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xmoonlightx/reviews&#34;&gt;xmoonlightx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Peach girl, how do you discribe this anime? Well, the word drama is a VERY good one!    Story &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story is about a girl named Momo and she has a hard time because of the lies that are going around about her. This is all because of Sae, who is actually jealous of her. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hikarucrush&#34;&gt;Hikarucrush&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ピーチ・グリルは実生活に近い最高のアニメです。私はそのショーで起こるすべての事柄が、あなたがそれを考えれば本当に実生活で起こることができることを意味します！ ちょうど昨日、私は同じエピソードを10回以上見ましたが、それは私が多くのショーをあきらめるか、少なくとも5回見て、それに疲れていて、私の深い深い深いところにいると考えているのです。  。  。  。 私はピーチガールの次のエピソードがそれが最高になるまで待つことができない!! 一度それを見て、痛みの程度を見たら、私はこれをあなたに伝えますが、あなたが嫌い​​な人と彼女を比較するだけです。あなたが私がしている学校全体の前で彼らを卑劣にしていると想像してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16762&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hikarucrush/reviews&#34;&gt;Hikarucrush&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Peach Gril is the greatest anime close to the real life I mean all &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;glamrgrl104&#34;&gt;Glamrgrl104&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は少女アニメが大好きです。これは数年前に見てみましたが、1枚目のディスクを越えることはできませんでした。 私は数ヶ月前にもう一度試してみました。私はもっと見たことがうれしいです。 ちょっと面白かったです。 私はドラマが大好きですが、これとナナとの間にはナナと一緒に行かなければなりません。 私はちょうど地元の店でナナを見つけることができたらいいと思う。 とにかく桃の女の子に戻って - 関係は良かったけど、何かが邪魔していなければ何の話もありませんでした。 文字がちょうどすべてを伝えていれば、時間のMOstはうっとうしいでしょう。 それは時々私を苦しめる。私はそれを最後にし、全体的にそれはかなり楽しく満足のいく終わりだった。 私はそれをSAVE EDITIONとして拾うかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44267&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Glamrgrl104/reviews&#34;&gt;Glamrgrl104&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love shoujo anime and this one I tried to watch a couple years ag &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowlockheart&#34;&gt;Shadowlockheart&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは本当に素晴らしいショーです！ 真剣に！ 最初はモモが女の子のように見えたので、シリーズを見たくなかったのですが、実際にそれを見て時間をとったときには最高でした！
奇妙なことに、私がSaeやToujiに似ていない要約を読むと、私はいつもKairiが好きだった。 カイリは物を克服しなければならなかったが、いつも彼が必要だった時はいつでもモモのためにそこにいたので、私はいつも彼が好きだった。
私は最後のエピソードがどのように演奏されたのが好きでした。そして、私は間違っていると思いました。なぜなら、モモの気持ちは混乱していたからです。 私はそれを書いた人々がどのようにひねりを加えるので好きですが。 非常に良い！  ^。^
私は助けてくれることを願っています！
Sloersから&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28007&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shadowlockheart/reviews&#34;&gt;Shadowlockheart&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It a really great show! Seriously! At first I didn&amp;rsquo;t want to w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toughcub777&#34;&gt;toughcub777&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたのすべてに神の恵みがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最初のレビュー、それは何にでもなるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私も最初に言うつもりです、私は非常にロマンスのファンにこのアニメをお勧めします。 物語の始まりがいかに早いペースで行われているかを考えれば、これを見ることのとても楽しいことは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きなのは間違いなく、次のエピソードで起こることのサスペンスです。主に、このロマンスアニメはクリフハンガーと、それが用語でさえあれば「クリフハンガー中毒」から成っています。 それで、ピーチガールはとても楽しいものになっています。文字通り次のエピソードを待つことはできません。岡山/戸城/紗に愛の三角形などがどうなるかを見てみましょう。このアニメはラブトライアングルフェスティバルではありません。 混乱と詐欺の雰囲気のために彼女が好きな男と彼女の心を作り、彼女は持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きではなかったことは、それが少し非現実的（ちょっとだけ）になる方法です。 しかし、あなたは聖書が言うことを知っています。 モモの意思決定はちょっと変わっていましたが、途中で突然興味深かったシリーズの初めからの彼女の性格は消えてしまいました。 それはいつも公開されていたので隠すことは何もなかった。それは残りのキャストと比べて本当のプロットとリアルなキャラクターを持っていたことは分かりました。  Toji&amp;hellip;ハハ！ カイリー、私も彼を手に入れませんでした。 カイリの弟&amp;hellip;何？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットのいくつかのように&amp;hellip;それはばかげていた、と結論は、これらの文字に何が起こったか私にはとにかくそれらを十分理解することを私に示していませんでした。エンディングは私に良い評価を与えるためにKOの打撃であった このアニメが良いか非常に良いかどうかを判断しました。おそらく、エンディングがより発展していれば、それは経験的にもっと楽しめるようになりました。私の理解の意味は、  ..それは人が誰で、何が起こったのか、何が起こるのかについての非常に明確な見解である必要はありません。 私はモモを十分に得られなかった、それは「良いこと/悪いこと」の取引のタイプだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードで最後の瞬間が起こったときに涙を流したり、2つの幸福を掴んだりしていました。その瞬間は素晴らしかったですが、その後、アニメは完成したにもかかわらず不完全に感じました。 私が言っていることは、それがもっと良い方法である可能性があるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、ちょうどいいですね。 アニメーションがロマンスアニメを極度に妨げることがあると私は思う。 残念ながら、ピーチガールは激しく打たれました。アニメーションは、この最高の瞬間を恐ろしい図面に格付けする役割を果たしました。 私は失望し、時には本当にそれを理由に失望した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は絶対にそれをお勧めします、ちょうどそれがお母さん対紗そして恋愛三角ドラマを見ていたことが楽しいです！ ピーチガールは私の意見では本当のマラソンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私から、これは10のうち7を得るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私は、このレビューをすぐに書き直すことにしました。なぜなら、他の人がなぜピックガールを見守ってはいけないのかを理解するために、より正確でアクセスしやすい方が良いと考えるからです。
読んでくれてありがとう、神はあなたを祝福します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/toughcub777/reviews&#34;&gt;toughcub777&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;God&amp;rsquo;s grace be to you all.    My first review, it&amp;rsquo;s going to be whatever.    I am also going to say first, I highly recommend this anime to ANY romance fan. The sheer fun of watching this is nice considering how fast paced the story is at the beginning, you&amp;rsquo;ll always come back for more until it&amp;rsquo;s all gone.    What I liked is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kansas778&#34;&gt;kansas778&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はFUNimationでこの番組をキャッチし、喜んで驚いていました。 それは私が通常見るものではありません、それはそれに高校のドラマのような感じがありますが、それはうまくやって面白いです。 アートワークはちょっと違って、特に彼らが唇を描く方法は、私がペースの爽やかな変化であることが判明しました。 私は英語のダブを見て、声の演技はかなり良かった。 声は顔に合っていて、泣きが強制されたり、実際に演技が現れたりしたような微妙なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは正しかった、私はストーリーに関わって、キャラクターが何をすべきかを考えました。 モモとサエは、動機や浮き沈みなどがあった面白いキャラクターでしたが、時には2人の主な男性キャラクターはちょっと濃密でした。 最後のショーまで誰が誰と結婚するのか、彼らはあなたをサスペンスの状態に保ちながら楽しいショーでした。 高校のデート以外には深刻なことはありませんが、時間を過ごすにはいい方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8606&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kansas778/reviews&#34;&gt;kansas778&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I caught this show on FUNimation and was pleasently surprised. It&amp;rsquo;s not something I would normall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tariqthaqeeq&#34;&gt;tariqthaqeeq&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは、これはすべてのアニメのための私の最初のレビューです
とても多くの人がこのアニメは良い、悪いなどではないと言うが、最初に私はロマンスや深い愛や三角のラブストーリーが好きな場合は、これは私が毎年見ている最高の話です
私はすべてが102アニメを見るので、これは私のfavアニメです
plsは女の子のためだけにこのアニメをしません。 これは少年少女にとって良いことです。 私は男の子であり、とても好きです。
ロマンスの話が好きなら、これは最高のラブストーリーです。
しかし、もしあなたがラブストーリーやドラマを好きではないなら、これはあなたのためではありません
どうも
しかし最後に私はすべての1つのplsがこのアニメを見て確認するok
タリク&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31406&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tariqthaqeeq/reviews&#34;&gt;tariqthaqeeq&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;hi every one this is my first review for any anime   so many &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lyon-lark&#34;&gt;Lyon-Lark&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを完成させた後、私はこのシンプルで否定できない見解を残しました。 このアニメは、無駄な機会ではないことは間違いない。 高校生活、友情、若い愛の面白い、思考を誘発し、感情的なコンセプトだったかもしれませんが、私は貧しい人々の執行とその創造者の熱意によって台無しになったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は愛と信頼の闘いを扱ったので、このアニメは非常に関連性がありました。 しかし、ショーが進行するにつれて、これらの感情は、ストーリーの無限の紆余曲折のように煩わしさと悪化に置き換えられ、完全な冗談に変わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての正直なところ、このアニメは終わった。 まさに最後のエピソードでさえ、分かれて変わった物語やキャラクターには本当の形がありませんでした。 これは、ストーリーに深みを加えるのではなく、現実の側面を破壊し、その主な償還の仕組みであり、全体のプロットはかなり信じられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105565&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lyon-Lark/reviews&#34;&gt;Lyon-Lark&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After completing this anime I was left with this simple and undeniable view. That this anime i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelofutopia&#34;&gt;angelofutopia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は、私が最初のエピソードからのアニメに夢中にさせたものでした。 プロットが私にとって興味深いものすべてを鳴らなかったので、このアニメを見に回るのに私はしばらくかかった&amp;hellip;私はそれを取り戻す。 それは愚かなやり方で面白かった。 とにかく、ついにそれを見て回り、2日後にそれを見ました。
誰かがこれよりもロマンスに夢中なら、見るべき完璧なアニメです。 時にはそれが最も独創的ではないかもしれませんが、見た目は退屈ではありません。 しかし、あなたはそれがどれほど現実的であるか疑問に思ういくつかの瞬間を持っています。 時には、物事でトップに少しずつ行きます。
芸術は大丈夫だった。 それは悪くないし、それは驚くべきことでもありませんでした。
私は音楽が好きで、音がはっきりしていました。 私は本当にアニメの音を気にする人ではありません。 音楽が良いと私は彼らが明確に言っていることを聞くことができる場合、私は幸せな人です。
ストーリーのキャラクターは好きだったし、ライバルのキャラクターにも瞬間があった。 それらの瞬間は通常スティックではなかったが、それでもなお&amp;hellip;
私は一気に全部見ることができず、休みを取らなければならなかったので、楽しさはいつもベストではありませんでした。 時々、私は疲れて眠りにつくのでショーを壊してしまい、私が目を覚ます二番目のアニメに戻ります。 私は私の頭が爆発するような気がしたので、私のコンピュータ画面が壁に終わらないように休憩が必要だったので、私はこれを見て停止しました。 それは悪くないかもしれませんが、アニメを見て、あなたが知るでしょう。 時には物事がすべての場所に行き、あなたはそれを信じることができません。
全体的に見ると楽しいアニメだったし、おそらくもう一度見るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4886&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelofutopia/reviews&#34;&gt;angelofutopia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story was what kept me hooked on the anime from the first episode. It took me awhile to get around to watching this anime because the plot didn&amp;rsquo;t sound all th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaye&#34;&gt;Kaye&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはロマンチックなアニメが好きなら、おそらく「Peach Girl」を好きになるでしょう。 時には素敵でエキサイティングなことです。 また、2人のかわいい少年と少女モモ、主人公がいます。 最終的に彼女がどちらを選択するのかを理解するのは難しいので、最終的な予測はできません。 モモは良い女の子で、彼女は私が彼女のように作ったんだけど、いつもアニメにいる親切で素朴な女の子は本当に好きではない。悪い女の子がいる - 紗柏木と彼女は本当の悪だ！ あなたが熱い気分にされているならば、私はあなたがこのアニメを完全に見ることはできないと思っています。 彼女はいつも東寺と桃子を分けようとしていて、私が桃子だったら、彼女を殺すだろう！ しかし、彼らは親切で愚かなので、この方法ではありません。そしてそれはSaeの陰謀よりもさらに迷惑をかける！ 百万の欺瞞と開示があっても、彼らはまだ餌のために落ちる！ 彼らの行動には感覚がない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の一人のキャラクターは、賢明で落ち着きがあります。 - 岡山カイリー、二番目の男の子。 彼は常にSaeを見て、いつもMomoを助けます。 彼は本当に注目に値するとToujiよりもはるかに美しいです:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、ロマンスが好きで、「君に届け」、特に「かれ狩野」のようなものがあれば、それを見てください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32384&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kaye/reviews&#34;&gt;Kaye&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You probably will like &amp;lsquo;Peach Girl&amp;rsquo; if you like romantic anime. It&amp;rsquo;s nice and exciting sometimes. Also there are 2 pr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eccentricotaku&#34;&gt;EccentricOtaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ピーチガールは、あなたがソープドラマが好きなら、あなたが楽しむかもしれないものです。
あなたがアニメで手に入れた面白い場面があります。非常に良いアニメーションと芸術は、あなたがどこにでもいる高校の問題で、アニメと通常のティーンエイジャーと一緒になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、主人公が勝ち、あなたの座席の端にあなたを残すことを望んでいます。 そのメロドラマ的な状況や別のものでなければ、そのキャラクターそのもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラマ満載のショーが嫌いながらも、このアニメは楽しかったです。
私はちょうど最初のエピソードを見て、ドラマを感じていないことをお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EccentricOtaku/reviews&#34;&gt;EccentricOtaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Peach Girl is something you may enjoy if you like Soap Dra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xai16&#34;&gt;Xai16&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメが大好きです。 愛の三角形、スカンキーないじめ、部分は恋に落ちて、彼女のミスを理解している、プロットはちょうどあなたにひねりを投げつけ続け、それはexhileratingです。 最初から個人的に好きだったのは、カイリー（私の好みでは硬すぎる）、遊び心と支持力があり、女の子が好きな人を嫌って、彼女を助けるために絶対にやっています。 不本意ながら彼女を盗むことはしません。 彼はこれまでに何が起こったかであなたと付き合う本当の友達です。 また、ドラマはあなたを主人公と本当につなげました。 それをチェックアウトして、それは失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64199&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xai16/reviews&#34;&gt;Xai16&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love the anime. The love triangles, the skanky bully, the parts &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nive-m-1&#34;&gt;Nive_m_1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;当初、Peach Girlは珍しく興味深いようでした。 しかしここにアドバイスがあります：アニメの序文を読まないでください。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;プロットツイスト、プロットツイストとプロットツイスト&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;一体何が大好きなの？&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;うーん、私は満足していますか？ さて、私の答えはここにあります。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私はピーチの女の子を見ているように、私はこれが愛の三角形になる可能性があるのか​​疑問に思ったが、これは間違いない。 主人公は、実際には、&amp;rdquo;これは実際に良いロマンスのバディです&amp;rdquo;と言うかもしれない&amp;rdquo;愛&amp;rdquo;の素晴らしい感覚を作成するために前方に移動しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は6/10を与えることはかなり良い評価だと思う。 キャラクターの苦難を感じ取ることができますが、実際にシリーズで最も重要な役割を果たしている岡山カイリを中心にしています。 彼は活発で陽気な人格のために女性のメインキャラクター、アダチ・モモを抜いていた。 彼はすべての誤解を消し、アニメの進化を生み出す者です。 しかし、ある時点では、彼は自分の気持ちに直面しています。 しかし、彼は本当に自分が望むものと彼がしないものを見つけることで急速に進化しました。 ストレートフォワードとポイント。 彼は確かに残りの部分に比べて愛する人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、私は主な女性キャラクターを愛するように試みたが、私の気持ちは洗い流されない。 アダチモモは親切で、甘く、美しく、穏やかであるにもかかわらず、彼女は内部の密な、利己的な女の子だけです。 彼女は、彼女が本当に終わりまで正直に誰かを愛している人としてどのように感じているかについて、聴衆に不確実性を与え続けます。 アニメが終わるやいなや、最終的に選択するようになったが、あなたは彼女がいる男と長く続くことはないと最終的に考えるだろう。 彼女が恋人を変え続けると、彼女はとてもシンプルで簡単な女の子だと言います。 彼女は状況を誤解し続けて、どういうわけか無意識のうちに彼女の周りの人を傷つけてしまう。 私の悪いことは、あなたが今まで誰かを愛していたら、彼女は確かに正しいことをしていない。 結局、彼女は「私は幸せを見つける権利がある、私は幸せになりたいから」と言う。彼女は彼女を理解するが、ロマンスのアニメのジャンルではない。 幸福と愛は私の親愛なる同じコインの両面でなければなりません。 あなたが失敗した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、大丈夫&amp;hellip;私は彼女の思考のいくつかは軽く表現されていますが、最後まで戦って最終的に彼女の真の自己を見つけるために、彼女が強くなることをいくつか信用します。 ここで本当に重要なことは、彼女は最終的に彼女の感覚に来て、正しいことを作った、それは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ご存じのほんの少しの人のために、Saeは初めにMomo（主な女性キャラクター）の親友とはみなされません。  Saeはアニメの混乱を引き起こす原因となる主題です。 彼女は自分が拷問されていることを理解するまで止まない。 ほとんどの視聴者は彼女に倫理的または自己尊重のない恐ろしい性格があると感じますが、彼女は間違いなく最も知的で自己実現的な性格のひとつです。 サーンだけでは、それらの束のねじれに完全に責任はありませんが、彼女は遊ぶ役割を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トウジカズヤについては、彼は恥ずかしがり、信頼できる。 未熟でストーカーと思われるが、彼はどこにも出現せず、最後にはアニメを混乱させる。 私の個人的な意見から、彼はアニメの中で最も簡単な道を選び、本当に彼が愛される価値があるようにする努力はほとんどしません。 しかし、私たちは無能であるために彼を軽視しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、アニメはいくつかのエンターテイメントを提供してはいけません、ええ、私は真剣に取るべきではないと言いました。 アニメのいくつかの出来事は、キャラクターアクションの結果を測定することなく処理されます。 過去の文字と文字の役割は、シリーズの速い進行を制限します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣に物事を取らないと、あなたは大丈夫です。 続ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189445&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nive_m_1/reviews&#34;&gt;Nive_m_1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first Peach Girl seemed to be unusual and interesting. But here is an advice: just don&amp;rsquo;t read the preface story of the anime.     - plot twist, plot twist and plot twist  - What the hell love is all about?  - hmm, am I satisfied? Well, here is my answer.    As i have watched Peach girl, i wondered how this could be a love triangle, but this is not definitely &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuridoll&#34;&gt;Kuridoll&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは素晴らしかったですが、それをちょっとしたものにしてしまったのは&amp;hellip;本当にうんざりするのはSai＆amp; amp; モモ。 私は彼女がとても意地悪だったので、私は彼女の目を引っ張っていたので、Somoはドラマの女王が笑ってしまうので、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はええ、芸術は素晴らしかった：D
しかし、彼女はまだ2304345回のような2人の男の子と出かける！
それは迷惑だったが、芸術は素晴らしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kuridoll/reviews&#34;&gt;Kuridoll&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was good, but the thing t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moon-light-1&#34;&gt;Moon_Light&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「合理的な思考を制御する人間の脳の部分は、魅力的な女性に直面したときに砂漠の砂のように崩壊する」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはある時点で、他のアニメのキャラクターとの比較をすることが常に1つのアニメがあります。 彼らがあなたが見た、最も甘い、または最も妄想的であることが一番イライラしているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はそれが良いと悪いです。 状況は、「本当に起こりうる」、「真剣に、もう一度」などのように始まります。それは、本当に死んでいるかどうかを確かめるために、棒でそれを突き刺したい点まで、この1つを殺すことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女が多かれ少なかれ見えるので、彼女はそれを現金を取るように通りにgroped取得女の子を目撃最初の数秒後。 彼女はMomoとして紹介されています。 私たちのモモは少しジレンマがあります。彼女は泳ぎ手であるので、彼女は嫌いな肌とオレンジ色の漂白した髪を日焼けさせています。 私たちのオレンジ色の髪の女の子は男の子を愛しています。彼女は「源泉によると、日焼けと漂白された髪を嫌います。」彼女は可能な限り複雑な生活をする社会的な傾向を持つ精神病の親友です。 それはそこに終わらないが、Kairi、彼は知恵と悪徳を番組に追加し、私たちの間にいくつかの笑いを与える学校で人気の男は、彼はこの1つで何かユーモアを与える唯一のものだからです。 持ち運びに厳しい負荷について話してください。
私はこのアニメのプロット全体が、モモが日焼けして漂白されているという事実の周りを回っていると思うので、そのようにしてください。 まったく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モモは実際にはOKのリードガール、彼女は自分自身のために立つと、男の彼女の疑わしい味のほかに、私は彼女が可能性があると思う。 彼女は自分の生活の中で時間を過ごしていたように感じていたのかどうか、私は思っていた。 それは彼女が彼女の心を構成することができなかったより良い話です。 私は彼女が唯一の水泳選手ではないので、彼女は棒の短い端を見ていると思うが、彼女は漂白した髪と日焼けした肌を持つ唯一のものだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saeには深刻な自尊心の問題があります。 彼女は怒って見ていて、ある時点で私は誰かが彼女を倒すことを望む。 もちろん、彼らは再び彼女を倒すことができないため、死ぬことはありません。 彼女は誰もが持つことができる最悪の友です。 彼女が実際に誰を殺したこともないので、最悪ではないかもしれません。 罰金、最悪の殺人事件。  「あなたのものの汚い口は誰のビジネスのように毒を吐き出します」それは私たちのSaeです。 しかし、彼女のおかげで、母親は実際にどんなタイプの人が彼女の周りにいるのか見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トウジ、トウジ、あなたの頭の中に頭をもたなかったのはあまりにも悪いことです。あなたは素晴らしいことをすることができました。 それは彼のせいではない、彼は彼のガールフレンド以外誰も信じているばかげた、素敵な男だ。 彼の役割は恐ろしいものでした。誰もがその周りの無知のように見えました。 あなたは私が何を意味するかを得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カイリーは、ほとんどの時間、ショーの完全な半分のガラスです。 彼は最後の半分を多かれ少なかれ見ることができます。 過去と未定義の疑いのある未来の男。 彼は慰めと痛みですが、彼はセのファサードを見ている唯一の人です。 彼をダムのクラスで最もスマートな人にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは平均以下の平均でした。 文字は堅く見え、時にはそのようにも非常に二次元的に作用する。 私はおならが雛のように見えるので、入り込むのが難しいと感じましたが、あなたはそれに慣れて、ついに移動します。 景色は思い出深いものではなく、私は間違いなく良く見えました。ちょうどClannadを見てください。 ああ、私はあなたを見逃す&amp;hellip;
サウンドトラックは平均以下であり、同じ音楽がエピソードのさまざまな場面で繰り返されています。  OPはキャッチーですが、それでも魅力が失われます。  EDははるかに優れています。なぜなら、それはあまり明るくなく調和しているからです。 英語の声の適応は、彼の声に感情を表現することができないため、時には高音のように聞こえる。 それは私が知っているが厳しいですが、まだです。 一度に5分以上オンにすると、あなたの耳が痛くなります。 うーん、彼らはラベルにそれを入れなかった。 他の声はあまりにも穏やかでないか、あまりフィットしていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーがうまくいけば、おそらく私はそれのために漫画を手に入れただろう。 私の心はもはやモーモ+東地+セ+カイリの理想主義的ドラマを取ることができませんでした。
時には私はこの人が呼び出されるべきだったと思うことがあると思います。 それとも何年後の終わりを見直すために私を引っ張ったのか？ たぶんそれは、結局のところ、右の男は女の子、あなたが好きだったか、女の子を全部一緒にしたいと思った男を取得するからです。 彼らのほとんどが成長せず、時間が経つにつれて実際には利己的で未熟になるので、（独創的でない）プロットやキャラクターの発展のためではありません。  WTFが次に起こるのを見るのに興味を持ってくれるものがあります。 いずれにしても、私が多くのアニメを見た後は、当時からの私の評価と格付けは大きく異なっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お母さん、いつ学びますか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36683&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moon_Light/reviews&#34;&gt;Moon_Light&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“The portions of a man’s brain that control rational thinking crumbles like sand in the desert when faced with an attractive female.”    There’s always one anime out there that you will at some point compare some characters from other anime to. Be it because they’re the most frustrating you have seen, sweetest, or most delusional.    The story has it&amp;rsquo;s good and it&amp;rsquo;s bad. The situations start of as, “sure it can happen,” to, “seriously, again?” It’s repetition is what kills &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lowell-1&#34;&gt;lowell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ピーチガールは、おそらくほとんどの人を驚かせることのない高校の愛三角（正方形？）の物語です。 とにかくジャンルが気に入っても十分楽しめるので、この種のものが好きな人にお勧めしたいと思いますが、手を出すために急いで行かなければならないとは言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見て、僕が僕を覚えていた。 彼らは似たようなタイプの物語です。 特にヒロインと彼女の人生の2人の男性の主な葛藤（そしていくつかのプロットポイント、率直に言って）。 桃ガールの全体的な品質はピーチガールより良かったと思いますが、モモちゃんのヒロインはナナよりも好きだったと思っています（BGIの後半で私を怒らせます）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
最初に心に浮かぶのは、ストーリーのペースが私の意見ではちょっと奇妙だということです。 時には、このすべての時間が目の瞬きの中を通り過ぎるように感じることもあります。時にはそれはまれにしかありません。 それ以外にも、あなたは、恋愛、執拗な欲望、強さと信頼についての物語 - もし畳み込まれていれば、かなり甘いものを持っています。 そして、それは、他人との関係にあること、そして、私たちが行う人をどのように、そしてなぜ選ぶのかということです。 時には物事が一番上に出てくることもありますが、それは文字の問題です（下記参照）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は一般的にいいです。 モモの二人の人生、東寺とカイリは、大和ナデシコ・ヘンゲのことを考えさせました。 それはまた、文字のSDバージョンの頻繁な使用でYNSHを少し思い起こさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
カイリは鈴村賢一の声で声をかける。 私は、彼を愛しています。 主な4人のキャラクターの俳優たちはいい仕事をしますが、鈴村はトップです。  =）千葉冴子は、涙が溢れていても、好きな人にぎこちなく悩まされていたかもしれない人物を作ってもいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私は彼らがここで紛争を起こす素晴らしい仕事をしたと思った。 あなたはモモがどこから来ているのかを知ることができます。トウジとカイリがなぜ魅力的で魅力的なのかが分かります。 私は間違いなく他のものよりも1つを根強くしていましたが、それはおそらく私自身の好みに関するものです。  ;）私がおそらく最も問題を抱えていた人物はSaeだった - とにかく彼女は好きではないと思っているが、なぜ彼女が彼女の方法であったのかを知ることはいいかもしれない 彼女はトップの上にあり、キャラクターとして極端だったからです。 私は彼女のことが気に入らなかったので、何かがあれば何かがあれば彼女を見守ることができなくなりました。私は少なくとも彼女に共感できました。それはもっと面白かったと思います。 同時に、批判的な視聴者は、キャラクターの全てが、ハニー・アンド・ハースのようなロマンス/スライス・オブ・ライフタイプのドラマと比べて、浅く、開発されていないと言うことができる。 クローバー 彼らはちょうど&amp;hellip;そして、なぜモモの外になぜ多くの説明がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
私はそれが好きだった、それは大丈夫だった。 全体的に少し不足していると思っていた部品のために、私が気に入った部品が補充されたと思います。 私はカイリのキャラクターが好きで、大部分は興味をそそられました。 あなたが甘いロマンスを探していて、既に素晴らしいものを手伝ってきたのなら、これは素晴らしいことです。 あなたが本当に素晴らしいものを探していて、あまり見かけなかったら、私はHoney＆amp; amp; クローバー、Nodame Cantabile、Nana、桜蘭高校ホストクラブ、そしてラブリーコンプレックスを始めとする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lowell/reviews&#34;&gt;lowell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Peach Girl is a high school love triangle (square?) story that probably wouldn&amp;rsquo;t surprise most people. It&amp;rsquo;s enjoyable enough if you like the genre anyway, so I&amp;rsquo;d suggest it to people who like this sort of thing but I wouldn&amp;rsquo;t say you&amp;rsquo;d have to rush out to get your hands on it.     I kept on being reminded of Bokura Ga Ita as I watch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bloody-venus55-1&#34;&gt;bloody_Venus55&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは「BITTERNESS」に関するものです。私は自分自身に正直であり、シリーズを見ている間に本当に感じたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;昨日、私はちょうど桃の女の子を見終わったし、それは私にすべての終わりを忍び寄る。
私は迷惑になり、ストーリーの成果、特に終わりは、人がどんなに悪いことができるのかに失望し、不満を募らせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;======================
&amp;lsquo;これは、私が桃の女の子のすべての25エピソードを見ながら集まったヒントのようなものです&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;邪悪な悪魔的な非人質のモンスターのベストフレンドと、邪悪な悪魔の非人間的なモンスターのベストフレンドに苦しんでいる幸せなカップルに砕かれている幸せなカップル。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;======================&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ピーチガールは女の子と少年が登場し、カップルになるというあなたの典型的なアニメだけではありませんが、あなたの悪魔の非人道的なモンスターのベストフレンドに潰されてしまうことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;夫婦が生活の中で多くの障害と挑戦を乗り切っても
常にこの邪悪な悪魔の非人道的なモンスターの親友が途中で邪魔する方法があるので、彼らの幸福が短いことが常に高い確率であります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが思ったこの素晴らしいカップルのこの決して終わらないラブストーリーを見ているように、自分を拷問したいなら
彼らはいつまでも幸せに生きるだろうが、彼らが再び傷つくのを見て、最後まで悪人に成功させたい幸福にアレルギーのあるこのアニメを見て楽しむだけだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はそれは大きな可能性を秘めていますが、その可能性はトイレで急激に変化していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=======================
PS：真実を伝えるためには、主人公のストーリーセンターを見て楽しかったし、ロマンスだけに焦点を当てていたし、私は厳しいと知っているが、私はこのアニメに大きな期待を持っていた
アニメは私に、あるロマンスアニメで誇大宣伝とエネルギーを与えてくれるが、私はあまりにも批判的だが、私が必要としていない満足感があることを知っているから、失望している。 挫折した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177899&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bloody_Venus55/reviews&#34;&gt;bloody_Venus55&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This Review is about &amp;lsquo;BITTERNESS&amp;rsquo; I&amp;rsquo;m Just being honest to myself and what I really felt while watching the series.    Yesterday I&amp;rsquo;ve just finished watching Peach girl and it gives me a creeps through o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;melancholy-1&#34;&gt;melancholy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは以下に基づいています：
見られるアニメの25エピソード
英語ダブのエピソード1〜15
＆amp; 英語字幕付き日本語のエピソード15-25
このレビューには軽度のスポイラーが含まれているので、注意してください。
このレビューはアニメを見た人が対象としていますのでご注意ください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マイノート＆amp; このアニメの意見
[この部分は、レビュー全体を読んでみたくない人のためのものです。]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが高校のコメディーのロマンスに入っているなら、ピーチガールはあなたの「計画を見る」リストに載っていなければなりません。 しかし、このアニメは、それを愛する人やアニメを憎む人の一人です。 あなたは本当に続くドラマ、キャラクター、そして葛藤のいずれかを愛しています。 あるいは、あなたは、いかにも非現実的で迷惑で、劇的にそれがいかに難しいかを真剣に嫌う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、このアニメが非常に良く書かれていない、非現実的で、迷惑なキャラクターを持っていると思った時があるので、私が得点するのは非常に難しいものでした。 しかし、他の時代、それは完全に回り、私はアニメを愛するようになります！ このアニメには強くて弱い要素がたくさんあります。 私はこのアニメを憎むと予測しましたが、私はピーチガールに中毒になってしまいました。 これは私が見た中で最も素晴らしいアニメではありませんが、それは私を捕まえて私を涙で残しました。 だから私はこのアニメに8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ザ・グッド：このアニメにはたくさんの愛三角形があります。  Momo x Touji、Toji x Sae、Momo x Kairi、Kairi x Misaoなど
アニメがモモとトゥージとカイリを追いかけている2人の男に焦点を当てているとき、このアニメは非常にうまくいきます。 私は、作者がこの2人の男の間のモモと彼女の気持ちをどのように描写したか、そしてそれらの男が彼女のためにどのように感じるのかが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い：オク&amp;hellip;このアニメの状況があまりにもずっと引き出されて、それが非現実的になり始める点がたくさんある。 プロットのひねりがあまりにも多くあり、アニメは同じ話を何度も繰り返す傾向があります。 作者は、これらの複雑な状況を作成しようとしていて、意味をなさないものになります。 主人公のモモは男の子の間を行き来して、そのキャラクターとうまくやりとりできないところまで行きます。  「私はあなたを愛しています」という言葉は、このアニメではキスと共に非常に酷使されています。
これはおそらく、最初の10回ほどのエピソードの後に​​ウォッチャーがアニメを落とすようなものですが、あなたが見続けると、アニメが良くなるようになります。 少し。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどアニメーターに1つ言うことをしたい：それはマンガで良い見えたので、それはアニメに見栄えが良いことを意味しません。 このアニメの芸術的なスタイルは、見るのが難しいものでした。 特に彼らの唇、固体の陰影など&amp;hellip;私は、元の漫画は、見て多くのより良いことを認めなければならない。 しかし、アニメはアートを殺した。 アニメーションがうまく見えない場合は、アニメにもっと入り込んだでしょう。 アニメの芸術は挑戦的に弱点の1つですが、私にとっては耐え難いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は一つのことで非常に認識しやすいです。 それは悪くないけど、BGMが同じトラックを何度も何度も使っていたのかなんて嫌なものだった。 つまり、キャラクターが学校に通ったり、目を覚ましたり、散歩をするたびに、まったく同じ曲を演奏します。 そして、SAMEソングは、分割が発生したときに常に再生されます。 それはかなり繰り返します。
オープニングとエンディングのテーマソングは素晴らしいです。 私もOPとEDの英語版を聞いて、それが日本のものよりずっと良かったと思った。 私はあなたが悲しいことにインターネット上のどこでもそれを見つけることができるとは思わない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OK。 これは挑戦的で、著者の最も強く弱い点です。 私が絶対に嫌ういくつかの文字、そして私が絶対に愛しているものがあります。
たとえば、柏木紗：モモの敵。 申し訳ありませんが、彼女は非常に非人間的で、アニメ全体を裂き、非現実的に思うように、彼女はそれほど過酷な人間ではないと思います。 彼女は桃子のボーイフレンドに嘘をついているので、彼女を全身に連れて行くことができますが、彼女の嘘はあまりよく考えられず、他のキャラクターはあまりにも素朴です。 私が彼女を見るたびに、私はアニメがどんどん嫌いな気がする。 私は主人公に干渉するキャラクターがあるが、Saeはちょうど&amp;hellip;学校の日からのMakotoの女性版であることを意味する。 しかし、悪い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラス面では、岡山カイリがあります。 彼はおそらく私が今までアニメで見た中で最もユニークで愛らしいキャラクターの1つです。 彼の性格がとても気晴らしで、活気があり、陽気なので、あなたが実際の生活で満たすことができるそれらの文字の一つ。 彼は私の顔に笑みを浮かべて、アニメ全体を回します！ カイリはあなたが桃の女の子をますます愛してくれるように、巧みに作られたキャラクターの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう少しであるように見える他のキャラクターがあります&amp;hellip;無用で不必要です。  「重要」であるが、アニメはまだそれらを使って話すことができます。 ジゴロからモリカまで、アニメの中にそれらがあるという本当の意味はないことが分かった。
主人公のモモについては、私は正直なところ彼女に特別なものは何も見つけませんでしたが、彼女は嫌いな人ではありません。 ある意味、私はカイリとトウジが彼女の癒しに向かう彼女の人格については何もわかりませんが、作者がそれを示しているように、あなたはこれらのキャラクターとつながることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブとオリジナル
あなたが私に尋ねるならば、私は違いが見えません。 ちょっと変わったのは、声を変えることだけだった。 英語のダブでは、モモは強く大きな音のように聞こえるが、日本語ではとても柔らかく恥ずかしがり屋だ。 彼女の性格や私が彼女について考えたやり方に多少の影響を与えます。 英語版のKairiの声が日本語版よりも好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終了ステートメント
私はこのアニメの多くの点で泣いていましたが、それでも問題ないと思いました。 中毒性の高いアニメの1つですが、あまりにも驚くべきことではありません。 ある意味では、このアニメ内で生まれたことの一部を作者が共有しているような気がします。 私はこのアニメを憎むことに終わらなかったが、これは私の上位30のアニメのリストに行く必要があります。 このアニメを試してみてください：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5115&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/melancholy/reviews&#34;&gt;melancholy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this review is based on:  25 episodes of the anime seen  Episodes 1-15 of the English dub  &amp;amp; Episodes 15-25 of Japanese w/ English Subtitles  This review contains mild spoilers to refer back to, so be careful!  Please keep in mind this review is meant for people who have seen the anime.    My notes &amp;amp; Opinion on this anime   [This portion is meant for people who don&amp;rsquo;t want to read the whole review.]     If you&amp;rsquo;re into high school comedy romance, Peach Girl should be on your &amp;lsquo;plan to watch&amp;rsquo; list. But this anime is one of those love it or hate it anime. You either REALLY lov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kokowater-1&#34;&gt;KokoWater&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーを始めたのはFunimationチャンネルだけでした。 ストーリーラインは面白いが、最初は本当に面白かったようだ。 しかし、私はそれを試してみることにしました。 すでに最初のエピソードから、私はモモが見る痛みになるだろうと言うことができました。 彼女は出会いからtojiにとても執拗だった。 彼女の強迫観念を本当に見ることができたのは遅くなってからではありませんでした。 彼は彼女のボーイフレンドが彼女以外の誰かと話しているのを見て怒って、彼女は彼女のボーイフレンドのために5分間待っている。 それ以降は、彼女は関係を引き継ぐ。 彼女はボーイフレンドのために絶望的です。彼女はちょうど普通の迷惑になります。 彼女の決定は平凡で、彼女の愛の生活は誇張されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語のすべては非現実的です。 私は多くの人がこのショーが素晴らしいことを言うと聞いていた！ 彼女はそんなに水分が多く、流れにあまりにも多く行きます。 彼女が泣いて誰かが一度彼女を慰めるなら、彼女はすぐに私が気分が落ちていたときにこの人がそこにいると思っています。 私は彼を愛して&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.彼女は選ぶことができない!!!! 私がkairiかtojiだったら、私は彼女を捨てるだろう。 私はちょうど彼らが彼女に魅力的で魅力的なものを見ていない。 彼女の人生はそれに依存しても、彼女はまともな関係を保持することはできません。 私はそれにそんなに関連することができます！  &amp;hellip;&amp;hellip;.OK？ あなたはこの物語に何も言えません。 意味がない。 多くのプロットの紆余曲折は、ストーリーを続けるために作られたように思えました。 カイリが全夏の散歩に行くことを決めたときのように。 ええ、彼の両親が最初にそれをさせるように、しかし基本的にクリエイターは彼が再びtojiを持ち込むことによってドラマをより大きくしようとすることができるように彼を残しました。  momoの気持ちはいつも不明です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、キャラクターはずっと多くのことをしていた可能性があります。 モモは質問から外れています。 しかし、まだ&amp;hellip;彼女はかなり迷惑です。 私がこのショーを続けてきたのはカイリーだけでした。 彼は可愛らしく、愛らしい、そして甘い敏感な男のように見えました。  momoを応援する彼の方法はかわいい。 しかししばらくして、彼も私の神経に乗り始めました。 彼女は間違いなく、この全体のショーの中で最も迷惑な人です。 トージーは、カイリーが泣いているときに、彼女の慰めになることを望んで、ストーモモモだけ何もすることができない、ちょっとしたストーカーです。 それは甘いものとして描写することができますが、後でそれはちょっとばかげてしまいます。 彼は一日のうちに計画がないようなところから飛び出し始めるでしょう。あなたは彼の人生で何ができるのだろうと思います。  Saeは&amp;hellip;迷惑で、しかもスマートです。 彼女が望むのは他人の人生を台無しにすることなので迷惑になりますが、再び彼女は賢いです。 彼女は彼女が望むものを得るために彼女の資源を賢く使います。 彼女はバックボーンを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術についてはあまり言いません。 芸術は良かった。 あなたが推測することができるように、あなたは「赤ちゃんの低緊張」を聞いて疲れてしまいます。 それは他とは異なっていた。 それは厄介な瞬間だった。 彼らはオープニングの質にあまり重点を置いていないようだ。 多くの場合、鳥は鳥や魚のように見えました。 音も良くなかった。 最初はテーマソングが大丈夫だと思っていて、かなり上手く話しましたが、もうちょっと迷惑になりました。 物語の中のすべてのもののように。 エンディングはあまり良くはなかったし、オープニングは最初は大丈夫だったようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが見ることができるように、このショーは人生の一部ではありませんでした。 クリエイターはそれを面白くて関連させようとしましたが、それは起こりませんでした。 ほとんどのエピソードでうんざりしてうんざりしているのを見つけました。このショーを実際に終えた唯一の理由は、
1.見るものがなかった
2.私の何かが、このショーが良くなるとまだ信じていた
私はそれを未完成のままにしたくない。
キャラクターは悪く、サウンドトラックが悪く、ストーリーラインが悪い、そして&amp;hellip;はい、それは基本的にそれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28674&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KokoWater/reviews&#34;&gt;KokoWater&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;the only thing that got me starting this show was Funimation channel. it seemed really interesting at first, although the story line is cliche. but i decided to give it a try. already from the first episode, i could tell that Momo was going to be a pain to watch. she was so obsessive with toji from the get go. but it wasn&amp;rsquo;t until later on that you could really see her obs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;staindwing-1&#34;&gt;staindwing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのようにピーチガールを説明する&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言い換えれば、 忘れられない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは完全にオーバー・ザ・トップのメロドラマであり、ソープライターでさえも非現実的であると思われるプロット・ツイストで満たされている。 女の子（momo）は男A（touji）との歴史を持ち、女の子の友人（sae）は曲がりながら彼女の人生を妨害している、女の子B（kairi）、男Bは女の子を追いかけて&amp;hellip;男A  &amp;hellip;女の子の「友人」は引き続き彼女の人生を妨害しようとしている。  Cliche angsty love-triangleが続き、リンスとリピート。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字通り、この物語には、現実の領域ではほとんど信じられない不気味な紆余曲折を超えて、あなたが前に（より良く）見たことのないものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイルは、ややユニークではあるものの、時にはタッキーで境界線のような視覚的な小説のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは限られており、過度に使用されていました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は（ほとんど）迷惑で、接続するのは難しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はロマンチックなアニメのために私の中にソフトスポットを持っています、私は本当にあります。 桃ガールの前には、僕は爆笑ガタを見て、その物語/キャラクター/音楽/芸術などで完全に捉えられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は桃ガールと奈良のボクラガイと比べてピーチガールを見たことがあります。 愛+ドラマ+若い大人を超えて&amp;hellip;.彼らの間の比較はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを全体的に4つ与えます&amp;hellip;.それは私に少し笑いをかけましたが、大部分は&amp;hellip;すべてのエピソードで、私はそれが終わったことを望んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3235&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/staindwing/reviews&#34;&gt;staindwing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How to describe Peach Girl&amp;hellip;.      In a word; forgettable.    The story is completely over-the-top melodrama, filled with plot-twists t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raimie-1&#34;&gt;Raimie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;笑。 これはアニメには良いことではありません。 それは非常に貧しい物語を持っています、そしてそれは時代に見ることはほとんど劇的で非現実的です。 文字は奇妙で眩惑的で、操作が難しく、貧乏で、うまく書かれていません。 スポイラーは必然だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒロインを含む女性のキャラクターは、すべて非常に強迫観念で狂っています。 正直なところ、高校女の子のために、Saiはこのジャンルのヒトラーであり、モモがほとんどレイプされて「最高の女の子」になることができるようになりますが、実際には 彼女のボーイフレンドを脅迫して、モモを強姦し、学校全体を彼女の上に向けて管理しているなど、それは面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、あなたが座って極端に愚かで劇的で何かを見たいと思ったら、ピーチガールは見るべきアニメです。 それはまあまあのドラマです。 しかし、マフィアや何かの代わりに、あなたは狂気の高校生を得る。 これは何よりも面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188922&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Raimie/reviews&#34;&gt;Raimie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Lol. This isn&amp;rsquo;t that good of an anime. It&amp;rsquo;s got a pretty poor story and it&amp;rsquo;s so dramatic and unreal &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;asckj1-1&#34;&gt;asckj1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああああ。  2人の男の間に少女の主人公のスイッチが多いので＆gt;＆lt; それは恐ろしいことでした。 すべてのエピソード私はちょうど不思議続けたどのように女の子が彼女が傷つくと彼女の壊れた心を突然来る最初の人が突然彼女の愛の関心になります彼女の愛の関心を切り替えることが許されていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：私は、キャラクターが特に女主人公がどのように行動するかに非常に不満を抱いていました。 彼女は過去に泳いでいたチームメンバーのために日焼けした肌を持つことが示されています。 彼女を好きな男がいます。 それから彼女は彼も好きになる。 しかし、彼は別の真の愛pfffffffを持っています。 私の目は、無意味なシーンの原因を圧倒していました。  Jeez * Sigh * いい加減にして ！！ 彼らは水泳の競技をいくつか見せていたかもしれない。 現場での彼女の業績と、彼女の肌の色にもかかわらず、どうにか社会に適応するために彼女がどのようにうまくいったのか。 しかし、NO。 その種のものはありません。 そのただの女の子は男が好きです。 彼は彼女が好きです。 しかし、彼女はいつも彼女の人生を台無しにする彼女のいわゆる友人がいる（だから彼女はショーで彼女を憎んだ。）彼らは何とか解散。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート[&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：最高のアートではなく、見ることができます。 あまりにも多くの背景の景色。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド[&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：すべてのキャラクターにとって声が良かった。 オープニングは聞くことが楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター[&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：すべて失敗します。 不平等、弱さ、愚かさ、そのすべてがそこにある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ[&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：キャラクターの間のロマンチックな瞬間は、ほとんどのシリーズが今では始まっているいくつかのエッチな部分ではなく、 それが私が満足していた唯一のことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に[&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：本当にストーリーには本当に残念です。 しかし、あなたが時間を過ごしたい場合はそれを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41582&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/asckj1/reviews&#34;&gt;asckj1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh gosh. so many switches of the girl protagonist between the two guys &amp;gt;.&amp;lt; That was horrible. Every episode I just kept wondering How is it darn allowed for th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;asmaangfo-1&#34;&gt;asmaangfo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何。 各個に。 の。 たわごと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のフランス語を許してください、しかし、F * CKとは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は少女、ロマンス、学校、ドラマアニメを愛していますがこれ！？
牛のこの部分！？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ep 4の間に、お互いに何か何かをしていると言ったら、キャラクターによって解決されたかもしれない、面倒で面白いドラマの後に。
いいえ、TojiはPeach Girlに怒ってしまいます（名前を忘れてしまったので、このアニメはどうですか、15秒前にep 4の途中でポーズをクリックしました）。Oykaにキスをしています。 ピーチの「親友」（邪悪な支配者）は、彼らが出会ったのは間違いない。 彼は逃げ出した！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのくそは最後のわらでした。 私は私のたわごとを失って、ここに通って通気した。
だからこそ、もしあなたがヘルニアをすべての迷惑な糞から欲していたら、これらのキャラクターは、それを見てから自殺します。
真剣に。
私が支払いを受けたとしても、私はこれを見ません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217440&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/asmaangfo/reviews&#34;&gt;asmaangfo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What. A. Piece. Of. Shit.    Pardon my French, but WHAT THE F*CK!?    I LOVE shoujo, roman &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animezzz4ever-1&#34;&gt;animezzz4ever&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はこのアニメを完全に愛しました！ すべての苦情に耳を傾けて、それが好きか否かにかかわらず、あなたがそれを楽しんでいないということを実際に信じていないので、あなた自身のために見に行ってはいけません。
これは、私のようなコメディ/ロマンス/スクールのジャンル全体にあなたがいれば、必見のアニメの1つです！ しかし、このアニメはどうして特別なものになるのでしょうか？ ドラマがたくさんあるアニメを考えると、すぐにこのことを考えることができます！ 私はドラマを愛するので、それは良いことです、そして、このアニメにはたくさんのものがあります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソードはクリフハンガーで終わるので、あなたがこのアニメを始めるとただ停止することはできないと思ってはいけません。 これは女の子が見なければならない典型的なひよこ映画です。 ドラマが一番上にあると言う人もいます。 しかし、それはまさに私の意見でこれを好都合にするものです。 私はエンターテインメントのために純粋なものを見るが、すべてが現実的で深くてシンプルである必要はない。 私は物語が欲しい、起こっていることがたくさんあるので、あなたは全く退屈しない。 そして、私のことを信じてください。興味深い紆余曲折は、このアニメを説明するものではありません。 一瞬ではなく、あなたのことを考えて行くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは時には浅く、常に好都合ではないかもしれませんが、私は全く気にしませんでした。 それらの迷惑な、愚かな、「何か」の決定は、それが面白かったものでした！ それらの苛立ちの瞬間は、私のためにそれをしました。 少なくともそれはあなたが本当に物語に吸い込まれ、主人公のために感じることを意味する、あなたが不満を得ることに成功します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには、初恋、愛三角、熱い男の子（「いいクールな良い男の子」、「面白い好きな男の子」、嫉妬深い「友人」などがあります。 彼女が望むすべてのものを、いつも悪く見せてくれる、悲しい主人公が厳しい決断を下し、多くの誤解を扱う&amp;hellip;.そしてもっとたくさん。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラマのほかに、アニメはいつも素敵で欲しいユーモアもたくさん提供しています！ そして芸術もかなり良いです！ あなたは完全にこのアニメを楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は真剣にレビューのこのアニメについての苦情を取得していないが、私は間違いなくそれをお勧めします。 スーパーリアルなイベントは期待せず、迷惑なキャラクター、イライラしたイベントに寛容にしてみてください。 ちょうどポップコーンをつかんで、このアニメが提供するトップドラマの上をお楽しみください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=145983&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animezzz4ever/reviews&#34;&gt;animezzz4ever&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To begin with, I totally Loved this anime! Don&amp;rsquo;t listen to all the complaints and go see for yourself whether you like it or not, cause I actually don&amp;rsquo;t believe it at all that they didn&amp;rsquo;t enjoy it&amp;hellip;  This is one of those anime that&amp;rsquo;s a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nekonyan3-1&#34;&gt;nekonyan3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告：レビューにはスポイラーが含まれます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまで私が見た中で最もストレスの多いアニメです。 私は正直言って、それを見ている間にどのようにストレスを感じるかによって、それを落とすことを考えました。 私がそれを落とさなかった唯一の理由は、それを魅了する方法のBCだった、今これは良いことを意味しません。 私は助けることができませんでしたが、より多くを見たいと思っている愚かなドラマがあった。 私は何が起こったのか知る必要があった。
私はこれが私が若かったときに聞いたアニメだとも考えていました。 基本的には、モモはメインキャラクターと多彩な関係になると思っていましたが、実際にアニメを見るのは本当に面白いと思いました。 しかし、私はひどく間違っていましたが、ちょっと！ オープニングには、3人のすべてが一緒に恋をしていることが示されていたので、私はただ考えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーはかなりかっこよかったです。私は、彼女が何とか違っていることを嫌っている女の子がいますが、何かを推測していますか？ 彼女の愛の関心が実際にその特性に実際に惹かれているだけです。 うわー、それを見たことはありません。 実際に起こった出来事のいくつかは、ほとんどレイプされているキャラクター、殴られているキャラクター、ポルノを射っているキャラクター、そして妊娠しているキャラクターのような、他のロマンス・アニメと比較して、実際にかなり暗い/タブーであった。 一般的にそれらはあなたが非常に頻繁に見ることではありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターは十代の一種でした。 誰も本当に特有のものではありませんでしたが、これがいつ行われたかを考慮する必要もあります。 私は彼らが2005年にもっと元気に見えたと確信しています。
モモはまともなものでしたが、彼女の人生のためには、神聖なたわごとのような気がする問題を話すことができませんでした。 早くに起こったことの半分は、彼女がちょうど「ねえ、私はこれが起こったのを見ましたか？ または「これは誤解ですね」 彼女がこの兄弟に彼女のことを伝えようとしたとき、彼女はアニメの後でトジを引っ張ったという事実。  //目をそらす。 彼女は友人Saeの彼女のスカムバッグを助けるために戻っていたことは言うまでもない。 私は彼女がとても信頼できるのが好きだが、彼女は彼女が彼女の人生を台無しにするのをやめさせる必要があった。
Saeは明らかに誰もが嫌うはずのキャラクターだった。 彼女は絶対に恐ろしかったし、モモの人生を台無しにすることに何も止まらなかった。 彼らが最終的に好きなものにしようとしたときでさえ、それは本当にうまくいっていませんでした。 彼女はまだ自分の時間を過ごして、道を行くように努力していました。
桃子は、基本的に、モモとは別に誰かが彼に語ったことを信じる「素朴でいい男」でした。 初期のドラマの多くは、彼が常にSaeとサイディングをして、彼女のすべての嘘に買いました。 また、彼はSaeとキスをしたので、momoにキスする準備ができましたか？ そして、彼女がUGHGHと恋していたので、彼女に強制されたKairiにキスするために、母親を怒らせてしまった。 私は彼に応えてアニメの大部分をtbhに費やした。 それはカイリが彼がしたようにひどくひどくうんざりするまでです。
今、カイリはあなたの典型的なペニーのキャラクターで、すべての女の子に当たっていますが、彼は本当にモモを気遣って、彼女のために最高のものを求めていました。 私は正直なところ、彼がこの番組で最も償還可能なキャラクターだと思った。 彼はいつもモモのためにそこにいて、セの嘘を買うことを拒否し、モモがトージと一緒になるように何度もステップを踏んだ。 彼は他の人のための気持ちを終わらせてしまったときだけ本当に犯され、モモと付き合っている間に行動した&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメをどう感じるかは完全にはわかりません。 それは間違いなく壮大なものではありませんでしたが、それでも私は25のすべてに私を描くことができました。 私はちょうどそれに飽きているので、これよりも優れたアニメを見て終了しました。 だから、もしあなたが本当にいくつかのクレイジーなお尻のドラマを見たいと思っている場合は、このアニメショットを与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187087&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nekonyan3/reviews&#34;&gt;nekonyan3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WARNING: Review will contain spoilers    This is by far the most stressful anime I have ever watched. I honestly considered dropping it due to how stressed out i&amp;rsquo;d get while watching it. The only reason i didn&amp;rsquo;t drop it was bc of how captivating it was, now this does not mean it was good. There was just so much stupid drama going on i couldn&amp;rsquo;t help but want to watch more; i n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;netrizhul-1&#34;&gt;Netrizhul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが気に入らなかった。 キャラクターはゲームとして &amp;lsquo;愛&amp;rsquo;を演じる。  1-2の行動では愛を変えることはできません。  2つの言葉で言い換えると変えることはできません。 メインの女の子が彼女の愛を他の人から他の人に変えるので、私はこのアニメが嫌いです。 私はそれに同意しない。
これよりもラブリーコンプレックス。 代わりにLCを見てみてください。
1人の人間は、実際には1回だけ、1人では恋に落ちることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30463&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Netrizhul/reviews&#34;&gt;Netrizhul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I did not like this anime. Characters  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vassalord-1&#34;&gt;vassalord-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はピーチガールが人種差別を明示的に伝えていると言っていますが、それはすべてが日本人であるため不正確です。 あなたの信念とは反対に、このレビューは、軽い肌を男性にもっと美しく、審美的に魅力的なものにしてくれるピーチガールの構成要素を捨てるだけです。そして、主人公のモモが彼女の情緒的に見られるこの偏見の前提をどう受け入れているか 暗い肌を持つことの喜び - それは私の最後の言及になります。 これが視聴者に送信する固有の否定的なメッセージにもかかわらず、私はロマンチックな側面に基づいてレビューするので、それに固執しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ピーチガールは、実際には、シリーズ全体を通してきれいに発展するまともなロマンスと、公正なアニメでした。  Momo、私達のtsundereの鉛は魅力的な特性であり、彼女が毎日の男の子の問題に直面する現実的な紛争を考えると、女性の聴衆と容易に関連があります。 最初のアイデアはちょっとした面白さと過度ですが、モモについての良いことは、彼女に欠陥があり、彼女の愛が完全に不条理ではないということです。 彼女は欠陥があり、自信を持っています。彼女が追求する愛の関心、和也は、彼女の気持ちを往復しません。 これは、擬似的な「メアリー・スー」キャラクターに落ちる可能性のある恐ろしいポットホール、あまりにも多くのロマンス・アニメを排除します。 本質的に、聴衆に欠陥をもたらすかもしれないが、退屈で予測可能な開発を生み出し、他のすべての愛の利益に抵抗できないリード。 モモのカズヤの追求はあまり劇的ではありませんが、本当の女の子が好きなものを追いかけながら直面することに似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おなじみの愛三角形、私達は皆それをよく知っています。 それは、ほとんどのロマンスアニメで両刃の剣のようなものですが、観客として、2人の可能な求婚者の1人にアタッチメントを展開するからです。 もちろん、1つは失われなければならず、それはショーへの否定的な感情を生み出すことができますが、同時に実行するとスパイスとスリルが加わります。 ピーチガールは良い実行の一例です。 私はどんなスポイラーも無視しますが、モモの最終的なロマンチックな関心事は、どちらの側にとっても完全な損失ではなく、意思決定に移行する出来事は容易に追跡でき、論理的です。 人々は彼女に共感することができるので、ショーを終了すると満足感が増します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは非常にバランスがとれていた。 モモは、かわいいと魅力的なことができるエッジの女の子の周りに荒いの一種です。 彼女の愛の関心事：和也と岡安は、個性の完全な対立ではありません。 これは、実際にショーのメリットに役立ちます.Momoが1つを選択すると、それは損害を感じません。 モモの「親友」、より適切には、彼女の最大の箔、「サ」は、彼女を心から嫌ういくつかの理由を聴衆に与える。 時には彼女の残酷な行動は少し過度になり、関係に少し酸味を加えますが、Saeは聴衆に少し安心感を与える瞬間を持ち、確かに情熱的な側面を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ピーチガールは良い時計だった。 他人から絶対に目立つものは何もなかったが、プロットはかなり一貫しており、キャラクターは一般的に好都合だった。 心の鼓動するロマンスよりも劇的で衝撃的な瞬間があるかもしれませんが、あなたがロマンチックな側面では最小限しか提供しないシンプルなシリーズに興味があるなら、これを一見するとよいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203072&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vassalord-/reviews&#34;&gt;vassalord-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I would start by saying that Peach Girl explicitly conveys racial discrimination, but that would be inaccurate since they&amp;rsquo;re all Japanese. Contrary to your belief that this review is going to be me solely trashing the component of Peach Girl which encourages light skin as more beautiful and aesthetically appealing to men, and how  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lovescream-1&#34;&gt;lovescream&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はピーチガールは大丈夫なアニメだと思った。 私は大きなファンではない。 しかし、私がそれについて読むと、かなり面白いと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10。 ストーリーは、あなたが理解できるように、おそらく非常に典型的なものであり、おそらくそれぞれのキャラクターの動きを推測することができます。 このようにしましょう。 それがチェスであれば、そのキャラクターは失われるでしょう。 ひどく。 私はそれがどのように終了するのか分かっていたにもかかわらず、すべてのすべてで、それのドラマとサスペンスは、私を続けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10 最高ではなく、最悪ではありません。 私はキャラクターの描かれ方に少し迷っていましたが、誰もが自分の好みを持っています。  :)それは私がそれを見ることができなかったようにそれほど悪くはなかったので、それは耐え難いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10。 あまり言わないでください。 オープニングとエンディングは素晴らしかったですが、キャラクターの中には私を驚かせていたものもありました。 しかし、それは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10。 ほとんどのキャラクターの人格は、時々私の邪魔になってしまった。 彼らは、あったはずのものよりも多くのドラマを引き起こした。 まあ、とにかく私は見続けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10。 ああ、良さ。 私が見守っていた時間のほとんどは、もしあれば、私はもっと迷惑になり、挫折しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3181&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lovescream/reviews&#34;&gt;lovescream&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I thought Peach Girl was an okay anime. I&amp;rsquo;m not a big fan. However, when I read about it, I thought it was pre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;charlieseilrahc-1&#34;&gt;charlieseilrahc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は次の人と同じくらいドラマが好きですが、私はこれを見ることを勧めません。
ドラマは悪いことではありません。人々の行動の背後には常に理由があり、何が起きているのかを把握しようとするアニメ全体を見ました。 私は決してしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が持っていたのは、1人の女の子（ママ）が1人の男に執着していて、彼を失い、別の男に拘束され、最初の男に戻り、チャンスが訪れたときに心を変えて、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが真面目なものであることを証明することに加えて（犠牲になった男の子、決して何もしない大声の男の子、女の子の平均、バブルヘッドの混乱）、キャラクターの開発は全くありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがa-good-love-triangle、つまり本当にもっと愛らしい落書き、またはb / cのような劇的な関係を好きなので、またはあなたが単に良いアニメを楽しんでいるという理由でこれを見ているなら、 これを見ないでください。 しかし、あなたの人生の6時間の無駄を探しているなら、これはあなたのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37152&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/charlieseilrahc/reviews&#34;&gt;charlieseilrahc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I like drama as much as the next person, but I would never suggest watching this.  Drama isn&amp;rsquo;t ba &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thericalpro-1&#34;&gt;ThericalPro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が彼女に欲しい男を選ぶことに終わっていなければ、私は公平な警告をしたい、私ができるなら0を与えてもらいたいが、結局すべてがうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーはひどいものでした。 男と恋をしている女の子、そして主人公を悲惨なものにするために彼女の力ですべてをする「友人」、そしてまた主人公と恋しているこの別の男の子と共に、ストーリーはいっそう複雑になる。 私は物語が嫌い！ 彼女は文字通りクラスを精神的、肉体的に虐待させるように「友人」を持っていましたが、毎回同じ種類のくそを引っ張っても主人公は何度も彼女の「友人」を何度も許すことができます。 私が2を与える唯一の理由は、彼女が私が一番好きな性格に終わったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私はこのアニメが2005年に放送されたので、（私は年が間違っていれば申し訳ありませんが）私は信じていますが、どちらの方法でも芸術が悪いと判断したので、 私は &amp;lsquo;それが悪いとは言っても、アニメのハイライトだと思うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はオープニング以外のアニメに関連する音は何も思い出せないので、何のために言いたいのか分からない。 言い換えれば、音はわずかな印象を残さなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私はすべてのシングルキャラクターが嫌い！ 主人公は密集していて、彼女がしてはいけないことすべてをやった。  （エンディングの近くは悪くないが、まだ髪の毛が引っ張られていた）メインのキャラクターを生きているような地獄のように作った「友達」！ 私は彼女をどのようにして作ったのか分かりませんが、彼女をもっと愛らしいものにしたいと思っています。なぜなら、「友人」に関係する事件に同情を持っていることが悪いと感じるからです。 それは2人の主な男性キャラクターがどこにいても悪くなかったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ/全体：
まあ、正直言ってアニメを始めていなかったらいいのに&amp;hellip;結末が好きだったので、それほど悪くはないと思うけど、ドラマが好きな人以外は遠く離れていることを強くお勧めします。 ドラマのアニメをたくさん見てきましたが、これは私が見たドラマアニメだけでなく、最悪のアニメでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227860&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ThericalPro/reviews&#34;&gt;ThericalPro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I want to give a fair warning if she had not ended up choosing the guy I wanted her to I would have give a 0 if I could, but all worked out in the end.    STORY:  The story was awful, and it had a twisted concept at that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jbeat-1&#34;&gt;jbeat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが欲求不満と煩わしさに対して高い耐性を持っていれば、おそらくこのアニメを扱うことができます。 もしそうでなければ、私はこれを提案しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4/10
この番組には特別なことは何もありませんでしたが、実際には影響を与えないか、または本編に影響を及ぼさない女性のリード、モモが日焼けしています。 さらに、彼女は、いわゆる「友達敵」や「狂人」を抱えており、哀れな理由でモモのロマンチックな生活を台無しにしようと努力しています。 ロムコム、ドラマ（私は本当に楽しんでいます）については、物語はかなり浅く、鈍いです。  25話で見られるのは、モモだけが愛の関心事から愛情の三角形の中に変わっていくことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
芸術は悪くないか壮観ではなかった。 シリーズ全体を通して私を気晴らしさせた唯一の芸術的な特徴は、唇でした。 私は上唇に慣れていないので、それは一般的な外観から私を幾分横たわっていたことが明らかです。 唇とは別に、それ以外はすべて受け入れられました。 私は彼らがうつ状態になったときにSaeに与えた平らな2Dアート効果を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4/10
音は私を魅了しませんでした。 アニメ全体を見た後、反復性にもかかわらず、私の頭には1つのサウンドトラックが詰まっていません。 しかし、声優の面では、彼らは実際に登場人物の外見や感情を補完します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10
私は文字が非常に迷惑で、平均的な人が持っている資質がないことが分かった。 アニメを見ている間、キャラクターはただ気持ちを変えて沸騰させた。 主人公（モモ、カイリ、トジ）は常識を欠いているように見え、すべてが決定的ではありません。 論理的かつ合理的な解決策をとるのではなく、彼らは正しいと感じることを行うことで問題を悪化させるだけですが、実際には反対です。 一方、アンタゴニスト（SaeとKairiの兄）は、嫌悪感、操作性、しかし非常に巧妙で賢いです。 これらのアンタゴニストは私を彼らだけでなく、自分の欺瞞や嘘に容易に寄付するための主人公にも怒らせます。 私の見解では、カイリは彼の陽気で幸運な属性のために唯一の受け入れ可能なキャラクターでしたが、最終的には後半に移行します。 キャラクターは基本的に私がこのシリーズに非常に不満を持っていた主な理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5/10
このシリーズを見ているうちに私は非常に不満を抱いていましたが、この神秘的な魅力は、私がそれを見続けたいと望んでいました。 その魅力にもかかわらず、それはまだドラッグしていたので、無駄なシーンを早送りしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4/10
私はこれを4/10としました。 しかし、それは私をシーンのいくつかの部分で笑わせるようにしました。 全体的に、私はこれに失望しました。 これが映画で映画の中でそれを支払わなければならないなら、私はお金を元に戻したいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは警告されました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jbeat/reviews&#34;&gt;jbeat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you have a high tolerance for frustration and annoyance, then you can maybe handle this anime. If not, I wouldn&amp;rsquo;t suggest this one.    Story: &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  There was nothing special about this show except the fact that the female lead, Momo, is tanned which actually didn’t influence or affect the ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shoujohoney-1&#34;&gt;shoujohoney&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ピーチガールはあなたが愛しているショーの1つであり、同時に非常に嫌いです。 あなたはそれを毎分楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、彼女の愛の生活の中で彼女の親友の賞を受け、多くの混乱と誤解を引き起こす時、人生全体が変わる少女、足立桃についてです。 モモの親友であるセは、モモを傷つけたり、自分のことを嘘をついたり、誰もが自分を信じるようにするなど、自分を他の人よりも気分が良くなるようにするために何かをやることになります。 サモが怒りっぽいものを台無しにしないようにするために、モモは嘘をついて彼女に他の人が好きだと伝えます。 母親は本当に好き嫌いをしていた男の子と男の子が本当に好きだと嘘をついたとき、愛の三角形に陥ってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは時にスーパートップになっているにもかかわらず十分楽しかったです。 私は正直言って、何が起きているのに飽きることはなかったので、物語のペースが好きだった。  私は午前3時にそれのレビューを書くのに十分な気がした！ Peach Girlでは、継続的な闘争があり、すべてが解決されたと思うときには、何か他のことが起こります。 モモは好きなプロタジニストです。 彼女は自分自身の前に他の人を置くことができるすべてを行い、彼らが過去に非常にひどく傷ついているときでさえ、人々を助けようとしています（Sae）。 このタイプのアニメでは、通常、すべてのキャラクターがほとんどのキャラクターよりも深みがあります。 私はキャラクターの性格/行動のすべてが説明され、あなたがそのように反応する理由を理解したという事実が気に入っていました。 私は文字通り、初めにSaeを嫌うことから、彼女を好きにし、彼女がハッピーエンドを望むことを望んだ。 そう、ええ、ピーチガールを見てください。 ちょうど今それをやりなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219268&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shoujohoney/reviews&#34;&gt;shoujohoney&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Peach Girl is one of those shows you will love and also hate at the very same time; and you will enjoy every minute of it.     The story is about Momo Adachi, a gir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shin-josae-1&#34;&gt;shin_josae&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ。 じぶんの。 終了方法を見つけた後、私は残りのエピソードを見ました。 最高の決断。 私はシリーズが悪いと言っているわけではありませんが、いつも心配していました。 あなたが必要とするものは、これを克服するための鉄の神経です。 神。 決して私の人生では、私はあまりにも多くのバックスタビングを見たことがあります。 男性と女性のリードの間に通常の甘いロマンスを求めるのは本当にあまりにも大きかったですか？ 私はそれがあったと思います。なぜなら、モモと呼ばれる女の子の周りを回る愛の多角形があったからです。しかし、彼女は本当に大好きな男のひとりを選ぶことはできません。 彼女の関係を少なくとも一つのエピソードで少なくとも1回はストーリー、偽妊娠、偽のレイプの試み（よく、偽の種類）と私が書くような気がしない他の多くのランダムなものに関与したカップルのランダムな男の子 それは私のすべてのエネルギーを消耗するからです。 真剣に、それはあまりにも多かった。 ある時点で私はそれをもう見ることができず、最後のエピソードはスキップされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168107&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shin_josae/reviews&#34;&gt;shin_josae&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh. My. God. Never in my life have I seen so much backstabbing. Was is really too much to ask for a norm &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;guiltyzombies-1&#34;&gt;GuiltyZombies&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいつもピーチガールを見たいと思っていました。 芸術的なスタイルはナナのことを思い出させ、私はそのシリーズを本当に楽しんでいました。 私は一般的にロマンスのアニメの吸盤です。 そして、不気味なロマンスアニメのためのさらに大きなプッシュオーバー。 だから私はHuluが最終的に（ダブでも！）アップロードしたのを見たとき、私はこのアニメを始めるのに喜んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーはあなたの典型的なロマンスプロットラインです。 苦労して誤解された美しい少女は、少年に圧倒される。 しかしもちろん、彼女の心には障害物や別の少年がいます。 それで、その点で。 それはとても普通です。 私は個人的にそのジャンクが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は美しい。 芸術について全体的に私を本当に悩ませた唯一の事は、彼らの唇の見た目でした。 それ以外は超美人だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
すべてかなり一般的です。 あなたは、遊びの男の子、いじめ、強い男性キャラクター、そしてもちろん、より強い考え方を持つ典型的な女性の主人公を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はこのアニメを愛し始めました。 私は怒りと障害を愛していました。 私はそれをすべて楽しんだ。
しかし、最後の3つまたは4つのエピソードが起こったし、正直言って、彼らは急いで総体的に、そして過度に劇的だった。 主人公はちょうど迷惑になった。 私の最後は幸せです。 しかし、それがどのようにリードされたのか。 だからこそ、それはやや低い評価を得たのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GuiltyZombies/reviews&#34;&gt;GuiltyZombies&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have always wanted to watch Peach Girl. The art style reminds me of Nana, and I really enjoyed that series. Plus I&amp;rsquo;m a sucke &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonziyan-1&#34;&gt;moonziyan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて、少なくともいくつかの悪い印象を持ち上げたいと思っています。 ここのレビューのほとんどとは対照的に、私はこのアニメが価値があると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;陽気で、迷惑で、悲しくて、感動的でした。 それはあなたに人生、愛、友情と幸福を問う多くのテーマを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、モモは雌犬だと言うことができます。 しかし彼女には理由がありました。 全体の話は、誤解や非常に悪いタイミングのようなものです。 しかし、それは実生活で何が起こるかを示しています。 それはあなたに偽の希望や理想的な状況を与えることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182832&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/moonziyan/reviews&#34;&gt;moonziyan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m here hoping to lift at least some bad impressions about &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;biglollipop-1&#34;&gt;biglollipop&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、このアニメはうまく始まり、進行するにつれて物語はかなり劇的になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;皮肉なことに、モモは、彼女が最も哀れな人物であるにもかかわらず、むしろ、私の意見ではむしろ迷惑で利己的だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、このアニメには道徳的なものがあり、それはあなたが忍耐強くなることです！ モモは私の意見では、最後に向かっての騒ぎの原因だった、これは彼女が彼女の気持ちをあまりにも曖昧にしていたからだ。 彼女は東地に傷つき、カイリにチャンスを与えた。 それはすべてがかわいいと甘いときに始まったが、物事は、桃がミサオについて知った後に変更され、その後私は彼女が知っている前に判断することが好きではなく、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見守ってくれるのは非常に利己的で耐え難いことです。なぜなら、カイリはミーティングの遅れていたから、もう話を知らずにミサオを最初に入れていると思ったからです。 そして、彼女の古い炎と眠っていたトウジと寝ました。 彼女は自己中心すぎたので、これは純粋な迷惑だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トウジとモモが一緒に旅に出ることを決心したのは、モモが遅く到着したと思って、トウジは自分を残していたと思っていました。 その場合、メッセージが私の心に届きました。 彼は彼女を待っていて、彼は彼女の理由に耳を傾け、私にはまだ半日も残っていたと言って、これはアニメ全体の大きなモラルのようだった。 モモがしなかったことは、まっすぐ待っていると聞いて、彼女は彼女が間違っていると思っていたのを待つことを拒否したということでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モモのキャラクターが変わったので、私は本当にセーが最後にカイリの方がはるかに良いと思った！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはちょうど私の意見です=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35384&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/biglollipop/reviews&#34;&gt;biglollipop&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, this anime started out nicely, and as it progresses the story became rather dramatic.    Ironically, towards the end, Momo was rather annoying and selfish in my opinion, despit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inurekinjutsu-1&#34;&gt;inurekinjutsu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメにトレーラーを見てからチャンスを与えようとしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまさに私が期待したものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは真面目な高校ドラマだった。 私はそのほとんどが非常に非現実的だと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モモの友人サエは、この恐ろしい操作の少女です。 モモがショーで彼女とぶら下がっていた理由は分かりません。 彼女は彼女が持つことができない人を欲しがり、モモの人生を台無しにしようとしている。 モモが彼女のボーイフレンドを何かで見ると、彼は自動的に彼が彼女をだましていると思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが本当に過度のドラマと愛の三角形を楽しんでいない限り、私はこのショーを提案しません。 私はダビングされたアニメを見ている間、私はあなたがそれを見るつもりならダブを提案しないだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39439&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/inurekinjutsu/reviews&#34;&gt;inurekinjutsu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I tried giving this anime a chance after seeing a trailer for it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;randomchickita-1&#34;&gt;randomchickita&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは完璧ではありませんが、それは私の罪悪感の喜びの1つです（そのうちのかなりのものがあります）。
物語は、母と母との関係、主に2人の男性の主人公と友人/敵/狂人との関係を中心にしています。
私は本当にストーリーを賢明に言うことができるすべてのプロットについてスポイラーを離れさせることなく。
他のレビューを見ると、プロットは反復的であり、ストーリーはそこそこであることに同意しますが、正直言ってそれほど気にしないで、何度もシリーズを何度も見直しました。
私にとっては最高のキャラクターの1つは、彼女が特によく書かれているか面白いからではなく、彼女と似ている人を知っているからではなく、時には彼らと対処しようとしているときにもモモと同じように辛いです。
あなたの学校でロマンチックなドラマを探していたら正直言ってかなり良いものがあります（推薦タブを見てください）が、極端な接し方に従うのはかなり簡単なものを探しているなら あなたは&amp;hellip;.それは悪くないと言っているわけではありません（それです！）、私はそれがとても悪いので好きだと言っています&amp;hellip;それを行って、あなた自身のために見つけてください:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/randomchickita/reviews&#34;&gt;randomchickita&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is far from perfect but it is one of my guilty pleasures (of which I have quite a few).  The story centers &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coral-jax-1&#34;&gt;Coral_Jax&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは特別なものではありませんが、それほど悪くはありません。 それはキャラクターが物事をより困難にするならば簡単に解決できる不必要なドラマがたくさんある典型的なハイスクールドラマです。
キャラクターはおそらくこのアニメの最高のものです。 カイリー私は私のお気に入りだと思います。 彼は誠実にも真実を伝えていないということを自分自身でもっと難しくしているとは思うが、最初はぎこちなく変態のように見えますが、本当に甘くて後退しています。  Tojiは本当に私には忠実な彼のために何も進んでいない。 お母さんは素敵で、私よりもSaeのやり方をうまくやっていて、まだ彼女に心配しています。  Saeはかなり素晴らしいです。 彼女のキャラクター開発は他のものをはるかに超えています。
話は大丈夫です。 普通の女の子は2人の男の子のために落ち、別の女の子か2人は道に入り、多くのドラマがあります。 その音&amp;hellip;ええ。 芸術は大丈夫です、何も特別なものはありません。 わたしはそれを楽しみました。 また、私は愛の三角の中で応援していた男は、常に良い感じの女の子を持っていた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222888&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Coral_Jax/reviews&#34;&gt;Coral_Jax&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime isn&amp;rsquo;t really anything special, but it&amp;rsquo;s not that bad either. It&amp;rsquo;s the typical High School Drama &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maddfish-1&#34;&gt;maddfish&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたが時間があれば、ほとんどのメガアニメファンが約1日で終えることができるアニメの1つです。 私はそれほど時間がかからないので、少し時間がかかりましたが、これは総合的な偉大なアニメです。 あなたが立っている場所に依存するだけで、その人物は愛されたり嫌われたりすることがあります。 私は両方の男が素晴らしいとモモは素晴らしい人だったと思って立っていた。 彼女はどちらかに値し、彼女たちはどちらも女の子になるために頑張った。 結末はあなたがたぶん来ることを期待していなかった何かであり、最後のいくつかのエピソードは非常に中断されています。 ショーは時々面白い笑いをしているし、時には深刻なショックを受けたり泣いたりしている。 あなたはSaeを嫌うはずはありません。 あなたは、モモが悪魔のようになる天使であるという事実を使っていない限り。 しかし、あなたが甘いもののために心を持っているなら、あなたはただあなたの心を変えるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7：私はそれが良かった芸術が好きだった。 複雑で脳を傷つけることはありませんが、非常に良いと良いエンターテイメントにつながった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8：音と音楽のタイプのものは良かった。 私は嫌な歌と終わりの歌が好きだった。 私がショーのエピソードの後で彼らを聞いて覚えているときはいつでも私はビーチの匂いがすることができ、メロディーはエンディングのために柔らかいので、あなたはいつもリラックスして終わります。 エピソードのショックがとても素晴らしいので、クールダウンを助けるために何かが必要なので、エンディングのテーマはとても静かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私は、彼らが大好きで、メインではないロールでさえ、ストーリーにとって非常に重要なキャラクターを大好きでした。 麺屋さんはおそらく私の好きなマイナーロールでした。 彼は私を笑ってしまった。 このアニメのキャラクターに対する偏見を作成するのは非常に簡単です。 私はアニメの中でキャラクターの側をつかんだとき、幸せになること、興奮していること、怒っていること、怒ったり、少しショックを受けたりすることがより簡単になるため、アニメではこれが常に非常に良いことであると感じました。 非常に賢い人は、それがあなたを笑わせたり、泣かせたり、怒ったり、感情を感じたりすることはあなたの時間の価値がないとあなたに伝えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9：私はこのアニメがとても楽しかったと思って、それは人生のいくつかの大きなポイントをもたらした。 それはアニメが示すすばらしいことを示し、それは何がアニメが人生と愛と勇気のようなものにとってとても重要なのかを真実に表しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に9：このアニメはあなたの時間と注意に値するものです。 その驚くべきことと本当に素晴らしいこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/maddfish/reviews&#34;&gt;maddfish&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of those animes that most of you mega anime fans can finish in about a day if you have the time. I never have that much time so it took me a bit but this is an overall great anime. The characters can be loved or hated it just depends on where you stand. I stood thinking both guys were great and Momo was an amazing person. She deserved either of them and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakura72-1&#34;&gt;Sakura72&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見始めたとき、ガーリーで楽しいように見えたので、チェックアウトしました。 私は愛三角のためのものがあり、これは完璧と思われた。 しかし、それは私がひどく私を下さったと言わなければなりません。 だから、誰もがこれを警告のレビューとして取るべきです。 私はこのショーの長所と短所をすべて取り上げます。 私はこれをアニメの初心者として書いていることを心に留めておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは面白くても意味をなさないから始まります。 私は典型的なスラップスティックのユーモアとロマンスを期待していました。 最初のエピソードは陽気だったが、それからそれは混合感情の袋から完全に痛い時計に行きました。 これは、アニメを見ているのが難しいことを初めて経験したことです。 これは、駄目な書き方をした悪いアジアドラマのようなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は女の子をモモのように控えめに見たことはありません。 私が彼女自身を償還することを期待しているとき、彼女は私に彼女を好きに苦労させた何かをする。 私は最後の4-5のエピソードが彼女の性格に永久的なダメージを与えたと思います。 執筆と彼女の行為は並外れていた。  「二人で一緒にいる」コンセプトをどれぐらい楽しんでも、桃子は決まり文句なしです。 彼女はそれほど偉大ではありませんでした。 彼女は両手の間を行き来し続けていました。 私は実際に彼女を大いに嫌っていると言わなければならない。 私は彼女があまりにも泣いたという苦情もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Toujiはいくつかのエピソードまで素晴らしくはなかったが、私が彼を好きになった時があった。 その後、彼はレーダーから姿を消し、彼が帰ってきたとき、私はもう彼を気にしなかった。 彼の性格について私に興味のあることは何もなかった。 彼と桃子は、恋人となったり、出産を楽しんだりして、神経質になってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気にした唯一のキャラクターはカイリーでした。 彼がそこにいなかったら、私は第2または第3話でこのショーをドロップしたでしょう。 私は本当に彼が面白いと思って、彼の多くの面を愛していました。 それから再び作家は物を投げ込み、彼を優柔不断な奴隷にしようとする。 私もそれで大丈夫だった。 それから、もっと馬鹿げた状況が続き、残っていたのは悪い執筆の犠牲者になったカイリの貧しい版でした。 彼のキャラクターは非常に多くの可能性を秘めていましたが、最終的には彼をモペイと迷惑にさせることによって、作家はそれを全面的に破棄しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから私が絶対に軽蔑したSaeがあった。 彼女は人を操作するにはあまりにもおしゃべりだった。 彼女はドラマの大半を提供し、プロットのほとんどのための触媒でした。 私はそれを信じることができませんでしたが、彼女は後半に非常に面白いことが判明した。 彼女は自分自身のままで、彼女の邪悪な側面を少し揺さぶった。 私は最後に一緒にしたいカップルを一緒にするために彼女がしたことが好きだった。 彼女の行動は許されませんが、彼女は地獄に行きましたので、大丈夫だと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのために立ち寄る唯一の理由は、その終了です。 それは私が欲しかった方法であり、まもなく最終的に正しい人を選んだ。 私はまだ彼女が彼を選ぶことを決定する前に、もう一人の男と一緒に作り続けていたことに満足していませんでした。 私は、視聴者が依然として彼女がまだ彼に永遠にかかっているかどうか疑問に思っていました。 モモはあまり信頼できませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、アニメには大きなユーモアがあり、最終的には衰えてしまいます。 それはあなたがそれに乗ることを楽しむと言うので、悪い方法でジェットコースターですが、それは常にあなたが病気を感じさせる。 このアニメを見た経験は似ていました。 私はそれを楽しんだが、私はあまりにもそれに満足していない。 私はそれが終わったことをうれしく思います。 私はロマンチックなアニメから休憩が必要だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83853&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sakura72/reviews&#34;&gt;Sakura72&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I began watching this anime, I checked it out because it seemed girly and fun. I have a thing for love triangles and this one seemed perfect. BUT I have to say it let me down terribly. So every one should take this as a WARNING review. I will include all the pros and cons of this show. Kindly keep in mind that I am writing this as a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whatsupsheng-1&#34;&gt;whatsupsheng&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10
私は、このドラマは誰のためでもないと言って始めましょう。 それは非常に劇的なので、おそらくそれを憎むか、それを愛するでしょう。 私はそれを愛していますが、中学校時代に読んで岡山カイリを好きにするという懐かしさには、大きな部分があります。 私はそれが真ん中で良くなって始まり、よく終わると思う（少なくとも、終わり自体、少なくとも）。 それは非現実的になるかもしれませんが、楽しみはまだそこにありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10
物語には特別なものは何もない。 それは彼女の水泳のチームの日のためにcholorineによって染められた髪の毛を持つ老婦人のことであり、彼女の出現のために間違って判断される。 彼女は愛と友情を経て、基本的に彼女の後を追うだけです。 繰り返しますが、ドラマがたくさんあります。 しかし、最終的に誰が結局誰に恩恵を受けるのですか（私はそれが正しいと思います）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5/10
かなり見えるシーンがいくつかありますが、アートはちょっと見るのが難しいです。 私がマンガを読んだとき、芸術は私を気にしませんでしたが、それは単にアニメの形でよく見えません。 ちょっと不安定ですが、しばらくしてから慣れました。 それはちょうど文字だった、景色は元気だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10
私はバックグラウンドミュージックについてはあまり覚えていません。 私はいくつかの場面が正しいことを覚えています。 そして、最初は、初めと終わりの曲が好きではありませんでしたが、彼らは私の上で成長しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
あなたが嫌う人もいれば、あなたが愛する人もいます。 私はモモをちょうど普通の女の子と見ます。 彼女の個性については何も目立つことはありませんが、著者は通常の人について書いたかったかもしれません。 完璧だけど素朴です。 カイリーは、いつもモモの背中を持っている（私の心を勝ち取った人!!!）、まじめな、しかし、簡単で、正直で、思慮深い、素敵な人です。 そして明らかに、行けば、Saeは嫌われる人です。 彼女は最終的に改善し、夫婦が一緒になって（そして彼女自身の漫画続編を手に入れて）助けてくれる。 これらのキャラクターは非現実的（特にSae）になる傾向がありますが、アニメやドラマから何を期待していますか？ それがなければ、見るのは面白くないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
もう一度、私が言ったように、私はおそらくノスタルジアのためにこれをもっと楽しんだでしょう。 それはカイリに対する私の愛と、彼の偉大な性格を再認識させた。 私が物語の中で起こったことを知らずにこれを見たなら、おそらくそれを落としてしまったでしょう。 サエさんはあまりにも悪かったので、私は見守ることができなかった瞬間がありました。モモやトージーを叩いたかった瞬間もありました。カイリを喜んでいた時がありました。 それは本当に感情のジェットコースターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180086&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/whatsupsheng/reviews&#34;&gt;whatsupsheng&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Let me just start out by saying, this drama will not be for everyone. It is VERY dramatic, so you will probably hate it or love it. I side more on the loving it, but maybe a big part has to do with the nostalgia of reading it in my middle school da &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;astia-1&#34;&gt;Astia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にピーチガールについて何かを書こうと思っていました。なぜなら、私はそれを終わらせるために苦労していたからです（結局のところ、それは試練でした）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;いくつかのスポイラーを含む&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私は本当にピーチガールの挑戦に興味を持っていました。桃が肌の色のためにどのように差別されているかを示す（どんなマニアでも）。 しかし、私は本当に失望していたと言いますか？ さて、彼女は彼女の肌について心配しています。 私はこの差別の世界的なイメージを「OH!!」よりもはるかに想像していました。 私は皮膚を日焼けさせても、東寺が私を愛してくれることを願っています！ 私はまた、東寺と桃の間のロマンスが本当に早く始まることに気付いたので、私は&amp;hellip;驚いて幸せでしたか？ しかし、最終的に、彼らが本当に壊れたくなっているSaeのために、この船積みが好きではありません。
ちなみに、Saeは雌犬で、MxTの関係（いつも挫折しているなど）でこのアニメに疲れました。 私は見て止めたかったが、MomoxOkayasuのマッチングは良かった。 私はこのショーで、キャラクターが間違った場所でいつも間違った時間に来て、それらの間で話していなくても、このアニメの真ん中が好きでした&amp;hellip;私は自分自身を殺したかったです。  &amp;lsquo;オハイオ州の神彼は誰か他の人を抱きしめている彼はもう私を愛していない私は彼と話をするのを止めるよrn&amp;rsquo; LOL&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ロマンスやキスなどが好きなら、しないでください。 時計。 この。
それはイライラしているし、あなたはそれが桃の女の子で誰も殺したいと思うので確かにそれを嫌になります:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Astia/reviews&#34;&gt;Astia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really wanted to write something about Peach Girl, because I struggled to finish it (after all, it was an ordeal)    *contain some spo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;minimiau-1&#34;&gt;minimiau&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはypurの生活の中でドラマを見たことがありますか？ さて、あなたがした場合、ペッチの女の子は、この種のテレビ番組に収まることができます。 基本的には、彼女が愛している男と幸せになりたいと思っている女の子のことです。 しかし、いつものように、彼女の幸福を破壊したい人がいるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直に言うと、これはキャラクター、物語などの一般的な少女アニメです。何かがそれを際立たせます。 音楽？ オープニングと終わりは愛について語ります。  Opは幸せな愛であり、edはもっと悲しい、遅いです。 ほとんどの場合、アニメのインサート音楽は忘れることはできません。あなたはあまり注意を払っていません。 基本的にあなたは問題を腕時計しているので、彼女のクラスメートの一人、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのキャラクターは、恥ずかしがり屋です。 あなたが登場した瞬間からあなたが憎むことができるもの、そして、他のものは本当にばかです。  Toojiなど。 ほとんどの場合、彼は彼女を信用していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、コインの他の面では、彼らは本当にキャラクターの発展を持っていると言うことができ、彼らは独自の方法でユニークです。 母親は典型的な罪を犯し、素朴で、彼女はいつも彼女を殺すためにSaeが何をするのか許します。  Saeはソープオペラの典型的な邪悪なキャラクターです。 悪い、彼女は自分自身にすべての幸せを望んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの終わりには、私はこのシリーズをちょっとお楽しみくださいと言うことができます。何が起こるかにかかわらず、すべての悪いthisngsがモモに起こったので、私はすべてを見るためにマスキズムを必要とします。 結局のところ、これは忘れがちな一般的なものだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212021&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/minimiau/reviews&#34;&gt;minimiau&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever watched a soap opera in ypur life? Well, if you did, Pech girl can fit on this kind of tv show. Basically the story is about Momo, a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lowlyfme-1&#34;&gt;lowlyfme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはちょうど私が気まぐれで見たアニメであった。 もともと私はマンガシリーズの読書を始めていましたが、アニメを公開することにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、あなたが興味をそそるか、または私の意見で抑止しようとしているプロットの1つです。 それは、あなたが物語の落とし穴を頻繁に処理できるかどうかにかかっています。 ここでは、主なアンタゴニストは常に主人公に大混乱を起こすでしょう。 物事が落ち着き始めていると思うと、彼女は再び彼女の印をつけています！ 彼女は傷つき、欲求不満、心配と裏切りの絶え間ない波に打たれているので、多くのアクション、いくつかのサスペンスと主人公のかなりの同情。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術がかなり良いと思った。 私はアートが欠けていると思った多くのアニメを見たことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は私のお茶でした。 実際には、イントロとテーマを終わらせていることがわかりました。シンガーの声は、私の黒板のチョークのようなものだったからです。 あまりにも擦れて、音が止まってもそれはまだあなたの心の中に残っています。 しかし、実際の初めの曲（歌っている）を除いて、残りのサウンドトラック（またはむしろ、スコア）は悪くありませんでした。 それはアニメの感情的なテーマにフィットし、最終的にはすべての違いを生むものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは私の意見でまともだった。 シリーズの最後までメインアンタゴニストを差し引く。 彼女を助けることはできませんが、彼女を嫌い、彼女がアニメを通してどれほど厄介であるかは分かりません。 トージーは、彼がアンタゴニストの計画に気付いていないという事実にむしろ苛立ちを感じていました。 しかし、私はKairiのように助けることができませんでした。 私が彼を嫌っていた限り、私は彼を嫌ってもっともっと彼を好きになった。 主人公のモモは耐えられました。 彼女は甘い瞬間をしていますが、怒りの爆発的な爆発は迷惑になり、むしろ嫌な思いをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いったん私がシリーズの絶え間ない浮き沈みを乗り越えたら、それは良いアニメだと思う。 しかし、それほど混乱があるので、私は再びそれを見るかどうかは言えません。 全体的に見ると、アニメは大丈夫だと思いますが、乗り物のジェットコースターに備えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172051&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lowlyfme/reviews&#34;&gt;lowlyfme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This just happened to be an anime I watched on a whim. Originally I had started reading the manga series, and after I decided to give the anime a go.    The story is one of those plots you&amp;rsquo;re either going t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;teopei-1&#34;&gt;teopei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、あなたがアニメを見て一日を浪費したい場合に最適です。 それは本当に有意義ではなく、人生を変えるものではありませんが、かわいいですし、愛の三角は見て楽しいです。 ヒロインは本当にかわいいと頭が強く、アニメのほとんどの女の子とは違って、彼女は実際にスキンスキップを開始する！ 物語は彼女と愛のラインを回転させ、それ以外は何もしません。 いくつかのエピソードは、約5分を除いてプロットとは関係がありませんが、私が言ったように、時間を無駄にするのは良いことです！ あなたがいつも食べるチップの袋を食べると、ちょっと真ん中を通り過ぎると、同じ味に飽きてしまいますが、それでも食べると味が良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は典型的なアニメ音楽で、何も目立たなかった。 開始テーマと終了テーマは、私が外出してダウンロードするものではなく、毎回スキップしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは平均だった。 新しくて退屈なものはありません。 誰もがどれほど可愛いかを除いて。 特にショー中に女の子のように見えたが、まだまだかわいいKari。 どうして彼らはいつも男子1人と男子1人を作るのですか？ トウジは基本的には可愛い少年でも、彼は彼がマンリーであることを示すために彼に野球選手とカイリーよりも男らしい声をかけました。 笑。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その特徴付けも穏やかでしたが、それでも楽しいものでした。  Saeは恐ろしいサイコだったし、私は誰かがそれが好きで、それでも狂っているかもしれない方法を理解していない。 彼らは彼女を上にしてしまいました。彼女は本当に理解できなかったし、能力もありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カイリはこのショーの救いの恩恵でした。 彼はコメディを提供し、パーティの人生だった。 彼がエピソードにいないときはいつでも、何かが欠けているように感じました。 彼は私が彼の話と彼の性格に投資したすべての時間の主人公であったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[スポイラーズ]
彼女がカイリーを選んだのは、私にとってこのショーの恩恵でした。 もし彼女が彼を選んでおらず、ショーのほとんどをMIAにしていた東地、あるいは他の幹部たちが紛争を促すのを助けるキャラクターに行くことを選んだなら、私は真剣に怒っていただろう。 私はこれを妹と二度目に見ました。ほとんどの女の子がカイリを欲しいと言ってもいいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しむことができるアニメと、あなたが何もしなくていいなら、私はお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80190&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/teopei/reviews&#34;&gt;teopei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;This anime is perfect for if you just want to waste a day watching an anime. It isn&#39;t really meaningful or life-changing, but it&#39;s cute and the love triangle is fun to watch. The heroine is really cute and headstrong,  ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arrvilja-1&#34;&gt;Arrvilja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがスポイラーを望んでいない場合は、読まないでください。 彼らはマイナーですが、プロットの紆余曲折の一部をまだ明らかにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ピーチガール」は典型的な少女です。 甘い男の子と女の子、甘い芸術家、気持ち - 気持ち - 気持ち、すべてが結局は異常に単純です。 しかし、驚くべきことに、「ピーチガール」はここでも悪い方法で自分自身を区別することができました。
1）AWFUL LYプリミティブなストーリーライン。 私は、「誰かがXを他の人と見て、誤解している」のような紆余曲折に腹を立てました。 それは最初から提供されていますが、状況が変わることはないので、すぐに気になります。 最後の5つのエピソードは幸運な例外でしたが、私はショーが長すぎて退屈だとは思えませんでした。  15のエピソードは完全にすべてのプロットラインをカバーするのに十分なはずですが、私はそれを保証します。  -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
2）私が承認した唯一のキャラクターは、東寺とえさでした。 東條はここで「最も男性」のキャラクターでしたが、私の意見では、彼は足立にはあまりにも忍耐強かったです。 彼は間違いなく彼女よりも優れたガールフレンドに値する。 彼女は歩くことができたので、私の注意を引いた。 他のキャラクターとは違って、彼女は時間と労力を要しましたが、霊的な方法で学び成長することができました。 さらに、後に彼女は他人を変えることができた。  RyoとKairi。 しかも、彼女は誤操作したときにとても楽しかったです。
安達さんは当初から強く見えますが、強い個性とは言えないので感動しませんでした。  「ラブリーコンプレックス」のリサはもっと強いです。 ほとんどの場合、足立は泣いたり、彼女が一番好きな人を躊躇したり、非常に哀れな彼女の現在のボーイフレンドと争っている。 さらに、彼女は他の人の意見に大きく依存しており、自分自身を考えずに彼女が言ったことをする傾向があります。 まあ、彼女は思うように見えるかもしれませんが、後で自発的に行動し、それは非常に愚かで幼稚であることが判明します。 さらに、彼女は決して何度も何度も同じことを繰り返し学習しています。 彼女は最後のエピソードでまだ躊躇していたので、彼女は彼女の最終決定を下すことができたのは本当に疑問だ。 彼女が彼女の心を変えた回数に基づいて、彼女は再びそれをやると思います。 彼女は、彼女の優柔不断で、いつも私が本当に不満を持っている人々を愛するようにしています。
カイリは最初は大丈夫だったが、後に彼が足立と恋に落ちるとすぐに悪化した。 彼は足立への愛情で容易にあきらめたとして、自分自身が弱者意志であることを証明した。 さらに、彼は泣き叫んでいて、ほとんどの時間を躊躇していました。 彼の人間的な行動はまれであり、東寺の行動と比較して印象的ではなかった。 私はカイリとアダチは同じ羽の鳥だと思うので、結末はかなり公平です。 しかし、私は本当にカイリがなぜ報われたのか疑問に思います。
さらに、キャラクタースキームには数多くの愛三角形や笑いが含まれていましたが、私はそれらが話す価値があるとは思わないのです。 私が言うかもしれない唯一のことは、あまりにも多くのものがあったということです。 さらに、キャラクターの大半はうんざりでした。  -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
3）アートスタイルは私に「ラブリーコンプレックス」を思い出させたが、ここではそれは悪かった。 甘い色と甘いポップスタイルのキャラクター、ナフは言った。 顔は異常にぽっかりした唇（男の子のものでさえ）が熱く見えるはずだったが、私にとってはそうではなかった。 このチーズなバービースタイルの最悪の例は、終わりでした。 さらに、いくつかのシーン、特に最もロマンチックなシーンは、単に動画を動かすだけでした。  -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
4）音が私に印象づけなかった。 セイウウスの作品は大丈夫だったが、音楽は平均的なJロックだった。 ここには何も感動しなかった。  -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
5）楽しさと全体 - 私の印象によると、それは6です。私はそれを完全に嫌ったとは言えませんが、それでも私が期待したほど面白くて新鮮ではありませんでした。 あなたが関係の心配、服やメイクについてのショーが好きなら、そして/または何も見なければ、あなたは大歓迎です。 そうでなければ、あなたが見ようとしているショーについて警告を受けるか、あなたは少し（またはたくさんの）失望することになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61013&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arrvilja/reviews&#34;&gt;Arrvilja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Please don&amp;rsquo;t read if you don&amp;rsquo;t want spoilers. They are minor, but still uncover some of the plot twists.    &amp;lsquo;Peach Girl&amp;rsquo; is a typical shoujo. Sweet boys and girls, sweet artstyle, feelings-feelings-feelings, everything is abnormally simple, after all. However, surprisingly, &amp;lsquo;Peach Girl&amp;rsquo; managed to distinguish itself in a bad way even here.  1) an AWFUL LY primitive storyline. I was fed up  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;frettchen13-1&#34;&gt;frettchen13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは真剣に私を怒らせた。 人々がちょうどお互いに話をしていたら、そのドラマはすべて避けられたかもしれません&amp;hellip;人々はすべて、そんなに愚かではないのですか？ そしてそれらの女の子は私に性の恥を感じさせる。 これは私が絶対に好まない少女のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/frettchen13/reviews&#34;&gt;frettchen13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brynolf-1&#34;&gt;brynolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かわいいと実際には、前半の間に面白い喜劇、2番目の間に握ってロマンチックなドラマ。 ピーチの女の子は、私がこれまで見てきた最高の愛のアニメの1つになったことがあります。 グラフィックスと反復性。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイルそのものには何の問題もありません。 それはまつげや花やものがたくさんあるかなり標準的な少女です。 文字は一般的にうまく設計されており、いくつかの本当に良いショットの間に多くの失われた可能性が輝きます。 コメディーのビットの間に陽気な表情がたくさんあります。 そして、まだ多くの静止フレームは絶対に豪華に見えます。 悲しいことは、キャラクターがフレームごとに異なる人物のように見える点をはるかに超えて、非常に矛盾していることです。 非常に素人です。 ズーム、パン、チルティングの静止フレームの割合が高く、存在するアニメーションが硬くなる傾向があります。 私の本では、グラフィックは通常、アニメのすべてではなく、最終的なものではありません。 しかし、これがうまく実行されていないときは、それは没頭の道に入り、経験を破壊します。 これよりもずっと古くなっているフリクリのようなグラフィックの傑作がありますので、このショーの時代を本当に責めることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは素晴らしく、魅力的であり、すべてですが、少しの圧縮でより少ないエピソードに恩恵を受けました。 それは、すべての前後の &amp;lsquo;ああ、私は彼らが抱擁を見たと思うなぜ私は人生が台無しにされた理由は、物語を少し繰り返し、あまり説得力がない。 私はこれを全部で13回まで食べることができたと思う。 または、それを欠いて、コメディを上半身に広げたり、二次的なキャラクターのいくつかを洗い流したりしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は前半に偉大な喜劇のために私の帽子を持ち上げなければならない。 私はこのショーがこの面白いとは思っていませんでしたが、それ自体はコメディーとドラマが始まる前にキャラクターとセッティングを紹介する気の利いた方法の両方にスポットがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はあまりありませんが、私たちが会うようになっているのは、自分のやり方で深く、信じられないほど好き嫌いがほとんどありません。 特にモモちゃん自身。 彼女は、いくつかのアニメのステレオタイプと真っ直ぐ後ろの細かい線のバランスを取って、それを使って仕事をしています。 セーちゃんは別の本当に面白いキャラクターで、アニメにはほとんど見られない悪役の一種です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音が賢く、OPはすぐにそれが私のトップ10に入っていることを発見し、EDはどちらも半分悪くはない。  BGMは申し分なく、声優は一流です。 したがって、この部門の苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、悲しいことに、悲しいかなか貧弱なグラフィックスと引っ張られた脚本によって魅了された偉大なラブストーリーが、コメディを打ち砕く。 それを見て後悔することはありません、私はただの完全な可能性に達していないことは悲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180673&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brynolf/reviews&#34;&gt;brynolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A cute and actually darn funny comedy during the first half, a gripping romantic drama during the second. Peach girl could easily have been one of the best love animes I have watched this far, have it not been for two things; graphics and repetitiveness.    The art style it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yassfrenchi-1&#34;&gt;Yassfrenchi_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少数のカップルのエピソードで、私は本当に大きな希望を持っていました。それは本当に私を魅了し、私はそれを愛していました。 ママのキャラクターは、彼女が最後に選んだ人になるまで、本当に私を彼女に似せさせます。 私は最後のエピソードを終了することすらできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モモはシリーズを通してたくさんの成長を遂げましたが、私は彼女がトージで終わらなかったのは残念です。 私はそれを終わらせなかったので、彼女はその雌犬Soeまたはそれまでに起こったすべての絵について知っているかどうかわかりません。 彼らがしなかったなら、私は彼らがしたことを望んで、なぜトジが彼がしたことをしたのか説明することができた。 もしそれが私だったら私はそれで大丈夫ではないでしょう。 しかし、私はアトラスが理解しようとすることができます。 私は彼女とTojisの関係を私がKairiと比べて大好きでした。 私は両者の関係よりもむしろ友情を感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ、サオに行きましょう。彼女は私が嫌いな雌犬で、彼女は常にストーリーの側面です。 何故彼女たちがコールされたのですか？ よく知らない。 私は正直なところ、彼女を人間として憎んで、正直に彼女の笑を殺そうとしていました。 なぜ彼女はそんなに悪かったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、ストーリーはそれほど悪くはありませんでしたが、私はそれが一緒にモモと戸司とのより良い結末を望んでいます:(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225017&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yassfrenchi_/reviews&#34;&gt;Yassfrenchi_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SPOILERS    I really had high hopes after the few couple episodes in. It really captivated me and I loved it. Mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thisdreamcatcher-1&#34;&gt;ThisDreamcatcher&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこのアニメのリビューを終え、これが私に混合感情を残したとしか言いようがありません。 私は自分の考えを説明しようとしますが、これはアニメの初めての公式レビューなので、事前にお詫びします。
私がアニメの良い部分だと思ったのは以下の通りです。 キャラクターの開発は、特にKairi x Momoのインタラクションを見るのにはとても面白いものでした。 物語は非常に良く書かれていて、実際には、心はさまざまな状況のために揺らぐことができます。 このアニメには多くの船舶/潜在的な夫婦もいて、それぞれの人物が誰であるかを見て見ることが面白かったです。 アニメの主人公のそれぞれは強く発達していて、彼らはとても簡単に関係して成長しました。
明らかに、このアニメは2005年に作られたので、アートは今日放映されているアニメと同じくらい高品質ではありません。 したがって、芸術のスタイルは、作られた時代には非常に適しています。 私は嘘をつくつもりはないが、時には頭がおかしくなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223459&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ThisDreamcatcher/reviews&#34;&gt;ThisDreamcatcher&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished rewatching this anime and can only say that this left me with mixed feelings. I will tr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amagona04-1&#34;&gt;amagona04&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;真剣に、これはパラダイスキスと一緒にそこで最高のロマンスアニメでなければなりません。 私は実際には最初のエピソードの早い時期にキスをしていることを意味します。 そこの他のすべてのロマンスアニメとは異なり、桃の女の子は実際に現実的な視点を持っています。 私は実生活で実際に起こることを意味します。 それはすべての関係について、そしてある男から別の男に切り替えると、その男に戻って、最終的に彼女は第二の男と恋していることに気がつき、再び彼に戻る。 私は彼女があなたが今までに見つけた最も正直な女の子であると私が信じて、何が陰謀であるかを言うかもしれません。 私はスポイラーを出すことはしたくないので、それを見て、あなた自身のために見るでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34470&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/amagona04/reviews&#34;&gt;amagona04&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seriously, this has to be the best romance anime out there along w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jollyranchy-1&#34;&gt;Jollyranchy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーには私がWTFのようなドラマがたくさんあったのですか？ 彼女が窓から飛び降りるのを脅かす時のように、私は本当に上に来ることを意味する！ このショーはちょうど私を怒らせました..- _-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jollyranchy/reviews&#34;&gt;Jollyranchy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There was so muc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lovextami-1&#34;&gt;LovexTami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はピーチガールのアニメ版を完成させたと言いましょう。そして、私はそのマンガに取り組んでいます。 それが言われて、私はレビューを続行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーボックスが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
私が好きなドラマ、たくさんの紆余曲折がありますが、すばらしい結末です。
アート：9
偉大な芸術作品、他のアニメと比較して少し奇妙な
サウンド：10
偉大な音楽
キャラクター：9
信じられるが、わずかに非現実的な文字
楽しさ：10
私はこのアニメの視聴を止めることができませんでした。 私はエピソード1から夢中になった！
全体：10
これは私のすべての時間のお気に入りのアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;始まりの話
さて、主人公のMOMOがTOGIのためにこれを持っています。 しかし、彼女は、彼女はタンとビーチバニーのように見える彼女のような女の子のようにdoesntを考えています。  SAEは悪い小さなtwerpです*私の意見*誰がMOMOが持っているものを望んでいる。  KAIRIは変態しますが、MOMOとの愛に満ちています。彼はSAEができない唯一の人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MOMOとTOGIはデートを開始します。  SAEは、彼女と一緒に外出し、MOMOを投棄するためにTOGIを黒人化させる。  MOMOは深いうつ病になります。 カイリが彼女を出す。
MOMOはKAIRIと恋に落ちますが、KAIRIは自分自身や何かを見つけるために行かなければなりません。  KAIRIがなくなった間、MOMOはSaeが何をしたのかを知り、TOGIに別のチャンスを与えるために混乱しているかどうか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カイリは戻ってきて、一緒に見て溺れる。 しかし、MOMOは彼を救い、彼らは結局一緒になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは漫画からあまりにも遠く離れていませんでしたが、少し違いはありますが、ストーリー・ラインに大きな影響を与えるものはありません。
あなたがNANAを好きなら、あなたはPeach Girlを愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7548&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LovexTami/reviews&#34;&gt;LovexTami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of let me say I have finished the entire anime version of Peach Girl and i am working on the manga. That being said, i will continue with the review.    T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;izzadorkable-1&#34;&gt;izzadorkable&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このドラマはこのアニメの唯一の楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見つけた物語は、ちょっと「WTF」だった。 あなたがそれが別のものに変わると思うとすぐに、楽しい方法ではなく、ライター/クリエイターがもっとドラマを求めているように見えるので、常にドラマが好きな人は、このアニメを楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれをまだ見ている理由とあなたが100％あなたがそれを好きではないと確信しているが、あなたはそれをとにかくやりたい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は各文字がかなり迷惑であることを発見した。 私はそれぞれのキャラクターを叩き、目を転がしたいと思っていましたが、少なくとも私は彼らとつながっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はひどいものではありませんが、私の好きなものではありません。私はそれを少し説明することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93353&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/izzadorkable/reviews&#34;&gt;izzadorkable&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is drama after drama which I find is the only enjoyable thing about this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;koolag1-1&#34;&gt;Koolag1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;桃の女の子は、そのジャンルの種類のために馬鹿ではないと、奇妙な方法で有線に見える目を持っている男性のキャラクターによってわずかに下されているショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この小さな不具合は非常によく書かれており、すぐにあなた自身がストーリーに引き込まれています。結局のところ、結末は多分おとぎ話に少し似ています。その結果、ストーリーによってストーリーに失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのジャンルのタイプのものが好きなら、これはあなたのリストにあるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15882&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Koolag1/reviews&#34;&gt;Koolag1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Peach girl is a a show that is not to sappy for  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alpha-018-1&#34;&gt;Alpha-018&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューですべての感情を注ぐ必要があると思う。 正直言って、ピーチガールは、私がまだ子供だったときに私の心のやり方を捉えたアニメの1つです（私は子供のころのテレビ番組で簡単に揺れます）。 まあ、私は再びシリーズ全体を見直すことにしました。そして、私は自分の決定に本当に失望していないと言わなければなりません。 私のレビューを分解させてください：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語的には、Toradoraのような特別でも独特なものでもなく（基本的に私が好きで基準のひとつですが）、Peach Girlのプロットが本当に面白いと思っています。 私はそれを嫌っていたが、私はそれを嫌うことはできない。 プロットは何とか予測可能で、いくつかの文字ループの穴がありました。完璧ではありませんでしたが、とても魅力的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のアニメーション自体は大丈夫でした（実際には2005年にリリースされたことを知っています）。しかし、私はアートシーンが本当にユニークであることが分かりました。 対照的に、そして説得力のあるプロットにもかかわらず、芸術的なスタイルは本当におしゃれで奇妙でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズのすべてのサウンドトラックのファンではありませんが、私はその終わりのOST（銀杏Asunaro）が私をキャプチャし、それが私の好きなアニメのサウンドトラックの一つになっていると言う必要があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター＆amp; 楽しさ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私が本当に愛する人物はいませんでしたが、私が本当に楽しんでいた人物がありました。 私が意味するのは、私のこのシリーズでは、自分と恋に落ちるような人物は見つけられませんでしたが、恋に落ちるのを見て楽しんでいた人物を見つけました。 それは私が女の子のために戦うキャラクターを見て楽しむには、masochistだけど、私は本当にそれらに描か自分に気づいた。 私はそれぞれの性格の悲しみと苦しさを感じましたが、私が自分自身を見ているからではなく、このシリーズが私に与えてくれたプロット・エンゲージメントからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが私の好きな少女アニメシリーズの一つだとは言えませんが、ピーチガールはいつも私の心の中に特別な場所を持っています。 プロットやキャラクターは、それが完璧ではないかもしれませんが、それは正気に見えるかもしれませんが、私はそれが本当に魅力的だと思っています。 あなたはキャラクターと恋に落ちるのではなく、恋に落ちるそれらと恋に落ちるでしょう！ 私にとっては、私はそれが本当に爽やかである（私は現在メイド様を見ているし、私はすでにウスイハハと恋に落ちたので、私はそれを見ても止まらないと思う。 あなた自身が「どこで私をカイリやトジにすることができますか？ 真剣にキャラクターに向かってガガに行くのではなく、むしろあなた自身が恋に落ちるのと恋に落ちるのを見ている。 私のレビューがちょっと不明なことが分かったら、それを自分で見るべき時です。本当に価値があります！  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220341&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alpha-018/reviews&#34;&gt;Alpha-018&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I guess I just need to pour all of my emotions with this review. Honestly, Peach Girl has been one of the anime that has captured my heart way back when I was still a kid (well tbh, I am easily swayed easily by tv shows when I was a kid lol). Well moving on, I decided again to re- &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emily-chan-1&#34;&gt;_Emily&lt;em&gt;Chan&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は絶対にこのアニメが大好き！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは素晴らしいですし、プロットもです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は素晴らしいです！
警告：スポイラーが含まれています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、初めは本当に桃子かいりが好きです！ その劇の終わりに、カイリとモモが一緒に終わったのはとても嬉しかったです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モモ：私はモモが本当に好きですが、いつもトージー、カイリーのいずれかを打ち壊すたびに、いつもそれをやり直すような気がします。 しかし最後に、彼女は彼女のことを恋人としていたにもかかわらず、彼女がカイリと恋に落ちたことは大変嬉しかったです。 また、モモとカイリが若い頃、溺死したときの人生は救われ、最後のエピソードでは、モモがアニメの初期に彼のために作った電話のケースを探している間、彼は海に溺れていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カイリ：私はいつも彼の人格を愛していて、彼はいつもモモのためにそこにいて、全体的に彼は本当にいい人です。 しかし、彼と桃子が出会いを始めたとき、関係についての彼の不安は、ミサオ、学校の看護師、カイリの元教師への無関係な愛から生まれたことが明らかになりました。 しかし、結局彼はモモが彼のためのものであることを知った。 彼は、母親が若い頃に海岸で溺死してしまったときにCPRを与えてしまった人物だと思っていました。後で地元のライフガードに救われたことが分かりました。 アニメの初めに突然彼女にキスすることで、噂が成立する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sae：今、アニメSaeの早い段階で、モモの人生を悲惨にするためにすべてをしました。 彼女は、彼女の悪い状況の多くを、スーパー感情的なものを得ることによって大きな行動を起こすことによってやった。彼女は、モモの元ボーイフレンド、トージを盗んだ、と彼は同意した&amp;hellip;しかし、 モモとジゴロの写真をみんなに見せてください。 アニメの後半に、彼女は涼 - カイリの兄と恋に落ち、二人はしばらくの間恋していた。 後の遼は、彼が彼女を愛していないと言い、彼はミサオと恋していると言います。 彼女は妊娠していると思っています。彼女は涼と一緒にベッドにいたからだと思っていますが、結局、最初は妊娠していませんでした。 アニメの終わりに向かって、彼女は元気になり、モモの人生を台無しにしようとするのをやめ、実際には友達になってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戸地：いつもモモを愛していて、アニメの初めには、デートを開始しました。 しかし、いくつかの混乱のために、彼らは非常に悪いブレークアップを持っています。 しかし、後にアニメで、彼は再びモモと一緒にいたいです。 しかし、結局、モモはカイリと一緒にいるし、トージは明らかに失望しているが、モモは彼女のために正しい男と一緒にいることがうれしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメはプロットやストーリーが素晴らしい、キャラクターはすばらしく、楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は間違いなく、コメディ、ロマンス、そしてドラマのビットのビットを持つアニメを探している人にこのアニメをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、心の休息やスニッフィングの準備ができていることもありますが、心配しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがとう：MyAnimeList.netいくつかの情報:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200034&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Emily_Chan_/reviews&#34;&gt;_Emily&lt;em&gt;Chan&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I absolutely love this anime!    The storyline is amazing and the plot is too!    The characters are great!  WARNING: Contains spoilers!    Well, for starters I really like Momo x Kairi! And I was so happy that in the end of all that drama, Kairi and Momo ended up together!    Momo: I really like M &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;queen-stars-1&#34;&gt;Queen_Stars&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少女は私のジャンルの選択肢ではありません。まずそれを発表しなければなりませんでした。
ピーチガールはあまりにもオリジナルではありません - 私が発表しなければならなかった何か。
（また、私はスペルできません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はこれを10のうち9つにしますか？
単にそれがヒステリックなので&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはコメディーとしてはカタラーリ化されていませんが、エピソードごとにおよそ12のクリシェがあり、女性の鉛の間接的なドープはおそらく見られるでしょうが、何らかの理由でそれが機能します：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット&amp;hellip;
母親、学校では無邪気な十代の女の子が出迎えられています。 彼女は特定の社会的集団のメンバーに似ているが、彼らの再代理には魅力がないとみなされている。そのため、モモは、不公平な事前審査を受けており、その上に、誰かが彼女の評判をさらに損なう。 誰かが近くにいる。
モモは、人気のあるスポーツタイプの男の子に恋していると判断しました。人気のあるジョーカーは、モモ=愛のトライアンジーのために倒れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&amp;hellip;
ストーリーはあまりにも特別ではないにもかかわらず、キャラクターは非常に効果的です、私たちは持っている典型的な&amp;rdquo;育つために急いでいる学校の年齢の若者のように見える：
 - 女性の鉛 -  Naiveは言葉ではなく、彼女は間違いのために落ちる、常識のグラムを持っていない人は、それから事実上同じミスのために落ちる。 利己的で、素早く結論に飛び乗って、過度に反応する。 しかし、悪い組み合わせでは、私たちは常に彼女が悪意がないという事実に買い戻されます。 彼女の心は正しい場所にあり、他の多くのアニメの女の子とは違って、彼女は彼女の間違いを知っている、彼女は間違いに服従していて、物事は彼女のために右に行かないたびに彼女はビクトリアのように見えるように物語を彫刻していない
 - 男性の愛の関心1  - 女性のリードと同じように素朴な男性。 実際の人格や、典型的な「強い静かな」タイプとは別のものです。  &amp;lsquo;ジョック&amp;rsquo;とビショナン（？）
 - 男性の愛の関心2  - 意外にも彼の周りを賢くしているジョーカー。 上記の2つのような素朴ではないが、女性のリードのために何かをするのに十分な措置をとった。 軽く、ラップ・ドッグ
 - 他の「女性」 - おそらく最高のアニメ・ヴィリア人の一人である可能性のある、非常に計算の大きな悪いいたずら。 彼女は管理しています。 無邪気な党のように見える一方で、非常に受動的な積極的（受動的な侵略の側面を使用する）と同様に対立する。 彼女は人を作るか、または壊すタイプです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ見る&amp;hellip;
前に述べたように。 クリシェ（私は一番の理由だと言うだろう）。
彼らは典型的なアニメ関連のクッキーのようなエッチ関連のミスアンサー（男は女の子の癖に陥るか、女の子は裸の女の子の中を歩く）ではありませんが、彼らは虚弱で非常に不都合なタイプです。  1人のキャラクターが別の女性/男性とパートナーをつかんで質問をしない、または過去のキャラクターが祈りの瞬間などに現れる。 それは実際にはそれ自体が次の数秒で何が起こるかを首尾よく予測する楽しい活動です。
予測可能性はさておき、私は愛の三角がかなりうまく演奏されていると思う。 一流の女の子が誰と結婚するのか、また「一人」が滑らかなものではないことが判明した人にはあまりにも明白ではないかもしれません。 他の人が現場に入った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前述べたように。 これはコメディではないかもしれませんが、面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44661&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Queen_Stars/reviews&#34;&gt;Queen_Stars&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shojo is not my genre of choice - I had to announce that first.  Peach Girl is not too original - something else I had to announce.  (also, I can&amp;rsquo;t spell)    Why would I give this a 9 out of 10?  Simply because it&amp;rsquo;s hysterical&amp;hellip;    Though this isn&amp;rsquo;t catagorised as comedy, it should be, as there are roughly 12 cliche&amp;rsquo;s p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;i1d2k3-1&#34;&gt;i1d2k3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは何も特別なものではありません。 これは真実のロマンスの愛の三角です。 しかしそれはSaiのために少なくとも5を得る。 それは彼女の「友人」Saiによって絶えず妨害され、2人の男、KairiおよびTojiに愛されているMomoという名前の日焼けした女の子に関するものです。 物語にはいくつかの驚くべき紆余曲折がありますが、あなたが本当にいいアニメを持っていない限り、私は渡すことはありません。
ART：これはおそらくアニメの最悪の部分です。 どういうわけか、アートはあまりにも現実的です、それは悪いです。 芸術はちょっと動きが硬く、何とか「現実的ではない」外観のものがたくさんあることを願っています。 しかし、あなたがその芸術にアニメの基盤を置くことはできないので、私はそれをやりましょう。
サウンド：サウンドはより良い部分の1つです。 タイトル曲の英語ダブはあなたの神経に少し来るが、声は良かった。 サイの声は正直言って最高だった。
キャラクター：正直なところ、キャラクターはかなり浅かったです。 彼らは間違いを犯して、あなたを怒らせました。 彼らは彼らの関係から何の教訓も得ていないようだ。 モモ（主人公）は過度に劇的だったし、両者との関係で彼女はぎこちないようだった。 トージは、ショーの半分でモモを全く信じなかった泥のちょうど退屈な棒だった。  KairiはTojiより少し良く、彼はショーのためのコメディの多くを提供しました。 しかし、サイは最高だった。 彼女は純粋な邪悪で、おそらくショーで最もスマートなキャラクターでした。 彼女は彼女の計画で陽気で、キャラクター全体は天才だった。 私は彼女のためにショーを見終わった。
エンジョイメント：楽しさのレベルは平均より少し下です。 私はサイと一緒に行われたすべてのシーンを楽しんだ。 正直言って、コメディのほとんどは、ショーが欠けていたものから来ました。 最も重要なのは、実際に重要で実際の葛藤があるプロットではありませんでした。 それは私が2日間で時間を殺すために終えるものだった。 ロマンスはちょっと面白いですが、それ以外はかなり普通のアニメでした。
全体的に：あなたが天才の悪役を見て、悪いプロットに気をつけたくない場合は、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50263&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/i1d2k3/reviews&#34;&gt;i1d2k3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY: The story is nothing special. It is a cliche romance love triangle. But it gets at least a 5 because of Sai. It is about a tanned girl named Momo who is constantly sabotaged by her &amp;lsquo;friend &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sorakiryu-1&#34;&gt;SoraKiryu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はあなたにこのアニメの冷たいハードな真実を与えています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがドラマチックな女の子、女の子を意味しない、三角を愛する、愚かな誤解、または高校のドラマのようなものは、「今すぐ離れる」のようにしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ。 このアニメにはすべてのものがあります。 このアニメの後、私は、一般化された愛の三角形のショー、または女の子の平均、好きなドラマを好きではないことに気付きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそのようなものを好きなら、このアニメはあなたのためです！ 私の妹は絶対にこのアニメを崇拝しますが、私はそれほど寛容ではないのかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、それは試してみる価値があり、エピソードはあまりありません。 私はそれが少し高校のクリシェだと思っていましたが、それは普通私に吐きたいと思っていますが、私はそれをすべて見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラスアートは愛らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91537&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SoraKiryu/reviews&#34;&gt;SoraKiryu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright people, I&amp;rsquo;m givin&amp;rsquo; you the cold hard truth about this anime!    If  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angrykitten1-1&#34;&gt;angrykitten1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は一般的に少女が嫌いなので、このアニメを見た唯一の理由は、私の友人が実際にそれに夢中になっているからです。 このレビューはちょっと偏っていると言いましょう。あなたが全ドラマを好きであれば、三角形/正方形/八角形/それ以外のものはここで読むのをやめてください。 また、私は七つのエピソードまで桃の女の子だけを見たので、それはそこから改善するかもしれないが、私は非常にそれを疑うことを明らかにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットそのものは、あまりにも素朴で珍しいです。人気のある女の子対人気のない女の子、Sae、人気のない女の子、母親のボーイフレンドを盗もうとしています。 もちろん、彼は完全に忘れています。 母親は学校をSaeに変え、6番目のエピソードで彼女のボーイフレンド、Togiとの問題を解決する。 私の意見では、彼らはそこでシリーズを終わらせることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と音は大丈夫だった。 何も特別な、何もひどいものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発はひどいものでした。 最初は、私はそんなに馬鹿だということを嫌っていますが、4人の主人公のいずれかについて学んだのは、Saeは操作的で、Momoはただ愛されたい、Kyrieは素晴らしい、支持的な男です。  Togiについては何も学んでいないし、そこに存在しない特徴付けの隣には完全に直接的なものがあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを総括すると、私はそれを嫌っていませんでしたが、私は欲求不満と退屈とを交互にしました。 唯一の節約の瞬間は、Saeが所有したときだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59295&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angrykitten1/reviews&#34;&gt;angrykitten1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I generally dislike shoujo so the only reason I watched this anime is because a friend of mine is practically obsessed with it. Let&amp;rsquo;s  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deenooo-1&#34;&gt;deenooo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は人々が桃の女の子が好きではないと言っていると聞いたが、私は一晩中退屈し、レビューなどをチェックせずに名前をクリックすることを決めたときに私は桃の女の子を見つけた&amp;hellip;私の言葉私は約8 時間かそこらで桃の女の子を見て、それは私が夢中になった！ 私のためのストーリーラインは、あなたが人々がこれを行うのを見るように、現実の生活に戻って関連していたのですが、少年であっても私はそれに触れるが、再びドラマのアニメを愛して、  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76959&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deenooo/reviews&#34;&gt;deenooo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve heard people saying the didn&amp;rsquo;t like peach gi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daisyfang4-1&#34;&gt;daisyfang4&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（私は、私のレビューを短くて甘くてストレートにして、スポイラーを放棄することなく、このショーを道につけることができるようにしています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはロマンチックなコメディで、人生の感覚を感じます。
1.無作為の物理的な戦いをパック
2.超自然的ではない（ゾンビの悪魔など）
3.たくさんのロマンス
4.このアニメには多くのひねりやターン、予期しない出来事があります
5.本当に心停止や顎がこのアニメを落とすことはありません。
6.ドラマ。 いいロマンチックなアニメにはドラマがないんだ。
7. ***ヒント女の子は男の子が好きB.男の子は女の子Aが好きで、デートを開始します。 少年Cも女の子Aのように、彼女は彼女を取得しようとします。 そして、女の子Dは、すべての注目女の子に嫉妬しています。Aはそうなっています&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;これを見てください&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153075&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daisyfang4/reviews&#34;&gt;daisyfang4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(I try to keep my reviews short and sweet and straight to the point witho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ygfan-1&#34;&gt;ygfan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のいくつかのエピソードでは、私がしたかったのは、Saeを殺すことでした&amp;hellip;彼女は戸口を脅かす限り、最初は迷惑で嫉妬の雌犬でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Saeが写真を残した後、真剣に、それはまもなく桃子がどのように私に起きたのか。 私は自分の嘘を見て、東寺とカイリの間で分裂しているよりも、もっと不満を感じることはありませんでした。 真剣に、来るように！ あなたがすでに愛している男と一緒にお越しください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ショーの間に小さな「迷惑な」瞬間でなければ、それだけで見る「良い」ショーはなかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、このレビューを短くて甘いものにするために、感情的なジェットコースターを体験してくれるショーが欲しいと思ったら、ぜひそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーは神聖で魔法的で、あなたが決して忘れることのないいくつかの人生の教訓を教えてくれるとは言いませんが、時には少し非現実的な典型的な高校の愛のロマンスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがテーマドラマが好きなら、私は本当にこれをお勧めします。 私はこれも本当に楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=140051&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ygfan/reviews&#34;&gt;ygfan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;But after Sae &amp;lsquo;left&amp;rsquo; the picture, seriously, it just dawned on me on how dumb Momo is. N &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xmoonlightx-1&#34;&gt;xmoonlightx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ピーチの女の子、あなたはどのようにこのアニメを記述しますか？ ウィル、単語ドラマは非常に良いものです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
ストーリーは、モモという名前の女の子についてのもので、彼女の周りを回っている嘘のために苦労しています。 実際に彼女を嫉妬しているSaeが原因です。 これは、スポイラーのちょっとのビットです：彼女を愛する2人の男がいます：カイリとトジ。 そして、モモはその両方を愛していますが、カイリの過去と他の多くのもののために（セーが彼女や他のものを与えるのは難しい）そこには多くのドラマがあります。 アニメ全体で彼女は彼女のボーイフレンドを変えるだけだから&amp;hellip;そして、それは私を少しイライラした。 しかし面白かったので、私は見守っているだけで十分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
芸術について本当に特別なことは何もない、それは良かった。 しかし、私はそれについて好きではなかった1つのことがあった、そして、それぞれの人の唇が、私はそれがちょうどとても良く見えなかったと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10
音はいい、オープニングはOKだった（私はダビングされたバージョンを見た）オープニングは私に少し刺激されたが、それはちょっとだった。私はそれについて何も言わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10
文字は実際にはかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saeは女の子なので、初めは本当に悔しかったけど、（スポイラー）彼女は実際にエピソードが通り過ぎるにつれてより良くなりました。 そして最後に、私は彼女も好きだった。 しかし、最初のエピソードはほとんど彼女のことであり、それは私のために少し大きかった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モモはメインリードでかなり強い性格を持っていますが、彼女はまだ泣いています&amp;hellip;実際には少し奇妙なカイリとトージの両方を愛していました。 私が見ているとき私は好きだった：ちょうど1つを選んだ!!!  （私はカイリが彼女と一緒にいて欲しかった）起こったことのために彼女はちょうどいつも彼女の意見を変えた。 そして、彼女は壊れてしまい、泣いているよりも、もちろんです。 私はまだ彼女を好きだった。 たぶん私はちょうど彼女が悪いと言っているだけですが、私はあなたが今までに主人公として見た中で最悪の人だと思うことを望んでいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kairiはかなり面白い、素敵で気遣うが、彼は対処しなければならない過去を持っているので、エピソードで多くの問題を引き起こすだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トージーは素敵な男ですが、彼をボーイフレンドとして迎え入れると、あなたは愛する人と一緒にいるときに信じるべきですよね？ それは彼が最初にやらなかったことです。 そして、あなたは最初にSaeの問題を抱えています。 それはセリエのドラマももたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7/10
まあ、楽しかったですが、ボーイフレンドやそれに伴うドラマや、サエさんの問題は、私にとってはあまりにも多すぎました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10
これには良いロマンスがあります。私は結末のほとんどの人が好きで、そこにはキスがたくさんあります。
しかし、私はあなたにそれをお勧めします、あなたはそれを見てください:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130195&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xmoonlightx/reviews&#34;&gt;xmoonlightx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Peach girl, how do you discribe this anime? Well, the word drama is a VERY good one!    Story &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story is about a girl named Momo and she has a hard time because of the lies that are going around about her. This is all because of Sae, who is actually jealous of her. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hikarucrush-1&#34;&gt;Hikarucrush&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ピーチ・グリルは実生活に近い最高のアニメです。私はそのショーで起こるすべての事柄が、あなたがそれを考えれば本当に実生活で起こることができることを意味します！ ちょうど昨日、私は同じエピソードを10回以上見ましたが、それは私が多くのショーをあきらめるか、少なくとも5回見て、それに疲れていて、私の深い深い深いところにいると考えているのです。  。  。  。 私はピーチガールの次のエピソードがそれが最高になるまで待つことができない!! 一度それを見て、痛みの程度を見たら、私はこれをあなたに伝えますが、あなたが嫌い​​な人と彼女を比較するだけです。あなたが私がしている学校全体の前で彼らを卑劣にしていると想像してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16762&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hikarucrush/reviews&#34;&gt;Hikarucrush&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Peach Gril is the greatest anime close to the real life I mean all &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;glamrgrl104-1&#34;&gt;Glamrgrl104&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は少女アニメが大好きです。これは数年前に見てみましたが、1枚目のディスクを越えることはできませんでした。 私は数ヶ月前にもう一度試してみました。私はもっと見たことがうれしいです。 ちょっと面白かったです。 私はドラマが大好きですが、これとナナとの間にはナナと一緒に行かなければなりません。 私はちょうど地元の店でナナを見つけることができたらいいと思う。 とにかく桃の女の子に戻って - 関係は良かったけど、何かが邪魔していなければ何の話もありませんでした。 文字がちょうどすべてを伝えていれば、時間のMOstはうっとうしいでしょう。 それは時々私を苦しめる。私はそれを最後にし、全体的にそれはかなり楽しく満足のいく終わりだった。 私はそれをSAVE EDITIONとして拾うかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44267&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Glamrgrl104/reviews&#34;&gt;Glamrgrl104&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love shoujo anime and this one I tried to watch a couple years ag &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowlockheart-1&#34;&gt;Shadowlockheart&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは本当に素晴らしいショーです！ 真剣に！ 最初はモモが女の子のように見えたので、シリーズを見たくなかったのですが、実際にそれを見て時間をとったときには最高でした！
奇妙なことに、私がSaeやToujiに似ていない要約を読むと、私はいつもKairiが好きだった。 カイリは物を克服しなければならなかったが、いつも彼が必要だった時はいつでもモモのためにそこにいたので、私はいつも彼が好きだった。
私は最後のエピソードがどのように演奏されたのが好きでした。そして、私は間違っていると思いました。なぜなら、モモの気持ちは混乱していたからです。 私はそれを書いた人々がどのようにひねりを加えるので好きですが。 非常に良い！  ^。^
私は助けてくれることを願っています！
Sloersから&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28007&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shadowlockheart/reviews&#34;&gt;Shadowlockheart&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It a really great show! Seriously! At first I didn&amp;rsquo;t want to w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toughcub777-1&#34;&gt;toughcub777&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたのすべてに神の恵みがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最初のレビュー、それは何にでもなるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私も最初に言うつもりです、私は非常にロマンスのファンにこのアニメをお勧めします。 物語の始まりがいかに早いペースで行われているかを考えれば、これを見ることのとても楽しいことは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きなのは間違いなく、次のエピソードで起こることのサスペンスです。主に、このロマンスアニメはクリフハンガーと、それが用語でさえあれば「クリフハンガー中毒」から成っています。 それで、ピーチガールはとても楽しいものになっています。文字通り次のエピソードを待つことはできません。岡山/戸城/紗に愛の三角形などがどうなるかを見てみましょう。このアニメはラブトライアングルフェスティバルではありません。 混乱と詐欺の雰囲気のために彼女が好きな男と彼女の心を作り、彼女は持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きではなかったことは、それが少し非現実的（ちょっとだけ）になる方法です。 しかし、あなたは聖書が言うことを知っています。 モモの意思決定はちょっと変わっていましたが、途中で突然興味深かったシリーズの初めからの彼女の性格は消えてしまいました。 それはいつも公開されていたので隠すことは何もなかった。それは残りのキャストと比べて本当のプロットとリアルなキャラクターを持っていたことは分かりました。  Toji&amp;hellip;ハハ！ カイリー、私も彼を手に入れませんでした。 カイリの弟&amp;hellip;何？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットのいくつかのように&amp;hellip;それはばかげていた、と結論は、これらの文字に何が起こったか私にはとにかくそれらを十分理解することを私に示していませんでした。エンディングは私に良い評価を与えるためにKOの打撃であった このアニメが良いか非常に良いかどうかを判断しました。おそらく、エンディングがより発展していれば、それは経験的にもっと楽しめるようになりました。私の理解の意味は、  ..それは人が誰で、何が起こったのか、何が起こるのかについての非常に明確な見解である必要はありません。 私はモモを十分に得られなかった、それは「良いこと/悪いこと」の取引のタイプだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードで最後の瞬間が起こったときに涙を流したり、2つの幸福を掴んだりしていました。その瞬間は素晴らしかったですが、その後、アニメは完成したにもかかわらず不完全に感じました。 私が言っていることは、それがもっと良い方法である可能性があるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、ちょうどいいですね。 アニメーションがロマンスアニメを極度に妨げることがあると私は思う。 残念ながら、ピーチガールは激しく打たれました。アニメーションは、この最高の瞬間を恐ろしい図面に格付けする役割を果たしました。 私は失望し、時には本当にそれを理由に失望した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は絶対にそれをお勧めします、ちょうどそれがお母さん対紗そして恋愛三角ドラマを見ていたことが楽しいです！ ピーチガールは私の意見では本当のマラソンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私から、これは10のうち7を得るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私は、このレビューをすぐに書き直すことにしました。なぜなら、他の人がなぜピックガールを見守ってはいけないのかを理解するために、より正確でアクセスしやすい方が良いと考えるからです。
読んでくれてありがとう、神はあなたを祝福します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/toughcub777/reviews&#34;&gt;toughcub777&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;God&amp;rsquo;s grace be to you all.    My first review, it&amp;rsquo;s going to be whatever.    I am also going to say first, I highly recommend this anime to ANY romance fan. The sheer fun of watching this is nice considering how fast paced the story is at the beginning, you&amp;rsquo;ll always come back for more until it&amp;rsquo;s all gone.    What I liked is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kansas778-1&#34;&gt;kansas778&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はFUNimationでこの番組をキャッチし、喜んで驚いていました。 それは私が通常見るものではありません、それはそれに高校のドラマのような感じがありますが、それはうまくやって面白いです。 アートワークはちょっと違って、特に彼らが唇を描く方法は、私がペースの爽やかな変化であることが判明しました。 私は英語のダブを見て、声の演技はかなり良かった。 声は顔に合っていて、泣きが強制されたり、実際に演技が現れたりしたような微妙なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは正しかった、私はストーリーに関わって、キャラクターが何をすべきかを考えました。 モモとサエは、動機や浮き沈みなどがあった面白いキャラクターでしたが、時には2人の主な男性キャラクターはちょっと濃密でした。 最後のショーまで誰が誰と結婚するのか、彼らはあなたをサスペンスの状態に保ちながら楽しいショーでした。 高校のデート以外には深刻なことはありませんが、時間を過ごすにはいい方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8606&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kansas778/reviews&#34;&gt;kansas778&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I caught this show on FUNimation and was pleasently surprised. It&amp;rsquo;s not something I would normall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tariqthaqeeq-1&#34;&gt;tariqthaqeeq&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは、これはすべてのアニメのための私の最初のレビューです
とても多くの人がこのアニメは良い、悪いなどではないと言うが、最初に私はロマンスや深い愛や三角のラブストーリーが好きな場合は、これは私が毎年見ている最高の話です
私はすべてが102アニメを見るので、これは私のfavアニメです
plsは女の子のためだけにこのアニメをしません。 これは少年少女にとって良いことです。 私は男の子であり、とても好きです。
ロマンスの話が好きなら、これは最高のラブストーリーです。
しかし、もしあなたがラブストーリーやドラマを好きではないなら、これはあなたのためではありません
どうも
しかし最後に私はすべての1つのplsがこのアニメを見て確認するok
タリク&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31406&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tariqthaqeeq/reviews&#34;&gt;tariqthaqeeq&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;hi every one this is my first review for any anime   so many &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lyon-lark-1&#34;&gt;Lyon-Lark&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを完成させた後、私はこのシンプルで否定できない見解を残しました。 このアニメは、無駄な機会ではないことは間違いない。 高校生活、友情、若い愛の面白い、思考を誘発し、感情的なコンセプトだったかもしれませんが、私は貧しい人々の執行とその創造者の熱意によって台無しになったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は愛と信頼の闘いを扱ったので、このアニメは非常に関連性がありました。 しかし、ショーが進行するにつれて、これらの感情は、ストーリーの無限の紆余曲折のように煩わしさと悪化に置き換えられ、完全な冗談に変わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての正直なところ、このアニメは終わった。 まさに最後のエピソードでさえ、分かれて変わった物語やキャラクターには本当の形がありませんでした。 これは、ストーリーに深みを加えるのではなく、現実の側面を破壊し、その主な償還の仕組みであり、全体のプロットはかなり信じられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105565&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lyon-Lark/reviews&#34;&gt;Lyon-Lark&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After completing this anime I was left with this simple and undeniable view. That this anime i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelofutopia-1&#34;&gt;angelofutopia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は、私が最初のエピソードからのアニメに夢中にさせたものでした。 プロットが私にとって興味深いものすべてを鳴らなかったので、このアニメを見に回るのに私はしばらくかかった&amp;hellip;私はそれを取り戻す。 それは愚かなやり方で面白かった。 とにかく、ついにそれを見て回り、2日後にそれを見ました。
誰かがこれよりもロマンスに夢中なら、見るべき完璧なアニメです。 時にはそれが最も独創的ではないかもしれませんが、見た目は退屈ではありません。 しかし、あなたはそれがどれほど現実的であるか疑問に思ういくつかの瞬間を持っています。 時には、物事でトップに少しずつ行きます。
芸術は大丈夫だった。 それは悪くないし、それは驚くべきことでもありませんでした。
私は音楽が好きで、音がはっきりしていました。 私は本当にアニメの音を気にする人ではありません。 音楽が良いと私は彼らが明確に言っていることを聞くことができる場合、私は幸せな人です。
ストーリーのキャラクターは好きだったし、ライバルのキャラクターにも瞬間があった。 それらの瞬間は通常スティックではなかったが、それでもなお&amp;hellip;
私は一気に全部見ることができず、休みを取らなければならなかったので、楽しさはいつもベストではありませんでした。 時々、私は疲れて眠りにつくのでショーを壊してしまい、私が目を覚ます二番目のアニメに戻ります。 私は私の頭が爆発するような気がしたので、私のコンピュータ画面が壁に終わらないように休憩が必要だったので、私はこれを見て停止しました。 それは悪くないかもしれませんが、アニメを見て、あなたが知るでしょう。 時には物事がすべての場所に行き、あなたはそれを信じることができません。
全体的に見ると楽しいアニメだったし、おそらくもう一度見るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4886&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelofutopia/reviews&#34;&gt;angelofutopia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story was what kept me hooked on the anime from the first episode. It took me awhile to get around to watching this anime because the plot didn&amp;rsquo;t sound all th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaye-1&#34;&gt;Kaye&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはロマンチックなアニメが好きなら、おそらく「Peach Girl」を好きになるでしょう。 時には素敵でエキサイティングなことです。 また、2人のかわいい少年と少女モモ、主人公がいます。 最終的に彼女がどちらを選択するのかを理解するのは難しいので、最終的な予測はできません。 モモは良い女の子で、彼女は私が彼女のように作ったんだけど、いつもアニメにいる親切で素朴な女の子は本当に好きではない。悪い女の子がいる - 紗柏木と彼女は本当の悪だ！ あなたが熱い気分にされているならば、私はあなたがこのアニメを完全に見ることはできないと思っています。 彼女はいつも東寺と桃子を分けようとしていて、私が桃子だったら、彼女を殺すだろう！ しかし、彼らは親切で愚かなので、この方法ではありません。そしてそれはSaeの陰謀よりもさらに迷惑をかける！ 百万の欺瞞と開示があっても、彼らはまだ餌のために落ちる！ 彼らの行動には感覚がない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の一人のキャラクターは、賢明で落ち着きがあります。 - 岡山カイリー、二番目の男の子。 彼は常にSaeを見て、いつもMomoを助けます。 彼は本当に注目に値するとToujiよりもはるかに美しいです:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、ロマンスが好きで、「君に届け」、特に「かれ狩野」のようなものがあれば、それを見てください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32384&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kaye/reviews&#34;&gt;Kaye&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You probably will like &amp;lsquo;Peach Girl&amp;rsquo; if you like romantic anime. It&amp;rsquo;s nice and exciting sometimes. Also there are 2 pr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eccentricotaku-1&#34;&gt;EccentricOtaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ピーチガールは、あなたがソープドラマが好きなら、あなたが楽しむかもしれないものです。
あなたがアニメで手に入れた面白い場面があります。非常に良いアニメーションと芸術は、あなたがどこにでもいる高校の問題で、アニメと通常のティーンエイジャーと一緒になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、主人公が勝ち、あなたの座席の端にあなたを残すことを望んでいます。 そのメロドラマ的な状況や別のものでなければ、そのキャラクターそのもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラマ満載のショーが嫌いながらも、このアニメは楽しかったです。
私はちょうど最初のエピソードを見て、ドラマを感じていないことをお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EccentricOtaku/reviews&#34;&gt;EccentricOtaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Peach Girl is something you may enjoy if you like Soap Dra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xai16-1&#34;&gt;Xai16&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメが大好きです。 愛の三角形、スカンキーないじめ、部分は恋に落ちて、彼女のミスを理解している、プロットはちょうどあなたにひねりを投げつけ続け、それはexhileratingです。 最初から個人的に好きだったのは、カイリー（私の好みでは硬すぎる）、遊び心と支持力があり、女の子が好きな人を嫌って、彼女を助けるために絶対にやっています。 不本意ながら彼女を盗むことはしません。 彼はこれまでに何が起こったかであなたと付き合う本当の友達です。 また、ドラマはあなたを主人公と本当につなげました。 それをチェックアウトして、それは失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64199&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xai16/reviews&#34;&gt;Xai16&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love the anime. The love triangles, the skanky bully, the parts &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nive-m-1-1&#34;&gt;Nive_m_1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;当初、Peach Girlは珍しく興味深いようでした。 しかしここにアドバイスがあります：アニメの序文を読まないでください。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;プロットツイスト、プロットツイストとプロットツイスト&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;一体何が大好きなの？&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;うーん、私は満足していますか？ さて、私の答えはここにあります。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私はピーチの女の子を見ているように、私はこれが愛の三角形になる可能性があるのか​​疑問に思ったが、これは間違いない。 主人公は、実際には、&amp;rdquo;これは実際に良いロマンスのバディです&amp;rdquo;と言うかもしれない&amp;rdquo;愛&amp;rdquo;の素晴らしい感覚を作成するために前方に移動しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は6/10を与えることはかなり良い評価だと思う。 キャラクターの苦難を感じ取ることができますが、実際にシリーズで最も重要な役割を果たしている岡山カイリを中心にしています。 彼は活発で陽気な人格のために女性のメインキャラクター、アダチ・モモを抜いていた。 彼はすべての誤解を消し、アニメの進化を生み出す者です。 しかし、ある時点では、彼は自分の気持ちに直面しています。 しかし、彼は本当に自分が望むものと彼がしないものを見つけることで急速に進化しました。 ストレートフォワードとポイント。 彼は確かに残りの部分に比べて愛する人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、私は主な女性キャラクターを愛するように試みたが、私の気持ちは洗い流されない。 アダチモモは親切で、甘く、美しく、穏やかであるにもかかわらず、彼女は内部の密な、利己的な女の子だけです。 彼女は、彼女が本当に終わりまで正直に誰かを愛している人としてどのように感じているかについて、聴衆に不確実性を与え続けます。 アニメが終わるやいなや、最終的に選択するようになったが、あなたは彼女がいる男と長く続くことはないと最終的に考えるだろう。 彼女が恋人を変え続けると、彼女はとてもシンプルで簡単な女の子だと言います。 彼女は状況を誤解し続けて、どういうわけか無意識のうちに彼女の周りの人を傷つけてしまう。 私の悪いことは、あなたが今まで誰かを愛していたら、彼女は確かに正しいことをしていない。 結局、彼女は「私は幸せを見つける権利がある、私は幸せになりたいから」と言う。彼女は彼女を理解するが、ロマンスのアニメのジャンルではない。 幸福と愛は私の親愛なる同じコインの両面でなければなりません。 あなたが失敗した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、大丈夫&amp;hellip;私は彼女の思考のいくつかは軽く表現されていますが、最後まで戦って最終的に彼女の真の自己を見つけるために、彼女が強くなることをいくつか信用します。 ここで本当に重要なことは、彼女は最終的に彼女の感覚に来て、正しいことを作った、それは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ご存じのほんの少しの人のために、Saeは初めにMomo（主な女性キャラクター）の親友とはみなされません。  Saeはアニメの混乱を引き起こす原因となる主題です。 彼女は自分が拷問されていることを理解するまで止まない。 ほとんどの視聴者は彼女に倫理的または自己尊重のない恐ろしい性格があると感じますが、彼女は間違いなく最も知的で自己実現的な性格のひとつです。 サーンだけでは、それらの束のねじれに完全に責任はありませんが、彼女は遊ぶ役割を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トウジカズヤについては、彼は恥ずかしがり、信頼できる。 未熟でストーカーと思われるが、彼はどこにも出現せず、最後にはアニメを混乱させる。 私の個人的な意見から、彼はアニメの中で最も簡単な道を選び、本当に彼が愛される価値があるようにする努力はほとんどしません。 しかし、私たちは無能であるために彼を軽視しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、アニメはいくつかのエンターテイメントを提供してはいけません、ええ、私は真剣に取るべきではないと言いました。 アニメのいくつかの出来事は、キャラクターアクションの結果を測定することなく処理されます。 過去の文字と文字の役割は、シリーズの速い進行を制限します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣に物事を取らないと、あなたは大丈夫です。 続ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189445&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nive_m_1/reviews&#34;&gt;Nive_m_1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first Peach Girl seemed to be unusual and interesting. But here is an advice: just don&amp;rsquo;t read the preface story of the anime.     - plot twist, plot twist and plot twist  - What the hell love is all about?  - hmm, am I satisfied? Well, here is my answer.    As i have watched Peach girl, i wondered how this could be a love triangle, but this is not definitely &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuridoll-1&#34;&gt;Kuridoll&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは素晴らしかったですが、それをちょっとしたものにしてしまったのは&amp;hellip;本当にうんざりするのはSai＆amp; amp; モモ。 私は彼女がとても意地悪だったので、私は彼女の目を引っ張っていたので、Somoはドラマの女王が笑ってしまうので、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はええ、芸術は素晴らしかった：D
しかし、彼女はまだ2304345回のような2人の男の子と出かける！
それは迷惑だったが、芸術は素晴らしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kuridoll/reviews&#34;&gt;Kuridoll&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was good, but the thing t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>