<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/final-fantasy-vii-advent-children/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/final-fantasy-vii-advent-children/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Final Fantasy VII Advent Children</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/final-fantasy-vii-advent-children</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/final-fantasy-vii-advent-children</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/1/317.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/317/Final_Fantasy_VII__Advent_Children/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/317/Final_Fantasy_VII__Advent_Children/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ceray&#34;&gt;Ceray&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が知っているファイナルファンタジーのことを聞いたことのないビデオゲームプレイヤーはあまりなく、ファイナルファンタジーVIIについて聞いたことのないRPGマニアックはありません。 終わりのないファイナルファンタジーシリーズの第7弾は最も有名で、しばらくの間、私は決してゲームをプレイしていなかったので、なぜわからなかったのですか？ 続編「ファイナルファンタジーVII：アドベントチルドレン」が発表されたとき、私はそれが何であるか分かりませんでしたが、ファイナルファンタジーX、X-2、キングダムハーツシリーズで疲れてしまったので、 ショット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーVII：アドベントチルドレンは、ゲームのイベントの2年後に行われます。 それは、彼らが「母」を得て、地球全体で破壊を試みるように、Aerith / Aerisの死とセフィロスの小さなクローンのトリオをまだ嘆いているクラウドに続く。 グッド。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は、ファイナルファンタジーVIIの出来事を知らない人は、イベントや言及されている人に混乱するかもしれない、あるいはそれはただの母親かもしれないと言うことができますが、 あなたは注意を払っている。 私はその話を楽しんでいましたが、あなたの典型的な村人が個人的な理由やヒーロー、あるいは僅かな反主人公のために世界を破壊しようと思ったように思えました。 最初の喜びから離れました。
スコア -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おい、これは私たちがここで話しているスクエアエニックスです。 スクウェアエンジニアリングビデオゲーム会社。 他に何か言わなければならないのですか？  &amp;hellip;.うん、いいよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、最後のファイナルファンタジーの映画、The Spirits Within、それはフロップでした、なぜですか？ まあ、私はそれがREALをあまりにも恐れていると思っています、そしてあなたが何かをアニメーションやCGIで作っている時（それはそうですか？）、あなたはそれをリアルに見せたくありません！ 全体のポイントはそれが本当に見えるようになっていない場合です、実際に見える場合は、実際の俳優を使用する方が良いです。  ACが回ったとき、彼らはあなたがあまりにもリアルに見えるようにすることはできないことを学びました。 キャラクターは実際の人物と間違えられることがありますが、それらの周りにはまだアニメーションの空気が残ります（すべてが髪の中にあります）。 そして、私の愛する人たちは、素晴らしいアニメーションを作ります。 満足？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックはうまくいきます。 私はそれがゲームのサウンドトラックのいくつかのバージョンであるという感情を持っていますが、私は確信が持てません。 映画の特定のポイントで演奏するピアノのコンポジションは、単に美しいものです。特に、Cloud Smiles&amp;hellip;私はそれがとにかく名前だと思います。 リミックスされたOne-Winged Angelのバージョンは単なる素晴らしいもので、狂ったロックバンドとオーケストラを混ぜることができることが証明されています。 私はクレジット（ボーカルのあるもの）の間に演奏するエンディング曲が好きではなかったので、そのためにクレジットを見ることはめったにありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はダビングバージョンを見て、私はそれを愛し、私はみんなの声が彼らの明らかなキャラクターに合っていたと思った&amp;hellip; Kadajは狂った男の子のように聞こえる、クラウドはいくつかのように聞こえる&amp;hellip;まあ、あなたはそれを得る？ 私の心はエアリスの声には同意しないが&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はこれについての特徴付けがかなりうまくいっていると言いたいと思います。特にクラウドです。なぜなら、何が起こったのか、何度も何度も何度も何度も何度も何度も受け入れられていることを示しているからです。 雲。  Ahm。 うん。 私はもう一度例としてKadajを使用します。彼はあなたを見ているので彼は良いキャラクターです。あなたが狂ったファンガールでない限り、彼があなたの心にいるとき、あなたはキャラクターを外に出すことはできません&amp;hellip;しかし&amp;hellip;はい 。 これは映画なので、許可された時間内にキャラクターは本当に成長できません（私は映画が多分3〜4日の間に行われると仮定しています）ので、私はそれほど話すことはできません。 クラウドを話し、私たちはすでにやった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;私はこの映画を楽しむことができるまっすぐな顔で言うことができます。 結局のところ、あなたは80倍が好きではない映画を見るつもりはない、今あなたは？ 私はアクションシーンが好きで、アニメーションは一番&amp;hellip;そして特にリノは&amp;hellip;さて、動き続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概して&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;わーい！  - アニメーション、ベイビー！ これらのグラフィックスは&amp;hellip;目のキャンディーと同義語にすることができます。 私は彼らもそうだと思う。
いいえ！  - ストーリーは深いものでなければならず、ファンがいなくても少し楽になるはずです&amp;hellip; Eh Eh Eh&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合スコア -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ceray/reviews&#34;&gt;Ceray&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There aren&amp;rsquo;t many video game players that I know of who haven&amp;rsquo;t heard of Final Fantasy, and there aren&amp;rsquo;t any RPG maniacs that I&amp;rsquo;ve met that haven&amp;rsquo;t heard of Final Fantasy VII. The seventh installment of the never-ending Final Fantasy series is the most famous, and for a while I had no idea why, since I had never played the game. When the sequel, Final Fantasy VII: Advent Children was announced, I had no idea what it was to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiriska&#34;&gt;kiriska&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は実際にFFVIIをプレイしたことはありません。 私は知っている、冒涜、そうですか？ しかし、インターネット上で生活することは不可能であり、これらの文字を知らないので、アニメーションがとても見えて、どうやって抵抗することができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（このレビューにはFFVIIゲームのスポイラーが含まれていますが、実際の映画は含まれていません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ウィキペディアでFFVIIのバックストーリーとプロットを1〜2回見上げることを思い出しますが、私が知っていることのほとんどは、カジュアルな会話、ファンタジー、インターネット上のランダムな他のもの、そしてキャラクターのストーリーの（呪われた） キングダムハーツ。 つまり、Advent Childrenの話は主に「待って、何？」 私に。 他のメディアをベースにした映画の場合でも、オリジナルの新人や見知らぬ人には意味をなさないほど十分な結束性を持つことが常にベストです。 そのために、Advent Childrenは間違いなく失敗しました。 説明は簡略化されたように見え、キャラクターは意図や動機を明確にするためにほとんど役に立たなかった。 時には、人々がそれが何の根拠になっていないのか分からないかのように、ゲームにそれを接続するのがあまりにも難しいようだったようです。  （真剣に、死んだエアリスのフラッシュバックが何枚必要ですか？）それにもかかわらず、私は大事に映画のストーリーがゲームにあまり関係していないと聞きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;病気はあまり提示されて説明されていません。 その治療法も同様です。 実際のストーリーの進行よりも、ファンタスティックの唯一の目的のためにそこにいたようなシーンも多かったようです。 多くのキャラクターを含めると同じことが言えるかもしれません。彼らは本物の目的ではありませんでしたが、観客のファンボームや女の子たちは頭がおかしくなっていると確信しています。 このような。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 貧弱に開発された、それらのすべて！ 彼らが全く開発されていたとしても！ 子供たちも同様に物質を持っていないように見えました。彼らは主に保護されているか、捕まえられて心を制御されていました。 彼らはまったく人ではなかった。 クラウドは映画全体で5つの文章しか出さなかったようだが、特に洞察力があったり有益なものはなかった。 なぜ彼は何をやっていたのですか？ 私を得ました。 彼は有罪を感じたので？ 彼は義務づけられていたから？ 彼は何もする必要がなかったので？ 彼のサポートキャラクターの大部分は、気が利いていないか、空想的にストイックだった。 誰も本当の深みを持たないようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リノとルードはユーモラスなおどけなしを提供し、見て楽しんでいたが、それを超えて、それはほとんどの場合同じことだ。 彼らは彼らの動機付けのために組織のために働くことの言い訳を持っていると思うが、私たちはその単純な外面を超えて何かを実際に見ることはない。 カダジとその兄弟たちはトンネルビジョンを持つ一次元のキャラクターと同じものでした。 彼らは常に正確に何を達成しようとしていたのかは漠然としていましたが、なぜKadajはJenovaと接触したときSephirothとして明示されましたか？ まあ、たわごと、私は分かりませんが、そうでなければ彼は死んでいたので、おそらくセフィーに何かの景色を与えるだけでしょうか？ ムービー全体は、その最終的な戦いの周りに構築されました。 他の大きな目的や話はありません。 アドベントチルドレンは100％ファンキーズ映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ARTSTYLE＆amp; アニメーション - 今、私の厳しい言葉はすべて終わりです。 アニメーションは美しかったです。 綺麗な！ 素晴らしい！ 背景、文字、衣類、武器などすべてのレンダリングの詳細はすべて豪華で、スムーズに動かし、周囲とうまく一体化しました。 特殊効果も素晴らしかったです。 この映画は目の詰まりがいっぱいで、あなたの脳は爆発するでしょう。 倒立した森のような単純なもの、または水を通っている携帯電話の5分の長いシーン - それはすべて美しく見えました。 私は、まあ、来て、物事はかなり長い間、落ちる携帯電話で楽しませるために私が驚くほどすごく見える必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 - この映画のもう一つの完璧な側面は音楽です。 最初のトラックから、Advent Children&amp;rsquo;sのスコアに完全に恋しかった。 いろいろな作曲家の集まりが映画のための音楽を演奏してくれました。そして、彼らのすべては、このサウンドトラックのすべてのシングルトラックで絶対に素晴らしい仕事をしました。 すべてのメロディーはそのシーンに合っていて、すべてのシーンはそれゆえにとても感情的でエキサイティングでした。  「ザ・ファイト・フォー・ザ・ファイト」のためのピアノ・スラッシングは、私がよりうまくプレイできることを願っています。  「ブラック・ウォーター」のギターは、毎回全部ポンピングされます。 このサウンドトラックは、映画とは別に何度も繰り返し聞くことができるものでもあります。映画を見たことのない多くの人が音楽を楽しむことができると確信しています。 映画の終わりにあるボーカルトラックの「CALLING」もかなりいいですし、それをすべて終わらせる素晴らしい方法だと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボイスアクション - 私はサブとダビングの両方を見たことがあります。 サブは素晴らしかったです。 それらの小さな類似点は、ファンガールを幸せにするものです。 しかし、スティーブ・ブルムはヴィンセント・バレンタインとして動いていますか？ すごい。 すべての声が素晴らしい役割を果たしました。 特にKadajとRenoは非常に思い出深いパフォーマンスをしていました。 ダブは私が思ったよりずっと良かったです。 本当に、ダブの唯一の本当の問題は、Cidのヒックのアクセント、Yuffieの厄介な声、そしてTifaの「ズルズルのズルズル」は、英語の話者が「ドラッグする」ための効果がないので、うまく翻訳できなかったという事実です。 それ以外は、ダブからもっと欲しかったのです。 キングダムハーツIIのすべてのFFVIIキャラクターには同一のボイスキャストが使用されていたため、声はよく知られていました。 これは日本版にも当てはまりましたので、私にも感銘を受けました。 さらに感銘を受けたのは、リノとアクセルの両方が同じ俳優によって日本語で表明され、英語でも同じことが当てはまることです（皮肉なことにアクセルのために、彼の声はヒューマントーチです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般 - 私は誰もがその華麗なストーリーテリングとキャラクターの発展のためにこの映画を見なかったのは全面的に一般的なコンセンサスだと思う。 これは、ファンが騒がしいアイディア映画だった。 本当に、これを見るための最良の方法は字幕をオフにして日本語で行うことができます。 そうすれば、あなたは悪いことに無知な遊びをすることができます。しかし、あなたはまだ声優の輝き、驚異的な音楽のすべて、そしてもちろん、このAdvent Childrenであるすべての視覚的な狂気を手に入れます。 お楽しみください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5390&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kiriska/reviews&#34;&gt;kiriska&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve never actually played FFVII. I know, blasphemy, right? But it&amp;rsquo;s impossible to live on the Internet and not know these characters, and the animation looked so pretty, how could I resist?    (This review contains spoilers for the FFVII game, but not the actual movie.)    STORY - I recall looking up FFVII&amp;rsquo;s backstory and plot once or twice on Wikipedia, but most of what I know is based on sniplets of casual conversation, fanart, random other things on the Internet, and the (bastardized) versions of the characters&amp;rsquo; stories in Kingdom Hearts. That said, Advent Children&amp;rsquo;s story was mostly &amp;lsquo;Wait, what?&amp;rsquo; to me. Even &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venneh&#34;&gt;Venneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトル：ファイナルファンタジーVII：アドベントチルドレン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ（？）：ACは2005年にSquare-Enix（ファイナルファンタジー、duhr！で有名）によってリリースされ、野村哲也監督（Kingdom Hearts、FFVIII、FFX、duhr！）によってデジタルアニメーション化された映画です。 オリジナルバージョンは2005年に日本で発売され、Squenix NAとSonyのおかげで、最終的に2006年4月にStatesideへと進化しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Squenixの習慣のように、いくつかのスーパーデラックスな究極のエディションがリリースされていますが、それらをカバーすることさえ気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私はあなたがこれを知っていると仮定しますが、おそらくあなたは岩の下に隠れていたでしょう。 基本的には、惑星がメテオとセフィロスによってほとんど破壊されてから2年後ですが、今度はGeostigmaと呼ばれる病気が子供たちに襲い掛かります。そしてクラウドの配達人としての生活、そして一般的にはemoなどです。  3人の銀髪の男性（ZOMG SEPHIROTHS?!）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこの点までレビューに浸透している皮肉を感じることができない場合、私はこの映画に大変感銘しません。 プロットは非常に欠けており、私は彼らがこれよりも優れたものを提供できることを知っているので、私はスクエニクスより多くを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特にクラウドを除いて、誰も開発を得ていません（それは、emoからzomgkickyourassSEPHIROTHまでしかありません）。これは失望しています。特に3つのシルバーヘアを持っていて、きれいに開発できました。 これは残りのキャストにも当てはまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは本質的に私がFanfiction.net上で見つけたかもしれないものであり、同様に考察/実行されたものでもあります。 それはクラウドエモ、闘争、戦い、クラウドエモ、銀髪の男、戦う、クラウドエモ、子供のために戦う、戦う、ゾムゼフィロスと戦う！ さあ、Squenix！ あなたはこれよりもうまくいった！ 基本的には、それが価値のあるものすべてについてFFVIIを搾乳するためにこれを単に行ったことは非常に明白でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：Squenixだから、ビジュアルが驚くほど美しくなることが保証されています。 男の子は女の子よりも綺麗に見え、大声で叫ぶ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は彼らがこれをカットする方法に問題があります。  ACスレッドと以前のレビューの両方で、編集者はミュージックビデオの編集と編集を比較しました。 それほど遠く離れているわけではありません。 カットは非常に混乱し、角度もそうですが、それに慣れるためにはいくつかの視点が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：それは基本的に弦楽器や合唱団のボーカルにハードロックと混ざり合っています。 本当に印象的なものではありません。 いくつかの良いトラック（ &amp;lsquo;For the Reunion&amp;rsquo;、 &amp;lsquo;Aeris&amp;rsquo; Theme &amp;lsquo;、TifaとLozの戦いではOne-Winged AngelのACバージョンで演奏されているものは何でも）が、ほとんどの 繰り返しからのサウンドトラック。 まともな、全体的な。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長さ：プロットの繰り返しは、それがいかに速く動くにもかかわらず、これを少し引っ張る。 終わりには本当に明白ですが、これは包囲にどれくらいの時間がかかっているかの王の帰還と似ています。 野村は、これが当初は20分の短さで計画されていたと認めていますが、それだけで拡大と拡大が終わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西友：これは映画の恩恵の一つです。 私はRufusとKadajのseiyuuのためだけにこれを見ることができました。 そして、いくつかのトップティアイ（Aerisの坂本麻弥、セフィロスとしてロイ・ムスタングをやった人）も同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブ：しかし、私が上で言ったことは、ダブのために行くことはありません。 彼らの日本人と比較して、声は驚くほどまばらです。  AerisとTifaの声優は、最も注目すべきことに、ロボットのようなラインを提供します。 日本人のパフォーマンスに近づくのはKadajとSephirothだけで、それでも最高の淡い模造です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなパフォーマンスは、私が行った/通常はサブに固執する理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：これは私には失望しました、特に法的なバージョンを取得するために私の道を離れた後です。 私はこれがFFVIIタイトルの他のコンピレーションに引き継がれないことを望んでいる（しかし、私がこれまでに知っていたことから、ラストオーダーはこれよりはるかに優れていなかったし、サーベラスのダージュについても同じことを聞いた。 最近リリースされたCrisis Coreは一番良いと言われています）。 私は、あなたができるすべてをSquenixから手に入れようとしているのを知っていますが、実際には、少なくとも質の向上を試みることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
アート：8/10
音楽：8/10
長さ：6/10
清水：10/10
ダブ：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：42/60;  70％（D）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=990&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venneh/reviews&#34;&gt;Venneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Title: Final Fantasy VII: Advent Children    Anime(?): AC is a digitally animated film that was released in 2005 by Square-Enix (famous for the Final Fantasies, duhr!), and directed by Tetsuya Nomura (Kingdom Hearts, FFVIII, FFX, duhr!). The original version was released in Japan in 2005, and it finally made its way Stateside in April of 2006 thanks to Squenix NA and Sony.     There have been several super-deluxe ultimate editions released, as i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zyro&#34;&gt;Zyro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーVII、ゲーム、それは私がこれまで完成した最初のRPGだった理由のために私の心の中で特別な場所を持つでしょう。 それは強力な揺れを持っているので、100％何度も叩いてしまいました。金チョコボを上げようと努力し、無敵の武器を打ち負かしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Advent Childrenに座って、私は混じった考えでそれに入りました。 一方では、ゲームの魅力を捕らえることは決してできないと知っていましたが、すべてが同じキャラクターを持っていたので、良い部品が必要です。 私は正しい？ いいえ、私はひどく間違っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を日本のオーディオと英語の字幕付きで見ました。 しかし、私がこの映画を終えたとき、私は空がなく、壊れていたことはありませんでした。 ストーリーそのものは、短編映画に圧縮されたあまり書かれていないファンフィクションのようなものです。 それらのキャラクターはゲーム中に開発されたため、キャラクター開発は無効です。 おそらく、私はハードコアオタクとしてゲームにはあまりにも批判的だったかもしれないと思ったので、私はそれを引き離そうとし、それをできるだけ「ファンボーイ」と見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは動作しましたか？ いいえ、それは恐ろしく失敗しませんでした。 私がこの映画を嫌っていたゲームのファンであっても、自分が好きなキャラクターに何をしたのか、彼らがやったことがとてもうまくいった結末に嫌いました。 私がまともだったと思ったこの映画の唯一のものは、アートでした。 しかし、それは期待されている、アニメーションの品質は今日の一流であり、FF7は深刻なファンサイトであるため、アニメーションの品質が一流であると期待するのは難しくありません。 だから誰にでもこの映画をオススメしますか？ いいえ、間違いなく&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8690&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zyro/reviews&#34;&gt;Zyro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Final Fantasy VII, the game, will have a special place in my heart for the reason that it was the first RPG I ever completed. It holds powerful sway, s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FF7アドベント・チルドレンはオンラインで大嫌いになりますが、その中には正当な理由があります。 この映画の物語はそれほど良いものではありません.7人の愛する人物をさらに育てることはなく、叙事詩的なストーリーラインにとってはそれほど大きな続編ではありません。 なぜ私はそれをとても高く評価しましたか？ 私が説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター：5/10の警告スポイラー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画が2005年に出たときのCGは、まったく驚異的だった！ これまでCGを見たことがなかった。 スピリット・インズのリアル・レベルはありませんでしたが、元のキャラクター・デザインのアニメに触発された感覚を失うことなく、詳細な背景を維持しました。 現実主義とアニメアートのこのコンビネーションは、2014年にはまだ優れた外観の美しい映画を作りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このサウンドトラックが「あなたの血を汲み上げる」と言うが、GOD DAMNという言い方がどれほど真実であるかを理解しています！ セフィロスの伝説的なリットモチーフ「One Winged Angel」のメタル・バージョンと、「Jenovah Absolute」のような他のファンのお気に入りのトラックの新しいリミックスが登場します！ 上松信夫は本当にこのゲームを彼にもたらし、それは映画の中で最も楽しいハイライトの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、アクション、雰囲気、楽しい、素晴らしい、素晴らしい音、非常に楽しい経験です。 それは芸術的な傑作ではありませんが、そうではありませんでした。 それは、ファンが好きなビデオゲームに基づいた楽しいアクション映画でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはFF7ストーリーラインの驚くほどよく書かれた継続を期待してこの映画に入ることはできません。 代わりに、偉大に見える、偉大な音、非常に簡単に楽しめるアクション映画を期待してください。 あなたが正しい姿勢でこの映画を見たら、それは本当にとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164581&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    FF7 Advent Children gets a lot of hate online, and some of it is quite justifiable. The story in this movie isn&amp;rsquo;t very good, it doesn&amp;rsquo;t further develop 7&amp;rsquo;s beloved characters, and it isn&amp;rsquo;t really a great continuation to the epic storyline. Why did I rate it so high? I will explain.    Story and characters: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; warning spoile &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まさに率直に言って、このアニメではほとんど話がありません。 そして、あなたがゲームをしなければならない議論は馬鹿げています。  James Cameronは、前の記事を見ずに続編を見る必要はないと言っています。 ターミネーター2には本当にプロットがありませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当にティファとクラウドの関係を進展させたり、本当に文字を開発したりしません。 注目されているキャラクターのほとんどは、クラウド、ティファ、リノ、そして大げさなタークです。 クラウドには本当に映画を運ぶためのカリスマはない。 そしてセフィロスはまだジェノバが彼の母親であり、プロットの特定の要素はもちろん予測可能だが、それでもなお依然として疑問を残す100％の妄想である。 地獄、セフィロスは本当に気にしなかった。 私は彼らがなぜ彼を戻す必要があるのか​​分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私もGeostigmaの角度が気に入らなかった。 それは本当に選択的だったダムプロットデバイスでした。 それは本当に戦いのシーンでクラウドのパフォーマンスを行うために何もしなかった。 そして、超スピードを持ち、彼が所有しているときにカダジへの人形になっているのではなく、子供たちが何をしているのかは分かりません。 この映画では、DenzelやKadajの無益な仲間をRed XIII、Barrett、Cid以上に気を付ける必要がある理由は何もありません。 メインキャストの残りの部分は、最後の大きな戦いの決断に現れ、それだけです。 彼らは本当に文字のための他の使用を行いません。 彼らの存在は無駄だったので、残りのキャストがなければ映画は同じであると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの複雑な試みにもかかわらず、3Dアートとアニメーションの品質を否定することはできませんが、私の意見では、悪い性質を補うには十分ではありませんでした。 あなたはすでに、CGが良いことをスクリーンショットやプレビューで知っています。 しかし、私は、アニメ風のデザインの特徴を再設計して控えることで、アニメの使用方法や色はまだ残っていますが、キャラクターをより現実的にするために多くの助けとなったと思います。 ティファはまったく新しい衣装を持っています。 彼女が試合に身に着けていたような中間のドリフトとショートパンツを着用するのではなく、彼女はファイナルファイトのストリートギャングのメンバーよりも正当な戦士のように見えるかなり下品のドレスを着ます。 もちろんクラウドの服装は若干変更されています。 彼はトレンチコートのようなものを身に着けましたが、実際にはそうではありませ それはすべての言葉なら、彼は本当に何かのcapeyを身に着けている。 そして、悪役たちは、エモの子供のように見えます。 地獄、彼らはメキシコで殺される必要のある愚かなエモの子供です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絶賛された賞賛された戦いは、私は反復的で、何よりもまず、独創的であると感じました。 私には、アドベントチルドレンがすばらしい戦いシーンを持っていると言っているのは、IrateGamerが最も元気なキャッチフレーズを持っていると言っているようなものです。 これは、Matrixからかなり離れたものです。  1人の男が教会でティファを終えたようなシーンもあります。 私はちょうど最後の戦いのシーンMatrix Revolutionsを剣で見つけました。そしてRyomaとRyogaがテニスをしているとき、テニスの王子様、ふたりの侍の映画のように不合理にそしてばかばかしく上がったと思った。 同じ劇的なレベルの愚かさではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは物質機能をもたらしたこともクールですが、十分に適切に使用されたとは思いませんでした。 限界ブレイクのテクニックを見てもいいですね。 悪役が召喚されたときは本当にクールだった。私はBahamutを別の試合から信じている。 私はしばらくのうちにゲームをプレイしていないので、私の召喚の知識は錆びています。 私はデザインがすばらしかったと思って本当に息苦しかったですが、実際の戦いと彼らがより多くのブーストのために空気中にクラウドを押し上げるキャストによって彼を倒す方法はちょうど私にとって巨大なWTFの瞬間でした。 与えられたアートとアニメーションは、プロットのようにそれ自身の権利で優れている、それはまだ説明できず、精巧なあまりにも多くあります。 地獄のとき、彼らは半航空機能力を得ましたか？ ドラえもん、マクロス、ガンダムの基本原理は、アニメでは物理学を全く使わないという議論が聞こえますが、 行動をより理解しやすく理解する物理学との関係。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはゲームの作曲家に戻ってこれをやって、あなたがゲームから聞いた曲の大半をやってくれました。あなたもこの映画で聞きます。 特に最後の曲（One Winged Angel）はセフィロスと戦い、彼はゲームを終える。 英語での配達はちょうど壊れています。 ルーファスはウィリアム・シャトナーのように語り、セフィロスは彼の声ではカリスマ性はほとんどない。 俳優たちは英語ではダイナミックではありません。 音楽は適切に配置されており、雰囲気はとてもよく設定されています。 だから、私はそれよりむしろ音楽に関して何も言いたくありませんでした。そして私はスクエアがそれをするのは素晴らしい考えだと思っています。 しかし、私の主な強調は、日本語と英語のダブの両方で演じる声です。 個人的に、私はダブが吸うと思う。 彼らにレイチェル・リー・クックやスティーブン・ブルムのような大物の名前がついていることを認めても、本当にうまくいきませんでした。 私はヴィンセント・バレンタインのSteven Blumが自然で、かわいすぎるとは思っていませんでした。私は彼がGTOをうまくやったとは思わなかったように、彼の性格にはまったくマッチしませんでした。 私はちょうど彼がカウボーイビバップのスパイクとして最高だったので、北アメリカの声優のファンの基盤と業界が彼に大きな時間を過ぎていることを、このキャスティングがGTOとウルヴァリンを演じるブルームの選択と一緒に私に概念を与えると思う。 ええ、彼はその役に恵まれていましたが、彼が他の人には素晴らしいとは限りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が思った日本語版は大丈夫でした。  Sephirothが大丈夫だったので、森川俊之（BerserkでGriffith、Hajime no IppoでVorgをやっている人）。 他の試合でセフィロスを演じたミキ・シンイチロがもっと良い仕事をしたと思う。 彼は私が探している動的な配達とはっきりとした能力のあるカリスマを持っていました。 リノとしての藤原啓治は、本当にひどくひどくひそめられた人物を描くことで優れていました。 日本版のほうがはるかに優れていると思いますが、アニメで聞いた最高の演技ではありません。 私はクラウドの声が良かったと思っていますが、彼の性格が、私が以前に言ったように本当に映画を運ぶためのカリスマを与えてくれるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大な冨野義之さんの言葉を借りれば、「人々は今日映画に行きストーリー以上の動きを見て、その後マトリックスの第3話のようなものになります。 このアニメになると、本当の言葉は決して話せません。 私が何かを見たいときの私の個人的基準のために、私は魅力的な物語を見るのが好きです。 特にファイナルファンタジーの場合。 私はスクエアがこれをしていたかもしれないと思うが、そうしなかった。 私は、このアニメの個人的な楽しさはおそらく、ストーリーやアニメーション自体の間のあなたの個人的な期待にもっと基づいていると言います。 しかし、私はスクエアの理由が何の意味もないひどいプロットを正当化するのに十分だとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8573&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Quite frankly, there is little to no story with this anime. And the argument you have to play the game is ludicrous. James Cameron has said that you don&amp;rsquo;t shouldn&amp;rsquo;t have to watch a sequel without any viewing the previous installment. Should Terminator 2 really not have had any plot and just leave it to the first movie for it?     It doesn&amp;rsquo;t really advance Tifa and Cloud&amp;rsquo;s relationship either nor does it really develop the characters. Most the characters featured are just Cloud, Tifa, Reno, and the bald turk. Cloud just doesn&amp;rsquo;t have the charisma to really carry the movie. And Sephiroth is still 100% delusional that Jenova is his mother and certain elements of the plot are of course predic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はAerisに言及されていないためにちょっと悲しかった。 彼女は結局、私の好きなFF7のキャラクターです。 私はティファがかなりのスクリーン時間を取ったという事実と、その少年が彼らの息子であるという噂のために、激怒しています。 彼は雲やティファのようなものを見ていないが、「煙があるときは火災がある」というようなことがあることを知っている？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の機能が強化されて以来、この映画ではクラウドはさらにハンサムです。 実際にみんなが素晴らしく見えました。 私はBarret、Vincent、Yuffie、Cidらを見てうれしかったです。 私はちょっと悲しいけど、スクリーン時間はほとんどなかったけど、やはり彼らはちょうどサポートキャラクターだった。 私はCait Sithに何が起こったのだろうと思っていた。 なぜ彼は彼の体を捨てたのですか？ それは人々が彼を知っているので、彼はそのようにとどまるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トルコ（特にリノ）を知っていた人は、見栄えの良い人々の束でしたか？ 彼らがちびのような形をしていたとき、私はリノをいくつかのばかみたいに見えると想像しましたが、彼は実際には涼しかったです。  Kadajらは悪くない。 見て本当にいいですが、私たちは皆、彼が悪い深い内部にいることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はストーリーを理解するのが少し難しかったですが、もう一度私はいつもこれが好きです。 私はウイルスの側面を取得しなかった - おそらく私は十分に聞いていなかった。 とにかく私はクラウドにあまりにも気を散らされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのセピロスと雲の戦いのシーンは確かにいくつかの思い出をもたらした。 私は「Sepiroth！」となるそのバックグラウンドミュージックが大好きです。 超かっこいい。 私はいくつかのスポットで息を止め、本当にエキサイティングでした。 戦いの場面はよく「振り付けられた」ものでしたが、それはあなたにもっと多くのことを依頼し続けるのに十分なほど短かったですが、全戦闘シーンをスキップしたくないほど長くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、私は素晴らしいグラフィックス、偉大な音楽、素晴らしい戦いのシーン、そしてもちろん、素晴らしいクラウドストライフのためにそれを愛する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was kinda sad due to the lack of references made to Aeris. She is my favorite FF7 character after all. I am, on the other hand, furious due to the fact that Tifa got a cons &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goodenoughforme&#34;&gt;GoodEnoughForMe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今日まで、私はまだファイナルファンタジーで人々が見るものを見ません：アドベントチルドレン。 いくつかの非常にきちんとした戦いのシーンと文体的なアクション以外は、これは映画のシェルであり、アクションのための傾向があるどんな子供も書いたことがあるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある意味では、Advent Childrenの脆弱性はとても基本的であり、容易に明らかであるため、この映画のレビューを書くことは非常に難しいです。 これは、映画の中で、（この場合のように）どんな映画でも作ることができる主要な属性が完全に欠けています。 楽しいストーリーライン、キャラクターの開発はまったくありません。ファイナルファンタジーVIIのキャラクターたちは、ただそこにいて、ファンからの喜びを得るために、カメオを作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はファイナルファンタジーVII、ゲームが大好きだということを伝えてくれるでしょう。 私はそれが起こっている宇宙が好きです。しかし、長編映画では1997年のプレイステーション1ビデオゲームの話がはるかに少ない時、私たちには問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはセフィロスと仲間のギャングを取り戻すための船です。子供たちに影響を及ぼす奇妙な悩みである「ジオスティグマ」を治すことを試みる計画がありますが、それはすべて戦闘場面に後ろを向いています。 プロットの実際の展開はひどく急いでいる。 私たちはある戦いから次の戦闘へと、すべての新しいキャラクターとともに、ほとんど進まずに撃たれます。 あなたがそれを知る前に、ギャング全体が良い、悪い、ジェノバが出現し、大きな悪い召喚と最終戦があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このメモでは、FF VIIをプレイしていないとこの映画を見るのは非常に難しいです。 基本的に、背景の時間は文字のいずれにも与えられません。  （BarretやYuffieのように）ポップアップの仕方と結びついていて、あまり知識がなければ混乱や興味のないレシピがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあまりにも悪いです。なぜなら、いくつかのうなずきはすばらしいからです。 携帯電話はファイナルファンタジーのレベルアップテーマで鳴り響く。 ワン・ウィング・エンジェルはすばらしい音楽的外観を作ります。 アニメーションは素晴らしいですし、オープニングバイクの戦いのシーンはクールに染みます。 声の演技はかなり良いです。 私たちが好きなファイナルファンタジーのキャラクターに声を与えてくれてうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、それは急いで、ベアボーンのプロットと怠惰なキャラクターカメオの空を埋めることはありません。 私の提案。 あなたがこれを見る前にあなたの脳をオフにし、実際には何も進んでいないので、戦いのシーンを楽しむようにしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34853&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GoodEnoughForMe/reviews&#34;&gt;GoodEnoughForMe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To this day, I still don&amp;rsquo;t see what people see in Final Fantasy: Advent Children. Other than some pretty neat fight scenes and stylistic action, this is a shell of a movie, and one that any kid with a penchant for action could have written.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;holdenn&#34;&gt;holdenn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画にはスマートで、深く、微妙なものはありません。 それはまさにそれがすべきである方法です。  Advent Childrenは、プラグが差し込まれていないミキサーほど賢明です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、成功した1997年のゲーム、ファイナルファンタジーVIIの2年後に開催されます。 だから、もしあなたが彼らのことを聞いたり聞いたりしなければ、Advent doesntが何か背景や楽しいものを作ることを恐れないでください。 それだけで成果です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シノプシス：
*ミッドガルは廃墟になり、その人々は神秘的な病気に苦しんでいます。 どんな治療法もなく、それによって影響を受ける人々に死をもたらします。 雲は一人で、彼は孤児と一緒に暮らしています。 彼は過去数年間にわたって彼が何をしたのかについて罪悪感を感じています。 そして、ある日、クラウドはKadajという人を打ち負かすために電話をかけて電話を受ける。 神秘的な存在であるカダジと彼のギャングの残りの人たちは、彼らの「母親」を探します。 まもなく、彼らはクラウドに住む孤児たちを奪い取る。 紛争に直面し、古い友人の言葉を思い出して、クラウドはKadajを止めることに決めました。 そして、戦いが始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これをオープンにしましょう、この映画はファンサービスに関するものです。 多くの人が、この映画をいくらか意味のないものとして批判してきました。 それは、私が知っている。 幸いなことに、私は野村哲也監督、スクウェア・エニックスの背後にある天才が好きです。 しかし、愛好家であっても、野村が胸を打ち、2時間ほど私たちの陰茎を振っていたことを知ったのは、私の忠誠心があまりにも盲目的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたが好むと思ったことについて何も言わずに映画を見直すことは良い考えです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アドベントがアニメ史上最高のアクション映画の一つであることは否定できない。 その効果は技術的にも印象的で画期的です。 スクウェア・エニックスは常にそうであるように、アニメーションはあなたを吹き飛ばすでしょう。 アクションシーケンスは、本物の活力で議論されます。 それは執拗な振り付けであなたを罵倒します。 クラシックで壮大な輝かしい音楽と一緒に、この息をのむようなビジュアルは、平凡な実体を隠すのに十分です。 映画のテーマでさえ、犠牲を勝ち取ることについての空白の言葉がこの選挙区に投げられます。私は顎を落とし、私の口に水があふれている映画全体を見ます。 あなたは私の2つの解釈しかできません。それは、私が壮大なファサードを通してその壮大さや鋸で縛られていることを意味することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、正直言って、キャラクターの関与はまったくありません。 また、初心者がこれらの文字を区別するのを助けることはほとんどありません。 もともと、クラウドとティファが一緒になりたいと思っていた人たちを満足させたいと思っていました。 代わりに、彼らはこの無意味だが、すぐに喜ばしい映画を得た。 あなたがどこに行っても映画を見ることができなければ、これはあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は批評家がいつも自分の額面のために映画を見直すのはなぜか分からないが、しばらくしてから各映画に暗い根底にある色合いを探したり、黒であれば本当に意味があると思う。 白と外国の舌で。 これらの批評家は、いわゆるクラシックアニメ映画の脚本と内容があなたが今までに見た中で最高のものだと言っているからです！ この映画はそれです。 楽しい、騒々しい、鈍い、視覚的に見事なアクション満載の傑作、他に何も&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8081&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/holdenn/reviews&#34;&gt;holdenn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s absolutely nothing smart, deep, or subtle to be found in this movie. Which is precisely the way it should be. Advent Children is about as clever as an unplugged blender.     This anime takes places two years after the successful 1997 game, Final Fantasy VII. So if you havent played or heard about them, do not fear for Advent doe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gekkido&#34;&gt;Gekkido&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーアドベントチルドレンについて、特にファイナルファンタジーアドベントチルドレンについて書くつもりはないと言って、このレビューを開始しましょう。 また、私はこの映画が「インスパイアされた」オリジナルのゲームをプレイし終えたという明白な理由を述べたいと思います。ファイナルファンタジーVII。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームが始まった時点で、それはすべての面で革命的でした。 視覚的にも、プロットがゲーム全体で一貫して開発されたかの両方 すべてのキャラクターは、その重要性とユニークなプロットを持っていて、プレイヤー/視聴者に多彩な性格特性に微妙に関係する機会を与え、微妙にストーリーとキャラクターの両方を主人公クラウドと主要な悪役セフィロスのクライマックスに導いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジー：Advent Childrenはこれをすべて忘れてしまった。 それは、それ以前に作られたことのすべての良い側面、文字がお互いに関係する方法、そしてまったく使われていなかった「死んだ悪役」の原型を復活させることなく、 怒っていた。 それは確かにファンボー用の映画です。 新しいものは何も追加しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、それは平均以上ではありません。 これは、他の通常の3Dハリウッド映画と差別化の兆候を示さない、まったく新しい3D誇大宣伝映画のようなものです。 一般的に、細部は主流とは異なると予想されるが、FFAVはそれを欠いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽と音は確かに仕事をしていますが、上松信夫の基準には反していません。 それはトリックを行うだろうが、あなたの心のレースを行うことはありません、そしてもう一度、この映画は実際にファイナルファンタジーのファンのために作られた（それ以外の意味はない）、それは観客に新しい何も提供していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはいくつかの興味深いバトルシーケンスを持っていますが、FF7の良い続編やあなたのお気に入りのキャラクターを回す良い新しい物語を見ているあなたの計画が失望する準備ができていれば、それはそれ以上のことではありません。 雲は彼の問題で雲ではありません。 セフィロスは狂ったマニアックではありません。
これまでにFF7をプレイしたことがない人なら、これまで映画を観たことがあると見なすほど価値がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16323&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gekkido/reviews&#34;&gt;Gekkido&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me start this review by saying that it was never my intention to write one, specially one about Final Fantasy Advent Children. Also, I&amp;rsquo;d like to state for an obvious reason that I&amp;rsquo;ve played and finished the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;duelistbluerose&#34;&gt;Duelistbluerose&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは本当にこの映画をappriciateと理解するためにオリジナルのFF7ゲームを果たしているのに役立ちます。 そして、いいえ、キングダムハーツは数えません！  FF7：ACのプロットは、プレイしたことを前提とし、ゲーム終了後2年間をピックアップします。 私の友人たちは、演奏しなくても映画が好きだと言ってきましたが、彼らは完全に失われました。 正直なところ、もしあなたがアクションファンなら、あなたはこの映画が好きになるでしょう&amp;hellip;&amp;hellip;映画の約80は生のアクションとジョードロップシーンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームのプロットが織り込まれているので、映画にはほとんどプロットはありません。最初の5分間で、ライフストリーミングのジェノバとセフィロスの紹介が得られます。 戦闘シーンはすばらしく、あなたが慎重でないと[ファンボーイ：注目する]あなたの口が広く垂れ下がることがあります。  CGアニメーションは信じられないほどです。 キャラクターはとてもリアルに見えますので、肌や髪の毛のそばかすを見ることができます。 アニメーションは本当に私が見た中で最高のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームのすべての人気キャラクターは、この映画の中にあった：クラウド、Aeris、Yuffie、Cid、Barret、Vincent、Tifa、Sephiroth。 ゲームをプレイした後、すべてのキャラクターを再び見ることは本当にすごく楽しいものでした。 ターコイズのリノとルードは、彼らがゲームに参加していたとき、漫画の救援物でした。 この映画にはロマンスはありませんが、CloudがAerisについてどのように感じているかについていくつかの洞察を得ています。 なぜチョコボがなかったのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技は、YuffieとCaith Sithを除いて、吹き替えられたものではかなり良いものでしたが、彼らも聞き取りにくかったです。 ビンセントの声は、完璧な選択だったSteve Blum [Cowboy BebopのSpikeもやったことがあります。  Blumの声はVincentをさらにセクシーにしました。 しかし、下位の声は日本人の声を上回らないもので、これは初めて、これらの人物に声が与えられたため重要であると考えられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はオリジナルのFF7ゲームをプレイし、王国のハートを演奏しました、そしてAerisとしてもコスプレされました - このため、私はこの映画に対する強い理解と謝辞を持っています。そして、それは最高のファイナルファンタジー シリーズのゲーム！ ムービーは、ムービー内のすべてを理解するために、あなたの心の中で本当に新鮮でなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4141&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Duelistbluerose/reviews&#34;&gt;Duelistbluerose&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It REALLY helps to have played the original FF7 game in order to appriciate and understand this movie. And, no, Kingdom Hearts does not count! The plot of FF7:AC assumes you&amp;rsquo;ve played and picks up 2 years after the g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;qwerkzy&#34;&gt;Qwerkzy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは大丈夫だった。 私の友人の興奮したファンボーイ・イズ・リアクションに基づいて、私が見たいと思っていた傑作のどこにもありませんが、それは私の時間の無駄だとは言えません。 私は間違いなくそれをお勧めしますが、次の免責事項があります：誇大宣伝を信じていない、単に行動を楽しむが、あまりにも永続するものは期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、まず、電車です。 読者がWikipediaにアクセスできると信じていますが、それはFF7の遺産を侮辱していると言いましょう。私は、FF7  、かなり良いRPGは確かに古典的なものですが、私のリストの上位10位ではなく、上位20位にはならない可能性があります。このアンタゴニストは狂った人たちを巻き込むもので、FF7の主人公はほとんど クラウドとティファは、どんな妥当な量のキャラクターの開発や対話をしています。 それはばかげている。 彼らは基本的に、映画の中にキャラクターを投げ込んだだけで、ファンの怒った暴徒たちを魅了し、彼らの好みがなければ失望してしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画全体は、一連の戦いの拡張シリーズです。 非常に良い戦いのシーケンスは、実際には、おそらく私の人生で見た中で最高のいくつかのCGまで行く。 しかし、今でもシーケンスと戦う。  FF7をプレイしていないか、または自分自身ではなく、私と一緒に見た友人の中に背景がない人にとっては、それはまったく意味がありません。 ヘック、私はずっと前にゲームをしていたので、時には私は混乱していました。 エアリスとザックのシーンでは、映画の後までは彼のことは分からなかった。 彼らは実際にキャラクターに適切な紹介を与えたことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションに付随するサウンドはとても良いです。基本的には新しい、通常はFF7のオリジナルサウンドトラックの改良版です。 結局のところ、MIDIを使用することはできません。 それで、そこには不満はありません。新しい音楽を導入するのは不適切です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、葉がどこに残っているのか分かりません。 私はもっ​​と書くつもりですが、書くことはほとんどありません。 全体の内容はかなり浅いです。 彼らはFF7の元のストーリーをアニメーション化するだけで良いでしょう。 代わりに、私たちはゲームの最高の部分を盗み出し、「新しいセフィロス」を再現するために行っている淡い影を得る。 一口。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは映画にまともなシーンがないと言っているわけではありません。 良いユーモア、特にティファと携帯電話（それを台無しにすることはできません）との有名なシーンがあります。 しかし、最も重要なストーリーラインはかなり弱く、数百万ドルのアクションシーンは言い訳ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：偉大なアクションシーン、素晴らしいアニメーション。 それのいくつかは真に壊れたものです。 その理由を見なければならない。 しかし、誇大宣伝を信じてはいけません。 これは古典ではなく、クラウドのストーリーにはやや残念な結末です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2103&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Qwerkzy/reviews&#34;&gt;Qwerkzy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It was alright. It&amp;rsquo;s nowhere near the masterpiece that I thought I was going to watch, based on my friends&amp;rsquo; excited, rather fanboy-ish reactions, but I can&amp;rsquo;t say that it was a waste of my time. I definitely do recommend it, but with the following disclaimer: don&amp;rsquo;t believe the hype, just e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaburai&#34;&gt;zaburai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は発売前に誇大宣伝をしましたが、当然のことながら今日の基準ではゴミになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は一般的なFFのゲームがそれに優れた物語を持っているので、私はこれを楽しみにしていました、そして、それは映画にされていた場合、それはawsomeだろうと思ったが、それはdissapointmentだった、物語はひどい線と、 退屈な。 私が気付いたことの1つの奇妙なことは、クラウドがどのようにウイルスを入手したかです。 どのように誰がウイルスを入手しましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐキャラクターの開発に&amp;hellip;.それは、それはないです。 あなたは文字について新しいことは何も学んでいないし、新しい文字もまったく悪い。 主人公よりも死んだ人を大切にするときは、問題があります。 もちろん、FF7のファンボーイは「あなたは完全な経験を得るためにはVIIを演じなければならない」と言っているのですが、私はゲームをプレイしています。 そのような状況で反応する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐ英語VAに。 正直言って、彼らは私が聞いた最悪のもののいくつかを覚えていると思う、それは単調なキャラクターと過度のものが混ざり合っている。 私は本当になぜティファがそんな鈍い声を持っているのか分かりませんが、ここで少しエネルギーを期待しています。雲mabyeですが、私はまだ考えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、音楽には優れています。 これは本当に悪いですが、私は実際の映画よりも映画を上演するはずの音楽を楽しんでいます。 上松信夫がこの映画の音楽を演奏したので、私は不平を言うことができない何かを作ったので、私は彼に敬意を表します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの戦闘シーンは良いものでしたが、他のプレイシーンはトップを上回って楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、できるだけ早く忘れてしまうように、これが本当に悪いことではありません。 あなたがFF7ファンの場合でも、これを購入することについて二度考えなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7980&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zaburai/reviews&#34;&gt;zaburai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie got so much hype before it was launched but of course by todays standards that means it will amount to rubbish.    I was looking forward to this as generaly FF games have an ex &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryusaki1989&#34;&gt;Ryusaki1989&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は大きなファイナルファンタジーファンであり、ファイナルファンタジーVIIは約1000時間（感動しました）プレイしました。
ムービーアドベントチルドレンは、ファイナルファンタジーVIIのイベントの2年後に設定されており、すでに問題があります。 ゲームをプレイしなかった人は、プロットやストーリーの要素が何を意味するのかをほとんど理解できません。 この映画を作ったのは素晴らしいアイデアでしたが、残念ながらファイナルファンタジーのファンのためだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックスは非常に良いです。
しかし、ゲームの多くのキャラクターはほとんど表示されていません。
したがって、視聴者は実際にそれらへの接続を構築することはできませんし、最終的にそれらのための少しの同情を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;約100分の長さの映画は、ファイナルファンタジーの試合を短くすることです。
あなたはおそらくあなたが最終的な上司に達するまで少なくとも50時間プレイしなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、ハードコアファイナルファンタジーファンとして、私は映画が大丈夫だったと言う必要があり、私は彼らが将来このような多くの映画を作ることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205060&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ryusaki1989/reviews&#34;&gt;Ryusaki1989&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am a big Final Fantasy Fan and i played Final Fantasy VII around 1000 hours(feeled).  The  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーVIIはFFフランチャイズ全体の中で最も影響力のある割賦であるかもしれません。 それは私の個人的なお気に入りではなく、ポリゴングラフィックスは確かに他のほとんどの分割払いに比べて上手く上がっていませんが、それは壮大なスケールといくつかの素晴らしい文字で叙事詩を持っていました。 当然ながら、Square-Enixは、ゲームの遺産をprequelゲーム、続編ゲーム、いくつかの映画/ OVAのアダプテーションで活用することに決めました。 その大部分はうまくいかなかった。 これはAdvent Childrenに私たちをもたらします。おそらくそれらのすべてのタイインの中で最高のものです。 この映画は2005年にリリースされ、2009年には少し長めの完全版がリリースされます。完全版を見て簡単な質問をします。 それはホールドアップですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VIIの出来事の2年後、Geostigmaと呼ばれる奇妙な病気が住民を抹殺しています。 それについて懸念すると、かなり死んでいないRufus Shinraは、皮をむいて母親を探している銀色のかわいい男の子3人が近づいてきます。 これらはKadaj、Loz＆amp; ヤズー、彼らは自分たちを残党と呼び、ジェノバの後にいる。 明白な結論は明らかです。 他の場所に移動し始めたことで、クラウドは自分自身のジオスタルの苦しみのために行方不明になってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の最大の問題はちょうど終わりです。 物語が本当に苦い甘い結論から恩恵を受けたならば、すべてがうまく行き渡っています。 それは、ソースの素材に重力を加えた悲しい、そしてまったく落ち込んでいる瞬間がたくさんあることを考えると、奇妙ないくつかのリスクを冒すことを恐れているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、アドベントチルドレンには沢山の瞬間があります。 ビルドアップとペーシングはどちらも素晴らしいです。 ストーリーがどのように構築されているのかははっきりしていますが、全体的なものを見たいと思うほど魅力的です。 私はまた、それが後編として非常にうまくいっていることを信じています。 既にストーリーの一部であった要素を使用して拡張されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VIIのメインキャストは、エアリス＆amp; ザックは霊の姿で姿を現す。 私はこれらの子供について何も知らないし、私はこれまで心配する魅力的な理由を与えられていない。 それは、マレーネを含むいくつかの強力なキャラクターの瞬間があると言われています。 だから、子供を持つことは完全な無駄だとは言えません。 彼らは3枚のディスクゲームだったので、彼らはVIIで行ったのと同じレベルの開発をしていないし、これは2時間未満で実行される映画です。 それは言われている、彼らはすべて認識可能であり、いくつかの強い文字アークがある。 私はまた、Cait Sithを使って彼の性格を知るには十分なものだが、彼は迷惑にならない程度に十分ではないと信じている。 特にクラウドには、すべてを肩代わりしようとするのではなく、彼の同胞に頼ることを学ぶ周りを中心とする弧があります。 アクションシーケンス中に全部の頂点が現れますが、実際にはうまくいきます。 キャラクターの小さな問題は小さな子供のグループの形で来る。 彼らは現れます、彼らはGeostigmaを持っており、我々はそれらを残念に感じるはずです。 どちらが実際には動作しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これでのアニメーションは絶対に素晴らしいです。 キャラクターデザインはうまくアップグレードされています。 アクションシーケンスは素晴らしいです。 ゲームの世界は、賑やかで鮮やかで、大勢の人と広大な景観を持ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターをこの象徴的なものにして、それにふさわしい俳優だけを選ぶのはかなり難しいことでした。 幸いにも、スクウェア・エニックスはその部門でかなり才気ある仕事をしました。 ロックマンX＆声優の櫻井孝宏 クラルギスザクは、クラウドストライフとして素晴らしいです。 森川俊之は、自分自身の羽ばたき天使のように強いパフォーマンスを発揮します。 本当に、これに悪い公演はありません。 音楽は素晴らしく、ワン・ウィング・エンジェル・テーマの優れた演奏も含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これには何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Adventの子供たちは、実際には、非常によく握っています。 それは言われて、それは本当にゲームのファンのためです。 特に、キャラクターの投資はクラウド、ティファ、その他をすでに知っているためです。 あなたはキャラクターの要点を得て、ゲームをプレイすることなく何が起こっているのかを理解することができますが、そこに投資する理由はそれほどありません。  FF VIIファンのために、それはあなた自身が知っている魅力的なストーリーを持つ新しい冒険の中で、あなたが知っていることと愛する人物を見るチャンスです。 音楽、声優、芸術作品を手掛けています。 私の最終評価は8/10になると思う。 明日は映画祭の週を控え、Love Live：The School Idolの映画を見直します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227356&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Final Fantasy VII might just be the most influential instalment in the entire FF franchise. It&amp;rsquo;s not my personal favourite and the polygonal graphics certainly don&amp;rsquo;t hold up well compared to most of the other instalments, but it did have an epic story with a grand scale and some fantastic characters. Naturally, Square-Enix decided to take advantage of the game&amp;rsquo;s legacy with a prequel game, a sequel game and some film/OVA adaptations. Most of which were not goo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thebritishbear&#34;&gt;TheBritishBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーVIIは成功です。 ファイナルファンタジーVIIは支配的です。 これは、以来、単一のRPGをプレイしていないFFVIIファンタジーの心を突き放す最初のものです。 ファイナルファンタジーVIIはゴミではありません（私はそれを個人的に愛しています）。 しかし、私がゴミを見つけたのは、それが産む続編です。  Crisis Coreとは別に、FFVIIの続編はすべてゴミとなっています。  Dirge of Cerberusは、ファーストパーソンシューティング（FPS）の悪い試みでしたが、危機がここに公開されず、Advent Childrenがリリースされる前に、これが私の見直しの理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーVII：アドベントチルドレンは、絶賛された「ファイナルファンタジーVII」の続編です。 ファイナルファンタジーVII、ミッドガールの出来事が台無しになってから残りの生存者が郊外に住んでいて、エッジと呼ばれる新しい都市を建設しようとしてから2年後に設定されます。 しかし、多くの市民が影響を受けている「ジオスタス」という名前の奇妙な病気があります。 それから、「戦闘デリバリーサービス」の宅配業者として働く元傭兵であり、ファイナルファンタジーVIIの主人公だったクラウド・ストライフ（Cloud Strife）に入る。 彼の配達の間に、彼は3人の神秘的な女性、私は男を意味する、悪意のある何かを計画している悪人に襲われる。 クラウドは、彼らが何を計画しているのかを知りたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直、ジオスティグマはひどく悪いプロットデバイスです。 まるでそれが最後の2秒で考えられ、映画にひどく統合されているかのようです。 それは説明がありますが、それはSquare-Enixがこの映画を面白くするためにやってくれるかなり予測可能なものです。 それを除いて、この程度ではありません。 アドベント・チルドレンは、クラウドへのメッセージを要求している人について23分間のOVAになる予定でした。 ノムラは毒で腐敗した指をそれに置いた。 だからプロットの開発は失敗しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、キャラクターはそれを補う必要がありますよね？ さて、ファイナルファンタジーVIIのようにキャラクターが面白くなることを願っていました。 そして、3人の悪役に移動しましょう。  Huzzah。 ちょうど半分以上。 悲しいことに、そうではありません。 ファイナルファンタジーVIIの終わり以来、クラウド・ストライフはALLで進化していません。  2年間、彼は本当に多くの人格を持っていない、この自己批判的な一次元のキャラクターに立ち向かいました。 私はクラウドを「イベント」が起こる前に優先していました。 ティファは基本的に感情的なサポートのために、彼の自己責任状態から「クラウド」を持ち出そうとしています。 それから、ジオスチグマを持つ孤児のデンゼル（Denzel）という新しいキャラクターが生まれ、より良くなることが切望されています。 彼は私が今考えていたほど悪くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Loz  - 母親が欲しい赤ちゃんを泣かせてください。 正直なところ、彼の体格にもかかわらず、そのキャラクターは女性であると思います。
Yazoo  - &amp;hellip;あなたが彼を迷惑に感じることはない。 彼は感情がなく、それは私が邪悪な悪役に好きなものです
Kadaj  - 正直なところ、彼はトリオの最も面白い悪役です。  Nomuraが彼らに夢中になってからは得られない彼の女性的な表情にもかかわらず、彼はかなり大丈夫です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りは無意味なカメオの影響を受けますが、ファンデーションのためにそこにあることを除いて、映画には改善や追加がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はサウンドトラックが好きですが、それは期待されています。 ファイナルファンタジーはサウンドトラック部門で決して失敗することはありません。 私は、上野信男だから、彼は私が心配している限り、伝説です。 彼は本当にすばらしい音楽を作っただけでなく、「ワン・ウィング・エンジェル」の価値あるリメイクもしました。 私は本当にそれがなぜ正直であることが素晴らしいのか分かりませんでした。 しかし、私はそれを聞いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション的には、灰色や暗すぎると感じるところがあり、それは鈍くなります。 ファイナルファンタジーVIIは、Midgarの中でさえ、暗闇の中でさえ明るかった。 それにもかかわらず、偉大なアニメーションは素晴らしいCGIの映画を作ることに入れられた膨大な量の仕事のためです。 キーの場所の1つは古代都市（忘れ去られた都市）です。私は素晴らしいことを発見しました。特にその中の水の影響があります。 また、キャラクターモデルは非常に詳細で、ゲーム内グラフィックスとして使用された場合には優れています。 ストーリーラインを忘れてしまった素敵なグラフィックに、彼らはとても集中していたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、映画に関するすべてのものが完全なファンタジーです。 それは、ファイナルファンタジーVIIのファンとして、私は彼らがフォーラムにコメントし、熱狂的なスタイルで話を続けようとする熱狂的なファンを作っている狂暴なファンの嘆願には答えなかったと思う。 正直なところ、それの最初の草案には潜在力があり、私は23分で満足していたでしょう。 しかし今、私はひどく酷いクライマックスの恐ろしい映画を手にしています。私はひどく執筆され、処刑されることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スクウェア・エニックスはフォローアップのAdvent Childrenと古典的なゲームを台無しにしてしまった。 それはほとんどすべてを解決し、ランダムに投げ込まれた狂った新しいキャラクターを持ち、主人公を回復させずに壊しただけであり、ただのファンである。 はい、ファンのためのものです。 私は誰もがこの映画を見たいと思っています。この映画は、上松信夫や息を呑むようなCGIのためにFF7を保存していることを知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは芸術に焦点をあてて、他のすべてがちょうど崩壊するようにしてきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミザーキークロノ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11344&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheBritishBear/reviews&#34;&gt;TheBritishBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Final Fantasy VII IS SUCCESS. Final Fantasy VII IS DOMINANCE. That&amp;rsquo;s the first thing that will gush through the mind of FFVII fantards who haven&amp;rsquo;t played a single RPG since. Not that Final Fantasy VII is rubbish (I love it personally). But what I find rubbish is the sequels it spawns. Apart from Crisis Core, every FFVII sequel has been rubbish. Dirge of Cerberus was a bad attempt at a First Person Shooter, Before Crisis isn&amp;rsquo;t released here and Advent Children… well, this is why I am reviewing it.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chanellia&#34;&gt;Chanellia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1つの文で：確かに不眠症のヒーラー、この映画を見て10分以来私を眠らせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：
ぼやけた。 無意味な wierd。 陰謀を最小限に抑える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
息を飲む。 それは完璧で非常に目立ちます。 未完成でありながら素晴らしい。セミマトリックスのスタイルで美しいキャラクターを包み込む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;監督、撮影：
遅い動きが私の脳をゆっくりしてゆっくりさせ、映画が数時間の間に私は数分で眠りに落ちました。 監督はAndyとLarry Wachowskyの指揮スタイルをFinal Fantasyの背景に包まれたMatrixをコピーしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
いつものように美しい外観の偏心したキャラクターでいっぱいの映画。 しかし、唯一のキャラクターは突然のもの、クラウド・ストライフと言うことができます。 彼が主人公（主人公）だからこそ、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：
前にタイプしたのと同じように。 不眠症患者のためのもう一つの治療は、この映画を見ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 ：
FFは、ファンタジーに包まれたマトリックスで、より多くのアクション、青い設定でより多くの心外れです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chanellia/reviews&#34;&gt;Chanellia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;in one sentence : surely an insonmia healer , watching this movie made me sleepy since 10 minutes.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;robertpaulson&#34;&gt;RobertPaulson&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、座って、私たちのノスタルジアゴーグルを脱いで、思考キャップを入れ、「ファイナルファンタジー7：アドベントチルドレン」を見直しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがFF7映画になることを最初に知ったときに覚えていて、「素晴らしいよ！ それからあなたはタイトルが &amp;lsquo;Advent Children&amp;rsquo;だと聞いて、神経質に考えました、「まあ、それは馬鹿だよ。 それがあなたの早期の警告でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが強力なファンベースを確立したときにあなたが逃げるものを本当に素晴らしい。 ちょうどKyoaniに相談してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はプロットがあったかもしれないと思うが、「完全な」バージョンを繰り返し見ても、これはまだ不明である。 どうやら子供たちが関わっているようですが、その話との関連性は後で重要ではなく、ただ忘れてしまいます。 戦闘が始まるとすぐに、プロット要素がウィンドウの外に投げ出され、私たちは本当にファンサービスを立ち上げ、突然あなたの好きなFF7キャラクターがバハムートと戦う場所から出なくなります。 私はこの一連の出来事が意味をなさないと思うので、私をスコッティに迎えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は友人の混合グループでこれを見て、そのうちのいくつかはゲームをプレイし、いくつかはなかった。  Advent Childrenは見守るには不愉快な恥ずかしさでした。 社会的な不安に対処するよりもむしろ私が穴の中を這うことで死ぬことを望んでいたものの1つです。 警告：Advent Childrenはあなたの友人にあなたが気に入らないようにさせるかもしれません。 たぶんそれは少し極端ですが、今私の友人は私が見るものを推薦するときは常に気をつけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私はFF7アドベントチルドレンを愛しました！ もう一度私の好きなキャラクターを見てクールだった！ 気候的な結末はどうですか？ すべての人々が見たいと思ったときに映画のプロットに入れられなかったことは、驚くべきことではありません。最後にCloudとSephirothの戦いでした。 しかし、セフィロスは死んでいるのですか？ 私たちがこの愚かな場面を起こさせようとするなら、私たちはロジックで真剣に飛躍しなければならないように見える。 映画全体が、この1つの場面を設定しようとしているだけで、その結果は間違いありません。 違う！ アドベントチルドレンのキャラクターは、ゲーム内の相手の悲しい似顔絵です。 ゲーム内のクラウドは、冷静な態度をとったうまく面白いタフな男だった。 基本的に彼はBruce Willaceでした。 アドベント・チルドレンでは、彼は孤独なオオカミの尻を突っ込んで彼の風景について掘り起こす魂のない不安定な生き物です。 感情、精神病の複雑な網であり、慢性優位性複合体に悩まされているセフィロスは、最終的な最終的なボスに還元されます。これは、この冒険的な物語にいくつかの閉鎖を置くだけです。 なぜSepherothはクラウドと戦っているのですか？ まあ、彼は召喚されたので、彼は悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FF7はすばらしいと思いますし、アドベントチルドレンは吸うのですか？ それは本当にフランチャイズの裏切りのことですか？ いいえ、私たちを裏切ったのはフランチャイズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17316&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RobertPaulson/reviews&#34;&gt;RobertPaulson&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well then, lets sit down, take off our nostalgia goggles, put on our thinking caps and review &amp;lsquo;Final Fantasy 7: Advent Children.&amp;rsquo;     Remember when you first found out there was going to be a FF7 movie and was like, &amp;lsquo;Awesome!&amp;rsquo; Then you heard the title was &amp;lsquo;Advent Childr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soifon369&#34;&gt;Soifon369&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのサイトで何度も否定的で平凡な評価やレビューをしていることに全く驚いています&amp;hellip;これらの人々は、FFVIIからゲームに追加されなかったものに対してちょうど懐かしいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は壮大な&amp;hellip;期間&amp;hellip;それを見て、それを愛する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
2年後のFFVIIの継続は、試合中に起こったことから回復した世界を示しています。 ゲームのストーリーラインに完全に接続し、正確に表現します。 偉大な開発と、セフィロスの残骸の背後にあるコンセプトは素晴らしいアイデアであり、本当に特別なもののために作られ、さらにFFVIIのラインでこれを超えて伝えられる別のストーリーを準備しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
存在する最高の&amp;hellip;いいえ&amp;hellip;本当に、これ以上は得られません。 もちろん、同じ会社内のFFスピリットと同じです。 それが得られるほど真実です。  CGIはアニメの未来です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
あなたがFFVIIのゲームサウンドトラックを愛していたなら、これは大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ゲームのすべてのキャラクターの正確な開発を続けるので、これもまた10の簡単な&amp;hellip; Yuffie FTW！ 彼女はあまりにもかわいいです&amp;hellip;ミス・ザック・フェア（出現させる）（現実の兵士のクラウドは願っています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、FFVIIをプレイした場合は、これを愛し、感謝するべきです。  FFVIIをプレイしていない場合は、DVDには「キャッチアップ」ビデオがあり、ゲームのストーリーラインで全体的に行われることを多少なりとも捉えることができるので、これを楽しんでいただければ幸いです。 だから、これは簡単なことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63961&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Soifon369/reviews&#34;&gt;Soifon369&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am utterly amazed at how many negative and mediocre ratings and reviews this has gotten on this site&amp;hellip; Are these people just nostalgic over some &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyrefly&#34;&gt;Pyrefly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;8年後、ファイナルファンタジーVIIは最終的に続編を手に入れました。 どこにでもクラウドファンの厳しい監視の下、ここでそれがどのように測定されます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私は嘘をつきません。 あなたがファイナルファンタジーVIIのファンでない限り、あなたは本当に何かの話を感謝しません。  （あなたはそれを理解していないかもしれない。）オリジナルのゲームのストーリー要素を大量に参照している。 冒頭に短い要点がありますが、実際に必要なほど深くは行きません。 これは物語の一つの大きな後退です。 もう少し多くのFFVIIのファンを引き付けるためには、それ以上の説明が必要だった。 すでに夢中になっている人にとって、心配はありません！ ゲームのキャノンはここで忠実に続けられている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私は本当にこれを説明する必要はないと思うが、グラフィックスは優れている。 プレイステーションのゲームのピクセル化された世界の巨大な改良。 キャラクターはあなたがあまり考えすぎるとリアルに見えますが、いくつかの巧妙なカメラの角度や動きは、アニメーション映画（非常に洗練されたものですが）であることを思い出させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ファイナルファンタジーシリーズのサウンドトラックのうち、VIIは最も簡単に認識できるものです。 上松信夫はアドベント・チルドレンのために戻って、完全なオーケストラのためにゲームの音楽を再現します。しばしば、追加の効果のために投げ込まれたロックバンドを伴います。 オープニングテーマから「One-Winged Angel」までのすべてが上手くいっています。 キャラクターの声優は華麗で、英語と日本語が似ています。 ゲーム中に何人もの声が想像されているかもしれませんが、私たちが得たものは完璧にフィットしているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ファイナルファンタジーVIIはキャラクターで始まった。 ストーリー全体の焦点は、クラウドが動かなくなったこと（怒り、まだ彼は怒ります）です。新しい悪役は自分自身を完全に理解していないという目標を達成しようとしています。 話すべきキャラクターの開発が全面的にはありません。 一方、死んだキャラクターは死んでいます（ありがたいことに）。ゲームのすべてのサポートキャラクターは、何らかのCGIの外観を作ります。 ノスタルジア、誰？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：本当にあなたが誰であるかにかかっています。 ダイハードFFVIIのファンは、クラウドが当初は望んでいなかった戦闘に再び追い込まれるのを見て、本当に「信じられないほど」しか呼べない戦いでアーチ・ネメシスに直面しなければならないことを愛するだろう。 私たちの死んだ花の女の子の友人は、ファンボーイを気に入らせる以外の目的を果たさないスローアウェイのカメオシーンにもかかわらず、そのようにとどまることは注目に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ファンはこれで一見永遠に待っていましたが、私の意見ではそれは待つ価値がありました。 それはクラウドの個人的な話を満足のいく形で終わらせ、その終わりは元のゲームよりもはっきりとした負荷です。 これは、ファイナルファンタジーVIIファンの必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3640&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pyrefly/reviews&#34;&gt;Pyrefly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Eight years later, Final Fantasy VII finally got a sequel. Under tight scrutiny by Cloud fans everywhere, here&amp;rsquo;s how it measures up:    Story: I won&amp;rsquo;t lie; unless you&amp;rsquo;re a Final Fantasy VII fan, you won&amp;rsquo;t appreciate the story for what it really is. (You probably won&amp;rsquo;t even &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;z-wei&#34;&gt;Z-Wei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;腐ったトマトのようなこの映画の他のレビューを見ると、なぜ彼らはそれに悪いスコアを与えたのか理解できます。
誰もがビデオゲームをプレイしたり、ファイナルファンタジーシリーズが何であるか知りません。  （皆さんが知っていれば幸いです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私は実際のゲームをする前に映画を見ました。 しかし、彼らはすべてKing Heartsのゲームに登場していたので、ほとんどすべてのキャラクターが（VincentとZackではなく）知っていました。 誰かが以前にゲームをプレイしたことがないなら、映画で何が起こっているのかを知ることはかなり複雑です。 しかし私のために、私はゲームの要約を読んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこの映画に10を与えました。ちょうど昨年Advent Childrenを買って、それが私の好きな映画のひとつだと言えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65095&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Z-Wei/reviews&#34;&gt;Z-Wei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you look at the other reviews for this movie such as Rotten Tomatoe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thefinalpie&#34;&gt;TheFinalPie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいつもRPGのファンであり、FF7もその一つでした。 その日に楽しいゲームだったので、恐ろしいスピンオフや商品で埋もれてしまったので、もうその愛を見つけることができないようです。  （ゲームの冗談、CerberusのDirgeの他に）これの1つの主要な貢献者はファイナルファンタジー7アドベントチルドレンです。  （オハイオ州の少年、ここにすべての怒っているファンボーイズ/女の子が来る）。 また、私のレビューフォーマットや構造が気に入らなければ冷静にしてください。これは私の最初の映画レビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックスとビジュアル：
誰もが目に見えるように、この映画はビジュアルや特殊効果のためには一流のものでした。 それにもかかわらず、私は全体的には視覚的な部分であったことに同意しなければなりませんでした。そして、それは親指を上げました。 ああ、何が行われていると私はそれで涼しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック：
私は実際にサウンドトラックも楽しんだと言わなければならない。 私はいつもブラック・メイジのファンであり、愛されたファイナル・ファンタジー・ミュージックの彼らの演出であり、彼らが映画に関わっていることを知ってうれしかったです。 映画を通して、それは実際に気分を設定するためによく合って、それが想定したことをしました。 もう1つは音楽の勝利だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットと文字：
これは物事が下り坂に向かうところです。 私は驚くべきビジュアルに驚いて、サウンドトラックを改良しましたが、それが終わったところです。 それは想像を絶する最も弱いプロットの1つによって一緒に開催された別の想像力のないアクション映画を見ているような感じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがゲームをプレイしたことがなく、ストーリーについてのループから外れている場合は、キャラクターの背景や一般的な歴史について全く知りませんので、ゲームをプレイしていなければ、それはかなりです どんなキャラクターの発展を見ても絶望的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;14歳のファンフィックライターが作ったような脚本があるように見えるのは本当に助けにならないし、時には耳障りなラインでいっぱいになっていて、時には耳障りなモノローグだった。（私がDilly Dally Shilly Shally より多くの時間&amp;hellip;！）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはそれほど良くはなかったが、実際にはそれを実際に見つけることさえ困難だった。 私が見つけることができるのは、「母親」を泣き叫び、忘れ去られた主人公を攻撃して、かなりのアクションシーンを持つ言い訳に過ぎない、怒っているセフィロス・ワナベ（クローン？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
だから、全体的に見た目はきれいに聞こえるが、そうでなければ内容は穏やかで弱い。 私は個人的には、それが価値がないだけでなく、優れたビジュアルを備えたトップアクションシーンを好きな人以外の人には、映画を提案しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20888&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheFinalPie/reviews&#34;&gt;TheFinalPie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have always been a fan of RPGs, FF7 was one of them. As much as it was a fun game back in the day I can&amp;rsquo;t seem to find that love anymore now that it&amp;rsquo;s buried away with horrible spin offs and merchandise. One major contributor of this(besides that joke  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ivorykeys&#34;&gt;ivorykeys&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;FFVII Advent Children&amp;hellip;.うわー！ どのような素晴らしい映画。 この映画は、文字通り、私の席の端に私を持っていました。 これでの行動はこれまでに見たこととは違っていました。 それは素晴らしかったです！！ 素晴らしい、信じられないほどの、スリリングな、そして心配すること以外のことを記述する言葉は他にありません（私はそれがあなたを混乱させることを意味しませんが、もっとうわーのように&amp;hellip;彼らはどうしたのですか？  ？）のような方法）。 それは必見です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=90&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ivorykeys/reviews&#34;&gt;ivorykeys&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;FFVII Advent Children&amp;hellip;.WOW! What a fanta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maidenvarius&#34;&gt;MaidenVarius&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もしSquare-Enixがうまくいくものがあれば、それは続編やリメイクに費やしています。そのほとんどは全く無価値です。 ポートに問題はありませんが、それは私の歯車を本当に粉砕するリメイクと続編です。  FF IIIのリメイクは、非常に多くの点で恐ろしいものでした（それは名前以上の文字を導入しました）。  DSのFF IVはそれほど良くはありませんでした（Zeromusの対応なしでBahamutを使用することはできません&amp;hellip;すべての対抗策とは何ですか？）。 とにかく、VIIは私の最初のファイナルファンタジーではなかったし、それは私のお気に入りでもありませんでした。確かにシリーズで最高です。 しかし、私は決してゲームを愛しているので、私は決してVII嫌悪者ではありません。 それは過大評価ですか&amp;hellip;はい&amp;hellip;しかし、それは決して恐ろしいことではありません。 このゲームのための私の愛は、これと他の副次的な物語/続編の作成によって、最終的には「怒られた」。 私はもはやFF VII宇宙をこれを見て同じように見ることができません。 とにかく、レビューに。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;OCCASIONAL SPOILERS AHEAD *&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人が想像しているように、この物語はファイナルファンタジーVIIの続きです。 しかし、私はここでは非常に緩やかな言葉を使用しています。 それは何ですか？ そこには何がありますか？ 私はいつもバハムートが好きでした。これは単に悪い味で行われました。  Bahamut Sinがこの映画に登場する理由はなく、実際にはこの映画が存在すべき理由もありませんでした。 ストーリーは十分に追いついていますが、ストーリーについての私の極端な憎しみの原因となるのは、特定のものです。 私に最も悩まされたのは、Kadaj、Loz、Yazooの包含です。 元のストーリーは、これらの3つが存在する必要がある理由をほとんど敗北させる。 はい、私はそれが継続であると考えられていることを理解していますが、そこには続編が存在しなければならないという問題があります。  Rufusを含めると、私も怒ってしまった。  FF VIIに精通している人は、何が起こったかを正確に見て、Rufusが達成したことは物理的に不可能であることを知っています。 彼の包含を見ると、私はもはや映画を気にしなかった。 私を苛立たせたのはBahamut Sinでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;エンドスポイラー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、この映画の中で見つかった唯一の品質要因の一つです。 私たちは完全なCG版のFF VII文字を取得します。 美しい。 いくつかのデザインは少し違っていますが、私はそれについて暴言をする理由は見当たりません。 芸術についてのすべては、うーん、すばらしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この音は、この混乱した混乱の中で見出された他の品質要因でした。 私はAdvent Childrenのための音楽の作曲に、上松信夫氏がとても助かりました。 交響曲から岩に至るまで、数多くの音楽ジャンルが使用されています。 私はほとんどがFFXIIとXIIIについて言えるほどのサウンドトラックに満足していました。  Xでも弱い瞬間があった。 しかし、それはここにもそこにもありません。  Boøwyの氷室恭助がエンディングクレジットに「Calling」を寄付。 あなたが彼のファンであれば、あなたはとても幸せになれます。 もちろん、いくつかのFF VIIクラシックは、少し再考されています。 全体的には、私は満足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;登場人物はすでにすべて開発されていた。 私たちはFF VIIのキャラクターから感情のあらゆる側面を見てきました。  Square-Enixは無意味なキャラクターと同じように無意味な続編を作って、このゲーム（主に西洋人）のファンボイを喜ばせたかったです。 私の意見ではFF VIIが完了しました。 それ以上のことはできませんでした。 開発はありませんでしたが、どういうことがありますか？  FF VIIが行われ、私たちは私が望むものだけを得ることはできませんでした。 最初の試合の多くの出来事と矛盾する続編。 本質的に新旧のキャラクター、FF VIIを破滅させるだけの人物。 私はまだザックのストーリーラインを完全に台無しにしていないことに感謝しています（「一瞬、クライシス・コア」参照）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に述べたように、VIIからの特定のキャラクターの出現は、すぐに私の楽しみを何もなくしました。 クオリティのCGとアクションではなかったら、誰かがこの映画を楽しむという論理的な理由は見つけられません（もちろんファンボーイを除く）。 小さな正接をとるために、私は、VIIを最高と見なすほとんどの人が主にそれを使い始める人で、VIIだけを演じた人が大いに面白いと感じます。 同じ人が主にこの映画を傑作と見なしているのは偶然ではありません。 とにかく、私は実際に映画を見ているうちに眠りに落ちました。 後続のビューは、同じレベルではありませんが、同様の退屈の対象となりました。 それにもかかわらず、それは仕上げの手間（X、XII、XIIIによく似ています）以上のものでした。 しかし、あなたが単に行動を楽しんで話を気にすることができないなら、楽しさを感じるかもしれません。 しかし、それを超えて、私は楽しみを理解することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にAdvent Childrenを映画のように見てみましたが、それでもまだそれはまばゆいものであり、無味です。 実際にはFFファンは同じように感じるはずです。 矛盾は彼ら自身のために語ります。 これらの矛盾には絶対に正当な理由はなく、またそこには存在しません。 映画は私たちの多くが愛しているフランチャイズを台無しにしました。 この映画はFF Xと一緒にシリーズの崩壊に直接貢献し、IMOはファイナルファンタジーの衰退の公式な始まりです。 私がこの映画のために深刻な憎しみを抱いていることは謎でもなく、終わりのない一続きの続編もあります。 レビュー全体を読むと、IX以外のゲームでも気にすることが少ないことに気付くかもしれません。 私は個人的に、シンプルなモンスターデザイナーの野村哲也を責めています。 この映画は、それ以前のより大きなものに現金を入れようとする哀れな試練以上のものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41633&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MaidenVarius/reviews&#34;&gt;MaidenVarius&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If there is one thing Square-Enix is good at, well, it&amp;rsquo;s cashing in on sequels and remakes, most of which are completely worthless. While I have no problems with ports, it&amp;rsquo;s the remakes and sequels which really grind my gears. The FF III remake was horrible in so many ways (it introduced characters who were nothing more than names). FF IV for the DS wasn&amp;rsquo;t much better (can&amp;rsquo;t even use Bahamut without Zeromus countering&amp;hellip;what is with all the countering?). Anyways, VII wasn&amp;rsquo;t my first Final Fantasy, nor is it my favorite, and certainly by no  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keitybg&#34;&gt;keitybg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、ゲームをプレイしたことはありませんが、ゲームやアニメが最初かどうかわかりませんが、何も得られませんでした&amp;hellip;いいえ、最初から始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はKadajとTifaが本当の人間に最も近づいたと思っていますが、Cloudは雲です。 彼の「本当の」瞬間もあった。  ：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語 - まあ、男、実際には、私は考えを得ていませんでした&amp;hellip;私は物語を最初から最後まで理解できませんでした。 どちらかというと、私は愚かであるか、映画からはほとんど何も明らかにならない（それがゲームの後であれば、それは誰かがそれを演奏したと思う。 私は映画全体を通して何が起こっているのか、私自身の理論を持っていたという意味では、映画の半分までの「母親」は何か、 クラウドの家で彼女を探していますか？ とにかく、子供たちが毒であるか何かがゾンビのように立っていて、モンスターが来てみんなが戦い始めたようなことが分からなかった瞬間もあった。 私の考えは何も得られない、あなたは知っている。
そして、戦いの場面。 何？ ;）））そして最後に、アニメを見たことのない人は誰も欲しくないと思っています。そうでない人は、それはスポイラーなので、見ないでください。  ：P地獄クラウドはKadajとずっと長い間戦っていたし、セフィロスとはとても短い？ それだけでは正しくありませんでした。  Hm。 そんなことがあった？ 私もその部分を逃した。 私は、映画のポイントが何であるか分からず、十分な戦いを楽しむことができないという事実を私がとても混乱させたと思う。 そして一度に、それはアニメ全体にとって私の唯一の希望となった。 私は良い、gooodの戦いを待っていたので、その後、私はそれを言うことができる&amp;rdquo;何か他の場合は、少なくともアクションは良いレベルであった！&amp;rdquo;しかし、それは次の失望を来た - 個人的に私はしなかった すべての戦闘シーンのように。 ええ、追求シーン（モーター付き）や映画全体の最高の部分のような良い瞬間がありました。もしそうでなければ、アニメについてのさらに悪い意見を持っていました。確かにベスト 映画の一部はTifaとLozの戦いの部分だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;健全な - 公平です。 私は音楽に気づいていない、私は戦いの音などに気づいていない。 だから私はそれが彼らが映画に入れていたかもしれない最高のサウンドトラックではないと思うので、6、しかし私は本当に6または7を入れるかどうか疑問に思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - その肖像画は面白かったですが、開発されていませんでした（他の人がこのように言っているのは嫌いですが、今回は他の方法はありません）。 ほとんどの人は、映画の中のキャラクターの誰かを楽しんでいます。もちろん、論理的には、彼をもっと見守り、彼の声をより頻繁に聞きたいと思っています。 まあ、映画はあなたにそのチャンスを与えませんでした&amp;hellip;最も主要な人でも、クラウドは、とてもゆるやかに映っていて、私は本当に誰かがそのアニメを好きになるかと思います。例えば、私は LozとYazoが好きだったのですが、彼らはたぶん2回話していると聞いていました。（Yazoはまったくではなく、Kadajの横のどこかでここに展示していました）、黒人の仕事をしなければならない人形が好きです。  ; /
さようなら4、申し訳ありませんが、キャラクターは本当に楽しいですが、彼らは私たちに彼らが魅力的であることを示すチャンスがありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ？？？ うわー、最初はほんの数分しかなかったのですが&amp;hellip;半分で、私はあらゆる場面で私の頭を笑ってしまいました（私は愚かな映画でそれをしばしばやっています） ダメ、神のために終わらないの？&amp;rdquo; それは本当に退屈だった、ハァッ..：O&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は本当にほとんど誰もがこの映画について狂っている理由を理解できません。 そして、私は考えが何であったのか、まさに過去の人生でクラウドが間違っていたのか、このビジョンを持っていたのか、何があったのか、ティファは誰だったのでしょう？ ティファはあなたが知らないものを知っていたし、あなたが求めてはいけないと思う。
だから、あまりにも無礼になりたくないのですが、そうでなければもっと低い印を付けなければなりません。申し訳ありませんが、それは私の意見であり、誰もそれを共有する義務はありません。  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;平和。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11166&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/keitybg/reviews&#34;&gt;keitybg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OK, well, I have never played the game, still I don&amp;rsquo;t know whether the game or the anime was first, but hell, I didn&amp;rsquo;t get anything&amp;hellip; No, let&amp;rsquo;s start from the beginning.    Soo, the art was amazing, still, I am not into 3D computer graphics very much, you know, so that is why I give it 9, not 10. ;) I think Kadaj and Tifa approached real human beings the most, but Cloud had his &amp;lsquo;real&amp;rsquo; moments as well. :P    The story - well, ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caffeinereil&#34;&gt;Caffeinereil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;目の保養&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が考えることができる唯一のフィッティングの説明です。  Advent Childrenは基本的に100分のFMVです。 あなたは息をのむようなグラフィックスで扱われ、それはあなたが得るすべてについてです。
ストーリーとキャラクターは浅く、浅いです。
ストーリーは忘れ去られており、実際には覚えていることは不可能です。
ズボンクリーム色のファイナルファンタジーファンボイスを聞いてはいけません。ビジュアルを過ぎると、遠くに面白いことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが乗りたい場合はそれを見てください。 あなたが実質的な物語やソリッドキャラクターを探しているなら&amp;hellip;.あなたの道を渡し、あなたは間違った番号をダイヤルした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14238&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caffeinereil/reviews&#34;&gt;Caffeinereil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Eye Candy    That&amp;rsquo;s the only fitting description I can think o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brother-x&#34;&gt;Brother-X&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セフィロスの敗北とメテオからの激しい攻撃の2年後、何か他の惑星（私はそれが一度も言及されていないと確信しています）がついに復活しました。 ミッドガルで生き残った人々は、破壊された旧市街の遺跡の近くに位置する「エッジ」という新しい町を建設しました。  Geostigmaと呼ばれる神秘的な病気が子供に感染し始めたとき、彼らの新たに発見された幸福はすぐに打撃を受けます。 ティファ・ロックハートとその友人との宅配サービスを運営しているクラウド・ストライフは、ジオスティグマの犠牲者になりました。ジオスティグマは、もはや愛する人たちを守ることができない恐れがあります。 しかし、クラウドが3人の兄弟によって攻撃されたとき、彼はGeostigmaの到着と関係がある古い敵セフィロスを復活させる計画を学びます。 兄弟たちはティファと姉妹マレーネと一緒に住んでいるデンゼルという孤児を含む子供たちを誘拐し始める。  Kadajと彼の兄弟はRufus Shinra（Shinra Companyの頭部）から、彼らの「母親」は実際にGeostigmaのケースの後ろにあるジェノバの遺体であることを発見しながら、子供を守るために雲の競争をします。 さて、クラウドとティファは、究極の再会のために彼らの最大の友人を呼び出さなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのゲーマーにとって、ファイナルファンタジーフランチャイズに対する彼らの愛は、プレイステーションでのファイナルファンタジーVIIのリリースで1997年に始まりました。 これはシリーズの最初の3D化身であり、世界中のゲーマーの注目を集め、世界中で900万台以上をシフトしました。 また、デベロッパーのSquareが心に打つゲームだった。 間違いなく、それは今までのシリーズのなかでも最高のエントリーであり、なぜそれが簡単か分かります。 後日の分割払いは引き続き非常に人気がありますが、スクエアではおなじみの地面を踏み始めた感覚があります。 確かにファイナルファンタジーVIIIとファイナルファンタジーIXは、同じ主題の主人公の話を少し変えて、同じ神秘的なライフストリームの上に構築された愛、生命、そして宇宙の同じテーマに沿って同じ領域に行きます。 おそらく、ファイナルファンタジーVIIはとても愛されていました。当時、ビデオゲームには他のような物語を提示しなかったからです。 それはまた、思い出に残るキャラクターの選択を楽しんでいたし、完全に没頭するには十分な広大な世界を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「この世界を愛し、そこに友好的な会社を知っていた人たちに、この再会はあなたのためです」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ファンに敬意を表して、長年にわたり皆さんのサポートに感謝しているように、スクウェア・エニックスは非常に尊敬される傑作の扉を閉じます。  2001年の大劇場の爆弾「Final Fantasy：The Spirits Within」の巨大な2001年の爆弾のため、会社にとってはあまりにも勇敢な動きだったかもしれません。その後、破産寸前のSquare Picturesとゲーム開発者Enix  。 しかし、スクウェア・エニックスは、今日働いている最高のCGアニメーターとしての地位を確かなものにするために、コンピュータアニメーションを新しい高さにまで引き上げることを、これまで以上に決定しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その代わりに、チームは誰もが好きなキャラクターが見えるようにしながら、次のレベルへと話を進めます。映画はまた、「母親」を探している3人の兄弟Kadaj、Yazoo、Lozの独占キャラクターを私たちに提示します。 ここの主なプロットラインは、表面的ではないようにしようとしていますが、明らかにそのフィーチャのビジュアルが他のものよりも勝ち抜いています。 このような話に包まれるのは難しいことです。すべての目的が単純であるべきですが、チームエニックスによって作成された特定の専門用語に大きく依存しています。  Geostigmaのような言葉は、その起源に触れられたにもかかわらず、視聴者にとって大きな関心を抱くことはもうありません。 さらに、これはもちろん最終的に大きなフィニッシュのための多くの対決の後に最終的に彼の顔を表示するファンのお気に入りSephirothの必然的な復帰につながる。 正直言って、エニックスのストーリーが2時間に絞られて特に魅力的であるとは決して予想していなかったはずですが。 率直に言って、映画はファイナルファンタジーの偶然の中にはるかに浸透しており、その後の各試合で生き残った哲学に包まれています。 私たちが走っているときに見られるものの大部分は、ちょうど触れられたデバイスを正確にプロットしていますが、バックストーリー全体が必要な場合は、ゲームをプレイするだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーVII：アドベントチルドレンはまた、ゲームのそれを反映するだけでなく、非常に反射的な方法でそれ自身を使用するスコアを持っています。 上松信夫の古典的な数字はいくつかの戦いのシーケンスを伴い、アクションシーンを盛り上げるために他のどのロックオーケストラの作品を上回っているかを上回っています。 これは、岩の部分がないと言うことではない、ちょうど選択プロセスは直感的なものでした。 上松は後半のいくつかのステージで、いくつかのエキサイティングな試合のためにギターを叩いています。 植松は常にゲイマーと楽しい仲間をつけていて、ファイナルファンタジーのゲームの感情的な荷物の重さを取り除き、しっかりとした叙情性と威厳を提供しています。 ここで演奏されている巨大な感情的なドラマはないが、彼は行動を重視し、素早く間欠的な数を提供する。 ゲームの場合と同様に、音楽はビューアを描画する上で不可欠になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視聴者がこれらのキャラクターにどのように投資されているかによって、デニュアメント時に重要な影響を与える可能性があります。ファイナルファンタジーVII：Advent Childrenは視聴者の望む感情的な乗り物ではないかもしれません。 アクション映画のために、それは含まれているウェーハの薄いストーリーラインを容易に越えて、素晴らしい作品です。 スクウェア・エニックスの情熱的な作品でハードコアファンが賞賛され、他の人たちは華麗なアニメーションで簡単に驚嘆するでしょう。  100分のランタイムで、映画はあなたがそれを知る前に終わります。それはかなり面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8895&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Brother-X/reviews&#34;&gt;Brother-X&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Two years after the defeat of Sephiroth and the devastating attack from Meteor the planet of something or other (I&amp;rsquo;m pretty sure it&amp;rsquo;s never been mentioned) is finally getting back on its feet. Those who survived in Midgar have built a new town called &amp;lsquo;Edge&amp;rsquo;, situated near the ruins of the former city that was destroyed. Their new found happiness is soon dealt a blow when a mysterious disease known as Geostigma begins to infect children. Cloud Strife, who now runs a delivery service with Tifa Lockheart and their friends is now a victim to the Geostigma, which forces him to go into hiding in fear that he cannot protect those he loves any longer. But when Cloud is attacked by three &amp;lsquo;brothers&amp;rsquo; he learns of a plot to resurrect his old foe Sephiroth, which has something to do with the arrival of the Geostigma. The brothers then begin to kidnap children, including an orphan named Denzel who lives with Tifa and his sister Marlene. Cloud races to protect the children, while Kadaj and his brothers discover from Rufus Shinra (head of Shinra Company) that their &amp;lsquo;mother&amp;rsquo; is in fact the remains of Jenova, who is behind the rise in Geostigma cases. Now, Cloud and Tifa must call upon their greatest friends for the ultimate reunion.     For many gamers their love &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;isikaru&#34;&gt;isikaru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画にとても満足していました。 私は別の「Spirits Within」（吸い込んだ）を期待していたのですが、これは実際にファイナルファンタジーの世界にこだわって感じます。 しかし、ゲームの元のキャラクターは私の期待を満たしていませんでした。 ゲームから知った雲はユーモアのセンスを持っていました。 彼の優雅さの恩人と映画のそれのチャンスはありません。 私は優雅な恩人も好きですが、彼はただ私にクラウドのように感じませんでした。 その点では、ゲームをプレイしていない人にとってはより良いでしょう。 話は新しく創造的なものだったので、前にゲームをした人を退屈させないようにしました。 ゲームをプレイしていなくても、ストーリーを理解するのは難しいことではありません。 グラフィックスは素晴らしかったです。 とても細かく素晴らしい品質。 この映画を完成させるのにどれくらいの労力がかかったか分かりません。 あなたはそれが間違いなくハーフアシストされていなかったと言うことができます。 それだけで映画を価値あるものにすることができます。 導入された新しいキャラクターが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8862&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/isikaru/reviews&#34;&gt;isikaru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was very pleased with this movie. I was kind of expecting another &amp;lsquo;Spirits Within&amp;rsquo; (which su &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;clamp-fan&#34;&gt;clamp-fan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8342&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/clamp-fan/reviews&#34;&gt;clamp-fan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Final Fantasy VII Advent Children- where to begin? Many fans of the final fantasy series found the Spirits Within film released in 2001 a dissapointment overall with hardly any connection to the games. The  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nanashimoriko&#34;&gt;NanashiMoriko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、DVDの要点を見て、それが私の意見に影響を与えている可能性があることを指摘したいと思います。 しかし、それは私にとってはほとんど意味がないので、それが影響を与えたとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメにすっかり驚いていました。 ファイナルファンタジーは、私がいつも聞いていたファンダムであり、いつも私が見なければならないと思っていましたが、推論がなかったり、欲しいと感じたことはありませんでした。 私はこの映画から多くを期待していなかったので、私が得たものは楽しい驚きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このグラフィックは素敵だったし、Appleseed（2004年）を見てからそれを見ていたが、どちらが良いかどちらが良いか分からない。 私を最も捨てたものはボディーランゲージでしたが、その多くがあって本当に好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターそのものはさらに発展したかもしれませんが、バックストーリーのいくつかの映画があり、バックストーリーを知るためにあるポイントに期待されるゲームに基づいた映画であることを理解しています。 彼らは私のためにバックストーリーがなくてもうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは少し薄く走っていて、あなたの側でjazzymegsterのようなファイナルファンタジーのオタクの助けなしで理解するのは難しいです。 しかしそれは可愛かったです。 アニメで常に良い、キックのお尻の戦いと良い音楽があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の欠点？ そして、これはあなたがどれほど浅いかをすべて表示します。 私が恋に落ちた人物はいなかった。それで私は「オママ、私は彼/彼女の作品がほしい！ ティファは面白かった、赤い髪の男は冷静に見えたが、それはそれについてだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーの宇宙への関心が高まったので、ゲームをプレイしなくてももっと知る方法が分かっていれば、私には鐘が与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に良いアニメ、時計の価値があり、ファイナルファンタジー初心者にもお勧めする価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナナシモリコ*潜在的にファイナルファンタジーのファンギルですが、アドベントチルドレンのものではありません。
18/06/07&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7245&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NanashiMoriko/reviews&#34;&gt;NanashiMoriko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Firstly I&amp;rsquo;d like to make the point that I watched the recap feature on the DVD and thus that may have influenced my opinions. However it made very little, if any, sense to me, so I don&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;strife91&#34;&gt;Strife91&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの人がこの映画を楽しむためにゲームをプレイしなければならないと言います。 私は子供のころ、映画を見る前にラストオーダーを見て、数時間しか遊んでいませんでした。 私はその年齢でゲームが難しかったので、私はそれを外しました。 私が知っていた唯一のキャラクターはBarret、Cloud、Tifaでした。 映画の期待はあまりありませんでしたが、私は驚きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話、グラフィックス、デザイン、音楽、戦闘シーンは私が今までに見た中で最高のものです。 私はストーリーにとても混乱しましたが、良い方法では、あまりに多くの謎が分からず、私の答えを見つけることができる数十時間の試合があることを知っていました。 だから映画を見た後、私はとても興奮していたので、私はどこから出てきたのか試合を拾う必要がありました。 それを倒した後、私はそれを愛した。 私はすべての答えを得ることはできませんでしたが（カダジとギャングが本当にそうだと言っているように）、私はまだ満足しています。 私はいくつかのことが伝えられていない方が良いと思う。 それが終わった後でさえ、それはもっと面白くなります。  Advent Childrenでの登場人物がどのように発展したかを見ることは大きな喜びでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が混乱していたにもかかわらず、私は映画のすべての秒を愛しました。 最も美しい芸術、壮大で美しい音楽、叙事詩のシーンを見てみると、私が傑作としか言いようがないものは、言葉では説明できない感覚です。  CG（Computer Graphics）は本当に美しく見えます。 多くのCG映画では、キャラクターの動きや表情が不自然に見える傾向があり、Advent Childrenではこれは問題ではありません。 動きや表情は非常によく行われており、その外観ははるかに生き生きとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は主に、スクウェア・エニックスの様々な作曲家のサポートを得て、上松信夫が作曲したものです。 サウンドトラックは、元々ファイナルファンタジーVIIの再編成されたスコアで構成されています。 再編成され、完成さえされた最高のゲーム音楽作品の一部を聞くことは、どんなファンでも、まだファンを幸せにすることはありません。 映画専用の新しいスコアは本当に良いです。 クラウドの笑顔や神性IIのような作品は、植松が最もよくすることをはっきりと示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画にはたくさんの思い出深いシーンがあり、エアリスとのミーティングやバトルシーン、そしてヒーローを支えているすべてのシーンがあります。 映画の主なテーマは明らかに「誰も島ではない」です。 これは前に行われてきましたが、Advent Childrenのように美しいものを見ていることは思い出せません。 雲は落ち込んでいて、自分のためにすべての負担を負って全員を黙らせたい。 彼は一人であることを望んでいませんが、彼は自分自身を恥じて有罪を感じるので、彼の友人に直面することはできません。 彼は重要な友人たちの死を、自分が救うことができなかったためだと非難します。 映画が進歩するにつれ、主人公はゆっくりと彼が一人ではないことに気づく。 彼の友人たちは彼を見守っていて（死からでも）彼を支えていますし、彼が自分の最善を尽くしている限り、彼を責めることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は深いプロットを持っていないし、多くは明らかに悪いことではないファンサービスです。 戦いは、あなたがプロットを忘れさせるのに十分であり、それらの多くがあります。 遊び心を持ち、強烈な強烈なアクロバットアクションを愛する人なら誰でも戦いを楽しむことができます。 文字は狂ったジャンプをし、何も物理的な法律に反する驚くほど大きなオブジェクトをカットします。 これは普通の人ではなく、何年もの戦闘経験を持っているので、もちろん我々のヒーローによってのみ行われます。 想像力が欠けている人々の一部は、その行動によって混乱するでしょう。彼らはそれが幻想であることを忘れているようです。 ファンタジーの本質は現実の境界を越えることであり、アドベント・チルドレンはこれをうまくやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインはFFVIIのオリジナルキャラクターデザインの後継者である野村哲也によって行われます。 音楽だけでなく、文字も適切な顔を取得しています。 彼らはこれまで以上によく見えます。 文字の多くは非常にbishoujoとbishounen見ている。 誰もが過度にハンサムに見えます。 非常に現実的なスカウトがたくさんあるにもかかわらず、スクエアは、主にヘアカットや目のために、キャラクターにアニメスタイルを維持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを集約するために、信夫の音楽と哲也のデザインのファンは失望しません。 遊び心と叙事詩を愛する人なら誰でも戦いが大好きです。 あなたはハンサムなキャラクターが好きですか？ 私たちはそれらを手に入れました。 あなたはファンサービスを気にしないで、何かが存在する大きな理由が必要なように感じませんか？ その後、あなたはその話を気にしません。  Advent Childrenは主に目と耳のキャンデーです。  FFVIIのファンであることを必ずしもあなたがこの映画をどのくらい楽しむかを決して決定するわけではありません。 多くのファンがこの映画に非常に失望しており、多くのファンがこの映画を楽しんでいますし、その逆もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれを見た日に映画を獲得したら、10点中9点を与えてもらいましたが、それ以来私は映画に好きになり、評価しました。 この映画は本当に種類の一つですから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10378&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Strife91/reviews&#34;&gt;Strife91&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A lot of people say you have to have played the game to enjoy this movie. I only played the game for a few hours when I was a kid and watched Last Order before I watched the movie; the game was too difficult for me at the age so I put it away. The only characters I knew about were Barret, Cloud and Tifa. I didn&amp;rsquo;t have any high expectations of the movie, but wow was I surprised.     The dialogue, graphics, design, music and battle scenes are some of the best I&amp;rsquo;ve ever seen. I was so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;colonelfancy&#34;&gt;Colonelfancy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーは、80年代後半から90年代前半にかけて、RPGの挑戦者として賞賛されていました。 ビデオゲームはロールジャンルのゲームジャンルを再定義し、ゲーマーを没入させることに最も近いものが架空の領域に入り、Dungeons＆amp; Dのページにしか見られない非現実的で超自然的な獣と生き物と戦った。 テーブルトップゲームが提供するドラゴンズのモンスターマニュアル。 このシリーズは、ドラゴン・ウォリアーシリーズとセガのシャイニング・フォース・フランチャイズが自らを支えるだけのRPGコンソール・ゲーム・ワールドを支配しているマクベスと考えることができます。 しかし、マクベスのように、（当時）SquareSoftは犠牲になって自分自身の狂気になり、その狂気は最も過大評価され、過大評価されたファイナルファンタジーVIIの形で浮かび上がった。 私はマーケティング部門で成功したものから何も取り除かず、ギャングバスターのように作られたこのゲームは誇大宣伝で同等だった唯一の他のゲームはスーパーマリオブラザーズ3だった。類似点はそこで終わる。
私は嘘をつきません。私は本当にFF7を嫌っていますが、それはハードコアのファンを怒らせるだけではありません。 ゲームプレイはシンプルで適応性があり、その時点ではビジュアルが素晴らしく、音楽はかなり上手でした（私はまだボス戦闘BGMが大好きです）。 それはストーリーテリングです。 ファイナルファンタジーVIIは、スクエアエニックス自身の作品でさえも、今日までRPGに影響を与える修復以外の包括的なストーリーを破壊しました。 私はそのすべてに入ることはありません、私はここに何時間もいるでしょう。  FF7は、ディスク1の終わりからニベリヒームでのフラッシュバックの崩壊まで、ほとんど意味がありませんでした。 私は最初から最後までゲームをプレイして、何が起こっているのか、そのストーリーが真実であると考えられていることから頭やお話をしようとしました。 私は一緒につながったのはクラウド、ティファ、セフィロスの嘘はすべてただ一つであり、私が想定している大きなプチホール・プレッツェルは、答えが何であるかについて観客を推測させておくことになっています。 だから私はファイナルファンタジー：アドベント・チルドレン、野村哲也の発表で、きれいに来て本格的な謝罪を発表し、Life Streamの全部で何が起こったのかを教えてくれるだろうと思った。 その代わりにリリースされたのは、疑問に答えることができなかっただけでなく、新しい、さらに困惑させるものを生み出した、非常に低いCGIのいびき祭でした。
これは私が分からないほど驚くほど退屈な映画でした。 正直言って、あまり起こりません。 それはちょうど少なくとも従事していません。 何かウイルスについても。 いったん私は&amp;hellip;&amp;hellip;何かについての説明を期待するという考えを捨ててしまった。彼らが私に食べようとしていた新しいプロットはちょうど非常にやっかいなようだった。 新しいvillians、Kadaj、Yazoo、Loxは明らかにすべての黒人（すべての黒い服装がすべてこの映画であなたの脳に繰り返し叩かれているハードコアセフィロスのファンです。「見てください、私たちはEDGEYです、彼らはかすかに悲鳴を上げるようです） ジェノバを探しています。 ジェノバ？ クローンであることに悲しかったセフィロスよりもはるかに適切なアンタゴニストを作ったエンティティは？ これは、クローンであることについて悲しいことではないアニメです！ とにかく、彼らは話して話しますが、彼らの挨拶は何も意味しません。なぜなら、これらの人たちが現れるだけで、私はそれらを脅威のいくつかのモードとして受け入れることになっているからです。 このプロットは、同じことがちょうど漠然と再ハッシュされている（AladdinとMulanの続編を参照してください）ディズニーの直接的なビデオ続編の1つに非常に似ています。
「ヒーローズ」については、私は、スパイシーな髪の毛を持つウォーキング・ラジオヘッドのアルバムであるクラウドと、私が遭遇した最も独善的な女性のリードの1つにランクインしているティファ トワイライトフランチャイズのベラ。 彼女が完璧に満足しているという事実は、クラウドを養子にして発酵させているという事実は、彼女が離れていないので、彼を引き裂かれているにもかかわらず、彼の起源と存在に関するものです。 私はこれまでフィクションで見たことがあります。  nceラックを持っていても、あなたは良いキャラクターにはならない、彼はまだ死んだ少女に心を持っていた。
あなたがゲームのようにプレイした他のキャラクターは、事実上存在しません。ヴィンセントは彼が今では吸血鬼だと言うように見えますが、惑星の顔の誰もが実験のアマルガム ホジョは、彼のことを悪いゲームに変えた。 彼らがスクリーン上にいる間、少なくとも私はトルコ人からの蹴りを得た。 彼らは存在するときは常にエンターテインメントの素敵な試合を提供しました。
たとえカラーパレットが主に灰色、黒色、茶色の色相に規制されていても、ビジュアルは恒星のようなものではありません。 映画のほとんどがMidgardである腐敗した腐敗系で起こっているのはあまりにも悪いことです。 私がBladerunnerを見たいと思ったら、私はそうするでしょう。 コスモキャニオンをCGやそのカジノの場所、私が忘れた名前で見るのはうれしいことでした。  （Rold Gold  - 何か？）私が見ているほとんどのCGI映画のように、戦いと行動はちょっと偽りのようになってしまいます。 驚異的なスピードで画面を巡って物事が盛り上がるので、持ち運びには手間がかかります。生き生きしたCGモデルであるため、ヒットしたドローンに似ていますが、痛みや苦悩の表れが現れません。 戦い。 彼らはすぐにautomotonsのように右バックアップを取得し、狂ったように回り続けます。 ところで、いつクラウドが飛ぶようになったのですか？
クローズアップ：FF7は忠実なファンサイトですが、私にとってRPGSの新世紀エヴァンゲリオンです。 公式はコピーされており、それぞれの模倣ではより悪化しています。 面白いのは原材料だから始めるのはそれほど素晴らしいことではありません。 アドベント・チルドレンは、ゲームを崇拝し、もっと欲しかったハードコアに現金を入れようとしたようだったが、強制的なカメオやノンセンスのストーリーテリングとおそらくすべてのゴーホボールの驚きの表明（私が勝った）  「TOWELWHEELCHAIR」以外は何も言わないで、私の言うことを知っているかもしれない）。 あなたが高品質の1と0でゲーム公爵からの文字を見たい場合は、お楽しみください。 私はGambitsをオフにするので、このレビューを終了するためにFinal Fantasyを攻撃するのを止めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3
アート：8
サウンド：7
文字：4
エンジョイメント：5
全体的なスコア：10のうち4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROS：かなりクールな映像、私は完全にレンダリングされたCGIでザクザク、ザックが大好きだった
短所：卑劣な物語、不機嫌な悪役、まったく邪魔にならない行列様の戦いの場面、ちょうど鈍い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37516&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Colonelfancy/reviews&#34;&gt;Colonelfancy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Final Fantasy used to be heralded as the untopped king of RPGs back in the late 80s and early to mid 90s. The video games redefined the role playing game genre and came the closest to immersing gamers into a fictitous realm and battling the unreal and supernatural beasts and creatures only found in the pages of Dungeons &amp;amp; Dragons monster manuals that table top gaming provided. The series can be considered Macbeth, ruling over the RPG console gaming world that the Dragon Warrior series and Sega&amp;rsquo;s Shining Force franchise could only hold their own so much. But much like Macbeth, (then) SquareSoft would fall victim to it&amp;rsquo;s  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは意外にも、ゲームに基づくほとんどのショーほど悪くはありません。 通常、彼らはゲームを実際に見ている人たちのもので、新しい人たちは来ていません。私は実際にゲームをプレイしたことはありませんが、私はプレースルーを見ており、ゲームの話の基本を知っています。 この映画はストーリーラインについてもう少し説明し、試合後または少なくとも数年後に引き上げられるようです。 残念ながら、そのほとんどは非常に難解なものであり、子供の目を通して、その時に実際に何が起こっているのかを実際に理解していたかもしれない大人です。 私の基本的な知識では、理解するのはちょっと難しかったです。 私はあなたに情報を提供しようとしていたが、それははるかに混乱していたはずだ。 それとクラウドとティファの間の強制的なロマンスは私を捨ててしまったようだ。 彼らはそれをもたらした方法を本当にばらばらに感じました。 私はクラウドのかわいらしさを理解することができますが、ティファがそれに作用する方法は、性的な種類のロマンスがあるように感じ、後で不愉快な会話をしているように感じます。 彼らが会ったときはいつも、映画のようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リノのようなショーの中にはいつも面倒なことがあり、間違ったことを言うようなコメディーな顔がいくつかあります。 例えば、戦いが終わった時もあり、ゲームの勝利の歌をバックグラウンドで呼ぶ携帯電話として使う。 ショーにゲームの多くを結びつけるちょうど賢い小さなもの。 それは面白いとややかわいいです。 悲しいことに、彼らはゲームのすべてのキャラクターを強制していたのかもしれないし、過去のゲームの一部を映画にも入れて、最後のものをすべて表示しようとしているような感じだった。 彼らは後で話の一部を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックスは実際にはかなり新鮮なファイナルファンタジーゲームのいくつかにマッチして、素晴らしいです。 残念ながら、いくつかの行動はあまり良くなく、キャラクターはやや硬く動いています。 カメラは、常に戦闘アニメーション全体を通してこれらの本当に奇妙な角度を与えているように見えるので、何が起こっているのかを理解するのは難しく、動きの速いスローモーションではさらに理解しにくいものになります。 それは映画の残りの遅い動きにぶつかった。 それでも、それが出てきたときから、これは素晴らしい映画でした。 すべてのスチームパンクスタイルのアートとクールなディテールは、それをかなり特別な映画にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声は実際にはダビングにはかなり良いですが、悲しいことに、声優が唇の沈み込みに合わせるのに苦労していることが分かります。 また、「Dillie Dallie Shilly Shally」の意味は何ですか？ 申し訳ありませんが、私は間違って綴られていますが、私はそこにもっと良いものが置かれなければならないということです。 ティファはこれを一度言っていない&amp;hellip;彼女はそれを2回言う！ それをもう一度言ってみると、それははっきりしています！ 私は日本のバージョンはそれを持っていないことを賭けた！ 音楽に関しては、それは本当に美しく、どこにあるべきなのかがよく分かっていますが、演技の脇には、この映画ははるかに輝きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=139691&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This surprisingly isn’t as bad as most shows based on games are. Normally they base it on people who have actually seen the game and not on new people just coming in. I have never really played the game but I have watched play throughs and know a basic about the story of the game. This movie explains a bi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mehime&#34;&gt;MeHime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーは素晴らしいアニメです。 シリーズや映画のすべてが素晴らしいです。  それはコメディーに間に合わないが、他のすべてのものを完全にカバーしているので、それがなければそれなりに良い方法だ。 それは愛と悲しみのエリートがとてもたくさんあるので、一つの時計の感情で遊ぶこととはたくさん関係しています。 しかし、それは行動のいかなる部分も見逃さない。 Advent Childrenも非常に優れています。 それは素晴らしいプロットがあります。 その感情の建物は素晴らしく習得されています。 それは自分の注目を引くことができます。 アートは素晴らしかったです。 それは魅力的でした。 それぞれのキャラクターは、その特性をとてもよく褒めてくれました。 それは確かにとても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20044&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MeHime/reviews&#34;&gt;MeHime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Final Fantasy is a great anime. All of it&amp;rsquo;s series and movies  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unicorn-rider&#34;&gt;Unicorn-rider&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にこの映画を見たときに、ファイナルファンタジーのゲームをプレイしていなかったことを認めなければなりません..キングダムハートIIのみ。 私には恥がある、私は知っている。  KHIIに登場したとき、クラウドがキャラクターとして本当に好きだったので、私がこの映画を見て欲しいと思ったのはおそらくその理由でした。 そして、私はyoutubeでいくつかのビデオを見つけ、自分自身が失われているのを見つけました。 私はそれが非常に安いので、私は映画を買ったし、私はそれが私のメールボックスに到着するのを待っている間、私はいくつかのファイナルファンタジーの研究を行った。 だから私はキャラクターについて大いに勉強した。それは良いアイデアだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;この映画では物語は未完成です。 しかし、私はアイデア、設定やものが好きなので、それは良いです。 私はそれに7を与える。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ここのアニメーションの形の芸術は、単に優れている！ 私は彼らがそれに多くの仕事をどのように置くのが大好きです。 私はそれを10に評価する。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;サウンドエフェクトと音楽はすごくクールです！ 私はファイナルファンタジーの音楽が大好きです。 私はそれが独特であると言うことを敢えてする。 私もそれを10に評価します。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;私はこの映画を見たとき、キャラクターがよく分からなかった。 そして、彼らのうちのいくつかは必要だったのでそこに置かれたように見えました。 あなたは本当にどこから来たのか分かりませんでした。 だから私はそれを8と評価している。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;私は多くの映画を楽しんで覚えています。 それは私のお気に入りの一つでした！ ゆるい糸でも。 私はそれを評価する9。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体的には非常に良い映画です。 私はそれを8にします。私は今、ファイナルファンタジーアドベントチルドレンの完全版が出ているので、これを見る理由はないと思います。 しかし、私は古いバージョンを最初に見たので、コンプリートをもっと楽しんでいることを覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54727&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Unicorn-rider/reviews&#34;&gt;Unicorn-rider&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I must admit, when I first saw this movie, had not even played any Final Fantasy games.. only Kingdom Heart II. Shame on me, I know. The reason I wante &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;x5exotic&#34;&gt;x5exotic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はまだゲームをプレイしていないが、この映画は私にしたい。 物語そのものは特別ではありませんでした。 しかし、映画のアクションは絶対に最高でした。 いいえ映画、アニメ、テレビシリーズはこれよりも良い戦いがあります。 この映画を見て、DBZ、Naruto、Bleachのようなアクションベースのアニメを好きにすることはできませんでした。 どうして？ それは行動と行動のすべてについてのものだったからです。 私はほとんど比較することができた戦いを見つけました。 ほとんどの時間はターンベースであり、一度に攻撃する人は1人だけです。あるいは、パワーアップのクラスタ・ファックに終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは最高でした。 結局、これはSEです。 キャラクターは多様でした。 私は彼らのデザイン、特にヴィンセントのものが大好きでした。 音楽は他の最終ファンタジーゲームと同じように、印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、これは本当に面白い映画です。 アクション自体は10のうち100を得るでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこれに10/10を与えるだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53183&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/x5exotic/reviews&#34;&gt;x5exotic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I haven&amp;rsquo;t played the game yet, but this movie made me want to. The story itself wasn&amp;rsquo;t  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kadajshare&#34;&gt;kadajshare&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は基本的に今までに作られた最も興味深い映画です。子供たちはff viiを復活させるだけでなく、最終ファンタジーの世界に多くの人々をもたらしました。人々はゲームをプレイする必要なくファイナルファンシーを見ることができます。 私の人生で見た中で最も美しいのはキャラクターです。キャラクターはとてもかわいいです（kadajはとてもかわいいですが美しいです）。私は彼が夢中になった方法が好きです 非常に強い野心と目標を持つ幼い子供。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短くカットするために、この映画はffのファン、アクションフライ、アニメの愛好家、そしてcgi.highly recommended.iのファンが100回以上この映画を見て、退屈することはほとんどない 映画はです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kadajshare/reviews&#34;&gt;kadajshare&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this film is basically the most interesting film ever to be created.advent ch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;instagramposter&#34;&gt;instagramposter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;omg、芸術はオルガズムだった！ すべてがそうだった&amp;hellip;暗くて美しい。
私はそれが好きだった。 特に私が映画を買って、私の息子ブラビアでそれを見たときに。
たとえ実際の建物であっても建物は見えます。 音楽は感情で誘発された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは本当に面白いです、特にあなたがゲームをプレイしたり、それらを知っている
以前の遭遇（王国の心）から、あなたはもっと魅惑的にそれに入るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、私が思ったのは印象的だった、彼らがこの映画にプロジェクト全体をどのようにしてより良いものにしたのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰かが私と一緒にそれを見たいと思ったとき、私は個人的にそれを何度も何度も見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17814&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/instagramposter/reviews&#34;&gt;instagramposter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;omg, the art was orgasmic! everything was so&amp;hellip;dark and beauti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tvv&#34;&gt;TVV&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Advent Childrenは非常に混在したバッグです。 そのほとんどは「良い」と評価されていますが、ずっと良くなっていました。 ビデオゲームから8年後になって以来、それを見たほとんどの人は魅力的なオリジナルストーリーに加えて、懐かしい旅行を期待していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最大の問題の1つは、3人の新しい悪役のためのスペースを確保するために、大部分のキャストが脇に払われていることです。 ファイナルファンタジーVIIの9人の主人公のうち、クラウドだけがトークンシーン以上のものを受け取ることができます。  Tifa、Aries、Vincentはビット部分以上のものを持っていますが、Cloudはまだそれらのシーンのほとんどに焦点を当てています。 残りのキャストは最後に現れ、クラウドの戦い（単に召喚されたモンスターであり、重要なアンタゴニストでもない）を支援するが、それがあまりにも少なく、 意味。 最終戦では残りのキャラクターはクラウドの敵対戦に加わることさえしない。なぜなら、ライターたちは「これは彼が一人でやらなければならないことだ」と呼び出すからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、戦場のシーンはすべて優れていると述べた。 映画の中には戦いがあり、最高のものの1つは実際にはティファと悪人の間です。 それらのすべては、ムービーの基準では一番上にばかげていますが、まさにビデオゲームから期待できる（そして望む）ものです。 この意味で、ゲームから映画への移行は実際にはうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがゲームの同じレベルの独立したプロットではなく、ゲームのエピローグを期待している限り、プロットは問題ありませんでした。 クラウドはFFVII中盤のうつ病と孤独に退行しましたが、彼は最終的にすべての友人から引きずり出され、再び世界を救うために一緒に引っ張られます。 彼の退行はある程度理解できますが、試合の終わりまでに彼がどのように好都合であったかを考えてみるのも面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、何らかの理由でゲームで死んだはずの2人のキャラクターを復活させるのに役立つものではありません。（誰もがすでに知っている死ではないキャラクターではありません）絶対に何の説明もありません。クラウド 1つの説明を中断して、聴衆がぶら下がってしまうだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;展示の量は非常に不均衡です。 彼らはFFVIIのプロットとその間に何が起こったのかを見直し、数分間の展示を開始します。 残念ながら、FFVIIを初めて使う人は追いつくのに十分ではありませんが、退屈なファンのためにはそれほど多くはありません。 その後、ファンと新しい視聴者の両方が知る必要がある他のものは、完全に光り輝くか無視されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがゲームをプレイしていない場合は、ゲームの全体のプロットを知っていて、すべてのキャラクターに精通していることが期待されるので、映画を見ているだけは混乱のままになります。 ゲームの2人のマイナーキャラクター、リノとルードは、映画の中で、プロットの進行と漫画の救済の両方で重要な役割を担っています。 彼らは、愚かな、または不適切な愚か者として出会うことなく、いくつかのユーモラスな瞬間を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドとビジュアルは絶対的に優れており、ファンは元のゲームのPS3リメイクをもっと熱望します。 彼らは映画が出てから数年後でさえCGIの最上位です。 ほとんどの場合、キャラクターはゲームから脱出しているように見え、ポリゴンカウントは1億倍増加しています。 ティファに新しい服装を与えるなど、いくつかの美容上の変化がありました。そのすべてがベストのために機能しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックも同様に印象的であり、ゲームのトラックのリメイクはすべてオリジナルよりも優れています。 トラックは自分だけでなく、使用されているシーンにフィットします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳は大部分が非常に優れており、声優はすべて優れており、与えられた役割に適しています。 予期されるように、牡羊座が無意味なことを言ってクラウドの嫌悪感を払拭しているような、正確な日本語 - 英語の翻訳がないものがあります。 字幕とダビングはうまくいきます。唯一の問題は、多くの場合に一致しないことです。 不一致がある時間の約半分は、サブが優れており、ダビングの残りの半分が優れているので、誰も実際にはそれを獲得しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それはあまりにも多くを期待していない限り、ファンのための良い映画だった。 それは興味深い物語が十分にあり、ファンが探していた戦いの場面があった。 それはちょっとだけ良いことだったかもしれませんし、Square-Enixは、ゲームをプレイしていないか、まったくずっと前にプレイしていない視聴者のために、ストーリーを知りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13398&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TVV/reviews&#34;&gt;TVV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Advent Children is a very mixed bag. Most of it qualifies as &amp;lsquo;good, but could have been a whole lot better&amp;rsquo;. Since it was coming eight years after the videogame, most people who watched it were expecting a nostalgia trip in addition to a compelling, original story.    One of the biggest problems is that the vast majority of the cast is brushed aside in order to make room for three brand new villains. Of the nine protagonists in Final Fantasy VII, Cloud is the only one to re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;urbankid101&#34;&gt;urbankid101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアクションアニメを見に時間を割いているので、最終的なファンタジーアドベントの子供たちは純粋な傑作であると言います。 物語には言及していませんが、私はあまり気にすることはできませんが、その行動は少し失望しているわけではありません。 あなたが本当にアクションアニメを愛するなら、最終的なファンタジーアドベンチャーの子供たちは間違いなくあなたのためです。 グラフィックスは非常に驚くべきで、アクションシーン、喧嘩&amp;hellip;&amp;hellip;.本当に壮大です&amp;hellip;あなたは失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13557&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/urbankid101/reviews&#34;&gt;urbankid101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I devote most of my time to watching action anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ff7highwind&#34;&gt;ff7highwind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;EVERYBODYはオリジナルのPlaystation classic、Final Fantasy 7をプレイしています。これは、すべての時間のベストセラーPSXゲームと、最初の3D Final Fantasyゲームの1つでした。 それはまた、フランチャイズ全体で最も愛されているのです。  Advent Childrenは、Final Fantasy VIIの編集と呼ばれるコレクションの一部です。 これには、PSPのCrisis Core、PS2のCerberusのDirge、携帯電話の危機以前、そしてAdvent Childrenが含まれます。 私はこの映画をどこから始めるべきか分からない。 私はゲームで育ったので、私はこの素晴らしい映画のための適切なレビューを書く必要があるように感じるので、これは私の通常のレビューよりはるかに長くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
このファイナルファンタジーVIIのファンは、この映画に登場するときに何を期待しているのかを知っているので、実際に入る必要はありません。あなたがそれを知りたいのであれば、それをメインページで見ることができます。 私が言うことができるのは、そんなことです、Square-Enixは本当にこれのためのすべてのストップを引き出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
芸術はそれ自体について話す。 今までに作られた最も美しい映画の一つです。 その芸術の方向性のすべての要素は言葉を超えて恒星です。  FF7のファンは、最終的にこれらの愛するキャラクターをすべてのCGで飾りつけます。 雲は悪く見えますが、ある悪い人は驚くように見える、ティファはエアリスと同じように豪華に見える。 水、火、光、風、空..驚くべきことばかりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
今度はサウンド・セクションを10音にしましたが、サウンド・エフェクトではなく、シリーズのベテランの上松信夫がこの映画のために作った楽譜のためです。 すべてのファイナルファンタジーファンは彼の音楽を愛し、この映画も例外ではありません。  &amp;lsquo;Divinity Part 1＆amp;  2 &amp;lsquo;は信じられないほど激しい打撃を受け、実際にあなたを揚げてしまいます。  「エアリスのテーマ」は美しく構成されており、聞いて悲しいです。 しかし、私の目立つトラックは、もちろん「Advent：One Winged Angel」です。 セフィロスの悪名高いファイナルバトルテーマソングは、EPICという単語を定義するオーケストレーテッド/メタルハイブリッドでリターンします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
さて、私は非常に2次元の文字がどのように失望していたので、この1つは10を取得しませんでした。 クリエイターは、キャラクターを洗い流すのではなく、念入りなバトルシーケンスの作成に時間を割きました。  PSXのゲームでは、彼らはすべて精一杯だったので、多分それが理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ＆amp; 全体：10
あなたがシリーズで育ったならば、すでにこれを見ている可能性があります。  Advent Children：CompleteのBlu-Rayで新しいディレクターのカットが近々リリースされています。新しいシーンやものが登場しているので、まだ見ていない場合はCompleteバージョンに進んでください。 私はBlu-Rayを見たことがない。 私はUMD PSPのリリース日にこの映画を買った。そのDVDのコピーはすべて売り切れたからだ。 この映画を見ると、私は懐かしい気分になります。 ゲームは面白かった、息を呑むような、エキサイティングな、そして胸が壊れていた。 クラウド、ティファ、ユフィー、シド、そして他の人たちが再び生きるにつれて、それらの気持ちがあなたに戻ってきます。 このレビューを書いているうちに、私はサウンドトラックのAerithのテーマを聞いていて、何らかの理由で悲しい気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14666&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ff7highwind/reviews&#34;&gt;ff7highwind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;EVERYBODY has played the original Playstation classic, Final Fantasy 7. It was one of the best selling PSX games of all time and the very first 3D Final Fantasy game. It is also one of the most beloved in the entire franchise. Advent Children is part of a collection known as the Compilation of Final  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kadajmaster&#34;&gt;kadajmaster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は信じられないほどです。私は数え切れないほど多くのことを見てきました。私はカウントを失ってしまっています。グラフィックは今までにない最高のものであり、非常に良い方法で継続しています。キャラクターは頭からつま先まで詳細に描かれています。 本当の人ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、戦いのシーンは、アニメ/映画の中で最高のものの一つです。本当にdbz.iの信じられないほどの素晴らしい戦いを思い出させてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィック：10/10絶対に美しい（シュレックと残り、例を挙げる）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ゲームの続編には本当に良い1010、善良な道徳を教える多くの人物や強い意志。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私が今までに見た中で最高の映画です。そして、私はsquare-enixがもっとうまくいってくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kadajmaster/reviews&#34;&gt;kadajmaster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this film is incredible.i have watch it so many times that i have lost coun &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;faust&#34;&gt;faust&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最終ファンタジーが必要とするすべてを持つファイナルファンタジーIIVのゲームへの華麗な映画：
偉大な物語、CGIアニメーション、クイントン・フリンなどの声優、そして古典的なゲームからのいくつかの曲は、あなたがゲームをプレイした場合でも決して飽きることのないとても楽しい映画です。 まだこの映画が大好き&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5287&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/faust/reviews&#34;&gt;faust&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A brilliant film to the game of Fin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deleteme1979&#34;&gt;deleteme1979&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはひどいクソだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FF7は素晴らしかったので、私はこれがかなり安全な賭けだと思った。 振り返ってみると、おそらく何か良いことは期待できないはずですが、何らかの理由で、私はこれが少なくとも完全に吸い込まれない可能性があると考えました。 素晴らしいことだったアイデアでやり遂げたことがたくさんあります。たとえば、20年後の話を設定し、クラウドを真っ暗にしてMcDojoを途中で走らせることができます 彼は暗い魔術師（彼の家主）または何でも、多分ニコラスケージをVAの仕事を（できればすべてのキャラクターのために）得るか、サウンドトラックをするためにいくつかのひどいテクノDJ（ナインインチ釘？ クラウドとアンダーソン・クーパーのCGI演出の間に最後の対決があります。クーパーは日本の全国が彼を歓迎してくれるので、クーパーは公然と彼を追い払います&amp;hellip;可能性は本当に無限です。 しかし、私は座って実際に20分以上見ることができる何かを私に与える代わりに、これらのチンパンジーは速いものを引っ張り出し、基本的に私に、信条を爆破し、 彼らは2時間頑張っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすべての沸騰するものです：バットロックのミックスCDは、バックグラウンドでループ上で演奏中に教会で敗者の喧嘩の束。 実際には、それは完全に公平ではありません：時々音楽は、いくつかの不吉なラテンの詠唱やBabbyの最初のFruityLoopsのsondtrackに切り替えるでしょうし、時には彼らは過敏な腸症候群やそれが病気 彼らはおおよそ驚いていましたが、実際には、ほとんどの場合、かなり一貫して、コンピュータアニメーションがお互いに叩かれながら、ジェネリックで恥ずかしい、偽の古典的なおならの音楽が遠くからちらっと見えます。  1から10のスケールでは、あなたにとっては素晴らしいように聞こえる場合は、この映画のコピーを拾い上げてトレーラーパークの皆さんに見せてください。私はそれが大きなものになると確信しています ニックバックや近親相姦のようにそこにぶつかる。 さもなければ、ファイナルファンタジーのファンであるかどうかにかかわらず、これをスキップすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでにその音について話しました。 それは吸う。 まあ、実際にはありません。 チンパンジーが50 Centの「In Da」のストリング・シンセだけを演奏するようにプログラムされたCasio MT-540でチェロをしている間に、リバーブ・ペダルでスプレー・パーツのように聞こえるようになりました。 クラブ。&amp;rsquo; そのようなことが好きなら、私のゲストになり、サウンドトラックを購入してください。 もしそうでなければ、あなたはおそらく投げつけているので、この映画のミュート解除を気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本のVAはかなり良いです。 英語のVAはあまりにも悪いことではありませんが、私がSteven Blumに敬意を払ったのは正直なところですが、彼は王様だからです。 他の誰かを責める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがFF7に精通しているなら、あなたは既に文字に精通しているはずです。 もしあなたがそうでないなら、FF7をプレイして、この映画を見てください。 あなたは新しいものを作る必要さえなかった。 あなたは彼らの全部のキャストを準備しており、広げようとしているだけです。 代わりにあなたは私にこれをくれました。 真剣にいえば、それらのうちの1つがどんな重要な方法で発展したり、成長したり、変化したりすることはありません。 キャラクター動機のイントロスペクションなし、キャラクターバックストーリーの深い調査なし、何もありません。 あなたがそれらを満たす分から、みんなの人格は石で設定されています。 これは、キャストの3分の2がストーミングで完全にファックしていないと、それほど大きな問題ではないかもしれません。 誰もが実際に注意を払っていないので、お互いに撮影して2時間の間、退屈な群衆を見て楽しんでいると誰が考えていたのか分かりませんが、誰でもそれを解雇し、 袋 - 彼らはAdventの子供たちが座ってとても痛い理由です。 スクウェア・エニックスがコカイン/売春斡旋の金を、この映画だけではなく、それでも残してしまったからです。 あなたは少なくとも私をここに骨を投げ込んで、少なくとも幾分面白いキャラクターを作ったことができませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、全体的に、この映画を性交する。 あなたが吸うものが好きなら、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59879&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deleteme1979/reviews&#34;&gt;deleteme1979&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Man this was fucking awful.    FF7 was great, so I thought this one would be a pretty safe bet. Looking back I probably shouldn&amp;rsquo;t have expected anything better, but for some reason, I figured this one would at least have the potential to not completely suck. There&amp;rsquo;s a ton of stuff you could&amp;rsquo;ve done with the idea that would&amp;rsquo;ve been awesome&amp;mdash;for example, you could set the story like 20 years in the future and have Cloud be a fat butthole who runs a McDojo in the middle of Virginia, make him get into fights with dark sorcerers (his landlord) or whatever, maybe even get Nicolas Cage to do the VA work (preferably for every character) or some terrible techno DJ (Nine Inch Nails?) to do the soundtrack, and then have like, a final showdown between Cloud and a CGI rendition of Anderson Cooper where Cooper just publicly beats the hell out of him as the entire nation of Japan cheers him on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;madbrilliant&#34;&gt;madbrilliant&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それが出て以来、私はFFVIIのファンだったと言って始めます。 私は数えることができないほど多くの時間をプレイしており、私はそれを愛していました。 思考の雲は素晴らしかった、ティファは甘く美しい、ヴィンセントはゲームの歴史の中で最もクールな秘密のキャラクター、セフィロスはbadtownのbaddest baddieだった。 リノは私を笑わせてくれました。  「我々は後退しているかもしれないが、我々はまだ勝利している。 なんてこったい？ 素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして私はこの映画が大好きだった。 それは私がかつて見たことのないような視覚的な喜びでした。 彼らは熱心なファンでなければ、人々がフォローするのは難しいだろうが、本当に楽しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、この映画が私にクラウドを嫌って、Tifaを見つけることを始めました。 私たちのヒーローは非常にemoとstandoffish（通常よりも）となった何かをもう追い求めていた。 私はその部分が刺激的であることが分かった。 エアリスは死んでいる。 それを乗り越える。 ティファは明らかに興味のない人に自分自身を投げつけている。 彼女は移動する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;信じられないほどマイナーなものを除いて、私は映画がかなり華麗だと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17034&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/madbrilliant/reviews&#34;&gt;madbrilliant&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will start by saying I have been a fan of FFVII since it came out. I have played the game more times tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vysis&#34;&gt;vysis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;-TL;レビューのDR版 -
この映画はファンタスティックです。 その純粋なファンサービス。 ファンタスティックではありません。 そして、FF7映画の中から望むことができることがすべてあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ストーリー：-
何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-アート：-
ティファ（&lt;a href=&#34;http://www.finalfantasywallpaper.net/images/wallpapers/tifa-191843.jpeg）&#34;&gt;http://www.finalfantasywallpaper.net/images/wallpapers/tifa-191843.jpeg）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-音：-
上松信雄のすべての敬虔さはHDの音質でリマスターされました。
（ワン・ウィング・エンジェル・リマスター=ゴッド）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-キャラクター：-
ティファ 引数の終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-楽しみ：-
そのFF7。 物語の終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17996&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vysis/reviews&#34;&gt;vysis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;-TL;DR version of review-  This movie is fanserv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soupbandit&#34;&gt;soupbandit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はFFVIIの世界を絶対に愛していると言いましょう。
（以下のスポイラー）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、ゲームをプレイしていない人にとっては間違いありません。 あなたは何が起こっているのか分かりませんし、彼らは説明を気にしません。 アニメーションとサウンドトラックは一流です。 しかし、ファンのためにも何が起こっているのか少し混乱しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このゲームを除いて、シリーズには大きな結論が出ています。  Zack with Aerithが見える瞬間。 彼らが早送りする方法と、唯一の生き方が赤だった方法。 結論としては、これは私が今まで見た中で最高の映画/エンディングの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126797&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/soupbandit/reviews&#34;&gt;soupbandit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First let me say that I absolutely love the FFVII universe. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkness-ryu&#34;&gt;Darkness-Ryu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は巨大な最終ファンであることを認めます。 私はFF7をプレイしていませんでしたが、私はそれを少し演奏し、オンラインでその一部を見ました。 その理由は、1つ、私はそれを再生するための適切なシステムを持っていなかったし、2つ、私はファイナルファンタジーにIXが出てくるまで入っていないためです。 それにもかかわらず。 私はその物語、キャラクター、村人などに精通していました。彼らがFF VIIで実際のアニメーション映画を作っていると聞いたとき、私は本当に興奮しました。 私はそれを借りました（今はそれを所有しています）。少し不足していましたが、実際に楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はストーリーは良かったし、冒頭に私を抱かせていたが、私は自分自身が少し混乱しているのを見つけた。 このジオスタスはJehovaとSepherothと関係があることは分かっていましたが、それがどのように働いているのか、Kidashと彼のギャングの助けを借りてSepherothを死から戻すことは決してありませんでした。 また、サブの翻訳の一部はオフになっていて、実際にはどちらも助けになりませんでした。 ダビングは良いものでしたが、やはり実際にはほとんどの時間を動きと同期させていませんでした。 結局のところ、ストーリーは良かったけど、それはより良くできたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アートワークとアニメーションは素晴らしかったです。 私は最終的なファンタジーシリーズと同じように芸術作品が大好きでした。 キャラクターのアニメーションも、特によく見えました。 文字の芸術のデザイン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音も大きかった。 物語は遅れていたが、それは本当に私を夢中にさせてくれたのは音楽とテーマだった。 バトルテーマは素晴らしかったし、その歌もあった。  One Winged Angel、それは恐ろしい叙事詩だった。 それはおそらく、私が最終ファンタジーシリーズで聞いた最高の合唱曲です。 それは大声で、それには重大なロックテーマがあり、それに重いメタルもあり、その合唱団はちょうど素晴らしいものでした。 私は間違いなく最終的なファンタジーシリーズの期間で最も長い曲だと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターも素晴らしかったですが、そのうちのいくつかは軽視されたと思います。 クラウドは素晴らしかったし、私は彼が少し落ちたように始めて、戦う方法を忘れていたが、私たちが彼を覚えている真の戦士として戻ってきたのが好きだった。 ティファと他の人たちもいいですが、彼らのほとんどは第3四半期まで来ておらず、その後は終わりまで切り捨てられています。 もちろん、ストーリーは主にクラウドとキダジに関するものなので、あなたはそれを受け入れることになりますが。 それについて言えば、Kidajhと彼のギャングは本当に私の意見ではvilliansとして興味深いものではなかった。 ええ、声優はいいですが、キャラクター自体は本当に終わりまでそれほど大したことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には。 それにもかかわらず、私は実際にそれを楽しんだ。 それは少し改善されていたかもしれませんが、それは楽しくてかなり良いものでした。 彼らがちょっとした変更を加えてもう少し試してみたら、これはファイナルファンタジーVIIのイベント後の素晴らしい映画でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105213&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darkness-Ryu/reviews&#34;&gt;Darkness-Ryu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll admit that I&amp;rsquo;m a huge final fantasy fan. Even though I really haven&amp;rsquo;t played FF 7, I have played bits of it and have seen some of it online. The reason for that is because one, I didn&amp;rsquo;t have the appropriate system to play it and two, I didn&amp;rsquo;t get into Final Fantasy until IX came out.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dec&#34;&gt;dec&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;徹底的に楽しんで、そのジャンルのファンであれば誰にでも推薦します。
クラウドを開いて、いつものように落ち込んで見て、遺伝学、謎、行動の幻想的な物語に彼を投げ込むだけです。 ファンだけがバイク、爆発、新人の生まれ変わった、超自然的な武道、そしてもちろん伝説のセフィロスで続けることができるプロットをミックスし、あなたは何か特別なことをあなたが知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15924&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dec/reviews&#34;&gt;dec&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Thouroghly enjoyed the film and would re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gunithizzle&#34;&gt;gunithizzle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーを知るのにff7を十分に使わなかったのは良いアイブだったけど、それは私の頭の上を飛んだか、もう覚えていない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：cgiは環境だけでなくすばらしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：偉大な効果、素晴らしい音楽、素晴らしいVA&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：誰もがすでにそれらを知っている、それらが非常に詳細で滑らかに見えるのを見るためにはかなりクールだった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：素敵な映画、クールな戦い、素敵なキャラクターのキャスト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17478&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gunithizzle/reviews&#34;&gt;gunithizzle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;story: it was good cause ive never played &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sig15&#34;&gt;Sig15&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはかなりファンタスティックなものですが、クラウドではなくネオ/ゴク/スーパーマンではなく、他のキャラクターの方が好きだったでしょうが、それでもかなり残念です。 それはすごくいいですね、そしてもちろんFFVIIキャラクターがそのように表現されているのを見るのは甘いです。 トルコ人はいつも良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15136&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sig15/reviews&#34;&gt;Sig15&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is pretty much just fans &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iricc&#34;&gt;Iricc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;起こっていることの多くを助けてくれる前に、ファイナルファンタジーVIIをプレイする。 あなたがFFVIIをプレイしたことがないなら、多くを得ることはありません。 ゲームのストーリーラインは驚くばかりで、私のお気に入りの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のアニメーションは素晴らしいです。 非常に現実的で、アニメをさらにレベルアップさせます。 キャラクターは大きく作成され、アニメーション化されました。サウンド効果の多くは、主に戦場シーン中に視聴者の注意を引くのに非常に感情的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはFFファンのための素晴らしい映画です。 それは、そうでない人のためのトリルです。 偉大な映画、偉大なアニメーション、偉大な音、ストーリーラインが良いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11406&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Iricc/reviews&#34;&gt;Iricc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Playing Final Fantasy VII before watching help with much of wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ceray-1&#34;&gt;Ceray&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が知っているファイナルファンタジーのことを聞いたことのないビデオゲームプレイヤーはあまりなく、ファイナルファンタジーVIIについて聞いたことのないRPGマニアックはありません。 終わりのないファイナルファンタジーシリーズの第7弾は最も有名で、しばらくの間、私は決してゲームをプレイしていなかったので、なぜわからなかったのですか？ 続編「ファイナルファンタジーVII：アドベントチルドレン」が発表されたとき、私はそれが何であるか分かりませんでしたが、ファイナルファンタジーX、X-2、キングダムハーツシリーズで疲れてしまったので、 ショット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーVII：アドベントチルドレンは、ゲームのイベントの2年後に行われます。 それは、彼らが「母」を得て、地球全体で破壊を試みるように、Aerith / Aerisの死とセフィロスの小さなクローンのトリオをまだ嘆いているクラウドに続く。 グッド。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は、ファイナルファンタジーVIIの出来事を知らない人は、イベントや言及されている人に混乱するかもしれない、あるいはそれはただの母親かもしれないと言うことができますが、 あなたは注意を払っている。 私はその話を楽しんでいましたが、あなたの典型的な村人が個人的な理由やヒーロー、あるいは僅かな反主人公のために世界を破壊しようと思ったように思えました。 最初の喜びから離れました。
スコア -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おい、これは私たちがここで話しているスクエアエニックスです。 スクウェアエンジニアリングビデオゲーム会社。 他に何か言わなければならないのですか？  &amp;hellip;.うん、いいよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、最後のファイナルファンタジーの映画、The Spirits Within、それはフロップでした、なぜですか？ まあ、私はそれがREALをあまりにも恐れていると思っています、そしてあなたが何かをアニメーションやCGIで作っている時（それはそうですか？）、あなたはそれをリアルに見せたくありません！ 全体のポイントはそれが本当に見えるようになっていない場合です、実際に見える場合は、実際の俳優を使用する方が良いです。  ACが回ったとき、彼らはあなたがあまりにもリアルに見えるようにすることはできないことを学びました。 キャラクターは実際の人物と間違えられることがありますが、それらの周りにはまだアニメーションの空気が残ります（すべてが髪の中にあります）。 そして、私の愛する人たちは、素晴らしいアニメーションを作ります。 満足？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックはうまくいきます。 私はそれがゲームのサウンドトラックのいくつかのバージョンであるという感情を持っていますが、私は確信が持てません。 映画の特定のポイントで演奏するピアノのコンポジションは、単に美しいものです。特に、Cloud Smiles&amp;hellip;私はそれがとにかく名前だと思います。 リミックスされたOne-Winged Angelのバージョンは単なる素晴らしいもので、狂ったロックバンドとオーケストラを混ぜることができることが証明されています。 私はクレジット（ボーカルのあるもの）の間に演奏するエンディング曲が好きではなかったので、そのためにクレジットを見ることはめったにありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はダビングバージョンを見て、私はそれを愛し、私はみんなの声が彼らの明らかなキャラクターに合っていたと思った&amp;hellip; Kadajは狂った男の子のように聞こえる、クラウドはいくつかのように聞こえる&amp;hellip;まあ、あなたはそれを得る？ 私の心はエアリスの声には同意しないが&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はこれについての特徴付けがかなりうまくいっていると言いたいと思います。特にクラウドです。なぜなら、何が起こったのか、何度も何度も何度も何度も何度も何度も受け入れられていることを示しているからです。 雲。  Ahm。 うん。 私はもう一度例としてKadajを使用します。彼はあなたを見ているので彼は良いキャラクターです。あなたが狂ったファンガールでない限り、彼があなたの心にいるとき、あなたはキャラクターを外に出すことはできません&amp;hellip;しかし&amp;hellip;はい 。 これは映画なので、許可された時間内にキャラクターは本当に成長できません（私は映画が多分3〜4日の間に行われると仮定しています）ので、私はそれほど話すことはできません。 クラウドを話し、私たちはすでにやった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;私はこの映画を楽しむことができるまっすぐな顔で言うことができます。 結局のところ、あなたは80倍が好きではない映画を見るつもりはない、今あなたは？ 私はアクションシーンが好きで、アニメーションは一番&amp;hellip;そして特にリノは&amp;hellip;さて、動き続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概して&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;わーい！  - アニメーション、ベイビー！ これらのグラフィックスは&amp;hellip;目のキャンディーと同義語にすることができます。 私は彼らもそうだと思う。
いいえ！  - ストーリーは深いものでなければならず、ファンがいなくても少し楽になるはずです&amp;hellip; Eh Eh Eh&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合スコア -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ceray/reviews&#34;&gt;Ceray&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There aren&amp;rsquo;t many video game players that I know of who haven&amp;rsquo;t heard of Final Fantasy, and there aren&amp;rsquo;t any RPG maniacs that I&amp;rsquo;ve met that haven&amp;rsquo;t heard of Final Fantasy VII. The seventh installment of the never-ending Final Fantasy series is the most famous, and for a while I had no idea why, since I had never played the game. When the sequel, Final Fantasy VII: Advent Children was announced, I had no idea what it was to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiriska-1&#34;&gt;kiriska&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は実際にFFVIIをプレイしたことはありません。 私は知っている、冒涜、そうですか？ しかし、インターネット上で生活することは不可能であり、これらの文字を知らないので、アニメーションがとても見えて、どうやって抵抗することができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（このレビューにはFFVIIゲームのスポイラーが含まれていますが、実際の映画は含まれていません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ウィキペディアでFFVIIのバックストーリーとプロットを1〜2回見上げることを思い出しますが、私が知っていることのほとんどは、カジュアルな会話、ファンタジー、インターネット上のランダムな他のもの、そしてキャラクターのストーリーの（呪われた） キングダムハーツ。 つまり、Advent Childrenの話は主に「待って、何？」 私に。 他のメディアをベースにした映画の場合でも、オリジナルの新人や見知らぬ人には意味をなさないほど十分な結束性を持つことが常にベストです。 そのために、Advent Childrenは間違いなく失敗しました。 説明は簡略化されたように見え、キャラクターは意図や動機を明確にするためにほとんど役に立たなかった。 時には、人々がそれが何の根拠になっていないのか分からないかのように、ゲームにそれを接続するのがあまりにも難しいようだったようです。  （真剣に、死んだエアリスのフラッシュバックが何枚必要ですか？）それにもかかわらず、私は大事に映画のストーリーがゲームにあまり関係していないと聞きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;病気はあまり提示されて説明されていません。 その治療法も同様です。 実際のストーリーの進行よりも、ファンタスティックの唯一の目的のためにそこにいたようなシーンも多かったようです。 多くのキャラクターを含めると同じことが言えるかもしれません。彼らは本物の目的ではありませんでしたが、観客のファンボームや女の子たちは頭がおかしくなっていると確信しています。 このような。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 貧弱に開発された、それらのすべて！ 彼らが全く開発されていたとしても！ 子供たちも同様に物質を持っていないように見えました。彼らは主に保護されているか、捕まえられて心を制御されていました。 彼らはまったく人ではなかった。 クラウドは映画全体で5つの文章しか出さなかったようだが、特に洞察力があったり有益なものはなかった。 なぜ彼は何をやっていたのですか？ 私を得ました。 彼は有罪を感じたので？ 彼は義務づけられていたから？ 彼は何もする必要がなかったので？ 彼のサポートキャラクターの大部分は、気が利いていないか、空想的にストイックだった。 誰も本当の深みを持たないようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リノとルードはユーモラスなおどけなしを提供し、見て楽しんでいたが、それを超えて、それはほとんどの場合同じことだ。 彼らは彼らの動機付けのために組織のために働くことの言い訳を持っていると思うが、私たちはその単純な外面を超えて何かを実際に見ることはない。 カダジとその兄弟たちはトンネルビジョンを持つ一次元のキャラクターと同じものでした。 彼らは常に正確に何を達成しようとしていたのかは漠然としていましたが、なぜKadajはJenovaと接触したときSephirothとして明示されましたか？ まあ、たわごと、私は分かりませんが、そうでなければ彼は死んでいたので、おそらくセフィーに何かの景色を与えるだけでしょうか？ ムービー全体は、その最終的な戦いの周りに構築されました。 他の大きな目的や話はありません。 アドベントチルドレンは100％ファンキーズ映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ARTSTYLE＆amp; アニメーション - 今、私の厳しい言葉はすべて終わりです。 アニメーションは美しかったです。 綺麗な！ 素晴らしい！ 背景、文字、衣類、武器などすべてのレンダリングの詳細はすべて豪華で、スムーズに動かし、周囲とうまく一体化しました。 特殊効果も素晴らしかったです。 この映画は目の詰まりがいっぱいで、あなたの脳は爆発するでしょう。 倒立した森のような単純なもの、または水を通っている携帯電話の5分の長いシーン - それはすべて美しく見えました。 私は、まあ、来て、物事はかなり長い間、落ちる携帯電話で楽しませるために私が驚くほどすごく見える必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 - この映画のもう一つの完璧な側面は音楽です。 最初のトラックから、Advent Children&amp;rsquo;sのスコアに完全に恋しかった。 いろいろな作曲家の集まりが映画のための音楽を演奏してくれました。そして、彼らのすべては、このサウンドトラックのすべてのシングルトラックで絶対に素晴らしい仕事をしました。 すべてのメロディーはそのシーンに合っていて、すべてのシーンはそれゆえにとても感情的でエキサイティングでした。  「ザ・ファイト・フォー・ザ・ファイト」のためのピアノ・スラッシングは、私がよりうまくプレイできることを願っています。  「ブラック・ウォーター」のギターは、毎回全部ポンピングされます。 このサウンドトラックは、映画とは別に何度も繰り返し聞くことができるものでもあります。映画を見たことのない多くの人が音楽を楽しむことができると確信しています。 映画の終わりにあるボーカルトラックの「CALLING」もかなりいいですし、それをすべて終わらせる素晴らしい方法だと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボイスアクション - 私はサブとダビングの両方を見たことがあります。 サブは素晴らしかったです。 それらの小さな類似点は、ファンガールを幸せにするものです。 しかし、スティーブ・ブルムはヴィンセント・バレンタインとして動いていますか？ すごい。 すべての声が素晴らしい役割を果たしました。 特にKadajとRenoは非常に思い出深いパフォーマンスをしていました。 ダブは私が思ったよりずっと良かったです。 本当に、ダブの唯一の本当の問題は、Cidのヒックのアクセント、Yuffieの厄介な声、そしてTifaの「ズルズルのズルズル」は、英語の話者が「ドラッグする」ための効果がないので、うまく翻訳できなかったという事実です。 それ以外は、ダブからもっと欲しかったのです。 キングダムハーツIIのすべてのFFVIIキャラクターには同一のボイスキャストが使用されていたため、声はよく知られていました。 これは日本版にも当てはまりましたので、私にも感銘を受けました。 さらに感銘を受けたのは、リノとアクセルの両方が同じ俳優によって日本語で表明され、英語でも同じことが当てはまることです（皮肉なことにアクセルのために、彼の声はヒューマントーチです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般 - 私は誰もがその華麗なストーリーテリングとキャラクターの発展のためにこの映画を見なかったのは全面的に一般的なコンセンサスだと思う。 これは、ファンが騒がしいアイディア映画だった。 本当に、これを見るための最良の方法は字幕をオフにして日本語で行うことができます。 そうすれば、あなたは悪いことに無知な遊びをすることができます。しかし、あなたはまだ声優の輝き、驚異的な音楽のすべて、そしてもちろん、このAdvent Childrenであるすべての視覚的な狂気を手に入れます。 お楽しみください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5390&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kiriska/reviews&#34;&gt;kiriska&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve never actually played FFVII. I know, blasphemy, right? But it&amp;rsquo;s impossible to live on the Internet and not know these characters, and the animation looked so pretty, how could I resist?    (This review contains spoilers for the FFVII game, but not the actual movie.)    STORY - I recall looking up FFVII&amp;rsquo;s backstory and plot once or twice on Wikipedia, but most of what I know is based on sniplets of casual conversation, fanart, random other things on the Internet, and the (bastardized) versions of the characters&amp;rsquo; stories in Kingdom Hearts. That said, Advent Children&amp;rsquo;s story was mostly &amp;lsquo;Wait, what?&amp;rsquo; to me. Even &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venneh-1&#34;&gt;Venneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトル：ファイナルファンタジーVII：アドベントチルドレン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ（？）：ACは2005年にSquare-Enix（ファイナルファンタジー、duhr！で有名）によってリリースされ、野村哲也監督（Kingdom Hearts、FFVIII、FFX、duhr！）によってデジタルアニメーション化された映画です。 オリジナルバージョンは2005年に日本で発売され、Squenix NAとSonyのおかげで、最終的に2006年4月にStatesideへと進化しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Squenixの習慣のように、いくつかのスーパーデラックスな究極のエディションがリリースされていますが、それらをカバーすることさえ気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私はあなたがこれを知っていると仮定しますが、おそらくあなたは岩の下に隠れていたでしょう。 基本的には、惑星がメテオとセフィロスによってほとんど破壊されてから2年後ですが、今度はGeostigmaと呼ばれる病気が子供たちに襲い掛かります。そしてクラウドの配達人としての生活、そして一般的にはemoなどです。  3人の銀髪の男性（ZOMG SEPHIROTHS?!）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこの点までレビューに浸透している皮肉を感じることができない場合、私はこの映画に大変感銘しません。 プロットは非常に欠けており、私は彼らがこれよりも優れたものを提供できることを知っているので、私はスクエニクスより多くを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特にクラウドを除いて、誰も開発を得ていません（それは、emoからzomgkickyourassSEPHIROTHまでしかありません）。これは失望しています。特に3つのシルバーヘアを持っていて、きれいに開発できました。 これは残りのキャストにも当てはまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは本質的に私がFanfiction.net上で見つけたかもしれないものであり、同様に考察/実行されたものでもあります。 それはクラウドエモ、闘争、戦い、クラウドエモ、銀髪の男、戦う、クラウドエモ、子供のために戦う、戦う、ゾムゼフィロスと戦う！ さあ、Squenix！ あなたはこれよりもうまくいった！ 基本的には、それが価値のあるものすべてについてFFVIIを搾乳するためにこれを単に行ったことは非常に明白でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：Squenixだから、ビジュアルが驚くほど美しくなることが保証されています。 男の子は女の子よりも綺麗に見え、大声で叫ぶ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は彼らがこれをカットする方法に問題があります。  ACスレッドと以前のレビューの両方で、編集者はミュージックビデオの編集と編集を比較しました。 それほど遠く離れているわけではありません。 カットは非常に混乱し、角度もそうですが、それに慣れるためにはいくつかの視点が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：それは基本的に弦楽器や合唱団のボーカルにハードロックと混ざり合っています。 本当に印象的なものではありません。 いくつかの良いトラック（ &amp;lsquo;For the Reunion&amp;rsquo;、 &amp;lsquo;Aeris&amp;rsquo; Theme &amp;lsquo;、TifaとLozの戦いではOne-Winged AngelのACバージョンで演奏されているものは何でも）が、ほとんどの 繰り返しからのサウンドトラック。 まともな、全体的な。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長さ：プロットの繰り返しは、それがいかに速く動くにもかかわらず、これを少し引っ張る。 終わりには本当に明白ですが、これは包囲にどれくらいの時間がかかっているかの王の帰還と似ています。 野村は、これが当初は20分の短さで計画されていたと認めていますが、それだけで拡大と拡大が終わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西友：これは映画の恩恵の一つです。 私はRufusとKadajのseiyuuのためだけにこれを見ることができました。 そして、いくつかのトップティアイ（Aerisの坂本麻弥、セフィロスとしてロイ・ムスタングをやった人）も同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブ：しかし、私が上で言ったことは、ダブのために行くことはありません。 彼らの日本人と比較して、声は驚くほどまばらです。  AerisとTifaの声優は、最も注目すべきことに、ロボットのようなラインを提供します。 日本人のパフォーマンスに近づくのはKadajとSephirothだけで、それでも最高の淡い模造です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなパフォーマンスは、私が行った/通常はサブに固執する理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：これは私には失望しました、特に法的なバージョンを取得するために私の道を離れた後です。 私はこれがFFVIIタイトルの他のコンピレーションに引き継がれないことを望んでいる（しかし、私がこれまでに知っていたことから、ラストオーダーはこれよりはるかに優れていなかったし、サーベラスのダージュについても同じことを聞いた。 最近リリースされたCrisis Coreは一番良いと言われています）。 私は、あなたができるすべてをSquenixから手に入れようとしているのを知っていますが、実際には、少なくとも質の向上を試みることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
アート：8/10
音楽：8/10
長さ：6/10
清水：10/10
ダブ：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：42/60;  70％（D）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=990&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venneh/reviews&#34;&gt;Venneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Title: Final Fantasy VII: Advent Children    Anime(?): AC is a digitally animated film that was released in 2005 by Square-Enix (famous for the Final Fantasies, duhr!), and directed by Tetsuya Nomura (Kingdom Hearts, FFVIII, FFX, duhr!). The original version was released in Japan in 2005, and it finally made its way Stateside in April of 2006 thanks to Squenix NA and Sony.     There have been several super-deluxe ultimate editions released, as i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zyro-1&#34;&gt;Zyro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーVII、ゲーム、それは私がこれまで完成した最初のRPGだった理由のために私の心の中で特別な場所を持つでしょう。 それは強力な揺れを持っているので、100％何度も叩いてしまいました。金チョコボを上げようと努力し、無敵の武器を打ち負かしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Advent Childrenに座って、私は混じった考えでそれに入りました。 一方では、ゲームの魅力を捕らえることは決してできないと知っていましたが、すべてが同じキャラクターを持っていたので、良い部品が必要です。 私は正しい？ いいえ、私はひどく間違っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を日本のオーディオと英語の字幕付きで見ました。 しかし、私がこの映画を終えたとき、私は空がなく、壊れていたことはありませんでした。 ストーリーそのものは、短編映画に圧縮されたあまり書かれていないファンフィクションのようなものです。 それらのキャラクターはゲーム中に開発されたため、キャラクター開発は無効です。 おそらく、私はハードコアオタクとしてゲームにはあまりにも批判的だったかもしれないと思ったので、私はそれを引き離そうとし、それをできるだけ「ファンボーイ」と見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは動作しましたか？ いいえ、それは恐ろしく失敗しませんでした。 私がこの映画を嫌っていたゲームのファンであっても、自分が好きなキャラクターに何をしたのか、彼らがやったことがとてもうまくいった結末に嫌いました。 私がまともだったと思ったこの映画の唯一のものは、アートでした。 しかし、それは期待されている、アニメーションの品質は今日の一流であり、FF7は深刻なファンサイトであるため、アニメーションの品質が一流であると期待するのは難しくありません。 だから誰にでもこの映画をオススメしますか？ いいえ、間違いなく&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8690&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zyro/reviews&#34;&gt;Zyro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Final Fantasy VII, the game, will have a special place in my heart for the reason that it was the first RPG I ever completed. It holds powerful sway, s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd-1&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FF7アドベント・チルドレンはオンラインで大嫌いになりますが、その中には正当な理由があります。 この映画の物語はそれほど良いものではありません.7人の愛する人物をさらに育てることはなく、叙事詩的なストーリーラインにとってはそれほど大きな続編ではありません。 なぜ私はそれをとても高く評価しましたか？ 私が説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター：5/10の警告スポイラー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画が2005年に出たときのCGは、まったく驚異的だった！ これまでCGを見たことがなかった。 スピリット・インズのリアル・レベルはありませんでしたが、元のキャラクター・デザインのアニメに触発された感覚を失うことなく、詳細な背景を維持しました。 現実主義とアニメアートのこのコンビネーションは、2014年にはまだ優れた外観の美しい映画を作りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このサウンドトラックが「あなたの血を汲み上げる」と言うが、GOD DAMNという言い方がどれほど真実であるかを理解しています！ セフィロスの伝説的なリットモチーフ「One Winged Angel」のメタル・バージョンと、「Jenovah Absolute」のような他のファンのお気に入りのトラックの新しいリミックスが登場します！ 上松信夫は本当にこのゲームを彼にもたらし、それは映画の中で最も楽しいハイライトの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、アクション、雰囲気、楽しい、素晴らしい、素晴らしい音、非常に楽しい経験です。 それは芸術的な傑作ではありませんが、そうではありませんでした。 それは、ファンが好きなビデオゲームに基づいた楽しいアクション映画でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはFF7ストーリーラインの驚くほどよく書かれた継続を期待してこの映画に入ることはできません。 代わりに、偉大に見える、偉大な音、非常に簡単に楽しめるアクション映画を期待してください。 あなたが正しい姿勢でこの映画を見たら、それは本当にとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164581&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    FF7 Advent Children gets a lot of hate online, and some of it is quite justifiable. The story in this movie isn&amp;rsquo;t very good, it doesn&amp;rsquo;t further develop 7&amp;rsquo;s beloved characters, and it isn&amp;rsquo;t really a great continuation to the epic storyline. Why did I rate it so high? I will explain.    Story and characters: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; warning spoile &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo-1&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まさに率直に言って、このアニメではほとんど話がありません。 そして、あなたがゲームをしなければならない議論は馬鹿げています。  James Cameronは、前の記事を見ずに続編を見る必要はないと言っています。 ターミネーター2には本当にプロットがありませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当にティファとクラウドの関係を進展させたり、本当に文字を開発したりしません。 注目されているキャラクターのほとんどは、クラウド、ティファ、リノ、そして大げさなタークです。 クラウドには本当に映画を運ぶためのカリスマはない。 そしてセフィロスはまだジェノバが彼の母親であり、プロットの特定の要素はもちろん予測可能だが、それでもなお依然として疑問を残す100％の妄想である。 地獄、セフィロスは本当に気にしなかった。 私は彼らがなぜ彼を戻す必要があるのか​​分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私もGeostigmaの角度が気に入らなかった。 それは本当に選択的だったダムプロットデバイスでした。 それは本当に戦いのシーンでクラウドのパフォーマンスを行うために何もしなかった。 そして、超スピードを持ち、彼が所有しているときにカダジへの人形になっているのではなく、子供たちが何をしているのかは分かりません。 この映画では、DenzelやKadajの無益な仲間をRed XIII、Barrett、Cid以上に気を付ける必要がある理由は何もありません。 メインキャストの残りの部分は、最後の大きな戦いの決断に現れ、それだけです。 彼らは本当に文字のための他の使用を行いません。 彼らの存在は無駄だったので、残りのキャストがなければ映画は同じであると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの複雑な試みにもかかわらず、3Dアートとアニメーションの品質を否定することはできませんが、私の意見では、悪い性質を補うには十分ではありませんでした。 あなたはすでに、CGが良いことをスクリーンショットやプレビューで知っています。 しかし、私は、アニメ風のデザインの特徴を再設計して控えることで、アニメの使用方法や色はまだ残っていますが、キャラクターをより現実的にするために多くの助けとなったと思います。 ティファはまったく新しい衣装を持っています。 彼女が試合に身に着けていたような中間のドリフトとショートパンツを着用するのではなく、彼女はファイナルファイトのストリートギャングのメンバーよりも正当な戦士のように見えるかなり下品のドレスを着ます。 もちろんクラウドの服装は若干変更されています。 彼はトレンチコートのようなものを身に着けましたが、実際にはそうではありませ それはすべての言葉なら、彼は本当に何かのcapeyを身に着けている。 そして、悪役たちは、エモの子供のように見えます。 地獄、彼らはメキシコで殺される必要のある愚かなエモの子供です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絶賛された賞賛された戦いは、私は反復的で、何よりもまず、独創的であると感じました。 私には、アドベントチルドレンがすばらしい戦いシーンを持っていると言っているのは、IrateGamerが最も元気なキャッチフレーズを持っていると言っているようなものです。 これは、Matrixからかなり離れたものです。  1人の男が教会でティファを終えたようなシーンもあります。 私はちょうど最後の戦いのシーンMatrix Revolutionsを剣で見つけました。そしてRyomaとRyogaがテニスをしているとき、テニスの王子様、ふたりの侍の映画のように不合理にそしてばかばかしく上がったと思った。 同じ劇的なレベルの愚かさではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは物質機能をもたらしたこともクールですが、十分に適切に使用されたとは思いませんでした。 限界ブレイクのテクニックを見てもいいですね。 悪役が召喚されたときは本当にクールだった。私はBahamutを別の試合から信じている。 私はしばらくのうちにゲームをプレイしていないので、私の召喚の知識は錆びています。 私はデザインがすばらしかったと思って本当に息苦しかったですが、実際の戦いと彼らがより多くのブーストのために空気中にクラウドを押し上げるキャストによって彼を倒す方法はちょうど私にとって巨大なWTFの瞬間でした。 与えられたアートとアニメーションは、プロットのようにそれ自身の権利で優れている、それはまだ説明できず、精巧なあまりにも多くあります。 地獄のとき、彼らは半航空機能力を得ましたか？ ドラえもん、マクロス、ガンダムの基本原理は、アニメでは物理学を全く使わないという議論が聞こえますが、 行動をより理解しやすく理解する物理学との関係。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはゲームの作曲家に戻ってこれをやって、あなたがゲームから聞いた曲の大半をやってくれました。あなたもこの映画で聞きます。 特に最後の曲（One Winged Angel）はセフィロスと戦い、彼はゲームを終える。 英語での配達はちょうど壊れています。 ルーファスはウィリアム・シャトナーのように語り、セフィロスは彼の声ではカリスマ性はほとんどない。 俳優たちは英語ではダイナミックではありません。 音楽は適切に配置されており、雰囲気はとてもよく設定されています。 だから、私はそれよりむしろ音楽に関して何も言いたくありませんでした。そして私はスクエアがそれをするのは素晴らしい考えだと思っています。 しかし、私の主な強調は、日本語と英語のダブの両方で演じる声です。 個人的に、私はダブが吸うと思う。 彼らにレイチェル・リー・クックやスティーブン・ブルムのような大物の名前がついていることを認めても、本当にうまくいきませんでした。 私はヴィンセント・バレンタインのSteven Blumが自然で、かわいすぎるとは思っていませんでした。私は彼がGTOをうまくやったとは思わなかったように、彼の性格にはまったくマッチしませんでした。 私はちょうど彼がカウボーイビバップのスパイクとして最高だったので、北アメリカの声優のファンの基盤と業界が彼に大きな時間を過ぎていることを、このキャスティングがGTOとウルヴァリンを演じるブルームの選択と一緒に私に概念を与えると思う。 ええ、彼はその役に恵まれていましたが、彼が他の人には素晴らしいとは限りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が思った日本語版は大丈夫でした。  Sephirothが大丈夫だったので、森川俊之（BerserkでGriffith、Hajime no IppoでVorgをやっている人）。 他の試合でセフィロスを演じたミキ・シンイチロがもっと良い仕事をしたと思う。 彼は私が探している動的な配達とはっきりとした能力のあるカリスマを持っていました。 リノとしての藤原啓治は、本当にひどくひどくひそめられた人物を描くことで優れていました。 日本版のほうがはるかに優れていると思いますが、アニメで聞いた最高の演技ではありません。 私はクラウドの声が良かったと思っていますが、彼の性格が、私が以前に言ったように本当に映画を運ぶためのカリスマを与えてくれるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大な冨野義之さんの言葉を借りれば、「人々は今日映画に行きストーリー以上の動きを見て、その後マトリックスの第3話のようなものになります。 このアニメになると、本当の言葉は決して話せません。 私が何かを見たいときの私の個人的基準のために、私は魅力的な物語を見るのが好きです。 特にファイナルファンタジーの場合。 私はスクエアがこれをしていたかもしれないと思うが、そうしなかった。 私は、このアニメの個人的な楽しさはおそらく、ストーリーやアニメーション自体の間のあなたの個人的な期待にもっと基づいていると言います。 しかし、私はスクエアの理由が何の意味もないひどいプロットを正当化するのに十分だとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8573&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Quite frankly, there is little to no story with this anime. And the argument you have to play the game is ludicrous. James Cameron has said that you don&amp;rsquo;t shouldn&amp;rsquo;t have to watch a sequel without any viewing the previous installment. Should Terminator 2 really not have had any plot and just leave it to the first movie for it?     It doesn&amp;rsquo;t really advance Tifa and Cloud&amp;rsquo;s relationship either nor does it really develop the characters. Most the characters featured are just Cloud, Tifa, Reno, and the bald turk. Cloud just doesn&amp;rsquo;t have the charisma to really carry the movie. And Sephiroth is still 100% delusional that Jenova is his mother and certain elements of the plot are of course predic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks-1&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はAerisに言及されていないためにちょっと悲しかった。 彼女は結局、私の好きなFF7のキャラクターです。 私はティファがかなりのスクリーン時間を取ったという事実と、その少年が彼らの息子であるという噂のために、激怒しています。 彼は雲やティファのようなものを見ていないが、「煙があるときは火災がある」というようなことがあることを知っている？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の機能が強化されて以来、この映画ではクラウドはさらにハンサムです。 実際にみんなが素晴らしく見えました。 私はBarret、Vincent、Yuffie、Cidらを見てうれしかったです。 私はちょっと悲しいけど、スクリーン時間はほとんどなかったけど、やはり彼らはちょうどサポートキャラクターだった。 私はCait Sithに何が起こったのだろうと思っていた。 なぜ彼は彼の体を捨てたのですか？ それは人々が彼を知っているので、彼はそのようにとどまるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トルコ（特にリノ）を知っていた人は、見栄えの良い人々の束でしたか？ 彼らがちびのような形をしていたとき、私はリノをいくつかのばかみたいに見えると想像しましたが、彼は実際には涼しかったです。  Kadajらは悪くない。 見て本当にいいですが、私たちは皆、彼が悪い深い内部にいることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はストーリーを理解するのが少し難しかったですが、もう一度私はいつもこれが好きです。 私はウイルスの側面を取得しなかった - おそらく私は十分に聞いていなかった。 とにかく私はクラウドにあまりにも気を散らされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのセピロスと雲の戦いのシーンは確かにいくつかの思い出をもたらした。 私は「Sepiroth！」となるそのバックグラウンドミュージックが大好きです。 超かっこいい。 私はいくつかのスポットで息を止め、本当にエキサイティングでした。 戦いの場面はよく「振り付けられた」ものでしたが、それはあなたにもっと多くのことを依頼し続けるのに十分なほど短かったですが、全戦闘シーンをスキップしたくないほど長くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、私は素晴らしいグラフィックス、偉大な音楽、素晴らしい戦いのシーン、そしてもちろん、素晴らしいクラウドストライフのためにそれを愛する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was kinda sad due to the lack of references made to Aeris. She is my favorite FF7 character after all. I am, on the other hand, furious due to the fact that Tifa got a cons &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goodenoughforme-1&#34;&gt;GoodEnoughForMe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今日まで、私はまだファイナルファンタジーで人々が見るものを見ません：アドベントチルドレン。 いくつかの非常にきちんとした戦いのシーンと文体的なアクション以外は、これは映画のシェルであり、アクションのための傾向があるどんな子供も書いたことがあるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある意味では、Advent Childrenの脆弱性はとても基本的であり、容易に明らかであるため、この映画のレビューを書くことは非常に難しいです。 これは、映画の中で、（この場合のように）どんな映画でも作ることができる主要な属性が完全に欠けています。 楽しいストーリーライン、キャラクターの開発はまったくありません。ファイナルファンタジーVIIのキャラクターたちは、ただそこにいて、ファンからの喜びを得るために、カメオを作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はファイナルファンタジーVII、ゲームが大好きだということを伝えてくれるでしょう。 私はそれが起こっている宇宙が好きです。しかし、長編映画では1997年のプレイステーション1ビデオゲームの話がはるかに少ない時、私たちには問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはセフィロスと仲間のギャングを取り戻すための船です。子供たちに影響を及ぼす奇妙な悩みである「ジオスティグマ」を治すことを試みる計画がありますが、それはすべて戦闘場面に後ろを向いています。 プロットの実際の展開はひどく急いでいる。 私たちはある戦いから次の戦闘へと、すべての新しいキャラクターとともに、ほとんど進まずに撃たれます。 あなたがそれを知る前に、ギャング全体が良い、悪い、ジェノバが出現し、大きな悪い召喚と最終戦があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このメモでは、FF VIIをプレイしていないとこの映画を見るのは非常に難しいです。 基本的に、背景の時間は文字のいずれにも与えられません。  （BarretやYuffieのように）ポップアップの仕方と結びついていて、あまり知識がなければ混乱や興味のないレシピがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあまりにも悪いです。なぜなら、いくつかのうなずきはすばらしいからです。 携帯電話はファイナルファンタジーのレベルアップテーマで鳴り響く。 ワン・ウィング・エンジェルはすばらしい音楽的外観を作ります。 アニメーションは素晴らしいですし、オープニングバイクの戦いのシーンはクールに染みます。 声の演技はかなり良いです。 私たちが好きなファイナルファンタジーのキャラクターに声を与えてくれてうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、それは急いで、ベアボーンのプロットと怠惰なキャラクターカメオの空を埋めることはありません。 私の提案。 あなたがこれを見る前にあなたの脳をオフにし、実際には何も進んでいないので、戦いのシーンを楽しむようにしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34853&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GoodEnoughForMe/reviews&#34;&gt;GoodEnoughForMe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To this day, I still don&amp;rsquo;t see what people see in Final Fantasy: Advent Children. Other than some pretty neat fight scenes and stylistic action, this is a shell of a movie, and one that any kid with a penchant for action could have written.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;holdenn-1&#34;&gt;holdenn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画にはスマートで、深く、微妙なものはありません。 それはまさにそれがすべきである方法です。  Advent Childrenは、プラグが差し込まれていないミキサーほど賢明です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、成功した1997年のゲーム、ファイナルファンタジーVIIの2年後に開催されます。 だから、もしあなたが彼らのことを聞いたり聞いたりしなければ、Advent doesntが何か背景や楽しいものを作ることを恐れないでください。 それだけで成果です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シノプシス：
*ミッドガルは廃墟になり、その人々は神秘的な病気に苦しんでいます。 どんな治療法もなく、それによって影響を受ける人々に死をもたらします。 雲は一人で、彼は孤児と一緒に暮らしています。 彼は過去数年間にわたって彼が何をしたのかについて罪悪感を感じています。 そして、ある日、クラウドはKadajという人を打ち負かすために電話をかけて電話を受ける。 神秘的な存在であるカダジと彼のギャングの残りの人たちは、彼らの「母親」を探します。 まもなく、彼らはクラウドに住む孤児たちを奪い取る。 紛争に直面し、古い友人の言葉を思い出して、クラウドはKadajを止めることに決めました。 そして、戦いが始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これをオープンにしましょう、この映画はファンサービスに関するものです。 多くの人が、この映画をいくらか意味のないものとして批判してきました。 それは、私が知っている。 幸いなことに、私は野村哲也監督、スクウェア・エニックスの背後にある天才が好きです。 しかし、愛好家であっても、野村が胸を打ち、2時間ほど私たちの陰茎を振っていたことを知ったのは、私の忠誠心があまりにも盲目的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたが好むと思ったことについて何も言わずに映画を見直すことは良い考えです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アドベントがアニメ史上最高のアクション映画の一つであることは否定できない。 その効果は技術的にも印象的で画期的です。 スクウェア・エニックスは常にそうであるように、アニメーションはあなたを吹き飛ばすでしょう。 アクションシーケンスは、本物の活力で議論されます。 それは執拗な振り付けであなたを罵倒します。 クラシックで壮大な輝かしい音楽と一緒に、この息をのむようなビジュアルは、平凡な実体を隠すのに十分です。 映画のテーマでさえ、犠牲を勝ち取ることについての空白の言葉がこの選挙区に投げられます。私は顎を落とし、私の口に水があふれている映画全体を見ます。 あなたは私の2つの解釈しかできません。それは、私が壮大なファサードを通してその壮大さや鋸で縛られていることを意味することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、正直言って、キャラクターの関与はまったくありません。 また、初心者がこれらの文字を区別するのを助けることはほとんどありません。 もともと、クラウドとティファが一緒になりたいと思っていた人たちを満足させたいと思っていました。 代わりに、彼らはこの無意味だが、すぐに喜ばしい映画を得た。 あなたがどこに行っても映画を見ることができなければ、これはあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は批評家がいつも自分の額面のために映画を見直すのはなぜか分からないが、しばらくしてから各映画に暗い根底にある色合いを探したり、黒であれば本当に意味があると思う。 白と外国の舌で。 これらの批評家は、いわゆるクラシックアニメ映画の脚本と内容があなたが今までに見た中で最高のものだと言っているからです！ この映画はそれです。 楽しい、騒々しい、鈍い、視覚的に見事なアクション満載の傑作、他に何も&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8081&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/holdenn/reviews&#34;&gt;holdenn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s absolutely nothing smart, deep, or subtle to be found in this movie. Which is precisely the way it should be. Advent Children is about as clever as an unplugged blender.     This anime takes places two years after the successful 1997 game, Final Fantasy VII. So if you havent played or heard about them, do not fear for Advent doe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gekkido-1&#34;&gt;Gekkido&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーアドベントチルドレンについて、特にファイナルファンタジーアドベントチルドレンについて書くつもりはないと言って、このレビューを開始しましょう。 また、私はこの映画が「インスパイアされた」オリジナルのゲームをプレイし終えたという明白な理由を述べたいと思います。ファイナルファンタジーVII。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームが始まった時点で、それはすべての面で革命的でした。 視覚的にも、プロットがゲーム全体で一貫して開発されたかの両方 すべてのキャラクターは、その重要性とユニークなプロットを持っていて、プレイヤー/視聴者に多彩な性格特性に微妙に関係する機会を与え、微妙にストーリーとキャラクターの両方を主人公クラウドと主要な悪役セフィロスのクライマックスに導いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジー：Advent Childrenはこれをすべて忘れてしまった。 それは、それ以前に作られたことのすべての良い側面、文字がお互いに関係する方法、そしてまったく使われていなかった「死んだ悪役」の原型を復活させることなく、 怒っていた。 それは確かにファンボー用の映画です。 新しいものは何も追加しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、それは平均以上ではありません。 これは、他の通常の3Dハリウッド映画と差別化の兆候を示さない、まったく新しい3D誇大宣伝映画のようなものです。 一般的に、細部は主流とは異なると予想されるが、FFAVはそれを欠いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽と音は確かに仕事をしていますが、上松信夫の基準には反していません。 それはトリックを行うだろうが、あなたの心のレースを行うことはありません、そしてもう一度、この映画は実際にファイナルファンタジーのファンのために作られた（それ以外の意味はない）、それは観客に新しい何も提供していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはいくつかの興味深いバトルシーケンスを持っていますが、FF7の良い続編やあなたのお気に入りのキャラクターを回す良い新しい物語を見ているあなたの計画が失望する準備ができていれば、それはそれ以上のことではありません。 雲は彼の問題で雲ではありません。 セフィロスは狂ったマニアックではありません。
これまでにFF7をプレイしたことがない人なら、これまで映画を観たことがあると見なすほど価値がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16323&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gekkido/reviews&#34;&gt;Gekkido&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me start this review by saying that it was never my intention to write one, specially one about Final Fantasy Advent Children. Also, I&amp;rsquo;d like to state for an obvious reason that I&amp;rsquo;ve played and finished the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;duelistbluerose-1&#34;&gt;Duelistbluerose&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは本当にこの映画をappriciateと理解するためにオリジナルのFF7ゲームを果たしているのに役立ちます。 そして、いいえ、キングダムハーツは数えません！  FF7：ACのプロットは、プレイしたことを前提とし、ゲーム終了後2年間をピックアップします。 私の友人たちは、演奏しなくても映画が好きだと言ってきましたが、彼らは完全に失われました。 正直なところ、もしあなたがアクションファンなら、あなたはこの映画が好きになるでしょう&amp;hellip;&amp;hellip;映画の約80は生のアクションとジョードロップシーンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームのプロットが織り込まれているので、映画にはほとんどプロットはありません。最初の5分間で、ライフストリーミングのジェノバとセフィロスの紹介が得られます。 戦闘シーンはすばらしく、あなたが慎重でないと[ファンボーイ：注目する]あなたの口が広く垂れ下がることがあります。  CGアニメーションは信じられないほどです。 キャラクターはとてもリアルに見えますので、肌や髪の毛のそばかすを見ることができます。 アニメーションは本当に私が見た中で最高のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームのすべての人気キャラクターは、この映画の中にあった：クラウド、Aeris、Yuffie、Cid、Barret、Vincent、Tifa、Sephiroth。 ゲームをプレイした後、すべてのキャラクターを再び見ることは本当にすごく楽しいものでした。 ターコイズのリノとルードは、彼らがゲームに参加していたとき、漫画の救援物でした。 この映画にはロマンスはありませんが、CloudがAerisについてどのように感じているかについていくつかの洞察を得ています。 なぜチョコボがなかったのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技は、YuffieとCaith Sithを除いて、吹き替えられたものではかなり良いものでしたが、彼らも聞き取りにくかったです。 ビンセントの声は、完璧な選択だったSteve Blum [Cowboy BebopのSpikeもやったことがあります。  Blumの声はVincentをさらにセクシーにしました。 しかし、下位の声は日本人の声を上回らないもので、これは初めて、これらの人物に声が与えられたため重要であると考えられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はオリジナルのFF7ゲームをプレイし、王国のハートを演奏しました、そしてAerisとしてもコスプレされました - このため、私はこの映画に対する強い理解と謝辞を持っています。そして、それは最高のファイナルファンタジー シリーズのゲーム！ ムービーは、ムービー内のすべてを理解するために、あなたの心の中で本当に新鮮でなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4141&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Duelistbluerose/reviews&#34;&gt;Duelistbluerose&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It REALLY helps to have played the original FF7 game in order to appriciate and understand this movie. And, no, Kingdom Hearts does not count! The plot of FF7:AC assumes you&amp;rsquo;ve played and picks up 2 years after the g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;qwerkzy-1&#34;&gt;Qwerkzy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは大丈夫だった。 私の友人の興奮したファンボーイ・イズ・リアクションに基づいて、私が見たいと思っていた傑作のどこにもありませんが、それは私の時間の無駄だとは言えません。 私は間違いなくそれをお勧めしますが、次の免責事項があります：誇大宣伝を信じていない、単に行動を楽しむが、あまりにも永続するものは期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、まず、電車です。 読者がWikipediaにアクセスできると信じていますが、それはFF7の遺産を侮辱していると言いましょう。私は、FF7  、かなり良いRPGは確かに古典的なものですが、私のリストの上位10位ではなく、上位20位にはならない可能性があります。このアンタゴニストは狂った人たちを巻き込むもので、FF7の主人公はほとんど クラウドとティファは、どんな妥当な量のキャラクターの開発や対話をしています。 それはばかげている。 彼らは基本的に、映画の中にキャラクターを投げ込んだだけで、ファンの怒った暴徒たちを魅了し、彼らの好みがなければ失望してしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画全体は、一連の戦いの拡張シリーズです。 非常に良い戦いのシーケンスは、実際には、おそらく私の人生で見た中で最高のいくつかのCGまで行く。 しかし、今でもシーケンスと戦う。  FF7をプレイしていないか、または自分自身ではなく、私と一緒に見た友人の中に背景がない人にとっては、それはまったく意味がありません。 ヘック、私はずっと前にゲームをしていたので、時には私は混乱していました。 エアリスとザックのシーンでは、映画の後までは彼のことは分からなかった。 彼らは実際にキャラクターに適切な紹介を与えたことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションに付随するサウンドはとても良いです。基本的には新しい、通常はFF7のオリジナルサウンドトラックの改良版です。 結局のところ、MIDIを使用することはできません。 それで、そこには不満はありません。新しい音楽を導入するのは不適切です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、葉がどこに残っているのか分かりません。 私はもっ​​と書くつもりですが、書くことはほとんどありません。 全体の内容はかなり浅いです。 彼らはFF7の元のストーリーをアニメーション化するだけで良いでしょう。 代わりに、私たちはゲームの最高の部分を盗み出し、「新しいセフィロス」を再現するために行っている淡い影を得る。 一口。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは映画にまともなシーンがないと言っているわけではありません。 良いユーモア、特にティファと携帯電話（それを台無しにすることはできません）との有名なシーンがあります。 しかし、最も重要なストーリーラインはかなり弱く、数百万ドルのアクションシーンは言い訳ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：偉大なアクションシーン、素晴らしいアニメーション。 それのいくつかは真に壊れたものです。 その理由を見なければならない。 しかし、誇大宣伝を信じてはいけません。 これは古典ではなく、クラウドのストーリーにはやや残念な結末です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2103&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Qwerkzy/reviews&#34;&gt;Qwerkzy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It was alright. It&amp;rsquo;s nowhere near the masterpiece that I thought I was going to watch, based on my friends&amp;rsquo; excited, rather fanboy-ish reactions, but I can&amp;rsquo;t say that it was a waste of my time. I definitely do recommend it, but with the following disclaimer: don&amp;rsquo;t believe the hype, just e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaburai-1&#34;&gt;zaburai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は発売前に誇大宣伝をしましたが、当然のことながら今日の基準ではゴミになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は一般的なFFのゲームがそれに優れた物語を持っているので、私はこれを楽しみにしていました、そして、それは映画にされていた場合、それはawsomeだろうと思ったが、それはdissapointmentだった、物語はひどい線と、 退屈な。 私が気付いたことの1つの奇妙なことは、クラウドがどのようにウイルスを入手したかです。 どのように誰がウイルスを入手しましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐキャラクターの開発に&amp;hellip;.それは、それはないです。 あなたは文字について新しいことは何も学んでいないし、新しい文字もまったく悪い。 主人公よりも死んだ人を大切にするときは、問題があります。 もちろん、FF7のファンボーイは「あなたは完全な経験を得るためにはVIIを演じなければならない」と言っているのですが、私はゲームをプレイしています。 そのような状況で反応する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐ英語VAに。 正直言って、彼らは私が聞いた最悪のもののいくつかを覚えていると思う、それは単調なキャラクターと過度のものが混ざり合っている。 私は本当になぜティファがそんな鈍い声を持っているのか分かりませんが、ここで少しエネルギーを期待しています。雲mabyeですが、私はまだ考えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、音楽には優れています。 これは本当に悪いですが、私は実際の映画よりも映画を上演するはずの音楽を楽しんでいます。 上松信夫がこの映画の音楽を演奏したので、私は不平を言うことができない何かを作ったので、私は彼に敬意を表します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの戦闘シーンは良いものでしたが、他のプレイシーンはトップを上回って楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、できるだけ早く忘れてしまうように、これが本当に悪いことではありません。 あなたがFF7ファンの場合でも、これを購入することについて二度考えなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7980&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zaburai/reviews&#34;&gt;zaburai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie got so much hype before it was launched but of course by todays standards that means it will amount to rubbish.    I was looking forward to this as generaly FF games have an ex &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryusaki1989-1&#34;&gt;Ryusaki1989&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は大きなファイナルファンタジーファンであり、ファイナルファンタジーVIIは約1000時間（感動しました）プレイしました。
ムービーアドベントチルドレンは、ファイナルファンタジーVIIのイベントの2年後に設定されており、すでに問題があります。 ゲームをプレイしなかった人は、プロットやストーリーの要素が何を意味するのかをほとんど理解できません。 この映画を作ったのは素晴らしいアイデアでしたが、残念ながらファイナルファンタジーのファンのためだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックスは非常に良いです。
しかし、ゲームの多くのキャラクターはほとんど表示されていません。
したがって、視聴者は実際にそれらへの接続を構築することはできませんし、最終的にそれらのための少しの同情を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;約100分の長さの映画は、ファイナルファンタジーの試合を短くすることです。
あなたはおそらくあなたが最終的な上司に達するまで少なくとも50時間プレイしなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、ハードコアファイナルファンタジーファンとして、私は映画が大丈夫だったと言う必要があり、私は彼らが将来このような多くの映画を作ることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205060&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ryusaki1989/reviews&#34;&gt;Ryusaki1989&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am a big Final Fantasy Fan and i played Final Fantasy VII around 1000 hours(feeled).  The  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーVIIはFFフランチャイズ全体の中で最も影響力のある割賦であるかもしれません。 それは私の個人的なお気に入りではなく、ポリゴングラフィックスは確かに他のほとんどの分割払いに比べて上手く上がっていませんが、それは壮大なスケールといくつかの素晴らしい文字で叙事詩を持っていました。 当然ながら、Square-Enixは、ゲームの遺産をprequelゲーム、続編ゲーム、いくつかの映画/ OVAのアダプテーションで活用することに決めました。 その大部分はうまくいかなかった。 これはAdvent Childrenに私たちをもたらします。おそらくそれらのすべてのタイインの中で最高のものです。 この映画は2005年にリリースされ、2009年には少し長めの完全版がリリースされます。完全版を見て簡単な質問をします。 それはホールドアップですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VIIの出来事の2年後、Geostigmaと呼ばれる奇妙な病気が住民を抹殺しています。 それについて懸念すると、かなり死んでいないRufus Shinraは、皮をむいて母親を探している銀色のかわいい男の子3人が近づいてきます。 これらはKadaj、Loz＆amp; ヤズー、彼らは自分たちを残党と呼び、ジェノバの後にいる。 明白な結論は明らかです。 他の場所に移動し始めたことで、クラウドは自分自身のジオスタルの苦しみのために行方不明になってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の最大の問題はちょうど終わりです。 物語が本当に苦い甘い結論から恩恵を受けたならば、すべてがうまく行き渡っています。 それは、ソースの素材に重力を加えた悲しい、そしてまったく落ち込んでいる瞬間がたくさんあることを考えると、奇妙ないくつかのリスクを冒すことを恐れているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、アドベントチルドレンには沢山の瞬間があります。 ビルドアップとペーシングはどちらも素晴らしいです。 ストーリーがどのように構築されているのかははっきりしていますが、全体的なものを見たいと思うほど魅力的です。 私はまた、それが後編として非常にうまくいっていることを信じています。 既にストーリーの一部であった要素を使用して拡張されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VIIのメインキャストは、エアリス＆amp; ザックは霊の姿で姿を現す。 私はこれらの子供について何も知らないし、私はこれまで心配する魅力的な理由を与えられていない。 それは、マレーネを含むいくつかの強力なキャラクターの瞬間があると言われています。 だから、子供を持つことは完全な無駄だとは言えません。 彼らは3枚のディスクゲームだったので、彼らはVIIで行ったのと同じレベルの開発をしていないし、これは2時間未満で実行される映画です。 それは言われている、彼らはすべて認識可能であり、いくつかの強い文字アークがある。 私はまた、Cait Sithを使って彼の性格を知るには十分なものだが、彼は迷惑にならない程度に十分ではないと信じている。 特にクラウドには、すべてを肩代わりしようとするのではなく、彼の同胞に頼ることを学ぶ周りを中心とする弧があります。 アクションシーケンス中に全部の頂点が現れますが、実際にはうまくいきます。 キャラクターの小さな問題は小さな子供のグループの形で来る。 彼らは現れます、彼らはGeostigmaを持っており、我々はそれらを残念に感じるはずです。 どちらが実際には動作しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これでのアニメーションは絶対に素晴らしいです。 キャラクターデザインはうまくアップグレードされています。 アクションシーケンスは素晴らしいです。 ゲームの世界は、賑やかで鮮やかで、大勢の人と広大な景観を持ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターをこの象徴的なものにして、それにふさわしい俳優だけを選ぶのはかなり難しいことでした。 幸いにも、スクウェア・エニックスはその部門でかなり才気ある仕事をしました。 ロックマンX＆声優の櫻井孝宏 クラルギスザクは、クラウドストライフとして素晴らしいです。 森川俊之は、自分自身の羽ばたき天使のように強いパフォーマンスを発揮します。 本当に、これに悪い公演はありません。 音楽は素晴らしく、ワン・ウィング・エンジェル・テーマの優れた演奏も含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これには何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Adventの子供たちは、実際には、非常によく握っています。 それは言われて、それは本当にゲームのファンのためです。 特に、キャラクターの投資はクラウド、ティファ、その他をすでに知っているためです。 あなたはキャラクターの要点を得て、ゲームをプレイすることなく何が起こっているのかを理解することができますが、そこに投資する理由はそれほどありません。  FF VIIファンのために、それはあなた自身が知っている魅力的なストーリーを持つ新しい冒険の中で、あなたが知っていることと愛する人物を見るチャンスです。 音楽、声優、芸術作品を手掛けています。 私の最終評価は8/10になると思う。 明日は映画祭の週を控え、Love Live：The School Idolの映画を見直します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227356&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Final Fantasy VII might just be the most influential instalment in the entire FF franchise. It&amp;rsquo;s not my personal favourite and the polygonal graphics certainly don&amp;rsquo;t hold up well compared to most of the other instalments, but it did have an epic story with a grand scale and some fantastic characters. Naturally, Square-Enix decided to take advantage of the game&amp;rsquo;s legacy with a prequel game, a sequel game and some film/OVA adaptations. Most of which were not goo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thebritishbear-1&#34;&gt;TheBritishBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーVIIは成功です。 ファイナルファンタジーVIIは支配的です。 これは、以来、単一のRPGをプレイしていないFFVIIファンタジーの心を突き放す最初のものです。 ファイナルファンタジーVIIはゴミではありません（私はそれを個人的に愛しています）。 しかし、私がゴミを見つけたのは、それが産む続編です。  Crisis Coreとは別に、FFVIIの続編はすべてゴミとなっています。  Dirge of Cerberusは、ファーストパーソンシューティング（FPS）の悪い試みでしたが、危機がここに公開されず、Advent Childrenがリリースされる前に、これが私の見直しの理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーVII：アドベントチルドレンは、絶賛された「ファイナルファンタジーVII」の続編です。 ファイナルファンタジーVII、ミッドガールの出来事が台無しになってから残りの生存者が郊外に住んでいて、エッジと呼ばれる新しい都市を建設しようとしてから2年後に設定されます。 しかし、多くの市民が影響を受けている「ジオスタス」という名前の奇妙な病気があります。 それから、「戦闘デリバリーサービス」の宅配業者として働く元傭兵であり、ファイナルファンタジーVIIの主人公だったクラウド・ストライフ（Cloud Strife）に入る。 彼の配達の間に、彼は3人の神秘的な女性、私は男を意味する、悪意のある何かを計画している悪人に襲われる。 クラウドは、彼らが何を計画しているのかを知りたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直、ジオスティグマはひどく悪いプロットデバイスです。 まるでそれが最後の2秒で考えられ、映画にひどく統合されているかのようです。 それは説明がありますが、それはSquare-Enixがこの映画を面白くするためにやってくれるかなり予測可能なものです。 それを除いて、この程度ではありません。 アドベント・チルドレンは、クラウドへのメッセージを要求している人について23分間のOVAになる予定でした。 ノムラは毒で腐敗した指をそれに置いた。 だからプロットの開発は失敗しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、キャラクターはそれを補う必要がありますよね？ さて、ファイナルファンタジーVIIのようにキャラクターが面白くなることを願っていました。 そして、3人の悪役に移動しましょう。  Huzzah。 ちょうど半分以上。 悲しいことに、そうではありません。 ファイナルファンタジーVIIの終わり以来、クラウド・ストライフはALLで進化していません。  2年間、彼は本当に多くの人格を持っていない、この自己批判的な一次元のキャラクターに立ち向かいました。 私はクラウドを「イベント」が起こる前に優先していました。 ティファは基本的に感情的なサポートのために、彼の自己責任状態から「クラウド」を持ち出そうとしています。 それから、ジオスチグマを持つ孤児のデンゼル（Denzel）という新しいキャラクターが生まれ、より良くなることが切望されています。 彼は私が今考えていたほど悪くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Loz  - 母親が欲しい赤ちゃんを泣かせてください。 正直なところ、彼の体格にもかかわらず、そのキャラクターは女性であると思います。
Yazoo  - &amp;hellip;あなたが彼を迷惑に感じることはない。 彼は感情がなく、それは私が邪悪な悪役に好きなものです
Kadaj  - 正直なところ、彼はトリオの最も面白い悪役です。  Nomuraが彼らに夢中になってからは得られない彼の女性的な表情にもかかわらず、彼はかなり大丈夫です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りは無意味なカメオの影響を受けますが、ファンデーションのためにそこにあることを除いて、映画には改善や追加がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はサウンドトラックが好きですが、それは期待されています。 ファイナルファンタジーはサウンドトラック部門で決して失敗することはありません。 私は、上野信男だから、彼は私が心配している限り、伝説です。 彼は本当にすばらしい音楽を作っただけでなく、「ワン・ウィング・エンジェル」の価値あるリメイクもしました。 私は本当にそれがなぜ正直であることが素晴らしいのか分かりませんでした。 しかし、私はそれを聞いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション的には、灰色や暗すぎると感じるところがあり、それは鈍くなります。 ファイナルファンタジーVIIは、Midgarの中でさえ、暗闇の中でさえ明るかった。 それにもかかわらず、偉大なアニメーションは素晴らしいCGIの映画を作ることに入れられた膨大な量の仕事のためです。 キーの場所の1つは古代都市（忘れ去られた都市）です。私は素晴らしいことを発見しました。特にその中の水の影響があります。 また、キャラクターモデルは非常に詳細で、ゲーム内グラフィックスとして使用された場合には優れています。 ストーリーラインを忘れてしまった素敵なグラフィックに、彼らはとても集中していたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、映画に関するすべてのものが完全なファンタジーです。 それは、ファイナルファンタジーVIIのファンとして、私は彼らがフォーラムにコメントし、熱狂的なスタイルで話を続けようとする熱狂的なファンを作っている狂暴なファンの嘆願には答えなかったと思う。 正直なところ、それの最初の草案には潜在力があり、私は23分で満足していたでしょう。 しかし今、私はひどく酷いクライマックスの恐ろしい映画を手にしています。私はひどく執筆され、処刑されることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スクウェア・エニックスはフォローアップのAdvent Childrenと古典的なゲームを台無しにしてしまった。 それはほとんどすべてを解決し、ランダムに投げ込まれた狂った新しいキャラクターを持ち、主人公を回復させずに壊しただけであり、ただのファンである。 はい、ファンのためのものです。 私は誰もがこの映画を見たいと思っています。この映画は、上松信夫や息を呑むようなCGIのためにFF7を保存していることを知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは芸術に焦点をあてて、他のすべてがちょうど崩壊するようにしてきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミザーキークロノ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11344&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheBritishBear/reviews&#34;&gt;TheBritishBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Final Fantasy VII IS SUCCESS. Final Fantasy VII IS DOMINANCE. That&amp;rsquo;s the first thing that will gush through the mind of FFVII fantards who haven&amp;rsquo;t played a single RPG since. Not that Final Fantasy VII is rubbish (I love it personally). But what I find rubbish is the sequels it spawns. Apart from Crisis Core, every FFVII sequel has been rubbish. Dirge of Cerberus was a bad attempt at a First Person Shooter, Before Crisis isn&amp;rsquo;t released here and Advent Children… well, this is why I am reviewing it.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chanellia-1&#34;&gt;Chanellia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1つの文で：確かに不眠症のヒーラー、この映画を見て10分以来私を眠らせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：
ぼやけた。 無意味な wierd。 陰謀を最小限に抑える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
息を飲む。 それは完璧で非常に目立ちます。 未完成でありながら素晴らしい。セミマトリックスのスタイルで美しいキャラクターを包み込む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;監督、撮影：
遅い動きが私の脳をゆっくりしてゆっくりさせ、映画が数時間の間に私は数分で眠りに落ちました。 監督はAndyとLarry Wachowskyの指揮スタイルをFinal Fantasyの背景に包まれたMatrixをコピーしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
いつものように美しい外観の偏心したキャラクターでいっぱいの映画。 しかし、唯一のキャラクターは突然のもの、クラウド・ストライフと言うことができます。 彼が主人公（主人公）だからこそ、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：
前にタイプしたのと同じように。 不眠症患者のためのもう一つの治療は、この映画を見ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 ：
FFは、ファンタジーに包まれたマトリックスで、より多くのアクション、青い設定でより多くの心外れです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chanellia/reviews&#34;&gt;Chanellia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;in one sentence : surely an insonmia healer , watching this movie made me sleepy since 10 minutes.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;robertpaulson-1&#34;&gt;RobertPaulson&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、座って、私たちのノスタルジアゴーグルを脱いで、思考キャップを入れ、「ファイナルファンタジー7：アドベントチルドレン」を見直しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがFF7映画になることを最初に知ったときに覚えていて、「素晴らしいよ！ それからあなたはタイトルが &amp;lsquo;Advent Children&amp;rsquo;だと聞いて、神経質に考えました、「まあ、それは馬鹿だよ。 それがあなたの早期の警告でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが強力なファンベースを確立したときにあなたが逃げるものを本当に素晴らしい。 ちょうどKyoaniに相談してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はプロットがあったかもしれないと思うが、「完全な」バージョンを繰り返し見ても、これはまだ不明である。 どうやら子供たちが関わっているようですが、その話との関連性は後で重要ではなく、ただ忘れてしまいます。 戦闘が始まるとすぐに、プロット要素がウィンドウの外に投げ出され、私たちは本当にファンサービスを立ち上げ、突然あなたの好きなFF7キャラクターがバハムートと戦う場所から出なくなります。 私はこの一連の出来事が意味をなさないと思うので、私をスコッティに迎えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は友人の混合グループでこれを見て、そのうちのいくつかはゲームをプレイし、いくつかはなかった。  Advent Childrenは見守るには不愉快な恥ずかしさでした。 社会的な不安に対処するよりもむしろ私が穴の中を這うことで死ぬことを望んでいたものの1つです。 警告：Advent Childrenはあなたの友人にあなたが気に入らないようにさせるかもしれません。 たぶんそれは少し極端ですが、今私の友人は私が見るものを推薦するときは常に気をつけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私はFF7アドベントチルドレンを愛しました！ もう一度私の好きなキャラクターを見てクールだった！ 気候的な結末はどうですか？ すべての人々が見たいと思ったときに映画のプロットに入れられなかったことは、驚くべきことではありません。最後にCloudとSephirothの戦いでした。 しかし、セフィロスは死んでいるのですか？ 私たちがこの愚かな場面を起こさせようとするなら、私たちはロジックで真剣に飛躍しなければならないように見える。 映画全体が、この1つの場面を設定しようとしているだけで、その結果は間違いありません。 違う！ アドベントチルドレンのキャラクターは、ゲーム内の相手の悲しい似顔絵です。 ゲーム内のクラウドは、冷静な態度をとったうまく面白いタフな男だった。 基本的に彼はBruce Willaceでした。 アドベント・チルドレンでは、彼は孤独なオオカミの尻を突っ込んで彼の風景について掘り起こす魂のない不安定な生き物です。 感情、精神病の複雑な網であり、慢性優位性複合体に悩まされているセフィロスは、最終的な最終的なボスに還元されます。これは、この冒険的な物語にいくつかの閉鎖を置くだけです。 なぜSepherothはクラウドと戦っているのですか？ まあ、彼は召喚されたので、彼は悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FF7はすばらしいと思いますし、アドベントチルドレンは吸うのですか？ それは本当にフランチャイズの裏切りのことですか？ いいえ、私たちを裏切ったのはフランチャイズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17316&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RobertPaulson/reviews&#34;&gt;RobertPaulson&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well then, lets sit down, take off our nostalgia goggles, put on our thinking caps and review &amp;lsquo;Final Fantasy 7: Advent Children.&amp;rsquo;     Remember when you first found out there was going to be a FF7 movie and was like, &amp;lsquo;Awesome!&amp;rsquo; Then you heard the title was &amp;lsquo;Advent Childr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soifon369-1&#34;&gt;Soifon369&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのサイトで何度も否定的で平凡な評価やレビューをしていることに全く驚いています&amp;hellip;これらの人々は、FFVIIからゲームに追加されなかったものに対してちょうど懐かしいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は壮大な&amp;hellip;期間&amp;hellip;それを見て、それを愛する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
2年後のFFVIIの継続は、試合中に起こったことから回復した世界を示しています。 ゲームのストーリーラインに完全に接続し、正確に表現します。 偉大な開発と、セフィロスの残骸の背後にあるコンセプトは素晴らしいアイデアであり、本当に特別なもののために作られ、さらにFFVIIのラインでこれを超えて伝えられる別のストーリーを準備しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
存在する最高の&amp;hellip;いいえ&amp;hellip;本当に、これ以上は得られません。 もちろん、同じ会社内のFFスピリットと同じです。 それが得られるほど真実です。  CGIはアニメの未来です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
あなたがFFVIIのゲームサウンドトラックを愛していたなら、これは大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ゲームのすべてのキャラクターの正確な開発を続けるので、これもまた10の簡単な&amp;hellip; Yuffie FTW！ 彼女はあまりにもかわいいです&amp;hellip;ミス・ザック・フェア（出現させる）（現実の兵士のクラウドは願っています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、FFVIIをプレイした場合は、これを愛し、感謝するべきです。  FFVIIをプレイしていない場合は、DVDには「キャッチアップ」ビデオがあり、ゲームのストーリーラインで全体的に行われることを多少なりとも捉えることができるので、これを楽しんでいただければ幸いです。 だから、これは簡単なことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63961&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Soifon369/reviews&#34;&gt;Soifon369&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am utterly amazed at how many negative and mediocre ratings and reviews this has gotten on this site&amp;hellip; Are these people just nostalgic over some &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyrefly-1&#34;&gt;Pyrefly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;8年後、ファイナルファンタジーVIIは最終的に続編を手に入れました。 どこにでもクラウドファンの厳しい監視の下、ここでそれがどのように測定されます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私は嘘をつきません。 あなたがファイナルファンタジーVIIのファンでない限り、あなたは本当に何かの話を感謝しません。  （あなたはそれを理解していないかもしれない。）オリジナルのゲームのストーリー要素を大量に参照している。 冒頭に短い要点がありますが、実際に必要なほど深くは行きません。 これは物語の一つの大きな後退です。 もう少し多くのFFVIIのファンを引き付けるためには、それ以上の説明が必要だった。 すでに夢中になっている人にとって、心配はありません！ ゲームのキャノンはここで忠実に続けられている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私は本当にこれを説明する必要はないと思うが、グラフィックスは優れている。 プレイステーションのゲームのピクセル化された世界の巨大な改良。 キャラクターはあなたがあまり考えすぎるとリアルに見えますが、いくつかの巧妙なカメラの角度や動きは、アニメーション映画（非常に洗練されたものですが）であることを思い出させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ファイナルファンタジーシリーズのサウンドトラックのうち、VIIは最も簡単に認識できるものです。 上松信夫はアドベント・チルドレンのために戻って、完全なオーケストラのためにゲームの音楽を再現します。しばしば、追加の効果のために投げ込まれたロックバンドを伴います。 オープニングテーマから「One-Winged Angel」までのすべてが上手くいっています。 キャラクターの声優は華麗で、英語と日本語が似ています。 ゲーム中に何人もの声が想像されているかもしれませんが、私たちが得たものは完璧にフィットしているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ファイナルファンタジーVIIはキャラクターで始まった。 ストーリー全体の焦点は、クラウドが動かなくなったこと（怒り、まだ彼は怒ります）です。新しい悪役は自分自身を完全に理解していないという目標を達成しようとしています。 話すべきキャラクターの開発が全面的にはありません。 一方、死んだキャラクターは死んでいます（ありがたいことに）。ゲームのすべてのサポートキャラクターは、何らかのCGIの外観を作ります。 ノスタルジア、誰？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：本当にあなたが誰であるかにかかっています。 ダイハードFFVIIのファンは、クラウドが当初は望んでいなかった戦闘に再び追い込まれるのを見て、本当に「信じられないほど」しか呼べない戦いでアーチ・ネメシスに直面しなければならないことを愛するだろう。 私たちの死んだ花の女の子の友人は、ファンボーイを気に入らせる以外の目的を果たさないスローアウェイのカメオシーンにもかかわらず、そのようにとどまることは注目に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ファンはこれで一見永遠に待っていましたが、私の意見ではそれは待つ価値がありました。 それはクラウドの個人的な話を満足のいく形で終わらせ、その終わりは元のゲームよりもはっきりとした負荷です。 これは、ファイナルファンタジーVIIファンの必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3640&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pyrefly/reviews&#34;&gt;Pyrefly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Eight years later, Final Fantasy VII finally got a sequel. Under tight scrutiny by Cloud fans everywhere, here&amp;rsquo;s how it measures up:    Story: I won&amp;rsquo;t lie; unless you&amp;rsquo;re a Final Fantasy VII fan, you won&amp;rsquo;t appreciate the story for what it really is. (You probably won&amp;rsquo;t even &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;z-wei-1&#34;&gt;Z-Wei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;腐ったトマトのようなこの映画の他のレビューを見ると、なぜ彼らはそれに悪いスコアを与えたのか理解できます。
誰もがビデオゲームをプレイしたり、ファイナルファンタジーシリーズが何であるか知りません。  （皆さんが知っていれば幸いです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私は実際のゲームをする前に映画を見ました。 しかし、彼らはすべてKing Heartsのゲームに登場していたので、ほとんどすべてのキャラクターが（VincentとZackではなく）知っていました。 誰かが以前にゲームをプレイしたことがないなら、映画で何が起こっているのかを知ることはかなり複雑です。 しかし私のために、私はゲームの要約を読んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこの映画に10を与えました。ちょうど昨年Advent Childrenを買って、それが私の好きな映画のひとつだと言えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65095&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Z-Wei/reviews&#34;&gt;Z-Wei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you look at the other reviews for this movie such as Rotten Tomatoe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thefinalpie-1&#34;&gt;TheFinalPie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいつもRPGのファンであり、FF7もその一つでした。 その日に楽しいゲームだったので、恐ろしいスピンオフや商品で埋もれてしまったので、もうその愛を見つけることができないようです。  （ゲームの冗談、CerberusのDirgeの他に）これの1つの主要な貢献者はファイナルファンタジー7アドベントチルドレンです。  （オハイオ州の少年、ここにすべての怒っているファンボーイズ/女の子が来る）。 また、私のレビューフォーマットや構造が気に入らなければ冷静にしてください。これは私の最初の映画レビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックスとビジュアル：
誰もが目に見えるように、この映画はビジュアルや特殊効果のためには一流のものでした。 それにもかかわらず、私は全体的には視覚的な部分であったことに同意しなければなりませんでした。そして、それは親指を上げました。 ああ、何が行われていると私はそれで涼しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック：
私は実際にサウンドトラックも楽しんだと言わなければならない。 私はいつもブラック・メイジのファンであり、愛されたファイナル・ファンタジー・ミュージックの彼らの演出であり、彼らが映画に関わっていることを知ってうれしかったです。 映画を通して、それは実際に気分を設定するためによく合って、それが想定したことをしました。 もう1つは音楽の勝利だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットと文字：
これは物事が下り坂に向かうところです。 私は驚くべきビジュアルに驚いて、サウンドトラックを改良しましたが、それが終わったところです。 それは想像を絶する最も弱いプロットの1つによって一緒に開催された別の想像力のないアクション映画を見ているような感じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがゲームをプレイしたことがなく、ストーリーについてのループから外れている場合は、キャラクターの背景や一般的な歴史について全く知りませんので、ゲームをプレイしていなければ、それはかなりです どんなキャラクターの発展を見ても絶望的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;14歳のファンフィックライターが作ったような脚本があるように見えるのは本当に助けにならないし、時には耳障りなラインでいっぱいになっていて、時には耳障りなモノローグだった。（私がDilly Dally Shilly Shally より多くの時間&amp;hellip;！）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはそれほど良くはなかったが、実際にはそれを実際に見つけることさえ困難だった。 私が見つけることができるのは、「母親」を泣き叫び、忘れ去られた主人公を攻撃して、かなりのアクションシーンを持つ言い訳に過ぎない、怒っているセフィロス・ワナベ（クローン？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
だから、全体的に見た目はきれいに聞こえるが、そうでなければ内容は穏やかで弱い。 私は個人的には、それが価値がないだけでなく、優れたビジュアルを備えたトップアクションシーンを好きな人以外の人には、映画を提案しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20888&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheFinalPie/reviews&#34;&gt;TheFinalPie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have always been a fan of RPGs, FF7 was one of them. As much as it was a fun game back in the day I can&amp;rsquo;t seem to find that love anymore now that it&amp;rsquo;s buried away with horrible spin offs and merchandise. One major contributor of this(besides that joke  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ivorykeys-1&#34;&gt;ivorykeys&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;FFVII Advent Children&amp;hellip;.うわー！ どのような素晴らしい映画。 この映画は、文字通り、私の席の端に私を持っていました。 これでの行動はこれまでに見たこととは違っていました。 それは素晴らしかったです！！ 素晴らしい、信じられないほどの、スリリングな、そして心配すること以外のことを記述する言葉は他にありません（私はそれがあなたを混乱させることを意味しませんが、もっとうわーのように&amp;hellip;彼らはどうしたのですか？  ？）のような方法）。 それは必見です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=90&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ivorykeys/reviews&#34;&gt;ivorykeys&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;FFVII Advent Children&amp;hellip;.WOW! What a fanta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maidenvarius-1&#34;&gt;MaidenVarius&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もしSquare-Enixがうまくいくものがあれば、それは続編やリメイクに費やしています。そのほとんどは全く無価値です。 ポートに問題はありませんが、それは私の歯車を本当に粉砕するリメイクと続編です。  FF IIIのリメイクは、非常に多くの点で恐ろしいものでした（それは名前以上の文字を導入しました）。  DSのFF IVはそれほど良くはありませんでした（Zeromusの対応なしでBahamutを使用することはできません&amp;hellip;すべての対抗策とは何ですか？）。 とにかく、VIIは私の最初のファイナルファンタジーではなかったし、それは私のお気に入りでもありませんでした。確かにシリーズで最高です。 しかし、私は決してゲームを愛しているので、私は決してVII嫌悪者ではありません。 それは過大評価ですか&amp;hellip;はい&amp;hellip;しかし、それは決して恐ろしいことではありません。 このゲームのための私の愛は、これと他の副次的な物語/続編の作成によって、最終的には「怒られた」。 私はもはやFF VII宇宙をこれを見て同じように見ることができません。 とにかく、レビューに。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;OCCASIONAL SPOILERS AHEAD *&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人が想像しているように、この物語はファイナルファンタジーVIIの続きです。 しかし、私はここでは非常に緩やかな言葉を使用しています。 それは何ですか？ そこには何がありますか？ 私はいつもバハムートが好きでした。これは単に悪い味で行われました。  Bahamut Sinがこの映画に登場する理由はなく、実際にはこの映画が存在すべき理由もありませんでした。 ストーリーは十分に追いついていますが、ストーリーについての私の極端な憎しみの原因となるのは、特定のものです。 私に最も悩まされたのは、Kadaj、Loz、Yazooの包含です。 元のストーリーは、これらの3つが存在する必要がある理由をほとんど敗北させる。 はい、私はそれが継続であると考えられていることを理解していますが、そこには続編が存在しなければならないという問題があります。  Rufusを含めると、私も怒ってしまった。  FF VIIに精通している人は、何が起こったかを正確に見て、Rufusが達成したことは物理的に不可能であることを知っています。 彼の包含を見ると、私はもはや映画を気にしなかった。 私を苛立たせたのはBahamut Sinでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;エンドスポイラー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、この映画の中で見つかった唯一の品質要因の一つです。 私たちは完全なCG版のFF VII文字を取得します。 美しい。 いくつかのデザインは少し違っていますが、私はそれについて暴言をする理由は見当たりません。 芸術についてのすべては、うーん、すばらしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この音は、この混乱した混乱の中で見出された他の品質要因でした。 私はAdvent Childrenのための音楽の作曲に、上松信夫氏がとても助かりました。 交響曲から岩に至るまで、数多くの音楽ジャンルが使用されています。 私はほとんどがFFXIIとXIIIについて言えるほどのサウンドトラックに満足していました。  Xでも弱い瞬間があった。 しかし、それはここにもそこにもありません。  Boøwyの氷室恭助がエンディングクレジットに「Calling」を寄付。 あなたが彼のファンであれば、あなたはとても幸せになれます。 もちろん、いくつかのFF VIIクラシックは、少し再考されています。 全体的には、私は満足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;登場人物はすでにすべて開発されていた。 私たちはFF VIIのキャラクターから感情のあらゆる側面を見てきました。  Square-Enixは無意味なキャラクターと同じように無意味な続編を作って、このゲーム（主に西洋人）のファンボイを喜ばせたかったです。 私の意見ではFF VIIが完了しました。 それ以上のことはできませんでした。 開発はありませんでしたが、どういうことがありますか？  FF VIIが行われ、私たちは私が望むものだけを得ることはできませんでした。 最初の試合の多くの出来事と矛盾する続編。 本質的に新旧のキャラクター、FF VIIを破滅させるだけの人物。 私はまだザックのストーリーラインを完全に台無しにしていないことに感謝しています（「一瞬、クライシス・コア」参照）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に述べたように、VIIからの特定のキャラクターの出現は、すぐに私の楽しみを何もなくしました。 クオリティのCGとアクションではなかったら、誰かがこの映画を楽しむという論理的な理由は見つけられません（もちろんファンボーイを除く）。 小さな正接をとるために、私は、VIIを最高と見なすほとんどの人が主にそれを使い始める人で、VIIだけを演じた人が大いに面白いと感じます。 同じ人が主にこの映画を傑作と見なしているのは偶然ではありません。 とにかく、私は実際に映画を見ているうちに眠りに落ちました。 後続のビューは、同じレベルではありませんが、同様の退屈の対象となりました。 それにもかかわらず、それは仕上げの手間（X、XII、XIIIによく似ています）以上のものでした。 しかし、あなたが単に行動を楽しんで話を気にすることができないなら、楽しさを感じるかもしれません。 しかし、それを超えて、私は楽しみを理解することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にAdvent Childrenを映画のように見てみましたが、それでもまだそれはまばゆいものであり、無味です。 実際にはFFファンは同じように感じるはずです。 矛盾は彼ら自身のために語ります。 これらの矛盾には絶対に正当な理由はなく、またそこには存在しません。 映画は私たちの多くが愛しているフランチャイズを台無しにしました。 この映画はFF Xと一緒にシリーズの崩壊に直接貢献し、IMOはファイナルファンタジーの衰退の公式な始まりです。 私がこの映画のために深刻な憎しみを抱いていることは謎でもなく、終わりのない一続きの続編もあります。 レビュー全体を読むと、IX以外のゲームでも気にすることが少ないことに気付くかもしれません。 私は個人的に、シンプルなモンスターデザイナーの野村哲也を責めています。 この映画は、それ以前のより大きなものに現金を入れようとする哀れな試練以上のものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41633&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MaidenVarius/reviews&#34;&gt;MaidenVarius&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If there is one thing Square-Enix is good at, well, it&amp;rsquo;s cashing in on sequels and remakes, most of which are completely worthless. While I have no problems with ports, it&amp;rsquo;s the remakes and sequels which really grind my gears. The FF III remake was horrible in so many ways (it introduced characters who were nothing more than names). FF IV for the DS wasn&amp;rsquo;t much better (can&amp;rsquo;t even use Bahamut without Zeromus countering&amp;hellip;what is with all the countering?). Anyways, VII wasn&amp;rsquo;t my first Final Fantasy, nor is it my favorite, and certainly by no  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keitybg-1&#34;&gt;keitybg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、ゲームをプレイしたことはありませんが、ゲームやアニメが最初かどうかわかりませんが、何も得られませんでした&amp;hellip;いいえ、最初から始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はKadajとTifaが本当の人間に最も近づいたと思っていますが、Cloudは雲です。 彼の「本当の」瞬間もあった。  ：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語 - まあ、男、実際には、私は考えを得ていませんでした&amp;hellip;私は物語を最初から最後まで理解できませんでした。 どちらかというと、私は愚かであるか、映画からはほとんど何も明らかにならない（それがゲームの後であれば、それは誰かがそれを演奏したと思う。 私は映画全体を通して何が起こっているのか、私自身の理論を持っていたという意味では、映画の半分までの「母親」は何か、 クラウドの家で彼女を探していますか？ とにかく、子供たちが毒であるか何かがゾンビのように立っていて、モンスターが来てみんなが戦い始めたようなことが分からなかった瞬間もあった。 私の考えは何も得られない、あなたは知っている。
そして、戦いの場面。 何？ ;）））そして最後に、アニメを見たことのない人は誰も欲しくないと思っています。そうでない人は、それはスポイラーなので、見ないでください。  ：P地獄クラウドはKadajとずっと長い間戦っていたし、セフィロスとはとても短い？ それだけでは正しくありませんでした。  Hm。 そんなことがあった？ 私もその部分を逃した。 私は、映画のポイントが何であるか分からず、十分な戦いを楽しむことができないという事実を私がとても混乱させたと思う。 そして一度に、それはアニメ全体にとって私の唯一の希望となった。 私は良い、gooodの戦いを待っていたので、その後、私はそれを言うことができる&amp;rdquo;何か他の場合は、少なくともアクションは良いレベルであった！&amp;rdquo;しかし、それは次の失望を来た - 個人的に私はしなかった すべての戦闘シーンのように。 ええ、追求シーン（モーター付き）や映画全体の最高の部分のような良い瞬間がありました。もしそうでなければ、アニメについてのさらに悪い意見を持っていました。確かにベスト 映画の一部はTifaとLozの戦いの部分だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;健全な - 公平です。 私は音楽に気づいていない、私は戦いの音などに気づいていない。 だから私はそれが彼らが映画に入れていたかもしれない最高のサウンドトラックではないと思うので、6、しかし私は本当に6または7を入れるかどうか疑問に思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - その肖像画は面白かったですが、開発されていませんでした（他の人がこのように言っているのは嫌いですが、今回は他の方法はありません）。 ほとんどの人は、映画の中のキャラクターの誰かを楽しんでいます。もちろん、論理的には、彼をもっと見守り、彼の声をより頻繁に聞きたいと思っています。 まあ、映画はあなたにそのチャンスを与えませんでした&amp;hellip;最も主要な人でも、クラウドは、とてもゆるやかに映っていて、私は本当に誰かがそのアニメを好きになるかと思います。例えば、私は LozとYazoが好きだったのですが、彼らはたぶん2回話していると聞いていました。（Yazoはまったくではなく、Kadajの横のどこかでここに展示していました）、黒人の仕事をしなければならない人形が好きです。  ; /
さようなら4、申し訳ありませんが、キャラクターは本当に楽しいですが、彼らは私たちに彼らが魅力的であることを示すチャンスがありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ？？？ うわー、最初はほんの数分しかなかったのですが&amp;hellip;半分で、私はあらゆる場面で私の頭を笑ってしまいました（私は愚かな映画でそれをしばしばやっています） ダメ、神のために終わらないの？&amp;rdquo; それは本当に退屈だった、ハァッ..：O&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は本当にほとんど誰もがこの映画について狂っている理由を理解できません。 そして、私は考えが何であったのか、まさに過去の人生でクラウドが間違っていたのか、このビジョンを持っていたのか、何があったのか、ティファは誰だったのでしょう？ ティファはあなたが知らないものを知っていたし、あなたが求めてはいけないと思う。
だから、あまりにも無礼になりたくないのですが、そうでなければもっと低い印を付けなければなりません。申し訳ありませんが、それは私の意見であり、誰もそれを共有する義務はありません。  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;平和。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11166&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/keitybg/reviews&#34;&gt;keitybg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OK, well, I have never played the game, still I don&amp;rsquo;t know whether the game or the anime was first, but hell, I didn&amp;rsquo;t get anything&amp;hellip; No, let&amp;rsquo;s start from the beginning.    Soo, the art was amazing, still, I am not into 3D computer graphics very much, you know, so that is why I give it 9, not 10. ;) I think Kadaj and Tifa approached real human beings the most, but Cloud had his &amp;lsquo;real&amp;rsquo; moments as well. :P    The story - well, ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caffeinereil-1&#34;&gt;Caffeinereil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;目の保養&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が考えることができる唯一のフィッティングの説明です。  Advent Childrenは基本的に100分のFMVです。 あなたは息をのむようなグラフィックスで扱われ、それはあなたが得るすべてについてです。
ストーリーとキャラクターは浅く、浅いです。
ストーリーは忘れ去られており、実際には覚えていることは不可能です。
ズボンクリーム色のファイナルファンタジーファンボイスを聞いてはいけません。ビジュアルを過ぎると、遠くに面白いことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが乗りたい場合はそれを見てください。 あなたが実質的な物語やソリッドキャラクターを探しているなら&amp;hellip;.あなたの道を渡し、あなたは間違った番号をダイヤルした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14238&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caffeinereil/reviews&#34;&gt;Caffeinereil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Eye Candy    That&amp;rsquo;s the only fitting description I can think o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brother-x-1&#34;&gt;Brother-X&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セフィロスの敗北とメテオからの激しい攻撃の2年後、何か他の惑星（私はそれが一度も言及されていないと確信しています）がついに復活しました。 ミッドガルで生き残った人々は、破壊された旧市街の遺跡の近くに位置する「エッジ」という新しい町を建設しました。  Geostigmaと呼ばれる神秘的な病気が子供に感染し始めたとき、彼らの新たに発見された幸福はすぐに打撃を受けます。 ティファ・ロックハートとその友人との宅配サービスを運営しているクラウド・ストライフは、ジオスティグマの犠牲者になりました。ジオスティグマは、もはや愛する人たちを守ることができない恐れがあります。 しかし、クラウドが3人の兄弟によって攻撃されたとき、彼はGeostigmaの到着と関係がある古い敵セフィロスを復活させる計画を学びます。 兄弟たちはティファと姉妹マレーネと一緒に住んでいるデンゼルという孤児を含む子供たちを誘拐し始める。  Kadajと彼の兄弟はRufus Shinra（Shinra Companyの頭部）から、彼らの「母親」は実際にGeostigmaのケースの後ろにあるジェノバの遺体であることを発見しながら、子供を守るために雲の競争をします。 さて、クラウドとティファは、究極の再会のために彼らの最大の友人を呼び出さなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのゲーマーにとって、ファイナルファンタジーフランチャイズに対する彼らの愛は、プレイステーションでのファイナルファンタジーVIIのリリースで1997年に始まりました。 これはシリーズの最初の3D化身であり、世界中のゲーマーの注目を集め、世界中で900万台以上をシフトしました。 また、デベロッパーのSquareが心に打つゲームだった。 間違いなく、それは今までのシリーズのなかでも最高のエントリーであり、なぜそれが簡単か分かります。 後日の分割払いは引き続き非常に人気がありますが、スクエアではおなじみの地面を踏み始めた感覚があります。 確かにファイナルファンタジーVIIIとファイナルファンタジーIXは、同じ主題の主人公の話を少し変えて、同じ神秘的なライフストリームの上に構築された愛、生命、そして宇宙の同じテーマに沿って同じ領域に行きます。 おそらく、ファイナルファンタジーVIIはとても愛されていました。当時、ビデオゲームには他のような物語を提示しなかったからです。 それはまた、思い出に残るキャラクターの選択を楽しんでいたし、完全に没頭するには十分な広大な世界を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「この世界を愛し、そこに友好的な会社を知っていた人たちに、この再会はあなたのためです」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ファンに敬意を表して、長年にわたり皆さんのサポートに感謝しているように、スクウェア・エニックスは非常に尊敬される傑作の扉を閉じます。  2001年の大劇場の爆弾「Final Fantasy：The Spirits Within」の巨大な2001年の爆弾のため、会社にとってはあまりにも勇敢な動きだったかもしれません。その後、破産寸前のSquare Picturesとゲーム開発者Enix  。 しかし、スクウェア・エニックスは、今日働いている最高のCGアニメーターとしての地位を確かなものにするために、コンピュータアニメーションを新しい高さにまで引き上げることを、これまで以上に決定しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その代わりに、チームは誰もが好きなキャラクターが見えるようにしながら、次のレベルへと話を進めます。映画はまた、「母親」を探している3人の兄弟Kadaj、Yazoo、Lozの独占キャラクターを私たちに提示します。 ここの主なプロットラインは、表面的ではないようにしようとしていますが、明らかにそのフィーチャのビジュアルが他のものよりも勝ち抜いています。 このような話に包まれるのは難しいことです。すべての目的が単純であるべきですが、チームエニックスによって作成された特定の専門用語に大きく依存しています。  Geostigmaのような言葉は、その起源に触れられたにもかかわらず、視聴者にとって大きな関心を抱くことはもうありません。 さらに、これはもちろん最終的に大きなフィニッシュのための多くの対決の後に最終的に彼の顔を表示するファンのお気に入りSephirothの必然的な復帰につながる。 正直言って、エニックスのストーリーが2時間に絞られて特に魅力的であるとは決して予想していなかったはずですが。 率直に言って、映画はファイナルファンタジーの偶然の中にはるかに浸透しており、その後の各試合で生き残った哲学に包まれています。 私たちが走っているときに見られるものの大部分は、ちょうど触れられたデバイスを正確にプロットしていますが、バックストーリー全体が必要な場合は、ゲームをプレイするだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーVII：アドベントチルドレンはまた、ゲームのそれを反映するだけでなく、非常に反射的な方法でそれ自身を使用するスコアを持っています。 上松信夫の古典的な数字はいくつかの戦いのシーケンスを伴い、アクションシーンを盛り上げるために他のどのロックオーケストラの作品を上回っているかを上回っています。 これは、岩の部分がないと言うことではない、ちょうど選択プロセスは直感的なものでした。 上松は後半のいくつかのステージで、いくつかのエキサイティングな試合のためにギターを叩いています。 植松は常にゲイマーと楽しい仲間をつけていて、ファイナルファンタジーのゲームの感情的な荷物の重さを取り除き、しっかりとした叙情性と威厳を提供しています。 ここで演奏されている巨大な感情的なドラマはないが、彼は行動を重視し、素早く間欠的な数を提供する。 ゲームの場合と同様に、音楽はビューアを描画する上で不可欠になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視聴者がこれらのキャラクターにどのように投資されているかによって、デニュアメント時に重要な影響を与える可能性があります。ファイナルファンタジーVII：Advent Childrenは視聴者の望む感情的な乗り物ではないかもしれません。 アクション映画のために、それは含まれているウェーハの薄いストーリーラインを容易に越えて、素晴らしい作品です。 スクウェア・エニックスの情熱的な作品でハードコアファンが賞賛され、他の人たちは華麗なアニメーションで簡単に驚嘆するでしょう。  100分のランタイムで、映画はあなたがそれを知る前に終わります。それはかなり面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8895&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Brother-X/reviews&#34;&gt;Brother-X&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Two years after the defeat of Sephiroth and the devastating attack from Meteor the planet of something or other (I&amp;rsquo;m pretty sure it&amp;rsquo;s never been mentioned) is finally getting back on its feet. Those who survived in Midgar have built a new town called &amp;lsquo;Edge&amp;rsquo;, situated near the ruins of the former city that was destroyed. Their new found happiness is soon dealt a blow when a mysterious disease known as Geostigma begins to infect children. Cloud Strife, who now runs a delivery service with Tifa Lockheart and their friends is now a victim to the Geostigma, which forces him to go into hiding in fear that he cannot protect those he loves any longer. But when Cloud is attacked by three &amp;lsquo;brothers&amp;rsquo; he learns of a plot to resurrect his old foe Sephiroth, which has something to do with the arrival of the Geostigma. The brothers then begin to kidnap children, including an orphan named Denzel who lives with Tifa and his sister Marlene. Cloud races to protect the children, while Kadaj and his brothers discover from Rufus Shinra (head of Shinra Company) that their &amp;lsquo;mother&amp;rsquo; is in fact the remains of Jenova, who is behind the rise in Geostigma cases. Now, Cloud and Tifa must call upon their greatest friends for the ultimate reunion.     For many gamers their love &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;isikaru-1&#34;&gt;isikaru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画にとても満足していました。 私は別の「Spirits Within」（吸い込んだ）を期待していたのですが、これは実際にファイナルファンタジーの世界にこだわって感じます。 しかし、ゲームの元のキャラクターは私の期待を満たしていませんでした。 ゲームから知った雲はユーモアのセンスを持っていました。 彼の優雅さの恩人と映画のそれのチャンスはありません。 私は優雅な恩人も好きですが、彼はただ私にクラウドのように感じませんでした。 その点では、ゲームをプレイしていない人にとってはより良いでしょう。 話は新しく創造的なものだったので、前にゲームをした人を退屈させないようにしました。 ゲームをプレイしていなくても、ストーリーを理解するのは難しいことではありません。 グラフィックスは素晴らしかったです。 とても細かく素晴らしい品質。 この映画を完成させるのにどれくらいの労力がかかったか分かりません。 あなたはそれが間違いなくハーフアシストされていなかったと言うことができます。 それだけで映画を価値あるものにすることができます。 導入された新しいキャラクターが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8862&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/isikaru/reviews&#34;&gt;isikaru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was very pleased with this movie. I was kind of expecting another &amp;lsquo;Spirits Within&amp;rsquo; (which su &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;clamp-fan-1&#34;&gt;clamp-fan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8342&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/clamp-fan/reviews&#34;&gt;clamp-fan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Final Fantasy VII Advent Children- where to begin? Many fans of the final fantasy series found the Spirits Within film released in 2001 a dissapointment overall with hardly any connection to the games. The  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nanashimoriko-1&#34;&gt;NanashiMoriko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、DVDの要点を見て、それが私の意見に影響を与えている可能性があることを指摘したいと思います。 しかし、それは私にとってはほとんど意味がないので、それが影響を与えたとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメにすっかり驚いていました。 ファイナルファンタジーは、私がいつも聞いていたファンダムであり、いつも私が見なければならないと思っていましたが、推論がなかったり、欲しいと感じたことはありませんでした。 私はこの映画から多くを期待していなかったので、私が得たものは楽しい驚きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このグラフィックは素敵だったし、Appleseed（2004年）を見てからそれを見ていたが、どちらが良いかどちらが良いか分からない。 私を最も捨てたものはボディーランゲージでしたが、その多くがあって本当に好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターそのものはさらに発展したかもしれませんが、バックストーリーのいくつかの映画があり、バックストーリーを知るためにあるポイントに期待されるゲームに基づいた映画であることを理解しています。 彼らは私のためにバックストーリーがなくてもうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは少し薄く走っていて、あなたの側でjazzymegsterのようなファイナルファンタジーのオタクの助けなしで理解するのは難しいです。 しかしそれは可愛かったです。 アニメで常に良い、キックのお尻の戦いと良い音楽があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の欠点？ そして、これはあなたがどれほど浅いかをすべて表示します。 私が恋に落ちた人物はいなかった。それで私は「オママ、私は彼/彼女の作品がほしい！ ティファは面白かった、赤い髪の男は冷静に見えたが、それはそれについてだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーの宇宙への関心が高まったので、ゲームをプレイしなくてももっと知る方法が分かっていれば、私には鐘が与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に良いアニメ、時計の価値があり、ファイナルファンタジー初心者にもお勧めする価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナナシモリコ*潜在的にファイナルファンタジーのファンギルですが、アドベントチルドレンのものではありません。
18/06/07&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7245&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NanashiMoriko/reviews&#34;&gt;NanashiMoriko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Firstly I&amp;rsquo;d like to make the point that I watched the recap feature on the DVD and thus that may have influenced my opinions. However it made very little, if any, sense to me, so I don&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;strife91-1&#34;&gt;Strife91&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの人がこの映画を楽しむためにゲームをプレイしなければならないと言います。 私は子供のころ、映画を見る前にラストオーダーを見て、数時間しか遊んでいませんでした。 私はその年齢でゲームが難しかったので、私はそれを外しました。 私が知っていた唯一のキャラクターはBarret、Cloud、Tifaでした。 映画の期待はあまりありませんでしたが、私は驚きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話、グラフィックス、デザイン、音楽、戦闘シーンは私が今までに見た中で最高のものです。 私はストーリーにとても混乱しましたが、良い方法では、あまりに多くの謎が分からず、私の答えを見つけることができる数十時間の試合があることを知っていました。 だから映画を見た後、私はとても興奮していたので、私はどこから出てきたのか試合を拾う必要がありました。 それを倒した後、私はそれを愛した。 私はすべての答えを得ることはできませんでしたが（カダジとギャングが本当にそうだと言っているように）、私はまだ満足しています。 私はいくつかのことが伝えられていない方が良いと思う。 それが終わった後でさえ、それはもっと面白くなります。  Advent Childrenでの登場人物がどのように発展したかを見ることは大きな喜びでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が混乱していたにもかかわらず、私は映画のすべての秒を愛しました。 最も美しい芸術、壮大で美しい音楽、叙事詩のシーンを見てみると、私が傑作としか言いようがないものは、言葉では説明できない感覚です。  CG（Computer Graphics）は本当に美しく見えます。 多くのCG映画では、キャラクターの動きや表情が不自然に見える傾向があり、Advent Childrenではこれは問題ではありません。 動きや表情は非常によく行われており、その外観ははるかに生き生きとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は主に、スクウェア・エニックスの様々な作曲家のサポートを得て、上松信夫が作曲したものです。 サウンドトラックは、元々ファイナルファンタジーVIIの再編成されたスコアで構成されています。 再編成され、完成さえされた最高のゲーム音楽作品の一部を聞くことは、どんなファンでも、まだファンを幸せにすることはありません。 映画専用の新しいスコアは本当に良いです。 クラウドの笑顔や神性IIのような作品は、植松が最もよくすることをはっきりと示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画にはたくさんの思い出深いシーンがあり、エアリスとのミーティングやバトルシーン、そしてヒーローを支えているすべてのシーンがあります。 映画の主なテーマは明らかに「誰も島ではない」です。 これは前に行われてきましたが、Advent Childrenのように美しいものを見ていることは思い出せません。 雲は落ち込んでいて、自分のためにすべての負担を負って全員を黙らせたい。 彼は一人であることを望んでいませんが、彼は自分自身を恥じて有罪を感じるので、彼の友人に直面することはできません。 彼は重要な友人たちの死を、自分が救うことができなかったためだと非難します。 映画が進歩するにつれ、主人公はゆっくりと彼が一人ではないことに気づく。 彼の友人たちは彼を見守っていて（死からでも）彼を支えていますし、彼が自分の最善を尽くしている限り、彼を責めることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は深いプロットを持っていないし、多くは明らかに悪いことではないファンサービスです。 戦いは、あなたがプロットを忘れさせるのに十分であり、それらの多くがあります。 遊び心を持ち、強烈な強烈なアクロバットアクションを愛する人なら誰でも戦いを楽しむことができます。 文字は狂ったジャンプをし、何も物理的な法律に反する驚くほど大きなオブジェクトをカットします。 これは普通の人ではなく、何年もの戦闘経験を持っているので、もちろん我々のヒーローによってのみ行われます。 想像力が欠けている人々の一部は、その行動によって混乱するでしょう。彼らはそれが幻想であることを忘れているようです。 ファンタジーの本質は現実の境界を越えることであり、アドベント・チルドレンはこれをうまくやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインはFFVIIのオリジナルキャラクターデザインの後継者である野村哲也によって行われます。 音楽だけでなく、文字も適切な顔を取得しています。 彼らはこれまで以上によく見えます。 文字の多くは非常にbishoujoとbishounen見ている。 誰もが過度にハンサムに見えます。 非常に現実的なスカウトがたくさんあるにもかかわらず、スクエアは、主にヘアカットや目のために、キャラクターにアニメスタイルを維持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを集約するために、信夫の音楽と哲也のデザインのファンは失望しません。 遊び心と叙事詩を愛する人なら誰でも戦いが大好きです。 あなたはハンサムなキャラクターが好きですか？ 私たちはそれらを手に入れました。 あなたはファンサービスを気にしないで、何かが存在する大きな理由が必要なように感じませんか？ その後、あなたはその話を気にしません。  Advent Childrenは主に目と耳のキャンデーです。  FFVIIのファンであることを必ずしもあなたがこの映画をどのくらい楽しむかを決して決定するわけではありません。 多くのファンがこの映画に非常に失望しており、多くのファンがこの映画を楽しんでいますし、その逆もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれを見た日に映画を獲得したら、10点中9点を与えてもらいましたが、それ以来私は映画に好きになり、評価しました。 この映画は本当に種類の一つですから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10378&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Strife91/reviews&#34;&gt;Strife91&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A lot of people say you have to have played the game to enjoy this movie. I only played the game for a few hours when I was a kid and watched Last Order before I watched the movie; the game was too difficult for me at the age so I put it away. The only characters I knew about were Barret, Cloud and Tifa. I didn&amp;rsquo;t have any high expectations of the movie, but wow was I surprised.     The dialogue, graphics, design, music and battle scenes are some of the best I&amp;rsquo;ve ever seen. I was so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;colonelfancy-1&#34;&gt;Colonelfancy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーは、80年代後半から90年代前半にかけて、RPGの挑戦者として賞賛されていました。 ビデオゲームはロールジャンルのゲームジャンルを再定義し、ゲーマーを没入させることに最も近いものが架空の領域に入り、Dungeons＆amp; Dのページにしか見られない非現実的で超自然的な獣と生き物と戦った。 テーブルトップゲームが提供するドラゴンズのモンスターマニュアル。 このシリーズは、ドラゴン・ウォリアーシリーズとセガのシャイニング・フォース・フランチャイズが自らを支えるだけのRPGコンソール・ゲーム・ワールドを支配しているマクベスと考えることができます。 しかし、マクベスのように、（当時）SquareSoftは犠牲になって自分自身の狂気になり、その狂気は最も過大評価され、過大評価されたファイナルファンタジーVIIの形で浮かび上がった。 私はマーケティング部門で成功したものから何も取り除かず、ギャングバスターのように作られたこのゲームは誇大宣伝で同等だった唯一の他のゲームはスーパーマリオブラザーズ3だった。類似点はそこで終わる。
私は嘘をつきません。私は本当にFF7を嫌っていますが、それはハードコアのファンを怒らせるだけではありません。 ゲームプレイはシンプルで適応性があり、その時点ではビジュアルが素晴らしく、音楽はかなり上手でした（私はまだボス戦闘BGMが大好きです）。 それはストーリーテリングです。 ファイナルファンタジーVIIは、スクエアエニックス自身の作品でさえも、今日までRPGに影響を与える修復以外の包括的なストーリーを破壊しました。 私はそのすべてに入ることはありません、私はここに何時間もいるでしょう。  FF7は、ディスク1の終わりからニベリヒームでのフラッシュバックの崩壊まで、ほとんど意味がありませんでした。 私は最初から最後までゲームをプレイして、何が起こっているのか、そのストーリーが真実であると考えられていることから頭やお話をしようとしました。 私は一緒につながったのはクラウド、ティファ、セフィロスの嘘はすべてただ一つであり、私が想定している大きなプチホール・プレッツェルは、答えが何であるかについて観客を推測させておくことになっています。 だから私はファイナルファンタジー：アドベント・チルドレン、野村哲也の発表で、きれいに来て本格的な謝罪を発表し、Life Streamの全部で何が起こったのかを教えてくれるだろうと思った。 その代わりにリリースされたのは、疑問に答えることができなかっただけでなく、新しい、さらに困惑させるものを生み出した、非常に低いCGIのいびき祭でした。
これは私が分からないほど驚くほど退屈な映画でした。 正直言って、あまり起こりません。 それはちょうど少なくとも従事していません。 何かウイルスについても。 いったん私は&amp;hellip;&amp;hellip;何かについての説明を期待するという考えを捨ててしまった。彼らが私に食べようとしていた新しいプロットはちょうど非常にやっかいなようだった。 新しいvillians、Kadaj、Yazoo、Loxは明らかにすべての黒人（すべての黒い服装がすべてこの映画であなたの脳に繰り返し叩かれているハードコアセフィロスのファンです。「見てください、私たちはEDGEYです、彼らはかすかに悲鳴を上げるようです） ジェノバを探しています。 ジェノバ？ クローンであることに悲しかったセフィロスよりもはるかに適切なアンタゴニストを作ったエンティティは？ これは、クローンであることについて悲しいことではないアニメです！ とにかく、彼らは話して話しますが、彼らの挨拶は何も意味しません。なぜなら、これらの人たちが現れるだけで、私はそれらを脅威のいくつかのモードとして受け入れることになっているからです。 このプロットは、同じことがちょうど漠然と再ハッシュされている（AladdinとMulanの続編を参照してください）ディズニーの直接的なビデオ続編の1つに非常に似ています。
「ヒーローズ」については、私は、スパイシーな髪の毛を持つウォーキング・ラジオヘッドのアルバムであるクラウドと、私が遭遇した最も独善的な女性のリードの1つにランクインしているティファ トワイライトフランチャイズのベラ。 彼女が完璧に満足しているという事実は、クラウドを養子にして発酵させているという事実は、彼女が離れていないので、彼を引き裂かれているにもかかわらず、彼の起源と存在に関するものです。 私はこれまでフィクションで見たことがあります。  nceラックを持っていても、あなたは良いキャラクターにはならない、彼はまだ死んだ少女に心を持っていた。
あなたがゲームのようにプレイした他のキャラクターは、事実上存在しません。ヴィンセントは彼が今では吸血鬼だと言うように見えますが、惑星の顔の誰もが実験のアマルガム ホジョは、彼のことを悪いゲームに変えた。 彼らがスクリーン上にいる間、少なくとも私はトルコ人からの蹴りを得た。 彼らは存在するときは常にエンターテインメントの素敵な試合を提供しました。
たとえカラーパレットが主に灰色、黒色、茶色の色相に規制されていても、ビジュアルは恒星のようなものではありません。 映画のほとんどがMidgardである腐敗した腐敗系で起こっているのはあまりにも悪いことです。 私がBladerunnerを見たいと思ったら、私はそうするでしょう。 コスモキャニオンをCGやそのカジノの場所、私が忘れた名前で見るのはうれしいことでした。  （Rold Gold  - 何か？）私が見ているほとんどのCGI映画のように、戦いと行動はちょっと偽りのようになってしまいます。 驚異的なスピードで画面を巡って物事が盛り上がるので、持ち運びには手間がかかります。生き生きしたCGモデルであるため、ヒットしたドローンに似ていますが、痛みや苦悩の表れが現れません。 戦い。 彼らはすぐにautomotonsのように右バックアップを取得し、狂ったように回り続けます。 ところで、いつクラウドが飛ぶようになったのですか？
クローズアップ：FF7は忠実なファンサイトですが、私にとってRPGSの新世紀エヴァンゲリオンです。 公式はコピーされており、それぞれの模倣ではより悪化しています。 面白いのは原材料だから始めるのはそれほど素晴らしいことではありません。 アドベント・チルドレンは、ゲームを崇拝し、もっと欲しかったハードコアに現金を入れようとしたようだったが、強制的なカメオやノンセンスのストーリーテリングとおそらくすべてのゴーホボールの驚きの表明（私が勝った）  「TOWELWHEELCHAIR」以外は何も言わないで、私の言うことを知っているかもしれない）。 あなたが高品質の1と0でゲーム公爵からの文字を見たい場合は、お楽しみください。 私はGambitsをオフにするので、このレビューを終了するためにFinal Fantasyを攻撃するのを止めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3
アート：8
サウンド：7
文字：4
エンジョイメント：5
全体的なスコア：10のうち4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROS：かなりクールな映像、私は完全にレンダリングされたCGIでザクザク、ザックが大好きだった
短所：卑劣な物語、不機嫌な悪役、まったく邪魔にならない行列様の戦いの場面、ちょうど鈍い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37516&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Colonelfancy/reviews&#34;&gt;Colonelfancy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Final Fantasy used to be heralded as the untopped king of RPGs back in the late 80s and early to mid 90s. The video games redefined the role playing game genre and came the closest to immersing gamers into a fictitous realm and battling the unreal and supernatural beasts and creatures only found in the pages of Dungeons &amp;amp; Dragons monster manuals that table top gaming provided. The series can be considered Macbeth, ruling over the RPG console gaming world that the Dragon Warrior series and Sega&amp;rsquo;s Shining Force franchise could only hold their own so much. But much like Macbeth, (then) SquareSoft would fall victim to it&amp;rsquo;s  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは意外にも、ゲームに基づくほとんどのショーほど悪くはありません。 通常、彼らはゲームを実際に見ている人たちのもので、新しい人たちは来ていません。私は実際にゲームをプレイしたことはありませんが、私はプレースルーを見ており、ゲームの話の基本を知っています。 この映画はストーリーラインについてもう少し説明し、試合後または少なくとも数年後に引き上げられるようです。 残念ながら、そのほとんどは非常に難解なものであり、子供の目を通して、その時に実際に何が起こっているのかを実際に理解していたかもしれない大人です。 私の基本的な知識では、理解するのはちょっと難しかったです。 私はあなたに情報を提供しようとしていたが、それははるかに混乱していたはずだ。 それとクラウドとティファの間の強制的なロマンスは私を捨ててしまったようだ。 彼らはそれをもたらした方法を本当にばらばらに感じました。 私はクラウドのかわいらしさを理解することができますが、ティファがそれに作用する方法は、性的な種類のロマンスがあるように感じ、後で不愉快な会話をしているように感じます。 彼らが会ったときはいつも、映画のようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リノのようなショーの中にはいつも面倒なことがあり、間違ったことを言うようなコメディーな顔がいくつかあります。 例えば、戦いが終わった時もあり、ゲームの勝利の歌をバックグラウンドで呼ぶ携帯電話として使う。 ショーにゲームの多くを結びつけるちょうど賢い小さなもの。 それは面白いとややかわいいです。 悲しいことに、彼らはゲームのすべてのキャラクターを強制していたのかもしれないし、過去のゲームの一部を映画にも入れて、最後のものをすべて表示しようとしているような感じだった。 彼らは後で話の一部を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックスは実際にはかなり新鮮なファイナルファンタジーゲームのいくつかにマッチして、素晴らしいです。 残念ながら、いくつかの行動はあまり良くなく、キャラクターはやや硬く動いています。 カメラは、常に戦闘アニメーション全体を通してこれらの本当に奇妙な角度を与えているように見えるので、何が起こっているのかを理解するのは難しく、動きの速いスローモーションではさらに理解しにくいものになります。 それは映画の残りの遅い動きにぶつかった。 それでも、それが出てきたときから、これは素晴らしい映画でした。 すべてのスチームパンクスタイルのアートとクールなディテールは、それをかなり特別な映画にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声は実際にはダビングにはかなり良いですが、悲しいことに、声優が唇の沈み込みに合わせるのに苦労していることが分かります。 また、「Dillie Dallie Shilly Shally」の意味は何ですか？ 申し訳ありませんが、私は間違って綴られていますが、私はそこにもっと良いものが置かれなければならないということです。 ティファはこれを一度言っていない&amp;hellip;彼女はそれを2回言う！ それをもう一度言ってみると、それははっきりしています！ 私は日本のバージョンはそれを持っていないことを賭けた！ 音楽に関しては、それは本当に美しく、どこにあるべきなのかがよく分かっていますが、演技の脇には、この映画ははるかに輝きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=139691&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This surprisingly isn’t as bad as most shows based on games are. Normally they base it on people who have actually seen the game and not on new people just coming in. I have never really played the game but I have watched play throughs and know a basic about the story of the game. This movie explains a bi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mehime-1&#34;&gt;MeHime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーは素晴らしいアニメです。 シリーズや映画のすべてが素晴らしいです。  それはコメディーに間に合わないが、他のすべてのものを完全にカバーしているので、それがなければそれなりに良い方法だ。 それは愛と悲しみのエリートがとてもたくさんあるので、一つの時計の感情で遊ぶこととはたくさん関係しています。 しかし、それは行動のいかなる部分も見逃さない。 Advent Childrenも非常に優れています。 それは素晴らしいプロットがあります。 その感情の建物は素晴らしく習得されています。 それは自分の注目を引くことができます。 アートは素晴らしかったです。 それは魅力的でした。 それぞれのキャラクターは、その特性をとてもよく褒めてくれました。 それは確かにとても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20044&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MeHime/reviews&#34;&gt;MeHime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Final Fantasy is a great anime. All of it&amp;rsquo;s series and movies  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unicorn-rider-1&#34;&gt;Unicorn-rider&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にこの映画を見たときに、ファイナルファンタジーのゲームをプレイしていなかったことを認めなければなりません..キングダムハートIIのみ。 私には恥がある、私は知っている。  KHIIに登場したとき、クラウドがキャラクターとして本当に好きだったので、私がこの映画を見て欲しいと思ったのはおそらくその理由でした。 そして、私はyoutubeでいくつかのビデオを見つけ、自分自身が失われているのを見つけました。 私はそれが非常に安いので、私は映画を買ったし、私はそれが私のメールボックスに到着するのを待っている間、私はいくつかのファイナルファンタジーの研究を行った。 だから私はキャラクターについて大いに勉強した。それは良いアイデアだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;この映画では物語は未完成です。 しかし、私はアイデア、設定やものが好きなので、それは良いです。 私はそれに7を与える。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ここのアニメーションの形の芸術は、単に優れている！ 私は彼らがそれに多くの仕事をどのように置くのが大好きです。 私はそれを10に評価する。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;サウンドエフェクトと音楽はすごくクールです！ 私はファイナルファンタジーの音楽が大好きです。 私はそれが独特であると言うことを敢えてする。 私もそれを10に評価します。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;私はこの映画を見たとき、キャラクターがよく分からなかった。 そして、彼らのうちのいくつかは必要だったのでそこに置かれたように見えました。 あなたは本当にどこから来たのか分かりませんでした。 だから私はそれを8と評価している。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;私は多くの映画を楽しんで覚えています。 それは私のお気に入りの一つでした！ ゆるい糸でも。 私はそれを評価する9。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体的には非常に良い映画です。 私はそれを8にします。私は今、ファイナルファンタジーアドベントチルドレンの完全版が出ているので、これを見る理由はないと思います。 しかし、私は古いバージョンを最初に見たので、コンプリートをもっと楽しんでいることを覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54727&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Unicorn-rider/reviews&#34;&gt;Unicorn-rider&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I must admit, when I first saw this movie, had not even played any Final Fantasy games.. only Kingdom Heart II. Shame on me, I know. The reason I wante &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;x5exotic-1&#34;&gt;x5exotic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はまだゲームをプレイしていないが、この映画は私にしたい。 物語そのものは特別ではありませんでした。 しかし、映画のアクションは絶対に最高でした。 いいえ映画、アニメ、テレビシリーズはこれよりも良い戦いがあります。 この映画を見て、DBZ、Naruto、Bleachのようなアクションベースのアニメを好きにすることはできませんでした。 どうして？ それは行動と行動のすべてについてのものだったからです。 私はほとんど比較することができた戦いを見つけました。 ほとんどの時間はターンベースであり、一度に攻撃する人は1人だけです。あるいは、パワーアップのクラスタ・ファックに終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは最高でした。 結局、これはSEです。 キャラクターは多様でした。 私は彼らのデザイン、特にヴィンセントのものが大好きでした。 音楽は他の最終ファンタジーゲームと同じように、印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、これは本当に面白い映画です。 アクション自体は10のうち100を得るでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこれに10/10を与えるだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53183&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/x5exotic/reviews&#34;&gt;x5exotic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I haven&amp;rsquo;t played the game yet, but this movie made me want to. The story itself wasn&amp;rsquo;t  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kadajshare-1&#34;&gt;kadajshare&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は基本的に今までに作られた最も興味深い映画です。子供たちはff viiを復活させるだけでなく、最終ファンタジーの世界に多くの人々をもたらしました。人々はゲームをプレイする必要なくファイナルファンシーを見ることができます。 私の人生で見た中で最も美しいのはキャラクターです。キャラクターはとてもかわいいです（kadajはとてもかわいいですが美しいです）。私は彼が夢中になった方法が好きです 非常に強い野心と目標を持つ幼い子供。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短くカットするために、この映画はffのファン、アクションフライ、アニメの愛好家、そしてcgi.highly recommended.iのファンが100回以上この映画を見て、退屈することはほとんどない 映画はです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kadajshare/reviews&#34;&gt;kadajshare&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this film is basically the most interesting film ever to be created.advent ch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;instagramposter-1&#34;&gt;instagramposter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;omg、芸術はオルガズムだった！ すべてがそうだった&amp;hellip;暗くて美しい。
私はそれが好きだった。 特に私が映画を買って、私の息子ブラビアでそれを見たときに。
たとえ実際の建物であっても建物は見えます。 音楽は感情で誘発された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは本当に面白いです、特にあなたがゲームをプレイしたり、それらを知っている
以前の遭遇（王国の心）から、あなたはもっと魅惑的にそれに入るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、私が思ったのは印象的だった、彼らがこの映画にプロジェクト全体をどのようにしてより良いものにしたのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰かが私と一緒にそれを見たいと思ったとき、私は個人的にそれを何度も何度も見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17814&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/instagramposter/reviews&#34;&gt;instagramposter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;omg, the art was orgasmic! everything was so&amp;hellip;dark and beauti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tvv-1&#34;&gt;TVV&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Advent Childrenは非常に混在したバッグです。 そのほとんどは「良い」と評価されていますが、ずっと良くなっていました。 ビデオゲームから8年後になって以来、それを見たほとんどの人は魅力的なオリジナルストーリーに加えて、懐かしい旅行を期待していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最大の問題の1つは、3人の新しい悪役のためのスペースを確保するために、大部分のキャストが脇に払われていることです。 ファイナルファンタジーVIIの9人の主人公のうち、クラウドだけがトークンシーン以上のものを受け取ることができます。  Tifa、Aries、Vincentはビット部分以上のものを持っていますが、Cloudはまだそれらのシーンのほとんどに焦点を当てています。 残りのキャストは最後に現れ、クラウドの戦い（単に召喚されたモンスターであり、重要なアンタゴニストでもない）を支援するが、それがあまりにも少なく、 意味。 最終戦では残りのキャラクターはクラウドの敵対戦に加わることさえしない。なぜなら、ライターたちは「これは彼が一人でやらなければならないことだ」と呼び出すからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、戦場のシーンはすべて優れていると述べた。 映画の中には戦いがあり、最高のものの1つは実際にはティファと悪人の間です。 それらのすべては、ムービーの基準では一番上にばかげていますが、まさにビデオゲームから期待できる（そして望む）ものです。 この意味で、ゲームから映画への移行は実際にはうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがゲームの同じレベルの独立したプロットではなく、ゲームのエピローグを期待している限り、プロットは問題ありませんでした。 クラウドはFFVII中盤のうつ病と孤独に退行しましたが、彼は最終的にすべての友人から引きずり出され、再び世界を救うために一緒に引っ張られます。 彼の退行はある程度理解できますが、試合の終わりまでに彼がどのように好都合であったかを考えてみるのも面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、何らかの理由でゲームで死んだはずの2人のキャラクターを復活させるのに役立つものではありません。（誰もがすでに知っている死ではないキャラクターではありません）絶対に何の説明もありません。クラウド 1つの説明を中断して、聴衆がぶら下がってしまうだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;展示の量は非常に不均衡です。 彼らはFFVIIのプロットとその間に何が起こったのかを見直し、数分間の展示を開始します。 残念ながら、FFVIIを初めて使う人は追いつくのに十分ではありませんが、退屈なファンのためにはそれほど多くはありません。 その後、ファンと新しい視聴者の両方が知る必要がある他のものは、完全に光り輝くか無視されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがゲームをプレイしていない場合は、ゲームの全体のプロットを知っていて、すべてのキャラクターに精通していることが期待されるので、映画を見ているだけは混乱のままになります。 ゲームの2人のマイナーキャラクター、リノとルードは、映画の中で、プロットの進行と漫画の救済の両方で重要な役割を担っています。 彼らは、愚かな、または不適切な愚か者として出会うことなく、いくつかのユーモラスな瞬間を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドとビジュアルは絶対的に優れており、ファンは元のゲームのPS3リメイクをもっと熱望します。 彼らは映画が出てから数年後でさえCGIの最上位です。 ほとんどの場合、キャラクターはゲームから脱出しているように見え、ポリゴンカウントは1億倍増加しています。 ティファに新しい服装を与えるなど、いくつかの美容上の変化がありました。そのすべてがベストのために機能しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックも同様に印象的であり、ゲームのトラックのリメイクはすべてオリジナルよりも優れています。 トラックは自分だけでなく、使用されているシーンにフィットします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳は大部分が非常に優れており、声優はすべて優れており、与えられた役割に適しています。 予期されるように、牡羊座が無意味なことを言ってクラウドの嫌悪感を払拭しているような、正確な日本語 - 英語の翻訳がないものがあります。 字幕とダビングはうまくいきます。唯一の問題は、多くの場合に一致しないことです。 不一致がある時間の約半分は、サブが優れており、ダビングの残りの半分が優れているので、誰も実際にはそれを獲得しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それはあまりにも多くを期待していない限り、ファンのための良い映画だった。 それは興味深い物語が十分にあり、ファンが探していた戦いの場面があった。 それはちょっとだけ良いことだったかもしれませんし、Square-Enixは、ゲームをプレイしていないか、まったくずっと前にプレイしていない視聴者のために、ストーリーを知りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13398&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TVV/reviews&#34;&gt;TVV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Advent Children is a very mixed bag. Most of it qualifies as &amp;lsquo;good, but could have been a whole lot better&amp;rsquo;. Since it was coming eight years after the videogame, most people who watched it were expecting a nostalgia trip in addition to a compelling, original story.    One of the biggest problems is that the vast majority of the cast is brushed aside in order to make room for three brand new villains. Of the nine protagonists in Final Fantasy VII, Cloud is the only one to re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;urbankid101-1&#34;&gt;urbankid101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアクションアニメを見に時間を割いているので、最終的なファンタジーアドベントの子供たちは純粋な傑作であると言います。 物語には言及していませんが、私はあまり気にすることはできませんが、その行動は少し失望しているわけではありません。 あなたが本当にアクションアニメを愛するなら、最終的なファンタジーアドベンチャーの子供たちは間違いなくあなたのためです。 グラフィックスは非常に驚くべきで、アクションシーン、喧嘩&amp;hellip;&amp;hellip;.本当に壮大です&amp;hellip;あなたは失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13557&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/urbankid101/reviews&#34;&gt;urbankid101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I devote most of my time to watching action anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ff7highwind-1&#34;&gt;ff7highwind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;EVERYBODYはオリジナルのPlaystation classic、Final Fantasy 7をプレイしています。これは、すべての時間のベストセラーPSXゲームと、最初の3D Final Fantasyゲームの1つでした。 それはまた、フランチャイズ全体で最も愛されているのです。  Advent Childrenは、Final Fantasy VIIの編集と呼ばれるコレクションの一部です。 これには、PSPのCrisis Core、PS2のCerberusのDirge、携帯電話の危機以前、そしてAdvent Childrenが含まれます。 私はこの映画をどこから始めるべきか分からない。 私はゲームで育ったので、私はこの素晴らしい映画のための適切なレビューを書く必要があるように感じるので、これは私の通常のレビューよりはるかに長くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
このファイナルファンタジーVIIのファンは、この映画に登場するときに何を期待しているのかを知っているので、実際に入る必要はありません。あなたがそれを知りたいのであれば、それをメインページで見ることができます。 私が言うことができるのは、そんなことです、Square-Enixは本当にこれのためのすべてのストップを引き出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
芸術はそれ自体について話す。 今までに作られた最も美しい映画の一つです。 その芸術の方向性のすべての要素は言葉を超えて恒星です。  FF7のファンは、最終的にこれらの愛するキャラクターをすべてのCGで飾りつけます。 雲は悪く見えますが、ある悪い人は驚くように見える、ティファはエアリスと同じように豪華に見える。 水、火、光、風、空..驚くべきことばかりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
今度はサウンド・セクションを10音にしましたが、サウンド・エフェクトではなく、シリーズのベテランの上松信夫がこの映画のために作った楽譜のためです。 すべてのファイナルファンタジーファンは彼の音楽を愛し、この映画も例外ではありません。  &amp;lsquo;Divinity Part 1＆amp;  2 &amp;lsquo;は信じられないほど激しい打撃を受け、実際にあなたを揚げてしまいます。  「エアリスのテーマ」は美しく構成されており、聞いて悲しいです。 しかし、私の目立つトラックは、もちろん「Advent：One Winged Angel」です。 セフィロスの悪名高いファイナルバトルテーマソングは、EPICという単語を定義するオーケストレーテッド/メタルハイブリッドでリターンします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
さて、私は非常に2次元の文字がどのように失望していたので、この1つは10を取得しませんでした。 クリエイターは、キャラクターを洗い流すのではなく、念入りなバトルシーケンスの作成に時間を割きました。  PSXのゲームでは、彼らはすべて精一杯だったので、多分それが理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ＆amp; 全体：10
あなたがシリーズで育ったならば、すでにこれを見ている可能性があります。  Advent Children：CompleteのBlu-Rayで新しいディレクターのカットが近々リリースされています。新しいシーンやものが登場しているので、まだ見ていない場合はCompleteバージョンに進んでください。 私はBlu-Rayを見たことがない。 私はUMD PSPのリリース日にこの映画を買った。そのDVDのコピーはすべて売り切れたからだ。 この映画を見ると、私は懐かしい気分になります。 ゲームは面白かった、息を呑むような、エキサイティングな、そして胸が壊れていた。 クラウド、ティファ、ユフィー、シド、そして他の人たちが再び生きるにつれて、それらの気持ちがあなたに戻ってきます。 このレビューを書いているうちに、私はサウンドトラックのAerithのテーマを聞いていて、何らかの理由で悲しい気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14666&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ff7highwind/reviews&#34;&gt;ff7highwind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;EVERYBODY has played the original Playstation classic, Final Fantasy 7. It was one of the best selling PSX games of all time and the very first 3D Final Fantasy game. It is also one of the most beloved in the entire franchise. Advent Children is part of a collection known as the Compilation of Final  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kadajmaster-1&#34;&gt;kadajmaster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は信じられないほどです。私は数え切れないほど多くのことを見てきました。私はカウントを失ってしまっています。グラフィックは今までにない最高のものであり、非常に良い方法で継続しています。キャラクターは頭からつま先まで詳細に描かれています。 本当の人ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、戦いのシーンは、アニメ/映画の中で最高のものの一つです。本当にdbz.iの信じられないほどの素晴らしい戦いを思い出させてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィック：10/10絶対に美しい（シュレックと残り、例を挙げる）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ゲームの続編には本当に良い1010、善良な道徳を教える多くの人物や強い意志。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私が今までに見た中で最高の映画です。そして、私はsquare-enixがもっとうまくいってくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kadajmaster/reviews&#34;&gt;kadajmaster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this film is incredible.i have watch it so many times that i have lost coun &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;faust-1&#34;&gt;faust&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最終ファンタジーが必要とするすべてを持つファイナルファンタジーIIVのゲームへの華麗な映画：
偉大な物語、CGIアニメーション、クイントン・フリンなどの声優、そして古典的なゲームからのいくつかの曲は、あなたがゲームをプレイした場合でも決して飽きることのないとても楽しい映画です。 まだこの映画が大好き&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5287&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/faust/reviews&#34;&gt;faust&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A brilliant film to the game of Fin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deleteme1979-1&#34;&gt;deleteme1979&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはひどいクソだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FF7は素晴らしかったので、私はこれがかなり安全な賭けだと思った。 振り返ってみると、おそらく何か良いことは期待できないはずですが、何らかの理由で、私はこれが少なくとも完全に吸い込まれない可能性があると考えました。 素晴らしいことだったアイデアでやり遂げたことがたくさんあります。たとえば、20年後の話を設定し、クラウドを真っ暗にしてMcDojoを途中で走らせることができます 彼は暗い魔術師（彼の家主）または何でも、多分ニコラスケージをVAの仕事を（できればすべてのキャラクターのために）得るか、サウンドトラックをするためにいくつかのひどいテクノDJ（ナインインチ釘？ クラウドとアンダーソン・クーパーのCGI演出の間に最後の対決があります。クーパーは日本の全国が彼を歓迎してくれるので、クーパーは公然と彼を追い払います&amp;hellip;可能性は本当に無限です。 しかし、私は座って実際に20分以上見ることができる何かを私に与える代わりに、これらのチンパンジーは速いものを引っ張り出し、基本的に私に、信条を爆破し、 彼らは2時間頑張っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすべての沸騰するものです：バットロックのミックスCDは、バックグラウンドでループ上で演奏中に教会で敗者の喧嘩の束。 実際には、それは完全に公平ではありません：時々音楽は、いくつかの不吉なラテンの詠唱やBabbyの最初のFruityLoopsのsondtrackに切り替えるでしょうし、時には彼らは過敏な腸症候群やそれが病気 彼らはおおよそ驚いていましたが、実際には、ほとんどの場合、かなり一貫して、コンピュータアニメーションがお互いに叩かれながら、ジェネリックで恥ずかしい、偽の古典的なおならの音楽が遠くからちらっと見えます。  1から10のスケールでは、あなたにとっては素晴らしいように聞こえる場合は、この映画のコピーを拾い上げてトレーラーパークの皆さんに見せてください。私はそれが大きなものになると確信しています ニックバックや近親相姦のようにそこにぶつかる。 さもなければ、ファイナルファンタジーのファンであるかどうかにかかわらず、これをスキップすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでにその音について話しました。 それは吸う。 まあ、実際にはありません。 チンパンジーが50 Centの「In Da」のストリング・シンセだけを演奏するようにプログラムされたCasio MT-540でチェロをしている間に、リバーブ・ペダルでスプレー・パーツのように聞こえるようになりました。 クラブ。&amp;rsquo; そのようなことが好きなら、私のゲストになり、サウンドトラックを購入してください。 もしそうでなければ、あなたはおそらく投げつけているので、この映画のミュート解除を気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本のVAはかなり良いです。 英語のVAはあまりにも悪いことではありませんが、私がSteven Blumに敬意を払ったのは正直なところですが、彼は王様だからです。 他の誰かを責める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがFF7に精通しているなら、あなたは既に文字に精通しているはずです。 もしあなたがそうでないなら、FF7をプレイして、この映画を見てください。 あなたは新しいものを作る必要さえなかった。 あなたは彼らの全部のキャストを準備しており、広げようとしているだけです。 代わりにあなたは私にこれをくれました。 真剣にいえば、それらのうちの1つがどんな重要な方法で発展したり、成長したり、変化したりすることはありません。 キャラクター動機のイントロスペクションなし、キャラクターバックストーリーの深い調査なし、何もありません。 あなたがそれらを満たす分から、みんなの人格は石で設定されています。 これは、キャストの3分の2がストーミングで完全にファックしていないと、それほど大きな問題ではないかもしれません。 誰もが実際に注意を払っていないので、お互いに撮影して2時間の間、退屈な群衆を見て楽しんでいると誰が考えていたのか分かりませんが、誰でもそれを解雇し、 袋 - 彼らはAdventの子供たちが座ってとても痛い理由です。 スクウェア・エニックスがコカイン/売春斡旋の金を、この映画だけではなく、それでも残してしまったからです。 あなたは少なくとも私をここに骨を投げ込んで、少なくとも幾分面白いキャラクターを作ったことができませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、全体的に、この映画を性交する。 あなたが吸うものが好きなら、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59879&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deleteme1979/reviews&#34;&gt;deleteme1979&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Man this was fucking awful.    FF7 was great, so I thought this one would be a pretty safe bet. Looking back I probably shouldn&amp;rsquo;t have expected anything better, but for some reason, I figured this one would at least have the potential to not completely suck. There&amp;rsquo;s a ton of stuff you could&amp;rsquo;ve done with the idea that would&amp;rsquo;ve been awesome&amp;mdash;for example, you could set the story like 20 years in the future and have Cloud be a fat butthole who runs a McDojo in the middle of Virginia, make him get into fights with dark sorcerers (his landlord) or whatever, maybe even get Nicolas Cage to do the VA work (preferably for every character) or some terrible techno DJ (Nine Inch Nails?) to do the soundtrack, and then have like, a final showdown between Cloud and a CGI rendition of Anderson Cooper where Cooper just publicly beats the hell out of him as the entire nation of Japan cheers him on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;madbrilliant-1&#34;&gt;madbrilliant&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それが出て以来、私はFFVIIのファンだったと言って始めます。 私は数えることができないほど多くの時間をプレイしており、私はそれを愛していました。 思考の雲は素晴らしかった、ティファは甘く美しい、ヴィンセントはゲームの歴史の中で最もクールな秘密のキャラクター、セフィロスはbadtownのbaddest baddieだった。 リノは私を笑わせてくれました。  「我々は後退しているかもしれないが、我々はまだ勝利している。 なんてこったい？ 素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして私はこの映画が大好きだった。 それは私がかつて見たことのないような視覚的な喜びでした。 彼らは熱心なファンでなければ、人々がフォローするのは難しいだろうが、本当に楽しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、この映画が私にクラウドを嫌って、Tifaを見つけることを始めました。 私たちのヒーローは非常にemoとstandoffish（通常よりも）となった何かをもう追い求めていた。 私はその部分が刺激的であることが分かった。 エアリスは死んでいる。 それを乗り越える。 ティファは明らかに興味のない人に自分自身を投げつけている。 彼女は移動する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;信じられないほどマイナーなものを除いて、私は映画がかなり華麗だと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17034&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/madbrilliant/reviews&#34;&gt;madbrilliant&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will start by saying I have been a fan of FFVII since it came out. I have played the game more times tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vysis-1&#34;&gt;vysis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;-TL;レビューのDR版 -
この映画はファンタスティックです。 その純粋なファンサービス。 ファンタスティックではありません。 そして、FF7映画の中から望むことができることがすべてあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ストーリー：-
何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-アート：-
ティファ（&lt;a href=&#34;http://www.finalfantasywallpaper.net/images/wallpapers/tifa-191843.jpeg）&#34;&gt;http://www.finalfantasywallpaper.net/images/wallpapers/tifa-191843.jpeg）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-音：-
上松信雄のすべての敬虔さはHDの音質でリマスターされました。
（ワン・ウィング・エンジェル・リマスター=ゴッド）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-キャラクター：-
ティファ 引数の終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-楽しみ：-
そのFF7。 物語の終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17996&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vysis/reviews&#34;&gt;vysis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;-TL;DR version of review-  This movie is fanserv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soupbandit-1&#34;&gt;soupbandit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はFFVIIの世界を絶対に愛していると言いましょう。
（以下のスポイラー）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、ゲームをプレイしていない人にとっては間違いありません。 あなたは何が起こっているのか分かりませんし、彼らは説明を気にしません。 アニメーションとサウンドトラックは一流です。 しかし、ファンのためにも何が起こっているのか少し混乱しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このゲームを除いて、シリーズには大きな結論が出ています。  Zack with Aerithが見える瞬間。 彼らが早送りする方法と、唯一の生き方が赤だった方法。 結論としては、これは私が今まで見た中で最高の映画/エンディングの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126797&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/soupbandit/reviews&#34;&gt;soupbandit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First let me say that I absolutely love the FFVII universe. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkness-ryu-1&#34;&gt;Darkness-Ryu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は巨大な最終ファンであることを認めます。 私はFF7をプレイしていませんでしたが、私はそれを少し演奏し、オンラインでその一部を見ました。 その理由は、1つ、私はそれを再生するための適切なシステムを持っていなかったし、2つ、私はファイナルファンタジーにIXが出てくるまで入っていないためです。 それにもかかわらず。 私はその物語、キャラクター、村人などに精通していました。彼らがFF VIIで実際のアニメーション映画を作っていると聞いたとき、私は本当に興奮しました。 私はそれを借りました（今はそれを所有しています）。少し不足していましたが、実際に楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はストーリーは良かったし、冒頭に私を抱かせていたが、私は自分自身が少し混乱しているのを見つけた。 このジオスタスはJehovaとSepherothと関係があることは分かっていましたが、それがどのように働いているのか、Kidashと彼のギャングの助けを借りてSepherothを死から戻すことは決してありませんでした。 また、サブの翻訳の一部はオフになっていて、実際にはどちらも助けになりませんでした。 ダビングは良いものでしたが、やはり実際にはほとんどの時間を動きと同期させていませんでした。 結局のところ、ストーリーは良かったけど、それはより良くできたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アートワークとアニメーションは素晴らしかったです。 私は最終的なファンタジーシリーズと同じように芸術作品が大好きでした。 キャラクターのアニメーションも、特によく見えました。 文字の芸術のデザイン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音も大きかった。 物語は遅れていたが、それは本当に私を夢中にさせてくれたのは音楽とテーマだった。 バトルテーマは素晴らしかったし、その歌もあった。  One Winged Angel、それは恐ろしい叙事詩だった。 それはおそらく、私が最終ファンタジーシリーズで聞いた最高の合唱曲です。 それは大声で、それには重大なロックテーマがあり、それに重いメタルもあり、その合唱団はちょうど素晴らしいものでした。 私は間違いなく最終的なファンタジーシリーズの期間で最も長い曲だと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターも素晴らしかったですが、そのうちのいくつかは軽視されたと思います。 クラウドは素晴らしかったし、私は彼が少し落ちたように始めて、戦う方法を忘れていたが、私たちが彼を覚えている真の戦士として戻ってきたのが好きだった。 ティファと他の人たちもいいですが、彼らのほとんどは第3四半期まで来ておらず、その後は終わりまで切り捨てられています。 もちろん、ストーリーは主にクラウドとキダジに関するものなので、あなたはそれを受け入れることになりますが。 それについて言えば、Kidajhと彼のギャングは本当に私の意見ではvilliansとして興味深いものではなかった。 ええ、声優はいいですが、キャラクター自体は本当に終わりまでそれほど大したことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には。 それにもかかわらず、私は実際にそれを楽しんだ。 それは少し改善されていたかもしれませんが、それは楽しくてかなり良いものでした。 彼らがちょっとした変更を加えてもう少し試してみたら、これはファイナルファンタジーVIIのイベント後の素晴らしい映画でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105213&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darkness-Ryu/reviews&#34;&gt;Darkness-Ryu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll admit that I&amp;rsquo;m a huge final fantasy fan. Even though I really haven&amp;rsquo;t played FF 7, I have played bits of it and have seen some of it online. The reason for that is because one, I didn&amp;rsquo;t have the appropriate system to play it and two, I didn&amp;rsquo;t get into Final Fantasy until IX came out.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dec-1&#34;&gt;dec&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;徹底的に楽しんで、そのジャンルのファンであれば誰にでも推薦します。
クラウドを開いて、いつものように落ち込んで見て、遺伝学、謎、行動の幻想的な物語に彼を投げ込むだけです。 ファンだけがバイク、爆発、新人の生まれ変わった、超自然的な武道、そしてもちろん伝説のセフィロスで続けることができるプロットをミックスし、あなたは何か特別なことをあなたが知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15924&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dec/reviews&#34;&gt;dec&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Thouroghly enjoyed the film and would re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gunithizzle-1&#34;&gt;gunithizzle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーを知るのにff7を十分に使わなかったのは良いアイブだったけど、それは私の頭の上を飛んだか、もう覚えていない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：cgiは環境だけでなくすばらしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：偉大な効果、素晴らしい音楽、素晴らしいVA&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：誰もがすでにそれらを知っている、それらが非常に詳細で滑らかに見えるのを見るためにはかなりクールだった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：素敵な映画、クールな戦い、素敵なキャラクターのキャスト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17478&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gunithizzle/reviews&#34;&gt;gunithizzle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;story: it was good cause ive never played &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sig15-1&#34;&gt;Sig15&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはかなりファンタスティックなものですが、クラウドではなくネオ/ゴク/スーパーマンではなく、他のキャラクターの方が好きだったでしょうが、それでもかなり残念です。 それはすごくいいですね、そしてもちろんFFVIIキャラクターがそのように表現されているのを見るのは甘いです。 トルコ人はいつも良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15136&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sig15/reviews&#34;&gt;Sig15&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is pretty much just fans &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iricc-1&#34;&gt;Iricc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;起こっていることの多くを助けてくれる前に、ファイナルファンタジーVIIをプレイする。 あなたがFFVIIをプレイしたことがないなら、多くを得ることはありません。 ゲームのストーリーラインは驚くばかりで、私のお気に入りの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のアニメーションは素晴らしいです。 非常に現実的で、アニメをさらにレベルアップさせます。 キャラクターは大きく作成され、アニメーション化されました。サウンド効果の多くは、主に戦場シーン中に視聴者の注意を引くのに非常に感情的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはFFファンのための素晴らしい映画です。 それは、そうでない人のためのトリルです。 偉大な映画、偉大なアニメーション、偉大な音、ストーリーラインが良いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11406&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Iricc/reviews&#34;&gt;Iricc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Playing Final Fantasy VII before watching help with much of wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>