<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/sunabouzu/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/sunabouzu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Sunabouzu</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/sunabouzu</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/sunabouzu</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/75536.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/25/Sunabouzu/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/25/Sunabouzu/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;xinil&#34;&gt;Xinil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、原油のユーモアが気に入らなければ、Suna Bouzu（Desert Punk）を見て気にしないでください。 このアニメは、変態、エッチ、いたるところで面白い面白いジョーク（いくつかの人を怒らせるかもしれない）でいっぱいです。 このショーにはいくつかの素晴らしいアクションシーンがあるので、コメディを決定要因にしないでください。  Kantaは元々のJoe Blowのように見えますが、時にはかなりばかですが、厳しい状況になると、奇妙なスキルやフィネスを引き出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはシリーズの途中でやや欠けていますが、終わりに向かって多くを取り上げています。 アニメーションは一流のノッチではありませんが、楽しむには十分です。 音楽は楽しく、アクションシーケンスによく合っています（ただし、思い出に残るものではありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はSuna Bouzuにとってはるかに大きな魅力です。 カンタは地球上で最も変態した男で、フロア上で転がっています。 コスナ（彼の弟子の女の子）にはかなりの瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、これは幸せな「気分が良い」シリーズです。 あなたはそれで過ごす時間を楽しんで、それがあなたにもたらす笑いを楽しむでしょう。 このシリーズに9を与えることは、間違いなく私のところで保証されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、あなたが微妙に粗悪なユーモアやエッチジョーク/シーン（場面はあまりにも恐ろしいことではありません。時には下着以外の何物でもない）によって、Desert Punkを試してみてください。 日本の声のキャストは素晴らしかったので、ダビングされた英語のために解決しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xinil/reviews&#34;&gt;Xinil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First, let me point out the fact that if you don&amp;rsquo;t like crude humor, don&amp;rsquo;t bother watching Suna Bouzu (Desert Punk). This anime is filled with p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューかもしれません、多分あなたは私に同意するだろうが、誰もが自分の意見を持って、私はいつもレビューをしたいと思ったが、私はアニメを見るたびにそれを行うことを忘れてしまう。 ここにこの欠陥の傑作に関する私のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
私は、私たちの社会、他の人を活用する人々、他の人を助け、それらによって裏切られる人々を思い出させたので、その話が気に入った。 物語は、この利己的な、変態、悪い人のカンタミズノについてだったとあなたは彼がどのようにして彼を好きかもしれないかもしれませんが、彼は自分の欲望に従った、彼はお金が関与していた場合のみ助けた傭兵です 砂漠の中で罪悪感を感じさせずに子供を亡くさせることができたのは、典型的な白い膝のMCではなく、「砂波子」であり、それ以上の話がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション
2005年にこのアニメを見たとしても、彼らはアート・スタイルでより良い仕事をすることができたと思うだろうし、すべての女の子が同じ顔をしているように多くのキャラクターが同じように見えるが、 彼らは同じだと思って私を混乱させたが、アニメーションは良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
最初は私はOPが好きではなかったが、各エピソードでそれを聞いた後、私はそれがますます好きだった、それはグーフィーで異なっていた、エンディングと同じだが、それほど好きではなかった。  OSTはあらゆる場面で素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
カンタ（Kanta）や「砂波（Sunabouzu）」は驚くべきことですが、彼は変態、自己嫌悪、不道徳な憂鬱ですが、彼は理想を追いかけており、他人や世界が善を変えるのを助けたい人を嫌い、 彼はそのようにバランスが取れていると思うので、彼は外側に厳しいが、内側に良い典型的な男のように、少し変わっていないと思うので、彼は彼のように滞在しますが、 おっぱい、あなたが彼を好きになる、彼を見て、彼を軽蔑する、彼のように、おそらく彼のために泣くかもしれないので、Junkoにノーと言うことはできません。
アサギリ・ジュンコは、常にカンタを使って仕事をしている大きな胸の女性です。彼女は仕事をした後も常に彼女を裏切ります。彼女を気に入ったり、彼女を憎んだりするかもしれません。
-Amagumoこの男は常に面白かった、彼が登場するたびに面白かったし、あなたを笑わせる、彼はユニークだった。
 - 太鼓は、何らかの理由で彼女の最初の出演以来気に入っていた人物です。私は彼女がアニメの良い部分になることを約束しました。私は正直で、私が最終的に期待していたよりも大きかったのです。
かがみチ兄弟、夏子のような良いキャラクターがたくさんあり、なぜ彼女は彼女の生き方をたどっているのか、そしてそれが何者なのか、優れた登場人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私はこれがどれほど面白いか、彼らが持っていた冒険、彼が奪った契約、登場人物、そしてそれが悪い人と終わりの良い人とは違っていると感じる方法を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195045&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review maybe you will agree with me, but everybody has their own opinions, i always wanted to make a review but i end up forgetting to do it everytime i watch an Anime. Here is my review about this flawed masterpiece.    Story  I liked the story because it rem &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その時、もう一度！ 少なくとも激怒した動脈瘤を引き起こしたシッティシリーズをレビューします。 今日のシリーズはDesert Punk！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、砂漠のパンクと呼ばれる傭兵であり、将来の黙示録的な荒廃地の伝説である。 パンクは多くのランダムな冒険を続け、いつか彼女は彼が強打することができますホットひよこになることを望んでいるので、不快な小さなかわい子を採用！ それは本質的に脳なしのスクリューボールコメディです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;開発の唯一の本当のキャラクターは、名の知れた砂漠パンクです。彼は本当に早く、本当に早くなります。 彼はアニメのメインヒーローとしてキャロットトップを持つようなものです！ 私が今まで見た中で最も迷惑なキャラクターの一つ。 期間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は2004年にはまあまあですが、それほど素晴らしいものではありません。 私はこの痛みを伴う何か他のものよりも優れていると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはmehです。 少なくともそれは物語やキャラクターほど悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;砂漠のパンクは非常に良い理由のためのあいまいなシリーズです。 それは面白くない、遠隔地でもない！ それはエロではありません、あなたは砂漠のパンクにそれを接続しようとするために叩かれている必要があります！ エキサイティングなことではなく、動いているだけではなく、挑発的な考えをしています。 まったく何のメリットもありません。 このシリーズがギフトで果たす唯一のことは、神がどのように迷惑をかけるのかです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はたくさんの悪いアニメを見たことがあるが、Desert Punkは私のたわごとリストの上にある。  ADV映画が倒産したのも不思議ではない。 彼らは適応するためにいくつかの良いシリーズを選んだが、彼らはまた、ナジカブリッツ戦術、ジャングルデイコウ、砂漠パンクのような存在で最悪の事を選んだ！  Desert Punkのコピーが3ドルでお買い得のビンに入っていたら、RUN！ あなたはお尻を動かします！ または、あなたが大きな勇気の男または女性なら、それを破壊してください。 私は個人的にそれを灯油で捨てて火に付けておくことを勧めます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159607&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    Its that time again! I review a shitty series that caused at least a few rage induced aneurysms. Today that series is Desert Punk!    Story: &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story is about a mercenary &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emilio-rodo&#34;&gt;Emilio_Rodo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、砂漠のパンク、このショーは素晴らしかった驚きに関するものです:)最初はやっかいなことにもかかわらず、間違いなく逃してはいけないものです。
まず、私はこのシリーズをほとんど失ったことを教えてあげましょう。最初の5-6のエピソードを見て、私は止まってしまいました。私はそれ以上のおっぱいジョークを扱うことができないと率直に言ってくれました。 何もしないで、私はシリーズを終了することに決めました。私の驚きにもかかわらず、おしゃべりジョークが少なくなっていないにもかかわらず、素晴らしいキャラクターの開発のために、ショーは私の上で成長し始めました。 また、それは非常に軽快なショーです（これについては以下を参照してください）。それは非常におもしろいです。サポートキャラクターの間で私の個人的な好みはアマグモですが、この男はスクリーン上でポップアップするたびに笑います。  ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私を完全に驚かせたのは、そのような単純な方法で始まったシリーズが、私がアニメで見た最も深く満足している結末の一つを私に提示したという事実です。それを台無しにしないと、 自由について：必ずしも正しい選択をする自由ではなく、選択をする自由。あなたの選択と他の誰も。そして、あなた自身に横たわることなくその選択の結果に直面する力を持っています.Sunabozuは 理想ですが、実際の人として、真の強みと欠陥を持っています。 これは、シリーズを通して、Kantaよりも明らかな道徳的優位性を持っているように見える他のキャラクターの多くについて言えることです.Desert Punkは、善良な人と悪者との間に何の区別もない少数のアニメの1つです。 すべて砂漠の真ん中の人々の異なるグループについて、自分自身のために逃げています。私は非常に現実的だと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私がショーについて語りたいと思っていることのほとんどです。私は技術的な側面についてはコメントしません。エピソードの5分を見るだけで、より良いアイデアを得ることができると思います。 このショーにチャンスを与えても、あなたは失望しないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11246&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Emilio_Rodo/reviews&#34;&gt;Emilio_Rodo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ahh, Desert Punk, this show is all about the nice surprises:) It is something you definitely shouldn&amp;rsquo;t miss out on, despite the fact that it&amp;rsquo;s kinda hard to get into at first.  First of all, let me tell you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;90年代後半に始まった漫画は、宇宙雅俊が書いた進行中の漫画です。  2004年にはGonzoのアニメに取り込まれました。スタジオでは、爆丸天使、Basilisk、Gantz、Brave Story＆amp; Strike Witchesのようなシリーズをかなり見ました。  Sunabouzuを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黙示録的な将来において、大きな砂漠の中で様々な都市に文明の痕跡が残っています。 力とお金を決めることは、比較的無法です。 その砂漠には、傭兵の仕事をするハンディーのグループがあり、私たちの主人公、象徴的なスナボズは、彼らの中でも最高のものの1つと考えられています。 一連の仕事はさまざまな仕事をしていて、フェイナガンが続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこにはどんな小さな物語が弱いです。 それは巧妙でいっぱいで、本当にばかげたメモに終わってしまう。 もしこの中で働く一つの&amp;rdquo;ジョーク&amp;rdquo;があれば、シリーズの単純な愚かさは私に気づかなかったので私にそれを吹き飛ばすはずだったに違いない。 私は、すべての24のエピソードを見て、それほど簡単な笑顔ではなかった。 これは、マイケル・ベイの映画によく似ています。 しかし、これは主にコメディです。 それで、面白いのなら、恐ろしい過大なアーケインストーリーを許すことができますよね？ だから、ユーモアをちょっと調べてみましょうか？ このシリーズの「コメディー」は、可能な限りほとんど一番低い、ほとんど基本的な、平均的なポイントに当たります。 これは、多くのレイプジョークを使用しています。通常、私たちの主人公はレイプと冗談を誰かに脅し、彼女の追求と逃げようとしています。 それはまた、いくつかのゲイジョークを持っています。なぜなら、すべての恐ろしいコメディは、同性愛者が存在することを指摘するのは面白いと感じているからです。 恐ろしいことではないそれらのジョークは、キャラクターがばかみたいに動いているか、トップの何かが起こるので面白いと思われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は一次元のステレオタイプのトッププレゼンテーションと比べると、それほど1次元のステレオタイプではありません。 ちょうど1次元のステレオタイプのキャラクターを作ることは、このシリーズではあまりにも微妙なので、 だから彼らはもっと迷惑にすることにしました。 ちょっとしたことでさえも成長する唯一のキャラクターは、学生から自分自身の上に立っているかなり典型的なキャラクターアークを持っている太子です。 それはあまりありませんし、彼女の性格は全体にわたってかなり停滞していますが、他の誰よりも多くのことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はシリーズの最もよい部分です。 それは良いことではない、それはかなり貧弱に行われたアクションシーケンスとチーム忍者でさえ過度だと思うばかげたボブの物理学ではないなら、それはかなり平凡なことだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;俳優たちは、馬鹿げて頂点を越えて、本当に嫌なところまで演技する。 斎藤千和は普通は非常に熟練していますが、彼女は最悪の犯罪者の一人であり、馬鹿げた笑い声は聞こえるほど耳が痛いだけです。 音楽も一番上ですが、それほど悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズがいくつかのゲイのジョークをしたかったので、1つのエピソードといくつかのフラッシュバックで後で表示される同性愛者の側面のキャラクターがあります。 彼らはちょうど地形の単一のタイプのこの穏やかなポスト黙示録的な世界を構築するために非常に重要だと思った。 明らかに、ゲイの人々が大胆に存在することを楽しまなかったならば、全体がちょっと離れてしまっただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;砂防は私が今まで見た中で最悪の喜劇の一つです。 ユーモアの感覚を持った大声で大声で派手な光景は、まったく厄介なものから、まるで不運なもの、不完全なものまで、そしてストーリーやキャラクターのどちらの面でも通用するものではありません。 それは、派手で誇張された理由でアピールしようとするトリプです。 それに対する私の最終評価は、10分の1の価値があります。 私の次の要求されたレビューはGlass no Kamenですが、それが終わるまでにはしばらく時間がかかるでしょう。 ですから、来週、私はYuri Yuriの第2シリーズを見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189456&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sunabouzu is an ongoing manga started in the late 90s and written by Masatoshi Usune. In 2004 it was adapted into an anime by Gonzo, a Studio we&amp;rsquo;ve looked at quite a bit with series like Bakuretsu Tenshi, Basilisk, Gantz, Brave Story &amp;amp;, most recently, Strike Witches. Let&amp;rsquo;s look at Sunabouzu and see how well it compares.     Story:     In a post apocalyptic future the vestiges of civilisati &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;creator-kun&#34;&gt;Creator_Kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うん、私はそれを得る。 砂防は非常に面白い、アクション・ユー、そして非常に性的にユーモラスなアニメであり、それはかなりよく知られています。 このような人がたくさんいます。 良さのために、私はそれを取得しません。 このアニメは、ほのぼのした、反抗的なスヌーズ・フェストにすぎません。 私の一部は私がこれを決して拾ったことがないと願っています。 私の一部は、好奇心で、このアニメを購入することを決心してくれたことを嫌っています。 私は実際に楽しいコメディアニメを楽しみにしていましたが、残念ながら、これは私が思っていたものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく一目見ただけでは、砂防の物語についてはあまり言わない。 エピソード的な構造を持つ標準的な1シーズンのアニメシリーズですが、もしあれば、違いを生み出すのに十分なプロットホール。 しかし、この物語はアニメスタイルマンザイコメディショーの貧乏人のバージョンです。 ほとんどの場合、このアニメは面白くないように外に出ていたようでした。 私はそれを取得しません。 他のほとんどの喜劇はあなたがギャグを感じるように努力しています。 私はBoBoBoよりも見やすいですが、正直言って、少なくともSunabozuには何らかの形のものがあります。恐ろしい、愚かで興味深いものですが、それにもかかわらず。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを完全に言っておくべきだった。 私は、他の人が何を考えているのかを評価していないか、どれほど人気が​​あるのか​​、ショーが私に与えた意見に基づいてアニメを評価し、すべてのアニメは最初から数えて評価する必要があります。 今は、砂防のキャラクターが私にはあまり働かない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字を見ると、それらはすべて一般的です。 すべての砂漠の凶悪犯と団体は同じです。 真剣に、私はこのショーの1つを与えます：彼らは副キャラクターの性格を主人公よりも面白くて涼しくしました。 このアニメを見続けるのは難しかったが、純子のおかしなことは賢かった。 ストーリーラインのエピソードのエピソードの間、彼女がパンクの子供とどうやったらどうなるか見てみると面白かったです。 しかしそれだけです。 彼らが大きなおっぱいを持っていない限り、キャラクターはこのアニメでは貧弱で魅力的ではないようです。 彼らはお金、女性、水を欲し、砂防を死んで欲しいと思う。 はい、私は子供が本当にいくつかの本当に愚かな犯罪者のストップを引き出すためのコツを持っていることを認めます。 彼はまた、最初のいくつかのエピソードでawesomenessのクラウ​​ニングの瞬間を持っています、そしてその男はかなり手抜きですが、その後、彼はばかげた変態に変わります。 それから私は彼を嫌っている。 砂防隊自身は、悪くて、いたずらで疎遠な人物です。 期間。 目立つ唯一のキャラクターは2人の女性キャラクター（ショッキングなのではない）、コスナのブラジャー、そしてJunkoのセクシー、背の高い、大きなチェストワンです。 残念ながら、私はJunkoのような女性は、彼女の体と恋に落ちる（私は申し訳ありません、他の人はそれを&amp;rdquo;文字&amp;rdquo;とこのアニメまたは9または10を与えると呼ぶでしょう）を参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の不幸にも、アニメーションに関しては不平を言うことはありません。 芸術のスタイルはここでうまくいきます。具体的には、それは悪くはありませんが、それは特別でも完璧でもありません。 それはアニメによく合っていて、まともに見えます。 とにかくこのアニメシリーズについて話すときは、Decentは非常に寛容な言葉です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は大丈夫です。 バックグラウンドミュージックは&amp;hellip;バックグラウンドミュージックです。 オープニングはすばらしく、最初のエンディングテーマは実際にはすごく魅力的です。 このアニメは音楽ではなく、悪いという事実のために、私は自分がその曲を歌ったときに私は自分の口を石鹸で洗う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたはなぜ私が砂防を好きでないのか分からないなら、私はあなたのためにそれを簡素化します：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私のアニメ視聴履歴の中で最大の失望の1つでした。 私はいくつかのエピソードでうんざりして、私の目を閉じて、多くの場面でこの耳を覆います。 私はそれを見るのが難しいと思う。 エピソード12は、おそらくすべての時間の私の最も嫌わアニメのエピソードです。 見つけてみるだけです。 私は最初に12のエピソードの後に​​このアニメを落としましたが、少し前にそれを取り上げて、それを見直すだけで、一週間でそれをもう一度見ました。 私は自分自身にこれを見てもらうことを余儀なくされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作成者kunさんのスコア：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：もう一度、アニメの内臓を解剖して、ストーリーが本当に提供しているものを見てみましょう。 このショーは面白くないので、この話は良い昼寝を提供し、その物語で私を退屈させます。 砂防の物語は私には魅力がなかった。  （3）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ちょうどいい、実際に。  （6）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：もう一度罰金。 グレートテーマソング、まともなサウンドトラックからはまあまあです。 しかし、英語のダブは、私が貧弱に渡された粗悪なジョークでうんざりするところです。 これは私には驚きでした。なぜなら、FUNimationはこれと呼ばれており、最高の平均であり、彼らは誓いを立てていくつかの自由を取っているからです。  （6）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：恐ろしい（2）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：冗談だよね？  （2）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：3非常に悪い。 これは私が残しておいたすべてのものです.Sunabozuは皆のためではなく、あなたが私に同意すれば、あなたのためでもありません。 まあ、それは印象づけることができない、それは辛い、私は良いストーリーとまともなユーモアを好む人にはお勧めしません、それは哀れです、それは絶望的です&amp;hellip;そして、私はそれが好きではありません。 私は真剣に何かを試して言う。 そして、はい、私は砂漠パンクをパンしました！ すべての冗談と厳しいことは今のところ、私は誰か、誰の個人的な好みをも批判しているわけではありません。 しかし、私は何かが台無しにされた場合、それは台無しだと私は言うときにあなたと一緒にまっすぐだ。 あなたが本当にこのようなユーモアとファンタジスタ、興味深いストーリーテリングを気に入っているなら、あなたの路地のすぐ上に砂防があります。 私はそれが私の外にとどまることを好む。 私はまだこれを言うつもりです：人々は、良いアクションアニメを見つけて行き、より良いecchiのようなコメディを見に行きなさい（そして、私は二人のEcchiを意味しない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153071&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Creator_Kun/reviews&#34;&gt;Creator_Kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yeah, I get it. Sunabozu is supposed to be a very funny, action-y and very sexually humorous anime and it’s pretty well known; a lot of people like this one. For goodness’s sakes, I don’t get it. This anime is nothing more than a crappy, unwatchable snooze fest. Part of me wishes I never picked this up. Part of me HATES me for being curious and deciding to buy this anime for keeps. I was actually looking forward to an enjoyable comedy anime, but unfortunately, this wasn’t what I thought it would be.     Not much can be said about the story of Sunabozu, at first glance anyways. It’s a standard one-season anime series with episodic structure, but with few if any, plot holes relevant enough to make a difference. But this story is also a poor man’s version of an anime-style manzai comedy show &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingofroll&#34;&gt;KingOfRoll&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OK、そうですね。 私の最新のレビュー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど最近、私はSuna Bouzuを見終わったので、私はそれについていくつかの気持ちがあると言わなければなりません。 私は、ショーには数回の不幸な敗退のために、ほとんどの場合未使用のまま残っている可能性が非常に高いと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はほとんど独特で少しでも良かった。 設定は、人々が厳しい条件（ロードウォリア、誰ですか？）を生き残るためにできるものを使用する必要がありますポストapocalyptic砂漠ですしかし、ショーの構造は、エピソード15 または16の場合は、前のエピソードを前もって一緒に結びつけることは実際にはなかった全体的なストーリーアークを持つように切り替わります。 私が言ったように、物語はかなり陰謀である - 陰謀の政府を収容する&amp;hellip;伝説の超兵器を含む過去の神秘的な遺跡。 あなたは写真を手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
若干日付がついていて細心の注意を払っていれば、芸術はかなり良いです。 キャラクターのデザインはとてもいいです。すべてのキャラクターは、その外観に合った独自の外観と個性を持っています。 悲しいことに、この設定はパノラマの景色（jtは退屈な砂漠）に適していないので、バックグラウンドは時々苦しみ、まばゆいものにまで見えます。 それ以外は、芸術は非常に標準的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
最初のオープニングテーマを除いて、ほとんどの場合、音楽に気づいたとは言えません。これは、名声の高い砂波の服を着た男の実写クリップよりもジャズの影響を受けた作品です。 これは、ショーのトーンをきちんと設定するショーの楽しい紹介です。 それ以外は、音楽はかなり目立たないと思っています。 声優の面では、そこに才能のある人がいて、それぞれの人物の良い声がいくつかあったが、嫌なものがあったかもしれない。 私は若本紀夫（AAAAMMMEEN！）を「魂のレポマン」として感謝しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5
このキャラクターは、少なくとも私の心には、このショーにある最大の障害です。 リード、カンタ（Sunabouzu）はひどい人です。 彼は愚かで、貪欲で、傲慢で、信じられないほど変態しています&amp;hellip;名前をつけて、彼はそれを持っています。 私は彼が1つの部分のVash the Stampedeと約9部のBoratだと言うでしょう。 通常、キャラクターのこれらの特質は多少の変化をもたらしますが、カンタはそれを他のショーの内容を損なうほどに表示します。 他のキャラクターの多くは同様に好きになるのはかなり難しいです&amp;hellip;主人公の一人、Asagiri Junkoは、Kantaがもはや共感できなくなったところまで馬鹿です。 主人公の仲間であるコスナは、似ていないキャラクターではないが、彼女の声とくすんだ笑い声は同じことを達成する。 それは、いくつかのキャラクターは素晴らしいですが、悲しいことに、これらのほとんどは前に述べた魂のレポマンのような支持のキャストであり、陽気で陽気で、私のためにショーをかなり保存しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6
今それは厳しいものです。 このショーで私が持っていた問題は、キャラクターとは別に、エピソードの質の点でそれほど劣っていませんでした。 本質的に、それは他のすべてのエピソードが床に転がっているのが面白いか、ひどくひどく痛いものでなければならないのと同じです。  2番目のエピソードではまだ私を笑わせる1つのシーンがありますが（詳細はわかりませんが）、一方で私はKantaの行動を私の心からブロックしなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
このショーはEcchiで詰め込まれています。 最初のエピソード（The DemonとDouble Ds）のタイトルはそれをすべて言っています。 もしあなたがそれに腹を立てたり、それに付随する巨大な奇妙さを気にかけているのであれば、これを見てはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが気の利いたユーモアやパンツを好む場合、または本当に暗い心理的なショーのストリングからの休憩が本当に必要な場合にのみ、これを見ることをお勧めします。 要約すると - 時々非常に面白い、非常に攻撃的で、非常に不一致。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16944&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KingOfRoll/reviews&#34;&gt;KingOfRoll&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OK, so here it is. My latest review.    Just recently I finished watching Suna Bouzu, and I really have to say that I have some mixed feelings about it. I think the show had a great deal of potential which remained unused for the most part, due to a few unfortunate lapses in the show.    Story: 6    The story was for the most part decent, if a little unoriginal. The setting is a post -  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amvp&#34;&gt;AMVP&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;表面には、砂漠のパンクについて取得することはあまりありません。 ファンサービスと行動の潜在的可能性は、今後の取り組みから明らかです。 それは明白ではないかもしれませんが、特にパンクのサイドキック、コスナのキャラクターの深さです。 彼女はPunkとJunko（ショーの/ e /の主なソース）の両方に完璧な箔を証明する。 もう一つのキャラクターは、ショーの優れた英語ダビングとローカリゼーションです。これは日本のオリジナルオーディオよりも実際にお勧めします。 ショーの他の欠点（時にはアニメーションを圧倒している/派生プロットの接線）は、キャラクター間の相互作用で終わりまで見ることができます。 それは私が今まで見たアニメにとって最も適切で満足できる結末の一つと言えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4835&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AMVP/reviews&#34;&gt;AMVP&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;On the surface, there&amp;rsquo;s not much to get about Desert Punk. The potential  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;13lueh0ur&#34;&gt;13lueH0ur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らは砂漠にいる。 恐ろしい悪魔の噂が砂をローミングしています。 彼はただのパンクだと分かる。 ちょうどいくつかの性的堕落、コントロールの空腹のパンク。 彼らは彼らが砂漠にいると言いましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがすべての騒ぎだからです。 かつては日本として知られていた砂漠と何かである謎の登場人物です。 それは浅く、快楽的で、未熟である。 しかしそうすることで、どのように低俗者が最もカジュアルな方法でできるかを微妙に反映しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かつては風変わりな文化と堅実な倫理の巨大なメッカが関東の砂漠にまで縮小されました。 極端な気温の変化、希少な資源、ローミングガンのための許せない荒れ地。 推定核兵器大虐殺の後に何年もの悪化から、散在した村、政府の拠点、昨日の文明の埋葬された遺跡だけが残ります。 戦前の技術は着実に回収され、銃器や鎧の現在の標準としてリバースエンジニアリングされています。 さらに、傭兵や襲撃者のために、空調ユニットを内蔵した特別な環境スーツを着用し、激しい熱と競争の両方に対処するためのシステムを目標としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おなじみの音を始めますか？ この施設は、単純な廃棄物処分から優先順位の高いエスコート任務に就職している突然変異体、派閥、傭兵会社を含むFalloutシリーズに非常に近いものです。 欠けているのはPip-Boyだけです。 オープンワールドの生き残りの線に沿って、何かが誰にとっても間違っている可能性があります。 銃の詰まり、装備は失敗し、水は神であり、地形は予測不可能であり、誰もがカルマに詰め掛けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワイズのDesert Punkは、パンクとその仲間のさまざまな仕事を中心とした主なプロットを持つエピソードです。 しばしば、このショーは、不器用なとびびりのシュマックトンを引き出します。それは、アクセシブルな不道徳な雰囲気を作り出すために大きな効果を発揮します。 人間の貿易、放火、大量殺人からマスターベーション、ひどいひげ、裸のボトムストリッピングに至るまでの行為を扱ったショーで、デッサン・パンクは喜んで納品されたことに感謝します。 高校やトイレのユーモアの不快感と組み合わされたこのショーの実行は、ポスト・アポカリプスが必ずしも固められたバースで満たされていないことを証明している。 実際、彼らのほとんどは、忍耐力、カリスマ性、そして特に運が上手に費やされた十分な経験を備えた園芸品種の凶悪犯である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが私たちの感覚の下でsh * t、おしゃぶり、そしておしゃぶりをしていないとき、アクションとSFの陰謀のまばらな中間は、私たちの心を排泄物から引き出して、騒ぎに戻します。 プロットがそれに落ちるとき、直面する大きな支配人はいません。 大きな冒険は待ちません。 単調な砂漠とその民衆への影響は、犬を食べる犬の世界ではまだ人生がかなり悲惨なものになっているかどうかが完全にわかるまで調査されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインは正直なところ特別なものはありません。 パンクのマスクされていない顔はあなたの典型的な延滞者を連想させ、同じことがキャストの80％になります。 誰もがパンクよりも主人公のように見えるコスナとストリーカーを除いて、普通のジェーンです。 コスナの全面的なモエの可愛さと、ストライカーの心の象徴であるshounenのペルソナは、彼らが間違ったショーに出演したような気分になるような砂漠の豚舎とは対照的です。 ユーモアに加わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、デザインチームが誇りに思うべきことが1つあれば、それは東洋、中東、そして軍服からの影響を引き出す環境スーツです。 パンクの有名なドックアップは、アジアの円錐形のフラップ帽子、マッチするカーゴパンツ、戦闘ブーツ、タンケープ、話すと呼吸のためのガスマスクのような装置で構成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人はスーツやマスクを着用しているため、口の動きの負担が軽減されます。 多量のパニングショットを追加すると、その結果はあなたが逃げることのできるアニメーションになります。 細部と一貫性が補うので気にしない。 行動は、必要なところでスムーズかつ明確です。 モーションブラーのスマートな配置と蜃気楼効果はプラスです。 たとえ敷地が紙に荒れ果てても、世の中の感覚を実現するためにセットの作品さえ常に変化しています。 時折の町や風化した岩の構造は、多くの質感を引き継いでいます。同じことは、荒れ果てた屋内の場面でも言えます。 影への注意は、砂漠の太陽が照らす照明の量にも従います。 典型的でも哀れなものでもなく、アニメーションの質の点でGonzoの一貫性のあるリリースの一つであることは、お祝いの原因です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのように、音楽は真剣に受け止めません。 オープニングとエンディングは、意図的に不粘着で、クセのスーパーヒーローテーマは、前提に完全に無関心です。  BGMはさまざまですが、気分に合わせるために、大丈夫です。 しかし、その声は&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はダビングをお勧めしました。 そして今、私はあなたにそれをお勧めします。なぜなら、未熟な下品さのより具体的な感覚と、その日本語の設定にもかかわらず、シリーズに対する西洋化されたアプローチです。 スクリプトは汚いと安いですが、リベラルで楽しいです。 それはうんざりだ。 まれに、あなたを掴むことさえあります。特に、パンクの砂漠の生存に関する独白です。 その後、ナレーターは、皆さんの娯楽のために皆がいかに哀れなのかを再び思い起こさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが適切にキャストされているが、エリック・ヴェールとルーキー・クリスチャンがショーの主なデュオに夢中になるのは、私の愛を正しく表現できない。 あなたは、声優が彼らの役割とベールの脚本で時を過ごしていたことを知っているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうだ、Desert Punk（Eric Vale）は自分のアニメ用のスクリプトを書いた。 だからあなたは、彼はボールだと分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現在の関東の砂漠の最大の、悪質な悪魔を知っていた人はちょうどいくつかのパンクだった？ それにもかかわらず、砂漠のスーツの象徴的なエビは、トラップの配列を取り、彼の老人によって伝えられた時代遅れのバックショットは、ショーの予期しないコアです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は誰もが嫌いと好都合な理由で大好きな男です。 迷惑な、無謀な、失礼、利己的で、操作的で、ばかげた角質であることも、彼の友人でさえ、彼がラインから外れたときに彼を銃で倒そうとしている。 しかし、その定常的に狂信的な外見の下に、実を得る方法を知っている落ち込みの味付けされた、永続的な、そして地球の副産物があります。 反響にもかかわらず状況を彼の好意に変えるために何かをしている（たとえその行為をするために自分自身を殺すことを意味するとしても）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の見習い、コスナは、陽気でスパンキーな気質の優れた箔としての役割を果たします。 パンクの守備の下で（彼の嫌な正義の動機にかかわらず）、彼女は最も発展している。 頑固な理想主義者から独立した現実主義者まで、彼女の同僚と同じくらい能力があります。 彼らの陽気で奇妙なチームワークと、彼らがお互いに持つ深い尊敬の綱渡りで、見事なペアのシェアが輝きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;乾燥した熱狂に加わる繰り返しのキャラクターは、ほとんどが補足ですが、それでもパンクの計画にびっくりするだけで思い出深いものです。 ハイライトは、変態でも卑劣なトロールとしての雨のスパイダー、乱暴な漫画の救済策としてのマシンガンの兄弟、運命の残酷なひねりの中で売れた正義の象徴のパラゴンとしてのストリーカーです ショーができるからちょうど同性愛者に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;砂漠パンクは、トニーライトに提示された人間の状態のヒントを持つ自己嫌悪感があるが、自己認識のSFギャグです。 アクション満載のプレミスでは、アニメが私たちを吸い込むために派手な、またはペースが速い何かを見せてくれるので、私たちは興奮していると感じるでしょう。Desert Punkは生き残りがショーの観点からは全く新しいものではないので、 絶望は合理性と倫理の人を欠いているので、生存は実際に救済よりも軽蔑をもたらす。 軽い執行は、キノコの雲でさえどこかに銀の薄片を持つことができるので、最悪の場合のシナリオを最大限に引き出すショーに過ぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暴力を過度に増やすことも、道徳を軽視することもないこのシリーズは、土曜の朝の漫画のようにうまくやっています。 より多くを払う側を選ぶ人のみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;関東の砂漠で孤立している絶望的な群れに、冗談が込められている大騒ぎの楽しいコースのコースとして見ることもできます。  sh * tsとgigglesのためにそれを見てください。 そして、あなたが進むにつれて、それについて奇妙なことを感じるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;気まぐれなアニメーションと音楽は、控え目なダブと双極性のプロットと一緒に来て、私たちに良い時間を与え、良い点を証明するために平凡な舞台を見せるショーを作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;それは悪循環だけど&amp;hellip;まあまあ。 それはそれが行く方法です、私は推測します。 そして、これらの人々は確かに変化していない。 ダンバス&amp;hellip;&amp;rdquo;- ナレーター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/13lueH0ur/reviews&#34;&gt;13lueH0ur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;They&amp;rsquo;re in the desert. With rumors of a fearsome demon roaming the sands. Turns out he&amp;rsquo;s just a punk. Just some sex-depraved, control-hungry punk. Did I mention they&amp;rsquo;re in the desert?    Because that&amp;rsquo;s what all the commotion is about; a desert formerly known as Japan and the enigmatic titular character who is anything but. It&amp;rsquo;s shallow, hedonistic, and immature. But in doing so, subtly reflects how low people can go in the most casual way possible.    STORY - 8    Japan, once a sprawling mecca of quirky culture and steadfast ethics, has been reduced to the Kantou desert; an unforgiving wasteland of extreme temperature changes, scarce resources, and roaming guns-for-hire. Resulting from years of deterioration after a presumed nuclear holocaust, only scattered villages, a government stronghold and buried ruins of yesterday&amp;rsquo;s civilization remain. Pre-war technology i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godhand11&#34;&gt;Godhand11&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;砂漠パンクは人間の行動（部分）の最も現実的な評判であり、与えられた状況で人が行う現実的な決定です。 多くの人がエッチと真のジャーカスの主人公を過ぎてしまうことはありません。彼らは信じられないほどのアニメを見逃しています。  DUBを見て、ダブがこのアニメを最大限に引き出すと信じて、すべてのキャラクターが完璧に声を出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の約6-8エピソードは、ストーリーの構築であり、多くのアクションではなく、いくつかばかげた側面があります。 その後、物語は圧延され、すべてのエピソードは絶対に素晴らしいです。 物語は、すべてのものが砂漠であり、一部の地域の水が乏しく、来るのが難しい、終末論的な日本についてです。 それに敏感なシリーズは、非常に深刻でよく発達したプロットを持っており、複雑な質問や決定をたくさん持っています（例えば、主人公は砂漠で孤児になってしまい、厳しい決定を下す必要があります 孤児たちを連れて行くかしないか）。 このシリーズは、私が見たことのなかで最も面白いもので、その男が女子高生の高校のコメディ/ドラマナンセンスを滑り落ちさせるわけではありません。 メインキャラクターカンタは絶対暴動です、彼はあなたを笑わせることが保証されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターといえば、このショーでは、彼らは群をなしています。 私の意見では、主人公はアニメ史上最も現実的なキャラクターです。  KANTAは本物の取引で、なんとなく、いいえ、これはナイスなナンセンスです。 カンタは冗談であり、それについては何の疑いもなく、（たとえ彼女が彼のことをやっても&amp;hellip;.）、そして小泉は14歳の小泉さんと取引することさえある。 彼女は年齢です。 カンタは合理的で寒い決断を下すが、利益が得られない限りは仕事をしない。 主人公と連絡を取り合う人々の大部分が彼を憎むところを私が考えることができる唯一のシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一番下の行はDesert Punk（やはりダブを上手く見てください）です。アニメは偉大な話をしていますし、アニメを探して終わりまでキャラクターに本当にとどまるなら、これを見なければなりません。 このアニメは珍しいアニメの1つです。 私の意見では、GONZOの最高の作品の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49817&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Godhand11/reviews&#34;&gt;Godhand11&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Desert Punk is the most realistic reputation of human behavior (In parts) and realistic decisions people would make in a given circumstance. A lot of people will not past the ecchiness and downright jerkass main character, tho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dzparks&#34;&gt;Dzparks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要
暗黙の世界的な核破壊の後、日本は砂漠化し、生き残った人間は熱い砂の中で貧しい人々の生活を求めている。 関東砂漠の砂漠パンクの物語。 それは有名な傭兵のカンタ・ミズノ（砂漠パンクとも呼ばれる）の冒険と詐欺についてのことです。 彼は仕事中に彼の一見信じられないほどの功績のために彼の伝説の評判を獲得しました。 彼は自分の幸運、実用性、鋭い知恵、専門的な設備のためにミッションを完了することができません。 砂漠パンクは英雄からは遠いですが、実際には彼は凶悪です。 彼が成し遂げたように、彼は広く卑劣な人と考えられています。 彼は外見上セックスに執着しており、彼は無知なナルシシストです。 これらの目障りなキャラクターの欠陥は、シリーズ全体で多くのヒジンクと粗悪なユーモアを生み出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ見るか：
設定が黙示録的な砂漠にあると、このアニメは真剣に1ビットを取ることはありません。 あなたが光を心がけ、コメディーな冒険を探しているなら、Desert Punkがあなたのためのショーです。 砂漠のパンクは確かに過小評価された宝石です。 あなたはトップで、風変わりで原油的なユーモアのファンですか？ このショーは間違いなくあなたのためです。 弾丸の嵐や爆発が好きですか？ このショーは間違いなくあなたのためです。 カンタはどんなストレッチでも倫理的な例ではありませんが、陽気なやりとりや壮大な自己嫌悪感のモノログで楽しむことはできません。 彼はまだ亀裂の傭兵であることは言うまでもない。 銃と彼のエース戦術で彼の熟練を見ているのは、彼の偉大なコメディにわずかに影を落としているだけです。  26回のエピソードを実行することで、このシリーズは簡単に素早くいくつかの座席で終えることができますが、短期間で確実にもっと欲しいものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215920&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dzparks/reviews&#34;&gt;Dzparks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Summary  After an implied global nuclear catastrophe, Japan has been reduced to a desert and the surviving humans seek out a meager living in the hot sands. The story of Dese &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;volticar&#34;&gt;Volticar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のアニメレビューでは、レビューされているアニメのエピソードを見ながら、あなたが経験するオーダーをアニメにレビューします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.Art  -  Desert Punkには、黙示録的な、パワフルなアプローチがあります。 これは、期間と話の設定に合った感じをショーに与える。 ところで、私はすべての文字がfrick &amp;lsquo;醜いことを言及しましたか？ ええ、キャラクターモデルは悪くはありませんでしたが、そこに私の意見を残す代わりに、キャラクターの醜さには目的があると決めました。 キャラクターの醜さは、主人公が醜いので、キャラクターがどれほど皮肉なのかを反映していると私は信じています。 キャラクターの個性をどのように観客に投影したのか、まだ非常に醜いキャラクターを持っていたので、私はアートのために7を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.サウンド - 私はこの1つにあなたの時間を無駄にするつもりはない、サウンドトラックは恐ろしいです。 あなたは、シリーズの下位を見て、ボリュームを一番下に置いておいても良いでしょう。  2、それは私が言うことができるすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.キャラクター - デザート・パンクのキャラクターのそれぞれは、それほど大嫌いなキャラクターでなければ、独特の性格を持っていました。 私が注目したいもう一つの事実は、このアニメに深刻な再発のテーマがあったことです。 人々が恐ろしいというテーマ。 砂漠パンクは常に二重になっていて、何の助けも得ていなかったし、そのキャラクターは、終末論的な環境のための一種の原因としてそのように描かれたと思う。 私はそのキャラクターの描写がいかにユニークかという理由でキャラクターに9点を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.Story  -  Desert Punkの話は、Desert Punkと彼の修行師が傭兵の仕事を回り終えて終わっていることの大部分を占めていました。 物語はアニメの終わりまで非常に深刻ではなかったし、それはショーに戻って感じを与えたので、物語がピックアップを開始したとき私は何か特別なことを期待していなかった。 いくつかの人々は結末が悪いと言っているかもしれないが、あなたがそれについて考えるならば、その話は砂漠パンクと彼の見習いについてだったので、それが終わってからそれが成立する。 私はそれがかなり良い方法であったが、最高ではなかったので、その話のために8を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5.楽しさ - 私は本当にこのアニメを楽しんだ。 レイプされた気分は素晴らしかったし、砂漠パンクを見て疲れたことは決してありません。 このショーのための重い物語がなくなって、このアニメを見たときに新鮮な空気の息吹のように感じたことは、私には気にしませんでした。 私は楽しみのために9を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは7です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*このアニメは成熟した聴衆にしか見られないこともお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あぶない：
このアニメはヌードを持っていることを覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191158&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Volticar/reviews&#34;&gt;Volticar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For my anime reviews I am going to review the anime on the order of which you would experience while watching an episode of the anime that is being reviewed.    1.Art - Desert Punk has a post-apocalyptic, steampunk approach to it&amp;rsquo;s art. This gives the sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrlolman&#34;&gt;mrlolman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は砂漠パンクが幾分変なコメディと深く説得力のある道徳の素晴らしい組み合わせであることを発見しました。 カンタは砂漠のハンディーとして始まります。完全な正直ではありませんが、シリーズの終わりに登場するので無情ではありません。 逆に、カスナは無力な戦闘機のように始まります（少し弱くて話すことはありません）が、ストーリーが進行するにつれて親切な人になります。 自分自身の成功と、自分の幸福や他の人の幸福のために、自分自身とカンタの間の分裂が広がり、ストーリー全体を通して、私をストーリーにしています。 彼には、他人が騙されて奪われ、実際の人が少なくなるようになっています。 結局のところ、彼は幼い頃の友人（実際には、最初から彼を好きではなかったが、彼を憎んでいない機関銃の兄弟たち）に嫌われ、彼の弟子は、 後ろに残した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13246&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mrlolman/reviews&#34;&gt;mrlolman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found Desert Punk to be a wonderful combination of somewhat perverse comedy and deep, compelling  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nosurrender&#34;&gt;NoSurrender&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;砂漠のパンクは、変態した、いたずらで面白い人が愛するアニメです。 私はそれで見たジャグの最初のペアの後にそれで恋に落ちた。 それは基本的にシリーズの後半までストーリーラインを持っていないが、それはストーリーラインを持っていなかった場合、あなたは本当にたわごとを与えるwouldntだろう、あなたはより多くのトラブルとJuggsのペアに自分自身を取得することを望むだろう 。 芸術と音は素晴らしく、登場人物はとても好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7982&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NoSurrender/reviews&#34;&gt;NoSurrender&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Desert Punk is an anime perverted, naughty &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mdude009&#34;&gt;mdude009&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一度はあなたがショーを見に来て、そんなに愚かで無意味なショーで、脳細胞がゆっくりと痛むのを聞いて聞くことができます。 砂漠のパンクはそのアイデアを取り入れ、頭を上げて脳が数秒で収縮するので、ショーはとても良いです！ スクリュー深いプロット！ 私たちはより高速のショットガンと胸のアクションが必要です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10：砂漠パンクの主なテーマは、砂漠の悪魔（別名「砂漠のパンク」または「パンク」）として知られる傭兵の傭兵が、終末論的な偉大な関東砂漠を回って、 そうでなければ、ほぼ完璧な成功率を達成するでしょう（途中で胸が収まらない限り）。 しかし、Desert Punkは本当にプロットを持っていないので、テーマと背景は本当にあります。ほとんどのエピソードは、そのガイドラインに従ったランダムなスカートです。 そしてそれは素晴らしい、砂漠のパンクは他の場所で複雑なプロットの検索で深いショーを探している場合は、狂った行動、下品なユーモア、そして乳牛ですが、あなたがとても笑うようにする何かをしたい場合は、 あなたが運が良かった友達に泣いてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10：退屈なものを最初にバックグラウンドから取り除きましょう。 ショーはポストapocalyptic砂漠で行われ、したがって、すべての背景は実際にあなたの基本的な茶色や他の茶色の色合いから多くを変えることはありません。 それが道の外にあるので、良い部分、キャラクターデザインに移動することができます！ 最も近代的なアニメは、すべてが同じに見える文字のための基本的なテンプレートに従います。ちょっとした鼻のかわいい男の子。 砂漠パンクは、そのテンプレートを取って、そのお尻を鞭打ちして、誰がそれを与えたのか、汚れた紙を送り返します。 砂漠のパンクのキャラクターのほとんどは、醜い、カンタ（パンク）は、大きな眉、巨大な耳、太い丸い鼻、そして一般的に大規模なたわごとの笑い/サイコパスの笑顔を持つ短い小さな男の子です 彼はまるで強姦猿のように見えます。 パンクだけで止まるわけではありませんが、このショーの皆さんは、醜いスティックで殴られてしまったように見えます。 ほぼすべてのアニメキャラクターがまるで同じような見た目の可愛い少年のように見える世界では、それは爽やかではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10：親愛なる神、キャラクター、どこから始めるべきか分からない。 砂漠のパンクのキャラクター&amp;hellip;まあ、良い男のキャラクターは（1つを除いて、しかし彼はゲイの男に奴隷に売却される）、デザートパンクのすべての文字は多かれ少なかれ、完全にお尻です。 ショーの主人公であるKantaは、アニメの大悪役であり、その後、ほとんどの悪役です。 彼は過度に角質があり、みんなのように扱い、彼は世界で一番の人物のように振る舞います。彼はジャークばかりではありません。彼はジャークの生きた化身です。 これはあなたが嫌うはずのキャラクター、あなたが見るはずのキャラクターのようなもので、「あなたが死ねたい！ しかし、結局、あなたはこのクソな男を愛することになります。 同じことがほとんどの他のキャラクターに行きます、奇妙な部分は、あなたが一般的に最も嫌いになるキャラクターです。他のアニメでは、Stryker（Kantaがゲイの男に売る男）のような、  。 キャラクターは間違いなくDesert Punkの強みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10月：これは本当に両方の方法を行くことができます。 あなたはセックスについての卑劣なユーモアを嫌いますか？巨大なトラックで覆われていて大変なトラックに覆われていて、嫌な気分になってしまっていると思っていますか？ それであなたはこのショーを嫌いになるでしょう。 しかし、あなたが私のようであれば、本当の意味がない低俗なユーモアを楽しむなら、あなたはこのショーを見て死に笑うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10：Desert Punkは、アニメのすべてのクリシェをとり、それを食べ、それをプレートに吐き出して、現代のロマンスアニメ市場に食べさせるショーです。 このショーを見て、あなたのお気に入りの一つになってしまうかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61709&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mdude009/reviews&#34;&gt;mdude009&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once in a while you come across a show, a show that&amp;rsquo;s so stupid and pointless that you can almost hear your brain cells screaming in pain as they slowly die. Desert Punk takes that idea and cranks it so high your brain will shrivel up in a matter of seconds, and that&amp;rsquo;s why the show is so good! Screw deep plots! We need more high speed shotgun and tit action!     Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: Desert Punk&amp;rsquo;s main theme is this, a midget mercenary known as the demon of the desert (aka, &amp;lsquo;desert punk&amp;rsquo; or just &amp;lsquo;the punk&amp;rsquo;) goes around the post-apocalyptic great K &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dunkjoe&#34;&gt;Dunkjoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、特に中央の部分ではかなり鮮やかです。 ストーリーはたくさんの紆余曲折で興味をそそられていますが、最初のいくつかのエピソードは非常にエピソード的で、エピソードに大きなおっぱいがなくても「おっぱい」のジョークに大きく依存しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中央の部分、特に「おしゃべり」の女性をもたないエピソードは本当に良く、関東砂漠の大きな写真のさまざまな側面を示していますが、まだエピソードはあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の部分、特にep 18以降は本当に深いですが、結論はかなり残念で混乱していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー全体では、ほとんど面白かったですが、キャラクターが消えて再現する方法、生き残る方法などについて、多くの不一致がありました。 時には、ストーリーラインと説明できない出来事（例えば、生き残った爆発）にはあまりにも多くの矛盾があり、私はこのアニメをもっと楽しんでいないと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
このシリーズはどれほど古いかを考えれば、芸術は基本的に非常に優れていたので、それについて不満はなく、時には3Dも関わっているようです。 アニメーションがそれほど滑らかではない場合があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
偉大なVA、ほとんどの文字のための独特の声、良いOPとED。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5
このアニメのキャラクター部分は、おそらく他のすべてのグレーディングカテゴリの中で最も混乱し、劣っているでしょう。 いくつかのキャラクターの奇妙な消滅や再現を除けば、ほとんどまたはまったく人格にいくつかの不一致がありました。 そして、どうにかして、キャラクターは、より重要なキャラクターの謎を解きほぐしたり、まるで問題にならないかのように単純に行動するように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、主人公の中には、時には互いに矛盾するいくつかのキャラクターの特性を持っているように見えるものもあります。特に、スナボズのキャラクターは、アニメの最初と中と最後の部分で非常に矛盾しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
このシリーズでは、暗い話題を冗談で軽くし、「状況を笑う」ことに焦点を当てているので、全体的に楽しいです。 しかし、ストーリーラインの最後の部分は、最初と中間の部分（スコア9）から多くの楽しさを実際に殺しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
それは全体的に素晴らしいショーですが、その中のいくつかは非常に暗いので話題についてはあまり考えすぎないようにしてください。しかし、プレゼンテーションが貧弱であるため、それは適切ではなく、面白​​くもありません。 そして、いくつかのことは単に意味をなさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203317&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dunkjoe/reviews&#34;&gt;Dunkjoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 7    This anime is quite brilliant, especially in the middle part. The story is intriguing with lots of twists, but the first few episodes are quite episodic, and relying a lot on &amp;lsquo;boobs&amp;rsquo; jokes, heck, even when there are no large boobs in th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiel-kun&#34;&gt;Kiel-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメシリーズレビューNo.15&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（導入）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;砂漠のパンクは、世界に設定されたアニメは、人類の基盤に影響を与える大きな気候変動をもたらした。 世界は無限の砂漠に囲まれた荒れ果てた環境になってしまいました。世界は恐怖の中で最も強いものだけが生きることができ、権力を持つ人だけが世界を支配し支配することができます。 この新しい時代には平和と秩序は存在しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは非常に興味深い、その前提に存在する最初の印象の砂漠のパンクです。 物語はミズノの冒険、カンタは多くの名前で広く知られている傭兵に続くが、彼は砂漠のパンクとして別名で知られていた、砂漠の幽霊と同様に他の傭兵に尊敬されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、主人公がお金を稼ぎ、砂漠の厳しい生活の中で生き残るために任務を完了するために場所を回っているので、行動と冒険を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（概要）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット（6/10）平均より上&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じテーマを持ち、80年代から90年代にかけては世界中の気候変動ディストピアが人間文明の終結の共通テーマであるアニメ作品がいくつかあります。 通常、この種のテーマは、旅行中に新しい人に出会うキャラクターに焦点を当てていますが、砂漠のパンクは、傭兵の仕事を遂行する複雑な使命に焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この前提は非常に優れたアクションと軍事戦術を提供し、かなり印象的です。 傭兵は巧妙な技と知的計画を使って敵を圧倒して仕事をします。 このアニメは、砂漠に住む過酷な条件を提示し、お金のある人だけが正常な生活を送れ、未成年者は売春のために売却されるか、政府が犬になったり、生き残るための囚人になる 弱者を略奪する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;聴衆を怒らせる砂漠パンクの否定的な側面は、おっぱいファンサービスとそれが持っているボブショットです。 それには、それ専用のエピソード、たくさんのセックスジョーク、悪いユーモアがありました。 ファンサービスは悪くありませんが、実際にはこの種の前提では例外的です。 砂漠のパンクの問題は、ファンのサービスがコメディーな感覚で提示され、それが深刻ではなく、気分に影響を与え、緊張を緩和するということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（5/10）平均&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;砂漠のパンクのキャラクターは、それらを覚えておく独特の独特な特質を持たないため、プレーンです。 キャストから非常に異なっていて忘れがたい唯一のキャラクターは、主人公のカンタです。 私は彼が大きな変態者、卑劣な敗者、政府のラップ犬、利己的な淫獣、そしてあなたが彼に投げることができるすべての否定的な言葉であるが、彼は疑いもなく高度に知的な人であり経験の兵士 プロットアーマーのせいではなく、せん断戦術と戦闘経験があり、それがすべてです。 私は彼の能力だけを愛するが、彼の人格は愛していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が進行するにつれて、私たちは別の主人公を紹介しています。それは、カンタ弟子であり、私たちの哀れな主人公をよりよく理解し、彼女の名前は小泉太子です。 彼女の歴史についてはあまり知られていませんが、確かに1つのことは、彼女がシリーズ全体を通して見た唯一の開発キャラクターだということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;kantaが一緒に吊るす傭兵は、私にとって好都合ではありません。 私の理由は、カンタがクレジットを手に入れている間に彼らは火を支えているだけなのです。 私は傭兵が特別なスーツを着て勇気を出して、彼らの仕事を適切に処理して先を計画できる理由を彼らに提供するのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の弱点は、目立つ個性がなく、通常の12話のエピソードシリーズに倍増してもキャラクターのほとんどが未発達であるため、キャラクターの変化を見るだけでは不十分だからです。 小泉だけ私が変わったのを見た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドと音楽（6/10）楽しい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが砂漠の行動の雰囲気と魅力的な音を与えるための最初の開口部が好きです。  2回目のオープニングはちょっと普通ですが、私は英語と日本語のバージョンを聞いたので、その歌詞を正しく伝えることができます。 第1のエンディングは、ほとんどの点で面白くキディですが、私はまだそれが好きでした。 第2の終わりは、平和と静けさのいくつかの希望を喚起しながら、それは荒涼とした砂漠の戦争と過酷な生活を示したため美しいものでした。 そして最終的にバックグラウンドミュージック、それは大丈夫です、そして、アクションからのバックグラウンドミュージックは、いくつかの緊張を引き起しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイル（6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインは単純で単純です。 ギャルはおっぱいを除いてはっきりとした外観を持っていませんが、芸術のデザインは、その前提の真剣さを考慮に入れてテーマに適しています。 女の子のピンクの髪と虹色の服装をしたディスコピアの設定では、見た目が厄介です。 私は衣服が戦闘で男性の適切な服を着て現実的であると言うことができ、スーツは論理的に賢明です。それは砂漠での戦いにおいて戦術的利点を提供するからです。 ここには意味をなさないばかげたコスプレ衣装はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7/10）良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアクションが好きで、特に、実際の戦闘の主役がどのように戦術的に賢いかが好きです。 私は太鼓のキャラクター開発が好きです。 ダブのバージョンは、それが本当にキャラクターの声にマッチし、それはスピーチの救出においてもっとやさしく、より巧妙であるために良いです。 これまで3回このアニメを見ていたので、要素の低さでも私はまだ個人的なスコア7を与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（6/10）平均より上&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;砂漠のパンクはアニメを見て楽しいですが、ストーリーが満足のいくエンディングを提供しなかったのであまり期待していません。 ストーリーの進行は、それが何も達成されなかったように終わり、すべてがまだほとんど変わらない方法であるように、最小限に近づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;勧告：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高のアニメは、大きな銃を使って大男と一緒に砂漠の環境をお勧めすることができ、犯罪者を扱い、クールで涼しいのは「Trigun」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現金のために雇われた傭兵に関する少し似たような物語については、私は非常に&amp;rdquo;カウボーイビバップ&amp;rdquo;をお勧めします。キャラクターは宇宙のテーマジャンルで賞金稼ぎのハンターですが、クールさは空中です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kiel-kun/reviews&#34;&gt;Kiel-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime Series Review No.15    (Introduction)    Desert punk an anime that is set in a world resulted in a major climate change that affects the very foundation of humanity. The world became a wasteland surrounded by endless desert making the environment hostile to live in. The world is in dystopia where only the strongest can live and only with those with power can ruled and control the world. Peace and order doesn’t exist in this new era.    This is the first impression desert punk present in its premise that is very intriguing. The story follows the adventures of Mizuno, Kanta a mercenary popularly known by many names but he  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、私が見た最も奇妙なアニメでなければなりません。 それはむしろ大人のコンテンツやジョークならばいっぱいです。 ストーリーラインは本当に良いです。デザート・パンクの崩壊の最初のポイントから、より高い人間にとって最も素晴らしいものからほとんどコミックに至ることから始まります。 それは彼が取るすべての任務にほとんど失敗したり、完全に負傷したりするので、話が陽気になります。 最初から、ややぼんやりしているが、老人の部分を示すようになっていく、かなり古い男のジョークや歪んだ画像の陽気。 基本的には、コミックの部分が関係している限り、最初のエピソードからのショーが好きかもしれないかどうかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペクトルの反対側にはストーリーラインがあります。 ストーリーのほとんどは、最高のキャラクターの1つであり配信されたRain Spiderのような再獲得キャラクターを見逃しているかもしれませんが、エピソードの1〜2が欠けても通常は気にする必要のない週間バージョンの仕事です 非常に頻繁に使用されているすばらしいラインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にカンタの人格が好きですが、彼は実際には、彼が完全な変態者であり、実際には実際には何人かを気にしていることを認めていることを恐れることはありません。 残念ながら、時には彼は彼の仕事を終わらせるために後ろから座っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;JunkoとRain SpiderはKantaの完璧なライバルです。  Junkoは彼女の胸を投げつけて、カンタを困惑させ、通常は気を散らすように見える。  Rain KiderはKantaと同じ考え方ですが、彼の戦術は本当にいいとは言えません。 彼は多くの「性的奴隷」のアイテムを使って敵を恐れている。 私はコスナを本当に気にしません。 彼女はちょうど愚かな小さな泣き虫のようにほとんどの時間と悲しそうに聞こえる、ルシクリスチャンは少し&amp;hellip;よく、ちょっと幼稚し、嫌な私は好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはSaiyukiやTrigunとよく似ています。背景はかなりぼやけており、砂漠の熱で完璧に見えます。 それは素晴らしいヴィンテージ感があり、彼が住んでいる黙示録的な世界の感覚に本当に追加されます。建物は壊れているか砂岩で切られていますが、私は古い建物もそうである理由は分かりません。 アクションのいくつかは何度も何度も同じイメージであるように見えますが、いくつかのアクションラインがありますが、アクションの一部をうまくキャプチャしています。 私はオープニングに笑顔を浮かべなければならなかったが、どこにライブアクションのオープニングを追加することにしたのか、彼らは漫画版に合うようになった。 悲しいことに、カンタを演じるキャラクターは正しい高さを持っていないので、そのジョークの一部が失われます。  Gonzoがこれを本当にうまくできていて、これをもっと頻繁にやりたいと思うので、Gonzoがこれを作ったのは本当に驚きです。 私は彼らが本当にここで輝いたと思う。 残念なことに、2回目のオープニングとエンディングは多くのことが望まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、音楽&amp;hellip;それは望むべきものです。 彼が実際に悪い尻になることを決めるところまで、多くの「ソフトポルノ」音楽がほとんどどこにでもあり、楽しいアクションミュージックの多くはありません。  2回目のオープニングは、最初の試合よりもずっと悪く、エンディングと同じです。 なぜ彼らがそれをどう変えたのか分かりません。 メインキャストのほとんどは英語ではうれしいですが、他の曲は悪い味で周りに置かれていますが、長く滞在しなかったので罰金を科しています。 私が前に言ったように、ルスキリストが演じるコスナは、あまりにも幼稚で泣きそうです。 反対側で、私はKenny Greenによって演じられたRain Spiderの愛をフリークンします。 彼の声は、かなり悪いお尻のキャラクターには完璧ですが、彼が面白いときには、キャラクターから外れていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70009&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This has got to be the strangest anime I have seen. It’s full if rather adult content and jokes. The storyline is really good, starting at the first point of Desert Punk’s downfall from being the most awesome for higher man to being almost comical. It makes the story hilarious as he pretty much fails each and every mission he takes, or ends up fully &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初にこのアニメを知り、シリーズの他のレビューを読んだり読んだりすると、それはTrigunによく似た空間の西側で、そのショーとのいくつかの主要な比較があります。それについては後で取り上げ、Desert Punk  、あなたはそれにいくつかの類似点を認識します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;将来、日本は荒れ地です。 関東の砂漠では、散らばった人間が熱い砂の中で生計を立てています。 その中で、「砂時計（日本語版）」や「砂漠パンク（英語版）」と呼ばれる短命の男 - 実名のカンタ・ミズノは、賞金稼ぎ人として生計を立てます。 砂の悪魔のように、彼は無敵のようだ。 しかし、すべての男性のように、彼は異性のために特別な弱点を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターにとって、Kantaは、利己的で、傲慢で、性欲を増し、おっぱいに執着した、生の短い変態したお尻なのです&amp;hellip;そして、それは私が彼について好きです。 私の心の中のアニメーションやライブアクションの形であろうと、彼は主人公だが、少なくとも彼は彼の意図に直接的である。 彼は日本の野生の西の英雄になろうとはしていない。 彼はいつも必要な手段で生き延びるためにこれをやっていますが、時には彼は幾分普通の自己であることによってそれを混乱させることがあります。 その後、コスナ - 本名は小泉太子、後には砂漠パンクの弟子を倒してシマースナイパーを倒し、彼女は彼の弟子であることを懇願し、彼は彼女の提案を受け入れた。 母親であると主張する女性もいます。 ええ、彼女はうんざりしていて、彼女は傭兵では対処できないようですが、シリーズが進行するにつれて、キャラクターの強さとモチベーションが高まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;巨乳と言えば、「砂漠のヴィクセン」として知られている浅木淳子と、砂漠パンクへの女性のライバルと性的欲望があります。 彼女の非常に大きな胸のうち、はい、彼はそれを叩かれて殴られます。 彼女はシリーズのファンサービスの一部に貢献していますが、それは決してその騒動を得たり、ヘンタイに近いことはありません。 それはより多くのエッチですが、それほど迷惑ではありません、あなたはオフになるでしょう。 彼が逃げようとしたときには怒らないで、彼のシーン、特にその1つの特定の場面では非常にユーモラスなので、戦闘にはDPと同等のRain Spiderがいます。  Machine Gun Brothersのような他のサポートキャラクターもいますが、彼らは砂漠のパンクの幼なじみですが、彼は馬鹿だと知っていて、DPの幼なじみである姉妹奈津子もいます。 彼女の胸は特に彼らが若かったときに、あなたはなぜマシンガンブラザーズが彼のお尻を蹴りたいのだろうと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な獣医：それは失礼、粗悪、かさばらず、恥知らずですが、それは陽気です。 ええ、大部分のキャラクター（特に1つのキャラクター）は、好き嫌いや嫌悪感を感じることはありませんが、それほど気にならないほど慣れていません。 エッチのタイトルのファンになる大部分の人にとって、これは私がチェックアウトすると言っているものですが、私は急いでそれを得るのは急いではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When first knowing about this anime and reading/watching other reviews of the series, it’s a space western that much akin to Trigun and there are some major comparisons to that show, which we’ll get into later and believe it as looking into Desert Punk, you’ll recognize some similarities to it.    In the future, Japan is a wasteland. In the Great Kanto Desert, scattered humans eke out a living in the hot sand. Among them, a short-statured man they call &amp;lsquo;Sunabozu (Japanese version) &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jonnyhan&#34;&gt;jonnyhan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;9000以上のマンチネス！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでください： &amp;lsquo;このアニメは時々境界線があり、非常に深刻な瞬間から変態したものに変わるとき、このアニメのかなりの部分を見ました。 いくつかは、ショーの流れを妨げるファンサービスとして、これらの変な瞬間を呼びます。  Newsflash：このアニメの大部分は倒錯とバカだ。 他の多くの批評家が言っていることとは異なり、ファンタスティックではありません。 これはショーの実際の内容であり、主人公の本来の性質を反映しています。 たとえば、フェアリーテールを考えてみましょう。アニメ/マンガに表示されたブービーは、ファンデーションであり、周囲のイベントに何も追加しないためです。 しかし、このシリーズは、時間の約4分の1ぐらいの胸を回します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奇妙なヘルメットを身につけた主人公のアニメとイメージが示唆しているのは間違いないが、砂漠の別名「Desert Punk」はそこではもっともマニアなアニメの一つだ。 本当にそれはそこでの少年男性番組の一つであり、私が男と言う時、私は20歳以上の大人を意味します。 これは、若い人がそれを感謝しないと言っているわけではありませんが、若干古いものほど、主人公と共感できません。 これは私が遭遇した最もマニアなアニメの1つであり、苦痛の瞬間に力を発揮し、彼の強さと理想で世界を救うマッチョ/アルファ男性の主人公は含まれていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション、サウンドトラック、プロットなどに基づいてアニメを評価するエリート批評家のようなものではありません。私はこれまで数回これをやっていて惨めに失敗したにもかかわらず、  。 だから私はその要点に立ち、物事を簡単に保つだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界：砂漠パンクは惑星全体に広がる砂漠化の世界の中にあります。 世界が行く限り、Trigunに非常に似ています。 人々は今や多少の初歩的な技術で生きており、黙示録は災害の後ではアクセスできないと思われる前にすべての科学的な進歩を遂げています。 現在、多数の資源を支配する1つまたは複数の政府機関が存在する。 それから、あなたは砂漠に散らばって生存している弱くて貧しい砂漠の人々がいます。 私たちの主人公は貧しい砂漠の人々の間に住む傭兵/フリーライターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公：主人公は銀魂のVashとGintokiのハイブリッドです。 彼は非常に変態しています。実際、彼の野心の半分は、ブービーや女性の周りを回っています。なぜなら、若干男性が彼に共感することができるからです。 彼はGintokiに似ていますが、彼は一般的には馬鹿に見えますが、実用的で実用的です。 砂漠はすべて最善の生存を目指しており、主人公の狡猾なやり方は彼が相手よりも頻繁に相手を戦うのを助けます。 彼は環境と弱点の残酷な運命をそのまま受け入れ、生き残るために最善を尽くし、一般的に彼の周りの人を大切にしない世界についての実践的な見解を持っています。 これは私が定期的な少年の愛好家が主人公を好きではないと思うところですが、そのような性格は現実に近いです。 アニメが進むにつれて、面白いキャラクターの束が紹介されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：それはプロットを持たないものとして始まり、エピソード的です。 アニメは最初は2つのエピソードで非常に面白いがやや弱いですが、進行するにつれてますます面白くなります。  10回ほどのエピソードの後、ある程度のアニメがまだエピソード的であるにもかかわらず、いくつかの世界的な建物があり、より大きなものが来ようとしていることが分かります。 アニメの前半は、事が深刻なTrigunに非常によく似ています。 まあ、この事は深刻ですが、まだユーモアがたくさんあります。 全体として、最後にクーデターのいくつかの要素があり、視聴者を非常に楽しませる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターと共感することができ、非常に面白い話を見つけました。 しかし、それは一つの大きな理由のために偉大さに欠ける。 主人公と主人公の間には主要な学生連帯が形成されていますが、主人公は奴隷のように彼の生徒を奴隷とみなすジャークのように殆ど外れているので、絆を感謝する場面はありません 。 その感情的な側面は良いアニメを作成するものであり、それはこのアニメーションには欠けていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに費やした1秒ごとを徹底的に楽しんだ。残りのシリーズと比較して劣っていた最初のいくつかのエピソードも含まれていたが、非常に面白い。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142167&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jonnyhan/reviews&#34;&gt;jonnyhan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;MANLINESS OVER 9000!    MUST READ: &amp;lsquo;This anime is borderline hentai at times and I have seen quite a few diss this anime when it alternates from very serious moments to perverted ones. Some call these perverted moments as fanservice that disrupts flow of the show. Newsflash: Perversion and boobies are a major part of this anime. Unlike what many other reviewers say, it is not fanservice. It is the actual content of the show and reflects u &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chaos&#34;&gt;-CHAOS-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューです、私は人々がそれが有用であることを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私の意見では非常にユニークなアニメです、それはあなたが他のアニメで見つけるのに苦労するだろう粗くて砂のような雰囲気を作成します。 土地が荒れ果てた砂漠の荒れ地になった将来、私たちは現実主義者のカンタと若い弟子のコスナの冒険に従います。 このアニメは間違いなく必見ですが、残りの部分とは別にその性質を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kantaはあなたの典型的な鉛の男性キャラクターではありません、私は彼に「良い人」と呼ぶことはありませんが、 彼は単に感情や他の人の幸福を考慮することなく、生きていくために必要なことをします。 彼は熟練した無慈悲な傭兵で、彼の仕事と大きな胸のためだけに気を配っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に、ダイナミックで適応性のある戦略を形成し、迅速に考え、予測不可能で混乱する戦術を利用するカンタの能力は、彼に「砂漠の幽霊」という悪名高いタイトルを与えました。 彼は愚か者のように見えるかもしれませんが、彼はタックと同じくらい鋭いので、あなたが最後に間違いを犯すのは、状況を分析する彼の能力を過小評価することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、このアニメの現在のトップレビューがあなたに信じられるだろうと反対に、このアニメは「変態したエッチで満たされていない」ことに注意したいと思います。 私は、暗くて卑劣なコメディがすべてによって評価されることを疑う。 カンタは独創的で搾取的ですが、彼のユーモア感覚は人を怒らせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは魔法の虹でいっぱいの幸せな土地を見つけることはできません。偉大な関東砂漠は適者生存が完全に生きる非常に厳しい場所です。 あなたの感情があなたのより良いものになるようにすれば、それはあなたの死を意味するでしょう、慈悲または許しの時間はありません。そしてKantaは自己宣言した現実主義者がその現実を理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はストーリーに8点を与えています。なぜなら、それは私を楽しませ続けるのに問題がないからです。それは、あなたが最初に思うかもしれないよりもはるかに深いことです。 それは大部分のための非常にカジュアルな時計ですが、本当に終わり近くにピックアップします。 それはあなたが少なくともそれを期待するときに彼らが物語の物語を形作るためにゆっくりとそれを構築するアニメのタイプですが、私は終わりが嫌いと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は平均だったので、私はそれに7を与えました。何も特別なことはしませんでしたが、悪くはありません。 私は正直言ってそれほど注意を払っていませんでした。 それはまさに私が推測する2004年のアニメから期待するものです。 残りの部分とは別に特別なスタイルや効果はありませんが、砂漠には多くのアニメが置かれていないので、私には新しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが平均以上であることが分かったので、音/音楽を8にしました。 音楽の中には、実際にはとても好感が持てるものもあり、ほとんどの場合、雰囲気を完全に設定することができました。 彼らは間違いなく、私が見た膨大な量のアニメよりも優れた仕事をしました。実際には、この音楽は浸漬因子で大きな役割を果たしています。それがなければ、同じではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのキャラクターは、多くのアニメで見られる共通の非現実的なキャラクターとは異なるユニークな性格を持っているため、9人か10人の価値があります（巨乳の女性を除いて - もう名前は何ですか？  ）。 カンタのような人々はすべて、子供のように物を売っても構わないと思うし、無実の子供たちも犯罪の最悪のことをやりたいと思っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの私の楽しみの要因は間違いなく9でしたが、私はすべてを見た後でしか言いません。 遅いペースのエピソードでも、私は自分自身を見守る必要はありませんでしたが、それはいずれかの方法で単に楽しいものでした。 しかし、あまりにもカジュアル感があり、十分な深みのあるストーリーが欠けているので、実際には少数のエピソードでこのアニメを制作しました。 私は後で残りの部分を見るために戻って来て、私はシリーズを終了した次の2日間で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメを明確に9与え、他の人はそれについて私に同意しないかもしれませんが、これは人が合成的にしか複製できない性質を持つ独特の作品として振り返る古典の1つになると思います。 それは私がもっと見たいアニメのタイプです。なぜなら、それはすべてのステレオタイプのアニメからの爽やかな変化だからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33715&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-CHAOS-/reviews&#34;&gt;-CHAOS-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review, I hope people find it useful!    This is a very unique anime in my opinion, it creates a crude and gritty atmosphere you&amp;rsquo;ll have a hard time finding in any other anime. Set in the future where the lands have been reduced to harsh desert wastelands, we follow the adventures of Kanta the realist and his young apprentice Kosuna. This anime is definitely a must watch, it has qualities that s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;revengeofthepunk&#34;&gt;RevengeofthePunk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75843&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RevengeofthePunk/reviews&#34;&gt;RevengeofthePunk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah the anime where I got my user name for this site from. This is the first in a trinity of anime I&amp;rsquo;m talking about where the three are the story I wish I could write. Sunabouzu or D &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jzmcdaisy&#34;&gt;jzmcdaisy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jzmcdaisy/reviews&#34;&gt;jzmcdaisy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Despite my overall I&amp;rsquo;m giving Desert Punk/Sunabouzu a 6 &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;2&lt;/sub&gt;. I give 6&amp;rsquo;s to not quite awesome but average good shows and I want to give Desert Punk said score because it&amp;rsquo;s barely above average, but still above. Desert Punk is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは大丈夫でしたが、悪くはありません。 私が言っていることは、このアニメは非常に多くの可能性を秘めていたが、提供していないということです。 素晴らしいアクションやキャラクターがたくさんあります。あなたは数時間にわたり圧倒される大きなユーモアを持っています。 それと並んで、あなたはこのアニメはセックスと胸の言及のためにエッチだと言うことができますが、それは途方もないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを8/10に与えます。 たぶん、初めてのアニメウォッチャーにとって、これは素晴らしいことです。 しかし、しばらく見ている人には、ちょっと一言を見て、あなたが見たいかどうかを選んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13681&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was Okay, but it isn&amp;rsquo;t bad. What I&amp;rsquo;m trying t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bob32561&#34;&gt;bob32561&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは間違いなく、私が今まで見た中で最もラッキーで、最も重く、セクシーで、最も邪魔なシリーズの一つです。 それが言われている（そして私がシリーズでそれを好きであるという事実）これはまた、私が見た絶対的なファニーネスト/ヒラリオスシリーズの一つです。 主人公はバット・シット・クレイジーであり、常に（a）その日を節約し、（b）彼のお尻を蹴ったり、（c）その両方をするという壁のせいをはずします。 間違いなく簡単に怒られている人や未成年者のためのものではありません。
面白いと思えば、私は物語を捨てるために何かを置くつもりはないので、それを見てください。 ちょっと覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テーマ：
メガ・ウルトラ変態主人公、エッチ、戦闘、コメディ、黙示録のポスト、サボタージュ、バウンティ・ハンター、ガジェット、そして「あなたの母親は汚れた娼婦」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の場合に注意してください：
何も気にすることはありませんが、とにかくそれを見てください。 私はあなたがクラックアップすることを約束します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24047&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bob32561/reviews&#34;&gt;bob32561&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series is definitely one of the raunchiest, crudest, sexiest, most disturbing series  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;donutsonfire&#34;&gt;donutsonfire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、砂漠のパンク「砂の砂漠」は、クールなユーモア、いくつかのエッチ、そして子供たちが豊富な広場で試みるべきではない多くのことを特徴とするアニメであることを今すぐ知るべきです。 私が正直な評価を与えたように感じるので、私がこれらの得点を与えた理由を説明することに私のすべての努力を読んで、辛抱強くお待ちください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は、それがちょっと面倒な最終的なエピソードまで、非常に良かった。 私は個人的にはコスナを主演する少数のエピソードを嫌っていました。彼女はストーリーの主人公ではなく、私は彼女の笑い声を本当に嫌っていました。 最後の5つ前のエピソードは、ケロロ軍曹のエピソードに似ていた。そこでは、エピソードがエピソードごとに物語を語っていた。 私はこれを非常に面白いと感じました。 私は、このアニメがちょっと台無しになってしまったように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
土地の特徴、武器、熱い女の子（浅木淳子）、ぎこちない性欲感のアニメーションを除けば、芸術はそれほど素晴らしいものではありませんでした。 私は男性キャラクターに描かれた顔の特徴を嫌っていました。私はJunko〜のために磁化していました。 とにかく、芸術は私が「Subarashi」と呼ぶものではありませんが、確かにその大丈夫です〜。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
あまりにも多くのサウンドトラックが制作されたわけではないので、一定の時間に何度も同じ歌を何度も演奏し続けていたため、常に新鮮な音楽が不足していました。 オープニングテーマとクローズテーマはほとんど変わりませんでしたが、恐ろしいものではありませんでした。 私はこれがアニメの強力な部分ではなかったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
偉大なキャラクター！ しかし、そのコメントで間違ってはいけません&amp;hellip;偉大なキャラクターによって、私は彼らが素晴らしい偉大さを持つ偉大なキャラクターであることを意味しますが、シリーズは短くカットされたので、私はそれらのいくつかに何が起こったか分からなかった。  Tsk tsk&amp;hellip;何が無駄だろう&amp;hellip;合法化されている可能性がある10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
過去のいくつかのセクションで上記の平均的な評価にもかかわらず、私はこのアニメが非常に楽しいと感じた！ それは私の世界に私を吸うことができるそれらのアニメの一つであったと私のように思え、私はそれの一部になりたい！ これは間違いなくストレスを和らげるために使用できるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
ソリッド8/10。 シリーズの終わりに近づくと、プロデューサーはアニメを台無しにしてアニメを台無しにしてしまいました&amp;hellip;ドラゴノウ - 共鳴 - と同じように、このアニメがうまくいったように感じましたが、より良いかもしれません。 私はここで正直なレビューをしていますが、私は間違いなくそれを &amp;lsquo;リストに追加&amp;rsquo;オプション〜の10/10に与えました！ 一度あなたが〜を見始める理由がわかります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27900&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/donutsonfire/reviews&#34;&gt;donutsonfire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So first off, most of you should know by now that Desert Punk AKA Suna Bozu is an anime that features crude humor, some ecchi, and lots of things that kids shouldn&amp;rsquo;t try to attempt on bountiful broads. Please be patient to read through all my efforts on de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ukinym&#34;&gt;ukinym&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2016-30-03&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はこのレビューをどのように開始するのか正確にはわからないので、鈍いものにしましょう：これはアニメシリーズの砂漠（砂漠パンクとも呼ばれます）のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、日本のディストロパシアの荒れ地の中で、大関東砂漠と呼ばれています。 メインの主人公、デザートパンク（カンタミズノ）は、彼が雇われている仕事をいつも終わらせない無敵の賞金ハンターです。 しかし、すべての男性のように、彼は異性の人と会うたびに膝の間で弱くなります。通常は不幸な状況になります。 このショーは、盗賊を殺すことから、武道に熟達した非常にハンサムな男をホモとその間のすべてに売ることに至るまで、彼と彼の仲間の様々な冒険に続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまず処女のようにこのショーに入り、それについて何も知らなかったので（私がMALの概要から把握したものに加えて）、私はこの番組を信じられないほど楽しく、EXCLUCTINGTING SLOWと見出しました。 ここでは、関東砂漠の深い深みから起き上がるある種のプロットを見て、待っていました。 しかし、悲しいかな、それは起こらなかった。 私はすぐに、ショーの終わり近くに、これがエピソードのアニメであることを発見しました。したがって、オーバーアーチングプロットはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、定期的にショーの中で登場人物、特にカンタが開発されていればうまくいきました。 カンタがなぜOPであるのですか？ 彼はどこから来たのですか？ 彼の両親に何が起こったのですか。なぜ彼はそんなに変わったのですか&amp;hellip;変態？  （jk）JunkoとKosunaのバックグラウンドとともに、これらの質問に答えてほしいと思っていましたが、残念ながらこれらの質問には答えられませんでした。 キャラクター自身には個性があります。カンタは卑劣な痴態です。ジュンコは狡猾な女です（本当に魅力的ではありませんが、彼女はとても魅力的です）。そして、Kosumaは、偉大な関東を歩き回った女性の賞金稼ぎの女性の中で、 砂漠 - しかし、キャラクターの開発がなければ、彼らの動機と行動はちょっと古くなり、再びショーは本当に退屈になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、結末はかなり面白いです（良いと悪い方法で）。 ショーの終わりまでのいくつかのエピソード、少しプロットが（最後に）導入され、残りのエピソードについてはショーはこのプロットをある程度発展させる。 しかし、すべてのマンガの適応のように、プロットは終了せず、第2シーズンが製作中であるという傾向を見る人を見ることができます（もちろん、デザート・パンクの作ってから12年近く経っています）  。 何かを台無しにすることなく、カンタは、ショーへのプロットと閉鎖のために、以前のエピソードから彼の行動に矛盾する様々な理想を持つ全く異なるキャラクターになります。 全体的に、私はショーの結論を私が好きにした以上に嫌った。 コスマはより多くの力と独立した性格に発展するが、それ以外にも18歳以降のエピソードは急いでプロットやキャラクターの動機を説明していたようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンドはかなり良いです。 キャラクターの口が意図的に覆われてお金を節約する（シーン17をチェックする）場面がいくつかありますが、全体的に品質は一貫しており、デザインは視覚的に魅力的ですが、アニメーションは問題ありません。 しかし、音はこのショーがダイヤモンドのように輝く場所です。 私が聞いたことから、いくつかのトラックしか目立ちませんが、DUB  -  OH THE DUBは素晴らしい驚きです。 英語の声優は、文字を完全に描写し、日本のVAと比較すると、音調やピッチの点で大きな違いはありません。 しかし、私はKosumaのJP VAを好む。 私の声は英語では少し深いです（？）と私は、彼女が子供であり、子供たちが厄介な小さなことだと考えられているため、 あなたに地獄を与えてください（私は子供が大好きですが、小児性愛者はいません）。  OPとEDはかなり魅力的で、各アークのトーンを設定します（アーク1は01-12から構成されていますが、アーク2、12-24はより深刻でストーリー駆動のトーンです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう、砂漠のパンクはかなり面白いショーです。 キャラクターの開発やストーリー（アニメの最も重要な部分）が欠けており、エンディングは「マンガ読んだ」結論ですが、これらの欠点でもアニメーション、セッティング、キャラクターなどはまだこのショーを作っています お勧めです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーに6/10を与えて、もう一度やりません（私はショーを実際に見直さないので）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Funimationのウェブサイトで$ 20のようにDVDを購入し、（おそらく破産した）アニメーションスタジオをサポートしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215129&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ukinym/reviews&#34;&gt;ukinym&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;2016-30-03    So I don’t know exactly how to start this review, so let’s be blunt: this is a review of the anime series Sunabouzu (also known as Desert Punk).     The show is set place in a dystopian wasteland in Japan dubbed the Great Kantou Desert. The main protagonist, Desert Punk (Kanta Mizuno), is an unbeatable bounty hunter that always finishes the job he’s been hired for. However, like all men, he gets weak between the knees whenever he meets  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;morbid-jester&#34;&gt;morbid_jester&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、砂漠のパンク。 楽しい驚きは、最初の失望から上昇した。 私は砂漠パンクを購入しました。 ボックスセットはクールに見え、タイトルはクールに聞こえ、バックのスクリーンショットはクールでした。 スリリングなアクションのように思えたので、私は信仰を飛ばしてそれを買った。 オープニングの最初の数秒で私は巨大な汗が頭の後ろに滴り落ちるのを感じた。 私は怒っていましたが、私はすでにそれを支払っていたので、私はそれを撃つことにしました。 私はそれが好きだった。 それにもかかわらず、私は期待したものではありませんが、素晴らしい発見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私たちの大部分がやると思われるあらゆる行動をとる主人公。 お金の飢え、利己的、傲慢、変態、無情、登録された性犯罪者。 私は来ることを意味する！ あなたの英雄からさらに何を求めることができますか？ そして、もちろん、あなたに絶え間なく挑発する冗談のバストがあります。しかし、あなたが待っている乳首の滑りは決して来ないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;砂漠パンクは独自のジャンルを作成します。 黙示録的なサイバーパンクの設定や豪華なビクトリア朝の蒸気環境への無数の訪問の後、私たちは関東の砂漠を跨いで、新しい砂漠のパンクの世界に足を踏み入れます。 ノンストップの銃で煙を出すアクション、創造的なキャラクター、跳ねるジャグ、スタイリッシュな銃器の巨大な武器、ゴールデンボーイ以来最も陽気なシナリオ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33549&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/morbid_jester/reviews&#34;&gt;morbid_jester&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah desert punk. A pleasant surprise risen from its initial disappointment. I purchased desert punk with absolutely no knowledge of wha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hellwyr&#34;&gt;hellwyr&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;ここで、何度も犯罪が起こった文明の遺跡が数世紀前に残っています&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.. 生存者は彼らが明らかに気にしていないことを学んでいない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は、ミズノカンタと小泉太子と呼ばれる少女を中心に進化しています。 物語は約4000年後に終末論的な地球で起こる。日本は砂漠になり、人々は非常に厳しい状況のもとで生きている。 カンタはいわゆるハンディーマンであり、金銭を得るためにあらゆる仕事（強盗、誘拐、奇妙な仕事、ボディーガードなど）を取ることを意味します。 しかし、カンタはあなたの毎日のハンディーマンではない、彼は非常に成功し、彼自身の名前を作った。 彼は伝説の砂漠のゴースト・ソナボウゾと呼ばれています。 彼の仕事の一つで、彼は一緒に様々なハンヤマンの仕事を行う彼の生徒になる太鼓を知るようになります。
無意識のうちにKantaは多かれ少なかれ強力な野心的な人々と出会い、政府との対立に陥り、最終的にはすべて反乱につながる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術はそれが物語に合っていいよ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
非常に冷静だったし、アニメーションは素晴らしい雰囲気だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
カンタミズノ：彼はお金のために何かをする悪者です。 彼はセックスに夢中になっているサイコパスで、それを得るために何かをする準備ができています。 彼は苦しい心を持ち、砂漠に住む唯一の方法は弱者を虐待し強者を殺すことだと信じている。 キャラクターの発達はあまりありませんが、キャラクターはよく定義されています
小泉、太子：彼女は13-14歳の女の子で、ミズノスの生徒です。 彼女は非常に才能があり、素早く学習します。 彼女はほとんどの時間明るいです。 彼女はいくつかのキャラクター開発をしていますが、ほとんどの場合、彼女は生徒としての役割を果たし、後にsensaiとしての役割を果たします。
Asagiri、Junko：彼女はハンディーです。 彼女は熟練しており、彼女の仕事に必要なものを得るためにカンタのような性に執着した男を使用しています。 彼女は冷たい心で、金銭に執着しています。 チャーター開発
文字間の関係はうまく実行され、非常に面白いことができます。これは大きなプラスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はショーがとても楽しかったと感じました。 私はそれに10を与えた、それは本当の可能性を持っていた、物語の実行はあまりにもその別のポストapocalypticショーを考慮して良いです..
しかし&amp;hellip;&amp;hellip;..まず第一に、本当のキャラクターの開発はありませんでした、そして、あなたは常にKantaの変更を待っていますが、決して起こらないでしょう。 もう一つの大きな失望があり、それがエンディングです。これは、ショーの途中で停止したという気持ちが出てきたショーの1つです。 終わりは始まりに比べて非常に速いペースであり、遅いペースで少し不均衡に座る。 終わりは急いで全体の経験をダウングレードします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
私はあなたにこれをお勧めします。なぜなら、何か違うと、たくさんの悪役が会話していて、何とか素晴らしいプロットがあるからです。 しかし、エンディングが失敗するため、あなたはまだ満たされません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61209&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hellwyr/reviews&#34;&gt;hellwyr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Here lie the ruins of a civilization whose transgressions brought about its downfall centuries prior&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..and for the survivors they clearly haven&amp;rsquo;t learned a damn thing&amp;rsquo;..    This story evolves around a villain called Mizuno Kanta and a girl called Koizumi Ta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drdemennto2440&#34;&gt;Drdemennto2440&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;砂漠のパンクであなたの心の中に湧き出る最も明白なことは、変態した粗いユーモアです。  2つは同義語であり、この種のユーモアを見たり聞いたりしたくない場合は、今すぐ離れるべきです。 しかし、これを過ぎても、それが完全に楽しいショーであることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公、Kanta &amp;lsquo;Desert Punk&amp;rsquo; Mizunoはあなたのいつもの悪いお尻の傭兵です。 もちろん、彼は彼の探求で失敗に終わるが、彼の失敗（そして彼の勝利のいくつかさえ）についてのことは、彼らがすべてそんなに不公平に遠くに引っ張られていることである。 それがもっと楽しくなるのは、カンタがダミーでないという事実だけです。 敵が現れ、オッズが彼に対抗すると、彼は座礁し、戦略的な殺し機械になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忘れられないキャラクターだけでなく、キャスト全体のKantaだけではありません。 彼は犬のように乞食を借りている彼を持っている大きな胸のFemme Fatale、Junkoがあります。 コスナ、カンタの忠実な弟子。 カンタの幼なじみだった機械兄弟、河口冬夫、川口昭夫、川口春夫が一番若かった。
結論として、Desert Punk（Sunabozu）はすばらしいアクションシーンとユーモアを備えた素晴らしいショーです。 私は過去の変態ユーモアを得ることができる人にそれを推薦することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39236&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Drdemennto2440/reviews&#34;&gt;Drdemennto2440&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The most obvious thing that will spring into your mind with Desert Punk is perverted, lewd crude humor. The two are synonymous and if yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xinil-1&#34;&gt;Xinil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、原油のユーモアが気に入らなければ、Suna Bouzu（Desert Punk）を見て気にしないでください。 このアニメは、変態、エッチ、いたるところで面白い面白いジョーク（いくつかの人を怒らせるかもしれない）でいっぱいです。 このショーにはいくつかの素晴らしいアクションシーンがあるので、コメディを決定要因にしないでください。  Kantaは元々のJoe Blowのように見えますが、時にはかなりばかですが、厳しい状況になると、奇妙なスキルやフィネスを引き出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはシリーズの途中でやや欠けていますが、終わりに向かって多くを取り上げています。 アニメーションは一流のノッチではありませんが、楽しむには十分です。 音楽は楽しく、アクションシーケンスによく合っています（ただし、思い出に残るものではありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はSuna Bouzuにとってはるかに大きな魅力です。 カンタは地球上で最も変態した男で、フロア上で転がっています。 コスナ（彼の弟子の女の子）にはかなりの瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、これは幸せな「気分が良い」シリーズです。 あなたはそれで過ごす時間を楽しんで、それがあなたにもたらす笑いを楽しむでしょう。 このシリーズに9を与えることは、間違いなく私のところで保証されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、あなたが微妙に粗悪なユーモアやエッチジョーク/シーン（場面はあまりにも恐ろしいことではありません。時には下着以外の何物でもない）によって、Desert Punkを試してみてください。 日本の声のキャストは素晴らしかったので、ダビングされた英語のために解決しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xinil/reviews&#34;&gt;Xinil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First, let me point out the fact that if you don&amp;rsquo;t like crude humor, don&amp;rsquo;t bother watching Suna Bouzu (Desert Punk). This anime is filled with p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz-1&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューかもしれません、多分あなたは私に同意するだろうが、誰もが自分の意見を持って、私はいつもレビューをしたいと思ったが、私はアニメを見るたびにそれを行うことを忘れてしまう。 ここにこの欠陥の傑作に関する私のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
私は、私たちの社会、他の人を活用する人々、他の人を助け、それらによって裏切られる人々を思い出させたので、その話が気に入った。 物語は、この利己的な、変態、悪い人のカンタミズノについてだったとあなたは彼がどのようにして彼を好きかもしれないかもしれませんが、彼は自分の欲望に従った、彼はお金が関与していた場合のみ助けた傭兵です 砂漠の中で罪悪感を感じさせずに子供を亡くさせることができたのは、典型的な白い膝のMCではなく、「砂波子」であり、それ以上の話がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション
2005年にこのアニメを見たとしても、彼らはアート・スタイルでより良い仕事をすることができたと思うだろうし、すべての女の子が同じ顔をしているように多くのキャラクターが同じように見えるが、 彼らは同じだと思って私を混乱させたが、アニメーションは良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
最初は私はOPが好きではなかったが、各エピソードでそれを聞いた後、私はそれがますます好きだった、それはグーフィーで異なっていた、エンディングと同じだが、それほど好きではなかった。  OSTはあらゆる場面で素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
カンタ（Kanta）や「砂波（Sunabouzu）」は驚くべきことですが、彼は変態、自己嫌悪、不道徳な憂鬱ですが、彼は理想を追いかけており、他人や世界が善を変えるのを助けたい人を嫌い、 彼はそのようにバランスが取れていると思うので、彼は外側に厳しいが、内側に良い典型的な男のように、少し変わっていないと思うので、彼は彼のように滞在しますが、 おっぱい、あなたが彼を好きになる、彼を見て、彼を軽蔑する、彼のように、おそらく彼のために泣くかもしれないので、Junkoにノーと言うことはできません。
アサギリ・ジュンコは、常にカンタを使って仕事をしている大きな胸の女性です。彼女は仕事をした後も常に彼女を裏切ります。彼女を気に入ったり、彼女を憎んだりするかもしれません。
-Amagumoこの男は常に面白かった、彼が登場するたびに面白かったし、あなたを笑わせる、彼はユニークだった。
 - 太鼓は、何らかの理由で彼女の最初の出演以来気に入っていた人物です。私は彼女がアニメの良い部分になることを約束しました。私は正直で、私が最終的に期待していたよりも大きかったのです。
かがみチ兄弟、夏子のような良いキャラクターがたくさんあり、なぜ彼女は彼女の生き方をたどっているのか、そしてそれが何者なのか、優れた登場人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私はこれがどれほど面白いか、彼らが持っていた冒険、彼が奪った契約、登場人物、そしてそれが悪い人と終わりの良い人とは違っていると感じる方法を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195045&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review maybe you will agree with me, but everybody has their own opinions, i always wanted to make a review but i end up forgetting to do it everytime i watch an Anime. Here is my review about this flawed masterpiece.    Story  I liked the story because it rem &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd-1&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その時、もう一度！ 少なくとも激怒した動脈瘤を引き起こしたシッティシリーズをレビューします。 今日のシリーズはDesert Punk！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、砂漠のパンクと呼ばれる傭兵であり、将来の黙示録的な荒廃地の伝説である。 パンクは多くのランダムな冒険を続け、いつか彼女は彼が強打することができますホットひよこになることを望んでいるので、不快な小さなかわい子を採用！ それは本質的に脳なしのスクリューボールコメディです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;開発の唯一の本当のキャラクターは、名の知れた砂漠パンクです。彼は本当に早く、本当に早くなります。 彼はアニメのメインヒーローとしてキャロットトップを持つようなものです！ 私が今まで見た中で最も迷惑なキャラクターの一つ。 期間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は2004年にはまあまあですが、それほど素晴らしいものではありません。 私はこの痛みを伴う何か他のものよりも優れていると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはmehです。 少なくともそれは物語やキャラクターほど悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;砂漠のパンクは非常に良い理由のためのあいまいなシリーズです。 それは面白くない、遠隔地でもない！ それはエロではありません、あなたは砂漠のパンクにそれを接続しようとするために叩かれている必要があります！ エキサイティングなことではなく、動いているだけではなく、挑発的な考えをしています。 まったく何のメリットもありません。 このシリーズがギフトで果たす唯一のことは、神がどのように迷惑をかけるのかです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はたくさんの悪いアニメを見たことがあるが、Desert Punkは私のたわごとリストの上にある。  ADV映画が倒産したのも不思議ではない。 彼らは適応するためにいくつかの良いシリーズを選んだが、彼らはまた、ナジカブリッツ戦術、ジャングルデイコウ、砂漠パンクのような存在で最悪の事を選んだ！  Desert Punkのコピーが3ドルでお買い得のビンに入っていたら、RUN！ あなたはお尻を動かします！ または、あなたが大きな勇気の男または女性なら、それを破壊してください。 私は個人的にそれを灯油で捨てて火に付けておくことを勧めます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159607&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    Its that time again! I review a shitty series that caused at least a few rage induced aneurysms. Today that series is Desert Punk!    Story: &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story is about a mercenary &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emilio-rodo-1&#34;&gt;Emilio_Rodo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、砂漠のパンク、このショーは素晴らしかった驚きに関するものです:)最初はやっかいなことにもかかわらず、間違いなく逃してはいけないものです。
まず、私はこのシリーズをほとんど失ったことを教えてあげましょう。最初の5-6のエピソードを見て、私は止まってしまいました。私はそれ以上のおっぱいジョークを扱うことができないと率直に言ってくれました。 何もしないで、私はシリーズを終了することに決めました。私の驚きにもかかわらず、おしゃべりジョークが少なくなっていないにもかかわらず、素晴らしいキャラクターの開発のために、ショーは私の上で成長し始めました。 また、それは非常に軽快なショーです（これについては以下を参照してください）。それは非常におもしろいです。サポートキャラクターの間で私の個人的な好みはアマグモですが、この男はスクリーン上でポップアップするたびに笑います。  ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私を完全に驚かせたのは、そのような単純な方法で始まったシリーズが、私がアニメで見た最も深く満足している結末の一つを私に提示したという事実です。それを台無しにしないと、 自由について：必ずしも正しい選択をする自由ではなく、選択をする自由。あなたの選択と他の誰も。そして、あなた自身に横たわることなくその選択の結果に直面する力を持っています.Sunabozuは 理想ですが、実際の人として、真の強みと欠陥を持っています。 これは、シリーズを通して、Kantaよりも明らかな道徳的優位性を持っているように見える他のキャラクターの多くについて言えることです.Desert Punkは、善良な人と悪者との間に何の区別もない少数のアニメの1つです。 すべて砂漠の真ん中の人々の異なるグループについて、自分自身のために逃げています。私は非常に現実的だと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私がショーについて語りたいと思っていることのほとんどです。私は技術的な側面についてはコメントしません。エピソードの5分を見るだけで、より良いアイデアを得ることができると思います。 このショーにチャンスを与えても、あなたは失望しないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11246&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Emilio_Rodo/reviews&#34;&gt;Emilio_Rodo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ahh, Desert Punk, this show is all about the nice surprises:) It is something you definitely shouldn&amp;rsquo;t miss out on, despite the fact that it&amp;rsquo;s kinda hard to get into at first.  First of all, let me tell you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;90年代後半に始まった漫画は、宇宙雅俊が書いた進行中の漫画です。  2004年にはGonzoのアニメに取り込まれました。スタジオでは、爆丸天使、Basilisk、Gantz、Brave Story＆amp; Strike Witchesのようなシリーズをかなり見ました。  Sunabouzuを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黙示録的な将来において、大きな砂漠の中で様々な都市に文明の痕跡が残っています。 力とお金を決めることは、比較的無法です。 その砂漠には、傭兵の仕事をするハンディーのグループがあり、私たちの主人公、象徴的なスナボズは、彼らの中でも最高のものの1つと考えられています。 一連の仕事はさまざまな仕事をしていて、フェイナガンが続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこにはどんな小さな物語が弱いです。 それは巧妙でいっぱいで、本当にばかげたメモに終わってしまう。 もしこの中で働く一つの&amp;rdquo;ジョーク&amp;rdquo;があれば、シリーズの単純な愚かさは私に気づかなかったので私にそれを吹き飛ばすはずだったに違いない。 私は、すべての24のエピソードを見て、それほど簡単な笑顔ではなかった。 これは、マイケル・ベイの映画によく似ています。 しかし、これは主にコメディです。 それで、面白いのなら、恐ろしい過大なアーケインストーリーを許すことができますよね？ だから、ユーモアをちょっと調べてみましょうか？ このシリーズの「コメディー」は、可能な限りほとんど一番低い、ほとんど基本的な、平均的なポイントに当たります。 これは、多くのレイプジョークを使用しています。通常、私たちの主人公はレイプと冗談を誰かに脅し、彼女の追求と逃げようとしています。 それはまた、いくつかのゲイジョークを持っています。なぜなら、すべての恐ろしいコメディは、同性愛者が存在することを指摘するのは面白いと感じているからです。 恐ろしいことではないそれらのジョークは、キャラクターがばかみたいに動いているか、トップの何かが起こるので面白いと思われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は一次元のステレオタイプのトッププレゼンテーションと比べると、それほど1次元のステレオタイプではありません。 ちょうど1次元のステレオタイプのキャラクターを作ることは、このシリーズではあまりにも微妙なので、 だから彼らはもっと迷惑にすることにしました。 ちょっとしたことでさえも成長する唯一のキャラクターは、学生から自分自身の上に立っているかなり典型的なキャラクターアークを持っている太子です。 それはあまりありませんし、彼女の性格は全体にわたってかなり停滞していますが、他の誰よりも多くのことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はシリーズの最もよい部分です。 それは良いことではない、それはかなり貧弱に行われたアクションシーケンスとチーム忍者でさえ過度だと思うばかげたボブの物理学ではないなら、それはかなり平凡なことだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;俳優たちは、馬鹿げて頂点を越えて、本当に嫌なところまで演技する。 斎藤千和は普通は非常に熟練していますが、彼女は最悪の犯罪者の一人であり、馬鹿げた笑い声は聞こえるほど耳が痛いだけです。 音楽も一番上ですが、それほど悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズがいくつかのゲイのジョークをしたかったので、1つのエピソードといくつかのフラッシュバックで後で表示される同性愛者の側面のキャラクターがあります。 彼らはちょうど地形の単一のタイプのこの穏やかなポスト黙示録的な世界を構築するために非常に重要だと思った。 明らかに、ゲイの人々が大胆に存在することを楽しまなかったならば、全体がちょっと離れてしまっただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;砂防は私が今まで見た中で最悪の喜劇の一つです。 ユーモアの感覚を持った大声で大声で派手な光景は、まったく厄介なものから、まるで不運なもの、不完全なものまで、そしてストーリーやキャラクターのどちらの面でも通用するものではありません。 それは、派手で誇張された理由でアピールしようとするトリプです。 それに対する私の最終評価は、10分の1の価値があります。 私の次の要求されたレビューはGlass no Kamenですが、それが終わるまでにはしばらく時間がかかるでしょう。 ですから、来週、私はYuri Yuriの第2シリーズを見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189456&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sunabouzu is an ongoing manga started in the late 90s and written by Masatoshi Usune. In 2004 it was adapted into an anime by Gonzo, a Studio we&amp;rsquo;ve looked at quite a bit with series like Bakuretsu Tenshi, Basilisk, Gantz, Brave Story &amp;amp;, most recently, Strike Witches. Let&amp;rsquo;s look at Sunabouzu and see how well it compares.     Story:     In a post apocalyptic future the vestiges of civilisati &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;creator-kun-1&#34;&gt;Creator_Kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うん、私はそれを得る。 砂防は非常に面白い、アクション・ユー、そして非常に性的にユーモラスなアニメであり、それはかなりよく知られています。 このような人がたくさんいます。 良さのために、私はそれを取得しません。 このアニメは、ほのぼのした、反抗的なスヌーズ・フェストにすぎません。 私の一部は私がこれを決して拾ったことがないと願っています。 私の一部は、好奇心で、このアニメを購入することを決心してくれたことを嫌っています。 私は実際に楽しいコメディアニメを楽しみにしていましたが、残念ながら、これは私が思っていたものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく一目見ただけでは、砂防の物語についてはあまり言わない。 エピソード的な構造を持つ標準的な1シーズンのアニメシリーズですが、もしあれば、違いを生み出すのに十分なプロットホール。 しかし、この物語はアニメスタイルマンザイコメディショーの貧乏人のバージョンです。 ほとんどの場合、このアニメは面白くないように外に出ていたようでした。 私はそれを取得しません。 他のほとんどの喜劇はあなたがギャグを感じるように努力しています。 私はBoBoBoよりも見やすいですが、正直言って、少なくともSunabozuには何らかの形のものがあります。恐ろしい、愚かで興味深いものですが、それにもかかわらず。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを完全に言っておくべきだった。 私は、他の人が何を考えているのかを評価していないか、どれほど人気が​​あるのか​​、ショーが私に与えた意見に基づいてアニメを評価し、すべてのアニメは最初から数えて評価する必要があります。 今は、砂防のキャラクターが私にはあまり働かない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字を見ると、それらはすべて一般的です。 すべての砂漠の凶悪犯と団体は同じです。 真剣に、私はこのショーの1つを与えます：彼らは副キャラクターの性格を主人公よりも面白くて涼しくしました。 このアニメを見続けるのは難しかったが、純子のおかしなことは賢かった。 ストーリーラインのエピソードのエピソードの間、彼女がパンクの子供とどうやったらどうなるか見てみると面白かったです。 しかしそれだけです。 彼らが大きなおっぱいを持っていない限り、キャラクターはこのアニメでは貧弱で魅力的ではないようです。 彼らはお金、女性、水を欲し、砂防を死んで欲しいと思う。 はい、私は子供が本当にいくつかの本当に愚かな犯罪者のストップを引き出すためのコツを持っていることを認めます。 彼はまた、最初のいくつかのエピソードでawesomenessのクラウ​​ニングの瞬間を持っています、そしてその男はかなり手抜きですが、その後、彼はばかげた変態に変わります。 それから私は彼を嫌っている。 砂防隊自身は、悪くて、いたずらで疎遠な人物です。 期間。 目立つ唯一のキャラクターは2人の女性キャラクター（ショッキングなのではない）、コスナのブラジャー、そしてJunkoのセクシー、背の高い、大きなチェストワンです。 残念ながら、私はJunkoのような女性は、彼女の体と恋に落ちる（私は申し訳ありません、他の人はそれを&amp;rdquo;文字&amp;rdquo;とこのアニメまたは9または10を与えると呼ぶでしょう）を参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の不幸にも、アニメーションに関しては不平を言うことはありません。 芸術のスタイルはここでうまくいきます。具体的には、それは悪くはありませんが、それは特別でも完璧でもありません。 それはアニメによく合っていて、まともに見えます。 とにかくこのアニメシリーズについて話すときは、Decentは非常に寛容な言葉です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は大丈夫です。 バックグラウンドミュージックは&amp;hellip;バックグラウンドミュージックです。 オープニングはすばらしく、最初のエンディングテーマは実際にはすごく魅力的です。 このアニメは音楽ではなく、悪いという事実のために、私は自分がその曲を歌ったときに私は自分の口を石鹸で洗う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたはなぜ私が砂防を好きでないのか分からないなら、私はあなたのためにそれを簡素化します：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私のアニメ視聴履歴の中で最大の失望の1つでした。 私はいくつかのエピソードでうんざりして、私の目を閉じて、多くの場面でこの耳を覆います。 私はそれを見るのが難しいと思う。 エピソード12は、おそらくすべての時間の私の最も嫌わアニメのエピソードです。 見つけてみるだけです。 私は最初に12のエピソードの後に​​このアニメを落としましたが、少し前にそれを取り上げて、それを見直すだけで、一週間でそれをもう一度見ました。 私は自分自身にこれを見てもらうことを余儀なくされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作成者kunさんのスコア：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：もう一度、アニメの内臓を解剖して、ストーリーが本当に提供しているものを見てみましょう。 このショーは面白くないので、この話は良い昼寝を提供し、その物語で私を退屈させます。 砂防の物語は私には魅力がなかった。  （3）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ちょうどいい、実際に。  （6）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：もう一度罰金。 グレートテーマソング、まともなサウンドトラックからはまあまあです。 しかし、英語のダブは、私が貧弱に渡された粗悪なジョークでうんざりするところです。 これは私には驚きでした。なぜなら、FUNimationはこれと呼ばれており、最高の平均であり、彼らは誓いを立てていくつかの自由を取っているからです。  （6）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：恐ろしい（2）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：冗談だよね？  （2）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：3非常に悪い。 これは私が残しておいたすべてのものです.Sunabozuは皆のためではなく、あなたが私に同意すれば、あなたのためでもありません。 まあ、それは印象づけることができない、それは辛い、私は良いストーリーとまともなユーモアを好む人にはお勧めしません、それは哀れです、それは絶望的です&amp;hellip;そして、私はそれが好きではありません。 私は真剣に何かを試して言う。 そして、はい、私は砂漠パンクをパンしました！ すべての冗談と厳しいことは今のところ、私は誰か、誰の個人的な好みをも批判しているわけではありません。 しかし、私は何かが台無しにされた場合、それは台無しだと私は言うときにあなたと一緒にまっすぐだ。 あなたが本当にこのようなユーモアとファンタジスタ、興味深いストーリーテリングを気に入っているなら、あなたの路地のすぐ上に砂防があります。 私はそれが私の外にとどまることを好む。 私はまだこれを言うつもりです：人々は、良いアクションアニメを見つけて行き、より良いecchiのようなコメディを見に行きなさい（そして、私は二人のEcchiを意味しない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153071&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Creator_Kun/reviews&#34;&gt;Creator_Kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yeah, I get it. Sunabozu is supposed to be a very funny, action-y and very sexually humorous anime and it’s pretty well known; a lot of people like this one. For goodness’s sakes, I don’t get it. This anime is nothing more than a crappy, unwatchable snooze fest. Part of me wishes I never picked this up. Part of me HATES me for being curious and deciding to buy this anime for keeps. I was actually looking forward to an enjoyable comedy anime, but unfortunately, this wasn’t what I thought it would be.     Not much can be said about the story of Sunabozu, at first glance anyways. It’s a standard one-season anime series with episodic structure, but with few if any, plot holes relevant enough to make a difference. But this story is also a poor man’s version of an anime-style manzai comedy show &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingofroll-1&#34;&gt;KingOfRoll&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OK、そうですね。 私の最新のレビュー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど最近、私はSuna Bouzuを見終わったので、私はそれについていくつかの気持ちがあると言わなければなりません。 私は、ショーには数回の不幸な敗退のために、ほとんどの場合未使用のまま残っている可能性が非常に高いと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はほとんど独特で少しでも良かった。 設定は、人々が厳しい条件（ロードウォリア、誰ですか？）を生き残るためにできるものを使用する必要がありますポストapocalyptic砂漠ですしかし、ショーの構造は、エピソード15 または16の場合は、前のエピソードを前もって一緒に結びつけることは実際にはなかった全体的なストーリーアークを持つように切り替わります。 私が言ったように、物語はかなり陰謀である - 陰謀の政府を収容する&amp;hellip;伝説の超兵器を含む過去の神秘的な遺跡。 あなたは写真を手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
若干日付がついていて細心の注意を払っていれば、芸術はかなり良いです。 キャラクターのデザインはとてもいいです。すべてのキャラクターは、その外観に合った独自の外観と個性を持っています。 悲しいことに、この設定はパノラマの景色（jtは退屈な砂漠）に適していないので、バックグラウンドは時々苦しみ、まばゆいものにまで見えます。 それ以外は、芸術は非常に標準的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
最初のオープニングテーマを除いて、ほとんどの場合、音楽に気づいたとは言えません。これは、名声の高い砂波の服を着た男の実写クリップよりもジャズの影響を受けた作品です。 これは、ショーのトーンをきちんと設定するショーの楽しい紹介です。 それ以外は、音楽はかなり目立たないと思っています。 声優の面では、そこに才能のある人がいて、それぞれの人物の良い声がいくつかあったが、嫌なものがあったかもしれない。 私は若本紀夫（AAAAMMMEEN！）を「魂のレポマン」として感謝しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5
このキャラクターは、少なくとも私の心には、このショーにある最大の障害です。 リード、カンタ（Sunabouzu）はひどい人です。 彼は愚かで、貪欲で、傲慢で、信じられないほど変態しています&amp;hellip;名前をつけて、彼はそれを持っています。 私は彼が1つの部分のVash the Stampedeと約9部のBoratだと言うでしょう。 通常、キャラクターのこれらの特質は多少の変化をもたらしますが、カンタはそれを他のショーの内容を損なうほどに表示します。 他のキャラクターの多くは同様に好きになるのはかなり難しいです&amp;hellip;主人公の一人、Asagiri Junkoは、Kantaがもはや共感できなくなったところまで馬鹿です。 主人公の仲間であるコスナは、似ていないキャラクターではないが、彼女の声とくすんだ笑い声は同じことを達成する。 それは、いくつかのキャラクターは素晴らしいですが、悲しいことに、これらのほとんどは前に述べた魂のレポマンのような支持のキャストであり、陽気で陽気で、私のためにショーをかなり保存しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6
今それは厳しいものです。 このショーで私が持っていた問題は、キャラクターとは別に、エピソードの質の点でそれほど劣っていませんでした。 本質的に、それは他のすべてのエピソードが床に転がっているのが面白いか、ひどくひどく痛いものでなければならないのと同じです。  2番目のエピソードではまだ私を笑わせる1つのシーンがありますが（詳細はわかりませんが）、一方で私はKantaの行動を私の心からブロックしなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
このショーはEcchiで詰め込まれています。 最初のエピソード（The DemonとDouble Ds）のタイトルはそれをすべて言っています。 もしあなたがそれに腹を立てたり、それに付随する巨大な奇妙さを気にかけているのであれば、これを見てはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが気の利いたユーモアやパンツを好む場合、または本当に暗い心理的なショーのストリングからの休憩が本当に必要な場合にのみ、これを見ることをお勧めします。 要約すると - 時々非常に面白い、非常に攻撃的で、非常に不一致。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16944&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KingOfRoll/reviews&#34;&gt;KingOfRoll&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OK, so here it is. My latest review.    Just recently I finished watching Suna Bouzu, and I really have to say that I have some mixed feelings about it. I think the show had a great deal of potential which remained unused for the most part, due to a few unfortunate lapses in the show.    Story: 6    The story was for the most part decent, if a little unoriginal. The setting is a post -  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amvp-1&#34;&gt;AMVP&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;表面には、砂漠のパンクについて取得することはあまりありません。 ファンサービスと行動の潜在的可能性は、今後の取り組みから明らかです。 それは明白ではないかもしれませんが、特にパンクのサイドキック、コスナのキャラクターの深さです。 彼女はPunkとJunko（ショーの/ e /の主なソース）の両方に完璧な箔を証明する。 もう一つのキャラクターは、ショーの優れた英語ダビングとローカリゼーションです。これは日本のオリジナルオーディオよりも実際にお勧めします。 ショーの他の欠点（時にはアニメーションを圧倒している/派生プロットの接線）は、キャラクター間の相互作用で終わりまで見ることができます。 それは私が今まで見たアニメにとって最も適切で満足できる結末の一つと言えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4835&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AMVP/reviews&#34;&gt;AMVP&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;On the surface, there&amp;rsquo;s not much to get about Desert Punk. The potential  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;13lueh0ur-1&#34;&gt;13lueH0ur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らは砂漠にいる。 恐ろしい悪魔の噂が砂をローミングしています。 彼はただのパンクだと分かる。 ちょうどいくつかの性的堕落、コントロールの空腹のパンク。 彼らは彼らが砂漠にいると言いましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがすべての騒ぎだからです。 かつては日本として知られていた砂漠と何かである謎の登場人物です。 それは浅く、快楽的で、未熟である。 しかしそうすることで、どのように低俗者が最もカジュアルな方法でできるかを微妙に反映しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かつては風変わりな文化と堅実な倫理の巨大なメッカが関東の砂漠にまで縮小されました。 極端な気温の変化、希少な資源、ローミングガンのための許せない荒れ地。 推定核兵器大虐殺の後に何年もの悪化から、散在した村、政府の拠点、昨日の文明の埋葬された遺跡だけが残ります。 戦前の技術は着実に回収され、銃器や鎧の現在の標準としてリバースエンジニアリングされています。 さらに、傭兵や襲撃者のために、空調ユニットを内蔵した特別な環境スーツを着用し、激しい熱と競争の両方に対処するためのシステムを目標としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おなじみの音を始めますか？ この施設は、単純な廃棄物処分から優先順位の高いエスコート任務に就職している突然変異体、派閥、傭兵会社を含むFalloutシリーズに非常に近いものです。 欠けているのはPip-Boyだけです。 オープンワールドの生き残りの線に沿って、何かが誰にとっても間違っている可能性があります。 銃の詰まり、装備は失敗し、水は神であり、地形は予測不可能であり、誰もがカルマに詰め掛けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワイズのDesert Punkは、パンクとその仲間のさまざまな仕事を中心とした主なプロットを持つエピソードです。 しばしば、このショーは、不器用なとびびりのシュマックトンを引き出します。それは、アクセシブルな不道徳な雰囲気を作り出すために大きな効果を発揮します。 人間の貿易、放火、大量殺人からマスターベーション、ひどいひげ、裸のボトムストリッピングに至るまでの行為を扱ったショーで、デッサン・パンクは喜んで納品されたことに感謝します。 高校やトイレのユーモアの不快感と組み合わされたこのショーの実行は、ポスト・アポカリプスが必ずしも固められたバースで満たされていないことを証明している。 実際、彼らのほとんどは、忍耐力、カリスマ性、そして特に運が上手に費やされた十分な経験を備えた園芸品種の凶悪犯である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが私たちの感覚の下でsh * t、おしゃぶり、そしておしゃぶりをしていないとき、アクションとSFの陰謀のまばらな中間は、私たちの心を排泄物から引き出して、騒ぎに戻します。 プロットがそれに落ちるとき、直面する大きな支配人はいません。 大きな冒険は待ちません。 単調な砂漠とその民衆への影響は、犬を食べる犬の世界ではまだ人生がかなり悲惨なものになっているかどうかが完全にわかるまで調査されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインは正直なところ特別なものはありません。 パンクのマスクされていない顔はあなたの典型的な延滞者を連想させ、同じことがキャストの80％になります。 誰もがパンクよりも主人公のように見えるコスナとストリーカーを除いて、普通のジェーンです。 コスナの全面的なモエの可愛さと、ストライカーの心の象徴であるshounenのペルソナは、彼らが間違ったショーに出演したような気分になるような砂漠の豚舎とは対照的です。 ユーモアに加わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、デザインチームが誇りに思うべきことが1つあれば、それは東洋、中東、そして軍服からの影響を引き出す環境スーツです。 パンクの有名なドックアップは、アジアの円錐形のフラップ帽子、マッチするカーゴパンツ、戦闘ブーツ、タンケープ、話すと呼吸のためのガスマスクのような装置で構成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人はスーツやマスクを着用しているため、口の動きの負担が軽減されます。 多量のパニングショットを追加すると、その結果はあなたが逃げることのできるアニメーションになります。 細部と一貫性が補うので気にしない。 行動は、必要なところでスムーズかつ明確です。 モーションブラーのスマートな配置と蜃気楼効果はプラスです。 たとえ敷地が紙に荒れ果てても、世の中の感覚を実現するためにセットの作品さえ常に変化しています。 時折の町や風化した岩の構造は、多くの質感を引き継いでいます。同じことは、荒れ果てた屋内の場面でも言えます。 影への注意は、砂漠の太陽が照らす照明の量にも従います。 典型的でも哀れなものでもなく、アニメーションの質の点でGonzoの一貫性のあるリリースの一つであることは、お祝いの原因です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのように、音楽は真剣に受け止めません。 オープニングとエンディングは、意図的に不粘着で、クセのスーパーヒーローテーマは、前提に完全に無関心です。  BGMはさまざまですが、気分に合わせるために、大丈夫です。 しかし、その声は&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はダビングをお勧めしました。 そして今、私はあなたにそれをお勧めします。なぜなら、未熟な下品さのより具体的な感覚と、その日本語の設定にもかかわらず、シリーズに対する西洋化されたアプローチです。 スクリプトは汚いと安いですが、リベラルで楽しいです。 それはうんざりだ。 まれに、あなたを掴むことさえあります。特に、パンクの砂漠の生存に関する独白です。 その後、ナレーターは、皆さんの娯楽のために皆がいかに哀れなのかを再び思い起こさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが適切にキャストされているが、エリック・ヴェールとルーキー・クリスチャンがショーの主なデュオに夢中になるのは、私の愛を正しく表現できない。 あなたは、声優が彼らの役割とベールの脚本で時を過ごしていたことを知っているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうだ、Desert Punk（Eric Vale）は自分のアニメ用のスクリプトを書いた。 だからあなたは、彼はボールだと分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現在の関東の砂漠の最大の、悪質な悪魔を知っていた人はちょうどいくつかのパンクだった？ それにもかかわらず、砂漠のスーツの象徴的なエビは、トラップの配列を取り、彼の老人によって伝えられた時代遅れのバックショットは、ショーの予期しないコアです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は誰もが嫌いと好都合な理由で大好きな男です。 迷惑な、無謀な、失礼、利己的で、操作的で、ばかげた角質であることも、彼の友人でさえ、彼がラインから外れたときに彼を銃で倒そうとしている。 しかし、その定常的に狂信的な外見の下に、実を得る方法を知っている落ち込みの味付けされた、永続的な、そして地球の副産物があります。 反響にもかかわらず状況を彼の好意に変えるために何かをしている（たとえその行為をするために自分自身を殺すことを意味するとしても）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の見習い、コスナは、陽気でスパンキーな気質の優れた箔としての役割を果たします。 パンクの守備の下で（彼の嫌な正義の動機にかかわらず）、彼女は最も発展している。 頑固な理想主義者から独立した現実主義者まで、彼女の同僚と同じくらい能力があります。 彼らの陽気で奇妙なチームワークと、彼らがお互いに持つ深い尊敬の綱渡りで、見事なペアのシェアが輝きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;乾燥した熱狂に加わる繰り返しのキャラクターは、ほとんどが補足ですが、それでもパンクの計画にびっくりするだけで思い出深いものです。 ハイライトは、変態でも卑劣なトロールとしての雨のスパイダー、乱暴な漫画の救済策としてのマシンガンの兄弟、運命の残酷なひねりの中で売れた正義の象徴のパラゴンとしてのストリーカーです ショーができるからちょうど同性愛者に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;砂漠パンクは、トニーライトに提示された人間の状態のヒントを持つ自己嫌悪感があるが、自己認識のSFギャグです。 アクション満載のプレミスでは、アニメが私たちを吸い込むために派手な、またはペースが速い何かを見せてくれるので、私たちは興奮していると感じるでしょう。Desert Punkは生き残りがショーの観点からは全く新しいものではないので、 絶望は合理性と倫理の人を欠いているので、生存は実際に救済よりも軽蔑をもたらす。 軽い執行は、キノコの雲でさえどこかに銀の薄片を持つことができるので、最悪の場合のシナリオを最大限に引き出すショーに過ぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暴力を過度に増やすことも、道徳を軽視することもないこのシリーズは、土曜の朝の漫画のようにうまくやっています。 より多くを払う側を選ぶ人のみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;関東の砂漠で孤立している絶望的な群れに、冗談が込められている大騒ぎの楽しいコースのコースとして見ることもできます。  sh * tsとgigglesのためにそれを見てください。 そして、あなたが進むにつれて、それについて奇妙なことを感じるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;気まぐれなアニメーションと音楽は、控え目なダブと双極性のプロットと一緒に来て、私たちに良い時間を与え、良い点を証明するために平凡な舞台を見せるショーを作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;それは悪循環だけど&amp;hellip;まあまあ。 それはそれが行く方法です、私は推測します。 そして、これらの人々は確かに変化していない。 ダンバス&amp;hellip;&amp;rdquo;- ナレーター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/13lueH0ur/reviews&#34;&gt;13lueH0ur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;They&amp;rsquo;re in the desert. With rumors of a fearsome demon roaming the sands. Turns out he&amp;rsquo;s just a punk. Just some sex-depraved, control-hungry punk. Did I mention they&amp;rsquo;re in the desert?    Because that&amp;rsquo;s what all the commotion is about; a desert formerly known as Japan and the enigmatic titular character who is anything but. It&amp;rsquo;s shallow, hedonistic, and immature. But in doing so, subtly reflects how low people can go in the most casual way possible.    STORY - 8    Japan, once a sprawling mecca of quirky culture and steadfast ethics, has been reduced to the Kantou desert; an unforgiving wasteland of extreme temperature changes, scarce resources, and roaming guns-for-hire. Resulting from years of deterioration after a presumed nuclear holocaust, only scattered villages, a government stronghold and buried ruins of yesterday&amp;rsquo;s civilization remain. Pre-war technology i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godhand11-1&#34;&gt;Godhand11&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;砂漠パンクは人間の行動（部分）の最も現実的な評判であり、与えられた状況で人が行う現実的な決定です。 多くの人がエッチと真のジャーカスの主人公を過ぎてしまうことはありません。彼らは信じられないほどのアニメを見逃しています。  DUBを見て、ダブがこのアニメを最大限に引き出すと信じて、すべてのキャラクターが完璧に声を出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の約6-8エピソードは、ストーリーの構築であり、多くのアクションではなく、いくつかばかげた側面があります。 その後、物語は圧延され、すべてのエピソードは絶対に素晴らしいです。 物語は、すべてのものが砂漠であり、一部の地域の水が乏しく、来るのが難しい、終末論的な日本についてです。 それに敏感なシリーズは、非常に深刻でよく発達したプロットを持っており、複雑な質問や決定をたくさん持っています（例えば、主人公は砂漠で孤児になってしまい、厳しい決定を下す必要があります 孤児たちを連れて行くかしないか）。 このシリーズは、私が見たことのなかで最も面白いもので、その男が女子高生の高校のコメディ/ドラマナンセンスを滑り落ちさせるわけではありません。 メインキャラクターカンタは絶対暴動です、彼はあなたを笑わせることが保証されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターといえば、このショーでは、彼らは群をなしています。 私の意見では、主人公はアニメ史上最も現実的なキャラクターです。  KANTAは本物の取引で、なんとなく、いいえ、これはナイスなナンセンスです。 カンタは冗談であり、それについては何の疑いもなく、（たとえ彼女が彼のことをやっても&amp;hellip;.）、そして小泉は14歳の小泉さんと取引することさえある。 彼女は年齢です。 カンタは合理的で寒い決断を下すが、利益が得られない限りは仕事をしない。 主人公と連絡を取り合う人々の大部分が彼を憎むところを私が考えることができる唯一のシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一番下の行はDesert Punk（やはりダブを上手く見てください）です。アニメは偉大な話をしていますし、アニメを探して終わりまでキャラクターに本当にとどまるなら、これを見なければなりません。 このアニメは珍しいアニメの1つです。 私の意見では、GONZOの最高の作品の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49817&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Godhand11/reviews&#34;&gt;Godhand11&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Desert Punk is the most realistic reputation of human behavior (In parts) and realistic decisions people would make in a given circumstance. A lot of people will not past the ecchiness and downright jerkass main character, tho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dzparks-1&#34;&gt;Dzparks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要
暗黙の世界的な核破壊の後、日本は砂漠化し、生き残った人間は熱い砂の中で貧しい人々の生活を求めている。 関東砂漠の砂漠パンクの物語。 それは有名な傭兵のカンタ・ミズノ（砂漠パンクとも呼ばれる）の冒険と詐欺についてのことです。 彼は仕事中に彼の一見信じられないほどの功績のために彼の伝説の評判を獲得しました。 彼は自分の幸運、実用性、鋭い知恵、専門的な設備のためにミッションを完了することができません。 砂漠パンクは英雄からは遠いですが、実際には彼は凶悪です。 彼が成し遂げたように、彼は広く卑劣な人と考えられています。 彼は外見上セックスに執着しており、彼は無知なナルシシストです。 これらの目障りなキャラクターの欠陥は、シリーズ全体で多くのヒジンクと粗悪なユーモアを生み出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ見るか：
設定が黙示録的な砂漠にあると、このアニメは真剣に1ビットを取ることはありません。 あなたが光を心がけ、コメディーな冒険を探しているなら、Desert Punkがあなたのためのショーです。 砂漠のパンクは確かに過小評価された宝石です。 あなたはトップで、風変わりで原油的なユーモアのファンですか？ このショーは間違いなくあなたのためです。 弾丸の嵐や爆発が好きですか？ このショーは間違いなくあなたのためです。 カンタはどんなストレッチでも倫理的な例ではありませんが、陽気なやりとりや壮大な自己嫌悪感のモノログで楽しむことはできません。 彼はまだ亀裂の傭兵であることは言うまでもない。 銃と彼のエース戦術で彼の熟練を見ているのは、彼の偉大なコメディにわずかに影を落としているだけです。  26回のエピソードを実行することで、このシリーズは簡単に素早くいくつかの座席で終えることができますが、短期間で確実にもっと欲しいものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215920&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dzparks/reviews&#34;&gt;Dzparks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Summary  After an implied global nuclear catastrophe, Japan has been reduced to a desert and the surviving humans seek out a meager living in the hot sands. The story of Dese &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;volticar-1&#34;&gt;Volticar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のアニメレビューでは、レビューされているアニメのエピソードを見ながら、あなたが経験するオーダーをアニメにレビューします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.Art  -  Desert Punkには、黙示録的な、パワフルなアプローチがあります。 これは、期間と話の設定に合った感じをショーに与える。 ところで、私はすべての文字がfrick &amp;lsquo;醜いことを言及しましたか？ ええ、キャラクターモデルは悪くはありませんでしたが、そこに私の意見を残す代わりに、キャラクターの醜さには目的があると決めました。 キャラクターの醜さは、主人公が醜いので、キャラクターがどれほど皮肉なのかを反映していると私は信じています。 キャラクターの個性をどのように観客に投影したのか、まだ非常に醜いキャラクターを持っていたので、私はアートのために7を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.サウンド - 私はこの1つにあなたの時間を無駄にするつもりはない、サウンドトラックは恐ろしいです。 あなたは、シリーズの下位を見て、ボリュームを一番下に置いておいても良いでしょう。  2、それは私が言うことができるすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.キャラクター - デザート・パンクのキャラクターのそれぞれは、それほど大嫌いなキャラクターでなければ、独特の性格を持っていました。 私が注目したいもう一つの事実は、このアニメに深刻な再発のテーマがあったことです。 人々が恐ろしいというテーマ。 砂漠パンクは常に二重になっていて、何の助けも得ていなかったし、そのキャラクターは、終末論的な環境のための一種の原因としてそのように描かれたと思う。 私はそのキャラクターの描写がいかにユニークかという理由でキャラクターに9点を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.Story  -  Desert Punkの話は、Desert Punkと彼の修行師が傭兵の仕事を回り終えて終わっていることの大部分を占めていました。 物語はアニメの終わりまで非常に深刻ではなかったし、それはショーに戻って感じを与えたので、物語がピックアップを開始したとき私は何か特別なことを期待していなかった。 いくつかの人々は結末が悪いと言っているかもしれないが、あなたがそれについて考えるならば、その話は砂漠パンクと彼の見習いについてだったので、それが終わってからそれが成立する。 私はそれがかなり良い方法であったが、最高ではなかったので、その話のために8を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5.楽しさ - 私は本当にこのアニメを楽しんだ。 レイプされた気分は素晴らしかったし、砂漠パンクを見て疲れたことは決してありません。 このショーのための重い物語がなくなって、このアニメを見たときに新鮮な空気の息吹のように感じたことは、私には気にしませんでした。 私は楽しみのために9を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは7です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*このアニメは成熟した聴衆にしか見られないこともお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あぶない：
このアニメはヌードを持っていることを覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191158&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Volticar/reviews&#34;&gt;Volticar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For my anime reviews I am going to review the anime on the order of which you would experience while watching an episode of the anime that is being reviewed.    1.Art - Desert Punk has a post-apocalyptic, steampunk approach to it&amp;rsquo;s art. This gives the sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrlolman-1&#34;&gt;mrlolman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は砂漠パンクが幾分変なコメディと深く説得力のある道徳の素晴らしい組み合わせであることを発見しました。 カンタは砂漠のハンディーとして始まります。完全な正直ではありませんが、シリーズの終わりに登場するので無情ではありません。 逆に、カスナは無力な戦闘機のように始まります（少し弱くて話すことはありません）が、ストーリーが進行するにつれて親切な人になります。 自分自身の成功と、自分の幸福や他の人の幸福のために、自分自身とカンタの間の分裂が広がり、ストーリー全体を通して、私をストーリーにしています。 彼には、他人が騙されて奪われ、実際の人が少なくなるようになっています。 結局のところ、彼は幼い頃の友人（実際には、最初から彼を好きではなかったが、彼を憎んでいない機関銃の兄弟たち）に嫌われ、彼の弟子は、 後ろに残した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13246&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mrlolman/reviews&#34;&gt;mrlolman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found Desert Punk to be a wonderful combination of somewhat perverse comedy and deep, compelling  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nosurrender-1&#34;&gt;NoSurrender&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;砂漠のパンクは、変態した、いたずらで面白い人が愛するアニメです。 私はそれで見たジャグの最初のペアの後にそれで恋に落ちた。 それは基本的にシリーズの後半までストーリーラインを持っていないが、それはストーリーラインを持っていなかった場合、あなたは本当にたわごとを与えるwouldntだろう、あなたはより多くのトラブルとJuggsのペアに自分自身を取得することを望むだろう 。 芸術と音は素晴らしく、登場人物はとても好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7982&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NoSurrender/reviews&#34;&gt;NoSurrender&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Desert Punk is an anime perverted, naughty &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mdude009-1&#34;&gt;mdude009&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一度はあなたがショーを見に来て、そんなに愚かで無意味なショーで、脳細胞がゆっくりと痛むのを聞いて聞くことができます。 砂漠のパンクはそのアイデアを取り入れ、頭を上げて脳が数秒で収縮するので、ショーはとても良いです！ スクリュー深いプロット！ 私たちはより高速のショットガンと胸のアクションが必要です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10：砂漠パンクの主なテーマは、砂漠の悪魔（別名「砂漠のパンク」または「パンク」）として知られる傭兵の傭兵が、終末論的な偉大な関東砂漠を回って、 そうでなければ、ほぼ完璧な成功率を達成するでしょう（途中で胸が収まらない限り）。 しかし、Desert Punkは本当にプロットを持っていないので、テーマと背景は本当にあります。ほとんどのエピソードは、そのガイドラインに従ったランダムなスカートです。 そしてそれは素晴らしい、砂漠のパンクは他の場所で複雑なプロットの検索で深いショーを探している場合は、狂った行動、下品なユーモア、そして乳牛ですが、あなたがとても笑うようにする何かをしたい場合は、 あなたが運が良かった友達に泣いてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10：退屈なものを最初にバックグラウンドから取り除きましょう。 ショーはポストapocalyptic砂漠で行われ、したがって、すべての背景は実際にあなたの基本的な茶色や他の茶色の色合いから多くを変えることはありません。 それが道の外にあるので、良い部分、キャラクターデザインに移動することができます！ 最も近代的なアニメは、すべてが同じに見える文字のための基本的なテンプレートに従います。ちょっとした鼻のかわいい男の子。 砂漠パンクは、そのテンプレートを取って、そのお尻を鞭打ちして、誰がそれを与えたのか、汚れた紙を送り返します。 砂漠のパンクのキャラクターのほとんどは、醜い、カンタ（パンク）は、大きな眉、巨大な耳、太い丸い鼻、そして一般的に大規模なたわごとの笑い/サイコパスの笑顔を持つ短い小さな男の子です 彼はまるで強姦猿のように見えます。 パンクだけで止まるわけではありませんが、このショーの皆さんは、醜いスティックで殴られてしまったように見えます。 ほぼすべてのアニメキャラクターがまるで同じような見た目の可愛い少年のように見える世界では、それは爽やかではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10：親愛なる神、キャラクター、どこから始めるべきか分からない。 砂漠のパンクのキャラクター&amp;hellip;まあ、良い男のキャラクターは（1つを除いて、しかし彼はゲイの男に奴隷に売却される）、デザートパンクのすべての文字は多かれ少なかれ、完全にお尻です。 ショーの主人公であるKantaは、アニメの大悪役であり、その後、ほとんどの悪役です。 彼は過度に角質があり、みんなのように扱い、彼は世界で一番の人物のように振る舞います。彼はジャークばかりではありません。彼はジャークの生きた化身です。 これはあなたが嫌うはずのキャラクター、あなたが見るはずのキャラクターのようなもので、「あなたが死ねたい！ しかし、結局、あなたはこのクソな男を愛することになります。 同じことがほとんどの他のキャラクターに行きます、奇妙な部分は、あなたが一般的に最も嫌いになるキャラクターです。他のアニメでは、Stryker（Kantaがゲイの男に売る男）のような、  。 キャラクターは間違いなくDesert Punkの強みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10月：これは本当に両方の方法を行くことができます。 あなたはセックスについての卑劣なユーモアを嫌いますか？巨大なトラックで覆われていて大変なトラックに覆われていて、嫌な気分になってしまっていると思っていますか？ それであなたはこのショーを嫌いになるでしょう。 しかし、あなたが私のようであれば、本当の意味がない低俗なユーモアを楽しむなら、あなたはこのショーを見て死に笑うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10：Desert Punkは、アニメのすべてのクリシェをとり、それを食べ、それをプレートに吐き出して、現代のロマンスアニメ市場に食べさせるショーです。 このショーを見て、あなたのお気に入りの一つになってしまうかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61709&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mdude009/reviews&#34;&gt;mdude009&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once in a while you come across a show, a show that&amp;rsquo;s so stupid and pointless that you can almost hear your brain cells screaming in pain as they slowly die. Desert Punk takes that idea and cranks it so high your brain will shrivel up in a matter of seconds, and that&amp;rsquo;s why the show is so good! Screw deep plots! We need more high speed shotgun and tit action!     Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: Desert Punk&amp;rsquo;s main theme is this, a midget mercenary known as the demon of the desert (aka, &amp;lsquo;desert punk&amp;rsquo; or just &amp;lsquo;the punk&amp;rsquo;) goes around the post-apocalyptic great K &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dunkjoe-1&#34;&gt;Dunkjoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、特に中央の部分ではかなり鮮やかです。 ストーリーはたくさんの紆余曲折で興味をそそられていますが、最初のいくつかのエピソードは非常にエピソード的で、エピソードに大きなおっぱいがなくても「おっぱい」のジョークに大きく依存しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中央の部分、特に「おしゃべり」の女性をもたないエピソードは本当に良く、関東砂漠の大きな写真のさまざまな側面を示していますが、まだエピソードはあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の部分、特にep 18以降は本当に深いですが、結論はかなり残念で混乱していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー全体では、ほとんど面白かったですが、キャラクターが消えて再現する方法、生き残る方法などについて、多くの不一致がありました。 時には、ストーリーラインと説明できない出来事（例えば、生き残った爆発）にはあまりにも多くの矛盾があり、私はこのアニメをもっと楽しんでいないと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
このシリーズはどれほど古いかを考えれば、芸術は基本的に非常に優れていたので、それについて不満はなく、時には3Dも関わっているようです。 アニメーションがそれほど滑らかではない場合があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
偉大なVA、ほとんどの文字のための独特の声、良いOPとED。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5
このアニメのキャラクター部分は、おそらく他のすべてのグレーディングカテゴリの中で最も混乱し、劣っているでしょう。 いくつかのキャラクターの奇妙な消滅や再現を除けば、ほとんどまたはまったく人格にいくつかの不一致がありました。 そして、どうにかして、キャラクターは、より重要なキャラクターの謎を解きほぐしたり、まるで問題にならないかのように単純に行動するように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、主人公の中には、時には互いに矛盾するいくつかのキャラクターの特性を持っているように見えるものもあります。特に、スナボズのキャラクターは、アニメの最初と中と最後の部分で非常に矛盾しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
このシリーズでは、暗い話題を冗談で軽くし、「状況を笑う」ことに焦点を当てているので、全体的に楽しいです。 しかし、ストーリーラインの最後の部分は、最初と中間の部分（スコア9）から多くの楽しさを実際に殺しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
それは全体的に素晴らしいショーですが、その中のいくつかは非常に暗いので話題についてはあまり考えすぎないようにしてください。しかし、プレゼンテーションが貧弱であるため、それは適切ではなく、面白​​くもありません。 そして、いくつかのことは単に意味をなさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203317&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dunkjoe/reviews&#34;&gt;Dunkjoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 7    This anime is quite brilliant, especially in the middle part. The story is intriguing with lots of twists, but the first few episodes are quite episodic, and relying a lot on &amp;lsquo;boobs&amp;rsquo; jokes, heck, even when there are no large boobs in th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiel-kun-1&#34;&gt;Kiel-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメシリーズレビューNo.15&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（導入）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;砂漠のパンクは、世界に設定されたアニメは、人類の基盤に影響を与える大きな気候変動をもたらした。 世界は無限の砂漠に囲まれた荒れ果てた環境になってしまいました。世界は恐怖の中で最も強いものだけが生きることができ、権力を持つ人だけが世界を支配し支配することができます。 この新しい時代には平和と秩序は存在しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは非常に興味深い、その前提に存在する最初の印象の砂漠のパンクです。 物語はミズノの冒険、カンタは多くの名前で広く知られている傭兵に続くが、彼は砂漠のパンクとして別名で知られていた、砂漠の幽霊と同様に他の傭兵に尊敬されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、主人公がお金を稼ぎ、砂漠の厳しい生活の中で生き残るために任務を完了するために場所を回っているので、行動と冒険を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（概要）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット（6/10）平均より上&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じテーマを持ち、80年代から90年代にかけては世界中の気候変動ディストピアが人間文明の終結の共通テーマであるアニメ作品がいくつかあります。 通常、この種のテーマは、旅行中に新しい人に出会うキャラクターに焦点を当てていますが、砂漠のパンクは、傭兵の仕事を遂行する複雑な使命に焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この前提は非常に優れたアクションと軍事戦術を提供し、かなり印象的です。 傭兵は巧妙な技と知的計画を使って敵を圧倒して仕事をします。 このアニメは、砂漠に住む過酷な条件を提示し、お金のある人だけが正常な生活を送れ、未成年者は売春のために売却されるか、政府が犬になったり、生き残るための囚人になる 弱者を略奪する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;聴衆を怒らせる砂漠パンクの否定的な側面は、おっぱいファンサービスとそれが持っているボブショットです。 それには、それ専用のエピソード、たくさんのセックスジョーク、悪いユーモアがありました。 ファンサービスは悪くありませんが、実際にはこの種の前提では例外的です。 砂漠のパンクの問題は、ファンのサービスがコメディーな感覚で提示され、それが深刻ではなく、気分に影響を与え、緊張を緩和するということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（5/10）平均&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;砂漠のパンクのキャラクターは、それらを覚えておく独特の独特な特質を持たないため、プレーンです。 キャストから非常に異なっていて忘れがたい唯一のキャラクターは、主人公のカンタです。 私は彼が大きな変態者、卑劣な敗者、政府のラップ犬、利己的な淫獣、そしてあなたが彼に投げることができるすべての否定的な言葉であるが、彼は疑いもなく高度に知的な人であり経験の兵士 プロットアーマーのせいではなく、せん断戦術と戦闘経験があり、それがすべてです。 私は彼の能力だけを愛するが、彼の人格は愛していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が進行するにつれて、私たちは別の主人公を紹介しています。それは、カンタ弟子であり、私たちの哀れな主人公をよりよく理解し、彼女の名前は小泉太子です。 彼女の歴史についてはあまり知られていませんが、確かに1つのことは、彼女がシリーズ全体を通して見た唯一の開発キャラクターだということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;kantaが一緒に吊るす傭兵は、私にとって好都合ではありません。 私の理由は、カンタがクレジットを手に入れている間に彼らは火を支えているだけなのです。 私は傭兵が特別なスーツを着て勇気を出して、彼らの仕事を適切に処理して先を計画できる理由を彼らに提供するのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の弱点は、目立つ個性がなく、通常の12話のエピソードシリーズに倍増してもキャラクターのほとんどが未発達であるため、キャラクターの変化を見るだけでは不十分だからです。 小泉だけ私が変わったのを見た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドと音楽（6/10）楽しい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが砂漠の行動の雰囲気と魅力的な音を与えるための最初の開口部が好きです。  2回目のオープニングはちょっと普通ですが、私は英語と日本語のバージョンを聞いたので、その歌詞を正しく伝えることができます。 第1のエンディングは、ほとんどの点で面白くキディですが、私はまだそれが好きでした。 第2の終わりは、平和と静けさのいくつかの希望を喚起しながら、それは荒涼とした砂漠の戦争と過酷な生活を示したため美しいものでした。 そして最終的にバックグラウンドミュージック、それは大丈夫です、そして、アクションからのバックグラウンドミュージックは、いくつかの緊張を引き起しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイル（6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインは単純で単純です。 ギャルはおっぱいを除いてはっきりとした外観を持っていませんが、芸術のデザインは、その前提の真剣さを考慮に入れてテーマに適しています。 女の子のピンクの髪と虹色の服装をしたディスコピアの設定では、見た目が厄介です。 私は衣服が戦闘で男性の適切な服を着て現実的であると言うことができ、スーツは論理的に賢明です。それは砂漠での戦いにおいて戦術的利点を提供するからです。 ここには意味をなさないばかげたコスプレ衣装はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7/10）良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアクションが好きで、特に、実際の戦闘の主役がどのように戦術的に賢いかが好きです。 私は太鼓のキャラクター開発が好きです。 ダブのバージョンは、それが本当にキャラクターの声にマッチし、それはスピーチの救出においてもっとやさしく、より巧妙であるために良いです。 これまで3回このアニメを見ていたので、要素の低さでも私はまだ個人的なスコア7を与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（6/10）平均より上&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;砂漠のパンクはアニメを見て楽しいですが、ストーリーが満足のいくエンディングを提供しなかったのであまり期待していません。 ストーリーの進行は、それが何も達成されなかったように終わり、すべてがまだほとんど変わらない方法であるように、最小限に近づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;勧告：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高のアニメは、大きな銃を使って大男と一緒に砂漠の環境をお勧めすることができ、犯罪者を扱い、クールで涼しいのは「Trigun」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現金のために雇われた傭兵に関する少し似たような物語については、私は非常に&amp;rdquo;カウボーイビバップ&amp;rdquo;をお勧めします。キャラクターは宇宙のテーマジャンルで賞金稼ぎのハンターですが、クールさは空中です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kiel-kun/reviews&#34;&gt;Kiel-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime Series Review No.15    (Introduction)    Desert punk an anime that is set in a world resulted in a major climate change that affects the very foundation of humanity. The world became a wasteland surrounded by endless desert making the environment hostile to live in. The world is in dystopia where only the strongest can live and only with those with power can ruled and control the world. Peace and order doesn’t exist in this new era.    This is the first impression desert punk present in its premise that is very intriguing. The story follows the adventures of Mizuno, Kanta a mercenary popularly known by many names but he  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、私が見た最も奇妙なアニメでなければなりません。 それはむしろ大人のコンテンツやジョークならばいっぱいです。 ストーリーラインは本当に良いです。デザート・パンクの崩壊の最初のポイントから、より高い人間にとって最も素晴らしいものからほとんどコミックに至ることから始まります。 それは彼が取るすべての任務にほとんど失敗したり、完全に負傷したりするので、話が陽気になります。 最初から、ややぼんやりしているが、老人の部分を示すようになっていく、かなり古い男のジョークや歪んだ画像の陽気。 基本的には、コミックの部分が関係している限り、最初のエピソードからのショーが好きかもしれないかどうかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペクトルの反対側にはストーリーラインがあります。 ストーリーのほとんどは、最高のキャラクターの1つであり配信されたRain Spiderのような再獲得キャラクターを見逃しているかもしれませんが、エピソードの1〜2が欠けても通常は気にする必要のない週間バージョンの仕事です 非常に頻繁に使用されているすばらしいラインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にカンタの人格が好きですが、彼は実際には、彼が完全な変態者であり、実際には実際には何人かを気にしていることを認めていることを恐れることはありません。 残念ながら、時には彼は彼の仕事を終わらせるために後ろから座っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;JunkoとRain SpiderはKantaの完璧なライバルです。  Junkoは彼女の胸を投げつけて、カンタを困惑させ、通常は気を散らすように見える。  Rain KiderはKantaと同じ考え方ですが、彼の戦術は本当にいいとは言えません。 彼は多くの「性的奴隷」のアイテムを使って敵を恐れている。 私はコスナを本当に気にしません。 彼女はちょうど愚かな小さな泣き虫のようにほとんどの時間と悲しそうに聞こえる、ルシクリスチャンは少し&amp;hellip;よく、ちょっと幼稚し、嫌な私は好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはSaiyukiやTrigunとよく似ています。背景はかなりぼやけており、砂漠の熱で完璧に見えます。 それは素晴らしいヴィンテージ感があり、彼が住んでいる黙示録的な世界の感覚に本当に追加されます。建物は壊れているか砂岩で切られていますが、私は古い建物もそうである理由は分かりません。 アクションのいくつかは何度も何度も同じイメージであるように見えますが、いくつかのアクションラインがありますが、アクションの一部をうまくキャプチャしています。 私はオープニングに笑顔を浮かべなければならなかったが、どこにライブアクションのオープニングを追加することにしたのか、彼らは漫画版に合うようになった。 悲しいことに、カンタを演じるキャラクターは正しい高さを持っていないので、そのジョークの一部が失われます。  Gonzoがこれを本当にうまくできていて、これをもっと頻繁にやりたいと思うので、Gonzoがこれを作ったのは本当に驚きです。 私は彼らが本当にここで輝いたと思う。 残念なことに、2回目のオープニングとエンディングは多くのことが望まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、音楽&amp;hellip;それは望むべきものです。 彼が実際に悪い尻になることを決めるところまで、多くの「ソフトポルノ」音楽がほとんどどこにでもあり、楽しいアクションミュージックの多くはありません。  2回目のオープニングは、最初の試合よりもずっと悪く、エンディングと同じです。 なぜ彼らがそれをどう変えたのか分かりません。 メインキャストのほとんどは英語ではうれしいですが、他の曲は悪い味で周りに置かれていますが、長く滞在しなかったので罰金を科しています。 私が前に言ったように、ルスキリストが演じるコスナは、あまりにも幼稚で泣きそうです。 反対側で、私はKenny Greenによって演じられたRain Spiderの愛をフリークンします。 彼の声は、かなり悪いお尻のキャラクターには完璧ですが、彼が面白いときには、キャラクターから外れていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70009&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This has got to be the strangest anime I have seen. It’s full if rather adult content and jokes. The storyline is really good, starting at the first point of Desert Punk’s downfall from being the most awesome for higher man to being almost comical. It makes the story hilarious as he pretty much fails each and every mission he takes, or ends up fully &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia-1&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初にこのアニメを知り、シリーズの他のレビューを読んだり読んだりすると、それはTrigunによく似た空間の西側で、そのショーとのいくつかの主要な比較があります。それについては後で取り上げ、Desert Punk  、あなたはそれにいくつかの類似点を認識します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;将来、日本は荒れ地です。 関東の砂漠では、散らばった人間が熱い砂の中で生計を立てています。 その中で、「砂時計（日本語版）」や「砂漠パンク（英語版）」と呼ばれる短命の男 - 実名のカンタ・ミズノは、賞金稼ぎ人として生計を立てます。 砂の悪魔のように、彼は無敵のようだ。 しかし、すべての男性のように、彼は異性のために特別な弱点を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターにとって、Kantaは、利己的で、傲慢で、性欲を増し、おっぱいに執着した、生の短い変態したお尻なのです&amp;hellip;そして、それは私が彼について好きです。 私の心の中のアニメーションやライブアクションの形であろうと、彼は主人公だが、少なくとも彼は彼の意図に直接的である。 彼は日本の野生の西の英雄になろうとはしていない。 彼はいつも必要な手段で生き延びるためにこれをやっていますが、時には彼は幾分普通の自己であることによってそれを混乱させることがあります。 その後、コスナ - 本名は小泉太子、後には砂漠パンクの弟子を倒してシマースナイパーを倒し、彼女は彼の弟子であることを懇願し、彼は彼女の提案を受け入れた。 母親であると主張する女性もいます。 ええ、彼女はうんざりしていて、彼女は傭兵では対処できないようですが、シリーズが進行するにつれて、キャラクターの強さとモチベーションが高まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;巨乳と言えば、「砂漠のヴィクセン」として知られている浅木淳子と、砂漠パンクへの女性のライバルと性的欲望があります。 彼女の非常に大きな胸のうち、はい、彼はそれを叩かれて殴られます。 彼女はシリーズのファンサービスの一部に貢献していますが、それは決してその騒動を得たり、ヘンタイに近いことはありません。 それはより多くのエッチですが、それほど迷惑ではありません、あなたはオフになるでしょう。 彼が逃げようとしたときには怒らないで、彼のシーン、特にその1つの特定の場面では非常にユーモラスなので、戦闘にはDPと同等のRain Spiderがいます。  Machine Gun Brothersのような他のサポートキャラクターもいますが、彼らは砂漠のパンクの幼なじみですが、彼は馬鹿だと知っていて、DPの幼なじみである姉妹奈津子もいます。 彼女の胸は特に彼らが若かったときに、あなたはなぜマシンガンブラザーズが彼のお尻を蹴りたいのだろうと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な獣医：それは失礼、粗悪、かさばらず、恥知らずですが、それは陽気です。 ええ、大部分のキャラクター（特に1つのキャラクター）は、好き嫌いや嫌悪感を感じることはありませんが、それほど気にならないほど慣れていません。 エッチのタイトルのファンになる大部分の人にとって、これは私がチェックアウトすると言っているものですが、私は急いでそれを得るのは急いではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When first knowing about this anime and reading/watching other reviews of the series, it’s a space western that much akin to Trigun and there are some major comparisons to that show, which we’ll get into later and believe it as looking into Desert Punk, you’ll recognize some similarities to it.    In the future, Japan is a wasteland. In the Great Kanto Desert, scattered humans eke out a living in the hot sand. Among them, a short-statured man they call &amp;lsquo;Sunabozu (Japanese version) &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jonnyhan-1&#34;&gt;jonnyhan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;9000以上のマンチネス！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでください： &amp;lsquo;このアニメは時々境界線があり、非常に深刻な瞬間から変態したものに変わるとき、このアニメのかなりの部分を見ました。 いくつかは、ショーの流れを妨げるファンサービスとして、これらの変な瞬間を呼びます。  Newsflash：このアニメの大部分は倒錯とバカだ。 他の多くの批評家が言っていることとは異なり、ファンタスティックではありません。 これはショーの実際の内容であり、主人公の本来の性質を反映しています。 たとえば、フェアリーテールを考えてみましょう。アニメ/マンガに表示されたブービーは、ファンデーションであり、周囲のイベントに何も追加しないためです。 しかし、このシリーズは、時間の約4分の1ぐらいの胸を回します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奇妙なヘルメットを身につけた主人公のアニメとイメージが示唆しているのは間違いないが、砂漠の別名「Desert Punk」はそこではもっともマニアなアニメの一つだ。 本当にそれはそこでの少年男性番組の一つであり、私が男と言う時、私は20歳以上の大人を意味します。 これは、若い人がそれを感謝しないと言っているわけではありませんが、若干古いものほど、主人公と共感できません。 これは私が遭遇した最もマニアなアニメの1つであり、苦痛の瞬間に力を発揮し、彼の強さと理想で世界を救うマッチョ/アルファ男性の主人公は含まれていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション、サウンドトラック、プロットなどに基づいてアニメを評価するエリート批評家のようなものではありません。私はこれまで数回これをやっていて惨めに失敗したにもかかわらず、  。 だから私はその要点に立ち、物事を簡単に保つだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界：砂漠パンクは惑星全体に広がる砂漠化の世界の中にあります。 世界が行く限り、Trigunに非常に似ています。 人々は今や多少の初歩的な技術で生きており、黙示録は災害の後ではアクセスできないと思われる前にすべての科学的な進歩を遂げています。 現在、多数の資源を支配する1つまたは複数の政府機関が存在する。 それから、あなたは砂漠に散らばって生存している弱くて貧しい砂漠の人々がいます。 私たちの主人公は貧しい砂漠の人々の間に住む傭兵/フリーライターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公：主人公は銀魂のVashとGintokiのハイブリッドです。 彼は非常に変態しています。実際、彼の野心の半分は、ブービーや女性の周りを回っています。なぜなら、若干男性が彼に共感することができるからです。 彼はGintokiに似ていますが、彼は一般的には馬鹿に見えますが、実用的で実用的です。 砂漠はすべて最善の生存を目指しており、主人公の狡猾なやり方は彼が相手よりも頻繁に相手を戦うのを助けます。 彼は環境と弱点の残酷な運命をそのまま受け入れ、生き残るために最善を尽くし、一般的に彼の周りの人を大切にしない世界についての実践的な見解を持っています。 これは私が定期的な少年の愛好家が主人公を好きではないと思うところですが、そのような性格は現実に近いです。 アニメが進むにつれて、面白いキャラクターの束が紹介されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：それはプロットを持たないものとして始まり、エピソード的です。 アニメは最初は2つのエピソードで非常に面白いがやや弱いですが、進行するにつれてますます面白くなります。  10回ほどのエピソードの後、ある程度のアニメがまだエピソード的であるにもかかわらず、いくつかの世界的な建物があり、より大きなものが来ようとしていることが分かります。 アニメの前半は、事が深刻なTrigunに非常によく似ています。 まあ、この事は深刻ですが、まだユーモアがたくさんあります。 全体として、最後にクーデターのいくつかの要素があり、視聴者を非常に楽しませる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターと共感することができ、非常に面白い話を見つけました。 しかし、それは一つの大きな理由のために偉大さに欠ける。 主人公と主人公の間には主要な学生連帯が形成されていますが、主人公は奴隷のように彼の生徒を奴隷とみなすジャークのように殆ど外れているので、絆を感謝する場面はありません 。 その感情的な側面は良いアニメを作成するものであり、それはこのアニメーションには欠けていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに費やした1秒ごとを徹底的に楽しんだ。残りのシリーズと比較して劣っていた最初のいくつかのエピソードも含まれていたが、非常に面白い。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142167&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jonnyhan/reviews&#34;&gt;jonnyhan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;MANLINESS OVER 9000!    MUST READ: &amp;lsquo;This anime is borderline hentai at times and I have seen quite a few diss this anime when it alternates from very serious moments to perverted ones. Some call these perverted moments as fanservice that disrupts flow of the show. Newsflash: Perversion and boobies are a major part of this anime. Unlike what many other reviewers say, it is not fanservice. It is the actual content of the show and reflects u &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chaos-1&#34;&gt;-CHAOS-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューです、私は人々がそれが有用であることを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私の意見では非常にユニークなアニメです、それはあなたが他のアニメで見つけるのに苦労するだろう粗くて砂のような雰囲気を作成します。 土地が荒れ果てた砂漠の荒れ地になった将来、私たちは現実主義者のカンタと若い弟子のコスナの冒険に従います。 このアニメは間違いなく必見ですが、残りの部分とは別にその性質を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kantaはあなたの典型的な鉛の男性キャラクターではありません、私は彼に「良い人」と呼ぶことはありませんが、 彼は単に感情や他の人の幸福を考慮することなく、生きていくために必要なことをします。 彼は熟練した無慈悲な傭兵で、彼の仕事と大きな胸のためだけに気を配っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に、ダイナミックで適応性のある戦略を形成し、迅速に考え、予測不可能で混乱する戦術を利用するカンタの能力は、彼に「砂漠の幽霊」という悪名高いタイトルを与えました。 彼は愚か者のように見えるかもしれませんが、彼はタックと同じくらい鋭いので、あなたが最後に間違いを犯すのは、状況を分析する彼の能力を過小評価することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、このアニメの現在のトップレビューがあなたに信じられるだろうと反対に、このアニメは「変態したエッチで満たされていない」ことに注意したいと思います。 私は、暗くて卑劣なコメディがすべてによって評価されることを疑う。 カンタは独創的で搾取的ですが、彼のユーモア感覚は人を怒らせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは魔法の虹でいっぱいの幸せな土地を見つけることはできません。偉大な関東砂漠は適者生存が完全に生きる非常に厳しい場所です。 あなたの感情があなたのより良いものになるようにすれば、それはあなたの死を意味するでしょう、慈悲または許しの時間はありません。そしてKantaは自己宣言した現実主義者がその現実を理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はストーリーに8点を与えています。なぜなら、それは私を楽しませ続けるのに問題がないからです。それは、あなたが最初に思うかもしれないよりもはるかに深いことです。 それは大部分のための非常にカジュアルな時計ですが、本当に終わり近くにピックアップします。 それはあなたが少なくともそれを期待するときに彼らが物語の物語を形作るためにゆっくりとそれを構築するアニメのタイプですが、私は終わりが嫌いと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は平均だったので、私はそれに7を与えました。何も特別なことはしませんでしたが、悪くはありません。 私は正直言ってそれほど注意を払っていませんでした。 それはまさに私が推測する2004年のアニメから期待するものです。 残りの部分とは別に特別なスタイルや効果はありませんが、砂漠には多くのアニメが置かれていないので、私には新しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが平均以上であることが分かったので、音/音楽を8にしました。 音楽の中には、実際にはとても好感が持てるものもあり、ほとんどの場合、雰囲気を完全に設定することができました。 彼らは間違いなく、私が見た膨大な量のアニメよりも優れた仕事をしました。実際には、この音楽は浸漬因子で大きな役割を果たしています。それがなければ、同じではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのキャラクターは、多くのアニメで見られる共通の非現実的なキャラクターとは異なるユニークな性格を持っているため、9人か10人の価値があります（巨乳の女性を除いて - もう名前は何ですか？  ）。 カンタのような人々はすべて、子供のように物を売っても構わないと思うし、無実の子供たちも犯罪の最悪のことをやりたいと思っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの私の楽しみの要因は間違いなく9でしたが、私はすべてを見た後でしか言いません。 遅いペースのエピソードでも、私は自分自身を見守る必要はありませんでしたが、それはいずれかの方法で単に楽しいものでした。 しかし、あまりにもカジュアル感があり、十分な深みのあるストーリーが欠けているので、実際には少数のエピソードでこのアニメを制作しました。 私は後で残りの部分を見るために戻って来て、私はシリーズを終了した次の2日間で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメを明確に9与え、他の人はそれについて私に同意しないかもしれませんが、これは人が合成的にしか複製できない性質を持つ独特の作品として振り返る古典の1つになると思います。 それは私がもっと見たいアニメのタイプです。なぜなら、それはすべてのステレオタイプのアニメからの爽やかな変化だからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33715&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-CHAOS-/reviews&#34;&gt;-CHAOS-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review, I hope people find it useful!    This is a very unique anime in my opinion, it creates a crude and gritty atmosphere you&amp;rsquo;ll have a hard time finding in any other anime. Set in the future where the lands have been reduced to harsh desert wastelands, we follow the adventures of Kanta the realist and his young apprentice Kosuna. This anime is definitely a must watch, it has qualities that s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;revengeofthepunk-1&#34;&gt;RevengeofthePunk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75843&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RevengeofthePunk/reviews&#34;&gt;RevengeofthePunk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah the anime where I got my user name for this site from. This is the first in a trinity of anime I&amp;rsquo;m talking about where the three are the story I wish I could write. Sunabouzu or D &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jzmcdaisy-1&#34;&gt;jzmcdaisy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jzmcdaisy/reviews&#34;&gt;jzmcdaisy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Despite my overall I&amp;rsquo;m giving Desert Punk/Sunabouzu a 6 &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;2&lt;/sub&gt;. I give 6&amp;rsquo;s to not quite awesome but average good shows and I want to give Desert Punk said score because it&amp;rsquo;s barely above average, but still above. Desert Punk is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila-1&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは大丈夫でしたが、悪くはありません。 私が言っていることは、このアニメは非常に多くの可能性を秘めていたが、提供していないということです。 素晴らしいアクションやキャラクターがたくさんあります。あなたは数時間にわたり圧倒される大きなユーモアを持っています。 それと並んで、あなたはこのアニメはセックスと胸の言及のためにエッチだと言うことができますが、それは途方もないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを8/10に与えます。 たぶん、初めてのアニメウォッチャーにとって、これは素晴らしいことです。 しかし、しばらく見ている人には、ちょっと一言を見て、あなたが見たいかどうかを選んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13681&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was Okay, but it isn&amp;rsquo;t bad. What I&amp;rsquo;m trying t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bob32561-1&#34;&gt;bob32561&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは間違いなく、私が今まで見た中で最もラッキーで、最も重く、セクシーで、最も邪魔なシリーズの一つです。 それが言われている（そして私がシリーズでそれを好きであるという事実）これはまた、私が見た絶対的なファニーネスト/ヒラリオスシリーズの一つです。 主人公はバット・シット・クレイジーであり、常に（a）その日を節約し、（b）彼のお尻を蹴ったり、（c）その両方をするという壁のせいをはずします。 間違いなく簡単に怒られている人や未成年者のためのものではありません。
面白いと思えば、私は物語を捨てるために何かを置くつもりはないので、それを見てください。 ちょっと覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テーマ：
メガ・ウルトラ変態主人公、エッチ、戦闘、コメディ、黙示録のポスト、サボタージュ、バウンティ・ハンター、ガジェット、そして「あなたの母親は汚れた娼婦」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の場合に注意してください：
何も気にすることはありませんが、とにかくそれを見てください。 私はあなたがクラックアップすることを約束します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24047&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bob32561/reviews&#34;&gt;bob32561&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series is definitely one of the raunchiest, crudest, sexiest, most disturbing series  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;donutsonfire-1&#34;&gt;donutsonfire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、砂漠のパンク「砂の砂漠」は、クールなユーモア、いくつかのエッチ、そして子供たちが豊富な広場で試みるべきではない多くのことを特徴とするアニメであることを今すぐ知るべきです。 私が正直な評価を与えたように感じるので、私がこれらの得点を与えた理由を説明することに私のすべての努力を読んで、辛抱強くお待ちください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は、それがちょっと面倒な最終的なエピソードまで、非常に良かった。 私は個人的にはコスナを主演する少数のエピソードを嫌っていました。彼女はストーリーの主人公ではなく、私は彼女の笑い声を本当に嫌っていました。 最後の5つ前のエピソードは、ケロロ軍曹のエピソードに似ていた。そこでは、エピソードがエピソードごとに物語を語っていた。 私はこれを非常に面白いと感じました。 私は、このアニメがちょっと台無しになってしまったように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
土地の特徴、武器、熱い女の子（浅木淳子）、ぎこちない性欲感のアニメーションを除けば、芸術はそれほど素晴らしいものではありませんでした。 私は男性キャラクターに描かれた顔の特徴を嫌っていました。私はJunko〜のために磁化していました。 とにかく、芸術は私が「Subarashi」と呼ぶものではありませんが、確かにその大丈夫です〜。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
あまりにも多くのサウンドトラックが制作されたわけではないので、一定の時間に何度も同じ歌を何度も演奏し続けていたため、常に新鮮な音楽が不足していました。 オープニングテーマとクローズテーマはほとんど変わりませんでしたが、恐ろしいものではありませんでした。 私はこれがアニメの強力な部分ではなかったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
偉大なキャラクター！ しかし、そのコメントで間違ってはいけません&amp;hellip;偉大なキャラクターによって、私は彼らが素晴らしい偉大さを持つ偉大なキャラクターであることを意味しますが、シリーズは短くカットされたので、私はそれらのいくつかに何が起こったか分からなかった。  Tsk tsk&amp;hellip;何が無駄だろう&amp;hellip;合法化されている可能性がある10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
過去のいくつかのセクションで上記の平均的な評価にもかかわらず、私はこのアニメが非常に楽しいと感じた！ それは私の世界に私を吸うことができるそれらのアニメの一つであったと私のように思え、私はそれの一部になりたい！ これは間違いなくストレスを和らげるために使用できるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
ソリッド8/10。 シリーズの終わりに近づくと、プロデューサーはアニメを台無しにしてアニメを台無しにしてしまいました&amp;hellip;ドラゴノウ - 共鳴 - と同じように、このアニメがうまくいったように感じましたが、より良いかもしれません。 私はここで正直なレビューをしていますが、私は間違いなくそれを &amp;lsquo;リストに追加&amp;rsquo;オプション〜の10/10に与えました！ 一度あなたが〜を見始める理由がわかります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27900&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/donutsonfire/reviews&#34;&gt;donutsonfire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So first off, most of you should know by now that Desert Punk AKA Suna Bozu is an anime that features crude humor, some ecchi, and lots of things that kids shouldn&amp;rsquo;t try to attempt on bountiful broads. Please be patient to read through all my efforts on de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ukinym-1&#34;&gt;ukinym&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2016-30-03&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はこのレビューをどのように開始するのか正確にはわからないので、鈍いものにしましょう：これはアニメシリーズの砂漠（砂漠パンクとも呼ばれます）のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、日本のディストロパシアの荒れ地の中で、大関東砂漠と呼ばれています。 メインの主人公、デザートパンク（カンタミズノ）は、彼が雇われている仕事をいつも終わらせない無敵の賞金ハンターです。 しかし、すべての男性のように、彼は異性の人と会うたびに膝の間で弱くなります。通常は不幸な状況になります。 このショーは、盗賊を殺すことから、武道に熟達した非常にハンサムな男をホモとその間のすべてに売ることに至るまで、彼と彼の仲間の様々な冒険に続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまず処女のようにこのショーに入り、それについて何も知らなかったので（私がMALの概要から把握したものに加えて）、私はこの番組を信じられないほど楽しく、EXCLUCTINGTING SLOWと見出しました。 ここでは、関東砂漠の深い深みから起き上がるある種のプロットを見て、待っていました。 しかし、悲しいかな、それは起こらなかった。 私はすぐに、ショーの終わり近くに、これがエピソードのアニメであることを発見しました。したがって、オーバーアーチングプロットはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、定期的にショーの中で登場人物、特にカンタが開発されていればうまくいきました。 カンタがなぜOPであるのですか？ 彼はどこから来たのですか？ 彼の両親に何が起こったのですか。なぜ彼はそんなに変わったのですか&amp;hellip;変態？  （jk）JunkoとKosunaのバックグラウンドとともに、これらの質問に答えてほしいと思っていましたが、残念ながらこれらの質問には答えられませんでした。 キャラクター自身には個性があります。カンタは卑劣な痴態です。ジュンコは狡猾な女です（本当に魅力的ではありませんが、彼女はとても魅力的です）。そして、Kosumaは、偉大な関東を歩き回った女性の賞金稼ぎの女性の中で、 砂漠 - しかし、キャラクターの開発がなければ、彼らの動機と行動はちょっと古くなり、再びショーは本当に退屈になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、結末はかなり面白いです（良いと悪い方法で）。 ショーの終わりまでのいくつかのエピソード、少しプロットが（最後に）導入され、残りのエピソードについてはショーはこのプロットをある程度発展させる。 しかし、すべてのマンガの適応のように、プロットは終了せず、第2シーズンが製作中であるという傾向を見る人を見ることができます（もちろん、デザート・パンクの作ってから12年近く経っています）  。 何かを台無しにすることなく、カンタは、ショーへのプロットと閉鎖のために、以前のエピソードから彼の行動に矛盾する様々な理想を持つ全く異なるキャラクターになります。 全体的に、私はショーの結論を私が好きにした以上に嫌った。 コスマはより多くの力と独立した性格に発展するが、それ以外にも18歳以降のエピソードは急いでプロットやキャラクターの動機を説明していたようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンドはかなり良いです。 キャラクターの口が意図的に覆われてお金を節約する（シーン17をチェックする）場面がいくつかありますが、全体的に品質は一貫しており、デザインは視覚的に魅力的ですが、アニメーションは問題ありません。 しかし、音はこのショーがダイヤモンドのように輝く場所です。 私が聞いたことから、いくつかのトラックしか目立ちませんが、DUB  -  OH THE DUBは素晴らしい驚きです。 英語の声優は、文字を完全に描写し、日本のVAと比較すると、音調やピッチの点で大きな違いはありません。 しかし、私はKosumaのJP VAを好む。 私の声は英語では少し深いです（？）と私は、彼女が子供であり、子供たちが厄介な小さなことだと考えられているため、 あなたに地獄を与えてください（私は子供が大好きですが、小児性愛者はいません）。  OPとEDはかなり魅力的で、各アークのトーンを設定します（アーク1は01-12から構成されていますが、アーク2、12-24はより深刻でストーリー駆動のトーンです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう、砂漠のパンクはかなり面白いショーです。 キャラクターの開発やストーリー（アニメの最も重要な部分）が欠けており、エンディングは「マンガ読んだ」結論ですが、これらの欠点でもアニメーション、セッティング、キャラクターなどはまだこのショーを作っています お勧めです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーに6/10を与えて、もう一度やりません（私はショーを実際に見直さないので）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Funimationのウェブサイトで$ 20のようにDVDを購入し、（おそらく破産した）アニメーションスタジオをサポートしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215129&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ukinym/reviews&#34;&gt;ukinym&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;2016-30-03    So I don’t know exactly how to start this review, so let’s be blunt: this is a review of the anime series Sunabouzu (also known as Desert Punk).     The show is set place in a dystopian wasteland in Japan dubbed the Great Kantou Desert. The main protagonist, Desert Punk (Kanta Mizuno), is an unbeatable bounty hunter that always finishes the job he’s been hired for. However, like all men, he gets weak between the knees whenever he meets  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;morbid-jester-1&#34;&gt;morbid_jester&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、砂漠のパンク。 楽しい驚きは、最初の失望から上昇した。 私は砂漠パンクを購入しました。 ボックスセットはクールに見え、タイトルはクールに聞こえ、バックのスクリーンショットはクールでした。 スリリングなアクションのように思えたので、私は信仰を飛ばしてそれを買った。 オープニングの最初の数秒で私は巨大な汗が頭の後ろに滴り落ちるのを感じた。 私は怒っていましたが、私はすでにそれを支払っていたので、私はそれを撃つことにしました。 私はそれが好きだった。 それにもかかわらず、私は期待したものではありませんが、素晴らしい発見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私たちの大部分がやると思われるあらゆる行動をとる主人公。 お金の飢え、利己的、傲慢、変態、無情、登録された性犯罪者。 私は来ることを意味する！ あなたの英雄からさらに何を求めることができますか？ そして、もちろん、あなたに絶え間なく挑発する冗談のバストがあります。しかし、あなたが待っている乳首の滑りは決して来ないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;砂漠パンクは独自のジャンルを作成します。 黙示録的なサイバーパンクの設定や豪華なビクトリア朝の蒸気環境への無数の訪問の後、私たちは関東の砂漠を跨いで、新しい砂漠のパンクの世界に足を踏み入れます。 ノンストップの銃で煙を出すアクション、創造的なキャラクター、跳ねるジャグ、スタイリッシュな銃器の巨大な武器、ゴールデンボーイ以来最も陽気なシナリオ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33549&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/morbid_jester/reviews&#34;&gt;morbid_jester&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah desert punk. A pleasant surprise risen from its initial disappointment. I purchased desert punk with absolutely no knowledge of wha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hellwyr-1&#34;&gt;hellwyr&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;ここで、何度も犯罪が起こった文明の遺跡が数世紀前に残っています&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.. 生存者は彼らが明らかに気にしていないことを学んでいない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は、ミズノカンタと小泉太子と呼ばれる少女を中心に進化しています。 物語は約4000年後に終末論的な地球で起こる。日本は砂漠になり、人々は非常に厳しい状況のもとで生きている。 カンタはいわゆるハンディーマンであり、金銭を得るためにあらゆる仕事（強盗、誘拐、奇妙な仕事、ボディーガードなど）を取ることを意味します。 しかし、カンタはあなたの毎日のハンディーマンではない、彼は非常に成功し、彼自身の名前を作った。 彼は伝説の砂漠のゴースト・ソナボウゾと呼ばれています。 彼の仕事の一つで、彼は一緒に様々なハンヤマンの仕事を行う彼の生徒になる太鼓を知るようになります。
無意識のうちにKantaは多かれ少なかれ強力な野心的な人々と出会い、政府との対立に陥り、最終的にはすべて反乱につながる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術はそれが物語に合っていいよ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
非常に冷静だったし、アニメーションは素晴らしい雰囲気だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
カンタミズノ：彼はお金のために何かをする悪者です。 彼はセックスに夢中になっているサイコパスで、それを得るために何かをする準備ができています。 彼は苦しい心を持ち、砂漠に住む唯一の方法は弱者を虐待し強者を殺すことだと信じている。 キャラクターの発達はあまりありませんが、キャラクターはよく定義されています
小泉、太子：彼女は13-14歳の女の子で、ミズノスの生徒です。 彼女は非常に才能があり、素早く学習します。 彼女はほとんどの時間明るいです。 彼女はいくつかのキャラクター開発をしていますが、ほとんどの場合、彼女は生徒としての役割を果たし、後にsensaiとしての役割を果たします。
Asagiri、Junko：彼女はハンディーです。 彼女は熟練しており、彼女の仕事に必要なものを得るためにカンタのような性に執着した男を使用しています。 彼女は冷たい心で、金銭に執着しています。 チャーター開発
文字間の関係はうまく実行され、非常に面白いことができます。これは大きなプラスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はショーがとても楽しかったと感じました。 私はそれに10を与えた、それは本当の可能性を持っていた、物語の実行はあまりにもその別のポストapocalypticショーを考慮して良いです..
しかし&amp;hellip;&amp;hellip;..まず第一に、本当のキャラクターの開発はありませんでした、そして、あなたは常にKantaの変更を待っていますが、決して起こらないでしょう。 もう一つの大きな失望があり、それがエンディングです。これは、ショーの途中で停止したという気持ちが出てきたショーの1つです。 終わりは始まりに比べて非常に速いペースであり、遅いペースで少し不均衡に座る。 終わりは急いで全体の経験をダウングレードします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
私はあなたにこれをお勧めします。なぜなら、何か違うと、たくさんの悪役が会話していて、何とか素晴らしいプロットがあるからです。 しかし、エンディングが失敗するため、あなたはまだ満たされません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61209&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hellwyr/reviews&#34;&gt;hellwyr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Here lie the ruins of a civilization whose transgressions brought about its downfall centuries prior&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..and for the survivors they clearly haven&amp;rsquo;t learned a damn thing&amp;rsquo;..    This story evolves around a villain called Mizuno Kanta and a girl called Koizumi Ta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drdemennto2440-1&#34;&gt;Drdemennto2440&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;砂漠のパンクであなたの心の中に湧き出る最も明白なことは、変態した粗いユーモアです。  2つは同義語であり、この種のユーモアを見たり聞いたりしたくない場合は、今すぐ離れるべきです。 しかし、これを過ぎても、それが完全に楽しいショーであることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公、Kanta &amp;lsquo;Desert Punk&amp;rsquo; Mizunoはあなたのいつもの悪いお尻の傭兵です。 もちろん、彼は彼の探求で失敗に終わるが、彼の失敗（そして彼の勝利のいくつかさえ）についてのことは、彼らがすべてそんなに不公平に遠くに引っ張られていることである。 それがもっと楽しくなるのは、カンタがダミーでないという事実だけです。 敵が現れ、オッズが彼に対抗すると、彼は座礁し、戦略的な殺し機械になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忘れられないキャラクターだけでなく、キャスト全体のKantaだけではありません。 彼は犬のように乞食を借りている彼を持っている大きな胸のFemme Fatale、Junkoがあります。 コスナ、カンタの忠実な弟子。 カンタの幼なじみだった機械兄弟、河口冬夫、川口昭夫、川口春夫が一番若かった。
結論として、Desert Punk（Sunabozu）はすばらしいアクションシーンとユーモアを備えた素晴らしいショーです。 私は過去の変態ユーモアを得ることができる人にそれを推薦することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39236&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Drdemennto2440/reviews&#34;&gt;Drdemennto2440&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The most obvious thing that will spring into your mind with Desert Punk is perverted, lewd crude humor. The two are synonymous and if yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>