<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/shukufuku-no-campanella/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/shukufuku-no-campanella/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Shukufuku no Campanella</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/shukufuku-no-campanella</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/shukufuku-no-campanella</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/75556.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6979/Shukufuku_no_Campanella/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6979/Shukufuku_no_Campanella/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;kitsunekouta&#34;&gt;KitsuneKouta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメから始まることはあまり期待していなかった。 たぶん少しユーモア、いくつかのfanservice、および人格の少なくとも少しビットを持つ文字。 残念ながら、そのような低い期待でも私はまだ失望していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの点ではあまりありませんでした（オートマトンのコアに関するこの小さな問題があって、そのような問題を修正する必要がありました）。 プロットの開発をしていたエピソードは2つしかなかったので、ほとんど何も持っていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルはかなり良いものでしたが、これは実際に私がシリーズに興味を持ったものです。 彼らは良いビジュアルを持っている場合、私はある程度多くのアニメに余裕をもたせることができますが、これは本当に何も起こっていません。 女性のキャラクターはいいデザインで、一般的にアートやアニメーションはいいですが、男性キャラクターが好きではありませんでした。 彼らのデザインはとてもガーリーでした。 また、配色はすべてカラフルでフルーティーで、男性性の痕跡を殺しました。 必ずしも悪いことではありませんが、男性キャラクターを切り捨てる方が良いでしょう（最初はすばらしいとは言えません）。 それはそれほど助けにはなりませんでしたが、何かが改善されているでしょう（シリーズ終了後に入浴している女の子それぞれの3D OVAを作成しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は通常、それが本当に良い場合を除いて、音に注意を払うことはほとんどありませんが、私はこの部分の音にほとんど気がつかなかった（EDとOPはかなり穏やかだったので、私はいつもそれらをスキップした）。 声優はOKだった。 この部門ではあまり言いたくないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今重要な部分：キャラクター。 ギルドの主人公と他の男は、驚くほど女性らしい。 彼が女の子だったら、主人公はもっと面白かっただろうし、率直に言って、それを達成するために胸を加えるだけでよいのです。 他の男、ニックは、私が推測する厳しい男であるはずですが、全く説得力がありません。 彼らはさらに彼に斧を与えたが、これはかなりの媒体でBA武器になっていたが、彼の外見はおもちゃのようだった。 このショーのテストステロンは、男性の主人公を抱えているにもかかわらず、事実上存在しませんでした。 通常、男性の主役は、視聴者に関係する人を与えるためにのみ使用されます（私はそのようなものを使用しませんが、それは不十分なものを持つよりも気を散らすことはありません）が、主人公が非常に 普通の人には、本当に「彼」を使うことに意味がありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、楽しむことはあまりありませんでした。 私は行動を期待していましたが、そこにある唯一のビットは言及する価値がありません。これはクリスタルモンスターについて話したことと、彼らがどのように武装したギルドメンバーであったかを考えれば変です。 私はそれをもう一度見て、エッチシーンがショーの中で最高の芸術をいくつか持っていたことを驚きのように見せましたが、混乱しました（とにかく本当に良い場所はありませんでした）。 そのうちの1人は騎士だった。 時にはコメディーがあったが、このアニメがコメディーとみなされるにはあまりにも希薄だった。 それはロマンスでもあるはずだったが、それはすべてかなり片側だった（ええ、私はそれがアニメではかなり普通だと知っているが、主人は彼のハーレムには普通よりもはるかに興味がない）。 人生のスライスは、おそらくあなたがそれを呼び出すことができる最も近いものですが、私は人生のスライスが好きです。 これはちょうど退屈だった。 本当に、そうであると主張した、または完全に失敗したことを主張したすべて。 ああ、それはあまりにもecchiになっていた。 ショーはそれがそこにあったときに私が本当にそれに多くの注意を払っていないほど十分に退屈だったので、私はほとんど何かがあったことを忘れていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは時々本当に退屈になる。 それは良く見えましたが、一般的に他のすべてで失敗しました。 実際には言いたいことはあまりありません。 私はそれを見てはお勧めしません、そして、実際には私はそれがエピソードが出てきたときに見ていた10の新しいアニメと混ざり合っているので、それだけを見ました。 私はちょうどそれをドロップしたくないので、私はそれが改善されるかどうかを見守り続けた。 それはしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30610&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KitsuneKouta/reviews&#34;&gt;KitsuneKouta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I didn&amp;rsquo;t really expect much from this anime to begin with. Maybe a little humor, some fanservice, and characters with at least a tiny bit of personality. Sadly, even with such low expectations I was still disappointed.    There wasn&amp;rsquo;t much in terms of plot (there was just this little issue about the cores of the automata and having to fix that thing that controls eru or something like that). There was only a couple of episodes with any plot development at all, so there wasn&amp;rsquo;t much substance to what little it did have.    The visuals were  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;annabloem&#34;&gt;annabloem&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、完全なアニメを見ている前にレビューを書いていないが、このアニメの唯一のレビューがとても悪いことを見て、私は私の意見を与えると思った。
執筆時点では、公開されたエピソードは1つしかないので、私は1つしか見ていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー;  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
まだストーリーはあまりありませんが、潜在的可能性はあると思います。 彼らが適切にそれを動作させる場合、これは非常に良い話かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
私は芸術が大好きです。 芸術が私がこのアニメを見始めた理由であり、それは私に不満を与えていない。 それはきれいで明るくてかわいかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
セイユのすべてがキャラクターによく合います。これは良いことです。 また、音楽はとてもいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
キャラクターは面白いですが、まだうまくいきません（しかし、それは最初のepなので、何が起こるかは分かります）
もう一度、キャラクターはこのセリフに本当に潜在的な可能性があることを示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
私のストリーミングは非常に遅かったので、これはこのスコアに影響を与えたかもしれません。 エピソード自体はかなり遅かったが、それ以外は良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
私はこのシリーズは確かに潜在的可能性があり、非常に大きくなると思う。 私はそれが願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27993&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/annabloem/reviews&#34;&gt;annabloem&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t usually write reviews before having watched the complete anime, but seeing as the only review for this an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scrypt&#34;&gt;Scrypt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Shukufuku no Campanellaのレビューを始める前に私が聞きたいことが一つだけあります。  「このシリーズを制作したときに監督は高くなったのですか？  WWIIIを止めるには、このアニメには十分な愛と平和があります（そして、私はそれをちょっとしたやり方で意味しています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エロゲ（アダルト・ゲーム）-Turn-Anime」のファンの一人として、私は通常、Clannadなどのショーを上手く走っていたので、実際にはそれを見る価値のある小さなトーナメントを開催します 主要なタイトル。 残念なことに、そのトーチはエピソード2以来淡色表示されており、私は奇跡のどれもが有望なショーである可能性のあるものを再点灯することはできないと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  2
実はそれは存在しないし、もし物語があれば、このショーのファンは、これまでのところ私が見てきたすべてのファンが、男性の主人公の背中にキスし続けることができるか、 時には病気になっていることを証明することができるようになります。 ハレ・アニメのファンとして、私は物語がないかもしれないと思っていました。それはそれが何だったのか（良い芸術とハーレム）を取るだけですが、それは難しいとさえ証明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  5
SnCの芸術はこのショーを償うもので、高校の子供たち（そして最初のタイマーからアニメまで）がそれを良い評価を与えた理由に大きな役割を果たすでしょう。  AICのスタジオから来て私はそれほど時間がかからないとは思っていませんでした。その部門で失敗した場合、私はエピソード1でこのアニメを長引かせてしまいました。芸術はより良い言葉のためにとても「きれい」です。 そうです。 もし私がティアラ（ここでハイディを考えている）にするためにデイジーを選ぶ純粋な若い女の子だったら、私はこのショーを9または10同様に評価する可能性が最も高いでしょう。 私はそうではありません神に感謝&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  4
OPとEDは多少まともであり、アニメをとてもうまく演奏することができ、芸術を見ている疑いのない吸盤に歓迎の招待を与えます。 私は音がひどいと言っている限りは行かないだろうが、聞いたことがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  3
これはアニメが失敗するところであり、私はいつでもすぐにそれ自体を選ぶつもりはないと信じています。 私たちは非常に2次元のキャラクターを持っていて、キャストの1つが注目に値する何かをする前に、より細かいアミューズメント・ペイント・ドライを見ていたでしょう。 その特性は他のアニメから「借りた」と感じ、与えられた役割のどれにも独創性が欠けている。 私が最も得意とするのは、彼らが提供しようとしているユーモアが、16歳未満の子供には適しているが、16歳以上の人のためにセミエッチをキャスティングしているということです。ファンボイスはファンサービスを提供している限り、  ？ 問題を解決するために、主人公が彼のハーレムに持っている無礼なアプローチは、私がromcomsとharem anime（恥ずかしがりとした鼻にかかっているもの）で嫌いな弱い男性のリードのために応援したいので、 ブリードタイプ）。 幸せなキャラクターと、幸福を描くのが難しいキャラクターの間には細い線があります。  SnCは、各エピソードの終わりまでに私が持っている泣き言と一緒に行くのに十分なチーズがあるという後者であろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  3
この番組のための私の楽しみは、エピソード1にとどまっていて、エピソード2は帰りのポイントもなくなってから道を失ってしまった。 セーラームーンであることを夢見ている少女に注目を呼びかける魅力があるかもしれませんが、それは誰のためのショーでもありません。 まあまあのアートとサウンドは、ショーが欠けているものの焦点を外していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  4
私がこのレビューを書いた時点で私がエピソード5にいることを考えれば、（まだ）それをすべて落とすつもりはありません。 シリーズの後半に近づくにつれ、改善の余地があり、ウインドミル（ゲームのクリエイターともう一つのゲーム/アニメの幸福）は、おそらくこれを それが近づいてくる列車の難破船。 それから、もう一度、それは同じ監督、オマモリひまり（そしてそれがどのように終わったかを見る）からです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29411&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Scrypt/reviews&#34;&gt;Scrypt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s only one thing I&amp;rsquo;d like to ask before I start my review of Shukufuku no Campanella, and that is; &amp;lsquo;Was the director high when creating this series?&amp;rsquo; There&amp;rsquo;s enough love and peace felt in this anime to stop WWIII(and I mean that in a cheesy way)    As a fan of &amp;lsquo;Eroge(Adult Games)-Turn-Anime&amp;rsquo; type of shows, I usually hold a small torch of hope that it might actually be a series &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;silverr&#34;&gt;SilveRR&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Shukufuku no Campanellaは、潜在的な可能性が高いと思ったシリーズですが、ちょうど本当に退屈なものに変わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのアニメシリーズと同様に、最終的なエピソードまで展開される実際のプロットはありません。 それは最初のエピソードでキャラクターを紹介することから始まります。私は問題はありません。 各キャラクターの紹介の後、主人公のレスターは、目を覚まして彼をパパと呼ぶミネッテと呼ばれる女の子を見つけます。 それぞれのエピソードでは、怪物と戦っているのか、宝石のために鉱業しているのか、キャラクターは少し冒険に行くだろう（私は思う）。 問題は、それぞれのエピソードは、通常、開発の欠如のために退屈して引っ張られているように感じられます。 私はプロットのないシリーズを気にしません。そこにはたくさんのシリーズがあるからです。 しかし、それらのシリーズの多くは、彼らにコメディーをたくさん持っているか、それを面白くするために何らかの開発をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズが退屈だと感じたもう一つの理由は、キャラクターがすべてあまりにも良いものではなかったからです。 各エピソードは、キャラクターを開発するのに適した特定のキャラクターに焦点を合わせます。 しかし、私はキャラクター内での開発はほとんど感じられませんでした。 それらのどれもが一意ではないように見えるので、どちらも私に付けられた文字はありません。 主人公はキャラクターの発達を制限する欠点がないようだ。 周囲を飛び回るロマンチックな関心がありますが、いずれも発展しません。 私の意見では、双子は、このシリーズが提供する最高のキャラクターです。なぜなら、彼らは幾分ユニークで、時々彼らは私を笑わせるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションは本当に素晴らしいです。 色はアニメの気分に合っており、実際に起こったときのバトルシーンは本当に詳細です。 町は実際には本当に詳細に見えます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音もかなり良いです。 声優は本当に彼らが演奏しているキャラクターと一致し、オープニングは本当にこのアニメに合ったかなり明るいものでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンタジーは今日はめったに使われないジャンルなので、放映前にこのシリーズを見たいと思っていました。 私はそれが何かユニークなものになると思っていたし、それが異なっていたので、それはまた多くの可能性を持っていた。 しかし、結局のところ私はこのことを見てはならないことが分かった。 読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30743&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SilveRR/reviews&#34;&gt;SilveRR&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shukufuku no Campanella, a series which I thought had a lot of potential but it just turned into something really boring.    Like a lot of anime series, there isn&amp;rsquo;t really plot that is developed until the final episodes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mcrib&#34;&gt;McRib&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「女の子は目を覚まして、「あなたは私の父親に違いない」と言う。 不思議な女の子との出会いは、レスターに予期せぬ冒険をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは今年の夏のアニメ「Shukufuku no Campanella」の説明のおかげです。 そのラインと一緒に、Maury Povichのショーの雰囲気を感じるかもしれません。少なくとも私はそれを知っています。 しかし、このショーは、モーリ・ショーで言うように、「ノックアウト・ノックアウト」した後、町から逃げ出した男のことではありません。これはまったく違うものです。 自分自身についての少しの情報として、私は非常に非常にまれにショーをドロップし、私は全体のアニメウォッチの歴史の中で5つのショーの総計を落としただけです。 このショーは、私が落とした5番目のショーで、その理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;始めましょう？ このショーへの最初の物語は存在しません。 あなたは文字通り5秒間の紹介と歩き回り、文字通り何もしない無秩序のキャラクターの束とアリアの設定を混ぜた気まぐれなファイナルファンタジーに投げ込まれます。 今では、「ショーの多くは何もない」と言っているかもしれませんが、彼のお気に入りにラッキースターを持っていて、彼の車でこのショーを彩っている人からの私の意見は、この番組は退屈です。 スターファン。 最初のエピソードは、キャラクターの名前がランダムに点滅しているだけでなく、流星から生まれた「人形」の少女が数秒もたっています。 その後のエピソードでは何も説明しなかったし、さらに、恐ろしいJRPGの中から何かのように見える、非常に悪くてスクリプティングされていない「戦いの場面」を描くことさえあった。 文字通り彼らがなぜ戦うのかについての説明は全くなく、「探求」の考え方は完全に無防備で無作為にスローされています。 私は一般に、その表紙で本を判断し、それを判断する前に少なくとも3つのエピソードを見ないが、ICPが空から降りて奇跡を起こさない限り、Shukufuku no Campanellaの場合には、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と音に関しては、彼らは信じられないほど平均的です。 パステルの使用と気まぐれな設定は、プラスである今日のアニメでは普通ではありません。 しかし、ストーリーとキャラクターの欠如を補うために、このショーは間違いなく美しい風景のポルノを必要としますが、信じられないほど平均的なことは何もしません。 そのサウンドはあなたの基本的なファンタジー・ミュージックであり、何も特別ではないし、それはひどいものでもない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは「どんなキャラクター？」と尋ねる必要があります。 この番組は一見不足しているキャラクターです&amp;hellip;彼らは最初のエピソードでそれらの全体の束を導入しましたが、それらのどれもは認識可能であり、いずれも独特の特徴を持っていません。 それは、相互作用の異なるかつらを持つクローンの束を見たようなものです。 その中の女の子たちは、あなたの典型的なダイスの馬鹿で、転倒し​​て、おっぱいを優しい男性の鉛と擦り合わせます。この場合、このケースでは、無知ではなく脳死です。 私が女の子たちを離れて話すことができる唯一の方法は、彼らの服装です。彼らはすべて一見同じように行動し、すべて異なる帽子/洋服/髪のブロブです。 男性のリードについては、彼はあなたの一般的な男性のリードよりもさらに悪いです。彼女は女の子の何人かを認めていないし、何らかの理由で文字通りエピソードごとに5行を持っています。  「ハーレム・ロマンス/ファンタジー」のショーでは、男性のリードは少なくとも女の子と交渉しなければならない&amp;hellip;地獄、彼はひどくおっぱいに落ちるか、彼と結婚したいと思っている女の子から逃げる。 この男。 彼は文字通り背骨なしで個性がありません。 このショーについての唯一の良いことは、おそらく男性の鉛のお母さんであった。それは、全裸のチンポで、ショーを見て覚えている唯一のキャラクターだったようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このシリーズは3を取得します。このアニメには多くの問題があり、12のエピソードの時間的制約があります。 この番組にはほとんど何も進んでいないし、それは最高の平均的な芸術と音楽だ。 コヒーレントな物語の完全な欠如と混じった文字の完全な欠如は、私が行うことは非常にまれなことであるこのショーをドロップさせた。 私はたくさんの「ひどい」ショーに座っていましたが、実際にはそれをドロップするための特定のショーが必要です。  Shukufuku no Campanellaは、私が実際に見ることができない層にあるショーの一つです。 ファンタジー/ロマンスのジャンルは他の多くのプライムの主題を見ているので、このショーは誰にも推薦しません。 たぶん次回は、私はこの1つのようにショーの説明に魅了されることはありません。 これは間違いなく、説明のために暗示された地元の女の子の1人をノックアウトした後、町をスキップしていく男を巻き込んだ陽気なドラマではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28537&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/McRib/reviews&#34;&gt;McRib&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;The girl wakes up and says &amp;lsquo;You must be my father!&amp;rsquo;. The encounter with the mysterious girl brings an unexpected adventure to Leicester.&amp;rsquo;    That is a tidbit of the description of this summer 2010 anime, Shukufuku no Campanella. Just with that line one may feel a Maury Povich show vibe coming off of this, at least I know I did. However, this show is not about some guy who ran away from town after &amp;lsquo;knocking some slut up&amp;rsquo; like they would say on the Maury show..this is s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;navycherub&#34;&gt;NavyCherub&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エールと呼ばれる魔法の物質を搭載した世界では、Leicester Maycraftは冒険的なオアシス氏族のために働く技術者です。 彼と彼の同志たちは、様々な方法で他の人を助ける仕事をしています。通常、エールで動く「クリスタルモンスター」を止めることが必要です。 レスターは、彼の注意のために彼の前に常に自分自身を押し付けようとしている素敵な女の子に囲まれて、人生を生きています。 悲しいかな、エールの豊かさによって可能になったこのすばらしい世界はエールそのものの流れによって脅かされています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shukufuku no Campanellaは面白いです。 待ってはいけない、それはうそだ。 それは信じられないほど退屈です。  Sukufukuは、ero-visual novelのアダプテーションですが、おそらくアニメ自体からこのことを伝えることはできません。 突然の方向転換の結果、Shukufukuのすべてがハーフベークし、不思議な気分になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字自体は例外ではありません。 私たちは子供時代の友人、カリナを持っています。  彼らは驚くべき化学を持っており、彼らが焦点を当てていた部分を楽しんでいることがわかりました。 残念なことに、実際にはClan Oasisの一部ではないため、他のキャラクターと同じくらい頻繁には存在せず、その部分は通常、エピソードの半分から別の部分へのトランジションとして使用されます。 loli、Minette; 控えめな戦士、チェルシー; 出てくる女の子、アグネス。 反対側の双子、サルサとリトス; やや気が狂ったガーネット。  Minetteを除いて、そして彼女が最も重要な話の中心的部分であるためにのみ、これらの文字の開発はほとんどありません。 その結果、すべてのキャラクターは平らになっていて面白くなく、以前は誰も見ていなかった個々の原型の外に出くわすことはめったにありません。 しかし、リトスとサルサにはその瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものもかなり一般的だった。 すべての根拠は、登場したモンスターを倒すように思えました。これは、すべてがアドベンチャーアニメにとってはいいものです。 しかし、モンスターのデザインは控えめで、戦場のシーンは特に驚異的ではなく、思い出深いものでもありませんでした。 最終的な戦いはこれを例外としていました。 それはかなりエキサイティングで、ショーの多くがこのようなものであることを私に望みました。 一方、ストーリーの終わりの進歩は、崩れているようだった。 すべてのイベントを1つのエピソードに収めるために多くのものがスキップされたように感じられました。パズルと「スピリット・ボム」のエンディングはこれをさらに改善するものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、エロゲの視覚小説に基づいている、もちろん十分なfanserviceがあります。 そして、それはありましたが、それはほとんどの状況では少し厄介になるように調子が落ちました。 ほとんどの時間、私は水着のように感じていました。そして、他のファンタスティックなシーンが挿入されたのは、そのエピソードに他のファンがいなかったからです。 これを避けるために、多くのファンサービスはRitosとSalsaについての部分に置かれ、物語の中で本当の意味を持つ文字としての地位をさらに低下させました。 最後に、セックスと実際のヌードを含むシーンは、明らかにアニメの形態で作業する必要があるため、これらの部分につながるシーンは半分しか感じられませんでした。 私にとってこの最大の犯行者は、レスターがチェルシーを黙って寝ていて、党が妥協していないと言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Shukufukuについては何も目立つものはなく、それをしようとするものは平均して平均以下です。 あなたが少しのファンスリヴィスを持つ浅い冒険物語のファンなら、これはあなたのためのショーになるかもしれません。 しかし、それは確かに私のために多くをしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39190&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NavyCherub/reviews&#34;&gt;NavyCherub&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In a world powered by a magical substance called Ale, Leicester Maycraft is a technician working for the adventurous Oasis clan. He and his comrades take jobs helping others in various ways, usually involving stopping Ale-powered &amp;lsquo;Crystal Monsters.&amp;rsquo; Leicester is living the life, surrounded by a good amount of lovely girls who are always willing to shove themselves i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helur&#34;&gt;helur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の評価は、MALによって与えられた実際の言葉を使用しています。 従って、5は平均であり、7は良好である。 私の目標は、可能な限り偏っていないようにすることです。あなたの選択をするために自分の評価を見るのではなく、レビューを読むことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;これはハレムですが、ロマンスではありません。
あなたがジャンルボックスから分かるように。 しかし、これがあなたのお茶でないなら、絶望しないでください。 ショーの主な焦点は、各女の子に勝つのではなく、実際にはめったにプロットに参加しません。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;-Fanservice Relatiefは最小です。
意外なことに、まったく含まれていないエピソードがいくつかあります。 ほとんどの場合、通常、1つまたは2つの明白なサービスに焦点を当てたシーンで配信されます。 しかし、あなたはMinetteが無実であり、これを補うためにmoéを期待することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レスターは平均的なリードではありません。
私たちのハーレムショーの失敗の大部分とは異なり、レスターは新鮮な空気の息吹である。 信頼できるだけでなく、彼は比較的よく尻を蹴ることができます。 本質的に、彼は実際に役に立つスマートキャラクターです。 これは彼がまさに密集していないことを意味します。 さらに、彼はBishounenの側にいます。 しかし、私は彼が例外的な性格であると主張しません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;幸福の多くを期待する。
アニメーションは常に明るく、光沢があり、暖かいです。 アニメーションのために劇的な瞬間を軽く取って、すぐに解決することが期待できます。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;このショーは最後のプロットから苦しんでいます。
その理論は次のようになります。ショーが関係のない重要でないイベントに焦点を当てている場合、彼らはエンディングを終了しようとします。  Campanellaの場合、それは逆境を克服し、世界を救う友情をもたらします。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;多くの冒険と探求を期待してはいけません。
Campanellaにはクエストを受け入れて遂行する任務がありますが、特別なことは期待しないでください。 合計で5-6未満の戦闘シーンがあるかもしれませんが、存在するときには非常にうまくアニメ化されます。 そうでない場合は、ミニットツアーの後、食料雑貨を買い、または不自解なパズルを解決して時間を過ごします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発はありません。
かなり簡単。 いくつかの例外は、自分の選択肢を作り、生涯の経験が新生児に相対的なので、すべてを学ぶことです。 あなたが残りのキャストを見ると、開始時と終了時の両方で、彼らはまったく成熟しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;コメディアンな価値は低い。
私は私を笑わせるのは難しいという警告を出します。  RitosとSalsaのサイドキャラクターに小道具をあげて私を笑わせる。 彼らは悪いキャラクターではなく、彼らの「ポケモン」ゴーレムは常に聞くのが面白いです。 私は例外が最後のエピソードのばかげたことを笑っていると言わなければならない。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31223&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/helur/reviews&#34;&gt;helur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;-This is a Harem, but not a romance.  As you can tell from the genre box. However, don&amp;rsquo;t despair if this is not your cup of tea. The main focus of the show is not of winning over each girl, and in fact rarely plays into the plot.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hectotane&#34;&gt;Hectotane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを今のところ外してください：私は、若い男性のリード（またはサポートリード）があまりにも過酷な扱いを受ける場合、アニメの視聴をやめる人のタイプです。 だからこそ私はあまりにも多くのアニメのタイトルに対するこの暴力的なアレルギー反応を持っています。 アニメ業界とその多くのファンの間の流行的な態度は、「特定のタイトルは、人がひどく扱われたとき、またはK-onの場合はそこではなく、人気がある」ということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shuku Camp is NO &amp;lsquo;Asobi ni Ikuyo,&amp;rsquo; &amp;lsquo;Occult Academy,&amp;rsquo; &amp;lsquo;Okami-san,&amp;rsquo; &amp;lsquo;Seitokai Yakuindomo,&amp;rsquo; &amp;lsquo;Legend of Legendary Heroes,&amp;rsquo; &amp;lsquo;Seikirei II,&amp;rsquo; &amp;lsquo;Amagami SS,&amp;rsquo; or any of their ilk.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはAria +有用な若い男のようなものです。 リカが「蝉が叫ぶとき」、「日本の若者は&amp;hellip;弱い」と言っていたことを憂慮することのないタイプ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、 かわいい（若い）女性たちは、彼らの長所と短所を持っています。 彼らは人気のあるショーの他の女性キャラクターのように、無敵でもなく、「メアリー・スー・エスク」でもありません。 チェルシーのトモヨ（Clannadから）、そしてこのショーではまだ &amp;lsquo;CRAT OUTA ANY ANY GUY&amp;rsquo; &amp;lsquo;tsundere&amp;rsquo;を持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に; シュクキャンプは「静かな反論」です。 他のすべてのアニメのタイトルが彼らのファンの「悲観的な闇」（ケー・オンの面では、「それをまったく扱わないことで問題を解決する」という言葉）を食べているとき、シュクキャンプは、 私たちの残りの部分は、アニメの真の偉大さです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそれには小さなファンサービスがあります。  Ikki Tousenのように、ファンが貧しい人の費用でそれをやっていなくても、ファンを殺すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29336&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hectotane/reviews&#34;&gt;Hectotane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Getting this out of the way right now: I&amp;rsquo;m the type of guy who&amp;rsquo;d stop watching anime if a young male lead (or supporting lead) gets too harsh a treat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ironfox&#34;&gt;IronFox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何よりも、このショーは女の子を対象としている可能性が高いため、私は糖尿病を糖尿病から守っていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Theresはこのレビュー以来2 epsしかなかったので、あまり言い過ぎではありませんが、これまでの典型的な冒険/魔法のリサイクルアニメのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：非常に洗練されたアニメーションと彼らは可能な限りモエとして、おそらくそうすることができる何かを持って、あなたの喉をかわいく寝かせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/キャラクター：あまり言わない、女の子のアニメの平均&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、恋人の恋人の第2シーズンを思い出させてくれるので、楽しかったらこれが好きかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28351&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IronFox/reviews&#34;&gt;IronFox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First and foremost, since this show is most likely aimed at t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blaice&#34;&gt;blaice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメ&amp;hellip;単に死んだ魚です。 私は潜在的にたくさんあるとは言えませんが、確かにこのアニメが実現した以上のものがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、キャラクター以外のものがすべて古くて面白くないと言うことはできません。物語は遅くて予測可能で、音楽はまれでしかありませんでした。 唯一の恩恵は芸術だったが、それはそれを保存しなかった。 おそらく最大の欠点は、文字からの停滞感でした。 この感情は笑顔を壊すことなく幸せだったし、涙で悲しんでいた。それはそれだった。 ユーモアはありませんでした。私は誰も意味しません。 私はこのアニメが笑顔を私の顔にもたらしたかどうかはわかりません。 キャラクターはそれほど真実ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*私はアニメに非常に強い評論家ではない。 私は私が必要以上に好きです。 このシリーズでは時間を無駄にする時間があれば廃棄してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227164&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/blaice/reviews&#34;&gt;blaice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime&amp;hellip; Is simply just a dead fish. I can&amp;rsquo;t even say there was a lot of pot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xvivix3&#34;&gt;xVivix3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューであり、それは大丈夫だと思われるシリーズの2つのエピソードを見ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのストーリーラインはまだ明確ではありませんが、ストーリーラインを作っているとアニメは良いことがあります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常に素晴らしく、かわいいです。おそらく、これを見た人々の大半がそれに惹かれた理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は大丈夫です、彼らは女の子のアニメのための文字とその共通点に一致します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはユニークで、もっと面白いかもしれませんが、私たちが見るように放映に近いものさえありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを少し楽しんでいますが、私はあまり気にしていないので、私たちはただ待って見なければなりません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを改善することができるので、これを全体的に8つ与えます、そして、生産者がそれを解決するなら、素晴らしいシリーズになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28468&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xVivix3/reviews&#34;&gt;xVivix3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review and watching 2 episodes of the series it seems alr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anime-sama&#34;&gt;anime_sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはキャラクターとアイテムを手に入れようと雇われたクエストに出てくるアイデアを使って、全体的な「ロールプレイング」ゲームを感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は全体的に9です。私はそれが完璧ではないことを知っていますが、エピソード4の終わりにはちょうどいい感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は9の壮大さです。私はそれがロールプレイングゲームの感触を持っていると言いました。 それはちょうど私にゲームを見ている気分を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が思う声は少しでも良いかもしれません。 しかし、彼らにはいくつかの偉大な声優と女優がいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは丸みを帯びており、ストーリーの中で自分自身が演じる部分があります。 誰も出ていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はエピソード5＆amp;  6そして私は彼らが物語を保ち続けることを望んでいる。 これまで私は彼らが作り出したものを本当に楽しんできました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれに9を与えます。彼らはそれを維持することができます参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29477&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anime_sama/reviews&#34;&gt;anime_sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime has a total &amp;lsquo;roleplaying&amp;rsquo; game feel to it with its characters and the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;du5k&#34;&gt;du5k&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はShukufuku no Campanellaにかなり失望しています。 私はそれを魔法の世界にある軽やかなコメディとして見たいと思います。なぜなら、彼らが持っている小さな物語や行動は本当に問題ではないからです。 シリーズの強みなのでキャラクターに焦点を当てるほうがいいだろうと思ったが、シリーズはメロドラマティックなエンディングをしていた。それは「私たちの決意がすべてのオッズを克服するだろう」というものだ&amp;hellip; shounen styled、本当に サポートキャラクターが持つ多くの可能性を無駄にした。 これは、物語の中で本当の役割を果たすことができないサポートキャラクターの紹介に多くのスクリーン時間が入れられる、最近のおおかみさんのような感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は残念だった。 レスターは、他のキャラクターが彼に信用を与えたエネルギーや男らしさを持っていなかった。 カリーナは無表情で、ミネットは地獄のように迷惑だった。 私は彼らがチェルシー、アグネスとトルティヤの姉妹（基本的にはパーティーの他の誰も）をもっと多く見せてくれることを望んだが、あまりにも悪かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはむしろ穏やかで、時にはぎこちないものでした。 多分、エンディングのテーマを除いて、プロダクションの質は賞賛に値するものではありません。 このシリーズについて面白いことは他にありませんでしたので、私はそれをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット/コンセプト：かなり良い
ストーリースタイル：ボーリング
オーディオ/ビジュアル：ボーリング
値：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31847&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/du5k/reviews&#34;&gt;du5k&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m quite disappointed in Shukufuku no Campanella. I&amp;rsquo;ll like to see it as a light-hearted comedy set in a magical world, because wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eka&#34;&gt;Eka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、Campanellaの祝福のレビュー！  &lt;em&gt;熱心に手をこすります&lt;/em&gt;
私は実際にこのレビューを実際に行っているのにはちょっと驚きましたが、私はちょうどそれを終えました。そして、少なくとも何らかの言及に値すると思っていました。 これは画期的なアニメではなく、絶対に恐ろしいものでもありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私がストーリーについて好きだったのは、その設定でした。 時には私はファンタジーのための吸盤ですが、私はこれに関わっているかどうか分かりませんでした。 5全体的。 だから、&amp;rdquo;Shouseki Monsters&amp;rdquo;が登場するのを見て、いくつかのクリスタル化された悪魔の尻を蹴るためにプレートに足を踏み入れたグループは、実際にはかなりクールでした。 それは、Minetteという若いオートマトンの女の子が再び目を覚ますことから始まります。 オートマトンの概念は、基本的に都市に流れる「えら」に関係するロボット人間の概念です。 そう言われて、彼らは実際にオートマトンの目的について精緻化していませんでした。  Minetteは普通の若い女の子のように行動していたので、彼女は特に特別なことはしませんでした（まさに最後まで）。おそらく2〜3台のオートマトンもシリーズ全体であったと思います。 重要ではありますが、私はそうは思わない。  *そばかす*これと並んで、本当の問題は、第7話までは現れなかった。それは、私を途中で悩ませた。 最後の4つのエピソードは私のためのシリーズの中で最も楽しいものでした。だから、全くペースが速いわけではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：これに使用されている曲はとても素早く成長します。 大半のエピソードでは、1つのオープニング（これはかなりキャッチーです）を使用しています。あるエピソードでは、彼らはオープニングを切り替えるので、私は新しいものをたくさん気に入っていました！ 奇妙なことに、それは1つのエピソードのためだけだったので、それは残念だった。 私は時々聞くためにiPodの上にこれらの曲を持ちたいかもしれませんが、何ヶ月もあなたの頭の中で立ち往生できないものは何もありません。 合計で、私はそれを7位にします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：Campanellaは、確かに観客が会うための興味深い文字をたくさん提示します。 あなたは小さな陽気なオートマトンの女の子、ほとんど傷のない男性の愛の関心、若い魔術師、方向感覚のない恥ずかしい剣士、双子の姉妹（サルサとチップの名前をつけた）、非常に精力的な大人と2人の目標を持っています エピソード7で問題になることが判明しました。私はこれらのキャラクターのすべてを愛していなかったが、私はそれらの多くを楽しんだ。 リトスとサルサは時にはまともなコミックリリーフだったし、ゴーレムはオールラウンドの偉大なマシンだったし、ミネッテも愛想が良かったし、カリーナもすごく素敵なキャラクターだった。 魔法の能力と完璧な魔法の箒（エル箒パドル？）それは彼らがそれぞれ独自の方法でユニークだったにもかかわらず、彼らは私に大きな印象を残さなかったと言われています。 私は好きなキャラクターを選ぶ必要があったと言いますが、それはゴーレムでしょう。 はい、ゴーレム。 それらのすべての文字の上にほとんど対話を持っていないマシンのウォーキングウォール。  （しかし、彼はまだ自分のやり方では最高でした）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は元々毎週放送されていたので、このシリーズを見ていましたが、しばらくしてそれを保留して他の番組に戻ってきました。 要するに、そのペースは非常に遅かった。 私は午後2時に私のエピソード5にヒットしたときに私のデスクで精神的に眠っていた。しかし、すべてのことを考えて、私はこのアニメを楽しんだ。 それは、私がそれがやっていると思った方法を終わらせました：短いと甘い。 見てリラックスする何か？ 結末も私に大きな影響を与えました。 私の場合でも、アニメの最終得点を1ポイント上げることができます。 楽しみのために、6！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：全体的に、私はこれが6と言っています。デセント：驚くべきことでもなく、恐ろしいことでもありません。 それは良い音楽、十分なキャラクターと素敵な（完全ではないがオリジナル）アートワークを持っています。 プロットや雰囲気はやや似ているので、これを見て、私はチョビッツを見直すことを思い出しました。 私はより良い実行された物語のためにCampanellaよりChobitsが好きだったと言えますが、彼らは非常に似ています。
上記のすべての事柄をファンタジスタ（あなたに馬鹿にされていない、良さに感謝していない）と一緒に見て、あなたの脳を混乱させないように探しているなら、私はこれをお勧めします。  =]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31272&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eka/reviews&#34;&gt;Eka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright, a review of Blessing of the Campanella! &lt;em&gt;rubs hands together eagerly&lt;/em&gt;  I&amp;rsquo;m actually a little surprised in myself for actually making this review, but I just recently finished it and I thought it at least deserved a mention of some kind. This was not a groundbreaking anime, nor was it an absolutely horrid one.    Story: One thing I liked about the story was its setting. Sometimes I&amp;rsquo;m a sucker for fantasy, which I did not know would be involved in this. So &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mugen900&#34;&gt;Mugen900&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;トリビア：最初のヒューマノイドオートマトンは、1206年にイスラム教黄金時代（中世）にアラビアの天文学者/多元数学者Al-Jazariが設計されましたが、機能は限られていますが、将来的には自動機械の設計に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32316&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mugen900/reviews&#34;&gt;Mugen900&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As far as this story goes, I&amp;rsquo;d say that the entire thing is focus on the adventures of Minette, a moving doll that look like an average young girl that has emotions and can think for herself (like Pinocchio), who has com &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gorbovskiy&#34;&gt;Gorbovskiy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;私は長いことこのようなものを見たことがないと言って間違いだろう。 同様のシリーズは常に存在しており、現在存在しており、恐ろしい規則性で生産されています。 このタイトルは、ほとんどの人が&amp;rdquo;アニメ&amp;rdquo;を関連付けるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は同じです。 いいえ、真剣に、別個の個人を見せつけているその不自由な痙攣的な試みは、「まあ、ゲンキー、コルデール、メイド、モエ、馬鹿馬鹿しい、無口&amp;hellip;そしてMC-忠実な犬、筋肉のカーン &amp;hellip;&amp;ldquo;- 彼らは普通のツンデレだけを欠いている。 さらに、これらの人はそれほど表現力がないので、簡単に混乱させることができます。 女性を男性と混同する。 悪人はカノニカルに過度に拡張され、カノニカルに悔い改め、彼らの許しを受ける。 それはマイナスで、非常に大きなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは皆、「あなたが知っている、一つの標準的な幻想の世界、magickas、elffs&amp;hellip; errr、私はドラゴンズを意味する」（擬人化スペクトルドラゴンはとてもクールです）に住んでいることは言うまでもない。 世界のどこかにある&amp;rdquo;Eru&amp;rdquo;（El）のようなものがあり、それは主に機械的な人たちに命を与えるために使われています。 また、それは美しい流星群を作成します。 ある種のモンスターが現れます。 うん。 右。 唯一の悪い点は、社会が遅れていることですが、すべてが勝利しているということです。 もう一つのマイナス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このショーはその美しさを持っています。 まず、GRAFICS。  Agnes fap-fap-fap。 それらの声は私を腐らせます、それは洗面器が常に近くにあるのは良いことです。 ミネットの声は、特に、私に悪質なダンプを与えました。  OP＆EDは同じ印象を与える。  EDは、ところで、変化するので、放出する嘔吐物は異なります。 アグネスと彼女の手作り人形のプラス。
論理はありませんが、ありがとうございます。 時々、彼らは実際に物事を説明しようとしています。具体的には、具体的で簡単なファンサービスに挑戦しようと思っています。 誰も何の動機も持っていません（ええ、最初は大悪魔が意味を成し遂げようとしていましたが、やがてそれを止めて「良い」となりました）。 ユーモアは、ほとんどが&amp;rdquo;l00k&amp;rdquo;、&amp;rdquo;兄弟たちは、LOL&amp;rdquo;や&amp;rdquo;GOOOLEM&amp;rdquo;（これはちょっと面白い話）です。 私はエピソードのつながりが人間の二日酔いの間に作られたという強い感情を持っています。 それが事実なら、私は立ち上がって拍手を送る。 しかし、それは実際にはマイナスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は私の好きな部分、つまりストーリーそのものです。 あなたが知っている、それは存在する。 そしてその2人は最も平凡で愚かです。 ストーリーそのものは、それを理解しようとするすべての試みを否定します。 作者は一貫していないレイヴを作るという目標を持っていました。彼らは完璧な仕事をしました。 どういうわけか、私はそれに疑問を抱いています。 そして、そうではない。  Minetteが市場に出ると、分が現れ始めます。 あるいは、大悪魔が彼の出演をしてみんなを脅かすと言う - 次のエピソードは何かのお祝いを始めます。  「決勝で言われたように、あなたが成功するチャンスは1％未満です。そして、すべてが時計のように走っていることは明らかです。 いつも&amp;rdquo;中森守&amp;rdquo;。  &amp;ldquo;私は全員を救う&amp;rdquo;、私のお尻。 そして彼はそうする。 いくつかのキャラクターは、ショーのためだけです&amp;hellip;うーん、&amp;rdquo;いくつか&amp;rdquo; -  2つ以外のすべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてを集めるために&amp;hellip;私は私の家に3つの洗面器しかないので、これは1ヶ月だけのエピソードを見ました。 そして、彼らは各セッションの後に清掃する必要があります。 しかし、全体的な印象はそれほど悪くはありません - 私は1週間前にハンドオーバーから死んでいて、ずっと病気になっていました。 多分純粋なアルコールを多量に使って自分自身を過度に摂取していることが原因かもしれません。 とにかく、これは悪いアニメを選ぶための大きな拷問でした。 私はそれが起こっているかどうかわからないかのように。 私はアグネス以外の何ものでもこれを褒めることができない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当の印は2つです - そのために1つのかわいい女の子に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143905&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gorbovskiy/reviews&#34;&gt;Gorbovskiy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;…it’d be a mistake saying that I haven’t watched something like… like THIS for a long time. Similar series have always been, exist now and will be produced with frightening regularity. This title is that most people associate “anime” with.    The characters are identical. No, seriously, those lame convulsive attempts in showing distinct individuals are done at st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;overlord-a&#34;&gt;Overlord_A&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;しゅくふく の かｍぱねっぁ
ジャンル：スライス・オブ・ライフ、コメディ・マジック、ドラマ、アクション（マイナー）、エクッチ（マイナー）
長さ：12のエピソード - それぞれ24分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はShukufukuをしばらくの間、私の「To-Watch」リストに入れた。 私はBlue-Rayのバージョンをダウンロードしていたので、HQ expereinceを手に入れようとしていたことは分かっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shukufukuについて私が言いたい最初のことは、SCREAMS &amp;lsquo;RPG game&amp;rsquo;です。 これは、古いスタイルのRPGやMMOゲームとまったく同じです。 あなたはキャラクタークラス（エンジニア、魔道士、剣士、Pupeteer、Berserkerなど）、ファンタジーワールド、スタンダードモンスター、そして大ボスの戦いを最後に持っています。 あなたがそれに踏み込む前にこれを知ってください。 私の意見では、それは良いことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shukufukuは、Ert&amp;rsquo;Ariaの土地にある &amp;lsquo;Clan Oasis&amp;rsquo;というギルドのことです。 それは美しい魔道師カリナに向かっていて、ビショナン（そして非常に女性的な）主人公レスター（途中で「レスター」と発音される）を含んでいます。 巨大な魔法がLeiceter &amp;lsquo;Papa&amp;rsquo;と呼ぶMinetteという名のオートメーションのような人間を活性化させたとき、Clanは彼女を連れて行った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、何かの細部の詳細を与えることなく、私はShukufukuは非常にリラックスしたアニメであることを伝えることができます。 ギルドが進めるクエストには、今やいくつかのモンスターを連れて行くことが含まれているので、Minetteがエピソード7で軽く怒らせるような、やや暗いプロットになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐレビューに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shukufukuは本当に素晴らしい時計です。 以前のRPGスタイルに似ているようなものは見たことがありません。 剣士（またはこの場合は剣）、ププテーエ、エンジニア、メイジはすべて存在します。 彼らの90％は途中で女性です。 実際、レスターと主なアンタゴニストだけが男性です。 ああ、彼の名前を覚えている5つのエピソードがあったので、私は彼が存在していたことを思い出さなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shukufukuはそれを遅くする。 非常に遅い。  7つのエピソードのための隣り合わせの &amp;lsquo;プロット&amp;rsquo;。 そこにはプロットがありますが、シンプルなクエストや冒険には低レベルのモンスターを取ります。 ある意味では、ファンタジー世界への非常に「現実的」なものです。 あなたが魔法の土地に住んでいれば、毎日「フェアリーテール」のようにモンスター、ヴィリヤン、世界を救う冒険にはならないでしょう。 実際には、それはプローブクリーンがかなり平和であることを示しています。 このため、Shukufukuは他の何よりも「スライス・オブ・ライフ」アニメのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shukufukuは柔らかく、明るい色合いを使用して美しい芸術のスタイルを持っています。 アニメの中で最も魅力的な部分の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shukufukuは最後のエピソードまで、リラックスしたペースで動きます。このエピソードには、驚くほどの衝撃的なアクションシーンが数多くあります。 残念なことに、これは少し急いで感じる。 彼らはもう少しエピソードがあることを本当に望んでいた。 地獄は24話のアニメだったかもしれないし、最終的なリードインを開発するためのもう少し時間があった。私はかなりの理由で、聖なる剣が鉛のない剣士の前に現れる戦いの最後の部分とかなりdisapointed  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は淑福が輝く場所です！ レスター、男性のリード、本当に男として好きです。 しかし、それは与えられたものです。 彼は他の男性主人公を本当に好きではありません。 彼はgeninuly彼の仕事を行う良い男です。 彼はあまり強くない、または圧倒されていません、彼はちょうどinteligentです。 彼は「エンジニア」クラスの人で、彼は物を作る。 彼の武器は自分が作ったクールな刃です。 彼らは剣士の代わりに主人公を作りました。 彼はとても親切です。 ハンサムでも、シリーズのほとんどすべての女の子が彼の後にあるので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かわいい魔女と女性リードは私の個人的な好みだった。 レスターのように、彼女は親戚です。 彼女はすべての呪文で優れた究極の魔術師のようなものではありません。 彼女はただの魔法使いです。 それについてもそうです。 体力の面では、彼女は弱いです。
彼女はすべてのことについて成熟して落ち着いた性格の人です。 彼女の人生の戦いでも、彼女は彼女の呪文に集中するのに十分なほど穏やかなままです。レスターに近づく別の女の子が彼女の魅力的なやり方です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで注目すべきは、双子のサルサとリトスです。 彼らは石工megolumを使用するギルド労働者のヒーローなデュオです。 サルサは正しいことをしようと彼女の最善を尽くしているが、リトスはあらゆる点で彼女をトロールするように裁かれている。 それはとても面白いですが、サルサはRitos sheerの上で働いています。「私はたわごとのような態度をしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音と音楽はアートスタイルによく合います。 それは、ほとんどの場合、落ち着いて柔らかいです。 それは本当に注目に値しません。 私はほとんどそれを覚えているので、私はそれを幻想的とは言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私はほとんど忘れてしまった。  Shukufukuは、運命の夜のように、変態的なerogeから適応されています。 これにより、少し鈍感です。 実際には、それはちょうど少数のヘンタイシーンを残すために有効であっただろう.Hシーンへの鉛をまともに取り上げているが明らかに削除されているシーン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エッチは、バスルームや衣類の交換環境で、フルヌードショットを数回に制限しています。 それは本当に &amp;lsquo;ナチュラル（natrual）&amp;rsquo;なのだからいいですね。 エッチのアニメは戦闘中に服を着ているので、キャラクターは裸で戦っています。 これはShukufukuでは起こりません。  （キャラクターたちは衣類のダメージを受けますが、「ああ、いや、私の服を全部破壊して、私のおっぱいを見せてくれません。 それをエッチと呼ぶのは実際に公正ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Shukufuku no Campanellaは楽しいですが、それは思い出深いものではありません。 それは、主にそのチャーマーとRPGスタイルへの忠実さを守るために私と一緒にくつろいできます。 それは素晴らしいアニメではありませんが、時計の価値があります。 余裕があり、あなたのタイプのように聞こえるなら、これをチェックしてください。 ちょうどそのスリルがなく、単純な行動だけではかなり基本的な乗り物になることを知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Overlord_A/reviews&#34;&gt;Overlord_A&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shukufuku no Campanella  Genre: Slice of Life, Comedy Magic, Drama, action (minor), Ecchi (Minor)  Length: 12 episodes - 24 minutes each.    I&amp;rsquo;d had Shukufuku in my &amp;lsquo;To-Watch&amp;rsquo; list for a while. I&amp;rsquo;d downloaded the Blue-Ray versions, so I knew I was going to be getting an HQ expereince.    The first thing I wanna say about Shukufuku is it SCREAMS &amp;lsquo;RPG game&amp;rsquo;. It&amp;rsquo;s EXACTLY like an old style RPG or MMO game. You&amp;rsquo;ve got the character classes (Engineer, Mage, Swordsman, Pupeteer, Berserker etc), a fantasy world, standard monsters and a big boss fight at the end. Know thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>