<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/mahoutsukai-ni-taisetsu-na-koto/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/mahoutsukai-ni-taisetsu-na-koto/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Mahoutsukai ni Taisetsu na Koto</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/mahoutsukai-ni-taisetsu-na-koto</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/mahoutsukai-ni-taisetsu-na-koto</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/2597.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/273/Mahoutsukai_ni_Taisetsu_na_Koto/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/273/Mahoutsukai_ni_Taisetsu_na_Koto/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;maybelletea&#34;&gt;maybelletea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Someday&amp;rsquo;s Dreamersは私が見たことをやめたアニメでしたが、戻ってきました。 私は、私のライブラリからDVDを要求していたので、私は時間がなくなってしまったので、ほとんど終わらなかった。 だから私は最初からやり直しました。今回は以前英語で見たのではなく、日本語で見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は際立っている。なぜなら、魔法使いのユーザーが悪と戦う代わりに、これらの人々は政府のために働いているからだ。 菊池夢は東京に来て、魔道師になるための弟子になる。 シリーズは長くない、わずか12エピソードが、それは楽しいです。 深刻な部分がいくつかありますが、他は軽くて爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;顔やキャラクターのデザインは目には喜ばしく、背景はきれいですが、アニメーションはそれほど時間を費やさなかったように私にはうんざりしているようでした。 動きは自然に流れず、それは全く矛盾していた。 しかし、あまりにも悪くないし、アニメのために大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/音楽&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの音楽、特にオープニングテーマとエンディングテーマが大好きです。 オープニングテーマはとても穏やかに聞こえ、憂鬱な感じがしますが、エンディングテーマはよりペースが速く（まだ比較的静かです）。 サウンドトラックの音楽はシリーズでうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターをもっと楽しんでいましたが、キャラクターの発展を見たいと思っていましたが、これはシリーズがそれよりも長くなっていた可能性があります。 主人公の夢は、最高の意思を持った甘い女の子ですが、物事は彼女に逆行する傾向があります。 他のキャラクターがあります：アンジェラ、酸味のある態度と誇りのある姿勢を持つ英国人の交換弟子、 大山田、夢の穏やかで集まったインストラクター。 小山田のために働く冗談アシスタントのバーテンダー、ケラ。 あなたが途中で出会う小さなキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Someday&amp;rsquo;s Dreamersは、主に若い10代の少女のためのショーであり、ファンサイトも少しある。 それは、アニメで落ち着いたものを探している人なら、誰かが楽しめるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをお勧めします、そして、あなたがそれを見るなら、それは仕上げには時間がかかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1495&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/maybelletea/reviews&#34;&gt;maybelletea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Someday&amp;rsquo;s Dreamers was an anime that I stopped watching and then came back to. I mostly didn&amp;rsquo;t finish because I ran out of time, for I had requested the DVDs from my library. So I started again from the beginni &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;5ワードまたはそれ以上のレビュー：良いコンセプトだが残念だ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは平均的な魔道師よりも魔法の能力を備えた訓練の魔術師、菊池夢であり、東京滞在中の魔法についてもっと知る方法です。 私は、夢が驚異的な魔法の能力を持っていたという事実は、シリーズの中で何とか忘れ去られたと思う。 それぞれのエピソードには、他のエピソードとほとんど関係のないストーリーがあり、好きになりにくいものでした。 それは一つの物語から別の物語に行き、その間に隙間を残して、その物語を辿るのを難しくした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外に、私は政府の魔法をかなり真っ暗にするというコンセプトを見つけました。 それらの2つのものはちょうど一緒に行かない。 私は魔法をコントロールする必要があることを理解していますが、自分で魔法を使うことができない場合、魔法使いを持っている点は何ですか？ それは本当に大きな問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は文字を好きにしようとしたが、どれも好きでは十分な良質がなかった。 ほとんどのキャラクターは静的だった。 主人公の菊池夢さんでさえ、キャラクターの展開は良くありませんでした。  12のエピソードの後、私はまだ彼女の性格に慣れていないと感じました。 私は彼女の個性について何も知らないが、私は彼女が特定の事にどのように反応するのか、他の人とどのように交流するのか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのプロデューサーは、おそらく観客に魅力的なキャラクターを欲しがっていましたが、私には夢は見知らぬ人のように思えましたし、サポートするキャラクターもエクストラのように思えました。 自分のエピソードを持っていたルナとケーラでさえ、放映時間を埋めるために登場するランダムな余分なキャラクターのようだった。 私はこれをかなり迷惑にしていましたが、私はアンジェラと思ったほど迷惑ではありませんでした。 彼女についてのすべてがとても外に見えました。 彼女は反抗的で反抗的だが魔法について情熱的なウィッチータイプの魔道師になっていたが、彼女の声の演技とキャラクターのデザインは全く同じではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は菊池夢の声優が好きだった - それは愛らしい宮崎あおいですから少しバイアスがあることを認めなければなりませんが、私は彼女が夢のアクセントでやったことが本当に好きです。 それは確かに目を覚まし、夢のカントリーのバンパーサイドを思い出させました。 一般的にアクセント付きのキャラクター（ルナ、夢の母、友人など）の声は本当にうまくいったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはかなり平均的だった。 キャラクターのデザインは、穏やかなところまで簡単だったので、バックグラウンドの一部もそうだった。 彼らはサルサ・バーにもっと詳細を入れてほしい。 私は前にサルサバーに行ったことはありませんが、カラフルで活気に満ちた場所になるはずです。 大山田さんのバーはそんなに見えませんでした。 それは、人々が酔っ払いに行き、彼らの問題についてバーテンダーに暴言を浴びるような、憂鬱でかなりのバーのように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;単純化された芸術は必ずしも悪いわけではありませんが、少なくとも品質に取り組んでいたはずです。 残念なことに、その品質はそれほど良いものではなく、一貫性がなく流動性のないアニメーションになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はおそらく私がいつか夢の人について好きだった最高のものです。 私はOPとEDの両方が魅力的であると感じました。 私はバックグラウンドミュージックも好きです。ショーのリラックス感にも貢献しますが、必ずしもサウンドトラックを購入するとは限りません。 音楽は素晴らしかったが、アニメの外でそれを聞きたいと思うようには十分ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にあなたがリラックス感を与えるそれらのショーの1つになると思ったので、いつか夢想家を見て楽しみにしていた。 まあ、私は確かにそれを見て感じているが、私はあまりにもリラックスして、私は退屈で無関心（私はエピソードを見るたびに気を散漫に言及しないように）終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメに非常に失望したが、私はまだ話をあきらめていない。 私はそれが良いコンセプトだと思うけど、執行は不足していた（そして多分もっとエピソードもあったかもしれない）。それがマンガにショットを与えたいのです。 私は物語とキャラクターのより良い発展を期待し、マンガを読むつもりです、そして、それはアニメが満たすことができなかったギャップを埋めるでしょう。 しかし、それは全体的に、私はこのアニメに6/10を与えるという事実を変えない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26301&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;5 WORDS OR LESS REVIEW: Good concept but disappointing    STORY – &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    It’s about Yume Kikuchi, a mage in training, equipped with more magical capabilities than the average mage, and how she learns more about magic during her stay in Tokyo. I think that the fact that Yume had tremendous magical capabilities was somehow forgotten throughout the series, among other things. Each episode had a storyline that was barely re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vgckenny&#34;&gt;VGCKenny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Someday&amp;rsquo;s Dreamersは本当にうまくいくアニメです。 それは他のアニメが動かない方法で動作します。 それはアニメがすべきことを象徴するものです。 確かに、これを行うには最良の方法ではありませんが、それは機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私はストーリーについて好きなこと、それについては何が起こっているのかは、その人生の一部です。 それは本当に接続します。 そしてそれはちょうどそのように動作します。 物語そのものは、最初のいくつかのエピソードを見て、あなたが期待していたよりも大きなものになります。 私たちは、提示された状況で何をすべきかについて質問します。 私たちは何をしますか？ この「特別な力」が実際に存在していれば、それを持っている人はそれに値するでしょう。 どのように彼らはそれを使用するでしょう。 そのようなもの。 それはすべて人生に適用されます。 実際のストーリーは見えなくなってしまいます。 その物語は、これらの人生の一部を提示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は完璧ではありません。  1つは、進歩に典型的な小条習慣を使用する時があります。 それはまだ動作しますが、これで少なくとも少し良いかもしれません。 ストーリーを傷つける2つ目のことは、何かが外れていると感じる時もあるし、理由がないときに上を上回る時もあるということです。 そして、両刃の剣があります。 それはいかに遅いペースであるか。 どのようにゆっくり歩いていくかは、あなたに話をするのが好きな作品ですが、時には小さな格子を得ることができます。 一度あなたがそれに入ると、それが終わるまであなたは本当に外に出ることができません。そしてそれはいかに遅いですか、これは永遠に見ることができます。 それには欠点がありますが、その話は価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：いつか夢想家のキャラクターは、生き物のようなものです。 彼らは人生のスライスを人生の一部にするものです。 それでも、彼らはやや迷惑にならないだろう。 最後に、キャラクターの最大の問題は、あなたはそれが一番上にある時があると私はどのように言った知っている？ これは主に文字の誤りです。 それで、なぜ私は物語の中にそれを持ち出したのですか？ まあ、キャラクターはネガティブなやり方でストーリーに影響を与えています。それがキャラクターを自分たちのものと同じくらいうまくいかないようにしています。 しかし、彼らはまだ良いです。 これらの文字は、良い時と悪い時を持ち、自分がいる状況に完全に関連している人たちです。それは、私たちに把握し、把握して学ぶ何かの感覚を与えます。 これらのキャラクターがそれをする間、彼らは彼らの問題を持っています。 まず、キャラクターの中には、最初は関連性がないか、シリーズの中で実際には関連性がないものがあります。 いくつかの文字から何かを見つけるかもしれないし、そうでないかもしれない。 すべてではありませんが、それを少し下げるには十分です。 その後、時には迷惑になる可能性のある文字もいくつかあります。 しかしこれはそれほど悪くはありません。 結局のところ、私たちは皆人生で対処するのに迷惑をかける人を抱えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：アニメーションは一言も言えませんでした。 それは目障りではありませんが、それはそれが可能であったように良好であるようには見えませんでした。 それは十分に自然なようではありませんでした。 私は、これにいくらかのお金が入ると、芸術は光景である可能性があると私は思います。 しかし、それはちょうど良いです。 それは悪くない、ただOK。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ダビングの声は素晴らしいです。 彼らは本当にうまく動作します。 問題があるのは、時には彼らが部品をオーバーアクションしてトップにしたということだけです。 今OST。 それは驚くほど素晴らしい。 それは物語のために完全に働き、さらにそれを良くします。 それは単に驚くばかりです。 それは動作し、あなたに固執します。 それは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：それはそこに最高のアニメの1つではありませんが、それは見て価値があり、多分再び見ている。 私は再びそれを見て喜んでいるだろう。 このアニメは単なる生命の一部であり、まだ自分の物語である。 それには欠陥がありますが、このような状況では、その優れた点が悪い点を上回ることを認識することができます。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36110&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VGCKenny/reviews&#34;&gt;VGCKenny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Someday&amp;rsquo;s Dreamers is really an anime that works. It works in a way no other anime could work. It is a symbol of exactly what an anime should do. Sure, it&amp;rsquo;s not the best one to do this, but it works.    Story: What I like about the story, and what works about it, is its slice of life. It just really connects. It asks us questions about what should we do in th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mradkn&#34;&gt;Mradkn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クイックとスウィートレビュー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Someday&amp;rsquo;s Dreamersは2009年に私が見たショーで、今は2016年に再び見直すことをランダムに決めたショーです。私は英語ダブバージョンを2回見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
物語は主に、魔法の弟子である夢菊地の周りを回っています。 各エピソードは、ユミが基礎を学び、他の人を助けるために魔法の力をいつ使うべきかに関する倫理的な推論で構成されています。 ショーの全体のプロットは明るくないが、Somedayの夢想家のシンプルさは、なぜ私がそれを楽しんだかについての強い程度である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション：7/10
今日のアニメのアニメーション基準と比較して、アートワークはあまりにも悪くありません。 言い換えれば、アニメーションの品質はまったく気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
サウンドトラックは心地よく落ち着いています。 あなたがOSTを終えたら、OSTをチェックしたいアニメの1つです。  （終わりの歌は実際に私のお気に入りの一つです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
それぞれ独自の背景ストーリーを持つ面白いキャラクターの素晴らしい組み合わせがありました。 主人公の夢はあなたの思いやりのある、甘く、間違いやすい少女です。 残念ながら、唯一の12のエピソードのキャラクターの開発は非常に限られていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：7/10
その1つは、私が次のエピソードのために空腹でない場所を示していますが、私は簡単にエピソード全体を見ることができました。 私は確かにこの番組からのリラックス感が強く、すべてのエピソードでかなり満足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーへのあなたの完全な注意が必要でないリラックスしたライフスタイルのアニメを探している人には、Someday&amp;rsquo;s Dreamersをお勧めします。 私の総合評価は7/10です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217306&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mradkn/reviews&#34;&gt;Mradkn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Quick and Sweet Review!    Someday&amp;rsquo;s Dreamers is an show that I watched back in 2009 and a show I randomly decided to re-watch now in 2016. I watched the English Du &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bearvarine&#34;&gt;bearvarine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの話を楽しんだ。 時にはそれはかなりゆっくりと動きましたが、それは美しく、興味深い成年期のドラマを持っていました。 私は、夢の現代アンジェラのキャラクター開発がもう少しあったことを願っています。彼女は物語の中でもっと興味深いキャラクターの1人でしたが、彼女についてあまり学ぶことはありません。 間違いなくこのシリーズをお勧めします。 私は通常はやっていない仕上げの前に何度か何度も何度もそれをやりました。 オープニングとクローズのテーマソングもいい感じでした。 私は特に風の音が好きでした - それは日本風のバラードのようです - かなり劇的で、言葉は深くて動いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204025&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bearvarine/reviews&#34;&gt;bearvarine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I enjoyed this story. It moved quite slowly at times, but it was be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arcadius&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Someday&amp;rsquo;s Dreamersは&amp;hellip;.まあ、それは人生の奇妙なアニメです。 魔法が可能だった世界を想像してください。しかし、この世界では、魔術師は政府のために働いています。あなたができることとできないことの多くが規制され、常に監視されています。 恐ろしい音ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつかの夢想家たちは、私たちの感情的/敏感な主人公、菊池夢に続く。 彼女は訓練の魔術師であり、彼女の力をよりよく理解し、魔法使いであり、認定された魔道師になることができるように、東京に来ました。 いつかの夢想家を通して、私たちは東京での彼女の時間と、彼女が直面するすべての問題に従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、菊池夢が私たちの魅力であり、それはすべて彼女のことですが、アンサーさんは、見習い魔道士の別の少女もやや重要です。 彼女と菊地も関わる明確なアークがあります。 他の「主人公」は、賢者を助ける師匠や魔道師、大山正美です。 彼は夢の先生であり、夢がやっていることすべてに関わっていますが、彼は世間であり、私たちが最終的に探究するべきいくつかの問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは大部分が非常に結合されています。それはエピソード形式の人生の一部です（私はサムデイの夢想家にとって最良の選択ではないと感じています。 夢に初めて紹介されたとき、彼女には特別な能力があり、母親も素晴らしい魔道師だったと言われています。 彼女は薄い空気からお金を稼ぐことができ、街の車を空にまっすぐ持ち上げて、実際に見えるもの、彼女は強力です。 残念なことに、この角度は実際には探検されず、残りのエピソードを通して本質的に忘れ去られる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Somedayの夢想家は、それがちょっとしたエピソード形式ではあるが、大きな違いを生み出すのに「悪い」ものではない。私たちが追いつく明確な時間軸はなく、時間スキップが起こっているように感じる。 私の問題であり、アニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Somedayの夢想家の音と音楽は華やかですが、それは巨大な「うまくやった仕事」です。 シーン中にポップアップするインストゥルメンタルでオーケストラの音楽は、驚異的であり、聴く価値があります。  OP（風の花）は素晴らしく、とても平和で、リラックスしてゆっくりです。 歌手はとても美しく、曲が設定されているように、ちょうどいいよ。  ED（Blue Sky Under）はちょっと速いテンポ（やや遅いですが）、美しいボーカリスト、素晴らしい歌詞を使っていますが、まあまあです。 第12話では、聴覚的な方法でEDを聞くことができます。それは非常に驚くべきことです。音響環境でどのように演奏されているかで、その情熱と深みを聞くことができます。 それは10/10のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西友のパフォーマンス：普通、私は、こっそりした、かわいい、モエのものが大好きで、それは私が見ているだけで何も言いたくないので、これについてコメントしません。 しかし、Somedayの夢想家では、すべての精液が非常に静かで、私は少量のアニメを聴いているわけではありません。 それはあたかも彼らが囁きかけの近くにいるように、非常にやわらかく話しているように、あなたは知っていますか？ 私は同じように、柔らかく「平和的」な話をしているようだから、これは私にとっては問題ではありませんが、問題はパフォーマンスがフラットになったような感じです。 表現はあなたの思うように調整されていませんでした。この低音タイプの声ですべてのパフォーマーが話すのはちょっと変わっています。 もう一度、私のための問題ではありませんが、彼らが最も確実に誰かをこれから離れるように話すような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Animation：Someday&amp;rsquo;s Dreamersがそんなに熱くないもう一つの側面。 それは全く流動的ではありません。 力はホログラムを使って表示されるので、例えば夢はイルカを持っています。 それらのシーンは信じられないほど良く描かれ、アニメーションもうまくいきます。 私はこれが安い予算のようなものだと思います。 口はちょうど開いたり閉じたり、動きに複雑さがありません。アニメは&amp;hellip;.まあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあ シーンを長くするために使用される多くのスチール、およびその性質のものがあります。  Somedayの夢想家のアニメーションは強い点ではありませんが、Somedayの夢想家にとっては幸いですが、完全で滑らかである必要はありません。 アニメ全体が私たちに見える方法、アニメーションの磨きと深さの欠如はほとんど問題ではありません&amp;hellip;&amp;hellip;口を除いて、文字通り開いている口枠と閉じた口枠しかない誓いがあります 間には何もありません。 もう一度、それはあなたを怖がらせるのは悪いことではありませんが、それは私が気づいたものであり、12のエピソードすべてで目立つものでした。 アニメーションのポイントは、「特別な」力が使われるときです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート・スタイル：アニメーションを絵画から取り除き、アートに焦点を当てるならば、サムデイの夢想家たちが表現したいと思う方法には十分だと思います。 色は太字ではなく、控えめで正直で、どのように表示されるかはほとんど現実的です。 文字は本当に上手く描かれていて、実際にどのように見えるのが好きです。 目は顔に比べてあまり大きくありません（私は人が大きな目を憎むことを知っています）。 それほど詳細がない場合でも、見栄えの良いショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：Someday&amp;rsquo;s Dreamersは意思決定と常に一定の状況から最善を尽くそうとすることについての生命の物語の固体スライスです。 それは親切で、明るく心を込めて、誠実で、時には真面目でもあります。 誰もが魔術師のようなものを理解するわけではなく、すべてを行うことはできないが、常に最善を尽くしてはいけないということを誰もが理解するわけではありません。 夢は幻想的なメインであり、ストーリーのコンセプトとテーマはうまくいきました。私たちは多くの強い魔法を目の当たりにしていないので、彼女の能力とそのことの多くを見ることができただけです。  （あなたが興味を持っているなら、DVDを購入したくない場合は、いつか夢想家がHuluにいる）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：どこに置くべきか分かりませんが、これは生命の薄片の非常に遅く、展開しているタイプです。 私は&amp;hellip;非常に遅いことを意味する。  （私は明らかにそれを楽しんだ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198226&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Arcadius_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Someday&amp;rsquo;s Dreamers is&amp;hellip;. well it&amp;rsquo;s an odd slice of life anime. Imagine a world where magic was possible, but in this world, the mages are working for the government and a lot of what you can and can&amp;rsquo;t do is regulated and constantly being watched; sounds scary right?    Someday&amp;rsquo;s Dreamers follows Kikuchi Yume, our emotional/sensitive protagonist. She&amp;rsquo;s a mage in training and has come to Tokyo to better understand her powers, what it&amp;rsquo;s like to be a mage and to become a certified mage. Throughout Someday&amp;rsquo;s Dreamers, we follow her time in Tokyo and all the issues she faces.    Now even t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maybelletea-1&#34;&gt;maybelletea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Someday&amp;rsquo;s Dreamersは私が見たことをやめたアニメでしたが、戻ってきました。 私は、私のライブラリからDVDを要求していたので、私は時間がなくなってしまったので、ほとんど終わらなかった。 だから私は最初からやり直しました。今回は以前英語で見たのではなく、日本語で見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は際立っている。なぜなら、魔法使いのユーザーが悪と戦う代わりに、これらの人々は政府のために働いているからだ。 菊池夢は東京に来て、魔道師になるための弟子になる。 シリーズは長くない、わずか12エピソードが、それは楽しいです。 深刻な部分がいくつかありますが、他は軽くて爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;顔やキャラクターのデザインは目には喜ばしく、背景はきれいですが、アニメーションはそれほど時間を費やさなかったように私にはうんざりしているようでした。 動きは自然に流れず、それは全く矛盾していた。 しかし、あまりにも悪くないし、アニメのために大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/音楽&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの音楽、特にオープニングテーマとエンディングテーマが大好きです。 オープニングテーマはとても穏やかに聞こえ、憂鬱な感じがしますが、エンディングテーマはよりペースが速く（まだ比較的静かです）。 サウンドトラックの音楽はシリーズでうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターをもっと楽しんでいましたが、キャラクターの発展を見たいと思っていましたが、これはシリーズがそれよりも長くなっていた可能性があります。 主人公の夢は、最高の意思を持った甘い女の子ですが、物事は彼女に逆行する傾向があります。 他のキャラクターがあります：アンジェラ、酸味のある態度と誇りのある姿勢を持つ英国人の交換弟子、 大山田、夢の穏やかで集まったインストラクター。 小山田のために働く冗談アシスタントのバーテンダー、ケラ。 あなたが途中で出会う小さなキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Someday&amp;rsquo;s Dreamersは、主に若い10代の少女のためのショーであり、ファンサイトも少しある。 それは、アニメで落ち着いたものを探している人なら、誰かが楽しめるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをお勧めします、そして、あなたがそれを見るなら、それは仕上げには時間がかかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1495&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/maybelletea/reviews&#34;&gt;maybelletea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Someday&amp;rsquo;s Dreamers was an anime that I stopped watching and then came back to. I mostly didn&amp;rsquo;t finish because I ran out of time, for I had requested the DVDs from my library. So I started again from the beginni &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks-1&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;5ワードまたはそれ以上のレビュー：良いコンセプトだが残念だ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは平均的な魔道師よりも魔法の能力を備えた訓練の魔術師、菊池夢であり、東京滞在中の魔法についてもっと知る方法です。 私は、夢が驚異的な魔法の能力を持っていたという事実は、シリーズの中で何とか忘れ去られたと思う。 それぞれのエピソードには、他のエピソードとほとんど関係のないストーリーがあり、好きになりにくいものでした。 それは一つの物語から別の物語に行き、その間に隙間を残して、その物語を辿るのを難しくした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外に、私は政府の魔法をかなり真っ暗にするというコンセプトを見つけました。 それらの2つのものはちょうど一緒に行かない。 私は魔法をコントロールする必要があることを理解していますが、自分で魔法を使うことができない場合、魔法使いを持っている点は何ですか？ それは本当に大きな問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は文字を好きにしようとしたが、どれも好きでは十分な良質がなかった。 ほとんどのキャラクターは静的だった。 主人公の菊池夢さんでさえ、キャラクターの展開は良くありませんでした。  12のエピソードの後、私はまだ彼女の性格に慣れていないと感じました。 私は彼女の個性について何も知らないが、私は彼女が特定の事にどのように反応するのか、他の人とどのように交流するのか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのプロデューサーは、おそらく観客に魅力的なキャラクターを欲しがっていましたが、私には夢は見知らぬ人のように思えましたし、サポートするキャラクターもエクストラのように思えました。 自分のエピソードを持っていたルナとケーラでさえ、放映時間を埋めるために登場するランダムな余分なキャラクターのようだった。 私はこれをかなり迷惑にしていましたが、私はアンジェラと思ったほど迷惑ではありませんでした。 彼女についてのすべてがとても外に見えました。 彼女は反抗的で反抗的だが魔法について情熱的なウィッチータイプの魔道師になっていたが、彼女の声の演技とキャラクターのデザインは全く同じではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は菊池夢の声優が好きだった - それは愛らしい宮崎あおいですから少しバイアスがあることを認めなければなりませんが、私は彼女が夢のアクセントでやったことが本当に好きです。 それは確かに目を覚まし、夢のカントリーのバンパーサイドを思い出させました。 一般的にアクセント付きのキャラクター（ルナ、夢の母、友人など）の声は本当にうまくいったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはかなり平均的だった。 キャラクターのデザインは、穏やかなところまで簡単だったので、バックグラウンドの一部もそうだった。 彼らはサルサ・バーにもっと詳細を入れてほしい。 私は前にサルサバーに行ったことはありませんが、カラフルで活気に満ちた場所になるはずです。 大山田さんのバーはそんなに見えませんでした。 それは、人々が酔っ払いに行き、彼らの問題についてバーテンダーに暴言を浴びるような、憂鬱でかなりのバーのように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;単純化された芸術は必ずしも悪いわけではありませんが、少なくとも品質に取り組んでいたはずです。 残念なことに、その品質はそれほど良いものではなく、一貫性がなく流動性のないアニメーションになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はおそらく私がいつか夢の人について好きだった最高のものです。 私はOPとEDの両方が魅力的であると感じました。 私はバックグラウンドミュージックも好きです。ショーのリラックス感にも貢献しますが、必ずしもサウンドトラックを購入するとは限りません。 音楽は素晴らしかったが、アニメの外でそれを聞きたいと思うようには十分ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にあなたがリラックス感を与えるそれらのショーの1つになると思ったので、いつか夢想家を見て楽しみにしていた。 まあ、私は確かにそれを見て感じているが、私はあまりにもリラックスして、私は退屈で無関心（私はエピソードを見るたびに気を散漫に言及しないように）終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメに非常に失望したが、私はまだ話をあきらめていない。 私はそれが良いコンセプトだと思うけど、執行は不足していた（そして多分もっとエピソードもあったかもしれない）。それがマンガにショットを与えたいのです。 私は物語とキャラクターのより良い発展を期待し、マンガを読むつもりです、そして、それはアニメが満たすことができなかったギャップを埋めるでしょう。 しかし、それは全体的に、私はこのアニメに6/10を与えるという事実を変えない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26301&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;5 WORDS OR LESS REVIEW: Good concept but disappointing    STORY – &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    It’s about Yume Kikuchi, a mage in training, equipped with more magical capabilities than the average mage, and how she learns more about magic during her stay in Tokyo. I think that the fact that Yume had tremendous magical capabilities was somehow forgotten throughout the series, among other things. Each episode had a storyline that was barely re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vgckenny-1&#34;&gt;VGCKenny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Someday&amp;rsquo;s Dreamersは本当にうまくいくアニメです。 それは他のアニメが動かない方法で動作します。 それはアニメがすべきことを象徴するものです。 確かに、これを行うには最良の方法ではありませんが、それは機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私はストーリーについて好きなこと、それについては何が起こっているのかは、その人生の一部です。 それは本当に接続します。 そしてそれはちょうどそのように動作します。 物語そのものは、最初のいくつかのエピソードを見て、あなたが期待していたよりも大きなものになります。 私たちは、提示された状況で何をすべきかについて質問します。 私たちは何をしますか？ この「特別な力」が実際に存在していれば、それを持っている人はそれに値するでしょう。 どのように彼らはそれを使用するでしょう。 そのようなもの。 それはすべて人生に適用されます。 実際のストーリーは見えなくなってしまいます。 その物語は、これらの人生の一部を提示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は完璧ではありません。  1つは、進歩に典型的な小条習慣を使用する時があります。 それはまだ動作しますが、これで少なくとも少し良いかもしれません。 ストーリーを傷つける2つ目のことは、何かが外れていると感じる時もあるし、理由がないときに上を上回る時もあるということです。 そして、両刃の剣があります。 それはいかに遅いペースであるか。 どのようにゆっくり歩いていくかは、あなたに話をするのが好きな作品ですが、時には小さな格子を得ることができます。 一度あなたがそれに入ると、それが終わるまであなたは本当に外に出ることができません。そしてそれはいかに遅いですか、これは永遠に見ることができます。 それには欠点がありますが、その話は価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：いつか夢想家のキャラクターは、生き物のようなものです。 彼らは人生のスライスを人生の一部にするものです。 それでも、彼らはやや迷惑にならないだろう。 最後に、キャラクターの最大の問題は、あなたはそれが一番上にある時があると私はどのように言った知っている？ これは主に文字の誤りです。 それで、なぜ私は物語の中にそれを持ち出したのですか？ まあ、キャラクターはネガティブなやり方でストーリーに影響を与えています。それがキャラクターを自分たちのものと同じくらいうまくいかないようにしています。 しかし、彼らはまだ良いです。 これらの文字は、良い時と悪い時を持ち、自分がいる状況に完全に関連している人たちです。それは、私たちに把握し、把握して学ぶ何かの感覚を与えます。 これらのキャラクターがそれをする間、彼らは彼らの問題を持っています。 まず、キャラクターの中には、最初は関連性がないか、シリーズの中で実際には関連性がないものがあります。 いくつかの文字から何かを見つけるかもしれないし、そうでないかもしれない。 すべてではありませんが、それを少し下げるには十分です。 その後、時には迷惑になる可能性のある文字もいくつかあります。 しかしこれはそれほど悪くはありません。 結局のところ、私たちは皆人生で対処するのに迷惑をかける人を抱えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：アニメーションは一言も言えませんでした。 それは目障りではありませんが、それはそれが可能であったように良好であるようには見えませんでした。 それは十分に自然なようではありませんでした。 私は、これにいくらかのお金が入ると、芸術は光景である可能性があると私は思います。 しかし、それはちょうど良いです。 それは悪くない、ただOK。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ダビングの声は素晴らしいです。 彼らは本当にうまく動作します。 問題があるのは、時には彼らが部品をオーバーアクションしてトップにしたということだけです。 今OST。 それは驚くほど素晴らしい。 それは物語のために完全に働き、さらにそれを良くします。 それは単に驚くばかりです。 それは動作し、あなたに固執します。 それは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：それはそこに最高のアニメの1つではありませんが、それは見て価値があり、多分再び見ている。 私は再びそれを見て喜んでいるだろう。 このアニメは単なる生命の一部であり、まだ自分の物語である。 それには欠陥がありますが、このような状況では、その優れた点が悪い点を上回ることを認識することができます。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36110&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VGCKenny/reviews&#34;&gt;VGCKenny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Someday&amp;rsquo;s Dreamers is really an anime that works. It works in a way no other anime could work. It is a symbol of exactly what an anime should do. Sure, it&amp;rsquo;s not the best one to do this, but it works.    Story: What I like about the story, and what works about it, is its slice of life. It just really connects. It asks us questions about what should we do in th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mradkn-1&#34;&gt;Mradkn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クイックとスウィートレビュー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Someday&amp;rsquo;s Dreamersは2009年に私が見たショーで、今は2016年に再び見直すことをランダムに決めたショーです。私は英語ダブバージョンを2回見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
物語は主に、魔法の弟子である夢菊地の周りを回っています。 各エピソードは、ユミが基礎を学び、他の人を助けるために魔法の力をいつ使うべきかに関する倫理的な推論で構成されています。 ショーの全体のプロットは明るくないが、Somedayの夢想家のシンプルさは、なぜ私がそれを楽しんだかについての強い程度である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション：7/10
今日のアニメのアニメーション基準と比較して、アートワークはあまりにも悪くありません。 言い換えれば、アニメーションの品質はまったく気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
サウンドトラックは心地よく落ち着いています。 あなたがOSTを終えたら、OSTをチェックしたいアニメの1つです。  （終わりの歌は実際に私のお気に入りの一つです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
それぞれ独自の背景ストーリーを持つ面白いキャラクターの素晴らしい組み合わせがありました。 主人公の夢はあなたの思いやりのある、甘く、間違いやすい少女です。 残念ながら、唯一の12のエピソードのキャラクターの開発は非常に限られていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：7/10
その1つは、私が次のエピソードのために空腹でない場所を示していますが、私は簡単にエピソード全体を見ることができました。 私は確かにこの番組からのリラックス感が強く、すべてのエピソードでかなり満足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーへのあなたの完全な注意が必要でないリラックスしたライフスタイルのアニメを探している人には、Someday&amp;rsquo;s Dreamersをお勧めします。 私の総合評価は7/10です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217306&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mradkn/reviews&#34;&gt;Mradkn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Quick and Sweet Review!    Someday&amp;rsquo;s Dreamers is an show that I watched back in 2009 and a show I randomly decided to re-watch now in 2016. I watched the English Du &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bearvarine-1&#34;&gt;bearvarine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの話を楽しんだ。 時にはそれはかなりゆっくりと動きましたが、それは美しく、興味深い成年期のドラマを持っていました。 私は、夢の現代アンジェラのキャラクター開発がもう少しあったことを願っています。彼女は物語の中でもっと興味深いキャラクターの1人でしたが、彼女についてあまり学ぶことはありません。 間違いなくこのシリーズをお勧めします。 私は通常はやっていない仕上げの前に何度か何度も何度もそれをやりました。 オープニングとクローズのテーマソングもいい感じでした。 私は特に風の音が好きでした - それは日本風のバラードのようです - かなり劇的で、言葉は深くて動いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204025&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bearvarine/reviews&#34;&gt;bearvarine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I enjoyed this story. It moved quite slowly at times, but it was be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arcadius-1&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Someday&amp;rsquo;s Dreamersは&amp;hellip;.まあ、それは人生の奇妙なアニメです。 魔法が可能だった世界を想像してください。しかし、この世界では、魔術師は政府のために働いています。あなたができることとできないことの多くが規制され、常に監視されています。 恐ろしい音ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつかの夢想家たちは、私たちの感情的/敏感な主人公、菊池夢に続く。 彼女は訓練の魔術師であり、彼女の力をよりよく理解し、魔法使いであり、認定された魔道師になることができるように、東京に来ました。 いつかの夢想家を通して、私たちは東京での彼女の時間と、彼女が直面するすべての問題に従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、菊池夢が私たちの魅力であり、それはすべて彼女のことですが、アンサーさんは、見習い魔道士の別の少女もやや重要です。 彼女と菊地も関わる明確なアークがあります。 他の「主人公」は、賢者を助ける師匠や魔道師、大山正美です。 彼は夢の先生であり、夢がやっていることすべてに関わっていますが、彼は世間であり、私たちが最終的に探究するべきいくつかの問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは大部分が非常に結合されています。それはエピソード形式の人生の一部です（私はサムデイの夢想家にとって最良の選択ではないと感じています。 夢に初めて紹介されたとき、彼女には特別な能力があり、母親も素晴らしい魔道師だったと言われています。 彼女は薄い空気からお金を稼ぐことができ、街の車を空にまっすぐ持ち上げて、実際に見えるもの、彼女は強力です。 残念なことに、この角度は実際には探検されず、残りのエピソードを通して本質的に忘れ去られる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Somedayの夢想家は、それがちょっとしたエピソード形式ではあるが、大きな違いを生み出すのに「悪い」ものではない。私たちが追いつく明確な時間軸はなく、時間スキップが起こっているように感じる。 私の問題であり、アニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Somedayの夢想家の音と音楽は華やかですが、それは巨大な「うまくやった仕事」です。 シーン中にポップアップするインストゥルメンタルでオーケストラの音楽は、驚異的であり、聴く価値があります。  OP（風の花）は素晴らしく、とても平和で、リラックスしてゆっくりです。 歌手はとても美しく、曲が設定されているように、ちょうどいいよ。  ED（Blue Sky Under）はちょっと速いテンポ（やや遅いですが）、美しいボーカリスト、素晴らしい歌詞を使っていますが、まあまあです。 第12話では、聴覚的な方法でEDを聞くことができます。それは非常に驚くべきことです。音響環境でどのように演奏されているかで、その情熱と深みを聞くことができます。 それは10/10のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西友のパフォーマンス：普通、私は、こっそりした、かわいい、モエのものが大好きで、それは私が見ているだけで何も言いたくないので、これについてコメントしません。 しかし、Somedayの夢想家では、すべての精液が非常に静かで、私は少量のアニメを聴いているわけではありません。 それはあたかも彼らが囁きかけの近くにいるように、非常にやわらかく話しているように、あなたは知っていますか？ 私は同じように、柔らかく「平和的」な話をしているようだから、これは私にとっては問題ではありませんが、問題はパフォーマンスがフラットになったような感じです。 表現はあなたの思うように調整されていませんでした。この低音タイプの声ですべてのパフォーマーが話すのはちょっと変わっています。 もう一度、私のための問題ではありませんが、彼らが最も確実に誰かをこれから離れるように話すような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Animation：Someday&amp;rsquo;s Dreamersがそんなに熱くないもう一つの側面。 それは全く流動的ではありません。 力はホログラムを使って表示されるので、例えば夢はイルカを持っています。 それらのシーンは信じられないほど良く描かれ、アニメーションもうまくいきます。 私はこれが安い予算のようなものだと思います。 口はちょうど開いたり閉じたり、動きに複雑さがありません。アニメは&amp;hellip;.まあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあまあ シーンを長くするために使用される多くのスチール、およびその性質のものがあります。  Somedayの夢想家のアニメーションは強い点ではありませんが、Somedayの夢想家にとっては幸いですが、完全で滑らかである必要はありません。 アニメ全体が私たちに見える方法、アニメーションの磨きと深さの欠如はほとんど問題ではありません&amp;hellip;&amp;hellip;口を除いて、文字通り開いている口枠と閉じた口枠しかない誓いがあります 間には何もありません。 もう一度、それはあなたを怖がらせるのは悪いことではありませんが、それは私が気づいたものであり、12のエピソードすべてで目立つものでした。 アニメーションのポイントは、「特別な」力が使われるときです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート・スタイル：アニメーションを絵画から取り除き、アートに焦点を当てるならば、サムデイの夢想家たちが表現したいと思う方法には十分だと思います。 色は太字ではなく、控えめで正直で、どのように表示されるかはほとんど現実的です。 文字は本当に上手く描かれていて、実際にどのように見えるのが好きです。 目は顔に比べてあまり大きくありません（私は人が大きな目を憎むことを知っています）。 それほど詳細がない場合でも、見栄えの良いショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：Someday&amp;rsquo;s Dreamersは意思決定と常に一定の状況から最善を尽くそうとすることについての生命の物語の固体スライスです。 それは親切で、明るく心を込めて、誠実で、時には真面目でもあります。 誰もが魔術師のようなものを理解するわけではなく、すべてを行うことはできないが、常に最善を尽くしてはいけないということを誰もが理解するわけではありません。 夢は幻想的なメインであり、ストーリーのコンセプトとテーマはうまくいきました。私たちは多くの強い魔法を目の当たりにしていないので、彼女の能力とそのことの多くを見ることができただけです。  （あなたが興味を持っているなら、DVDを購入したくない場合は、いつか夢想家がHuluにいる）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：どこに置くべきか分かりませんが、これは生命の薄片の非常に遅く、展開しているタイプです。 私は&amp;hellip;非常に遅いことを意味する。  （私は明らかにそれを楽しんだ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198226&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Arcadius_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Someday&amp;rsquo;s Dreamers is&amp;hellip;. well it&amp;rsquo;s an odd slice of life anime. Imagine a world where magic was possible, but in this world, the mages are working for the government and a lot of what you can and can&amp;rsquo;t do is regulated and constantly being watched; sounds scary right?    Someday&amp;rsquo;s Dreamers follows Kikuchi Yume, our emotional/sensitive protagonist. She&amp;rsquo;s a mage in training and has come to Tokyo to better understand her powers, what it&amp;rsquo;s like to be a mage and to become a certified mage. Throughout Someday&amp;rsquo;s Dreamers, we follow her time in Tokyo and all the issues she faces.    Now even t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>