<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/kono-subarashii-sekai-ni-shukufuku-wo-ova/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/kono-subarashii-sekai-ni-shukufuku-wo-ova/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kono Subarashii Sekai ni Shukufuku wo OVA</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/kono-subarashii-sekai-ni-shukufuku-wo-ova</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/kono-subarashii-sekai-ni-shukufuku-wo-ova</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/80582.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/32380/Kono_Subarashii_Sekai_ni_Shukufuku_wo_OVA/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/32380/Kono_Subarashii_Sekai_ni_Shukufuku_wo_OVA/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;remix&#34;&gt;-Remix-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;KonoSubaの最初のシーズンには、多くの人にとっての主な魅力は、間違いなく、コメディーなユーモアのオーバー・ザ・トップ・タイムド・フォームを使用していることが明らかになりました。 このOVAのエピソードは、私たちの多くが愛して感謝するようなユーモアのレベルの延長です。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;マイナースポイラー以降 -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;このエピソードはスタンドアローンのエピソードと考えることができます。プロットの面では、KonoSubaの最初のシーズンのどの部分とも関連していません。 簡単にまとめると、メグミン、アクア、ダークネス、カズマの4人の好きな放浪者たちが、いつかウィズのお店に入り、そこでメグミンの自己宣伝ライバルであるユンユンと出会う。 彼らがお互いに喧嘩しているように、和馬はどんな願いをも与えることができる魔法のような装置を置く。 希望が4日以内に認められない場合、ユーザーは死亡します。 一真は何も望んでいないので（彼の思うように）、彼は次の4日間、メグミン、アクア、ダークネス、ユンユン、ウィズに何でもしてもらいます。 喜びが続く。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;エンドスポイラー -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;簡単に言えば、これは素晴らしくて面白いOVAだった。  OVAは、短期間（わずか20分）の傾向があり、主要な話に従わないため、批判的に分析するのは難しいので、私はあなたに悩まされていません。 しかし、スクリプトそのものに関しては、最初のシーズンの実行と非常に一致しています。 ユーモアがちょうどいい瞬間にあなたを襲います。そして、このOVAの作家たちはそれに余裕をもたらしました、それは確かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、これを見ますか？ まあ、もしあなたが本当に深い意味のあることを期待しているなら、あなたは間違った場所に来たのです。 それとも、最初のシーズンに穏やかで苛立っているのにもかかわらず、キャラクターはもっと寛容になると思います。残念ながら、まったく同じです。 一方、コノスバのコメディが最初のシーズンにどのように演奏されたかが好きなら、おそらくこれも好きだろう。 そして最後に、ファンサービス、クルーユーモア、レッドユーモアの組み合わせがあります。そして、悪名高いシーズン1のエピソード9で目撃されたレベルであったこともあります（「神の祝福 このワンダフルショップ！ &amp;lsquo;）。 だから、もしあなたが自分自身がエピソード9の中で凝っているのを見つけたら、これはあなたのためではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく、これはユーモラスなタイムキラーだった。 幸いにも、あなたが聞いたことがない場合は、今の作品に2番目のシーズンがあります。 しかし今のところ、これはリリースされるまでやらなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（注：私がOVAsのために書いた他のすべてのレビューと同様に、総合評価は楽しみのみを反映しています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221905&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-Remix-/reviews&#34;&gt;-Remix-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Throughout the course of KonoSuba&amp;rsquo;s first season, it became apparent that its primary appeal to many people is arguably its use of an over-the-top and well-timed form of comedic humor. This OVA episode is simply an extension of that level of humor that many o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alxanta&#34;&gt;Alxanta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;3ヶ月待って、ここにいる！ コノスバOVAが到着しました！
私たちが知っているように、コノスバはあなたがエピソード全体を笑わせることができる陽気なアニメシリーズですので、このOVAで別の陽気なエピソードを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
Konosubaシリーズの共通のユニークな機能は、エピソードごとにスタンドアロンのストーリーが付属しているので、ストーリーはそれほど関連していないように見えるので、このOVAがメインタイムラインの間に実際に起こったとは言いませんが、
&lt;em&gt;マイナースポイラー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの4人の主人公の訪問ウィズショップ、そこで彼らはユンユ（メグミンライバル）と出会い、カズマは店内に奇妙なネックレスを見つけて、間違ってそれを身に着けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから楽しいスタート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラーの終わり&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は物語が好きで、新しいキャラクターを紹介する良い方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
アニメーションはメインシリーズ以来よりスムーズになり、HD画質（720p以上）ではこのOVAを見て楽しむことができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
私たちの古典的なOPとEDは、このOVAで再び再生され、私は本当に効果音が大好きです、それはちょうど効果音でエピソード全体がより楽しくなります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
このOVAは主人公のウィズとユンユンの4人の主人公（主人公はカズマがエピソードの叙事詩である）を特集しています。 私はこのエピソードで4人ではなく6人の主人公を持っているのが大好きです。私はYunyunのためのより多くのスクリーン時間を期待していました.OVAを待っている人がいるので、OPの曲だけに出てくる私の &amp;lsquo;神秘の女の子&amp;rsquo;（AKA Yunyun） 最初のシーズンだが、彼女はこのOVAで「通常の」スクリーンタイムを取るだけだ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
コノスバはコノスバではありませんが、あなたがエピソード全体を笑わせるのではないが、このOVAはジョークと楽しみを新しいレベルに持っています。このエピソードは、あなたが女の子ならボットボットなら本当に面白いです。 非常に嫌なユーモア女の子&amp;hellip;.と私はそれを見てお勧めしませんがあなたの両親はあなたの両親があなたが変態物などを思うことを望んでいない場合は近くにあなたの両親&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
好きなキャラクターと新しいキャラクターの大部分をフィーチャーした素晴らしい、楽しさと陽気なエピソード。 素晴らしいサウンドエフェクトとストーリーですが、あまりにも暴力的なユーモアで少し落ち込んでしまいます。 あなたがKonosubaのファンなら、このOVAを見逃してはいけません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コノスバ2で会いましょう！  （2017年1月）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221975&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alxanta/reviews&#34;&gt;Alxanta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;3 months of waiting and here we are ! Konosuba OVA Has arrived !  As we know Konosuba is a hilarious anime series that can keep you laughing for the entire episode so I think we expected another hilarious episode at this OVA an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;artrill&#34;&gt;Artrill&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（3.5 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAは、いくつかの面白い行と視覚的なギャグ以外にも、ほとんどの場合と同様に、フィラーのゴミだけでした。  Meguminの小さなキャラクターの開発とは別に、それほど特別でも価値もないものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの背後にある全体的なアイデアを損なうファンサービスがたくさんあります。 あまり創造性が前提に置かれていないと、物語は一度以上フラットになります。 これは、前提から前提に揺れる不気味な構造によって支えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言うべき1つの肯定的なことがあるならば、ここの物理的なユーモアが多くの主要なショーよりも良かったということです。 以前に述べたように、メグミンは過去のグループ活動を少し見てマイナーな開発を受けましたが、それはひどく蛇行する話を救うには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227459&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Artrill/reviews&#34;&gt;Artrill&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(3.&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    Apart from a few funny lines and visual gags, this OVA, like  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daawesomepwner&#34;&gt;DaAwesomePwner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;KonoSubaは素晴らしいスタート、興味​​深いアイデア、良い実行を持っていました。 それはパロディーだったし、面白かったです。 これらは完全に一緒に行きます。 しかし、最初のシーズンでは、最後の数回のエピソードに向かって、KonoSubaは絶対に台無しだった。 これが何かを引き起こしたもので、エッチファンサービス、開発、プロットの進歩がなく、それは絶対的な冗談になりました。 私を信じて、私は次の男ほどファンが好きですが、ショーがファンサービスの周りに集中すると、それは恐ろしいものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、OVAに戻ってください。 私はプロットで大きなものは期待してはいけないと思うが、少なくともショーのためのオリジナルのアイデアを含む興味深いものはないと思う。 私はおそらく、最初のシーズンの終わりに向かってアイデアを使い果たしてしまったのかもしれません。それは、それがわずか10エピソードだと考えるとばかげているのですが、アイデアをあきらめて絶望したピットにはならないと思っていました。 聴衆にヌードの女の子の束を投げ、彼らが良い評価を得たことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違っていたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAは純粋なファンタスティックでした。 私はすでに半分のヌードの女の子がショーに紹介されたときの方向を見ました。 プロットは、テレビで裸の女の子を正当化する方法を望んでいた角質の12歳によって書かれたようだ。 登場人物は基本的に抵抗感を示さなかったために楽しかったし、MCはショーとはまったく違うひどい人間になった。 オリジナルのプロットは基本的に存在しなくなったので、明らかに重要ではないのでどこにでもいるかもしれません。 残念なことに、これは第2シーズンがおそらく第1シーズンとこのOVAの終わりに似ているという私の信念を確認しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はファンサービスが時には良いことを知っていて、エッチ要素がユーモアを生み出すことができ、最初のシーズンのこのショーでは、その利点のいくつかを使用したことを理解しています。 私は同意する。 しかし、これは間違いなく私が最初のシーズンを見た同じショーではありません。 それはすべてファンサービスのためのものであり、それはショーを絶対にひどいものにします。 アートとサウンドはどちらも素晴らしいですが、これがもう同じショーではないことを確かめてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーが典型的なエッチ・ハレム・シリーズのレベルにまで腰を下ろすことを許されたプロデューサーを恥ずかしく思っていたことを除けば、書くことはあまりありません。 エッチのためにそれを見て、プロットのためにそれを見ないでください。 それは完全に冗談です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222084&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DaAwesomePwner/reviews&#34;&gt;DaAwesomePwner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;KonoSuba had a great start, an interesting idea, and good execution. It was a parody and it was funny. These go together perfectly. However, during the first season, towards the last few episodes, KonoSuba was absolutely ruined. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adi&#34;&gt;Adi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;KonoSubaは（一時的に）戻ってきました！ その馬鹿馬鹿しいユーモア、その愚かな水の女、そのマゾヒズムの騎士、その爆発愛loli、そしてもちろん、黙れ甘美なニート！ それは私が全面的に私のお尻を笑っていたちょうど1つの20分のスペシャルのためにすべて戻っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのOVAは私に不満を持ち、私の口に悪い味を残す傾向があるので、私はKonoSuba OVAから多くを期待していませんでした。 しかし、KonoSuba OVAは私が今までに求めることのできるものでした。  KonoSubaの魅力的なコメディーの魅力を完璧にカプセル化して、楽しくて陽気な20分間のスペシャルに凝縮させることができました。 ほとんどの場合、OVAはその魅力をすべて披露することができましたが、メグミンのキャラクターは最もイントロスペクションを受けたキャラクターでしたので、メグミンのファンなら絶対にこれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;内容が不足しているため、OVAのレビューをするのは難しいですが、有益な記事を書くために全力を尽くします。 このスペシャルのユーモアの大半は、カズマのばかげた十代の欲望に関係しているので、悪戯の冗談と偏極的な、暗闇の悪名高い風呂場が間違った方向に擦れたなら、私はこのOVAをお勧めしません。 一方、カズマの俗悪な性格や変態傾向が絶対に陽気であることが分かった場合は、十分にお勧めできません。 このOVAでは、ユンユにも紹介されています。ユンユンは、自己宣言したメグミンのライバルであり、その相互作用も同様に喜んでいます。 無意識のうちに（？）おかしなダルピーのアニメーションが復活しました。 愛らしいキャストでこれらのばかげた表現や顔のデザインを見て本当になぜ私はこのショーを大好きし、私はそれを逃したかを理解させた私に思い出させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はOVA全体から私のお尻を笑って、最後の数シーンではほとんど涙を流していました。 このOVAは、コノスバのスマートさとユーモアの拍子抜きのイメージを実際に捉え、それを巧みに実行しました。 おそらく私が見てきた最高のスペシャルは、本当に元のビデオアニメーションとしての仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがKonoSubaを楽しんでいれば、本当にこれを見ているは​​ずです。 シーズン2が放映される2017年1月を熱望している間、私はうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221911&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Adi/reviews&#34;&gt;Adi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;KonoSuba has (temporarily) returned! That lascivious humour, that dumb water goddess, that masochistic knight, that explosion loving loli, and of course, that shut-in lustful neet! It&amp;rsquo;s all back for just one 20 minute special tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;河野すばは、ファンタジーのないジャンルに期待して楽しかったです。 この1話のOVAは、第2シーズンの開発中にファンの関与を維持します。 それは、メグミンのライバルであると主張する追加キャラクター、ユンユンを紹介します。 これは本質的にファンのサービスのエピソードであり、すべての女の子は基本的に私たちの変態した主人公のすべての命令に反応します。 喜劇のビット、私たちの誇り高きアクアの酷使、そして非常に固い用量のエッチを期待してください。 あなたが最初のシーズンを好きなら、このOVAも楽しめます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アニメは他のエピソードと同じように、Kazumaの卑劣な目のように感じます。 このエピソードには多くのアクションはありません。その代わりに、予想される大量のファンサービスがあります。 ユンユンはこの番組で巨乳なグループに別のメンバーを加えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
親番組のすべてのVAはここにもあります。 この非常に才能豊かなキャストには、豊崎秋樹がもう一人のベテランのVAに加わります。 彼女の声は、ユンユンのやや恥ずかしがりな性格を補完します。ちょうどToLoveRuのモモを覚えておいてください！ ショーはメインショーと同じOP、ED、BGMを使用していますが、実際にはボーナスエピソードのように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
Kazumaは、彼の希望が与えられたときにのみ外されるチョーカーに乗る。残念ながら、4日後に彼の希望が認められなければ、彼は死ぬ。 彼が望んでいたことを忘れて、ギャルたちは彼のあらゆる卑劣な命令に従わなければならなかった。 このショーは、予測可能なクライマックスと皮肉な結論に至るまで、本当にコメディーで爽やかな乗り心地までファンサービスを続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
メインキャストは、いくつかの予想される対話を返します。 彼女はすぐに他のキャラクターと自然にフィットするように感じるが、ユンユンはほとんど紹介されていない。 このエピソードは、各キャラクターの特質（貧弱な手作業、ダークネスの虐待の愛など）の特徴を見せてくれます。 明らかに、OVAの成長はあまり期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
これは、すでにリフレッシュしているシリーズに楽しくフィットしています。 それは間違いなく楽しくて面白い30分を過ごす方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231859&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kono Suba was an unexpectedly enjoyable addition to the lost-in-fantasy genre. This one-episode OVA keeps fans engaged while the second season is under development. It introduces an additional character, Yun &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lovevillain&#34;&gt;lovevillain&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれの最初のシーズンを見たなら、それは本当にトップ、面白くて楽しいショーを超えていました。 今、このOVAは彼らの冒険のもう一つのエピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAでは、Kazumaは彼の希望を満たすことによってのみ離陸することができる魔法のチョーカーを置くが、望みを得られないならば、それを絞めるまで引き締めるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、このショーでは、計画どおりに行くことは何もわかりません。 だから、アクア、ダークネス、ウィズ、メグミは、彼の希望を満たすのを助けるために道を離れる。  Kazumaが彼の希望を得るのを助ける最もばかげた、陽気な冒険について話してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAはショーの大きな続きです。 これを見て、私はどんなに笑ってもいらないと思った。 最初のシーズンを見て、それを見てください。 私はあなたがそれを後悔しないことを約束します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222972&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lovevillain/reviews&#34;&gt;lovevillain&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you have seen the first season of this, it was really over the top, funn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unpageable&#34;&gt;Unpageable&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このOVAは、すべての目的と目的のために、通常のエピソードと変わらず、最初のシーズンが終了した後に時間順に設定されます。 あなたが以前からユーモアとキャラクターを楽しんでいれば、あなたはここでも同じことを期待することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、しかし、このエピソードは非常に平凡なので、あなたはそれを一種のフィラーと比較することができます。 ユンユンの紹介ではありますが、全期間中重要なことは起こりません。 正直言って、彼女が第2シーズンのために彼女を救ったなら、私はそれを好みました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このプロットが今度はフルールになったときも、20分の短い時間で多くのファンサービスが提供されたときにも、それは役に立たなかった。 それは紙の上で良いとは言えますが、実際には実際よりも害が大きかったです。 ジムブルマーのメグミンを見るのはかわいいですが、私はむしろ彼らが過去の経験の一部を拡大したと思います。 他のキャラクターも同じですが、カズマもこのエピソードで何が開発されていないのかが分かりませんでした。これは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が持っていたその小さな苦情を除いては、他のものはすべて、正常なエピソードと比較して良かった。 アートと音の賢さは、一般的な演技の声であったのと同じように、すべてにスポットを当てていました。 私は誰もがこれをスキップしたいと思う理由を見つけることはできません、ヒップcontrarianです。 最初のシーズンと同じように、私はこれを全面的に見ておくことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Unpageable/reviews&#34;&gt;Unpageable&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For all intents and purposes, this OVA is no different to a normal episode, set chronologically after where the first season ended. If you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lookausername&#34;&gt;LookAUserName&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが気にすることなく、あなたがKonosubaをもっと欲しがっているなら、このOVAはあなたのためのものです。 さもなければ、このOVAは最初からファンタジーにかなり重いので、それを見ないでください。  OVAは、第1シーズンのメインストーリーに軽く関連した独自のスタンドアロンエピソードの1つで、それを見ずに大事なものを逃していないことを意味します。 個人的には、彼らがシーズン1で持っていたいくつかの時間差を埋めることを望みましたが、OVAはまだ面白いです。 シーズン1はわずか10話だったことを考えると、あなたがシリーズのファンであれば、より多くのコノスバが良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAはそれほど価値のあるものですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
このOVAはうまくいきませんし、コノスバの第1シーズンのストーリー設定では、コメディーのためにストーリーが脇に置かれていますので、私は個人的にストーリーを気にしません。 カズマ、アクア、メグミン、ダークネスがウィズの店を訪れ、メグミンの友人ユンユン（あなたが軽小説やスポイラーを読んで知っている新しいキャラクター）と出会い、カズマがチャンスを得る 彼の欲望を限界まで押し進める！ このエピソードは、ファンデーションがコメディー効果のために中央/端の近くで死ぬにつれて、すべてのファンデーションではありません。 そして、物語は、ファンタスティックから、お互いに（そしてお互いに何をやるべきか）絶望的な時に実現するものを実現する友人へと進化していきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート+サウンド：8/10
OVAのアート+アニメーションはシーズン1のものよりもよく見えるので、これはシーズン2になることを願っています。シーズン1のような声はまだ最高です。 コメディーを生きる それ以外は、シーズン1のキャラクターデザイン、全体のアニメーション、バックグラウンドではあまり違いはありません。サウンドやBGMについても同じことが言えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
キャラクターは、OVAのストーリーを与えたように誰もが演技することなく、シーズン1とほぼ同じです。 新しいキャラクター、ユンユンは、すぐに導入され、この不一致のグループのいたずらに素早くドラッグされました。 彼女がメグミンの友人/ライバルであることを除いて彼女について多くは分かっていませんが、ユンユンのキャラクターの一部はメグミンとのやりとりでいっぱいになります。 これらの相互作用はまた、メグミンの背景の一部を明らかにします。メグミンの背景には、メグミンの全体的な性格にかなりの深みが加えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
通常のコノスバのエピソードではありませんが、このコメディはOVAでまだまだ良いです。 エピソードの初期の部分は、コメディのためにファンを搾取することに重いものでした。コメディの面白さは面白くないかもしれませんが、終わりに向かって低くなっています。 いくつかのファンサービスを手に入れることができれば、シーズン1のおなじみのコメディが生きていて、OVAでもうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227158&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LookAUserName/reviews&#34;&gt;LookAUserName&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If a good amount of fanservice or ecchi won&amp;rsquo;t bother you and you&amp;rsquo;re dying for more Konosuba, then this OVA is for you. Otherwise, don&amp;rsquo;t watch it as this OVA is pretty heavy with the fanservice from the start. The OVA is kind of its own standalone episode, lightly connected to the main &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;remix-1&#34;&gt;-Remix-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;KonoSubaの最初のシーズンには、多くの人にとっての主な魅力は、間違いなく、コメディーなユーモアのオーバー・ザ・トップ・タイムド・フォームを使用していることが明らかになりました。 このOVAのエピソードは、私たちの多くが愛して感謝するようなユーモアのレベルの延長です。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;マイナースポイラー以降 -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;このエピソードはスタンドアローンのエピソードと考えることができます。プロットの面では、KonoSubaの最初のシーズンのどの部分とも関連していません。 簡単にまとめると、メグミン、アクア、ダークネス、カズマの4人の好きな放浪者たちが、いつかウィズのお店に入り、そこでメグミンの自己宣伝ライバルであるユンユンと出会う。 彼らがお互いに喧嘩しているように、和馬はどんな願いをも与えることができる魔法のような装置を置く。 希望が4日以内に認められない場合、ユーザーは死亡します。 一真は何も望んでいないので（彼の思うように）、彼は次の4日間、メグミン、アクア、ダークネス、ユンユン、ウィズに何でもしてもらいます。 喜びが続く。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;エンドスポイラー -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;簡単に言えば、これは素晴らしくて面白いOVAだった。  OVAは、短期間（わずか20分）の傾向があり、主要な話に従わないため、批判的に分析するのは難しいので、私はあなたに悩まされていません。 しかし、スクリプトそのものに関しては、最初のシーズンの実行と非常に一致しています。 ユーモアがちょうどいい瞬間にあなたを襲います。そして、このOVAの作家たちはそれに余裕をもたらしました、それは確かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、これを見ますか？ まあ、もしあなたが本当に深い意味のあることを期待しているなら、あなたは間違った場所に来たのです。 それとも、最初のシーズンに穏やかで苛立っているのにもかかわらず、キャラクターはもっと寛容になると思います。残念ながら、まったく同じです。 一方、コノスバのコメディが最初のシーズンにどのように演奏されたかが好きなら、おそらくこれも好きだろう。 そして最後に、ファンサービス、クルーユーモア、レッドユーモアの組み合わせがあります。そして、悪名高いシーズン1のエピソード9で目撃されたレベルであったこともあります（「神の祝福 このワンダフルショップ！ &amp;lsquo;）。 だから、もしあなたが自分自身がエピソード9の中で凝っているのを見つけたら、これはあなたのためではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく、これはユーモラスなタイムキラーだった。 幸いにも、あなたが聞いたことがない場合は、今の作品に2番目のシーズンがあります。 しかし今のところ、これはリリースされるまでやらなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（注：私がOVAsのために書いた他のすべてのレビューと同様に、総合評価は楽しみのみを反映しています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221905&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-Remix-/reviews&#34;&gt;-Remix-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Throughout the course of KonoSuba&amp;rsquo;s first season, it became apparent that its primary appeal to many people is arguably its use of an over-the-top and well-timed form of comedic humor. This OVA episode is simply an extension of that level of humor that many o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alxanta-1&#34;&gt;Alxanta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;3ヶ月待って、ここにいる！ コノスバOVAが到着しました！
私たちが知っているように、コノスバはあなたがエピソード全体を笑わせることができる陽気なアニメシリーズですので、このOVAで別の陽気なエピソードを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
Konosubaシリーズの共通のユニークな機能は、エピソードごとにスタンドアロンのストーリーが付属しているので、ストーリーはそれほど関連していないように見えるので、このOVAがメインタイムラインの間に実際に起こったとは言いませんが、
&lt;em&gt;マイナースポイラー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの4人の主人公の訪問ウィズショップ、そこで彼らはユンユ（メグミンライバル）と出会い、カズマは店内に奇妙なネックレスを見つけて、間違ってそれを身に着けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから楽しいスタート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラーの終わり&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は物語が好きで、新しいキャラクターを紹介する良い方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
アニメーションはメインシリーズ以来よりスムーズになり、HD画質（720p以上）ではこのOVAを見て楽しむことができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
私たちの古典的なOPとEDは、このOVAで再び再生され、私は本当に効果音が大好きです、それはちょうど効果音でエピソード全体がより楽しくなります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
このOVAは主人公のウィズとユンユンの4人の主人公（主人公はカズマがエピソードの叙事詩である）を特集しています。 私はこのエピソードで4人ではなく6人の主人公を持っているのが大好きです。私はYunyunのためのより多くのスクリーン時間を期待していました.OVAを待っている人がいるので、OPの曲だけに出てくる私の &amp;lsquo;神秘の女の子&amp;rsquo;（AKA Yunyun） 最初のシーズンだが、彼女はこのOVAで「通常の」スクリーンタイムを取るだけだ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
コノスバはコノスバではありませんが、あなたがエピソード全体を笑わせるのではないが、このOVAはジョークと楽しみを新しいレベルに持っています。このエピソードは、あなたが女の子ならボットボットなら本当に面白いです。 非常に嫌なユーモア女の子&amp;hellip;.と私はそれを見てお勧めしませんがあなたの両親はあなたの両親があなたが変態物などを思うことを望んでいない場合は近くにあなたの両親&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
好きなキャラクターと新しいキャラクターの大部分をフィーチャーした素晴らしい、楽しさと陽気なエピソード。 素晴らしいサウンドエフェクトとストーリーですが、あまりにも暴力的なユーモアで少し落ち込んでしまいます。 あなたがKonosubaのファンなら、このOVAを見逃してはいけません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コノスバ2で会いましょう！  （2017年1月）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221975&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alxanta/reviews&#34;&gt;Alxanta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;3 months of waiting and here we are ! Konosuba OVA Has arrived !  As we know Konosuba is a hilarious anime series that can keep you laughing for the entire episode so I think we expected another hilarious episode at this OVA an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;artrill-1&#34;&gt;Artrill&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（3.5 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAは、いくつかの面白い行と視覚的なギャグ以外にも、ほとんどの場合と同様に、フィラーのゴミだけでした。  Meguminの小さなキャラクターの開発とは別に、それほど特別でも価値もないものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの背後にある全体的なアイデアを損なうファンサービスがたくさんあります。 あまり創造性が前提に置かれていないと、物語は一度以上フラットになります。 これは、前提から前提に揺れる不気味な構造によって支えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言うべき1つの肯定的なことがあるならば、ここの物理的なユーモアが多くの主要なショーよりも良かったということです。 以前に述べたように、メグミンは過去のグループ活動を少し見てマイナーな開発を受けましたが、それはひどく蛇行する話を救うには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227459&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Artrill/reviews&#34;&gt;Artrill&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(3.&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    Apart from a few funny lines and visual gags, this OVA, like  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daawesomepwner-1&#34;&gt;DaAwesomePwner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;KonoSubaは素晴らしいスタート、興味​​深いアイデア、良い実行を持っていました。 それはパロディーだったし、面白かったです。 これらは完全に一緒に行きます。 しかし、最初のシーズンでは、最後の数回のエピソードに向かって、KonoSubaは絶対に台無しだった。 これが何かを引き起こしたもので、エッチファンサービス、開発、プロットの進歩がなく、それは絶対的な冗談になりました。 私を信じて、私は次の男ほどファンが好きですが、ショーがファンサービスの周りに集中すると、それは恐ろしいものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、OVAに戻ってください。 私はプロットで大きなものは期待してはいけないと思うが、少なくともショーのためのオリジナルのアイデアを含む興味深いものはないと思う。 私はおそらく、最初のシーズンの終わりに向かってアイデアを使い果たしてしまったのかもしれません。それは、それがわずか10エピソードだと考えるとばかげているのですが、アイデアをあきらめて絶望したピットにはならないと思っていました。 聴衆にヌードの女の子の束を投げ、彼らが良い評価を得たことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違っていたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAは純粋なファンタスティックでした。 私はすでに半分のヌードの女の子がショーに紹介されたときの方向を見ました。 プロットは、テレビで裸の女の子を正当化する方法を望んでいた角質の12歳によって書かれたようだ。 登場人物は基本的に抵抗感を示さなかったために楽しかったし、MCはショーとはまったく違うひどい人間になった。 オリジナルのプロットは基本的に存在しなくなったので、明らかに重要ではないのでどこにでもいるかもしれません。 残念なことに、これは第2シーズンがおそらく第1シーズンとこのOVAの終わりに似ているという私の信念を確認しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はファンサービスが時には良いことを知っていて、エッチ要素がユーモアを生み出すことができ、最初のシーズンのこのショーでは、その利点のいくつかを使用したことを理解しています。 私は同意する。 しかし、これは間違いなく私が最初のシーズンを見た同じショーではありません。 それはすべてファンサービスのためのものであり、それはショーを絶対にひどいものにします。 アートとサウンドはどちらも素晴らしいですが、これがもう同じショーではないことを確かめてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーが典型的なエッチ・ハレム・シリーズのレベルにまで腰を下ろすことを許されたプロデューサーを恥ずかしく思っていたことを除けば、書くことはあまりありません。 エッチのためにそれを見て、プロットのためにそれを見ないでください。 それは完全に冗談です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222084&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DaAwesomePwner/reviews&#34;&gt;DaAwesomePwner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;KonoSuba had a great start, an interesting idea, and good execution. It was a parody and it was funny. These go together perfectly. However, during the first season, towards the last few episodes, KonoSuba was absolutely ruined. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adi-1&#34;&gt;Adi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;KonoSubaは（一時的に）戻ってきました！ その馬鹿馬鹿しいユーモア、その愚かな水の女、そのマゾヒズムの騎士、その爆発愛loli、そしてもちろん、黙れ甘美なニート！ それは私が全面的に私のお尻を笑っていたちょうど1つの20分のスペシャルのためにすべて戻っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのOVAは私に不満を持ち、私の口に悪い味を残す傾向があるので、私はKonoSuba OVAから多くを期待していませんでした。 しかし、KonoSuba OVAは私が今までに求めることのできるものでした。  KonoSubaの魅力的なコメディーの魅力を完璧にカプセル化して、楽しくて陽気な20分間のスペシャルに凝縮させることができました。 ほとんどの場合、OVAはその魅力をすべて披露することができましたが、メグミンのキャラクターは最もイントロスペクションを受けたキャラクターでしたので、メグミンのファンなら絶対にこれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;内容が不足しているため、OVAのレビューをするのは難しいですが、有益な記事を書くために全力を尽くします。 このスペシャルのユーモアの大半は、カズマのばかげた十代の欲望に関係しているので、悪戯の冗談と偏極的な、暗闇の悪名高い風呂場が間違った方向に擦れたなら、私はこのOVAをお勧めしません。 一方、カズマの俗悪な性格や変態傾向が絶対に陽気であることが分かった場合は、十分にお勧めできません。 このOVAでは、ユンユにも紹介されています。ユンユンは、自己宣言したメグミンのライバルであり、その相互作用も同様に喜んでいます。 無意識のうちに（？）おかしなダルピーのアニメーションが復活しました。 愛らしいキャストでこれらのばかげた表現や顔のデザインを見て本当になぜ私はこのショーを大好きし、私はそれを逃したかを理解させた私に思い出させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はOVA全体から私のお尻を笑って、最後の数シーンではほとんど涙を流していました。 このOVAは、コノスバのスマートさとユーモアの拍子抜きのイメージを実際に捉え、それを巧みに実行しました。 おそらく私が見てきた最高のスペシャルは、本当に元のビデオアニメーションとしての仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがKonoSubaを楽しんでいれば、本当にこれを見ているは​​ずです。 シーズン2が放映される2017年1月を熱望している間、私はうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221911&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Adi/reviews&#34;&gt;Adi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;KonoSuba has (temporarily) returned! That lascivious humour, that dumb water goddess, that masochistic knight, that explosion loving loli, and of course, that shut-in lustful neet! It&amp;rsquo;s all back for just one 20 minute special tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88-1&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;河野すばは、ファンタジーのないジャンルに期待して楽しかったです。 この1話のOVAは、第2シーズンの開発中にファンの関与を維持します。 それは、メグミンのライバルであると主張する追加キャラクター、ユンユンを紹介します。 これは本質的にファンのサービスのエピソードであり、すべての女の子は基本的に私たちの変態した主人公のすべての命令に反応します。 喜劇のビット、私たちの誇り高きアクアの酷使、そして非常に固い用量のエッチを期待してください。 あなたが最初のシーズンを好きなら、このOVAも楽しめます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アニメは他のエピソードと同じように、Kazumaの卑劣な目のように感じます。 このエピソードには多くのアクションはありません。その代わりに、予想される大量のファンサービスがあります。 ユンユンはこの番組で巨乳なグループに別のメンバーを加えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
親番組のすべてのVAはここにもあります。 この非常に才能豊かなキャストには、豊崎秋樹がもう一人のベテランのVAに加わります。 彼女の声は、ユンユンのやや恥ずかしがりな性格を補完します。ちょうどToLoveRuのモモを覚えておいてください！ ショーはメインショーと同じOP、ED、BGMを使用していますが、実際にはボーナスエピソードのように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
Kazumaは、彼の希望が与えられたときにのみ外されるチョーカーに乗る。残念ながら、4日後に彼の希望が認められなければ、彼は死ぬ。 彼が望んでいたことを忘れて、ギャルたちは彼のあらゆる卑劣な命令に従わなければならなかった。 このショーは、予測可能なクライマックスと皮肉な結論に至るまで、本当にコメディーで爽やかな乗り心地までファンサービスを続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
メインキャストは、いくつかの予想される対話を返します。 彼女はすぐに他のキャラクターと自然にフィットするように感じるが、ユンユンはほとんど紹介されていない。 このエピソードは、各キャラクターの特質（貧弱な手作業、ダークネスの虐待の愛など）の特徴を見せてくれます。 明らかに、OVAの成長はあまり期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
これは、すでにリフレッシュしているシリーズに楽しくフィットしています。 それは間違いなく楽しくて面白い30分を過ごす方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231859&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kono Suba was an unexpectedly enjoyable addition to the lost-in-fantasy genre. This one-episode OVA keeps fans engaged while the second season is under development. It introduces an additional character, Yun &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lovevillain-1&#34;&gt;lovevillain&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれの最初のシーズンを見たなら、それは本当にトップ、面白くて楽しいショーを超えていました。 今、このOVAは彼らの冒険のもう一つのエピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAでは、Kazumaは彼の希望を満たすことによってのみ離陸することができる魔法のチョーカーを置くが、望みを得られないならば、それを絞めるまで引き締めるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、このショーでは、計画どおりに行くことは何もわかりません。 だから、アクア、ダークネス、ウィズ、メグミは、彼の希望を満たすのを助けるために道を離れる。  Kazumaが彼の希望を得るのを助ける最もばかげた、陽気な冒険について話してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAはショーの大きな続きです。 これを見て、私はどんなに笑ってもいらないと思った。 最初のシーズンを見て、それを見てください。 私はあなたがそれを後悔しないことを約束します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222972&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lovevillain/reviews&#34;&gt;lovevillain&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you have seen the first season of this, it was really over the top, funn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unpageable-1&#34;&gt;Unpageable&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このOVAは、すべての目的と目的のために、通常のエピソードと変わらず、最初のシーズンが終了した後に時間順に設定されます。 あなたが以前からユーモアとキャラクターを楽しんでいれば、あなたはここでも同じことを期待することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、しかし、このエピソードは非常に平凡なので、あなたはそれを一種のフィラーと比較することができます。 ユンユンの紹介ではありますが、全期間中重要なことは起こりません。 正直言って、彼女が第2シーズンのために彼女を救ったなら、私はそれを好みました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このプロットが今度はフルールになったときも、20分の短い時間で多くのファンサービスが提供されたときにも、それは役に立たなかった。 それは紙の上で良いとは言えますが、実際には実際よりも害が大きかったです。 ジムブルマーのメグミンを見るのはかわいいですが、私はむしろ彼らが過去の経験の一部を拡大したと思います。 他のキャラクターも同じですが、カズマもこのエピソードで何が開発されていないのかが分かりませんでした。これは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が持っていたその小さな苦情を除いては、他のものはすべて、正常なエピソードと比較して良かった。 アートと音の賢さは、一般的な演技の声であったのと同じように、すべてにスポットを当てていました。 私は誰もがこれをスキップしたいと思う理由を見つけることはできません、ヒップcontrarianです。 最初のシーズンと同じように、私はこれを全面的に見ておくことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Unpageable/reviews&#34;&gt;Unpageable&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For all intents and purposes, this OVA is no different to a normal episode, set chronologically after where the first season ended. If you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lookausername-1&#34;&gt;LookAUserName&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが気にすることなく、あなたがKonosubaをもっと欲しがっているなら、このOVAはあなたのためのものです。 さもなければ、このOVAは最初からファンタジーにかなり重いので、それを見ないでください。  OVAは、第1シーズンのメインストーリーに軽く関連した独自のスタンドアロンエピソードの1つで、それを見ずに大事なものを逃していないことを意味します。 個人的には、彼らがシーズン1で持っていたいくつかの時間差を埋めることを望みましたが、OVAはまだ面白いです。 シーズン1はわずか10話だったことを考えると、あなたがシリーズのファンであれば、より多くのコノスバが良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAはそれほど価値のあるものですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
このOVAはうまくいきませんし、コノスバの第1シーズンのストーリー設定では、コメディーのためにストーリーが脇に置かれていますので、私は個人的にストーリーを気にしません。 カズマ、アクア、メグミン、ダークネスがウィズの店を訪れ、メグミンの友人ユンユン（あなたが軽小説やスポイラーを読んで知っている新しいキャラクター）と出会い、カズマがチャンスを得る 彼の欲望を限界まで押し進める！ このエピソードは、ファンデーションがコメディー効果のために中央/端の近くで死ぬにつれて、すべてのファンデーションではありません。 そして、物語は、ファンタスティックから、お互いに（そしてお互いに何をやるべきか）絶望的な時に実現するものを実現する友人へと進化していきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート+サウンド：8/10
OVAのアート+アニメーションはシーズン1のものよりもよく見えるので、これはシーズン2になることを願っています。シーズン1のような声はまだ最高です。 コメディーを生きる それ以外は、シーズン1のキャラクターデザイン、全体のアニメーション、バックグラウンドではあまり違いはありません。サウンドやBGMについても同じことが言えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
キャラクターは、OVAのストーリーを与えたように誰もが演技することなく、シーズン1とほぼ同じです。 新しいキャラクター、ユンユンは、すぐに導入され、この不一致のグループのいたずらに素早くドラッグされました。 彼女がメグミンの友人/ライバルであることを除いて彼女について多くは分かっていませんが、ユンユンのキャラクターの一部はメグミンとのやりとりでいっぱいになります。 これらの相互作用はまた、メグミンの背景の一部を明らかにします。メグミンの背景には、メグミンの全体的な性格にかなりの深みが加えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
通常のコノスバのエピソードではありませんが、このコメディはOVAでまだまだ良いです。 エピソードの初期の部分は、コメディのためにファンを搾取することに重いものでした。コメディの面白さは面白くないかもしれませんが、終わりに向かって低くなっています。 いくつかのファンサービスを手に入れることができれば、シーズン1のおなじみのコメディが生きていて、OVAでもうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227158&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LookAUserName/reviews&#34;&gt;LookAUserName&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If a good amount of fanservice or ecchi won&amp;rsquo;t bother you and you&amp;rsquo;re dying for more Konosuba, then this OVA is for you. Otherwise, don&amp;rsquo;t watch it as this OVA is pretty heavy with the fanservice from the start. The OVA is kind of its own standalone episode, lightly connected to the main &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>