<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/sengoku-basara-judge-end/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/sengoku-basara-judge-end/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Sengoku Basara Judge End</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/sengoku-basara-judge-end</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/sengoku-basara-judge-end</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/62511.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/23201/Sengoku_Basara__Judge_End/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/23201/Sengoku_Basara__Judge_End/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowjackal35&#34;&gt;ShadowJackal35&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は巨大な戦国BASARAファンだと言って始めましょう。 同じように、真剣に大きな。 私は英語に翻訳されていないすべてのゲームを含むすべてのビデオゲームを持っている、私は英語と日本語の両方の漫画のスピンオフのいくつかを持って、私はアニメシリーズ全体を持っていて、私も狂ったDate Masamune携帯電話の魅力 だから、私がメガバスラの狂人だと言うと、私は冗談ではない。 私が持っていない唯一のものは、アクションフィギュア（彼らは一般的に私を傷つけるからです）とか、目覚まし時計やステッカーなどの多少の雑貨かもしれません。それは妄想の境界を埋める狂気です。（そしてちょっと恥ずかしい すべての正直で）。
ですから、戦国BASARAを絶対に崇拝しましたが、私は第3シーズンに完全に失望しました。
*注：このレビューにはスポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（4/10）：
BASARAは歴史的に正確なシリーズではありませんでしたが、最初は歴史的フィクションであるはずの人には明らかですが、私の考えではBASARAにその魅力を与えたのはこの不正確なことでした。 私はこのシリーズを見て楽しんでいましたし、どれくらいのことを知るためにすべてをグーグルで調べて、日本の戦国時代についてたくさんの興味深い事実を学んできました。
シーズン1はFARシリーズで最高でしたが、ゆっくりとしかし確実に、シーズンを続けていくにつれてその魅力を失い始めていました。 物語は、私が見た最悪の文章の一つであったシーズン3になるまで、品質を失い始めました。
シーズン3の間、私は本当にひどく書かれたファンフィクションを見ているように感じ、私はこのプロットに入ることができませんでした。 かなりのファンサービスではありませんでしたが、ストーリー全体で意味をなさない綿毛がたくさんあり、それはちょうど悪いことでした。 これは本当に私にはこのことを言ってもらえませんが、私はシーズン3（明らかに）に感銘を受けませんでした。 それはちょうどそれが始まった新奇さを失ったようだった。
基本的に、「シーズン1,2のいずれも、あるいは映画でさえも起こっていないので、これは新しい物語です」と言って、シリーズ全体をまったく違う、魅力的ではない方法で再解釈しました。 私は、神のために、フィナーレにゾンビがあったということです。 それはどこから来たのですか？ それは本当に意味がありませんでした。  （私は認めますが、私はゾンビに少し関心があり、BASARAが彼らと戦っているのを見るのはどういうのだろうと簡単に考えました&amp;hellip;.しかし、あなたは私からそれを聞いていませんでした。
私はゲーム3のストーリーラインに従おうとしていたが、それはうまく実行されなかった。 私は彼らが本当に第3のゲームの話を使いたければ、再び第2シーズンの終わりからそれを取り上げ、BASARAの最後の党をより一貫したシリーズに固定するべきだったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（6/10）：
私はBASARAがProduction I.G（現在のすべての季節を制作していたアニメーション会社）からTelecome Animation Studioに切り替えたのはなぜか分かりませんが、そうしてはいけません。  T.A.SはIGスタジオとは違って本当に素敵で鮮やかな色を使用していますが、スタイルはあまりにも違っていて、何度も本当に扱いにくいと感じました。
異なったスタイルでも同じキャラクターであったにもかかわらず、同じシーズンのスタイルと今シーズンの映画を見た後、ファンが元のように見せるように全体を描いたように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）：
私はその音がこれまでどおり素晴らしかったと言います。  BASARAはすべての「大きな精液」を得ようとしているし、彼らは本当に彼らがやっていることをよくしている。 私は本当に声が変わっていないことを嬉しく思っています。特にゲームからアニメまで（日本人のキャストを意味します）。 ゲームのすべての声がアニメでそれぞれの役割を果たしたので、それは本当に良かったです。
今回のサウンドトラックは、スタイルが実際に違っていましたが、とにかくうまくいきました。 沢野弘之は素晴らしい作曲家であり、今回は彼の音楽を聞くことができなかったのが残念ですが、徳田正弘はどちらかといえばあまり評価されていないし、非常にクールでユニークなスタイルを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（5/10）：
私は、すべてのキャラクターがあまりにもOOC（キャラクターの外）のように思えて、どれも「正しい」と感じなかった。 今シーズンには、3度目のBASARAゲームのキャラクター（当時の新しいキャラクター）の一部が含まれていたことがうれしいですが、一方で、すべての新しいキャラクターでは、「元の」キャスト 正宗、幸村など
それに加えて、正宗と雪村が一人で話している時があり、日にちだったような気がして、私が見習いしているのを見ていた。 つまり、BASARAはいつも「ライバルを尊敬しなさい」などのテーマの「マン・クラッシュ」なテーマを持っていましたが、これはあまりにも過ぎすぎて過ぎ去りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（5/10）：
キャラクターのどれも意味をなさないし、それらを好きになるのは一種で、これはすべてのゲームをプレイし、アニメを少なくとも3回見た人から来ている。 私はちょうど今シーズンに入ることができなかったし、私はそれを受け入れることを拒否したので、ショーの &amp;lsquo;ba **** d&amp;rsquo;シーズンと思う。
今シーズン嫌いだった全体的な理由は、すでに出てきたものとはとても違っていたからだと思う。 私はそのような正統な態度です。 私は変化が嫌いで、劇的に変化するものは嫌いです。これはシーズン3を可能な限り素早く表現する方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：（6/10）
全体的に、私のBASARAマニアにもかかわらず、私は本当に今シーズンに入ることができなかったし、正にそれを勧めない。 あなたがBASARAのキャストのイメージを100万個の小さなものに粉砕したくない場合や、オリジナルのストーリーが好きで、それらがどんな形であったとしても、すべての費用でこのシーズンを避けてください。
シーズン1に戻って、私の提案です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShadowJackal35/reviews&#34;&gt;ShadowJackal35&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me just start off by saying that I am a HUGE Sengoku BASARA fan. Like, seriously big. I have all the video games including all the games that haven&amp;rsquo;t been translated into English, I have several of the manga spin offs both in English and Japanese, I have the whole anime series AND I even have a freaking Date Masamune cell phone charm, So when I say I&amp;rsquo;m a mega-BASARA freak, I&amp;rsquo;m not kidding. Pretty much the only things I don&amp;rsquo;t have are action figures (because they creep me out in general) and maybe a few miscellaneous items such as the alarm clock, stickers, etc. It&amp;rsquo;s p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rikuson1&#34;&gt;Rikuson1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;戦国バサラジャッジエンド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、戦国バサラビデオシリーズの第3弧の関ヶ原誇大広告列車の代替設定であり、生産I.Gがしばらく前にした最後の党の代替設定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハックアンドスラッシュのビデオゲーム戦国BASARA 3のアニメ化として、このアニメは最後のパーティーに比べて物語の素材に正確にとどまる素晴らしい仕事をしていると個人的には言います。  （はい、私は最後の党に多くのレビューを比較することになります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）とても良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジャッジ・エンドは、この最後のパーティーよりも、このシリーズのキャラクターが間違いなく気にしています。 明らかに、1つは映画であり、次は12エピソードシリーズであると言うことができます。 確かに、最後の党（戦国バサラシーズン1と2のように）は、主にマサムネデイトに気を配っています。 そして、私が最後の党をもっと楽しんだのは、私がマサムネの頃のファンの少年だったからです。私は尊敬しています。最後の党の襲撃によると、物事はどうなるのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）とても良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言うこの適応の芸術は、（それが最高で10であろうが）実際にはプロダクションIGが彼らのバージョンで行ったことよりも良く見えるが、このバージョンは間違いなくアートスタイルと一貫していない。 次は、プロダクションIGのバージョンより平均的か悪いかのように見えます（最悪の場合は4,5と言います）。  （生産I.Gのバージョンが悪かったということを言っているのではなく、私はこれがより良いと言っていますが、P.I.Gは確かにより一貫していました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10）優秀&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦国BASARAに関連した音が本当に間違っていることは何もないので、それがあります。 特に私の耳に開く音楽&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード9までの全てが平均だったのは、明らかに関ヶ原での戦いのためのすべてのセットアップであったという事実は、戦闘が起こるまでの日数がカウントダウンされていることで、エピソード9までは何も信じられない 。 そして私たちが戦いに行く時までに、私は個人的に誇大宣伝が本当に価値がないと感じます。 ええ、それはビデオのストーリーには当てはまりましたが、私はこれよりもProduction I.Gのバージョンを見ていると誇大宣伝しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7/10）良い
より具体的には（7.8 / 10）良い+&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦国バサラジャッジエンド私はP.I.Gによって戦国BASARAの第1シーズンよりも良く感じますが、シーズン2やザ・ラストパーティー（AN ANIME）よりも良いとは思いません。 アダプテーションとしては、アニメとして（特にジャッジエンドを見ている前にキャラクターを実際にキャラクターやキャラクターを知らない人のために）最高のステイであると感じましたが、光沢が欠けていると感じることがあります。 私はこれらのキャラクターを知り、気遣っています。私は戦国バサラの大ファンですので、私は戦国BASARAのファンとしてそれを見てきたと言いたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194251&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rikuson1/reviews&#34;&gt;Rikuson1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sengoku Basara Judge End      This is an alternate setting of the 3rd Arc in the Sengoku Basara Video Series the Sekigahara hype train and an alternate setting of the The Last Party that Production I.G did a while back.     Story (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) Good    Now as an anime adaptation of the hack n  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maronise&#34;&gt;Maronise&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;信頼は小さな言葉です。
戦争は始まりです。
債券は生きている必要があります。
戦い続ける勇気。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの時代にはかなり失望していると書かなければならない。私が以前の戦国バサラアニメを見ていると、私はそのアニメに恋し、日本の歴史などについてもっと学びました。 戦国BASARAに関連するもの、日本の歴史の中で実際に起こるもの。それから私は、歴史の中で描写されたアニメや人物のようなキャラクターが好きになり始めました。 この日は、彼のことをもっと知りたいと思っています。最初のアニメ戦国BASARAでは、雅宗様に関連する部分を見て楽しんでいました。
戦国BASARAに戻って：裁判官アニメを終わらせてしまうのは時にはばかげていました。アニメの途中で何度もそれを見て不快感を感じました。私はそれをもっと詳しく記述することはできませんが、私にとっては何か 不足している &amp;lsquo;。
以前の戦国バサラでは、アニメが奇妙でも面白い魔法のようにひっくり返って私を吸ってしまったような素晴らしいアニメでした。
私は最後まで見たい人だから話は本物だったし、ちょっとした芸術を修正した。特に真田幸村はもっとハンサムになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はオープニングが好きではなかったのですが、真ん中ではそれが好きになってしまいました。それを終わらせるのは純粋な災害でした。耳障りで、女性のミュージシャンの声を聞いて耳を澄ましました。 私の生きている残りのために。私は完全にセイユフリークであり、とても人気があり、好きな声優を聞いて楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181438&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maronise/reviews&#34;&gt;Maronise&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Trust is a minor word.  War is just beginning.  Bonds are needed to be alive.  Courage to keep fighting.    I must write that I&amp;rsquo;m quite disappointed this time.When &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nanyatimz&#34;&gt;nanyatimz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そうそう！ ジャッジエンド！ 主なスポイラーは取り付けられていません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は戦国BASARAの最後のリリースを最後に見た時、確かに時代を感じています。 私はこのジャンルのファンだった。 歴史的な物語、歴史的な物語、そしてもちろん、shounen要素の追加は、爆発的な、血を吐く剣の衝突のタイトルにつながります。 率直に言って、これは一回の歴史的出来事に焦点を当てた最高の戦国バサラ弧でなければなりません。 運命のセキガハラ戦。 しかし、ウォッチャーはあなたの熱意を無駄にしたくないし、早すぎる判断を終わらせない限り、現実の要素を吐き出して、フィクションのコンテンツを楽しむことに焦点を当てるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まずは物語です。 見た人には、ラストパーティー版。 否定的な視点にあまり耳を傾けないでください。  90分のバージョンが「印象的な」境界に到達しなかったのに対し、代替バージョンでは、プロットの背景、より重要なキャラクター、イベントの賢明なスレッド化、より流動性の高いライティングなど、さまざまな追加機能で楽しい時計が提供されます。 私は腕時計の良い走りを与えられているので、私は無差別な7を与える義務があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次は芸術と音でした。 他の戦国バサラのタイトルのように、アニメーションのコンテンツは常に優れていました。 優れたキャラクターデザインのアップグレード、より良いアニメーション効果、それは2014年の基準でも間違いなく高品質です。 それはサウンドトラックでも同じですが、通常の音質が維持され、bgmsと曲のテーマも楽しめます。 アートは10、サウンドは8になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、ああ！ 彼らは素晴らしいです！ 汚れた政治は、実際には国家を前進させるものです。 しかし、戦争を引き起こした理想の衝突は、過去には神聖なものでしたが、戦っているものが正当なものであると信じて、少なくとも彼らは前進しました。 キャラクターは、セイヨウのすばらしい対話と素晴らしい声優のためには、9に値する。 特に、石田三成。 最終的な行為に行くから、彼は素晴らしいです。 私の見解から、彼はタイトルの主人公として自分自身を移植しました。 真田幸村と伊達雅宗はシャンパンのように働いていました。 一方、徳川家康は、本当の出来事で勝利したことをすべて知っていて、お互いの必要性を見据えて国を建設するために犠牲の子羊を演じました。 彼は、それゆえに、もっとも退屈な主人公であるという意味で、最も裕福な人に仕上がった標準的な良い人でした。 他のキャラクターたちは満足のいく形で彼らの役割を果たしました。織田信長の早期脱出以外はマイナスのようには言えません。 悪名高い悪役の省略を除いて、他のキャラクターの側面はかなり受け入れられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ？ ヘック、ジャッジエンドは乗り物の地獄です。 私は他の選択肢がないと思ったが、それに8を与えるように強制された。 再使用された戦術、リカバリーされた復讐ドラマ、戦闘効果の減少とは別に、私は自分がエピソードごとに描かれているのを見て、見る価値がある良いショーだと見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最も重要な点はまだ議論されていない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ偏見ですか？ ジュード・エンドが提供しなければならないことを気にしなかったウォッチャーからの価値のない番組を見るショーを見るのは痛いことです。 私は、これらの言及のうちのいくつかは、少なくともストライプパンティーと裸の裸のメロンが含まれているために、エッチ・バイタルを含むショーに目を閉じ、それらを高く評価したと想像しました。 良い悲しみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、終わりの裁判官は各エピソードごとに時間をとる価値があるものを持っています。 私は本当に面白いショーを望むウォッチャーにこれをお勧めします。 あなたに試してみてください。 あなたは12のエピソード全体を見て楽しい時間を見つけるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165853&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nanyatimz/reviews&#34;&gt;nanyatimz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OH YEAH! JUDGE END! NO MAJOR SPOILER ATTACHED!    It certainly feels ages when I last saw the last release of Sengoku Basara. I&amp;rsquo;ve been a fan of this genre; historical figures, historical story and of course, the addition of shounen elements resulting into one blast-filled, blood-pumping sword-clashing title. Frankly in my opinion, this has got to be the best Se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;syaoran-trc&#34;&gt;Syaoran_TRC&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ほとんどすべての理由で10？
まあ、答えるのは簡単ですが（私の意見）、私が気づく唯一の人かどうかはわかりませんが、私はそれを大声ではっきりと言うでしょう。 私はスポイラーを作ろうとはしませんが、もしあなたが何かを見つけたらごめんなさい（私はそれが主要なスポイラーを全く持っていないと思う）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（10/10）：
それは前任者であり、彼らと比較して、それは10であり、このレートは元の仕事（ゲーム）と比較している、それは前任者の中でゲームと類似しているのが最も近かった &amp;lsquo;私は邪魔なものを見た、  2人目の季節には、幸村を二次キャラクターに近づけました！はい、最初のエピソードはその印象を与え、最後のものは&amp;hellip;私は正宗が好きです。 しかし、私たちは &amp;lsquo;日本の一番の戦士！ 幸村と考えられていた森との戦いはまったく気に入らないようなものでした。秀吉は武田軍との戦いに決して入らなかったので、悲しいことに、幸村がショーにほとんど消えていくのを見ました。 幸村はここではあまり重要ではないことは明らかですが、雅宗は秀吉だけに勝つことはできません。私の好きなものでも、彼は他の人にあまりにも光り輝きます（マブシスギル）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（10/10）：
カプコンの場合、カプコンのアニメーションで何か良いものを見ることは非常にまれです。その理由は、元の芸術に非常に忠実な10であり、前身ではキャラクターがCLAMPキャラクターのようにスリムでもありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10）：
戦国BASARAはそれに私を失望させたことはありません、私はラスベガスの人々の嫌がらせを知っている、彼らも良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10/10）：
彼らは前任者のものよりはるかに発展しており、オリジナルに忠実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10）：
ショーはあまりにも速く走っているようだが、欠落していたのは「信長に頼まれたもの」だけだったが、これをより良い方法で考えることができなかったようだが、私はたくさんのアクション、試合、 歴史、それは全体的に見て無視することができるちょっとしたことです。 あなたはそれが非常に楽しい見つけることができます、あなたは失われて感じされませんquicly runnig、それは本当にいくつかの非常に非常に非常に&amp;hellip;マイナーな変更とのゲームの歴史に似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（9/10）：
Tenkaiで決勝のシーンで「心」を見て、「信長の再点検事」を見ただけで1点を失ってしまった。ここでは意味がある.10点を欲しがっているが、誠実でなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんがここで何か間違っている場合、私はブラジルから来た、私はあまり英語を練習しない。 そしてこのタイプのことは実際に私たちに間違いを引き起こします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Syaoran_TRC/reviews&#34;&gt;Syaoran_TRC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Why 10 in almost everything?  Well, simple to answer (my opinion), but I don&amp;rsquo;t know if I was the only one to notice, but I will say it loud and clear. I will try to not make spoilers, sorry if you find any (I think it won&amp;rsquo;t have any major spoiler at all &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;natsubu-luchin&#34;&gt;natsubu_luchin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたはBasaraともっと楽しくしたいですか？  Meh、その時じゃない。  JEはまったく違う - 私はそれがとても違うだけでそれに恋しました！ あ、ちょっと待って&amp;hellip;
基本的にJEは、徳川家康と石田三成がどうやって軍隊を作って新しい仲間をつくったのか、最後の部分で衝突することができます&amp;mdash;戦い！ そして、私はそれを言う：それは本当に、それは、 &amp;lsquo;友人なしの宗教者&amp;rsquo;ではない - それはかなり外交的な話だ。
ああ、あなたは重要なことを知っていなければなりません。このBasaraは素敵なコメディではありません。  JEには何もありません：
a）ばかげたもの（忠孝 - 忠孝は馬鹿げた人格である）
b）異常な戦闘（本当に、ジャンプジャックブレイカーはいませんが、忠勝にはまだ注意してください）
c）建築の台無し。
それに代わって、あなたはたくさんのを得るでしょう：
あ） ｃりぃんｇ みつなり、
b）提携について話す（たくさん！）、
c）もっと泣いているミツネリ、
d）の悪魔おいち。
待つ。 私はそれを正しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.そのプロット！
ゲームベース、完全に。 私はそれほど多くの要素を一つの適応に当てはめたことはありません。 そう。 たくさんの。 私はこのゲームが大好きなので、私は満足しています。
主なポイント：「大きな悪オオカミを打ちのめろ！ 尾田はありませんか？ 尾田はありません。 豊富な悪いことはありません。 ニューオダ。 ミツナリと家康との間には、両者がかなり平等な衝突しかない。 それ以上の相手がいない場合は、まだ涼しいですか？ 少し。 個人的に私はそのようなプロットを好む - 私は何度も悪人を殴ることを見ることができますか？  JEでは誰も本当に悪いわけではないので&amp;hellip;
しかし、善悪の葛藤を好む人にとっては、地獄のように退屈で、Odaのファンは0/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらの文字！
私は本当にバサラの男を愛しています。 多分彼らは私のタイプなので、私の &amp;lsquo;kyaaa！&amp;rsquo;を無視してください。 悲鳴を上げる。
マサムネはボールをキックして、通常の涼しさの半分を失った。 彼は走り回っていて、みんなを噛んでいて、家康に「迷子になる」と言った。 いいね。 彼のこの絵を掴むのはかなり難しいですが、私は拷問や限界を超えることが大好きなので、以前のアニメと元のゲームの両方よりも面白かったです。
雪村は今、とても笑顔です！ あなたは決して推測できません！ そして、あなたが古い良い愚かな真田を好むなら、おそらく彼を好きではないでしょう。 私にとって、彼はいくつかの風に惹かれた彼の単純な心でもっと面白くなってきました。
ミツナーリはヒステリシスに憂鬱です。 あなたが彼のうつ病の最悪の状態で彼を好きなら、あなたはこのアニメを愛するでしょう。 あなたはすでに十分な石鹸のオペラを持っている場合、忘れてください。 彼は血を泣かすとかなり怖いです。
家康、貧しい家康&amp;hellip;彼は今、日本の太陽ではありません。 彼の暗い側面は活性化されましたが、非常に集中的な眩しさがなければ、それはなぜ見えません。
この大四人の英雄の外には、すべての知られている人物（最上級者ではない貧乏人ではありません）があり、小さなショーやかわいい瞬間があります。 私は〜が大好きです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.そのグラフィックス！ その音楽！
私は、実際に技術的なことを完全に無視して、盲目と耳が聞こえない人々の一人です.-プロットがうまくいれば、5歳で私の絵のように見えない限り、大丈夫です。
少ないフレーム - 滑らかでないアニメーション。 古いアメリカの漫画ではもう少し似ています。 しかし、私はとにかくそれが好きです。
より愚かな顔。 本当に。 あなたは、いつでもあなたが望むときに一時停止することができ、キャラクターはクロスアイを持たないでしょう -  I.G. それはやって、私は超大国の &amp;lsquo;アニメの悪い枠をつかむ&amp;rsquo;ことがある。 しかし、デザインは別のものです！ 雪村、あなたのピンセットを使ってください！ 家康は本当に素晴らしい鼻を持っています。 だから正方形。 私は彼らの顔がどのように変化するのが好きです。
しかし、誰かがおそらくバサラの人はあまりにも同性愛者だと思っていたので、彼らの肩はすごく広い！ それは私がそれを見るたびに私を怒らせる！
音楽についてはオープニングがクレイジーボーカルのJメタルです（EngRishにはありますか？聞こえますか？）私は面白いと感じたこと、終わり - 石川千秋。 可愛い。  BGMは以前のBasaraのアニメと似ていますが、実際にはもっとリズミカルでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのアニメの注釈はかなり相反しているので、私はその理由を見つけるために最善を尽くしました。
あなたが以前のアニメの不条理、面白い戦い、不注意な＆の戦いのファンなら、 クールなキャラクター - それは1/10です。
あなたが私のドラマラマについて話しているだけでなく、あなたはマサムネを気にしない -  5/10？
あなたが悲しい仙北バサラ3  -  hmを気に入ったら、私は分かりません、8/10？
あなたがモエ・ミツナーリを崇拝し、彼を抱きしめたいなら、あなたの尺度は11/10に吹き飛びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがとうございました。
私のEngRishには申し訳ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181190&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/natsubu_luchin/reviews&#34;&gt;natsubu_luchin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, you want to have more fun with Basara? Meh, not that time. JE is completely different - I fell in love with it for just being so different! Oh, wait&amp;hellip;  Basically JE is about how Tokugawa Ieyasu and Ishida Mitsunari make their armies and get new frien&amp;mdash;allies, so they can clash in The Last Part&amp;mdash;, I mean: battle! And I say it: it&amp;rsquo;s REALLY about that, with no &amp;lsquo;friends-no-jutsu&amp;rsquo; - it&amp;rsquo;s a pretty diplomatic story.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowjackal35-1&#34;&gt;ShadowJackal35&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は巨大な戦国BASARAファンだと言って始めましょう。 同じように、真剣に大きな。 私は英語に翻訳されていないすべてのゲームを含むすべてのビデオゲームを持っている、私は英語と日本語の両方の漫画のスピンオフのいくつかを持って、私はアニメシリーズ全体を持っていて、私も狂ったDate Masamune携帯電話の魅力 だから、私がメガバスラの狂人だと言うと、私は冗談ではない。 私が持っていない唯一のものは、アクションフィギュア（彼らは一般的に私を傷つけるからです）とか、目覚まし時計やステッカーなどの多少の雑貨かもしれません。それは妄想の境界を埋める狂気です。（そしてちょっと恥ずかしい すべての正直で）。
ですから、戦国BASARAを絶対に崇拝しましたが、私は第3シーズンに完全に失望しました。
*注：このレビューにはスポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（4/10）：
BASARAは歴史的に正確なシリーズではありませんでしたが、最初は歴史的フィクションであるはずの人には明らかですが、私の考えではBASARAにその魅力を与えたのはこの不正確なことでした。 私はこのシリーズを見て楽しんでいましたし、どれくらいのことを知るためにすべてをグーグルで調べて、日本の戦国時代についてたくさんの興味深い事実を学んできました。
シーズン1はFARシリーズで最高でしたが、ゆっくりとしかし確実に、シーズンを続けていくにつれてその魅力を失い始めていました。 物語は、私が見た最悪の文章の一つであったシーズン3になるまで、品質を失い始めました。
シーズン3の間、私は本当にひどく書かれたファンフィクションを見ているように感じ、私はこのプロットに入ることができませんでした。 かなりのファンサービスではありませんでしたが、ストーリー全体で意味をなさない綿毛がたくさんあり、それはちょうど悪いことでした。 これは本当に私にはこのことを言ってもらえませんが、私はシーズン3（明らかに）に感銘を受けませんでした。 それはちょうどそれが始まった新奇さを失ったようだった。
基本的に、「シーズン1,2のいずれも、あるいは映画でさえも起こっていないので、これは新しい物語です」と言って、シリーズ全体をまったく違う、魅力的ではない方法で再解釈しました。 私は、神のために、フィナーレにゾンビがあったということです。 それはどこから来たのですか？ それは本当に意味がありませんでした。  （私は認めますが、私はゾンビに少し関心があり、BASARAが彼らと戦っているのを見るのはどういうのだろうと簡単に考えました&amp;hellip;.しかし、あなたは私からそれを聞いていませんでした。
私はゲーム3のストーリーラインに従おうとしていたが、それはうまく実行されなかった。 私は彼らが本当に第3のゲームの話を使いたければ、再び第2シーズンの終わりからそれを取り上げ、BASARAの最後の党をより一貫したシリーズに固定するべきだったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（6/10）：
私はBASARAがProduction I.G（現在のすべての季節を制作していたアニメーション会社）からTelecome Animation Studioに切り替えたのはなぜか分かりませんが、そうしてはいけません。  T.A.SはIGスタジオとは違って本当に素敵で鮮やかな色を使用していますが、スタイルはあまりにも違っていて、何度も本当に扱いにくいと感じました。
異なったスタイルでも同じキャラクターであったにもかかわらず、同じシーズンのスタイルと今シーズンの映画を見た後、ファンが元のように見せるように全体を描いたように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）：
私はその音がこれまでどおり素晴らしかったと言います。  BASARAはすべての「大きな精液」を得ようとしているし、彼らは本当に彼らがやっていることをよくしている。 私は本当に声が変わっていないことを嬉しく思っています。特にゲームからアニメまで（日本人のキャストを意味します）。 ゲームのすべての声がアニメでそれぞれの役割を果たしたので、それは本当に良かったです。
今回のサウンドトラックは、スタイルが実際に違っていましたが、とにかくうまくいきました。 沢野弘之は素晴らしい作曲家であり、今回は彼の音楽を聞くことができなかったのが残念ですが、徳田正弘はどちらかといえばあまり評価されていないし、非常にクールでユニークなスタイルを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（5/10）：
私は、すべてのキャラクターがあまりにもOOC（キャラクターの外）のように思えて、どれも「正しい」と感じなかった。 今シーズンには、3度目のBASARAゲームのキャラクター（当時の新しいキャラクター）の一部が含まれていたことがうれしいですが、一方で、すべての新しいキャラクターでは、「元の」キャスト 正宗、幸村など
それに加えて、正宗と雪村が一人で話している時があり、日にちだったような気がして、私が見習いしているのを見ていた。 つまり、BASARAはいつも「ライバルを尊敬しなさい」などのテーマの「マン・クラッシュ」なテーマを持っていましたが、これはあまりにも過ぎすぎて過ぎ去りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（5/10）：
キャラクターのどれも意味をなさないし、それらを好きになるのは一種で、これはすべてのゲームをプレイし、アニメを少なくとも3回見た人から来ている。 私はちょうど今シーズンに入ることができなかったし、私はそれを受け入れることを拒否したので、ショーの &amp;lsquo;ba **** d&amp;rsquo;シーズンと思う。
今シーズン嫌いだった全体的な理由は、すでに出てきたものとはとても違っていたからだと思う。 私はそのような正統な態度です。 私は変化が嫌いで、劇的に変化するものは嫌いです。これはシーズン3を可能な限り素早く表現する方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：（6/10）
全体的に、私のBASARAマニアにもかかわらず、私は本当に今シーズンに入ることができなかったし、正にそれを勧めない。 あなたがBASARAのキャストのイメージを100万個の小さなものに粉砕したくない場合や、オリジナルのストーリーが好きで、それらがどんな形であったとしても、すべての費用でこのシーズンを避けてください。
シーズン1に戻って、私の提案です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShadowJackal35/reviews&#34;&gt;ShadowJackal35&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me just start off by saying that I am a HUGE Sengoku BASARA fan. Like, seriously big. I have all the video games including all the games that haven&amp;rsquo;t been translated into English, I have several of the manga spin offs both in English and Japanese, I have the whole anime series AND I even have a freaking Date Masamune cell phone charm, So when I say I&amp;rsquo;m a mega-BASARA freak, I&amp;rsquo;m not kidding. Pretty much the only things I don&amp;rsquo;t have are action figures (because they creep me out in general) and maybe a few miscellaneous items such as the alarm clock, stickers, etc. It&amp;rsquo;s p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rikuson1-1&#34;&gt;Rikuson1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;戦国バサラジャッジエンド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、戦国バサラビデオシリーズの第3弧の関ヶ原誇大広告列車の代替設定であり、生産I.Gがしばらく前にした最後の党の代替設定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハックアンドスラッシュのビデオゲーム戦国BASARA 3のアニメ化として、このアニメは最後のパーティーに比べて物語の素材に正確にとどまる素晴らしい仕事をしていると個人的には言います。  （はい、私は最後の党に多くのレビューを比較することになります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）とても良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジャッジ・エンドは、この最後のパーティーよりも、このシリーズのキャラクターが間違いなく気にしています。 明らかに、1つは映画であり、次は12エピソードシリーズであると言うことができます。 確かに、最後の党（戦国バサラシーズン1と2のように）は、主にマサムネデイトに気を配っています。 そして、私が最後の党をもっと楽しんだのは、私がマサムネの頃のファンの少年だったからです。私は尊敬しています。最後の党の襲撃によると、物事はどうなるのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）とても良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言うこの適応の芸術は、（それが最高で10であろうが）実際にはプロダクションIGが彼らのバージョンで行ったことよりも良く見えるが、このバージョンは間違いなくアートスタイルと一貫していない。 次は、プロダクションIGのバージョンより平均的か悪いかのように見えます（最悪の場合は4,5と言います）。  （生産I.Gのバージョンが悪かったということを言っているのではなく、私はこれがより良いと言っていますが、P.I.Gは確かにより一貫していました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10）優秀&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦国BASARAに関連した音が本当に間違っていることは何もないので、それがあります。 特に私の耳に開く音楽&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード9までの全てが平均だったのは、明らかに関ヶ原での戦いのためのすべてのセットアップであったという事実は、戦闘が起こるまでの日数がカウントダウンされていることで、エピソード9までは何も信じられない 。 そして私たちが戦いに行く時までに、私は個人的に誇大宣伝が本当に価値がないと感じます。 ええ、それはビデオのストーリーには当てはまりましたが、私はこれよりもProduction I.Gのバージョンを見ていると誇大宣伝しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7/10）良い
より具体的には（7.8 / 10）良い+&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦国バサラジャッジエンド私はP.I.Gによって戦国BASARAの第1シーズンよりも良く感じますが、シーズン2やザ・ラストパーティー（AN ANIME）よりも良いとは思いません。 アダプテーションとしては、アニメとして（特にジャッジエンドを見ている前にキャラクターを実際にキャラクターやキャラクターを知らない人のために）最高のステイであると感じましたが、光沢が欠けていると感じることがあります。 私はこれらのキャラクターを知り、気遣っています。私は戦国バサラの大ファンですので、私は戦国BASARAのファンとしてそれを見てきたと言いたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194251&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rikuson1/reviews&#34;&gt;Rikuson1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sengoku Basara Judge End      This is an alternate setting of the 3rd Arc in the Sengoku Basara Video Series the Sekigahara hype train and an alternate setting of the The Last Party that Production I.G did a while back.     Story (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) Good    Now as an anime adaptation of the hack n  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maronise-1&#34;&gt;Maronise&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;信頼は小さな言葉です。
戦争は始まりです。
債券は生きている必要があります。
戦い続ける勇気。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの時代にはかなり失望していると書かなければならない。私が以前の戦国バサラアニメを見ていると、私はそのアニメに恋し、日本の歴史などについてもっと学びました。 戦国BASARAに関連するもの、日本の歴史の中で実際に起こるもの。それから私は、歴史の中で描写されたアニメや人物のようなキャラクターが好きになり始めました。 この日は、彼のことをもっと知りたいと思っています。最初のアニメ戦国BASARAでは、雅宗様に関連する部分を見て楽しんでいました。
戦国BASARAに戻って：裁判官アニメを終わらせてしまうのは時にはばかげていました。アニメの途中で何度もそれを見て不快感を感じました。私はそれをもっと詳しく記述することはできませんが、私にとっては何か 不足している &amp;lsquo;。
以前の戦国バサラでは、アニメが奇妙でも面白い魔法のようにひっくり返って私を吸ってしまったような素晴らしいアニメでした。
私は最後まで見たい人だから話は本物だったし、ちょっとした芸術を修正した。特に真田幸村はもっとハンサムになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はオープニングが好きではなかったのですが、真ん中ではそれが好きになってしまいました。それを終わらせるのは純粋な災害でした。耳障りで、女性のミュージシャンの声を聞いて耳を澄ましました。 私の生きている残りのために。私は完全にセイユフリークであり、とても人気があり、好きな声優を聞いて楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181438&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maronise/reviews&#34;&gt;Maronise&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Trust is a minor word.  War is just beginning.  Bonds are needed to be alive.  Courage to keep fighting.    I must write that I&amp;rsquo;m quite disappointed this time.When &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nanyatimz-1&#34;&gt;nanyatimz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そうそう！ ジャッジエンド！ 主なスポイラーは取り付けられていません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は戦国BASARAの最後のリリースを最後に見た時、確かに時代を感じています。 私はこのジャンルのファンだった。 歴史的な物語、歴史的な物語、そしてもちろん、shounen要素の追加は、爆発的な、血を吐く剣の衝突のタイトルにつながります。 率直に言って、これは一回の歴史的出来事に焦点を当てた最高の戦国バサラ弧でなければなりません。 運命のセキガハラ戦。 しかし、ウォッチャーはあなたの熱意を無駄にしたくないし、早すぎる判断を終わらせない限り、現実の要素を吐き出して、フィクションのコンテンツを楽しむことに焦点を当てるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まずは物語です。 見た人には、ラストパーティー版。 否定的な視点にあまり耳を傾けないでください。  90分のバージョンが「印象的な」境界に到達しなかったのに対し、代替バージョンでは、プロットの背景、より重要なキャラクター、イベントの賢明なスレッド化、より流動性の高いライティングなど、さまざまな追加機能で楽しい時計が提供されます。 私は腕時計の良い走りを与えられているので、私は無差別な7を与える義務があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次は芸術と音でした。 他の戦国バサラのタイトルのように、アニメーションのコンテンツは常に優れていました。 優れたキャラクターデザインのアップグレード、より良いアニメーション効果、それは2014年の基準でも間違いなく高品質です。 それはサウンドトラックでも同じですが、通常の音質が維持され、bgmsと曲のテーマも楽しめます。 アートは10、サウンドは8になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、ああ！ 彼らは素晴らしいです！ 汚れた政治は、実際には国家を前進させるものです。 しかし、戦争を引き起こした理想の衝突は、過去には神聖なものでしたが、戦っているものが正当なものであると信じて、少なくとも彼らは前進しました。 キャラクターは、セイヨウのすばらしい対話と素晴らしい声優のためには、9に値する。 特に、石田三成。 最終的な行為に行くから、彼は素晴らしいです。 私の見解から、彼はタイトルの主人公として自分自身を移植しました。 真田幸村と伊達雅宗はシャンパンのように働いていました。 一方、徳川家康は、本当の出来事で勝利したことをすべて知っていて、お互いの必要性を見据えて国を建設するために犠牲の子羊を演じました。 彼は、それゆえに、もっとも退屈な主人公であるという意味で、最も裕福な人に仕上がった標準的な良い人でした。 他のキャラクターたちは満足のいく形で彼らの役割を果たしました。織田信長の早期脱出以外はマイナスのようには言えません。 悪名高い悪役の省略を除いて、他のキャラクターの側面はかなり受け入れられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ？ ヘック、ジャッジエンドは乗り物の地獄です。 私は他の選択肢がないと思ったが、それに8を与えるように強制された。 再使用された戦術、リカバリーされた復讐ドラマ、戦闘効果の減少とは別に、私は自分がエピソードごとに描かれているのを見て、見る価値がある良いショーだと見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最も重要な点はまだ議論されていない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ偏見ですか？ ジュード・エンドが提供しなければならないことを気にしなかったウォッチャーからの価値のない番組を見るショーを見るのは痛いことです。 私は、これらの言及のうちのいくつかは、少なくともストライプパンティーと裸の裸のメロンが含まれているために、エッチ・バイタルを含むショーに目を閉じ、それらを高く評価したと想像しました。 良い悲しみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、終わりの裁判官は各エピソードごとに時間をとる価値があるものを持っています。 私は本当に面白いショーを望むウォッチャーにこれをお勧めします。 あなたに試してみてください。 あなたは12のエピソード全体を見て楽しい時間を見つけるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165853&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nanyatimz/reviews&#34;&gt;nanyatimz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OH YEAH! JUDGE END! NO MAJOR SPOILER ATTACHED!    It certainly feels ages when I last saw the last release of Sengoku Basara. I&amp;rsquo;ve been a fan of this genre; historical figures, historical story and of course, the addition of shounen elements resulting into one blast-filled, blood-pumping sword-clashing title. Frankly in my opinion, this has got to be the best Se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;syaoran-trc-1&#34;&gt;Syaoran_TRC&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ほとんどすべての理由で10？
まあ、答えるのは簡単ですが（私の意見）、私が気づく唯一の人かどうかはわかりませんが、私はそれを大声ではっきりと言うでしょう。 私はスポイラーを作ろうとはしませんが、もしあなたが何かを見つけたらごめんなさい（私はそれが主要なスポイラーを全く持っていないと思う）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（10/10）：
それは前任者であり、彼らと比較して、それは10であり、このレートは元の仕事（ゲーム）と比較している、それは前任者の中でゲームと類似しているのが最も近かった &amp;lsquo;私は邪魔なものを見た、  2人目の季節には、幸村を二次キャラクターに近づけました！はい、最初のエピソードはその印象を与え、最後のものは&amp;hellip;私は正宗が好きです。 しかし、私たちは &amp;lsquo;日本の一番の戦士！ 幸村と考えられていた森との戦いはまったく気に入らないようなものでした。秀吉は武田軍との戦いに決して入らなかったので、悲しいことに、幸村がショーにほとんど消えていくのを見ました。 幸村はここではあまり重要ではないことは明らかですが、雅宗は秀吉だけに勝つことはできません。私の好きなものでも、彼は他の人にあまりにも光り輝きます（マブシスギル）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（10/10）：
カプコンの場合、カプコンのアニメーションで何か良いものを見ることは非常にまれです。その理由は、元の芸術に非常に忠実な10であり、前身ではキャラクターがCLAMPキャラクターのようにスリムでもありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10）：
戦国BASARAはそれに私を失望させたことはありません、私はラスベガスの人々の嫌がらせを知っている、彼らも良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10/10）：
彼らは前任者のものよりはるかに発展しており、オリジナルに忠実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10）：
ショーはあまりにも速く走っているようだが、欠落していたのは「信長に頼まれたもの」だけだったが、これをより良い方法で考えることができなかったようだが、私はたくさんのアクション、試合、 歴史、それは全体的に見て無視することができるちょっとしたことです。 あなたはそれが非常に楽しい見つけることができます、あなたは失われて感じされませんquicly runnig、それは本当にいくつかの非常に非常に非常に&amp;hellip;マイナーな変更とのゲームの歴史に似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（9/10）：
Tenkaiで決勝のシーンで「心」を見て、「信長の再点検事」を見ただけで1点を失ってしまった。ここでは意味がある.10点を欲しがっているが、誠実でなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんがここで何か間違っている場合、私はブラジルから来た、私はあまり英語を練習しない。 そしてこのタイプのことは実際に私たちに間違いを引き起こします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Syaoran_TRC/reviews&#34;&gt;Syaoran_TRC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Why 10 in almost everything?  Well, simple to answer (my opinion), but I don&amp;rsquo;t know if I was the only one to notice, but I will say it loud and clear. I will try to not make spoilers, sorry if you find any (I think it won&amp;rsquo;t have any major spoiler at all &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;natsubu-luchin-1&#34;&gt;natsubu_luchin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたはBasaraともっと楽しくしたいですか？  Meh、その時じゃない。  JEはまったく違う - 私はそれがとても違うだけでそれに恋しました！ あ、ちょっと待って&amp;hellip;
基本的にJEは、徳川家康と石田三成がどうやって軍隊を作って新しい仲間をつくったのか、最後の部分で衝突することができます&amp;mdash;戦い！ そして、私はそれを言う：それは本当に、それは、 &amp;lsquo;友人なしの宗教者&amp;rsquo;ではない - それはかなり外交的な話だ。
ああ、あなたは重要なことを知っていなければなりません。このBasaraは素敵なコメディではありません。  JEには何もありません：
a）ばかげたもの（忠孝 - 忠孝は馬鹿げた人格である）
b）異常な戦闘（本当に、ジャンプジャックブレイカーはいませんが、忠勝にはまだ注意してください）
c）建築の台無し。
それに代わって、あなたはたくさんのを得るでしょう：
あ） ｃりぃんｇ みつなり、
b）提携について話す（たくさん！）、
c）もっと泣いているミツネリ、
d）の悪魔おいち。
待つ。 私はそれを正しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.そのプロット！
ゲームベース、完全に。 私はそれほど多くの要素を一つの適応に当てはめたことはありません。 そう。 たくさんの。 私はこのゲームが大好きなので、私は満足しています。
主なポイント：「大きな悪オオカミを打ちのめろ！ 尾田はありませんか？ 尾田はありません。 豊富な悪いことはありません。 ニューオダ。 ミツナリと家康との間には、両者がかなり平等な衝突しかない。 それ以上の相手がいない場合は、まだ涼しいですか？ 少し。 個人的に私はそのようなプロットを好む - 私は何度も悪人を殴ることを見ることができますか？  JEでは誰も本当に悪いわけではないので&amp;hellip;
しかし、善悪の葛藤を好む人にとっては、地獄のように退屈で、Odaのファンは0/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらの文字！
私は本当にバサラの男を愛しています。 多分彼らは私のタイプなので、私の &amp;lsquo;kyaaa！&amp;rsquo;を無視してください。 悲鳴を上げる。
マサムネはボールをキックして、通常の涼しさの半分を失った。 彼は走り回っていて、みんなを噛んでいて、家康に「迷子になる」と言った。 いいね。 彼のこの絵を掴むのはかなり難しいですが、私は拷問や限界を超えることが大好きなので、以前のアニメと元のゲームの両方よりも面白かったです。
雪村は今、とても笑顔です！ あなたは決して推測できません！ そして、あなたが古い良い愚かな真田を好むなら、おそらく彼を好きではないでしょう。 私にとって、彼はいくつかの風に惹かれた彼の単純な心でもっと面白くなってきました。
ミツナーリはヒステリシスに憂鬱です。 あなたが彼のうつ病の最悪の状態で彼を好きなら、あなたはこのアニメを愛するでしょう。 あなたはすでに十分な石鹸のオペラを持っている場合、忘れてください。 彼は血を泣かすとかなり怖いです。
家康、貧しい家康&amp;hellip;彼は今、日本の太陽ではありません。 彼の暗い側面は活性化されましたが、非常に集中的な眩しさがなければ、それはなぜ見えません。
この大四人の英雄の外には、すべての知られている人物（最上級者ではない貧乏人ではありません）があり、小さなショーやかわいい瞬間があります。 私は〜が大好きです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.そのグラフィックス！ その音楽！
私は、実際に技術的なことを完全に無視して、盲目と耳が聞こえない人々の一人です.-プロットがうまくいれば、5歳で私の絵のように見えない限り、大丈夫です。
少ないフレーム - 滑らかでないアニメーション。 古いアメリカの漫画ではもう少し似ています。 しかし、私はとにかくそれが好きです。
より愚かな顔。 本当に。 あなたは、いつでもあなたが望むときに一時停止することができ、キャラクターはクロスアイを持たないでしょう -  I.G. それはやって、私は超大国の &amp;lsquo;アニメの悪い枠をつかむ&amp;rsquo;ことがある。 しかし、デザインは別のものです！ 雪村、あなたのピンセットを使ってください！ 家康は本当に素晴らしい鼻を持っています。 だから正方形。 私は彼らの顔がどのように変化するのが好きです。
しかし、誰かがおそらくバサラの人はあまりにも同性愛者だと思っていたので、彼らの肩はすごく広い！ それは私がそれを見るたびに私を怒らせる！
音楽についてはオープニングがクレイジーボーカルのJメタルです（EngRishにはありますか？聞こえますか？）私は面白いと感じたこと、終わり - 石川千秋。 可愛い。  BGMは以前のBasaraのアニメと似ていますが、実際にはもっとリズミカルでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのアニメの注釈はかなり相反しているので、私はその理由を見つけるために最善を尽くしました。
あなたが以前のアニメの不条理、面白い戦い、不注意な＆の戦いのファンなら、 クールなキャラクター - それは1/10です。
あなたが私のドラマラマについて話しているだけでなく、あなたはマサムネを気にしない -  5/10？
あなたが悲しい仙北バサラ3  -  hmを気に入ったら、私は分かりません、8/10？
あなたがモエ・ミツナーリを崇拝し、彼を抱きしめたいなら、あなたの尺度は11/10に吹き飛びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがとうございました。
私のEngRishには申し訳ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181190&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/natsubu_luchin/reviews&#34;&gt;natsubu_luchin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, you want to have more fun with Basara? Meh, not that time. JE is completely different - I fell in love with it for just being so different! Oh, wait&amp;hellip;  Basically JE is about how Tokugawa Ieyasu and Ishida Mitsunari make their armies and get new frien&amp;mdash;allies, so they can clash in The Last Part&amp;mdash;, I mean: battle! And I say it: it&amp;rsquo;s REALLY about that, with no &amp;lsquo;friends-no-jutsu&amp;rsquo; - it&amp;rsquo;s a pretty diplomatic story.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>