<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/sekirei/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/sekirei/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Sekirei</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/sekirei</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/sekirei</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/15182.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/4063/Sekirei/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/4063/Sekirei/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは男性の視聴者をターゲットにしており、ecchi / haremアニメを嫌う視聴者は別の場所に見えるはずです。 同様に、ファンサービスを愛する人はセキレイを試してみるべきです。 それは、すべての &amp;lsquo;衣服を裂いた&amp;rsquo;シーン、 &amp;lsquo;断熱パンティー&amp;rsquo;ショット、 &amp;lsquo;半裸の胸&amp;rsquo;などを含んでいます。あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはほとんどの場合非常に密接にマンガに続くが、アニメの終わりはマンガから少し外れていることに注意する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
あなたはFate / stay nightに精通していますか？ もしあなたがこの段落を読み続けるならば、次の段落にスキップしてください。 概要を読むと、Sekireiのプロットが非常に似ているかもしれません。 事実、一言で言えば、大きな違いは、8人の兵士が戦う代わりに、今回は108人のセキレイがいることです。 しかし、セキレイの世界では、主人のために戦うために1人の召使いしか持たないのではなく、マスターはできるだけ多くの精神を持つことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fate / stay nightに精通していない人のために、Sekireiは人工的に作られた108の人形の間の戦いの王室について話しています。 セキレイと呼ばれるこれらの生命体は、アシカビ（セキレイとパートナーシップできる特別な遺伝子を持つ人間）を見つけて、彼らのために戦うことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
魔法少女リリカルなのはのフランチャイズと犬上を含むSeven Arcsのように、アニメーションの質は素晴らしいです！ 残念ながら、ショーはHDで放送されていませんが、すべてがかなりスムーズに流れ、キャラクターが詳細に描かれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時々、マンガのアートワークと比較すると、レベルは明らかにグレードが低いです。 したがって、実際に芸術家の絵を鑑賞する人にとっては、漫画も読んでみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OPとEDは、それを歌う才能の才能のために、ほとんどの視聴者によって非常によく評価されています。 セイユについて話すと、すぐに少数の名前を認識できるはずです。 ちょうどすぐにいくつかの名前を付ける：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kazehanaは野上由佳奈（C.C.コードギアス、テレサ・テスタロッサ、フルメタル・パニックなど）
つきうみ ゔぉいせｄ ｂｙ いのうえ まりな （よこ りとな いん てんげん とっぱ ぐっれん ぁがん、 えｔｃ）
大原さやか（コードギアスのミリー・アシュフォード、アリア・アニメーション・フィレンツェのアリシア・フィレンツェなど）
魔王は遠藤彩（マクロスフロンティアのシェリル・ノーム、マイ・オトメのレナ・セイヤーズ0〜S.ifr〜、ガンダム00のキヌークロスロードなど）
Pakus Romi（エドワード・エルリック、フルメタル・アルケミスト、ヒツガヤ・ブリーチなど）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;等&amp;hellip;あなたはポイントを得る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;信じられないかもしれませんが、この才能のあるセイユのキャストは、セキレイの主要なセールスポイントの1つでした（もちろんファンサービスの横にある）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
多くのキャラクターは、物語の大部分のために開発されがちです（これは、通常、半ダースの「メイン」キャラクターと、それらについて話すための数十のエピソードがある場合です）。 シリーズがエンディングに近づくにつれて、メインキャスト、特にミナト（男性の主人公）とセキレイのために、かなり多くの開発が見られます。 興味深いことに、シリーズ全体での港湾とセキレイの関係は、多くのエンターテインメントを提供しましたが、これらはキャラクターの発展にあまり寄与しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はこのシリーズをとても楽しんでいました。 それぞれのエピソードには笑う独自のコメディがあり、それと同時にエピソードの後に​​スクリーンエピソードに貼り付けるほど全体的なストーリーを魅力的にするのに十分なアクションとドラマが含まれています。 間違いなくあなたの時間を費やす価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7600&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei is targeted at male audience, viewers who dislike ecchi/harem anime should look elsewhere. Likewise, those who love fan service should give Sekirei a try. It contains all the &amp;lsquo;ripped up clothes&amp;rsquo; scenes, &amp;lsquo;censored panty&amp;rsquo; shots, &amp;lsquo;semi-bare breasts&amp;rsquo;, etc. You will not be disappointed.    It should be noted that while the show does follow the man &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは決して重要なダーリンではなかったアニメです！ しかし、私の良い仲間は、私にすべての批評家を無視して、このシリーズにショットを与えるように納得させました。 残念ながら&amp;hellip;私は、これに関する一般的な合意に同意する必要があります。  Sekireiには、私が推薦することを非常に困難にするのに十分な問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットと文字：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sekireiのアニメーションはまともではなく、戦闘シーンのいくつかはリリースの年に比べてかなりよく見えます。 しかし、私はキャラクターデザインのファンではありませんでした。 おっぱいはとてもばかげて大きいので、馬鹿に見えるだけです！ セキレイの人間の解剖学の考えは、私の個人的な美学に激突しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは実際に本当に面白い、または少なくとも私が笑ったように信じられないほどばかげていたいくつかの瞬間を持っていた。 あるシーンでは、ムスビーがランダムに飛行を開始し、1978年のスーパーマン映画からロマンスシーンを偽装するためにミナトを空中に運ぶ。そして、彼女は土地の仕方がわからず、何百フィートも落ちてから木に落ちる。 芸術のセクションで上で言及されたような戦いの場面はかなりまともであり、あなたが単に面白いごみを見たいと思えば、このシリーズは無理です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは、私がどんなに良いアニメを考えているかではありません。 しかし、それはAkikanとKampferが恐ろしく書かれているにもかかわらず、未来の日記やコードギアスのように真剣に死んでしまった程度に私を怒らせることはありませんでした。 基本的に、セキレイは悪いアニメですが、たくさんのアニメがセキレイよりも嫌いです！ それでも、私は本当にあなたが本当に面白い作品を作るために、お互いに戦っているポケモンの女性たちを魅力的ではないと思うような娯楽を見たくない限り、これを避けるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    Sekirei is an anime that has never been a critical darling! However, my good buddy convinced me to ignore all the critics and give this series a shot. Unfortunately&amp;hellip;I kind of have to agree with the popular consensus on this one. Sekirei has enough problems to make it very hard for me to recommend.    Plot and characters:    The plot of Sekir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セキレイのアニメページを見て、自分が何を得ているか、かなり良いアイデアを持っていることは天才的なことではありません。 しかし、私はそのようなショーには、どれほど馬鹿で、演じられていても、そしていつもどおりであることにかかわらず、弱点があります。 私はセキレイと一緒に結果にうれしく驚きましたが、言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セキレイの基本的な前提は私には面白かったです。 たくさんの方法で、それは私にアクション映画のハイランダーを思い出させました。ただ、おっぱいとお尻でしかありません。 この設定は、大規模なMBI協力によって支配される日本の町です。 彼らは108人の神秘的な女の子（そして少年少年）がセキレイと呼ばれる戦闘で互いに賞金をあげられるようなゲームを企画している。 セキレイのそれぞれは、彼らに余力を与えるキスをして足利と呼ばれる人間に縛られています。 巨乳の巨乳は1匹しかない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは、さまざまなジャンルを組み合わせて機能させることができます。 アクションと戦闘アニメとハーレムロマンスとコメディと超自然的な魔法の健康的な線量が混在しています。 彼らはすべて一緒にとてもうまく働き、私は本当に彼らがすべて一緒に属していると思うほどの化学を持っています。 それは非常にうまく動作するように管理し、短いシリーズにもかかわらず、ファンを楽しませるために十分なすべてがあります。 シリーズはメインのストーリーを終わらせませんが、第2シーズンの発表で終わります。 最後には未解決の質問がかなり残っているので、これは良いことです。 プロットのペーシングは良いですし、それはあなたに興味を保ち、繰り返しに沿ってドラッグするように感じることはありません。 それは常にトピックにとどまっているわけではありませんが、そうでなかったときにはそれほど心配していませんでした。 意外にも、私は物語のハーレムの面を本当に楽しんでいました。 これは私が女の子のグループ全体が好きだった少数のシリーズの一つでした。 それは、彼らと男性のリードの間に決してロマンチックな選択肢がなければ、私が気にしない唯一の時間かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャスト全体は少し混ざっていますが、大半は非常に良いです。 それは、主に港湾の魅力的で魅力的でないリードによってもたらされます。 彼はあなたの古典的なハーレムのリードであり、私は本当にキャストの女の子が彼を見つけるのはなぜか分からない。 彼はそうではないが、彼は非常に独創的であり、目立たないので、彼はチャンスがない人ではない。 視聴者は彼が彼の所在を望む以外に彼の多くを考えることはまずありません。 あなたよりも聖職者を吐き出すことと、あなたよりも聖職者になることのほかに、彼は彼の巨乳な恋人によって救われること以外には何も寄与しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私のためにシリーズを保存するが、ハーレムです。 私は本当にそれらをすべて愛していました、彼らは一緒に陽気であった、それらのどれも独創性の観点からインスパイアされたキャラクターではありませんでした。  彼女はロマンスで後ろの座席をもっと取るが、彼女の人格は笑いのためである。 もちろん、ハレムはロリ、草野なしでは完璧ではないでしょう。 私がロリを好きではないにもかかわらず、私はクーがかなり気持が良かったし、憎むことも不可能だと認めなければならない。 Musubiは本当にただの競争に気をつけている素敵で気難しい戦闘機です。 彼女の個性は、多くのコメディとファンのサービスを大いに提供します。 早い段階では、彼女は主な愛の関心事だったと言えるでしょう。そして、彼女は結局、ショーの途中で女の子の一人になってしまいました。 残りの女の子も楽しいので、私はこれほど気にしませんでした。 つくばは、ミューズのミューズとの愛情の主なライバルです。 彼女は居住者のツンデレですので、もちろん私はすぐに彼女を愛していました。 ほとんどのtsundereのキャラクターのように、彼女は個性の中で最も成長しているように見えるので、私は彼女のために応援しているように感じました。 ミサトは変態的で奇妙なメガネの女の子達。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストと悪役は強固ですが、特に深いものではありません。 誰もが好きなのは、彼らが一緒に住んでいる家の娼婦、ミヤだろう。 彼女は起源の中で神秘的なキャラクターのビットですが、彼女は教師、戦闘トレーナー、そして母親のように少し行動します。 しかし、彼女に言わないと、恐ろしいオーラが現れるでしょう。 他の足利とそのセキレイは、ストーリーの過程で登場し、いくつかの人たちはヒーローやヒロインと戦うために助けを求めます。 私たちは、主に次のシーズンをかわいそうに役立つ主要な悪役の小さな味を得る。 ウズメやホムラのような他のサポートキャラクターは、ほとんどが謎に包まれており、将来的にはより大きな役割を果たします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的に私はセキレイが好きだとは言えません。 これはそうではないので、アニメーションと芸術が悪いと言うわけではありません。  魔法と戦闘の特殊効果はかなり良いですが、そこには乳首のショットがはるかに少ないです。 Sekireiは本当にファンサービスにサービスを入れ、その無修正バージョンはヌードとパンティーショットの面で他のショーとほとんどライバルになる。 私の主な問題は、非現実的で愚かな身体測定とキャラクターデザインです。 おっぱいは、事実上すべての非ロリのキャラクターでは驚異的に巨大であり、実際に見ても魅力的ではありません。 彼らは非現実的な形をしており、あなたがそれらを見に行くので、これは重要です！ さらに、女の子の体は完全に巨大な腰と尻と小さな腰で変形しています。 多くの場合、文字、特にMusubiは実質的に変形して見えます。 私はそれが必要だと思っていないので、ショーから本当に離れています。 カップサイズのカップルを、少なくとも実現可能なサイズの範囲にダイヤルしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は音楽と声優を楽しんだ。 そのキャストによって演奏されたOP / ENのテーマソングがかわいいと感じられ、シリーズの精神を捉えました。 私は本当に井上マリーナと葉山沙織がツキムエムとムスビーと好きだった。 彼らは本当にそれぞれのキャラクターを引き出し、ショーを盗んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;振り返ってみると、私はこのシリーズが本当に好きだったはずがありません。 単に面白いことを除いて、どんな面でも目覚ましいものではありません。  haremsのようなあなたのdontおよび上のファンのサービスの上でなら、あなたはこれから離れているべきです。 しかし、あなたがおっぱいフェチ、愛のサービスアニメ、または戦闘アニメのような場合セキレイはおそらく楽しい経験になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19301&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It doesn’t take a genius to look at the anime page for Sekirei and have a pretty good idea what you are getting yourself into. But I have a weakness for such shows regardless how silly, played out, and clichéd they usually are. I have to say though that with Sekirei I was pleasantly surprised with the results.    The basic premise for Sekirei was interesting to me. In a lot of ways it reminded me of the action movie Highlander, only with tits and asses. The setting is a town in Japan controlled by the massive MBI cooperation. They are administering a &amp;lsquo;game&amp;rsquo; of sorts which pits 108 mysterious girls (and a fe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;artist-retired&#34;&gt;artist-retired&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最近、ポケモンフランチャイズで何をしているのか信じられますか？ 私は、ゲームが古くなっているのを知っているが、ジーンズ任天堂を知っている、私は彼らが盲目的にマスターに従う大きなboobieバウンスのバウンスにポケモンを回すことによって、彼らがfanserviceの道を行くとは思わなかった&amp;hellip;ああ、 ポケモン、それはちょうど別の一般的なハーレムエッチショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：カレッジ・ドロップアウト・ボーイはかわいいボビロス少女に会い、形と大きさの異なる他の女の子と一緒に寮に移動し、最初のセキレイをキャッチしてマスターや何かになる&amp;hellip;  「ああ、他のものとまったく同じだよ」という冗談は怠惰で面倒で繰り返しはあるが、このようなアニメはちょうどそれが唯一のものであり価値があるものである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてセキレイは、怠惰なキャラクターのようなエッチアニメとは何の違いはありませんか？ チェック！ 無関心で国境を逸した女性のリード？ チェック！ 女性のリードは、これについてここで冗談を言っていないために、主な男性のリードに自分自身を傾け、全く理由がなく、彼らはただ会ったにもかかわらず？ 知ってるでしょ&amp;hellip;
しかし、今回は、ポケモンみたいなポケモンのような気分で、ポケモンみたいなものです。セキレイは戦闘のためのツールのように行動し、マスターの要求に従っています。このエッチアニメも一般的なアクションアニメです。 衣服だけがダメージを受けます（衣類は、明らかに気絶する前に健康バーとして扱うべきです）。 それはひどいアイデアや何かではありませんが、アイデアに明らかなマーケティングの下側があります。少女は、彼らがどのようなタイプのセキレイを繰り返すのが大好きです。 私は戦いタイプです！ 私は火のタイプです！  etc&amp;hellip;など&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子はあらゆる種類のサイズから、あなたは完璧な女性ビルド、ばかげたバランスの取れたもの、さらにはロリなどもあります。 キャラクターが行くように&amp;hellip;メインリードは気にするにはあまりにも一般的であり、彼の名前は私を逃げる（私はwikiや何かでそれを見てもわかるが、なぜecchiアニメの一般的なヒーローがより適切な名前 ？）とリード女性またはポケモン - セキレイ何センチメートルの胸の大きさの半分のIQを持っているので、私はあなたのパンティーのジョークや&amp;rdquo;OMG、あなたが裸であることを見た&amp;rdquo;おっとをかわすことはありません！ ルーチンでも、私たちはこの中に完​​全な正面のおっぱいを得ていますが、他のエッチと同じように、「これは単なる変態ではないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは、次のアニメが登場するまで、脳細胞や空の財布を殺すことしかできません。あなたがそのタイプの人であれば、もっと力を出してください。 より大きい予算のアニメプロデューサー、Aniplex、そしておそらく、彼らはより多くのFate / Whateversや他の色のExorcistsを作るためにこの資金を使って、これほど完全ではないようなものを市場に出すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：少なくとも&amp;hellip;アニメーションはうまくいきます、アクションシーンはいいですし、おっぱいは&amp;hellip;うーん、バウンスしていますので、これはこのようなアニメにとっては重要なことです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：私は思い出せませんが、記憶喪失の点では忘れられます。 英語版と同じくらい日本語版を見たことがなく、Funimationのダブをチェックしていて、それは圧倒的だが、Funimationでさえ、良いダブの努力はこのアニメにとっては妥当ではないことを知っていた。 チャック・フーバーは型付きの教授としてそれに入っているので、少なくともそのような扱いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
いいもの：
+あなたが胸を張っているなら、あなたはもっと力を発揮します。
+心配しないでください、彼らは非常にうまくアニメーション化されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミックス：
+/-まともなアイデア/マーケティングを容易にするためのギミック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
 - これまで見たことのある一般的なハーレムほど深く。
 - 思い出深い人物は、主な女性のリードを遅らせる。
 - 忘れられないオーディオ、英語と日本語の両方のオーディオはまるで怠惰です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここでたわごとを話そうとはしていないし、実際にこのアニメにチャンスを与えていないことを知っている（レビューを書くために2つのエピソードを見てから十分な情報を得ることはできるが、 もちろん、それはおっぱいだけだから、それを批判するのは冗長だが、これはほとんど侮辱的だが、本当にこれを見たいなら、いくつかの友達と見てみる 爆発のポケモンの参照を参照してくださいまたはこのショーで独自のミステリーサイエンスシアター3000の解説を行う、これはおそらくこれを打ち負かすのではなく、恥知らずのない方法を得るための最良の方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48203&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/artist-retired/reviews&#34;&gt;artist-retired&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Can you believe what they&amp;rsquo;re doing with the pokemon franchise these days? I mean I know the games are getting stale but jeez Nintendo, I didn&amp;rsquo;t think they would go down the fanservice road by turning the pokemon into big boobie bouncing girls that blindly follow their masters&amp;hellip; Oh, hold on, this isn&amp;rsquo;t pokemon, it&amp;rsquo;s just another generic harem ecchi show.    STORY: College drop out boy meets a cute boobilicious girl and proceeds to move into a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grimmm&#34;&gt;Grimmm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは、あなたの典型的な哀れな男性から始まります&amp;mdash;大学に入ることはできませんでした、近所の友達、恋人、または近い将来に起こることが良い何かのためのすべての希望&amp;hellip;その1運命の日まで。  ：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - かなり一般的ですが、それが何らかの意味を成すならば、同時にユニークです。 私が言ったように、あなたはあなたの典型的な「ダウンダンプ」男性を持っています。ミナトは大学に入らずに失われたような気がしますが、彼はすぐに彼とつながるこの女の子に会います。 その女の子はセキレイと呼ばれていて、今では瀬戸内海のセキレイプランと呼ばれるゲームに参加しています。  108セキレイは街中でゆるされていて、彼らは崇拝する人を探し求めていた（専門用語「足利」）。 彼らのほとんどが足利を見つけた後、ゲームはセキレイのすべてが賞金を受け取って勝者と戦うようになる新たな発展につながります。  SekireiはAshikabiと永遠に暮らすことができるという賞です。 しかし、シリーズがどのようになっているかで判断すると、今シーズンのセキレイ・プラン・ゲーム（今シーズン2番目のシーズンを前提としている）が見えるようには見えません。 とにかく、物語の良いところは、各足利がセキレイに限定されているわけではないので、明らかに、セキレイが足利を戦ったときの面白い瞬間につながります。 しかし、時には主人公の湊さんが、彼等がすべて同じように扱おうとするのではなく、彼が好きなセキレイについてもう少し愛情を示すことを望みます。  = /&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; サウンド - アートワークは悪くないが、女性は一般的に、例外なくいくつかの例外を除いてすべて同じです&amp;hellip;長い髪で胸を張っています（ただし、人格は例外です）。  ：P音は悪くないですが、OP曲とED曲は特に最高の曲ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - セキレイのすべてがユニークな性格を持っているので、あなたはショーの誰かのように縛られています。 誰かがショーをいくらか楽しむことができるものがたくさんあります。 あなたがシリーズの開発を選ぶことさえできるのであれば、開発は少し滑らかになりましたが、それほど悪くはありません。 好きなキャラクターを持っていると、その番組を楽しむチャンスが増えます。  ：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - まあ、私は本当に何か奇妙な理由のためにそれが好きです。 私は自分の好きなセキレイ（つきえい）、他のものよりも好きなペアリング、次に何が起こるかを見極めることを期待しています。 あなたが私に尋ねるなら、あなたはエッチ、ハレム、ロマンスシリーズが好きなら、本当に下に来ます。 ショーのアクション部分は私にとっては事実上のボーナスです。 それで、私は、個人的に、セキレイを本当に楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、セキレイは、セキレイプランの実際のストーリーを基にして2番目のシーズンを迎えてくれる興味深いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7944&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Grimmm/reviews&#34;&gt;Grimmm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei starts out with your typical pathetic male&amp;mdash;couldn&amp;rsquo;t get into college, no close friends, no girlfriend, or any hope at all for anything good to happen in the near future l&amp;hellip;until that one fateful day. :P    Story - Pretty generic, yet unique at the same time if t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はなぜ人々が私にハレームのアニメをレビューするように依頼するのか分からない。 はい、私が好きなものはいくつか見つかりましたが、彼らの大半は、嫌な性的欲求を持っており、賞品のような女性を、彼がどのように扱うかにかかわらず、この普通の男の後を追うようにプログラムされた、 どのように明らかに彼はそれらを拒否する。 誰かが知っている、おそらく私の一般的なジャンルの嫌悪感は、彼らの特定のものが例外の1つになるかどうかを見てみたい、あるいは私がアニメを裂くのを見たいと思っている人のケースかもしれません。 その役割を果たす良いチャンスです。 このシリーズは、漫画家、櫻井郷子、阿修家さくらによって制作されました。 彼女の少年愛のために最も有名なアーティスト。 アニメ化は、井上の後ろのスタジオであるセブン・アーク（Seven Arcs）と悪くて魔法少女リリカルなののは（Marou Shoujp Lyrical Nanoha）が担当しました。  Sekireiを見て、それがまれな良いハレームアニメの1つであるか、それとも遠隔的に価値のないものであるかを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は、ティッシュペーパーと同様にニュアンスがあり、開発されています。 彼らはあなたがほとんど常に悪いハレームのアニメで見るもののために完全に典型的です。 彼は一般的に「良い」キャラクターなので、根本的な理由がある特別な属性を持たない普通の主人公がいる。 ふわふわした空飛ぶ女の子。 もっと積極的な少女。  loli（ewww）など。 あなたはこれらのキャラクターのように行動する本物の女性を見つけることはできませんが、信じられないほど浅いホルモンの男性にアピールするように設計されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これのアートワークは一般的なものかもしれませんが、いくつかの要因があります。 最初の、そして最も明白なのは、ばかげたファンサービスです。 ランダムなパンティー、お尻や乳房のショットをたくさん期待しています。 戦い場面は良いだろうが、死者の高校と一番の宇宙の大名の行動序列と同じ問題を抱えている。彼らはファンサービス場面で行動を打ち破って戦闘シーンを薄い言い訳にしたい 主人公を取り除く。 セキレイ、愚かなことをやめなさい。 誰も戦いでそれをするつもりはない。 あなたは、人の服を裂くことなく、けがをすることを目指すつもりです。 実際の戦いであなたが誰かの服のために行く唯一の方法は、彼らが地面に人を引っ張ったり、彼らの移動性を妨げるために使用できるゆるいビットを持っている場合です。 背景も大きく鈍い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これでは素晴らしい歌声を期待しないでください。 これは、声優が善良ですが、スクリプトでは何も要求しない深みを加えることはできません。 そして問題は確かに俳優ではありません。 あなたは早見沙織さん（あの花と琴の両方に良い人）、井上マリーナ（学園ユートピアマナビストレート、魔法少女リリカルなのはStrikersで良かった）がいますが、すべての声優のために良い演技の例を挙げると 非常に長くなるでしょう。 この小さなエクササイズから取り除くべきポイントは、俳優は能力があり、そのパフォーマンスは悪いことです。 音楽はシリーズの最高の部分です。 それは良くない、それは普通ではないが、それは悪くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は4/10です。 これには確かにいくつかのユリ瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セキレイはひどいです。 物語は、典型的なharem schlockであり、非定型要素は、いくつかの非常に優れたアニメによって行われています。 文字は冗談で、収集されるオブジェクトとしての女性キャラクターの扱いは大変です。 要素のいくつかの薄いイディオシは頭痛を誘発し、ファンサービスはちょうどばかです。 私はそれがいくつかの面白い瞬間と時々良いアクションシーケンスですが、いくつかの信用を与えるが、確かに得るためにシリーズの残りの部分を座っておく価値はありません。 最終的な評価2/10。 私は、私のレビューリクエストキューの次のものがより良いことを願っています。 私を見てみましょう&amp;hellip;セキレイ：純粋な関与。 あなたが好きなようにここに多くの叫び声を挿入してください、それはおそらく十分ではありません。  Gail Simoneを読むには数時間かかると思いますが、来週はそのレビューを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=112569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t know why people ask me to review harem anime. Yes, I&amp;rsquo;ve found a few that I liked, but most of them are heavily misogynistic and treat the women like prizes to be won or vapid automatons that have been programmed to chase after this one very ordinary guy regardless of how he treats them or how obviously he rejects them. Who knows, maybe my general distaste for the genre makes people want reviews to see if their particular one will be one of the exceptions or maybe it&amp;rsquo;s a case of people wanting to see me tear an anime a new one and they figure a harem title has a good chanc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mikayrawrrz&#34;&gt;Mikayrawrrz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;4分で、プロットはすでに開始されており、ファンサービスは既に行われています。
それは素晴らしいスタートではない場合、私は何がわからない。
入試に一度ではなく2回失敗したことを嫌いな人。 彼の運はちょうど悪化するようですか、それとも良いですか？ それは本当のことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sekirei、主に秘密のお互いに戦う能力を持つ女の子。 アシカビと呼ばれるパートナー以外の誰も知りません。
ファンサービスがたくさんあるので、そうでなければ、これはおそらくあなたのためではありません。 それはすべてそれが絵のポイントの一つであるので、ストーリーに参加し、うまく網を掛けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーは愛らしい、セクシーで、彼女はミナトととても甘いし、その間のロマンチックな部分は本当に素敵です。 しばらくして、私たちはクスノと出会います。 その後、マツと出会う。 彼女は港を自分自身に求めています。 彼女はちょっと変態ですが、あなたが私のような人なら、彼らは通常私の好きな種類のキャラクターです。 そして最後につきあみに会う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは本当に面白いです。エッチ/ファンサービスが好きな人は、これを必ずチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233002&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mikayrawrrz/reviews&#34;&gt;Mikayrawrrz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;4 minutes in, the plot has already started and fan service is already happening.  If that&amp;rsquo;s not a great start,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;romantic19&#34;&gt;Romantic19&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セキレイは、そのジャンルの過小評価された宝石とみなされています。 主人公が彼の態度とプロットを取り巻く状況のために女の子のいずれかを選ぶことはないということを、私たちは知っているという意味では、間違いなく古典的なハーレム・アニメです。 初めて私がそれを見ようとしたとき、私はこのエピソード3の後にこのアニメを個人的に落としました。 しかし、数ヶ月後、私はそれに戻って来て、それは私の上で、非常にそうなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、非常に頻繁なヌード、巨乳のセックスアピールの女性、そしてエッチを重視しているため、セイレーは、実際には常に魅力的なプロットとセッティングを持っています。 セキレイのコンセプト自体は、ポケモン、ハンガー・ゲーム、そしてランニング・マンのすべてが1つに織り交ぜられているような感じです（多くのドラマと「スライス・オブ・ライフ」の雰囲気が吹き込まれています）。 プロットにはかなりの量の良いアクションがあり、実際のストーリーの深さは、「ちょうどエッチのためのエッチ」であるが、ストーリーの詳細については十分ではないアニメのカテゴリからそれを取り除くのに十分である。 だから、それは非常にうまくバランスをとる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのプロットやコンセプト/構成は、ストーリーが展開するにつれてうまく考えられ、適切に説明されています（ある時点では、混乱が生じている可能性があります）。  Sekireis、Ashikabis、Disciplinary Squad、Sekireiプロジェクトの政府構造という概念全体は、多くの「フェア」アニメ冒険シリーズに匹敵する深さを提供します（私は「プロット」がうまくやっているので「フェア」 驚くべきフラットアウトもありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、男性の鉛と主人公の佐藤港は、ショーの最弱点です。 悪名高いアニメ「グリーン・グリーン」（高価ではない）からの高崎裕介のように、彼はプロットのためだけでなく、構造のためにそこにいなければならない非常に無味なキャラクターです。 シーズン2では、彼は少し成長し、シンプルなファクターのために、最初のシーズンよりも彼をもっと受け入れたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは、大部分のために、このアニメを面白くするものです。 彼らの個性の違いと、港の一人の愛であるための絶え間ない戦いは、非常にコミカルで、時には、とても甘い（彼らが自分と瞬間をつくるとき）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、このアニメドラマでは、ムスビーとツキミが私の好きな選手です。 彼らはどちらも私が個人的に結婚したい女の子（つくば市よりもMusubi）の品質特性を示すとして、私の個人的な意見では非常に大きな可能性を秘めています。 この側面は間違いなく私がこのアニメが好きな中核的理由の一つです。 ミナトのセキレイのアシカビへの忠誠心と献身は、とても美しくロマンチックな/「賢い」ものです。 キャラクターにアタッチすることは、あなたがショー全体をもっと良く乗るのに間違いなく役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と音は家に書き込むものではありませんが、文字や手描きを邪魔しないほど十分です。 ショーの両方の季節のオープニングテーマは、音楽に関して非常によく行われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、私はかつてこの番組を説明するために軽蔑して聞いた声明は、「ポケモンのようなものだが、大きなテントの女性を除いて。 その生の意味での陳述は本当です、はい&amp;hellip;.ショーはそれ以上のものです。 それはフラットアウト素晴らしいショーではありませんが、文字のほとんどは非常に面白く、あなたは間違いなくそれらに接続することができます。 全体的に：良いプロット/セッティング/ストーリー、面白いコメディ、ほぼすべての好きなキャラクター（私は立つことはできません）、非常によく行われたオープニングテーマソング、  Sekireiは確かにそれがしようとしているジャンルミックスのためのまともなアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（警告：シーズン2は「続ける」崖のハンガーで終わり、シーズン3はあなた自身を研究することができるいくつかの理由のために、おそらく決して作ったりリリースしたりすることはないでしょう。 あなたがこのアニメに入ることを決めた場合、閉鎖することはありません。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=173291&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Romantic19/reviews&#34;&gt;Romantic19&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei is considered by many to be an underrated gem of its genre. It is definitely a classic harem anime in the sense that we know the main character is not going to pick any of the girls due to his demeanor and the circumstances surrounding the plot. I personally dropped this anime after episode 3 the first time I attempted to watch it. However, after a couple months, I came back to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marthgun&#34;&gt;Marthgun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは実際にプロット、キャラクター、ストーリー、アートの面でかなり一般的なショーです。  ecchiとharemの面ですぐに人々を奪うことができます。 これらのことを念頭に置いて、これは私が見つけたアニメの中で最もお気に入りの隠された宝石のひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;b-b-b-しかしあなたはその7を与えた?? はい、私は、それはアニメが終了していないb / cです。  2つの季節と3つ目の噂がたくさんあります。 これは私がマンガを手に入れた最初のアニメです。 ストーリーが完成した場合、または少なくともエピソードがある場合、これは私から9を得るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは大都市でプレイされたゲームで、ヒューマノイド（主に女性）が互いに戦いあうように戦いあう奇妙な能力を持っている。 その野生の戦いの場面とバックストーリーの巨大な深さとロイヤルの巨大な戦いのような。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sekireiをユニークなものにするのは、そのゲームがどの程度うまく実行されているか、そのキャラクターはゲームの設定や文脈に完全に適合していますが、MCを取り巻くさまざまな種類のキャラクターがあります。 それはエキサイティングなダイナミクスになります。 アニメはほとんどのSoLですが、第2シーズンまで本当に狂った町に出ることはありませんが、私はそれが私に何度も欲しいと感じていました。 各エピソードの後、ショーはちょうど良くなったと良い。 進行はほぼ完璧でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、いくつかの欠点があります。つまり、MCはオマンコです。 これを少しでも許容できるものにするのは、彼の性格に非常にゆっくりと進行することであり、彼はしばしば、素朴で、恥ずかしがりや吃音であるが、彼は鼻を痛め、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、おっぱいとエッチのかなりの量があり、ほとんどすべてのエピソードで赤い顔が現れています。 高校のDxDレベルではありませんが、彼らはファンタスティックな群衆にケータリングしていることは間違いありません。 ありがたいことに、実際には、キャラクターの発展やプロットを促進するために、ほとんどのファンサービスシーンが複数の目的を果たしているため、実際には進まない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個々の要素が多少一般的であっても、彼らの位置づけはショーを特に独特で興味深いものにします。 私はanimuの公平な分け合いを見てきました。これは最初から本当に私の関心を集めたショーの一つであり、決して私を失望させません。 そしてキャラクターを関連性のあるものにするためのジェネリックな作品は、早い段階で興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのエッチを扱うことができ、喜んで楽しむことができれば、セキレイよりはるかにうまくいくことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=156463&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marthgun/reviews&#34;&gt;Marthgun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei is actually a pretty generic show in terms of plot, characters, story, and art. The ecchi and harem aspect can immediately put people off. With those things in mind, this is by far one of my most favorite hidden gems in anime that i&amp;rsquo;ve found.    b-b-b-but you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animetyphoon88&#34;&gt;animetyphoon88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは素晴らしいアニメです。もしあなたが最初にecchiを愛したら、それはこれよりはるかに良くなりません。 ショーの女の子のほとんどすべては、大きな胸を張ったり、大きな胸をはげたりします。 また、彼らはアクションシーンでパンティーを見せてくれる短いスカートをほとんど持っているし、パンティーが青から飛び出している。 男性の主人公はセキレイ（本当に熱い女の子たち）から注目を集めています。  Sekireiをすごくいいと思うのは、ほとんどのエッチアニメと異なり、それは素晴らしいプロットを持っていて、素晴らしいアクションと戦いがあります。 ショーの各女の子はストーリーラインを蹴ってくれる異なるパワーを持っています。 例は、水、植物、風、または単に超強さを制御している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17707&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animetyphoon88/reviews&#34;&gt;animetyphoon88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei is a great anime if u love ecchi first of all.It doesnt get much &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;duskrados&#34;&gt;Duskrados&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;重要：私の英語を許してください。 フランス人として、それは私にとっては簡単ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワオ！！ 私は驚きです。 私は友人*咳*ロサリオ - 吸血鬼*咳*&lt;em&gt;咳&lt;/em&gt; to-love-Ru *咳*によって文脈で多くの愚かなショーに紹介されている、fanserviceのファンの過負荷のハーレムではない。 私はこのアニメカウゼを見る。それについて多くの良いコメントを聞いた。 だから私のレビューです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：あなたは良いセリフを伝えるために12のエピソードを持っていて、セキレイはこの部分をほぼ完璧にやっていました。 そのようなショーでCauzeは、通常、大きなオリジナルストーリーを持っていません。 ストーリーは、（私が「アスペクト」を意味するものを理解していれば）私が「あらゆる側面でファンタビビの過負荷」と呼ぶものを提供するために集中している古典的なものです。 このショーでは、良い瞬間を持つストーリーを追加することで、これらのルールの一部を破った。 ほとんどすべてのキャラクターがおっぱいを特大にしているにもかかわらず、ファンサービスはどこにでもありますが、誇張されたものではありません。 確かに、いつも愚かなショーであると不平を言う人がいて、私は尊重しています。 他のセグメンテーションで後で説明します。
ストーリー：12/10の番組のための「降下」ストーリーを提供するための8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：素晴らしい。 キャラクターは本当によく描かれており、アニメーション化されています。 私は非常にオリジナルで美しいキャラクターアートがあると思います。 私は芸術の中でこれまでには行かないだろうが、私はそれについてすべての良いことを説明することはあまり良いことではない。
アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ここで私はより多くのnghを感じています。 音楽は、少なくとも私の意見では、それらのショーではあまり良くありませんが、私は音楽の選択を裏付けることができ、オープニングは私の怖がりを怖がらせません&lt;em&gt;咳&lt;/em&gt; to-love-Ru第2オープニング*咳*。
サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：うわー!! もう一度、12のエピソードが表示されます。 私はそのような文脈で巨大なキャラクターの発展を期待していませんでしたが、少なくともいくつかのキャラクターは自分の個性を持っていました。 奈緒はわかっていないような迷惑にならなかったのですが&amp;hellip;&amp;hellip;咳*アオノつくね*咳*。  Musubiは面白かったし、それを置くための良い動きだと思う熱血のキャラクターの魔女だった。 つくばは私の好きなキャラクターでした（いいえ、彼女の大きな胸のせいではありません）。 彼女は古典的な「私はその劣等人の症候群は必要ない」と思って、最終的に彼女は誰よりも足利を必要としますが、それが完璧で、その時、これは迷惑になりかねません。
キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：神は私の何が間違っている！ 私はショーを楽しむ!! 私、メカファン、私の心に何か間違っているはずです。 確認：私はまだガンダムが大好きです。はい、いいえ&amp;hellip;はい&amp;hellip; ouf&amp;hellip;真剣には、それは素晴らしい乗り物だと思う&amp;hellip;それは&amp;hellip;それ以上のものは何も、ENJOYABLE！  ！ 楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私は長い間そのショーを覚えています。 私はこれまでに見たことのない壮大な物語を捜し求め、ショーにはいくつかの欠陥（すべてのショーのように）があります。私は8を超えることはできませんが、あなたの「ハーレム」ファンか、 一般的にアニメを愛し、そのショーを迂回すると、見る価値があり、必ずしもそれほど長いとは限りません。
全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16993&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Duskrados/reviews&#34;&gt;Duskrados&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Important: Forgive my english please. As a french person it&amp;rsquo;s not very easy for me.    Wow!! I&amp;rsquo;m surprise. I&amp;rsquo;m not a &amp;lsquo;harem with overload of fanservice&amp;rsquo; fan, having be introduce to a lot of crappy show in that context by friends *cough*rosario-vampire*cough**cough*to-love-Ru&lt;em&gt;cough&lt;/em&gt;. I watch this anime cauze I heard &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hana5963&#34;&gt;hana5963&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セキレイは男性向けのアニメです。 高校DxDのように？ その後、セキレイが好きになるでしょう。  「おっと、私の服が裂けた！」 シーンだけでなく、 &amp;lsquo;風が便利に私のスカートを動かし、私はショーツを着ていない！ 下着やおっぱいをたくさん用意してください。 たくさんのおっぱい。  （OPPAI！XD）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
あなたがランダムなおっぱいや下着がどこにでも出てくることに集中しないなら、今、このアニメはかなり良いプロットを持っています。 名前：だから、この男佐橋港は、大きなboobed女の子が空から落ち、彼の土地を歩くときに歩道を歩いている！  （このパンティーショットは、OPPAIと共同で一部提供されています。）彼女は、これらの2つの双子と、これらのランダムな照明ボルトで大きな胸を張って戦っています。 彼女は彼を路地に連れてきて、彼にキスして彼女をもっと強くします。 その後、彼女は彼女がSekirei、基本的にスーパーパワーを持つエイリアンであり、互いに戦うために街に入れられていることを彼に伝えます。 街には、Musubi（大きなおっぱいや、「私が半裸の女の子であれば気にしない」）と双子を含むセキレイが他にもたくさんあります。
それは単なる基本的な前提でした。 実際に見ると面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンド：7/10
芸術はかなり良いです、それはクールな戦いのシーンとたくさんのおっぱいの物理学を持っています。 音は特別なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
これは別のharem / ecchiアニメですので、実際にキャラクターの開発はありません。 いくつかありますが、目立たないです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10
私は男のようにそれを楽しむことはありませんでした。 私はまだそれがかなり好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10
私はおっぱいやパンツが好きな男性のためにこれを提案します。 たくさんのパンツ。  （そんなにパンツ&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228545&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hana5963/reviews&#34;&gt;hana5963&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei is an anime geared toward men, and it shows. Like Highschool DxD? Then you&amp;rsquo;ll like Sekirei. Prepare for &amp;lsquo;oops, my clothes ripped!&amp;rsquo; Scenes as well as &amp;rsquo;t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jaften&#34;&gt;Jaften&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どこから始める&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは明らかにエッチのファンデーションのハーレム・アニメです。 そんなに鮮明に自明です。 私はそのジャンルでは問題ありませんが正直ですが、このアニメは私のものではありませんでした。 私は半分以上を見てからそれを落としましたが、私はスポイラーを読んでプロットの残りの部分を知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、「Chasekun」という名前の査読者がSekireiとFate / Stay nightを比較したことに気付きました。 それに応じて私が言わなければならないことはすべて&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;ばかじゃない？！ あなたは実際に運命を見た/前に泊まる、チェイスクン？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両者はそれほど異なるものではありませんでした。 一方、「Masters / Ashikabi with Servants / Sekirei」のダイナミックスと、サーヴァンツ/セキレイの間には戦いがあるという非常に表面的な類似点がありますが、 しかしそれだけです。  Fate / stay nightははるかに深く、はるかに思考を刺激する、特に元の視覚小説 - アニメの適応はVNに比べてかなり明るくないが、Fate / stay nightのアニメでさえ、 セキレイ。 興味深く、よく発達したキャラクターと実際のキャラクターの開発、ダイナミックなプロット（VNは実際には複数のパスを持つ3つのルート/ストーリーを持っています）、マジックのようなもののための実際によく考えられたメカニックス（このレビューアはとにかくそう思っています）  。; 私は続けることができるが、それはこのレビューのポイントではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セキレイ、その一方で&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：悪い あなたがプロットを立てる際の弱い試練を過ぎて見ていると、ここにはあまり話がありません。 これは、箱に書かれている（または描かれている）ものとほぼ同じです。 私はあなたが他のレビューを読んだと確信しているので、それは基本的に100 +超強力なヒヨコの公爵それを持っている言い訳 - セキレイの2つまたは3つは、代わりにbishounenです。 ストーリーは、基本的には、戦場のハーレムに大国の大宇宙人を前提にして書かれています。不可解なことに、完全に目立たないスピネリックな敗者（アニメでしか起こりません）と恋に落ち、他の 任意の理由で超大国の大きな巨乳のエイリアン &amp;lsquo;。 それは厳しいように見えるかもしれませんが、文字通り、実際に何かがあるように見えるようにするために埋め込まれたすべての詰め物に目を通すと、ストーリーが何であるかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：普通。 私は今、はるかに優れたアートワークのシリーズに甘んじていますが、私は感心していません、それを助けることはできません。 また、私は、「非常に広い腰、巨大な尻と巨大なおっぱい」のスタイルではなく、キャラクターデザインのリアリズムをより好む傾向があります。 また、自分の顔が私に間違っていると感じるものがあります&amp;hellip;私はそれが目だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：公正。 画期的で驚くべきことはありません。 声は、少なくとも日本版ではまともです（私はまだこのバージョンの吹き替え版があるかどうかは分かりません。 本質的には、私がまだ期待していたことは何もありませんでしたが、それはまさに悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：貧しい。 キャラクターは、非常に静的な決まり文句は、ハーレムのアニメで一般的に見られる熱帯のキャリアになることを意味します。 見てみましょう&amp;hellip;主人公のキャラクターは、愛ひなの啓太郎よりも哀れなウィーニーです。 彼は一種の&amp;hellip;そこにいる。 主な女性キャラクターは&amp;hellip;うーん、彼女を表現する最善の方法は「空白」です。 彼女は卑劣な人の一人です。「私には常識はありません」ので、普通の人のタイプに自明であるべきことについて質問するとき、私は馬鹿げているように聞こえる。 彼女の後に私たちは怖いoneeさんの土地柄（おそらく話の中で最も興味深い文字の1つ）、擬似プレイボーイしかし、セキレイ、本当に美味しいトムボーレズビアンsekirei（また、彼女はレズビアンではなく、最も興味深い文字の一つ 、あなたを念頭に置いて）、怠惰な変態の男と彼の双子の雷雲sekirei、トークンloli sekirei、卑劣な老人型の大人のハッカーsekirei、暴力的なtsundere sekirei、官能的なストリッパー古い女性ボトル妖精sekirei、血の狂った精神的な剣sekirei、 若干傲慢な妹と彼女のショットダーク・イット・ノット・イー・ソウル・セキレイ、彼の傲慢な喫煙研究者のお母さん、バットシット・クレイジー・メガ・コーポレーションの頭部、そして大部分無関係なキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：貧しい。 個人的には、私は実際には実質的で、エッチファンのハレムの状況のた​​めの薄いカバーではないストーリーを好む。 私はキャラクターがダイナミックムードやパーソナリティーを備えた実際の人物のように実際にモデル化されている物語が好きであり、エッチコメディーの唯一の目的のために設計された本質的に1次元のハーレムトロピックではありません。 私は知的に私を関与させ、思い通りに描くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、まともな。 私はそれを終了していないが、私はそれを嫌うことはありませんでした。 私はそれも好きではなかった。 結局、それは何をするために設定されています - 非常に良いecchiコメディを提供します。 しかし、私はこのタイプの物質が欠けていることにはまったく興味がありません。 基本的に？ あなただけの後ろに座って、veg、そして多くの思考を必要としないと、大きなおっぱいとお尻の女の子がたくさんあるecchiを見ますか？ セキレイはあなたのためです。 実際にあなたが物語に注意を払うことを必要とするものを見たいと思ったら、開発されたキャラクターと関連したプロットがありますか？  Fate / stay night（特に元の視覚小説、それは素晴らしい読書です）のようなものを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jaften/reviews&#34;&gt;Jaften&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Where to begin&amp;hellip;    This is obviously a ecchi fanservice harem anime. That much is glaringly self-evident. I have no problem with that genre, honest, but this anime was not for me. I dropped it after seeing more than half of it, but I know the rest of the plot by reading spoilers.    I noticed that a reviewer named &amp;lsquo;Chasekun&amp;rsquo; compared Sekirei to Fate/stay night. All I have to say in response to that is&amp;hellip;    &amp;lsquo;Are you nuts?! Have you actually SEEN Fate/stay night before, Chasekun?!&amp;rsquo;     The two couldn&amp;rsquo;t be more different. Whil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vault2049&#34;&gt;vault2049&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、他のタイプのアニメ（怒りっぽいアニメ以外にも）が、私がよく見ているように感じることがよくあります。 これはアクション・エッチ・コメディ・アニメです。 それはあなたが見た他のもの（例えばTenjou Tenge、Ikkitousen）のようなものですが、私が意味するものを知っているなら、これはもっとポケモン・カールのスタイルをテーマにしています。 私はこのレビューに完全な記述を含みます。なぜなら、私が物語や他のものを台無しにしたとしても、この物語のためにではなく、このアニメを楽しむことができると思うからです。 また、このアニメは明示的なコンテンツの途中まで、特にヌードを持っています。 それは未成年者には適していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、このエッチアニメのいずれかと同じくらい単純です。 あなたは知っている：男の何らかの失敗タイプは、何かの上に抑圧されているそして、彼は家に帰るときに、どこにいても、そしてその直後に、女の子が、何らかの理由で、 男の家 &amp;lsquo;。 この女の子は、世界的に有名なMBIの会社が「ニュー東京」と呼ばれる街のセキレイスの間で「バトル・ロワイアル」シナリオを起こす「セキレイス」の1つです。 今、この女の子たちは、超能力（水、火、精神など）を幅広く持ち、永遠に愛する人と一緒になることを望むために戦います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この女の子は完全な力を発揮するためには「羽ばたき」する必要があります。キスすることによってDNAを人間のDNAと混合することによって、これを行います。 今の話は、現在の2019年のような10年の隙間にちょうど入っています。 だから、あなたが環境上で見るもののほとんどは、他の場所でそれを実際に見るほど現実的です。 私がこのアニメの中で違ったことを見つけたのは、このジャンルの他の人たちと比べて（一騎当千と天竺テンゲを取る）、戦いの裏にある理由です。 一騎当千では、彼らは天竺テンゲで「マガタマの運命を満喫する」ために戦うだけで、本当にすべてのxDに理由はない！ ここでは、戦いを開始させるより現実的なイベントがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはSeven Arcsの芸術プロデュースですので、明らかにとても良いです。 背景や特に文字のデザインは素晴らしいです。 キャラクターは、アクションで見て非常にいいですし、アニメーションは、戦いのシーケンスの詳細のほとんどすべての量を見逃すことはありません。 アクションの空間は、独創性の偉大な線量を得ることができます。 場所はしばしば壊れてしまい、それが起こると現実的に見え、それは混沌とした満足感を残します。 このアニメで扱わなければならない別のものは、ファンサービスの問題です。 はい、このアニメはほとんど全てのセキレイを大きな胸の赤ん坊として見せていますが、例外もありますが、それが主なアイデアです。 この女の子は、時には魅力的で魅力的なので、いくつかのハードコアエッチエスケーンを期待しています。 しかし、尊重しているような見た目でも、キャラクターの1つ1つがいくつかの特徴的な特徴によって互いに異なるので、全体的なボディタイプは同じである。 文字はとてもよく描かれているので、何らかの形で完全に異なっていることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその音について言いたいことはあまりありません。 オープニングテーマとエンディングテーマはちょっとギリシャ語ですが、テーマに合っていれば、それはすべて元に戻ります。 ボイス演技はアニメにとっても重要な要素です。 まあ、ここでは声の演技はすごいですね：Tsukiumiの声を愛してください（本当に彼女についてのすべてを愛しています）そしてKarasuba（声優の才能は羊飼い師匠とElric Edwardと同じです）。 サウンドは素晴らしいですし、このアニメを補完して素晴らしいリスニング体験をしてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今やキャラクターは驚くべきもので、非常に異なる行動をしています。 私は、美しい金髪の、短気で暴力的なつきえいと恋に落ちています。私は平和で、決心し、魅惑的なムスビーを魅了し、間違いなく魅惑的で魅力的なマツを求めています。 たとえ二次的なキャラクターだけであっても、1つか2つのエピソードにしか現れないものでさえ、見た目と個性を尊重した細部のディテールを持っているので、ストーリーラインにもう登場しなくても、もっと多くのキャラクターを見ることができます。 あなたは間違いなく、キャストの大半のためのsymphatyを感じるだろうし、それらに付着する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメに完璧なものがあれば、芸術的なデザインを脇に置いて、視聴者に成就する楽しさの影響は、このアニメが提供する別の側面とは多少異なると言わざるを得ない。 楽しさの要素は高品質で、他の人についてはわかりませんが、私は本当に心配しており、OVAと第2シーズンを楽しみにしています。 どうして？ よく私はそれを大いに楽しんだので。 あなたがエッチなファンではなく、精巧なストーリーと難しいスクリプトでアニメを見るためにのみ使用されているなら、間違いなく、全く意味のないストーリーを見ているので、これは間違いなくあなたのものではありません。 しかし、あなたが楽しい、偉大な、セクシーな探している人物やストーリーの問題で大きな合併症を探している場合、これは真剣に見て検討する必要があります1つのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12298&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vault2049/reviews&#34;&gt;vault2049&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the other type of animes (besides gory and bloody animes) that I often most likely feel like watching. This is an action-echi-comedy anime. It&amp;rsquo;s like any other you&amp;rsquo;ve watched (for instance Tenjou Tenge, Ikkitousen) but this one has a more &amp;lsquo;pokemon-cath &amp;lsquo;em style&amp;rsquo; theme if you know what I mean. I will include full descriptions in this review because I feel that even if I spoil the story or other stuff you will enjoy this anime not because of the story specifically. Also this anime has, h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nixzilla&#34;&gt;Nixzilla&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sekireiはかなりシンプルなストレートフォワードのlove-romance ecchi harem animeです。もしあなたがそのようなものを好きなら、あなたがそれを憎むならあなたはこのショーを愛するでしょう。
私はそれが好きです。なぜなら、1人の男を気に入っている4人の女性のためのすべてのことと、彼の愛のためにお互いをやろうとしているからです。 私はまた、物語がいかにシンプルで簡単に理解されているか、すべての女性が大きなブライストと短いスカートで本当に暑いという事実を傷つけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューが最高ではないかもしれないことを知っていますが、これは私が今までレビューをしていた初めてのことでしたので、私に慈悲をしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25323&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nixzilla/reviews&#34;&gt;Nixzilla&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei is a pretty simple straight foward love-romanc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gettogaara&#34;&gt;gettogaara&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セキレイは本当に私を驚かせました。 私はちょうどそれが悪い話（クイーンズブレイドの笑のような）で純粋なfanserviceショーになると思ってそれを見始めたが、代わりに私は非常に楽しい冒険を得た。 これは私の最初のレビューですので、私は各セクションを壊します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8）
私は貧弱なプロットを期待していましたが、代わりに私は実際に私を関与させることが実際にできた物語を持っていました。  Sekireiは、基本的に超雛であり、少年少女です。 彼らは完全な力を引き出すために人間を選び、債券を作ります。 これらの人間は足利と呼ばれており、大部分は無知な男のように見える。 主なアイデアは、セキレイ108人全員がトーナメントで競争することです。勝者は足利と永遠に暮らします。 それは十分に簡単なようですが、ストーリーを盛り上げるようなことがたくさん起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7）
私は時々変化する傾向があるので、芸術についてのさまざまな気持ちを持っています。 いくつかのシーンは優れて見えるが、他のシーンは異なるショーのように見える。 これは私がアートを嫌いにするのには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6）
それは音になると私はかなり中性です。 声の演技はかなり良いですが、音楽は私の好みのために少し女性です。 それは本当に間違っていることは何もありません、私はちょうどもっとキックお尻のアクションの歌lmaoがあったことを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9）
セキレイが本当に輝く場所。 文字はすべてユニークで、好きな人を見つけられないのは事実上不可能です。 私がキャラクターに完全なスコアを与えない唯一の理由は、ミナトとムスビーが最も興味深いからです。 それは主人公なので、一部の人にとっては問題になる可能性があります。 一方、他の人はそれが好きなので、それはすべての意見の問題です。 私は彼女の態度と彼女の力が大好きなので、つくばは私のお気に入りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8）
それは非常に面白いショーです。 ユーモアのセンスを持っている人は、これを見て、毎分笑っています。 アクションシーンも大部分が好きです。 私はちょうど彼らが背景のキャラクターのいくつかをもう少し洗練されたものにしたいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（8）
fanerviceが嫌いな人は、たくさんあるので注意が必要です。 しかし、彼らは実際にプロットにfanerviceを働かせるので、より良い1つです。 すべてのセキレイは、私がおそらくDVDで買ってしまう固体のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62311&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gettogaara/reviews&#34;&gt;gettogaara&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei truly suprised me. I started watching it just thinking it was going to be a pure fanservice show with a bad story (Like Queen&amp;rsquo;s Blade lol) but instead I got a very enjoyable adventure. This is my first review here so I&amp;rsquo;ll br &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thefreeloader&#34;&gt;thefreeloader&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;SekireiはHardcore ecchi（Highschool DXDのようなもの）ショーだから、誰もがこのショーを避けることができると言うことができますが、私はあなたにこれを教えています、このショーは非常にハードコアの「エッチ」は私が言うことができるプロットです 私の「アニメショーを見る価値のある」リストにそれを追加するのに十分な「まともな」リストと私は冗談ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシノプシスを読んだ後、このショーへの期待はあまりありませんでした。そして、このショーは、最初のシーズンのエピソード5または6に達した後、私の驚きに戻ってまともなプロットなしに、 ファンタジーはまだ過度だったけれど、ストーリーは魅力的になったけど、私は変態的なので、過度であってもこのエクシネスにはあまり悩まされていません。どうすればいいですか？真剣に、最初の4つのエピソード （その主人公が紹介された）、このショーがどうなるのか、ストーリーは本当に興味がありました。私の考えは、このショーは価値があり、恥知らずに誰にでもこのことをお勧めしています。 ショーは気分が深刻になったときに最高です。深刻な時間に魅力的な真剣なアプローチで真剣なシーンを撮る方法を本当に知っています。私がファンの嫌悪感を味わっている人には、 このショーはあなたがファンのサービスを無視しているが、あなたがファンの嫌悪者/嫌い者であることを考えると、このショーをあなた自身に合わせて見るようにすることは不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その中には流動性のあるアニメーションがいくつかありました。その結果、キャラクターの詳細が苦しんでいましたが、キャラクターの詳細（デザインなど）よりもアニメーションの詳細（ムービング）が好きです。 アニメーションの詳細よりもキャラクターの詳細が好きな場合は、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音に関しては、私はOPとEDをスキップしましたが、私はそれらを一度聴いたのですが、それは私の好みではありません。それは悪いことではありません。（私にとっては少なくとも）BGMの場合、私は気にしません。 いくつかのシーンの気分を捉えたBGMがあり、最後には本当に気に入っていたので、気にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;harem ecchiショーのキャラクターには、十分なキャラクターの開発がなされておらず、このショーも例外ではありません。しかし、キャラクターの開発にはかなりのキャラクターが与えられています。 私は彼女の名前を教えてくれません。あなたがこのショーを見ることを決めたなら、あなたは一度それを理解するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたに時間があるならそれを見てください。私はあなたにもっと良いアニメのショーがたくさんあるので、あなたを強制しませんが、本当に、時間があれば試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181352&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thefreeloader/reviews&#34;&gt;thefreeloader&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei is a hardcore ecchi(something like Highschool DXD) show so I can surely say that anyone will avoid this show but I&amp;rsquo;m tellin&amp;rsquo; you this, this show given its very hardcore &amp;lsquo;ecchiness&amp;rsquo; has a plot of which I can say is &amp;lsquo;decent&amp;rsquo; enough for me to add it in my &amp;lsquo;anime shows worth  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gimli1234567&#34;&gt;gimli1234567&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、ハーレムのファンではありません。なぜなら彼らは典型的には結論なしに視聴者から離れるからです。  Sekireiは私には非常にユニークでした。なぜなら、男性MCがハーレムを持つことがほぼ大丈夫だったという状況を提示したからです。 はい、彼のハーレムの女の子のほとんどは彼に独占的に彼を持っていたかったので、それらの気持ちが残っています。 しかし、すべてのハーレムメンバーの地位はすべてに明確であり、彼は自分のハーレムにいることで一層良くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、これは私が今まで見た中で最も受け入れられている俳優の1つであり、シリーズを続けることを願っています。 漫画はさらに良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、アクションシーンはかなり素晴らしいですし、基礎となるプロットは良好でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のためのクリンチャーは、これが実際にロマンスの要素を持っているようなハーレムであるということでした。 女の子はすべて彼の気持ちについてはっきりしていますが、男性は実際には無知ではなく、感情的に利用できないツンデレではありません。 彼は実際に彼らのそれぞれに、個人として気にすることを示しています。 それは、ハーレムのアニメでは私にとって貴重です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを嫌う人は単に私を混乱させるだけです。 しかし、再び、典型的なハーレム・アニメが好きなら、セキレイは典型的なハーレムではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gimli1234567/reviews&#34;&gt;gimli1234567&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am normally not a fan of harem animes because they typically leave the viewer without a conclusion. Sekirei was very u &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;randomougi&#34;&gt;RandomOugi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セキレイは非常に明白なハーレムの前提を持っているので、通常この種のアニメを嫌う人は注意が必要です。108人の生き物、主に女性、街中に広がっている人は、身体の交換を通して人間の師匠が気に入ったり、 最も一般的にはキスを行い、戦闘の王室に参加して、どちらの対が勝利し、「天に一斉に乗るか」を決定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
プロットは線形でシンプルですが、いくつかのキャラクターのアイデンティティや動機、セキレイプランの真の性質についてはいくつかの謎があります。 それの興味深い側面は、シリーズの終わりまでに、ビューアのポイントに派生した漫画への忠実度の高さで、その後のマンガのボリュームをピックアップし、大きな問題なしでそれを読むことができるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は印象づけることはできませんが、品質は一貫して非常に一貫しており、低予算のために虚偽の瞬間を知覚することは非常に難しいです。 しかし、戦闘アニメーションや振り付けは、一連のこの範囲から期待されるよりも優れています。また、漫画から来たファンには、セキレイの力ごとに興味深い詳細が与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
イントロとアウトロの曲は内容の気分に合っており、バックグラウンドの音楽は優れていますが、優れていません。 一方、声優は、女優のマリーナ（井上マリーナ、パク・ロミー、大胆な女性と若い男性の役割のためにタイプキャストされています）と一緒に、非常に目を引くものです。 コメディの大半はメインキャストとの相互作用から来ているので、これは見過ごされていない生産の中心的な部分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
典型的なハーレムシリーズのように、ユーモアの大半は主人公の偏心した性格の人物に由来しており、キャラクター開発の大部分は主人公に焦点を当てており、かなり少量です。 セキレイの殆どは、羽ばたいた直後と途中で反応が変化するだけで、それ以降は変化しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
Sekireiは、十分な速さで、ほとんどの人に夢中にさせる良いシリーズです。 私は個人的にはそうなる可能性は低いと思うが、将来の季節に期待して多くのファンを残している。 それは戦闘の側面を持っているハーレムのジャンルに小さなひねりを与え、自分自身の小さな髪型を持つ複数のマスターを持ち、多くの人によってポケモンにたとえられています。 結局のところ、そのためのフィッティング作業は12回の短編です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8041&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RandomOugi/reviews&#34;&gt;RandomOugi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei has a very obvious harem premise, so caution is required by those who usually dislike this type of anime: 108 creatures, mostly female, spread all over town are to be either willingly or unwillingly &amp;lsquo;winged&amp;rsquo; by human masters through the ex &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;astraea&#34;&gt;Astraea_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは、最初から最後までアニメとして優れています。 私はそれに時計を与えることをお勧めしたい。
ストーリー：8.5
間違いなくセキレイの最大のプラスの1つは、その物語です。  Zatch Bellが評価されたRのためのもので、ほとんどすべてのmamodosが女の子だったとすれば、説明する簡単な方法だと思います。 しかし、すべての深刻さで、セキレイは私たちにかなり良い話を与えます。 私の唯一の問題は、私がセキレイスの裏話を楽しんだこと、そしてショーを通してミナトがセキレイスを獲得するのを見るよりも、なぜ戦う必要があるかということです。
アート：9
セキレイはすごくいいですね。 それはよくアニメーションアクションシーケンスを持っており、アニメは素晴らしいビジュアルでユニークなスタイルを持っています。
サウンド：7
私はサウンドトラックから約2,3曲しか愛されませんでしたが、それ以外にバックグラウンドミュージックはまだ良いです。
キャラクター：7.5
これらの文字は非常に楽しいです。 私は主人公の港町と、セキレイスのほぼすべてを好きです。 私の問題は、マスターとセキレイの間の「結び付き」について話していたのですが、私たちはみなとみなさんが1対1でボンディングするのを十分に見ていません。 私はこれらの文字についてもっと知りたかった。
楽しさ：7.5
私はセキレイを楽しんだ、私はそれについて何も嫌いではなかったが、私はまた、ビジュアル以外にそれについて何も愛していなかった。 彼らがキャラクターやストーリーにもっと集中しているような気がしたら、私たちは何か素晴らしいことを終わらせることができます。
全体：7.5
私はセキレイが好きでした。 私はその話を本当に楽しんだが、主人公にもっと集中してほしいと思った。 彼らがキャラクターにもっと取り組み、それらを発展させ、物語を続けていたら、これは素晴らしいアニメになってしまうかもしれないと言ったように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219706&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Astraea_/reviews&#34;&gt;Astraea_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei is a good anime from start to finish. I&amp;rsquo;d recommend giving it a watch.   Story: 8.5  Definitely one of Sekirei&amp;rsquo;s biggest pluses is its story. I think an  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reezethevampire&#34;&gt;ReezeTheVampire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれをできるだけ簡単に述べるつもりです。 私がアニメをレビューするとき、7は70％です。これは、アニメが平均ですが特別なものではないことを意味します。 私はほとんどの人が5、つまり50％の価値があると言っていることに気付きましたが、それはFです。アニメに何も特別なもの以外の明白な欠陥がない場合、失敗したとは思わない。 だから私のレビューを念頭に置いてお読みください。 これが私の評価のほとんどがハイエンドに見える理由です。 私がそれを終えるのに十分楽しんだら、それはどんな低いもなく、Cを得ているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は他のシーズンについても同じことを言っています。なぜなら、私は彼らをあたかも彼らのように見ていたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは私の最初のアニメの1つ、悲しいことでした。 当時、私は本当に楽しかったですが、かなりの量のアニメを見た後、「良い」アニメが何であるかという良いアイデアを振り返ります。 セキレイの主な問題は、普通のストーリーとキャラクターでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）
私はその話が最高で受け入れられると言うでしょう。 ストーリーを見直す際の主な問題は、私が実際に批評することができる話はほとんどないということです。 しかし、前提はあまりにも悪くなく、キャラクターが自分自身の起源についてのより多くの真実を明らかにするショーに着実に進行していた。 それはすべてうまくいいですが、それはショーの約25エピソードのための十分なプロットではありません。 開発はほとんどありませんが、それはまだ存在し、むしろ面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）
私は芸術そのものについて苦情はない。 芸術はまともであり、アニメーションはかなりいいです。 それについては絶対に何も特別なものではないので、7（良い）芸術に座っています。 私はキャラクターのデザインについて不平を言うでしょう。 巨大な胸を持つ女性がた​​くさんいることは、驚くほど気を散らすことです。 アニメは、ある種のプロットデバイスのように、ほとんどそれを動作させようとしましたが、強制されました。 サイドキャラクターの多くは巨大な胸を持っていなかったので、主人公をそういうものにするのは難しい。  Sekireiは乳房縮小手術を受けることによっても利益を得るかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6/10）
また、目立つものはほとんどありません。 声の演技と音はまあまあまあまあまあ特に悪いものは何もなかった。 しかし、それは覚えておくべきことではなく、興味深いものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（5/10）
あなたがすでに私の主な苦情を読んでいるので、私はこれを限られたものにしておきます。 私は開発されたキャラクターのいずれかのように感じることはありません。 時には、アニメの開発が強制されることもありましたが、結局は違いはありませんでした。 文字は周りの物語や世界にほとんど影響を与えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（6/10）
Thショーは終わりまでそれを見るために十分に面白く見て楽しかったです。 それは私の本で7になる。 問題は、あまりにも多くのおっぱい、またはちょうど退屈だったということです。 それのために通過するのは難しいいくつかのエピソードがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから最終的に、セキレイは6、公正です。 それは興味深いものでしたが、開発された話の中で、面白かったので私の注意を引くことができました。 私はおっぱい、尻、そしてハーレムが好きな人にこれをお勧めします。 あなたがキャラクターやストーリーについて考えるのを忙しくしていないストーリーを楽しんだり、自由な時間を過ごしたりすると、このショーを楽しむことができると思います。 しかし、私はそれを超えてそれをお勧めしません。 もしecchiがあなたを嫌にしたり、あなたが強くなったり、キャラクターが動くようなストーリーを望むなら、あなたは間違った場所に来たのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201670&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ReezeTheVampire/reviews&#34;&gt;ReezeTheVampire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am going to state this as simply as possible. When I review anime, a 7 is a 70% which means the anime was average but nothing special. I noticed most people would say that was worth a 5, or a 50%, but that is an F. If an anime didn&amp;rsquo;t have any obvious flaws other than being nothing special, then I don&amp;rsquo;t think it failed. So pl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thelostspirit101&#34;&gt;thelostspirit101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが素晴らしいシリーズであることを発見しました。 それは高校でそれを見せないように人々を押しのけますが、あなたが完全なエッチを愛していなければ、これは漫画からの素敵な変化です。 私は巨大な要素ファンだから、シリーズ全体が大好きだった。 エレメンタルアニメを愛しているのなら、これを見れば&amp;hellip;火、水、風、土の基本的なものを見るのではなく、通常見られない武器やアイテムに入るだけでなく、 セキレイ2まで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8607&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thelostspirit101/reviews&#34;&gt;thelostspirit101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found this anime a great series. It will pus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukinopanzer&#34;&gt;YukiNoPanzer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sekireiはあなたの一般的なharemアニメですが、独自のアップがあります。 アニメは、無作為に抽出されたエッチアニメでもあります。裂けた服に止まりませんが、実際に乳首を暴露するだけです。 私が本当に好きな部分は、よく行われたアートワークとサウンドトラックです。一般的には音です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10：正直なところ、これはほぼ日常的に見えるもののための本当に良い評価です&amp;hellip;ハレームのアニメ。 もしこれだけでなく、このアニメを落としたのであれば、このレビューを書いていないだろう。 アニメは、一般的なハーレムのアニメを取り、クリエイティブなセキレイを加えました。 セキレイは、戦闘に特化したヒューマノイド・エイリアンのライフ・フォームです（それほどユニークではありません）。 ここに事がある。 物語は実際にこれらの女の子とcuuuteの男の子&amp;hellip;うーん、どこから来たのか説明しています。 これらのセキレイは、その「運命の」足利を見つけなければならない（彼らのすべてが彼らの運命の人、悲しい顔を満たしているわけではない）。そして戦闘の王室に参加して、足利と一緒に残るものを決める。 これは創造的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art 10/10：もし私が男性だったら、私はその場所のすべてで鼻血になるでしょう。 このアニメはアートワークです。 それはファンクルバイスのエッチアニメです。それは、かなりセクシーなショットやアングルで可愛らしい女性を見せてくれるだけでなく、女性ウォッチャーのためのものも少しあります。 戦闘シーンは、活気にあふれた色彩（殆ど暗い設定で堪能できるように、活気にあふれています）と鮮やかなアニメーションで、流動的で自然なようです。 このアニメでは、爆発と激しい爆発が大好きでした。 炎と桜の花びらに至るまで、すべてがうまく描かれ、アニメーション化されています。 私は狂った胸の大きさについては文句を言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound 10/10：Sekireiのサウンドシステムが大好きです。 声優はよく選ばれています&amp;hellip;特に佐橋湊にとって。 彼は実際には、愚かな小さなビープ音のように聞こえる。 より深刻なことに、サウンドトラックはアニメーションによく合い、アニメには少しだけ追加されます。 キャラクターが登場すると、実際に演奏されるサウンドトラックはキャラクターの個性と一致し、戦闘音楽は既にそこにあるすばらしいアクションにスパイスを加えます。 私は個人的に私がアニメを終えた後にそれらを探してダウンロードした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6.5 / 10（5点以上を切り上げる）：優秀なアニメ！ そして、私たちには性格があります。 （Spoiler：真剣に？入試よりも難しくなっているテストで100％正しいことを得て、本当のことを取ったときにそれを取り締まる&amp;hellip;神経質になることの限界は、 ええと！） 私たちは言葉は嫌いですか？ アニメについての私の1つの大きな苦情。 私が見たことから、他の多くの人たち。 賢い主人公です。 正直言って、私は本当に自殺の人格ではないなら、彼が「親切」のそばで彼のために行っていることを見ていません。 悪いことは、彼はシーズンを通して変わらないということです。 キャラクターのためにスコアを高めているのは、現実的に行動し、とても好都合なMCの姉妹です。 また、支持鋳造のお互いのキャラクターはかなりよく探検されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10：私はアニメが大好きです。  MCが馬鹿だという事実は熱狂を少しでも弱めるが、全体的には素晴らしいアニメだ。 あなたが心配していない/ ecchiとfanserviceのように、あなたはかなりの注目グラバーにアニメを見つけるでしょう。 また、シーンやアートワークがとてもうまくいっているので、再ウォッチの価値も高くなります。 アクションはアニメの大部分であり、あなたがそれらを試していない限り、アニメはすぐに再現可能です。 アニメが純粋なエンゲージメントを超えて続けるなら、私は見続けることを愛するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143509&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YukiNoPanzer/reviews&#34;&gt;YukiNoPanzer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei is pretty much your generic harem anime, but it does have its own ups. The anime is also a uncensored ecchi anime, not just stopping at ripped clothing but actually taking it to revealing nipples (gasp). The parts I really like is the well done artwork and soundtracks&amp;hellip;sound in general.    Story &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: Honestly, this is a really good rating for &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowsweeperx&#34;&gt;ShadowsweeperX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは通常、エッチアニメを観賞しない人でも楽しめるユニークな物語です。 各エピソードはあなたを興奮させ、次は何が起こるのだろうかと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルはとても素敵で、このアニメを見るのがとても簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、すべて異なったサウンドを発し、それに応じてマッチします。このアニメを見るのがとても簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターは異なっていて、その物語は非常によく描かれていました。 あなたはキャラクターに縛られないかもしれませんが、あなたは彼らが誰であるかを確かに知るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、コメディ、アクション、エクッチの良いミックスを持っています。 ファンタジーを気にしないほとんどの人にとって、これを良い時計にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは他人と見て話すことが非常に楽しいものでした。 それは、他のシーズンに完璧な前提となっていたことに失望した多くの人々を残しました。 いずれにせよ、このアニメはジャンルの神のバランスを持ち、決して鈍い瞬間を残すことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192990&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShadowsweeperX/reviews&#34;&gt;ShadowsweeperX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime features a unique story that can even be enjoyed by those who don&amp;rsquo;t usually watch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godblessdxd&#34;&gt;GodBlessDXD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sekireiには、あなたの状況を恐れる珍しいプロットがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セキレイのために私を夢中にしたことの一つは、彼らの状況がどれほど悲しいかです。 彼らが開発した緊密な債券は、終わりの影の中に生きている。そこに残っているのは1つだけである。 サウンドトラックはあまりにも記憶に残っていません。 芸術は狂気ではありませんが、それでも素晴らしいです。 私にとってこのシリーズの最大の問題は、彼らがこのひどい立場にいる理由でした。 彼らの状況が誰かのエンターテインメントの結果であるように感じる時間は、ちょっと離れているだけです。 ちょうど彼らの手を少しだけ弾くことができたようです。 結局のところ、セキレイは素晴らしいファンサービスと気持ちの良いショーです。 このシリーズの別のものは、若い女性キャラクターのハンドルです。 多くのシリーズは、若い女性を超セクシュアルにします。 セキレイはこの間違いをしない。 代わりに、あなたはこれまでにアニメで会うことのできる最も愛らしい、味わい深いキャラクターの一つです。  MCは敗者です。 それで、特別なことはありません。 正式な金髪は一番上です。 そのダイヤルを10の代わりに良い7に変えることで、彼女の個性を表明できたような気がします。セキレイには素晴らしいファンサービスが満載されていると言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231706&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GodBlessDXD/reviews&#34;&gt;GodBlessDXD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei has a rare plot that leaves you terrified of their situation.    One of the things that hooked me for Sekirei is h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shotaku&#34;&gt;Shotaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に多くの人々がこれに本当に高い評価を与えたことを見た後、私は見直さなければならなかった。
まず、このショーは私が今まで見た中で最悪のアニメシリーズの一つです（もう一つはUpotte！）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：物語は、全く何もできない大学に入学することができない学生（元の方法）についてのことであり、非常に不自由です。 ある日、彼が街を歩いているとき、バトルの最中には、ランダムな少女がちょうど彼の上に着陸する。 したがって、奇妙な「冒険」の始まりです。 ひとりひとり、Sekireiとして知られるこれらの奇妙な女の子のより多くを満たす。  Sekireiは永遠をAshikabiまたは愛する人と過ごすために勝利をすめるために他のSekireiと戦うことを強いられます。 しかし、本当に起こったのは、みなとみらいが無作為に新しい女の子に出会って「征服」したことだけです。 あなたがおっぱいやその他のエッチなものだけを見たいと思ったら、私はセキレイを撃つと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私の意見では芸術はちょっと迷惑だった。 キャラクターのデザインが、ただ気に入らなかったものだと私は嫌いでした。 通常、私の意見では、ハレームアニメには、少なくともかわいい女の子がいるはずです。 貧しいデザインは、見るだけの大きな苦痛でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：声のキャストは良かったですが、私は日本人とダビングされたバージョンの両方で、ミナトの声に絶対に立ち向かうことができませんでした。 彼はとてもナサリーで無駄なように聞こえて、私の頭をキーボードで繰り返し鳴らしたくなった。 人々の残りの部分は非常に疲れて、非常にキャラクターについて熱狂的ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格：ほとんどすべてのハーレムのジャンルで見たことのあるものです。多くの可愛い女の子が親切であるか無作為な理由で彼のために捨てられる無駄な男性のリードです。 この場合、彼は優しさのために彼を愛している（私は思う）。 各セキレイには、植物や水を制御するなどの能力や能力があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれを見ていたときに、私がなぜこのような拷問を受けているのかと疑問に思いました。 私は文字通りエピソードの前に、「これはいつ終わるのですか？」と思った。 または &amp;lsquo;私はこのエピソードを通してそれを作るのだろうか？&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shotaku/reviews&#34;&gt;Shotaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After seeing how so many people gave this a really high rating, I had to review.  First off, this show is one of the worst anime series I have ever seen (the other being Upotte!).     Story: The story is e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mcjazzman32&#34;&gt;mcjazzman32&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;事実番号1：これは男の子のためのもので、エッチを気に入っている人も気に入らない人もいます。
ファクトナンバー2：セキレイのストーリーは、大胆で、不条理で、まったくばかげている。
ファクトナンバー3：セキレイは楽しめるトーンです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、シリーズの終わりに私が10分間笑いを浮かべているアニメは私の本で良いスコアを取得すると言う必要があります。 このアニメは、すべてのカウントによってちょっとばかげていますが、あなたが真剣にそれを取っていない限り、すべてのエピソードはとても面白くて、膨大な数のエッチを持っています。 私はシーズン2を待つことができません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはかなりです。 あなたは本当にまともなものではない場合、実際に物語を見直すことはできません。 ハハ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8061&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mcjazzman32/reviews&#34;&gt;mcjazzman32&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fact Number 1: This is for guys, and it&amp;rsquo;s for guys who either &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gavinrocks1&#34;&gt;gavinrocks1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;良いアニメのコンセプトはここにありましたが、それは非常にうまく実装されていませんでした。 それは紙の上に都市全体の風景の中で起こっている戦いの点でFateシリーズのハーレム・エスケー・バージョンのようなものであると感じました。 しかし、使用された環境は非常に限定されており、大部分のプロット文字は中央ハブで発生していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの大きな問題は文字そのものでした。 キャラクターの主な魅力は、彼らがすべて非常にきれいな（妹の珍味を除いた）ということだったが、必然的に視聴者はキャラクターについてもっと学びたいと思っている。 エピソードの数が少ないため、中心のプロットに道を譲るために文字について学ぶ時間が多くないことが理にかなっています。 しかし、このアニメの大半は導入段階で行われ、すべての主人公が紹介された後、アニメが途中で終了し、キャラクター開発のための時間はまったくありません。 成長が起こるエピソードの間でさえ、それは単純に書き留められ、動かされた。 そして、このすべての時間は重要な細部を越えて移動して、決して紹介されなかったキャラクターと、あなたが本当に気にしないキャラクターについての小さなマイナーなプロットにつながりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアニメの最大の問題は、それが非常に多くのプロットホールを持っていたということでした。 まず第一に、キャラクターの力が強化され、キャラクターの間の有意義な瞬間が戦闘の流れを変え、戦う新たな方法を発見することができるという考えが残されている。 このアイデアは、マイナーキャラクタだけが使用し、2回好きなだけです！ 戦闘のキャラクターが進展して戦闘を進めていたように見えても、その変化は変わりませんでした。 次のすべては、これらすべての異なる関係が、暗黙のうちに使用されたことはありません。 来るべき悪役として紹介されているが実際には会わなかったキャラクターがある。 そして、主要な悪役の物語でいくつかの過度のプロットがあるはずですが、決して決して決してありません。 股関節への最大の蹴り方は、アニメがどのようにして終了するのか、非常に不満足な結論であり、それは単に答えではなくより多くの質問をもたらすことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが巨大な胸を持つ女性についてのアニメを探しているなら、あなたのためのこのアニメ&amp;hellip;&amp;hellip;私はそれもその人のためであると言うことさえできません。 それは、このアニメがスコアを得ている唯一の理由です。 私は男です、私はそのようなことが好きです。 しかし、私は今もアニメレビューアであり、これはアニメよりも悪いポルノと共通しています。 私はこのアニメに3/10を与える。 今私は恥を洗い流すつもりだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gavinrocks1/reviews&#34;&gt;gavinrocks1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While the concept for a good anime was here, it was very poorly implemented. It had a feel on paper as being like a harem-eske version of the Fate series in terms of battles taking place across an entire city landscape. However, the environment that was used wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whitebakemono&#34;&gt;WhiteBakemono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメセキレイ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトル：Meh&amp;hellip;..それはすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメについて：佐藤湊は普通の生活を送っていた。 彼は二年連続で大学入試に失敗し、一人のアパートで静かな生活を送っていました。 つまり、巨乳なムスビーが彼の上に空から落ちるまで！ 彼女はセキレイ（Sekirei）であり、108人のうちの1人は、1人だけが残るまでお互いに戦う運命にある。 彼はアシカビとして知られている彼または彼女の天国に昇るでしょう。 ミナトはまもなくムスビーの抱擁を見て、彼女のアシバキになるが、彼の人生はもっと複雑になるだろう。 ムスビーはミナトをアシバキと主張する最後のものではないし、さらに悪いことに、セキレイと相手がたくさんいる！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー4.5 / 10：セキレイのモニカを選択しなければならないのなら、それはおそらく「リトルアニメはできないだろう」ということでしょう。 それは、魅力的ではない間に行動を広げ、演技を広げずにエッチファンサービスを提供し、ショーが決して効果的に使うことのできない興味深い設定をスポーツする。 そのシリーズを、ハーレムのジャンル、トーナメントに焦点を当てたショーネンのショーとして読むことは可能ですが、ショーはそれが言うすべてを意味することを第2の視点から明らかにしています。
シリーズの簡単な要約は、ポケモンのように読むが、おっぱいが付いている。 最初の記事は、不運な主人公に続くもので、近々、いつかトーナメントの準備としてセキレイ（Sekirei）と呼ばれる、ますますパワフルで忍耐強く抱かれたヒューマノイドエイリアンのチームを買収する方法を話します。 ありがたいことに、様々な州の武装婦女のパレードは、ショーの対立を高めていくためのシンプルな焦点によく合います。 二人のセキレイが初めて会うとき、彼らは戦う。 ミナトが新しい潜在的なチームメイトに出会うと、戦いがあります。 ネオ・トーキョーを封じ込めるMBI（事件の裏にある邪悪な法人）は、ギャングが戦う弁解を見つける。 物語が進行するにつれて、頻度、参加者、そして力強い表示を増やすこれらの高エネルギー・スマック・ダウンは、フラッグ・ナラティブからのプレッシャーをかなり取り除きます。
ショーは、時折、すべてのチーズケーキの後ろにまともな糸が隠れている可能性があることを実証していますが、その後、これらのより興味深いものをフォローアップすることを拒否します。 例えば、最初のエピソードでは、セキレイスの陸上起源が紹介されますが、MBIが絵に入ると、被験者は落ちます。 足利夫人（当時のトレーナー）との取引では、シリーズの「港区」を中心に扱っていたため、扱いが難しくなりました。 視聴者の戦いに関心を持っていた可能性のあるサブプロットを覆している。 クーちゃんのミニアークでは、別の女の子達とそのコホートの存在が、退屈な会合や挨拶になると思われるものに緊張と葛藤を加えます。 しかし、アニメが主人公のキャラクターの特質を引き出すために欲張りなアンタゴニストを使用していた可能性がある場合、シリーズの残りの部分は、このアンタゴニストを影のある人物として残すことを選択します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション6/10：Sekireiのビジュアルは近代的な色付けと仕上げのテクニックを追求しますが、より洗練されたアニメの一貫性は欠けています。 戦闘機の能力に関連した優れた水、火、または稲妻の効果のたびに、アニメーションがかすかになるか、キャラクターが奇妙に見える場面があります。 さらに、戦闘シーケンスは多くのコーナーをカットします。 追跡シーンやジャンプは、セキレイスの印象的な力や劇的な手の戦いを利用していたはずのスクリーン・タイムのシェアを受け取ります。 このショーはまた、重要な対人関係の瞬間に魅力的でない変形されたスタイルに落ちることによって、それが必要とされないときに誇張を加えようとする弱い試みで、それ自身の劇的な蓄積を痛めている。
さらに、アーティストたちは限られた想像力をデザインプロセスの早い段階で過ごして、数多くのデリケートなキューティを生み出しました。 リードのハーレムは、4つの正常な髪の色（ブロンド、ブルネット、赤毛、髪の毛）、そしてほとんど話していない愛らしいロリガールの4つの過度に開発された美しさで構成されています。 一人のキャラクターのおもしろい着物と魅力的な黒いドレスは確かに目立ちますが、港の女の子の2人は基本的にベッドシートを着用し、3人目は同じように想像を絶する紫色のフロッキーを着ます。 残りのキャストは、「The Matrix Reloaded」のネオのような服を着たキル・ビルと、2ピースのジッパー式の猫のスーツを合わせた双子のセットのようなオリジナルの作品を募集しています（cat- スーツ）。 キャラクターの衣装はその力を反映していないので、各デザインは単に視聴者がセキレイに一目惚れを伝えるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド5/10：穏やかなOPから、シリーズのサウンドトラックは失望しませんが、決して驚きはありません。 偶発的な音楽のほとんどは、ミッドリングアニメの壮大なシンセの伝統に従い、予想通りの音符に慣れ親しみ、すべての「正しい」音符を打ちます。 無名のファン・サービス・スライドショーに伴い、吹き出しEDは各エピソードを音の高音で終わらせます。リスナーが控えめに服従する歌詞を無視すると仮定すると（「真実は私だけを保持したい、 看板を見せてもいい？）。 悲しいことに、声の演技はスコアによって設定された標準から逸脱することはありません。 文字のどれもその手がかりを失うことも、耳に怒らせることもありませんが、その読みは広く描かれた文字の固定観念には何のニュアンスも加えません。  MBI会長として関俊彦からは忘れがたい唯一のパフォーマンスがあります。 彼のトップ・マラニズムやショーマンの叫び声は、必要とされるキャンプを増やしますが、悲観的にはほとんど時間を取られません。 このシリーズには、クウちゃんの形をした若い子もいます。 彼女の妹が面白くない話す音を出すという事実を除けば、幼い女の子はすぐに迷惑にならないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characters 4/10：Sekireiは、恥知らずの性格の定型的なキャストを組み合わせて、光る可能性のある顔に平らに落ちる。 ショーのエッチの系譜を考えると、中空の男性のリードは驚きではありませんが、他のショーでは魅力的なハーレムがメインの主人公を補うために、このシリーズは嫌なジェネリックグループを募集しています。 女性のリードとして、彼女は謙虚に取り組んでいく中で、いくつかの良い笑いを浮かべるが、最初のシーズンには全く成長しないと、暴力に気を遣って欲しいと熱望する。 残りのセキレイは中央のキャスティングからまっすぐに出てくる。つくば市はツンデレ工場から途中でトラックの下に落ち、草野はimoutoのテキスト定義を &amp;rsquo;T&amp;rsquo;に、KazehanaはShakugan no ShanaのMargery Dawのように 興味深い部分は削除されました（ただし、彼女の女性部分のすべてはそのままです）。 さらに、このシリーズは、あらゆる機会に複雑さの代わりに謎を置き換え、予期せぬ方法で行動できるように文字の歴史を意図的に覆い隠す。 幸いなことに、エピソード数が少ないことは、便利な言い訳を提供し、キャラクターの発達と元気がないことを緩和します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に5/10：セキレイは痛みを伴わず、画面上に残っている限り楽しんでいますが、それ自身のために設定した低いバーの上には立ちません。 ショーを初めて見ると、モエのアーキタイプを認識することに拍手を送って、見事なスーパーパワーに驚嘆することができます。しかし、独創的な前提と中間的な実行は、ショーが第2の視聴をほとんど保証しないことを意味します。 このアニメは、女性のリードの胸のように跳ね返り、港と直接関係していないすべてのプロットの糸を横に振ります。 目標とする人口動態の要求によってまっすぐジャケットされたこのシリーズは、セットアップと控えめなゴールに対して確実に真実であり、そうすることで何か忘れられないものとして失われます。
ホワイトバケモ〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77581&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WhiteBakemono/reviews&#34;&gt;WhiteBakemono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime: Sekirei    Title: Meh&amp;hellip;.. That is all.    About the Anime: Minato Sahashi was living a normal life; he had just failed his college entrance exam for a second year in a row, and lived a quiet life in a single&amp;rsquo;s apartment. That is, until the busty Musubi fell from the sky on top of him! She is a Sekirei, one of 108 that are destined to fight each other until only one remains; and he or she will ascend to heaven with his or her chosen one known as an Ashikabi. Minato soon finds himself in the embrace of Musubi, becoming her Ashibaki - but his life will only become more complicated. Musubi isn&amp;rsquo;t the last to claim Minato as her Ashibaki, and what&amp;rsquo;s worse, plenty of other Sekirei and opponents stand in his way!    Story 4.&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: If I had to choose a moniker for Sekirei, it would p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;explicit707&#34;&gt;explicit707&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなく誰にとっても当てはまります。 それはエッチとハーレムです。 それは偉大な喜劇（主にecchiベース）を持っていますし、超大国/戦闘アニメでもあります。 残念ながら、これは漫画の始まりにすぎず、かなりうまく適応していますが、実際に話が始まったばかりで終わります。 これは、マンガを続行したい人のための物語の素晴らしい紹介です（マンガはまだ進行中です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は大学入学に問題があります。 入学試験を受ける時、彼は単純に圧力をかけて座っているが、何の問題もないはずだ。 彼は街の女の子にぶつかり、最初からかなり混乱している。 彼女は彼の最初のセキレイになり、そこから彼の「グループ」が成長する。 アニメはセキレイのグループの完成をカバーするが、物事が始まると終わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;sekireiの間には、実際にかなりよく行われているスーパーパワーの戦いの多くがあります。 主人公は、セキレイから絶え間なく逃げ出して、彼らが得る機会のすべてを自分に投げ込もうとします。 彼は大部分の人にとってかなりスタンドアップしています、そして、この物語を動かすのは正しい、間違った感覚です。 誰にとってもそうではありませんが、かなり良いシリーズです。 あなたがジャンルを扱うことができるなら、間違いなくこれを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84805&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/explicit707/reviews&#34;&gt;explicit707&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is definitely not for everyone. It&amp;rsquo;s ecchi and harem all the way. It does have great comedy (mostly ecchi based) and it is a s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aphiel1&#34;&gt;Aphiel1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこのシリーズを終了し、私はそれが私の意見では興味深いコンセプトであると感じなければならないと感じていたように感じました（新しいコンセプトではなく興味深いものです）。 はい、このシリーズはエッチです。はい、それはコメディです。はい、ロマンスです。はい、そこにいる人にはかなり魅力的な側面があります。
ストーリー - 私は第2シーズンがあると言われていなかったので、私はこのシリーズに良いレビューを与えていない可能性があります。 その理由は、最初のシーズンにセットアップされたものと同じくらい実際にはほとんど達成されなかったという事実とは関係があります。 しかし、私は自分より先に進んでいます。 このシリーズの物語は、時間の中で少なくとも10または20のアニメシリーズを見た人にとっては新鮮ではありません少年が少女を満たしている少年が少年を抱きしめている関係を構築するかすかなことをやっているかどうかは分かりませんが、 これまでに見たことがあるものの、アニメーションに3つのバリエーション（これは成功か大きなフロップのいずれか）
アート - 私はこのシリーズがうまく描かれていて、かなりうまくアニメーション化されていると感じました。（素晴らしいOMGが好きではありません。 キャラクターやアクションは他のものがよく描かれている（特大のおっぱい&amp;hellip;明らかにアニメーション化するのは難しいが、私の考えでは現実的なバウンスに近いと思う）。 だから芸術はいいよ。
私はこのキャラクターの声がどのようにマッチしているのか好きだったし、本当によく似合っていたのです。ミナトの声は私にとっては苦労しました。 私は音のシーケンスと効果音が大好きです。
キャラクターのキャラクターのキャストはかなり一般的だった私は以前にすべてのキャラクターの種類（snobby、頭がいい、敗者、精力的、双子、ロリ、タフな男、psychopaths、悪役、そして変態）を見てきたが、 それぞれのキャラクターの個性が自分の体と声のタイプにマッチしていたので、それぞれのキャラクターが実際にあなたを驚かせるためにあなたを投げ捨てたいくつかの側面を持っている傾向はありませんでした。
楽しかったです - それで、私は実際にこのシリーズを楽しんでいました。私は次の季節がもっと好きなのは、彼らがもっとストーリー展開になるからです。しかし、最初のシーズンは、私の意見では シーズン）。 私が楽しまなかったことの1つは検閲だった。無修正である1つのエピソードがある（私があなたが実際にそれを見つけて見なければならないことを知りたければそのように言いません）。 無修正のエピソードを見てください。 正直言って、彼らは誰かを怒らせるためにそれを検閲していただけだった（私が実際にその場面を見たときに鐘が鳴ったのはあなたがちょうどそれをやったことができなかった）。 私はそれを見たときに少し悲しかったが、検閲についての好きなことの一つは、そこにそこにある人が「私にはすでに食べ物を見せて」と叫んだり、 スクリーンの雌犬です。
全体的に - 私はこのシリーズをお勧めします。もしあなたがコメディが好きなら2、少し普通のジェネリックアクションが気に入らなければ2、あなたはエッチを好きです。 良いシリーズだし、第2シーズンよりも良いことを期待しています。ここで私は答えられない質問に答えてくれることを願っています。 チャオ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8098&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aphiel1/reviews&#34;&gt;Aphiel1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay so I finished this series and I felt like I had to talk about it sense it was kind of an interesting concept in my opinion (not a new concept mind you but an interesting one). Yes this series is ecchi, yes it is comedy, yes it is romance, and yes it is fighting all which of which are pretty appealing aspects to guys out there.  Story-  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adrianime17&#34;&gt;adrianime17&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードの最初のシーンから「Elfen Lied」を組み合わせるとどうなりますか？  「ああ、私の女神」、「戦うか死ぬか」アニメ、そしてヌードを大いに多く？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ANSWER：男性の視聴者に焦点を当てた平凡なアニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまりにも特別なことは何もない&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;彼はそこに女の子を持ってきたので、彼の&amp;rdquo;家&amp;rdquo;から追い出される男。 うん&amp;hellip;&amp;hellip;デジャヴ（「ああ、私の女神」）。 物語のもう1つの部分は、報酬を得るために人々の間に戦いがあることです。（ほとんど自由に生きることができる）&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;「Btoom」、「SAO」、「Fate」  /ゼロ &amp;lsquo;など。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、これはハーレムなので、&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;. 6人の女の子と1人の家にいる人だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなりおっぱいやパンティーだったけど&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;ねえ、それも芸術だよ。本当に、ヌードは芸術になることができる。 それは私がそれに8/10を与えるすべての理由です（はい、私は男です、はい、私はそれが好きでした）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまりにも特別なことはありませんでしたが、まだ&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「セキレイ」にはかなりの「deres」があります。 誰もが異なる性格を持ち、それはこのアニメのプラスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、楽しさは芸術と同じですし、それはいくつかのものを追加します。 まず第一に、私は本当にミューシィがミナトを愛していると思っていました。最後のエピソードでは、「愛の力」が何をすることができるのかを誰にでも見せてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見：「セキレイ」は2つのことで救われました：
エッチ・アニメに愛が残っていることが証明された
それは本当にniiiiiiiiiiiiiceグラフィックスを持っています&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..あなたが私が何を意味するか知っていれば&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはより多くの行動、より少ないおっぱい、より多くの性格関係（そして開発もオプションです）を持つことができます。しかし、あなたが男性で、このタイプのアニメのようなものなら、それは本当に楽しいシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131019&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/adrianime17/reviews&#34;&gt;adrianime17&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What would happen if you combine &amp;lsquo;Elfen Lied&amp;rsquo; (just from the first scene in the first episode) ; &amp;lsquo;Ah my Goddess&amp;rsquo; , &amp;lsquo;fight or die&amp;rsquo; animes and a whole lot of nudity?     ANSWER : &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;degran&#34;&gt;Degran&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セキレイは、巨大な胸を持つ超自然の女性と、ある人と恋に落ちる驚くべき力を持つ超自然の女性たち、その人の周りにハレームを作り、他のハレムの女の子たちと戦うというカップルです。
これは否定的に聞こえるかもしれませんが、そういう意味ではありませんでした。 この番組が視聴者にアピールする方法を見ても分かりやすく、本当に魅力的です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その物語は、アクションとハーレム・コメディのために作られたジャンルに合わせて作られたようだ。 それはより深い背景ストーリーを持っていますが、最初のシーズン後には私はまだほとんど知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、会話は良いです。 私は彼らが迷惑に見えることはありませんでしたが、彼らは私を笑わせてしまった。 文字は予測可能で反復性がありますが、それはさらに面白くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションにコメントはありません。 それは良いようだが、私は低品質を見て、それを十分に理解できなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セキレイは面白いシリーズだった。 私はアウトロが好きだったし、それはいつもちょっと違っていたことが涼しかった。 特に今シーズンの最後のエピソードは本当に良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Degran/reviews&#34;&gt;Degran&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei is a combination of a couple of things: supernatural women with huge breast and incredible powe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lakshika&#34;&gt;lakshika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、エッチとコメディの大ファンではありませんが、私はあまり気に入っていません。 しかし、このアニメを見た後、私はこのタイプのアニメを今愛しています、そして、それはアニメが何をすべきなのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはコメディ以上のもので、私はそれを試してみてうれしいです。 それは良い、意味のある物語とサスペンス、非常に良いアクション、かわいい男の子と女の子だけでなく、幻想的な声優とそれはちょうど面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはエンターテイメントと同じで、このアニメが提供するものです。 それはあなたが必要とするものすべてにヌードをプラスしています。 それは本当に深刻なプロットも持っていることを忘れないでください。 いくつかの喜劇のコメディーのものは、私たちにヌードを与えるだけでなく、それほど多くはありませんが、これは非常に異なっています。 観客が楽しめる50/50バランスのすべてです。 私はあまり期待していなかったので、私を驚かせました。 私は私の好きな英国の声優のひとりがその中にいて、男の子は素晴らしい仕事をしたので、これを見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを愛していました：それは面白い、真剣で、あなたが爆笑して爆発させる困難で恥ずかしい瞬間がいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61501&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lakshika/reviews&#34;&gt;lakshika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not normally a big fan of ecchi and comedy, though I do like them sparingly. But after watching thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;SekireiはCliche haremのラインに沿って続いていることを覚えておくべきアニメの1つでしたが、独創性の独自の本質を維持しました。 私はそれがユーモアと面白いキャラクターのためにアニメを愛し、さらにここのアクションは素晴らしいです。 ここのecchiはまた、戦いのシーンの中でかなり簡単に周りに浮かんで感じる。 問題は、第2シーズンが出るのに時間がかかり過ぎて、第1シーズンの終わりがハング・エリー・ディディ・ドリームの何かを崖っぷちにすることだったということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私はこのアニメを、まあまあ、9/10与える。 続行に値する素晴らしいシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei was one anime to remember that followed along &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paski&#34;&gt;Paski&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメを「クリケッドハレム」という2つの言葉でまとめることができると思います
このアニメの一般的な概念はかなり明確ですが、私はそれがむしろ楽しいシリーズであると感じていました。 このシリーズのファンサービスは少し上です。 近くの戦闘では、誰かが自分のシャツを失うようだ。 私はまだシュレッダーから傷が残っていない理由をまだ分かっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：物語の全体的なプロットは元々のものです。 私は、108人の巨乳な女性の間で、他の多くのアニメがバトルロイヤルをどのくらいフィーチャーしているのかを意味していますか？ 私はスポイラーを放棄したくないが、シリーズの終わりにはあまりにも多くの緩い終わりがあるようだ。 うまくいけば続編はほとんど答えることができます。  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：これは優れたアニメの1つの領域です。 流体アニメーション、明るく活気のある設定、良いディテール。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：OPとEDはかなり素晴らしかったし、シリーズにかなりの関連性があった。 バトルサウンドエフェクトは平均です。 西友（声優）は彼らの性格に完​​全にマッチしていた。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character：悲しいことに、シリーズのもっと失望している側面の1つ。 巧妙なハーレムでは、チャートカルチャーはうまくいきます。 同じキャラクターの性格は、他のアニメのジャンルでも見ることができます。 独創性はありません。 このアニメが欠けていたもう一つの側面は、キャラクターの発展であった。 このシリーズで紹介されるべき多くの登場人物がいますが、そのうちの1人ではまともなキャラクタービルドのための十分な時間がありません。  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：これは楽しいシリーズだと言わなければならない。 私はコメディー - ロマンスのジャンルのための吸盤です、そして、最後のエピソードが周りに来るように、私はもっと欲しがった。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15034&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paski/reviews&#34;&gt;Paski&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think that this anime can be summed up in two words, &amp;lsquo;cliched Harem&amp;rsquo;  Although the general concept of this anime is pretty clear-cut, I had found it to be a rat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;extendedrenegade&#34;&gt;ExtendedRenegade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは早いうちにいくつかの約束を示した。 アイデアはかなり安定しているように見えましたが、戦いはかなり楽しかったし、実際にはまともなロマンスが咲いているようでした。 確かに、いくつかの非常に印象的なエッチが関わっていましたが、一般的に、どのショーでもタグ付けされたジャンルを見るといつでも期待できるはずです。 残念ながら、Sekireiがかなりまともなショーになるとすぐに、すべてがちょうど崩れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人がこのショーとポケモンを比較するのが好きだと思うし、自分のために戦っている一群の人間がトレーナー/ポケモンの関係に似ているという概念に同意できるのだが、 終わり。 ポケモンと違って、セキレイの「収集」にはあまり重視していない。 確かに、足利がいる（セキレイが出現することができるユニークな遺伝子を持っている人間、後でそれに入るだろう）が、複数のものを持っているが、倍数を持つ方が良い 。 男性の鉛であるミナトでさえ、積極的にセキレイを探し出すことに関心を表することはめったになく、最終的には4つしかありません。  Sekireiは独立して行動することもできますし、まれにAshikabiを見ることもほとんどできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私は実際にショーのコンセプトが好きだった。 まったくユニークなアイデアではないかもしれませんが、セキレイには戦闘中に利用できるユニークな能力があり、セキレイの全体像を示す一種の階層システムが存在するという事実によって、ある程度の深みがあります パワー。 基本的に、女の子にはすべて数字が与えられます。 その数が＃1に近いほど、より強力なものとみなされます。 シンプルなコンセプトだが、ショーはクレイモアと同じように、その上に多くの重要性を置いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、私はコンセプトが好きなだけでなく、ショーの中で最も好きな部分、つまりハーレム全体を可能にするものもあります。 セキレイは自分で戦うことができますが、出現してからははるかに強くなります。 彼らがこれを達成できる唯一の方法は、足利との絆を形成することです。 セキレイがどれくらい多くのセキレイをアシカビと接することができるかについては、それぞれが契約を受けていれば、2人が粘液を交換する必要があります。 つまり、（驚き、驚き）キス。 恐ろしいことに、それは私が一番嫌いな部分ではありません。 いいえ、その区別は、港区の周りを歩くセキレイのグループにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の嫌悪感を理解するために、私はハーレムのジャンルについての私の気持ちを少し光らせてくれます。 あなたがハーレムとタグ付けされたショーを見ているのかどうかは言うまでもありませんが、何を期待すればいいのか、それは決して真実ではありません。 確かに、一人の男に恋しているいくつかの女性のグループが関わるステレオタイプの俳優を含むショーがあります。 考えてみましょう：カンピオーネ！ 女の子ブラボー。 それらは私が通常嫌うタイプです。 その後、女の子がツールであり、かつ/または単にそれらに興味がないことを知るのに、女の子が実際に現実的であるというショーがあります。 思う：これはゾンビですか、愛ひな。 私が実際に好きなのは、女の子が一般的に彼と一緒に、または彼の周りに住んでいないからです。彼らが欲しいと思っていて、ほとんどの場合、唯一の主な愛の関心事は1つだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セキレイは、最悪の場合、元に落ちる。 ミナトは、私がハーレムショーで見たすべての男性のリードの中で、おそらく最も役に立たない。 彼は入学試験に2度失敗しました。明らかに、それは彼の教育をさらに進めようとしたことをあきらめても十分です。 しかし、彼のアパートを失って、ママから手当てを取った後、彼は解雇されなければなりません。 しかし、ねえ、彼はセキレイを連れて行く明らかに家賃のないアパートに住んでいます。そして、東京のいたるところにある巨大な、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;巨乳といえば、このショーの芸術に入ってみましょう。 それが価値あるものであれば、これは非常にうまくアニメ化されたショーです。 環境はすべて驚くほどきれいに見え、一般にかなりカラフルです。 セキレイのユニークな力に結びついた効果にはかなり印象的なレベルがあり、戦闘シーンはかなり派手で楽しいものに見えます。 キャラクターデザインは一般的に一貫性がありません。 それは本当に厄介です。 ある瞬間、女の子の体はかなり現実的に見えます（もちろん、巨大なラックを除いて）。そして、次は、砂時計のように歩くように見えます。 そして、文字通り、文字通り、あるキャラクターがあるシーンで信じられないほどバランスの取れたボディを持つことから、次の6インチのウエストを持つことから、後で通常に戻っていくという、ショーのいくつかの瞬間があります。 それは実際には方法でぞっとする&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は逃げる。 おっぱいが私に芸術を考えるようになったのはなぜだろうか？ まあ&amp;hellip;私はうそをつくことはできません、このショーのおっぱいは、私が他のエッチショーで見たものに比べてショックで詳細です。 そして混乱した誇りと誇りをもって、私はエッチのジャンルが私の罪悪感の喜びなので、私はアニメブービーの私の公正な分け前を見てきました。 乳首のことだけがありますが、本当に説明するのは難しいです。 私が話していることを本当に知るには、実際にそれを見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう&amp;hellip;ああ&amp;hellip;ええ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつも、トラックに戻って、音は本当に特別ではありません。  opを除いて、これは実際には本当に盛り上がっていて、かなり壮大な響きです。 私は、日本人のヴォーの仕事がかなり大変だとは言いましたが、私はそれについてコメントすることはできませんが、イギリスのダブは悪くないと言いますが、それは素晴らしいことではありません。 いくつかのよく知られている名前があり、それはまともですが、それは本当にそれです。 あなたが見る方法を理解しようとしているなら、あなたが通常好むものと一緒に行くことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの最悪の部分は、キャラクターの手を差し伸べることです。 それらをまとめて一言で言えば、私は「ジェネリック」が法案にうまく収まると言います。 あなたは、過度に献身的で、忠実な気持ちの良いおっぱい、堅いおっぱいおっぱい、何らかの理由で他のすべてのおっぱい、猫の双子セット、おっぱいおっぱい、ロリ ショーの途中で登場するセキレイだと思ったときに聞こえるように聞こえますが、それは彼女とアシカビがキスして粘液を接触させる方法でキスしたことを意味します）、そして彼らが提供する男性の完全無人 （釈迦骨を除く、足利は実際に女の子です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、女の子たちはすべて、それらのラベルをT字に付けます。 彼らにはダイナミックなものはまったくありませんし、実際には何の深さもありません。実際、ロリの場合、私の意見では、実際にはキャラクターとして劣化しています。 出てくる前に彼女はほとんど神秘的な形で描かれていて、ミナトに声をかけて話をしていますが、一度彼女がセキレイになったら、突然、動物の衣装をかろうじて着用して、かわいい音と顔面 表現。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は本当に誰にもこのショーを推薦するのに苦労します。 それだけでは十分ではありません。 確かに、セキレイプランの背後にあるコンセプトは面白いですし、試合は楽しいものですが、このショーのあらゆる面で、私は他のシリーズよりもはるかに優れたシリーズを簡単に推薦できます。 事実、あなたがハレム全体に入っていれば、私は実際に前に言及したカンピオーネを勧めているでしょう！ 私はそのショーを嫌っていましたが、このショーよりもずっと多くのことがありますが、それはいくつかの類似点を超えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122791&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ExtendedRenegade/reviews&#34;&gt;ExtendedRenegade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei showed some promise early on. The idea seemed pretty solid, the fights were pretty fun to watch, and there actually seemed to be a decent romance blooming. Sure, there was some pretty flagrant ecchi involved, but generally, that should be expected whenever you see the genre tagged with any show. Unfortunately, just as soon as Sekirei starts looking to be a pretty decent show, everything just falls apart.    A lot of people seem to like comparing this show to Pokemon, and while I can agree the concept of a single person who has a group of beings fighting for them is similar to the trainer/Pokemon relationship, I&amp;rsquo;d say that&amp;rsquo;s where the similarities end. Unlike Pokemon, the show does not put a huge emphasis in &amp;lsquo;collecting&amp;rsquo; Sekirei. Sure, the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eriad-eternas&#34;&gt;Eriad_Eternas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;よかった！ 最後にレビュー方法を見つけました。 良い、良い。 申し訳ありませんが、あなたはそれを見つけるためにこれを読んでいませんよね？ あなたは私の考えを聞くためにここに来たので、私は慌てて止めてからそれに着きます。  （申し訳ありませんが、新鮮になるようにしようとすると、読みやすくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ahem、Sekirei&amp;hellip;どこから始めるか。 まあ、私はちょうどすでに確立されたレイアウトに従うでしょう、それは動作するようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私はそれを非常に気に入っていました。その背後に（ほとんど）独特のアイデアがあり、乗り心地が本当に面白かったです。 私は力を持っているという考えが好きではない人に来ることを意味します。 ポケモンの成熟したほぼ性的なバージョンのようなアイデアのソートは、別のメモのコース&amp;hellip;あなたが間違った方法を取るしないでください！ とにかくストーリーは、コードギアスのように私にストレスを与えずに、私を全部楽しませるのに十分だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：彼は&amp;hellip;芸術&amp;hellip;それは非常に&amp;hellip;物事について&amp;hellip;女性のシャツのように開いている。 もちろん、義務的な恵まれた女性キャストもあります。 結局、あなたは裸の女性と大きなタータのあなたの記入を持っています。 私はこれがショーからまったく取り去られなかったと強く感じています&amp;hellip;それはちょうど私の両親が部屋を歩いて間違った考えをしなかったことを神に希望しました。  （真剣にお母さん、それはそれがどのように見えるのではありません！）とにかく私はあなたがこのショーを台無しにすることはできません。 ほとんどすべてのエピソードでこれを持っているシーンがありますが、全体のエピソードではないかもしれない2つのシーン？ とにかく、実際のアニメーション（Artstyle）はとてもきれいだった（おっぱいは本当にそんなに動きますか&amp;hellip;&amp;hellip;いいえ&amp;hellip;）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音楽はとても素敵で、そこには良い曲がいくつかありました。 彼らは過度に使用されているような気がしておらず、誰もがシーンの雰囲気を本当に助けました。 声の演技（私は英語で見た&amp;hellip; megavideoが私に与えることを決めたときにいくつかの日本人、愚かな70分のタイマーの事&amp;hellip;）は、私にとっては英語よりも英語が上手だった。 それは私の母国語ではありませんが（それは&amp;hellip;ですが）、キャラクターがもっと生き生きとしているように感じました。 もちろん、それは私の意見です、あなたは何をしたいのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：すべての主人公は非常にしっかりしていて、一緒になって簡単でした。 私は彼らと一緒にやっているように、あるいは一緒に戦っているような気分でした。 それらのすべてはアニメのようなハーレムでうまくいく好きだった。 あなたが嫌う一人のキャラクターにポップインして楽しさを失わせることは、決して楽しいものではありません。 これは本当にそれをより良くしたものの1つを持っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：言うまでもなく、とても楽しいものでした。 前の4つのカテゴリについての私の考えは、私がこれを見て楽しんでいたという私の言葉を証明することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：まあ、私は最後の1つ（私の英語の先生は常に私の第4段落が最も弱いと言っていた&amp;hellip;）と同じようにささいなされません。 全体的に私は本当にこのアニメを楽しんだ。 何人かは長さがそれのための落ち込み者だったと言うかもしれません&amp;hellip;それへのecchiの側面はそれを変にしました。 しかし、私は、エッチなどを見たことのない人は、これが素敵なアニメだと感じました。 私の長さは私にとっては良かった&amp;hellip;すべての第2シーズンが終わった後（私は英語のダブを待っているが&amp;hellip;私はこの声優のすべてが大好きだったので、私はチームをサポートするつもりだ。  ）私は間違いなく、良い行動、エッチ、ロマンチックなコメディを探している人にこれを推薦します。 もちろん、1つのパッケージでそれらのすべてを探しているなら、ここに行くよ！  （贈り物は私の承認とすべてのシールで包まれています！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の2つの感覚です、うまくいけば私はあまりにもあまり振り回さなかった、そして、私の不自由な冗談は少なくとも笑いを引き起こしました。 読んでいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Eriad Eternas-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eriad_Eternas/reviews&#34;&gt;Eriad_Eternas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright! Finally found out how to review. Good, Good. Sorry, you&amp;rsquo;re not reading this to find that out, right? You came here to hear my thoughts on this so i&amp;rsquo;ll stop rambling and get to it then, okay? (Sorry about that, just trying to be fresh, and easy to read, for lack of a better word.)    Ahem, Sekirei&amp;hellip;where to start. Well i&amp;rsquo;ll just follow the layput alread &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;baldwinnguyen&#34;&gt;BaldwinNguyen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一般的に、ステレオタイプは、女の子の大きな胸のような男だということです。もちろん、このアニメはそれを説きます。 残念なことに、それは本当に私のためにアニメから離れています。 それは本当に誇張され、ちょっと私にとって本当に楽しそうになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、戦闘シーン（残念ながら多くのものが存在していた）はかなりクールでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は私だった。 プロット全体を通して言及されているもののいくつかは接続していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はかなり良かった（結末の歌はかなりコミカルだった）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は非常に厄介で奇妙なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単にするには、大きな胸が好きで、軽いコミカルな瞬間と軽い行動があれば、それを撃つといいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51371&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BaldwinNguyen/reviews&#34;&gt;BaldwinNguyen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Generally the stereotype is that guys like big breasts on a gi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;woodrespecter&#34;&gt;WoodRespecter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語、人物、または設定について知識人は何もありません。 新しいこともない。 しかし、セキレイは、より良い言葉の欠如、エンターテインメントの時間を提供します。 それはおろかに聞こえるかもしれませんが、おっぱいと戦いは良い時計のためになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38650&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WoodRespecter/reviews&#34;&gt;WoodRespecter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There is nothing intelle &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;binke&#34;&gt;binke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;よくスコアはかなり良いecchiをそれを要約する
実際のプロット女の子がすべての戦いを行い、弱くはありませんが、何の男性キャラクターにとっても良いことはありません。
それはちょっとドラマがあっても好きになると思う
私にとってコメディーとドラマのミックスはノー・ノットで、おそらく私がそれを高く評価しなかった理由です
ただそれを見て、笑うことを期待していないが、それは確かにあなたを楽しませる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/binke/reviews&#34;&gt;binke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;well the score sums it up fairly good ec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tyr-y&#34;&gt;Tyr-Y&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かなりそうアニメ。
プロットは比較的大丈夫です、ハイランダーの一種は天地を満たしています。
それが実行される方法thou&amp;hellip;ちょうどひどい。
確かに。 オタクは巨乳の浅い服を着た女の子らしいですが、ここではブービーサイズの上に実際に行くので、馬鹿に見えます。
そして、アートスタイルは一般的にかなり安っぽくて安く見えます。
ああ、主要な悪役は単にゴミだけに見える。 恐ろしい。 彼らは私がそこにいると思うように自分自身をクールに思っているが、ちょうど&amp;hellip;最終結果としてひどいものを持っていると思うオタクのために行くことを試みた。
肯定的には、天才との面白い瞬間がありますが、彼は私のhes mine hesのようです。 他に何も見ない場合は何かを見てください。 それはたった12回のエピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20718&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tyr-Y/reviews&#34;&gt;Tyr-Y&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The plot is relativly alright, sort of Highlander meets Tenchi.  The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;croon&#34;&gt;Croon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれが素晴らしいアニメだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクター、物語、魔法、そしてもちろんヌードを好きだった：p&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の文字：
キャラクターは素晴らしかった。私はすべての主人公が好きだった。  （多くの女の子：p）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：
非常に長い話ではなく、良い話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マジック：
アニメには超大国/魔法がたくさんあった。 私は超大国のファンだから、それを見るのはすばらしかったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヌード：
私はファンタジーの巨大なファンです。 その場合、それはまた非常に良いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがこのアニメを見てくださいね！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30098&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Croon/reviews&#34;&gt;Croon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think it was a great anime to watch.    I liked the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrjoriz&#34;&gt;MrJoriz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最初のレビュー、なぜ私の個人的なお気に入り、セキレイから始めませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、あなたがかなり極端なヌードまたはハーレムのジャンルを好まない場合は、見るために別のアニメを検索する必要があります。 あなたがパンティーショットやそのようなものが好きだとしても、ヌードのおっぱいが好きではない場合でも、あなたはこのアニメを見るべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的に私はSekireiを愛しました。なぜなら、ほとんどのHarem / Ecchiアニメのプロットはひどいですが、Sekireiではプロットがよく考えられ、刺激的です。 ストーリーはバットの右から始まり、いつでも止まらない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメ全体を台無しにするつもりはありませんが、あなたは1人の男のために何人かの女の子のために戦う準備ができていなければなりません。 それは私がそれについて好きでなかった唯一のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、理由がないのにおっぱいを跳ねるのが好きなら、それを見なければなりません。プロットラインの良いアニメが好きな人は、これをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrJoriz/reviews&#34;&gt;MrJoriz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first Review, so why not start with one of my personal favorites, Sekirei?    Okay, t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ashikabi547&#34;&gt;Ashikabi547&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sekirei&amp;hellip;うわー、私は初めてアニメに入ったので、Love HinaやPlease Teacherのアニメを探していました.2は私が好きだが、あるパンチがありません。 セキレイがそれを届けます！ この番組のための10/10、私が本当に言うことができるすべては..うわー！ このシリーズでは、武術の手のひらを使った戦闘と偉大な「力」と能力をミックスしています。 女の子が戦っているという事実は、実際にはシリーズとは異なる要素を追加します。 その上で、彼らのほとんどがすべて巨乳な女の子であるという事実は、視聴者のための明白なプラスであり、これらの女の子が機会に裸になるという事実は、実際にシリーズに「本当の」感覚をもたらし、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヌードとは普通は反対の視聴者にとって、単純な事実は、そのファンデーションの下降量と多くの「ファンサービス」があるにもかかわらず、ストーリーが強すぎて各エピソードの「流れ」に収まり、 あなたが女の子に「良い見た目」を持つためにそれを一時停止するタイプのものでなければ、あなたは本当に気づかないのです。 すべては、このショーは私のお気に入りのものです。セキレイ純粋なエンゲージメントを待つことはできません。または、シーズン2がここにリリースされるのはオーストラリアです！  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34157&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ashikabi547/reviews&#34;&gt;Ashikabi547&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei&amp;hellip; wow, since I first got into anime YEARS ago, I&amp;rsquo;ve been searching for an anime like Love Hina or Please &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tarca7&#34;&gt;tarca7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは忘れられないアニメシリーズであり、ハーレムのジャンルのファンであれば誰でもあなたのコレクションに素晴らしいものになります。 それは常にあなたがより多くのことを望むままにする非常に習慣性のストーリーラインを持っています。 その中のキャラクターは即座に好きです。あなたはすぐに彼らに付き添って、自分の裏話（特に草野）を知りたいと思っています。 それはあなたが泣くのを見て、それを通して笑って見える雰囲気の完璧なミックスを持っています。 要約すると、キャラクターは愛され、ストーリーラインは中毒性があり、一般的な視聴体験は際立っています。 私が今までに見た傑作。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82542&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tarca7/reviews&#34;&gt;tarca7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an unforgettable anime series and for anyone who is a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spybreak115&#34;&gt;spybreak115&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おっぱい、ポケモン、戦い場面が好きなら、このショーはあなたのためです。 あなたがたわごとでいっぱいであることを誰もが知っているので、プロットのためにそれを好きなようにふりをするだけではありません。 全体的に、悪い時計ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72681&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/spybreak115/reviews&#34;&gt;spybreak115&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you like tits, p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chingaruna&#34;&gt;Chingaruna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のお気に入りの一環として、私はEcchiのジャンルがとても好きで、そのジャンルを私のドローイングの参考資料として欲しいと思っていました。 私にとってセキレイは普通のハレムアニメと同じように、より多くの女性と中心人をテーマにしていますが、それは戦闘のシーンも混ぜるので、それは種類の一つだと言えるでしょう すべての時間の退屈なアニメになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガとアニメの間にはさまざまな要素がありますが、プロットがプロットを集中していることがわかります。 シナリオの状況が変わるところでは、それは元の漫画の話がまだ好きです。 それは非常に良い仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークの場合、私はそのために7/7を与え、ストーリーはアートワークとして実際にバランスを取るので、それも8/8を与えました。 私はストーリーのフィナーレを期待しています。 どんなシーズンでも、終わりに追いつくために注意を払うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45209&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chingaruna/reviews&#34;&gt;Chingaruna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Part of my favorites, I like the Ecchi genre so much that I could ever want that genr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aguerokun10&#34;&gt;AgueroKun10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーの前に!!!!!!!!!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;クイック概要&#34;&gt;クイック概要&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;非常に無意味で、これを作った人たちは2シリーズになることを実現しました。シリーズ1のすべては、キャラクターとパワーについて少し紹介しています。もしあなたがここで最後の2 エピソードとそれは残りの部分はフィラーのように感じて、退屈なsoooooです！&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ストーリー&#34;&gt;ストーリー&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;それを要約すると、彼女はMusubiと呼ばれるパワーズの少女がいるので、彼女は彼女が完全なセキレイになることができるように彼女と誰かが必要です
彼女のパートナーを見つけたら、主人は何の力も持っていませんが、ゲームの中ではサイドキックです。このゲームは1つの街を中心にしており、基本的には足利とセキレイのすべてを殺して番号になります 1つはゲームに勝つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはバトルロイヤルに奇妙な方法で似ています（それは悪いことではありません）&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;グラフィックス&#34;&gt;グラフィックス&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;環境が良い前に私が見た最高のものではなく、非常にきれいに行われたことは、そこで起こった表現が非常に良いグラフィックス以外のものであることです。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;サウンド-ボイス&#34;&gt;サウンド/ボイス&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Musubiの声はかなり迷惑になりますが、声はそれぞれの性格に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;全体&#34;&gt;全体&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;まあ、最初は物語が非常に涼しいと思ったが、それはまったく進歩しなかったのですが、ほとんどのエピソードは「フィラー」のようにいっぱいです。彼らのほとんどは新しい人や彼らが助けてくれる人々を集めていますが、 あなたがエピソードの出入りをしている人を気にしない主な4人のキャラクター、私にはこれを素晴らしいシリーズに導いてもらえるかもしれませんが、彼らは少なくとも2シリーズになると言われたようです 彼らは文字を紹介しているだけで私には力を入れてくれます（ビット）、これは面白くて力強いバックログと情報を示しましたが、彼らはそれをやめました。 しかし、それはまだかなり跳ね上がっていて、何の理由もなく物事やキャラクターを見て、終わり全体がそれほど終わりがないと言っても意味がありませんでした:(少なくとも、クリフハンガーか何かにそれを残してください！&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;このレビューは私が2回見ていることに基づいています。最初はリリースされ、2回目はエンディングが見えて再訪すると思ったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22197&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AgueroKun10/reviews&#34;&gt;AgueroKun10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spoiler&amp;rsquo;s Ahead!!!!!!!!!!!!!    Quick Overview  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;  Very pointless the people who made this just realised its going to be 2 series and all the did for series 1 is introduce characters and a bit about the powers, if i was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kd7bwb&#34;&gt;KD7BWB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オカライドテイマーズ、ついにセキレイになろう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私は、このアニメの過剰なファンサービスと他の関連する側面について話しません。 他の査読者がこれをやって死に至らしめ、それ以上の霊感を得ました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、私は表面プロットについても話しません。 それはまた、他人によって地面にされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、議論されていない問題があります。 私はいくつかの言葉が必要と思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）。 セキレイ
これらの人々は冷たい貯蔵の外の異世界人です。 自分自身の権利で、彼らについてのいくつかの裏話。 私たちは決して知らないでしょう。 大きな失われた機会はありますか？ いいだろう。 しかし、何もありません。 彼らの高齢船は大学生によって発見されます。 セキレイは彼らが見つけた人類を助けるために送られましたか？ 彼らは私たちを征服するためにここに送られましたか？ または、彼らはちょうどクラッシュ・トーナメントだったのですが、オンボード・コンピューター（まだ稼動中です）によって、目を覚ましたことはありませんか？ もっと重要なのは、セキレイの復活の精神で、ミナカヒロコなど。 セキレイは決して「調整されていない」としたら何をしたでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）。 純粋な悪への降下。
ミナカヒロコは彼が描かれている天才ではありません。 誰でも他の誰かの技術をバックエンジニアリングしてから、まず優秀なクリエイターの背中で有益な人になることができます。 ミナカは何か新しいものを作りましたか？ いいえ、人類（彼自身を含む）の知性と能力を向上させるために、彼が発見した遺伝子プールを使用しましたか？ いいえ、私たちは、遺伝的改変が自分の時間に生きているだけでなく、 次世代と次世代を変えます。 変更は永続的な傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ミナカは良いアイデアを持っていました。 変更されたセキレイを使用してゲームを促進しましょう。最終的にはすべてのセキレイの死で終わります。 彼らは明らかに大きな嘘である目的のために、死ぬ。 視聴者はMinakaの前提を受け入れるべきではない。 賞金はありません、彼はすべてが死ぬことを知っています。 接続されたすべての人に勝つこともなくなり、苦しみも痛みもありません。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;無駄なこと&#34;&gt;無駄なこと！&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;言い換えれば、セキレイは鼻水アニメです。 それは人生に関するものではありません。 それはすべて死についてです。 ストーリーラインのヒーローな瞬間は、最終的には、ミナカヒロコがセキレイを互いに殺させる方法を見つけることを許しません。 それは彼の本来の目的、ゲーム中の彼のプロセス、そして最終的な結果のための彼の計画でした。 彼の娯楽のために、ゲームに関するすべてです。 彼はローマのサーカスで聴衆のメンバーであったかもしれません。剣闘士たちはお互いを殺しています。  Minakaのための他の値はありません。 彼は奇妙な贈り物を観客や参加者に渡します。 ローマ帝国の皇帝のように、彼はパンとワインを鑑賞するために娯楽と礼拝のために提供していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはかなり良いです。 音楽は最高で平凡です。 私は他の査読者がより高い基準を持つことを期待していました。 内部の音楽は、プロットポイントをサポートして、それ以上のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技ダイアログは平均以上です。 一部のアニメでは、日本語の俳優がキャラクターによく合うので、私はサブ英语が好きです。 しかし、この特定のケースでは、 サブバージョンとダビングバージョンの両方が十分なものです。 私は、コリーン・クリンケンビアード、ステファニー・ヤング、ジェイミー・マーチ、クラリネット・ハープ、ブルターニュ・カルボスキーのファンでもあります。 その他多数。 セキレイには全員が出席しています。 そしてすべてがインスピレーションを受けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最終的には、ヒロイックの行為、ヒロイックな音楽の歪み、 セキレイの基本的な要素を取り除くことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての説明を超えた悲しみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はセキレイを与え、それはセカンドシーズンである「ピュアエンゲージメント」7です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159451&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KD7BWB/reviews&#34;&gt;KD7BWB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay Lion Tamers, I&amp;rsquo;m finally getting to Sekirei, et al!    Firstly, I will not be talking about the excessive fan service and other related aspects of this Anime. Other reviewers have done this to death, and inspired themselves more than enough !    Secondly, I will also not talk about the surface plot; it has also been done into the ground by others.    The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mira&#34;&gt;Mira_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）
はい。 私は文字通り、セキレイを見終わったばかりです。その話は私が本当に楽しんでいた唯一のことです。 基本的に、「セキレイ」は「足利」を持つ女の子です。 アシカビはセキレイの「マスター」に似ていて、いつもアシカビの願いを満たさなければなりません。 セキレイのルールは、セキレイと接触するすべてのセキレイと戦わなければならないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;東京に住む知的な男の子。 しかし、ミナトは圧迫を受け、大学入試に失敗しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある日、突然女の子が文字通り空から落ちると、港はどこかに歩いています。 ミナトはその女の子の名前がミスブだと知っていますが、ミスブは他の2人の女性に追われているので、勉強する時間はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、ミスボーは湊と一緒にいなければならず、アシカビであることを発表し、キスして取引を封じる。 物語が進むにつれ、ミナトは誤って彼の命令でセキレイのハーレムを集め、それは価値があるよりも多くのトラブルをもたらす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深い、そう？ 違う。 その話は、それほど多くのダン・ファンザベスがなければ、それができたかもしれないすべてのものでした。 エッチのビット、私は気にしない。 しかし、私はほとんど対処できません。 それはHOTDやHighschool DxDほど悪くはありませんでしたが、これは私が実際にやり遂げたのですが、うわー。 彼らはパンティショットでどれくらいの時間を無駄にしたか知っていますか？ 信じられない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（6）
芸術、まあ&amp;hellip; meh。 それは私だったし、それを他にどのように記述するのか分からない。 特に「うわー」なんて何もなかったけど、どちらも悪くなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（5）
私はダビングされたバージョンを見て、私はそれを楽しんでいないと言いましょう。 サポートキャラクターは問題ありませんでしたが、メインキャラクターの声が間違っていたり、全部が喫煙中になったりしないでください。  Jeez。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（5）
注目されていたのはすべて、おっぱいやお尻でしたが、キャラクターの開発にはあまり時間がかかりませんでした。 事実、キャラクターの開発は最後のエピソードで行われました。誰にもあてはまらないのは、キャラクターを親しみやすい方法で表示するのが少し遅れたからです。 あなたは主に、時々面白い港の上で喧嘩したり戦ったりするキャラクターを見るだけですが、1つのエピソードごとに半分になると、見るのが面倒ではありません。 それはかなり退屈になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント/オーバーオール（5.5）
物語は良かったが、それ以外のものは平均的であったか、まったく悪いものだった。 だから残念ながら、私は5.5以上の得点を得られません。いくつかの興味深いアイデアで素晴らしいアニメでしたが、実際に何か興味深いものを開発するには、ファンサービスに多大な時間を費やしました。
私はそれがちょうど私のアニメの種類ではないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mira_/reviews&#34;&gt;Mira_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY (7)  Okay. I literally just finished watching Sekirei, and the story is about the only thing I really enjoyed about it. Basically, &amp;lsquo;Sekirei&amp;rsquo; are girls who have an &amp;lsquo;Ashikabi.&amp;rsquo; The Ashikabi are somewhat like the Sekirei&amp;rsquo;s &amp;lsquo;master&amp;rsquo; and they must fulfill the wishe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai-1&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは男性の視聴者をターゲットにしており、ecchi / haremアニメを嫌う視聴者は別の場所に見えるはずです。 同様に、ファンサービスを愛する人はセキレイを試してみるべきです。 それは、すべての &amp;lsquo;衣服を裂いた&amp;rsquo;シーン、 &amp;lsquo;断熱パンティー&amp;rsquo;ショット、 &amp;lsquo;半裸の胸&amp;rsquo;などを含んでいます。あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはほとんどの場合非常に密接にマンガに続くが、アニメの終わりはマンガから少し外れていることに注意する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
あなたはFate / stay nightに精通していますか？ もしあなたがこの段落を読み続けるならば、次の段落にスキップしてください。 概要を読むと、Sekireiのプロットが非常に似ているかもしれません。 事実、一言で言えば、大きな違いは、8人の兵士が戦う代わりに、今回は108人のセキレイがいることです。 しかし、セキレイの世界では、主人のために戦うために1人の召使いしか持たないのではなく、マスターはできるだけ多くの精神を持つことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fate / stay nightに精通していない人のために、Sekireiは人工的に作られた108の人形の間の戦いの王室について話しています。 セキレイと呼ばれるこれらの生命体は、アシカビ（セキレイとパートナーシップできる特別な遺伝子を持つ人間）を見つけて、彼らのために戦うことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
魔法少女リリカルなのはのフランチャイズと犬上を含むSeven Arcsのように、アニメーションの質は素晴らしいです！ 残念ながら、ショーはHDで放送されていませんが、すべてがかなりスムーズに流れ、キャラクターが詳細に描かれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時々、マンガのアートワークと比較すると、レベルは明らかにグレードが低いです。 したがって、実際に芸術家の絵を鑑賞する人にとっては、漫画も読んでみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OPとEDは、それを歌う才能の才能のために、ほとんどの視聴者によって非常によく評価されています。 セイユについて話すと、すぐに少数の名前を認識できるはずです。 ちょうどすぐにいくつかの名前を付ける：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kazehanaは野上由佳奈（C.C.コードギアス、テレサ・テスタロッサ、フルメタル・パニックなど）
つきうみ ゔぉいせｄ ｂｙ いのうえ まりな （よこ りとな いん てんげん とっぱ ぐっれん ぁがん、 えｔｃ）
大原さやか（コードギアスのミリー・アシュフォード、アリア・アニメーション・フィレンツェのアリシア・フィレンツェなど）
魔王は遠藤彩（マクロスフロンティアのシェリル・ノーム、マイ・オトメのレナ・セイヤーズ0〜S.ifr〜、ガンダム00のキヌークロスロードなど）
Pakus Romi（エドワード・エルリック、フルメタル・アルケミスト、ヒツガヤ・ブリーチなど）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;等&amp;hellip;あなたはポイントを得る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;信じられないかもしれませんが、この才能のあるセイユのキャストは、セキレイの主要なセールスポイントの1つでした（もちろんファンサービスの横にある）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
多くのキャラクターは、物語の大部分のために開発されがちです（これは、通常、半ダースの「メイン」キャラクターと、それらについて話すための数十のエピソードがある場合です）。 シリーズがエンディングに近づくにつれて、メインキャスト、特にミナト（男性の主人公）とセキレイのために、かなり多くの開発が見られます。 興味深いことに、シリーズ全体での港湾とセキレイの関係は、多くのエンターテインメントを提供しましたが、これらはキャラクターの発展にあまり寄与しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はこのシリーズをとても楽しんでいました。 それぞれのエピソードには笑う独自のコメディがあり、それと同時にエピソードの後に​​スクリーンエピソードに貼り付けるほど全体的なストーリーを魅力的にするのに十分なアクションとドラマが含まれています。 間違いなくあなたの時間を費やす価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7600&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei is targeted at male audience, viewers who dislike ecchi/harem anime should look elsewhere. Likewise, those who love fan service should give Sekirei a try. It contains all the &amp;lsquo;ripped up clothes&amp;rsquo; scenes, &amp;lsquo;censored panty&amp;rsquo; shots, &amp;lsquo;semi-bare breasts&amp;rsquo;, etc. You will not be disappointed.    It should be noted that while the show does follow the man &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd-1&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは決して重要なダーリンではなかったアニメです！ しかし、私の良い仲間は、私にすべての批評家を無視して、このシリーズにショットを与えるように納得させました。 残念ながら&amp;hellip;私は、これに関する一般的な合意に同意する必要があります。  Sekireiには、私が推薦することを非常に困難にするのに十分な問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットと文字：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sekireiのアニメーションはまともではなく、戦闘シーンのいくつかはリリースの年に比べてかなりよく見えます。 しかし、私はキャラクターデザインのファンではありませんでした。 おっぱいはとてもばかげて大きいので、馬鹿に見えるだけです！ セキレイの人間の解剖学の考えは、私の個人的な美学に激突しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは実際に本当に面白い、または少なくとも私が笑ったように信じられないほどばかげていたいくつかの瞬間を持っていた。 あるシーンでは、ムスビーがランダムに飛行を開始し、1978年のスーパーマン映画からロマンスシーンを偽装するためにミナトを空中に運ぶ。そして、彼女は土地の仕方がわからず、何百フィートも落ちてから木に落ちる。 芸術のセクションで上で言及されたような戦いの場面はかなりまともであり、あなたが単に面白いごみを見たいと思えば、このシリーズは無理です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは、私がどんなに良いアニメを考えているかではありません。 しかし、それはAkikanとKampferが恐ろしく書かれているにもかかわらず、未来の日記やコードギアスのように真剣に死んでしまった程度に私を怒らせることはありませんでした。 基本的に、セキレイは悪いアニメですが、たくさんのアニメがセキレイよりも嫌いです！ それでも、私は本当にあなたが本当に面白い作品を作るために、お互いに戦っているポケモンの女性たちを魅力的ではないと思うような娯楽を見たくない限り、これを避けるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    Sekirei is an anime that has never been a critical darling! However, my good buddy convinced me to ignore all the critics and give this series a shot. Unfortunately&amp;hellip;I kind of have to agree with the popular consensus on this one. Sekirei has enough problems to make it very hard for me to recommend.    Plot and characters:    The plot of Sekir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi-1&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セキレイのアニメページを見て、自分が何を得ているか、かなり良いアイデアを持っていることは天才的なことではありません。 しかし、私はそのようなショーには、どれほど馬鹿で、演じられていても、そしていつもどおりであることにかかわらず、弱点があります。 私はセキレイと一緒に結果にうれしく驚きましたが、言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セキレイの基本的な前提は私には面白かったです。 たくさんの方法で、それは私にアクション映画のハイランダーを思い出させました。ただ、おっぱいとお尻でしかありません。 この設定は、大規模なMBI協力によって支配される日本の町です。 彼らは108人の神秘的な女の子（そして少年少年）がセキレイと呼ばれる戦闘で互いに賞金をあげられるようなゲームを企画している。 セキレイのそれぞれは、彼らに余力を与えるキスをして足利と呼ばれる人間に縛られています。 巨乳の巨乳は1匹しかない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは、さまざまなジャンルを組み合わせて機能させることができます。 アクションと戦闘アニメとハーレムロマンスとコメディと超自然的な魔法の健康的な線量が混在しています。 彼らはすべて一緒にとてもうまく働き、私は本当に彼らがすべて一緒に属していると思うほどの化学を持っています。 それは非常にうまく動作するように管理し、短いシリーズにもかかわらず、ファンを楽しませるために十分なすべてがあります。 シリーズはメインのストーリーを終わらせませんが、第2シーズンの発表で終わります。 最後には未解決の質問がかなり残っているので、これは良いことです。 プロットのペーシングは良いですし、それはあなたに興味を保ち、繰り返しに沿ってドラッグするように感じることはありません。 それは常にトピックにとどまっているわけではありませんが、そうでなかったときにはそれほど心配していませんでした。 意外にも、私は物語のハーレムの面を本当に楽しんでいました。 これは私が女の子のグループ全体が好きだった少数のシリーズの一つでした。 それは、彼らと男性のリードの間に決してロマンチックな選択肢がなければ、私が気にしない唯一の時間かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャスト全体は少し混ざっていますが、大半は非常に良いです。 それは、主に港湾の魅力的で魅力的でないリードによってもたらされます。 彼はあなたの古典的なハーレムのリードであり、私は本当にキャストの女の子が彼を見つけるのはなぜか分からない。 彼はそうではないが、彼は非常に独創的であり、目立たないので、彼はチャンスがない人ではない。 視聴者は彼が彼の所在を望む以外に彼の多くを考えることはまずありません。 あなたよりも聖職者を吐き出すことと、あなたよりも聖職者になることのほかに、彼は彼の巨乳な恋人によって救われること以外には何も寄与しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私のためにシリーズを保存するが、ハーレムです。 私は本当にそれらをすべて愛していました、彼らは一緒に陽気であった、それらのどれも独創性の観点からインスパイアされたキャラクターではありませんでした。  彼女はロマンスで後ろの座席をもっと取るが、彼女の人格は笑いのためである。 もちろん、ハレムはロリ、草野なしでは完璧ではないでしょう。 私がロリを好きではないにもかかわらず、私はクーがかなり気持が良かったし、憎むことも不可能だと認めなければならない。 Musubiは本当にただの競争に気をつけている素敵で気難しい戦闘機です。 彼女の個性は、多くのコメディとファンのサービスを大いに提供します。 早い段階では、彼女は主な愛の関心事だったと言えるでしょう。そして、彼女は結局、ショーの途中で女の子の一人になってしまいました。 残りの女の子も楽しいので、私はこれほど気にしませんでした。 つくばは、ミューズのミューズとの愛情の主なライバルです。 彼女は居住者のツンデレですので、もちろん私はすぐに彼女を愛していました。 ほとんどのtsundereのキャラクターのように、彼女は個性の中で最も成長しているように見えるので、私は彼女のために応援しているように感じました。 ミサトは変態的で奇妙なメガネの女の子達。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストと悪役は強固ですが、特に深いものではありません。 誰もが好きなのは、彼らが一緒に住んでいる家の娼婦、ミヤだろう。 彼女は起源の中で神秘的なキャラクターのビットですが、彼女は教師、戦闘トレーナー、そして母親のように少し行動します。 しかし、彼女に言わないと、恐ろしいオーラが現れるでしょう。 他の足利とそのセキレイは、ストーリーの過程で登場し、いくつかの人たちはヒーローやヒロインと戦うために助けを求めます。 私たちは、主に次のシーズンをかわいそうに役立つ主要な悪役の小さな味を得る。 ウズメやホムラのような他のサポートキャラクターは、ほとんどが謎に包まれており、将来的にはより大きな役割を果たします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的に私はセキレイが好きだとは言えません。 これはそうではないので、アニメーションと芸術が悪いと言うわけではありません。  魔法と戦闘の特殊効果はかなり良いですが、そこには乳首のショットがはるかに少ないです。 Sekireiは本当にファンサービスにサービスを入れ、その無修正バージョンはヌードとパンティーショットの面で他のショーとほとんどライバルになる。 私の主な問題は、非現実的で愚かな身体測定とキャラクターデザインです。 おっぱいは、事実上すべての非ロリのキャラクターでは驚異的に巨大であり、実際に見ても魅力的ではありません。 彼らは非現実的な形をしており、あなたがそれらを見に行くので、これは重要です！ さらに、女の子の体は完全に巨大な腰と尻と小さな腰で変形しています。 多くの場合、文字、特にMusubiは実質的に変形して見えます。 私はそれが必要だと思っていないので、ショーから本当に離れています。 カップサイズのカップルを、少なくとも実現可能なサイズの範囲にダイヤルしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は音楽と声優を楽しんだ。 そのキャストによって演奏されたOP / ENのテーマソングがかわいいと感じられ、シリーズの精神を捉えました。 私は本当に井上マリーナと葉山沙織がツキムエムとムスビーと好きだった。 彼らは本当にそれぞれのキャラクターを引き出し、ショーを盗んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;振り返ってみると、私はこのシリーズが本当に好きだったはずがありません。 単に面白いことを除いて、どんな面でも目覚ましいものではありません。  haremsのようなあなたのdontおよび上のファンのサービスの上でなら、あなたはこれから離れているべきです。 しかし、あなたがおっぱいフェチ、愛のサービスアニメ、または戦闘アニメのような場合セキレイはおそらく楽しい経験になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19301&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It doesn’t take a genius to look at the anime page for Sekirei and have a pretty good idea what you are getting yourself into. But I have a weakness for such shows regardless how silly, played out, and clichéd they usually are. I have to say though that with Sekirei I was pleasantly surprised with the results.    The basic premise for Sekirei was interesting to me. In a lot of ways it reminded me of the action movie Highlander, only with tits and asses. The setting is a town in Japan controlled by the massive MBI cooperation. They are administering a &amp;lsquo;game&amp;rsquo; of sorts which pits 108 mysterious girls (and a fe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;artist-retired-1&#34;&gt;artist-retired&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最近、ポケモンフランチャイズで何をしているのか信じられますか？ 私は、ゲームが古くなっているのを知っているが、ジーンズ任天堂を知っている、私は彼らが盲目的にマスターに従う大きなboobieバウンスのバウンスにポケモンを回すことによって、彼らがfanserviceの道を行くとは思わなかった&amp;hellip;ああ、 ポケモン、それはちょうど別の一般的なハーレムエッチショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：カレッジ・ドロップアウト・ボーイはかわいいボビロス少女に会い、形と大きさの異なる他の女の子と一緒に寮に移動し、最初のセキレイをキャッチしてマスターや何かになる&amp;hellip;  「ああ、他のものとまったく同じだよ」という冗談は怠惰で面倒で繰り返しはあるが、このようなアニメはちょうどそれが唯一のものであり価値があるものである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてセキレイは、怠惰なキャラクターのようなエッチアニメとは何の違いはありませんか？ チェック！ 無関心で国境を逸した女性のリード？ チェック！ 女性のリードは、これについてここで冗談を言っていないために、主な男性のリードに自分自身を傾け、全く理由がなく、彼らはただ会ったにもかかわらず？ 知ってるでしょ&amp;hellip;
しかし、今回は、ポケモンみたいなポケモンのような気分で、ポケモンみたいなものです。セキレイは戦闘のためのツールのように行動し、マスターの要求に従っています。このエッチアニメも一般的なアクションアニメです。 衣服だけがダメージを受けます（衣類は、明らかに気絶する前に健康バーとして扱うべきです）。 それはひどいアイデアや何かではありませんが、アイデアに明らかなマーケティングの下側があります。少女は、彼らがどのようなタイプのセキレイを繰り返すのが大好きです。 私は戦いタイプです！ 私は火のタイプです！  etc&amp;hellip;など&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子はあらゆる種類のサイズから、あなたは完璧な女性ビルド、ばかげたバランスの取れたもの、さらにはロリなどもあります。 キャラクターが行くように&amp;hellip;メインリードは気にするにはあまりにも一般的であり、彼の名前は私を逃げる（私はwikiや何かでそれを見てもわかるが、なぜecchiアニメの一般的なヒーローがより適切な名前 ？）とリード女性またはポケモン - セキレイ何センチメートルの胸の大きさの半分のIQを持っているので、私はあなたのパンティーのジョークや&amp;rdquo;OMG、あなたが裸であることを見た&amp;rdquo;おっとをかわすことはありません！ ルーチンでも、私たちはこの中に完​​全な正面のおっぱいを得ていますが、他のエッチと同じように、「これは単なる変態ではないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは、次のアニメが登場するまで、脳細胞や空の財布を殺すことしかできません。あなたがそのタイプの人であれば、もっと力を出してください。 より大きい予算のアニメプロデューサー、Aniplex、そしておそらく、彼らはより多くのFate / Whateversや他の色のExorcistsを作るためにこの資金を使って、これほど完全ではないようなものを市場に出すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：少なくとも&amp;hellip;アニメーションはうまくいきます、アクションシーンはいいですし、おっぱいは&amp;hellip;うーん、バウンスしていますので、これはこのようなアニメにとっては重要なことです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：私は思い出せませんが、記憶喪失の点では忘れられます。 英語版と同じくらい日本語版を見たことがなく、Funimationのダブをチェックしていて、それは圧倒的だが、Funimationでさえ、良いダブの努力はこのアニメにとっては妥当ではないことを知っていた。 チャック・フーバーは型付きの教授としてそれに入っているので、少なくともそのような扱いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
いいもの：
+あなたが胸を張っているなら、あなたはもっと力を発揮します。
+心配しないでください、彼らは非常にうまくアニメーション化されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミックス：
+/-まともなアイデア/マーケティングを容易にするためのギミック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
 - これまで見たことのある一般的なハーレムほど深く。
 - 思い出深い人物は、主な女性のリードを遅らせる。
 - 忘れられないオーディオ、英語と日本語の両方のオーディオはまるで怠惰です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここでたわごとを話そうとはしていないし、実際にこのアニメにチャンスを与えていないことを知っている（レビューを書くために2つのエピソードを見てから十分な情報を得ることはできるが、 もちろん、それはおっぱいだけだから、それを批判するのは冗長だが、これはほとんど侮辱的だが、本当にこれを見たいなら、いくつかの友達と見てみる 爆発のポケモンの参照を参照してくださいまたはこのショーで独自のミステリーサイエンスシアター3000の解説を行う、これはおそらくこれを打ち負かすのではなく、恥知らずのない方法を得るための最良の方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48203&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/artist-retired/reviews&#34;&gt;artist-retired&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Can you believe what they&amp;rsquo;re doing with the pokemon franchise these days? I mean I know the games are getting stale but jeez Nintendo, I didn&amp;rsquo;t think they would go down the fanservice road by turning the pokemon into big boobie bouncing girls that blindly follow their masters&amp;hellip; Oh, hold on, this isn&amp;rsquo;t pokemon, it&amp;rsquo;s just another generic harem ecchi show.    STORY: College drop out boy meets a cute boobilicious girl and proceeds to move into a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grimmm-1&#34;&gt;Grimmm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは、あなたの典型的な哀れな男性から始まります&amp;mdash;大学に入ることはできませんでした、近所の友達、恋人、または近い将来に起こることが良い何かのためのすべての希望&amp;hellip;その1運命の日まで。  ：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - かなり一般的ですが、それが何らかの意味を成すならば、同時にユニークです。 私が言ったように、あなたはあなたの典型的な「ダウンダンプ」男性を持っています。ミナトは大学に入らずに失われたような気がしますが、彼はすぐに彼とつながるこの女の子に会います。 その女の子はセキレイと呼ばれていて、今では瀬戸内海のセキレイプランと呼ばれるゲームに参加しています。  108セキレイは街中でゆるされていて、彼らは崇拝する人を探し求めていた（専門用語「足利」）。 彼らのほとんどが足利を見つけた後、ゲームはセキレイのすべてが賞金を受け取って勝者と戦うようになる新たな発展につながります。  SekireiはAshikabiと永遠に暮らすことができるという賞です。 しかし、シリーズがどのようになっているかで判断すると、今シーズンのセキレイ・プラン・ゲーム（今シーズン2番目のシーズンを前提としている）が見えるようには見えません。 とにかく、物語の良いところは、各足利がセキレイに限定されているわけではないので、明らかに、セキレイが足利を戦ったときの面白い瞬間につながります。 しかし、時には主人公の湊さんが、彼等がすべて同じように扱おうとするのではなく、彼が好きなセキレイについてもう少し愛情を示すことを望みます。  = /&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; サウンド - アートワークは悪くないが、女性は一般的に、例外なくいくつかの例外を除いてすべて同じです&amp;hellip;長い髪で胸を張っています（ただし、人格は例外です）。  ：P音は悪くないですが、OP曲とED曲は特に最高の曲ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - セキレイのすべてがユニークな性格を持っているので、あなたはショーの誰かのように縛られています。 誰かがショーをいくらか楽しむことができるものがたくさんあります。 あなたがシリーズの開発を選ぶことさえできるのであれば、開発は少し滑らかになりましたが、それほど悪くはありません。 好きなキャラクターを持っていると、その番組を楽しむチャンスが増えます。  ：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - まあ、私は本当に何か奇妙な理由のためにそれが好きです。 私は自分の好きなセキレイ（つきえい）、他のものよりも好きなペアリング、次に何が起こるかを見極めることを期待しています。 あなたが私に尋ねるなら、あなたはエッチ、ハレム、ロマンスシリーズが好きなら、本当に下に来ます。 ショーのアクション部分は私にとっては事実上のボーナスです。 それで、私は、個人的に、セキレイを本当に楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、セキレイは、セキレイプランの実際のストーリーを基にして2番目のシーズンを迎えてくれる興味深いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7944&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Grimmm/reviews&#34;&gt;Grimmm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei starts out with your typical pathetic male&amp;mdash;couldn&amp;rsquo;t get into college, no close friends, no girlfriend, or any hope at all for anything good to happen in the near future l&amp;hellip;until that one fateful day. :P    Story - Pretty generic, yet unique at the same time if t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はなぜ人々が私にハレームのアニメをレビューするように依頼するのか分からない。 はい、私が好きなものはいくつか見つかりましたが、彼らの大半は、嫌な性的欲求を持っており、賞品のような女性を、彼がどのように扱うかにかかわらず、この普通の男の後を追うようにプログラムされた、 どのように明らかに彼はそれらを拒否する。 誰かが知っている、おそらく私の一般的なジャンルの嫌悪感は、彼らの特定のものが例外の1つになるかどうかを見てみたい、あるいは私がアニメを裂くのを見たいと思っている人のケースかもしれません。 その役割を果たす良いチャンスです。 このシリーズは、漫画家、櫻井郷子、阿修家さくらによって制作されました。 彼女の少年愛のために最も有名なアーティスト。 アニメ化は、井上の後ろのスタジオであるセブン・アーク（Seven Arcs）と悪くて魔法少女リリカルなののは（Marou Shoujp Lyrical Nanoha）が担当しました。  Sekireiを見て、それがまれな良いハレームアニメの1つであるか、それとも遠隔的に価値のないものであるかを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は、ティッシュペーパーと同様にニュアンスがあり、開発されています。 彼らはあなたがほとんど常に悪いハレームのアニメで見るもののために完全に典型的です。 彼は一般的に「良い」キャラクターなので、根本的な理由がある特別な属性を持たない普通の主人公がいる。 ふわふわした空飛ぶ女の子。 もっと積極的な少女。  loli（ewww）など。 あなたはこれらのキャラクターのように行動する本物の女性を見つけることはできませんが、信じられないほど浅いホルモンの男性にアピールするように設計されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これのアートワークは一般的なものかもしれませんが、いくつかの要因があります。 最初の、そして最も明白なのは、ばかげたファンサービスです。 ランダムなパンティー、お尻や乳房のショットをたくさん期待しています。 戦い場面は良いだろうが、死者の高校と一番の宇宙の大名の行動序列と同じ問題を抱えている。彼らはファンサービス場面で行動を打ち破って戦闘シーンを薄い言い訳にしたい 主人公を取り除く。 セキレイ、愚かなことをやめなさい。 誰も戦いでそれをするつもりはない。 あなたは、人の服を裂くことなく、けがをすることを目指すつもりです。 実際の戦いであなたが誰かの服のために行く唯一の方法は、彼らが地面に人を引っ張ったり、彼らの移動性を妨げるために使用できるゆるいビットを持っている場合です。 背景も大きく鈍い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これでは素晴らしい歌声を期待しないでください。 これは、声優が善良ですが、スクリプトでは何も要求しない深みを加えることはできません。 そして問題は確かに俳優ではありません。 あなたは早見沙織さん（あの花と琴の両方に良い人）、井上マリーナ（学園ユートピアマナビストレート、魔法少女リリカルなのはStrikersで良かった）がいますが、すべての声優のために良い演技の例を挙げると 非常に長くなるでしょう。 この小さなエクササイズから取り除くべきポイントは、俳優は能力があり、そのパフォーマンスは悪いことです。 音楽はシリーズの最高の部分です。 それは良くない、それは普通ではないが、それは悪くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は4/10です。 これには確かにいくつかのユリ瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セキレイはひどいです。 物語は、典型的なharem schlockであり、非定型要素は、いくつかの非常に優れたアニメによって行われています。 文字は冗談で、収集されるオブジェクトとしての女性キャラクターの扱いは大変です。 要素のいくつかの薄いイディオシは頭痛を誘発し、ファンサービスはちょうどばかです。 私はそれがいくつかの面白い瞬間と時々良いアクションシーケンスですが、いくつかの信用を与えるが、確かに得るためにシリーズの残りの部分を座っておく価値はありません。 最終的な評価2/10。 私は、私のレビューリクエストキューの次のものがより良いことを願っています。 私を見てみましょう&amp;hellip;セキレイ：純粋な関与。 あなたが好きなようにここに多くの叫び声を挿入してください、それはおそらく十分ではありません。  Gail Simoneを読むには数時間かかると思いますが、来週はそのレビューを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=112569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t know why people ask me to review harem anime. Yes, I&amp;rsquo;ve found a few that I liked, but most of them are heavily misogynistic and treat the women like prizes to be won or vapid automatons that have been programmed to chase after this one very ordinary guy regardless of how he treats them or how obviously he rejects them. Who knows, maybe my general distaste for the genre makes people want reviews to see if their particular one will be one of the exceptions or maybe it&amp;rsquo;s a case of people wanting to see me tear an anime a new one and they figure a harem title has a good chanc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mikayrawrrz-1&#34;&gt;Mikayrawrrz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;4分で、プロットはすでに開始されており、ファンサービスは既に行われています。
それは素晴らしいスタートではない場合、私は何がわからない。
入試に一度ではなく2回失敗したことを嫌いな人。 彼の運はちょうど悪化するようですか、それとも良いですか？ それは本当のことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sekirei、主に秘密のお互いに戦う能力を持つ女の子。 アシカビと呼ばれるパートナー以外の誰も知りません。
ファンサービスがたくさんあるので、そうでなければ、これはおそらくあなたのためではありません。 それはすべてそれが絵のポイントの一つであるので、ストーリーに参加し、うまく網を掛けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーは愛らしい、セクシーで、彼女はミナトととても甘いし、その間のロマンチックな部分は本当に素敵です。 しばらくして、私たちはクスノと出会います。 その後、マツと出会う。 彼女は港を自分自身に求めています。 彼女はちょっと変態ですが、あなたが私のような人なら、彼らは通常私の好きな種類のキャラクターです。 そして最後につきあみに会う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは本当に面白いです。エッチ/ファンサービスが好きな人は、これを必ずチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233002&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mikayrawrrz/reviews&#34;&gt;Mikayrawrrz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;4 minutes in, the plot has already started and fan service is already happening.  If that&amp;rsquo;s not a great start,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;romantic19-1&#34;&gt;Romantic19&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セキレイは、そのジャンルの過小評価された宝石とみなされています。 主人公が彼の態度とプロットを取り巻く状況のために女の子のいずれかを選ぶことはないということを、私たちは知っているという意味では、間違いなく古典的なハーレム・アニメです。 初めて私がそれを見ようとしたとき、私はこのエピソード3の後にこのアニメを個人的に落としました。 しかし、数ヶ月後、私はそれに戻って来て、それは私の上で、非常にそうなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、非常に頻繁なヌード、巨乳のセックスアピールの女性、そしてエッチを重視しているため、セイレーは、実際には常に魅力的なプロットとセッティングを持っています。 セキレイのコンセプト自体は、ポケモン、ハンガー・ゲーム、そしてランニング・マンのすべてが1つに織り交ぜられているような感じです（多くのドラマと「スライス・オブ・ライフ」の雰囲気が吹き込まれています）。 プロットにはかなりの量の良いアクションがあり、実際のストーリーの深さは、「ちょうどエッチのためのエッチ」であるが、ストーリーの詳細については十分ではないアニメのカテゴリからそれを取り除くのに十分である。 だから、それは非常にうまくバランスをとる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのプロットやコンセプト/構成は、ストーリーが展開するにつれてうまく考えられ、適切に説明されています（ある時点では、混乱が生じている可能性があります）。  Sekireis、Ashikabis、Disciplinary Squad、Sekireiプロジェクトの政府構造という概念全体は、多くの「フェア」アニメ冒険シリーズに匹敵する深さを提供します（私は「プロット」がうまくやっているので「フェア」 驚くべきフラットアウトもありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、男性の鉛と主人公の佐藤港は、ショーの最弱点です。 悪名高いアニメ「グリーン・グリーン」（高価ではない）からの高崎裕介のように、彼はプロットのためだけでなく、構造のためにそこにいなければならない非常に無味なキャラクターです。 シーズン2では、彼は少し成長し、シンプルなファクターのために、最初のシーズンよりも彼をもっと受け入れたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは、大部分のために、このアニメを面白くするものです。 彼らの個性の違いと、港の一人の愛であるための絶え間ない戦いは、非常にコミカルで、時には、とても甘い（彼らが自分と瞬間をつくるとき）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、このアニメドラマでは、ムスビーとツキミが私の好きな選手です。 彼らはどちらも私が個人的に結婚したい女の子（つくば市よりもMusubi）の品質特性を示すとして、私の個人的な意見では非常に大きな可能性を秘めています。 この側面は間違いなく私がこのアニメが好きな中核的理由の一つです。 ミナトのセキレイのアシカビへの忠誠心と献身は、とても美しくロマンチックな/「賢い」ものです。 キャラクターにアタッチすることは、あなたがショー全体をもっと良く乗るのに間違いなく役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と音は家に書き込むものではありませんが、文字や手描きを邪魔しないほど十分です。 ショーの両方の季節のオープニングテーマは、音楽に関して非常によく行われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、私はかつてこの番組を説明するために軽蔑して聞いた声明は、「ポケモンのようなものだが、大きなテントの女性を除いて。 その生の意味での陳述は本当です、はい&amp;hellip;.ショーはそれ以上のものです。 それはフラットアウト素晴らしいショーではありませんが、文字のほとんどは非常に面白く、あなたは間違いなくそれらに接続することができます。 全体的に：良いプロット/セッティング/ストーリー、面白いコメディ、ほぼすべての好きなキャラクター（私は立つことはできません）、非常によく行われたオープニングテーマソング、  Sekireiは確かにそれがしようとしているジャンルミックスのためのまともなアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（警告：シーズン2は「続ける」崖のハンガーで終わり、シーズン3はあなた自身を研究することができるいくつかの理由のために、おそらく決して作ったりリリースしたりすることはないでしょう。 あなたがこのアニメに入ることを決めた場合、閉鎖することはありません。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=173291&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Romantic19/reviews&#34;&gt;Romantic19&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei is considered by many to be an underrated gem of its genre. It is definitely a classic harem anime in the sense that we know the main character is not going to pick any of the girls due to his demeanor and the circumstances surrounding the plot. I personally dropped this anime after episode 3 the first time I attempted to watch it. However, after a couple months, I came back to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marthgun-1&#34;&gt;Marthgun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは実際にプロット、キャラクター、ストーリー、アートの面でかなり一般的なショーです。  ecchiとharemの面ですぐに人々を奪うことができます。 これらのことを念頭に置いて、これは私が見つけたアニメの中で最もお気に入りの隠された宝石のひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;b-b-b-しかしあなたはその7を与えた?? はい、私は、それはアニメが終了していないb / cです。  2つの季節と3つ目の噂がたくさんあります。 これは私がマンガを手に入れた最初のアニメです。 ストーリーが完成した場合、または少なくともエピソードがある場合、これは私から9を得るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは大都市でプレイされたゲームで、ヒューマノイド（主に女性）が互いに戦いあうように戦いあう奇妙な能力を持っている。 その野生の戦いの場面とバックストーリーの巨大な深さとロイヤルの巨大な戦いのような。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sekireiをユニークなものにするのは、そのゲームがどの程度うまく実行されているか、そのキャラクターはゲームの設定や文脈に完全に適合していますが、MCを取り巻くさまざまな種類のキャラクターがあります。 それはエキサイティングなダイナミクスになります。 アニメはほとんどのSoLですが、第2シーズンまで本当に狂った町に出ることはありませんが、私はそれが私に何度も欲しいと感じていました。 各エピソードの後、ショーはちょうど良くなったと良い。 進行はほぼ完璧でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、いくつかの欠点があります。つまり、MCはオマンコです。 これを少しでも許容できるものにするのは、彼の性格に非常にゆっくりと進行することであり、彼はしばしば、素朴で、恥ずかしがりや吃音であるが、彼は鼻を痛め、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、おっぱいとエッチのかなりの量があり、ほとんどすべてのエピソードで赤い顔が現れています。 高校のDxDレベルではありませんが、彼らはファンタスティックな群衆にケータリングしていることは間違いありません。 ありがたいことに、実際には、キャラクターの発展やプロットを促進するために、ほとんどのファンサービスシーンが複数の目的を果たしているため、実際には進まない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個々の要素が多少一般的であっても、彼らの位置づけはショーを特に独特で興味深いものにします。 私はanimuの公平な分け合いを見てきました。これは最初から本当に私の関心を集めたショーの一つであり、決して私を失望させません。 そしてキャラクターを関連性のあるものにするためのジェネリックな作品は、早い段階で興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのエッチを扱うことができ、喜んで楽しむことができれば、セキレイよりはるかにうまくいくことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=156463&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marthgun/reviews&#34;&gt;Marthgun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei is actually a pretty generic show in terms of plot, characters, story, and art. The ecchi and harem aspect can immediately put people off. With those things in mind, this is by far one of my most favorite hidden gems in anime that i&amp;rsquo;ve found.    b-b-b-but you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animetyphoon88-1&#34;&gt;animetyphoon88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは素晴らしいアニメです。もしあなたが最初にecchiを愛したら、それはこれよりはるかに良くなりません。 ショーの女の子のほとんどすべては、大きな胸を張ったり、大きな胸をはげたりします。 また、彼らはアクションシーンでパンティーを見せてくれる短いスカートをほとんど持っているし、パンティーが青から飛び出している。 男性の主人公はセキレイ（本当に熱い女の子たち）から注目を集めています。  Sekireiをすごくいいと思うのは、ほとんどのエッチアニメと異なり、それは素晴らしいプロットを持っていて、素晴らしいアクションと戦いがあります。 ショーの各女の子はストーリーラインを蹴ってくれる異なるパワーを持っています。 例は、水、植物、風、または単に超強さを制御している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17707&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animetyphoon88/reviews&#34;&gt;animetyphoon88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei is a great anime if u love ecchi first of all.It doesnt get much &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;duskrados-1&#34;&gt;Duskrados&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;重要：私の英語を許してください。 フランス人として、それは私にとっては簡単ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワオ！！ 私は驚きです。 私は友人*咳*ロサリオ - 吸血鬼*咳*&lt;em&gt;咳&lt;/em&gt; to-love-Ru *咳*によって文脈で多くの愚かなショーに紹介されている、fanserviceのファンの過負荷のハーレムではない。 私はこのアニメカウゼを見る。それについて多くの良いコメントを聞いた。 だから私のレビューです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：あなたは良いセリフを伝えるために12のエピソードを持っていて、セキレイはこの部分をほぼ完璧にやっていました。 そのようなショーでCauzeは、通常、大きなオリジナルストーリーを持っていません。 ストーリーは、（私が「アスペクト」を意味するものを理解していれば）私が「あらゆる側面でファンタビビの過負荷」と呼ぶものを提供するために集中している古典的なものです。 このショーでは、良い瞬間を持つストーリーを追加することで、これらのルールの一部を破った。 ほとんどすべてのキャラクターがおっぱいを特大にしているにもかかわらず、ファンサービスはどこにでもありますが、誇張されたものではありません。 確かに、いつも愚かなショーであると不平を言う人がいて、私は尊重しています。 他のセグメンテーションで後で説明します。
ストーリー：12/10の番組のための「降下」ストーリーを提供するための8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：素晴らしい。 キャラクターは本当によく描かれており、アニメーション化されています。 私は非常にオリジナルで美しいキャラクターアートがあると思います。 私は芸術の中でこれまでには行かないだろうが、私はそれについてすべての良いことを説明することはあまり良いことではない。
アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ここで私はより多くのnghを感じています。 音楽は、少なくとも私の意見では、それらのショーではあまり良くありませんが、私は音楽の選択を裏付けることができ、オープニングは私の怖がりを怖がらせません&lt;em&gt;咳&lt;/em&gt; to-love-Ru第2オープニング*咳*。
サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：うわー!! もう一度、12のエピソードが表示されます。 私はそのような文脈で巨大なキャラクターの発展を期待していませんでしたが、少なくともいくつかのキャラクターは自分の個性を持っていました。 奈緒はわかっていないような迷惑にならなかったのですが&amp;hellip;&amp;hellip;咳*アオノつくね*咳*。  Musubiは面白かったし、それを置くための良い動きだと思う熱血のキャラクターの魔女だった。 つくばは私の好きなキャラクターでした（いいえ、彼女の大きな胸のせいではありません）。 彼女は古典的な「私はその劣等人の症候群は必要ない」と思って、最終的に彼女は誰よりも足利を必要としますが、それが完璧で、その時、これは迷惑になりかねません。
キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：神は私の何が間違っている！ 私はショーを楽しむ!! 私、メカファン、私の心に何か間違っているはずです。 確認：私はまだガンダムが大好きです。はい、いいえ&amp;hellip;はい&amp;hellip; ouf&amp;hellip;真剣には、それは素晴らしい乗り物だと思う&amp;hellip;それは&amp;hellip;それ以上のものは何も、ENJOYABLE！  ！ 楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私は長い間そのショーを覚えています。 私はこれまでに見たことのない壮大な物語を捜し求め、ショーにはいくつかの欠陥（すべてのショーのように）があります。私は8を超えることはできませんが、あなたの「ハーレム」ファンか、 一般的にアニメを愛し、そのショーを迂回すると、見る価値があり、必ずしもそれほど長いとは限りません。
全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16993&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Duskrados/reviews&#34;&gt;Duskrados&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Important: Forgive my english please. As a french person it&amp;rsquo;s not very easy for me.    Wow!! I&amp;rsquo;m surprise. I&amp;rsquo;m not a &amp;lsquo;harem with overload of fanservice&amp;rsquo; fan, having be introduce to a lot of crappy show in that context by friends *cough*rosario-vampire*cough**cough*to-love-Ru&lt;em&gt;cough&lt;/em&gt;. I watch this anime cauze I heard &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hana5963-1&#34;&gt;hana5963&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セキレイは男性向けのアニメです。 高校DxDのように？ その後、セキレイが好きになるでしょう。  「おっと、私の服が裂けた！」 シーンだけでなく、 &amp;lsquo;風が便利に私のスカートを動かし、私はショーツを着ていない！ 下着やおっぱいをたくさん用意してください。 たくさんのおっぱい。  （OPPAI！XD）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
あなたがランダムなおっぱいや下着がどこにでも出てくることに集中しないなら、今、このアニメはかなり良いプロットを持っています。 名前：だから、この男佐橋港は、大きなboobed女の子が空から落ち、彼の土地を歩くときに歩道を歩いている！  （このパンティーショットは、OPPAIと共同で一部提供されています。）彼女は、これらの2つの双子と、これらのランダムな照明ボルトで大きな胸を張って戦っています。 彼女は彼を路地に連れてきて、彼にキスして彼女をもっと強くします。 その後、彼女は彼女がSekirei、基本的にスーパーパワーを持つエイリアンであり、互いに戦うために街に入れられていることを彼に伝えます。 街には、Musubi（大きなおっぱいや、「私が半裸の女の子であれば気にしない」）と双子を含むセキレイが他にもたくさんあります。
それは単なる基本的な前提でした。 実際に見ると面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンド：7/10
芸術はかなり良いです、それはクールな戦いのシーンとたくさんのおっぱいの物理学を持っています。 音は特別なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
これは別のharem / ecchiアニメですので、実際にキャラクターの開発はありません。 いくつかありますが、目立たないです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10
私は男のようにそれを楽しむことはありませんでした。 私はまだそれがかなり好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10
私はおっぱいやパンツが好きな男性のためにこれを提案します。 たくさんのパンツ。  （そんなにパンツ&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228545&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hana5963/reviews&#34;&gt;hana5963&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei is an anime geared toward men, and it shows. Like Highschool DxD? Then you&amp;rsquo;ll like Sekirei. Prepare for &amp;lsquo;oops, my clothes ripped!&amp;rsquo; Scenes as well as &amp;rsquo;t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jaften-1&#34;&gt;Jaften&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どこから始める&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは明らかにエッチのファンデーションのハーレム・アニメです。 そんなに鮮明に自明です。 私はそのジャンルでは問題ありませんが正直ですが、このアニメは私のものではありませんでした。 私は半分以上を見てからそれを落としましたが、私はスポイラーを読んでプロットの残りの部分を知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、「Chasekun」という名前の査読者がSekireiとFate / Stay nightを比較したことに気付きました。 それに応じて私が言わなければならないことはすべて&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;ばかじゃない？！ あなたは実際に運命を見た/前に泊まる、チェイスクン？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両者はそれほど異なるものではありませんでした。 一方、「Masters / Ashikabi with Servants / Sekirei」のダイナミックスと、サーヴァンツ/セキレイの間には戦いがあるという非常に表面的な類似点がありますが、 しかしそれだけです。  Fate / stay nightははるかに深く、はるかに思考を刺激する、特に元の視覚小説 - アニメの適応はVNに比べてかなり明るくないが、Fate / stay nightのアニメでさえ、 セキレイ。 興味深く、よく発達したキャラクターと実際のキャラクターの開発、ダイナミックなプロット（VNは実際には複数のパスを持つ3つのルート/ストーリーを持っています）、マジックのようなもののための実際によく考えられたメカニックス（このレビューアはとにかくそう思っています）  。; 私は続けることができるが、それはこのレビューのポイントではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セキレイ、その一方で&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：悪い あなたがプロットを立てる際の弱い試練を過ぎて見ていると、ここにはあまり話がありません。 これは、箱に書かれている（または描かれている）ものとほぼ同じです。 私はあなたが他のレビューを読んだと確信しているので、それは基本的に100 +超強力なヒヨコの公爵それを持っている言い訳 - セキレイの2つまたは3つは、代わりにbishounenです。 ストーリーは、基本的には、戦場のハーレムに大国の大宇宙人を前提にして書かれています。不可解なことに、完全に目立たないスピネリックな敗者（アニメでしか起こりません）と恋に落ち、他の 任意の理由で超大国の大きな巨乳のエイリアン &amp;lsquo;。 それは厳しいように見えるかもしれませんが、文字通り、実際に何かがあるように見えるようにするために埋め込まれたすべての詰め物に目を通すと、ストーリーが何であるかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：普通。 私は今、はるかに優れたアートワークのシリーズに甘んじていますが、私は感心していません、それを助けることはできません。 また、私は、「非常に広い腰、巨大な尻と巨大なおっぱい」のスタイルではなく、キャラクターデザインのリアリズムをより好む傾向があります。 また、自分の顔が私に間違っていると感じるものがあります&amp;hellip;私はそれが目だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：公正。 画期的で驚くべきことはありません。 声は、少なくとも日本版ではまともです（私はまだこのバージョンの吹き替え版があるかどうかは分かりません。 本質的には、私がまだ期待していたことは何もありませんでしたが、それはまさに悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：貧しい。 キャラクターは、非常に静的な決まり文句は、ハーレムのアニメで一般的に見られる熱帯のキャリアになることを意味します。 見てみましょう&amp;hellip;主人公のキャラクターは、愛ひなの啓太郎よりも哀れなウィーニーです。 彼は一種の&amp;hellip;そこにいる。 主な女性キャラクターは&amp;hellip;うーん、彼女を表現する最善の方法は「空白」です。 彼女は卑劣な人の一人です。「私には常識はありません」ので、普通の人のタイプに自明であるべきことについて質問するとき、私は馬鹿げているように聞こえる。 彼女の後に私たちは怖いoneeさんの土地柄（おそらく話の中で最も興味深い文字の1つ）、擬似プレイボーイしかし、セキレイ、本当に美味しいトムボーレズビアンsekirei（また、彼女はレズビアンではなく、最も興味深い文字の一つ 、あなたを念頭に置いて）、怠惰な変態の男と彼の双子の雷雲sekirei、トークンloli sekirei、卑劣な老人型の大人のハッカーsekirei、暴力的なtsundere sekirei、官能的なストリッパー古い女性ボトル妖精sekirei、血の狂った精神的な剣sekirei、 若干傲慢な妹と彼女のショットダーク・イット・ノット・イー・ソウル・セキレイ、彼の傲慢な喫煙研究者のお母さん、バットシット・クレイジー・メガ・コーポレーションの頭部、そして大部分無関係なキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：貧しい。 個人的には、私は実際には実質的で、エッチファンのハレムの状況のた​​めの薄いカバーではないストーリーを好む。 私はキャラクターがダイナミックムードやパーソナリティーを備えた実際の人物のように実際にモデル化されている物語が好きであり、エッチコメディーの唯一の目的のために設計された本質的に1次元のハーレムトロピックではありません。 私は知的に私を関与させ、思い通りに描くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、まともな。 私はそれを終了していないが、私はそれを嫌うことはありませんでした。 私はそれも好きではなかった。 結局、それは何をするために設定されています - 非常に良いecchiコメディを提供します。 しかし、私はこのタイプの物質が欠けていることにはまったく興味がありません。 基本的に？ あなただけの後ろに座って、veg、そして多くの思考を必要としないと、大きなおっぱいとお尻の女の子がたくさんあるecchiを見ますか？ セキレイはあなたのためです。 実際にあなたが物語に注意を払うことを必要とするものを見たいと思ったら、開発されたキャラクターと関連したプロットがありますか？  Fate / stay night（特に元の視覚小説、それは素晴らしい読書です）のようなものを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jaften/reviews&#34;&gt;Jaften&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Where to begin&amp;hellip;    This is obviously a ecchi fanservice harem anime. That much is glaringly self-evident. I have no problem with that genre, honest, but this anime was not for me. I dropped it after seeing more than half of it, but I know the rest of the plot by reading spoilers.    I noticed that a reviewer named &amp;lsquo;Chasekun&amp;rsquo; compared Sekirei to Fate/stay night. All I have to say in response to that is&amp;hellip;    &amp;lsquo;Are you nuts?! Have you actually SEEN Fate/stay night before, Chasekun?!&amp;rsquo;     The two couldn&amp;rsquo;t be more different. Whil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vault2049-1&#34;&gt;vault2049&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、他のタイプのアニメ（怒りっぽいアニメ以外にも）が、私がよく見ているように感じることがよくあります。 これはアクション・エッチ・コメディ・アニメです。 それはあなたが見た他のもの（例えばTenjou Tenge、Ikkitousen）のようなものですが、私が意味するものを知っているなら、これはもっとポケモン・カールのスタイルをテーマにしています。 私はこのレビューに完全な記述を含みます。なぜなら、私が物語や他のものを台無しにしたとしても、この物語のためにではなく、このアニメを楽しむことができると思うからです。 また、このアニメは明示的なコンテンツの途中まで、特にヌードを持っています。 それは未成年者には適していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、このエッチアニメのいずれかと同じくらい単純です。 あなたは知っている：男の何らかの失敗タイプは、何かの上に抑圧されているそして、彼は家に帰るときに、どこにいても、そしてその直後に、女の子が、何らかの理由で、 男の家 &amp;lsquo;。 この女の子は、世界的に有名なMBIの会社が「ニュー東京」と呼ばれる街のセキレイスの間で「バトル・ロワイアル」シナリオを起こす「セキレイス」の1つです。 今、この女の子たちは、超能力（水、火、精神など）を幅広く持ち、永遠に愛する人と一緒になることを望むために戦います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この女の子は完全な力を発揮するためには「羽ばたき」する必要があります。キスすることによってDNAを人間のDNAと混合することによって、これを行います。 今の話は、現在の2019年のような10年の隙間にちょうど入っています。 だから、あなたが環境上で見るもののほとんどは、他の場所でそれを実際に見るほど現実的です。 私がこのアニメの中で違ったことを見つけたのは、このジャンルの他の人たちと比べて（一騎当千と天竺テンゲを取る）、戦いの裏にある理由です。 一騎当千では、彼らは天竺テンゲで「マガタマの運命を満喫する」ために戦うだけで、本当にすべてのxDに理由はない！ ここでは、戦いを開始させるより現実的なイベントがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはSeven Arcsの芸術プロデュースですので、明らかにとても良いです。 背景や特に文字のデザインは素晴らしいです。 キャラクターは、アクションで見て非常にいいですし、アニメーションは、戦いのシーケンスの詳細のほとんどすべての量を見逃すことはありません。 アクションの空間は、独創性の偉大な線量を得ることができます。 場所はしばしば壊れてしまい、それが起こると現実的に見え、それは混沌とした満足感を残します。 このアニメで扱わなければならない別のものは、ファンサービスの問題です。 はい、このアニメはほとんど全てのセキレイを大きな胸の赤ん坊として見せていますが、例外もありますが、それが主なアイデアです。 この女の子は、時には魅力的で魅力的なので、いくつかのハードコアエッチエスケーンを期待しています。 しかし、尊重しているような見た目でも、キャラクターの1つ1つがいくつかの特徴的な特徴によって互いに異なるので、全体的なボディタイプは同じである。 文字はとてもよく描かれているので、何らかの形で完全に異なっていることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその音について言いたいことはあまりありません。 オープニングテーマとエンディングテーマはちょっとギリシャ語ですが、テーマに合っていれば、それはすべて元に戻ります。 ボイス演技はアニメにとっても重要な要素です。 まあ、ここでは声の演技はすごいですね：Tsukiumiの声を愛してください（本当に彼女についてのすべてを愛しています）そしてKarasuba（声優の才能は羊飼い師匠とElric Edwardと同じです）。 サウンドは素晴らしいですし、このアニメを補完して素晴らしいリスニング体験をしてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今やキャラクターは驚くべきもので、非常に異なる行動をしています。 私は、美しい金髪の、短気で暴力的なつきえいと恋に落ちています。私は平和で、決心し、魅惑的なムスビーを魅了し、間違いなく魅惑的で魅力的なマツを求めています。 たとえ二次的なキャラクターだけであっても、1つか2つのエピソードにしか現れないものでさえ、見た目と個性を尊重した細部のディテールを持っているので、ストーリーラインにもう登場しなくても、もっと多くのキャラクターを見ることができます。 あなたは間違いなく、キャストの大半のためのsymphatyを感じるだろうし、それらに付着する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメに完璧なものがあれば、芸術的なデザインを脇に置いて、視聴者に成就する楽しさの影響は、このアニメが提供する別の側面とは多少異なると言わざるを得ない。 楽しさの要素は高品質で、他の人についてはわかりませんが、私は本当に心配しており、OVAと第2シーズンを楽しみにしています。 どうして？ よく私はそれを大いに楽しんだので。 あなたがエッチなファンではなく、精巧なストーリーと難しいスクリプトでアニメを見るためにのみ使用されているなら、間違いなく、全く意味のないストーリーを見ているので、これは間違いなくあなたのものではありません。 しかし、あなたが楽しい、偉大な、セクシーな探している人物やストーリーの問題で大きな合併症を探している場合、これは真剣に見て検討する必要があります1つのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12298&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vault2049/reviews&#34;&gt;vault2049&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the other type of animes (besides gory and bloody animes) that I often most likely feel like watching. This is an action-echi-comedy anime. It&amp;rsquo;s like any other you&amp;rsquo;ve watched (for instance Tenjou Tenge, Ikkitousen) but this one has a more &amp;lsquo;pokemon-cath &amp;lsquo;em style&amp;rsquo; theme if you know what I mean. I will include full descriptions in this review because I feel that even if I spoil the story or other stuff you will enjoy this anime not because of the story specifically. Also this anime has, h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nixzilla-1&#34;&gt;Nixzilla&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sekireiはかなりシンプルなストレートフォワードのlove-romance ecchi harem animeです。もしあなたがそのようなものを好きなら、あなたがそれを憎むならあなたはこのショーを愛するでしょう。
私はそれが好きです。なぜなら、1人の男を気に入っている4人の女性のためのすべてのことと、彼の愛のためにお互いをやろうとしているからです。 私はまた、物語がいかにシンプルで簡単に理解されているか、すべての女性が大きなブライストと短いスカートで本当に暑いという事実を傷つけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューが最高ではないかもしれないことを知っていますが、これは私が今までレビューをしていた初めてのことでしたので、私に慈悲をしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25323&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nixzilla/reviews&#34;&gt;Nixzilla&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei is a pretty simple straight foward love-romanc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gettogaara-1&#34;&gt;gettogaara&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セキレイは本当に私を驚かせました。 私はちょうどそれが悪い話（クイーンズブレイドの笑のような）で純粋なfanserviceショーになると思ってそれを見始めたが、代わりに私は非常に楽しい冒険を得た。 これは私の最初のレビューですので、私は各セクションを壊します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8）
私は貧弱なプロットを期待していましたが、代わりに私は実際に私を関与させることが実際にできた物語を持っていました。  Sekireiは、基本的に超雛であり、少年少女です。 彼らは完全な力を引き出すために人間を選び、債券を作ります。 これらの人間は足利と呼ばれており、大部分は無知な男のように見える。 主なアイデアは、セキレイ108人全員がトーナメントで競争することです。勝者は足利と永遠に暮らします。 それは十分に簡単なようですが、ストーリーを盛り上げるようなことがたくさん起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7）
私は時々変化する傾向があるので、芸術についてのさまざまな気持ちを持っています。 いくつかのシーンは優れて見えるが、他のシーンは異なるショーのように見える。 これは私がアートを嫌いにするのには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6）
それは音になると私はかなり中性です。 声の演技はかなり良いですが、音楽は私の好みのために少し女性です。 それは本当に間違っていることは何もありません、私はちょうどもっとキックお尻のアクションの歌lmaoがあったことを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9）
セキレイが本当に輝く場所。 文字はすべてユニークで、好きな人を見つけられないのは事実上不可能です。 私がキャラクターに完全なスコアを与えない唯一の理由は、ミナトとムスビーが最も興味深いからです。 それは主人公なので、一部の人にとっては問題になる可能性があります。 一方、他の人はそれが好きなので、それはすべての意見の問題です。 私は彼女の態度と彼女の力が大好きなので、つくばは私のお気に入りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8）
それは非常に面白いショーです。 ユーモアのセンスを持っている人は、これを見て、毎分笑っています。 アクションシーンも大部分が好きです。 私はちょうど彼らが背景のキャラクターのいくつかをもう少し洗練されたものにしたいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（8）
fanerviceが嫌いな人は、たくさんあるので注意が必要です。 しかし、彼らは実際にプロットにfanerviceを働かせるので、より良い1つです。 すべてのセキレイは、私がおそらくDVDで買ってしまう固体のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62311&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gettogaara/reviews&#34;&gt;gettogaara&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei truly suprised me. I started watching it just thinking it was going to be a pure fanservice show with a bad story (Like Queen&amp;rsquo;s Blade lol) but instead I got a very enjoyable adventure. This is my first review here so I&amp;rsquo;ll br &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thefreeloader-1&#34;&gt;thefreeloader&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;SekireiはHardcore ecchi（Highschool DXDのようなもの）ショーだから、誰もがこのショーを避けることができると言うことができますが、私はあなたにこれを教えています、このショーは非常にハードコアの「エッチ」は私が言うことができるプロットです 私の「アニメショーを見る価値のある」リストにそれを追加するのに十分な「まともな」リストと私は冗談ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシノプシスを読んだ後、このショーへの期待はあまりありませんでした。そして、このショーは、最初のシーズンのエピソード5または6に達した後、私の驚きに戻ってまともなプロットなしに、 ファンタジーはまだ過度だったけれど、ストーリーは魅力的になったけど、私は変態的なので、過度であってもこのエクシネスにはあまり悩まされていません。どうすればいいですか？真剣に、最初の4つのエピソード （その主人公が紹介された）、このショーがどうなるのか、ストーリーは本当に興味がありました。私の考えは、このショーは価値があり、恥知らずに誰にでもこのことをお勧めしています。 ショーは気分が深刻になったときに最高です。深刻な時間に魅力的な真剣なアプローチで真剣なシーンを撮る方法を本当に知っています。私がファンの嫌悪感を味わっている人には、 このショーはあなたがファンのサービスを無視しているが、あなたがファンの嫌悪者/嫌い者であることを考えると、このショーをあなた自身に合わせて見るようにすることは不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その中には流動性のあるアニメーションがいくつかありました。その結果、キャラクターの詳細が苦しんでいましたが、キャラクターの詳細（デザインなど）よりもアニメーションの詳細（ムービング）が好きです。 アニメーションの詳細よりもキャラクターの詳細が好きな場合は、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音に関しては、私はOPとEDをスキップしましたが、私はそれらを一度聴いたのですが、それは私の好みではありません。それは悪いことではありません。（私にとっては少なくとも）BGMの場合、私は気にしません。 いくつかのシーンの気分を捉えたBGMがあり、最後には本当に気に入っていたので、気にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;harem ecchiショーのキャラクターには、十分なキャラクターの開発がなされておらず、このショーも例外ではありません。しかし、キャラクターの開発にはかなりのキャラクターが与えられています。 私は彼女の名前を教えてくれません。あなたがこのショーを見ることを決めたなら、あなたは一度それを理解するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたに時間があるならそれを見てください。私はあなたにもっと良いアニメのショーがたくさんあるので、あなたを強制しませんが、本当に、時間があれば試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181352&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thefreeloader/reviews&#34;&gt;thefreeloader&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei is a hardcore ecchi(something like Highschool DXD) show so I can surely say that anyone will avoid this show but I&amp;rsquo;m tellin&amp;rsquo; you this, this show given its very hardcore &amp;lsquo;ecchiness&amp;rsquo; has a plot of which I can say is &amp;lsquo;decent&amp;rsquo; enough for me to add it in my &amp;lsquo;anime shows worth  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gimli1234567-1&#34;&gt;gimli1234567&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、ハーレムのファンではありません。なぜなら彼らは典型的には結論なしに視聴者から離れるからです。  Sekireiは私には非常にユニークでした。なぜなら、男性MCがハーレムを持つことがほぼ大丈夫だったという状況を提示したからです。 はい、彼のハーレムの女の子のほとんどは彼に独占的に彼を持っていたかったので、それらの気持ちが残っています。 しかし、すべてのハーレムメンバーの地位はすべてに明確であり、彼は自分のハーレムにいることで一層良くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、これは私が今まで見た中で最も受け入れられている俳優の1つであり、シリーズを続けることを願っています。 漫画はさらに良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、アクションシーンはかなり素晴らしいですし、基礎となるプロットは良好でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のためのクリンチャーは、これが実際にロマンスの要素を持っているようなハーレムであるということでした。 女の子はすべて彼の気持ちについてはっきりしていますが、男性は実際には無知ではなく、感情的に利用できないツンデレではありません。 彼は実際に彼らのそれぞれに、個人として気にすることを示しています。 それは、ハーレムのアニメでは私にとって貴重です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを嫌う人は単に私を混乱させるだけです。 しかし、再び、典型的なハーレム・アニメが好きなら、セキレイは典型的なハーレムではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gimli1234567/reviews&#34;&gt;gimli1234567&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am normally not a fan of harem animes because they typically leave the viewer without a conclusion. Sekirei was very u &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;randomougi-1&#34;&gt;RandomOugi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セキレイは非常に明白なハーレムの前提を持っているので、通常この種のアニメを嫌う人は注意が必要です。108人の生き物、主に女性、街中に広がっている人は、身体の交換を通して人間の師匠が気に入ったり、 最も一般的にはキスを行い、戦闘の王室に参加して、どちらの対が勝利し、「天に一斉に乗るか」を決定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
プロットは線形でシンプルですが、いくつかのキャラクターのアイデンティティや動機、セキレイプランの真の性質についてはいくつかの謎があります。 それの興味深い側面は、シリーズの終わりまでに、ビューアのポイントに派生した漫画への忠実度の高さで、その後のマンガのボリュームをピックアップし、大きな問題なしでそれを読むことができるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は印象づけることはできませんが、品質は一貫して非常に一貫しており、低予算のために虚偽の瞬間を知覚することは非常に難しいです。 しかし、戦闘アニメーションや振り付けは、一連のこの範囲から期待されるよりも優れています。また、漫画から来たファンには、セキレイの力ごとに興味深い詳細が与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
イントロとアウトロの曲は内容の気分に合っており、バックグラウンドの音楽は優れていますが、優れていません。 一方、声優は、女優のマリーナ（井上マリーナ、パク・ロミー、大胆な女性と若い男性の役割のためにタイプキャストされています）と一緒に、非常に目を引くものです。 コメディの大半はメインキャストとの相互作用から来ているので、これは見過ごされていない生産の中心的な部分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
典型的なハーレムシリーズのように、ユーモアの大半は主人公の偏心した性格の人物に由来しており、キャラクター開発の大部分は主人公に焦点を当てており、かなり少量です。 セキレイの殆どは、羽ばたいた直後と途中で反応が変化するだけで、それ以降は変化しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
Sekireiは、十分な速さで、ほとんどの人に夢中にさせる良いシリーズです。 私は個人的にはそうなる可能性は低いと思うが、将来の季節に期待して多くのファンを残している。 それは戦闘の側面を持っているハーレムのジャンルに小さなひねりを与え、自分自身の小さな髪型を持つ複数のマスターを持ち、多くの人によってポケモンにたとえられています。 結局のところ、そのためのフィッティング作業は12回の短編です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8041&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RandomOugi/reviews&#34;&gt;RandomOugi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei has a very obvious harem premise, so caution is required by those who usually dislike this type of anime: 108 creatures, mostly female, spread all over town are to be either willingly or unwillingly &amp;lsquo;winged&amp;rsquo; by human masters through the ex &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;astraea-1&#34;&gt;Astraea_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは、最初から最後までアニメとして優れています。 私はそれに時計を与えることをお勧めしたい。
ストーリー：8.5
間違いなくセキレイの最大のプラスの1つは、その物語です。  Zatch Bellが評価されたRのためのもので、ほとんどすべてのmamodosが女の子だったとすれば、説明する簡単な方法だと思います。 しかし、すべての深刻さで、セキレイは私たちにかなり良い話を与えます。 私の唯一の問題は、私がセキレイスの裏話を楽しんだこと、そしてショーを通してミナトがセキレイスを獲得するのを見るよりも、なぜ戦う必要があるかということです。
アート：9
セキレイはすごくいいですね。 それはよくアニメーションアクションシーケンスを持っており、アニメは素晴らしいビジュアルでユニークなスタイルを持っています。
サウンド：7
私はサウンドトラックから約2,3曲しか愛されませんでしたが、それ以外にバックグラウンドミュージックはまだ良いです。
キャラクター：7.5
これらの文字は非常に楽しいです。 私は主人公の港町と、セキレイスのほぼすべてを好きです。 私の問題は、マスターとセキレイの間の「結び付き」について話していたのですが、私たちはみなとみなさんが1対1でボンディングするのを十分に見ていません。 私はこれらの文字についてもっと知りたかった。
楽しさ：7.5
私はセキレイを楽しんだ、私はそれについて何も嫌いではなかったが、私はまた、ビジュアル以外にそれについて何も愛していなかった。 彼らがキャラクターやストーリーにもっと集中しているような気がしたら、私たちは何か素晴らしいことを終わらせることができます。
全体：7.5
私はセキレイが好きでした。 私はその話を本当に楽しんだが、主人公にもっと集中してほしいと思った。 彼らがキャラクターにもっと取り組み、それらを発展させ、物語を続けていたら、これは素晴らしいアニメになってしまうかもしれないと言ったように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219706&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Astraea_/reviews&#34;&gt;Astraea_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei is a good anime from start to finish. I&amp;rsquo;d recommend giving it a watch.   Story: 8.5  Definitely one of Sekirei&amp;rsquo;s biggest pluses is its story. I think an  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reezethevampire-1&#34;&gt;ReezeTheVampire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれをできるだけ簡単に述べるつもりです。 私がアニメをレビューするとき、7は70％です。これは、アニメが平均ですが特別なものではないことを意味します。 私はほとんどの人が5、つまり50％の価値があると言っていることに気付きましたが、それはFです。アニメに何も特別なもの以外の明白な欠陥がない場合、失敗したとは思わない。 だから私のレビューを念頭に置いてお読みください。 これが私の評価のほとんどがハイエンドに見える理由です。 私がそれを終えるのに十分楽しんだら、それはどんな低いもなく、Cを得ているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は他のシーズンについても同じことを言っています。なぜなら、私は彼らをあたかも彼らのように見ていたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは私の最初のアニメの1つ、悲しいことでした。 当時、私は本当に楽しかったですが、かなりの量のアニメを見た後、「良い」アニメが何であるかという良いアイデアを振り返ります。 セキレイの主な問題は、普通のストーリーとキャラクターでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）
私はその話が最高で受け入れられると言うでしょう。 ストーリーを見直す際の主な問題は、私が実際に批評することができる話はほとんどないということです。 しかし、前提はあまりにも悪くなく、キャラクターが自分自身の起源についてのより多くの真実を明らかにするショーに着実に進行していた。 それはすべてうまくいいですが、それはショーの約25エピソードのための十分なプロットではありません。 開発はほとんどありませんが、それはまだ存在し、むしろ面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）
私は芸術そのものについて苦情はない。 芸術はまともであり、アニメーションはかなりいいです。 それについては絶対に何も特別なものではないので、7（良い）芸術に座っています。 私はキャラクターのデザインについて不平を言うでしょう。 巨大な胸を持つ女性がた​​くさんいることは、驚くほど気を散らすことです。 アニメは、ある種のプロットデバイスのように、ほとんどそれを動作させようとしましたが、強制されました。 サイドキャラクターの多くは巨大な胸を持っていなかったので、主人公をそういうものにするのは難しい。  Sekireiは乳房縮小手術を受けることによっても利益を得るかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6/10）
また、目立つものはほとんどありません。 声の演技と音はまあまあまあまあまあ特に悪いものは何もなかった。 しかし、それは覚えておくべきことではなく、興味深いものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（5/10）
あなたがすでに私の主な苦情を読んでいるので、私はこれを限られたものにしておきます。 私は開発されたキャラクターのいずれかのように感じることはありません。 時には、アニメの開発が強制されることもありましたが、結局は違いはありませんでした。 文字は周りの物語や世界にほとんど影響を与えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（6/10）
Thショーは終わりまでそれを見るために十分に面白く見て楽しかったです。 それは私の本で7になる。 問題は、あまりにも多くのおっぱい、またはちょうど退屈だったということです。 それのために通過するのは難しいいくつかのエピソードがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから最終的に、セキレイは6、公正です。 それは興味深いものでしたが、開発された話の中で、面白かったので私の注意を引くことができました。 私はおっぱい、尻、そしてハーレムが好きな人にこれをお勧めします。 あなたがキャラクターやストーリーについて考えるのを忙しくしていないストーリーを楽しんだり、自由な時間を過ごしたりすると、このショーを楽しむことができると思います。 しかし、私はそれを超えてそれをお勧めしません。 もしecchiがあなたを嫌にしたり、あなたが強くなったり、キャラクターが動くようなストーリーを望むなら、あなたは間違った場所に来たのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201670&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ReezeTheVampire/reviews&#34;&gt;ReezeTheVampire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am going to state this as simply as possible. When I review anime, a 7 is a 70% which means the anime was average but nothing special. I noticed most people would say that was worth a 5, or a 50%, but that is an F. If an anime didn&amp;rsquo;t have any obvious flaws other than being nothing special, then I don&amp;rsquo;t think it failed. So pl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thelostspirit101-1&#34;&gt;thelostspirit101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが素晴らしいシリーズであることを発見しました。 それは高校でそれを見せないように人々を押しのけますが、あなたが完全なエッチを愛していなければ、これは漫画からの素敵な変化です。 私は巨大な要素ファンだから、シリーズ全体が大好きだった。 エレメンタルアニメを愛しているのなら、これを見れば&amp;hellip;火、水、風、土の基本的なものを見るのではなく、通常見られない武器やアイテムに入るだけでなく、 セキレイ2まで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8607&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thelostspirit101/reviews&#34;&gt;thelostspirit101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found this anime a great series. It will pus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukinopanzer-1&#34;&gt;YukiNoPanzer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sekireiはあなたの一般的なharemアニメですが、独自のアップがあります。 アニメは、無作為に抽出されたエッチアニメでもあります。裂けた服に止まりませんが、実際に乳首を暴露するだけです。 私が本当に好きな部分は、よく行われたアートワークとサウンドトラックです。一般的には音です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10：正直なところ、これはほぼ日常的に見えるもののための本当に良い評価です&amp;hellip;ハレームのアニメ。 もしこれだけでなく、このアニメを落としたのであれば、このレビューを書いていないだろう。 アニメは、一般的なハーレムのアニメを取り、クリエイティブなセキレイを加えました。 セキレイは、戦闘に特化したヒューマノイド・エイリアンのライフ・フォームです（それほどユニークではありません）。 ここに事がある。 物語は実際にこれらの女の子とcuuuteの男の子&amp;hellip;うーん、どこから来たのか説明しています。 これらのセキレイは、その「運命の」足利を見つけなければならない（彼らのすべてが彼らの運命の人、悲しい顔を満たしているわけではない）。そして戦闘の王室に参加して、足利と一緒に残るものを決める。 これは創造的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art 10/10：もし私が男性だったら、私はその場所のすべてで鼻血になるでしょう。 このアニメはアートワークです。 それはファンクルバイスのエッチアニメです。それは、かなりセクシーなショットやアングルで可愛らしい女性を見せてくれるだけでなく、女性ウォッチャーのためのものも少しあります。 戦闘シーンは、活気にあふれた色彩（殆ど暗い設定で堪能できるように、活気にあふれています）と鮮やかなアニメーションで、流動的で自然なようです。 このアニメでは、爆発と激しい爆発が大好きでした。 炎と桜の花びらに至るまで、すべてがうまく描かれ、アニメーション化されています。 私は狂った胸の大きさについては文句を言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound 10/10：Sekireiのサウンドシステムが大好きです。 声優はよく選ばれています&amp;hellip;特に佐橋湊にとって。 彼は実際には、愚かな小さなビープ音のように聞こえる。 より深刻なことに、サウンドトラックはアニメーションによく合い、アニメには少しだけ追加されます。 キャラクターが登場すると、実際に演奏されるサウンドトラックはキャラクターの個性と一致し、戦闘音楽は既にそこにあるすばらしいアクションにスパイスを加えます。 私は個人的に私がアニメを終えた後にそれらを探してダウンロードした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6.5 / 10（5点以上を切り上げる）：優秀なアニメ！ そして、私たちには性格があります。 （Spoiler：真剣に？入試よりも難しくなっているテストで100％正しいことを得て、本当のことを取ったときにそれを取り締まる&amp;hellip;神経質になることの限界は、 ええと！） 私たちは言葉は嫌いですか？ アニメについての私の1つの大きな苦情。 私が見たことから、他の多くの人たち。 賢い主人公です。 正直言って、私は本当に自殺の人格ではないなら、彼が「親切」のそばで彼のために行っていることを見ていません。 悪いことは、彼はシーズンを通して変わらないということです。 キャラクターのためにスコアを高めているのは、現実的に行動し、とても好都合なMCの姉妹です。 また、支持鋳造のお互いのキャラクターはかなりよく探検されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10：私はアニメが大好きです。  MCが馬鹿だという事実は熱狂を少しでも弱めるが、全体的には素晴らしいアニメだ。 あなたが心配していない/ ecchiとfanserviceのように、あなたはかなりの注目グラバーにアニメを見つけるでしょう。 また、シーンやアートワークがとてもうまくいっているので、再ウォッチの価値も高くなります。 アクションはアニメの大部分であり、あなたがそれらを試していない限り、アニメはすぐに再現可能です。 アニメが純粋なエンゲージメントを超えて続けるなら、私は見続けることを愛するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143509&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YukiNoPanzer/reviews&#34;&gt;YukiNoPanzer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei is pretty much your generic harem anime, but it does have its own ups. The anime is also a uncensored ecchi anime, not just stopping at ripped clothing but actually taking it to revealing nipples (gasp). The parts I really like is the well done artwork and soundtracks&amp;hellip;sound in general.    Story &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: Honestly, this is a really good rating for &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowsweeperx-1&#34;&gt;ShadowsweeperX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは通常、エッチアニメを観賞しない人でも楽しめるユニークな物語です。 各エピソードはあなたを興奮させ、次は何が起こるのだろうかと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルはとても素敵で、このアニメを見るのがとても簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、すべて異なったサウンドを発し、それに応じてマッチします。このアニメを見るのがとても簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターは異なっていて、その物語は非常によく描かれていました。 あなたはキャラクターに縛られないかもしれませんが、あなたは彼らが誰であるかを確かに知るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、コメディ、アクション、エクッチの良いミックスを持っています。 ファンタジーを気にしないほとんどの人にとって、これを良い時計にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは他人と見て話すことが非常に楽しいものでした。 それは、他のシーズンに完璧な前提となっていたことに失望した多くの人々を残しました。 いずれにせよ、このアニメはジャンルの神のバランスを持ち、決して鈍い瞬間を残すことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192990&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShadowsweeperX/reviews&#34;&gt;ShadowsweeperX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime features a unique story that can even be enjoyed by those who don&amp;rsquo;t usually watch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godblessdxd-1&#34;&gt;GodBlessDXD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sekireiには、あなたの状況を恐れる珍しいプロットがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セキレイのために私を夢中にしたことの一つは、彼らの状況がどれほど悲しいかです。 彼らが開発した緊密な債券は、終わりの影の中に生きている。そこに残っているのは1つだけである。 サウンドトラックはあまりにも記憶に残っていません。 芸術は狂気ではありませんが、それでも素晴らしいです。 私にとってこのシリーズの最大の問題は、彼らがこのひどい立場にいる理由でした。 彼らの状況が誰かのエンターテインメントの結果であるように感じる時間は、ちょっと離れているだけです。 ちょうど彼らの手を少しだけ弾くことができたようです。 結局のところ、セキレイは素晴らしいファンサービスと気持ちの良いショーです。 このシリーズの別のものは、若い女性キャラクターのハンドルです。 多くのシリーズは、若い女性を超セクシュアルにします。 セキレイはこの間違いをしない。 代わりに、あなたはこれまでにアニメで会うことのできる最も愛らしい、味わい深いキャラクターの一つです。  MCは敗者です。 それで、特別なことはありません。 正式な金髪は一番上です。 そのダイヤルを10の代わりに良い7に変えることで、彼女の個性を表明できたような気がします。セキレイには素晴らしいファンサービスが満載されていると言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231706&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GodBlessDXD/reviews&#34;&gt;GodBlessDXD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei has a rare plot that leaves you terrified of their situation.    One of the things that hooked me for Sekirei is h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shotaku-1&#34;&gt;Shotaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に多くの人々がこれに本当に高い評価を与えたことを見た後、私は見直さなければならなかった。
まず、このショーは私が今まで見た中で最悪のアニメシリーズの一つです（もう一つはUpotte！）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：物語は、全く何もできない大学に入学することができない学生（元の方法）についてのことであり、非常に不自由です。 ある日、彼が街を歩いているとき、バトルの最中には、ランダムな少女がちょうど彼の上に着陸する。 したがって、奇妙な「冒険」の始まりです。 ひとりひとり、Sekireiとして知られるこれらの奇妙な女の子のより多くを満たす。  Sekireiは永遠をAshikabiまたは愛する人と過ごすために勝利をすめるために他のSekireiと戦うことを強いられます。 しかし、本当に起こったのは、みなとみらいが無作為に新しい女の子に出会って「征服」したことだけです。 あなたがおっぱいやその他のエッチなものだけを見たいと思ったら、私はセキレイを撃つと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私の意見では芸術はちょっと迷惑だった。 キャラクターのデザインが、ただ気に入らなかったものだと私は嫌いでした。 通常、私の意見では、ハレームアニメには、少なくともかわいい女の子がいるはずです。 貧しいデザインは、見るだけの大きな苦痛でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：声のキャストは良かったですが、私は日本人とダビングされたバージョンの両方で、ミナトの声に絶対に立ち向かうことができませんでした。 彼はとてもナサリーで無駄なように聞こえて、私の頭をキーボードで繰り返し鳴らしたくなった。 人々の残りの部分は非常に疲れて、非常にキャラクターについて熱狂的ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格：ほとんどすべてのハーレムのジャンルで見たことのあるものです。多くの可愛い女の子が親切であるか無作為な理由で彼のために捨てられる無駄な男性のリードです。 この場合、彼は優しさのために彼を愛している（私は思う）。 各セキレイには、植物や水を制御するなどの能力や能力があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれを見ていたときに、私がなぜこのような拷問を受けているのかと疑問に思いました。 私は文字通りエピソードの前に、「これはいつ終わるのですか？」と思った。 または &amp;lsquo;私はこのエピソードを通してそれを作るのだろうか？&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shotaku/reviews&#34;&gt;Shotaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After seeing how so many people gave this a really high rating, I had to review.  First off, this show is one of the worst anime series I have ever seen (the other being Upotte!).     Story: The story is e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mcjazzman32-1&#34;&gt;mcjazzman32&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;事実番号1：これは男の子のためのもので、エッチを気に入っている人も気に入らない人もいます。
ファクトナンバー2：セキレイのストーリーは、大胆で、不条理で、まったくばかげている。
ファクトナンバー3：セキレイは楽しめるトーンです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、シリーズの終わりに私が10分間笑いを浮かべているアニメは私の本で良いスコアを取得すると言う必要があります。 このアニメは、すべてのカウントによってちょっとばかげていますが、あなたが真剣にそれを取っていない限り、すべてのエピソードはとても面白くて、膨大な数のエッチを持っています。 私はシーズン2を待つことができません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはかなりです。 あなたは本当にまともなものではない場合、実際に物語を見直すことはできません。 ハハ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8061&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mcjazzman32/reviews&#34;&gt;mcjazzman32&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fact Number 1: This is for guys, and it&amp;rsquo;s for guys who either &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gavinrocks1-1&#34;&gt;gavinrocks1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;良いアニメのコンセプトはここにありましたが、それは非常にうまく実装されていませんでした。 それは紙の上に都市全体の風景の中で起こっている戦いの点でFateシリーズのハーレム・エスケー・バージョンのようなものであると感じました。 しかし、使用された環境は非常に限定されており、大部分のプロット文字は中央ハブで発生していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの大きな問題は文字そのものでした。 キャラクターの主な魅力は、彼らがすべて非常にきれいな（妹の珍味を除いた）ということだったが、必然的に視聴者はキャラクターについてもっと学びたいと思っている。 エピソードの数が少ないため、中心のプロットに道を譲るために文字について学ぶ時間が多くないことが理にかなっています。 しかし、このアニメの大半は導入段階で行われ、すべての主人公が紹介された後、アニメが途中で終了し、キャラクター開発のための時間はまったくありません。 成長が起こるエピソードの間でさえ、それは単純に書き留められ、動かされた。 そして、このすべての時間は重要な細部を越えて移動して、決して紹介されなかったキャラクターと、あなたが本当に気にしないキャラクターについての小さなマイナーなプロットにつながりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアニメの最大の問題は、それが非常に多くのプロットホールを持っていたということでした。 まず第一に、キャラクターの力が強化され、キャラクターの間の有意義な瞬間が戦闘の流れを変え、戦う新たな方法を発見することができるという考えが残されている。 このアイデアは、マイナーキャラクタだけが使用し、2回好きなだけです！ 戦闘のキャラクターが進展して戦闘を進めていたように見えても、その変化は変わりませんでした。 次のすべては、これらすべての異なる関係が、暗黙のうちに使用されたことはありません。 来るべき悪役として紹介されているが実際には会わなかったキャラクターがある。 そして、主要な悪役の物語でいくつかの過度のプロットがあるはずですが、決して決して決してありません。 股関節への最大の蹴り方は、アニメがどのようにして終了するのか、非常に不満足な結論であり、それは単に答えではなくより多くの質問をもたらすことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが巨大な胸を持つ女性についてのアニメを探しているなら、あなたのためのこのアニメ&amp;hellip;&amp;hellip;私はそれもその人のためであると言うことさえできません。 それは、このアニメがスコアを得ている唯一の理由です。 私は男です、私はそのようなことが好きです。 しかし、私は今もアニメレビューアであり、これはアニメよりも悪いポルノと共通しています。 私はこのアニメに3/10を与える。 今私は恥を洗い流すつもりだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gavinrocks1/reviews&#34;&gt;gavinrocks1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While the concept for a good anime was here, it was very poorly implemented. It had a feel on paper as being like a harem-eske version of the Fate series in terms of battles taking place across an entire city landscape. However, the environment that was used wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whitebakemono-1&#34;&gt;WhiteBakemono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメセキレイ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトル：Meh&amp;hellip;..それはすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメについて：佐藤湊は普通の生活を送っていた。 彼は二年連続で大学入試に失敗し、一人のアパートで静かな生活を送っていました。 つまり、巨乳なムスビーが彼の上に空から落ちるまで！ 彼女はセキレイ（Sekirei）であり、108人のうちの1人は、1人だけが残るまでお互いに戦う運命にある。 彼はアシカビとして知られている彼または彼女の天国に昇るでしょう。 ミナトはまもなくムスビーの抱擁を見て、彼女のアシバキになるが、彼の人生はもっと複雑になるだろう。 ムスビーはミナトをアシバキと主張する最後のものではないし、さらに悪いことに、セキレイと相手がたくさんいる！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー4.5 / 10：セキレイのモニカを選択しなければならないのなら、それはおそらく「リトルアニメはできないだろう」ということでしょう。 それは、魅力的ではない間に行動を広げ、演技を広げずにエッチファンサービスを提供し、ショーが決して効果的に使うことのできない興味深い設定をスポーツする。 そのシリーズを、ハーレムのジャンル、トーナメントに焦点を当てたショーネンのショーとして読むことは可能ですが、ショーはそれが言うすべてを意味することを第2の視点から明らかにしています。
シリーズの簡単な要約は、ポケモンのように読むが、おっぱいが付いている。 最初の記事は、不運な主人公に続くもので、近々、いつかトーナメントの準備としてセキレイ（Sekirei）と呼ばれる、ますますパワフルで忍耐強く抱かれたヒューマノイドエイリアンのチームを買収する方法を話します。 ありがたいことに、様々な州の武装婦女のパレードは、ショーの対立を高めていくためのシンプルな焦点によく合います。 二人のセキレイが初めて会うとき、彼らは戦う。 ミナトが新しい潜在的なチームメイトに出会うと、戦いがあります。 ネオ・トーキョーを封じ込めるMBI（事件の裏にある邪悪な法人）は、ギャングが戦う弁解を見つける。 物語が進行するにつれて、頻度、参加者、そして力強い表示を増やすこれらの高エネルギー・スマック・ダウンは、フラッグ・ナラティブからのプレッシャーをかなり取り除きます。
ショーは、時折、すべてのチーズケーキの後ろにまともな糸が隠れている可能性があることを実証していますが、その後、これらのより興味深いものをフォローアップすることを拒否します。 例えば、最初のエピソードでは、セキレイスの陸上起源が紹介されますが、MBIが絵に入ると、被験者は落ちます。 足利夫人（当時のトレーナー）との取引では、シリーズの「港区」を中心に扱っていたため、扱いが難しくなりました。 視聴者の戦いに関心を持っていた可能性のあるサブプロットを覆している。 クーちゃんのミニアークでは、別の女の子達とそのコホートの存在が、退屈な会合や挨拶になると思われるものに緊張と葛藤を加えます。 しかし、アニメが主人公のキャラクターの特質を引き出すために欲張りなアンタゴニストを使用していた可能性がある場合、シリーズの残りの部分は、このアンタゴニストを影のある人物として残すことを選択します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション6/10：Sekireiのビジュアルは近代的な色付けと仕上げのテクニックを追求しますが、より洗練されたアニメの一貫性は欠けています。 戦闘機の能力に関連した優れた水、火、または稲妻の効果のたびに、アニメーションがかすかになるか、キャラクターが奇妙に見える場面があります。 さらに、戦闘シーケンスは多くのコーナーをカットします。 追跡シーンやジャンプは、セキレイスの印象的な力や劇的な手の戦いを利用していたはずのスクリーン・タイムのシェアを受け取ります。 このショーはまた、重要な対人関係の瞬間に魅力的でない変形されたスタイルに落ちることによって、それが必要とされないときに誇張を加えようとする弱い試みで、それ自身の劇的な蓄積を痛めている。
さらに、アーティストたちは限られた想像力をデザインプロセスの早い段階で過ごして、数多くのデリケートなキューティを生み出しました。 リードのハーレムは、4つの正常な髪の色（ブロンド、ブルネット、赤毛、髪の毛）、そしてほとんど話していない愛らしいロリガールの4つの過度に開発された美しさで構成されています。 一人のキャラクターのおもしろい着物と魅力的な黒いドレスは確かに目立ちますが、港の女の子の2人は基本的にベッドシートを着用し、3人目は同じように想像を絶する紫色のフロッキーを着ます。 残りのキャストは、「The Matrix Reloaded」のネオのような服を着たキル・ビルと、2ピースのジッパー式の猫のスーツを合わせた双子のセットのようなオリジナルの作品を募集しています（cat- スーツ）。 キャラクターの衣装はその力を反映していないので、各デザインは単に視聴者がセキレイに一目惚れを伝えるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド5/10：穏やかなOPから、シリーズのサウンドトラックは失望しませんが、決して驚きはありません。 偶発的な音楽のほとんどは、ミッドリングアニメの壮大なシンセの伝統に従い、予想通りの音符に慣れ親しみ、すべての「正しい」音符を打ちます。 無名のファン・サービス・スライドショーに伴い、吹き出しEDは各エピソードを音の高音で終わらせます。リスナーが控えめに服従する歌詞を無視すると仮定すると（「真実は私だけを保持したい、 看板を見せてもいい？）。 悲しいことに、声の演技はスコアによって設定された標準から逸脱することはありません。 文字のどれもその手がかりを失うことも、耳に怒らせることもありませんが、その読みは広く描かれた文字の固定観念には何のニュアンスも加えません。  MBI会長として関俊彦からは忘れがたい唯一のパフォーマンスがあります。 彼のトップ・マラニズムやショーマンの叫び声は、必要とされるキャンプを増やしますが、悲観的にはほとんど時間を取られません。 このシリーズには、クウちゃんの形をした若い子もいます。 彼女の妹が面白くない話す音を出すという事実を除けば、幼い女の子はすぐに迷惑にならないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characters 4/10：Sekireiは、恥知らずの性格の定型的なキャストを組み合わせて、光る可能性のある顔に平らに落ちる。 ショーのエッチの系譜を考えると、中空の男性のリードは驚きではありませんが、他のショーでは魅力的なハーレムがメインの主人公を補うために、このシリーズは嫌なジェネリックグループを募集しています。 女性のリードとして、彼女は謙虚に取り組んでいく中で、いくつかの良い笑いを浮かべるが、最初のシーズンには全く成長しないと、暴力に気を遣って欲しいと熱望する。 残りのセキレイは中央のキャスティングからまっすぐに出てくる。つくば市はツンデレ工場から途中でトラックの下に落ち、草野はimoutoのテキスト定義を &amp;rsquo;T&amp;rsquo;に、KazehanaはShakugan no ShanaのMargery Dawのように 興味深い部分は削除されました（ただし、彼女の女性部分のすべてはそのままです）。 さらに、このシリーズは、あらゆる機会に複雑さの代わりに謎を置き換え、予期せぬ方法で行動できるように文字の歴史を意図的に覆い隠す。 幸いなことに、エピソード数が少ないことは、便利な言い訳を提供し、キャラクターの発達と元気がないことを緩和します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に5/10：セキレイは痛みを伴わず、画面上に残っている限り楽しんでいますが、それ自身のために設定した低いバーの上には立ちません。 ショーを初めて見ると、モエのアーキタイプを認識することに拍手を送って、見事なスーパーパワーに驚嘆することができます。しかし、独創的な前提と中間的な実行は、ショーが第2の視聴をほとんど保証しないことを意味します。 このアニメは、女性のリードの胸のように跳ね返り、港と直接関係していないすべてのプロットの糸を横に振ります。 目標とする人口動態の要求によってまっすぐジャケットされたこのシリーズは、セットアップと控えめなゴールに対して確実に真実であり、そうすることで何か忘れられないものとして失われます。
ホワイトバケモ〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77581&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WhiteBakemono/reviews&#34;&gt;WhiteBakemono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime: Sekirei    Title: Meh&amp;hellip;.. That is all.    About the Anime: Minato Sahashi was living a normal life; he had just failed his college entrance exam for a second year in a row, and lived a quiet life in a single&amp;rsquo;s apartment. That is, until the busty Musubi fell from the sky on top of him! She is a Sekirei, one of 108 that are destined to fight each other until only one remains; and he or she will ascend to heaven with his or her chosen one known as an Ashikabi. Minato soon finds himself in the embrace of Musubi, becoming her Ashibaki - but his life will only become more complicated. Musubi isn&amp;rsquo;t the last to claim Minato as her Ashibaki, and what&amp;rsquo;s worse, plenty of other Sekirei and opponents stand in his way!    Story 4.&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: If I had to choose a moniker for Sekirei, it would p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;explicit707-1&#34;&gt;explicit707&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなく誰にとっても当てはまります。 それはエッチとハーレムです。 それは偉大な喜劇（主にecchiベース）を持っていますし、超大国/戦闘アニメでもあります。 残念ながら、これは漫画の始まりにすぎず、かなりうまく適応していますが、実際に話が始まったばかりで終わります。 これは、マンガを続行したい人のための物語の素晴らしい紹介です（マンガはまだ進行中です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は大学入学に問題があります。 入学試験を受ける時、彼は単純に圧力をかけて座っているが、何の問題もないはずだ。 彼は街の女の子にぶつかり、最初からかなり混乱している。 彼女は彼の最初のセキレイになり、そこから彼の「グループ」が成長する。 アニメはセキレイのグループの完成をカバーするが、物事が始まると終わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;sekireiの間には、実際にかなりよく行われているスーパーパワーの戦いの多くがあります。 主人公は、セキレイから絶え間なく逃げ出して、彼らが得る機会のすべてを自分に投げ込もうとします。 彼は大部分の人にとってかなりスタンドアップしています、そして、この物語を動かすのは正しい、間違った感覚です。 誰にとってもそうではありませんが、かなり良いシリーズです。 あなたがジャンルを扱うことができるなら、間違いなくこれを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84805&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/explicit707/reviews&#34;&gt;explicit707&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is definitely not for everyone. It&amp;rsquo;s ecchi and harem all the way. It does have great comedy (mostly ecchi based) and it is a s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aphiel1-1&#34;&gt;Aphiel1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこのシリーズを終了し、私はそれが私の意見では興味深いコンセプトであると感じなければならないと感じていたように感じました（新しいコンセプトではなく興味深いものです）。 はい、このシリーズはエッチです。はい、それはコメディです。はい、ロマンスです。はい、そこにいる人にはかなり魅力的な側面があります。
ストーリー - 私は第2シーズンがあると言われていなかったので、私はこのシリーズに良いレビューを与えていない可能性があります。 その理由は、最初のシーズンにセットアップされたものと同じくらい実際にはほとんど達成されなかったという事実とは関係があります。 しかし、私は自分より先に進んでいます。 このシリーズの物語は、時間の中で少なくとも10または20のアニメシリーズを見た人にとっては新鮮ではありません少年が少女を満たしている少年が少年を抱きしめている関係を構築するかすかなことをやっているかどうかは分かりませんが、 これまでに見たことがあるものの、アニメーションに3つのバリエーション（これは成功か大きなフロップのいずれか）
アート - 私はこのシリーズがうまく描かれていて、かなりうまくアニメーション化されていると感じました。（素晴らしいOMGが好きではありません。 キャラクターやアクションは他のものがよく描かれている（特大のおっぱい&amp;hellip;明らかにアニメーション化するのは難しいが、私の考えでは現実的なバウンスに近いと思う）。 だから芸術はいいよ。
私はこのキャラクターの声がどのようにマッチしているのか好きだったし、本当によく似合っていたのです。ミナトの声は私にとっては苦労しました。 私は音のシーケンスと効果音が大好きです。
キャラクターのキャラクターのキャストはかなり一般的だった私は以前にすべてのキャラクターの種類（snobby、頭がいい、敗者、精力的、双子、ロリ、タフな男、psychopaths、悪役、そして変態）を見てきたが、 それぞれのキャラクターの個性が自分の体と声のタイプにマッチしていたので、それぞれのキャラクターが実際にあなたを驚かせるためにあなたを投げ捨てたいくつかの側面を持っている傾向はありませんでした。
楽しかったです - それで、私は実際にこのシリーズを楽しんでいました。私は次の季節がもっと好きなのは、彼らがもっとストーリー展開になるからです。しかし、最初のシーズンは、私の意見では シーズン）。 私が楽しまなかったことの1つは検閲だった。無修正である1つのエピソードがある（私があなたが実際にそれを見つけて見なければならないことを知りたければそのように言いません）。 無修正のエピソードを見てください。 正直言って、彼らは誰かを怒らせるためにそれを検閲していただけだった（私が実際にその場面を見たときに鐘が鳴ったのはあなたがちょうどそれをやったことができなかった）。 私はそれを見たときに少し悲しかったが、検閲についての好きなことの一つは、そこにそこにある人が「私にはすでに食べ物を見せて」と叫んだり、 スクリーンの雌犬です。
全体的に - 私はこのシリーズをお勧めします。もしあなたがコメディが好きなら2、少し普通のジェネリックアクションが気に入らなければ2、あなたはエッチを好きです。 良いシリーズだし、第2シーズンよりも良いことを期待しています。ここで私は答えられない質問に答えてくれることを願っています。 チャオ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8098&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aphiel1/reviews&#34;&gt;Aphiel1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay so I finished this series and I felt like I had to talk about it sense it was kind of an interesting concept in my opinion (not a new concept mind you but an interesting one). Yes this series is ecchi, yes it is comedy, yes it is romance, and yes it is fighting all which of which are pretty appealing aspects to guys out there.  Story-  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adrianime17-1&#34;&gt;adrianime17&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードの最初のシーンから「Elfen Lied」を組み合わせるとどうなりますか？  「ああ、私の女神」、「戦うか死ぬか」アニメ、そしてヌードを大いに多く？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ANSWER：男性の視聴者に焦点を当てた平凡なアニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまりにも特別なことは何もない&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;彼はそこに女の子を持ってきたので、彼の&amp;rdquo;家&amp;rdquo;から追い出される男。 うん&amp;hellip;&amp;hellip;デジャヴ（「ああ、私の女神」）。 物語のもう1つの部分は、報酬を得るために人々の間に戦いがあることです。（ほとんど自由に生きることができる）&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;「Btoom」、「SAO」、「Fate」  /ゼロ &amp;lsquo;など。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、これはハーレムなので、&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;. 6人の女の子と1人の家にいる人だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなりおっぱいやパンティーだったけど&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;ねえ、それも芸術だよ。本当に、ヌードは芸術になることができる。 それは私がそれに8/10を与えるすべての理由です（はい、私は男です、はい、私はそれが好きでした）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまりにも特別なことはありませんでしたが、まだ&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「セキレイ」にはかなりの「deres」があります。 誰もが異なる性格を持ち、それはこのアニメのプラスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、楽しさは芸術と同じですし、それはいくつかのものを追加します。 まず第一に、私は本当にミューシィがミナトを愛していると思っていました。最後のエピソードでは、「愛の力」が何をすることができるのかを誰にでも見せてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見：「セキレイ」は2つのことで救われました：
エッチ・アニメに愛が残っていることが証明された
それは本当にniiiiiiiiiiiiiceグラフィックスを持っています&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..あなたが私が何を意味するか知っていれば&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはより多くの行動、より少ないおっぱい、より多くの性格関係（そして開発もオプションです）を持つことができます。しかし、あなたが男性で、このタイプのアニメのようなものなら、それは本当に楽しいシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131019&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/adrianime17/reviews&#34;&gt;adrianime17&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What would happen if you combine &amp;lsquo;Elfen Lied&amp;rsquo; (just from the first scene in the first episode) ; &amp;lsquo;Ah my Goddess&amp;rsquo; , &amp;lsquo;fight or die&amp;rsquo; animes and a whole lot of nudity?     ANSWER : &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;degran-1&#34;&gt;Degran&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セキレイは、巨大な胸を持つ超自然の女性と、ある人と恋に落ちる驚くべき力を持つ超自然の女性たち、その人の周りにハレームを作り、他のハレムの女の子たちと戦うというカップルです。
これは否定的に聞こえるかもしれませんが、そういう意味ではありませんでした。 この番組が視聴者にアピールする方法を見ても分かりやすく、本当に魅力的です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その物語は、アクションとハーレム・コメディのために作られたジャンルに合わせて作られたようだ。 それはより深い背景ストーリーを持っていますが、最初のシーズン後には私はまだほとんど知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、会話は良いです。 私は彼らが迷惑に見えることはありませんでしたが、彼らは私を笑わせてしまった。 文字は予測可能で反復性がありますが、それはさらに面白くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションにコメントはありません。 それは良いようだが、私は低品質を見て、それを十分に理解できなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セキレイは面白いシリーズだった。 私はアウトロが好きだったし、それはいつもちょっと違っていたことが涼しかった。 特に今シーズンの最後のエピソードは本当に良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Degran/reviews&#34;&gt;Degran&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei is a combination of a couple of things: supernatural women with huge breast and incredible powe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lakshika-1&#34;&gt;lakshika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、エッチとコメディの大ファンではありませんが、私はあまり気に入っていません。 しかし、このアニメを見た後、私はこのタイプのアニメを今愛しています、そして、それはアニメが何をすべきなのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはコメディ以上のもので、私はそれを試してみてうれしいです。 それは良い、意味のある物語とサスペンス、非常に良いアクション、かわいい男の子と女の子だけでなく、幻想的な声優とそれはちょうど面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはエンターテイメントと同じで、このアニメが提供するものです。 それはあなたが必要とするものすべてにヌードをプラスしています。 それは本当に深刻なプロットも持っていることを忘れないでください。 いくつかの喜劇のコメディーのものは、私たちにヌードを与えるだけでなく、それほど多くはありませんが、これは非常に異なっています。 観客が楽しめる50/50バランスのすべてです。 私はあまり期待していなかったので、私を驚かせました。 私は私の好きな英国の声優のひとりがその中にいて、男の子は素晴らしい仕事をしたので、これを見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを愛していました：それは面白い、真剣で、あなたが爆笑して爆発させる困難で恥ずかしい瞬間がいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61501&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lakshika/reviews&#34;&gt;lakshika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not normally a big fan of ecchi and comedy, though I do like them sparingly. But after watching thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila-1&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;SekireiはCliche haremのラインに沿って続いていることを覚えておくべきアニメの1つでしたが、独創性の独自の本質を維持しました。 私はそれがユーモアと面白いキャラクターのためにアニメを愛し、さらにここのアクションは素晴らしいです。 ここのecchiはまた、戦いのシーンの中でかなり簡単に周りに浮かんで感じる。 問題は、第2シーズンが出るのに時間がかかり過ぎて、第1シーズンの終わりがハング・エリー・ディディ・ドリームの何かを崖っぷちにすることだったということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私はこのアニメを、まあまあ、9/10与える。 続行に値する素晴らしいシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei was one anime to remember that followed along &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paski-1&#34;&gt;Paski&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメを「クリケッドハレム」という2つの言葉でまとめることができると思います
このアニメの一般的な概念はかなり明確ですが、私はそれがむしろ楽しいシリーズであると感じていました。 このシリーズのファンサービスは少し上です。 近くの戦闘では、誰かが自分のシャツを失うようだ。 私はまだシュレッダーから傷が残っていない理由をまだ分かっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：物語の全体的なプロットは元々のものです。 私は、108人の巨乳な女性の間で、他の多くのアニメがバトルロイヤルをどのくらいフィーチャーしているのかを意味していますか？ 私はスポイラーを放棄したくないが、シリーズの終わりにはあまりにも多くの緩い終わりがあるようだ。 うまくいけば続編はほとんど答えることができます。  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：これは優れたアニメの1つの領域です。 流体アニメーション、明るく活気のある設定、良いディテール。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：OPとEDはかなり素晴らしかったし、シリーズにかなりの関連性があった。 バトルサウンドエフェクトは平均です。 西友（声優）は彼らの性格に完​​全にマッチしていた。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character：悲しいことに、シリーズのもっと失望している側面の1つ。 巧妙なハーレムでは、チャートカルチャーはうまくいきます。 同じキャラクターの性格は、他のアニメのジャンルでも見ることができます。 独創性はありません。 このアニメが欠けていたもう一つの側面は、キャラクターの発展であった。 このシリーズで紹介されるべき多くの登場人物がいますが、そのうちの1人ではまともなキャラクタービルドのための十分な時間がありません。  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：これは楽しいシリーズだと言わなければならない。 私はコメディー - ロマンスのジャンルのための吸盤です、そして、最後のエピソードが周りに来るように、私はもっと欲しがった。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15034&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paski/reviews&#34;&gt;Paski&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think that this anime can be summed up in two words, &amp;lsquo;cliched Harem&amp;rsquo;  Although the general concept of this anime is pretty clear-cut, I had found it to be a rat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;extendedrenegade-1&#34;&gt;ExtendedRenegade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sekireiは早いうちにいくつかの約束を示した。 アイデアはかなり安定しているように見えましたが、戦いはかなり楽しかったし、実際にはまともなロマンスが咲いているようでした。 確かに、いくつかの非常に印象的なエッチが関わっていましたが、一般的に、どのショーでもタグ付けされたジャンルを見るといつでも期待できるはずです。 残念ながら、Sekireiがかなりまともなショーになるとすぐに、すべてがちょうど崩れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人がこのショーとポケモンを比較するのが好きだと思うし、自分のために戦っている一群の人間がトレーナー/ポケモンの関係に似ているという概念に同意できるのだが、 終わり。 ポケモンと違って、セキレイの「収集」にはあまり重視していない。 確かに、足利がいる（セキレイが出現することができるユニークな遺伝子を持っている人間、後でそれに入るだろう）が、複数のものを持っているが、倍数を持つ方が良い 。 男性の鉛であるミナトでさえ、積極的にセキレイを探し出すことに関心を表することはめったになく、最終的には4つしかありません。  Sekireiは独立して行動することもできますし、まれにAshikabiを見ることもほとんどできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私は実際にショーのコンセプトが好きだった。 まったくユニークなアイデアではないかもしれませんが、セキレイには戦闘中に利用できるユニークな能力があり、セキレイの全体像を示す一種の階層システムが存在するという事実によって、ある程度の深みがあります パワー。 基本的に、女の子にはすべて数字が与えられます。 その数が＃1に近いほど、より強力なものとみなされます。 シンプルなコンセプトだが、ショーはクレイモアと同じように、その上に多くの重要性を置いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、私はコンセプトが好きなだけでなく、ショーの中で最も好きな部分、つまりハーレム全体を可能にするものもあります。 セキレイは自分で戦うことができますが、出現してからははるかに強くなります。 彼らがこれを達成できる唯一の方法は、足利との絆を形成することです。 セキレイがどれくらい多くのセキレイをアシカビと接することができるかについては、それぞれが契約を受けていれば、2人が粘液を交換する必要があります。 つまり、（驚き、驚き）キス。 恐ろしいことに、それは私が一番嫌いな部分ではありません。 いいえ、その区別は、港区の周りを歩くセキレイのグループにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の嫌悪感を理解するために、私はハーレムのジャンルについての私の気持ちを少し光らせてくれます。 あなたがハーレムとタグ付けされたショーを見ているのかどうかは言うまでもありませんが、何を期待すればいいのか、それは決して真実ではありません。 確かに、一人の男に恋しているいくつかの女性のグループが関わるステレオタイプの俳優を含むショーがあります。 考えてみましょう：カンピオーネ！ 女の子ブラボー。 それらは私が通常嫌うタイプです。 その後、女の子がツールであり、かつ/または単にそれらに興味がないことを知るのに、女の子が実際に現実的であるというショーがあります。 思う：これはゾンビですか、愛ひな。 私が実際に好きなのは、女の子が一般的に彼と一緒に、または彼の周りに住んでいないからです。彼らが欲しいと思っていて、ほとんどの場合、唯一の主な愛の関心事は1つだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セキレイは、最悪の場合、元に落ちる。 ミナトは、私がハーレムショーで見たすべての男性のリードの中で、おそらく最も役に立たない。 彼は入学試験に2度失敗しました。明らかに、それは彼の教育をさらに進めようとしたことをあきらめても十分です。 しかし、彼のアパートを失って、ママから手当てを取った後、彼は解雇されなければなりません。 しかし、ねえ、彼はセキレイを連れて行く明らかに家賃のないアパートに住んでいます。そして、東京のいたるところにある巨大な、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;巨乳といえば、このショーの芸術に入ってみましょう。 それが価値あるものであれば、これは非常にうまくアニメ化されたショーです。 環境はすべて驚くほどきれいに見え、一般にかなりカラフルです。 セキレイのユニークな力に結びついた効果にはかなり印象的なレベルがあり、戦闘シーンはかなり派手で楽しいものに見えます。 キャラクターデザインは一般的に一貫性がありません。 それは本当に厄介です。 ある瞬間、女の子の体はかなり現実的に見えます（もちろん、巨大なラックを除いて）。そして、次は、砂時計のように歩くように見えます。 そして、文字通り、文字通り、あるキャラクターがあるシーンで信じられないほどバランスの取れたボディを持つことから、次の6インチのウエストを持つことから、後で通常に戻っていくという、ショーのいくつかの瞬間があります。 それは実際には方法でぞっとする&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は逃げる。 おっぱいが私に芸術を考えるようになったのはなぜだろうか？ まあ&amp;hellip;私はうそをつくことはできません、このショーのおっぱいは、私が他のエッチショーで見たものに比べてショックで詳細です。 そして混乱した誇りと誇りをもって、私はエッチのジャンルが私の罪悪感の喜びなので、私はアニメブービーの私の公正な分け前を見てきました。 乳首のことだけがありますが、本当に説明するのは難しいです。 私が話していることを本当に知るには、実際にそれを見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう&amp;hellip;ああ&amp;hellip;ええ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつも、トラックに戻って、音は本当に特別ではありません。  opを除いて、これは実際には本当に盛り上がっていて、かなり壮大な響きです。 私は、日本人のヴォーの仕事がかなり大変だとは言いましたが、私はそれについてコメントすることはできませんが、イギリスのダブは悪くないと言いますが、それは素晴らしいことではありません。 いくつかのよく知られている名前があり、それはまともですが、それは本当にそれです。 あなたが見る方法を理解しようとしているなら、あなたが通常好むものと一緒に行くことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの最悪の部分は、キャラクターの手を差し伸べることです。 それらをまとめて一言で言えば、私は「ジェネリック」が法案にうまく収まると言います。 あなたは、過度に献身的で、忠実な気持ちの良いおっぱい、堅いおっぱいおっぱい、何らかの理由で他のすべてのおっぱい、猫の双子セット、おっぱいおっぱい、ロリ ショーの途中で登場するセキレイだと思ったときに聞こえるように聞こえますが、それは彼女とアシカビがキスして粘液を接触させる方法でキスしたことを意味します）、そして彼らが提供する男性の完全無人 （釈迦骨を除く、足利は実際に女の子です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、女の子たちはすべて、それらのラベルをT字に付けます。 彼らにはダイナミックなものはまったくありませんし、実際には何の深さもありません。実際、ロリの場合、私の意見では、実際にはキャラクターとして劣化しています。 出てくる前に彼女はほとんど神秘的な形で描かれていて、ミナトに声をかけて話をしていますが、一度彼女がセキレイになったら、突然、動物の衣装をかろうじて着用して、かわいい音と顔面 表現。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は本当に誰にもこのショーを推薦するのに苦労します。 それだけでは十分ではありません。 確かに、セキレイプランの背後にあるコンセプトは面白いですし、試合は楽しいものですが、このショーのあらゆる面で、私は他のシリーズよりもはるかに優れたシリーズを簡単に推薦できます。 事実、あなたがハレム全体に入っていれば、私は実際に前に言及したカンピオーネを勧めているでしょう！ 私はそのショーを嫌っていましたが、このショーよりもずっと多くのことがありますが、それはいくつかの類似点を超えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122791&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ExtendedRenegade/reviews&#34;&gt;ExtendedRenegade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei showed some promise early on. The idea seemed pretty solid, the fights were pretty fun to watch, and there actually seemed to be a decent romance blooming. Sure, there was some pretty flagrant ecchi involved, but generally, that should be expected whenever you see the genre tagged with any show. Unfortunately, just as soon as Sekirei starts looking to be a pretty decent show, everything just falls apart.    A lot of people seem to like comparing this show to Pokemon, and while I can agree the concept of a single person who has a group of beings fighting for them is similar to the trainer/Pokemon relationship, I&amp;rsquo;d say that&amp;rsquo;s where the similarities end. Unlike Pokemon, the show does not put a huge emphasis in &amp;lsquo;collecting&amp;rsquo; Sekirei. Sure, the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eriad-eternas-1&#34;&gt;Eriad_Eternas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;よかった！ 最後にレビュー方法を見つけました。 良い、良い。 申し訳ありませんが、あなたはそれを見つけるためにこれを読んでいませんよね？ あなたは私の考えを聞くためにここに来たので、私は慌てて止めてからそれに着きます。  （申し訳ありませんが、新鮮になるようにしようとすると、読みやすくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ahem、Sekirei&amp;hellip;どこから始めるか。 まあ、私はちょうどすでに確立されたレイアウトに従うでしょう、それは動作するようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私はそれを非常に気に入っていました。その背後に（ほとんど）独特のアイデアがあり、乗り心地が本当に面白かったです。 私は力を持っているという考えが好きではない人に来ることを意味します。 ポケモンの成熟したほぼ性的なバージョンのようなアイデアのソートは、別のメモのコース&amp;hellip;あなたが間違った方法を取るしないでください！ とにかくストーリーは、コードギアスのように私にストレスを与えずに、私を全部楽しませるのに十分だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：彼は&amp;hellip;芸術&amp;hellip;それは非常に&amp;hellip;物事について&amp;hellip;女性のシャツのように開いている。 もちろん、義務的な恵まれた女性キャストもあります。 結局、あなたは裸の女性と大きなタータのあなたの記入を持っています。 私はこれがショーからまったく取り去られなかったと強く感じています&amp;hellip;それはちょうど私の両親が部屋を歩いて間違った考えをしなかったことを神に希望しました。  （真剣にお母さん、それはそれがどのように見えるのではありません！）とにかく私はあなたがこのショーを台無しにすることはできません。 ほとんどすべてのエピソードでこれを持っているシーンがありますが、全体のエピソードではないかもしれない2つのシーン？ とにかく、実際のアニメーション（Artstyle）はとてもきれいだった（おっぱいは本当にそんなに動きますか&amp;hellip;&amp;hellip;いいえ&amp;hellip;）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音楽はとても素敵で、そこには良い曲がいくつかありました。 彼らは過度に使用されているような気がしておらず、誰もがシーンの雰囲気を本当に助けました。 声の演技（私は英語で見た&amp;hellip; megavideoが私に与えることを決めたときにいくつかの日本人、愚かな70分のタイマーの事&amp;hellip;）は、私にとっては英語よりも英語が上手だった。 それは私の母国語ではありませんが（それは&amp;hellip;ですが）、キャラクターがもっと生き生きとしているように感じました。 もちろん、それは私の意見です、あなたは何をしたいのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：すべての主人公は非常にしっかりしていて、一緒になって簡単でした。 私は彼らと一緒にやっているように、あるいは一緒に戦っているような気分でした。 それらのすべてはアニメのようなハーレムでうまくいく好きだった。 あなたが嫌う一人のキャラクターにポップインして楽しさを失わせることは、決して楽しいものではありません。 これは本当にそれをより良くしたものの1つを持っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：言うまでもなく、とても楽しいものでした。 前の4つのカテゴリについての私の考えは、私がこれを見て楽しんでいたという私の言葉を証明することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：まあ、私は最後の1つ（私の英語の先生は常に私の第4段落が最も弱いと言っていた&amp;hellip;）と同じようにささいなされません。 全体的に私は本当にこのアニメを楽しんだ。 何人かは長さがそれのための落ち込み者だったと言うかもしれません&amp;hellip;それへのecchiの側面はそれを変にしました。 しかし、私は、エッチなどを見たことのない人は、これが素敵なアニメだと感じました。 私の長さは私にとっては良かった&amp;hellip;すべての第2シーズンが終わった後（私は英語のダブを待っているが&amp;hellip;私はこの声優のすべてが大好きだったので、私はチームをサポートするつもりだ。  ）私は間違いなく、良い行動、エッチ、ロマンチックなコメディを探している人にこれを推薦します。 もちろん、1つのパッケージでそれらのすべてを探しているなら、ここに行くよ！  （贈り物は私の承認とすべてのシールで包まれています！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の2つの感覚です、うまくいけば私はあまりにもあまり振り回さなかった、そして、私の不自由な冗談は少なくとも笑いを引き起こしました。 読んでいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Eriad Eternas-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eriad_Eternas/reviews&#34;&gt;Eriad_Eternas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright! Finally found out how to review. Good, Good. Sorry, you&amp;rsquo;re not reading this to find that out, right? You came here to hear my thoughts on this so i&amp;rsquo;ll stop rambling and get to it then, okay? (Sorry about that, just trying to be fresh, and easy to read, for lack of a better word.)    Ahem, Sekirei&amp;hellip;where to start. Well i&amp;rsquo;ll just follow the layput alread &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;baldwinnguyen-1&#34;&gt;BaldwinNguyen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一般的に、ステレオタイプは、女の子の大きな胸のような男だということです。もちろん、このアニメはそれを説きます。 残念なことに、それは本当に私のためにアニメから離れています。 それは本当に誇張され、ちょっと私にとって本当に楽しそうになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、戦闘シーン（残念ながら多くのものが存在していた）はかなりクールでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は私だった。 プロット全体を通して言及されているもののいくつかは接続していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はかなり良かった（結末の歌はかなりコミカルだった）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は非常に厄介で奇妙なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単にするには、大きな胸が好きで、軽いコミカルな瞬間と軽い行動があれば、それを撃つといいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51371&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BaldwinNguyen/reviews&#34;&gt;BaldwinNguyen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Generally the stereotype is that guys like big breasts on a gi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;woodrespecter-1&#34;&gt;WoodRespecter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語、人物、または設定について知識人は何もありません。 新しいこともない。 しかし、セキレイは、より良い言葉の欠如、エンターテインメントの時間を提供します。 それはおろかに聞こえるかもしれませんが、おっぱいと戦いは良い時計のためになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38650&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WoodRespecter/reviews&#34;&gt;WoodRespecter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There is nothing intelle &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;binke-1&#34;&gt;binke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;よくスコアはかなり良いecchiをそれを要約する
実際のプロット女の子がすべての戦いを行い、弱くはありませんが、何の男性キャラクターにとっても良いことはありません。
それはちょっとドラマがあっても好きになると思う
私にとってコメディーとドラマのミックスはノー・ノットで、おそらく私がそれを高く評価しなかった理由です
ただそれを見て、笑うことを期待していないが、それは確かにあなたを楽しませる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/binke/reviews&#34;&gt;binke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;well the score sums it up fairly good ec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tyr-y-1&#34;&gt;Tyr-Y&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かなりそうアニメ。
プロットは比較的大丈夫です、ハイランダーの一種は天地を満たしています。
それが実行される方法thou&amp;hellip;ちょうどひどい。
確かに。 オタクは巨乳の浅い服を着た女の子らしいですが、ここではブービーサイズの上に実際に行くので、馬鹿に見えます。
そして、アートスタイルは一般的にかなり安っぽくて安く見えます。
ああ、主要な悪役は単にゴミだけに見える。 恐ろしい。 彼らは私がそこにいると思うように自分自身をクールに思っているが、ちょうど&amp;hellip;最終結果としてひどいものを持っていると思うオタクのために行くことを試みた。
肯定的には、天才との面白い瞬間がありますが、彼は私のhes mine hesのようです。 他に何も見ない場合は何かを見てください。 それはたった12回のエピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20718&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tyr-Y/reviews&#34;&gt;Tyr-Y&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The plot is relativly alright, sort of Highlander meets Tenchi.  The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;croon-1&#34;&gt;Croon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれが素晴らしいアニメだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクター、物語、魔法、そしてもちろんヌードを好きだった：p&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の文字：
キャラクターは素晴らしかった。私はすべての主人公が好きだった。  （多くの女の子：p）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：
非常に長い話ではなく、良い話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マジック：
アニメには超大国/魔法がたくさんあった。 私は超大国のファンだから、それを見るのはすばらしかったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヌード：
私はファンタジーの巨大なファンです。 その場合、それはまた非常に良いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがこのアニメを見てくださいね！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30098&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Croon/reviews&#34;&gt;Croon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think it was a great anime to watch.    I liked the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrjoriz-1&#34;&gt;MrJoriz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最初のレビュー、なぜ私の個人的なお気に入り、セキレイから始めませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、あなたがかなり極端なヌードまたはハーレムのジャンルを好まない場合は、見るために別のアニメを検索する必要があります。 あなたがパンティーショットやそのようなものが好きだとしても、ヌードのおっぱいが好きではない場合でも、あなたはこのアニメを見るべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的に私はSekireiを愛しました。なぜなら、ほとんどのHarem / Ecchiアニメのプロットはひどいですが、Sekireiではプロットがよく考えられ、刺激的です。 ストーリーはバットの右から始まり、いつでも止まらない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメ全体を台無しにするつもりはありませんが、あなたは1人の男のために何人かの女の子のために戦う準備ができていなければなりません。 それは私がそれについて好きでなかった唯一のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、理由がないのにおっぱいを跳ねるのが好きなら、それを見なければなりません。プロットラインの良いアニメが好きな人は、これをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrJoriz/reviews&#34;&gt;MrJoriz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first Review, so why not start with one of my personal favorites, Sekirei?    Okay, t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ashikabi547-1&#34;&gt;Ashikabi547&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sekirei&amp;hellip;うわー、私は初めてアニメに入ったので、Love HinaやPlease Teacherのアニメを探していました.2は私が好きだが、あるパンチがありません。 セキレイがそれを届けます！ この番組のための10/10、私が本当に言うことができるすべては..うわー！ このシリーズでは、武術の手のひらを使った戦闘と偉大な「力」と能力をミックスしています。 女の子が戦っているという事実は、実際にはシリーズとは異なる要素を追加します。 その上で、彼らのほとんどがすべて巨乳な女の子であるという事実は、視聴者のための明白なプラスであり、これらの女の子が機会に裸になるという事実は、実際にシリーズに「本当の」感覚をもたらし、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヌードとは普通は反対の視聴者にとって、単純な事実は、そのファンデーションの下降量と多くの「ファンサービス」があるにもかかわらず、ストーリーが強すぎて各エピソードの「流れ」に収まり、 あなたが女の子に「良い見た目」を持つためにそれを一時停止するタイプのものでなければ、あなたは本当に気づかないのです。 すべては、このショーは私のお気に入りのものです。セキレイ純粋なエンゲージメントを待つことはできません。または、シーズン2がここにリリースされるのはオーストラリアです！  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34157&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ashikabi547/reviews&#34;&gt;Ashikabi547&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sekirei&amp;hellip; wow, since I first got into anime YEARS ago, I&amp;rsquo;ve been searching for an anime like Love Hina or Please &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tarca7-1&#34;&gt;tarca7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは忘れられないアニメシリーズであり、ハーレムのジャンルのファンであれば誰でもあなたのコレクションに素晴らしいものになります。 それは常にあなたがより多くのことを望むままにする非常に習慣性のストーリーラインを持っています。 その中のキャラクターは即座に好きです。あなたはすぐに彼らに付き添って、自分の裏話（特に草野）を知りたいと思っています。 それはあなたが泣くのを見て、それを通して笑って見える雰囲気の完璧なミックスを持っています。 要約すると、キャラクターは愛され、ストーリーラインは中毒性があり、一般的な視聴体験は際立っています。 私が今までに見た傑作。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82542&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tarca7/reviews&#34;&gt;tarca7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an unforgettable anime series and for anyone who is a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spybreak115-1&#34;&gt;spybreak115&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おっぱい、ポケモン、戦い場面が好きなら、このショーはあなたのためです。 あなたがたわごとでいっぱいであることを誰もが知っているので、プロットのためにそれを好きなようにふりをするだけではありません。 全体的に、悪い時計ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72681&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/spybreak115/reviews&#34;&gt;spybreak115&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you like tits, p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chingaruna-1&#34;&gt;Chingaruna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のお気に入りの一環として、私はEcchiのジャンルがとても好きで、そのジャンルを私のドローイングの参考資料として欲しいと思っていました。 私にとってセキレイは普通のハレムアニメと同じように、より多くの女性と中心人をテーマにしていますが、それは戦闘のシーンも混ぜるので、それは種類の一つだと言えるでしょう すべての時間の退屈なアニメになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガとアニメの間にはさまざまな要素がありますが、プロットがプロットを集中していることがわかります。 シナリオの状況が変わるところでは、それは元の漫画の話がまだ好きです。 それは非常に良い仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークの場合、私はそのために7/7を与え、ストーリーはアートワークとして実際にバランスを取るので、それも8/8を与えました。 私はストーリーのフィナーレを期待しています。 どんなシーズンでも、終わりに追いつくために注意を払うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45209&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chingaruna/reviews&#34;&gt;Chingaruna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Part of my favorites, I like the Ecchi genre so much that I could ever want that genr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aguerokun10-1&#34;&gt;AgueroKun10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーの前に!!!!!!!!!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;クイック概要-1&#34;&gt;クイック概要&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;非常に無意味で、これを作った人たちは2シリーズになることを実現しました。シリーズ1のすべては、キャラクターとパワーについて少し紹介しています。もしあなたがここで最後の2 エピソードとそれは残りの部分はフィラーのように感じて、退屈なsoooooです！&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ストーリー-1&#34;&gt;ストーリー&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;それを要約すると、彼女はMusubiと呼ばれるパワーズの少女がいるので、彼女は彼女が完全なセキレイになることができるように彼女と誰かが必要です
彼女のパートナーを見つけたら、主人は何の力も持っていませんが、ゲームの中ではサイドキックです。このゲームは1つの街を中心にしており、基本的には足利とセキレイのすべてを殺して番号になります 1つはゲームに勝つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはバトルロイヤルに奇妙な方法で似ています（それは悪いことではありません）&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;グラフィックス-1&#34;&gt;グラフィックス&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;環境が良い前に私が見た最高のものではなく、非常にきれいに行われたことは、そこで起こった表現が非常に良いグラフィックス以外のものであることです。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;サウンド-ボイス-1&#34;&gt;サウンド/ボイス&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Musubiの声はかなり迷惑になりますが、声はそれぞれの性格に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;全体-1&#34;&gt;全体&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;まあ、最初は物語が非常に涼しいと思ったが、それはまったく進歩しなかったのですが、ほとんどのエピソードは「フィラー」のようにいっぱいです。彼らのほとんどは新しい人や彼らが助けてくれる人々を集めていますが、 あなたがエピソードの出入りをしている人を気にしない主な4人のキャラクター、私にはこれを素晴らしいシリーズに導いてもらえるかもしれませんが、彼らは少なくとも2シリーズになると言われたようです 彼らは文字を紹介しているだけで私には力を入れてくれます（ビット）、これは面白くて力強いバックログと情報を示しましたが、彼らはそれをやめました。 しかし、それはまだかなり跳ね上がっていて、何の理由もなく物事やキャラクターを見て、終わり全体がそれほど終わりがないと言っても意味がありませんでした:(少なくとも、クリフハンガーか何かにそれを残してください！&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;このレビューは私が2回見ていることに基づいています。最初はリリースされ、2回目はエンディングが見えて再訪すると思ったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22197&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AgueroKun10/reviews&#34;&gt;AgueroKun10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spoiler&amp;rsquo;s Ahead!!!!!!!!!!!!!    Quick Overview  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;  Very pointless the people who made this just realised its going to be 2 series and all the did for series 1 is introduce characters and a bit about the powers, if i was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kd7bwb-1&#34;&gt;KD7BWB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オカライドテイマーズ、ついにセキレイになろう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私は、このアニメの過剰なファンサービスと他の関連する側面について話しません。 他の査読者がこれをやって死に至らしめ、それ以上の霊感を得ました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、私は表面プロットについても話しません。 それはまた、他人によって地面にされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、議論されていない問題があります。 私はいくつかの言葉が必要と思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）。 セキレイ
これらの人々は冷たい貯蔵の外の異世界人です。 自分自身の権利で、彼らについてのいくつかの裏話。 私たちは決して知らないでしょう。 大きな失われた機会はありますか？ いいだろう。 しかし、何もありません。 彼らの高齢船は大学生によって発見されます。 セキレイは彼らが見つけた人類を助けるために送られましたか？ 彼らは私たちを征服するためにここに送られましたか？ または、彼らはちょうどクラッシュ・トーナメントだったのですが、オンボード・コンピューター（まだ稼動中です）によって、目を覚ましたことはありませんか？ もっと重要なのは、セキレイの復活の精神で、ミナカヒロコなど。 セキレイは決して「調整されていない」としたら何をしたでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）。 純粋な悪への降下。
ミナカヒロコは彼が描かれている天才ではありません。 誰でも他の誰かの技術をバックエンジニアリングしてから、まず優秀なクリエイターの背中で有益な人になることができます。 ミナカは何か新しいものを作りましたか？ いいえ、人類（彼自身を含む）の知性と能力を向上させるために、彼が発見した遺伝子プールを使用しましたか？ いいえ、私たちは、遺伝的改変が自分の時間に生きているだけでなく、 次世代と次世代を変えます。 変更は永続的な傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ミナカは良いアイデアを持っていました。 変更されたセキレイを使用してゲームを促進しましょう。最終的にはすべてのセキレイの死で終わります。 彼らは明らかに大きな嘘である目的のために、死ぬ。 視聴者はMinakaの前提を受け入れるべきではない。 賞金はありません、彼はすべてが死ぬことを知っています。 接続されたすべての人に勝つこともなくなり、苦しみも痛みもありません。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;無駄なこと-1&#34;&gt;無駄なこと！&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;言い換えれば、セキレイは鼻水アニメです。 それは人生に関するものではありません。 それはすべて死についてです。 ストーリーラインのヒーローな瞬間は、最終的には、ミナカヒロコがセキレイを互いに殺させる方法を見つけることを許しません。 それは彼の本来の目的、ゲーム中の彼のプロセス、そして最終的な結果のための彼の計画でした。 彼の娯楽のために、ゲームに関するすべてです。 彼はローマのサーカスで聴衆のメンバーであったかもしれません。剣闘士たちはお互いを殺しています。  Minakaのための他の値はありません。 彼は奇妙な贈り物を観客や参加者に渡します。 ローマ帝国の皇帝のように、彼はパンとワインを鑑賞するために娯楽と礼拝のために提供していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはかなり良いです。 音楽は最高で平凡です。 私は他の査読者がより高い基準を持つことを期待していました。 内部の音楽は、プロットポイントをサポートして、それ以上のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技ダイアログは平均以上です。 一部のアニメでは、日本語の俳優がキャラクターによく合うので、私はサブ英语が好きです。 しかし、この特定のケースでは、 サブバージョンとダビングバージョンの両方が十分なものです。 私は、コリーン・クリンケンビアード、ステファニー・ヤング、ジェイミー・マーチ、クラリネット・ハープ、ブルターニュ・カルボスキーのファンでもあります。 その他多数。 セキレイには全員が出席しています。 そしてすべてがインスピレーションを受けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最終的には、ヒロイックの行為、ヒロイックな音楽の歪み、 セキレイの基本的な要素を取り除くことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての説明を超えた悲しみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はセキレイを与え、それはセカンドシーズンである「ピュアエンゲージメント」7です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159451&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KD7BWB/reviews&#34;&gt;KD7BWB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay Lion Tamers, I&amp;rsquo;m finally getting to Sekirei, et al!    Firstly, I will not be talking about the excessive fan service and other related aspects of this Anime. Other reviewers have done this to death, and inspired themselves more than enough !    Secondly, I will also not talk about the surface plot; it has also been done into the ground by others.    The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mira-1&#34;&gt;Mira_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）
はい。 私は文字通り、セキレイを見終わったばかりです。その話は私が本当に楽しんでいた唯一のことです。 基本的に、「セキレイ」は「足利」を持つ女の子です。 アシカビはセキレイの「マスター」に似ていて、いつもアシカビの願いを満たさなければなりません。 セキレイのルールは、セキレイと接触するすべてのセキレイと戦わなければならないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;東京に住む知的な男の子。 しかし、ミナトは圧迫を受け、大学入試に失敗しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある日、突然女の子が文字通り空から落ちると、港はどこかに歩いています。 ミナトはその女の子の名前がミスブだと知っていますが、ミスブは他の2人の女性に追われているので、勉強する時間はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、ミスボーは湊と一緒にいなければならず、アシカビであることを発表し、キスして取引を封じる。 物語が進むにつれ、ミナトは誤って彼の命令でセキレイのハーレムを集め、それは価値があるよりも多くのトラブルをもたらす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深い、そう？ 違う。 その話は、それほど多くのダン・ファンザベスがなければ、それができたかもしれないすべてのものでした。 エッチのビット、私は気にしない。 しかし、私はほとんど対処できません。 それはHOTDやHighschool DxDほど悪くはありませんでしたが、これは私が実際にやり遂げたのですが、うわー。 彼らはパンティショットでどれくらいの時間を無駄にしたか知っていますか？ 信じられない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（6）
芸術、まあ&amp;hellip; meh。 それは私だったし、それを他にどのように記述するのか分からない。 特に「うわー」なんて何もなかったけど、どちらも悪くなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（5）
私はダビングされたバージョンを見て、私はそれを楽しんでいないと言いましょう。 サポートキャラクターは問題ありませんでしたが、メインキャラクターの声が間違っていたり、全部が喫煙中になったりしないでください。  Jeez。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（5）
注目されていたのはすべて、おっぱいやお尻でしたが、キャラクターの開発にはあまり時間がかかりませんでした。 事実、キャラクターの開発は最後のエピソードで行われました。誰にもあてはまらないのは、キャラクターを親しみやすい方法で表示するのが少し遅れたからです。 あなたは主に、時々面白い港の上で喧嘩したり戦ったりするキャラクターを見るだけですが、1つのエピソードごとに半分になると、見るのが面倒ではありません。 それはかなり退屈になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント/オーバーオール（5.5）
物語は良かったが、それ以外のものは平均的であったか、まったく悪いものだった。 だから残念ながら、私は5.5以上の得点を得られません。いくつかの興味深いアイデアで素晴らしいアニメでしたが、実際に何か興味深いものを開発するには、ファンサービスに多大な時間を費やしました。
私はそれがちょうど私のアニメの種類ではないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mira_/reviews&#34;&gt;Mira_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY (7)  Okay. I literally just finished watching Sekirei, and the story is about the only thing I really enjoyed about it. Basically, &amp;lsquo;Sekirei&amp;rsquo; are girls who have an &amp;lsquo;Ashikabi.&amp;rsquo; The Ashikabi are somewhat like the Sekirei&amp;rsquo;s &amp;lsquo;master&amp;rsquo; and they must fulfill the wishe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>