<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/mnemosyne-mnemosyne-no-musume-tachi/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/mnemosyne-mnemosyne-no-musume-tachi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Mnemosyne Mnemosyne no Musume-tachi</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/mnemosyne-mnemosyne-no-musume-tachi</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/mnemosyne-mnemosyne-no-musume-tachi</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/10918.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/3342/Mnemosyne__Mnemosyne_no_Musume-tachi/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/3342/Mnemosyne__Mnemosyne_no_Musume-tachi/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;randomougi&#34;&gt;RandomOugi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最初のレビューやこのサイト、そしてここでは、私は、他のメンバーが前回のレビューで不公平にバッシングしていると感じるシリーズにレビューを書き込む予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンモシシンは、多くのファン専用の専用シーンがより明白になるにつれて視聴者を顕著に失っていますが、最近のアニメではファンラジオが主に商業上の理由から定番となっているため、それらの量と過酷さを重視したシリーズを嫌うのは無意味です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの最強のポイントの1つは、不死身の興味深い描写と、各エピソードの間の複数の10年のタイムスキップ、死ぬキャラクターの老化、そして主人公との長いながらしかし過ぎた関係を通じた社会とテクノロジーの進化です。 主人公に長生きのキャラクターを持っている他のほとんどのアニメと比較して、Mnemosyneは、西洋の古典的なRPG Vampire：The Masqueradeのそれに匹敵する、この側面に関するはるかに現実的で正確な見解を提示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニストは、他の作品には見られない顕著なオリジナルの特徴を多く提示していないものの、最終的に不思議にとどまり、その動機、性格、目標は視聴者にはほとんど見られない。 興味深いが、すべてのエピソードで起こる小さな啓示をもたらし、公衆の心をうまく魅了した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、不滅のように、主に人格や習慣の変化に抵抗し、前に述べたように、サポートキャストとの面白い関係を維持しながら、彼らは年齢の中で消え去っていた人類の生命が壊れているように、 また、それらを使い捨てまたは低価値のものとして扱っていない。 どちらも、相当量の知識を持ち、重要な人物の記憶を保持するものとして示されています。 主人公の戦闘能力は予想以上のものではありませんが、顕著な武装勢力の爆発や確実な状況での不可解な失敗がなく、過度に一貫しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、Mnemosyneは、それがメリットであることは魅力的であり、それはまた、特に世界の西側にあるため、多くの視聴者から評価されることが必要なので、それは嫌なことシリーズと見ることができます それは重いグラフィックとプロットです。 それはまた、将来の類似のアニメが咲くために、より多くのスペースを開く先駆的な仕事になるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RandomOugi/reviews&#34;&gt;RandomOugi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first review or this site, and here on I plan to write reviews mostly to series that I feel are being unjustifiably bashed in previous reviews by other members.    Mnemosyne has been noticeably losing viewers as the numerous fanservice d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otaku1412&#34;&gt;Otaku1412&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは私の最初のアニメレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mnemosyneは本当に本物のアニメです。 私はかつてそれのような何かを見たことがない。 各エピソードは異なる時間枠で行われ、エピソードからエピソードまで数十年に一度にジャンプします。 さらに周囲の環境も変化します。 技術が発達し、一度顕著だった建物は老朽化して破壊され、長男は年をとった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは最初は複雑に見えますが、一度終了すると、全体の画像に焦点が合っているように見えます。 物語は彼女の友人ミミとペットの犬ジェンタとのコンサルティングエージェンシーを経営しているアインギの名前の女性を取り囲んでいます。 事実、彼らは、女性に入ると永遠に生き残り、彼らは事実上永遠に生きることができる胞子を放出するYggdrasilと呼ばれる植物から不滅です。 しかし、男性に入ると、彼らは天使になり、短い時間しか生きられません。 両方がお互いに近づくと、女性は性的に天使に引き付けられ、彼女に「食べさせ」を求めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、Rinは最初のエピソードとシリーズ全体を通してKouki Maenoと出会うが、Menoの家族は、Rinのタイムポアを食べることに憧れている半人エイポスとともに、物語の重要な要素になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メモリのフラッシュバックは、何が起こっているのかを理解し理解するのを困難にしていますが、芸術の方向性は素晴らしいです。 しかし、それは記憶があいまいになり覚えにくくなることから、そのすべてのポイントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはすべてのアクションショット、爆発、痛烈なシーンをはっきりと聞くことができるので、音は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;登場人物は、多種多様でよく考えられており、性格にも違いがあるだけでなく、前野家庭については家族と似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを徹底的に楽しんだ。 各エピソードを開始するといくつかのスポットが理解しにくくなります。 しかし、全体的に、それは非常に見て良かったと私は非常にメインストリームのアニメとは別のものを楽しんでヌード、アクション、爆発など気にしないあなたのそれらのためにそれをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mnemosyneは種類の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5893&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Otaku1412/reviews&#34;&gt;Otaku1412&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, this is my first anime review, bear with it.    Mnemosyne is a truly orginal anime. I have never seen anything like it ever before. Each episode takes place in a different time frame and jumps decades &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smithy&#34;&gt;Smithy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Mnemosyne：Mnemosyne no Musumetachi」とも呼ばれる「Mnemosyne」は、超自然的、SFとホラーの要素が混在した6つのエピソードシリーズです。 ほとんどの視聴者がこのシリーズについて打ち負かすのは間違いありませんが、その明白なホラーシーンと性的な色合いのシーンです。
これらのホラーやセックスのシーン、それらの背後にあるテーマを考慮すると、「Menomosyne」は成熟した視聴者にしか適していません。 見ている人は、非常に興味深い参照と概念を保持している暗いシリーズに扱われます。暗いシリーズは、ビジュアルから明らかであるか、プロットに統合されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの時間枠は60年を超え、最初のエピソードは1990年に発生したイベントを示し、最後のエピソードは2055年に行われます。
物語は、リンとミミ、彼らが遭遇する様々な人々とYggdrasilを含む神秘的な現象の周りの包括的なプロット、すべてがゆっくりと最終的なエピソードで結論に至るまで断片的に解き放たれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの初めには、リンとミミが探偵団を運営しています。最初のエピソードは、女の子の真の性質についてはほとんど分かりませんが、それほど重要なプロットはほとんどありません。 徐々に多くの作品がパズルに追加され、完全な説明と影の後ろの弦を引っ張っていた人の意図が明らかになった最後のエピソードでは、全体のプロットが明確になります。 これにより、最終的な啓示は、視聴者には逆説的な体験となることがあります。
一方では、不滅者、天使、イグドラシルの神秘的な性質についてすべてが聴衆に説明されているので、最終的にはシリーズの大きな写真を見るのは有益です。 もう一方の端では最初は非常に不明瞭で最初のエピソードではほとんど見られなかったので、主なヒロインとの結束を発展させた視聴者の多くは、自分のものに焦点を合わせる可能性が高く、 それは主人公が関与しているにもかかわらず、人類へのインパクトとその影響。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見、恐怖のように見えるかもしれませんし、性的なシーンはシリーズをブランド化するためのセールスポイントとして存在し、恐怖や性的な露骨なカテゴリにフィットします。この恐怖の大部分の後ろにある意味を理解すると強化することさえできる印象 シリーズの後半に向かって欲望と欲望。 しかし、私は彼らがシリーズをより深く与え、死と人間の欲望のテーマに重点を置いてしまうことに気づいた。 それらの場面は、心理学的テーマを明示的に参照するだけでなく、社会学的意味を保持するだけでなく、関係する文字についてより詳しく説明し、より明るいものにするかもしれません。
「Elfen Lied」の過剰な恐怖や血流出のようなものは、シリーズが進むにつれて明らかになったゴアを表示する以外の目的を果たしました。そして、最終的には、特にそのキャラクターにとって、より深い意味を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Mnemosyne」のキャストはかなり小さく、限られたエピソード数で視聴者をより簡単にすることができます。 彼らの過去についてはほとんど知られていなくても、彼らが提示しているやり方は、平均のかわいい二次元文字よりも複雑で複雑な文字を表示しても、ほとんどはかなり面白いです。 いくつかは、私たちにかなり大胆で悲惨なペルソナを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mimiは面白いキャラクターですが、Rinはもちろん注目を集めています。
不朽のリンは、特に肉体的な傷害に遭遇する状況、致命的な怪我をしばしば受ける体を捜し求めているようです。 ミミは危険な状況にもっと拘束されていますが、リンのように、極端な肉体的喜び、確かに性的快感を探すのも見知らぬ人ではありません。 最終的には、不滅であることが呪いのように見えることが明らかになりました。それは、人間であることを意味するものの基盤のうちの1つから切り離されたものであり、死亡率と財産であり、女の子は、 極度の身体的経験や感情、苦しみや喜びを通して。 逆説的に、彼らの心と精神は、他のすべての人間のままであるように示されていますが、通常の人間の人間が直面する特定の概念に対していくらか敏感ではなく、 彼らが最終的に誰かと結びつき、愛のような真の感情を感じると、喜びや苦しみの感情は人間のものよりも鮮やかに感じられるようです。
その面では、間違いなく意図的なことではなく、感情的な拷問が文字の一部で実行され、致命的で致命的な身体的苦痛が現実の救済が存在しない精神的苦痛と比較して、 死によってそれのために救い出されるべきである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スマートで狡猾だが素晴らしい武道のスキルを持っている強い女性リードとして描かれているリンは、控えめで柔らかい声が不自然なものに見えるが、実際には素晴らしいコントラストを提供し、不可欠な深さを加えている能登真美子 彼女をより穏やかで経験豊かに見せるだけでなく、彼女を穏やかな母親の姿のオーラにもすることによって、リンの性格が与えられます。 これは、Rinに、強さと脆弱性、情熱と静けさ、距離と愛着の信じられないほどのミックスをもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミミのキャラクターはもう少し標準的だが、かなり興味深いことが分かる。  MimiのRinへの絆は、シリーズの初めにかなり深く、さらには愛らしいように見えるが、後にはそのような好色的で魅力的な感情は、より深く、異なる愛着への道を開いたようだ。 最終的にミミは、リンが彼女を救うために一度戦った方法である、リンを守って救うために戦います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;血まみれの恐怖のシーンは、ほとんどの場合、胃腸が苦しいはずですが、いくつかの場面で展示されたサディズムは、胃腸を狂わせる可能性があります。 いくつかのキャラクターはこのようなサディスティックな方法で繰り返し拷問されたり切り裂かれたりして、非人道的な描写やサディズムのレベルを暗く漠然と描写している。 それは痛みや性的虐待を与え、サディズムの満足感や祝典さえ思えるかもしれません。  「ひぐらしのなく頃に」で触れられたテーマ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホラーの隣には、近くの陽気なシーンから相互効果のイモータルや天使のお互いに持っている、多くの性的なテーマや性的な色合いのシーンがあります。 すべてのイモータールは女性であり、彼らの不滅の唯一の本当の治療法は天使です。極端に寿命が短いため、超人的な強さを持つ男性は男性です。 いかなる論理的かつ通常の推論もなく、天使たちは不滅を探し出し、それらを食いつぶす野生の獣として行動します。 イモータルは、天使たちに圧倒的な物理的反応があるため、天使たちに脆弱です。近くにいるとき、彼らは完全に無防備になり、彼らに抱かれることを欲望します。
性的な言及は非常に明白であり、男性は、女性を征服し、女性を征服する力を持つ無神経の獣と呼ばれ、人生の輪を続けるなどの自らの力に関係なく、男性に抵抗できない淫乱な生き物になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その歴史は未来にも広がっています。「Mnemosyne」は、デジタル世界がどのように浸透し、ついには現実世界とどのように溶け込んでいるのか、現代の生まれつきのアイデアをもって、人類の将来についての興味深い見解を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;XebecとGencoによるすべてのエピソードのアニメーションは、女性キャラクターと現実的で詳細な背景に焦点を当てています。 異なるシーン間のアニメーションの世話と注意の違いは時々明らかになることがあります。 裸の身体が示されているシーンでは、必ずしもそうではない。 あまりにも悲惨で、直接表示されても十分に説得力のない恐怖シーンのいくつかは、陰謀と示唆の巧妙なトリックを使用します。
結局のところ、「Mnemosyne」のアニメーションは良いですが、最後のエピソードではRinとMimiの美しいアニメーションが欠けていましたが、終了シーケンスの近くでは、それも以前のエピソードと同じように気にしていなかったようです。 多くの場合、RinとMimiのアニメーションは非常に崇高です。例えば、Rinは開幕時の石柱に傾いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Mnemosyne」のサウンドトラックはかなり好調で、オープニング・シークエンスに伴うハード・ロック・トラックは、シリーズのより荒れ狂ったハード・ヒット・ホラーや性的な部分の傾向を直ちに設定します。 サウンドトラックの残りの部分は、ムードを設定し、画面上で何が起こるかにはうまくやっていますが、もっと不気味なサウンドトラックも同様に機能しましたが、シリーズを少し暗くする危険があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違いなく、興味深い主人公の魅力的な物語を見たいと思っている人には、「Mnemosyne」をおすすめします。それらのシーンに関係なく、シリーズでもっと興味深いテーマが強調されているので、ゴアや性的な色合いのシーンを恐れることはありません。 あなたが恐怖とヌードのためだけにそれを見ているなら、あなたは間違いなく満足するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9534&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Smithy/reviews&#34;&gt;Smithy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Mnemosyne&amp;rsquo;, also known as &amp;lsquo;Mnemosyne: Mnemosyne no Musumetachi&amp;rsquo;, is a six episode series containing a mix of supernatural, science fiction and horror elements. What will no doubt strike most viewers about this series are its explicit horror and sexually tinted scenes.   Considering these horror and sex scenes, as well as the themes behind them, &amp;lsquo;Menomosyne&amp;rsquo; is only suitable for mature viewers. Those who do watch will be treated to a dark series that holds some very interesting references and concepts, both apparent from its visuals or integrated in its plot.      The series&amp;rsquo; time frame spans over sixty years, the first episode showing us events that occur in 1990 while the last episode takes place in 2055. Some flashbacks even give us a glimpse of events involving the main characters that took place many centuries ago.   The story follows Rin and Mimi, the various people they encounters and t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;savepoints&#34;&gt;Savepoints&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;人生の贈り物はすっかり貴重なものです。 それはおもしろいものではありません。  - アソギリン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性別、暴力＆amp; アルコール。 これらの3つの事柄は、Mnemosyneで最も顕著なものの一部ですが、Elfen Liedと同じように悲観的ではないかもしれませんが、このシリーズは心がかすかなものではありません。
もともと、私は大部分が拷問シーン、怪我、性的なシーンから構成されていたと考えていましたが、それ以上のことが判明したときにはうれしく思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（8/10）
Mnemosyneは、2人の不滅の私立探偵、Asogi RinとMimiの命を守り、彼らは様々な課題に取り組んでいます。 このシリーズは実際には数十年（約60年程度）に及んでおり、各エピソードはかなり数年はスキップされています。 このため、私たちは世界とその中の登場人物が時間の経過と共に変化するのを見ていますが、リンとミミは同じままです。
2人の主人公が働いているコンサルティングエージェンシーは、一見無関係な出来事を伴って「週の怪物」型エピソードを作る。 しかし、物語が進むにつれて、それがどのようにぴったり合っているかがわかり、Apos（主なアンタゴニスト）の真の動機についてもっと学ぶときに、私たちは不死性と「非死の世界」についてのより多くの解答を明らかにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、未解決の質問がたくさん出てきますので、鑑賞するのが混乱したり威圧しているように見えるかもしれませんが、エピソードが進行するにつれて、多くのことを説明してくれます。
この謎の要素は、実際に何が起こっているのか、次に起こるのかを決して実際に知ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（9/10）
あなたが見る最初のことは、オープニングシーケンスです。正直言ってそれほど素晴らしいものではありません。 それは多かれ少なかれあなたの標準的な&amp;rdquo;キャラクターモンタージュ&amp;rdquo;です。いくつかのかなり奇妙なものといくつかのファンサービスがミックスに投げ込まれています。
すでに最初のシーンでは、屋根を横切って走っている間に、キャラクターの1人だけが服を着たシャツを着ているのが見えます。 このような「ファンサービス」は、シリーズ全体を通して存在しますが、それが行われる方法のために、強制されているかのように感じることはなく、実際に起こっていることから離れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘シーン中であろうと、多くのセックスシーン中であろうと、キャラクターが裸である時間はたくさんあります。 はい、実際のセックスシーンがあります。これは、アニメの多くでは見られないものです（ここでは90％のレズビアンのセックスですが）。
もちろん、キャラクターが変態のために歪曲される場面もありますが、ほとんどの場合、実際に起こっていることとはまったくよく合っており、経験から一切逸脱しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りの部分については、実際にはかなりうまくいっています。 私はキャラクターデザイン（特にミミをティーンエイジャーとして物理的に描くという選択肢）が好きで、年齢が過ぎるにつれてキャラクターに加えられた変更は素晴らしいものでした。 誰が誰だったかを教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な美学もうまくいっており、エピソードを通していくらか変化しますが、本当に大事なことは何もありません（私は60年後に建築がそれほど変化しないと考えていますが）。 しかし、もう一度、これは以前のエピソードとはまったく異なる時期であり、文明がどのように進歩したかを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは流動的でした。私はそれが&amp;rdquo;古くなった&amp;rdquo;ように感じる瞬間はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（8/10）
私が見始めたときに気付いた最初のことの一つ（そしてそれは私を非常に長くしていない）は、ミミの声として釘宮理恵でした。 ミミは、より積極的な（そして全体的に非常にスムーズな）彼女の声のキャラクターだけを聞いたので、話すのはとても素敵な&amp;rdquo;ペースの変化&amp;rdquo;でした。 彼女はあまり積極的ではありませんが、彼女はリンよりも子供らしい声をしています。これは彼女のキャラクターデザインと非常によく似ています。
残りの声優たちは全体的にいい仕事をしてくれました。本当に「声のかかった声で演技する」という人物はいなかったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマ「Alsatia」とエンディングテーマ「Cause Disarray」は、どちらもGalneryusによって演奏されており、両方とも同じ「スタイル」で非常によく行われているため、非常に似ています。 私は最初にこれらの曲が本当に好きだったとは言えませんが、シリーズの終わり近くでは私は彼らに慣れてきました。これは非常に優先的なことだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはしばしばむしろ「落ち着いた」、または非常にカジュアルな感じを感じました。これは、シリーズに示されているテーマとはかなり対照的です。 しかし、これは悪いことではないと感じました。私は音楽を楽しんでいました。 しかし、私が持っていた小さな問題の1つは、バックグラウンド・ミュージックが大部分のシリーズではほとんど変わらないということでした。何年経っても変わってしまえばいいと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（9/10）
文字は明らかにこのシリーズの大きな部分です。  2人の主人公（そしてその犬）は、他のすべての人と同じように、シリーズ全体で同じままです。 これは外観にのみ適用されるものではありませんが、これらの2つのキャラクターに関するシリーズの大半はあまり開発されていません。 代わりに、ショーはバックストーリーにもっと焦点を当てて、私たちに今やフラッシュバックを与えて、過去の小さな部分を明らかにします。 私はこれが面白いと思った。なぜなら、不死鳥はおそらく長い間生きていただろうし、過去の経験を見るのも楽しいかもしれない（残念ながら、プロットにとって重要な部分を除けば、  ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソード（多かれ少なかれ）は、キャストに2つの新しい文字を導入します。 これらのキャラクターは、初めに紹介されたときにはかなり若いです。つまり、エピソード2か2のために滞在しています。 これらの文字が（Mimi＆amp; Rinとは対照的に）与えられる短い時間のため、与えられた時間でできる限り興味深いものにすることが重要です。
私は確かに文字のための&amp;rdquo;感じる&amp;rdquo;時があったように、作家がこれで良い仕事をしたように感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、キャラクターはかなり変化していて、どちらもかなり好きで面白いです。この面がなければ、ショーははるかに悪化していると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（9/10）
私は徹底的にMnemosyneを楽しんでいましたが、それは単なる「セックスと暴力の束」（確かにそれらのものが存在していても）よりも面白いアニメであることが判明したとき、心地よく驚いていました。 あなたがゴアや全体的なヌードに敏感であるなら、もう一度、私はこのショーをお勧めしません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+興味深いストーリーテリング&amp;rdquo;メカニックス&amp;rdquo;（ストーリーの長さは数十年です）。
+興味をそそるいくつかのひねりや出来事。
+良い芸術とアニメーション。
+ただそれを持っているのとは対照的に、ファンサービスを利用します。
+サウンドトラックは、ビジュアルとの素晴らしい対照を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;面白いキャラクターキャスト&#34;&gt;+面白いキャラクターキャスト。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - 一度に答えられない質問が多すぎると、非常に混乱することがあります。
 - オープニングテーマとエンディングテーマは非常に特殊な「スタイル」を持っているため、誰にも見合わないこともあります。
 - サウンドトラックは、時間を飛ばしてもあまり変わらない。
 - 暴力やヌードのレベルは、あなたが準備ができていなければ、あなたを追い払うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110359&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Savepoints/reviews&#34;&gt;Savepoints&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“The gift of life is a fleeting precious thing. It is not something to be toyed with.&amp;rsquo; - Asogi Rin    Sex, violence &amp;amp; alcohol. These three things are some of the most prominent in Mnemosyne, and while it may not be as gory as say, Elfen Lied, this series isn’t for the faint of heart.   Originally I went into this thinking it was mostly consisted of copious amounts of torture scenes, gore, and sex scenes, but I was pleasantly surprised when it turned out to be so much more than that.    Story: (8 / 10)  Mnemosyne follows the lives of two immortal private detectives, Asogi Rin and Mimi, as they take on various assignments. The series actually span several decades (around 60 years, or so), with each episode skippin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;schrodingersmatt&#34;&gt;SchrodingersMatt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私は明らかに道をはずしましょう：私がこのシリーズについて聞いた最初の2つの言葉は「拷問ポルノ」であり、それは真実から遠くない。 私はそれ以上のショーがあると思う、それは純粋なスマットを超えた魅力的なプロットを持つことを試み、そのコンセプトは実際にはショーの逆転傾向をいくらか正当化するまともなものである。 このレビューの目的上、私はそれが持つかもしれない道徳的な問題を除いて、それはショーの神話によって正当化されているので特にそれは他の種類のファンサービスと異ならない。 それは、ヌード、頻繁なヌード、エロティックな震え、女性が色々なやり方で破れているならば、あなたのための仲介人ですから、Rin：Mnemosyneの娘がかなり進んでいるので、このレビューを読む必要はもうありません 。 あなたは警告されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mnemosyneの背後にあるビジュアルがヒットし、欠場します。 一方で、背景はきれいで細かく、アニメーションはかなり堅実で一貫性がありますが、他方では照明の使用は品質に大きくばらつきがあり、文字デザインは少し一般的で、時には醜いものに浸ることさえあります。 あまりにも暗いときは、握っているはずのシーンがぼんやりと出てきて、明るすぎるとぼんやりと見えるようになります。 ショーは時々正しいバランスを打ちますが、一貫性の欠如は気をそらすことがあり、戦いの背後にある振り付けはかなりブートには不十分です。 それは完全に無能ではありません、いくつかの良い瞬間がありますが、ショーの重要なアクションシーンのほとんどはフラットになる傾向があります。 たぶん私はあまりにも過酷である、それは完全に見ることができ、悪く見えることはありません、それはちょうどもっとpanacheを使用することができた。 少なくとも、それはいくつかのまともなカメラの角度が混在しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん、より良い音楽でより魅力的なものになるかもしれないが、それは意味がありませんでした。 音楽がシリーズを本当にサポートしていない時間の半分、それはちょっとだけ与えられた考えで、最後に叩かれたような感じです。 理論的にはシリーズの音色に合った完全に良いサウンドトラックだが、明らかにその統合にはほとんど努力がなかったので、緊張した音楽の方向性は本当に残念だ。 貧弱なビジュアルと組み合わされて、これらのシーンの違いはすべて、あなたの席にぴったりのスリリングなものになります。 私はオープニングとエンディングが陽気に悪いエンリッシュの曲だと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方の言語で動作する声は上手く、全面的に完璧に保守可能ですが、どちらも実際に義務の声を上回ることはありません。 これを除いて、トッド・ハーバーコーンは凶悪なアポスであり、少数の声優が釘付けにすることができるような猛烈な強迫観念で声を落としている。 彼をハレの指導者にしてキャストすることをやめ、妖精、彼はそれよりはるかに優れている。 また、ミミはダブでうまく聞こえると思うけど、それはモエの出血のための私の嫌悪感かもしれない、私はいつも久見里江の蒸留を越えてジェイミー・マーキーの鼻の高いパフォーマンスを取る。 私は逃げる。 このようなドライとドラマチックなショーのためには、私は助けができませんが、より微妙な演奏が合っていると思っていましたが、両方の言語でのスクリプトと演技はスケートだけで十分です。 表面上、パッケージ全体がちょうど鈍く、賞賛されない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の熱意の欠如が直ちに明らかでない場合、私はちょうど出てきて、それを言うでしょう：私はこのシリーズに少なくとも感銘を受けていませんでした。 紙のコンセプトを見れば、私はその控えめな人気がどこから来ているのか、サスペンスな戦いのセクシーなスリラー、謎とユニークな神話を約束することができます。 ああ、そして多くのfanservice、それがあなたの空想をくすぐるならば。 しかし、実行では、シリーズは配信されません。 私がこのシリーズに入るために準備されたすべての可能な反応の中で、私が期待していなかったことは、私がそれが退屈であることがわかったということでした。 貧弱な方向は間違いなく大きな部分です。目立つように見えるショーでは、観客の関心を維持するための戦いやアクションの順序はかなり標準的で、才能やフィネスはありません。 リスクが世界的な規模をとっても、緊張は存在しません。  Mnemosyneは、それが舌になっているときに最高です。なぜ、それだけでそれに固執できないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、まばゆい実行でさえ、まともな話を出すと、いくつかのショーは肯定的な印象を残すことができます。 しかし、ここでは普通ではない話を惜しみなく惜しまないだろう。 最初の3つのエピソード全体は、最小の書き換えだけで、全体的なストーリーに実質的に損害を与えずにストーリーから完全に取り除くことができました。 プロットは、最終的にプロットであると判明したばかげた混乱とはしばしば関係のない、重要ではないアークの後で、アークを通して足を引きずります。そして、終わりには、観客があるレベルで真剣にそれを取ることを心から願っています。 私は助けることができませんでしたが、もしこれが長編映画でなければならないと思っていました。 私たちは、ウォッカは、変動なしにロシア語で水を意味することを繰り返し思い出す必要はありません、どうもありがとうございました。  Aposの最終的な計画は不合理で無意味であり、彼の手段の半分は終わりとは関係がない。 プロットをより鋭くすることを除いて、いくつかのひねりがスローされ、本当に速くなります。特に、このストーリーが実際にどこかに行っていると考えていることを直感的に示している場合は特にそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その貧弱なプロットよりも、このシリーズは、そのキャラクターがどのように発展し、そして発展しないのかがフラットになっています。 何世紀もの謎の女性のために、Rinは彼女がどんな権利を持っているよりも簡単で、より透明です。 彼女は人間性に敬意を払い、彼女の近くにいる人を気遣うが、毎回怒っているだけでなく、彼女はかなり静的で、フィナーレの裏話から少し隠された深さはない 本当に彼女のキャラクターに何かを加えてはいけません。 彼女のパートナーミミは、実際にはより多くの開発をしています。 彼らがシリーズのコースで拾う側の仲間は、同じような扱いを受けます。 たとえば、Koukiは面白いバックストーリーを持っています。このショーでは、彼のスクリメージの大部分は、最後のドラマのためにそれを搾乳しようとしているだけです。 事態を悪化させるために、彼らは見ることが楽しいものではありません。 私はこれが主観的だと知っていますが、もしショーがそのキャラクターを複雑で思慮深くするつもりなら、できるだけ少なくすることは彼らに活力を与えることです。 このショーは、愚かなものから深刻なものまで絶え間なく行き渡り、どんな印象も残すほど長いものに固執することは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの番組をノン・デスに近づけてしまったが、ショーのファンタスティック要素に戻らなければならない。なぜなら、ぼんやりした素材が本質的に悪いとは思っていないが、実行すると、ショーはまばゆいから忘れられない 平凡な悪い。 これは馬鹿げている。 このショーの誰もが、彼らは人間、不滅またはエンジェル、それはしばしば彼らの常識の方法で取得する点で、ばかげて角質です。 シリーズの過度の性格は、トーンと神話によって正当化されたものをはるかに超え、ストーリーの道を辿り、それはすぐに身近になり、それはちょうど鈍くなる。 私は神話がショーの中でファンタジーの存在をいくらか正当化していると述べました。それは、天使たちは基本的には恒例のものです。私はそれを台無しにしませんが、ある種のペアリングはシリーズで重要な役割を果たす儀式の一部 &amp;lsquo;結論。 ばかばかしいですが、より良い実行で私はそれを持っていきたいと思っています。 ミッションで彼女の目標に近づくために彼女のセックスアピールを使用してリン？ それは実際に意味をなさない。 衣服があれば最小限の戦いを戦う？ もう少しですが、それは起こります。 危険な侵入者、Rinを地面に押しつけ、彼女を適切に抑えずにその場で強姦しようとする警備員？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、彼らの製作に関わった愛とケアの量が積み重ねられているのを見てきましたが、珍しい生産歴や幾分面白いアイデアにもかかわらず、Mnemosyneは驚くほど寒くて無感覚です。 とても斬新で大胆なもののメーカーは、赤ちゃんのためにはほとんど気にすることができないが、それはそうであるように思われる。 どのようなショーをしたいのかは分かりません。最終的な結果は、あまりにもぎこちないように頑張ります。 それはまだいくつかの面白い瞬間といくつかの涼しい瞬間を持っていますが、彼らは救済猶予と呼ばれるには不十分です。 そのショーは、それがしたように、まばゆいものになる権利はなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88587&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SchrodingersMatt/reviews&#34;&gt;SchrodingersMatt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The visuals behind Mnemosyne are hit and miss. On one hand, the backgrounds are nice and detailed and the animation is pretty solid and consistent, but on the other the use of lighting varies wildly in quality and the character designs are a bit generic, sometimes even dipping into ugly. When it&amp;rsquo;s too dark, scenes that should be gripping just come out drab, and when it&amp;rsquo;s too bright they end up looking gaudy. The show occasionally strikes the right balance, but the lack of consistency can be distracting, and the choreography behind the fights are pretty lackluster to boot. It&amp;rsquo;s not completely incompetent, there are some good moments, but most of the show&amp;rsquo;s important action scenes tend to fall flat. Maybe I&amp;rsquo;m being too harsh, it&amp;rsquo;s perfectly watchable and never &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meatbag42&#34;&gt;Meatbag42&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードだけを見た後、私はこれが爽やかであると言わなければならない。 あまりにも多くのショーは私が見て、実際に言わなければならない&amp;hellip;..「うわー、それは犯された&amp;hellip;」最後のものはベルセルクか忍者スクロールだった。 これはどんな意味での子供番組ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私は1つだけのエピソードを手に入れましたが、より深い走っているプロットを暗示しています。 私の期待は、おそらく5th epまで、ほとんどエピソード的な内容です。 その時点までさらに明らかにされるだろうが、第5と第6は本当の物語でなければならない。 それは大丈夫です、そして、物語がまだ面白くなっている間に最終的に洗練されている限り、そのすべてが良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：これほど多くのゴアとユリ、しかし素晴らしい芸術でショーに何が期待されますか？ そのセクシーな、私はおっぱい以上のことを話している。  XPそれは非常に暗い感じがあり、間違いなく暗い部屋でフルスクリーンで見る必要があります。 品質が高いほど良い。 いくつかの良い効果と細部のトン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は俳優の音を楽しんで、ミミにそのようなかわいい声をかけることは、あなたが彼女が思っているほど無邪気でないと気づいたときに陽気です。  OPも素晴らしいです、残念ながら私はあまり注意を払う傾向がありません。 陽気なJpopがいつも素敵な何か他のもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：私はこれらの人と多くの楽しみを持っています。 私たちには明らかに双生児で、幾分漠然とした混乱した男と、それらを溺死させるのに十分なアルコールが入っている2人の「女性」がいます。実際には、これらのキャラクターにいくつか注意が払われたようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：ねえ、これは爆発です。 いくつかの良い笑い）私は確信しているユーモアのいくつかは、若い監視者に失われる（真剣に&amp;hellip;.あなたのお母さんが夜にあなたを入れている場合&amp;hellip;あなたは本当にこれを見てはいけません&amp;hellip;でも あなたが30歳の場合）。 リベラルな飲み物で二日酔いを治すという経験のために言えることは、あるものがあります。  Theresゴア、うまく再生ヌード、乾いたユーモア、アクション、性的暴力、サディズムなど。 他に何が欲しい？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：これが引き続き配信されれば、私の好きな新番組になるかもしれません。 時間だけが知ってる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3093&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Meatbag42/reviews&#34;&gt;Meatbag42&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After only watching the first episode, I must say, this is refreshing. There aren&amp;rsquo;t too many shows that I watch and actually have to say&amp;hellip;..&amp;lsquo;Wow, thats fucked up&amp;hellip;&amp;rsquo; Last one was either Berserk or Ninja Scr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dorcas-aurelia&#34;&gt;Dorcas_Aurelia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;暴力、セックス、拷問。 それはMnemosyneについてです。 それは物質よりもスタイルを優先し、両者にショックを与えます。 血まみれの戦いやレズビアンのセックスシーンを求めている人のために：喜んでください！  Mnemosyne：Mnemosyneの娘は両方を授けます。 これらのより原始的な欲望が成就したうえで、よく話された物語を求める人にとっては、あなたの希望を上げないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの主人公リン（Rin）は、彼女のパートナー（二重エンテインダーを挿入する）ミミとコンサルティングエージェンシーを運営しています。  Rinは涼しく収集された現場エージェントであり、Mimiはコンピュータのハッカーであることによって助けてくれるいたずらな少女です。 シリーズの過程で、彼らが会って作業する他の多くの重要なキャラクターがあります。それはあなたが追跡することができなくなるためです。ショーは2年目のエピソードの後に​​ショーがそれぞれの間に数十年をスキップする傾向があるからです。 何十年にもわたって技術の進歩を見るのはやや面白いですが、特定のキャラクターが老化し、実行時間が限られたショーで子供を持つことを許すことを除いて、ほとんど目的がありません。 残念ながら、これは視聴者が殺される前にキャラクターに付随する時間がほとんどないことを意味しているため、リンとミミの損失に共感できません。 私はリンとミミが不滅であると言いましたか？ まあ、彼らは老いていないので、彼らは熱く、若いままだから、多くのレズビアンのセックスをしているとき（多くの場合、他の不滅のレズビアンと一緒に）、儲けられることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語にはかなりのプロットがありますが、最終的なエピソードが突然私たちにすべて湧き上がるまで、それは非常に徐々にしか提示されません。 その間、リンとミミは、彼らが紹介されているかどうかわからない他の人々の助けを借りて、時には解決にも鈍い困惑したケースを解決します。 個々の症例の最終的な結果は、それらの間の接線が特定の家族（遺伝的で犯罪的ではない）の関与であり、Rinを殺すためにしばしば現れるため 何かを操作して残酷でサディスティックなように見えるAposという名前の人が何度も言及されていますが、これは決して説明されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、シリーズは非常に暗いです、おそらく遍在しているうねりと不気味な雰囲気を伝えます。  2008年のOVAでは、アニメーションと芸術は素晴らしかったが驚異的である。 音声演技は一般的にはうまくいきますが、特に記憶に残っていないのであれば、開閉は適切にぎこちなくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いことに、Mnemosyneは神秘的なギリシア川の記憶の参考文献ですが、その物語の背後にある衝動は、Norse神話の世界樹であるYggdrasilです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9552&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dorcas_Aurelia/reviews&#34;&gt;Dorcas_Aurelia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Violence, sex, and torture. That&amp;rsquo;s what Mnemosyne is about. It favors style over substance, and shock value over both. For those of you seeking bloody fighting and lesbian sex scenes: rejoice! Mnemosyne: Daughters of Mnemosyne delivers both. For those seeking a well to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;link-of-hyrule&#34;&gt;Link_of_Hyrule&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;スポイラーの無料レビュー&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれを与えた比較的平均的なスコアにだまされてはいけません。  &amp;ldquo;Rin：Mnemosyneの娘&amp;rdquo;（または&amp;rdquo;Mnemosyne：MnemosyneのMusumi-tachi&amp;rdquo;）は何でも平均の、常用のアニメです。 これは、ギリシャ神話に精通した人々だけが理解できる、レイプ、拷問、ヌード、象徴的なテーマの定期的な間隔で完璧な、驚くべき、驚くべき大人専用の時計です。 しかし、DoMは、聴衆に駆けつけるために、血と性別を気取らずに投げ捨てるだけのショー以上のものとして宣伝されている。 あらゆる拷問場面、あらゆる強姦場面、すべてのヌード場面が実際の目的を果たすと主張している。 おそらく、これらのテーマは、叙述に正当に不可欠な要素として機能していない。 今、その広告が真実であるかどうかに関わらず、それはまったく別の問題です。 だから、この不滅の物語や天使たちはショックの価値だけにぴったりの安価で、気の利いていない、捨てられたゴミの断片なのだろうか、それとも徹底的に評価されている熟考された傑作であるか？ 真実は、私の意見では、間にある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あらすじ：浅草凛は、咳や水分、痛みや苦しみの原因となっているものを引き付けるための才能のための渇きのある不滅の私立探偵です。 このシリーズは、彼女自身の不滅の真実を発見しようとする彼女が関与するようになった悪夢的な出来事と同様、65年にわたる凛に​​続く。 彼女の拷問された存在の背後にある主人公は、アポスとして知られています。アポスは、リンをイグドラシル（すべての命の木）に捧げることに執着した永遠の存在です。 リンは死人の領域に見知らぬ人ではありませんが、もしアポスが自分の道を持っていれば、彼女の次の訪問は彼女の最後になるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が非常に混乱しているアニメです。 ショーは、リンと彼女のパートナーミミの生活と彼ら自身の不滅の謎を解明しようとする民間の調査官としての仕事に焦点を当てるとき、大人の超自然探偵のスリラーとして非常にうまく機能します。 アニメのユニークなプレゼンテーションでは、通常のエピソードの2倍の合計6つのエピソードしかないので、ペース調整が不思議です。 すべてのエピソードの後に​​大きな時間のスキップが続きます。 ショーが好きなプロット要素。 主人公の周りの環境、人、テクノロジーは大きく変化しますが、リンとミミは常に同じままです。 これはキャラクターの不死をパースペクティブにする非常に素晴らしいテクニックです。 このシリーズでは非常に素晴らしい文章があることを否定するものではありません。 ショーは興味深い謎を私たちに提示し、ちょうど良い謎のアニメのように、それを時間外にゆっくりと解きます。 ショーのこれらの部分は間違いなく最も明るい場所に輝いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は混在した袋でもあります。 主人公のリンとミミは間違いなく2人の最高のキャラクターです。  サイドキャラクターは興味深いケースです。なぜなら、私たちは実際にシリーズを通して年齢を見ることになるからです。 リンとミミとの関係は、ショーの強みの一部です。観客は、これらのキャラクター（女の子が成長した人）が最終的に死ぬまで、年をとって年老いていくのを見るからです。 これは、不滅の負担が視聴者に帰ってくるのを助けます。 どんな複雑な敵対的な力もないにもかかわらず、DoMのキャラクターはアニメが最も努力する場所です。 Rinは、特に、完全なパッケージです。 彼女は正当な/複雑な動機、明確な人格を持ち、開発を受けています。  MimiはRinと同じ開発を受けていませんが、多面的です。 視聴者は、これらの2人がお互いに持っている結合の非常に良い感覚を得て、その化学は非常に明白である。 主人公は間違いなくショーのハイライトです。 一方、アンタゴニストは、最小限に抑えることは印象的ではない。  Aposにはこれほどの動機はなく、彼や彼の仲間がやっているすべてのことの背後にある動機は、「私は悪だから！  「私たちは、彼がしていることに対して何らかの実質的な理由を与えられたことは決してありません。私たちが存在するとき、それは全く意味がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、Rin：MnemosyneのDaughtersはいくつかの素晴らしいアイデアを持っていますが、成熟するのが難しいので、視力を失います。 もし天使のアイデアやアイポスを恐ろしい混乱の悪役（そしてそれに伴う豊かな性的状況）として追加するというアイデアを落としてしまったのなら、これは良いショーでした。 残念ながら、それはあまりにも一貫性がなく、やや矛盾しているようになります。 ノーマルとはまったく異なる何かの気分であれば、DoMは悪い見方ではないと思います。 しかし、私はそれを推薦するために私の道から出ることも、あなたが希望を得ることを提案することもしません。 それは最高でもまともなペースのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=152935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Link_of_Hyrule/reviews&#34;&gt;Link_of_Hyrule&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;SPOILER FREE REVIEW&lt;/strong&gt;    Don’t be fooled by the relatively average score that I have given it; “Rin: Daughters of Mnemosyne” (or “Mnemosyne: Mnemosyne no Musumi-tachi”) is ANYTHING but an average, run-of-the-mill anime. This is a disturbing, startling, adult-only watch complete with regular intervals of rape, torture, nudity, and symbolic themes that only people familiar with Greek Mythology would understand. However, DoM is advertised as far more than just a show that throws blood and sex around willy-nilly to pander to the audience; it claims that every torture scene, every rape scene, and every nudity sce &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;johntittor&#34;&gt;JohnTittor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が投げつけるまでは、ほとんどエピソード1回しかなかった。 私は、文字通り豚肉を意味します。 見て、私はプルードではありません。 私はいくつかの過剰な暴力、小さなサムプンティンの覗き見、そして卑劣なコメディを愛しています。 それはクールですべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Mnemosyneのような打撃は私がラインを描く場所です。 これは攻撃的なものです。 私の胃を元通りにしました。 拷問、暴力での無礼なヌード、女性の搾取のシーンはとても悪かったので、私は取締役のお母さんを叩きたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは何も良いものが欠けていただけでなく、芸術は私に目の癌を与えた、主人公は罪のように醜い、と私は結果として自殺傾向を発達させた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歴史の年代記に覚えておくべきアニメがいくつかあります。 このようなものは、手袋で処理して焼却する必要があります。 私はジャスティン・ビーバーにキスしたいのですが、これをもう一度見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなた自身の好意を持ち、これを飛ばしてください。 このアニメにマイナスのスコアを与えることができたら、私はそうするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203666&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JohnTittor/reviews&#34;&gt;JohnTittor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Barely got through 1 episode until I was going to hurl. I mean, literally puke. Look, I&amp;rsquo;m no  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;filthiestfox&#34;&gt;filthiestfox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私の呪文を唱えています。私はこのショーを終えて2週間後、真夜中に目が覚めて、それがどうだったかについて考えています。 私がこれを私の胸から取り除く唯一の方法は、レビューを書いて意見を共有することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューであり、私は私の好みのアニメに書き込むかもしれないと判断したので、これは非常に（他のすべてのレビューではない）意見があり、 私は私のレビューのために使用すべきはっきりした構造を考え出した。 だからこそ、Mnemosyne：Mnemosyne no Musume-tachiについて話しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語にこれを含める必要があるように感じますが、この特定のアニメのためには、それは議論のための自分の場所であるべきだと思います。 もちろん、私はこのショーの過度の暴力、怪我、性的な裏目について話しています。 今は通常、暴力、性別、成熟したコンテンツに問題はありません。 実際には、それが正しく引き離されたアニメについて特に好きな要素の1つです。 人々がこのアニメに言及したときに最初に気になることは、「拷問ポルノ」であり、真実であることはあまりにも真実から離れていないと思います。 私は、このアニメの中で特に暴力的なシーンが正当な理由でそこにあり、プロットに進むのを助けると言う人がいると聞いています。 そして、ええ、私はあなたが正しいと思います。シーンが縛られていて、プロットを拘束し、銃をその頭に置くならば。 私はそれが非常に強制的で不必要だと思った。 それはショーに絶対に何も加えなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;makeの次のポイントは文字になります。 私は何百年も生きてきたことで、少なくともあなたは少し面白い人になるだろうと私は間違っていたと思います。 不滅であるにもかかわらず、私たちの主人公、リンとミミについて興味深いものは全くありません。  Rinはパジャマでかなり魅力的だと思いますが、それはそれです。 他のすべてのキャラクターは非常に使い捨てであり、正直言って彼らはフィラーのためにそこにいるように感じています。 必然的に各エピソードはかなり長い時間をスキップするので、あなたはこれらのキャラクターが長い間存在しないことを知っています。 これを知っていても、ショーは本当に私にこれらのキャラクターのどれかを気にする理由を与えませんでした。 このショーの中で最も興味深いキャラクターは間違いなくアポスですが、私はおそらくこのショーを落としてしまったでしょう。 私はまた、キャラクターのいくつかが非常に奇妙な意思決定をしていることに言及するために外に出ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私たちが個人的に、ショーの最悪の側面の一つになる場所です。 芸術とアニメーションだけでなく、音。 ある曲は特に蹴ったときに本当に怒りを覚えましたが、それは同時に怒っていましたが、同時に私も笑いたいものでした。 私は何を感じるのか分からない。 ある意味では、これはサウンドトラックを非常に明確で思い出深いものにしましたが、良い方法ではありませんでした。 このショーは、私の人生で今まで見たことのない最も醜い色のテンプレートを持っている可能性があります。 それを置くもっと礼儀正しい方法はありません。 実際には視覚的に不快です。 ほとんどの場合、アニメーションはかなり古くなっていて、特定のシーンが非常に見栄えが良いとは思わないでしょうが、正直言ってそれは悪くない、単なる普通です。 拷問の場面は明らかに、アニメーションに関してほとんどの苦労があったところであり、それは事実です。 私の顔に強制され、魅力がない場面よりはるかに良い場所に向けることができました。 サウンドトラックはひどいです。 私は、実際には、この番組のサウ​​ンドトラックを作った人は誰でも、ショーのすべてのシングル視聴者をトロールすることを嫌な動機があると感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、「Mnemosyne：Mnemosyne no Musume-tachi」はこれまでにアニメを見てきた中で見た最悪のショーでなければなりません。 これは一般化されたレビューなので、私はショーの中核となる詳細には入っていませんでした。そうでなければ、ここに何日も書いていて、誰もそのことを読んでみたくないでしょう。 私は特に悪くないショーの部分を含めようとしましたが、正直なところ、ほとんど見つけにくいので、できませんでした。 多分構造的な過ちがあり、ここには何も書かれていませんが、私がこれまでにレビューを書いたのは初めてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのアニメを見なければなりませんか？
いいえ、あなたはなぜこの新しいエピソードをまだ見ているのか、あなた自身に尋ねるでしょう。
私はこのショーを見るためにあなたに変な言い訳をすることさえできません。
ただしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204831&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/filthiestfox/reviews&#34;&gt;filthiestfox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime has put a spell on me, a spell so powerful I&amp;rsquo;m woken up in the middle of the night two weeks after finishing this show and thinking about how god-awful it was. The only way I can get this off of my chest is by writing a review and sharing my opinions.    This will be my first review and I&amp;rsquo;ve decided that I might as well write it on my least favorite anime, therefor this will be very opinionated (like every other review isn&amp;rsquo;t) and may contain many writing flaws as I have not yet figured out a solid structure that I should be using for my review. So without further ado, let&amp;rsquo;s talk  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tentacle-raep&#34;&gt;tentacle_raep&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はこれを見ましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードでは、グアロ、レズビアン、不滅、神秘主義、年代にわたる愛情、天使と悪魔の要素があり、これらはすべてこのOAVの次の6つのエピソードに沿って文字通りと比喩的にレイプされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは生で、セクシーで、衝撃的なはずですか？ あるいは、恐ろしい脚本、キャラクターがどこからも出てこない（この場合は血まみれのオリフィス）、最初のエピソードの後に​​鋭いノーズダイビングをするアニメーション、無声のサウンドトラック、そしてグラフィックの使用を隠すために、 性的で暴力的な要素によって暗闇の中で私たちを6つのエピソードの後に​​は何も起こっていないという事実に保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは彼女の人生に沿って、不滅の女性であるリンに従います。 彼女はレイプされ、虐待され、殴られて、それ以外のものになる。 あなたは彼女のロリの恋人/サイドキックを伴って、長い失われた恋人を探しているので気をつけなければなりません。彼女が夢中になった人に会い、カリスマ性とサディスティックな敵に敵対して彼女を作るために彼女を罵倒します 彼にとってもっと「おいしい」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてショーはランダムなくたびれがとても好きなのでここに私のリストがある：魂の涙、イグドラシル、ヴェーダの伝説。 ゾンビも。 レズビアン。 性的拷問&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこに行く。 あまりにもハードにしようとするアニメが失敗する。 それはそれをしている間も良く見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14182&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tentacle_raep/reviews&#34;&gt;tentacle_raep&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Why did I watch this?    The first episode has elements of guro, lesbianism, immortality, mysticism, love across the ages, and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;morspulchra&#34;&gt;MorsPulchra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、FUNamationsの説明では、この一連の行為にふさわしい正義がなされないと言いたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Story &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  -  Mnemosyneは映画「The Shining」のようなもので、神様はひどいですが、注意を払って少し考えて研究すると、それは実際に誤解されているマスターであることがわかります ピース。  「光る」のように、同時に複数の物語が同時に伝えられています。 それは日本の物語であり、核兵器が落とされた後の闘争、ギリシャの神話の物語である記憶と記念碑、そして子供たち、そして探偵（マンネモシンの娘になる）の物語を語っている。 これらの要素のすべてをまとめようとしています。 このシリーズについて気に入らなかったのは、私を捨てた巨大なプロットホールがあったということです。 そして、私はそれが積極的であり、ほとんどが無意味なセックスシーンであると信じて、それが複雑な次元を探していない人々の目のための物語を脱線するので、それは多くの視聴者を引き付けることはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10  - アートは、このタイプのアニメの前半はかなり平均的でしたが、実際にはアニメーションが本当に良かったのです。 フレーム間の遷移が非常に流動的で、「ぼかしフレーム」または「半フレーム」はありません。 しかし、ギリシア神話の物語がより多くのものになると、芸術はより詳細で不吉なものになります。 日没の絵画の水彩のような一時的な表情を持つ神秘的な見た目の空。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10  - 音楽はシリーズ全体を通してとてもうまく配置されていて、すべての曲がシリーズ全体で行われていたアクションのテーマに適していました。その邪魔されたことの1つは、  80年代の映画に使われていたもののようなもの。  OPとEDは感情的・肉体的拷問と虐待のテーマには必ず合致していましたが、オリジナルであるということでは本当に創造的ではありませんでした。 声優は実際に英語のダブで非常に良い仕事をしました。 彼らは英語の吹き替えである傾向があり、聴衆に伝えようとしているような感情を抱かせるための公平な仕事をしたが、不必要な手続きを使わず、アポストロフィを省略して使用した 「それは」です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10 -Rinは、実際にはOVAを介して強固なダイナミックな性質を持つ唯一のキャラクターです。  Koki MaenoとMimiは、シリーズを通していくつかのことを変えていますが、Rinはそれを通して変化が一貫している唯一のキャラクターであり、他のキャラクターはかなりの時間が経過すると途中まで劇的に変化するようです。 初めて私はこれを見ましたが、リンのキャラクターは邪魔になりました。彼女はシリーズ全体に悪いお尻のようなものがあり、脚の間に尾があります。 しかし、2回目、3回目などを見たときに、必要なプロットツールであると伝えたいと思ったストーリーを完成させることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを初めて見たとき、私は性的な内容の量と物語の内容の欠如によって絶対にぞっとしていました。 私は友人から、ギリシャ神話とMnemosyneの女神の話をちょっと読んだ後に、もう一度それを見直さなければならないと聞いていました。 それをやった後、私はこれまで見たことのない小さな不思議を発見し、それを見るたびに起こります。 結局のところ、このアニメのために私は再びそれに関心を抱くようになりました。私はそれを見てもかなりの人を獲得することができました。また、このアニメのコピーも所有しています 、私はそれがとても好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に8.4 / 10  - 全体的に、このアニメは誰のためにも間違いなくその中に何かがあります。 アクション、オルガーズ、神話、SF、コメディ、ロマンスの最後の部分です。 私はオープンな気持ちと完全な楽しみのための細部への注意を払ってそれをチェックすることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127589&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MorsPulchra/reviews&#34;&gt;MorsPulchra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off, I would like to say, that FUNamations description does not do this series the justice it deserves.    Story &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; - Mnemosyne, is kind of like the movie &amp;lsquo;The Shining&amp;rsquo;, absolutely god awful, but if you pay attention to it, and put a little thought and research into it, you will see that it is actually a misunderstood master piece. Just like in &amp;lsquo;The Shining&amp;rsquo; there are actually  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spunkie&#34;&gt;Spunkie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2つの言葉で。 圧倒され、未熟児です。 クリエイターの誠意を信じていないと、私はそれを終わらせることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはいいです、通常のovの品質です。 ストーリーテリングは一貫して退屈です。 不滅の問題とoavの長い期間はめったに取り上げられない可能性をもたらします。 ホームランに向かう傾向のあるいくつかのプロットのねじれがあり、すぐに失われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も興味深いのは、時間が経つにつれて主人公のリンと背景の詳細​​です。 いくつかのライフスタイルの変更とインターフェイスは後のエピソードで紹介されていますが、Gits：Sacの方が使いやすく、ストーリーの流れにはあまり影響しません。 人々が思っているように、それは非難的で、性的に搾取的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私は、Mnemosyneが26 epでより良く働いたと感じました。 シリーズにはいくつかのインスピレーションが与えられ、それがさらに発展すると仮定しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18068&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Spunkie/reviews&#34;&gt;Spunkie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In two words; underwhelming and underdeveloped. If I haven&amp;rsquo;t believed in the sincerity of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maase&#34;&gt;Maase&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それでは、私の最初のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今まで、このアニメはセックスや不必要な暴力を売る方法に過ぎず、ストーリーは本当にランダムです。私はストーリーを気にしなくても、ランダムでばかげたものを入れて視聴者が望んでいないと思います あなたがエピソードごとに5つのレズビアンシーンと10の暴力シーンを見ているので、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常に優れており、音響効果もアニメとうまく機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはストーリーと同じくらい悪く、レズビアンの女の子がいっぱいです。そして、正常に行動する人は1人か2人います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメのために良いプロットが必要なので、私はそれが好きではないと私は &amp;lsquo;ミステリーアニメ&amp;rsquo;を見たとき、私は良い、一貫性のある物語についてはタフ、私は何もセックス、暴力以外は何もなかった 私はランボー映画とヘンタイを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;恐ろしいですが、いくつかのランダムなエンターテインメントを探している人は、このように確かになります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3209&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maase/reviews&#34;&gt;Maase&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, here it goes, my first review.    Until now, this Anime is nothing but a way of selling  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fragglepuss&#34;&gt;Fragglepuss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;リン：Mnemosyneの娘&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー投稿者：John Fragglepuss Evans&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6つのエピソードだけが、シリーズは、多くの地面をカバーしています。  Rin：MnemosyneのDaughtersはシリーズ全体を通してアニメの素晴らしい仕事をしています。 各エピソードは別の年に設定されるため、エピソードの初めに注意して、それが何年であるかを確認してください。 各エピソードには繰り返しテーマやフレーズがありますが、リンが異なる人でも、その年の後も同じ人物であることを示しています。 私はこのアニメにとても興味があったので、シリーズ全体を見ていました。 それは私がそれを始める前にシリーズを聞いたことがなかったので、たくさんのことを意味します。 私はいつかそれをオンラインで見て、それを見ることに決めました。 私はそれが魅力的なストーリーラインを持つユニークなアニメだったので、私は嬉しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこれを楽しむかもしれません：あなたは過去と同様に未来に旅行する心を曲げる話を楽しんでいます&amp;hellip;もしあなたがウォッカを好むなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれが好きではないかもしれません：あなたは気持ちの良い瞬間がたくさんある明るいアニメを探しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視聴者への注意：各エピソードの最初に注意を払ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186870&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fragglepuss/reviews&#34;&gt;Fragglepuss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rin: Daughters of Mnemosyne    Review By: John Fragglepuss Evans    Although only six episodes, the series covers  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marusamarento&#34;&gt;marusamarento&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;日本の視覚小説（ストーリーベースのPCゲーム）の特色は、グラフィック・セックスシーンをPGや非ポルノ・ルートに拡張したものです。 事実は、ストーリー、評判、広報、理性を超えています。セックスは最高です。 これはRinの創造者であるMnemosyneのDaughtersが心から受け入れているように見える概念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Amazonから別のアニメDVDを購入した後も、私はMnemosyneを電子メールで勧誘していましたが、レビューを読んだ後、Netflixで視聴することが最善であると判断しました。  6つのエピソードでは、それは私の人生をあまり凌駕しないと決めました - それが好きでなければ、私はそれをオフにして、私が見たくないDVDをどうするのか心配しないで 。 ほとんどのアニメとは異なり、25分のエピソードではなく、Mnemosyneは1エピソードあたり45分という膨大な時間を要します。短いシリーズの長さにもかかわらず、完全に洗練された世界全体を作り、さまざまなキャラクターを確立するのに十分な時間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rinは、新宿の東京地区で私的探偵事業を運営しています。 彼女は彼女の助手ミミの助けを借りて様々なケースを扱っています。 マグナムP.I。  ──リンは永遠に残っていて、猫を追跡していないときは、彼女が地図上にいるかどうかを見つけるような、より超自然的な謎に巻き込まれています。  Rinを悩ましている暗闇は何ですか？そして彼女が死ぬことができないのと同じ力ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景から仕上げの手触りまで、Mnemosyneの芸術は本当に家に書き込むものではありません。 キャラクターは、ジェネラルクレイジーヘアカラー、大きな目、そして、はい、大きな胸を持つ同じラインに沿ってデザインしています - このシリーズを見ていると、 同様に適切なのは、開かれた歌とは別に、私がたどり着けなかったたびにスキップした曲ですが、それは私の偏見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mnemosyneの最高の品質はシリーズ全体での時間の使用であることは明らかです。 繰り返しキャラクターは、多くの漫画キャラクターが何をしていないのかを敢えて - 老化させます。 そして彼らは年を取る！ 彼女が同じままであるように世代を掃引することと、これが生み出す暗黙の孤独を持つことよりも、リンの不滅のほうが良い例はありません。 そして、新しいエピソードが登場するたびに、社会と技術がスピードアップするのは、時代を過す人だけではありません。 完全に臨場感あふれるMMORPGから指先での直感的なバーチャルリアリティショッピングまで、これはショーの最も興味深い面の1つ、特にRinの調査との関連性です。 私が言わなければならないのですが - リン、20年に一度のケースしか得られない場合は、おそらくそれはキャリアの変化を考えるときでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高から最悪まで：明白なポルノシーンとゴアシーン。 私は、VNのように、Mnemosyneは、これらのシーンを何も追加せずに、あらゆる種類の芸術的または政治的な努力よりも、フリークや財布を引き付けるための装飾以上のものを感じるという選択肢がないはずだと感じました。 これらのシーンが起こったときにブラウザウィンドウを閉じるように思ったことは何度もありました。彼らはショーの究極的な認識を否定的に色づけします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブに関しては、私は声優が彼らが与えられた材料で非常にうまくいったと思った。 大半の出演者は少数のエピソードを過ごしませんでしたが、彼らは十分に彼らの役割に合っていました。  Colleen Clinkenbeardは、より多くの挑戦的なシーンの中でさえも、Rinとしての彼女の一貫した自然奉仕のための特別な言及に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このシリーズはいくつかの魅力的な謎を提示しており、設定やタイムスパンを効果的に活用して、年齢を上げられない人の目から人間の無常観を独特に知覚しています。 また、技術の進化は見ても魅力的でした。 リンの神秘的な状態の本質に関するこの結末は、いくつかの神秘的な情報源から引き出され、創造主が古代文明とその信念について多くの研究をしたことを示唆している。 あまりにも多くを与えないと、私は天使の存在とみなす破壊的な態度にも気付きました.Nememosyneが、性的に性的に明白ではない陳述をしたのは初めてのようでした。 しかし、不安定で勇敢なプロットは、地図作成者の喜びであると感じました。ポルノやゴアは、このシリーズを私のために地図から外すのに十分です。  Mnemosyneは潜在的な可能性を秘めていますが、それ自体を売ることに専念しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Amazon.co.ukの価格：£6.75
言語：英語、日本語
字幕：英語
ディスク枚数：2
分類：18
スタジオ：Manga Home Entertainment（UK）Ltd
DVD発売日：2010年9月13日&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もともとmarusamarento.wordpress.comに掲載されました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97755&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/marusamarento/reviews&#34;&gt;marusamarento&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A particular quirk to Japanese visual novels (story-based PC games) is the addition to extended graphic sex scenes to an otherwise PG or non-pornographic route. The fact is, beyond story, reputation, publicity and reason: sex sells best. This is a concept the creators of Rin: Daughters of Mnemosyne seem to have wholeheartedly embraced.     After buying another anime DVD from Amazon, I kept getting emails recommending Mnemosyne to me, but after reading some revi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flamehaze&#34;&gt;-FlameHaze-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
私たちが基本的にここにいるのは、不滅の人たちと、誰かの思い出を食べるための素敵な悪夢です。 物語はむしろ独創的で、ちょうど6 45分のエピソードにうまく収まります。 私たちはこれにも行動とゴアを公正に配分しています。 エンディングは残念ではなく、本当に楽しいものでした。 私はどうにかしてこのように感じることはありませんが、10の理由がわからないのかもしれません。 そして、いくつかの素敵な紆余曲折）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
私は、このアニメの芸術が、ジャンルと効果にうまく合っていることが気に入っていました。 それは良いことができたかもしれないが、それは見て良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
誰もがOPとEPを楽しむとは思わない。 しかし、私はこのアニメを通して音楽と効果音が大好きだったので、10のうち9を評価する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
キャラクターはかなり奥行きがあり、素晴らしい声で演奏され、アニメを通してキャラクターがどのように発達していくのかを見てみると面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私はこれを見て楽しんで、セックスコンテンツはそれほど重くはありませんでした。 私はそれがトップではなかったので、ヘンタイでこれをクラス分けしませんでした。 それはいくつかの残酷なコンテンツと性別の素晴らしいアクションファンタジーでした。 これをアニメに関連付けるとすれば&amp;hellip;私は言うだろう&amp;hellip;エルフェンの修正版はロマンス/感情が少なくてセックスを追加した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9206&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-FlameHaze-/reviews&#34;&gt;-FlameHaze-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  What we basically got here is immortal people and a nice evil plot for someone &amp;lsquo;eating memories&amp;rsquo;. The story seems rathe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drizzy-dan&#34;&gt;Drizzy_Dan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kite（A Kite）を見て楽しんだ人のために、Rin：Mnemosyneの娘があなたの次のショーです。  Rinは2007年からの探偵/アクションショーです。何故なら何らかの理由でアニメーションが同じように2009年になるまでアニメーションが同じだったからです。AsougiはパートナーMimiと犬Genta 超自然的な規模で進化する厄介者になる道に沿って人々を助けてください。 ショーの基礎は、体に入る禁断の果実を渡すイグドラシルの木から生まれた天使と不死鳥です。 女性に入ると、彼らは不滅になる。 男性に入ると、彼らは天使になり、不死鳥がセックスをして殺すのを探して出かける。 はい、彼らはセックスして、同時にそれらを殺す。 ショーにはヌードがありますが、それはファンサービスのためだけではなく、何が起こっているのかの気分も設定します。 私はそれを認めますが、必要なよりも少しヌードです。 欲望は、特に後のエピソードに向けてこのショーで強い役割を果たす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは50年以上のように何年もかけて行われ、あなたはクールなことである他のキャラクターの変化を見ることができます。 他のショーと同じように毎日超自然の謎に陥っているようなものではなく、私はこのショーのその側面を尊重しますが、あなたは決して一人の支持者を持つことはありません。 あなたはミニアクの間にちょっとしたことがあります。そして、彼らはあまりにも古すぎるので行く必要がありますが、あなたは素晴らしいです、彼らの家族に追いついています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は本当に素晴らしいです。 リンはそんなに悪いです。 ミミは彼女がスーパーテクのオタクであることができる最高のパートナーであり、彼らは犬を持っています！ 犬は彼らとの謎を解決しませんが、戻ってくる道徳的支援のためにそこにいます。 それは古いショーなので、音楽はちょっとファンキーです。 私は2007年が古いとは思われませんが、それはまあまあです。 しかし、OPやEDのテーマは素晴らしいです。 アクションは明らかに最高の部分です。 確かにプロットの穴があり、彼らが何か説明していることはあるが、それはよくない。 本当の焦点は、私が言ったような行動です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは6-45分のエピソードで構成されていますが、彼らはあなたの注意を徹底的に保ちます。 私はこのショーを見て退屈したことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rin：Mnemosyneの娘：8/10（非常に良い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179500&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Drizzy_Dan/reviews&#34;&gt;Drizzy_Dan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For anyone who&amp;rsquo;s ever seen Kite (A Kite) and enjoyed it, then Rin: Daughter of Mnemosyne is your next show. Rin is a detective/action show from 2007 so it has that Neon Genesis Evangelion original airing look because for s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これらは、視聴者があなたに魅了された、あるいは賞賛されているメディアのほとんどの要素であり、この場合、誰もが意図していないアニメが多く、それは無意味なファンサービスのアニメや、 テレビではあまりにも激しいタイトルではなく、代わりにOVAフォーマットに入っていて、それはMnemosyneのRin Daughtersが心に浮かぶところであり、ほとんどのレビューに基づいてそれについて最初に聞いたときに、 それは良い、変態、不気味なのいずれかですが、私は2年前からアニメを見直してきましたが、私が描いたものよりも悪いものを見てきたので、私は開いた心の中に入りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;浅草凛は、ウォッカの渇きと夜にぶつかるものを引き付けるための才能を持つ不滅の私立探偵です。  65年にわたる悪名高い一連のヴィンテージで、リンの青々とした身体はサディスト的に穿孔され、爆破され、血まみれのパルプに混じっている。 彼女の拷問された存在の背後にある奴隷は、すべての人生の木であるイグドラシルにリンを犠牲にすることに執着した永遠のアポスです。 リンは彼女の無限の苦悩の秘密を解明するのに苦労しているが、アポスは陰に隠れて、熟した体に涙を流し、彼女の無数の人生の思い出を奪う。 リンは死人の領域に見知らぬ人ではないが、彼女の次の訪問は永遠に続く可能性がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はリン・アソギのデュオとミミ・アシスタントが好きなキャラクターとして好きですが、都市の人々から技術の進歩に変わるものはありますが、実際にはリンが水とミミを望んでいるときのラインを常に覚えているとは考えていません 彼女のウォッカを与えて、「ウォッカは水のためのロシアです」と言い、それは最初の4つのエピソードについて繰り返されます。 マノ族は、コキと息子のテルキ、テルキの娘ミシオまで、さまざまなバリエーションを見て、最も興味深いキャラクターです。リンとミミにどれほどのつながりがあるかを示しています。 ショーの主なアンタゴニストであるアポスは、私が思ったように教科書「世界を引き継ぐ」悪役とは厳密には一致しません。 彼はセックスと殺人でそれをやります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xebecはアニメーションを担当していますが、私が見たり見直したりしたいくつかのタイトルで私が不満を持っていた間に、これは確かに彼らがしばしば作る通常の素材とははるかに違います。 芸術スタイルとアニメーションは、宇宙の中の設定が1年か2年から10年〜50年に変わることでうまくいきます。 ゴアと暴力の要因が非常に高いので、憲法が弱い人や、恋人/暴力のファンがあまりいない人にはお勧めできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に本当に本当にオープニングテーマが大好きで、オープニングとエンディングがともにガルネリウスによって歌われ、私が好きなときには完璧だとは言えないので、 いくつかの時間がありますが、ショーには、それがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語の吹き替えに関しては、FUNimationのダブは、Colleen ClinkenbeardがRinとして完全にキャストされていたので、私は完全に満足していません。私は真面目にJamie MarchiをMimiとして描くことはできません。 私はMarchiを声優として好きです。彼女はいつもキャストされている方法以外の役割を果たしてくれてありがとうと感謝しますが、彼女は彼女の役割のなかでうっとりしていました。  Todd Haberkornは、Aposとまったく同じようにまともなパフォーマンスを提供しています。ダブは&amp;hellip;.DubsのFUNimation標準です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、私はこのショーを見て楽しんでいました。 私はそれが前に述べたそれらのテーマを持っているが、それはショーの文脈に合っていて、場所が気にならないように管理し、ショーがあなたをうんざりさせるならば、ショーはそれが必要なことをした。 あなたがこのようなショーのファンなら、これはあなたのために作られていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122579&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;These are elements in most things media that you as the viewer are attracted to or appalled to and in this case, there are many anime that is clearly not meant for everyone and it’s not just the pointless fan service anime or the very, very nauseating hentai titles but more titles that are too risqué for TV but instead went into the OVA format and that is where Rin Daughters of Mnemosyne come to mind and when first hearing about it based on most reviews and just shootin’ the shit with some people, some s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vault2049&#34;&gt;vault2049&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、私が見た最初の完全なOVAのアニメであり、間違いなく最高のアニメの1つです。 このアニメの初期のシーケンスをちょっと見てみると、これは誰のためでもないことは明らかです。  Mnemosyneは全体のパッケージを含んでいます：ヌード、冒涜、強い言語、強い性的な主題および激しい暴力。 だから、裁量は、このアニメが成熟した観客のためだけに推奨されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、話を始めましょうと言われています。 通常、この長いアニメは12または13のエピソードで分かれていたでしょうから、なぜこのアニメは6〜45分のOVASにカットされていますか？ 答えは簡単です：時間が6分の12時間か13分で、時間を操作したり分けたりするのが簡単で分かりにくいです。ほぼすべてのOVAが異なる時間経過で発生しますが、新宿のメインイベントでは、 名古屋と京都。 物語の流れによって場所が変わることもありますが、主にすべてがこの都市で始まります。  OVAは5つの異なる時代に分かれています：
第1回OVA  -  1990
第2回OVA  -  1991
第3回OVA  -  2011
第4回OVA  -  2025
第5および第6 OVA  -  2055&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAs 1,2,3および4は、ストーリーに関して異なるアークで構成されています。  5日と6日は結論を決め、アニメを終わらせる。 それぞれのOVAだけがとても印象的なので、次のものを見て急いでください。 物語は不滅の人、Asogi Rinと彼女の助手、ミミの人生です。 最初はRinが単なる一般的な私立探偵だが、ストーリーラインが発展し、主な出来事が広がるにつれて、彼女は本当に誰であるのか、彼女がなぜ不滅であるのかを発見するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の3つのパラグラフはメインストーリーライン（+ OVA 3）に関するスポイラーを含んでいます -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、この物語は人生の木である「イグドラシル」の北欧の伝説の周りを回っています。 この伝説によれば、この木の根源は、2つの世界、人間の世界、不滅の世界を結んでいます。 そして女性ならば、女性だけがその木の実の一つを取るが、それは永遠の苦しみの中でモンスターになり死ぬ間、不滅になるだろう。 この伝説はここで少し変わっています。男性は「天使」（赤い羽を持つモンスター）になり、同時に男性に魅了されていない女性と姦淫を強いられます。 男性が性的欲望を満足させた後、女性の中のイグドラシル果実を食べて悲しい存在を続けるためには、女性を殺さなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Asogi Rinはいつ彼女がイグドラシルの果物を消費したかを覚えていません。実際、エポス（主なアンタゴニスト）の影響による彼女の思い出を忘れる時間があります。 ときどきOVAを見始めると、何が起こっているのか理解できませんが、何が起きているのかわからなくても、OVAの継続を楽しむことができます。 そして結局、混乱と確実性とのつながりは遅かれ早かれ到着するでしょうが、あなたがそれに気付かないような自然な方法で現れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一つ目のことは、これらの果物がアニメの間常に空から落ちているのを見て、街の端にあるイグドラシルを遠くに見ることです。 私はそれがあなたが彼女が見るものを見ることができることを知っていることを知っているので、あなたがRinにもっと繋がっているので、それは涼しいと思う。 最終的には、ストーリーは驚くほどよく置かれます。 凡例の変更、さまざまなタイムスペース、ある種のフラッシュバック（一部のOVAでスマートに入力）は、最高のストーリーの1つを生き生きとさせ、究極の体験を提供するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字、スペース、場所は素晴らしいです。 すべてのアニメは主にいくつかの特定の都市で発生し、ある時間は物語の特定の目的を達成するために他の場所に転用されます。 常に同じ都市に位置するのは難しいようですが、これは時分割の面が仕事になる時です。 最初の2つのOVAでは、1年しか経過していないことに気づくことはありませんが、3つ目のOVAでは、人口統計、技術的およびスタイル面の変化が目撃されます。 これらの変更は非常にうまく動いているので、物事がただ一つのOVAから他のOVAに変わったことに感銘を受け、その後何が変わるのだろうかと思います。 最後の2つのOVA（5日と6日）は同じタイムラインのイベントを共有することに注意してください。 この2つの最終的なOVAは、主なストーリーラインを含み、結論を定義するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mnemosyne芸術はまた、ホラー、ゴア、血まみれの性的な側面に焦点を当てています。 このアニメの暗いテーマは、すべてのエピソードの開発に必要なものであり、次に起こることについて本当に心配しています。 このアニメではゴアと血がはっきりしています。 アニメのスキャンダルのターンやイベント（身体の脱落から性器穿孔の拷問に至るまで）、エンディング・ソングのテーマ（Cause Dissaray）まで、このアニメは暴力を愛する人たちに宴会をもたらすでしょう。 性的な側面では、この番組は、ほとんどがヘンタイのジャンルに入るほどの内容を含んでいます。 ヌード、中程度のセックスシーン、そして時には、セックスエスケーンの足場が頻繁に発生します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AltasiaとCause Disarrayは私が聴いた最高のオープニング・エンディングの組み合わせです。 通常はすべてのアニメは本当に良いと強力な曲で開きますが、エンディングはクールダウンの役割を持っている遅く弱い曲になります。 他のアニメとは違って、オープニングとエンディングの両方のMnemosyneは強力な強力な曲です（もちろん、私の音楽的嗜好であるメタル、ロックなど）。 これら2つの曲は終わりのない闘いの感情を作り出しています。これはまったくの話ですが、これは完全に不滅のテーマにマッチします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バトルサウンドトラックに今すぐ渡すと、私は本当にメインのバトルテーマを十分に得ることができません。 私は元気で、本当にそれが必要なときに入るのです。  BMGの残りの部分は全体的に良好であり、OVAsにもっとスパイスを加えてもうまくいっています。 もう一つはジャパニーズの声優です。私はリンの声がセクシーで鮮明に聞こえるのですが、どうして彼女は能登真美子（一ノ瀬琴見、ClaNad、ゆか、Elfen Lied、Hecate、Shakugan no Shana、Shihou Matsuri、Sola、 愛の地獄少女）。 だから、もし音楽がアニメとのコンビネーションでうまくいけば、それは実際にはそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメにはたくさんのキャラクターがあります。 私はリンと恋に落ちている、彼女はただセクシーだ。 だから、あなたは愛するガールフレンドとして彼女の1つのエピソードを見て、その後、（ほとんどすべての時間）探偵や性的女神として。 エキゾチックな髪の色、大きな目、美しい顔、巨大な胸、身体の周りに完璧な彼女は、男性の聴衆を引き付けるために描かれています。 他の文字は重要度が最も低いが、よく描かれている。 ミミも豪華です。 彼女は、あまりにもラミ的な髪の色、適度な乳房のサイズ、小さな体、そしてすべての十代の外観のようなよりclasic十代の外観を好む男性の聴衆の他の部分を対象としています。 今、性格は異質で異なっています。 ミミはいたずらな十代の性格を持ち、レズビアンのセックスを1〜2回のエピソードで練習する傾向があります。 リンは特別なケースです：彼女の主人公は、状況がそれを必要とするとき、静かで、自信を持って魅惑的です。 しかし、いくつかの特定の瞬間には、彼女のパーソナリティは記憶喪失のために変化する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忘れられない話、最高の芸術的な品質、印象的なサウンドトラック、素晴らしく魅力的なキャラクターのミックスは、MnemosyneにOVAアニメを見てもらうための大きな喜びをもたらします。 このアニメはあなたの感覚に挑戦し、あなたの隠された欲望を解き放ち、あなたの最も悲しみの血な必需品を補充します。 今あなた自身に尋ねなければならない唯一の疑問は、あなたはMnemosyne-Mnemosyne no Musume-tachiを見始める準備ができていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vault2049/reviews&#34;&gt;vault2049&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the first complete OVA anime I&amp;rsquo;ve seen and, without a doubt, one of the best animes out there. Just a first glance at this anime&amp;rsquo;s early sequences and it&amp;rsquo;s clear that this one is just not for anyone. Mnemosyne contains the whole package: nudity, profanity, strong language, strong sexual themes and intense violence. So discretion is advised, this anime is exclusively for mature audiences.    Well that being said let&amp;rsquo;s start with the story. Normally a anime this long would have been separated in 12 or 13 episodes, so why is this anime cut into 6 - 45 minute OVAS? The answer is simple: is easier and less confusing to manipulate and separate time in 6 parts that it is on 12 or 13. Almost every OVA occurs in a different time lapse, the space however remains no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animemayhem&#34;&gt;Animemayhem&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初はこのアニメのことを何も書きたくなかったので、私はこの特別なショーの楽しさが不足していました。 ショーの前提は有望で、異常な活動を調査する不滅のPIです。 それは私に何時間もの楽しみのように聞こえましたが、私が得たものは、拷問のポルノとシリーズの途中まで発展していない物語でした。 ほとんどの人がおそらく疑問に思っているのは「あなたがそれほど気に入らなければ、どうしてあなたは見守っていたのですか？ それは良い質問です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの最も重要な部分は、プロットとは何も関係がない最初の3つのエピソードでした。 文字通り、最初の3つのエピソードを切り取ることができ、文脈のためのいくつかのフラッシュバックで、説明が欠けているものは何もありません。 キャラクターの開発はほとんど存在しないが、主人公が不滅であることを考えると問題ではないので、ショーが行われる60年の間にはほとんど変わらないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はしっかりしていて、彼らの重要性を強調したい部分はすばらしく美しくアニメーション化されていました。 残念ながら、それらはまた、ほとんどが拷問ポルノのシーンでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演技と音楽はまともで、ダビングされていいダブです。 致命的なキャラクターはいくつかの開発をしていますが、不滅のキャラクターはかなり停滞していますが、それは合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語がそれほど長くアニメを開発するのに時間がかからなかったなら、それは本当に変わってしまいました。このアニメはうまくいきました。 私はそれを楽しむことはできませんでしたが、私はそれが私が行くとそれを見ているかもしれないことを完全に認識していますが、あなたは警告されているすべての人や子供と一緒に居間でこのショーを見ないでください 18歳未満の人は誰でも、それはグラフィックなので注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183213&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Animemayhem/reviews&#34;&gt;Animemayhem&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first I refused to write anything about this anime because of my lack of enjoyment of this particular show. The premise of the show was promising, an immortal PI who in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;patches1980s&#34;&gt;Patches1980s&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はまだこれを見ていない人々のためにこれを書いています、そして、おそらく彼らが見ようとしていることをよりよく理解したいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには、性的なシーン/ヌード、性的暴力のシーン、ホラー/ゴア、そして私たちの間でより臆病な人を奪うことのできる一般的なものがたくさんあります。 私はそれが完全に価値があるので（たとえあなたが弱い胃を持っていても）この1つを落とさないことを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もっと重要なのは、最初に眉を上げているとあまりにも巻き込まれないようにすることです。 確かに、それは場所で非常に奇妙なことができます。 しかし、これはアニメの1つで、あなたが再び見ている可能性があります。なぜなら、それは悪い執筆（地獄）ではなく、あなたがそれを見直し、 それ以前に！ それはすぐにあなたのそれのより奇妙な側面を許すようになる魅力を持っています。 ハードではないスポイラーを明らかにするが、最後の2つのエピソードは本当にあなたの完全な注意を持っています。 そこにはいくつかの小さな穴がありますが、それは簡単に忘れられ/許されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;神話（主にギリシア語、いくつかのものがあります）、再生と記憶の哲学、そして哲学的に導かれたトーンが存在します（ヨーロッパの神話のより神秘的な領域に精通している私たちも、 それはあなたが注意を払っていないか、おそらく神話/神秘主義についてあまり知りません、それは非常に知的叩き打ちです。 しかし、それはこのアニメが設定されている数十年にわたり（主に）リンと彼女の相互作用に従う時間枠に組み込まれた本当に良い物語を持っています。 彼らがシリーズの中のさまざまな弧に結びついている様子は素晴らしかった（それはほんの6分、45分のエピソードを考慮するとあなたは失望しないだろう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/アート：良いラウンド（9/10）苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR-オープンアニメでこのアニメを見ると、あなたはうれしく驚くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=141811&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Patches1980s/reviews&#34;&gt;Patches1980s&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m writing this more for the people that haven&amp;rsquo;t seen it yet and perhaps want a better understanding of what they are about to watch.     Word of warning (or highlight if this is your sor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brendan352&#34;&gt;Brendan352&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Mnemosyneは本当にユニークなアニメです。 私は正直言って、私はそれのようなものを見たことがないと言うことができ、それは良いことです。  ショーの私の唯一の欠点は、それが時々芸術であるということでした。 いくつかのシーンは他のものよりも見栄えが良く、全体的に見た目が良かったので、もう少しポップしてみたいです。 それ以外は、私はこのショーを大いに楽しんだ。 私はそれをすべて1つの座席で見て、それをもっと望むことを終えました。 興味深い話を維持しながら、暴力、血、性別、ヌードなどの暗いアニメを楽しむなら、これはあなたのためです。 これらのタイプのものがあなたのお茶のカップでない場合、私はまだこのアニメにそれが本当にユニークな試みを与えることを提案します。 Mnemosyneには、それぞれのエピソードの間に関係するいくつかのクールな要素がある非常に興味深い話があります。 ストーリーは時には問題を抱えていますが、キャラクターはすべて非常に好きで、鈍い瞬間を拾うのに役立ちます。  2人の主人公は素晴らしいです。 あなたは彼らのダイナミックなものを愛し、彼らの話が有望な方法で終わることを願っています。 今、このショーはかなりグラフィックです。 いくつかのシーンでは、あなたがいじめをしてくれるでしょう、彼らは本当に境界線を押します。 血液、暴力、言語、ヌード、性別はすべて共通して存在します。 セックスとヌードは、最初は視聴者を惹きつけるための演劇のように見えるかもしれませんが、ショーの他のグラフィックコンテンツと実際によく似合い、過度に感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンテンツの評価 -  17+画像のヌード、性的コンテンツ、血＆amp; ゴア、拷問、言語、アルコール使用&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179987&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Brendan352/reviews&#34;&gt;Brendan352&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mnemosyne is a truly unique anime. I can honestly say that I&amp;rsquo;ve never seen anything like it, and that&amp;rsquo;s a good thing. Mnemosyne has a very inter &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowofamn&#34;&gt;shadowofamn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、物語やキャラクターの開発を通して進行が遅いです。 毎月の初めの日曜日には6話が出ることを発表しています。 だから最後のエピソードは7月上旬になると言われていますが、私たちはこの卵子シリーズの半分ですが、その話はまだ不明です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リンとミミは明らかにちょっと不滅のようですが、年を取ったり死ぬことはありません。彼らは勇気づけられ、癒されます。 このアニメにはたくさんのゴアとセックスがありますが、最後の2回のエピソードでは、リンやミミがこのレズボを気に入らなければならない数分は少なくとも2時間あります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つのエピソードの中に主要なフォーカスとして登場するキャラクターもありますが、完全に消えてしまいます。 私たちが知っていること以外にも、残酷な子供エイポスがいます。エイポスは、リンとミミの後ろにいる別の不滅のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは確かにアニメのある部分で背景を描くために時間を費やし、音楽はいいです。 全体的には、おそらくちょうどゴアとセックスのために見て良いセリです、うまくいけばストーリーが向上します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3860&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shadowofamn/reviews&#34;&gt;shadowofamn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is slow in progressing through the story and character development. It is announce that th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;notesec&#34;&gt;notesec&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エピソード1：大丈夫です。 それは科学的手段で不死を達成しようとする人々についての通常の超自然的な謎の物語として演じる。 エピソードもやっぱり思考を喚起する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2話：最初のエピソードからの超自然的要素をもっと探求します。 以前のエピソードと同じくらい良いものではありませんが、引き続き十分に興味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード3：最初のエピソードからの男は突然30歳以上ですが、何でも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード4：何が起こっている、何らかのデジタル世界のたわごと？ なぜ彼らはこれを前に言及していないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード5：ちょうどファックが起こった？ 私は以前の4つのエピソードで起こった事柄がもはやそれほど意味するものではないことを理解していますか？ この人は誰ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード6：それはそれです。 あなたがこのショーについて話したことや、今話したことを無視してください。 あなたの時間の価値はありません。 それはたわごとだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パルプフィクションのGimpがレズビアンのセックスをしていて、周りに横たわっている手足を持つ女の子の束にかわいそうになっているのを見たい場合は、これを見た後に得られる精神的なイメージです 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はVODKAが水のロシアであることを気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/notesec/reviews&#34;&gt;notesec&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Episode 1: It&amp;rsquo;s alright. It plays out as a normal supernatural mystery story about people trying to achieve immorta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowbunny&#34;&gt;ShadowBunny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファンタスティックな最初のエピソードを見せたエピソードを見たことがありますか？ さて、このショーはそれを引き出し、それはかなり残念だと言われています。 花火の展示を想像してみましょう。しかし、背後には、驚くべき素晴らしい展示が、ゆっくりとここの娯楽の哀れな光り輝く光景にゆっくりと落ちます。
サイドノート; これは成熟したショーです、あなたは裸の女性を見るでしょう、そして、あなたはセックスを見るでしょう。 あなたはまた血とゴアを見るでしょう、それは楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
全体的にリアルな話はなかった、それはちょうどエピソード的な伝承の口述だった。 各エピソードは今後さらに進められ、それぞれのエピソードでは、彼らの世界の仕組みについての情報を共有し、側面のキャラクターを開発します。 将来のエピソードごとに、私は別のショーを見ているような気がした。 私は、他のものを気にするために最初のエピソードにもっと投資されたので、未来がどのように描写されるかを見て興奮しました。 このショーの本当の面白い部分は、時には激しく、時には美しく暗くなることができる時代でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
文字は素晴らしいです！ イモータルはうまく説明されただけでなく、キャラクターも面白かったし、それぞれのキャラクターも面白かった。 ショーの今後の進展を嫌うことについて私が言ったことと矛盾するために、私は実際に各人の性格がどのように老化したかを楽しんでいました。 各キャラクターは一緒にショーをよく一緒に開催し、それぞれのエピソードがどのように少し面白くないかを言って、キャラクターは同じ楽しいグループにとどまりました。 このことについて他に言いたいことはあまりありません。彼らは私に賞賛を続ける十分な理由を与えてくれなかったし、本当にそれらを憎む言い訳もしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：
だから、芸術は2000年の初めのショーとまったく同じです。多くの人々の古いお気に入りには古いものがあります。 しかし、それはかなり良いステージとセットのデザインを持っていたので、各シーンを見て楽しませました。 だからこそ、音楽は本当にアートをかなり面白くしています。 だから、「各エピソードはさらに未来に」というものを演奏するために、各エピソードの音楽は、それが起こる時間に合わせて若干変化します。前述したように、最初のエピソードは、 後のエピソードの曲もかなりいい感じでした。 全体的に、気づいたときは楽しい発見でした。それから私が注意を払ったときには本当に目立ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
楽しい経験でしたが、ショーが次第に悪化したとき、私はかなり失望しました。 私が見たのはうれしいショーだが、すぐにもう一度見たいと思うものではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが興味を持っていて、このレビューや他のレビューを読んで、時間を無駄にしたくないのであれば、最初のエピソードを映画として見て、他のエピソードを忘れてください。 それはエピソード的なので、あなたは本当に逃すことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223451&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShadowBunny/reviews&#34;&gt;ShadowBunny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever seen a show that had a fantastic first episode, followed lesser episodes and spirals downward into mediocrity? Well, this show pulls it off, and that being said it&amp;rsquo;s fairly disappointing. Imagine a firework display but backwards, an awesome display of amazement slowly g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drumming1997&#34;&gt;Drumming1997&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメを評価するのは難しいでした。 最初はプロットが信じられないほど元気だと言って始めましょう。 プロットは、私たちの巨乳な鉛のキャラクターであるRinと私たちの否定的な倒産された鉛のキャラクター、Mimiが不滅であることです。 これは何を意味するのでしょうか？ 死を恐れなければならない人もいるし、永遠に拷問される恐れがある人もいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;将来的には、胞子が放出され、絶え間なく呼吸が行われますが、Fruit of Immortality（特殊胞子）が放出され、ヒトが不死化する原因となります。 あなたが病気であれば、あなたは永遠に、健康的に、不滅的に健康的です。  （あなたがあなたの期間にいた場合は想像してください。
雌は不死身に変わり、男性は数週間しか生きていない鬼に変身し、不死鳥を食べる。 イモータルは男性によってオンにされ、男性の存在下では自分自身をコントロールすることはできません。  AT ALL。 あなたがただ不滅になり、男性が頭上を飛ぶならば、あなたのたわごとは幸運から外れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が面白いと思った側面だったので、これについて一番コメントしています。 主なプロットは素晴らしかったが、ファンのサービスは過度に多い。 私はファンサービスが重要だと理解していますが、キャラクター名がまったく言及されていない、少なくとも2つのFULL ONセックスシーン（口腔、膣などを含む）がありました。 彼らは文字をサポートしていないことを意味する。 正直言って、ファンサービスのトンを少なくともストーリーラインに比例させるなら、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意：あなたがEroGuruのファンなら、あなたはアニメが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50937&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Drumming1997/reviews&#34;&gt;Drumming1997&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My,my, this anime was hard to rate. First let me start off by saying that the plot is incredibly original. The plot being that Rin, our busty lead char &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xsis&#34;&gt;xsis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Mnemosyneは超自然的な、ホラー/ゴア、SFと性的なシーン、またはこのアニメと混合された6つのアニメOVAで、成熟した視聴者のみに焦点を当てています。  Mnemosyneの最も興味深い部分は、各エピソードの視聴者のためのプロットは、これまでのエピソードで社会と技術の進化に直面しているということです。それぞれのエピソードをスキップして、 環境、建物、キャラクターの時代はすべて時間がたつにつれて荒れ果てて破壊され、彼の援助と犬で不滅者だった主人公たちを残しました&amp;hellip;
このアニメOVAのキャラクターは小さいですが、それらの間の相互作用は非常に興味深いものです。彼らはよく多様化しており、よく考えられており、性格や家族の類似性に差があります。 各エピソードには複数のタイムスキップがあり、主人公が主に会う各キャラクターはほとんど全てが時代遅れで死んでしまうので、各エピソードには新しいキャラクターがありますが、荒廃した古いキャラクターもその中に登場しています エピソードではなく、別のエピソードで死にました&amp;hellip;
芸術はキャラクター、建物、周囲の環境にとっても素晴らしかったですが、いくつかの部分は実際にはジャンルに合っていないかもしれませんし、何年も経過したときにキャラクターに加えられた変更は素敵でした。 しかし、あなたはまだ誰が誰だったのかを知ることができました。そして、あなたは先進技術を見て、建築のアーキテクチャは各エピソードの違いであり、文明がどのように進歩したのか疑問に思っています。 芸術は流動的でしたが、ある時点ではいつかはその陳腐化したように感じました&amp;hellip;
OP / EDはGalneryusの同じアーティストが演奏していました&amp;hellip; OP / EDはこのジャンルのアニメに適したロック/メタル広告のようなものでしたが、少し暗かったかもしれませんが、他の視聴者にはうまく合わないかもしれません&amp;hellip;  BMGはちょっとリフレッシュしていました。
私はそれを見て本当に楽しかった、私のためにMneymosneは元のアニメだった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165731&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xsis/reviews&#34;&gt;xsis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mnemosyne is a six anime OVA that mixed with supernatural,horror/gore,sci-fi and sexual scene or this anime mostly focus for mature viewer only,in ever episode viewer will be experience a dark series that bring a difference c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lab-coat-guy&#34;&gt;Lab_Coat_Guy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーで与えたやや圧倒的なスコアを正当化することを許可します：
1つは、私はホラーアニメを期待して見るのを見始めて、リンは確かに大量のゴアを持っている間、それは確かにホラーと呼ばれるほどサスペンスではありません。 暴力はあなたの目の前にあります。そして最後まで、あなたは主人公が死ぬのを本当に心配しません。 しかし、これはすべてではありません、私はまだ、最初の4つのエピソードを7つの、あるいは多分8つのレーティングとして賞賛します。自分自身が素晴らしいキャラクターで、タイムキープを本当に楽しんだのですが、 それはAposの性の奴隷より多くの（プロット）ホールでいっぱいであり、彼が最後に気がついた分に導入されたので、彼は気にしなければならないと思うが、死ぬキャラクターを殺す。 それは、彼らが物語の12のエピソードを持っていると思っているように思えるかのように思えます。そして、エピソード4の後でわずか6であると言われました。私は本当にこのショーをより良く評価したいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215035&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lab_Coat_Guy/reviews&#34;&gt;Lab_Coat_Guy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Allow me to justify the somewhat underwhelming score i gave this show:  For one, i started watchin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bardjungle&#34;&gt;BardJungle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの人がこのアニメについて語っていることにもかかわらず、私は実際にそれを楽しんでいました。 各エピソードは約30年以上の時間が経過していたため、それぞれのエピソードは面白かったです。 視聴者は、世界がどのように主役の周りで変化しているかを示していますが、それ自体は変化しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々はシリーズのファンサービスについて不平を言うが、私は正直言ってそれに同意しない。 ファンサービスは、無作為のパンティーやおっぱいがどこにも出てこないときに画面上に表示され、プロットやキャラクターの開発には何も寄与しません。  Mnemosyneにはセックスシーンがあります。 さて、彼らはプロットやキャラクターの開発に貢献しますか？ 私は「はい」と主張します。 いずれにせよ、それは女の子の叫び声よりもはるかに成熟しており、男はすべて赤面になっていて、アニメではより流行っている敬虔なファンサービスを謝っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、一般にエピソードごとのエピソードベースである。 最も包括的なプロットがありますが、それは最小限に対処されています。 それぞれの新しいエピソードには新たな葛藤があり、主人公はそれに取り組み、最後まで解決します。 それは非常に見て面白いでした。 実際、私はそれがとても好きでした、私はそれに9.5 / 10の評価を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード4の後、物事は変な変化を遂げた。ショーは信じられないほど速くそこから降りる。 以前の大事なプロット？ シリーズ終了時の対話も私にとって本当に難しいものでした。 彼らの「包み込み」の考え方は冗談です。 これは彼らがそれに対処するときであり、それほど素晴らしいものではありません。 さらに、配達は完全に混乱しています。 エピソード4の後のシリーズの天気予報のセックスシーンの数。しかし、それでも、エピソード5はOKだったと思います。 エピソード6は、嫌な、信じられない、複雑な混乱の混乱だった。 バックストーリーを持つ人々は、プロットに重要な意味を持って導入され、後半に殺され、セックスとレイプの豊かさ、シリーズ全体で告発されたイグドラシルの伝承は、文字通り10分で &amp;lsquo;説明&amp;rsquo;され、 父親の精液の画像、ちょうど&amp;hellip;聖なるくそ。 彼らはすべてのものをすばやく通過しますが、私はそれに従うことができましたが、ビルドアップは存在しなかったので何にも付けられませんでした。 何も完全に説明されていません。
真剣に、最後の2つのエピソードはひどいです。 私はこれらを見ないことをお勧めしませんが、これらの2つのエピソードは、おそらく最初の4つのエピソードが真剣に失望していた好きな人を残すでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私が最初の4つのエピソードを本当に好きだったので、私はまだこのアニメに8/10を与えます。 ストーリーは非常に面白いです。あなたがゴアやセックスに対して何かを持っていない限り、誰もそれを恥じるべき理由はありません。 最後の2つ、特に最後のエピソードには非常に失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213182&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BardJungle/reviews&#34;&gt;BardJungle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Despite what many people say about this anime, I actually enjoyed it A LOT. Each story was interesting, and the way the story unfolded was unique because each episode had a time lapse of about 30+ years. Viewers are shown how the world changes around the protagonis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animekraze&#34;&gt;AnimeKraze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;暴力/虐待/拷問/血や性的暴行に対するあなたの許容度に応じて、このアニメは変わるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが持つものから始めることができます。
ヌード。 暴力。 ブラッディ/ゴリシーン。 時間旅行（ある意味で）。 たくさんのファンサービス。  Sci-Fi。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、アートの面では非常に宗教的です。物語/コンセプトは、エデンの庭から人生の成果を取り入れたものです。
ストーリーラインは悪いものでも、それは優れたものでもない。
ジャンルは「ロマンス」ではないが、確かにロマンスだ。
あなたはかなり多くのタイムラインの周りに投げ込まれています。 千年前から2055年まで
ストーリーは年代順ではなく、何が起こっているのかについてかなりの謎があります。
ねじれはそれほど大きくはないが、どちらも悪くない。 私が言ういくつかの人をだますには十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かわいい女の子達がショット、カット、スラッシュ、刺し傷、穿孔、刺され、食べられ、結ばれているのを見たいのであれば、このアニメは注目に値するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンサービスの多く。 ユリ/レズビアンのアクションや、通常の性的なシーンがたくさんあります。
情報源に似ている女性の一人は、彼女の顧客に性別での支払いを要求しています。  Mimi＆amp; リンはいたずらしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは当時はちょっと悲しいことですが、何の理由もなければほとんどの理由で多くのキャラクターが拷問を受けます。 彼女が痛みを自分自身で経験したいからといって、永遠の天使/後見人によって彼女の一生が拷問されます（あなたはアニメを終えた後で理解するでしょう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これに最も近いアニメは、黒塚＆ おそらくエルフェンは嘘をついたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに見る価値があるが、あなたが好きかどうかはまったく別の話だ。  =）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12257&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeKraze/reviews&#34;&gt;AnimeKraze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Depending on your tolerance to violence/abuse/torture/blood and sexual arousement this anime will vary.    Lets start with what this anime has.  Nudity. Violence. Bloo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roarktenjouin&#34;&gt;RoarkTenjouin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、Mnemosyneをチェックするために私にどのようなインスピレーションを与えたのか覚えていません。それは過小評価されている人がかなりいることが分かりました。それは非常に短い（わずか6エピソード） 私が考えることができない何らかの他の理由かもしれない。 しかし、それに関係なく、私はそれが私のすべての時間好きなシリーズの一つになったので、それをチェックアウトしてうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
6つのエピソードで、私は実際には、最高でも平均的なストーリーを期待していました。 私の驚きには、物語は実際には非常に深く深いです - そして、私は実際には、不死の道徳的な影響について疑問に思っていました。 最初は拷問の場面が少し不快だったのですが、なぜ彼らがそこに置かれたのかを実感しました。本当にリンの不滅を実証するためです。 そして、彼女の死のほとんどからリンが戻ってくることは分かっていましたが、私が彼女が正直に殺されたと思ったシーンは2つありました。 幸いにも、彼女は戻ってきます - そして、第二のシーンの場合、彼女は実際に彼女がこの世を去ったときよりも元気に戻ってきます。 私が気に入っていなかったのは、最初の5つのエピソードの間をスキップすることでした。それは混乱していました。そして、最初にリンが見えるということは、最初の数分で死ぬということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
Xebecは最高のスタジオではありませんが、彼らは確かに最悪ではありません - これは私が見て不幸にした別のアニメ、パイロット候補者よりも大きな改善です。 色は気分に完全に合っています。 それは、私がMnemosyneのアートを、ufotableやWhitefoxのようなスタジオの作品と比較して、少し明るいと感じたときだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アニメ（とりわけ最近）のサウンド（ミキシングとスコアの両方）を取り締まるのはかなり難しいです。私が嫌っていたアニメさえも、少なくともまともなサウンドトラックを持っていました。  OSTがいいと思っていましたが、私はそれがこの素晴らしいことを期待していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私はかなり素早く主人公、特にRinに付き添った。 彼女は究極の反ヒーローです。彼女はいいですが、邪悪なやり方で悪者の存在を止めるのをためらっていません。 ミミは本当にかわいいし、彼女は本当に面白いと感じました（とにかくアクションシーンがないとき）。 マエノの家族は全体としてもすばらしいグループの一員でした。そして、私は正直言って、最初の人が私たち全員の話をしてくれたことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私はダブを見て、私は実際に最高の経験を得ていると言います。 戦闘シーンはEPICで、戦闘は非常に激しく、プロットのねじれは本当に驚くべきものでした。特に、エピソード5の最後のものでした。それは本当に衝撃的なものでした。 結末は完璧でした。 だから、あなたがまだ話すことができなければ&amp;hellip;私はこのアニメを見て楽しい時間を過ごしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;りＹＬ： かなあん、 Ｃぁｙもれ、 から の きょうかい、 ばっかの！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180642&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RoarkTenjouin/reviews&#34;&gt;RoarkTenjouin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I honestly don&amp;rsquo;t remember what exactly inspired me to check out Mnemosyne - it could be that I saw a fair number of people talk about how underrated it was, it could be the fact that it&amp;rsquo;s so short (only 6 episodes), or it could be some other reason that I can&amp;rsquo;t think of. But regard &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theangryangel&#34;&gt;TheAngryAngel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、血液、暴力、性別、ヌードなどのコンテンツの限界を単にプッシュするため、多くの人々がこのアニメを気に入らないと確信しています。新しいユニークなアニメを探しているなら、 このアニメはあなたのためです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードの最初の1分間に、私はすぐに恋に落ちました。 私はすべてのクリシェ、怒っている先生、愚かな女子生徒のアニメショー、またはすべてが陽気でかわいいアニメを飽きさせず、単に死んでもらってしまいます。 このショーは私の名前を叫んでいた。 空手やその他の素晴らしい戦いを知っているユニークで叙事詩的な女性のリード。ちょうど私が必要なもの。 私はショーの野蛮人、キャラクター、ストーリー、そしてアートを楽しんだ。 そして個人的には、以前はアニメキャラクターとのこのようなつながりは感じませんでした。 リードアインギは、私自身、多くのことを思い出させます：トムボーのビット、気まぐれな、非常に独立した、そして走っていることも嫌いです！ 最後の部分は笑いのためでした。  Rinについては、自分自身を思い出させる多くのことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのエピソードには独自のストーリーがありますが、すべてがつながっているので、大きな写真のパズルをいっぱいにします。これは本当に楽しいものです。 各エピソードはコンテンツの制限を押して、ショーはあなたを座席の端まで連れて行くようにします。 エピソードがほぼ30分続くアニメとは違って、Mnemosyneは45分、またはコマーシャルをカウントすると1時間ごとにエピソードが続きます。これはもっとエキサイティングです。 しかし、6つのエピソードしかありませんが、それは失望していますが、各エピソードを半分に分割すると12エピソードになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのキャラクターは、それぞれ異なる個性と物語を持っています。 ショーには時には面白い瞬間、悲しい瞬間、激しい瞬間、あなたが考えることができるものがあります。 すべての小さな詳細を見て、このショーはすべてがあります。 強くお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheAngryAngel/reviews&#34;&gt;TheAngryAngel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m sure lots of people don&amp;rsquo;t like this anime because it simply pushes the limits of content, such as blood, violence, sex, nudity, etc. If you&amp;rsquo;re looking for a new, unique an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lakshika&#34;&gt;lakshika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73233&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lakshika/reviews&#34;&gt;lakshika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A KICK ASS FEMALE LEAD CHARACTER WHO IS IN POWER&amp;hellip;FINALLY!!!!(i was waiting for this)&amp;hellip; wow Todd haberkorn as the evil villain he was so great&amp;hellip;.the voice actors are amazing they gave the right atmosphere for the stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paulwillson26&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいつも主観的な娯楽の評価を見つける。 ある国ではすべてに適している可能性があり、別の国では年齢制限があり、誰もが同意できる何かがある。  Mnemosyne：MnemosyneいいえMusume-tachiはそれらの1つです。 それは本当に大人のみであり、私は主題を意味するものではなく、無礼な暴力、拷問、ヌード、レズビアンのセックスを意味します。 もし私が想像するようなことに耐性が低いなら、Mnemosyne：Mnemosyne no Musume-tachiはあなたのものではないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言っているプロットに乗るMnemosyne：Mnemosyne no Musume-tachiは、Kurozukaを見て以来、最も混乱している物語の1つを持っています。  1990年代から21世紀半ばまでの不滅の女性であるRinは、捜査機関を経営しながら、迷子になったペットを探したり、人を逃したり、さまざまなミーティングに参加して秘密の研究室に侵入したり 悪い人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それぞれのエピソードはそれ自体が面白いですが、アニメの主な弱点は、イグドラシルと呼ばれるツリーを持つ中心的なストーリーラインです。果物は女性を不滅にすることができ、エンジェルは男性を幸せにする不滅の女性を食べます それは見通しによってもオンにされます。 主な悪人、Aposは、Ygdrasilの木にRinを犠牲にすることを目指している。 このプロットの主な問題は、Aposが悪い人でキャラクターが迷惑であることが分かりました。 彼は非常に悪いことに気をつけようとすることとは別物ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幸いなことに、ほとんどのキャラクターは非常に良く、よく考えられています。 中心キャラクターとしてのリンは非常に好きで、私が好きな事実が終わるまで彼女についてはあまり気づかない。 ミミは活発なサイドキックとコンピュータの天才です。 私たちにはレズビアンのセックスをお支払いする情報ブローカーがあり、Rinを助けるMaeno家族の様々なメンバーと、各エピソードでRinを殺そうとする暗殺者のすべてがアニメに何かを加える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは良いものの、特別なものはなく、実際にアニメに合ったメタルサウンドトラックがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まるであなたが黒塚を見たなら、私は自分のサブジャンルでクラス分けするように、あなたはMnemosyne：Mnemosyne no Musume-tachiを好きに思うでしょう。 彼らはどちらもホラーアニメですが、あなたが怖いのは彼らのことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74051&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paulwillson26/reviews&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I always find ratings for entertainment subjective. In one country it could be suitable for all, in another there is an age limit then something comes along that everyone can agree on. Mnemosyne: Mnemosyne no Musume-tachi is one of those &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はまっすぐになり、特に今はポイントがないときにファンのサービスの豊富さが嫌いと言います。 いくつかの点で、このシリーズにはいくつかのタイプのポイントがあり、必要であると私は理解しています。 しかし、Rinの創造者：Mnemosyneの娘は、確かに今日の言葉のためにセサミストリートをオンにする必要があります&amp;hellip;モデレート。 シリーズは間違いなく優れている可能性がありましたが、非常にアマチュアなテクニックが原因です。 このシリーズの性的内容は、最初に始まったほど効果的ではなく、その後は冗談以外の何ものでもありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、リンはいくつかの点で私を楽しませたシリーズです。 このシリーズでは、象徴的な意味でのギリシア・ノルウェーの神話を利用しながら、エロティシズム、暴力、拷問、野生の野望をテーマに組み合わせています。 私はシリーズが脳痙攣者ではないと考えています。 それは時にはそのマークに当たって、コンテンツの大部分を胃の上で止めることができれば、一部の視聴者を画面に接着させておくことができます。 それについては後で詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、シリーズはかなり良いです。 アニメーションは、キャラクターの動きのある流体であり、アクションシーンのほとんどは、見てクールです。 いくつかはやや騒がしくなっていましたが、それは何も吹き飛ばすものではありませんでした。 私がアニメーションに持っている唯一の本当の問題は、スティルの悪い使用です。 キャラクターが歩いているのを見ているだけでなく、他のすべての人が動いているのを見ている以上、私を悩ますことはほとんどあり キャラクターのデザインはアニメのスタイルによく合いますし、リンは間違いなくセクシーですが、私はそれが若い見ている側のキャラクターを使わずにできたと信じています。 私は自分のアニメが好きなことを知っていますし、個人的にはこのような性質のシリーズのために、私はすべてのキャラクターを大人にすることを好みました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズには、時には暗い設定でかなり素敵な背景がいくつかありますが、BGMがうまくいきませんので、彼らはすべて最高の気分だとは思いません。 私は音楽の対象だから。 彼らは素敵に聞こえるが。 オープニングテーマとクローズテーマの両方、またはシリーズのスタイルに合わせていくつかのイメージに合わないロックのスコアになります。 私はこのシリーズが深刻なものではないと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは本質的にエピソード的であり、実際のプロットはそれほど後で始まらない。 スタンドアローンは、プロットをプッシュするためにアクションシーンだけを使って簡単なルートを取るのではなく、小さなストーリー要素を与えて、むしろうまく歩調を合わせます。 しかし、これを間違った方法で服用しないでください。 いくつかのアクションシーンがありますが、私はこのアプローチを全く悪いものとは考えていません。 主に、さまざまなストーリー要素がサスペンスに作用し、さらにキャラクターに少しの背景を残すためです。 エピソードははるかに退屈で、それは確かですが、一部のシリーズでは現在の設定から別の設定に移行する際に問題が発生することがあります。 リンはある時代から次の時代に移行し、その過程でとても自然に見えるようにします。 シリーズの方向は輝く瞬間をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字を見るとき。 私はそれらを取り巻く謎について面白いと思っただけですが、いくつかの事柄が明らかになりました。 私はそれらのほとんどを気にする理由はほとんど見つけませんでした。 これは特に、典型的な箔の文字がそうであるように、外れて役割を果たす二次的なものに関してである。 とにかく主人公のためにすべきであるように、Rinは最も興味深いものであるが、彼らは主にプロットを押し進める。 リードアンタゴニストは、最初はスパークがあったが、その後はあまりにも典型的なものになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私が推測していることは、おそらくシリーズを作ったり壊したりすることです。そして、これはそのグラフィックコンテンツになります。 シリーズは、拷問要素や全体的な暴力的なシーンのような恐怖を表示しながら、邪魔になるよう最善を尽くしています。 これは子供のためではなく「成熟した」という意味の私の指摘です。 これらのシーンがうまく広がっているのは良いことです。 私が軽くそれを保存していると感じるのは、ディレクターがクライマックスの間にそれをすべて理解しようとすることです、そして、私はそれがうまくいくと思います。 しかし、性的内容とファンサービスは地獄の二重の剣です。 セックスとファンのサービスがホラーと一緒に使用され、追加のキャラクターのドライブを明らかにしたとき、効果的でした。 それが繰り返し使用され、ランタイムを取るために投げ込まれただけでなく、男たちには何かを垂らすために何かを与える。 それはもはやうまく動きませんでした。 あなたがレズビアンの行為に従事している若い女の子の身体的外観を持つキャラクターを、より年をとって見える女性と見ると、最初のインタラクションの推論は既に確立されています。 その後、乱交に巻き込まれた少女たちのグループを目の当たりにする。 あなたはここで自分の動機に疑問を呈しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私が何とかこれに失望していないと言ったら、私は嘘をつきます。 このシリーズは、時折クラムビームでプロットをプッシュした執筆チームによって妨げられました。 私の楽しみが非常に低いと言ったら、私はまた嘘をつきます。 おそらく最も有名なのは、ランダムコメディが完全に欠けていることでしょう。 私はコメディが暗い内容のシリーズに詰め込まれたときには本当に嫌いです。 このアプローチは、気分を明るくすることはありませんが、代わりにそれを台無しにし、一連の信頼性を奪います。 さて、女性に関して。 女性のヌードとレズビアンの行為が絶えず使用されているように聞こえない場合は、 それから、私は注意深くこれに入ることを勧めます。 男たちのために、ほとんどの人は性的内容に問題はなく、もしあなたがホステルを見たならば、拷問場面はそれほどではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高値：スタイルと物質の量が多い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lowes：ファンサービスとグラフィックコンテンツが多くの視聴者を嫌にし、オープニング/エンディングテーマが気分が悪い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll be straight up and mention right now that I hate an over abundance of fan service, especially when it doesn&amp;rsquo;t have a point. In some ways in regards to this series, it does have some type of a point and I understand that it&amp;rsquo;s necessary. However, the creators of Rin: Daughters of Mnemosyne certainly need to turn on Sesame Street for today&amp;rsquo;s word&amp;hellip; Moderation. The series definitely had potential to be better but due to very amateurish techniques. The series sexual content wasn&amp;rsquo;t as effective as it first began, and later resulted in being nothing more than &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raviann&#34;&gt;raviann&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、私が見た最高のショーです。 客観的に私が経験した最高のものかもしれません。 今、私は非常に長い、ポイントをたくさん持っていてレビューを巻くことのファンでありながら、私はこれを短くしておきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうして？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを完了したと言えるかもしれませんが、それは嘘です。 エピソード4の終わりに、私はそれを落とした。 だから私は今までに何も与えていない最高の評価を持っているのですか？ さて、簡単に言えば、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはとても素晴らしく、私はそれが終わるのを見るために立つことができなかったので、私はそれを見終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はストーリーの閉鎖を望んでいませんでした。 私はこれらの人々が彼らの旅に続けるのを見たくありませんでした。なぜなら、もう80分後に終わるからです。 私はショーが私の記憶の中に、そしてそこにのみ生きて欲しかった。 私は決してそれを見直さない。 私はほとんどそれについて考えることはほとんどありませんが、私がやること、書く物語、私が話すテーマ、最初に私をショーに引き寄せるものは、主にこのショーを通じてもたらされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;では、なぜ私はこのショーがそんなに好きですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字。 これは私が今まで見てきた唯一のアニメで、キャラクターについて合法的に気にしました。 主に私が今まで見た唯一のアニメだから、実際に私がキャラクターを気にして欲しいと思ったからです。 今、私は知っている、私は任意のスライスオブライフのショーを見ることができ、文字についてのショーを見ることができますが、それらは人々です。 彼らはただの人です。 彼らは私ができない何もしません。 彼らは私のために何も提供していないし、単にエンターテインメントへのブラックホール（私はスライス・オブ・ライフでは巨大ではない、あなたは教えてくれるだろうか？）。 私はBebopに対しても同様の態度を示していますが、SoLの哲学ではなく、アクションアニメの哲学に従います。 彼らは、あなた自身を文字ではなく状況に結びつけるために、文字を使ってあなたに何かを見せてくれることを気にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはそのキャラクターのことを気にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人々が、本や映画、ビデオゲーム、ショーなど、何かを見つけます これは私のためのものです。 はい、それは遅く、内臓であり、絶対に厄介な色調を持っていますが、それは私が今まで見たことのある本当のキャラクター駆動の唯一のアニメであり、とてもうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に誰もが死ぬ前に見なければならないショーです。 あなたがそれが気に入らなくても、あなたがそれが何であるかを感謝することができれば幸いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/raviann/reviews&#34;&gt;raviann&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Why?    While it may say that I have completed this show, that&amp;rsquo;s a lie. By the end of episode 4, I dropped it. So why does it have the best rating I have ever given anything? Well, to put it simply,    T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私たちは月の終わりに近づいています。これまで私が見てきた唯一のアニメは、まったく新しいものでした。 だから私は今週リスクをとり、Mnemosyneを見ています。 大木浩史が書いた、Rahxephonのいくつかのエピソードは、悪い兆候でもありません。また、Fullmetal Alchemistのアニメ化もあります。 もちろん、彼はまた全く影響を受けないアクエリオンのアニメにも関わっていて、他の人の仕事をうまく適応させ、あなた自身のことを書くことに大きな違いがあります。 それはXebecとGencoのもので、どちらも本当に良い、本当に悪い仕事をしています。 だから、私は何を期待するか分からない。 見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は正確には役に立ちません。 ええ、偉大なキャラクターは、無数の物語の問題から正確にMnemosyneを救うことはできませんでしたが、少なくともそれはいくらか耐え難いものにすることができました。 彼女はあまり触れられていない漠然とした苦しい過去を持っています。 彼女はいつもそれを必要とする人々を助ける準備ができていると示されていますが、彼女の性格は、そのエピソードのためにHiroshiが必要とするものに基づいています。  Aposは漠然として悪いシリーズのほとんどを過ごす。 あなたは最終的なエピソードまで彼の動機について何も学んでいないし、それは待つ価値がない。 彼はちょうど本当に真面目な悪役に終わる。 問題は、キャラクターが物語とほぼ同じように行われていることです。 彼らのほとんどはほとんど人格を持っていません。 はい、アニメは短いですが、それは言い訳ではありません。  Read or Die OVAも短く、開発したキャラクターを管理しています。  Mnemosyneは気にしません。 私が非常に短い説明を超えて本当に話すことができる唯一の3つのキャラクターはRin、Mimi、Aposであり、それらにさえ多くのことはありません。 ミミは&amp;hellip;リンを支持し、ハッキングをよくする。 リンは&amp;hellip;空白のスレートのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大部分がまともです。 背景の多くはかなり平凡ですが、文字のデザインはかなりうまくいきます。 私の最大の問題は、大量のファンサービスです。 その多くは無料のセックスシーンに使われているだけですが、このアニメよりもあなたを気にしているので、私は言及したくないセクシュアリティの拷問シーンもあります。 アクションシーンはかなり怠惰です。 彼らは短いバーストといくつかの終わりにはどんな種類の満足な結論もなく急に終わる傾向があります。 それでも、芸術はおそらくアニメの最高の部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私たちは声の演技に移ります。 さて、釘宮理恵、石田晃、能登真美子は行動できるだけでなく、堂々とそれをすることができるという事実を知っています。 私は彼らのそれぞれが複数の機会にそれをするのを聞いたことがあります。 それは言われている、彼らのパフォーマンスはあまり良くありません。 正直言って、彼らは試しているように聞こえません。 実際、頑張っていると思われる唯一のキャストメンバーは、奈良かおりです。 それは、演技が悪いと言っているわけではなく、単に「電話をかけられた」ようだと思います。 音楽はすべてかなり圧倒的で、ホラーアクションシリーズにとっては典型的なサウンドです。 重いエングリッシュを伴い、一種の迷惑なテーマを除いて。 いいえ、それは黒いラグーンのように面白いエンジリッシュではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この上のyuri要因は10/10でなければなりません。 レズビアンのセックスシーンがあります。 女性は本当に感情的なつながりを築くことはなく、シーンの一部はランダムに投げ込まれるだけですが、ポルノの領域に入ることなく、それよりもずっと多くのことを得ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85375&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, we&amp;rsquo;re nearing the end of yuri anime month and so far the only anime I&amp;rsquo;ve watched that was completely new to me was Yuru Yuri. So I&amp;rsquo;m taking a risk this week and watching Mnemosyne. Written by Onogi Hiroshi who also wrote several episodes of Rahxephon, that can&amp;rsquo;t be a bad sign, and the anime adaptation of Fullmetal Alchemist. Of course, he was also involved in the completely unimpressive Aquarion anime and there is a big difference between adapting the work of others decently and being able to write your own. It&amp;rsquo;s from Xebec and Genco, both of whom have done some really good and really bad work. So, I have no idea what to expect. Let&amp;rsquo;s take a look and find out.    The story is actually really simple. The Nordic world tree, Yggdrasil, exists. It releases spores that make women immortal and men into sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuro4735&#34;&gt;Kuro4735&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この6部のOVAシリーズは、数年前のAT-Xチャンネルの10周年記念の一部でした。  AT-Xで放映されているのを知っていれば、この番組にはファンタジックが搭載されているはずですが、私が期待していたよりも多くのファンタジック向けのシーンがありました。 しかし、同時に、このOVAシリーズの内容は時には非常に邪魔になります。 このシリーズを見ている人のために、Mnemosyneは確かに年配の観客のためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、驚くべきことに、このファンシーは、この特定のアニメのオリジナルコンセプトを完全に損なうものではありません。 何かがあれば、このシリーズで探求した驚くほどユニークな施設とアイデアだけを追加しました。  Mnemosyneは、人間社会がどのように進化し、成長するかについて、非常に暗い、時には残酷で残酷なアイデアを、すべて不滅の存在の観点から探求しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの最強のポイントのいくつかは、確かにノルセ神話の表現であり、より重要なのは、それが実際の設定にどのように組み込まれているかです。 伝説のイグドラシルの木とそれによって生まれた不滅の存在によって表現されている、物語へのノルセ神話の組み込みは、このショーにこの方向性と概念の面で非常にユニークな感覚を与えます。 不死身の非現実的な考え方と、現在の社会に浸透していることを見ると、特に明らかです。人間の社会と技術の進化を数十年に渡って見ている私たちの主人公を見ると、本当にMnemosyne 非常にユニークな雰囲気。 超自然と未来的な技術を融合させる繊細なバランスは、このショーのあらゆる面を本当に熟考させるダイナミックな設定を作り出すのに本当に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、イモータル自体はほとんど変わらず、タイムラインの観点からは、各エピソードの設定が互いに数十年離れていることが多い、常に変化する設定に大きなコントラストを提供します。 それと同時に、私たちの主人公は、普通の人々の一瞬で壊れやすい生活を意識し、それを敬意と尊厳の両方で扱います。 主人公のキャラクター自体は、時にはより微妙であり、驚くほどよく考えられている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの主な問題は、不必要なファンサービス（時にはそれが不可欠であった）と、やや畳み込まれた、奇妙なプロットの両方を含みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、主人公RinとMimiが関わっているレズビアンのセックスシーンがたくさんあり、最も確かにファンタスティックです。 私が前に述べたように、この番組は、非常にファンタスティックな重さで、おっぱいや裸の女の子は、最初のエピソードの後に​​多くの出演をしています。 私は、最初のエピソードが非常にファンタスギアの欠如していると非常に欺かれていたので、私はファンタスギヴの重い量によって私が完全に驚いて撮影されたことを認めます。 そして、真剣に、このショーのファンサービスシーンの少なくとも半分は、メインストーリーに影響を与えずに切り捨てられた可能性があります。 一方、ファンサービスは決して愚かではなく、多くの場合、主要なプロットを含んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一言で言えば、イグドラシルの木から不死の種を受けた不滅の女の子たちは、数十年に渡って天使とアポスとの闘いを続けています。 プロットは奇妙に聞こえますが、時には非常にうまくいきます。 最初の1〜2つのエピソードの間のストーリーは本当に私たちのメインキャストを肉体的に助けますが、そこからストーリーはますます複雑化し、複雑になります。 話は実際にはかなり楽しいですが、OVAシリーズの終わりになると、ほとんどの人は&amp;rdquo;笑&amp;hellip;&amp;ldquo;のようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、このシリーズは誰にとっても間違いありません。  Mnemosyneはファンタスティックな要素がたくさんあるホラーアニメです。 この番組は、Higurashi no Naku koro ni、Elfen lied、SawやHillsなどのホラー拷問映画にはEyesのような他のホラータイトルと似ています。 残酷なシーンを扱うことができない場合は、このショーは避けてください。 あなたがこのショーを見ると、ストーリーはかなり上品で、キャラクターはよく描かれ、開発されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産品質：8.0 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8.0 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/設定：8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なスコア：8.2 / 10（MALで8に切り捨てられます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメント、フィードバック、そして最も重要な批判はいつも歓迎です:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34829&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kuro4735/reviews&#34;&gt;Kuro4735&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This six part OVA series was part of the 10th anniversary celebration for the AT-X channel a few years back. Knowing it aired on AT-X, it should have been pretty obvious that this show would be loaded with fanservice, but oh my, there was a lot more fanservice oriented scenes than I had expected. At the same time, though, the contents to this OVA series are sometimes extremely disturbing. Warning for anybody that watches this serie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jigokunohoono&#34;&gt;jigokunohoono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私と一緒に裸の1回目のレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを始めるには、それは暴力的でレズビアンのセックスに満ちているので、それを見て17+&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：それは本当にそこにいる必要はありませんランダムなものでいっぱいの素敵な話だった彼らはすべてどのようにレズビアンであるため、あなたは異性からの喜びを感じることができなくなります。 物語は本当にナルートのようなものであり、ランダムなミッションをして、彼らが出会った人に何が起こるかを伝えて、裏話を学び、なぜ彼らが死んでいないのかを知るようにしている。 それはよく考えられた終わりを持っていたが、それを振り返ると最終的なエピソードの半分の方法について少し明白かもしれない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：ショーは血液の赤と黒ではなく、いくつかの理由でアニメのように描かれているので、男の子と女の子を区別することができます。 とにかく彼らは現実的に動いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：あなたが入っている音楽の種類があれば、テーマソングは何か魅力的です。 ここでキャラクターが話すのは簡単で、効果音はかなりリアルに聞こえます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：彼らはよく開発され、設計されていると思う声の子供を持っている。 彼らはすべて良い人格を持っていて、一緒に良い仕事をしているとは思わない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それは見て楽しかったし、もし私がまだそれらを持っていたら、おそらくそれはあなたがそれが暴力的であると思うかもしれないが、エピソード5があまりにも多くの死の暴力とレイプを持っているかもしれない それは奇妙なことですが、重要なエピソードが異なるため、少なくとも最初と最後の10回のミニチュアで何が起こるかを知る必要があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7431&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jigokunohoono/reviews&#34;&gt;jigokunohoono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;1st review so bare with me     to start things off it is vary violent and fill with lesbian sex so 17+ to watch it     story: it was a nice story filled with random things t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phogue&#34;&gt;phogue&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私はこのシリーズを2回見ました、その理由は、私はそれについての私の意見を得ることができました。 私の友人は、セックスやヌードの魅力的で自由な使用でないなら、それが元の物語と美的感覚を持っていると感謝しました。 私はこれを挑戦（私はサディスティックなことは気にしないし、セックスやヌードはストーリーの調味料として使うべきだと思っているのではなく、周りを回るものではないと思う） まだ少し混乱していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの：
1）これは確かにオリジナルストーリーです。 私は物語よりも「不滅のもの」の試練のほうが多くなっていただろうが、それは私の好みだ。  2）私はこれらの時間のスキップのファンです。  20年後の次のエピソードでは、キャラクターが全く違ったキャラクターで表示されます。 加えて、それは私に、幾分、カラの教会のことを思い出させる。  3）それは私に考えさせました。 私は機会に心を癒すことを公言しますが、私が知らないことがある時はそれを楽しんでいます。自信が明らかになり、最初から彼らを見ていたはずです。  4）主人公はあなたの心の中で最も興味深いキャラクターかもしれないし、そうでないかもしれない。 説明は言うように、私たちはここでは不滅のことを話しているので、それは関係づけが難しいかもしれませんが、二次的なキャラクターは、とにかく私にとっては、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
1）性行為がロマンスやスマットでない限り、性行為は不可欠な役割を果たすべきではない。 私はこれが意見だと気づいていますが、激しい女性の行動のキャラクターを止める性的な覚醒の話が出たとき、私は飲み込むのが難しいと感じます。  2）あなたが成熟し、成熟した聴衆にアピールしたい場合（あなたの評価が黙っているように見える）、少年の「血液とおっぱい」ルーチンを使うことは助けにならない。  3）イントロソング。 はい、それは些細なことですが、それは公平な音楽スコアで私を吸って、彼の英語のクラスを失敗した1人の子供によって歌われるjロックの歌詞でそれを台無しにしたという事実を変えません。 私は日本語で歌わない理由があります。でも、少なくとも日常的なレベルでコミュニケーションをとる方法を知っていますが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あいまいな：
1）ジェンダーの政治。 男性と女性が権力を獲得し、その後に当事者の相互作用が続くときに何が起こるのかをクリエイターが伝えようとしているのかどうかはわかりませんが、それはそのように見えます。 多分それはそうであると思われる。 主人公は、Leviジーンズの会社をオーバードライブに入れるのに十分なお尻をつけますが、時には（通常は性的な方法で、「The Bad」のセクションを参照して）提出するように強制されます。
2）性的政治。 また、これは私がスポイラーの領域に入らないとあまり得られないジェンダー政治のようなものですが、参加者間で重要な情報が共有されるレズビアンの3人組がいると言います。 さて、大人の男性として、この情報がより良く提示されたと言えましょう。 それは確かに芸術的でエロチックだったが、関係者の性的な嘆きを聞くのは難しい。 それは、明らかにプロットポイントに関連する情報を取得する最善の方法は、性欲不振のレズビアン（または両性愛者、それは決して明らかにされなかった）を性的に満たすことです。 これはもっとうまく処理されているかもしれませんが、アニメ全体がそのような&amp;hellip; acc accrementsなしでアイデンティティを維持できるかどうかはわかりません。
3）実際に何が起こっていますか？ あなたの聴衆を暗闇の中に保つことは、ちょうどいい瞬間までスキルが少ないことです。 このアニメでは、暗闇は知ることと知らないこととの間を行き来する。 エピソードレベルでは一般的にうまくいっているが、私は自分自身でセグメントに感謝しているにもかかわらず、提示されたものよりも一貫性のある全体を好むだろう。 これらのセグメント（エピソード）をより詳細に個別に評価するほうがよいでしょうが、それらはすべて相互接続します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：
私はあなたに本当の洞察を与えることはできません。 あなた自身のために（6エピソード、それぞれ45分）シリーズを見て、あなた自身の意見を持ってください。 あなたは、現代の人生や幻想に出てくるいくつかの問題について、あなた自身の意見を作成することを強制するアニメだと主張することはほとんどできます。 しかし、常に開いた心を保つことを忘れないでください。 他のレビューを読むと、これまでのことよりも多くの洞察が得られるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199545&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/phogue/reviews&#34;&gt;phogue&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, I watched this series through twice, the reason being, so I could get a hold of my opinions on it. A friend of mine said that it had an original story and aesthetic that I would appreciate if it weren&amp;rsquo;t for the gore and liberal use of sex and nudity. I took this as a challenge (I don&amp;rsquo;t care for anything sadistic, and think that sex and nudity should be used as seasonings for a story, not what they revolve around &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alphxcalibyr&#34;&gt;AlphXcalibyr&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はひぐらしを終えた後、これに来ました。
どちらも謎のスリラーなので、彼らは一緒に手を結んだと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年は私が間違っていた！ まず始めに、リン（アニメ）は他のミステリースリラーよりも暗く、超​​自然を考慮に入れています。 物語は、それが長い期間にわたって起こるので独特でもある。 また、6つのエピソードしかないので、キャラクターの発達が少なく、プロットも多くなっています（私が意味することを知っていれば、両方の意味でそれを言います）。 アニメーションもちょっと変わっていて、通常のシーンではピントが少なく、重要なシーンやアクションシーンでは細かいディテールですが、悪くはありませんが、奇妙な感じです。
これを見ているときは、いつものアニメではないので、心を開いて何かを受け入れるようにしてください。
Rin（キャラクター）には、始まりには知られていない何らかの基本的な紛争があり、ストーリーが進行し、その背景も明らかではないため、あまり明確ではありません。 ひぐらしのように、同時に混乱して驚くことを期待します。 それは間違いなく素晴らしいアニメを見ていると私はあなたがそれを好きになるのは間違いない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=151121&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AlphXcalibyr/reviews&#34;&gt;AlphXcalibyr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I came to this right after finishing up Higurashi.   Both are mystery thrillers and so I thought they go hand &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;feederal&#34;&gt;Feederal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから基本的に、このアニメは目を満たす以上のものです。 第三者から、それは非常に性的指向のアニメのようにゴアとボンデージがあるように見えますが、それはずっとです。  6つのエピソードだけで、アニメはプロットやキャラクターの開発に深く深く関わっていました。 それは本当にうまく書かれた、声優は間違いなく非常に良かった。 セックスシーンやものはかなり暑かったし、アクションシーンは確かにアクションパックと悲しかったし、アニメは私とかなり簡単に付き合った、私はそれが緑色の髪の不滅の私立探偵を忘れるのは難しいことではない（少なくとも思うだろう）。 全体的に、私はこのアニメが見事に価値があると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144489&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Feederal/reviews&#34;&gt;Feederal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So basically, this anime is more than meets the eye. From the third pers &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elysiana&#34;&gt;Elysiana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Mnemosyne&amp;hellip;ねじれた、奇妙な、そしてグラフィックはOVAのこのセットを記述するのに良い言葉です。 それにもかかわらず、このアニメはオリジナルで興味深いものであり、ほぼ即時に握っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、拷問、強姦、カニバニズム、豊かなヌード、露骨な性的シーンから、非常にグラフィックです。 これらのシーンはほとんどのアニメスタンダードではうまくいきますが、アニメーションの目的が何であるか不思議に思っています。これらの要素やテーマは非常に多くあり、あらゆる種類のファンサービスを6つのOVAに入れるか、 実際には、グラフィックの詳細がたくさんある単純なプロットがあります。 最初の5つのエピソードは一貫したタイムラインではなく、より多くのビネットに見えたので、最後のエピソードまでプロットはすでにバックシートを撮っていたことは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字に関しては、私は彼らが素晴らしいと言うだろう。 多面的な性格、よく設計された、非常にコヒーレントなアニメーションでは、このアニメは暴力を描くのに慣れていない人々にとってより美味しくなりました。  Asogi Rinは典型的なタフな女性の主人公だと思われますが、シリーズを通して彼女はステレオタイプから離れ、彼女自身のすべてのキャラクターになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに：
長所：
 - サウンドエフェクトは素晴らしかった
 - 血液をよく使いますが、それほど多くはありませんが、いずれも検閲されません
 - キャラクターデザインが素晴らしかった
 - 繰り返しテーマはかなり一定のようでした
 - シリーズ全体の時間の感覚&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 -  fanserviceとgoreでオーバーライドされた弱いプロット
 - 不完全にまたはあまりにも速く解決されたように見える穴
 - 最後のエピソードでのアニメーションは明らかではないようです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Elysiana/reviews&#34;&gt;Elysiana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mnemosyne&amp;hellip;twisted, bizarre, and graphic are good words to describe this set of OVAs. Despite that, this anime is both original and interesting, and al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jzmcdaisy&#34;&gt;jzmcdaisy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=112591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jzmcdaisy/reviews&#34;&gt;jzmcdaisy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mnemosyne, or Rin: Daughters of the thing i just said but don&amp;rsquo;t feel like typing again, is really hard to describe and review. It&amp;rsquo;s a show that I could imagine has the most narrow fanbase ever because it&amp;rsquo;s so off the wall and darker than a lot of shows. This is t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ren-chan&#34;&gt;Ren-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Mnemosyneは楽しいシリーズでした。 最初、私はそれを楽しむかどうかについて少し懐疑的でしたが、最初のエピソードの後に​​私は夢中になりました。 私はそこにもっとエピソードがあることを望んだが、その後、6つのエピソードに多くの物語が詰まっているので、6人が十分に良いと判断した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなく若い視聴者には当てはまりません。あなたが暴力的であるか暴力やヌードを好まない場合は、視聴しないでください。 それは間違いなく大人の価値のあるコンテンツがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はリンとミミの生活の60年以上に及んで、彼らが持っている友人、そして彼らが死ぬことを望む人々の多くを示しています。 それぞれのエピソードには「巨大な絵」が浮かんでいて、最後まで見守っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10/10確かに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21637&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ren-chan/reviews&#34;&gt;Ren-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mnemosyne was an enjoyable series. At first, I was a bit skeptical as to wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helloiloveyou&#34;&gt;HelloiLoveYou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初にMnemosyneを見ることを決めるときに手足の外に出ました。 しかし、うわー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は素晴らしいです！ 時々混乱する（主にエピソードの間に1年またはそれ以上の年を早送りするため）、しかしいつも素晴らしい！ このアニメが時にはかなり血をもらすことができることを知る前に、セミ硬いコアのセックスシーン/ヌードがあることを覚えておいてください。 私は実際にあなたがそれらの2つの要素を差し引くと、そのストーリーは間違いなく欠けていることに気付きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mnemosyneは、私が見てきたより明るい心臓のアニメのいくつかからの爽やかな変化でした。 確かに、それはより暗いアニメの中で古典になる可能性を秘めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24011&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HelloiLoveYou/reviews&#34;&gt;HelloiLoveYou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I went out on a limb when first deciding to watch Mnemosyne. But  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;machielste&#34;&gt;machielste&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;興味深い探偵ショーはセックスとゴアフェスティバルに変わります。
ショーは、キャラクターとショーの一時的な時間スキップの性質がオフに再生されているクールだが、少しクリシェ前提を持っています。
サウンドトラックは非常に優れていて、ビジュアルは時折素晴らしいものですが、特別なものはありません。
しかし、英語の声の演技は驚くほど良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは自然の中で少しぎこちないかもしれませんが、私はそれを徹底的に楽しんだことを否定できません。
おっぱい、ストーリー、暴力の組み合わせ、それは完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172853&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/machielste/reviews&#34;&gt;machielste&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Interesting detective show that turns into a sex and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zillion29&#34;&gt;zillion29&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーにちょっと残念だ。 私はそれがぎこちない評判であることを知っていましたが、最初のエピソードはすごくうんざりしてしまいました。 しかし、それはElfen-Liedのレベルから離れて、誤謬派的な副次的な損害のレベルですが、これに関して特別に遠隔のものはありません。 体系的に女性のリードを残忍にし、8分の結論と頭を悩ました展覧会で絡み合った陰謀を縛っていることに喜びを感じる別の性的に嫌われたアニメ。 そして、フェチ材料のペイント・バイ・プレゼンテーションでは、ボールガー、チェック・レイプ、チェック・レズビアンの支配、チェックがうまくいきました。 一口。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74065&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zillion29/reviews&#34;&gt;zillion29&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m kinda disappointed by this show. I knew of it&amp;rsquo;s pervy reput &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emikostr23&#34;&gt;emikostr23&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これはアニメを見直すのは初めてのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のMnemosyneまたはRinは素晴らしいシリーズでした。 短いですが、それは私の意見では、長いエピソードを持ち、そのような複雑で詳細なプロットを運ぶアニメにとっては完璧な長さでした。 それでもプロットが描かれているように、唯一の本物のキャラクターの開発は、物語の主人公のヒーローであった。 バックストーリーはそれほど探索されておらず、キャラクターが自分自身を見つける状況に興味深い並置を提供しました。作者の希望がうまくいきました。 主要なストーリーラインは、最後のエピソードで完全な可能性を秘めた興味深いアイデアです。 このシリーズは、すべてのエピソードで注目を集めています。 私は1秒を要し、1つのエピソードからもう1つのエピソードに行くときには何が起こっているのか分かっていた時がありましたが、私はそれを維持できることを確認することに挑戦していました。 ストーリーはあなたを笑い続け、主人公を泣かせ、応援し続けるうえで、うまくいっていて十分な量の勝利と悲劇をひねった。
確かに暗い被写体アニメ、これは心がかすかなものではありません。 血、性別、暴力がいっぱいです。 視覚的に刺激的で素晴らしい作品。 それは、私が芸術は私が見たより良いものだと思ったと言われています。 このアニメに描かれた細部への注意、様々な風景や芸術は美しいものでした。 私の愚見で。 芸術は湾曲し、スタイリッシュで堅牢です。 角張ったり、非現実的なものはありません。 ここに、アニメウォッチャーとしての私の素朴さが現れます。 私はアニメのスタイルについてあまり知らないが、この作品の私の意見は高い。 映画の質はアニメにとっても印象的です。
音楽は実際に私の注目を集めていませんでした。 オープニングテーマとクローズテーマは、アニメに適した重い岩でしたが、関心のあるものは何もありませんでした。少数のエピソードしか存在しないため、テーマは変わっていません。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメを愛し、暗黒の闘争、暴力、人間存在の下腹を味わう者にはそれをお勧めします。 これは、この謙虚なアニメビューアから親指を得る！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/emikostr23/reviews&#34;&gt;emikostr23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, so this is my first time reviewing an anime&amp;hellip;so no judging too harshly!     Mnemosyne or Rin in english was a fantastic series. Although short, it was in my opinion the perfect length for an anime that has longer episod &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;onigiridango&#34;&gt;onigiridango&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にゆりかごに入っていませんでしたが、驚いたことに私はこの1つを楽しんでいました。 それは興味深い話ですが、私が見た他のものとは異なります。 私はすべてのキャラクターとストーリーの発展が大好きです。 私はあなたが気にしない限り、ゴアやユリを渡すことができる誰もが本当にこの1つを楽しむと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最低限のことは言うまでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/onigiridango/reviews&#34;&gt;onigiridango&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m really not into yuri or gore bu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;starshinesmonet&#34;&gt;starshinesMonet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの仕事が好きになるとは思わなかったと言って始めたいと思います。 私は友人との最初のエピソードを見て始め、自分自身に「もう一つの楽しみは大人気のセクシーなレズビアン達に夢中になった」と思っていました。 深夜の狂気を吹き込む。 そして、少年は私がとても驚くほど間違っていることを証明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが提供しなければならない無償のセックス、血液、およびゴアの量があれば、提供することがほとんどないテレでの別の深夜の映画としてこれをキャストするのは簡単で（簡単な） それ以外はありません。 今私の場合、15分ほど後に（私たちがミミに紹介された頃）、私はそれがどれほど好きだったかでちょうど溢れていました。 私の先の友人は2つのエピソードの後で私に尋ねました。「あなたはどう思いますか？」  （私が質問していたのは、彼が提案した瞬間から私に尋ねる恐怖だった。）私は彼に広い目をした表情を与え、「もっと!!!」と言った。 しかし悲しいことに、最初の3日間は唯一の時間だったし、感情的なメモで終わった。私が去って以来、欲しがっていた最後の3回の回を見る時間を見つけるのに数週間かかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとって最も魅力的な要素の1つは、関わった人の幸福をどれだけ気に入って気にしていたかでした。 私はあまりにも多くのアニメ、特にこのジャンルやフィーリングのアニメを見つけて、キャラクターにあまり注意を払わず、それから気にしないで、何かがかわいい 私の注意をつかむ（康人竹人のように）。 しかし、これはここに当てはまらず、私はそれらを心配しています。誰かが傷ついたり、殺されたりしたら、私は感情的反応を感じました。 私は彼らの冗談を笑って、彼らについてもっと知りたいと思っていました。 私のお気に入りのキャラクターはミミでした。これは、彼女があなたの基本的なハッカー・天才の管理奴隷で、一日中はウォッカを飲み、リンは彼女を幾分定期的に救うと嘆いていることを考えていませんでした。 しかし、私は彼女を愛し、ショーが彼女のせずに私のためにあっただろうと想像することができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、重要な要素について話しましたが、私の友人がNetflixでこれを見るようにしたと言いましたか？  Netflixのオンラインストリーミングは、私が知ることができる限り、DUBだけ（私はNetLandのシャダーであなたのうちの何人かを感じました。  10フィートの極でそれから遠く離れている傾向があります。 言うまでもなく、私がゴミとして思っていただけでなく、DUBBEDのゴミも見逃していたのは、リンの好意で働いていなかったことです。 私はこの見通しに熱心ではなかった。 だから私の驚くべきことを想像してみると、私はそれについて疑問の声優にぞっとするだけでなく、実際に楽しんだ。 分かった分かった。  &lt;em&gt;シャダー・シャダー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれ以来、日本語でそれを見ていて、ショーのための放送は才能がありましたが（私はこれを書いていると信じられません!!）私は本当にこのアニメの英語声優を好む&amp;hellip;どこかの日本のボイスコーチと私のアニメ 先生は泣いている。 それだけではなく、私は積極的に他のシリーズを探しているわけではありません。 英語で！！！！！！！ ああ、私は母親が気絶して死んだと思う。 申し訳ありませんママちゃん。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが基本的には夜遅くに行われたOVA用のものだったことを考えると、私はこのシリーズの才能とその作業量に明らかに感銘を受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この一番良い例は、Aposのパフォーマンスで、Todd Haberkornが華麗に演奏しました。私は、Hayami ShowやTakahashi Hirokiをキャストすると確信していました。 本当に彼の心が本当にどのようにねじれているのかについての深みと感覚があり、本当に感動しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは私が好きではないと思ったもう一つの要素でしたが、最初のエピソードの15分かそこらで完全に夢中になり、もっと待っていました。 また、視聴者が処理しなければならない事実の代わりにいいペースを持っており、私たちが扱っている時間は各エピソードで大きく変わる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは完全なシリーズのために働いていたかもしれませんが、私は確かにこれが実際に与えられた時間枠で働いたと思うキャラクターを知ることを訴えることに不平を感じていませんでした。 これは複雑なシリーズではなかったので、6つのエピソードで、プロットを通して描かれた概念を理解するのに必要なすべてのものを視聴者に提供することができました。 私はこれがもっと鮮明になるかもしれないと思うけど、正直ではあったが、結末は私の味のためにあまりにもdeus-ex-machinaだったが、それからパプリカのような高額な仕事さえも強かったと思う！ そのカテゴリーに入るので、エンディングがちょっと「私」であるという理由だけで、私はこの物語として興味深い物語を実際につかまえることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は18歳以上の人にMnemosyne：Daughters of Mnemosyneを勧めています。血縁の多いエルフ・リーやクレイモアなどのシリーズを好む（または気にしない）人を探している人に興味を持たせる良い計画です ; または読み込みまたはダイ。 私はそれが奇妙なミックスのように思えるが、シリーズを通して私は頻繁にR.O.Dを思い出させた。 一つの理由か他の理由で。 それはちょうどそれと同様の感触を持っていたし、Rinは私にR.O.D.の集団を思い出させた。 文字。 探偵の側面、特に音楽は私にCowboy Bebopを思い出させたが、それは私の比較が終わったところだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gantzが好きだった人は、セクシーとゴアの量が3倍になったのでこのシリーズをおすすめしますが、これはもっと豊かなストーリーと面白いキャラクターを持っていると感じました。早送りのプロットや、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/starshinesMonet/reviews&#34;&gt;starshinesMonet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I would like to begin by saying I did not think I was going to like this work. I began watching the first episode &amp;lsquo;as a favor&amp;rsquo; with my friend and thought to myself &amp;lsquo;great another fun filled ride of gore and sexy lesbians always wanting to get their kit off, this will be just like Gantz only worse. Bring on the late night madness.&amp;rsquo; And boy was I proven so astoundingly wrong.     Now, given the amount of gratuitous sex, blood, and gore this anime has to offer it would be easy (and simple) to cast this off as just another late night movie on tele with litt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;icy-windbreeze&#34;&gt;Icy_Windbreeze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれが非常に詳細で楽しい内容の非常に全体の思考物語だったと思う。それは本当に私の味のために女性とあまりにも多くの裸であったが、何とかそれはまたあなたが見ているときに現実感を追加しました。 すべてがおとぎ話ではないので、これは非常に怒っているだけでなく、爽やかなアニメです。 私はそれをお勧めしますが、レートはかなり高いので、おそらくあなたは若い時にそれを見てはならないことに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうでなければ、私はエピソードの冒頭で起こる混乱した感情を愛しましたが、最後には少しずつ細かく理解するようになりましたが、全体を完全には理解していません。 それは着実に明らかになるペースでよく細工された物語ですが、それはあなたをコアに衝撃を与えます。 おそらく恐ろしい方法ではなく、予感、興奮、時にはあなたはそれを知らずに息を止めます。 アニメは6つのエピソードしか持っていないので、私のためにそれらを下に入れるには時間がかかります。次のエピソードが出る前に永遠のように感じましたが、思っていたことを考え直して修正する合理的な時間を与えました。 だから私は本当にこのアニメを楽しんで、それが終わりだと少し悲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6463&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Icy_Windbreeze/reviews&#34;&gt;Icy_Windbreeze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think this was a very throughout thought story with a very detailed and enjoyable content.Although it really was &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;taneria&#34;&gt;Taneria&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常に短いシリーズで、6つのエピソードだけであり、子供のためではありません。これにもかかわらず、それはそれらの少数のエピソードへの影響の多くをパックします。 それはかなり頻繁にポルノやグラフィックの暴力に変化しますが、チャンスを与えれば、ここにあなたの歯を沈める物質がたくさんあります。 不滅のヒーローと死の仲間のバンドの死の劇に終わり、そのような関係の避けられない終わりの見張りのない眺めをとります。 残念ながら、終わりは少し急いで、実際にビルドアップのいくつかで恩恵を受けることはありません。 全体的に、これはあなたの時間の夕方にふさわしい面白いシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=152977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Taneria/reviews&#34;&gt;Taneria&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an exceedingly short series, only 6 episodes, and NOT &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marthgun&#34;&gt;Marthgun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ご挨拶、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、謎を解決するために分割テールをラッピングする約2人のレズビアンです。 しかし、それは不滅者と天使についても同様です。 各映画は、約50年ほどの時間のギャップを経て転送され、主人公は2人の不滅者、1人はバクソムの娼婦、もう1人は12歳の古代人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがボンバーがレベル9000 b / cに達した場合、それはレズビアンのことだと言って、落ち着かせる必要があります。 この1つにはヌードやラクティス・スプリットはほとんどありませんが、おそらくそれが私の頭を悩ませていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず音楽は恐ろしいです。 ストーリーは連続的でエピソード的ですが、メインストーリーは最後の映画まで意味をなさない。 エピソード的な要素は、映画では本当に面白くない4-6。 あなたがこれまでに投資されているので、それを見ているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にこれを誰かに個人的に推薦するかどうかまだ分かりませんが、ショーを見ることを目指していれば、誰かを離れて見ることはできません。 幸運にもそれは奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87497&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marthgun/reviews&#34;&gt;Marthgun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Greetings,    this show is about two lesbians lapping up split tail to solve mysteries. but its mor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brodsterxd&#34;&gt;brodsterxd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;それは永遠に痛いだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rin：Mnemosyneの娘、またはそれは日本のタイトルです。Mnemosyne：Mnemosyne no Musume-tachiは、子供にとって絶対にないアニメです。 それはすべての種類のヌード、暴力、ゴア、そして拷問ポルノを含んでいます。 それは死、神話、支配、そして性的側面の暗い側面をテーマにしています。 それは心の弱いためではない、あなたは店にあるもののために準備されてこのアニメに入る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
Mnemosyneの前提は非常に簡単でユニークです。神話的なツリーイグドラシルは、時々表示され、これらの小球を放ちます。 いくつかは残りのものとは異なりますが、これらは「タイムフルーツ」と呼ばれています。 果物が人間によって吸収されると、それらは変化する。 女性は死ぬことはできず、年をとらないイモータルになり、男性は天使になり、死ぬことができ、通常は数週間でできます。 ここまでは面白いと思いますが、ここで私はそれに問題があります。イモータルとエンジェルが互いに近くにいるとき、彼らは望むかどうかにかかわらず、お互いにセックスをするという圧倒的な欲求を持っています。 彼らがセックスをしたら、AngelはImmortalsの時間フルーツを食べ、彼女は死ぬ。 この種の前提は非常に病的な変態のようなものです。 実際のストーリーは、彼らが提示されたケースを解決する主人公、少数の定期的なキャラクターとの出会い、そして他者の思い出を吸収してイグドラシルの永遠の後見人になる非常に悪い個人の計画で良いです。 物語は最初から遅いですが、それが続くにつれて、あなたをもっと引き寄せ、プロットの紆余曲折は非常に面白く面白くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
主人公のリンと彼女のアルコール依存者のミミは、民間の調査会社を経営する不滅の人物です。 彼らは最初のエピソードの後、シリーズを通して私のKoukiに加わり、彼と彼の家族はプロットの不可欠な部分です。 その背後にはすべて、Apos、主なアンタゴニストで、人形のマスターが任務に就いており、リンと彼女の友人が苦しんでいます。 プロットは65年以上にわたり行われ、主要キャラクターのすべてが発展の良いシェアを獲得し、キャラクターの意図とそのストーリーがどのように展開するかを見ることは非常に面白いです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
ショーが病気、ぞっとする、そして恐ろしい方法で非常に美しい場合、芸術。 アニメーションそのものは流動的で心地よいものです。特に、ゴアや拷問の場面や、拷問を可能にする機械が注目されています。 芸術家が中世の建築、武器、神話の人物、さらにはBDSMの知識を持っていることは非常に明白です。 キャラクターの顔の表情や動きは細かく現実感があり、アニメの登場がうまくいっているという不安感が増します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
Mnemosyneのサウンドトラックは素晴らしいです。 オープニングテーマとエンディングテーマは、日本のパワーメタルバンドGalneryusによって行われます。 どちらのテーマも、OVAの主題に完全に適合します。 オープニングは英語で歌われ、歌詞はショーに関連し、それはそれをはるかに素晴らしいものにします。 バックグラウンドのトラックには、サスペンス・ホラー・ピアノとバイオリン・サウンドから、より多くのアクション満載の部分の重金属までさまざまです。  OSTはショーの暗くて厄介な性質に加わり、ショーをはるかに楽しくする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+キック・ア・サントラ
+オリジナルプロット
+興味深いキャラクターの進行と開発
+詳細なアニメーションとアート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短い実行時間
 - ヘンタイのような前提&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、もしあなたがいくつかの暴力と性的テーマを扱うのに十分成熟すれば、あなたはこのアニメで楽しむべきものがあるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brodsterxd/reviews&#34;&gt;brodsterxd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;It only hurts forever.&amp;rsquo;    Rin: Daughters of Mnemosyne, or it&amp;rsquo;s Japanese title Mnemosyne: Mnemosyne no Musume-tachi, is an anime that is absolutely not for children. It contains all kinds of nudity, violence, gore, and torture porn. It plays with themes of death, mythology, dominance, and the dark side of sexuality. It is not for the faint of heart, and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zombiepaper&#34;&gt;Zombiepaper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最高の推測は、Mnemosyneは皮肉なことにそれが覚えておく価値がないことに気をつけて失敗して、擬フェミニスト主義の哲学と肉薄のアニメを融合させる試みであったということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は6人のエピソードを主に補完主義者のために見ていました。最後のエピソードでは、ショーから私が受け取っていたと思われるものだけで、私はその場で私が見ていたことを自分自身で解釈し始めた。 それは実際に色が全くないときにあなたの目が色を見るようにあなたの目を騙すような形で描かれ輪郭が描かれている錯視のように感じました。 そのために、私はフェミニストの哲学について少しは知っていましたが、私の限られた理解から、それが男性に比べて女性の優位性を要求しているのに対し、男性には欲望を奪い合い、 過度に人口を抱えた社会における人工授精の役割、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現場では、ブレインストーミングは良いもののように思えるかもしれませんが、実際には、私の心がとても退屈で、Mnemosyneが私を導いてくれる方向を除いて、すべての方向に進んでいることを意味します。 ある意味では、すべてが目的を持っています。アイデアを説明している本に、物事を一緒に繋ぐ接着剤であることから、クールのルールさえも、その目的があります。 私はちょうどここにそのようなものを見つけることができなかったし、ポルノはそれほど興味深いものではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56617&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zombiepaper/reviews&#34;&gt;Zombiepaper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My best guess is that Mnemosyne was an attempt to fuse gross-out anime with psuedo-feminist philosophy, failing with such a whimper that ironica &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;icetrucker&#34;&gt;icetrucker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は、この展覧会のMnemosyneのRIN Daughtersは、出てきた時にはあまり人気がなく、なぜか分からないと感じました。 それは私が立っていたから非常に良いアニメですが、それは血液とゴアと古いファンサービスとすべてのビットを持っていることを確信しているだけですが、あなたはそれを見てはならない、なぜ時間枠が置かれているの作品 芸術とあなたはすべてのエピソードで新しいplacersがちょうど素晴らしいことを見ているが、私はそれが賭けている若い人のためにそれをお勧めしません&amp;hellip;うまく &amp;lsquo;完全に&amp;rsquo;言葉があり、それはどのようにチェックされている あなたがまだそれを見たことがないなら、それを出しなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55597&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/icetrucker/reviews&#34;&gt;icetrucker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well I felt that this show RIN Daughters of Mnemosyne did &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawaiipikachuu&#34;&gt;Kawaiipikachuu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - エクストリームユリ。 何てことだ。 私が今まで見た最初のユリアニメ。 どんな年齢の人、動物でさえも、光の僅かな輝きから永遠になることができます。 天使だけが不滅を殺すことができます。 残忍な殺害が起こる。 それは不滅の魂であるリンを中心にしています。 初めから激しいギャンブル、ユリ、巨大なユリのセックスシーンがあります。 物語は良かったけど、崖のハンガーで6話しか続きませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - アートは素晴らしかったです。 特に、1982年から2045年の間にRinを見ると、将来の可能性についての一般的な考えが得られます。 それは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 音は大丈夫だった。 私が好きだったのは、オープニングのテーマだけでした。とてもキャッチーでした。 あなたのうちの誰かがそこに金属の頭があるなら、あなたは間違いなくそれを好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - キャラクターは非常によく説明され、それぞれのキャラクターに向かっての彼らの背景物語は非常にうまく説明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 楽しさはまともでした。 私はユリの大ファンではなく、シーンは私にとって非常に厄介でしたが、全体的には犯罪を解決するのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメ、私はユーリ過激派の人々にお勧めします。 詳細な人々。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117789&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kawaiipikachuu/reviews&#34;&gt;Kawaiipikachuu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story- Extreme Yuri. Oh my god. The first Yuri Anime I have ever watched. People of any age, even animals, can  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;randomougi-1&#34;&gt;RandomOugi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最初のレビューやこのサイト、そしてここでは、私は、他のメンバーが前回のレビューで不公平にバッシングしていると感じるシリーズにレビューを書き込む予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンモシシンは、多くのファン専用の専用シーンがより明白になるにつれて視聴者を顕著に失っていますが、最近のアニメではファンラジオが主に商業上の理由から定番となっているため、それらの量と過酷さを重視したシリーズを嫌うのは無意味です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの最強のポイントの1つは、不死身の興味深い描写と、各エピソードの間の複数の10年のタイムスキップ、死ぬキャラクターの老化、そして主人公との長いながらしかし過ぎた関係を通じた社会とテクノロジーの進化です。 主人公に長生きのキャラクターを持っている他のほとんどのアニメと比較して、Mnemosyneは、西洋の古典的なRPG Vampire：The Masqueradeのそれに匹敵する、この側面に関するはるかに現実的で正確な見解を提示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニストは、他の作品には見られない顕著なオリジナルの特徴を多く提示していないものの、最終的に不思議にとどまり、その動機、性格、目標は視聴者にはほとんど見られない。 興味深いが、すべてのエピソードで起こる小さな啓示をもたらし、公衆の心をうまく魅了した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、不滅のように、主に人格や習慣の変化に抵抗し、前に述べたように、サポートキャストとの面白い関係を維持しながら、彼らは年齢の中で消え去っていた人類の生命が壊れているように、 また、それらを使い捨てまたは低価値のものとして扱っていない。 どちらも、相当量の知識を持ち、重要な人物の記憶を保持するものとして示されています。 主人公の戦闘能力は予想以上のものではありませんが、顕著な武装勢力の爆発や確実な状況での不可解な失敗がなく、過度に一貫しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、Mnemosyneは、それがメリットであることは魅力的であり、それはまた、特に世界の西側にあるため、多くの視聴者から評価されることが必要なので、それは嫌なことシリーズと見ることができます それは重いグラフィックとプロットです。 それはまた、将来の類似のアニメが咲くために、より多くのスペースを開く先駆的な仕事になるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RandomOugi/reviews&#34;&gt;RandomOugi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first review or this site, and here on I plan to write reviews mostly to series that I feel are being unjustifiably bashed in previous reviews by other members.    Mnemosyne has been noticeably losing viewers as the numerous fanservice d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otaku1412-1&#34;&gt;Otaku1412&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは私の最初のアニメレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mnemosyneは本当に本物のアニメです。 私はかつてそれのような何かを見たことがない。 各エピソードは異なる時間枠で行われ、エピソードからエピソードまで数十年に一度にジャンプします。 さらに周囲の環境も変化します。 技術が発達し、一度顕著だった建物は老朽化して破壊され、長男は年をとった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは最初は複雑に見えますが、一度終了すると、全体の画像に焦点が合っているように見えます。 物語は彼女の友人ミミとペットの犬ジェンタとのコンサルティングエージェンシーを経営しているアインギの名前の女性を取り囲んでいます。 事実、彼らは、女性に入ると永遠に生き残り、彼らは事実上永遠に生きることができる胞子を放出するYggdrasilと呼ばれる植物から不滅です。 しかし、男性に入ると、彼らは天使になり、短い時間しか生きられません。 両方がお互いに近づくと、女性は性的に天使に引き付けられ、彼女に「食べさせ」を求めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、Rinは最初のエピソードとシリーズ全体を通してKouki Maenoと出会うが、Menoの家族は、Rinのタイムポアを食べることに憧れている半人エイポスとともに、物語の重要な要素になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メモリのフラッシュバックは、何が起こっているのかを理解し理解するのを困難にしていますが、芸術の方向性は素晴らしいです。 しかし、それは記憶があいまいになり覚えにくくなることから、そのすべてのポイントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはすべてのアクションショット、爆発、痛烈なシーンをはっきりと聞くことができるので、音は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;登場人物は、多種多様でよく考えられており、性格にも違いがあるだけでなく、前野家庭については家族と似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを徹底的に楽しんだ。 各エピソードを開始するといくつかのスポットが理解しにくくなります。 しかし、全体的に、それは非常に見て良かったと私は非常にメインストリームのアニメとは別のものを楽しんでヌード、アクション、爆発など気にしないあなたのそれらのためにそれをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mnemosyneは種類の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5893&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Otaku1412/reviews&#34;&gt;Otaku1412&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, this is my first anime review, bear with it.    Mnemosyne is a truly orginal anime. I have never seen anything like it ever before. Each episode takes place in a different time frame and jumps decades &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smithy-1&#34;&gt;Smithy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Mnemosyne：Mnemosyne no Musumetachi」とも呼ばれる「Mnemosyne」は、超自然的、SFとホラーの要素が混在した6つのエピソードシリーズです。 ほとんどの視聴者がこのシリーズについて打ち負かすのは間違いありませんが、その明白なホラーシーンと性的な色合いのシーンです。
これらのホラーやセックスのシーン、それらの背後にあるテーマを考慮すると、「Menomosyne」は成熟した視聴者にしか適していません。 見ている人は、非常に興味深い参照と概念を保持している暗いシリーズに扱われます。暗いシリーズは、ビジュアルから明らかであるか、プロットに統合されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの時間枠は60年を超え、最初のエピソードは1990年に発生したイベントを示し、最後のエピソードは2055年に行われます。
物語は、リンとミミ、彼らが遭遇する様々な人々とYggdrasilを含む神秘的な現象の周りの包括的なプロット、すべてがゆっくりと最終的なエピソードで結論に至るまで断片的に解き放たれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの初めには、リンとミミが探偵団を運営しています。最初のエピソードは、女の子の真の性質についてはほとんど分かりませんが、それほど重要なプロットはほとんどありません。 徐々に多くの作品がパズルに追加され、完全な説明と影の後ろの弦を引っ張っていた人の意図が明らかになった最後のエピソードでは、全体のプロットが明確になります。 これにより、最終的な啓示は、視聴者には逆説的な体験となることがあります。
一方では、不滅者、天使、イグドラシルの神秘的な性質についてすべてが聴衆に説明されているので、最終的にはシリーズの大きな写真を見るのは有益です。 もう一方の端では最初は非常に不明瞭で最初のエピソードではほとんど見られなかったので、主なヒロインとの結束を発展させた視聴者の多くは、自分のものに焦点を合わせる可能性が高く、 それは主人公が関与しているにもかかわらず、人類へのインパクトとその影響。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見、恐怖のように見えるかもしれませんし、性的なシーンはシリーズをブランド化するためのセールスポイントとして存在し、恐怖や性的な露骨なカテゴリにフィットします。この恐怖の大部分の後ろにある意味を理解すると強化することさえできる印象 シリーズの後半に向かって欲望と欲望。 しかし、私は彼らがシリーズをより深く与え、死と人間の欲望のテーマに重点を置いてしまうことに気づいた。 それらの場面は、心理学的テーマを明示的に参照するだけでなく、社会学的意味を保持するだけでなく、関係する文字についてより詳しく説明し、より明るいものにするかもしれません。
「Elfen Lied」の過剰な恐怖や血流出のようなものは、シリーズが進むにつれて明らかになったゴアを表示する以外の目的を果たしました。そして、最終的には、特にそのキャラクターにとって、より深い意味を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Mnemosyne」のキャストはかなり小さく、限られたエピソード数で視聴者をより簡単にすることができます。 彼らの過去についてはほとんど知られていなくても、彼らが提示しているやり方は、平均のかわいい二次元文字よりも複雑で複雑な文字を表示しても、ほとんどはかなり面白いです。 いくつかは、私たちにかなり大胆で悲惨なペルソナを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mimiは面白いキャラクターですが、Rinはもちろん注目を集めています。
不朽のリンは、特に肉体的な傷害に遭遇する状況、致命的な怪我をしばしば受ける体を捜し求めているようです。 ミミは危険な状況にもっと拘束されていますが、リンのように、極端な肉体的喜び、確かに性的快感を探すのも見知らぬ人ではありません。 最終的には、不滅であることが呪いのように見えることが明らかになりました。それは、人間であることを意味するものの基盤のうちの1つから切り離されたものであり、死亡率と財産であり、女の子は、 極度の身体的経験や感情、苦しみや喜びを通して。 逆説的に、彼らの心と精神は、他のすべての人間のままであるように示されていますが、通常の人間の人間が直面する特定の概念に対していくらか敏感ではなく、 彼らが最終的に誰かと結びつき、愛のような真の感情を感じると、喜びや苦しみの感情は人間のものよりも鮮やかに感じられるようです。
その面では、間違いなく意図的なことではなく、感情的な拷問が文字の一部で実行され、致命的で致命的な身体的苦痛が現実の救済が存在しない精神的苦痛と比較して、 死によってそれのために救い出されるべきである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スマートで狡猾だが素晴らしい武道のスキルを持っている強い女性リードとして描かれているリンは、控えめで柔らかい声が不自然なものに見えるが、実際には素晴らしいコントラストを提供し、不可欠な深さを加えている能登真美子 彼女をより穏やかで経験豊かに見せるだけでなく、彼女を穏やかな母親の姿のオーラにもすることによって、リンの性格が与えられます。 これは、Rinに、強さと脆弱性、情熱と静けさ、距離と愛着の信じられないほどのミックスをもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミミのキャラクターはもう少し標準的だが、かなり興味深いことが分かる。  MimiのRinへの絆は、シリーズの初めにかなり深く、さらには愛らしいように見えるが、後にはそのような好色的で魅力的な感情は、より深く、異なる愛着への道を開いたようだ。 最終的にミミは、リンが彼女を救うために一度戦った方法である、リンを守って救うために戦います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;血まみれの恐怖のシーンは、ほとんどの場合、胃腸が苦しいはずですが、いくつかの場面で展示されたサディズムは、胃腸を狂わせる可能性があります。 いくつかのキャラクターはこのようなサディスティックな方法で繰り返し拷問されたり切り裂かれたりして、非人道的な描写やサディズムのレベルを暗く漠然と描写している。 それは痛みや性的虐待を与え、サディズムの満足感や祝典さえ思えるかもしれません。  「ひぐらしのなく頃に」で触れられたテーマ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホラーの隣には、近くの陽気なシーンから相互効果のイモータルや天使のお互いに持っている、多くの性的なテーマや性的な色合いのシーンがあります。 すべてのイモータールは女性であり、彼らの不滅の唯一の本当の治療法は天使です。極端に寿命が短いため、超人的な強さを持つ男性は男性です。 いかなる論理的かつ通常の推論もなく、天使たちは不滅を探し出し、それらを食いつぶす野生の獣として行動します。 イモータルは、天使たちに圧倒的な物理的反応があるため、天使たちに脆弱です。近くにいるとき、彼らは完全に無防備になり、彼らに抱かれることを欲望します。
性的な言及は非常に明白であり、男性は、女性を征服し、女性を征服する力を持つ無神経の獣と呼ばれ、人生の輪を続けるなどの自らの力に関係なく、男性に抵抗できない淫乱な生き物になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その歴史は未来にも広がっています。「Mnemosyne」は、デジタル世界がどのように浸透し、ついには現実世界とどのように溶け込んでいるのか、現代の生まれつきのアイデアをもって、人類の将来についての興味深い見解を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;XebecとGencoによるすべてのエピソードのアニメーションは、女性キャラクターと現実的で詳細な背景に焦点を当てています。 異なるシーン間のアニメーションの世話と注意の違いは時々明らかになることがあります。 裸の身体が示されているシーンでは、必ずしもそうではない。 あまりにも悲惨で、直接表示されても十分に説得力のない恐怖シーンのいくつかは、陰謀と示唆の巧妙なトリックを使用します。
結局のところ、「Mnemosyne」のアニメーションは良いですが、最後のエピソードではRinとMimiの美しいアニメーションが欠けていましたが、終了シーケンスの近くでは、それも以前のエピソードと同じように気にしていなかったようです。 多くの場合、RinとMimiのアニメーションは非常に崇高です。例えば、Rinは開幕時の石柱に傾いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Mnemosyne」のサウンドトラックはかなり好調で、オープニング・シークエンスに伴うハード・ロック・トラックは、シリーズのより荒れ狂ったハード・ヒット・ホラーや性的な部分の傾向を直ちに設定します。 サウンドトラックの残りの部分は、ムードを設定し、画面上で何が起こるかにはうまくやっていますが、もっと不気味なサウンドトラックも同様に機能しましたが、シリーズを少し暗くする危険があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違いなく、興味深い主人公の魅力的な物語を見たいと思っている人には、「Mnemosyne」をおすすめします。それらのシーンに関係なく、シリーズでもっと興味深いテーマが強調されているので、ゴアや性的な色合いのシーンを恐れることはありません。 あなたが恐怖とヌードのためだけにそれを見ているなら、あなたは間違いなく満足するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9534&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Smithy/reviews&#34;&gt;Smithy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Mnemosyne&amp;rsquo;, also known as &amp;lsquo;Mnemosyne: Mnemosyne no Musumetachi&amp;rsquo;, is a six episode series containing a mix of supernatural, science fiction and horror elements. What will no doubt strike most viewers about this series are its explicit horror and sexually tinted scenes.   Considering these horror and sex scenes, as well as the themes behind them, &amp;lsquo;Menomosyne&amp;rsquo; is only suitable for mature viewers. Those who do watch will be treated to a dark series that holds some very interesting references and concepts, both apparent from its visuals or integrated in its plot.      The series&amp;rsquo; time frame spans over sixty years, the first episode showing us events that occur in 1990 while the last episode takes place in 2055. Some flashbacks even give us a glimpse of events involving the main characters that took place many centuries ago.   The story follows Rin and Mimi, the various people they encounters and t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;savepoints-1&#34;&gt;Savepoints&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;人生の贈り物はすっかり貴重なものです。 それはおもしろいものではありません。  - アソギリン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性別、暴力＆amp; アルコール。 これらの3つの事柄は、Mnemosyneで最も顕著なものの一部ですが、Elfen Liedと同じように悲観的ではないかもしれませんが、このシリーズは心がかすかなものではありません。
もともと、私は大部分が拷問シーン、怪我、性的なシーンから構成されていたと考えていましたが、それ以上のことが判明したときにはうれしく思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（8/10）
Mnemosyneは、2人の不滅の私立探偵、Asogi RinとMimiの命を守り、彼らは様々な課題に取り組んでいます。 このシリーズは実際には数十年（約60年程度）に及んでおり、各エピソードはかなり数年はスキップされています。 このため、私たちは世界とその中の登場人物が時間の経過と共に変化するのを見ていますが、リンとミミは同じままです。
2人の主人公が働いているコンサルティングエージェンシーは、一見無関係な出来事を伴って「週の怪物」型エピソードを作る。 しかし、物語が進むにつれて、それがどのようにぴったり合っているかがわかり、Apos（主なアンタゴニスト）の真の動機についてもっと学ぶときに、私たちは不死性と「非死の世界」についてのより多くの解答を明らかにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、未解決の質問がたくさん出てきますので、鑑賞するのが混乱したり威圧しているように見えるかもしれませんが、エピソードが進行するにつれて、多くのことを説明してくれます。
この謎の要素は、実際に何が起こっているのか、次に起こるのかを決して実際に知ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（9/10）
あなたが見る最初のことは、オープニングシーケンスです。正直言ってそれほど素晴らしいものではありません。 それは多かれ少なかれあなたの標準的な&amp;rdquo;キャラクターモンタージュ&amp;rdquo;です。いくつかのかなり奇妙なものといくつかのファンサービスがミックスに投げ込まれています。
すでに最初のシーンでは、屋根を横切って走っている間に、キャラクターの1人だけが服を着たシャツを着ているのが見えます。 このような「ファンサービス」は、シリーズ全体を通して存在しますが、それが行われる方法のために、強制されているかのように感じることはなく、実際に起こっていることから離れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘シーン中であろうと、多くのセックスシーン中であろうと、キャラクターが裸である時間はたくさんあります。 はい、実際のセックスシーンがあります。これは、アニメの多くでは見られないものです（ここでは90％のレズビアンのセックスですが）。
もちろん、キャラクターが変態のために歪曲される場面もありますが、ほとんどの場合、実際に起こっていることとはまったくよく合っており、経験から一切逸脱しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りの部分については、実際にはかなりうまくいっています。 私はキャラクターデザイン（特にミミをティーンエイジャーとして物理的に描くという選択肢）が好きで、年齢が過ぎるにつれてキャラクターに加えられた変更は素晴らしいものでした。 誰が誰だったかを教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な美学もうまくいっており、エピソードを通していくらか変化しますが、本当に大事なことは何もありません（私は60年後に建築がそれほど変化しないと考えていますが）。 しかし、もう一度、これは以前のエピソードとはまったく異なる時期であり、文明がどのように進歩したかを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは流動的でした。私はそれが&amp;rdquo;古くなった&amp;rdquo;ように感じる瞬間はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（8/10）
私が見始めたときに気付いた最初のことの一つ（そしてそれは私を非常に長くしていない）は、ミミの声として釘宮理恵でした。 ミミは、より積極的な（そして全体的に非常にスムーズな）彼女の声のキャラクターだけを聞いたので、話すのはとても素敵な&amp;rdquo;ペースの変化&amp;rdquo;でした。 彼女はあまり積極的ではありませんが、彼女はリンよりも子供らしい声をしています。これは彼女のキャラクターデザインと非常によく似ています。
残りの声優たちは全体的にいい仕事をしてくれました。本当に「声のかかった声で演技する」という人物はいなかったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマ「Alsatia」とエンディングテーマ「Cause Disarray」は、どちらもGalneryusによって演奏されており、両方とも同じ「スタイル」で非常によく行われているため、非常に似ています。 私は最初にこれらの曲が本当に好きだったとは言えませんが、シリーズの終わり近くでは私は彼らに慣れてきました。これは非常に優先的なことだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはしばしばむしろ「落ち着いた」、または非常にカジュアルな感じを感じました。これは、シリーズに示されているテーマとはかなり対照的です。 しかし、これは悪いことではないと感じました。私は音楽を楽しんでいました。 しかし、私が持っていた小さな問題の1つは、バックグラウンド・ミュージックが大部分のシリーズではほとんど変わらないということでした。何年経っても変わってしまえばいいと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（9/10）
文字は明らかにこのシリーズの大きな部分です。  2人の主人公（そしてその犬）は、他のすべての人と同じように、シリーズ全体で同じままです。 これは外観にのみ適用されるものではありませんが、これらの2つのキャラクターに関するシリーズの大半はあまり開発されていません。 代わりに、ショーはバックストーリーにもっと焦点を当てて、私たちに今やフラッシュバックを与えて、過去の小さな部分を明らかにします。 私はこれが面白いと思った。なぜなら、不死鳥はおそらく長い間生きていただろうし、過去の経験を見るのも楽しいかもしれない（残念ながら、プロットにとって重要な部分を除けば、  ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソード（多かれ少なかれ）は、キャストに2つの新しい文字を導入します。 これらのキャラクターは、初めに紹介されたときにはかなり若いです。つまり、エピソード2か2のために滞在しています。 これらの文字が（Mimi＆amp; Rinとは対照的に）与えられる短い時間のため、与えられた時間でできる限り興味深いものにすることが重要です。
私は確かに文字のための&amp;rdquo;感じる&amp;rdquo;時があったように、作家がこれで良い仕事をしたように感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、キャラクターはかなり変化していて、どちらもかなり好きで面白いです。この面がなければ、ショーははるかに悪化していると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（9/10）
私は徹底的にMnemosyneを楽しんでいましたが、それは単なる「セックスと暴力の束」（確かにそれらのものが存在していても）よりも面白いアニメであることが判明したとき、心地よく驚いていました。 あなたがゴアや全体的なヌードに敏感であるなら、もう一度、私はこのショーをお勧めしません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+興味深いストーリーテリング&amp;rdquo;メカニックス&amp;rdquo;（ストーリーの長さは数十年です）。
+興味をそそるいくつかのひねりや出来事。
+良い芸術とアニメーション。
+ただそれを持っているのとは対照的に、ファンサービスを利用します。
+サウンドトラックは、ビジュアルとの素晴らしい対照を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;面白いキャラクターキャスト-1&#34;&gt;+面白いキャラクターキャスト。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - 一度に答えられない質問が多すぎると、非常に混乱することがあります。
 - オープニングテーマとエンディングテーマは非常に特殊な「スタイル」を持っているため、誰にも見合わないこともあります。
 - サウンドトラックは、時間を飛ばしてもあまり変わらない。
 - 暴力やヌードのレベルは、あなたが準備ができていなければ、あなたを追い払うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110359&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Savepoints/reviews&#34;&gt;Savepoints&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“The gift of life is a fleeting precious thing. It is not something to be toyed with.&amp;rsquo; - Asogi Rin    Sex, violence &amp;amp; alcohol. These three things are some of the most prominent in Mnemosyne, and while it may not be as gory as say, Elfen Lied, this series isn’t for the faint of heart.   Originally I went into this thinking it was mostly consisted of copious amounts of torture scenes, gore, and sex scenes, but I was pleasantly surprised when it turned out to be so much more than that.    Story: (8 / 10)  Mnemosyne follows the lives of two immortal private detectives, Asogi Rin and Mimi, as they take on various assignments. The series actually span several decades (around 60 years, or so), with each episode skippin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;schrodingersmatt-1&#34;&gt;SchrodingersMatt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私は明らかに道をはずしましょう：私がこのシリーズについて聞いた最初の2つの言葉は「拷問ポルノ」であり、それは真実から遠くない。 私はそれ以上のショーがあると思う、それは純粋なスマットを超えた魅力的なプロットを持つことを試み、そのコンセプトは実際にはショーの逆転傾向をいくらか正当化するまともなものである。 このレビューの目的上、私はそれが持つかもしれない道徳的な問題を除いて、それはショーの神話によって正当化されているので特にそれは他の種類のファンサービスと異ならない。 それは、ヌード、頻繁なヌード、エロティックな震え、女性が色々なやり方で破れているならば、あなたのための仲介人ですから、Rin：Mnemosyneの娘がかなり進んでいるので、このレビューを読む必要はもうありません 。 あなたは警告されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mnemosyneの背後にあるビジュアルがヒットし、欠場します。 一方で、背景はきれいで細かく、アニメーションはかなり堅実で一貫性がありますが、他方では照明の使用は品質に大きくばらつきがあり、文字デザインは少し一般的で、時には醜いものに浸ることさえあります。 あまりにも暗いときは、握っているはずのシーンがぼんやりと出てきて、明るすぎるとぼんやりと見えるようになります。 ショーは時々正しいバランスを打ちますが、一貫性の欠如は気をそらすことがあり、戦いの背後にある振り付けはかなりブートには不十分です。 それは完全に無能ではありません、いくつかの良い瞬間がありますが、ショーの重要なアクションシーンのほとんどはフラットになる傾向があります。 たぶん私はあまりにも過酷である、それは完全に見ることができ、悪く見えることはありません、それはちょうどもっとpanacheを使用することができた。 少なくとも、それはいくつかのまともなカメラの角度が混在しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん、より良い音楽でより魅力的なものになるかもしれないが、それは意味がありませんでした。 音楽がシリーズを本当にサポートしていない時間の半分、それはちょっとだけ与えられた考えで、最後に叩かれたような感じです。 理論的にはシリーズの音色に合った完全に良いサウンドトラックだが、明らかにその統合にはほとんど努力がなかったので、緊張した音楽の方向性は本当に残念だ。 貧弱なビジュアルと組み合わされて、これらのシーンの違いはすべて、あなたの席にぴったりのスリリングなものになります。 私はオープニングとエンディングが陽気に悪いエンリッシュの曲だと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方の言語で動作する声は上手く、全面的に完璧に保守可能ですが、どちらも実際に義務の声を上回ることはありません。 これを除いて、トッド・ハーバーコーンは凶悪なアポスであり、少数の声優が釘付けにすることができるような猛烈な強迫観念で声を落としている。 彼をハレの指導者にしてキャストすることをやめ、妖精、彼はそれよりはるかに優れている。 また、ミミはダブでうまく聞こえると思うけど、それはモエの出血のための私の嫌悪感かもしれない、私はいつも久見里江の蒸留を越えてジェイミー・マーキーの鼻の高いパフォーマンスを取る。 私は逃げる。 このようなドライとドラマチックなショーのためには、私は助けができませんが、より微妙な演奏が合っていると思っていましたが、両方の言語でのスクリプトと演技はスケートだけで十分です。 表面上、パッケージ全体がちょうど鈍く、賞賛されない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の熱意の欠如が直ちに明らかでない場合、私はちょうど出てきて、それを言うでしょう：私はこのシリーズに少なくとも感銘を受けていませんでした。 紙のコンセプトを見れば、私はその控えめな人気がどこから来ているのか、サスペンスな戦いのセクシーなスリラー、謎とユニークな神話を約束することができます。 ああ、そして多くのfanservice、それがあなたの空想をくすぐるならば。 しかし、実行では、シリーズは配信されません。 私がこのシリーズに入るために準備されたすべての可能な反応の中で、私が期待していなかったことは、私がそれが退屈であることがわかったということでした。 貧弱な方向は間違いなく大きな部分です。目立つように見えるショーでは、観客の関心を維持するための戦いやアクションの順序はかなり標準的で、才能やフィネスはありません。 リスクが世界的な規模をとっても、緊張は存在しません。  Mnemosyneは、それが舌になっているときに最高です。なぜ、それだけでそれに固執できないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、まばゆい実行でさえ、まともな話を出すと、いくつかのショーは肯定的な印象を残すことができます。 しかし、ここでは普通ではない話を惜しみなく惜しまないだろう。 最初の3つのエピソード全体は、最小の書き換えだけで、全体的なストーリーに実質的に損害を与えずにストーリーから完全に取り除くことができました。 プロットは、最終的にプロットであると判明したばかげた混乱とはしばしば関係のない、重要ではないアークの後で、アークを通して足を引きずります。そして、終わりには、観客があるレベルで真剣にそれを取ることを心から願っています。 私は助けることができませんでしたが、もしこれが長編映画でなければならないと思っていました。 私たちは、ウォッカは、変動なしにロシア語で水を意味することを繰り返し思い出す必要はありません、どうもありがとうございました。  Aposの最終的な計画は不合理で無意味であり、彼の手段の半分は終わりとは関係がない。 プロットをより鋭くすることを除いて、いくつかのひねりがスローされ、本当に速くなります。特に、このストーリーが実際にどこかに行っていると考えていることを直感的に示している場合は特にそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その貧弱なプロットよりも、このシリーズは、そのキャラクターがどのように発展し、そして発展しないのかがフラットになっています。 何世紀もの謎の女性のために、Rinは彼女がどんな権利を持っているよりも簡単で、より透明です。 彼女は人間性に敬意を払い、彼女の近くにいる人を気遣うが、毎回怒っているだけでなく、彼女はかなり静的で、フィナーレの裏話から少し隠された深さはない 本当に彼女のキャラクターに何かを加えてはいけません。 彼女のパートナーミミは、実際にはより多くの開発をしています。 彼らがシリーズのコースで拾う側の仲間は、同じような扱いを受けます。 たとえば、Koukiは面白いバックストーリーを持っています。このショーでは、彼のスクリメージの大部分は、最後のドラマのためにそれを搾乳しようとしているだけです。 事態を悪化させるために、彼らは見ることが楽しいものではありません。 私はこれが主観的だと知っていますが、もしショーがそのキャラクターを複雑で思慮深くするつもりなら、できるだけ少なくすることは彼らに活力を与えることです。 このショーは、愚かなものから深刻なものまで絶え間なく行き渡り、どんな印象も残すほど長いものに固執することは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの番組をノン・デスに近づけてしまったが、ショーのファンタスティック要素に戻らなければならない。なぜなら、ぼんやりした素材が本質的に悪いとは思っていないが、実行すると、ショーはまばゆいから忘れられない 平凡な悪い。 これは馬鹿げている。 このショーの誰もが、彼らは人間、不滅またはエンジェル、それはしばしば彼らの常識の方法で取得する点で、ばかげて角質です。 シリーズの過度の性格は、トーンと神話によって正当化されたものをはるかに超え、ストーリーの道を辿り、それはすぐに身近になり、それはちょうど鈍くなる。 私は神話がショーの中でファンタジーの存在をいくらか正当化していると述べました。それは、天使たちは基本的には恒例のものです。私はそれを台無しにしませんが、ある種のペアリングはシリーズで重要な役割を果たす儀式の一部 &amp;lsquo;結論。 ばかばかしいですが、より良い実行で私はそれを持っていきたいと思っています。 ミッションで彼女の目標に近づくために彼女のセックスアピールを使用してリン？ それは実際に意味をなさない。 衣服があれば最小限の戦いを戦う？ もう少しですが、それは起こります。 危険な侵入者、Rinを地面に押しつけ、彼女を適切に抑えずにその場で強姦しようとする警備員？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、彼らの製作に関わった愛とケアの量が積み重ねられているのを見てきましたが、珍しい生産歴や幾分面白いアイデアにもかかわらず、Mnemosyneは驚くほど寒くて無感覚です。 とても斬新で大胆なもののメーカーは、赤ちゃんのためにはほとんど気にすることができないが、それはそうであるように思われる。 どのようなショーをしたいのかは分かりません。最終的な結果は、あまりにもぎこちないように頑張ります。 それはまだいくつかの面白い瞬間といくつかの涼しい瞬間を持っていますが、彼らは救済猶予と呼ばれるには不十分です。 そのショーは、それがしたように、まばゆいものになる権利はなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88587&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SchrodingersMatt/reviews&#34;&gt;SchrodingersMatt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The visuals behind Mnemosyne are hit and miss. On one hand, the backgrounds are nice and detailed and the animation is pretty solid and consistent, but on the other the use of lighting varies wildly in quality and the character designs are a bit generic, sometimes even dipping into ugly. When it&amp;rsquo;s too dark, scenes that should be gripping just come out drab, and when it&amp;rsquo;s too bright they end up looking gaudy. The show occasionally strikes the right balance, but the lack of consistency can be distracting, and the choreography behind the fights are pretty lackluster to boot. It&amp;rsquo;s not completely incompetent, there are some good moments, but most of the show&amp;rsquo;s important action scenes tend to fall flat. Maybe I&amp;rsquo;m being too harsh, it&amp;rsquo;s perfectly watchable and never &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meatbag42-1&#34;&gt;Meatbag42&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードだけを見た後、私はこれが爽やかであると言わなければならない。 あまりにも多くのショーは私が見て、実際に言わなければならない&amp;hellip;..「うわー、それは犯された&amp;hellip;」最後のものはベルセルクか忍者スクロールだった。 これはどんな意味での子供番組ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私は1つだけのエピソードを手に入れましたが、より深い走っているプロットを暗示しています。 私の期待は、おそらく5th epまで、ほとんどエピソード的な内容です。 その時点までさらに明らかにされるだろうが、第5と第6は本当の物語でなければならない。 それは大丈夫です、そして、物語がまだ面白くなっている間に最終的に洗練されている限り、そのすべてが良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：これほど多くのゴアとユリ、しかし素晴らしい芸術でショーに何が期待されますか？ そのセクシーな、私はおっぱい以上のことを話している。  XPそれは非常に暗い感じがあり、間違いなく暗い部屋でフルスクリーンで見る必要があります。 品質が高いほど良い。 いくつかの良い効果と細部のトン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は俳優の音を楽しんで、ミミにそのようなかわいい声をかけることは、あなたが彼女が思っているほど無邪気でないと気づいたときに陽気です。  OPも素晴らしいです、残念ながら私はあまり注意を払う傾向がありません。 陽気なJpopがいつも素敵な何か他のもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：私はこれらの人と多くの楽しみを持っています。 私たちには明らかに双生児で、幾分漠然とした混乱した男と、それらを溺死させるのに十分なアルコールが入っている2人の「女性」がいます。実際には、これらのキャラクターにいくつか注意が払われたようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：ねえ、これは爆発です。 いくつかの良い笑い）私は確信しているユーモアのいくつかは、若い監視者に失われる（真剣に&amp;hellip;.あなたのお母さんが夜にあなたを入れている場合&amp;hellip;あなたは本当にこれを見てはいけません&amp;hellip;でも あなたが30歳の場合）。 リベラルな飲み物で二日酔いを治すという経験のために言えることは、あるものがあります。  Theresゴア、うまく再生ヌード、乾いたユーモア、アクション、性的暴力、サディズムなど。 他に何が欲しい？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：これが引き続き配信されれば、私の好きな新番組になるかもしれません。 時間だけが知ってる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3093&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Meatbag42/reviews&#34;&gt;Meatbag42&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After only watching the first episode, I must say, this is refreshing. There aren&amp;rsquo;t too many shows that I watch and actually have to say&amp;hellip;..&amp;lsquo;Wow, thats fucked up&amp;hellip;&amp;rsquo; Last one was either Berserk or Ninja Scr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dorcas-aurelia-1&#34;&gt;Dorcas_Aurelia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;暴力、セックス、拷問。 それはMnemosyneについてです。 それは物質よりもスタイルを優先し、両者にショックを与えます。 血まみれの戦いやレズビアンのセックスシーンを求めている人のために：喜んでください！  Mnemosyne：Mnemosyneの娘は両方を授けます。 これらのより原始的な欲望が成就したうえで、よく話された物語を求める人にとっては、あなたの希望を上げないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの主人公リン（Rin）は、彼女のパートナー（二重エンテインダーを挿入する）ミミとコンサルティングエージェンシーを運営しています。  Rinは涼しく収集された現場エージェントであり、Mimiはコンピュータのハッカーであることによって助けてくれるいたずらな少女です。 シリーズの過程で、彼らが会って作業する他の多くの重要なキャラクターがあります。それはあなたが追跡することができなくなるためです。ショーは2年目のエピソードの後に​​ショーがそれぞれの間に数十年をスキップする傾向があるからです。 何十年にもわたって技術の進歩を見るのはやや面白いですが、特定のキャラクターが老化し、実行時間が限られたショーで子供を持つことを許すことを除いて、ほとんど目的がありません。 残念ながら、これは視聴者が殺される前にキャラクターに付随する時間がほとんどないことを意味しているため、リンとミミの損失に共感できません。 私はリンとミミが不滅であると言いましたか？ まあ、彼らは老いていないので、彼らは熱く、若いままだから、多くのレズビアンのセックスをしているとき（多くの場合、他の不滅のレズビアンと一緒に）、儲けられることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語にはかなりのプロットがありますが、最終的なエピソードが突然私たちにすべて湧き上がるまで、それは非常に徐々にしか提示されません。 その間、リンとミミは、彼らが紹介されているかどうかわからない他の人々の助けを借りて、時には解決にも鈍い困惑したケースを解決します。 個々の症例の最終的な結果は、それらの間の接線が特定の家族（遺伝的で犯罪的ではない）の関与であり、Rinを殺すためにしばしば現れるため 何かを操作して残酷でサディスティックなように見えるAposという名前の人が何度も言及されていますが、これは決して説明されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、シリーズは非常に暗いです、おそらく遍在しているうねりと不気味な雰囲気を伝えます。  2008年のOVAでは、アニメーションと芸術は素晴らしかったが驚異的である。 音声演技は一般的にはうまくいきますが、特に記憶に残っていないのであれば、開閉は適切にぎこちなくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いことに、Mnemosyneは神秘的なギリシア川の記憶の参考文献ですが、その物語の背後にある衝動は、Norse神話の世界樹であるYggdrasilです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9552&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dorcas_Aurelia/reviews&#34;&gt;Dorcas_Aurelia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Violence, sex, and torture. That&amp;rsquo;s what Mnemosyne is about. It favors style over substance, and shock value over both. For those of you seeking bloody fighting and lesbian sex scenes: rejoice! Mnemosyne: Daughters of Mnemosyne delivers both. For those seeking a well to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;link-of-hyrule-1&#34;&gt;Link_of_Hyrule&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;スポイラーの無料レビュー&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれを与えた比較的平均的なスコアにだまされてはいけません。  &amp;ldquo;Rin：Mnemosyneの娘&amp;rdquo;（または&amp;rdquo;Mnemosyne：MnemosyneのMusumi-tachi&amp;rdquo;）は何でも平均の、常用のアニメです。 これは、ギリシャ神話に精通した人々だけが理解できる、レイプ、拷問、ヌード、象徴的なテーマの定期的な間隔で完璧な、驚くべき、驚くべき大人専用の時計です。 しかし、DoMは、聴衆に駆けつけるために、血と性別を気取らずに投げ捨てるだけのショー以上のものとして宣伝されている。 あらゆる拷問場面、あらゆる強姦場面、すべてのヌード場面が実際の目的を果たすと主張している。 おそらく、これらのテーマは、叙述に正当に不可欠な要素として機能していない。 今、その広告が真実であるかどうかに関わらず、それはまったく別の問題です。 だから、この不滅の物語や天使たちはショックの価値だけにぴったりの安価で、気の利いていない、捨てられたゴミの断片なのだろうか、それとも徹底的に評価されている熟考された傑作であるか？ 真実は、私の意見では、間にある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あらすじ：浅草凛は、咳や水分、痛みや苦しみの原因となっているものを引き付けるための才能のための渇きのある不滅の私立探偵です。 このシリーズは、彼女自身の不滅の真実を発見しようとする彼女が関与するようになった悪夢的な出来事と同様、65年にわたる凛に​​続く。 彼女の拷問された存在の背後にある主人公は、アポスとして知られています。アポスは、リンをイグドラシル（すべての命の木）に捧げることに執着した永遠の存在です。 リンは死人の領域に見知らぬ人ではありませんが、もしアポスが自分の道を持っていれば、彼女の次の訪問は彼女の最後になるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が非常に混乱しているアニメです。 ショーは、リンと彼女のパートナーミミの生活と彼ら自身の不滅の謎を解明しようとする民間の調査官としての仕事に焦点を当てるとき、大人の超自然探偵のスリラーとして非常にうまく機能します。 アニメのユニークなプレゼンテーションでは、通常のエピソードの2倍の合計6つのエピソードしかないので、ペース調整が不思議です。 すべてのエピソードの後に​​大きな時間のスキップが続きます。 ショーが好きなプロット要素。 主人公の周りの環境、人、テクノロジーは大きく変化しますが、リンとミミは常に同じままです。 これはキャラクターの不死をパースペクティブにする非常に素晴らしいテクニックです。 このシリーズでは非常に素晴らしい文章があることを否定するものではありません。 ショーは興味深い謎を私たちに提示し、ちょうど良い謎のアニメのように、それを時間外にゆっくりと解きます。 ショーのこれらの部分は間違いなく最も明るい場所に輝いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は混在した袋でもあります。 主人公のリンとミミは間違いなく2人の最高のキャラクターです。  サイドキャラクターは興味深いケースです。なぜなら、私たちは実際にシリーズを通して年齢を見ることになるからです。 リンとミミとの関係は、ショーの強みの一部です。観客は、これらのキャラクター（女の子が成長した人）が最終的に死ぬまで、年をとって年老いていくのを見るからです。 これは、不滅の負担が視聴者に帰ってくるのを助けます。 どんな複雑な敵対的な力もないにもかかわらず、DoMのキャラクターはアニメが最も努力する場所です。 Rinは、特に、完全なパッケージです。 彼女は正当な/複雑な動機、明確な人格を持ち、開発を受けています。  MimiはRinと同じ開発を受けていませんが、多面的です。 視聴者は、これらの2人がお互いに持っている結合の非常に良い感覚を得て、その化学は非常に明白である。 主人公は間違いなくショーのハイライトです。 一方、アンタゴニストは、最小限に抑えることは印象的ではない。  Aposにはこれほどの動機はなく、彼や彼の仲間がやっているすべてのことの背後にある動機は、「私は悪だから！  「私たちは、彼がしていることに対して何らかの実質的な理由を与えられたことは決してありません。私たちが存在するとき、それは全く意味がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、Rin：MnemosyneのDaughtersはいくつかの素晴らしいアイデアを持っていますが、成熟するのが難しいので、視力を失います。 もし天使のアイデアやアイポスを恐ろしい混乱の悪役（そしてそれに伴う豊かな性的状況）として追加するというアイデアを落としてしまったのなら、これは良いショーでした。 残念ながら、それはあまりにも一貫性がなく、やや矛盾しているようになります。 ノーマルとはまったく異なる何かの気分であれば、DoMは悪い見方ではないと思います。 しかし、私はそれを推薦するために私の道から出ることも、あなたが希望を得ることを提案することもしません。 それは最高でもまともなペースのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=152935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Link_of_Hyrule/reviews&#34;&gt;Link_of_Hyrule&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;SPOILER FREE REVIEW&lt;/strong&gt;    Don’t be fooled by the relatively average score that I have given it; “Rin: Daughters of Mnemosyne” (or “Mnemosyne: Mnemosyne no Musumi-tachi”) is ANYTHING but an average, run-of-the-mill anime. This is a disturbing, startling, adult-only watch complete with regular intervals of rape, torture, nudity, and symbolic themes that only people familiar with Greek Mythology would understand. However, DoM is advertised as far more than just a show that throws blood and sex around willy-nilly to pander to the audience; it claims that every torture scene, every rape scene, and every nudity sce &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;johntittor-1&#34;&gt;JohnTittor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が投げつけるまでは、ほとんどエピソード1回しかなかった。 私は、文字通り豚肉を意味します。 見て、私はプルードではありません。 私はいくつかの過剰な暴力、小さなサムプンティンの覗き見、そして卑劣なコメディを愛しています。 それはクールですべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Mnemosyneのような打撃は私がラインを描く場所です。 これは攻撃的なものです。 私の胃を元通りにしました。 拷問、暴力での無礼なヌード、女性の搾取のシーンはとても悪かったので、私は取締役のお母さんを叩きたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは何も良いものが欠けていただけでなく、芸術は私に目の癌を与えた、主人公は罪のように醜い、と私は結果として自殺傾向を発達させた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歴史の年代記に覚えておくべきアニメがいくつかあります。 このようなものは、手袋で処理して焼却する必要があります。 私はジャスティン・ビーバーにキスしたいのですが、これをもう一度見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなた自身の好意を持ち、これを飛ばしてください。 このアニメにマイナスのスコアを与えることができたら、私はそうするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203666&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JohnTittor/reviews&#34;&gt;JohnTittor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Barely got through 1 episode until I was going to hurl. I mean, literally puke. Look, I&amp;rsquo;m no  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;filthiestfox-1&#34;&gt;filthiestfox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私の呪文を唱えています。私はこのショーを終えて2週間後、真夜中に目が覚めて、それがどうだったかについて考えています。 私がこれを私の胸から取り除く唯一の方法は、レビューを書いて意見を共有することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューであり、私は私の好みのアニメに書き込むかもしれないと判断したので、これは非常に（他のすべてのレビューではない）意見があり、 私は私のレビューのために使用すべきはっきりした構造を考え出した。 だからこそ、Mnemosyne：Mnemosyne no Musume-tachiについて話しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語にこれを含める必要があるように感じますが、この特定のアニメのためには、それは議論のための自分の場所であるべきだと思います。 もちろん、私はこのショーの過度の暴力、怪我、性的な裏目について話しています。 今は通常、暴力、性別、成熟したコンテンツに問題はありません。 実際には、それが正しく引き離されたアニメについて特に好きな要素の1つです。 人々がこのアニメに言及したときに最初に気になることは、「拷問ポルノ」であり、真実であることはあまりにも真実から離れていないと思います。 私は、このアニメの中で特に暴力的なシーンが正当な理由でそこにあり、プロットに進むのを助けると言う人がいると聞いています。 そして、ええ、私はあなたが正しいと思います。シーンが縛られていて、プロットを拘束し、銃をその頭に置くならば。 私はそれが非常に強制的で不必要だと思った。 それはショーに絶対に何も加えなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;makeの次のポイントは文字になります。 私は何百年も生きてきたことで、少なくともあなたは少し面白い人になるだろうと私は間違っていたと思います。 不滅であるにもかかわらず、私たちの主人公、リンとミミについて興味深いものは全くありません。  Rinはパジャマでかなり魅力的だと思いますが、それはそれです。 他のすべてのキャラクターは非常に使い捨てであり、正直言って彼らはフィラーのためにそこにいるように感じています。 必然的に各エピソードはかなり長い時間をスキップするので、あなたはこれらのキャラクターが長い間存在しないことを知っています。 これを知っていても、ショーは本当に私にこれらのキャラクターのどれかを気にする理由を与えませんでした。 このショーの中で最も興味深いキャラクターは間違いなくアポスですが、私はおそらくこのショーを落としてしまったでしょう。 私はまた、キャラクターのいくつかが非常に奇妙な意思決定をしていることに言及するために外に出ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私たちが個人的に、ショーの最悪の側面の一つになる場所です。 芸術とアニメーションだけでなく、音。 ある曲は特に蹴ったときに本当に怒りを覚えましたが、それは同時に怒っていましたが、同時に私も笑いたいものでした。 私は何を感じるのか分からない。 ある意味では、これはサウンドトラックを非常に明確で思い出深いものにしましたが、良い方法ではありませんでした。 このショーは、私の人生で今まで見たことのない最も醜い色のテンプレートを持っている可能性があります。 それを置くもっと礼儀正しい方法はありません。 実際には視覚的に不快です。 ほとんどの場合、アニメーションはかなり古くなっていて、特定のシーンが非常に見栄えが良いとは思わないでしょうが、正直言ってそれは悪くない、単なる普通です。 拷問の場面は明らかに、アニメーションに関してほとんどの苦労があったところであり、それは事実です。 私の顔に強制され、魅力がない場面よりはるかに良い場所に向けることができました。 サウンドトラックはひどいです。 私は、実際には、この番組のサウ​​ンドトラックを作った人は誰でも、ショーのすべてのシングル視聴者をトロールすることを嫌な動機があると感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、「Mnemosyne：Mnemosyne no Musume-tachi」はこれまでにアニメを見てきた中で見た最悪のショーでなければなりません。 これは一般化されたレビューなので、私はショーの中核となる詳細には入っていませんでした。そうでなければ、ここに何日も書いていて、誰もそのことを読んでみたくないでしょう。 私は特に悪くないショーの部分を含めようとしましたが、正直なところ、ほとんど見つけにくいので、できませんでした。 多分構造的な過ちがあり、ここには何も書かれていませんが、私がこれまでにレビューを書いたのは初めてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのアニメを見なければなりませんか？
いいえ、あなたはなぜこの新しいエピソードをまだ見ているのか、あなた自身に尋ねるでしょう。
私はこのショーを見るためにあなたに変な言い訳をすることさえできません。
ただしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204831&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/filthiestfox/reviews&#34;&gt;filthiestfox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime has put a spell on me, a spell so powerful I&amp;rsquo;m woken up in the middle of the night two weeks after finishing this show and thinking about how god-awful it was. The only way I can get this off of my chest is by writing a review and sharing my opinions.    This will be my first review and I&amp;rsquo;ve decided that I might as well write it on my least favorite anime, therefor this will be very opinionated (like every other review isn&amp;rsquo;t) and may contain many writing flaws as I have not yet figured out a solid structure that I should be using for my review. So without further ado, let&amp;rsquo;s talk  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tentacle-raep-1&#34;&gt;tentacle_raep&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はこれを見ましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードでは、グアロ、レズビアン、不滅、神秘主義、年代にわたる愛情、天使と悪魔の要素があり、これらはすべてこのOAVの次の6つのエピソードに沿って文字通りと比喩的にレイプされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは生で、セクシーで、衝撃的なはずですか？ あるいは、恐ろしい脚本、キャラクターがどこからも出てこない（この場合は血まみれのオリフィス）、最初のエピソードの後に​​鋭いノーズダイビングをするアニメーション、無声のサウンドトラック、そしてグラフィックの使用を隠すために、 性的で暴力的な要素によって暗闇の中で私たちを6つのエピソードの後に​​は何も起こっていないという事実に保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは彼女の人生に沿って、不滅の女性であるリンに従います。 彼女はレイプされ、虐待され、殴られて、それ以外のものになる。 あなたは彼女のロリの恋人/サイドキックを伴って、長い失われた恋人を探しているので気をつけなければなりません。彼女が夢中になった人に会い、カリスマ性とサディスティックな敵に敵対して彼女を作るために彼女を罵倒します 彼にとってもっと「おいしい」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてショーはランダムなくたびれがとても好きなのでここに私のリストがある：魂の涙、イグドラシル、ヴェーダの伝説。 ゾンビも。 レズビアン。 性的拷問&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこに行く。 あまりにもハードにしようとするアニメが失敗する。 それはそれをしている間も良く見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14182&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tentacle_raep/reviews&#34;&gt;tentacle_raep&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Why did I watch this?    The first episode has elements of guro, lesbianism, immortality, mysticism, love across the ages, and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;morspulchra-1&#34;&gt;MorsPulchra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、FUNamationsの説明では、この一連の行為にふさわしい正義がなされないと言いたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Story &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  -  Mnemosyneは映画「The Shining」のようなもので、神様はひどいですが、注意を払って少し考えて研究すると、それは実際に誤解されているマスターであることがわかります ピース。  「光る」のように、同時に複数の物語が同時に伝えられています。 それは日本の物語であり、核兵器が落とされた後の闘争、ギリシャの神話の物語である記憶と記念碑、そして子供たち、そして探偵（マンネモシンの娘になる）の物語を語っている。 これらの要素のすべてをまとめようとしています。 このシリーズについて気に入らなかったのは、私を捨てた巨大なプロットホールがあったということです。 そして、私はそれが積極的であり、ほとんどが無意味なセックスシーンであると信じて、それが複雑な次元を探していない人々の目のための物語を脱線するので、それは多くの視聴者を引き付けることはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10  - アートは、このタイプのアニメの前半はかなり平均的でしたが、実際にはアニメーションが本当に良かったのです。 フレーム間の遷移が非常に流動的で、「ぼかしフレーム」または「半フレーム」はありません。 しかし、ギリシア神話の物語がより多くのものになると、芸術はより詳細で不吉なものになります。 日没の絵画の水彩のような一時的な表情を持つ神秘的な見た目の空。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10  - 音楽はシリーズ全体を通してとてもうまく配置されていて、すべての曲がシリーズ全体で行われていたアクションのテーマに適していました。その邪魔されたことの1つは、  80年代の映画に使われていたもののようなもの。  OPとEDは感情的・肉体的拷問と虐待のテーマには必ず合致していましたが、オリジナルであるということでは本当に創造的ではありませんでした。 声優は実際に英語のダブで非常に良い仕事をしました。 彼らは英語の吹き替えである傾向があり、聴衆に伝えようとしているような感情を抱かせるための公平な仕事をしたが、不必要な手続きを使わず、アポストロフィを省略して使用した 「それは」です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10 -Rinは、実際にはOVAを介して強固なダイナミックな性質を持つ唯一のキャラクターです。  Koki MaenoとMimiは、シリーズを通していくつかのことを変えていますが、Rinはそれを通して変化が一貫している唯一のキャラクターであり、他のキャラクターはかなりの時間が経過すると途中まで劇的に変化するようです。 初めて私はこれを見ましたが、リンのキャラクターは邪魔になりました。彼女はシリーズ全体に悪いお尻のようなものがあり、脚の間に尾があります。 しかし、2回目、3回目などを見たときに、必要なプロットツールであると伝えたいと思ったストーリーを完成させることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを初めて見たとき、私は性的な内容の量と物語の内容の欠如によって絶対にぞっとしていました。 私は友人から、ギリシャ神話とMnemosyneの女神の話をちょっと読んだ後に、もう一度それを見直さなければならないと聞いていました。 それをやった後、私はこれまで見たことのない小さな不思議を発見し、それを見るたびに起こります。 結局のところ、このアニメのために私は再びそれに関心を抱くようになりました。私はそれを見てもかなりの人を獲得することができました。また、このアニメのコピーも所有しています 、私はそれがとても好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に8.4 / 10  - 全体的に、このアニメは誰のためにも間違いなくその中に何かがあります。 アクション、オルガーズ、神話、SF、コメディ、ロマンスの最後の部分です。 私はオープンな気持ちと完全な楽しみのための細部への注意を払ってそれをチェックすることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127589&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MorsPulchra/reviews&#34;&gt;MorsPulchra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off, I would like to say, that FUNamations description does not do this series the justice it deserves.    Story &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; - Mnemosyne, is kind of like the movie &amp;lsquo;The Shining&amp;rsquo;, absolutely god awful, but if you pay attention to it, and put a little thought and research into it, you will see that it is actually a misunderstood master piece. Just like in &amp;lsquo;The Shining&amp;rsquo; there are actually  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spunkie-1&#34;&gt;Spunkie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2つの言葉で。 圧倒され、未熟児です。 クリエイターの誠意を信じていないと、私はそれを終わらせることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはいいです、通常のovの品質です。 ストーリーテリングは一貫して退屈です。 不滅の問題とoavの長い期間はめったに取り上げられない可能性をもたらします。 ホームランに向かう傾向のあるいくつかのプロットのねじれがあり、すぐに失われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も興味深いのは、時間が経つにつれて主人公のリンと背景の詳細​​です。 いくつかのライフスタイルの変更とインターフェイスは後のエピソードで紹介されていますが、Gits：Sacの方が使いやすく、ストーリーの流れにはあまり影響しません。 人々が思っているように、それは非難的で、性的に搾取的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私は、Mnemosyneが26 epでより良く働いたと感じました。 シリーズにはいくつかのインスピレーションが与えられ、それがさらに発展すると仮定しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18068&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Spunkie/reviews&#34;&gt;Spunkie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In two words; underwhelming and underdeveloped. If I haven&amp;rsquo;t believed in the sincerity of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maase-1&#34;&gt;Maase&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それでは、私の最初のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今まで、このアニメはセックスや不必要な暴力を売る方法に過ぎず、ストーリーは本当にランダムです。私はストーリーを気にしなくても、ランダムでばかげたものを入れて視聴者が望んでいないと思います あなたがエピソードごとに5つのレズビアンシーンと10の暴力シーンを見ているので、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常に優れており、音響効果もアニメとうまく機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはストーリーと同じくらい悪く、レズビアンの女の子がいっぱいです。そして、正常に行動する人は1人か2人います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメのために良いプロットが必要なので、私はそれが好きではないと私は &amp;lsquo;ミステリーアニメ&amp;rsquo;を見たとき、私は良い、一貫性のある物語についてはタフ、私は何もセックス、暴力以外は何もなかった 私はランボー映画とヘンタイを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;恐ろしいですが、いくつかのランダムなエンターテインメントを探している人は、このように確かになります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3209&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maase/reviews&#34;&gt;Maase&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, here it goes, my first review.    Until now, this Anime is nothing but a way of selling  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fragglepuss-1&#34;&gt;Fragglepuss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;リン：Mnemosyneの娘&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー投稿者：John Fragglepuss Evans&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6つのエピソードだけが、シリーズは、多くの地面をカバーしています。  Rin：MnemosyneのDaughtersはシリーズ全体を通してアニメの素晴らしい仕事をしています。 各エピソードは別の年に設定されるため、エピソードの初めに注意して、それが何年であるかを確認してください。 各エピソードには繰り返しテーマやフレーズがありますが、リンが異なる人でも、その年の後も同じ人物であることを示しています。 私はこのアニメにとても興味があったので、シリーズ全体を見ていました。 それは私がそれを始める前にシリーズを聞いたことがなかったので、たくさんのことを意味します。 私はいつかそれをオンラインで見て、それを見ることに決めました。 私はそれが魅力的なストーリーラインを持つユニークなアニメだったので、私は嬉しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこれを楽しむかもしれません：あなたは過去と同様に未来に旅行する心を曲げる話を楽しんでいます&amp;hellip;もしあなたがウォッカを好むなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれが好きではないかもしれません：あなたは気持ちの良い瞬間がたくさんある明るいアニメを探しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視聴者への注意：各エピソードの最初に注意を払ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186870&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fragglepuss/reviews&#34;&gt;Fragglepuss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rin: Daughters of Mnemosyne    Review By: John Fragglepuss Evans    Although only six episodes, the series covers  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marusamarento-1&#34;&gt;marusamarento&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;日本の視覚小説（ストーリーベースのPCゲーム）の特色は、グラフィック・セックスシーンをPGや非ポルノ・ルートに拡張したものです。 事実は、ストーリー、評判、広報、理性を超えています。セックスは最高です。 これはRinの創造者であるMnemosyneのDaughtersが心から受け入れているように見える概念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Amazonから別のアニメDVDを購入した後も、私はMnemosyneを電子メールで勧誘していましたが、レビューを読んだ後、Netflixで視聴することが最善であると判断しました。  6つのエピソードでは、それは私の人生をあまり凌駕しないと決めました - それが好きでなければ、私はそれをオフにして、私が見たくないDVDをどうするのか心配しないで 。 ほとんどのアニメとは異なり、25分のエピソードではなく、Mnemosyneは1エピソードあたり45分という膨大な時間を要します。短いシリーズの長さにもかかわらず、完全に洗練された世界全体を作り、さまざまなキャラクターを確立するのに十分な時間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rinは、新宿の東京地区で私的探偵事業を運営しています。 彼女は彼女の助手ミミの助けを借りて様々なケースを扱っています。 マグナムP.I。  ──リンは永遠に残っていて、猫を追跡していないときは、彼女が地図上にいるかどうかを見つけるような、より超自然的な謎に巻き込まれています。  Rinを悩ましている暗闇は何ですか？そして彼女が死ぬことができないのと同じ力ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景から仕上げの手触りまで、Mnemosyneの芸術は本当に家に書き込むものではありません。 キャラクターは、ジェネラルクレイジーヘアカラー、大きな目、そして、はい、大きな胸を持つ同じラインに沿ってデザインしています - このシリーズを見ていると、 同様に適切なのは、開かれた歌とは別に、私がたどり着けなかったたびにスキップした曲ですが、それは私の偏見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mnemosyneの最高の品質はシリーズ全体での時間の使用であることは明らかです。 繰り返しキャラクターは、多くの漫画キャラクターが何をしていないのかを敢えて - 老化させます。 そして彼らは年を取る！ 彼女が同じままであるように世代を掃引することと、これが生み出す暗黙の孤独を持つことよりも、リンの不滅のほうが良い例はありません。 そして、新しいエピソードが登場するたびに、社会と技術がスピードアップするのは、時代を過す人だけではありません。 完全に臨場感あふれるMMORPGから指先での直感的なバーチャルリアリティショッピングまで、これはショーの最も興味深い面の1つ、特にRinの調査との関連性です。 私が言わなければならないのですが - リン、20年に一度のケースしか得られない場合は、おそらくそれはキャリアの変化を考えるときでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高から最悪まで：明白なポルノシーンとゴアシーン。 私は、VNのように、Mnemosyneは、これらのシーンを何も追加せずに、あらゆる種類の芸術的または政治的な努力よりも、フリークや財布を引き付けるための装飾以上のものを感じるという選択肢がないはずだと感じました。 これらのシーンが起こったときにブラウザウィンドウを閉じるように思ったことは何度もありました。彼らはショーの究極的な認識を否定的に色づけします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブに関しては、私は声優が彼らが与えられた材料で非常にうまくいったと思った。 大半の出演者は少数のエピソードを過ごしませんでしたが、彼らは十分に彼らの役割に合っていました。  Colleen Clinkenbeardは、より多くの挑戦的なシーンの中でさえも、Rinとしての彼女の一貫した自然奉仕のための特別な言及に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このシリーズはいくつかの魅力的な謎を提示しており、設定やタイムスパンを効果的に活用して、年齢を上げられない人の目から人間の無常観を独特に知覚しています。 また、技術の進化は見ても魅力的でした。 リンの神秘的な状態の本質に関するこの結末は、いくつかの神秘的な情報源から引き出され、創造主が古代文明とその信念について多くの研究をしたことを示唆している。 あまりにも多くを与えないと、私は天使の存在とみなす破壊的な態度にも気付きました.Nememosyneが、性的に性的に明白ではない陳述をしたのは初めてのようでした。 しかし、不安定で勇敢なプロットは、地図作成者の喜びであると感じました。ポルノやゴアは、このシリーズを私のために地図から外すのに十分です。  Mnemosyneは潜在的な可能性を秘めていますが、それ自体を売ることに専念しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Amazon.co.ukの価格：£6.75
言語：英語、日本語
字幕：英語
ディスク枚数：2
分類：18
スタジオ：Manga Home Entertainment（UK）Ltd
DVD発売日：2010年9月13日&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もともとmarusamarento.wordpress.comに掲載されました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97755&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/marusamarento/reviews&#34;&gt;marusamarento&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A particular quirk to Japanese visual novels (story-based PC games) is the addition to extended graphic sex scenes to an otherwise PG or non-pornographic route. The fact is, beyond story, reputation, publicity and reason: sex sells best. This is a concept the creators of Rin: Daughters of Mnemosyne seem to have wholeheartedly embraced.     After buying another anime DVD from Amazon, I kept getting emails recommending Mnemosyne to me, but after reading some revi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flamehaze-1&#34;&gt;-FlameHaze-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
私たちが基本的にここにいるのは、不滅の人たちと、誰かの思い出を食べるための素敵な悪夢です。 物語はむしろ独創的で、ちょうど6 45分のエピソードにうまく収まります。 私たちはこれにも行動とゴアを公正に配分しています。 エンディングは残念ではなく、本当に楽しいものでした。 私はどうにかしてこのように感じることはありませんが、10の理由がわからないのかもしれません。 そして、いくつかの素敵な紆余曲折）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
私は、このアニメの芸術が、ジャンルと効果にうまく合っていることが気に入っていました。 それは良いことができたかもしれないが、それは見て良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
誰もがOPとEPを楽しむとは思わない。 しかし、私はこのアニメを通して音楽と効果音が大好きだったので、10のうち9を評価する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
キャラクターはかなり奥行きがあり、素晴らしい声で演奏され、アニメを通してキャラクターがどのように発達していくのかを見てみると面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私はこれを見て楽しんで、セックスコンテンツはそれほど重くはありませんでした。 私はそれがトップではなかったので、ヘンタイでこれをクラス分けしませんでした。 それはいくつかの残酷なコンテンツと性別の素晴らしいアクションファンタジーでした。 これをアニメに関連付けるとすれば&amp;hellip;私は言うだろう&amp;hellip;エルフェンの修正版はロマンス/感情が少なくてセックスを追加した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9206&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-FlameHaze-/reviews&#34;&gt;-FlameHaze-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  What we basically got here is immortal people and a nice evil plot for someone &amp;lsquo;eating memories&amp;rsquo;. The story seems rathe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drizzy-dan-1&#34;&gt;Drizzy_Dan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kite（A Kite）を見て楽しんだ人のために、Rin：Mnemosyneの娘があなたの次のショーです。  Rinは2007年からの探偵/アクションショーです。何故なら何らかの理由でアニメーションが同じように2009年になるまでアニメーションが同じだったからです。AsougiはパートナーMimiと犬Genta 超自然的な規模で進化する厄介者になる道に沿って人々を助けてください。 ショーの基礎は、体に入る禁断の果実を渡すイグドラシルの木から生まれた天使と不死鳥です。 女性に入ると、彼らは不滅になる。 男性に入ると、彼らは天使になり、不死鳥がセックスをして殺すのを探して出かける。 はい、彼らはセックスして、同時にそれらを殺す。 ショーにはヌードがありますが、それはファンサービスのためだけではなく、何が起こっているのかの気分も設定します。 私はそれを認めますが、必要なよりも少しヌードです。 欲望は、特に後のエピソードに向けてこのショーで強い役割を果たす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは50年以上のように何年もかけて行われ、あなたはクールなことである他のキャラクターの変化を見ることができます。 他のショーと同じように毎日超自然の謎に陥っているようなものではなく、私はこのショーのその側面を尊重しますが、あなたは決して一人の支持者を持つことはありません。 あなたはミニアクの間にちょっとしたことがあります。そして、彼らはあまりにも古すぎるので行く必要がありますが、あなたは素晴らしいです、彼らの家族に追いついています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は本当に素晴らしいです。 リンはそんなに悪いです。 ミミは彼女がスーパーテクのオタクであることができる最高のパートナーであり、彼らは犬を持っています！ 犬は彼らとの謎を解決しませんが、戻ってくる道徳的支援のためにそこにいます。 それは古いショーなので、音楽はちょっとファンキーです。 私は2007年が古いとは思われませんが、それはまあまあです。 しかし、OPやEDのテーマは素晴らしいです。 アクションは明らかに最高の部分です。 確かにプロットの穴があり、彼らが何か説明していることはあるが、それはよくない。 本当の焦点は、私が言ったような行動です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは6-45分のエピソードで構成されていますが、彼らはあなたの注意を徹底的に保ちます。 私はこのショーを見て退屈したことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rin：Mnemosyneの娘：8/10（非常に良い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179500&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Drizzy_Dan/reviews&#34;&gt;Drizzy_Dan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For anyone who&amp;rsquo;s ever seen Kite (A Kite) and enjoyed it, then Rin: Daughter of Mnemosyne is your next show. Rin is a detective/action show from 2007 so it has that Neon Genesis Evangelion original airing look because for s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia-1&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これらは、視聴者があなたに魅了された、あるいは賞賛されているメディアのほとんどの要素であり、この場合、誰もが意図していないアニメが多く、それは無意味なファンサービスのアニメや、 テレビではあまりにも激しいタイトルではなく、代わりにOVAフォーマットに入っていて、それはMnemosyneのRin Daughtersが心に浮かぶところであり、ほとんどのレビューに基づいてそれについて最初に聞いたときに、 それは良い、変態、不気味なのいずれかですが、私は2年前からアニメを見直してきましたが、私が描いたものよりも悪いものを見てきたので、私は開いた心の中に入りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;浅草凛は、ウォッカの渇きと夜にぶつかるものを引き付けるための才能を持つ不滅の私立探偵です。  65年にわたる悪名高い一連のヴィンテージで、リンの青々とした身体はサディスト的に穿孔され、爆破され、血まみれのパルプに混じっている。 彼女の拷問された存在の背後にある奴隷は、すべての人生の木であるイグドラシルにリンを犠牲にすることに執着した永遠のアポスです。 リンは彼女の無限の苦悩の秘密を解明するのに苦労しているが、アポスは陰に隠れて、熟した体に涙を流し、彼女の無数の人生の思い出を奪う。 リンは死人の領域に見知らぬ人ではないが、彼女の次の訪問は永遠に続く可能性がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はリン・アソギのデュオとミミ・アシスタントが好きなキャラクターとして好きですが、都市の人々から技術の進歩に変わるものはありますが、実際にはリンが水とミミを望んでいるときのラインを常に覚えているとは考えていません 彼女のウォッカを与えて、「ウォッカは水のためのロシアです」と言い、それは最初の4つのエピソードについて繰り返されます。 マノ族は、コキと息子のテルキ、テルキの娘ミシオまで、さまざまなバリエーションを見て、最も興味深いキャラクターです。リンとミミにどれほどのつながりがあるかを示しています。 ショーの主なアンタゴニストであるアポスは、私が思ったように教科書「世界を引き継ぐ」悪役とは厳密には一致しません。 彼はセックスと殺人でそれをやります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xebecはアニメーションを担当していますが、私が見たり見直したりしたいくつかのタイトルで私が不満を持っていた間に、これは確かに彼らがしばしば作る通常の素材とははるかに違います。 芸術スタイルとアニメーションは、宇宙の中の設定が1年か2年から10年〜50年に変わることでうまくいきます。 ゴアと暴力の要因が非常に高いので、憲法が弱い人や、恋人/暴力のファンがあまりいない人にはお勧めできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に本当に本当にオープニングテーマが大好きで、オープニングとエンディングがともにガルネリウスによって歌われ、私が好きなときには完璧だとは言えないので、 いくつかの時間がありますが、ショーには、それがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語の吹き替えに関しては、FUNimationのダブは、Colleen ClinkenbeardがRinとして完全にキャストされていたので、私は完全に満足していません。私は真面目にJamie MarchiをMimiとして描くことはできません。 私はMarchiを声優として好きです。彼女はいつもキャストされている方法以外の役割を果たしてくれてありがとうと感謝しますが、彼女は彼女の役割のなかでうっとりしていました。  Todd Haberkornは、Aposとまったく同じようにまともなパフォーマンスを提供しています。ダブは&amp;hellip;.DubsのFUNimation標準です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、私はこのショーを見て楽しんでいました。 私はそれが前に述べたそれらのテーマを持っているが、それはショーの文脈に合っていて、場所が気にならないように管理し、ショーがあなたをうんざりさせるならば、ショーはそれが必要なことをした。 あなたがこのようなショーのファンなら、これはあなたのために作られていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122579&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;These are elements in most things media that you as the viewer are attracted to or appalled to and in this case, there are many anime that is clearly not meant for everyone and it’s not just the pointless fan service anime or the very, very nauseating hentai titles but more titles that are too risqué for TV but instead went into the OVA format and that is where Rin Daughters of Mnemosyne come to mind and when first hearing about it based on most reviews and just shootin’ the shit with some people, some s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vault2049-1&#34;&gt;vault2049&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、私が見た最初の完全なOVAのアニメであり、間違いなく最高のアニメの1つです。 このアニメの初期のシーケンスをちょっと見てみると、これは誰のためでもないことは明らかです。  Mnemosyneは全体のパッケージを含んでいます：ヌード、冒涜、強い言語、強い性的な主題および激しい暴力。 だから、裁量は、このアニメが成熟した観客のためだけに推奨されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、話を始めましょうと言われています。 通常、この長いアニメは12または13のエピソードで分かれていたでしょうから、なぜこのアニメは6〜45分のOVASにカットされていますか？ 答えは簡単です：時間が6分の12時間か13分で、時間を操作したり分けたりするのが簡単で分かりにくいです。ほぼすべてのOVAが異なる時間経過で発生しますが、新宿のメインイベントでは、 名古屋と京都。 物語の流れによって場所が変わることもありますが、主にすべてがこの都市で始まります。  OVAは5つの異なる時代に分かれています：
第1回OVA  -  1990
第2回OVA  -  1991
第3回OVA  -  2011
第4回OVA  -  2025
第5および第6 OVA  -  2055&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAs 1,2,3および4は、ストーリーに関して異なるアークで構成されています。  5日と6日は結論を決め、アニメを終わらせる。 それぞれのOVAだけがとても印象的なので、次のものを見て急いでください。 物語は不滅の人、Asogi Rinと彼女の助手、ミミの人生です。 最初はRinが単なる一般的な私立探偵だが、ストーリーラインが発展し、主な出来事が広がるにつれて、彼女は本当に誰であるのか、彼女がなぜ不滅であるのかを発見するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の3つのパラグラフはメインストーリーライン（+ OVA 3）に関するスポイラーを含んでいます -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、この物語は人生の木である「イグドラシル」の北欧の伝説の周りを回っています。 この伝説によれば、この木の根源は、2つの世界、人間の世界、不滅の世界を結んでいます。 そして女性ならば、女性だけがその木の実の一つを取るが、それは永遠の苦しみの中でモンスターになり死ぬ間、不滅になるだろう。 この伝説はここで少し変わっています。男性は「天使」（赤い羽を持つモンスター）になり、同時に男性に魅了されていない女性と姦淫を強いられます。 男性が性的欲望を満足させた後、女性の中のイグドラシル果実を食べて悲しい存在を続けるためには、女性を殺さなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Asogi Rinはいつ彼女がイグドラシルの果物を消費したかを覚えていません。実際、エポス（主なアンタゴニスト）の影響による彼女の思い出を忘れる時間があります。 ときどきOVAを見始めると、何が起こっているのか理解できませんが、何が起きているのかわからなくても、OVAの継続を楽しむことができます。 そして結局、混乱と確実性とのつながりは遅かれ早かれ到着するでしょうが、あなたがそれに気付かないような自然な方法で現れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一つ目のことは、これらの果物がアニメの間常に空から落ちているのを見て、街の端にあるイグドラシルを遠くに見ることです。 私はそれがあなたが彼女が見るものを見ることができることを知っていることを知っているので、あなたがRinにもっと繋がっているので、それは涼しいと思う。 最終的には、ストーリーは驚くほどよく置かれます。 凡例の変更、さまざまなタイムスペース、ある種のフラッシュバック（一部のOVAでスマートに入力）は、最高のストーリーの1つを生き生きとさせ、究極の体験を提供するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字、スペース、場所は素晴らしいです。 すべてのアニメは主にいくつかの特定の都市で発生し、ある時間は物語の特定の目的を達成するために他の場所に転用されます。 常に同じ都市に位置するのは難しいようですが、これは時分割の面が仕事になる時です。 最初の2つのOVAでは、1年しか経過していないことに気づくことはありませんが、3つ目のOVAでは、人口統計、技術的およびスタイル面の変化が目撃されます。 これらの変更は非常にうまく動いているので、物事がただ一つのOVAから他のOVAに変わったことに感銘を受け、その後何が変わるのだろうかと思います。 最後の2つのOVA（5日と6日）は同じタイムラインのイベントを共有することに注意してください。 この2つの最終的なOVAは、主なストーリーラインを含み、結論を定義するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mnemosyne芸術はまた、ホラー、ゴア、血まみれの性的な側面に焦点を当てています。 このアニメの暗いテーマは、すべてのエピソードの開発に必要なものであり、次に起こることについて本当に心配しています。 このアニメではゴアと血がはっきりしています。 アニメのスキャンダルのターンやイベント（身体の脱落から性器穿孔の拷問に至るまで）、エンディング・ソングのテーマ（Cause Dissaray）まで、このアニメは暴力を愛する人たちに宴会をもたらすでしょう。 性的な側面では、この番組は、ほとんどがヘンタイのジャンルに入るほどの内容を含んでいます。 ヌード、中程度のセックスシーン、そして時には、セックスエスケーンの足場が頻繁に発生します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AltasiaとCause Disarrayは私が聴いた最高のオープニング・エンディングの組み合わせです。 通常はすべてのアニメは本当に良いと強力な曲で開きますが、エンディングはクールダウンの役割を持っている遅く弱い曲になります。 他のアニメとは違って、オープニングとエンディングの両方のMnemosyneは強力な強力な曲です（もちろん、私の音楽的嗜好であるメタル、ロックなど）。 これら2つの曲は終わりのない闘いの感情を作り出しています。これはまったくの話ですが、これは完全に不滅のテーマにマッチします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バトルサウンドトラックに今すぐ渡すと、私は本当にメインのバトルテーマを十分に得ることができません。 私は元気で、本当にそれが必要なときに入るのです。  BMGの残りの部分は全体的に良好であり、OVAsにもっとスパイスを加えてもうまくいっています。 もう一つはジャパニーズの声優です。私はリンの声がセクシーで鮮明に聞こえるのですが、どうして彼女は能登真美子（一ノ瀬琴見、ClaNad、ゆか、Elfen Lied、Hecate、Shakugan no Shana、Shihou Matsuri、Sola、 愛の地獄少女）。 だから、もし音楽がアニメとのコンビネーションでうまくいけば、それは実際にはそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメにはたくさんのキャラクターがあります。 私はリンと恋に落ちている、彼女はただセクシーだ。 だから、あなたは愛するガールフレンドとして彼女の1つのエピソードを見て、その後、（ほとんどすべての時間）探偵や性的女神として。 エキゾチックな髪の色、大きな目、美しい顔、巨大な胸、身体の周りに完璧な彼女は、男性の聴衆を引き付けるために描かれています。 他の文字は重要度が最も低いが、よく描かれている。 ミミも豪華です。 彼女は、あまりにもラミ的な髪の色、適度な乳房のサイズ、小さな体、そしてすべての十代の外観のようなよりclasic十代の外観を好む男性の聴衆の他の部分を対象としています。 今、性格は異質で異なっています。 ミミはいたずらな十代の性格を持ち、レズビアンのセックスを1〜2回のエピソードで練習する傾向があります。 リンは特別なケースです：彼女の主人公は、状況がそれを必要とするとき、静かで、自信を持って魅惑的です。 しかし、いくつかの特定の瞬間には、彼女のパーソナリティは記憶喪失のために変化する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忘れられない話、最高の芸術的な品質、印象的なサウンドトラック、素晴らしく魅力的なキャラクターのミックスは、MnemosyneにOVAアニメを見てもらうための大きな喜びをもたらします。 このアニメはあなたの感覚に挑戦し、あなたの隠された欲望を解き放ち、あなたの最も悲しみの血な必需品を補充します。 今あなた自身に尋ねなければならない唯一の疑問は、あなたはMnemosyne-Mnemosyne no Musume-tachiを見始める準備ができていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vault2049/reviews&#34;&gt;vault2049&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the first complete OVA anime I&amp;rsquo;ve seen and, without a doubt, one of the best animes out there. Just a first glance at this anime&amp;rsquo;s early sequences and it&amp;rsquo;s clear that this one is just not for anyone. Mnemosyne contains the whole package: nudity, profanity, strong language, strong sexual themes and intense violence. So discretion is advised, this anime is exclusively for mature audiences.    Well that being said let&amp;rsquo;s start with the story. Normally a anime this long would have been separated in 12 or 13 episodes, so why is this anime cut into 6 - 45 minute OVAS? The answer is simple: is easier and less confusing to manipulate and separate time in 6 parts that it is on 12 or 13. Almost every OVA occurs in a different time lapse, the space however remains no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animemayhem-1&#34;&gt;Animemayhem&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初はこのアニメのことを何も書きたくなかったので、私はこの特別なショーの楽しさが不足していました。 ショーの前提は有望で、異常な活動を調査する不滅のPIです。 それは私に何時間もの楽しみのように聞こえましたが、私が得たものは、拷問のポルノとシリーズの途中まで発展していない物語でした。 ほとんどの人がおそらく疑問に思っているのは「あなたがそれほど気に入らなければ、どうしてあなたは見守っていたのですか？ それは良い質問です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの最も重要な部分は、プロットとは何も関係がない最初の3つのエピソードでした。 文字通り、最初の3つのエピソードを切り取ることができ、文脈のためのいくつかのフラッシュバックで、説明が欠けているものは何もありません。 キャラクターの開発はほとんど存在しないが、主人公が不滅であることを考えると問題ではないので、ショーが行われる60年の間にはほとんど変わらないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はしっかりしていて、彼らの重要性を強調したい部分はすばらしく美しくアニメーション化されていました。 残念ながら、それらはまた、ほとんどが拷問ポルノのシーンでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演技と音楽はまともで、ダビングされていいダブです。 致命的なキャラクターはいくつかの開発をしていますが、不滅のキャラクターはかなり停滞していますが、それは合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語がそれほど長くアニメを開発するのに時間がかからなかったなら、それは本当に変わってしまいました。このアニメはうまくいきました。 私はそれを楽しむことはできませんでしたが、私はそれが私が行くとそれを見ているかもしれないことを完全に認識していますが、あなたは警告されているすべての人や子供と一緒に居間でこのショーを見ないでください 18歳未満の人は誰でも、それはグラフィックなので注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183213&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Animemayhem/reviews&#34;&gt;Animemayhem&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first I refused to write anything about this anime because of my lack of enjoyment of this particular show. The premise of the show was promising, an immortal PI who in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;patches1980s-1&#34;&gt;Patches1980s&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はまだこれを見ていない人々のためにこれを書いています、そして、おそらく彼らが見ようとしていることをよりよく理解したいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには、性的なシーン/ヌード、性的暴力のシーン、ホラー/ゴア、そして私たちの間でより臆病な人を奪うことのできる一般的なものがたくさんあります。 私はそれが完全に価値があるので（たとえあなたが弱い胃を持っていても）この1つを落とさないことを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もっと重要なのは、最初に眉を上げているとあまりにも巻き込まれないようにすることです。 確かに、それは場所で非常に奇妙なことができます。 しかし、これはアニメの1つで、あなたが再び見ている可能性があります。なぜなら、それは悪い執筆（地獄）ではなく、あなたがそれを見直し、 それ以前に！ それはすぐにあなたのそれのより奇妙な側面を許すようになる魅力を持っています。 ハードではないスポイラーを明らかにするが、最後の2つのエピソードは本当にあなたの完全な注意を持っています。 そこにはいくつかの小さな穴がありますが、それは簡単に忘れられ/許されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;神話（主にギリシア語、いくつかのものがあります）、再生と記憶の哲学、そして哲学的に導かれたトーンが存在します（ヨーロッパの神話のより神秘的な領域に精通している私たちも、 それはあなたが注意を払っていないか、おそらく神話/神秘主義についてあまり知りません、それは非常に知的叩き打ちです。 しかし、それはこのアニメが設定されている数十年にわたり（主に）リンと彼女の相互作用に従う時間枠に組み込まれた本当に良い物語を持っています。 彼らがシリーズの中のさまざまな弧に結びついている様子は素晴らしかった（それはほんの6分、45分のエピソードを考慮するとあなたは失望しないだろう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/アート：良いラウンド（9/10）苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR-オープンアニメでこのアニメを見ると、あなたはうれしく驚くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=141811&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Patches1980s/reviews&#34;&gt;Patches1980s&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m writing this more for the people that haven&amp;rsquo;t seen it yet and perhaps want a better understanding of what they are about to watch.     Word of warning (or highlight if this is your sor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brendan352-1&#34;&gt;Brendan352&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Mnemosyneは本当にユニークなアニメです。 私は正直言って、私はそれのようなものを見たことがないと言うことができ、それは良いことです。  ショーの私の唯一の欠点は、それが時々芸術であるということでした。 いくつかのシーンは他のものよりも見栄えが良く、全体的に見た目が良かったので、もう少しポップしてみたいです。 それ以外は、私はこのショーを大いに楽しんだ。 私はそれをすべて1つの座席で見て、それをもっと望むことを終えました。 興味深い話を維持しながら、暴力、血、性別、ヌードなどの暗いアニメを楽しむなら、これはあなたのためです。 これらのタイプのものがあなたのお茶のカップでない場合、私はまだこのアニメにそれが本当にユニークな試みを与えることを提案します。 Mnemosyneには、それぞれのエピソードの間に関係するいくつかのクールな要素がある非常に興味深い話があります。 ストーリーは時には問題を抱えていますが、キャラクターはすべて非常に好きで、鈍い瞬間を拾うのに役立ちます。  2人の主人公は素晴らしいです。 あなたは彼らのダイナミックなものを愛し、彼らの話が有望な方法で終わることを願っています。 今、このショーはかなりグラフィックです。 いくつかのシーンでは、あなたがいじめをしてくれるでしょう、彼らは本当に境界線を押します。 血液、暴力、言語、ヌード、性別はすべて共通して存在します。 セックスとヌードは、最初は視聴者を惹きつけるための演劇のように見えるかもしれませんが、ショーの他のグラフィックコンテンツと実際によく似合い、過度に感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンテンツの評価 -  17+画像のヌード、性的コンテンツ、血＆amp; ゴア、拷問、言語、アルコール使用&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179987&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Brendan352/reviews&#34;&gt;Brendan352&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mnemosyne is a truly unique anime. I can honestly say that I&amp;rsquo;ve never seen anything like it, and that&amp;rsquo;s a good thing. Mnemosyne has a very inter &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowofamn-1&#34;&gt;shadowofamn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、物語やキャラクターの開発を通して進行が遅いです。 毎月の初めの日曜日には6話が出ることを発表しています。 だから最後のエピソードは7月上旬になると言われていますが、私たちはこの卵子シリーズの半分ですが、その話はまだ不明です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リンとミミは明らかにちょっと不滅のようですが、年を取ったり死ぬことはありません。彼らは勇気づけられ、癒されます。 このアニメにはたくさんのゴアとセックスがありますが、最後の2回のエピソードでは、リンやミミがこのレズボを気に入らなければならない数分は少なくとも2時間あります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つのエピソードの中に主要なフォーカスとして登場するキャラクターもありますが、完全に消えてしまいます。 私たちが知っていること以外にも、残酷な子供エイポスがいます。エイポスは、リンとミミの後ろにいる別の不滅のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは確かにアニメのある部分で背景を描くために時間を費やし、音楽はいいです。 全体的には、おそらくちょうどゴアとセックスのために見て良いセリです、うまくいけばストーリーが向上します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3860&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shadowofamn/reviews&#34;&gt;shadowofamn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is slow in progressing through the story and character development. It is announce that th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;notesec-1&#34;&gt;notesec&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エピソード1：大丈夫です。 それは科学的手段で不死を達成しようとする人々についての通常の超自然的な謎の物語として演じる。 エピソードもやっぱり思考を喚起する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2話：最初のエピソードからの超自然的要素をもっと探求します。 以前のエピソードと同じくらい良いものではありませんが、引き続き十分に興味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード3：最初のエピソードからの男は突然30歳以上ですが、何でも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード4：何が起こっている、何らかのデジタル世界のたわごと？ なぜ彼らはこれを前に言及していないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード5：ちょうどファックが起こった？ 私は以前の4つのエピソードで起こった事柄がもはやそれほど意味するものではないことを理解していますか？ この人は誰ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード6：それはそれです。 あなたがこのショーについて話したことや、今話したことを無視してください。 あなたの時間の価値はありません。 それはたわごとだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パルプフィクションのGimpがレズビアンのセックスをしていて、周りに横たわっている手足を持つ女の子の束にかわいそうになっているのを見たい場合は、これを見た後に得られる精神的なイメージです 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はVODKAが水のロシアであることを気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/notesec/reviews&#34;&gt;notesec&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Episode 1: It&amp;rsquo;s alright. It plays out as a normal supernatural mystery story about people trying to achieve immorta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowbunny-1&#34;&gt;ShadowBunny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファンタスティックな最初のエピソードを見せたエピソードを見たことがありますか？ さて、このショーはそれを引き出し、それはかなり残念だと言われています。 花火の展示を想像してみましょう。しかし、背後には、驚くべき素晴らしい展示が、ゆっくりとここの娯楽の哀れな光り輝く光景にゆっくりと落ちます。
サイドノート; これは成熟したショーです、あなたは裸の女性を見るでしょう、そして、あなたはセックスを見るでしょう。 あなたはまた血とゴアを見るでしょう、それは楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
全体的にリアルな話はなかった、それはちょうどエピソード的な伝承の口述だった。 各エピソードは今後さらに進められ、それぞれのエピソードでは、彼らの世界の仕組みについての情報を共有し、側面のキャラクターを開発します。 将来のエピソードごとに、私は別のショーを見ているような気がした。 私は、他のものを気にするために最初のエピソードにもっと投資されたので、未来がどのように描写されるかを見て興奮しました。 このショーの本当の面白い部分は、時には激しく、時には美しく暗くなることができる時代でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
文字は素晴らしいです！ イモータルはうまく説明されただけでなく、キャラクターも面白かったし、それぞれのキャラクターも面白かった。 ショーの今後の進展を嫌うことについて私が言ったことと矛盾するために、私は実際に各人の性格がどのように老化したかを楽しんでいました。 各キャラクターは一緒にショーをよく一緒に開催し、それぞれのエピソードがどのように少し面白くないかを言って、キャラクターは同じ楽しいグループにとどまりました。 このことについて他に言いたいことはあまりありません。彼らは私に賞賛を続ける十分な理由を与えてくれなかったし、本当にそれらを憎む言い訳もしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：
だから、芸術は2000年の初めのショーとまったく同じです。多くの人々の古いお気に入りには古いものがあります。 しかし、それはかなり良いステージとセットのデザインを持っていたので、各シーンを見て楽しませました。 だからこそ、音楽は本当にアートをかなり面白くしています。 だから、「各エピソードはさらに未来に」というものを演奏するために、各エピソードの音楽は、それが起こる時間に合わせて若干変化します。前述したように、最初のエピソードは、 後のエピソードの曲もかなりいい感じでした。 全体的に、気づいたときは楽しい発見でした。それから私が注意を払ったときには本当に目立ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
楽しい経験でしたが、ショーが次第に悪化したとき、私はかなり失望しました。 私が見たのはうれしいショーだが、すぐにもう一度見たいと思うものではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが興味を持っていて、このレビューや他のレビューを読んで、時間を無駄にしたくないのであれば、最初のエピソードを映画として見て、他のエピソードを忘れてください。 それはエピソード的なので、あなたは本当に逃すことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223451&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShadowBunny/reviews&#34;&gt;ShadowBunny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever seen a show that had a fantastic first episode, followed lesser episodes and spirals downward into mediocrity? Well, this show pulls it off, and that being said it&amp;rsquo;s fairly disappointing. Imagine a firework display but backwards, an awesome display of amazement slowly g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drumming1997-1&#34;&gt;Drumming1997&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメを評価するのは難しいでした。 最初はプロットが信じられないほど元気だと言って始めましょう。 プロットは、私たちの巨乳な鉛のキャラクターであるRinと私たちの否定的な倒産された鉛のキャラクター、Mimiが不滅であることです。 これは何を意味するのでしょうか？ 死を恐れなければならない人もいるし、永遠に拷問される恐れがある人もいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;将来的には、胞子が放出され、絶え間なく呼吸が行われますが、Fruit of Immortality（特殊胞子）が放出され、ヒトが不死化する原因となります。 あなたが病気であれば、あなたは永遠に、健康的に、不滅的に健康的です。  （あなたがあなたの期間にいた場合は想像してください。
雌は不死身に変わり、男性は数週間しか生きていない鬼に変身し、不死鳥を食べる。 イモータルは男性によってオンにされ、男性の存在下では自分自身をコントロールすることはできません。  AT ALL。 あなたがただ不滅になり、男性が頭上を飛ぶならば、あなたのたわごとは幸運から外れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が面白いと思った側面だったので、これについて一番コメントしています。 主なプロットは素晴らしかったが、ファンのサービスは過度に多い。 私はファンサービスが重要だと理解していますが、キャラクター名がまったく言及されていない、少なくとも2つのFULL ONセックスシーン（口腔、膣などを含む）がありました。 彼らは文字をサポートしていないことを意味する。 正直言って、ファンサービスのトンを少なくともストーリーラインに比例させるなら、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意：あなたがEroGuruのファンなら、あなたはアニメが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50937&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Drumming1997/reviews&#34;&gt;Drumming1997&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My,my, this anime was hard to rate. First let me start off by saying that the plot is incredibly original. The plot being that Rin, our busty lead char &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xsis-1&#34;&gt;xsis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Mnemosyneは超自然的な、ホラー/ゴア、SFと性的なシーン、またはこのアニメと混合された6つのアニメOVAで、成熟した視聴者のみに焦点を当てています。  Mnemosyneの最も興味深い部分は、各エピソードの視聴者のためのプロットは、これまでのエピソードで社会と技術の進化に直面しているということです。それぞれのエピソードをスキップして、 環境、建物、キャラクターの時代はすべて時間がたつにつれて荒れ果てて破壊され、彼の援助と犬で不滅者だった主人公たちを残しました&amp;hellip;
このアニメOVAのキャラクターは小さいですが、それらの間の相互作用は非常に興味深いものです。彼らはよく多様化しており、よく考えられており、性格や家族の類似性に差があります。 各エピソードには複数のタイムスキップがあり、主人公が主に会う各キャラクターはほとんど全てが時代遅れで死んでしまうので、各エピソードには新しいキャラクターがありますが、荒廃した古いキャラクターもその中に登場しています エピソードではなく、別のエピソードで死にました&amp;hellip;
芸術はキャラクター、建物、周囲の環境にとっても素晴らしかったですが、いくつかの部分は実際にはジャンルに合っていないかもしれませんし、何年も経過したときにキャラクターに加えられた変更は素敵でした。 しかし、あなたはまだ誰が誰だったのかを知ることができました。そして、あなたは先進技術を見て、建築のアーキテクチャは各エピソードの違いであり、文明がどのように進歩したのか疑問に思っています。 芸術は流動的でしたが、ある時点ではいつかはその陳腐化したように感じました&amp;hellip;
OP / EDはGalneryusの同じアーティストが演奏していました&amp;hellip; OP / EDはこのジャンルのアニメに適したロック/メタル広告のようなものでしたが、少し暗かったかもしれませんが、他の視聴者にはうまく合わないかもしれません&amp;hellip;  BMGはちょっとリフレッシュしていました。
私はそれを見て本当に楽しかった、私のためにMneymosneは元のアニメだった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165731&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xsis/reviews&#34;&gt;xsis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mnemosyne is a six anime OVA that mixed with supernatural,horror/gore,sci-fi and sexual scene or this anime mostly focus for mature viewer only,in ever episode viewer will be experience a dark series that bring a difference c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lab-coat-guy-1&#34;&gt;Lab_Coat_Guy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーで与えたやや圧倒的なスコアを正当化することを許可します：
1つは、私はホラーアニメを期待して見るのを見始めて、リンは確かに大量のゴアを持っている間、それは確かにホラーと呼ばれるほどサスペンスではありません。 暴力はあなたの目の前にあります。そして最後まで、あなたは主人公が死ぬのを本当に心配しません。 しかし、これはすべてではありません、私はまだ、最初の4つのエピソードを7つの、あるいは多分8つのレーティングとして賞賛します。自分自身が素晴らしいキャラクターで、タイムキープを本当に楽しんだのですが、 それはAposの性の奴隷より多くの（プロット）ホールでいっぱいであり、彼が最後に気がついた分に導入されたので、彼は気にしなければならないと思うが、死ぬキャラクターを殺す。 それは、彼らが物語の12のエピソードを持っていると思っているように思えるかのように思えます。そして、エピソード4の後でわずか6であると言われました。私は本当にこのショーをより良く評価したいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215035&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lab_Coat_Guy/reviews&#34;&gt;Lab_Coat_Guy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Allow me to justify the somewhat underwhelming score i gave this show:  For one, i started watchin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bardjungle-1&#34;&gt;BardJungle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの人がこのアニメについて語っていることにもかかわらず、私は実際にそれを楽しんでいました。 各エピソードは約30年以上の時間が経過していたため、それぞれのエピソードは面白かったです。 視聴者は、世界がどのように主役の周りで変化しているかを示していますが、それ自体は変化しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々はシリーズのファンサービスについて不平を言うが、私は正直言ってそれに同意しない。 ファンサービスは、無作為のパンティーやおっぱいがどこにも出てこないときに画面上に表示され、プロットやキャラクターの開発には何も寄与しません。  Mnemosyneにはセックスシーンがあります。 さて、彼らはプロットやキャラクターの開発に貢献しますか？ 私は「はい」と主張します。 いずれにせよ、それは女の子の叫び声よりもはるかに成熟しており、男はすべて赤面になっていて、アニメではより流行っている敬虔なファンサービスを謝っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、一般にエピソードごとのエピソードベースである。 最も包括的なプロットがありますが、それは最小限に対処されています。 それぞれの新しいエピソードには新たな葛藤があり、主人公はそれに取り組み、最後まで解決します。 それは非常に見て面白いでした。 実際、私はそれがとても好きでした、私はそれに9.5 / 10の評価を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード4の後、物事は変な変化を遂げた。ショーは信じられないほど速くそこから降りる。 以前の大事なプロット？ シリーズ終了時の対話も私にとって本当に難しいものでした。 彼らの「包み込み」の考え方は冗談です。 これは彼らがそれに対処するときであり、それほど素晴らしいものではありません。 さらに、配達は完全に混乱しています。 エピソード4の後のシリーズの天気予報のセックスシーンの数。しかし、それでも、エピソード5はOKだったと思います。 エピソード6は、嫌な、信じられない、複雑な混乱の混乱だった。 バックストーリーを持つ人々は、プロットに重要な意味を持って導入され、後半に殺され、セックスとレイプの豊かさ、シリーズ全体で告発されたイグドラシルの伝承は、文字通り10分で &amp;lsquo;説明&amp;rsquo;され、 父親の精液の画像、ちょうど&amp;hellip;聖なるくそ。 彼らはすべてのものをすばやく通過しますが、私はそれに従うことができましたが、ビルドアップは存在しなかったので何にも付けられませんでした。 何も完全に説明されていません。
真剣に、最後の2つのエピソードはひどいです。 私はこれらを見ないことをお勧めしませんが、これらの2つのエピソードは、おそらく最初の4つのエピソードが真剣に失望していた好きな人を残すでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私が最初の4つのエピソードを本当に好きだったので、私はまだこのアニメに8/10を与えます。 ストーリーは非常に面白いです。あなたがゴアやセックスに対して何かを持っていない限り、誰もそれを恥じるべき理由はありません。 最後の2つ、特に最後のエピソードには非常に失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213182&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BardJungle/reviews&#34;&gt;BardJungle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Despite what many people say about this anime, I actually enjoyed it A LOT. Each story was interesting, and the way the story unfolded was unique because each episode had a time lapse of about 30+ years. Viewers are shown how the world changes around the protagonis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animekraze-1&#34;&gt;AnimeKraze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;暴力/虐待/拷問/血や性的暴行に対するあなたの許容度に応じて、このアニメは変わるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが持つものから始めることができます。
ヌード。 暴力。 ブラッディ/ゴリシーン。 時間旅行（ある意味で）。 たくさんのファンサービス。  Sci-Fi。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、アートの面では非常に宗教的です。物語/コンセプトは、エデンの庭から人生の成果を取り入れたものです。
ストーリーラインは悪いものでも、それは優れたものでもない。
ジャンルは「ロマンス」ではないが、確かにロマンスだ。
あなたはかなり多くのタイムラインの周りに投げ込まれています。 千年前から2055年まで
ストーリーは年代順ではなく、何が起こっているのかについてかなりの謎があります。
ねじれはそれほど大きくはないが、どちらも悪くない。 私が言ういくつかの人をだますには十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かわいい女の子達がショット、カット、スラッシュ、刺し傷、穿孔、刺され、食べられ、結ばれているのを見たいのであれば、このアニメは注目に値するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンサービスの多く。 ユリ/レズビアンのアクションや、通常の性的なシーンがたくさんあります。
情報源に似ている女性の一人は、彼女の顧客に性別での支払いを要求しています。  Mimi＆amp; リンはいたずらしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは当時はちょっと悲しいことですが、何の理由もなければほとんどの理由で多くのキャラクターが拷問を受けます。 彼女が痛みを自分自身で経験したいからといって、永遠の天使/後見人によって彼女の一生が拷問されます（あなたはアニメを終えた後で理解するでしょう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これに最も近いアニメは、黒塚＆ おそらくエルフェンは嘘をついたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに見る価値があるが、あなたが好きかどうかはまったく別の話だ。  =）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12257&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeKraze/reviews&#34;&gt;AnimeKraze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Depending on your tolerance to violence/abuse/torture/blood and sexual arousement this anime will vary.    Lets start with what this anime has.  Nudity. Violence. Bloo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roarktenjouin-1&#34;&gt;RoarkTenjouin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、Mnemosyneをチェックするために私にどのようなインスピレーションを与えたのか覚えていません。それは過小評価されている人がかなりいることが分かりました。それは非常に短い（わずか6エピソード） 私が考えることができない何らかの他の理由かもしれない。 しかし、それに関係なく、私はそれが私のすべての時間好きなシリーズの一つになったので、それをチェックアウトしてうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
6つのエピソードで、私は実際には、最高でも平均的なストーリーを期待していました。 私の驚きには、物語は実際には非常に深く深いです - そして、私は実際には、不死の道徳的な影響について疑問に思っていました。 最初は拷問の場面が少し不快だったのですが、なぜ彼らがそこに置かれたのかを実感しました。本当にリンの不滅を実証するためです。 そして、彼女の死のほとんどからリンが戻ってくることは分かっていましたが、私が彼女が正直に殺されたと思ったシーンは2つありました。 幸いにも、彼女は戻ってきます - そして、第二のシーンの場合、彼女は実際に彼女がこの世を去ったときよりも元気に戻ってきます。 私が気に入っていなかったのは、最初の5つのエピソードの間をスキップすることでした。それは混乱していました。そして、最初にリンが見えるということは、最初の数分で死ぬということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
Xebecは最高のスタジオではありませんが、彼らは確かに最悪ではありません - これは私が見て不幸にした別のアニメ、パイロット候補者よりも大きな改善です。 色は気分に完全に合っています。 それは、私がMnemosyneのアートを、ufotableやWhitefoxのようなスタジオの作品と比較して、少し明るいと感じたときだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アニメ（とりわけ最近）のサウンド（ミキシングとスコアの両方）を取り締まるのはかなり難しいです。私が嫌っていたアニメさえも、少なくともまともなサウンドトラックを持っていました。  OSTがいいと思っていましたが、私はそれがこの素晴らしいことを期待していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私はかなり素早く主人公、特にRinに付き添った。 彼女は究極の反ヒーローです。彼女はいいですが、邪悪なやり方で悪者の存在を止めるのをためらっていません。 ミミは本当にかわいいし、彼女は本当に面白いと感じました（とにかくアクションシーンがないとき）。 マエノの家族は全体としてもすばらしいグループの一員でした。そして、私は正直言って、最初の人が私たち全員の話をしてくれたことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私はダブを見て、私は実際に最高の経験を得ていると言います。 戦闘シーンはEPICで、戦闘は非常に激しく、プロットのねじれは本当に驚くべきものでした。特に、エピソード5の最後のものでした。それは本当に衝撃的なものでした。 結末は完璧でした。 だから、あなたがまだ話すことができなければ&amp;hellip;私はこのアニメを見て楽しい時間を過ごしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;りＹＬ： かなあん、 Ｃぁｙもれ、 から の きょうかい、 ばっかの！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180642&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RoarkTenjouin/reviews&#34;&gt;RoarkTenjouin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I honestly don&amp;rsquo;t remember what exactly inspired me to check out Mnemosyne - it could be that I saw a fair number of people talk about how underrated it was, it could be the fact that it&amp;rsquo;s so short (only 6 episodes), or it could be some other reason that I can&amp;rsquo;t think of. But regard &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theangryangel-1&#34;&gt;TheAngryAngel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、血液、暴力、性別、ヌードなどのコンテンツの限界を単にプッシュするため、多くの人々がこのアニメを気に入らないと確信しています。新しいユニークなアニメを探しているなら、 このアニメはあなたのためです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードの最初の1分間に、私はすぐに恋に落ちました。 私はすべてのクリシェ、怒っている先生、愚かな女子生徒のアニメショー、またはすべてが陽気でかわいいアニメを飽きさせず、単に死んでもらってしまいます。 このショーは私の名前を叫んでいた。 空手やその他の素晴らしい戦いを知っているユニークで叙事詩的な女性のリード。ちょうど私が必要なもの。 私はショーの野蛮人、キャラクター、ストーリー、そしてアートを楽しんだ。 そして個人的には、以前はアニメキャラクターとのこのようなつながりは感じませんでした。 リードアインギは、私自身、多くのことを思い出させます：トムボーのビット、気まぐれな、非常に独立した、そして走っていることも嫌いです！ 最後の部分は笑いのためでした。  Rinについては、自分自身を思い出させる多くのことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのエピソードには独自のストーリーがありますが、すべてがつながっているので、大きな写真のパズルをいっぱいにします。これは本当に楽しいものです。 各エピソードはコンテンツの制限を押して、ショーはあなたを座席の端まで連れて行くようにします。 エピソードがほぼ30分続くアニメとは違って、Mnemosyneは45分、またはコマーシャルをカウントすると1時間ごとにエピソードが続きます。これはもっとエキサイティングです。 しかし、6つのエピソードしかありませんが、それは失望していますが、各エピソードを半分に分割すると12エピソードになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのキャラクターは、それぞれ異なる個性と物語を持っています。 ショーには時には面白い瞬間、悲しい瞬間、激しい瞬間、あなたが考えることができるものがあります。 すべての小さな詳細を見て、このショーはすべてがあります。 強くお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheAngryAngel/reviews&#34;&gt;TheAngryAngel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m sure lots of people don&amp;rsquo;t like this anime because it simply pushes the limits of content, such as blood, violence, sex, nudity, etc. If you&amp;rsquo;re looking for a new, unique an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lakshika-1&#34;&gt;lakshika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73233&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lakshika/reviews&#34;&gt;lakshika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A KICK ASS FEMALE LEAD CHARACTER WHO IS IN POWER&amp;hellip;FINALLY!!!!(i was waiting for this)&amp;hellip; wow Todd haberkorn as the evil villain he was so great&amp;hellip;.the voice actors are amazing they gave the right atmosphere for the stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paulwillson26-1&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいつも主観的な娯楽の評価を見つける。 ある国ではすべてに適している可能性があり、別の国では年齢制限があり、誰もが同意できる何かがある。  Mnemosyne：MnemosyneいいえMusume-tachiはそれらの1つです。 それは本当に大人のみであり、私は主題を意味するものではなく、無礼な暴力、拷問、ヌード、レズビアンのセックスを意味します。 もし私が想像するようなことに耐性が低いなら、Mnemosyne：Mnemosyne no Musume-tachiはあなたのものではないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言っているプロットに乗るMnemosyne：Mnemosyne no Musume-tachiは、Kurozukaを見て以来、最も混乱している物語の1つを持っています。  1990年代から21世紀半ばまでの不滅の女性であるRinは、捜査機関を経営しながら、迷子になったペットを探したり、人を逃したり、さまざまなミーティングに参加して秘密の研究室に侵入したり 悪い人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それぞれのエピソードはそれ自体が面白いですが、アニメの主な弱点は、イグドラシルと呼ばれるツリーを持つ中心的なストーリーラインです。果物は女性を不滅にすることができ、エンジェルは男性を幸せにする不滅の女性を食べます それは見通しによってもオンにされます。 主な悪人、Aposは、Ygdrasilの木にRinを犠牲にすることを目指している。 このプロットの主な問題は、Aposが悪い人でキャラクターが迷惑であることが分かりました。 彼は非常に悪いことに気をつけようとすることとは別物ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幸いなことに、ほとんどのキャラクターは非常に良く、よく考えられています。 中心キャラクターとしてのリンは非常に好きで、私が好きな事実が終わるまで彼女についてはあまり気づかない。 ミミは活発なサイドキックとコンピュータの天才です。 私たちにはレズビアンのセックスをお支払いする情報ブローカーがあり、Rinを助けるMaeno家族の様々なメンバーと、各エピソードでRinを殺そうとする暗殺者のすべてがアニメに何かを加える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは良いものの、特別なものはなく、実際にアニメに合ったメタルサウンドトラックがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まるであなたが黒塚を見たなら、私は自分のサブジャンルでクラス分けするように、あなたはMnemosyne：Mnemosyne no Musume-tachiを好きに思うでしょう。 彼らはどちらもホラーアニメですが、あなたが怖いのは彼らのことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74051&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paulwillson26/reviews&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I always find ratings for entertainment subjective. In one country it could be suitable for all, in another there is an age limit then something comes along that everyone can agree on. Mnemosyne: Mnemosyne no Musume-tachi is one of those &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo-1&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はまっすぐになり、特に今はポイントがないときにファンのサービスの豊富さが嫌いと言います。 いくつかの点で、このシリーズにはいくつかのタイプのポイントがあり、必要であると私は理解しています。 しかし、Rinの創造者：Mnemosyneの娘は、確かに今日の言葉のためにセサミストリートをオンにする必要があります&amp;hellip;モデレート。 シリーズは間違いなく優れている可能性がありましたが、非常にアマチュアなテクニックが原因です。 このシリーズの性的内容は、最初に始まったほど効果的ではなく、その後は冗談以外の何ものでもありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、リンはいくつかの点で私を楽しませたシリーズです。 このシリーズでは、象徴的な意味でのギリシア・ノルウェーの神話を利用しながら、エロティシズム、暴力、拷問、野生の野望をテーマに組み合わせています。 私はシリーズが脳痙攣者ではないと考えています。 それは時にはそのマークに当たって、コンテンツの大部分を胃の上で止めることができれば、一部の視聴者を画面に接着させておくことができます。 それについては後で詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、シリーズはかなり良いです。 アニメーションは、キャラクターの動きのある流体であり、アクションシーンのほとんどは、見てクールです。 いくつかはやや騒がしくなっていましたが、それは何も吹き飛ばすものではありませんでした。 私がアニメーションに持っている唯一の本当の問題は、スティルの悪い使用です。 キャラクターが歩いているのを見ているだけでなく、他のすべての人が動いているのを見ている以上、私を悩ますことはほとんどあり キャラクターのデザインはアニメのスタイルによく合いますし、リンは間違いなくセクシーですが、私はそれが若い見ている側のキャラクターを使わずにできたと信じています。 私は自分のアニメが好きなことを知っていますし、個人的にはこのような性質のシリーズのために、私はすべてのキャラクターを大人にすることを好みました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズには、時には暗い設定でかなり素敵な背景がいくつかありますが、BGMがうまくいきませんので、彼らはすべて最高の気分だとは思いません。 私は音楽の対象だから。 彼らは素敵に聞こえるが。 オープニングテーマとクローズテーマの両方、またはシリーズのスタイルに合わせていくつかのイメージに合わないロックのスコアになります。 私はこのシリーズが深刻なものではないと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは本質的にエピソード的であり、実際のプロットはそれほど後で始まらない。 スタンドアローンは、プロットをプッシュするためにアクションシーンだけを使って簡単なルートを取るのではなく、小さなストーリー要素を与えて、むしろうまく歩調を合わせます。 しかし、これを間違った方法で服用しないでください。 いくつかのアクションシーンがありますが、私はこのアプローチを全く悪いものとは考えていません。 主に、さまざまなストーリー要素がサスペンスに作用し、さらにキャラクターに少しの背景を残すためです。 エピソードははるかに退屈で、それは確かですが、一部のシリーズでは現在の設定から別の設定に移行する際に問題が発生することがあります。 リンはある時代から次の時代に移行し、その過程でとても自然に見えるようにします。 シリーズの方向は輝く瞬間をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字を見るとき。 私はそれらを取り巻く謎について面白いと思っただけですが、いくつかの事柄が明らかになりました。 私はそれらのほとんどを気にする理由はほとんど見つけませんでした。 これは特に、典型的な箔の文字がそうであるように、外れて役割を果たす二次的なものに関してである。 とにかく主人公のためにすべきであるように、Rinは最も興味深いものであるが、彼らは主にプロットを押し進める。 リードアンタゴニストは、最初はスパークがあったが、その後はあまりにも典型的なものになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私が推測していることは、おそらくシリーズを作ったり壊したりすることです。そして、これはそのグラフィックコンテンツになります。 シリーズは、拷問要素や全体的な暴力的なシーンのような恐怖を表示しながら、邪魔になるよう最善を尽くしています。 これは子供のためではなく「成熟した」という意味の私の指摘です。 これらのシーンがうまく広がっているのは良いことです。 私が軽くそれを保存していると感じるのは、ディレクターがクライマックスの間にそれをすべて理解しようとすることです、そして、私はそれがうまくいくと思います。 しかし、性的内容とファンサービスは地獄の二重の剣です。 セックスとファンのサービスがホラーと一緒に使用され、追加のキャラクターのドライブを明らかにしたとき、効果的でした。 それが繰り返し使用され、ランタイムを取るために投げ込まれただけでなく、男たちには何かを垂らすために何かを与える。 それはもはやうまく動きませんでした。 あなたがレズビアンの行為に従事している若い女の子の身体的外観を持つキャラクターを、より年をとって見える女性と見ると、最初のインタラクションの推論は既に確立されています。 その後、乱交に巻き込まれた少女たちのグループを目の当たりにする。 あなたはここで自分の動機に疑問を呈しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私が何とかこれに失望していないと言ったら、私は嘘をつきます。 このシリーズは、時折クラムビームでプロットをプッシュした執筆チームによって妨げられました。 私の楽しみが非常に低いと言ったら、私はまた嘘をつきます。 おそらく最も有名なのは、ランダムコメディが完全に欠けていることでしょう。 私はコメディが暗い内容のシリーズに詰め込まれたときには本当に嫌いです。 このアプローチは、気分を明るくすることはありませんが、代わりにそれを台無しにし、一連の信頼性を奪います。 さて、女性に関して。 女性のヌードとレズビアンの行為が絶えず使用されているように聞こえない場合は、 それから、私は注意深くこれに入ることを勧めます。 男たちのために、ほとんどの人は性的内容に問題はなく、もしあなたがホステルを見たならば、拷問場面はそれほどではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高値：スタイルと物質の量が多い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lowes：ファンサービスとグラフィックコンテンツが多くの視聴者を嫌にし、オープニング/エンディングテーマが気分が悪い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll be straight up and mention right now that I hate an over abundance of fan service, especially when it doesn&amp;rsquo;t have a point. In some ways in regards to this series, it does have some type of a point and I understand that it&amp;rsquo;s necessary. However, the creators of Rin: Daughters of Mnemosyne certainly need to turn on Sesame Street for today&amp;rsquo;s word&amp;hellip; Moderation. The series definitely had potential to be better but due to very amateurish techniques. The series sexual content wasn&amp;rsquo;t as effective as it first began, and later resulted in being nothing more than &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raviann-1&#34;&gt;raviann&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、私が見た最高のショーです。 客観的に私が経験した最高のものかもしれません。 今、私は非常に長い、ポイントをたくさん持っていてレビューを巻くことのファンでありながら、私はこれを短くしておきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうして？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを完了したと言えるかもしれませんが、それは嘘です。 エピソード4の終わりに、私はそれを落とした。 だから私は今までに何も与えていない最高の評価を持っているのですか？ さて、簡単に言えば、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはとても素晴らしく、私はそれが終わるのを見るために立つことができなかったので、私はそれを見終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はストーリーの閉鎖を望んでいませんでした。 私はこれらの人々が彼らの旅に続けるのを見たくありませんでした。なぜなら、もう80分後に終わるからです。 私はショーが私の記憶の中に、そしてそこにのみ生きて欲しかった。 私は決してそれを見直さない。 私はほとんどそれについて考えることはほとんどありませんが、私がやること、書く物語、私が話すテーマ、最初に私をショーに引き寄せるものは、主にこのショーを通じてもたらされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;では、なぜ私はこのショーがそんなに好きですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字。 これは私が今まで見てきた唯一のアニメで、キャラクターについて合法的に気にしました。 主に私が今まで見た唯一のアニメだから、実際に私がキャラクターを気にして欲しいと思ったからです。 今、私は知っている、私は任意のスライスオブライフのショーを見ることができ、文字についてのショーを見ることができますが、それらは人々です。 彼らはただの人です。 彼らは私ができない何もしません。 彼らは私のために何も提供していないし、単にエンターテインメントへのブラックホール（私はスライス・オブ・ライフでは巨大ではない、あなたは教えてくれるだろうか？）。 私はBebopに対しても同様の態度を示していますが、SoLの哲学ではなく、アクションアニメの哲学に従います。 彼らは、あなた自身を文字ではなく状況に結びつけるために、文字を使ってあなたに何かを見せてくれることを気にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはそのキャラクターのことを気にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人々が、本や映画、ビデオゲーム、ショーなど、何かを見つけます これは私のためのものです。 はい、それは遅く、内臓であり、絶対に厄介な色調を持っていますが、それは私が今まで見たことのある本当のキャラクター駆動の唯一のアニメであり、とてもうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に誰もが死ぬ前に見なければならないショーです。 あなたがそれが気に入らなくても、あなたがそれが何であるかを感謝することができれば幸いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/raviann/reviews&#34;&gt;raviann&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Why?    While it may say that I have completed this show, that&amp;rsquo;s a lie. By the end of episode 4, I dropped it. So why does it have the best rating I have ever given anything? Well, to put it simply,    T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私たちは月の終わりに近づいています。これまで私が見てきた唯一のアニメは、まったく新しいものでした。 だから私は今週リスクをとり、Mnemosyneを見ています。 大木浩史が書いた、Rahxephonのいくつかのエピソードは、悪い兆候でもありません。また、Fullmetal Alchemistのアニメ化もあります。 もちろん、彼はまた全く影響を受けないアクエリオンのアニメにも関わっていて、他の人の仕事をうまく適応させ、あなた自身のことを書くことに大きな違いがあります。 それはXebecとGencoのもので、どちらも本当に良い、本当に悪い仕事をしています。 だから、私は何を期待するか分からない。 見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は正確には役に立ちません。 ええ、偉大なキャラクターは、無数の物語の問題から正確にMnemosyneを救うことはできませんでしたが、少なくともそれはいくらか耐え難いものにすることができました。 彼女はあまり触れられていない漠然とした苦しい過去を持っています。 彼女はいつもそれを必要とする人々を助ける準備ができていると示されていますが、彼女の性格は、そのエピソードのためにHiroshiが必要とするものに基づいています。  Aposは漠然として悪いシリーズのほとんどを過ごす。 あなたは最終的なエピソードまで彼の動機について何も学んでいないし、それは待つ価値がない。 彼はちょうど本当に真面目な悪役に終わる。 問題は、キャラクターが物語とほぼ同じように行われていることです。 彼らのほとんどはほとんど人格を持っていません。 はい、アニメは短いですが、それは言い訳ではありません。  Read or Die OVAも短く、開発したキャラクターを管理しています。  Mnemosyneは気にしません。 私が非常に短い説明を超えて本当に話すことができる唯一の3つのキャラクターはRin、Mimi、Aposであり、それらにさえ多くのことはありません。 ミミは&amp;hellip;リンを支持し、ハッキングをよくする。 リンは&amp;hellip;空白のスレートのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大部分がまともです。 背景の多くはかなり平凡ですが、文字のデザインはかなりうまくいきます。 私の最大の問題は、大量のファンサービスです。 その多くは無料のセックスシーンに使われているだけですが、このアニメよりもあなたを気にしているので、私は言及したくないセクシュアリティの拷問シーンもあります。 アクションシーンはかなり怠惰です。 彼らは短いバーストといくつかの終わりにはどんな種類の満足な結論もなく急に終わる傾向があります。 それでも、芸術はおそらくアニメの最高の部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私たちは声の演技に移ります。 さて、釘宮理恵、石田晃、能登真美子は行動できるだけでなく、堂々とそれをすることができるという事実を知っています。 私は彼らのそれぞれが複数の機会にそれをするのを聞いたことがあります。 それは言われている、彼らのパフォーマンスはあまり良くありません。 正直言って、彼らは試しているように聞こえません。 実際、頑張っていると思われる唯一のキャストメンバーは、奈良かおりです。 それは、演技が悪いと言っているわけではなく、単に「電話をかけられた」ようだと思います。 音楽はすべてかなり圧倒的で、ホラーアクションシリーズにとっては典型的なサウンドです。 重いエングリッシュを伴い、一種の迷惑なテーマを除いて。 いいえ、それは黒いラグーンのように面白いエンジリッシュではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この上のyuri要因は10/10でなければなりません。 レズビアンのセックスシーンがあります。 女性は本当に感情的なつながりを築くことはなく、シーンの一部はランダムに投げ込まれるだけですが、ポルノの領域に入ることなく、それよりもずっと多くのことを得ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85375&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, we&amp;rsquo;re nearing the end of yuri anime month and so far the only anime I&amp;rsquo;ve watched that was completely new to me was Yuru Yuri. So I&amp;rsquo;m taking a risk this week and watching Mnemosyne. Written by Onogi Hiroshi who also wrote several episodes of Rahxephon, that can&amp;rsquo;t be a bad sign, and the anime adaptation of Fullmetal Alchemist. Of course, he was also involved in the completely unimpressive Aquarion anime and there is a big difference between adapting the work of others decently and being able to write your own. It&amp;rsquo;s from Xebec and Genco, both of whom have done some really good and really bad work. So, I have no idea what to expect. Let&amp;rsquo;s take a look and find out.    The story is actually really simple. The Nordic world tree, Yggdrasil, exists. It releases spores that make women immortal and men into sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuro4735-1&#34;&gt;Kuro4735&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この6部のOVAシリーズは、数年前のAT-Xチャンネルの10周年記念の一部でした。  AT-Xで放映されているのを知っていれば、この番組にはファンタジックが搭載されているはずですが、私が期待していたよりも多くのファンタジック向けのシーンがありました。 しかし、同時に、このOVAシリーズの内容は時には非常に邪魔になります。 このシリーズを見ている人のために、Mnemosyneは確かに年配の観客のためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、驚くべきことに、このファンシーは、この特定のアニメのオリジナルコンセプトを完全に損なうものではありません。 何かがあれば、このシリーズで探求した驚くほどユニークな施設とアイデアだけを追加しました。  Mnemosyneは、人間社会がどのように進化し、成長するかについて、非常に暗い、時には残酷で残酷なアイデアを、すべて不滅の存在の観点から探求しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの最強のポイントのいくつかは、確かにノルセ神話の表現であり、より重要なのは、それが実際の設定にどのように組み込まれているかです。 伝説のイグドラシルの木とそれによって生まれた不滅の存在によって表現されている、物語へのノルセ神話の組み込みは、このショーにこの方向性と概念の面で非常にユニークな感覚を与えます。 不死身の非現実的な考え方と、現在の社会に浸透していることを見ると、特に明らかです。人間の社会と技術の進化を数十年に渡って見ている私たちの主人公を見ると、本当にMnemosyne 非常にユニークな雰囲気。 超自然と未来的な技術を融合させる繊細なバランスは、このショーのあらゆる面を本当に熟考させるダイナミックな設定を作り出すのに本当に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、イモータル自体はほとんど変わらず、タイムラインの観点からは、各エピソードの設定が互いに数十年離れていることが多い、常に変化する設定に大きなコントラストを提供します。 それと同時に、私たちの主人公は、普通の人々の一瞬で壊れやすい生活を意識し、それを敬意と尊厳の両方で扱います。 主人公のキャラクター自体は、時にはより微妙であり、驚くほどよく考えられている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの主な問題は、不必要なファンサービス（時にはそれが不可欠であった）と、やや畳み込まれた、奇妙なプロットの両方を含みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、主人公RinとMimiが関わっているレズビアンのセックスシーンがたくさんあり、最も確かにファンタスティックです。 私が前に述べたように、この番組は、非常にファンタスティックな重さで、おっぱいや裸の女の子は、最初のエピソードの後に​​多くの出演をしています。 私は、最初のエピソードが非常にファンタスギアの欠如していると非常に欺かれていたので、私はファンタスギヴの重い量によって私が完全に驚いて撮影されたことを認めます。 そして、真剣に、このショーのファンサービスシーンの少なくとも半分は、メインストーリーに影響を与えずに切り捨てられた可能性があります。 一方、ファンサービスは決して愚かではなく、多くの場合、主要なプロットを含んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一言で言えば、イグドラシルの木から不死の種を受けた不滅の女の子たちは、数十年に渡って天使とアポスとの闘いを続けています。 プロットは奇妙に聞こえますが、時には非常にうまくいきます。 最初の1〜2つのエピソードの間のストーリーは本当に私たちのメインキャストを肉体的に助けますが、そこからストーリーはますます複雑化し、複雑になります。 話は実際にはかなり楽しいですが、OVAシリーズの終わりになると、ほとんどの人は&amp;rdquo;笑&amp;hellip;&amp;ldquo;のようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、このシリーズは誰にとっても間違いありません。  Mnemosyneはファンタスティックな要素がたくさんあるホラーアニメです。 この番組は、Higurashi no Naku koro ni、Elfen lied、SawやHillsなどのホラー拷問映画にはEyesのような他のホラータイトルと似ています。 残酷なシーンを扱うことができない場合は、このショーは避けてください。 あなたがこのショーを見ると、ストーリーはかなり上品で、キャラクターはよく描かれ、開発されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産品質：8.0 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8.0 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/設定：8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なスコア：8.2 / 10（MALで8に切り捨てられます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメント、フィードバック、そして最も重要な批判はいつも歓迎です:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34829&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kuro4735/reviews&#34;&gt;Kuro4735&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This six part OVA series was part of the 10th anniversary celebration for the AT-X channel a few years back. Knowing it aired on AT-X, it should have been pretty obvious that this show would be loaded with fanservice, but oh my, there was a lot more fanservice oriented scenes than I had expected. At the same time, though, the contents to this OVA series are sometimes extremely disturbing. Warning for anybody that watches this serie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jigokunohoono-1&#34;&gt;jigokunohoono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私と一緒に裸の1回目のレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを始めるには、それは暴力的でレズビアンのセックスに満ちているので、それを見て17+&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：それは本当にそこにいる必要はありませんランダムなものでいっぱいの素敵な話だった彼らはすべてどのようにレズビアンであるため、あなたは異性からの喜びを感じることができなくなります。 物語は本当にナルートのようなものであり、ランダムなミッションをして、彼らが出会った人に何が起こるかを伝えて、裏話を学び、なぜ彼らが死んでいないのかを知るようにしている。 それはよく考えられた終わりを持っていたが、それを振り返ると最終的なエピソードの半分の方法について少し明白かもしれない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：ショーは血液の赤と黒ではなく、いくつかの理由でアニメのように描かれているので、男の子と女の子を区別することができます。 とにかく彼らは現実的に動いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：あなたが入っている音楽の種類があれば、テーマソングは何か魅力的です。 ここでキャラクターが話すのは簡単で、効果音はかなりリアルに聞こえます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：彼らはよく開発され、設計されていると思う声の子供を持っている。 彼らはすべて良い人格を持っていて、一緒に良い仕事をしているとは思わない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それは見て楽しかったし、もし私がまだそれらを持っていたら、おそらくそれはあなたがそれが暴力的であると思うかもしれないが、エピソード5があまりにも多くの死の暴力とレイプを持っているかもしれない それは奇妙なことですが、重要なエピソードが異なるため、少なくとも最初と最後の10回のミニチュアで何が起こるかを知る必要があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7431&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jigokunohoono/reviews&#34;&gt;jigokunohoono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;1st review so bare with me     to start things off it is vary violent and fill with lesbian sex so 17+ to watch it     story: it was a nice story filled with random things t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phogue-1&#34;&gt;phogue&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私はこのシリーズを2回見ました、その理由は、私はそれについての私の意見を得ることができました。 私の友人は、セックスやヌードの魅力的で自由な使用でないなら、それが元の物語と美的感覚を持っていると感謝しました。 私はこれを挑戦（私はサディスティックなことは気にしないし、セックスやヌードはストーリーの調味料として使うべきだと思っているのではなく、周りを回るものではないと思う） まだ少し混乱していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの：
1）これは確かにオリジナルストーリーです。 私は物語よりも「不滅のもの」の試練のほうが多くなっていただろうが、それは私の好みだ。  2）私はこれらの時間のスキップのファンです。  20年後の次のエピソードでは、キャラクターが全く違ったキャラクターで表示されます。 加えて、それは私に、幾分、カラの教会のことを思い出させる。  3）それは私に考えさせました。 私は機会に心を癒すことを公言しますが、私が知らないことがある時はそれを楽しんでいます。自信が明らかになり、最初から彼らを見ていたはずです。  4）主人公はあなたの心の中で最も興味深いキャラクターかもしれないし、そうでないかもしれない。 説明は言うように、私たちはここでは不滅のことを話しているので、それは関係づけが難しいかもしれませんが、二次的なキャラクターは、とにかく私にとっては、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
1）性行為がロマンスやスマットでない限り、性行為は不可欠な役割を果たすべきではない。 私はこれが意見だと気づいていますが、激しい女性の行動のキャラクターを止める性的な覚醒の話が出たとき、私は飲み込むのが難しいと感じます。  2）あなたが成熟し、成熟した聴衆にアピールしたい場合（あなたの評価が黙っているように見える）、少年の「血液とおっぱい」ルーチンを使うことは助けにならない。  3）イントロソング。 はい、それは些細なことですが、それは公平な音楽スコアで私を吸って、彼の英語のクラスを失敗した1人の子供によって歌われるjロックの歌詞でそれを台無しにしたという事実を変えません。 私は日本語で歌わない理由があります。でも、少なくとも日常的なレベルでコミュニケーションをとる方法を知っていますが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あいまいな：
1）ジェンダーの政治。 男性と女性が権力を獲得し、その後に当事者の相互作用が続くときに何が起こるのかをクリエイターが伝えようとしているのかどうかはわかりませんが、それはそのように見えます。 多分それはそうであると思われる。 主人公は、Leviジーンズの会社をオーバードライブに入れるのに十分なお尻をつけますが、時には（通常は性的な方法で、「The Bad」のセクションを参照して）提出するように強制されます。
2）性的政治。 また、これは私がスポイラーの領域に入らないとあまり得られないジェンダー政治のようなものですが、参加者間で重要な情報が共有されるレズビアンの3人組がいると言います。 さて、大人の男性として、この情報がより良く提示されたと言えましょう。 それは確かに芸術的でエロチックだったが、関係者の性的な嘆きを聞くのは難しい。 それは、明らかにプロットポイントに関連する情報を取得する最善の方法は、性欲不振のレズビアン（または両性愛者、それは決して明らかにされなかった）を性的に満たすことです。 これはもっとうまく処理されているかもしれませんが、アニメ全体がそのような&amp;hellip; acc accrementsなしでアイデンティティを維持できるかどうかはわかりません。
3）実際に何が起こっていますか？ あなたの聴衆を暗闇の中に保つことは、ちょうどいい瞬間までスキルが少ないことです。 このアニメでは、暗闇は知ることと知らないこととの間を行き来する。 エピソードレベルでは一般的にうまくいっているが、私は自分自身でセグメントに感謝しているにもかかわらず、提示されたものよりも一貫性のある全体を好むだろう。 これらのセグメント（エピソード）をより詳細に個別に評価するほうがよいでしょうが、それらはすべて相互接続します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：
私はあなたに本当の洞察を与えることはできません。 あなた自身のために（6エピソード、それぞれ45分）シリーズを見て、あなた自身の意見を持ってください。 あなたは、現代の人生や幻想に出てくるいくつかの問題について、あなた自身の意見を作成することを強制するアニメだと主張することはほとんどできます。 しかし、常に開いた心を保つことを忘れないでください。 他のレビューを読むと、これまでのことよりも多くの洞察が得られるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199545&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/phogue/reviews&#34;&gt;phogue&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, I watched this series through twice, the reason being, so I could get a hold of my opinions on it. A friend of mine said that it had an original story and aesthetic that I would appreciate if it weren&amp;rsquo;t for the gore and liberal use of sex and nudity. I took this as a challenge (I don&amp;rsquo;t care for anything sadistic, and think that sex and nudity should be used as seasonings for a story, not what they revolve around &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alphxcalibyr-1&#34;&gt;AlphXcalibyr&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はひぐらしを終えた後、これに来ました。
どちらも謎のスリラーなので、彼らは一緒に手を結んだと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年は私が間違っていた！ まず始めに、リン（アニメ）は他のミステリースリラーよりも暗く、超​​自然を考慮に入れています。 物語は、それが長い期間にわたって起こるので独特でもある。 また、6つのエピソードしかないので、キャラクターの発達が少なく、プロットも多くなっています（私が意味することを知っていれば、両方の意味でそれを言います）。 アニメーションもちょっと変わっていて、通常のシーンではピントが少なく、重要なシーンやアクションシーンでは細かいディテールですが、悪くはありませんが、奇妙な感じです。
これを見ているときは、いつものアニメではないので、心を開いて何かを受け入れるようにしてください。
Rin（キャラクター）には、始まりには知られていない何らかの基本的な紛争があり、ストーリーが進行し、その背景も明らかではないため、あまり明確ではありません。 ひぐらしのように、同時に混乱して驚くことを期待します。 それは間違いなく素晴らしいアニメを見ていると私はあなたがそれを好きになるのは間違いない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=151121&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AlphXcalibyr/reviews&#34;&gt;AlphXcalibyr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I came to this right after finishing up Higurashi.   Both are mystery thrillers and so I thought they go hand &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;feederal-1&#34;&gt;Feederal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから基本的に、このアニメは目を満たす以上のものです。 第三者から、それは非常に性的指向のアニメのようにゴアとボンデージがあるように見えますが、それはずっとです。  6つのエピソードだけで、アニメはプロットやキャラクターの開発に深く深く関わっていました。 それは本当にうまく書かれた、声優は間違いなく非常に良かった。 セックスシーンやものはかなり暑かったし、アクションシーンは確かにアクションパックと悲しかったし、アニメは私とかなり簡単に付き合った、私はそれが緑色の髪の不滅の私立探偵を忘れるのは難しいことではない（少なくとも思うだろう）。 全体的に、私はこのアニメが見事に価値があると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144489&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Feederal/reviews&#34;&gt;Feederal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So basically, this anime is more than meets the eye. From the third pers &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elysiana-1&#34;&gt;Elysiana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Mnemosyne&amp;hellip;ねじれた、奇妙な、そしてグラフィックはOVAのこのセットを記述するのに良い言葉です。 それにもかかわらず、このアニメはオリジナルで興味深いものであり、ほぼ即時に握っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、拷問、強姦、カニバニズム、豊かなヌード、露骨な性的シーンから、非常にグラフィックです。 これらのシーンはほとんどのアニメスタンダードではうまくいきますが、アニメーションの目的が何であるか不思議に思っています。これらの要素やテーマは非常に多くあり、あらゆる種類のファンサービスを6つのOVAに入れるか、 実際には、グラフィックの詳細がたくさんある単純なプロットがあります。 最初の5つのエピソードは一貫したタイムラインではなく、より多くのビネットに見えたので、最後のエピソードまでプロットはすでにバックシートを撮っていたことは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字に関しては、私は彼らが素晴らしいと言うだろう。 多面的な性格、よく設計された、非常にコヒーレントなアニメーションでは、このアニメは暴力を描くのに慣れていない人々にとってより美味しくなりました。  Asogi Rinは典型的なタフな女性の主人公だと思われますが、シリーズを通して彼女はステレオタイプから離れ、彼女自身のすべてのキャラクターになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに：
長所：
 - サウンドエフェクトは素晴らしかった
 - 血液をよく使いますが、それほど多くはありませんが、いずれも検閲されません
 - キャラクターデザインが素晴らしかった
 - 繰り返しテーマはかなり一定のようでした
 - シリーズ全体の時間の感覚&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 -  fanserviceとgoreでオーバーライドされた弱いプロット
 - 不完全にまたはあまりにも速く解決されたように見える穴
 - 最後のエピソードでのアニメーションは明らかではないようです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Elysiana/reviews&#34;&gt;Elysiana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mnemosyne&amp;hellip;twisted, bizarre, and graphic are good words to describe this set of OVAs. Despite that, this anime is both original and interesting, and al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jzmcdaisy-1&#34;&gt;jzmcdaisy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=112591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jzmcdaisy/reviews&#34;&gt;jzmcdaisy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mnemosyne, or Rin: Daughters of the thing i just said but don&amp;rsquo;t feel like typing again, is really hard to describe and review. It&amp;rsquo;s a show that I could imagine has the most narrow fanbase ever because it&amp;rsquo;s so off the wall and darker than a lot of shows. This is t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ren-chan-1&#34;&gt;Ren-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Mnemosyneは楽しいシリーズでした。 最初、私はそれを楽しむかどうかについて少し懐疑的でしたが、最初のエピソードの後に​​私は夢中になりました。 私はそこにもっとエピソードがあることを望んだが、その後、6つのエピソードに多くの物語が詰まっているので、6人が十分に良いと判断した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなく若い視聴者には当てはまりません。あなたが暴力的であるか暴力やヌードを好まない場合は、視聴しないでください。 それは間違いなく大人の価値のあるコンテンツがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はリンとミミの生活の60年以上に及んで、彼らが持っている友人、そして彼らが死ぬことを望む人々の多くを示しています。 それぞれのエピソードには「巨大な絵」が浮かんでいて、最後まで見守っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10/10確かに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21637&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ren-chan/reviews&#34;&gt;Ren-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mnemosyne was an enjoyable series. At first, I was a bit skeptical as to wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helloiloveyou-1&#34;&gt;HelloiLoveYou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初にMnemosyneを見ることを決めるときに手足の外に出ました。 しかし、うわー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は素晴らしいです！ 時々混乱する（主にエピソードの間に1年またはそれ以上の年を早送りするため）、しかしいつも素晴らしい！ このアニメが時にはかなり血をもらすことができることを知る前に、セミ硬いコアのセックスシーン/ヌードがあることを覚えておいてください。 私は実際にあなたがそれらの2つの要素を差し引くと、そのストーリーは間違いなく欠けていることに気付きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mnemosyneは、私が見てきたより明るい心臓のアニメのいくつかからの爽やかな変化でした。 確かに、それはより暗いアニメの中で古典になる可能性を秘めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24011&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HelloiLoveYou/reviews&#34;&gt;HelloiLoveYou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I went out on a limb when first deciding to watch Mnemosyne. But  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;machielste-1&#34;&gt;machielste&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;興味深い探偵ショーはセックスとゴアフェスティバルに変わります。
ショーは、キャラクターとショーの一時的な時間スキップの性質がオフに再生されているクールだが、少しクリシェ前提を持っています。
サウンドトラックは非常に優れていて、ビジュアルは時折素晴らしいものですが、特別なものはありません。
しかし、英語の声の演技は驚くほど良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは自然の中で少しぎこちないかもしれませんが、私はそれを徹底的に楽しんだことを否定できません。
おっぱい、ストーリー、暴力の組み合わせ、それは完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172853&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/machielste/reviews&#34;&gt;machielste&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Interesting detective show that turns into a sex and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zillion29-1&#34;&gt;zillion29&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーにちょっと残念だ。 私はそれがぎこちない評判であることを知っていましたが、最初のエピソードはすごくうんざりしてしまいました。 しかし、それはElfen-Liedのレベルから離れて、誤謬派的な副次的な損害のレベルですが、これに関して特別に遠隔のものはありません。 体系的に女性のリードを残忍にし、8分の結論と頭を悩ました展覧会で絡み合った陰謀を縛っていることに喜びを感じる別の性的に嫌われたアニメ。 そして、フェチ材料のペイント・バイ・プレゼンテーションでは、ボールガー、チェック・レイプ、チェック・レズビアンの支配、チェックがうまくいきました。 一口。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74065&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zillion29/reviews&#34;&gt;zillion29&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m kinda disappointed by this show. I knew of it&amp;rsquo;s pervy reput &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emikostr23-1&#34;&gt;emikostr23&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これはアニメを見直すのは初めてのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のMnemosyneまたはRinは素晴らしいシリーズでした。 短いですが、それは私の意見では、長いエピソードを持ち、そのような複雑で詳細なプロットを運ぶアニメにとっては完璧な長さでした。 それでもプロットが描かれているように、唯一の本物のキャラクターの開発は、物語の主人公のヒーローであった。 バックストーリーはそれほど探索されておらず、キャラクターが自分自身を見つける状況に興味深い並置を提供しました。作者の希望がうまくいきました。 主要なストーリーラインは、最後のエピソードで完全な可能性を秘めた興味深いアイデアです。 このシリーズは、すべてのエピソードで注目を集めています。 私は1秒を要し、1つのエピソードからもう1つのエピソードに行くときには何が起こっているのか分かっていた時がありましたが、私はそれを維持できることを確認することに挑戦していました。 ストーリーはあなたを笑い続け、主人公を泣かせ、応援し続けるうえで、うまくいっていて十分な量の勝利と悲劇をひねった。
確かに暗い被写体アニメ、これは心がかすかなものではありません。 血、性別、暴力がいっぱいです。 視覚的に刺激的で素晴らしい作品。 それは、私が芸術は私が見たより良いものだと思ったと言われています。 このアニメに描かれた細部への注意、様々な風景や芸術は美しいものでした。 私の愚見で。 芸術は湾曲し、スタイリッシュで堅牢です。 角張ったり、非現実的なものはありません。 ここに、アニメウォッチャーとしての私の素朴さが現れます。 私はアニメのスタイルについてあまり知らないが、この作品の私の意見は高い。 映画の質はアニメにとっても印象的です。
音楽は実際に私の注目を集めていませんでした。 オープニングテーマとクローズテーマは、アニメに適した重い岩でしたが、関心のあるものは何もありませんでした。少数のエピソードしか存在しないため、テーマは変わっていません。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメを愛し、暗黒の闘争、暴力、人間存在の下腹を味わう者にはそれをお勧めします。 これは、この謙虚なアニメビューアから親指を得る！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/emikostr23/reviews&#34;&gt;emikostr23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, so this is my first time reviewing an anime&amp;hellip;so no judging too harshly!     Mnemosyne or Rin in english was a fantastic series. Although short, it was in my opinion the perfect length for an anime that has longer episod &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;onigiridango-1&#34;&gt;onigiridango&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にゆりかごに入っていませんでしたが、驚いたことに私はこの1つを楽しんでいました。 それは興味深い話ですが、私が見た他のものとは異なります。 私はすべてのキャラクターとストーリーの発展が大好きです。 私はあなたが気にしない限り、ゴアやユリを渡すことができる誰もが本当にこの1つを楽しむと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最低限のことは言うまでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/onigiridango/reviews&#34;&gt;onigiridango&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m really not into yuri or gore bu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;starshinesmonet-1&#34;&gt;starshinesMonet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの仕事が好きになるとは思わなかったと言って始めたいと思います。 私は友人との最初のエピソードを見て始め、自分自身に「もう一つの楽しみは大人気のセクシーなレズビアン達に夢中になった」と思っていました。 深夜の狂気を吹き込む。 そして、少年は私がとても驚くほど間違っていることを証明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが提供しなければならない無償のセックス、血液、およびゴアの量があれば、提供することがほとんどないテレでの別の深夜の映画としてこれをキャストするのは簡単で（簡単な） それ以外はありません。 今私の場合、15分ほど後に（私たちがミミに紹介された頃）、私はそれがどれほど好きだったかでちょうど溢れていました。 私の先の友人は2つのエピソードの後で私に尋ねました。「あなたはどう思いますか？」  （私が質問していたのは、彼が提案した瞬間から私に尋ねる恐怖だった。）私は彼に広い目をした表情を与え、「もっと!!!」と言った。 しかし悲しいことに、最初の3日間は唯一の時間だったし、感情的なメモで終わった。私が去って以来、欲しがっていた最後の3回の回を見る時間を見つけるのに数週間かかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとって最も魅力的な要素の1つは、関わった人の幸福をどれだけ気に入って気にしていたかでした。 私はあまりにも多くのアニメ、特にこのジャンルやフィーリングのアニメを見つけて、キャラクターにあまり注意を払わず、それから気にしないで、何かがかわいい 私の注意をつかむ（康人竹人のように）。 しかし、これはここに当てはまらず、私はそれらを心配しています。誰かが傷ついたり、殺されたりしたら、私は感情的反応を感じました。 私は彼らの冗談を笑って、彼らについてもっと知りたいと思っていました。 私のお気に入りのキャラクターはミミでした。これは、彼女があなたの基本的なハッカー・天才の管理奴隷で、一日中はウォッカを飲み、リンは彼女を幾分定期的に救うと嘆いていることを考えていませんでした。 しかし、私は彼女を愛し、ショーが彼女のせずに私のためにあっただろうと想像することができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、重要な要素について話しましたが、私の友人がNetflixでこれを見るようにしたと言いましたか？  Netflixのオンラインストリーミングは、私が知ることができる限り、DUBだけ（私はNetLandのシャダーであなたのうちの何人かを感じました。  10フィートの極でそれから遠く離れている傾向があります。 言うまでもなく、私がゴミとして思っていただけでなく、DUBBEDのゴミも見逃していたのは、リンの好意で働いていなかったことです。 私はこの見通しに熱心ではなかった。 だから私の驚くべきことを想像してみると、私はそれについて疑問の声優にぞっとするだけでなく、実際に楽しんだ。 分かった分かった。  &lt;em&gt;シャダー・シャダー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれ以来、日本語でそれを見ていて、ショーのための放送は才能がありましたが（私はこれを書いていると信じられません!!）私は本当にこのアニメの英語声優を好む&amp;hellip;どこかの日本のボイスコーチと私のアニメ 先生は泣いている。 それだけではなく、私は積極的に他のシリーズを探しているわけではありません。 英語で！！！！！！！ ああ、私は母親が気絶して死んだと思う。 申し訳ありませんママちゃん。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが基本的には夜遅くに行われたOVA用のものだったことを考えると、私はこのシリーズの才能とその作業量に明らかに感銘を受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この一番良い例は、Aposのパフォーマンスで、Todd Haberkornが華麗に演奏しました。私は、Hayami ShowやTakahashi Hirokiをキャストすると確信していました。 本当に彼の心が本当にどのようにねじれているのかについての深みと感覚があり、本当に感動しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは私が好きではないと思ったもう一つの要素でしたが、最初のエピソードの15分かそこらで完全に夢中になり、もっと待っていました。 また、視聴者が処理しなければならない事実の代わりにいいペースを持っており、私たちが扱っている時間は各エピソードで大きく変わる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは完全なシリーズのために働いていたかもしれませんが、私は確かにこれが実際に与えられた時間枠で働いたと思うキャラクターを知ることを訴えることに不平を感じていませんでした。 これは複雑なシリーズではなかったので、6つのエピソードで、プロットを通して描かれた概念を理解するのに必要なすべてのものを視聴者に提供することができました。 私はこれがもっと鮮明になるかもしれないと思うけど、正直ではあったが、結末は私の味のためにあまりにもdeus-ex-machinaだったが、それからパプリカのような高額な仕事さえも強かったと思う！ そのカテゴリーに入るので、エンディングがちょっと「私」であるという理由だけで、私はこの物語として興味深い物語を実際につかまえることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は18歳以上の人にMnemosyne：Daughters of Mnemosyneを勧めています。血縁の多いエルフ・リーやクレイモアなどのシリーズを好む（または気にしない）人を探している人に興味を持たせる良い計画です ; または読み込みまたはダイ。 私はそれが奇妙なミックスのように思えるが、シリーズを通して私は頻繁にR.O.Dを思い出させた。 一つの理由か他の理由で。 それはちょうどそれと同様の感触を持っていたし、Rinは私にR.O.D.の集団を思い出させた。 文字。 探偵の側面、特に音楽は私にCowboy Bebopを思い出させたが、それは私の比較が終わったところだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gantzが好きだった人は、セクシーとゴアの量が3倍になったのでこのシリーズをおすすめしますが、これはもっと豊かなストーリーと面白いキャラクターを持っていると感じました。早送りのプロットや、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/starshinesMonet/reviews&#34;&gt;starshinesMonet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I would like to begin by saying I did not think I was going to like this work. I began watching the first episode &amp;lsquo;as a favor&amp;rsquo; with my friend and thought to myself &amp;lsquo;great another fun filled ride of gore and sexy lesbians always wanting to get their kit off, this will be just like Gantz only worse. Bring on the late night madness.&amp;rsquo; And boy was I proven so astoundingly wrong.     Now, given the amount of gratuitous sex, blood, and gore this anime has to offer it would be easy (and simple) to cast this off as just another late night movie on tele with litt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;icy-windbreeze-1&#34;&gt;Icy_Windbreeze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれが非常に詳細で楽しい内容の非常に全体の思考物語だったと思う。それは本当に私の味のために女性とあまりにも多くの裸であったが、何とかそれはまたあなたが見ているときに現実感を追加しました。 すべてがおとぎ話ではないので、これは非常に怒っているだけでなく、爽やかなアニメです。 私はそれをお勧めしますが、レートはかなり高いので、おそらくあなたは若い時にそれを見てはならないことに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうでなければ、私はエピソードの冒頭で起こる混乱した感情を愛しましたが、最後には少しずつ細かく理解するようになりましたが、全体を完全には理解していません。 それは着実に明らかになるペースでよく細工された物語ですが、それはあなたをコアに衝撃を与えます。 おそらく恐ろしい方法ではなく、予感、興奮、時にはあなたはそれを知らずに息を止めます。 アニメは6つのエピソードしか持っていないので、私のためにそれらを下に入れるには時間がかかります。次のエピソードが出る前に永遠のように感じましたが、思っていたことを考え直して修正する合理的な時間を与えました。 だから私は本当にこのアニメを楽しんで、それが終わりだと少し悲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6463&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Icy_Windbreeze/reviews&#34;&gt;Icy_Windbreeze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think this was a very throughout thought story with a very detailed and enjoyable content.Although it really was &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;taneria-1&#34;&gt;Taneria&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常に短いシリーズで、6つのエピソードだけであり、子供のためではありません。これにもかかわらず、それはそれらの少数のエピソードへの影響の多くをパックします。 それはかなり頻繁にポルノやグラフィックの暴力に変化しますが、チャンスを与えれば、ここにあなたの歯を沈める物質がたくさんあります。 不滅のヒーローと死の仲間のバンドの死の劇に終わり、そのような関係の避けられない終わりの見張りのない眺めをとります。 残念ながら、終わりは少し急いで、実際にビルドアップのいくつかで恩恵を受けることはありません。 全体的に、これはあなたの時間の夕方にふさわしい面白いシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=152977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Taneria/reviews&#34;&gt;Taneria&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an exceedingly short series, only 6 episodes, and NOT &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marthgun-1&#34;&gt;Marthgun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ご挨拶、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、謎を解決するために分割テールをラッピングする約2人のレズビアンです。 しかし、それは不滅者と天使についても同様です。 各映画は、約50年ほどの時間のギャップを経て転送され、主人公は2人の不滅者、1人はバクソムの娼婦、もう1人は12歳の古代人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがボンバーがレベル9000 b / cに達した場合、それはレズビアンのことだと言って、落ち着かせる必要があります。 この1つにはヌードやラクティス・スプリットはほとんどありませんが、おそらくそれが私の頭を悩ませていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず音楽は恐ろしいです。 ストーリーは連続的でエピソード的ですが、メインストーリーは最後の映画まで意味をなさない。 エピソード的な要素は、映画では本当に面白くない4-6。 あなたがこれまでに投資されているので、それを見ているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にこれを誰かに個人的に推薦するかどうかまだ分かりませんが、ショーを見ることを目指していれば、誰かを離れて見ることはできません。 幸運にもそれは奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87497&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marthgun/reviews&#34;&gt;Marthgun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Greetings,    this show is about two lesbians lapping up split tail to solve mysteries. but its mor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brodsterxd-1&#34;&gt;brodsterxd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;それは永遠に痛いだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rin：Mnemosyneの娘、またはそれは日本のタイトルです。Mnemosyne：Mnemosyne no Musume-tachiは、子供にとって絶対にないアニメです。 それはすべての種類のヌード、暴力、ゴア、そして拷問ポルノを含んでいます。 それは死、神話、支配、そして性的側面の暗い側面をテーマにしています。 それは心の弱いためではない、あなたは店にあるもののために準備されてこのアニメに入る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
Mnemosyneの前提は非常に簡単でユニークです。神話的なツリーイグドラシルは、時々表示され、これらの小球を放ちます。 いくつかは残りのものとは異なりますが、これらは「タイムフルーツ」と呼ばれています。 果物が人間によって吸収されると、それらは変化する。 女性は死ぬことはできず、年をとらないイモータルになり、男性は天使になり、死ぬことができ、通常は数週間でできます。 ここまでは面白いと思いますが、ここで私はそれに問題があります。イモータルとエンジェルが互いに近くにいるとき、彼らは望むかどうかにかかわらず、お互いにセックスをするという圧倒的な欲求を持っています。 彼らがセックスをしたら、AngelはImmortalsの時間フルーツを食べ、彼女は死ぬ。 この種の前提は非常に病的な変態のようなものです。 実際のストーリーは、彼らが提示されたケースを解決する主人公、少数の定期的なキャラクターとの出会い、そして他者の思い出を吸収してイグドラシルの永遠の後見人になる非常に悪い個人の計画で良いです。 物語は最初から遅いですが、それが続くにつれて、あなたをもっと引き寄せ、プロットの紆余曲折は非常に面白く面白くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
主人公のリンと彼女のアルコール依存者のミミは、民間の調査会社を経営する不滅の人物です。 彼らは最初のエピソードの後、シリーズを通して私のKoukiに加わり、彼と彼の家族はプロットの不可欠な部分です。 その背後にはすべて、Apos、主なアンタゴニストで、人形のマスターが任務に就いており、リンと彼女の友人が苦しんでいます。 プロットは65年以上にわたり行われ、主要キャラクターのすべてが発展の良いシェアを獲得し、キャラクターの意図とそのストーリーがどのように展開するかを見ることは非常に面白いです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
ショーが病気、ぞっとする、そして恐ろしい方法で非常に美しい場合、芸術。 アニメーションそのものは流動的で心地よいものです。特に、ゴアや拷問の場面や、拷問を可能にする機械が注目されています。 芸術家が中世の建築、武器、神話の人物、さらにはBDSMの知識を持っていることは非常に明白です。 キャラクターの顔の表情や動きは細かく現実感があり、アニメの登場がうまくいっているという不安感が増します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
Mnemosyneのサウンドトラックは素晴らしいです。 オープニングテーマとエンディングテーマは、日本のパワーメタルバンドGalneryusによって行われます。 どちらのテーマも、OVAの主題に完全に適合します。 オープニングは英語で歌われ、歌詞はショーに関連し、それはそれをはるかに素晴らしいものにします。 バックグラウンドのトラックには、サスペンス・ホラー・ピアノとバイオリン・サウンドから、より多くのアクション満載の部分の重金属までさまざまです。  OSTはショーの暗くて厄介な性質に加わり、ショーをはるかに楽しくする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+キック・ア・サントラ
+オリジナルプロット
+興味深いキャラクターの進行と開発
+詳細なアニメーションとアート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短い実行時間
 - ヘンタイのような前提&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、もしあなたがいくつかの暴力と性的テーマを扱うのに十分成熟すれば、あなたはこのアニメで楽しむべきものがあるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brodsterxd/reviews&#34;&gt;brodsterxd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;It only hurts forever.&amp;rsquo;    Rin: Daughters of Mnemosyne, or it&amp;rsquo;s Japanese title Mnemosyne: Mnemosyne no Musume-tachi, is an anime that is absolutely not for children. It contains all kinds of nudity, violence, gore, and torture porn. It plays with themes of death, mythology, dominance, and the dark side of sexuality. It is not for the faint of heart, and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zombiepaper-1&#34;&gt;Zombiepaper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最高の推測は、Mnemosyneは皮肉なことにそれが覚えておく価値がないことに気をつけて失敗して、擬フェミニスト主義の哲学と肉薄のアニメを融合させる試みであったということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は6人のエピソードを主に補完主義者のために見ていました。最後のエピソードでは、ショーから私が受け取っていたと思われるものだけで、私はその場で私が見ていたことを自分自身で解釈し始めた。 それは実際に色が全くないときにあなたの目が色を見るようにあなたの目を騙すような形で描かれ輪郭が描かれている錯視のように感じました。 そのために、私はフェミニストの哲学について少しは知っていましたが、私の限られた理解から、それが男性に比べて女性の優位性を要求しているのに対し、男性には欲望を奪い合い、 過度に人口を抱えた社会における人工授精の役割、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現場では、ブレインストーミングは良いもののように思えるかもしれませんが、実際には、私の心がとても退屈で、Mnemosyneが私を導いてくれる方向を除いて、すべての方向に進んでいることを意味します。 ある意味では、すべてが目的を持っています。アイデアを説明している本に、物事を一緒に繋ぐ接着剤であることから、クールのルールさえも、その目的があります。 私はちょうどここにそのようなものを見つけることができなかったし、ポルノはそれほど興味深いものではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56617&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zombiepaper/reviews&#34;&gt;Zombiepaper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My best guess is that Mnemosyne was an attempt to fuse gross-out anime with psuedo-feminist philosophy, failing with such a whimper that ironica &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;icetrucker-1&#34;&gt;icetrucker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は、この展覧会のMnemosyneのRIN Daughtersは、出てきた時にはあまり人気がなく、なぜか分からないと感じました。 それは私が立っていたから非常に良いアニメですが、それは血液とゴアと古いファンサービスとすべてのビットを持っていることを確信しているだけですが、あなたはそれを見てはならない、なぜ時間枠が置かれているの作品 芸術とあなたはすべてのエピソードで新しいplacersがちょうど素晴らしいことを見ているが、私はそれが賭けている若い人のためにそれをお勧めしません&amp;hellip;うまく &amp;lsquo;完全に&amp;rsquo;言葉があり、それはどのようにチェックされている あなたがまだそれを見たことがないなら、それを出しなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55597&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/icetrucker/reviews&#34;&gt;icetrucker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well I felt that this show RIN Daughters of Mnemosyne did &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawaiipikachuu-1&#34;&gt;Kawaiipikachuu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - エクストリームユリ。 何てことだ。 私が今まで見た最初のユリアニメ。 どんな年齢の人、動物でさえも、光の僅かな輝きから永遠になることができます。 天使だけが不滅を殺すことができます。 残忍な殺害が起こる。 それは不滅の魂であるリンを中心にしています。 初めから激しいギャンブル、ユリ、巨大なユリのセックスシーンがあります。 物語は良かったけど、崖のハンガーで6話しか続きませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - アートは素晴らしかったです。 特に、1982年から2045年の間にRinを見ると、将来の可能性についての一般的な考えが得られます。 それは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 音は大丈夫だった。 私が好きだったのは、オープニングのテーマだけでした。とてもキャッチーでした。 あなたのうちの誰かがそこに金属の頭があるなら、あなたは間違いなくそれを好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - キャラクターは非常によく説明され、それぞれのキャラクターに向かっての彼らの背景物語は非常にうまく説明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 楽しさはまともでした。 私はユリの大ファンではなく、シーンは私にとって非常に厄介でしたが、全体的には犯罪を解決するのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメ、私はユーリ過激派の人々にお勧めします。 詳細な人々。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117789&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kawaiipikachuu/reviews&#34;&gt;Kawaiipikachuu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story- Extreme Yuri. Oh my god. The first Yuri Anime I have ever watched. People of any age, even animals, can  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>