<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/go-princess-precure/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/go-princess-precure/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Go Princess Precure</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/go-princess-precure</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/go-princess-precure</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/77975.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/28669/Go_Princess_Precure/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/28669/Go_Princess_Precure/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;notensmsk&#34;&gt;NotenSMSK&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;行く！ プリンセスプリキュアは、ホラー、心理学、コメディー、ライフスライス、メカ、SF、スポーツ、shounenなどのようなジャンルとは異なるものの、私の好みは魔法（魔法） 部。 しかし、プリンセスプリキュアは、単なる女の子が超強力ですばらしいことばかりではありません。 しかし、私はアニメのテーマ（私は物語/概要を意味するものではない）に取り組む前に、一つのことを強く伝えたいと思います。 行く！ プリンセスプリキュアは、成熟した視聴者をターゲットとしていないため、そうした方法でアピールするとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはジェンダーに関係なく若い視聴者を対象としており、そのように評価されるべきです。 それは、育った人がそれを楽しむことができないことを意味するものではありません（私は23歳ですし、私はそれを愛しました）が、アニメが何であるか、そして誰がそれを提供するかを心に留めなければなりません。 私の主な議論に戻る。 プリンセスプリキュアは肯定的なテーマで満ちている。 どんなに難しいかにかかわらず、あなたの夢を追うことが基本的な前提です。 それと並行して、友人、家族、そして理解している人々に関する多くの貴重な教訓が得られます。 それは、私たちの夢のための闘争が厳しいかもしれないが、私たちが夢を見ているので、まだ闘いを続けていることを示しています。 そしてそれはアニメの美しさだけではなく、その要点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は子供向けなので、実際の生活の一部であるが、子供たちが理解するのが難しいテーマや、彼らに悪影響を及ぼすテーマに接しないので、大人のスタイルのジョークも、意図的な皮肉も、 政治（背を刺し、何がないか）。 もちろん、私たちは長い変革を遂げています。 しかし、それは浮き沈みのない穏やかな話があることを意味するものではありません。 緊張があり、期待があります。かなりスリリングなシーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシングはうまくいきます - それは、それが混乱させるためには速すぎる、または退屈になるには遅すぎることはありません。 アニメーションは良い - それはすべての活気と滑らかなディスプレイ上であり、アニメが配信したい場合、それは激しい戦闘シーン（血液や痛みはないが）で美しく配信する。 私はそれについて過度に顕著な何かを見つけられませんでしたが、音は賛辞です。 キャラクターは特定の特性に固執しますが、正直言って、それが子供のためであったとすれば、過度の3D性格ビルドは不適当です。 それはキャラクターがちょっとばかげた投射だと言っているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、アニメが本質的に子供たちを対象としたレッスンであると理解すれば、誰でもそれを楽しむことができます。 それは思い出深い経験を残して非常にうまく処理することを賢明に提供し、プロットすることがたくさんあります。 あなたが楽しんでくれることを望みます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NotenSMSK/reviews&#34;&gt;NotenSMSK&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Go! Princess Precure was a hard thing to pick up given that my preferences - while being variant with genres like Horror, psychological, comedy, slice of life, mecha, sci-fi, sports, shounen etc prominent - never really had the Mahou (magical) part. However P &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firechick12012&#34;&gt;Firechick12012&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;春野は、13歳の時でもいつも王女を夢見ていました。若い頃、彼女は奇妙なピンクのキーを彼女の夢を実現できると伝えました。 数年後、彼女は素敵な若い女性になることを願って、ノーブルアカデミーと呼ばれるエリート中学校に移ります。 彼女が2つの妖精、パフとアロマを満たしているとき、彼らはクローズと彼のモンスター、Zetsuborgによって追われている。 不思議なことに、彼女が保持しているキーが彼女を魔法の女の子、Cure Floraに変えてしまう。 それが判明したように、パフとアロマは、ホープ・キングダムの妖精で、ディズピアと彼女の手先という邪悪な女性に征服されています。 王子、カナタは、ホープキングダムを元気にするために、12人のプリンセスキーズが必要であり、助けようとしています。 彼らの仲間たちは、静かで美しい南南道、癒しの人魚、陽気で陽気なモデル、天野晴良、キュア・トゥインクル、そして復活したホープ・キングダムの復活王女トワ、キュア・スカーレットです。 彼らはDysDarkを倒し、彼らの世界と希望の王国を救うことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはHappiness Chargeの大きなステップアップです。 それははるかに明確に見える、動きはより流動的であり、変換シーケンスは人生に満ちているだけであり、CGIは場所の十代のビットを見ていないが、統合されたより良い時がある。 私は間違いなく最初のエンディングテーマのアニメーションが好きだった。 第二のもの&amp;hellip;あまりそうではありません。 文字はまだCGIがあるときに奇妙な谷の領域に落ちる。 色は明るく、アニメーションには奇妙な、スモーキーな、濁ったクオリティーがありません。幸福のチャージは多くの時間に悩まされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プリキュアシリーズが他の季節の音楽を再利用することはよく知られていますが、お互いに繋がれていないためであってはならない時でも、ゴープリンセスはまずこの問題を抱えていました。 ありがたいことに、後半になると、Doki Dokiの音楽は完全に消えてしまい、元の音楽にはうまくいきます。 私はインサートの曲が少しばかげていると思うし、特定のシーンに影響を与えることはないが、彼らは悪くないし、音楽の残りの部分もかなり良いです。 オープニングのテーマは間違いなく幸福のチャージからの大きなステップアップであり、それは私の耳に怒らない。 最初のエンディングテーマは絶対的に美しく、プリキュアよりも4月にクラシック音楽のアニメになるように聞こえますが、「崇高な王女になりたい」テーマには適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが持っている欠陥はほとんど私のためにかなりマイナーです。 それはちょうど私が子供の傷害を悪化させて喜んで合理的な事を行うよりも遊びに乗ることができるという事実で、私はひどいエピソードをしてしまった（エピソード37、学校演劇あり） 誰かに代わってもらうと、ランコはデビューエピソードですべてを台無しにし、キララに同じことをしないと言っても途中で邪魔した厄介な小さな偽善者だった。 しかし、それはちょっとした問題だったし、それ以外のものはすべて比較的大きかった。 しかし、私はうそをつくことはありません。これは誰のためのショーでもありません。 ばかげたガーリー、ピンク、黄、赤、白のような鮮やかな色彩で溢れているショーは、大きなドキドキしたドレスがあり、女の子のキャラクターは夢に縛られていない。 しかし私のために、それはそれがどのようにガーリーだったからかわいくなったので、とてもサニーではなかった。  G3 My Little PonyやLady Lovely Locksのようなショーは、魅力的で本当に面白い話をするのではなく、女性のジェンダーの役割や全体的な糖度を強要したり、彼らが持っていた可能性を利用しなかったので、 過度の女の子が聴衆を引き付けると思っていたが、それはうまくいかなかったと思ったので、ほとんど知られていない、または嫌いだった。 それはそのサッカリン画像が潜在的な観客を追い払わせるようにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、女の子のための公演や女の子のショーは、品質が低く、できるだけ可愛らしく、ガーリーとサッカリンになることを重視して、何年にもわたって反発してきました。 ありがたいことに、この考え方は、ファンとクリエイターの両方にとって死んでいるようです。 ローレン・ファウストは「マイ・リトル・ポニー：フレンドシップ・イズ・マジック」を創り、すべての性別や年齢層の人々にアピールし、ストーリーテリングとキャラクターの開発に力を入れた結果、現代の現金貨物フランチャイズとなりました。 キャンディーキャンディー、赤毛の白雪姫、夜明けのヨナ、奇跡のレディバグ、スティーブン・ユニバース、マドカ・マジカ、エヴァー・アフター・ハイ、モンスター・ハイなどの他のショーは、観客が大好きです。 女の子のためのショーの基準：ショーが女の子を対象としている、または女の子に姫やガールの要素があるからといって、それは悪い意味ではなく、その実行がうまくいくと、誰でも誰もが愛することができます。 私は誇らしげに言うと、プリンセス・プリキュアがプリンセスの私の見解を永遠に変えたと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの娘、妹、姪、または誰とでも良いショーを見たい場合は、Go Princess Pretty Cureがあなたのためのショーであり、それはポーキーなドレスでさえ、女の子がお尻を蹴ることができることを示しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209798&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Firechick12012/reviews&#34;&gt;Firechick12012&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Confession time: when I was little, I absolutely HATED girly things. Well, my mom says I played with a lot of Barbie dolls when I was a kid, but other than that, I hated anything remotely girly. I still hate dresses and skirts to this day though only because of sensory issues, I didn&amp;rsquo;t watch shows like My Little Pony, Bratz, or anything of the like when I was young, I despise makeup because I don&amp;rsquo;t like the way it feels on my skin, and I used to think that all shows for girls were bad and were all about pretty princesses who did nothing but giggle at nothing, have endless tea parties, and cry over the stupidest things&amp;hellip;and I&amp;rsquo;m a girl! I was VERY into shows like Pokemon, Digimon, Yu-Gi-Oh, Monster Rancher, Codename: Kids Next Door, Danny Phantom, etc. Anything that had cute monsters saving the world and characters who &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;curetwinkle&#34;&gt;curetwinkle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいつもプリキュアの変容を愛してきたし、幼稚過ぎるのではないかと恐れて以来、フルシリーズを見ていないにもかかわらず、毎年彼らを楽しみにしていました。 しかし、私はGoを試してみることにしました！ プリキュアプリンセスと私は嬉しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを書いているので、文字通り、このアニメを誇って、それが傑作であり、世界中の誰もがそれを見なければならないと言いたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはすべてのエピソードで驚きです。 あなたは、子供を対象とした退屈なアニメに飽きてしまったと思っています。子供向けですが、主に夢について扱われるテーマがたくさんあります。彼らは明らかに未熟でもハードコアでもありませんが、あなたに触れることができます 私はシリーズ全体で何度も泣いたと言うのは恥ずかしいことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは素晴らしいです。 クオリティーが低下するエピソードはごくわずかですが、驚くほどの戦いシーンや魅力的な魔法の力を提供することは決してありません。 いくつかのエピソードはおそらく2015年の最も驚くべきアニメーションの1つを持っており、このようなアニメでそのような細部と滑らかさを見ることに驚くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はアニメに本当によく合いました。  OSTは本当にプリンセス・ムービーのように聞こえるので、プリンセスのテーマは非常に再発し、決して外れているとは感じません。 トランスフォーメーションの音楽を聴くと、私が何を話しているのか分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が正直に言うと、これは私が今までに見た中で最高の魔法の女の子アニメだと言うことができるので、全体的に私はアニメに10点を与えました。 それはいくつかのことを強調しているかもしれませんが、私は各エピソードごとにとても良いと感じました。 それはすべてに値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはチャンスを与え、あなたはそれを少し後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209984&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/curetwinkle/reviews&#34;&gt;curetwinkle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve always loved Precure transformations and have always looked forward to them every year despite not watching the full series since I was afraid it would be too childish and I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;minimiau&#34;&gt;minimiau&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、話を話せます。 ディズニー、時にはBarbieとMattelが共演しているので、こんなテーマで新しいことを作ることができますか？ そして、はい、この時期のプリキュアをしたトーイは、「プリンセス」で新鮮な話をしました。 私はその物語が覚えやすいものだと認めます。 最初はストーリーが少し遅くなっていましたが、トワイライトが登場すると、物語の村人が現れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、常に夢の重要性と、それを真実にするための真剣さを私たちに覚えています。 敵のDyspairは、その夢を払拭したい。 夢はいつもこの悪い気持ちになるでしょう。 壊れた夢は、私たちが愛する人たちの未知数です&amp;hellip;他のプリキュアシリーズは、夢のテーマに触れましたが、主人公の唯一のものです。 今回はGo！ 私たちはあらゆる種類の夢を見ることができ、人々がそれらの夢を真実に見るために戦うために、王女はすべての人の夢を追いかけるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：春野はるかの場合。 このキャラクターは、少女の憧れかもしれません。 彼女は好きなものを見ると、バレエ、バイオリン、ドレスを作る方法を学びたいと思っています。 はい、初めに彼女は難しいことを発見します。彼女は何を始めるのか決して放棄しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的に、キャラクターの開発は本当に良いです。 彼らには疑念、自分の夢、欠陥があります。 彼らは間違いを犯して拒絶し、ついに彼らは自分の夢についてだけでなく、友情やチームワークなどについて学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は大丈夫です。 それだけで。  Opは十分に良く、あなたはそれをよく思い出すことができます。 両方のエンディングは本当に良いです。 顕著な音楽はバイオリンです。 その犠牲の一つの主な武器であるだけでなく、シリーズの重要な楽器です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ToeiはCGIアニメーションでは本当に向上しています。 今や、攻撃や時には変換シーケンスには、そのようなアニメーションがあり、それは本当に素晴らしいようです。 たぶん光沢がありすぎるかもしれませんが、たぶん疲れているかもしれませんが、2回目のEDではそれが変わり、より良くなります。 私の意見では、2Dアニメーションは平均です。 時には悪くなることもありますが、一般的には間違いがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にみて、凍結は本当に素晴らしかったです。 プリキュアのファンがアニメを楽しむことができます。 他のプリキュアシリーズよりも優れています。 あなたがファンでなければ、始めるか見守る良い時期です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210491&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/minimiau/reviews&#34;&gt;minimiau&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, lets talk about the story. Disney and sometimes Mattel with Barbie, makes stories with princesses, so&amp;hellip; Can precure make something new with these theme? And yes, Toie with this season of precure made a fresh story wit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zettairyouiki&#34;&gt;ZettaiRyouiki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、行く！ プリンセスプリキュアまたはそれ以来のGoPri。 何らかの理由で人気のある、そして愛されるシーズン。 ほとんどのファンはこれが最善の理由ではないと言っています。 しかし、私たちの中にはこれがまったく逆であると信じている人もいれば、これはフランチャイズからのWORSTシーズンです。 どうして？ ちょうど読み続ける&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：このレビューにはスポイラーが全部あります！ 極端ではないがスポイラー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GoPriのストーリーは既に弱点の1つです。 まず、主要な構造は2年前に放映されたDokiDokiとまったく同じです。 そして、あなたが「ゼタタイ」に行く前に、プリティキュアのすべてのシーズンは、同じ構造に従います。私は、新しいキュアが途中で参加するような、1つか2つの小さなことを意味しません。 私は全体のような意味！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウィット：最初のエピソードは、最後の1つを余分に取ることで参加する様々な治療です、そして、エピソード11は変身することができる1人の悪役との最初の大きな戦いを持っていて、光り輝く新しいコンビネーション攻撃で打ち負かされ、 キュアが現れたら、最終的に悪役が途中で大きな戦いになると、レッド・キュアが加わり、次に別の新しいコンビネーション攻撃でエピソード30ウォンで決定的な戦いがあり、最後に最後の戦いのフィナーレ 最終的な上司に対するピンク・キュアなのです。 見る？ 彼らはまったく同じものです。 他の季節はこれほど悪くはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの夢を追っているプロットラインのようなプロットのように、プロットには他の問題もあります。そして、主人公にとって可能な愚かな目標の1つ、自然に決してこれを乗り越えることのできないもの、 シリーズが最初から存在してはいけないことを忘れてしまったので、彼女を巻き込んでいるすべてが巨大なくぼみの原因となっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまりPretty Cureは小さな女の子向けですが、それはプロットがこのように怠け者であることを意味するものではありません。 ひどいドキドキでさえ悪くはありませんでした。 少なくとも試したことは、GoPriが多くなったことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫です、そして今シーズンには驚くべき質のエピソードはほとんどありませんでした。 しかし、まだそれに問題があります。 初心者のために、3Dは不調で、外れているように見えます.HapiChaがそれをしたときに悪かったように、今は悪いです。 マホ・ガールズがそれを乗り越えてうれしい。 さらに、ほとんどの戦闘は、非常に少数のパンチとキックとあまりにも多くのフィニッシャーとコンビネーション攻撃のスパムで、怠け者のアニメーション化されています。 どういうわけか、これらの戦いはファンサイトの中で高く評価されています。 また、特別な攻撃やフィニッシャーの多くは本当に長く、缶詰のアニメーションの乱用は全体を安く感じさせます。 最近のCureシーズンは、GoPriだけでなく、公正なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの前後に移動するとキャラクターのデザインがあり、それにも問題があります。 大部分は大丈夫ですが、2人は恐ろしいと目立ちます。 私は多くの人が控除したように、キュアフローラとキュアマーメイドについて話しています。 フローラはハーフブロンドのハーフピンクの髪の毛で馬鹿みたいに見えます。マーメイドは髪のようには見えず、まるで卑劣に見えますが、彼女の額は色のついたパテのように見えます。 他の誰もがう​​まく見えますが、Dyspearのばかげた裂け目の鍵穴にもかかわらず。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;衣装のバリエーションもあります。 私たちはエレガントモードを持っているだけでなく、特殊攻撃を使用すると女の子がより長いスカートを着用し、おそらくより多くの缶詰アニメーションに取り組むことができますが、それぞれのキー意味特殊攻撃は衣装に独自のバリエーションをもたらします。 問題は、これらのバリエーションがすべて1つまたは2つのアクセサリーを保存して同じに見えるだけで、特にHapiChaが実際に行って、誰にも2つのユニークな余分な衣装と共有アップグレードを加えた後、余分な人形と衣装を売ることを熱心に試みる東映のように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歌とそれ以外のものはすべて問題ありません。 唯一の問題は、より多くの省資源と遥かな叫び声を耳にするために、OPが通常より少し長くなっていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これはすべてが消えて、崩壊するところです。 この番組からの出演者はひどいですが、主に遥香のフランチャイズからの最悪の治療です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、はるか&amp;hellip; ManaがMana Sueのために嘲笑されて軽蔑された時を覚えていますか？ まあ、はるかはマナのようなものですが、マナの数少ない肯定的な特徴がなく、愚かなものになってしまいます。 少なくともマナは彼女のキュアカラーに奇妙な能力を持っていて、それが彼女を際立たせました。 遥香は、彼女が何かをしようとすれば、何とかして非現実的なレベルまで優れていることを除けば、一般的なダムのピンクのリードです。 彼女が本当に疲れていたにもかかわらず、彼女が自分のパーティードレスを作っていて、クラスでうまくやっていて、週の戦いの怪物の中でその日を保存していたことについての最初のエピソードがあった。 彼らはそれを作ってしまったので、彼女は戦っていなかったし、他の2人は自分自身でモンスターを扱ったり、問題を引き起こしただけだったが、スライスされたパンから遥かに遥かなものを見せなければならなかった。 はるかに多くの問題がありますが、私はスポイラーでこのレビューを捨てることは望ましくありません。 私はエピソードの半分が何らかの形で遥かに、あるいは部分的に巡っているように言います。 そして、私はこのフランチャイズが友情とチームワークであると考えていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の治療法については&amp;hellip;南は基本的には、一般的な青い治療法です。 あなたが以前にBlue Cureを見たことがあって、Erikaでなかったなら、あなたはすでに南を見た。 彼女はスマートで、生徒会を率いて、水と氷の力、水との親和性、恐怖の幽霊を持っています。そして基本的にすべての以前のブルーキュアです。 非常に怠惰な。 キララは素晴らしいですが、ユニークになるよう努力してくれた唯一のキュアです。ありがたいことに彼女は一番人気があります。 タワーは基本的にすべての元敵がヒロインを集めて、再びゼロの創造性を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストは大丈夫ですが、カナタは以前のビショナンよりも優れていますが、まだまだ意味のない愛の関心事です。 悪役は大丈夫ですが、あなたは閉じることが作家からの彼のすべての注意を払っていることを伝えることができます。 ディテールはスポイラーを伴いますが、彼は基本的に彼が得たすべての愛を持つVillain Harukaだと言いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GoPriは最悪のプリキュアシーズンです。 それは恐ろしいことではないが、最も弱い試合、最も弱い試合、そして最も弱い試合がある。 以前の季節から多くのものがリサイクルされていると感じていますが、例外はほとんどありません。  fanbaseは絶えずそれをshiillingし、上司のHapiChaを殴ったり嘲笑したりしても問題は解決しませんでした。 あなたが決して別のキュアシーズンを見たことがないなら、それはいいと思うが、それからフレッシュのようなものから始めるべきである。 フランチャイズはタフな女の子に焦点を当てているのでユニークで、プリンセスのモチーフはこれにちょうど適合しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しかった瞬間があった、キララは素晴らしかったし、それは良い嘲笑の材料になります。 あなたはGoPriより悪くなるかもしれませんが、これがSplash Starのような真珠を持っていたのと同じフランチャイズであると考えると、これはかなり格下げです。 あなたがプリンセスとストックアニメーションの戦いを愛していないか、何らかの理由でPretty Cureをすべて見たいのでなければ避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225027&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZettaiRyouiki/reviews&#34;&gt;ZettaiRyouiki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, Go! Princess Precure or hencefort GoPri for simplicity. Quite the popular and beloved season for some reason. Most fans say this is one of the if not the best reason. However, some of us believe this is quite the opposite and this is easily the WORST season from the franchise. Why? Just keep reading&amp;hellip;    WARNING: This review has SPOILERS all over! Nothing extreme, but spoilers.    Story - 4    The story in GoPri is already one of its weak points. For starters the main structure is exactly the same than in DokiDoki, that aired two years ago. And before you go &amp;lsquo;But Zettai, every single season from Pretty Cure follows the same structure&amp;rsquo; note I don&amp;rsquo;t mean one or two minor things like having the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;notensmsk-1&#34;&gt;NotenSMSK&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;行く！ プリンセスプリキュアは、ホラー、心理学、コメディー、ライフスライス、メカ、SF、スポーツ、shounenなどのようなジャンルとは異なるものの、私の好みは魔法（魔法） 部。 しかし、プリンセスプリキュアは、単なる女の子が超強力ですばらしいことばかりではありません。 しかし、私はアニメのテーマ（私は物語/概要を意味するものではない）に取り組む前に、一つのことを強く伝えたいと思います。 行く！ プリンセスプリキュアは、成熟した視聴者をターゲットとしていないため、そうした方法でアピールするとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはジェンダーに関係なく若い視聴者を対象としており、そのように評価されるべきです。 それは、育った人がそれを楽しむことができないことを意味するものではありません（私は23歳ですし、私はそれを愛しました）が、アニメが何であるか、そして誰がそれを提供するかを心に留めなければなりません。 私の主な議論に戻る。 プリンセスプリキュアは肯定的なテーマで満ちている。 どんなに難しいかにかかわらず、あなたの夢を追うことが基本的な前提です。 それと並行して、友人、家族、そして理解している人々に関する多くの貴重な教訓が得られます。 それは、私たちの夢のための闘争が厳しいかもしれないが、私たちが夢を見ているので、まだ闘いを続けていることを示しています。 そしてそれはアニメの美しさだけではなく、その要点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は子供向けなので、実際の生活の一部であるが、子供たちが理解するのが難しいテーマや、彼らに悪影響を及ぼすテーマに接しないので、大人のスタイルのジョークも、意図的な皮肉も、 政治（背を刺し、何がないか）。 もちろん、私たちは長い変革を遂げています。 しかし、それは浮き沈みのない穏やかな話があることを意味するものではありません。 緊張があり、期待があります。かなりスリリングなシーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシングはうまくいきます - それは、それが混乱させるためには速すぎる、または退屈になるには遅すぎることはありません。 アニメーションは良い - それはすべての活気と滑らかなディスプレイ上であり、アニメが配信したい場合、それは激しい戦闘シーン（血液や痛みはないが）で美しく配信する。 私はそれについて過度に顕著な何かを見つけられませんでしたが、音は賛辞です。 キャラクターは特定の特性に固執しますが、正直言って、それが子供のためであったとすれば、過度の3D性格ビルドは不適当です。 それはキャラクターがちょっとばかげた投射だと言っているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、アニメが本質的に子供たちを対象としたレッスンであると理解すれば、誰でもそれを楽しむことができます。 それは思い出深い経験を残して非常にうまく処理することを賢明に提供し、プロットすることがたくさんあります。 あなたが楽しんでくれることを望みます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NotenSMSK/reviews&#34;&gt;NotenSMSK&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Go! Princess Precure was a hard thing to pick up given that my preferences - while being variant with genres like Horror, psychological, comedy, slice of life, mecha, sci-fi, sports, shounen etc prominent - never really had the Mahou (magical) part. However P &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firechick12012-1&#34;&gt;Firechick12012&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;春野は、13歳の時でもいつも王女を夢見ていました。若い頃、彼女は奇妙なピンクのキーを彼女の夢を実現できると伝えました。 数年後、彼女は素敵な若い女性になることを願って、ノーブルアカデミーと呼ばれるエリート中学校に移ります。 彼女が2つの妖精、パフとアロマを満たしているとき、彼らはクローズと彼のモンスター、Zetsuborgによって追われている。 不思議なことに、彼女が保持しているキーが彼女を魔法の女の子、Cure Floraに変えてしまう。 それが判明したように、パフとアロマは、ホープ・キングダムの妖精で、ディズピアと彼女の手先という邪悪な女性に征服されています。 王子、カナタは、ホープキングダムを元気にするために、12人のプリンセスキーズが必要であり、助けようとしています。 彼らの仲間たちは、静かで美しい南南道、癒しの人魚、陽気で陽気なモデル、天野晴良、キュア・トゥインクル、そして復活したホープ・キングダムの復活王女トワ、キュア・スカーレットです。 彼らはDysDarkを倒し、彼らの世界と希望の王国を救うことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはHappiness Chargeの大きなステップアップです。 それははるかに明確に見える、動きはより流動的であり、変換シーケンスは人生に満ちているだけであり、CGIは場所の十代のビットを見ていないが、統合されたより良い時がある。 私は間違いなく最初のエンディングテーマのアニメーションが好きだった。 第二のもの&amp;hellip;あまりそうではありません。 文字はまだCGIがあるときに奇妙な谷の領域に落ちる。 色は明るく、アニメーションには奇妙な、スモーキーな、濁ったクオリティーがありません。幸福のチャージは多くの時間に悩まされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プリキュアシリーズが他の季節の音楽を再利用することはよく知られていますが、お互いに繋がれていないためであってはならない時でも、ゴープリンセスはまずこの問題を抱えていました。 ありがたいことに、後半になると、Doki Dokiの音楽は完全に消えてしまい、元の音楽にはうまくいきます。 私はインサートの曲が少しばかげていると思うし、特定のシーンに影響を与えることはないが、彼らは悪くないし、音楽の残りの部分もかなり良いです。 オープニングのテーマは間違いなく幸福のチャージからの大きなステップアップであり、それは私の耳に怒らない。 最初のエンディングテーマは絶対的に美しく、プリキュアよりも4月にクラシック音楽のアニメになるように聞こえますが、「崇高な王女になりたい」テーマには適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが持っている欠陥はほとんど私のためにかなりマイナーです。 それはちょうど私が子供の傷害を悪化させて喜んで合理的な事を行うよりも遊びに乗ることができるという事実で、私はひどいエピソードをしてしまった（エピソード37、学校演劇あり） 誰かに代わってもらうと、ランコはデビューエピソードですべてを台無しにし、キララに同じことをしないと言っても途中で邪魔した厄介な小さな偽善者だった。 しかし、それはちょっとした問題だったし、それ以外のものはすべて比較的大きかった。 しかし、私はうそをつくことはありません。これは誰のためのショーでもありません。 ばかげたガーリー、ピンク、黄、赤、白のような鮮やかな色彩で溢れているショーは、大きなドキドキしたドレスがあり、女の子のキャラクターは夢に縛られていない。 しかし私のために、それはそれがどのようにガーリーだったからかわいくなったので、とてもサニーではなかった。  G3 My Little PonyやLady Lovely Locksのようなショーは、魅力的で本当に面白い話をするのではなく、女性のジェンダーの役割や全体的な糖度を強要したり、彼らが持っていた可能性を利用しなかったので、 過度の女の子が聴衆を引き付けると思っていたが、それはうまくいかなかったと思ったので、ほとんど知られていない、または嫌いだった。 それはそのサッカリン画像が潜在的な観客を追い払わせるようにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、女の子のための公演や女の子のショーは、品質が低く、できるだけ可愛らしく、ガーリーとサッカリンになることを重視して、何年にもわたって反発してきました。 ありがたいことに、この考え方は、ファンとクリエイターの両方にとって死んでいるようです。 ローレン・ファウストは「マイ・リトル・ポニー：フレンドシップ・イズ・マジック」を創り、すべての性別や年齢層の人々にアピールし、ストーリーテリングとキャラクターの開発に力を入れた結果、現代の現金貨物フランチャイズとなりました。 キャンディーキャンディー、赤毛の白雪姫、夜明けのヨナ、奇跡のレディバグ、スティーブン・ユニバース、マドカ・マジカ、エヴァー・アフター・ハイ、モンスター・ハイなどの他のショーは、観客が大好きです。 女の子のためのショーの基準：ショーが女の子を対象としている、または女の子に姫やガールの要素があるからといって、それは悪い意味ではなく、その実行がうまくいくと、誰でも誰もが愛することができます。 私は誇らしげに言うと、プリンセス・プリキュアがプリンセスの私の見解を永遠に変えたと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの娘、妹、姪、または誰とでも良いショーを見たい場合は、Go Princess Pretty Cureがあなたのためのショーであり、それはポーキーなドレスでさえ、女の子がお尻を蹴ることができることを示しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209798&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Firechick12012/reviews&#34;&gt;Firechick12012&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Confession time: when I was little, I absolutely HATED girly things. Well, my mom says I played with a lot of Barbie dolls when I was a kid, but other than that, I hated anything remotely girly. I still hate dresses and skirts to this day though only because of sensory issues, I didn&amp;rsquo;t watch shows like My Little Pony, Bratz, or anything of the like when I was young, I despise makeup because I don&amp;rsquo;t like the way it feels on my skin, and I used to think that all shows for girls were bad and were all about pretty princesses who did nothing but giggle at nothing, have endless tea parties, and cry over the stupidest things&amp;hellip;and I&amp;rsquo;m a girl! I was VERY into shows like Pokemon, Digimon, Yu-Gi-Oh, Monster Rancher, Codename: Kids Next Door, Danny Phantom, etc. Anything that had cute monsters saving the world and characters who &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;curetwinkle-1&#34;&gt;curetwinkle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいつもプリキュアの変容を愛してきたし、幼稚過ぎるのではないかと恐れて以来、フルシリーズを見ていないにもかかわらず、毎年彼らを楽しみにしていました。 しかし、私はGoを試してみることにしました！ プリキュアプリンセスと私は嬉しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを書いているので、文字通り、このアニメを誇って、それが傑作であり、世界中の誰もがそれを見なければならないと言いたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはすべてのエピソードで驚きです。 あなたは、子供を対象とした退屈なアニメに飽きてしまったと思っています。子供向けですが、主に夢について扱われるテーマがたくさんあります。彼らは明らかに未熟でもハードコアでもありませんが、あなたに触れることができます 私はシリーズ全体で何度も泣いたと言うのは恥ずかしいことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは素晴らしいです。 クオリティーが低下するエピソードはごくわずかですが、驚くほどの戦いシーンや魅力的な魔法の力を提供することは決してありません。 いくつかのエピソードはおそらく2015年の最も驚くべきアニメーションの1つを持っており、このようなアニメでそのような細部と滑らかさを見ることに驚くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はアニメに本当によく合いました。  OSTは本当にプリンセス・ムービーのように聞こえるので、プリンセスのテーマは非常に再発し、決して外れているとは感じません。 トランスフォーメーションの音楽を聴くと、私が何を話しているのか分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が正直に言うと、これは私が今までに見た中で最高の魔法の女の子アニメだと言うことができるので、全体的に私はアニメに10点を与えました。 それはいくつかのことを強調しているかもしれませんが、私は各エピソードごとにとても良いと感じました。 それはすべてに値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはチャンスを与え、あなたはそれを少し後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209984&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/curetwinkle/reviews&#34;&gt;curetwinkle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve always loved Precure transformations and have always looked forward to them every year despite not watching the full series since I was afraid it would be too childish and I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;minimiau-1&#34;&gt;minimiau&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、話を話せます。 ディズニー、時にはBarbieとMattelが共演しているので、こんなテーマで新しいことを作ることができますか？ そして、はい、この時期のプリキュアをしたトーイは、「プリンセス」で新鮮な話をしました。 私はその物語が覚えやすいものだと認めます。 最初はストーリーが少し遅くなっていましたが、トワイライトが登場すると、物語の村人が現れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、常に夢の重要性と、それを真実にするための真剣さを私たちに覚えています。 敵のDyspairは、その夢を払拭したい。 夢はいつもこの悪い気持ちになるでしょう。 壊れた夢は、私たちが愛する人たちの未知数です&amp;hellip;他のプリキュアシリーズは、夢のテーマに触れましたが、主人公の唯一のものです。 今回はGo！ 私たちはあらゆる種類の夢を見ることができ、人々がそれらの夢を真実に見るために戦うために、王女はすべての人の夢を追いかけるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：春野はるかの場合。 このキャラクターは、少女の憧れかもしれません。 彼女は好きなものを見ると、バレエ、バイオリン、ドレスを作る方法を学びたいと思っています。 はい、初めに彼女は難しいことを発見します。彼女は何を始めるのか決して放棄しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的に、キャラクターの開発は本当に良いです。 彼らには疑念、自分の夢、欠陥があります。 彼らは間違いを犯して拒絶し、ついに彼らは自分の夢についてだけでなく、友情やチームワークなどについて学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は大丈夫です。 それだけで。  Opは十分に良く、あなたはそれをよく思い出すことができます。 両方のエンディングは本当に良いです。 顕著な音楽はバイオリンです。 その犠牲の一つの主な武器であるだけでなく、シリーズの重要な楽器です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ToeiはCGIアニメーションでは本当に向上しています。 今や、攻撃や時には変換シーケンスには、そのようなアニメーションがあり、それは本当に素晴らしいようです。 たぶん光沢がありすぎるかもしれませんが、たぶん疲れているかもしれませんが、2回目のEDではそれが変わり、より良くなります。 私の意見では、2Dアニメーションは平均です。 時には悪くなることもありますが、一般的には間違いがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にみて、凍結は本当に素晴らしかったです。 プリキュアのファンがアニメを楽しむことができます。 他のプリキュアシリーズよりも優れています。 あなたがファンでなければ、始めるか見守る良い時期です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210491&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/minimiau/reviews&#34;&gt;minimiau&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, lets talk about the story. Disney and sometimes Mattel with Barbie, makes stories with princesses, so&amp;hellip; Can precure make something new with these theme? And yes, Toie with this season of precure made a fresh story wit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zettairyouiki-1&#34;&gt;ZettaiRyouiki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、行く！ プリンセスプリキュアまたはそれ以来のGoPri。 何らかの理由で人気のある、そして愛されるシーズン。 ほとんどのファンはこれが最善の理由ではないと言っています。 しかし、私たちの中にはこれがまったく逆であると信じている人もいれば、これはフランチャイズからのWORSTシーズンです。 どうして？ ちょうど読み続ける&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：このレビューにはスポイラーが全部あります！ 極端ではないがスポイラー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GoPriのストーリーは既に弱点の1つです。 まず、主要な構造は2年前に放映されたDokiDokiとまったく同じです。 そして、あなたが「ゼタタイ」に行く前に、プリティキュアのすべてのシーズンは、同じ構造に従います。私は、新しいキュアが途中で参加するような、1つか2つの小さなことを意味しません。 私は全体のような意味！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウィット：最初のエピソードは、最後の1つを余分に取ることで参加する様々な治療です、そして、エピソード11は変身することができる1人の悪役との最初の大きな戦いを持っていて、光り輝く新しいコンビネーション攻撃で打ち負かされ、 キュアが現れたら、最終的に悪役が途中で大きな戦いになると、レッド・キュアが加わり、次に別の新しいコンビネーション攻撃でエピソード30ウォンで決定的な戦いがあり、最後に最後の戦いのフィナーレ 最終的な上司に対するピンク・キュアなのです。 見る？ 彼らはまったく同じものです。 他の季節はこれほど悪くはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの夢を追っているプロットラインのようなプロットのように、プロットには他の問題もあります。そして、主人公にとって可能な愚かな目標の1つ、自然に決してこれを乗り越えることのできないもの、 シリーズが最初から存在してはいけないことを忘れてしまったので、彼女を巻き込んでいるすべてが巨大なくぼみの原因となっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまりPretty Cureは小さな女の子向けですが、それはプロットがこのように怠け者であることを意味するものではありません。 ひどいドキドキでさえ悪くはありませんでした。 少なくとも試したことは、GoPriが多くなったことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫です、そして今シーズンには驚くべき質のエピソードはほとんどありませんでした。 しかし、まだそれに問題があります。 初心者のために、3Dは不調で、外れているように見えます.HapiChaがそれをしたときに悪かったように、今は悪いです。 マホ・ガールズがそれを乗り越えてうれしい。 さらに、ほとんどの戦闘は、非常に少数のパンチとキックとあまりにも多くのフィニッシャーとコンビネーション攻撃のスパムで、怠け者のアニメーション化されています。 どういうわけか、これらの戦いはファンサイトの中で高く評価されています。 また、特別な攻撃やフィニッシャーの多くは本当に長く、缶詰のアニメーションの乱用は全体を安く感じさせます。 最近のCureシーズンは、GoPriだけでなく、公正なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの前後に移動するとキャラクターのデザインがあり、それにも問題があります。 大部分は大丈夫ですが、2人は恐ろしいと目立ちます。 私は多くの人が控除したように、キュアフローラとキュアマーメイドについて話しています。 フローラはハーフブロンドのハーフピンクの髪の毛で馬鹿みたいに見えます。マーメイドは髪のようには見えず、まるで卑劣に見えますが、彼女の額は色のついたパテのように見えます。 他の誰もがう​​まく見えますが、Dyspearのばかげた裂け目の鍵穴にもかかわらず。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;衣装のバリエーションもあります。 私たちはエレガントモードを持っているだけでなく、特殊攻撃を使用すると女の子がより長いスカートを着用し、おそらくより多くの缶詰アニメーションに取り組むことができますが、それぞれのキー意味特殊攻撃は衣装に独自のバリエーションをもたらします。 問題は、これらのバリエーションがすべて1つまたは2つのアクセサリーを保存して同じに見えるだけで、特にHapiChaが実際に行って、誰にも2つのユニークな余分な衣装と共有アップグレードを加えた後、余分な人形と衣装を売ることを熱心に試みる東映のように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歌とそれ以外のものはすべて問題ありません。 唯一の問題は、より多くの省資源と遥かな叫び声を耳にするために、OPが通常より少し長くなっていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これはすべてが消えて、崩壊するところです。 この番組からの出演者はひどいですが、主に遥香のフランチャイズからの最悪の治療です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、はるか&amp;hellip; ManaがMana Sueのために嘲笑されて軽蔑された時を覚えていますか？ まあ、はるかはマナのようなものですが、マナの数少ない肯定的な特徴がなく、愚かなものになってしまいます。 少なくともマナは彼女のキュアカラーに奇妙な能力を持っていて、それが彼女を際立たせました。 遥香は、彼女が何かをしようとすれば、何とかして非現実的なレベルまで優れていることを除けば、一般的なダムのピンクのリードです。 彼女が本当に疲れていたにもかかわらず、彼女が自分のパーティードレスを作っていて、クラスでうまくやっていて、週の戦いの怪物の中でその日を保存していたことについての最初のエピソードがあった。 彼らはそれを作ってしまったので、彼女は戦っていなかったし、他の2人は自分自身でモンスターを扱ったり、問題を引き起こしただけだったが、スライスされたパンから遥かに遥かなものを見せなければならなかった。 はるかに多くの問題がありますが、私はスポイラーでこのレビューを捨てることは望ましくありません。 私はエピソードの半分が何らかの形で遥かに、あるいは部分的に巡っているように言います。 そして、私はこのフランチャイズが友情とチームワークであると考えていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の治療法については&amp;hellip;南は基本的には、一般的な青い治療法です。 あなたが以前にBlue Cureを見たことがあって、Erikaでなかったなら、あなたはすでに南を見た。 彼女はスマートで、生徒会を率いて、水と氷の力、水との親和性、恐怖の幽霊を持っています。そして基本的にすべての以前のブルーキュアです。 非常に怠惰な。 キララは素晴らしいですが、ユニークになるよう努力してくれた唯一のキュアです。ありがたいことに彼女は一番人気があります。 タワーは基本的にすべての元敵がヒロインを集めて、再びゼロの創造性を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストは大丈夫ですが、カナタは以前のビショナンよりも優れていますが、まだまだ意味のない愛の関心事です。 悪役は大丈夫ですが、あなたは閉じることが作家からの彼のすべての注意を払っていることを伝えることができます。 ディテールはスポイラーを伴いますが、彼は基本的に彼が得たすべての愛を持つVillain Harukaだと言いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GoPriは最悪のプリキュアシーズンです。 それは恐ろしいことではないが、最も弱い試合、最も弱い試合、そして最も弱い試合がある。 以前の季節から多くのものがリサイクルされていると感じていますが、例外はほとんどありません。  fanbaseは絶えずそれをshiillingし、上司のHapiChaを殴ったり嘲笑したりしても問題は解決しませんでした。 あなたが決して別のキュアシーズンを見たことがないなら、それはいいと思うが、それからフレッシュのようなものから始めるべきである。 フランチャイズはタフな女の子に焦点を当てているのでユニークで、プリンセスのモチーフはこれにちょうど適合しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しかった瞬間があった、キララは素晴らしかったし、それは良い嘲笑の材料になります。 あなたはGoPriより悪くなるかもしれませんが、これがSplash Starのような真珠を持っていたのと同じフランチャイズであると考えると、これはかなり格下げです。 あなたがプリンセスとストックアニメーションの戦いを愛していないか、何らかの理由でPretty Cureをすべて見たいのでなければ避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225027&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZettaiRyouiki/reviews&#34;&gt;ZettaiRyouiki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, Go! Princess Precure or hencefort GoPri for simplicity. Quite the popular and beloved season for some reason. Most fans say this is one of the if not the best reason. However, some of us believe this is quite the opposite and this is easily the WORST season from the franchise. Why? Just keep reading&amp;hellip;    WARNING: This review has SPOILERS all over! Nothing extreme, but spoilers.    Story - 4    The story in GoPri is already one of its weak points. For starters the main structure is exactly the same than in DokiDoki, that aired two years ago. And before you go &amp;lsquo;But Zettai, every single season from Pretty Cure follows the same structure&amp;rsquo; note I don&amp;rsquo;t mean one or two minor things like having the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>