<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/major-s6/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/major-s6/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Major S6</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/major-s6</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/major-s6</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/75216.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/7655/Major_S6/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/7655/Major_S6/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;alexhoie&#34;&gt;alexhoie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1つの言葉でこのショーを説明することは不可能ですが、最も近いものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;傑作。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、今シーズンだけでなく、ショー全体について話しています。 このようなアニメのようなものがあります。 才能のある人が自分の夢を追い求める悲劇に。 この場合、世界最高の野球投手になること。 しかし、何よりも、野球をするだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の人生の大まかな年月を経て、椎野五郎/ホンダに従ってください。 怪我、悲劇、強敵の両方と戦っている。 そして、彼らは常に強くなり、登る壁は常に高くなります。 それは本当に壮大な旅です。 リトルリーグからメジャーリーグまでの大まかなパスがあります。 しかし、成功へのショートカットがないことをすぐに知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このアニメは以前の多くのショーで成功していることが証明されているストーリーラインのパターンに従います。 そして、それは私があなたに言うとき驚きではない、私はその華麗なと思います。 彼らは父親を偶像化する小さな子供から始まります。 しかし、彼の父親が奇妙な事故に遭うと、彼は自分自身に頼るようになります。 そして、非常に才能のある、熱心で元気な主人公に成長します。 一つの目標で、より強くなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインキャラクターは、このシリーズでは非常に重要です。私が見た他のアニメのいくつかよりもそうです。 もちろん、すべてのアニメは1人またはそれ以上の主人公を中心にしていますが、このシリーズはちょっと違っています。 私はそれに私の指を置くことはできませんが、彼らは &amp;lsquo;ストーリーテリング&amp;rsquo;を行っている方法は、私はこのキャラクターのために他のアニメよりも気にします。 たぶんハジメノッポを除いて。 主にストーリーテリングとカラフルなキャラクターのために、私はそれを比較することができる唯一のショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私は火と氷、厚くて薄い、血と汗でゴロを追跡しました。
そして私は正直に言うと、私は彼を愛しています。 私は彼の誠実さ、彼の無実、幼稚ではあるが幸せな行動を愛している。 彼のユーモア、腸、才能、心と魂。 そして、それは基本的にこのショーについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何がもっと必要ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;STORY-10-
かなりオリジナル、shounenパターンのいくつかの兆候が、まだ。 それはそれをノッチにして、それより前に誰よりもそれを味わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART-10-
最初の2シーズンはまともだった。 しかしそこから、質はラインに沿ってよりよく得られ、最後のシーズンはすばらしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SOUND-10-
現実的なサウンド、さまざまなシナリオのバリエーションがたくさんあります。 それはあらゆる面で印象的です。私はすべてが欠陥に気付いたことを思い出すことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER-10-
このショーは、主人公のためだけではなく、キャラクターの最高得点を取得します。 あなたがゴロに従うとき、面白いキャラクターがたくさん出会い、それぞれとその一人はユニークです。 もちろん、それらのいくつかは他のアニメのキャラクターに似ています。 しかし、すべてのキャラクターを追加すると、最高得点に値するはずです。 間違いない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ-10-
このショーは、あなたが1つの投球/ピッチでゲームを決定することができる緊張の瞬間をキャプチャします。 それはすばらしいことです。 しかし、ユーモア、キャラクター、ストーリーは素晴らしいです。 私は最後のエピソードで終わったときにほとんど泣いて、それはあなたの心の空の穴で私を残しました。 あなたが何かを見逃して、あなたがもっと欲しいときにあなたが通常感じる気持ち。
それは私がそれを楽しんだことを意味し、それはフルスコアに値する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10-
ここで驚きはありません。
私がちょうど書きましたように、あなたがその空の気持ちを得るとき。 これは、このアニメがすばらしかったことを示す良い指標です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私は何を言うことができます。 私はこのアニメを終えてから約3ヶ月が経過しており、私の心の空はまだそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこれを見るために、これ以上の理由が必要ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34737&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alexhoie/reviews&#34;&gt;alexhoie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s impossible to describe this show with one word, but the closest would be.     Masterpiece.     And im not just talking about this season, but the show as a whole. It starts of with a bang, like these kind of animes usually do. With a tragedy that leads a talented individual to pursue his dream. In this case, to be the best baseball pitcher in the w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dredgy&#34;&gt;Dredgy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;最終コース&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの始まりからの勢いを続けて、S6はすべての季節の頂点になりました。 これは、専門家として行われ、行われた場所であり、栄誉と情熱が上にある唯一のものになるために戦うために与えられた舞台です。 前のシーズンのような野心、情熱、精神は、新たな遭遇と障害が新たな季節を伝えるためにいくつかのねじれと物語を加えるために追加されても消え去ることはありません。 まったく新しい物語が登場して、このシリーズは以前と同じエッセンスを提供しながら、ゴロだけでなく、彼が直面する状況や障害を取り巻く新しいキャラクターの集まりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;過去のシーズンは、2人以上の人の競争力と忍耐力に関するものですが、今度はシリーズの認識が異なります。 それがプロリーグにどのようになるのか、チームに力と弱点があるのか​​について、 関係するいくつかのキャラクターについて異なる話があるシリーズ。 過去の季節と同様に、それはプレイヤーのドラマと精神を引き出す異なる感情を含んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの流れは、ドラマやスポーツのアクションのバランス機能を集中して維持しているため、以前とは少し違って見えます。 そのような設定をすることは、異なる感情やシーンを考慮する必要があるので、見るのは退屈ではありません。 それでも、それは同じ競争面を持ちますが、全体としてのインパクトはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは以前と同じ方法とスタイルを持っていますが、特定のシーンの風景のデザインや効果にもっと焦点を当てています。 爽やかで活気のある芸術は、ストーリーだけでなく、関係するキャラクターにも大きな影響を与えます。  OPとEDの両方のテーマには、ストーリーの意味を表現するように、美しくて魅力的な独自のアートとアニメーションがあります。 文字は、それらの間の一意性を容易に示すことができるように、外観や態度に結びついているように描かれています。 また、ここでのアニメーションは、特定のシーンのそれぞれのアクションや反応に適しています。 野球場やその外でも、写真の明瞭さを維持するのに役立つ大きな光景、面白く見える人々の応援やその他のエクストラのような細部は無視できません。 それは興奮とスリルの付加的な要素を提供するので、それらのすべては、それがより魅力的になるためにシリーズへの大きな役割を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの初めに、&amp;rdquo;Kokoro e&amp;rdquo;という歌を聞いて、前にOP曲として使っていたところを思い出します。 そのような曲を聴くことは、アニメの始まりから今まで、シリーズを生き生きとしていたあなたの感覚に確実に現れます。 今日の&amp;rdquo;ココロ&amp;rdquo;のリズムは新しくても、その本質を物語に落とすことはなく、次第に落ち着いたキャッチーなOPを維持するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末では、&amp;rdquo;Twilight Star&amp;rdquo;は速いビートとエネルギッシュなチューンを持っています。これは、シリーズにこのようなスリル、興奮、そして緊張感が含まれているからです。&amp;rdquo;For Year&amp;hellip;&amp;ldquo;は遅いビートとハーモニックチューン それらの瞬間を覚えている何年もの間、これはすべてが与えられている時間なので、シリーズに韻を踏んで、ストーリーの流れに効果を加えます。 これらのOPとEDの曲を完全にシリーズに影響を与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フィールド内外のBGMやサウンドは、確実に緊張感とスリルをもたらします。それぞれがあなたの感情や興奮を揺さぶって、次に起こることを揺るがします。 興奮して、応援、反応、そして感情が解消されているのは、今シーズンの過去のカップルよりも上です。今回は、ストーリーにも大きな影響を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しい季節には、新しい文字も見られるということです。 いつも興奮とサスペンスをもたらしてくれる彼の頑固さは、思考家になってより従順であるように思える、ゴロであるストーリーの主人公を探してください。 しかし、まだ彼の性格に入っていないことの1つは常に常に高い精神の中で攻撃的です。 彼が獲得し​​、決してあきらめない、そして仲間の選手にとってスポーツマンであることをすべて与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Goroが今プロ野球のチームに入っているという側面のノートでは、チームメイトのいくつかがこのシリーズでかなり注目を集めています。 マードックは肉体的、精神的に激しい性格を持っている。 ワッツ、シニア、チームのリーダーになることが証明された。 過去のチームメートであり、周囲にはかなり注意を払っています。 それにもかかわらず、他のチームメイトはチームを支える素晴らしい仕事をしています。 これらすべてのキャラクターでは、ゴロの本能と単独で作業することは現在のチームには適しておらず、すべてのチームメイトも唯一の目標を達成しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーと状況にブレンドされた新しいキャラクターを追加することで、彼らが採用する真のシナリオのようになりますが、その周りの激しい野心は、代わりにドラマとバランスを保ちながら減少するようです。  Goroがどんな打者と打ち負かすことができることを証明したので、彼のライバルのほとんどが消えるかもしれないように見え、シリーズへの熱に影響を与えるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなキャラクターをシリーズに取り入れることで、状況に応じてフォーカスが変わるため、さまざまな人物が混在しています。 最終的には、バランスのとれたエキサイティングな機能を維持しながら、本質はまだ残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合＆amp; 楽しみ…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは、スポーツ活動、ドラマ、そして本質を安定させることによってより確立されるようになります。 これは前回と同じくらい激しいものではないかもしれませんが、異なるキャラクターの感情や行動のバリエーションを持つようなものです。 音や芸術などの要素が混在していると同時に、シリーズ全体の状況やイベントに影響を与え、活力を与える大きな貢献をします。 このすべての要素をバランスさせて、Goroは依然として視聴者のほとんどを魅了する執拗な態度をとっています。 すべてのシリーズでは、ストーリーに向けたエフェクトやアニメーションとともに、さまざまなレベルの興奮を与えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;**物語の楽しさと理解を最大限にするために、プレクエルを見てください。 希望する=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dredgy/reviews&#34;&gt;Dredgy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“The final course”    The Story…     Continuing the momentum from the beginning of this anime, S6 became the pinnacle of all the seasons. This is where being as a professional took place and done, a stage where honor and passion given away to fight over to be the only one on the top. Ambition, passion, and spirit like the preceding season never fade away as new encounters and obstacles being added to give some twist and tale to tell for a whole new season. With a whole new story to come up, this series gives the same essence like before while a new bunch of characters that will gather around not only for Go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cosmicblaze454&#34;&gt;Cosmicblaze454&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;主なレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：このレビューは、すべての季節、そのOVAsと映画&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メジャーはいつも私の好きなスポーツアニメです。 アニメは、メジャーに参加したい熱心な野球選手、吾人吾郎の闘いです。 野球は実際には私の最も好きではないスポーツなので退屈ですが、何とかメジャーなのは面白そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メジャーは野球についてだけでなく、ゴロの欲望と彼の人生における闘争でもあります。 メジャーが進むにつれて、ゴロは肉体的にも精神的にも成長する。 メジャーは最初はチームに焦点を当てたスポーツアニメとは異なりますが、メジャーはゴロだけに焦点を当てます。 メジャーは野球の素晴らしい記録です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メジャーは良いキャラクターを持っています。 それはゴロ中心のショーですが、それはまだそのキャラクターの良い発達を持っています。 これらの文字は、特にGoroでよく作られています。 ゴロは頑固な男です。 彼のこの態度は決して消えません。 しかし、彼が絶え間なく発展するにつれ、彼はより良い人間に成長します。 彼の発展の高さは、彼が心理的な問題を抱えている最後の季節にあるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メジャーのビジュアルはスポーツアニメにとっては普通のビジュアルですが、それは指向性がありアニメーションです。 野球の試合は素晴らしく刺激的でした。 私はスタッフがどのようにピッチを強調したのが好きです。 音楽も素晴らしいですし、オープニングの一つは私のお気に入りです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はメジャーを楽しんだ。 シンプルなスポーツアニメだけではなく、キャラクター駆動のアニメではありません。 私はそれに問題はない。 すべてが驚くほど素晴らしかったです。 文字、ストーリー、ビジュアル、音楽。 メジャーは実際にスポーツアニメがいかにべきであるかの典型です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=173149&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cosmicblaze454/reviews&#34;&gt;Cosmicblaze454&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Major Review    Note: This review is all about all the seasons of Major including its OVAs and Movies    Major is somewhat my favorite sports anime of all time &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;axel-blaze&#34;&gt;Axel_Blaze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメレビュー（第2部）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tl;下にdr
アニメ： - メジャー
&lt;em&gt;これを読む前にS3で私の前のレビューをチェックしてください&lt;/em&gt;
これは、シーズン4,5,6エピローグとワールドシリーズOVAです。
ジャンル： - スポーツ、ドラマ、ロマンス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初のレビューで言ったように、最初の3シーズンは前菜です。実際の取引はシーズン4から始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの3つのシーズンは、スポーツアニメのジャンルの最上位にあることは間違いない。 アニメのほとんどはこのジャンルの学校の設定をしていますが、大規模な殺人、1つのアウト、その他いくつかのスポーツのプロの性質を示すために選択された少数が続いています。 そして、メジャーはこれらのトップに確かに座っています。 ワンアウトは本物のスポーツよりも本質的にスリラーだが、ジャイアントキルはプロリーグのフットボールマネージャーの問題をむしろうまく描写している。 しかし、12のエピソードと72のエピソードの間で、どちらがより包括的であるかを見ることは困難ではない。 また、メジャーは野球、GKはサッカーです。 メジャーは選手のPOVからのものであり、もう一つはマネージャーからのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S5はますます大きくなりました。  S1から始まった主なストーリーが大変重要になります。 そして物事は解決されます。 しかし、ドラマは非常に激しく、私はどこでもスポーツアニメでもっとドラマを見たことはない。  （多分、赤ちゃんのステップ、しかしまだ強度が低い）。 最終戦はシリーズ全体の中で私が好きで、結論は私が期待していなかったものです。 今シーズンはドラマスポーツの頂点であり、これまでにない優秀なものでした。 しかし、今シーズンはロマンスについてもそうだった。 ロマンスはゆっくりと、しかし確実に開花し始めました。 そして、私たちの主役が野球とロマンスをぶち当たっているのを見るのは面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがS5で終わったと思ったが、私は間違っていたS6はほぼ同等に輝き、スポーツマン（または2）の非常に重要な側面の1つを処理し、彼らは非常にうまくいった。 彼らはそれを過度に拡張しなかったし、どちらも重要性を損なうことはなかった。 フォーカスは、ゲームからゴロ（主人公）にペルソナと彼の問題、そして彼の没落につながった傲慢にシフトしました。 彼はどのようにしてオッズを克服し、チームメイトが彼からどのようにインスピレーションを得ているのですか（実際はシリーズ全体がそうです）。 そして最後の最後のエピソードで、私はいつも私の好きな告白を受け取ります。 今シーズンは素晴らしくドラマを演奏し、プレーヤーの美しさ、問題、浮き沈みを見せてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワールドシリーズのOVAは本質的にS6とエピローグの間のブリッジであり、本質的に2つのゲーム以上のスポーツのものがありましたが、完璧な感覚のためには不可欠です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後にエピローグ。 エピローグは、シリーズ全体の中で私の好きな部分です。 私は彼らが物事を「完全な円」にする方法を愛しています。 私は彼らが育った主人公をどのように示すのが大好きです。 私は最初のオープニングが始まっている間に、彼らが5分で6シーズン全体をどのように示しているかが大好きです。 私はアニメを育てるのに大惨事だし、これはたくさんの選択肢だった。 私は最後に、男の全旅を見せてくれた。 私はゴロと一緒に育った。 唯一の欠陥はtimeskipかもしれないが、彼らはより良い仕事IMOをしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアニメから取り戻すことはたくさんあります。 そして多くの後悔があり、作物を欲しがる。 私はゴロのような私の人生の愛が欲しい、彼のガールフレンドがしたように誰かが私のために落ちる。 才能がないということは、あなたが頑張っていない限り、何かを意味するものではないということを教えてくれました。 あなたの友情を大切にすることを教えてくれます。 そしてそれは私に私のことを懐かしくさせました。 そして最後に、人生がどのように奇妙な方法で繰り返されているかを示しました（あなたがアニメを見るときに私が何を意味するか知っているでしょう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tl; dr： - 信じられないほどのドラマ、あなたが見る最高の野球、育つことについての話、心温まるエピローグ、これのようなアニメから必要なものすべて。 最も完全なスポーツアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価： - （アニメーション、音楽、ストーリー、キャラクター、楽しさ）
S4-8,7,8,8,10（41/50）
S5-9,8,8,8,10（43/50）
S6-9,8,9,8,10（44/50）
ワールドシリーズOVA（7,7,6,6,10 36/50）
エピローグ-10 / 10（この1つを分割できませんでした:)）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207958&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Axel_Blaze/reviews&#34;&gt;Axel_Blaze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime review(part 2)    tl;dr at the bottom   Anime:- Major  &lt;em&gt;check my previous review on S3 before reading this&lt;/em&gt;  This is for seasons 4,5,6 epilogue and world series OVA.  Genre:- Sports, Drama, romance    As I had said in my first review the first 3 seasons are appetizers, the real deal starts from season 4.     These three seasons are undoubtedly right at the top of sports anime genre, treading a path very few sports anime do. Most of the anime have a school setting in this genre, while a select few like Giant killing, One outs and a few other &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bulletbillx&#34;&gt;bulletbillx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはとてもいい（すべての季節だけではなく最後）ので、私はちょうど私が何をすべきか分からなかったので、私はちょうど画面を見て座って終わった。 私は現実の野球のファンではありませんが、このアニメは大した問題ではありませんでした。私は彼が迷惑な子供だったように感じたので、最初のシーズンは楽しめませんでしたが、結局あなたはあなたが 彼とあなたは付き添っています。 私は本当にショーを楽しんだと私は誰にもお勧めします（それは少し長いですし、人々が終了するのに長い時間がかかることがあります）。  GorouはOPの完璧な組み合わせのようですが、常に成長しています。 私には完璧なので、それは私がhaventなぜそれらのすべてを見ていないので最高だと言うことはできませんが、私はすべてのアニメのトップ10  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204619&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bulletbillx/reviews&#34;&gt;bulletbillx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was so good(all the seasons not just the last) that when i finished it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>