<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/keroro-gunsou/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/keroro-gunsou/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Keroro Gunsou</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/keroro-gunsou</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/keroro-gunsou</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/21764.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/516/Keroro_Gunsou/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/516/Keroro_Gunsou/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オタク・クイーンのコナタ・イズミ（LuckyStar）のコメディが放映されたまさにその前に、この地球を征服して征服するケロロと呼ばれる小さな緑のエイリアンが存在しました。 ケロロは自分自身を知りませんさえ、彼はこれを取り除くためにどのように管理します。 これは視聴者が来る場所です。ケロロ宇宙である野生の乗り物のために私たちはすべてそこにいます。 このシリーズ全体は、ほぼすべてのエピソードがほとんど変わらずに終了するシチュエーション形式で伝えられます。 これがシリーズであるかどうかわからない場合は、最初のオープニングクレジットの歌詞を読んでください：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;3月にフォワード！ 地球を侵略しよう！ 私が傘を取るたびに、いつも晴れています。 あなたのステップを気に！ あなたの目を握る！ 私はカレーのために米を料理するのを忘れてしまった！ 私はドアが閉まっているときに指をつかんだし、飛行機に乗ったときに間違った方向に向かっていた！ 私の兵士たちはPlanet Keroで休暇を取った。 ああ、ちょうど夕食を買うほうが安いよ！ もう2つの節がありますが、あなたはその考えを得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは完全に無作為で、地球に侵入する軽い意図で壁から離れている&amp;hellip;エゴ、このアニメのための完璧なテーマソング。 サンライズ（開発チーム）は純粋なランダム性の巨匠です。 ケロロとその従業員、そして彼のペコポン囚人の何事もすべてが起こります。 銀魂、焼き鳥、日本、犬夜叉などのタイトルで有名なケロロは、同社の主力タイトルの1つであり、正当な理由があります。 それは勝利で完全に満たされている。 キャラクターの種類から彼らが関わっている物語まで。これは子供のアニメの第一人者であり、それは倫理を通したすべてのエピソードの終わりに、あなたは学ばなければならないことを思い起こさせる。 しかし、彼らのほとんどは壁から離れていますが、毎回楽しいエピソードになります。 どのようにこれを行うことができますか？ それはあらゆることを楽しませます。 オタクの文化、陸上競技、習慣、漠然としたアニメのタイトルでさえ、安全ではありません（Dunbine、LoGH、Tenku Sharato、MIDORI no HIBI!!）。 彼らはそこに止まらず、政治、映画、有名人は共通の出来事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような他のシトコムのタイトル（LuckyStar、Gintama、Family Guy）のように、彼らはその中にある文字としてのみ面白いです。 人はこれらの文字が楽しいです！ ケロロ、少々愚かな部隊の指揮官、タママ、非常に従順で国境を接する精神病者、そしてギロロは&amp;hellip;よく男性のツンデレです。 他の人と同じくらい面白いキャラクターが十数文字以上あります。 しかしもちろん、あなたは助けができませんが、束の中からお気に入りを選ぶことはできませんが、それはケロロの性質です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートプロダクションは何も書かれていませんが、もしそれを何かと比較しなければならなかったら、このアニメのために完全に機能するポケモン（かわいい動物とレギーのヒューマノイド）に似ていなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これがあなたの紅茶であるかどうかは、いくつかのエピソードを見た後で知ることができます。 私にとっては、私は絶対にそれを愛し、その内容は子供のために用意されていますが、そのユーモアは非常に大人であり、ポップカルチャーでは多くのことを指しています。 ラッキースターと銀魂が赤ちゃんを抱えるなら、ケロロが結果になるだろう。  8/10（非常に良いアニメ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25792&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well before otaku-queen Konata Izumi&amp;rsquo;s (LuckyStar) sitcom ever aired, there existed a little green alien named Keroro that came down to command and conquer this planet. How he will manage to pull this off even Keroro doesn&amp;rsquo;t even know himself. This is where the viewer comes in. We&amp;rsquo;re all there for the wild  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakufreak&#34;&gt;OtakuFreak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;漫画がアメリカで初めて出てきたとき、私はFrong Sergeant（ケロロ軍曹とも呼ばれます）のファンになり始めました。 最初は私が好きではないマンガになるつもりだったけど、結局私はエイリアン・スペース・フロッグの奇妙な奇妙なケロロに恋しました。 私はYoutubeでエピソードを見始めて、彼らは私が期待していたとおりだった。 ショーはキディのように思われるが、彼らは大人のテーマがたくさんある。 また、多くの有名な日本の映画やアニメ（ガンダムのほとんど）のシーンのアニメの中でスケッチをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は芙蓉と始まり、日田夏美は家の外に隠れているような変なカエルを見つける。 兄弟はエイリアンを捕らえ、エイリアンの侵略を恐れ、ケロロ、エイリアン、そして彼のチームメイトの後ろに残します。 その後、ナツミは小さな男を働かせます。 家の清掃、皿洗いなど。 すぐに彼は家族の一員となりますが、世界を引き継ぐ予定です（彼の外国人レースはポコペンと呼んでいます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ケロロはすぐに彼のクレイジーで面白い友達と出会う。 プライベートタママは、ケロロの左手の男です。常に彼の命令に従っていますが、彼には奇妙な愛情があります。タマムにも分割された人格があります。 ガロロ騎士団は銃声で狂った鼻血であり、夏美を圧倒し、ケロロを守ろうとする。 ケルロの最危険な友人の一人です。  Kululuは地球を侵略する唯一の任務のために作られた致命的な武器を発明して作り出します。 その後、他のグループのメンバーによって無視されることがあり、地球を守るために命を捧げた宇宙のDoror（別名Zeroro）があります。 それから、ケロロの最愛の甥Moa-Chanが、地球を破壊しようとしているが、愛する叔父のためだけに後退している若い女性がいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ケロロと彼の友人たちはいくつかの冒険に行き、地球を侵略しようと多くの試みをします。 彼らはいつも失敗しているか、人間が人間をより良くする方法。 しかし、地球に侵入するケロロ計画の周りにガンダム模型がある限り、実際には非常に長くなるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はちょっとハーフアップされていますが、それはいいアニメではありません。 それは多くのカラフルなキャラクターとエピソードを持っていますので、あなたは彼が次に何をするのか見たくなります。 ケロロはあなたが日本の最新のアニメアイドル（ガンダムの次のもの）の一つになっているので、あなたが追い越すはずのアニメではありません。 だから、それをチェックして、私はあなたが笑いか2つあると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtakuFreak/reviews&#34;&gt;OtakuFreak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started to become a fan of Sergeant Frong (aka Keroro Gunsou) when the manga first came out here in the US. At first I though this was gonna be some manga I wouldn&amp;rsquo;t like but eventually I fell in love with the crazy antics of the Alie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keitaro004&#34;&gt;Keitaro004&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ケロロ軍曹は、芸術的スタイルのために非常に若い聴衆を対象としたアニメシリーズの一つです。 このショーでは、「ポケモンのように見える」というのが普通のコメントです。 あなたはもっと間違ってはいけません。 アメリカでは、この番組はティーンレーティングを受けたことがあります。 なぜ？ このアニメは驚きでいっぱいです：70-90年代のアニメ、ヌード、パワフルな荒々しい場面のあるエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ストーリー&#34;&gt;ストーリー：&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;このショーは、「ケロロ小隊」と名付けられた5つのカエルのグループを囲んでいます。 彼らの仕事は単に地球に侵入してそこのすべてをコントロールすることです。 同じ作図をした300以上のエピソードでは、試してみるとすべてが失敗するほど古くなります。 ルパン、エヴァンゲリオン、みどりの日比谷、涼宮ハルヒの憂鬱、デスノート、修官師、キャラメルと時制メモリアルは、これらのほんの一部に過ぎません。  。 スラップスティックのコメディーから込み入ったものまで、このショーは誰もが愛するものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードは短いですが。  1つのエピソードは2つの部分に分かれていて、それぞれ異なる話があります。 しかしまだ陽気。 また、短編よりも劇的で深刻であることが判明している、24時間にわたる連続したエピソードがある。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;アート&#34;&gt;アート：&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;図面はシンプルですが、このアニメの芸術的スタイルは優れており、実際には「ギャグコメ」のジャンルに合っています。 このアニメーションは非常に高いフレームレートを使用しており、「口が動いているだけのキャラクターは完全に静止しています」という瞬間はほとんどありません。 背景の図はアニメにも適していますが、スタッフはそれらを再利用する傾向があります。 ほぼすべてのエピソードの開始時にヒナタ族の家の悪名高いフレームがその一つです。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;音&#34;&gt;音：&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;セイユのすべての声は、彼らが非常にうまく演奏するキャラクターに合っており、あなたの一人が話すたびに笑顔になるでしょう。  BGMは大丈夫ですが、バックグラウンドのようにいつも再利用されています。 各シーズンには約1〜2つの新しいトラックがあります（1つのシーズンは約52のエピソードです）ので、あなたは最終的にそれを暗記することに拘束されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープン＆amp; エンディングは、ドットのショーに合っています。 これらのOP / EDにはすべての音楽ジャンルについて特集されており、歌詞はすべての曲で非常にランダムですので、最終的にはそれらを愛するようになります。 または、少なくとも、それらに慣れている。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;キャラクター&#34;&gt;キャラクター&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;「新鮮で新鮮な」キャラクターを使用する少数のアニメシリーズの1つです。 誰もが違った独特の個性を持ち、巨大なキャストでショーがあり、吉崎さんがどうやってそれを作ったのかは大変信じられないほどです！ いくつかは示唆的で、いくつかはかわいいし、他は純粋なクレイジーです。 主なキャラクターの概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ケロロ=ガンジープラモデルに大きな関心を持っている怠惰な士官。
*ギロロ=暴力的な女性のためのフェチを伴う武器の鞭。  （例えば、Natsumi）
*タママ=ゲイはかわいくて無邪気な顔をして、彼がスナップするまで。 通常、誰かが彼の愛ケロロと交流するときに起こります。 彼は頻繁にS ** t＆amp;のようなこのモードで悪い言葉を使用しています。  B ** ch。  （Funimationサブタイトル）
* Kururu =信じられないほどスマートな発明家だが、女の子でカメラを監視している、非常に不気味な人
バスルーム/キッチン。 基本的に、彼は不気味なオタクを強化しています。 このショーのすべての淫語とやおいの原因
* Dororo =実際には忍者ですが、他のカエルによっては忘れられがちです。 彼はそれについて憂鬱になっているが、実行中のギャグです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンキーウェアのために作られた母親（アキ）と心に残っているがオカルトに夢中になっている典型的な暴力的なツンデレの女の子（ナツミ）である、叔父の妻（Moa / Mois）  （冬樹）&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;楽しみ&#34;&gt;楽しみ&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;私は10と言うだろうが、250のエピソードの後、それは古いものを得るのを開始&amp;hellip;
道徳はしばらくして本当に迷惑になります。 キャラクターが実生活でやるなら誰かを傷つける/拘束する/殺すようなことをするたびに、警告メッセージが表示されます。 また、ほとんどの長編シリーズと同様に、かなりの量のクリップショーがあります。 また、何が起こっても、プロットは進行しません。
私は私の250番目のエピソードで、私はまだそれを楽しんでいますが、私はカエルがすでに世界を侵略してくれることを願っています。 最も賢明な試練さえ失敗しても、それは全く意味をなさない。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;全体&#34;&gt;全体&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;それは楽しい、しかし危険なショーで、日本人が何をすることができるか、若い聴衆を対象としたアニメ/漫画では外国人が何をすることができないのかを示してくれます。 ユーモアはほとんどが軽いので、通常PG評価で、10回目のエピソードごとにヌードのためPG-13のエピソードが表示されます。 ショーの暴力は、通常、無血（鼻血を数えない）ですが、言語は時にはかなり強くなることがあります。  &lt;em&gt;咳&lt;/em&gt; *咳*ドリルウイルス*咳*ロリコンナレーター&lt;em&gt;咳&lt;/em&gt; *咳*咳&lt;em&gt;咳&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はコメディ/ギャグアニメのすべてのファンにこれをお勧めします。
あなたがまだこれを見つけたらあまりにも&amp;rdquo;キディ&amp;rdquo;、漫画にジャンプします。 それは大人のファンファーレです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31474&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Keitaro004/reviews&#34;&gt;Keitaro004&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Keroro Gunsou is one of those Anime-series you would think is meant for a very young audience due to the art style. &amp;lsquo;Looks like Pokemon&amp;rsquo; is an usual comment for this show. You couldn&amp;rsquo;t be more wrong. In the USA, this show would&amp;rsquo;ve received a Teen rating, nothing less. And why? Because this Anime is filled with surprises: Parodies of 70-90s Anime, Nudity and the ocassional episode with outright disturbing scenes.    Story:  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;  The show sorrounds a group of five frogs, named &amp;lsquo;The Keroro Pl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tamama134&#34;&gt;Tamama134&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がケロロと彼のおかしなことを見てペコポン、地球に侵入しようとするとき、私は多くの混ざり合った感情を得る。 私はいつも本当に激しく笑っています。 あなたは人格を理解しようとしている時間の半分を費やして、彼らの性格を混同しているわけではありません。 だから全体的にケロロはあなたが気分を上げる必要があるか、ちょうどコメディがほしいと思うならば、必要です。 今何があったの？&amp;rsquo;。 そして、いくつかのエピソードが私を泣かせますが、それはごくわずかです。 なんらかの理由で、私はショーの中で楽しませ続けるのが好きなので、私はショーが好きです。ケロロはそれを私に与えます。 私は音楽も大好きです。 音楽は非常に泡立ち、幸せです。 それはあなたが起きて踊ることを望みます。 芸術はあなたの伝統的な日本の芸術のようなものではありませんが、それでもまだとても活気があります。 キャラクターはショーに参加したときからすぐにその人物に紹介されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2045&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tamama134/reviews&#34;&gt;Tamama134&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I am watching Keroro and his antics to try and invade Pekopon, a.k.a Earth, I ge &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jetman2021&#34;&gt;Jetman2021&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;あなたは何について話していますか？ 私はちょうど少し成長して、ややいたずらなノーマルカエルです。 私はペコポンに侵入することについて決して考えなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は通常、いくつかの季節にわたって続くアニメを見ません。 まれに、51回以上のエピソードを観たアニメを見ることを検討します。 だから私は決して漂白剤、ワンピース、またはナルトに入ったことはありません。 それから私はSgtを見た。 カエル。 ショーは2004年から開始されており、今年は終了しました。 私はFunimationのダブを見ました。 吹き替えられた季節を見た後、私は1つのことを言うことができます&amp;hellip;サグフロッグは、いつもおかしなダビングされたアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人が最も面白いと考えるアニメが数多くあります。 ゴールデンボーイ、OHSHC、ケンイチ、ラッキースター、ヘタリア、フモフ、リストが続く。 しかし、多くの場合、これらのアニメはすべてトップ10の面白いリストに載っていて、めったに私はSgtを見ません。 カエルのリスト。 さて、サージェントが好きな理由を教えてください。 カエルはそんなに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では多くのアニメウォッチャーがサブタブを好む。 しかし、アニメの吹き替えが大好きです。私はそれらを上手く見つけることができるわけではありません。ただ、彼らがより劇的で、声優のトップにいるという事実だけでなく、毎回同じ声優が出演しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sgtのダブ カエルは私が好きなユーモアだから面白いです&amp;hellip;スラップスティックスクリューボールユーモア。 それはどういう意味ですか？ すべてのエピソードは、アメリカのポップカルチャー、4番目の壁の破壊、肉体的なユーモア、そしてサルのようなオタクという全般的なお祝いを参考にして繁盛しています。 それは私のお気に入りのコメディであるMel Brooksのアニメ版のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はSgtが大好きです。 カエルと私はFunimationがより多くのエピソードを許したと聞いて、私は見ています。 だから、私のような凶悪なスクールコメディが好きで、アニメと呼ばれるような人は、サージェントを強くお勧めします。 カエル。 あなたが私を許したら、新しいガンダムモデルを発売するつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38517&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jetman2021/reviews&#34;&gt;Jetman2021&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;What are you talking about? I&amp;rsquo;m just a slightly overgrown and slightly mischievous normal frog. I&amp;rsquo;ve never even thought about invading Pekopon.&amp;rsquo;    I normally don&amp;rsquo;t watch anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語はかなり奇妙でありながら、まだかなり面白いです。 ショーは週のことのコメディーになりますが、あなたが掘り下げれば、実際にショーを一緒に保っている下線のストーリーがあります。 世界を占領しようとしているカエルのエイリアンの束が、本当に楽しいショーになることが判明しました。 パロディーがたくさんあります。彼らは日本人で、英語ダブに回していても、私は実際にはやっていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は本当にかわいいですし、ステレオタイプでもストーリーはうまくいっています。 ギャグは少しrepeditiveすることができますが、本当に私のintrestを失うことはありません。 彼らは私たちにストーリーとコメディを新鮮に取り入れようと、周りを変えます。 ショーはファンサービスに依存しておらず、それらの時間のほとんどをやや軽くしています。あなたがそれを指摘しない限り、通常は見ないのです。 時には、彼らは時には、より楽しいショーを作るナレーターと話す、第4壁を壊す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえ画像の一部がうっすらとした卵のアートスタイルになっても、Animationはきれいに仕上がります。 詳細はあまりありませんが、この番組のコミカルな部分にはうまくいくと思います。 なぜ彼らはエンディングにCGが入っていて、本当に悪いCGになったのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこには本当に奇妙なものがありますが、実際には何の問題もありません。 彼らの誰も私に耳で出血したくなかった。 奇妙に感じたのは桃岡だけだった。 私は本当に彼女の狂った声を気にしない。 音楽はオープニングとクローズに本当にいいです。 オープニングはRibbit Marchと呼ばれるかなりキャッチーなテーマで、私が起きたい行進のように感じます。 結末はちょっと奇妙で、彼らがそのうちの一つでアフロをなぜ話すのかは不明です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67721&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story is rather odd and yet, still rather funny. The show goes by a comedy of the week thing but if you dig down, it really does have an underlineing story that keeps th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dabchu&#34;&gt;Dabchu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはサブで見た最初のものではありませんでしたが、最初にミュートボタンがない場所でした。
私が13歳の時に戻ると、すべてのアニメが悪いと思っていました（悪い幼年期のエクササイズから-_-）、ゆっくりと使いこなしていました。 私は最終的にそれがミュートされている間、Cardcaptors Subシリーズ全体を見ました。 しかし、私はWikipediaに行き、Kerero Gunsouに記事を見つけました。 だから私はなぜ、そうではないと思って、右に飛んで&amp;hellip;そしてすべてが偉大であることを見つけた！
ほぼ単純なプロット侵略者が地球を征服しようとしていますが、90年代の悪い子供の映画から期待するかもしれないものですが、これはSgt.KereroがAnime / Gunplaであるという事実によってすぐに克服されます。  /マンガオタク、心の中に。 すばやく、私の好きなものはTamamaである仲間のKerero小隊に会います。 あなたが怒ったら、別のディメンソンにあなたを爆破します。
キャラクターはすべて簡単に好きで、それぞれのキャラクターに関連付けることができます。 傲慢だが母なる夏美から悪にいたるまで、嘘つきではない。 忠実でありながら常に見過ごされているDororoから、フレンドリーで無知な富貴へ。 私はそれらのすべてを愛する^^
音楽はかなり良いですが、このショーの本質はキッズのためのもので、イントロとソングを終わらせるためにミュートボタンを止めるのにはちょっと時間がかかっていました。
しかし、穴の中の最大の問題/エースは、ショーが頻繁にアニメやマンガに戻ってきて、良い古いアニメファンだけが得ることです。 しかし、私はそれが懐かしいアニメになっているということは、それがファンのほぼ秘密の愛になっていることを指摘したいと思います。人々は行くことはできません。
2年後に再びシリーズを見つけることは、ケロロ小隊のために私の心の中で特別な場所を目覚めさせる。 私は今、Veohのおかしなことをもっと見る準備ができています^^かわいい、面白い、そしてスマートが好きなら、あなたはこのシリーズを愛するでしょう
（p.s。これを書いている間、私はこれを見つけたときに玉手の芸術が一息つくために逸脱した芸術を探しました：http：//LovuDovu-Desu.deviantart.com/art/KERORO-X-TAMAMA-119798732
うわー、私はこのかわいいO-eを見つけたことを嬉しく思います。 私はシャツとキャットの耳のラインに入るのが良い）
（ダブルP.S.私はこの記事で誤ったケロロの間違いを犯した）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15260&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dabchu/reviews&#34;&gt;Dabchu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show was not the first I watched in sub, but it was the first where I didn&amp;rsquo;t have the mute button on it.  Back when I was 13, I thought all anime was bad( From a bad childhood exerience -_-) and was slowly getting use  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xm0123&#34;&gt;xm0123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;サグ。 カエル、またはケロロ軍曹は、吉崎鉱山によって制作された漫画です。 サンライズによるアニメの適応は2004年に始まり、まだ放送中です。 このシリーズは、最終的に世界の他の多くの場所でその道を見出し、北米に出てきました。  。  。 まあ、決して遅くないほど良い。 このレビューは最初の51のエピソードの幻想のダビングにのみ関係します。 要するに、Sgt。 カエルは陽気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：エイリアンカエルのレースは、地球を征服する任務があります。  。  。 何らかの形で日本の家庭で買い物をしてお金を手に入れて買い物をしているのに気づいた。 それは基本的にピンキーと脳のようなものです。 チームのリーダーケロロは、世界を征服する計画を打ちましたが、何とかして、それはエピソードの終わりまでに失敗します。 連続性があるものの、長いストーリーアークは存在しないという点で、これはエピソードシリーズです。 それはちょうどエイリアンのカエルと偏心した人間が相互作用している。 本当に、それは日本の漫画よりもワーナーブラザーズの漫画のような感じです。 ワーナーブラザーズの漫画が好きなので、私は不平を言っているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Funimationは、これをダビングするとき、Shin-chanをダビングするときに行ったのと同じルートをたどりました。 彼らはアメリカの聴衆にもっと合ってもらうためにいくつかのジョークを書き直したように。 この形式では、Sgt。 カエルは、アメリカの文化、日本の文化、そして英語圏の世界のアニメファンにだけ意味をなす冗談についてのジョークを持っています。 私はそれのほとんどが賢明でよく書かれていると思う。 唯一の欠点は？ いくつかのエピソードは他のエピソードよりも優れています。  8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：それほど壮大ではありません。 これは明らかに巨大な予算叙事詩ではありません。 それは家族に優しいコメディシリーズです。 それは言って、それは悪く見ていない。 明るくカラフルで、あまりにも多くのアニメーションショートカットがありません。 それはそれが必要とすることを行う。  7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：OPとEDの曲の外のバックグラウンドミュージックは、何も壮大ではありません。 一方、OPとEDの曲はかなりキャッチーです。 私はここにはあまり言いたくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Funimationによる声優は一流です。 すべてのキャラクターは適切であるだけでなく、彼らもよく行動します。 ケロロは日本語よりも英語が良く、クリス・サバットはギロロとしては完璧ですが、ドロロとクルルは日本語でうまくいくと思います。 全体的に、それは素晴らしいダブであり、確かにFunimationのより良い努力の1つです。  8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characterization：Sgtには多くの名前の文字があります。 カエル、しかしそれらの大部分は偏心的な楽しみです。 ケロロは怠け者で利己的なガンダムオタク、タママはサイコファンタスだが強迫観念なプライベート、ギロロは暴力的で真剣な戦争の兵士、クルルーは変態、ドロロは絶え間なくねじ切られた自然の恋人である。 私はここで唯一のノックは、シリーズがエピソード的であるため、キャラクターのほとんどが実際には時間の経過とともに発展しないということです。 それ以外に、彼らは素晴らしいです、特にGiroro。  9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：再び、いくつかのエピソードは他よりも優れていましたが、これは私が今まで見た中で最も面白いアニメシリーズの一つです。 私があまりにも笑っていたので、私が初めて逃したジョークをキャッチするためにビデオを巻き戻さなければならなかった無数の瞬間がありました。 私は自分の人生を楽しむためだけに文字を引用していました。 これは私が戻ってくることができるシリーズです。  9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：なぜこれはテレビで放映されていないのですか？ それはただPGと評価されています。信じられないほど面白くて面白くて、時には魅力的です。  （ケロロを模倣する）これは不可能です！  PEKOPONIANS THE WORLDは、私のような奇妙な驚異を学ばなければなりません！  （通常の声に戻って）あなたは文字を引用することによって私が何を意味するかを見ますか？ はい、あなたがチャンスを与えたら、ショーはあなたの上で成長します。  9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28723&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xm0123/reviews&#34;&gt;xm0123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sgt. Frog, or Keroro Gunsou (which just means Sergeant Frog in Japanese) is a manga created and still in production by Mine Yoshizaki. An anime adaptation by Sunrise began in 2004, and is still on the air. This series eventually found its way in many other places in the world, and came out in North America &amp;hellip; in 2009. Well, better late than never. This review  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;demetri124&#34;&gt;Demetri124&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はSgtに初めて紹介されました。 数年前の漫画のカエル（またはケロロ軍曹）。 私はそれを好きにしましたが、アニメが出てきたとき、私は本当にそれを見る衝動がありませんでした。 私がしたとき、私はそれが偉大な行動の選択であったことを誇らしげに言うでしょう。 私が物語そのものについて話す前に、英語の声優を賞賛したいだけです。 たぶんそれは私だけですが、それは多かれ少なかれ私は誰もがマンガを読んで聞こえる想像していた方法です。 私の好きなこれの例はギロロです。 私はいつか読んでいて、「DBZからピッコロのように話したら面白いだろう」と思った。  2年後、アニメが出てきて、誰が彼に声をかけるのかを推測します。 ありがとう、ジョーエル！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ですから、始めるには、世界を乗り越えるために地球に降り立つカエルのような宇宙人の束についての話です。 彼らは悲惨に失敗し、彼らの目標の偽りを放棄し、平均的なアメリカの家族と避難してしまう - 私は日本の家族を意味する。 よりシンプソンズのより明るく偏心したバージョンと混合した、より軽くて楽観的なインベーダージムを想像してみてください。 ポップカルチャーの参考文献、オタクとオタクを基盤としたファンサービス、そしてユーモアのノンストップ感覚を放つと、サージェント（Sgt。 カエル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがsci-fiのパロディーが面白いとは思わないなら、これはあなたのためではありません。 無能なエイリアンが面白いと思わないなら、これはあなたのためではありません。 キャラクターベースのユーモアがうまく使われていると思わないなら、これはあなたのためではありません。 しかし、もしあなたが、性的な大人のジョークや無味のトイレのユーモアだけに頼る必要がない、激しく面白い、マッドカップのコメディショーを見たいなら、これは間違いなくあなた、アニメファンのためのショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブは、アメリカのポップカルチャーへの様々な言及と、パワーレンジャーズ、クリスチャンベール、エルムストリートのナイトメアへのうなずきなど、対話の約3倍のジョークを含んでいます。 おそらく、ショーの面白いことは、侵入したエイリアンが戦争で疲れていたジローロ（Giroro）を熟練した兵士のように見えても、彼らの仕事でどれだけ吸うのだろうか。 乱暴な指導者Sgt。 ケロロはあきらめてからずっと、ガンダム模型を作り、一日中テレビを見ることを選択している.Kululuは戦闘計画のために自分の技術を使うのではなく、隠れたカメラで家のシャワーを見るのに時間を費やしている。 家族の10代の娘（途中では全くヒステリックな）、そしてショーのナレーターでさえ、陽気なランニング・ギャグを持っている。彼はショーを嫌い、ギャンブル・デットを支払うためにFunimationとしか仕事をしていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはユーモアの鋭い感覚を持っています。ジョークはビジュアルでも、大きなパンチラインでも、定期的な会話に混じったちょっとした会話であっても、いつも楽しむことが保証されています。 私の好きなエピソードは、カエルが家族の家の下に新しい基地を建設し、彼らが攻撃されていると思うようになるまでのつながりです。  〜OR〜彼ら自身のアニメを作るために彼らが立ち上がっているエピソード。 あなたが想像していたように、それはアニメーションプロセスのまったくまじめな見た目だけでなく、カエルの小隊がどれほど無能であるかということだけでなく、メタコメディや自己認識の冗談の祭典です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、このショーは魅惑的で面白くて面白くて、あらゆるレベルで動作し、楽しいことをすべて達成しています。 私は今までに作られた最高のコメディアニメであり、通常のアニメやユーモアの笑いを探している人にはお勧めしたいと思います。 セックスジョーク。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71043&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Demetri124/reviews&#34;&gt;Demetri124&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was first introduced to Sgt. Frog (or Keroro Gunsou) by the manga a few years back. I took a liking to it, but when the anime came out I never really had a strong urge to watch it. When I did, I&amp;rsquo;ll proudly say it was a great choice of action. Before I talk about the story itself, I just want to praise the English voice cast. Maybe it&amp;rsquo;s just me, but &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;herdrocks&#34;&gt;Herdrocks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初のエピソードから私を傷つけるだろう愚かなキディアニメだろうと思ったのを初めて見たとき、男は間違っていた。 ケロロはとてもばかげて面白いです、それは私を徹底的に笑っていました。 エイリアンのカエルのおかしなこと、ケロロの怠惰は私を床に抱かせてくれました。
私は最近それがダビングされているのを見て、英語でそれを見直すことにしました。私はそれがどれほどうまくいったのか驚いていました。 それはまた、古いアニメが新しいアメリカのテレビや映画のものを参照して取得しないアメリカのファンを与える、
音楽は本当に私の好みではありませんが、アフロの歌は少なくとも1つの時計と笑いには良いです。
芸術は漫画的ですが、アニメの感覚に合っていますが、ケロロが顔を空にそって歩いているのを見るたびに、私はまだ笑っています。 アニメの幼稚なポワタヤルによって一部の人々はオフになりますが、それを与えるほとんどの人々がそれを楽しむことはとても面白いです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25162&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Herdrocks/reviews&#34;&gt;Herdrocks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;the first time i watched this I thought it would be a stupid kiddy anime that would bore  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrepicmichael&#34;&gt;MrEpicMichael&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だからこのアニメが子供のためのものなら、私は本当にそれが好きだったでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはうまくやっており、それは本当に私の目に輝いています:)素敵なプロット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは2004年のアニメによく見えますし、もう何も言いたくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音、よく声は本当に良いですし、音楽はまた私に笑顔と気分を良くさせています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、ケロロと他の乗組員は、自分のやり方で悪いですが、彼らは本当に面白いと自分のやり方で特別なので、私はそれについて本当に好きなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Enjoinment、私は本当にこのアニメを禁止しましたが、2年前のように見たとしても、このアニメが気分が良くなり、私を笑わせる方法を忘れてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は本当にそれが好きだった、良いプロットは素晴らしいコメディのシーンと参照を持って、それは私に358のようなそれらの185エピソードを見て本当に良い感じる素敵な芸術。 今年はケロロを待っていない（2014年）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべての人に、より多くのホラーtipeが好きな人を受け入れることをお勧めします（しかし、そこにはいくつかのエピソードがあります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128475&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrEpicMichael/reviews&#34;&gt;MrEpicMichael&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So what if this anime is for children i realy liked it.    Story is nicly done and it realy shi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ladycheza4ever&#34;&gt;LadyCheza4Ever&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーが大好き！ 面白い。 彼らはもっと英語でエピソードを作りたいと思っています。 私は間違っていない、私は見ている/ subsの私の公正なシェアを読んだが、私は今子供がいるし、終わりには、私は脳死して、アニメを読んで見なければならない。  .. Netflixとhuluのために得た。  Netflixは最初の3シーズンを使用していましたが、最初の2つを取り除きました。  Huluはそれをサブに持ち、最初のカップルはダビングのエピソードをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LadyCheza4Ever/reviews&#34;&gt;LadyCheza4Ever&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love this show! It&amp;rsquo;s so funny. I just wish &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rondoblend&#34;&gt;rondoblend&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シーズン3このレビューは、そこにいるケロロ軍隊のファンに警告するもので、このアニメが価値のないカウントダウンタイマーを渡します。 ここに理由があります
1.ケロロ小隊は、彼らが侵略者であり、ヒナタが基本的に敵であることを忘れてしまったようです。 特にケロロは、別のドラえもん、友人のない買い物に仲間入りする魔法の生き物になっています。彼の邪悪な笑いに、さようなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.芸術は吸う、予算カットのためかもしれない。 アニメーションは本質的には静止画像であり、場面はしばしばお金を節約するために繰り返される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.ストーリーはコークキーに焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51959&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rondoblend/reviews&#34;&gt;rondoblend&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;season 3 This review is a warning to the fans of keroro gu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sarah18550&#34;&gt;Sarah18550&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;サージ・フロッグの性質は、シンプルで子供のようなアニメーション・スタイルでは非常に欺かれます。 このシリーズは、陽気で、巧みで、非常に過小評価されています。 このショーは、非常に若いオーディエンスのためだけに意図されていたと思うかもしれませんが、それはあらゆる年齢の人に適しています。 このタイトルは、ADVの下で長引き、Funimationの下で市場に流通する前は恥ずかしいです。 それが米国でよりよく市場に出されたなら、それはNickelodeonまたはCartoon NetworkのToonamiの主流であることが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sergeant Frogの各エピソードは、スマートな言葉遊び、表現力豊かな肉体的ユーモア、第4壁の破壊、そして多くのポップカルチャーの参考文献の組み合わせからコメディーを引き出して、コメディのように演奏します（しかしFamily Guyのような独創的で独創的な方法ではありません。 ブリー。） ガンダム、仮面ライダー、宇宙戦艦ヤマト、ドラゴンボール、新世紀エヴァンゲリオンなど、他のタイトルをパロディーする時に、アニメ愛好家は多くの事例を楽しむでしょう。 戦士カエルは、バンダイがガンダムフランチャイズの権利を保持しているので、ガンダムの参考文献ではるかに詳細で直接的です。 しかし、時折オタクセン主義の敬虔な存在があっても、それを「得る」ためのオタクである必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;侵略するKeronian A.R.M.P.I.T.の人格。 小隊はちょうど右のマークに当たった。 ケレロ軍曹は、彼のスクリューボール・アティック、ADDの行動、そしてガンプラの強迫観念で面白いです。 小隊の真剣な兵士ギロロは、積極的で軍事的なスタイルを持っており、笑いにぴったりです。 タママはかわいいですが、また嫉妬深く執拗です。 クールルの冷たい、計算上の性質は楽しいです - 彼はそんなに狂って、サディスティックなことがあります。 最後に、Dororoは穏やかな性質を持つ忍者です。彼は友人のゴールとはしばしば不一致です。 私たちの主人公を補完してやりとりする多くのキャラクターが紹介されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの音楽はとても合っています。 類似ジャンルの他のショーとは異なり、音楽は控えめな存在感を持ち、アクション自体にバックシートを取ります。 オープニングとクロージングの曲は、シリーズが進行するにつれて変化するランダムな混在した袋です。 最初のオープニングである「Ribbit March」は、あなたの頭の中で何日も立ち往生する軍事行進にインスパイアされた気まぐれな熱狂的宣伝です。 最初のクローズテーマソング「Afro Gunso」は、CGカエルを踊る楽しいディスコです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、ダブが好きではないかもしれない人のために、フロッグの上司は例外かもしれません。  Funimationはイギリスのダブで素晴らしい仕事をしました。 このショーの本質を考えると、アメリカの視聴者に関連させるためにスクリプトの書き直しが必要でした。  （注：これは、アジア市場でAnimaxが作った英語ダブと混同しないでください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論としては、サーフ・フロッグは誰のための素晴らしい時計です。 以前にアニメを見たことのない私のベビーブームの親戚は、それを楽しんでいます。 アニメの初心者かハードコアのオタクかどうか、このシリーズは少なくとも時計の価値があると断言しています。 ユーモアでより効果的なショー、または腹の笑いでより一貫性のあるショーを持つことは非常にまれです。 長官のカエルは、長年走っているシリーズではあるが、新鮮なままでいる。 このショーは、視聴者の皆様には決してできないだろうというのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クレジット：Anne&amp;rsquo;s Anime Blogのアン。 許可を得て投稿されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sarah18550/reviews&#34;&gt;Sarah18550&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The nature of Sergeant Frog can be very deceiving with its simplistic, child-like animation style. This series is hilarious, clever, and vastly underrated. Although one would think this show was intended exclusively for a very young audience, it is suitable for people of all ages. It is a shame that this title languished so long &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus-1&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オタク・クイーンのコナタ・イズミ（LuckyStar）のコメディが放映されたまさにその前に、この地球を征服して征服するケロロと呼ばれる小さな緑のエイリアンが存在しました。 ケロロは自分自身を知りませんさえ、彼はこれを取り除くためにどのように管理します。 これは視聴者が来る場所です。ケロロ宇宙である野生の乗り物のために私たちはすべてそこにいます。 このシリーズ全体は、ほぼすべてのエピソードがほとんど変わらずに終了するシチュエーション形式で伝えられます。 これがシリーズであるかどうかわからない場合は、最初のオープニングクレジットの歌詞を読んでください：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;3月にフォワード！ 地球を侵略しよう！ 私が傘を取るたびに、いつも晴れています。 あなたのステップを気に！ あなたの目を握る！ 私はカレーのために米を料理するのを忘れてしまった！ 私はドアが閉まっているときに指をつかんだし、飛行機に乗ったときに間違った方向に向かっていた！ 私の兵士たちはPlanet Keroで休暇を取った。 ああ、ちょうど夕食を買うほうが安いよ！ もう2つの節がありますが、あなたはその考えを得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは完全に無作為で、地球に侵入する軽い意図で壁から離れている&amp;hellip;エゴ、このアニメのための完璧なテーマソング。 サンライズ（開発チーム）は純粋なランダム性の巨匠です。 ケロロとその従業員、そして彼のペコポン囚人の何事もすべてが起こります。 銀魂、焼き鳥、日本、犬夜叉などのタイトルで有名なケロロは、同社の主力タイトルの1つであり、正当な理由があります。 それは勝利で完全に満たされている。 キャラクターの種類から彼らが関わっている物語まで。これは子供のアニメの第一人者であり、それは倫理を通したすべてのエピソードの終わりに、あなたは学ばなければならないことを思い起こさせる。 しかし、彼らのほとんどは壁から離れていますが、毎回楽しいエピソードになります。 どのようにこれを行うことができますか？ それはあらゆることを楽しませます。 オタクの文化、陸上競技、習慣、漠然としたアニメのタイトルでさえ、安全ではありません（Dunbine、LoGH、Tenku Sharato、MIDORI no HIBI!!）。 彼らはそこに止まらず、政治、映画、有名人は共通の出来事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような他のシトコムのタイトル（LuckyStar、Gintama、Family Guy）のように、彼らはその中にある文字としてのみ面白いです。 人はこれらの文字が楽しいです！ ケロロ、少々愚かな部隊の指揮官、タママ、非常に従順で国境を接する精神病者、そしてギロロは&amp;hellip;よく男性のツンデレです。 他の人と同じくらい面白いキャラクターが十数文字以上あります。 しかしもちろん、あなたは助けができませんが、束の中からお気に入りを選ぶことはできませんが、それはケロロの性質です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートプロダクションは何も書かれていませんが、もしそれを何かと比較しなければならなかったら、このアニメのために完全に機能するポケモン（かわいい動物とレギーのヒューマノイド）に似ていなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これがあなたの紅茶であるかどうかは、いくつかのエピソードを見た後で知ることができます。 私にとっては、私は絶対にそれを愛し、その内容は子供のために用意されていますが、そのユーモアは非常に大人であり、ポップカルチャーでは多くのことを指しています。 ラッキースターと銀魂が赤ちゃんを抱えるなら、ケロロが結果になるだろう。  8/10（非常に良いアニメ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25792&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well before otaku-queen Konata Izumi&amp;rsquo;s (LuckyStar) sitcom ever aired, there existed a little green alien named Keroro that came down to command and conquer this planet. How he will manage to pull this off even Keroro doesn&amp;rsquo;t even know himself. This is where the viewer comes in. We&amp;rsquo;re all there for the wild  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakufreak-1&#34;&gt;OtakuFreak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;漫画がアメリカで初めて出てきたとき、私はFrong Sergeant（ケロロ軍曹とも呼ばれます）のファンになり始めました。 最初は私が好きではないマンガになるつもりだったけど、結局私はエイリアン・スペース・フロッグの奇妙な奇妙なケロロに恋しました。 私はYoutubeでエピソードを見始めて、彼らは私が期待していたとおりだった。 ショーはキディのように思われるが、彼らは大人のテーマがたくさんある。 また、多くの有名な日本の映画やアニメ（ガンダムのほとんど）のシーンのアニメの中でスケッチをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は芙蓉と始まり、日田夏美は家の外に隠れているような変なカエルを見つける。 兄弟はエイリアンを捕らえ、エイリアンの侵略を恐れ、ケロロ、エイリアン、そして彼のチームメイトの後ろに残します。 その後、ナツミは小さな男を働かせます。 家の清掃、皿洗いなど。 すぐに彼は家族の一員となりますが、世界を引き継ぐ予定です（彼の外国人レースはポコペンと呼んでいます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ケロロはすぐに彼のクレイジーで面白い友達と出会う。 プライベートタママは、ケロロの左手の男です。常に彼の命令に従っていますが、彼には奇妙な愛情があります。タマムにも分割された人格があります。 ガロロ騎士団は銃声で狂った鼻血であり、夏美を圧倒し、ケロロを守ろうとする。 ケルロの最危険な友人の一人です。  Kululuは地球を侵略する唯一の任務のために作られた致命的な武器を発明して作り出します。 その後、他のグループのメンバーによって無視されることがあり、地球を守るために命を捧げた宇宙のDoror（別名Zeroro）があります。 それから、ケロロの最愛の甥Moa-Chanが、地球を破壊しようとしているが、愛する叔父のためだけに後退している若い女性がいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ケロロと彼の友人たちはいくつかの冒険に行き、地球を侵略しようと多くの試みをします。 彼らはいつも失敗しているか、人間が人間をより良くする方法。 しかし、地球に侵入するケロロ計画の周りにガンダム模型がある限り、実際には非常に長くなるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はちょっとハーフアップされていますが、それはいいアニメではありません。 それは多くのカラフルなキャラクターとエピソードを持っていますので、あなたは彼が次に何をするのか見たくなります。 ケロロはあなたが日本の最新のアニメアイドル（ガンダムの次のもの）の一つになっているので、あなたが追い越すはずのアニメではありません。 だから、それをチェックして、私はあなたが笑いか2つあると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtakuFreak/reviews&#34;&gt;OtakuFreak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started to become a fan of Sergeant Frong (aka Keroro Gunsou) when the manga first came out here in the US. At first I though this was gonna be some manga I wouldn&amp;rsquo;t like but eventually I fell in love with the crazy antics of the Alie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keitaro004-1&#34;&gt;Keitaro004&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ケロロ軍曹は、芸術的スタイルのために非常に若い聴衆を対象としたアニメシリーズの一つです。 このショーでは、「ポケモンのように見える」というのが普通のコメントです。 あなたはもっと間違ってはいけません。 アメリカでは、この番組はティーンレーティングを受けたことがあります。 なぜ？ このアニメは驚きでいっぱいです：70-90年代のアニメ、ヌード、パワフルな荒々しい場面のあるエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ストーリー-1&#34;&gt;ストーリー：&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;このショーは、「ケロロ小隊」と名付けられた5つのカエルのグループを囲んでいます。 彼らの仕事は単に地球に侵入してそこのすべてをコントロールすることです。 同じ作図をした300以上のエピソードでは、試してみるとすべてが失敗するほど古くなります。 ルパン、エヴァンゲリオン、みどりの日比谷、涼宮ハルヒの憂鬱、デスノート、修官師、キャラメルと時制メモリアルは、これらのほんの一部に過ぎません。  。 スラップスティックのコメディーから込み入ったものまで、このショーは誰もが愛するものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードは短いですが。  1つのエピソードは2つの部分に分かれていて、それぞれ異なる話があります。 しかしまだ陽気。 また、短編よりも劇的で深刻であることが判明している、24時間にわたる連続したエピソードがある。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;アート-1&#34;&gt;アート：&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;図面はシンプルですが、このアニメの芸術的スタイルは優れており、実際には「ギャグコメ」のジャンルに合っています。 このアニメーションは非常に高いフレームレートを使用しており、「口が動いているだけのキャラクターは完全に静止しています」という瞬間はほとんどありません。 背景の図はアニメにも適していますが、スタッフはそれらを再利用する傾向があります。 ほぼすべてのエピソードの開始時にヒナタ族の家の悪名高いフレームがその一つです。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;音-1&#34;&gt;音：&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;セイユのすべての声は、彼らが非常にうまく演奏するキャラクターに合っており、あなたの一人が話すたびに笑顔になるでしょう。  BGMは大丈夫ですが、バックグラウンドのようにいつも再利用されています。 各シーズンには約1〜2つの新しいトラックがあります（1つのシーズンは約52のエピソードです）ので、あなたは最終的にそれを暗記することに拘束されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープン＆amp; エンディングは、ドットのショーに合っています。 これらのOP / EDにはすべての音楽ジャンルについて特集されており、歌詞はすべての曲で非常にランダムですので、最終的にはそれらを愛するようになります。 または、少なくとも、それらに慣れている。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;キャラクター-1&#34;&gt;キャラクター&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;「新鮮で新鮮な」キャラクターを使用する少数のアニメシリーズの1つです。 誰もが違った独特の個性を持ち、巨大なキャストでショーがあり、吉崎さんがどうやってそれを作ったのかは大変信じられないほどです！ いくつかは示唆的で、いくつかはかわいいし、他は純粋なクレイジーです。 主なキャラクターの概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ケロロ=ガンジープラモデルに大きな関心を持っている怠惰な士官。
*ギロロ=暴力的な女性のためのフェチを伴う武器の鞭。  （例えば、Natsumi）
*タママ=ゲイはかわいくて無邪気な顔をして、彼がスナップするまで。 通常、誰かが彼の愛ケロロと交流するときに起こります。 彼は頻繁にS ** t＆amp;のようなこのモードで悪い言葉を使用しています。  B ** ch。  （Funimationサブタイトル）
* Kururu =信じられないほどスマートな発明家だが、女の子でカメラを監視している、非常に不気味な人
バスルーム/キッチン。 基本的に、彼は不気味なオタクを強化しています。 このショーのすべての淫語とやおいの原因
* Dororo =実際には忍者ですが、他のカエルによっては忘れられがちです。 彼はそれについて憂鬱になっているが、実行中のギャグです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンキーウェアのために作られた母親（アキ）と心に残っているがオカルトに夢中になっている典型的な暴力的なツンデレの女の子（ナツミ）である、叔父の妻（Moa / Mois）  （冬樹）&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;楽しみ-1&#34;&gt;楽しみ&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;私は10と言うだろうが、250のエピソードの後、それは古いものを得るのを開始&amp;hellip;
道徳はしばらくして本当に迷惑になります。 キャラクターが実生活でやるなら誰かを傷つける/拘束する/殺すようなことをするたびに、警告メッセージが表示されます。 また、ほとんどの長編シリーズと同様に、かなりの量のクリップショーがあります。 また、何が起こっても、プロットは進行しません。
私は私の250番目のエピソードで、私はまだそれを楽しんでいますが、私はカエルがすでに世界を侵略してくれることを願っています。 最も賢明な試練さえ失敗しても、それは全く意味をなさない。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;全体-1&#34;&gt;全体&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;それは楽しい、しかし危険なショーで、日本人が何をすることができるか、若い聴衆を対象としたアニメ/漫画では外国人が何をすることができないのかを示してくれます。 ユーモアはほとんどが軽いので、通常PG評価で、10回目のエピソードごとにヌードのためPG-13のエピソードが表示されます。 ショーの暴力は、通常、無血（鼻血を数えない）ですが、言語は時にはかなり強くなることがあります。  &lt;em&gt;咳&lt;/em&gt; *咳*ドリルウイルス*咳*ロリコンナレーター&lt;em&gt;咳&lt;/em&gt; *咳*咳&lt;em&gt;咳&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はコメディ/ギャグアニメのすべてのファンにこれをお勧めします。
あなたがまだこれを見つけたらあまりにも&amp;rdquo;キディ&amp;rdquo;、漫画にジャンプします。 それは大人のファンファーレです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31474&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Keitaro004/reviews&#34;&gt;Keitaro004&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Keroro Gunsou is one of those Anime-series you would think is meant for a very young audience due to the art style. &amp;lsquo;Looks like Pokemon&amp;rsquo; is an usual comment for this show. You couldn&amp;rsquo;t be more wrong. In the USA, this show would&amp;rsquo;ve received a Teen rating, nothing less. And why? Because this Anime is filled with surprises: Parodies of 70-90s Anime, Nudity and the ocassional episode with outright disturbing scenes.    Story:  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;  The show sorrounds a group of five frogs, named &amp;lsquo;The Keroro Pl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tamama134-1&#34;&gt;Tamama134&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がケロロと彼のおかしなことを見てペコポン、地球に侵入しようとするとき、私は多くの混ざり合った感情を得る。 私はいつも本当に激しく笑っています。 あなたは人格を理解しようとしている時間の半分を費やして、彼らの性格を混同しているわけではありません。 だから全体的にケロロはあなたが気分を上げる必要があるか、ちょうどコメディがほしいと思うならば、必要です。 今何があったの？&amp;rsquo;。 そして、いくつかのエピソードが私を泣かせますが、それはごくわずかです。 なんらかの理由で、私はショーの中で楽しませ続けるのが好きなので、私はショーが好きです。ケロロはそれを私に与えます。 私は音楽も大好きです。 音楽は非常に泡立ち、幸せです。 それはあなたが起きて踊ることを望みます。 芸術はあなたの伝統的な日本の芸術のようなものではありませんが、それでもまだとても活気があります。 キャラクターはショーに参加したときからすぐにその人物に紹介されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2045&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tamama134/reviews&#34;&gt;Tamama134&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I am watching Keroro and his antics to try and invade Pekopon, a.k.a Earth, I ge &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jetman2021-1&#34;&gt;Jetman2021&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;あなたは何について話していますか？ 私はちょうど少し成長して、ややいたずらなノーマルカエルです。 私はペコポンに侵入することについて決して考えなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は通常、いくつかの季節にわたって続くアニメを見ません。 まれに、51回以上のエピソードを観たアニメを見ることを検討します。 だから私は決して漂白剤、ワンピース、またはナルトに入ったことはありません。 それから私はSgtを見た。 カエル。 ショーは2004年から開始されており、今年は終了しました。 私はFunimationのダブを見ました。 吹き替えられた季節を見た後、私は1つのことを言うことができます&amp;hellip;サグフロッグは、いつもおかしなダビングされたアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人が最も面白いと考えるアニメが数多くあります。 ゴールデンボーイ、OHSHC、ケンイチ、ラッキースター、ヘタリア、フモフ、リストが続く。 しかし、多くの場合、これらのアニメはすべてトップ10の面白いリストに載っていて、めったに私はSgtを見ません。 カエルのリスト。 さて、サージェントが好きな理由を教えてください。 カエルはそんなに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では多くのアニメウォッチャーがサブタブを好む。 しかし、アニメの吹き替えが大好きです。私はそれらを上手く見つけることができるわけではありません。ただ、彼らがより劇的で、声優のトップにいるという事実だけでなく、毎回同じ声優が出演しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sgtのダブ カエルは私が好きなユーモアだから面白いです&amp;hellip;スラップスティックスクリューボールユーモア。 それはどういう意味ですか？ すべてのエピソードは、アメリカのポップカルチャー、4番目の壁の破壊、肉体的なユーモア、そしてサルのようなオタクという全般的なお祝いを参考にして繁盛しています。 それは私のお気に入りのコメディであるMel Brooksのアニメ版のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はSgtが大好きです。 カエルと私はFunimationがより多くのエピソードを許したと聞いて、私は見ています。 だから、私のような凶悪なスクールコメディが好きで、アニメと呼ばれるような人は、サージェントを強くお勧めします。 カエル。 あなたが私を許したら、新しいガンダムモデルを発売するつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38517&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jetman2021/reviews&#34;&gt;Jetman2021&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;What are you talking about? I&amp;rsquo;m just a slightly overgrown and slightly mischievous normal frog. I&amp;rsquo;ve never even thought about invading Pekopon.&amp;rsquo;    I normally don&amp;rsquo;t watch anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語はかなり奇妙でありながら、まだかなり面白いです。 ショーは週のことのコメディーになりますが、あなたが掘り下げれば、実際にショーを一緒に保っている下線のストーリーがあります。 世界を占領しようとしているカエルのエイリアンの束が、本当に楽しいショーになることが判明しました。 パロディーがたくさんあります。彼らは日本人で、英語ダブに回していても、私は実際にはやっていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は本当にかわいいですし、ステレオタイプでもストーリーはうまくいっています。 ギャグは少しrepeditiveすることができますが、本当に私のintrestを失うことはありません。 彼らは私たちにストーリーとコメディを新鮮に取り入れようと、周りを変えます。 ショーはファンサービスに依存しておらず、それらの時間のほとんどをやや軽くしています。あなたがそれを指摘しない限り、通常は見ないのです。 時には、彼らは時には、より楽しいショーを作るナレーターと話す、第4壁を壊す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえ画像の一部がうっすらとした卵のアートスタイルになっても、Animationはきれいに仕上がります。 詳細はあまりありませんが、この番組のコミカルな部分にはうまくいくと思います。 なぜ彼らはエンディングにCGが入っていて、本当に悪いCGになったのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこには本当に奇妙なものがありますが、実際には何の問題もありません。 彼らの誰も私に耳で出血したくなかった。 奇妙に感じたのは桃岡だけだった。 私は本当に彼女の狂った声を気にしない。 音楽はオープニングとクローズに本当にいいです。 オープニングはRibbit Marchと呼ばれるかなりキャッチーなテーマで、私が起きたい行進のように感じます。 結末はちょっと奇妙で、彼らがそのうちの一つでアフロをなぜ話すのかは不明です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67721&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story is rather odd and yet, still rather funny. The show goes by a comedy of the week thing but if you dig down, it really does have an underlineing story that keeps th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dabchu-1&#34;&gt;Dabchu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはサブで見た最初のものではありませんでしたが、最初にミュートボタンがない場所でした。
私が13歳の時に戻ると、すべてのアニメが悪いと思っていました（悪い幼年期のエクササイズから-_-）、ゆっくりと使いこなしていました。 私は最終的にそれがミュートされている間、Cardcaptors Subシリーズ全体を見ました。 しかし、私はWikipediaに行き、Kerero Gunsouに記事を見つけました。 だから私はなぜ、そうではないと思って、右に飛んで&amp;hellip;そしてすべてが偉大であることを見つけた！
ほぼ単純なプロット侵略者が地球を征服しようとしていますが、90年代の悪い子供の映画から期待するかもしれないものですが、これはSgt.KereroがAnime / Gunplaであるという事実によってすぐに克服されます。  /マンガオタク、心の中に。 すばやく、私の好きなものはTamamaである仲間のKerero小隊に会います。 あなたが怒ったら、別のディメンソンにあなたを爆破します。
キャラクターはすべて簡単に好きで、それぞれのキャラクターに関連付けることができます。 傲慢だが母なる夏美から悪にいたるまで、嘘つきではない。 忠実でありながら常に見過ごされているDororoから、フレンドリーで無知な富貴へ。 私はそれらのすべてを愛する^^
音楽はかなり良いですが、このショーの本質はキッズのためのもので、イントロとソングを終わらせるためにミュートボタンを止めるのにはちょっと時間がかかっていました。
しかし、穴の中の最大の問題/エースは、ショーが頻繁にアニメやマンガに戻ってきて、良い古いアニメファンだけが得ることです。 しかし、私はそれが懐かしいアニメになっているということは、それがファンのほぼ秘密の愛になっていることを指摘したいと思います。人々は行くことはできません。
2年後に再びシリーズを見つけることは、ケロロ小隊のために私の心の中で特別な場所を目覚めさせる。 私は今、Veohのおかしなことをもっと見る準備ができています^^かわいい、面白い、そしてスマートが好きなら、あなたはこのシリーズを愛するでしょう
（p.s。これを書いている間、私はこれを見つけたときに玉手の芸術が一息つくために逸脱した芸術を探しました：http：//LovuDovu-Desu.deviantart.com/art/KERORO-X-TAMAMA-119798732
うわー、私はこのかわいいO-eを見つけたことを嬉しく思います。 私はシャツとキャットの耳のラインに入るのが良い）
（ダブルP.S.私はこの記事で誤ったケロロの間違いを犯した）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15260&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dabchu/reviews&#34;&gt;Dabchu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show was not the first I watched in sub, but it was the first where I didn&amp;rsquo;t have the mute button on it.  Back when I was 13, I thought all anime was bad( From a bad childhood exerience -_-) and was slowly getting use  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xm0123-1&#34;&gt;xm0123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;サグ。 カエル、またはケロロ軍曹は、吉崎鉱山によって制作された漫画です。 サンライズによるアニメの適応は2004年に始まり、まだ放送中です。 このシリーズは、最終的に世界の他の多くの場所でその道を見出し、北米に出てきました。  。  。 まあ、決して遅くないほど良い。 このレビューは最初の51のエピソードの幻想のダビングにのみ関係します。 要するに、Sgt。 カエルは陽気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：エイリアンカエルのレースは、地球を征服する任務があります。  。  。 何らかの形で日本の家庭で買い物をしてお金を手に入れて買い物をしているのに気づいた。 それは基本的にピンキーと脳のようなものです。 チームのリーダーケロロは、世界を征服する計画を打ちましたが、何とかして、それはエピソードの終わりまでに失敗します。 連続性があるものの、長いストーリーアークは存在しないという点で、これはエピソードシリーズです。 それはちょうどエイリアンのカエルと偏心した人間が相互作用している。 本当に、それは日本の漫画よりもワーナーブラザーズの漫画のような感じです。 ワーナーブラザーズの漫画が好きなので、私は不平を言っているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Funimationは、これをダビングするとき、Shin-chanをダビングするときに行ったのと同じルートをたどりました。 彼らはアメリカの聴衆にもっと合ってもらうためにいくつかのジョークを書き直したように。 この形式では、Sgt。 カエルは、アメリカの文化、日本の文化、そして英語圏の世界のアニメファンにだけ意味をなす冗談についてのジョークを持っています。 私はそれのほとんどが賢明でよく書かれていると思う。 唯一の欠点は？ いくつかのエピソードは他のエピソードよりも優れています。  8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：それほど壮大ではありません。 これは明らかに巨大な予算叙事詩ではありません。 それは家族に優しいコメディシリーズです。 それは言って、それは悪く見ていない。 明るくカラフルで、あまりにも多くのアニメーションショートカットがありません。 それはそれが必要とすることを行う。  7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：OPとEDの曲の外のバックグラウンドミュージックは、何も壮大ではありません。 一方、OPとEDの曲はかなりキャッチーです。 私はここにはあまり言いたくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Funimationによる声優は一流です。 すべてのキャラクターは適切であるだけでなく、彼らもよく行動します。 ケロロは日本語よりも英語が良く、クリス・サバットはギロロとしては完璧ですが、ドロロとクルルは日本語でうまくいくと思います。 全体的に、それは素晴らしいダブであり、確かにFunimationのより良い努力の1つです。  8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characterization：Sgtには多くの名前の文字があります。 カエル、しかしそれらの大部分は偏心的な楽しみです。 ケロロは怠け者で利己的なガンダムオタク、タママはサイコファンタスだが強迫観念なプライベート、ギロロは暴力的で真剣な戦争の兵士、クルルーは変態、ドロロは絶え間なくねじ切られた自然の恋人である。 私はここで唯一のノックは、シリーズがエピソード的であるため、キャラクターのほとんどが実際には時間の経過とともに発展しないということです。 それ以外に、彼らは素晴らしいです、特にGiroro。  9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：再び、いくつかのエピソードは他よりも優れていましたが、これは私が今まで見た中で最も面白いアニメシリーズの一つです。 私があまりにも笑っていたので、私が初めて逃したジョークをキャッチするためにビデオを巻き戻さなければならなかった無数の瞬間がありました。 私は自分の人生を楽しむためだけに文字を引用していました。 これは私が戻ってくることができるシリーズです。  9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：なぜこれはテレビで放映されていないのですか？ それはただPGと評価されています。信じられないほど面白くて面白くて、時には魅力的です。  （ケロロを模倣する）これは不可能です！  PEKOPONIANS THE WORLDは、私のような奇妙な驚異を学ばなければなりません！  （通常の声に戻って）あなたは文字を引用することによって私が何を意味するかを見ますか？ はい、あなたがチャンスを与えたら、ショーはあなたの上で成長します。  9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28723&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xm0123/reviews&#34;&gt;xm0123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sgt. Frog, or Keroro Gunsou (which just means Sergeant Frog in Japanese) is a manga created and still in production by Mine Yoshizaki. An anime adaptation by Sunrise began in 2004, and is still on the air. This series eventually found its way in many other places in the world, and came out in North America &amp;hellip; in 2009. Well, better late than never. This review  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;demetri124-1&#34;&gt;Demetri124&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はSgtに初めて紹介されました。 数年前の漫画のカエル（またはケロロ軍曹）。 私はそれを好きにしましたが、アニメが出てきたとき、私は本当にそれを見る衝動がありませんでした。 私がしたとき、私はそれが偉大な行動の選択であったことを誇らしげに言うでしょう。 私が物語そのものについて話す前に、英語の声優を賞賛したいだけです。 たぶんそれは私だけですが、それは多かれ少なかれ私は誰もがマンガを読んで聞こえる想像していた方法です。 私の好きなこれの例はギロロです。 私はいつか読んでいて、「DBZからピッコロのように話したら面白いだろう」と思った。  2年後、アニメが出てきて、誰が彼に声をかけるのかを推測します。 ありがとう、ジョーエル！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ですから、始めるには、世界を乗り越えるために地球に降り立つカエルのような宇宙人の束についての話です。 彼らは悲惨に失敗し、彼らの目標の偽りを放棄し、平均的なアメリカの家族と避難してしまう - 私は日本の家族を意味する。 よりシンプソンズのより明るく偏心したバージョンと混合した、より軽くて楽観的なインベーダージムを想像してみてください。 ポップカルチャーの参考文献、オタクとオタクを基盤としたファンサービス、そしてユーモアのノンストップ感覚を放つと、サージェント（Sgt。 カエル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがsci-fiのパロディーが面白いとは思わないなら、これはあなたのためではありません。 無能なエイリアンが面白いと思わないなら、これはあなたのためではありません。 キャラクターベースのユーモアがうまく使われていると思わないなら、これはあなたのためではありません。 しかし、もしあなたが、性的な大人のジョークや無味のトイレのユーモアだけに頼る必要がない、激しく面白い、マッドカップのコメディショーを見たいなら、これは間違いなくあなた、アニメファンのためのショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブは、アメリカのポップカルチャーへの様々な言及と、パワーレンジャーズ、クリスチャンベール、エルムストリートのナイトメアへのうなずきなど、対話の約3倍のジョークを含んでいます。 おそらく、ショーの面白いことは、侵入したエイリアンが戦争で疲れていたジローロ（Giroro）を熟練した兵士のように見えても、彼らの仕事でどれだけ吸うのだろうか。 乱暴な指導者Sgt。 ケロロはあきらめてからずっと、ガンダム模型を作り、一日中テレビを見ることを選択している.Kululuは戦闘計画のために自分の技術を使うのではなく、隠れたカメラで家のシャワーを見るのに時間を費やしている。 家族の10代の娘（途中では全くヒステリックな）、そしてショーのナレーターでさえ、陽気なランニング・ギャグを持っている。彼はショーを嫌い、ギャンブル・デットを支払うためにFunimationとしか仕事をしていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはユーモアの鋭い感覚を持っています。ジョークはビジュアルでも、大きなパンチラインでも、定期的な会話に混じったちょっとした会話であっても、いつも楽しむことが保証されています。 私の好きなエピソードは、カエルが家族の家の下に新しい基地を建設し、彼らが攻撃されていると思うようになるまでのつながりです。  〜OR〜彼ら自身のアニメを作るために彼らが立ち上がっているエピソード。 あなたが想像していたように、それはアニメーションプロセスのまったくまじめな見た目だけでなく、カエルの小隊がどれほど無能であるかということだけでなく、メタコメディや自己認識の冗談の祭典です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、このショーは魅惑的で面白くて面白くて、あらゆるレベルで動作し、楽しいことをすべて達成しています。 私は今までに作られた最高のコメディアニメであり、通常のアニメやユーモアの笑いを探している人にはお勧めしたいと思います。 セックスジョーク。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71043&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Demetri124/reviews&#34;&gt;Demetri124&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was first introduced to Sgt. Frog (or Keroro Gunsou) by the manga a few years back. I took a liking to it, but when the anime came out I never really had a strong urge to watch it. When I did, I&amp;rsquo;ll proudly say it was a great choice of action. Before I talk about the story itself, I just want to praise the English voice cast. Maybe it&amp;rsquo;s just me, but &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;herdrocks-1&#34;&gt;Herdrocks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初のエピソードから私を傷つけるだろう愚かなキディアニメだろうと思ったのを初めて見たとき、男は間違っていた。 ケロロはとてもばかげて面白いです、それは私を徹底的に笑っていました。 エイリアンのカエルのおかしなこと、ケロロの怠惰は私を床に抱かせてくれました。
私は最近それがダビングされているのを見て、英語でそれを見直すことにしました。私はそれがどれほどうまくいったのか驚いていました。 それはまた、古いアニメが新しいアメリカのテレビや映画のものを参照して取得しないアメリカのファンを与える、
音楽は本当に私の好みではありませんが、アフロの歌は少なくとも1つの時計と笑いには良いです。
芸術は漫画的ですが、アニメの感覚に合っていますが、ケロロが顔を空にそって歩いているのを見るたびに、私はまだ笑っています。 アニメの幼稚なポワタヤルによって一部の人々はオフになりますが、それを与えるほとんどの人々がそれを楽しむことはとても面白いです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25162&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Herdrocks/reviews&#34;&gt;Herdrocks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;the first time i watched this I thought it would be a stupid kiddy anime that would bore  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrepicmichael-1&#34;&gt;MrEpicMichael&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だからこのアニメが子供のためのものなら、私は本当にそれが好きだったでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはうまくやっており、それは本当に私の目に輝いています:)素敵なプロット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは2004年のアニメによく見えますし、もう何も言いたくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音、よく声は本当に良いですし、音楽はまた私に笑顔と気分を良くさせています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、ケロロと他の乗組員は、自分のやり方で悪いですが、彼らは本当に面白いと自分のやり方で特別なので、私はそれについて本当に好きなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Enjoinment、私は本当にこのアニメを禁止しましたが、2年前のように見たとしても、このアニメが気分が良くなり、私を笑わせる方法を忘れてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は本当にそれが好きだった、良いプロットは素晴らしいコメディのシーンと参照を持って、それは私に358のようなそれらの185エピソードを見て本当に良い感じる素敵な芸術。 今年はケロロを待っていない（2014年）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべての人に、より多くのホラーtipeが好きな人を受け入れることをお勧めします（しかし、そこにはいくつかのエピソードがあります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128475&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrEpicMichael/reviews&#34;&gt;MrEpicMichael&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So what if this anime is for children i realy liked it.    Story is nicly done and it realy shi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ladycheza4ever-1&#34;&gt;LadyCheza4Ever&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーが大好き！ 面白い。 彼らはもっと英語でエピソードを作りたいと思っています。 私は間違っていない、私は見ている/ subsの私の公正なシェアを読んだが、私は今子供がいるし、終わりには、私は脳死して、アニメを読んで見なければならない。  .. Netflixとhuluのために得た。  Netflixは最初の3シーズンを使用していましたが、最初の2つを取り除きました。  Huluはそれをサブに持ち、最初のカップルはダビングのエピソードをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LadyCheza4Ever/reviews&#34;&gt;LadyCheza4Ever&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love this show! It&amp;rsquo;s so funny. I just wish &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rondoblend-1&#34;&gt;rondoblend&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シーズン3このレビューは、そこにいるケロロ軍隊のファンに警告するもので、このアニメが価値のないカウントダウンタイマーを渡します。 ここに理由があります
1.ケロロ小隊は、彼らが侵略者であり、ヒナタが基本的に敵であることを忘れてしまったようです。 特にケロロは、別のドラえもん、友人のない買い物に仲間入りする魔法の生き物になっています。彼の邪悪な笑いに、さようなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.芸術は吸う、予算カットのためかもしれない。 アニメーションは本質的には静止画像であり、場面はしばしばお金を節約するために繰り返される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.ストーリーはコークキーに焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51959&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rondoblend/reviews&#34;&gt;rondoblend&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;season 3 This review is a warning to the fans of keroro gu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sarah18550-1&#34;&gt;Sarah18550&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;サージ・フロッグの性質は、シンプルで子供のようなアニメーション・スタイルでは非常に欺かれます。 このシリーズは、陽気で、巧みで、非常に過小評価されています。 このショーは、非常に若いオーディエンスのためだけに意図されていたと思うかもしれませんが、それはあらゆる年齢の人に適しています。 このタイトルは、ADVの下で長引き、Funimationの下で市場に流通する前は恥ずかしいです。 それが米国でよりよく市場に出されたなら、それはNickelodeonまたはCartoon NetworkのToonamiの主流であることが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sergeant Frogの各エピソードは、スマートな言葉遊び、表現力豊かな肉体的ユーモア、第4壁の破壊、そして多くのポップカルチャーの参考文献の組み合わせからコメディーを引き出して、コメディのように演奏します（しかしFamily Guyのような独創的で独創的な方法ではありません。 ブリー。） ガンダム、仮面ライダー、宇宙戦艦ヤマト、ドラゴンボール、新世紀エヴァンゲリオンなど、他のタイトルをパロディーする時に、アニメ愛好家は多くの事例を楽しむでしょう。 戦士カエルは、バンダイがガンダムフランチャイズの権利を保持しているので、ガンダムの参考文献ではるかに詳細で直接的です。 しかし、時折オタクセン主義の敬虔な存在があっても、それを「得る」ためのオタクである必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;侵略するKeronian A.R.M.P.I.T.の人格。 小隊はちょうど右のマークに当たった。 ケレロ軍曹は、彼のスクリューボール・アティック、ADDの行動、そしてガンプラの強迫観念で面白いです。 小隊の真剣な兵士ギロロは、積極的で軍事的なスタイルを持っており、笑いにぴったりです。 タママはかわいいですが、また嫉妬深く執拗です。 クールルの冷たい、計算上の性質は楽しいです - 彼はそんなに狂って、サディスティックなことがあります。 最後に、Dororoは穏やかな性質を持つ忍者です。彼は友人のゴールとはしばしば不一致です。 私たちの主人公を補完してやりとりする多くのキャラクターが紹介されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの音楽はとても合っています。 類似ジャンルの他のショーとは異なり、音楽は控えめな存在感を持ち、アクション自体にバックシートを取ります。 オープニングとクロージングの曲は、シリーズが進行するにつれて変化するランダムな混在した袋です。 最初のオープニングである「Ribbit March」は、あなたの頭の中で何日も立ち往生する軍事行進にインスパイアされた気まぐれな熱狂的宣伝です。 最初のクローズテーマソング「Afro Gunso」は、CGカエルを踊る楽しいディスコです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、ダブが好きではないかもしれない人のために、フロッグの上司は例外かもしれません。  Funimationはイギリスのダブで素晴らしい仕事をしました。 このショーの本質を考えると、アメリカの視聴者に関連させるためにスクリプトの書き直しが必要でした。  （注：これは、アジア市場でAnimaxが作った英語ダブと混同しないでください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論としては、サーフ・フロッグは誰のための素晴らしい時計です。 以前にアニメを見たことのない私のベビーブームの親戚は、それを楽しんでいます。 アニメの初心者かハードコアのオタクかどうか、このシリーズは少なくとも時計の価値があると断言しています。 ユーモアでより効果的なショー、または腹の笑いでより一貫性のあるショーを持つことは非常にまれです。 長官のカエルは、長年走っているシリーズではあるが、新鮮なままでいる。 このショーは、視聴者の皆様には決してできないだろうというのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クレジット：Anne&amp;rsquo;s Anime Blogのアン。 許可を得て投稿されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sarah18550/reviews&#34;&gt;Sarah18550&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The nature of Sergeant Frog can be very deceiving with its simplistic, child-like animation style. This series is hilarious, clever, and vastly underrated. Although one would think this show was intended exclusively for a very young audience, it is suitable for people of all ages. It is a shame that this title languished so long &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>