<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/gintama-movie-shinyaku-benizakura-hen/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/gintama-movie-shinyaku-benizakura-hen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Gintama Movie Shinyaku Benizakura-hen</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/gintama-movie-shinyaku-benizakura-hen</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/gintama-movie-shinyaku-benizakura-hen</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/28803.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/7472/Gintama_Movie__Shinyaku_Benizakura-hen/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/7472/Gintama_Movie__Shinyaku_Benizakura-hen/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;zealot7&#34;&gt;zealot7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は、銀魂シリーズのBenizakuraストーリーアーク（エピソード58〜61）のリメイク版です。 それに慣れていない人のために、銀人は、日本が宇宙人に引き継がれている別の宇宙にあるコメディシリーズです。 いつも壊れていた元侍の坂田銀人の冒険に続く。  2人のティーンエイジャーと一緒に「よろづや」（傭兵のようなもの）として働き、生計を立てるためのさまざまな仕事をしています。 このシリーズは、人気のあるアニメシリーズやキャラクターのパロディーのようなものです。 武士、宇宙技術、エイリアン、コメディを混在させるという全体のコンセプトは奇妙に聞こえるかもしれませんが、銀魂は本当に面白く元気です。 しかし、Benizakuraアークはおそらく、シリーズ全体で最もアクション満載です。 だから、SFの要素を持つコメディが好きではない人でさえ、壮大な剣の戦いを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベニザクラの物語自体は変わりません。 反政府派閥のリーダー、桂が姿を消した。 江戸の街で武士を狙う殺人犯の犠牲になったと信じている人もいる。 銀友は彼の行方不明の友人を探していますが、仕事を与えられています。 彼は盗まれた剣、Benizakuraを見つけなければならない。 彼が探している間、神楽と新八は桂を探している。 彼らはすべていくつかの危険な敵に直面し、最終的に政府を倒そうとする陰謀を発見する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テレビのエピソードとの違いはあまりありません。 彼らは既存の材料の約85％を再使用しています。 シーンのほとんどは、戦いと対話は同じです。 映画では、剣の反射や効果のような小さなアニメーションの詳細が改善されました。 背景音楽やカメラアングルの一部も変更されています。 映画には約10分のオリジナル映像があり、いくつかの追加シーン（そしていくつかの新しいジョーク）もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;銀魂ファンの全体的な楽しさは10分の10になります&amp;hellip;古いエピソードだけでいくつかの小さな美容整形が貼り付けられています。  Benizakuraアークは素晴らしいですし、それをもう一度見ても決して古くなることはありません。 シリーズを見ていない人は、まだ映画を見て楽しむことができます。 ストーリーは従いやすく、アクションは良いです。 キャラクターの背景とモチベーションがより多くの説明を必要としていることに気付くかもしれません（これはTVエピソードでカバーされています）。 また、謎めいた銀魂の世界のいくつかのもの（エリザベスのようなもの）は混乱するかもしれません。 とにかく、映画はいいですが、「新人」はおそらく8/10前後に評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zealot7/reviews&#34;&gt;zealot7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Benizakura story itself is kept unchanged. Katsura, leader of anti-government faction, has disappeared. Some believe he has fallen victim to a murderer, who &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;239&#34;&gt;239&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;れゔぃえうぃんｇ ぎんたま もゔぃえ： しにゃく べにざくらーへん〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は、基本的には、エピソード58で始まり、アニメ銀魂のエピソード61で終わるBenizakuraアークのリメイクです。 大きな変化はないので、アニメの弧の代わりにこのムービーを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;銀人は、坂田銀時、志村新八、天満神楽で構成されている貨幣倉庫であるヨロズヤが手数料を払って世界を征服した世界で、世界を征服した世界に定着しています。 それは基本的に設定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画では、穏健派の反政府派閥「ジュウイ（Joui）」のリーダーであった桂小太郎が姿を消した。 それと同時に、基本的に武士である辻治リは、ランダムなロニン（侍/主人なしの武士）を殺して新しく得た技能をテストしている。 カツラの友人やペットであるエリザベスは、ヨロズヤに死を信じないように桂を見つけるのを助けるよう頼んでいる。
同時に、ギンソキは剣士によってBenizakuraという盗まれた剣を見つけるよう求められます。 最終的に彼らは政府を打ち負かす陰謀に遭っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はアニメのエピソードとあまり変わらない。 もう少し異なる人の関与を示すような、いくつかの小さなシーンが変更されたり追加されたりします。
また、アニメーションの品質も向上しましたが、戦闘アニメーションは非常に優れていましたが、多くの詳細（戦闘による武器の変更など）がありました。
サウンドはフィッティングと強烈なサウンドトラックでとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード的なコメディーアニメであるため、この映画はアニメ自体の全体的な雰囲気を表現するものではありません。映画は「真剣な」円弧の1つです。 この映画を見る人は、この映画を見て間違った印象を受けることがあります。 キャラクターを知らない人にもお勧めしません。 それらのほとんどはシリーズの初めに紹介されています。 しかし、あなたはキャラクターの紹介を無視して、シリーズ全体で重いキャラクターの展開がないので、エピソードを見ずにこの映画を自然に見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを繰り返しながら、自分自身も繰り返します：
私はシリーズ、芸術、音と文字が素晴らしいことをお勧めします、あなたはあまりにも多くの文句を言うことはありません。 物語は非常に良いです、特にそれは映画/アニメの3つのエピソードに収まるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを10/10と評価するので、映画を見て楽しんでいました。 事実を無視すると、映画には大きな変化はない（肯定的または否定的に見ることができる）。 いつものコメディー重い銀魂を探しているなら、私はあなたを失望させなければならない。 コメディがあるが、アクションはフォアグラウンドにある。 しかし、私は誰にでも、この映画は見る価値があると誰もが言うことができる、誰もがそれを試してみる必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（注：私は日本の声だけを見ました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210663&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/239/reviews&#34;&gt;239&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Reviewing Gintama Movie: Shinyaku Benizakura-hen~    The Movie is basically a remake of the Benizakura Arc, which starts in Episode 58 and ends in Episode 61 in the Anime Gintama. As there aren&amp;rsquo;t big changes, you can watch this movie instead of the arc in the anime and vice- &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;artist-retired&#34;&gt;artist-retired&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;標準的な少年ジャンプシリーズの映画には、しばしば機会のために完全に書かれたオリジナルの話があります。  。  。 または毎年のルーチンが、シリーズの1つに基づいて多くのストーリーアークを基にした映画を持っていることは、すでに知っているマテリアルファンと安全に遊んでいるか、単に怠けているだけです。  。  。 そして、ヨロズヤは怠惰をよく知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：銀魂新玉は、銀魂のフランチャイズのための最初の（そしてほとんどの唯一の）映画で、シリーズの最も有名な弧の1つ、Benizakura arcに適応する映画です。  。  。 または、より正確には、Benizakuraの円弧を再ハッシュして、より良いアニメーションと短い実行時間の新鮮なコートを与え、アニメがそれを通過するのに要した時間よりも短い時間です。 そして、銀魂ファッションでは、キャラクターの主人公自身が映画のアイデアを嘲り、最終的にはリハッシュになっています。実際映画はそれを認めない気がしますが、リハッシュという言葉もタイトルにあります！
しかし、このシリーズを読んだり読んだりしていない人にとって、私は正直言ってこの映画を出発点として使うことを勧めていない。銀魂は主にコメディーシリーズであるにもかかわらず、この映画はシリーズが実際のものよりもはるかに深刻な光である 。 銀魂は深刻ではないと言っているわけではないが、それは時々、この映画が初めての視聴者に一連の気分であることの死んだ誤った印象を与えるだけである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから最終的にこの映画はすでにシリーズに入っていた観衆のためのものなので、すでにフランチャイズのファンである人々にはどういうことが考えられますか？ 正直なところ、映画は他の少年ジャンプシリーズの映画のように演じています。悪人は誰かを殺したり、何かを盗んだり、何らかの問題を引き起こしたりするようなトラブルを引き起こします。 そして、この映画は3つの3つです、それは映画の主なアンタゴニストとの戦いで失うシリーズの定期的な文字のうちの1つで始まります、この映画がアークの前にエピソードで現れたキャラクター、Nizo に基づいています。 彼の主な理由は、主なアンタゴニスト（シリーズではなく、映画ではない）が、本当に起こるために、どんな銀魂のファンからも、彼が主人公を倒す必要があるとあなたに言う、 それが起こるためには、シリーズの酒田銀琴が。  Nizoは映画の名前を挙げたアイテムBenizakura（英語のダブでは最高の桜の花です&amp;hellip;）を少し使っています。それは自分の気持ちを持つ剣で、寄生虫のようなウィーダーにゆっくりと感染します ユーザーを何らかの種類の90年代サイボーグモンスターに変える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なアンタゴニストが邪魔になると、私はシリーズメイントリオ、ヨロズヤ自身について話す必要があります。 死んでしまった酒田銀琴は、お菓子や少年ジャンプに夢中になっているすべての商売の銀色の髪型のジャックで、もし彼がシリーズにいないのであれば、この映画には重大な問題があるだろう。 あなたの典型的な少年のヒロインとは反対の若いエイリアンの少女、神楽新八は、すべての冗談の尻尾になる傾向のあるストレートな男です。 私はグループのコメディーの勝利について話したいと思いますが、私が上で述べたように、映画はシリーズが有名なものよりも深刻なトーンになります。マンガを読んで、アニメがコメディ 映画にはあまりにも多くのユーモアを加えることを期待しないでください。映画の始めと終わりには、ワーナーブラザーズについて、2つのジョーク、面白いジョークがあなたに気づきます。 冗談と同じように、シリーズのさまざまなキャラクターのほとんどが映画にすることはほとんどありません。 この映画がベースとしているアークは、シリーズ（エピソード58-61とマンガ章89-97）のかなり後ろに置かれていることを認めても、再現キャラクター、特に新撰組を見るのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはフェアであるためには、それは深刻な調子である、映画はアンタゴニストと銀人の間で（アニメーションからほぼ完全に再ハッシュされているが）偉大なアクションシーンを表示し、派手で血まぐれな最終戦で終わる。 そして、少なくとも、映画の中に弧を作り直さなければならないのであれば、彼らはもっと良いものを選ぶことはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：それは、モデルから外れているキャラクターの兆候がなくても品質をほとんど低下させないテレビシリーズからの絶え間ない一歩であり、それは本当にすべてであり、テレビシリーズからの一歩であり、 ほとんどの少年シリーズ映画はそうしています。 そして、映画の終わりに向けての最後の戦いを除いて、戦闘シーンがどのように見えるのかにかかわらず、それは明らかにテレビシリーズのより洗練されたバージョンですが、少なくとも再ハッシュから期待するべきものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SOUND：バックグラウンドはほぼ完全にテレビシリーズのサウンドトラックで、映画の最後の戦いで演奏する曲は除きます.BAKUCHI DANCERはかなりロックな曲です。 日本のキャストはもちろん、今までと同じくらい素晴らしいですが、杉田友和の銀人よりもパフォーマンスは良くないのですが、戦隊映画祭の英語の吹き替え（悪い唇のフラップ付き）もありません。
英語のダブはまあまあですが、Luci Christian&amp;rsquo;s Kaguraのように演奏するキャラクターにぴったりの演奏もあります。クリス・パットンのGintoki Sakataのように、半分と半分の人が好きですが、彼はマキャニティを失い、驚くほどうまくやっています。 マーク・ラスコフスキーのシンパチーのパフォーマンスは、彼が大多数のラインを獲得して以来、特に暴行の訴訟を提起したい耳の出血のパフォーマンスの1つです。
疑わしい演技の外には、いくつかの非常に奇妙な翻訳の決定があります。たとえば、剣Benizakuraは文字通り驚くばかりの桜と呼ばれ、名誉は英語のようなダブに保存されます。多くの文字の交換は信じられないほど厄介です 英語の吹き替えの場にはぴったりです。
英語のダブは最終的にヒットして見逃してしまいますが、悪化している可能性があります。スティーブンフォスターがそれに取り組むことができました。  。  。  Brrrrrrrr。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
いいもの：
+アニメーションはテレビシリーズからの一歩です。
+良いアクションシーン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミックス：
+/-英語のダブはLuci Christian&amp;rsquo;s Kaguraのような有能な演奏をしています。  /シンパーチのパフォーマンスが全然経験を台無しにするようなもの。
+/-一連の最も有名なストーリーアークのリメイク。  /オリジナルストーリーではなく、ストーリーアークのRehash。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
 - それほど深刻なことではないシリーズにとっては深刻です。
 - テレビシリーズのサイドキャラクターが少なすぎると、クレジット中に最後のシーンの外に出てくることはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが深刻な性質であるとの私の不満にもかかわらず、私はそれを見て、英語と日本語の声の両方を楽しんだ。 しかし、戦隊Filmworksがテレビシリーズでダビングすることを決めるなら、私は少し心配するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64409&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/artist-retired/reviews&#34;&gt;artist-retired&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The standard shonen jump series based movie often have an original story written entirely just for the occasion&amp;hellip; Or yearly routine, but having a movie based on one of the series many story arcs is either playing it safe with material fans already know of, or it&amp;rsquo;s just simply being lazy&amp;hellip; And the Yorozuya knows all too well about laziness.    STORY: Gintama Shinyaku Benizakura-hen is the first (And mostly the only) movie for the Gintama franchise, I movie that adapts one of the series&amp;rsquo; most famous arcs, the Benizakura arc&amp;hellip; Or more accurately, rehashes the Benizakura arc giving it a fresh coat of better animation and a smaller running time than what it took for  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;glogangslim&#34;&gt;GloGangSLim&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;懐疑的な人や銀魂に懐疑的だった人たちのために、この映画はあなたを誇大宣伝に吸い込まれます。 私はかつてあなたが今着ている靴を満たしていたが、この映画を見た後、私はアニメをどのように見たかについての私の見通しを変えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のプロットは元のシリーズのエピソード58から61から来て、ちょうどやり直す。 物語は驚異的です（銀友は元友が江戸を破壊するのを止めさせます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのオーディオと同様、芸術は典型的な銀魂です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを愛するように私を押し進めたのは、楽しさが単に満足していたということでした。 通常の銀魂から、私はただ笑いを得るだろう、そしてそれはそれだったが、これは全体の恐ろしいパッケージです。 ついにGintokiが真剣になるのを見て、それは素晴らしいです。 彼の戦いは、皆さんのために樋口謙信のライバル達に匹敵します（私は自分でハードコアです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は素晴らしいです。 私が本当に言うことができるのはそれをチェックアウトすることだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104483&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GloGangSLim/reviews&#34;&gt;GloGangSLim&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For all of those who are skeptical or were skeptical of Gintama, this movie will suck y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bryce-kun&#34;&gt;Bryce-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ねえ、いいアイデアがあるよ！ どうして私たち（サンライズ）は、以前見たことがあるものをファンに見せて、映画に変えてはいかがですか？ うわー、素晴らしい！ ええ、素晴らしいマーケティングスキームは、利益を引き出すために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが明らかにアニメを見ていても、なぜそうではないにしても、読者はムービーを見ようとしていますが、このレビューではプロットやキャラクターを説明して説明することが本当に必要ですか？ あなたはそれを理解しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての深刻なことで、この映画の要点は何でしたか？ 銀魂ファンがかつて見たことのない何かオリジナルなものになると思った。 しかし、それは人気の高いアークのリメイクであることが判明しました。 私は私が失望した唯一の人ではないことを願っています。 私を間違えないでくださいBenizakura-hen arcは、銀魂のファンがアクション、コメディー、そして冒険をしたいと思っていたすべてのものですが、何かfreaとエキサイティングなものを作り出すのではなく、 それはサスペンスの要素を取り除くので、それは穏やかで繰り返します。 私の提案：アニメを見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42847&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bryce-kun/reviews&#34;&gt;Bryce-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Hey I got a great idea! Why don&amp;rsquo;t we (Sunrise) show our fans something they already seen before and t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alians&#34;&gt;-Alians-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：私のスコアは2つの事柄に基づいて与えられます。 最初は、実際の円弧がどれだけ良いかです。  2つ目はそれが改善された点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;銀魂は多くのリメーク映画を作っています。 彼らはアークを適応させることで素晴らしい仕事をしたので、彼らが悪かったとは言えません。 この映画は私の好きな銀魂の弧の一つであるエピソード58-61からのBenizakuraアークに適応しています。 追加されたものをいくつか残して何も残しておきません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この弧は、おそらく銀杏とその過去を回る最初の弧です。 エピソード58-61よりも何が良いのでしょうか？ それは非常に興味深い余分なカットシーン、最後にいくつかの良い曲があります。 最も重要な部分は、より優れたアート＆amp; アニメーション。 戦いは驚くほど魅力的で、壮大な過負荷のせいで数回シーンを再ウォッチしなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディアンな銀魂のため、これは非常に新しい経験であり、銀魂はもはやバランスの取れたアクションとコメディーが気分を変えて新しい経験を生み出すのに役立つので、コメディだけのアニメとしては見られませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画自体は、非常に良いコメディでシンプルで素晴らしいストーリーラインで偉大な文字の負荷を持っています。 これは、銀魂が通常どのようにそうであるかの良い例です。この急激な音色の変化は非常に効果的であり、大きな作品を生み出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は銀魂のファンサイトに大きな影響を与えました。 私はエピソード1-2の後、銀魂の嫌な人だったと確信しています。 この映画が出てこのアニメの大きな門戸になったので、Gintamaファンの多くはアニメを嫌った。 銀魂ファンはすぐに映画を愛し、彼らが最高になるポイントに達するまでアニメを見続ける。 彼らは銀魂がこの映画の後ろにいかにして得ることができるかを理解するためにそれをするためのエネルギーを得た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが20〜40のエピソードのように見た後に銀魂を嫌う人の一人なら、これを見ることをお勧めします。あなたは銀魂フランチャイズのより良い意見を得るかもしれません。 あなたが銀魂のファンであり、まだこのアークに達していない場合は、それが良いので映画版を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを読んでいただきありがとうございます！ フィードバックがありましたら、私のプロフィールに残してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197006&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-Alians-/reviews&#34;&gt;-Alians-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NOTE : My score is given based off of two things. The first is how good the actual arc was. The second is what it improved.    Gintama has made quite a few remake movies of arcs. Can&amp;rsquo;t say they were bad, because the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iijjjjrssssssss&#34;&gt;Iijjjjrssssssss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告：レビューにはスポイラーが含まれることがあります
注：アニメーションBtと映画のアダプテーションを比較することはしません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
そのアニメーションのコピー＆ペーストは、おそらくアニメには決してなかったが、大したものではありませんが、ジョークや他の脚本の動きのため退屈になることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
芸術は、彼らが改善されていることは絶対に美しいです。それはより良い照明シャドウイングなどでたくさんのポイントを得る。 また、映画の終わりに追加された絶対に素晴らしい戦いシーン（銀人と桂とアマント）は、シリーズのすべてのファンのための確かに治療だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
サウンドトラックは叙事詩的なものばかりで、瞬間をつくって背骨を震えさせる。OSTバクチダンサーが最後の戦いのシーンをさらに叙事詩にした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER：1010
キャラクターはいつものように素晴らしいとアニメは十分な画面時間を取得していない悪役が実際に動機感があるgintokiと桂は面白いと悪いです悪魔の1つであり、残りはいつも素晴らしいです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：10/10
私はこれを見たにもかかわらず、何が起こるのか分かっていましたが、私はちょっと退屈していなかったし、映画を徹底的に楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：910
映画自体は本当に素晴らしいですが、リメイクの代わりに、私は個人的にオリジナルの映画を作ったはずだったと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187446&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Iijjjjrssssssss/reviews&#34;&gt;Iijjjjrssssssss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WARNING: REVIEW MAY CONTAIN SPOILERS  NOTE: I will not be comparing to the anime Bt as a movie adaptation      STORY:&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  its a copy and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;furankusan&#34;&gt;FurankuSan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;銀魂は良いショーです。 私はそれを認めなければならない。 ショーのコメディは本当に良いです。 しかし、この映画はコメディーが少なく、深刻な面を多く示しています。 それはいい映画ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは良い映画ですが、私にとっては10/10ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが深刻な側面を示す銀魂の最初の弧であると信じています。  Gintokiのバックストーリーにリンクしている文字を作成します。 映画は壮大な瞬間を見せてくれる。 結末までに、私は好奇心を引くGintokiの過去についてより多くの質問を提起する（私はまだ調べるためにアニメを見なければならない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、問題の量を除いて、少年のジャンルにとって新しいものではありません。 私は銀魂にはこれ以上のものがあると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションでは、代替バージョンよりも優れています。これまで以上に流動的です。 しかし、それはこれまで最高のアニメーションだとは言いませんが、うまくいきます。 サウンドトラックにとって、DOESはこの2つのED公演を行う上で素晴らしい仕事をしました（私はバンドを好きになり始めています）。 この番組のOSTも素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそのキャラクターのために映画を楽しんだ。 コメディとキャラクターのアクションが私が映画を楽しんだ理由です。 この映画を見る前に、銀魂を最初に観てください。 あなたがBenizakura箱舟に入るとき、ちょうど私がしたように映画のバージョンを見てください。 私はアニメ版を見て気にしなかった。 その後、私はアニメに戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220411&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FurankuSan/reviews&#34;&gt;FurankuSan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gintama is a good show. I have to admit that. The comedy of the show is really good. However, this movie only has less comedy and it shows more  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;erieh&#34;&gt;erieh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、この映画のシーンの95％が、銀魂をエピソード59（または何か）から見てきた視聴者によって既に見られていたことは間違いありません。 しかし、これまでに見たことのないシーンをいくつか見せてくれたことは素晴らしいことでした。
私のためのすべてが完璧です、そして、私はまだ普通の銀魂のエピソードでこれを見てきましたが、私はまだそれを最大限に楽しんでいました。
実際には、シーンが最初に見たエピソードとまったく同じであるため、再びダビングすることはないと思っていました。
しかし、私は間違っていることが証明されました。 とにかく、この映画はまだ最高です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55255&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/erieh/reviews&#34;&gt;erieh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, I&amp;rsquo;d say that it&amp;rsquo;s true that 95% of the scenes in t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;saag-pasta&#34;&gt;Saag_Pasta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、最初のレビューですが、これは誰にでも知られている必要があります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いシリーズの良い映画（まあ、とにかく私が見た限り）。 それは面白いです、それは良い戦いのシーン（および一般的なアニメーション）と一貫性のあるプロット（たとえそれが既存の物語の弧の再ハッシュであっても）、何がもっと欲しいのですか？ それが既にそこにあると言うことができると仮定してください&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうですね、私の主な関心事に&amp;hellip;私の友人は先日私にこれを見せてくれました。これはスポーティーラーです（4年ぶりのソリティーでしたが）。しかし、Tetsuyaとhis 姉は彼女を諦めたり、彼女を傷つけたり、傷つけたりしたくないと言ったとき、映画の中で最長の会話をしています。 真剣に、ある人が彼らがそれを見ることができるかどうかを私に知らせて、これは本当にその場面から私の心に重くなっている&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Saag_Pasta/reviews&#34;&gt;Saag_Pasta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sorry, first review but this needs to be known to everyone&amp;hellip;    Good movie from a good &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roguenealer&#34;&gt;roguenealer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そのシリーズのカップルのエピソードと彼らがシリーズから取った部分のちょうどコピーと貼り付けはそれほど大きくはなく、彼らが加えたものは、シリーズのファンからの大きなdissapointmentではない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=90393&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/roguenealer/reviews&#34;&gt;roguenealer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Its just a copy and p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldvision&#34;&gt;worldvision&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gintamaの最も人気のある弧の一つは、それの映画版になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、あなたがアニメ版を見たことがないなら、あなたはこの映画を理解できません。 正直言って、私はそれがシリーズからのエピソードの編集だけであると思ったので、私は多くを期待していないが、私は間違っていることはできませんでした。 私は強く映画がアニメ版からさらに良くなると信じています。 あなたはこの映画とはかなり違う映画の強いタッチを感じることができます。 あなたは映画を見るのと同じように楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは映画なので、アニメーションはさらに優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが銀魂のアニメやマンガ版を愛しているなら、あなたは確かにこの映画を愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79594&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldvision/reviews&#34;&gt;worldvision&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With one of the most popular arc of Gintama comes the movie version of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5cheese&#34;&gt;5cheese&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画はgintamaのキャラクターによって何度も催された弧とほぼ同じです。  1つか2つの新しいシーンがありましたが。 それらのシーンの中で、彼らはいつも私の好きなキャラクターを持っていた（神楽ちゃんが私のお気に入りです）。 それらの新しいシーンは私にとって価値がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75879&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5cheese/reviews&#34;&gt;5cheese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this movie is pretty much th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>