<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/junketsu-no-maria/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/junketsu-no-maria/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Junketsu no Maria</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/junketsu-no-maria</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/junketsu-no-maria</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/69301.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/26441/Junketsu_no_Maria/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/26441/Junketsu_no_Maria/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;titananteus&#34;&gt;TitanAnteus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このタイトルに「Virgin」という言葉があるので、このタイトルから恥ずかしがりをしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは性的テーマに関するものではありません。 性的テーマは関連性があります。 結束した話をすることになると、多くのアニメが失敗する。 彼らは根底にあるテーマを持っておらず、キャラクターの動機はほとんどの場合あいまいです。 これはヴァージン・マッチャのマリアにとっては当てはまりません。 キャストはかなり大きいですが、彼らは賢明な方法でゆっくりと導入されます。 一人ひとりのキャラクターには理由があり、モチベーションは理にかなっています。 彼らはすべて大きな絵に貢献し、ショーは実際には今日の人々と共鳴することができる戦争に関する倫理的問題に実際に取り組んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターとそれらがお互いにどうやって相互作用するのが大好きです。 会話はリアルに感じられますが、ドラマがあるかもしれませんが、キャラクターは社会的に無能です（これはアニメではまれです）。 ショーはまた、中世の社会を私が今まで見た中で最も現実的な方法で、スパイスやオオカミのようなショーを超えて描いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宗教、一般住民、戦争の関係は複雑で意味がありますが、マリアについては忘れないようにしましょう。 彼女は素晴らしいです。 彼女は自分の意志を持っており、非常に目標を持っています。 彼女の目標を達成することで誇らしげに奮闘することを愛想とエキサイティングにしています。 彼女は驚くほどよく書かれた女性キャラクターであり、彼女のロマンチックな人生は非常によく扱われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが深い内省的なショーが好きなら、それを見た後に現れる問題を考えさせるでしょう。あなたはこのショーを好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いキャラクターのインタラクションと本当に素敵なロマンスが好きなら、このショーを好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは季節の寝台ヒットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182162&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TitanAnteus/reviews&#34;&gt;TitanAnteus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Do not shy away from this title because it has the word Virgin in it&amp;rsquo;s title.     This anime is not about sexual themes, however; sexual themes are relevant. When it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lancehot&#34;&gt;Lancehot&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TL; DR：テーマとアンプの間のますます悪い衝突から苦しむ楽しいファンタジーアドベンチャー。 ボビー・コメディ、より深刻なドラマ、12のエピソードの空間でディズニー・ハッピーエンドに行くようにしようとすると、トーンが出てきます。 見る価値はありますが、それ以下のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリア・ザ・ヴァージン・ウィッチは面白い小ショーです。  100年戦争の間に戦争、道徳、神学、ジェンダー政治、社会的価値観、社会的価値観を探求するエッチ、ボビーセックスコメディ。 他の非常に重い話題は、鍛冶屋のエプロンと交差した水着を着た10代の少女のプリズムを通して。 そうしようとすることは賞賛されます。 それがうまくいくことを管理することは、議論の余地があります。  （レビューにはスポイラーが含まれている、私は恐れている）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中世のフランスは、おそらく15世紀初頭に、戦争によって崩壊した土地です。 英語＆amp; フランス軍は、土地を征服したり防衛したりするために、戦闘後に戦闘を行い、土地を破壊する。 それとも、森の首でお互いを殺している人に親切にやらない小さな魔女の介入でなければ、少なくとも彼らはそうしていました。 彼女の同姓同名の魔女はシャドウ＆amp; 背後から物事を操作しようとするが、彼女のほうきの上で急いで（または、彼女がむしろ魅力的に乗るので、釣り針）＆amp; 巨大なヘビを集めて戦闘員を追い払うことで問題を解決する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはもちろん、気まぐれなことではありません。 単に戦争が好きではないことを超えて、マリアは彼女の介入のための個人的な理由があります。 近くの村に住んでいる少女のアンは彼女の魔女薬＆amp; その父親は定期的に戦うために呼び出されます。 またジョセフは地元のギョームに足を踏み入れています。ギヨームは、マリアが次の戦いで彼女に好意を示すようになった後に好きになります。 彼らは世界がどのように＆amp; ティーンエイジャーだけが所有していることを正しくする方法、マリアは、必要性が感じられるたびに燃え尽きるすべての力を飛ばします。 それは間もなく彼女に一時的な＆力の両方の力の注意を引く。 物事への干渉に彼女の手を感謝しない精神的な。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10代の魔女マリアは強く始まります。 若い成人の文学がしばしばいっぱいであることを、心の安らげに全面的に見せ始めている間に。 彼女は大人が物事をやり遂げる方法を気にしないティーンエイジャーです。 彼女は世界がどのようになっているかを知っていると思っていますが、彼女を少年と一緒に部屋に入れてください。 突然、それはすべての瞬き＆amp; 鳥と鳥についての幼稚な好奇心と混じったぎこちない気まぐれ。 ミツバチ。 魅力＆amp; 多くの場合、アニメ＆amp;アニメーションのペデスタルに置かれます。 他のメディアは、しかし、マリアは、少なくとも最初は、それに行くことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリアの精神的＆amp; 物理的な処女性は、彼らが素早く素朴に見える世界に対して演じられます。 聖職者は、異端者としてのマリアの迫害を要求しているが、異端練習に従事している。 全体的なアンタゴニストを示しているバーナード兄弟は、聖書に精通している人でもありますが、結果が得られれば彼の神学に柔軟に対応することができます。 心の狭い。 彼女の戦闘での介入に続いて、戦闘員はただ単に彼女を救うために応援するだけではなく、決定的な勝利か単純に賃金を得る（戦闘なし、戦闘給料なし）のいずれかの方法で彼女を罵倒します。 マリアとは異なり、他の魔女＆ 彼女の親戚アルテミスは、セックス＆amp;世界の世界に見知らぬ人ではありません。 彼らはそのような喜びの無知のために彼女を容赦なく罵っている。 マリアはともに儲けられている。  〜によってintregied。 マリアがすぐに争うキリスト教の教会も同様にモノリシックに描かれていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、このすべてにはたくさんの嫌なユーモアが散在しています。 早い段階では、マリアは彼女の親しみやすいアルテミスを使って英語の聖職者を誘惑し、同性愛が彼女をそうすることができないことを発見するだけです。 これは、マリアがすぐに行う、慣れ親しんだ男性を呼び出す単純なケースであるはずです。 残念ながら彼女と＆amp; 新しく召集されたPriapus、彼女は裸の男がどのように見えるかを知らないので、Priapusはむしろインキュベーションのための完全な付属物なしに形成される。 多くのディックジョークが続いています。  Sabrina the Virgin Witchは、攻撃的な常同型や通常のアニメのボブグラブ＆amp; 風呂シーン。 実際、このショーの性的ユーモアは、私が見たアニメと同じくらい成熟していると見なすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはまた、興味深い霊的な宇宙論を持っています。 最初から＆amp; 全体を通して、マリアの世界は、すべての宗教＆amp; 超自然的存在は人間がそれらを信じる理由がある限り存在することができる。 神は雲の上に座って、世界を遠くから見ています。 彼の名によって開拓した人間の教会とは無関係です。 彼は町の中で一番の神ですが、最も信者を抱えていることによってのみです。  Valkyriesは死んだ戦士の魂を待っている戦いを監視します。 マリアは時折、人間によって忘れられていた古い神の遺跡であるセルノノスと呼ばれる曖昧な形で訪れられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの点では、テリー・プラチェット・ディスクワールドの宇宙論に似ていますが、そこでは超自然の存在が＆ 十分な人々が彼らの力を信じているならば、存在しなくなる（悲しいことに、靴下の餌はない）。 この世界では、マリアは超自然的存在ではなく、人間の日常生活に積極的に参加することを目指していますが、ほとんどの人は影に後退しています。 話す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリーが進行するにつれて、テーマ＆amp; シリーズの最初の部分で提示されたトーンは、物事が発展する方法と衝突するようになります。 天使の命令に耳を傾けるための彼女の複数の拒否の十分な後、大天使ミカエルはマリア＆amp; 世界の「自然法」にバランスを取り戻す。 最後の瞬間にAnne＆amp; マリアを守るためにマイケルを攻撃するジョセフは、マリアの代わりに、彼女が魔女の力を保つことができるようになるが、彼女がまだ処女である限り、呪いをかける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの多くでは、この呪いはあまり問題ではありません。 マリアは何も起こっていないように行動し続けています。彼女は何が正しいか、間違っているかを教えるのは愚かではありません）、天は引き続き彼女を怒らせます。 同じ楽しい方法でテーマを探求し続けています。 しかし、この明らかな切り離しは、ショーのトーンとマリアの処女（そして彼女のナイーブな性格）がジョーク＆amp; 彼女の魔女の力を保つことができる唯一のものである彼女の処女性は、ショーが結論に至るまで、より多くの問題になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題は本当にマリア・バキューム・スイッチから始まり、ボビー・コメディからより深刻なドラマに移行し始める。 マリアの世界観は、嘲笑のことから、ショーが進行するにつれて理想的な考え方として浮かび上がるようになっています。 戦争のない世界を望んでいることや、あなたが誰であることができるか（たとえば、魔女）＆amp; 他の人からの嫌がらせのない生きている人生。 行う。 確かに、それらは賞賛される願望です。 しかし、マリアのゴールを達成する手段は、ゴール自身と葛藤しているように感じることがよくあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦争や人々が彼らの中で死ぬことを望まないでください。 原因は貴族＆amp; 確かにマリアはそれを追求する唯一の人ではありません。 問題は、彼女の行動が、殺害が始まった後もしばしば戦いに介入するが、決定的な勝利が達成される前に反対の効果があることである。 はい、次の戦いが戦争に勝つための決定的な勝利になるというギリエヌンの繰り返しの誇りを数えることは、そのような考え方を嘲笑するように見えることがあります。 高価です（たとえば、第一次世界大戦で戦争を終わらせる戦闘の数はどれくらいですか？）。 しかし、マリアは戦争を終わらせるという名目で、干渉を続けているため、決定的な戦いはありません。 実際の1433年のカスティーヨー闘争は、ショーがそのアイデアを却下しているように見える戦争（または少なくとも戦いの一部）を終わらせるための決定的な勝利と考えられている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かにマリアが提起した主題の多くは、それを描写したいと思ってしまうほど簡単ではないし、最終的な結論はそれが答える限り問題の多い質問を提起する。 マリアの論争の的になる要素の1つは、バーナードがマリアの処女呪いの風を受けたときです。 この計画にもかかわらず、彼はキリスト教のあらゆる考え方に反するようになっています。彼はこの知識を使って、数学者Gillierne＆amp; 傭兵のガルファはマリアを強姦する。 結局のところ、マイケルの呪いは彼女が彼女の処女を失う方法を決して指定しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは明らかに大変不快ではないやり方で対処するのが非常に困難な課題です。 クラース、＆amp; マリアにはそれがそうすることを管理しているチョウザメの賞金があります。 この問題は、行為後のガールファの失敗がどのようにして得られるか、あるいはマリアの権力の喪失がどのように描かれているかという点でより多くのものがあります。 ガルファの攻撃後、彼女はまだ彼女の力を失い、実際にはレイプされていないにもかかわらず、マリアがまだ持っている、または彼女が少なくとも彼女の処女の姿を失うのに悩まされていると感じている。 それゆえ、彼女は魔女の姿を失う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは問題ではありません。 プロットワイズそれは彼女と＆amp; ついにバーナードが顔を出して＆amp; また彼女は、彼女が人生で価値のあるものを反映して、戦う価値のあるものを反映するようにしています。 主観的には、彼女が彼女の権力を失うのに十分である彼女の処女性を失ったという外観だけが、処女性そのものの性質についての興味深い反論である。 それが社会でどのように見られるか。 結局のところ、人々が「処女」であることについて話すとき、彼らはしばしば単に侵略的な性的な性交をしていないだけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーがギア＆amp; ほとんどのディズニーのおとぎ話のフィナーレのために、少なくとも私の心の中では、このすべての問題が頭に浮かび上がることになる。 マリアは、ガルファの攻撃が実際に彼女の力や処女を取っていないという自己実現になるので、彼女の力を取り戻さない。 ジョセフは彼女に彼女と結婚するように求めるので、彼女は戻ってくる。 はい、すべてが世界でうまくいっています 彼女の好きな男の子はまだ彼女が好きだったのでバランスが回復した、男はまだ彼女がかわいいと思うので、彼女の超自然的な能力が戻った。 なぜショーはそれが果たしてハッピーエンドになるのか理解していますが、ショーがその時点までに探求しているテーマとはうまく対処できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニストとしてのBernardはさらなる例である。 神学への彼の​​ほぼマキアヴェルのアプローチは、偽善＆ 違う。 時間的、家族的な議題を追求するための教会での彼の立場を利用して、バーナードをよく読んだり読んだりする彼の心の中に、どれほどの影響力があるのか​​が示されると、 悟り神学者。 バーナードはそのような個人を悪用するだろうという信念は、彼の悪いキャラクター＆amp; なぜ彼はショーのアンタゴニスト、＆amp; そうだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、バーナードとの対決になると、ショーは少なくとも2つの重要な機会につまずく。 まず、バーナード＆amp; 私はニーチェによってこの本を手に入れておいてください。 ワームのダイエットは、これがもっとも確かではありませんでした。 マリアはついにお互いに顔をしかけた。 バーナードは、そうした時に苦しんでいる明らかな否定的な結果にもかかわらず、世俗的な問題に介入することを熱望している女性の考え方を理解したいと考えています。 彼女は自分の信念に挑戦するとき、自分の世界観に立って信念を合理化しようとするとき、ほぼ存在する危機の瞬間を迎えます。 作家は、この過程でいくつかの神学論文を列挙しているので、明らかに宿題を終えました。 残念なことに、彼らの間の実際の対話は不気味なほど不器用で、マリアは淫らなティーンエイジャーの顔をしている。  「何でも、人よ。 あなたは羊だけです。 すべてが神であることは、何もないことと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーがディズニー・エンディング＆amp; バーナードは最終的に彼の悪行のために処罰される。 問題は自分のものではなく、＆amp; 彼はどうですか？ ギルバートはバーナードとマリアの明らかな偽善的立場について直面している。バーナードは彼女とのやりとりのおかげで、人が神の神の恵みをもはや神聖であるか礼拝する必要がなくなったと主張する新しい論文に取り組んでいる 。 事実、彼は、神が依然としてトップにいるが、人間は神の恵み以外では世界について何も理解できない宗教ではなく、むしろ人道主義的な宗教解釈を主張している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼がこの実現に至ったのはすぐに、天使のマイケルが肉体になって再びベルナールの世界観を混乱状態にしてマイケル＆ 灰になる。 それが十分でないかのように、ギルバートがやっている最後のことは、バーナードのテキストを燃やすことです。 かなりのヒューマニス＆amp; 最初の宗教の相対論的見解では、正統教会の教義を強化する方法で終わることは奇妙に思えます。ギルバートは歴史上のこの時期にカトリック教会が 喜んで焼く＆amp;  Cathars、Waldesians、Hussites＆amp; 他の異端者たちとまったく同じような異端のアイデアを大胆に唱えています。 再び、ショーはそれが幸せな結末であるために挑戦しようとしたより難しい多くの主題を捨てるように感じます。 それがそうであった私のためによく座っていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー以外にも、マリア・プリズン・スニッチについてはまだまだ好きです。 関係＆amp; 多くのキャラクターの間のインタラクションは楽しく＆見ることができます。 非常にまともなサイズのアンサンブルのキャストとのショーのために、それは我々がそれらを気にしているか、または少なくともそれらを嫌う気にキャラクターを洗い流す良い仕事を行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術家、特に魔女のキャラクターデザイン＆amp; 彼らの家族は、まったくまともな基準ではありません。 決してモデルから外れたり、品質が低下することはありません。 マチェ・アンド・アムステルダムの衣装には、エッチが夢中になっているかもしれません。 アルテミスは、番組がより深刻になるにつれて、それが外れてしまったように感じますが、大きな問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションと同様に、これはショーの中でも最も高いオクタンではありませんが、その間ずっとタスクにとどまっていました。 魔法の力はすべて見事に印象的です。 モンスターのようなものは釜で召喚されています。 フランスとフランスの間の戦い。 英語自体は最もエキサイティングなことではありませんが、個々のキャラクターが危険にさらされる必要がある場合などには、ショーは課題に応じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、音楽はショーのために再び完璧です。 おそらく最後のクレジット・ソングが私にスパイス＆amp; オオカミ（完全になぜか）。 しかし、同じトークンでは、ショーの音楽は、それが使用されているシーンでは、間違っているか間違っていると感じられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、マリア・フレミエン・ウィッチは、それが何をしようとしているのか賞賛しているが、そうしていないところでは批評を上回らないショーである。 最初の半分かそれは非常に楽しいバディコメディです。 しかし、私はショーが後半にもっと深刻な方向に物事を取ろうとしていると苦しんでいると感じています。 マリアがそれに値すると確信している間に、前に来たものと調和がとれていないと感じる間、ハッピーエンドですべてを試してみてください。 マリア・ザ・ヴァージン・ウィッチは、少なくとももう一つのエッチ・コメディ以上のものにしようとする楽しいシリーズです。 それだけでそれは注目に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184120&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lancehot/reviews&#34;&gt;Lancehot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TL;DR: An enjoyable fantasy adventure that suffers from an increasingly bad clash between theme &amp;amp; tone as it tries to go from bawdy comedy, to a more serious drama, to a Disney happy ending in the space of twelve episodes. Worth watching, none the less.    Maria the Virgin Witch is an interesting little show. A ecchi, bawdy sex comedy set in France during the 100 Years War that explores issues of war, morality, theology, gender politics, societal values &amp;amp; other quite heavy topics, all through the prism of a teenage girl who wears a swimsuit crossed with a blacksmith apron. That it tries to do so is laudable. That it manages to do so well is more debatable. (review contains spoilers, I&amp;rsquo;m afraid)    Medieval France, probably the early - mid 15th century, is a land riven by war. The English &amp;amp; French ravage the land as they fight battle after battle in the hope of conquering or defending the land. Or at least they would, if it wasn&amp;rsquo;t for the intervention of one little witch who doesn&amp;rsquo;t take to kindly to people killing each other in her neck of the woods. Said witch is Maria, who unlike her kindred witches doesn&amp;rsquo;t care to simply sit in the shadows &amp;amp; try to manipulate things from behind the scenes, but prefers to just rush in atop her broom (or pitchfork, as she rather charmingly rides instead) &amp;amp; deal with the problem by summing a giant snake to chase the combatants away.     It&amp;rsquo;s not all done of a whim, of course. Beyond merely not liking war, Maria has a personal reason for her interventions. There&amp;rsquo;s the little girl Anne, who lives in a nearby village that reve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;純粋なマリア（マリア・ザ・ヴァージン・ウィッチ）は、やや独特の面白いショーです。  「処女」という言葉が言及される傾向があるときはいつでも、ショーは彼らの関係に焦点を当てたキャラクター、あるいは恐らくは逃げるための旅に集中していると考えるかもしれません。 しかし、このシリーズでは、これ以上のことはありません。 純正のマリアは、驚くほど巧妙な物語を作り上げることを前提に考えて、爽やかなコンセプトを取り入れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズに入る私の期待が高くないことを認めなければならない。 漫画には多くの章がありませんが、著者の他の作品は事実上知られていません。 多分モヤシモンを除いて。 それにかかわらず、シリーズは、同じ名前のマンガをベースにしたProduction I.Gに適合しています。 百年戦争の時代にフランスで設定された架空の世界で行われます。 マリアは魔法の魔法使いとして物語の中で知られています。 戦争を止め、平和のバランスを保つという彼女の望みは、彼女をいくつかの派閥、特に教会の間違った側に置いてしまった。 しかし、それは主な問題ではありません。 彼女はまた、マリアで面白く見える強力な大天使ミカエルの注目を集めているようだ。 このようなショーには、戦争、魔法、宗教、アイデアの創造的なバランスがあり、誰が処女を忘れることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言ってショーはファンのサービスに夢中ですが、ショックの源泉として実際にそれを説明することはありません。 どういう意味ですか？ 考えてみると、これはまったくのことです。なぜなら、一部の人々は、魔法使いが社会に対して汚れたやり方で動作し、信念に対する脅威であると信じているからです。 マリアも例外ではない。 このショーは、教会を敵対者の力として描き、マリアを苦しめて、魔女に過ぎないと判断することに繋がっています。 それは、シリーズには、対話（無限のセックスジョーク）、行動（サキュバス誘惑）、キャラクターデザインの形でのファンサービスがあることを意味します。 しかし、より厳密に見てみると、このシリーズは実際にはもっと厳粛に描写されています。 マリアにとって、彼女は孤独な若い魔女であることがわかります。 彼女の処女を失うという考えは、他の人が彼女を悩ませてしまうので、しばしば彼女を恥ずかしくする。 そして、魔女にもかかわらず、彼女は平和主義的な性質を持ち、人間の間に平和を確立したい。 残念なことに、ショーはまた、魔女が社会の特定のメンバーによって「悪」とみなされるという点をも示している。 起源にまでたどり着くと、「偉大な魔女の狂気」として知られていた時期がありました。 シリーズは主にそれに焦点を当てていませんが、マリアは魔女の狩りのターゲットになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大量のストーリーも戦争に集中します。 このような時代を迎えて、高校やファンタジー界の一般的な一般的な設定が分かれています。 より深刻な面では、レイプや拷問の意味合いを含むいくつかの成熟したテーマもあります。 どのようにこれらのアイデアを心に残すかはあなた次第ですが、これらのテーマを手がけなければならないショーの必要性は、世界が魔女としていかに残酷であるかを示すことです。 むしろ、戦争そのものは、戦場で兵士と現実的に見えます。 原油兵器が戦争の道具として使われていた昔は、フランス自体もその懐かしい雰囲気を浮き彫りにしています。 それについて言えば、魔法使い、天使、または他の神聖な存在の力であろうとも、まともな量の超自然の魔法を示す。 まず第一に、戦争で悲惨な感覚があり、死に絶える人々と他者が希望を失うことがあります。 それにもかかわらず、ショーはキャラクターの相互作用の適切なタイミングで良いコメディーな平静を維持することができます。 シリーズのジョークは反復的であるだけでなく、しばしば性的嫌悪感を暗示することに気づくこと。 あなたはマリアの友人に感謝することができます。 オハイオ州と私はまた、文字の1つがショーで（男性であるにもかかわらず）クッキーカッターの厄介さに甘受されたいくつかのしつこいジョークに備えていないことに言及するのを忘れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産I.Gは高い生産品質で評判を得ています。 このショーは例外ではなく、アートワークは爽やかではなく、戦争を描く現実的な方法です。 それは神のようなデザインの天使の形の超自然的要素も提示します。 しかし、一般的なキャラクターデザインでは、ほとんどの魔女はユニークな服装で分類されます。 マリアは処女であるにもかかわらず、似ていない。 実際には、彼女は仲間の魔女の傍らにたくさんの肌を見せています。 これは大きな問題ではありませんが、ファンのサービスは視聴者の注意をそらそうとする重大な試みに向けられていないためです。 代わりに、それは私たちのキャラクターを明確にする魅力のようなものです。 さもなければ、このショーの世界的な設定はすべて、流暢に設計された深い景色、建築、自然を持っています。 洞察力の強い暴力も厳しい虐待を示す（検閲なしで）存在する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのパートのサウンドトラックは、それが何をしているのかを知っています。  OPとEDの曲は、静かな雰囲気と背景にたくさんの装飾的な音色があります。 私はまた、シリーズの表現力豊かなシナリオを伝える能力のために、OSTにいくつかの信用を与えています。 バットジョークから精神的崩壊へと移行する場面を適応させることは必ずしも容易ではありません。 サウンドトラックの良いセットは、仕事を完了させるためにフローと一緒に行かなければならない。 ありがたいことに、このショーはうまくいきます。 ジョセフの単調な性質は聞くのが面倒かもしれませんが、ほとんどの部分でのキャラクターの声のやり方もまともです。 一方、マリアは何人かのために混在したバッグになることができます。 彼女の声は、幼稚な世話と気遣うことのバランスがますます大きくなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなショーは、実際には大気の性質と賢明なテーマを持つまれな品種です。 魔女として、マリアはあなたのポテンシャルをもっと知りたいだけのキャラクターです。 しかし、幸いなことに、あなたがそれらに注意を払うなら、他のキャラクターもかなり面白いかもしれません。 このような物語のために、前提は、ショーを発明的にするための様々な概念を注入する。 反復性のセックスジョークを繰り返しても、この期間中、シリーズはコメディーの本物の行為を維持します。 今は漫画読者として出発し、適応に不平を言うインセンティブが少しあります。 シリーズにはアニメのオリジナルキャラクターといくつかの変更がありますが、それでも楽しいパフォーマンスが得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183924&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Junketsu no Maria (Maria the Virgin Witch) is a rather peculiarly interesting show. Whenever the word ‘virgin’ tends to be mentioned, you may think a show is about concentrates on a character with focus on their relationship or perhaps even their journey to be deflowered. But in this series, it’s a whole lot more than that. Junketsu no Maria takes on a set of refreshing concepts with a thought provoking premise to craft a surprisingly deft story.     I have to admit that my expectations coming into this series weren’t high. The manga doesn’t have many chapters while the author’s other works are virtually unknown; with perhaps the exception of Moyashimon. Regardless, the series is adapted by Production I.G based on the manga of the same name. It takes place in a fictional world  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;somebody101&#34;&gt;Somebody101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マリア・ザ・ヴァージン・ウィッチは、女性キャラクターのPOVであるにもかかわらず、私がそれを期待していました。 このアニメは、今シーズンの私の最も好きなものの1つでした。
ストーリー：10
物語は、一人の孤独な森の真ん中にある、彼女が住んでいるところに起こるどんな戦いをもやめようとする、金髪の、頑固な、平和を愛する魔女の周りに起こる。 頑固な少女であるにもかかわらず、彼女は少女、召喚獣、その他いくつかのものを取り巻く少数の親しい友人に優しさを示します。 ストーリーは、上の天国が、そうでなければ起こらなければならないと思う自然の問題に干渉しているのを好まないので進歩します。
アート：9
驚いたことに、このアニメは、今シーズン放映されたものの中で、最も活気にあふれたカラフルなアートの1つを持っていました。このアニメで何人が刺されたり殺されたりしたために皮肉なようでした（ほとんどの人は、  。
サウンド：8
サウンドは非常によく、すべてを完全にフィットさせるだけでなく、アニメ全体に気分を盛り上げ、深刻なコメディーな部分を貫いています。
キャラクター：9
キャラクターは、私の意見では、どこにいてもほとんど何の場面もありませんでした。
Theresは戦いが嫌いな主人公の魔女です。
魔法使いである魔女の召喚と魔女の混乱のために地獄の領域を持たないインキュベス
天使のマイケルは誰も好きではない基本的な男です。
秘密に魔女が好きなメッセンジャー。
マリアを見守り、何か悪いことをしているかどうかを確認するために送られた「鳩」。
そしてもう少し他のキャラクターも、私はそれ以上のことはしません。
楽しさ：9
これは逆の性別を対象としたアニメですが、このアニメは今シーズンに最も好きなものになっています。 それだけで良い周りでは、本当にこのアニメを楽しむために私を導いた、と私は強く、仲間の魔女についての真剣でロマンチックな/コメディーショーを探して誰にもお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184032&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Somebody101/reviews&#34;&gt;Somebody101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Maria the Virgin Witch turned out a lot better then I expected it to be despite it being the POV of a female character. This anime was one of my most liked for this season and here&amp;rsquo;s why.  S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jane-kenshin&#34;&gt;Jane_Kenshin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜあなたはジュンケツのマリアを見なければならないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、シリーズはファンクルーシビーアクションのようなもので、私はそれが失望していると言っても大変うれしいです。 まず第一に、魔法の力はここでの主題ではなく、同じジャンルのシリーズでよく見かけるような荒々しく使用されていませんし、価格も付いています。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリアは、百年戦争（1337年 -  1453年）の間に、実際には何もしなくても、平和を維持するために戦う（私はどれほど馬鹿だと知っている）が、彼女の周りに起こっているすべての戦いが止まっていることを確かめる。 このシリーズについて私が愛しているのは、それが彼女の干渉の結果を示し、それらのすべてが良いわけではないということです（例えば、もはや仕事をしなくなった傭兵は、連合軍の村を攻撃して、 それで彼女は世界の自然秩序を妨害するために大天使ミカエルを送る神の注意を引き付ける。 そして、これは物事が本当に重くなり始めるところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット自体は歴史的（実際にはグラフィックデザインを担当していた者が実際に鎧のデザインを研究する時間を取ったもの）であり、社会的、哲学的、予期せず宗教的です。 それは、カトリック教会が主に知られている問題と、信仰と教義の違いを扱い、地球上の戦争の目的も疑問に思う。 マリアの魔法の力は、古代の生き物を召喚することにも基づいており、さらにそれらを覚えている人がいる限り、すべての神話は生き残るという考えを強調する。 そういうわけではないが、「新しい信仰」も考慮されているようだ。 バーナードのキャラクターの無神論を通して、それは対照的にテーブルに巧みに置かれます - 世俗的なヒューマニズムとしてシリーズ全体で示されているすべてと完全に調和しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットのこれらのすべての深刻な側面は、戦争、ユーモア、魔法、活発なキャラクターとあなたが軽いシリーズのみを探している場合は失望しない気が狂った淫乱のいくつかの良い用量で徐々に振りかける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全曲集のすべてが、今年はこのジャンルのすべてのファンにとって本当の喜びとなるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185889&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jane_Kenshin/reviews&#34;&gt;Jane_Kenshin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Why you should watch Junketsu no Maria    So the series started very promising as a fanservice – action packed mahou shoujo one of a kind and I’m fairly happy to say that it disappointed…by NOT being just that. First of all, magi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;prodigynaoto&#34;&gt;ProdigyNaoto&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは。 私の名前は直人です。私はこの番組のためのレビューを書いていきます。 私はこのショーを私のフォーラムのポストで見てきました。そこでは、中世に設定されたアニメのおすすめを尋ねました。女性の主人公であることが好ましいです。 私はこのアニメシリーズに推薦されたので、私は自由な時間にそれを見ました。 私は、私が与えた評価にもかかわらず、これが私が見た最高のシリーズである可能性が非常に高いので、私がしたことがうれしいです。 これは私の最初のレビューですので、どうか考えてもらえる建設的な批判を私に与えることをためらってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビューの背景が紹介されたので、レビュー自体を続行しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この設定は、百年戦争中、実際には中世であり、アニメそのものに示されているように、魔女が村で疑われ、異端と見なされていた時期です。 私は、アニメは架空のものですが、それは聖書から大きくひっくり返ることを覚えておくことが重要で重要だと考えています。 あなたがそれを証明する必要があるならば、キャラクターの名前に目を向ける必要はありません。キリスト教の一部でも分かっていれば明らかです。 マリア、ジョセフ、マイケル、エゼキエル、アルテミスなど。しかし、それはあなたがシリーズを判断したり、それを恥じたりするのに十分な理由であってはなりません。 私の意見では、それは見ておく価値があり、後でそれについて詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、EdwinaやGabrielのような少数を除けば、非常にうまく融合しています。 マリアはシリーズ全体を通して非常にうまく融合しており、彼女は最初のエピソードから最後まで発展し続けています。 彼女は自分の力を当然とらえている孤独な魔女のようで、人類が何らかの理由で魔法を使って戦うべきではないという彼女の信念を押しつけようとしている。 大天使のマイケルは、傭兵グループにこれをやろうとすると、彼女に地球に降りてきて、自分の論理を使って彼女を彼女のところに置きます。 シノプシスが言うように、彼女は彼を拒否し、彼に呪いをかけ、彼に呪いと警告をかける。 彼女が処女を失った場合、彼女は魔法を剥奪され、彼女が魔法を使うならば、ミカエルは自分自身を再び罰するでしょう。 マイケルは自分自身を絶えず見守ることができないので、マリアの行動を観察し、ミカエルに報告して、彼の命令に従わないとエゼキエルを送る。 当然ながら、エゼキエルとマリアの間にコミックな「戦い」が続いています。マリアは引き分けで戦いを終わらせるために彼女の力を引き続き使用しながら、視界を遮ることによって彼を圧倒しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193395&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ProdigyNaoto/reviews&#34;&gt;ProdigyNaoto&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello. My name is Naoto, and I will be writing a review for this show. I have come across this show in my forum post, in which I asked for recommendations of anime whose setting takes place in medieval times, preferably with a female main character. I wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、兵士や反戦テーマに関する架空の製品に私の意見を述べるときはいつも、私がギャングの領域に足を踏み入れているように感じています。 ええ、フルメタルジャケットのファンがいなくても、パブリックなジャンルの私の憎しみを癒してくれる映画だと認めたら、もっと穴を開けるでしょう ハートマン上司があなたのことを大げさに逆手にすることができたことに気がついた後、私の中に入ってきました。 あなたがファンであっても、そのジャンルの製品について何が言えるのでしょうか？ それはタンクがありますか？ それは血がある？ 戦争は荒いですか？ この俳優はぎこちなさをうまく捉えていますか？ 私は武道映画の私の分け前が好きだが、すべての単一のジャッキー・チェン映画の中で新しい何かがちょうど価値がないと言うことを意味している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、ポイントは、もし彼らがどれほどひどいことを言っている以外の何かをしたら、私は反戦のものを楽しむことができるということです。それは私が非常に反対しているテーマです。 それの巨大な袋で周りを走り回って、銀行強盗と誤解されても、そのようなことを言うのは全く無意味です。 アニメだけでなく、映画のために戦争が変わることはありません。 そして、呪いがあなたをより成熟させると思っている小さな子供のように、彼らの刺激的な専門用語やハードコアの振る舞いで何が最も迷惑なキャラクターになるのか、私は兵士を見つけるのに役立ちません。 だから私は、モヤシモンの作家と一緒にプラネテスのディレクターが百年戦争の話を出していること、そして主人公は基本的にはナウシカの淫語版であることを知ったときに、 しかし、ちょっと、おそらくナウシカのように、このアニメは実際に私がクリックする数式で十分になるでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメを終えた後、ヴァージン・マッチャのマリアが反戦式とは違うことをしていることを知ってうれしいです。 これは、数式とは違ったことをするだけでは十分ではありません。その違いは、TrigunのVash the Stampedeの女性版であることが主な原因です。 だから、元のVashは馬鹿ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は百年戦争の郊外の小さな小屋に住んでいるマリア（もちろん）という魔女に集中しています。それは106年も続いたという事実を超えて私はよく知らないので、私はそうではありません それの詳細に行くつもりと私はそれがあまりにも多くのとにかくアニメに実際に影響を与えるとは思わない。 女性Vashから期待されるように -  Vashが銃ではなく魔術を使うならば、彼女は暴力を嫌い、戦闘が彼女の地域の周りで起きると、彼女は箒に飛びつき、大虐殺に飛びつき、軍隊の巨大なモンスターを脅かすために 実際にそれらを殺すことなく離れて。 彼女の搾取の間、彼女はジョセフという兵士と恋に落ち、彼女がやっていることのために涼しいと思う少数の村人と仲良くなり、彼女の虚偽のために吊るされた教会の怒りを煽る。 ああ、彼女はまた、マイケル卿とエゼキエルの形で天国の裁きを求めています。これは明らかに元の預言者とは関係がありません。なぜなら、このアニメは、マリアの考え方に本当に簡単に順応している、  。 それは、恐ろしいおやしさま様が実際にいつも邪魔になる迷惑なモーベーブであることを発見するようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかに戦争は良いことだとは言わないが、ヴァージン・マッチャのマリアは、さまざまな派閥間の妥協であり、紛争から利益を得たり失ったりするのである。 ショーに注意を払う。 現代のNausicaa / Princess Mononokeになりたいと思っています。私が好きなアニメ映画と同じ旗を浮かべるアニメをうまく引き出すことができれば、喜んでサポートします。 マリアが実際にそれを上手く取り除く能力を持っていて、「マリア・スー」をナウシカだけが夢見ることのできないイエス・ダライ・ラマ・キリストのものにすることによって、そのメッセージを妨害しないなら、 であること。 そしてそれはまさに彼女がセックスのアイデアを彼女に言及するような誰かがいつも、いつも不毛の白髪の女の子に変わるのを助けるものではありません。 素朴で、真剣に受けられない人がいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は明らかに平和主義に問題はなく、戦争を完全に避けたいと思っていますが、このような物語はさておき、一般的に小説でそのように片面だけ描写されているときは、本当に立つことができません。 そして、それは彼女が性格の点でVashほど邪悪ではないが、マリアは少なくともひどく失敗してしまったとしても、その平和主義の哲学を悲観的に忠実に守ろうと努力していた。 最終的には彼の考え方が最終的に勝ったからです。 彼らに反対する重要なキャラクターは3人しかいないが、彼らは悪役と描写されているので、議論に大きな重みを与えているとは言い難い。 誰もが彼女を徹底的にサポートしていますし、エゼキエルさえも、彼女を知るためのエピソードの1つ後にマリア教会に適合しています。 ショーはちょうど私が物語を見ているように感じることが多面的な問題でなければならないものと、ちょっとばかげて片面になってしまいました。そして、私がちょっとしたファンフィクションとして偽装された作家の宣伝を見ているように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;公平になるために、ショーは彼女自身の哲学にマリアを向けるようにしています。 非常にうまくいかないので、「やって」ではなく「試して」と言う。 途中でSpoiler-yに遭遇することなく、MariaはSpec Ops：The Lineの変わり目の軽いバージョンを取り除きます。大きな戦闘中に大きな銃を引き出して愛を救うだけでなく、 天国は彼女のために彼女を罰するが、彼女の行動は、戦争を悪化させ、彼女の後を追いかけることに終わる。 しかし、私はマリアにSpec Ops：The Lineと同じ道を行くことを求めているわけではありませんが、アニメの大部分でさえそのルートに従うことはないでしょう。 私の味のために彼女を十分に罰することはありません。 彼女は多くの体罰をしているが、内部の混乱の中にはそれほど多くはない。たとえそれをキキの配達サービスのような子供に優しいものと比較しても、彼女の多くの友達がまだ助けにならない 彼女がしたことはすべての後にあったと思う。 言い換えれば、ショーは最後にリトルマーメイド（ディズニー映画）を引っ張っているが、私はその映画を侮辱していると感じているし、それに伴って重大なテーマのためにこのショーでもっと侮辱している トリガンが最終的なエピソードでしたよりも悪化する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に起こったことの詳細を台無しにするつもりはありませんが、その歯をひどく研ぎ澄まされた後、私は、そのショーがそのルートになった理由を正当に評価することを望んで、 誰も私に満足のいく答えを与えることはできませんでした。 人々が同意している最大の事は、マリアの視点が最後に勝ったという事実である。マリアの考え方は、彼女がどうやって行ったかについて変わった唯一の事柄であり、変更が大事で面白いキャラクターがあった 彼女の見解と相殺する。 残念なことに、彼女は幸福の一種の幸福の形で取引しただけで、彼女と反対の人々は最終的に失われ、その理由はCripsに収まるようにしようとするよりも馬鹿だ。 しかし、誰があいまいさを気にしていますか？ 最初の問題で彼女を悩ませたのと同じ論理で最終的な葛藤を解決すれば、誰が気にしますか？ そのエンディングが、イチゴチーズケーキ全体を食べて高血圧の低下を祝うのと同等であれば誰が気にしますか？ 彼女はかわいいです、それは私たちのために十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリア・ザ・ヴァージン・ウィッチは、プロダクションIGと一緒に働いている谷口悟朗さんの審美的なレベルではいいですし、無視しても宗教的な側面を正確に描写しながら、このショーの期間を感じ取る努力がたくさんあります。 彼らが「アニメ・アップ」されているという事実（私のある宗教的な同僚がそうでないと言っても）。 しかし、それだけでなく、それはすべきである。 戦いは見るのが大変退屈で、アニメーションは最後から2番目のエピソードの間に大きなディップをとり、最終的なクライマックスはほんの数話の頭です。 まったく、マリアはナウシカのレベルに近づかないだけでなく、これまでのところ反対の方向に進み、最後にそれを悩ませました。 それは表面上で不愉快ではない、と私はあなたがあまりにも懸命に悪い時計ではないショーについて考えていないかと思います。 私はあなたが好きなだけ、私は肉体的にはプーさんを幸せにするような物語を楽しむことができないので、私があなたの側にいるとは思わないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185529&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I always feel like I’m stepping into gangster territory whenever I bring up my opinions on fictional products about soldiers and anti-war themes. Yeah I know that not even the fans like everything about Full Metal Jacket, but that doesn’t change the feeling that if I ever admitted that it was the film that cemented my hatred for the genre in public, I’ll have more holes put into me than Sergeant Hartman did after he realized that being an asshole can backfire on you massively. Not to mention, what can one possibly say about the products from that genre even if you are a fan? It has tanks? It has blood? War is rough? This actor captures the grittiness so well? I mean I like my share of martial arts movies, but trying to say something new amongst every single Jackie Chan film just isn’t worth it.    Anyways, the point is that I can enjoy anti-war stuff if they do something differently other than sa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goukeban&#34;&gt;Goukeban&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;任意の作品を分析するとき、レビューに挿入するのはどれだけ大丈夫ですか？ フィクションの審査を楽しむ多くの人と同様に、私は100％の客観的レビューが可能であるとは思っていませんが、ある程度の客観性が可能であり、望ましいと考えています。そうでなければ、  &amp;lsquo;これは好きです&amp;rsquo;、または私はそのように好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が考えることができると考えられることの1つは、視点です。 私が見た多くの分析は、「まあ、私はそれに同意しませんが、それはかなり良い議論です」と私に思いました。 これは、著者が、その判断が、それがどのような観点から有効であるかを私が理解できるように、議論を構築したときに起こります。 私たちはすべて、良質、悪い、平凡な、平均的なものなどのさまざまな考え方と、作品の品質に関する問題や品質の重さ、あるいはいずれかの資格にさえ及ぶという考え方を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ここでさらに難しい質問があります。それを見直す際に、他の人々の視点や道徳観をどのように考慮に入れていますか？ 私はあなたと一緒にそれについて考えることを頼むつもりです。私は、純正のマリア、またはヴァージン・マッチャのマリアを調べます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが軽度に経験豊富なアニメファンなら、あなたは、日本人がキリスト教の伝承をパースすること、より具体的には聖書に基づいた信念を解体すること、転覆させること、まっすぐに上げることに気づいたかもしれません。 それは、いくつかの作家の文化的偶像崇拝から来るものであろうと、古代ギリシャとノルディス神話を使うのと同じ方法での創造的意図であろうと、重要ではありません。 これは、純正のマリアの中で最も興味深い面です。 このシリーズは、タイトルが示唆するもののほかに、主に信仰のジレンマ、その提示方法、人々の対処方法、発散にどのように反応するのかに焦点を当てています。 しかし、私は自分自身より先んじているので、より簡単な側面から始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの説明を読んでタイトルを見ることで、視聴者の最初の反応は、主人公の処女を犠牲にして冗談を言って、エッチのコメディであると想定することです。 今、この面は本当にコメディファッションで育っていますが、期待するほど頻繁ではなく、ファンサービス自体は最小限に抑えられています。 アニメのプロットの大半は中世に見られるように、戦争のテーマと宗教との関係に向けられており、もちろんファンタジージャンルの自由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視聴者に聞かせてくれるかもしれない最初の質問は、アニメがトーンの一貫性に問題があるということではありませんか？ まあ、驚くほどいいえ。 純正のマリアは、非常に良い感覚を持っているので、不快な音程変化を避けます。 軽い瞬間と重い主題とのバランスを取ろうとするが、悲惨に失敗する作品（Akame ga Killを見てください）の主な問題ですが、七つの致命的な罪や凶暴を持つことはできませんが、 同時に2つ。 聴衆に不快感を与え始めるまで、気分をどれだけ伸ばすことができるかを理解することが重要です。 コメディの瞬間は控えめに使われていて、決してうんざりになることはありません。プロットやテーマが戦争を中心に回っていますが、暴力は適度な量の血液であり、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外に、提示されたテーマについて話しましょう。 まず第一に、中世のヨーロッパは、子供たちが公の処刑を見るのが普通だと考えられていた暴力的な期間であっただけでなく、高度な科学宗教がなくても、 論理を世界にもたらします。 それを念頭に置いて、アニメは微妙に厳しいが、それにもかかわらず、宗教に関する包括的見通しを持っている。 中世の教会の態度はどこで正当なものでしょうか？ いいえ、しかし、彼らは時間の考え方と倫理基準を考慮して理解できました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、マリアの道徳と理想は、アニメによって福音として扱われていません。 彼女の行動が最終的に良い成果を上げているのであれば、その背後にある良い意図にもかかわらず、頻繁に疑問に思う。 戦争から生まれる人もいるので、マリアが命を救っているかもしれないが、他人には生活を難しくしている。 この点での執筆は必ずしも現実的ではありませんが、天使、文脈を考慮して優れた知識を持っているべき人物は、自明で疑問の余地がありません。 聴衆は「なぜあなたはそれを求めているの？」という表現に反応する可能性が高い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターについて今話すべきだと思う：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトルの処女魔女マリアは、頑固で強烈ですが、完全にチャンスを拒むわけではありません。 彼女は戦争に対するアイデアや行動に忠実に留意することを強調しますが、彼女の行動の意味をより深く学び、道徳を他者に強制するものと見なすことができます。 彼女の考え方は完全に変更されていませんが、最終的にはもっと賢明な人に成長します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョセフはマリアにとっての主な愛の関心事です。彼はナイーブで、主に感情的に動いています。 彼女は平和の理想を分かち合いながら、人間の庶民でもあることを管理しなければならず、たとえ意見の相違があっても当局の権限に従い、従わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バーナードはシリーズのほとんどに敵対的な力を持っていますが、必ずしも悪人ではありません。 信仰の考え、教会の妥当性、そして世界でも神としての人類の役割の間では、彼は二元論的な人物であり、信じられないほど説得力のある人物であり、全体の中で最も完全な人間になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エゼキエルは、マリアの罰を受けた天使ミカエルの槍であり、シリーズで一番の成長を遂げるキャラクターです。 彼女は最初、盲目的に天国の権威によって彼女に渡された命令とアイデアをたどりましたが、地球上で時間を過ごすにつれて、人間の精神がますます同化し、最終的には豊かな人格として出てきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;副キャラクターの中でも、マリアの助言者、他の魔女（Vivに特別な注意を払う）、そしてGarfa、シリーズの始まりにJosephと仲良くなれる傭兵が目立っています。 彼らは上記のものより影響の少ない変化を示していますが、それにもかかわらずアニメが様々な程度の深さで取り組むテーマの良い表現です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレゼン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純正のマリアのビジュアルになると、私はその恐ろしい曖昧な声明を使うようになります。それは十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ghost in the Shell：スタンドアロンコンプレックス、血統シリーズ、その他の格好良いもので有名なプロダクションIGによって完成されたMariaのビジュアルは全体的に強固です。キャラクターモデルは一貫しており、敏感な目を悩ますようなミスシェイプはほとんどありません。 同じフレーム内の数十人の人物が同時に動いているバトルシークエンスではない限り、動きは経済的ですが、ペースが速いのです。 ちなみにCGIも目障りではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズに欠けているものは、いくつかのキャラクターデザインを除いて目立つビジュアルプレゼンテーションです。 魔女、天使、魔術師、その他の魔法の生き物は、創造性とフレアで描かれていますが、一般的な人間は目立たないものです。 もっと個人的には、2000年代初頭の乾式着色スタイルProduction I.Gが以前に書かれた作品で使われていたのを誰も忘れていましたか？ 私はこのシリーズでうまく見えると言っているわけではありませんが、そのスタイルは私が最近見逃した個人的な魅力を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド・ワイズは、「そこにいました！」以外のサウンド・トラックについてはほとんど言えませんが、ボイス・ワークはもう少しです。 一度、あなたはエゼキエルとして花澤かなを持っていて、迷惑にならず、彼女は能力があるとは思えませんでした（彼女はいつも愛らしいので）。 これは批判のように聞こえるかもしれませんが、そうではありません。エゼキエルは、キャラクターが発達するまでの最初の瞬間には嫌な思いをするようになっています。  Code GeassのSuzakoで有名なSakurai Takahiroと若い若い男性も、彼が非常に良い声域で声優であることを思い出させるうえで効率的な役割を演じています。 残りのキャストは良い仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な話題&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は始めに提起した質問に戻るときです：レビューする際に、他の人々の視点と倫理をどのように考慮に入れていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;聖書を信じる人やカトリックに従う人たちが、その前提やテーマのいくつかについて、このシリーズについて不安や不快感を感じることは、私にとっては難しいことではありません。 そういう意味では、作品が良い作品を構成するという私自身の考えだけでなく、それがその考え方を持つ人々にどのように関係しているのか、それがどのように認識されるのかということを判断することは公正だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の視点からは、宗教のマリアは、宗教が善悪を和解する方法や人類の歴史の交易法をどのように調和させるかという議論に懐疑的な見方をしているようです 信じられないほどうぬぼれていた）。 アニメが宗教、教会、あるいは信仰を共有する人々に悲観的な見方をしていた場合、基本的にはそれを見下ろすと、その態度に基づいてそれを批判するすべての理由を与えました。 しかし、そのシリーズは非常に包括的であると思われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純真のマリアはテーマを扱うのに最高ですか？ おそらくそうではないかもしれませんが、それは非常に合理的な仕事であり、非常に優れたアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208688&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Goukeban/reviews&#34;&gt;Goukeban&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When analyzing any given work, how much of ourselves is it okay to insert in a review? Like many who enjoy judging works of fiction, I don’t believe a 100% objective review is possible, but I stand by the idea that a certain degree of objectivity is possible and desirable, otherwise reviews would just be a matter of “I don’t like this” or “I prefer that way”.    One thing I believe can be taken into consideration is perspective. Many analyses I’ve seen made me think “Well, I don’t agree with any of that, but those are some pretty good arguments”. This happens when the author constructed the arguments in a manner that allowed me to understand how that judgment can be valid from the perspective it comes from. We all have different notions what qualifies as good, bad, mediocre, average, etc, as well as which problems or qualities weight on the quality of a work, or even qualify as either one.     Now, here’s an even harder questio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lord-rutsah&#34;&gt;Lord_Rutsah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最も嫌うことの一つは、メディアが悲劇を完了させるためのハッピーエンドを決めることです。 正直なところ、私はそれにつながった良い文章には、それが失望し、ほとんど裏切りであることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリアは中世の時代に生きる無神論者の魔女で、無数の戦争が（緑色の）神の名前で行われます。 彼女の魔法と彼女のサキュバスのしもべを使って、彼女はバラハに向かう魂を見たいと思っている天使たちを含めて、すべての人との戦い、戦い、キャンペーン、そしてかなりの怒りを止め続けます。 結局、アーチェンジ・マイケルは彼女を鼓動させ、彼女に呪いをかけるため、彼女が処女を失ったときにも彼女は魔法を失うでしょう。 しかし、マリアのドレッシングが完全な女装になっているにもかかわらず、彼女は男たちと本当に問題を抱えているので（あなたはそれを理解している）、自分の誤算があるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、裏切り、暗殺の試み、マリアと彼女が好きな男の矛盾した道徳的な問題、腐敗した戦争渇きの君主を奉仕しなければならない人、傭兵の友達とさらに複雑になる。 遅かれ早かれ、マリアの説明できない平和主義に対する情熱のため、誰もが傷ついたり、傷ついたりする。 それは計算しません！ それはハードコアとすべてに聞こえるかもしれませんが、2つの大きな問題があります：1）楽しい略奪、肉屋と騒乱を見ようとするたびに、マリアは彼女の作図力で中断してしまい、 彼女は悲劇的なヒロインとして彼女を提示しようとしているショーにもかかわらず、まったく違う。 正直言って、もし私が非常に多くの力を持っていたら、最後にやることは平和主義者になる。  2）私はそれを台無しにしませんが、シリーズはちょうどハッピーエンドを持っていた。 それはすでにキャラクターが通った多くの苦難への侮辱ですが、マリアを考えると、ひどく拷問され、裏切られた後、心理的な外傷は一度も残っていません。 それはコトウラさんの最初の12分後に私が通っていたが、私に思い出させる。 ストーリー作家に来てください！ あなたはそれほど拷問されていないことができません。そして、彼らを引き離して、彼らはいつまでも幸せに住んでいました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリアのキャラクターデザインのファンではなく、服の選択と彼女の顔の両方を含む正直なところ、大きな失望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lord_Rutsah/reviews&#34;&gt;Lord_Rutsah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the things I hate most is when media decides to give a happy ending to complete tragedies. Honestly I find it disappointing and almost treacherous to the good writing that led to it.    Maria is a pacifist witch, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spartakiss&#34;&gt;spartakiss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに入ってきましたが、私は無意味なごみを期待していました（私は無意味なごみの気分になっていました）。しかし、代わりに私が見つけたのは驚くほど心のこもった宝石でした。 マリアの抱擁とサキュバスの仲間たちが狂った笑い声を出しているのは間違いないが、これは宗教と愛についての複雑な質問をしながら、キャラクター駆動の中世のドラマにしっかりと後ろを向ける。  Go figure。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを一日で動かし、激しい衝突の目的にもかかわらずすべてのキャラクターのために根強く巻き起こしました（私にはいくつかの悲惨な結果があります）。 マリアの素直で誠実な良さは、愛らしい主人公と、彼女の周りに起こっている道徳的なあいまいさのための優れた箔になります。 唯一の12のエピソードを持っているにもかかわらず、ショーは時間を賢く使用し、キャラクターのウェブの間に満足のいく感情的な蓄積を作り出し、戦争の暴力を背景にしてそれらをすべて個人的な成長と結論に投げ捨てる。  Arslan Senkiのような政治や戦闘のような重いものではありませんが、中世の姿勢は本物のものであり、キャラクター主導であれば当然です。 私はそれが実際にポイントで哲学的になると言うとき、私は冗談ではない。 いいえ、本当に！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は特にオリジナルではありませんが、確かにうまくいっています。 全体として、それは単にそれが期待していたかもしれないすべての愛と関心を持っているように感じるショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視聴者への警告：しかし、シリーズ全体に性的暴力のテーマがあります。 あなたがこれらの話題に特に敏感であるなら、私はシリーズをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206312&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/spartakiss/reviews&#34;&gt;spartakiss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I went into this anime expecting some mindless trash (I was in the mood for mindless trash, to be perfectly honest), but what I found instead was a surprisingly he &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;h-notowidjojo&#34;&gt;H-Notowidjojo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マリア：神を演じる魔女&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューはスポイラーフリーで、私の立場から総合的に判断しています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話はイングランドとフランスの戦争、教会の策略、戦争に勝つのを助けるためにいくつかの主によって雇われた魔女の関与に基づいています。 マリアは、別の魔女とは少し違って、戦争が嫌いです。 彼女は魔法を使って止めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの観点から見ると、英国とフランス語の緊張が今まで問題を終わらせないようなものであり、アニメシリーズは戦争を重視しているため、かなり興味深いものです。 だから私がそう言っていれば、かなり魅力的です。 ストーリーの進行は残念です。ストーリーがうまく発展していないからです。 ほとんどのマリアは戦争の終結を宣言しました。 ロマンスは&amp;hellip;まあ私はちょっと愛よりも欲望すると言う。 マリアと他の男の間には具体的な関係はなく、ほとんど退屈な古いクリスマスのロマンスのコメディーエンディングです。 コメディーはギャグを提供するので、私が利点として言うことができるものです。 チーズなものではなく、面白​​いのではなく、良いものと無邪気なもの（私はちょっと同じものですが）&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&amp;hellip;彼らのプロダクションIG&amp;hellip;彼らは彼らの芸術のために一貫している。しかし、私は彼らが物語の進行が全体の物語の欠点であるので、このプロジェクトのために少し過ごしたと思う。しかし、IGのアートは素晴らしいと一貫性 それでは、なぜこれを試してみませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは&amp;hellip;オープニング曲はZAQによってもたらされ、驚くほど耳にはあまり便利ではなく、あまり覚えていません。  BGMは非常に不足しており、驚いたことに彼らはシーンによく合っています。エンディングはあまり言えません。 サウンドからの唯一の利点は、西友です&amp;hellip;それらのいくつかは、アニメのもので最高です、花菜奈、ひかさ陽子、金本久子&amp;hellip;他にもいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&amp;hellip;このアニメのすべてのキャラクターは面白いです、マリア・ザ・ヴァージン・ツンデレ魔女、エゼキエル・ザ・ガーディアン・ツンデレ、「あまりにも多くの」冗談のサキュバス、そして「性器のない」インキュベー..それらはすべて彼らの間に良いドラマを作りました。 これはこのアニメのメリットです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが別のアニメを見ることができなければ、このアニメは本当に楽しいです。 プロダクションIGのアニメは私には決して失望させませんでした。 彼らはなぜこのアニメプロジェクトを制作することにしたのか失望した。 しかし、私はこれが失敗ではないと言っていますが、彼らは別の適切なプロジェクトを試すことができます..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181518&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/H-Notowidjojo/reviews&#34;&gt;H-Notowidjojo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Maria: witch whom play god      this review is spoiler free and comprehensively judging from my stand point    this story set out based on war between England and France, the church ploy and also the involvement of Witches hired by several Lords  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pureinfinity&#34;&gt;PureInfinity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Junketsu no Mariaが私を驚かせた。 最初の8回ほどのエピソードでは、涙に飽きてしまいました。唯一残念なことに、傑出した芸術的スタイルを見続けることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、エピソード9では、ストーリーがはるかに激しくなってきたので、私は実際にこの番組を楽しむようになりました - そして、私はいくつかの興奮で各エピソードを入力し始めました。 最後の4つのエピソードの私の楽しみは、必ずしも前の8つを補うものではありませんが、少なくとも何かを考慮します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの中では、ウィットでコメディーなキャラクターのやりとりと、プロット全体の深刻なトーンとの間に闘争がありました。 多くの人がコメディーの瞬間が全体的な経験から損なわれているとは言えないかもしれませんが、彼らはまともなバランスをとっていることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が持っていた問題の1つは、「あなたのために深い」哲学に釘付けにする必要があるということです。疑問を誘発する疑問を論じるアニメに感謝しますが、作家は間違いなく知的ではなく面倒である を目指す。 混乱した哲学は興味深いアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、キャラクターはかなり良いと言いました。 私は特に、キャラクターの理想が無限にテストされたという事実を楽しんだ。 たとえば、マリアの反戦政策は、彼女の周りの人に深刻な損害をもたらしました。 それは、彼女の好意にもかかわらず、彼女が実際に正しいのかどうかという疑問を提起した。 それは絶えず彼女の意見や信念が崩壊したエゼキエルには言及していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は、ショー全体を通して強かった。 キャラクターは、現実的で興味深い方法で成長し、変化し、私にそれらに投資されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;集金では、傑作のマリアは、傑作を意味するものではありませんが、高いポイントを持っていて、確かに価値がある（確かに、確かに恒例の芸術のスタイルの場合のみ）。 あなたが試しすぎるという哲学を無視できれば、シリーズ全体を楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184519&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PureInfinity/reviews&#34;&gt;PureInfinity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Junketsu no Maria caught me by surprise. For the first eight or so episodes, I found myself bored to tears, the only thing driving me to continue watching being the admittedly stellar art style.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chef-baxter&#34;&gt;Chef-Baxter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は1週間ほど前にそれを見直しておくべきだったが、私は重要な事を覚えているので、今それを見直すつもりだ。 私と一緒に裸でいるので、スポイラーについての約束を守ることはあまり良くありません。 私は処女のマリアとも呼ばれるマリアを見直すつもりです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - シノプシスはすでに利用可能ですが、基本的にメインキャラクターマリアは、彼女が彼女の処女性、つまりアニメの名前を失ったとき、彼女はどんな種類の紛争も嫌う最も強力な魔女です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語に興味があったと伝えるためには、明確な戦いがこのアニメのパンとバターにならないため、私はフランスの初期の時代に物語がかなり良かったと言わなければならないので、  3つのこと、多くの人々が羊であり、多くの人が他人に盲目にされており、彼らが扱うカードに逆らって選ぶ人は、あなたが集中すべきものです。 そんなことを見ると論争のストーリーの一種だが、それはストーリーのあり方であり、私はその大部分を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 私はそれが爽やかだったアニメのほとんどとは違っていましたが、それでは芸術的なスタイルはそれほど素晴らしいものではありませんが、衣服のデザインはポイントであり、少なくとも私の意見では、 それも好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - オストは本当に私にこだわっていませんでしたが、それは歴史的な時代に合っていて、時代から期待していたことから何かを忘れてしまった、私はオープニングを本当に嬉しく思っていました。 戦闘シーンと声優を通り抜けて、すべてが非同期IDであるように見えましたが、それは素晴らしいとは言えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - あなたはマリアを偉大な人にしてもらったのですが、選ばれた少数の人を除いてみんなを見下ろしていました。マリアにマリアに感謝して、家族を助けてくれるかわいい少女、サンクス、 完全に誓約したが、マリアを守るためにはマリアを強くしなければならない。魔女は大部分が関与していたわけではなく、その部分を持っていたが、キャラクターとしてはあまり期待してはいけない。 すべてのすべての良い量の文字と多くのまともなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが終わったとそれが良かったと思っていたかったので、私は最後までやったが、楽しむ - 固体7私はそれを楽しんだが、私は本当にすべての時間をそれに入れて叫んでいなかった。 私は本当に宗教娘やアニメのファンではありませんが、私はその場所を理解しており、それはアニメの時代と設定にかなりよく合うので、私はそれを憎むことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に -  8月8日のIDは、個人的にはコメディーのかなり良いヒントであると言う。これは、協定の歴史的な要素と、エピソード全体のかなりの劇的なインスタンスがあり、時計の価値がある。 期待していた何かが完全に異なっていたが、私はそれを見て回ったときに失望しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが有用かどうかを評価している場合は、将来的により良いレビューを作成するのに役立つよう、フィードバックを残してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188795&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chef-Baxter/reviews&#34;&gt;Chef-Baxter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this about a week ago when i should have reviewed it then but im gonna review it now since i remember the key things. Im not very good with keeping promises about spoilers so bare with me. Im going to be reviewing Junketsu no Maria also called Maria the virgin witch    Story- The synopsis  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のblog / redditスレッドから適応されています。先のSpoilers！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが誰であっても、あなたの考え方を変えることは難しいことです。 しかし、文脈を考えれば、それは十分に単純です。  1つにプラス3が3つあることを学ぶために育てられた場合、あなたが間違っていることを証明し、あなたの思考を間違った方向から正しい方向へ動かすことは数学的に可能です。 しかし、それがもっと難解なものならどうしますか？ おそらくあなたはいつも夕食後に3つのクッキーを持つべきだと知っていましたが、誰かが来て、いいえと言います。 あなたは食欲をほぐすために3つではなく4つを持っているべきです。 あなたは正しいのですか、または他の人ですか？ しかし、さらに重要なのは、考え方が違うのでしょうか？ 純粋なマリアは数字やデザートを扱っていませんが、信念を変えて見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジュンケツは簡単に始まります。ヴァージン・ウィッチと彼女のしもべアルテミスは、戦争、戦い、暴力が国境を越えて勃発するのを防ぐために、魔法とアルテミスの乱れを使って中世のフランスを回ります。 しかしすぐに学ばれるように、誰もが最高のためにマリアの方法を見つけるわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び、現実と非現実の観点から前述のバランスのために、このショーはかなり様々な芸術的方向に参加することができます。 場所はしばしば戦争に慣れ親しんで造られていますが、それでも細部は満ちています。 大砲、矢、盾、戦闘可能な武器、馬、テント; このショーは、時代をとりのぞかせ、時代を揺るがすものではありません。 他の場所には、居酒屋、流行小屋、教会ホール、刑務所セル、城などがあり、アニメの設定にさらに追加されます。 同時に、非現実的な側面は、他のすべてとぴったりと合っています。神秘的な獣、古代のCernunnos、マリアの森林のキャビンは、魔法のように描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインも同様に強さを見せている。 キャラクターの顔、体、歩き方には、アニメよりも人間のような質とディテールが与えられています。 ガルファには、目が不自由な目、青いシャツ、短い髪が。 彼の丸い目、小人の髪、歩行者の服装を持つジョセフ。 彼の奇妙な帽子、退屈な姿勢、そしてより多くの儀式の服を着たGuillaumeがショーのトレンドを続ける。 そして、ファンタスティックな人たちも同じです：マリアの大きな青い目、金髪の髪、そして変なコートです。  Vivのカールロック、大きなバスト、そしてピンクのマント、 マイケルの聖なる鎧、天使の翼、目の眩しいオーラは、ショーのリアルファセットとよく対照します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パッケージを完成させるために、実際のアニメーションは通常、平均よりも高いです。 戦闘には、矢の勢ぞろい、大戦、その他の戦闘中心の瞬間が含まれています。 獣はしばしば自分自身の流体の動きで生命よりも大きい。 会話中であろうと他の状況であっても、キャラクターはそれぞれの別々のアクションを実行します。 喜びのために跳躍するアン、恥ずかしそうに過度に反応するマリア、そしてマルタの残念な行動は、素敵で全体的なアニメーションに対するショーの焦点のサンプリングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純電には実際にはかなりの文字があります。 しかし、ここでの議論は、マイケル、バーナード、マリアの3つの最も重要なものになります。 そうする前に、それぞれが受ける最大の欠陥を強調することもまた保証されています。 それは瞬間的な開発です。 すべての3人にとって、彼らが表現するメッセージやアイデアはかなり強いですが、彼らの性格の進歩はあまりにも突然起こって意味をなされたとみなされます。 ミハエルは終わり近くに彼の非常に便利な心の力で起こります、バーナードはマリアと話した後、実存的な危機を抱えています。そしてマリアはジョセフの自白を聞いて、利己的から世話に変わります。 残念なことですが、アニメはできるだけクリーンな方法でテーマの存在を包み込むためにこのコーナーに押し込まれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マイケルは天使です - より具体的には、天国の大天使です。  「土地の自然法則」の保護者として、彼はそれを言いますが、彼は完全に神とその道に捧げられた存在です。 それで彼は言った法律を混乱させるものを殺したり、攻撃したりするような苦しみがないように。 彼はシリーズ全体にはほとんど出てこないかもしれませんが、たぶん5倍にすぎません。彼は自分自身と神だけに耳を傾け、マリアは彼をツールと見なします。 理由がなく、自分のことを考えているものとして。 したがって、マリアと彼の人に向かって、ショーの終わり近くにチャリティーの行為で、彼は最後に何もしなかったことをやっています。 彼はあらかじめ定義されたルールに基づいて行動するだけではありません。 代わりに、彼は実際にマリアと接触した人々に最初に手を差し伸べることによって、自分自身を考えています。 それは文字通り、すべての魔女、魔法の生き物、さらには自分自身のしもべでさえ、彼が彼の方法の誤りを最終的に理解するために彼に反対することをしたが、彼の考え方を修正したマイケルは、「神自身」でさえ誤って考えることができることを証明する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バーナード兄弟は布の男であり、したがって神と人の真中に座っています。 彼は教会の教えに従っていますが、彼の行動は大衆に利益をもたらすことです。 彼はそれを置くと、&amp;rdquo;&amp;hellip;人間は世界を自分で動かすことができます。&amp;rdquo; それが表示されます。 マリアと他の魔女が人類の邪悪な傷跡になると考えて、彼が取る動きはそれらを排除するために行われます。 神の令の彼の解釈は彼にこの道を導く。 ある意味では、彼はマイケルのようです。神だけでなく、彼の道具としても働く人です。 彼が保持している信念は完全に自分自身ではない。 彼らは彼が読んだ聖書から学び、受け取って、派生しています。 もう一度マイケルと同じように、マリアと話をすると、彼は驚くべき実現になる。彼の考え方は間違っている。 彼は多かれ少なかれ彼の方法を糾弾し、代わりに人間の推論と個人の思考をキャンペーンする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最も興味深いのはバーナードの死です。 低レベルから高レベルの解釈まで、象徴的です。 ここのバーナードだけではなく、マイケル、マリア、エゼキエル、そして数え切れないほどの人々と一緒にいます。 つまり、時々、私たちは間違って考えます。 低レベルのアイデアは、彼がマイケルを傷つけようとしたので単純に殺されたということです。 この時点までにマイケルが暴力に頼っていることを考えれば、彼を横切って修道士を崩壊させることは完全に問題ではない。 中レベルの解釈は、神と天国が存在しなければならないということです。 マイケルを攻撃しようとしなかった彼の試みは、彼の終焉につながるだけでなく、最高の支配力があるという観念をもって、私たちの聴衆を残す。 しかし、高水準の解釈がおそらく最も深刻である。誤った考え方が存在する。 バーナードは、「人間は人間の言葉だけで生きている」と述べ、マイケルの存在、それに続く「神の言葉」は不可能であると述べている。 しかし証拠は彼の目の前で正しいので、彼の方法に欠陥があると思うことを拒否することはそれ自体では間違っている。 これは、アニメが常に私たちに示してきたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後になりましたが、彼女自身は誰も務めませんでしたが、マリアです。 それは控えめではありません。 彼女は自分の考え方が彼女のためだけでなく、誰にとっても正しい道だと信じています。 彼女は右半分です。彼女は能力と薬を使って多くの人を救いますが、他人を傷つけたり、自分の幸せを見つけることを妨げたりします。 なぜなら、人々は必ずしも彼女と同じように考えるとは限らず、彼女の終わりのない利己的な行動は、彼女がこれを理解していないことを証明しているからです。 しかし、ジョセフは思考、彼のために彼が持っている愛、彼が彼女のために取る行動は、彼女の目を開き、人々が行動し、異なった考え方をすることを彼女に与えます。 彼女の最大の貢献は、これを学んでいるにもかかわらず、彼女は彼女の信念に執着しているということです。 言い換えれば、彼女は今、誰もが自分の考え方で考えていることを理解していますが、自分の考え方をやめなければならないわけではありません。 彼女は他のみんなと同じですから。 彼女は自分のことを信じて考えることが許されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Junketsuのオープニングテーマは非常に速く、ほとんど特徴的ではありません。 ボーカルは作品全体を通して多くの作業をしますが、不思議な楽器やオフビートのトーンは、マリアの周りで行われるイベントと同じように魔法のように聞こえるように働きます。 エンディングのテーマはすべてを遅くし、再びボーカリストが中心となります。 それはマリアの平和で勇敢な考え方を反映している途中で何らかの力を得る良い作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは大事なもので、覚えたり聞いたりする価値のある曲よりも多くの気分の設定があります。  「いちばをあるく」は、訪れた場所に適した林業の雰囲気を提供します。  &amp;ldquo;Kyoui&amp;rdquo;は非常に楽器であり、起こる忙しい出来事にマッチするその調子で狂っている。 そして、「Kuchi Genka」はプレゼンテーションで遊び心があり、コメディに合った楽しい音楽を提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体で演奏された声は、平均よりやや高いです。 特別な叫び声は彼女の女性としばしば反発するために、マリアとして金本久子に行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがアニメから覚えているシーンは、最も不安なものでした。マリアとガルファのレイプです。 さて、私はまだそれのすべての背後にある動機、虐待、そしてすべてが行われた程度のために強姦だと考えていたが、アニメはマリアが決してレイプされなかったこと、彼女の処女がまだ損なわれていなかったこと、 それをフレーズする。 これは間違いなく私の心を和らげるために行われました。 それで、私は安心して言った。 そのような状況は、胃の疲れや忘れが非常に困難でした。 しかし、それは、それが取った方向でやや「不公平」であり、誰もがそれを取り消して別のものに行くという単なる方法と思うように誤解させた。 このシーンといくつかの他のものは、ガルファとジョセフの決闘、バーナードの狂気への潜入、そしてマリアの蛇のようなドラゴンの召喚の後に、陰茎の最初の光景がありました。 そして、私はここで2,3回笑いをしていましたが、マリアの恥ずかしさと冗談の性的な性質のおかげで、私は自分自身が大きく関わっていることは決してショーではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純情のマリアは、あなたの考えをするだけでなく、あなたが違った考え方をしたいと考えるアニメです。 音楽が衰えていてストーリーが夢中になっているわけではないが、強いテーマのあるキャラクターや滑らかな芸術やアニメーションは、実際には自分自身の心を持っているショーになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：現実的で非現実的なものとバランスのとれた、良い、思考のテーマ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：偉大な、素晴らしいアートスタイル、非常に良いキャラクターデザイン、平均以上の実際のアニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：グッド、マイケル、バーナード、マリアはもう一度考えのテーマを例示するが、瞬間的な開発はそれらすべてを妨害する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：罰金、大丈夫OP、大丈夫ED、大丈夫、サウンドトラック、平均より少し上のVA作品&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：うまくやったよ、うまくいくシーン、笑い、しかし魅力的なものは何もない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Something that’s hard to do, no matter who you are, is change your way of thinking. It sounds simple enough, though, especially given the context. If you were raised to learn that one plus one equals three, it’s mathematically possible to prove you incorrectly and move your thinking from wrong to right. But what if it was something more esoteric? Perhaps you’ve always known that after dinner you should have three cookies, but somebody comes along and says no; that you should have four, not three, to whet your appetite. Are you right, or is the other person? But even more important, is there a different way to think? While Junketsu no Maria doesn’t deal with numbers or desserts, it’s this idea of changing one’s beliefs that makes it quite the interesting anime to see.      STORY    Junketsu starts off easily enough: Maria the Virgin Witch and her servant Artemis move around medieval France, using her magic and Artemis’s promiscuity to prevent war, fighting, and violence from breaking out across the land. But as is quickly learned, not everyone finds Maria’s ways to be for the best.    The show’s genres shouldn’t be as misleading as they are; it’s true that it contains comedic material that is perverse or sexual in nature, but said material is more “seinen” in its presentation. This maturity isn’t just found in the events that take place but also in the themes that the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ambiguousmonster&#34;&gt;AmbiguousMonster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マリア・ザ・ヴァージン・ウィッチは、2015年に放映された最高のタイトルの中に立派な、巧みに扱われ、歴史的に鋭敏でテーマ豊かなアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリア・ザ・ヴァージン・ウィッチの多彩でカラフルなキャラクター・キャストは、本当にこのシリーズが輝くものです。 マリア自身は、ストーリーの過程で明らかにされた理由のために平和を追求して、頭が強く、ナイーブな若い魔女です。 女性の性格をリードする限り、彼女は彼女がそれを克服するための経路を描いている間に聴衆がこの欠陥を見ることができるという同情的な性格である。 物語の過程で、彼女は物語の他のメンバーとの彼女のやりとりを通して彼女の行動の結果を徐々に見るようになる。 もちろん、これが起こるには、強力な支持キャストが必要であり、ありがたいことに、このアニメでは、彼らは豊富です。 エゼキエルは、ガブリエルの天使によって送られたマリアの監督であり、戦争の恐怖を見て、マリアと一緒に過ごした時間を通して有機的かつ一貫して発展し、自分の状況についての疑問を始める。 彼女の成長はマリアのそれとほぼ同じで、完璧な結末もあります。 マリアの助言者、アルテミスとプリアポスもまた、後者の場合には前者よりもはっきりとした特徴を持っています。マリアの恥ずかしがるけれど善意の恋人でもあるジョセフは、プロットに大きな影響を与える重要な決定に直面しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヴィヴィは、魔女学会、バーナード、教会の社会学的かつ操作的監督、そして大天使ミカエルのすべてが、マリア・ヴァージン・ウィッチの世界に影響を及ぼし、それぞれの組織の精神を具現化し、 異なる理由でマリアに同意しない。 最も好感度の高いVivは、Mariaにとっても大きな魅力を発揮します。経験豊かな気質で、より責任ある意思決定を行うことができます。 ベルナルドのキャラクターが徐々に明らかになったのは、それが、乾燥した想像力のない独白ではなく、キャストの他のメンバーとの彼のやりとりを通して明らかになったように、魅力的です。 マイケルは彼の信念でほぼ完全に固執していますが、彼は素晴らしい最終的なボスの人物です。 このアニメは、現代日本のアニメではほとんど見られないような、多くの理想や歴史的な概念を反映している、よく活用され、よく書かれた文字でいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの賞賛に値する別の領域は、アートの方向性と色の選択です。  Production I.G.から、このアニメは不運にもギルティクラウンやサイコパスのようなものと比較して、彼らの基準によって非常に高い生産品質を誇っていません。 しかし、このシリーズのかなりシンプルでカラフルな照明は、特にストーリーの最後のセクションで、シリーズのダークトーンとの優れたコントラストとして機能し、各キャラクターは、それらの特性を非常によく反映するユニークで思い出深いデザインを持っています Edwinaの安全なダウンドリブンのドレスで、デザインのマリアのスキッパーには向いていますが、カラースキームの服にはピュアです。 兵士が戦っている武器や戦闘スタイル、兵器は歴史的にも正確で、より抽象的で歴史のない魔女の絶対天使のようなものと並行して彼らの死亡率を並置する役目を果たします。 さらに、このシリーズの数少ないアクションシーンは、重量感覚と力強さを兼ね備えており、多くの予算の高いアニメシリーズではうまくやっていけません。 本物の鎧と武器のデザイン、そして信じられないキャラクターの動きと強力なサウンドデザインから、剣が盾や体に当たったときの衝撃は美味です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、マリア・ザ・ヴァージン・ウィッチは、よく発達したキャラクターや思考を喚起するテーマを幅広く取り入れた、時代遅れの話として成功し、  2015年の冬に注目を集めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200955&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AmbiguousMonster/reviews&#34;&gt;AmbiguousMonster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Maria the Virgin Witch is a competently handled, historically astute and thematically rich anime that stands among the best titles to have aired in 2015.    The story of Maria, which starts when she begins her valiant crusade to end all war between France and England, is a relatively fast paced story that isn’t bogged down by unimaginative exposition or flashbacks, instead respecting the audience’s intelligence enough to allow them to determine character motivations and attitudes through engrossing dialogue. In the earlier parts of the story, which are devoted heavily to establishing the world and characters, the story may seem slightly meandering, with conversations about intentions and underlying desires seemingly unrelated to the overarching story laying down the foundation for later character conflict. However, once the half-way point of the series is reached, several parties, each with their own individual aims and justif &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;baptized&#34;&gt;BaptizED&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「これはイングランドとの戦いがまだ進行中の時代に戻った。 戦争を嫌う村には魔女がいた。 その魔女は人々を呪いも悪事もしないだろうが、代わりに彼女の力を使って戦いを止める。 彼女の名前はマリアだった。 彼女は祝福された聖母と同じ名前を保持し、自分自身も処女であった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;昔の古典に比べることができる優れたアニメは、古典派のマリアは大きな期待を持っているアニメですが、それは自分自身のメディアをうまく​​利用しています。 歴史的、エッチ、コメディー、ファンタジーの組み合わせは、90年代によく使われますが、今日は何を得ていますか？ 間違いなくもっと良いこと！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;聖母は神聖な言葉であり、特に教会のためには注意が必要です。 純真のマリアやマリアのヴァージン・ウィッチは非常に正直で、どこに立っているのか分かりませんし、使える最高のパッケージには限られたリソースしか使っていないのですばらしい仕事をしています。 中世に設立されたこの話は、戦争を嫌う森に住む魔女マリア（金の時代に戦争が行われた魔女）と、自分の魔法を使って戦争をやめたり妨害したりする冒険についての話です。 物語はかなり誤解を招くかもしれませんが、彼女の処女が失われた場合、彼女の魔法は消えるでしょう。 どうして？ これは、戦争を止め、世界の「自然法」のような魔法を使わずに、世界のバランスを維持するための彼女の処罰だからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は標準であり、それについては何も悪くなく、平均以上の品質であり、時にはそれほど大きくなる可能性があります。 しかし、私はビジュアルが本当に古くなるように設定していますが、それでも良質であり、昔のような気分を設定しているので、それはかなり良いと言います。 キャラクターのデザインはシンプルでしたが、ちょっと変わったところがありました。細かいことから背景がきれいだったので、魔法の効果を適切に使用することができました。 私は芸術が悪いとは言わないが、それは仕事が正しく行われるようにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター・セクションは、このアニメの中で最も重要な部分です。これらは、このショーを運びサポートする要素です。 主人公のマリアがいますし、彼女は大きなリードになる正しい特徴を持っています。 彼女はかわいい、面白い、と私は彼女がまれな一種の女の子だと思う。 最近のような主人公は見えません。  Artemis、Priapus、Ezekiel、Viv、Galfa、Lord Michael、Le Comte、Joseph、およびその他のキャラクターをサポートするキャラクターも、マリアに関連してプロットの進行に重要です。 彼らの行動は、彼らの動機によって正当化され、これは劇的な場面のメロドラマを持たず、キャラクターは心と本当の人格を持っています。 私はそれらのいずれかが迷惑であるとは思わないが、まだ十分な量のキャラクターの開発（アニメが既に適用されている）によって救済できる欠陥がある。 言い換えれば、このアニメのキャラクターの開発は遅く、気付かれないものですが、最終的にどれだけ変化したかがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ZAQのオープニング「哀れな世界の哲学」は、平均的な明るい歌であり、アニメの魔法とファンタジーのジャンルを強調しています。  TRUEのエンディング曲「Ailes」は穏やかで甘いですが、この番組の中世のテーマを描いています。 私はマリアの声優に高い評価を与えなければなりません。彼女の声はマリアの性格によく合い、彼女の表現は本当にトップです。 サウンドエフェクトはまともであり、さまざまなサウンドトラックが再生されています。 私が気づいたことの1つは、シーンにさらに多くの人生を与え、視聴者に影響を与えることができる、わずかな小さなサウンドでさえも詳述されているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この種のショーは、最初は魅力的ではありませんが、本当に楽しかったし、独自のメリットを持ち、より有望な悲劇 - ファンタジーシリーズになる可能性を秘めています。 しかし、それは不満足です。なぜなら、シリーズは本当に短いからですが、キャラクターを現在の状態でより多くのエピソードで仕上げることができるからです。 私はそれが急いでいるとは言わない、それ以上のものは正しいペースを持っている。 私の意見では完全に過小評価されていますが、このシリーズはプロット主導の物語愛好家のための美味しいお料理です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小さな警告：プロットは人々を無神論者に導き、冒涜的な場面や対話のために教会の意見を変えるかもしれません。 性的なジョークや明示的なシーンも存在しますが（ほとんどありませんが）、オープンな気になる人物になり、コアの中の道徳的な教訓を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8
アート -  8
サウンド -  8
キャラクター -  9
楽しさ -  10
全体的 -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184091&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BaptizED/reviews&#34;&gt;BaptizED&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;This was back in the days when the battle against England was still ongoing. There was a witch living on the village who hated wars. That witch would not curse people nor do evil deeds&amp;hellip;but instead use her powers to put a stop to the fighting. Her name was Maria. She held the same name as the Blessed Virgin&amp;hellip; and was herself a virgin, too.&amp;rsquo;    An outstanding anime which can be compared to the old but never getting old classics, Junke &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trashdax&#34;&gt;TrashDax&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;戦争、強姦、審問のアニメがこの魅力的なものになると誰が考えたでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
このアニメが教えてくれる方法は、「教会はEVULです！ 少し穏やかですが、私が判断できる限り、中世におけるカソライズ主義の描写はかなり現実的です。 つまり、誰もが神の名のもとに何が起こったのかを知っているはずです。しかし、私はマリアがそれについてもう少し微妙になることを望みます。 これにはマイケルの行為も含まれます。 教会を批判することは一つのことですが、実際の宗教ですか？ しかし、これらをすべて脇に置いて、このアニメは非常に興味深く、よく書かれています。 それはコメディーな部分からドラマチックなものにまっすぐに戻ってきて、いつもキャラクターの行動によって変わるものがあります。 これはやや不幸な意味を見落とすのに役立ちます。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
アニメはかなり見える。 私はすべてのキャラクターがどのように違って見えるのが好きです。これは多くのアニメにも問題があります。 そこにはもう少し派手なことがあったかもしれませんが、本当にそれについて言いたいことはありません。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オープニングとエンディングは非常に一般的でした。 私はもっ​​とフィット感のあるものを選んだだろう。 これは実際に一般的な音楽のために行く。 声の演技はかなり良いです、特にMariaとGalfaのseiyuuはいい仕事をします。
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
教会全般がここで間違っていることを考慮しても、文字はすべて間違いなく間違っていて、すべてが明らかに善悪ではありません。 マリアは戦争を止めたいと思っていますが、これは皆にとって最高のものではないかもしれないと悩んでいます。 ガルファはお金のためにすべてを行いますが、彼は他の選択肢がほとんどありません。 ジョセフはマリアの愛とギョームへの忠誠、エゼキエルの場合と同じように、彼の信念と恋愛の間に引き裂かれます。 これにより、彼らは明らかに邪悪で狂気なバーナードでさえ、その理由が現実感を感じさせます。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私が言ったすてきなことすべてにもかかわらず、それはこの時点まで響くかもしれないほど素晴らしいとは思わなかった。 このアニメはあまり間違っていませんが、何か特別なものであるという雰囲気も与えません。 私は、カトリック教会の描写にはあまりにも野心的だと思うので、ストーリーはそれに苦しんでいます。 しかし、私が言ったように、それは本当に間違っていないので、あなたはこれらの12のエピソードを見て間違いをすることはありません。 しかし、傑作を期待しないでください。
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
7.2 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211889&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TrashDax/reviews&#34;&gt;TrashDax&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Who would have thought that an anime about war, rape and inquisition could be this charming?    Story:  The way this anime tries to teach us that &amp;lsquo;the church is EVUL!&amp;rsquo; is a little bland, but as far as I can judge, the portrayal of catholizi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jeeyi345&#34;&gt;jeeyi345&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1-9は素晴らしく、10,11,12は完全にそれらを台無しにしました。
それは、正しいことをする少女の試合とそれの世界の反応との間のいくつかの道徳的な話題を話します。
しかし、何とかそれは従来の「愛が何かを解決する」の終わりに来る。
私はそれがエピソード脚本家のせいだと言いたい。 あなたはエピソードのタイトルで判断することさえできます、残りは信仰、戦争、死についてのものですが、10,11,12はすべて愛に関するものです。
私はエピソード1-9 9/10と残り3/10を与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193363&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jeeyi345/reviews&#34;&gt;jeeyi345&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;1-9 were great, 10, 11, 12 totally ruined t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thezephy&#34;&gt;TheZephy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;じゅんけつ の まりあ： れこっめんだちおん&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は2015年の冬に放映された「純月のマリア」や「処女のマリア」を終わらせました。そして、私は本当に不平を言うことはありません。 あまりにも多くのことを言いたいだけではありません〜残念ながら、その英語の名前は奇妙なポルノのように聞こえるので、ほとんどの人は真剣にそれを取ることはありませんが、非常に稀であり、中世のアニメーションを持っていることはアクションショーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが歴史を好むなら、あなたは代替の歴史設定を楽しむでしょう（イギリスとの戦争でフランス）。 あなたが神話を好きなら、あなたはギリシア/ローマ、異教徒、そして他の神話への言及をすべて愛するでしょう。 あなたが教会を好きなら、それとももっと良いことに、もしあなたが教会を打ち破りたいのであれば、このショーでもそれをたくさん得られます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は映画の終わりのように感じた。 それはすべてをうまく包み込んだ。 ストーリーは完全に終わったし、そうすることに満足していたので、業界ではまれで続編の魅力に夢中になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では誰もこれを喜ばないでしょうが、宗教、歴史、神話、哲学が好きな人は、この12回のエピソードショーで楽しい時間を過ごすことができます。 プラスは非常に過小評価されているので、あなたはヒップスターのように感じることができます。 私はそれに9/10を与えます、それは確かに傑作thatsではありませんでしたが、それは単なる平易であり、私に考えさせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187692&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheZephy/reviews&#34;&gt;TheZephy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;JUNKETSU NO MARIA: recommendation    So I just got around to finishing “Junektsu no Maria” Or “Maria the virgin witch” &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elb8264&#34;&gt;elb8264&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にタイトルを見たとき、私はすぐにそれをバイパスしました。 私はそれが魔法使い、奇妙なキャラクターのショー、あまりにも多くのファンサービスを賭けようとしていると思った。 ある時間後、私はそれの絵を見て、芸術は私を興味をそそられたので、私はそれを見ました。 驚いたことに、私はそれがそうであると思ったようなものではなかった。 マリアは戦争を軽蔑し、神の願いに反してそれをやめようとし続けている魔女です。 マリアは強く、実際は処女です。 その偉大な物語、絶対に心温まるとインスピレーション。 私はそれをどれだけ愛しているのか説明できません！ 良い物語と意味に加えて、そのキャラクターは、特にマリアという、気品あふれた喜びでした。 それは12以上のエピソードに値するが、12回のエピソードは素晴らしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197906&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/elb8264/reviews&#34;&gt;elb8264&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first saw the title I quickly bypassed it. I assumed it would be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blurredvision18&#34;&gt;BlurredVision18&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のすべてのレビューは、ショーを見ていない人を対象にした無料のスポイラーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;じゅんけつ の まりあ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;喜劇に見えるものは、宗教的欺瞞に繋がる宗教的腐敗、矛盾、人間の利己主義という象徴主義と論争の根底にあるテーマに素早く乗り遅れます。 マリアの魔術と魔法を含めても、「百年戦争」中の14世紀の戦闘を美しく描写しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：次の混乱のサスペンスを加えるための深みと方向性が与えられている、様々な細かく細工されたキャラクターがいます。 マリアは世話をする、勇気があり、完全に無私ですが、ある意味ではまったく素朴でもあります。  Joesphは、誇らしげな若者であり、貴族の臣下として働き、マリアの保護を得て、若い魔女と彼女の夢に夢中になる。 ベナールはローマカトリック教会の狡猾かつ無慈悲なモンクで、マリアの行動を操作して彼とフランス軍に利益をもたらす。  Garfaはフランス軍の傭兵で、Mariaが戦闘を妨害したときに怒りを覚えます。なぜなら、彼は支払いを受けていないからです。 彼女が干渉し続けるなら、バーナードとギヨームによってマリアを殺すように任命されている。 すべてのキャラクターの個人的な闘争は、パスが交差するにつれて、このすばらしい物語をクライマックスに持ち込むために織り込まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：アニメーションは素晴らしいです。 戦いから芸術作品まで。 中世の戦闘のアニメーションと同様に、衣服/装甲の期間は素晴らしいように見えます。 魔女の衣装デザインはユニークなもので、召喚するクリーチャーや魔法のディスプレイもそうです。 色と風景は美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドトラックは、劇的な雰囲気、不吉なグレゴリオ聖歌、そしてアクションとサスペンスに本当に強さを加えるエキサイティングな作品を追加する作品に、エキサイティングなフェスティバルの曲には信じられないほどです。 本当に素晴らしいもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：最初から最後まで、この物語は絶対に魅力的です。 家庭からのコメディは楽しいです。 そして、カトリックの陰謀によってもたらされた陰謀は、物語の中だけでなく、私たち自身の世界の中でも考えさせます。 また、古い神話について学ぶために常に興味深いケルトの神話への紹介のビット。 それから正確な戦闘の純粋な楽しさと、敵と戦っている軍と内部の権力闘争の両方の軍隊の間の闘いがあります。 そこに使用されているすべての魔法使いを見ても楽しいですし、それを上に、甘い禁じられた愛の物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリア・ザ・ヴァージン・ウィッチは、それを見た人たちから高く評価されているようですが、あまり人気がありません。 このショーは、私の意見では完璧に書かれていましたが、私の唯一の不満は終わりです。それはむしろ突然のようですが、ショーの中に残された特定の神格についての事前知識がある限り、 私は決議の前に、より綿密なシナリオを見たいと思っていたでしょう。 それでも、これはいいよ！  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191576&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlurredVision18/reviews&#34;&gt;BlurredVision18&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All my reviews are spoiler free aimed towards people who haven&amp;rsquo;t seen the show.    Junketsu no Maria    What appears to be a comedy quickly takes a dive into symbolism and controversial underlying themes of religious corruption, contradiction, and the selfishness of humans that feed on religious deception. The setting is beautifully done portraying 14th century combat during the &amp;lsquo;Hundred Years War&amp;rsquo;, even when they include Maria&amp;rsquo;s witchcraft and magic into the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noxymus1&#34;&gt;noxymus1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは非常に短く、私はこのアニメについて好き嫌いがあるすべてのことについて詳しく説明しません。例えば、簡単な話をすると、主人公のバックストーリーや何が悪いのか それが良いかどうかだけを教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがかなり良いと見て価値があると思うが、他の多くのシリーズのように、それはより良いされている可能性があります。 特に終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれを好きだった理由を教えてください。そして最後に病気について話してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深い話 - ちょっと気にならない7/10
2.かわいい女の子 - かわいいボールとして10/10
3.ロマンス - それはかなり悪いですが、それでもあなたは最終的にキスを見ることができるように最後まで気をつけたいと思っています。 エンディングの6/10 bcuz。 それについては後で詳しく説明します。
4.アート - 見るのが本当に楽しいです。 かわいいアニメーションなど9/10良いもの良いもの
5.コンセプト - これまでに行われたことはありませんが、新しいものはありませんでしたが、より良いものの1つが本当に楽しんでいました。
6.コメディー - 初めはかなり良かったが、ep.3のようなものはなかった。5/10
アクション - 再び、本当にそれはいくつかのロマンスを取得するために使用することができます例えば、女の子が怪我を負うと、少年は彼女の助けを救うか、ドリルを知っているような何かを保存します。 ファイティングシーンとそのすべてが素晴らしい7/10
8.全体的 - ゴマや大人のテーマ、興味深いキャラクターを表示するのを恐れることはなく、ロマンス、美しい芸術、良い行動でもっとうまくやっていたかもしれませんが、1〜2回良い笑いを得て、 今話すつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたはこのシリーズのすべてが間違っていると伝えます。  （あなたがアニメを見たことがないかぎり、大物のスポイラーがいます！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.エンディング - その結末は何ですか？!!  10のエピソードのような文字通り彼らが最終的に何かを見るのを待っていますが、nooはちょうど行くといくつかの村で退屈なお尻の生活をし、ちょうど魔女の生活をokayyyをあきらめることができます。 悪いことを一秒で話す
2.主流性 - これは私にとって問題になるかもしれないが、私は主流のものが嫌い：「私はみんなと楽しく過ごしたい！ 私はちょうどすぐに立ち往生します。それはおそらく、私の計画を見ているときに、50スライスの人生を見せてくれるのでしょう。 とにかくこのショーはあまりにも重すぎないけど、それでも私はalittlebit kに影響を与えた。
3.村の生活 - もう少し詳しくお話してください。ちょっと恥ずかしそうな村で家族の農家の生活を送ってください。そして、このショーコンセプトに関するすべてのエキサイティングな部分をあきらめてください。 私はその前にコンセプトが面白いと言いました。それは、彼らがどこの村で農家の生活を送るために窓から出て行くのか、まさに最後まで真実です。
4.結婚 - すごくキスを楽しみにしていたけど、私が見せてくれたのはダフクの結婚提案だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、処女魔女マリア、またはそれが呼ばれたもの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231840&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/noxymus1/reviews&#34;&gt;noxymus1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review will be very short and I wont go into detail about every thing I liked / disliked about this anime, ill just briefly talk about it cause yknow who cares about how the story was interesting because of the main characters backstory for example or whatever ill just tell you whether it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;namewithheld&#34;&gt;NameWithheld&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;戦争は複雑です。 私は、ほとんどの人が実際に戦争を好きではないと確信していますが、どこかで限界があります。 同情を越えてばかげてばかりになってしまうばかりか、馬鹿になってしまうという点があります。 そして、魔女マリアはばかだ。
彼女は主人公ですが、彼女がしていることの結果に直面してはいけないことは今のところありません。 彼女の全貌は、彼女が戦争をたくさん憎むことですが、可能な限り最も生産的ではない方法で対処しています。 彼女はちょうど起こっている戦いに行き、それらを止める。 彼女は自分がやっていることすべてが戦争そのものを長くしていることに気付かないようです。 戦闘が終わることができれば、サイドが勝つかもしれないし、誰もが家に帰ることができる。 しかし、決定的なことが起こる前に、マリアは戦いを終わらせるだけです。 誰も結果に満足していないので、彼らはもっと帰ってきます。 彼女は戦争が終わらない理由です。 彼女は戦争が無意味な虐殺に過ぎない方法について話しますが、彼女は絶えず人々を殺します。
すべてのステップで、マリアのようなアニメの行動は間違っていることは決してありません。マリアがちょっとしたことをやめるべきだと言うと、教会、兵士、天使たちは不合理です。 アニメは、マリアが望んでいるよりも戦争がはるかに複雑であることを認識しているようですが、何とかそうでないような行為はありません。 マリアのように行動するのは誤りではなく、カトリック教会でストローマンを創造するだけです。
戦争は悪いです。 しかし、それが始まると、それは最速に終わる戦争に勝っている。 マリアは、現実世界がどのようなものかを知る必要がなく、彼女が正しいと言っている人々に囲まれている迷惑な反戦抗議者のようなものです。 それは私がシリーズをドロップさせるのに十分なほど迷惑だった。 このショーであなたの時間を無駄にしないように助言します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220902&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NameWithheld/reviews&#34;&gt;NameWithheld&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;War is a complicated thing. I&amp;rsquo;m sure that most people don&amp;rsquo;t actually like war, but there has to be a limit somewhere. There has to be a point where things go beyond compassi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mylene&#34;&gt;Mylene&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;聖母マリアは非常に強く始まります。 初期のエピソードでの世界の構築と、追加のキーキャラクターの導入のペーシングは欠かせません。 ストーリーの歴史的、一般的によく配置された魔法の要素の両方に吸い込まれるのは簡単でした。 その歴史的な作品は全体を通して強く、シリーズに強い時間、場所、重要性を与えるのに役立ちました。 教会の圧倒的な力、フランスとイングランドの間の絶え間ない嫌悪、戦争がすべての人生に触れた方法は、全体を通してよく描写されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字通り、複数の陰謀を表現するのに十分な文字があるだけでなく、実際に名前を覚えにくくするような文字はあまりありません（また、区別できない文字もありません）。 マリアは、仲間の多くの魔女のように、若々しい、頑固な、そして金の心を持つ楽しいキャラクターです。 マリアのエゼキエル、プリアポス、アルテミスの同伴者は、マリアが自分の能力を超えることを可能にし、多くの忠誠心をガーディアンの魔女に示す。 ガルファとヨセフは、極端な対立が同じ状況に突き進み、彼らの状況をどのように扱うかを見ることが劇的な要素を追加するのに役立ちます。 興味深いことに、それはGalfaがアニメと漫画がどれほど異なっているかを私に驚かせるアニメ特有のキャラクターだと思われます。 教会の代表者（天と地の両方）は、ヨーロッパの歴史の中で宗教の力だけでなく、それに反対してきた人々の窮状を家に追いやるのを助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、このショーは、90年代のアニメを連想させる、後退美学の何かを持っています。 これは特に、髪の毛と衣服がその時代に耳を傾けている魔法使いのキャラクターには当てはまりますが、慈悲深くそれを模倣しません。 背景は常に例外的なものではありませんが、彼らは良い場所感を提供し、見ることはほとんどありません。 マリアと他の魔女によって召喚された魔法の生き物だけが外れていると感じますが、おそらくそれは意図的なものです。結局のところ、彼らはその世界の中にいません。 それでも、その意図に沿っていても、現代のゴジラ映画で50年代のゴジラを使用するようなデザインは、少し明るくないと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことが正しいことは、少なくとも最初は、それがゆっくりと崩壊することは残念です。 最大のことは、12のエピソードが長すぎて、伝えたいと思っていた物語のように、その方向性を失っているようだということです。 さらに、平和を求める魔女の物語から、魔法使いと神の間の戦いに至るまで、実際にはそれにぴったりのように感じることのない、話したかった物語が変わったように見えました。 魔法使いと教会の間の戦いを維持することは、物事をより魅力的に保ち、そして終わりに向かってそれのヒントがあったでしょう。 特に、1人の魔女を裁判に敗北させるという考えは、魔女の狩りを止めることができたのは非常に面白かったし、最終的には、芽をつけて芽をつかまえていなかったプロットの糸でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリア・ザ・ヴァージン・ウィッチはややショーの混合バッグです。 キーキャラクターと設定を簡潔かつ充実した方法で導入することは非常に強く始まります。 しかし、時間が経つとそれは物語の力を失い、最終的には最終的には当初の約束を下回る可能性のあるショーになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232337&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mylene/reviews&#34;&gt;Mylene&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Maria the Virgin Witch starts out very strongly. The world building in the early episodes, as well as the pacing of introducing additional key characters, is impeccable. It was easy to be sucked into both the historical and generally well-placed magical elements of the story. That historical piece remained strong throughout &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;titananteus-1&#34;&gt;TitanAnteus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このタイトルに「Virgin」という言葉があるので、このタイトルから恥ずかしがりをしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは性的テーマに関するものではありません。 性的テーマは関連性があります。 結束した話をすることになると、多くのアニメが失敗する。 彼らは根底にあるテーマを持っておらず、キャラクターの動機はほとんどの場合あいまいです。 これはヴァージン・マッチャのマリアにとっては当てはまりません。 キャストはかなり大きいですが、彼らは賢明な方法でゆっくりと導入されます。 一人ひとりのキャラクターには理由があり、モチベーションは理にかなっています。 彼らはすべて大きな絵に貢献し、ショーは実際には今日の人々と共鳴することができる戦争に関する倫理的問題に実際に取り組んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターとそれらがお互いにどうやって相互作用するのが大好きです。 会話はリアルに感じられますが、ドラマがあるかもしれませんが、キャラクターは社会的に無能です（これはアニメではまれです）。 ショーはまた、中世の社会を私が今まで見た中で最も現実的な方法で、スパイスやオオカミのようなショーを超えて描いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宗教、一般住民、戦争の関係は複雑で意味がありますが、マリアについては忘れないようにしましょう。 彼女は素晴らしいです。 彼女は自分の意志を持っており、非常に目標を持っています。 彼女の目標を達成することで誇らしげに奮闘することを愛想とエキサイティングにしています。 彼女は驚くほどよく書かれた女性キャラクターであり、彼女のロマンチックな人生は非常によく扱われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが深い内省的なショーが好きなら、それを見た後に現れる問題を考えさせるでしょう。あなたはこのショーを好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いキャラクターのインタラクションと本当に素敵なロマンスが好きなら、このショーを好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは季節の寝台ヒットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182162&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TitanAnteus/reviews&#34;&gt;TitanAnteus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Do not shy away from this title because it has the word Virgin in it&amp;rsquo;s title.     This anime is not about sexual themes, however; sexual themes are relevant. When it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lancehot-1&#34;&gt;Lancehot&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TL; DR：テーマとアンプの間のますます悪い衝突から苦しむ楽しいファンタジーアドベンチャー。 ボビー・コメディ、より深刻なドラマ、12のエピソードの空間でディズニー・ハッピーエンドに行くようにしようとすると、トーンが出てきます。 見る価値はありますが、それ以下のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリア・ザ・ヴァージン・ウィッチは面白い小ショーです。  100年戦争の間に戦争、道徳、神学、ジェンダー政治、社会的価値観、社会的価値観を探求するエッチ、ボビーセックスコメディ。 他の非常に重い話題は、鍛冶屋のエプロンと交差した水着を着た10代の少女のプリズムを通して。 そうしようとすることは賞賛されます。 それがうまくいくことを管理することは、議論の余地があります。  （レビューにはスポイラーが含まれている、私は恐れている）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中世のフランスは、おそらく15世紀初頭に、戦争によって崩壊した土地です。 英語＆amp; フランス軍は、土地を征服したり防衛したりするために、戦闘後に戦闘を行い、土地を破壊する。 それとも、森の首でお互いを殺している人に親切にやらない小さな魔女の介入でなければ、少なくとも彼らはそうしていました。 彼女の同姓同名の魔女はシャドウ＆amp; 背後から物事を操作しようとするが、彼女のほうきの上で急いで（または、彼女がむしろ魅力的に乗るので、釣り針）＆amp; 巨大なヘビを集めて戦闘員を追い払うことで問題を解決する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはもちろん、気まぐれなことではありません。 単に戦争が好きではないことを超えて、マリアは彼女の介入のための個人的な理由があります。 近くの村に住んでいる少女のアンは彼女の魔女薬＆amp; その父親は定期的に戦うために呼び出されます。 またジョセフは地元のギョームに足を踏み入れています。ギヨームは、マリアが次の戦いで彼女に好意を示すようになった後に好きになります。 彼らは世界がどのように＆amp; ティーンエイジャーだけが所有していることを正しくする方法、マリアは、必要性が感じられるたびに燃え尽きるすべての力を飛ばします。 それは間もなく彼女に一時的な＆力の両方の力の注意を引く。 物事への干渉に彼女の手を感謝しない精神的な。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10代の魔女マリアは強く始まります。 若い成人の文学がしばしばいっぱいであることを、心の安らげに全面的に見せ始めている間に。 彼女は大人が物事をやり遂げる方法を気にしないティーンエイジャーです。 彼女は世界がどのようになっているかを知っていると思っていますが、彼女を少年と一緒に部屋に入れてください。 突然、それはすべての瞬き＆amp; 鳥と鳥についての幼稚な好奇心と混じったぎこちない気まぐれ。 ミツバチ。 魅力＆amp; 多くの場合、アニメ＆amp;アニメーションのペデスタルに置かれます。 他のメディアは、しかし、マリアは、少なくとも最初は、それに行くことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリアの精神的＆amp; 物理的な処女性は、彼らが素早く素朴に見える世界に対して演じられます。 聖職者は、異端者としてのマリアの迫害を要求しているが、異端練習に従事している。 全体的なアンタゴニストを示しているバーナード兄弟は、聖書に精通している人でもありますが、結果が得られれば彼の神学に柔軟に対応することができます。 心の狭い。 彼女の戦闘での介入に続いて、戦闘員はただ単に彼女を救うために応援するだけではなく、決定的な勝利か単純に賃金を得る（戦闘なし、戦闘給料なし）のいずれかの方法で彼女を罵倒します。 マリアとは異なり、他の魔女＆ 彼女の親戚アルテミスは、セックス＆amp;世界の世界に見知らぬ人ではありません。 彼らはそのような喜びの無知のために彼女を容赦なく罵っている。 マリアはともに儲けられている。  〜によってintregied。 マリアがすぐに争うキリスト教の教会も同様にモノリシックに描かれていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、このすべてにはたくさんの嫌なユーモアが散在しています。 早い段階では、マリアは彼女の親しみやすいアルテミスを使って英語の聖職者を誘惑し、同性愛が彼女をそうすることができないことを発見するだけです。 これは、マリアがすぐに行う、慣れ親しんだ男性を呼び出す単純なケースであるはずです。 残念ながら彼女と＆amp; 新しく召集されたPriapus、彼女は裸の男がどのように見えるかを知らないので、Priapusはむしろインキュベーションのための完全な付属物なしに形成される。 多くのディックジョークが続いています。  Sabrina the Virgin Witchは、攻撃的な常同型や通常のアニメのボブグラブ＆amp; 風呂シーン。 実際、このショーの性的ユーモアは、私が見たアニメと同じくらい成熟していると見なすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはまた、興味深い霊的な宇宙論を持っています。 最初から＆amp; 全体を通して、マリアの世界は、すべての宗教＆amp; 超自然的存在は人間がそれらを信じる理由がある限り存在することができる。 神は雲の上に座って、世界を遠くから見ています。 彼の名によって開拓した人間の教会とは無関係です。 彼は町の中で一番の神ですが、最も信者を抱えていることによってのみです。  Valkyriesは死んだ戦士の魂を待っている戦いを監視します。 マリアは時折、人間によって忘れられていた古い神の遺跡であるセルノノスと呼ばれる曖昧な形で訪れられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの点では、テリー・プラチェット・ディスクワールドの宇宙論に似ていますが、そこでは超自然の存在が＆ 十分な人々が彼らの力を信じているならば、存在しなくなる（悲しいことに、靴下の餌はない）。 この世界では、マリアは超自然的存在ではなく、人間の日常生活に積極的に参加することを目指していますが、ほとんどの人は影に後退しています。 話す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリーが進行するにつれて、テーマ＆amp; シリーズの最初の部分で提示されたトーンは、物事が発展する方法と衝突するようになります。 天使の命令に耳を傾けるための彼女の複数の拒否の十分な後、大天使ミカエルはマリア＆amp; 世界の「自然法」にバランスを取り戻す。 最後の瞬間にAnne＆amp; マリアを守るためにマイケルを攻撃するジョセフは、マリアの代わりに、彼女が魔女の力を保つことができるようになるが、彼女がまだ処女である限り、呪いをかける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの多くでは、この呪いはあまり問題ではありません。 マリアは何も起こっていないように行動し続けています。彼女は何が正しいか、間違っているかを教えるのは愚かではありません）、天は引き続き彼女を怒らせます。 同じ楽しい方法でテーマを探求し続けています。 しかし、この明らかな切り離しは、ショーのトーンとマリアの処女（そして彼女のナイーブな性格）がジョーク＆amp; 彼女の魔女の力を保つことができる唯一のものである彼女の処女性は、ショーが結論に至るまで、より多くの問題になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題は本当にマリア・バキューム・スイッチから始まり、ボビー・コメディからより深刻なドラマに移行し始める。 マリアの世界観は、嘲笑のことから、ショーが進行するにつれて理想的な考え方として浮かび上がるようになっています。 戦争のない世界を望んでいることや、あなたが誰であることができるか（たとえば、魔女）＆amp; 他の人からの嫌がらせのない生きている人生。 行う。 確かに、それらは賞賛される願望です。 しかし、マリアのゴールを達成する手段は、ゴール自身と葛藤しているように感じることがよくあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦争や人々が彼らの中で死ぬことを望まないでください。 原因は貴族＆amp; 確かにマリアはそれを追求する唯一の人ではありません。 問題は、彼女の行動が、殺害が始まった後もしばしば戦いに介入するが、決定的な勝利が達成される前に反対の効果があることである。 はい、次の戦いが戦争に勝つための決定的な勝利になるというギリエヌンの繰り返しの誇りを数えることは、そのような考え方を嘲笑するように見えることがあります。 高価です（たとえば、第一次世界大戦で戦争を終わらせる戦闘の数はどれくらいですか？）。 しかし、マリアは戦争を終わらせるという名目で、干渉を続けているため、決定的な戦いはありません。 実際の1433年のカスティーヨー闘争は、ショーがそのアイデアを却下しているように見える戦争（または少なくとも戦いの一部）を終わらせるための決定的な勝利と考えられている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かにマリアが提起した主題の多くは、それを描写したいと思ってしまうほど簡単ではないし、最終的な結論はそれが答える限り問題の多い質問を提起する。 マリアの論争の的になる要素の1つは、バーナードがマリアの処女呪いの風を受けたときです。 この計画にもかかわらず、彼はキリスト教のあらゆる考え方に反するようになっています。彼はこの知識を使って、数学者Gillierne＆amp; 傭兵のガルファはマリアを強姦する。 結局のところ、マイケルの呪いは彼女が彼女の処女を失う方法を決して指定しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは明らかに大変不快ではないやり方で対処するのが非常に困難な課題です。 クラース、＆amp; マリアにはそれがそうすることを管理しているチョウザメの賞金があります。 この問題は、行為後のガールファの失敗がどのようにして得られるか、あるいはマリアの権力の喪失がどのように描かれているかという点でより多くのものがあります。 ガルファの攻撃後、彼女はまだ彼女の力を失い、実際にはレイプされていないにもかかわらず、マリアがまだ持っている、または彼女が少なくとも彼女の処女の姿を失うのに悩まされていると感じている。 それゆえ、彼女は魔女の姿を失う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは問題ではありません。 プロットワイズそれは彼女と＆amp; ついにバーナードが顔を出して＆amp; また彼女は、彼女が人生で価値のあるものを反映して、戦う価値のあるものを反映するようにしています。 主観的には、彼女が彼女の権力を失うのに十分である彼女の処女性を失ったという外観だけが、処女性そのものの性質についての興味深い反論である。 それが社会でどのように見られるか。 結局のところ、人々が「処女」であることについて話すとき、彼らはしばしば単に侵略的な性的な性交をしていないだけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーがギア＆amp; ほとんどのディズニーのおとぎ話のフィナーレのために、少なくとも私の心の中では、このすべての問題が頭に浮かび上がることになる。 マリアは、ガルファの攻撃が実際に彼女の力や処女を取っていないという自己実現になるので、彼女の力を取り戻さない。 ジョセフは彼女に彼女と結婚するように求めるので、彼女は戻ってくる。 はい、すべてが世界でうまくいっています 彼女の好きな男の子はまだ彼女が好きだったのでバランスが回復した、男はまだ彼女がかわいいと思うので、彼女の超自然的な能力が戻った。 なぜショーはそれが果たしてハッピーエンドになるのか理解していますが、ショーがその時点までに探求しているテーマとはうまく対処できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニストとしてのBernardはさらなる例である。 神学への彼の​​ほぼマキアヴェルのアプローチは、偽善＆ 違う。 時間的、家族的な議題を追求するための教会での彼の立場を利用して、バーナードをよく読んだり読んだりする彼の心の中に、どれほどの影響力があるのか​​が示されると、 悟り神学者。 バーナードはそのような個人を悪用するだろうという信念は、彼の悪いキャラクター＆amp; なぜ彼はショーのアンタゴニスト、＆amp; そうだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、バーナードとの対決になると、ショーは少なくとも2つの重要な機会につまずく。 まず、バーナード＆amp; 私はニーチェによってこの本を手に入れておいてください。 ワームのダイエットは、これがもっとも確かではありませんでした。 マリアはついにお互いに顔をしかけた。 バーナードは、そうした時に苦しんでいる明らかな否定的な結果にもかかわらず、世俗的な問題に介入することを熱望している女性の考え方を理解したいと考えています。 彼女は自分の信念に挑戦するとき、自分の世界観に立って信念を合理化しようとするとき、ほぼ存在する危機の瞬間を迎えます。 作家は、この過程でいくつかの神学論文を列挙しているので、明らかに宿題を終えました。 残念なことに、彼らの間の実際の対話は不気味なほど不器用で、マリアは淫らなティーンエイジャーの顔をしている。  「何でも、人よ。 あなたは羊だけです。 すべてが神であることは、何もないことと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーがディズニー・エンディング＆amp; バーナードは最終的に彼の悪行のために処罰される。 問題は自分のものではなく、＆amp; 彼はどうですか？ ギルバートはバーナードとマリアの明らかな偽善的立場について直面している。バーナードは彼女とのやりとりのおかげで、人が神の神の恵みをもはや神聖であるか礼拝する必要がなくなったと主張する新しい論文に取り組んでいる 。 事実、彼は、神が依然としてトップにいるが、人間は神の恵み以外では世界について何も理解できない宗教ではなく、むしろ人道主義的な宗教解釈を主張している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼がこの実現に至ったのはすぐに、天使のマイケルが肉体になって再びベルナールの世界観を混乱状態にしてマイケル＆ 灰になる。 それが十分でないかのように、ギルバートがやっている最後のことは、バーナードのテキストを燃やすことです。 かなりのヒューマニス＆amp; 最初の宗教の相対論的見解では、正統教会の教義を強化する方法で終わることは奇妙に思えます。ギルバートは歴史上のこの時期にカトリック教会が 喜んで焼く＆amp;  Cathars、Waldesians、Hussites＆amp; 他の異端者たちとまったく同じような異端のアイデアを大胆に唱えています。 再び、ショーはそれが幸せな結末であるために挑戦しようとしたより難しい多くの主題を捨てるように感じます。 それがそうであった私のためによく座っていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー以外にも、マリア・プリズン・スニッチについてはまだまだ好きです。 関係＆amp; 多くのキャラクターの間のインタラクションは楽しく＆見ることができます。 非常にまともなサイズのアンサンブルのキャストとのショーのために、それは我々がそれらを気にしているか、または少なくともそれらを嫌う気にキャラクターを洗い流す良い仕事を行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術家、特に魔女のキャラクターデザイン＆amp; 彼らの家族は、まったくまともな基準ではありません。 決してモデルから外れたり、品質が低下することはありません。 マチェ・アンド・アムステルダムの衣装には、エッチが夢中になっているかもしれません。 アルテミスは、番組がより深刻になるにつれて、それが外れてしまったように感じますが、大きな問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションと同様に、これはショーの中でも最も高いオクタンではありませんが、その間ずっとタスクにとどまっていました。 魔法の力はすべて見事に印象的です。 モンスターのようなものは釜で召喚されています。 フランスとフランスの間の戦い。 英語自体は最もエキサイティングなことではありませんが、個々のキャラクターが危険にさらされる必要がある場合などには、ショーは課題に応じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、音楽はショーのために再び完璧です。 おそらく最後のクレジット・ソングが私にスパイス＆amp; オオカミ（完全になぜか）。 しかし、同じトークンでは、ショーの音楽は、それが使用されているシーンでは、間違っているか間違っていると感じられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、マリア・フレミエン・ウィッチは、それが何をしようとしているのか賞賛しているが、そうしていないところでは批評を上回らないショーである。 最初の半分かそれは非常に楽しいバディコメディです。 しかし、私はショーが後半にもっと深刻な方向に物事を取ろうとしていると苦しんでいると感じています。 マリアがそれに値すると確信している間に、前に来たものと調和がとれていないと感じる間、ハッピーエンドですべてを試してみてください。 マリア・ザ・ヴァージン・ウィッチは、少なくとももう一つのエッチ・コメディ以上のものにしようとする楽しいシリーズです。 それだけでそれは注目に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184120&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lancehot/reviews&#34;&gt;Lancehot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TL;DR: An enjoyable fantasy adventure that suffers from an increasingly bad clash between theme &amp;amp; tone as it tries to go from bawdy comedy, to a more serious drama, to a Disney happy ending in the space of twelve episodes. Worth watching, none the less.    Maria the Virgin Witch is an interesting little show. A ecchi, bawdy sex comedy set in France during the 100 Years War that explores issues of war, morality, theology, gender politics, societal values &amp;amp; other quite heavy topics, all through the prism of a teenage girl who wears a swimsuit crossed with a blacksmith apron. That it tries to do so is laudable. That it manages to do so well is more debatable. (review contains spoilers, I&amp;rsquo;m afraid)    Medieval France, probably the early - mid 15th century, is a land riven by war. The English &amp;amp; French ravage the land as they fight battle after battle in the hope of conquering or defending the land. Or at least they would, if it wasn&amp;rsquo;t for the intervention of one little witch who doesn&amp;rsquo;t take to kindly to people killing each other in her neck of the woods. Said witch is Maria, who unlike her kindred witches doesn&amp;rsquo;t care to simply sit in the shadows &amp;amp; try to manipulate things from behind the scenes, but prefers to just rush in atop her broom (or pitchfork, as she rather charmingly rides instead) &amp;amp; deal with the problem by summing a giant snake to chase the combatants away.     It&amp;rsquo;s not all done of a whim, of course. Beyond merely not liking war, Maria has a personal reason for her interventions. There&amp;rsquo;s the little girl Anne, who lives in a nearby village that reve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700-1&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;純粋なマリア（マリア・ザ・ヴァージン・ウィッチ）は、やや独特の面白いショーです。  「処女」という言葉が言及される傾向があるときはいつでも、ショーは彼らの関係に焦点を当てたキャラクター、あるいは恐らくは逃げるための旅に集中していると考えるかもしれません。 しかし、このシリーズでは、これ以上のことはありません。 純正のマリアは、驚くほど巧妙な物語を作り上げることを前提に考えて、爽やかなコンセプトを取り入れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズに入る私の期待が高くないことを認めなければならない。 漫画には多くの章がありませんが、著者の他の作品は事実上知られていません。 多分モヤシモンを除いて。 それにかかわらず、シリーズは、同じ名前のマンガをベースにしたProduction I.Gに適合しています。 百年戦争の時代にフランスで設定された架空の世界で行われます。 マリアは魔法の魔法使いとして物語の中で知られています。 戦争を止め、平和のバランスを保つという彼女の望みは、彼女をいくつかの派閥、特に教会の間違った側に置いてしまった。 しかし、それは主な問題ではありません。 彼女はまた、マリアで面白く見える強力な大天使ミカエルの注目を集めているようだ。 このようなショーには、戦争、魔法、宗教、アイデアの創造的なバランスがあり、誰が処女を忘れることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言ってショーはファンのサービスに夢中ですが、ショックの源泉として実際にそれを説明することはありません。 どういう意味ですか？ 考えてみると、これはまったくのことです。なぜなら、一部の人々は、魔法使いが社会に対して汚れたやり方で動作し、信念に対する脅威であると信じているからです。 マリアも例外ではない。 このショーは、教会を敵対者の力として描き、マリアを苦しめて、魔女に過ぎないと判断することに繋がっています。 それは、シリーズには、対話（無限のセックスジョーク）、行動（サキュバス誘惑）、キャラクターデザインの形でのファンサービスがあることを意味します。 しかし、より厳密に見てみると、このシリーズは実際にはもっと厳粛に描写されています。 マリアにとって、彼女は孤独な若い魔女であることがわかります。 彼女の処女を失うという考えは、他の人が彼女を悩ませてしまうので、しばしば彼女を恥ずかしくする。 そして、魔女にもかかわらず、彼女は平和主義的な性質を持ち、人間の間に平和を確立したい。 残念なことに、ショーはまた、魔女が社会の特定のメンバーによって「悪」とみなされるという点をも示している。 起源にまでたどり着くと、「偉大な魔女の狂気」として知られていた時期がありました。 シリーズは主にそれに焦点を当てていませんが、マリアは魔女の狩りのターゲットになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大量のストーリーも戦争に集中します。 このような時代を迎えて、高校やファンタジー界の一般的な一般的な設定が分かれています。 より深刻な面では、レイプや拷問の意味合いを含むいくつかの成熟したテーマもあります。 どのようにこれらのアイデアを心に残すかはあなた次第ですが、これらのテーマを手がけなければならないショーの必要性は、世界が魔女としていかに残酷であるかを示すことです。 むしろ、戦争そのものは、戦場で兵士と現実的に見えます。 原油兵器が戦争の道具として使われていた昔は、フランス自体もその懐かしい雰囲気を浮き彫りにしています。 それについて言えば、魔法使い、天使、または他の神聖な存在の力であろうとも、まともな量の超自然の魔法を示す。 まず第一に、戦争で悲惨な感覚があり、死に絶える人々と他者が希望を失うことがあります。 それにもかかわらず、ショーはキャラクターの相互作用の適切なタイミングで良いコメディーな平静を維持することができます。 シリーズのジョークは反復的であるだけでなく、しばしば性的嫌悪感を暗示することに気づくこと。 あなたはマリアの友人に感謝することができます。 オハイオ州と私はまた、文字の1つがショーで（男性であるにもかかわらず）クッキーカッターの厄介さに甘受されたいくつかのしつこいジョークに備えていないことに言及するのを忘れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産I.Gは高い生産品質で評判を得ています。 このショーは例外ではなく、アートワークは爽やかではなく、戦争を描く現実的な方法です。 それは神のようなデザインの天使の形の超自然的要素も提示します。 しかし、一般的なキャラクターデザインでは、ほとんどの魔女はユニークな服装で分類されます。 マリアは処女であるにもかかわらず、似ていない。 実際には、彼女は仲間の魔女の傍らにたくさんの肌を見せています。 これは大きな問題ではありませんが、ファンのサービスは視聴者の注意をそらそうとする重大な試みに向けられていないためです。 代わりに、それは私たちのキャラクターを明確にする魅力のようなものです。 さもなければ、このショーの世界的な設定はすべて、流暢に設計された深い景色、建築、自然を持っています。 洞察力の強い暴力も厳しい虐待を示す（検閲なしで）存在する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのパートのサウンドトラックは、それが何をしているのかを知っています。  OPとEDの曲は、静かな雰囲気と背景にたくさんの装飾的な音色があります。 私はまた、シリーズの表現力豊かなシナリオを伝える能力のために、OSTにいくつかの信用を与えています。 バットジョークから精神的崩壊へと移行する場面を適応させることは必ずしも容易ではありません。 サウンドトラックの良いセットは、仕事を完了させるためにフローと一緒に行かなければならない。 ありがたいことに、このショーはうまくいきます。 ジョセフの単調な性質は聞くのが面倒かもしれませんが、ほとんどの部分でのキャラクターの声のやり方もまともです。 一方、マリアは何人かのために混在したバッグになることができます。 彼女の声は、幼稚な世話と気遣うことのバランスがますます大きくなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなショーは、実際には大気の性質と賢明なテーマを持つまれな品種です。 魔女として、マリアはあなたのポテンシャルをもっと知りたいだけのキャラクターです。 しかし、幸いなことに、あなたがそれらに注意を払うなら、他のキャラクターもかなり面白いかもしれません。 このような物語のために、前提は、ショーを発明的にするための様々な概念を注入する。 反復性のセックスジョークを繰り返しても、この期間中、シリーズはコメディーの本物の行為を維持します。 今は漫画読者として出発し、適応に不平を言うインセンティブが少しあります。 シリーズにはアニメのオリジナルキャラクターといくつかの変更がありますが、それでも楽しいパフォーマンスが得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183924&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Junketsu no Maria (Maria the Virgin Witch) is a rather peculiarly interesting show. Whenever the word ‘virgin’ tends to be mentioned, you may think a show is about concentrates on a character with focus on their relationship or perhaps even their journey to be deflowered. But in this series, it’s a whole lot more than that. Junketsu no Maria takes on a set of refreshing concepts with a thought provoking premise to craft a surprisingly deft story.     I have to admit that my expectations coming into this series weren’t high. The manga doesn’t have many chapters while the author’s other works are virtually unknown; with perhaps the exception of Moyashimon. Regardless, the series is adapted by Production I.G based on the manga of the same name. It takes place in a fictional world  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;somebody101-1&#34;&gt;Somebody101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マリア・ザ・ヴァージン・ウィッチは、女性キャラクターのPOVであるにもかかわらず、私がそれを期待していました。 このアニメは、今シーズンの私の最も好きなものの1つでした。
ストーリー：10
物語は、一人の孤独な森の真ん中にある、彼女が住んでいるところに起こるどんな戦いをもやめようとする、金髪の、頑固な、平和を愛する魔女の周りに起こる。 頑固な少女であるにもかかわらず、彼女は少女、召喚獣、その他いくつかのものを取り巻く少数の親しい友人に優しさを示します。 ストーリーは、上の天国が、そうでなければ起こらなければならないと思う自然の問題に干渉しているのを好まないので進歩します。
アート：9
驚いたことに、このアニメは、今シーズン放映されたものの中で、最も活気にあふれたカラフルなアートの1つを持っていました。このアニメで何人が刺されたり殺されたりしたために皮肉なようでした（ほとんどの人は、  。
サウンド：8
サウンドは非常によく、すべてを完全にフィットさせるだけでなく、アニメ全体に気分を盛り上げ、深刻なコメディーな部分を貫いています。
キャラクター：9
キャラクターは、私の意見では、どこにいてもほとんど何の場面もありませんでした。
Theresは戦いが嫌いな主人公の魔女です。
魔法使いである魔女の召喚と魔女の混乱のために地獄の領域を持たないインキュベス
天使のマイケルは誰も好きではない基本的な男です。
秘密に魔女が好きなメッセンジャー。
マリアを見守り、何か悪いことをしているかどうかを確認するために送られた「鳩」。
そしてもう少し他のキャラクターも、私はそれ以上のことはしません。
楽しさ：9
これは逆の性別を対象としたアニメですが、このアニメは今シーズンに最も好きなものになっています。 それだけで良い周りでは、本当にこのアニメを楽しむために私を導いた、と私は強く、仲間の魔女についての真剣でロマンチックな/コメディーショーを探して誰にもお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184032&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Somebody101/reviews&#34;&gt;Somebody101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Maria the Virgin Witch turned out a lot better then I expected it to be despite it being the POV of a female character. This anime was one of my most liked for this season and here&amp;rsquo;s why.  S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jane-kenshin-1&#34;&gt;Jane_Kenshin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜあなたはジュンケツのマリアを見なければならないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、シリーズはファンクルーシビーアクションのようなもので、私はそれが失望していると言っても大変うれしいです。 まず第一に、魔法の力はここでの主題ではなく、同じジャンルのシリーズでよく見かけるような荒々しく使用されていませんし、価格も付いています。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリアは、百年戦争（1337年 -  1453年）の間に、実際には何もしなくても、平和を維持するために戦う（私はどれほど馬鹿だと知っている）が、彼女の周りに起こっているすべての戦いが止まっていることを確かめる。 このシリーズについて私が愛しているのは、それが彼女の干渉の結果を示し、それらのすべてが良いわけではないということです（例えば、もはや仕事をしなくなった傭兵は、連合軍の村を攻撃して、 それで彼女は世界の自然秩序を妨害するために大天使ミカエルを送る神の注意を引き付ける。 そして、これは物事が本当に重くなり始めるところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット自体は歴史的（実際にはグラフィックデザインを担当していた者が実際に鎧のデザインを研究する時間を取ったもの）であり、社会的、哲学的、予期せず宗教的です。 それは、カトリック教会が主に知られている問題と、信仰と教義の違いを扱い、地球上の戦争の目的も疑問に思う。 マリアの魔法の力は、古代の生き物を召喚することにも基づいており、さらにそれらを覚えている人がいる限り、すべての神話は生き残るという考えを強調する。 そういうわけではないが、「新しい信仰」も考慮されているようだ。 バーナードのキャラクターの無神論を通して、それは対照的にテーブルに巧みに置かれます - 世俗的なヒューマニズムとしてシリーズ全体で示されているすべてと完全に調和しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットのこれらのすべての深刻な側面は、戦争、ユーモア、魔法、活発なキャラクターとあなたが軽いシリーズのみを探している場合は失望しない気が狂った淫乱のいくつかの良い用量で徐々に振りかける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全曲集のすべてが、今年はこのジャンルのすべてのファンにとって本当の喜びとなるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185889&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jane_Kenshin/reviews&#34;&gt;Jane_Kenshin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Why you should watch Junketsu no Maria    So the series started very promising as a fanservice – action packed mahou shoujo one of a kind and I’m fairly happy to say that it disappointed…by NOT being just that. First of all, magi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;prodigynaoto-1&#34;&gt;ProdigyNaoto&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは。 私の名前は直人です。私はこの番組のためのレビューを書いていきます。 私はこのショーを私のフォーラムのポストで見てきました。そこでは、中世に設定されたアニメのおすすめを尋ねました。女性の主人公であることが好ましいです。 私はこのアニメシリーズに推薦されたので、私は自由な時間にそれを見ました。 私は、私が与えた評価にもかかわらず、これが私が見た最高のシリーズである可能性が非常に高いので、私がしたことがうれしいです。 これは私の最初のレビューですので、どうか考えてもらえる建設的な批判を私に与えることをためらってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビューの背景が紹介されたので、レビュー自体を続行しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この設定は、百年戦争中、実際には中世であり、アニメそのものに示されているように、魔女が村で疑われ、異端と見なされていた時期です。 私は、アニメは架空のものですが、それは聖書から大きくひっくり返ることを覚えておくことが重要で重要だと考えています。 あなたがそれを証明する必要があるならば、キャラクターの名前に目を向ける必要はありません。キリスト教の一部でも分かっていれば明らかです。 マリア、ジョセフ、マイケル、エゼキエル、アルテミスなど。しかし、それはあなたがシリーズを判断したり、それを恥じたりするのに十分な理由であってはなりません。 私の意見では、それは見ておく価値があり、後でそれについて詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、EdwinaやGabrielのような少数を除けば、非常にうまく融合しています。 マリアはシリーズ全体を通して非常にうまく融合しており、彼女は最初のエピソードから最後まで発展し続けています。 彼女は自分の力を当然とらえている孤独な魔女のようで、人類が何らかの理由で魔法を使って戦うべきではないという彼女の信念を押しつけようとしている。 大天使のマイケルは、傭兵グループにこれをやろうとすると、彼女に地球に降りてきて、自分の論理を使って彼女を彼女のところに置きます。 シノプシスが言うように、彼女は彼を拒否し、彼に呪いをかけ、彼に呪いと警告をかける。 彼女が処女を失った場合、彼女は魔法を剥奪され、彼女が魔法を使うならば、ミカエルは自分自身を再び罰するでしょう。 マイケルは自分自身を絶えず見守ることができないので、マリアの行動を観察し、ミカエルに報告して、彼の命令に従わないとエゼキエルを送る。 当然ながら、エゼキエルとマリアの間にコミックな「戦い」が続いています。マリアは引き分けで戦いを終わらせるために彼女の力を引き続き使用しながら、視界を遮ることによって彼を圧倒しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193395&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ProdigyNaoto/reviews&#34;&gt;ProdigyNaoto&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello. My name is Naoto, and I will be writing a review for this show. I have come across this show in my forum post, in which I asked for recommendations of anime whose setting takes place in medieval times, preferably with a female main character. I wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder-1&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、兵士や反戦テーマに関する架空の製品に私の意見を述べるときはいつも、私がギャングの領域に足を踏み入れているように感じています。 ええ、フルメタルジャケットのファンがいなくても、パブリックなジャンルの私の憎しみを癒してくれる映画だと認めたら、もっと穴を開けるでしょう ハートマン上司があなたのことを大げさに逆手にすることができたことに気がついた後、私の中に入ってきました。 あなたがファンであっても、そのジャンルの製品について何が言えるのでしょうか？ それはタンクがありますか？ それは血がある？ 戦争は荒いですか？ この俳優はぎこちなさをうまく捉えていますか？ 私は武道映画の私の分け前が好きだが、すべての単一のジャッキー・チェン映画の中で新しい何かがちょうど価値がないと言うことを意味している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、ポイントは、もし彼らがどれほどひどいことを言っている以外の何かをしたら、私は反戦のものを楽しむことができるということです。それは私が非常に反対しているテーマです。 それの巨大な袋で周りを走り回って、銀行強盗と誤解されても、そのようなことを言うのは全く無意味です。 アニメだけでなく、映画のために戦争が変わることはありません。 そして、呪いがあなたをより成熟させると思っている小さな子供のように、彼らの刺激的な専門用語やハードコアの振る舞いで何が最も迷惑なキャラクターになるのか、私は兵士を見つけるのに役立ちません。 だから私は、モヤシモンの作家と一緒にプラネテスのディレクターが百年戦争の話を出していること、そして主人公は基本的にはナウシカの淫語版であることを知ったときに、 しかし、ちょっと、おそらくナウシカのように、このアニメは実際に私がクリックする数式で十分になるでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメを終えた後、ヴァージン・マッチャのマリアが反戦式とは違うことをしていることを知ってうれしいです。 これは、数式とは違ったことをするだけでは十分ではありません。その違いは、TrigunのVash the Stampedeの女性版であることが主な原因です。 だから、元のVashは馬鹿ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は百年戦争の郊外の小さな小屋に住んでいるマリア（もちろん）という魔女に集中しています。それは106年も続いたという事実を超えて私はよく知らないので、私はそうではありません それの詳細に行くつもりと私はそれがあまりにも多くのとにかくアニメに実際に影響を与えるとは思わない。 女性Vashから期待されるように -  Vashが銃ではなく魔術を使うならば、彼女は暴力を嫌い、戦闘が彼女の地域の周りで起きると、彼女は箒に飛びつき、大虐殺に飛びつき、軍隊の巨大なモンスターを脅かすために 実際にそれらを殺すことなく離れて。 彼女の搾取の間、彼女はジョセフという兵士と恋に落ち、彼女がやっていることのために涼しいと思う少数の村人と仲良くなり、彼女の虚偽のために吊るされた教会の怒りを煽る。 ああ、彼女はまた、マイケル卿とエゼキエルの形で天国の裁きを求めています。これは明らかに元の預言者とは関係がありません。なぜなら、このアニメは、マリアの考え方に本当に簡単に順応している、  。 それは、恐ろしいおやしさま様が実際にいつも邪魔になる迷惑なモーベーブであることを発見するようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかに戦争は良いことだとは言わないが、ヴァージン・マッチャのマリアは、さまざまな派閥間の妥協であり、紛争から利益を得たり失ったりするのである。 ショーに注意を払う。 現代のNausicaa / Princess Mononokeになりたいと思っています。私が好きなアニメ映画と同じ旗を浮かべるアニメをうまく引き出すことができれば、喜んでサポートします。 マリアが実際にそれを上手く取り除く能力を持っていて、「マリア・スー」をナウシカだけが夢見ることのできないイエス・ダライ・ラマ・キリストのものにすることによって、そのメッセージを妨害しないなら、 であること。 そしてそれはまさに彼女がセックスのアイデアを彼女に言及するような誰かがいつも、いつも不毛の白髪の女の子に変わるのを助けるものではありません。 素朴で、真剣に受けられない人がいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は明らかに平和主義に問題はなく、戦争を完全に避けたいと思っていますが、このような物語はさておき、一般的に小説でそのように片面だけ描写されているときは、本当に立つことができません。 そして、それは彼女が性格の点でVashほど邪悪ではないが、マリアは少なくともひどく失敗してしまったとしても、その平和主義の哲学を悲観的に忠実に守ろうと努力していた。 最終的には彼の考え方が最終的に勝ったからです。 彼らに反対する重要なキャラクターは3人しかいないが、彼らは悪役と描写されているので、議論に大きな重みを与えているとは言い難い。 誰もが彼女を徹底的にサポートしていますし、エゼキエルさえも、彼女を知るためのエピソードの1つ後にマリア教会に適合しています。 ショーはちょうど私が物語を見ているように感じることが多面的な問題でなければならないものと、ちょっとばかげて片面になってしまいました。そして、私がちょっとしたファンフィクションとして偽装された作家の宣伝を見ているように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;公平になるために、ショーは彼女自身の哲学にマリアを向けるようにしています。 非常にうまくいかないので、「やって」ではなく「試して」と言う。 途中でSpoiler-yに遭遇することなく、MariaはSpec Ops：The Lineの変わり目の軽いバージョンを取り除きます。大きな戦闘中に大きな銃を引き出して愛を救うだけでなく、 天国は彼女のために彼女を罰するが、彼女の行動は、戦争を悪化させ、彼女の後を追いかけることに終わる。 しかし、私はマリアにSpec Ops：The Lineと同じ道を行くことを求めているわけではありませんが、アニメの大部分でさえそのルートに従うことはないでしょう。 私の味のために彼女を十分に罰することはありません。 彼女は多くの体罰をしているが、内部の混乱の中にはそれほど多くはない。たとえそれをキキの配達サービスのような子供に優しいものと比較しても、彼女の多くの友達がまだ助けにならない 彼女がしたことはすべての後にあったと思う。 言い換えれば、ショーは最後にリトルマーメイド（ディズニー映画）を引っ張っているが、私はその映画を侮辱していると感じているし、それに伴って重大なテーマのためにこのショーでもっと侮辱している トリガンが最終的なエピソードでしたよりも悪化する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に起こったことの詳細を台無しにするつもりはありませんが、その歯をひどく研ぎ澄まされた後、私は、そのショーがそのルートになった理由を正当に評価することを望んで、 誰も私に満足のいく答えを与えることはできませんでした。 人々が同意している最大の事は、マリアの視点が最後に勝ったという事実である。マリアの考え方は、彼女がどうやって行ったかについて変わった唯一の事柄であり、変更が大事で面白いキャラクターがあった 彼女の見解と相殺する。 残念なことに、彼女は幸福の一種の幸福の形で取引しただけで、彼女と反対の人々は最終的に失われ、その理由はCripsに収まるようにしようとするよりも馬鹿だ。 しかし、誰があいまいさを気にしていますか？ 最初の問題で彼女を悩ませたのと同じ論理で最終的な葛藤を解決すれば、誰が気にしますか？ そのエンディングが、イチゴチーズケーキ全体を食べて高血圧の低下を祝うのと同等であれば誰が気にしますか？ 彼女はかわいいです、それは私たちのために十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリア・ザ・ヴァージン・ウィッチは、プロダクションIGと一緒に働いている谷口悟朗さんの審美的なレベルではいいですし、無視しても宗教的な側面を正確に描写しながら、このショーの期間を感じ取る努力がたくさんあります。 彼らが「アニメ・アップ」されているという事実（私のある宗教的な同僚がそうでないと言っても）。 しかし、それだけでなく、それはすべきである。 戦いは見るのが大変退屈で、アニメーションは最後から2番目のエピソードの間に大きなディップをとり、最終的なクライマックスはほんの数話の頭です。 まったく、マリアはナウシカのレベルに近づかないだけでなく、これまでのところ反対の方向に進み、最後にそれを悩ませました。 それは表面上で不愉快ではない、と私はあなたがあまりにも懸命に悪い時計ではないショーについて考えていないかと思います。 私はあなたが好きなだけ、私は肉体的にはプーさんを幸せにするような物語を楽しむことができないので、私があなたの側にいるとは思わないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185529&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I always feel like I’m stepping into gangster territory whenever I bring up my opinions on fictional products about soldiers and anti-war themes. Yeah I know that not even the fans like everything about Full Metal Jacket, but that doesn’t change the feeling that if I ever admitted that it was the film that cemented my hatred for the genre in public, I’ll have more holes put into me than Sergeant Hartman did after he realized that being an asshole can backfire on you massively. Not to mention, what can one possibly say about the products from that genre even if you are a fan? It has tanks? It has blood? War is rough? This actor captures the grittiness so well? I mean I like my share of martial arts movies, but trying to say something new amongst every single Jackie Chan film just isn’t worth it.    Anyways, the point is that I can enjoy anti-war stuff if they do something differently other than sa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goukeban-1&#34;&gt;Goukeban&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;任意の作品を分析するとき、レビューに挿入するのはどれだけ大丈夫ですか？ フィクションの審査を楽しむ多くの人と同様に、私は100％の客観的レビューが可能であるとは思っていませんが、ある程度の客観性が可能であり、望ましいと考えています。そうでなければ、  &amp;lsquo;これは好きです&amp;rsquo;、または私はそのように好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が考えることができると考えられることの1つは、視点です。 私が見た多くの分析は、「まあ、私はそれに同意しませんが、それはかなり良い議論です」と私に思いました。 これは、著者が、その判断が、それがどのような観点から有効であるかを私が理解できるように、議論を構築したときに起こります。 私たちはすべて、良質、悪い、平凡な、平均的なものなどのさまざまな考え方と、作品の品質に関する問題や品質の重さ、あるいはいずれかの資格にさえ及ぶという考え方を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ここでさらに難しい質問があります。それを見直す際に、他の人々の視点や道徳観をどのように考慮に入れていますか？ 私はあなたと一緒にそれについて考えることを頼むつもりです。私は、純正のマリア、またはヴァージン・マッチャのマリアを調べます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが軽度に経験豊富なアニメファンなら、あなたは、日本人がキリスト教の伝承をパースすること、より具体的には聖書に基づいた信念を解体すること、転覆させること、まっすぐに上げることに気づいたかもしれません。 それは、いくつかの作家の文化的偶像崇拝から来るものであろうと、古代ギリシャとノルディス神話を使うのと同じ方法での創造的意図であろうと、重要ではありません。 これは、純正のマリアの中で最も興味深い面です。 このシリーズは、タイトルが示唆するもののほかに、主に信仰のジレンマ、その提示方法、人々の対処方法、発散にどのように反応するのかに焦点を当てています。 しかし、私は自分自身より先んじているので、より簡単な側面から始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの説明を読んでタイトルを見ることで、視聴者の最初の反応は、主人公の処女を犠牲にして冗談を言って、エッチのコメディであると想定することです。 今、この面は本当にコメディファッションで育っていますが、期待するほど頻繁ではなく、ファンサービス自体は最小限に抑えられています。 アニメのプロットの大半は中世に見られるように、戦争のテーマと宗教との関係に向けられており、もちろんファンタジージャンルの自由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視聴者に聞かせてくれるかもしれない最初の質問は、アニメがトーンの一貫性に問題があるということではありませんか？ まあ、驚くほどいいえ。 純正のマリアは、非常に良い感覚を持っているので、不快な音程変化を避けます。 軽い瞬間と重い主題とのバランスを取ろうとするが、悲惨に失敗する作品（Akame ga Killを見てください）の主な問題ですが、七つの致命的な罪や凶暴を持つことはできませんが、 同時に2つ。 聴衆に不快感を与え始めるまで、気分をどれだけ伸ばすことができるかを理解することが重要です。 コメディの瞬間は控えめに使われていて、決してうんざりになることはありません。プロットやテーマが戦争を中心に回っていますが、暴力は適度な量の血液であり、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外に、提示されたテーマについて話しましょう。 まず第一に、中世のヨーロッパは、子供たちが公の処刑を見るのが普通だと考えられていた暴力的な期間であっただけでなく、高度な科学宗教がなくても、 論理を世界にもたらします。 それを念頭に置いて、アニメは微妙に厳しいが、それにもかかわらず、宗教に関する包括的見通しを持っている。 中世の教会の態度はどこで正当なものでしょうか？ いいえ、しかし、彼らは時間の考え方と倫理基準を考慮して理解できました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、マリアの道徳と理想は、アニメによって福音として扱われていません。 彼女の行動が最終的に良い成果を上げているのであれば、その背後にある良い意図にもかかわらず、頻繁に疑問に思う。 戦争から生まれる人もいるので、マリアが命を救っているかもしれないが、他人には生活を難しくしている。 この点での執筆は必ずしも現実的ではありませんが、天使、文脈を考慮して優れた知識を持っているべき人物は、自明で疑問の余地がありません。 聴衆は「なぜあなたはそれを求めているの？」という表現に反応する可能性が高い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターについて今話すべきだと思う：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトルの処女魔女マリアは、頑固で強烈ですが、完全にチャンスを拒むわけではありません。 彼女は戦争に対するアイデアや行動に忠実に留意することを強調しますが、彼女の行動の意味をより深く学び、道徳を他者に強制するものと見なすことができます。 彼女の考え方は完全に変更されていませんが、最終的にはもっと賢明な人に成長します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョセフはマリアにとっての主な愛の関心事です。彼はナイーブで、主に感情的に動いています。 彼女は平和の理想を分かち合いながら、人間の庶民でもあることを管理しなければならず、たとえ意見の相違があっても当局の権限に従い、従わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バーナードはシリーズのほとんどに敵対的な力を持っていますが、必ずしも悪人ではありません。 信仰の考え、教会の妥当性、そして世界でも神としての人類の役割の間では、彼は二元論的な人物であり、信じられないほど説得力のある人物であり、全体の中で最も完全な人間になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エゼキエルは、マリアの罰を受けた天使ミカエルの槍であり、シリーズで一番の成長を遂げるキャラクターです。 彼女は最初、盲目的に天国の権威によって彼女に渡された命令とアイデアをたどりましたが、地球上で時間を過ごすにつれて、人間の精神がますます同化し、最終的には豊かな人格として出てきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;副キャラクターの中でも、マリアの助言者、他の魔女（Vivに特別な注意を払う）、そしてGarfa、シリーズの始まりにJosephと仲良くなれる傭兵が目立っています。 彼らは上記のものより影響の少ない変化を示していますが、それにもかかわらずアニメが様々な程度の深さで取り組むテーマの良い表現です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレゼン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純正のマリアのビジュアルになると、私はその恐ろしい曖昧な声明を使うようになります。それは十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ghost in the Shell：スタンドアロンコンプレックス、血統シリーズ、その他の格好良いもので有名なプロダクションIGによって完成されたMariaのビジュアルは全体的に強固です。キャラクターモデルは一貫しており、敏感な目を悩ますようなミスシェイプはほとんどありません。 同じフレーム内の数十人の人物が同時に動いているバトルシークエンスではない限り、動きは経済的ですが、ペースが速いのです。 ちなみにCGIも目障りではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズに欠けているものは、いくつかのキャラクターデザインを除いて目立つビジュアルプレゼンテーションです。 魔女、天使、魔術師、その他の魔法の生き物は、創造性とフレアで描かれていますが、一般的な人間は目立たないものです。 もっと個人的には、2000年代初頭の乾式着色スタイルProduction I.Gが以前に書かれた作品で使われていたのを誰も忘れていましたか？ 私はこのシリーズでうまく見えると言っているわけではありませんが、そのスタイルは私が最近見逃した個人的な魅力を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド・ワイズは、「そこにいました！」以外のサウンド・トラックについてはほとんど言えませんが、ボイス・ワークはもう少しです。 一度、あなたはエゼキエルとして花澤かなを持っていて、迷惑にならず、彼女は能力があるとは思えませんでした（彼女はいつも愛らしいので）。 これは批判のように聞こえるかもしれませんが、そうではありません。エゼキエルは、キャラクターが発達するまでの最初の瞬間には嫌な思いをするようになっています。  Code GeassのSuzakoで有名なSakurai Takahiroと若い若い男性も、彼が非常に良い声域で声優であることを思い出させるうえで効率的な役割を演じています。 残りのキャストは良い仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な話題&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は始めに提起した質問に戻るときです：レビューする際に、他の人々の視点と倫理をどのように考慮に入れていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;聖書を信じる人やカトリックに従う人たちが、その前提やテーマのいくつかについて、このシリーズについて不安や不快感を感じることは、私にとっては難しいことではありません。 そういう意味では、作品が良い作品を構成するという私自身の考えだけでなく、それがその考え方を持つ人々にどのように関係しているのか、それがどのように認識されるのかということを判断することは公正だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の視点からは、宗教のマリアは、宗教が善悪を和解する方法や人類の歴史の交易法をどのように調和させるかという議論に懐疑的な見方をしているようです 信じられないほどうぬぼれていた）。 アニメが宗教、教会、あるいは信仰を共有する人々に悲観的な見方をしていた場合、基本的にはそれを見下ろすと、その態度に基づいてそれを批判するすべての理由を与えました。 しかし、そのシリーズは非常に包括的であると思われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純真のマリアはテーマを扱うのに最高ですか？ おそらくそうではないかもしれませんが、それは非常に合理的な仕事であり、非常に優れたアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208688&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Goukeban/reviews&#34;&gt;Goukeban&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When analyzing any given work, how much of ourselves is it okay to insert in a review? Like many who enjoy judging works of fiction, I don’t believe a 100% objective review is possible, but I stand by the idea that a certain degree of objectivity is possible and desirable, otherwise reviews would just be a matter of “I don’t like this” or “I prefer that way”.    One thing I believe can be taken into consideration is perspective. Many analyses I’ve seen made me think “Well, I don’t agree with any of that, but those are some pretty good arguments”. This happens when the author constructed the arguments in a manner that allowed me to understand how that judgment can be valid from the perspective it comes from. We all have different notions what qualifies as good, bad, mediocre, average, etc, as well as which problems or qualities weight on the quality of a work, or even qualify as either one.     Now, here’s an even harder questio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lord-rutsah-1&#34;&gt;Lord_Rutsah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最も嫌うことの一つは、メディアが悲劇を完了させるためのハッピーエンドを決めることです。 正直なところ、私はそれにつながった良い文章には、それが失望し、ほとんど裏切りであることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリアは中世の時代に生きる無神論者の魔女で、無数の戦争が（緑色の）神の名前で行われます。 彼女の魔法と彼女のサキュバスのしもべを使って、彼女はバラハに向かう魂を見たいと思っている天使たちを含めて、すべての人との戦い、戦い、キャンペーン、そしてかなりの怒りを止め続けます。 結局、アーチェンジ・マイケルは彼女を鼓動させ、彼女に呪いをかけるため、彼女が処女を失ったときにも彼女は魔法を失うでしょう。 しかし、マリアのドレッシングが完全な女装になっているにもかかわらず、彼女は男たちと本当に問題を抱えているので（あなたはそれを理解している）、自分の誤算があるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、裏切り、暗殺の試み、マリアと彼女が好きな男の矛盾した道徳的な問題、腐敗した戦争渇きの君主を奉仕しなければならない人、傭兵の友達とさらに複雑になる。 遅かれ早かれ、マリアの説明できない平和主義に対する情熱のため、誰もが傷ついたり、傷ついたりする。 それは計算しません！ それはハードコアとすべてに聞こえるかもしれませんが、2つの大きな問題があります：1）楽しい略奪、肉屋と騒乱を見ようとするたびに、マリアは彼女の作図力で中断してしまい、 彼女は悲劇的なヒロインとして彼女を提示しようとしているショーにもかかわらず、まったく違う。 正直言って、もし私が非常に多くの力を持っていたら、最後にやることは平和主義者になる。  2）私はそれを台無しにしませんが、シリーズはちょうどハッピーエンドを持っていた。 それはすでにキャラクターが通った多くの苦難への侮辱ですが、マリアを考えると、ひどく拷問され、裏切られた後、心理的な外傷は一度も残っていません。 それはコトウラさんの最初の12分後に私が通っていたが、私に思い出させる。 ストーリー作家に来てください！ あなたはそれほど拷問されていないことができません。そして、彼らを引き離して、彼らはいつまでも幸せに住んでいました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリアのキャラクターデザインのファンではなく、服の選択と彼女の顔の両方を含む正直なところ、大きな失望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lord_Rutsah/reviews&#34;&gt;Lord_Rutsah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the things I hate most is when media decides to give a happy ending to complete tragedies. Honestly I find it disappointing and almost treacherous to the good writing that led to it.    Maria is a pacifist witch, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spartakiss-1&#34;&gt;spartakiss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに入ってきましたが、私は無意味なごみを期待していました（私は無意味なごみの気分になっていました）。しかし、代わりに私が見つけたのは驚くほど心のこもった宝石でした。 マリアの抱擁とサキュバスの仲間たちが狂った笑い声を出しているのは間違いないが、これは宗教と愛についての複雑な質問をしながら、キャラクター駆動の中世のドラマにしっかりと後ろを向ける。  Go figure。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを一日で動かし、激しい衝突の目的にもかかわらずすべてのキャラクターのために根強く巻き起こしました（私にはいくつかの悲惨な結果があります）。 マリアの素直で誠実な良さは、愛らしい主人公と、彼女の周りに起こっている道徳的なあいまいさのための優れた箔になります。 唯一の12のエピソードを持っているにもかかわらず、ショーは時間を賢く使用し、キャラクターのウェブの間に満足のいく感情的な蓄積を作り出し、戦争の暴力を背景にしてそれらをすべて個人的な成長と結論に投げ捨てる。  Arslan Senkiのような政治や戦闘のような重いものではありませんが、中世の姿勢は本物のものであり、キャラクター主導であれば当然です。 私はそれが実際にポイントで哲学的になると言うとき、私は冗談ではない。 いいえ、本当に！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は特にオリジナルではありませんが、確かにうまくいっています。 全体として、それは単にそれが期待していたかもしれないすべての愛と関心を持っているように感じるショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視聴者への警告：しかし、シリーズ全体に性的暴力のテーマがあります。 あなたがこれらの話題に特に敏感であるなら、私はシリーズをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206312&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/spartakiss/reviews&#34;&gt;spartakiss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I went into this anime expecting some mindless trash (I was in the mood for mindless trash, to be perfectly honest), but what I found instead was a surprisingly he &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;h-notowidjojo-1&#34;&gt;H-Notowidjojo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マリア：神を演じる魔女&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューはスポイラーフリーで、私の立場から総合的に判断しています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話はイングランドとフランスの戦争、教会の策略、戦争に勝つのを助けるためにいくつかの主によって雇われた魔女の関与に基づいています。 マリアは、別の魔女とは少し違って、戦争が嫌いです。 彼女は魔法を使って止めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの観点から見ると、英国とフランス語の緊張が今まで問題を終わらせないようなものであり、アニメシリーズは戦争を重視しているため、かなり興味深いものです。 だから私がそう言っていれば、かなり魅力的です。 ストーリーの進行は残念です。ストーリーがうまく発展していないからです。 ほとんどのマリアは戦争の終結を宣言しました。 ロマンスは&amp;hellip;まあ私はちょっと愛よりも欲望すると言う。 マリアと他の男の間には具体的な関係はなく、ほとんど退屈な古いクリスマスのロマンスのコメディーエンディングです。 コメディーはギャグを提供するので、私が利点として言うことができるものです。 チーズなものではなく、面白​​いのではなく、良いものと無邪気なもの（私はちょっと同じものですが）&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&amp;hellip;彼らのプロダクションIG&amp;hellip;彼らは彼らの芸術のために一貫している。しかし、私は彼らが物語の進行が全体の物語の欠点であるので、このプロジェクトのために少し過ごしたと思う。しかし、IGのアートは素晴らしいと一貫性 それでは、なぜこれを試してみませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは&amp;hellip;オープニング曲はZAQによってもたらされ、驚くほど耳にはあまり便利ではなく、あまり覚えていません。  BGMは非常に不足しており、驚いたことに彼らはシーンによく合っています。エンディングはあまり言えません。 サウンドからの唯一の利点は、西友です&amp;hellip;それらのいくつかは、アニメのもので最高です、花菜奈、ひかさ陽子、金本久子&amp;hellip;他にもいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&amp;hellip;このアニメのすべてのキャラクターは面白いです、マリア・ザ・ヴァージン・ツンデレ魔女、エゼキエル・ザ・ガーディアン・ツンデレ、「あまりにも多くの」冗談のサキュバス、そして「性器のない」インキュベー..それらはすべて彼らの間に良いドラマを作りました。 これはこのアニメのメリットです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが別のアニメを見ることができなければ、このアニメは本当に楽しいです。 プロダクションIGのアニメは私には決して失望させませんでした。 彼らはなぜこのアニメプロジェクトを制作することにしたのか失望した。 しかし、私はこれが失敗ではないと言っていますが、彼らは別の適切なプロジェクトを試すことができます..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181518&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/H-Notowidjojo/reviews&#34;&gt;H-Notowidjojo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Maria: witch whom play god      this review is spoiler free and comprehensively judging from my stand point    this story set out based on war between England and France, the church ploy and also the involvement of Witches hired by several Lords  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pureinfinity-1&#34;&gt;PureInfinity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Junketsu no Mariaが私を驚かせた。 最初の8回ほどのエピソードでは、涙に飽きてしまいました。唯一残念なことに、傑出した芸術的スタイルを見続けることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、エピソード9では、ストーリーがはるかに激しくなってきたので、私は実際にこの番組を楽しむようになりました - そして、私はいくつかの興奮で各エピソードを入力し始めました。 最後の4つのエピソードの私の楽しみは、必ずしも前の8つを補うものではありませんが、少なくとも何かを考慮します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの中では、ウィットでコメディーなキャラクターのやりとりと、プロット全体の深刻なトーンとの間に闘争がありました。 多くの人がコメディーの瞬間が全体的な経験から損なわれているとは言えないかもしれませんが、彼らはまともなバランスをとっていることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が持っていた問題の1つは、「あなたのために深い」哲学に釘付けにする必要があるということです。疑問を誘発する疑問を論じるアニメに感謝しますが、作家は間違いなく知的ではなく面倒である を目指す。 混乱した哲学は興味深いアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、キャラクターはかなり良いと言いました。 私は特に、キャラクターの理想が無限にテストされたという事実を楽しんだ。 たとえば、マリアの反戦政策は、彼女の周りの人に深刻な損害をもたらしました。 それは、彼女の好意にもかかわらず、彼女が実際に正しいのかどうかという疑問を提起した。 それは絶えず彼女の意見や信念が崩壊したエゼキエルには言及していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は、ショー全体を通して強かった。 キャラクターは、現実的で興味深い方法で成長し、変化し、私にそれらに投資されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;集金では、傑作のマリアは、傑作を意味するものではありませんが、高いポイントを持っていて、確かに価値がある（確かに、確かに恒例の芸術のスタイルの場合のみ）。 あなたが試しすぎるという哲学を無視できれば、シリーズ全体を楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184519&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PureInfinity/reviews&#34;&gt;PureInfinity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Junketsu no Maria caught me by surprise. For the first eight or so episodes, I found myself bored to tears, the only thing driving me to continue watching being the admittedly stellar art style.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chef-baxter-1&#34;&gt;Chef-Baxter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は1週間ほど前にそれを見直しておくべきだったが、私は重要な事を覚えているので、今それを見直すつもりだ。 私と一緒に裸でいるので、スポイラーについての約束を守ることはあまり良くありません。 私は処女のマリアとも呼ばれるマリアを見直すつもりです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - シノプシスはすでに利用可能ですが、基本的にメインキャラクターマリアは、彼女が彼女の処女性、つまりアニメの名前を失ったとき、彼女はどんな種類の紛争も嫌う最も強力な魔女です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語に興味があったと伝えるためには、明確な戦いがこのアニメのパンとバターにならないため、私はフランスの初期の時代に物語がかなり良かったと言わなければならないので、  3つのこと、多くの人々が羊であり、多くの人が他人に盲目にされており、彼らが扱うカードに逆らって選ぶ人は、あなたが集中すべきものです。 そんなことを見ると論争のストーリーの一種だが、それはストーリーのあり方であり、私はその大部分を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 私はそれが爽やかだったアニメのほとんどとは違っていましたが、それでは芸術的なスタイルはそれほど素晴らしいものではありませんが、衣服のデザインはポイントであり、少なくとも私の意見では、 それも好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - オストは本当に私にこだわっていませんでしたが、それは歴史的な時代に合っていて、時代から期待していたことから何かを忘れてしまった、私はオープニングを本当に嬉しく思っていました。 戦闘シーンと声優を通り抜けて、すべてが非同期IDであるように見えましたが、それは素晴らしいとは言えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - あなたはマリアを偉大な人にしてもらったのですが、選ばれた少数の人を除いてみんなを見下ろしていました。マリアにマリアに感謝して、家族を助けてくれるかわいい少女、サンクス、 完全に誓約したが、マリアを守るためにはマリアを強くしなければならない。魔女は大部分が関与していたわけではなく、その部分を持っていたが、キャラクターとしてはあまり期待してはいけない。 すべてのすべての良い量の文字と多くのまともなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが終わったとそれが良かったと思っていたかったので、私は最後までやったが、楽しむ - 固体7私はそれを楽しんだが、私は本当にすべての時間をそれに入れて叫んでいなかった。 私は本当に宗教娘やアニメのファンではありませんが、私はその場所を理解しており、それはアニメの時代と設定にかなりよく合うので、私はそれを憎むことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に -  8月8日のIDは、個人的にはコメディーのかなり良いヒントであると言う。これは、協定の歴史的な要素と、エピソード全体のかなりの劇的なインスタンスがあり、時計の価値がある。 期待していた何かが完全に異なっていたが、私はそれを見て回ったときに失望しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが有用かどうかを評価している場合は、将来的により良いレビューを作成するのに役立つよう、フィードバックを残してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188795&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chef-Baxter/reviews&#34;&gt;Chef-Baxter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this about a week ago when i should have reviewed it then but im gonna review it now since i remember the key things. Im not very good with keeping promises about spoilers so bare with me. Im going to be reviewing Junketsu no Maria also called Maria the virgin witch    Story- The synopsis  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear-1&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のblog / redditスレッドから適応されています。先のSpoilers！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが誰であっても、あなたの考え方を変えることは難しいことです。 しかし、文脈を考えれば、それは十分に単純です。  1つにプラス3が3つあることを学ぶために育てられた場合、あなたが間違っていることを証明し、あなたの思考を間違った方向から正しい方向へ動かすことは数学的に可能です。 しかし、それがもっと難解なものならどうしますか？ おそらくあなたはいつも夕食後に3つのクッキーを持つべきだと知っていましたが、誰かが来て、いいえと言います。 あなたは食欲をほぐすために3つではなく4つを持っているべきです。 あなたは正しいのですか、または他の人ですか？ しかし、さらに重要なのは、考え方が違うのでしょうか？ 純粋なマリアは数字やデザートを扱っていませんが、信念を変えて見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジュンケツは簡単に始まります。ヴァージン・ウィッチと彼女のしもべアルテミスは、戦争、戦い、暴力が国境を越えて勃発するのを防ぐために、魔法とアルテミスの乱れを使って中世のフランスを回ります。 しかしすぐに学ばれるように、誰もが最高のためにマリアの方法を見つけるわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び、現実と非現実の観点から前述のバランスのために、このショーはかなり様々な芸術的方向に参加することができます。 場所はしばしば戦争に慣れ親しんで造られていますが、それでも細部は満ちています。 大砲、矢、盾、戦闘可能な武器、馬、テント; このショーは、時代をとりのぞかせ、時代を揺るがすものではありません。 他の場所には、居酒屋、流行小屋、教会ホール、刑務所セル、城などがあり、アニメの設定にさらに追加されます。 同時に、非現実的な側面は、他のすべてとぴったりと合っています。神秘的な獣、古代のCernunnos、マリアの森林のキャビンは、魔法のように描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインも同様に強さを見せている。 キャラクターの顔、体、歩き方には、アニメよりも人間のような質とディテールが与えられています。 ガルファには、目が不自由な目、青いシャツ、短い髪が。 彼の丸い目、小人の髪、歩行者の服装を持つジョセフ。 彼の奇妙な帽子、退屈な姿勢、そしてより多くの儀式の服を着たGuillaumeがショーのトレンドを続ける。 そして、ファンタスティックな人たちも同じです：マリアの大きな青い目、金髪の髪、そして変なコートです。  Vivのカールロック、大きなバスト、そしてピンクのマント、 マイケルの聖なる鎧、天使の翼、目の眩しいオーラは、ショーのリアルファセットとよく対照します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パッケージを完成させるために、実際のアニメーションは通常、平均よりも高いです。 戦闘には、矢の勢ぞろい、大戦、その他の戦闘中心の瞬間が含まれています。 獣はしばしば自分自身の流体の動きで生命よりも大きい。 会話中であろうと他の状況であっても、キャラクターはそれぞれの別々のアクションを実行します。 喜びのために跳躍するアン、恥ずかしそうに過度に反応するマリア、そしてマルタの残念な行動は、素敵で全体的なアニメーションに対するショーの焦点のサンプリングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純電には実際にはかなりの文字があります。 しかし、ここでの議論は、マイケル、バーナード、マリアの3つの最も重要なものになります。 そうする前に、それぞれが受ける最大の欠陥を強調することもまた保証されています。 それは瞬間的な開発です。 すべての3人にとって、彼らが表現するメッセージやアイデアはかなり強いですが、彼らの性格の進歩はあまりにも突然起こって意味をなされたとみなされます。 ミハエルは終わり近くに彼の非常に便利な心の力で起こります、バーナードはマリアと話した後、実存的な危機を抱えています。そしてマリアはジョセフの自白を聞いて、利己的から世話に変わります。 残念なことですが、アニメはできるだけクリーンな方法でテーマの存在を包み込むためにこのコーナーに押し込まれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マイケルは天使です - より具体的には、天国の大天使です。  「土地の自然法則」の保護者として、彼はそれを言いますが、彼は完全に神とその道に捧げられた存在です。 それで彼は言った法律を混乱させるものを殺したり、攻撃したりするような苦しみがないように。 彼はシリーズ全体にはほとんど出てこないかもしれませんが、たぶん5倍にすぎません。彼は自分自身と神だけに耳を傾け、マリアは彼をツールと見なします。 理由がなく、自分のことを考えているものとして。 したがって、マリアと彼の人に向かって、ショーの終わり近くにチャリティーの行為で、彼は最後に何もしなかったことをやっています。 彼はあらかじめ定義されたルールに基づいて行動するだけではありません。 代わりに、彼は実際にマリアと接触した人々に最初に手を差し伸べることによって、自分自身を考えています。 それは文字通り、すべての魔女、魔法の生き物、さらには自分自身のしもべでさえ、彼が彼の方法の誤りを最終的に理解するために彼に反対することをしたが、彼の考え方を修正したマイケルは、「神自身」でさえ誤って考えることができることを証明する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バーナード兄弟は布の男であり、したがって神と人の真中に座っています。 彼は教会の教えに従っていますが、彼の行動は大衆に利益をもたらすことです。 彼はそれを置くと、&amp;rdquo;&amp;hellip;人間は世界を自分で動かすことができます。&amp;rdquo; それが表示されます。 マリアと他の魔女が人類の邪悪な傷跡になると考えて、彼が取る動きはそれらを排除するために行われます。 神の令の彼の解釈は彼にこの道を導く。 ある意味では、彼はマイケルのようです。神だけでなく、彼の道具としても働く人です。 彼が保持している信念は完全に自分自身ではない。 彼らは彼が読んだ聖書から学び、受け取って、派生しています。 もう一度マイケルと同じように、マリアと話をすると、彼は驚くべき実現になる。彼の考え方は間違っている。 彼は多かれ少なかれ彼の方法を糾弾し、代わりに人間の推論と個人の思考をキャンペーンする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最も興味深いのはバーナードの死です。 低レベルから高レベルの解釈まで、象徴的です。 ここのバーナードだけではなく、マイケル、マリア、エゼキエル、そして数え切れないほどの人々と一緒にいます。 つまり、時々、私たちは間違って考えます。 低レベルのアイデアは、彼がマイケルを傷つけようとしたので単純に殺されたということです。 この時点までにマイケルが暴力に頼っていることを考えれば、彼を横切って修道士を崩壊させることは完全に問題ではない。 中レベルの解釈は、神と天国が存在しなければならないということです。 マイケルを攻撃しようとしなかった彼の試みは、彼の終焉につながるだけでなく、最高の支配力があるという観念をもって、私たちの聴衆を残す。 しかし、高水準の解釈がおそらく最も深刻である。誤った考え方が存在する。 バーナードは、「人間は人間の言葉だけで生きている」と述べ、マイケルの存在、それに続く「神の言葉」は不可能であると述べている。 しかし証拠は彼の目の前で正しいので、彼の方法に欠陥があると思うことを拒否することはそれ自体では間違っている。 これは、アニメが常に私たちに示してきたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後になりましたが、彼女自身は誰も務めませんでしたが、マリアです。 それは控えめではありません。 彼女は自分の考え方が彼女のためだけでなく、誰にとっても正しい道だと信じています。 彼女は右半分です。彼女は能力と薬を使って多くの人を救いますが、他人を傷つけたり、自分の幸せを見つけることを妨げたりします。 なぜなら、人々は必ずしも彼女と同じように考えるとは限らず、彼女の終わりのない利己的な行動は、彼女がこれを理解していないことを証明しているからです。 しかし、ジョセフは思考、彼のために彼が持っている愛、彼が彼女のために取る行動は、彼女の目を開き、人々が行動し、異なった考え方をすることを彼女に与えます。 彼女の最大の貢献は、これを学んでいるにもかかわらず、彼女は彼女の信念に執着しているということです。 言い換えれば、彼女は今、誰もが自分の考え方で考えていることを理解していますが、自分の考え方をやめなければならないわけではありません。 彼女は他のみんなと同じですから。 彼女は自分のことを信じて考えることが許されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Junketsuのオープニングテーマは非常に速く、ほとんど特徴的ではありません。 ボーカルは作品全体を通して多くの作業をしますが、不思議な楽器やオフビートのトーンは、マリアの周りで行われるイベントと同じように魔法のように聞こえるように働きます。 エンディングのテーマはすべてを遅くし、再びボーカリストが中心となります。 それはマリアの平和で勇敢な考え方を反映している途中で何らかの力を得る良い作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは大事なもので、覚えたり聞いたりする価値のある曲よりも多くの気分の設定があります。  「いちばをあるく」は、訪れた場所に適した林業の雰囲気を提供します。  &amp;ldquo;Kyoui&amp;rdquo;は非常に楽器であり、起こる忙しい出来事にマッチするその調子で狂っている。 そして、「Kuchi Genka」はプレゼンテーションで遊び心があり、コメディに合った楽しい音楽を提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体で演奏された声は、平均よりやや高いです。 特別な叫び声は彼女の女性としばしば反発するために、マリアとして金本久子に行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがアニメから覚えているシーンは、最も不安なものでした。マリアとガルファのレイプです。 さて、私はまだそれのすべての背後にある動機、虐待、そしてすべてが行われた程度のために強姦だと考えていたが、アニメはマリアが決してレイプされなかったこと、彼女の処女がまだ損なわれていなかったこと、 それをフレーズする。 これは間違いなく私の心を和らげるために行われました。 それで、私は安心して言った。 そのような状況は、胃の疲れや忘れが非常に困難でした。 しかし、それは、それが取った方向でやや「不公平」であり、誰もがそれを取り消して別のものに行くという単なる方法と思うように誤解させた。 このシーンといくつかの他のものは、ガルファとジョセフの決闘、バーナードの狂気への潜入、そしてマリアの蛇のようなドラゴンの召喚の後に、陰茎の最初の光景がありました。 そして、私はここで2,3回笑いをしていましたが、マリアの恥ずかしさと冗談の性的な性質のおかげで、私は自分自身が大きく関わっていることは決してショーではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純情のマリアは、あなたの考えをするだけでなく、あなたが違った考え方をしたいと考えるアニメです。 音楽が衰えていてストーリーが夢中になっているわけではないが、強いテーマのあるキャラクターや滑らかな芸術やアニメーションは、実際には自分自身の心を持っているショーになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：現実的で非現実的なものとバランスのとれた、良い、思考のテーマ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：偉大な、素晴らしいアートスタイル、非常に良いキャラクターデザイン、平均以上の実際のアニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：グッド、マイケル、バーナード、マリアはもう一度考えのテーマを例示するが、瞬間的な開発はそれらすべてを妨害する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：罰金、大丈夫OP、大丈夫ED、大丈夫、サウンドトラック、平均より少し上のVA作品&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：うまくやったよ、うまくいくシーン、笑い、しかし魅力的なものは何もない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Something that’s hard to do, no matter who you are, is change your way of thinking. It sounds simple enough, though, especially given the context. If you were raised to learn that one plus one equals three, it’s mathematically possible to prove you incorrectly and move your thinking from wrong to right. But what if it was something more esoteric? Perhaps you’ve always known that after dinner you should have three cookies, but somebody comes along and says no; that you should have four, not three, to whet your appetite. Are you right, or is the other person? But even more important, is there a different way to think? While Junketsu no Maria doesn’t deal with numbers or desserts, it’s this idea of changing one’s beliefs that makes it quite the interesting anime to see.      STORY    Junketsu starts off easily enough: Maria the Virgin Witch and her servant Artemis move around medieval France, using her magic and Artemis’s promiscuity to prevent war, fighting, and violence from breaking out across the land. But as is quickly learned, not everyone finds Maria’s ways to be for the best.    The show’s genres shouldn’t be as misleading as they are; it’s true that it contains comedic material that is perverse or sexual in nature, but said material is more “seinen” in its presentation. This maturity isn’t just found in the events that take place but also in the themes that the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ambiguousmonster-1&#34;&gt;AmbiguousMonster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マリア・ザ・ヴァージン・ウィッチは、2015年に放映された最高のタイトルの中に立派な、巧みに扱われ、歴史的に鋭敏でテーマ豊かなアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリア・ザ・ヴァージン・ウィッチの多彩でカラフルなキャラクター・キャストは、本当にこのシリーズが輝くものです。 マリア自身は、ストーリーの過程で明らかにされた理由のために平和を追求して、頭が強く、ナイーブな若い魔女です。 女性の性格をリードする限り、彼女は彼女がそれを克服するための経路を描いている間に聴衆がこの欠陥を見ることができるという同情的な性格である。 物語の過程で、彼女は物語の他のメンバーとの彼女のやりとりを通して彼女の行動の結果を徐々に見るようになる。 もちろん、これが起こるには、強力な支持キャストが必要であり、ありがたいことに、このアニメでは、彼らは豊富です。 エゼキエルは、ガブリエルの天使によって送られたマリアの監督であり、戦争の恐怖を見て、マリアと一緒に過ごした時間を通して有機的かつ一貫して発展し、自分の状況についての疑問を始める。 彼女の成長はマリアのそれとほぼ同じで、完璧な結末もあります。 マリアの助言者、アルテミスとプリアポスもまた、後者の場合には前者よりもはっきりとした特徴を持っています。マリアの恥ずかしがるけれど善意の恋人でもあるジョセフは、プロットに大きな影響を与える重要な決定に直面しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヴィヴィは、魔女学会、バーナード、教会の社会学的かつ操作的監督、そして大天使ミカエルのすべてが、マリア・ヴァージン・ウィッチの世界に影響を及ぼし、それぞれの組織の精神を具現化し、 異なる理由でマリアに同意しない。 最も好感度の高いVivは、Mariaにとっても大きな魅力を発揮します。経験豊かな気質で、より責任ある意思決定を行うことができます。 ベルナルドのキャラクターが徐々に明らかになったのは、それが、乾燥した想像力のない独白ではなく、キャストの他のメンバーとの彼のやりとりを通して明らかになったように、魅力的です。 マイケルは彼の信念でほぼ完全に固執していますが、彼は素晴らしい最終的なボスの人物です。 このアニメは、現代日本のアニメではほとんど見られないような、多くの理想や歴史的な概念を反映している、よく活用され、よく書かれた文字でいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの賞賛に値する別の領域は、アートの方向性と色の選択です。  Production I.G.から、このアニメは不運にもギルティクラウンやサイコパスのようなものと比較して、彼らの基準によって非常に高い生産品質を誇っていません。 しかし、このシリーズのかなりシンプルでカラフルな照明は、特にストーリーの最後のセクションで、シリーズのダークトーンとの優れたコントラストとして機能し、各キャラクターは、それらの特性を非常によく反映するユニークで思い出深いデザインを持っています Edwinaの安全なダウンドリブンのドレスで、デザインのマリアのスキッパーには向いていますが、カラースキームの服にはピュアです。 兵士が戦っている武器や戦闘スタイル、兵器は歴史的にも正確で、より抽象的で歴史のない魔女の絶対天使のようなものと並行して彼らの死亡率を並置する役目を果たします。 さらに、このシリーズの数少ないアクションシーンは、重量感覚と力強さを兼ね備えており、多くの予算の高いアニメシリーズではうまくやっていけません。 本物の鎧と武器のデザイン、そして信じられないキャラクターの動きと強力なサウンドデザインから、剣が盾や体に当たったときの衝撃は美味です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、マリア・ザ・ヴァージン・ウィッチは、よく発達したキャラクターや思考を喚起するテーマを幅広く取り入れた、時代遅れの話として成功し、  2015年の冬に注目を集めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200955&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AmbiguousMonster/reviews&#34;&gt;AmbiguousMonster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Maria the Virgin Witch is a competently handled, historically astute and thematically rich anime that stands among the best titles to have aired in 2015.    The story of Maria, which starts when she begins her valiant crusade to end all war between France and England, is a relatively fast paced story that isn’t bogged down by unimaginative exposition or flashbacks, instead respecting the audience’s intelligence enough to allow them to determine character motivations and attitudes through engrossing dialogue. In the earlier parts of the story, which are devoted heavily to establishing the world and characters, the story may seem slightly meandering, with conversations about intentions and underlying desires seemingly unrelated to the overarching story laying down the foundation for later character conflict. However, once the half-way point of the series is reached, several parties, each with their own individual aims and justif &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;baptized-1&#34;&gt;BaptizED&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「これはイングランドとの戦いがまだ進行中の時代に戻った。 戦争を嫌う村には魔女がいた。 その魔女は人々を呪いも悪事もしないだろうが、代わりに彼女の力を使って戦いを止める。 彼女の名前はマリアだった。 彼女は祝福された聖母と同じ名前を保持し、自分自身も処女であった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;昔の古典に比べることができる優れたアニメは、古典派のマリアは大きな期待を持っているアニメですが、それは自分自身のメディアをうまく​​利用しています。 歴史的、エッチ、コメディー、ファンタジーの組み合わせは、90年代によく使われますが、今日は何を得ていますか？ 間違いなくもっと良いこと！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;聖母は神聖な言葉であり、特に教会のためには注意が必要です。 純真のマリアやマリアのヴァージン・ウィッチは非常に正直で、どこに立っているのか分かりませんし、使える最高のパッケージには限られたリソースしか使っていないのですばらしい仕事をしています。 中世に設立されたこの話は、戦争を嫌う森に住む魔女マリア（金の時代に戦争が行われた魔女）と、自分の魔法を使って戦争をやめたり妨害したりする冒険についての話です。 物語はかなり誤解を招くかもしれませんが、彼女の処女が失われた場合、彼女の魔法は消えるでしょう。 どうして？ これは、戦争を止め、世界の「自然法」のような魔法を使わずに、世界のバランスを維持するための彼女の処罰だからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は標準であり、それについては何も悪くなく、平均以上の品質であり、時にはそれほど大きくなる可能性があります。 しかし、私はビジュアルが本当に古くなるように設定していますが、それでも良質であり、昔のような気分を設定しているので、それはかなり良いと言います。 キャラクターのデザインはシンプルでしたが、ちょっと変わったところがありました。細かいことから背景がきれいだったので、魔法の効果を適切に使用することができました。 私は芸術が悪いとは言わないが、それは仕事が正しく行われるようにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター・セクションは、このアニメの中で最も重要な部分です。これらは、このショーを運びサポートする要素です。 主人公のマリアがいますし、彼女は大きなリードになる正しい特徴を持っています。 彼女はかわいい、面白い、と私は彼女がまれな一種の女の子だと思う。 最近のような主人公は見えません。  Artemis、Priapus、Ezekiel、Viv、Galfa、Lord Michael、Le Comte、Joseph、およびその他のキャラクターをサポートするキャラクターも、マリアに関連してプロットの進行に重要です。 彼らの行動は、彼らの動機によって正当化され、これは劇的な場面のメロドラマを持たず、キャラクターは心と本当の人格を持っています。 私はそれらのいずれかが迷惑であるとは思わないが、まだ十分な量のキャラクターの開発（アニメが既に適用されている）によって救済できる欠陥がある。 言い換えれば、このアニメのキャラクターの開発は遅く、気付かれないものですが、最終的にどれだけ変化したかがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ZAQのオープニング「哀れな世界の哲学」は、平均的な明るい歌であり、アニメの魔法とファンタジーのジャンルを強調しています。  TRUEのエンディング曲「Ailes」は穏やかで甘いですが、この番組の中世のテーマを描いています。 私はマリアの声優に高い評価を与えなければなりません。彼女の声はマリアの性格によく合い、彼女の表現は本当にトップです。 サウンドエフェクトはまともであり、さまざまなサウンドトラックが再生されています。 私が気づいたことの1つは、シーンにさらに多くの人生を与え、視聴者に影響を与えることができる、わずかな小さなサウンドでさえも詳述されているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この種のショーは、最初は魅力的ではありませんが、本当に楽しかったし、独自のメリットを持ち、より有望な悲劇 - ファンタジーシリーズになる可能性を秘めています。 しかし、それは不満足です。なぜなら、シリーズは本当に短いからですが、キャラクターを現在の状態でより多くのエピソードで仕上げることができるからです。 私はそれが急いでいるとは言わない、それ以上のものは正しいペースを持っている。 私の意見では完全に過小評価されていますが、このシリーズはプロット主導の物語愛好家のための美味しいお料理です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小さな警告：プロットは人々を無神論者に導き、冒涜的な場面や対話のために教会の意見を変えるかもしれません。 性的なジョークや明示的なシーンも存在しますが（ほとんどありませんが）、オープンな気になる人物になり、コアの中の道徳的な教訓を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8
アート -  8
サウンド -  8
キャラクター -  9
楽しさ -  10
全体的 -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184091&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BaptizED/reviews&#34;&gt;BaptizED&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;This was back in the days when the battle against England was still ongoing. There was a witch living on the village who hated wars. That witch would not curse people nor do evil deeds&amp;hellip;but instead use her powers to put a stop to the fighting. Her name was Maria. She held the same name as the Blessed Virgin&amp;hellip; and was herself a virgin, too.&amp;rsquo;    An outstanding anime which can be compared to the old but never getting old classics, Junke &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trashdax-1&#34;&gt;TrashDax&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;戦争、強姦、審問のアニメがこの魅力的なものになると誰が考えたでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
このアニメが教えてくれる方法は、「教会はEVULです！ 少し穏やかですが、私が判断できる限り、中世におけるカソライズ主義の描写はかなり現実的です。 つまり、誰もが神の名のもとに何が起こったのかを知っているはずです。しかし、私はマリアがそれについてもう少し微妙になることを望みます。 これにはマイケルの行為も含まれます。 教会を批判することは一つのことですが、実際の宗教ですか？ しかし、これらをすべて脇に置いて、このアニメは非常に興味深く、よく書かれています。 それはコメディーな部分からドラマチックなものにまっすぐに戻ってきて、いつもキャラクターの行動によって変わるものがあります。 これはやや不幸な意味を見落とすのに役立ちます。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
アニメはかなり見える。 私はすべてのキャラクターがどのように違って見えるのが好きです。これは多くのアニメにも問題があります。 そこにはもう少し派手なことがあったかもしれませんが、本当にそれについて言いたいことはありません。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オープニングとエンディングは非常に一般的でした。 私はもっ​​とフィット感のあるものを選んだだろう。 これは実際に一般的な音楽のために行く。 声の演技はかなり良いです、特にMariaとGalfaのseiyuuはいい仕事をします。
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
教会全般がここで間違っていることを考慮しても、文字はすべて間違いなく間違っていて、すべてが明らかに善悪ではありません。 マリアは戦争を止めたいと思っていますが、これは皆にとって最高のものではないかもしれないと悩んでいます。 ガルファはお金のためにすべてを行いますが、彼は他の選択肢がほとんどありません。 ジョセフはマリアの愛とギョームへの忠誠、エゼキエルの場合と同じように、彼の信念と恋愛の間に引き裂かれます。 これにより、彼らは明らかに邪悪で狂気なバーナードでさえ、その理由が現実感を感じさせます。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私が言ったすてきなことすべてにもかかわらず、それはこの時点まで響くかもしれないほど素晴らしいとは思わなかった。 このアニメはあまり間違っていませんが、何か特別なものであるという雰囲気も与えません。 私は、カトリック教会の描写にはあまりにも野心的だと思うので、ストーリーはそれに苦しんでいます。 しかし、私が言ったように、それは本当に間違っていないので、あなたはこれらの12のエピソードを見て間違いをすることはありません。 しかし、傑作を期待しないでください。
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
7.2 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211889&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TrashDax/reviews&#34;&gt;TrashDax&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Who would have thought that an anime about war, rape and inquisition could be this charming?    Story:  The way this anime tries to teach us that &amp;lsquo;the church is EVUL!&amp;rsquo; is a little bland, but as far as I can judge, the portrayal of catholizi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jeeyi345-1&#34;&gt;jeeyi345&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1-9は素晴らしく、10,11,12は完全にそれらを台無しにしました。
それは、正しいことをする少女の試合とそれの世界の反応との間のいくつかの道徳的な話題を話します。
しかし、何とかそれは従来の「愛が何かを解決する」の終わりに来る。
私はそれがエピソード脚本家のせいだと言いたい。 あなたはエピソードのタイトルで判断することさえできます、残りは信仰、戦争、死についてのものですが、10,11,12はすべて愛に関するものです。
私はエピソード1-9 9/10と残り3/10を与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193363&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jeeyi345/reviews&#34;&gt;jeeyi345&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;1-9 were great, 10, 11, 12 totally ruined t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thezephy-1&#34;&gt;TheZephy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;じゅんけつ の まりあ： れこっめんだちおん&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は2015年の冬に放映された「純月のマリア」や「処女のマリア」を終わらせました。そして、私は本当に不平を言うことはありません。 あまりにも多くのことを言いたいだけではありません〜残念ながら、その英語の名前は奇妙なポルノのように聞こえるので、ほとんどの人は真剣にそれを取ることはありませんが、非常に稀であり、中世のアニメーションを持っていることはアクションショーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが歴史を好むなら、あなたは代替の歴史設定を楽しむでしょう（イギリスとの戦争でフランス）。 あなたが神話を好きなら、あなたはギリシア/ローマ、異教徒、そして他の神話への言及をすべて愛するでしょう。 あなたが教会を好きなら、それとももっと良いことに、もしあなたが教会を打ち破りたいのであれば、このショーでもそれをたくさん得られます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は映画の終わりのように感じた。 それはすべてをうまく包み込んだ。 ストーリーは完全に終わったし、そうすることに満足していたので、業界ではまれで続編の魅力に夢中になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では誰もこれを喜ばないでしょうが、宗教、歴史、神話、哲学が好きな人は、この12回のエピソードショーで楽しい時間を過ごすことができます。 プラスは非常に過小評価されているので、あなたはヒップスターのように感じることができます。 私はそれに9/10を与えます、それは確かに傑作thatsではありませんでしたが、それは単なる平易であり、私に考えさせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187692&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheZephy/reviews&#34;&gt;TheZephy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;JUNKETSU NO MARIA: recommendation    So I just got around to finishing “Junektsu no Maria” Or “Maria the virgin witch” &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elb8264-1&#34;&gt;elb8264&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にタイトルを見たとき、私はすぐにそれをバイパスしました。 私はそれが魔法使い、奇妙なキャラクターのショー、あまりにも多くのファンサービスを賭けようとしていると思った。 ある時間後、私はそれの絵を見て、芸術は私を興味をそそられたので、私はそれを見ました。 驚いたことに、私はそれがそうであると思ったようなものではなかった。 マリアは戦争を軽蔑し、神の願いに反してそれをやめようとし続けている魔女です。 マリアは強く、実際は処女です。 その偉大な物語、絶対に心温まるとインスピレーション。 私はそれをどれだけ愛しているのか説明できません！ 良い物語と意味に加えて、そのキャラクターは、特にマリアという、気品あふれた喜びでした。 それは12以上のエピソードに値するが、12回のエピソードは素晴らしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197906&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/elb8264/reviews&#34;&gt;elb8264&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first saw the title I quickly bypassed it. I assumed it would be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blurredvision18-1&#34;&gt;BlurredVision18&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のすべてのレビューは、ショーを見ていない人を対象にした無料のスポイラーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;じゅんけつ の まりあ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;喜劇に見えるものは、宗教的欺瞞に繋がる宗教的腐敗、矛盾、人間の利己主義という象徴主義と論争の根底にあるテーマに素早く乗り遅れます。 マリアの魔術と魔法を含めても、「百年戦争」中の14世紀の戦闘を美しく描写しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：次の混乱のサスペンスを加えるための深みと方向性が与えられている、様々な細かく細工されたキャラクターがいます。 マリアは世話をする、勇気があり、完全に無私ですが、ある意味ではまったく素朴でもあります。  Joesphは、誇らしげな若者であり、貴族の臣下として働き、マリアの保護を得て、若い魔女と彼女の夢に夢中になる。 ベナールはローマカトリック教会の狡猾かつ無慈悲なモンクで、マリアの行動を操作して彼とフランス軍に利益をもたらす。  Garfaはフランス軍の傭兵で、Mariaが戦闘を妨害したときに怒りを覚えます。なぜなら、彼は支払いを受けていないからです。 彼女が干渉し続けるなら、バーナードとギヨームによってマリアを殺すように任命されている。 すべてのキャラクターの個人的な闘争は、パスが交差するにつれて、このすばらしい物語をクライマックスに持ち込むために織り込まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：アニメーションは素晴らしいです。 戦いから芸術作品まで。 中世の戦闘のアニメーションと同様に、衣服/装甲の期間は素晴らしいように見えます。 魔女の衣装デザインはユニークなもので、召喚するクリーチャーや魔法のディスプレイもそうです。 色と風景は美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドトラックは、劇的な雰囲気、不吉なグレゴリオ聖歌、そしてアクションとサスペンスに本当に強さを加えるエキサイティングな作品を追加する作品に、エキサイティングなフェスティバルの曲には信じられないほどです。 本当に素晴らしいもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：最初から最後まで、この物語は絶対に魅力的です。 家庭からのコメディは楽しいです。 そして、カトリックの陰謀によってもたらされた陰謀は、物語の中だけでなく、私たち自身の世界の中でも考えさせます。 また、古い神話について学ぶために常に興味深いケルトの神話への紹介のビット。 それから正確な戦闘の純粋な楽しさと、敵と戦っている軍と内部の権力闘争の両方の軍隊の間の闘いがあります。 そこに使用されているすべての魔法使いを見ても楽しいですし、それを上に、甘い禁じられた愛の物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリア・ザ・ヴァージン・ウィッチは、それを見た人たちから高く評価されているようですが、あまり人気がありません。 このショーは、私の意見では完璧に書かれていましたが、私の唯一の不満は終わりです。それはむしろ突然のようですが、ショーの中に残された特定の神格についての事前知識がある限り、 私は決議の前に、より綿密なシナリオを見たいと思っていたでしょう。 それでも、これはいいよ！  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191576&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlurredVision18/reviews&#34;&gt;BlurredVision18&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All my reviews are spoiler free aimed towards people who haven&amp;rsquo;t seen the show.    Junketsu no Maria    What appears to be a comedy quickly takes a dive into symbolism and controversial underlying themes of religious corruption, contradiction, and the selfishness of humans that feed on religious deception. The setting is beautifully done portraying 14th century combat during the &amp;lsquo;Hundred Years War&amp;rsquo;, even when they include Maria&amp;rsquo;s witchcraft and magic into the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noxymus1-1&#34;&gt;noxymus1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは非常に短く、私はこのアニメについて好き嫌いがあるすべてのことについて詳しく説明しません。例えば、簡単な話をすると、主人公のバックストーリーや何が悪いのか それが良いかどうかだけを教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがかなり良いと見て価値があると思うが、他の多くのシリーズのように、それはより良いされている可能性があります。 特に終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれを好きだった理由を教えてください。そして最後に病気について話してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深い話 - ちょっと気にならない7/10
2.かわいい女の子 - かわいいボールとして10/10
3.ロマンス - それはかなり悪いですが、それでもあなたは最終的にキスを見ることができるように最後まで気をつけたいと思っています。 エンディングの6/10 bcuz。 それについては後で詳しく説明します。
4.アート - 見るのが本当に楽しいです。 かわいいアニメーションなど9/10良いもの良いもの
5.コンセプト - これまでに行われたことはありませんが、新しいものはありませんでしたが、より良いものの1つが本当に楽しんでいました。
6.コメディー - 初めはかなり良かったが、ep.3のようなものはなかった。5/10
アクション - 再び、本当にそれはいくつかのロマンスを取得するために使用することができます例えば、女の子が怪我を負うと、少年は彼女の助けを救うか、ドリルを知っているような何かを保存します。 ファイティングシーンとそのすべてが素晴らしい7/10
8.全体的 - ゴマや大人のテーマ、興味深いキャラクターを表示するのを恐れることはなく、ロマンス、美しい芸術、良い行動でもっとうまくやっていたかもしれませんが、1〜2回良い笑いを得て、 今話すつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたはこのシリーズのすべてが間違っていると伝えます。  （あなたがアニメを見たことがないかぎり、大物のスポイラーがいます！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.エンディング - その結末は何ですか？!!  10のエピソードのような文字通り彼らが最終的に何かを見るのを待っていますが、nooはちょうど行くといくつかの村で退屈なお尻の生活をし、ちょうど魔女の生活をokayyyをあきらめることができます。 悪いことを一秒で話す
2.主流性 - これは私にとって問題になるかもしれないが、私は主流のものが嫌い：「私はみんなと楽しく過ごしたい！ 私はちょうどすぐに立ち往生します。それはおそらく、私の計画を見ているときに、50スライスの人生を見せてくれるのでしょう。 とにかくこのショーはあまりにも重すぎないけど、それでも私はalittlebit kに影響を与えた。
3.村の生活 - もう少し詳しくお話してください。ちょっと恥ずかしそうな村で家族の農家の生活を送ってください。そして、このショーコンセプトに関するすべてのエキサイティングな部分をあきらめてください。 私はその前にコンセプトが面白いと言いました。それは、彼らがどこの村で農家の生活を送るために窓から出て行くのか、まさに最後まで真実です。
4.結婚 - すごくキスを楽しみにしていたけど、私が見せてくれたのはダフクの結婚提案だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、処女魔女マリア、またはそれが呼ばれたもの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231840&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/noxymus1/reviews&#34;&gt;noxymus1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review will be very short and I wont go into detail about every thing I liked / disliked about this anime, ill just briefly talk about it cause yknow who cares about how the story was interesting because of the main characters backstory for example or whatever ill just tell you whether it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;namewithheld-1&#34;&gt;NameWithheld&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;戦争は複雑です。 私は、ほとんどの人が実際に戦争を好きではないと確信していますが、どこかで限界があります。 同情を越えてばかげてばかりになってしまうばかりか、馬鹿になってしまうという点があります。 そして、魔女マリアはばかだ。
彼女は主人公ですが、彼女がしていることの結果に直面してはいけないことは今のところありません。 彼女の全貌は、彼女が戦争をたくさん憎むことですが、可能な限り最も生産的ではない方法で対処しています。 彼女はちょうど起こっている戦いに行き、それらを止める。 彼女は自分がやっていることすべてが戦争そのものを長くしていることに気付かないようです。 戦闘が終わることができれば、サイドが勝つかもしれないし、誰もが家に帰ることができる。 しかし、決定的なことが起こる前に、マリアは戦いを終わらせるだけです。 誰も結果に満足していないので、彼らはもっと帰ってきます。 彼女は戦争が終わらない理由です。 彼女は戦争が無意味な虐殺に過ぎない方法について話しますが、彼女は絶えず人々を殺します。
すべてのステップで、マリアのようなアニメの行動は間違っていることは決してありません。マリアがちょっとしたことをやめるべきだと言うと、教会、兵士、天使たちは不合理です。 アニメは、マリアが望んでいるよりも戦争がはるかに複雑であることを認識しているようですが、何とかそうでないような行為はありません。 マリアのように行動するのは誤りではなく、カトリック教会でストローマンを創造するだけです。
戦争は悪いです。 しかし、それが始まると、それは最速に終わる戦争に勝っている。 マリアは、現実世界がどのようなものかを知る必要がなく、彼女が正しいと言っている人々に囲まれている迷惑な反戦抗議者のようなものです。 それは私がシリーズをドロップさせるのに十分なほど迷惑だった。 このショーであなたの時間を無駄にしないように助言します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220902&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NameWithheld/reviews&#34;&gt;NameWithheld&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;War is a complicated thing. I&amp;rsquo;m sure that most people don&amp;rsquo;t actually like war, but there has to be a limit somewhere. There has to be a point where things go beyond compassi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mylene-1&#34;&gt;Mylene&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;聖母マリアは非常に強く始まります。 初期のエピソードでの世界の構築と、追加のキーキャラクターの導入のペーシングは欠かせません。 ストーリーの歴史的、一般的によく配置された魔法の要素の両方に吸い込まれるのは簡単でした。 その歴史的な作品は全体を通して強く、シリーズに強い時間、場所、重要性を与えるのに役立ちました。 教会の圧倒的な力、フランスとイングランドの間の絶え間ない嫌悪、戦争がすべての人生に触れた方法は、全体を通してよく描写されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字通り、複数の陰謀を表現するのに十分な文字があるだけでなく、実際に名前を覚えにくくするような文字はあまりありません（また、区別できない文字もありません）。 マリアは、仲間の多くの魔女のように、若々しい、頑固な、そして金の心を持つ楽しいキャラクターです。 マリアのエゼキエル、プリアポス、アルテミスの同伴者は、マリアが自分の能力を超えることを可能にし、多くの忠誠心をガーディアンの魔女に示す。 ガルファとヨセフは、極端な対立が同じ状況に突き進み、彼らの状況をどのように扱うかを見ることが劇的な要素を追加するのに役立ちます。 興味深いことに、それはGalfaがアニメと漫画がどれほど異なっているかを私に驚かせるアニメ特有のキャラクターだと思われます。 教会の代表者（天と地の両方）は、ヨーロッパの歴史の中で宗教の力だけでなく、それに反対してきた人々の窮状を家に追いやるのを助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、このショーは、90年代のアニメを連想させる、後退美学の何かを持っています。 これは特に、髪の毛と衣服がその時代に耳を傾けている魔法使いのキャラクターには当てはまりますが、慈悲深くそれを模倣しません。 背景は常に例外的なものではありませんが、彼らは良い場所感を提供し、見ることはほとんどありません。 マリアと他の魔女によって召喚された魔法の生き物だけが外れていると感じますが、おそらくそれは意図的なものです。結局のところ、彼らはその世界の中にいません。 それでも、その意図に沿っていても、現代のゴジラ映画で50年代のゴジラを使用するようなデザインは、少し明るくないと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことが正しいことは、少なくとも最初は、それがゆっくりと崩壊することは残念です。 最大のことは、12のエピソードが長すぎて、伝えたいと思っていた物語のように、その方向性を失っているようだということです。 さらに、平和を求める魔女の物語から、魔法使いと神の間の戦いに至るまで、実際にはそれにぴったりのように感じることのない、話したかった物語が変わったように見えました。 魔法使いと教会の間の戦いを維持することは、物事をより魅力的に保ち、そして終わりに向かってそれのヒントがあったでしょう。 特に、1人の魔女を裁判に敗北させるという考えは、魔女の狩りを止めることができたのは非常に面白かったし、最終的には、芽をつけて芽をつかまえていなかったプロットの糸でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリア・ザ・ヴァージン・ウィッチはややショーの混合バッグです。 キーキャラクターと設定を簡潔かつ充実した方法で導入することは非常に強く始まります。 しかし、時間が経つとそれは物語の力を失い、最終的には最終的には当初の約束を下回る可能性のあるショーになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232337&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mylene/reviews&#34;&gt;Mylene&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Maria the Virgin Witch starts out very strongly. The world building in the early episodes, as well as the pacing of introducing additional key characters, is impeccable. It was easy to be sucked into both the historical and generally well-placed magical elements of the story. That historical piece remained strong throughout &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>