<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/mugen-no-ryvius/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/mugen-no-ryvius/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Mugen no Ryvius</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/mugen-no-ryvius</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/mugen-no-ryvius</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/16734.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/593/Mugen_no_Ryvius/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/593/Mugen_no_Ryvius/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ooooooo&#34;&gt;oOoOoOo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;無限のRyviusは本質的には高校に居るのに十分な年齢の生徒（驚き、驚き）でも、宇宙船では本来「飛行士」です。 生徒が教師なしで孤立したら、さまざまな敵対的な状況で、アニメはガバナンスの問題の小世界になります。 私たちには権威主義者、私たちには民主主義者、そしてその間にいるすべての人がいます。 このシリーズの私にとって最も印象的だったのは、幸運にも「宇宙の英雄であることに最善を尽くしてみましょう」、混乱、権力の乱用などの緩やかな降下でした。 先生のカレッジに行ったので、多くの学生がこのアニメを見るためにはうまくいくかもしれませんが、国が採用しようとするさまざまな政治システムを理解するだけです（多くの場合、このシリーズに反映されています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとって、キャラクターを興味深いものにしたのは、彼らの本来の性格ではなく、周囲の状況を処理する方法でした。 最終的には、このシリーズのキャストを定義するものです。 結局のところ、多くの人々は、生死の状況で真の色が浮かび上がっているのを発見し、すべてが変わっていくのを見て、同じままにしたり、真の自己を見せてくれるのを奇妙な喜びで捉えました。 あなたの何人かが、あらゆる種類の悪いことをしているアモックを走っている男の子について考えるかもしれませんが、自分の性別から最も関与した加害者を私に妨害した例です。 このアニメには、犠牲者や抑圧者として簡単に見ることができるグループはありません。誰もがそのグリップを失います。 私たちはすべて人間であり、すべてを責める怪物はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産は、何も揺れはしませんが、物語やキャラクターを適切にサポートしています。そのため、品質問題のために自分自身がうずまることはありませんでした。 確かにここでは宮崎の映画を撮っているわけではありませんが、私はそれほど激しく会話を聞いていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無限のリビウスは、混乱した社会の政治を脅威のもとに見ています。 歴史や政治の学生なら誰でもこのタイトルを見ることができます。 非政治的に傾いている人にとっては、あなたが住んでいる世界についてたくさん考えているキャラクタードラマによってあなた自身が描かれているかもしれません。それはいつも良いことですね。 あなたは同じ状況で何をしますか？ 私はおそらく泣くだろうと思うが、それが実際に宇宙船を操縦するのではなく、アニメを見る理由だ。  ^ _〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13409&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/oOoOoOo/reviews&#34;&gt;oOoOoOo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Infinite Ryvius is essentially &amp;lsquo;Lord of the Flies&amp;rsquo; on a spaceship, although with students old enough to be in high school (surprise, surprise). Once the students are stranded without their teachers, in various hostile situations,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;polaris&#34;&gt;Polaris&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はここで過大評価され過度に誇張されたアニメを見たことがありますが、これは過小評価されている少数のものでなければならず、実際にTop10に入るべきものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奇妙だが、このアニメは、それを評価したすべての人々がそれを尊敬し、尊敬している唯一のものだと思う。平均7を与えた人でさえ、これは本当に良いアニメだと思うが、アニメーションと本当にうつ病 ストーリー、彼らの意見では、私はアニメーションやストーリーが好きになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
このアニメには目に見える欠陥が1つありますが、それを補うものよりも優れた点があります。 私が見ることができる唯一の欠陥と、それがチャンスを与えた前であっても、このアニメから人々を追い払ったものは、90年代前半のように見えるアニメーションです。 確かに戦闘シーンは壮観に見えず、メジャーCGの効果はありませんが、アニメーションはまだいくつかのWOOWWを撃つことができます。そして、私は宇宙戦争がロジックとリアリズムの観点からもっと興味をそそられる ガンダム、そしてあなたがショーを見るなら、あなたは私が何を意味するかを知るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは90年代半ば半ばのエヴァンゲリオンのようなスタイルで、ピンクやブルーのヘアはなく、人間の中には現実的な色があり、髪を染めてから数えられません。 だから全体的に私は彼らが描かれている方法が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はOPのテーマをあまり楽しんでいませんでしたが、ボイス演奏に関しては10よりも低いグレードを与えるとは思いません。 それは、幸せから怒り、叫び、絶望まであらゆる種類の状況で非常に多様で非常に現実的な声で私が今までに出会った最高の声を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
プロットは良いと予期しない素敵なねじれと古典的な &amp;lsquo;ハエの王&amp;rsquo;に似ているが、SFの地面に置かれたので、大人のない若者百人がどのようにそれらを見守るために戦うために戦うすべてについてです。 そして、私を信じて、外敵は自分の敵ではなく、彼らは最悪の敵であり、時が経つにつれて物事はますます激しく絶望的になり、気分は濃く暗くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は全体として人の本質、人が絶望的な状況でどのように行動するか、そしてこれらの状況が人格、生存のための戦い、同盟、暴力、背泳ぎ、愛から友情、恐怖へ、あらゆる種類の感情を変える方法に焦点を当てます。  、嫉妬と自己保護。 すべては、全体的な現実的で非常に詳細な方法で、非常に暗く劇的に置くだけで、より多くのことを望んでいます。 そして、このアニメは本当のエンディングを持っています。私は短く強制的な結論を意味するわけではありません。ほとんどの日本のアニメとは違って、あなたは「スポイラーなし」という事件を見ることができる穴のエピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターの開発は、このアニメの宝石でなければなりません。これまでに見た中で最も広範囲で予想外のキャラクター開発があります。 すべてのキャラクターは世話をしていますが、あるものは重要なものです。 私は、すべてのエピソードに現れ、実際の発展を遂げている約26文字があり、最終的にそれらのいずれかが好きではないかもしれないことを警告する必要がありますが、ほとんどすべてが変わります。 おそらく、「私は彼がこのようになるだろうと思ったことはない」と言うでしょう。 たぶん、あなたは最初にいくつかの文字を愛し、その後、嫌いに来ると、他の方法の周りに来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;価値と楽しみ：
これは最高のアニメではないにしても、私が見たアニメは気に入らず、アニメーションに気をつけなければストーリー展開、声優、キャラクター開発の傑作を見つけることができます&amp;hellip;これらは3つの分野です このアニメは最高のアニメの中で最高のものになる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがSF /心理学者のファンでアニメーションの品質よりもストーリーやキャラクターの品質を好むなら、これはあなたにとって最良の選択ですが、爆発とクールなメカとパンティーショットを楽しむ浅い人なら、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そんなに素晴らしいアニメですが、それほど多くの人が知っている、なぜあなたは尋ねるのですか？  &amp;hellip;このショーはとても知られておらず、DearS、Narutoなどのトップ100のアニメが好きであることを示しているので、この世界は浅いパンティーショット、メガオプションのloverzで構成されているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=797&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Polaris/reviews&#34;&gt;Polaris&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve seen a lot of overrated and over-hyped animes here, but this has to be one of the few who&amp;rsquo;s underrated, and one that should really be in the Top10 of Top100.    Strange but this anime seems to be the only one that all the people who rated it liked and respect it, even the ones that gave it an average 7 think this is a really good anime, but just gets dragged down by animation and the really depressive story, in thei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mahoganycow&#34;&gt;mahoganycow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;芸術的なプレゼンテーションは、確かに無限のリビアのセールスポイントではありません。 私はバットのショーで私の主な苦情の一つを述べます：それは設定とプロットに密接に関連している多くの要素に浸透しています。キャラクターのデザインは最悪の犯罪者ではありませんが、 問題の良好な視覚的表現。 私はいくつかのキャストメンバーのジェネリックで受け入れ可能な&amp;rdquo;毎日の子供&amp;rdquo;の外観を取り戻すことができます、そしてエリートパイロットのグループによって着用されたすばらしい飛行制服は途中で信じられないように見えますが、これらのデザインが私を連れて行く限りです。 訓練の宇宙船で奇妙な恐竜の衣装を着用している少女、鳴門からの逃亡者のように見える敵対的な少年、またはあなたが電話したいと思っているものは何かを頻繁に含むシリーズへのあらゆる種類の接続を感じるのは難しい ニーヤが着ているピンクのナイトメアアンサンブル。 あなたはアニメの幻想的かつ超過していることに慣れていますが、それらの基準によってさえ、このショーの審美的なレパートリーの部分は、不自然なところでしか説明できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、デザインの選択に加えて、Ryviusのアートとアニメーションのフォロースルーは良くないと言及する価値があります。 スティッフでぎこちない動きがたくさんあります。文字の芸術は、始めるのが大変で、多くの点で品質が著しく低下しています。 いくつかの宇宙戦闘中の撮影は非常に貧しいので、キャラクターによって提供されるナレーションのためではなくて、何が起こっているのかを私が本当に伝えることができなかったとは思わない。 静止画、貧弱なトランジション、再使用された映像 - アニメーションのコストを1ドル削ってしまうテクニックが使用され、頻繁に使用されます。 より積極的なメモでは、スペースバックグラウンドは半分悪くはなく、メカや船のデザインは他のすべてに比べてかなり印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらのキャラクターについて言えば、私はついに、ショーに必要なクレジットを与えることができるようになったのです。 キャストは巨大で、個々に彼らは最も複雑な束ではありませんが、ショーはいくつかの報酬を抱える結びつきのかなりの関係のウェブをやりくりしています。 キャラクター同士のやりとりには控えめで控えめなウィットがあり、ショーの他のものよりも高く評価しています。お互いを優しく嘲笑し、お互いを穏やかに脅かし、お互いに助け合う稀な機会です 偉大なる人間性と誠実さをもって。 シリーズには明確な善悪はありません。 誰もがそれを知っているかどうかにかかわらず、誰もが拮抗する者です。 彼らの中には互いを憎む人もいるが、同時に彼らは互いの必要性を認識している。 船のパイロットは泥棒が好きではなく、泥棒はパイロットが気に入らないが、どちらも他人なしでは存在することはできない。 彼らはそれを知っており、それは彼らが行動する方法で示しています。それは、社会が本当にどのように機能するかについて賢明で真実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ryviusはまた、キャラクターアーキタイプを取り、逆境に反応するように強制することによって、かなりの量の効果的なドラマを生み出します。 強引で、積極的な、誇り高き兄弟？ 彼はより強い男の子に圧倒され、不本意な下着に変わり、彼がそれをどのように扱うか見る。 誰もが仲良くしたい、平和で優しい女の子？ 彼女を無慈悲な暴力の標的にし、彼女がまだ彼女の楽観主義に執着することができるかどうかを見ます。 それは最もインスピレーションを受けたオリジナルのフォーミュラではありませんが、ここではうまくいきました。たとえ初期のエピソードであっても、当初は誰もがそうではないかもしれない微妙なヒントを慎重に削除しています。 キャストの中には、より良いものと悪いものとの変換を行っているものがあることを示唆しています。 時にはそれらの変換は少しオーバーですが、私はそれを許してしまいます。なぜなら、一般的には、キャラクターに十分な感情的な投資をして、彼らが圧迫を受けるのを見たくないからです。 人間の要素の中には、少なくとも、シリーズは正しい音を強く打ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーに戻ってくるために、私はショーの初めと中期について話しましたが、最後の3分の1ほどではありませんでした。これは最も満足できる部分です。 完璧ではありません。 それは、視聴者の側で、感謝するためにはっきりと伸びが必要なプロットです。 しかし、シリーズが実際に長いファンクから抜け出し、最初は完全な混乱であると思われる物語を作ることを管理しているという事実は称賛に値する。 サイエンスフィクションの側面のいくつかは完全なサークルになるだけでなく、見えないアンタゴニストと彼らが目標としている子供たちとの間で意味のある並行を描くことが実際には管理されています。 リビウスの最後の3分の1は、世界のすべての違いを生み出します。 それは、途中でそれを溺死させ、その中にいくらかの人生を呼吸させるという平凡な泥沼からシリーズを引き抜くことを管理する。 以前に言及した痛い無能さのための何の言い訳もまだありませんが、実際に家のストレッチのために一緒に引っ張ることができた作家はくしゃみをすることは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無限のものをピンナップするにはInfinite Ryvius：それは大失敗に野心的です。 あまりにも多くのことがほとんど説明されていない、壮大なSFの概念は、比較的基礎のあるキャラクターのやりとりと並んで配置されており、大部分は誤って配置されてしまいます。  Geduld、宇宙に突然現れた破壊的な自然現象、または巨大なロボットを制御することに関連する存在であるSphixesのようなもの。 それとも巨大なロボットそのもの。 彼らの中には実際に仕事を終えるものもあり、そうなると彼らはショーの人間の半分とかなり結びつきます。 シリーズがどうなっているのかは分かりますが、数字を選ぶ必要があった場合は、そこの60％と言います。 すべてのスレッドが結ばれているわけではなく、すべての接続がしっかりしているわけではありません。 その世界は、あなたが大規模なSFを操作すると予想されるレベルでは完全に作られていません。 しかし、私は、このショーは、主にそのキャラクターとそれが優雅な結末へと導かれる方法に基づいて、少なくとも何らかの認知の特権を得ると思う。 それは私にそれが疑念の利益と慎重な勧告を与えるのにちょうど十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102561&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mahoganycow/reviews&#34;&gt;mahoganycow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s also worth mentioning that in addition to the design choices, the follow-through on the art and animation in Ryvius is lackluster at best. Stiff, jerky movements abound, and the character art, which is rough to start with, suffers noticeable degradation in quality at many points. The cinematography during some of the space battles is so poor that I genuinely don&amp;rsquo;t think I would have been able to tell what was happening if not for the narration offered by the characters. Still-frames, poor transitions, reused footage—any technique that could shave a dollar off the cost of animation is used, and used frequently. On a more positive note, the space backgrounds aren&amp;rsquo;t half bad, and the mecha and ship designs are pretty impressive in comparison to everything else.    I swear that I&amp;rsquo;m not trying to bea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;monkey-d-luffy&#34;&gt;Monkey_D_Luffy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
Infinite Ryviusの話はうまく発達しています。 プロットはかなり基本的なものであり、宇宙アカデミーに参加している子供たちが事故に巻き込まれ、大人のいない宇宙船で孤立してしまいます。 しかし、彼らは子供たちが挑戦するすべての試練と悩みと、より重要なことに、それぞれのキャラクターの心の状態に個別にどのように影響を与えるのかを示すことによって、ストーリーを発展させるには良い仕事をします。 多くのドラマと感情が関与し、行動の充実感があり、ロマンスのすばらしさもミックスにもたらされます。 全体的に見ると、これはかなり面白い話です。 ストーリーが展開されるにつれて、シリーズの中であなたを混乱させるかもしれないことがいくつかあります。その多くは徹底的に説明されていないためですが、ちょっとだけ注意を払う必要があるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
明らかに、無限のリヴィウウスの宇宙の日付のために、芸術はまったくトップノッチではありません。 私は、私がメカカテゴリにも該当すると思っていることを指摘したいと思いますが、私はメカデザインに少し不満を抱いていました。ちょうどちょっと見えました。 ロボット。 それはシリーズのいくつかの苦情の一つです。 それ以外は、その時間のためにアニメーションについてあまりにも多くのことを不平にすることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はかなり印象的な音楽を見つけました。  OPとED、特にOPは本当に素晴らしい雰囲気を持っていて、ショーを褒めてくれました。 バックグラウンドミュージックはかなり良くて、いつも状況を激化させていましたが、幸いなことに、ほとんどのシリーズでそれを得ています。 同じことが効果音になります。 私はエピソードの途中でショーのタイトルを示していて、コマーシャルはいつもそうだと思っていましたが、彼らはサムライ・シャンプーを思い出させるようなクールな音楽のミックスを作りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターのデザインだけが、より良い、より特別なものだった場合、これは10を得ているだろう。キャラクターのキャストは膨大で、シリーズのどこかでかなり強調されている。 彼らはすべて様々な障害に遭遇し、キャラクターが大きく発展するように、多くの対照的な感情を表示し、洞察力を与えます。 明らかに、いくつかは他のものよりも重視されていますが、非常に多くのキャラクターで描かれた鮮やかな絵を描くために、わずか26の単純なエピソードで、Infinite Ryviusはその面でかなり注目に値します。 それが意味をなさなければ、すべてのキャラクターは非常に「本当の」感触を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私が思うこのシリーズの楽しさのレベルは、おそらく人によって異なり、あなたがそれにどのような期待を寄せているのでしょうか。 私はジャンルの多くを見ていないので、まともな宇宙ドラマを見たいと思っただけで、私はそれに行きました。そして、私が望むものを手に入れました。 しかし、あなたがこのシリーズに入るのであれば、ガンダムのような素敵なメカアクションを手に入れようと思っていると、あなたは失望してしまうのではないかと心配しています。 関与する行動がありますが、それは確かに主な焦点ではありません。 そう言えば、私は既に言及したものの多くのために、無限のリビウスはとても楽しい時計だと感じます。 感情の爆撃、これらの子供たちが事実上休憩なしで対処しなければならない一連の不幸な出来事、裏切り、人々の間の暴力、生存の絶望的な欲求、新しい形成愛関係、そして切断関係 そう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5484&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Monkey_D_Luffy/reviews&#34;&gt;Monkey_D_Luffy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  The story of Infinite Ryvius is developed well. The plot is fairly basic, a bunch of kids attending a space academy are involved in an accident and get stranded on a space vessel with no adults. However, they do a good job though at developing the story by showing all the ordeals and troubles that the kids go up against and m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caimthehero&#34;&gt;Caimthehero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;以前は言われましたが、これは本質的にはハエの群れが空間を満たすことです。 もしあなたが感情的な、あるいは私があなたが他の場所に見えることを示唆したいと思います。 これは本当に楽しませることではなく、人間の状態の性質を理解することを意味する物語です。 その目的は、Ryvius、そして最終的に核となる焦点、キャラクターについての最善の問題と最悪の問題を生み出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、お互いのキャラクターの相互作用が幻想的で、現実的な状況をどのように処理するかは、再び現実主義に基づいていることを最初に言いましょう。 その対話は、時間がたつにつれてちょっとハマっているかもしれませんが、ショーは何ですか？ 主人公が最も必要とする（最初の数回のエピソードの外ではあるが、私はそのスライドを聞かせてくれるだろう）ときに、スローまたは隠された権限を主人公が必要とする時に、 それは、フレームするのが難しい特定の品質が欠けています：心臓。 緊張はそこにはなく、それが私の主な苦情につながります。キャラクターのどれも遠くに好きでもカリスマ的でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、ショーには少なくとも共感できる主人公が少なくとも1人はいなければなりません。  Ryviusのキャラクターの誰も私のためにそれをしません。 コウジはウィンパーです。 ゆゆきは、寒さのように描かれようとしているが、実際には浅く、気温が高く、暴力的な攻撃的な腹筋です。  Neeyaは無意味な理由で追加された無意味なキャラクターです。  Ikumiは自己正義で変わった、IzumiはIkumiを必要とし、FinaはKoujiを必要とし、狂っている、AoiはKoujiを必要とし、平和のmonger、Juliは青を必要とし、退屈です。 その後、ショーの最後の希望ブルーは彼を適切に保ち、おそらくショーを保存するための十分な注意を得ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々は文学小説のようなものであり、人々の理解を実証しようとしているので、このショーは高く評価されます。 私はこのショーの優先順位ではなかったので、私の意見では、どのストーリーの最上の目標が楽しませることなので、このショーを高く評価しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caimthehero/reviews&#34;&gt;Caimthehero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s been said before but this is essentially Lord of the Flies meets space. If you&amp;rsquo;re looking for a powerful plot or characters to empathize or even connect with I&amp;rsquo;d suggest you look elsewher &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spazzchicken&#34;&gt;spazzchicken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、Infinite Ryviusを賞賛したいくつかのレビューを見つけることに基づいてこのショーを見ることにしたと思う。 私は思った - 私はscifiと心理的悪化が大好きです。 あまりにも悪い無制限のリビアはそれを取り除くことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、基本。 芸術は90年代の公正なものです。 音楽は面白い、やや不自然な、選択肢である。 実際にショーを制作することも、壊すこともありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IRのプロットも興味深いですが、決して実を結びません。  20-あるエピソードでは、本当にスリリングなことが起こるのを待っていました。 通常の宇宙戦闘や一般的な戦闘にもかかわらず、スリリングであったものはほとんどありませんでした。 良い瞬間はほんの少ししかありませんでした。 すなわち、IRのプロットの最高の部分は依然として平凡ではないと感じました。 大きなビルドアップは報われなかったし、ストーリー・ラインが死んだり、突然巻き込まれたりして、長い展示がプロット・スレッドを説明するのに使われ、シリーズの終わりはイライラしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IRの最悪の部分は文字のキャストでした。 多くは、「意味のある」バックストーリーを得ることを超えて進歩しなかった定型的な役割に陥りました。 たとえば、ほとんどの時間を過ごすことのない孤独な反逆のタイプは、戦いやくすぐり以外何もしません。 興味深いと約束されたキャラクターは、通常、その火花を非常に迅速に失いました。 強い女性のキャラクターは、通常、愛の利益に変わり、忘れられました。 私が楽しんだ1つか2つのキャラクターがあった、しかしそれらはまだ1次元だった。 主人公はゆっくりと進化し、一般的には不愉快な、ウシワシの種です。 個人的には？ 私は、キャラクターの大部分を最初から最後まで嫌っていて、彼らが得たものとはまったく異なるエンディングを望んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたの心理的なやりとりを得るためのより良いアニメがあると言って終わります。 平凡な宇宙アニメを本当に楽しまない限り、Infinite Ryviusはおそらくあなたを興奮させません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180892&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/spazzchicken/reviews&#34;&gt;spazzchicken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think I decided to watch this show based on finding several reviews that praised Infinite Ryvius. I thought &amp;ndash; I love scifi and psychological deterioration. Too bad Infinite Ryvius can&amp;rsquo;t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;acceleratum&#34;&gt;acceleratum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、いくつかの宇宙戦闘シーンが紹介されています。これは、未来をつかむための若い学生の闘争の周りに物語の焦点があることです。 経験不足は多くの問題をもたらし、船に乗っている約500人の人をコントロールし、それを維持することは困難な仕事であることが証明されています。この船の犯罪パニックと混乱は社会とのすべての接触を失い、 自由な混沌とした環境の中で人間の本性を発揮し、彼らは秩序と正義を持つ社会を創造するが、権力闘争は勃発し、人格は社会的、感情的な戦いにぶつかる。 不確実な未来に直面しているPplのグループと、ルールのない社会がどのように反応するかを観察することは非常に興味深い。いくつかの興味深いキャラクターが注目を集め、弱いバランスが不安定で不安定なものになり、 状況。 人間の性質に焦点を当てると、環境はよく形成され、それがどのように発展し、最終的に終わるか見ることは非常に興味深い。 ミステリーは、ユニークな宇宙船の能力を明らかにすると同時に、宇宙当局が救助の代わりに彼らを攻撃し続けるように、政治的な闘争を幾分特徴としています。 怖がっている子どもたちとその背後には、人類の運命を伴う大きな秘密があります。
2つの主要なプロット、1つの中心にある謎の宇宙船、そしてもう1つの内部の人間の闘いであるこのショーは、いくつかの戦闘アクションシーンが含まれていても、主な焦点が基づいて若い観客にアピールしません 複雑な感情、人間、そして社会の周り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはかなり古く、戦闘中でも非常に鈍いですが、音楽は背景を満たしたり、ヒップホップのように間違って配置されていることはめったにありません。 悲しい悲劇的なシーンの真ん中は本当に私の魅力ではありませんが、それはうまく収まる数カ所にありますが、ほとんどの場合、あなたはどんな音楽にも気付かないでしょう。  Althoは技術的には視聴者にコンテンツを供給するのに十分に老化していて、このレビューの理由から、時には主人公が揺れる感情で非常に迷惑になり、最終的には何も学ばないことがあるとしても、 次に何が起こり、劇的に感情的になるのかという期待を保つために素晴らしい仕事をすることは、それを良いショーにするには十分です。 それはより良いグラフィックスとサウンドトラックで作られたそれは残念だったか、それは偉大な古典に変わるかもしれませんが、まだ十分に古い年齢を考慮すると私はそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;好きな面：感情深みとストーリー展開。
私が嫌うもの：古いグラフィックスとサウンドトラック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1033&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/acceleratum/reviews&#34;&gt;acceleratum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The show features several space combat scenes altho the focus of the story is around the struggle of young students trying to grasp their future. The inexperience brings many problems, controlling the almost 500 ppl aboard the ship and maintaining it operational proves to be a difficult ta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mondblut&#34;&gt;Mondblut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;サンライズによって作られた異なる過激派政治システムの社会的解説でもある、心理学的なメカ・スクイフィ・ドラマ？ その行だけで時計を保証する必要があります&amp;hellip;.
それでも、私は最初の数回のエピソードの後でショーをほとんど落としました&amp;hellip;私はうれしくないです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、ショーは上半期にそれをドロップするためにすべてを行います。 最初のapparrentの欠陥は、それが視覚的なプレゼンテーションです。 はい、サンライズがハンドカラーのアニメーションからガンダムシードのコンピュータカラーリングに変わった前に作られましたが、99年に行われたショーでは本当にうまく見えません。 地獄、ゼータガンダムでさえ、アニメーションの面ではるかに優れています。 また、キャラクターのデザインが本当に魅力的ではないことにも役立ちません。 さらに悪いことに、Mugen no Ryviusのサウンド・ディレクションは、ヒップ・ホップの要素に匹敵しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、実際に私がそれを落とすことを考えさせたのは、それが大雑把なカット/編集と（最初は）関係のないキャラクターの演出/執筆だった。 ファンタジーの側面は何も追加しませんでした。 それに加えて、Mugen no Ryviusは常にあなたが本当に説明されることのないテクノラボを放り投げます。  Sere 2、Solid、Sphix、Geduldのような用語は、常にあなたに投げられます。 私は15年間サブの純粋主義者ですが、リビアは本当に私のためにはタフな乗り物でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、象が部屋から出ているということです.Mugen no Ryviusは素晴らしい気がします。
多くの人々がRyviusを基本的に「宇宙の飛行士」と呼んでいますが、それは本当にそれ以上です。 その「ハードサイファイ」アプローチで、リヴィウは未熟なティーンエイジャーのこのクルーを危険な環境に仕立てます。 代わりに、技術を通してセキュリティの感覚を与える。 キャラクターは実際に生きている脅威的な状況に置かれ、常にそれに対処しなければならない。 それだけでなく、船は追跡され、ミステリウスグループの攻撃を受ける。 しかし、 &amp;lsquo;Lord of the Flies&amp;rsquo;とは対照的に、乗組員の主要な任務は、野生動物に完全に退化するのではなく、Ryviusのボードで何らかの社会構造を構築することです（これはある程度起こります）。 ポイントは、それらのティーンエイジャーが彼らの個人的な視点から支配的な社会を作りたいと思っているということです。そこにはショーの社会的な解説/批判が生じます。 状況への単一の結論とそれに対処する方法はありません。 すべてのキャラクターは自分の理想を持ち、社会的/政治的なシステムにそれらを実装したいのであれば、それは無秩序であり、したがって、最強またはファシストの警察国家によって公的不安を支配するかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;面白いことにもかかわらず、最も心理的に不安定な人々は、社会を創造する上で優位を得ます。 そしてそこにはショーの心理的側面が現れます。
キャラクターは初めに入るのが本当に難しいですが、番組はエピソードで自分の性格エピソードを開発し、彼らがどのように壊れているのかを明らかにし、衝撃的な秘密を示す（場合によっては）ことを明らかにする素晴らしい仕事をします。 特に後半はこれをすばらしくします。 どのキャラクターがどんどん壊れていくのを見て、それを映し出すことで、社会システム全体がどのように悲劇に向かうのかを見ていることは絶対に驚くべきことです。 これは、ミュゲン・リュビウスが絶滅したピークにあり、見るのが苦痛な場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として：Mugen no Ryviusは、欠陥のあるショーであっても、本当に私を驚かせてくれました。 見事に描かれた社会的な解説と心理的な壊れた人物。 ラフ指揮や悪い芸術やアニメーション（時には）はいつも好きなものから古典的なものまで、Mugen no RyviusはSci FiやNGEのような心理的なアニメのファンがチェックアウトするような、  。 前半は難しいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
キャラクター9/10
アート/アニメ6/10
音楽7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204416&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mondblut/reviews&#34;&gt;Mondblut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A psychological mecha scifi drama that is also a social commentary on different extremist political systems, made by Sunrise? That line alone should warrant a watch&amp;hellip;.  Nonetheless i almost dropped the show after the first few episodes&amp;hellip; I´m glad i didn&lt;code&gt;t.    Actually the show does everything to make you drop it in the first half. The first apparrent flaw is It&lt;/code&gt;s visua &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oolong&#34;&gt;Oolong&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに大きな期待を持っていましたが、結局のところ、大人や政府なしで子供たちが生き残る方法についてのショーを見ているような気がしなかったので、私はクリシーアニメティーンエイジャーのロマンス26話を見たかのように感じました。 このようなことが好きなら、このショーはうまくいくかもしれませんが、それは私にそれを見てもらうために政治とフライズ・オブ・ザ・イヤー・オブ・ザ・フライズ・オブ・ザ・フライズを高く評価するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スフィンクス（船のペルソナのようなもの）は私に、Boogiepop Phantomを思い出させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;詳細を知るには：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純粋にフラッシュバックで構成されているエピソードは3〜4回あり、シリーズの終わりには非常に近くにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、それぞれ約5-8文字からなる2つの派閥しかありません。彼らの考え方はあまり変わりありません。 彼らは制御のためにちょっとだけ覗いている。 あなたは3番目のグループがあると言うかもしれませんが、彼らは他の2つの派閥にすばやく同化します。 このショーの政治的な深さは、「統制権を握っているグループが力を少しずつ奪っている」と主人公はかなり不自由だと思っているし、別の人もそうだと思っているが、本当に自分自身の支持を集めるのは難しい。  500人ほどの他の生徒は、ワーキングビーや顔なしの暴力団を除いて、ほとんど役割を果たさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのキャラクターはすべて、非常に魅力的ではない赤ちゃんです。 私が応援したい人のようには決して感じません。 彼らは文句を言うか、物事をやり遂げない、あるいは意味がない本当にダムをする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの前提は、自分自身を支配する宇宙の子供たちについての前提は、実際には12のエピソードが始まるまでは始まっていない。その前のエピソードの大半は本当に退屈なものだよね、ちょっと、宇宙船で家を遊ばせる。 あなたはショーの後のキャラクターの変更のためにそのビルドを呼び出すことができますが、変更はすべてかなり急であり、ビルドアップは何も追加していないようですので、それは悪いペースだと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TBHのアニメははるかに遠く、これはもっと悪く、確かに10ダースのアニメを超えているので、私はカーボンコピーではないという点をいくつか挙げることができます。 子供のロマンスがあなたに興味がないなら、それを渡してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100513&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Oolong/reviews&#34;&gt;Oolong&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had high hopes for this anime, but at the end I did not feel as if I watched a show about how kids survive without adults or government, I felt as if I watched 26 episodes of cliche anime teenager romance. If you like t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;waterfalls&#34;&gt;waterfalls&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、それは本当に宇宙の飛行士ではありません。 私はそれが好きではなかったが、私はこれが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはCode GeassとPlanetesのディレクターによるものです。 それはギアスよりも惑星に似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは普通です。 あなたがアニメーションのために何かを見たいなら、Tekkon Kinkreetまたは5cm /秒を代わりに勧めます。 私はこれを行動のために見てもお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここにコメディーはほとんどありません。 実際には、これはスポイラーかもしれませんが、もしあなたが何か起きたことについて明るく感じているのであれば、おそらく5秒で吸うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ryviusが持っている無限のものは、多くのドラマ、たくさんのキャラクター、たくさんの話、たくさんのプロット、深刻なものです。 それがあなたが好きなら、おそらくこれが好きです。 私はそれを10と評価した。それは良いことだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20846&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/waterfalls/reviews&#34;&gt;waterfalls&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, it&amp;rsquo;s not really Lord of the Flies in space. I didn&amp;rsquo;t like that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;c1455&#34;&gt;c1455&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが &amp;lsquo;Flies of Lord&amp;rsquo;の話が気に入らなかったなら、あなたはこのショーが気に入らない可能性が高いです。 それは孤立し、助けが到着するまで生き残ろうとしている子どもたちのことです。 主な違いは、スペースに設定されていることです。 宇宙が冷たいので最高です。 そのプロットはかなり興味深いですが、子供の背後にある理由についての十分な説明がないと批判する人もいますが、この番組は主にキャラクターに基づいています。 それはかなり現実的な（アニメのための）雰囲気を維持し、おそらくより多くの軽快なショーを好む人のためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は特別なものではなく、デザインは90年代のものと同じように見えます。 このシリーズは1999年に最初にリリースされたので、これは驚くべきことではありません。背景は非常に涼しく、残りの部分は15年後でもかなり熟しています。 アニメーションはそれほど恐ろしいことではありませんが、ショーを台無しにしますが、それはあなたが魅了されるものではありません。 彼らがショーを見ても始める前に、芸術は人々をオフにする可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーで使用されたサウンドはかなり良いです。 オペラのソングには、このテクノラップのスタイルがあり、実際にショーで行われているドラマから遠ざかるのを助けるエピソードの途中で、リビウスを何度か繰り返します。 一部の人々は、その場所からはずれていると言っているかもしれないが、それが何かオペラやスーパードラマチックであったなら、それはショーのポイントではなく、他のすべてでこのショーを集中させすぎたように、 そのジャンルの サウンドはショースポットに合っています。 私はダブと声優が間違いなく彼らのキャラクターの感情を本当にうまく声で管理するのを見ました。 時には少し誇張されているかもしれませんが、あなたがより良くできると思うようなものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこのショーをすばらしくするものです。 どんな主人公を乗り越えるには余りにも多くありますので、ショーが進行するにつれてほとんどのキャラクターは変わりません。 あなたが一点で気に入ったり憎んだりするキャラクターは、おそらくあなたの意見がある時点でフリップフロップされます。 すべてのキャラクターは、彼らが何をするかについて、信じられない動機を持っています。 ビューアの挿入相葉浩二はあなたの標準的な主人公ではありません。 彼はうんざりですが、彼はまた、パワープレーヤーがチェス盤に自分の動きをするのを見て、大きなヒーローになるために電源を入れることもありません。 私がこれらの規則に持っている唯一の例外は、狂った雌犬です。 あなたはおそらくそれがあなたが十分に長く見ているかどうかを理解するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを本当に楽しんで、「フライの殿堂」や「サイエンスフィクションのゲーム」などのファンの皆さんにお勧めします。 無限のリビウスは、平均以上の微妙さを使用しており、若い視聴者がおそらく理解できないほど注意を払う必要のないものを含意します。 それはまた、キャラクターがいつも言っていることを理解しなくても、視聴者に没頭するために没頭するのに役立つ独自の構成を持っています。  Infinite Ryviusは特定のタイプのウォッチャーを対象としていますが、特定の視聴者は平均以上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205612&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/c1455/reviews&#34;&gt;c1455&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you didn&amp;rsquo;t like the story of &amp;lsquo;Lord of the Flies&amp;rsquo; there is a good chance you won&amp;rsquo;t like this show. Its about a bunch of kids that get stranded and are attempting to survive until help arrives. The major difference is that it is set in space. Which is awesome because space is cool. The plot is pretty interest &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arch-defender&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;谷口悟郎の別のシリーズ、あるいはフル・フェッジ・ディレクターとしての彼の最初のシリーズを語るべきでしょうか？ 彼の最初の作品であるが、私が見たのは彼が最初に作ったシリーズではないからだ。 それには欠点がありますが、それは良いシリーズです。後半に進むにつれ、谷口の気持ちは間違いなく感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングシーケンス：7/10
終了シーケンス：6/10
私の年齢評価：PT：暴力はグラフィックではなく、性別は示されていませんが、暗黙のシリアルやギャングのレイプ、ギャングビートや殺人などの非常に成熟した状況があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はかなりシンプルに見えます。人々のグループは船に乗っていて、未知の敵を逃げながら救助されるまで生き残らなければなりません。 それにはいくつかの政府の陰謀があるが、それは背景の焦点である。 彼らの旅の間、彼らはリーダーシップ、秩序、生存、友情のテスト、裏切りなどの大きな困難に直面しています&amp;hellip;彼らは一緒にいて、生き残るために船で使うことを学ばなければなりません。 シリーズはゆっくりとほとんど始まりませんが、ストーリーが進行するにつれて、初めは後のエピソードのために基礎を築いていて、それがなければ後半は影響がなくなります。 最初のエピソードは必要な悪ですが、再視聴中はもっと楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガラクチカのリメイクのクリエイターが、自分の前にこのショーを見たようだ。彼女の部屋に宗教を持つ少女は、巨大なバルタの雰囲気を持っていた。 それから、船で生き残るためには敵から逃げ出すという前提があります（私はRyviusの元に来たGalacticaオリジナルのものから、これを与える準備ができています）、刑務所で虐待を受けた少女、  &amp;hellip;少なくとも、ギャラクティカで大人が大騒ぎになっていた理由を説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは素晴らしくリアルだった。 大部分は十代の若者であり、彼らはそれぞれ自分の友人、忠誠心、人間関係を持っています。 当初、あなたはキャラクターやその物語、そしてキャラクターに精通しています。これにより、シリーズの後半では、特定の関係に根ざし、特定のイベントを期待したり、悲劇を招くことさえあります 勇気を出して あなたがショーのレイオフを取得すると、それは友情と一緒に引っ張って定期的な話のようだが、あなたはそれが進むにつれて深刻で恐ろしいターンを期待することは決してないだろう。 このような状況がどうなるかを現実的に描写すると、友人、刑務所の強姦、腐敗、暴行、暴行、殺人などの裏切られ方や、特定の出来事の後押しや圧力を受けて、 すべてのキャストの中で本当にあなたの神経に乗る唯一のキャラクターは、井川慎二の双子兄弟であるように見えるコウジかもしれないので、彼は彼のように見え、行動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターの中で、キャストが確立されているにもかかわらず、彼らは本当に私を反応させたりケアしてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Ikumi：彼はミスターの素敵な男として始まりますが、特定の状況では彼の性格を肉体化し、本当にひねった過去と非常に不安定な人物を明らかにします。 私は実際に彼の行動が最後のいくつかのエピソードで保証され、必要であったと思った少数の者の1人かもしれないが、私は彼がもっと遠くに行かなければならないと考えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Kuzoe：彼女は甘やかされたばかのように見えますが、彼女に起こったことは本当に恐ろしいと不当です。 彼女の状況は私を彼女に気遣い、彼女は何とか一緒に彼女の人生を取り戻し、一緒に戻すことを望んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;アオイ：あなたは間違いなく彼女の痛みを理解することができ、それに関連することさえできる人もいます。 彼女の闘いとそれが発展するにつれての彼女の関係は、本当にシリーズの中で最も偉大なものの一つです。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;声優はネヤを除いて上手く見えましたが、気になっていても意図的だったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションは、グラフィックコンテンツを避けているように見え、宇宙の戦いはあまり見ていないので、決して真に精緻化されることはありませんので、あなたはこのシリーズをアクションではなくキャラクターとドラマで見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが想像力に溢れているので、私はショーを見た人には漠然としているいくつかの詳細を明らかにする（私は単純な控除以上の答えを見つけたので、インターネットでも検索した）。 以下は、スポイラー、巨大なものです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミシェルは後にそれほど影響を受けていないのに、実際に刑務所で強姦されている。 彼女が友人の細胞のコードを取得するまで、彼女が脱出して故意に捕虜になったのを待っていたことを考えれば、この種のものは彼女をあまり気にしないと言いたいのですが、ブルーの裏切りにもっとショックを受けました 何よりも&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クージーは嫉妬深い女の子たちによってシリーズの中で取り去られ、彼女たちが彼女に何をしたのか不思議に思っている。 答えは、彼女が殴られ、パーティーでグループの人たちによって強姦されたことです。 その後の彼女の精神的な不安定さと、郁美がどのように狂気に陥るかは、あなたが事実を知ったときに簡単に説明できます。 クゾーが攻撃された後にパーティーにいたイクミが、犯人であることを見ている人たちが犯人だから、後で見つけたランダムないじめについてより簡単になったにもかかわらず、 それはまた、最初に一目惚れしてパーティー以上に何もしていなかったと思われる人々の束から彼が何を捨てたのかを説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は自分の宗教の真の教えに従うのではなく、彼女自身を誇張した形で、彼女は過去のボーイフレンドや他の人を殺して、過去との関係を切り離しました。 でも、コウジはまだ彼女を許してくれているようですが、素敵ですが、あなたが私に尋ねると、これはあまりにも大きすぎます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、特定のキャラクターや状況に対する怒り、悲しみ、同情など、あなたが思考や感情を感じさせるようになります。また、谷口のファンやキャラクターの育成やドラマのファン、 もちろん、生存の話。 私はまた、すべての方法を見ることをお勧めします、ショーはエキサイティングなスタートがないかもしれませんが、後のエピソードは間違いなく最初を見て価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65811&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arch-Defender/reviews&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another series by Goro Taniguchi or should I say his first series as a full fledge director. I guess my perspective on it is different because while it is his first work it isn’t the first series he made that I watched. While it does have its flaws it is a good series and you can definitely feel that Taniguchi vibe as you proceed into the second half.    Opening sequence: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Ending sequence: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  My Age Rating: PT: The violence isn’t graphic and the sex isn’t depicted but it has very mature situations such as implied serial and gang rape, gang beating and murder.    The story seems fairly simple, a group  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laharl&#34;&gt;Laharl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ryviusはねじれた、うつ病の宇宙ドラマです。 赤い10月のハントのゆっくりとした緊張した戦闘で、宇宙のハエの姿を想像してみてください。 サンライズの他の作品のように、彼らは本当にそれを解決するにはあまりにも多くの時間を費やし、本当に何が起こっていたのかを十分に説明しません。 ほぼすべてのエピソードにはいくつかの種類のプロット・ツイストがあります（そして、それらはすべてクリフハンガーを持っているようです&amp;hellip;）。そして、キャラクターの多くは、あなたが交互に首に着き、首を絞って抱きしめたいと思うようになります。 私にとって大きな弱点は音楽です.R＆amp; Bで私たちが知っている、そして愛しているJPopの荒廃です。 結果は辛口ではありませんが、慣れるまでには時間がかかります。 要するに、Infinite Ryviusは、楽しさから大幅に損なわれないいくつかの欠陥がある素晴らしい番組です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2461&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Laharl/reviews&#34;&gt;Laharl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ryvius is a twisty, depressing space drama. Imagine Lord of the Flies in space  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkcheesepuff&#34;&gt;darkcheesepuff&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
このショーは私の忍耐の優れたテストでした。 それだけでなく、非常によく思ったと事件の多い話を聞いただけでなく、道に沿って多くの教訓を教えた。 私はストーリーに26分のエピソード・スパンをペーシングしているので、ストーリーを8/10にします（どんなところでも急いではなく、1つの場面で4つのエピソードを使い過ごすことはありませんでした）。 それは非常にうまくペースをとっており、私はアニメでそれを感謝します。 物語そのものは、実際にはウィリアム・ゴルディングのフライ・オブ・ザ・フライを連想させるものですが、私はそれがそれから多くを得ているとは言いません。 それは非常に多様なキャラクターのセットと非常に多様な物語を非常によく話すことを管理します。 私は個人的に物語がとてもうまくいったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
芸術は当時（1999年）にまともだった。 私は個人的には、「古典的なアニメ」の美しさを気にかけないものにしていますが、そうしたものもあります。 それでも、あなたがキャラクターを感じたら、キャラクター・モデルはキャラクターとよくマッチしました。 銀河の背景は非常によく描かれている/塗装されています。 ショーの全体的な外観は、私の意見では奇妙な懐かしい雰囲気をほとんど誘発した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
演技者の声が私を少し吹き飛ばしたことは認められるだろう（おそらくコージーの声優がDNからライト・ヤガミを声に出しているからだ）しかし、すべての真剣さの中で演技の声が最初の数回のエピソードで私を投げた。 一方、音楽は私の意見では素晴らしいです。 それはカウボーイビバップの音楽のいくつかに似ていますが、ヌジャベスのサムライチャンプルーの作品を思い起こさせる曲がいくつかあります（ヌジャベスの音楽が絶対に好きなのでここで聞いてよかったです）。
（私はあなたがショーを見てボコーダーのボイスサンプルを楽しんで、そのような「Roger and Zapp」を見ていることに気付いてもらいたい）
しかし、とにかくショーの全体的な音楽はショーとうまくいって80sesqueのファンキーなヒップホップの雰囲気のようなものを持っていますが、ブーム・バップやジャズが気に入らない場合は、音楽が気に入らないかもしれません。 テーマソングはいいですね。 私はそれに暖まる前にショーの約半分までにかかったが、それは確かに私に成長した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
今私の意見では、キャラクターは、全体のショーの中で最も重要な部分です。 信じられないキャラクターがなければ、このショーは平らになってしまいます。私が最初に見ることを始めたとき、このレビューの冒頭に述べたように、私の忍耐のテストとして示されました。 私の忍耐は、主にシリーズの2人の兄弟とテストされました。 私たちは、宇宙関係のキャリアを目指す10代の訓練船「リーベデルタ（Liebe Delta）」で生きようとしている2人の兄弟である、九十九里と相葉裕樹との間に、 それは宇宙飛行士か飛行士である。 私はコージー（彼の服従性/パッシブ性のため）とユッキー（彼の積極性と一般的な「悪い男子の態度のため」）の両方に強い恨みを抱いていましたが、ショーが進むにつれて、実現し、 メカ宇宙オペラから来る宇宙オペラへ 私はまた、児童とゆかりの幼なじみである葵賢人の性格に少し悩まされました。 彼女は二人の兄弟の間の葛藤に出たときに裸でないことを望んでいるようでした。それはしばらく私を悩ませました。 しかし、このショーは本当にそれ以上のもので、すぐには表示されないかもしれませんが、すべての主人公（およびいくつかのサイドキャラクター）は非常にダイナミックであり、上品でもストック文字でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
最初のいくつかのエピソードは試していましたが、第4回または第5回のエピソードの周りに、私はもっと入りました。そして結局、私が元気に戻ってくると誇りに思う素晴らしいアニメになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
このショーは誰にとってもそうではありません。  （上記のことを忘れていた）怒りがたくさんありますが、何百人ものティーンエイジャーがいる船を扱っているので、それは地形に沿っています。 私はcmonを意味する&amp;hellip;
あなたが複雑で時にはイライラする人物の物語が好きなら、あなたはこのアニメを楽しむでしょう。 あなたが良い宇宙オペラを楽しむなら、あなたは確かにこのアニメを楽しむでしょう。 心理的なアニメが好きで、思いがけない質問をして、多くの社会的、政治的ポイントを上げたら、このアニメはあなたのためのものです。
読んでくれてありがとう。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155701&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/darkcheesepuff/reviews&#34;&gt;darkcheesepuff&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  This show was an excellent test of my patience. It not only told a very well thought out and eventful story, but it taught many lessons along the way. I give the story an &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; because of it&amp;rsquo;s good pacing over the 26 episode span (wasn&amp;rsquo;t rushed at any points and didn&amp;rsquo;t pull a goku and spend 4 episodes on one scene). It was very well paced and I appreciate that in an anime. The story itself is ind &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kekfrosting&#34;&gt;kekfrosting&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Infinite Ryviusは、小さくても専用ファンサイトで「Flies In Spaces」と表現されていますが、これはもっと多くの人に視聴させるための単なる策略なのかもしれません。  2つは表面上の概念を共有しますが、それはそれについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ryviusは（ほとんど）ハードなSFアニメで、政府のシステムに対する政治的ドラマと解説を「海に迷った」雰囲気と融合させている。 プロットのSF面はかなりうまくいっていますが、この番組はRyvius内の近所の物語に本当に輝きます。 キャラクターの状況は、船内や社会内での絶望、革命、和解を巧みに正確に表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暗い色合いと色がInfinite Ryviusに溢れており、ショーの雰囲気が完璧にフィットしています。 最初に私が持っていた1つの苦情は、新世紀エヴァンゲリオン（あなた、相葉浩二を見て）によっていくつかのキャラクターデザインがどのように明らかに影響を受けたかということでした。 幸運にも、Ryviusはまったく別のショーなので、類似点はそこで終わります。 さらに、船と宇宙のバトルシーケンスはかなりいいようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一部のアニメは伝説的なサウンドトラックを持っています。 カウボーイ・ビバップ、ウルフス・レイン、サムライ・シャンプーなどがあります。これらのショーはすでに好調でしたが、その驚異的なサウンドトラックが彼らの元になりました。 無限のリビアも変わりません。 ヒップホップのビートと歌詞を1人の女性の嘆きと繰り返しアークノートと組み合わせることで、Ryviusは音楽にはほぼ完璧な雰囲気を作り出します。 特別なお気に入りは「Nowhere」と「Dis」（日本語版と英語版の両方）です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は、シリーズを作り、壊すことができます。 このような物語は、そのキャラクターのための堅実な開発がなければ、どこにも行かないだろうし、できないだろう。安心してRyviusが手に入れる。 ほとんどのアニメが選んだより小さい中央キャストの代わりに、Ryviusは、大部分が高等学校のキャンパスで構成されています。高校時代の学生で、異なるクリークやイデオロギーに分類することができます。  Zwei（政治エリートを務める学生）、Delinquents（社会主義者のアナキスト/虐待者）、一般の学生（他の人）があります。 ほぼすべてのキャラクター、たとえわずか数行のバックグラウンドを持つキャラクターであっても、最終的にキャストに生き生きとした何らかの開発が行われます。 クリエイターが自分のために設定した崇高な目標でしたが、完璧に達成されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが私の好きなシリーズの一つだとあなたは伝えられますか？ インフィニット・リビウスは、カウボーイ・ビバップや新世紀エヴァンゲリオンなどの似たようなショーのファンに大いに楽しんでいただきます。 これは遅く始まるように見えるシリーズの1つですが、私の楽しみは各エピソードで急激に増加しました。 私はシリーズが進行するにつれて、物語とキャラクターに巻き込まれたコンピュータを離れることができなくなりました。 私がそれを終えた後でさえ、私はまだ夢中になり、それについてのレビューを書いていました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれを後悔することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=151091&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kekfrosting/reviews&#34;&gt;kekfrosting&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Infinite Ryvius is often described as &amp;lsquo;Lord of the Flies IN SPACE&amp;rsquo; by its small but dedicated fanbase, but this is probably just a ploy to get more people to watch it. The two share concepts on the surface, but that&amp;rsquo;s about it.    Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Ryvius is a (mostly) hard sci-fi anime, blending po &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;madkat9&#34;&gt;madkat9&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、このショーと &amp;lsquo;The Fliesの主人公&amp;rsquo;との比較において、現在トップにいるレビューに同意する気がします。 それはあなたが期待しなければならない一種のプロットです。これはあなたがこのショーを見るときに感じるべき不安です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は無限のリビウスをとてもゆっくりと見ていました。 私は実際には1年のうちにそれを終えたと思う。 私は年の初めにいくつかの4つのエピソードを見て、その後、それをもう一度拾ってそれを続行するまで、他のショーや一般的な生活の中でそれを忘れてしまった。 私はこれを見て、私はかなりそれを置くことができませんでした、それは本当に魅力的なショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのメカニックの多くをコントロールする現実的なSFフィクションの健康な塊があります。 ヒューマノイド・マシンの簡単な操作には、プログラミングの多くが必要であり、宇宙では音がなく、古典が必要です。 私はショーにそのような感覚が好きです、それははるかに緊張した状況を作ります。 そして、ありがたいことに、この若い主演のキャストは、このショーを見ているうちに、あなたはほとんどのキャラクターと調子が合っていて、あなたの名前を忘れるかもしれませんが、あなたは間違いなくキャラクターを忘れることはありません 自分自身。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大なダイナミックキャスト、そして言われるべき素晴らしい科学小説物語。 それはそれを仕上げた後、私に明確な欲情感を与えたので、それは偉人の一人として分類されます。 いいえ、個人的に私はそれをかなりの傑作とは見なしませんが、それはサイエンスフィクションのための非常に歓迎的な時計であり、間違いなく最高のサイエンスフィクションのアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのショーを見るかどうかわからないカジュアルなオブザーバーのために、私は「物事が最初に悪くなるまでそれを見る」ことしか示唆できません。 しかし、ペーシングは遅いので、助けはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=121687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/madkat9/reviews&#34;&gt;madkat9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I feel like agreeing with the review that is currently at the top in comparing this show to &amp;lsquo;The Lord of The Flies&amp;rsquo;. That&amp;rsquo;s the sort of plot you should expect, and that&amp;rsquo;s t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ooooooo-1&#34;&gt;oOoOoOo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;無限のRyviusは本質的には高校に居るのに十分な年齢の生徒（驚き、驚き）でも、宇宙船では本来「飛行士」です。 生徒が教師なしで孤立したら、さまざまな敵対的な状況で、アニメはガバナンスの問題の小世界になります。 私たちには権威主義者、私たちには民主主義者、そしてその間にいるすべての人がいます。 このシリーズの私にとって最も印象的だったのは、幸運にも「宇宙の英雄であることに最善を尽くしてみましょう」、混乱、権力の乱用などの緩やかな降下でした。 先生のカレッジに行ったので、多くの学生がこのアニメを見るためにはうまくいくかもしれませんが、国が採用しようとするさまざまな政治システムを理解するだけです（多くの場合、このシリーズに反映されています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとって、キャラクターを興味深いものにしたのは、彼らの本来の性格ではなく、周囲の状況を処理する方法でした。 最終的には、このシリーズのキャストを定義するものです。 結局のところ、多くの人々は、生死の状況で真の色が浮かび上がっているのを発見し、すべてが変わっていくのを見て、同じままにしたり、真の自己を見せてくれるのを奇妙な喜びで捉えました。 あなたの何人かが、あらゆる種類の悪いことをしているアモックを走っている男の子について考えるかもしれませんが、自分の性別から最も関与した加害者を私に妨害した例です。 このアニメには、犠牲者や抑圧者として簡単に見ることができるグループはありません。誰もがそのグリップを失います。 私たちはすべて人間であり、すべてを責める怪物はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産は、何も揺れはしませんが、物語やキャラクターを適切にサポートしています。そのため、品質問題のために自分自身がうずまることはありませんでした。 確かにここでは宮崎の映画を撮っているわけではありませんが、私はそれほど激しく会話を聞いていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無限のリビウスは、混乱した社会の政治を脅威のもとに見ています。 歴史や政治の学生なら誰でもこのタイトルを見ることができます。 非政治的に傾いている人にとっては、あなたが住んでいる世界についてたくさん考えているキャラクタードラマによってあなた自身が描かれているかもしれません。それはいつも良いことですね。 あなたは同じ状況で何をしますか？ 私はおそらく泣くだろうと思うが、それが実際に宇宙船を操縦するのではなく、アニメを見る理由だ。  ^ _〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13409&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/oOoOoOo/reviews&#34;&gt;oOoOoOo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Infinite Ryvius is essentially &amp;lsquo;Lord of the Flies&amp;rsquo; on a spaceship, although with students old enough to be in high school (surprise, surprise). Once the students are stranded without their teachers, in various hostile situations,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;polaris-1&#34;&gt;Polaris&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はここで過大評価され過度に誇張されたアニメを見たことがありますが、これは過小評価されている少数のものでなければならず、実際にTop10に入るべきものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奇妙だが、このアニメは、それを評価したすべての人々がそれを尊敬し、尊敬している唯一のものだと思う。平均7を与えた人でさえ、これは本当に良いアニメだと思うが、アニメーションと本当にうつ病 ストーリー、彼らの意見では、私はアニメーションやストーリーが好きになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
このアニメには目に見える欠陥が1つありますが、それを補うものよりも優れた点があります。 私が見ることができる唯一の欠陥と、それがチャンスを与えた前であっても、このアニメから人々を追い払ったものは、90年代前半のように見えるアニメーションです。 確かに戦闘シーンは壮観に見えず、メジャーCGの効果はありませんが、アニメーションはまだいくつかのWOOWWを撃つことができます。そして、私は宇宙戦争がロジックとリアリズムの観点からもっと興味をそそられる ガンダム、そしてあなたがショーを見るなら、あなたは私が何を意味するかを知るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは90年代半ば半ばのエヴァンゲリオンのようなスタイルで、ピンクやブルーのヘアはなく、人間の中には現実的な色があり、髪を染めてから数えられません。 だから全体的に私は彼らが描かれている方法が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はOPのテーマをあまり楽しんでいませんでしたが、ボイス演奏に関しては10よりも低いグレードを与えるとは思いません。 それは、幸せから怒り、叫び、絶望まであらゆる種類の状況で非常に多様で非常に現実的な声で私が今までに出会った最高の声を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
プロットは良いと予期しない素敵なねじれと古典的な &amp;lsquo;ハエの王&amp;rsquo;に似ているが、SFの地面に置かれたので、大人のない若者百人がどのようにそれらを見守るために戦うために戦うすべてについてです。 そして、私を信じて、外敵は自分の敵ではなく、彼らは最悪の敵であり、時が経つにつれて物事はますます激しく絶望的になり、気分は濃く暗くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は全体として人の本質、人が絶望的な状況でどのように行動するか、そしてこれらの状況が人格、生存のための戦い、同盟、暴力、背泳ぎ、愛から友情、恐怖へ、あらゆる種類の感情を変える方法に焦点を当てます。  、嫉妬と自己保護。 すべては、全体的な現実的で非常に詳細な方法で、非常に暗く劇的に置くだけで、より多くのことを望んでいます。 そして、このアニメは本当のエンディングを持っています。私は短く強制的な結論を意味するわけではありません。ほとんどの日本のアニメとは違って、あなたは「スポイラーなし」という事件を見ることができる穴のエピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターの開発は、このアニメの宝石でなければなりません。これまでに見た中で最も広範囲で予想外のキャラクター開発があります。 すべてのキャラクターは世話をしていますが、あるものは重要なものです。 私は、すべてのエピソードに現れ、実際の発展を遂げている約26文字があり、最終的にそれらのいずれかが好きではないかもしれないことを警告する必要がありますが、ほとんどすべてが変わります。 おそらく、「私は彼がこのようになるだろうと思ったことはない」と言うでしょう。 たぶん、あなたは最初にいくつかの文字を愛し、その後、嫌いに来ると、他の方法の周りに来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;価値と楽しみ：
これは最高のアニメではないにしても、私が見たアニメは気に入らず、アニメーションに気をつけなければストーリー展開、声優、キャラクター開発の傑作を見つけることができます&amp;hellip;これらは3つの分野です このアニメは最高のアニメの中で最高のものになる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがSF /心理学者のファンでアニメーションの品質よりもストーリーやキャラクターの品質を好むなら、これはあなたにとって最良の選択ですが、爆発とクールなメカとパンティーショットを楽しむ浅い人なら、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そんなに素晴らしいアニメですが、それほど多くの人が知っている、なぜあなたは尋ねるのですか？  &amp;hellip;このショーはとても知られておらず、DearS、Narutoなどのトップ100のアニメが好きであることを示しているので、この世界は浅いパンティーショット、メガオプションのloverzで構成されているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=797&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Polaris/reviews&#34;&gt;Polaris&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve seen a lot of overrated and over-hyped animes here, but this has to be one of the few who&amp;rsquo;s underrated, and one that should really be in the Top10 of Top100.    Strange but this anime seems to be the only one that all the people who rated it liked and respect it, even the ones that gave it an average 7 think this is a really good anime, but just gets dragged down by animation and the really depressive story, in thei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mahoganycow-1&#34;&gt;mahoganycow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;芸術的なプレゼンテーションは、確かに無限のリビアのセールスポイントではありません。 私はバットのショーで私の主な苦情の一つを述べます：それは設定とプロットに密接に関連している多くの要素に浸透しています。キャラクターのデザインは最悪の犯罪者ではありませんが、 問題の良好な視覚的表現。 私はいくつかのキャストメンバーのジェネリックで受け入れ可能な&amp;rdquo;毎日の子供&amp;rdquo;の外観を取り戻すことができます、そしてエリートパイロットのグループによって着用されたすばらしい飛行制服は途中で信じられないように見えますが、これらのデザインが私を連れて行く限りです。 訓練の宇宙船で奇妙な恐竜の衣装を着用している少女、鳴門からの逃亡者のように見える敵対的な少年、またはあなたが電話したいと思っているものは何かを頻繁に含むシリーズへのあらゆる種類の接続を感じるのは難しい ニーヤが着ているピンクのナイトメアアンサンブル。 あなたはアニメの幻想的かつ超過していることに慣れていますが、それらの基準によってさえ、このショーの審美的なレパートリーの部分は、不自然なところでしか説明できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、デザインの選択に加えて、Ryviusのアートとアニメーションのフォロースルーは良くないと言及する価値があります。 スティッフでぎこちない動きがたくさんあります。文字の芸術は、始めるのが大変で、多くの点で品質が著しく低下しています。 いくつかの宇宙戦闘中の撮影は非常に貧しいので、キャラクターによって提供されるナレーションのためではなくて、何が起こっているのかを私が本当に伝えることができなかったとは思わない。 静止画、貧弱なトランジション、再使用された映像 - アニメーションのコストを1ドル削ってしまうテクニックが使用され、頻繁に使用されます。 より積極的なメモでは、スペースバックグラウンドは半分悪くはなく、メカや船のデザインは他のすべてに比べてかなり印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらのキャラクターについて言えば、私はついに、ショーに必要なクレジットを与えることができるようになったのです。 キャストは巨大で、個々に彼らは最も複雑な束ではありませんが、ショーはいくつかの報酬を抱える結びつきのかなりの関係のウェブをやりくりしています。 キャラクター同士のやりとりには控えめで控えめなウィットがあり、ショーの他のものよりも高く評価しています。お互いを優しく嘲笑し、お互いを穏やかに脅かし、お互いに助け合う稀な機会です 偉大なる人間性と誠実さをもって。 シリーズには明確な善悪はありません。 誰もがそれを知っているかどうかにかかわらず、誰もが拮抗する者です。 彼らの中には互いを憎む人もいるが、同時に彼らは互いの必要性を認識している。 船のパイロットは泥棒が好きではなく、泥棒はパイロットが気に入らないが、どちらも他人なしでは存在することはできない。 彼らはそれを知っており、それは彼らが行動する方法で示しています。それは、社会が本当にどのように機能するかについて賢明で真実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ryviusはまた、キャラクターアーキタイプを取り、逆境に反応するように強制することによって、かなりの量の効果的なドラマを生み出します。 強引で、積極的な、誇り高き兄弟？ 彼はより強い男の子に圧倒され、不本意な下着に変わり、彼がそれをどのように扱うか見る。 誰もが仲良くしたい、平和で優しい女の子？ 彼女を無慈悲な暴力の標的にし、彼女がまだ彼女の楽観主義に執着することができるかどうかを見ます。 それは最もインスピレーションを受けたオリジナルのフォーミュラではありませんが、ここではうまくいきました。たとえ初期のエピソードであっても、当初は誰もがそうではないかもしれない微妙なヒントを慎重に削除しています。 キャストの中には、より良いものと悪いものとの変換を行っているものがあることを示唆しています。 時にはそれらの変換は少しオーバーですが、私はそれを許してしまいます。なぜなら、一般的には、キャラクターに十分な感情的な投資をして、彼らが圧迫を受けるのを見たくないからです。 人間の要素の中には、少なくとも、シリーズは正しい音を強く打ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーに戻ってくるために、私はショーの初めと中期について話しましたが、最後の3分の1ほどではありませんでした。これは最も満足できる部分です。 完璧ではありません。 それは、視聴者の側で、感謝するためにはっきりと伸びが必要なプロットです。 しかし、シリーズが実際に長いファンクから抜け出し、最初は完全な混乱であると思われる物語を作ることを管理しているという事実は称賛に値する。 サイエンスフィクションの側面のいくつかは完全なサークルになるだけでなく、見えないアンタゴニストと彼らが目標としている子供たちとの間で意味のある並行を描くことが実際には管理されています。 リビウスの最後の3分の1は、世界のすべての違いを生み出します。 それは、途中でそれを溺死させ、その中にいくらかの人生を呼吸させるという平凡な泥沼からシリーズを引き抜くことを管理する。 以前に言及した痛い無能さのための何の言い訳もまだありませんが、実際に家のストレッチのために一緒に引っ張ることができた作家はくしゃみをすることは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無限のものをピンナップするにはInfinite Ryvius：それは大失敗に野心的です。 あまりにも多くのことがほとんど説明されていない、壮大なSFの概念は、比較的基礎のあるキャラクターのやりとりと並んで配置されており、大部分は誤って配置されてしまいます。  Geduld、宇宙に突然現れた破壊的な自然現象、または巨大なロボットを制御することに関連する存在であるSphixesのようなもの。 それとも巨大なロボットそのもの。 彼らの中には実際に仕事を終えるものもあり、そうなると彼らはショーの人間の半分とかなり結びつきます。 シリーズがどうなっているのかは分かりますが、数字を選ぶ必要があった場合は、そこの60％と言います。 すべてのスレッドが結ばれているわけではなく、すべての接続がしっかりしているわけではありません。 その世界は、あなたが大規模なSFを操作すると予想されるレベルでは完全に作られていません。 しかし、私は、このショーは、主にそのキャラクターとそれが優雅な結末へと導かれる方法に基づいて、少なくとも何らかの認知の特権を得ると思う。 それは私にそれが疑念の利益と慎重な勧告を与えるのにちょうど十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102561&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mahoganycow/reviews&#34;&gt;mahoganycow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s also worth mentioning that in addition to the design choices, the follow-through on the art and animation in Ryvius is lackluster at best. Stiff, jerky movements abound, and the character art, which is rough to start with, suffers noticeable degradation in quality at many points. The cinematography during some of the space battles is so poor that I genuinely don&amp;rsquo;t think I would have been able to tell what was happening if not for the narration offered by the characters. Still-frames, poor transitions, reused footage—any technique that could shave a dollar off the cost of animation is used, and used frequently. On a more positive note, the space backgrounds aren&amp;rsquo;t half bad, and the mecha and ship designs are pretty impressive in comparison to everything else.    I swear that I&amp;rsquo;m not trying to bea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;monkey-d-luffy-1&#34;&gt;Monkey_D_Luffy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
Infinite Ryviusの話はうまく発達しています。 プロットはかなり基本的なものであり、宇宙アカデミーに参加している子供たちが事故に巻き込まれ、大人のいない宇宙船で孤立してしまいます。 しかし、彼らは子供たちが挑戦するすべての試練と悩みと、より重要なことに、それぞれのキャラクターの心の状態に個別にどのように影響を与えるのかを示すことによって、ストーリーを発展させるには良い仕事をします。 多くのドラマと感情が関与し、行動の充実感があり、ロマンスのすばらしさもミックスにもたらされます。 全体的に見ると、これはかなり面白い話です。 ストーリーが展開されるにつれて、シリーズの中であなたを混乱させるかもしれないことがいくつかあります。その多くは徹底的に説明されていないためですが、ちょっとだけ注意を払う必要があるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
明らかに、無限のリヴィウウスの宇宙の日付のために、芸術はまったくトップノッチではありません。 私は、私がメカカテゴリにも該当すると思っていることを指摘したいと思いますが、私はメカデザインに少し不満を抱いていました。ちょうどちょっと見えました。 ロボット。 それはシリーズのいくつかの苦情の一つです。 それ以外は、その時間のためにアニメーションについてあまりにも多くのことを不平にすることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はかなり印象的な音楽を見つけました。  OPとED、特にOPは本当に素晴らしい雰囲気を持っていて、ショーを褒めてくれました。 バックグラウンドミュージックはかなり良くて、いつも状況を激化させていましたが、幸いなことに、ほとんどのシリーズでそれを得ています。 同じことが効果音になります。 私はエピソードの途中でショーのタイトルを示していて、コマーシャルはいつもそうだと思っていましたが、彼らはサムライ・シャンプーを思い出させるようなクールな音楽のミックスを作りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターのデザインだけが、より良い、より特別なものだった場合、これは10を得ているだろう。キャラクターのキャストは膨大で、シリーズのどこかでかなり強調されている。 彼らはすべて様々な障害に遭遇し、キャラクターが大きく発展するように、多くの対照的な感情を表示し、洞察力を与えます。 明らかに、いくつかは他のものよりも重視されていますが、非常に多くのキャラクターで描かれた鮮やかな絵を描くために、わずか26の単純なエピソードで、Infinite Ryviusはその面でかなり注目に値します。 それが意味をなさなければ、すべてのキャラクターは非常に「本当の」感触を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私が思うこのシリーズの楽しさのレベルは、おそらく人によって異なり、あなたがそれにどのような期待を寄せているのでしょうか。 私はジャンルの多くを見ていないので、まともな宇宙ドラマを見たいと思っただけで、私はそれに行きました。そして、私が望むものを手に入れました。 しかし、あなたがこのシリーズに入るのであれば、ガンダムのような素敵なメカアクションを手に入れようと思っていると、あなたは失望してしまうのではないかと心配しています。 関与する行動がありますが、それは確かに主な焦点ではありません。 そう言えば、私は既に言及したものの多くのために、無限のリビウスはとても楽しい時計だと感じます。 感情の爆撃、これらの子供たちが事実上休憩なしで対処しなければならない一連の不幸な出来事、裏切り、人々の間の暴力、生存の絶望的な欲求、新しい形成愛関係、そして切断関係 そう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5484&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Monkey_D_Luffy/reviews&#34;&gt;Monkey_D_Luffy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  The story of Infinite Ryvius is developed well. The plot is fairly basic, a bunch of kids attending a space academy are involved in an accident and get stranded on a space vessel with no adults. However, they do a good job though at developing the story by showing all the ordeals and troubles that the kids go up against and m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caimthehero-1&#34;&gt;Caimthehero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;以前は言われましたが、これは本質的にはハエの群れが空間を満たすことです。 もしあなたが感情的な、あるいは私があなたが他の場所に見えることを示唆したいと思います。 これは本当に楽しませることではなく、人間の状態の性質を理解することを意味する物語です。 その目的は、Ryvius、そして最終的に核となる焦点、キャラクターについての最善の問題と最悪の問題を生み出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、お互いのキャラクターの相互作用が幻想的で、現実的な状況をどのように処理するかは、再び現実主義に基づいていることを最初に言いましょう。 その対話は、時間がたつにつれてちょっとハマっているかもしれませんが、ショーは何ですか？ 主人公が最も必要とする（最初の数回のエピソードの外ではあるが、私はそのスライドを聞かせてくれるだろう）ときに、スローまたは隠された権限を主人公が必要とする時に、 それは、フレームするのが難しい特定の品質が欠けています：心臓。 緊張はそこにはなく、それが私の主な苦情につながります。キャラクターのどれも遠くに好きでもカリスマ的でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、ショーには少なくとも共感できる主人公が少なくとも1人はいなければなりません。  Ryviusのキャラクターの誰も私のためにそれをしません。 コウジはウィンパーです。 ゆゆきは、寒さのように描かれようとしているが、実際には浅く、気温が高く、暴力的な攻撃的な腹筋です。  Neeyaは無意味な理由で追加された無意味なキャラクターです。  Ikumiは自己正義で変わった、IzumiはIkumiを必要とし、FinaはKoujiを必要とし、狂っている、AoiはKoujiを必要とし、平和のmonger、Juliは青を必要とし、退屈です。 その後、ショーの最後の希望ブルーは彼を適切に保ち、おそらくショーを保存するための十分な注意を得ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々は文学小説のようなものであり、人々の理解を実証しようとしているので、このショーは高く評価されます。 私はこのショーの優先順位ではなかったので、私の意見では、どのストーリーの最上の目標が楽しませることなので、このショーを高く評価しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caimthehero/reviews&#34;&gt;Caimthehero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s been said before but this is essentially Lord of the Flies meets space. If you&amp;rsquo;re looking for a powerful plot or characters to empathize or even connect with I&amp;rsquo;d suggest you look elsewher &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spazzchicken-1&#34;&gt;spazzchicken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、Infinite Ryviusを賞賛したいくつかのレビューを見つけることに基づいてこのショーを見ることにしたと思う。 私は思った - 私はscifiと心理的悪化が大好きです。 あまりにも悪い無制限のリビアはそれを取り除くことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、基本。 芸術は90年代の公正なものです。 音楽は面白い、やや不自然な、選択肢である。 実際にショーを制作することも、壊すこともありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IRのプロットも興味深いですが、決して実を結びません。  20-あるエピソードでは、本当にスリリングなことが起こるのを待っていました。 通常の宇宙戦闘や一般的な戦闘にもかかわらず、スリリングであったものはほとんどありませんでした。 良い瞬間はほんの少ししかありませんでした。 すなわち、IRのプロットの最高の部分は依然として平凡ではないと感じました。 大きなビルドアップは報われなかったし、ストーリー・ラインが死んだり、突然巻き込まれたりして、長い展示がプロット・スレッドを説明するのに使われ、シリーズの終わりはイライラしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IRの最悪の部分は文字のキャストでした。 多くは、「意味のある」バックストーリーを得ることを超えて進歩しなかった定型的な役割に陥りました。 たとえば、ほとんどの時間を過ごすことのない孤独な反逆のタイプは、戦いやくすぐり以外何もしません。 興味深いと約束されたキャラクターは、通常、その火花を非常に迅速に失いました。 強い女性のキャラクターは、通常、愛の利益に変わり、忘れられました。 私が楽しんだ1つか2つのキャラクターがあった、しかしそれらはまだ1次元だった。 主人公はゆっくりと進化し、一般的には不愉快な、ウシワシの種です。 個人的には？ 私は、キャラクターの大部分を最初から最後まで嫌っていて、彼らが得たものとはまったく異なるエンディングを望んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたの心理的なやりとりを得るためのより良いアニメがあると言って終わります。 平凡な宇宙アニメを本当に楽しまない限り、Infinite Ryviusはおそらくあなたを興奮させません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180892&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/spazzchicken/reviews&#34;&gt;spazzchicken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think I decided to watch this show based on finding several reviews that praised Infinite Ryvius. I thought &amp;ndash; I love scifi and psychological deterioration. Too bad Infinite Ryvius can&amp;rsquo;t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;acceleratum-1&#34;&gt;acceleratum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、いくつかの宇宙戦闘シーンが紹介されています。これは、未来をつかむための若い学生の闘争の周りに物語の焦点があることです。 経験不足は多くの問題をもたらし、船に乗っている約500人の人をコントロールし、それを維持することは困難な仕事であることが証明されています。この船の犯罪パニックと混乱は社会とのすべての接触を失い、 自由な混沌とした環境の中で人間の本性を発揮し、彼らは秩序と正義を持つ社会を創造するが、権力闘争は勃発し、人格は社会的、感情的な戦いにぶつかる。 不確実な未来に直面しているPplのグループと、ルールのない社会がどのように反応するかを観察することは非常に興味深い。いくつかの興味深いキャラクターが注目を集め、弱いバランスが不安定で不安定なものになり、 状況。 人間の性質に焦点を当てると、環境はよく形成され、それがどのように発展し、最終的に終わるか見ることは非常に興味深い。 ミステリーは、ユニークな宇宙船の能力を明らかにすると同時に、宇宙当局が救助の代わりに彼らを攻撃し続けるように、政治的な闘争を幾分特徴としています。 怖がっている子どもたちとその背後には、人類の運命を伴う大きな秘密があります。
2つの主要なプロット、1つの中心にある謎の宇宙船、そしてもう1つの内部の人間の闘いであるこのショーは、いくつかの戦闘アクションシーンが含まれていても、主な焦点が基づいて若い観客にアピールしません 複雑な感情、人間、そして社会の周り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはかなり古く、戦闘中でも非常に鈍いですが、音楽は背景を満たしたり、ヒップホップのように間違って配置されていることはめったにありません。 悲しい悲劇的なシーンの真ん中は本当に私の魅力ではありませんが、それはうまく収まる数カ所にありますが、ほとんどの場合、あなたはどんな音楽にも気付かないでしょう。  Althoは技術的には視聴者にコンテンツを供給するのに十分に老化していて、このレビューの理由から、時には主人公が揺れる感情で非常に迷惑になり、最終的には何も学ばないことがあるとしても、 次に何が起こり、劇的に感情的になるのかという期待を保つために素晴らしい仕事をすることは、それを良いショーにするには十分です。 それはより良いグラフィックスとサウンドトラックで作られたそれは残念だったか、それは偉大な古典に変わるかもしれませんが、まだ十分に古い年齢を考慮すると私はそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;好きな面：感情深みとストーリー展開。
私が嫌うもの：古いグラフィックスとサウンドトラック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1033&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/acceleratum/reviews&#34;&gt;acceleratum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The show features several space combat scenes altho the focus of the story is around the struggle of young students trying to grasp their future. The inexperience brings many problems, controlling the almost 500 ppl aboard the ship and maintaining it operational proves to be a difficult ta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mondblut-1&#34;&gt;Mondblut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;サンライズによって作られた異なる過激派政治システムの社会的解説でもある、心理学的なメカ・スクイフィ・ドラマ？ その行だけで時計を保証する必要があります&amp;hellip;.
それでも、私は最初の数回のエピソードの後でショーをほとんど落としました&amp;hellip;私はうれしくないです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、ショーは上半期にそれをドロップするためにすべてを行います。 最初のapparrentの欠陥は、それが視覚的なプレゼンテーションです。 はい、サンライズがハンドカラーのアニメーションからガンダムシードのコンピュータカラーリングに変わった前に作られましたが、99年に行われたショーでは本当にうまく見えません。 地獄、ゼータガンダムでさえ、アニメーションの面ではるかに優れています。 また、キャラクターのデザインが本当に魅力的ではないことにも役立ちません。 さらに悪いことに、Mugen no Ryviusのサウンド・ディレクションは、ヒップ・ホップの要素に匹敵しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、実際に私がそれを落とすことを考えさせたのは、それが大雑把なカット/編集と（最初は）関係のないキャラクターの演出/執筆だった。 ファンタジーの側面は何も追加しませんでした。 それに加えて、Mugen no Ryviusは常にあなたが本当に説明されることのないテクノラボを放り投げます。  Sere 2、Solid、Sphix、Geduldのような用語は、常にあなたに投げられます。 私は15年間サブの純粋主義者ですが、リビアは本当に私のためにはタフな乗り物でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、象が部屋から出ているということです.Mugen no Ryviusは素晴らしい気がします。
多くの人々がRyviusを基本的に「宇宙の飛行士」と呼んでいますが、それは本当にそれ以上です。 その「ハードサイファイ」アプローチで、リヴィウは未熟なティーンエイジャーのこのクルーを危険な環境に仕立てます。 代わりに、技術を通してセキュリティの感覚を与える。 キャラクターは実際に生きている脅威的な状況に置かれ、常にそれに対処しなければならない。 それだけでなく、船は追跡され、ミステリウスグループの攻撃を受ける。 しかし、 &amp;lsquo;Lord of the Flies&amp;rsquo;とは対照的に、乗組員の主要な任務は、野生動物に完全に退化するのではなく、Ryviusのボードで何らかの社会構造を構築することです（これはある程度起こります）。 ポイントは、それらのティーンエイジャーが彼らの個人的な視点から支配的な社会を作りたいと思っているということです。そこにはショーの社会的な解説/批判が生じます。 状況への単一の結論とそれに対処する方法はありません。 すべてのキャラクターは自分の理想を持ち、社会的/政治的なシステムにそれらを実装したいのであれば、それは無秩序であり、したがって、最強またはファシストの警察国家によって公的不安を支配するかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;面白いことにもかかわらず、最も心理的に不安定な人々は、社会を創造する上で優位を得ます。 そしてそこにはショーの心理的側面が現れます。
キャラクターは初めに入るのが本当に難しいですが、番組はエピソードで自分の性格エピソードを開発し、彼らがどのように壊れているのかを明らかにし、衝撃的な秘密を示す（場合によっては）ことを明らかにする素晴らしい仕事をします。 特に後半はこれをすばらしくします。 どのキャラクターがどんどん壊れていくのを見て、それを映し出すことで、社会システム全体がどのように悲劇に向かうのかを見ていることは絶対に驚くべきことです。 これは、ミュゲン・リュビウスが絶滅したピークにあり、見るのが苦痛な場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として：Mugen no Ryviusは、欠陥のあるショーであっても、本当に私を驚かせてくれました。 見事に描かれた社会的な解説と心理的な壊れた人物。 ラフ指揮や悪い芸術やアニメーション（時には）はいつも好きなものから古典的なものまで、Mugen no RyviusはSci FiやNGEのような心理的なアニメのファンがチェックアウトするような、  。 前半は難しいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
キャラクター9/10
アート/アニメ6/10
音楽7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204416&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mondblut/reviews&#34;&gt;Mondblut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A psychological mecha scifi drama that is also a social commentary on different extremist political systems, made by Sunrise? That line alone should warrant a watch&amp;hellip;.  Nonetheless i almost dropped the show after the first few episodes&amp;hellip; I´m glad i didn&lt;code&gt;t.    Actually the show does everything to make you drop it in the first half. The first apparrent flaw is It&lt;/code&gt;s visua &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oolong-1&#34;&gt;Oolong&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに大きな期待を持っていましたが、結局のところ、大人や政府なしで子供たちが生き残る方法についてのショーを見ているような気がしなかったので、私はクリシーアニメティーンエイジャーのロマンス26話を見たかのように感じました。 このようなことが好きなら、このショーはうまくいくかもしれませんが、それは私にそれを見てもらうために政治とフライズ・オブ・ザ・イヤー・オブ・ザ・フライズ・オブ・ザ・フライズを高く評価するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スフィンクス（船のペルソナのようなもの）は私に、Boogiepop Phantomを思い出させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;詳細を知るには：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純粋にフラッシュバックで構成されているエピソードは3〜4回あり、シリーズの終わりには非常に近くにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、それぞれ約5-8文字からなる2つの派閥しかありません。彼らの考え方はあまり変わりありません。 彼らは制御のためにちょっとだけ覗いている。 あなたは3番目のグループがあると言うかもしれませんが、彼らは他の2つの派閥にすばやく同化します。 このショーの政治的な深さは、「統制権を握っているグループが力を少しずつ奪っている」と主人公はかなり不自由だと思っているし、別の人もそうだと思っているが、本当に自分自身の支持を集めるのは難しい。  500人ほどの他の生徒は、ワーキングビーや顔なしの暴力団を除いて、ほとんど役割を果たさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのキャラクターはすべて、非常に魅力的ではない赤ちゃんです。 私が応援したい人のようには決して感じません。 彼らは文句を言うか、物事をやり遂げない、あるいは意味がない本当にダムをする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの前提は、自分自身を支配する宇宙の子供たちについての前提は、実際には12のエピソードが始まるまでは始まっていない。その前のエピソードの大半は本当に退屈なものだよね、ちょっと、宇宙船で家を遊ばせる。 あなたはショーの後のキャラクターの変更のためにそのビルドを呼び出すことができますが、変更はすべてかなり急であり、ビルドアップは何も追加していないようですので、それは悪いペースだと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TBHのアニメははるかに遠く、これはもっと悪く、確かに10ダースのアニメを超えているので、私はカーボンコピーではないという点をいくつか挙げることができます。 子供のロマンスがあなたに興味がないなら、それを渡してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100513&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Oolong/reviews&#34;&gt;Oolong&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had high hopes for this anime, but at the end I did not feel as if I watched a show about how kids survive without adults or government, I felt as if I watched 26 episodes of cliche anime teenager romance. If you like t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;waterfalls-1&#34;&gt;waterfalls&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、それは本当に宇宙の飛行士ではありません。 私はそれが好きではなかったが、私はこれが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはCode GeassとPlanetesのディレクターによるものです。 それはギアスよりも惑星に似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは普通です。 あなたがアニメーションのために何かを見たいなら、Tekkon Kinkreetまたは5cm /秒を代わりに勧めます。 私はこれを行動のために見てもお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここにコメディーはほとんどありません。 実際には、これはスポイラーかもしれませんが、もしあなたが何か起きたことについて明るく感じているのであれば、おそらく5秒で吸うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ryviusが持っている無限のものは、多くのドラマ、たくさんのキャラクター、たくさんの話、たくさんのプロット、深刻なものです。 それがあなたが好きなら、おそらくこれが好きです。 私はそれを10と評価した。それは良いことだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20846&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/waterfalls/reviews&#34;&gt;waterfalls&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, it&amp;rsquo;s not really Lord of the Flies in space. I didn&amp;rsquo;t like that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;c1455-1&#34;&gt;c1455&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが &amp;lsquo;Flies of Lord&amp;rsquo;の話が気に入らなかったなら、あなたはこのショーが気に入らない可能性が高いです。 それは孤立し、助けが到着するまで生き残ろうとしている子どもたちのことです。 主な違いは、スペースに設定されていることです。 宇宙が冷たいので最高です。 そのプロットはかなり興味深いですが、子供の背後にある理由についての十分な説明がないと批判する人もいますが、この番組は主にキャラクターに基づいています。 それはかなり現実的な（アニメのための）雰囲気を維持し、おそらくより多くの軽快なショーを好む人のためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は特別なものではなく、デザインは90年代のものと同じように見えます。 このシリーズは1999年に最初にリリースされたので、これは驚くべきことではありません。背景は非常に涼しく、残りの部分は15年後でもかなり熟しています。 アニメーションはそれほど恐ろしいことではありませんが、ショーを台無しにしますが、それはあなたが魅了されるものではありません。 彼らがショーを見ても始める前に、芸術は人々をオフにする可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーで使用されたサウンドはかなり良いです。 オペラのソングには、このテクノラップのスタイルがあり、実際にショーで行われているドラマから遠ざかるのを助けるエピソードの途中で、リビウスを何度か繰り返します。 一部の人々は、その場所からはずれていると言っているかもしれないが、それが何かオペラやスーパードラマチックであったなら、それはショーのポイントではなく、他のすべてでこのショーを集中させすぎたように、 そのジャンルの サウンドはショースポットに合っています。 私はダブと声優が間違いなく彼らのキャラクターの感情を本当にうまく声で管理するのを見ました。 時には少し誇張されているかもしれませんが、あなたがより良くできると思うようなものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこのショーをすばらしくするものです。 どんな主人公を乗り越えるには余りにも多くありますので、ショーが進行するにつれてほとんどのキャラクターは変わりません。 あなたが一点で気に入ったり憎んだりするキャラクターは、おそらくあなたの意見がある時点でフリップフロップされます。 すべてのキャラクターは、彼らが何をするかについて、信じられない動機を持っています。 ビューアの挿入相葉浩二はあなたの標準的な主人公ではありません。 彼はうんざりですが、彼はまた、パワープレーヤーがチェス盤に自分の動きをするのを見て、大きなヒーローになるために電源を入れることもありません。 私がこれらの規則に持っている唯一の例外は、狂った雌犬です。 あなたはおそらくそれがあなたが十分に長く見ているかどうかを理解するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを本当に楽しんで、「フライの殿堂」や「サイエンスフィクションのゲーム」などのファンの皆さんにお勧めします。 無限のリビウスは、平均以上の微妙さを使用しており、若い視聴者がおそらく理解できないほど注意を払う必要のないものを含意します。 それはまた、キャラクターがいつも言っていることを理解しなくても、視聴者に没頭するために没頭するのに役立つ独自の構成を持っています。  Infinite Ryviusは特定のタイプのウォッチャーを対象としていますが、特定の視聴者は平均以上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205612&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/c1455/reviews&#34;&gt;c1455&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you didn&amp;rsquo;t like the story of &amp;lsquo;Lord of the Flies&amp;rsquo; there is a good chance you won&amp;rsquo;t like this show. Its about a bunch of kids that get stranded and are attempting to survive until help arrives. The major difference is that it is set in space. Which is awesome because space is cool. The plot is pretty interest &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arch-defender-1&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;谷口悟郎の別のシリーズ、あるいはフル・フェッジ・ディレクターとしての彼の最初のシリーズを語るべきでしょうか？ 彼の最初の作品であるが、私が見たのは彼が最初に作ったシリーズではないからだ。 それには欠点がありますが、それは良いシリーズです。後半に進むにつれ、谷口の気持ちは間違いなく感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングシーケンス：7/10
終了シーケンス：6/10
私の年齢評価：PT：暴力はグラフィックではなく、性別は示されていませんが、暗黙のシリアルやギャングのレイプ、ギャングビートや殺人などの非常に成熟した状況があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はかなりシンプルに見えます。人々のグループは船に乗っていて、未知の敵を逃げながら救助されるまで生き残らなければなりません。 それにはいくつかの政府の陰謀があるが、それは背景の焦点である。 彼らの旅の間、彼らはリーダーシップ、秩序、生存、友情のテスト、裏切りなどの大きな困難に直面しています&amp;hellip;彼らは一緒にいて、生き残るために船で使うことを学ばなければなりません。 シリーズはゆっくりとほとんど始まりませんが、ストーリーが進行するにつれて、初めは後のエピソードのために基礎を築いていて、それがなければ後半は影響がなくなります。 最初のエピソードは必要な悪ですが、再視聴中はもっと楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガラクチカのリメイクのクリエイターが、自分の前にこのショーを見たようだ。彼女の部屋に宗教を持つ少女は、巨大なバルタの雰囲気を持っていた。 それから、船で生き残るためには敵から逃げ出すという前提があります（私はRyviusの元に来たGalacticaオリジナルのものから、これを与える準備ができています）、刑務所で虐待を受けた少女、  &amp;hellip;少なくとも、ギャラクティカで大人が大騒ぎになっていた理由を説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは素晴らしくリアルだった。 大部分は十代の若者であり、彼らはそれぞれ自分の友人、忠誠心、人間関係を持っています。 当初、あなたはキャラクターやその物語、そしてキャラクターに精通しています。これにより、シリーズの後半では、特定の関係に根ざし、特定のイベントを期待したり、悲劇を招くことさえあります 勇気を出して あなたがショーのレイオフを取得すると、それは友情と一緒に引っ張って定期的な話のようだが、あなたはそれが進むにつれて深刻で恐ろしいターンを期待することは決してないだろう。 このような状況がどうなるかを現実的に描写すると、友人、刑務所の強姦、腐敗、暴行、暴行、殺人などの裏切られ方や、特定の出来事の後押しや圧力を受けて、 すべてのキャストの中で本当にあなたの神経に乗る唯一のキャラクターは、井川慎二の双子兄弟であるように見えるコウジかもしれないので、彼は彼のように見え、行動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターの中で、キャストが確立されているにもかかわらず、彼らは本当に私を反応させたりケアしてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Ikumi：彼はミスターの素敵な男として始まりますが、特定の状況では彼の性格を肉体化し、本当にひねった過去と非常に不安定な人物を明らかにします。 私は実際に彼の行動が最後のいくつかのエピソードで保証され、必要であったと思った少数の者の1人かもしれないが、私は彼がもっと遠くに行かなければならないと考えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Kuzoe：彼女は甘やかされたばかのように見えますが、彼女に起こったことは本当に恐ろしいと不当です。 彼女の状況は私を彼女に気遣い、彼女は何とか一緒に彼女の人生を取り戻し、一緒に戻すことを望んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;アオイ：あなたは間違いなく彼女の痛みを理解することができ、それに関連することさえできる人もいます。 彼女の闘いとそれが発展するにつれての彼女の関係は、本当にシリーズの中で最も偉大なものの一つです。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;声優はネヤを除いて上手く見えましたが、気になっていても意図的だったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションは、グラフィックコンテンツを避けているように見え、宇宙の戦いはあまり見ていないので、決して真に精緻化されることはありませんので、あなたはこのシリーズをアクションではなくキャラクターとドラマで見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが想像力に溢れているので、私はショーを見た人には漠然としているいくつかの詳細を明らかにする（私は単純な控除以上の答えを見つけたので、インターネットでも検索した）。 以下は、スポイラー、巨大なものです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミシェルは後にそれほど影響を受けていないのに、実際に刑務所で強姦されている。 彼女が友人の細胞のコードを取得するまで、彼女が脱出して故意に捕虜になったのを待っていたことを考えれば、この種のものは彼女をあまり気にしないと言いたいのですが、ブルーの裏切りにもっとショックを受けました 何よりも&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クージーは嫉妬深い女の子たちによってシリーズの中で取り去られ、彼女たちが彼女に何をしたのか不思議に思っている。 答えは、彼女が殴られ、パーティーでグループの人たちによって強姦されたことです。 その後の彼女の精神的な不安定さと、郁美がどのように狂気に陥るかは、あなたが事実を知ったときに簡単に説明できます。 クゾーが攻撃された後にパーティーにいたイクミが、犯人であることを見ている人たちが犯人だから、後で見つけたランダムないじめについてより簡単になったにもかかわらず、 それはまた、最初に一目惚れしてパーティー以上に何もしていなかったと思われる人々の束から彼が何を捨てたのかを説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は自分の宗教の真の教えに従うのではなく、彼女自身を誇張した形で、彼女は過去のボーイフレンドや他の人を殺して、過去との関係を切り離しました。 でも、コウジはまだ彼女を許してくれているようですが、素敵ですが、あなたが私に尋ねると、これはあまりにも大きすぎます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、特定のキャラクターや状況に対する怒り、悲しみ、同情など、あなたが思考や感情を感じさせるようになります。また、谷口のファンやキャラクターの育成やドラマのファン、 もちろん、生存の話。 私はまた、すべての方法を見ることをお勧めします、ショーはエキサイティングなスタートがないかもしれませんが、後のエピソードは間違いなく最初を見て価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65811&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arch-Defender/reviews&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another series by Goro Taniguchi or should I say his first series as a full fledge director. I guess my perspective on it is different because while it is his first work it isn’t the first series he made that I watched. While it does have its flaws it is a good series and you can definitely feel that Taniguchi vibe as you proceed into the second half.    Opening sequence: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Ending sequence: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  My Age Rating: PT: The violence isn’t graphic and the sex isn’t depicted but it has very mature situations such as implied serial and gang rape, gang beating and murder.    The story seems fairly simple, a group  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laharl-1&#34;&gt;Laharl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ryviusはねじれた、うつ病の宇宙ドラマです。 赤い10月のハントのゆっくりとした緊張した戦闘で、宇宙のハエの姿を想像してみてください。 サンライズの他の作品のように、彼らは本当にそれを解決するにはあまりにも多くの時間を費やし、本当に何が起こっていたのかを十分に説明しません。 ほぼすべてのエピソードにはいくつかの種類のプロット・ツイストがあります（そして、それらはすべてクリフハンガーを持っているようです&amp;hellip;）。そして、キャラクターの多くは、あなたが交互に首に着き、首を絞って抱きしめたいと思うようになります。 私にとって大きな弱点は音楽です.R＆amp; Bで私たちが知っている、そして愛しているJPopの荒廃です。 結果は辛口ではありませんが、慣れるまでには時間がかかります。 要するに、Infinite Ryviusは、楽しさから大幅に損なわれないいくつかの欠陥がある素晴らしい番組です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2461&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Laharl/reviews&#34;&gt;Laharl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ryvius is a twisty, depressing space drama. Imagine Lord of the Flies in space  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkcheesepuff-1&#34;&gt;darkcheesepuff&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
このショーは私の忍耐の優れたテストでした。 それだけでなく、非常によく思ったと事件の多い話を聞いただけでなく、道に沿って多くの教訓を教えた。 私はストーリーに26分のエピソード・スパンをペーシングしているので、ストーリーを8/10にします（どんなところでも急いではなく、1つの場面で4つのエピソードを使い過ごすことはありませんでした）。 それは非常にうまくペースをとっており、私はアニメでそれを感謝します。 物語そのものは、実際にはウィリアム・ゴルディングのフライ・オブ・ザ・フライを連想させるものですが、私はそれがそれから多くを得ているとは言いません。 それは非常に多様なキャラクターのセットと非常に多様な物語を非常によく話すことを管理します。 私は個人的に物語がとてもうまくいったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
芸術は当時（1999年）にまともだった。 私は個人的には、「古典的なアニメ」の美しさを気にかけないものにしていますが、そうしたものもあります。 それでも、あなたがキャラクターを感じたら、キャラクター・モデルはキャラクターとよくマッチしました。 銀河の背景は非常によく描かれている/塗装されています。 ショーの全体的な外観は、私の意見では奇妙な懐かしい雰囲気をほとんど誘発した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
演技者の声が私を少し吹き飛ばしたことは認められるだろう（おそらくコージーの声優がDNからライト・ヤガミを声に出しているからだ）しかし、すべての真剣さの中で演技の声が最初の数回のエピソードで私を投げた。 一方、音楽は私の意見では素晴らしいです。 それはカウボーイビバップの音楽のいくつかに似ていますが、ヌジャベスのサムライチャンプルーの作品を思い起こさせる曲がいくつかあります（ヌジャベスの音楽が絶対に好きなのでここで聞いてよかったです）。
（私はあなたがショーを見てボコーダーのボイスサンプルを楽しんで、そのような「Roger and Zapp」を見ていることに気付いてもらいたい）
しかし、とにかくショーの全体的な音楽はショーとうまくいって80sesqueのファンキーなヒップホップの雰囲気のようなものを持っていますが、ブーム・バップやジャズが気に入らない場合は、音楽が気に入らないかもしれません。 テーマソングはいいですね。 私はそれに暖まる前にショーの約半分までにかかったが、それは確かに私に成長した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
今私の意見では、キャラクターは、全体のショーの中で最も重要な部分です。 信じられないキャラクターがなければ、このショーは平らになってしまいます。私が最初に見ることを始めたとき、このレビューの冒頭に述べたように、私の忍耐のテストとして示されました。 私の忍耐は、主にシリーズの2人の兄弟とテストされました。 私たちは、宇宙関係のキャリアを目指す10代の訓練船「リーベデルタ（Liebe Delta）」で生きようとしている2人の兄弟である、九十九里と相葉裕樹との間に、 それは宇宙飛行士か飛行士である。 私はコージー（彼の服従性/パッシブ性のため）とユッキー（彼の積極性と一般的な「悪い男子の態度のため」）の両方に強い恨みを抱いていましたが、ショーが進むにつれて、実現し、 メカ宇宙オペラから来る宇宙オペラへ 私はまた、児童とゆかりの幼なじみである葵賢人の性格に少し悩まされました。 彼女は二人の兄弟の間の葛藤に出たときに裸でないことを望んでいるようでした。それはしばらく私を悩ませました。 しかし、このショーは本当にそれ以上のもので、すぐには表示されないかもしれませんが、すべての主人公（およびいくつかのサイドキャラクター）は非常にダイナミックであり、上品でもストック文字でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
最初のいくつかのエピソードは試していましたが、第4回または第5回のエピソードの周りに、私はもっと入りました。そして結局、私が元気に戻ってくると誇りに思う素晴らしいアニメになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
このショーは誰にとってもそうではありません。  （上記のことを忘れていた）怒りがたくさんありますが、何百人ものティーンエイジャーがいる船を扱っているので、それは地形に沿っています。 私はcmonを意味する&amp;hellip;
あなたが複雑で時にはイライラする人物の物語が好きなら、あなたはこのアニメを楽しむでしょう。 あなたが良い宇宙オペラを楽しむなら、あなたは確かにこのアニメを楽しむでしょう。 心理的なアニメが好きで、思いがけない質問をして、多くの社会的、政治的ポイントを上げたら、このアニメはあなたのためのものです。
読んでくれてありがとう。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155701&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/darkcheesepuff/reviews&#34;&gt;darkcheesepuff&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  This show was an excellent test of my patience. It not only told a very well thought out and eventful story, but it taught many lessons along the way. I give the story an &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; because of it&amp;rsquo;s good pacing over the 26 episode span (wasn&amp;rsquo;t rushed at any points and didn&amp;rsquo;t pull a goku and spend 4 episodes on one scene). It was very well paced and I appreciate that in an anime. The story itself is ind &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kekfrosting-1&#34;&gt;kekfrosting&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Infinite Ryviusは、小さくても専用ファンサイトで「Flies In Spaces」と表現されていますが、これはもっと多くの人に視聴させるための単なる策略なのかもしれません。  2つは表面上の概念を共有しますが、それはそれについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ryviusは（ほとんど）ハードなSFアニメで、政府のシステムに対する政治的ドラマと解説を「海に迷った」雰囲気と融合させている。 プロットのSF面はかなりうまくいっていますが、この番組はRyvius内の近所の物語に本当に輝きます。 キャラクターの状況は、船内や社会内での絶望、革命、和解を巧みに正確に表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暗い色合いと色がInfinite Ryviusに溢れており、ショーの雰囲気が完璧にフィットしています。 最初に私が持っていた1つの苦情は、新世紀エヴァンゲリオン（あなた、相葉浩二を見て）によっていくつかのキャラクターデザインがどのように明らかに影響を受けたかということでした。 幸運にも、Ryviusはまったく別のショーなので、類似点はそこで終わります。 さらに、船と宇宙のバトルシーケンスはかなりいいようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一部のアニメは伝説的なサウンドトラックを持っています。 カウボーイ・ビバップ、ウルフス・レイン、サムライ・シャンプーなどがあります。これらのショーはすでに好調でしたが、その驚異的なサウンドトラックが彼らの元になりました。 無限のリビアも変わりません。 ヒップホップのビートと歌詞を1人の女性の嘆きと繰り返しアークノートと組み合わせることで、Ryviusは音楽にはほぼ完璧な雰囲気を作り出します。 特別なお気に入りは「Nowhere」と「Dis」（日本語版と英語版の両方）です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は、シリーズを作り、壊すことができます。 このような物語は、そのキャラクターのための堅実な開発がなければ、どこにも行かないだろうし、できないだろう。安心してRyviusが手に入れる。 ほとんどのアニメが選んだより小さい中央キャストの代わりに、Ryviusは、大部分が高等学校のキャンパスで構成されています。高校時代の学生で、異なるクリークやイデオロギーに分類することができます。  Zwei（政治エリートを務める学生）、Delinquents（社会主義者のアナキスト/虐待者）、一般の学生（他の人）があります。 ほぼすべてのキャラクター、たとえわずか数行のバックグラウンドを持つキャラクターであっても、最終的にキャストに生き生きとした何らかの開発が行われます。 クリエイターが自分のために設定した崇高な目標でしたが、完璧に達成されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが私の好きなシリーズの一つだとあなたは伝えられますか？ インフィニット・リビウスは、カウボーイ・ビバップや新世紀エヴァンゲリオンなどの似たようなショーのファンに大いに楽しんでいただきます。 これは遅く始まるように見えるシリーズの1つですが、私の楽しみは各エピソードで急激に増加しました。 私はシリーズが進行するにつれて、物語とキャラクターに巻き込まれたコンピュータを離れることができなくなりました。 私がそれを終えた後でさえ、私はまだ夢中になり、それについてのレビューを書いていました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれを後悔することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=151091&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kekfrosting/reviews&#34;&gt;kekfrosting&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Infinite Ryvius is often described as &amp;lsquo;Lord of the Flies IN SPACE&amp;rsquo; by its small but dedicated fanbase, but this is probably just a ploy to get more people to watch it. The two share concepts on the surface, but that&amp;rsquo;s about it.    Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Ryvius is a (mostly) hard sci-fi anime, blending po &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;madkat9-1&#34;&gt;madkat9&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、このショーと &amp;lsquo;The Fliesの主人公&amp;rsquo;との比較において、現在トップにいるレビューに同意する気がします。 それはあなたが期待しなければならない一種のプロットです。これはあなたがこのショーを見るときに感じるべき不安です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は無限のリビウスをとてもゆっくりと見ていました。 私は実際には1年のうちにそれを終えたと思う。 私は年の初めにいくつかの4つのエピソードを見て、その後、それをもう一度拾ってそれを続行するまで、他のショーや一般的な生活の中でそれを忘れてしまった。 私はこれを見て、私はかなりそれを置くことができませんでした、それは本当に魅力的なショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのメカニックの多くをコントロールする現実的なSFフィクションの健康な塊があります。 ヒューマノイド・マシンの簡単な操作には、プログラミングの多くが必要であり、宇宙では音がなく、古典が必要です。 私はショーにそのような感覚が好きです、それははるかに緊張した状況を作ります。 そして、ありがたいことに、この若い主演のキャストは、このショーを見ているうちに、あなたはほとんどのキャラクターと調子が合っていて、あなたの名前を忘れるかもしれませんが、あなたは間違いなくキャラクターを忘れることはありません 自分自身。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大なダイナミックキャスト、そして言われるべき素晴らしい科学小説物語。 それはそれを仕上げた後、私に明確な欲情感を与えたので、それは偉人の一人として分類されます。 いいえ、個人的に私はそれをかなりの傑作とは見なしませんが、それはサイエンスフィクションのための非常に歓迎的な時計であり、間違いなく最高のサイエンスフィクションのアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのショーを見るかどうかわからないカジュアルなオブザーバーのために、私は「物事が最初に悪くなるまでそれを見る」ことしか示唆できません。 しかし、ペーシングは遅いので、助けはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=121687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/madkat9/reviews&#34;&gt;madkat9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I feel like agreeing with the review that is currently at the top in comparing this show to &amp;lsquo;The Lord of The Flies&amp;rsquo;. That&amp;rsquo;s the sort of plot you should expect, and that&amp;rsquo;s t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>