<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/k-return-of-kings/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/k-return-of-kings/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>K Return of Kings</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/k-return-of-kings</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/k-return-of-kings</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/76198.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/27991/K__Return_of_Kings/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/27991/K__Return_of_Kings/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;sorainnosia&#34;&gt;Sorainnosia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;超大型アニメは、アニメ業界をバランスのとれた状態に保つために、多くの人々を引き付ける主要な解決策でした。 ビッグ3（ナルト、ワンピース、ブリーチ）のような有名アニメの成功以来、スーパーパワーをアピールとして使って数多くのアニメがあり、利益を上げるための直接ジャンプとして働いています。 そのうちの1つは、2012年以降進行中のKプロジェクトフランチャイズです.K K ReturnはKフランチャイズに存在する3番目のプロジェクトです。 シリーズが進むにつれて、Kは本当にそれが持つ可能性を最大限に引き出しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンは、その中にミステリーのジャンルを追加しながらストーリーを開始しました。  Return of Kingsは別のことをしているが、彼らはこの13回のエピソードで世界を築こうとしている。 それをしながら、アニメは多くのフラッシュバック＆amp; それを構築するためのシーン、しかし彼らはそれの30％を継承しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;約8つのエピソードK：Kingsの帰還は、私たちに無限の情報ダンプをもたらします。 空白の紙がいっぱいになると、チャット・チャットや無駄なシーンがいっぱいになってしまい、同じミスを繰り返しただけです。 プロットがゆっくりと進むにつれて、K Return of Kingsは本当に時間を無駄にしています。 ストーリーは「混乱している」と表現することができ、明確な方向性を持たず、不明確な理由で空気中に浮遊しているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが期待していたように、Kの最も強力なパワーは予算です。 アニメーションは非常にカラフルで美しく成長します。 町の設定や戦闘場面はよくできています。 キャラクターのデザインには何百ものビショナンがいて、ファンガールが叫ぶのを待っている。 それを追加するために、我々はファンボイの楽しみを維持するためにおっぱいや他の多くの丸いものを使用していくつかの役に立たないファンサービスのシーンを持っています。 さて、そのようなことは、「卓球のようなKアニメーションなら、どうでしょうか？」と、幸いにも、現実はそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドの設定は問題ありません。新しいオープニング＆amp; エンディングソングも悪くないです。 バックグラウンドの音楽はまだその前奏曲のように大きかった。 声優は仕事をする上で素晴らしいことをしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが持っているもう一つの失望は、徹底的なキャラクター開発がないということです。 この少量のエピソードでは多くのフラッシュバックが行われますが、実際には無駄なフラッシュバック（特にエピソード1の最初の8分）が発生します。 メインキャラクターは、主人公としての役割を果たさなかった可能性があります。 緑の王の動機は比較的貧しく、やや典型的であり、私たちは灰色の王を返します。 問題は、彼らが適切なバランスではなく、多くのキャラクターを降ろしていることです。そして、私はこれを言うべきです。「何者にも特別な役割はありません&amp;hellip;」彼らは今までと同じくらい役に立たず、エピソードの欠員を埋めました。 それは単に空白で、役に立たず、ばかげているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の6つのエピソードで発生する無駄なシーンは、楽しさ自体に悪影響をもたらします。 実際、戦闘シーンはかなりクールでカラフルです。 しかし、特にストーリーセクションやキャラクターセクションのような予期せぬ落ち込みがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201842&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sorainnosia/reviews&#34;&gt;Sorainnosia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Superpower anime has been the main solution to attract many people in order to keep the Anime industry in balance. Since the success of such famous anime like the big three (Naruto, One Piece, and Bleach), there are dozens anime that uses the super power as an appeal and works as a direct jump t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whorifying&#34;&gt;whorifying&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;** UPDATED **結末についての私の考えとの段落を追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私は否定的なレビューを信じることができません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私の意見では希少です。  Kの最初のシーズンは、シロが本当に誰だったのかを見極めるために、より多くの謎だった。今回は平和を保つことだ。 それは個々にではなく全体としてすべてのグループに焦点を当てており、3人のすべての王が共有する目標を探っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは壮観で、AoTをはるかに上回っています。私はスケッチボード上の美咲のシーンのアニメーションが好きです。そのようなシーンには特に注意が払われています。 キャラクターは最初のシーズンで完全な可能性を追求された可能性があるため、主要キャラクターの開発はありませんでした。 ショーはクライマックスから3週間しか離れていないので、私はそれを楽しみにしています。  Kの最初のシーズンは素晴らしいフィナーレを誇っていたので、このシーズンには残念なフィナーレがないことを願っています。そして、ショーが時折することができる予測通り、それは徹底的に面白くて、今年は最高の気分です 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、エンディングが失望しなかったので、私はそれが崖のハンガーのようなものに残っていることを認め、過去のシーズンからの多くの緩やかな終わりが結ばれていることを感謝します。 私はこのアニメが本当に3番目のシーズンを必要としているような気がしません。何もかもはすでにすごくきれいな弓で結ばれているからです。
私は、私が望む終わりのタイプを得られなかったが、私たちがやったことに失望していない。 素晴らしい結末です。 それは気候的に構築された、私は暗い終わりで幸せだっただろうが、私たちが得たものは素晴らしかった。 それは本当に私がショーの最後を「ニース」と表現することができるすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックも息を吹きますが、実際にサウンドトラックはあなたをショーに引き込むものの1つで、カラーパレットや壮大なアニメーションやアクションシーンを補完するもので、あらゆるエピソードでお楽しみいただけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーをこれまでのところ確かな10/10としていますが、悪いフィナーレが全番組を失望させてしまうような気がしますが、フィナーレで何が起こるかによってレビューを格下げするかもしれません。 うまくいけばそれは良いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204985&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/whorifying/reviews&#34;&gt;whorifying&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;UPDATED&lt;/strong&gt; Added a paragraph with my thoughts on the ending.    Honestly, I can&amp;rsquo;t believe the negative reviews!    This anime is a rarity in my opinion. The first season of K was more of a mystery, trying to fig &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;childly&#34;&gt;Childly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーを言うすべての人々には、それがプロットであまりにも不思議であり、それを理解することができないので、悪いスコアを与え、ohmygoodness、ちょうど物語を読んで、 あなたはそれを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで最初に私は反対意見を言うだろう、このショーwoulveは、いくつかのシーンが良い場合、私から10を持って、ここでいくつかの部分：1：Nagareは、スレートの力を失うことから最初に亡くなった場合、女の子はどのように伏見 彼女はその前に力を失いました。  2：アドルフはどのようにして彼の元の身体を最後に見つけたのですか？  3：ゆかりはどのように黒のスラッシュをかわすことがなかった、それはカメスピードで来ていたようだった。  4：Zenjoはエピソード全体で何をしましたか？ 彼は2つのエピソードのためにそこに立っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、プロに移りましょう。  1：あなたは11の真中のアートスタイルを見ましたか？  Suohのジャケットはあなたの人生の中で良いジャケットを見たことがないように新鮮に見えます。  2：戦闘シーンでは、黒とゆかりの剣の戦いに実際に違う音が出るようになりましたが、そのような細部は何かを意味します。  3：物語はそれほど悪くはなかったし、最終的に物事は良くなった、誰もが安全だった（あなたが知っている以外、NagareとTenkei）、それはひどく終わらなかった。  4：私が劣っているプロスと短所を列挙したにもかかわらず、短所は小さなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まだダモクレスの剣がどこから来たのか、それについてどういうことを言っているのか、あなたはそれが何を意味するのかを教えてくれるでしょう。それはシセロからのパッセージから来たものです。 公衆に礼儀正しくて強烈に見える暴君は、ダモクレスと呼ばれる礼拝堂（裁判所の平和派）がいつか彼の力と富について褒めてくれたので、暴君は私の人生を試してみたいと言ったのですか？ ダモクレスは受け入れ、彼の人生を楽しんでいたとき、彼は頭の上の天井に馬の髪の毛がぶら下がっていることに気づき、暴君はこれが支配者のような人生だと説明した。 今度はKを試してみると、それぞれの王たちが王としての責任を負っていることを意味しています。蘇生が死んだとき、ダモクレスの剣は死を意味し、ダモクレスの剣と負担は爆発します。 それはまた王を殺すことがDamoclesの剣に大きな負担を加え、あなたの負担があなたの人生を終わらせるかどうか、あなたの負担がURの限界を超えたときにもそうです。 それは誰もがキングスであるならば、誰もがダモクレスの剣の負担を混乱させることができるのです。 そしてこれはダモクレスの剣がどこから来たかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組はすばらしかったです、アニメーションと良いサウンドトラック（エスパクシー、あなたはSuoh Mikotoのテーマソング*ウィンクウインク*）、キャラクターの開発はそれほど悪くはありません、主人公はすべて時間があり、いくつかのscreentimeが輝きます。 金氏の一族が場を得たこともあります！ ユーモアが随時追加されています。 そしてちょうど涼しさ、ほとんどすべての文字に追加され、いくつかのために落ち着いて、他の人は（あなたについての話ヤタ）いくつかの種類の感情を表示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はKを9/10 Clouveに与えました。  （シーズン3は来ていない、それを望んでいない、もっと欲しいと思ったらストーリーが爆笑して、それを想像してSuohを加えなさい）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206822&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Childly/reviews&#34;&gt;Childly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To all the people who says this show is just too mysterious with it&amp;rsquo;s plot and you can&amp;rsquo;t understand it, therefore giving it a bad score, ohmygoodness, if you just paid a LITTLE more attention like maybe reading the story and actually TRY to understand it, then you&amp;rsquo;ll get it.    Now first i&amp;rsquo;ll say the cons, thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mata1ch1&#34;&gt;Mata1ch1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;現在のエピソード13/13&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメが、エピソード1と2の間にK：Missing Kings Movieを見て、正しく評価されているとは思わない。最初の2つのエピソードの間には、 映画はあくまでも予告編ではない。 エピソード1と2の間に直接収まり、何が起こって、アンナが新しいレッドキングになるのかを説明します。 ゴールドキングとゴールドクランのメンバーには何が起こったのですか？  4つのエピソードまでのイベントに関連する重要な情報の他の部分と同様に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのこのシリーズのすべてを愛しています。 それは見てエキサイティングです、戦いのシーンは私がしばらく見てきた最高のいくつかです、文字のほとんどはすでに非常に強力なので、成長の余地がたくさんありませんが、我々は7人の王 彼らのアシスタントは初めからOPでなければならないので、わずか13のエピソードと1時間のインサートムービーがあるので、ストーリーラインについてすでに理解しておく必要があるものがいくつかあります。 長編キャラクターの開発は、20以上のエピソードを超えるシリーズに残すべきです。 より短いシリーズで、細かいことすべてを説明するのに十分な時間がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*編集*それは最終的なエピソードですので、私は非常に楽しんだと言わなければならないシリーズをラップアップと。 あなたはまだそれを見ていないが、そうすることに関心があるあなたのために、Kは大きなプロジェクトの一部であることを知っている必要があります。 映画はReturn of Kingsより1年古いですが、それはクソのprequelではなく、Return of Kingsのための挿入物です。
私は、王の帰還の最初のエピソードの後に​​映画を見ることをお勧めします。 それからおそらく意図された第2話。 何らかの理由でこの方法で制作された映画は、最初のエピソードの後、そして王の帰還の第2話の前に行われます。  eps間のストーリーのギャップの大部分を説明します。  1と2です。また、Kプロジェクト全体のイベントに参加する少数のマンガがあります。
「K  - カウントダウン」は、映画でのイベントの後に行われ、ミコトが死亡した後の情報とキャラクターの視点を含む必要があります。  （8章）
「K  -  Stray Dog Story」 -  Kuroの物語（5章）
「K  -  Days of Blue」 -  Sceptre 4の物語（10章）
「K  -  Memory of Red」ホムラの物語（15章）
「K  - ザ・ファースト」シロとゴールド・キングスの物語（16章）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常にこのアニメを見ておくことをお勧めします。 今まで私から9/10全体。 読んでくれてありがとう！ ショーをお楽しみください！  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201943&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mata1ch1/reviews&#34;&gt;Mata1ch1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Currently on episode &lt;sup&gt;13&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;13&lt;/sub&gt;    I don&amp;rsquo;t think this anime can be properly appreciated with out watching K: Missing Kings Movie between episodes 1 and 2. Because there are huge bits of info &amp;lsquo;missing&amp;rsquo; between the first 2 episodes. The movie isn&amp;rsquo;t a preq &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;karlstein12&#34;&gt;karlstein12&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あまりにも多くのスタイル、少ない物質に。 それが私がK：Return of Kingsを見ている様子です。
最初のシーズンと映画で起こった1年ほど後のイベントから、K：Return of Kingsは7人の王様とドレスデンスレートの背後にある謎を解き放つシリーズの続きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;率直に言って、Kに残されている質問のすべてに答えがありますが、物語自体は非常に弱いので、ストーリーは理にかなっています。  Kを成功したアニメにしたのは、文字通り何も気にしなかったからです。 あなたはそれを正しく聞いた、Kは結束的なストーリーラインがほとんどないから始まった。 彼が自分自身について何も思い出せず、ギャングスターのような人に追われていたときに彼がどこから来たのか知るために、惑星を支配し、奇妙なティーンエイジャーに秩序を維持するキングスについてのものは、すべて意味をなさない。 しかしそれは13のエピソードのためにそれを保ち、それを非常に魅力的なショーにしたものでした。 たとえそれがほとんど何のプロットも持っていなくても、Kは単にそれが傑作ではなくても楽しめるショーでした。  K：キングスの帰還は、その評判を離れて告げる。 途中でエピソードが多すぎて非常に遅いスタートを助けました。 それでも、最初のエピソードは、実生活では想像もつかないような形で現れているボルプツオスの胸を持つファンに迷惑をかけるだけのものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;でもそれはアニメのユニークな点ですよね？ 正直言ってショーでのファンサービスの量と、ファンに淡島セーラを放っていくことは、あらゆるエッチやハーレムショーを上回り、彼らを恥ずかしく思うでしょう。 そしてそれは最初のエピソードで止まらなかった。  K：Return of Kingsが進行中になったら、直ちにギアを非常に静かなモードに変え、ゲームに参加する言葉を実演しました。 驚いたことに、ファンタスティックの愚かさは最初のエピソードで止まらなかったが、すべてのポストの蓄積をゴミ箱にまっすぐに投げ込んでいった。 私が最初のシーズンで得たKのユニークな経験の思い出を思い出させてくれたので、パイロットのエピソードだけであれば、それは許されたでしょう。 しかし、いいえ、GoHandsは本当に最初のシーズンからのすべてのBlu-rayセールスの蓄積でクローゼットファンを喜ばなければなりませんでした。 しかし、それはしばらくの間現れて、本当に全体のショーを平凡にして、私がシリーズの魅力を失わせるようにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はフランチャイズを本当に嫌ってそれをサポートしている人を見てきました。 私が言わなければならないのは、私は2人の間の人だということです。 私はKの最初のシーズンと次の映画も本当に好きでしたが、K：私のためのKingsの帰りは不要でした。 成功したアニメとしてKを位置づけるために、すべてのことを少しずつ説明する必要はありませんでした。 それはすでにファンサイトを持っていて、私はそれの良い面にいました。  3年後、彼らは本当にそれを取り戻さなければならなかったが、私はシリーズ全体を終えた後、私は失望していると言わざるを得ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210075&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/karlstein12/reviews&#34;&gt;karlstein12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Continuing from the events roughly after a year that occured in the first season and the movie, K: Return of Kings is a continuation of the series as it exposes the mysteries behind the seven kings and the Dresden Slate that was the cause of it all.     Frankly talking, the story makes sense as all of the questions that were left behind in K is being answered but the narrative itself is very weak. What made K a successful anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;K：Kingsの復帰は、迷路の壁を走って道を探しているようなものです。 混乱がますます沈むと、あなたが出口に出るときには、それは安堵になるでしょう。 いいえ、私はKの第2シーズンが迷路内で起こるわけではありません。 それは単なる奇妙なことです。 私が言っていることは、K：Kings of Returnはエンターテイメントが不足していることです。 各エピソードは徐々にショーをより多くの心を揺るがします。 大きなリターンを示すショーでは、それはまた大きな失望です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画「K：Missing Kings」の直後の続編として、このシリーズにはオリジナルシーズンの知識も必要です。 それがなければ、キングスの帰還を見るのは恐ろしい経験になるでしょう。 最初の数回のエピソードは、将来のイベントのためにますます構築されるセットアップから構成されています。 アンナは今や新しいレッドキングと宣言されています。 彼女はゴスロリの服を着た少女ですが、新しい役割を担うにはかなりの自信を持っています。 クロはまた、ネコとシロと一緒に元のトリオとして彼の側で彼の復帰を行います。 そして、グリーン・クランの導入のような新しい展開があります。 強力な能力を持つメンバーで構成されているため、シーズンの大きな悪として分類されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンのストーリーテリングの構造は、車の組み立てのように感じます。 最初の部分が来たら、建物が始まり、ついには試乗が始まります。 彼らの究極の目標は何ですか？ プロットのひねりはまた、より欺瞞的に見える物語に統合されています。 残念ながら、それはあまり面白いことではありません。 これは、キャラクターの成長が不十分で、シリーズ内での役割が実際の目的よりも多くの行動に凝縮されているように見えるためです。 しかし、車と違って、少し混乱することがあります。 まず第一に、グリーン・クランは、あいまいな動機を持つ顕著な文字群で構成されています。 私達は季節の後半までそれらについてもっと知りません。 しかし興味深いのは、彼らはゲームのようにほとんどすべてを扱うということです。 さらに、ソーシャルメディアを使用して、予測不能な戦略を通じて計画を立て、コミュニティ間で混乱を招くこともあります。 振り返ってみると、今シーズン、ファンはグリーンクリートが大きな疑問を抱くだろう。 彼らは誰ですか？ 彼らは何を望んでいるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンのキャラクター化は本当にヒットかミスです。 ポジティブなことに、ショーは適切なレッドキングを選んだと思うし、この場合はアンナだろうと思う。 ショーにはキャラクターの大規模なキャストがあるので、本当に抱きしめるのは難しいです。 彼女は彼女の理想、技能、そして特にグリーン・クランに対する彼女の役割を証明します。 さらに、彼女は同盟国の尊敬を得ており、本当に不思議な人物です。  Green Clanには興味をそそることができるメンバーもいます。 残念ながら、それは本当にそれです。 シリーズのアンタゴニストはステレオタイプであり、実際には特徴付けが欠けている。 シローのショーへの復帰はテーブルに特別なものをもたらしません。 言うまでもなく、彼の仲間黒はまだ猫のように残っており、ほとんど性格が欠けている。 彼女の役割は、まったくどんな威信も欠いているチアリーダーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;やや面白いことが1つあれば、道徳と哲学の対話があります。 これは興味をそそられますが、その大部分は頻繁な量の一般的なコンテンツによって隠されています。 関係のダイナミクスは頻繁な気分の変化によって短縮され、コメディでさえもダイハードの対話で密集しているように感じます。 それは時々、ショーが色の付いた一族の競争を通して聴衆にアピールしようとしているような気がします。 これは表面上大丈夫だが、それはまだ実行の正義をしていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的な面では、Kフランチャイズは強大です。 高品質のアニメーションを設定に重点を置いています。  GoHandsの予算は、アーキテクチャの背景を強調するために使用されます。 流体アニメーションは、その文体の戦闘の制服を使ったキャラクターデザインにも変換されます。 時々怠惰な体の動きがありますが、アクションは大口径の動きとほとんど一致しています。 ショーはファンサービスのいくつかのビットでも知られています。 それは典型的な温泉やビーチのエピソードはありませんが、セリだけに焦点を当てた示唆的なカメラアングルのかなりの量があります。 カメラはただ彼女を愛しているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、忘れたり、気づいたりするのが多かれ少なかれ簡単です。  OPソングは、前のシーズンからダウングレードされ、他のキャラクターとの機能が不足しています。 彼女はオペラ歌手に専念しているので、彼らはアンナをショーのポスターの女の子にしているようだ。 振り付けと組み合わせた歌詞は、今シーズンもサブパールです。  OSTは、特にGreen Clanのバトルテーマでいくつかの面で改良されたようだ。 しかし、サウンドトラックに適応する場合、Kはあなたが聞きたいものは少なく、最終的にあなたが見たいものを多くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キングスの帰還は本当に圧倒的な復帰です。 ストーリーテリングは、それ自体の弱点であり、具体的な特徴付けの欠如と結びついています。 最初はストーリーのために興味深いミステリーが生まれていますが、その実行と不適切なタイミングは、ショーを優れたものにしてくれるものです。 あなたがポルノの風景、涼しさ、そして連続性に関する好奇心のために準備ができているなら、これはあなたのためのショーかもしれません。 しかし、振り返ってみると、Kは新鮮さを失い、元の自己の中空の殻になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206810&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As the direct sequel of the movie, K: Missing Kings, this series also requires knowledge from the original season. Without it, watching the Return of Kings would be a dreadful experience. The first few episodes consists of setup that builds more and more for future events. Anna is now declared as the new Red King. She’s the little girl dressed in a goth loli outfit but has quite a confident personality when it comes to taking up the new role. Kuro also makes his return along with Neko and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nervin&#34;&gt;Nervin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が言うことのできる最初のことは、このアニメがKです。 とにかく、レビューに進むと、K  -  Return of Kingsは、最初のシーズンを楽しんだ人のためのオリジナルシリーズの待望の続編ですが、スキップしなかった視聴者にとっては、より多くの 同じもの 観客は、その興味深い前提だけでなく、カラフルなキャストに加えて、素晴らしいアニメーションとサウンドを再び提示されます。 しかし、ストーリーとキャラクターの開発はまだ欠けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;K  -  Return of Kingsの話は、タイトルが示唆していることに焦点を当てます：最初のシーズンには未知のまま残っていた様々な王様、そして以前の王様とその発展、シルバー王と新たに戴冠した赤い王様を含む。 さらに、不思議な「スレート」とその能力についてさらに詳しく調べるとともに、その目的が不明な不思議なグループ「ジャングル」を紹介します。 それが話されていることで、ストーリーは予測不能で面白いものですが、プロット・ホールや不気味なキャラクターなどの欠点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視聴者には、さまざまな王様とスレートとその力の拡大が提示されています。 しかし、これらの作品やその正確な起源がどのようにして観客に公開されるのかについての説明はありません。 私が個人的に続編で見たいと思った最初のシーズンの側面の1つだったので、これは欠点でした。 提示されたアクションシーンは、アニメの予期しない性質のために変化しただけでなく興味深いものでした。 しかし、ストーリーがそれを必要とするときはいつでも、それは成長の鈍化または逓減する力不均衡のシェアを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシング自体はちょっと混沌としていました。イベントは速くても遅くても、典型的なK感覚がありました。これは個人レベルではポジティブな側面でした。 言い換えることができるもう一つの事実は、それが前任者に提示された人生の一部にあまり焦点を当てていないということです。 しかし、フラッシュバックや特定のシーンや文字やテーマにあまりにも多く住んでいるシーンなど、ストーリーにとって不必要なシーンもかなりありました。 提示された対話は、アニメ全体を通して非常に明るく基本的ではなく、私の好みにあまりにも多くの行を繰り返しました。時には単純ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;K  -  Return of Kingsのキャラクターは、基本的には最初のシーズンと同じで、少数のキャラクターが追加されています。  1つの事例では、キャラクターがその行動のために男性か女性かの疑いがあったと言えるでしょう。 キャラクターの発展とこれらからのフレッシュは、一部を除いて、全体的に非常に明るくないままです。 たとえば、彼の動機や過去を少し上手く探検するサルヒコの場合です。 非常に明るくなかったのは、最初のシーズンで不思議なまま残った人たちは、ネコのように説明できないという事実です。このキャラクターは、時にはかなり迷惑になるだけでなく、ファンのためにそこにいるようです。 これは、赤字の王様にも関係しています。 金色の王様や銀色の王様を探検しなかったという事実も、残念です。 それにもかかわらず、様々なキャラクター間の相互作用は時々興味深いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの芸術的スタイルへの移行。これは視聴者に特に関わっており、特にキャラクターにも適用される環境や背景については特に重要です。 しかし、これらはすべて、派手な髪型とフィギュアを備えた、すべての「美人」のタイプのキャラクターです。これは少数の女性キャラクターにも当てはまります。 これは、男性の人口統計ではなく、主に女性を対象としたアニメだと思う。 男性が見守っていると、あまりにも大きい胸を持つ美しい女性がそこに駐留しています。 アニメーションの質に関しては、観客がアニメーションに慣れてきて、素晴らしいアクションシーンで非常に高品質でカラフルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音に関しては、これはピアノのような様々な素晴らしい作品を使って、アニメに非常に似ていました。 声優については、これらはよくキャラクターと一致した役割をうまく果たしました。 しかし、言わなければならないことは、対話が何度も何度も繰り返されていることです。例えば、Sceptre 4が剣を傷つけていないときです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;K  -  Return of Kingsは、全体的に楽しいアニメであり、最初のシーズンの基準を維持しながらもその欠陥を改善しない続編だった。 もう一度楽しい経験のアニメーションとサウンドトラックが賢明だっただけでなく、予測できないストーリーにもかかわらず、非常に欠陥がありました。 キャラクターのデザインは、未開拓のキャラクターに加えて、個人的には少し欠点がありました。 だから私はこの続編をお勧めしますか？ 私は最初のシーズンやサウンドトラックやアニメーションを楽しんだ人のために行います。 それでも基本的には改善されておらず、質の低い物語など、私はそれを離れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nervin/reviews&#34;&gt;Nervin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first thing I could say is that this anime is K. Oh my, what a bad pun. Anyway, moving on to the review, K - Return of Kings is the long-awaited sequel to the original series for the ones who enjoyed the first season, whereas for the viewers who didn&amp;rsquo;t might as well skip it, as it was more of the same. Audiences are presented once again with fantastic animation and sound, in addition to its interesting premise as well as its colourful cast; however, story and character development remain &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;regulusnorth&#34;&gt;RegulusNorth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの最初の5つのエピソードでこれをベースにしています、残りはまだリリースされていません。 チャンスが与えられたら、私はこのレビューを受信したより多くの情報で更新します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kの物語は悪くないが、これまでに見たものとは違った風味のものがたくさんある。 私たちは、他の一族とは独立して存在する権利以外に、基本的に日本だけで戦っている超能力の個人のいくつかの対立する派閥を持っています。 最初のシーズンは、フラッシュバックとインフォンディングで満ちていたので、多くの人々を忘れてしまった。 ここではシーズン2ではそれほど多くはありません。ほとんどのインフォンピングは、シリーズの主要な敵対的な力に私たちを紹介することに含まれています。 結局のところ、Return of Kingsは、シリーズの最初の2つのエントリーで経験したのと同じ楽しいプロットを続けていますが、新しいものも画期的なものもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがKを見ているなら、サウンドトラックやアートスタイルのためにここにいる可能性があります。 このシリーズは絶対に豪華です。 背景はシャープで息を呑むほどです。 都市景観は広大で生きています。 色は豊かであり、象徴と示唆に満ちている。 サイドキャラクターでさえ、他のアニメの主人公となるほどのディテールを持っています。 ここに芸術に費やされた費用はありませんでした。  1つの場所Kが輝くならば、これはそれです。 エピソードの最初の数分を見るだけで、誰もが何を話しているのかが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートのスタイルほど圧倒的に優れているわけではありませんが、Kのサウンドトラックは魅力的な力です。 さらに注目すべき点は、Suoh Mikotoのテーマ（季節が始まった季節）は、戦争の連続や争いのシーンを刻むことが多い、Yatagami Kuroのテーマです。 ピアノを美しく使って、穏やかな態度でアクセントになったレガシー感を伝えています。 サウンドトラックへのすべてのエントリは、独自のチャーミングであり、目的と鮮やかなイメージのセンスを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの重さはストーリーよりわずかに高い。 アートやサウンドトラックほど注目されているわけではありませんが、キャストは多様で興味深いものです。 最初のシーズンからの私たちのサイドキャラクターは前景に移動しました。 草なぎ氏は、HOMRAの活動において、季節からのゆっくりとした参加や時折の参加に比べ、はるかに積極的な役割を果たしました。 伏見と八田は、お互いに結末を続けていますが、映画の出来事は、私たちが見ているよりも、互いに近づき、傷ついています。 第4シーズンの少年たちは、今シーズンからHOMRAを知っていること（そして、Memories of Redを読んでいればマンガを知っている）に応えて、今シーズンにもう少し素晴らしい体験と探検をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがKをそのまま味わって瞬間にそれを体験すれば、それは感覚の饗宴です。 不必要なカメラのシフトや強制的な視点でビューアを混乱させることなく、アクションシーンは美しく振り付けられ、複雑です。 それぞれの場所は、美しい背景と重要な細部に目を引く色の巧みな使用とのeyecandyです。 サウンドトラックは愛の手であり、すべての作品は複雑な感情と鮮やかなイメージを呼び起こします。  Kはあなたが今まで見たことの中で最も驚くべき、ユニークな、またはサスペンスな話を持っていないし、おそらくあまりにも印象的ではないだろうし、キャラクターはいくつかの輝く例外 しかし、背中に座って目と耳を感覚冒険に連れて行くことができれば、あなたは絶対に失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kは私のリストの面白い経験です。 幻想的なストーリーテリングと複雑なキャラクターを使って、それを私の9にする他のアニメ。 キングスの帰還は、息をのむようなビジュアルと指揮のサウンドトラックの良い猶予によってそれをリストに入れます。 画像は鮮明で、詳細で、複雑です。 サウンドトラックは刺激的で絶対的な喜びです。 キングスの帰還は、その不具合を認識しながらも、その功績を生かすことを恐れずに、私のリストの一番上にある。 私たちが最初のシーズン（すべて、ALMOSTすべて）について愛していたすべてのものの続きですが、よりうまくやっていて、もっとスタイルをとっています。 あなた自身を治療する：できるだけ早くこれをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202987&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RegulusNorth/reviews&#34;&gt;RegulusNorth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m basing this on the first five episodes of the anime, as the rest have not been released yet. Given the chance, I&amp;rsquo;ll update this review with more information as it&amp;rsquo;s received.    Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    While K&amp;rsquo;s story is not bad, it&amp;rsquo;s a lot of the same stuff we&amp;rsquo;ve seen before with a different flavor. We&amp;rsquo;ve got some conflicting factions of superpowered individuals based solely in Japan fighting over basically nothing other than the right to exist in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;melvin117&#34;&gt;Melvin117&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンと同じくらい悪いことは、アンジェラのOPがないことを除いて、キングスの帰還のための簡単な結論になります。
確かに物語はありません、私は1つを見つけるのを助けてください。
線は少なすぎるので、線は繰り返していて、線が薄すぎるためです。
Kはまだ非常に美しく、それ自身で多くの生産価値を保持しています。 アートスタイルは独特ではありますが、かなり美しく、背景は本当に素晴らしいです。
間違いなく、そのシーズンの最高の見た目のアニメ（冬15）。
OPはひどいです。 彼らはアンジェラを外に出し、アンナの聖杯を使いました。 何が混乱している。 エンディングはかなり穏やかだが扱いやすい。
使用されたサウンドトラックは、ショーのもう一つの輝かしい点です。 フロー、特に戦いに完璧な鈍い。 そして、豪華なビジュアルとともに、通常のシーンでも華やかに聞こえる。
ショーのためにとどまっている人は皆、男の子のためにここにいる。 そして、彼らはさらに優れています。ただ私の美子を元気づけています。
キャラクターは非常に強い個性を持っています。 彼らがショーのポイントであるように。
私は自分自身が絶えずシーンをスキップしていることに気付きました。特に、八代が同じことを繰り返したり、ランダムなことを繰り返したりしました。 それは非常に悪いですが、ゆかりは私がショーのために滞在するのと同時に、今シーズンも明るく輝いています。
結論として、fujoshiまたはfudanshiの目についてのみ。 誰もその話のために来ないだろう。 ある意味ではKancolleやToukenのアニメとまったく同じですが、見栄えが良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205338&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Melvin117/reviews&#34;&gt;Melvin117&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As bad as the first season will be the simple conclusion for Return of Kings except the absence of Angela&amp;rsquo;s OP.  No story indeed, Please help &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;one&#34;&gt;One&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告：次のレビューにはいくつかのスポイラーが含まれています。お読みください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;否定的なレビューのいくつかを考慮に入れることから始めましょう。 私はこのアニメで理解できないことを理解していません。 それのどの部分が混乱する可能性がありますか？ それは単なる単純で、この続編のすべての王様に展開され、Kの中にあったミステリーは含まれていません（どちらかといえば「混乱する」ビットです）。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;ストーリー7/10
K：Return of Kingsのストーリーは、Kのストーリーの延長線上にあります。さらに2つのキングを追加し、2を取り除きます。合計5つのキングを合計します。 これは、彼らがJungleである映画でやっているのと同じ取引を含む。  （グリーンクラン+グレイキング）&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;アート8/10&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;サウンド7/10
Kフランチャイズの派手なアニメーションや音楽は誰が好きではないでしょうか？ ゴーハンズは特にこの続編の第1話でアニメーションを披露しました。  CGIは周辺のオブジェクト（車など）に印象的に適用されました。 構成は、シーズン1と同じように、うまくいった。
また、SeriとNekoの「Panty Shot」の頻度を増やすことは、評価を上げようとするにはやりがいのある方法だと言いたいと思います。P（個人的に、私は本当に気にしませんでした）&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター6/10
アニメの側面キャラクターのキャラクター開発はあまりありませんでした（キャラクターの開発サイドストーリーはどこにあるのかわからない小説の形で入手できます）。 興味深いキャラクターのように見えたので、アニメでGouki Zenjouの過去を展開すると特に好きだったでしょう。 彼らはまたネコの過去を抜け出した。 私は彼らが示したことを本当に望んでいます（私はマンガ/斬新な形ではなく、アニメ化を意味することを示しました）。 彼らは彼女が数年前にDamocles Downに関わっていたと言っていました。  （Pardon私、シリーズを見てから数日後にこのレビューを書いたので、Nekoの本名は忘れてしまった）。 彼らは、Adolf L. WeissmanがShiroの身体を放棄し、彼の元に戻らなければならなかった部分を飛ばしました。  （私が間違っている場合はPMと私を修正するか、それは同じボディですか？&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;楽しさ7/10
この続編は少し話し合いに焦点を当てていたので、ちょっと退屈だと思います。 しかし、私はアニメを落とさないので、私は続ける必要がありました。 そうでなければ、Kは素晴らしいフランチャイズでした。  （それはまともに終わった）&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;全体的な6/10
K：キングスの帰還は、私のために、その前置詞からちょっとした釈放でした。 主にその謎、Shiroの興味深いキャラクター、Kのアートワークとアニメーションのおかげで、最初のシーズンは大好きでした。 しかし、これはまともなオリジナルのフランチャイズでした。 私の意見では、Kはオリジナルのシリーズでは少し過小評価されています。 アニメが目立ちすぎて大抵は嫌になるのだろうか？&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;PS。 スレートは破壊され、彼らはすべて王権を失ったので、別の季節があるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあそれは私のためです。 このレビューを読んでいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207370&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/One/reviews&#34;&gt;One&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WARNING: The following review contains some spoilers, please read further at your own risk.    Let me start by taking some of the negative reviews into account. I do not understand what there is not to understand in this anime. What part of it can possibly be so confusing? It’s ju &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiiiru&#34;&gt;Shiiiru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kは美しいアニメであり、アニメーションの品質は一流です。 サウンドトラックは素晴らしいと素晴らしいです。 第2シーズンは、13エピソードのアニメであるにもかかわらず、かなり遅く始まりますが、進行するにつれてかなり良くなります。 今回の試合では、ミステリーが主な焦点だった最初のシーズンに比べて、より多くの焦点があります。 キャストは素晴らしいですが、かなり大きいので、あまり開発を期待しないでください。 全体として、このコンセプトは興味深く、今シーズンのより良いアニメの1つです。 あなたがprequelを見たことがあるなら、間違いなくそれをチェックしてください。まだ行っていなければ、それをチェックしてください。 キングスの帰還と最初のシーズンの間に行われる映画を見るのを忘れないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206067&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shiiiru/reviews&#34;&gt;Shiiiru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;K is a beautiful anime, the animation quality is top-notch. The soun &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;furankusan&#34;&gt;FurankuSan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはo-Kではありません（レビューに大丈夫です&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は通常、それが退屈なときにアニメをドロップしません。 それがいかに退屈であるにもかかわらず、誇大広告がまだそこに残っているかもしれないので、私はまだ続ける。 このアニメは例外です。 私の人生で初めて、私はとても退屈なアニメをドロップします。 私は6つのエピソードまで見ただけで、私はさらに見ることができません。 ああ、10日のエピソードは今日出てきました。 うわー。 私はまだ追いつくことができるかどうかわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に最初のKを見ています、そして私の全体的な考えは、物語が非常に大きな可能性を秘めているということですが、それはまれな性格の動機のためにすべて無駄です。 言うまでもなく、それらのほとんどすべて（そうでなければ、それらのすべて）は退屈です。 最初のデュラララが24話を持っていた理由は、オリジナルは13エピソードしか持たず、限られた時間にキャラクターを開発する方法を見つけることができないからだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画を見ましたか？ いいえ、最初のものがどれほど退屈なのか、私は映画を見て気にしません。 質問は、K：映画を見ずに王の帰りを見るのは良い考えですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、K：Return of Kingsは少しのフラッシュバックを示しているので、私はまだこれまでのことに「ドットをつなぐ」ことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、Kの今シーズンの見直しに。今度は、「ジャングル」（グリーン）がやってきて、レッドとブルーのチームが「シルバー・キング」の助けを借りて（シルバー・キングが誰かを傷つけるつもりはない あなたが誰かを知りたいなら、シーズン1を見てください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1の問題は今シーズンも見受けられます。 キャラクターは再び刺激的な動機を持ち、まったく退屈です。 ストーリーの構築のために、今シーズンはRedとBlue VSの間の戦いを速めることになります。 緑。 シーズン1とは異なり、ビルドアップは遅すぎた。 物語には方向感もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメーションは素晴らしいです。 これはKが本当に輝く場所です。 非常によく振り付けられた戦いを言及しないことは、アニメーション全体で使用される影は見て非常に楽しいです。 サウンドトラックは特にそのエンディングのテーマも素晴らしいです。 最後のテーマは、今年私の最高のエンディングテーマの1つになります。 しかしオープニングのために、それは私を感じる。 私は最初のシーズンのOPを好む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はほとんどアニメを楽しんだ。 私はそれが音楽と芸術のスタイルを楽しんだが、本当にこのアニメを置くのはそれが物語であり、それは文字だ。 私はまだ物語がどこに行くのか分かりません。 今シーズンに入ったばかりのキャラクターのためのキャラクターモチベーションと開発の欠如。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが「目にぴったり」のアニメーションだが、そのストーリーからはあまり期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：5.8 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204809&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FurankuSan/reviews&#34;&gt;FurankuSan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show isn&amp;rsquo;t o-K (ba dum tsss&amp;hellip; okay onto the review&amp;hellip;.)    I usually don&amp;rsquo;t drop anime when it is boring. Despite how boring it is, I still continue because maybe the hype is still there. This anime is an exception. For the first time in my life, I d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;higekiri&#34;&gt;higekiri&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はKの続編を待っていました.GoRaと作家自身が私の好きなアニメの第2シーズンをどのように乱しているのかを見て非常に残念です。
私は &amp;lsquo;Return of Kings&amp;rsquo;に大きな期待を寄せていましたが、どういうわけか、物語がどのようにその過程をとったのか、私は怒っています。
ショーは素晴らしいフラッシュバックで始まったが、その後は何もなかった。
私はまだ2番目のシーズンを見ていない人にとって不公平だから、スポイラーにしたくないのですが、私の意見では、他にもたくさんの方法がありました。
私の最大の気になったのは、繰り返しのシーン（例えばAnnaやReisiのシーン）とOSTのシーズン1からのシーン、そしてアニメ化された戦闘シーンが私の楽しみを損なったことです。
美しい芸術でさえ、描くスタイルでさえ、アニメーションはそれをより良くすることができました。
Kをサポートしてくれたファンの大部分は、この続編を3年待っていました。 第1シーズンは高い期待を与えたが、第2シーズンはとても面白かったが、ロッケの計画と行動はあまりにも簡単ではなく、思慮深いものではなかった。
私はGoRaが通常それをより良くすることができることを知っているので、私にとっては7/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206990&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/higekiri/reviews&#34;&gt;higekiri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I waited long for the sequel of K and I&amp;rsquo;m very disappointed to see how GoRa and the writers themselves messed the second se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;la-matona301&#34;&gt;La_Matona301&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のK：キングスの復帰、No Blood、No Bone、No Ash!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：ストーリー：良い7。
アート：フェア6。
サウンド：良い7。
キャラクター：普通5。
楽しさ：良い7。
全体：非常に良い8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、このシリーズはGoRA（誰でも彼女/彼がいる）とFuruhashi Hedayukiによって終わりを告げられていると言っても過言ではない。 アニメがあります。 そう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（上）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、IMOは、ギャングのようにお互いに関わっているKingsについての話だから、プロットが本当にうまくいったので、「良い」スコアに値する。 だから、最初のシーズンは、ホムラと呼ばれるレッズのことであり、悪名高い者として描かれていた。  Jungle（JUNGLEへようこそ）として知られているグリーンは、最初の王様の返事と同じように、最初の王座の原因を壊して正しいものを作っていなければなりません このシリーズは基本的にはアニメやマンガ（Btwの私はまだ行くつもりはない）のいい結末であろうと、このシリーズは基本的にこのシリーズを提供している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（上）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ、IMAO、これまでのところ、このアニメはネコとセリの間のファンを頼りにしていますが、城野、アンナ、黒の華麗なファッションが嫌いです。  、私がこのカテゴリーからgivinhを守ったのは、NekoとSeriのファンクションとHOMRAのカジュアルな服装の単純さのためであった。  BTWシーロとクロは2人のポンポのように見え、ネコとセリは2人の娼婦のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（上）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコアはアクションシーンで演奏されていたバックグラウンドテーマのもので、私はセリの声が好きだったけれど、堀江由衣の声でアナには堀江由衣がすでに30代になっていて 彼女はその幼稚な声を持っているので、アンナの声、それはBridcutt、サラエミ、によって行われている必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（上）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは続編であるため、前回のシーズンやOVAと同じものなので、これ以上の議論をするのは公正ではないでしょう。ここで議論されるものはJUNGLEの人たちです 今、ここには物事があります。彼らはまさに典型的な敵であり、灰色の王と頭のジャングルの王だけが死ななければならないのはいいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（上）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はこれが別の良い対悪いことになると思ったが、いくつかのファンサービスと続編は良いプロットを持っていたので、特に「ブルースの誰かが シリオが大人のワイズマンになるのを見ると、ハッピーエンディングだったので、結末は素晴らしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的（上）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは続編への非常に良い結末だったので、シーズン3????? たぶん、しかし、私はそれを信じていない、cu&amp;rsquo;aそれは物事がすでに終わった方法について違反するかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メリークリスマス、人々。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/La_Matona301/reviews&#34;&gt;La_Matona301&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My K: Return of Kings review, No Blood, No Bone, No Ash!!!!    Ratings: Story: Good 7.   Art: Fair 6.   Sound: Good 7.  Character: Mediocre 5.  Enjoyment: Good 7.  Overall: Very Good 8.    Ok, so I guess it is safe to say that this series has now been put to an end by authors GoRA ( whoever she/he is) and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pureplotarmour&#34;&gt;PurePlotArmour&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしいアニメでした。 私は言うが、もちろん改善の余地が残っている。 ストーリーラインの改善など、それに追いつけなかった人々がそれを理解できるようにする。 しかし、それは主にそれを完全に理解していない査読者にとっては、自分自身を見てから意味が成り立ったからです。
私がそれを見て主な理由は、アートワークと愛らしいキャラクターです。 美しいアニメファンアートをアニメーションに変えたらどうなるのだろうと思ったことはありますか？ さて、Kシリーズが答えです。 キングの帰還は、見事な照明と美しい超自然的な混沌としているだけで、ハーレムやドゥシェブググの主人公はいない。
キャラクターたちはまた、史郎が最も面白い、親切でフレンドリーなMCであることを愛することができます。私は頭の上から考えることができます。 猫と黒は伏見と琴と共に偉大なキャラクターです。 それらのすべては、あなたを帽子のドロップで泣かせたり、笑わせたりすることができます。
私は非常にあなたがそれを見て素晴らしい時間を持って改善する余地がある場合でも、このアニメをお勧めします。 私は楽観的な査読者かもしれないが、私はあなたがこのアニメとシリーズの他のものを楽しむことを保証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（あなたは間違いなく、以前のシリーズを見てストーリーに追いつくべきです、どちらもきれいで、あなたはそれらをチェックするようにすべきです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231949&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PurePlotArmour/reviews&#34;&gt;PurePlotArmour&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a great anime. I say that but of course there is still room to improve. Such as an improvement on the storyline so that t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luciferthesecond&#34;&gt;luciferthesecond&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的にリリース数が少ないにもかかわらず、GoHandsはいくつかの成功シリーズを制作しました。そのシリーズの1つはK、またはKプロジェクトシリーズです。 私は最初にKがリリースされてから2013年にリリースされたことを知りました。 当時私はすでにGoHandsの他のリリース、Seitokai Yakuindomoのファンだったが、Kを見ていなくても2つのリリースが全く異なるジャンルのものであったことは明らかだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすぐに最初のシーズンを見て、ファンになった。 だから、1年後に映画がリリースされたばかりでなく、途中で続編があったことを知ったとき、私は恍惚としていました。  Kはオリジナル作品なので、今シーズンは少し気になりましたが、それが良いリリースになるかどうかは分かりませんが、私はそれが続くと信じていました。  K：Return of Kingsが確かに私の期待などを満たしていたので、その信念はうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはコミュニティと100％のヒット率を持つことはありませんが、Kは驚くべきシリーズではありません。 不思議なことに、意見はしばしばコミュニティの一部が賛美歌を歌いながら解読されているように見え、一部は平凡なケーキを隠す美しいアイシングであると確信しています。 私はシリーズがあなたの信じているほど良いか悪いとは思っていませんが、客観性に注意することは重要です。 誰もが見るものに偏見を形成します。  Kは審査するには多少議論の余地があるアニメだから、ここで私のバイアスを確立しておくことが重要です。 アニメを楽しむ人は客観的な欠陥を見落とす傾向があり、シリーズを楽しまない人は過度に批判的であり、疲れているかもしれません。 したがって、レビューを読んだり書いたりしている間は、心を開いておくことが良いと思います。 私の考えが幾分根付いている証拠として、私はKの欠陥を列挙することから始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強制されるシーンや行は、書面による欠陥につながります。 私たちは皆、「ショー、教えてください」というフレーズを聞いたことがあります。コンテクストによってその意味は少し変わりますが、フレーズはここでも重い重みを保持しています。 「あなたの相手は私です！」や「それは私の義務です」などのラインは、上品で涼しいオーラにはあまり合わない人気の少年アニメから引き出されたものだと感じました。 特に岩羽は時には刺激的でした。 彼は電信のために必要以上に多くの行を持っているように感じました。 展覧会で豊富なアニメでは、キャラクターが提示するラインをバランスさせて実行することが重要です。 私がシリーズで持っていた最大の問題の1つは、展覧会がフラットで威圧的だった瞬間と、それが欠けていた瞬間でした。 これらは一般的な欠陥ですが、時々回避するのは難しいものです。 展覧会が悪いと誤解されることはありません。 観客が何が起こっているのかを理解することは重要ですが、展覧会は賢明に提示されなければなりません.Kは必ずしもそうではありません。 同じように、Kは無意味で厄介な対話を伴う問題を抱えています。  Kは非常にポーズされたアニメになることができます。これは両刃の剣です。 クールなポーズの中にクールなラインをつけているクールなキャラクターはゲームの名前であり、アニメのアイデンティティに大きく貢献するものの、これらのシーンは時々不快なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対処しなければならない別のポイントはペーシングです。 これはより主観的なものであり、他者の瑕疵ではなく、一部の瑕疵として認識される可能性があります。  Kは比較的ゆっくりと動く。 多くの対話のブロックがあり、文字間のやりとりはしばしば長く見えないことがあります。 方向もより緩やかに変化します。 カメラのショットは、視聴者に視覚と音声を吸収する時間を与えることを意図して、広くて遅い。 一部の人にとっては、このアニメにかなりの量の行動があることを考慮すると、退屈な、そして引き出された経験の結果、契約の中断者かもしれません。 コントラストが激しいかもしれないし、これらのシーンでは何も進まないようだ。 私の個人的な意見では、コントラストは視聴者が息を止める時間を許しますが、もっと重要なのは画面上の文字の関係を理解する時間です。 私は次のセクションでこれについて詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kシリーズは、現代のアニメには最大のものだと主張する人もいれば、欠陥のあるファンダメンタルズを表面的に持つ人もいると主張する人もいれば、アニメコミュニティ全体で白黒の意見を得ている。 私はこのシリーズを大いに楽しんだが、私はKが客観的にスペクトルのどちらかの端にあるとは思わない。 対話のようないくつかの基本的なものは、それほど良いものではないことは事実ですが、Kは、共通のシナリオを元の視点で見ており、最終的にはアニメの世界で大きな価値があります。 このアニメの評価は、その貢献がその欠陥を上回ると信じているので、私は非常に評価しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがアニメが好きな理由は必要ないと確信しています。 逆に、あなたがこのアニメが気に入らなければ、私はそれについて何もできません。私はあなたの意見を否定する理由はありませんが、私はこのレビューで楽しんだ人と新しい人 Kシリーズを楽しんではいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209324&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/luciferthesecond/reviews&#34;&gt;luciferthesecond&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Despite having few releases overall, GoHands has produced a few successful series, one of which is the K, or K project series. I first discovered K back in 2013 a year after its release, without any expectation of what I was in for. At the time I was already a fan of one of GoHands’ other releases, Seitokai Yakuindomo, but even without watching K, it was clear that the two releases were of completely different genres.     I immediately became a fan upon watching the first season. So when I discovered that not only was there a movie release one year later, but also a sequel season on the way, I was ecstatic. Because K is an original work, I was a bit anxious for this season and whether or not it would be a good release, but I had good faith that it would follow. That faith was well placed, because K: Return of Kings certainly did meet my expectations and more.     While no anime will ever have a 100% hit rate with the community, that K is an amazing series is certainly not a pervasive opinion. Strangely enough it seems opinions are often cleaved, with part the community singing its praises, and part convinced it is beautiful icing masking a mediocre cake. I don’t think the series is as good or bad as either would have you believe, b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dalek-of-skaro&#34;&gt;Dalek_of_Skaro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だからKの今シーズンは、前のシーズンに行われたことのほとんどを行います。 私はKの前のシーズンを大好きでした。なぜ、今シーズンはどうしてそんなに好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、3つの理由があります：
1）ファンサービスへの巨大な追加。 最初のシーズンにはそれがあって楽しいものでした。 それは大気に加えられ、ある時をかなりユーモラスなものにした。 しかし、Return of Kingsでは、あなたは今までの中で最も激しい戦いのシーンを見ている途中にいることがあります。突然、あなたはあなたの顔に震えている胸を持っています。 私はデッドオアアライブエクストリームビーチバレーボールレベルのジグル物理学について話しています
2）アニメーター達はあまりにも頑張った。 同様に、最初のシーズンは完璧だったし、私はまだそのアニメーションを賞賛する。 しかし、今シーズンには、物事がばらばらになってアニメ化されていた瞬間がたくさんありました。
3）本当に何も起こらない。 確かに大きな争いがあり、オープニングシークエンスは喜ばしいことですが、シーズンの大半はただ退屈です。 終わりは本当にそれを買い戻しましたが、まだショーはそれが持つことができるだけでなく提供しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、シーズンはまだKだったと言われています。美しいスタイル、素晴らしい音楽、楽しいキャラクター、クールなコンセプト。 それはちょうど最初のシーズンと同様にほとんど実行されなかった。 私の正直な意見では、キングの帰還は一言では不要です。 彼らは本当にシーズン1の最後のエピソードでショーを終わらせて、それで終わったはずです。 第2シーズンは、第1シーズンを見ている人にはまだ楽しいものの、わずかな失望です。 しかし、私はまだこのショーを大いに楽しみ、あなたが最初のシーズンを見たならそれを見ることをお勧めします。 あなたは失うものは何もありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、K：Return of Kingsが8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207026&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dalek_of_Skaro/reviews&#34;&gt;Dalek_of_Skaro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So this season of K does most of the things that the previous season did. I loved the previous season of K. So why didn&amp;rsquo;t I like this season nearly as much??    Wel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrtaxi&#34;&gt;mrtaxi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初にまず最初に、このレビューの残りの部分を読んでみたくない場合は、S1がひどいプロットをしていると思ったら、私はあなたが前に比べてより良いトンを見つけたので、S2を別のショットにすることをお勧めします。 あらゆる面で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kがどれほどひどい季節かを考えれば、さらに驚くべきことだ。 ストーリーラインがあまりにも漠然としていたので、鮮やかなアニメーションにもかかわらず、私が最初のシーズン1を楽しんでいなかったことを最初に認めます。 似たようなことを期待してS2に行ってしまいましたが、アニメーションの質に魅了されたにもかかわらず、シリーズを途中まで降りる準備ができていて、終わりまで楽しんで喜んで驚いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、明らかに、アニメーションは素晴らしかった -  kの予算の多くがそれに向かって行くと思うので、当然それはトップノッチだった。 芸術はいつもひどく、ほとんど商標にも似ています。 私は、bgmがs1のものと同じであるかどうかを覚えていないことに少しは恥じています（それは私にどれほどの印象があったかを示しています&amp;hellip;）とにかくここではうまく使用され、 私。  A ++&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（先のスポイラー）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズン（自分自身を含む）の後にたくさんの人々を嫌っていたのは、厄介なプロットでした。テキサスの大きさのプロットホールがあり、多くのことが説明されていませんでした。  S1の終わりには、私はまだ全部でした。 この季節には、これらの抜け穴のいくつかがまだ残っています（たとえば、アドルフの過去についてはまだわかっていません）。大事なものはパッチを当てて、物語をもっと詳しく説明して、ストーリーのコアプロットラインに簡単に従うことができます。 私たちはs1- Munekata、Anne-中尉のキャラクターの中からキャラクターの開発を受けています。特にYataとFushimの友情の発展がとても素敵です。 悪人たちはほとんど予測可能でありながらもクリシェのままであったが、お互いの関係（シロの小さな家族単位）を見て、まだ悲劇的なバックストーリーを抱いていたのは、まだ温かい気持ちであった。最後にナガレの啓示は、 物語の根底にあるメッセージが何であったかについては疑いの余地はありません。 ミュネカタは死を免れ、元の身体への復帰は幾分反時計闘いだったが、私はハッピーエンドの一種だと思うし、一般的にうまくいっていることがうれしい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今シーズンのイベントを考えて、kのシーズン3があるとは思っていません。ショー全体の前提です。（今は落としたくない、爆弾です。 しかし、シーズン2は、私の意見ではS1の電車の難破船からKのフランチャイズ全体を本当に償還した（私は映画を見なかった）と私は本当にこれがKをダークホースにしたと信じている 心からお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206845&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mrtaxi/reviews&#34;&gt;mrtaxi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A rare gem- even more surprising considering how awful season one of K was. I&amp;rsquo;ll be the first to admit that I didn&amp;rsquo;t enjoy the first season one one whit despite the brilliant animation because of how awfully vague the storyline was. I went into S2 expecting so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanalex&#34;&gt;VanAlex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;K：キングスの帰還、カラフルなアニメーションのアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたの平均的なアニメではなく、まともな時間を持っているので、本当に人気がありますが、今シーズンはまだトラック外です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター：5
このアニメはデュラララのようなアクション、スーパーパワー、超自然的なものです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションはあなたが持つことができる最高のものです、それは目のために素晴らしいですが、同時に、それは私をめまいにします@ _ @&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スーパーパワー、それはデュララとまったく同じです。 私はグループでの戦争で、そのグループの各個人が権力を持っていることを意味しますが、それぞれの人に独特な力を持っているデュララと異なり、これはそれぞれのキャラクターに同じ能力を描いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スーパーナチュラル、このジャンルがスーパーパワーと異なるのかどうかは確かではありませんが、アクションが起こったときに適用されたばかりだと思うので、各人の武器にライトセーバーに匹敵する要素を追加しました。 空にサインする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、変装の生命と謎の一部です。 しかし、文字は優れている、サポート文字が目立つ場合でも。 ここの文字は投げ捨てられず、非常によく管理されており、それぞれが独自の機能であってもその能力は同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：10
それは最高ですね、表現（キャラクターデザイン、バックグラウンド、エフェクト）はすべてアートになると完璧ですが、女の子よりも美しい人がいるので、このアニメは女の子向けです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表現は本当に良いですが、私はそれが私には黒と城（特に私は男ですが）の八尾の雰囲気を与えると思うが、少なくとも猫&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインは最高です、美しい、美しい人たちでいっぱいのアニメ、そして美しい女の子、時には両方の性別にファンを与えることもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景、これは今のところ最高です、すべての背景が目を引く、私は尋ねられた、私は私の壁紙として背景をしたいと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;効果、それは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
OPは私には良いことではない、それは素晴らしいビジュアルを持っているが、その曲は私のタイプではない。  EDは本当に良いです、それは素晴らしいビジュアルを持っていて、私はその曲を愛しています。
声優は、まあ私はそれらを愛する、彼らは本当に良いです。  BGMは本当にいいですね、それは私のタイプではないにしても私がティータイムを持っていると感じる豊かな音と独特のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5
まあ、私はそれが大好きですが、遅いペーシングがあり、プロットはまだトラックから離れており、いくつかのフィラーはこのアニメの欠陥を作ります。 まあ、それはまだまともであり、潜在的可能性があります。 しかし、私は女の子がこれを愛すると思う。 しかし、男の子のように、それは気分があると感じていますが、少なくともそれはそうではありません。
まあ、この1つは今シーズンにはアニメにはオススメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VanAlex/reviews&#34;&gt;VanAlex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;K: Return of Kings or an anime with colorful animation.    This one is really popular, since it has a decent and at the same time, not your average anime, but this season is still right off the track.    Story and Characters: 5  Ok this anime is an Action, Super Power,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jasmine555544&#34;&gt;jasmine555544&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;基本的に私のために、このアニメはカットを行いません。 いくつかはアニマ/テレビのベテランかもしれませんが、最高の最高のために彼らの視聴者の上に私は非常に遅れているので、私はしようとするポイントに達することができないアニメのためのほとんど時間がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：どのような話ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私の主な問題は、私がそれらのどれか、彼らの目標、悪魔、何でも気にしないということです。 私は、これらの文字や、達成しようとしているものとの実際のつながりを感じません。 さらに、彼らを「王たち」と呼ぶことは、大々的な過剰表現です。 これは、基本的には、無作為に与えられた十代の若者/大人の男性の良いことです。 ブルーキングとゴールドキングだけが本当にその権威/影響力を持っていて、あなたは「王」がそれを持っていると期待しています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：非常に素晴らしいと彼らは色の炎と蹴って戦うとき、それはかなりクールに見えます。 各一族が独自の戦闘スタイルを持っているという事実は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：最高のサウンドトラックではなく、思い出に残るものはありません。 だから、音楽は実際には進んでいない、あるいは音色が変わっていないという感想を与える私の意見では、最初のシーズンに似て聞こえる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：長い時間のために退屈な自分を見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：結論として、このアニメはそのストーリーの基礎から、もっとエキサイティングでもっと面白いことが、それが実際にあるよりも面白いはずです。 あなたはそのことについて何かを読んで、実際にはそれが何であるかという衝撃的なことを、そのような面白い前提が本当に興味深いものではないと感じるとき。 私はすべてのリリースされたエピソードを見たことはないが、私の3 epの制限は、私に関与していないと私はここから出ている知っている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはどうやってボーリングしてるの？ それは私が知りたいことです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jasmine555544/reviews&#34;&gt;jasmine555544&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Basically for me this anime does not make the cut. While some may be anima/tv veterans and on top of their viewership for the best of the best I am very much behind and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wintervine&#34;&gt;WinterVine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどそれを見終わって、私の話はフィナーレでかなりうまくまとめられたと思う。 確かにそれを感謝するためにMissing Kings映画を見なければなりません。 私はそれが少し予測可能だったと言うことができると思う - 明らかに良い人は勝つ、悪い人は失う、そしてほとんど誰もがかなり幸せに行く。 しかし、それでも私は本当に気にしません。 それ以外の方法はどれくらいでしょうか？ 誰もが力を得て、ジャングルのような世界を破壊したかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は最初からアニメにとって独特なものではありませんでしたが、私は「プロットホール」に関する人々の苦情を理解していません。 最初のシーズンや映画で注意を払っていて、特にサイド・ストーリーや他のマンガの一部を読んでいる場合（例えば、K：Black and WhiteをMissing Kingsを見る前に読んで、Yukariが正しいか 彼はランダム、アウト・オブ・ザ・ブルーの悪い男やプロットの利便性のようには見えなかったので）ほとんどの質問はすでに説明されています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかに、アートワークは美しいです。 再利用されたアニメーションについて他の人からの苦情をエコーする必要がありますが、あまりにもひどくそれをドッキングすることは十分ではないと私は考えています。 はい、私はビショネンのためにシリーズ80％を見た浅い人の一人です。 ネコやセリの不必要なファンサービスについて何人かは不平を言う人もいますが、 とにかく、黒髪の美しい、長い髪に気を取られてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターのほぼすべてを好きで気にしていました。キャラクターの開発はかなりうまくいったと思います。 私は実際にアンナがMissing Kingsとこの2番目のシーズンでもっと重要な人になったことを気に入っていました。 私も伏見を本当に好きだった - 彼は正直言って、最初から好きなものの一つだったし、今シーズンには彼の性格にもっと深い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はネコが著名なキャラクターだと理解していますが、それでも彼女は私が好きになっても迷惑です。 正直言って、もし彼女が全くそこにいないのなら、私は気にしないでしょう。それはちょうど志郎と黒でした。 ネコが彼女の猫の形をしていたのであれば、彼女の行動はもっと意味があり、邪魔にならないだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、私は本当にアドルフ・シロが生きていて、最後は実体であり、もはや不滅ではなくなりました。それは彼が友人と一緒に暮らすことを意味し、心配する必要もない 彼が二度と死ぬ前に成長していた二人目の親友について&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それに、私はそのシリーズの関係開発にも本当に満足していました。それは最初のエピソードでシロを殺そうとしている黒から、何度か後にお互いを救うために命を賭けることに ついに学校の教師としてワイズマン、ハウスハスバンドとしてクロウ、愛する家庭教師としてネコと一緒に幸せに暮らしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の部分はおそらく役に立たなかったでしょう。 とにかく：
ストーリー：7
アート：10
サウンド：8（正直なところ、私は音楽にほとんど注意を払っていなかった）
キャラクター：9（ネコのためにドッキングされているのではなく、常にネコです&amp;hellip;）
楽しさ：10（&amp;hellip;ハンサムなキャストがそれを補うので）
全体：8.8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233988&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WinterVine/reviews&#34;&gt;WinterVine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching it, and for me I think the story was summed up pretty well in the finale. Definitely have to watch the Missing Kings movie to fully appreciate it. I suppose one could say it was a little predictable&amp;ndash;obviously the good guys win, the bad guys lose, and mostly everyone goes away pretty  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;K：Kingsの復帰は本当にKと呼ばれるべきです：あなたは今これを最終的に見ることができます。  2012年に鮮やかに活気づけられ、恐ろしく不思議な作品として始まったのは、合理的に理解でき、最後に連続したストーリーラインに発展しました。 ボーナスとして、このショーは畏敬の念を抱く芸術的なグラフィックとクリーンでテーマに合ったオーディオエクスペリエンスを備えた優れた制作価値を持っています。 私がそれのように見た多くのショーがないので、Kを実際に分類するのは難しいです。 おそらく男性と女性の両方の視聴者を満足させる広範囲のキャラクターを持っています。 実際のストーリーは、今日の日本の幻想的で魔法に基づいた選択肢であり、多くの高予算アクションといくつかの劇的な瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの人が不滅や火のコントロールのような驚くべき超能力を持っている別の世界を想像してみてください。 これらの王たちは、権力者として知られる他の人たちと力を分かち合います。 繊細なバランスをとって、何とか日本に繁栄をもたらします。 今やすべての王たちが現状に満足しているわけではなく、またいくつかは話すためにクーデターを扇動している。 物語は、主に青、赤、銀（または源に応じて白）のメンバーを介して複数の文字を介して話されます。 今シーズンは、映画「K：Missing Kings」のイベントの直後に、新しい赤い王様の登場を見ています。 銀の兆しはまだありません。士郎と彼の血盟人は、赤と青の一族のものと同様に、絶えず世界の秩序を変えようとしている緑の一族からの猛攻撃を必死に抱えています。 一族間の乱暴な過去を考えると、誰も緑色のジャングルの一見無限の潮に対抗できるだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
戻るKが2012年にリリースされたとき、実際にUfoTableを期待するアニメーションの品質への挑戦は本当にありませんでした。 これは今日ではもちろん、Kと他の普通のショーとの間のアニメーションの質の差は広大である。 彼の剣を描くときに、衣装のスタイリングから霊芝の顔の遊び心のある笑顔に至るまで、キャラクターは細部まで細かく描写されているので、すばらしいアニメーションは景色で止まらない。 さまざまな風景の中で壮大なパノラマのディテールを期待してください。 ショーには素晴らしい照明と効果があります。 鮮明な反射は文字通りカメラが動くと動く。 また、色とりどりのフィルターや照明を使用することで、特にユニークな雰囲気を演出します。 時にはCGIの使用以外にも、文字通り、映画以外の作品から今日期待できることの典型です。  Kのキャストは非常に大きく、今シーズンのみ大きくなります。 しかし、シルバー一族以外のすべての一族は、統一された色や割り当てられた色を持っているので、唯一の混乱は同じ一族のメンバー間で起こります。 実際に赤と青の一族の賛助会員の多くは重要ではありません。あなたが行くのが良い、それぞれの一族から＃2と＃3を手に入れている限りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アドレナリンで満たされた多数の戦闘を通して、魔法の要素と近接要素の両方で優れた振り付けを期待してください。 エフェクトはここでは崇高であり、おそらく激しい刃の輝く衝突によって表されます。 少々の血があり、ショーはより暴力的な傷の一部から視聴者を守っていますが、すべてのキャラクターがシーズンを通してそれを作るわけではありません。 まれに、このような多様性と革新性を攻撃と能力で見せてくれることはほとんどありません。 非常に明白なパンティーショットから、セリの部分で多くのバウンスに至るまで、多少のエッチもあります。 ネコは無邪気な猫のような行動をたくさん味わいますが、それは本当にエッチではなく、自分のやり方で楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
堀江由衣は、遊び心のある真鍮の重い作品でショーを始めることを誇りに思っています。少しでも暗いメロディーならかなりいい感じです。 ショーはクールな雰囲気で男の歌で終わりますが、普通のメロディーです。 オリジナルショーの素晴らしいBGMはここでさらに洗練されています。 新しいトラックの多くは、元のショーのメロディの上に有意義に構築されます。  BGMはさまざまな楽器で構成されていますが、ユニークでクリーンでモダンなサウンドを作り出しています。 いくつかのトラックはピアノと弦楽器を使用し、他のトラックはパーカッションと電子楽器を広範囲に使用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がもともとKを拾った理由の1つは、高性能のサウンドキャストでした。今シーズンは勢いが増しました！ まず最初に、元KからMikako Komatsuには大きな役割がありましたが、Nekoはこれまでのところ最高の役割を示唆しながらも遊び心があり、時には強くて壊れやすいと確信しています。 彼女の性格はすべてそれを持っています。 小野大介、杉田智和、宮野守、福山潤の男の才能プールのほかに、あなたは鳴る大塚さんがいます。  11月12日のアンナとしての堀江由井のように、沢城美由紀は前回の記事で広範な役割を果たしました。 さらに、驚くべきことに、久美宮理恵が男を演じていることは間違いない。 うわー、どのようなリスト&amp;hellip;そして実際にはキャラクターが最終的に生き生きとし、強力なキャストにメリットをもたらすストーリーを実際に意味をなさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
元のKの主な苦痛点は、設定の多くが原因不明のまま残っていた、ストーリーの混乱する性質でした。 王系がどのように国家に繁栄をもたらしたかはまだ分かりませんが、このシリーズでは他に未解決の問題が大部分解消されています。 それは日本のクレーターを残した恐ろしいダモクレス、ネコの真の起源、そしてキングスの背後にある歴史を説明しています。 この分割払いを特に楽しいものにするのは、中央の線形プロットラインを続けながら、これをすべて有機的に説明することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは2つのメインアークに分割することができ、ここで完全に説明するためにスポイラータグが必要です。 いずれの場合も、各円弧は細心の注意と正確さで実行されます。 それはK映画でうまくいったものを取り、同じ処理をアークに適用しました。 ショーは興味深い紆余曲折でいっぱいです。普通のショーでは通常2〜3辺りのショーで、このショーにはもっと多くの一族がいますが、すべてがきちんと整っています。 最終的な戦闘のいくつかは反衝動的であると感じましたが、全体的なペーシングは非常に良好でした。 最終的な決断は少し急いで、締め切りのクレジットのイメージを通してかなりの量の結論が伝えられます。 それにもかかわらず、今シーズンは多くのオープンエンドのショーを観て歓迎される完成感があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
この番組では、奥行きの賞を獲得することはできませんが、一部のキャラクターにはもう少しの感触があります。 オリジナルのショーの私のレビューは、かなりのサポートキャラクターがかなり開発されたにもかかわらず十分に活用されていないと感じたが、今シーズンはそれらのキャラクターをフルに活用したと述べた。 あなたは多くのアンナと青と赤の一族をサポートしています。 今シーズンは、シーズンのアンタゴニストとして役立つ緑の一族の重要な一族を紹介します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー全体の巨大なキャストと複雑な性質を考えると、キャラクターの開発には時間がかかりません。 すべての文字は基本的に静的文字です。 私たちはネコのようなキャラクターに関する興味深い小物を学んでいますが、このカテゴリーでは賞賛すべきものはありません。 肯定的なものがあれば、元のショーの周りで私の最大の不平の一つだったシルバー王の城を中心にしていないということです。 要約すると、多くの不快で面白い静的文字を期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
Kは全体的に優れた生産価値を持つ美しく描かれたショーです。  K Return of Kingsは、魅力的でアクション満載のプロットを実行しながら、フランチャイズを理解できるレベルに戻すことに成功しました。 キャラクターは最強ではありませんが、物語と鮮やかなアニメーションの完全なスケールを考慮すれば許されません。 あなたがまだKをあきらめていないなら、ここにそれに固執する賞があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215894&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;K: Return of Kings should really be called &amp;lsquo;K: you can now finally watch this.&amp;rsquo; What began as a brilliantly animated but horrifically puzzling work back in 2012 has now developed into a reasonably understandable and finally contiguous storyline. As a bonus, the show has outstanding production values with awe-inspiring, artistic graphics and a clean yet themed audio experience to match. It&amp;rsquo;s hard to really classify K as there aren&amp;rsquo;t a lot of other shows that I&amp;rsquo;ve watched like it. It has a wide range of characters that would probably satisfy both male and female viewers. The actual story is a fantasy, magic-based alternative to current day Japan, with lots of high-budget action and a few dramatic moments.    Imagine an alternate world where several individuals have amazing super powe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yagyuu-mugen&#34;&gt;Yagyuu_Mugen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがすでにショーの第1シーズンと2シーズンを架ける映画を見てきたという前提でこのレビューを書いています。 いくつかのスポイラーがありますが、それは次の段落にスキップすることができるときに記法を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロジェクトKは私の注目を引っ張ってきました。そして、第1シーズンからは、シリーズの継続と、それが導入したさまざまな要素をどのように構築するのか、私は確かに興味を持って興奮しました。 ショーのこの2回目（そして最後の見た目から）、その結論を視聴者に満足させますか？
TL; DR：キンダ。 しかし、ここでは理由についての内訳です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは、映画「Missing Kings」のイベントの後に始まります。 今シーズンの重要な出来事は、ゴールド・キングがどこにも見えないので、自由に動くことができるようになり、グリーン・クランの登場です。 グリーン・クランの活動は、他の一族の間で騒動を引き起こすようであり、彼らは彼らのマスタープランを実行するためにかなり強力なメンバーを養成します。 いったんすべての王たちがそれを認識すると、「一族戦争」が始まります。物語が概念的に面白く、野心的である間に、実行には本当に欠けていますが、 それらがまばらである間、それはかなり迷惑になる可能性があります。 最初の7〜8回のエピソードの後は、予兆の貧弱な使用のために、ランダムかつ無意味であるように見えますが、それ以上には予兆がないためです。 このショーでは、提供する必要のある情報の量を管理することに問題があり、最も重要なのはどのような方法で情報を伝達する必要があるかということでした。 ストーリーはコンセプトの中でいくらかまともで興味深いものですが、適切なペーシングと構造の欠如はそのコヒーレンシーを大きく低下させます。
[スポイラーズ]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードでは、何らかの報酬がなく、コンフリクトやフェイスオフの後ろにたくさんのビルドアップがあります（例えば、Kuro VS Fujugji Yukari、Shiro VS the Green Clan）が、最終対決では、 彼らが受け取った誇大宣伝の量を考えるとやや満足していません。 最後のエピソードのもう一つの問題は、それがエキサイティングで、大胆で喜ばしいはずだったはずであると感じていないということです。  Weissmanが生き生きとしていて、群衆を喜ばせている最後のシーンは、以前のエピソードで5分間しか捧げられていなかったら、簡単に修正できたので、非常に残念だ。 どのように可能であるかについて。 これがKの最後のエピソードであるかもしれないことを見て、それはむしろ平凡な結末です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーではすでに、Green Clanなどの導入によりさらに大きな成長を遂げたかなり大きなキャストが紹介されました。 キャラクターは第1シーズンとよく似ていますが、興味深い化学反応があり、インタラクションは楽しいものです。 しかし、明確な人格と味の独自の色合いで明確に定義されている間、彼らは多くの場合、典型的であり、ほとんどの場合深さおよび/または発達がないと感じます。 開発は必ずしも必要ではなく、文字の中ではそれはかなり満足していますが、いくつかのキャラクターが本当に浅く、しばしば迷惑をかけるように見えます（スポイラーのセクションで例を挙げます）。 キャラクターが成長したような気がして以来、キャラクターの発展が進んでいれば、ショーはより良いものになったはずです。  （いくつかの例外を除いて）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言及すべきもう一つのことは、いくつかのキャラクターがシャフトを手に入れて、典型的なかわいい女の子または美人に還元されるように見えるということです。 ショーが進行するにつれてファンのサービスは徐々に無味になりそうです。特に、淡島、ネコ、ククリのキャラクターが最も苦しんでいる男性キャラクターも同様の扱いを受けますが、その程度は低いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[スポイラーズ]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに探求されているがデベロップメントが欠如しているキャラクターは、ヤタですが、主な問題は、状況が正当化されていなくてもほとんど恒常的に怒っている「怒りの男のステレオタイプ」に縮小されていることです。 彼は非常にmonodiamensional感じて、騒々しい犬されています。 一方、伏見は私が意味のあるキャラクターアークを通り抜け、ある程度の発展を見せた唯一のキャラクターです。 これらの2つのキャラクターは、ショーの悪い良い連続体の極端なようなものです。誰もが間にどこかに落ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kはいつも豪華に見えました。第1シーズンと映画の見事なビジュアル、ライティング、カラー効果が第2シーズンにあります。 アクションシーンには流動的なアニメーションが施され、第1シーズンの本当によく行われた、持続的な視点ショットが勝利を収めます。 背景は非常に詳細で活気があり、鮮やかな色合いと照明を備えています。 しかし、大きな問題は、最終的な4〜5回のエピソードに近づいていることです。品質は、矛盾したCGIの2つまたは3つのインスタンスと、キャラクターのアニメーションが硬く硬直して見えることで、少し不一致になります。 これは今シーズンがそれよりも低い評価を得る理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;K：Return of Kingsのサウンドトラックは素晴らしく、前の季節の多くのキャラクターテーマといくつかの新しいトラックが特徴です。 キャラクター、バトルシーン、感情を伴うものであれば、K：Return of Kingsのサウンドトラックは、大きなチャンクが前回の記事のトラックであっても、フランチャイズから期待するものを提供します。
音声の演技は前回と同じレベルですが、聞き慣れていない一部の文字は例外です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;K：Return of Kingsは華やかに見えますが、そのキャラクターは好き嫌いが多く、深みや発達が不足しているにもかかわらず、彼らの性格はよく定義されており、その相互作用は楽しいものです。 しかし、ストーリーは明らかにそのエクササイズにおいてより高度な器用さを必要とし、エンディングは圧倒的ではなく、「大丈夫」ではなく、爆発的で喜ばしいものでなければならなかった。 前述の平均的なキャラクターキャストと無茶のファンサービスを組み合わせて、あなたの楽しみはかなり減りました。少なくともそれは私の場合でした。
少なくともショーは、（いくつかの例外を除いて）プレクエルの質を維持し、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yagyuu_Mugen/reviews&#34;&gt;Yagyuu_Mugen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am writing this review under the assumption that you have already watched the 1st season of the show, as well as the movie bridging the 2 seasons. There will be some spoilers but I&amp;rsquo;ll have a notation when that will be so you can skip to the next paragraph.     Project K caught my attention a while back and coming out of the 1st season I was definitely interested and excited for the series continuation and how it would build upon the various elements it introduced. Does this 2nd (and from the looks of it Last) season of the show, satisfy the viewer with its conclusion ?   TL;DR : Kinda. But here is a breakdown as to why.        &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;psychoalchemist&#34;&gt;psychoalchemist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちは近代日本に戻ります。近代日本では、戦争を続けているクアンたちが超大国の王たちを支配しています。 シーズン1は無色の王とホワイトキングに焦点を当てていましたが、今シーズンはグリーンキングと彼の一族、「ジャングル」に焦点を当てています。 グリーンキング、ヒスイNagareは、完全な混乱の行為をプロットしているようだ、そして今、それは新しいレッドキング、ブルーキングとホワイトキングが彼を止めるの仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;K Season 1は、いくつかの理由から私の目を引いた。最も魅力的なものは美しい視覚と聴覚の面である。  Kは素敵な配色で、ブルースとレッド、パープルとグリーンが豊富です。 そしてそのサウンドトラックは、しばしばショーの場面の性質と矛盾する周囲の滑らかな感情を持っています。 それで、シーズン1の欠点にもかかわらず、私はまだ6/10を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、シーズン1には欠陥がありました。 第2シーズンは第1シーズンと同じ欠点を抱えているが、リストにはもう少し追加されている。 シーズン1のように、シーズン2はまだキャラクターの開発と裏話には欠けています。 私たちは、これらのキャラクターが誰か（彼らが熱くなっているという事実を除いて）誰であるか分からず、王たちの力がどのように発達したのか分からず、それぞれの王が何をすることができるか分かりません または彼女の力。 女性キャラクターは以前と同じように役に立たず、ファンサービスの対象としてのみ存在します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれをかなり頻繁に私のレビューで、シリーズで私にとって最も重要なのはキャラクターだと言います。 キャラクターはコヒーレントなプロットがなくてもアニメを楽しくすることができます。そのため、私は非常に多くの人生ショーのファンです。 だから、うまく融合していない、開発されたキャラクターがなければ、プロットは驚くほど良いでしょう。 コードギアスが良い例です。それはかなり成功しました。 死のノートもそのカテゴリに入る可能性があります。  Kのキャラクターの中には面白いものや魅力的なものがありますが、伏見と八田のほかに、正当な内面の混乱を呈している唯一の登場人物はいません。  Kの美しい芸術、カラーパレット、OSTは、良いキャラクターやプロットの欠如を補うものですが、それだけではありません。 プロットは今シーズン全盛期ですが、昨シーズンと違って、このストーリーラインはあまり緊急性を保っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;昨シーズンは、無色の王様がどれほど危険なのかを見ました。 私たちは彼が誰であるかを把握しようとしたときに城が感じた絶望を経験しました。 しかし、今シーズン、我々は&amp;hellip;.スレートを持っています。 彼らは何ですか？ 彼らは何をしますか？ 彼らはなぜ重要なのですか？ 彼らがとても重要なのであれば、なぜ彼らはシーズン1で言及しなかったのですか？ これらの質問のほとんどは、最終的に回答が得られますが、シリーズの終わりに向かって、9つのエピソードのような気がしないフィラーやドラマの後でしかありません。 シリーズ9のエピソードはシリーズの決断とは無関係で、決着は安かったかのように、シリーズ自体の終わりは、ある種の反時計功を感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はK：Return of Kingsに感謝しています。 最初のものは、伏見と矢田の間の必要な和解です。 現実感と触感を感じ、視聴者に肯定的な感情を残す。 そして、第2はKシリーズを決定的に終わらせるエンディングで、MAYBEにはキャラクターについての短いOVAが残っているが、別のシーズンは間違いない。 スレートはシーズン1ではまったく言及されていなかったにもかかわらず、彼らの破壊はシリーズを包み込み、後続のための信じられない道を提供しない。 これは良いことです。なぜなら、このシーズンでさえ、死んだ馬を打ち負かすような気分だったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;K：Return of Kingsはいくつかの償還資格を持っていましたが、このシリーズのネガはポジティブよりもはるかに優れています。 私はカップルの瞬間を楽しんだ（特に和解）が、私の視聴経験の大部分は「スレートとは何か」と「ファンの理由」から構成されていました。 私は本当に伏見を見ていましたが、それでもなお、私はアニメを落とすことを考えました。 全体的に、それは前任者（シーズン1と映画の両方）には程遠く、シーズン1では答えられずに答えられなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：4/10
私はそれをお勧めしますか？ あなたがあまり気にしないなら、NO。 あなたが少しでも気にしているのなら、それはまだありません。 あなたが閉鎖のために死んでいるなら、多分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207498&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/psychoalchemist/reviews&#34;&gt;psychoalchemist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;We return to modern Japan, where &amp;lsquo;Kings&amp;rsquo; with superpowers reign over clans that are constantly at war with each other. While season 1 focused on the Colorless King and White King, this season focuses on the Green King and his clan known as &amp;lsquo;JUNGLE.&amp;rsquo; The Green King, Hisui Nagare, seems to be plotting an act of utter chaos, and now it is the job of the new Red King, the Blue King and White King to stop him.    K &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alvi-syahri&#34;&gt;alvi_syahri&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にこのアニメが好きではない、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンとこのアニメの誇大宣伝は、特に第1シーズンからのプロットの捻じれの欠如と、私たちを待っているだけのフラッシュバックの欠如と、これを悪化させています。
第1シーズンは私にとって特別なもので、その謎とプロットのすべてが絡み合っていて、それがすべてうまくいくという事実、第2シーズンはそれほど特別ではありません。
シーズン2の存在を確認することを目的としたK映画を見ると、新しい物語の中には部門と不思議の不足で失望するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に&amp;hellip;私は彼らがこれよりもうまくいくと思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232204&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alvi_syahri/reviews&#34;&gt;alvi_syahri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I personally don&amp;rsquo;t like this anime,    The 1st season and all &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nadrojiskool&#34;&gt;Nadrojiskool&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がKの第2シーズンをどのように感じているかを正確に判断するのは難しい。第2シーズンは最初のシーズンとはまったく異なる雰囲気を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンは、何よりも謎に近いものでした。 プレゼンテーション、雰囲気、方向性は、時には嫌なものもありましたが、ユニークなものでした。 それは、聴衆の関与を維持したランダム性とショーマンシップの巧妙な融合でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どちらが正確に2番目のシーズンの方向性が驚くべきものではないのかは確かです。 最初から巧妙に独特であるのではなく、2番目のシーズンは完全に過度に生産され、ハイパースタイルの列車の難破船です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべきサウンドデザイン（サウンドトラック）は元気に戻ってきますが、シリーズの雰囲気にはまったく合わないようです。 私はまだ自分自身の中に追加された音楽を崇拝しているが、それはうまく混ざり合わない混乱した混乱のように感じるだけである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はまたそれを特別にするものを失う。 最初のシーズンからの神秘的なMCは、現在ほとんど何も達成していません。そして、彼が最終的に試みようとしても、それは完全に不満を感じています。 そして、最初のシーズンで正当に扱われたサイド・キャラクターは、自分のサブ・プロットが魅力的に提示されていて、今回はまさにそのようなものでした。 彼らには何も起こりません。そのストーリーは、その線形の物語にほとんど焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、すべての女性のキャスト（任意の重要性）をまっすぐにして境界線のセックスの人形に減らしただけで、さらに豊富に明らかになりました。 彼らはここの何かに大きな貢献をしておらず、ここやそこには何もないが、多くのファンサービスの撮影の目的のためだけに普及し続けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回は11回まで全てをクルマにしたようだが、最初のシーズンにあった深みのシリーズを何とか剥ぎ取って試してみるといいだろう。 動きのあるカメラ撮影の多くは、特にそれがちょうど次々と起こっているときに、気分を悪くさせるようになってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画と第2シーズンの間に何が起こったのか分かりませんが、これは深刻な失望です。 最初のシーズンが完璧な嵐に見えて、それがおそらくそれほど良いとは言えないような恐ろしい驚きではないでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はおそらく、第2シーズンに備えて最初のシーズン（そして映画）を見直していないほうがよかったでしょうが、悲しいことに、シリーズの私の意見はどこにあるのかもしれません。 私の個人的な経験に基づいて、2番目のシーズン（またはその問題の最初の映画）を正当に推薦することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は他の人たちが第2シーズンでもっと楽しくなるかもしれないと感じています。  13のエピソードすべてをバックツーバックで見ていないとき、その華やかさと環境は大歓迎です。それでも全体的に楽しいシーンをいくつか残しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231114&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nadrojiskool/reviews&#34;&gt;Nadrojiskool&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s hard to determine exactly how I feel about the second season of K. Right from the go the second season has a completely different atmosphere than the first &amp;ndash; removing what made it special.     The first season was almost more about the mystery than anything else. The presentation, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackcastles&#34;&gt;blackcastles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今シーズンの質はどうなったのか分かりません。 私は、シナリオの周りの青/緑/赤/オレンジ/紫の色合いに悩まされた穴のシーズンを過ごしましたか&amp;hellip;すべて？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;猫と淡島が登場した時の不必要なファンタジー。 厄介な3D。 耳障りな無限の電子音楽、緊張の瞬間であっても、同じ幸せな電子ソングが続いていました。 つまり、シーズン1の曲は良いコンビネーションで、うまく処分されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは視覚的に挫折した。 物語は大丈夫だった、私は小説を読むことをより良く楽しむだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのような別の季節に立つことができるかどうか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214243&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/blackcastles/reviews&#34;&gt;blackcastles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t know what happened with the quality of this season. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuromiki&#34;&gt;kuromiki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にそれがたくさん好きだった！ 彼らが3番目にすることを望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サルヒコとミサキについて本当に幸せ
彼らの力は今消えてしまったのは非常に悲しいですが、私は宗像と城に満足しています。
少し悲しい&amp;hellip;私は何とか緑の一族が好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、彼らがロストスモールワールドからサルとミサキについてムービーやOVAを作って、それまでは今まで作っておきたいと思っているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バツ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にそれがたくさん好きだった！ 彼らが3番目にすることを望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サルヒコとミサキについて本当に幸せ
彼らの力は今消えてしまったのは非常に悲しいですが、私は宗像と城に満足しています。
少し悲しい&amp;hellip;私は何とか緑の一族が好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、彼らがロストスモールワールドからサルとミサキについてムービーやOVAを作って、それまでは今まで作っておきたいと思っているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207101&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kuromiki/reviews&#34;&gt;kuromiki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really liked it a lot! I wish they could make a 3rd s.    Really happy about Saru &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sheyne&#34;&gt;Sheyne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この時点で、私は第八のエピソードを見ている。 グッドアート、良い音&amp;hellip;シナリオを楽しんでいたら、今シーズンを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの点で、ここには理由があります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）アニメは、ナルト、漂白剤、ワンピース、その他の700エピソードアニメのような13歳の少年になった。 すべての戦闘は非常に緊急ですが、彼らは私の対戦相手との間に「スピック2分」になります。 ときどきあなたはただキャラクターにヒットし、「こんにちは、少年、それは今の戦いの時です」と言いたいことがあります。まあ、少年少年。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）シナリオ虐待。
架空の例：
a）キャラクターが30 RPG以上のロケットに耐えることができる1回の時間（彼はとても強力なので、あなたは知っている）が、後の4つのエピソードでは、1つのリボルバー弾については何もできません。
b）3つの圧倒されたキャラクターは、中位のパワー敵1つにつき何もできません。 それに対処する。  （私はこの敵が昼食時に観賞館を食べると思う）
c）敵は、世界で最も安全な場所（多くの王様と政府）から、ヘリコプター、ロケットランチャー、戦闘機、戦闘機なしで逃げることができます。 何故なの。
 - あなたは怒っているだけの理由、あるいは馬鹿げた捻挫の原因に怒っているだけです。 アニメは何かを言う、そして彼は反対を行う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）すべての無駄なキャラクター：毎回、毎回大きな戦いがあります（第1シーズンでさえ、それは本当です）.30以上の副次的なキャラクターがあり、無駄です。 主人公に対して何かをする。 だから彼らはちょうどそれらの間で戦う、別の役に立たない副次的キャラクターを殺す、誰も気にしない&amp;hellip;彼らはここで主要な性格がどれほど強力であるかを示すためにここにいるが、なぜ？ 彼らが最初に何もできないのなら、彼らはなぜここにいるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はもうノブレインアニメを扱うことはできません。
最初のシーズンは5/10に値し、彼女は最悪になる2/10の原因があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233411&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sheyne/reviews&#34;&gt;Sheyne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At this point, i&amp;rsquo;m watching the 8th episode. Good art, good sound&amp;hellip; But if you enjoyed the scenario, please, don&amp;rsquo;t watch this season.    In few points, here is why :    1) The anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;satsugai-otaku&#34;&gt;Satsugai_Otaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;K Return of Kings：キサニメ[K]を検索することはほとんど不可能だったアニメの第2シーズンに従ってください。 最初のシーズンの後に物語を続けている2番目のシーズン、そして映画Kの恋人たちの王たちは、スタイル、芸術、戦いなどで異なったアニメです。もう一度REDの一族であるBLUEの一族GREENの一族であるGRAYの一族 最も重要ではあるが、ダムの一族であるSILVER一族はお互いに戦うためだけに力を合わせる&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;K王の復帰アニメアクションやシーンのストーリーはあなたがそれもあまり期待していない方法を行く&amp;hellip;..と青の一族は同じ問題と危機を受けて、 青い一族が幸せな結末に苦しんでいたのとは違い、REDの一族は視聴者が怒っていた何かを苦しめました。なぜファックはそれをしなければならなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメに続くすべてのターンで、前回の質問に対する答えと一緒に新しい質問が出てきます&amp;hellip;アニメとはまったく異なる、最終的に彼らは最初のシーズンのすべての理由に答えましたが、視聴者が アンタゴニストも&amp;hellip;
キングキングは、このアニメにあったように、最終的には合計7人のうち3人だけが残っていた（これら3人の私の好きな王ではない）人にとってはあまりにも簡単ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最終的にはいつものように、このアニメはあなたのようなものをあなたに残してくれるでしょう：しかし、心配しないでください。私たちは今年、これらのすべてに答えるために今年放映されるシーズン3を持っていますが、さらにBUTSとWHATS  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220708&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Satsugai_Otaku/reviews&#34;&gt;Satsugai_Otaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;K Return Of Kings : follow the second season of the anime which was almost impossible to search for on kissanime [ K ]. the second season which continues &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fmegrez&#34;&gt;fMegrez&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;K：リターンオブキングスは、アニメKと映画「K：Missing Kings」の待望の続編です。 それは、イデオロギーの違いや友情の価値から生じた悲劇についての熱血物語としての前任者のスタイルに密接に従っています。ホー・イー（Hoyay）というかなりのビットと結びついています なぜ私はこのショーを知っているのか）。 その強みと弱みも、彼らに似ています。優れた審美的な魅力を持っていますが、単なる平凡なプロットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kフランチャイズの最大の魅力は、その寛大な予算のおかげで、視覚的なデザインです。 風景は華やかで、ほとんど話すことができず、すべてのキャラクターは目に見える魅力があり、独特のデザインがあります。 唯一の小さな欠点は、2Dキャラクタと並置されたときに厄介に見える3Dアニメーションです。 私は、パンティショットとゲインアクションのすべてがアニメをより良くするか悪くするかは言えません - 私はfanserviceの大きなファンではありませんが、あなたの走行距離は変わるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの審美的価値に加えて、聴覚的効果も優れているとは限りません。 城下はオールスターキャストです。尾鷲大輔（セバスチャンを声に出してくれた人）は、伏見、宮山守、福山淳、ミサキのためにルルーシュ・ヴィ・ブリタニアを声優に迎えました。 彼らのすべてがうまくキャラクターの感情を引き出すことを疑っている。バックグラウンドミュージックは、ソフトピアノ、電子、オーケストラなどを含む様々なジャンルにある。  OP、アシンメトリーby堀江由衣は、典型的なJポップの曲ですが、CustomiZのEDは、アニスのバンパー感に合ったよりハードコアなロックです。 サウンドトラックはPuella Magi Madoka MagicaやSteinsのようなショーに劣るかもしれません。 ゲート、それはどちらか悪いことを意味しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは物語になると、そうではありません。 数え切れないほどの論理的飛躍と目障りです。 例えば、Yashiroは3つのエピソードのためにどのように飛び降りて、大いなる気分の英雄の瞬間に正確な正しい場所に着陸することができますか？ 黒は、ドレスデンプレートを扱った後も、しばらく力を保持しているのはなぜですか？ なぜ前の試合で叙事詩的に失敗したにもかかわらず、Reisiは突然相手を倒すことができたのですか？ これらの欠陥は、手を振った説明を伴って、最高で話を平凡にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、普通のストーリーをいくらか補うが、本当にそれを感謝するためには、サイド・マテリアルを見る必要がある。 負荷があり、負荷がかかる正味の結果は、それぞれが昼食を取ることができる日がある場合のみです。 八代は、残念ながら彼の狡猾さと戦いのスキルに関しては、彼が文字通り飛び回ってエピソード6  -  8の包囲を管理する方法で明らかになったときに、残念なことに大きな悪い腐敗を受けた。 これは彼の平和主義の性質によって説明することができるが、一見して明らかではない。 シルバー一族はほとんど発展しません。 主なアンタゴニストの背後にある動機は、多かれ少なかれサイドマンガに描かれているが、アニメではっきりと精緻化されていない。  HOMRAとSceptre 4はまた、多くの面白いキャラクターのホストですが、本当にそれらを理解するためには、副材料もまた必要です。 特にSceptre 4  - 私がアニメで覚えることができる唯一の人は、Reisi、Seri、Fushimiです。 しかし、あなたがBlue novellaのデイズを読むと、間もなくすべてのキャラクターが何らかの形で特有のものであり、それらの関係はプロフェッショナルでフレンドリーなものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幸いなことに、肉声を出されたキャラクターと上手く組み立てられた戦闘シーンは、全体的に楽しいショーを作るために上記の問題を補う。 このショーは、最初は思うほどメロドラマではありませんが、それを実現するためには、サイドマテリアルと深い感謝に頼る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212328&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fMegrez/reviews&#34;&gt;fMegrez&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;K: Return of Kings is the long anticipated sequel of the anime K and the movie K: Missing Kings. It closely follows the style of its predecessors as a hot-blooded story about the tragedy aroused out of the differences in ideologies and the value of friendship coupled with quite a bit of Ho Yay (which is, to sidetrack a bit, part of the reason why I know this show). Its &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;msercert&#34;&gt;msercert&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューです。
私はkの今シーズンとの愛情/憎しみの関係があります。私はアートワークが大好きで、音楽はシーンで完璧になります。これは美しいアートワークを持つアニメの例ですが、  /。キャラクターには、キャラクターの発展がありません。例えば、シローは第1シーズンと同じように行動します。私は彼の中で戦いを知っていません。私は彼の戦いを知りません。私はプロットをパスできません。 全体的なシーズン。ファンのサービスは異なっていません。私の意見はより良いseason.itは全体的に6の価値があります。あなたが芸術を望むなら、これは完璧ですが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;気に入った
アートワーク
音楽&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;嫌いな
プロット&amp;hellip;ストーリーの大きな穴
ファンサービス&amp;hellip;あまりにも
何もない文字の開発&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206875&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/msercert/reviews&#34;&gt;msercert&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review.   I have a love/hate relationship with this season of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sorainnosia-1&#34;&gt;Sorainnosia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;超大型アニメは、アニメ業界をバランスのとれた状態に保つために、多くの人々を引き付ける主要な解決策でした。 ビッグ3（ナルト、ワンピース、ブリーチ）のような有名アニメの成功以来、スーパーパワーをアピールとして使って数多くのアニメがあり、利益を上げるための直接ジャンプとして働いています。 そのうちの1つは、2012年以降進行中のKプロジェクトフランチャイズです.K K ReturnはKフランチャイズに存在する3番目のプロジェクトです。 シリーズが進むにつれて、Kは本当にそれが持つ可能性を最大限に引き出しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンは、その中にミステリーのジャンルを追加しながらストーリーを開始しました。  Return of Kingsは別のことをしているが、彼らはこの13回のエピソードで世界を築こうとしている。 それをしながら、アニメは多くのフラッシュバック＆amp; それを構築するためのシーン、しかし彼らはそれの30％を継承しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;約8つのエピソードK：Kingsの帰還は、私たちに無限の情報ダンプをもたらします。 空白の紙がいっぱいになると、チャット・チャットや無駄なシーンがいっぱいになってしまい、同じミスを繰り返しただけです。 プロットがゆっくりと進むにつれて、K Return of Kingsは本当に時間を無駄にしています。 ストーリーは「混乱している」と表現することができ、明確な方向性を持たず、不明確な理由で空気中に浮遊しているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが期待していたように、Kの最も強力なパワーは予算です。 アニメーションは非常にカラフルで美しく成長します。 町の設定や戦闘場面はよくできています。 キャラクターのデザインには何百ものビショナンがいて、ファンガールが叫ぶのを待っている。 それを追加するために、我々はファンボイの楽しみを維持するためにおっぱいや他の多くの丸いものを使用していくつかの役に立たないファンサービスのシーンを持っています。 さて、そのようなことは、「卓球のようなKアニメーションなら、どうでしょうか？」と、幸いにも、現実はそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドの設定は問題ありません。新しいオープニング＆amp; エンディングソングも悪くないです。 バックグラウンドの音楽はまだその前奏曲のように大きかった。 声優は仕事をする上で素晴らしいことをしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが持っているもう一つの失望は、徹底的なキャラクター開発がないということです。 この少量のエピソードでは多くのフラッシュバックが行われますが、実際には無駄なフラッシュバック（特にエピソード1の最初の8分）が発生します。 メインキャラクターは、主人公としての役割を果たさなかった可能性があります。 緑の王の動機は比較的貧しく、やや典型的であり、私たちは灰色の王を返します。 問題は、彼らが適切なバランスではなく、多くのキャラクターを降ろしていることです。そして、私はこれを言うべきです。「何者にも特別な役割はありません&amp;hellip;」彼らは今までと同じくらい役に立たず、エピソードの欠員を埋めました。 それは単に空白で、役に立たず、ばかげているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の6つのエピソードで発生する無駄なシーンは、楽しさ自体に悪影響をもたらします。 実際、戦闘シーンはかなりクールでカラフルです。 しかし、特にストーリーセクションやキャラクターセクションのような予期せぬ落ち込みがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201842&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sorainnosia/reviews&#34;&gt;Sorainnosia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Superpower anime has been the main solution to attract many people in order to keep the Anime industry in balance. Since the success of such famous anime like the big three (Naruto, One Piece, and Bleach), there are dozens anime that uses the super power as an appeal and works as a direct jump t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whorifying-1&#34;&gt;whorifying&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;** UPDATED **結末についての私の考えとの段落を追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私は否定的なレビューを信じることができません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私の意見では希少です。  Kの最初のシーズンは、シロが本当に誰だったのかを見極めるために、より多くの謎だった。今回は平和を保つことだ。 それは個々にではなく全体としてすべてのグループに焦点を当てており、3人のすべての王が共有する目標を探っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは壮観で、AoTをはるかに上回っています。私はスケッチボード上の美咲のシーンのアニメーションが好きです。そのようなシーンには特に注意が払われています。 キャラクターは最初のシーズンで完全な可能性を追求された可能性があるため、主要キャラクターの開発はありませんでした。 ショーはクライマックスから3週間しか離れていないので、私はそれを楽しみにしています。  Kの最初のシーズンは素晴らしいフィナーレを誇っていたので、このシーズンには残念なフィナーレがないことを願っています。そして、ショーが時折することができる予測通り、それは徹底的に面白くて、今年は最高の気分です 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、エンディングが失望しなかったので、私はそれが崖のハンガーのようなものに残っていることを認め、過去のシーズンからの多くの緩やかな終わりが結ばれていることを感謝します。 私はこのアニメが本当に3番目のシーズンを必要としているような気がしません。何もかもはすでにすごくきれいな弓で結ばれているからです。
私は、私が望む終わりのタイプを得られなかったが、私たちがやったことに失望していない。 素晴らしい結末です。 それは気候的に構築された、私は暗い終わりで幸せだっただろうが、私たちが得たものは素晴らしかった。 それは本当に私がショーの最後を「ニース」と表現することができるすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックも息を吹きますが、実際にサウンドトラックはあなたをショーに引き込むものの1つで、カラーパレットや壮大なアニメーションやアクションシーンを補完するもので、あらゆるエピソードでお楽しみいただけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーをこれまでのところ確かな10/10としていますが、悪いフィナーレが全番組を失望させてしまうような気がしますが、フィナーレで何が起こるかによってレビューを格下げするかもしれません。 うまくいけばそれは良いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204985&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/whorifying/reviews&#34;&gt;whorifying&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;UPDATED&lt;/strong&gt; Added a paragraph with my thoughts on the ending.    Honestly, I can&amp;rsquo;t believe the negative reviews!    This anime is a rarity in my opinion. The first season of K was more of a mystery, trying to fig &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;childly-1&#34;&gt;Childly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーを言うすべての人々には、それがプロットであまりにも不思議であり、それを理解することができないので、悪いスコアを与え、ohmygoodness、ちょうど物語を読んで、 あなたはそれを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで最初に私は反対意見を言うだろう、このショーwoulveは、いくつかのシーンが良い場合、私から10を持って、ここでいくつかの部分：1：Nagareは、スレートの力を失うことから最初に亡くなった場合、女の子はどのように伏見 彼女はその前に力を失いました。  2：アドルフはどのようにして彼の元の身体を最後に見つけたのですか？  3：ゆかりはどのように黒のスラッシュをかわすことがなかった、それはカメスピードで来ていたようだった。  4：Zenjoはエピソード全体で何をしましたか？ 彼は2つのエピソードのためにそこに立っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、プロに移りましょう。  1：あなたは11の真中のアートスタイルを見ましたか？  Suohのジャケットはあなたの人生の中で良いジャケットを見たことがないように新鮮に見えます。  2：戦闘シーンでは、黒とゆかりの剣の戦いに実際に違う音が出るようになりましたが、そのような細部は何かを意味します。  3：物語はそれほど悪くはなかったし、最終的に物事は良くなった、誰もが安全だった（あなたが知っている以外、NagareとTenkei）、それはひどく終わらなかった。  4：私が劣っているプロスと短所を列挙したにもかかわらず、短所は小さなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まだダモクレスの剣がどこから来たのか、それについてどういうことを言っているのか、あなたはそれが何を意味するのかを教えてくれるでしょう。それはシセロからのパッセージから来たものです。 公衆に礼儀正しくて強烈に見える暴君は、ダモクレスと呼ばれる礼拝堂（裁判所の平和派）がいつか彼の力と富について褒めてくれたので、暴君は私の人生を試してみたいと言ったのですか？ ダモクレスは受け入れ、彼の人生を楽しんでいたとき、彼は頭の上の天井に馬の髪の毛がぶら下がっていることに気づき、暴君はこれが支配者のような人生だと説明した。 今度はKを試してみると、それぞれの王たちが王としての責任を負っていることを意味しています。蘇生が死んだとき、ダモクレスの剣は死を意味し、ダモクレスの剣と負担は爆発します。 それはまた王を殺すことがDamoclesの剣に大きな負担を加え、あなたの負担があなたの人生を終わらせるかどうか、あなたの負担がURの限界を超えたときにもそうです。 それは誰もがキングスであるならば、誰もがダモクレスの剣の負担を混乱させることができるのです。 そしてこれはダモクレスの剣がどこから来たかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組はすばらしかったです、アニメーションと良いサウンドトラック（エスパクシー、あなたはSuoh Mikotoのテーマソング*ウィンクウインク*）、キャラクターの開発はそれほど悪くはありません、主人公はすべて時間があり、いくつかのscreentimeが輝きます。 金氏の一族が場を得たこともあります！ ユーモアが随時追加されています。 そしてちょうど涼しさ、ほとんどすべての文字に追加され、いくつかのために落ち着いて、他の人は（あなたについての話ヤタ）いくつかの種類の感情を表示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はKを9/10 Clouveに与えました。  （シーズン3は来ていない、それを望んでいない、もっと欲しいと思ったらストーリーが爆笑して、それを想像してSuohを加えなさい）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206822&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Childly/reviews&#34;&gt;Childly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To all the people who says this show is just too mysterious with it&amp;rsquo;s plot and you can&amp;rsquo;t understand it, therefore giving it a bad score, ohmygoodness, if you just paid a LITTLE more attention like maybe reading the story and actually TRY to understand it, then you&amp;rsquo;ll get it.    Now first i&amp;rsquo;ll say the cons, thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mata1ch1-1&#34;&gt;Mata1ch1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;現在のエピソード13/13&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメが、エピソード1と2の間にK：Missing Kings Movieを見て、正しく評価されているとは思わない。最初の2つのエピソードの間には、 映画はあくまでも予告編ではない。 エピソード1と2の間に直接収まり、何が起こって、アンナが新しいレッドキングになるのかを説明します。 ゴールドキングとゴールドクランのメンバーには何が起こったのですか？  4つのエピソードまでのイベントに関連する重要な情報の他の部分と同様に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのこのシリーズのすべてを愛しています。 それは見てエキサイティングです、戦いのシーンは私がしばらく見てきた最高のいくつかです、文字のほとんどはすでに非常に強力なので、成長の余地がたくさんありませんが、我々は7人の王 彼らのアシスタントは初めからOPでなければならないので、わずか13のエピソードと1時間のインサートムービーがあるので、ストーリーラインについてすでに理解しておく必要があるものがいくつかあります。 長編キャラクターの開発は、20以上のエピソードを超えるシリーズに残すべきです。 より短いシリーズで、細かいことすべてを説明するのに十分な時間がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*編集*それは最終的なエピソードですので、私は非常に楽しんだと言わなければならないシリーズをラップアップと。 あなたはまだそれを見ていないが、そうすることに関心があるあなたのために、Kは大きなプロジェクトの一部であることを知っている必要があります。 映画はReturn of Kingsより1年古いですが、それはクソのprequelではなく、Return of Kingsのための挿入物です。
私は、王の帰還の最初のエピソードの後に​​映画を見ることをお勧めします。 それからおそらく意図された第2話。 何らかの理由でこの方法で制作された映画は、最初のエピソードの後、そして王の帰還の第2話の前に行われます。  eps間のストーリーのギャップの大部分を説明します。  1と2です。また、Kプロジェクト全体のイベントに参加する少数のマンガがあります。
「K  - カウントダウン」は、映画でのイベントの後に行われ、ミコトが死亡した後の情報とキャラクターの視点を含む必要があります。  （8章）
「K  -  Stray Dog Story」 -  Kuroの物語（5章）
「K  -  Days of Blue」 -  Sceptre 4の物語（10章）
「K  -  Memory of Red」ホムラの物語（15章）
「K  - ザ・ファースト」シロとゴールド・キングスの物語（16章）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常にこのアニメを見ておくことをお勧めします。 今まで私から9/10全体。 読んでくれてありがとう！ ショーをお楽しみください！  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201943&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mata1ch1/reviews&#34;&gt;Mata1ch1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Currently on episode &lt;sup&gt;13&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;13&lt;/sub&gt;    I don&amp;rsquo;t think this anime can be properly appreciated with out watching K: Missing Kings Movie between episodes 1 and 2. Because there are huge bits of info &amp;lsquo;missing&amp;rsquo; between the first 2 episodes. The movie isn&amp;rsquo;t a preq &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;karlstein12-1&#34;&gt;karlstein12&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あまりにも多くのスタイル、少ない物質に。 それが私がK：Return of Kingsを見ている様子です。
最初のシーズンと映画で起こった1年ほど後のイベントから、K：Return of Kingsは7人の王様とドレスデンスレートの背後にある謎を解き放つシリーズの続きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;率直に言って、Kに残されている質問のすべてに答えがありますが、物語自体は非常に弱いので、ストーリーは理にかなっています。  Kを成功したアニメにしたのは、文字通り何も気にしなかったからです。 あなたはそれを正しく聞いた、Kは結束的なストーリーラインがほとんどないから始まった。 彼が自分自身について何も思い出せず、ギャングスターのような人に追われていたときに彼がどこから来たのか知るために、惑星を支配し、奇妙なティーンエイジャーに秩序を維持するキングスについてのものは、すべて意味をなさない。 しかしそれは13のエピソードのためにそれを保ち、それを非常に魅力的なショーにしたものでした。 たとえそれがほとんど何のプロットも持っていなくても、Kは単にそれが傑作ではなくても楽しめるショーでした。  K：キングスの帰還は、その評判を離れて告げる。 途中でエピソードが多すぎて非常に遅いスタートを助けました。 それでも、最初のエピソードは、実生活では想像もつかないような形で現れているボルプツオスの胸を持つファンに迷惑をかけるだけのものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;でもそれはアニメのユニークな点ですよね？ 正直言ってショーでのファンサービスの量と、ファンに淡島セーラを放っていくことは、あらゆるエッチやハーレムショーを上回り、彼らを恥ずかしく思うでしょう。 そしてそれは最初のエピソードで止まらなかった。  K：Return of Kingsが進行中になったら、直ちにギアを非常に静かなモードに変え、ゲームに参加する言葉を実演しました。 驚いたことに、ファンタスティックの愚かさは最初のエピソードで止まらなかったが、すべてのポストの蓄積をゴミ箱にまっすぐに投げ込んでいった。 私が最初のシーズンで得たKのユニークな経験の思い出を思い出させてくれたので、パイロットのエピソードだけであれば、それは許されたでしょう。 しかし、いいえ、GoHandsは本当に最初のシーズンからのすべてのBlu-rayセールスの蓄積でクローゼットファンを喜ばなければなりませんでした。 しかし、それはしばらくの間現れて、本当に全体のショーを平凡にして、私がシリーズの魅力を失わせるようにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はフランチャイズを本当に嫌ってそれをサポートしている人を見てきました。 私が言わなければならないのは、私は2人の間の人だということです。 私はKの最初のシーズンと次の映画も本当に好きでしたが、K：私のためのKingsの帰りは不要でした。 成功したアニメとしてKを位置づけるために、すべてのことを少しずつ説明する必要はありませんでした。 それはすでにファンサイトを持っていて、私はそれの良い面にいました。  3年後、彼らは本当にそれを取り戻さなければならなかったが、私はシリーズ全体を終えた後、私は失望していると言わざるを得ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210075&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/karlstein12/reviews&#34;&gt;karlstein12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Continuing from the events roughly after a year that occured in the first season and the movie, K: Return of Kings is a continuation of the series as it exposes the mysteries behind the seven kings and the Dresden Slate that was the cause of it all.     Frankly talking, the story makes sense as all of the questions that were left behind in K is being answered but the narrative itself is very weak. What made K a successful anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700-1&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;K：Kingsの復帰は、迷路の壁を走って道を探しているようなものです。 混乱がますます沈むと、あなたが出口に出るときには、それは安堵になるでしょう。 いいえ、私はKの第2シーズンが迷路内で起こるわけではありません。 それは単なる奇妙なことです。 私が言っていることは、K：Kings of Returnはエンターテイメントが不足していることです。 各エピソードは徐々にショーをより多くの心を揺るがします。 大きなリターンを示すショーでは、それはまた大きな失望です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画「K：Missing Kings」の直後の続編として、このシリーズにはオリジナルシーズンの知識も必要です。 それがなければ、キングスの帰還を見るのは恐ろしい経験になるでしょう。 最初の数回のエピソードは、将来のイベントのためにますます構築されるセットアップから構成されています。 アンナは今や新しいレッドキングと宣言されています。 彼女はゴスロリの服を着た少女ですが、新しい役割を担うにはかなりの自信を持っています。 クロはまた、ネコとシロと一緒に元のトリオとして彼の側で彼の復帰を行います。 そして、グリーン・クランの導入のような新しい展開があります。 強力な能力を持つメンバーで構成されているため、シーズンの大きな悪として分類されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンのストーリーテリングの構造は、車の組み立てのように感じます。 最初の部分が来たら、建物が始まり、ついには試乗が始まります。 彼らの究極の目標は何ですか？ プロットのひねりはまた、より欺瞞的に見える物語に統合されています。 残念ながら、それはあまり面白いことではありません。 これは、キャラクターの成長が不十分で、シリーズ内での役割が実際の目的よりも多くの行動に凝縮されているように見えるためです。 しかし、車と違って、少し混乱することがあります。 まず第一に、グリーン・クランは、あいまいな動機を持つ顕著な文字群で構成されています。 私達は季節の後半までそれらについてもっと知りません。 しかし興味深いのは、彼らはゲームのようにほとんどすべてを扱うということです。 さらに、ソーシャルメディアを使用して、予測不能な戦略を通じて計画を立て、コミュニティ間で混乱を招くこともあります。 振り返ってみると、今シーズン、ファンはグリーンクリートが大きな疑問を抱くだろう。 彼らは誰ですか？ 彼らは何を望んでいるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンのキャラクター化は本当にヒットかミスです。 ポジティブなことに、ショーは適切なレッドキングを選んだと思うし、この場合はアンナだろうと思う。 ショーにはキャラクターの大規模なキャストがあるので、本当に抱きしめるのは難しいです。 彼女は彼女の理想、技能、そして特にグリーン・クランに対する彼女の役割を証明します。 さらに、彼女は同盟国の尊敬を得ており、本当に不思議な人物です。  Green Clanには興味をそそることができるメンバーもいます。 残念ながら、それは本当にそれです。 シリーズのアンタゴニストはステレオタイプであり、実際には特徴付けが欠けている。 シローのショーへの復帰はテーブルに特別なものをもたらしません。 言うまでもなく、彼の仲間黒はまだ猫のように残っており、ほとんど性格が欠けている。 彼女の役割は、まったくどんな威信も欠いているチアリーダーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;やや面白いことが1つあれば、道徳と哲学の対話があります。 これは興味をそそられますが、その大部分は頻繁な量の一般的なコンテンツによって隠されています。 関係のダイナミクスは頻繁な気分の変化によって短縮され、コメディでさえもダイハードの対話で密集しているように感じます。 それは時々、ショーが色の付いた一族の競争を通して聴衆にアピールしようとしているような気がします。 これは表面上大丈夫だが、それはまだ実行の正義をしていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的な面では、Kフランチャイズは強大です。 高品質のアニメーションを設定に重点を置いています。  GoHandsの予算は、アーキテクチャの背景を強調するために使用されます。 流体アニメーションは、その文体の戦闘の制服を使ったキャラクターデザインにも変換されます。 時々怠惰な体の動きがありますが、アクションは大口径の動きとほとんど一致しています。 ショーはファンサービスのいくつかのビットでも知られています。 それは典型的な温泉やビーチのエピソードはありませんが、セリだけに焦点を当てた示唆的なカメラアングルのかなりの量があります。 カメラはただ彼女を愛しているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、忘れたり、気づいたりするのが多かれ少なかれ簡単です。  OPソングは、前のシーズンからダウングレードされ、他のキャラクターとの機能が不足しています。 彼女はオペラ歌手に専念しているので、彼らはアンナをショーのポスターの女の子にしているようだ。 振り付けと組み合わせた歌詞は、今シーズンもサブパールです。  OSTは、特にGreen Clanのバトルテーマでいくつかの面で改良されたようだ。 しかし、サウンドトラックに適応する場合、Kはあなたが聞きたいものは少なく、最終的にあなたが見たいものを多くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キングスの帰還は本当に圧倒的な復帰です。 ストーリーテリングは、それ自体の弱点であり、具体的な特徴付けの欠如と結びついています。 最初はストーリーのために興味深いミステリーが生まれていますが、その実行と不適切なタイミングは、ショーを優れたものにしてくれるものです。 あなたがポルノの風景、涼しさ、そして連続性に関する好奇心のために準備ができているなら、これはあなたのためのショーかもしれません。 しかし、振り返ってみると、Kは新鮮さを失い、元の自己の中空の殻になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206810&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As the direct sequel of the movie, K: Missing Kings, this series also requires knowledge from the original season. Without it, watching the Return of Kings would be a dreadful experience. The first few episodes consists of setup that builds more and more for future events. Anna is now declared as the new Red King. She’s the little girl dressed in a goth loli outfit but has quite a confident personality when it comes to taking up the new role. Kuro also makes his return along with Neko and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nervin-1&#34;&gt;Nervin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が言うことのできる最初のことは、このアニメがKです。 とにかく、レビューに進むと、K  -  Return of Kingsは、最初のシーズンを楽しんだ人のためのオリジナルシリーズの待望の続編ですが、スキップしなかった視聴者にとっては、より多くの 同じもの 観客は、その興味深い前提だけでなく、カラフルなキャストに加えて、素晴らしいアニメーションとサウンドを再び提示されます。 しかし、ストーリーとキャラクターの開発はまだ欠けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;K  -  Return of Kingsの話は、タイトルが示唆していることに焦点を当てます：最初のシーズンには未知のまま残っていた様々な王様、そして以前の王様とその発展、シルバー王と新たに戴冠した赤い王様を含む。 さらに、不思議な「スレート」とその能力についてさらに詳しく調べるとともに、その目的が不明な不思議なグループ「ジャングル」を紹介します。 それが話されていることで、ストーリーは予測不能で面白いものですが、プロット・ホールや不気味なキャラクターなどの欠点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視聴者には、さまざまな王様とスレートとその力の拡大が提示されています。 しかし、これらの作品やその正確な起源がどのようにして観客に公開されるのかについての説明はありません。 私が個人的に続編で見たいと思った最初のシーズンの側面の1つだったので、これは欠点でした。 提示されたアクションシーンは、アニメの予期しない性質のために変化しただけでなく興味深いものでした。 しかし、ストーリーがそれを必要とするときはいつでも、それは成長の鈍化または逓減する力不均衡のシェアを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシング自体はちょっと混沌としていました。イベントは速くても遅くても、典型的なK感覚がありました。これは個人レベルではポジティブな側面でした。 言い換えることができるもう一つの事実は、それが前任者に提示された人生の一部にあまり焦点を当てていないということです。 しかし、フラッシュバックや特定のシーンや文字やテーマにあまりにも多く住んでいるシーンなど、ストーリーにとって不必要なシーンもかなりありました。 提示された対話は、アニメ全体を通して非常に明るく基本的ではなく、私の好みにあまりにも多くの行を繰り返しました。時には単純ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;K  -  Return of Kingsのキャラクターは、基本的には最初のシーズンと同じで、少数のキャラクターが追加されています。  1つの事例では、キャラクターがその行動のために男性か女性かの疑いがあったと言えるでしょう。 キャラクターの発展とこれらからのフレッシュは、一部を除いて、全体的に非常に明るくないままです。 たとえば、彼の動機や過去を少し上手く探検するサルヒコの場合です。 非常に明るくなかったのは、最初のシーズンで不思議なまま残った人たちは、ネコのように説明できないという事実です。このキャラクターは、時にはかなり迷惑になるだけでなく、ファンのためにそこにいるようです。 これは、赤字の王様にも関係しています。 金色の王様や銀色の王様を探検しなかったという事実も、残念です。 それにもかかわらず、様々なキャラクター間の相互作用は時々興味深いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの芸術的スタイルへの移行。これは視聴者に特に関わっており、特にキャラクターにも適用される環境や背景については特に重要です。 しかし、これらはすべて、派手な髪型とフィギュアを備えた、すべての「美人」のタイプのキャラクターです。これは少数の女性キャラクターにも当てはまります。 これは、男性の人口統計ではなく、主に女性を対象としたアニメだと思う。 男性が見守っていると、あまりにも大きい胸を持つ美しい女性がそこに駐留しています。 アニメーションの質に関しては、観客がアニメーションに慣れてきて、素晴らしいアクションシーンで非常に高品質でカラフルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音に関しては、これはピアノのような様々な素晴らしい作品を使って、アニメに非常に似ていました。 声優については、これらはよくキャラクターと一致した役割をうまく果たしました。 しかし、言わなければならないことは、対話が何度も何度も繰り返されていることです。例えば、Sceptre 4が剣を傷つけていないときです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;K  -  Return of Kingsは、全体的に楽しいアニメであり、最初のシーズンの基準を維持しながらもその欠陥を改善しない続編だった。 もう一度楽しい経験のアニメーションとサウンドトラックが賢明だっただけでなく、予測できないストーリーにもかかわらず、非常に欠陥がありました。 キャラクターのデザインは、未開拓のキャラクターに加えて、個人的には少し欠点がありました。 だから私はこの続編をお勧めしますか？ 私は最初のシーズンやサウンドトラックやアニメーションを楽しんだ人のために行います。 それでも基本的には改善されておらず、質の低い物語など、私はそれを離れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nervin/reviews&#34;&gt;Nervin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first thing I could say is that this anime is K. Oh my, what a bad pun. Anyway, moving on to the review, K - Return of Kings is the long-awaited sequel to the original series for the ones who enjoyed the first season, whereas for the viewers who didn&amp;rsquo;t might as well skip it, as it was more of the same. Audiences are presented once again with fantastic animation and sound, in addition to its interesting premise as well as its colourful cast; however, story and character development remain &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;regulusnorth-1&#34;&gt;RegulusNorth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの最初の5つのエピソードでこれをベースにしています、残りはまだリリースされていません。 チャンスが与えられたら、私はこのレビューを受信したより多くの情報で更新します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kの物語は悪くないが、これまでに見たものとは違った風味のものがたくさんある。 私たちは、他の一族とは独立して存在する権利以外に、基本的に日本だけで戦っている超能力の個人のいくつかの対立する派閥を持っています。 最初のシーズンは、フラッシュバックとインフォンディングで満ちていたので、多くの人々を忘れてしまった。 ここではシーズン2ではそれほど多くはありません。ほとんどのインフォンピングは、シリーズの主要な敵対的な力に私たちを紹介することに含まれています。 結局のところ、Return of Kingsは、シリーズの最初の2つのエントリーで経験したのと同じ楽しいプロットを続けていますが、新しいものも画期的なものもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがKを見ているなら、サウンドトラックやアートスタイルのためにここにいる可能性があります。 このシリーズは絶対に豪華です。 背景はシャープで息を呑むほどです。 都市景観は広大で生きています。 色は豊かであり、象徴と示唆に満ちている。 サイドキャラクターでさえ、他のアニメの主人公となるほどのディテールを持っています。 ここに芸術に費やされた費用はありませんでした。  1つの場所Kが輝くならば、これはそれです。 エピソードの最初の数分を見るだけで、誰もが何を話しているのかが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートのスタイルほど圧倒的に優れているわけではありませんが、Kのサウンドトラックは魅力的な力です。 さらに注目すべき点は、Suoh Mikotoのテーマ（季節が始まった季節）は、戦争の連続や争いのシーンを刻むことが多い、Yatagami Kuroのテーマです。 ピアノを美しく使って、穏やかな態度でアクセントになったレガシー感を伝えています。 サウンドトラックへのすべてのエントリは、独自のチャーミングであり、目的と鮮やかなイメージのセンスを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの重さはストーリーよりわずかに高い。 アートやサウンドトラックほど注目されているわけではありませんが、キャストは多様で興味深いものです。 最初のシーズンからの私たちのサイドキャラクターは前景に移動しました。 草なぎ氏は、HOMRAの活動において、季節からのゆっくりとした参加や時折の参加に比べ、はるかに積極的な役割を果たしました。 伏見と八田は、お互いに結末を続けていますが、映画の出来事は、私たちが見ているよりも、互いに近づき、傷ついています。 第4シーズンの少年たちは、今シーズンからHOMRAを知っていること（そして、Memories of Redを読んでいればマンガを知っている）に応えて、今シーズンにもう少し素晴らしい体験と探検をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがKをそのまま味わって瞬間にそれを体験すれば、それは感覚の饗宴です。 不必要なカメラのシフトや強制的な視点でビューアを混乱させることなく、アクションシーンは美しく振り付けられ、複雑です。 それぞれの場所は、美しい背景と重要な細部に目を引く色の巧みな使用とのeyecandyです。 サウンドトラックは愛の手であり、すべての作品は複雑な感情と鮮やかなイメージを呼び起こします。  Kはあなたが今まで見たことの中で最も驚くべき、ユニークな、またはサスペンスな話を持っていないし、おそらくあまりにも印象的ではないだろうし、キャラクターはいくつかの輝く例外 しかし、背中に座って目と耳を感覚冒険に連れて行くことができれば、あなたは絶対に失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kは私のリストの面白い経験です。 幻想的なストーリーテリングと複雑なキャラクターを使って、それを私の9にする他のアニメ。 キングスの帰還は、息をのむようなビジュアルと指揮のサウンドトラックの良い猶予によってそれをリストに入れます。 画像は鮮明で、詳細で、複雑です。 サウンドトラックは刺激的で絶対的な喜びです。 キングスの帰還は、その不具合を認識しながらも、その功績を生かすことを恐れずに、私のリストの一番上にある。 私たちが最初のシーズン（すべて、ALMOSTすべて）について愛していたすべてのものの続きですが、よりうまくやっていて、もっとスタイルをとっています。 あなた自身を治療する：できるだけ早くこれをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202987&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RegulusNorth/reviews&#34;&gt;RegulusNorth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m basing this on the first five episodes of the anime, as the rest have not been released yet. Given the chance, I&amp;rsquo;ll update this review with more information as it&amp;rsquo;s received.    Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    While K&amp;rsquo;s story is not bad, it&amp;rsquo;s a lot of the same stuff we&amp;rsquo;ve seen before with a different flavor. We&amp;rsquo;ve got some conflicting factions of superpowered individuals based solely in Japan fighting over basically nothing other than the right to exist in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;melvin117-1&#34;&gt;Melvin117&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンと同じくらい悪いことは、アンジェラのOPがないことを除いて、キングスの帰還のための簡単な結論になります。
確かに物語はありません、私は1つを見つけるのを助けてください。
線は少なすぎるので、線は繰り返していて、線が薄すぎるためです。
Kはまだ非常に美しく、それ自身で多くの生産価値を保持しています。 アートスタイルは独特ではありますが、かなり美しく、背景は本当に素晴らしいです。
間違いなく、そのシーズンの最高の見た目のアニメ（冬15）。
OPはひどいです。 彼らはアンジェラを外に出し、アンナの聖杯を使いました。 何が混乱している。 エンディングはかなり穏やかだが扱いやすい。
使用されたサウンドトラックは、ショーのもう一つの輝かしい点です。 フロー、特に戦いに完璧な鈍い。 そして、豪華なビジュアルとともに、通常のシーンでも華やかに聞こえる。
ショーのためにとどまっている人は皆、男の子のためにここにいる。 そして、彼らはさらに優れています。ただ私の美子を元気づけています。
キャラクターは非常に強い個性を持っています。 彼らがショーのポイントであるように。
私は自分自身が絶えずシーンをスキップしていることに気付きました。特に、八代が同じことを繰り返したり、ランダムなことを繰り返したりしました。 それは非常に悪いですが、ゆかりは私がショーのために滞在するのと同時に、今シーズンも明るく輝いています。
結論として、fujoshiまたはfudanshiの目についてのみ。 誰もその話のために来ないだろう。 ある意味ではKancolleやToukenのアニメとまったく同じですが、見栄えが良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205338&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Melvin117/reviews&#34;&gt;Melvin117&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As bad as the first season will be the simple conclusion for Return of Kings except the absence of Angela&amp;rsquo;s OP.  No story indeed, Please help &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;one-1&#34;&gt;One&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告：次のレビューにはいくつかのスポイラーが含まれています。お読みください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;否定的なレビューのいくつかを考慮に入れることから始めましょう。 私はこのアニメで理解できないことを理解していません。 それのどの部分が混乱する可能性がありますか？ それは単なる単純で、この続編のすべての王様に展開され、Kの中にあったミステリーは含まれていません（どちらかといえば「混乱する」ビットです）。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;ストーリー7/10
K：Return of Kingsのストーリーは、Kのストーリーの延長線上にあります。さらに2つのキングを追加し、2を取り除きます。合計5つのキングを合計します。 これは、彼らがJungleである映画でやっているのと同じ取引を含む。  （グリーンクラン+グレイキング）&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;アート8/10&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;サウンド7/10
Kフランチャイズの派手なアニメーションや音楽は誰が好きではないでしょうか？ ゴーハンズは特にこの続編の第1話でアニメーションを披露しました。  CGIは周辺のオブジェクト（車など）に印象的に適用されました。 構成は、シーズン1と同じように、うまくいった。
また、SeriとNekoの「Panty Shot」の頻度を増やすことは、評価を上げようとするにはやりがいのある方法だと言いたいと思います。P（個人的に、私は本当に気にしませんでした）&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター6/10
アニメの側面キャラクターのキャラクター開発はあまりありませんでした（キャラクターの開発サイドストーリーはどこにあるのかわからない小説の形で入手できます）。 興味深いキャラクターのように見えたので、アニメでGouki Zenjouの過去を展開すると特に好きだったでしょう。 彼らはまたネコの過去を抜け出した。 私は彼らが示したことを本当に望んでいます（私はマンガ/斬新な形ではなく、アニメ化を意味することを示しました）。 彼らは彼女が数年前にDamocles Downに関わっていたと言っていました。  （Pardon私、シリーズを見てから数日後にこのレビューを書いたので、Nekoの本名は忘れてしまった）。 彼らは、Adolf L. WeissmanがShiroの身体を放棄し、彼の元に戻らなければならなかった部分を飛ばしました。  （私が間違っている場合はPMと私を修正するか、それは同じボディですか？&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;楽しさ7/10
この続編は少し話し合いに焦点を当てていたので、ちょっと退屈だと思います。 しかし、私はアニメを落とさないので、私は続ける必要がありました。 そうでなければ、Kは素晴らしいフランチャイズでした。  （それはまともに終わった）&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;全体的な6/10
K：キングスの帰還は、私のために、その前置詞からちょっとした釈放でした。 主にその謎、Shiroの興味深いキャラクター、Kのアートワークとアニメーションのおかげで、最初のシーズンは大好きでした。 しかし、これはまともなオリジナルのフランチャイズでした。 私の意見では、Kはオリジナルのシリーズでは少し過小評価されています。 アニメが目立ちすぎて大抵は嫌になるのだろうか？&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;PS。 スレートは破壊され、彼らはすべて王権を失ったので、別の季節があるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあそれは私のためです。 このレビューを読んでいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207370&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/One/reviews&#34;&gt;One&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WARNING: The following review contains some spoilers, please read further at your own risk.    Let me start by taking some of the negative reviews into account. I do not understand what there is not to understand in this anime. What part of it can possibly be so confusing? It’s ju &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiiiru-1&#34;&gt;Shiiiru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kは美しいアニメであり、アニメーションの品質は一流です。 サウンドトラックは素晴らしいと素晴らしいです。 第2シーズンは、13エピソードのアニメであるにもかかわらず、かなり遅く始まりますが、進行するにつれてかなり良くなります。 今回の試合では、ミステリーが主な焦点だった最初のシーズンに比べて、より多くの焦点があります。 キャストは素晴らしいですが、かなり大きいので、あまり開発を期待しないでください。 全体として、このコンセプトは興味深く、今シーズンのより良いアニメの1つです。 あなたがprequelを見たことがあるなら、間違いなくそれをチェックしてください。まだ行っていなければ、それをチェックしてください。 キングスの帰還と最初のシーズンの間に行われる映画を見るのを忘れないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206067&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shiiiru/reviews&#34;&gt;Shiiiru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;K is a beautiful anime, the animation quality is top-notch. The soun &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;furankusan-1&#34;&gt;FurankuSan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはo-Kではありません（レビューに大丈夫です&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は通常、それが退屈なときにアニメをドロップしません。 それがいかに退屈であるにもかかわらず、誇大広告がまだそこに残っているかもしれないので、私はまだ続ける。 このアニメは例外です。 私の人生で初めて、私はとても退屈なアニメをドロップします。 私は6つのエピソードまで見ただけで、私はさらに見ることができません。 ああ、10日のエピソードは今日出てきました。 うわー。 私はまだ追いつくことができるかどうかわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に最初のKを見ています、そして私の全体的な考えは、物語が非常に大きな可能性を秘めているということですが、それはまれな性格の動機のためにすべて無駄です。 言うまでもなく、それらのほとんどすべて（そうでなければ、それらのすべて）は退屈です。 最初のデュラララが24話を持っていた理由は、オリジナルは13エピソードしか持たず、限られた時間にキャラクターを開発する方法を見つけることができないからだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画を見ましたか？ いいえ、最初のものがどれほど退屈なのか、私は映画を見て気にしません。 質問は、K：映画を見ずに王の帰りを見るのは良い考えですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、K：Return of Kingsは少しのフラッシュバックを示しているので、私はまだこれまでのことに「ドットをつなぐ」ことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、Kの今シーズンの見直しに。今度は、「ジャングル」（グリーン）がやってきて、レッドとブルーのチームが「シルバー・キング」の助けを借りて（シルバー・キングが誰かを傷つけるつもりはない あなたが誰かを知りたいなら、シーズン1を見てください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1の問題は今シーズンも見受けられます。 キャラクターは再び刺激的な動機を持ち、まったく退屈です。 ストーリーの構築のために、今シーズンはRedとBlue VSの間の戦いを速めることになります。 緑。 シーズン1とは異なり、ビルドアップは遅すぎた。 物語には方向感もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメーションは素晴らしいです。 これはKが本当に輝く場所です。 非常によく振り付けられた戦いを言及しないことは、アニメーション全体で使用される影は見て非常に楽しいです。 サウンドトラックは特にそのエンディングのテーマも素晴らしいです。 最後のテーマは、今年私の最高のエンディングテーマの1つになります。 しかしオープニングのために、それは私を感じる。 私は最初のシーズンのOPを好む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はほとんどアニメを楽しんだ。 私はそれが音楽と芸術のスタイルを楽しんだが、本当にこのアニメを置くのはそれが物語であり、それは文字だ。 私はまだ物語がどこに行くのか分かりません。 今シーズンに入ったばかりのキャラクターのためのキャラクターモチベーションと開発の欠如。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが「目にぴったり」のアニメーションだが、そのストーリーからはあまり期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：5.8 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204809&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FurankuSan/reviews&#34;&gt;FurankuSan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show isn&amp;rsquo;t o-K (ba dum tsss&amp;hellip; okay onto the review&amp;hellip;.)    I usually don&amp;rsquo;t drop anime when it is boring. Despite how boring it is, I still continue because maybe the hype is still there. This anime is an exception. For the first time in my life, I d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;higekiri-1&#34;&gt;higekiri&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はKの続編を待っていました.GoRaと作家自身が私の好きなアニメの第2シーズンをどのように乱しているのかを見て非常に残念です。
私は &amp;lsquo;Return of Kings&amp;rsquo;に大きな期待を寄せていましたが、どういうわけか、物語がどのようにその過程をとったのか、私は怒っています。
ショーは素晴らしいフラッシュバックで始まったが、その後は何もなかった。
私はまだ2番目のシーズンを見ていない人にとって不公平だから、スポイラーにしたくないのですが、私の意見では、他にもたくさんの方法がありました。
私の最大の気になったのは、繰り返しのシーン（例えばAnnaやReisiのシーン）とOSTのシーズン1からのシーン、そしてアニメ化された戦闘シーンが私の楽しみを損なったことです。
美しい芸術でさえ、描くスタイルでさえ、アニメーションはそれをより良くすることができました。
Kをサポートしてくれたファンの大部分は、この続編を3年待っていました。 第1シーズンは高い期待を与えたが、第2シーズンはとても面白かったが、ロッケの計画と行動はあまりにも簡単ではなく、思慮深いものではなかった。
私はGoRaが通常それをより良くすることができることを知っているので、私にとっては7/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206990&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/higekiri/reviews&#34;&gt;higekiri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I waited long for the sequel of K and I&amp;rsquo;m very disappointed to see how GoRa and the writers themselves messed the second se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;la-matona301-1&#34;&gt;La_Matona301&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のK：キングスの復帰、No Blood、No Bone、No Ash!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：ストーリー：良い7。
アート：フェア6。
サウンド：良い7。
キャラクター：普通5。
楽しさ：良い7。
全体：非常に良い8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、このシリーズはGoRA（誰でも彼女/彼がいる）とFuruhashi Hedayukiによって終わりを告げられていると言っても過言ではない。 アニメがあります。 そう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（上）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、IMOは、ギャングのようにお互いに関わっているKingsについての話だから、プロットが本当にうまくいったので、「良い」スコアに値する。 だから、最初のシーズンは、ホムラと呼ばれるレッズのことであり、悪名高い者として描かれていた。  Jungle（JUNGLEへようこそ）として知られているグリーンは、最初の王様の返事と同じように、最初の王座の原因を壊して正しいものを作っていなければなりません このシリーズは基本的にはアニメやマンガ（Btwの私はまだ行くつもりはない）のいい結末であろうと、このシリーズは基本的にこのシリーズを提供している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（上）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ、IMAO、これまでのところ、このアニメはネコとセリの間のファンを頼りにしていますが、城野、アンナ、黒の華麗なファッションが嫌いです。  、私がこのカテゴリーからgivinhを守ったのは、NekoとSeriのファンクションとHOMRAのカジュアルな服装の単純さのためであった。  BTWシーロとクロは2人のポンポのように見え、ネコとセリは2人の娼婦のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（上）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコアはアクションシーンで演奏されていたバックグラウンドテーマのもので、私はセリの声が好きだったけれど、堀江由衣の声でアナには堀江由衣がすでに30代になっていて 彼女はその幼稚な声を持っているので、アンナの声、それはBridcutt、サラエミ、によって行われている必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（上）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは続編であるため、前回のシーズンやOVAと同じものなので、これ以上の議論をするのは公正ではないでしょう。ここで議論されるものはJUNGLEの人たちです 今、ここには物事があります。彼らはまさに典型的な敵であり、灰色の王と頭のジャングルの王だけが死ななければならないのはいいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（上）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はこれが別の良い対悪いことになると思ったが、いくつかのファンサービスと続編は良いプロットを持っていたので、特に「ブルースの誰かが シリオが大人のワイズマンになるのを見ると、ハッピーエンディングだったので、結末は素晴らしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的（上）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは続編への非常に良い結末だったので、シーズン3????? たぶん、しかし、私はそれを信じていない、cu&amp;rsquo;aそれは物事がすでに終わった方法について違反するかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メリークリスマス、人々。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/La_Matona301/reviews&#34;&gt;La_Matona301&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My K: Return of Kings review, No Blood, No Bone, No Ash!!!!    Ratings: Story: Good 7.   Art: Fair 6.   Sound: Good 7.  Character: Mediocre 5.  Enjoyment: Good 7.  Overall: Very Good 8.    Ok, so I guess it is safe to say that this series has now been put to an end by authors GoRA ( whoever she/he is) and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pureplotarmour-1&#34;&gt;PurePlotArmour&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしいアニメでした。 私は言うが、もちろん改善の余地が残っている。 ストーリーラインの改善など、それに追いつけなかった人々がそれを理解できるようにする。 しかし、それは主にそれを完全に理解していない査読者にとっては、自分自身を見てから意味が成り立ったからです。
私がそれを見て主な理由は、アートワークと愛らしいキャラクターです。 美しいアニメファンアートをアニメーションに変えたらどうなるのだろうと思ったことはありますか？ さて、Kシリーズが答えです。 キングの帰還は、見事な照明と美しい超自然的な混沌としているだけで、ハーレムやドゥシェブググの主人公はいない。
キャラクターたちはまた、史郎が最も面白い、親切でフレンドリーなMCであることを愛することができます。私は頭の上から考えることができます。 猫と黒は伏見と琴と共に偉大なキャラクターです。 それらのすべては、あなたを帽子のドロップで泣かせたり、笑わせたりすることができます。
私は非常にあなたがそれを見て素晴らしい時間を持って改善する余地がある場合でも、このアニメをお勧めします。 私は楽観的な査読者かもしれないが、私はあなたがこのアニメとシリーズの他のものを楽しむことを保証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（あなたは間違いなく、以前のシリーズを見てストーリーに追いつくべきです、どちらもきれいで、あなたはそれらをチェックするようにすべきです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231949&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PurePlotArmour/reviews&#34;&gt;PurePlotArmour&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a great anime. I say that but of course there is still room to improve. Such as an improvement on the storyline so that t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luciferthesecond-1&#34;&gt;luciferthesecond&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的にリリース数が少ないにもかかわらず、GoHandsはいくつかの成功シリーズを制作しました。そのシリーズの1つはK、またはKプロジェクトシリーズです。 私は最初にKがリリースされてから2013年にリリースされたことを知りました。 当時私はすでにGoHandsの他のリリース、Seitokai Yakuindomoのファンだったが、Kを見ていなくても2つのリリースが全く異なるジャンルのものであったことは明らかだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすぐに最初のシーズンを見て、ファンになった。 だから、1年後に映画がリリースされたばかりでなく、途中で続編があったことを知ったとき、私は恍惚としていました。  Kはオリジナル作品なので、今シーズンは少し気になりましたが、それが良いリリースになるかどうかは分かりませんが、私はそれが続くと信じていました。  K：Return of Kingsが確かに私の期待などを満たしていたので、その信念はうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはコミュニティと100％のヒット率を持つことはありませんが、Kは驚くべきシリーズではありません。 不思議なことに、意見はしばしばコミュニティの一部が賛美歌を歌いながら解読されているように見え、一部は平凡なケーキを隠す美しいアイシングであると確信しています。 私はシリーズがあなたの信じているほど良いか悪いとは思っていませんが、客観性に注意することは重要です。 誰もが見るものに偏見を形成します。  Kは審査するには多少議論の余地があるアニメだから、ここで私のバイアスを確立しておくことが重要です。 アニメを楽しむ人は客観的な欠陥を見落とす傾向があり、シリーズを楽しまない人は過度に批判的であり、疲れているかもしれません。 したがって、レビューを読んだり書いたりしている間は、心を開いておくことが良いと思います。 私の考えが幾分根付いている証拠として、私はKの欠陥を列挙することから始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強制されるシーンや行は、書面による欠陥につながります。 私たちは皆、「ショー、教えてください」というフレーズを聞いたことがあります。コンテクストによってその意味は少し変わりますが、フレーズはここでも重い重みを保持しています。 「あなたの相手は私です！」や「それは私の義務です」などのラインは、上品で涼しいオーラにはあまり合わない人気の少年アニメから引き出されたものだと感じました。 特に岩羽は時には刺激的でした。 彼は電信のために必要以上に多くの行を持っているように感じました。 展覧会で豊富なアニメでは、キャラクターが提示するラインをバランスさせて実行することが重要です。 私がシリーズで持っていた最大の問題の1つは、展覧会がフラットで威圧的だった瞬間と、それが欠けていた瞬間でした。 これらは一般的な欠陥ですが、時々回避するのは難しいものです。 展覧会が悪いと誤解されることはありません。 観客が何が起こっているのかを理解することは重要ですが、展覧会は賢明に提示されなければなりません.Kは必ずしもそうではありません。 同じように、Kは無意味で厄介な対話を伴う問題を抱えています。  Kは非常にポーズされたアニメになることができます。これは両刃の剣です。 クールなポーズの中にクールなラインをつけているクールなキャラクターはゲームの名前であり、アニメのアイデンティティに大きく貢献するものの、これらのシーンは時々不快なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対処しなければならない別のポイントはペーシングです。 これはより主観的なものであり、他者の瑕疵ではなく、一部の瑕疵として認識される可能性があります。  Kは比較的ゆっくりと動く。 多くの対話のブロックがあり、文字間のやりとりはしばしば長く見えないことがあります。 方向もより緩やかに変化します。 カメラのショットは、視聴者に視覚と音声を吸収する時間を与えることを意図して、広くて遅い。 一部の人にとっては、このアニメにかなりの量の行動があることを考慮すると、退屈な、そして引き出された経験の結果、契約の中断者かもしれません。 コントラストが激しいかもしれないし、これらのシーンでは何も進まないようだ。 私の個人的な意見では、コントラストは視聴者が息を止める時間を許しますが、もっと重要なのは画面上の文字の関係を理解する時間です。 私は次のセクションでこれについて詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kシリーズは、現代のアニメには最大のものだと主張する人もいれば、欠陥のあるファンダメンタルズを表面的に持つ人もいると主張する人もいれば、アニメコミュニティ全体で白黒の意見を得ている。 私はこのシリーズを大いに楽しんだが、私はKが客観的にスペクトルのどちらかの端にあるとは思わない。 対話のようないくつかの基本的なものは、それほど良いものではないことは事実ですが、Kは、共通のシナリオを元の視点で見ており、最終的にはアニメの世界で大きな価値があります。 このアニメの評価は、その貢献がその欠陥を上回ると信じているので、私は非常に評価しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがアニメが好きな理由は必要ないと確信しています。 逆に、あなたがこのアニメが気に入らなければ、私はそれについて何もできません。私はあなたの意見を否定する理由はありませんが、私はこのレビューで楽しんだ人と新しい人 Kシリーズを楽しんではいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209324&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/luciferthesecond/reviews&#34;&gt;luciferthesecond&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Despite having few releases overall, GoHands has produced a few successful series, one of which is the K, or K project series. I first discovered K back in 2013 a year after its release, without any expectation of what I was in for. At the time I was already a fan of one of GoHands’ other releases, Seitokai Yakuindomo, but even without watching K, it was clear that the two releases were of completely different genres.     I immediately became a fan upon watching the first season. So when I discovered that not only was there a movie release one year later, but also a sequel season on the way, I was ecstatic. Because K is an original work, I was a bit anxious for this season and whether or not it would be a good release, but I had good faith that it would follow. That faith was well placed, because K: Return of Kings certainly did meet my expectations and more.     While no anime will ever have a 100% hit rate with the community, that K is an amazing series is certainly not a pervasive opinion. Strangely enough it seems opinions are often cleaved, with part the community singing its praises, and part convinced it is beautiful icing masking a mediocre cake. I don’t think the series is as good or bad as either would have you believe, b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dalek-of-skaro-1&#34;&gt;Dalek_of_Skaro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だからKの今シーズンは、前のシーズンに行われたことのほとんどを行います。 私はKの前のシーズンを大好きでした。なぜ、今シーズンはどうしてそんなに好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、3つの理由があります：
1）ファンサービスへの巨大な追加。 最初のシーズンにはそれがあって楽しいものでした。 それは大気に加えられ、ある時をかなりユーモラスなものにした。 しかし、Return of Kingsでは、あなたは今までの中で最も激しい戦いのシーンを見ている途中にいることがあります。突然、あなたはあなたの顔に震えている胸を持っています。 私はデッドオアアライブエクストリームビーチバレーボールレベルのジグル物理学について話しています
2）アニメーター達はあまりにも頑張った。 同様に、最初のシーズンは完璧だったし、私はまだそのアニメーションを賞賛する。 しかし、今シーズンには、物事がばらばらになってアニメ化されていた瞬間がたくさんありました。
3）本当に何も起こらない。 確かに大きな争いがあり、オープニングシークエンスは喜ばしいことですが、シーズンの大半はただ退屈です。 終わりは本当にそれを買い戻しましたが、まだショーはそれが持つことができるだけでなく提供しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、シーズンはまだKだったと言われています。美しいスタイル、素晴らしい音楽、楽しいキャラクター、クールなコンセプト。 それはちょうど最初のシーズンと同様にほとんど実行されなかった。 私の正直な意見では、キングの帰還は一言では不要です。 彼らは本当にシーズン1の最後のエピソードでショーを終わらせて、それで終わったはずです。 第2シーズンは、第1シーズンを見ている人にはまだ楽しいものの、わずかな失望です。 しかし、私はまだこのショーを大いに楽しみ、あなたが最初のシーズンを見たならそれを見ることをお勧めします。 あなたは失うものは何もありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、K：Return of Kingsが8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207026&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dalek_of_Skaro/reviews&#34;&gt;Dalek_of_Skaro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So this season of K does most of the things that the previous season did. I loved the previous season of K. So why didn&amp;rsquo;t I like this season nearly as much??    Wel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrtaxi-1&#34;&gt;mrtaxi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初にまず最初に、このレビューの残りの部分を読んでみたくない場合は、S1がひどいプロットをしていると思ったら、私はあなたが前に比べてより良いトンを見つけたので、S2を別のショットにすることをお勧めします。 あらゆる面で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kがどれほどひどい季節かを考えれば、さらに驚くべきことだ。 ストーリーラインがあまりにも漠然としていたので、鮮やかなアニメーションにもかかわらず、私が最初のシーズン1を楽しんでいなかったことを最初に認めます。 似たようなことを期待してS2に行ってしまいましたが、アニメーションの質に魅了されたにもかかわらず、シリーズを途中まで降りる準備ができていて、終わりまで楽しんで喜んで驚いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、明らかに、アニメーションは素晴らしかった -  kの予算の多くがそれに向かって行くと思うので、当然それはトップノッチだった。 芸術はいつもひどく、ほとんど商標にも似ています。 私は、bgmがs1のものと同じであるかどうかを覚えていないことに少しは恥じています（それは私にどれほどの印象があったかを示しています&amp;hellip;）とにかくここではうまく使用され、 私。  A ++&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（先のスポイラー）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズン（自分自身を含む）の後にたくさんの人々を嫌っていたのは、厄介なプロットでした。テキサスの大きさのプロットホールがあり、多くのことが説明されていませんでした。  S1の終わりには、私はまだ全部でした。 この季節には、これらの抜け穴のいくつかがまだ残っています（たとえば、アドルフの過去についてはまだわかっていません）。大事なものはパッチを当てて、物語をもっと詳しく説明して、ストーリーのコアプロットラインに簡単に従うことができます。 私たちはs1- Munekata、Anne-中尉のキャラクターの中からキャラクターの開発を受けています。特にYataとFushimの友情の発展がとても素敵です。 悪人たちはほとんど予測可能でありながらもクリシェのままであったが、お互いの関係（シロの小さな家族単位）を見て、まだ悲劇的なバックストーリーを抱いていたのは、まだ温かい気持ちであった。最後にナガレの啓示は、 物語の根底にあるメッセージが何であったかについては疑いの余地はありません。 ミュネカタは死を免れ、元の身体への復帰は幾分反時計闘いだったが、私はハッピーエンドの一種だと思うし、一般的にうまくいっていることがうれしい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今シーズンのイベントを考えて、kのシーズン3があるとは思っていません。ショー全体の前提です。（今は落としたくない、爆弾です。 しかし、シーズン2は、私の意見ではS1の電車の難破船からKのフランチャイズ全体を本当に償還した（私は映画を見なかった）と私は本当にこれがKをダークホースにしたと信じている 心からお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206845&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mrtaxi/reviews&#34;&gt;mrtaxi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A rare gem- even more surprising considering how awful season one of K was. I&amp;rsquo;ll be the first to admit that I didn&amp;rsquo;t enjoy the first season one one whit despite the brilliant animation because of how awfully vague the storyline was. I went into S2 expecting so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanalex-1&#34;&gt;VanAlex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;K：キングスの帰還、カラフルなアニメーションのアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたの平均的なアニメではなく、まともな時間を持っているので、本当に人気がありますが、今シーズンはまだトラック外です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター：5
このアニメはデュラララのようなアクション、スーパーパワー、超自然的なものです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションはあなたが持つことができる最高のものです、それは目のために素晴らしいですが、同時に、それは私をめまいにします@ _ @&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スーパーパワー、それはデュララとまったく同じです。 私はグループでの戦争で、そのグループの各個人が権力を持っていることを意味しますが、それぞれの人に独特な力を持っているデュララと異なり、これはそれぞれのキャラクターに同じ能力を描いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スーパーナチュラル、このジャンルがスーパーパワーと異なるのかどうかは確かではありませんが、アクションが起こったときに適用されたばかりだと思うので、各人の武器にライトセーバーに匹敵する要素を追加しました。 空にサインする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、変装の生命と謎の一部です。 しかし、文字は優れている、サポート文字が目立つ場合でも。 ここの文字は投げ捨てられず、非常によく管理されており、それぞれが独自の機能であってもその能力は同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：10
それは最高ですね、表現（キャラクターデザイン、バックグラウンド、エフェクト）はすべてアートになると完璧ですが、女の子よりも美しい人がいるので、このアニメは女の子向けです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表現は本当に良いですが、私はそれが私には黒と城（特に私は男ですが）の八尾の雰囲気を与えると思うが、少なくとも猫&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインは最高です、美しい、美しい人たちでいっぱいのアニメ、そして美しい女の子、時には両方の性別にファンを与えることもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景、これは今のところ最高です、すべての背景が目を引く、私は尋ねられた、私は私の壁紙として背景をしたいと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;効果、それは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
OPは私には良いことではない、それは素晴らしいビジュアルを持っているが、その曲は私のタイプではない。  EDは本当に良いです、それは素晴らしいビジュアルを持っていて、私はその曲を愛しています。
声優は、まあ私はそれらを愛する、彼らは本当に良いです。  BGMは本当にいいですね、それは私のタイプではないにしても私がティータイムを持っていると感じる豊かな音と独特のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5
まあ、私はそれが大好きですが、遅いペーシングがあり、プロットはまだトラックから離れており、いくつかのフィラーはこのアニメの欠陥を作ります。 まあ、それはまだまともであり、潜在的可能性があります。 しかし、私は女の子がこれを愛すると思う。 しかし、男の子のように、それは気分があると感じていますが、少なくともそれはそうではありません。
まあ、この1つは今シーズンにはアニメにはオススメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VanAlex/reviews&#34;&gt;VanAlex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;K: Return of Kings or an anime with colorful animation.    This one is really popular, since it has a decent and at the same time, not your average anime, but this season is still right off the track.    Story and Characters: 5  Ok this anime is an Action, Super Power,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jasmine555544-1&#34;&gt;jasmine555544&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;基本的に私のために、このアニメはカットを行いません。 いくつかはアニマ/テレビのベテランかもしれませんが、最高の最高のために彼らの視聴者の上に私は非常に遅れているので、私はしようとするポイントに達することができないアニメのためのほとんど時間がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：どのような話ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私の主な問題は、私がそれらのどれか、彼らの目標、悪魔、何でも気にしないということです。 私は、これらの文字や、達成しようとしているものとの実際のつながりを感じません。 さらに、彼らを「王たち」と呼ぶことは、大々的な過剰表現です。 これは、基本的には、無作為に与えられた十代の若者/大人の男性の良いことです。 ブルーキングとゴールドキングだけが本当にその権威/影響力を持っていて、あなたは「王」がそれを持っていると期待しています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：非常に素晴らしいと彼らは色の炎と蹴って戦うとき、それはかなりクールに見えます。 各一族が独自の戦闘スタイルを持っているという事実は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：最高のサウンドトラックではなく、思い出に残るものはありません。 だから、音楽は実際には進んでいない、あるいは音色が変わっていないという感想を与える私の意見では、最初のシーズンに似て聞こえる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：長い時間のために退屈な自分を見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：結論として、このアニメはそのストーリーの基礎から、もっとエキサイティングでもっと面白いことが、それが実際にあるよりも面白いはずです。 あなたはそのことについて何かを読んで、実際にはそれが何であるかという衝撃的なことを、そのような面白い前提が本当に興味深いものではないと感じるとき。 私はすべてのリリースされたエピソードを見たことはないが、私の3 epの制限は、私に関与していないと私はここから出ている知っている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはどうやってボーリングしてるの？ それは私が知りたいことです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jasmine555544/reviews&#34;&gt;jasmine555544&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Basically for me this anime does not make the cut. While some may be anima/tv veterans and on top of their viewership for the best of the best I am very much behind and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wintervine-1&#34;&gt;WinterVine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどそれを見終わって、私の話はフィナーレでかなりうまくまとめられたと思う。 確かにそれを感謝するためにMissing Kings映画を見なければなりません。 私はそれが少し予測可能だったと言うことができると思う - 明らかに良い人は勝つ、悪い人は失う、そしてほとんど誰もがかなり幸せに行く。 しかし、それでも私は本当に気にしません。 それ以外の方法はどれくらいでしょうか？ 誰もが力を得て、ジャングルのような世界を破壊したかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は最初からアニメにとって独特なものではありませんでしたが、私は「プロットホール」に関する人々の苦情を理解していません。 最初のシーズンや映画で注意を払っていて、特にサイド・ストーリーや他のマンガの一部を読んでいる場合（例えば、K：Black and WhiteをMissing Kingsを見る前に読んで、Yukariが正しいか 彼はランダム、アウト・オブ・ザ・ブルーの悪い男やプロットの利便性のようには見えなかったので）ほとんどの質問はすでに説明されています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかに、アートワークは美しいです。 再利用されたアニメーションについて他の人からの苦情をエコーする必要がありますが、あまりにもひどくそれをドッキングすることは十分ではないと私は考えています。 はい、私はビショネンのためにシリーズ80％を見た浅い人の一人です。 ネコやセリの不必要なファンサービスについて何人かは不平を言う人もいますが、 とにかく、黒髪の美しい、長い髪に気を取られてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターのほぼすべてを好きで気にしていました。キャラクターの開発はかなりうまくいったと思います。 私は実際にアンナがMissing Kingsとこの2番目のシーズンでもっと重要な人になったことを気に入っていました。 私も伏見を本当に好きだった - 彼は正直言って、最初から好きなものの一つだったし、今シーズンには彼の性格にもっと深い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はネコが著名なキャラクターだと理解していますが、それでも彼女は私が好きになっても迷惑です。 正直言って、もし彼女が全くそこにいないのなら、私は気にしないでしょう。それはちょうど志郎と黒でした。 ネコが彼女の猫の形をしていたのであれば、彼女の行動はもっと意味があり、邪魔にならないだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、私は本当にアドルフ・シロが生きていて、最後は実体であり、もはや不滅ではなくなりました。それは彼が友人と一緒に暮らすことを意味し、心配する必要もない 彼が二度と死ぬ前に成長していた二人目の親友について&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それに、私はそのシリーズの関係開発にも本当に満足していました。それは最初のエピソードでシロを殺そうとしている黒から、何度か後にお互いを救うために命を賭けることに ついに学校の教師としてワイズマン、ハウスハスバンドとしてクロウ、愛する家庭教師としてネコと一緒に幸せに暮らしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の部分はおそらく役に立たなかったでしょう。 とにかく：
ストーリー：7
アート：10
サウンド：8（正直なところ、私は音楽にほとんど注意を払っていなかった）
キャラクター：9（ネコのためにドッキングされているのではなく、常にネコです&amp;hellip;）
楽しさ：10（&amp;hellip;ハンサムなキャストがそれを補うので）
全体：8.8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233988&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WinterVine/reviews&#34;&gt;WinterVine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching it, and for me I think the story was summed up pretty well in the finale. Definitely have to watch the Missing Kings movie to fully appreciate it. I suppose one could say it was a little predictable&amp;ndash;obviously the good guys win, the bad guys lose, and mostly everyone goes away pretty  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88-1&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;K：Kingsの復帰は本当にKと呼ばれるべきです：あなたは今これを最終的に見ることができます。  2012年に鮮やかに活気づけられ、恐ろしく不思議な作品として始まったのは、合理的に理解でき、最後に連続したストーリーラインに発展しました。 ボーナスとして、このショーは畏敬の念を抱く芸術的なグラフィックとクリーンでテーマに合ったオーディオエクスペリエンスを備えた優れた制作価値を持っています。 私がそれのように見た多くのショーがないので、Kを実際に分類するのは難しいです。 おそらく男性と女性の両方の視聴者を満足させる広範囲のキャラクターを持っています。 実際のストーリーは、今日の日本の幻想的で魔法に基づいた選択肢であり、多くの高予算アクションといくつかの劇的な瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの人が不滅や火のコントロールのような驚くべき超能力を持っている別の世界を想像してみてください。 これらの王たちは、権力者として知られる他の人たちと力を分かち合います。 繊細なバランスをとって、何とか日本に繁栄をもたらします。 今やすべての王たちが現状に満足しているわけではなく、またいくつかは話すためにクーデターを扇動している。 物語は、主に青、赤、銀（または源に応じて白）のメンバーを介して複数の文字を介して話されます。 今シーズンは、映画「K：Missing Kings」のイベントの直後に、新しい赤い王様の登場を見ています。 銀の兆しはまだありません。士郎と彼の血盟人は、赤と青の一族のものと同様に、絶えず世界の秩序を変えようとしている緑の一族からの猛攻撃を必死に抱えています。 一族間の乱暴な過去を考えると、誰も緑色のジャングルの一見無限の潮に対抗できるだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
戻るKが2012年にリリースされたとき、実際にUfoTableを期待するアニメーションの品質への挑戦は本当にありませんでした。 これは今日ではもちろん、Kと他の普通のショーとの間のアニメーションの質の差は広大である。 彼の剣を描くときに、衣装のスタイリングから霊芝の顔の遊び心のある笑顔に至るまで、キャラクターは細部まで細かく描写されているので、すばらしいアニメーションは景色で止まらない。 さまざまな風景の中で壮大なパノラマのディテールを期待してください。 ショーには素晴らしい照明と効果があります。 鮮明な反射は文字通りカメラが動くと動く。 また、色とりどりのフィルターや照明を使用することで、特にユニークな雰囲気を演出します。 時にはCGIの使用以外にも、文字通り、映画以外の作品から今日期待できることの典型です。  Kのキャストは非常に大きく、今シーズンのみ大きくなります。 しかし、シルバー一族以外のすべての一族は、統一された色や割り当てられた色を持っているので、唯一の混乱は同じ一族のメンバー間で起こります。 実際に赤と青の一族の賛助会員の多くは重要ではありません。あなたが行くのが良い、それぞれの一族から＃2と＃3を手に入れている限りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アドレナリンで満たされた多数の戦闘を通して、魔法の要素と近接要素の両方で優れた振り付けを期待してください。 エフェクトはここでは崇高であり、おそらく激しい刃の輝く衝突によって表されます。 少々の血があり、ショーはより暴力的な傷の一部から視聴者を守っていますが、すべてのキャラクターがシーズンを通してそれを作るわけではありません。 まれに、このような多様性と革新性を攻撃と能力で見せてくれることはほとんどありません。 非常に明白なパンティーショットから、セリの部分で多くのバウンスに至るまで、多少のエッチもあります。 ネコは無邪気な猫のような行動をたくさん味わいますが、それは本当にエッチではなく、自分のやり方で楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
堀江由衣は、遊び心のある真鍮の重い作品でショーを始めることを誇りに思っています。少しでも暗いメロディーならかなりいい感じです。 ショーはクールな雰囲気で男の歌で終わりますが、普通のメロディーです。 オリジナルショーの素晴らしいBGMはここでさらに洗練されています。 新しいトラックの多くは、元のショーのメロディの上に有意義に構築されます。  BGMはさまざまな楽器で構成されていますが、ユニークでクリーンでモダンなサウンドを作り出しています。 いくつかのトラックはピアノと弦楽器を使用し、他のトラックはパーカッションと電子楽器を広範囲に使用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がもともとKを拾った理由の1つは、高性能のサウンドキャストでした。今シーズンは勢いが増しました！ まず最初に、元KからMikako Komatsuには大きな役割がありましたが、Nekoはこれまでのところ最高の役割を示唆しながらも遊び心があり、時には強くて壊れやすいと確信しています。 彼女の性格はすべてそれを持っています。 小野大介、杉田智和、宮野守、福山潤の男の才能プールのほかに、あなたは鳴る大塚さんがいます。  11月12日のアンナとしての堀江由井のように、沢城美由紀は前回の記事で広範な役割を果たしました。 さらに、驚くべきことに、久美宮理恵が男を演じていることは間違いない。 うわー、どのようなリスト&amp;hellip;そして実際にはキャラクターが最終的に生き生きとし、強力なキャストにメリットをもたらすストーリーを実際に意味をなさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
元のKの主な苦痛点は、設定の多くが原因不明のまま残っていた、ストーリーの混乱する性質でした。 王系がどのように国家に繁栄をもたらしたかはまだ分かりませんが、このシリーズでは他に未解決の問題が大部分解消されています。 それは日本のクレーターを残した恐ろしいダモクレス、ネコの真の起源、そしてキングスの背後にある歴史を説明しています。 この分割払いを特に楽しいものにするのは、中央の線形プロットラインを続けながら、これをすべて有機的に説明することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは2つのメインアークに分割することができ、ここで完全に説明するためにスポイラータグが必要です。 いずれの場合も、各円弧は細心の注意と正確さで実行されます。 それはK映画でうまくいったものを取り、同じ処理をアークに適用しました。 ショーは興味深い紆余曲折でいっぱいです。普通のショーでは通常2〜3辺りのショーで、このショーにはもっと多くの一族がいますが、すべてがきちんと整っています。 最終的な戦闘のいくつかは反衝動的であると感じましたが、全体的なペーシングは非常に良好でした。 最終的な決断は少し急いで、締め切りのクレジットのイメージを通してかなりの量の結論が伝えられます。 それにもかかわらず、今シーズンは多くのオープンエンドのショーを観て歓迎される完成感があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
この番組では、奥行きの賞を獲得することはできませんが、一部のキャラクターにはもう少しの感触があります。 オリジナルのショーの私のレビューは、かなりのサポートキャラクターがかなり開発されたにもかかわらず十分に活用されていないと感じたが、今シーズンはそれらのキャラクターをフルに活用したと述べた。 あなたは多くのアンナと青と赤の一族をサポートしています。 今シーズンは、シーズンのアンタゴニストとして役立つ緑の一族の重要な一族を紹介します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー全体の巨大なキャストと複雑な性質を考えると、キャラクターの開発には時間がかかりません。 すべての文字は基本的に静的文字です。 私たちはネコのようなキャラクターに関する興味深い小物を学んでいますが、このカテゴリーでは賞賛すべきものはありません。 肯定的なものがあれば、元のショーの周りで私の最大の不平の一つだったシルバー王の城を中心にしていないということです。 要約すると、多くの不快で面白い静的文字を期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
Kは全体的に優れた生産価値を持つ美しく描かれたショーです。  K Return of Kingsは、魅力的でアクション満載のプロットを実行しながら、フランチャイズを理解できるレベルに戻すことに成功しました。 キャラクターは最強ではありませんが、物語と鮮やかなアニメーションの完全なスケールを考慮すれば許されません。 あなたがまだKをあきらめていないなら、ここにそれに固執する賞があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215894&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;K: Return of Kings should really be called &amp;lsquo;K: you can now finally watch this.&amp;rsquo; What began as a brilliantly animated but horrifically puzzling work back in 2012 has now developed into a reasonably understandable and finally contiguous storyline. As a bonus, the show has outstanding production values with awe-inspiring, artistic graphics and a clean yet themed audio experience to match. It&amp;rsquo;s hard to really classify K as there aren&amp;rsquo;t a lot of other shows that I&amp;rsquo;ve watched like it. It has a wide range of characters that would probably satisfy both male and female viewers. The actual story is a fantasy, magic-based alternative to current day Japan, with lots of high-budget action and a few dramatic moments.    Imagine an alternate world where several individuals have amazing super powe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yagyuu-mugen-1&#34;&gt;Yagyuu_Mugen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがすでにショーの第1シーズンと2シーズンを架ける映画を見てきたという前提でこのレビューを書いています。 いくつかのスポイラーがありますが、それは次の段落にスキップすることができるときに記法を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロジェクトKは私の注目を引っ張ってきました。そして、第1シーズンからは、シリーズの継続と、それが導入したさまざまな要素をどのように構築するのか、私は確かに興味を持って興奮しました。 ショーのこの2回目（そして最後の見た目から）、その結論を視聴者に満足させますか？
TL; DR：キンダ。 しかし、ここでは理由についての内訳です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは、映画「Missing Kings」のイベントの後に始まります。 今シーズンの重要な出来事は、ゴールド・キングがどこにも見えないので、自由に動くことができるようになり、グリーン・クランの登場です。 グリーン・クランの活動は、他の一族の間で騒動を引き起こすようであり、彼らは彼らのマスタープランを実行するためにかなり強力なメンバーを養成します。 いったんすべての王たちがそれを認識すると、「一族戦争」が始まります。物語が概念的に面白く、野心的である間に、実行には本当に欠けていますが、 それらがまばらである間、それはかなり迷惑になる可能性があります。 最初の7〜8回のエピソードの後は、予兆の貧弱な使用のために、ランダムかつ無意味であるように見えますが、それ以上には予兆がないためです。 このショーでは、提供する必要のある情報の量を管理することに問題があり、最も重要なのはどのような方法で情報を伝達する必要があるかということでした。 ストーリーはコンセプトの中でいくらかまともで興味深いものですが、適切なペーシングと構造の欠如はそのコヒーレンシーを大きく低下させます。
[スポイラーズ]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードでは、何らかの報酬がなく、コンフリクトやフェイスオフの後ろにたくさんのビルドアップがあります（例えば、Kuro VS Fujugji Yukari、Shiro VS the Green Clan）が、最終対決では、 彼らが受け取った誇大宣伝の量を考えるとやや満足していません。 最後のエピソードのもう一つの問題は、それがエキサイティングで、大胆で喜ばしいはずだったはずであると感じていないということです。  Weissmanが生き生きとしていて、群衆を喜ばせている最後のシーンは、以前のエピソードで5分間しか捧げられていなかったら、簡単に修正できたので、非常に残念だ。 どのように可能であるかについて。 これがKの最後のエピソードであるかもしれないことを見て、それはむしろ平凡な結末です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーではすでに、Green Clanなどの導入によりさらに大きな成長を遂げたかなり大きなキャストが紹介されました。 キャラクターは第1シーズンとよく似ていますが、興味深い化学反応があり、インタラクションは楽しいものです。 しかし、明確な人格と味の独自の色合いで明確に定義されている間、彼らは多くの場合、典型的であり、ほとんどの場合深さおよび/または発達がないと感じます。 開発は必ずしも必要ではなく、文字の中ではそれはかなり満足していますが、いくつかのキャラクターが本当に浅く、しばしば迷惑をかけるように見えます（スポイラーのセクションで例を挙げます）。 キャラクターが成長したような気がして以来、キャラクターの発展が進んでいれば、ショーはより良いものになったはずです。  （いくつかの例外を除いて）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言及すべきもう一つのことは、いくつかのキャラクターがシャフトを手に入れて、典型的なかわいい女の子または美人に還元されるように見えるということです。 ショーが進行するにつれてファンのサービスは徐々に無味になりそうです。特に、淡島、ネコ、ククリのキャラクターが最も苦しんでいる男性キャラクターも同様の扱いを受けますが、その程度は低いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[スポイラーズ]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに探求されているがデベロップメントが欠如しているキャラクターは、ヤタですが、主な問題は、状況が正当化されていなくてもほとんど恒常的に怒っている「怒りの男のステレオタイプ」に縮小されていることです。 彼は非常にmonodiamensional感じて、騒々しい犬されています。 一方、伏見は私が意味のあるキャラクターアークを通り抜け、ある程度の発展を見せた唯一のキャラクターです。 これらの2つのキャラクターは、ショーの悪い良い連続体の極端なようなものです。誰もが間にどこかに落ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kはいつも豪華に見えました。第1シーズンと映画の見事なビジュアル、ライティング、カラー効果が第2シーズンにあります。 アクションシーンには流動的なアニメーションが施され、第1シーズンの本当によく行われた、持続的な視点ショットが勝利を収めます。 背景は非常に詳細で活気があり、鮮やかな色合いと照明を備えています。 しかし、大きな問題は、最終的な4〜5回のエピソードに近づいていることです。品質は、矛盾したCGIの2つまたは3つのインスタンスと、キャラクターのアニメーションが硬く硬直して見えることで、少し不一致になります。 これは今シーズンがそれよりも低い評価を得る理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;K：Return of Kingsのサウンドトラックは素晴らしく、前の季節の多くのキャラクターテーマといくつかの新しいトラックが特徴です。 キャラクター、バトルシーン、感情を伴うものであれば、K：Return of Kingsのサウンドトラックは、大きなチャンクが前回の記事のトラックであっても、フランチャイズから期待するものを提供します。
音声の演技は前回と同じレベルですが、聞き慣れていない一部の文字は例外です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;K：Return of Kingsは華やかに見えますが、そのキャラクターは好き嫌いが多く、深みや発達が不足しているにもかかわらず、彼らの性格はよく定義されており、その相互作用は楽しいものです。 しかし、ストーリーは明らかにそのエクササイズにおいてより高度な器用さを必要とし、エンディングは圧倒的ではなく、「大丈夫」ではなく、爆発的で喜ばしいものでなければならなかった。 前述の平均的なキャラクターキャストと無茶のファンサービスを組み合わせて、あなたの楽しみはかなり減りました。少なくともそれは私の場合でした。
少なくともショーは、（いくつかの例外を除いて）プレクエルの質を維持し、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yagyuu_Mugen/reviews&#34;&gt;Yagyuu_Mugen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am writing this review under the assumption that you have already watched the 1st season of the show, as well as the movie bridging the 2 seasons. There will be some spoilers but I&amp;rsquo;ll have a notation when that will be so you can skip to the next paragraph.     Project K caught my attention a while back and coming out of the 1st season I was definitely interested and excited for the series continuation and how it would build upon the various elements it introduced. Does this 2nd (and from the looks of it Last) season of the show, satisfy the viewer with its conclusion ?   TL;DR : Kinda. But here is a breakdown as to why.        &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;psychoalchemist-1&#34;&gt;psychoalchemist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちは近代日本に戻ります。近代日本では、戦争を続けているクアンたちが超大国の王たちを支配しています。 シーズン1は無色の王とホワイトキングに焦点を当てていましたが、今シーズンはグリーンキングと彼の一族、「ジャングル」に焦点を当てています。 グリーンキング、ヒスイNagareは、完全な混乱の行為をプロットしているようだ、そして今、それは新しいレッドキング、ブルーキングとホワイトキングが彼を止めるの仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;K Season 1は、いくつかの理由から私の目を引いた。最も魅力的なものは美しい視覚と聴覚の面である。  Kは素敵な配色で、ブルースとレッド、パープルとグリーンが豊富です。 そしてそのサウンドトラックは、しばしばショーの場面の性質と矛盾する周囲の滑らかな感情を持っています。 それで、シーズン1の欠点にもかかわらず、私はまだ6/10を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、シーズン1には欠陥がありました。 第2シーズンは第1シーズンと同じ欠点を抱えているが、リストにはもう少し追加されている。 シーズン1のように、シーズン2はまだキャラクターの開発と裏話には欠けています。 私たちは、これらのキャラクターが誰か（彼らが熱くなっているという事実を除いて）誰であるか分からず、王たちの力がどのように発達したのか分からず、それぞれの王が何をすることができるか分かりません または彼女の力。 女性キャラクターは以前と同じように役に立たず、ファンサービスの対象としてのみ存在します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれをかなり頻繁に私のレビューで、シリーズで私にとって最も重要なのはキャラクターだと言います。 キャラクターはコヒーレントなプロットがなくてもアニメを楽しくすることができます。そのため、私は非常に多くの人生ショーのファンです。 だから、うまく融合していない、開発されたキャラクターがなければ、プロットは驚くほど良いでしょう。 コードギアスが良い例です。それはかなり成功しました。 死のノートもそのカテゴリに入る可能性があります。  Kのキャラクターの中には面白いものや魅力的なものがありますが、伏見と八田のほかに、正当な内面の混乱を呈している唯一の登場人物はいません。  Kの美しい芸術、カラーパレット、OSTは、良いキャラクターやプロットの欠如を補うものですが、それだけではありません。 プロットは今シーズン全盛期ですが、昨シーズンと違って、このストーリーラインはあまり緊急性を保っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;昨シーズンは、無色の王様がどれほど危険なのかを見ました。 私たちは彼が誰であるかを把握しようとしたときに城が感じた絶望を経験しました。 しかし、今シーズン、我々は&amp;hellip;.スレートを持っています。 彼らは何ですか？ 彼らは何をしますか？ 彼らはなぜ重要なのですか？ 彼らがとても重要なのであれば、なぜ彼らはシーズン1で言及しなかったのですか？ これらの質問のほとんどは、最終的に回答が得られますが、シリーズの終わりに向かって、9つのエピソードのような気がしないフィラーやドラマの後でしかありません。 シリーズ9のエピソードはシリーズの決断とは無関係で、決着は安かったかのように、シリーズ自体の終わりは、ある種の反時計功を感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はK：Return of Kingsに感謝しています。 最初のものは、伏見と矢田の間の必要な和解です。 現実感と触感を感じ、視聴者に肯定的な感情を残す。 そして、第2はKシリーズを決定的に終わらせるエンディングで、MAYBEにはキャラクターについての短いOVAが残っているが、別のシーズンは間違いない。 スレートはシーズン1ではまったく言及されていなかったにもかかわらず、彼らの破壊はシリーズを包み込み、後続のための信じられない道を提供しない。 これは良いことです。なぜなら、このシーズンでさえ、死んだ馬を打ち負かすような気分だったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;K：Return of Kingsはいくつかの償還資格を持っていましたが、このシリーズのネガはポジティブよりもはるかに優れています。 私はカップルの瞬間を楽しんだ（特に和解）が、私の視聴経験の大部分は「スレートとは何か」と「ファンの理由」から構成されていました。 私は本当に伏見を見ていましたが、それでもなお、私はアニメを落とすことを考えました。 全体的に、それは前任者（シーズン1と映画の両方）には程遠く、シーズン1では答えられずに答えられなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：4/10
私はそれをお勧めしますか？ あなたがあまり気にしないなら、NO。 あなたが少しでも気にしているのなら、それはまだありません。 あなたが閉鎖のために死んでいるなら、多分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207498&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/psychoalchemist/reviews&#34;&gt;psychoalchemist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;We return to modern Japan, where &amp;lsquo;Kings&amp;rsquo; with superpowers reign over clans that are constantly at war with each other. While season 1 focused on the Colorless King and White King, this season focuses on the Green King and his clan known as &amp;lsquo;JUNGLE.&amp;rsquo; The Green King, Hisui Nagare, seems to be plotting an act of utter chaos, and now it is the job of the new Red King, the Blue King and White King to stop him.    K &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alvi-syahri-1&#34;&gt;alvi_syahri&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にこのアニメが好きではない、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンとこのアニメの誇大宣伝は、特に第1シーズンからのプロットの捻じれの欠如と、私たちを待っているだけのフラッシュバックの欠如と、これを悪化させています。
第1シーズンは私にとって特別なもので、その謎とプロットのすべてが絡み合っていて、それがすべてうまくいくという事実、第2シーズンはそれほど特別ではありません。
シーズン2の存在を確認することを目的としたK映画を見ると、新しい物語の中には部門と不思議の不足で失望するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に&amp;hellip;私は彼らがこれよりもうまくいくと思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232204&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alvi_syahri/reviews&#34;&gt;alvi_syahri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I personally don&amp;rsquo;t like this anime,    The 1st season and all &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nadrojiskool-1&#34;&gt;Nadrojiskool&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がKの第2シーズンをどのように感じているかを正確に判断するのは難しい。第2シーズンは最初のシーズンとはまったく異なる雰囲気を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンは、何よりも謎に近いものでした。 プレゼンテーション、雰囲気、方向性は、時には嫌なものもありましたが、ユニークなものでした。 それは、聴衆の関与を維持したランダム性とショーマンシップの巧妙な融合でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どちらが正確に2番目のシーズンの方向性が驚くべきものではないのかは確かです。 最初から巧妙に独特であるのではなく、2番目のシーズンは完全に過度に生産され、ハイパースタイルの列車の難破船です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべきサウンドデザイン（サウンドトラック）は元気に戻ってきますが、シリーズの雰囲気にはまったく合わないようです。 私はまだ自分自身の中に追加された音楽を崇拝しているが、それはうまく混ざり合わない混乱した混乱のように感じるだけである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はまたそれを特別にするものを失う。 最初のシーズンからの神秘的なMCは、現在ほとんど何も達成していません。そして、彼が最終的に試みようとしても、それは完全に不満を感じています。 そして、最初のシーズンで正当に扱われたサイド・キャラクターは、自分のサブ・プロットが魅力的に提示されていて、今回はまさにそのようなものでした。 彼らには何も起こりません。そのストーリーは、その線形の物語にほとんど焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、すべての女性のキャスト（任意の重要性）をまっすぐにして境界線のセックスの人形に減らしただけで、さらに豊富に明らかになりました。 彼らはここの何かに大きな貢献をしておらず、ここやそこには何もないが、多くのファンサービスの撮影の目的のためだけに普及し続けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回は11回まで全てをクルマにしたようだが、最初のシーズンにあった深みのシリーズを何とか剥ぎ取って試してみるといいだろう。 動きのあるカメラ撮影の多くは、特にそれがちょうど次々と起こっているときに、気分を悪くさせるようになってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画と第2シーズンの間に何が起こったのか分かりませんが、これは深刻な失望です。 最初のシーズンが完璧な嵐に見えて、それがおそらくそれほど良いとは言えないような恐ろしい驚きではないでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はおそらく、第2シーズンに備えて最初のシーズン（そして映画）を見直していないほうがよかったでしょうが、悲しいことに、シリーズの私の意見はどこにあるのかもしれません。 私の個人的な経験に基づいて、2番目のシーズン（またはその問題の最初の映画）を正当に推薦することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は他の人たちが第2シーズンでもっと楽しくなるかもしれないと感じています。  13のエピソードすべてをバックツーバックで見ていないとき、その華やかさと環境は大歓迎です。それでも全体的に楽しいシーンをいくつか残しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231114&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nadrojiskool/reviews&#34;&gt;Nadrojiskool&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s hard to determine exactly how I feel about the second season of K. Right from the go the second season has a completely different atmosphere than the first &amp;ndash; removing what made it special.     The first season was almost more about the mystery than anything else. The presentation, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackcastles-1&#34;&gt;blackcastles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今シーズンの質はどうなったのか分かりません。 私は、シナリオの周りの青/緑/赤/オレンジ/紫の色合いに悩まされた穴のシーズンを過ごしましたか&amp;hellip;すべて？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;猫と淡島が登場した時の不必要なファンタジー。 厄介な3D。 耳障りな無限の電子音楽、緊張の瞬間であっても、同じ幸せな電子ソングが続いていました。 つまり、シーズン1の曲は良いコンビネーションで、うまく処分されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは視覚的に挫折した。 物語は大丈夫だった、私は小説を読むことをより良く楽しむだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのような別の季節に立つことができるかどうか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214243&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/blackcastles/reviews&#34;&gt;blackcastles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t know what happened with the quality of this season. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuromiki-1&#34;&gt;kuromiki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にそれがたくさん好きだった！ 彼らが3番目にすることを望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サルヒコとミサキについて本当に幸せ
彼らの力は今消えてしまったのは非常に悲しいですが、私は宗像と城に満足しています。
少し悲しい&amp;hellip;私は何とか緑の一族が好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、彼らがロストスモールワールドからサルとミサキについてムービーやOVAを作って、それまでは今まで作っておきたいと思っているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バツ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にそれがたくさん好きだった！ 彼らが3番目にすることを望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サルヒコとミサキについて本当に幸せ
彼らの力は今消えてしまったのは非常に悲しいですが、私は宗像と城に満足しています。
少し悲しい&amp;hellip;私は何とか緑の一族が好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、彼らがロストスモールワールドからサルとミサキについてムービーやOVAを作って、それまでは今まで作っておきたいと思っているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207101&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kuromiki/reviews&#34;&gt;kuromiki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really liked it a lot! I wish they could make a 3rd s.    Really happy about Saru &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sheyne-1&#34;&gt;Sheyne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この時点で、私は第八のエピソードを見ている。 グッドアート、良い音&amp;hellip;シナリオを楽しんでいたら、今シーズンを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの点で、ここには理由があります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）アニメは、ナルト、漂白剤、ワンピース、その他の700エピソードアニメのような13歳の少年になった。 すべての戦闘は非常に緊急ですが、彼らは私の対戦相手との間に「スピック2分」になります。 ときどきあなたはただキャラクターにヒットし、「こんにちは、少年、それは今の戦いの時です」と言いたいことがあります。まあ、少年少年。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）シナリオ虐待。
架空の例：
a）キャラクターが30 RPG以上のロケットに耐えることができる1回の時間（彼はとても強力なので、あなたは知っている）が、後の4つのエピソードでは、1つのリボルバー弾については何もできません。
b）3つの圧倒されたキャラクターは、中位のパワー敵1つにつき何もできません。 それに対処する。  （私はこの敵が昼食時に観賞館を食べると思う）
c）敵は、世界で最も安全な場所（多くの王様と政府）から、ヘリコプター、ロケットランチャー、戦闘機、戦闘機なしで逃げることができます。 何故なの。
 - あなたは怒っているだけの理由、あるいは馬鹿げた捻挫の原因に怒っているだけです。 アニメは何かを言う、そして彼は反対を行う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）すべての無駄なキャラクター：毎回、毎回大きな戦いがあります（第1シーズンでさえ、それは本当です）.30以上の副次的なキャラクターがあり、無駄です。 主人公に対して何かをする。 だから彼らはちょうどそれらの間で戦う、別の役に立たない副次的キャラクターを殺す、誰も気にしない&amp;hellip;彼らはここで主要な性格がどれほど強力であるかを示すためにここにいるが、なぜ？ 彼らが最初に何もできないのなら、彼らはなぜここにいるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はもうノブレインアニメを扱うことはできません。
最初のシーズンは5/10に値し、彼女は最悪になる2/10の原因があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233411&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sheyne/reviews&#34;&gt;Sheyne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At this point, i&amp;rsquo;m watching the 8th episode. Good art, good sound&amp;hellip; But if you enjoyed the scenario, please, don&amp;rsquo;t watch this season.    In few points, here is why :    1) The anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;satsugai-otaku-1&#34;&gt;Satsugai_Otaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;K Return of Kings：キサニメ[K]を検索することはほとんど不可能だったアニメの第2シーズンに従ってください。 最初のシーズンの後に物語を続けている2番目のシーズン、そして映画Kの恋人たちの王たちは、スタイル、芸術、戦いなどで異なったアニメです。もう一度REDの一族であるBLUEの一族GREENの一族であるGRAYの一族 最も重要ではあるが、ダムの一族であるSILVER一族はお互いに戦うためだけに力を合わせる&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;K王の復帰アニメアクションやシーンのストーリーはあなたがそれもあまり期待していない方法を行く&amp;hellip;..と青の一族は同じ問題と危機を受けて、 青い一族が幸せな結末に苦しんでいたのとは違い、REDの一族は視聴者が怒っていた何かを苦しめました。なぜファックはそれをしなければならなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメに続くすべてのターンで、前回の質問に対する答えと一緒に新しい質問が出てきます&amp;hellip;アニメとはまったく異なる、最終的に彼らは最初のシーズンのすべての理由に答えましたが、視聴者が アンタゴニストも&amp;hellip;
キングキングは、このアニメにあったように、最終的には合計7人のうち3人だけが残っていた（これら3人の私の好きな王ではない）人にとってはあまりにも簡単ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最終的にはいつものように、このアニメはあなたのようなものをあなたに残してくれるでしょう：しかし、心配しないでください。私たちは今年、これらのすべてに答えるために今年放映されるシーズン3を持っていますが、さらにBUTSとWHATS  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220708&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Satsugai_Otaku/reviews&#34;&gt;Satsugai_Otaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;K Return Of Kings : follow the second season of the anime which was almost impossible to search for on kissanime [ K ]. the second season which continues &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fmegrez-1&#34;&gt;fMegrez&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;K：リターンオブキングスは、アニメKと映画「K：Missing Kings」の待望の続編です。 それは、イデオロギーの違いや友情の価値から生じた悲劇についての熱血物語としての前任者のスタイルに密接に従っています。ホー・イー（Hoyay）というかなりのビットと結びついています なぜ私はこのショーを知っているのか）。 その強みと弱みも、彼らに似ています。優れた審美的な魅力を持っていますが、単なる平凡なプロットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kフランチャイズの最大の魅力は、その寛大な予算のおかげで、視覚的なデザインです。 風景は華やかで、ほとんど話すことができず、すべてのキャラクターは目に見える魅力があり、独特のデザインがあります。 唯一の小さな欠点は、2Dキャラクタと並置されたときに厄介に見える3Dアニメーションです。 私は、パンティショットとゲインアクションのすべてがアニメをより良くするか悪くするかは言えません - 私はfanserviceの大きなファンではありませんが、あなたの走行距離は変わるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの審美的価値に加えて、聴覚的効果も優れているとは限りません。 城下はオールスターキャストです。尾鷲大輔（セバスチャンを声に出してくれた人）は、伏見、宮山守、福山淳、ミサキのためにルルーシュ・ヴィ・ブリタニアを声優に迎えました。 彼らのすべてがうまくキャラクターの感情を引き出すことを疑っている。バックグラウンドミュージックは、ソフトピアノ、電子、オーケストラなどを含む様々なジャンルにある。  OP、アシンメトリーby堀江由衣は、典型的なJポップの曲ですが、CustomiZのEDは、アニスのバンパー感に合ったよりハードコアなロックです。 サウンドトラックはPuella Magi Madoka MagicaやSteinsのようなショーに劣るかもしれません。 ゲート、それはどちらか悪いことを意味しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは物語になると、そうではありません。 数え切れないほどの論理的飛躍と目障りです。 例えば、Yashiroは3つのエピソードのためにどのように飛び降りて、大いなる気分の英雄の瞬間に正確な正しい場所に着陸することができますか？ 黒は、ドレスデンプレートを扱った後も、しばらく力を保持しているのはなぜですか？ なぜ前の試合で叙事詩的に失敗したにもかかわらず、Reisiは突然相手を倒すことができたのですか？ これらの欠陥は、手を振った説明を伴って、最高で話を平凡にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、普通のストーリーをいくらか補うが、本当にそれを感謝するためには、サイド・マテリアルを見る必要がある。 負荷があり、負荷がかかる正味の結果は、それぞれが昼食を取ることができる日がある場合のみです。 八代は、残念ながら彼の狡猾さと戦いのスキルに関しては、彼が文字通り飛び回ってエピソード6  -  8の包囲を管理する方法で明らかになったときに、残念なことに大きな悪い腐敗を受けた。 これは彼の平和主義の性質によって説明することができるが、一見して明らかではない。 シルバー一族はほとんど発展しません。 主なアンタゴニストの背後にある動機は、多かれ少なかれサイドマンガに描かれているが、アニメではっきりと精緻化されていない。  HOMRAとSceptre 4はまた、多くの面白いキャラクターのホストですが、本当にそれらを理解するためには、副材料もまた必要です。 特にSceptre 4  - 私がアニメで覚えることができる唯一の人は、Reisi、Seri、Fushimiです。 しかし、あなたがBlue novellaのデイズを読むと、間もなくすべてのキャラクターが何らかの形で特有のものであり、それらの関係はプロフェッショナルでフレンドリーなものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幸いなことに、肉声を出されたキャラクターと上手く組み立てられた戦闘シーンは、全体的に楽しいショーを作るために上記の問題を補う。 このショーは、最初は思うほどメロドラマではありませんが、それを実現するためには、サイドマテリアルと深い感謝に頼る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212328&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fMegrez/reviews&#34;&gt;fMegrez&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;K: Return of Kings is the long anticipated sequel of the anime K and the movie K: Missing Kings. It closely follows the style of its predecessors as a hot-blooded story about the tragedy aroused out of the differences in ideologies and the value of friendship coupled with quite a bit of Ho Yay (which is, to sidetrack a bit, part of the reason why I know this show). Its &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;msercert-1&#34;&gt;msercert&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューです。
私はkの今シーズンとの愛情/憎しみの関係があります。私はアートワークが大好きで、音楽はシーンで完璧になります。これは美しいアートワークを持つアニメの例ですが、  /。キャラクターには、キャラクターの発展がありません。例えば、シローは第1シーズンと同じように行動します。私は彼の中で戦いを知っていません。私は彼の戦いを知りません。私はプロットをパスできません。 全体的なシーズン。ファンのサービスは異なっていません。私の意見はより良いseason.itは全体的に6の価値があります。あなたが芸術を望むなら、これは完璧ですが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;気に入った
アートワーク
音楽&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;嫌いな
プロット&amp;hellip;ストーリーの大きな穴
ファンサービス&amp;hellip;あまりにも
何もない文字の開発&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206875&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/msercert/reviews&#34;&gt;msercert&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review.   I have a love/hate relationship with this season of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>