<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/higurashi-no-naku-koro-ni-rei/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/higurashi-no-naku-koro-ni-rei/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Higurashi no Naku Koro ni Rei</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/higurashi-no-naku-koro-ni-rei</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/higurashi-no-naku-koro-ni-rei</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/14113.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/3652/Higurashi_no_Naku_Koro_ni_Rei/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/3652/Higurashi_no_Naku_Koro_ni_Rei/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ddrcrono&#34;&gt;ddrcrono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビューはプロットのサマリーではないので、私は何を期待しているのか、それについての私の意見を一般的に感じます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAは、愚かなエピソード（最初と最後）とプロットのエピソード（中央のエピソード）の2つの基本セクションに分かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがひぐらしの愚か/かわいい面を楽しんでいないと、あなたはおそらく愚かなエピソードを楽しむことはありません。 一方、ひぐらし全体のいたずらを気に入っていれば、愚かなエピソードはおそらくあなたの日を作るでしょう。  （彼らは私のOVAのハイライトでしたが、それはただの個人的な好みです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットのエピソードには、ヒグラスの伝統的な感じが多く、サスペンスとミステリーは不可欠な要素ですが、これまでとは異なる種類ですが、メインシリーズよりもはるかに「微妙」です。 私はこれらのエピソードをメインシリーズと同じくらい楽しんだとは言えませんが、彼らはまだ完全に価値のあるものだと感じましたが、この時点でストーリーテラーに公開されているオプションを考えれば非常にうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、あなたがひぐらしを見るなら、これを楽しむべきです。  （あなたが馬鹿なものが好きでなかったら、ちょうど最初と最後のエピソードをスキップする）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひぐらしを見たことがなくても、最初と最後のエピソードはまだ面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19330&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ddrcrono/reviews&#34;&gt;ddrcrono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since a review is ~not~ supposed to be an plot summary, I&amp;rsquo;ll give a general feel of what to expect and my opinion about it: &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;l-sama&#34;&gt;L-sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はひららしのフランチャイズのこの分割払いを拾うことについてちょっと心配していました。 最初のひぐらしシリーズは爆発的だったが、カイは2つの重要な弧をどのように扱うかで少し苦い後味を残した。 それでも、私は何が期待できるのか分からずに、そしてすべての質問が既に答えられた後でも、シリーズがどこに行くのかを見たいと思っていました。 私は嬉しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のOVAと最後のOVAは、この短いシリーズの残りの部分とは異なるものです。 ユーモアがほとんど現れないメインストーリーへのコメディーバッファーとして機能します。 このことを考慮して、一部の視聴者は、これらのエピソードを適切ではなく理解できるように見えることがあります。 ひぐらしのユーモアのブランドのファンがアークの始まりにいたなら、あなたはここに家にいます。 両方のエピソードはかなり良い笑いでいっぱいです。それは視聴者に衝撃を与えるためにもっと知られているシリーズのためのものです。 それはあなたのお茶のカップではない場合、それらをスキップして自由に感じる。 残りのエピソードは、いずれのものもほとんど参照しないため、重要な情報が失われることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中で、このOVAの焦点が輝きます。 中の3つのエピソードからなるダイスキリングアークは、カイが持つことができたはずだったはずのすべてです。 ここに表示されるストーリーテリングは、すべてがまともなクリップで動くので、非常にうまくいきます。 この弧の長さが短いために減速する機会がないため、各イベントは追いかけられずに無意味な対話に頼らなくても、ギャップを埋めるためのアイデアを繰り返しています。 ペーシングが増えたにもかかわらず、レイはそれ自体の痕跡を失うことはなく、情報が失われるほど早く進歩することはありません。 大幅に改良されたアートやアニメーションのためにも注意が必要です。  ReiはOVAの予算を最大限に活用し、非常に鮮やかな色と滑らかなフレームレートをそのスポーツの中で味わっています。 ついにこのフランチャイズの章を見て、芸術的なディテールにもっと注意を払うのはいいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サスペンスは、使いにくいストーリーテリング要素です。 それがあまりにも多すぎると、物語は不必要に長い時間の間ドラッグされ、見るのが面倒になります。 ありがたいことに、レイはこの面をすばらしく扱います。 プロットライン上で物事を新鮮に保つ各露骨の間に時間が無駄になりません。 新世界の賛否両論が明らかになるにつれて、状況はさらに激しさを増し、視聴者は理化会の靴にさらに引き込まれます。 彼女が直面している最終的なものは、誰もが答えるのに困っているということです。 この新しい雛見沢は、理化のためにんの理化学者である。 それを得るために犠牲を払うことなく、彼女が全身に望む罪や悲劇のない世界です。 どの世界を選んでいるのか、彼女が苦しんでいるのを見て、私の座席の端にぶら下がったままにして、自分の状況で何ができるのだろうかと思いました。 文字とのそのようなつながりは、使用する強力なデバイスであり、完全に使用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひぐらしのナクラ・コロ・ニー・レイは、第1シーズンのペース、第2シーズンのサスペンスを取り入れ、両方を堅実なストーリーを伝えることに失敗しないきちんとした小さなパッケージで組み合わせます。 最初と最後のエピソードの有無にかかわらず、このシリーズは、最近のOVAリリースの私のリストで同時にフランチャイズと金庫にいくらかの償還をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37881&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/L-sama/reviews&#34;&gt;L-sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest, I was a little leery about picking up this installment of the Higurashi franchise. The first Higurashi series was a blast, but Kai left a bit of a bitter aftertaste with how it handled its two crucial arcs. Still, I wanted to see where the series could go despite not knowing what to expect and even after all of the question &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;samfury&#34;&gt;SamFury&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シーボアとスカイライン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Higurashi no Naku Koro Ni Rei [Rei]は、07th Expansionで作成されたゲームを元にしたひぐらしシリーズ第3弾です。 ゲームのように、Reiは、Furude Rikaが最終的に運命の蛇行するホールから脱出し、繰り返しのサイクルを壊した後の出来事をカバーします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイは、夏を繰り返した後、人生に小さな眺めを与え、より多くの側面のストーリーとして役立ちます。 設定されたOVAの最初と最後のエピソードは、純粋にコメディーな目的のためのものです。 実際には何も起こりませんし、キャラクターの中に入る唯一の洞察は、レナがケイキイの「シーベア」をかわいらしく感じることです。 はい、皆さん、ひぐらしがそこに行ってきました&amp;hellip;彼らは、私たちのブルネットのブクソムは、マバラの小さな友達を欲していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2〜5の間のエピソード、またはDice Killing Chapterは、より深刻な側面のストーリーとして機能します。 理化学研究所の一日は、すべてが一見完璧だという別の世界で目を覚まします。 彼女が見るすべての人は、以前の現実からの罪から逃れることができます。彼らの魂は、アヒルが一緒に戻ってくるのを待っているシャードに引き裂かれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;面白いセットアップですが、実行に失敗します。  3つの短いエピソードはどんな種類の魅力的なドラマも欠いており、その話は独り言のスラブであなたの喉の下に絞られています。 私は、理科の女神羽生に背景を隠そうとしているが、私は気遣う気がしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;製造&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイはもっと同じです。 元の「ひぐらし」が初演した2006年からは、芸術はあまり改善されていません。 アニメーションはちょっときれいになり、色は少し鮮やかになりました。 これは、OVAであると考えるとやや残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;健全な仕事はまだ同じです。 セイユーは変わらず、音楽は大部分が忘れることができます。 最初の2つのショーがそうしたように、OPは本当に不吉なトーンを設定しませんでした。 レイの生産に特別な努力はなされていないようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視聴可能性と楽しさ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つのコメディのエピソードは陽気です。  FunnyはいつもHigurashi式の一部であり、ユーモアに焦点を当てたエピソードを見るのは爽やかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リカのサイド・ストーリーは、最初のシーズンに比べて糖蜜のついた沼を渡り歩くほど魅力的です。 それは、5つ目のエピソードをもっと面白くしました。 鈍い章の後、漫画のフィナーレは私の唇に甘い味を持つひぐらしの領域を残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テーマ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダイス殺害の章は、すべての欠点を通して、興味深いジレンマを提起しました。あなたはどの世界を選ぶでしょうか、あなたは自分自身を作るために無限に頑張った人か、シルバー・プラッターであなたに手渡された完璧な人です。 あなたが運命から造られた現実は不完全ですが、あなた自身がそれを所有しています。 あなたはどちらを保つのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりの思考&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひぐらしのなく頃にこんにちは、混ぜ合わせた袋です。 ひぐらしのなく頃にヒスパニックのブランドを楽しんでいれば、エピソード1と5をチェックしてみてください。ヒナミザワのキャンバスで筆の手すりを気にかけている最も恐ろしいファン以外は、The Dice Killing Chapterはお勧めできません。 しかし、あなたがそれを狂ったら、音の小説を手に入れよう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18999&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SamFury/reviews&#34;&gt;SamFury&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sea-bears and Skylines    Higurashi no Naku Koro Ni Rei [Rei] is the third installment of the Higurashi series based on the games created by 07th Expansion. Like the game, Rei covers the events after Furude Rika had finally escaped the meandering halls of fate, breaking the cycle of repetition.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tentacle-raep&#34;&gt;tentacle_raep&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから楽しむことができ、意味があり、政府の陰謀、再編成に満ちているのではなく、実際にそれにパラノイアと悲しみの感覚を持っている、「ひぐらしの伝説」へのエンディングが欲しいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、流血とロリ殺人の2つの季節の後に気分を明るくすることを意味するちょうど愚かな最初のエピソードをスキップします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何が行われているのは、むしろ新鮮で憂鬱なテイクのシリーズで、ヒナミザワの背後にある「ミステリー」を包括している。 昭和58年に起こったのは、唯一の遠い声で、彼女が「彼女」の雛見沢に戻って欲しいと思っている選択肢を導くだけです。勝つために戦った世界から離れているため、彼女は完全に唯一の方法です 彼女の闘いを感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リカと羽生の間にはちょっと触れ合うだけで、殺人や釈放、隠れていることはありません。  Hanyuuが娘を作るように強制した選択について、それは本当にうまくいっていて、むしろ不気味な気持ちを持っています。理科は、Hanyuuが永遠にRika（とHinamizawa）の運命を変えたことを強制されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この弧の2人の主人公の間の対話を通してほとんどすべてが話されているので、座って人の話を見るのが好きでないなら、これはおそらくあなたのものではなく、 それもどちらか。 ストーリー全体が2文字にトリムされています。他のすべての人が短期間だけ表示され、途中では見られません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは驚くほど魅力的で、感動的で、同じように不気味な終わりで、時には衰退と同じくらい印象的だったむしろ面倒なアニメの行為です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、時にはそれはあなたの仕方についてすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これはかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16190&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tentacle_raep/reviews&#34;&gt;tentacle_raep&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, do you want an ending to the Higurashi saga that is enjoyable, makes sense, and isn&amp;rsquo;t full of government conspiracy, retconning, and actually has a sense of paranoia and sadness to it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yemi-hikari&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、ストーリーは良いです。 それはよく考えられていて、オリジナルであり、むしろ楽しいものです。 しかし、ひぐらしのなく頃には、最初のエピソードについてのことがあります。 私たちが知っているひぐらしのなく頃の残りの部分とはあまり関係がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのように置くかは、「涼宮ハルヒの憂鬱」から見るかもしれないもののようです。 それとも、BLEACHの終わりからのランダムなオマケの1つかもしれません。これは悪いことではありませんが、ファンドから何かが期待されると、実際のシステムに衝撃を与えるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまったく合わないし、物事が出ていると感じるかもしれないし、何かが過度に誇張されているかもしれない。 楽しい、はい、しかし、おそらく1つは期待されていません。 事は、誰かがOVAの判断を下す前に、単にそれが異なっているため、最初のものにドロップしないでください。 人が行くにつれて、それはより身近になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひぐらしが期待している、芸術はとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私には&amp;hellip;音はすごかったですが、ひぐらしと同じではなかったし、あまりにも似ていました。 それは私を悩ますようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私が最初のエピソードを過ぎてこだわった理由の1つです。 私はキャラクターが大好きです。 彼らはよく発達しており、彼ら自身の人格を持っています。  1つはまた、ここで状況があるならば、巨大なものを見ることもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が全部楽しんだ限り、私は最初のエピソードを見つけました。私が期待していたものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは良いシリーズです。 はい、私はいくつかのことについては低い気をつけましたが、本当に&amp;hellip;それは非常に特殊な事柄であり、その最初のエピソードを主に扱っていました。 私は間違っていない、それは良い、と次のエピソードにつながったが、それはまた奇妙だった&amp;hellip;ので、あらかじめ警告してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：2つの「ナク」の世界がどのように結びついているのか疑問に思うなら、OVAにはヒントがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19736&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yemi_Hikari/reviews&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 8    For the most part, the storyline is good. It is well thought out, and even original, and rather enjoyable. However, there is a thing about the first episode of Higurashi no Nak &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurodayuchi&#34;&gt;kurodayuchi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちが間違った決定を下したとき、私たちの生活には重大な時があり、私たちが違った行動をしたかったら、私たちだけでなく、宇宙全体も異なったものになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に「永遠の殺人」の終わりに到達した後、彼女はトラックで走り出すまで友人と自転車に乗っています。そのため、阪神は彼女の死を招く可能性のある事故を避けるために彼女を別の現実に運んでいます。 しかし今回は、慶一、高野などのキャラクターを見つけることができず、里​​子の兄弟と理化学者の両親はまだ雛見沢に住んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つの現実が互いに上書きし始め、彼女が生きたい現実、白い世界、血に染まった場所を、リカが判断する必要があると、状況は複雑になり始めますか？ プロットは全てが驚くべきミステリーシナリオで開発され、重要な決定は避けられないようです。 ある程度までは、これは、すべての決断が次の物語の決定要因である視覚小説の気分を復活させると言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に全てのOVAは彼女の内部のモノローグ、あるいは彼女の他の人物との会話で満たされ、他のすべてのキャラクターは本質的に同じままですが、別の現実であっても、リカを除く十分なキャラクターの開発はありません。 リカの旅とは別に、ファンが奇妙な状況で自分のお気に入りのキャラクターを見ることを可能にする特別なものを除けば、それほど多くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー全体のパラダイムは、シナリオとその解体から構成されています。 特定のシーンを調べると、シナリオ内にシナリオがあり、他のプロットと重なり合ってプロットされていること、重要性の低いストーリーだけでなく、 それらの価値とリソースを残して、次のストーリーラインによって再評価されるようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私たちはユーモラスなプロットをしています。 サイクルを閉じるために、私たちは最後のOVAに別のコミカルなプロットを提示します。 ひぐらしのなく頃には、もはや無限の殺人事件ではなく、むしろ人生全般であることから、私たちがよく知っている幸せで悲しい瞬間の永遠のサイクルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;過去を尊重しながら、彼女の母親を尊敬することを学んだように、タイトルは（rei =礼=感謝）、現存するために過去を&amp;rdquo;殺す&amp;rdquo;必要があります。 同様に、常に未来を楽しみにしているエキサイティングな約束がありますが、今ここで感謝することを決して忘れてはなりません。 変化は排他的に抽象的な勢力の後遺症ではなく、彼らの日常生活に対応する実際の人々の行動の後遺症である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よく知られているスタジオ・ディーンからのリリースで、これまでの季節の会社の常習的なアニメーションプレゼンテーションから遠く離れていません。  「ひぐらしのなく頃に」は、暴力的なタッチ、愛らしい幼児の行動、そしてキャラクターの発展を徹底的に遵守しながら、ファンタジーとスリラーのプロットの経験豊富な監督と脚本家としての川瀬利文の強みを演奏している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドの音楽は、前の季節とほぼ同じです（非常に幸せから悲しみまで）。 田村ゆかりはもう一度、「ニパ！」からかなり怖い声に変わって、リカのような良い仕事をしています。 中原麻衣（Rena）は、今回は「私はそれを家に持ち帰りたい」という声をしているだけです（「それはうそです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングの「Super Scription of Data」の最初の行には、ギターリフと連続拍子で運ばれたやや暗い雰囲気が印象的で、人気のある童謡にインスパイアされた歌詞が添えられています。 千針&amp;rdquo;- 同時に幼稚で怖い。 歌の始まりは激しさの激しさと印象的です。コーラスに到達すると、新しい音色、より外向的な音楽が打ち出されます。 この二元性は、このシリーズが何をよく表しているのかを表しています。 非常に劇的なのは、控え目の前に声の壮大な一時停止です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AnNinaはユニークなボーカルタッチを持っています。彼女はそれを歌っているのか、それとも囁いているのかを問わず、すべての歌詞に完全な意味を与えています。 終わりの「まなざし」は、これらすべての要素がうまく一緒に働いている良い例です。 ピアノは静かに歌詞の気分で行を発表する。 音楽は穏やかな熟考の気分を投げかけている。 暴力的なコントラストの中には残虐性の倍音を伴う歌詞があります。「私は穏やかに殺してしまったので、痛みを感じることはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;平和は夢と捜索、忘却への憧れです。 その幸福はその現実の中で達成されるものではないので、愛はその境界を越えて究極の脱出につながります。 このように、人生を生み出す衝動は、壮大なロマンチックなジェスチャーによって、死を成就させる破壊的な情熱に変身する。夢のような抒情的なメロディーとして、音楽は詩に浸される。 声の甘さ、響きの高いメランコリック・ヴァイオリン、ピアノの暗い共鳴 - この曲は感情的な内容を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの過去の修復不可能な - これは本当の死体です。 すべての他の死体は非常にうっかり妄想かもしれません。 すべての死体はどこか他の場所に生きているかもしれません。私たち自身の過去の生涯は、経過時間の虚偽の中で、空間と時間の錯覚のどこかに存在するかもしれません。 しかし、私たちがしなかったこと、私たちがしなかったこと、私たちが夢を見せなかったこと、 今だけ私たちがしなければならないことがわかったのは、私たちが今あったはずのはっきりと分かっているのは、すべての神を超えて死んでいることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;われわれが間違っていたことは、あらゆる種類の形而上学的システムにおいて、何の期待もない。 多分私たちが夢を見たものを他の世界にもたらすことができるかもしれませんが、私たちが夢見ることを忘れたことを別の世界にもたらすことができますか？ これらの、はい、懇願する夢は本当の死体です。 すべての宇宙のために永遠に、私たちの心にそれを葬ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19584&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kurodayuchi/reviews&#34;&gt;kurodayuchi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are crucial times in our lives when we made the wrong decision and we wish we had acted differently, then, not only us, but perhaps the whole universe would be brought to be different as well.    After finally getting to the end of the &amp;lsquo;perpetual murders&amp;rsquo;, Rika is riding bicycle with her friends till she gets run over by a truck, which makes Hanyuu transport her to another reality in order to avoid the accident that could result in Rika&amp;rsquo;s death. Yet, this time, in this other world, she cannot find Keiichi, Takano and other characters, while Satoko’s brother and Rika’s parents are still livin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sabato&#34;&gt;Sabato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;現在のところ、3つのエピソードしか出ていませんが、私はここで私が行くので、レビューをする必要があるかのように感じました！
ストーリー：軽小説を読んでゲームをプレイした人にとって、アニメーションは一連のアドインとドロップアウトをストーリー全体に施したと言えるでしょう。 私がサイゴロシを演奏したとき、全体を完了するのに最低6時間かかりました。しかし、それでもできるだけストーリーにこだわりました。  （私は彼らが梨花の椅子のシーンを変えたという事実を嫌っていましたが&amp;hellip;）それはかなり不安定ですが、最初のエピソードを見た人は、WTFを考えるでしょうか？ それだけでは、待っているだけで、opのような理由があります。* wink * -8
アート：最初のシーズンに比べて、アニメーションは素晴らしいです。 私は実際に彼らの鼻を見ることができます！ 最初の視聴者にとっては、2番目のシーズンのアートワークではあまり効果がなかったように見えますが、エバーンはそれに比べて、アートワークは大きな改善と言えます。
サウンド：これは、複雑な感情がある部分です。 私はオープニングがあまりにも嫌い、ヒラリーファンの友人がたくさんいます。マイケル・ジャクソンがオペラを歌っています（&amp;hellip;..）。 しかし、嶋宮恵子（第1、第2、そして両方の映画オープニングを歌った女性）のオープニングフィーチャー以来、どんな典型的なひらしきの歌と同じ感触と気持ちがあります。 エンディングはもっと良かったです。ニナが好きなのかもしれません。 しかし、実際にはそこにあった曲ではなく、ちょうどそこにあった。 ポップ、そうだよ。 もしあなたが奈落の花を憎んだら、大きなものは期待しないでください。  -8
キャラクター：*スポイラーズ*今、私はそれを嫌っている。 そんなに多くの梨花が落ち込んでしまった。  Mion dammitを私に与えてください！&amp;hellip;はい、世界中の聡のファンは、彼が戻ってきたことを喜んでいるかもしれませんが、その代わりに、私たちの最愛の慶一は虹を超えました。 梨花さん、里子さん、山本さん以外の皆さんは、10分ほどのことがあります。  Hanyuuは神の愛のためのボールになっています。  4番は最後のサイゴロシ篇のエピソードだから、あまりにも批判的ではありません。 うまくいけば、すべての場所に来るだろう、と理化は少ないscreentime（&amp;hellip;しかし、知っている、起こることは起こりません）-7
楽しさ：ひぐらしのライター側は、やっとSOUL BROTHERSを紹介して勝利を収めました!!!  YAAY！ レイは確かにバイポーラです。 たった1つのエピソードでスラップスティックからうつ状態になり、自分を捕まえることはできません。 しかし、私の意見では、それは間違いなくあなたの最高を得て、それはすでに何が起こるかを知っている人のためのアドオンを提供します。  -9
全体的に私はレイがどのように物事を取るか見ることに興奮しています。 それはOVAなので、最初の海水浴場が与えたすべての楽しみと興奮を提供するわけではありませんが、まったくドラッグすることはありません&amp;hellip;それは5つのエピソードしかありません。 たぶん、それがもっと長くても、それはもっと楽しみを持っていたでしょう。 しかし、あなたが知っていることは、「あなたが蒔くものを刈り取る」ということです。 ハハ！  -8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15485&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sabato/reviews&#34;&gt;Sabato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As of right now, there are only 3 episodes out, but stil I felt as if I needed to do a review so here I go!  Story: for those who read the light novel and played the games, you could tell that the animation did a bunch of add-ins and drop outs to the entire story. When I played  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hurvilo&#34;&gt;Hurvilo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;無意味な&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひぐらしのなく頃に」レイをまとめた言葉です。 私がこれを見始める前から、優秀な「ひぐらしのなく頃に」が本当に続編を必要としているかどうか疑問視しました。 答えはいいえ、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リカが最終的に無限の死のサイクルを脱出したとき、カイの後に起こったことを物語に伝えるような、2つのコメディのエピソードは、レイをセブン・イレブンの悲しみから救うものです。 最初と最後の2つのエピソードは、私たちの視聴者に一種の「報酬」として役立つので、独自の方法で素晴らしいものです。 あなたが望むなら、Fanservice。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、3つの中間のエピソードは、不足している。 理性は確かに有望です。リカは、すべてが非常に異なるさらに別の世界で自分自身を見つけ出しますが、アークは単に恩返ししません。 このディメンションで費やされる時間の大半は、トーク、トーク、トーク、ほんの少しのアクションなどの純粋な説明です。 実際に、それが最終的に深刻になると、弧が終わり、私たちは視聴者に穴を開ける。 私はシリーズの最初のシーズンと同じように、非常に混乱していて非常に偉大であったかもしれないものを奪ったように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、我々は最終的なエンディングとして役立つ最後に素敵な小さなメッセージを得ます。 しかし、その間の穴は見逃すには大きすぎ、最終的な印象はレイがクリエイターからのボールだけでなく、より多くの時間を必要とするということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの初期の精神病と暴力には何が起こったのですか？ 私は本当にそれを逃す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31774&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hurvilo/reviews&#34;&gt;Hurvilo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pointless.    That is the one word that sums up Higurashi no Naku Koro ni Rei. Even before I started watching this, I questioned whether the excel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;diassia&#34;&gt;Diassia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はひぐらしシリーズのこの最後の部分を見つけようとずっと長い間過ごしましたが、私は全然失望しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の人がすでに議論しているように、最初と最後のエピソードは単純にコミック・リリーフです。 私は両方を楽しんだ - 最初のものを見て、私の友人にひぐらしの後ろのゴアと恐怖について説明していたが、最初のエピソードを通してダフストーリーラインに驚いた。 それにもかかわらず、私はそれを愛し、あなたが他の2つのシリーズを通して見たすべての異なったキャラクターが、Irieと高野などを描写しているのを愛しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それからもちろん、驚くべきことに考えられている主なプロットラインがあります。 彼らは最初の2つのシリーズの前に持っていた罪を彼らがコミットしなかったなら、どのように各キャラクターがどうなるかを探求したことを愛しました。 もちろん、理化はまだ完全な形であり、レイのエピソードから得た感情にはまだ非常にノスタルジックでした。 そして、このプロットラインは、あなたの人生についての彼らの考えや、彼らが罪の影響なしにどのように異なっていたかについて、Rikaの真の友人からのフィードバックを受け取ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5つのエピソードしかなかったにもかかわらず、これはひぐらしのエピソードの美しいフィナーレだと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29901&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Diassia/reviews&#34;&gt;Diassia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As others have already discussed, the first and last episodes are simply comic relief. I enjoyed both of them &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whitebakemono&#34;&gt;WhiteBakemono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あにめ： ひぐらし の なく ころ に れい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトル：このシリーズのすべての信仰を失った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメについて：雛見沢の恐ろしい出来事が終わり、数ヶ月が経ちました。 リカと彼女の友人たちは、過去と過去の傷を修復するために最善を尽くしています。 彼女が短命の平和を打ち砕く血のような交通事故に意外にも関わっているように、ある日、悲劇が再び起こるまで、すべてがうまくいっているようだ。 彼女は目を覚ますと、1983年の悪夢の夏に突き刺さり、ひなみざわのねじれ殺しのサイクルをもう一度修正しようとしている。 しかし、リカはすぐに、そのような仕事は最初に想像したよりも難しいことを理解しています。 このひなみざわは、過去の人たちとはまったく違っていて、今は自分の人生だけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー3.5 / 10：ねえ、男の子と女の子、もう一度みんなのお気に入りのゲームのために時間です：このアニメは吸いますか？
だから、遊ぶ時間 - 最初の質問から始めましょう！ 次のうち、より賢明な決定：ひぐらしのなく頃に、レイを見たり、パラシュートなしで飛行機からスカイダイビングしたりするのはどちらですか？ うまくいけばあなたはスカイダイビングを推測しました。これはプロットでこのOVAの試みを踏み越えた後にやっているような気がするからです！ ひぐらし카이のストーリーを結論づけようとする平凡な試みが悪いと思ったら、もっと多くのことを同じように準備してください。 ひぐらしのなく頃に夢を見ているのは、子犬を街に投げつけることと同じです。 放棄する子犬を承認しないでください - あなたのペットはいつも去勢されているか、または中和されています！
次のラウンドのための時間！ ひぐらしレイの最悪のものは？ 1983年の非標準的な環境に戻っていたにもかかわらず、ショーでは、サーカステントの酔っぱらったピエロのように、潜在的な高い点のすべてが崩れ落ちるように管理しており、幻想は何の満足も提供していません。 ひぐらしのなく頃に、重要な啓示は気分とストーリーの両方を完全に破棄している銀製の皿に激しく吐き出されています。 抗臨界的な終わりを伴うそのすごい話。  b。 無益な&amp;rdquo;コメディー&amp;rdquo;な部分の間の残虐なアニメーションの質のために面白くないこと。 またはc。  2時間半で何も起こらないという事実？ そして&amp;hellip;隠された答えe（上の以上すべて！）は正しい選択でした！  Kimi ga Nozomu Eien：Next Seasonのために保存するOVAはほとんどありません。 また、あまりにも多くの時間を無駄にした後、明言する必要があるかのように、ひららしレイは、すべての物語の陰謀が目的を果たさなかったことを公に寛大に伝えています。
ついに最後のラウンドに入ったので、ここで3番目に重要な質問があります：ひぐらしのなく頃にシリーズのファンが見ていますか？ 答えはすでに明らかだと思います。 リカが根本的に違って見えない環境に誘導されている中で、中盤はやや興味深いかもしれませんが、最後にそれに固執することを決めた場合、デートの元気な子供のようになります サッカーチームのダッシュバッグの途中で彼を捨てた。 この2つ目の結論は、ユーモラスで深刻な、あるいはまったく愚かでないことを望んでいないので、スクールデイズの2つのクラックジョブOVAを合法的な続編として取り上げることに終止符を打つ。 幸運なことに、そのような偽のコンテンツを正しく表示する方法についてショーが心を尽くしていなくても、答えはすでに明らかです。ひぐらしレイは間違いなく馬鹿です。
そしてあなたはそれを持っています、皆さん、これは別の欲張りなエピソードを終わらせますか？This Anime Suck？  - マーメイドメロディピチピチピッチとユーのための調整をしておくことを確認してください - 初心者の声の演技へのガイド。 これで、ショーを進めることをお祝いしました。 ひぐらしのなく頃に見ることができました！ あなたの年配の祖父と釣りをする、または地元のホームレスの避難所で貧しい孤児を養うようにボランティアするなど、あなたの人生で他のことをすることで、このアニメに費やしたたびに大切にしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション4/10：If
私
タイプされた
好きな
ひぐらし
レイの
フレームレート、
それ
〜する
見て
好きな
この。
時々、アニメーションはひどく貧弱で、実際には、2009年（または1996年、たぶん？）制作のためのそのような粗悪な技量に対する言い訳はありません。 ひぐらしレイの画面上のプレゼンテーションは、最悪の瞬間には、粘着性のタブをめくることで構成された映画に匹敵していました。 リカの光沢のある通信オーブのようなシーンは似合うかもしれませんが（もちろん、彼女は「コミュニケーション・オーブ」を持っています）、シリーズ全体を痛みのない方法でアニメーション化するために全体の品質を下げると、飛躍的に改善するでしょう このスコアは、ちょうど&amp;hellip;私の生徒です。 彼らは燃える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6.5 / 10：ひぐらしレイについては、少なくとも、「元のシリーズで期待していたほどのクオリティー」を意味します。作者が望むサスペンスのレベルに合わせて適切な音楽があるにもかかわらず、そこには 結局それまでに何もないことに終わります。 地獄では、たとえ酒場で麺が沸騰しているのを見ても、理化学の潜在的な劇的な意思決定の中でも最も低いものでさえ、エキサイティングなものでした。 何か - 何か - このOVAで音楽のこのメリットを享受したことは間違いありませんでしたが、パフォーマンスが悪いのはひぐらしレイの第二の名前です。 最初のひぐらしの気分をエミュレートするのは、内容が同じでなければ何がポイントですか？ あなたの推測は私のものと同じくらい良いです！
ああ、圭一？ ファックを閉めなさい。 合成Windowsの声はあなたよりも笑っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター5/10：ひらしきレイはほぼ独占的に構成され、物事をまとめようとしていることを考えると、他のキャラクターにコメントするのは難しいです。 桂一を除いて、彼は厄介なものだからおそらく彼はあまりにも貧弱にアニメーション化されているので、最初のエピソードだけで約15時間半斧を私のスクリーンに撮りたかったのです。 キャラクターのコメディーな馬鹿さがかなり早く漂うので、シリーズの中間部分がより深刻なトーンになることがあります。 そのように、それは耐え難い腕時計を証明し、物語が面白い前提を偽り、オリジナルのキャストを新しい興味深い光で提示することを可能にする。 しかし、リカの絶えざるモノローグが電柱の鈍い鴨のように意味があることを考えれば、このすべての発展は無関心ではありません。 結局のところ、この物語とキャラクターの堕落は、ひぐらしカイによって残された古い傷を塩分化するだけではなく、少年はそれを刺すようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な3.8 / 10：ダブルショックとツインウォーターフォールの涙！ このOVAは、アニメ・プラネットの2009年のトップホラーシリーズの対価をどう考えましたか？ 真面目なことに、ひぐらしレイは、おばあちゃんがおいしいクッキーを焼くほど怖いです。 ところで彼女はそれをします。 そんなにおいしいクッキー。 本当に今、私はこのOVAがどんな種類の成果の球場にもいかにあるのかをは見分けることができません。そのような偉業はコモミニが2004年の最も知的な話を勝ち抜くことに匹敵するでしょう。  OVAが恐怖に遭うのは恐ろしいことです。
ホワイトバケモ〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WhiteBakemono/reviews&#34;&gt;WhiteBakemono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime: Higurashi no Naku koro ni Rei    Title: Lost all faith in this series.    About the Anime: Several months have passed since the horrific events in Hinamizawa came to an end. Little by little life returns to normal, with Rika and her friends doing their best to put the past them and mend their old wounds. All seems to be going well until one day tragedy strikes again as Rika is unexpectedly involved in a bloody traffic accident that shatters her short-lived peace. As she wakes, she finds herself thrust back into the nightmare summer of 1983, and sets out to once again correct Hinamizawa&amp;rsquo;s twisted killing cycle. Rika soon realizes, however, that such a task is more difficult than she first imagined; this Hinamizawa is dras &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simonian&#34;&gt;Simonian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ひぐらしのなく頃に」は「ひぐらし回」のイベントの直後に開催されるので、実際にはOVAであっても第3シリーズに分類することもできます。 簡単に言えば、レイは陽気です。 これを最初の2つのシリーズを見て行ったすべての恐怖の報酬と考えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードはすべてコメディーです。自分の目を信じることができないのを見て、実際にはひぐらしを見ているとは信じられませんでした。 それを鈍くするために、10代のソフトコアポルノのように見えました。 はい、私はちょうど言ったことを知っています。 しかし、レナが突然Keiichiのことを想像し続けると、その上に高野が非常に目立つビキニを見るのですが、他の方法はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、私たちは前のシリーズで中止したプロットを続ける3つの主要なエピソードを持っています。 それは非常に面白く始まりますが、第1シリーズと第2シリーズのプロットの強さと比較すると&amp;hellip;平均です。 前のシリーズで設定した基準に達しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードは再びコメディーのことです。途中でもっとロマンスとチーズーなワンライナー。 でも、私のようなハードコアのひららしファンにとっても、それはまだ楽しく、それは私を大声で笑わせてくれることを認めなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、それを要約すると：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は大丈夫です、それはHigrashiとHigurashi Kaiのように華麗でも面白くもないですが、それは10のうち7通りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはいつものように鮮やかで10ポイントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックのほとんどは、第1シリーズと第2シリーズから取られ、完全に収まるので、ここでも10ポイントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは&amp;hellip;まあ、彼らは価値を維持していますが、彼らはまだ深みがいっぱいですが、このOVAでは、ちょっとばかげて怖いから角質に変わります。 キャラクターのために10点中9点を与えたいと思っていましたが、10点をつけることに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、私は9点を与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、このOVAは私から10点中8点を得ます。 最初の2つのシリーズの出来事を終わらせる素晴らしい方法ですが、心理的な恐怖から完全な喜劇への飛躍はあなたに衝撃を与えるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37654&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simonian/reviews&#34;&gt;Simonian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Higurashi no Naku Koro ni Rei&amp;rsquo; takes place right after the events of &amp;lsquo;Higurashi Kai&amp;rsquo; so even though this is actually an OVA, it could also be classified as the third series. To put it simply, Rei is hilariou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kairazai&#34;&gt;Kairazai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はひぐらしの巨大なファンです、間違ってはいけません。 しかし、ひららしレイは、このようなファンとして私には失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は完全にファンのために作られています。 不要なシーンやプロットで、今シーズンは本当に元の「ひぐらしのジャンル」から抜け出しました。 ひぐらしレイは、第1シーズンと第2シーズンの両方のオリジナルのプロットに似て弱い試みで、そのような興奮と独創性をもたらすことができません。 それは決して答えられない多くの質問を保持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この新しいシーズンの芸術は、美しく行われ、活気に満ちています。 私は完璧なスコアを出していませんでした。 音もよく使われています。 あまり言いたくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの製作は本当にシーズンを崩した。 ファンタスティックな「ニーズ」のために、大部分のキャラクターは元の性格のものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみながら、私の見直しで分かるように、今シーズンは楽しめませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこの季節に私の他の得点の平均に基づいて4/10を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、あなたがかなりのファンサービスと幸せな幸運な瞬間にいるなら、私は今シーズンをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25527&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kairazai/reviews&#34;&gt;Kairazai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m a huge fan of Higurashi, don&amp;rsquo;t get me wrong. However, Higurashi Rei has been a disappointment to me as su &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archon-wing&#34;&gt;Archon_Wing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ひぐらしレイは全話のエピローグです。 カイがすべてのものを適切に包み込んだので、これはもっと狂気を予期しているあなたのために、実際にそれを探す場所ではありません。 しかし、あなたがひぐらしの世界をより深く理解し、キャラクターイントロスペクションを扱いたい場合は、これをチェックしてください。 これを終結法と考えるのが最善です。 シリーズの第1話と第5話はただのスラップスティックのコメディーで、関連性はありません。楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的に、ストーリーはもう少しキャラクターの過去を掘り下げ、ストーリー全体の苦闘の価値に疑問を呈する最終的なシナリオを生み出します。  OVAのメインストーリーが非常に対話的だったにもかかわらず、シリーズ全体をリカの考えや感情に反映させることができました。 第1シーズンが混乱していて、第2シーズンが答えを見つけることだったなら、今シーズンはすべてのことを当然のものとみなすことになるでしょう。 確かに、それは私たちに、このすべての知識があっても、時には短い時間になるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語のもう一つの強みは、それがカイのあいまいな情景と、シリーズにリンクされているかもしれない、またはリンクされていない別のアニメとのリンクかもしれないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、アニメは非常に印象的です。 結局のところOVAですが、私はカイのキャラクターデザインを好みました（目が奇妙です）。 音楽はまた、上記のステップです。 ここではBGMがより効果的です。  Superscription of Dataは非常に印象的なテクノソングで、マンザシは素敵で落ち着いた歌で、話を終わらせるのに適しているし、Taishou.aを補完するものだ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらのOVAが誰のためであるとは思わない。 彼らはあまりにも多くの人々の話をしているかもしれません（しかし、少なくとも誰かが見る必要があります）、スラップスティックのエピソードはちょっとあります。 しかし、文字のためにひぐらしが好きだったら、それを見ない理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26713&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archon_Wing/reviews&#34;&gt;Archon_Wing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Higurashi Rei is the epilogue for the entire story. For those of you that are expecting more craziness, this isn&amp;rsquo;t really the place to look for it as Kai had wrapped up everything properly. How &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gamer2009&#34;&gt;Gamer2009&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レイを見ることは、ひぐらしのファンにとって素晴らしい経験でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初と最後のエピソード、面白いエピソードは、刺すと殺人からの大きな休憩であり、シリーズは軽い空気を与え、それはゲームをプレイする代わりに席に座って見て良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、3つの中間のエピソード、本当にヒグラスがすべてだったエピソードは、もう一つの素晴らしい経験でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はあなたは、ああ素晴らしいと思います！ 高野がなくなり、彼女は捕らえられました、今、梨花、羽生、そして他の誰もが幸せに暮らすことができます！ まあ、それは事実ではありません。 プールから帰る途中、梨花はトラックに乗って突然彼女を学校に連れて行き、彼女の先生Cheiが彼女の目を覚ますのを待っているところで、頭の後ろにSatako  &amp;hellip;彼女は、彼女の隣の男が彼女を強要しているまで、彼は謝罪を拒否する、その人は&amp;hellip;聡は&amp;hellip;？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウワ！ ちょうどここで何が起こっているの？ リカが家に帰ると、お母さんとお父さんがそこにいて、彼女は羽生を見つけることができません&amp;hellip;どんな世界が混乱していますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：別の世界を3つの20分間のエピソードにまとめることは非常に困難なことであり、それもほとんどがフロップだと思っていますが、実際には3つ以上のエピソードがあったとは思いませんでした。 そこには少なかったが、十分ではなかっただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：芸術は以前の姉妹エピソードよりもはるかに成熟しており、アーティストが長い道のりを歩んできたことが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：いつものように、バックグラウンド・ミュージックとサウンド・エフェクトはうまく機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私の意見では、レナは一番育った、彼女は「私はそれを家に持ち帰っている！ 彼女が住んでいる世界のすばらしいことを理化に説明する必要もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：面白いエピソードを見て、武器を持たないキャラクターに微笑みながら微笑んでみるといいですね。 しかし、最初のエピソードではまだそれの武器ビットをサポートしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：まあ、唯一のレイを見て、私はそれを与えた9。3シーズンをすべて見た後、私は11を与える。私は人のようなもので、私は通常別のアニメを見て、私は以前見たもの しかし、私はひぐらしを本当に愛していて、それもまだ病気になっています。 私はこのアニメを味わい深い人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28528&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gamer2009/reviews&#34;&gt;Gamer2009&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching Rei was a great experience for the fans of Higurashi.     The first and last episodes, the funny episodes, were a great break from the stabbing and murder, and gave the series a lighter air, and it felt good to sit a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eagleshadow&#34;&gt;Eagleshadow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ABANDON ALL LOGICの最初のエピソードの後、私はこれがひぐらしではなく、ちょっとばかばかしいスピンオフのパロディーだと恐れていました。 幸運にも、最初のエピソードの後、私たちが期待し愛しているひぐらしになります。 それは、宇宙から離れていない別の謎を描き、さらに未踏のまま残っていた宇宙の力学のいくつかをさらに説明するために続いた。 謎は本当のひぐらしのスタイルであり、それはかなり大きかった。 ひぐらしを楽しんだ方には絶対お勧めです。 最終的な解決はほんのわずかなものでした。 スポイラーのセクションで続きます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーズ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、Hanyuuの主張は、両親のための尊重を学んでいるためにやっているということで、やや弱く、文化的にも見せすぎです。 しかし、一方で、彼女は今、彼女が死に至っていることを教えて/思い出させるために、それをすることの議論をもって、水全体をより良く保ちます。 多分それが私たちが推測すべきものでしょう？ いずれにしても、ストーリーはすべてのレベルでかなり機能します。 このケースでは、残虐行為のアニメーションをスキップする方法を選んだのは興味深いことでした。 それは少し極端だったが、今度は極端にテーマのメッセージを伝えようとしているが、間接的に誰かを殺してもまだ誰かを殺していることに気づく。 しかし、それは文脈を考えれば少し難しいかもしれない。 両親のメッセージに敬意を払って、全体的に少し伸びています。 それはちょうど一緒に保持するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193068&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eagleshadow/reviews&#34;&gt;Eagleshadow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SPOILERS AHEAD:     Hanyuu&amp;rsquo;s argument in the end, of doing it because of learning &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;charlegnarle&#34;&gt;charlegnarle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OVAを見ていると、キャラクターを除いて実際のショーとは何の関係もない非常にうっ血なジョークを持つスラップスティックコメディ以上のものはほとんど期待できません。 しかし、これを見て、それは完全に真実である必要はないことに気付きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、他の多くのひぐらしOVAと同様に、実際のアニメ自体に含まれていた可能性のあるストーリーを紹介します。 これを見て、ひぐらしの作家たちが集まって、まったく新しいシーズンを迎え、様々なOVAを作ろうと決心しているだけなのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは私の意見では、言及する価値がある唯一のものである中央のエピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードと最後のエピソードは、最初の文で説明したものとまったく同じです。 それはショーに何も加えません、関連性はまったくありません&amp;hellip;それはまったく無意味です。 しかしそれは、それらの間にある3つのエピソードで構成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたがこれを見に行くなら、私は通常、最初と最後のエピソードをスキップすることをお勧めします。 しかし、10歳の少年が水着をつかむことを夢中にしている人がいることを思い出させると、私は自分の拘束を示し、少なくとも最初と最後の エピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54517&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/charlegnarle/reviews&#34;&gt;charlegnarle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When watching an OVA, you would most likely expect nothing more than a slapstick comedy with extremely perverted jokes that has nothi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sk3499&#34;&gt;sk3499&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のような大きな扇風機であれば、これらの卵子が第1シーズンと第2シーズンほど好きではないかもしれません。 まず第一に、バットからすぐにエピソード1と5を飛ばす&amp;hellip;.愚かすぎて見ることは、ショーの感触を完全に破壊する。 善意のエピソードについては、卵の2-4を見てください。 彼らは本物の章です&amp;hellip;私の意見では、最初の2シーズンより少し劣っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46453&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sk3499/reviews&#34;&gt;sk3499&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are a big higurashi fan like m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;missmindkill&#34;&gt;missmindkill&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは初めてのレビューです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は終わりに終わったようだが、
彼らが泣き叫ぶ三部作の第二シリーズ
シリーズにこの5 EPの卵はまだ暖かく興味をそそられ続ける&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピは、あなたのガードをあなたを捨ててしまいますが、非常に複雑な神秘的な心理的タイプのシリーズですが、それはその甘い温暖化と非常に面白いエピソードとシーンがあることを認めなければなりません。
しかし、必然的に起こるショックと畏敬の念を作ることに大きな役割を果たすのはこのシーンです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたの古い方向にいくつかの良い古き楽しみと最初のEPでuをリールし、別のひねりを投げます。
驚くべき事が今起こったことをもう一度思い出して&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを愛していて、それだけで2番目のシリーズの後にもっと見ることができてうれしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初の2つのシリーズを愛したら、私は本当にこの5匹の卵子を楽しむと思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、5つのエピソードだけでは多くのepsはありませんが、ストーリーはそれで苦しんでいません。
:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28301&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/missmindkill/reviews&#34;&gt;missmindkill&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ok so this is my first ever review     although the story seemed to have ended with higurashi no naku ko &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;themaniacalgamer&#34;&gt;TheManiacalGamer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ひぐらしのなく頃には、ふるで理化キャラクター（正直なところ、何かショーの一部ではないでしょう）と、全く違う世界で彼女が慣れ親しんだときに直面する試練を中心に、  。 物語は、彼女がこのOVA中にいるような試練に直面したときに、本当に必死になっている理科の詳細を詳述しています。 私はそれが楽しいことを見つけました。なぜなら、起こったすべてに多くの説明を与えていたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=120851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheManiacalGamer/reviews&#34;&gt;TheManiacalGamer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Higurashi no Naku Koro ni Rei mostly centers ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rayyken&#34;&gt;Rayyken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OVA、そうではありません&amp;hellip;だから、OVA、私たちは確かにクロスパスをやりました。 私はそのような状況であなたに会うことは決して考えなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、レイ。 ストーリーとは絶対にジャック・シットの季節。 継続？ ああ、はい。 私たちはそれを準備しました。 なぜキラにそれを続けるのはなぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイは本当に私のお気に入りの一つではありません。 それはちょうど私の笑いを取得します。 最初のエピソードは、私の狂人のお尻を笑わせてくれました。 しかし、私はちょっと笑いながら、私の肌を這うようにしたいと思っていました。 幸いにも、シーズンの2番目の弧は私のためにそれを保存しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその話を説明するつもりはない。 それはかなり自明である。 基本的には他のものと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイは2つに分かれています。 絶対にばかげたエピソード、そして肌を這うエピソード。 最初と最後は愚かで、中ほどはあなたの肌を少し這うようにします。 椅子で誰かのたわごとを打つと、あなたの肌が這うようになったら&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンのグラフィックスは大幅に向上しました。 最後の2シーズンから信じられないほど改善された、私は彼女が髪をもう一度染めるかどうかは分かりませんが、それでも十分です。 私はそれが改善された理由は、彼らがより良い技術を持っていたからだと思う？ 知りません。 しかし、グラフィックスは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、これではあまり良くありません。 何？ 私は何を言っているのか知っています。 私はサウンドトラックがあまり良くないと言いました。 それは私が好きなだけの曲を持っていません。 同様に、私は私の肌を剥がして、私の肌の中の暗いところにある別の肌に取り替える歌が好きです。 それは意味をなさない、私は知っている。 しかし、この曲には新しい曲があまりなく、おそらく最後の2シーズンから繰り返されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字。 私はHanyuuに言及するのを忘れた。 羽生はアニメの絶対的なお気に入りです。  Hanyuuはカワイの頂点です。 おもう。 私は何を言っているのですか？ あまりにも多くのアニメはカワイイ文字が多すぎます。 だから、私は今のところ言っていることをやめます。 最初のエピソードでは、新しいクルーグループタイプのものが紹介されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソウル・ブラザーズまたは4つの天国の王様。 慶一、冨竹、大石、伊良からなる。 それは完全に面白いと完全にばかげて、それは私がすべての内部を笑わせる。 だから、あなたがソウルブラザーズを見るたびに、あなたが笑わない時間はないでしょう。 おもう。 ユーモアのセンスにもよります。 鉱山はちょっとばかだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私は他の2つの季節のようにこれを楽しんでいなかった。なぜなら、私の喜びはとても高い理由は、私がどれだけ笑ったのかという理由による。 私は何とか笑いました（ここにスポイラーを挿入してください）。 しかし、彼女はそれにふさわしいと考えて、私も笑いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのアニメに6を与える以外に選択肢がありません。ホラー、または心理的な面でのアニメは、今やその名前への不名誉です。 このOVAの後でも、もはやホラーや心理的なものではありません。 幸運にも、かんばん：昨年はいつかアウトブレイクがリリースされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこれを楽しむかどうかは言えません。 それはあなたがしているのか、そうしていないのかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184204&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rayyken/reviews&#34;&gt;Rayyken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An OVA, isn&amp;rsquo;t it&amp;hellip; So, OVA, we indeed did cross paths again. I never thought I would meet you in such circumstances.    Ah, Rei. The season that has absolute jack-shit to do with the story. Continuation? Oh, yes. We&amp;rsquo;ve prepared that. Why not have Kira to continue with it?    Rei isn&amp;rsquo;t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ddrcrono-1&#34;&gt;ddrcrono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビューはプロットのサマリーではないので、私は何を期待しているのか、それについての私の意見を一般的に感じます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAは、愚かなエピソード（最初と最後）とプロットのエピソード（中央のエピソード）の2つの基本セクションに分かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがひぐらしの愚か/かわいい面を楽しんでいないと、あなたはおそらく愚かなエピソードを楽しむことはありません。 一方、ひぐらし全体のいたずらを気に入っていれば、愚かなエピソードはおそらくあなたの日を作るでしょう。  （彼らは私のOVAのハイライトでしたが、それはただの個人的な好みです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットのエピソードには、ヒグラスの伝統的な感じが多く、サスペンスとミステリーは不可欠な要素ですが、これまでとは異なる種類ですが、メインシリーズよりもはるかに「微妙」です。 私はこれらのエピソードをメインシリーズと同じくらい楽しんだとは言えませんが、彼らはまだ完全に価値のあるものだと感じましたが、この時点でストーリーテラーに公開されているオプションを考えれば非常にうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、あなたがひぐらしを見るなら、これを楽しむべきです。  （あなたが馬鹿なものが好きでなかったら、ちょうど最初と最後のエピソードをスキップする）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひぐらしを見たことがなくても、最初と最後のエピソードはまだ面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19330&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ddrcrono/reviews&#34;&gt;ddrcrono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since a review is ~not~ supposed to be an plot summary, I&amp;rsquo;ll give a general feel of what to expect and my opinion about it: &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;l-sama-1&#34;&gt;L-sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はひららしのフランチャイズのこの分割払いを拾うことについてちょっと心配していました。 最初のひぐらしシリーズは爆発的だったが、カイは2つの重要な弧をどのように扱うかで少し苦い後味を残した。 それでも、私は何が期待できるのか分からずに、そしてすべての質問が既に答えられた後でも、シリーズがどこに行くのかを見たいと思っていました。 私は嬉しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のOVAと最後のOVAは、この短いシリーズの残りの部分とは異なるものです。 ユーモアがほとんど現れないメインストーリーへのコメディーバッファーとして機能します。 このことを考慮して、一部の視聴者は、これらのエピソードを適切ではなく理解できるように見えることがあります。 ひぐらしのユーモアのブランドのファンがアークの始まりにいたなら、あなたはここに家にいます。 両方のエピソードはかなり良い笑いでいっぱいです。それは視聴者に衝撃を与えるためにもっと知られているシリーズのためのものです。 それはあなたのお茶のカップではない場合、それらをスキップして自由に感じる。 残りのエピソードは、いずれのものもほとんど参照しないため、重要な情報が失われることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中で、このOVAの焦点が輝きます。 中の3つのエピソードからなるダイスキリングアークは、カイが持つことができたはずだったはずのすべてです。 ここに表示されるストーリーテリングは、すべてがまともなクリップで動くので、非常にうまくいきます。 この弧の長さが短いために減速する機会がないため、各イベントは追いかけられずに無意味な対話に頼らなくても、ギャップを埋めるためのアイデアを繰り返しています。 ペーシングが増えたにもかかわらず、レイはそれ自体の痕跡を失うことはなく、情報が失われるほど早く進歩することはありません。 大幅に改良されたアートやアニメーションのためにも注意が必要です。  ReiはOVAの予算を最大限に活用し、非常に鮮やかな色と滑らかなフレームレートをそのスポーツの中で味わっています。 ついにこのフランチャイズの章を見て、芸術的なディテールにもっと注意を払うのはいいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サスペンスは、使いにくいストーリーテリング要素です。 それがあまりにも多すぎると、物語は不必要に長い時間の間ドラッグされ、見るのが面倒になります。 ありがたいことに、レイはこの面をすばらしく扱います。 プロットライン上で物事を新鮮に保つ各露骨の間に時間が無駄になりません。 新世界の賛否両論が明らかになるにつれて、状況はさらに激しさを増し、視聴者は理化会の靴にさらに引き込まれます。 彼女が直面している最終的なものは、誰もが答えるのに困っているということです。 この新しい雛見沢は、理化のためにんの理化学者である。 それを得るために犠牲を払うことなく、彼女が全身に望む罪や悲劇のない世界です。 どの世界を選んでいるのか、彼女が苦しんでいるのを見て、私の座席の端にぶら下がったままにして、自分の状況で何ができるのだろうかと思いました。 文字とのそのようなつながりは、使用する強力なデバイスであり、完全に使用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひぐらしのナクラ・コロ・ニー・レイは、第1シーズンのペース、第2シーズンのサスペンスを取り入れ、両方を堅実なストーリーを伝えることに失敗しないきちんとした小さなパッケージで組み合わせます。 最初と最後のエピソードの有無にかかわらず、このシリーズは、最近のOVAリリースの私のリストで同時にフランチャイズと金庫にいくらかの償還をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37881&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/L-sama/reviews&#34;&gt;L-sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest, I was a little leery about picking up this installment of the Higurashi franchise. The first Higurashi series was a blast, but Kai left a bit of a bitter aftertaste with how it handled its two crucial arcs. Still, I wanted to see where the series could go despite not knowing what to expect and even after all of the question &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;samfury-1&#34;&gt;SamFury&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シーボアとスカイライン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Higurashi no Naku Koro Ni Rei [Rei]は、07th Expansionで作成されたゲームを元にしたひぐらしシリーズ第3弾です。 ゲームのように、Reiは、Furude Rikaが最終的に運命の蛇行するホールから脱出し、繰り返しのサイクルを壊した後の出来事をカバーします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイは、夏を繰り返した後、人生に小さな眺めを与え、より多くの側面のストーリーとして役立ちます。 設定されたOVAの最初と最後のエピソードは、純粋にコメディーな目的のためのものです。 実際には何も起こりませんし、キャラクターの中に入る唯一の洞察は、レナがケイキイの「シーベア」をかわいらしく感じることです。 はい、皆さん、ひぐらしがそこに行ってきました&amp;hellip;彼らは、私たちのブルネットのブクソムは、マバラの小さな友達を欲していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2〜5の間のエピソード、またはDice Killing Chapterは、より深刻な側面のストーリーとして機能します。 理化学研究所の一日は、すべてが一見完璧だという別の世界で目を覚まします。 彼女が見るすべての人は、以前の現実からの罪から逃れることができます。彼らの魂は、アヒルが一緒に戻ってくるのを待っているシャードに引き裂かれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;面白いセットアップですが、実行に失敗します。  3つの短いエピソードはどんな種類の魅力的なドラマも欠いており、その話は独り言のスラブであなたの喉の下に絞られています。 私は、理科の女神羽生に背景を隠そうとしているが、私は気遣う気がしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;製造&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイはもっと同じです。 元の「ひぐらし」が初演した2006年からは、芸術はあまり改善されていません。 アニメーションはちょっときれいになり、色は少し鮮やかになりました。 これは、OVAであると考えるとやや残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;健全な仕事はまだ同じです。 セイユーは変わらず、音楽は大部分が忘れることができます。 最初の2つのショーがそうしたように、OPは本当に不吉なトーンを設定しませんでした。 レイの生産に特別な努力はなされていないようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視聴可能性と楽しさ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つのコメディのエピソードは陽気です。  FunnyはいつもHigurashi式の一部であり、ユーモアに焦点を当てたエピソードを見るのは爽やかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リカのサイド・ストーリーは、最初のシーズンに比べて糖蜜のついた沼を渡り歩くほど魅力的です。 それは、5つ目のエピソードをもっと面白くしました。 鈍い章の後、漫画のフィナーレは私の唇に甘い味を持つひぐらしの領域を残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テーマ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダイス殺害の章は、すべての欠点を通して、興味深いジレンマを提起しました。あなたはどの世界を選ぶでしょうか、あなたは自分自身を作るために無限に頑張った人か、シルバー・プラッターであなたに手渡された完璧な人です。 あなたが運命から造られた現実は不完全ですが、あなた自身がそれを所有しています。 あなたはどちらを保つのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりの思考&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひぐらしのなく頃にこんにちは、混ぜ合わせた袋です。 ひぐらしのなく頃にヒスパニックのブランドを楽しんでいれば、エピソード1と5をチェックしてみてください。ヒナミザワのキャンバスで筆の手すりを気にかけている最も恐ろしいファン以外は、The Dice Killing Chapterはお勧めできません。 しかし、あなたがそれを狂ったら、音の小説を手に入れよう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18999&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SamFury/reviews&#34;&gt;SamFury&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sea-bears and Skylines    Higurashi no Naku Koro Ni Rei [Rei] is the third installment of the Higurashi series based on the games created by 07th Expansion. Like the game, Rei covers the events after Furude Rika had finally escaped the meandering halls of fate, breaking the cycle of repetition.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tentacle-raep-1&#34;&gt;tentacle_raep&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから楽しむことができ、意味があり、政府の陰謀、再編成に満ちているのではなく、実際にそれにパラノイアと悲しみの感覚を持っている、「ひぐらしの伝説」へのエンディングが欲しいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、流血とロリ殺人の2つの季節の後に気分を明るくすることを意味するちょうど愚かな最初のエピソードをスキップします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何が行われているのは、むしろ新鮮で憂鬱なテイクのシリーズで、ヒナミザワの背後にある「ミステリー」を包括している。 昭和58年に起こったのは、唯一の遠い声で、彼女が「彼女」の雛見沢に戻って欲しいと思っている選択肢を導くだけです。勝つために戦った世界から離れているため、彼女は完全に唯一の方法です 彼女の闘いを感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リカと羽生の間にはちょっと触れ合うだけで、殺人や釈放、隠れていることはありません。  Hanyuuが娘を作るように強制した選択について、それは本当にうまくいっていて、むしろ不気味な気持ちを持っています。理科は、Hanyuuが永遠にRika（とHinamizawa）の運命を変えたことを強制されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この弧の2人の主人公の間の対話を通してほとんどすべてが話されているので、座って人の話を見るのが好きでないなら、これはおそらくあなたのものではなく、 それもどちらか。 ストーリー全体が2文字にトリムされています。他のすべての人が短期間だけ表示され、途中では見られません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは驚くほど魅力的で、感動的で、同じように不気味な終わりで、時には衰退と同じくらい印象的だったむしろ面倒なアニメの行為です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、時にはそれはあなたの仕方についてすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これはかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16190&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tentacle_raep/reviews&#34;&gt;tentacle_raep&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, do you want an ending to the Higurashi saga that is enjoyable, makes sense, and isn&amp;rsquo;t full of government conspiracy, retconning, and actually has a sense of paranoia and sadness to it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yemi-hikari-1&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、ストーリーは良いです。 それはよく考えられていて、オリジナルであり、むしろ楽しいものです。 しかし、ひぐらしのなく頃には、最初のエピソードについてのことがあります。 私たちが知っているひぐらしのなく頃の残りの部分とはあまり関係がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのように置くかは、「涼宮ハルヒの憂鬱」から見るかもしれないもののようです。 それとも、BLEACHの終わりからのランダムなオマケの1つかもしれません。これは悪いことではありませんが、ファンドから何かが期待されると、実際のシステムに衝撃を与えるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまったく合わないし、物事が出ていると感じるかもしれないし、何かが過度に誇張されているかもしれない。 楽しい、はい、しかし、おそらく1つは期待されていません。 事は、誰かがOVAの判断を下す前に、単にそれが異なっているため、最初のものにドロップしないでください。 人が行くにつれて、それはより身近になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひぐらしが期待している、芸術はとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私には&amp;hellip;音はすごかったですが、ひぐらしと同じではなかったし、あまりにも似ていました。 それは私を悩ますようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私が最初のエピソードを過ぎてこだわった理由の1つです。 私はキャラクターが大好きです。 彼らはよく発達しており、彼ら自身の人格を持っています。  1つはまた、ここで状況があるならば、巨大なものを見ることもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が全部楽しんだ限り、私は最初のエピソードを見つけました。私が期待していたものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは良いシリーズです。 はい、私はいくつかのことについては低い気をつけましたが、本当に&amp;hellip;それは非常に特殊な事柄であり、その最初のエピソードを主に扱っていました。 私は間違っていない、それは良い、と次のエピソードにつながったが、それはまた奇妙だった&amp;hellip;ので、あらかじめ警告してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：2つの「ナク」の世界がどのように結びついているのか疑問に思うなら、OVAにはヒントがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19736&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yemi_Hikari/reviews&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 8    For the most part, the storyline is good. It is well thought out, and even original, and rather enjoyable. However, there is a thing about the first episode of Higurashi no Nak &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurodayuchi-1&#34;&gt;kurodayuchi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちが間違った決定を下したとき、私たちの生活には重大な時があり、私たちが違った行動をしたかったら、私たちだけでなく、宇宙全体も異なったものになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に「永遠の殺人」の終わりに到達した後、彼女はトラックで走り出すまで友人と自転車に乗っています。そのため、阪神は彼女の死を招く可能性のある事故を避けるために彼女を別の現実に運んでいます。 しかし今回は、慶一、高野などのキャラクターを見つけることができず、里​​子の兄弟と理化学者の両親はまだ雛見沢に住んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つの現実が互いに上書きし始め、彼女が生きたい現実、白い世界、血に染まった場所を、リカが判断する必要があると、状況は複雑になり始めますか？ プロットは全てが驚くべきミステリーシナリオで開発され、重要な決定は避けられないようです。 ある程度までは、これは、すべての決断が次の物語の決定要因である視覚小説の気分を復活させると言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に全てのOVAは彼女の内部のモノローグ、あるいは彼女の他の人物との会話で満たされ、他のすべてのキャラクターは本質的に同じままですが、別の現実であっても、リカを除く十分なキャラクターの開発はありません。 リカの旅とは別に、ファンが奇妙な状況で自分のお気に入りのキャラクターを見ることを可能にする特別なものを除けば、それほど多くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー全体のパラダイムは、シナリオとその解体から構成されています。 特定のシーンを調べると、シナリオ内にシナリオがあり、他のプロットと重なり合ってプロットされていること、重要性の低いストーリーだけでなく、 それらの価値とリソースを残して、次のストーリーラインによって再評価されるようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私たちはユーモラスなプロットをしています。 サイクルを閉じるために、私たちは最後のOVAに別のコミカルなプロットを提示します。 ひぐらしのなく頃には、もはや無限の殺人事件ではなく、むしろ人生全般であることから、私たちがよく知っている幸せで悲しい瞬間の永遠のサイクルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;過去を尊重しながら、彼女の母親を尊敬することを学んだように、タイトルは（rei =礼=感謝）、現存するために過去を&amp;rdquo;殺す&amp;rdquo;必要があります。 同様に、常に未来を楽しみにしているエキサイティングな約束がありますが、今ここで感謝することを決して忘れてはなりません。 変化は排他的に抽象的な勢力の後遺症ではなく、彼らの日常生活に対応する実際の人々の行動の後遺症である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よく知られているスタジオ・ディーンからのリリースで、これまでの季節の会社の常習的なアニメーションプレゼンテーションから遠く離れていません。  「ひぐらしのなく頃に」は、暴力的なタッチ、愛らしい幼児の行動、そしてキャラクターの発展を徹底的に遵守しながら、ファンタジーとスリラーのプロットの経験豊富な監督と脚本家としての川瀬利文の強みを演奏している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドの音楽は、前の季節とほぼ同じです（非常に幸せから悲しみまで）。 田村ゆかりはもう一度、「ニパ！」からかなり怖い声に変わって、リカのような良い仕事をしています。 中原麻衣（Rena）は、今回は「私はそれを家に持ち帰りたい」という声をしているだけです（「それはうそです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングの「Super Scription of Data」の最初の行には、ギターリフと連続拍子で運ばれたやや暗い雰囲気が印象的で、人気のある童謡にインスパイアされた歌詞が添えられています。 千針&amp;rdquo;- 同時に幼稚で怖い。 歌の始まりは激しさの激しさと印象的です。コーラスに到達すると、新しい音色、より外向的な音楽が打ち出されます。 この二元性は、このシリーズが何をよく表しているのかを表しています。 非常に劇的なのは、控え目の前に声の壮大な一時停止です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AnNinaはユニークなボーカルタッチを持っています。彼女はそれを歌っているのか、それとも囁いているのかを問わず、すべての歌詞に完全な意味を与えています。 終わりの「まなざし」は、これらすべての要素がうまく一緒に働いている良い例です。 ピアノは静かに歌詞の気分で行を発表する。 音楽は穏やかな熟考の気分を投げかけている。 暴力的なコントラストの中には残虐性の倍音を伴う歌詞があります。「私は穏やかに殺してしまったので、痛みを感じることはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;平和は夢と捜索、忘却への憧れです。 その幸福はその現実の中で達成されるものではないので、愛はその境界を越えて究極の脱出につながります。 このように、人生を生み出す衝動は、壮大なロマンチックなジェスチャーによって、死を成就させる破壊的な情熱に変身する。夢のような抒情的なメロディーとして、音楽は詩に浸される。 声の甘さ、響きの高いメランコリック・ヴァイオリン、ピアノの暗い共鳴 - この曲は感情的な内容を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの過去の修復不可能な - これは本当の死体です。 すべての他の死体は非常にうっかり妄想かもしれません。 すべての死体はどこか他の場所に生きているかもしれません。私たち自身の過去の生涯は、経過時間の虚偽の中で、空間と時間の錯覚のどこかに存在するかもしれません。 しかし、私たちがしなかったこと、私たちがしなかったこと、私たちが夢を見せなかったこと、 今だけ私たちがしなければならないことがわかったのは、私たちが今あったはずのはっきりと分かっているのは、すべての神を超えて死んでいることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;われわれが間違っていたことは、あらゆる種類の形而上学的システムにおいて、何の期待もない。 多分私たちが夢を見たものを他の世界にもたらすことができるかもしれませんが、私たちが夢見ることを忘れたことを別の世界にもたらすことができますか？ これらの、はい、懇願する夢は本当の死体です。 すべての宇宙のために永遠に、私たちの心にそれを葬ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19584&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kurodayuchi/reviews&#34;&gt;kurodayuchi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are crucial times in our lives when we made the wrong decision and we wish we had acted differently, then, not only us, but perhaps the whole universe would be brought to be different as well.    After finally getting to the end of the &amp;lsquo;perpetual murders&amp;rsquo;, Rika is riding bicycle with her friends till she gets run over by a truck, which makes Hanyuu transport her to another reality in order to avoid the accident that could result in Rika&amp;rsquo;s death. Yet, this time, in this other world, she cannot find Keiichi, Takano and other characters, while Satoko’s brother and Rika’s parents are still livin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sabato-1&#34;&gt;Sabato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;現在のところ、3つのエピソードしか出ていませんが、私はここで私が行くので、レビューをする必要があるかのように感じました！
ストーリー：軽小説を読んでゲームをプレイした人にとって、アニメーションは一連のアドインとドロップアウトをストーリー全体に施したと言えるでしょう。 私がサイゴロシを演奏したとき、全体を完了するのに最低6時間かかりました。しかし、それでもできるだけストーリーにこだわりました。  （私は彼らが梨花の椅子のシーンを変えたという事実を嫌っていましたが&amp;hellip;）それはかなり不安定ですが、最初のエピソードを見た人は、WTFを考えるでしょうか？ それだけでは、待っているだけで、opのような理由があります。* wink * -8
アート：最初のシーズンに比べて、アニメーションは素晴らしいです。 私は実際に彼らの鼻を見ることができます！ 最初の視聴者にとっては、2番目のシーズンのアートワークではあまり効果がなかったように見えますが、エバーンはそれに比べて、アートワークは大きな改善と言えます。
サウンド：これは、複雑な感情がある部分です。 私はオープニングがあまりにも嫌い、ヒラリーファンの友人がたくさんいます。マイケル・ジャクソンがオペラを歌っています（&amp;hellip;..）。 しかし、嶋宮恵子（第1、第2、そして両方の映画オープニングを歌った女性）のオープニングフィーチャー以来、どんな典型的なひらしきの歌と同じ感触と気持ちがあります。 エンディングはもっと良かったです。ニナが好きなのかもしれません。 しかし、実際にはそこにあった曲ではなく、ちょうどそこにあった。 ポップ、そうだよ。 もしあなたが奈落の花を憎んだら、大きなものは期待しないでください。  -8
キャラクター：*スポイラーズ*今、私はそれを嫌っている。 そんなに多くの梨花が落ち込んでしまった。  Mion dammitを私に与えてください！&amp;hellip;はい、世界中の聡のファンは、彼が戻ってきたことを喜んでいるかもしれませんが、その代わりに、私たちの最愛の慶一は虹を超えました。 梨花さん、里子さん、山本さん以外の皆さんは、10分ほどのことがあります。  Hanyuuは神の愛のためのボールになっています。  4番は最後のサイゴロシ篇のエピソードだから、あまりにも批判的ではありません。 うまくいけば、すべての場所に来るだろう、と理化は少ないscreentime（&amp;hellip;しかし、知っている、起こることは起こりません）-7
楽しさ：ひぐらしのライター側は、やっとSOUL BROTHERSを紹介して勝利を収めました!!!  YAAY！ レイは確かにバイポーラです。 たった1つのエピソードでスラップスティックからうつ状態になり、自分を捕まえることはできません。 しかし、私の意見では、それは間違いなくあなたの最高を得て、それはすでに何が起こるかを知っている人のためのアドオンを提供します。  -9
全体的に私はレイがどのように物事を取るか見ることに興奮しています。 それはOVAなので、最初の海水浴場が与えたすべての楽しみと興奮を提供するわけではありませんが、まったくドラッグすることはありません&amp;hellip;それは5つのエピソードしかありません。 たぶん、それがもっと長くても、それはもっと楽しみを持っていたでしょう。 しかし、あなたが知っていることは、「あなたが蒔くものを刈り取る」ということです。 ハハ！  -8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15485&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sabato/reviews&#34;&gt;Sabato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As of right now, there are only 3 episodes out, but stil I felt as if I needed to do a review so here I go!  Story: for those who read the light novel and played the games, you could tell that the animation did a bunch of add-ins and drop outs to the entire story. When I played  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hurvilo-1&#34;&gt;Hurvilo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;無意味な&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひぐらしのなく頃に」レイをまとめた言葉です。 私がこれを見始める前から、優秀な「ひぐらしのなく頃に」が本当に続編を必要としているかどうか疑問視しました。 答えはいいえ、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リカが最終的に無限の死のサイクルを脱出したとき、カイの後に起こったことを物語に伝えるような、2つのコメディのエピソードは、レイをセブン・イレブンの悲しみから救うものです。 最初と最後の2つのエピソードは、私たちの視聴者に一種の「報酬」として役立つので、独自の方法で素晴らしいものです。 あなたが望むなら、Fanservice。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、3つの中間のエピソードは、不足している。 理性は確かに有望です。リカは、すべてが非常に異なるさらに別の世界で自分自身を見つけ出しますが、アークは単に恩返ししません。 このディメンションで費やされる時間の大半は、トーク、トーク、トーク、ほんの少しのアクションなどの純粋な説明です。 実際に、それが最終的に深刻になると、弧が終わり、私たちは視聴者に穴を開ける。 私はシリーズの最初のシーズンと同じように、非常に混乱していて非常に偉大であったかもしれないものを奪ったように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、我々は最終的なエンディングとして役立つ最後に素敵な小さなメッセージを得ます。 しかし、その間の穴は見逃すには大きすぎ、最終的な印象はレイがクリエイターからのボールだけでなく、より多くの時間を必要とするということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの初期の精神病と暴力には何が起こったのですか？ 私は本当にそれを逃す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31774&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hurvilo/reviews&#34;&gt;Hurvilo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pointless.    That is the one word that sums up Higurashi no Naku Koro ni Rei. Even before I started watching this, I questioned whether the excel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;diassia-1&#34;&gt;Diassia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はひぐらしシリーズのこの最後の部分を見つけようとずっと長い間過ごしましたが、私は全然失望しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の人がすでに議論しているように、最初と最後のエピソードは単純にコミック・リリーフです。 私は両方を楽しんだ - 最初のものを見て、私の友人にひぐらしの後ろのゴアと恐怖について説明していたが、最初のエピソードを通してダフストーリーラインに驚いた。 それにもかかわらず、私はそれを愛し、あなたが他の2つのシリーズを通して見たすべての異なったキャラクターが、Irieと高野などを描写しているのを愛しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それからもちろん、驚くべきことに考えられている主なプロットラインがあります。 彼らは最初の2つのシリーズの前に持っていた罪を彼らがコミットしなかったなら、どのように各キャラクターがどうなるかを探求したことを愛しました。 もちろん、理化はまだ完全な形であり、レイのエピソードから得た感情にはまだ非常にノスタルジックでした。 そして、このプロットラインは、あなたの人生についての彼らの考えや、彼らが罪の影響なしにどのように異なっていたかについて、Rikaの真の友人からのフィードバックを受け取ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5つのエピソードしかなかったにもかかわらず、これはひぐらしのエピソードの美しいフィナーレだと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29901&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Diassia/reviews&#34;&gt;Diassia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As others have already discussed, the first and last episodes are simply comic relief. I enjoyed both of them &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whitebakemono-1&#34;&gt;WhiteBakemono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あにめ： ひぐらし の なく ころ に れい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトル：このシリーズのすべての信仰を失った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメについて：雛見沢の恐ろしい出来事が終わり、数ヶ月が経ちました。 リカと彼女の友人たちは、過去と過去の傷を修復するために最善を尽くしています。 彼女が短命の平和を打ち砕く血のような交通事故に意外にも関わっているように、ある日、悲劇が再び起こるまで、すべてがうまくいっているようだ。 彼女は目を覚ますと、1983年の悪夢の夏に突き刺さり、ひなみざわのねじれ殺しのサイクルをもう一度修正しようとしている。 しかし、リカはすぐに、そのような仕事は最初に想像したよりも難しいことを理解しています。 このひなみざわは、過去の人たちとはまったく違っていて、今は自分の人生だけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー3.5 / 10：ねえ、男の子と女の子、もう一度みんなのお気に入りのゲームのために時間です：このアニメは吸いますか？
だから、遊ぶ時間 - 最初の質問から始めましょう！ 次のうち、より賢明な決定：ひぐらしのなく頃に、レイを見たり、パラシュートなしで飛行機からスカイダイビングしたりするのはどちらですか？ うまくいけばあなたはスカイダイビングを推測しました。これはプロットでこのOVAの試みを踏み越えた後にやっているような気がするからです！ ひぐらし카이のストーリーを結論づけようとする平凡な試みが悪いと思ったら、もっと多くのことを同じように準備してください。 ひぐらしのなく頃に夢を見ているのは、子犬を街に投げつけることと同じです。 放棄する子犬を承認しないでください - あなたのペットはいつも去勢されているか、または中和されています！
次のラウンドのための時間！ ひぐらしレイの最悪のものは？ 1983年の非標準的な環境に戻っていたにもかかわらず、ショーでは、サーカステントの酔っぱらったピエロのように、潜在的な高い点のすべてが崩れ落ちるように管理しており、幻想は何の満足も提供していません。 ひぐらしのなく頃に、重要な啓示は気分とストーリーの両方を完全に破棄している銀製の皿に激しく吐き出されています。 抗臨界的な終わりを伴うそのすごい話。  b。 無益な&amp;rdquo;コメディー&amp;rdquo;な部分の間の残虐なアニメーションの質のために面白くないこと。 またはc。  2時間半で何も起こらないという事実？ そして&amp;hellip;隠された答えe（上の以上すべて！）は正しい選択でした！  Kimi ga Nozomu Eien：Next Seasonのために保存するOVAはほとんどありません。 また、あまりにも多くの時間を無駄にした後、明言する必要があるかのように、ひららしレイは、すべての物語の陰謀が目的を果たさなかったことを公に寛大に伝えています。
ついに最後のラウンドに入ったので、ここで3番目に重要な質問があります：ひぐらしのなく頃にシリーズのファンが見ていますか？ 答えはすでに明らかだと思います。 リカが根本的に違って見えない環境に誘導されている中で、中盤はやや興味深いかもしれませんが、最後にそれに固執することを決めた場合、デートの元気な子供のようになります サッカーチームのダッシュバッグの途中で彼を捨てた。 この2つ目の結論は、ユーモラスで深刻な、あるいはまったく愚かでないことを望んでいないので、スクールデイズの2つのクラックジョブOVAを合法的な続編として取り上げることに終止符を打つ。 幸運なことに、そのような偽のコンテンツを正しく表示する方法についてショーが心を尽くしていなくても、答えはすでに明らかです。ひぐらしレイは間違いなく馬鹿です。
そしてあなたはそれを持っています、皆さん、これは別の欲張りなエピソードを終わらせますか？This Anime Suck？  - マーメイドメロディピチピチピッチとユーのための調整をしておくことを確認してください - 初心者の声の演技へのガイド。 これで、ショーを進めることをお祝いしました。 ひぐらしのなく頃に見ることができました！ あなたの年配の祖父と釣りをする、または地元のホームレスの避難所で貧しい孤児を養うようにボランティアするなど、あなたの人生で他のことをすることで、このアニメに費やしたたびに大切にしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション4/10：If
私
タイプされた
好きな
ひぐらし
レイの
フレームレート、
それ
〜する
見て
好きな
この。
時々、アニメーションはひどく貧弱で、実際には、2009年（または1996年、たぶん？）制作のためのそのような粗悪な技量に対する言い訳はありません。 ひぐらしレイの画面上のプレゼンテーションは、最悪の瞬間には、粘着性のタブをめくることで構成された映画に匹敵していました。 リカの光沢のある通信オーブのようなシーンは似合うかもしれませんが（もちろん、彼女は「コミュニケーション・オーブ」を持っています）、シリーズ全体を痛みのない方法でアニメーション化するために全体の品質を下げると、飛躍的に改善するでしょう このスコアは、ちょうど&amp;hellip;私の生徒です。 彼らは燃える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6.5 / 10：ひぐらしレイについては、少なくとも、「元のシリーズで期待していたほどのクオリティー」を意味します。作者が望むサスペンスのレベルに合わせて適切な音楽があるにもかかわらず、そこには 結局それまでに何もないことに終わります。 地獄では、たとえ酒場で麺が沸騰しているのを見ても、理化学の潜在的な劇的な意思決定の中でも最も低いものでさえ、エキサイティングなものでした。 何か - 何か - このOVAで音楽のこのメリットを享受したことは間違いありませんでしたが、パフォーマンスが悪いのはひぐらしレイの第二の名前です。 最初のひぐらしの気分をエミュレートするのは、内容が同じでなければ何がポイントですか？ あなたの推測は私のものと同じくらい良いです！
ああ、圭一？ ファックを閉めなさい。 合成Windowsの声はあなたよりも笑っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター5/10：ひらしきレイはほぼ独占的に構成され、物事をまとめようとしていることを考えると、他のキャラクターにコメントするのは難しいです。 桂一を除いて、彼は厄介なものだからおそらく彼はあまりにも貧弱にアニメーション化されているので、最初のエピソードだけで約15時間半斧を私のスクリーンに撮りたかったのです。 キャラクターのコメディーな馬鹿さがかなり早く漂うので、シリーズの中間部分がより深刻なトーンになることがあります。 そのように、それは耐え難い腕時計を証明し、物語が面白い前提を偽り、オリジナルのキャストを新しい興味深い光で提示することを可能にする。 しかし、リカの絶えざるモノローグが電柱の鈍い鴨のように意味があることを考えれば、このすべての発展は無関心ではありません。 結局のところ、この物語とキャラクターの堕落は、ひぐらしカイによって残された古い傷を塩分化するだけではなく、少年はそれを刺すようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な3.8 / 10：ダブルショックとツインウォーターフォールの涙！ このOVAは、アニメ・プラネットの2009年のトップホラーシリーズの対価をどう考えましたか？ 真面目なことに、ひぐらしレイは、おばあちゃんがおいしいクッキーを焼くほど怖いです。 ところで彼女はそれをします。 そんなにおいしいクッキー。 本当に今、私はこのOVAがどんな種類の成果の球場にもいかにあるのかをは見分けることができません。そのような偉業はコモミニが2004年の最も知的な話を勝ち抜くことに匹敵するでしょう。  OVAが恐怖に遭うのは恐ろしいことです。
ホワイトバケモ〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WhiteBakemono/reviews&#34;&gt;WhiteBakemono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime: Higurashi no Naku koro ni Rei    Title: Lost all faith in this series.    About the Anime: Several months have passed since the horrific events in Hinamizawa came to an end. Little by little life returns to normal, with Rika and her friends doing their best to put the past them and mend their old wounds. All seems to be going well until one day tragedy strikes again as Rika is unexpectedly involved in a bloody traffic accident that shatters her short-lived peace. As she wakes, she finds herself thrust back into the nightmare summer of 1983, and sets out to once again correct Hinamizawa&amp;rsquo;s twisted killing cycle. Rika soon realizes, however, that such a task is more difficult than she first imagined; this Hinamizawa is dras &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simonian-1&#34;&gt;Simonian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ひぐらしのなく頃に」は「ひぐらし回」のイベントの直後に開催されるので、実際にはOVAであっても第3シリーズに分類することもできます。 簡単に言えば、レイは陽気です。 これを最初の2つのシリーズを見て行ったすべての恐怖の報酬と考えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードはすべてコメディーです。自分の目を信じることができないのを見て、実際にはひぐらしを見ているとは信じられませんでした。 それを鈍くするために、10代のソフトコアポルノのように見えました。 はい、私はちょうど言ったことを知っています。 しかし、レナが突然Keiichiのことを想像し続けると、その上に高野が非常に目立つビキニを見るのですが、他の方法はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、私たちは前のシリーズで中止したプロットを続ける3つの主要なエピソードを持っています。 それは非常に面白く始まりますが、第1シリーズと第2シリーズのプロットの強さと比較すると&amp;hellip;平均です。 前のシリーズで設定した基準に達しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードは再びコメディーのことです。途中でもっとロマンスとチーズーなワンライナー。 でも、私のようなハードコアのひららしファンにとっても、それはまだ楽しく、それは私を大声で笑わせてくれることを認めなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、それを要約すると：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は大丈夫です、それはHigrashiとHigurashi Kaiのように華麗でも面白くもないですが、それは10のうち7通りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはいつものように鮮やかで10ポイントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックのほとんどは、第1シリーズと第2シリーズから取られ、完全に収まるので、ここでも10ポイントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは&amp;hellip;まあ、彼らは価値を維持していますが、彼らはまだ深みがいっぱいですが、このOVAでは、ちょっとばかげて怖いから角質に変わります。 キャラクターのために10点中9点を与えたいと思っていましたが、10点をつけることに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、私は9点を与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、このOVAは私から10点中8点を得ます。 最初の2つのシリーズの出来事を終わらせる素晴らしい方法ですが、心理的な恐怖から完全な喜劇への飛躍はあなたに衝撃を与えるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37654&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simonian/reviews&#34;&gt;Simonian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Higurashi no Naku Koro ni Rei&amp;rsquo; takes place right after the events of &amp;lsquo;Higurashi Kai&amp;rsquo; so even though this is actually an OVA, it could also be classified as the third series. To put it simply, Rei is hilariou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kairazai-1&#34;&gt;Kairazai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はひぐらしの巨大なファンです、間違ってはいけません。 しかし、ひららしレイは、このようなファンとして私には失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は完全にファンのために作られています。 不要なシーンやプロットで、今シーズンは本当に元の「ひぐらしのジャンル」から抜け出しました。 ひぐらしレイは、第1シーズンと第2シーズンの両方のオリジナルのプロットに似て弱い試みで、そのような興奮と独創性をもたらすことができません。 それは決して答えられない多くの質問を保持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この新しいシーズンの芸術は、美しく行われ、活気に満ちています。 私は完璧なスコアを出していませんでした。 音もよく使われています。 あまり言いたくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの製作は本当にシーズンを崩した。 ファンタスティックな「ニーズ」のために、大部分のキャラクターは元の性格のものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみながら、私の見直しで分かるように、今シーズンは楽しめませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこの季節に私の他の得点の平均に基づいて4/10を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、あなたがかなりのファンサービスと幸せな幸運な瞬間にいるなら、私は今シーズンをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25527&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kairazai/reviews&#34;&gt;Kairazai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m a huge fan of Higurashi, don&amp;rsquo;t get me wrong. However, Higurashi Rei has been a disappointment to me as su &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archon-wing-1&#34;&gt;Archon_Wing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ひぐらしレイは全話のエピローグです。 カイがすべてのものを適切に包み込んだので、これはもっと狂気を予期しているあなたのために、実際にそれを探す場所ではありません。 しかし、あなたがひぐらしの世界をより深く理解し、キャラクターイントロスペクションを扱いたい場合は、これをチェックしてください。 これを終結法と考えるのが最善です。 シリーズの第1話と第5話はただのスラップスティックのコメディーで、関連性はありません。楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的に、ストーリーはもう少しキャラクターの過去を掘り下げ、ストーリー全体の苦闘の価値に疑問を呈する最終的なシナリオを生み出します。  OVAのメインストーリーが非常に対話的だったにもかかわらず、シリーズ全体をリカの考えや感情に反映させることができました。 第1シーズンが混乱していて、第2シーズンが答えを見つけることだったなら、今シーズンはすべてのことを当然のものとみなすことになるでしょう。 確かに、それは私たちに、このすべての知識があっても、時には短い時間になるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語のもう一つの強みは、それがカイのあいまいな情景と、シリーズにリンクされているかもしれない、またはリンクされていない別のアニメとのリンクかもしれないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、アニメは非常に印象的です。 結局のところOVAですが、私はカイのキャラクターデザインを好みました（目が奇妙です）。 音楽はまた、上記のステップです。 ここではBGMがより効果的です。  Superscription of Dataは非常に印象的なテクノソングで、マンザシは素敵で落ち着いた歌で、話を終わらせるのに適しているし、Taishou.aを補完するものだ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらのOVAが誰のためであるとは思わない。 彼らはあまりにも多くの人々の話をしているかもしれません（しかし、少なくとも誰かが見る必要があります）、スラップスティックのエピソードはちょっとあります。 しかし、文字のためにひぐらしが好きだったら、それを見ない理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26713&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archon_Wing/reviews&#34;&gt;Archon_Wing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Higurashi Rei is the epilogue for the entire story. For those of you that are expecting more craziness, this isn&amp;rsquo;t really the place to look for it as Kai had wrapped up everything properly. How &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gamer2009-1&#34;&gt;Gamer2009&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レイを見ることは、ひぐらしのファンにとって素晴らしい経験でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初と最後のエピソード、面白いエピソードは、刺すと殺人からの大きな休憩であり、シリーズは軽い空気を与え、それはゲームをプレイする代わりに席に座って見て良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、3つの中間のエピソード、本当にヒグラスがすべてだったエピソードは、もう一つの素晴らしい経験でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はあなたは、ああ素晴らしいと思います！ 高野がなくなり、彼女は捕らえられました、今、梨花、羽生、そして他の誰もが幸せに暮らすことができます！ まあ、それは事実ではありません。 プールから帰る途中、梨花はトラックに乗って突然彼女を学校に連れて行き、彼女の先生Cheiが彼女の目を覚ますのを待っているところで、頭の後ろにSatako  &amp;hellip;彼女は、彼女の隣の男が彼女を強要しているまで、彼は謝罪を拒否する、その人は&amp;hellip;聡は&amp;hellip;？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウワ！ ちょうどここで何が起こっているの？ リカが家に帰ると、お母さんとお父さんがそこにいて、彼女は羽生を見つけることができません&amp;hellip;どんな世界が混乱していますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：別の世界を3つの20分間のエピソードにまとめることは非常に困難なことであり、それもほとんどがフロップだと思っていますが、実際には3つ以上のエピソードがあったとは思いませんでした。 そこには少なかったが、十分ではなかっただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：芸術は以前の姉妹エピソードよりもはるかに成熟しており、アーティストが長い道のりを歩んできたことが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：いつものように、バックグラウンド・ミュージックとサウンド・エフェクトはうまく機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私の意見では、レナは一番育った、彼女は「私はそれを家に持ち帰っている！ 彼女が住んでいる世界のすばらしいことを理化に説明する必要もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：面白いエピソードを見て、武器を持たないキャラクターに微笑みながら微笑んでみるといいですね。 しかし、最初のエピソードではまだそれの武器ビットをサポートしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：まあ、唯一のレイを見て、私はそれを与えた9。3シーズンをすべて見た後、私は11を与える。私は人のようなもので、私は通常別のアニメを見て、私は以前見たもの しかし、私はひぐらしを本当に愛していて、それもまだ病気になっています。 私はこのアニメを味わい深い人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28528&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gamer2009/reviews&#34;&gt;Gamer2009&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching Rei was a great experience for the fans of Higurashi.     The first and last episodes, the funny episodes, were a great break from the stabbing and murder, and gave the series a lighter air, and it felt good to sit a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eagleshadow-1&#34;&gt;Eagleshadow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ABANDON ALL LOGICの最初のエピソードの後、私はこれがひぐらしではなく、ちょっとばかばかしいスピンオフのパロディーだと恐れていました。 幸運にも、最初のエピソードの後、私たちが期待し愛しているひぐらしになります。 それは、宇宙から離れていない別の謎を描き、さらに未踏のまま残っていた宇宙の力学のいくつかをさらに説明するために続いた。 謎は本当のひぐらしのスタイルであり、それはかなり大きかった。 ひぐらしを楽しんだ方には絶対お勧めです。 最終的な解決はほんのわずかなものでした。 スポイラーのセクションで続きます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーズ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、Hanyuuの主張は、両親のための尊重を学んでいるためにやっているということで、やや弱く、文化的にも見せすぎです。 しかし、一方で、彼女は今、彼女が死に至っていることを教えて/思い出させるために、それをすることの議論をもって、水全体をより良く保ちます。 多分それが私たちが推測すべきものでしょう？ いずれにしても、ストーリーはすべてのレベルでかなり機能します。 このケースでは、残虐行為のアニメーションをスキップする方法を選んだのは興味深いことでした。 それは少し極端だったが、今度は極端にテーマのメッセージを伝えようとしているが、間接的に誰かを殺してもまだ誰かを殺していることに気づく。 しかし、それは文脈を考えれば少し難しいかもしれない。 両親のメッセージに敬意を払って、全体的に少し伸びています。 それはちょうど一緒に保持するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193068&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eagleshadow/reviews&#34;&gt;Eagleshadow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SPOILERS AHEAD:     Hanyuu&amp;rsquo;s argument in the end, of doing it because of learning &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;charlegnarle-1&#34;&gt;charlegnarle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OVAを見ていると、キャラクターを除いて実際のショーとは何の関係もない非常にうっ血なジョークを持つスラップスティックコメディ以上のものはほとんど期待できません。 しかし、これを見て、それは完全に真実である必要はないことに気付きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、他の多くのひぐらしOVAと同様に、実際のアニメ自体に含まれていた可能性のあるストーリーを紹介します。 これを見て、ひぐらしの作家たちが集まって、まったく新しいシーズンを迎え、様々なOVAを作ろうと決心しているだけなのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは私の意見では、言及する価値がある唯一のものである中央のエピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードと最後のエピソードは、最初の文で説明したものとまったく同じです。 それはショーに何も加えません、関連性はまったくありません&amp;hellip;それはまったく無意味です。 しかしそれは、それらの間にある3つのエピソードで構成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたがこれを見に行くなら、私は通常、最初と最後のエピソードをスキップすることをお勧めします。 しかし、10歳の少年が水着をつかむことを夢中にしている人がいることを思い出させると、私は自分の拘束を示し、少なくとも最初と最後の エピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54517&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/charlegnarle/reviews&#34;&gt;charlegnarle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When watching an OVA, you would most likely expect nothing more than a slapstick comedy with extremely perverted jokes that has nothi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sk3499-1&#34;&gt;sk3499&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のような大きな扇風機であれば、これらの卵子が第1シーズンと第2シーズンほど好きではないかもしれません。 まず第一に、バットからすぐにエピソード1と5を飛ばす&amp;hellip;.愚かすぎて見ることは、ショーの感触を完全に破壊する。 善意のエピソードについては、卵の2-4を見てください。 彼らは本物の章です&amp;hellip;私の意見では、最初の2シーズンより少し劣っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46453&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sk3499/reviews&#34;&gt;sk3499&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are a big higurashi fan like m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;missmindkill-1&#34;&gt;missmindkill&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは初めてのレビューです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は終わりに終わったようだが、
彼らが泣き叫ぶ三部作の第二シリーズ
シリーズにこの5 EPの卵はまだ暖かく興味をそそられ続ける&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピは、あなたのガードをあなたを捨ててしまいますが、非常に複雑な神秘的な心理的タイプのシリーズですが、それはその甘い温暖化と非常に面白いエピソードとシーンがあることを認めなければなりません。
しかし、必然的に起こるショックと畏敬の念を作ることに大きな役割を果たすのはこのシーンです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたの古い方向にいくつかの良い古き楽しみと最初のEPでuをリールし、別のひねりを投げます。
驚くべき事が今起こったことをもう一度思い出して&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを愛していて、それだけで2番目のシリーズの後にもっと見ることができてうれしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初の2つのシリーズを愛したら、私は本当にこの5匹の卵子を楽しむと思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、5つのエピソードだけでは多くのepsはありませんが、ストーリーはそれで苦しんでいません。
:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28301&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/missmindkill/reviews&#34;&gt;missmindkill&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ok so this is my first ever review     although the story seemed to have ended with higurashi no naku ko &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;themaniacalgamer-1&#34;&gt;TheManiacalGamer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ひぐらしのなく頃には、ふるで理化キャラクター（正直なところ、何かショーの一部ではないでしょう）と、全く違う世界で彼女が慣れ親しんだときに直面する試練を中心に、  。 物語は、彼女がこのOVA中にいるような試練に直面したときに、本当に必死になっている理科の詳細を詳述しています。 私はそれが楽しいことを見つけました。なぜなら、起こったすべてに多くの説明を与えていたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=120851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheManiacalGamer/reviews&#34;&gt;TheManiacalGamer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Higurashi no Naku Koro ni Rei mostly centers ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rayyken-1&#34;&gt;Rayyken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OVA、そうではありません&amp;hellip;だから、OVA、私たちは確かにクロスパスをやりました。 私はそのような状況であなたに会うことは決して考えなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、レイ。 ストーリーとは絶対にジャック・シットの季節。 継続？ ああ、はい。 私たちはそれを準備しました。 なぜキラにそれを続けるのはなぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイは本当に私のお気に入りの一つではありません。 それはちょうど私の笑いを取得します。 最初のエピソードは、私の狂人のお尻を笑わせてくれました。 しかし、私はちょっと笑いながら、私の肌を這うようにしたいと思っていました。 幸いにも、シーズンの2番目の弧は私のためにそれを保存しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその話を説明するつもりはない。 それはかなり自明である。 基本的には他のものと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイは2つに分かれています。 絶対にばかげたエピソード、そして肌を這うエピソード。 最初と最後は愚かで、中ほどはあなたの肌を少し這うようにします。 椅子で誰かのたわごとを打つと、あなたの肌が這うようになったら&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンのグラフィックスは大幅に向上しました。 最後の2シーズンから信じられないほど改善された、私は彼女が髪をもう一度染めるかどうかは分かりませんが、それでも十分です。 私はそれが改善された理由は、彼らがより良い技術を持っていたからだと思う？ 知りません。 しかし、グラフィックスは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、これではあまり良くありません。 何？ 私は何を言っているのか知っています。 私はサウンドトラックがあまり良くないと言いました。 それは私が好きなだけの曲を持っていません。 同様に、私は私の肌を剥がして、私の肌の中の暗いところにある別の肌に取り替える歌が好きです。 それは意味をなさない、私は知っている。 しかし、この曲には新しい曲があまりなく、おそらく最後の2シーズンから繰り返されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字。 私はHanyuuに言及するのを忘れた。 羽生はアニメの絶対的なお気に入りです。  Hanyuuはカワイの頂点です。 おもう。 私は何を言っているのですか？ あまりにも多くのアニメはカワイイ文字が多すぎます。 だから、私は今のところ言っていることをやめます。 最初のエピソードでは、新しいクルーグループタイプのものが紹介されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソウル・ブラザーズまたは4つの天国の王様。 慶一、冨竹、大石、伊良からなる。 それは完全に面白いと完全にばかげて、それは私がすべての内部を笑わせる。 だから、あなたがソウルブラザーズを見るたびに、あなたが笑わない時間はないでしょう。 おもう。 ユーモアのセンスにもよります。 鉱山はちょっとばかだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私は他の2つの季節のようにこれを楽しんでいなかった。なぜなら、私の喜びはとても高い理由は、私がどれだけ笑ったのかという理由による。 私は何とか笑いました（ここにスポイラーを挿入してください）。 しかし、彼女はそれにふさわしいと考えて、私も笑いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのアニメに6を与える以外に選択肢がありません。ホラー、または心理的な面でのアニメは、今やその名前への不名誉です。 このOVAの後でも、もはやホラーや心理的なものではありません。 幸運にも、かんばん：昨年はいつかアウトブレイクがリリースされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこれを楽しむかどうかは言えません。 それはあなたがしているのか、そうしていないのかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184204&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rayyken/reviews&#34;&gt;Rayyken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An OVA, isn&amp;rsquo;t it&amp;hellip; So, OVA, we indeed did cross paths again. I never thought I would meet you in such circumstances.    Ah, Rei. The season that has absolute jack-shit to do with the story. Continuation? Oh, yes. We&amp;rsquo;ve prepared that. Why not have Kira to continue with it?    Rei isn&amp;rsquo;t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>