<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/hetalia-axis-powers-movie-paint-it-white/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/hetalia-axis-powers-movie-paint-it-white/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Hetalia Axis Powers Movie Paint it White</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/hetalia-axis-powers-movie-paint-it-white</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/hetalia-axis-powers-movie-paint-it-white</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/30761.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/7337/Hetalia_Axis_Powers_Movie__Paint_it_White/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/7337/Hetalia_Axis_Powers_Movie__Paint_it_White/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はAxis Powersヘタリア映画のこのレビューを最終的に書いて非常に満足しています。 どうして？ それはヘタリアがこれまでに関連した何かを再検討する必要がないことを意味します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょっと待って&amp;hellip;これはAPHに実際にプロットがあることを意味しますか？ ヘタリアの映画の適応のために、そうです！ フランク・ハーバートの顔を見せてくれる本当に明らかなアレゴリーかもしれませんが、少なくともヘタリアの作家は今回よりいつもより頑張っていました。 つまり、日本の作家たちはもっと努力しました。 アメリカの脚本は、ゲイのジョークの後でゲイのジョークを作るだけのFunimationの声優伝説のChuck Huberによって完全に書かれました。 正直言って、少なくともチャックはファンサイトが誰なのか、そしてショーが実際に人気があるのか​​を高く評価しています。 チャックはファンドルに欲しいものを正確に与えたので、私は本当に彼を責めることはできません。 彼らは最終的にシリーズが主張しているものを作って、擬人化された八尾の国々とWW2の話を終わらせますか？ 地獄いいえ！ 代わりに私たちは地球に侵入する外国人についてのプロットを取得します。 だからヘタリアは、WW2についてのことから、宇宙人についてのことになったのですか？  （ヒストリーチャンネルについてのジョークをここに挿入してください）！ エイリアンは、世界のすべての独特の文化を消し、すべての国を完全に穏やかで均質にすることによって、地球上での紛争を終わらせたいと考えています。 はい、ヘタリアの映画は、グローバリゼーションの勢力と伝統的な文化遺産の侵食に対する長い暴言です。  （遅い拍手）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;公式映画のアートとアニメーションは、シリーズよりも正直言って良かったです。  CGの使用は驚くほどうまくやっていました。 私は真剣だ、それはよりよく見え、より良い振り付けされた後のいくつかのエピソードの戦いよりもブリーチ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンターテイメント：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;イタリア&amp;hellip;あなたはあなたと一緒に猫をやったのですか？&amp;rsquo; 言い換えれば、ヘタリアのエンターテイメントの約95％は、パトリック・セイツの絶え間ない叫び声と、ドイツの一流アクセントに由来しています。 私は、なぜアメリカ人がドイツ人がいつも自分たちの肺の上で叫ぶと信じているように見えるのかどうかはわかりません。 おそらく70年前に死亡したその短いオーストリアの男のせいでしょう。 映画が一番面白いのは、様々な国が彼らの母国の文化を持つエイリアンに感銘を与えようとしたときでした。 アメリカはそれらをラスベガスに連れて行き、中国料理は彼らのために調理し、ロシアは彼らの意志に反してバレエを見るように強制し、イングランドは恐ろしい料理のサンプルを与えようと人類を絶滅させる。 それはほぼ面白かった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画はあまり良くないと誰にも驚きでしたか？ 芸術は印象的なアップグレードであり、声の演技はうまくいきます。そして、グローバリゼーションに関するまともなアレゴリーと文化的な解説の裸の骨は、ほぼ時折あります。 後者は、決して決して終わらなかったサウスパークの拒絶されたエピソードのようなものです。 しかし、ユーモアはかなりひどいですし、映画はすぐに退屈で迷惑になります。 正直なところ、民族的なステレオタイプと恐ろしいドイツのアクセントを特徴とする愚かなコメディを見たいと思ったら、私はビールフェストをお勧めします。 少なくともそれはヘタリアよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195011&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    I&amp;rsquo;m VERY happy to finally write this review of the Axis Powers Hetalia Movie. Why? It means I will never have to review anything else Hetalia related ever again!    Plot:     Wait a minute&amp;hellip;does this mean APH actually has a plot?! For the movie adaptation of Hetalia, yes it does! Do they fina &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pseudojord&#34;&gt;PseudoJord&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Axis Powersヘタリア（またはヘタリア：あなたが望むなら、Axis Powers）は、それ自体が誇りに思うことが多いです。  2006年にウェブコミックとして始まり、それ以来、マンガ、ドラマCDシリーズ、アニメシリーズ、そして劇場の映画を生み出してきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は主なシリーズからいくつかの逸脱をしていますが、最初は簡単なスケッチではなくストーリーラインを持っています。 この新しいアプローチは、ヘタリア型にいくつかの興味深い紆余曲折をもたらしますが、残念ながら、その映画はルーツに真実を保つのが難しく、キャラクターやユーモアに関してファンにはほとんど新しい体験を与えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘタリアは、いくつかの国の文化的ステレオタイプをそれぞれの家を表す文字にすること、それぞれの「民族 - タン」の基本的な特質の一部、そしてコメディであるという事実を理解することはあまり知られていない この映画。 しかし、ファンであれば、あなたはもっと感謝するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（スポイラーなし）：（5）
ヘタリアの映画は、プロット主導の物語のためのアニメのスケッチコメディーのルーツから、スタイル的に逸脱しており、この決定はいくつかの浮き沈みをもたらす。  1つは、スケッチの外のキャラクターを見て、最終的に本格的な冒険になることは、長い時間のファンのためのかなりのスリルになることができます。 さて、ここで問題が始まるところですが、残念ながらそれらのいくつかがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「銀幕ヘタリアAxis Powers：ペイント・イット・ホワイト」のプロットは、典型的なエイリアン侵略物語で、顔のない侵略者、UFO、地球外人が完全な日本語を話す。 陰謀とユーモアをバランスさせようとすると、このキャラクターは本当に危険であるという感覚を視聴者に与えず、映画全体の解像度は、カラフルではなく、ほとんどカタルシスではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のユーモアもヒットしました。 プロットに焦点を当てることは、ヘタリアのエデュテインメントの側面が、時間が来たら面白い反応を出すために確立された性格のギャグに頼って、状況コメディに敗れてしまうことを意味する。 不幸な部分は、映画が確立されたキャラクターギャグなしで面白くなることを決してしないということです。 映画のセットアップがまったく違うにもかかわらず、映画のジョークやギャグはアニメ（カナダの非表示、中国の多数のチャイナタウンなどなど）では既に行われていません。 これについては、文字の欄でもっと詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（5）
ヘタリアシリーズを成功に導いたのは間違いなく、大きくて風変わりなキャラクターのキャストでした。 面白いインタラクションのために作られた文化的なステレオタイプの実施形態、特にスカートでの実施形態。 ステレオタイプに忠実なムービーは、それぞれのキャラクターを開発するのに時間を費やすことはなく、それが問題になります。 確立された癖によって完全に駆動される文字は、ばかばかしく予測可能になります。 これはスケッチのコメディでは問題ではありませんが、同じキャラクターのギャグを1時間以上何度も何度も見ていると雑用になります。 最も重要な瞬間であっても、イギリスとフランスとの間で常に映画を見て、60分間笑って、日本は声を上げようと苦しんでいる（そして失敗している） 誰もが叫んでいるドイツなど。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は第二次世界大戦（ロシア、中国、アメリカ、英国、フランス、ドイツ、イタリア、日本）の主要プレーヤーにほとんど焦点を当てていますが、小さなカメオを除いて他の誰かからはほとんど出演しませんでした。 アイスランドはここでアニメに紹介された唯一の新しいキャラクターですが、彼は最終的にヘタリアに登場しました。ワールドシリーズのアニメでもあるので、彼は既に西洋のアニメの聴衆によく知られているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：（8）
さて、最後の2つのセクションはちょっと批判的だったので、映画のより積極的な側面のいくつかを見てみましょうか？ 芸術的なスタイルは、主人公のための新しい衣装を除いて、アニメシリーズと事実上変わらず、ほとんどの場合、それはかなり良いことを意味する。 アニメーションは、映画の化身のためにステップアップしますが、より速いペースのシーン以外では特に目立っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（7）
声優のキャストはアニメと同じですが、彼らはまだ各キャラクターの個性をTシャツに描く優れた仕事をしています。 音楽は、アニメで使われる通常の幸運な作品とは対照的に、映画の劇的で叙事詩的なサウンドを引き継いでいます（心配しないでください）。 音楽はあまり記憶に残るわけではありませんが、どのようにしても最も重要な要素である気分を設定する良い仕事をします。 それで、テーマソング「WA！ ああ！  8つのメイン・シウウスと「メイン・ゴット」の「World Ondo」はあなたの頭の中にしばらく留まる歌です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（6）
プロットの約束があるにもかかわらず、ヘタリア映画はそれが生まれたシリーズとは区別されず、素早く反復する。 これは、全く新しいヘタリアの素材を見ようとしている人にとっては、失望しているかもしれませんが、好きなものと少し違っているファンは、おそらく映画を楽しいものにするでしょう。 チャンスは、それがファンサイトの大部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35078&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PseudoJord/reviews&#34;&gt;PseudoJord&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Axis Powers Hetalia (or Hetalia: Axis Powers, if you prefer) has much to be proud of for itself. Starting off as a webcomic in 2006, it has since spawned a manga, a Drama CD series, an anime series, and now a theatrical film.     The movie makes several departures from the main series, most notably having a storyline as opposed to simple sketches, although a few appear in the beginning to ease the viewers into the movie. This new approach brings a few interesting twists to the Hetalia mold, but unfortunately, the movie tr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヘタリアは興味深い成功例です。 それはHimaruya Hidekazによってwebmangaとして始まりました。 どのようにしてシリーズの審美性を維持することができますか？ そして、たとえ彼らが管理していたとしても、そう長くするのは本当に良いアイデアですか、それともそれが歓迎されているのですか？ ヘタリアを見てみましょう：白く塗ってみてください。 その人気のために、それはマンガに適応され、Gentoshaによって出版された。 これはStudio Deenのアニメ版がすぐにフォローアップされ、シリーズはまだまだ強くなっています。 それは第4のアニメシリーズで、PSPのゲーム、映画、そしてたくさんの商品を持っています。 私は最終的にシリーズの1つ以上の適切なレビューをするかもしれません、我々は見るでしょう。 それは、私は映画についての予約を持っていると言われています。 アニメそのものは短いエピソードで構成されており、歴史的、政治的主題に基づいて互いにつながっていてもいなくてもよい一連の短いスケッチから構成されています。 エピソードごとに5分のランタイムがあれば、そんなことができます。 しかし、この映画はわずか1時間半と長いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宇宙人のグループは、人類のすべてを、顔のない、まるで自分のような穏やかな存在に変えるという目的で、地球に侵入します。 カナダ、アメリカ、イギリス、中国、ロシア、フランス、日本、ドイツ、イタリアの主要グループがこの状況を話し合うために会います。 グループはすぐに議論を開始し、エイリアンとの戦いを試みる別々の方法、またはイタリアの場合に彼らに降伏しようとする別々の方法に進みます。  Shenanigansはすぐに続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の主な問題は、主なプロットが本当に馬鹿だということです。 それはフランチャイズのために働くことができるが、それはまた面白い瞬間をほとんど欠いている。 いくつかありますが、それはたいていちょっと面白くて鈍いです。 彼らはまた、大量の短いギャグが詰まっているので、それをどうするべきかについての十分なアイデアは明らかにはありませんでした。 彼らがそれを覆う短いギャグはすべて、アニメの本物から直接取ったものであることを除いて、それほど悪くはないだろう。 彼らは真剣に考えがないので、映画のオリジナルのジョークを思いつくことさえできませんでした。 彼らはシリーズから冗談を取らなければならなかった。 パッディングギャグが映画の中で最も面白い部分であっても、それはかなり使えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはすべての標準的なヘタリア文字を含み、ほとんどのサイドキャラクターに小さなカメオの外観を与える。 問題は、彼らが実際にそれらを利用していないということです。 彼らはメインシリーズで本当に奇妙なキャストを持っていますが、それらのほとんどは最終的にはほとんど行いませんし、キャラクターギャグの多くは、メインシリーズを見て得ることのできるギャグのリサイクルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはシリーズのように見え、それはかなりいいようです。 私の唯一の本当の問題は、エイリアンとその技術です。 彼らは本当に穏やかに見え、飛んでいるソーサーも同じように退屈で、内外に見えます。 私は、これらの鈍い存在が、これらの魅惑的で視覚的に興味深い文字を、自分自身の退屈なカーボンコピーに置き換えたいから、緊張を与えると思われるが、そこには問題がある。 それはコメディであり、深刻なものに似ているわけではないので、起こることはないと我々は知っている。 たとえコメディが不足しても。  Studio Deenは、少なくとも状況に応じて視覚的に興味深いものを与えてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがヘタリアを見たなら、あなたは俳優から何を期待するかを知っています。 パフォーマンスはかなり過度に強調されていますが、すべてがしっかりと行われており、キャラクターに合っています。 あなたがシリーズを見ていたら期待していたのと同じスタイルで音楽もかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イタリアとドイツはホモ・エロティシズムをかなり受けます。 他の国のひとりがそれについてコメントしています。 英国とフランスの間には、少しでも愛と憎しみの関係があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的にヘタリアが好きな人として、この映画は大きな失望です。 機能するジョークのほとんどはメインシリーズから直接取り込まれ、パディングに使用されます。 もっと長い話をしようとすると効果があるかもしれませんが、ここでの執行はできません。 彼らは単に状況や個々のキャラクターのコメディアンの可能性を利用しません。 あなたが最終的に得ているのは、馬鹿げた、怠惰な映画で、試したことさえないようです。 私の最終評価は3/10です。 あなたがヘタリアに興味があるなら、私はメインシリーズの1つを見て、本当に面白いビットがシリーズのなかにあるので映画をスキップすることをおすすめします。 私は明日映画祭の週を続けるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hetalia is an interesting success story. It began as a webmanga by Himaruya Hidekaz. Due to its popularity, it was adapted into a manga and published by Gentosha. This was quickly followed up by an anime version by Studio Deen and the series is still going strong. It&amp;rsquo;s on it&amp;rsquo;s fourth anime series, had a PSP game, a movie and a ton of merchandise. I may do a proper review of one or more of the series eventually, we&amp;rsquo;ll see. That being said, I do have reservations  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emil5634&#34;&gt;Emil5634&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はヘタリアを愛し、ちょうど最近それを見ていた。 私はそれを見て、明らかにエピソードが非常に短いので、比較的速く全部を終わらせた。 それから、私は映画があることを知りました、そして、私は考えました&amp;hellip;これは面白いでしょう。エピソードは、実際のプロットが半分以上続くことはめったにありません。 私は映画が無秩序で無意味で、それは意味をなさないと思った。
私が正しかった。
映画は面白い、一種ですが、エピソードからのこれらの小さなスケッチによって中断されているという事実はちょっと混乱しています！ 私は元のショーは混乱していますが、あなたはそれに慣れています。 それはストーリーラインを持つことになっていない。 だから、彼らが実際のプロットで映画をやってみると、奇妙な30秒のスケッチが残っていても、それはちょっと変わっただけで、見るのは非常に面倒です。 特に映画を見ているほとんどの人はすでに見ているので、私は映画の実際のプロットとは何の関係もない古い素材をなぜ入れているのだろうと思います。 あなたが人気のあるフランチャイズから映画を作るとき、あなたは新しい素材を作りたいです！ つまり、エピソードから40％のクリップが入っている映画をどうして支払うのですか？
彼らがショーが知られている30秒のスケッチを維持したいと思ったら、ちょうど30分の無作為な歴史の大丈夫で完全にうまくいっていたと思います。 完全に良い。 あるいは、彼らはある特定の戦争の出来事に焦点を当てることができました。 なぜ作られた外国人のもの？
私はちょうどプロットを持っていることがヘタリアではうまくいかないことを発見しました。 それは本当におかしくなかった&amp;hellip;まったく。 それは奇妙だった。
結局のところ、これは言われて、私は巨大なヘタリアのファンです、私はショーは陽気なと私はそれを見続けると思うが、誰かが私に&amp;rdquo;私は映画を見て&amp;rdquo; &amp;ldquo;あなたが全番組を見て、平凡なヘタリアの余分なビットのためだけに無意味なものの1.5時間を過ごしたいのであれば、 それでは、行きなさい。
あなたは、Todd HabertaliaとJacque Michael Tatumのための映画を見ることができます（これは私が30分のマークXPの後にしたものです）（（私は名前の言い伝えを謝っています&amp;hellip;））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202330&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Emil5634/reviews&#34;&gt;Emil5634&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love Hetalia and just recently got into watching it. I sort of binge watched it and obviously finished the whole thing relatively fast since the episodes are so short. Then I found out that there was a movie and I thought,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;polishanimefan&#34;&gt;Polishanimefan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OK、私は大きなヘタリアのファンだと言ってこれを始める。 私は映画が非常に良かったと思うし、プロットは、それが無作為であり、陽気な場所で、どんなファンにも素晴らしいエンターテイメントを提供するショーの一般的な雰囲気に合っていると思う。 素敵なタッチは、クリエイターがTony（外人）を登場させることでした。 映画の終わりの歌はすっかり終わって、私の好きなヘタリアの歌の一つです。 映画はキャラクターを少し拡張するのに大したことでしたし、キヤノンにうまくいきました。 芸術はAxis PowersとWorld Seriesのスタイルで、美しい世界と世界の輝きのような「光沢」ではないという意味です。 私が映画の中で少し問題を抱えていたのは、メインのストーリーが瞬間的にカットされて、多くのエピソードから再利用されたコンテンツのための道を作ることでしたが、これはまた、より多くのキャラクターが映画に登場するための道でした。 全体的に私は本当にヘタリア宇宙への楽しい展開だったので映画を見て楽しかったし、映画が歴史的なものではなかったので私が好きなアニメをただ笑うのに最適な方法だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194738&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Polishanimefan/reviews&#34;&gt;Polishanimefan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OK let me start this off with saying I&amp;rsquo;am a big Hetalia fan. I think the movie was very good and the p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thepissyparticle&#34;&gt;ThePissyParticle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画？ これは映画としてカウントされますか？！？！ 全体的に、この映画はあまりにも多くのディックを吸った さて、漂白剤を手に入れて、私はそれが必要になるでしょう！ この映画はそのような驚くべきアニメの絶対的な恥辱です、私は2時間の地球を見てからのエンターテイメントを得ることができます！ 私が知って欲しいと思ったすべてのキャラクターは、ダメージを受けて攻撃的なレベル（中国、アメリカなど）で迷惑になりました。そして、私のすべての部分ですでに軽蔑しているキャラクターは&amp;hellip;どうにか悪化します！  （イングランド、イタリアのように&amp;hellip;）プロットはコヒーレントな感覚を持たず、無作為のクリップは助けにならなかった、あなたはちょうど彼らがはるかに優れているアニメを見ることができるという事実とveiwerを罵倒している！ そしてこれについての最悪の最悪の事は&amp;hellip;フランス！ アニメのフランスは、誰もが愛されて欲しいと思っている驚くべきキャラクターです。彼がそれを手に入れることができなければ、他の人が愛されることを知っています。 映画では、彼は自分自身と彼のイメージ以外の何も気にしない無駄なアッファックです。 そして、私の好きなキャラクター、中国はそれほど良くはありませんが、それは理由を言うにはあまりにも時間がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228695&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ThePissyParticle/reviews&#34;&gt;ThePissyParticle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Movie? This counts as a movie?!?! Well, get the bleach, cause I&amp;rsquo;m gonna need it! This movie is an absolute dis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sarcastic-ginger&#34;&gt;Sarcastic-Ginger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ムービー自体には意味をなさないプロットがあり、正直なところヘタリアは短いばかげた5分間のビデオとして最高です。 この映画は、エイリアンがなぜそこにいたのか、まったく話がないのかを決して説明しませんでした。 映画はシリーズの残りの部分とは関係がなく、正直に言いました。 芸術は平凡で、キャラクターはそこに最高のものはなかった。 このコメディーは（他のヘタリアのショーのように）まばゆいものでした。 この映画が唯一正しいのは、参考文献だけだった。 さて、大丈夫、猫も良かった。 この映画は、もしあなたがヘタリアを初めて知りましたなら、あなたが見るべきものではないでしょう。恐らくあなたを落胆させるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215490&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sarcastic-Ginger/reviews&#34;&gt;Sarcastic-Ginger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The movie itself had a plot that made no sense making hard to e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;therainbowuk&#34;&gt;TheRainbowUk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、この映画では、私は実際に楽しんでいた1ヶ月でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語がどのように使われていないのかが好きでしたが、彼らはそれを自分のものにして楽しくしました。いつものような芸術スタイルは、独特で、巧みで、喜ばれました。 まあ、私はそれがまともだと思った。私にはちょっと離れている少数の人を除いて、私が最後にそれらをすべて愛しているので、含まれていたキャラクターは私にとって非常に良いものだった{ahem france ahem}。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれがとても楽しいと感じましたが、ストーリーは少し推測されていたでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186982&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheRainbowUk/reviews&#34;&gt;TheRainbowUk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok,So with this movie{Which i havent watched for a few months m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theotaku10&#34;&gt;theotaku10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がヘタリアのファンであるために。 私はあまり映画を楽しんでいなかった。
1つの理由は、映画で過去のエピソードを見せていたことでした。 どちらが私が楽しんでいない、私は私が見たエピソードの映画にもっと興味があった。
ストーリーは大丈夫だったし、そこには多くの考えがあったようには思えなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=106853&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/theotaku10/reviews&#34;&gt;theotaku10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For me being a fan of Hetalia. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakukay&#34;&gt;OtakuKay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;前にヘタリアを見たことがないなら、起こっていることには一番控え目にならないことが保証されています。 たとえあなたのヘタリア狂った親友があなたのそばに座っていて、何が起こっているのかについてあなたに実在する解説をしても。  ＃経験&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは実際にはまともな映画だった - しかし、ヘタリアを以前に見たことがないなら、あなたは内部のジョークをたくさん得られないだろう（例えば親友はあなたがしなかった無作為な対話で大声で笑っている。 本当に注意してください）。 あなたがヘタリアのファンなら、これを逃してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtakuKay/reviews&#34;&gt;OtakuKay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;ve never watched Hetalia before, then you are gu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetalcowboy&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;***私はもともとAnime-Planet ***に掲載しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;批評家のログ：Earthdate  -  2012年6月7日。レビュー＃7：ヘタリア：Axis Powers  -  Paint It、White&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘタリア：Axis Powersは面白いショーで、スタジオ・ダイーンがシリーズに基づいた映画を制作することにしました。ヘタリア：Axis Powers：White、Paint It！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのヘタリアの最後の2シーズンは、これまで「ワールドシリーズ」と呼ばれていたので、Axis Powersのテレビ番組を見てから、これを見ることにしました。 私はこの映画について何を思いましたか？ あなたは今気づくでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は少しプロットがあります。 ピクトーニア人として知られているエイリアンレースは、地球を侵略し、人類を同化して白く塗りつぶします（実際には、人々は私が話していることを知っていますか？ 偉大な国だけが彼らを止めることができます&amp;hellip;もし彼らがお互いに争いを止めるなら。  Pictoniansをどのように停止させるのでしょうか？ 彼らが何かを考えなければ、世界はかなり苦しいものになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘタリアは政治的、歴史的な風刺があることを知っている。 この国はヘタリアの長編映画であるため、異国の侵略と戦うことは大丈夫です。ヘタリアは物語がどこからでもどこでもバウンスしているので、ストーリーテリングについては2つのファックを与えません。 もしあなたがThe TV showを好きなら、あなたはこれを好きになるでしょう。 あなたが映画を始めるなら、あなたはおそらく何が起こっているのか分かりません。 私のアドバイスを受け、ショーから始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘタリア！ ヘタリア！ ヘタリア！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオ・ディーンはヘタリアの後ろにいると私はすでに言いました。 私はもっ​​と言う必要がありますか？ まあ、おそらくちょっとしたことです。 アニメ長編映画の場合、通常はテレビ番組よりもアニメーションが優れています。 アニメーションは、テレビ番組から同じ80％のように見えます。 いくつかの新しいアニメーション効果がありますが、あまり使われていません。 私が映画で持っていたもう一つの問題があります。 私は少しそれに着くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘタリア！ ヘタリア！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は映画ではあまり特別ではありませんが、映画を傷つけることはありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘタリア！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優の質はショーとほぼ同じですが、このシリーズのダブかサブのどちらにも間違いはありません。 彼らはどちらも良いです。 私はまだダブを好む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘタリア！ ヘタリア！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはまだ愛であり、まだ悪化していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘタリア！ ヘタリア！ ヘタリア！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの映画に立つことができなかったことが1つあれば&amp;hellip;それはテレビ番組からの場面のリサイクルでした。 エピソードは5分しかなかったので、場所から場所へとジャンプするシーンの使用は、エピソードが5分しかなかったので、同じシーンを使用して、アクションから短い休憩を取るために映画に入れました&amp;hellip; 悪い動き！ それはちょっとした行動から離れていくための、もっとも時代遅れの使用でした。 あなたが映画を見ることを計画しているなら、その早送りボタンを準備しましょう！ 主なプロットは悪くない、ショーからのクリップのリサイクル&amp;hellip; IS！ 私はスタジオダイニングは、この映画を作っているときに創造的で怠惰であると思っています&amp;hellip;私はこれについて十分に言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘタリア！ ヘタリア！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テレビ番組の場面を利用している理由は、日本の視聴者からのアンケートの結果であるという知見を得たばかりです。 まあ&amp;hellip;それはやや大丈夫だと思います。 しかし、私はまだそれが映画ではうまく翻訳されないと思うが、映画はそれが厳密にファンのためのものであることを自覚しているので&amp;hellip;私の議論は今無効です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘタリア！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、この映画を見るときはローマを見守ってください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;m /&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノスタルジア批評家が誰であるか知っていれば、これは「ビッグリップアリゲーターモーメント」と言います。 彼が誰であるかわからない場合は、自分自身を混乱させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘタリア！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘタリア：Axis Powers：Paint It、WhiteはFunimationが利用可能です。 私はただの速報をしたい、outtakesはちょっと面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘタリア！ ヘタリア！ ヘタリア！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことを言って、ヘタリアの映画は、厳密に（私はちょうど2回目を言った）ショーのファンです。 あまりにも悪くないです。 ショーからリサイクルされたシーンで映画の時間の一部が無駄になってしまったのは少し残念だった（私の議論は無効である）。 あなたが友達とこれを見ているなら、あなたとあなたの友人はこれで楽しい時間を過ごすでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘタリア！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はヘタリアを与える：それを白く塗る！  10のうち7は、それは良いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;続ける&amp;hellip; MAYBE&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87991&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FullmetalCowboy/reviews&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;I originally posted this on Anime-Planet&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;    Critic&amp;rsquo;s Log: Earthdate - June 7, 2012. Review #7: Hetalia: Axis Powers - Paint It, White    Hetalia: Axis Powers was a funny show, it got popular enough that Studio Deen decided to make a film based on the series, end result: Hetalia: Axis Powers: Paint It, White!    I decided to watch this after watching the Axis Powers TV show, since the last two seasons of Hetalia so far &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;princess-viola&#34;&gt;Princess_Viola&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヘタリアAxis Powers：ペイント、ホワイトは、webcomic / manga / animeヘタリアAxis Powersに基づいた映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なシリーズは、主に第二次世界大戦の期間（時折起こるエピソード/シーンがそれ以前と現在で行われています）、ペイント、白は現代に起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、映画のプロットはこのシリーズから期待されるもので、笑いのためにばかげて楽しいものです。 映画のアニメーションは、テレビシリーズのアニメーションと比較的同じです。 通常、これは悪いことですが、映画がシリーズにランダムにカットされているのを見ると、実際にはそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の唯一の悪い点は、約20分がシリーズの映像であり、テレビシリーズの悪名高い島でもクライマックスが行われるという事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ヘタリアAxis Powers：ペイント、ホワイトは非常に面白い映画であり、あなたがヘタリアのファンなら、間違いなくそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47937&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Princess_Viola/reviews&#34;&gt;Princess_Viola&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hetalia Axis Powers: Paint it, White is a movie based upon the webcomic/manga/anime Hetalia Axi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mandi92&#34;&gt;mandi92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヘタリアのファンだったので、私はこの映画のサブバージョンを見つけた時、とても興奮していました。 私はそれの多くを期待していました。私は私が得たものに失望したことを認めなければなりません。
私はそれが悪いと言っているわけではありません - そうではありませんでした。 予想どおり、それは超面白いと素晴らしいアニメーション、だから私はそこに不平を言うことは何もない。 しかし、プロットがよかったように感じます。
さて、何かを台無しにしないで、私はそれがかなりうまく始まったと思うが、結末は急いでいるようだった。 私はこのような大きな問題がいかに簡単に解決されたかをかなり買っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、ヘタリアのすべてのファンにこのことをお勧めしますが、私もあなたが高い期待で見守ってはいけないことをお勧めします。 面白い、キック・ロスのアクション映画を期待して見ていた私は、あまり期待していなかったなら、映画よりもあまり幸せに終わらなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46823&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mandi92/reviews&#34;&gt;mandi92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;By no means am I saying it was bad - it wasn&amp;rsquo;t. As expected, it&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>