<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/cencoroll/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/cencoroll/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Cencoroll</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/cencoroll</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/cencoroll</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/75930.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/3087/Cencoroll/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/3087/Cencoroll/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメはしばしば、単にコンテンツの観点だけでなく、生産面でも、何かを完全に排除します。 非常にオリジナルのプロットや最先端の​​アニメーション、またはメディア全体の基盤を揺るがす可能性のある作品のいくつかの他の側面を誇っているタイトルはたくさんあります。 事例として、新海誠の著名な星の甲斐があります。これは、一人で質の高いアニメを制作できることを何度も証明しています。 アニメの現在の動向が、人気のあるものや売れるもののために、他のそのようなイノベーションを排除してしまったことは悲しい事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cencorollでは、長い間考えられていた創造的な変化の風が、もう一度吹き始めたかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、哲という少年、ユキと呼ばれる少年、チェンコという名の変わった場所の変容能力と目を持つ神秘的な非晶質の小塊、そして戦い（ある種）です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは完全に無益な権利のように聞こえる？ それは私がそれを見ても私が思っていたことであり、私がCencorollに非常に驚いていたということは控えめなものになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、阿弥陀如香の「アモン・ゲーム」というワンショットの漫画に基づいており、プロットからプロダクションまで、ほぼあらゆる面で標準的なアニメの慣行から逸脱しています。 物語そのものには数多くの隠喩や記号が付いていますが、そのうちのいくつかは見つけやすく、他ははるかに微妙です。  Cencorollの場合、これはあまりにも多すぎると悪いことかもしれませんが、アニメにあるさまざまな参照や象徴に関する議論や、もっと重要なのは、 ストーリー。 その一例は、哲をしばらく持ち歩いている巨大なプディングの場面で、「サルバドール・ダリによって作られたなら、キング・コングはどうなるのだろう？」と思いました。 これは、このアニメの27分の間に私の中にポップアップした多数の「私が思った..」という考えの単なる1つにすぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショー全体は、Cencoや「彼」のような他の「生き物」」の存在によって強化された、それについての超現実感を大量に持っています。 ショー内に存在するシンボルやメタファーは、全体的な奇妙な感覚に役立ちます。ショーは、時にはそれが奇妙に過剰すぎるように感じることがありますが、常にメインプロットに戻っています。 それは物語が素晴らしいことを言っているわけではありません。 プロットやキャラクターの面で深刻な開発をするのは短すぎます。不完全な人がいるかもしれない人もいますが、オープンマインドでアプローチすれば多くのことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Supercell（同名の同名音楽集団11人）が製作したEDを除いて、アニメは主題音楽はほとんどありません。 これは、奇妙な、ほとんど不気味な、穏やかな気持ち（無関心に接する）のショーを貸します。 シーンの影響を高めるために音楽に頼っているほとんどのアニメとは異なり、Cencorollはそのような技法の大部分を慎重に使用することを避けています。 この影響は、ショーのキャラクターを考慮した場合に最も顕著であり、一部の人は音楽の欠如を少し不快に感じるかもしれませんが、アニメの大部分は音楽を無料で放置するとキャラクターを大きく拡大します ちょっとだ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cencorollが本当に群衆から離れているところは、アートとアニメーションです。 キャラクターのデザインはプレーンサイドで少しですが、彼らは非常に表現力があり、彼らの行動はショーを通して十分にアニメーション化されています。 これは、特に、超現実的ではあるが非常に流動的であるCencoの変革に向かう。 その背景は、最初から最後まで非常によく描かれています。いくつかの場面では、魔法使いに彩雲の跡〜夏の空〜の美しい作品が思い出され、このレベルの作品が作品であることが分かりました 一人の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのとおり。 あなたは私を誤解しなかった。  Cencorollは、音楽の一部を除いて、脚本を書いた宇宙飛行士の作品は、背景とキャラクターをデザインし、ショーを監督し、すべてをアニメーション化しています。 その点では、それはホシノコウと共通点がありますが、これでもショーを長時間静止させることはできません。 新海とは違って、実際には、映画を制作するために、アニプレックスの後援を受けました。 これは、確立された制作会社がこのように単一の人物を後押しした最初の機会の1つであり、今日ではアニメの制作はまれではないかもしれません（結局、趣味のアニメーターがいて、  Aniplexの決定からの波紋は、何年にもわたってアニメで感じられるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の面では、27分の実行時間に起因するキャラクタライゼーションや開発の方法はほとんどありません。 それは、キャラクターの無感覚的な性質は、どのようにも信じられないということを意味すると主張する人がいる。それは、大部分の公正な評価である。 しかし、キャラクターに有利な議論があり、それは彼らがティーンエイジャーであるという事実です。 大部分のティーンエイジャーは実際に無関心、無関心、退屈などの程度を表示し、ショーでのキャラクターの反応を理解し始めると考えてください。  3人のキャラクターはどれも退屈していますが、ユキはショーの最初の部分で好奇心を見せてくれます。 しかし、哲の場合、奇妙な出来事や奇妙な生き物は日常的な出来事なので、イベントでもはや驚かされることはありません。音楽が欠如していることによって最も重視されるのは、毎日の日常の「退屈」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cencorollは意外にもうまくデザインされたショーなので、実際には私を完全にガードすることはできませんでした。 ショーには、通常のアニメ練習から大きく外れている多くの側面があり、その逸脱の多くはストーリーの一部として発生します。 創造的な天才の瞬間であるいくつかのシーンもあります。巨大なプディングはそのような瞬間の1つですが、Cencoの胃の中で起こるシーンも、その奇妙さのために思い出深いものです。 物語を与え、キャラクターは良い発展の程度が欠けているが、これはただのエピソードであり、主に一人の仕事であることを考えると、私はそのような失敗は許されると信じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところHoshi no Koeでは多くの人が同じ失敗を許していますが、Cencorollは他のほとんどのアニメよりもはるかに荒いですが、近年では他のショーが行われていないという形でメディアにも挑戦しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20117&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Every so often anime throws up something completely out of the ordinary, not simply in terms of content, but also in terms of production. There&amp;rsquo;s many a title that can boast an extremely original plot, or cutting edge animation, or some other aspect of it&amp;rsquo;s production that has the potential to shake the foundations of the entire medium. A case in point is Shinkai Makoto&amp;rsquo;s much acclaimed Hoshi no Koe, which proved once and for all that a quality anime could be produced by one person (with some time and effort of course). It&amp;rsquo;s a sad fact that the current trends within anime have precluded other such innovations in favour of what&amp;rsquo;s popular or what will se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vitaamin&#34;&gt;vitaamin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Yukiは突然、パンダに変身したときに、学校の外に駐車している自転車がなぜ動いてくるのか不思議に思っています。 突然、彼女はこれらの醜いしかし魅力的で愛らしいモンスターの所有者の間の戦いの真っ只中にいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;栗林由紀夫のファンにとっては、気まぐれで微妙で繊細な短編映画「Cencoroll」が登場しました。 浮世絵は大画面でマンガの背景を変えて印象的な仕事をしたことは間違いありません。  30分の長さで複雑なプロットを完全に開発する時間はほとんどなくなりましたが、優秀な猶予で挑戦しました。  Cencorollは急いで感じることはなかったし、私の初期の質問は答えられなかったが、私は自分自身が完全に終わりに満足していることがわかった。 男の子のためのアクション、女の子のための2つの無関係なセミバイシ（ウインクウインク）、自分のようなアニメスナップのための詩的なストーリーテリングのためのちょっとしたことがあります.Cencorollはめまいにならないローラーコースターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、真のストローク・オブ・ジーニアスのファッションでは、スタイルが彩られたアートフォームとサウンドをキャプチャして、Cencorollに独自の声を与えることができます。 動きは不安定ではあるが流動的な品質であり、サウンドは完全にプロダクションのテクスチャにブレンドされます。  OVAと彼らが通常受け取る予算のために期待されているように、図面は決してハーフキャッチされていないようです。 しかし、他の人とは違って、各スナップショット、トランジション、ムービーシーンで彼のマンガのルーツを捉えることができます。 結果？ そのジャンルのために不自然な静けさを持って視聴者をSF映画のコアに繋ぐ短編映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような短期間で、この素敵なアニメを見るのには時間を割く価値があります。これはアニメ愛好家を安心させるもので、漫画は子供のためだけではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Minitokyoのニュースレター：MT-Maigetsu&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21498&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vitaamin/reviews&#34;&gt;vitaamin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yuki finds herself wondering why a bike parked outside the school starts moving when it suddenly transforms into a &amp;hellip; panda?! Suddenly she&amp;rsquo;s in the middle of a battle &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nealtenshio&#34;&gt;NealTenshio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメは、2人の主人公が住む街の超高層ビルの上に現れる巨大なエイリアンブロブで始まります。 まもなく、これらの2人は、私たちの女性主人公ユキが、男性の主人公Tetsuがこれらのブロブのエイリアン・クリーチャーの1つを所有していることを発見したときに出会います。彼の名前は「Cenco」です。 彼の生き物は変身を専門としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cencorollは、まだリリースされていない続編の中でも、興味深い前提を特徴づけているものの、平均的な映画ではあるが、たくさんのものが欠けている。 ほとんどの場合、アニメはサウンドトラックなしで黙っています。 アニメの音楽利用が好きな人は、映画全体がどれだけ静かであるかを理解するでしょう。 しかし、ショーの沈黙が映画やそのキャラクター、特にチェンコとそのリンクされた所有者Tetsuの気分を象徴するからです。
男性の主人公Tetsuは、彼が望むことを何でもしながら、「流れのあるタイプ」のキャラクターのタイプです。 彼の気分は、彼に好奇心や興奮や喜びがないことを示しているようです。 一方、YukiはTetsuの性格とはかなり違っているので、彼らの性格はお互いを褒めてくれるように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はあまりにも絶妙なものではありませんが、そのシンプルなアートとスムーズなアニメーションでは、実際には目には喜びです。  Cencoが自分の能力を使うのを見ていると、特に素晴らしいことです。
このアニメのコンセプトは、私たちが見ているエイリアンモンスターに応じてユニークです。 これらのモンスターとそれらの「所有者」との共生関係は、キャラクターがどのようにキャラクターをどのように利用し、バトルシーンの間および外で相互作用するかを見ると、楽しいショーになります。 しかし、唯一のアンタゴニストと3つのモンスター/クリーチャーが存在するため、必ずしもこの短編映画には豊富なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、生物の革新的能力の探求と、戦闘や実技での演技の仕方に有利なように、多くの開発と相互作用が欠けています。 人間のキャラクターは、自分自身についてはあまり説明していませんでした。彼らの考えは、アンタゴニストを含むキャラクターの背景がないので、彼らの性格や行動に基づいた仮定でなければなりません。 彼らの裏話はなく、確かに、いつ、どこで、どこで、なぜ、これらの「モンスター」がどんなものになったのかについての精緻化はありません。 そして、これは究極的に私がこの映画が明るくない理由を唯一の理由としています。なぜなら、このアニメが単純な概念と基本が決して触れられないときに賞賛する価値があるのは正当ではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、Cencorollはあなたに映画の中で起こった出来事の精緻化と一緒に結論を出さない。 だから、あなたはちょうどこの短編映画を見に来た無駄な25分のポイントが何だったのか疑問に思っています。 それは、私が、このアニメをあまりにも多くの理由で説明できないCencorollを賞賛している人々に混乱させるだけのものです。 しかし、私は一つのことを言うでしょう：このアニメが平均的であるとの私の見解にもかかわらず、その続編は、自分自身を含めてCencorollを見た多くの人々の心を変えるかもしれません。 つまり、それが誇大宣伝まで続くならば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私のレビューがひどいのかについてご意見がありましたら、どうぞ、どうぞ。 読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196676&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NealTenshio/reviews&#34;&gt;NealTenshio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cencoroll is quite an average film individually from its yet-to-be released sequel, featuring an interesting premise, but lacking in.. well.. lots of stuff. Most of the time the anime is silent with no soundtracks. People who are fond of music utilization in anime will realize how quiet the whole film &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuandohan&#34;&gt;Kuandohan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Cencoroll」は、マンガの「Amon Game」をベースにした非常に新鮮でユニークな物語です。
両方の作品は、この映画だけを制作、執筆、監督、アニメーション化（はい、アニメーション化）したアキ谷氏のオリジナル作品でした。
彼が持っていた唯一の助けは、西友、音楽、そしてAniplexの製作でした。 私が始める前にこれを最初に言う必要があります&amp;hellip;ありがとう、あなたはアニプレックスです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;巨大なエイリアンが超高層ビルの上に現れます。「少年と彼のブロブはそれを見守ります」もう一つ、あなたは空腹ですか？ 今日は怠け者なの？
その男の子の名前は雨宮哲です。彼は彼がCencoと名付けられた野生の外生命体を所有しています。  Cencoは想像できるどんなオブジェクトにも変換できます。
同じではないにしても、よりユニークな権能を持つエイリアンが所持されている人はさらに多い。 あなたはいつもあなたのつま先にいなければなりません。 超高層ビルに形成された謎のエイリアンのように、それは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは簡単な話です。 しかし、実行、アニメーション、および創造性は、この映画が新鮮で驚くほど元気を感じさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメでこのような作品を見たことがないのですが、たぶん敦谷（敦谷のキャラクターデザイナーだった宇宙阿弥也）を除いて。
アニメーション、キャラクターデザイン、背景はユニークな感情に満ちた雰囲気をもたらします。
全体の開発は、それが芸術作品のような感覚を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cencorollには楽譜はありませんが、終わりのテーマにすぎません。 それは良いアイデアでした、そして、それは生産に非常によく合いました。
西友全員は、それぞれのロールを声に出して素晴らしい仕事をしました。
サウンドエフェクト部門と同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターは、彼らに飽きさせた十代の精神を持っていますが、それは迷惑にならないでしょう。
幼少時から成人時までのすべての段階にあるような感情があります。
それは現実感があり、生産に合うような方向に向いています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを楽しむつもりだったが、それ以上に楽しんだ。 雰囲気だけでそれだけの価値があり、アートワークはただ美しいものです。
この男性は宇宙哲也、本当に才能を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは可能なら私が購入する生産物です。
それは非常によく考えられ、実行されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見て、それはあなたの時間の30分の価値がある非常にオリジナルの生産です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kuandohan/reviews&#34;&gt;Kuandohan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Cencoroll&amp;rsquo; is a very fresh and unique story based on the Manga &amp;lsquo;Amon Game.&amp;rsquo;  Both works were original creations by Atsuya Aki, who created, wrote, directed, and animated (Yes, animated) this film alone.   The only he &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;japoboy&#34;&gt;JapoBoy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cencorollによるレビュー： -  Japoboy&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cencoroll 2009年にAniplexとThink Corporationが作った27分間の映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あらすじ：哲のペットは目と歯のある巨大な塊で何かに変わることがあります。 彼はテレパシーで通信し、他の巨大なブロブモンスターとの戦いには十分強い。  Tetsuはむしろ単なるままになるだろう&amp;hellip;しかし、奇妙な女の子は彼のブロブモンスターが彼が予想以上に面白いと感じる。 残念ながら、ライバルのモンスターオーナーもそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「10年以上アニメを続けてきたファンは、メディアの現状について不平を言っている。 日本だけでなくアメリカでも、業界でも愛好家でも、アニメーションのピークを目撃し、徐々に低下する人たちは、疲れたジャンルのリトリートと絶え間ない放浪を特徴とする最新の製品を賞賛することができます。 確かに新しいものが好きな人たちは不足していませんが、これまでのように創造的ではないということを逃れるのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まもなく、Cencorollは、あなたが想像できるどんなオブジェクトにも変換することができる巨大な小塊についての素晴らしい歴史です。
当初、Cencorollはちょっと退屈な歴史だった。それはちょうどブロブを獲得したばかりのランダムな男のようだから、本当に良い映画だから、皆さんにお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JapoBoy/reviews&#34;&gt;JapoBoy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cencoroll Review by: - Japoboy    Cencoroll it&amp;rsquo;s a 27 minute movie made in 2009 by Aniplex and Think Corporation.    Synopsis: Tetsu&amp;rsquo;s pet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hatchetgirl&#34;&gt;HatchetGirl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は何を見たか分かりません。
しかし、私はそれが好きだった。
：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：だから&amp;hellip;ストーリーは&amp;hellip;エイリアントランスフォーマーのことですか？そして彼らの髪の毛で話すことができる人ですか？ 私は100％も確信していません。 しかし面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートスタイルは本当にクールでした。 詳細、興味深い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は声優が好きでした。サウンド効果は素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私はすべてのキャラクターが好きだった。  Cencoはとても可愛いX3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体：あなたのタイプのものではない場合でも、私はこれをお勧めします。 私は、来る、それは唯一の25分です、害は何ですか？ 私は全体的にそれが本当に好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33557&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HatchetGirl/reviews&#34;&gt;HatchetGirl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have no idea what I watched.  But I liked it.  :D    Stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thegadaffiduck&#34;&gt;TheGadaffiDuck&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメのファンダムの誰もがSAOに徹底的にマスターベーションをしていますが、私は独立したアニメーターによって作られたいくつかの短編を見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cencoroll：Clash Of The Space Fetusesは26分のアニメで、この映画を見ている人に良いアイデアを与えてくれることを知っている、同じ人物によって手作業で制作され、書かれ、アニメーション化され、監督され、制作されました。 しかしそれは良いですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰かがこのアニメをどのように表現しますか？ それは変だ&amp;hellip;この映画のモンスター、特にCencoの怪物はかなり変だけど、かなりきちんとしたコンセプトだ。 彼らは、自分や自分の巨匠が口に入れている限り、それを自分のものにする能力を持った生き物です。 それは非常に短いので、あまりにも多くのことを台無しにすることはありませんが、この大きなモンスターが現れたときにすべてがダウンすることを知っていることは&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズが欠けているもののほとんどは、それが信じられないほど短いランタイムのために、まとまりのあるストーリーです。 映画がランタイムを飛び越えてどんな緊張感を増しているのかを感じることは難しく、しばしば場面間の遷移を見つけ出しました。 モンスターを除いて、実際には何も説明されていません。 なぜモンスターは存在するのですか？ 奇妙なアンテナの髪の男と何でしょう？ 靴と鉄越はどこから来たのですか？彼らは宇宙人ですか、あるいは事故でモンスターの間にこの争いに巻き込まれたのですか？  Ect&amp;hellip;..しかし、この短編映画の話はかなり公正です。 一般的にSAVE THE CITY映画には、「街を救うのはあなた次第」、「あなたが選んだもの」、「私の街を撮影するために支払う予定の外国人の奴隷」などのタイプのプロットがあります しかし、私はこの短いことがSAVE THE CITY映画のようなものからちょっとしたリフレッシャーだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはホールドアップしていますか？  &amp;hellip;.おそらく。 映画のヒーローはいつもマッチしていますが、マンリーは生きている生物が88％の筋肉で構成されていますが、靴はかなり鈍く、無関心で（何も気にしません）、かなり自信があり、好奇心があり、 すべての種類の愛らしい。 それらの間の相互作用は何も特別なものではなく、彼らの関係はどこにもなく（実行時間のせいではない）、彼らの交流は少しばかげて不自然に感じられた。 しかし、アクションは言葉よりも大きく、Cenco：aka Grumpy Spitballのようなキャラクターでそれを後押しするにはどうすればよいでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cencorollが凝った物語やテーマに欠けているのは、それが奇妙で、気まぐれで、想像力があるからです。 奇妙なことが起こると、左右に何かが起こり、新しいものや創造的なものが生まれて、常に議論のために開いたままになっているように感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクターのインタラクションは難しいかもしれないので、私はこのアニメを絶対にお勧めしませんが、そうすることで業界で必要とされる独立した才能をサポートしているので、あなたはそれを見なければなりません。 本当に奇妙なもの、簡単な修正、または議論のためのトピックを探しているなら、間違いなくそれに行きましょう。 あなたはそれがどれほど短いので、それを見ない言い訳をするべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178743&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheGadaffiDuck/reviews&#34;&gt;TheGadaffiDuck&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While everyone in the anime fandom is profusely masturbating to SAO, I have been looking into some short films created by independent animators.    Cencoroll: Clash Of The Space Fetuses is a 26 minute anime that was single handedly created, written, animated, directed, and produced by the exact same guy, knowing tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sirbiff&#34;&gt;Sirbiff&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に複雑な概念をとり、30分以内に視聴者が完全に把握できるようにします。 それは完全な長編映画やシリーズとしてはいいかもしれませんが、それは必要ではありません。 優れたアニメは時間の制約です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87111&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sirbiff/reviews&#34;&gt;Sirbiff&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Takes a very complicated &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwern&#34;&gt;gwern&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;奇妙なミニマリストと何の説明もないので、私はそれをどう考えるべきか分かりません。 これらの人々は誰で、なぜ彼らは戦っているのですか？ 私たちはこれを理解するはずですか？ このすべてのポイントは何で、なぜ私たちは気にしますか？ 私たちは分かりません。 それは不完全なトレーラー、またはパート2を完成させるのに十分な単位を売らなかったOVAのパート1とほとんど同じように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96789&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gwern/reviews&#34;&gt;gwern&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oddly minimalist and devoid of any  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon-1&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメはしばしば、単にコンテンツの観点だけでなく、生産面でも、何かを完全に排除します。 非常にオリジナルのプロットや最先端の​​アニメーション、またはメディア全体の基盤を揺るがす可能性のある作品のいくつかの他の側面を誇っているタイトルはたくさんあります。 事例として、新海誠の著名な星の甲斐があります。これは、一人で質の高いアニメを制作できることを何度も証明しています。 アニメの現在の動向が、人気のあるものや売れるもののために、他のそのようなイノベーションを排除してしまったことは悲しい事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cencorollでは、長い間考えられていた創造的な変化の風が、もう一度吹き始めたかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、哲という少年、ユキと呼ばれる少年、チェンコという名の変わった場所の変容能力と目を持つ神秘的な非晶質の小塊、そして戦い（ある種）です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは完全に無益な権利のように聞こえる？ それは私がそれを見ても私が思っていたことであり、私がCencorollに非常に驚いていたということは控えめなものになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、阿弥陀如香の「アモン・ゲーム」というワンショットの漫画に基づいており、プロットからプロダクションまで、ほぼあらゆる面で標準的なアニメの慣行から逸脱しています。 物語そのものには数多くの隠喩や記号が付いていますが、そのうちのいくつかは見つけやすく、他ははるかに微妙です。  Cencorollの場合、これはあまりにも多すぎると悪いことかもしれませんが、アニメにあるさまざまな参照や象徴に関する議論や、もっと重要なのは、 ストーリー。 その一例は、哲をしばらく持ち歩いている巨大なプディングの場面で、「サルバドール・ダリによって作られたなら、キング・コングはどうなるのだろう？」と思いました。 これは、このアニメの27分の間に私の中にポップアップした多数の「私が思った..」という考えの単なる1つにすぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショー全体は、Cencoや「彼」のような他の「生き物」」の存在によって強化された、それについての超現実感を大量に持っています。 ショー内に存在するシンボルやメタファーは、全体的な奇妙な感覚に役立ちます。ショーは、時にはそれが奇妙に過剰すぎるように感じることがありますが、常にメインプロットに戻っています。 それは物語が素晴らしいことを言っているわけではありません。 プロットやキャラクターの面で深刻な開発をするのは短すぎます。不完全な人がいるかもしれない人もいますが、オープンマインドでアプローチすれば多くのことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Supercell（同名の同名音楽集団11人）が製作したEDを除いて、アニメは主題音楽はほとんどありません。 これは、奇妙な、ほとんど不気味な、穏やかな気持ち（無関心に接する）のショーを貸します。 シーンの影響を高めるために音楽に頼っているほとんどのアニメとは異なり、Cencorollはそのような技法の大部分を慎重に使用することを避けています。 この影響は、ショーのキャラクターを考慮した場合に最も顕著であり、一部の人は音楽の欠如を少し不快に感じるかもしれませんが、アニメの大部分は音楽を無料で放置するとキャラクターを大きく拡大します ちょっとだ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cencorollが本当に群衆から離れているところは、アートとアニメーションです。 キャラクターのデザインはプレーンサイドで少しですが、彼らは非常に表現力があり、彼らの行動はショーを通して十分にアニメーション化されています。 これは、特に、超現実的ではあるが非常に流動的であるCencoの変革に向かう。 その背景は、最初から最後まで非常によく描かれています。いくつかの場面では、魔法使いに彩雲の跡〜夏の空〜の美しい作品が思い出され、このレベルの作品が作品であることが分かりました 一人の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのとおり。 あなたは私を誤解しなかった。  Cencorollは、音楽の一部を除いて、脚本を書いた宇宙飛行士の作品は、背景とキャラクターをデザインし、ショーを監督し、すべてをアニメーション化しています。 その点では、それはホシノコウと共通点がありますが、これでもショーを長時間静止させることはできません。 新海とは違って、実際には、映画を制作するために、アニプレックスの後援を受けました。 これは、確立された制作会社がこのように単一の人物を後押しした最初の機会の1つであり、今日ではアニメの制作はまれではないかもしれません（結局、趣味のアニメーターがいて、  Aniplexの決定からの波紋は、何年にもわたってアニメで感じられるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の面では、27分の実行時間に起因するキャラクタライゼーションや開発の方法はほとんどありません。 それは、キャラクターの無感覚的な性質は、どのようにも信じられないということを意味すると主張する人がいる。それは、大部分の公正な評価である。 しかし、キャラクターに有利な議論があり、それは彼らがティーンエイジャーであるという事実です。 大部分のティーンエイジャーは実際に無関心、無関心、退屈などの程度を表示し、ショーでのキャラクターの反応を理解し始めると考えてください。  3人のキャラクターはどれも退屈していますが、ユキはショーの最初の部分で好奇心を見せてくれます。 しかし、哲の場合、奇妙な出来事や奇妙な生き物は日常的な出来事なので、イベントでもはや驚かされることはありません。音楽が欠如していることによって最も重視されるのは、毎日の日常の「退屈」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cencorollは意外にもうまくデザインされたショーなので、実際には私を完全にガードすることはできませんでした。 ショーには、通常のアニメ練習から大きく外れている多くの側面があり、その逸脱の多くはストーリーの一部として発生します。 創造的な天才の瞬間であるいくつかのシーンもあります。巨大なプディングはそのような瞬間の1つですが、Cencoの胃の中で起こるシーンも、その奇妙さのために思い出深いものです。 物語を与え、キャラクターは良い発展の程度が欠けているが、これはただのエピソードであり、主に一人の仕事であることを考えると、私はそのような失敗は許されると信じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところHoshi no Koeでは多くの人が同じ失敗を許していますが、Cencorollは他のほとんどのアニメよりもはるかに荒いですが、近年では他のショーが行われていないという形でメディアにも挑戦しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20117&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Every so often anime throws up something completely out of the ordinary, not simply in terms of content, but also in terms of production. There&amp;rsquo;s many a title that can boast an extremely original plot, or cutting edge animation, or some other aspect of it&amp;rsquo;s production that has the potential to shake the foundations of the entire medium. A case in point is Shinkai Makoto&amp;rsquo;s much acclaimed Hoshi no Koe, which proved once and for all that a quality anime could be produced by one person (with some time and effort of course). It&amp;rsquo;s a sad fact that the current trends within anime have precluded other such innovations in favour of what&amp;rsquo;s popular or what will se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vitaamin-1&#34;&gt;vitaamin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Yukiは突然、パンダに変身したときに、学校の外に駐車している自転車がなぜ動いてくるのか不思議に思っています。 突然、彼女はこれらの醜いしかし魅力的で愛らしいモンスターの所有者の間の戦いの真っ只中にいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;栗林由紀夫のファンにとっては、気まぐれで微妙で繊細な短編映画「Cencoroll」が登場しました。 浮世絵は大画面でマンガの背景を変えて印象的な仕事をしたことは間違いありません。  30分の長さで複雑なプロットを完全に開発する時間はほとんどなくなりましたが、優秀な猶予で挑戦しました。  Cencorollは急いで感じることはなかったし、私の初期の質問は答えられなかったが、私は自分自身が完全に終わりに満足していることがわかった。 男の子のためのアクション、女の子のための2つの無関係なセミバイシ（ウインクウインク）、自分のようなアニメスナップのための詩的なストーリーテリングのためのちょっとしたことがあります.Cencorollはめまいにならないローラーコースターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、真のストローク・オブ・ジーニアスのファッションでは、スタイルが彩られたアートフォームとサウンドをキャプチャして、Cencorollに独自の声を与えることができます。 動きは不安定ではあるが流動的な品質であり、サウンドは完全にプロダクションのテクスチャにブレンドされます。  OVAと彼らが通常受け取る予算のために期待されているように、図面は決してハーフキャッチされていないようです。 しかし、他の人とは違って、各スナップショット、トランジション、ムービーシーンで彼のマンガのルーツを捉えることができます。 結果？ そのジャンルのために不自然な静けさを持って視聴者をSF映画のコアに繋ぐ短編映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような短期間で、この素敵なアニメを見るのには時間を割く価値があります。これはアニメ愛好家を安心させるもので、漫画は子供のためだけではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Minitokyoのニュースレター：MT-Maigetsu&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21498&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vitaamin/reviews&#34;&gt;vitaamin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yuki finds herself wondering why a bike parked outside the school starts moving when it suddenly transforms into a &amp;hellip; panda?! Suddenly she&amp;rsquo;s in the middle of a battle &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nealtenshio-1&#34;&gt;NealTenshio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメは、2人の主人公が住む街の超高層ビルの上に現れる巨大なエイリアンブロブで始まります。 まもなく、これらの2人は、私たちの女性主人公ユキが、男性の主人公Tetsuがこれらのブロブのエイリアン・クリーチャーの1つを所有していることを発見したときに出会います。彼の名前は「Cenco」です。 彼の生き物は変身を専門としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cencorollは、まだリリースされていない続編の中でも、興味深い前提を特徴づけているものの、平均的な映画ではあるが、たくさんのものが欠けている。 ほとんどの場合、アニメはサウンドトラックなしで黙っています。 アニメの音楽利用が好きな人は、映画全体がどれだけ静かであるかを理解するでしょう。 しかし、ショーの沈黙が映画やそのキャラクター、特にチェンコとそのリンクされた所有者Tetsuの気分を象徴するからです。
男性の主人公Tetsuは、彼が望むことを何でもしながら、「流れのあるタイプ」のキャラクターのタイプです。 彼の気分は、彼に好奇心や興奮や喜びがないことを示しているようです。 一方、YukiはTetsuの性格とはかなり違っているので、彼らの性格はお互いを褒めてくれるように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はあまりにも絶妙なものではありませんが、そのシンプルなアートとスムーズなアニメーションでは、実際には目には喜びです。  Cencoが自分の能力を使うのを見ていると、特に素晴らしいことです。
このアニメのコンセプトは、私たちが見ているエイリアンモンスターに応じてユニークです。 これらのモンスターとそれらの「所有者」との共生関係は、キャラクターがどのようにキャラクターをどのように利用し、バトルシーンの間および外で相互作用するかを見ると、楽しいショーになります。 しかし、唯一のアンタゴニストと3つのモンスター/クリーチャーが存在するため、必ずしもこの短編映画には豊富なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、生物の革新的能力の探求と、戦闘や実技での演技の仕方に有利なように、多くの開発と相互作用が欠けています。 人間のキャラクターは、自分自身についてはあまり説明していませんでした。彼らの考えは、アンタゴニストを含むキャラクターの背景がないので、彼らの性格や行動に基づいた仮定でなければなりません。 彼らの裏話はなく、確かに、いつ、どこで、どこで、なぜ、これらの「モンスター」がどんなものになったのかについての精緻化はありません。 そして、これは究極的に私がこの映画が明るくない理由を唯一の理由としています。なぜなら、このアニメが単純な概念と基本が決して触れられないときに賞賛する価値があるのは正当ではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、Cencorollはあなたに映画の中で起こった出来事の精緻化と一緒に結論を出さない。 だから、あなたはちょうどこの短編映画を見に来た無駄な25分のポイントが何だったのか疑問に思っています。 それは、私が、このアニメをあまりにも多くの理由で説明できないCencorollを賞賛している人々に混乱させるだけのものです。 しかし、私は一つのことを言うでしょう：このアニメが平均的であるとの私の見解にもかかわらず、その続編は、自分自身を含めてCencorollを見た多くの人々の心を変えるかもしれません。 つまり、それが誇大宣伝まで続くならば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私のレビューがひどいのかについてご意見がありましたら、どうぞ、どうぞ。 読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196676&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NealTenshio/reviews&#34;&gt;NealTenshio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cencoroll is quite an average film individually from its yet-to-be released sequel, featuring an interesting premise, but lacking in.. well.. lots of stuff. Most of the time the anime is silent with no soundtracks. People who are fond of music utilization in anime will realize how quiet the whole film &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuandohan-1&#34;&gt;Kuandohan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Cencoroll」は、マンガの「Amon Game」をベースにした非常に新鮮でユニークな物語です。
両方の作品は、この映画だけを制作、執筆、監督、アニメーション化（はい、アニメーション化）したアキ谷氏のオリジナル作品でした。
彼が持っていた唯一の助けは、西友、音楽、そしてAniplexの製作でした。 私が始める前にこれを最初に言う必要があります&amp;hellip;ありがとう、あなたはアニプレックスです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;巨大なエイリアンが超高層ビルの上に現れます。「少年と彼のブロブはそれを見守ります」もう一つ、あなたは空腹ですか？ 今日は怠け者なの？
その男の子の名前は雨宮哲です。彼は彼がCencoと名付けられた野生の外生命体を所有しています。  Cencoは想像できるどんなオブジェクトにも変換できます。
同じではないにしても、よりユニークな権能を持つエイリアンが所持されている人はさらに多い。 あなたはいつもあなたのつま先にいなければなりません。 超高層ビルに形成された謎のエイリアンのように、それは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは簡単な話です。 しかし、実行、アニメーション、および創造性は、この映画が新鮮で驚くほど元気を感じさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメでこのような作品を見たことがないのですが、たぶん敦谷（敦谷のキャラクターデザイナーだった宇宙阿弥也）を除いて。
アニメーション、キャラクターデザイン、背景はユニークな感情に満ちた雰囲気をもたらします。
全体の開発は、それが芸術作品のような感覚を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cencorollには楽譜はありませんが、終わりのテーマにすぎません。 それは良いアイデアでした、そして、それは生産に非常によく合いました。
西友全員は、それぞれのロールを声に出して素晴らしい仕事をしました。
サウンドエフェクト部門と同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターは、彼らに飽きさせた十代の精神を持っていますが、それは迷惑にならないでしょう。
幼少時から成人時までのすべての段階にあるような感情があります。
それは現実感があり、生産に合うような方向に向いています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを楽しむつもりだったが、それ以上に楽しんだ。 雰囲気だけでそれだけの価値があり、アートワークはただ美しいものです。
この男性は宇宙哲也、本当に才能を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは可能なら私が購入する生産物です。
それは非常によく考えられ、実行されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見て、それはあなたの時間の30分の価値がある非常にオリジナルの生産です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kuandohan/reviews&#34;&gt;Kuandohan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Cencoroll&amp;rsquo; is a very fresh and unique story based on the Manga &amp;lsquo;Amon Game.&amp;rsquo;  Both works were original creations by Atsuya Aki, who created, wrote, directed, and animated (Yes, animated) this film alone.   The only he &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;japoboy-1&#34;&gt;JapoBoy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cencorollによるレビュー： -  Japoboy&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cencoroll 2009年にAniplexとThink Corporationが作った27分間の映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あらすじ：哲のペットは目と歯のある巨大な塊で何かに変わることがあります。 彼はテレパシーで通信し、他の巨大なブロブモンスターとの戦いには十分強い。  Tetsuはむしろ単なるままになるだろう&amp;hellip;しかし、奇妙な女の子は彼のブロブモンスターが彼が予想以上に面白いと感じる。 残念ながら、ライバルのモンスターオーナーもそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「10年以上アニメを続けてきたファンは、メディアの現状について不平を言っている。 日本だけでなくアメリカでも、業界でも愛好家でも、アニメーションのピークを目撃し、徐々に低下する人たちは、疲れたジャンルのリトリートと絶え間ない放浪を特徴とする最新の製品を賞賛することができます。 確かに新しいものが好きな人たちは不足していませんが、これまでのように創造的ではないということを逃れるのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まもなく、Cencorollは、あなたが想像できるどんなオブジェクトにも変換することができる巨大な小塊についての素晴らしい歴史です。
当初、Cencorollはちょっと退屈な歴史だった。それはちょうどブロブを獲得したばかりのランダムな男のようだから、本当に良い映画だから、皆さんにお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JapoBoy/reviews&#34;&gt;JapoBoy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cencoroll Review by: - Japoboy    Cencoroll it&amp;rsquo;s a 27 minute movie made in 2009 by Aniplex and Think Corporation.    Synopsis: Tetsu&amp;rsquo;s pet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hatchetgirl-1&#34;&gt;HatchetGirl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は何を見たか分かりません。
しかし、私はそれが好きだった。
：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：だから&amp;hellip;ストーリーは&amp;hellip;エイリアントランスフォーマーのことですか？そして彼らの髪の毛で話すことができる人ですか？ 私は100％も確信していません。 しかし面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートスタイルは本当にクールでした。 詳細、興味深い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は声優が好きでした。サウンド効果は素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私はすべてのキャラクターが好きだった。  Cencoはとても可愛いX3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体：あなたのタイプのものではない場合でも、私はこれをお勧めします。 私は、来る、それは唯一の25分です、害は何ですか？ 私は全体的にそれが本当に好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33557&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HatchetGirl/reviews&#34;&gt;HatchetGirl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have no idea what I watched.  But I liked it.  :D    Stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thegadaffiduck-1&#34;&gt;TheGadaffiDuck&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメのファンダムの誰もがSAOに徹底的にマスターベーションをしていますが、私は独立したアニメーターによって作られたいくつかの短編を見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cencoroll：Clash Of The Space Fetusesは26分のアニメで、この映画を見ている人に良いアイデアを与えてくれることを知っている、同じ人物によって手作業で制作され、書かれ、アニメーション化され、監督され、制作されました。 しかしそれは良いですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰かがこのアニメをどのように表現しますか？ それは変だ&amp;hellip;この映画のモンスター、特にCencoの怪物はかなり変だけど、かなりきちんとしたコンセプトだ。 彼らは、自分や自分の巨匠が口に入れている限り、それを自分のものにする能力を持った生き物です。 それは非常に短いので、あまりにも多くのことを台無しにすることはありませんが、この大きなモンスターが現れたときにすべてがダウンすることを知っていることは&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズが欠けているもののほとんどは、それが信じられないほど短いランタイムのために、まとまりのあるストーリーです。 映画がランタイムを飛び越えてどんな緊張感を増しているのかを感じることは難しく、しばしば場面間の遷移を見つけ出しました。 モンスターを除いて、実際には何も説明されていません。 なぜモンスターは存在するのですか？ 奇妙なアンテナの髪の男と何でしょう？ 靴と鉄越はどこから来たのですか？彼らは宇宙人ですか、あるいは事故でモンスターの間にこの争いに巻き込まれたのですか？  Ect&amp;hellip;..しかし、この短編映画の話はかなり公正です。 一般的にSAVE THE CITY映画には、「街を救うのはあなた次第」、「あなたが選んだもの」、「私の街を撮影するために支払う予定の外国人の奴隷」などのタイプのプロットがあります しかし、私はこの短いことがSAVE THE CITY映画のようなものからちょっとしたリフレッシャーだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはホールドアップしていますか？  &amp;hellip;.おそらく。 映画のヒーローはいつもマッチしていますが、マンリーは生きている生物が88％の筋肉で構成されていますが、靴はかなり鈍く、無関心で（何も気にしません）、かなり自信があり、好奇心があり、 すべての種類の愛らしい。 それらの間の相互作用は何も特別なものではなく、彼らの関係はどこにもなく（実行時間のせいではない）、彼らの交流は少しばかげて不自然に感じられた。 しかし、アクションは言葉よりも大きく、Cenco：aka Grumpy Spitballのようなキャラクターでそれを後押しするにはどうすればよいでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cencorollが凝った物語やテーマに欠けているのは、それが奇妙で、気まぐれで、想像力があるからです。 奇妙なことが起こると、左右に何かが起こり、新しいものや創造的なものが生まれて、常に議論のために開いたままになっているように感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクターのインタラクションは難しいかもしれないので、私はこのアニメを絶対にお勧めしませんが、そうすることで業界で必要とされる独立した才能をサポートしているので、あなたはそれを見なければなりません。 本当に奇妙なもの、簡単な修正、または議論のためのトピックを探しているなら、間違いなくそれに行きましょう。 あなたはそれがどれほど短いので、それを見ない言い訳をするべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178743&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheGadaffiDuck/reviews&#34;&gt;TheGadaffiDuck&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While everyone in the anime fandom is profusely masturbating to SAO, I have been looking into some short films created by independent animators.    Cencoroll: Clash Of The Space Fetuses is a 26 minute anime that was single handedly created, written, animated, directed, and produced by the exact same guy, knowing tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sirbiff-1&#34;&gt;Sirbiff&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に複雑な概念をとり、30分以内に視聴者が完全に把握できるようにします。 それは完全な長編映画やシリーズとしてはいいかもしれませんが、それは必要ではありません。 優れたアニメは時間の制約です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87111&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sirbiff/reviews&#34;&gt;Sirbiff&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Takes a very complicated &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwern-1&#34;&gt;gwern&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;奇妙なミニマリストと何の説明もないので、私はそれをどう考えるべきか分かりません。 これらの人々は誰で、なぜ彼らは戦っているのですか？ 私たちはこれを理解するはずですか？ このすべてのポイントは何で、なぜ私たちは気にしますか？ 私たちは分かりません。 それは不完全なトレーラー、またはパート2を完成させるのに十分な単位を売らなかったOVAのパート1とほとんど同じように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96789&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gwern/reviews&#34;&gt;gwern&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oddly minimalist and devoid of any  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>