<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/aoi-bungaku-series/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/aoi-bungaku-series/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Aoi Bungaku Series</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/aoi-bungaku-series</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/aoi-bungaku-series</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/17471.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/7193/Aoi_Bungaku_Series/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/7193/Aoi_Bungaku_Series/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;trzr23&#34;&gt;trzr23&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長い間、心理学のジャンルは、Elfen Lied、Higurashi、Monster、RequiemのようなPhantomによって支配されてきました。 これらのアニメはすべて、心理学を殺人犯の思考や主人公の悩ましい過去のように見ていました。そして、2人の天才の心理学的戦争に焦点を当てたデスノートのようなショーもありました。 これは、アニメが心理学のジャンルを何年も定義してきた方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、いつものように、ゲームのやり方を変えるプレーヤーが登場します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aoi Bungaku Seriesはあなたを主人公の靴に突き刺し、自分の脳をあなたのものに同期させます。 それは、激しいストーリーラインに沿って、彼らの思考や感情についての壮大な詳細な洞察を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは日本のいくつかの文学傑作（1920年代後半にさかのぼるAyakashi Classic Japanese Horrorのようなもの）のアニメ化です。  ABSは6つのそのような不滅の古典を描いており、それぞれは人間の心の複雑で変わりやすい性質を強調しています。 最初のアークを除いて、各アークは2つのエピソードだけ持続します。 それぞれの物語の徹底的な分析を書くことは、あまりにも多くを与えることになり、経験を台無しにするかもしれない。 あなたがスポイラーを絶対に必要としないなら、MALの概要を読むのはお勧めできません。 スポイラーを最小限に抑えながら、それぞれのストーリーの基本要素を簡単に説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（注：各アークは完全に異なる物語であり、決して相互に関連せず、スタンドアロンのアニメとして見ることもできます。それが私が別々に各アークを見直す主な理由です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.もう人間ではない - この古典は、大宰治によって書かれたもので、精神的に問題のある心、つまり議員の息子のことに焦点を当てています。 この暗くて暗い弧は、1929年に設定された、最も長く持続する4つのエピソードであった。これは、視聴者が主人公のねじれた社会観を解き放つのに十分な時間以上であることを証明し、 自我自我。 悲しみに満ちていて、まだ希望を抱いていますが、それぞれの4つのエピソードのそれぞれは、最低限のことを言うには記憶に残っています。 この弧を見て、あなたはなぜ人間が人間の定義作品であり、日本で最も読み込まれた文学作品であるのか理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.フル・ブルームのチェリーの下で - おそらく私の人生で見たアニメの中で最も奇妙な2つのエピソード。 坂口アンゴは、平和な生活を送るために人々が心を発する必要があるという話を語ります。 しかし、不必要なユーモア、不適切なちびアニメーション、ひどく退屈なジャジーな歌のため、このアニメの適応では、デカダンスに関する理想主義的なアプローチは不十分です。 急激な光と不安定なペースは、憂鬱で悲しい無限の人間を見た後、水の中の魚のように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.ココロ - ナツメ漱石は正当な理由で日本のチャールズ・ディケンズと見なされます。 私はキャラクターの感情で満たされた海の中を漂っているように感じました。 このアニメがゲームチェンジャーであると話したとき、私は主にこの弧を参照していました。 愛、欲望、信頼、嫉妬、友情の甘い物語を織りなす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.メロス！  - &amp;ldquo;待つか、誰かを待たせるのはもっと苦痛でしょうか？&amp;rdquo;その最も簡単な話です。 ストーリーラインは非常に基本的なものであり、幼なじみの友人が来て彼に会うのを待っている間、劇作家の人生を過ごしています。 再び、これはDazai Osamuによって書かれたものであり、ギリシャの伝説（DamonとPythias）を再解釈したもので、弧の全体的なテーマは揺るぎない友情です。 私が言ったように、それは非常に簡単な話です、それは予測可能なことがありますが、それはわずか40分間続くので、楽しい乗り物です。&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;The Spider&amp;rsquo;s Thread  - 残酷なAssassin&amp;rsquo;s Creedのアニメとして始まり、実際のメッセージを伝えるにはあまりにも短い粗悪な道徳的ストーリーに終わってしまう。 芥川龍之介の基本的なアイデアは子供たちをこの小説で楽しませることでしたが、アニメの適応は、その服従と冒涜のために、より成熟した観客を対象としています。 良い話ですが、20分で作者の理想を伝えるには短すぎます。&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;6.地獄のスクリーン - 地獄のスクリーンは、スパイダーのスレッドと同じ作者によって制作されました。地獄のスクリーンは、スパイダーのスレッドが失敗した場所で正確に成功します。 この弧は、O.Henryの「The Last Leaf」のように、芸術家と彼の傑作を描くための彼の闘いに関するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのアニメーションは、私が今までに見た中で最高のものではないにせよ、最高のものの1つです。 このショーでは、現在までの最高生産額の一部が紹介されています。  CGIをうまく使うことができた非常に少数のアニメの1つです。 最初の弧であるノー・ザ・ヒュー・ヒューズのモロス・レッドの寛大な使用は、アニメの不気味な雰囲気に貢献したものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは素晴らしいです。 インストゥルメンタル・ピースはフィッティングしていましたが、シリーズにはOPはなくEDはあまり良くありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンテンツの警告が表示される限り、このショーは理由でR17と評価されます。 大量の血液、服装、セックス、冒涜が特徴的であるだけでなく、若い視聴者が理解しも評価もしない社会に関する強いメッセージを含んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべてのことが言われ、終わったとき、Aoi Bungaku Seriesは普遍的な魅力を持つショーではありません。 その複雑な性質と暗い雰囲気のため、このショーはおそらく今日の光を見ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ラップアップ]
Aoi Bungaku Seriesは、そこで最も暗くて複雑なアニメの一つです。 まったく新しい光の中で「心理学」を示すだけでなく、帝国日本に巧みな洞察力を提供します。 優れたアニメーションと強力なサウンドトラックは、このアニメが技術的に健全であることを確認します。  6つの異なる小説の適応であるため、それぞれの弓は、視聴者に異なる影響を与えるが、ストーリーラインの強度の全体的な一貫性を維持することに拘束される。  Aoi Bungakuシリーズは、誰にとっても間違いなく、限定された聴衆のために作られています。 エピソードの最初のカップルが気に入らなければ、シリーズの残りの部分も好きになるとは思わない。 ハッピーエンドや軽快なストーリーを探している人は、これに感銘を受けません。 しかし、世界の残虐行為と魅力的な心理的なアニメについて、暗く不気味なアニメのための気分になれば、Aoi Bungaku Seriesはこの法案に適合するかもしれません。 以下の個々のストーリーの評価：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう人間ではない -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アンダーザチェリーブロッサム -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
こころ – １０／１０
走れメロス  -  8月10日
スパイダーのスレッド -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
地獄のスクリーン -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/trzr23/reviews&#34;&gt;trzr23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For a long time now, the psychology genre has been dominated by the likes of Elfen Lied, Higurashi, Monster and Requiem for a Phantom. All these anime looked at psychology as the mindset of a murderer or the troubled past of the protagonist, and there were also shows like Death Note, which focused on the psychological warfare of two geniuses. This has been the way anime have defined the psychology genre for years.    But, as always, along comes a player that changes the way the game is played.     Aoi Bungaku Series thrusts you into the shoes of the protagonists and synchronizes their brain to yours. It gives you a spectacularly detailed insight into their t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonfrost&#34;&gt;Moonfrost&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズを終えて学んだことの一つは、世界とその社会は、暴力、狂気、裏切りに満ちた1つの残虐な場所である、あるいは権限を持つ人々によって圧倒されているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
アニメそのものは、有名な作家が作った有名な6つの有名な日本の書物に分かれていて、すべてのアークは他のものとつながっていませんが、6つの文献が本当に傑作であったからです。 あなたは他のものよりもいくつかのアークが好きかもしれませんが、全体的に感情に満ちたジェットコースターでした。 それぞれの弧の完全で本物の意味を理解するためには、もっと深く考える必要があります。英語の先生が言うように、あなたは箱の外で考える必要があります。 あなたは本当にアイロニーのようなものなので、次に何が起こるかは期待できません。 特定の弧を終えると畏敬の念が残ります。 最初はあなたが「ああ、彼は悪い男」のようなものになるだろうが、後であなたは「私が間違っていた」のようになるだろうから、あなたは自分の本能を疑うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
もし私が10を超える数を与えることができれば、葵文楽の芸術は傑作の地獄だったので、その数字を喜んで選ぶだろう。 芸術は、このショーがすばらしい理由の1つでした。 芸術は、アニメに不思議な雰囲気を与えました。 ヘック、私はすべてのアニメがこのように描かれたら嬉しいだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
あなたはそれぞれの弧で異なる音を出します。 ある種の不気味な出来事が起こっているときに演奏するバックグラウンドミュージックはとてもいいので、あなたがマゾヒストであれば、あなたの目を閉じたり、開いたりすることができます。 また、感情的な部分が叩かれたとき、バックグラウンドミュージックは本当に視聴者を悲しくしたり泣かせたりするのを助けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
6つの異なるアークは、多くの新しい文字を意味します。 それぞれの弧では素晴らしいキャラクターを手に入れ、素晴らしいものはミステリーなどで囲まれたキャラクターを意味します。 あなたはそのキャラクターがそれを他のキャラクターにすることを期待しません。 また、2つの円弧の幹線のうち2つは、「死からの光」のように見えます。  ：Dプラス、あなたはエピソードのすべての初めに3d男を取得します。 あなたはどこに3dの人々とのアニメを見ることができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
シリーズ全体をかなり楽しんだ。 通常6つのアークがあるので、一方は他方を優先します。 全体的に、それは本当に良かった。 すばらしい、私は言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
私はこれが最初のアニメだと率直に言っています。別のタイプのストーリーテリングで見たアニメだから、これを10にするつもりです。それは非常にユニークでした。 あなたはそれを助けることはできませんが、弧と恋に落ちることはできますが、場合によっては、あなたが前のものを好む前に弧のいくつかを嫌って、その弧を長くしたいと思っているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moonfrost/reviews&#34;&gt;Moonfrost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One thing I have learned after finishing this series, that the world and its society is a one cruel place full with violence, madness, and betrayal, or in the other hand, overpowered by those with the authority.    Story: &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The Anime itself is divided into  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;onslaught2k3&#34;&gt;Onslaught2k3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズは放送終了していませんが、私は日本で放映されているアニメ番組で話されたそれぞれの話について別々のレビューを書いています：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう人間ではない：素晴らしい。 ちょうど4つのエピソードであまりにも多くのことが言われました。  Aoi Bungakuの最初の4 epsを見なければならない理由の1つは、多くの人が私たちの生活の中のある時点でこれらの質問をしているように思われるかもしれないからです。 私は何かを台無しにしたくない、または何が起こるか起こってしまうので、何も言及しません。 このタイトルにはいくつかの言及があります。なぜなら、それは、「人がいない人間」と正確に言われる理由を言うのは難しいのです。 あなたがSuper-SayajinとBAN KAIまたは何か変なおとぎ話を含む超強力な漫画を見たくない場合は、この傑作に関連します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;満開の桜の下：素晴らしい。 第6話ではSweeney Toddの「No Place Like London」の日本語版も美しく完成しました。  Sweeney ToddとShigemaruの主な言及は、Sweeney Toddは彼が剃る敵の喉を切る理髪師であり、Shigemaruは実際に彼の新しい花嫁によって要求されるか保証されるように頭を斬首したということです。 奇妙なことに私に襲いかかることの1つは、この2つの長編作品の「悪魔」の記述です。 この2つのepsを見れば、彼の妻が作った心理的刑務所から彼の唯一の道を説明するように、主人公Shigemaruに注目してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ココロ：嫉妬は吸う。 それは私がこの話について言わなければならないすべてです。 ストーリーには2つの視点があります（他のほとんどのプロダクションは、キャラクターの進行状況を鳥瞰しています）。 私は何が起こったかについての両方の観点を絶対に楽しんだし、人間の感情（嫉妬について）の濃淡や複雑さを本当に説明している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Run、Melos!:これは友情について語ったもっと簡単な話です。  2人の友人の間で賭けられているように、この物語でトライアルされた主なテーマです。 エピソードではサイド・ストーリーが説明されている（主人公はギリシャ語/シェイクスピア・ン・プレイを日本語に書き換え、エピソードでこれらの演劇が演出される）。 このストーリーの主なものは、前述のストーリーとは異なり、流血がないということです。 私を間違えないでください。話はそれがなければ効果的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイダーのスレッド：おかしな物語。 ホームレスの盗賊の単純なストーリーライン＆amp; 無邪気な人をちょうどもう一日生きるために殺した（この話のプロ（アンタゴニスト）は貪欲な男ではない）。 この話は、彼自身の道が彼を彼を奇妙なやり方で彼に示したシンプルなクモに導いたときに、彼の未来は&amp;hellip;うーん&amp;hellip;スレッドにぶら下がっていることを彼に示したとき、非常に面白かった。 二重放映シリーズの次のepはSpider&amp;rsquo;s Threadの続編ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地獄のスクリーン：スポットライトのホームレスの山賊の代わりに、王の将来の霊廟の壁画を手掛けたアーティストが、彼のルールの良い部分だけを強調しています。 エピソードを通して明らかにされた多くの詳細はそうでなければ示す。 王の美しさが魅力的だったと思うなら、愛する土地を繁栄させるために必要な不条理な前提条件を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべてが言われている（私は全体としてシリーズ全体を早めに賞賛してきたことは分かっている）彼らは同じように私の評価を後悔していない。 素晴らしいショー！ 短編小説がアニメ化されているという事実の他に、ほとんどすべての面でよく行われているので、ウォッチャーがそれぞれのストーリーを通してキャラクターの発展の背景にある作者の動機を真に理解するために残した考えがたくさんあります。 ただ、これを見てみると、賢明なアニメの人は失望しないだろう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が欠けている1つの話は、シリーズの第9話か第10話かと思います。 シリーズやその他のエピソードを見る前に、このレビューに頼ったすべての人に事前に謝罪します。  ep 1からep 12までは進行しないので、このシリーズ全体を通してどのエピソードを見ても気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Onslaught2k3/reviews&#34;&gt;Onslaught2k3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Though the series hasn&amp;rsquo;t finish airing I&amp;rsquo;ll write separate reviews for each of the stories told as told in the anime shows that have aired in Japan:    No Longer Human: Great. In just 4 episodes so much was told. One reason why people should watch the first 4 eps of Aoi Bungaku is because as odd as it may seem MANY OF US ask these questions at one point in our lives or another. I d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lebronshairline&#34;&gt;LebronsHairline&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;心理的な（主にスリラーの）ジャンルの巨大なファンとして、このアニメはラフでダイヤモンドだった。 私は、人間の心理学を呈示し、それをうまく通り抜けるシリーズを見たことがありません。 それだけでなく、アオイブンガクも人間の道徳に関わる問題を見ています。 シリーズ全体は、日本人作家のフィクション6作品で構成されています。 表面上、このアイデアは、古典的な日本文学に関連して、鈍って聞こえます。これは、複数の学校のSoLアニメで見たように、明らかに読みたい穴です。 最初の作品がどんなものか分かりませんが、私は、このような適応が「退屈な」文章を非常に興味深いものに変え、人間の心理学に関する別の視点にあなたの心を開き、 道徳。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション：
私はアートに関する巨大な専門家ではなく、そのことに関するアニメーション（私が持っている専門知識だけがグレード9のアートです）です。 しかし、アマチュアでさえ、このシリーズは各ストーリーの色調を変えるのにとても良い仕事だと言えるでしょう。 人間のない人間や地獄のスクリーンのような暗い物語の中には、創作時にもっとカラフルなパレットを持っていたフル・ブルームのチェリーの下で、森の中の森に比べて、はるかに濃い色調と濃い色がありました。 これらのトーンは私にとって視覚的に最も顕著なものでした。 キャラクターのデザインも非常にしっかりとしており、キャラクターの性格はTシャツと一致していました。 一般的な美術作品や背景も非常に堅実でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
このアニメのためのオープニングはありません。ほとんどの場合、それぞれのエピソードは物語、その背景、作者について少し説明するナレーションで始まります。 私はこれが爽やかでユニークなことは、物語に入る前に非常に有益な情報を提供していることがわかります。 アニメのバックグラウンドで、特に対話があるときには、あまり音楽はありません。 しかし、バックグラウンドに楽譜がある場合は、シリーズの音色とよく似ています。 最初のシリーズ「No Longer Human」は、よりポピーなSoLタイプの音楽を演奏していたココロとは対照的に、より劇的で不気味な音楽を演奏していました。 各シリーズのOSTは、そのストーリーがどのようなタイプの設定/ジャンルに入ったかを表しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
このセクションは、多くの文字があり、いくつかのストーリーでは主に焦点を当てているが、他のものではそれほど重要でないため、難しいです。 実際には、ストーリーのほとんどは、キャラクターよりもテーマやストーリーのメッセージに重点を置いています。 このシリーズの性質上、私はキャラクターレビューセクションをしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/プロット：
Aoi Bungakuには、それぞれ独自のメッセージを伝え、独自の意味を持つ6種類の話があります。 それらのすべてはユニークで興味深いもので、私はそれらのどれもが平均以下にならないとは思わなかった。 私はそれぞれの考えをまとめます。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;もはや人間ではない：
アニメに表示される最初の文章は、私の目には、最高のものです。 長い人間は人類のすべての希望を失った、大部分は人生の中ですべての希望を失った男の命を示しています。 彼は自分の夢のために父親から断られているので、自殺寸前の人間の内的思考プロセスを示しています。 あなたは彼の過去の行動や子供時代の恐怖のトラウマのために、彼が岩底にどのようにぶつかるかを見ています。 著者は、人間としての信仰を完全に失った経緯とその理由を、人間の心理学に掘り下げて掘り下げています。 この作品は、私たちが本当に人間としてどのように敏感で無力であるかを示すだけでなく、社会がその一般化された基準でこのようにする方法を示しています。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;満開のチェリーの下にある森の中で：
このストーリーは最初のストーリーに比べてはるかに基本的です。 不思議で美しい女性と恋に落ちる盗賊の話、そして彼が彼女のために何をするのかを伝えています。 もっと深い意味のメッセージを伝えるものではないので、これは弱い話の一つだと私は感じています。 代わりに、人間が操作して使用することがどれほど容易であるかを示すだけです。 コメディーは本当に助けたりフィットしたりもしません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ー こころ：
ココロはもうひとつの大きな適応ですが、残りの話とは対照的に、より多くの人生の感覚に向かっています。 この1つのプロットは、基本的に、あまりにも多くを損なうことなく、愛の三角についてです。 はい、表面が非常に鈍くて場所が外れているように見えますが、より深く見ると、人間の感情を抑圧する闘いと、お互いの（非常に強力な）感情を理解することがどのように重要な役割を果たすことができるかが分かります。 一般的な生活。 これに加えて、このストーリーでは、アダプテーションに第2の非キヤノンのエピソードを追加することで、紆余曲折が追加されています。 このエピソードは、パースペクティブの重要性を示し、実際にあなたは状況について異なった考えをします。 エピソードは、最初のエピソードの「アンタゴニスト/ライバル」とみなされたものの観点からの物語を示す。 私はそれが非常にユニークで必要な部分であることがわかりました。それがなければ、おそらくもっと物語がひどくなると思います。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;ロン、メンバー：！
走って、メロス！ 束の間ではあまり偉大な適応ではありませんでした。 友情の重要性について興味深い話をしていますが、そのメッセージはあまり感動的でも新しいものでもありませんでした。 物語の道徳は一般的で日常的だったので、私はこのタイトルをあまり気にしなかった。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;スパイダーのスレッド：
スパイダーズ・スレッドは子供の本を非常に基本的で一般的な道徳に適応させたものです。 非常に興味深いものではありませんでした。以前は何度も聞いたことがありました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;地獄のスクリーン：
この物語は永遠に続くことができ、Spider&amp;rsquo;s Threadで使用されているのと同じ種類のおとぎ話様式を使用して非常に短く正確な方法で伝えられる素晴らしいメッセージを持っています。 物語の要点は、芸術がどのように抑圧と戦い、多くのことを表現するのかを示すことでした。 地獄のスクリーン（Hell Screen）は、影響力のある芸術がどのようにできるのか、どのようにそれが誰かに話すことができるかを示しています。 また、絶対的な力を持つ支配者がどのように腐敗し、国家を破壊することができるかを示しています。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体：
Aoi Bungakuは、古典的な日本文学の6つの短編作品の素晴らしいシリーズで、いくつかの素晴らしいテーマを探究しています。 芸術は非常にしっかりとしていて、それぞれの物語によく合った調子を加えました。 音は欠けていたものの、素晴らしかったし、アートと同じようにバックグラウンドミュージックもストーリーに命を吹き込み、とてもうまく合っていた。 物語はまた、他の多くのショーと比較して、新鮮な空気の息吹だった。 それらのすべてが私の目の中で素晴らしいとは限りませんでしたが、彼らはまだうまくいっていて、それぞれは独特の雰囲気を持っていました。 いずれも平均以下でした。 私がシリーズで持っていた唯一の大きな不満は、高いスコアを得ることからそれを取り除く唯一の不一致です。 それは、物語の違いと、他の物よりもはるかに優れていることを意味します。 それ以外にも、私が見たより良いアニメのひとつであると考えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183299&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LebronsHairline/reviews&#34;&gt;LebronsHairline&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a huge fan of the psychological (mostly thriller) genre, this anime was a diamond in the rough. I have not seen a series that did so well in presenting and going through human psychology. Not only that but, Aoi Bungaku also takes a look at issues involving human morality. The whole series consists of 6 works of fiction from Japanese authors. On the surface the idea sounds dull as it relates with classic Japanese literature, which as we’ve seen in multiple school SoL anime, are apparently a bore to read. Though I don’t know what the original pieces of work were like, I can say without a doubt that this adaptation turns these suggested ‘boring’ pieces of literature into so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがAoi Bungakuのことを聞いたことがないなら、恥ずかしがらないでください。 それはよく知られているシリーズではありません。 これは不幸なことです。人気度と評価の両方で、MALのすべてで最も犯罪的に評価されていないアニメの1つです。 このアニメは何がいいのですか？ 私はそれをいくつかの正義と説明しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは芸術は絶対に美しく、アニメーションは各話の調子に合わせて変化します。 スタジオ・マッドハウスは、非常に優れたアニメーションスタジオであり、彼らは本当にこれで最善を尽くしています。  1。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのストーリーはよく適応されており、独自のスタイルと風味を持っています。 これは物事を面白くて新鮮に保ちます。 あなたが古典文学のファンであれば、おそらくこれで楽しくなるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々は不快なアニメ作品を放棄し、真の芸術のすべての尊厳を持っている、芸術の、深くて真の傑作であるために、畳の銀河と伏志のようなシリーズを賞賛します。 このシリーズは、少なくとも同様にその説明に適合しますが、それらの2つのシリーズの両方が9/10を有する一方で、わずかに8/10を有する。 私は個人的には、葵文学の最初の4つのエピソードが霧島のエピソードのうちのどれかを打ち負かし、畳まつりから何かに合っていると感じたので、これは悲しいことです。 私はこのシリーズを10/10としているだけではありません。  Gunkutsuouは古典に順応しようとし、その顔に右に落ちた。 本当に深みと芸術的価値を持っている古典の良い適応であるから、私はそれに10/10を与えています。 それは本当に達成するのは難しいですが、まだ青いブンガクは優雅さとスタイルでそれを引き出します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164631&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:     If you have never heard of Aoi Bungaku, don&amp;rsquo;t be ashamed. It is NOT a well known series at all. This is unfortunate, because in both popularity and rating it is one of the most criminally underrated anime on all of MAL. What makes this anime good? I will try to do it some justice and explain.    Story: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Aoi Bungaku &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsuki02&#34;&gt;tsuki02&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aoi Bungaku Seriesは、日本文学の6つの作品を12のエピソードにまとめたものです。 多分、古い文学はちょっと退屈だと思われますが、このシリーズは、人間の道徳観や感情のテーマを非常に異なる方法で提示しています。 これを6つの異なる心理的な、非常に短いアニメと考えてみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、最初はナレーター。 彼はすばらしいですし、初めにはこの不気味なバックグラウンドミュージックがあります。 彼が著者の人生を紹介する方法（&amp;hellip;それらのすべては非常に悲しいと思われますが、私は理由はわかりません）、トピックは使用された可能性のあるOPよりもはるかに優れています。 残念ながら、EDは本当に本当に悪いです。 それはシリーズに合った悲観的なトーンを持っていますが、私はそれをたくさん嫌いです。 声の演技は各弧のために恒星であった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度は、それぞれのアークを別々に見直します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.もう人間ではない - これは、Hashire Melosと一緒に、私のお気に入りのアークでした。 この作品は、主人公（またはアンタゴニスト？）がライト・ヤガミに似ている様子がはっきりと見える、小畑武氏の作品です。 芸術が素晴らしかったのも不思議ではありません！ 人類社会にぴったり合うヨゾの闘いや、彼を魅了する幽霊はすべて壮観に描かれている。 音色に合うように音楽は悲観的でした。 私はそれを済ませた後、この不思議な気持ちを私に与えても、本当に楽しかったです。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.森の中、満開のチェリーの下で - ここでの大きな問題は、芸術です。 私を間違ってはいけない、それは素晴らしいですが、それは人間と一緒に座った後もうまく座りませんでした。 キビはまったく間違った時に来る。 しかし、それはショックの価値をより良くするでしょう。 すべてがとてもかわいいので、恐怖が来ることは決してありません。 それにかかわらず、私はこれを7/10に与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.ココロ（Kokoro） - 異なった視点で、それはこれについてです。 一方で、陽気な人生を送っていて、違う形で物事を見ている先生がいます。そして、Kさん、別の物語を伝える悲観的な男がいます。 最初のエピソードはSenseiのPOVから、2番目のエピソードはKから。 物語の両面を聞くのに本当にショックを受けます。 アートワークは、大畑武によって再びあり、とても良いです。  8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.メロス！  - あなたは友達とどこまで行くのですか？ 待つこと、あるいは他人を待たせることは悪いですか？ 実行、Melosは私たちにこれらの質問をします。 この弧はシリーズ全体で最高のアートワークを持ち、誰もが髪の毛が豪華で、このアークはノーヒューガーと一緒に私のお気に入りだった。 本当に悲しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5.スパイダーのスレッド - 他のものほど深刻ではありませんが、最終的に私たちに素晴らしい結末を与えます。 ポイントを得るには、1つのエピソードだけが必要でした。 アートは偉大で、音楽だけでなく、物語の調子にも合っていました。  9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6.地獄のスクリーン - &amp;hellip;うんざりする、それは私が言うことができるすべてです。 この街はThe Spider&amp;rsquo;s Threadのものと同じようだ。 そして、地獄は本当に恐ろしいです。  9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;森の中で、フル・ブルームのチェリーの下でも他のものと同じように行われているわけではありませんが、アオイ・ブンガクは私たちにセイネンとは異なるアプローチを提供します。 日本文学に興味を持ってもらえます。 あなたが思うような物語が好きな人は、ここでは6つのシリーズがあります。 間違いなく見る価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189948&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tsuki02/reviews&#34;&gt;tsuki02&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aoi Bungaku Series is six works of Japanese literature packed into twelve episodes. Perhaps that sounds dull—I mean, old literature always seems kinda boring, but this series presents themes of human morality and emotions in a very different way. Think of this as six different psychological, very short anime if you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jdbe&#34;&gt;jdbe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;漫画のアダプテーションに基づいているアニメは非常に一般的な場所です、実際には、私は適応に基づいていないアニメを知っているかどうかはわかりません。 しかし、古い小説を元にしたアニメは非常にまれであり、葵文学はまれな種類の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aoi Bungaku（またはBlue / Evergreenの文学）は、20世紀半ばに最も人気のある日本文学のいくつかの適応と、今日のメッセージが今でも共鳴する方法に従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、アオイ・ブンガクが5つのアーク、1つの4つのエピソードアークと3つの2つのエピソードアークで分割されています。 最後の2つのエピソードは別々の物語として、または同じ文字を含むように一緒に残して、内線を設定することができます。 さらに、このショーには、本がどのようになったかについてだけでなく、作家自身の心理学や個性、そしてその人生のことを教えてくれる男性ナレーター（またはガイド）が含まれています。 これは、物語がなぜ暗いものになるのか、なぜ文字が彼らのようなものなのかという重要な情報を提供します。 テーマの面では、前述のように、キャラクターの精神は、これを良いシリーズにする鍵となります。 うつ病、お金、自殺、殺人と裏切りの内戦から、これらのテーマのいくつかはあらゆる弧で離れて遊びます。 自殺のテーマへのリアリズムは、非常に控えめで有益でした。 しかし、それぞれのアークでは、物語は友情ベースから神話的なものに変わるので、さまざまな種類の雰囲気だけでなく、いくつかの不気味な、いくつかの感情的なものから、さまざまな選択肢があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、アニメの主な欠陥は、アークの不一致であり、そのうちのいくつか（特に第1と第4）はすばらしく行われ、残りは、2つのエピソードのストーリー展開の欠如 持っていました。 それにもかかわらず、男性ナレーターの追加された導入は、アークによって残された多くのギャップに満ちていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションに関しては、マッドハウスは描かれたジャンルに本物のアークを感じさせる素晴らしい仕事をしました。 最初の弧の暗く暗い色から、最後の明るく眩しいシーンまで、彼らは間違いなくアニメーションが流動的であることを確認する時間を費やしませんでした。 文字モデルは、正しい理由ですべて異なっていて、いい感じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の面では、それは本当に2つの側面の物語です。  5つのアークのうちの2つのキャラクター展開は、彼らの裏話が彼らの性格をどのようにしているか、売春婦との性的虐待であるかどうか、彼らの信頼を裏切っている親友まで、  。 残念なことに、他のキャラクターの方向は接線で外れてしまい、最終的にはいくつかのキャラクターがうまくいき、他のキャラクターはもっと手の込んだようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽に関しては、大抵の場合、それは異なるアーク、悲しいシーンのための悲しい音楽、感情的なシーンのための感情的な音楽、シンプルではあるがうまく実行されていた。 彼らは開かれた歌ではありませんでした。それは、元気だったナレーターの代わりになりました。 結末は私の個人的な好みだった。 全体として、音楽は良い基準で行われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、Aoi Bungakuは本当の小説に基づいてアニメのためのわずかに高いバーを設定しますが、すべての異なるアークで高い基準を維持することによって最終的なハードルに落ちました。 私はアニメの心理的なジャンルへの新しい変化を探している人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=156937&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jdbe/reviews&#34;&gt;jdbe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime being based on manga adaptions are very much common place, in fact, I&amp;rsquo;m not sure if I know an anime not based off an adaption. However, anime&amp;rsquo;s based on old novels are very rare, and Aoi Bungaku is one of those rare types.    Aoi Bungaku (Or Blue/Evergreen literature) follows the adaptions of some of the most popular Japa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aqu&#34;&gt;Aqu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは初めての私のレビューです。 私はレビューを書くことを控えようとしていましたが、今は、あなたの何人が役に立つと言えるのかを知るために、私は多くのアニメ・フレンズを持っていません。 最良の選択肢：P。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、物語が全く別の5つの物語に分かれている限り、それぞれの物語はまったく違った感じを持っています。 私の意見では、彼らはもっと芸術的で複雑になるように努力しましたが、芸術はすでに複雑であり、日本の自然の中では重大な物語を作りますが、彼らはそれを説明する間違ったテーマを選びます。 結局のところ、いくつかの物語は私が唖然としていたが、他の物語は良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、芸術、私の神は美しいです。 物語を無視し、アートのためだけのシリーズを見ているあなたのタイプなら、本当にこの作品を手に入れてください。 大畑武、久保田毅、小西健は華麗な仕事をしていたので、あなたはそれをちょうど見ることができます^ _〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第三に、少し話が聞こえるようになったとき、それはうまくいったが、時には私の意見で状況に合わなかった。 彼は現実の俳優であることを見て、酒井正人はうまくやった。 私はこのショーを見る前に彼の映画を見てきましたが、私は彼の声が最も明瞭だったと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第4に、それに直面することができます、それは短すぎて、特にどのようにいくつかの物語がどれほど複雑であったかで判断すると、どんな人格も正しく開発できません。 だから、キャラクターはシリーズ全体の実行に重点を置いて孤立してしまったのですが、意味がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第五に、楽しさ？ 正直言って、それは非常にうつ病のアニメです。 なぜ私は1日に2〜3回エピソードを見たのですが、私は通常4〜5回見ています。 それは本当にあなたが裁判官であると言われていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に全体的には平均で約7時間ですが、実際にはそれを変更する可能性があります。 それはしばらくしてから私に残す効果に左右されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを短くしたいと思っていましたが、あまりにも多くを伝えることがあったと思います。
このレビューは役に立ちましたか？  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22533&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aqu/reviews&#34;&gt;Aqu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review ever. I was planning to refrain from writing a review, but now I just have to in order to see how many of you will find what I&amp;rsquo;m about to say helpful plus I don&amp;rsquo;t have many anime friends  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;berserkersoul&#34;&gt;berserkersoul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;このアニメはトリガー/グラフィックシーンを含んでいます！ 注意してください！&lt;/em&gt;
~~~ GISTのための「中出し」を読む&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、6つの現代日本文学の適応です：
〜より長い人間（NLH）:(エピソード1〜4）アーティストになりたい豊かな生徒は、夢の中で迷子になり、うつ病の霧の中で薬物やアルコールに堕ちる
〜満開の桜の下で森の中で：（5-6）山の男は、彼女が望みを果たすために殺すように強制する女性と恋に落ちる
〜ココロ：（7-8）学者は、家主が母親と娘である場合、彼と一緒に僧侶（彼の幼なじみの友人）を招待します。 僧侶は娘と恋に落ちる。 アニメは学者と僧侶のストーリーの両方を示す
〜Run、Melos!:（9-10）若い男と親友は会うことを約束しますが、現れません。若者に影響を与えて悲劇的な脚本を書くように影響します
〜The Spider&amp;rsquo;s Web：（11）緩やかな殺人犯が捕らえられて処刑される。 彼は自分のやり遂げたことを支払うために地獄に送られる
〜地獄のスクリーン：（12）世界で最も偉大な画家は、彼の唯一の娘の芸術生活を含むすべてを放棄する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー5/10：文章はすべて同じ著者によって作られていても、その物語は連続していません。 もう人間は私に引き出されず、無意味に感じました。 スパイダーズWebと地獄のスクリーンはかなり良いです。 それは劇的で、深く、強烈で、カラースキームは平均の鈍い色ではありませんでした。 それは魅力的だった シリーズが呼びたい感情があるかどうかは分かりませんが、そうしました。 桜の下では、ペースが速く、スクリプトが他と違って注意を喚起したので、私のお気に入りだった。 それはまた非常に乾いたし、より暗い瞬間を打ち砕くための面白い瞬間をたくさん持っていた！ ココロは混乱した小さなラブストーリーでした。 それは、学者（主人公）からの深さが非常に薄れていました。 メロスを実行！ ストーリーの中で平均以上でした。 それは触れていたが、私はそれについて夢中ではなかったラブストーリーを思い出させた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短くても人間ではなく、ココロは非常に鈍い、基本的には同じシーンが何度も何度も繰り返しました。 長い人間は引っ張られていないように見え、ココロは私のために十分にぎこちない（その愛の物語）。 メロスを実行！ ラブストーリーのようだった。 あまりにもそれについてクレイジーwasntが、それは悪くはなかった。 桜の下では、スパイダーズのウェブと地獄のシーンが私のお気に入りだった。 それはダイナミックで、あまりにも引き出されていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7/10：すべての物語で芸術は美しかったです。 すべてが美しく描かれました。 Cherry Blossomsの下では、Spider WebとHell Sceneが私のお気に入りでした。 鮮やかな色、ダイナミックなコントラスト、さまざまな背景設定が私の関心を引きつけました。 彼らはちょうど本当にきれいだった。 ココロとランメロスは平均だった。 ランニングメロスはディテールへの注意のため少し良くなったが、どちらもまともだった。 文字は非常に多様でした。 アニメーションもかなりきれいだった！ トラブルスポットもなかった。 誰かが何か重いものを持っていたら、それは正確に描写されました。 配色が問題でした。 人間はもはや基本的にすべて1色でした。 それはちょっと私の目を傷つけ、実際には私は眠くなりました。 それはそれが望んでいた不気味なタッチを追加しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短期間：すべての人にとって芸術とアニメーションは一流です。 すべてのストーリーのキャラクターは多様でした。 人間は基本的に全部ひとつではありませんでした。 退屈な、魅力的ではない。 走るメロスとココロは細部までこだわった。  Cherry Blossomの下では、Spider WebとHell Sceneが私のお気に入りでした。 色は対照的で、鮮やかな模様、ダイナミックなコントラスト、風景のディテールは豪華でした！ 見るのがとても嬉しい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音8/10：とてもかわいかったです。 音楽はそのシリーズに合ったようだった。 私が覚えていることができる彼の声の中には何の変奏も本当にありませんでした。 彼の声を聞いてもしばらくして疲れてしまった。 鐘のモチーフは素敵でした。 再び桜の花の下では、彼らはその特定の物語のための独自のショーチューンを作成し、彼らはキャッチーだったので、再びショーで最高の勝利！ 不気味で奇妙にフィットしました！ 人間はもはや優れたジャズ・ミュージックを持っていなかったので、ストーリーにも非常によく合っていました。 私を悩ませたことの1つは、声優でした。 何らかの理由でナレーターの声がすべての物語の主人公または主人公の役を演じ、ひどいものでした。 非常に単調！ 彼の声はココロの学者にしか合わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IN SHORT：アニメの最強カテゴリー。 音楽はかわいいし、うまく収まりました。 シリーズの私の好きな部分！ ナレーターはすべてのストーリーの主人公のひとりであり、正直にひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTERS 5/10：Under the Cherry Blossom以外の物語の中から一人のキャラクターを覚えていません。 彼らはすべて退屈だった。 桜は最も多様で記憶に残るキャラクターを持っていました。 彼らには、狂った妻と、桜の恐れがある厳しい山の男と、元妻とその人格がいっぱい！  （彼らは私がコミックであると思った英語のみを話す妻もいました）。 その話は様々な人格を活かして、瞬間を軽くて素敵にしました。これは単調性、自己破壊性、悲しみの4つの連続エピソードからの素敵な休憩でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短期間：ほとんどのキャラクターは退屈で、影響はありませんでした。 桜の下には、最高の、そして多様なキャラクターがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体的な5/10：私はシリーズをすべて一緒に落とすことを考えていました。 私は本当にそれに入ることができませんでした。 私はこのアニメと同じ行にあるデスノートと日本のホラークラシックを見て好きでしたが、アオイブンガクは私と一緒にクリックしませんでした。 私は近代文学に感謝しましたが、現代の文学をある意味で解釈し、それをアニメとして制作すると物事は固執することがあります。 あなたは本当にこのシリーズに入るためにアニメの特定の味を持っている必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短期間：シリーズは悪くなかった、それはちょうど私の好みのためにwasnt。 私はこのアニメをお勧めします：
~~強い憲法を持つ人たち/ゴアのような人
~~心理的アニメのように
~~歴史的なアニメのように
~~ /常に変化するプロットを気にしない
短いアニメのように~~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188323&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/berserkersoul/reviews&#34;&gt;berserkersoul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;THIS ANIME CONTAINS TRIGGERS/GRAPHIC SCENES! PLEASE WATCH CAREFULLY!&lt;/em&gt;   ~~~READ &amp;lsquo;IN SHORTS&amp;rsquo; FOR THE GIST     This anime is an adaptation of 6 modern japanese pieces of literature:  ~No Longer Human (NLH): (episodes 1-4) a rich student who wants to be an artist gets lost in his dreams and falls prey to drugs and alcohol in the mist of his depression   ~In the Forest, Under the Cherry Blossom in Full Bloom:(5-6) a mountain man falls in love with a woman who forces him to kill to fulfill her wants  ~Kokoro: (7-8) a scholar invites a monk (his childhood friend) to stay with him where the landlords are &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;8thsin&#34;&gt;8thSin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「傑作は青いです。
「青の文学シリーズ」は、大宰治の誕生100周年を記念して、20世紀の傑作6作品のアニメ化です。  &amp;lsquo;）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;青は日本の若者を象徴しています。 文学のこれらの作品は、永遠に若いです、文脈では、このアニメシリーズのタイトルは「時代を超越する日本の古典」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
新しい適応、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ep1〜4：「もう人間ではない」（太宰治）
Ep5〜6：「桜の森の満開時」（坂口安吾）
EP7〜8：「こころ」（夏目漱石）
EP9〜10： &amp;lsquo;ロン、メンバー！」  （太宰治）
Ep11：「The Spider&amp;rsquo;s Thread」（芥川龍之助）
Ep12：「地獄のスクリーン」（芥川龍之助）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真の日本の古典である、「Run、Melos！」以外のオリジナルの文学のすべての部分。 悲劇的なエンディングで感情的に流出している。
個人的には、私は「人間がいない」、「走る、メロス」だけを読んでいます。  「ココロ」とも言われていますが、セッティングやストーリーの伝え方はまったくまっすぐなものではなく、プロデューサーによる元の小説の解釈によく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
ストーリーごとにわずか4つのエピソードで、キャラクターの開発は幾分限定されていますが、ほとんどのキャラクターは作者自身を反映しています（または近代的な批評家が分析します）、主人公のほとんどはかなり現実的で深みがあります。
20世紀初頭の作家は非常に払い戻されていなかったので、これらの傑作の作家は日々の生活の中で苦労しました。 そういうわけで、彼らの物語のキャラクターは、自殺して薬物問題を引き起こした作家のように、しばしば絶望的で精神的な衰弱のさまざまな段階にあります。
すべての弧は主人公に非常によく焦点を合わせ、彼らの生活が彼らの運命にいかになったかの話を伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：9/10
Madhouseのアニメーションは期待どおりに素晴らしいです。 古典文学のこれらの作品のために、CGではなく、実際の日本のセルアニメーションがとてもうまくいきました。 色は非常に鮮やかで驚くほど美しいです。 主人公の絶望を表現する数多くの超現実的なシーンがあり、一般的な作品では、シリーズ全体で不気味で不気味な雰囲気があります。
いくつかのシーンには細部が欠落しているか、またはまだ残っていましたが、すべての重要なシーンは非常にうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
キャストは狂った量のベテラン・セイユで構成され、声の演技は一般的にうまくいっています。 しかし、俳優の酒井雅人をすべての主人公に使用することは、必然的に、特に「桜の満開の下で」と「地獄の幕」のために不一致の声をもたらした。
音楽は非常にうまくいっていて、それぞれがあらゆる場面の気分を設定しました。
EDはやや穏やかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：8/10
私はそれがうつ病、ひねり、無意味な暴力として遭遇するかもしれないので、一般的な西洋の観客にこのシリーズを本当に勧められません。 しかし、日本文学に興味がある人や、文化についてもっと知りたい人は、必見です。
アニメそのものは元の小説を読むのに代わるものではありませんが、私がまだ読んでいない小説の好奇心を呼び起こしました。また、それぞれの著者についてもっと学ぶ機会もありました。
それぞれの物語は、小説に比べて完全に正確ではないかもしれませんが、それらはすべて意図されたメッセージを伝えて、私たちに考えさせます。  「葵文学シリーズ」は、傑作が時代を超越していることを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31678&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/8thSin/reviews&#34;&gt;8thSin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Masterpieces are Blue.&amp;rsquo;  &amp;lsquo;Aoi Bungaku Series&amp;rsquo; (literally &amp;lsquo;Blue Literature Series&amp;rsquo;) is an anime adaptation of 6 Japanese masterpiece novels of 20th century, in commemoration of 100th anniversary of Dazai Osamu&amp;rsquo;s birth (the author of &amp;lsquo;No Longer Human&amp;rsquo; and &amp;lsquo;Run, Melos!&amp;rsquo;).    The color blue symbolizes youth in Japan. These works of literature are &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moritsune&#34;&gt;Moritsune&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Brilliant」は、このシリーズを見るときに私が最初に考えたものです。「どのように巧みに、そして慎重に彼らがスクリーン上でこれらの物語を捉えたか」。 これらのアダプテーションの基礎となった話を読んだことはありませんでしたが、オリジナルに正直であろうとなかろうと、巧妙な解釈であったことは間違いありません。 私は、この「偉大な」アニメーションが何であるべきかというこのスターリング・サンプルによって大喜びでした。 少なくとも1つのタイプの「高」アニメーション。 これらの適応に関するすべてが素晴らしいです。 アニメーション、対話、風景、ペース、コメディ、一般的な厄介さ。 それは本当に顕著な雰囲気の中で最高潮に達します。
私はそれ以来、適応された物語の3つを読んだことがあります。人間はいなくなりました、森の中（またはあなたがそれを呼びたいと思っているもの）、そしてスパイダーのスレッド。 私の意見では、彼らはすべて素晴らしい作品、特に人間ではありません。 私は、スパイダーのスレッドは、アニメーションの適応ではるかに息を呑むと主張するだろう。 あなたが最高の状態でアニメーションを見たい場合は、このシリーズを見る時間を過ごしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23337&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moritsune/reviews&#34;&gt;Moritsune&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Brilliant&amp;rsquo; is what I first thought when watching this series, &amp;lsquo;how artfully, and thoughtfully they have  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マドハウスがピークを迎えたとき、彼らのより野心的なプロジェクトの1つは、日本の文学からの6つの古典的な短編小説を、それぞれの物語に付けられた別の監督を取り入れ、最後の2つを差し引いたものであった。 束の2つの最短ストーリーとそれぞれのために必要な1つのエピソード。 これらの物語の間の唯一のつながりの糸は、日本の男がロッドスターリングを呼び起こそうとしていて、それを大げさにやっているオープニングナレーションと、それぞれの物語が人間のダークサイドを憂慮しているという事実であり、  The Brady Bunchを見て。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私が言及したそれらの性質を超えてお互いが違うと言いますと、私は違うことを意味します。 残念なことに、この作者には否定的な印があります（同じ人によって書かれた人と人がいないことを除いて）、さまざまなキャラクター、さまざまなスタイル、さまざまなレベルの異なる作家。 私は人気の高いファンの意見に立ち向かわなければなりません。人がいなくても一番悪いのは、最悪です。そのスタンスは、最初の話であり、ショーのランタイムの1/3を占めるという事実によって助けられません。 なぜそれが他の物語に比べて悪いように見える理由の一部。 それは、人がいなくても悪くないことです。 時間の経過とともに自殺傾向が描写されているという単純な事実にはそれほど関与していません。描写です。 彼らは、特にあなたが他の物語と比較するときには、何も地面を壊すことや叙事詩のためにそれを使用しません。 それは、ミレニアム女優のように、あまり興味深い仕掛けではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのストーリーに精通していることは明らかですが、ほとんどのアダプテーションの場合と同様に、最初に公開されたものにどのようにアタッチされているかによって、何が良いか悪いかを確認するのは楽しいことです。 これは特に、時間の約25％の元の物語にしか従わず、残りの75％は作家に捧げられ、彼の個人的な人生が彼自身の小説にどのように反映されているかを示す、メロスを実行することに関して頭を悩ます。 それは、物語と、最終的には信頼と、人類がその信頼を果たすために遂行する闘いに関する最終的に希望的なメッセージの両方を補完する、物語の並置の大きな用途です。 監督がMouryou no Hakoからの同じ芸術スタイルとサウンドトラックを再利用したという事実は少し気が散った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;適応のいくつかは、彼らのソース資料に多くの忠誠を使用することはできませんでした。  2番目の物語「さくらの森のどんなもの」は、キャラクターの暗い性質と対照的に「アニメユーモア」を放棄しようとしており、ひどいことです。 そして、私はそれが葵文学の主なせいだと思う。 アークのさまざまな品質とは別に、最終的に成熟した方法で主題の素材を実際に調べる最高のストーリーをすべて保存しました。 より多くの電話につながっている話は、残念ながら上半期全体を占めています。だから、実際には「クリック」するのに時間がかかることがあります。 私は正直なところ、地獄のスクリーンの物語はアニメの初めに移っていたはずだと思うので、それははるかに良い印象を残しただけではない（聖なる地獄は最終的な絵が私をポップアップさせる）？ 紹介と結論のエピソードは、ショーキャップのうなずきのいくつかの並べ替えと同じ男によって指示される。 もちろん、スパイダーのスレッドと同じくらい素晴らしい話ではありませんが、私は、その喜びは、あなたが一般的に胃の中でどれほどの暴力を浴びるかによってもたらされることを認めなければなりません。 幸いにも、私はその種の大虐殺で味わうことができる病気の人間ですが、私がその姿勢で少数派であるという認識は、ハイヒールを着用しているゴジラよりも大きいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを記述するために「それが良くなる、私は誓う」という言葉を使いたくないのですが、1つの物語が別の物語が生きているかどうかについての私の個人的意見にかかわらず、アオイ・ブンガクのアークの1つ1つは少なくとも一度見る価値があります。  「それはより良くなる」議論は、ショーが依存するものよりも、より多くの副賞です。 また、メカ、モエ、その他のアニメ以外のものを探しているなら、総合的な製品はスマートでリスクがあり、十分にアクセス可能で、時計の価値があるので、必ずしも必要ではありません。 またはあなたが一般的に恐ろしい人間であるならば。 ショーを私の個人的な好みと呼ぶほど遠くには行かないだろうが、最後の3つのストーリーは間違いなく上にあり、私が望むならば、私がより少ない側面を無視することができるほど十分に独立している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、日本のロッドスターリングを除く全てです。 私は彼が現実には素敵な人だと確信していますが、彼は「彼らは傑作だから常緑樹です」というキャッチフレーズは、私の画面に手を伸ばして、彼の口を閉めることを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180660&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Back when Madhouse was at its peak, one of their more ambitious projects was to adapt six classic short stories from Japanese literature with a different director attached to each story, minus the last two which were done by the same director because he chose to adapt the two shortest stories of the bunch and only needed one episode for each one. The only connecting thread between these stories is the opening narration done by some Japanese guy trying to evoke Rod Sterling and f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hallythemartian&#34;&gt;hallythemartian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが知っている、あなたの心を打つだけのこのアニメはいつもあります。 あなたは何かを言うことができない、良いか悪いかのどちらかで、それについて多くのことを言います。 まあ、葵文学シリーズはそのアニメの一つです。 そして、あなたはそれを気に入っている、または憎んでいる、間にはない。 私の場合、私はそれをかなり好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現代日本文学の6つの古典を取り入れたアニメの全体概念は、すでにオリジナルです。 私はこれまで何かを見たことはないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは全く無関係の6つのアークに分割されているので、私はすべてのアークの話を個別に見直します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;もう一人の人間（エピソード1-4）：日本の貴族家族の伝統の解体と西洋のアイデアの影響の間に捕らえられた若い男の魅力的な物語。 彼の人生の目的を見つけようと、人類と自分自身に希望を失ったアーティスト。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは抜群です。  4つのエピソードの間に12-24のエピソードのアニメよりも多くの感情を感じることができます。  「人がいなくなった人」の心理学コンテスト全体が、環境よりもむしろオーバ（主人公）に焦点を絞ってつながり、アニメ化された小説を書くことによって、著者の目的全体にさえもつながります。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;桜の森の満開の下で（エピソード5-6）：盗人は森の中で美しい乙女を見つけ、彼女は何をして彼女を妻にするのか、彼はすでに他の妻を持っていますが、この女性 普通の女性ではない。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;それはおそらくシリーズの最長の2つのエピソードでした。 彼らはとても奇妙だった。 その背後に何らかのメッセージがあるはずだったことは分かっていましたが、ストーリー・プロットではわかりにくくなりました。私が葵文学で嫌いだったのは唯一の話だと思います。 それは、人間が愛によって盲目になり、操作されることがどれほど容易であるかのようなものだと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ココロ（エピソード7-8）：未亡人と娘と一緒に住む若者の話は、彼と一緒に暮らすために「K」と呼ばれる幼なじみの友人を招待します。 この最後は未亡人の娘と恋に落ち、若い男は「K」を嫉妬します。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;この物語の最も重要な部分はメッセージです。 ストーリーは2つの異なる視点から見ています。私たちはそれが何であれ判断する前に、聞いているストーリーのあらゆる部分を知ることが重要であることを理解することができます。 また、ココロの主な目的は嫉妬です。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;走って、メロス！  （エピソード9-10）：このストーリーは、友情、愛、不安、裏切りと信頼を扱っています。 それは、「Run、Melos！」に基づいて演劇のシナリオを書くように求められる劇作家に関するものです。 この演劇は、劇作家の人生と感情に何らかの形で関係している。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;それは、より長い人間を書いた同じ人である大蔵修が書いたものです。 これが私の好きな物語だと思う。 それは、ユニークな、ちょっと予測可能ですが、私はそれをとにかく楽しんだ。 結末は多かれ少なかれ満たされていた。 私は個人的に10回目のエピソードの最後に涙でした。 友情は美しく、何かをするのが遅すぎることはありません。 それはきしみ音がするかもしれないが、私はそれが本当にだとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;The Spider&amp;rsquo;s Thread（エピソード10）：悪人は地獄の死と土地に出会う。 彼が一生懸命したことは、彼が街で出会ったクモを殺さないことでした。 彼は彼を殺すことはできませんでしたが、彼は殺していませんでした。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;この話は私を不快にさせましたが、あなたがそれを見ても、カンデタが地獄で永遠に腐敗するに値するかどうかは分かりませんが、これは忘れ易い話です。 人生、地獄、人間の愚かさについて多くの未解決の質問が残っています。 残念ながら、それは傑作とみなされるには短すぎます&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;地獄のスクリーン（エピソード11）：仏教の地獄の場面を描く絵を描くようにアーティストに命じた封建主の物語。 彼の目の地獄を見たことがないので、画家はできなかった。 しかし、不幸な主は彼にそれを発見させました。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;成功した雰囲気の簡単な物語。 彼が華麗であったように、画家も奇妙で非人間的に寒かった。 彼と彼の工芸品の完成度の間に何も立つことはできませんでした。 傑作を完成させるために、私たちは何を犠牲にしていますか？ すべて。 真実がすべてどのように征服され、主自身の運命に至るかについての物語。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートに関することは何も言えないと思う。 それはうまくいった。  6つのアークの間に、スタイルもクオリティも変化しませんでした。これは私の視点では素晴らしいものです。 楽しい色の色合いは、弧とは異なりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特別な効果はS U G O I.でした。 すべてのエピソードは、古典小説について話しているナレーターから始まり、元気で楽しいです。 開口部がないという事実は考慮する必要もない。 エンディングは本当に素晴らしかったし、6つの話全体にフィットしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターは他のキャラクターとは非常に異なっていましたが、いくつかの類似点がありました。 そして、私は人間のない人間のオバが最高のものだったと思います。彼の改善、態度はあなたに印を残す必要があります。 私はそれについてもっと何を言いたいのか分からない。 さらに、ストーリーのほとんどは、テーマとメッセージに焦点を当てています。 また、キャストがたくさんあるので、サポートするものについて話す必要はないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初から言ったように、あなたはそれを気に入っているか嫌いです。 それは私がすぐにそれを忘れる準備ができていない非常に非常に顕著な芸術作品です。 私はこれからもそうなるとは思わない。 たとえ私が古典に入らないのですが、私は小説を読むことさえしました。 私はいつかそれをいつか見直すだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合評価：（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220115&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hallythemartian/reviews&#34;&gt;hallythemartian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know, there&amp;rsquo;s always this one anime that just makes your mind blow. You have a lot of things to say about it, either in a good or a bad way, that you can&amp;rsquo;t say anything. Well, Aoi Bungaku Series is one of those animes. And you either like it or hate it, there&amp;rsquo;s no in between. In my case, I pretty much liked it.    The whole concept of an anime that adapts six modern classics of Japanese literature is already original; I don&amp;rsquo;t think I&amp;rsquo;ve ever seen something like that before.     Since the anime is divided into 6 arcs that are totally unrelated, I&amp;rsquo;ll be revi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dvl&#34;&gt;dvl_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「傑作は青いです」と、すべてのエピソードの開始時に男性は言う。 青は、色が悲劇と悲しみを表しているからです。それは、彼らの弧の中のすべてのキャラクターが、自分の人生において克服したり克服したりする困難な瞬間を経験するため、確かにこれが何であるかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美しい芸術と、古典的な日本人作家の興味深いアニメ、そして興味深いアニメが面白いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、文字通りあらゆる弧の間に、アニメが示すような否定的な感情のために、それを気に入らない人もいると思います。 はい、アニメはテレビやモニターの前で座って笑っている人の一人ではありません。これは私にとっても楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは多くの欠陥を持たず、簡単に2009年秋のベストの一つです。 私が気に入っていないのは、すべての弧のほぼすべての主人公に同じものを使用していますが、それは素晴らしい声です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22696&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dvl_/reviews&#34;&gt;dvl_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Masterpieces are blue&amp;rsquo;, says the man at the start of every episode. Blue, because the color &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;slayahh&#34;&gt;Slayahh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、さまざまな本をもとにしたさまざまな長さの6つのアークから構成されています。 あなたが想定するように、いくつかは他のものより優れており、その中には本当の傑作があります。 このレビューでは、私は宝石に焦点を当てて、私が魅力的なものを見つけたことを説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう人間ではない（エピソード1-4） - これはこれらの弧の中の完璧な宝石です。 ストーリーは素晴らしいです。 私たちは、父親の魅力を無視して、役に立つものを学び、社会に貢献する美術学生の人生に従います。 彼は生きる目的を見つけるためにある中毒から別の中毒に行く。 彼は社会を軽蔑し、彼がそれの一部ではないと主張し、結局のところ人を適応させる能力がないという人生を責める。 彼が理解していないことは、彼が物語の中で彼の人生に関わってきた人々を考えていることの一部であるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は人間の心理学を扱っており、ナレーター（酒井正人）はおそらくそれに対処する最高の声を持っています。 絶望、誤った自己防衛、そして最も重要なことに、私たちのMCが表現している無関心は完全に排除されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしいです。 これは個人的な意見ですが、私はちょうど毎日のランプが放射する湿った、霧のような光と組み合わさっぽい建物と暗い雰囲気を愛しています。 サウンドと組み合わせられた芸術は、これを大気のアニメにしています。私は大気の芸術作品が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4つのエピソードのすべて、4！ 一部のアニメは12または24のエピソードを持ち、適切なストーリーとアトモスフィアを設定できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もはや人間は私のために10/10でした。 私はおそらくそれを再ウォッチします。&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;
満開のチェリーの下にある森の中で（エピソード5-6） - 時間を節約するために、私はこれを楽しんでいませんでした。 私はこのアニメを最初のエピソードの途中でスキップすることを考えました。なぜなら、前のエピソードとは大きく違っていたからです。 私が見守っていた唯一の理由は、綺麗な頭蓋骨の上に落ちるサクラの花びらのGIFが見えて、それがこの弧であると思ったからです。

これは愛であると思われるものの周りに構築されたあなたの通常の古典的な物語です。 しかしそれは愛ではないように思えます、私たちのMCからの欲望だけです。 彼はあまり考えず、衝動的に行動し、すべてのキャラクターは全体的に非常に浅い。

この話は恐ろしいものだったにもかかわらず、芸術と音楽は素晴らしかったと考えて私は5/10でした。

&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;

&lt;p&gt;ココロ（エピソード7-8） - これは別の宝石だった。 今回は私が驚くほど芸術ではなく物語だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは生涯のために設立された若者（MC）に従います。 良い教育、適切なマナー、あなたが望むかもしれないものすべて。 しかし、彼は何かが欠けている。 彼は勇気、決意と幸福を見つけることができません。 彼は、これらの特性を持っているように見える人に行きます。ホームレスの教祖は、教師として家に帰って彼の道を教えます。
私たちのMCは賃貸しており、家主と家主の娘がいます。私たちのMCは前者をとても好んでいます。 先生が動くと、彼らは互いの目をつかみ、非公式の愛の三角を作ります。 私たちの若いMCのために思いやりと同情を感じます。彼の愛はおそらく自分の間違いで挫折しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを台無しにすることなく、ストーリーはかなり期待通りに進行しますが、次のエピソードを見ると、先生の目から状況がわかります。 これは一生懸命打つ。 今まで見たことのあるものすべてに疑問を抱くようになりました.2人のキャラクターはまったく会ってはいけませんでしたか？  2エピソードのアニメの場合は、ステレオタイプが遠くに行かないことを理解できるようになるのは確かに1つの地獄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいストーリーとメッセージのために9/10。 芸術は最高ではなかったし、雰囲気を設定していないが、物語はそれを補う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;走って、メロス！  （エピソード9-10） - もう一つの大きな弧。 これが私を壊す唯一の弧です。 芸術は、「人がいなくなった」と似たような表情をしていて、物語はとてもシンプルですが、とても悲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回のMCは、彼の友人と一緒に暮らす作家です。 彼の友人は芸術家のライフスタイルにもかかわらず、俳優として関わっています。 私たちのMCがギリシャの物語の日本語版を書いているので、物語は時間の飛躍をたくさん持っています。 彼の仕事の間に、彼はこの物語が彼の人生の物語でもあることを理解し、それを終わらせるのは難しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アークは不安、信頼とプラトニックな愛を扱う。 一度あなたがさらに進んでいくと、その部分が落ち始めて、あなたはキャラクターが何をあきらめなければならないかを理解します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;9/10それは素晴らしい雰囲気を伴った、シンプルで心の疲れた物語です。 私はエンディングを楽しんでいない、私は彼らが早くそれをカットしていたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;
スパイダースレッド（エピソード11） - カルマについての短い弧。 あまりにも壮大ではない、私はそれがあまりにも多くのゴアを持っていたと思った。

物語は始まったはずのものよりもはるかに遅れて始まり、私たちはMCの考えや行動の理由を本当に知ることができません。 物語は非常に嘆かわしく、期待どおりに進行します。 芸術はそれを少しだけ引き上げるが、それほど多くはない。

すごく面白いわけではありません。

&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;

&lt;p&gt;地獄のスクリーン（エピソード12） - 過去の弧のように、この1つは非常に予測可能ですが、カルマを扱う代わりに、全体主義体制を扱います。 私たちのMCは国内でも最高の画家であり、期待通りに、このすばらしい土地の絵を描くことを望んでいます。 しかし、私たちのMCは十分に持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に単純で予測可能ですが、説明的であり、教えています。 それは全体主義体制の下で生きることが何であるかの考えを与える。 パーティーやお祝いの形のすべての幸せなファサードの背後には、あなたが間違った措置を取るとすぐに攻撃する準備ができて、より暗い隠されたものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;予測可能な短編小説、素晴らしいアートとメッセージのための7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は特に最初のアークが悪いものの大部分を上回っていると感じているので、合計で私はこのアニメ9/10を与えます。  4つの最初のエピソードは絶対に見て価値がある、あなたは残りを決める。 彼らはまだ今日の傑作であるため、彼らは常緑樹です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210197&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Slayahh/reviews&#34;&gt;Slayahh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime consists out of 6 arcs of different lengths based on different books. As you would assume, some are better than others and there is a real masterpiece amongst them, . In this review, i am going to be focusing on the gems and explain what i found appealing about them.    No Longer Human (Episode 1-4) - This is the flawless gem out of these arcs. The story is amazing. We follow the life of an art student who ignored his fathers appeal of studying something useful and contributing to the society. He goes from one addiction to another in order to find a purpose to live. He despises the society &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mannouchka&#34;&gt;MannouChka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どこから始めるべきか分からない私は、青木文学は死の箱だと言うでしょう！ はい、これらの6つのストーリーの中で、これらの古典的な日本人のうちの6人が、いくつかの意見から死を言われているからです。 私はこのジャンルのアニメを見たことがほとんどなく、そこでは絶望が始まりから終わりまで存在しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人間でなくてもいい人（Ningen Shikkaku）：最初の物語（4つのエピソード）は、著者の人生の中で大西修さんの悲惨な時代を描いています。 物語のドラマと豊かさは、自殺のテーマ、アイデンティティの喪失と人類の探求の間に見出されます&amp;hellip;自分自身に対する人間の暗黙の戦いにおける新しい展覧会のタイトル。 言うまでもなくレジストリは敗北主義者であり、人生そのものに関する著者の一般的な印象ではないようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ココロ：第3話でも同じフォーマットが採用されています。 これは、著者がイベントのシーケンスに関連して2つの異なる視点に位置付けられることを意味します。 彼は2つの敵対的なキャラクターの目を通して2つの異なった事実を伝えています。 友情、愛、信頼のテーマが扱われます。 再び、物語は微妙に行われ、観客に驚きを作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Run、Melos（Hashire、Melos！）：タイトルがあなたに何かを意味するか、絶対に何も言わないなら、それはローマの作家Gaius Julius Hyginus（Wikipediaありがとう!!）によって拾われた古代ギリシャの伝説です。 なぜこの悲劇の選択？ それは、友情と相互信頼というテーマを通して、著者の目に期待されている問題を説明することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイダーのスレッドと地獄のスクリーン：ええ！ このドラマでやったように？ いいえ、しかし、最後の2つは、色彩豊かで道徳的な豊富な関連物語です。 私たちは完全に想像上の、おそらく人間の残虐行為が地獄のビジョンを芸術的に投影する別の世界に入ります。 私は特に最後のものを楽しんだ、私はそれを呼ぶだろう&amp;hellip;豪華な。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私がAoi Bungakuシリーズで私の短い印象です：日本文学と私の心をマークした一連の4人の新しい文学作家。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメーションでは、単に驚くべきことを起こすことはできません。 異なるパノラマの実現を通して、時間の詳細の再現（昭和1926-1989を含む）、色、デザインの衣装、夢、悪夢と現実の間のこの交換の写し、まったく確かなことである雰囲気は、 グラフィックスの品質は視聴者を吸収し、常に彼の注意を捜している。 各パーティー、各ストーリー、私は絶対にすべてのストーリーが素晴らしい仕事を持っていると言う。 最新のエピソードは発作に達しました。 真の芸術的インテリジェンスは、いくつかのレベルと様々なシーケンスで行われました。 チャーデザインはとても素敵です。プロジェクトに携わった漫画家の参加は何か有名です。 文字は非常にカリスマ的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aoi Bungakuシリーズの興味は、彼の話が興味深いからです。 それは表面的な浪費と超過ではなく、すべてがちょうど関連した現実主義で実行されます。 結局のところ、私は素晴らしい時間を過ごしていただろう、私の言葉は分かりにくい繰り返しと私の印象に見えるかもしれませんが、私はこの偉大な物語と脚本の仕事にふさわしい言葉がありません。 このシリーズは私に夢を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が完全に征服されたとしても、このシリーズが誰にでも楽しめるという保証はありませんので、試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205522&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MannouChka/reviews&#34;&gt;MannouChka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not knowing where to start I would say Bungaku Aoi is a death Box!! Yes, because during these six stories, six of these classic Japanese, we are told the death from several views. I had almost never seen an anime in this genre, where despair is present from beginning to end!    No Longer Human (Ningen Shikkaku): The first story (4 episodes) depicts a tragic period in the life of the author &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ebonyhatesyou&#34;&gt;ebonyhatesyou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべてのドラマと心理愛好家のためのアドバイス：
最初のエピソードから4番目のエピソードだけを見て、最初の物語はそこで終わり、私の視点から見ると、他の物語は他のジャンルにあります。 私は第5話を見て、何が起こっていたのか理解していませんでしたが、その後、それは満員のエピソードや何かが人形しっくいの物語ではないことに気付きました。 そして、そうではありません、それは他の物語がテーマでドラマチックであるか類似しているようには見えませんでした。
そしてもちろん - u003e失望&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=121799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ebonyhatesyou/reviews&#34;&gt;ebonyhatesyou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Advice for all drama and psychological lovers: &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;1-mini-1&#34;&gt;1_mini_1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この本は常に映画よりも優れており、これはこのアニメにも当てはまります。 私はこのアニメに適応しているすべての話を読んだことはありませんが（私はココロ、芥川の物語、人文学の部分を読んだことがあります）、私が読んだものは実際に書かれたものとは大きく異なっています。 例えば、「ココロ」の適用は、本の半分を切り捨てて、観客がそのキャラクターを知覚する方法を非常にゆがめます。 このシリーズは、西洋の聴衆にとって危険なものになることがあります。元の物語が何であるか分かりません。 しかし、アニメはもちろん、日本人の聴衆（物語に非常に精通し、何が起こっているか）に焦点を当てているので、アニメを担当するスタッフは、物語を 実際に書かれています。 だから、主な点は、アニメが、日本の文学についてのわかりやすい会話ができるとは思っていないからです。提示されるのは物語のようなものではないかもしれないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230217&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/1_mini_1/reviews&#34;&gt;1_mini_1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The book is always better than the movie, and that holds true for this anime. I haven&amp;rsquo;t read all of the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ifkanekikenuken2&#34;&gt;IfKanekiKenUKen2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、日本の文学における6つの現代の古典を、大宰修の人間ではない人文学（Run）、メロス（Melos） 夏目漱石のココロ、芥川龍之助の地獄編、地獄編、蜘蛛の糸、桜の森、桜の桜の下で（桜の森の満開の時）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は話の6つすべてについて話しません。代わりに私のお気に入りの話をお伝えします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おさむ だざい’ｓ の ぉんげｒ ふまん （にんげん しっかく）：
高校生は孤独になり、長年自分の人生を汚している自己虐待、うつ病、薬物の循環に陥ります。 この話は3つの章（それぞれの章は彼の人生の別の部分にある）で語られ、最後の章は彼を単独で立たせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、多くの混合感情が残っています。プロットはあなたに非常に興味を持ってくれます。  Aoi Bungakuを終えた後、私は人生の課題を含む多くのことをより深く理解していたように、違って感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれの物語は異なる芸術スタイルを持っています。人がいない人は、もっと不吉な芸術スタイルを持っています。 より明るく魅力的な芸術スタイルを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはダビングされていない、それは覆われている（あなたが下位アニメを好きでない場合でも、私はまだこれを行けばよい）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、どのようにキャラクターがどのように感じるかを表現するのに適しています。それぞれのストーリーの主人公は、それぞれ異なるキャラクターなどを持っています。例えば、人間の主人公の人生と人格は、悲劇とうつ病に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはあなたに興味をそそられるでしょうし、おそらくそれを見ている気がするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメシリーズを強く勧めます
第一話「大蔵蔵王人間がいなくなった」というのは本当に良かったので、実際に本を買ってしまった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220169&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IfKanekiKenUKen2/reviews&#34;&gt;IfKanekiKenUKen2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series is comprised of adaptations of 6 modern classics in Japanese literature which are Osamu Dazai’s No Longer Human (Ningen Shikkaku), Run, Melos! (Hashire, Melos!), Natsume Soseki’s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;psijic&#34;&gt;Psijic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aoi Bungaku Seriesは、シリーズのクリエイターによれば、伝説的な5つの文学作品を取り入れているので、しばしば傑作と呼ばれることは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソードの冒頭には、次の話について数分を話す男性がいます。 彼はちょうど何が起こったのかを説明するだけではありません、彼は著者の背景と、彼の歴史に強く結びついているその物語を書く理由を説明します。 そのことを念頭に置いて、エピソードが始まり、以前よりも面白くなりました。
それは不足しているオープニングの代わりに呼ばれることができます - 確かに、2つのオープニングのようですが、いくつかのエピソード/ストーリーのためだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このエピソードには、12人のエピソードと4人の異なる著者の6人のストーリーが含まれています。 それらのすべてに素晴らしい（！）音楽、特に「Run、Melos！」の周りのエピソードがあります。  （エピソード9-10）。 ほとんどすべてが素晴らしかったです。 しかし、「サクラの森の満月の下」（エピソード5〜6）というのは、最悪だったと言わざるを得ない。 それはやや奇妙で、まったく違った描画スタイルと雰囲気があります。 背景、物語の意味 - 私はGoogleのおかげでそれを学んだだけです。 おかしいです。 しかし、ユニークでもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、偉大ではなかった2つのエピソード -  10の傑作エピソード -  私はそれで完全にいいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドローイングスタイル&amp;hellip;まあ、葵文学シリーズはマドハウスのものですが、それは何も言わないのですか？ 非常に高いレベルにありますが、ほとんどの時間は非常に暗いですが、それは孤独についての暗い話のおかげです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は素晴らしいです。 エピソードはほとんどの時間それらに焦点を当てているように、彼らは非常に（！）深いです。 あなたは彼らが感じることを感じることができます、あなたは彼らが何を通過しなければならないかを知っています - シリーズはそれを伝えます。 ドローイングや寂しい、哀しい音楽と関連して - 伝説的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは非常に暗いです。 私はこれまでに言ったが、ここで最も重要なポイントの一つだ。 非常に暗い時を過ぎた後、すべての著者はこれらの物語を書いています。時には文字とほとんど同じです。 最初の2つのエピソードは最も暗いと思います。あなたはすぐにシリーズの内容を学びます。 しかしそれは良いことだ。  1つのエピソードは、あなたが行くべきかどうかを知るには十分です。 しかし、これらは異なるストーリーであることを覚えておく必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約：Aoi Bungaku Seriesは、確かに現実的なアニメの1つです。 それはしばしば人々が自分の生活をどのように管理しようとしているかを示すために、スリリングであるだけでなく、非常に感情的です。  9のうち9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218684&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Psijic/reviews&#34;&gt;Psijic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s no wonder that Aoi Bungaku Series is often called a masterpiece, as it&amp;rsquo;s adapting five literary works which are legendary - according to the creators of the series, of course.    At the beginning of every episode there&amp;rsquo;s a man who speaks some minutes ab &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ahok&#34;&gt;AhOK&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おそらく/間違いなくスポイラー、あなたは警告されている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aoi Bungakuシリーズは、有名な短編小説を脚色する興味深いアイデアを持っていますが、エピソードで約24分の12のエピソードで6人を挑戦しようとしています。 本当に面白いのは、すべてのエピソードは、本物の日本人男性から始まり、話の内容や作者に関する情報を伝えることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216500&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AhOK/reviews&#34;&gt;AhOK&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Probably/definitely spoilers, you have been warned!    Aoi Bungaku Series has an interesting idea of adapting famous short novels, but falls short trying to do six of them in 12 episodes  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cash-money-hoes&#34;&gt;cash_money_hoes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本は、作者が調子と意味を伝える媒体です。 ショーは、同じことが伝達される媒体です。 しかし、意味とトーンがメディアを転送するとどうなりますか？ それは利用可能なメディアの移行と移転の成功にかかっています。 ショーがソース資料にどれほど正確であるかについての私のレビューに基づいているわけではありませんが、ソース資料を見てその存在を認めずに、Aoi Bungakuシリーズの各アークを判断するのは難しいでしょう。 このシリーズの性質上、伝統的なカテゴリーはレビューには適していないように感じられ、したがって、アーク単位でショーを見直します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;の ぉんげｒ ふまん （にんげん しっかく）
人生は誰のためにもまだ立っていませんし、人生がそれらをどのように扱うかを決めることは人に任されています。 ノーヒューマン・ヒューマンでは、主人公はいくつかの感情的で衝撃的な経験を経て、4つのエピソード・アークの終わりに到着します。 このショーは、主人公の没落によるうつ病、自殺、児童虐待の影響と影響をうまく描いています。 最終的に、ショーは悲劇であり、シェイクスピアの文学から悲劇的な英雄の熟練した形を借りることでそれは非常にうまくいく。 ショーは本の中のいくつかの細部にわたって光沢を帯びていたが、ショーは主人公の旅全体と、彼の目の前での彼の人生がどのように崩れ落ちるかを示す素晴らしい仕事をしている。 このセクションの中の芸術は良かったし、音、またはむしろ、音の欠如はそれをうまく補う。 私は全体的にこのセグメントを楽しんでおり、楽しみのためにそれを9/10としました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;満開の桜の下の森の中で（さくらの森の満開の時）
ショーの中の最も弱い弧、「森の中で、フル・ブルームのチェリーの下で」は、ほとんど不自然な点まで物語を虐待します。 主人公のゴールとモチベーションは、決して完全に探究されず、愛のアイデアに落とされます。 桜の意義は決して説明されておらず、弧の恐ろしい隙間を埋めるために、一種の超自然のベールとして使われているだけです。 女性は、特に彼女の顔のコレクションを把握することは困難です。 それは主役の没落のためだけに役立っていますか？ とにかく、芸術と音はうまくいきますが、この弧は共通の理解に反するレベルにまで迫っています。 私はアークを楽しんでいないが、その可能性を認識している。  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロン、メンバー！
ラン、メロスの適応！ それは実際にストーリー自体に焦点を当てていないので面白いですが、むしろストーリーは現代で起こっている主なプロットを強調するために使用されます。 本のプロットは、本物の主人公によって書かれた演劇としての適応にまだ存在している。 しかし、メロと主役の描写はお互いに鏡像ですが、主人公はもっと詳しく調べられます。 しかし、ショーの重要な部分であるテーマは、本からショーまではまだ保存されており、これはキャラクターの発展の最も重要な部分であり、主人公に実現と償還のストーリーの両方を与えます。 メロスの舞台は、劇作家の主人公が経験しているのと同じことを経験しているので、待っているとウェイターの問題は、ショーで美しく適応されています。 美しいパラレルは本当にショーを生き生きとさせ、主人公の自己発見の旅は結局実現する。 芸術は、ショー全体と同じように、まだすごく素晴らしいですが、音楽は最小限に抑えられていますが、環境のための降雨などの周囲の騒音に役立ちます。 このセクションは9/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイダーのスレッド/地獄のスクリーン
これらの2つの物語は、同じタイムラインでこれらの2つを混ぜ合わせるショーの決定のために組み合わされます。 スパイダーのスレッドは全体として視覚的には印象的ですが全体的には興味深いものです。 山賊の運命と旅は分かっているが、彼の行動に対する動機、不当な殺人は決して説明されず、プロットやキャラクターは空になっている。 キャラクターについてのすべてを強調することは、1つのエピソードでは困難でしたが、その結果、開発は急いで完了しました。 サウンドは他のシリーズと同じレベルですので、このセクションは7/10になります。
一方、地獄のスクリーンは、王と画家を強調するThe Spider&amp;rsquo;s Threadの設定を掘り下げています。 蜘蛛の糸よりもはるかに多くの開発がこの弧で起こりました。画家の最終的な作品は、放蕩、無関心、罪の内省的な瞬間を許しています。 娘と画家との関係は大文字であり、王の快楽主義的な態度はこの物語の背景を提供しますが、蜘蛛の糸の人たちは、王がどのように行動するかと比較して行動することは珍しい 地獄のスクリーン。 芸術はThe Spider&amp;rsquo;s Threadよりも印象的です。画家の最終的な作業ははるかに詳しく述べられ、テーマ全体をより強調しています。 音は同じです。 全体として、このセクションは8/10を受け取ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216226&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cash_money_hoes/reviews&#34;&gt;cash_money_hoes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A book is but a medium through which an author conveys tone and meaning. A show is but a medium through which those same things may be conveyed. However, what happens when the meaning and tone transfers media? That depends on the success of the transition and the transference of media available. Though I do not base my reviews on how accurate the show is to the source material, it would be hard to judge each arc in the Aoi Bungaku Series without taking a look at the source material and acknowledging their existence. Due to the nature of this series, I also feel like the traditional categories are unsuitable for review, and thus will review the show on an arc-by-arc basis.    N &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinnlorankira&#34;&gt;shinnlorankira&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは物語から物語まで一貫性がなく、多くのアンソロジーの問題です。 あなたが暗闇の中で歓喜しているある瞬間、次はあなたが次の物語の妖精の追跡シーケンスを見ている。 本当に唯一のものは、これらをまとめて日本の古典です。 彼らは偉大な物語ではありませんが、私が見た2人は見て苦痛でなければかなり予測可能でした。 非常に最初のストーリーの時代には、時間がたつとずっと飛び出して、特定の出来事について迷ったり、そのようになったのかもしれません。 また、恐怖に基づくものの方が「これは本当に起こったかもしれない」と思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがホラーを好きなら、心理的なスリラーが興味をそそられていて、これはプロモーションアートのデスノートにはっきりと結びついていて、似たようなものをカバーするかもしれないと思ったら、あなたは失望します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは主にリアルフィクションを楽しむ人、時にはザニーアニメの不気味さ、そして日本のフィクションの洞察を得る人のためのものです。 私にとってはまったくではありませんでした。 カバーは、表示されているものを連想させるものではないので、リンゴのゴシックな椅子で冷ややかな看守であるべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは本当によく描かれている、音楽は物語を強調表示します。 それで十分な人もいます。 個人的には、私はむしろ美しさだけで20xxのアニメを描いたよりも素晴らしい物語を持っていた安価に描かれた80年代のアニメを見るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62283&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shinnlorankira/reviews&#34;&gt;shinnlorankira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is inconsistent from story to story, a problem with many anthologies. One moment you&amp;rsquo;re reveling in darkness, the next you&amp;rsquo;re watch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aindah&#34;&gt;aindah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1つのことを明確にしましょう：Aoi Bungakuは傑作です。 それは6つの異なる物語で構成されていますが、それにもかかわらず、それは統一された芸術作品です。 物語は深い比喩を介して接続されており、残念なことに絶望感と希望と光の斑点との絡み合いがあります。
アニメーションは絶妙です。 アートワークは本当に壮大で、このアニメーションでアニメを見て楽しむことは、あなたを幸せで満足させることに失敗しません。
もちろん、葵文学のアニメーションは、物語の深みとその文字の複雑さを反映しています。 私はファンタスティックでいっぱいの時空のシリーズを見るのが好きですが、アオイブンガクのようなシリーズは、私がアニメを見に専念する理由です。
私は、それぞれの適応された物語を精査する必要はないと思います。 それだけで十分なレビューがあり、誰もが自分の好きなものを持っていると思う。
あなたが文学（現代/ポストモダン）を愛し、あなたのためにすべてをレイアウトしていないが、あなたが思うような物語を楽しむなら、あなたは葵文学を見なければならないのだろうか？ 確かに、人々はそれがうつ病であり、暗いと言いますが、それはまた楽しくて美しいです、それはあなたの高い脳の機能をオフにしません。
私は、美しく息を呑むようなアニメーションと暗い絶望的な雰囲気の驚くべきコントラストが、私がアニメで見た中で最高の成果の1つだと信じています。 それはあなたが世界の美しさに驚嘆し、人間性の暗闇のために震えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28550&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aindah/reviews&#34;&gt;aindah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s be clear about one thing: Aoi Bungaku IS a masterpiece. Although it consists of six different stories, it is, nonetheless, a unified piece of art. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ayuuki-chan&#34;&gt;Ayuuki-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このすべての肯定的な声で励まされて、私は言及したタイトルを満たすことが本当に価値があるかどうかを確認することにしました。 ブルー文学としても知られている青い文学は、叙事詩の傑作を喜ばせるよりも嫌悪感を募らせ、それは可能な限り賞賛されています。 私はまったく同じアニメを見ているのか分かりません&amp;hellip;だから、コンクリートについて教えてください&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その12のエピソードが私の記憶を脱出したように思えるかもしれませんが、残念ながら間違いです。  Dazai Osamuによって書かれた、No Longer Human / Ningen Shikkakuと呼ばれる最初の歴史は文字どおりすべての天頂だった。 一部の人々はそれを電気的条件で検索しますが、そうであれば、著者は興味深い&amp;rdquo;人生&amp;rdquo;を持っていなければなりません。 独特のビジョン、統合失調症傾向 - はい、退屈するのは難しいです。 このアークを終えると、私はクリエイターが自分たちの心に持っているものを本当に知りませんでした。 乱気流が終わってから約3分の1のアニメでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2桜の森の満月の季節、または森の中で、満開のチェリーの下で、山に住んでいた女性と凶悪犯について、それは数世紀前に起こっています。 もし私が正しいとすれば、それは正しいことではありませんか？ この時代には何世代にもわたるすべての技術革新が行われます。 我々は歴史教科書を別の時間に書くべきです。 さらに、その女性は本当に恐ろしいものでした。 彼女は彼女の恋人を騙しました - 愛は盲目です。 唯一の肯定的な？ 彼らは話すことができる豚を保つ。 それ以来、私もペットとして豚を食べたいです。〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一緒に、6つの物語がありますが、残りはどうですか？ あなたは自分で見る必要があります。 その欠陥があなたの心に勝ったにもかかわらず、それでも正しいです。 私の意見では、それは失望させるだけです。 これは、多くのfacepalmsとcursesの完全な文字で投げた？ 非常に個人的な問題。
非常に混乱して、アヤ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54703&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ayuuki-chan/reviews&#34;&gt;Ayuuki-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Encouraged by this all positive voices, I decided to check is it really worth to meet mentioned title. Aoi Bungaku, known also as Blue Literature caused in me wave of disgust &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinokosensei&#34;&gt;ShinokoSensei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aoi Bungakuは一連の短編小説であり、いずれも古典的な日本文学に基づいています。 これはとても良いシリーズですが、問題があります。  6つの別々の物語があるので、エピソードの弧に応じて品質に大きな違いがあるので、私はそれに応じて分解します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう人間ではない（エピソード1-4）：これは本当に傑作です。 それ以後の物語のどれもがそれに耐えないので、私は彼らがこの一人と一緒に連れて来る理由を知らない。  10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;桜の森の漫画の時（エピソード5-6）：ストーリーは良かったが、スタッフにはそれほど信用できず、平凡な歌に席を奪われて、過度の音楽ビデオの感触を与えた。 物語のほうがよかったでしょう。  6。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ココロ（エピソード7-8）：これはもうちょっと分解される必要があります。 最初のエピソードは小説に基づいています。  2番目のエピソードは別のキャラクターのPOVからのものです。 彼らがここでやろうとしていることが好きでしたが、失敗したと感じました。 また、芸術は本当に怠け者になった。  7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;走って、メロス！  （エピソード9-10）：別の本当に堅実な話。 以前のものよりも明るい。 これは最初のストーリーと同じ作家を持っているので、スタッフが自分の好みに偏っているのか、彼が束の中で最高の作者だったのか分かりませんが、これは別のものです10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スパイダーのスレッド（エピソード11）：本当に良い、古典的な話。 描写は急いで、結論は欠けていた。  7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地獄のスクリーン（エピソード12）：本当に良い話。 私は、アーティストがより良い芸術を持っていたはずであるというエピソードを感じました。  8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には本当に良いシリーズだったし、できれば8.5にしたかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85325&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShinokoSensei/reviews&#34;&gt;ShinokoSensei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aoi Bungaku is a series of short stories, all of which are based off of classic Japanese Literature. This is a very good series, but it has problems. Because th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;koutsuna-sama&#34;&gt;Koutsuna_sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aoi bungaku&amp;hellip;私は少し躊躇していましたが、私は本当に感謝しているシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字通り「青い文学」を意味する青いベンガクは、日本の常緑の傑作を集めたものです。 シェイクスピアや他の有名な人に匹敵する物語。それには5つの物語があり、そのうちの1つが4つのエピソードであり、残りはそれぞれ2つのエピソードである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kubo tite、takehi obata（彼らの作品では漂白剤と死亡ノートが有名です）と集団的なawesomenessによって、ストーリー素晴らしいキャラクターデザインを吹き飛ばす心は、それを見て本当に価値のあるショーになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、欠点はそれほど明白ではありませんが、本当に素晴らしいのですが、サウンドトラックの意味の1つか2つを覚えていても、偉大ではありますが、永続的な印象を残さないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は読者が自分自身を読むことができるのでMALが私に言わないように要約を書いていません。このレビューはこのアニメから書かれましたが、  D：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89287&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Koutsuna_sama/reviews&#34;&gt;Koutsuna_sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aoi bengaku &amp;hellip; a series which although i was a bit hesitant to watch but i am truly grateful that i did .   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oolong&#34;&gt;Oolong&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは恥ずかしいほど悪いです。 私は映画のT.V.アダプテーションを自動的に嫌う人ではなく、特にオリジナルに対する忠実性には気を配っていません。 このショーは本当に悪いことです。 それは非常に緩やかにオリジナルを取っているように見え、ひどいアニメの偽善とシーケンスなしでそれらを埋めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのストーリーの優れた翻訳が利用できます。興味がある場合は、それらを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に満開の桜の下では、予期せずグロテスクなイメージを含む激しく騒がしい話です。 これらの作品のパワーはユニークである。 このショーの失敗は、ストーリーが馴染んで、時代遅れのアニメリズムに変わったことです。 記憶に溺れていることを描写する一連の急速に点滅するイメージ！ 静かなサウンドトラック！ 狂った笑い！ ショーの前の方の音声クリップ！  DBZ参照や悪い英語のような+ランダムなごみは何の理由もありません。 そして、イヤホンを持つ傲慢な男、どのようにうんざり！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが偉大な文学作品が提供する洞察力を好む人なら、これを渡してください。 これは単なる一般的なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=161227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Oolong/reviews&#34;&gt;Oolong&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series is embarrassingly bad. I&amp;rsquo;m not a person to automatically dislike movie / T.V. adaptions of books, nor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rin-misami&#34;&gt;rin_misami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;善と悪の認識は、アオイブガンクでテストされています。 自然を守るために社会に順応する必要性は、ストーリーのキャラクターが対処する闘争です。 それは私たちに悲劇的で美しい物語を提示しながら、自分自身と私たちの道徳に疑問を抱かせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターワイズ私はそれらが非常に定義されていることがわかりました。 彼らは期待から逸脱したり、私が望むままにしなかった。 私は彼らが対応する物語にふさわしいだけでなく、シリーズにとって非常に貴重であると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタイリッシュなアートワークはその物語に対応しています。 プロットと組み合わせた全体的なプレゼンテーションは爽快な経験でした。 キャラクターの気持ちや全体のプロットをよく補完することができました。 アニメのプロットは半分の話です。 これらの古典をうまく翻訳するには、魅惑的な物語に対応する魅惑的な芸術が必要です。 そうでない場合、アニメは望まれるままにされる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは対話に非常に重いので、私は自分自身が音の影響を受けにくいことがわかった。 私はココロの音楽が前任者の後にはとても癒されていると感じましたが、それはおそらく私がそれをもっと気に入った理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの視聴者として、私はアニメのできることを自分の能力の最大限に体験したいです。 私は通常、私の味方になるために生理学的なものを見つけることはできませんが、このアニメでは私は自分自身がプロットや理論に酔っ払っているのを発見しました。 私は生理的に見ることができなかったために嘘をつきません。私は眠りにつくように誘惑されました。細かいことが怖いし、バットシットの狂った悪夢を恐れていることが分かりました。 私はアニメが気に入っていて、日本文学の新しい経験に足を踏み入れることができました。そして、いつかは、これらの古典をいつも正しく読むことができれば幸いです。 アニメの主な目的は古典と保守の教育であり、私はそれがまさにそれを行うことがわかった。 私はアニメ視聴者の将来の世代にこのアニメを見て欲しいと思っています。私はそれをアニメ視聴者のキャリアのある時点で起こるべき経験として見つけました。 全体的にアニメは8/10になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98495&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rin_misami/reviews&#34;&gt;rin_misami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The perception of good and evil is tested in aoi buganku. The need to conform to society over to keep one&amp;rsquo;s nature is a struggle which the characters of the stories deal with. It makes us question ourselves and our morals while presenting us a tragically, beautiful story.    Plot-wise the anime is based off of 6 Japanese classics. Since the stories have already been deemed classics it is not a question of if the plot is well developed or if overall it was good. The job of this anime was to interpret it in a way that we could understand the pl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ramimanify&#34;&gt;ramimanify&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは顕著であるのでそれは顕著である
おそらくこの6階建てのアニメシリーズの本当の喜びは、社会的な苦しみと個人的な経験が6階建てのそれぞれを通って輝く有名な日本人作家によって書かれた実際の文字通りの仕事であるという事実の背後にある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
1.より長い人間：
物語は、自己再生と自信を求めて困っている若いアーティストの周りを中心にしていますが、シリーズを通じて取り上げられている間、私たちは肉体世界に本物の関係なく生まれた疑いのない若い心に、社会の残忍さへの証人です。 ドラマと恋に落ちるシーン、そして心の荒れ狂うシーンでは、小説そのものが日本で最もよく知られているので&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;満開の桜の咲き子：
孤独に暮らしている山賊を奇妙なことを話した後、精神的な健全性と安定性に疑問のある若い女性を紹介していますが、この記事ではまっすぐに見えますが、終わりから桜の参照 終わりにすると、あなたは鼻を傾け、監督の心に隠された意味についてさらに疑問を投げかけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;３。 こころ：
おそらく、最も心に響く物語のひとつに、ロマンス（主なもの）から孤立するものまで、テーマは友情、信頼と裏切りの絆で投げられた心理学的基準
あなたはもっと欲しいものを残す一方、物語は2方向に行われ、自己犠牲と愛を込めた現実のドラマの面では他に類を見ないほどメリットがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.Ronメンバーロン！  ：
一人の友人が彼の人生のコースで彼に参加するのを待つ間、裏切りが裸であるが、心痛の背後にある真の理由は何か、それは言うだろうが、まっすぐ前方への完全な例であり、 少年少女と少し関係していますが、私はそれが模範的であり、共感し、とても楽しいと感じました。すべての友情は人間の感情や行動に主観的なものと同じようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5.蜘蛛の糸：
作者が子供たちを魅了することを意図しているが、アニメショーは、主なテーマが実装されているが、成人視聴者にもたらされたものを超えて行われている。悪人が紹介され、大量殺人犯、純粋な悪の化身、 彼が救いへの道を譲るか決定する際に決定が下されると、ダンテのインフェルノに似た主題の影響を強く受けて、なぜシリーズが最高に輝くのかという言葉が出てきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6.Hellスクリーン：
より暗いテーマに焦点を当てると、貧しい平和な社会を支配する権力を持つ人々によってもたらされた不正は、スパイダーの糸に幾分関連しているが、有名で有能なアーティストが彼の形成において 美しい街の残虐行為を目の当たりにしている皇帝の命令、芸術家と娘が天国と地獄のテーマに重点を置いて、すべての形で独裁に対抗して暴走することをやめ、このショーは失望しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを楽しんでいました。素晴らしい才能と最高の献身を提供してくれました。視聴者に満足のいく閉鎖をもたらしました。そして、私は本当のドラマ/ファンタジー設定を楽しむ前からとても楽しかったです。 大変感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強くお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58675&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ramimanify/reviews&#34;&gt;ramimanify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is outstanding because it is outstanding  perhaps the real joy of this six-stories long anime series is behind the fact that it is actual literal work, written by famous Japanese writers whose social suffering and personal experience shines through each and every one of the six stories included.    Story:  1.No Longer human:  the story centers aroun &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldvision&#34;&gt;worldvision&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は心理学を学び、まだそれに魅了されていたので、私の最も好きなジャンルは心理学の話です。 私の最大の魅力のひとつはエピソード的なストーリーです。 そして、この2つを一緒に持って来るこのアニメでは、すでに私のための確かなジャックポットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のストーリーを見た後、それはエピソード的ですが、私は最初のストーリーのように残りを期待していますが、私の驚きのために、すべてのストーリーは他のストーリーとはまったく異なります。 私はそれが来るのを見ていないが、私はちょうど彼らがどう違うかが大好きだ。 しかし、私が愛していることは、さまざまな人々の悲惨な体験を見た後、あなたはそれから何かを学び、時には彼らの話に触発されることです。 そしてそれはエピソード的なので、次の話を予期しながら、あなたは新しい種類の興奮を得る。 すべての物語は、さまざまな形で来て、心理学でアプローチします。 いくつかは悲劇的で暗いものもあれば、恐ろしいものや恐ろしいものもあれば、感動しているものもあります。 しかし、共通点を持つことが1つあれば、そのすべてが悲しい話です。 まあ、心理的なジャンルは常に悲しい話です。 どうして？ 明らかに心理的な問題を抱えていることは悲しいことです。 精神的不安定性を持つことは、人間の失敗と衰弱の徴候です。 この異なる物語の集まりは、私たちを人間にする心理的な不安定さをもたらす人生の悲劇的側面を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろんエピソードタイプのシリーズでは、非常に多くの異なる文字があります。 いくつかは本当に哀れなものであり、魅力的なものもあります。 私が言ったように、彼らの話でレッスン2つを学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各章には異なるスタイルのアニメーションが付属しています。 より現実的なアプローチの物語や、時には夢のような状況にある心が世界をどのように見えるかについての物語があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心理的なストーリーがエピソードスタイルのシリーズを伴っていることは非常にまれですので、私はそれを楽しんでいます。 すべての章は絶対に驚くべきものであり、見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79636&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldvision/reviews&#34;&gt;worldvision&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I studied Psychology and still fascinated with it so it is given that my most favorite genre is psychological based stories. One of my greatest fascinations would also be episodic type of stories. And &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;khryos&#34;&gt;Khryos&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aoi Bungaku&amp;hellip;アニメの前に決して私は落ち込んでいるだけでなく、空に感じました。 私にとって、話す価値のあるシリーズの唯一の部分は、The No Longer Humanセクション（エピソード1〜4）です。 私が間違ってはいけない、他のセクションは素晴らしいですが、誰も人間なしの人ほど近くに立っているわけではありません。そのため、このレビューはその周りに集中しています。
物語はいつも社会から疎外されている、高校生の目から聞かれ、誰とも決して似合わず、本当の友達がいないということから、素晴らしいことです。 人々のためにそれを台無しにすることは、そのような傑作のための犯罪でなければならないので、私は物語についてはあまり言いたくありません。
それはMadhouseによってアニメ化されています。 もう何も言わなくていい？ アニメーションは信じられないほどであり、最初は暗い性質が完全です。
サウンドトラックは華麗で、奇妙で、暗く、憂鬱で、アニメの音色に完璧にフィットします。
キャラクター&amp;hellip;グッドクソ神キャラクター。 あなたは落ち込んで自殺している社会病の話をしており、そのキャラクターはちょうど4つのエピソードで非常によく発達しています。 私は主人公がどのようにひねっているにもかかわらず、アニメキャラクターとはまったく関係がありません。
全体として、これはいつも私の好きなアニメの一つです。 それはあなた自身とあなたの仲間を憎むようになる、残酷に現実的な人間の描写です。そのために、それは傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Khryos/reviews&#34;&gt;Khryos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aoi Bungaku&amp;hellip; Never before has an anime made me feel not only depressed, but empty. To me, the only part of the series worth talking  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fourklift&#34;&gt;Fourklift&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメのファンであることは別として、私は文学のファンでもあります。 そして古典的な日本文学に基づいたアニメがあると聞いて、私はほとんど座ってしまった。
私は、複雑な気持ちでアニメを終えました。
私はもっ​​と深いレベルで何かを見ることができて満足していました（そしてそれは深いです）、私はいくつかの物語を認識して満足しました。 しかし、私はアニメのための文学が作られていないことにも気付きました。
ほとんどのアニメは、さまざまな欲望に対応するために特別に書かれた、対応するマンガに直接基づいています。 文学はそうではありません。 当然、適応はややグロテスクで、不器用です。
この結論は次のように私につながります：
アニメは間違いなく「良い」ですが、
文学のファンは単に物語を読むことをお勧めします、
アニメのファンはおそらくあまりにも奇妙なそれを見つけるだろう。
それで、私はそれを楽しんでいる間、私は &amp;lsquo;青い文学&amp;rsquo;の存在が必要でないことを見つける。
もしあなたが望めばそれを見て気軽に、私は強く元の代わりにお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55877&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fourklift/reviews&#34;&gt;Fourklift&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Apart from being a fan of anime, I&amp;rsquo;m also (and to a much bigger degree) a fan of literature. And wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;khunter&#34;&gt;khunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが私に語りかけると言わなければならないでしょう。 今シリーズのアニメのうち2つだけが本当に私に話しました、それはもちろんココロとニンゲンシッカックでした。 私は両方の本を持っていて、何度も読んで、その2つのシリーズを何度も見て、それを鈍く見ています。 途中でインテリジェントであれば、キャラクターの関係や種類の共感を感じることができます。 彼らの話はあなたの人生について、そしてあなた自身の人生についても考えさせます。 私はもはや人間の人形（ningen shikakku）、そしておサムダム大作の小説が私の人生に大きな影響を与えたと伝えます。  2話の背景も素晴らしく、お互い、おサムダム大、夏目漱石（ココロ）ともに苦しい生活を送った。  Osamu自身は、本が出版された直後に、彼が最終的にやり遂げるまで、3回以上自分自身を殺すことに失敗した。 すべてのシリーズで素晴らしいですが、音楽もかなりリベットです。 しかし、それは恥であるostを持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95713&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/khunter/reviews&#34;&gt;khunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I would have to say that this anime speaks to me. Now granted, only two of the anime&amp;rsquo;s in the series r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;manari&#34;&gt;MaNaRi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;社会は憎しみ、孤立、そして自殺に至るような偏見を持つ独特の個人を扱います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが見ようとしているそれらの古典的な物語を書いた作者についての簡単な要約を与えるナビゲータを見ることは静かで興味深いものでした。 別の面でそれを見るようにし、作家に賞賛し、彼らが行ったことに共感するようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは公園のアニメのようなものでは楽しいものではありません。それは憂鬱で暗いですし、ゴシックのテーマがあります。 あなたは正しい考え方でそれを見なければなりません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;傑作は落ち込んでいますが、著者は静かで創造的でした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103167&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MaNaRi/reviews&#34;&gt;MaNaRi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;it was quiet interesting seeing a navigator giv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bbhood22&#34;&gt;BBHood22&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当に私が見ているアニメについてはあまり考えなかった。 私が愛していたもの、好きなもの、A-OKが見つかったものがあります。 私はすべてが楽しませることを意図されていたと私は彼らのすべての一つを感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はそれらのすべてがこのものと同じくらい良いことを望む方法。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aoi Bungakuは6つのストーリーに分かれており、それぞれに独自の魅力があります。 それぞれに独自のスタイルの芸術があり、それは異なるレベルで独特の物語を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー＃1：もう人間ではない - これはすべてのストーリーの中で最も暗いものであり、最も長いものです。 彼は本当の目的を見つけることができないような人の周りを回っています（少なくとも、私はそれを見ています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー＃2：満開の桜の下の森の中で - まず、ある種のコメディ/ミュージカルだと思った。 それはすべての物語の中で最も深刻ですが、それは最後のものとして思いやりのあるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー＃3：ココロ - それは非常に興味深いアプローチでラブストーリー。 それはそれがとても動くようにするもので、それは独創的ではないストーリーテリングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー＃4：実行、メロス - 友情についての普通の話は普通ではない方法で話されています（ストーリーはストーリー内に含まれているようです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー＃5：スパイダーの糸 - 血の血と地獄 - 少女のようなもの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー＃6：地獄のスクリーン - 少し＃5に接続&amp;mdash;目を開くアート確かに！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は長さと過度の分析に行きません。 私が言うことができるのは、これが強く推奨されていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な好み：ココロ（ベストストーリー）とラン、メロス（最優秀芸術）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;彼らは傑作であるため、常緑です。&amp;rsquo; 私は彼らが&amp;hellip;であることを疑うことはありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85095&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BBHood22/reviews&#34;&gt;BBHood22&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have not really thought much about the animes I watch. There are some I loved, some I just liked and some that I just found A-OK. I mean, all were meant to ente &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kirathesavior&#34;&gt;kirathesavior&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの最初の3つのエピソードを読んでみてください。 最初の3つのエピソードは、Dazai Osumによって書かれた本に基づいています。  「人がいない」とは、人生の中で疎外された人を指します。 彼は社会から拒否され、彼の存在は無意味だと感じています。 それは私たちに拒絶の影響を示し、私たちの日常生活の人々がなぜ自殺を考えているのかについての洞察を与えます。 私はまだこのシリーズを見ていますが、私はこれまで楽しんできました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31443&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kirathesavior/reviews&#34;&gt;kirathesavior&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ill just be reviewing the first three episodes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>