<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/evangelion-20-you-can-not-advance/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/evangelion-20-you-can-not-advance/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Evangelion 20 You Can Not Advance</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/evangelion-20-you-can-not-advance</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/evangelion-20-you-can-not-advance</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/74983.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/3784/Evangelion__20_You_Can_Not_Advance/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/3784/Evangelion__20_You_Can_Not_Advance/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;touka&#34;&gt;Touka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ映画が絶え間なく毎回絶賛されています。  「Akira」「Shell in Ghost」「Spirited Away」のようなものは、壮大でゲームを変える機能として賞賛されました。 エヴァンゲリオン2.0は例外ではなく、オリジナルシリーズがリリースされた当初のように、おそらく革新的ではない映画かもしれませんが、偉大な人たちとの間でアニメのフィーチャーとなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン初のリバイバル映画がシリーズに続き、イベントは2.0で大幅に変更されました。 このプロットはシリーズのエピソード8〜19を曖昧にしています（最初のRebuildムービーが残っていた場所からピックアップします）が、この映画の中では &amp;lsquo;reimake&amp;rsquo;が &amp;lsquo;reimagining&amp;rsquo;になり始めています。 新旧のファンのための治療、新しいキヤノンの材料は失望しない。 ねじれとターンは予想通りに存在していますが、新しいキャラクターが争いに入り、プロットは新鮮で驚異的な方向をとりながら、神秘的で魅惑的なオーラを維持します。 ペースは完璧に近く、ベテランのファンと新しい観客の両方が、新しいプロットが解き明かされるにつれて、目を惹く興奮とサスペンスで見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン2.0では、アニメーションとアートは絶対的な要素のひとつです。 最初の映画のように、天使たちは、エヴァンゲリオンのユニット、未来の、そして今までにない不思議な都市東京-3、さらにはキャラクターたちと一緒に、メイクオーバーをしました。 その間に、リビルド四世のためのアニメーションスタッフが、元々のエヴァンゲリオンシリーズを含む非常に評価の高い作品の数々に取り組んできました。 チームは複雑で複雑なデザインやアクションセットなど、細部まで細かい注意を払って、すべての混乱と破壊の中で驚くほど美しい世界を作り出しています。 芸術のスタイルは大胆で清潔で眩しいです。アニメーションはダイナミックで荘厳で滑らかで常に流動的です。  Studio Kharaは、他のアニメーションスタジオに驚くほど完璧な例を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、最初のRebuild映画だけでなく、オリジナルのシリーズとEvangelionの終わりを記録し、London Studio Orchestraで有名なAbbey Road Studiosで録音したShisuki Sagisuによって構成され、アレンジされました。 音楽はいつもエヴァンゲリオンの本質的な部分です。 エヴァンゲリオンのユニットそのものと一体化しており、リビルドでも変わりません。 佐々木は、東京3-3を生き生きとさせ、素敵なキャラクターや驚異的なアクションシーケンスを生み出す素晴らしい組成の細かい要素を作り出します。  Rebuild 2.0は、残酷なシーケンスとは対照的に、アップビートの曲が演奏される独自の「Komm、süsserTod」の瞬間もあります。歌詞には歓迎されたアイロニー感が加わります。 エヴァンゲリオンフランチャイズ。 最後の曲は、日本の感覚である宇多田ヒカルが提供しています。宇多田ヒカルは有名な「美しい世界」の美しいアコースティック演奏を提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リビルド2.0は、その特性評価に優れています。 シンジとレイのようなキャラクターが大きく発展し、後者はあなたが期待しない方向に向かっているので、シリーズのファンのためのオリジナルの素材があります。 完全に新しいキャラクター、マリも争いに参加します。 彼女のモチベーションの多くは謎に包まれており、すでに手に入っている文字やプロットの量を考慮して、一定のペースで滞在して肥大化するのを防ぎますが、彼女の存在は、 いくつかの漫画の救済。 ほとんど15年前に設立されたキャラクターのキャストにもかかわらず、彼らは非常に新鮮な、非常に予測不可能なようにリビルドに出くわす。 これらはエヴァンゲリオンシリーズのキャラクターではなく、新しい解釈、新しいバージョンです。 きれいなスレートは新しい方向性、新しい経験をもたらします - 映画は新しい観客にとってのように長年のファンに新鮮になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヱヴァンゲリヲン新劇場版2.0は、耳にあるように目に驚くような絶対的な光景です。  2枚目の映画は、新旧のファンのための新しい方向へのスリル満点のストーリーを取りながら、すべての面で第1回目を割ることができます。 リメイクはAnnoと彼のチームにとってはあまりにも簡単だったでしょう - その代わりに彼らは過去と未来を超えて、われわれが知り尽くしたエヴァンゲリオンの宇宙を再現し、新しい解釈を15年にわたって提供し、 遠く離れていない。 リヴァイリードは、エヴァンゲリオンを絶対に例外的なフランチャイズとして定着させ、世界中のファンを鼓舞し続ける。私たちが最初に恋に落ちた理由を思い出させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17672&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Touka/reviews&#34;&gt;Touka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Every once in a while an anime movie is released to enormous widespread acclaim; the likes of Akira, Ghost in the Shell and Spirited Away were hailed as sublime, game-changing features. Evangelion 2.0 is no exception, a film perhaps not as innovative now as the original series was at the time of its release, but nevertheless an awe-inspiring work that raises the bar ever higher - an anime feature up there with the greats.    While the first Rebuild of Evangelion movie foll &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ornette&#34;&gt;Ornette&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、指摘する必要があるかのように、この映画のものはテレビシリーズから取り返しがつかないほど変わってしまった。 映画の終わりに30秒間のプレビューがあっても、次の映画（Evangelion Q、Quickeningと呼ばれます）で何が起きるかわかりません。 もう一つのことは、元のテレビシリーズや映画の謎とみなされていたものが、完全に消えてしまった、変わった、または綴られているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのビジュアルが目を惹きつけていました。 しかし、アップグレーディングされたイメージのような、ちょっと粒状に見えることがありました。 音楽はちょっとヒットしたり、見逃したりしていました。 しかし、それがヒットしたとき、それは本当に良い、特にBardielとZeruelの戦いの最後に演奏された音楽。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーは純粋なアクションから始まり、予告編を見ることから予期されるように、この映画全体ではかなりのアクションがありました。 それをすべてバランスをとるために、アスカやマリのようなキャラクターを肉体化するのに十分なキャラクターの相互作用と発達もあります。 私は特に、東京3の賑わいが好きで、人々の生活や生活に溢れていました。 アスカははるかに好きで、おそらくツンデレの定義に近いと思われました。 レイはもっと笑顔を浮かべて、シンジは気遣っています。 アスカのレイに対する敵意は、シンジのためではありません。 マリは狂っていて、彼女は素敵なラックを持っています。  Kajiは予期せず大量の画面時間があり、TVシリーズよりも大きな役割を果たしているように見えます（これが本当かどうかはまだ分かりません）。 また、「ほとんど」話しをしているペンペンもいいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、素晴らしい映画、私はそれをかなり楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16196&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ornette/reviews&#34;&gt;Ornette&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Firstly, as if it needs to be pointed out, things in this movie have irrevocably changed from the TV Series. So different are the events in this movie, that, even with the 30  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mikeonhighway61&#34;&gt;MikeOnHighway61&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は私のところに来て、この映画を見てから1週間以上続いた「大恐慌2.22」を克服しようとしてきました。私がこれを行うことができる唯一の方法はこのレビューを書くことです。 私はあなたがここで私に耐えられることを願っています、これは少し個人的なレビューになるだろうが、私は公平にしようとします。 私の怒りはほとんどの部分で消えてしまった。だが、誰かがおしゃべりのために「sabisu sabisu」という言葉を言うなら、私はまだ彼のバット・ディランクス・スタイルを蹴るように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の人生のなかで、アニメ・コンシューマーとしてアニメ・シリーズはありませんでした。アニメ・コンシューマーとして、アニョ・ヒデアキのオリジナルのNGEシリーズを動かし、魅了し、魅了しました。 私は、オリジナルのシリーズの独創性についてのあらゆる詳細を記述することはできません。なぜなら、これは数行で余りにも多くのスペースを取ることになるからです（これは2回目の再構築フィルムに関するレビューなので）。 エキサイティングで巧みにプロットされたプロットと素晴​​らしい雰囲気が融合した、より細かく書かれた、インテリジェントな、カリスマ的な、理解できる、個性的な（おそらく今日のアーキタイプの全体を考えれば最も重要な特徴）キャラクターを持つ別のアニメシリーズに出会ったことはありません。 それから私たちは私たちの生活のすべての時代において重要なメッセージを学ぶことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初にAnnoと古い乗組員が一連のRebuild映画を監督したことを聞いたとき、私は本当に何を言いたいのか分からなかった。 彼は、古いNGEシリーズは新しい世代には適しておらず、それらを更新する必要があると言いました。 彼はおそらく今日社会で出現した問題を意味していたので、私は彼を信頼しました。 シリーズのオリジナルの第1四半期にはまっていた最初の映画を見て、私はかなり満足していました。新しい要素を統合するはずの2番目の映画を楽しみにしていましたが（本当にピンクの（！） プラグスーツ）。 それから、MALの評価を見て興奮が高まった。 彼らは何を変えましたか？ 答え：すべて。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;キャラクター：
一般的に、元のシリーズのすべての魅力的なキャラクターは、ちょっとしたステレオタイプの代替バージョンに変わったと言えるでしょう。 かつて心理学的プロファイルが与えられていたものが一つ残っていません。 彼らはキャラクターをシンプルにするだけでなく、何らかの形で自分のバックグラウンドを捨てました！ それで、繊細さは外国語になりました。 もちろん、これは映画であり、小さな画面時間内に複雑な文字を再構築することはできません。 映画の中で何かの賞賛を得ていないのではなく、その周りにはたくさんのものがありますが、クリエイターはそれをまったく使用しません（人生シーケンスやエッチファンサービスを除いて）。
元のシリーズの変更を見て、新しいキャラクターの性格がどのようなものかを分析したいので、まだ見ていない人は、&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;[スポイラータグ]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは、私は詳細に行くことができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しんじ いかり：
オリジナル：NERVのために働いている間に何か自信を持っているロストボーイですが、いつも一人でいると感じ、誰でも拒否されたと感じ、自分自身で性格を見つけようと、誰かからの愛情を渇望しています&amp;mdash;&amp;ndash; Version：yourown shounen hero and また、ハーレム・ロード
「私の愛の利益の誰が料理を良くすることができるのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アスカ・ソリュウ・ラングレー：
原作：必要な手段で誰かからの愛情を求めている失われた少女は、過去、劣等感の複合体によってまだまだ夢中になっている&amp;mdash;&amp;ndash; 2.22バージョン：多くのファンサービスのために悪用されている間にハーレム君と無作法に暴力的なツンデレのアーキタイプ ：
「Kyaahエッチ！」
（オハイオ州のええ、そして彼女は靴下の人形劇に話しています、今は微妙です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;れい あやなみ：
原文：科学的虐待の肉体、代替性と社会に対する個人的な感情の発達と彼女の創造主の間で切り裂かれた人工的な生命体&amp;mdash;&amp;mdash; 2.22バージョン：ハーレムの主人公に対する無作為な愛を発見したクデール原型
「彼について考えるときはいつも、私の胸は暖かく感じる&amp;hellip;」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みさと かつらぎ：
原作：父親の死によって放置されていた彼女は、2度目の衝撃の後に厳しい世界に遭遇しなければならず、訓練を受けてトップに向かうが、彼女は、 誰からの愛情のための欲求&amp;mdash;&amp;mdash; 2.22バージョン：EVAの謎を「あなたの顔に」知る必要があることを、皆さんに伝えてくれるキャストをサポートしています。 ミサトの運命は、この映画の他のすべてのキャラクターによって共有されています（カジを除いて、彼は映画全体で最高の場面である英語の話を馬鹿にして笑うためにそこにいます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最後に、この「映画」からの私の「お気に入り」のキャラクター（大丈夫、最後の引用符はちょうど楽しみのためだった）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリナミマリイラストリアス（ええ、彼女の名前ですね、皆、私はそれも知らなかったが、映画を見てDVDのパッケージで読んだ）：
マリ、彼女は&amp;hellip;ええ、彼女は素敵なラックを持っています&amp;hellip;そして&amp;hellip;ああ&amp;hellip;彼女は眼鏡をかけています。ピンクのプラグスーツを着ています。彼女は、 キャラクター &amp;lsquo;のためにBLOODY DAMN NEON GENESIS EVANGELION FRANCHISE!!!!!
&amp;hellip;
Ahem、申し訳ありませんが、ファンサービスやハリウッドのアクションシーンの目的のためにそこにいる「キャラクター」はエヴァンゲリオンの「現実的」な世界とは関係ありません。 彼女はEVAの戦いを楽しんでいる、これは何ですか？ 彼らはいつも天使たちとの戦いを、若者たちにとってはひどい負担として描いていました。彼女はそれを楽しんでいますか？ そのパラシュートはどうですか？ああ、気をつけて、行こう&amp;hellip;-。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[スポイラーの終わり]&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;物語：
さて、私が一般的な物語について言うことができるのは、彼らが本当に違ったものを作り出そうとしていて、映画が終わる方法です。本当に彼らはそれを他のものに変える可能性があります。 しかし、これは本当に良いことになるというわけではありません。
オリジナルのシリーズの背景物語の全目的は、パズルのすべての部分をまとめて、何が起こっているのかについての独自の解釈を作成できるように、少しずつ聴衆によって発見されることでした。 今では、子供たちがもう頭脳を使わないので、彼はあなたの顔の中に少しずつ謎を解き放つことができます。 あなたはそれについて考える必要はありません、文字はあなたが知る必要があるすべてを教えてくれます。 この単純化は、元のショーのスマートに提示されたプロットが示すすべてを破壊する。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;デザイン：
これは映画全体にとって最も驚くべきことです。 人々は、このことがどれほど素晴らしいか、そして3Dアニメーションがどのように滑らかに混ざり合っているかをどこからでも教えてくれます。 それは本当ではない、それは単に真実ではない！  3D evangelionsは、あまりプログラミングされていないps3ゲームのグラフィックが苦手なように見えます。  「偉大な」3D効果がEVA02をK-OnコンサートでKrauser IIのように混ぜるだけでなく、透明な学校の机のような愚かなプログラミングミスを発見することもできます（あなたが私を信じないならば、 教室）。 そして、デザインの変更&amp;hellip; sheesh、あなたは自分自身を参照してください&amp;hellip;（ &amp;lsquo;テスト - プラグスーツ&amp;rsquo;と &amp;lsquo;Za biisuto&amp;rsquo;ええと、gosh&amp;hellip;  - .-）
もちろん、絵やキャラクターのデザインは大丈夫です。元デザイナーの貞本義行さんです（彼は「ワンピース」のヒップに行く傾向がありますが、ここは大丈夫です）。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;最後の結論：
私はそれを言うのが絶対に悲しいですが、「エヴァンゲリオン2.22：あなたは（できない）進歩することができます」は、私がこれまで見てきたセルロイドアニメ映画の最悪のものです。 かつての華麗なシリーズのこの荒涼としたバージョンには、単一の情報断片が残っていません。 私は安野秀明さんと中仲さんを信頼しました。ビジネスに真剣に取り組み、安価なエンターテイメントのためにお金を取るのではなく、観客に本当に何かを与えようとしている少数の人々だと思いました。 しかし、それは起こったことであり、それはエヴァンゲリオン2.22、安いエンターテイメントです。 私はまだそれを本当に信じることができません。
そしてさらに重要なことは何ですか：この映画を愛し、それを傑作と呼ぶすべての人々とは何ですか？ 元の仕事（現実のキャラクターを代用するアーキタイプが今日は一般的です）を気づかない、気にかけない人や、おっぱいを見た人がいれば、彼らはハリウッドのアクションと 無数のfanservice ecchiの瞬間と多分それは本当にそれが好きなGurren Lagannとして（ちょっと、GLは素晴らしいですが、NGEではありません！）。 しかし、新世紀エヴァンゲリオンのファンたちにとって、これまでに述べたすべてのもの、EVA 2.22が破壊したもの、私がそれらを全く理解していないものすべてを、&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ああ、そして、ここで少しの推測が必要なレビューを丸めるために&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[スポイラータグ]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほんの少しの陰謀理論、私を叫ぶのを止める私の唯一の希望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このばかげたナンセンスは、新世界の創造を目指す最初の試みではあるが、10代の夢に基づいて、十代の若者たちが満ち足りた十代の若者たちが、面白いとカッコイイを見つけるかもしれない。 結論として、Anno Hideakiはここでもう一度彼の袖の上にエースを描くことができます：「これは、ファンタジーの間抜けであるだけで、現実とは関係がありません！ 人生、子供を得る！ &amp;lsquo; 彼は元のシリーズでやったようにちょっと。 それは本当にこの映画をはるかに良くしませんが、フランチャイズ全体を殺すことはありません。
次の映画が出るまでは、毎晩私は「sabisu sabisu〜」がその結果へのちょっと皮肉なヒントでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[スポイラーの終わり]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35878&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MikeOnHighway61/reviews&#34;&gt;MikeOnHighway61&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve been trying to overcome the &amp;lsquo;great depression 2.22&amp;rsquo; that came over me and lasted for over a week now after watching this movie and the only way I can do it is by writing this review. I hope you&amp;rsquo;ll bear with me here, this is going to be a bit of a personal review, but I&amp;rsquo;ll try to be fair. My anger has vanished in most parts although if someone says the words &amp;lsquo;sabisu sabisu&amp;rsquo; for a tease I still feel like kicking his butt delinquent-style.    There never was an anime series in my entire life as an anime-consumer that moved, influenced and fascinated me as much as Hideaki Anno&amp;rsquo;s original NGE series. I can not describe every single detail about the original series&amp;rsquo; ingenuity for it would take too much space in these few lines (since this is a review about the second rebuild film). Let&amp;rsquo;s just say that I have never encountered another anime series with more finely written, intelligent, charismatic, understandable and individual (probably &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;christopherkclaw&#34;&gt;ChristopherKClaw&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うん、10代の暑い列。エヴァンゲリオン・リバイドシリーズのために、あるいは本当に呼び出されるべきであると、大声で馬鹿げた賞賛。 アニノのアナーの攻撃。 真実は次のとおりです。文脈から外れたスタンドアローンとして、この映画はたわごとの袋です。 本質的にハーレム・ショネン・メカラの爆発で、シンジ、戦争の神のために説明できない無意識の心臓の鼓動によって定義された浅い文字である。 しかし、それは実際にはこのようには現れません。内容に関しては元々のシリーズに近づいていますが、最終的な結果が大ヒットになるような小さなものを絶えず切り刻んで変更しているのは、 実際には、控えめな文章、幻想的なペーシングと演出、300億ドルの予算で、Sword Art Onlineの続きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幸運にも、エヴァンゲリオン2.0は文脈から外れたスタンドアロンではありません。それは遺産を持つシリーズの一部であり、他の2つの映画とつながっています。 最初の映画は本質的にちょうど豪華な要約ですので、それについて話す本当の理由はありません。 それはシリーズのフックです。 エヴァンゲリオンがいかに可愛いか見てみよう！ これらの巨大なロボットの戦いのシーンは、「出会い」から「あなたが今まで見たことのない最もかっこいいたわごと」に突然変わってきました。 ちょっとペースが速いですが、仕事は終わりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Rebuild 2.0はそれ以上のものです。 まず、元の物語は廃棄されます。 映画は、シリーズの中間弧を曖昧に辿っているが、最終的には全く違う。 新しいキャラクター、新しいキャラクターのダイナミックス、新しいイベント、そして別のエンディングがあります。 いくつかの変更は微妙で、他のものはそうではありませんが、それらのすべてが一緒に機能してストーリーを提供します。それは確かに素晴らしいストーリーの1つです。 それは、一度に2つの非常に対照的な目標を混ぜ合わせて、それらを両方ともそれらのものに混ぜ合わせて、それらの両方のために働く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、これは絶対にF8ckign輝かしいところです。
アニメの話をしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点で、アニメはストーリーテリングの媒体ではなく、文化であり、ジャンルであり、ライフスタイルです。 アニメを大量に暮らしている人々がいる。 毎年何百ものショーを盛り上げている数多くの産業界の巨人が、見るべきものが決して不足することはなく、プロデューサーは視聴者を知っています。 彼らは魅力が何であるかを知っています：あなたがパワフルで気になり、現実から解放されるファンタジーの世界に住む能力。 現実の人々と実際の場所で撮影された俳優や設定を使用している実写テレビとは異なり、アニメは完全に構築された世界です。 それは完全に没入型の経験です。 私は間違ってはいけません。これは、非常に効果的で魅力的なストーリーを伝えるために使用される信じられない機能です。 私はそれが達成できるものと、それがしばしば生み出す華麗で洞察力のある作品のジャンルを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それほど鮮やかではなく、洞察力のある、有用でないものがたくさんあります。 聴衆を鼓舞したり啓発したりするのではなく、むしろ癒しを感じて、自分の幻想に訴えるようにし、現実の世界に慣れないようにします。 それは実際の人々からそれらを切り離し、代わりに彼らが容易に理解し、望ましく予測可能な方法で行動できる架空の文字で置き換えることを目指しています。 実際には、それは信じられないほどの毒性と空の生活スタイルであり、それはずっと現実を置き換えることができます。 最終的に、実証されたトリックが乾くようになり、孤独と空虚がもう一度沈みます。あなたの目を開いて現実を見ているときを除いて、それは完全に後ろに残っていることが分かります。 アニメだけにとどまらず、人々をアニメに夢中にさせる要因は、ビデオゲームからオンラインフォーラムにいたるまで、さまざまな形で現れます。 しかし、この種の行動を引き起こす感情は、そのような特定のコミュニティに限定されません。 新人の拒絶に対する恐れ、彼の不確実性、孤独、疑念、欲求不満、無力感など、多くの人々の間で共鳴していたのは、この正直な人間の感情に関係していたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Evangelion Rebuildsはそれよりももっと指摘されています。 彼らはアニメ自体を攻撃しようとします。  NGEは普遍的に評価されるかもしれませんが、Rebuildsはすでにジャンルを経験した人を対象に設計されています。 これらの映画はアニメのアニメです。 そして彼らは媒体の大部分が何になったのかに満足していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：スポイラーを先に&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンジは映画の終わりに、自分が自分の人生や世界の運命を気にしないことについて叫んでいる。 それはインスピレーションとして脱落するかもしれませんが、そうではありません。 それはReiがフランチャイズのアニメそのものを表す複数のシンボルの1つであるからです。 オリジナルのシリーズでは、レイは人間化していませんでした。シンジがどんなに夢を見ても、彼の幻想を実現することができなかったので、彼女はいつも人形でした。 彼は現実世界に直面しなければなりませんでした。深く座っている問題で進歩を遂げるためには、自分自身に直面し、彼は本当に何をしていたのでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はこれを完全に果たします：一方で、それは観客のための中毒性のあるアニメ体験です。 その一方で、それはシンジのための中毒性のあるアニメ体験です。 同時に、主人公に自分の想像力の反復的な魅力を与え、観客に同じことをさせる。 それが本当に待っているのは、3度目の映画、3.0です.2.0のファンを募集している大ファンには、「エピック・ブロックバスター・エヴァンゲリオン」をもっと見ることができます。 明らかに、これは2.0のレビューなので、私はあまりそれに入ることはありませんが、私はここでも3番目の映画を喜んでお勧めします。  2.0は、ファンタジーの中に失われた映画です.3.0は、残酷な目覚めについての映画です。何年も後に目を開けなければならない瞬間と、あなたの人生を一緒に戻すことがいかに難しいか 空を埋めるために、アニメであるエヴァに後悔したり、もう一度旋回したりすることなく、動いてください。 一緒に、2つは決して顔を壊すことなく素晴らしいステートメントを作る：プロットはタイトなまま、ファンサービスの本物、そして皮肉にも派手なメカシャムは今までどおり活気があり、爆発的である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、Eva Rebuildは非常に重要な問題を提起します：なぜこの映画、またはアニメを最初に見ていますか？ あなたは良いストーリーテリングに感謝していますか？ あなたが見ていることの教訓を通って人として自分自身を改善しようとしていますか？ 長い一週間の終わりに、気楽なエンターテイメントを楽しみましょうか？ それともあなたがあなたの本当の人生から脱出しようとしているからですか？ これに加えて、最初にこの質問を最も必要とする人々にアピールするために注意深く構築されたエンターテインメントの形で質問を提起する。 それは確かに私が常に私の頭の中で私が危機的なエスケープ主義の領域にあまりにも遠くに逸脱しないようにすることを常に望んでいる質問です。そして、私はその問題を具体的なものの形で私の心に根ざした状態に保つためのRebuildシリーズ 私が参照することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183774&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChristopherKClaw/reviews&#34;&gt;ChristopherKClaw&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yup, that&amp;rsquo;s a hot row of 10s right there, blatant and unabashed praise for the Evangelion Rebuild series, or as it should really be called; &amp;lsquo;Anno&amp;rsquo;s Attack on Anime&amp;rsquo;. Here&amp;rsquo;s the truth: as an out-of-context standalone, this movie is a sack of shit. It&amp;rsquo;s essentially harem-shonen-mecha-explosions with shallow characters all defined by their unexplained and nonsensical heart throbbings for Shinji, God of War. It doesn&amp;rsquo;t present itself in this way, though: it&amp;rsquo;s actually incredibly smart about it, sticking close to the original series in regards to content but constantly cutting and changing small things so that the end result is something that appears to be a blockbuster epic but is in actuality just a continuation of Sword Art Online with much subtler writing, fantastic pacing and directing, and a 30-billion dollar budget.     Luckily, Evangelion 2.0 is not an out-of-context standalone: it&amp;rsquo;s part of a series with a legacy, and its connected to two other movies. The first movie is essentially just a gorgeous recap, so there&amp;rsquo;s no real reason to t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;annokano&#34;&gt;AnnoKano&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;3回目の試みには多くの英語のイディオムがあります。  3度目は幸運、3度目は魅力、3度目は確信しています。 あなたが何かを試して初めて、あなたは必然的にそれをやったことがないので、あなたは必然的に台無しになります。 もう一度、自分が何をやっているのかをよく把握していますが、まだ専門知識を開発していない可能性があります。 確かにこの次回は、あなたはそれを正しく得ることができるでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エヴァンゲリオン2.0：あなたができない（Advance）」は、アントネシアの第3の試みで、彼の大人気大作を裂くための第2の部分です。 特に、彼はすでにそれを最初に正しかったし、2回目もそれを得ることができたからです。 確かに、彼が完全にそれを台無しにしないようにするためのかなりのプレッシャーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主にテレビシリーズの審美的な改善であることから、映画の始まりはそのストライドに出てくる。 実際には、映画全体を通して、元のテレビシリーズから直接持ち上げられ、デジタルアニメーションですばやく上映され、その後はそのまま提示される多数のシーンがあります。 もちろん、新しいペイント・ジョイントを備えた古い車は、エンジンを使いすぎない限り、さらに良い走りを見せません。 導入された最も顕著な変化は、新しいキャラクター、ばかげた名前のMari Makinami Illustrious、または短いdeus ex machinaです。 映画での彼女の重要な役割は、メガネを着ている狂った女の子が好きな人に迷惑をかけたり、1つのプロット改訂のために1つの主要シーンに出演したりすることによって、商品化の可能性を高めます。 はい、私は深刻です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、このプロット改訂でさえ、あるキャラクターが別のキャラクターに置き換わっただけです。 元の新世紀エヴァンゲリオンでも同じことが起こりました。それは単に他の人に起こっただけです。 確かに、この変更は物語の残りの部分にかなり大きな影響を及ぼし、結論では映画が別のコースを取ることを許していますが、この目的は手段を正当化するでしょうか？ イカリシンジのキャラクター開発にわずかな変化をもたらすだけの全く新しいキャラクターを紹介しますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは十分に無害に見えるかもしれませんが、新しいキャラクターはシリーズの魅力を損なうでしょう。 新世紀エヴァンゲリオンの女性たちはいつも、アスカを「ツンデレ」、レイを「クーデール」というステレオタイプにしていましたが、どちらの場合もこれは過ぎ去りませんでした。 両方のキャラクターは、人間の実際の行動と似ていて、ファンの奇妙な癖は微妙なものでした。  Yandere &amp;lsquo;Mari&amp;rsquo;の導入により、この錯覚は完全に吹き飛ばされます。 彼女の奇妙な行動は気を散らすものになってしまいます。なぜなら、その背後にある理由を知るために手がかりが与えられているからです。 彼女は都合のいいときに介入するのが好都合なので、彼女は沢山映画の中で数回現れます。 すべて同じですが、映画は彼女のためだけにテレビシリーズよりもはるかに魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は幸せな思い出を壊す唯一のものではありません。従来のセルアニメーションの代わりにデジタルアニメーションを使用することは、古いアニメを気に入っている人にとっては、やや残念な変化です。 それはどちらも優れているので、芸術またはアニメーションのいずれかが悪いと言っているわけではありません。 しかし、それがどれほど優れているとしても、元のシリーズに登場したより古くからのセルアニメーションの魅力が欠けているだけです。 しかし、オリジナルの新世紀エヴァンゲリオンも非常に高品質のアートワークを持っていて、アニメーション化されていることを考慮すると、これは古い傑作の不必要な歪曲のように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、リメイクの問題は不溶です。 どんなに多くの変更や改善がなされたとしても、あなたはいつも前任者と比較されることになります。 私は、この映画がどれほどうまくいっても、元の映画を好きになることは決してないと確信しています。 ストーリーの変化が同じジェスチャーをより強力にしても、それはまだ荒廃のように感じます。 たとえ新しいキャラクターが数回出現するだけであっても、彼女の単なる発明は嫌悪感のように感じます。 新しいデジタルアートワークはよりスムーズになり、デジタルエフェクトともっときれいに統合されていますが、それでも私の目にはあまり魅力が感じられません。 それは同じではなく、それは同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3回目の魅力は？ いいえ、もしあれば、3人は群衆です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194842&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnnoKano/reviews&#34;&gt;AnnoKano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are many English idioms about third attempts. Third time lucky, third time&amp;rsquo;s the charm, and I&amp;rsquo;m sure there&amp;rsquo;s a third one. The first time you try something, you inevitably screw up because you&amp;rsquo;ve never done it before. The second time you have a better grasp of what you&amp;rsquo;re doing but perhaps haven&amp;rsquo;t developed the expertise yet. Surely this next time around, you&amp;rsquo;ll be able to get it right?    &amp;lsquo;Evangelion 2.0: You Can(not)  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eersen&#34;&gt;eersen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は新しいエヴァンゲリオンを長い間観る機会を待っていました。 今日、私はこの映画の熱狂的な受け入れのために強く驚いていることを認めなければなりません。 これは確かに良い立場ですが、傑作と呼ばれることはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最新のエヴァンゲリオンは、とりわけ混沌としたプロジェクトなので、時々見るのが難しい。 漫画に私を魅了した雰囲気を作り出すのにもいくつかの困難があります。 私はあなたが（そうではない）人がこの種の問題を抱えていなかったことを思い出すと、さらに驚きます。 この場合、古い学校と新世紀のエヴァンゲリオンとのつながりとなるバインダーが欠けています。これは今世紀に生まれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はその音が1日を節約することを認めたいと思います。 それはあなたがムービーとして進歩することを保存し、私を歯の磨きに導く瞬間の隙間を埋め尽くしていると言う方がいいです。 オーディオの問題は、一般的に新しいシリーズの素晴らしいショーケースです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、新しい環境のなかで自分自身を見つける上で多くの問題を抱えている「新しい」アスカに注目したいと思います。 彼女は完全に無性で、賢明な形の人格を欠いています。 彼女はむしろ生きている人間よりも奇妙なロボットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、エヴァンゲリオンを爽快にするのはいいアイデアです。私は次の2枚の映画を待っています。 私がその日に少し失望したという事実さえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26468&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eersen/reviews&#34;&gt;eersen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have waited for the opportunity to watch the new Evangelion for the long time. Today I have to admit that I am strongly surprised because  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haeimdall&#34;&gt;Haeimdall&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は11歳からエヴァンゲリオンワールドを知っていて、10回以上全セリエを見ていました。そして、さらに4つの映画が出てくるのを知ったとき、私はそれらを見るのを待つことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言っている唯一のことは、この映画はPATHETICだということです。 セリフの本当の目的は、キャラクターの心理学的分析、単に無視された映画の中の広告、性格が変わった、音楽がひどいこと、アニメーション効果が単に誇張されていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、セリエを理解していない人によってのみエンジョイされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Haeimdall/reviews&#34;&gt;Haeimdall&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I know the Evangelion World since i was 11, and watched &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuunagi&#34;&gt;Yuunagi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;幸せは私には及ばない、
だから私はそれを私のものにするためにそこを歩かなければならない」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2007年、Gainaxはエヴァンゲリオン1.0のリリースで90年代アニメのファンを扱った。 最初の映画は十分に楽しいものでしたが、元のシリーズと比較して鮮明なビジュアルを提供するものはほとんどありませんでした。  2年後、江野秀明氏は、「Evangelion：2.0 You Can（Not）Advance」という獣を解き放つことで、まだ魔法を発揮していることをもう一度証明します。 前回の映画ですでにショーを前提に（再）、第2の映画はより興味深い詳細に移行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;更新されたカーボンコピーであった最初の映画とは異なり、Evangelion 2.0は&amp;rdquo;Replay&amp;rdquo;ではなく&amp;rdquo;Rebuild&amp;rdquo;と呼ばれる理由があります。 ここでは、より多くの疑問が提起されて、緊張感が増し、ジューシーな軽食が散在しています。 シリーズのファンは、元のストーリーからさらに多くの偏差が導入されているのに驚いている。 思い出に残る旅行を望む人は間違いなく身近な場面を認識するだろうが、デジャヴォがいつも予想通りに来ると、旅行はさらに面白くなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;改善の方法は、納品方法においても明らかである。 厄介な長い休止と臍の凝視は完全に切り詰められたり、切り抜かれたりして、実際のストーリーの多くを2時間以内でカバーすることができます。 イベントはより緊密に織り合わされ、毎分に注意を払う価値のある映画が生まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター自体は、独特の個性を残していますが、いくつか微妙な調整が加えられています。 彼らはまだ浮き沈みをしているだけでなく、悲惨さに悩まされる習慣を離しているようだ。  prequelよりも多くの開発を楽しむことに加えて、今度は誰もがもっと成熟しています。  Gendoは脆弱性の瞬間を示し、Reiは人々に手を伸ばし始め、Asukaは磨耗が少なく、Shijiは途中で脊椎（「脊椎」のように「ヘッジホッグ」のように）を成長させました。 純粋主義者は、間違いなく、ティーンエージャーの減少でRAAAGEだろうが、真剣に、誰が同じ古いsh * tのより多くを望むだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つ注目すべき変更は、キャラクターマリマニの追加です。 彼女の存在は、これまでのところはまだまだのことではありませんが、ブロックの新しい子供が将来の映画でさらに大きな役割を果たす可能性があるので、私は彼女にいくつかの余裕を残すことを望んでいます。 それに、私は彼女の歌が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的側面に移ると、Evangelion 2.0は視覚的な饗宴です。 より流動的なアニメーションと細かいディテールが組み合わさることで、象徴的な「メカ」の戦いはさらに畏敬の念を抱くようになります。 天使たちは、以前の化身よりも宇宙人で、より雄大になるように再設計されました。 文字通りの血液浴は、より多くの量の液体がこぼれ落ちるようにアップグレードされました。そして、より印象的な爆発が、実際に天元突破グレンラガンにそのお金のために走るかもしれません。 上向きの土、車、小石のように散らばった列車、紅色の塗装された建物などの詳細は、大惨事に重点を置いています。 簡単に言えば、すべてがより大きなスケールで示されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、オーディオには明らかな欠陥があります。 声優は母国語で話すときは確かに熟練していますが、恥ずかしくて不器用な英語は耳にして痛いです。 安野秀明さんの&amp;hellip;奇妙な&amp;hellip;決まったシーンのための曲の選択は、ムービーを通して1〜2回眉を上げてしまうでしょう。 ありがたいことに、これらはあまり長く続きませんし、サウンドトラックの残りの部分は大まかな部分を補うものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、エヴァンゲリオン：2.0あなたは（できない）アドバンスは、アニメ愛好家にとって必見です。 それは新人にとってより美味しいものを提供しますが、年配のファンの関心を引くために、いくつかの偏差とイースターエッグを投げます。 そして、あなたが実際に元のシリーズを嫌っていた可能性は低いですが、とにかくそれを見て、物事が爆発するのを見て満足してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26928&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yuunagi/reviews&#34;&gt;Yuunagi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Happiness doesn’t walk up to me,  so I have to walk there to make it mine.”        In 2007, Gainax treated fans of the 90’s anime with the release of Evangelion 1.0. The although the first film was enjoyable enough, it offered little more than crisper visuals compared to the original series, and understandably, some saw it as simply another attempt to further milk the franchise. Two years  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;necronx&#34;&gt;necronX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どうにかして、NGEは巨大なロボットと一緒に高校のハレム・コメディに変身しています。 かなりのアニメーションがありますが、ひどい方向、映画撮影、音楽、およびサウンドの破損も同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71641&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/necronX/reviews&#34;&gt;necronX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Somehow, NGE has b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonlith&#34;&gt;Moonlith&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オリジナルの「エヴァンゲリオン」シリーズや初回再構成フィルムを見たことがないなら、今すぐ見てみてください。  Studio KharaとGainaxによる最新の努力についての強力な批評を読んでみたいと思っているなら、Liberalの次のようなレビューをお読みください。 そして、あなたがこの伝説的なメカアニメのための彼の新しい発見愛を宣言している別のファンを聞いているような気がするなら、読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを読んで以来、あなたが知っていると確信しているように、You Can（Not）Advanceは2007年のYou Are（Not）Aloneへのフォローアップです。 エヴァンゲリオンが戻ってきたという事実をファンに知ってもらうために、「孤独ではない」というよりは、一連の劇場映画でそうやっている。  「あなたができる」というタイトルの2番目の作品は、「多かれ少なかれ」の尺度を想像を絶するほどあらゆる方法で激しく揺さぶっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー、アニメーション、キャラクター、サウンド、楽しさ - エヴァンゲリオンは誰もいません。 物語そのものを始めるにあたり、エヴァンゲリオン2.22は、エヴァンゲリオンのパイロット、マキナミ・マリのエヴァ・ユニバースにまったく新しいキャラクターのプレゼンテーションで始まります。 このような映画の始まりは、2番目のRebuild映画と元の映画を比較したときの2つのキーワードを強調しているため、クリエイターの賢明な決定でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;違いは新しいパイロットの女の子とは違います。 以前の批評家が何度も何度も言及してきた多くのこと、文字の人格、天使、出来事そのものについて何度も続きましたが、一点を固めて再び話すと、 それはそれが新しいものであり、良いことで異なっていると言います。 軽く入れる。 リターンに慣れ親しんだキャラクターを見て座って、私の座席に座っていたのですが、元々の環境から変わったストーリーに置かれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション志向で、私はまだ静かに驚いていました。 今回のエヴァンゲリオン新バージョンの動きを見せてくれる最初のRebuildムービーへの栄光ですが、私たちが2.22で扱っているアイキャンディーは、以前の映画の味わいをほとんど無意味なものにしています。 あらゆる色、すべての風景、すべての動き - 彼らはとても素晴らしいので、私はストーリーラインに支払った注意を傷つけることを脅かされた点まで、畏敬の念を抱いています。 私はあなたの時間を無駄にするためにここで拍手することができましたが、将来の賞賛のために映画のあらゆる場面のスクリーンショットを撮って、それを残しておくことができたように感じていたと言いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はほとんどアニメの音楽にはほとんど注意を払っていませんが、エヴァンゲリオン2.22はこの部門でも私を警戒してくれました。 そして、私はヘッドフォンで映画を見ていたという事実は、それとはほとんど関係がないと感じています。 元のシリーズのおなじみの音と音符はすべて、1995年のアニメの全体的なアップグレードの考え方に合うように改訂されました。 そして何が本当に改良されたのか、何度も私は自分自身に気をつけていたが、私の耳を満たしてくれる素敵な曲に気づいた。 それは古い曲のリビジョンでも、まったく新しい曲でもかまいません。各曲はそれぞれのシーンにちょうど完全に合っています。 おそらく、このエリアの私の唯一の不満は、Unit 03の破壊を描写している現場で典型的な子供のような女性の声で歌われる歌だろうが、本当に私を苛立たせることに失敗したとしても、私はあなたの楽譜を安全に言うことができる ）アドバンスはすぐ近くにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのファンが元のショーで持っていたように見える問題は、キャラクターが識別するのが非常に必死だったということでした。 新しい4部構成の映画シリーズが途中にあることを確認することはできませんが、最初の2枚の映画、特にこの映画のキャラクター化は、ファンの祈りに対する答えのようです。 アスカはまだ私たちが知っている、馬鹿げた赤毛ですが、リビルド2では、彼女はすべてが悲惨な終わりまで悲鳴を上げることはありません。 シンジはまだパパの問題を抱えているが、時々逃げ出すが、映画の陽気で決定的な瞬間は、最後の2回では違った種類の若者のサインかもしれない。 おそらく最も象徴的な女性アニメキャラクターであるReiは、彼女の微妙な感情面をより多くの人に見せてくれるので、最初のアニメシリーズでは見逃してしまった。  RitsukoからMisato、Kaji、そしてNERVオペレーターの残りのキャストは、古い友達のようです。 見事に区別できますが、予期せぬ爽やかな独自性を備えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記のすべての要因と全体的な変化の感覚の合計は、映画の最も重要な品質、つまり楽しさにつながるものです。 あなたが探しているどこにいても、ファンがその映画を見ていて、ほんのわずかしかそれを後悔していないと言われています。 私が間違いなく一部である少数派。 エヴァンゲリオンアニメとしての意味を持つためには、元々のものとはまったく異なっているという点を中心に、映画に向けられた批評のほとんどは中心的なものです。 これは有効な声明です。 プロットは、オリジナルと比べていくつかの極端に異なる側面を持ち、キャラクターは異なった働きをしますが、すべてがあまりにも異なっています。 これは、すべての形のファンサービスのヒープです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそれはそうです。 ヱヴァンゲリヲン新劇場版：あなたが聴くことのできないことは、元のアニメを心配していたキャラクターが、心理的な問題に悩まされていないこと、慎重さが減っていること、素晴らしいストーリー、壮大な戦い、 このようなアニメ（2.22）を楽しんでいる人を非難するのは、チーズがいいと言ってチーズ愛好家を責めることです。 または、他にアナログを使用したい場合は、その点が分かります。 そして、ちょっと、最後の2つの映画がこの映画とは違ったものになることはできないようなものではありません。 多分誰かが自殺しようとします。 たぶん、誰かが独裁して世界を破壊し、その決定を覆すことになるかもしれない。 多分誰かが昏睡状態の女の子の上で激しく揺れ動くと、私たちは彼らの詰まった手をもう一度全部見るつもりです。 たぶん、これまでと同じようにすべてがうまくいってしまうだろうし、嫌いな人たちは少し嫌いになるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、900万人以上のファンの一人として、あなたがCan Can（Not）Advanceと同じ静脈で続けているRebuildシリーズの別の高品質な作品を見ていきたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26670&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moonlith/reviews&#34;&gt;Moonlith&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you haven&amp;rsquo;t seen the original Evangelion TV-series nor the first Rebuild-film, go watch them now. If you would like to read a potent critical view on the newest effort by Studio Khara and Gainax, read Liberal&amp;rsquo;s rant a few reviews below. And if you feel like you&amp;rsquo;re up to hearing another fanboy declaring his newfound love for this legendary mecha-anime, then read on.    As I&amp;rsquo;m sure you know since you&amp;rsquo;re reading this, You Can (Not) Advance is a follow-up to 2007&amp;rsquo;s You Are (Not) Alone, the first installment in a series of four films re-telling the original TV-anime from 1995. And whereas &amp;lsquo;Not Alone&amp;rsquo; was more about making the fans acquainted with the fact &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;qrdel&#34;&gt;qrdel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は文字通りエヴァンゲリオンのレビューを嫌う。 それはあなたがそれを最も楽しむために完全に理解しなければならないシリーズの1つです。 多くの人がそれをやっていません。 彼らはこのショーの浅い部分だけを見ている傾向があります。いくつかのキャラクターの間には、メカとロマンス（？）があります。 違う。 しかし、それは私のお茶のカップではありません（まだ）その愛する人のあなたの心を変える;]。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシリーズは&amp;hellip;成功しました。 それはほとんどがそれについて言うだろう。 それは2つの映画（死と再生/ EoE）のために十分にうまくいった。 すべてうまくいったけど、GAINAXはそれをやめなかった。 彼らは、それが乳白色であるからといって、何十年も同じ話題を続ける開発者の一種です。 そしてあなたは何を知っていますか？ 彼らは神に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のRebuildムービー（すぐにレビュー）を見て、STAGGEREDされました。 それは私が今使用できる最も少ない言葉です。  CGIで私の愛するエヴァンゲリオンを見て、驚異的な背景、美しく描かれたキャラクターと壮大な音楽。 物語は同じままだった - それは私のための7つの天国だった。 率直に言って、それはまだあります。
私が後で学んだように、第二の映画はストーリーに対して異なったアプローチをとるでしょう。 いくつかのものは「異なっている」（ええ、私たちは皆、彼らのプロジェクトについて話しているために、安野英明と貞本義之が大好きです）。 新しいキャラクターが登場するように、プロットホールの別のセットが現れるでしょう、シンジは別の人、この種のものです。 素晴らしい。 彼らは私の忘れられないEVANGELIONをやり直したかった！  ;。 したがって、私はそれを映画館に見に行くときには、むしろ懐疑的でした。 そして*むしろ*は私が思い付くことができる最も検閲された言葉です。 今日も。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが知覚する方法を変えた、「あなたは（進歩しない）」ことができます。 まず最初に、あなたがそれを知っているのはエバではありません。 それはどこにもありません。 それはより良い、より最新の、より成熟し、はるかに楽しく&amp;hellip;？ はい、私はそれが最高の単語だと思います。 元のテレビシリーズは素晴らしかったですが、ショーを楽しむために立ち寄った人には四分の一を残しませんでした。 あなたはEVA TVシリーズを楽しんでいない、それを理解しようとすると、あなたが見たり聞いたりする画像や音のセットを理解し、物事の別の説明を探したり、吸い込まれたり、現実を忘れたりする&amp;hellip; EVA TV、 これはRoE 2.0ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、2時間ほどタイトに座って、絵のように美しい風景、壮大な戦い、忘れられないサウンドトラックなど、ぼんやりとした目で見ていますが、あなたは決して物語に吸い込まれません。 あなたは別の観点から見ているだけの第三者です。 エピソード24がクライマックスに達するとEVA TVがあなたをシンジの靴に入れ、居眠り、渦巻き、パンチング、そして最後に流出します（それ以上のことは想像以上に複雑です）、映画はその面でもっと楽しい経験です 私の心に あなたは遠いかもしれませんが、言われているように、残りのキャラクターには簡単に従うことができます。 結果として、あなたはシンジをもはや馬鹿馬鹿しくしているとは思わない。あなたはアスカを14歳の歪んだペルヴァーと考えず、レイはもっと親しみやすい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターももっと開いているようです。  Misato、Kaji、さらにはGendouの方が今よりEVAの方が多いようですが、映画の終わりまでには、なぜあなたはひどく釣られたのか分かります。 心配しないで、キャラクター - マキナミマリ - 彼女は華やかです。 彼女の見た目だけでなく、彼女がEVAを操縦する方法、あるいは彼女がシンジに与える影響までが、最も重要なのは彼女の奥深さです。 すべてのEVAパイロットのうち、マリは最も歪んだものです：]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットのほとんどは完全に元に戻っています。 私はよく考えています。  1つか2つのものがドラマ・ファクターに追加され、コメディ・パートには1つか2つのものが追加されます。 私たちは最終的に3つのメインパイロット間の*本当の*愛の三角形を見ることができます。 事態が悪化すると、この面が重要な役割を果たします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それだけで、残りはあなた次第です。 ビジュアルに移りましょう。  Eee、あなたはCINEMAでそれを見なければなりません。 それはすべての面で素晴らしいです。 私は最初の映画は無敵だと思ったが、ここでは2.0（2.0のためのひどい、2.22は必見！）は50％良い。 より良い音楽、より滑らかなアニメーション、より叙事詩の戦い（EVA02対ゼルダル - ああ、私の親愛なる神、私は映画でそれをもう一度見せてください!!）そして映画が終わる方法 - 私は言葉もなく、観客は映画を終えました 大声で拍手を鳴らし、歓声をあげています。 菅野よう子はすごくいい仕事をしています（私は今は無礼に走っています; D）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リワッチ値？ 巨大なイホ。 私は映画を4回見たことがあり、もっと欲しい！ あなたも同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからここでファンからファンまでの最終的な言葉があります - これを見逃してみてください。 それはあなたが得ることができる最高です。 あなたの映画館でそれを見ることができない場合は、材料と品質が向上したブルーレイバージョン2.22を選んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アーメン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30901&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/qrdel/reviews&#34;&gt;qrdel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I literally hate reviewing Evangelion. It&amp;rsquo;s one of those series that you have to fully understand to enjoy it the most. Many people fail to do it. They tend to see only the shallow part of this show - mecha battles and romance (?) between some characters. Wrong. But it&amp;rsquo;s not my cup of tea (yet) to change your mind on that dear fellas ;].    The first series was&amp;hellip; a success. That&amp;rsquo;s what most would say about it. It sold itself well enough to earn for two more mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seabury&#34;&gt;Seabury&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私はこの映画が多くのフェスティバルでサマーウォーズに失われたと聞いています。 さて、もしそれが公正な評価だったら、Evangelion 2.0は新しいバーを作ったので、Summer Warsはこれまでに作られた最高の映画の一つになるはずです。 私の人生の中で決してこのような偉大なアニメーションを見たことがないのですが、技術的にも驚異的な2Dと3Dの美しい組み合わせは、他のアニメを塵に残しました。 また、それはまだアニメでこれまでに言われた最大の物語の一つです。 キャラクターの微妙な再イメージングは​​素晴らしいですが、キャラクターをより好きにするにはあまりにも遠すぎると思います。 私は他のすべての批評家と同じくらい音楽のファンではありませんが、それでもまだ本当に良かったです。 楽しんでいる限り、私は映画の途中で私は私の口を閉じることを忘れていたことに気づいたので、畏敬の念を抱いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のシリーズを見たことがない場合は、まずそれを見てください。 私は実際にこれらの映画を見る前に元のシリーズを2回見ましたが、楽しさの要素は本当に向上しています。その喜びの半分は、映画が変わった微妙なやり方を見ているからです。 この映画はあまりにも微妙な変更を加えているので、このコメントはこの映画の前編にもっと適用されますが、ここでもまだ真実です。 アスカに変わったのは、私を嫌っていた微妙な変化の1つです。 私は映画のシリーズのアスカを好んだ。 怪しげな性格の下に隠された傷ついた魂のゆっくりとした暴露の代わりに、私たちは「私はここにいる、私の問題があり、今私はそれを解決する。 私は間違っていない、私はまだこの映画のアスカが本当に好きだったが、結局、それは欠けていたように感じた。 私はあまりにもその時点でこれで心配していなかった、私は映画で他のすべてに驚いて忙しすぎていたので。 それは、私が変化に不満を持っていることを実感したときのみたいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私たちはマリという名前の新しいキャラクターを持っていて、彼女とファンのサービスがたくさん来ます。 ファンサービスでさえ、一流の、非常に光り心地の良い、楽しい笑顔で、彼らの個性を一目瞭然にしています。 私たちはマリについてよく分かりませんが、彼女は明らかに3.0のために救われているので、大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、プロットごとに、元のシリーズと大きく異なります。 私はそれをあきらめることはできませんが、映画の形でシリーズを見たいと思ったら、これを見てはいけないと言いましょう。 これはスピンオフで、元のシリーズから遠くになるほど遠くになります。 申し訳ありませんが、最初にシリーズを見なければなりません。それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seabury/reviews&#34;&gt;Seabury&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, I&amp;rsquo;ve heard that this film lost out to Summer Wars in many festivals. Now, if that was a fair assessment, then Summer Wars must be one of the greatest movies ever made, because Evangelion 2.0 has set a new bar. Never in my life have I seen s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetalcowboy&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;批評家のログ -  Earthdate：2013年1月23日。Review＃31：Evangelion 2.0：あなたは進歩できない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン1.0を見直しましたので、こちらはエヴァンゲリオン2.0です：あなたは前進できますか、エヴァンゲリオン：壊れる、またはエヴァンゲリオン2.22。  *硬い一息*あなたは写真を手に入れます。 エヴァンゲリオン2.0はこちら！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天使の絶え間ない攻撃の下で、NERVは謎のマリ・イラストリアス・マキナミと激しいアスカ・ラングレー・シーナナミの2人の新しいパイロットをフォールドに導入しました。 侵略と並行して、玄洞イカリとシーエーは、レイとシンジの両方を含む秘密のプロジェクトを進める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはEvangelion 2.0の前提で、私がプロットについて説明できることはすべてです。 技術的には、これはスタジオ・カラのプロダクションです。これは明らかにEvangelion 1.0の続編です。この続編は失望しませんが、これを見たことがないがオリジナルのシリーズを見た場合、あなたの期待に応えるかもしれません。 私は、この映画のアニメーションは絶対に豪華であり、いくつかのアクションシーンはただの叙事詩であり、そこにはアニメーションのバフに視覚的な扱いがあることをあなたに伝えることができます。  2-Dと3-Dの統合も失望しません。 アニメーションだけでは決して失望しません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;樱井史郎の音楽は、失望しない別のものです。 サウンドトラックはEPICです！ しかし、私はそれが少し叙事詩だと思う、彼はほとんどすべての戦いのテーマは最終的な戦いのテーマのように聞こえるので、彼は音楽の壮大な要素を過ぎている可能性があります &amp;lsquo;最終決定は私たちはすべて取る必要があります&amp;rsquo;映画のハイライトの歌です。 シーンを大きく褒めてくれる素晴らしいテーマ。 それ以外に、サウンドトラックは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優になると、もう一度これを言うつもりです&amp;hellip;日本のキャストは元のシリーズからいつものように優れています。 緒方めぐみはシンジとして素晴らしい（混合反応はおそらく彼の性格に関わっている）。 ダブはどうですか？ 最初の映画のように、ダブは元のシリーズのADVダビングよりもずっと耐え難いです。 シンジ、スパイケスペンサーはかなり良いですが、ブリナパレンシアはこの映画のReiとして大丈夫ですが、私はいくつかの部分が少し聞こえると思います。 ティファニー・グラントがアスカとして戻ってきて、私が言うことができるのは、彼女がアスカとして戻ってきたと聞いたとき、私は言葉を一つしか持っていなかったということです。 その言葉は&amp;hellip; 林原めぐみ、Reiさん、もう何を求めることができますか？ 彼女はショーのReiとして完璧です。 宮村優子はアスカとしての役割を再認識し、いつものように素晴らしい存在です。  Kotono Mitsuishiも葛城みさととして素晴らしい。 山地幸一は、カジを涼しく深く響かせている梶亮二としての役割を再考する。 立木文彦はまだGendo Ikariのようなボスです。 最後に、少なくともマリ・イラストリアス・マキナミとしての坂本真也さんがいて、彼女はマリとして素晴らしかったです。 私が言ったように、日本のキャストは優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの場合、イカジシンジは、これに少し気をつけますが、理由はあります。 綾波レイは、映画全体でプロットに似ています。 Kajiは大丈夫ですが、Mariは素敵ですが、彼女のキャラクター開発はちょっとやっかいです。 私は架空の人物のために、彼女はちょっと暑いと認めます。 正直なところ、彼らは彼女を同時に熱く、面白くすることができました。 それほど難しいことではありません。 マリのキャラクター開発が他のキャラクターに比べて少し弱い場合でも、キャラクターは素晴らしいですが、今回はあまり開発されていないマイナーキャラクターもあります。 アスカは、いくつかの新しい紆余曲折を除いて、彼女の古い自己のようなものです。 彼女はKajiのためのものを持っていないし、それ以上の神に感謝します。 私は14歳の女の子が年齢の2倍の男に向かっていることを考えると、不安定であると思っていた（しかし、元のシリーズにはこれに理由があった）。 もう一つの新たな紆余曲折は、リビルドシリーズでは、アスカ・ラングレー・ソリュウの代わりにアスカ・ラングレー・シーナミ（Asuka Langley Shikinami）であるということです。 私は彼女について何が違うのか分かりません。 彼女のEVAのデビューはこの映画ですごかったので、彼女はフランチャイズのこの繰り返しでかなりの紹介をします。 ミサトはこの時点でリビルドだけで時々面白いキャラクターです。 彼女は元のシリーズでも面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーになると、それは非常に魅力的で、それが映画の仕組みです。 視聴者に魅了させるだけでなく、素晴らしいアクションシーンを吹き飛ばして魅力的な体験を演出します。 それはどんな続編が好きであったかのように始まり、次にそれは減速し、あなたはいくつかの素晴らしい戦いのシーンを取得し、魅力的な要因は、クレジットが転がるまで放棄しません。 物語は、元のシリーズを見た人にはおなじみですが、実際には面白いですが、Rebuildだけのために、物語は続編には最適です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがこれを見つけた唯一の人ではないことを保証します。 この映画は、マイケルベイをボールで持っています。これはアニメ映画です。 マイケルベイは、トランスフォーマーを尻込みで縛っています。 本当に映画に魅了させるのは、そのリメイクであっても、サウンドトラックやビジュアル、さらには続編としてのストーリーを組み合わせた雰囲気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがホームシアターシステムと大画面テレビを持っているなら、あなたは1つの地獄のためにいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Evangelion 2.0はFunimationから入手可能です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン2.0はエヴァンゲリオン1.0の続編で、アニメやラミエルの劇的な変化を除いて何も新しいものではないと感じていました。 ヱヴァンゲリヲン新劇場版2.0は、最初の映画からの些細なニッピピングのために大々的に構成されています。エヴァンゲリオン2.0は、キャラクターライティングに若干のバンプがあり、ストーリーはリビルドだけでも素晴らしいですから完璧ではありません。 必ずしもそうである必要はありません。 オリジナルシリーズが大好きなら、これはあなたの期待通りに演奏される続編です。革命的なメカシリーズのリメイクの始まりには、ほとんど満足のいく続編です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はエヴァンゲリオン2.0を与えます：あなたは（そうではない）10のうち9.5を進めることができます、それは優れています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以下にコメントし、逃げないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次のプレビュー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第三の衝撃は防がれましたが、この神秘的な男の子は誰ですか？ 時間が経つにつれて、シンジはEVAをもう一度パイロットしないように言われています。 シンジは本当に起こった多くの真理を発見し、別の真理を学ぶ。 シンジは自分自身を償還しようとしますが、結果はどうなりますか？ すべての作品は次のエヴァンゲリオンの映画に収められています。最後はエヴァンゲリオン3.0で始まりますが、最後の2枚の映画のようにいくつかのファンタスティックもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98417&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FullmetalCowboy/reviews&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Critic&amp;rsquo;s Log - Earthdate: January 23, 2013. Review #31: Evangelion 2.0: You Can (Not) Advance.    Now that I&amp;rsquo;ve reviewed Evangelion 1.0, Here is Evangelion 2.0: You Can (Not) Advance, or Evangelion: Break, or Evangelion 2.22. &lt;em&gt;Hard Sigh&lt;/em&gt; You get the picture. HERE&amp;rsquo;S EVANGELION 2.0!        Under constant attack by the Angels, NERV introduces two new pilots unto the fold: the mysterious Mari Illustrious Makinami and the intense Asuka Langley Shikinami. Parallel to the incursion, Gendo Ikari and SEELE proceed the secret project that involves both Rei and Shinji.    That&amp;rsquo;s the premise of Evangelion 2.0 and that&amp;rsquo;s all I can explain about the plot. To be technical, this is a Studio Khara production and this is obviously a sequel to Evangelion 1.0 and this sequel does not disappoint but it might play with your  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;evamaaku14&#34;&gt;EVAMAAKU14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;私は、私のレビューになると少し違ったアプローチを取るつもりです。 私は2つのことに基づいてレビューを見直すつもりです：表面的なPOV（それはいかに面白かったか）、さらに深いPOVから&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン2.0：あなたは（続行できません）進行を1.0にすることができます。 イカリと他の人たちは、天使として知られている生き物に対して生き残るために戦い続けています。一方、背景には、SEELEと呼ばれる組織が自分のプロジェクトである人間の手段を計画しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今レビューに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表面的な観点からの映画：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：「プロット」は本当に良いです。 それは速いペースで、驚くべきアクションシーンを持っていて、本当にうまく実行され、本当に素敵に見えます。 しかし、私たちはバックグラウンドで起こっているプロットについてはあまり知らないのですが、それについては今後の記事で詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション：彼らがこの映画にどのくらいの細部を加えたかは驚くべきことです。 すべてが流動的で素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドトラックは叙事詩であり、映画のある特定の瞬間に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：元のシリーズと比較すると、より好感が持てるようになりました。 特に泣き言を止めていたシンジは、今のところ悪評パイロットになってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：素晴らしいアクションシーン、素晴らしいアニメーション、好きなキャラクターを持つ驚くべきアニメ映画。 本当に最初から最後までこれを楽しんだ。 あなたはアニメから他に何を聞くことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私から10/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度はこの映画の詳細なレビューに行きます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：スタンドアロン映画の視点から見ると、この映画にはたくさんのプロットがあります。 何回か前に見られたことは、やや真面目なことです。 それは表面的な観点から素晴らしいですが、一度それについて考え始めると、それはまさにもう一つのメカアニメ映画のプロットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は先にプロットがどのように速いペースで行われているか、それは素晴らしいアクションを持っているので、それは驚くべきことです。 右？ まあ、私が言ったことも映画の最大の欠陥の一つです。 ペースが速い構造のため、ナラティブなフォーカスとペーシングはすべて場所を超えています。 彼らはそれにあまりにも多くのものを入れます。  （はい、私は知っている、彼らは約1時間半を実行していたが、それでも、彼らはより賢くその時間を使用することができた）深い分析の後、私は天使に対して驚くべき戦いではなく、より多くのキャラクターの開発と相互作用を好むだろう それは素晴らしい。 喜んで、3.0は小説を遠ざけてしまい、物語を驚くほど予測不可能にし、文字は真実ではなく、物語の焦点とペーシングを固定し、最も重要なことはより意味のある相互作用、開発、そして行動の少なさを示した。 本当に、キャラクターはアクションのものよりも常に重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション：このPOVからも素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はそれが壮大で偉大だと言ったが、それは少し一般的に聞こえる。 それは悪くないですが、その後、私は本当にオリジナルのようなものを聞くのが好きでした。 でも、今日はほとんど不可能だと思う&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターの開発は、特にサイドキャラクターに苦しんでいます。  Asukaの開発は、個人的なもののための時間がほとんどなかったので、急いでいるようでした。 そして、やはり私はキャラクターに焦点を当て、行動が少なくなることを望んだでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はキャラクターがより好都合だったと言いました。 その理由は何ですか？ これまで以上に肯定的、典型的かつ幸せだった。 確かに、彼らがもっと幸せだというのは良いことですが、このような状況にあるキャラクターについて話すとき、より現実的で、より傷つきやすい/悲しいものでなければなりませんか？ しかし、彼らは映画の中で彼らの行動のために正当な理由があるので、少なくともその部分は現実的ですが、これらの決定と心の変化をどれくらい速く行うのはあまりにも非現実的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Plus&amp;hellip;. Cliche /通常のキャラクターのアーキタイプ&amp;hellip;とにかく、3.0はこの事実を修正しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それを分析した後はかなり下がっていましたが、3.0を見てから、なぜAnnoがキャラクターを作って何を描いているのか分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：それはこの部分から私から7/10です、両方のPOVを組み合わせた後、それは8/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*私のレビューで言ったことは、自分の考えや意見だけです。あなたは私に全く同意する必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=111123&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EVAMAAKU14/reviews&#34;&gt;EVAMAAKU14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;I&amp;rsquo;m going to take a bit different approach, when it comes to my reviews. I&amp;rsquo;m going to review my reviews based on two things: superficial POV (How entertaining it was), and from more in depth POV.&lt;/em&gt;    Evangelion 2.0: You can (Not) advance is continuation to 1.0. Shinji Ikari and others still fight for their survival against creatures known as angels, while in the background an organization called SEELE plans &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pxhxcx&#34;&gt;PxHxCx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語を完全に変え、新しいものをたくさん追加して、リフレッシュを感じました！ リビルドは、リメイク後のことではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.0は元のシリーズから遠くに出るが、残念なことに、キャラクターさえも、もっと親しみを感じようとしていて、シンジは何らかのハーレムのヒーローになるだろう。  .. wtf？ いいえ、それらの変更は本当にうまいです&amp;hellip;しかし、ファンが好きだったように見えますが、これがファンのためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリーは大きく変化し、少なくとも1つはあなたが期待していなかったことが良い方法であったと思います。
だから、あまりにも多くのものが起こって、彼らは物語を完成させるために4枚目の映画が必要だとは信じられませんでしたが、私はその後、元のシリーズと同様の終わりを持つだろうと思うと誤解されました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがオリジナルよりもどこにでもつながっているとは思わないが、近くではないが、それでも非常に良い映画だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211987&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PxHxCx/reviews&#34;&gt;PxHxCx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Completely changing the story, adding a lot of new stuff, felt refreshening! The Rebuild  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spuduk&#34;&gt;SpudUK&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は多くの人がこのレビューを気に入らないことを知っていますが、とにかく私の気持ちを言うつもりです。 しかし、私は漫画を読んでいないので、私はテレビシリーズに比べてこれを見ていることを指摘します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、ストーリー。 私たちがアスカとマリに紹介された最初のエヴァ・ムービー（後で出る予定です）とエンジェルズは東京-3を攻撃し続けています。 しかし、（スポイラーを暴露せずに）、後で非常に乱雑になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これの問題は、それがテレビシリーズほど深くはないということです。 はい、シリーズはそれをすべて説明するのに時間がかかりましたが、より重要な側面のいくつかを除外する言い訳ではありません。 例えば、TVシリーズのキャラクターの体内発達は、シンジの穏やかな精神的な崩壊を目の当たりにしている観客と、生きている間に母親がいなくて誇りに思っていたかもしれないということを知っているアスカの孤独感や慰めを軽減するという最大の要素です 結局のところ、彼女は精神的な故障に駆られていた。 これは映画には欠けていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、シンジはいくつかのうつ病を示したが、テレビシリーズの強さには見えなかった。  EVAユニット3が破壊されたシーンを両者の間で比較するだけで、どちらがより精神的なダメージを受けているかを見ることができます（TVシリーズの代わりに東地を使用）。 アスカはテレビシリーズの中で私の大好きなキャラクターではなかったが、キャラクターはとてもいいので、まだ彼女に深みを持っていた。 彼女はちょっと浅い人のように思えて、ちょっと気分がいい。 彼女は誇りを持っていましたが、ちょうどその中にちっちゃくついたようなものがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター・リレーションシップ・デベロップメントもTVシリーズでははるかに優れていました。 テレビシリーズでは、アスカがシンジに彼女にキスをしてもらうように頼んでいます。 私がストーリーのどこを誤って評価していないか（これはシリーズの最後の前であると確信しています）、このシーンは大きなミスではないかと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きなキャラクターでさえ、ミサトは馬鹿にされているようで、映画の影響はそれほどありません。 私の意見では、テレビシリーズは、ミサトの誰もが誰であるかを正確に把握しようとすることで偉大な成果を上げました。 ここで欠けているのは、彼女がシンジを止めようとしている部分だけがテレビシリーズに合った唯一の部分だ。 それは45秒程度です。 私は分かって失望した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリの性格も彼女がやっていたことに意味がないようだった。 彼女は最初、学校の屋上で真ん中に、EVAで終わりに現れます。 どうして？ 彼女は何のためにいるの？ 彼らのEVAの1人をパイロットするUS / SEELEスパイ？ 私がそれを逃していない限り、EVA 3.0でこれをやろうとしない限り、実際には決して説明しませんでしたが、映画全体が誰であるかを教えてくれるのはなぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、Anno HideakiがPyschologicalのルーツに従事する意欲がない人に見てもらえるように、映画の観客にそれを適応させたような感じです。 その新世紀エヴァンゲリオンライトは、すべてのエピソードの後に​​、「mindf *％k」または「confusing」と言った人のために、もう少し焦点があるかもしれないと指摘しているかもしれません。 私はとにかく、それが馬鹿だと言う人は誰もいないが、この映画は、カジュアルオーディエンスとオリジナルシリーズのギャップを埋める印象を与え、両方のためのものだ。 それは成功しますが、カジュアルなPOVからのものであり、シリーズのファンではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、それはそれから遠い、悪い映画を言うことではない。 中央の物語はまだ残っています（I.E. Second Impact、比較的忠実にシリーズに従っています）。そしてかなりうまくいって、アクションは印象的です。 それが単純なメカアニメだったら、その行動について苦情を感じる人はほとんどいないだろう。 レイはまた、比較的忠実な少数派のキャラクターの1人でもあり、シンジは人間のようになるための救いの手を与える（無意識のうちに）感謝とジェスチャーで、シンジに感謝します。 以前は決して終わらなかった）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ビジュアルはかなり素晴らしいです。 その時代のオリジナルは本当にとてもかわいかったし、EVA 2.0はすべてのキャラクターが小さなヒップや足を持っているように見えても非常にうまくアニメ化されている。 これは、最終的なシーンでも最大限の効果を発揮するために使用されています。これは、テレビシリーズを上回った唯一の部分であり、傑作の瞬間と表示されるにふさわしい部分ですが、この映画（私は想像しました） これをテレビシリーズよりもはるかに大きな予算（それから何かを取ることはありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、エヴァンゲリオン：2.0あなたは映画として進歩することはできませんし、元のシリーズを見たことのない人たちは、道徳観や人間性や見事なビジュアルに触れることで印象的なアクションメカのアニメになります。 しかし、私にとっては、オリジナルの巨大なファンとして、カジュアルオーディエンス（おそらく西洋の観客）に見えるように凝縮されたフィルムですが、欠けているか強調されていない華麗なキャラクターや精神的要素の多くは、 それは私には失望です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27480&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SpudUK/reviews&#34;&gt;SpudUK&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I know many won&amp;rsquo;t like this review, but I&amp;rsquo;m going to say my feelings anyway. However, I will point out that I&amp;rsquo;m looking at this in comparison to the TV series as I haven&amp;rsquo;t read the manga.    Firstly, the story. Continuation of the first Eva movie, where we are introduced to Asuka and Mari (who I&amp;rsquo;ll get onto later) and Angel&amp;rsquo;s continue to attack Tokyo-3. However (without revealing spoilers), it gets very messy later, with Shinji having to save the day, although not as you&amp;rsquo;d expect.     The pro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cobbles&#34;&gt;Cobbles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン2.0は、エヴァの「Reubuild」と呼ばれる人気のあるNGEシリーズの書き換えの第2部です。 それは、元のシリーズの1.0とエピソード8かそれ以上の後にピックアップします。 今私は1.0を見て覚えていると私は特に感銘を受けていませんでした。 確かにそれは新しい光沢のあるアニメーション、サウンドトラックなどを持っていたが、それは本当に新しいものをテーブルに持ってこなかった。 実際、それは元々のシリーズを刻々と刻印していたので、この4部構成のシリーズ全体の書き直しの面で私はちょっと懐疑的でした。 後見では、おそらく1.0がEva宇宙に戻ってゆっくりと2.0のために冷たい水のバケツを私たちに投げ込むので、最高のものでした。 いい意味で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は元のシリーズからの出発であり、多くの点ではるかに焦点を当てています。 それは新しいパイロットマリの導入によって爆発的に始まります。 残念なことに、ルルツのためにEvaユニットを操縦することから、彼女の脇に実際にはあまり知られていない。 その点で、彼女の魅力はシリーズのすべての新人に向けられていますが、彼女の性格の多くはまだ謎に包まれています。 そのすべてにもかかわらず、彼女はキャストへの歓迎の追加であり、彼女のすべてのシーンは非常に鋭敏で、見て楽しいです。 殴られた道から少なくとも1つの大きな偏差がありますが、ここではそれを躊躇しません。 決して少なくはない、その変更は非常に歓迎され、実際にはテーブルにはるかに多くをもたらし、そのすべての初心者のためのより良いと古いタイマーのためにかなりショッキング。 物語はあまりあいまいでなく、元のシリーズのいくつかの残った謎は微妙に答えられているか、少なくとも示唆されています。 経験はもっとはっきりしています。エッジの周りに脂肪が多いオリジナルとは違って、どこに行きたいのかがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが知っている、愛しているすべての主要なキャラクターは同じですが、それらについての異なった感触を持っています。 おそらく、最も注目に値するのは今回は周りの愛らしいキャラクターであるレイです。 別の顕著な変化はアスカですが、私が個人的に好きだったものはありません。 彼女はレイに後部座席を取るが、プロットの重いシーケンスのいくつかにまだ関わっている。 彼女はまた、それが可能であった場合でも、より多くの息子と少ないdereです。 最高の変化はシンジと、特に後半のすべてに対する彼の反応です。 彼は前回の反復よりも優れていると思うが、まだ彼はまだまだ微笑んだが、クライマックスが何かを教えたら、正しい状況で信じられないほど素晴らしいことができる。 オリジナルで彼を嫌っていたすべての人に、これをちょうど最後に見たいと思うかもしれません、彼の瞬間はすごく素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは&amp;hellip;アニメ映画で見たことがありますが、宮崎などでは最高です。 私は2DアニメーションでのCGの実装の熱心なファンではありませんでしたが、この場合はうまくいきます。  2Dと3Dのアニメーションを組み合わせることで、はっきりとしたきれいな外観を引き出すことができます。 私たちがこのシリーズから期待しているように内臓で残忍なものと同じように、メカアクションは素晴らしいですが、2.0ではいくつかの戦いでバーをさらに高く設定しています。 すべてのことを除けば、芸術は非常によく描かれているにもかかわらず、残りの部分とほぼ同じです。 エヴァスとエンジェルには依然として非常にエイリアンな外観があり、視覚的に魅力的です。 アクションの外では、キャラクターの動きや表現は非常に流動的です。 結局のところ、アニメーションは素晴らしく、本当に見るべき光景です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックもアニメーションと同じレベルの注意を払っています。そこには映画を補完する本当にすばらしい作品があります。 最後に来るオーケストレーションされたものは、あなたの血流を実際に引き出し、緊張を大きく増幅させます。 音楽のほかに、すべての声優は最高のノッチであり、効果音とキューは素晴らしいです。 エヴァスを聞くことは、爆発的な荒れ狂った轟音と笑い声とバックグラウンドで起こっている壮大な音楽を思い起こさせるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、リライトの品質はオリジナルのものをさらに上回っています。 確かに、より曖昧な象徴主義のいくつかは失われていますが、全体の経験は合理化されており、すべてがもっと厳しいものです。 多くの点で本当に目覚ましい成果です。 プロット、文字、アニメーションのすべてが一貫性があり、スタッフがよりコントロールできることは明らかです。 オリジナルは、プロット要素やテーマのいくつかをどうしたらいいのか分からず、本質的に「噛むことができた以上に噛み付いた」ことに悩まされました。  2.0ではこの問題は解決されず、すべてが実際にうまく流れ、ペーシングは優れています。 しかし、私はまだ、Rebuildがそれから最大の楽しみを得るために取り組む前に、最初のシリーズを見守っておくべきだと思っています。 微妙な違いを拾うことから、多くの楽しみが得られます。 これはシリーズの素晴らしい追加です、ハーフアシストや現金インプレッションのように感じることはありません。 すべてのエヴァファン、そしてそれを嫌うあなたのものも見てください。 この映画は、基本的には、エヴァのことで、それを引きずった多くの欠陥を取り除いたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26402&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cobbles/reviews&#34;&gt;Cobbles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Evangelion 2.0 is the second part of the rewrite of the popular NGE series, dubbed the &amp;lsquo;Reubuild&amp;rsquo; of Eva. It picks up after 1.0 and episode 8 or so of the original series. Now I remember watching 1.0 and I wasn&amp;rsquo;t particularly impressed with it. Sure it had new shiny animation, soundtrack and so on, but it didn&amp;rsquo;t really bring anything new to the table. In fact it followed the original series painstakingly to the mark, so it made me kinda skeptical about the whole rewrite aspect of this 4-part se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fq&#34;&gt;fq&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はエヴァンゲリオン1.0が好きでした。キューブの天使は大きな発展を遂げ、映画を価値あるものにしました。
エヴァンゲリオン2.0は本当に貧弱だった&amp;hellip;新しいキャラクターを導入し、他を殺して&amp;hellip;そして他のすべてを繰り返した&amp;hellip;
私がZeruelのエピソードをアニメシリーズで見たとき、それはシリーズの最高峰でした。 しかしZeruel in Evangelion 2.0はそれほどの反抗的なものです&amp;hellip;以前のように私は興奮しませんでした&amp;hellip;彼らは元のコンセプトをつかんで、ただひどいひどいものに歪んだようでした。
エヴァンゲリオンの昔の姿を本当のファンではないよりも、この映画を高く評価すれば、この映画はいくつかのpplが与えている高い評価を正当化するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30588&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fq/reviews&#34;&gt;fq&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked Evangelion 1.0, the &amp;lsquo;cube&amp;rsquo; angel had a great developme &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;batotaku13&#34;&gt;BatOtaku13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一部の人はすでにこれを知っているかもしれませんが、元のエヴァンゲリオンシリーズはいつも私の好きなアニメです。 私はしばしばそれとエヴァンゲリオンの終わり（元のテレビの終わりをねじ込む）は、アニメの物語とキャラクターの開発のランドマークになると考えます。 新世紀エヴァンゲリオンシリーズの最初の映画を見たとき、それは素晴らしい映画だと思っていましたが、私はこの新しいシリーズが元のシリーズのピークに達することはないと考えました。 この2番目の映画「You Can（Not）Advance」を見て、私はその声明を取り消します。 この新しいシリーズは、元のシリーズと同じように思慮深く驚くべきものであることが証明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は、あなたがたの後ろに拾い上げて、新しいEVAパイロットMari、天使を打ち負かすために絶対に何かをし、EVAsを操縦する楽しさを持っている若干狂った恐ろしいパイロットMariに私達を紹介します。 ちょうどうわー&amp;hellip;）。 他のパイロットファンにはもっとよく知られていますが、アスカはここでデビューしています。彼女はあなたが覚えているように、自己にとって重要で異星的です。 この新しい映画はエピソード8-20の間の出来事をカバーし、それが私にあなたにプロットを止めるつもりです。 真剣に、プロットについて私に尋ねないでください。そうしないと、豆をこぼして映画のすべての驚きと神聖ないたずら瞬間を台無しにするよう誘惑されるでしょう（たくさんあります、ただそれを言いましょう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが覚えていることは、私があなたに話した場合、経験を台無しにするだろう劇的な変化があります。 しかし、これらの変更は任意ではありませんが、あなたが知っているキャラクターやストーリーにとって非常に自然であり、キャラクターの相互作用の仕方が大きく変化します。 エンディングは、元のシリーズでは決して集まらなかった2人のキャラクターの間のロマンチックな関係が最前線に立つので、これらの変更がどれほどうまくいくかを実証しています。 このシーンにはとても感情があります。私はそれを表現する言葉が失われています。 変更はすべて非常によく考えられ、最も重要です。すべての作業は信じられないほどうまくいきます。 執筆は私がかなりの時間で見たアニメの中で最高のものです。 何も強制的に感じることはなく、何も不要であると感じることはなく、不自然に感じることはありません。 本質的には、ほぼ完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のすべては完璧に近いので、書き込むことも難しいです。 ビジュアルは、より伝統的な2Dキャラクタデザインにシームレスに融合するCGエフェクトを使用して、信じられないほどです。 エヴァンゲリオンと全体的に観客が何が起こっているのかに魅了されるようにする、恐怖と黙示録的なイメージの適切な量を呼び起こす。 ビジュアルはすべて磨かれて完成し、アニメの最高のビジュアルや特殊効果をかなりの時間あなたに残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックも素晴らしいです。元のシリーズの作曲家、エヴァンゲリオンの終わりのサイ・サイグスが作曲しました。 それはそれらとは異なりますが、この映画にはまだまだ完璧です。 正しい感情をあらゆる瞬間にもたらし、あなたがエヴァンゲリヲンの最後で見た皮肉な恐怖の正しい感覚をすべての瞬間にもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に、なぜこの映画とこの物語がすばらしいのか、皆さんにもっと伝えたいと思っています。 しかし、これを知って、アナー秀明は本当にこの時を凌駕しています。 私は彼が落雷を2回行うことができるかどうかについて懐疑的であり、絶対にそうした。 ストーリーとキャラクターのすべての変更は本当にこの再起動を特別なものにして、元のシリーズとエヴァンゲリオンの終わりと同じレベルで見るべきものです。 これは、あなたが今年になる可能性が高いので、アニメの完璧に近いです。 あなたが元のシリーズを嫌っていたとしても、私はRebuildシリーズを試してみることをお勧めします。 エヴァンゲリオン3.0の待望が正式に開始されました。先行するYou Can（Not）Advanceのような映画では、それは難しいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はエヴァンゲリヲン新劇場版2.0を与える - あなたは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18418&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BatOtaku13/reviews&#34;&gt;BatOtaku13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Some people may already know this, but the original Evangelion series is my favorite anime of all time. I often consider it and End of Evangelion (yeah, screw the original TV ending) to be landmarks in anime story-telling and character development. When I first saw the first movie in the Rebuild of Evangelion series, I thought it was a great movie, but I thought this new  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gblazeman&#34;&gt;GBlazeMan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一つのことを真っ直ぐ考えましょう。 エヴァンゲリオンは私が今まで見てきた最初のアニメであり（深いところで飛び跳ねることについて話す）、偏りの要素がそこにある。 それは私がEva（元のシリーズとEvaの終わり）に8を与えたので、私は好きですが、私はそれを愛していません。 私の問題は元のショーと3倍でした。エンディングが（両方とも）吸い込まれ、アニメーションの日付が付けられていて、真寺は絶対的な敗者でした。 真剣に、その子供は叩かれる必要があった！ しかし、2.0ではどちらもオリジナルのショーで私の問題を解決し、ソリッドベース1.0を構築します。 少年、それはビルドしますか？  。  。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
あなたが5分以上アニメを見ていたら、あなたはそのスコアを知っています！ 天使たちが攻撃し、巨大なロボットが子供たちによって操縦されるのは、それらを止める唯一の希望です。 しかし、待つ！ すべてのキャラクターが台無しになっているので、精神的に感情的なローラーコースターが続く！ さて、再構築映画と元のシリーズの大きな違いは、プロットの変更です。これはかなり大きく、正直言って、歓迎する変更です。 私が言及した悪い終わりは存在しません。代わりに、創造者はプロットを新しい（そしてより良い）領域に分岐することを選択しました。 そして、私はスポイラーなしではあまり言い表せませんが、終わりはダメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
おそらくこの映画についての最高のものです。 真剣に、2.0のアニメーションは鮮明でカラフルで、エヴァとエンジェルはすべて、特に映画がクライマックスに達するにつれ、絶対に信じられないように見えます。 終わり近くのシリーズを悩ましていたいたずらなアニメーションはここでは見えません.100分の素晴らしいアニメーションだけが表示されます。 ああ、すべての天使は私がばかだと思った超カラフルですが、見るのは素晴らしいです。  「目のための饗宴」は声明ではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私は私のiPodにこのサウンドトラックを持っています。 シギ・サギスのオーケストラの天才が輝き、本当にこの映画に力を与えるために必要なスコアを追加し、失われたような気持ちが本当に人類の崩壊を意味するようにする。 最高のお勧めは、あなたが絶対的な破壊に直面したときに再生する最高の曲である「私の魂の中で」の曲に行き、映画の中でクライマックスで演奏し、
ダブも非常に良いです、私はサブを見ていないと告白しますが、私はそれが良いと仮定することができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
シンジが元のショーの問題だったと言ったことを覚えていますか？ まあ、映画は最終的に彼がいつも偉大な英雄、そして大人気のキャラクターになるために必要なものを彼に与えました：一対のボール。 真剣に、私は彼が映画の終わりにやった後に彼のための完全な敬意を払っていた、それはほとんどエヴァンゲリオンの終わりのジャークシーンを補った。
レイは話しません、アスカは悪いです、ミサトは妙に人化していて、カージはそうでなければ暗い映画に大いに必要な冗談をもたらします。 良い時代！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私の意見では、楽しさは最も重要な側面であり、巨大なmechの3人の子供たちを見れば、同じ大きさのモンスターによって生きている地獄を打ち負かすのです。レーザー、触手、もっと多くのレーザー、爪またはさらに多くのレーザー 何が分かっているのか知りません。 より多くのアクション、ドラマ、そしてただのEPICがこの100分の映画で起こり、ほとんどのフルシリーズで起こる、そしてそれは約束です。 それで十分でないなら、レイのおっぱいが見えます！ しかし、乳首はありません。  。  ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
今年1本のアニメ映画が見える場合は、エヴァンゲリオン2.0をご覧ください。 さて、1.0と3.0ですが、最も確かに2.0です。 あなたが私のような人ならば、巨大なロボットが互いに打ち合うのを見たいと思うのが本能です。 または、この場合、天使！ それがすべての中で最も重要なことです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GBlazeMan/reviews&#34;&gt;GBlazeMan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s get one thing straight. Evangelion was the first anime I ever watched (talk about jumping in at the deep end), and so the element of bias is gonna be there. That said, I gave Eva (The original series and End of Eva) an 8, so while I do like it, I don&amp;rsquo;t LOVE it. My problems were three-fold with the original show: The ending sucked (both of them), the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gamemastr&#34;&gt;GAMEMASTR&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89777&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GAMEMASTR/reviews&#34;&gt;GAMEMASTR&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thelectricow&#34;&gt;thelectricow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;完全に正確なものは何ですか？ 私はあなたに言うことができます、それはあなたがテレビシリーズで見つけるものではありません。 最後の日、私はエヴァンゲリオンの映画を見て、本格的な制作がテレビシリーズと比較してどれほど優れているかを理解し始めました。 エヴァンゲリオンの映画のこの部分は、以前のシリーズを上回ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9.8 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のほとんどは、テレビシリーズ、新世紀エヴァンゲリオンに似ています。 物事が変わり始めるまでは終わりではありません。 まず、アスカはトージの役目を果たします。 これは、ダミーシステムが起動され、シンジが新しく形成されたエンジェル/エバハイブリッドを「殺す」ことを余儀なくされたときに、より多くのサスペンスを生み出す。アスカは世界に開放し始めたばかりでなく、 アスカはトゥジを置き換えて以来、彼らの代わりにマリイラストリアスマキナミを紹介しています。 ねじれとターンは、これまでに欠陥とみなされていた可能性のあるものを埋めるものであり、近くの完璧なプロットの進行は、次のシーンを予期する席の端にすべての観戦者、ファン、 桜を一番上に置くだけで、これまでのメディアのあらゆる形で見たことのない、最も予測できない、最もクライマックスのようなプロットです。 私の唯一の不満は、ある地点ではプロットが非常に速く進行し、元々のエヴァンゲリオンを理解することがさらに困難になっていることです。 しかし、それはプロの海で一塊のごみを指摘しているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;アート：9.9 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは恥ずべきで頭を下ろしてください。  Eva 2.0のアニメーションとアートは畏敬の念を抱くものです。 ここでもまた、キャラクターの口を意図的に覆うようなシーンがいくつかあるので、動きをアニメートする必要はありませんが、驚異的なアニメーションシーケンスでは圧倒的に重要です。 これは、あらゆるシーンのスクリーンショットを撮ることができるようなもので、デスクトップの背景のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シログサギスの最初の楽器が私の耳を飾った時、あなたは私の顔を見ていたはずです。 漂白剤のための音楽を作って、正直言って、彼はブリーチがスマッシュヒットになった理由の大部分だったと思う。 彼のエヴァンゲリオンのサウンドトラックも例外ではない。 それは、元のシリーズからOSTへの大きな改善でした。 ちょうどあなたが元のOST（私のようなもの）のファンだった場合には、私たちのお気に入りのサウンドトラックが再加工され、改造され、かつ以前と同じように全く傑出したサウンドを発揮したからです。 映画のエンディングテーマは美しく、「エヴァンゲリオン」だけでなく、「望遠鏡の天使の論文」も含めて、少なくとも近づいています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9.2 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に私たちは文字に来ます。 この場合、文字は映画の中で最も弱い部分であるため、最後は重要ではありません。 彼らのデザインが悪いからではありません。 彼らは説得力のある人格を持っていないからではありません。 彼らがクリシェだからさえも。 エヴァンゲリオンのキャラクターが元のシリーズのレベルに達することができない理由は、映画の完全なバックストーリーを見ることができないからです。 彼らは元々のようにすべてが現実的であると言うほど十分に調査されていません。 それでもなお、映画は彼らに関する重要なことの大部分を保持しており、私は多くの苦情を受ける必要はありません。 また、マリは素晴らしいです。 私はもっ​​と彼女が必要です。
__________________________________________________________________________OVERALL：9.6 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は天才です。 これはエヴァンゲリオンのファンだけでなく、シリーズの新人にもアピールします。 狂った髪の色を持つかわいい10代の女の子、驚くほどアニメーション化された戦いのシーン、大量破壊兵器のような人々がアニメについて愛していることを保有し、宗教的な象徴と複雑なプロットのねじれのようなアニメーターのベテランが探しているものを持っている。 これはあなたが握っているときや、あなたが退屈しているときだけ見ることのようなものではありません。 エヴァンゲリオン2.0は、私が全員にオススメできる傑作です。アニメーションやサウンドからのものであっても、少々の楽しみを得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222064&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thelectricow/reviews&#34;&gt;thelectricow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What exactly is perfect? I can tell you, it&amp;rsquo;s not something you find in a TV series. Over the last day I began to watch the Evangelion movies and realize just how superior a full fledged production is compared to a TV series. This segment of the Evangelion movies managed to surpass the former series.  __________________________________________________________________________  STORY: 9.&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    For most of the movie, the events are exac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jebusmatoi&#34;&gt;JebusMatoi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最後のレビューでは、Evangelion 2.2を見に行くと、Evangelion 1.1の価値があると言いました。 それでは、なぜあなたにその理由を示すべきかを教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、新世紀エヴァンゲリオンのオリジナルストーリーが全体的に180度になって完全に狂ってしまうところです。 シンジはエヴァの扱いに慣れてから、誰もが好きな赤いヘッド、アスカ・ラングレー椎名（はい、彼女の名前はこの映画に変わって、なぜか尋ねないでください）が戦場に入っている間でも、天使と戦っています。 アスカとレイの両方がシンジに感情を持ち始めている間に、パイロットの間で熱くなってすぐに、物語の紆余曲折が始まり、すぐにシンジはエバスが凶暴になり、天使と戦わなければならないことを理解しなければならない それはNERVの本部がこのすべてを防止しようとしている1つのこと、第3の影響を打ち消すものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、これは1世代に一度しか出演せず、映画を手に入れた他の人気番組でさえも、咳*マドカ*咳*と競争することはできません。 映画の最後の30分は、あなたがあなたの座席の端に来るようにするものであり、あなたが私のようなものなら、あなたが目撃したものを保持することはできません。  Studio Kharaは、私の正直な意見では、GainaxよりもGainaxフランチャイズを扱う方が優れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジェバスはエヴァンゲリオンを与える2.2：あなたは（できない）アドバンス：5のうち5インパクト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JebusMatoi/reviews&#34;&gt;JebusMatoi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In my last review, I said watching Evangelion 1.1 would be worth it once you get to watching Evangelion 2.2. Now it&amp;rsquo;s time to show you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;proudfujoshi&#34;&gt;ProudFujoshi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が今までに見た中で最も素晴らしいアニメ映画のひとつであることは間違いない。 通常、私はアニメ映画が好きではありません。 ハウルの動く城、時間を飛び越す少女など、このルールにはほとんど例外がありませんが、この映画は私がこれまでずっとずっとずっと誇示してきたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は素晴らしいです、それは私が映画全体を通して魅了させてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くばかりですが、すべてのキャラクターが素晴らしいように見え、背景、エバ、そして都市の詳細は一流です。 アニメーションは息を呑むほどですが、この映画には私が長い間見た中で最も素晴らしいアニメーションがいくつかあります。 すべての戦いは信じられないほどうまくアニメーションされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のスコアは完璧です。 すべての曲がそれぞれの場所に収まります。 私は間違いなくこのOSTのコピーをピックアップすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが見ることができるように、私は本当に本当にこの映画を楽しんだ、私はあなたが誰であるか気にしないで、あなたはevangelionについて感じるか、またはそのことについて誰もがこの映画の楽しみを見つけることができると思う問題についてアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26464&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ProudFujoshi/reviews&#34;&gt;ProudFujoshi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok let me just say right off the bat this is by far one of the most amazing anime movies I have ever see &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pinkarray&#34;&gt;pinkarray&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Annoはシリーズをより良くし、古いシリーズが出てきた頃に生まれなかったティーンエイジャーのために再起動しようとします。 しかし、これは既に欠陥のあるシリーズを修正し、キャラクターとアニメーションの一部を変えて悪化させたが、シリーズのすべての深みで絞り込むために映画の2時間の長編フランチャイズをすることに決めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アスカは、ママの問題を持つうつ状態の子供から、個性のある賢明なゴシパーに変わった。 彼女には深みがなく、今では人形にもっと興味があります。 私たちが得ることは、彼女がキャプテンであり、彼女の名前も変わったということです。 ミサトは議論に関してもっと賢いです。 彼が目的を果たさないように見えるので、カジはもっと退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそのスパイダーガールは、マリは必要ありません。 おそらく男の子を喜ばせる予定のファンサービスがあります。 アスカはトージをEva 3.0のパイロットとして置き換えた。 それによって私はそれを落とし、私は好きなキャラクターが拷問されているのを見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shinjiの顔はあまりにもグーフィーな感じですが、それ以外のものは、更新されたアニメーションは見た目には特別ですが、このシリーズは少し古いので、私たちはこのスタイルのアニメーションを使うことができます。 元のシリーズに近いアニメーションを使用する方法を見つけることができない限り、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はKare Kanoを見る前にこれを見ましたが、私がそれを見たとき、私はその音楽がここにコピーされて、それが独創的でないことに気付きました。 キャラクターの声は、以前のように聞こえるものとは異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Annoは、この過大評価されたシリーズに、そのファンを喜ばせるための新しい変身をやめさせる必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209149&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pinkarray/reviews&#34;&gt;pinkarray&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anno attempts to make the series better and reboot it for the teenagers who were not born around the time the old series came out. But this was a failed attempt  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mixxu&#34;&gt;Mixxu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはいつも素晴らしいサーガを見ることができないし、とても興奮して、あなたに高い期待を寄せてくれるストーリー、Welcome to Evangelion 2.0を見ることはできません。 ヱヴァンゲリヲン新劇場版初回限定版【Blu-rayDisc】&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは寛大に維持され、新しいことは慎重に展開されます。 実際には多くの変更がありますが、これはもう一つの要約映画です。 今でもそれはいくつかのホラー面も持っています。 最初の再構築映画のペースが速くなったように、ペースが異なる 実際にストーリーに素敵なボーナスだった別のクールなものは、この映画で英語で話す人もいました。  EVAは国際的な現象であることは間違いなく明らかになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の再構築ムービーと同様に、これは同じパスになりますが、より詳細な背景と現実的な風景があります。 言うまでもなく、美しいアニメーションのシーンでその目のキャンディHD。  CGはシーンと一緒に賢明に使用され、見栄えの悪いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A. T Fieldのような武器はこれまで以上にカラフルで、昔の天使たちを新しいデザインやシンボルで改造してアートをユニークなものにしています。 また、レーザー、フラッシュ、エネルギーボールのような効果は、それらを混合している様々な色で本当によく見えます。 最後に、その血のすべてが本当に本当の血のように見え、それはちょっと恐ろしい部分です.O&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの映画は、以前の再生と古い映画とは違った音楽の選択肢を使用しているようです。 それはまだ良いですが、彼らは少し奇妙な音楽を演奏したいくつかのシーン。 チョイスターはまだ素晴らしいですし、それをエヴァンゲリオンにするために必要なポイントの一つです。 彼らは再び宇多田ヒカルのエンディングテーマ「美しい世界」を使って、この曲よりもそれを表現するのに良い方法がありました:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それではキャラクターを見てみましょう&amp;hellip;まず、私が気づいたことはレイがもっと話していたことでした。彼女がTvシリーズにいたように、もう恥ずかしがり屋ではありません。 また、Gendoは各映画のhahaでしか話していないようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;変更された別の人はアスカですが、シンジとはそれほど怒っていませんが、実際には「友情」を交わそうとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kajiはここで大部分のスクリーンタイムを取っていたようだ。 彼は最初の映画には全く登場しなかったので、いいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私を感心させたのはShinjでした。 私は彼が別の人に作られたようなことを意味し、彼は今や違った考え方をしていると思っています。あなたは彼がもう泣いているのを見ず、彼にも泣いている気がします。 彼の性格のために建てられたことも素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ここにいくつかの質問があります：なぜ彼らはTvシリーズでシンジをそのように作っていないのですか？ 彼の人生の意味を解決することができなかった臆病者または敗者としての彼の地位を証明しようと試みただけであったか、それは彼がまだそれの準備ができていなかったからであった。 人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは私たちを紹介した新しいキャラクター、マリはこの映画に大きな影響を与えた甘く親切な女の子でも、彼女は唯一のサポートキャラクターだった。 それでも彼の影響力は私が間違いなく見ることができ、彼女は彼女の性格を輝かせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声俳優 -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、すべての声優は、この映画、特にマリの声優で本当にうまくいった。 彼女はEVA 2.0で彼女の役割を楽しんだことは間違いありません。 もう一度感動したのは、シンジの声優だった。 ああ、神様！ それらの悲鳴と反応は彼の声で出てきます。それは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を本当に愛していました。それは私に重要な気分にさせてくれました。  EVAシリーズが提供するはっきりと別の傑作映画。  EVAやSFファン、または感情、行動、素晴らしいビジュアルを通して素晴らしい影響を得たいすべての人にもこの映画を強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に2.0は、1.0よりも優れています。 ストーリーは現在維持されており、ペースは固定されていますが、EVAは常に世界で記憶され、創作者とファンのおかげです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97375&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mixxu/reviews&#34;&gt;Mixxu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You don&amp;rsquo;t always get to see wonderful saga and also story that is so thrilling and leave you with high expects, Welcome To Evangelion 2.0. It continues Evangelion origiinal story with even more little crazy stuff included in it and recaps these episode 8-19    Story - 9    Plot is generously maintained, and new things are unfolded with carefulness. there is actually many changes even this  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cowwart&#34;&gt;cowwart&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は、私はこの映画に非常に懐疑的でした。ダウンロードして見てみる価値があるのでしょうか？それでも私のハードディスクにはまだ7ギガバイトしかかかりません。 結局のところ、私は元のシリーズを見て、彼らがそれをより良くすることができることを知らなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は何かを見逃したように見える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン新劇場版：エヴァンゲリオン新劇場版：エヴァンゲリオン新劇場版：エヴァンゲリオン新劇場版：エヴァンゲリオン新劇場版：エヴァンゲリオン新劇場版： しかし、これは実際に元のストーリーを100％再解釈したものではありません。元のストーリーから大きく分かれていて、基本的なフレームワークは同じままです。 これはエヴァンゲリオン新劇場版：2.0あなたができること（不可）元のエヴァンゲリオンの最も重要な要素の1つを進めて、それが本当に壊滅させたもの、つまりシンジの心理的発展。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画の中でこのような側面を完全に見ることができないのは本当に残念だと思っています。そして、変化の激しい多くの人たちがシンジの本来の精神に疑問を抱いています。 それは言われて、これはまだかなり偉大なストーリーラインであり、非常に価値のある時計でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの他のキャラクターは、シンジと同じくらい状況が変わっていませんでした。ミサト、アスカ、レイでは、主に同じ開発の大部分を占めています。 しかし、Reiは心理学的なダメージが少なく、ヒューマニスト的な性格を持ち、最初のEvangelionに映写されたキャラクターのタイプには一般的に合わないように作られていたという点で、この部門を悩ませたのは本当に終わった それほど大きな変化ではありませんでした。 私はまだ心理的な損傷のこの欠如は、キャラクターとショーの独創性を損なうと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アスカはもっと信じられそうな性格になっていて、共感し共感できました。 彼女は本当に私たちに人格の人間的理由をもっと示しました。私たちはもはや彼女を自然に悪意のある人間と考える必要がなくなりました。 これを（最初のエヴァンゲリオンとの関係で）むしろ静的なMisatoキャラクターと組み合わせると、かなりのキャラクターパネルがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのもう一つの大きな側面は、そのアートです。完璧ではありません。 芸術はしばしば私を息切れにしました。 しかし、私がこの映画を見た1080pでも、芸術が少し偽造されているか、シーンが持つ可能性のある完全な素晴らしさを完全に伝えていないと感じた瞬間もありました。 しかし、これらの瞬間はほとんどなく、この映画の偉大な芸術をほとんど損なうことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーディオ側では、この映画の音は本当に&amp;hellip;明らかに良いものでした。 これはおそらく、完全に難しい感情を捉えることができた声優から、誰かが見ている間に文字通りタイピングを聞くこと、あるいはタイピングの兆候として、この映画の最も強い側面です。 そのサウンドは本当に壮大で、本当に映画の楽しさに貢献しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の楽しさも本当に簡単には説明できません。私はエヴァンゲリオンシリーズのリメイクをとても楽しんでいました。エヴァンゲリオンシリーズではないので、私はそれを完全に楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたはおそらく自分自身に「なぜこれはまだ9になるの？ レビューの半分がそれを憎んでいたように&amp;hellip; &amp;lsquo;または何かの性質。 これが9点を獲得する理由は、私のオブジェクトが遠く、この偉大な映画の間にはほとんどないからです。 一番下の行は、この映画でわずかに減少した心理的要素のためだけに見ることができない限り、元のシリーズのファンであればこの映画が好きなことです。 もしあなたがしたとしても、彼らはまだそこにいて、私はあなたにそれを強く勧めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さようなら、エヴァンゲリオン：2.0あなたは前進することができます。 私はあなたのより多くを待つことができません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cowwart/reviews&#34;&gt;cowwart&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first, I was extremely skeptical of this movie: Would it even be worth the time to download and to watch it, the 7 gigabytes it still takes up on my hard drive? After all, I watched the original series, and didn&amp;rsquo;t know ow they could make it better.    Looks like I missed something    In Evangelion: 2.0 You Can (Not) Advance, we get to see a retelling of our beloved Neongenes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raikuro04&#34;&gt;raikuro04&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン1.11とは違って、この続編は最後のムービーのようにプロットに忠実で、シーンを追加したり、特定の性格や性格を変更したりすることはありません。 ストーリーラインのいくつかの要素は変更されていませんが、全体のプロットは元の1996フランチャイズのダイハードファンにとって不快な紆余曲折を経験します。 神秘的な「マリ」、新しいEVAパイロット、アスカとレイの再デザインを導入することで、キャラクターは異なるものの、彼らの「深み」や「精神」を失うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル：9/10
ここでのもう一つの大きな話は、視覚的なアップグレードです。これは非常に優れているとはっきりとしています。 この映画は、EVAの動きを描いたものから、高層の高層ビルを描いたもの、背景に動きのある人をアニメーション化するものなど、CGアニメーションを最大限に活用しています。 キャラクターは、最初の映画の問題であったように、改良されたものの、完全に洗練されているわけではありませんが、エンジェルの再イメージングは​​まったく驚異的なものではありません。 ダミーシステムでさえ驚くほど驚くべきアップグレードを得る。 原作を上回っているかもしれませんが、使用されるゴアの量は印象的ですが、エルフェンのような他の超暴力シリーズほどうんざりしているわけではありません。 建造物や景観への副次的な被害は大規模で、信じられないほどの細部を持ち、原画のあらゆる強さを写真の完全な品質で保っています。  15と評価されているにもかかわらず、Tに満足する豊富なファンサービスがあります。 アスカもシリーズのエピソード2から新地のヌードシーンを自分のバージョンが持っています！ 後のシーンには、「エヴァンゲリオンの終わり」に見られるような、より鮮明なファンサービスが含まれていますが、宗教的象徴の一部は元のものよりはるかに目立たず、まだ存在しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：9/10
この傑作の音楽も特に興味深いです。 エヴァンゲリオンの音楽全般のディレクター、漂白剤のサウンドトラックでも知られているシギ・サギス（Shiro Sagisu）は、元のシリーズからいくつかの音楽を借りて、新しいものを作り上げました。  2つの戦闘シーンは、ラテン系のヴォーカルに戻って、劇的な音楽に戻っています。最も残忍でグロテスクは、あなたの目の前に広がっているホラーに加えて、穏やかなボーカリストの子供の歌です。 私の意見では、この映画を残りの部分の上に置いて、完成の大部分を水から吹き飛ばしているのはこの不一致です。 結局のところ、音楽の選択は、少なくとも言うにはユニークですが、それはこの映画を偉大なものにして、アニメ愛好家のために見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
変更された言葉は、少なくとも。 彼らの大部分はまだ他の人との結びつきに独自の問題を抱えていますが、その態度は文字をまったく異なるものに変えています。 出かけてから、彼女は反社会的ではあるが、アスカはオリジナルよりもブラッスではない。 さらに彼女は、彼女がシリーズで絶え間なく夢中にしていた梶（Kaji）を目の当たりにしない。 レイはまた、悪名高いエレベーターシーンでさえも、オリジナルよりも気になる、そして社交的であるように見えます。彼女の反応はシリーズからの彼女の変化に重きを置いています。 ミサトは変わっていませんが、私はそれが良いと思っています。 これらのマイナーな調整の中で、新しいパイロットのイントロは、簡単で最も力強い追加です。パイロットの残りのイメージの明るくて寛大な姿勢が、そのコントラストがおそらく視聴者を揺らすことになっていたことを示しています 2つの主要な戦いのシーンの大きな部分が、彼女の画面の時間が短かったので、私たちは彼女の動機について不明確になってしまった。 それにもかかわらず、彼女は新鮮な空気の息をして、私たちに釘を刺しさせ、必然的に次の映画を待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
私はエヴァンゲリオンのための話でそれほど詳しく説明しません、私はファンのためにそれを台無しにする必要はないと思います。 予想どおり、エピソード8-19ishを通って実行され、特定の場面を再解釈します。 ストーリーは意味があり、あなたにもっと懇願してくれます。脚本は完璧で論理的です。暴力的で、暴力的で、悪質な、変態した、そしてまったく華麗な場面があります。 あなたがシリーズを見て、起こっていることをまとめようとしていない限り、それはあまり複雑ではありません。あなたが混乱してしまうような劇的なものはありません。 しかし、いくつかのことを残して、オリジナルとは違った細かいところには入っていませんが、無作為なシーンに不必要な詳細を追加する必要はありません。 全体的に、物語は、それ自体、爽快で、いつもの私の好きなアニメ映画と誰かのために見なければならない&amp;hellip;時折血と勇気を気にしない。 結末はちょっとしたドラゴンボールZだった&amp;hellip;
しかし、それはOKです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
これまで最高のアニメ映画！ 他にも確かなことがありますが、それは私の正直な意見です。 優れたストーリーと組み合わせた優れたグラフィックスは、これをアートの真の作品にします。 すべてのもの、ファンサービス、コンテンツ、デザイン、思考などの適切な量は、ディスクに保存して、街頭の人々にそれを与えることを始めます。 私はそれをやったことはありません&amp;hellip;ファンが好きではないことがいくつかありますが、あなたがこの映画から得ることができる完全な楽しみの量は、すべての間違い（いくつかの間違い）を圧倒します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見て、あなたはそれを後悔しません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82726&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/raikuro04/reviews&#34;&gt;raikuro04&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unlike Evangelion 1.11, this sequel doesn’t stay as loyal to the plot as the last movie, with added scenes, and the alteration of certain personalities and traits of characters. Although some elements of the storyline remain unchanged, the overall plot undergoes uncomfortable twists and turns for the die-hard fans of the original 1996 franchise. With the introduction of the mysterious ‘Mari’, a new EVA pilot, and the redesign of Asuka and Rei, the characters, while different, don’t lose any of their ‘depth’ or ‘spirit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lordschmee&#34;&gt;LordSchmee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょっと罪悪感を感じました&amp;hellip;最近、私はおそらくあまりにも多くのクレジットを与えていると感じているので、私は以前にやったかもしれないより少し低い印をつけてきましたが正直に&amp;hellip; 私は彼らにこの映画のための十分な信用を与えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の映画は、主にシリーズのプロットに続いて、ストーリーを再び設定することを中心にしていましたが、この記事はオリジナルキャラクター、敵、ジレンマ、さらには新しい 古い文字への側面。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルはただの&amp;hellip;素晴らしいものです。 私が言うことは何もありません。 物事の様子を表現する方法はありません。 アニメーションは水のようなもので、少しでもぎこちなくぎこちないものではありません。 それはまた非常に、非常に鮮明で明瞭で、何も外見上の外見はありません。 私は他にはあまり言うことができません。 それは完璧に見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音については、私は英語のダブを見ていないが、日本の声はいつものように一流です。 音楽もとても動いていて、&amp;hellip;まあ、私は1つの苦情があると思う。 あなたが元のシリーズを見たなら、あなたは凶暴な瞬間、エヴァンゲリオンの冷たい叫び声を覚えています&amp;hellip;それはそこにはありません。 私は悲鳴があったかどうか覚えていない、それは忘れられないことだ。 それがあったとしても、それはむしろ鈍い印象を残さなかった&amp;hellip;それは残念ですが、元のシリーズだけに関連した記憶がさらに増えると思います。 それとは別に、オーディオは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが元のキャストの改訂されたバージョンを見て本当に楽しいことがわかった（私の意見では、少なくとも）これらの文字は、元の対応よりも多くの好きです。 各キャラクターの動機を追跡し、なぜ彼らが何をするのかを追跡することも実質的に容易です。なぜ、「なぜ？F ** K-DID-YOU-DO-THAT?!」 ありがたいことに、瞬間！ キャラクターには、元々のシリーズよりも微妙な（しかも脆弱ではない）発達があります。それが、より多くの人間を感じさせるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に私が言うことは何もありません。 それは間違いなくあなたが見るためにはMechaシリーズを楽しまなければならない映画でもなく、あなたが理解するためにアニメを見たことがある映画でもありません。 何かがあれば、おそらくアニメよりももっと深く入り込み、世界の状態を想像しやすくします。 ちょっと&amp;hellip;それを見て、大丈夫？ あなたが好きでない場合は、これを無用とマークしてください。 しかし、あなたが好きな人は、ちょうど彼らが見逃していることを人々に示すために、これを有用なレビューとしてマークしてみませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それだけです。 あなた自身を楽しむ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LordSchmee/reviews&#34;&gt;LordSchmee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I felt a little guilty rating this so high&amp;hellip; lately I&amp;rsquo;ve been marking things a little lower than I might normally have done before because I feel I&amp;rsquo;m probably giving them too much credit, but honestly&amp;hellip; there&amp;rsquo;s no way I could give them enough credit fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adam&#34;&gt;Adam_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
物語は、最初のエヴァンゲリオンの主人公であるイカリ・シンジが主に動いていた。  Evangelion 2.0はEvangelion 1.0のイベントの直後に始まります。 シンガポールの背後にあるストーリーは、シンジの主人公が困難な選択肢を作って悲惨な結果を招くことになるのを見ると、やや複雑です。 物語は、人類が「天使」と呼ばれる奇妙な異星人のような形からの完全な消滅を防ぐために犠牲をしていることを示しているので、ユニークです。 オリジナルの新世紀エヴァンゲリオンの一部を2時間で表現するのにちょうど正しいと感じました。 エヴァンゲリオン2.0には、映画の様々な部分にコメディやファンサービスが含まれています。  Shinjiの他のEVAパイロットとのやりとりの間ではより一般的です。
結末は満足していましたが、残念ながらシンジと他のキャラクターの運命を忘れてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
エヴァンゲリオン2.0の芸術は、以前のエヴァンゲリオン1.0のように壮観でした。 映画は、1995年から1996年にかけてのオリジナルのNeon Genesisから完全に作り直され、現実的で現代的に見えるようになりました。 芸術のスタイルは、物語のために完璧に動作するオリジナルのテレビシリーズとまったく同じです。 キャラクターデザインは特にEVAパイロットを魅了していました。 スタイルとビジュアルは映画を通して安定していた。 アクションシーンはEVA 2.0の巨大な部分であるため、ビジュアルは流動的でした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
サウンドはアニメでうまくいっていて、非常によくアニメ、特に主人公のシンジで描かれていました。EVA 2.0全体でさまざまな感情や感情を表現しています。  EVA 2.0で使用されたエンディングソングは、最初のEVA 1.0で使用されたオリジナルソングでした。 最初の映画とまったく同じオープニング曲はなかった。 音の唯一の欠点は、オープニングシーンで日本の声とともに使用された数分の英語のダブで、奇妙に聞こえ、会話や感情を表示しないことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
ムービーに登場するすべてのキャラクターは、人間の欠陥と強さの何らかの形を示しました。
主人公Shinjiは普通の現実的な10代の少年のように行動し、周囲のすべての人々の影響を受けて困難な決定を下す必要があります。
EVAのキャラクターはまともなペースで成長しました。 その結果、彼らは結果を妨げながら彼らが作った選択をすることができました。
異星人のような生き物「天使」は、人類を絶滅させるストーリーの原動力であるアンタゴニストです。 彼らはすべて「天使」からの絶滅を防ぐための人道的コミットメントを示して以来、支持鋳造はうまくいった。  EVA2.0のナレーターは、最初の映画のような主人公シンジです。ゆっくりと問題を抱えています。 シンジは、エヴァンゲリオンの主人公と主人公なので、私が間違いなく覚えている大きなキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
私は、多くの人が特にオリジナルのテレビシリーズや最初の映画を見た場合、EVAを好きになると思います。 しかし、この映画に登場するMechaのジャンルやマイナーなファンタジーを嫌う人もいます。 非アニメやマンガウォッチャーの人は、その物語と芸術のために映画が好きかもしれません。 私が将来見直すチャンスがあれば、これは素晴らしい映画だったので、もう一度やります。 新作映画「エヴァンゲリオンシリーズ」のBlu-Rayセットが出てきたら、出てきますね。 私は完全にそれを心拍で購入するだろう。 この映画は私が間違いなく覚えている思い出に残る体験でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126385&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Adam_/reviews&#34;&gt;Adam_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story was driven mostly by Shinji Ikari who is the main character in the first Evangelion. Evangelion 2.0 starts right after the events of Evangelion 1.0. The story behind Evangelion is somewhat complex as we see the main character Shinji struggle in making difficult choices which can have dire consequences. The story is u &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archangel199&#34;&gt;Archangel199&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まだ不必要です！ 私は真に映画の再構築がフランチャイズ全体にとって価値のあるものではないと思っています。 一方、彼らはどちらもそれを損なうことはないので、私は少なくともそれを感謝することができますが、私はまだその点について不思議です。 アニメーションでさえそれほど良くはありませんが、唯一改善されているのは天使の見た目です。 彼らは気まずい、私はそれが好きですが、私は古いデザインについて何の不平も持っていなかった。 だから詳細に行くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：まだ一流のノッチ、私はそれほど多くを言うだろうが、元ははるかに良くない。 仕事場でCGIが増えていますが、悪くはありません。それはあまり目立たず、決して馬鹿に見えません。 私はすでに偉大なエンジェルデザインを言及し、それは私の最終評価です。 何も変わらず、芸術はまだ素晴らしいです。 私は決勝のワンショットでガチョウの塊を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：彼らはいくつかの素晴らしい新曲、かわいい、子供のボーカルと陽気な作品です&amp;hellip;最も邪悪なシーンと文字通りの世界の終わりで遊ぶ。 私はそれが好きですが、エヴァンゲリオンの終わりに3回目の影響を再現したかったことも理解しています。それは少なくとも私の前提です。 もちろん、それはまったく動作しませんでしたが、それでも素晴らしいです。 まだ残酷な天使論文は、人生は苦しんでいます。 しかし、音は全体的に素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：文字。 彼らは変化している。 私は知らない、私は彼女のことを考えている間、私の頭の中でメアリースーという言葉が浮かんでいるのは嫌だ。 私はもっ​​と知るまで、私は彼女の判断を控えるだろう、結局別の映画がある。 これがループの場合は、Reiにとって何が起こるかは面白いと思います。 彼女が4番目の人であれば、より人間的であることを学ぶことができます。 たぶん彼らは彼女がもっと面白く好きになりたかっただけかもしれませんが、私はまだ言いません。 私は本当に面白かったはずの晩餐、Gendoが出席したかったのを見たいと思っていたでしょう。 しかし、悲しいかな、エヴァの伝統と同様、苦しみが優先されました。 私はまだキャラクターは非常に良いと思うが、元のそれはより良いでした。 あまり重要ではない人から始めましょう、梶。 彼はこの時間にかろうじて出てくるか、少なくとも彼は新しい何もしません。 地獄、彼らは彼の植物の水をまくシーンを取り出し、さらに彼の庭を燃やした！ どのように彼らを敢えて！ 私はすでにシンジがもっとコントロールしていると言って、レイは人格を発達させていますが、アスカはまだ乱れていますが、彼女の問題は表面だけに触れ、私たちに思い出させるように、そして「はい、私たちは過去について知っています。 今は時間があります。 マリは&amp;hellip;あまりにも幸せですか？ 彼女はちょうど常にエヴァを操縦し、新しい高さにそれをプッシュすることができる、常に可能なようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私の楽しさは、これらの映画のすべてで低くなります。 私は何が起こっているのか合理化して過ごした時間が長すぎ、なぜ彼らは何が起こったのか、誇大宣伝するはずの瞬間は決して完全に私を得ることができませんでした。 私は退屈していなかった、私はこれをほぼ毎回言うが、それは私にとって本当に重要なポイントです。 私がアニメをドラッグしなければならない場合、私はこのカテゴリを完全に爆破し、本当に低い得点を残します。 それはまだ面白かったので、私はそれを良いと呼ぶだろう。 しかし、そのほぼ6は、あまりにも多くの私の間違った方法をこすりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の質問には答えられませんでした。 私はまだリビルドの目的を見ていない。 今までは、すべてが再ウォッチだったのですが、まだ3番目の映画は見たことがありません。 私はそれがオリジナルからずいぶん逸れていることを知っています。そして、それは最終的に私が望んでいたことをします：第3のインパクトの後の話を伝えます。 だから私はそれに興奮していますが、同時に、私はまた慎重です。 私の心で遊んではいけないAnno、しないでください。 あなたの傑作を台無しにしないでください。 あなたはまだ、まだそれはまだ大丈夫ですが、ただ&amp;hellip;あなたはそれを改善することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archangel199/reviews&#34;&gt;Archangel199&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s still unnecessary! I genuinely think that the rebuild movies add nothing of value to the overall franchise. On the other hand, they don&amp;rsquo;t damage it either, so i can at least appreciate that, but i still wonder about the point. Even the animation isn&amp;rsquo;t that much better, the only thing that&amp;rsquo;s improved is the look of the angels. They are freaky, i like it, but i had never had any complains about the old designs. So lets go into detail.    Story: They are more changes than they had in the previ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;b4k4-de-arimasu&#34;&gt;b4k4_de_arimasu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要（10/10）
私が映画について言うことができる最も重要なことは、あなたが完全な経験を得るためにテレビシリーズを知っていることが必要であるということです。 あなたがシリーズを知らなくても、それはかなり素晴らしいアクションフリップだと思いますが、このアニメ「リメイク」の習得に本当に感謝するには、元のものにある程度親しみが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがすでにエヴァファンなら、あなたの期待を吹き飛ばす準備をしてください。 この映画は、最初の映画が忠実に適用されたものではありません。  Eva：2.0はこのストーリーを完全に再考したものです。 なぜハードコアの伝統的なタイプのファンが好きではないのか理解できますが、その変化は非常にうまくいっていると思うし、すでに心がけているエヴァンゲリオンのサガには全く新しい複雑さのレイヤーを加えることができます。 ストーリーの中核は不変であるが、2つの代替解釈によって、むしろ強化され、拡張される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的なプレゼンテーションは驚異的で、ストーリー、音楽、そして根本的なテーマとともに巧みに組み合わされたとき、この映画は驚くほど芸術的な作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Annoは自分自身を凌駕しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（10/10）
Eva：2.0は速いペースでスタートし、驚くべきスピードで加速します。 ストーリーテリングの観点から見ると、それは本当に速すぎますが、映画がギャップを埋めるためにテレビシリーズを参照しているために機能します。 ムービーにはシーンがありますが、時にはテレビエピソードを参照または暗示する対話もあります。 私は、これをペースから抜ける巧妙で、非常に効果的な方法であると感じました。 私たちはテレビ番組のストーリーを知っているので、急激に急増する行動に追いつくことができます。 つまり、映画がテレビシリーズから逸脱するまでは&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;劇場に入る前に、私はすでに全く新しいキャラクターが紹介されていることを知っていました。 そのため、必然的に、プロットは元のストーリーラインとは異なり、私は非常に懐疑的でした。 しかし、大きな変化はうまく取り除かれ、物事についての新しい視点を提供すると私は思う。 実際には、映画は私たちの期待に応え、そして物事を完全にねじれさせます。 来ることの予感に私はもはや快適に座ることができませんでした。 サスペンス、新しい不確実性がありました。 何が違うでしょうか？ そしてどう違うの？ 微調整？ または認識を超えて完全に歪んだ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのエヴァ・アニメでの私たちの経験を引き出すことに加えて、私は、映画が光り輝いた、または省略されたことに重点を置くことでそれを拡大する機会を得るのが好きです。 これらのうちの1つは、NERVの国際的な性質です。  Eva：2.0の場面では、各国のNERV部門間の政治的機動と不信感をよりよく感じることができます。 世界的な感覚が強くなったのに対し、テレビ番組は東京IIIと日本では非常に狭いものでした。 それは微妙ですが、映画の壮大な経験に加わります。  Gendouの別の謎めいた性格への洞察力の稀なナゲットを与える新しいシーンもあります。 それは実際に彼の精神についての答えを私たちに提供していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART（10/10）
芸術に関して不平を言うものは何もない。 高性能のアニメーションは、私が最初にこれらの映画が制作されていると聞いたときに、私が望んで夢を見たものです。 デジタル技術の使用といくつかのアニメスタジオの採用で、この映画の芸術は信じられないほどです。 色からディテールワークやモーションまでのすべてが、必要とされる場所に適しています。 私は特に戦いのエネルギーと恐怖に驚いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は、エヴァが最初に放映したときに不可能だった方法で、この物語の叙事詩的な割合を説明しようとしました。彼らは成功しました。 大画面でEvasが凶悪になるのを見ているのは恐ろしいことでした。 それは本当に、暴力と怒りのための、抑止されていない、地獄に屈した、人間の可能性の視覚的なレクリエーションでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人間の存在の複雑さを視覚的に表現しようとするアニメーションでは、アートは本当に中心的なものであり、映画の要点です。 見事な演出とは別に、場面の配置、登場人物の表情や動き、照明などを慎重に使用することは、根底にある感情や暴力や葛藤のための適切な雰囲気を設定するうえで大変でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）
音質を評価することの難しさは、音楽の例外的な使用や何らかのスーパーヒューマンボイス演奏以外の「優れた」レーティングが必要なのかどうかわかりません。 または、ある種のよく使われているギミック。 あなたがそれに気付かない、あるいは何が起こっているからあなたをそらすことがない場合、通常、音は成功です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァの音楽：2.0にはいくつかの新しい曲が含まれていましたが、ほとんどの場合、以前のインカネーションで聞いたのと同じ背景の曲で構成されています。 テレビの音楽が映画の叙事詩にまで及ばなかった瞬間がありますが、それは大したものではありませんでした。 音楽に関する私の最大の関心事は、暴力的な視覚的なシーケンスと並置されていた2曲の歌声を使用することです。 私はこれを行ったことを見て、私はその意図を理解していますが、どういうわけか、私はちょうどこの試みが失敗したと感じました。 音楽はビジュアルとあまり協力していませんでした。 私はこれが意図的に視聴者に非常に不安を感じさせるために行われた感情を持っていますが、それでも私のためには機能しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技の声に関しては、私は、VAがスクリプティングが要求したエネルギーとドラマのレベルに追いつくことができたことは注目に値すると思います。 それは明らかに一流の専門職であった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）
プロデュースのためにテレビシリーズで映画が描かれているのと同じように、TVシリーズのキャラクター開発にも依存しています。 映画だけでもこのカテゴリーでは6と評価されますが、アニメとは独立して映画を調べることは不可能であるため、私はアニメで見た人物をキャプチャすることができる映画の評価を9にしました。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた私が持っている奇妙な理論のためにキャラクターをより高く評価したいと思っていました。 ここでは議論しませんが、Evaでは2.0とは少し違うアスカ（姓が違う）と非常に異なるレイを見ています。 私は映画が彼らの個性を変えたとは思っていませんが、むしろ、彼らはテレビ番組で到達したポイントを超えて彼らの個性を発達させました。 これは、より認識可能な人間性格に向かって大きなステップを踏むレイの中で最も顕著である。 一方、アスカはテレビでこれまで以上に成熟し、気になるようになったようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の問題は新しいキャラクター、「マキナミマリ」。 彼女は新しいので、以前から開発を進めていないため、悲しいほど開発が遅れています。 しかし映画は、彼女には目立つ性格を与える良い仕事をしている。 つまり、アスカは安定した独立した実用主義と融合しています（アスカの安定した独立した感性とは異なります）。 これまでのところ、プロットの中のマキナミの役割は、不器用な2次的なものです&amp;hellip;おそらく、ストーリーに関するいくつかの不満の1つです。 しかし、私は彼女が次の映画でより積極的なプレイヤーになるのを待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が育てたいキャラクターの最後のポイントは、映画が東京IIIの役割をどのように拡大するかです。 日常生活や人々の闘い（渋滞などで避難している人々）の垣間見ることができるようになると、街自体は文字になります。 天使たちが何度も何度も吹き飛ばされるのを見ていたのが分かった後、私はこれを実現しました。 大量破壊、そして01号機のステップごとにおもちゃのように投げられる車の詳細は、洪水や大地震のニュース映像を見ているのと同じ反応を引き出した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント（10/10）
私は、私の中で分析を愛する英語専攻は恍惚としていると言います。 しかし、おそらく、このレビューにもっと役立つのは、これを見ている間に私が深刻な影響を受けたという事実です。 おそらく「楽しさ」は正しい言葉ではない。なぜなら、この映画は、観客が文字の苦しみに共感し、シンジとゲンドウの間の無駄な哲学の衝突に苛立ち、幻滅することを頻繁に招くからである。 無限の破壊、腐敗、倫理的/道徳的な絶望によって落胆すること。 しかしフィクションを通してのそのようなカタルシスは、それ自身の方法で「楽しい」ものです。 感情的に映画に従事することは、それが何らかの真実を捕らえたという印です（感情が嫌な場合を除き、あなたはそのゴミに対して$ 8.00を捨てました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20012&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/b4k4_de_arimasu/reviews&#34;&gt;b4k4_de_arimasu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OVERVIEW (&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  The most important thing that I can say about the movie, is that it REQUIRES that you know the TV series to get the full experience. I suppose it&amp;rsquo;s a pretty awesome action flick even if you don&amp;rsquo;t know the series, but to really appreciate the mastery of this anime &amp;lsquo;remake&amp;rsquo; you need to have some familiarity with the original.    If you are already an Eva fan, be prepared to have your expectations blown away. This movie is not the faithful adaptation that the first movie was. Eva:2.0 is a complete re-visioning of the story. I can understand why some hard-core, traditionalist-type fans may not like it, but I think that the changes are very well-done and add a whole new layer of complexity to the already mind-blowing Evangelion saga. The core of the story remains unwavering, but is rather strengthen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wazaby&#34;&gt;wazaby&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ネオン・ジェネシス・エヴァンゲリオンを初めて見たとき、私はこのアニメを見るのが本当に不満でした。
これは非常に良い経験だったかもしれませんが（おそらく私の貧弱な能力や翻訳の質の低さ（私は日本語は理解できません）のために）私は物語の本当に重要な点を混乱させ、 理解することが不可能になります。 これらのポイントは次のとおりです。
Seeleの計画は本当に何ですか？
シンジの父親の計画は？
ゼーレと神経との関係は何ですか？
 - なぜシンジの父親はそんなに息子ですか？
このアニメをはっきりと楽しむには、あまりにも多くの質問が私の心に来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36054&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wazaby/reviews&#34;&gt;wazaby&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As when I first saw Neo Genesis Evengelion I was really frustra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uncannydoom&#34;&gt;UncannyDoom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン：2.0あなたはエヴァンゲリオンの再構築の第2弾です。 前任者とは違って、物語には基本的な変更が加えられているため、既存のファンにとってはもっと面白いものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画とエヴァンゲリオンのフランチャイズの新キャラクター、まりありまりさんに紹介されているバットの直後。 このオープニングシーンは、まったく新鮮なもので、マリがどこに向かうのか、この新しいキャラクターがどのようにプロットに影響を及ぼし、相互作用するのかという疑問がたくさんあります。 この映画が上演するこの作品は、残りの時間に出かけることの兆しです。 しかし、世界ではほかに何が起こっているのですか？ シンジは東京3でのライブに出会い、アスリート・ラングレー・シキナミの姿で新しいチームメイト/ルームを獲得します。アスリート・ラングレー・シキナミは、マリのようにエバをパイロットすることに熱狂的であり、 シンジが驚くべきことを発見したもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;You Can（Not）Advanceが登場すると、トラップに誘惑されているような感じです。 最初の映画は非常に多くのエピソードのリメイクだったが、これは早い段階ではるかに自由を取って、完全に新しいものの始まりのように感じるために未知の領域に入る。 これは、ファンが待っていたものであり、ストーリーを急ぐことと、そのキャラクターとキャラクターの両方に集中することを選択することです。 これについてのすべては、アニメのこの時点とは違って、ファンや新人の皆様にも新鮮なプレゼンテーションを提供します。 天使たちはまだ定期的にポップアップしていますが、Nervを取り巻く謎はプロットをも開くようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、すべてのビットが、最初の映画で得たのと同じ高画質のビジュアルです。 デジタルアニメーションの使用は決して非常に印象的ではないと感じることはありません。 色は目を見張るものがあり、早い段階で不思議な新しいデザインや魅力的なアニメーションを含むすばらしいシーンがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佐々木史郎は、新作のヱヴァンゲリヲン新劇場版1.0が凄かったと言われたに違いない。 人々が知り尽くしている思い出深い歌がないわけではなく、オペラの音だけではありません。 素敵な品種があり、すべてがその時に調和して働いています。 いくつかの非常に戦闘的な構成は天使とのこの戦争の側面を完全に捕らえます。 最も実験的で、芸術的で、驚くほど効果的な選択は、映画のクライマックスの間に子供のようなボーカルで見つけ出され、驚異的な瞬間を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;You Can（Not）Advanceがアニメシリーズと最初のムービーの両方を上回る最大の改善は、キャラクター開発です。 変更の多くは、今のところ開発されていなければ、新世紀エヴァンゲリオンの終わりまでになっています。 シンジの意志はここで最も重要な180ターンでなければならない。 彼は自分自身のために立ち上がって、彼は常に彼がショーにあった方法を話されていない。 私たちは現在、内部の闘争がないわけではないが、より社交的で友好的なシンジです。 彼がReiのために食べ物を作るためのイニシアチブを取るのを見ることは、両方の人にとって大きな触れ合いでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイに連れて来る。 彼女の笑顔を見て、エヴァンゲリオン1.0の感情を語るのはちょっと驚きでしたが、今シンジは彼女の気持ちを暖かく感じ、活発に父親と物事を修正しようとしています。 私はいくつかのファンがそれが違うのでこれを単純に憎むだろうが、それは理にかなっていることを知っているが、私はレイが彼女の感情を発見するのが大好きだった。 彼女はシンジに助けをしてくれたことに感謝し、この映画には1人ではなく2人の他の人に感謝する。 この種のものは、シンジがうまく発展していると同時に、キャストの多くから開発を引き出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見る前に、シンジとレイは同じままだと思っていたけど、アスカはショーのように吹き込んで引っ越すだろうという気持ちがあった。 これは事実ではありません。 彼女はすぐにいくつかの変更と一緒に画面の時間と開発のかなり均一な分布を取得します。 アスカは以前よりもずっとブラッディではなく、最初から反社会的で悩まされています。 エヴァとのやりとりや、信頼できるパイロットになりたいという彼女の動機は興味深いですが、シンジとレイとのインタラクションは本当にジューシーです。 このシリーズでは、アスカはシンジを抱きしめていたが、ここでやろうと思ったが、それは相互に反発していて、アスカはシンジが好きで、カバーの姿勢を使っているという感覚は、ネオンでわずかに触れられていた 創世記エヴァンゲリオン。 彼女はいつもレイの雌犬で、彼女の顔を叩いている限りは行っていた。 このシーンはアニメから大幅に変更され、両方のキャラクターの方が優れているため、その関係はよりダイナミックになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しい血について話す時です。 私は彼女がいる時間のためにマリを楽しんだ。 彼女の性格は、この時点では純粋な楽しみと謎です。 しかし、映画の種類はオープニング後に彼女について忘れて、彼女が画面に戻ったときに彼女と多くを探検しません。 彼女がなぜここにいるのか、彼女が何をしているのか、より多くを得ることができます。 素晴らしいかもしれませんが、私がマリが見たいと思わないものは、アスカ2.0またはアスカの代用品です。 彼女の性格はアスカのような感情的な荷物（私はマリはあまりにも真実かもしれないので、取得してはならないと感じる）のないので、彼女はすでにアスカのミニ置換を行う映画のようです。 彼女がここで十分に活用されていない間でさえ、キャストへの新鮮な追加です。 うまくいけば、彼女は結果として将来的に過度に使用されることはないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは主に文字のためです。  Kajiも紹介されているが、輝く彼の時間は本当に来ていない。  KajiはShinjiとのやりとりがよく、ShinjiとMisatoの間のドットを結びつけるのに役立ちます。そして、Misatoについてのいくつかの洞察と彼女の欲望も明らかになりました。 他の変化の1つは、GendoのShinjiとの会合で、Gendoの感情を伝え、彼の仕事を追いかけることでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリヲン新劇場版：2.0あなたはできる（そうでない）アドバンスは、このリビルドの約束が現実になると思われるコードを打ちます。 これは最初のものよりはるかに完全な映画のように感じます。 あなたができる（できない）アドバンスは、大きなセット・ピースや都市を破壊する戦闘シーンを維持しながら、予想以上の成果を出したり、ストーリーを変えたり、キャラクターの構築を改善したりするためのものです。 フォーカスはこの時点での行動に強くはないが、バッド戦の提供とキャラクターを確立するためのペースの発見において大きなバランスをとっている。 あなたは（できない）アドバンスは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66547&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UncannyDoom/reviews&#34;&gt;UncannyDoom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Evangelion: 2.0 You Can (Not) Advance ﻿is the second entry in the Rebuild of Evangelion franchise. Unlike it&amp;rsquo;s predecessor, there are some fundamental changes to the story which makes things much more interesting for existing fans.     Story - &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Right off the bat we&amp;rsquo;re introduced to Mari Makinami, a new character both to these films and the Evangelion franchise altogether. This opening scene is something new, completely fresh, and opens up plenty of questions as to where Mari is going and how this new character will influence and interact in the plot. This bang that the film opens up on is just a sign of things to come for the rest of the running time. But w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xm0123&#34;&gt;xm0123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン新劇場版の2番目のシリーズです。 この映画の誇大宣伝は、最初のものよりもずっと大きくなっています。 私は人々がこれが何十年もの間に最も素晴らしいアニメ映画であると主張しているのを見てきました。  2回目のリビルドは何をするのですか？ 素晴らしい映画。  。  。 あなたがエバについて何か知っている場合に限ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：天使との戦争が続き、新しいパイロットのマリとアスカがランクに追加されます。 彼ら、シンジ、レイは恐ろしい獣と戦わなければならず、何とか自分たちの生活を同時に管理しなければならない。 以前のアニメからのシーンは特集されていますが、最初のリビルドではそうではありません。  Rebuild 2.22特有のシーンがあり、素晴らしいです。 最後の30分かそこらの時間は信じられないほどです。 天使に対する戦いは以前よりも残酷です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは私たちがクリフハンガーの終わりに達する前です。 私は結末が好きですが、Rebuildは自己完結的な映画のように感じるのではなく、むしろ全体の一部と感じます。 最初のRebuildはスタンドアロンの機能のように感じましたが、2番目のRebuildは機能しません。 それはあなたに次の部分のために絶望的なままになります。いいえ、私は良い方法でそれを意味するだけではありません。 それは不完全な感じです。 それは、テレビシリーズのプロットの問題のどれも存在していない（非常に長い厄介な休止は大きなプラスではない）と何も長すぎる上にドラッグすることはありません。  9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ああ、赤ちゃん。 ブルーレイでこの映画を見ることは楽しいことです。最初のリビルドからの視覚的な饗宴は2番目から続きます。 アニメーションからバックグラウンド、キャラクター、カラーリング、アートワークの一貫性まで、すべてがまだまだ一流です。それだけでなく、この映画は最高の手描きのセルアニメーションと コンピュータアニメーションのベスト。 ここには苦情はありません。  10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：これはおそらくエバで私が聞いた中で最高のサウンドトラックを持っています。 いくつかのスコアは、以前のスコアのリミックスでもあります（エンディングテーマは最初の映画のリミックスです）が、これはすべてこの世界の外です。 私の個人的なハイライトは、林原めぐみが歌う2つの歌です。 彼らは美しいです。 再び、あなたはブルーレイから最高の楽しさを得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本語の声優はまだまだ豪華です。  Funimationによる英語のダブは、Evaのテレビシリーズのダブを越えたリーグは、まだ日本のキャストにろうそくを保持することはできません。 これは私がまだサブベッドをお勧めするものです。 フンイの信用にもかかわらず、私は認めます。 トリナ・ニシュムラは、マリの役目で坂本真也と同じくらい良い音を出しています。  10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター化：ああ、少年、ここでは論争が起こっています。次の段落があなたに間違ったやり方を犯すなら、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rebuild 2.22の特徴は最初のものとよく似ていますが、まだテレビのキャノンよりも優れています。  Reiは実際にキャラクターとして成長し、Gendoは人類の兆候を見せてくれて、Asukaは私の頭を蹴りたくないようにしています。そして最高のことに、Shinjiは素晴らしい人になっています。 高齢アニメのシンジは、（私のために）複雑であり、時には、彼の怒りと孤立が強制され、誇張されました。 マンガのシンジはもっと地球に落ち着いていたが、アニメ版では心理的な面がなかった。  （彼はまだマンガで素晴らしいですが）。リニューアルのシンジは、マンガのようにユーモラスではないが、最も現実的だと感じている。 彼の父Gendoに対する彼の憎しみは、終わりに向かって非常に現実的であり、ある意味では、クライマックスで自分の道を見つける。 これがどのように終わるのかを見極めたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それがあります。 スクリメージが少ないため、他の多くの文字は開発されていません。 私は、次回の分割払いで、以前のEva大砲を見たり読んだりしていない人たちのために、ギャップを埋めることを願っています。 それにもかかわらず、私はRebuildがShinjiとReiと一緒に取る方向を愛しています。  9/10。 私の好きなキャラクター、みさとは見えません。 リツコ、涼子、他のスクールキッズのような他のキャラクターにも同じことが起こります。 アスカは以前の彼女ほど複雑ではありません。 私は以前のアニメよりも彼女のほうが好きです（私は彼女を抱きしめています）が、マンガの相手の深みとカリスマは欠けています。 また、新しいパイロットマリ。  。  。 私たちは本当に彼女について何も知らないし、彼女はエヴァスを操縦して天使を打ち負かすのが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：問題にもかかわらず、あなたはRebuild 2.22が大好きです。  。  。 あなたがエバについて何か知っていれば。 あなたがしなければ、あなたが見るすべてによって混乱するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがエヴァのファンであれば、あなたは治療の対象になります。 戦いは強力で、恐ろしく、絶対に息を呑む。 まだ良いですが、あなたは暗闇の中にいます。 大部分のキャラクターは本当の人のように感じます。 あなたが大声で笑うようなシーンがいくつかあります。 そして、あなたがエヴァについて何も知らない場合でも、あなたは確かに最後のセグメントを楽しむでしょう、少なくとも、あなたを行くことができるセグメント、 &amp;lsquo;hooooooo-leeeeeeeee-sheyiiiiiiiiiiit&amp;rsquo;。 そして、せいぜい、あなたを非常に中心に振り回します。 そしてそれはすべて素晴らしいサウンドトラックに設定されています。 ああ、私がそれを明らかにしていなかった場合、Rebuild 2.22のクライマックスは、アニメでこれまでに見た中で最高のシーケンスの1つです。 そしてそのために、私はこれを10/10とします。 このブラインドを見てみると、8/10のように感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、Rebuild 1.11と同じように、楽しさ10と全体的に9を獲得しました。 現時点では、Rebuildシリーズは、以前のアニメよりも幻想的で確かに優れていますが、Evaファンのために特別に作られています。 次の2つの映画は、自分のカノンのように自らの脚に立つことができますか？ 時間だけが知ってる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35579&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xm0123/reviews&#34;&gt;xm0123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;And so it has finally come, the second of the Rebuild of Evangelion series. The hype of this film has been immense, even more so than the first one. I&amp;rsquo;ve seen people claim this is the greatest anime movie in umpteen years, and others in the same breath cursing its very existence. What do I make of the second Rebuild? A great film &amp;hellip; but only if you know anything about Eva.    Story: The war against the Angels continues, and new pilots Mari and Asuka are added to the ranks. They, Shinji, and Rei must fight the terrifying beasts and somehow m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hyperion2010&#34;&gt;Hyperion2010&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど2日前にオリジナルのテレビシリーズを見終わったばかりで、私は安全にそのことが私の最も好きだった同等のエピソードを上回ることはできないと言うことができます（私たちは25と26を数えません ）。 You Can Advanceを終えると、実際に気分が良くなります。 驚いたことに、改良されたアニメーション、新しいキャラクター、そして物語の変化（大小両方）はすべて、エヴァンゲリオンの中心にあるキャラクターを結びつける肯定的な関係に注目しています。 元のシリーズは、自己嫌悪感や自己嫌悪感に焦点を当てるように多くのスクリーン時間を費やしていたため、これらの関係に対する視聴者の関心を引き付けることができませんでした。  Eva 2.0では、カットと追加が絶えず変化し、バックグラウンドにネガティヴを押し込めます。 それは元のように視聴者を疎外させることなく痛みを本当の状態に保ちます。 私は、改善が1.0の見栄えを貧弱に編集して急いでいると言う傾向にあるのです（もちろん、それを正しくするには10年ありました）。  You Can（Not）Advanceを楽しむために古いバージョンを見たことは絶対にありません。 視聴者がオリジナルを見ているかどうかにかかわらず、Eva 2.0は、一緒になって一緒にチームとして戦うことに重点を置いているため、精神的に大きな影響を与えます。 痛そうな瞬間もありますが、もはや焦点にはなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：カムリップでも、アニメーションの品質は優れています。  3Dレンダリングを使用すると、通常のアニメーションとうまく統合されます。 アニメーションはその仕事をして、あなたがそうしなければあなたが気付かないようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：実際の音の録音を聞いて、音に間違いはないと言いましたが、宇宙のもの（オタク）の音を除いて、音を公正に評価するのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：音楽は、そうでなければ良い映画になるだろうし、次のレベルに上げる、監督が感じるように感情を強化する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：元のキャラクターのアクションに微妙な変更を加えても、すべてのキャラクターがよりリアルで全体的になります。 私はオリジナルのものの多くについて好都合なものを見つけるのは困難でしたが、この演奏では実際に彼らに同情を持つことができます。 マリもそうだけど、ロケットを使った貨物列車のように打ち負かすとは言い切れないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ここのオリジナルからの主要な逸脱ですが、オリジナルは完全に失敗したキャラクターを開発するために美しく動作します。 私は、Annoが次に私たちを連れて行くことを決めるのに興味があります。 いくつかの新しい視聴者は、あまり説明することなく特定のプロットポイントがどのように燃え尽きるのか嫌になるかもしれませんが、映画がバックストーリーの中でうねってしまうのを防ぎます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;編集：個人的には、これはEva 2.0で大部分の魔法が起こる場所だと私は思います。 視聴者をイライラさせることなく、ポイントを取得するには、すべてのシーンのタイミングがちょうど十分です（たとえば永遠のエレベーターシーンはありません）。 フィルムは非常にスムーズに流れ、1〜2回の短時間の攪拌が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18544&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hyperion2010/reviews&#34;&gt;Hyperion2010&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching the original TV series for the first time two days ago and I can safely say that You Can (Not) Advance far surpasses the equivalent episodes, which were by far my least favorite of the series (we wont count 25 and 26). Amazingly, the improved animation, the new characters, and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;konekohime&#34;&gt;KonekoHime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン2.22あなたは私が今までに見た中で最高のアニメ映画の一つです。 主に美しいビジュアル、特に映画の最後の数分間。 しかし、映画は、すべての素晴らしいビジュアルだけではありません。ストーリーワイドテレビシリーズに比べてキャラクターが一度満足しているのは本当にうれしいです。 それはまた、コメディーな瞬間もあることもいいです:)音楽も良いです、それは賞を獲得する必要がありますが、それは私たちが知っているEVAに変わりますが、私のようなファンのためだけに素晴らしいです 治療&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=138321&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KonekoHime/reviews&#34;&gt;KonekoHime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Evangelion 2.22 You can(not) advance is one of the best anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dcm18&#34;&gt;Dcm18&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash; Dcm18のクイックレビュー&amp;mdash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10（すでに古いストーリーラインに非常に爽やかな紆余曲折）
アート：10（完璧を超えて - 今まで見た中で最高のもの）
サウンド：10（正当な理由で受賞したサウンドトラック）
キャラクター：9（もっとアスカが欲しかった&amp;hellip;マリもいいけど）
楽しさ：10（これは地球上の天国のようなNGEのファンだったので）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9.8（アンノ、あなたはもう一度やった&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27014&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dcm18/reviews&#34;&gt;Dcm18&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash;Dcm18&amp;rsquo;s quick reviews&amp;mdash;    Story:  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;razingphoenix&#34;&gt;RazingPhoenix&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が始める前に、私はこれがアニメの最初のレビューであると言いたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今日、私のエヴァンゲリオン2.22のコピーを手に入れました。これはいいアニメ映画では過ぎ去っていると言わなければなりません。これは良い映画の時代です。 アート/グラフィックスは素晴らしいです。 私が好きだったことの一つは、どれくらい詳細が表情に入ったかということでした。 アニメ（新世紀エヴァンゲリオンにも例外はありませんでした）には、通常、2段階のレベル描写で馬鹿げた表情があります。 渦巻く目のように、または魔法のように大きな唇を芽生えるように。 それはここでは起こりません。 爆発は私が「スターウォーズ」を見ているような気分にさせました。というのも、爆発がすべて馬鹿げて巨大であったにもかかわらずユニークであったからです。 この映画では、多くの細部が破壊されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、3つのメイン（マリを数えていない）パイロットのそれぞれがどのようにほぼ同じように成長するのが好きです。  「スターウォーズ」を参照すると、それは映画がそれ自体に飛び込むので、そのシリーズにも似ています。 以前の映画の背後にある物語は重要です（スターウォーズはちょうど5秒のようなものですが、それから始まります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は一流です。 メニューの音楽もすばらしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが今すぐ良い映画を購入したいのであれば、これを買うことを真剣に考えなければなりません。エヴァンゲリオンの新人かどうかは関係ありません（ちょうど最初の映画やアニメの最初のエピソード10を読んだだけです）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35565&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RazingPhoenix/reviews&#34;&gt;RazingPhoenix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I start I just wanted to say that this is my first review on an anime.    I just got my copy of Evangelion 2.22 today and I must say,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lemmy7003&#34;&gt;Lemmy7003&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン・リバイバル・シリーズの最初の映画「1.0」や「You are not are Alone」の大きな批判の1つは、それが最終的にショーの最初の8つのエピソードのちょうどきれいなバージョンだったということでした。 私は最初の映画の非常に大きなファンです、それは私をエヴァンゲリオンに紹介したのですが、はい、それはショーの最初の3分の1を（ちょっと良い、個人的に）再解釈しているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヱヴァンゲリヲン新劇場版ヱヴァンゲリヲン新劇場版ヱヴァンゲリヲン新劇場版 この映画は、大部分がテレビシリーズのような気分を抱いていますが、それは自分のものであり、NGEとは別物であり、EvangelionのRebuildを大胆な新しい方向に導いています。 私はこれらの逸脱について詳細には触れませんが、むしろフランチャイズ全体で既に明らかだった「アニメ解体」のかなり興味深い事例に取り組んでいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語部門になると、2.0はNGEがかなりよく知られている「アニメの解体」テーマに真剣に取り組み始めますが、それは1.0で明らかなように、メカのジャンルに正確に適用するのではなく、 全体として、私は2.0、最も注目すべきは、アニメ全体のshounenジャンルの批判と脱構築であると感じています。 詳細を掘り下げずに、2.0のシンジバージョン（ダミープラグイン以外）はより反応が強く、「強力」で、実際にエヴァンゲリオンをパイロットする意思がある。 映画のクライマックスでは、シンジは、みんなを救って天使を止めるための狂気のドライブを展示し、少年アニメでは非常に頻繁に起きるようなパワーブーストを得る&amp;hellip;
しかし、これが、浅野秀明のこの種の劇の解体につながります。シンジの後ろの瞬間に悲惨な結果となり、次のムービー全体に狂ったパワーがもたらされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、アスカの個性が映画の中で新たな道を切り開いています。 彼女が最初に映画に登場するとき、彼女はショーで見るアスカのバージョンにかなり似ているようだ。 映画の中で、彼女は彼女のキャラクターが最高のパイロットや人であることを試みているわけではないことを私に（少なくとも私の解釈では）示し、ショーとは非常に異なった方法で彼女が成長するのを見るが、人々は彼女を好きになるだろう それは彼女が本当に持っているものなので最高になるようにしようとしています。それは何かがユニット3の前にミサトとの彼女の電話で映画で変わり始めるのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーではアスカはシンジの外で最も複雑なキャラクターを持っていて、心理学の発達が本当にキャラクターの贈り物だったことを見ている。 そのようなよく発達したキャラクターの新しいバージョンを見ていることは正直なところ、キャラクターの新しいテイクではかなり爽やかで本当に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが他のキャラクターになると、本当にトンを言っておく必要はありません。 シンジの外では、いくつかのshounenのような吹き込み（上記の解釈）がありますが、マリも含まれています。マリは正直なところ私のために混ざっています。 私は彼女のキャラクターデザインと彼女から来る奇妙で気味の良い個性が大好きです&amp;hellip;しかし、キャラクター自体については、彼女がかなりタックしていたように感じます。実際にはユニットの新しい能力を披露するだけです。  02。 彼らが将来の映画で彼女の役割を示唆する何かを示していたら、それはそれを買い戻すだろうが、ちょうど現時点でちょっと感じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャラクターは、私が言ったように、Reiの外にいるNGEのカウンターパートとかなり似ていて、シンジとガンドを和解させようとする彼女の試みのように、この映画で感情的な発達を感じる。 ちょっとした追加もトンにも影響するので、ショーとの類似点は映画にとって否定的なものではなく、シンジとアスカだけですでに豊富な新しいキャラクターを獲得しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、映画のスタイルはEvangelion 1.0の非常に優れたアニメーションレベルと常に同じです。 この映画は、NGEと、おそらく1.0を超える可能性のある予算で、この時点ではメカのジャンルではまだ目に見えないものを数多く見せています。少なくともCGIには場所があります アニメでは、まともで無駄な方法で行われます。
私は、この映画の中で最も優れたものの一つは、いくつかの有声のインサート・ソングを使用することが、いくつかの戦い、特にダミー・プラグ・シーケンスや映画のクライマックスでレイを救うシンジに感銘を与えることです。 正直言って、彼らはおそらく彼らの間に何が起こっているかを考慮して、映画全体の最高の瞬間として際立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おっと、それはちょっと長く行きました！ 全体的に、エヴァンゲリオン2.0：あなたはそれが素晴らしいエヴァンゲリオンのフランチャイズへの驚異的な映画と誇りのある付加物であることができます。 それは、1.0に悩まされた類似性と、おそらくその時までにアニメで使用された最高のアニメーションとCGのいくつかとは別に、新たなキャラクタライゼーション、面白いプロットの偏差を提供します。  2.0はフランチャイズ全体の中で最高の作品にランクされ、長きにわたり最高のアニメ映画のひとつになる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lemmy7003/reviews&#34;&gt;Lemmy7003&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the big criticisms of the first film in the Rebuild of Evangelion series, 1.0 or You (are) not Alone, was that it was ultimatly just a prettier version of the first eight episodes of the show. I&amp;rsquo;m a very big fan of the first film, it&amp;rsquo;s what introduced me to Evangelion, but yes, it is just a (damn good, personally) retelling of the show&amp;rsquo;s first third.     Evangelion 2.0, or You Can (Not) Advance, is a notable departure from the first film. This film whilst having, for the most part, has moments that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wickedlame&#34;&gt;wickedlame&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この繰り返しは、テレビシリーズの対応部分とはかなり異なります。これは私が心から歓迎する動きです。 劇場でこれを見て、私はあまりにも4倍以上のグースバンプスを持っていました。  GAINAXはアクションシーンで人を動かす方法をよく知っていて、最初の爆発から逃れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼女をアメリカのステレオタイプと見なしたので、私は個人的に新しい女性キャラクター（マリア）が好きではありませんでした。 しかし、彼女が「エヴァンゲリオンについてのすべてを変える」実体としてマリアを見ていると言った映画の声優との批評を読んだ後、私は彼のポイントを見ることができる。 彼女はEvaのパイロットのように遠隔操作をしません。私はQで彼女とのやりとりをもっと見ることを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、アクションシーンのバランスを取る方法を知っていて費用を節約するインテリジェントシリーズを新しいものにしたい場合、この映画を見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23117&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wickedlame/reviews&#34;&gt;wickedlame&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This iteration differs quite a bit from its corresponding part of the TV series, which is a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thedrmcvey&#34;&gt;TheDrmcvey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのエヴァンゲリオンシリーズのファンがこの映画を爆破している理由はわかりません。 はい、私は知っている、シリーズの最高の部分のいくつかはスキップされ、文字が変更されましたが、何ですか？ 時には変更がうまくいく場合もあり、シリーズのこれらの新しい変更はうまくいきます。 天使たちの戦闘シーンのいくつかは、あなたが叙事詩であることに驚かされなければならないところまで大幅に改善されました。そして、ReiとAsukaの新しいキャラクター開発は、元々の性格にプラスです。 新しいパイロットマリのような新しいキャラクターも、彼女のキャラクターがオープニングシーンの観客にすばらしいやり方で紹介され、Evaを操縦する楽しさと楽しさを見せながら、 同時に。 また、終わり近くのシンジのキャラクター開発は、元のシリーズが欠けていたものとまったく同じです。 人々は彼がペアになり、自分の代わりに他の人と戦うのを見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると素晴らしい映画だったし、それを見ていない人にもそれを強く勧めていただろう。 それはあなたのお金の価値があります、そして、あなたはそれによって吹き飛ばされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheDrmcvey/reviews&#34;&gt;TheDrmcvey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not sure why some fans of the original Evangelion series are blasting this movie. Yes I know, that some of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;walruslover123&#34;&gt;walruslover123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画を見る前に、Rebuildはもっと良いアニメーションでシリーズをやり直すつもりだと思った。 私は間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン2.0あなたは驚くべきキャラクター、サウンドトラック、戦いシーン、アニメーションでエヴァシリーズのための新しい道を作り出します。 元のシリーズには当てはまりますが、明らかに偏差があり、映画では改善が続けられます。 天使たちも、いくつかの必要な編集や改良を加えて改良されました。 全体的に、これはエヴァのファンが逃してはいけない映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべき内容と魅力にもかかわらず、この映画では多くの疑問が残されますが、おそらくあなた自身以外の誰にも対処されないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79120&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/walruslover123/reviews&#34;&gt;walruslover123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before watching this movie, I thought Rebuild was just going to redo  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phazonmasher&#34;&gt;phazonmasher&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は完全なレビューを書くにはあまりにも怠惰だが、ここに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が今までに見た中で最も優れたアニメーション映画であり、はい、私は涼宮ハルヒの映画を見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方の映画は実際に比較することはできませんが、いくつかの人々はそれらを比較し、どちらが優れた映画であると主張しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eva 2.0は、アニメーション映画が何をすべきかを再定義します。 それはノルムよりも大きなものになることを願っており、アネオは自分自身が栄光の淫獣であることを証明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は懐疑的に行きましたが、映画のいくつかの部分はまだ私と一緒に座っていない間、これはすべてのアニメ映画がされるべきであるものです。 常に楽しまれ、たぶんあなたを一度考えさせることさえできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画の中で退屈になると言うでしょう&amp;hellip;たくさんありますが、この映画は視聴者全員に興味を持っています。 ほとんどの映画の中で、私はこのフィルムにどれだけの時間が残っているのか一度も見ないことを確認します。 私は全面的に完全に夢中になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このサイトの一部の人々が持っていると主張しているように、私は喜んでいる意見を持っていないかもしれませんが、私が心配している限り、これは私が今までに見た中で最も優れたアニメーション映画です。 私は、アニメ化された製品の提供者に拘束されることなく励まします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/phazonmasher/reviews&#34;&gt;phazonmasher&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m too lazy to write a full review but here goes.    This is the best animated film I have ever seen and yes, I ha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rosamaria&#34;&gt;Rosamaria&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;しかし、&amp;hellip;私は映画のアクションシーケンスがとても好きだったので、元のシリーズとエヴァの終わりを試してみることにしました。 ワオ。 私はこれらの子供たちがどうなっているかについてのエッセイを書くことができました（おそらくいくつか）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、オリジナルシリーズには、アニメで、特にシンジとアスカのために見たことのあるものがあります。 文字は苦しく、痛い悲しい、しかし同時に奇妙に好きです。 ディレクターが幅広い視聴者を引き付けるためにこれらの複雑な文字を単純化する必要があると感じたのは残念です。 私のメディアのすべての消費量（私は実際にはあまりアニメを見ませんが、私は小説を読んでいます）私はシンジとアスカのような美しいキャラクターに遭遇したことはありません。 私がRebuildでより好きだった唯一のキャラクターはReiだった（しかし、これは本当に私が彼女が新しい映画でよりキュートであることがわかったという恥ずべき理由のためである：DIはRebuild映画がより合理化されたストーリーラインを持ち、 元のキャラクターのインタラクションよりも深いキャラクターと複雑な（痛いほど悲しい場合）キャラクターのインタラクションを欲しがるならば、エバの終わりが勝ちます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63147&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rosamaria/reviews&#34;&gt;Rosamaria&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I understand that Evangelion was a major phenomenon in 1990s but as a younger person I was too young to watch the original series when it came out. So when I watched the new “Rebuild” movies I had only no previous knowledge of the plotline or characters other than I heard that the story was weird, confusing, but apparently was famous for having deep &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;enterthought&#34;&gt;EnterThought&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さあ、ちょっと何かを見てみましょう。 ビバップは私の最初のアニメだったかもしれませんし、後に約4〜5本見ましたが、本当にハードコアを見せてくれたアニメは、フルメタルアルケミストでした。 それは私がそれについて聞いた誇大宣告を上回り、終わりまで私を幸せにした。 その後、誰かがプラチナ製の新世紀エヴァンゲリオンコレクションを貸してくれました。 私がいつも聞いたことは、それが最大のものであり、他のアニメもその輝きに近づいていないということでした。 まあ私は見て、私は人々がそれが傑作だと思う理由を見ることができます、それはかなり良いです。 私はその中のアクションが好きで、特定のスコアモチーフとアニメーションスタイルを使いました。音声の演技は最初は悪かったですが、すぐに改善されました。私は、人が喜んで欲しいと思った深い哲学的メッセージを調べることによってリスクを感じました。 定期的なmechアニメと全体的に私はそれがその時代に革命的だったことに同意するだろう。 しかし、私はそれに問題を抱えていました。ちょうどまっすぐ上っていたいくつかのキャラクターは、MisaroやAyanameのように気にしませんでした。いくつかのエピソードのトーンの切り替えは少し劇的でした、そして、私は最後の2つのエピソードを楽しんだ エピソードを2つではなく、少しきめ細かくまとめました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから私はエヴァンゲリオンの終わりを見た。 エヴァンゲリオンの最後はAnno秀明の巨人で、この番組のオリジナルの最後の2つのエピソードを嫌っていたファンたちにあなたを犯させていると多くの人が言っている。 まあ私はそれを感じることができた。 私はこの映画が嫌いです。 プロットはあまりにも手を伸ばしてしまった、それはあまりにも残酷だった、デビッド・リンチの偽装のようなフィルム製作テクニックがあった。エンディングは完全な警官だったし、映画全体が私を叫びたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、それを念頭に置いて私はEvangelion 1.11 You Are（Not）Aloneをチェックアウトしました。 私はそれがすべてだったと聞いていました。最初の6つのエピソードが凝縮され、再アニメーション化され、再ダビングされ、それは100％真実でした。 私は最初の映画をファンサービス以上のものにして、一息つくしました。 より多くのことをする機会がありましたが、彼らは本当にジョージ・ルーカスのことをやっただけですが、財政的に駆動される理想の方がずっと良くなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私たちはエヴァンゲリオン2.22に来ました。私はこの映画を見る前にあなたが私に尋ねるならば、私はただ新しいアニメーションのためにそれを見たいと言っていたでしょう。 それはちょうどそのシリーズと同じ正確なものになるだろうので、やっぱり。 しかし、うわー。 この映画は、私がエヴァンゲリオンの製品から期待できるものに期待していた。 私が驚いて欲しいと思っていたオリジナルのシリーズを見るために座ったとき、これは私が望んでいたものです。 これは、エヴァンゲリオンが伝承してきた遺産の後継者としての価値を超えたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画には、スポイラーの領域に入っていくことを説明しようとするほどのことがありますので、私は漠然としていますが有益です。 私がエヴァンゲリオンに持っていた主な問題の一つは、その物語構造でした。 私はそれに追随することができましたが、時には少し重い手を加えました。 後発は良かったが、最後の2つのエピソードでは少しグレーティングができた。  2.22では、彼らは最終的には、シュルレアリスムの瞬間と完全にバランスをとって、本編の行動や人間の苦悩と完全に絡み合いました。 私は彼らが実際にはシリーズで同じだったが、そこに着く方法が全く違っていたという事実を愛していました。 この映画のアクションは、エヴァンゲリオンの大きな戦いが叙事詩を感じるといつものように非常によくステージングされ、あなたが前に感じたことがないこれらの戦いではるかに残忍があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミサロはまだレイシリーズのように少し重要ではないと感じているが、より多くの成長と発展を遂げている。 シリーズのReiとの私の問題は、彼女の遠い態度であり、感情がない彼女の商標の1つだったと思う。 私は通常、感情のない人物をもっと人間的にしようとはしていません。なぜなら、それは彼らを面白いものにしているのですが、何らかの理由でReiが映画でやったことが、十代の少女を少しだけ示していたからです。 私は彼女についてもっと気遣うことを終え、彼女が本当に楽しく見守ることが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンジとアスカはまだ私が完全にサポートする人格を保っています。 私はこれら二つがお互いに働く方法を愛し、彼らは映画のコメディの中心です。 ダブは巧みに行われていますが、ReiとしてAmanda Winn-Leeを除いてほぼすべてのメインキャストを取り戻したことは素晴らしいですが、Brina Palenciaはそれを処理する資格以上のものです。 誰もが対話を運ぶために必要な生の感情をもたらす彼らのA-Gameにあります。そのような怒りが実際には恐ろしくなることがあります。 シンジが鳴り響くとき、それは卑劣なものから外れず、拷問されて痛むところから逃げる。 アスカはそれでもあなたの態度よりもそれを保つことができますが、まだその不安を抱えています。 西村トリナは、いつものように狂気のノートを持っているがまだ悪いマリのような恒星のパフォーマンスに変わっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はフリックについてもっと詳しく言うことができたらいいと思うが、あなたがあまりにも多くを知っているならば、本当にそれを台無しにするだろう。 私が言うことは、エヴァンゲリオン2.22がついにそれを正しいものにすることです。 このタイトルで私が必死に探していたスイートスポットに当たる。 新世紀エヴァンゲリオンは、崇高な古典であり、忠実なファンを持ち、国際的な旋風を起こし、何年にもわたって記憶に残るだろう。 私は大胆な新しいストーリーテリングのために元のシリーズを楽しんだが、最終的な結果には失望した。 この再構築シリーズは、時間がストーリーをより良く変えることができるという証拠です。 それは、元の素材の上を越えていく数少ないリメイクの1つです。 これらの映画は完全に犯されていた可能性がありますが、これが何らかの指標だったなら、間違いなく正しい方向に向かいます。 私はエヴァンゲリオン2.22を贈ります。あなたは5つの星のうち4つと半分を進めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.5 / 5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EnterThought/reviews&#34;&gt;EnterThought&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OK let&amp;rsquo;s go over something for a bit. Bebop may have been my first anime and I saw about four or five others after it but the anime that really got me watching hardcore was Fullmetal Alchemist. It surpassed the hype that I had heard about it and made me happy to no end. After that somebody lent me their platinum collection of Neon Genesis Evangelion. The one thing I had always heard about it was that it was the greatest thing evar and no other anime has come close to its brilliance. Well I watched and I can see why people think it&amp;rsquo;s masterpiece, it&amp;rsquo;s pretty darn good. I like the ac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shamans&#34;&gt;shamans&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれまでずっとアニメに感銘を受けたことはないと思う。
私はエヴァンゲリオンをオリジナルのシリーズで見てきましたが、それはやや面白かったですが、私にとっては、「エヴァンゲリオンの最後」でも奇妙な変化があり、本当に期待していなかった これらの新しい映画の多くから、私はそれらを見たとき、私は「うわー&amp;hellip;.彼らは完全にシリーズ全体を修正した」のようなものだった。 まず第一に誰もスーパー・エモをもう一度変えません、人々はまだ落ち込んでいますが、合理的なレベルです。 すべてのキャラクターはもっと好感が持てます。特にシンジ、私は彼がまともなキャラクターとして見えるとは思っていませんでした。
音と芸術は美しく、アニメーションはスムーズで流暢です。
この映画はすべて10点中10点です。
私は最初のシリーズと、これらの映画を見て、あなたが大きな改善を見ることができるようにすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shamans/reviews&#34;&gt;shamans&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t think I&amp;rsquo;ve ever been impressed by an anime this much before.  I&amp;rsquo;ve watched Eva &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sweetcoconut&#34;&gt;SweetCoconut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが叙事詩映画を探しているなら、私はこれを見ることをお勧めします。あなたはEvangelion 2.0 You Can（Not）Advanceを見て後悔しません。 あなたに約束します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、エヴァンゲリオン1.0を見直したわけではありません。元々のシリーズの最初のエピソードをカバーしていた（しかし、変更が期待されます）映画は実際にシンジとレイの関係に焦点を合わせました。 そして、はい、これは最初の映画の続編です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天使たちは攻撃を続けており、レイとシンジは人類を救う責任を負っている。 チームに追加するには、激しいアスカと神秘的なマリがある。 彼らはどのように天使と戦うつもりですか？ 第三の影響は起こるのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じ古い物語が叙事詩を追加されます。 エヴァンゲリオン2の物語について私が言うことができること 確かにユニークでプロットのねじれは実際には良いです。 私が元のシリーズの物語を楽しんでいたのと同じくらい、私の楽しさにもあてはまりました。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、どのくらい芸術がRebuildsで改善したか知っていますか？  100％新しいとより良い。  CGIはEVAの上に適用されていますが、実際には彼らはもっと悪戯と天使たちになりました。彼らはすべて、叙事詩の顔をしています。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はほぼ完璧ですが、私はいくつかの戦闘シーンが現れたときに歌が適用される理由はありません。 でも、音楽のスコアは、梶浦由紀の音楽を聞いているような叙事詩ですが、私は彼らの音楽を比較したくない、どちらも良い作曲家です。 宇多田ヒカルのED曲はかなりいいですね。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター。 シンジ、アスカ、レイの発展を感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンジは映画の最後の分で完全に悪いものになる。 彼は怒っているか、あなたは彼の怒りを感じるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイ、私はここ（アスカと同じ）彼女の発展が大好きだったので、彼女は一言で言えば、実際にシンジとゲンドの関係を築きたいと思っていました。 彼女とShinjiの関係は変わっているかもしれませんが（何らかの理由で、そのスポイラーなので）、私はここでそれを感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Asuka Langley SHIKINAMI。 この映画は彼女の姓を変更し、彼女の個性のいくつかの部分は変更されていますが、ここでのことは、あなたがアスカを元のシリーズで嫌うなら、この映画では、彼女はあなたが考えるように迷惑ではありません。 どうしてシンジとの関係がNGEよりも弱いのか分かりません。 彼女は完全にここで悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;EVA 05のパイロットは神秘的な人ですが好きです。 あなたは戦いになると、彼女が悪い時に女性キャラクターが好きになる方法を知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の文字は単純に同じです。 ミサトは、彼女の性格について私を驚かせたNERVの秘密を知っています。 そしてカワル、まだ同じですが、ちょっとゲンドウと関係があります。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、エヴァンゲリオン2.0は壮大で偉大なものです。 それを見て、もう一度それを見直すことは、その喜びです。 そして、私はあなたがリビルドを見に行くことをお勧めします、大きな変化のために映画の前に最初のシリーズ+ EOEを最初に見てください。 そしておそらくこれで私を狩ることはできませんが、それは高い得点を持つ価値があります。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144675&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SweetCoconut/reviews&#34;&gt;SweetCoconut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are looking for epic movies, I definitely recommend you to watch this one, you&amp;rsquo;ll not regret watching Evangelion 2.0 You Can (Not) Advance. I promise you.    Now, I actually didn&amp;rsquo;t reviewed Evangelion 1.0 You Are (Not) Alone for the reason that it covered the first few episodes of the origina &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kennytheawesome&#34;&gt;KennyTheAwesome&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はまだNGEを見たことがないので、元のシリーズと再構築した映画との比較はしません。 私は、私が長年見てきた最高のアニメ映画の一つに私の個人的な意見を書きます：エヴァンゲリオン2.0  - あなたは（できない）進めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
他の巨大なモーターと戦っている巨大なロボットのパイロットについて（終わり） 最初の映画が終わって正直なところ、映画は盛り上がっていますが、私はこの映画を見て楽しんでいるので、プロットについてたくさん話したいと思っています。 プロットのねじれ、ドラマ、ストーリーはすべてとても良いです。 はい、それは確かにその対話の面でデスノートではありませんが、実際には必要はありません。 物語は主にシンジの周りを回り、彼の状況をどのように扱うのか。 起こる問題は、彼の友人と彼の個人的な発展の可能性のある脅威を意味します。 彼の年齢と潜在的な損失を持つ人々との彼の最初の&amp;rdquo;本当の&amp;rdquo;関係。この映画では、あなたが大嫌いだと思うようになるいくつかの非常に印象的な劇的なシーケンスがあります。 結局のところ、ストーリーは非常にうまくいっていますが、シリーズの一部ではありますが、エンディングは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロダクション値：
イザンリーは良い。 アニメーションから音楽まで、ほぼ完璧です。 「ビースト2」から「決定的なバトル」へ OSTは私のお気に入りの一つです。 多くのOSTはNGEの曲をリメイクしただけですが、まだ素晴らしいサウンドです。 それで、ええ、芸術とアニメーションの場合は10、音楽の場合は9 最初にアニメーションを見ることができます。 その良いsoooo。 キャラクターが話しているシーンへのアクションシーンの一部は、すべてが巧みにアニメ化されており、映画のこの部分については何も悪いことは言いません。 キャラクターのデザインは素晴らしく、メカは多かれ少なかれユニークなデザインをしています。 前述したように、アクションシーンはとてもうまくアニメーション化されているので、あなたはそれを得ることができます：慈悲深い、それはすばらしい！ この映画で何度か感じる。 音楽も信じられないほどです。 合唱団とそのオーケストラ音楽は、叙事詩の定義を意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はこの映画が大好きだったので、激しく、激しく、時には非常に劇的でした。 それは私がこれまでに見た中で最も印象的なアクションシーンのいくつかを持っていて、私が長い間聞いた最高のOSTの一部を伴っていました。 偉大なキャラクターの開発、良いプロットと素晴​​らしい結末。 なぜ物語やキャラクターの点で10？ 特定のキャラクターは、完全にスタンドアロンのストーリーではなく、少し集中している可能性があります。 エヴァンゲリオン4.0が登場し、偉大な終わりを告げると、9は10に変わるでしょう。なぜなら、私は完全に統計されるからです。 私はこの映画から生きた地獄を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対象読者：
NGEのファンにはこれに多くの問題があります。この映画の信じられないほど高い評価を見直してしまったら、気をつけてください。  Mechaのファン、驚くべきプロダクションバリューを楽しむ人、非常に興味深いプロットに本当に関わっている人、私のような人は、ソースを見ている間に（まだシリーズを見ていない間に）それを見た人は間違いありません これをお楽しみください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132903&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KennyTheAwesome/reviews&#34;&gt;KennyTheAwesome&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I havent watched NGE yet, so I wont do any comparisons between the original series and the rebuild movies. I&amp;rsquo;ll just write my personal opinion on one of the best anime movies I&amp;rsquo;ve seen in a long time: Evangelion 2.0 - You can (not) advance.    Story:   Its about pilots in huge robots fighting other huge monters ( the end ). Well seriously though,he movie picks up after the first movie ended and honestly, I dont even wanna tell you a lot about its plot because thats the fun of watching this movie. All t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anoddperson&#34;&gt;AnOddPerson&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、私は好きなことを思いついたり、作り直したりするのが難しいです。 あなたがオリジナルの熱心なファンである場合、何の正義もしない弱いスピンオフは、痛い、個人的な侮辱のようです。 私の最初の恐怖にもかかわらず、私は可能性のあるdissapointmentのリスクを再構築を監視することを決めた。
私はそれを後悔していない。 エヴァンゲリオン2.22は驚くほど驚きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの質は素晴らしく、ショーのスタイルや美的感覚を微妙で極端なものにアップグレードしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は複雑な性格や動機に忠実であり、追加される新しい文字は面白く関連しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオンとは異なり、1.0はNGEのストーリーラインを忠実に守り、2.0は完全に発散する。
私は元のNGEストーリーの隣に1.0があり、ロケットブーツに紐を張って宇宙に吹き飛ばす前に、部屋の向こう側から2.0の波がやってきたと言いたい。
プロットはすばやく動き、変化が激しく、どこに行くのか分かりませんが、私が知るのを待つことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;行動に関しては、戦い場面は単に素晴らしいです。 劇的、獣姦、悪質で残忍。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.0で私の唯一の問題は、サウンドトラックです。 作品のいくつかは素敵で、とてもうまく動作しますが、私はちょうど同意できないいくつかの選択肢があります。 私は特にボーカルが嫌いです。 私はそれが光と無邪気な音楽と並置されている状況の内臓の影響を強調することになっているが、それは私のためにはうまくいかないと理解している。 強調するのではなく、実際にシーンから差し引いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に私は、この再建のための賞賛の山の中に一つのニックピックを持っています。 精神的に感情的に傷ついているかもしれない人たちにも、エヴァンゲリオン2.0を徹底的にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52307&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnOddPerson/reviews&#34;&gt;AnOddPerson&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In most cases I have difficulty with adapations or remakes of things that I love. When you&amp;rsquo;re a diehard fan of the original, a weak spin-off that doesn&amp;rsquo;t do it any justice seems l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huiyue&#34;&gt;Huiyue&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;完全に狂ったよ！ 私は最後の芸術を待つつもりだ！ この映画はちょうど私が本当に言葉で説明することはできません心理的な感情とは関係があります..ええ！ あなたは人生のいくつかのことについて不思議に思っています&amp;hellip;うーん、あなたを止めて！ 愚かなあなた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68159&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huiyue/reviews&#34;&gt;Huiyue&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Totally went crazy! I&amp;rsquo;m  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;princess-viola&#34;&gt;Princess_Viola&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2.22は1.11よりもはるかに優れた映画でした。 それはシリーズのプロットから2人の新しいキャラクター、Asuka Langley Shikinami（ショーからのAsuka Langley Soryuに基づいて）とMari Illustrious Makinamiの紹介で迂回します。 アニメーションはちょっと豪華で、プロットは魅力的で、映画の終わりは本当にあなたにEvangelion：3.0を期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44983&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Princess_Viola/reviews&#34;&gt;Princess_Viola&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;2.22 was a much better movie than 1. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;touka-1&#34;&gt;Touka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ映画が絶え間なく毎回絶賛されています。  「Akira」「Shell in Ghost」「Spirited Away」のようなものは、壮大でゲームを変える機能として賞賛されました。 エヴァンゲリオン2.0は例外ではなく、オリジナルシリーズがリリースされた当初のように、おそらく革新的ではない映画かもしれませんが、偉大な人たちとの間でアニメのフィーチャーとなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン初のリバイバル映画がシリーズに続き、イベントは2.0で大幅に変更されました。 このプロットはシリーズのエピソード8〜19を曖昧にしています（最初のRebuildムービーが残っていた場所からピックアップします）が、この映画の中では &amp;lsquo;reimake&amp;rsquo;が &amp;lsquo;reimagining&amp;rsquo;になり始めています。 新旧のファンのための治療、新しいキヤノンの材料は失望しない。 ねじれとターンは予想通りに存在していますが、新しいキャラクターが争いに入り、プロットは新鮮で驚異的な方向をとりながら、神秘的で魅惑的なオーラを維持します。 ペースは完璧に近く、ベテランのファンと新しい観客の両方が、新しいプロットが解き明かされるにつれて、目を惹く興奮とサスペンスで見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン2.0では、アニメーションとアートは絶対的な要素のひとつです。 最初の映画のように、天使たちは、エヴァンゲリオンのユニット、未来の、そして今までにない不思議な都市東京-3、さらにはキャラクターたちと一緒に、メイクオーバーをしました。 その間に、リビルド四世のためのアニメーションスタッフが、元々のエヴァンゲリオンシリーズを含む非常に評価の高い作品の数々に取り組んできました。 チームは複雑で複雑なデザインやアクションセットなど、細部まで細かい注意を払って、すべての混乱と破壊の中で驚くほど美しい世界を作り出しています。 芸術のスタイルは大胆で清潔で眩しいです。アニメーションはダイナミックで荘厳で滑らかで常に流動的です。  Studio Kharaは、他のアニメーションスタジオに驚くほど完璧な例を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、最初のRebuild映画だけでなく、オリジナルのシリーズとEvangelionの終わりを記録し、London Studio Orchestraで有名なAbbey Road Studiosで録音したShisuki Sagisuによって構成され、アレンジされました。 音楽はいつもエヴァンゲリオンの本質的な部分です。 エヴァンゲリオンのユニットそのものと一体化しており、リビルドでも変わりません。 佐々木は、東京3-3を生き生きとさせ、素敵なキャラクターや驚異的なアクションシーケンスを生み出す素晴らしい組成の細かい要素を作り出します。  Rebuild 2.0は、残酷なシーケンスとは対照的に、アップビートの曲が演奏される独自の「Komm、süsserTod」の瞬間もあります。歌詞には歓迎されたアイロニー感が加わります。 エヴァンゲリオンフランチャイズ。 最後の曲は、日本の感覚である宇多田ヒカルが提供しています。宇多田ヒカルは有名な「美しい世界」の美しいアコースティック演奏を提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リビルド2.0は、その特性評価に優れています。 シンジとレイのようなキャラクターが大きく発展し、後者はあなたが期待しない方向に向かっているので、シリーズのファンのためのオリジナルの素材があります。 完全に新しいキャラクター、マリも争いに参加します。 彼女のモチベーションの多くは謎に包まれており、すでに手に入っている文字やプロットの量を考慮して、一定のペースで滞在して肥大化するのを防ぎますが、彼女の存在は、 いくつかの漫画の救済。 ほとんど15年前に設立されたキャラクターのキャストにもかかわらず、彼らは非常に新鮮な、非常に予測不可能なようにリビルドに出くわす。 これらはエヴァンゲリオンシリーズのキャラクターではなく、新しい解釈、新しいバージョンです。 きれいなスレートは新しい方向性、新しい経験をもたらします - 映画は新しい観客にとってのように長年のファンに新鮮になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヱヴァンゲリヲン新劇場版2.0は、耳にあるように目に驚くような絶対的な光景です。  2枚目の映画は、新旧のファンのための新しい方向へのスリル満点のストーリーを取りながら、すべての面で第1回目を割ることができます。 リメイクはAnnoと彼のチームにとってはあまりにも簡単だったでしょう - その代わりに彼らは過去と未来を超えて、われわれが知り尽くしたエヴァンゲリオンの宇宙を再現し、新しい解釈を15年にわたって提供し、 遠く離れていない。 リヴァイリードは、エヴァンゲリオンを絶対に例外的なフランチャイズとして定着させ、世界中のファンを鼓舞し続ける。私たちが最初に恋に落ちた理由を思い出させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17672&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Touka/reviews&#34;&gt;Touka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Every once in a while an anime movie is released to enormous widespread acclaim; the likes of Akira, Ghost in the Shell and Spirited Away were hailed as sublime, game-changing features. Evangelion 2.0 is no exception, a film perhaps not as innovative now as the original series was at the time of its release, but nevertheless an awe-inspiring work that raises the bar ever higher - an anime feature up there with the greats.    While the first Rebuild of Evangelion movie foll &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ornette-1&#34;&gt;Ornette&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、指摘する必要があるかのように、この映画のものはテレビシリーズから取り返しがつかないほど変わってしまった。 映画の終わりに30秒間のプレビューがあっても、次の映画（Evangelion Q、Quickeningと呼ばれます）で何が起きるかわかりません。 もう一つのことは、元のテレビシリーズや映画の謎とみなされていたものが、完全に消えてしまった、変わった、または綴られているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのビジュアルが目を惹きつけていました。 しかし、アップグレーディングされたイメージのような、ちょっと粒状に見えることがありました。 音楽はちょっとヒットしたり、見逃したりしていました。 しかし、それがヒットしたとき、それは本当に良い、特にBardielとZeruelの戦いの最後に演奏された音楽。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーは純粋なアクションから始まり、予告編を見ることから予期されるように、この映画全体ではかなりのアクションがありました。 それをすべてバランスをとるために、アスカやマリのようなキャラクターを肉体化するのに十分なキャラクターの相互作用と発達もあります。 私は特に、東京3の賑わいが好きで、人々の生活や生活に溢れていました。 アスカははるかに好きで、おそらくツンデレの定義に近いと思われました。 レイはもっと笑顔を浮かべて、シンジは気遣っています。 アスカのレイに対する敵意は、シンジのためではありません。 マリは狂っていて、彼女は素敵なラックを持っています。  Kajiは予期せず大量の画面時間があり、TVシリーズよりも大きな役割を果たしているように見えます（これが本当かどうかはまだ分かりません）。 また、「ほとんど」話しをしているペンペンもいいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、素晴らしい映画、私はそれをかなり楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16196&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ornette/reviews&#34;&gt;Ornette&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Firstly, as if it needs to be pointed out, things in this movie have irrevocably changed from the TV Series. So different are the events in this movie, that, even with the 30  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mikeonhighway61-1&#34;&gt;MikeOnHighway61&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は私のところに来て、この映画を見てから1週間以上続いた「大恐慌2.22」を克服しようとしてきました。私がこれを行うことができる唯一の方法はこのレビューを書くことです。 私はあなたがここで私に耐えられることを願っています、これは少し個人的なレビューになるだろうが、私は公平にしようとします。 私の怒りはほとんどの部分で消えてしまった。だが、誰かがおしゃべりのために「sabisu sabisu」という言葉を言うなら、私はまだ彼のバット・ディランクス・スタイルを蹴るように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の人生のなかで、アニメ・コンシューマーとしてアニメ・シリーズはありませんでした。アニメ・コンシューマーとして、アニョ・ヒデアキのオリジナルのNGEシリーズを動かし、魅了し、魅了しました。 私は、オリジナルのシリーズの独創性についてのあらゆる詳細を記述することはできません。なぜなら、これは数行で余りにも多くのスペースを取ることになるからです（これは2回目の再構築フィルムに関するレビューなので）。 エキサイティングで巧みにプロットされたプロットと素晴​​らしい雰囲気が融合した、より細かく書かれた、インテリジェントな、カリスマ的な、理解できる、個性的な（おそらく今日のアーキタイプの全体を考えれば最も重要な特徴）キャラクターを持つ別のアニメシリーズに出会ったことはありません。 それから私たちは私たちの生活のすべての時代において重要なメッセージを学ぶことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初にAnnoと古い乗組員が一連のRebuild映画を監督したことを聞いたとき、私は本当に何を言いたいのか分からなかった。 彼は、古いNGEシリーズは新しい世代には適しておらず、それらを更新する必要があると言いました。 彼はおそらく今日社会で出現した問題を意味していたので、私は彼を信頼しました。 シリーズのオリジナルの第1四半期にはまっていた最初の映画を見て、私はかなり満足していました。新しい要素を統合するはずの2番目の映画を楽しみにしていましたが（本当にピンクの（！） プラグスーツ）。 それから、MALの評価を見て興奮が高まった。 彼らは何を変えましたか？ 答え：すべて。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;キャラクター：
一般的に、元のシリーズのすべての魅力的なキャラクターは、ちょっとしたステレオタイプの代替バージョンに変わったと言えるでしょう。 かつて心理学的プロファイルが与えられていたものが一つ残っていません。 彼らはキャラクターをシンプルにするだけでなく、何らかの形で自分のバックグラウンドを捨てました！ それで、繊細さは外国語になりました。 もちろん、これは映画であり、小さな画面時間内に複雑な文字を再構築することはできません。 映画の中で何かの賞賛を得ていないのではなく、その周りにはたくさんのものがありますが、クリエイターはそれをまったく使用しません（人生シーケンスやエッチファンサービスを除いて）。
元のシリーズの変更を見て、新しいキャラクターの性格がどのようなものかを分析したいので、まだ見ていない人は、&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;[スポイラータグ]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは、私は詳細に行くことができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しんじ いかり：
オリジナル：NERVのために働いている間に何か自信を持っているロストボーイですが、いつも一人でいると感じ、誰でも拒否されたと感じ、自分自身で性格を見つけようと、誰かからの愛情を渇望しています&amp;mdash;&amp;ndash; Version：yourown shounen hero and また、ハーレム・ロード
「私の愛の利益の誰が料理を良くすることができるのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アスカ・ソリュウ・ラングレー：
原作：必要な手段で誰かからの愛情を求めている失われた少女は、過去、劣等感の複合体によってまだまだ夢中になっている&amp;mdash;&amp;ndash; 2.22バージョン：多くのファンサービスのために悪用されている間にハーレム君と無作法に暴力的なツンデレのアーキタイプ ：
「Kyaahエッチ！」
（オハイオ州のええ、そして彼女は靴下の人形劇に話しています、今は微妙です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;れい あやなみ：
原文：科学的虐待の肉体、代替性と社会に対する個人的な感情の発達と彼女の創造主の間で切り裂かれた人工的な生命体&amp;mdash;&amp;mdash; 2.22バージョン：ハーレムの主人公に対する無作為な愛を発見したクデール原型
「彼について考えるときはいつも、私の胸は暖かく感じる&amp;hellip;」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みさと かつらぎ：
原作：父親の死によって放置されていた彼女は、2度目の衝撃の後に厳しい世界に遭遇しなければならず、訓練を受けてトップに向かうが、彼女は、 誰からの愛情のための欲求&amp;mdash;&amp;mdash; 2.22バージョン：EVAの謎を「あなたの顔に」知る必要があることを、皆さんに伝えてくれるキャストをサポートしています。 ミサトの運命は、この映画の他のすべてのキャラクターによって共有されています（カジを除いて、彼は映画全体で最高の場面である英語の話を馬鹿にして笑うためにそこにいます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最後に、この「映画」からの私の「お気に入り」のキャラクター（大丈夫、最後の引用符はちょうど楽しみのためだった）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリナミマリイラストリアス（ええ、彼女の名前ですね、皆、私はそれも知らなかったが、映画を見てDVDのパッケージで読んだ）：
マリ、彼女は&amp;hellip;ええ、彼女は素敵なラックを持っています&amp;hellip;そして&amp;hellip;ああ&amp;hellip;彼女は眼鏡をかけています。ピンクのプラグスーツを着ています。彼女は、 キャラクター &amp;lsquo;のためにBLOODY DAMN NEON GENESIS EVANGELION FRANCHISE!!!!!
&amp;hellip;
Ahem、申し訳ありませんが、ファンサービスやハリウッドのアクションシーンの目的のためにそこにいる「キャラクター」はエヴァンゲリオンの「現実的」な世界とは関係ありません。 彼女はEVAの戦いを楽しんでいる、これは何ですか？ 彼らはいつも天使たちとの戦いを、若者たちにとってはひどい負担として描いていました。彼女はそれを楽しんでいますか？ そのパラシュートはどうですか？ああ、気をつけて、行こう&amp;hellip;-。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[スポイラーの終わり]&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;物語：
さて、私が一般的な物語について言うことができるのは、彼らが本当に違ったものを作り出そうとしていて、映画が終わる方法です。本当に彼らはそれを他のものに変える可能性があります。 しかし、これは本当に良いことになるというわけではありません。
オリジナルのシリーズの背景物語の全目的は、パズルのすべての部分をまとめて、何が起こっているのかについての独自の解釈を作成できるように、少しずつ聴衆によって発見されることでした。 今では、子供たちがもう頭脳を使わないので、彼はあなたの顔の中に少しずつ謎を解き放つことができます。 あなたはそれについて考える必要はありません、文字はあなたが知る必要があるすべてを教えてくれます。 この単純化は、元のショーのスマートに提示されたプロットが示すすべてを破壊する。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;デザイン：
これは映画全体にとって最も驚くべきことです。 人々は、このことがどれほど素晴らしいか、そして3Dアニメーションがどのように滑らかに混ざり合っているかをどこからでも教えてくれます。 それは本当ではない、それは単に真実ではない！  3D evangelionsは、あまりプログラミングされていないps3ゲームのグラフィックが苦手なように見えます。  「偉大な」3D効果がEVA02をK-OnコンサートでKrauser IIのように混ぜるだけでなく、透明な学校の机のような愚かなプログラミングミスを発見することもできます（あなたが私を信じないならば、 教室）。 そして、デザインの変更&amp;hellip; sheesh、あなたは自分自身を参照してください&amp;hellip;（ &amp;lsquo;テスト - プラグスーツ&amp;rsquo;と &amp;lsquo;Za biisuto&amp;rsquo;ええと、gosh&amp;hellip;  - .-）
もちろん、絵やキャラクターのデザインは大丈夫です。元デザイナーの貞本義行さんです（彼は「ワンピース」のヒップに行く傾向がありますが、ここは大丈夫です）。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;最後の結論：
私はそれを言うのが絶対に悲しいですが、「エヴァンゲリオン2.22：あなたは（できない）進歩することができます」は、私がこれまで見てきたセルロイドアニメ映画の最悪のものです。 かつての華麗なシリーズのこの荒涼としたバージョンには、単一の情報断片が残っていません。 私は安野秀明さんと中仲さんを信頼しました。ビジネスに真剣に取り組み、安価なエンターテイメントのためにお金を取るのではなく、観客に本当に何かを与えようとしている少数の人々だと思いました。 しかし、それは起こったことであり、それはエヴァンゲリオン2.22、安いエンターテイメントです。 私はまだそれを本当に信じることができません。
そしてさらに重要なことは何ですか：この映画を愛し、それを傑作と呼ぶすべての人々とは何ですか？ 元の仕事（現実のキャラクターを代用するアーキタイプが今日は一般的です）を気づかない、気にかけない人や、おっぱいを見た人がいれば、彼らはハリウッドのアクションと 無数のfanservice ecchiの瞬間と多分それは本当にそれが好きなGurren Lagannとして（ちょっと、GLは素晴らしいですが、NGEではありません！）。 しかし、新世紀エヴァンゲリオンのファンたちにとって、これまでに述べたすべてのもの、EVA 2.22が破壊したもの、私がそれらを全く理解していないものすべてを、&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ああ、そして、ここで少しの推測が必要なレビューを丸めるために&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[スポイラータグ]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほんの少しの陰謀理論、私を叫ぶのを止める私の唯一の希望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このばかげたナンセンスは、新世界の創造を目指す最初の試みではあるが、10代の夢に基づいて、十代の若者たちが満ち足りた十代の若者たちが、面白いとカッコイイを見つけるかもしれない。 結論として、Anno Hideakiはここでもう一度彼の袖の上にエースを描くことができます：「これは、ファンタジーの間抜けであるだけで、現実とは関係がありません！ 人生、子供を得る！ &amp;lsquo; 彼は元のシリーズでやったようにちょっと。 それは本当にこの映画をはるかに良くしませんが、フランチャイズ全体を殺すことはありません。
次の映画が出るまでは、毎晩私は「sabisu sabisu〜」がその結果へのちょっと皮肉なヒントでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[スポイラーの終わり]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35878&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MikeOnHighway61/reviews&#34;&gt;MikeOnHighway61&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve been trying to overcome the &amp;lsquo;great depression 2.22&amp;rsquo; that came over me and lasted for over a week now after watching this movie and the only way I can do it is by writing this review. I hope you&amp;rsquo;ll bear with me here, this is going to be a bit of a personal review, but I&amp;rsquo;ll try to be fair. My anger has vanished in most parts although if someone says the words &amp;lsquo;sabisu sabisu&amp;rsquo; for a tease I still feel like kicking his butt delinquent-style.    There never was an anime series in my entire life as an anime-consumer that moved, influenced and fascinated me as much as Hideaki Anno&amp;rsquo;s original NGE series. I can not describe every single detail about the original series&amp;rsquo; ingenuity for it would take too much space in these few lines (since this is a review about the second rebuild film). Let&amp;rsquo;s just say that I have never encountered another anime series with more finely written, intelligent, charismatic, understandable and individual (probably &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;christopherkclaw-1&#34;&gt;ChristopherKClaw&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うん、10代の暑い列。エヴァンゲリオン・リバイドシリーズのために、あるいは本当に呼び出されるべきであると、大声で馬鹿げた賞賛。 アニノのアナーの攻撃。 真実は次のとおりです。文脈から外れたスタンドアローンとして、この映画はたわごとの袋です。 本質的にハーレム・ショネン・メカラの爆発で、シンジ、戦争の神のために説明できない無意識の心臓の鼓動によって定義された浅い文字である。 しかし、それは実際にはこのようには現れません。内容に関しては元々のシリーズに近づいていますが、最終的な結果が大ヒットになるような小さなものを絶えず切り刻んで変更しているのは、 実際には、控えめな文章、幻想的なペーシングと演出、300億ドルの予算で、Sword Art Onlineの続きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幸運にも、エヴァンゲリオン2.0は文脈から外れたスタンドアロンではありません。それは遺産を持つシリーズの一部であり、他の2つの映画とつながっています。 最初の映画は本質的にちょうど豪華な要約ですので、それについて話す本当の理由はありません。 それはシリーズのフックです。 エヴァンゲリオンがいかに可愛いか見てみよう！ これらの巨大なロボットの戦いのシーンは、「出会い」から「あなたが今まで見たことのない最もかっこいいたわごと」に突然変わってきました。 ちょっとペースが速いですが、仕事は終わりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Rebuild 2.0はそれ以上のものです。 まず、元の物語は廃棄されます。 映画は、シリーズの中間弧を曖昧に辿っているが、最終的には全く違う。 新しいキャラクター、新しいキャラクターのダイナミックス、新しいイベント、そして別のエンディングがあります。 いくつかの変更は微妙で、他のものはそうではありませんが、それらのすべてが一緒に機能してストーリーを提供します。それは確かに素晴らしいストーリーの1つです。 それは、一度に2つの非常に対照的な目標を混ぜ合わせて、それらを両方ともそれらのものに混ぜ合わせて、それらの両方のために働く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、これは絶対にF8ckign輝かしいところです。
アニメの話をしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点で、アニメはストーリーテリングの媒体ではなく、文化であり、ジャンルであり、ライフスタイルです。 アニメを大量に暮らしている人々がいる。 毎年何百ものショーを盛り上げている数多くの産業界の巨人が、見るべきものが決して不足することはなく、プロデューサーは視聴者を知っています。 彼らは魅力が何であるかを知っています：あなたがパワフルで気になり、現実から解放されるファンタジーの世界に住む能力。 現実の人々と実際の場所で撮影された俳優や設定を使用している実写テレビとは異なり、アニメは完全に構築された世界です。 それは完全に没入型の経験です。 私は間違ってはいけません。これは、非常に効果的で魅力的なストーリーを伝えるために使用される信じられない機能です。 私はそれが達成できるものと、それがしばしば生み出す華麗で洞察力のある作品のジャンルを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それほど鮮やかではなく、洞察力のある、有用でないものがたくさんあります。 聴衆を鼓舞したり啓発したりするのではなく、むしろ癒しを感じて、自分の幻想に訴えるようにし、現実の世界に慣れないようにします。 それは実際の人々からそれらを切り離し、代わりに彼らが容易に理解し、望ましく予測可能な方法で行動できる架空の文字で置き換えることを目指しています。 実際には、それは信じられないほどの毒性と空の生活スタイルであり、それはずっと現実を置き換えることができます。 最終的に、実証されたトリックが乾くようになり、孤独と空虚がもう一度沈みます。あなたの目を開いて現実を見ているときを除いて、それは完全に後ろに残っていることが分かります。 アニメだけにとどまらず、人々をアニメに夢中にさせる要因は、ビデオゲームからオンラインフォーラムにいたるまで、さまざまな形で現れます。 しかし、この種の行動を引き起こす感情は、そのような特定のコミュニティに限定されません。 新人の拒絶に対する恐れ、彼の不確実性、孤独、疑念、欲求不満、無力感など、多くの人々の間で共鳴していたのは、この正直な人間の感情に関係していたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Evangelion Rebuildsはそれよりももっと指摘されています。 彼らはアニメ自体を攻撃しようとします。  NGEは普遍的に評価されるかもしれませんが、Rebuildsはすでにジャンルを経験した人を対象に設計されています。 これらの映画はアニメのアニメです。 そして彼らは媒体の大部分が何になったのかに満足していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：スポイラーを先に&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンジは映画の終わりに、自分が自分の人生や世界の運命を気にしないことについて叫んでいる。 それはインスピレーションとして脱落するかもしれませんが、そうではありません。 それはReiがフランチャイズのアニメそのものを表す複数のシンボルの1つであるからです。 オリジナルのシリーズでは、レイは人間化していませんでした。シンジがどんなに夢を見ても、彼の幻想を実現することができなかったので、彼女はいつも人形でした。 彼は現実世界に直面しなければなりませんでした。深く座っている問題で進歩を遂げるためには、自分自身に直面し、彼は本当に何をしていたのでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はこれを完全に果たします：一方で、それは観客のための中毒性のあるアニメ体験です。 その一方で、それはシンジのための中毒性のあるアニメ体験です。 同時に、主人公に自分の想像力の反復的な魅力を与え、観客に同じことをさせる。 それが本当に待っているのは、3度目の映画、3.0です.2.0のファンを募集している大ファンには、「エピック・ブロックバスター・エヴァンゲリオン」をもっと見ることができます。 明らかに、これは2.0のレビューなので、私はあまりそれに入ることはありませんが、私はここでも3番目の映画を喜んでお勧めします。  2.0は、ファンタジーの中に失われた映画です.3.0は、残酷な目覚めについての映画です。何年も後に目を開けなければならない瞬間と、あなたの人生を一緒に戻すことがいかに難しいか 空を埋めるために、アニメであるエヴァに後悔したり、もう一度旋回したりすることなく、動いてください。 一緒に、2つは決して顔を壊すことなく素晴らしいステートメントを作る：プロットはタイトなまま、ファンサービスの本物、そして皮肉にも派手なメカシャムは今までどおり活気があり、爆発的である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、Eva Rebuildは非常に重要な問題を提起します：なぜこの映画、またはアニメを最初に見ていますか？ あなたは良いストーリーテリングに感謝していますか？ あなたが見ていることの教訓を通って人として自分自身を改善しようとしていますか？ 長い一週間の終わりに、気楽なエンターテイメントを楽しみましょうか？ それともあなたがあなたの本当の人生から脱出しようとしているからですか？ これに加えて、最初にこの質問を最も必要とする人々にアピールするために注意深く構築されたエンターテインメントの形で質問を提起する。 それは確かに私が常に私の頭の中で私が危機的なエスケープ主義の領域にあまりにも遠くに逸脱しないようにすることを常に望んでいる質問です。そして、私はその問題を具体的なものの形で私の心に根ざした状態に保つためのRebuildシリーズ 私が参照することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183774&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChristopherKClaw/reviews&#34;&gt;ChristopherKClaw&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yup, that&amp;rsquo;s a hot row of 10s right there, blatant and unabashed praise for the Evangelion Rebuild series, or as it should really be called; &amp;lsquo;Anno&amp;rsquo;s Attack on Anime&amp;rsquo;. Here&amp;rsquo;s the truth: as an out-of-context standalone, this movie is a sack of shit. It&amp;rsquo;s essentially harem-shonen-mecha-explosions with shallow characters all defined by their unexplained and nonsensical heart throbbings for Shinji, God of War. It doesn&amp;rsquo;t present itself in this way, though: it&amp;rsquo;s actually incredibly smart about it, sticking close to the original series in regards to content but constantly cutting and changing small things so that the end result is something that appears to be a blockbuster epic but is in actuality just a continuation of Sword Art Online with much subtler writing, fantastic pacing and directing, and a 30-billion dollar budget.     Luckily, Evangelion 2.0 is not an out-of-context standalone: it&amp;rsquo;s part of a series with a legacy, and its connected to two other movies. The first movie is essentially just a gorgeous recap, so there&amp;rsquo;s no real reason to t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;annokano-1&#34;&gt;AnnoKano&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;3回目の試みには多くの英語のイディオムがあります。  3度目は幸運、3度目は魅力、3度目は確信しています。 あなたが何かを試して初めて、あなたは必然的にそれをやったことがないので、あなたは必然的に台無しになります。 もう一度、自分が何をやっているのかをよく把握していますが、まだ専門知識を開発していない可能性があります。 確かにこの次回は、あなたはそれを正しく得ることができるでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エヴァンゲリオン2.0：あなたができない（Advance）」は、アントネシアの第3の試みで、彼の大人気大作を裂くための第2の部分です。 特に、彼はすでにそれを最初に正しかったし、2回目もそれを得ることができたからです。 確かに、彼が完全にそれを台無しにしないようにするためのかなりのプレッシャーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主にテレビシリーズの審美的な改善であることから、映画の始まりはそのストライドに出てくる。 実際には、映画全体を通して、元のテレビシリーズから直接持ち上げられ、デジタルアニメーションですばやく上映され、その後はそのまま提示される多数のシーンがあります。 もちろん、新しいペイント・ジョイントを備えた古い車は、エンジンを使いすぎない限り、さらに良い走りを見せません。 導入された最も顕著な変化は、新しいキャラクター、ばかげた名前のMari Makinami Illustrious、または短いdeus ex machinaです。 映画での彼女の重要な役割は、メガネを着ている狂った女の子が好きな人に迷惑をかけたり、1つのプロット改訂のために1つの主要シーンに出演したりすることによって、商品化の可能性を高めます。 はい、私は深刻です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、このプロット改訂でさえ、あるキャラクターが別のキャラクターに置き換わっただけです。 元の新世紀エヴァンゲリオンでも同じことが起こりました。それは単に他の人に起こっただけです。 確かに、この変更は物語の残りの部分にかなり大きな影響を及ぼし、結論では映画が別のコースを取ることを許していますが、この目的は手段を正当化するでしょうか？ イカリシンジのキャラクター開発にわずかな変化をもたらすだけの全く新しいキャラクターを紹介しますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは十分に無害に見えるかもしれませんが、新しいキャラクターはシリーズの魅力を損なうでしょう。 新世紀エヴァンゲリオンの女性たちはいつも、アスカを「ツンデレ」、レイを「クーデール」というステレオタイプにしていましたが、どちらの場合もこれは過ぎ去りませんでした。 両方のキャラクターは、人間の実際の行動と似ていて、ファンの奇妙な癖は微妙なものでした。  Yandere &amp;lsquo;Mari&amp;rsquo;の導入により、この錯覚は完全に吹き飛ばされます。 彼女の奇妙な行動は気を散らすものになってしまいます。なぜなら、その背後にある理由を知るために手がかりが与えられているからです。 彼女は都合のいいときに介入するのが好都合なので、彼女は沢山映画の中で数回現れます。 すべて同じですが、映画は彼女のためだけにテレビシリーズよりもはるかに魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は幸せな思い出を壊す唯一のものではありません。従来のセルアニメーションの代わりにデジタルアニメーションを使用することは、古いアニメを気に入っている人にとっては、やや残念な変化です。 それはどちらも優れているので、芸術またはアニメーションのいずれかが悪いと言っているわけではありません。 しかし、それがどれほど優れているとしても、元のシリーズに登場したより古くからのセルアニメーションの魅力が欠けているだけです。 しかし、オリジナルの新世紀エヴァンゲリオンも非常に高品質のアートワークを持っていて、アニメーション化されていることを考慮すると、これは古い傑作の不必要な歪曲のように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、リメイクの問題は不溶です。 どんなに多くの変更や改善がなされたとしても、あなたはいつも前任者と比較されることになります。 私は、この映画がどれほどうまくいっても、元の映画を好きになることは決してないと確信しています。 ストーリーの変化が同じジェスチャーをより強力にしても、それはまだ荒廃のように感じます。 たとえ新しいキャラクターが数回出現するだけであっても、彼女の単なる発明は嫌悪感のように感じます。 新しいデジタルアートワークはよりスムーズになり、デジタルエフェクトともっときれいに統合されていますが、それでも私の目にはあまり魅力が感じられません。 それは同じではなく、それは同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3回目の魅力は？ いいえ、もしあれば、3人は群衆です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194842&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnnoKano/reviews&#34;&gt;AnnoKano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are many English idioms about third attempts. Third time lucky, third time&amp;rsquo;s the charm, and I&amp;rsquo;m sure there&amp;rsquo;s a third one. The first time you try something, you inevitably screw up because you&amp;rsquo;ve never done it before. The second time you have a better grasp of what you&amp;rsquo;re doing but perhaps haven&amp;rsquo;t developed the expertise yet. Surely this next time around, you&amp;rsquo;ll be able to get it right?    &amp;lsquo;Evangelion 2.0: You Can(not)  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eersen-1&#34;&gt;eersen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は新しいエヴァンゲリオンを長い間観る機会を待っていました。 今日、私はこの映画の熱狂的な受け入れのために強く驚いていることを認めなければなりません。 これは確かに良い立場ですが、傑作と呼ばれることはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最新のエヴァンゲリオンは、とりわけ混沌としたプロジェクトなので、時々見るのが難しい。 漫画に私を魅了した雰囲気を作り出すのにもいくつかの困難があります。 私はあなたが（そうではない）人がこの種の問題を抱えていなかったことを思い出すと、さらに驚きます。 この場合、古い学校と新世紀のエヴァンゲリオンとのつながりとなるバインダーが欠けています。これは今世紀に生まれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はその音が1日を節約することを認めたいと思います。 それはあなたがムービーとして進歩することを保存し、私を歯の磨きに導く瞬間の隙間を埋め尽くしていると言う方がいいです。 オーディオの問題は、一般的に新しいシリーズの素晴らしいショーケースです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、新しい環境のなかで自分自身を見つける上で多くの問題を抱えている「新しい」アスカに注目したいと思います。 彼女は完全に無性で、賢明な形の人格を欠いています。 彼女はむしろ生きている人間よりも奇妙なロボットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、エヴァンゲリオンを爽快にするのはいいアイデアです。私は次の2枚の映画を待っています。 私がその日に少し失望したという事実さえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26468&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eersen/reviews&#34;&gt;eersen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have waited for the opportunity to watch the new Evangelion for the long time. Today I have to admit that I am strongly surprised because  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haeimdall-1&#34;&gt;Haeimdall&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は11歳からエヴァンゲリオンワールドを知っていて、10回以上全セリエを見ていました。そして、さらに4つの映画が出てくるのを知ったとき、私はそれらを見るのを待つことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言っている唯一のことは、この映画はPATHETICだということです。 セリフの本当の目的は、キャラクターの心理学的分析、単に無視された映画の中の広告、性格が変わった、音楽がひどいこと、アニメーション効果が単に誇張されていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、セリエを理解していない人によってのみエンジョイされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Haeimdall/reviews&#34;&gt;Haeimdall&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I know the Evangelion World since i was 11, and watched &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuunagi-1&#34;&gt;Yuunagi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;幸せは私には及ばない、
だから私はそれを私のものにするためにそこを歩かなければならない」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2007年、Gainaxはエヴァンゲリオン1.0のリリースで90年代アニメのファンを扱った。 最初の映画は十分に楽しいものでしたが、元のシリーズと比較して鮮明なビジュアルを提供するものはほとんどありませんでした。  2年後、江野秀明氏は、「Evangelion：2.0 You Can（Not）Advance」という獣を解き放つことで、まだ魔法を発揮していることをもう一度証明します。 前回の映画ですでにショーを前提に（再）、第2の映画はより興味深い詳細に移行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;更新されたカーボンコピーであった最初の映画とは異なり、Evangelion 2.0は&amp;rdquo;Replay&amp;rdquo;ではなく&amp;rdquo;Rebuild&amp;rdquo;と呼ばれる理由があります。 ここでは、より多くの疑問が提起されて、緊張感が増し、ジューシーな軽食が散在しています。 シリーズのファンは、元のストーリーからさらに多くの偏差が導入されているのに驚いている。 思い出に残る旅行を望む人は間違いなく身近な場面を認識するだろうが、デジャヴォがいつも予想通りに来ると、旅行はさらに面白くなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;改善の方法は、納品方法においても明らかである。 厄介な長い休止と臍の凝視は完全に切り詰められたり、切り抜かれたりして、実際のストーリーの多くを2時間以内でカバーすることができます。 イベントはより緊密に織り合わされ、毎分に注意を払う価値のある映画が生まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター自体は、独特の個性を残していますが、いくつか微妙な調整が加えられています。 彼らはまだ浮き沈みをしているだけでなく、悲惨さに悩まされる習慣を離しているようだ。  prequelよりも多くの開発を楽しむことに加えて、今度は誰もがもっと成熟しています。  Gendoは脆弱性の瞬間を示し、Reiは人々に手を伸ばし始め、Asukaは磨耗が少なく、Shijiは途中で脊椎（「脊椎」のように「ヘッジホッグ」のように）を成長させました。 純粋主義者は、間違いなく、ティーンエージャーの減少でRAAAGEだろうが、真剣に、誰が同じ古いsh * tのより多くを望むだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つ注目すべき変更は、キャラクターマリマニの追加です。 彼女の存在は、これまでのところはまだまだのことではありませんが、ブロックの新しい子供が将来の映画でさらに大きな役割を果たす可能性があるので、私は彼女にいくつかの余裕を残すことを望んでいます。 それに、私は彼女の歌が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的側面に移ると、Evangelion 2.0は視覚的な饗宴です。 より流動的なアニメーションと細かいディテールが組み合わさることで、象徴的な「メカ」の戦いはさらに畏敬の念を抱くようになります。 天使たちは、以前の化身よりも宇宙人で、より雄大になるように再設計されました。 文字通りの血液浴は、より多くの量の液体がこぼれ落ちるようにアップグレードされました。そして、より印象的な爆発が、実際に天元突破グレンラガンにそのお金のために走るかもしれません。 上向きの土、車、小石のように散らばった列車、紅色の塗装された建物などの詳細は、大惨事に重点を置いています。 簡単に言えば、すべてがより大きなスケールで示されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、オーディオには明らかな欠陥があります。 声優は母国語で話すときは確かに熟練していますが、恥ずかしくて不器用な英語は耳にして痛いです。 安野秀明さんの&amp;hellip;奇妙な&amp;hellip;決まったシーンのための曲の選択は、ムービーを通して1〜2回眉を上げてしまうでしょう。 ありがたいことに、これらはあまり長く続きませんし、サウンドトラックの残りの部分は大まかな部分を補うものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、エヴァンゲリオン：2.0あなたは（できない）アドバンスは、アニメ愛好家にとって必見です。 それは新人にとってより美味しいものを提供しますが、年配のファンの関心を引くために、いくつかの偏差とイースターエッグを投げます。 そして、あなたが実際に元のシリーズを嫌っていた可能性は低いですが、とにかくそれを見て、物事が爆発するのを見て満足してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26928&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yuunagi/reviews&#34;&gt;Yuunagi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Happiness doesn’t walk up to me,  so I have to walk there to make it mine.”        In 2007, Gainax treated fans of the 90’s anime with the release of Evangelion 1.0. The although the first film was enjoyable enough, it offered little more than crisper visuals compared to the original series, and understandably, some saw it as simply another attempt to further milk the franchise. Two years  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;necronx-1&#34;&gt;necronX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どうにかして、NGEは巨大なロボットと一緒に高校のハレム・コメディに変身しています。 かなりのアニメーションがありますが、ひどい方向、映画撮影、音楽、およびサウンドの破損も同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71641&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/necronX/reviews&#34;&gt;necronX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Somehow, NGE has b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonlith-1&#34;&gt;Moonlith&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オリジナルの「エヴァンゲリオン」シリーズや初回再構成フィルムを見たことがないなら、今すぐ見てみてください。  Studio KharaとGainaxによる最新の努力についての強力な批評を読んでみたいと思っているなら、Liberalの次のようなレビューをお読みください。 そして、あなたがこの伝説的なメカアニメのための彼の新しい発見愛を宣言している別のファンを聞いているような気がするなら、読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを読んで以来、あなたが知っていると確信しているように、You Can（Not）Advanceは2007年のYou Are（Not）Aloneへのフォローアップです。 エヴァンゲリオンが戻ってきたという事実をファンに知ってもらうために、「孤独ではない」というよりは、一連の劇場映画でそうやっている。  「あなたができる」というタイトルの2番目の作品は、「多かれ少なかれ」の尺度を想像を絶するほどあらゆる方法で激しく揺さぶっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー、アニメーション、キャラクター、サウンド、楽しさ - エヴァンゲリオンは誰もいません。 物語そのものを始めるにあたり、エヴァンゲリオン2.22は、エヴァンゲリオンのパイロット、マキナミ・マリのエヴァ・ユニバースにまったく新しいキャラクターのプレゼンテーションで始まります。 このような映画の始まりは、2番目のRebuild映画と元の映画を比較したときの2つのキーワードを強調しているため、クリエイターの賢明な決定でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;違いは新しいパイロットの女の子とは違います。 以前の批評家が何度も何度も言及してきた多くのこと、文字の人格、天使、出来事そのものについて何度も続きましたが、一点を固めて再び話すと、 それはそれが新しいものであり、良いことで異なっていると言います。 軽く入れる。 リターンに慣れ親しんだキャラクターを見て座って、私の座席に座っていたのですが、元々の環境から変わったストーリーに置かれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション志向で、私はまだ静かに驚いていました。 今回のエヴァンゲリオン新バージョンの動きを見せてくれる最初のRebuildムービーへの栄光ですが、私たちが2.22で扱っているアイキャンディーは、以前の映画の味わいをほとんど無意味なものにしています。 あらゆる色、すべての風景、すべての動き - 彼らはとても素晴らしいので、私はストーリーラインに支払った注意を傷つけることを脅かされた点まで、畏敬の念を抱いています。 私はあなたの時間を無駄にするためにここで拍手することができましたが、将来の賞賛のために映画のあらゆる場面のスクリーンショットを撮って、それを残しておくことができたように感じていたと言いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はほとんどアニメの音楽にはほとんど注意を払っていませんが、エヴァンゲリオン2.22はこの部門でも私を警戒してくれました。 そして、私はヘッドフォンで映画を見ていたという事実は、それとはほとんど関係がないと感じています。 元のシリーズのおなじみの音と音符はすべて、1995年のアニメの全体的なアップグレードの考え方に合うように改訂されました。 そして何が本当に改良されたのか、何度も私は自分自身に気をつけていたが、私の耳を満たしてくれる素敵な曲に気づいた。 それは古い曲のリビジョンでも、まったく新しい曲でもかまいません。各曲はそれぞれのシーンにちょうど完全に合っています。 おそらく、このエリアの私の唯一の不満は、Unit 03の破壊を描写している現場で典型的な子供のような女性の声で歌われる歌だろうが、本当に私を苛立たせることに失敗したとしても、私はあなたの楽譜を安全に言うことができる ）アドバンスはすぐ近くにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのファンが元のショーで持っていたように見える問題は、キャラクターが識別するのが非常に必死だったということでした。 新しい4部構成の映画シリーズが途中にあることを確認することはできませんが、最初の2枚の映画、特にこの映画のキャラクター化は、ファンの祈りに対する答えのようです。 アスカはまだ私たちが知っている、馬鹿げた赤毛ですが、リビルド2では、彼女はすべてが悲惨な終わりまで悲鳴を上げることはありません。 シンジはまだパパの問題を抱えているが、時々逃げ出すが、映画の陽気で決定的な瞬間は、最後の2回では違った種類の若者のサインかもしれない。 おそらく最も象徴的な女性アニメキャラクターであるReiは、彼女の微妙な感情面をより多くの人に見せてくれるので、最初のアニメシリーズでは見逃してしまった。  RitsukoからMisato、Kaji、そしてNERVオペレーターの残りのキャストは、古い友達のようです。 見事に区別できますが、予期せぬ爽やかな独自性を備えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記のすべての要因と全体的な変化の感覚の合計は、映画の最も重要な品質、つまり楽しさにつながるものです。 あなたが探しているどこにいても、ファンがその映画を見ていて、ほんのわずかしかそれを後悔していないと言われています。 私が間違いなく一部である少数派。 エヴァンゲリオンアニメとしての意味を持つためには、元々のものとはまったく異なっているという点を中心に、映画に向けられた批評のほとんどは中心的なものです。 これは有効な声明です。 プロットは、オリジナルと比べていくつかの極端に異なる側面を持ち、キャラクターは異なった働きをしますが、すべてがあまりにも異なっています。 これは、すべての形のファンサービスのヒープです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそれはそうです。 ヱヴァンゲリヲン新劇場版：あなたが聴くことのできないことは、元のアニメを心配していたキャラクターが、心理的な問題に悩まされていないこと、慎重さが減っていること、素晴らしいストーリー、壮大な戦い、 このようなアニメ（2.22）を楽しんでいる人を非難するのは、チーズがいいと言ってチーズ愛好家を責めることです。 または、他にアナログを使用したい場合は、その点が分かります。 そして、ちょっと、最後の2つの映画がこの映画とは違ったものになることはできないようなものではありません。 多分誰かが自殺しようとします。 たぶん、誰かが独裁して世界を破壊し、その決定を覆すことになるかもしれない。 多分誰かが昏睡状態の女の子の上で激しく揺れ動くと、私たちは彼らの詰まった手をもう一度全部見るつもりです。 たぶん、これまでと同じようにすべてがうまくいってしまうだろうし、嫌いな人たちは少し嫌いになるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、900万人以上のファンの一人として、あなたがCan Can（Not）Advanceと同じ静脈で続けているRebuildシリーズの別の高品質な作品を見ていきたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26670&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moonlith/reviews&#34;&gt;Moonlith&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you haven&amp;rsquo;t seen the original Evangelion TV-series nor the first Rebuild-film, go watch them now. If you would like to read a potent critical view on the newest effort by Studio Khara and Gainax, read Liberal&amp;rsquo;s rant a few reviews below. And if you feel like you&amp;rsquo;re up to hearing another fanboy declaring his newfound love for this legendary mecha-anime, then read on.    As I&amp;rsquo;m sure you know since you&amp;rsquo;re reading this, You Can (Not) Advance is a follow-up to 2007&amp;rsquo;s You Are (Not) Alone, the first installment in a series of four films re-telling the original TV-anime from 1995. And whereas &amp;lsquo;Not Alone&amp;rsquo; was more about making the fans acquainted with the fact &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;qrdel-1&#34;&gt;qrdel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は文字通りエヴァンゲリオンのレビューを嫌う。 それはあなたがそれを最も楽しむために完全に理解しなければならないシリーズの1つです。 多くの人がそれをやっていません。 彼らはこのショーの浅い部分だけを見ている傾向があります。いくつかのキャラクターの間には、メカとロマンス（？）があります。 違う。 しかし、それは私のお茶のカップではありません（まだ）その愛する人のあなたの心を変える;]。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシリーズは&amp;hellip;成功しました。 それはほとんどがそれについて言うだろう。 それは2つの映画（死と再生/ EoE）のために十分にうまくいった。 すべてうまくいったけど、GAINAXはそれをやめなかった。 彼らは、それが乳白色であるからといって、何十年も同じ話題を続ける開発者の一種です。 そしてあなたは何を知っていますか？ 彼らは神に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のRebuildムービー（すぐにレビュー）を見て、STAGGEREDされました。 それは私が今使用できる最も少ない言葉です。  CGIで私の愛するエヴァンゲリオンを見て、驚異的な背景、美しく描かれたキャラクターと壮大な音楽。 物語は同じままだった - それは私のための7つの天国だった。 率直に言って、それはまだあります。
私が後で学んだように、第二の映画はストーリーに対して異なったアプローチをとるでしょう。 いくつかのものは「異なっている」（ええ、私たちは皆、彼らのプロジェクトについて話しているために、安野英明と貞本義之が大好きです）。 新しいキャラクターが登場するように、プロットホールの別のセットが現れるでしょう、シンジは別の人、この種のものです。 素晴らしい。 彼らは私の忘れられないEVANGELIONをやり直したかった！  ;。 したがって、私はそれを映画館に見に行くときには、むしろ懐疑的でした。 そして*むしろ*は私が思い付くことができる最も検閲された言葉です。 今日も。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが知覚する方法を変えた、「あなたは（進歩しない）」ことができます。 まず最初に、あなたがそれを知っているのはエバではありません。 それはどこにもありません。 それはより良い、より最新の、より成熟し、はるかに楽しく&amp;hellip;？ はい、私はそれが最高の単語だと思います。 元のテレビシリーズは素晴らしかったですが、ショーを楽しむために立ち寄った人には四分の一を残しませんでした。 あなたはEVA TVシリーズを楽しんでいない、それを理解しようとすると、あなたが見たり聞いたりする画像や音のセットを理解し、物事の別の説明を探したり、吸い込まれたり、現実を忘れたりする&amp;hellip; EVA TV、 これはRoE 2.0ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、2時間ほどタイトに座って、絵のように美しい風景、壮大な戦い、忘れられないサウンドトラックなど、ぼんやりとした目で見ていますが、あなたは決して物語に吸い込まれません。 あなたは別の観点から見ているだけの第三者です。 エピソード24がクライマックスに達するとEVA TVがあなたをシンジの靴に入れ、居眠り、渦巻き、パンチング、そして最後に流出します（それ以上のことは想像以上に複雑です）、映画はその面でもっと楽しい経験です 私の心に あなたは遠いかもしれませんが、言われているように、残りのキャラクターには簡単に従うことができます。 結果として、あなたはシンジをもはや馬鹿馬鹿しくしているとは思わない。あなたはアスカを14歳の歪んだペルヴァーと考えず、レイはもっと親しみやすい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターももっと開いているようです。  Misato、Kaji、さらにはGendouの方が今よりEVAの方が多いようですが、映画の終わりまでには、なぜあなたはひどく釣られたのか分かります。 心配しないで、キャラクター - マキナミマリ - 彼女は華やかです。 彼女の見た目だけでなく、彼女がEVAを操縦する方法、あるいは彼女がシンジに与える影響までが、最も重要なのは彼女の奥深さです。 すべてのEVAパイロットのうち、マリは最も歪んだものです：]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットのほとんどは完全に元に戻っています。 私はよく考えています。  1つか2つのものがドラマ・ファクターに追加され、コメディ・パートには1つか2つのものが追加されます。 私たちは最終的に3つのメインパイロット間の*本当の*愛の三角形を見ることができます。 事態が悪化すると、この面が重要な役割を果たします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それだけで、残りはあなた次第です。 ビジュアルに移りましょう。  Eee、あなたはCINEMAでそれを見なければなりません。 それはすべての面で素晴らしいです。 私は最初の映画は無敵だと思ったが、ここでは2.0（2.0のためのひどい、2.22は必見！）は50％良い。 より良い音楽、より滑らかなアニメーション、より叙事詩の戦い（EVA02対ゼルダル - ああ、私の親愛なる神、私は映画でそれをもう一度見せてください!!）そして映画が終わる方法 - 私は言葉もなく、観客は映画を終えました 大声で拍手を鳴らし、歓声をあげています。 菅野よう子はすごくいい仕事をしています（私は今は無礼に走っています; D）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リワッチ値？ 巨大なイホ。 私は映画を4回見たことがあり、もっと欲しい！ あなたも同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからここでファンからファンまでの最終的な言葉があります - これを見逃してみてください。 それはあなたが得ることができる最高です。 あなたの映画館でそれを見ることができない場合は、材料と品質が向上したブルーレイバージョン2.22を選んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アーメン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30901&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/qrdel/reviews&#34;&gt;qrdel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I literally hate reviewing Evangelion. It&amp;rsquo;s one of those series that you have to fully understand to enjoy it the most. Many people fail to do it. They tend to see only the shallow part of this show - mecha battles and romance (?) between some characters. Wrong. But it&amp;rsquo;s not my cup of tea (yet) to change your mind on that dear fellas ;].    The first series was&amp;hellip; a success. That&amp;rsquo;s what most would say about it. It sold itself well enough to earn for two more mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seabury-1&#34;&gt;Seabury&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私はこの映画が多くのフェスティバルでサマーウォーズに失われたと聞いています。 さて、もしそれが公正な評価だったら、Evangelion 2.0は新しいバーを作ったので、Summer Warsはこれまでに作られた最高の映画の一つになるはずです。 私の人生の中で決してこのような偉大なアニメーションを見たことがないのですが、技術的にも驚異的な2Dと3Dの美しい組み合わせは、他のアニメを塵に残しました。 また、それはまだアニメでこれまでに言われた最大の物語の一つです。 キャラクターの微妙な再イメージングは​​素晴らしいですが、キャラクターをより好きにするにはあまりにも遠すぎると思います。 私は他のすべての批評家と同じくらい音楽のファンではありませんが、それでもまだ本当に良かったです。 楽しんでいる限り、私は映画の途中で私は私の口を閉じることを忘れていたことに気づいたので、畏敬の念を抱いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のシリーズを見たことがない場合は、まずそれを見てください。 私は実際にこれらの映画を見る前に元のシリーズを2回見ましたが、楽しさの要素は本当に向上しています。その喜びの半分は、映画が変わった微妙なやり方を見ているからです。 この映画はあまりにも微妙な変更を加えているので、このコメントはこの映画の前編にもっと適用されますが、ここでもまだ真実です。 アスカに変わったのは、私を嫌っていた微妙な変化の1つです。 私は映画のシリーズのアスカを好んだ。 怪しげな性格の下に隠された傷ついた魂のゆっくりとした暴露の代わりに、私たちは「私はここにいる、私の問題があり、今私はそれを解決する。 私は間違っていない、私はまだこの映画のアスカが本当に好きだったが、結局、それは欠けていたように感じた。 私はあまりにもその時点でこれで心配していなかった、私は映画で他のすべてに驚いて忙しすぎていたので。 それは、私が変化に不満を持っていることを実感したときのみたいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私たちはマリという名前の新しいキャラクターを持っていて、彼女とファンのサービスがたくさん来ます。 ファンサービスでさえ、一流の、非常に光り心地の良い、楽しい笑顔で、彼らの個性を一目瞭然にしています。 私たちはマリについてよく分かりませんが、彼女は明らかに3.0のために救われているので、大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、プロットごとに、元のシリーズと大きく異なります。 私はそれをあきらめることはできませんが、映画の形でシリーズを見たいと思ったら、これを見てはいけないと言いましょう。 これはスピンオフで、元のシリーズから遠くになるほど遠くになります。 申し訳ありませんが、最初にシリーズを見なければなりません。それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seabury/reviews&#34;&gt;Seabury&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, I&amp;rsquo;ve heard that this film lost out to Summer Wars in many festivals. Now, if that was a fair assessment, then Summer Wars must be one of the greatest movies ever made, because Evangelion 2.0 has set a new bar. Never in my life have I seen s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetalcowboy-1&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;批評家のログ -  Earthdate：2013年1月23日。Review＃31：Evangelion 2.0：あなたは進歩できない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン1.0を見直しましたので、こちらはエヴァンゲリオン2.0です：あなたは前進できますか、エヴァンゲリオン：壊れる、またはエヴァンゲリオン2.22。  *硬い一息*あなたは写真を手に入れます。 エヴァンゲリオン2.0はこちら！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天使の絶え間ない攻撃の下で、NERVは謎のマリ・イラストリアス・マキナミと激しいアスカ・ラングレー・シーナナミの2人の新しいパイロットをフォールドに導入しました。 侵略と並行して、玄洞イカリとシーエーは、レイとシンジの両方を含む秘密のプロジェクトを進める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはEvangelion 2.0の前提で、私がプロットについて説明できることはすべてです。 技術的には、これはスタジオ・カラのプロダクションです。これは明らかにEvangelion 1.0の続編です。この続編は失望しませんが、これを見たことがないがオリジナルのシリーズを見た場合、あなたの期待に応えるかもしれません。 私は、この映画のアニメーションは絶対に豪華であり、いくつかのアクションシーンはただの叙事詩であり、そこにはアニメーションのバフに視覚的な扱いがあることをあなたに伝えることができます。  2-Dと3-Dの統合も失望しません。 アニメーションだけでは決して失望しません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;樱井史郎の音楽は、失望しない別のものです。 サウンドトラックはEPICです！ しかし、私はそれが少し叙事詩だと思う、彼はほとんどすべての戦いのテーマは最終的な戦いのテーマのように聞こえるので、彼は音楽の壮大な要素を過ぎている可能性があります &amp;lsquo;最終決定は私たちはすべて取る必要があります&amp;rsquo;映画のハイライトの歌です。 シーンを大きく褒めてくれる素晴らしいテーマ。 それ以外に、サウンドトラックは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優になると、もう一度これを言うつもりです&amp;hellip;日本のキャストは元のシリーズからいつものように優れています。 緒方めぐみはシンジとして素晴らしい（混合反応はおそらく彼の性格に関わっている）。 ダブはどうですか？ 最初の映画のように、ダブは元のシリーズのADVダビングよりもずっと耐え難いです。 シンジ、スパイケスペンサーはかなり良いですが、ブリナパレンシアはこの映画のReiとして大丈夫ですが、私はいくつかの部分が少し聞こえると思います。 ティファニー・グラントがアスカとして戻ってきて、私が言うことができるのは、彼女がアスカとして戻ってきたと聞いたとき、私は言葉を一つしか持っていなかったということです。 その言葉は&amp;hellip; 林原めぐみ、Reiさん、もう何を求めることができますか？ 彼女はショーのReiとして完璧です。 宮村優子はアスカとしての役割を再認識し、いつものように素晴らしい存在です。  Kotono Mitsuishiも葛城みさととして素晴らしい。 山地幸一は、カジを涼しく深く響かせている梶亮二としての役割を再考する。 立木文彦はまだGendo Ikariのようなボスです。 最後に、少なくともマリ・イラストリアス・マキナミとしての坂本真也さんがいて、彼女はマリとして素晴らしかったです。 私が言ったように、日本のキャストは優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの場合、イカジシンジは、これに少し気をつけますが、理由はあります。 綾波レイは、映画全体でプロットに似ています。 Kajiは大丈夫ですが、Mariは素敵ですが、彼女のキャラクター開発はちょっとやっかいです。 私は架空の人物のために、彼女はちょっと暑いと認めます。 正直なところ、彼らは彼女を同時に熱く、面白くすることができました。 それほど難しいことではありません。 マリのキャラクター開発が他のキャラクターに比べて少し弱い場合でも、キャラクターは素晴らしいですが、今回はあまり開発されていないマイナーキャラクターもあります。 アスカは、いくつかの新しい紆余曲折を除いて、彼女の古い自己のようなものです。 彼女はKajiのためのものを持っていないし、それ以上の神に感謝します。 私は14歳の女の子が年齢の2倍の男に向かっていることを考えると、不安定であると思っていた（しかし、元のシリーズにはこれに理由があった）。 もう一つの新たな紆余曲折は、リビルドシリーズでは、アスカ・ラングレー・ソリュウの代わりにアスカ・ラングレー・シーナミ（Asuka Langley Shikinami）であるということです。 私は彼女について何が違うのか分かりません。 彼女のEVAのデビューはこの映画ですごかったので、彼女はフランチャイズのこの繰り返しでかなりの紹介をします。 ミサトはこの時点でリビルドだけで時々面白いキャラクターです。 彼女は元のシリーズでも面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーになると、それは非常に魅力的で、それが映画の仕組みです。 視聴者に魅了させるだけでなく、素晴らしいアクションシーンを吹き飛ばして魅力的な体験を演出します。 それはどんな続編が好きであったかのように始まり、次にそれは減速し、あなたはいくつかの素晴らしい戦いのシーンを取得し、魅力的な要因は、クレジットが転がるまで放棄しません。 物語は、元のシリーズを見た人にはおなじみですが、実際には面白いですが、Rebuildだけのために、物語は続編には最適です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがこれを見つけた唯一の人ではないことを保証します。 この映画は、マイケルベイをボールで持っています。これはアニメ映画です。 マイケルベイは、トランスフォーマーを尻込みで縛っています。 本当に映画に魅了させるのは、そのリメイクであっても、サウンドトラックやビジュアル、さらには続編としてのストーリーを組み合わせた雰囲気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがホームシアターシステムと大画面テレビを持っているなら、あなたは1つの地獄のためにいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Evangelion 2.0はFunimationから入手可能です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン2.0はエヴァンゲリオン1.0の続編で、アニメやラミエルの劇的な変化を除いて何も新しいものではないと感じていました。 ヱヴァンゲリヲン新劇場版2.0は、最初の映画からの些細なニッピピングのために大々的に構成されています。エヴァンゲリオン2.0は、キャラクターライティングに若干のバンプがあり、ストーリーはリビルドだけでも素晴らしいですから完璧ではありません。 必ずしもそうである必要はありません。 オリジナルシリーズが大好きなら、これはあなたの期待通りに演奏される続編です。革命的なメカシリーズのリメイクの始まりには、ほとんど満足のいく続編です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はエヴァンゲリオン2.0を与えます：あなたは（そうではない）10のうち9.5を進めることができます、それは優れています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以下にコメントし、逃げないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次のプレビュー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第三の衝撃は防がれましたが、この神秘的な男の子は誰ですか？ 時間が経つにつれて、シンジはEVAをもう一度パイロットしないように言われています。 シンジは本当に起こった多くの真理を発見し、別の真理を学ぶ。 シンジは自分自身を償還しようとしますが、結果はどうなりますか？ すべての作品は次のエヴァンゲリオンの映画に収められています。最後はエヴァンゲリオン3.0で始まりますが、最後の2枚の映画のようにいくつかのファンタスティックもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98417&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FullmetalCowboy/reviews&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Critic&amp;rsquo;s Log - Earthdate: January 23, 2013. Review #31: Evangelion 2.0: You Can (Not) Advance.    Now that I&amp;rsquo;ve reviewed Evangelion 1.0, Here is Evangelion 2.0: You Can (Not) Advance, or Evangelion: Break, or Evangelion 2.22. &lt;em&gt;Hard Sigh&lt;/em&gt; You get the picture. HERE&amp;rsquo;S EVANGELION 2.0!        Under constant attack by the Angels, NERV introduces two new pilots unto the fold: the mysterious Mari Illustrious Makinami and the intense Asuka Langley Shikinami. Parallel to the incursion, Gendo Ikari and SEELE proceed the secret project that involves both Rei and Shinji.    That&amp;rsquo;s the premise of Evangelion 2.0 and that&amp;rsquo;s all I can explain about the plot. To be technical, this is a Studio Khara production and this is obviously a sequel to Evangelion 1.0 and this sequel does not disappoint but it might play with your  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;evamaaku14-1&#34;&gt;EVAMAAKU14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;私は、私のレビューになると少し違ったアプローチを取るつもりです。 私は2つのことに基づいてレビューを見直すつもりです：表面的なPOV（それはいかに面白かったか）、さらに深いPOVから&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン2.0：あなたは（続行できません）進行を1.0にすることができます。 イカリと他の人たちは、天使として知られている生き物に対して生き残るために戦い続けています。一方、背景には、SEELEと呼ばれる組織が自分のプロジェクトである人間の手段を計画しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今レビューに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表面的な観点からの映画：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：「プロット」は本当に良いです。 それは速いペースで、驚くべきアクションシーンを持っていて、本当にうまく実行され、本当に素敵に見えます。 しかし、私たちはバックグラウンドで起こっているプロットについてはあまり知らないのですが、それについては今後の記事で詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション：彼らがこの映画にどのくらいの細部を加えたかは驚くべきことです。 すべてが流動的で素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドトラックは叙事詩であり、映画のある特定の瞬間に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：元のシリーズと比較すると、より好感が持てるようになりました。 特に泣き言を止めていたシンジは、今のところ悪評パイロットになってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：素晴らしいアクションシーン、素晴らしいアニメーション、好きなキャラクターを持つ驚くべきアニメ映画。 本当に最初から最後までこれを楽しんだ。 あなたはアニメから他に何を聞くことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私から10/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度はこの映画の詳細なレビューに行きます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：スタンドアロン映画の視点から見ると、この映画にはたくさんのプロットがあります。 何回か前に見られたことは、やや真面目なことです。 それは表面的な観点から素晴らしいですが、一度それについて考え始めると、それはまさにもう一つのメカアニメ映画のプロットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は先にプロットがどのように速いペースで行われているか、それは素晴らしいアクションを持っているので、それは驚くべきことです。 右？ まあ、私が言ったことも映画の最大の欠陥の一つです。 ペースが速い構造のため、ナラティブなフォーカスとペーシングはすべて場所を超えています。 彼らはそれにあまりにも多くのものを入れます。  （はい、私は知っている、彼らは約1時間半を実行していたが、それでも、彼らはより賢くその時間を使用することができた）深い分析の後、私は天使に対して驚くべき戦いではなく、より多くのキャラクターの開発と相互作用を好むだろう それは素晴らしい。 喜んで、3.0は小説を遠ざけてしまい、物語を驚くほど予測不可能にし、文字は真実ではなく、物語の焦点とペーシングを固定し、最も重要なことはより意味のある相互作用、開発、そして行動の少なさを示した。 本当に、キャラクターはアクションのものよりも常に重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション：このPOVからも素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はそれが壮大で偉大だと言ったが、それは少し一般的に聞こえる。 それは悪くないですが、その後、私は本当にオリジナルのようなものを聞くのが好きでした。 でも、今日はほとんど不可能だと思う&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターの開発は、特にサイドキャラクターに苦しんでいます。  Asukaの開発は、個人的なもののための時間がほとんどなかったので、急いでいるようでした。 そして、やはり私はキャラクターに焦点を当て、行動が少なくなることを望んだでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はキャラクターがより好都合だったと言いました。 その理由は何ですか？ これまで以上に肯定的、典型的かつ幸せだった。 確かに、彼らがもっと幸せだというのは良いことですが、このような状況にあるキャラクターについて話すとき、より現実的で、より傷つきやすい/悲しいものでなければなりませんか？ しかし、彼らは映画の中で彼らの行動のために正当な理由があるので、少なくともその部分は現実的ですが、これらの決定と心の変化をどれくらい速く行うのはあまりにも非現実的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Plus&amp;hellip;. Cliche /通常のキャラクターのアーキタイプ&amp;hellip;とにかく、3.0はこの事実を修正しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それを分析した後はかなり下がっていましたが、3.0を見てから、なぜAnnoがキャラクターを作って何を描いているのか分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：それはこの部分から私から7/10です、両方のPOVを組み合わせた後、それは8/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*私のレビューで言ったことは、自分の考えや意見だけです。あなたは私に全く同意する必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=111123&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EVAMAAKU14/reviews&#34;&gt;EVAMAAKU14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;I&amp;rsquo;m going to take a bit different approach, when it comes to my reviews. I&amp;rsquo;m going to review my reviews based on two things: superficial POV (How entertaining it was), and from more in depth POV.&lt;/em&gt;    Evangelion 2.0: You can (Not) advance is continuation to 1.0. Shinji Ikari and others still fight for their survival against creatures known as angels, while in the background an organization called SEELE plans &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pxhxcx-1&#34;&gt;PxHxCx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語を完全に変え、新しいものをたくさん追加して、リフレッシュを感じました！ リビルドは、リメイク後のことではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.0は元のシリーズから遠くに出るが、残念なことに、キャラクターさえも、もっと親しみを感じようとしていて、シンジは何らかのハーレムのヒーローになるだろう。  .. wtf？ いいえ、それらの変更は本当にうまいです&amp;hellip;しかし、ファンが好きだったように見えますが、これがファンのためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリーは大きく変化し、少なくとも1つはあなたが期待していなかったことが良い方法であったと思います。
だから、あまりにも多くのものが起こって、彼らは物語を完成させるために4枚目の映画が必要だとは信じられませんでしたが、私はその後、元のシリーズと同様の終わりを持つだろうと思うと誤解されました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがオリジナルよりもどこにでもつながっているとは思わないが、近くではないが、それでも非常に良い映画だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211987&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PxHxCx/reviews&#34;&gt;PxHxCx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Completely changing the story, adding a lot of new stuff, felt refreshening! The Rebuild  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spuduk-1&#34;&gt;SpudUK&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は多くの人がこのレビューを気に入らないことを知っていますが、とにかく私の気持ちを言うつもりです。 しかし、私は漫画を読んでいないので、私はテレビシリーズに比べてこれを見ていることを指摘します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、ストーリー。 私たちがアスカとマリに紹介された最初のエヴァ・ムービー（後で出る予定です）とエンジェルズは東京-3を攻撃し続けています。 しかし、（スポイラーを暴露せずに）、後で非常に乱雑になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これの問題は、それがテレビシリーズほど深くはないということです。 はい、シリーズはそれをすべて説明するのに時間がかかりましたが、より重要な側面のいくつかを除外する言い訳ではありません。 例えば、TVシリーズのキャラクターの体内発達は、シンジの穏やかな精神的な崩壊を目の当たりにしている観客と、生きている間に母親がいなくて誇りに思っていたかもしれないということを知っているアスカの孤独感や慰めを軽減するという最大の要素です 結局のところ、彼女は精神的な故障に駆られていた。 これは映画には欠けていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、シンジはいくつかのうつ病を示したが、テレビシリーズの強さには見えなかった。  EVAユニット3が破壊されたシーンを両者の間で比較するだけで、どちらがより精神的なダメージを受けているかを見ることができます（TVシリーズの代わりに東地を使用）。 アスカはテレビシリーズの中で私の大好きなキャラクターではなかったが、キャラクターはとてもいいので、まだ彼女に深みを持っていた。 彼女はちょっと浅い人のように思えて、ちょっと気分がいい。 彼女は誇りを持っていましたが、ちょうどその中にちっちゃくついたようなものがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター・リレーションシップ・デベロップメントもTVシリーズでははるかに優れていました。 テレビシリーズでは、アスカがシンジに彼女にキスをしてもらうように頼んでいます。 私がストーリーのどこを誤って評価していないか（これはシリーズの最後の前であると確信しています）、このシーンは大きなミスではないかと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きなキャラクターでさえ、ミサトは馬鹿にされているようで、映画の影響はそれほどありません。 私の意見では、テレビシリーズは、ミサトの誰もが誰であるかを正確に把握しようとすることで偉大な成果を上げました。 ここで欠けているのは、彼女がシンジを止めようとしている部分だけがテレビシリーズに合った唯一の部分だ。 それは45秒程度です。 私は分かって失望した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリの性格も彼女がやっていたことに意味がないようだった。 彼女は最初、学校の屋上で真ん中に、EVAで終わりに現れます。 どうして？ 彼女は何のためにいるの？ 彼らのEVAの1人をパイロットするUS / SEELEスパイ？ 私がそれを逃していない限り、EVA 3.0でこれをやろうとしない限り、実際には決して説明しませんでしたが、映画全体が誰であるかを教えてくれるのはなぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、Anno HideakiがPyschologicalのルーツに従事する意欲がない人に見てもらえるように、映画の観客にそれを適応させたような感じです。 その新世紀エヴァンゲリオンライトは、すべてのエピソードの後に​​、「mindf *％k」または「confusing」と言った人のために、もう少し焦点があるかもしれないと指摘しているかもしれません。 私はとにかく、それが馬鹿だと言う人は誰もいないが、この映画は、カジュアルオーディエンスとオリジナルシリーズのギャップを埋める印象を与え、両方のためのものだ。 それは成功しますが、カジュアルなPOVからのものであり、シリーズのファンではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、それはそれから遠い、悪い映画を言うことではない。 中央の物語はまだ残っています（I.E. Second Impact、比較的忠実にシリーズに従っています）。そしてかなりうまくいって、アクションは印象的です。 それが単純なメカアニメだったら、その行動について苦情を感じる人はほとんどいないだろう。 レイはまた、比較的忠実な少数派のキャラクターの1人でもあり、シンジは人間のようになるための救いの手を与える（無意識のうちに）感謝とジェスチャーで、シンジに感謝します。 以前は決して終わらなかった）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ビジュアルはかなり素晴らしいです。 その時代のオリジナルは本当にとてもかわいかったし、EVA 2.0はすべてのキャラクターが小さなヒップや足を持っているように見えても非常にうまくアニメ化されている。 これは、最終的なシーンでも最大限の効果を発揮するために使用されています。これは、テレビシリーズを上回った唯一の部分であり、傑作の瞬間と表示されるにふさわしい部分ですが、この映画（私は想像しました） これをテレビシリーズよりもはるかに大きな予算（それから何かを取ることはありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、エヴァンゲリオン：2.0あなたは映画として進歩することはできませんし、元のシリーズを見たことのない人たちは、道徳観や人間性や見事なビジュアルに触れることで印象的なアクションメカのアニメになります。 しかし、私にとっては、オリジナルの巨大なファンとして、カジュアルオーディエンス（おそらく西洋の観客）に見えるように凝縮されたフィルムですが、欠けているか強調されていない華麗なキャラクターや精神的要素の多くは、 それは私には失望です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27480&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SpudUK/reviews&#34;&gt;SpudUK&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I know many won&amp;rsquo;t like this review, but I&amp;rsquo;m going to say my feelings anyway. However, I will point out that I&amp;rsquo;m looking at this in comparison to the TV series as I haven&amp;rsquo;t read the manga.    Firstly, the story. Continuation of the first Eva movie, where we are introduced to Asuka and Mari (who I&amp;rsquo;ll get onto later) and Angel&amp;rsquo;s continue to attack Tokyo-3. However (without revealing spoilers), it gets very messy later, with Shinji having to save the day, although not as you&amp;rsquo;d expect.     The pro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cobbles-1&#34;&gt;Cobbles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン2.0は、エヴァの「Reubuild」と呼ばれる人気のあるNGEシリーズの書き換えの第2部です。 それは、元のシリーズの1.0とエピソード8かそれ以上の後にピックアップします。 今私は1.0を見て覚えていると私は特に感銘を受けていませんでした。 確かにそれは新しい光沢のあるアニメーション、サウンドトラックなどを持っていたが、それは本当に新しいものをテーブルに持ってこなかった。 実際、それは元々のシリーズを刻々と刻印していたので、この4部構成のシリーズ全体の書き直しの面で私はちょっと懐疑的でした。 後見では、おそらく1.0がEva宇宙に戻ってゆっくりと2.0のために冷たい水のバケツを私たちに投げ込むので、最高のものでした。 いい意味で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は元のシリーズからの出発であり、多くの点ではるかに焦点を当てています。 それは新しいパイロットマリの導入によって爆発的に始まります。 残念なことに、ルルツのためにEvaユニットを操縦することから、彼女の脇に実際にはあまり知られていない。 その点で、彼女の魅力はシリーズのすべての新人に向けられていますが、彼女の性格の多くはまだ謎に包まれています。 そのすべてにもかかわらず、彼女はキャストへの歓迎の追加であり、彼女のすべてのシーンは非常に鋭敏で、見て楽しいです。 殴られた道から少なくとも1つの大きな偏差がありますが、ここではそれを躊躇しません。 決して少なくはない、その変更は非常に歓迎され、実際にはテーブルにはるかに多くをもたらし、そのすべての初心者のためのより良いと古いタイマーのためにかなりショッキング。 物語はあまりあいまいでなく、元のシリーズのいくつかの残った謎は微妙に答えられているか、少なくとも示唆されています。 経験はもっとはっきりしています。エッジの周りに脂肪が多いオリジナルとは違って、どこに行きたいのかがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが知っている、愛しているすべての主要なキャラクターは同じですが、それらについての異なった感触を持っています。 おそらく、最も注目に値するのは今回は周りの愛らしいキャラクターであるレイです。 別の顕著な変化はアスカですが、私が個人的に好きだったものはありません。 彼女はレイに後部座席を取るが、プロットの重いシーケンスのいくつかにまだ関わっている。 彼女はまた、それが可能であった場合でも、より多くの息子と少ないdereです。 最高の変化はシンジと、特に後半のすべてに対する彼の反応です。 彼は前回の反復よりも優れていると思うが、まだ彼はまだまだ微笑んだが、クライマックスが何かを教えたら、正しい状況で信じられないほど素晴らしいことができる。 オリジナルで彼を嫌っていたすべての人に、これをちょうど最後に見たいと思うかもしれません、彼の瞬間はすごく素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは&amp;hellip;アニメ映画で見たことがありますが、宮崎などでは最高です。 私は2DアニメーションでのCGの実装の熱心なファンではありませんでしたが、この場合はうまくいきます。  2Dと3Dのアニメーションを組み合わせることで、はっきりとしたきれいな外観を引き出すことができます。 私たちがこのシリーズから期待しているように内臓で残忍なものと同じように、メカアクションは素晴らしいですが、2.0ではいくつかの戦いでバーをさらに高く設定しています。 すべてのことを除けば、芸術は非常によく描かれているにもかかわらず、残りの部分とほぼ同じです。 エヴァスとエンジェルには依然として非常にエイリアンな外観があり、視覚的に魅力的です。 アクションの外では、キャラクターの動きや表現は非常に流動的です。 結局のところ、アニメーションは素晴らしく、本当に見るべき光景です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックもアニメーションと同じレベルの注意を払っています。そこには映画を補完する本当にすばらしい作品があります。 最後に来るオーケストレーションされたものは、あなたの血流を実際に引き出し、緊張を大きく増幅させます。 音楽のほかに、すべての声優は最高のノッチであり、効果音とキューは素晴らしいです。 エヴァスを聞くことは、爆発的な荒れ狂った轟音と笑い声とバックグラウンドで起こっている壮大な音楽を思い起こさせるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、リライトの品質はオリジナルのものをさらに上回っています。 確かに、より曖昧な象徴主義のいくつかは失われていますが、全体の経験は合理化されており、すべてがもっと厳しいものです。 多くの点で本当に目覚ましい成果です。 プロット、文字、アニメーションのすべてが一貫性があり、スタッフがよりコントロールできることは明らかです。 オリジナルは、プロット要素やテーマのいくつかをどうしたらいいのか分からず、本質的に「噛むことができた以上に噛み付いた」ことに悩まされました。  2.0ではこの問題は解決されず、すべてが実際にうまく流れ、ペーシングは優れています。 しかし、私はまだ、Rebuildがそれから最大の楽しみを得るために取り組む前に、最初のシリーズを見守っておくべきだと思っています。 微妙な違いを拾うことから、多くの楽しみが得られます。 これはシリーズの素晴らしい追加です、ハーフアシストや現金インプレッションのように感じることはありません。 すべてのエヴァファン、そしてそれを嫌うあなたのものも見てください。 この映画は、基本的には、エヴァのことで、それを引きずった多くの欠陥を取り除いたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26402&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cobbles/reviews&#34;&gt;Cobbles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Evangelion 2.0 is the second part of the rewrite of the popular NGE series, dubbed the &amp;lsquo;Reubuild&amp;rsquo; of Eva. It picks up after 1.0 and episode 8 or so of the original series. Now I remember watching 1.0 and I wasn&amp;rsquo;t particularly impressed with it. Sure it had new shiny animation, soundtrack and so on, but it didn&amp;rsquo;t really bring anything new to the table. In fact it followed the original series painstakingly to the mark, so it made me kinda skeptical about the whole rewrite aspect of this 4-part se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fq-1&#34;&gt;fq&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はエヴァンゲリオン1.0が好きでした。キューブの天使は大きな発展を遂げ、映画を価値あるものにしました。
エヴァンゲリオン2.0は本当に貧弱だった&amp;hellip;新しいキャラクターを導入し、他を殺して&amp;hellip;そして他のすべてを繰り返した&amp;hellip;
私がZeruelのエピソードをアニメシリーズで見たとき、それはシリーズの最高峰でした。 しかしZeruel in Evangelion 2.0はそれほどの反抗的なものです&amp;hellip;以前のように私は興奮しませんでした&amp;hellip;彼らは元のコンセプトをつかんで、ただひどいひどいものに歪んだようでした。
エヴァンゲリオンの昔の姿を本当のファンではないよりも、この映画を高く評価すれば、この映画はいくつかのpplが与えている高い評価を正当化するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30588&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fq/reviews&#34;&gt;fq&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked Evangelion 1.0, the &amp;lsquo;cube&amp;rsquo; angel had a great developme &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;batotaku13-1&#34;&gt;BatOtaku13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一部の人はすでにこれを知っているかもしれませんが、元のエヴァンゲリオンシリーズはいつも私の好きなアニメです。 私はしばしばそれとエヴァンゲリオンの終わり（元のテレビの終わりをねじ込む）は、アニメの物語とキャラクターの開発のランドマークになると考えます。 新世紀エヴァンゲリオンシリーズの最初の映画を見たとき、それは素晴らしい映画だと思っていましたが、私はこの新しいシリーズが元のシリーズのピークに達することはないと考えました。 この2番目の映画「You Can（Not）Advance」を見て、私はその声明を取り消します。 この新しいシリーズは、元のシリーズと同じように思慮深く驚くべきものであることが証明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は、あなたがたの後ろに拾い上げて、新しいEVAパイロットMari、天使を打ち負かすために絶対に何かをし、EVAsを操縦する楽しさを持っている若干狂った恐ろしいパイロットMariに私達を紹介します。 ちょうどうわー&amp;hellip;）。 他のパイロットファンにはもっとよく知られていますが、アスカはここでデビューしています。彼女はあなたが覚えているように、自己にとって重要で異星的です。 この新しい映画はエピソード8-20の間の出来事をカバーし、それが私にあなたにプロットを止めるつもりです。 真剣に、プロットについて私に尋ねないでください。そうしないと、豆をこぼして映画のすべての驚きと神聖ないたずら瞬間を台無しにするよう誘惑されるでしょう（たくさんあります、ただそれを言いましょう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが覚えていることは、私があなたに話した場合、経験を台無しにするだろう劇的な変化があります。 しかし、これらの変更は任意ではありませんが、あなたが知っているキャラクターやストーリーにとって非常に自然であり、キャラクターの相互作用の仕方が大きく変化します。 エンディングは、元のシリーズでは決して集まらなかった2人のキャラクターの間のロマンチックな関係が最前線に立つので、これらの変更がどれほどうまくいくかを実証しています。 このシーンにはとても感情があります。私はそれを表現する言葉が失われています。 変更はすべて非常によく考えられ、最も重要です。すべての作業は信じられないほどうまくいきます。 執筆は私がかなりの時間で見たアニメの中で最高のものです。 何も強制的に感じることはなく、何も不要であると感じることはなく、不自然に感じることはありません。 本質的には、ほぼ完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のすべては完璧に近いので、書き込むことも難しいです。 ビジュアルは、より伝統的な2Dキャラクタデザインにシームレスに融合するCGエフェクトを使用して、信じられないほどです。 エヴァンゲリオンと全体的に観客が何が起こっているのかに魅了されるようにする、恐怖と黙示録的なイメージの適切な量を呼び起こす。 ビジュアルはすべて磨かれて完成し、アニメの最高のビジュアルや特殊効果をかなりの時間あなたに残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックも素晴らしいです。元のシリーズの作曲家、エヴァンゲリオンの終わりのサイ・サイグスが作曲しました。 それはそれらとは異なりますが、この映画にはまだまだ完璧です。 正しい感情をあらゆる瞬間にもたらし、あなたがエヴァンゲリヲンの最後で見た皮肉な恐怖の正しい感覚をすべての瞬間にもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に、なぜこの映画とこの物語がすばらしいのか、皆さんにもっと伝えたいと思っています。 しかし、これを知って、アナー秀明は本当にこの時を凌駕しています。 私は彼が落雷を2回行うことができるかどうかについて懐疑的であり、絶対にそうした。 ストーリーとキャラクターのすべての変更は本当にこの再起動を特別なものにして、元のシリーズとエヴァンゲリオンの終わりと同じレベルで見るべきものです。 これは、あなたが今年になる可能性が高いので、アニメの完璧に近いです。 あなたが元のシリーズを嫌っていたとしても、私はRebuildシリーズを試してみることをお勧めします。 エヴァンゲリオン3.0の待望が正式に開始されました。先行するYou Can（Not）Advanceのような映画では、それは難しいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はエヴァンゲリヲン新劇場版2.0を与える - あなたは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18418&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BatOtaku13/reviews&#34;&gt;BatOtaku13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Some people may already know this, but the original Evangelion series is my favorite anime of all time. I often consider it and End of Evangelion (yeah, screw the original TV ending) to be landmarks in anime story-telling and character development. When I first saw the first movie in the Rebuild of Evangelion series, I thought it was a great movie, but I thought this new  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gblazeman-1&#34;&gt;GBlazeMan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一つのことを真っ直ぐ考えましょう。 エヴァンゲリオンは私が今まで見てきた最初のアニメであり（深いところで飛び跳ねることについて話す）、偏りの要素がそこにある。 それは私がEva（元のシリーズとEvaの終わり）に8を与えたので、私は好きですが、私はそれを愛していません。 私の問題は元のショーと3倍でした。エンディングが（両方とも）吸い込まれ、アニメーションの日付が付けられていて、真寺は絶対的な敗者でした。 真剣に、その子供は叩かれる必要があった！ しかし、2.0ではどちらもオリジナルのショーで私の問題を解決し、ソリッドベース1.0を構築します。 少年、それはビルドしますか？  。  。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
あなたが5分以上アニメを見ていたら、あなたはそのスコアを知っています！ 天使たちが攻撃し、巨大なロボットが子供たちによって操縦されるのは、それらを止める唯一の希望です。 しかし、待つ！ すべてのキャラクターが台無しになっているので、精神的に感情的なローラーコースターが続く！ さて、再構築映画と元のシリーズの大きな違いは、プロットの変更です。これはかなり大きく、正直言って、歓迎する変更です。 私が言及した悪い終わりは存在しません。代わりに、創造者はプロットを新しい（そしてより良い）領域に分岐することを選択しました。 そして、私はスポイラーなしではあまり言い表せませんが、終わりはダメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
おそらくこの映画についての最高のものです。 真剣に、2.0のアニメーションは鮮明でカラフルで、エヴァとエンジェルはすべて、特に映画がクライマックスに達するにつれ、絶対に信じられないように見えます。 終わり近くのシリーズを悩ましていたいたずらなアニメーションはここでは見えません.100分の素晴らしいアニメーションだけが表示されます。 ああ、すべての天使は私がばかだと思った超カラフルですが、見るのは素晴らしいです。  「目のための饗宴」は声明ではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私は私のiPodにこのサウンドトラックを持っています。 シギ・サギスのオーケストラの天才が輝き、本当にこの映画に力を与えるために必要なスコアを追加し、失われたような気持ちが本当に人類の崩壊を意味するようにする。 最高のお勧めは、あなたが絶対的な破壊に直面したときに再生する最高の曲である「私の魂の中で」の曲に行き、映画の中でクライマックスで演奏し、
ダブも非常に良いです、私はサブを見ていないと告白しますが、私はそれが良いと仮定することができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
シンジが元のショーの問題だったと言ったことを覚えていますか？ まあ、映画は最終的に彼がいつも偉大な英雄、そして大人気のキャラクターになるために必要なものを彼に与えました：一対のボール。 真剣に、私は彼が映画の終わりにやった後に彼のための完全な敬意を払っていた、それはほとんどエヴァンゲリオンの終わりのジャークシーンを補った。
レイは話しません、アスカは悪いです、ミサトは妙に人化していて、カージはそうでなければ暗い映画に大いに必要な冗談をもたらします。 良い時代！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私の意見では、楽しさは最も重要な側面であり、巨大なmechの3人の子供たちを見れば、同じ大きさのモンスターによって生きている地獄を打ち負かすのです。レーザー、触手、もっと多くのレーザー、爪またはさらに多くのレーザー 何が分かっているのか知りません。 より多くのアクション、ドラマ、そしてただのEPICがこの100分の映画で起こり、ほとんどのフルシリーズで起こる、そしてそれは約束です。 それで十分でないなら、レイのおっぱいが見えます！ しかし、乳首はありません。  。  ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
今年1本のアニメ映画が見える場合は、エヴァンゲリオン2.0をご覧ください。 さて、1.0と3.0ですが、最も確かに2.0です。 あなたが私のような人ならば、巨大なロボットが互いに打ち合うのを見たいと思うのが本能です。 または、この場合、天使！ それがすべての中で最も重要なことです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GBlazeMan/reviews&#34;&gt;GBlazeMan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s get one thing straight. Evangelion was the first anime I ever watched (talk about jumping in at the deep end), and so the element of bias is gonna be there. That said, I gave Eva (The original series and End of Eva) an 8, so while I do like it, I don&amp;rsquo;t LOVE it. My problems were three-fold with the original show: The ending sucked (both of them), the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gamemastr-1&#34;&gt;GAMEMASTR&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89777&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GAMEMASTR/reviews&#34;&gt;GAMEMASTR&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thelectricow-1&#34;&gt;thelectricow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;完全に正確なものは何ですか？ 私はあなたに言うことができます、それはあなたがテレビシリーズで見つけるものではありません。 最後の日、私はエヴァンゲリオンの映画を見て、本格的な制作がテレビシリーズと比較してどれほど優れているかを理解し始めました。 エヴァンゲリオンの映画のこの部分は、以前のシリーズを上回ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9.8 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のほとんどは、テレビシリーズ、新世紀エヴァンゲリオンに似ています。 物事が変わり始めるまでは終わりではありません。 まず、アスカはトージの役目を果たします。 これは、ダミーシステムが起動され、シンジが新しく形成されたエンジェル/エバハイブリッドを「殺す」ことを余儀なくされたときに、より多くのサスペンスを生み出す。アスカは世界に開放し始めたばかりでなく、 アスカはトゥジを置き換えて以来、彼らの代わりにマリイラストリアスマキナミを紹介しています。 ねじれとターンは、これまでに欠陥とみなされていた可能性のあるものを埋めるものであり、近くの完璧なプロットの進行は、次のシーンを予期する席の端にすべての観戦者、ファン、 桜を一番上に置くだけで、これまでのメディアのあらゆる形で見たことのない、最も予測できない、最もクライマックスのようなプロットです。 私の唯一の不満は、ある地点ではプロットが非常に速く進行し、元々のエヴァンゲリオンを理解することがさらに困難になっていることです。 しかし、それはプロの海で一塊のごみを指摘しているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;アート：9.9 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは恥ずべきで頭を下ろしてください。  Eva 2.0のアニメーションとアートは畏敬の念を抱くものです。 ここでもまた、キャラクターの口を意図的に覆うようなシーンがいくつかあるので、動きをアニメートする必要はありませんが、驚異的なアニメーションシーケンスでは圧倒的に重要です。 これは、あらゆるシーンのスクリーンショットを撮ることができるようなもので、デスクトップの背景のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シログサギスの最初の楽器が私の耳を飾った時、あなたは私の顔を見ていたはずです。 漂白剤のための音楽を作って、正直言って、彼はブリーチがスマッシュヒットになった理由の大部分だったと思う。 彼のエヴァンゲリオンのサウンドトラックも例外ではない。 それは、元のシリーズからOSTへの大きな改善でした。 ちょうどあなたが元のOST（私のようなもの）のファンだった場合には、私たちのお気に入りのサウンドトラックが再加工され、改造され、かつ以前と同じように全く傑出したサウンドを発揮したからです。 映画のエンディングテーマは美しく、「エヴァンゲリオン」だけでなく、「望遠鏡の天使の論文」も含めて、少なくとも近づいています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9.2 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に私たちは文字に来ます。 この場合、文字は映画の中で最も弱い部分であるため、最後は重要ではありません。 彼らのデザインが悪いからではありません。 彼らは説得力のある人格を持っていないからではありません。 彼らがクリシェだからさえも。 エヴァンゲリオンのキャラクターが元のシリーズのレベルに達することができない理由は、映画の完全なバックストーリーを見ることができないからです。 彼らは元々のようにすべてが現実的であると言うほど十分に調査されていません。 それでもなお、映画は彼らに関する重要なことの大部分を保持しており、私は多くの苦情を受ける必要はありません。 また、マリは素晴らしいです。 私はもっ​​と彼女が必要です。
__________________________________________________________________________OVERALL：9.6 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は天才です。 これはエヴァンゲリオンのファンだけでなく、シリーズの新人にもアピールします。 狂った髪の色を持つかわいい10代の女の子、驚くほどアニメーション化された戦いのシーン、大量破壊兵器のような人々がアニメについて愛していることを保有し、宗教的な象徴と複雑なプロットのねじれのようなアニメーターのベテランが探しているものを持っている。 これはあなたが握っているときや、あなたが退屈しているときだけ見ることのようなものではありません。 エヴァンゲリオン2.0は、私が全員にオススメできる傑作です。アニメーションやサウンドからのものであっても、少々の楽しみを得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222064&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thelectricow/reviews&#34;&gt;thelectricow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What exactly is perfect? I can tell you, it&amp;rsquo;s not something you find in a TV series. Over the last day I began to watch the Evangelion movies and realize just how superior a full fledged production is compared to a TV series. This segment of the Evangelion movies managed to surpass the former series.  __________________________________________________________________________  STORY: 9.&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    For most of the movie, the events are exac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jebusmatoi-1&#34;&gt;JebusMatoi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最後のレビューでは、Evangelion 2.2を見に行くと、Evangelion 1.1の価値があると言いました。 それでは、なぜあなたにその理由を示すべきかを教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、新世紀エヴァンゲリオンのオリジナルストーリーが全体的に180度になって完全に狂ってしまうところです。 シンジはエヴァの扱いに慣れてから、誰もが好きな赤いヘッド、アスカ・ラングレー椎名（はい、彼女の名前はこの映画に変わって、なぜか尋ねないでください）が戦場に入っている間でも、天使と戦っています。 アスカとレイの両方がシンジに感情を持ち始めている間に、パイロットの間で熱くなってすぐに、物語の紆余曲折が始まり、すぐにシンジはエバスが凶暴になり、天使と戦わなければならないことを理解しなければならない それはNERVの本部がこのすべてを防止しようとしている1つのこと、第3の影響を打ち消すものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、これは1世代に一度しか出演せず、映画を手に入れた他の人気番組でさえも、咳*マドカ*咳*と競争することはできません。 映画の最後の30分は、あなたがあなたの座席の端に来るようにするものであり、あなたが私のようなものなら、あなたが目撃したものを保持することはできません。  Studio Kharaは、私の正直な意見では、GainaxよりもGainaxフランチャイズを扱う方が優れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジェバスはエヴァンゲリオンを与える2.2：あなたは（できない）アドバンス：5のうち5インパクト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JebusMatoi/reviews&#34;&gt;JebusMatoi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In my last review, I said watching Evangelion 1.1 would be worth it once you get to watching Evangelion 2.2. Now it&amp;rsquo;s time to show you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;proudfujoshi-1&#34;&gt;ProudFujoshi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が今までに見た中で最も素晴らしいアニメ映画のひとつであることは間違いない。 通常、私はアニメ映画が好きではありません。 ハウルの動く城、時間を飛び越す少女など、このルールにはほとんど例外がありませんが、この映画は私がこれまでずっとずっとずっと誇示してきたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は素晴らしいです、それは私が映画全体を通して魅了させてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くばかりですが、すべてのキャラクターが素晴らしいように見え、背景、エバ、そして都市の詳細は一流です。 アニメーションは息を呑むほどですが、この映画には私が長い間見た中で最も素晴らしいアニメーションがいくつかあります。 すべての戦いは信じられないほどうまくアニメーションされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のスコアは完璧です。 すべての曲がそれぞれの場所に収まります。 私は間違いなくこのOSTのコピーをピックアップすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが見ることができるように、私は本当に本当にこの映画を楽しんだ、私はあなたが誰であるか気にしないで、あなたはevangelionについて感じるか、またはそのことについて誰もがこの映画の楽しみを見つけることができると思う問題についてアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26464&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ProudFujoshi/reviews&#34;&gt;ProudFujoshi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok let me just say right off the bat this is by far one of the most amazing anime movies I have ever see &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pinkarray-1&#34;&gt;pinkarray&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Annoはシリーズをより良くし、古いシリーズが出てきた頃に生まれなかったティーンエイジャーのために再起動しようとします。 しかし、これは既に欠陥のあるシリーズを修正し、キャラクターとアニメーションの一部を変えて悪化させたが、シリーズのすべての深みで絞り込むために映画の2時間の長編フランチャイズをすることに決めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アスカは、ママの問題を持つうつ状態の子供から、個性のある賢明なゴシパーに変わった。 彼女には深みがなく、今では人形にもっと興味があります。 私たちが得ることは、彼女がキャプテンであり、彼女の名前も変わったということです。 ミサトは議論に関してもっと賢いです。 彼が目的を果たさないように見えるので、カジはもっと退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそのスパイダーガールは、マリは必要ありません。 おそらく男の子を喜ばせる予定のファンサービスがあります。 アスカはトージをEva 3.0のパイロットとして置き換えた。 それによって私はそれを落とし、私は好きなキャラクターが拷問されているのを見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shinjiの顔はあまりにもグーフィーな感じですが、それ以外のものは、更新されたアニメーションは見た目には特別ですが、このシリーズは少し古いので、私たちはこのスタイルのアニメーションを使うことができます。 元のシリーズに近いアニメーションを使用する方法を見つけることができない限り、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はKare Kanoを見る前にこれを見ましたが、私がそれを見たとき、私はその音楽がここにコピーされて、それが独創的でないことに気付きました。 キャラクターの声は、以前のように聞こえるものとは異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Annoは、この過大評価されたシリーズに、そのファンを喜ばせるための新しい変身をやめさせる必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209149&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pinkarray/reviews&#34;&gt;pinkarray&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anno attempts to make the series better and reboot it for the teenagers who were not born around the time the old series came out. But this was a failed attempt  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mixxu-1&#34;&gt;Mixxu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはいつも素晴らしいサーガを見ることができないし、とても興奮して、あなたに高い期待を寄せてくれるストーリー、Welcome to Evangelion 2.0を見ることはできません。 ヱヴァンゲリヲン新劇場版初回限定版【Blu-rayDisc】&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは寛大に維持され、新しいことは慎重に展開されます。 実際には多くの変更がありますが、これはもう一つの要約映画です。 今でもそれはいくつかのホラー面も持っています。 最初の再構築映画のペースが速くなったように、ペースが異なる 実際にストーリーに素敵なボーナスだった別のクールなものは、この映画で英語で話す人もいました。  EVAは国際的な現象であることは間違いなく明らかになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の再構築ムービーと同様に、これは同じパスになりますが、より詳細な背景と現実的な風景があります。 言うまでもなく、美しいアニメーションのシーンでその目のキャンディHD。  CGはシーンと一緒に賢明に使用され、見栄えの悪いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A. T Fieldのような武器はこれまで以上にカラフルで、昔の天使たちを新しいデザインやシンボルで改造してアートをユニークなものにしています。 また、レーザー、フラッシュ、エネルギーボールのような効果は、それらを混合している様々な色で本当によく見えます。 最後に、その血のすべてが本当に本当の血のように見え、それはちょっと恐ろしい部分です.O&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの映画は、以前の再生と古い映画とは違った音楽の選択肢を使用しているようです。 それはまだ良いですが、彼らは少し奇妙な音楽を演奏したいくつかのシーン。 チョイスターはまだ素晴らしいですし、それをエヴァンゲリオンにするために必要なポイントの一つです。 彼らは再び宇多田ヒカルのエンディングテーマ「美しい世界」を使って、この曲よりもそれを表現するのに良い方法がありました:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それではキャラクターを見てみましょう&amp;hellip;まず、私が気づいたことはレイがもっと話していたことでした。彼女がTvシリーズにいたように、もう恥ずかしがり屋ではありません。 また、Gendoは各映画のhahaでしか話していないようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;変更された別の人はアスカですが、シンジとはそれほど怒っていませんが、実際には「友情」を交わそうとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kajiはここで大部分のスクリーンタイムを取っていたようだ。 彼は最初の映画には全く登場しなかったので、いいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私を感心させたのはShinjでした。 私は彼が別の人に作られたようなことを意味し、彼は今や違った考え方をしていると思っています。あなたは彼がもう泣いているのを見ず、彼にも泣いている気がします。 彼の性格のために建てられたことも素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ここにいくつかの質問があります：なぜ彼らはTvシリーズでシンジをそのように作っていないのですか？ 彼の人生の意味を解決することができなかった臆病者または敗者としての彼の地位を証明しようと試みただけであったか、それは彼がまだそれの準備ができていなかったからであった。 人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは私たちを紹介した新しいキャラクター、マリはこの映画に大きな影響を与えた甘く親切な女の子でも、彼女は唯一のサポートキャラクターだった。 それでも彼の影響力は私が間違いなく見ることができ、彼女は彼女の性格を輝かせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声俳優 -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、すべての声優は、この映画、特にマリの声優で本当にうまくいった。 彼女はEVA 2.0で彼女の役割を楽しんだことは間違いありません。 もう一度感動したのは、シンジの声優だった。 ああ、神様！ それらの悲鳴と反応は彼の声で出てきます。それは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を本当に愛していました。それは私に重要な気分にさせてくれました。  EVAシリーズが提供するはっきりと別の傑作映画。  EVAやSFファン、または感情、行動、素晴らしいビジュアルを通して素晴らしい影響を得たいすべての人にもこの映画を強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に2.0は、1.0よりも優れています。 ストーリーは現在維持されており、ペースは固定されていますが、EVAは常に世界で記憶され、創作者とファンのおかげです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97375&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mixxu/reviews&#34;&gt;Mixxu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You don&amp;rsquo;t always get to see wonderful saga and also story that is so thrilling and leave you with high expects, Welcome To Evangelion 2.0. It continues Evangelion origiinal story with even more little crazy stuff included in it and recaps these episode 8-19    Story - 9    Plot is generously maintained, and new things are unfolded with carefulness. there is actually many changes even this  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cowwart-1&#34;&gt;cowwart&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は、私はこの映画に非常に懐疑的でした。ダウンロードして見てみる価値があるのでしょうか？それでも私のハードディスクにはまだ7ギガバイトしかかかりません。 結局のところ、私は元のシリーズを見て、彼らがそれをより良くすることができることを知らなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は何かを見逃したように見える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン新劇場版：エヴァンゲリオン新劇場版：エヴァンゲリオン新劇場版：エヴァンゲリオン新劇場版：エヴァンゲリオン新劇場版：エヴァンゲリオン新劇場版： しかし、これは実際に元のストーリーを100％再解釈したものではありません。元のストーリーから大きく分かれていて、基本的なフレームワークは同じままです。 これはエヴァンゲリオン新劇場版：2.0あなたができること（不可）元のエヴァンゲリオンの最も重要な要素の1つを進めて、それが本当に壊滅させたもの、つまりシンジの心理的発展。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画の中でこのような側面を完全に見ることができないのは本当に残念だと思っています。そして、変化の激しい多くの人たちがシンジの本来の精神に疑問を抱いています。 それは言われて、これはまだかなり偉大なストーリーラインであり、非常に価値のある時計でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの他のキャラクターは、シンジと同じくらい状況が変わっていませんでした。ミサト、アスカ、レイでは、主に同じ開発の大部分を占めています。 しかし、Reiは心理学的なダメージが少なく、ヒューマニスト的な性格を持ち、最初のEvangelionに映写されたキャラクターのタイプには一般的に合わないように作られていたという点で、この部門を悩ませたのは本当に終わった それほど大きな変化ではありませんでした。 私はまだ心理的な損傷のこの欠如は、キャラクターとショーの独創性を損なうと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アスカはもっと信じられそうな性格になっていて、共感し共感できました。 彼女は本当に私たちに人格の人間的理由をもっと示しました。私たちはもはや彼女を自然に悪意のある人間と考える必要がなくなりました。 これを（最初のエヴァンゲリオンとの関係で）むしろ静的なMisatoキャラクターと組み合わせると、かなりのキャラクターパネルがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのもう一つの大きな側面は、そのアートです。完璧ではありません。 芸術はしばしば私を息切れにしました。 しかし、私がこの映画を見た1080pでも、芸術が少し偽造されているか、シーンが持つ可能性のある完全な素晴らしさを完全に伝えていないと感じた瞬間もありました。 しかし、これらの瞬間はほとんどなく、この映画の偉大な芸術をほとんど損なうことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーディオ側では、この映画の音は本当に&amp;hellip;明らかに良いものでした。 これはおそらく、完全に難しい感情を捉えることができた声優から、誰かが見ている間に文字通りタイピングを聞くこと、あるいはタイピングの兆候として、この映画の最も強い側面です。 そのサウンドは本当に壮大で、本当に映画の楽しさに貢献しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の楽しさも本当に簡単には説明できません。私はエヴァンゲリオンシリーズのリメイクをとても楽しんでいました。エヴァンゲリオンシリーズではないので、私はそれを完全に楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたはおそらく自分自身に「なぜこれはまだ9になるの？ レビューの半分がそれを憎んでいたように&amp;hellip; &amp;lsquo;または何かの性質。 これが9点を獲得する理由は、私のオブジェクトが遠く、この偉大な映画の間にはほとんどないからです。 一番下の行は、この映画でわずかに減少した心理的要素のためだけに見ることができない限り、元のシリーズのファンであればこの映画が好きなことです。 もしあなたがしたとしても、彼らはまだそこにいて、私はあなたにそれを強く勧めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さようなら、エヴァンゲリオン：2.0あなたは前進することができます。 私はあなたのより多くを待つことができません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cowwart/reviews&#34;&gt;cowwart&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first, I was extremely skeptical of this movie: Would it even be worth the time to download and to watch it, the 7 gigabytes it still takes up on my hard drive? After all, I watched the original series, and didn&amp;rsquo;t know ow they could make it better.    Looks like I missed something    In Evangelion: 2.0 You Can (Not) Advance, we get to see a retelling of our beloved Neongenes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raikuro04-1&#34;&gt;raikuro04&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン1.11とは違って、この続編は最後のムービーのようにプロットに忠実で、シーンを追加したり、特定の性格や性格を変更したりすることはありません。 ストーリーラインのいくつかの要素は変更されていませんが、全体のプロットは元の1996フランチャイズのダイハードファンにとって不快な紆余曲折を経験します。 神秘的な「マリ」、新しいEVAパイロット、アスカとレイの再デザインを導入することで、キャラクターは異なるものの、彼らの「深み」や「精神」を失うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル：9/10
ここでのもう一つの大きな話は、視覚的なアップグレードです。これは非常に優れているとはっきりとしています。 この映画は、EVAの動きを描いたものから、高層の高層ビルを描いたもの、背景に動きのある人をアニメーション化するものなど、CGアニメーションを最大限に活用しています。 キャラクターは、最初の映画の問題であったように、改良されたものの、完全に洗練されているわけではありませんが、エンジェルの再イメージングは​​まったく驚異的なものではありません。 ダミーシステムでさえ驚くほど驚くべきアップグレードを得る。 原作を上回っているかもしれませんが、使用されるゴアの量は印象的ですが、エルフェンのような他の超暴力シリーズほどうんざりしているわけではありません。 建造物や景観への副次的な被害は大規模で、信じられないほどの細部を持ち、原画のあらゆる強さを写真の完全な品質で保っています。  15と評価されているにもかかわらず、Tに満足する豊富なファンサービスがあります。 アスカもシリーズのエピソード2から新地のヌードシーンを自分のバージョンが持っています！ 後のシーンには、「エヴァンゲリオンの終わり」に見られるような、より鮮明なファンサービスが含まれていますが、宗教的象徴の一部は元のものよりはるかに目立たず、まだ存在しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：9/10
この傑作の音楽も特に興味深いです。 エヴァンゲリオンの音楽全般のディレクター、漂白剤のサウンドトラックでも知られているシギ・サギス（Shiro Sagisu）は、元のシリーズからいくつかの音楽を借りて、新しいものを作り上げました。  2つの戦闘シーンは、ラテン系のヴォーカルに戻って、劇的な音楽に戻っています。最も残忍でグロテスクは、あなたの目の前に広がっているホラーに加えて、穏やかなボーカリストの子供の歌です。 私の意見では、この映画を残りの部分の上に置いて、完成の大部分を水から吹き飛ばしているのはこの不一致です。 結局のところ、音楽の選択は、少なくとも言うにはユニークですが、それはこの映画を偉大なものにして、アニメ愛好家のために見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
変更された言葉は、少なくとも。 彼らの大部分はまだ他の人との結びつきに独自の問題を抱えていますが、その態度は文字をまったく異なるものに変えています。 出かけてから、彼女は反社会的ではあるが、アスカはオリジナルよりもブラッスではない。 さらに彼女は、彼女がシリーズで絶え間なく夢中にしていた梶（Kaji）を目の当たりにしない。 レイはまた、悪名高いエレベーターシーンでさえも、オリジナルよりも気になる、そして社交的であるように見えます。彼女の反応はシリーズからの彼女の変化に重きを置いています。 ミサトは変わっていませんが、私はそれが良いと思っています。 これらのマイナーな調整の中で、新しいパイロットのイントロは、簡単で最も力強い追加です。パイロットの残りのイメージの明るくて寛大な姿勢が、そのコントラストがおそらく視聴者を揺らすことになっていたことを示しています 2つの主要な戦いのシーンの大きな部分が、彼女の画面の時間が短かったので、私たちは彼女の動機について不明確になってしまった。 それにもかかわらず、彼女は新鮮な空気の息をして、私たちに釘を刺しさせ、必然的に次の映画を待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
私はエヴァンゲリオンのための話でそれほど詳しく説明しません、私はファンのためにそれを台無しにする必要はないと思います。 予想どおり、エピソード8-19ishを通って実行され、特定の場面を再解釈します。 ストーリーは意味があり、あなたにもっと懇願してくれます。脚本は完璧で論理的です。暴力的で、暴力的で、悪質な、変態した、そしてまったく華麗な場面があります。 あなたがシリーズを見て、起こっていることをまとめようとしていない限り、それはあまり複雑ではありません。あなたが混乱してしまうような劇的なものはありません。 しかし、いくつかのことを残して、オリジナルとは違った細かいところには入っていませんが、無作為なシーンに不必要な詳細を追加する必要はありません。 全体的に、物語は、それ自体、爽快で、いつもの私の好きなアニメ映画と誰かのために見なければならない&amp;hellip;時折血と勇気を気にしない。 結末はちょっとしたドラゴンボールZだった&amp;hellip;
しかし、それはOKです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
これまで最高のアニメ映画！ 他にも確かなことがありますが、それは私の正直な意見です。 優れたストーリーと組み合わせた優れたグラフィックスは、これをアートの真の作品にします。 すべてのもの、ファンサービス、コンテンツ、デザイン、思考などの適切な量は、ディスクに保存して、街頭の人々にそれを与えることを始めます。 私はそれをやったことはありません&amp;hellip;ファンが好きではないことがいくつかありますが、あなたがこの映画から得ることができる完全な楽しみの量は、すべての間違い（いくつかの間違い）を圧倒します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見て、あなたはそれを後悔しません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82726&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/raikuro04/reviews&#34;&gt;raikuro04&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unlike Evangelion 1.11, this sequel doesn’t stay as loyal to the plot as the last movie, with added scenes, and the alteration of certain personalities and traits of characters. Although some elements of the storyline remain unchanged, the overall plot undergoes uncomfortable twists and turns for the die-hard fans of the original 1996 franchise. With the introduction of the mysterious ‘Mari’, a new EVA pilot, and the redesign of Asuka and Rei, the characters, while different, don’t lose any of their ‘depth’ or ‘spirit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lordschmee-1&#34;&gt;LordSchmee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょっと罪悪感を感じました&amp;hellip;最近、私はおそらくあまりにも多くのクレジットを与えていると感じているので、私は以前にやったかもしれないより少し低い印をつけてきましたが正直に&amp;hellip; 私は彼らにこの映画のための十分な信用を与えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の映画は、主にシリーズのプロットに続いて、ストーリーを再び設定することを中心にしていましたが、この記事はオリジナルキャラクター、敵、ジレンマ、さらには新しい 古い文字への側面。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルはただの&amp;hellip;素晴らしいものです。 私が言うことは何もありません。 物事の様子を表現する方法はありません。 アニメーションは水のようなもので、少しでもぎこちなくぎこちないものではありません。 それはまた非常に、非常に鮮明で明瞭で、何も外見上の外見はありません。 私は他にはあまり言うことができません。 それは完璧に見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音については、私は英語のダブを見ていないが、日本の声はいつものように一流です。 音楽もとても動いていて、&amp;hellip;まあ、私は1つの苦情があると思う。 あなたが元のシリーズを見たなら、あなたは凶暴な瞬間、エヴァンゲリオンの冷たい叫び声を覚えています&amp;hellip;それはそこにはありません。 私は悲鳴があったかどうか覚えていない、それは忘れられないことだ。 それがあったとしても、それはむしろ鈍い印象を残さなかった&amp;hellip;それは残念ですが、元のシリーズだけに関連した記憶がさらに増えると思います。 それとは別に、オーディオは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが元のキャストの改訂されたバージョンを見て本当に楽しいことがわかった（私の意見では、少なくとも）これらの文字は、元の対応よりも多くの好きです。 各キャラクターの動機を追跡し、なぜ彼らが何をするのかを追跡することも実質的に容易です。なぜ、「なぜ？F ** K-DID-YOU-DO-THAT?!」 ありがたいことに、瞬間！ キャラクターには、元々のシリーズよりも微妙な（しかも脆弱ではない）発達があります。それが、より多くの人間を感じさせるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に私が言うことは何もありません。 それは間違いなくあなたが見るためにはMechaシリーズを楽しまなければならない映画でもなく、あなたが理解するためにアニメを見たことがある映画でもありません。 何かがあれば、おそらくアニメよりももっと深く入り込み、世界の状態を想像しやすくします。 ちょっと&amp;hellip;それを見て、大丈夫？ あなたが好きでない場合は、これを無用とマークしてください。 しかし、あなたが好きな人は、ちょうど彼らが見逃していることを人々に示すために、これを有用なレビューとしてマークしてみませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それだけです。 あなた自身を楽しむ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LordSchmee/reviews&#34;&gt;LordSchmee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I felt a little guilty rating this so high&amp;hellip; lately I&amp;rsquo;ve been marking things a little lower than I might normally have done before because I feel I&amp;rsquo;m probably giving them too much credit, but honestly&amp;hellip; there&amp;rsquo;s no way I could give them enough credit fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adam-1&#34;&gt;Adam_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
物語は、最初のエヴァンゲリオンの主人公であるイカリ・シンジが主に動いていた。  Evangelion 2.0はEvangelion 1.0のイベントの直後に始まります。 シンガポールの背後にあるストーリーは、シンジの主人公が困難な選択肢を作って悲惨な結果を招くことになるのを見ると、やや複雑です。 物語は、人類が「天使」と呼ばれる奇妙な異星人のような形からの完全な消滅を防ぐために犠牲をしていることを示しているので、ユニークです。 オリジナルの新世紀エヴァンゲリオンの一部を2時間で表現するのにちょうど正しいと感じました。 エヴァンゲリオン2.0には、映画の様々な部分にコメディやファンサービスが含まれています。  Shinjiの他のEVAパイロットとのやりとりの間ではより一般的です。
結末は満足していましたが、残念ながらシンジと他のキャラクターの運命を忘れてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
エヴァンゲリオン2.0の芸術は、以前のエヴァンゲリオン1.0のように壮観でした。 映画は、1995年から1996年にかけてのオリジナルのNeon Genesisから完全に作り直され、現実的で現代的に見えるようになりました。 芸術のスタイルは、物語のために完璧に動作するオリジナルのテレビシリーズとまったく同じです。 キャラクターデザインは特にEVAパイロットを魅了していました。 スタイルとビジュアルは映画を通して安定していた。 アクションシーンはEVA 2.0の巨大な部分であるため、ビジュアルは流動的でした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
サウンドはアニメでうまくいっていて、非常によくアニメ、特に主人公のシンジで描かれていました。EVA 2.0全体でさまざまな感情や感情を表現しています。  EVA 2.0で使用されたエンディングソングは、最初のEVA 1.0で使用されたオリジナルソングでした。 最初の映画とまったく同じオープニング曲はなかった。 音の唯一の欠点は、オープニングシーンで日本の声とともに使用された数分の英語のダブで、奇妙に聞こえ、会話や感情を表示しないことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
ムービーに登場するすべてのキャラクターは、人間の欠陥と強さの何らかの形を示しました。
主人公Shinjiは普通の現実的な10代の少年のように行動し、周囲のすべての人々の影響を受けて困難な決定を下す必要があります。
EVAのキャラクターはまともなペースで成長しました。 その結果、彼らは結果を妨げながら彼らが作った選択をすることができました。
異星人のような生き物「天使」は、人類を絶滅させるストーリーの原動力であるアンタゴニストです。 彼らはすべて「天使」からの絶滅を防ぐための人道的コミットメントを示して以来、支持鋳造はうまくいった。  EVA2.0のナレーターは、最初の映画のような主人公シンジです。ゆっくりと問題を抱えています。 シンジは、エヴァンゲリオンの主人公と主人公なので、私が間違いなく覚えている大きなキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
私は、多くの人が特にオリジナルのテレビシリーズや最初の映画を見た場合、EVAを好きになると思います。 しかし、この映画に登場するMechaのジャンルやマイナーなファンタジーを嫌う人もいます。 非アニメやマンガウォッチャーの人は、その物語と芸術のために映画が好きかもしれません。 私が将来見直すチャンスがあれば、これは素晴らしい映画だったので、もう一度やります。 新作映画「エヴァンゲリオンシリーズ」のBlu-Rayセットが出てきたら、出てきますね。 私は完全にそれを心拍で購入するだろう。 この映画は私が間違いなく覚えている思い出に残る体験でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126385&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Adam_/reviews&#34;&gt;Adam_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story was driven mostly by Shinji Ikari who is the main character in the first Evangelion. Evangelion 2.0 starts right after the events of Evangelion 1.0. The story behind Evangelion is somewhat complex as we see the main character Shinji struggle in making difficult choices which can have dire consequences. The story is u &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archangel199-1&#34;&gt;Archangel199&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まだ不必要です！ 私は真に映画の再構築がフランチャイズ全体にとって価値のあるものではないと思っています。 一方、彼らはどちらもそれを損なうことはないので、私は少なくともそれを感謝することができますが、私はまだその点について不思議です。 アニメーションでさえそれほど良くはありませんが、唯一改善されているのは天使の見た目です。 彼らは気まずい、私はそれが好きですが、私は古いデザインについて何の不平も持っていなかった。 だから詳細に行くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：まだ一流のノッチ、私はそれほど多くを言うだろうが、元ははるかに良くない。 仕事場でCGIが増えていますが、悪くはありません。それはあまり目立たず、決して馬鹿に見えません。 私はすでに偉大なエンジェルデザインを言及し、それは私の最終評価です。 何も変わらず、芸術はまだ素晴らしいです。 私は決勝のワンショットでガチョウの塊を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：彼らはいくつかの素晴らしい新曲、かわいい、子供のボーカルと陽気な作品です&amp;hellip;最も邪悪なシーンと文字通りの世界の終わりで遊ぶ。 私はそれが好きですが、エヴァンゲリオンの終わりに3回目の影響を再現したかったことも理解しています。それは少なくとも私の前提です。 もちろん、それはまったく動作しませんでしたが、それでも素晴らしいです。 まだ残酷な天使論文は、人生は苦しんでいます。 しかし、音は全体的に素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：文字。 彼らは変化している。 私は知らない、私は彼女のことを考えている間、私の頭の中でメアリースーという言葉が浮かんでいるのは嫌だ。 私はもっ​​と知るまで、私は彼女の判断を控えるだろう、結局別の映画がある。 これがループの場合は、Reiにとって何が起こるかは面白いと思います。 彼女が4番目の人であれば、より人間的であることを学ぶことができます。 たぶん彼らは彼女がもっと面白く好きになりたかっただけかもしれませんが、私はまだ言いません。 私は本当に面白かったはずの晩餐、Gendoが出席したかったのを見たいと思っていたでしょう。 しかし、悲しいかな、エヴァの伝統と同様、苦しみが優先されました。 私はまだキャラクターは非常に良いと思うが、元のそれはより良いでした。 あまり重要ではない人から始めましょう、梶。 彼はこの時間にかろうじて出てくるか、少なくとも彼は新しい何もしません。 地獄、彼らは彼の植物の水をまくシーンを取り出し、さらに彼の庭を燃やした！ どのように彼らを敢えて！ 私はすでにシンジがもっとコントロールしていると言って、レイは人格を発達させていますが、アスカはまだ乱れていますが、彼女の問題は表面だけに触れ、私たちに思い出させるように、そして「はい、私たちは過去について知っています。 今は時間があります。 マリは&amp;hellip;あまりにも幸せですか？ 彼女はちょうど常にエヴァを操縦し、新しい高さにそれをプッシュすることができる、常に可能なようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私の楽しさは、これらの映画のすべてで低くなります。 私は何が起こっているのか合理化して過ごした時間が長すぎ、なぜ彼らは何が起こったのか、誇大宣伝するはずの瞬間は決して完全に私を得ることができませんでした。 私は退屈していなかった、私はこれをほぼ毎回言うが、それは私にとって本当に重要なポイントです。 私がアニメをドラッグしなければならない場合、私はこのカテゴリを完全に爆破し、本当に低い得点を残します。 それはまだ面白かったので、私はそれを良いと呼ぶだろう。 しかし、そのほぼ6は、あまりにも多くの私の間違った方法をこすりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の質問には答えられませんでした。 私はまだリビルドの目的を見ていない。 今までは、すべてが再ウォッチだったのですが、まだ3番目の映画は見たことがありません。 私はそれがオリジナルからずいぶん逸れていることを知っています。そして、それは最終的に私が望んでいたことをします：第3のインパクトの後の話を伝えます。 だから私はそれに興奮していますが、同時に、私はまた慎重です。 私の心で遊んではいけないAnno、しないでください。 あなたの傑作を台無しにしないでください。 あなたはまだ、まだそれはまだ大丈夫ですが、ただ&amp;hellip;あなたはそれを改善することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archangel199/reviews&#34;&gt;Archangel199&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s still unnecessary! I genuinely think that the rebuild movies add nothing of value to the overall franchise. On the other hand, they don&amp;rsquo;t damage it either, so i can at least appreciate that, but i still wonder about the point. Even the animation isn&amp;rsquo;t that much better, the only thing that&amp;rsquo;s improved is the look of the angels. They are freaky, i like it, but i had never had any complains about the old designs. So lets go into detail.    Story: They are more changes than they had in the previ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;b4k4-de-arimasu-1&#34;&gt;b4k4_de_arimasu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要（10/10）
私が映画について言うことができる最も重要なことは、あなたが完全な経験を得るためにテレビシリーズを知っていることが必要であるということです。 あなたがシリーズを知らなくても、それはかなり素晴らしいアクションフリップだと思いますが、このアニメ「リメイク」の習得に本当に感謝するには、元のものにある程度親しみが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがすでにエヴァファンなら、あなたの期待を吹き飛ばす準備をしてください。 この映画は、最初の映画が忠実に適用されたものではありません。  Eva：2.0はこのストーリーを完全に再考したものです。 なぜハードコアの伝統的なタイプのファンが好きではないのか理解できますが、その変化は非常にうまくいっていると思うし、すでに心がけているエヴァンゲリオンのサガには全く新しい複雑さのレイヤーを加えることができます。 ストーリーの中核は不変であるが、2つの代替解釈によって、むしろ強化され、拡張される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的なプレゼンテーションは驚異的で、ストーリー、音楽、そして根本的なテーマとともに巧みに組み合わされたとき、この映画は驚くほど芸術的な作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Annoは自分自身を凌駕しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（10/10）
Eva：2.0は速いペースでスタートし、驚くべきスピードで加速します。 ストーリーテリングの観点から見ると、それは本当に速すぎますが、映画がギャップを埋めるためにテレビシリーズを参照しているために機能します。 ムービーにはシーンがありますが、時にはテレビエピソードを参照または暗示する対話もあります。 私は、これをペースから抜ける巧妙で、非常に効果的な方法であると感じました。 私たちはテレビ番組のストーリーを知っているので、急激に急増する行動に追いつくことができます。 つまり、映画がテレビシリーズから逸脱するまでは&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;劇場に入る前に、私はすでに全く新しいキャラクターが紹介されていることを知っていました。 そのため、必然的に、プロットは元のストーリーラインとは異なり、私は非常に懐疑的でした。 しかし、大きな変化はうまく取り除かれ、物事についての新しい視点を提供すると私は思う。 実際には、映画は私たちの期待に応え、そして物事を完全にねじれさせます。 来ることの予感に私はもはや快適に座ることができませんでした。 サスペンス、新しい不確実性がありました。 何が違うでしょうか？ そしてどう違うの？ 微調整？ または認識を超えて完全に歪んだ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのエヴァ・アニメでの私たちの経験を引き出すことに加えて、私は、映画が光り輝いた、または省略されたことに重点を置くことでそれを拡大する機会を得るのが好きです。 これらのうちの1つは、NERVの国際的な性質です。  Eva：2.0の場面では、各国のNERV部門間の政治的機動と不信感をよりよく感じることができます。 世界的な感覚が強くなったのに対し、テレビ番組は東京IIIと日本では非常に狭いものでした。 それは微妙ですが、映画の壮大な経験に加わります。  Gendouの別の謎めいた性格への洞察力の稀なナゲットを与える新しいシーンもあります。 それは実際に彼の精神についての答えを私たちに提供していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART（10/10）
芸術に関して不平を言うものは何もない。 高性能のアニメーションは、私が最初にこれらの映画が制作されていると聞いたときに、私が望んで夢を見たものです。 デジタル技術の使用といくつかのアニメスタジオの採用で、この映画の芸術は信じられないほどです。 色からディテールワークやモーションまでのすべてが、必要とされる場所に適しています。 私は特に戦いのエネルギーと恐怖に驚いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は、エヴァが最初に放映したときに不可能だった方法で、この物語の叙事詩的な割合を説明しようとしました。彼らは成功しました。 大画面でEvasが凶悪になるのを見ているのは恐ろしいことでした。 それは本当に、暴力と怒りのための、抑止されていない、地獄に屈した、人間の可能性の視覚的なレクリエーションでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人間の存在の複雑さを視覚的に表現しようとするアニメーションでは、アートは本当に中心的なものであり、映画の要点です。 見事な演出とは別に、場面の配置、登場人物の表情や動き、照明などを慎重に使用することは、根底にある感情や暴力や葛藤のための適切な雰囲気を設定するうえで大変でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）
音質を評価することの難しさは、音楽の例外的な使用や何らかのスーパーヒューマンボイス演奏以外の「優れた」レーティングが必要なのかどうかわかりません。 または、ある種のよく使われているギミック。 あなたがそれに気付かない、あるいは何が起こっているからあなたをそらすことがない場合、通常、音は成功です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァの音楽：2.0にはいくつかの新しい曲が含まれていましたが、ほとんどの場合、以前のインカネーションで聞いたのと同じ背景の曲で構成されています。 テレビの音楽が映画の叙事詩にまで及ばなかった瞬間がありますが、それは大したものではありませんでした。 音楽に関する私の最大の関心事は、暴力的な視覚的なシーケンスと並置されていた2曲の歌声を使用することです。 私はこれを行ったことを見て、私はその意図を理解していますが、どういうわけか、私はちょうどこの試みが失敗したと感じました。 音楽はビジュアルとあまり協力していませんでした。 私はこれが意図的に視聴者に非常に不安を感じさせるために行われた感情を持っていますが、それでも私のためには機能しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技の声に関しては、私は、VAがスクリプティングが要求したエネルギーとドラマのレベルに追いつくことができたことは注目に値すると思います。 それは明らかに一流の専門職であった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）
プロデュースのためにテレビシリーズで映画が描かれているのと同じように、TVシリーズのキャラクター開発にも依存しています。 映画だけでもこのカテゴリーでは6と評価されますが、アニメとは独立して映画を調べることは不可能であるため、私はアニメで見た人物をキャプチャすることができる映画の評価を9にしました。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた私が持っている奇妙な理論のためにキャラクターをより高く評価したいと思っていました。 ここでは議論しませんが、Evaでは2.0とは少し違うアスカ（姓が違う）と非常に異なるレイを見ています。 私は映画が彼らの個性を変えたとは思っていませんが、むしろ、彼らはテレビ番組で到達したポイントを超えて彼らの個性を発達させました。 これは、より認識可能な人間性格に向かって大きなステップを踏むレイの中で最も顕著である。 一方、アスカはテレビでこれまで以上に成熟し、気になるようになったようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の問題は新しいキャラクター、「マキナミマリ」。 彼女は新しいので、以前から開発を進めていないため、悲しいほど開発が遅れています。 しかし映画は、彼女には目立つ性格を与える良い仕事をしている。 つまり、アスカは安定した独立した実用主義と融合しています（アスカの安定した独立した感性とは異なります）。 これまでのところ、プロットの中のマキナミの役割は、不器用な2次的なものです&amp;hellip;おそらく、ストーリーに関するいくつかの不満の1つです。 しかし、私は彼女が次の映画でより積極的なプレイヤーになるのを待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が育てたいキャラクターの最後のポイントは、映画が東京IIIの役割をどのように拡大するかです。 日常生活や人々の闘い（渋滞などで避難している人々）の垣間見ることができるようになると、街自体は文字になります。 天使たちが何度も何度も吹き飛ばされるのを見ていたのが分かった後、私はこれを実現しました。 大量破壊、そして01号機のステップごとにおもちゃのように投げられる車の詳細は、洪水や大地震のニュース映像を見ているのと同じ反応を引き出した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント（10/10）
私は、私の中で分析を愛する英語専攻は恍惚としていると言います。 しかし、おそらく、このレビューにもっと役立つのは、これを見ている間に私が深刻な影響を受けたという事実です。 おそらく「楽しさ」は正しい言葉ではない。なぜなら、この映画は、観客が文字の苦しみに共感し、シンジとゲンドウの間の無駄な哲学の衝突に苛立ち、幻滅することを頻繁に招くからである。 無限の破壊、腐敗、倫理的/道徳的な絶望によって落胆すること。 しかしフィクションを通してのそのようなカタルシスは、それ自身の方法で「楽しい」ものです。 感情的に映画に従事することは、それが何らかの真実を捕らえたという印です（感情が嫌な場合を除き、あなたはそのゴミに対して$ 8.00を捨てました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20012&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/b4k4_de_arimasu/reviews&#34;&gt;b4k4_de_arimasu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OVERVIEW (&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  The most important thing that I can say about the movie, is that it REQUIRES that you know the TV series to get the full experience. I suppose it&amp;rsquo;s a pretty awesome action flick even if you don&amp;rsquo;t know the series, but to really appreciate the mastery of this anime &amp;lsquo;remake&amp;rsquo; you need to have some familiarity with the original.    If you are already an Eva fan, be prepared to have your expectations blown away. This movie is not the faithful adaptation that the first movie was. Eva:2.0 is a complete re-visioning of the story. I can understand why some hard-core, traditionalist-type fans may not like it, but I think that the changes are very well-done and add a whole new layer of complexity to the already mind-blowing Evangelion saga. The core of the story remains unwavering, but is rather strengthen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wazaby-1&#34;&gt;wazaby&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ネオン・ジェネシス・エヴァンゲリオンを初めて見たとき、私はこのアニメを見るのが本当に不満でした。
これは非常に良い経験だったかもしれませんが（おそらく私の貧弱な能力や翻訳の質の低さ（私は日本語は理解できません）のために）私は物語の本当に重要な点を混乱させ、 理解することが不可能になります。 これらのポイントは次のとおりです。
Seeleの計画は本当に何ですか？
シンジの父親の計画は？
ゼーレと神経との関係は何ですか？
 - なぜシンジの父親はそんなに息子ですか？
このアニメをはっきりと楽しむには、あまりにも多くの質問が私の心に来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36054&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wazaby/reviews&#34;&gt;wazaby&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As when I first saw Neo Genesis Evengelion I was really frustra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uncannydoom-1&#34;&gt;UncannyDoom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン：2.0あなたはエヴァンゲリオンの再構築の第2弾です。 前任者とは違って、物語には基本的な変更が加えられているため、既存のファンにとってはもっと面白いものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画とエヴァンゲリオンのフランチャイズの新キャラクター、まりありまりさんに紹介されているバットの直後。 このオープニングシーンは、まったく新鮮なもので、マリがどこに向かうのか、この新しいキャラクターがどのようにプロットに影響を及ぼし、相互作用するのかという疑問がたくさんあります。 この映画が上演するこの作品は、残りの時間に出かけることの兆しです。 しかし、世界ではほかに何が起こっているのですか？ シンジは東京3でのライブに出会い、アスリート・ラングレー・シキナミの姿で新しいチームメイト/ルームを獲得します。アスリート・ラングレー・シキナミは、マリのようにエバをパイロットすることに熱狂的であり、 シンジが驚くべきことを発見したもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;You Can（Not）Advanceが登場すると、トラップに誘惑されているような感じです。 最初の映画は非常に多くのエピソードのリメイクだったが、これは早い段階ではるかに自由を取って、完全に新しいものの始まりのように感じるために未知の領域に入る。 これは、ファンが待っていたものであり、ストーリーを急ぐことと、そのキャラクターとキャラクターの両方に集中することを選択することです。 これについてのすべては、アニメのこの時点とは違って、ファンや新人の皆様にも新鮮なプレゼンテーションを提供します。 天使たちはまだ定期的にポップアップしていますが、Nervを取り巻く謎はプロットをも開くようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、すべてのビットが、最初の映画で得たのと同じ高画質のビジュアルです。 デジタルアニメーションの使用は決して非常に印象的ではないと感じることはありません。 色は目を見張るものがあり、早い段階で不思議な新しいデザインや魅力的なアニメーションを含むすばらしいシーンがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佐々木史郎は、新作のヱヴァンゲリヲン新劇場版1.0が凄かったと言われたに違いない。 人々が知り尽くしている思い出深い歌がないわけではなく、オペラの音だけではありません。 素敵な品種があり、すべてがその時に調和して働いています。 いくつかの非常に戦闘的な構成は天使とのこの戦争の側面を完全に捕らえます。 最も実験的で、芸術的で、驚くほど効果的な選択は、映画のクライマックスの間に子供のようなボーカルで見つけ出され、驚異的な瞬間を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;You Can（Not）Advanceがアニメシリーズと最初のムービーの両方を上回る最大の改善は、キャラクター開発です。 変更の多くは、今のところ開発されていなければ、新世紀エヴァンゲリオンの終わりまでになっています。 シンジの意志はここで最も重要な180ターンでなければならない。 彼は自分自身のために立ち上がって、彼は常に彼がショーにあった方法を話されていない。 私たちは現在、内部の闘争がないわけではないが、より社交的で友好的なシンジです。 彼がReiのために食べ物を作るためのイニシアチブを取るのを見ることは、両方の人にとって大きな触れ合いでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイに連れて来る。 彼女の笑顔を見て、エヴァンゲリオン1.0の感情を語るのはちょっと驚きでしたが、今シンジは彼女の気持ちを暖かく感じ、活発に父親と物事を修正しようとしています。 私はいくつかのファンがそれが違うのでこれを単純に憎むだろうが、それは理にかなっていることを知っているが、私はレイが彼女の感情を発見するのが大好きだった。 彼女はシンジに助けをしてくれたことに感謝し、この映画には1人ではなく2人の他の人に感謝する。 この種のものは、シンジがうまく発展していると同時に、キャストの多くから開発を引き出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見る前に、シンジとレイは同じままだと思っていたけど、アスカはショーのように吹き込んで引っ越すだろうという気持ちがあった。 これは事実ではありません。 彼女はすぐにいくつかの変更と一緒に画面の時間と開発のかなり均一な分布を取得します。 アスカは以前よりもずっとブラッディではなく、最初から反社会的で悩まされています。 エヴァとのやりとりや、信頼できるパイロットになりたいという彼女の動機は興味深いですが、シンジとレイとのインタラクションは本当にジューシーです。 このシリーズでは、アスカはシンジを抱きしめていたが、ここでやろうと思ったが、それは相互に反発していて、アスカはシンジが好きで、カバーの姿勢を使っているという感覚は、ネオンでわずかに触れられていた 創世記エヴァンゲリオン。 彼女はいつもレイの雌犬で、彼女の顔を叩いている限りは行っていた。 このシーンはアニメから大幅に変更され、両方のキャラクターの方が優れているため、その関係はよりダイナミックになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しい血について話す時です。 私は彼女がいる時間のためにマリを楽しんだ。 彼女の性格は、この時点では純粋な楽しみと謎です。 しかし、映画の種類はオープニング後に彼女について忘れて、彼女が画面に戻ったときに彼女と多くを探検しません。 彼女がなぜここにいるのか、彼女が何をしているのか、より多くを得ることができます。 素晴らしいかもしれませんが、私がマリが見たいと思わないものは、アスカ2.0またはアスカの代用品です。 彼女の性格はアスカのような感情的な荷物（私はマリはあまりにも真実かもしれないので、取得してはならないと感じる）のないので、彼女はすでにアスカのミニ置換を行う映画のようです。 彼女がここで十分に活用されていない間でさえ、キャストへの新鮮な追加です。 うまくいけば、彼女は結果として将来的に過度に使用されることはないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは主に文字のためです。  Kajiも紹介されているが、輝く彼の時間は本当に来ていない。  KajiはShinjiとのやりとりがよく、ShinjiとMisatoの間のドットを結びつけるのに役立ちます。そして、Misatoについてのいくつかの洞察と彼女の欲望も明らかになりました。 他の変化の1つは、GendoのShinjiとの会合で、Gendoの感情を伝え、彼の仕事を追いかけることでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリヲン新劇場版：2.0あなたはできる（そうでない）アドバンスは、このリビルドの約束が現実になると思われるコードを打ちます。 これは最初のものよりはるかに完全な映画のように感じます。 あなたができる（できない）アドバンスは、大きなセット・ピースや都市を破壊する戦闘シーンを維持しながら、予想以上の成果を出したり、ストーリーを変えたり、キャラクターの構築を改善したりするためのものです。 フォーカスはこの時点での行動に強くはないが、バッド戦の提供とキャラクターを確立するためのペースの発見において大きなバランスをとっている。 あなたは（できない）アドバンスは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66547&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UncannyDoom/reviews&#34;&gt;UncannyDoom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Evangelion: 2.0 You Can (Not) Advance ﻿is the second entry in the Rebuild of Evangelion franchise. Unlike it&amp;rsquo;s predecessor, there are some fundamental changes to the story which makes things much more interesting for existing fans.     Story - &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Right off the bat we&amp;rsquo;re introduced to Mari Makinami, a new character both to these films and the Evangelion franchise altogether. This opening scene is something new, completely fresh, and opens up plenty of questions as to where Mari is going and how this new character will influence and interact in the plot. This bang that the film opens up on is just a sign of things to come for the rest of the running time. But w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xm0123-1&#34;&gt;xm0123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン新劇場版の2番目のシリーズです。 この映画の誇大宣伝は、最初のものよりもずっと大きくなっています。 私は人々がこれが何十年もの間に最も素晴らしいアニメ映画であると主張しているのを見てきました。  2回目のリビルドは何をするのですか？ 素晴らしい映画。  。  。 あなたがエバについて何か知っている場合に限ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：天使との戦争が続き、新しいパイロットのマリとアスカがランクに追加されます。 彼ら、シンジ、レイは恐ろしい獣と戦わなければならず、何とか自分たちの生活を同時に管理しなければならない。 以前のアニメからのシーンは特集されていますが、最初のリビルドではそうではありません。  Rebuild 2.22特有のシーンがあり、素晴らしいです。 最後の30分かそこらの時間は信じられないほどです。 天使に対する戦いは以前よりも残酷です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは私たちがクリフハンガーの終わりに達する前です。 私は結末が好きですが、Rebuildは自己完結的な映画のように感じるのではなく、むしろ全体の一部と感じます。 最初のRebuildはスタンドアロンの機能のように感じましたが、2番目のRebuildは機能しません。 それはあなたに次の部分のために絶望的なままになります。いいえ、私は良い方法でそれを意味するだけではありません。 それは不完全な感じです。 それは、テレビシリーズのプロットの問題のどれも存在していない（非常に長い厄介な休止は大きなプラスではない）と何も長すぎる上にドラッグすることはありません。  9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ああ、赤ちゃん。 ブルーレイでこの映画を見ることは楽しいことです。最初のリビルドからの視覚的な饗宴は2番目から続きます。 アニメーションからバックグラウンド、キャラクター、カラーリング、アートワークの一貫性まで、すべてがまだまだ一流です。それだけでなく、この映画は最高の手描きのセルアニメーションと コンピュータアニメーションのベスト。 ここには苦情はありません。  10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：これはおそらくエバで私が聞いた中で最高のサウンドトラックを持っています。 いくつかのスコアは、以前のスコアのリミックスでもあります（エンディングテーマは最初の映画のリミックスです）が、これはすべてこの世界の外です。 私の個人的なハイライトは、林原めぐみが歌う2つの歌です。 彼らは美しいです。 再び、あなたはブルーレイから最高の楽しさを得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本語の声優はまだまだ豪華です。  Funimationによる英語のダブは、Evaのテレビシリーズのダブを越えたリーグは、まだ日本のキャストにろうそくを保持することはできません。 これは私がまだサブベッドをお勧めするものです。 フンイの信用にもかかわらず、私は認めます。 トリナ・ニシュムラは、マリの役目で坂本真也と同じくらい良い音を出しています。  10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター化：ああ、少年、ここでは論争が起こっています。次の段落があなたに間違ったやり方を犯すなら、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rebuild 2.22の特徴は最初のものとよく似ていますが、まだテレビのキャノンよりも優れています。  Reiは実際にキャラクターとして成長し、Gendoは人類の兆候を見せてくれて、Asukaは私の頭を蹴りたくないようにしています。そして最高のことに、Shinjiは素晴らしい人になっています。 高齢アニメのシンジは、（私のために）複雑であり、時には、彼の怒りと孤立が強制され、誇張されました。 マンガのシンジはもっと地球に落ち着いていたが、アニメ版では心理的な面がなかった。  （彼はまだマンガで素晴らしいですが）。リニューアルのシンジは、マンガのようにユーモラスではないが、最も現実的だと感じている。 彼の父Gendoに対する彼の憎しみは、終わりに向かって非常に現実的であり、ある意味では、クライマックスで自分の道を見つける。 これがどのように終わるのかを見極めたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それがあります。 スクリメージが少ないため、他の多くの文字は開発されていません。 私は、次回の分割払いで、以前のEva大砲を見たり読んだりしていない人たちのために、ギャップを埋めることを願っています。 それにもかかわらず、私はRebuildがShinjiとReiと一緒に取る方向を愛しています。  9/10。 私の好きなキャラクター、みさとは見えません。 リツコ、涼子、他のスクールキッズのような他のキャラクターにも同じことが起こります。 アスカは以前の彼女ほど複雑ではありません。 私は以前のアニメよりも彼女のほうが好きです（私は彼女を抱きしめています）が、マンガの相手の深みとカリスマは欠けています。 また、新しいパイロットマリ。  。  。 私たちは本当に彼女について何も知らないし、彼女はエヴァスを操縦して天使を打ち負かすのが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：問題にもかかわらず、あなたはRebuild 2.22が大好きです。  。  。 あなたがエバについて何か知っていれば。 あなたがしなければ、あなたが見るすべてによって混乱するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがエヴァのファンであれば、あなたは治療の対象になります。 戦いは強力で、恐ろしく、絶対に息を呑む。 まだ良いですが、あなたは暗闇の中にいます。 大部分のキャラクターは本当の人のように感じます。 あなたが大声で笑うようなシーンがいくつかあります。 そして、あなたがエヴァについて何も知らない場合でも、あなたは確かに最後のセグメントを楽しむでしょう、少なくとも、あなたを行くことができるセグメント、 &amp;lsquo;hooooooo-leeeeeeeee-sheyiiiiiiiiiiit&amp;rsquo;。 そして、せいぜい、あなたを非常に中心に振り回します。 そしてそれはすべて素晴らしいサウンドトラックに設定されています。 ああ、私がそれを明らかにしていなかった場合、Rebuild 2.22のクライマックスは、アニメでこれまでに見た中で最高のシーケンスの1つです。 そしてそのために、私はこれを10/10とします。 このブラインドを見てみると、8/10のように感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、Rebuild 1.11と同じように、楽しさ10と全体的に9を獲得しました。 現時点では、Rebuildシリーズは、以前のアニメよりも幻想的で確かに優れていますが、Evaファンのために特別に作られています。 次の2つの映画は、自分のカノンのように自らの脚に立つことができますか？ 時間だけが知ってる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35579&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xm0123/reviews&#34;&gt;xm0123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;And so it has finally come, the second of the Rebuild of Evangelion series. The hype of this film has been immense, even more so than the first one. I&amp;rsquo;ve seen people claim this is the greatest anime movie in umpteen years, and others in the same breath cursing its very existence. What do I make of the second Rebuild? A great film &amp;hellip; but only if you know anything about Eva.    Story: The war against the Angels continues, and new pilots Mari and Asuka are added to the ranks. They, Shinji, and Rei must fight the terrifying beasts and somehow m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hyperion2010-1&#34;&gt;Hyperion2010&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど2日前にオリジナルのテレビシリーズを見終わったばかりで、私は安全にそのことが私の最も好きだった同等のエピソードを上回ることはできないと言うことができます（私たちは25と26を数えません ）。 You Can Advanceを終えると、実際に気分が良くなります。 驚いたことに、改良されたアニメーション、新しいキャラクター、そして物語の変化（大小両方）はすべて、エヴァンゲリオンの中心にあるキャラクターを結びつける肯定的な関係に注目しています。 元のシリーズは、自己嫌悪感や自己嫌悪感に焦点を当てるように多くのスクリーン時間を費やしていたため、これらの関係に対する視聴者の関心を引き付けることができませんでした。  Eva 2.0では、カットと追加が絶えず変化し、バックグラウンドにネガティヴを押し込めます。 それは元のように視聴者を疎外させることなく痛みを本当の状態に保ちます。 私は、改善が1.0の見栄えを貧弱に編集して急いでいると言う傾向にあるのです（もちろん、それを正しくするには10年ありました）。  You Can（Not）Advanceを楽しむために古いバージョンを見たことは絶対にありません。 視聴者がオリジナルを見ているかどうかにかかわらず、Eva 2.0は、一緒になって一緒にチームとして戦うことに重点を置いているため、精神的に大きな影響を与えます。 痛そうな瞬間もありますが、もはや焦点にはなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：カムリップでも、アニメーションの品質は優れています。  3Dレンダリングを使用すると、通常のアニメーションとうまく統合されます。 アニメーションはその仕事をして、あなたがそうしなければあなたが気付かないようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：実際の音の録音を聞いて、音に間違いはないと言いましたが、宇宙のもの（オタク）の音を除いて、音を公正に評価するのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：音楽は、そうでなければ良い映画になるだろうし、次のレベルに上げる、監督が感じるように感情を強化する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：元のキャラクターのアクションに微妙な変更を加えても、すべてのキャラクターがよりリアルで全体的になります。 私はオリジナルのものの多くについて好都合なものを見つけるのは困難でしたが、この演奏では実際に彼らに同情を持つことができます。 マリもそうだけど、ロケットを使った貨物列車のように打ち負かすとは言い切れないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ここのオリジナルからの主要な逸脱ですが、オリジナルは完全に失敗したキャラクターを開発するために美しく動作します。 私は、Annoが次に私たちを連れて行くことを決めるのに興味があります。 いくつかの新しい視聴者は、あまり説明することなく特定のプロットポイントがどのように燃え尽きるのか嫌になるかもしれませんが、映画がバックストーリーの中でうねってしまうのを防ぎます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;編集：個人的には、これはEva 2.0で大部分の魔法が起こる場所だと私は思います。 視聴者をイライラさせることなく、ポイントを取得するには、すべてのシーンのタイミングがちょうど十分です（たとえば永遠のエレベーターシーンはありません）。 フィルムは非常にスムーズに流れ、1〜2回の短時間の攪拌が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18544&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hyperion2010/reviews&#34;&gt;Hyperion2010&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching the original TV series for the first time two days ago and I can safely say that You Can (Not) Advance far surpasses the equivalent episodes, which were by far my least favorite of the series (we wont count 25 and 26). Amazingly, the improved animation, the new characters, and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;konekohime-1&#34;&gt;KonekoHime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン2.22あなたは私が今までに見た中で最高のアニメ映画の一つです。 主に美しいビジュアル、特に映画の最後の数分間。 しかし、映画は、すべての素晴らしいビジュアルだけではありません。ストーリーワイドテレビシリーズに比べてキャラクターが一度満足しているのは本当にうれしいです。 それはまた、コメディーな瞬間もあることもいいです:)音楽も良いです、それは賞を獲得する必要がありますが、それは私たちが知っているEVAに変わりますが、私のようなファンのためだけに素晴らしいです 治療&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=138321&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KonekoHime/reviews&#34;&gt;KonekoHime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Evangelion 2.22 You can(not) advance is one of the best anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dcm18-1&#34;&gt;Dcm18&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash; Dcm18のクイックレビュー&amp;mdash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10（すでに古いストーリーラインに非常に爽やかな紆余曲折）
アート：10（完璧を超えて - 今まで見た中で最高のもの）
サウンド：10（正当な理由で受賞したサウンドトラック）
キャラクター：9（もっとアスカが欲しかった&amp;hellip;マリもいいけど）
楽しさ：10（これは地球上の天国のようなNGEのファンだったので）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9.8（アンノ、あなたはもう一度やった&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27014&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dcm18/reviews&#34;&gt;Dcm18&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash;Dcm18&amp;rsquo;s quick reviews&amp;mdash;    Story:  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;razingphoenix-1&#34;&gt;RazingPhoenix&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が始める前に、私はこれがアニメの最初のレビューであると言いたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今日、私のエヴァンゲリオン2.22のコピーを手に入れました。これはいいアニメ映画では過ぎ去っていると言わなければなりません。これは良い映画の時代です。 アート/グラフィックスは素晴らしいです。 私が好きだったことの一つは、どれくらい詳細が表情に入ったかということでした。 アニメ（新世紀エヴァンゲリオンにも例外はありませんでした）には、通常、2段階のレベル描写で馬鹿げた表情があります。 渦巻く目のように、または魔法のように大きな唇を芽生えるように。 それはここでは起こりません。 爆発は私が「スターウォーズ」を見ているような気分にさせました。というのも、爆発がすべて馬鹿げて巨大であったにもかかわらずユニークであったからです。 この映画では、多くの細部が破壊されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、3つのメイン（マリを数えていない）パイロットのそれぞれがどのようにほぼ同じように成長するのが好きです。  「スターウォーズ」を参照すると、それは映画がそれ自体に飛び込むので、そのシリーズにも似ています。 以前の映画の背後にある物語は重要です（スターウォーズはちょうど5秒のようなものですが、それから始まります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は一流です。 メニューの音楽もすばらしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが今すぐ良い映画を購入したいのであれば、これを買うことを真剣に考えなければなりません。エヴァンゲリオンの新人かどうかは関係ありません（ちょうど最初の映画やアニメの最初のエピソード10を読んだだけです）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35565&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RazingPhoenix/reviews&#34;&gt;RazingPhoenix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I start I just wanted to say that this is my first review on an anime.    I just got my copy of Evangelion 2.22 today and I must say,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lemmy7003-1&#34;&gt;Lemmy7003&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン・リバイバル・シリーズの最初の映画「1.0」や「You are not are Alone」の大きな批判の1つは、それが最終的にショーの最初の8つのエピソードのちょうどきれいなバージョンだったということでした。 私は最初の映画の非常に大きなファンです、それは私をエヴァンゲリオンに紹介したのですが、はい、それはショーの最初の3分の1を（ちょっと良い、個人的に）再解釈しているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヱヴァンゲリヲン新劇場版ヱヴァンゲリヲン新劇場版ヱヴァンゲリヲン新劇場版 この映画は、大部分がテレビシリーズのような気分を抱いていますが、それは自分のものであり、NGEとは別物であり、EvangelionのRebuildを大胆な新しい方向に導いています。 私はこれらの逸脱について詳細には触れませんが、むしろフランチャイズ全体で既に明らかだった「アニメ解体」のかなり興味深い事例に取り組んでいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語部門になると、2.0はNGEがかなりよく知られている「アニメの解体」テーマに真剣に取り組み始めますが、それは1.0で明らかなように、メカのジャンルに正確に適用するのではなく、 全体として、私は2.0、最も注目すべきは、アニメ全体のshounenジャンルの批判と脱構築であると感じています。 詳細を掘り下げずに、2.0のシンジバージョン（ダミープラグイン以外）はより反応が強く、「強力」で、実際にエヴァンゲリオンをパイロットする意思がある。 映画のクライマックスでは、シンジは、みんなを救って天使を止めるための狂気のドライブを展示し、少年アニメでは非常に頻繁に起きるようなパワーブーストを得る&amp;hellip;
しかし、これが、浅野秀明のこの種の劇の解体につながります。シンジの後ろの瞬間に悲惨な結果となり、次のムービー全体に狂ったパワーがもたらされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、アスカの個性が映画の中で新たな道を切り開いています。 彼女が最初に映画に登場するとき、彼女はショーで見るアスカのバージョンにかなり似ているようだ。 映画の中で、彼女は彼女のキャラクターが最高のパイロットや人であることを試みているわけではないことを私に（少なくとも私の解釈では）示し、ショーとは非常に異なった方法で彼女が成長するのを見るが、人々は彼女を好きになるだろう それは彼女が本当に持っているものなので最高になるようにしようとしています。それは何かがユニット3の前にミサトとの彼女の電話で映画で変わり始めるのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーではアスカはシンジの外で最も複雑なキャラクターを持っていて、心理学の発達が本当にキャラクターの贈り物だったことを見ている。 そのようなよく発達したキャラクターの新しいバージョンを見ていることは正直なところ、キャラクターの新しいテイクではかなり爽やかで本当に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが他のキャラクターになると、本当にトンを言っておく必要はありません。 シンジの外では、いくつかのshounenのような吹き込み（上記の解釈）がありますが、マリも含まれています。マリは正直なところ私のために混ざっています。 私は彼女のキャラクターデザインと彼女から来る奇妙で気味の良い個性が大好きです&amp;hellip;しかし、キャラクター自体については、彼女がかなりタックしていたように感じます。実際にはユニットの新しい能力を披露するだけです。  02。 彼らが将来の映画で彼女の役割を示唆する何かを示していたら、それはそれを買い戻すだろうが、ちょうど現時点でちょっと感じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャラクターは、私が言ったように、Reiの外にいるNGEのカウンターパートとかなり似ていて、シンジとガンドを和解させようとする彼女の試みのように、この映画で感情的な発達を感じる。 ちょっとした追加もトンにも影響するので、ショーとの類似点は映画にとって否定的なものではなく、シンジとアスカだけですでに豊富な新しいキャラクターを獲得しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、映画のスタイルはEvangelion 1.0の非常に優れたアニメーションレベルと常に同じです。 この映画は、NGEと、おそらく1.0を超える可能性のある予算で、この時点ではメカのジャンルではまだ目に見えないものを数多く見せています。少なくともCGIには場所があります アニメでは、まともで無駄な方法で行われます。
私は、この映画の中で最も優れたものの一つは、いくつかの有声のインサート・ソングを使用することが、いくつかの戦い、特にダミー・プラグ・シーケンスや映画のクライマックスでレイを救うシンジに感銘を与えることです。 正直言って、彼らはおそらく彼らの間に何が起こっているかを考慮して、映画全体の最高の瞬間として際立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おっと、それはちょっと長く行きました！ 全体的に、エヴァンゲリオン2.0：あなたはそれが素晴らしいエヴァンゲリオンのフランチャイズへの驚異的な映画と誇りのある付加物であることができます。 それは、1.0に悩まされた類似性と、おそらくその時までにアニメで使用された最高のアニメーションとCGのいくつかとは別に、新たなキャラクタライゼーション、面白いプロットの偏差を提供します。  2.0はフランチャイズ全体の中で最高の作品にランクされ、長きにわたり最高のアニメ映画のひとつになる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lemmy7003/reviews&#34;&gt;Lemmy7003&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the big criticisms of the first film in the Rebuild of Evangelion series, 1.0 or You (are) not Alone, was that it was ultimatly just a prettier version of the first eight episodes of the show. I&amp;rsquo;m a very big fan of the first film, it&amp;rsquo;s what introduced me to Evangelion, but yes, it is just a (damn good, personally) retelling of the show&amp;rsquo;s first third.     Evangelion 2.0, or You Can (Not) Advance, is a notable departure from the first film. This film whilst having, for the most part, has moments that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wickedlame-1&#34;&gt;wickedlame&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この繰り返しは、テレビシリーズの対応部分とはかなり異なります。これは私が心から歓迎する動きです。 劇場でこれを見て、私はあまりにも4倍以上のグースバンプスを持っていました。  GAINAXはアクションシーンで人を動かす方法をよく知っていて、最初の爆発から逃れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼女をアメリカのステレオタイプと見なしたので、私は個人的に新しい女性キャラクター（マリア）が好きではありませんでした。 しかし、彼女が「エヴァンゲリオンについてのすべてを変える」実体としてマリアを見ていると言った映画の声優との批評を読んだ後、私は彼のポイントを見ることができる。 彼女はEvaのパイロットのように遠隔操作をしません。私はQで彼女とのやりとりをもっと見ることを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、アクションシーンのバランスを取る方法を知っていて費用を節約するインテリジェントシリーズを新しいものにしたい場合、この映画を見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23117&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wickedlame/reviews&#34;&gt;wickedlame&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This iteration differs quite a bit from its corresponding part of the TV series, which is a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thedrmcvey-1&#34;&gt;TheDrmcvey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのエヴァンゲリオンシリーズのファンがこの映画を爆破している理由はわかりません。 はい、私は知っている、シリーズの最高の部分のいくつかはスキップされ、文字が変更されましたが、何ですか？ 時には変更がうまくいく場合もあり、シリーズのこれらの新しい変更はうまくいきます。 天使たちの戦闘シーンのいくつかは、あなたが叙事詩であることに驚かされなければならないところまで大幅に改善されました。そして、ReiとAsukaの新しいキャラクター開発は、元々の性格にプラスです。 新しいパイロットマリのような新しいキャラクターも、彼女のキャラクターがオープニングシーンの観客にすばらしいやり方で紹介され、Evaを操縦する楽しさと楽しさを見せながら、 同時に。 また、終わり近くのシンジのキャラクター開発は、元のシリーズが欠けていたものとまったく同じです。 人々は彼がペアになり、自分の代わりに他の人と戦うのを見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると素晴らしい映画だったし、それを見ていない人にもそれを強く勧めていただろう。 それはあなたのお金の価値があります、そして、あなたはそれによって吹き飛ばされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheDrmcvey/reviews&#34;&gt;TheDrmcvey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not sure why some fans of the original Evangelion series are blasting this movie. Yes I know, that some of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;walruslover123-1&#34;&gt;walruslover123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画を見る前に、Rebuildはもっと良いアニメーションでシリーズをやり直すつもりだと思った。 私は間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン2.0あなたは驚くべきキャラクター、サウンドトラック、戦いシーン、アニメーションでエヴァシリーズのための新しい道を作り出します。 元のシリーズには当てはまりますが、明らかに偏差があり、映画では改善が続けられます。 天使たちも、いくつかの必要な編集や改良を加えて改良されました。 全体的に、これはエヴァのファンが逃してはいけない映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべき内容と魅力にもかかわらず、この映画では多くの疑問が残されますが、おそらくあなた自身以外の誰にも対処されないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79120&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/walruslover123/reviews&#34;&gt;walruslover123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before watching this movie, I thought Rebuild was just going to redo  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phazonmasher-1&#34;&gt;phazonmasher&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は完全なレビューを書くにはあまりにも怠惰だが、ここに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が今までに見た中で最も優れたアニメーション映画であり、はい、私は涼宮ハルヒの映画を見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方の映画は実際に比較することはできませんが、いくつかの人々はそれらを比較し、どちらが優れた映画であると主張しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eva 2.0は、アニメーション映画が何をすべきかを再定義します。 それはノルムよりも大きなものになることを願っており、アネオは自分自身が栄光の淫獣であることを証明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は懐疑的に行きましたが、映画のいくつかの部分はまだ私と一緒に座っていない間、これはすべてのアニメ映画がされるべきであるものです。 常に楽しまれ、たぶんあなたを一度考えさせることさえできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画の中で退屈になると言うでしょう&amp;hellip;たくさんありますが、この映画は視聴者全員に興味を持っています。 ほとんどの映画の中で、私はこのフィルムにどれだけの時間が残っているのか一度も見ないことを確認します。 私は全面的に完全に夢中になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このサイトの一部の人々が持っていると主張しているように、私は喜んでいる意見を持っていないかもしれませんが、私が心配している限り、これは私が今までに見た中で最も優れたアニメーション映画です。 私は、アニメ化された製品の提供者に拘束されることなく励まします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/phazonmasher/reviews&#34;&gt;phazonmasher&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m too lazy to write a full review but here goes.    This is the best animated film I have ever seen and yes, I ha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rosamaria-1&#34;&gt;Rosamaria&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;しかし、&amp;hellip;私は映画のアクションシーケンスがとても好きだったので、元のシリーズとエヴァの終わりを試してみることにしました。 ワオ。 私はこれらの子供たちがどうなっているかについてのエッセイを書くことができました（おそらくいくつか）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、オリジナルシリーズには、アニメで、特にシンジとアスカのために見たことのあるものがあります。 文字は苦しく、痛い悲しい、しかし同時に奇妙に好きです。 ディレクターが幅広い視聴者を引き付けるためにこれらの複雑な文字を単純化する必要があると感じたのは残念です。 私のメディアのすべての消費量（私は実際にはあまりアニメを見ませんが、私は小説を読んでいます）私はシンジとアスカのような美しいキャラクターに遭遇したことはありません。 私がRebuildでより好きだった唯一のキャラクターはReiだった（しかし、これは本当に私が彼女が新しい映画でよりキュートであることがわかったという恥ずべき理由のためである：DIはRebuild映画がより合理化されたストーリーラインを持ち、 元のキャラクターのインタラクションよりも深いキャラクターと複雑な（痛いほど悲しい場合）キャラクターのインタラクションを欲しがるならば、エバの終わりが勝ちます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63147&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rosamaria/reviews&#34;&gt;Rosamaria&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I understand that Evangelion was a major phenomenon in 1990s but as a younger person I was too young to watch the original series when it came out. So when I watched the new “Rebuild” movies I had only no previous knowledge of the plotline or characters other than I heard that the story was weird, confusing, but apparently was famous for having deep &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;enterthought-1&#34;&gt;EnterThought&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さあ、ちょっと何かを見てみましょう。 ビバップは私の最初のアニメだったかもしれませんし、後に約4〜5本見ましたが、本当にハードコアを見せてくれたアニメは、フルメタルアルケミストでした。 それは私がそれについて聞いた誇大宣告を上回り、終わりまで私を幸せにした。 その後、誰かがプラチナ製の新世紀エヴァンゲリオンコレクションを貸してくれました。 私がいつも聞いたことは、それが最大のものであり、他のアニメもその輝きに近づいていないということでした。 まあ私は見て、私は人々がそれが傑作だと思う理由を見ることができます、それはかなり良いです。 私はその中のアクションが好きで、特定のスコアモチーフとアニメーションスタイルを使いました。音声の演技は最初は悪かったですが、すぐに改善されました。私は、人が喜んで欲しいと思った深い哲学的メッセージを調べることによってリスクを感じました。 定期的なmechアニメと全体的に私はそれがその時代に革命的だったことに同意するだろう。 しかし、私はそれに問題を抱えていました。ちょうどまっすぐ上っていたいくつかのキャラクターは、MisaroやAyanameのように気にしませんでした。いくつかのエピソードのトーンの切り替えは少し劇的でした、そして、私は最後の2つのエピソードを楽しんだ エピソードを2つではなく、少しきめ細かくまとめました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから私はエヴァンゲリオンの終わりを見た。 エヴァンゲリオンの最後はAnno秀明の巨人で、この番組のオリジナルの最後の2つのエピソードを嫌っていたファンたちにあなたを犯させていると多くの人が言っている。 まあ私はそれを感じることができた。 私はこの映画が嫌いです。 プロットはあまりにも手を伸ばしてしまった、それはあまりにも残酷だった、デビッド・リンチの偽装のようなフィルム製作テクニックがあった。エンディングは完全な警官だったし、映画全体が私を叫びたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、それを念頭に置いて私はEvangelion 1.11 You Are（Not）Aloneをチェックアウトしました。 私はそれがすべてだったと聞いていました。最初の6つのエピソードが凝縮され、再アニメーション化され、再ダビングされ、それは100％真実でした。 私は最初の映画をファンサービス以上のものにして、一息つくしました。 より多くのことをする機会がありましたが、彼らは本当にジョージ・ルーカスのことをやっただけですが、財政的に駆動される理想の方がずっと良くなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私たちはエヴァンゲリオン2.22に来ました。私はこの映画を見る前にあなたが私に尋ねるならば、私はただ新しいアニメーションのためにそれを見たいと言っていたでしょう。 それはちょうどそのシリーズと同じ正確なものになるだろうので、やっぱり。 しかし、うわー。 この映画は、私がエヴァンゲリオンの製品から期待できるものに期待していた。 私が驚いて欲しいと思っていたオリジナルのシリーズを見るために座ったとき、これは私が望んでいたものです。 これは、エヴァンゲリオンが伝承してきた遺産の後継者としての価値を超えたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画には、スポイラーの領域に入っていくことを説明しようとするほどのことがありますので、私は漠然としていますが有益です。 私がエヴァンゲリオンに持っていた主な問題の一つは、その物語構造でした。 私はそれに追随することができましたが、時には少し重い手を加えました。 後発は良かったが、最後の2つのエピソードでは少しグレーティングができた。  2.22では、彼らは最終的には、シュルレアリスムの瞬間と完全にバランスをとって、本編の行動や人間の苦悩と完全に絡み合いました。 私は彼らが実際にはシリーズで同じだったが、そこに着く方法が全く違っていたという事実を愛していました。 この映画のアクションは、エヴァンゲリオンの大きな戦いが叙事詩を感じるといつものように非常によくステージングされ、あなたが前に感じたことがないこれらの戦いではるかに残忍があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミサロはまだレイシリーズのように少し重要ではないと感じているが、より多くの成長と発展を遂げている。 シリーズのReiとの私の問題は、彼女の遠い態度であり、感情がない彼女の商標の1つだったと思う。 私は通常、感情のない人物をもっと人間的にしようとはしていません。なぜなら、それは彼らを面白いものにしているのですが、何らかの理由でReiが映画でやったことが、十代の少女を少しだけ示していたからです。 私は彼女についてもっと気遣うことを終え、彼女が本当に楽しく見守ることが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンジとアスカはまだ私が完全にサポートする人格を保っています。 私はこれら二つがお互いに働く方法を愛し、彼らは映画のコメディの中心です。 ダブは巧みに行われていますが、ReiとしてAmanda Winn-Leeを除いてほぼすべてのメインキャストを取り戻したことは素晴らしいですが、Brina Palenciaはそれを処理する資格以上のものです。 誰もが対話を運ぶために必要な生の感情をもたらす彼らのA-Gameにあります。そのような怒りが実際には恐ろしくなることがあります。 シンジが鳴り響くとき、それは卑劣なものから外れず、拷問されて痛むところから逃げる。 アスカはそれでもあなたの態度よりもそれを保つことができますが、まだその不安を抱えています。 西村トリナは、いつものように狂気のノートを持っているがまだ悪いマリのような恒星のパフォーマンスに変わっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はフリックについてもっと詳しく言うことができたらいいと思うが、あなたがあまりにも多くを知っているならば、本当にそれを台無しにするだろう。 私が言うことは、エヴァンゲリオン2.22がついにそれを正しいものにすることです。 このタイトルで私が必死に探していたスイートスポットに当たる。 新世紀エヴァンゲリオンは、崇高な古典であり、忠実なファンを持ち、国際的な旋風を起こし、何年にもわたって記憶に残るだろう。 私は大胆な新しいストーリーテリングのために元のシリーズを楽しんだが、最終的な結果には失望した。 この再構築シリーズは、時間がストーリーをより良く変えることができるという証拠です。 それは、元の素材の上を越えていく数少ないリメイクの1つです。 これらの映画は完全に犯されていた可能性がありますが、これが何らかの指標だったなら、間違いなく正しい方向に向かいます。 私はエヴァンゲリオン2.22を贈ります。あなたは5つの星のうち4つと半分を進めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.5 / 5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EnterThought/reviews&#34;&gt;EnterThought&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OK let&amp;rsquo;s go over something for a bit. Bebop may have been my first anime and I saw about four or five others after it but the anime that really got me watching hardcore was Fullmetal Alchemist. It surpassed the hype that I had heard about it and made me happy to no end. After that somebody lent me their platinum collection of Neon Genesis Evangelion. The one thing I had always heard about it was that it was the greatest thing evar and no other anime has come close to its brilliance. Well I watched and I can see why people think it&amp;rsquo;s masterpiece, it&amp;rsquo;s pretty darn good. I like the ac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shamans-1&#34;&gt;shamans&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれまでずっとアニメに感銘を受けたことはないと思う。
私はエヴァンゲリオンをオリジナルのシリーズで見てきましたが、それはやや面白かったですが、私にとっては、「エヴァンゲリオンの最後」でも奇妙な変化があり、本当に期待していなかった これらの新しい映画の多くから、私はそれらを見たとき、私は「うわー&amp;hellip;.彼らは完全にシリーズ全体を修正した」のようなものだった。 まず第一に誰もスーパー・エモをもう一度変えません、人々はまだ落ち込んでいますが、合理的なレベルです。 すべてのキャラクターはもっと好感が持てます。特にシンジ、私は彼がまともなキャラクターとして見えるとは思っていませんでした。
音と芸術は美しく、アニメーションはスムーズで流暢です。
この映画はすべて10点中10点です。
私は最初のシリーズと、これらの映画を見て、あなたが大きな改善を見ることができるようにすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shamans/reviews&#34;&gt;shamans&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t think I&amp;rsquo;ve ever been impressed by an anime this much before.  I&amp;rsquo;ve watched Eva &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sweetcoconut-1&#34;&gt;SweetCoconut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが叙事詩映画を探しているなら、私はこれを見ることをお勧めします。あなたはEvangelion 2.0 You Can（Not）Advanceを見て後悔しません。 あなたに約束します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、エヴァンゲリオン1.0を見直したわけではありません。元々のシリーズの最初のエピソードをカバーしていた（しかし、変更が期待されます）映画は実際にシンジとレイの関係に焦点を合わせました。 そして、はい、これは最初の映画の続編です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天使たちは攻撃を続けており、レイとシンジは人類を救う責任を負っている。 チームに追加するには、激しいアスカと神秘的なマリがある。 彼らはどのように天使と戦うつもりですか？ 第三の影響は起こるのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じ古い物語が叙事詩を追加されます。 エヴァンゲリオン2の物語について私が言うことができること 確かにユニークでプロットのねじれは実際には良いです。 私が元のシリーズの物語を楽しんでいたのと同じくらい、私の楽しさにもあてはまりました。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、どのくらい芸術がRebuildsで改善したか知っていますか？  100％新しいとより良い。  CGIはEVAの上に適用されていますが、実際には彼らはもっと悪戯と天使たちになりました。彼らはすべて、叙事詩の顔をしています。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はほぼ完璧ですが、私はいくつかの戦闘シーンが現れたときに歌が適用される理由はありません。 でも、音楽のスコアは、梶浦由紀の音楽を聞いているような叙事詩ですが、私は彼らの音楽を比較したくない、どちらも良い作曲家です。 宇多田ヒカルのED曲はかなりいいですね。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター。 シンジ、アスカ、レイの発展を感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンジは映画の最後の分で完全に悪いものになる。 彼は怒っているか、あなたは彼の怒りを感じるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイ、私はここ（アスカと同じ）彼女の発展が大好きだったので、彼女は一言で言えば、実際にシンジとゲンドの関係を築きたいと思っていました。 彼女とShinjiの関係は変わっているかもしれませんが（何らかの理由で、そのスポイラーなので）、私はここでそれを感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Asuka Langley SHIKINAMI。 この映画は彼女の姓を変更し、彼女の個性のいくつかの部分は変更されていますが、ここでのことは、あなたがアスカを元のシリーズで嫌うなら、この映画では、彼女はあなたが考えるように迷惑ではありません。 どうしてシンジとの関係がNGEよりも弱いのか分かりません。 彼女は完全にここで悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;EVA 05のパイロットは神秘的な人ですが好きです。 あなたは戦いになると、彼女が悪い時に女性キャラクターが好きになる方法を知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の文字は単純に同じです。 ミサトは、彼女の性格について私を驚かせたNERVの秘密を知っています。 そしてカワル、まだ同じですが、ちょっとゲンドウと関係があります。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、エヴァンゲリオン2.0は壮大で偉大なものです。 それを見て、もう一度それを見直すことは、その喜びです。 そして、私はあなたがリビルドを見に行くことをお勧めします、大きな変化のために映画の前に最初のシリーズ+ EOEを最初に見てください。 そしておそらくこれで私を狩ることはできませんが、それは高い得点を持つ価値があります。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144675&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SweetCoconut/reviews&#34;&gt;SweetCoconut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are looking for epic movies, I definitely recommend you to watch this one, you&amp;rsquo;ll not regret watching Evangelion 2.0 You Can (Not) Advance. I promise you.    Now, I actually didn&amp;rsquo;t reviewed Evangelion 1.0 You Are (Not) Alone for the reason that it covered the first few episodes of the origina &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kennytheawesome-1&#34;&gt;KennyTheAwesome&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はまだNGEを見たことがないので、元のシリーズと再構築した映画との比較はしません。 私は、私が長年見てきた最高のアニメ映画の一つに私の個人的な意見を書きます：エヴァンゲリオン2.0  - あなたは（できない）進めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
他の巨大なモーターと戦っている巨大なロボットのパイロットについて（終わり） 最初の映画が終わって正直なところ、映画は盛り上がっていますが、私はこの映画を見て楽しんでいるので、プロットについてたくさん話したいと思っています。 プロットのねじれ、ドラマ、ストーリーはすべてとても良いです。 はい、それは確かにその対話の面でデスノートではありませんが、実際には必要はありません。 物語は主にシンジの周りを回り、彼の状況をどのように扱うのか。 起こる問題は、彼の友人と彼の個人的な発展の可能性のある脅威を意味します。 彼の年齢と潜在的な損失を持つ人々との彼の最初の&amp;rdquo;本当の&amp;rdquo;関係。この映画では、あなたが大嫌いだと思うようになるいくつかの非常に印象的な劇的なシーケンスがあります。 結局のところ、ストーリーは非常にうまくいっていますが、シリーズの一部ではありますが、エンディングは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロダクション値：
イザンリーは良い。 アニメーションから音楽まで、ほぼ完璧です。 「ビースト2」から「決定的なバトル」へ OSTは私のお気に入りの一つです。 多くのOSTはNGEの曲をリメイクしただけですが、まだ素晴らしいサウンドです。 それで、ええ、芸術とアニメーションの場合は10、音楽の場合は9 最初にアニメーションを見ることができます。 その良いsoooo。 キャラクターが話しているシーンへのアクションシーンの一部は、すべてが巧みにアニメ化されており、映画のこの部分については何も悪いことは言いません。 キャラクターのデザインは素晴らしく、メカは多かれ少なかれユニークなデザインをしています。 前述したように、アクションシーンはとてもうまくアニメーション化されているので、あなたはそれを得ることができます：慈悲深い、それはすばらしい！ この映画で何度か感じる。 音楽も信じられないほどです。 合唱団とそのオーケストラ音楽は、叙事詩の定義を意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はこの映画が大好きだったので、激しく、激しく、時には非常に劇的でした。 それは私がこれまでに見た中で最も印象的なアクションシーンのいくつかを持っていて、私が長い間聞いた最高のOSTの一部を伴っていました。 偉大なキャラクターの開発、良いプロットと素晴​​らしい結末。 なぜ物語やキャラクターの点で10？ 特定のキャラクターは、完全にスタンドアロンのストーリーではなく、少し集中している可能性があります。 エヴァンゲリオン4.0が登場し、偉大な終わりを告げると、9は10に変わるでしょう。なぜなら、私は完全に統計されるからです。 私はこの映画から生きた地獄を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対象読者：
NGEのファンにはこれに多くの問題があります。この映画の信じられないほど高い評価を見直してしまったら、気をつけてください。  Mechaのファン、驚くべきプロダクションバリューを楽しむ人、非常に興味深いプロットに本当に関わっている人、私のような人は、ソースを見ている間に（まだシリーズを見ていない間に）それを見た人は間違いありません これをお楽しみください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132903&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KennyTheAwesome/reviews&#34;&gt;KennyTheAwesome&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I havent watched NGE yet, so I wont do any comparisons between the original series and the rebuild movies. I&amp;rsquo;ll just write my personal opinion on one of the best anime movies I&amp;rsquo;ve seen in a long time: Evangelion 2.0 - You can (not) advance.    Story:   Its about pilots in huge robots fighting other huge monters ( the end ). Well seriously though,he movie picks up after the first movie ended and honestly, I dont even wanna tell you a lot about its plot because thats the fun of watching this movie. All t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anoddperson-1&#34;&gt;AnOddPerson&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、私は好きなことを思いついたり、作り直したりするのが難しいです。 あなたがオリジナルの熱心なファンである場合、何の正義もしない弱いスピンオフは、痛い、個人的な侮辱のようです。 私の最初の恐怖にもかかわらず、私は可能性のあるdissapointmentのリスクを再構築を監視することを決めた。
私はそれを後悔していない。 エヴァンゲリオン2.22は驚くほど驚きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの質は素晴らしく、ショーのスタイルや美的感覚を微妙で極端なものにアップグレードしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は複雑な性格や動機に忠実であり、追加される新しい文字は面白く関連しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオンとは異なり、1.0はNGEのストーリーラインを忠実に守り、2.0は完全に発散する。
私は元のNGEストーリーの隣に1.0があり、ロケットブーツに紐を張って宇宙に吹き飛ばす前に、部屋の向こう側から2.0の波がやってきたと言いたい。
プロットはすばやく動き、変化が激しく、どこに行くのか分かりませんが、私が知るのを待つことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;行動に関しては、戦い場面は単に素晴らしいです。 劇的、獣姦、悪質で残忍。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.0で私の唯一の問題は、サウンドトラックです。 作品のいくつかは素敵で、とてもうまく動作しますが、私はちょうど同意できないいくつかの選択肢があります。 私は特にボーカルが嫌いです。 私はそれが光と無邪気な音楽と並置されている状況の内臓の影響を強調することになっているが、それは私のためにはうまくいかないと理解している。 強調するのではなく、実際にシーンから差し引いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に私は、この再建のための賞賛の山の中に一つのニックピックを持っています。 精神的に感情的に傷ついているかもしれない人たちにも、エヴァンゲリオン2.0を徹底的にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52307&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnOddPerson/reviews&#34;&gt;AnOddPerson&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In most cases I have difficulty with adapations or remakes of things that I love. When you&amp;rsquo;re a diehard fan of the original, a weak spin-off that doesn&amp;rsquo;t do it any justice seems l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huiyue-1&#34;&gt;Huiyue&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;完全に狂ったよ！ 私は最後の芸術を待つつもりだ！ この映画はちょうど私が本当に言葉で説明することはできません心理的な感情とは関係があります..ええ！ あなたは人生のいくつかのことについて不思議に思っています&amp;hellip;うーん、あなたを止めて！ 愚かなあなた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68159&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huiyue/reviews&#34;&gt;Huiyue&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Totally went crazy! I&amp;rsquo;m  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;princess-viola-1&#34;&gt;Princess_Viola&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2.22は1.11よりもはるかに優れた映画でした。 それはシリーズのプロットから2人の新しいキャラクター、Asuka Langley Shikinami（ショーからのAsuka Langley Soryuに基づいて）とMari Illustrious Makinamiの紹介で迂回します。 アニメーションはちょっと豪華で、プロットは魅力的で、映画の終わりは本当にあなたにEvangelion：3.0を期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44983&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Princess_Viola/reviews&#34;&gt;Princess_Viola&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;2.22 was a much better movie than 1. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>