<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/kore-ga-watashi-no-goshujinsama/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/kore-ga-watashi-no-goshujinsama/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kore ga Watashi no Goshujinsama</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/kore-ga-watashi-no-goshujinsama</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/kore-ga-watashi-no-goshujinsama</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/80500.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/412/Kore_ga_Watashi_no_Goshujinsama/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/412/Kore_ga_Watashi_no_Goshujinsama/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「彼は私のマスターです」と題されたショーでは、私は何を期待しているのか分かりません。 私はちょうど長いシリーズを見終わったばかりで、私は何か軽い心を持って短く感じました。 結局、これはまったくショーの悪いことではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は本当に特別なものではありませんが、それ自体の魅力があります。 基本的には和泉と妹の映画が吉隆さんの邸宅にあり、家から逃げ出しているので、屋内で暮らしています。 ヨシタカは彼らをマスターと呼んでいると主張し、もちろん変態者であり、あらゆる種類のかわいそうな服を着て、バスでスパイしています.13歳の女の子らしいことを忘れてしまいます。 もしあなたがロリコンに怒られたら、おそらくもう見ていないでしょう。 和泉は不器用なので、彼女は義孝が彼女を大邸宅に閉じ込めるために責任を負う大邸宅で多くのものを壊してしまいます。 物語の多くは、彼女がどれくらいの負債とそれから抜け出しているかを中心にしています。 それは本当に特別なものではありませんが、楽しめるように十分なジョークを可能にします。 ユーモアは、私は興味を失ったほどではありませんが、時には少し繰り返します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;和泉と姉妹は、楽しいキャラクターです。 物語の大部分は、彼女が着用しなければならない服装、または彼女がしなければならない仕事のいずれかで恥ずかしいイズミの周りを回るか、彼女の恋人クレイジーワニや彼女と恋に狂っている3人目のメイドのアンナによって服を着る。 本当にたくさんのキャラクターの深みはありません。基本的な性格を知ることに加えて、あなたが知っていることはほとんどありません。 しかし、私はそれらをすべて好きであると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Meh。 アニメーションは私が言うことができるすべてです。 私は本当にそれが哀れであると思う。 プロフィールでは、目の前で常に顔が赤く、使用される色が洗い流されて鈍いように見えます。 私は最後のレーティングでこの虚偽の芸術のためにこのショーを罰するつもりでしたが、結局私はしないことに決めました。 声の演技はかなり良いですし、音楽は大丈夫ですが、それは本当に素晴らしいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は最終学期にこのショーに何を与えたかったのかよく分かりませんでした。 私は当初、「6」の方に傾いていましたが、それについて考えた後、私は1つより良くなることに決めました。 視覚的に見ることはそれほどありませんが、それにはコメディーの瞬間がたくさんありましたし、そんなに変態的でもありません。 あなたに笑いを与えるフラフの無害な小さな断片が欲しいなら、私は彼が私の主人であることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For a show titled He is My Master I am not sure what I expected. I had just finished watching a rather long series and I was in the mood for something light hearted and short. In the end this wasn’t that bad of a show at all.    The story isn’t an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phill-z&#34;&gt;Phill-z&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これまでに合わないジグソーパズルがありましたか？ 欠けている部分があり、あなたが持っている部分でさえ一緒にうまくいっていないようです。 これは私の主人のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーラインは非常に基本的です。 本質的にほぼすべてのエピソードは次のように紹介されています：OK！ 今日、吉隆がスカートを見てみると約30種類の方法でイズミに殴られるコンテストをしよう。 第4話ではちょっと退屈になっていた。 私はスラップスティックのユーモアには何の問題もありませんが、これはLove Hinaのようになり始めます。顔を殴られて、何百万回も壁から逃げるのを見守るのは本当に疲れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：芸術は、大丈夫です。 私は芸術に驚かれることは決してありませんでした。私は場面を見たことがなく、それによって床が崩れました。 芸術はシーケンスが非常に扱いにくいいくつかの特定のシーンを除いてアニメを損なうことはありませんが、それはそれでした。 キャラクターは非常にうまく描かれていて、私はそれらのすべてが好きでしたが、アンナはあまりにも単純で、私はまだ彼女がどのように見えるかを覚えておく必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はアニメの音楽にあまり注意を払っていませんでしたが、それは驚くべきことか恐ろしいかどうかわかります。 音楽は&amp;hellip;..典型的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：吉孝&amp;hellip;&amp;hellip;私は彼を愛しています。 主人公として、彼は絶対に完璧です。 私が最初にこのタイトルを聞いたとき、私は「hehe&amp;hellip;.私は彼らの主人になることができました」と私の友人は陽気であると思った他の二重entendersの全体の束であった。 私は主人が非常に礼儀正しく、優しく、一種のものであることを期待していました&amp;hellip;これらの美しいメイドと一緒に生きなければなりませんでした。 私の人生ではとても幸せにショックを受けたことはありません。 その男は完全な変態です、私は彼らが彼の性格を与えてくれたことをどうしても忘れてしまいました。 私は他のキャラクターにあまり注意を払っていませんでした。彼らはあまりにも典型的すぎるようでした。 いずみは彼を憎む/愛する&amp;hellip;むつきはみんなを操作するには余りにも忙しく、常に舞台裏でアンナ&amp;hellip;まあ&amp;hellip;あなたが見ることを見れば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は個人的にはそれが素晴らしいとは思わないが、実際にこのアニメを楽しんだ。 私が実際に何が起こっているのか考えていなかったので、ほとんどの時間私は自分自身を楽しんでいました。 だからあなたの脳を消して、楽しんでください。 あなたがこのアニメについて考えるなら、あなた自身に「&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.何を頼んでいるのか？ 私は知っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：まあ&amp;hellip;.このアニメがうまくやっていることが1つあります&amp;hellip;そして私はそれで終わりたいです。 おっぱい。 このアニメは、かわいい女の子たちがアニメを上演する場所の代表例です。 それはまた、かわいい女の子がアニメの唯一の償還機能ではないことの素晴らしい例です。 しかし、真剣に&amp;hellip;.ここの女の子は&amp;hellip;本当にかわいいです。 いずみは14歳から15歳だと言われていますが、もし私が14歳の時にそれを見たら&amp;hellip;私も彼女にメイドを作るつもりです。 あなたは女の子がおっぱいにならない限り、みんな女の子よりもこのアニメが好きになるだろう。 あなたが物語を探しているなら&amp;hellip;.どこかに行ってください。 誰かが無意味なエッチのエンターテインメントを欲しいなら、ここに来てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1020&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Phill-z/reviews&#34;&gt;Phill-z&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ever have a jigsaw puzzle that just doesn&amp;rsquo;t fit together the right way? There are pieces missing and even the pieces you have don&amp;rsquo;t seem to go together very well. This is what He Is My Master is like.     Story: The storyline is very&amp;hellip;basic. Essentially almost every episode is introduced as: OK! Let&amp;rsquo;s ha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれが来るのを見ていないとは信じられません。 タイトルは「彼は私の主人です」と言いましたが、ファンサービスの可能性は全く見ていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はファンサービスにはない（それはまれな女の子のためのファンサービスでない限り）、通常はあまりにも多くのファンサービスは、アニメを好きから私を妨げるが、何らかの理由で、このアニメはあまりにも悪くありませんでした。 物語は大丈夫、ちょっと普通だった（えっちシリーズから期待される）、時には面白かったし、理解しやすい。 また何らかの理由で、私がここでファンのサービスをしているとは思っていませんでした。 多分、ファンサービスがシリーズの不可欠な部分であったという事実は、私をそのように考えさせました。 私はそれがかなりうまく終わったことに気づきたいと思います。私の期待にマッチすることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これにはもう一つの巨大なキャラクターのキャストがあります。 驚いたことに、主なキャラクター（泉、光月、アンナと吉高）は、それらの間で良い化学を持っていた。 他のキャラクターはカリスマや忘れが足りなかった。 さらに厄介なのは、もう12人のエピソードのアニメのキャラクターが十分にないかのように、もう1人のキャラクターが最後に向けて導入されたことで、彼女の名前も覚えていないという事実です。 私が覚えているのは、彼女は、おそらく私が見ている最も薄暗いアニメキャラクターのひとりである、イズミと同じくらい迷惑であるということです。 ミツキは冷静だった - 彼女は気が利いたが、迷惑だった。  Mitsukiと同じくらい愛らしい、妹のKarinも同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターといえば、彼らは私が教師を喜ばせて以来、今までに見たキャラクターのもっともひどいキャストでなければなりません！ あなたが考えることができる汚いものは、このアニメにあります - ロリコン、支配者、S＆amp; M、近親相姦、小児性愛、女の子の女の子、愛の愛など。 その近親相姦は私を最も悩ましましたが、カリンが紹介された後は控えめでストーリーラインから消えてしまったので、少し忘れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;描画スタイルは平均でした。 風景、色彩、ディテールは本当に良かったし、CG（Minimal）の使用さえあったが、人々は描かれていなかった。 私はエンディング・テーマ・シークエンスで示されたアート・スタイルのクオリティーに驚いています。私は彼らがマンガ・バージョンのものだと仮定しています。 もしそうなら、マンガ版は間違いなく良いイラストを持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は大丈夫だった。 なんらかの理由で、オープニングがシリーズをうまく補うものではないと感じました。 しかし、私はエンディングのテーマが好きでした。 それはひっきりなしで、アニメのために間違いなくだった。  BGMも悪くなかったが、そうでなければ良いものだった。 それはシーンに非常によく合います。そして、私は、泉が何らかの肌を見せてくれるたびに演奏されたBGMを気に入っています。そして、ポチはワニが熱くなって気になってしまいます（私は熱く気になりませんでした） どちらも悪い。 私はそれがキャラクターと非常によく似ていると思っていました。キャラクターの性格に反するとは思っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが悪くないと言わなければならない。 全体を通して、私はそれが私が見た最後のエッチであるMaburahoよりも良かったと自分自身に考え続けました。 私もecchiのファンではないので、このアニメは悪くないと言って、私はそれを高く話していることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=426&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can&amp;rsquo;t believe I didn&amp;rsquo;t see it coming. The title was He is my Master, and yet I didn&amp;rsquo;t see the possibilities of fan service at all.     I&amp;rsquo;m not into fan service (unless it&amp;rsquo;s fan service for girls, which is rare) and usually too much fan service hinders me from liking an anime, but for some reason, this an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ｂ」これ が わたし の ごしゅじんさま「／ｂ」
まあ、私は彼が私のマスターがとても良いと思っていませんでしたが、私はどちらも退屈したくないし、これは私がこのアニメを見て感じたもので、これは私がそれを楽しむことを期待していたエッチアニメでした。 私はいつも楽しんでいませんでした。泉が何度も何度も叩かれたり蹴られたりしました。私はそのようなキャラクターが嫌い、ユーモアのようなものを嫌いです。 私は面白かった部分を笑ってしまったので、私は笑いませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]ストーリー[/ u] [/ b]
物語は平凡で、2人の姉妹が家から脱出したのですが、なぜ彼らが出て行って、両親が悪くないのを見て、少しばかげていました。私はそれがダムだったと思って、大邸宅で終わり、 繰り返しエピソードを開始し、ちょうどいつも喜多のお尻を蹴って、それはばかだ。 姉妹たちはキャラクターの間で挑戦を始めるので、彼らが戦っていたものを勝ち取った後、無駄なキャラクターAnnaが紹介され、物事はさらに厄介なものになります。最後の3つのエピソードは素晴らしく、エンディングは全体的に平凡です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]アート＆amp; サウンド[/ u] [/ b]
芸術のスタイルもキャラクターのデザインは普通ではなかったかもしれませんが、景観は良かったかもしれませんが、ファンタスティックは大丈夫でしたが、全体的には普通で、その年と過去の数年間より優れたアートスタイルのアニメシリーズがありました。 それが光の小説か漫画のものかどうかはわかりませんが、それはよりよく描かれています。
サウンドは上手く、声の演技とバックグラウンドの音楽は大丈夫でした。何らかの理由でOPの歌が合わなかったので、私はいつもそれをスキップしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]文字[/ u] [/ b]
文字は私がそれらを気に入らなかったとしても、彼らは何か開発があったが完全には表示されなかったことを指摘しなければならない。
 - アンナは役に立たず、私は彼女を嫌った。
彼女はいつも彼女が望んだことをやった雌犬ではない - イズミはより良いことができます。
 - ミツキは大丈夫だったけど、彼女はもっと彼女が好きだと私には確信しなかった。
私はこれを表現することができますか、彼は彼を利用して、彼のお尻を蹴らせて、それを修正することは一度もしませんでした。そのため、キャラクターの全体は普通ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]楽しさ[/ u] [/ b]
面白い部分や、面白かった最後の3つのエピソードだけで、私はほとんどの部分に飽きてしまった。  3つの最後のエピソードは何らかの理由で楽しいものでした。 あなたが欲求不満のためにそれを見たいのであれば、そこにはより良いエッチアニメシリーズがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196490&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[b]Kore ga Watashi no Goshujinsama[/b]  Well, i didn&amp;rsquo;t expected He is my master to be very good but i didn&amp;rsquo;t wanted to be bored neither, and that&amp;rsquo;s what i felt watching this anime and knowing this was an ecchi anime i was expecting to be entertained by it, but it was j &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;romie-chan&#34;&gt;Romie-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼は私の主人であり、非常に&amp;hellip;少なくとも言わない面白いショーです。 その真の目的は、無意味な反復とエッチショットです。それ以外は純粋に偶然です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーを見る場合、ショーは主に中学生を中心に進化していることに注意する必要があります。つまり、中学校のメンタリティを持ち、性的な部分以外の大人の人生についてはほとんど知らないということです。 シリーズ全体での決定要因は、2人以上の人物間のコンテストです。 そう、例えば、彼らが誰かの愛のために戦っていたときに、コンテストが始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの主役はかなり無作為だったので、実際には続く話はありません。 その話は、和泉と妹が家から逃げ出して始まります。 サイドウォークに沿って歩いている間、彼らはこの巨大な大邸宅の所有者が住んでいる屋を探していることを示すサインを見つけ、それがすべて始まるところです。 物語は後で8エピソードについて少し深く潜りますが、それはあまりにも多くのランダムさが起こっているときはほとんど完全に無関係です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は一流のものではありませんでしたが、音楽がよくて音楽がいつも気分に合っていたのはちょっとしたことでしたが、それはいつも気分がほとんどいつも気楽に元気だったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6/10
キャラクターの開発はほとんどありませんが、これはストーリーを損なうものではありません。 あなたはそれぞれのキャラクターについて少しは学びますが、すべてがかなり肌の深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート6/10
この芸術は、2000年代初頭に発表されたショーで期待されるものとほとんど同じです。 芸術はエッチの瞬間をたくさん見せていないし、パンティーショットがたくさんあるわけではないが、周りには裂け目やセクシーなドレスがたくさんある。 中年のセクシーなドレスに6歳のセクシーなドレスを与えるよりも攻撃的ではないと思うので、少なくとも良いことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ6/10
しばらくすると、私はこのショーにとても飽きました。 エッチショットがない場合、彼らは何らかの馬鹿げたコンテストを行うだろう。 これまでのように、このショーを見るときに中学生の考え方を考慮する必要があります。 私は典型的にはそれが大好きではありませんが、男性の主人公は変態者が常に見ているすべての雛を探したいと思っていますが、この場合、中学生がそのようなことをしていたときは本当に悪かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、13のエピソードの後、私はこのショーで終わったことを最後に安堵しました。 私はそれが良いショーになると思ったが、私の期待はすべて失望した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48989&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Romie-chan/reviews&#34;&gt;Romie-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;He is my Master, is a very&amp;hellip; uninteresting show to say the least. Its true purpose is mindless repetition and ecchi shots, anything else is purely coincidental.    If you watch this show you must keep in mind that the show mainly evolves around  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;batotaku13&#34;&gt;BatOtaku13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビューのこの時点で、私はショーについての良いことに名前をつけていきます。 ええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええ 私は3つのことを言う必要がある場合、アニメーションはこのショーにふさわしいものよりも優れており、オープニングのテーマはまともではなく、まともなものではなく、キャラクターデザインは悪用されていないとかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、悪い（警告：これは読むのに時間がかかるかもしれませんが、それは面白いですが、その詳細で少し反発していることを確かめてください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は砂糖のコートに行くつもりはない、これは私が今まで見たABSOLUTE WORSTのアニメの一つであり、それは私がちょうどそれについて入力しているコンピュータに座っているように、 そして、これはM-F（＃* ING GAINAX）が作ったものだと思うのですが、それは&amp;hellip;エヴァンゲリオン、ガンバスター、ダイコン、グレン・ラーガン、そしてFLCLの責任も負っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには数多くの巨大な問題があるので、最も明らかな問題であるコメディーライティングで始めることができます。 笑いの法律は、ジョークが頻繁に反復されると、時間の経過とともに有効性が失われることを示しています。 残念なことに、彼の作家は私のマスターではありません。これは、ジョークのリピール（私はスペルメジャーではありません）が、上記のジョークのボブ/パンティー/バット/ブラジャーだけで構成されているためです。 この文章をさらに恐ろしいものにするのは、これらすべての状況が12〜14歳の女の子に起こるという事実です！ したがって、怠け者であることに加えて、この文章は自然界では性的にも小児性である。  14歳の女の子がブラジャーを失うのを見て面白いのは、見た目に部屋の向こうにパンチして、別の女の子を抱きしめていて、残念だよ（おめでとうございます。 それにもかかわらず、14歳の若い女性と寝ることに夢中になっていたすべての人が、同じ14歳の女の子を想像していた。 口を開いた私の神）簡単な答え：何もない！ このアニメの執筆は、怠惰と小児性愛における冷笑的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが十分に悪くないかのように、どんなキャラクターも好きではありません。  Yoshitakaは、ちょうど人生の唯一の目的が彼のメイドの衣装で未成年の少女を悪用することであるちょっとしたバッグです。 泉は、虐待などの兆候がなく、実際にこの仕事を受け入れているので、逃げ出している人は馬鹿だ。 先ほどお話したアンナは、12歳の女の子で、イズミに境界線の精神的な挫折を起こし、ほとんどのSF小説を刺激しています。 いずみの周りにいたいと思う彼女の常連は、今度はレズビアンの形でこのショーで小児性愛に取り組む別の方法です。 このショーの良いキャラクターはブロンドの妹ミツキです。私は彼女のことをどう考えるべきか分からないからです。 彼女は自分の仕事とその必要条件については全く問題ないようですが、何とかマスターコンピュータのハッカーです（この女の子は落ちることなく服を着ることはほとんどできませんが、マンション全体のコンピュータシステムをハックすることができます）。しかし、彼女は本質的に、 このようなアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はちょうどこのようにまとめてみましょう：私は彼が私のマスターであるという3つのエピソードの総計を見ました。 各エピソードには約30件のジョークがあり、合計で90件のジョークがあります。 私は89回ひっくり返して1回笑った。 彼は私のマスターです、要するに、ちょうどゴミです。 この世界で聖なるもので良いものすべての愛のために、この事をペストのように避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;脚注：あなたが本当にこのシリーズのどれくらいの忍耐力をテストしたいのであれば、エピソード8を見てください。泉とMitsukiの妹、8歳のカリンを紹介します。カリンは、邸宅で試してみると、 メイドの服を作った。 そうです&amp;hellip; 8歳のセクシーなメイドの服装で、父と母はこれについて何も間違って見つけません。 それは公式なことですが、このアニメは小児性愛者によって実際に作られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13101&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BatOtaku13/reviews&#34;&gt;BatOtaku13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At this point in the review, I would start naming the good things about the show. Um&amp;hellip;Jesus Christ, what the hell is there possitive to say about this anime? If I have to say three things, the animation is way better than this show deserves, and the opening theme is decent, not good, just decent, and the character designs are cute, when they&amp;rsquo;re not being exploited.    Now on to the bad &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;martusf&#34;&gt;martusf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
プロットは本当に弱かった、ちょうど悪党の男の大邸宅でメイドアウトの女の子を得るための言い訳。 彼らが出て行った理由はちょうど愚かで、すべてのエピソードで彼らは何らかのコンテストをしていて、それは私にたくさんの刺激を与えました。 私はまた、ストーリーラインがあまりにも起こりそうになかったという事実を嫌った。 それ以外にも、これは速いペースと高い強度で、非常にshounenであると言うことができます。 少なくとも私は退屈していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
アニメーションは大丈夫だったと思うが、それ以上はない。 キャラクターの描き方は本当に好きではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私は、チーズのあるバックグラウンド・ソングで、サウンドトラック・ラメを見つけた。 オープニングのテーマもやはり普通だったが、エンディングはちょっと良かった。 少なくとも、ここでは良いvoiceactorsがあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
そのキャラクターは正直言ってそれほど良いものではなかった。 吉隆は、自分の行動で、自分の神経に掛かる男性性格の一種です。 泉は大丈夫、みつきも大好きだったけど、彼女はいつも一緒に出てきたコンテストには多すぎた。 彼女は面白かったので、私は少し気に入って、彼女はシリーズをスパイスアップしました。 サイドキャラクターに関しては、彼らは不自由、変態、まばゆい、退屈でした。  Meh、キャラクターのほとんどは、クリエイターにいくつかのエッチ瞬間をさせるためだけにそこにいました。 とにかくアリゲーターを主人公にすることはどうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
ショーは少なくとも私を楽しませた。 それは面白く頭のない時計だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
これは私が5と評価した最初のショーですが、それ以上のものを与えるために私を苛立たせたものが多すぎました。 それにもかかわらず、ちょっと面白かったので、見てみたいものを探しているなら、これを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2990&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/martusf/reviews&#34;&gt;martusf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  The plot was really weak, just an excuse to get some girls in maidoutfits at a perverted guys mansion. The reason they moved out was just silly, and in eve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crycho&#34;&gt;Crycho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードの前半については、「彼は私の主人だ」と思っていましたが、2人の主な女の子（泉と光樹）が吉高と一緒に生きると、本当に良い状態になります。 私はこのアニメをある夏に3回見て、毎回それを愛していました!! 芸術とショーの描かれた方法は、私がそれを見たいと思ったものでした。それは、それが示す風景が私が他のアニメで気づいたよりも美しいからです。 水は本当に輝きます（アニメではまれなことですが、気づいたことがあります）。最高の部分は、あなたが本当に何か別のエピソードを期待するか分からないことです。 私は本当にそれを見たことのない人にこのショーをお勧めします。 それは愛している変態アリゲーターを持っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6970&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Crycho/reviews&#34;&gt;Crycho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;He Is My Master seemed like it would be kind of boring for about the fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼は私のマスターであることは明らかにエクッチの聴衆を対象としており、私たちにもうまく対応していますが、問題は（これまでに何度も述べたことですが）素晴らしいエクッチや良いプロットしか受け取りません。 もちろん、このシリーズはちょっと変わったアイデアをターゲットにしているだけですが、それほど暴露されていません。 ユーモアに恵まれたのはポチの性格とミツキの性格ですごく素晴らしかった。ミツキはいつも物事をコンテストにしたり、何か遅くてもユーモラスなイベントに変えたりしていたが、本当にうれしいことはしない。 あなたが本当にそれを呼ぶことができるなら、行動があります。  「アクティブな」シーンは陽気な状況で動きのカラフルなパレットを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、あなたはこのアニメを見なければなりませんか？ はい、いいえ。 詳細なプロットと長さの種類の場合は、しないでください。 このショーは、飽きて別のショーが完了するのを待っている間にアニメを見たいという観客のためのものです。 さらに、エンディングはアニメの全体的な感じを損なうかもしれないし、ショーについて感じる方法を変えるかもしれないが、ちょうど私が話す（地獄の私のレビュー）かもしれない。 しかし、実際には、終わりはかなり穏やかでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれを見るなら、8/10、何も失われない、ただ金を期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13504&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;He is My Master is obviously aimed at the ecchi audience and caters to us well, but the problem is (which I have stated  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seffir&#34;&gt;Seffir&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;コリア/ガールフレンド/パロディー、ガイナックスのコメディ/ファンタジー/パロディーです。  （あなたがGainaxの参考文献のかなりの数があるという画像からわかるように）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがジャンルから推測できるように、ショーはコメディーから離れて多くの価値を持っていない、それはそれがあなたがそれを見つけたという面白さに応じてヒットすることができることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は親が亡くなった豊かな子供のことであり、想像を絶する金額と彼が一人で暮らす大きな邸宅を残しました。 家から離れて逃げた2人の高校女子が、メイドの仲間として働いて、ある種のコメディーな出来事を起こす。 これは、話題のためのものです。ショーの焦点は主にスラップスティックコメディであるので、これは問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンドは平均です。 キャラクターデザインは素晴らしかったし、ショーのタイプに合っていた。 サウンドトラックは平均的で、思い出深いものではなく、同じことが声優にとっても同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字そのものもステレオタイプのものを通過しませんでした。 あなたは男性の変態鉛、ツンデレの女の子、すべてを知っている妹、いつも楽しい状況が起きるように描いています。主人公を襲うレズビアンとワニのペット（誰も変態者です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が序文で言ったように、ショーはそれ以上のコメディです。 私はそれが私の好みのスタイルのコメディに合っているので、それを楽しんだと言わなければならない。 ショーはまさにそれが想定されていたものを届けた。 ショーで気になるはずですか？ あなたが恋人でない喜劇を楽しむなら、そうです。 それは短く、そうでないものにしようとしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：6/10
うまくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seffir/reviews&#34;&gt;Seffir&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kore ga Watashi no Goshujin-sama (English: He is My Master), is a comedy/fanservice/parody show by Gainax. (as you can see from the picture bellow there are a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ex&#34;&gt;eX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼は私のマスターです他の &amp;lsquo;マスターとサーヴァントやバトラーのアニメとはまったく違います。 このアニメは、すべてのマスターとサーントのジャンル愛好家に失望することができるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
メインの主人公は何か貴重なものを壊し、メイドになることを余儀なくされている&amp;hellip;今それは非常に&amp;hellip;&amp;hellip;. BORING AND UNORIGINAL。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
悪いことに、エッチメイドの愛好家もたくさんいるので、公正を言いましょう。 私にとって、芸術は「はやての五徳」、「仮面のメイドの男」、「彼らは私の貴族の巨匠」とは比較できませんでした。 芸術はラッキースター＆amp; 仮面のメイド男アート。でも失敗しました。 それは「良いことの多くは悪い」と表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
まあ、特別なことは一度もありませんでした。ユタカは最後に計画を立てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
あなたは本当にキャラクターの発展がこのアニメのどこかに行くと思いますか？ ナフは私のためのキャラクターの開発は不十分だと言いました。 それは少なくともより良いものを与えられたはずです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体：
私はそれを嫌った。 彼は私の師匠のファンですが、「ある人は自分の意見を持っています」という人には申し訳ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14745&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eX/reviews&#34;&gt;eX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;He is my Master is definitely very different from other &amp;lsquo;Master and Servant or Butler animes&amp;rsquo;. It seems t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lali97&#34;&gt;lali97&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はい。 まず、「He is my master」というタイトルはちょっと変わって、このショーは変態のためだと思って、人々を変えてしまいます。 しかし、ショーが実際に変態を起こしているのは変態のためではありません。
次に、最初のエピソードはかなり退屈で、無駄なコメディーを作りようとします。 しかし、あなたがこの番組を読み続けると、あなたの声帯が痛むほど面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはよく、ショーは面白いものではないという特徴がありません。 オハイオ州の私のfavのキャラクターはPoochi、変態であり、いつもジャンプする（あなたが2人のpplが男を女の子にぶつけているときに知っていることを知っている）巨大なペットのアリゲーターです。 吉隆さんのキャラクターはかなり面白いですが、彼はペルーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがロマンスを探しているならば！  2人の主人公の間に少しロマンスがありますが、女性の主人公と恋をしている女の子もいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがドラマを探しているならNO！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたがスーパーコメディ、エクッチ、スティッキービットロマンスを探しているのなら、彼は私の主人はあなたにぴったりです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：条件がある場合は、あまりにも多くの笑いがあなたの声を歪めることができますそれを見ないでくださいこのショーはあなたのボールを笑わせてくれるほどです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24737&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lali97/reviews&#34;&gt;lali97&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay. First, the title &amp;lsquo;He is my master&amp;rsquo; is a little weird and turns people off, thinking that this show is for perver &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;belldandy2009&#34;&gt;belldandy2009&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは家庭から暴走して仕事を探している2人の女の子、学校の男の子に所有されている、または学校の少年に残っている大きな家の中の息子として仕事をしたり、 彼らは彼が奴隷であること、そして彼等が望んでいるものはどこにでもあるようにする&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、唯一の問題があります。彼らは鯉の鯉を食べ、フレンドリーなワニを持っています。 また、姉が必ずしも同意するとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、それは狂ったソフトヘタニーアニメ..ゴミ、退屈。 いいえ、12Ps！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11944&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/belldandy2009/reviews&#34;&gt;belldandy2009&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This starts with a good story of two girls looking for w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brynolf&#34;&gt;brynolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体
Arr！ どのような時間の無駄です！ アニメのハイライトがオープニングテーマとパンティショットであるとき、誰かが仕事をしていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
素敵なキャラクターデザインでいいね。 まあ、それについてはあまり言いたくない。 それは決して驚くべきことではありません。そこにはもっとよく見えるアニメがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
オープニングのテーマは素晴らしいですし、残りの音楽はまともです。 声の演技は大丈夫ですが、声高すぎる叫び声があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
このアニメの物語は非常に陳腐で予測可能であり、本質的にそこの任意のWinnie the Poohエピソードによって要約することができます。 もちろん、ファンサービスを除いて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HiMMはワニのポチと4番目の壁の予期しない破損を除いては本当に面白くない（大丈夫、レズビアンも面白いです）。 多くの論理的な一貫性のない、ヒステリックな叫び声のフェスティバルです。  Tom＆amp;  Jerryはこれよりも静かで、より論理的に考えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
メインの女の子、和泉は、私がアニメで見た中で最も暴力的に過度に反応する女の子でなければなりません。 彼女はFMPのLove HinaとChidoriのNarusegawaのような広がりよりも悪いです。 人々が何を言いたいのかに関わらず、彼女は叫んで致命的な暴力に反応します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中林は楽しい変化だが、小さなユーモアには加わりません。そして、すべてのキャラクターが住む家を所有しているだけでなく、物語には本当に貢献しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミツキはかわいいですし、予期せぬものであなたを驚かせることがあります。 しかし彼女はエピソードの間に進化しない。 ところで、キャラクターの誰もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しめる唯一のキャラクターはワニのポチです。 まあ、彼が人を強姦する時を除いて。 私はそんなに振り回さない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値
私が追加するかもしれないが、行間を読んでも、このアニメは面白いよりも刺激的だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これをもう一度見ていない、ありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brynolf/reviews&#34;&gt;brynolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall   Arr! What a waste of time! When the highlights of an anime are the opening theme and the panty shots, someone has not been doing their job.    Animation   Looks good, with nice character  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ninjasta&#34;&gt;Ninjasta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何が言われても、私はこのアニメをかなり楽しんだ。 それは基本的にアニメのための私の2つの主要な要素であるロマンスとコメディを持っています。 側に沿って、それはEcchiとアクションを持っています。 私はキャラクターがストーリーにどのように結びついているのが好きで、プロット自体はとても珍しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の人がそれが普通かどうかを問わず、本当に好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75479&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ninjasta/reviews&#34;&gt;Ninjasta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Whatever may be said, I&amp;rsquo;ve quite  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi-1&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「彼は私のマスターです」と題されたショーでは、私は何を期待しているのか分かりません。 私はちょうど長いシリーズを見終わったばかりで、私は何か軽い心を持って短く感じました。 結局、これはまったくショーの悪いことではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は本当に特別なものではありませんが、それ自体の魅力があります。 基本的には和泉と妹の映画が吉隆さんの邸宅にあり、家から逃げ出しているので、屋内で暮らしています。 ヨシタカは彼らをマスターと呼んでいると主張し、もちろん変態者であり、あらゆる種類のかわいそうな服を着て、バスでスパイしています.13歳の女の子らしいことを忘れてしまいます。 もしあなたがロリコンに怒られたら、おそらくもう見ていないでしょう。 和泉は不器用なので、彼女は義孝が彼女を大邸宅に閉じ込めるために責任を負う大邸宅で多くのものを壊してしまいます。 物語の多くは、彼女がどれくらいの負債とそれから抜け出しているかを中心にしています。 それは本当に特別なものではありませんが、楽しめるように十分なジョークを可能にします。 ユーモアは、私は興味を失ったほどではありませんが、時には少し繰り返します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;和泉と姉妹は、楽しいキャラクターです。 物語の大部分は、彼女が着用しなければならない服装、または彼女がしなければならない仕事のいずれかで恥ずかしいイズミの周りを回るか、彼女の恋人クレイジーワニや彼女と恋に狂っている3人目のメイドのアンナによって服を着る。 本当にたくさんのキャラクターの深みはありません。基本的な性格を知ることに加えて、あなたが知っていることはほとんどありません。 しかし、私はそれらをすべて好きであると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Meh。 アニメーションは私が言うことができるすべてです。 私は本当にそれが哀れであると思う。 プロフィールでは、目の前で常に顔が赤く、使用される色が洗い流されて鈍いように見えます。 私は最後のレーティングでこの虚偽の芸術のためにこのショーを罰するつもりでしたが、結局私はしないことに決めました。 声の演技はかなり良いですし、音楽は大丈夫ですが、それは本当に素晴らしいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は最終学期にこのショーに何を与えたかったのかよく分かりませんでした。 私は当初、「6」の方に傾いていましたが、それについて考えた後、私は1つより良くなることに決めました。 視覚的に見ることはそれほどありませんが、それにはコメディーの瞬間がたくさんありましたし、そんなに変態的でもありません。 あなたに笑いを与えるフラフの無害な小さな断片が欲しいなら、私は彼が私の主人であることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For a show titled He is My Master I am not sure what I expected. I had just finished watching a rather long series and I was in the mood for something light hearted and short. In the end this wasn’t that bad of a show at all.    The story isn’t an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phill-z-1&#34;&gt;Phill-z&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これまでに合わないジグソーパズルがありましたか？ 欠けている部分があり、あなたが持っている部分でさえ一緒にうまくいっていないようです。 これは私の主人のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーラインは非常に基本的です。 本質的にほぼすべてのエピソードは次のように紹介されています：OK！ 今日、吉隆がスカートを見てみると約30種類の方法でイズミに殴られるコンテストをしよう。 第4話ではちょっと退屈になっていた。 私はスラップスティックのユーモアには何の問題もありませんが、これはLove Hinaのようになり始めます。顔を殴られて、何百万回も壁から逃げるのを見守るのは本当に疲れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：芸術は、大丈夫です。 私は芸術に驚かれることは決してありませんでした。私は場面を見たことがなく、それによって床が崩れました。 芸術はシーケンスが非常に扱いにくいいくつかの特定のシーンを除いてアニメを損なうことはありませんが、それはそれでした。 キャラクターは非常にうまく描かれていて、私はそれらのすべてが好きでしたが、アンナはあまりにも単純で、私はまだ彼女がどのように見えるかを覚えておく必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はアニメの音楽にあまり注意を払っていませんでしたが、それは驚くべきことか恐ろしいかどうかわかります。 音楽は&amp;hellip;..典型的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：吉孝&amp;hellip;&amp;hellip;私は彼を愛しています。 主人公として、彼は絶対に完璧です。 私が最初にこのタイトルを聞いたとき、私は「hehe&amp;hellip;.私は彼らの主人になることができました」と私の友人は陽気であると思った他の二重entendersの全体の束であった。 私は主人が非常に礼儀正しく、優しく、一種のものであることを期待していました&amp;hellip;これらの美しいメイドと一緒に生きなければなりませんでした。 私の人生ではとても幸せにショックを受けたことはありません。 その男は完全な変態です、私は彼らが彼の性格を与えてくれたことをどうしても忘れてしまいました。 私は他のキャラクターにあまり注意を払っていませんでした。彼らはあまりにも典型的すぎるようでした。 いずみは彼を憎む/愛する&amp;hellip;むつきはみんなを操作するには余りにも忙しく、常に舞台裏でアンナ&amp;hellip;まあ&amp;hellip;あなたが見ることを見れば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は個人的にはそれが素晴らしいとは思わないが、実際にこのアニメを楽しんだ。 私が実際に何が起こっているのか考えていなかったので、ほとんどの時間私は自分自身を楽しんでいました。 だからあなたの脳を消して、楽しんでください。 あなたがこのアニメについて考えるなら、あなた自身に「&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.何を頼んでいるのか？ 私は知っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：まあ&amp;hellip;.このアニメがうまくやっていることが1つあります&amp;hellip;そして私はそれで終わりたいです。 おっぱい。 このアニメは、かわいい女の子たちがアニメを上演する場所の代表例です。 それはまた、かわいい女の子がアニメの唯一の償還機能ではないことの素晴らしい例です。 しかし、真剣に&amp;hellip;.ここの女の子は&amp;hellip;本当にかわいいです。 いずみは14歳から15歳だと言われていますが、もし私が14歳の時にそれを見たら&amp;hellip;私も彼女にメイドを作るつもりです。 あなたは女の子がおっぱいにならない限り、みんな女の子よりもこのアニメが好きになるだろう。 あなたが物語を探しているなら&amp;hellip;.どこかに行ってください。 誰かが無意味なエッチのエンターテインメントを欲しいなら、ここに来てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1020&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Phill-z/reviews&#34;&gt;Phill-z&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ever have a jigsaw puzzle that just doesn&amp;rsquo;t fit together the right way? There are pieces missing and even the pieces you have don&amp;rsquo;t seem to go together very well. This is what He Is My Master is like.     Story: The storyline is very&amp;hellip;basic. Essentially almost every episode is introduced as: OK! Let&amp;rsquo;s ha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks-1&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれが来るのを見ていないとは信じられません。 タイトルは「彼は私の主人です」と言いましたが、ファンサービスの可能性は全く見ていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はファンサービスにはない（それはまれな女の子のためのファンサービスでない限り）、通常はあまりにも多くのファンサービスは、アニメを好きから私を妨げるが、何らかの理由で、このアニメはあまりにも悪くありませんでした。 物語は大丈夫、ちょっと普通だった（えっちシリーズから期待される）、時には面白かったし、理解しやすい。 また何らかの理由で、私がここでファンのサービスをしているとは思っていませんでした。 多分、ファンサービスがシリーズの不可欠な部分であったという事実は、私をそのように考えさせました。 私はそれがかなりうまく終わったことに気づきたいと思います。私の期待にマッチすることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これにはもう一つの巨大なキャラクターのキャストがあります。 驚いたことに、主なキャラクター（泉、光月、アンナと吉高）は、それらの間で良い化学を持っていた。 他のキャラクターはカリスマや忘れが足りなかった。 さらに厄介なのは、もう12人のエピソードのアニメのキャラクターが十分にないかのように、もう1人のキャラクターが最後に向けて導入されたことで、彼女の名前も覚えていないという事実です。 私が覚えているのは、彼女は、おそらく私が見ている最も薄暗いアニメキャラクターのひとりである、イズミと同じくらい迷惑であるということです。 ミツキは冷静だった - 彼女は気が利いたが、迷惑だった。  Mitsukiと同じくらい愛らしい、妹のKarinも同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターといえば、彼らは私が教師を喜ばせて以来、今までに見たキャラクターのもっともひどいキャストでなければなりません！ あなたが考えることができる汚いものは、このアニメにあります - ロリコン、支配者、S＆amp; M、近親相姦、小児性愛、女の子の女の子、愛の愛など。 その近親相姦は私を最も悩ましましたが、カリンが紹介された後は控えめでストーリーラインから消えてしまったので、少し忘れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;描画スタイルは平均でした。 風景、色彩、ディテールは本当に良かったし、CG（Minimal）の使用さえあったが、人々は描かれていなかった。 私はエンディング・テーマ・シークエンスで示されたアート・スタイルのクオリティーに驚いています。私は彼らがマンガ・バージョンのものだと仮定しています。 もしそうなら、マンガ版は間違いなく良いイラストを持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は大丈夫だった。 なんらかの理由で、オープニングがシリーズをうまく補うものではないと感じました。 しかし、私はエンディングのテーマが好きでした。 それはひっきりなしで、アニメのために間違いなくだった。  BGMも悪くなかったが、そうでなければ良いものだった。 それはシーンに非常によく合います。そして、私は、泉が何らかの肌を見せてくれるたびに演奏されたBGMを気に入っています。そして、ポチはワニが熱くなって気になってしまいます（私は熱く気になりませんでした） どちらも悪い。 私はそれがキャラクターと非常によく似ていると思っていました。キャラクターの性格に反するとは思っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが悪くないと言わなければならない。 全体を通して、私はそれが私が見た最後のエッチであるMaburahoよりも良かったと自分自身に考え続けました。 私もecchiのファンではないので、このアニメは悪くないと言って、私はそれを高く話していることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=426&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can&amp;rsquo;t believe I didn&amp;rsquo;t see it coming. The title was He is my Master, and yet I didn&amp;rsquo;t see the possibilities of fan service at all.     I&amp;rsquo;m not into fan service (unless it&amp;rsquo;s fan service for girls, which is rare) and usually too much fan service hinders me from liking an anime, but for some reason, this an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz-1&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ｂ」これ が わたし の ごしゅじんさま「／ｂ」
まあ、私は彼が私のマスターがとても良いと思っていませんでしたが、私はどちらも退屈したくないし、これは私がこのアニメを見て感じたもので、これは私がそれを楽しむことを期待していたエッチアニメでした。 私はいつも楽しんでいませんでした。泉が何度も何度も叩かれたり蹴られたりしました。私はそのようなキャラクターが嫌い、ユーモアのようなものを嫌いです。 私は面白かった部分を笑ってしまったので、私は笑いませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]ストーリー[/ u] [/ b]
物語は平凡で、2人の姉妹が家から脱出したのですが、なぜ彼らが出て行って、両親が悪くないのを見て、少しばかげていました。私はそれがダムだったと思って、大邸宅で終わり、 繰り返しエピソードを開始し、ちょうどいつも喜多のお尻を蹴って、それはばかだ。 姉妹たちはキャラクターの間で挑戦を始めるので、彼らが戦っていたものを勝ち取った後、無駄なキャラクターAnnaが紹介され、物事はさらに厄介なものになります。最後の3つのエピソードは素晴らしく、エンディングは全体的に平凡です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]アート＆amp; サウンド[/ u] [/ b]
芸術のスタイルもキャラクターのデザインは普通ではなかったかもしれませんが、景観は良かったかもしれませんが、ファンタスティックは大丈夫でしたが、全体的には普通で、その年と過去の数年間より優れたアートスタイルのアニメシリーズがありました。 それが光の小説か漫画のものかどうかはわかりませんが、それはよりよく描かれています。
サウンドは上手く、声の演技とバックグラウンドの音楽は大丈夫でした。何らかの理由でOPの歌が合わなかったので、私はいつもそれをスキップしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]文字[/ u] [/ b]
文字は私がそれらを気に入らなかったとしても、彼らは何か開発があったが完全には表示されなかったことを指摘しなければならない。
 - アンナは役に立たず、私は彼女を嫌った。
彼女はいつも彼女が望んだことをやった雌犬ではない - イズミはより良いことができます。
 - ミツキは大丈夫だったけど、彼女はもっと彼女が好きだと私には確信しなかった。
私はこれを表現することができますか、彼は彼を利用して、彼のお尻を蹴らせて、それを修正することは一度もしませんでした。そのため、キャラクターの全体は普通ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]楽しさ[/ u] [/ b]
面白い部分や、面白かった最後の3つのエピソードだけで、私はほとんどの部分に飽きてしまった。  3つの最後のエピソードは何らかの理由で楽しいものでした。 あなたが欲求不満のためにそれを見たいのであれば、そこにはより良いエッチアニメシリーズがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196490&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[b]Kore ga Watashi no Goshujinsama[/b]  Well, i didn&amp;rsquo;t expected He is my master to be very good but i didn&amp;rsquo;t wanted to be bored neither, and that&amp;rsquo;s what i felt watching this anime and knowing this was an ecchi anime i was expecting to be entertained by it, but it was j &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;romie-chan-1&#34;&gt;Romie-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼は私の主人であり、非常に&amp;hellip;少なくとも言わない面白いショーです。 その真の目的は、無意味な反復とエッチショットです。それ以外は純粋に偶然です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーを見る場合、ショーは主に中学生を中心に進化していることに注意する必要があります。つまり、中学校のメンタリティを持ち、性的な部分以外の大人の人生についてはほとんど知らないということです。 シリーズ全体での決定要因は、2人以上の人物間のコンテストです。 そう、例えば、彼らが誰かの愛のために戦っていたときに、コンテストが始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの主役はかなり無作為だったので、実際には続く話はありません。 その話は、和泉と妹が家から逃げ出して始まります。 サイドウォークに沿って歩いている間、彼らはこの巨大な大邸宅の所有者が住んでいる屋を探していることを示すサインを見つけ、それがすべて始まるところです。 物語は後で8エピソードについて少し深く潜りますが、それはあまりにも多くのランダムさが起こっているときはほとんど完全に無関係です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は一流のものではありませんでしたが、音楽がよくて音楽がいつも気分に合っていたのはちょっとしたことでしたが、それはいつも気分がほとんどいつも気楽に元気だったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6/10
キャラクターの開発はほとんどありませんが、これはストーリーを損なうものではありません。 あなたはそれぞれのキャラクターについて少しは学びますが、すべてがかなり肌の深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート6/10
この芸術は、2000年代初頭に発表されたショーで期待されるものとほとんど同じです。 芸術はエッチの瞬間をたくさん見せていないし、パンティーショットがたくさんあるわけではないが、周りには裂け目やセクシーなドレスがたくさんある。 中年のセクシーなドレスに6歳のセクシーなドレスを与えるよりも攻撃的ではないと思うので、少なくとも良いことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ6/10
しばらくすると、私はこのショーにとても飽きました。 エッチショットがない場合、彼らは何らかの馬鹿げたコンテストを行うだろう。 これまでのように、このショーを見るときに中学生の考え方を考慮する必要があります。 私は典型的にはそれが大好きではありませんが、男性の主人公は変態者が常に見ているすべての雛を探したいと思っていますが、この場合、中学生がそのようなことをしていたときは本当に悪かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、13のエピソードの後、私はこのショーで終わったことを最後に安堵しました。 私はそれが良いショーになると思ったが、私の期待はすべて失望した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48989&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Romie-chan/reviews&#34;&gt;Romie-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;He is my Master, is a very&amp;hellip; uninteresting show to say the least. Its true purpose is mindless repetition and ecchi shots, anything else is purely coincidental.    If you watch this show you must keep in mind that the show mainly evolves around  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;batotaku13-1&#34;&gt;BatOtaku13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビューのこの時点で、私はショーについての良いことに名前をつけていきます。 ええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええ 私は3つのことを言う必要がある場合、アニメーションはこのショーにふさわしいものよりも優れており、オープニングのテーマはまともではなく、まともなものではなく、キャラクターデザインは悪用されていないとかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、悪い（警告：これは読むのに時間がかかるかもしれませんが、それは面白いですが、その詳細で少し反発していることを確かめてください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は砂糖のコートに行くつもりはない、これは私が今まで見たABSOLUTE WORSTのアニメの一つであり、それは私がちょうどそれについて入力しているコンピュータに座っているように、 そして、これはM-F（＃* ING GAINAX）が作ったものだと思うのですが、それは&amp;hellip;エヴァンゲリオン、ガンバスター、ダイコン、グレン・ラーガン、そしてFLCLの責任も負っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには数多くの巨大な問題があるので、最も明らかな問題であるコメディーライティングで始めることができます。 笑いの法律は、ジョークが頻繁に反復されると、時間の経過とともに有効性が失われることを示しています。 残念なことに、彼の作家は私のマスターではありません。これは、ジョークのリピール（私はスペルメジャーではありません）が、上記のジョークのボブ/パンティー/バット/ブラジャーだけで構成されているためです。 この文章をさらに恐ろしいものにするのは、これらすべての状況が12〜14歳の女の子に起こるという事実です！ したがって、怠け者であることに加えて、この文章は自然界では性的にも小児性である。  14歳の女の子がブラジャーを失うのを見て面白いのは、見た目に部屋の向こうにパンチして、別の女の子を抱きしめていて、残念だよ（おめでとうございます。 それにもかかわらず、14歳の若い女性と寝ることに夢中になっていたすべての人が、同じ14歳の女の子を想像していた。 口を開いた私の神）簡単な答え：何もない！ このアニメの執筆は、怠惰と小児性愛における冷笑的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが十分に悪くないかのように、どんなキャラクターも好きではありません。  Yoshitakaは、ちょうど人生の唯一の目的が彼のメイドの衣装で未成年の少女を悪用することであるちょっとしたバッグです。 泉は、虐待などの兆候がなく、実際にこの仕事を受け入れているので、逃げ出している人は馬鹿だ。 先ほどお話したアンナは、12歳の女の子で、イズミに境界線の精神的な挫折を起こし、ほとんどのSF小説を刺激しています。 いずみの周りにいたいと思う彼女の常連は、今度はレズビアンの形でこのショーで小児性愛に取り組む別の方法です。 このショーの良いキャラクターはブロンドの妹ミツキです。私は彼女のことをどう考えるべきか分からないからです。 彼女は自分の仕事とその必要条件については全く問題ないようですが、何とかマスターコンピュータのハッカーです（この女の子は落ちることなく服を着ることはほとんどできませんが、マンション全体のコンピュータシステムをハックすることができます）。しかし、彼女は本質的に、 このようなアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はちょうどこのようにまとめてみましょう：私は彼が私のマスターであるという3つのエピソードの総計を見ました。 各エピソードには約30件のジョークがあり、合計で90件のジョークがあります。 私は89回ひっくり返して1回笑った。 彼は私のマスターです、要するに、ちょうどゴミです。 この世界で聖なるもので良いものすべての愛のために、この事をペストのように避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;脚注：あなたが本当にこのシリーズのどれくらいの忍耐力をテストしたいのであれば、エピソード8を見てください。泉とMitsukiの妹、8歳のカリンを紹介します。カリンは、邸宅で試してみると、 メイドの服を作った。 そうです&amp;hellip; 8歳のセクシーなメイドの服装で、父と母はこれについて何も間違って見つけません。 それは公式なことですが、このアニメは小児性愛者によって実際に作られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13101&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BatOtaku13/reviews&#34;&gt;BatOtaku13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At this point in the review, I would start naming the good things about the show. Um&amp;hellip;Jesus Christ, what the hell is there possitive to say about this anime? If I have to say three things, the animation is way better than this show deserves, and the opening theme is decent, not good, just decent, and the character designs are cute, when they&amp;rsquo;re not being exploited.    Now on to the bad &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;martusf-1&#34;&gt;martusf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
プロットは本当に弱かった、ちょうど悪党の男の大邸宅でメイドアウトの女の子を得るための言い訳。 彼らが出て行った理由はちょうど愚かで、すべてのエピソードで彼らは何らかのコンテストをしていて、それは私にたくさんの刺激を与えました。 私はまた、ストーリーラインがあまりにも起こりそうになかったという事実を嫌った。 それ以外にも、これは速いペースと高い強度で、非常にshounenであると言うことができます。 少なくとも私は退屈していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
アニメーションは大丈夫だったと思うが、それ以上はない。 キャラクターの描き方は本当に好きではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私は、チーズのあるバックグラウンド・ソングで、サウンドトラック・ラメを見つけた。 オープニングのテーマもやはり普通だったが、エンディングはちょっと良かった。 少なくとも、ここでは良いvoiceactorsがあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
そのキャラクターは正直言ってそれほど良いものではなかった。 吉隆は、自分の行動で、自分の神経に掛かる男性性格の一種です。 泉は大丈夫、みつきも大好きだったけど、彼女はいつも一緒に出てきたコンテストには多すぎた。 彼女は面白かったので、私は少し気に入って、彼女はシリーズをスパイスアップしました。 サイドキャラクターに関しては、彼らは不自由、変態、まばゆい、退屈でした。  Meh、キャラクターのほとんどは、クリエイターにいくつかのエッチ瞬間をさせるためだけにそこにいました。 とにかくアリゲーターを主人公にすることはどうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
ショーは少なくとも私を楽しませた。 それは面白く頭のない時計だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
これは私が5と評価した最初のショーですが、それ以上のものを与えるために私を苛立たせたものが多すぎました。 それにもかかわらず、ちょっと面白かったので、見てみたいものを探しているなら、これを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2990&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/martusf/reviews&#34;&gt;martusf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  The plot was really weak, just an excuse to get some girls in maidoutfits at a perverted guys mansion. The reason they moved out was just silly, and in eve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crycho-1&#34;&gt;Crycho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードの前半については、「彼は私の主人だ」と思っていましたが、2人の主な女の子（泉と光樹）が吉高と一緒に生きると、本当に良い状態になります。 私はこのアニメをある夏に3回見て、毎回それを愛していました!! 芸術とショーの描かれた方法は、私がそれを見たいと思ったものでした。それは、それが示す風景が私が他のアニメで気づいたよりも美しいからです。 水は本当に輝きます（アニメではまれなことですが、気づいたことがあります）。最高の部分は、あなたが本当に何か別のエピソードを期待するか分からないことです。 私は本当にそれを見たことのない人にこのショーをお勧めします。 それは愛している変態アリゲーターを持っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6970&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Crycho/reviews&#34;&gt;Crycho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;He Is My Master seemed like it would be kind of boring for about the fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila-1&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼は私のマスターであることは明らかにエクッチの聴衆を対象としており、私たちにもうまく対応していますが、問題は（これまでに何度も述べたことですが）素晴らしいエクッチや良いプロットしか受け取りません。 もちろん、このシリーズはちょっと変わったアイデアをターゲットにしているだけですが、それほど暴露されていません。 ユーモアに恵まれたのはポチの性格とミツキの性格ですごく素晴らしかった。ミツキはいつも物事をコンテストにしたり、何か遅くてもユーモラスなイベントに変えたりしていたが、本当にうれしいことはしない。 あなたが本当にそれを呼ぶことができるなら、行動があります。  「アクティブな」シーンは陽気な状況で動きのカラフルなパレットを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、あなたはこのアニメを見なければなりませんか？ はい、いいえ。 詳細なプロットと長さの種類の場合は、しないでください。 このショーは、飽きて別のショーが完了するのを待っている間にアニメを見たいという観客のためのものです。 さらに、エンディングはアニメの全体的な感じを損なうかもしれないし、ショーについて感じる方法を変えるかもしれないが、ちょうど私が話す（地獄の私のレビュー）かもしれない。 しかし、実際には、終わりはかなり穏やかでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれを見るなら、8/10、何も失われない、ただ金を期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13504&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;He is My Master is obviously aimed at the ecchi audience and caters to us well, but the problem is (which I have stated  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seffir-1&#34;&gt;Seffir&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;コリア/ガールフレンド/パロディー、ガイナックスのコメディ/ファンタジー/パロディーです。  （あなたがGainaxの参考文献のかなりの数があるという画像からわかるように）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがジャンルから推測できるように、ショーはコメディーから離れて多くの価値を持っていない、それはそれがあなたがそれを見つけたという面白さに応じてヒットすることができることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は親が亡くなった豊かな子供のことであり、想像を絶する金額と彼が一人で暮らす大きな邸宅を残しました。 家から離れて逃げた2人の高校女子が、メイドの仲間として働いて、ある種のコメディーな出来事を起こす。 これは、話題のためのものです。ショーの焦点は主にスラップスティックコメディであるので、これは問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンドは平均です。 キャラクターデザインは素晴らしかったし、ショーのタイプに合っていた。 サウンドトラックは平均的で、思い出深いものではなく、同じことが声優にとっても同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字そのものもステレオタイプのものを通過しませんでした。 あなたは男性の変態鉛、ツンデレの女の子、すべてを知っている妹、いつも楽しい状況が起きるように描いています。主人公を襲うレズビアンとワニのペット（誰も変態者です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が序文で言ったように、ショーはそれ以上のコメディです。 私はそれが私の好みのスタイルのコメディに合っているので、それを楽しんだと言わなければならない。 ショーはまさにそれが想定されていたものを届けた。 ショーで気になるはずですか？ あなたが恋人でない喜劇を楽しむなら、そうです。 それは短く、そうでないものにしようとしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：6/10
うまくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seffir/reviews&#34;&gt;Seffir&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kore ga Watashi no Goshujin-sama (English: He is My Master), is a comedy/fanservice/parody show by Gainax. (as you can see from the picture bellow there are a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ex-1&#34;&gt;eX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼は私のマスターです他の &amp;lsquo;マスターとサーヴァントやバトラーのアニメとはまったく違います。 このアニメは、すべてのマスターとサーントのジャンル愛好家に失望することができるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
メインの主人公は何か貴重なものを壊し、メイドになることを余儀なくされている&amp;hellip;今それは非常に&amp;hellip;&amp;hellip;. BORING AND UNORIGINAL。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
悪いことに、エッチメイドの愛好家もたくさんいるので、公正を言いましょう。 私にとって、芸術は「はやての五徳」、「仮面のメイドの男」、「彼らは私の貴族の巨匠」とは比較できませんでした。 芸術はラッキースター＆amp; 仮面のメイド男アート。でも失敗しました。 それは「良いことの多くは悪い」と表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
まあ、特別なことは一度もありませんでした。ユタカは最後に計画を立てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
あなたは本当にキャラクターの発展がこのアニメのどこかに行くと思いますか？ ナフは私のためのキャラクターの開発は不十分だと言いました。 それは少なくともより良いものを与えられたはずです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体：
私はそれを嫌った。 彼は私の師匠のファンですが、「ある人は自分の意見を持っています」という人には申し訳ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14745&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eX/reviews&#34;&gt;eX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;He is my Master is definitely very different from other &amp;lsquo;Master and Servant or Butler animes&amp;rsquo;. It seems t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lali97-1&#34;&gt;lali97&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はい。 まず、「He is my master」というタイトルはちょっと変わって、このショーは変態のためだと思って、人々を変えてしまいます。 しかし、ショーが実際に変態を起こしているのは変態のためではありません。
次に、最初のエピソードはかなり退屈で、無駄なコメディーを作りようとします。 しかし、あなたがこの番組を読み続けると、あなたの声帯が痛むほど面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはよく、ショーは面白いものではないという特徴がありません。 オハイオ州の私のfavのキャラクターはPoochi、変態であり、いつもジャンプする（あなたが2人のpplが男を女の子にぶつけているときに知っていることを知っている）巨大なペットのアリゲーターです。 吉隆さんのキャラクターはかなり面白いですが、彼はペルーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがロマンスを探しているならば！  2人の主人公の間に少しロマンスがありますが、女性の主人公と恋をしている女の子もいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがドラマを探しているならNO！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたがスーパーコメディ、エクッチ、スティッキービットロマンスを探しているのなら、彼は私の主人はあなたにぴったりです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：条件がある場合は、あまりにも多くの笑いがあなたの声を歪めることができますそれを見ないでくださいこのショーはあなたのボールを笑わせてくれるほどです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24737&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lali97/reviews&#34;&gt;lali97&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay. First, the title &amp;lsquo;He is my master&amp;rsquo; is a little weird and turns people off, thinking that this show is for perver &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;belldandy2009-1&#34;&gt;belldandy2009&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは家庭から暴走して仕事を探している2人の女の子、学校の男の子に所有されている、または学校の少年に残っている大きな家の中の息子として仕事をしたり、 彼らは彼が奴隷であること、そして彼等が望んでいるものはどこにでもあるようにする&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、唯一の問題があります。彼らは鯉の鯉を食べ、フレンドリーなワニを持っています。 また、姉が必ずしも同意するとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、それは狂ったソフトヘタニーアニメ..ゴミ、退屈。 いいえ、12Ps！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11944&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/belldandy2009/reviews&#34;&gt;belldandy2009&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This starts with a good story of two girls looking for w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brynolf-1&#34;&gt;brynolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体
Arr！ どのような時間の無駄です！ アニメのハイライトがオープニングテーマとパンティショットであるとき、誰かが仕事をしていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
素敵なキャラクターデザインでいいね。 まあ、それについてはあまり言いたくない。 それは決して驚くべきことではありません。そこにはもっとよく見えるアニメがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
オープニングのテーマは素晴らしいですし、残りの音楽はまともです。 声の演技は大丈夫ですが、声高すぎる叫び声があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
このアニメの物語は非常に陳腐で予測可能であり、本質的にそこの任意のWinnie the Poohエピソードによって要約することができます。 もちろん、ファンサービスを除いて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HiMMはワニのポチと4番目の壁の予期しない破損を除いては本当に面白くない（大丈夫、レズビアンも面白いです）。 多くの論理的な一貫性のない、ヒステリックな叫び声のフェスティバルです。  Tom＆amp;  Jerryはこれよりも静かで、より論理的に考えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
メインの女の子、和泉は、私がアニメで見た中で最も暴力的に過度に反応する女の子でなければなりません。 彼女はFMPのLove HinaとChidoriのNarusegawaのような広がりよりも悪いです。 人々が何を言いたいのかに関わらず、彼女は叫んで致命的な暴力に反応します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中林は楽しい変化だが、小さなユーモアには加わりません。そして、すべてのキャラクターが住む家を所有しているだけでなく、物語には本当に貢献しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミツキはかわいいですし、予期せぬものであなたを驚かせることがあります。 しかし彼女はエピソードの間に進化しない。 ところで、キャラクターの誰もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しめる唯一のキャラクターはワニのポチです。 まあ、彼が人を強姦する時を除いて。 私はそんなに振り回さない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値
私が追加するかもしれないが、行間を読んでも、このアニメは面白いよりも刺激的だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これをもう一度見ていない、ありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brynolf/reviews&#34;&gt;brynolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall   Arr! What a waste of time! When the highlights of an anime are the opening theme and the panty shots, someone has not been doing their job.    Animation   Looks good, with nice character  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ninjasta-1&#34;&gt;Ninjasta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何が言われても、私はこのアニメをかなり楽しんだ。 それは基本的にアニメのための私の2つの主要な要素であるロマンスとコメディを持っています。 側に沿って、それはEcchiとアクションを持っています。 私はキャラクターがストーリーにどのように結びついているのが好きで、プロット自体はとても珍しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の人がそれが普通かどうかを問わず、本当に好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75479&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ninjasta/reviews&#34;&gt;Ninjasta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Whatever may be said, I&amp;rsquo;ve quite  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>