<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/grappler-baki-tv/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/grappler-baki-tv/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Grappler Baki TV</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/grappler-baki-tv</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/grappler-baki-tv</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/7604.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/287/Grappler_Baki_TV/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/287/Grappler_Baki_TV/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;youngvagabond&#34;&gt;YoungVagabond&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Grappler Baki」の概要は、退屈で独創的ではありませんでした。 ティーンエイジャーは世界で最も強力な戦闘員になることを目指しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このハックニーなコンセプトの実行は特別なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初心者にとっては、モノローグや感情的なフラッシュバックはほとんどなく、女の子がヒットする主人公のかわいい、「面白い」シーンは全くありません。 代わりに、各エピソードは残忍な、非常に面白い戦いで満たされ、それらのほとんどはヒーロー、バキ、彼から殴ら絶対的な小便を取得しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;複数の骨を粉砕し、足首を爆発させ、目の神経を切断し、3階の窓から投げ捨てて、巨大な獣の猿で口を引き裂き、縄で執行様式を掛け、 または、拳や足で繰り返し踏み倒された人の血なまぐさい、無意識の顔は、すべてBakiの典型的なエピソードの一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も適切には、このシリーズでは「良い」と「悪い」がほぼ完全に欠けている。 裕二郎を除くすべてのキャラクターは、最も残忍で汚れていても、親切で親切で尊敬される側があることが示されています。同様に、バキでさえも、彼の人格には不吉な部分があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コミックではあるが、奇妙なことに、バキはヤシャ・アペに恋している。ヤシャ・アペは彼の目を痛めつけ、口を裂いた。ヤクザ・ボス花山は何度か彼を殺した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、彼はシリーズで戦っているほとんどの人と友人になり、これらの戦いは彼が暴力の欲望の産物ではなく、より強くなっていく道具であることを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、純粋なエンターテインメントレベルでは、シリーズは素晴らしいです。 オリジナルの攻撃、独特の戦闘スタイル、ノンストップアクション、独特のユーモア感が混ざり合ったぎこちない戦い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことを言って、 &amp;lsquo;Grappler Baki&amp;rsquo;もより深いレベルで動作します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは戦いを中心に展開されていますが、実際には闘争のための隠喩であり、関心のある分野で絶対的な頂点を達成するには誰もが犠牲になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、バキのノンストップのトレーニング、戦い、そして自分の人生の危険で改善する熱心な欲望を通して、自然の能力よりも練習と物理的な犠牲によって能力を伸ばすので、視聴者が強調できる人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべてにもかかわらず、バキは戦闘員の王である無敵の父裕次郎によって繰り返し打たれます。 したがって、戦闘機のトップへの単純な話ではなく、典型的な人間が彼の目標を達成するためにすべてを与え、最終的に彼の最大の願望を果たすことができないという話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これに加えて、女性戦闘員の不足や、「汚い戦術」（噛み付き、目の詰まり、鼠径部への蹴り倒し、背後からの攻撃など、アクションアニメのためのいくつかの爽やかな「本当の」側面があります Bakiを含むすべての単一の戦闘機が利用する）。  （再び、多くのアニメが頼りにしている「良い」と「悪い」を取り除く）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私がこのシリーズをとても愛しているもう一つの理由は、忘れられないキャラクターです。 バキは独特のマッチョなバカスだが、オロチョ・ドッピと花山かろさんは、アニメの中で最も独特で、好きで、すごくクールなキャラクターだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ショーのキャラクターのほとんどにも拡張することができます。 彼らはすべて自分の癖、ユーモアのセンス、スタイルの戦い、そして人生の見通しを対照しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、本質的に2〜3つの文字プロトタイプしか存在しない、ほとんどのアニメとは大きく異なる感じをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、グラップラー・バキは、戦闘や戦闘を楽しむ人にとっては素晴らしいシリーズではありませんが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6735&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YoungVagabond/reviews&#34;&gt;YoungVagabond&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The synopsis of &amp;lsquo;Grappler Baki&amp;rsquo; couldn&amp;rsquo;t be more boring and unoriginal; a teenager seeks to become the most powerful fighter in the world.    However, the execution of this hackneyed concept is what&amp;rsquo;s extraordinary.    For starters, there are hardly any monologues or emotional flashbacks, and absolutely no cute, &amp;lsquo;funny&amp;rsquo; scenes of the main character being hit by a girl. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターがバックストーリーを持っていることは素晴らしいですし、バキーを欲しがっているにもかかわらず、あなたはバキーを含むすべてのものに共感できる方法で描かれていますし、ある程度ゆうじろと共感できると感じます。 彼らは、彼らが何をするのかという理由で描写された人々です。 そして、このアニメについては、それが非常に速いペースであることもまた良いです。 あなたは4つのエピソードのように見ることができ、15〜20分が過ぎ去ったような気分になります。 しかし、私が本当に気に入らなかったのは、シーズンの最後の45％にタイムスキップがあり、BakiとEmiのアシスタントを見ていた警官のようなキャラクターの一部が、今すぐ書かれていて、 非常に重要な役割。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術では、私は本当に多くのキャラクターデザインが好きです。 特に13歳のバキ。 彼はこの身体をカットしていますが、彼は彼の顔に無邪気な顔をしています。 特に私はそれについて好きな目。 しかし、残念なのは、アニメ自体で簡単に話されているが、バビのオアフの傷跡はこのバージョンで描かれていないということだ。 そしてYujiroは、DBZのMMA juggernaut Fedor、Violence Jack、Brollyの混合遺伝子のクローンとして登場します。 このアニメの後半に登場する他のキャラクター達は、実際の武道家やプロレスラーをベースにしています。大山マス、新人怪獣の創始者、ジャイアント・プロレス、ジャイアント・ババ、アントニオ・イノキ、ジュージス伝説のリックソン・グレイシーです。 だから、武道愛好家は、これらの影響だけでこれを愛することができるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度、私が戦いについて話をする前に、私は、grapplerという言葉の使用と定義に抗議し、どのように戦いとBakiの戦闘スタイルの大部分には当てはまらないと感じましたか？  Shotokan KarateとMuay Thaiの間で、Van Dammeと一緒に映画Kickboxerで見るように。 私はグラップリングに非常に限られた重点がどのようにあるのが好きではありません。 しかし、今はいつでも、ダメージをほとんど感じないリアの裸のチョークと、何もしない典型的なレスリング・サプレックスのアームバー試合が見られるでしょう。 しかし人の腕を握って上腕骨や血管を破壊する花山キャラクターがいますが、これは奇妙な動きだと思いますが、それは架空のインドの火傷です。 しかし、私はオモプラタ、三角チョーク、ギロチンチョークのようなテクニックを見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真のグラップリング要素が実装されていれば、私の視点ではそれ以上に存在するだろうと思う。 私はグラップリング芸術と芸術を練習します。 私は柔道とテコンドーで黒いベルトを持っていますが、私は現在キックボクシング、ブラジルの柔術、混合武道を練習していますが、このアニメの戦いで私はブラジルの柔術で見ることが本当にわかりました 、柔道柔道、および捕獲競争で適用することができた。 私は効果的な提出がKOのパンチやキック、気化するカメハメハを見るのと同じくらい楽しいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、他の批判の人々は、どのように狂ったこれらの人々が痛みを取ることができるかもしれません。 私は彼らがやっていることの半分をすることを誓う、あなたは真剣なステロイド、PCPまたはいくつかのパフォーマンスエンハンサーを取らなければならない。 キャラクターは公式に承認された試合で戦っていないので、そのような薬を自由に取ることができます。 裕次郎はおそらく深刻な荒野やPCPを取った。 地獄、ニックディアスは、雑草のチャートをテストしながら美しいgogoplataでプライド軽量チャンピオンを破った。 この仮定をある程度バックアップすることができるのは、バキがGaeaと戦うときです。 誰が彼自身のアドレナリンを操作することができます。 それは奇妙ですが、私はそれがクールなコンセプトだと思います。 彼はアドレナリン・ジャンキーに新しい定義をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この1曲で本当に好きな音楽。 それらのオープニングAi Beliveと私はエンディングテーマの名前を忘れてしまったのは私の視点では本当にクールです。 私はこの曲のスタイルと演奏が、私の好きなサウンドトラックの一つである私のもう一つのお気に入りのアニメであるイニシャルDにはもっと合っていると思うが、グラップラー・バキの速いペースと爆発的な性質を表すには十分だと思う。 バックグラウンドの音楽そのものも、気分を誘発して誘惑し、本当にあなたをそれに引き入れます。 いくつかのトラックは、そのような方法でそれをクールにする古い学校のVirtua Fighterゲームを私に思い起こさせるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブは大丈夫です。 私はそれは強さを持っていると思うが、私はそれが日本版と全く同じだとは思わない。 驚いたことに、日本人のキャストがどれほど素晴らしかったにもかかわらず、日本版にはほとんど名声がありません。 私が知ることができる唯一のビッグネームは、もちろん、天地無用の天地師と、ああ私の女神の啓一君の中で最も知られている紀元前の菊地雅之です。 菊地さんには、敗者である他のキャラクターたちとは違ったアプローチが取られていると思いますが、今回はキャラクターが柔らかい心臓部を持つ丈夫な外観をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューを終えるためにOK、私は薬物の主題に戻って戦うでしょう。 あなたが知りませんが、2003年第8四半期にアブダビチャンピオンのRoyler Gracieを率いた第10惑星柔術教授と私のいとこのインストラクター、エディブラボーは、マリファナ擁護者となり、恐怖因子のホストとなります UFCの解説者ジョー・ロガンも雑草の男です。 彼は影響を受けている間、彼は彼のゴムガードのような彼の技術を発明したと主張した。 ニック・ディアスがゴミに対して勝利したことを考えれば、私は彼を信じるようになっていますが、私は薬物の使用を主張しているわけでも、薬を飲み込むことも考えていません。 私はちょうどこのアニメを見た後、私はこれらの男が狂ったろばのmofossのように戦う方法を再考し始めていると言う。 しかし、それを脇に置いて、私は強くMMAのおかげで私の情熱と武道の経験に基づいて私の批判にもかかわらず、このアニメをお勧めします。 それはペースが速く、爆発的で、ドラマがあり、優れたキャラクターのキャストです。 極端な残忍な行動を愛しているなら、これはあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8593&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What&amp;rsquo;s great is all the characters have a back story and even though they want a piece of Baki, they are portrayed in ways where you can sympathize with all them including Baki and I feel you can sympathize with Yujiro to some extent. They are people that are portrayed with reasons of what they do. And what&amp;rsquo;s also good about this anime is that it&amp;rsquo;s very fast pace. You can watch like 4 episode and you feel like maybe 15 to 20 minutes have passed by. But what I really didn&amp;rsquo;t like is in the last 45% of the season with the time skip, some of the characters like the cop that was watching &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kain&#34;&gt;Kain&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;みんなが見なければならないアニメです。 ストーリーはkeshinやlove hinaほど深くないかもしれませんが、これはまだいいアニメです。 あなたが涼しいアニメを見たいと思ったら、これを試してみてください。 最初は悪いアニメのように見えるかもしれませんが、アニメ凶悪犯のようなものです。 あなたはdefintelyより多くを見たいと思うでしょう。 アニメーションは、すべてのシーンといいストーリーラインを描いています。 あなたは何を求めることができますか？ うん！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=692&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kain/reviews&#34;&gt;Kain&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an anime everybody should see.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otherguyx&#34;&gt;OtherGuyX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの人が私にあなたに提示しようとしているものと同様のアイデアを言っていますが、私は本当にこのアニメで真実だと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが大好きなのは、偉大なヤシャ・アペ、バキ自身から、ユリと花山まで、それぞれのキャラクターが独自の背景物語を持つ方法です。 これらのキャラクターはすべて、グラマーのバキーの基盤を構成しています。 しかし、私たちの好きな悪魔（花馬裕次郎）を忘れないようにしましょう。はい、最初は彼を嫌っていますが、実際には彼が実際に好きになるのは、彼が戦いを壊す方法、迷惑な奇妙な声、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、彼が3歳だったので、武道を訓練し、彼の人生のためのアイドルまたは目標として父親（はい、精神病の悪魔を台無しにした）を持っている、バキ、13歳の子供についてです。 しかし、13歳の時、彼は自分の制御された訓練を離れて、彼自身の人生を動かすことを始めましたが、彼の父親は本当に愛人ではなくサイコです。
バキは彼の熊手、拳、そして足で20フィートのエイプを打ち負かすなど、彼の人生のいくつかの段階を経る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;面白いことに、私はこれについて言わなければならない（そして、私はもう誰かが既にこのレビューを別のレビューで言ったことを知っていますが、それは本当です）。 そのようなDBZのようなほとんどの筋肉の急速な変化と髪の色素の色の突然の変化とは考えられない炎のランダムな黄色の線ではなく、皮膚を燃やすようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、川の丘の上に座っているバキ（彼がオレンジ色の髪をしているとき）が、彼の大きさと年齢のためにとても大きかったというシーンです。 そして、ゆうじろから始めることはできません。 その男は、何もないような痛みと顔をしています&amp;hellip;.私は彼があまりにも彼の顔の紐をポンプを誓う&amp;hellip;ちょうど彼の首を見て、どのくらい厚いです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それでも花山、バキみたいな人たちは、あまりにも多くの痛みを訴えますが、苦労しません。 あなたが木に蹴られた場合でもあなたはまだ生きていると思いますか？その影響のために、木はベースで半分に分かれていますか？ 私はあなたが最も確実に死ぬと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が覚えているこのアニメの面白い部分は、バキが丘を登っていたとき（これは初期のエピソードの1つにあります）、ホルモンやアドレナリンなどの数え切れないほどの経験があるときでした。 それは私達が非常に興奮している時に私達が何かを思い出させ、私達は反対のセックスをしています（私達が同性愛者である場合、 はい、あなたはホルモン放出の突然のクライマックスを持っているときに &amp;lsquo;UHG&amp;rsquo;に行きますか？ 私はそうは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべてのステロイド・クラップス、クライマックス、パラセタモールでは、それはまだ素晴らしいアニメです。 私が愛しているのは、それがセリエウスであり、真の戦いの精神を持っていたということです。 それはコメディーになったことはありませんでしたが（これは悪いことではありませんが、このアニメではおそらくコメディーが吸い込まれてしまい、バキはいくつかの密な変わった奇妙なものになってしまいました。 悪い、彼らはまた私のお気に入りのアニメです:)）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は、音楽はすべてかなり良いです。 もしあなたが英語のダブ・バージョンを見ていたら、私は何を話しているのか知っています。そのOPはあなたの頭の中でくっついていて、それは素晴らしいOPです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを終えるとすぐに、私は2番目のシーズンに行かなければなりませんでした&amp;hellip;そして私はあなたにも同じことをやってもらいたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtherGuyX/reviews&#34;&gt;OtherGuyX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Although many have said similar ideas to what i am about to present to you, i believe it really is true with this anime.     What i love about this anime is how each character has its own background story, from the great Yasha Ape, Baki himself, to Yuri and Hanayama. All these characters make up the base of Baki the grappler. But le &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lonestar6969&#34;&gt;lonestar6969&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初はアニメアートを見て、考えていたが&amp;hellip;とにかく行って、それを後悔したことはなかった。 はい、芸術はあまりにもかわいいですが、その粗さは、彼のお母さんとある程度まで彼の愛を獲得しようとしている息子の厳しい話を裏づけます。 このアニメの最も興味深い部分は、あなたが中国のケンポに対してボクシングやストリートに挑戦するための柔道を持っている戦いのマッチアップです、例えば、最高の部分は、規則がありません。 それぞれの戦闘機が独自の技術を持っている、たくさんの血と独特のアクション。 ストーリーは予期せぬもので非常に興味深いものです&amp;hellip;一度始めたら、私は停止できませんでした。ドラゴンボールZ、ナウォートなどのアニメ愛好家と戦うための必需品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3624&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lonestar6969/reviews&#34;&gt;lonestar6969&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;at first i saw the anime art and thought&amp;hellip; heck no&amp;hellip; but i had a go anyw &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nightscream&#34;&gt;Nightscream&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの格付けにはいくつかの強みがあるが、多くの欠点があるので、検討することはたくさんあるので、始めよう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、彼が1つの目的のためにできるほど強くしたい、Bakiという13歳の少年についてです：彼の父親を倒すことです。 それをサポートするために何もないので、物語は弱いです。 理論的には、これもまた別の理由があります.Bakiは、母親に賞賛され、最終的に彼女に愛されるように強くなりたい（彼女は強い人が大好きです&amp;hellip;&amp;hellip;.）。 それがそこにあるすべてのものであるとして、物語について言いたいことは他にありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はそれほど悪くはない（これは2001年からのものである）、何を見せなければならないかを示している。 各戦闘機の体の詳細は、私が彼らがそこにいたことさえ知らなかった筋肉を示すので、壮観です。 背景は、都市の同じ場所かジャングルのいずれかを見ていくといくぶん反復的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は私が嫌なことを言っているようなものになります。 アニメとの相性が悪いため、あらゆる音色が私を80年代の映画に導いた。 約3種類の音楽があり、彼らは本当に自分の選択に疑問を呈するほど頻繁に虐待を受けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発&amp;hellip;&amp;hellip;.巨大な欠陥。
このアニメには、バキが強くなるために戦わなければならないという事実のために、多くのキャラクターがあります。 あなたはそれらの間のいくつかの違いを見ることができますが、それらはすべて一般的なキャラクターに基づいているようです。 表示される文字のほとんどすべては、それをサポートするための背景もほとんどなく、行動の動機も得られません。 あなたは戦う前に彼らの名前だけを知っているので、あなたは誰であるのか不思議に思う。 ショーの後半は、バキの「ガールフレンド」がどこから出てきても、彼女のことを知ることが彼女の名前であるので、悪化しています。 バキの父と母親の背景にさえ、そのまま残されている（彼らのことを説明しようとするエピソードを除いて）。 彼らは少なくとも主人公とのより良い仕事をしていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、この欠陥がなぜ私はアニメを楽しんだのか？ まあ、このアニメに強い点があるなら、それは戦いでなければなりません。 彼らはうまくやって世界のさまざまな武道を示しているので、あなたはこのアニメで行われた複数の間違いの価値があるいくつかのアクションを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、警告。 このアニメをファンサブと一緒に見ようとすると（DVDサブセットではなく、正しいかもしれない）、日本の方がよく知っているはずです。使用できるバージョンでは、何が起こっているのか分かりません（未完成 文章 &amp;lsquo;は「翻訳されていない」と「悪い翻訳」を「決して言わないが翻訳に入れられる」と言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4904&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nightscream/reviews&#34;&gt;Nightscream&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are a lot of things to consider when grading this anime as it has some strong points but a lot of flaws, so let&amp;rsquo;s get started.    The story is about a 13 years old boy named Baki who wants to get as stronger as he can be for one purpose: to defeat his father. The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;milhouse&#34;&gt;milhouse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、悪いもの。 芸術は目では容易ではなく、矛盾している。 例えば、バキは年齢が変わるとまったく違う人のように見えます。 ストーリーラインはほとんど存在しないし、戦うアニメ（戦い - 列車 - 再び戦う - 列車 - 最終的な最終戦いに勝つ）の非常に一般的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまったく見るべき挑戦的なアニメではない。 その仕方について独特なものはありません。  Tenjou Tengeのようなものとほとんど同じです。 しかし、それを言って、エンターテインメントの価値は巨大です。 アクションシーンの後にアクションシーンを与えられることは非常に喜ばしいことです。 戦いはよく振り付けられ、（あなたが最終的に勝つであろうことを最終的に知っていたとしても）見ることがエキサイティングでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメファンと戦うためのノンセンスな爆発のため、非常に価値がある。 前に戦闘アニメを見たことがないなら、これは良いスタートになるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11474&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/milhouse/reviews&#34;&gt;milhouse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, the bad stuff. The art is not easy on the eyes and quite inconsistent &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mr-zero&#34;&gt;Mr-_-Zero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Baki the grappler：総合評価9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは世界で最も強くなることを夢見たことがありますか？
誰かに敗北したような気がしたことを今まで以上に強く思ったことがありますか？
あなたは一番難しい訓練をしたことがありますか？あなたの父親に勝つことはできませんか？ それが、グラップラーのバキのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公ハンマ・バキ（Hanma Baki）は、熱狂していて、誰とでも戦うのを恐れず、戦闘スキルをテストするために、恐ろしい13歳の犯行者から始めます。 バキは100人の若いパンクの混雑したストリートギャングを通って彼の方法を充電するだろうが、バキの目で彼は彼が告訴を戦う準備ができて、一緒に4人を見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;秘密裏にバキは彼の母親の従業員が彼がどのように進歩していたかを見るために監視されていた。 バキはジムに戻ってきて、彼の熱心な態度が始まります。少年は強さと力のために欲望を完全に狂ってしまいます。 力のための彼の欲望はまもなく増えています。 彼の母はそれの風を得て、彼女の息子が男になっていることを知っている。 物語の中でバキが提示された方法は、私にとって興味深いものです。 彼の目標は、地球上で最も強力な戦闘機になることです。 これを行うには、熱心な態度、厳しい訓練、いくつかの骨折、血まみれの拳より多くのものが必要です。 彼はそれに必要なものを持っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に他の戦闘機との遭遇の間に、彼はお互いに戦っていたとしても、新しい友達を作ります。 それは武道家のための尊敬のすべてです。 途中、バキーが遭遇した戦闘機のほとんどにバックストーリーがあり、個人的に少し詳しく知ることに気付くでしょう。 キャラクターの開発は、それ自体を説明するためにうまくいった。 私は彼らが戦いを推論するためにそこで扱った方法が十分に良いと思った。 これを見て、私はBakiが近い将来に多くの挑戦的な敵と成長し、訓練し、戦っているのを見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;若者と戦った相手は私の画面から離れないように十分に合理的だった。 すべての戦闘機は異なる強みと弱点を持っていたので、異なる戦闘スタイルは戦闘シーンをより楽しいものにしました。 これを見るのは1日しかかかりませんでしたが、ほとんどの場合、何らかのアクションが正しく行われているかどうかは本当に面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バキーは間違いなく速く、退屈な瞬間のほとんどをスキップする傾向があり、アニメは私をすべて誇示した。 私がこれを見ている間、私の頭は未解決の多くの質問で満たされました。  execeptional戦闘スキルを持つ13歳は、この世界に実際に存在する可能性がありますか？ 私が13歳になったとき、私はこれを強くすることができますか？ 多くの質問が私の頭の中を流れてきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この若い戦闘機を待っているものは、厳しい厳しいジャーナリです。 多くの苦難を経て、バキは彼のレベルに匹敵するより大きく、より強い相手と戦わなければなりません。 彼は父親が自分の息子が自分自身を改善するのを待っているので、今よりも強くなければならない。 バキオはグラップラーはアクション、アクションシーンのトンと生きている最強の男になるために若い男の子の訓練の話でいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20924&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mr-_-Zero/reviews&#34;&gt;Mr-_-Zero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Baki the grappler: Overall Rating &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Have you ever dreamed about becoming the world&amp;rsquo;s strongest?  Have you ever wondered what it felt like to be defeated by someone a hell of alot stronger than you?  Have you ever trained your hardest, but you could never win against your father? That&amp;rsquo;s what Ba &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;playmakerzam&#34;&gt;playmakerzam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;GrapplerのBakiの最初のシーズンは、戦うのが大好きで精力的で頑丈な13歳の男の子である主人公、Baki Hanmaの幼少時代の生活に焦点を当てています。 彼は積極的にプロのボクサー、戦争退役軍人、ギャングリーダーにモンスターなどから強い対戦相手を捜す昼夜。
バキが闘うための飢えの理由と強くなる理由は、父親の裕次郎です。 裕二郎は世界最高の戦闘機として描かれていますが、彼は強さと残忍さ（彼は拳で地震を止めることができます）のために、ほとんど人間ではない恐ろしく威圧的な怪物です。 彼はバキが強さと力を求める主要な推進力です。 バキの母親エイケ・アケザワは、裕治郎に執着している女性です。 彼女は自分の息子よりもゆうじろうをもっと愛し、ゆうじろうを満たすためにすべてをやる。 彼女は勇二郎の要求に応じて、勇二の息子になるために強く戦闘機になるようにバキーを訓練する。  YujirouとEmiには、それぞれ興味深い裏話があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘は良いもので、ここには「オーラ」（Nen、Ki、Hamonなど）はありません。 ちょうど純粋な喧嘩、格闘、レスリング、キックボクシング、空手、ボクシングと武道の他の実際の訓練。 しかし、このキャラクターの強さは心が曲がり、いくぶん非現実的です。 たとえば13歳のBakiさんは、そのような体を持っている13歳の人はいません。そして、より大きなジュースアップされた人間とモンスターを倒すことができます。 それにもかかわらず、それにもかかわらず、彼らのほとんど超自然的な強さなしに、Bakiはそれが叙事詩ではないでしょう。 前半はストリートファイティング、後半はトーナメントに集中している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは良いですが一貫性がありません。 時には、各パネルが描画された（完璧ではない）が、少なくとも平均以上で、アニメーションはとても流動的で、時にはそれらが描かれたように見える他の戦いに失望することがあった偉大な戦いの場面から落ちることがあります いくつかの怠け者アマチュア。 しかし、とにかく見守ることができたので、問題はありませんでした。 音は大丈夫です、私は背景音が好きで、それぞれの場面に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Bakiはどんな戦闘アニメとも面白いです。 壮大な巨大な力を持つ13歳の男の子が、自分自身の巨大な強さで、より大きな、悪い敵を打ち負かすのを見て退屈するのは難しいです。 彼はまた、生きていないものや動物たちを打ち負かすと同時に、彼が大混乱に見舞われるのを楽しみます。 それはすべての愚かな行動ではない、あなたはまた、ここでいくつかの暖かいバックストーリーを楽しむだろう。 私はこれを戦闘のジャンルのファンに特にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の個人的評価：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=137981&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/playmakerzam/reviews&#34;&gt;playmakerzam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first season of Baki the Grappler focuses on the childhood life of our main hero, Baki Hanma, who is an energetic and a hard headed 13-year-old boy who loves to fight. Day and night he actively searches for any strong opponents from professional boxers &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hypernova-00&#34;&gt;hypernova_00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー）
シリーズは完全なアクションシリーズの周りを回転します。 モチベーションとして往復されていないにもかかわらず、母親を愛させようとしている男の子の良いプロットを持っているが、シリーズの途中で赤沢恵のイベントが復讐物語に変わる。 単純な行動であるにもかかわらず、大部分の時間は、それが起こったときに非常に劇的に行うことができます。 シリーズの最も重要な部分は、キングオブファイターズのキャラクターである花母裕次郎の下にある世界の戦いのクラスを示すことによって、物語の世界を構築することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート）
芸術はこのシリーズの大きな崩壊です。 一見すると大丈夫ですが、低予算でシリーズに入ると数ペグ減ります。 キャラクターの動きには、動きが明らかに単なる画像であり、他の動きがないように左右に動いていることがあります。 しかし、これらの瞬間は比較的少なく、なおさらです。 もう一つの問題は、文字が非常に過度に筋肉になっていることです。 多くのキャラクターの筋肉には、何人かの人を悩ませている狂気の筋肉があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音）
このシリーズのサウンドはうまくいきますし、バックラウンドの曲は実際には思い出深いものではありませんが、暴力的な状況を良くしています。  1回目のオープニングテーマでは、テストステロンで満たされたショックを完全に見せてショーを上演しています。 しかし、2回目のオープニングは、私が今まで見た中で最悪のオープニングである可能性が高く、非常に面倒なことです。使用されるアニメーションは、古い革新的な90年代の技術です。 キャラクターの能力。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター）
このシリーズのキャラクターは本当にとても一般的です。 人格は賢明ではありません。 ほぼすべてのキャラクターは戦闘機または「グラップラー」であり、彼らが自分自身を参照しているので、その人生と性格を定義しています。 ハンマ裕次郎シリーズの最も記憶に残るキャラクターは、シンプルで面白いキャラクターですが、まだ単純です。 祐二郎は野生型の男であり、すべての戦闘員の王であり、人生で良い戦いを望んでいます。 私は文字が悪いと言っているわけではなく、まったく共通性がなく、多様性はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105633&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hypernova_00/reviews&#34;&gt;hypernova_00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story)  The series revolves around it being a complete action series. It manages to have a good plot of a boy trying to make his mother love him despite it not being reciprocated as a motivation but once the events of Emi A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roku999&#34;&gt;roku999&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に古いファッションアニメシリーズは非常に重いちょうど純粋なアクション偉大なストーリーとシーンを戦ってそれはいくつかのロマンスに混在ドラマがたくさんありますが、全体的には非常に楽しいシリーズは、誰もが大きな時間アクションの戦いシリーズ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29110&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/roku999/reviews&#34;&gt;roku999&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A very old fashion fightin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mastervolk9001&#34;&gt;MasterVolk9001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;〜このレビューは、このタイトルの両方の季節の観点からです〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Baki the Grapplerは私の3番目にお気に入りのアニメです。余暇や高速ペースで見れば、シリーズはかなり長いです。 私はシリーズを2回見ましたが、私はこのスタイルのアニメにとって非常に高い再監視レベルを持つと考えています。 物語は非常に単純で、他の多くの戦闘や武道のアニメのように、彼は最強になりたいです。 非常に適応性の高い基本的なプロットは、はるかに優れたものになっていました。 生きること、強いこと、そして戦うという彼の心配する意志はとても信じられないほど魅力的です。 ドラマはうまく演奏され、声優はとても良い（日本人が好き）、マンガとアニメの両方が描いている芸術（人体/筋肉）が大好きです マーシャルアーツ、アクション、ドラマ、またはすべての喧嘩のファン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31810&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MasterVolk9001/reviews&#34;&gt;MasterVolk9001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~This review is in terms of both seasons of this title~    Baki the Grappler is my third &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;youngvagabond-1&#34;&gt;YoungVagabond&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Grappler Baki」の概要は、退屈で独創的ではありませんでした。 ティーンエイジャーは世界で最も強力な戦闘員になることを目指しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このハックニーなコンセプトの実行は特別なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初心者にとっては、モノローグや感情的なフラッシュバックはほとんどなく、女の子がヒットする主人公のかわいい、「面白い」シーンは全くありません。 代わりに、各エピソードは残忍な、非常に面白い戦いで満たされ、それらのほとんどはヒーロー、バキ、彼から殴ら絶対的な小便を取得しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;複数の骨を粉砕し、足首を爆発させ、目の神経を切断し、3階の窓から投げ捨てて、巨大な獣の猿で口を引き裂き、縄で執行様式を掛け、 または、拳や足で繰り返し踏み倒された人の血なまぐさい、無意識の顔は、すべてBakiの典型的なエピソードの一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も適切には、このシリーズでは「良い」と「悪い」がほぼ完全に欠けている。 裕二郎を除くすべてのキャラクターは、最も残忍で汚れていても、親切で親切で尊敬される側があることが示されています。同様に、バキでさえも、彼の人格には不吉な部分があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コミックではあるが、奇妙なことに、バキはヤシャ・アペに恋している。ヤシャ・アペは彼の目を痛めつけ、口を裂いた。ヤクザ・ボス花山は何度か彼を殺した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、彼はシリーズで戦っているほとんどの人と友人になり、これらの戦いは彼が暴力の欲望の産物ではなく、より強くなっていく道具であることを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、純粋なエンターテインメントレベルでは、シリーズは素晴らしいです。 オリジナルの攻撃、独特の戦闘スタイル、ノンストップアクション、独特のユーモア感が混ざり合ったぎこちない戦い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことを言って、 &amp;lsquo;Grappler Baki&amp;rsquo;もより深いレベルで動作します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは戦いを中心に展開されていますが、実際には闘争のための隠喩であり、関心のある分野で絶対的な頂点を達成するには誰もが犠牲になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、バキのノンストップのトレーニング、戦い、そして自分の人生の危険で改善する熱心な欲望を通して、自然の能力よりも練習と物理的な犠牲によって能力を伸ばすので、視聴者が強調できる人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべてにもかかわらず、バキは戦闘員の王である無敵の父裕次郎によって繰り返し打たれます。 したがって、戦闘機のトップへの単純な話ではなく、典型的な人間が彼の目標を達成するためにすべてを与え、最終的に彼の最大の願望を果たすことができないという話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これに加えて、女性戦闘員の不足や、「汚い戦術」（噛み付き、目の詰まり、鼠径部への蹴り倒し、背後からの攻撃など、アクションアニメのためのいくつかの爽やかな「本当の」側面があります Bakiを含むすべての単一の戦闘機が利用する）。  （再び、多くのアニメが頼りにしている「良い」と「悪い」を取り除く）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私がこのシリーズをとても愛しているもう一つの理由は、忘れられないキャラクターです。 バキは独特のマッチョなバカスだが、オロチョ・ドッピと花山かろさんは、アニメの中で最も独特で、好きで、すごくクールなキャラクターだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ショーのキャラクターのほとんどにも拡張することができます。 彼らはすべて自分の癖、ユーモアのセンス、スタイルの戦い、そして人生の見通しを対照しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、本質的に2〜3つの文字プロトタイプしか存在しない、ほとんどのアニメとは大きく異なる感じをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、グラップラー・バキは、戦闘や戦闘を楽しむ人にとっては素晴らしいシリーズではありませんが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6735&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YoungVagabond/reviews&#34;&gt;YoungVagabond&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The synopsis of &amp;lsquo;Grappler Baki&amp;rsquo; couldn&amp;rsquo;t be more boring and unoriginal; a teenager seeks to become the most powerful fighter in the world.    However, the execution of this hackneyed concept is what&amp;rsquo;s extraordinary.    For starters, there are hardly any monologues or emotional flashbacks, and absolutely no cute, &amp;lsquo;funny&amp;rsquo; scenes of the main character being hit by a girl. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo-1&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターがバックストーリーを持っていることは素晴らしいですし、バキーを欲しがっているにもかかわらず、あなたはバキーを含むすべてのものに共感できる方法で描かれていますし、ある程度ゆうじろと共感できると感じます。 彼らは、彼らが何をするのかという理由で描写された人々です。 そして、このアニメについては、それが非常に速いペースであることもまた良いです。 あなたは4つのエピソードのように見ることができ、15〜20分が過ぎ去ったような気分になります。 しかし、私が本当に気に入らなかったのは、シーズンの最後の45％にタイムスキップがあり、BakiとEmiのアシスタントを見ていた警官のようなキャラクターの一部が、今すぐ書かれていて、 非常に重要な役割。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術では、私は本当に多くのキャラクターデザインが好きです。 特に13歳のバキ。 彼はこの身体をカットしていますが、彼は彼の顔に無邪気な顔をしています。 特に私はそれについて好きな目。 しかし、残念なのは、アニメ自体で簡単に話されているが、バビのオアフの傷跡はこのバージョンで描かれていないということだ。 そしてYujiroは、DBZのMMA juggernaut Fedor、Violence Jack、Brollyの混合遺伝子のクローンとして登場します。 このアニメの後半に登場する他のキャラクター達は、実際の武道家やプロレスラーをベースにしています。大山マス、新人怪獣の創始者、ジャイアント・プロレス、ジャイアント・ババ、アントニオ・イノキ、ジュージス伝説のリックソン・グレイシーです。 だから、武道愛好家は、これらの影響だけでこれを愛することができるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度、私が戦いについて話をする前に、私は、grapplerという言葉の使用と定義に抗議し、どのように戦いとBakiの戦闘スタイルの大部分には当てはまらないと感じましたか？  Shotokan KarateとMuay Thaiの間で、Van Dammeと一緒に映画Kickboxerで見るように。 私はグラップリングに非常に限られた重点がどのようにあるのが好きではありません。 しかし、今はいつでも、ダメージをほとんど感じないリアの裸のチョークと、何もしない典型的なレスリング・サプレックスのアームバー試合が見られるでしょう。 しかし人の腕を握って上腕骨や血管を破壊する花山キャラクターがいますが、これは奇妙な動きだと思いますが、それは架空のインドの火傷です。 しかし、私はオモプラタ、三角チョーク、ギロチンチョークのようなテクニックを見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真のグラップリング要素が実装されていれば、私の視点ではそれ以上に存在するだろうと思う。 私はグラップリング芸術と芸術を練習します。 私は柔道とテコンドーで黒いベルトを持っていますが、私は現在キックボクシング、ブラジルの柔術、混合武道を練習していますが、このアニメの戦いで私はブラジルの柔術で見ることが本当にわかりました 、柔道柔道、および捕獲競争で適用することができた。 私は効果的な提出がKOのパンチやキック、気化するカメハメハを見るのと同じくらい楽しいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、他の批判の人々は、どのように狂ったこれらの人々が痛みを取ることができるかもしれません。 私は彼らがやっていることの半分をすることを誓う、あなたは真剣なステロイド、PCPまたはいくつかのパフォーマンスエンハンサーを取らなければならない。 キャラクターは公式に承認された試合で戦っていないので、そのような薬を自由に取ることができます。 裕次郎はおそらく深刻な荒野やPCPを取った。 地獄、ニックディアスは、雑草のチャートをテストしながら美しいgogoplataでプライド軽量チャンピオンを破った。 この仮定をある程度バックアップすることができるのは、バキがGaeaと戦うときです。 誰が彼自身のアドレナリンを操作することができます。 それは奇妙ですが、私はそれがクールなコンセプトだと思います。 彼はアドレナリン・ジャンキーに新しい定義をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この1曲で本当に好きな音楽。 それらのオープニングAi Beliveと私はエンディングテーマの名前を忘れてしまったのは私の視点では本当にクールです。 私はこの曲のスタイルと演奏が、私の好きなサウンドトラックの一つである私のもう一つのお気に入りのアニメであるイニシャルDにはもっと合っていると思うが、グラップラー・バキの速いペースと爆発的な性質を表すには十分だと思う。 バックグラウンドの音楽そのものも、気分を誘発して誘惑し、本当にあなたをそれに引き入れます。 いくつかのトラックは、そのような方法でそれをクールにする古い学校のVirtua Fighterゲームを私に思い起こさせるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブは大丈夫です。 私はそれは強さを持っていると思うが、私はそれが日本版と全く同じだとは思わない。 驚いたことに、日本人のキャストがどれほど素晴らしかったにもかかわらず、日本版にはほとんど名声がありません。 私が知ることができる唯一のビッグネームは、もちろん、天地無用の天地師と、ああ私の女神の啓一君の中で最も知られている紀元前の菊地雅之です。 菊地さんには、敗者である他のキャラクターたちとは違ったアプローチが取られていると思いますが、今回はキャラクターが柔らかい心臓部を持つ丈夫な外観をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューを終えるためにOK、私は薬物の主題に戻って戦うでしょう。 あなたが知りませんが、2003年第8四半期にアブダビチャンピオンのRoyler Gracieを率いた第10惑星柔術教授と私のいとこのインストラクター、エディブラボーは、マリファナ擁護者となり、恐怖因子のホストとなります UFCの解説者ジョー・ロガンも雑草の男です。 彼は影響を受けている間、彼は彼のゴムガードのような彼の技術を発明したと主張した。 ニック・ディアスがゴミに対して勝利したことを考えれば、私は彼を信じるようになっていますが、私は薬物の使用を主張しているわけでも、薬を飲み込むことも考えていません。 私はちょうどこのアニメを見た後、私はこれらの男が狂ったろばのmofossのように戦う方法を再考し始めていると言う。 しかし、それを脇に置いて、私は強くMMAのおかげで私の情熱と武道の経験に基づいて私の批判にもかかわらず、このアニメをお勧めします。 それはペースが速く、爆発的で、ドラマがあり、優れたキャラクターのキャストです。 極端な残忍な行動を愛しているなら、これはあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8593&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What&amp;rsquo;s great is all the characters have a back story and even though they want a piece of Baki, they are portrayed in ways where you can sympathize with all them including Baki and I feel you can sympathize with Yujiro to some extent. They are people that are portrayed with reasons of what they do. And what&amp;rsquo;s also good about this anime is that it&amp;rsquo;s very fast pace. You can watch like 4 episode and you feel like maybe 15 to 20 minutes have passed by. But what I really didn&amp;rsquo;t like is in the last 45% of the season with the time skip, some of the characters like the cop that was watching &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kain-1&#34;&gt;Kain&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;みんなが見なければならないアニメです。 ストーリーはkeshinやlove hinaほど深くないかもしれませんが、これはまだいいアニメです。 あなたが涼しいアニメを見たいと思ったら、これを試してみてください。 最初は悪いアニメのように見えるかもしれませんが、アニメ凶悪犯のようなものです。 あなたはdefintelyより多くを見たいと思うでしょう。 アニメーションは、すべてのシーンといいストーリーラインを描いています。 あなたは何を求めることができますか？ うん！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=692&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kain/reviews&#34;&gt;Kain&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an anime everybody should see.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otherguyx-1&#34;&gt;OtherGuyX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの人が私にあなたに提示しようとしているものと同様のアイデアを言っていますが、私は本当にこのアニメで真実だと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが大好きなのは、偉大なヤシャ・アペ、バキ自身から、ユリと花山まで、それぞれのキャラクターが独自の背景物語を持つ方法です。 これらのキャラクターはすべて、グラマーのバキーの基盤を構成しています。 しかし、私たちの好きな悪魔（花馬裕次郎）を忘れないようにしましょう。はい、最初は彼を嫌っていますが、実際には彼が実際に好きになるのは、彼が戦いを壊す方法、迷惑な奇妙な声、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、彼が3歳だったので、武道を訓練し、彼の人生のためのアイドルまたは目標として父親（はい、精神病の悪魔を台無しにした）を持っている、バキ、13歳の子供についてです。 しかし、13歳の時、彼は自分の制御された訓練を離れて、彼自身の人生を動かすことを始めましたが、彼の父親は本当に愛人ではなくサイコです。
バキは彼の熊手、拳、そして足で20フィートのエイプを打ち負かすなど、彼の人生のいくつかの段階を経る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;面白いことに、私はこれについて言わなければならない（そして、私はもう誰かが既にこのレビューを別のレビューで言ったことを知っていますが、それは本当です）。 そのようなDBZのようなほとんどの筋肉の急速な変化と髪の色素の色の突然の変化とは考えられない炎のランダムな黄色の線ではなく、皮膚を燃やすようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、川の丘の上に座っているバキ（彼がオレンジ色の髪をしているとき）が、彼の大きさと年齢のためにとても大きかったというシーンです。 そして、ゆうじろから始めることはできません。 その男は、何もないような痛みと顔をしています&amp;hellip;.私は彼があまりにも彼の顔の紐をポンプを誓う&amp;hellip;ちょうど彼の首を見て、どのくらい厚いです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それでも花山、バキみたいな人たちは、あまりにも多くの痛みを訴えますが、苦労しません。 あなたが木に蹴られた場合でもあなたはまだ生きていると思いますか？その影響のために、木はベースで半分に分かれていますか？ 私はあなたが最も確実に死ぬと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が覚えているこのアニメの面白い部分は、バキが丘を登っていたとき（これは初期のエピソードの1つにあります）、ホルモンやアドレナリンなどの数え切れないほどの経験があるときでした。 それは私達が非常に興奮している時に私達が何かを思い出させ、私達は反対のセックスをしています（私達が同性愛者である場合、 はい、あなたはホルモン放出の突然のクライマックスを持っているときに &amp;lsquo;UHG&amp;rsquo;に行きますか？ 私はそうは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべてのステロイド・クラップス、クライマックス、パラセタモールでは、それはまだ素晴らしいアニメです。 私が愛しているのは、それがセリエウスであり、真の戦いの精神を持っていたということです。 それはコメディーになったことはありませんでしたが（これは悪いことではありませんが、このアニメではおそらくコメディーが吸い込まれてしまい、バキはいくつかの密な変わった奇妙なものになってしまいました。 悪い、彼らはまた私のお気に入りのアニメです:)）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は、音楽はすべてかなり良いです。 もしあなたが英語のダブ・バージョンを見ていたら、私は何を話しているのか知っています。そのOPはあなたの頭の中でくっついていて、それは素晴らしいOPです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを終えるとすぐに、私は2番目のシーズンに行かなければなりませんでした&amp;hellip;そして私はあなたにも同じことをやってもらいたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtherGuyX/reviews&#34;&gt;OtherGuyX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Although many have said similar ideas to what i am about to present to you, i believe it really is true with this anime.     What i love about this anime is how each character has its own background story, from the great Yasha Ape, Baki himself, to Yuri and Hanayama. All these characters make up the base of Baki the grappler. But le &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lonestar6969-1&#34;&gt;lonestar6969&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初はアニメアートを見て、考えていたが&amp;hellip;とにかく行って、それを後悔したことはなかった。 はい、芸術はあまりにもかわいいですが、その粗さは、彼のお母さんとある程度まで彼の愛を獲得しようとしている息子の厳しい話を裏づけます。 このアニメの最も興味深い部分は、あなたが中国のケンポに対してボクシングやストリートに挑戦するための柔道を持っている戦いのマッチアップです、例えば、最高の部分は、規則がありません。 それぞれの戦闘機が独自の技術を持っている、たくさんの血と独特のアクション。 ストーリーは予期せぬもので非常に興味深いものです&amp;hellip;一度始めたら、私は停止できませんでした。ドラゴンボールZ、ナウォートなどのアニメ愛好家と戦うための必需品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3624&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lonestar6969/reviews&#34;&gt;lonestar6969&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;at first i saw the anime art and thought&amp;hellip; heck no&amp;hellip; but i had a go anyw &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nightscream-1&#34;&gt;Nightscream&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの格付けにはいくつかの強みがあるが、多くの欠点があるので、検討することはたくさんあるので、始めよう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、彼が1つの目的のためにできるほど強くしたい、Bakiという13歳の少年についてです：彼の父親を倒すことです。 それをサポートするために何もないので、物語は弱いです。 理論的には、これもまた別の理由があります.Bakiは、母親に賞賛され、最終的に彼女に愛されるように強くなりたい（彼女は強い人が大好きです&amp;hellip;&amp;hellip;.）。 それがそこにあるすべてのものであるとして、物語について言いたいことは他にありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はそれほど悪くはない（これは2001年からのものである）、何を見せなければならないかを示している。 各戦闘機の体の詳細は、私が彼らがそこにいたことさえ知らなかった筋肉を示すので、壮観です。 背景は、都市の同じ場所かジャングルのいずれかを見ていくといくぶん反復的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は私が嫌なことを言っているようなものになります。 アニメとの相性が悪いため、あらゆる音色が私を80年代の映画に導いた。 約3種類の音楽があり、彼らは本当に自分の選択に疑問を呈するほど頻繁に虐待を受けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発&amp;hellip;&amp;hellip;.巨大な欠陥。
このアニメには、バキが強くなるために戦わなければならないという事実のために、多くのキャラクターがあります。 あなたはそれらの間のいくつかの違いを見ることができますが、それらはすべて一般的なキャラクターに基づいているようです。 表示される文字のほとんどすべては、それをサポートするための背景もほとんどなく、行動の動機も得られません。 あなたは戦う前に彼らの名前だけを知っているので、あなたは誰であるのか不思議に思う。 ショーの後半は、バキの「ガールフレンド」がどこから出てきても、彼女のことを知ることが彼女の名前であるので、悪化しています。 バキの父と母親の背景にさえ、そのまま残されている（彼らのことを説明しようとするエピソードを除いて）。 彼らは少なくとも主人公とのより良い仕事をしていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、この欠陥がなぜ私はアニメを楽しんだのか？ まあ、このアニメに強い点があるなら、それは戦いでなければなりません。 彼らはうまくやって世界のさまざまな武道を示しているので、あなたはこのアニメで行われた複数の間違いの価値があるいくつかのアクションを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、警告。 このアニメをファンサブと一緒に見ようとすると（DVDサブセットではなく、正しいかもしれない）、日本の方がよく知っているはずです。使用できるバージョンでは、何が起こっているのか分かりません（未完成 文章 &amp;lsquo;は「翻訳されていない」と「悪い翻訳」を「決して言わないが翻訳に入れられる」と言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4904&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nightscream/reviews&#34;&gt;Nightscream&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are a lot of things to consider when grading this anime as it has some strong points but a lot of flaws, so let&amp;rsquo;s get started.    The story is about a 13 years old boy named Baki who wants to get as stronger as he can be for one purpose: to defeat his father. The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;milhouse-1&#34;&gt;milhouse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、悪いもの。 芸術は目では容易ではなく、矛盾している。 例えば、バキは年齢が変わるとまったく違う人のように見えます。 ストーリーラインはほとんど存在しないし、戦うアニメ（戦い - 列車 - 再び戦う - 列車 - 最終的な最終戦いに勝つ）の非常に一般的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまったく見るべき挑戦的なアニメではない。 その仕方について独特なものはありません。  Tenjou Tengeのようなものとほとんど同じです。 しかし、それを言って、エンターテインメントの価値は巨大です。 アクションシーンの後にアクションシーンを与えられることは非常に喜ばしいことです。 戦いはよく振り付けられ、（あなたが最終的に勝つであろうことを最終的に知っていたとしても）見ることがエキサイティングでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメファンと戦うためのノンセンスな爆発のため、非常に価値がある。 前に戦闘アニメを見たことがないなら、これは良いスタートになるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11474&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/milhouse/reviews&#34;&gt;milhouse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, the bad stuff. The art is not easy on the eyes and quite inconsistent &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mr-zero-1&#34;&gt;Mr-_-Zero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Baki the grappler：総合評価9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは世界で最も強くなることを夢見たことがありますか？
誰かに敗北したような気がしたことを今まで以上に強く思ったことがありますか？
あなたは一番難しい訓練をしたことがありますか？あなたの父親に勝つことはできませんか？ それが、グラップラーのバキのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公ハンマ・バキ（Hanma Baki）は、熱狂していて、誰とでも戦うのを恐れず、戦闘スキルをテストするために、恐ろしい13歳の犯行者から始めます。 バキは100人の若いパンクの混雑したストリートギャングを通って彼の方法を充電するだろうが、バキの目で彼は彼が告訴を戦う準備ができて、一緒に4人を見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;秘密裏にバキは彼の母親の従業員が彼がどのように進歩していたかを見るために監視されていた。 バキはジムに戻ってきて、彼の熱心な態度が始まります。少年は強さと力のために欲望を完全に狂ってしまいます。 力のための彼の欲望はまもなく増えています。 彼の母はそれの風を得て、彼女の息子が男になっていることを知っている。 物語の中でバキが提示された方法は、私にとって興味深いものです。 彼の目標は、地球上で最も強力な戦闘機になることです。 これを行うには、熱心な態度、厳しい訓練、いくつかの骨折、血まみれの拳より多くのものが必要です。 彼はそれに必要なものを持っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に他の戦闘機との遭遇の間に、彼はお互いに戦っていたとしても、新しい友達を作ります。 それは武道家のための尊敬のすべてです。 途中、バキーが遭遇した戦闘機のほとんどにバックストーリーがあり、個人的に少し詳しく知ることに気付くでしょう。 キャラクターの開発は、それ自体を説明するためにうまくいった。 私は彼らが戦いを推論するためにそこで扱った方法が十分に良いと思った。 これを見て、私はBakiが近い将来に多くの挑戦的な敵と成長し、訓練し、戦っているのを見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;若者と戦った相手は私の画面から離れないように十分に合理的だった。 すべての戦闘機は異なる強みと弱点を持っていたので、異なる戦闘スタイルは戦闘シーンをより楽しいものにしました。 これを見るのは1日しかかかりませんでしたが、ほとんどの場合、何らかのアクションが正しく行われているかどうかは本当に面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バキーは間違いなく速く、退屈な瞬間のほとんどをスキップする傾向があり、アニメは私をすべて誇示した。 私がこれを見ている間、私の頭は未解決の多くの質問で満たされました。  execeptional戦闘スキルを持つ13歳は、この世界に実際に存在する可能性がありますか？ 私が13歳になったとき、私はこれを強くすることができますか？ 多くの質問が私の頭の中を流れてきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この若い戦闘機を待っているものは、厳しい厳しいジャーナリです。 多くの苦難を経て、バキは彼のレベルに匹敵するより大きく、より強い相手と戦わなければなりません。 彼は父親が自分の息子が自分自身を改善するのを待っているので、今よりも強くなければならない。 バキオはグラップラーはアクション、アクションシーンのトンと生きている最強の男になるために若い男の子の訓練の話でいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20924&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mr-_-Zero/reviews&#34;&gt;Mr-_-Zero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Baki the grappler: Overall Rating &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Have you ever dreamed about becoming the world&amp;rsquo;s strongest?  Have you ever wondered what it felt like to be defeated by someone a hell of alot stronger than you?  Have you ever trained your hardest, but you could never win against your father? That&amp;rsquo;s what Ba &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;playmakerzam-1&#34;&gt;playmakerzam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;GrapplerのBakiの最初のシーズンは、戦うのが大好きで精力的で頑丈な13歳の男の子である主人公、Baki Hanmaの幼少時代の生活に焦点を当てています。 彼は積極的にプロのボクサー、戦争退役軍人、ギャングリーダーにモンスターなどから強い対戦相手を捜す昼夜。
バキが闘うための飢えの理由と強くなる理由は、父親の裕次郎です。 裕二郎は世界最高の戦闘機として描かれていますが、彼は強さと残忍さ（彼は拳で地震を止めることができます）のために、ほとんど人間ではない恐ろしく威圧的な怪物です。 彼はバキが強さと力を求める主要な推進力です。 バキの母親エイケ・アケザワは、裕治郎に執着している女性です。 彼女は自分の息子よりもゆうじろうをもっと愛し、ゆうじろうを満たすためにすべてをやる。 彼女は勇二郎の要求に応じて、勇二の息子になるために強く戦闘機になるようにバキーを訓練する。  YujirouとEmiには、それぞれ興味深い裏話があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘は良いもので、ここには「オーラ」（Nen、Ki、Hamonなど）はありません。 ちょうど純粋な喧嘩、格闘、レスリング、キックボクシング、空手、ボクシングと武道の他の実際の訓練。 しかし、このキャラクターの強さは心が曲がり、いくぶん非現実的です。 たとえば13歳のBakiさんは、そのような体を持っている13歳の人はいません。そして、より大きなジュースアップされた人間とモンスターを倒すことができます。 それにもかかわらず、それにもかかわらず、彼らのほとんど超自然的な強さなしに、Bakiはそれが叙事詩ではないでしょう。 前半はストリートファイティング、後半はトーナメントに集中している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは良いですが一貫性がありません。 時には、各パネルが描画された（完璧ではない）が、少なくとも平均以上で、アニメーションはとても流動的で、時にはそれらが描かれたように見える他の戦いに失望することがあった偉大な戦いの場面から落ちることがあります いくつかの怠け者アマチュア。 しかし、とにかく見守ることができたので、問題はありませんでした。 音は大丈夫です、私は背景音が好きで、それぞれの場面に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Bakiはどんな戦闘アニメとも面白いです。 壮大な巨大な力を持つ13歳の男の子が、自分自身の巨大な強さで、より大きな、悪い敵を打ち負かすのを見て退屈するのは難しいです。 彼はまた、生きていないものや動物たちを打ち負かすと同時に、彼が大混乱に見舞われるのを楽しみます。 それはすべての愚かな行動ではない、あなたはまた、ここでいくつかの暖かいバックストーリーを楽しむだろう。 私はこれを戦闘のジャンルのファンに特にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の個人的評価：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=137981&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/playmakerzam/reviews&#34;&gt;playmakerzam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first season of Baki the Grappler focuses on the childhood life of our main hero, Baki Hanma, who is an energetic and a hard headed 13-year-old boy who loves to fight. Day and night he actively searches for any strong opponents from professional boxers &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hypernova-00-1&#34;&gt;hypernova_00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー）
シリーズは完全なアクションシリーズの周りを回転します。 モチベーションとして往復されていないにもかかわらず、母親を愛させようとしている男の子の良いプロットを持っているが、シリーズの途中で赤沢恵のイベントが復讐物語に変わる。 単純な行動であるにもかかわらず、大部分の時間は、それが起こったときに非常に劇的に行うことができます。 シリーズの最も重要な部分は、キングオブファイターズのキャラクターである花母裕次郎の下にある世界の戦いのクラスを示すことによって、物語の世界を構築することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート）
芸術はこのシリーズの大きな崩壊です。 一見すると大丈夫ですが、低予算でシリーズに入ると数ペグ減ります。 キャラクターの動きには、動きが明らかに単なる画像であり、他の動きがないように左右に動いていることがあります。 しかし、これらの瞬間は比較的少なく、なおさらです。 もう一つの問題は、文字が非常に過度に筋肉になっていることです。 多くのキャラクターの筋肉には、何人かの人を悩ませている狂気の筋肉があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音）
このシリーズのサウンドはうまくいきますし、バックラウンドの曲は実際には思い出深いものではありませんが、暴力的な状況を良くしています。  1回目のオープニングテーマでは、テストステロンで満たされたショックを完全に見せてショーを上演しています。 しかし、2回目のオープニングは、私が今まで見た中で最悪のオープニングである可能性が高く、非常に面倒なことです。使用されるアニメーションは、古い革新的な90年代の技術です。 キャラクターの能力。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター）
このシリーズのキャラクターは本当にとても一般的です。 人格は賢明ではありません。 ほぼすべてのキャラクターは戦闘機または「グラップラー」であり、彼らが自分自身を参照しているので、その人生と性格を定義しています。 ハンマ裕次郎シリーズの最も記憶に残るキャラクターは、シンプルで面白いキャラクターですが、まだ単純です。 祐二郎は野生型の男であり、すべての戦闘員の王であり、人生で良い戦いを望んでいます。 私は文字が悪いと言っているわけではなく、まったく共通性がなく、多様性はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105633&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hypernova_00/reviews&#34;&gt;hypernova_00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story)  The series revolves around it being a complete action series. It manages to have a good plot of a boy trying to make his mother love him despite it not being reciprocated as a motivation but once the events of Emi A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roku999-1&#34;&gt;roku999&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に古いファッションアニメシリーズは非常に重いちょうど純粋なアクション偉大なストーリーとシーンを戦ってそれはいくつかのロマンスに混在ドラマがたくさんありますが、全体的には非常に楽しいシリーズは、誰もが大きな時間アクションの戦いシリーズ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29110&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/roku999/reviews&#34;&gt;roku999&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A very old fashion fightin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mastervolk9001-1&#34;&gt;MasterVolk9001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;〜このレビューは、このタイトルの両方の季節の観点からです〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Baki the Grapplerは私の3番目にお気に入りのアニメです。余暇や高速ペースで見れば、シリーズはかなり長いです。 私はシリーズを2回見ましたが、私はこのスタイルのアニメにとって非常に高い再監視レベルを持つと考えています。 物語は非常に単純で、他の多くの戦闘や武道のアニメのように、彼は最強になりたいです。 非常に適応性の高い基本的なプロットは、はるかに優れたものになっていました。 生きること、強いこと、そして戦うという彼の心配する意志はとても信じられないほど魅力的です。 ドラマはうまく演奏され、声優はとても良い（日本人が好き）、マンガとアニメの両方が描いている芸術（人体/筋肉）が大好きです マーシャルアーツ、アクション、ドラマ、またはすべての喧嘩のファン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31810&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MasterVolk9001/reviews&#34;&gt;MasterVolk9001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~This review is in terms of both seasons of this title~    Baki the Grappler is my third &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>