<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/vampire-hunter-d-2000/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/vampire-hunter-d-2000/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Vampire Hunter D 2000</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/vampire-hunter-d-2000</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/vampire-hunter-d-2000</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/21432.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/543/Vampire_Hunter_D_2000/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/543/Vampire_Hunter_D_2000/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;stormy-77&#34;&gt;Stormy_77&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画はオープニングシーケンスから私を掴み、映画の色調を設定しました。 完璧に芸術的なアニメーション、アイアンクロスが形状から曲がっていく様子、囁き*吸血鬼の影の岬、オープニングクレジットを叫ぶ女性。 サスペンス、アクション、偉大なアニメーション。 私は夢中になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはそれに直面しているようですが、プロットの中にはキャラクターデベロップメントの美しいレイヤーがあります。 ヴァンパイアハンター、D（ダンピアや吸血鬼/人間の半分の品種）は、吸血鬼に誘拐された裕福な男の娘、シャーロットを救うために委託されています。 彼女は死んでいる（死んでいれば）、生きている（人間であれば）のが欲しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dは自分自身の特別な力と個人的な悪魔を持つ賞金のハンターのバンドと会う。 それらに対して、ジプシーモンスター/吸血鬼の配列があります。 アニメーションとサウンドは非常に優れているので、戦闘シーンがとてもうまくいっているため、戦闘シーンを見たり再ウォッチしたりするように強く感じます。 それぞれのキャラクターは違っていて、彼らの物語は終わってしまいますが、唯一の欠点は、少年ヴィルの人の動機がはっきりしている可能性があることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のペースはすばらしく、すべての点で確かに劇場の品質です。 私は友人たちにこの映画を見せてアニメに紹介しました。いくつかはファンになっています。 唯一の欠点は、この傑作を見た後、彼らの一部は、この口径（プロット、アクション、アニメーション、キャラクター、サウンド）の他のアニメを得ることは難しいと不平を言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルの吸血鬼ハンターDとは違って、Bloodlustの映画はゴシック、哀れみ、美しさ、感動です。 大画面で、好ましくはサラウンドサウンドで視聴することを強く推奨します。 これをレンタル/ダウンロードすると、あなたは失望することはありません。 再ウォッチの値が非常に高いので、あなたのアニメコレクションに追加するコピーを所有したいと思うので、とても良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=280&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stormy_77/reviews&#34;&gt;Stormy_77&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie gripped me from the opening sequence, that set the tone for the movie. Flawlessly artistic animation, the way the camera pans on Iron Crosses being bent out of shape,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rievlyne&#34;&gt;Rievlyne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[下のマイナー・スポイラー]
私は映画の本の中で読んだことのない本を読んでいないと言っています。 幸いにも、私は映画がスタンドアロンとして本当にうまくいくと信じているので、何も必要ありません。 私が与えたスコアは、私がこの映画について肯定的ではないことをすでに伝えているかもしれませんが、ヴァンパイアハンターD：Bloodlust（以下Bloodlust）はアニメ映画を古典的なものにするために多くのことを持っていましたが、 それが持つ可能性を生きていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に良い部分に。 さて、私はあなたがそれを好きであるかどうかの好みの問題であるので、ポストapocalypstic設定を含めるつもりはありません。 しかし、私は映画のアートワークが豪華で非常に詳細だと言わなければならない。 それはほとんどのアニメとはかなり異なるスタイルを持っています。 それは&amp;rdquo;古い学校&amp;rdquo;も&amp;rdquo;近代的な&amp;rdquo;アニメのようなものでもないと感じています。 しかし、全体的な映画の色は黒/ゴシックで、スタジオジブリの映画と同じレベルのバックグラウンドに注目した西洋アニメーションのようなものです。 デザインはスタイリッシュでもあり、それぞれのキャラクターはそれぞれ独自のデザインの違いがあり、それぞれのキャラクターは非常に分かりやすいです。 昔にリリースされたにもかかわらず、私はこの映画が今日のスタンダードで本当にうまくいっていると確信しています。 これは、時間と私が見た中で最も見た目のアニメ映画の個人的に最高の探しているシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの良い点は、映画がヒーローとヒロインの間の化学を発展させるのに良い仕事をしたことです。  Dとレイラの化学は自然に感じられ、映画の過程で本当によく発達しています。 レイラがDとDに乗るように依頼するのを恐れることのない終了シーケンスには、レイラに約束を守っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックに移り変わっても大丈夫だったのですが、注目すべきことはありませんでしたが、シーンの気分に合っていて、全体的によく言われました。 私は日本語と英語の両方のダブを見ていましたが、日本人のほうがはっきりとしていましたが、ダブはよかったと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では&amp;rdquo;あまり良くない部分&amp;rdquo;には、その話があります。 この映画の前提は、実際にはかなり単純です。 女は吸血鬼に誘拐され、乙女の家族は彼女を救うために&amp;rdquo;D&amp;rdquo;という名前の&amp;rdquo;吸血鬼ハンター&amp;rdquo;を雇った。 その前提だけでは、&amp;rdquo;D&amp;rdquo;の旅の途中で盛りだくさんのエキサイティングなアクション映画を見て、娘を救う旅は期待できますが、悲しいことにそこにはありません。 私はちょうど全体の映画がかなり退屈だったと思ったので、ショーを悪くしない多くの話があるが、これはアクション映画であることに注意しなければならないが、戦いは幾分欠けている。 戦闘の大半は&amp;rdquo;D&amp;rdquo;で敵を即座に1つのスラッシュで殺してしまいました。なぜなら、彼らはアートワークセクションの予算を少なくともちょっとした戦いをするために割り当てていないのだろうかと思っています。  Dは非常に圧倒されているので、緊張はありません。どこにいても彼が殺される状況になっていると、多くのプロットの利便性が向上しています。 もし&amp;rdquo;D&amp;rdquo;がキャラクターに魅力を持っているのであれば、デフォルトでは悪くはありませんが、悲しいことではありません。 彼はちょうどロボットであり、あまりしないし、あまり話をしません。 彼は映画の中で多くの賞賛を受けていると同時に、私は彼の性格で空っぽになっていると考えているようなキャラクターには関係がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ライラと4人のライラのグループであるサイドキャラクタには欠点もありますが、彼らはアクションフリックのために必要な死亡数を追加するためにそこにあります。 面白いことに、少年たちは、物語が進むにつれて、あなたが1つずつ犠牲になっていくのを推測するかもしれないので、旅を1つずつ保持する側の敵と同じ量を持っています。
マイヤー王と名付けられたヴァンパイアの貴族もいます。メイヤーの王は、悪者としては非常に発展していません。 映画の長さを考えれば、映画が本当に自分のキャラクターで何もしたくない限り、残りの映画のためにまだその男がまだ1次元であるかどうかは関係ありません。 しかし、悲しいことに、この映画は、彼が誘拐されたメイデンに愛するために彼の柔らかい場所を見ることで視聴者を悲しむようにしようとしていましたが、長さのためにこの試みは悲惨に失敗します。 彼が冷静で無慈悲な悪役として行動した映画の中で、それは多くのことを意味するわけではありませんが、正直言って私は突然気分が悪いと思っています。 彼はちょうど1つの瞬間が起こったので、彼は？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bloodlustの私の意見はかなり否定的ですが、私が完全にそれを楽しんでいないと言ったら、私は嘘をつきます。  20分ほど前のことはやや面白かったし、私をかなり魅了した。 終わりの閉鎖は素晴らしく、同時に少し落ち込んでいた。 あなたが楽しいハッキングとアニメを探している場合、これはオプションですが、正直言ってこれは私にはあまりお勧めできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はBloodlustが非常に印象的な映画であることを発見しました。 私は本当に &lt;code&gt;血の腐敗&lt;/code&gt;を好きになりたかった、本当にやっている。 ショーには私が嫌なことがたくさんあります。 それは私が非常に好きな面白いポストapocalyptic設定を持っています、さらに開発された場合、まだ多くの破壊を持っているほとんどのアニメと古典的でクールなアクションの前提とは異なる興味深い芸術スタイル。 主人公であるDは、悪役よりも特に興味深いものではなかった。 彼らがうまくやったのは、アート・スタイルとバックグラウンドの細部までの注意だけですが、それだけでは映画が持っているマイナー・サイドを運ぶには十分ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226137&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rievlyne/reviews&#34;&gt;Rievlyne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[minor spoiler within below]  I start off this review by saying that I haven&amp;rsquo;t read any of the books the film is based on, nor have I watched anything “Vampire D” related before. Fortunately, none is needed as I believe that the movie works really well as a standalone. The score I gave may already tell that I don’t feel positive about this movie, but in all respect and seriousness though Vampire Hunter D: Bloodlust (Bloodlust from hereafter) had a lot things to make it an anime movie classic but sadly it didn’t live up to potential it has.    Onto the good part firs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iamjoe&#34;&gt;iamjoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のヴァンパイアハンターDの映画だった壮大な芝生のような塊を除いて、これは最初のものを取って粉砕して、それを支配するための素敵な帽子を作りました。 それは本当に周りを揺るがすに値するので、本当に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dはハーフ・ヴァンパイア、メキシコ半分です。 とにかく、Dは人間ではありませんが、まさに吸血鬼ではありません。 彼の能力は彼が他のほとんどの悪の吸血鬼を狩ることを可能にし、彼はアンデッドとそれを得るために望んでいるいくつかの愚かな人間の女の子を救うために使命を取り、彼女の吸血鬼の恋人と一緒に逃げる。  Dがハッシュを取り戻そうとしている間、ライバルのギャングも吸血鬼を狩って彼と競争する。 この映画は優秀だった。 すべてのアクションを見て、戦いの素晴らしい振り付けは、ちょうどあなたのパンツにふさわしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と音は純粋に素晴らしいものでした。 それは美しく見え、Dは本当に彼の美しさにまっすぐな男性をまっすぐにすることができます。 彼はひよこよりも熱かった、それを信じるかしないか。 私は叙事詩のホラー映画を聞いていたように、音がクールだった。 私はいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが設立したDが、女性のために歩くことができる人肉、そして自分自身のような男の人たちだけが、周りをぶら下げて物事を殺すことを除けば、キャラクターはそれほど熱くはありませんでした。 とにかく、Dはちょうどクールで元気で、すべてのタイプを後ろから蹴ることができます。 残りのキャラクターもクールでしたが、とにかくいつでも死ぬことをほとんど知っていたので、私はそれらに問題はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてにおいて、Bloodlustはこれまで最高の吸血鬼ハンターD映画です。 それはあなたよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11983&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iamjoe/reviews&#34;&gt;iamjoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Other than the magnificent turd-like mass that was the first Vampire Hunter D movie, this one managed to take the first one, pulverise it, and make a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phill-z&#34;&gt;Phill-z&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヴァンパイアハンターD.私はこれまでに行った最初の「アニメ」として本を読んだ。 そして今、私はこの映画と本のほとんどを所有しています。私は棺を注文するつもりです。 このアニメは間違いなく素晴らしいですが、それは欠陥があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;北アメリカで（少なくともカナダでは）入手可能なDVDは、英語のダブでしか入手できません。 エリート主義者の場合、これは大きな問題ですが、ダビングはひどくはない、ダブが行く限りかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このためのテーマ、運命の愛は、これでとても美しく演奏されます。 ほとんど私を涙に動かすシーンがいくつかありました。 私は物語が進展する方法を愛し、彼らは本からそれをかなりうまく適応させる。  Markus BrothersとLeilaはまた、話のペーシングを非常にうまく保ちます。 実際にストーリーにたくさん追加するシーンがいくつかあります。 ゆるい部分がたくさんあるわけではなく、半曖昧に終わっていますが、最後に非常に快適な場面が追加されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dの芸術は良いです。 それは非常に特徴的です、そこにいくつかの美しい微妙なことがあります。 彼らは、これらのアーティストのスキルを実際に見せてくれる風景の一部に、多くの時間をかけました。 キャラクターデザインの中には私に迷惑をかけているものもありますし、村人たちも同じ種類のフレームを持っているようです。 しかし、彼らは映画の中で小さな役割を果たすので、Markusの兄弟は素晴らしいデザインをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このゴシックなサウンドトラックは非常にうまく構成されています。 これは間違いなくこの中で起こるすべてのものに合っています。 あなたの気持ちを大いに高めます。 それは、その時の暗闇だけでなく、その希望と絶望を伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは小説から少し変わった。 これらの変更は大部分がかなり良いです。 ストーリーの進行につれて、キャラクターはそれらをかなりうまく引き出す。 私はその変更にいくつかの問題を抱えていましたが、彼らが行った変更はアニメを全く別の方向に押し出しました。  DはDがいつもどんなものなのか、彼らはまったく変わっていないし、必要もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;限り、吸血鬼のアニメが行くこれはかなり良いです。 彼らは両方の方法で、超強力であると同時に弱いゾンビでもある吸血鬼を示す。 両方のスタイルの吸血鬼が好きな人は、不満を募らないでしょう。 あなたが最初の映画を見て、非常にdissapointedだったなら、あなたは間違いなくこれを見る必要があります。 偉大な映画ですが、ジャップのオーディオがあまりにも汗をかくことがない場合、ダビングはまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1264&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Phill-z/reviews&#34;&gt;Phill-z&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vampire Hunter D. I read the book as the first &amp;lsquo;anime&amp;rsquo; thing I ever did. And now I own this movie and most of the books, I&amp;rsquo;m going to be ordering Coffin as well. This anime is definitely great but it does have it&amp;rsquo;s flaws.    The dvd a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;菊池秀行が書いた第3のヴァンパイアハンターD：デーモンデザーチェースに基づいています。  Vampire Hunter D：Bloodlustは、1985年のカルト・クラシック・ヴァンパイア・ハンターDの続編であり、忍者スクロール、ウィキッドシティ、サイバーシティ・オエド808のディレクター、川尻義昭などが監督します。 私は川尻さんの仕事の大部分を続けてきましたが、これはまだ最高の立場に立っています。 さて、私は彼の商標の超暴力になると、それを認めた最初の人になります。 この映画は一番下に位置しています。 しかし、私はそれが彼の初期の作品より明るく、後でストーリーに関わるときに働くと感じます。 したがって、犯罪のような暴力のような忍者のスクロールを見ることに慣れている人々は、前述の映画やウィックド・シティで見つかった無益なセックスとともに、ここでは見つからないため、「見たいと思う」リストから除外する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すぐに、視聴者は生産値に気付くでしょう。 私は見事なビジュアルで多くのアニメシリーズと映画を見てきました。この映画は最高のものをいくつか持っています。 スタジオマッドハウスは、このために彼らのゲームをもたらした。 それを数回見ても、トンネルや道路での光の素早い通過のほかに、私の本の瑕疵として数えられない、些細な躍動感やセルの再利用に気づいていません。 優れたアートワークと壮大なアニメーションには多くの注意が払われています。 ビジュアルは目の饗宴です。 顔の表情、目の動き、雨滴、非常に詳細な背景はすべて精密さと気遣いで行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのアクションシーンは、ライティングやカメラショットの使用が好調なため、非常に涼しいです。 しかし、私は剣スワイプのいくつかのシーンが落ちる体とそれ以上のものに続くことについて言及するでしょう。 したがって、私は全体の良い振り付けのためにこれを称賛することはできません。 それでも、生産額に関しては、これはよく使われている予算です。 本当に私に目立つシーンは、橋の上で起こります。 私はそれをあきらめることはしませんが、あなたはこれを見なければなりません。 私はまた、サウンドトラックがすばらしく完成し、映画の全体的な外観に合っていることを述べる。  BGMは時には他のよく編成された楽器の中でも素晴らしいピアノ作品を使用しており、トランシルバニアのような設定で最高のものを引き出す固いヴォーカルを使用しています。 声の演技はとても良く、人格とデザインのそれぞれのキャラクターに適切にフィットします。 残念ながら、日本語のトラックはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメもその銃に固執し、元のものを使い続けています。 これは、Sci-fi要素とTranslyvanianと未来的なスタイルを正確に組み合わせたもので、ゴシック様式の設定を大幅に補完します。 これらの機能は特に武器で検出されます。 この想像力は、クローキング装置を使用し、レーザーによって大きく保護されている要塞と一緒に、従来のクロスボーを見ることに対処されるため、野生のものになりました。 この設定はスタイルが混在しているため、うまく組み合わせられていないため、何の不調和も感じません。 最近この映画を見直した後、アフロサムライがこれから何らかの影響を受けたと言っても過言ではないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタイルについて話すとき、映画は間違いなくその小道具を与えなければならない。 しかし、この映画は、川尻の作品のマイナス面の1つを持ちます。この作品は弱い性格のものです。 しかし、シェイプシフターや他の生き物の能力など、彼らの能力については面白いです。 しかし、このエリアは途方もない混在したバッグです。 それらの多くは、アクションシーンに多彩なものを提供するために追加されました。 アクションシーンが素晴らしいことがあるので、これはまったく悪いアプローチではありませんでした。 ハンターがアンデッドに対して戦闘戦術を使用するのは、さわやかなテイクです。時には、Dは完全に影を落としています。 しかし私はそれらのどれとも関係がないと感じました。 これは悪人にも当てはまります。 メイヤーリンクを除いて、ヴィランを見ると、アクションシーンを運ぶためのプロットデバイスとしても使用されています。 したがって、それらにほとんどない深さを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dは特に彼の発展に不変です。 彼のキャラクターを取り巻く謎はオリジナルでも働いていましたが、この時までには彼は単なるショーネのステレオタイプとして抜け出します。 あなたは実際にアクションジャンルの剣を持っているほとんどの人を引っ張って自分の役割を果たすことができ、ストーリーは同じである可能性があります。 これは実際に悪いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは非常に簡単で、プロットツイストは最小限です。 私はプロットに関する唯一の問題だと言います。 それ以外は、非常に良いアクション、良いキャラクターのやりとり、そして思い出深い瞬間を提供します。 プロットは徐々に構築され、最後までしか改善されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どんなストレッチでも完璧な映画ではありません。 それは、それが目指すものに当たる面白いものです。 私はこの続編をオリジナルよりはるかに楽しんでいて、アニメーションだけが理由ではありませんでした。 私は吸血鬼ファンと一緒に、熱心なアニメファンとカジュアルなアニメファンの両方にこれをお勧めします。 私はすでにKawajiriのファンに対処していますので、危険な状態でチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高値：非常に高い生産値、クールなアクションシーン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lowes：文字の展開が不十分で、ほとんどすべての文字が単なるプロットデバイスです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192140&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Based on the third novel Vampire Hunter D: Demon Deathchase written by Hideyuki Kikuchi. Vampire Hunter D: Bloodlust is the sequel to the 1985 cult classic Vampire Hunter D. The sequel is directed by Yoshiaki Kawajiri, director of Ninja Scroll, Wicked City, Cyber City Oedo 808, and several others. I have followed a majority of Kawajiri&amp;rsquo;s work, and I will say this still stands as his best. Now, I&amp;rsquo;ll be the first to admit that when it comes down to his trademark ultra violence. This film ranks somewhere in the bottom &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5camp&#34;&gt;5camp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヴァンパイアハンターDは、1983年に始まった、本当に長年に渡って活動していた小説シリーズです。他の吸血鬼たちを彼のばかげた広い帽子で狩っています。  1985年に映画化されました。これは当時のカルト・ヒットだったが（またはWikipediaによれば）、今日は忘れられている。  2000年の適応Bloodlustは、一般にはるかに優れていると考えられています。 それはアニメーション技術で15年の利点があります。 それは、この期間中に深刻なトップフォームにあったアニメーションをしているMadhouseと絶対怪物の予算を与えられている評判の高い監督川尻嘉吉。 そしてそれは示す。 ああ、少年はそれがこれまでに表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;吸血鬼ハンターD血の房は華やかです。 それが完全なディテールになると、私はそれに合った他の一つのアニメを考えることはできません。 多分アキラ？  Akiraがそのサイバーパンクの設定に入れたすべてのディテールに対して、Bloodlustはもっと可能な限りゴシック様式になっています。 友人のいない不気味な嫌がらせをしたティーンエイジャーが、デスクトップの壁紙を見つけたり、さまざまなスクリーンキャップからTシャツを作るのは夢中になり、おそらく映画の写真で壁を覆い、両親に徹底的に心配したり、 帽子を学校に持ち込み、それをフットボールのチームに盗ませる。 若い私は、そのサッカーチームのいじめの一つであるかもしれないが、おそらく私はそれを楽しむことができなかっただろうゴシックで浸って何かによって延期されているだろうが、古い私はどのようにこの調子 楽しく爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、遠い未来に、いつの間にか、神のみ知っている場所に置かれています。 どんな種類の時間枠や特定の文化から自分自身を取り除くことによって、彼らは自分がどんなタイプのドレッシングを感じても、自分自身をドレープすることができました。 それは時々本当にチーズになっても、あなたが世界に包まれているように身に着けさせる映画です。 ヘック、ちょうど私の楽しみに追加するだけで、彼らはどのようにこの音色に関連付けられている若干愚かなものに入れて喜んでいるこの音色にあることを示しています。 それはあまりにも狂った側に自己認識の空気を持っています。 例えば、吸血鬼の女王は彼女の家に巨大な肖像画を持っていた。そこには彼女の息を飲んで「素敵な帽子」の下で賞金稼ぎの髪型を覚えていた。 それはリングの王が持っている同じ種類の調子です。 この高いファンタジーのもののいくつかはナンセンスで、ちょっとばかだと分かっていますが、そのトーンを提示することに専念しているので、自分自身もそれに追いつくことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は過去に川尻さんのことでこれまでに大きなことをしてきたとは言えません。 彼らは確かに素敵に見えるが、キャラクターやストーリーには何の魂も欠けている。  Cyber​​ City Oedo OVAのような派手な照明の下でクールに見えるのと同じヘアスタイルを持つすべてのファンシーな人たちと女性たちの集まりです。 吸血鬼ハンターD血の房&amp;hellip;さて、今は間違ってはいけない。 キャラクターの深みや哲学や何かの面でシェルのゴーストはほとんどありませんが、それは私に美しい絵を超えて興味を持たせるためには十分です。 吸血鬼と人間の戦争には明確な正面がない。 一方の側では、人間は、吸血鬼を追い詰めて、彼らがほとんど絶滅しているという点に飢えた無知な馬鹿みたいに見える。 しかし、反対側では、吸血鬼は人間を恐怖にさらし、単に牛のように見て殺す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、ほとんどの場合、私はちょうどプロットに注意を払うのではなく、映画のトーンとセットの部分で掃除されることを許可していたと言いました。 これは、間違いなく美しいものですが、私が美しい写真に夢中になっていたことを意味するだけではありません。 それは、セッティングからキャラクターの行動まで、その対話、ドレスの仕方、それが設定しているこのゴシックなトーンにすべてがどのように結びついているかまで、すべてのものです。 それは本当に巧みに作られています。彼らが狩りをしている吸血鬼とその女性の友人との間の会話を除いて、あなたの膣を飾る花弁はどれくらい甘くて、そんなに愚かなものなのでしょうか？ 彼らは眼瞼誘導であった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ほとんどの場合、私は自分自身が音色と設定で掃除され、プロットの細部にはほとんど注意を払わずに済むようにしていました。 しかし、それは良い映画の象徴ですが、あなたはそれを実現することなくすべてのキャラクターを気にしています。 映画の終わりのところで（スポイラーの警告がありますが、正直言って、私はここから戻ってきて、映画の楽しさには影響しません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロケットの場面が浮き上がる。 吸血鬼と彼の女性の友人と一緒にそれを取って、それが離陸すると、それは崩壊しています。 彼の種類は死んでいる、彼はちょうど私がかなり確信している彼の女性の友人と、この時点で死んでいると休む場所を見つけることを試みている。 私たちは、ロケットが女性の象のハンターの視点から離れるのを見て、この時点で、吸血鬼と彼のミニオンがすべての同志たちを殺したことに留意してください。 しかし、宇宙船が離陸するとき、彼女はそれを作るように嘆願し始める。 かつて威厳と畏敬の念を抱いていたが、今は崩壊しつつもまだ誇りを持っている、死に吸血鬼のレースのシンボルだ。 あなたが愛した少女と一緒に世界から離れようとしている吸血鬼の試み、あなたは彼が世界を高貴に去ることを望みます。 あなたはあまりにも女性バウンティハンターと一緒に安全な航海を訴え始める。 そしてそれを作るとき、あなたは本当に自分の努力のために本当に気をつけていたことを気づかずに、とても気分がいい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヴァンパイアハンターDブラッドルストでも、吸血鬼が太陽に出たとき、彼は輝くことはありません。 彼は自分の体のほとんど別の部分で火を捉えるようになっているのと同じように、彼は肌に浮かぶ油のパッチを持っているかのように太陽の光が1秒おきに自然に燃焼します。 そう、はい、適切な吸血鬼= D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62949&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5camp/reviews&#34;&gt;5camp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vampire Hunter D is a really long running novel series, starting way back in 1983, about a half-vampire who hunts other vampires in his ridiculously wide-brimmed hat. It had a movie adaptation way back in 1985, which was a cult hit back in the day (or so Wikipedia says) but has been all but forgotten nowadays. The 2000 adaptation Bloodlust is generally considered to be far better. It has 15 years advantage in animation technology. It has the acclaimed director Yoshiaki Kawajiri being given an absolute monster budget with Madhouse doing the animation, who were on serious top form in this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lucena&#34;&gt;Lucena&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルストーリーテリングの媒体が存在する限り、吸血鬼は、無限の理由のために多くのアーティストにとって関心の対象となり続けました。 おそらく、それは貴族の吸血鬼の優雅で穏やかな性質、時間の時に彼らを喜ばせるためだけに、彼らのために彼らのために落ちる人を魅了するもの、または野蛮な生き物として夜を眠っているより人間の吸血鬼 彼らの次の食事。 どのような場合でも、吸血鬼の主題は、これらのキャラクターを取り巻く神話を再解釈し、時には疑問を呈するさまざまな方法を提示しており、アニメも例外ではありません。 これは、ヴァンパイアハンターD：血の腐敗が現れる場所です。 吸血鬼が関わったのは必ずしも最初のアニメではないかもしれませんが、当時は信じられないほど興味をそそられ、他とは違った吸血鬼のアニメ体験を披露しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の物語は、オリジナルのヴァンパイアハンターDの小説に基づいていました。これは、物語に基づく物語よりもキャラクターベースのものであることが証明されました。 最初の2〜3分の間に物語が目立つようになったら、少なくとも最初の40分ほどの間、映画はいくつかの異なる映画を一度にしようとしていたかのように見えます。 それはスパゲティの西洋ですか？ ゴーストバスターズスタイルの超自然のコメディ？ 暗くて濃密な吸血鬼のロマンスドラマ？ コヒーレントなストーリーを伝えようとしている間、映画は堅実なアイデンティティーを見つけるためにスクランブルを掛けましたが、前述のストーリータイプをすべて組み合わせて相互に作用させることで、何をしたいのかを把握しました。 その結果は、これらのストーリーの種類がすべて異なっているため、見ることが魅力的な物語ですが、それが持つべきあらゆる種類の可能性に到達することは証明されていません。 ちょっと厄介な、少し賢い、しかし最終的に満足している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前にも言いましたが、この映画はすべてそのキャラクターについてのものであり、この映画では幸いなことにすべての中心的なキャラクターが魅力とスタイルを最初から最後まで滲出させます。 このすべての先駆者は、ストーリーで書かれたストーリー、ほぼクリント・イーストウッドのクールなスタイルで、映画が進行するにつれて視聴者が解決しようとするミステリーをますます深めることになります。 彼の興味深いことは、彼の背後を説明するために映画の中から一瞬を取らず、多くの人物とのインタラクションを通して彼の過去を説明し、その記憶の中の感情的な共鳴がその重要性を強調することができるということです 物語の中で。 一例として、映画の中で私が一番好きな場面になっている店主が関わっているシーンがあります。主にそれがどのように書かれているのか、そしてキャラクター自身を直接関与させることなくキャラクターについて多くのことを説明しています。  Dは映画全体を強く表す反英雄であり、暗く、不思議で、パズルで、魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストは、この映画を最初の視聴時に少し驚かせるという独自の役割も果たしており、それはキャラクターの発展を通じて吸血鬼のジャンルについての質問をもたらしています。 これらのキャラクターは、超自然的な吸血鬼/ハンターのジャンル（孤独、鼓動の指導者、拷問された魂など）の通常の原型として始まりますが、映画が終わる頃には、 なぜなら、その役割がジャンル内でどのような質問に答えているのか、それは人間を吸血鬼に変えるのはなぜですか？ なぜこの映画がキャラクターとうまくやり合うことができたのかは、ただ歩くだけではなく、魅力的な人格を提供することです。 完了したら、視聴者に十分な印象を残しました。 唯一の例外はDの左手にある寄生虫かもしれません。その猫の発言は、しばしば、その行が俳優によってアドリブされ、元の脚本の一部ではないと信じさせるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、芸術があります。 私の良さ、この映画の芸術。 映画全体のスタイルは、天野義孝の原作であるイラストレーターの原作であり、彼のトレードマークの墨染や男女を特徴としています。 このような流体アートスタイルに適応しようとすると、恐ろしい仕事のように聞こえるかもしれませんが、アニメーションスタジオのMadhouseはアニメーション形式に合わせてスタイルを変えることができました。 その結果、映画は、半現実的であるが、まだ特徴的​​なアニメスタイルで提示され、アニメが好きではないかもしれない視聴者にアピールする可能性があるが、ホラーとアニメーションを同じように楽しむことができる。 キャラクターデザインは、昼と夜の両方で、きれいに細かい景色にぴったりのものを置いている間に、見えない人がいなくても独特の特徴を持つキャスト全体を提示します。  D、狩人のレイラ、シャーロットという女の子が関わる1つの特定のシーンがありました。森の近くの川のそばで行われていましたが、5分余分に続きました。 あなたがこの映画に腕時計を与える理由があれば、それは美しいアートワークと専門的に扱われるアニメーションのためのものです。スタンドアローンのアニメ映画のパンテオンの中ではかなり評価が低くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションが映画の中で最も印象的な部分である場合、音声と声の演技は、まったく反対ではなく、最も改善の恩恵を受ける領域でなければなりません。 この映画で構成されているサウンドトラックの多くは、全体的な楽しさが出てくる限り、混合された袋です。 音楽の中には、特定の場面の興奮を強調することで仕事をしているものもあれば、それ以上のものはありません。 後者は、映画の最後の四半期に特に当てはまります。映画の最後の四半期には、強力でゴシックなリードオルガンが参加した不吉な合唱団があります。 しかし、残りの音楽は主に合成されており、作品の高画質とは対照的です。 私が英語で耳を傾けた声は、アニメのダブには受け入れられませんでしたが、最高のものはありませんでした。 しかし、映画業界のベテランと見なされている人たちは、音声演奏のゲームがこの映画と一緒になっている限り、本当に足元を水に浸し始めていただけです。 ダブは確かにナウのアニメブームから出て最悪ではありませんが、ダブにもメリットがあると題したアニメを好む人々を確信させるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その欠陥にもかかわらず、私は私が思った以上に多くの映画を楽しんでしまった。 私はこの映画のトレーラーを10年以上前に初めて見ました。それ以来、私はそれを見てみたいと思っていました。 私が最後にそれを見るために座ったとき、私はそれが待っている価値があることを発見し、各シーンでの私の期待に挑戦し、一緒に行くための美しい作品を私に提示しました。 これは良いアニメ映画についての会話ではよく聞かないが、スタジオジブリが行ったのと同じペデスタルにすぐには載せない映画です。 それは非常に美しいが、やや優柔不断な映画で、映画の最も強い部分がすばらしく老化しており、映画を見る価値があるものになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170193&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lucena/reviews&#34;&gt;Lucena&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For as long as the medium of visual storytelling has existed, vampires have continued to be a subject of interest for many artists for a seemingly infinite amount of reasons. Perhaps it’s the elegant and ethereal nature of aristocratic vampires, the ones who lure anyone who falls for them into their grasp, only to feast upon them when the time comes, or the more sub-human vampires who stalk the night as barbaric creatures looking for their next meal. Whatever the case, the subject of vampires has presented itself with a number of ways to reinterpret, and sometimes question, the mythos surrounding these characters, and anime is no exception. This is where Vampire Hunter D: Bloodlust comes it. While it might not necessarily &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bassem&#34;&gt;Bassem&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は吸血鬼が大好きで、私はいつも良い吸血鬼の物語を伝える映画を探しています&amp;hellip;そして私はこれが私の好きなものだと思います&amp;hellip;私はこのサイトのレビューを読んだことがないので適切なレビューを書く方法はわかりません ..彼らは長すぎると意見が異なる可能性がありますので、もっと多くの人々がこの隠された宝石について知って、見ることができるようにこれを書くだけです、それは素晴らしいです..
物語は素晴らしいです..アートはあなたが見ている最高のものです..基本的にここのすべては素晴らしいです..あなたが成熟した暗い映画を望むならば、この映画を見てください。もちろん吸血鬼が好きなら 私のような ：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の英語のために申し訳ありません&amp;hellip;それは私の第二言語です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185339&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bassem/reviews&#34;&gt;Bassem&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i love vampires and i always seek movies that tell a good vampire &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aweobo0&#34;&gt;AweObo0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は時間があればこの映画を見たいと思っていた。 私はYouTubeの動画を見て、関連するバーでこれを見ました。 私は「どうしてですか？」と決めました。
押された遊び。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10：
物語はとても冷静です。 あなたは楽しむことができる物語の2つの側面があります。 あなたはラブストーリーを持っており、あなたは吸血鬼の狩猟の話をしています。 どちらの側にも根を張ることができます。  （DまたはMyir）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10：
私はキャラクターが映画の強みの一つだと思う。 それぞれの主人公は興味深い過去を持っています。 最初は、私は特定のキャラクターが嫌いでしたが、彼らの過去が明らかになったとき、私は彼らがそのように行動した理由を理解しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10：
芸術は映画のもう一つの重要なポイントでした。 背景もよく描かれており、文字もそうです。 あなたが近くに文字を見ると、彼らの顔はうまく輪郭を描かれています。 映画は2000年の映画のために大きくアニメーション化されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10：
私はダブでこれを見て、MANは正しい声優を選んだ。 通常、私はダブを見るとき、私は好きではない声の1つまたは2つの文字を見つける。 しかし、Dでは、それぞれのキャラクターの声が完全に合っていると感じました。 音楽に関しては、私はそれを覚えていない。 私はオープニング・シーケンスのための音楽だけを覚えています。それはそれでした。 しかし、少なくとも私たちは音が痛い親指のように突き出ないことを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に9/10：
この映画は古典です。 あなたが吸血鬼が好きなら、あなたはこれを見る必要があります。 壮大なダブ、芸術、3次元のキャラクターで、あなたはそれを楽しむべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューを読んでくれてありがとう！ フィードバックは非常に高く評価されています:)。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=138963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AweObo0/reviews&#34;&gt;AweObo0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was planning to watch this movie if I had the time. I was watching YouTube videos and saw this in the related bar. I decided &amp;lsquo;Why not?&amp;rsquo;   and pres &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kefka1134&#34;&gt;Kefka1134&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私は一般的に、アニメや物語のようなひどい反英雄のようなものを見たことがありますが、時にはそれがうまくいくこともあります。ヴァンパイアハンターDは元のカテゴリーで、エヴァンゲリオンとも呼ばれています。 その結果、人々はそれに慣れ親しんでいるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見ました。なぜなら、友人はしばらく前にそれを見ました。私はそれが技術的には吸血鬼ハンターD：Bloodlust、2000年に出てきた映画だと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく！ ヴァンパイアハンターDは、宝の捜索のために暗い黙示録的世界を旅し、背中に復讐するヴァンパイアハンターDについてです。 それはそれほど驚くほどの経験ではありませんが、幅広い帽子の下にあるようなものと、それほど反英雄的なキャラクターではなく、 部分的に英雄的なもの&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;目的や原因のない世界やキャラクターはそうではありませんが、曲がった道徳的なコンパスのようなものです。断続的に機能するものです。 彼は壮大な意味での目的がないのですが、とにかくこの人との復讐にはなぜか、違う方向に行かないといけないのですが、とにかくあらゆる舞台芸術や種類の劇場で何か魅力的なものになっています。  Operaのファントムや何かを見ているような感じですが、それはちょうど夜のような夢中のようなステージドラマのようなものです。あなたは何を期待しているのか知っていますが、 とにかく磁化の一種。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はヴァンパイアハンターDにスーパーハイスコアを与えることはできませんでした。なぜなら、彼は時には本当に親切ではありますが、彼はスーパーの良いキャラクターが本当に好きではありませんが、 勇者のような他の多くのものより、あるいはその女の子の名前が偽の暗いタイプのキャラクターのようなものよりも、反英雄的な（または部分的に英雄的なキャラクターとして）魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは間違っていて奇妙なのですが、同じことはあまり重要ではありません。なぜなら、オーラ全体と経験にはいくらか魅力的なものがあるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dさんは私が言っているように、目が浅く、これは拷問されているようなものです。そういう意味では、この一定の意識があり、一種の認識 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私はAMVのファンではありませんが、このケースではこれはかなりうまくいっていると思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからええ、私は本当に狂った高得点を与えることはできません。なぜなら、これは単なる混乱したアニメだからです。しかし、それは「良い」種類の混乱したようなものなので、私は8を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは状況を要約するのに奇妙なやり方だが、私は、最初のところには嫌な反響主義のことが何であったのか、それはいつも一緒にきれいなことではないと思うが、敬意を払うのは賢明ではない 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kefka1134/reviews&#34;&gt;Kefka1134&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I was thinking about how in general I&amp;rsquo;ve seen anime and stuff that had kind of grimdark anti-heroic sort of characters and sometimes it works and sometimes not so much, Vampire Hunter D is the former category, and it&amp;rsquo;s also named Evangelion and consequently people might be sort of less familiar with it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jdodds&#34;&gt;JDodds&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヴァンパイアハンターD  - ブラッドルスト（2000）は、川尻義昭監督による日本のアニメ映画です。 彼はまた、「忍者のスクロール」などの大ヒット映画を監督している。 この続編は1985年に「ヴァンパイアハンターD」と呼ばれ、菊池秀行の3作目のヴァンパイアハンターD小説をもとに制作されたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、ダンペル、ハーフ吸血鬼と人間の半分のような彼の忠誠の間に引き裂かれた神秘的な男に続きます。 彼は吸血鬼のハンターとして旅し、前夜に誘拐された娘を追跡するために家族に雇われています。 しかし、彼が近づくにつれて、彼女はより多くの障害と問題を抱えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
D  - ヴァンパイア王と人間の息子、彼はヴァンパイアの利点だけでなく、弱点を持っています。 彼は血友病をコントロールすることができますが、太陽光に長時間さらされるとヒート症候群に悩まされます。 この神秘的な放浪者は、彼の左手にラッチされた彼の寄生の仲間と、彼の信頼できる悪魔のような馬を除いて、一人旅します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Baron Meier Link-夜シャーロットを拉致し、彼女と恋に落ちる完全な吸血鬼。 彼がCarmillaの故郷であるChaytheの城へ行く途中で、映画の大半を通じて主な敵対者として描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャーロット（Charlotte） - 彼女の拉致から始まった最初の犠牲者として描かれた、映画の主な女性キャラクターのひとり。 彼女が噛まれて自分自身になる前に、彼女は彼女に手を伸ばして吸血鬼から離れさせようとしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション
この映画のアニメーションは詳細でよく彩色されています。 涼しくて暗い雰囲気の建築デザインの特徴を強調しています。 その一例は、城と墓地から町に向かってズームアウトするオープニングシーンです。 そして、慎重なディテールは、キャラクターのデザインや外観、特に顔の表情で気分を高めるために使用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽
音楽は、観客がこの映画を完全に見守るために必要な感情や雰囲気を盛り上げる素晴らしい仕事です。  「Marco D&amp;rsquo;Ambrosio」によって作曲されたこの音楽は、このアニメの考えで完全に設定され、制作されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論
それは本当の世界で最高の映画ではなく、傑作とは言い難いが、それでも時計の価値がある。 ハッピーエンディングのない真のダークストーリーがあなたが探しているものなら、あなたの探求は終わりです。だからこの映画を楽しんでください！ 良い吸血鬼のアニメーションがこれを試すように促され、私は彼らが見つけたものに満足していると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37464&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JDodds/reviews&#34;&gt;JDodds&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vampire Hunter D – Bloodlust (2000) is a Japanese animated film directed by Yoshiaki Kawajiri. He has also directed big hit films such as ‘Ninja Scroll’. This sequel was created to the previous film in 1985 called ‘Vampire Hunter D’ as well as &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bigmustache93&#34;&gt;bigmustache93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最高の吸血鬼をテーマにしたアニメとして究極のヒーローを考えれば、リングに重い重量の挑戦者がいるので再び考えなければならない、私は吸血鬼の大ファンではないが、この映画は驚くべきことを認めなければならない。 忍者のスクロールを私たちに持って来た同じ人が、忍者のスクロールで見つかった同じレベルのゴアとセクシュアリティがここに来るとは思わない、吸血鬼のハンターDは忍者の代わりに吸血鬼の忍者スクロールの飼いならされたバージョンだとしよう。
物語は吸血鬼に誘拐された女性を救出するための任務でダンペル（ハーフ・ヴァンパイア、人間の半分）である英雄Dに続くが、Dはマルコスの兄弟と呼ばれる吸血鬼ハンターの会社を持っている。 私がこの話について好きなのは、マイヤー（彼らが追いかけている吸血鬼）が良いモチベーションを持っているから、彼は友好的で同情的だったので、あなたは映画の中で彼のために応援を終わらせます Dのように感じて、他の吸血鬼のハンターは本当の悪い男です、最終的な上司はそれほど素晴らしいものではありませんでしたが、私たちはDのバックストーリーを垣間見ることができました（私は最初の 映画）、ペーシングは決して映画の2時間の間に退屈していなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは彼らの役割をかなりうまく果たしていて、Dは最悪の状況の中で冷静さを保つ主人公の少数の言葉の男ですが、名前のないクリントイーストウッドの男のヴァンパイア版以外の彼を想像することはできません 彼の髭を剃り、葉巻を取って、リボルバーの代わりにビッグソードの剣を与えると、Dを得るだろう、彼はそのような悪いですが、彼は圧倒されていない、彼は戦いのほとんどは、 この映画のシーンでは、効果的な戦術や圧倒的なパワーの代わりに透き通った運を使って勝利を達成します.Dは人間と吸血鬼の両方によって拒絶された孤独な男です、彼のサイドキックは面白い対話をたくさん持っている彼の話す左手です 時にはDモチベーションについての重要な情報を与えてくれました。マイヤーも素晴らしく、運命のラブストーリーと映画を通してのアクションが思い出に残るエンディングになりました。サポートキャストは大したものではありませんでした。  Dとの関係が非常にうまく処理されたレイラは、英雄と恋に落ちる女の子のけれど、結末にもっと繋がってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定は少し西側のミックスにスローしながらポストapocalyptic世界でこれらのゴシック様式の城や背景をすべて混乱させる混乱、それは狂っているが、それは非常に奇妙なまだユニークな経験を生成するためにかなりうまくメッシュ。
この映画の最強のポイントは、アニメーション、それは息をのむような背景、美しいアートスタイルと流体アニメーションです。アクションは非常にうまくいっていますが、「見知らぬ人の剣」からのアクションシーケンスや 「忍者のスクロール」は、両方ともより良い戦闘の振り付けを持っています。これは、ここでは特に剣闘ではっきりと分かりません。黒い背景に古いスラッシュを使用しているからです。 アクション。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはゴシックな雰囲気に加えて、全体の経験に貢献して以来、かなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、吸血鬼ハンターD bloodlustはアニメクールな主人公、訴訟、暴力、熱い女の子、同情的な悪役と偉大なアニメーションについては、それがすべてを確認して、それをチェックすることを忘れずに見て素晴らしいと面白い映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233969&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bigmustache93/reviews&#34;&gt;bigmustache93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;the story follows our hero D who is a danpeal (half vampire,half human) in his mission to rescue a woman that get kidnapped by a vampire,but D isn&amp;rsquo;t alone ,he&amp;rsquo;s got a company of vampire hunters called the Markus brothers,what I like about the story is how it managed to blur the line between good and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shizazz96&#34;&gt;Shizazz96&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;吸血鬼。 世界中のクリエイターに人気があります。 映画、漫画、漫画、小説などで見ることができます。もっと面白いのは、それらを狩る人々です。 時々彼らは仕事から生き残ることができます。 この映画は後者が非常に一般的であることを証明します。 この映画の中で最も興味深いものは、キャラクターそのものと、彼らが今日のものになる方法についての質問です。 これは、読書/出典の種類のものの例です。 全体として、この映画は非常に面白いですが、ある意味では混乱しています。  VHDの世界について詳しく知りたい場合は、実際にシリーズの魅力を得るために、ソースを読みとる必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212940&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shizazz96/reviews&#34;&gt;Shizazz96&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vampires. They are popular among creators everywhere around the world &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jturner&#34;&gt;JTurner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;日本の作家、菊池秀行のホラー・ブック、ファイナルファンタジーの天野義孝のキャラクターデザインを元にした1985年のVAMPIRE HUNTER Dは、安価なBグレードのダイレクト・ビデオ・リリースで、安価な生産価値と単純化された ストーリー。 それでも、アニキの関心を徐々に集めていたオーディエーターが、西洋から期待されていたよりも荒々しく暴力的な作品にさらされていたため、AKIRA、WICKED CITYなどの視聴者を捜し求めていました.16年後、 前述のWICKED CITYの後ろにいる男であり、同様に人気のあるNINJA SCROLLの川尻義昭が握手して作った映画。 それはまた、キクチが書いた第3の著書、「デーモン・デス・チェイス」に基づいている。 問題の本を読んでいないので、私のレビューはこの映画を原作と比較するのではなく、映画としてどのように立っているかという観点から見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のバンピーアハンターDが圧倒的であることが判明した人の中にいたなら、このセミシリーズがより良い選択肢になるはずです。 多くの点で前任者よりも優れていると言えます。 例えば、アニメーションはすごく鮮明にレンダリングされ、ゴシックな色、シャドウ、ライトが豊富です。  1985年のOVAのより安く、より斬新なアニメーションスタイルは、比較することを望むことさえできなかった。 そのストーリーラインも、オリジナルのより単純で忘れられないプロットの上の一歩です。 この周りに、Dは、明らかに孤独な女性を捕らえたカリスマ性の吸血鬼マイアリンクのトレイルにあります。 しかし、彼女は本当に彼女の意志に反していますか？ さらに複雑な問題は、レイラと呼ばれる不審で厄介な賞金稼ぎの猟師、モンスター、そして最終的には血の伯爵夫人カルメラの幽霊である、大まかな準備ができているマルクス兄弟との競争です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の全体的な調子は真の闇と憂鬱さの1つですが、ユーモアの短い瞬間があり、視聴者に応じて気分を崩したり、少なくとも緊張を和らげたりすることができます。 それの多くはDの左手から来ています。時にはおかしい顔に変わり、有能な力であることが証明されています。 しかし、ほとんどの場合、彼は主に彼の本能と戦って笑いを提供するために彼の &amp;lsquo;マスター&amp;rsquo;を馬鹿にしています。 これらはMike McShaneによって提供されています。Mike McShaneは、この奇妙なキャラクターに多くの人格と人生をもたらし、ブーツに純粋な醜さをもたらします。 映画の彼の最後のラインも最高です。「あなたは結局悪くはない。 あなたはちょうど悪い服を着る。 一部の人々は、手が激しいキャラクターになるかもしれないが、彼は頻繁にストーリーな相手に面白いコントラストを提供する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VAMPIRE HUNTER D：BLOODLUSTに対して何らかの苦情があった場合、音のミックスがアンバランスになっている可能性があります。 中央チャンネルではボイスの音量が低すぎますが、音楽とサウンドの効果は、より静かな瞬間にボリュームをオン/オフする必要があるところまで激しく騒々しくなります。 おそらく、音量レベルの一貫性が歓迎されていたかもしれませんが、それは関係なく少し問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、まさに、VAMPIRE HUNTER D：BLOODLUSTは優雅に熟成しており、オリジナルよりもはるかに複雑で興味深い吸血鬼の物語として働いています。 たとえオリジナルのファンでなくても、これで失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198072&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JTurner/reviews&#34;&gt;JTurner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Based on a horror book by Japanese author Hideyuki Kikuchi and with character designs by FINAL FANTASY&amp;rsquo;s Yoshitaka Amano, 1985&amp;rsquo;s VAMPIRE HUNTER D was a low-budget, B-grade direct-to-video release was criticized by many for its cheap production values and simplistic story. Even so, it still managed to find an audience that was gradually garnering interest in Anime thanks to being exposed to edgier, more violent works than one would expect from the West, such as AKIRA, WICKED CITY, etc. Sixteen years later, a second film was made, helmed by Yoshiaki Kawajiri, the man behind the aforementioned WICKED CITY as well as the similarly popular NINJA SCROLL. It&amp;rsquo;s also very loosely based on the third book Kikuchi has written, called &amp;lsquo;Demon DeathChase.&amp;rsquo; Not having read that book in question, my review will not be comparing this movie to its source material, but in t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bloodlustは、吸血鬼を狩る半分の吸血鬼の映画です。 基本的な設定は、裕福な家庭の若い女性が吸血鬼によって彼女の部屋から連れ出されたことです。 家族は彼女に追いつくために吸血鬼のハンターを雇うことによって反応する。 それはDの半分の吸血鬼が写真に入る場所です。 この映画は主にDと、ヴァンパイアを追いかけ、若い女性を戻そうとする第2のグループの吸血鬼ハンターに焦点を当てています。 それはかなりうまく構築されており、伝統的な吸血鬼伝承への言及がたくさんあります。 だからかなりの研究がこれに入ったことはかなり明白です。 それは言われている、それは独創的なアイデアがたくさんあり、それは非常に創造的に提示されています。 アクションシーンは非常に強烈ですが、いくつかの終わりは非常にクライマックスではなく、見るのも面白いです。 ストーリーの私の唯一の問題は、初めに物語に出てくる可能性のある情報を提供する博覧会ダンプがあることです。実際には、シーン全体が無意味になってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は本当に変化します。 他のハンターの一人であるDとレイラは本当によく開発されて面白いですが、残りのキャラクターはかなりフラットです。 彼らのモチベーションは理にかなっていますが、性格にはあまり影響しません。 それが仕事の唯一の理由は、焦点がほとんどDとレイラにとどまっているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょっと年代がついていますが、芸術はとてもうまくいきます。 ほとんどの映画で暗い色がうまく調子になり、終わりに明るい色を使用することは非常に象徴的です。 私が芸術に持っている唯一の本当の問題は、モンスターの中には、恐怖を感じるのではなく馬鹿に見えることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の仕事は壮観です。 田中秀幸と林原めぐみはともに強いパフォーマンスをしています。 声優の唯一の本当の弱点は、彼がラインを提供するときにちょうど退屈に聞こえる永井一郎です。 音楽は非常に暗いですし、音色によく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は1/10です。 女性のキャラクターはお互いにほとんどやりとりされておらず、その相互作用は性的な緊張を示していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vampire Hunter D：Bloodlustの最終評価は8/10です。 それにはいくつか問題がありますが、全体的には非常に優れた映画です。 あなたが恐怖のファンであるか、吸血鬼が好きな人は、うまくいきますが、おそらくそれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bloodlust is a movie about a half vampire who hunts vampires. The basic setup is that a young woman from a wealthy family has been taken from her room by a vampire. The family responds by hiring vampire hunters to go after her. That&amp;rsquo;s wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abs0&#34;&gt;Abs0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アート：詳細なデザイン、鮮やかな色、すっきりとした影。 例えば、狼のようなクリーチャーが跳ね上がって飛び回っている。 各フレームの詳細レベルは、シーンが非常に短くて速くても目立つことはありませんが、独立して立つには十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：Fluidは、狼男が橋の上を飛び跳ねるシーンについて、前述したような詳細レベルで非常に印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;振り付け：スタイリッシュ、私の好みに完全にはならない。 私は一方的な殺害ではなくむしろ戦いを見るのが好きですが、これはモンスターに関する映画なので、もっと現実的です。 モンスターの詳細な描写、液体の動き、特殊効果は、この映画を本当に際立たせるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：公正であるためには、この映画の振り付けは欠けていますが、優れた流動性がそれを補うものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81052&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Abs0/reviews&#34;&gt;Abs0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Art: Detailed designs, vivid colors, nicely shaded. For example the werewolf-like cre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stormy-77-1&#34;&gt;Stormy_77&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画はオープニングシーケンスから私を掴み、映画の色調を設定しました。 完璧に芸術的なアニメーション、アイアンクロスが形状から曲がっていく様子、囁き*吸血鬼の影の岬、オープニングクレジットを叫ぶ女性。 サスペンス、アクション、偉大なアニメーション。 私は夢中になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはそれに直面しているようですが、プロットの中にはキャラクターデベロップメントの美しいレイヤーがあります。 ヴァンパイアハンター、D（ダンピアや吸血鬼/人間の半分の品種）は、吸血鬼に誘拐された裕福な男の娘、シャーロットを救うために委託されています。 彼女は死んでいる（死んでいれば）、生きている（人間であれば）のが欲しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dは自分自身の特別な力と個人的な悪魔を持つ賞金のハンターのバンドと会う。 それらに対して、ジプシーモンスター/吸血鬼の配列があります。 アニメーションとサウンドは非常に優れているので、戦闘シーンがとてもうまくいっているため、戦闘シーンを見たり再ウォッチしたりするように強く感じます。 それぞれのキャラクターは違っていて、彼らの物語は終わってしまいますが、唯一の欠点は、少年ヴィルの人の動機がはっきりしている可能性があることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のペースはすばらしく、すべての点で確かに劇場の品質です。 私は友人たちにこの映画を見せてアニメに紹介しました。いくつかはファンになっています。 唯一の欠点は、この傑作を見た後、彼らの一部は、この口径（プロット、アクション、アニメーション、キャラクター、サウンド）の他のアニメを得ることは難しいと不平を言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルの吸血鬼ハンターDとは違って、Bloodlustの映画はゴシック、哀れみ、美しさ、感動です。 大画面で、好ましくはサラウンドサウンドで視聴することを強く推奨します。 これをレンタル/ダウンロードすると、あなたは失望することはありません。 再ウォッチの値が非常に高いので、あなたのアニメコレクションに追加するコピーを所有したいと思うので、とても良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=280&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stormy_77/reviews&#34;&gt;Stormy_77&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie gripped me from the opening sequence, that set the tone for the movie. Flawlessly artistic animation, the way the camera pans on Iron Crosses being bent out of shape,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rievlyne-1&#34;&gt;Rievlyne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[下のマイナー・スポイラー]
私は映画の本の中で読んだことのない本を読んでいないと言っています。 幸いにも、私は映画がスタンドアロンとして本当にうまくいくと信じているので、何も必要ありません。 私が与えたスコアは、私がこの映画について肯定的ではないことをすでに伝えているかもしれませんが、ヴァンパイアハンターD：Bloodlust（以下Bloodlust）はアニメ映画を古典的なものにするために多くのことを持っていましたが、 それが持つ可能性を生きていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に良い部分に。 さて、私はあなたがそれを好きであるかどうかの好みの問題であるので、ポストapocalypstic設定を含めるつもりはありません。 しかし、私は映画のアートワークが豪華で非常に詳細だと言わなければならない。 それはほとんどのアニメとはかなり異なるスタイルを持っています。 それは&amp;rdquo;古い学校&amp;rdquo;も&amp;rdquo;近代的な&amp;rdquo;アニメのようなものでもないと感じています。 しかし、全体的な映画の色は黒/ゴシックで、スタジオジブリの映画と同じレベルのバックグラウンドに注目した西洋アニメーションのようなものです。 デザインはスタイリッシュでもあり、それぞれのキャラクターはそれぞれ独自のデザインの違いがあり、それぞれのキャラクターは非常に分かりやすいです。 昔にリリースされたにもかかわらず、私はこの映画が今日のスタンダードで本当にうまくいっていると確信しています。 これは、時間と私が見た中で最も見た目のアニメ映画の個人的に最高の探しているシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの良い点は、映画がヒーローとヒロインの間の化学を発展させるのに良い仕事をしたことです。  Dとレイラの化学は自然に感じられ、映画の過程で本当によく発達しています。 レイラがDとDに乗るように依頼するのを恐れることのない終了シーケンスには、レイラに約束を守っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックに移り変わっても大丈夫だったのですが、注目すべきことはありませんでしたが、シーンの気分に合っていて、全体的によく言われました。 私は日本語と英語の両方のダブを見ていましたが、日本人のほうがはっきりとしていましたが、ダブはよかったと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では&amp;rdquo;あまり良くない部分&amp;rdquo;には、その話があります。 この映画の前提は、実際にはかなり単純です。 女は吸血鬼に誘拐され、乙女の家族は彼女を救うために&amp;rdquo;D&amp;rdquo;という名前の&amp;rdquo;吸血鬼ハンター&amp;rdquo;を雇った。 その前提だけでは、&amp;rdquo;D&amp;rdquo;の旅の途中で盛りだくさんのエキサイティングなアクション映画を見て、娘を救う旅は期待できますが、悲しいことにそこにはありません。 私はちょうど全体の映画がかなり退屈だったと思ったので、ショーを悪くしない多くの話があるが、これはアクション映画であることに注意しなければならないが、戦いは幾分欠けている。 戦闘の大半は&amp;rdquo;D&amp;rdquo;で敵を即座に1つのスラッシュで殺してしまいました。なぜなら、彼らはアートワークセクションの予算を少なくともちょっとした戦いをするために割り当てていないのだろうかと思っています。  Dは非常に圧倒されているので、緊張はありません。どこにいても彼が殺される状況になっていると、多くのプロットの利便性が向上しています。 もし&amp;rdquo;D&amp;rdquo;がキャラクターに魅力を持っているのであれば、デフォルトでは悪くはありませんが、悲しいことではありません。 彼はちょうどロボットであり、あまりしないし、あまり話をしません。 彼は映画の中で多くの賞賛を受けていると同時に、私は彼の性格で空っぽになっていると考えているようなキャラクターには関係がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ライラと4人のライラのグループであるサイドキャラクタには欠点もありますが、彼らはアクションフリックのために必要な死亡数を追加するためにそこにあります。 面白いことに、少年たちは、物語が進むにつれて、あなたが1つずつ犠牲になっていくのを推測するかもしれないので、旅を1つずつ保持する側の敵と同じ量を持っています。
マイヤー王と名付けられたヴァンパイアの貴族もいます。メイヤーの王は、悪者としては非常に発展していません。 映画の長さを考えれば、映画が本当に自分のキャラクターで何もしたくない限り、残りの映画のためにまだその男がまだ1次元であるかどうかは関係ありません。 しかし、悲しいことに、この映画は、彼が誘拐されたメイデンに愛するために彼の柔らかい場所を見ることで視聴者を悲しむようにしようとしていましたが、長さのためにこの試みは悲惨に失敗します。 彼が冷静で無慈悲な悪役として行動した映画の中で、それは多くのことを意味するわけではありませんが、正直言って私は突然気分が悪いと思っています。 彼はちょうど1つの瞬間が起こったので、彼は？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bloodlustの私の意見はかなり否定的ですが、私が完全にそれを楽しんでいないと言ったら、私は嘘をつきます。  20分ほど前のことはやや面白かったし、私をかなり魅了した。 終わりの閉鎖は素晴らしく、同時に少し落ち込んでいた。 あなたが楽しいハッキングとアニメを探している場合、これはオプションですが、正直言ってこれは私にはあまりお勧めできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はBloodlustが非常に印象的な映画であることを発見しました。 私は本当に &lt;code&gt;血の腐敗&lt;/code&gt;を好きになりたかった、本当にやっている。 ショーには私が嫌なことがたくさんあります。 それは私が非常に好きな面白いポストapocalyptic設定を持っています、さらに開発された場合、まだ多くの破壊を持っているほとんどのアニメと古典的でクールなアクションの前提とは異なる興味深い芸術スタイル。 主人公であるDは、悪役よりも特に興味深いものではなかった。 彼らがうまくやったのは、アート・スタイルとバックグラウンドの細部までの注意だけですが、それだけでは映画が持っているマイナー・サイドを運ぶには十分ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226137&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rievlyne/reviews&#34;&gt;Rievlyne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[minor spoiler within below]  I start off this review by saying that I haven&amp;rsquo;t read any of the books the film is based on, nor have I watched anything “Vampire D” related before. Fortunately, none is needed as I believe that the movie works really well as a standalone. The score I gave may already tell that I don’t feel positive about this movie, but in all respect and seriousness though Vampire Hunter D: Bloodlust (Bloodlust from hereafter) had a lot things to make it an anime movie classic but sadly it didn’t live up to potential it has.    Onto the good part firs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iamjoe-1&#34;&gt;iamjoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のヴァンパイアハンターDの映画だった壮大な芝生のような塊を除いて、これは最初のものを取って粉砕して、それを支配するための素敵な帽子を作りました。 それは本当に周りを揺るがすに値するので、本当に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dはハーフ・ヴァンパイア、メキシコ半分です。 とにかく、Dは人間ではありませんが、まさに吸血鬼ではありません。 彼の能力は彼が他のほとんどの悪の吸血鬼を狩ることを可能にし、彼はアンデッドとそれを得るために望んでいるいくつかの愚かな人間の女の子を救うために使命を取り、彼女の吸血鬼の恋人と一緒に逃げる。  Dがハッシュを取り戻そうとしている間、ライバルのギャングも吸血鬼を狩って彼と競争する。 この映画は優秀だった。 すべてのアクションを見て、戦いの素晴らしい振り付けは、ちょうどあなたのパンツにふさわしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と音は純粋に素晴らしいものでした。 それは美しく見え、Dは本当に彼の美しさにまっすぐな男性をまっすぐにすることができます。 彼はひよこよりも熱かった、それを信じるかしないか。 私は叙事詩のホラー映画を聞いていたように、音がクールだった。 私はいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが設立したDが、女性のために歩くことができる人肉、そして自分自身のような男の人たちだけが、周りをぶら下げて物事を殺すことを除けば、キャラクターはそれほど熱くはありませんでした。 とにかく、Dはちょうどクールで元気で、すべてのタイプを後ろから蹴ることができます。 残りのキャラクターもクールでしたが、とにかくいつでも死ぬことをほとんど知っていたので、私はそれらに問題はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてにおいて、Bloodlustはこれまで最高の吸血鬼ハンターD映画です。 それはあなたよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11983&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iamjoe/reviews&#34;&gt;iamjoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Other than the magnificent turd-like mass that was the first Vampire Hunter D movie, this one managed to take the first one, pulverise it, and make a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phill-z-1&#34;&gt;Phill-z&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヴァンパイアハンターD.私はこれまでに行った最初の「アニメ」として本を読んだ。 そして今、私はこの映画と本のほとんどを所有しています。私は棺を注文するつもりです。 このアニメは間違いなく素晴らしいですが、それは欠陥があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;北アメリカで（少なくともカナダでは）入手可能なDVDは、英語のダブでしか入手できません。 エリート主義者の場合、これは大きな問題ですが、ダビングはひどくはない、ダブが行く限りかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このためのテーマ、運命の愛は、これでとても美しく演奏されます。 ほとんど私を涙に動かすシーンがいくつかありました。 私は物語が進展する方法を愛し、彼らは本からそれをかなりうまく適応させる。  Markus BrothersとLeilaはまた、話のペーシングを非常にうまく保ちます。 実際にストーリーにたくさん追加するシーンがいくつかあります。 ゆるい部分がたくさんあるわけではなく、半曖昧に終わっていますが、最後に非常に快適な場面が追加されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dの芸術は良いです。 それは非常に特徴的です、そこにいくつかの美しい微妙なことがあります。 彼らは、これらのアーティストのスキルを実際に見せてくれる風景の一部に、多くの時間をかけました。 キャラクターデザインの中には私に迷惑をかけているものもありますし、村人たちも同じ種類のフレームを持っているようです。 しかし、彼らは映画の中で小さな役割を果たすので、Markusの兄弟は素晴らしいデザインをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このゴシックなサウンドトラックは非常にうまく構成されています。 これは間違いなくこの中で起こるすべてのものに合っています。 あなたの気持ちを大いに高めます。 それは、その時の暗闇だけでなく、その希望と絶望を伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは小説から少し変わった。 これらの変更は大部分がかなり良いです。 ストーリーの進行につれて、キャラクターはそれらをかなりうまく引き出す。 私はその変更にいくつかの問題を抱えていましたが、彼らが行った変更はアニメを全く別の方向に押し出しました。  DはDがいつもどんなものなのか、彼らはまったく変わっていないし、必要もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;限り、吸血鬼のアニメが行くこれはかなり良いです。 彼らは両方の方法で、超強力であると同時に弱いゾンビでもある吸血鬼を示す。 両方のスタイルの吸血鬼が好きな人は、不満を募らないでしょう。 あなたが最初の映画を見て、非常にdissapointedだったなら、あなたは間違いなくこれを見る必要があります。 偉大な映画ですが、ジャップのオーディオがあまりにも汗をかくことがない場合、ダビングはまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1264&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Phill-z/reviews&#34;&gt;Phill-z&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vampire Hunter D. I read the book as the first &amp;lsquo;anime&amp;rsquo; thing I ever did. And now I own this movie and most of the books, I&amp;rsquo;m going to be ordering Coffin as well. This anime is definitely great but it does have it&amp;rsquo;s flaws.    The dvd a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo-1&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;菊池秀行が書いた第3のヴァンパイアハンターD：デーモンデザーチェースに基づいています。  Vampire Hunter D：Bloodlustは、1985年のカルト・クラシック・ヴァンパイア・ハンターDの続編であり、忍者スクロール、ウィキッドシティ、サイバーシティ・オエド808のディレクター、川尻義昭などが監督します。 私は川尻さんの仕事の大部分を続けてきましたが、これはまだ最高の立場に立っています。 さて、私は彼の商標の超暴力になると、それを認めた最初の人になります。 この映画は一番下に位置しています。 しかし、私はそれが彼の初期の作品より明るく、後でストーリーに関わるときに働くと感じます。 したがって、犯罪のような暴力のような忍者のスクロールを見ることに慣れている人々は、前述の映画やウィックド・シティで見つかった無益なセックスとともに、ここでは見つからないため、「見たいと思う」リストから除外する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すぐに、視聴者は生産値に気付くでしょう。 私は見事なビジュアルで多くのアニメシリーズと映画を見てきました。この映画は最高のものをいくつか持っています。 スタジオマッドハウスは、このために彼らのゲームをもたらした。 それを数回見ても、トンネルや道路での光の素早い通過のほかに、私の本の瑕疵として数えられない、些細な躍動感やセルの再利用に気づいていません。 優れたアートワークと壮大なアニメーションには多くの注意が払われています。 ビジュアルは目の饗宴です。 顔の表情、目の動き、雨滴、非常に詳細な背景はすべて精密さと気遣いで行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのアクションシーンは、ライティングやカメラショットの使用が好調なため、非常に涼しいです。 しかし、私は剣スワイプのいくつかのシーンが落ちる体とそれ以上のものに続くことについて言及するでしょう。 したがって、私は全体の良い振り付けのためにこれを称賛することはできません。 それでも、生産額に関しては、これはよく使われている予算です。 本当に私に目立つシーンは、橋の上で起こります。 私はそれをあきらめることはしませんが、あなたはこれを見なければなりません。 私はまた、サウンドトラックがすばらしく完成し、映画の全体的な外観に合っていることを述べる。  BGMは時には他のよく編成された楽器の中でも素晴らしいピアノ作品を使用しており、トランシルバニアのような設定で最高のものを引き出す固いヴォーカルを使用しています。 声の演技はとても良く、人格とデザインのそれぞれのキャラクターに適切にフィットします。 残念ながら、日本語のトラックはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメもその銃に固執し、元のものを使い続けています。 これは、Sci-fi要素とTranslyvanianと未来的なスタイルを正確に組み合わせたもので、ゴシック様式の設定を大幅に補完します。 これらの機能は特に武器で検出されます。 この想像力は、クローキング装置を使用し、レーザーによって大きく保護されている要塞と一緒に、従来のクロスボーを見ることに対処されるため、野生のものになりました。 この設定はスタイルが混在しているため、うまく組み合わせられていないため、何の不調和も感じません。 最近この映画を見直した後、アフロサムライがこれから何らかの影響を受けたと言っても過言ではないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタイルについて話すとき、映画は間違いなくその小道具を与えなければならない。 しかし、この映画は、川尻の作品のマイナス面の1つを持ちます。この作品は弱い性格のものです。 しかし、シェイプシフターや他の生き物の能力など、彼らの能力については面白いです。 しかし、このエリアは途方もない混在したバッグです。 それらの多くは、アクションシーンに多彩なものを提供するために追加されました。 アクションシーンが素晴らしいことがあるので、これはまったく悪いアプローチではありませんでした。 ハンターがアンデッドに対して戦闘戦術を使用するのは、さわやかなテイクです。時には、Dは完全に影を落としています。 しかし私はそれらのどれとも関係がないと感じました。 これは悪人にも当てはまります。 メイヤーリンクを除いて、ヴィランを見ると、アクションシーンを運ぶためのプロットデバイスとしても使用されています。 したがって、それらにほとんどない深さを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dは特に彼の発展に不変です。 彼のキャラクターを取り巻く謎はオリジナルでも働いていましたが、この時までには彼は単なるショーネのステレオタイプとして抜け出します。 あなたは実際にアクションジャンルの剣を持っているほとんどの人を引っ張って自分の役割を果たすことができ、ストーリーは同じである可能性があります。 これは実際に悪いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは非常に簡単で、プロットツイストは最小限です。 私はプロットに関する唯一の問題だと言います。 それ以外は、非常に良いアクション、良いキャラクターのやりとり、そして思い出深い瞬間を提供します。 プロットは徐々に構築され、最後までしか改善されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どんなストレッチでも完璧な映画ではありません。 それは、それが目指すものに当たる面白いものです。 私はこの続編をオリジナルよりはるかに楽しんでいて、アニメーションだけが理由ではありませんでした。 私は吸血鬼ファンと一緒に、熱心なアニメファンとカジュアルなアニメファンの両方にこれをお勧めします。 私はすでにKawajiriのファンに対処していますので、危険な状態でチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高値：非常に高い生産値、クールなアクションシーン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lowes：文字の展開が不十分で、ほとんどすべての文字が単なるプロットデバイスです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192140&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Based on the third novel Vampire Hunter D: Demon Deathchase written by Hideyuki Kikuchi. Vampire Hunter D: Bloodlust is the sequel to the 1985 cult classic Vampire Hunter D. The sequel is directed by Yoshiaki Kawajiri, director of Ninja Scroll, Wicked City, Cyber City Oedo 808, and several others. I have followed a majority of Kawajiri&amp;rsquo;s work, and I will say this still stands as his best. Now, I&amp;rsquo;ll be the first to admit that when it comes down to his trademark ultra violence. This film ranks somewhere in the bottom &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5camp-1&#34;&gt;5camp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヴァンパイアハンターDは、1983年に始まった、本当に長年に渡って活動していた小説シリーズです。他の吸血鬼たちを彼のばかげた広い帽子で狩っています。  1985年に映画化されました。これは当時のカルト・ヒットだったが（またはWikipediaによれば）、今日は忘れられている。  2000年の適応Bloodlustは、一般にはるかに優れていると考えられています。 それはアニメーション技術で15年の利点があります。 それは、この期間中に深刻なトップフォームにあったアニメーションをしているMadhouseと絶対怪物の予算を与えられている評判の高い監督川尻嘉吉。 そしてそれは示す。 ああ、少年はそれがこれまでに表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;吸血鬼ハンターD血の房は華やかです。 それが完全なディテールになると、私はそれに合った他の一つのアニメを考えることはできません。 多分アキラ？  Akiraがそのサイバーパンクの設定に入れたすべてのディテールに対して、Bloodlustはもっと可能な限りゴシック様式になっています。 友人のいない不気味な嫌がらせをしたティーンエイジャーが、デスクトップの壁紙を見つけたり、さまざまなスクリーンキャップからTシャツを作るのは夢中になり、おそらく映画の写真で壁を覆い、両親に徹底的に心配したり、 帽子を学校に持ち込み、それをフットボールのチームに盗ませる。 若い私は、そのサッカーチームのいじめの一つであるかもしれないが、おそらく私はそれを楽しむことができなかっただろうゴシックで浸って何かによって延期されているだろうが、古い私はどのようにこの調子 楽しく爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、遠い未来に、いつの間にか、神のみ知っている場所に置かれています。 どんな種類の時間枠や特定の文化から自分自身を取り除くことによって、彼らは自分がどんなタイプのドレッシングを感じても、自分自身をドレープすることができました。 それは時々本当にチーズになっても、あなたが世界に包まれているように身に着けさせる映画です。 ヘック、ちょうど私の楽しみに追加するだけで、彼らはどのようにこの音色に関連付けられている若干愚かなものに入れて喜んでいるこの音色にあることを示しています。 それはあまりにも狂った側に自己認識の空気を持っています。 例えば、吸血鬼の女王は彼女の家に巨大な肖像画を持っていた。そこには彼女の息を飲んで「素敵な帽子」の下で賞金稼ぎの髪型を覚えていた。 それはリングの王が持っている同じ種類の調子です。 この高いファンタジーのもののいくつかはナンセンスで、ちょっとばかだと分かっていますが、そのトーンを提示することに専念しているので、自分自身もそれに追いつくことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は過去に川尻さんのことでこれまでに大きなことをしてきたとは言えません。 彼らは確かに素敵に見えるが、キャラクターやストーリーには何の魂も欠けている。  Cyber​​ City Oedo OVAのような派手な照明の下でクールに見えるのと同じヘアスタイルを持つすべてのファンシーな人たちと女性たちの集まりです。 吸血鬼ハンターD血の房&amp;hellip;さて、今は間違ってはいけない。 キャラクターの深みや哲学や何かの面でシェルのゴーストはほとんどありませんが、それは私に美しい絵を超えて興味を持たせるためには十分です。 吸血鬼と人間の戦争には明確な正面がない。 一方の側では、人間は、吸血鬼を追い詰めて、彼らがほとんど絶滅しているという点に飢えた無知な馬鹿みたいに見える。 しかし、反対側では、吸血鬼は人間を恐怖にさらし、単に牛のように見て殺す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、ほとんどの場合、私はちょうどプロットに注意を払うのではなく、映画のトーンとセットの部分で掃除されることを許可していたと言いました。 これは、間違いなく美しいものですが、私が美しい写真に夢中になっていたことを意味するだけではありません。 それは、セッティングからキャラクターの行動まで、その対話、ドレスの仕方、それが設定しているこのゴシックなトーンにすべてがどのように結びついているかまで、すべてのものです。 それは本当に巧みに作られています。彼らが狩りをしている吸血鬼とその女性の友人との間の会話を除いて、あなたの膣を飾る花弁はどれくらい甘くて、そんなに愚かなものなのでしょうか？ 彼らは眼瞼誘導であった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ほとんどの場合、私は自分自身が音色と設定で掃除され、プロットの細部にはほとんど注意を払わずに済むようにしていました。 しかし、それは良い映画の象徴ですが、あなたはそれを実現することなくすべてのキャラクターを気にしています。 映画の終わりのところで（スポイラーの警告がありますが、正直言って、私はここから戻ってきて、映画の楽しさには影響しません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロケットの場面が浮き上がる。 吸血鬼と彼の女性の友人と一緒にそれを取って、それが離陸すると、それは崩壊しています。 彼の種類は死んでいる、彼はちょうど私がかなり確信している彼の女性の友人と、この時点で死んでいると休む場所を見つけることを試みている。 私たちは、ロケットが女性の象のハンターの視点から離れるのを見て、この時点で、吸血鬼と彼のミニオンがすべての同志たちを殺したことに留意してください。 しかし、宇宙船が離陸するとき、彼女はそれを作るように嘆願し始める。 かつて威厳と畏敬の念を抱いていたが、今は崩壊しつつもまだ誇りを持っている、死に吸血鬼のレースのシンボルだ。 あなたが愛した少女と一緒に世界から離れようとしている吸血鬼の試み、あなたは彼が世界を高貴に去ることを望みます。 あなたはあまりにも女性バウンティハンターと一緒に安全な航海を訴え始める。 そしてそれを作るとき、あなたは本当に自分の努力のために本当に気をつけていたことを気づかずに、とても気分がいい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヴァンパイアハンターDブラッドルストでも、吸血鬼が太陽に出たとき、彼は輝くことはありません。 彼は自分の体のほとんど別の部分で火を捉えるようになっているのと同じように、彼は肌に浮かぶ油のパッチを持っているかのように太陽の光が1秒おきに自然に燃焼します。 そう、はい、適切な吸血鬼= D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62949&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5camp/reviews&#34;&gt;5camp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vampire Hunter D is a really long running novel series, starting way back in 1983, about a half-vampire who hunts other vampires in his ridiculously wide-brimmed hat. It had a movie adaptation way back in 1985, which was a cult hit back in the day (or so Wikipedia says) but has been all but forgotten nowadays. The 2000 adaptation Bloodlust is generally considered to be far better. It has 15 years advantage in animation technology. It has the acclaimed director Yoshiaki Kawajiri being given an absolute monster budget with Madhouse doing the animation, who were on serious top form in this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lucena-1&#34;&gt;Lucena&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルストーリーテリングの媒体が存在する限り、吸血鬼は、無限の理由のために多くのアーティストにとって関心の対象となり続けました。 おそらく、それは貴族の吸血鬼の優雅で穏やかな性質、時間の時に彼らを喜ばせるためだけに、彼らのために彼らのために落ちる人を魅了するもの、または野蛮な生き物として夜を眠っているより人間の吸血鬼 彼らの次の食事。 どのような場合でも、吸血鬼の主題は、これらのキャラクターを取り巻く神話を再解釈し、時には疑問を呈するさまざまな方法を提示しており、アニメも例外ではありません。 これは、ヴァンパイアハンターD：血の腐敗が現れる場所です。 吸血鬼が関わったのは必ずしも最初のアニメではないかもしれませんが、当時は信じられないほど興味をそそられ、他とは違った吸血鬼のアニメ体験を披露しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の物語は、オリジナルのヴァンパイアハンターDの小説に基づいていました。これは、物語に基づく物語よりもキャラクターベースのものであることが証明されました。 最初の2〜3分の間に物語が目立つようになったら、少なくとも最初の40分ほどの間、映画はいくつかの異なる映画を一度にしようとしていたかのように見えます。 それはスパゲティの西洋ですか？ ゴーストバスターズスタイルの超自然のコメディ？ 暗くて濃密な吸血鬼のロマンスドラマ？ コヒーレントなストーリーを伝えようとしている間、映画は堅実なアイデンティティーを見つけるためにスクランブルを掛けましたが、前述のストーリータイプをすべて組み合わせて相互に作用させることで、何をしたいのかを把握しました。 その結果は、これらのストーリーの種類がすべて異なっているため、見ることが魅力的な物語ですが、それが持つべきあらゆる種類の可能性に到達することは証明されていません。 ちょっと厄介な、少し賢い、しかし最終的に満足している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前にも言いましたが、この映画はすべてそのキャラクターについてのものであり、この映画では幸いなことにすべての中心的なキャラクターが魅力とスタイルを最初から最後まで滲出させます。 このすべての先駆者は、ストーリーで書かれたストーリー、ほぼクリント・イーストウッドのクールなスタイルで、映画が進行するにつれて視聴者が解決しようとするミステリーをますます深めることになります。 彼の興味深いことは、彼の背後を説明するために映画の中から一瞬を取らず、多くの人物とのインタラクションを通して彼の過去を説明し、その記憶の中の感情的な共鳴がその重要性を強調することができるということです 物語の中で。 一例として、映画の中で私が一番好きな場面になっている店主が関わっているシーンがあります。主にそれがどのように書かれているのか、そしてキャラクター自身を直接関与させることなくキャラクターについて多くのことを説明しています。  Dは映画全体を強く表す反英雄であり、暗く、不思議で、パズルで、魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストは、この映画を最初の視聴時に少し驚かせるという独自の役割も果たしており、それはキャラクターの発展を通じて吸血鬼のジャンルについての質問をもたらしています。 これらのキャラクターは、超自然的な吸血鬼/ハンターのジャンル（孤独、鼓動の指導者、拷問された魂など）の通常の原型として始まりますが、映画が終わる頃には、 なぜなら、その役割がジャンル内でどのような質問に答えているのか、それは人間を吸血鬼に変えるのはなぜですか？ なぜこの映画がキャラクターとうまくやり合うことができたのかは、ただ歩くだけではなく、魅力的な人格を提供することです。 完了したら、視聴者に十分な印象を残しました。 唯一の例外はDの左手にある寄生虫かもしれません。その猫の発言は、しばしば、その行が俳優によってアドリブされ、元の脚本の一部ではないと信じさせるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、芸術があります。 私の良さ、この映画の芸術。 映画全体のスタイルは、天野義孝の原作であるイラストレーターの原作であり、彼のトレードマークの墨染や男女を特徴としています。 このような流体アートスタイルに適応しようとすると、恐ろしい仕事のように聞こえるかもしれませんが、アニメーションスタジオのMadhouseはアニメーション形式に合わせてスタイルを変えることができました。 その結果、映画は、半現実的であるが、まだ特徴的​​なアニメスタイルで提示され、アニメが好きではないかもしれない視聴者にアピールする可能性があるが、ホラーとアニメーションを同じように楽しむことができる。 キャラクターデザインは、昼と夜の両方で、きれいに細かい景色にぴったりのものを置いている間に、見えない人がいなくても独特の特徴を持つキャスト全体を提示します。  D、狩人のレイラ、シャーロットという女の子が関わる1つの特定のシーンがありました。森の近くの川のそばで行われていましたが、5分余分に続きました。 あなたがこの映画に腕時計を与える理由があれば、それは美しいアートワークと専門的に扱われるアニメーションのためのものです。スタンドアローンのアニメ映画のパンテオンの中ではかなり評価が低くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションが映画の中で最も印象的な部分である場合、音声と声の演技は、まったく反対ではなく、最も改善の恩恵を受ける領域でなければなりません。 この映画で構成されているサウンドトラックの多くは、全体的な楽しさが出てくる限り、混合された袋です。 音楽の中には、特定の場面の興奮を強調することで仕事をしているものもあれば、それ以上のものはありません。 後者は、映画の最後の四半期に特に当てはまります。映画の最後の四半期には、強力でゴシックなリードオルガンが参加した不吉な合唱団があります。 しかし、残りの音楽は主に合成されており、作品の高画質とは対照的です。 私が英語で耳を傾けた声は、アニメのダブには受け入れられませんでしたが、最高のものはありませんでした。 しかし、映画業界のベテランと見なされている人たちは、音声演奏のゲームがこの映画と一緒になっている限り、本当に足元を水に浸し始めていただけです。 ダブは確かにナウのアニメブームから出て最悪ではありませんが、ダブにもメリットがあると題したアニメを好む人々を確信させるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その欠陥にもかかわらず、私は私が思った以上に多くの映画を楽しんでしまった。 私はこの映画のトレーラーを10年以上前に初めて見ました。それ以来、私はそれを見てみたいと思っていました。 私が最後にそれを見るために座ったとき、私はそれが待っている価値があることを発見し、各シーンでの私の期待に挑戦し、一緒に行くための美しい作品を私に提示しました。 これは良いアニメ映画についての会話ではよく聞かないが、スタジオジブリが行ったのと同じペデスタルにすぐには載せない映画です。 それは非常に美しいが、やや優柔不断な映画で、映画の最も強い部分がすばらしく老化しており、映画を見る価値があるものになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170193&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lucena/reviews&#34;&gt;Lucena&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For as long as the medium of visual storytelling has existed, vampires have continued to be a subject of interest for many artists for a seemingly infinite amount of reasons. Perhaps it’s the elegant and ethereal nature of aristocratic vampires, the ones who lure anyone who falls for them into their grasp, only to feast upon them when the time comes, or the more sub-human vampires who stalk the night as barbaric creatures looking for their next meal. Whatever the case, the subject of vampires has presented itself with a number of ways to reinterpret, and sometimes question, the mythos surrounding these characters, and anime is no exception. This is where Vampire Hunter D: Bloodlust comes it. While it might not necessarily &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bassem-1&#34;&gt;Bassem&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は吸血鬼が大好きで、私はいつも良い吸血鬼の物語を伝える映画を探しています&amp;hellip;そして私はこれが私の好きなものだと思います&amp;hellip;私はこのサイトのレビューを読んだことがないので適切なレビューを書く方法はわかりません ..彼らは長すぎると意見が異なる可能性がありますので、もっと多くの人々がこの隠された宝石について知って、見ることができるようにこれを書くだけです、それは素晴らしいです..
物語は素晴らしいです..アートはあなたが見ている最高のものです..基本的にここのすべては素晴らしいです..あなたが成熟した暗い映画を望むならば、この映画を見てください。もちろん吸血鬼が好きなら 私のような ：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の英語のために申し訳ありません&amp;hellip;それは私の第二言語です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185339&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bassem/reviews&#34;&gt;Bassem&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i love vampires and i always seek movies that tell a good vampire &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aweobo0-1&#34;&gt;AweObo0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は時間があればこの映画を見たいと思っていた。 私はYouTubeの動画を見て、関連するバーでこれを見ました。 私は「どうしてですか？」と決めました。
押された遊び。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10：
物語はとても冷静です。 あなたは楽しむことができる物語の2つの側面があります。 あなたはラブストーリーを持っており、あなたは吸血鬼の狩猟の話をしています。 どちらの側にも根を張ることができます。  （DまたはMyir）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10：
私はキャラクターが映画の強みの一つだと思う。 それぞれの主人公は興味深い過去を持っています。 最初は、私は特定のキャラクターが嫌いでしたが、彼らの過去が明らかになったとき、私は彼らがそのように行動した理由を理解しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10：
芸術は映画のもう一つの重要なポイントでした。 背景もよく描かれており、文字もそうです。 あなたが近くに文字を見ると、彼らの顔はうまく輪郭を描かれています。 映画は2000年の映画のために大きくアニメーション化されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10：
私はダブでこれを見て、MANは正しい声優を選んだ。 通常、私はダブを見るとき、私は好きではない声の1つまたは2つの文字を見つける。 しかし、Dでは、それぞれのキャラクターの声が完全に合っていると感じました。 音楽に関しては、私はそれを覚えていない。 私はオープニング・シーケンスのための音楽だけを覚えています。それはそれでした。 しかし、少なくとも私たちは音が痛い親指のように突き出ないことを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に9/10：
この映画は古典です。 あなたが吸血鬼が好きなら、あなたはこれを見る必要があります。 壮大なダブ、芸術、3次元のキャラクターで、あなたはそれを楽しむべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューを読んでくれてありがとう！ フィードバックは非常に高く評価されています:)。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=138963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AweObo0/reviews&#34;&gt;AweObo0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was planning to watch this movie if I had the time. I was watching YouTube videos and saw this in the related bar. I decided &amp;lsquo;Why not?&amp;rsquo;   and pres &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kefka1134-1&#34;&gt;Kefka1134&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私は一般的に、アニメや物語のようなひどい反英雄のようなものを見たことがありますが、時にはそれがうまくいくこともあります。ヴァンパイアハンターDは元のカテゴリーで、エヴァンゲリオンとも呼ばれています。 その結果、人々はそれに慣れ親しんでいるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見ました。なぜなら、友人はしばらく前にそれを見ました。私はそれが技術的には吸血鬼ハンターD：Bloodlust、2000年に出てきた映画だと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく！ ヴァンパイアハンターDは、宝の捜索のために暗い黙示録的世界を旅し、背中に復讐するヴァンパイアハンターDについてです。 それはそれほど驚くほどの経験ではありませんが、幅広い帽子の下にあるようなものと、それほど反英雄的なキャラクターではなく、 部分的に英雄的なもの&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;目的や原因のない世界やキャラクターはそうではありませんが、曲がった道徳的なコンパスのようなものです。断続的に機能するものです。 彼は壮大な意味での目的がないのですが、とにかくこの人との復讐にはなぜか、違う方向に行かないといけないのですが、とにかくあらゆる舞台芸術や種類の劇場で何か魅力的なものになっています。  Operaのファントムや何かを見ているような感じですが、それはちょうど夜のような夢中のようなステージドラマのようなものです。あなたは何を期待しているのか知っていますが、 とにかく磁化の一種。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はヴァンパイアハンターDにスーパーハイスコアを与えることはできませんでした。なぜなら、彼は時には本当に親切ではありますが、彼はスーパーの良いキャラクターが本当に好きではありませんが、 勇者のような他の多くのものより、あるいはその女の子の名前が偽の暗いタイプのキャラクターのようなものよりも、反英雄的な（または部分的に英雄的なキャラクターとして）魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは間違っていて奇妙なのですが、同じことはあまり重要ではありません。なぜなら、オーラ全体と経験にはいくらか魅力的なものがあるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dさんは私が言っているように、目が浅く、これは拷問されているようなものです。そういう意味では、この一定の意識があり、一種の認識 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私はAMVのファンではありませんが、このケースではこれはかなりうまくいっていると思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからええ、私は本当に狂った高得点を与えることはできません。なぜなら、これは単なる混乱したアニメだからです。しかし、それは「良い」種類の混乱したようなものなので、私は8を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは状況を要約するのに奇妙なやり方だが、私は、最初のところには嫌な反響主義のことが何であったのか、それはいつも一緒にきれいなことではないと思うが、敬意を払うのは賢明ではない 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kefka1134/reviews&#34;&gt;Kefka1134&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I was thinking about how in general I&amp;rsquo;ve seen anime and stuff that had kind of grimdark anti-heroic sort of characters and sometimes it works and sometimes not so much, Vampire Hunter D is the former category, and it&amp;rsquo;s also named Evangelion and consequently people might be sort of less familiar with it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jdodds-1&#34;&gt;JDodds&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヴァンパイアハンターD  - ブラッドルスト（2000）は、川尻義昭監督による日本のアニメ映画です。 彼はまた、「忍者のスクロール」などの大ヒット映画を監督している。 この続編は1985年に「ヴァンパイアハンターD」と呼ばれ、菊池秀行の3作目のヴァンパイアハンターD小説をもとに制作されたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、ダンペル、ハーフ吸血鬼と人間の半分のような彼の忠誠の間に引き裂かれた神秘的な男に続きます。 彼は吸血鬼のハンターとして旅し、前夜に誘拐された娘を追跡するために家族に雇われています。 しかし、彼が近づくにつれて、彼女はより多くの障害と問題を抱えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
D  - ヴァンパイア王と人間の息子、彼はヴァンパイアの利点だけでなく、弱点を持っています。 彼は血友病をコントロールすることができますが、太陽光に長時間さらされるとヒート症候群に悩まされます。 この神秘的な放浪者は、彼の左手にラッチされた彼の寄生の仲間と、彼の信頼できる悪魔のような馬を除いて、一人旅します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Baron Meier Link-夜シャーロットを拉致し、彼女と恋に落ちる完全な吸血鬼。 彼がCarmillaの故郷であるChaytheの城へ行く途中で、映画の大半を通じて主な敵対者として描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャーロット（Charlotte） - 彼女の拉致から始まった最初の犠牲者として描かれた、映画の主な女性キャラクターのひとり。 彼女が噛まれて自分自身になる前に、彼女は彼女に手を伸ばして吸血鬼から離れさせようとしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション
この映画のアニメーションは詳細でよく彩色されています。 涼しくて暗い雰囲気の建築デザインの特徴を強調しています。 その一例は、城と墓地から町に向かってズームアウトするオープニングシーンです。 そして、慎重なディテールは、キャラクターのデザインや外観、特に顔の表情で気分を高めるために使用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽
音楽は、観客がこの映画を完全に見守るために必要な感情や雰囲気を盛り上げる素晴らしい仕事です。  「Marco D&amp;rsquo;Ambrosio」によって作曲されたこの音楽は、このアニメの考えで完全に設定され、制作されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論
それは本当の世界で最高の映画ではなく、傑作とは言い難いが、それでも時計の価値がある。 ハッピーエンディングのない真のダークストーリーがあなたが探しているものなら、あなたの探求は終わりです。だからこの映画を楽しんでください！ 良い吸血鬼のアニメーションがこれを試すように促され、私は彼らが見つけたものに満足していると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37464&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JDodds/reviews&#34;&gt;JDodds&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vampire Hunter D – Bloodlust (2000) is a Japanese animated film directed by Yoshiaki Kawajiri. He has also directed big hit films such as ‘Ninja Scroll’. This sequel was created to the previous film in 1985 called ‘Vampire Hunter D’ as well as &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bigmustache93-1&#34;&gt;bigmustache93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最高の吸血鬼をテーマにしたアニメとして究極のヒーローを考えれば、リングに重い重量の挑戦者がいるので再び考えなければならない、私は吸血鬼の大ファンではないが、この映画は驚くべきことを認めなければならない。 忍者のスクロールを私たちに持って来た同じ人が、忍者のスクロールで見つかった同じレベルのゴアとセクシュアリティがここに来るとは思わない、吸血鬼のハンターDは忍者の代わりに吸血鬼の忍者スクロールの飼いならされたバージョンだとしよう。
物語は吸血鬼に誘拐された女性を救出するための任務でダンペル（ハーフ・ヴァンパイア、人間の半分）である英雄Dに続くが、Dはマルコスの兄弟と呼ばれる吸血鬼ハンターの会社を持っている。 私がこの話について好きなのは、マイヤー（彼らが追いかけている吸血鬼）が良いモチベーションを持っているから、彼は友好的で同情的だったので、あなたは映画の中で彼のために応援を終わらせます Dのように感じて、他の吸血鬼のハンターは本当の悪い男です、最終的な上司はそれほど素晴らしいものではありませんでしたが、私たちはDのバックストーリーを垣間見ることができました（私は最初の 映画）、ペーシングは決して映画の2時間の間に退屈していなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは彼らの役割をかなりうまく果たしていて、Dは最悪の状況の中で冷静さを保つ主人公の少数の言葉の男ですが、名前のないクリントイーストウッドの男のヴァンパイア版以外の彼を想像することはできません 彼の髭を剃り、葉巻を取って、リボルバーの代わりにビッグソードの剣を与えると、Dを得るだろう、彼はそのような悪いですが、彼は圧倒されていない、彼は戦いのほとんどは、 この映画のシーンでは、効果的な戦術や圧倒的なパワーの代わりに透き通った運を使って勝利を達成します.Dは人間と吸血鬼の両方によって拒絶された孤独な男です、彼のサイドキックは面白い対話をたくさん持っている彼の話す左手です 時にはDモチベーションについての重要な情報を与えてくれました。マイヤーも素晴らしく、運命のラブストーリーと映画を通してのアクションが思い出に残るエンディングになりました。サポートキャストは大したものではありませんでした。  Dとの関係が非常にうまく処理されたレイラは、英雄と恋に落ちる女の子のけれど、結末にもっと繋がってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定は少し西側のミックスにスローしながらポストapocalyptic世界でこれらのゴシック様式の城や背景をすべて混乱させる混乱、それは狂っているが、それは非常に奇妙なまだユニークな経験を生成するためにかなりうまくメッシュ。
この映画の最強のポイントは、アニメーション、それは息をのむような背景、美しいアートスタイルと流体アニメーションです。アクションは非常にうまくいっていますが、「見知らぬ人の剣」からのアクションシーケンスや 「忍者のスクロール」は、両方ともより良い戦闘の振り付けを持っています。これは、ここでは特に剣闘ではっきりと分かりません。黒い背景に古いスラッシュを使用しているからです。 アクション。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはゴシックな雰囲気に加えて、全体の経験に貢献して以来、かなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、吸血鬼ハンターD bloodlustはアニメクールな主人公、訴訟、暴力、熱い女の子、同情的な悪役と偉大なアニメーションについては、それがすべてを確認して、それをチェックすることを忘れずに見て素晴らしいと面白い映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233969&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bigmustache93/reviews&#34;&gt;bigmustache93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;the story follows our hero D who is a danpeal (half vampire,half human) in his mission to rescue a woman that get kidnapped by a vampire,but D isn&amp;rsquo;t alone ,he&amp;rsquo;s got a company of vampire hunters called the Markus brothers,what I like about the story is how it managed to blur the line between good and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shizazz96-1&#34;&gt;Shizazz96&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;吸血鬼。 世界中のクリエイターに人気があります。 映画、漫画、漫画、小説などで見ることができます。もっと面白いのは、それらを狩る人々です。 時々彼らは仕事から生き残ることができます。 この映画は後者が非常に一般的であることを証明します。 この映画の中で最も興味深いものは、キャラクターそのものと、彼らが今日のものになる方法についての質問です。 これは、読書/出典の種類のものの例です。 全体として、この映画は非常に面白いですが、ある意味では混乱しています。  VHDの世界について詳しく知りたい場合は、実際にシリーズの魅力を得るために、ソースを読みとる必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212940&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shizazz96/reviews&#34;&gt;Shizazz96&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vampires. They are popular among creators everywhere around the world &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jturner-1&#34;&gt;JTurner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;日本の作家、菊池秀行のホラー・ブック、ファイナルファンタジーの天野義孝のキャラクターデザインを元にした1985年のVAMPIRE HUNTER Dは、安価なBグレードのダイレクト・ビデオ・リリースで、安価な生産価値と単純化された ストーリー。 それでも、アニキの関心を徐々に集めていたオーディエーターが、西洋から期待されていたよりも荒々しく暴力的な作品にさらされていたため、AKIRA、WICKED CITYなどの視聴者を捜し求めていました.16年後、 前述のWICKED CITYの後ろにいる男であり、同様に人気のあるNINJA SCROLLの川尻義昭が握手して作った映画。 それはまた、キクチが書いた第3の著書、「デーモン・デス・チェイス」に基づいている。 問題の本を読んでいないので、私のレビューはこの映画を原作と比較するのではなく、映画としてどのように立っているかという観点から見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のバンピーアハンターDが圧倒的であることが判明した人の中にいたなら、このセミシリーズがより良い選択肢になるはずです。 多くの点で前任者よりも優れていると言えます。 例えば、アニメーションはすごく鮮明にレンダリングされ、ゴシックな色、シャドウ、ライトが豊富です。  1985年のOVAのより安く、より斬新なアニメーションスタイルは、比較することを望むことさえできなかった。 そのストーリーラインも、オリジナルのより単純で忘れられないプロットの上の一歩です。 この周りに、Dは、明らかに孤独な女性を捕らえたカリスマ性の吸血鬼マイアリンクのトレイルにあります。 しかし、彼女は本当に彼女の意志に反していますか？ さらに複雑な問題は、レイラと呼ばれる不審で厄介な賞金稼ぎの猟師、モンスター、そして最終的には血の伯爵夫人カルメラの幽霊である、大まかな準備ができているマルクス兄弟との競争です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の全体的な調子は真の闇と憂鬱さの1つですが、ユーモアの短い瞬間があり、視聴者に応じて気分を崩したり、少なくとも緊張を和らげたりすることができます。 それの多くはDの左手から来ています。時にはおかしい顔に変わり、有能な力であることが証明されています。 しかし、ほとんどの場合、彼は主に彼の本能と戦って笑いを提供するために彼の &amp;lsquo;マスター&amp;rsquo;を馬鹿にしています。 これらはMike McShaneによって提供されています。Mike McShaneは、この奇妙なキャラクターに多くの人格と人生をもたらし、ブーツに純粋な醜さをもたらします。 映画の彼の最後のラインも最高です。「あなたは結局悪くはない。 あなたはちょうど悪い服を着る。 一部の人々は、手が激しいキャラクターになるかもしれないが、彼は頻繁にストーリーな相手に面白いコントラストを提供する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VAMPIRE HUNTER D：BLOODLUSTに対して何らかの苦情があった場合、音のミックスがアンバランスになっている可能性があります。 中央チャンネルではボイスの音量が低すぎますが、音楽とサウンドの効果は、より静かな瞬間にボリュームをオン/オフする必要があるところまで激しく騒々しくなります。 おそらく、音量レベルの一貫性が歓迎されていたかもしれませんが、それは関係なく少し問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、まさに、VAMPIRE HUNTER D：BLOODLUSTは優雅に熟成しており、オリジナルよりもはるかに複雑で興味深い吸血鬼の物語として働いています。 たとえオリジナルのファンでなくても、これで失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198072&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JTurner/reviews&#34;&gt;JTurner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Based on a horror book by Japanese author Hideyuki Kikuchi and with character designs by FINAL FANTASY&amp;rsquo;s Yoshitaka Amano, 1985&amp;rsquo;s VAMPIRE HUNTER D was a low-budget, B-grade direct-to-video release was criticized by many for its cheap production values and simplistic story. Even so, it still managed to find an audience that was gradually garnering interest in Anime thanks to being exposed to edgier, more violent works than one would expect from the West, such as AKIRA, WICKED CITY, etc. Sixteen years later, a second film was made, helmed by Yoshiaki Kawajiri, the man behind the aforementioned WICKED CITY as well as the similarly popular NINJA SCROLL. It&amp;rsquo;s also very loosely based on the third book Kikuchi has written, called &amp;lsquo;Demon DeathChase.&amp;rsquo; Not having read that book in question, my review will not be comparing this movie to its source material, but in t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bloodlustは、吸血鬼を狩る半分の吸血鬼の映画です。 基本的な設定は、裕福な家庭の若い女性が吸血鬼によって彼女の部屋から連れ出されたことです。 家族は彼女に追いつくために吸血鬼のハンターを雇うことによって反応する。 それはDの半分の吸血鬼が写真に入る場所です。 この映画は主にDと、ヴァンパイアを追いかけ、若い女性を戻そうとする第2のグループの吸血鬼ハンターに焦点を当てています。 それはかなりうまく構築されており、伝統的な吸血鬼伝承への言及がたくさんあります。 だからかなりの研究がこれに入ったことはかなり明白です。 それは言われている、それは独創的なアイデアがたくさんあり、それは非常に創造的に提示されています。 アクションシーンは非常に強烈ですが、いくつかの終わりは非常にクライマックスではなく、見るのも面白いです。 ストーリーの私の唯一の問題は、初めに物語に出てくる可能性のある情報を提供する博覧会ダンプがあることです。実際には、シーン全体が無意味になってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は本当に変化します。 他のハンターの一人であるDとレイラは本当によく開発されて面白いですが、残りのキャラクターはかなりフラットです。 彼らのモチベーションは理にかなっていますが、性格にはあまり影響しません。 それが仕事の唯一の理由は、焦点がほとんどDとレイラにとどまっているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょっと年代がついていますが、芸術はとてもうまくいきます。 ほとんどの映画で暗い色がうまく調子になり、終わりに明るい色を使用することは非常に象徴的です。 私が芸術に持っている唯一の本当の問題は、モンスターの中には、恐怖を感じるのではなく馬鹿に見えることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の仕事は壮観です。 田中秀幸と林原めぐみはともに強いパフォーマンスをしています。 声優の唯一の本当の弱点は、彼がラインを提供するときにちょうど退屈に聞こえる永井一郎です。 音楽は非常に暗いですし、音色によく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は1/10です。 女性のキャラクターはお互いにほとんどやりとりされておらず、その相互作用は性的な緊張を示していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vampire Hunter D：Bloodlustの最終評価は8/10です。 それにはいくつか問題がありますが、全体的には非常に優れた映画です。 あなたが恐怖のファンであるか、吸血鬼が好きな人は、うまくいきますが、おそらくそれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bloodlust is a movie about a half vampire who hunts vampires. The basic setup is that a young woman from a wealthy family has been taken from her room by a vampire. The family responds by hiring vampire hunters to go after her. That&amp;rsquo;s wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abs0-1&#34;&gt;Abs0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アート：詳細なデザイン、鮮やかな色、すっきりとした影。 例えば、狼のようなクリーチャーが跳ね上がって飛び回っている。 各フレームの詳細レベルは、シーンが非常に短くて速くても目立つことはありませんが、独立して立つには十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：Fluidは、狼男が橋の上を飛び跳ねるシーンについて、前述したような詳細レベルで非常に印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;振り付け：スタイリッシュ、私の好みに完全にはならない。 私は一方的な殺害ではなくむしろ戦いを見るのが好きですが、これはモンスターに関する映画なので、もっと現実的です。 モンスターの詳細な描写、液体の動き、特殊効果は、この映画を本当に際立たせるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：公正であるためには、この映画の振り付けは欠けていますが、優れた流動性がそれを補うものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81052&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Abs0/reviews&#34;&gt;Abs0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Art: Detailed designs, vivid colors, nicely shaded. For example the werewolf-like cre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>