<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/heavy-object/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/heavy-object/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Heavy Object</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/heavy-object</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/heavy-object</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/75940.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/27829/Heavy_Object/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/27829/Heavy_Object/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;kittycats468&#34;&gt;kittycats468&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おそらく私はそれが間違っているので、私は自分のミニの1つを書くでしょう、概要を読むときに私は完全に間違った考えを持っています。 基本的には、お尻を蹴ることができ、大砲がたくさんあり、原爆に耐えることができる巨大なボールがあります。 それから、彼らを圧倒して有名になったQwentherとHaviaがいます。全体の話は、彼らが弱点を突き止め、他の人を打ち負かすことだけです。 もちろん、それはメカの法則なので、10代の人を誰もが倒している人にする必要があります。 司令官でさえも、ちょうど18番なのです。間違っていると言っているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - それはかなり平均だった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 私はいくつかのサウンドトラックが好きで、声優も素敵でした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 彼らはキャラクターとうまくやっているし、Qwentherが常に最後の瞬間に彼の内側の天才を目覚めさせて王女を救うのを楽しんでいる。  2mcの変身要素を投げ込むと、いつも面白いです。 プロデューサーは、あなたがそれらを打つようにした良いアンタゴニストを作った、そしてそれはmcの良い点をさらに引き出す。 彼らは基本的には最初からピークにあったので、多くのキャラクターの開発はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - それを愛した。 それは基本的に繰り返していましたが、オブジェクトを戦うのを見ている間ずっと夢中になっていました。 彼らは計画や物事を説明するのに多くの時間を無駄にしますが、あなたが正常な人間であれば時々追いつくのは難しいですが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には、あなたが行動とユーモアの少し好きなら、それはおそらくあなたの空想に合うでしょう。 あなたはこれを好きにメカを好きにする必要はありません。 個人的に私は巨大なメカファンではないが、私はこのアニメが本当に好きだった。
読んでいただきありがとうございます。  ^〜^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214560&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kittycats468/reviews&#34;&gt;kittycats468&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I completely got the wrong idea when I read the synopsis probably because I read it wrong so I&amp;rsquo;ll write a mini one of my own. Basically there are giant balls that can  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは鳥です、それは飛行機です、いいえ、それはオブジェクトです！ 想像を絶する技術を搭載した装甲機械を戦争に投げ入れると、これらの悪い男の子たちは穴の究極のエースになるはずです。 彼らは明らかに現代戦争の流れを変えることができます。 オブジェクトは戦場で尊敬され、恐れられていると考えられています。 その後、私たちは2人の男の子、QwenthurとHaviaに紹介されます。 これらの2人は無謀な戦略で重い物体を実際に撃退することができ、従ってこの日常的な軍事的な不運はこの正統的でないSFで始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同名のライト・ノベルを元にして、一部の視聴者は既にこのシリーズの起源をよく知っているかもしれません。 それは、徹丸魔術師の指針の原型であるカムチカマによって作成されたものです。  10巻がリリースされ、アニメの適応は24話の2-courをカバーする。  SFの現代戦争物語のように、Heavy Objectsは様々なアイデアを打ち立てています。 しかし、その実行で本当に満足ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より個人的な、または関係のレベルでは、ショーはヒットやミスのビットです。 特に、Qwenthurは、つけにくいキャラクターです。 さらに、少年たちはMilinidaが危険にさらされているときに助けて、自分の人生を危険にさらしていることがよくあります。 それはフレロティアの批判を得るが、彼女が男の子の上に置く信頼の中で本物でもある。 これらの4つが毎回画面に表示されるときには、非正統な関係にありますが、間違いなく良い接続関係があります。 彼は奇妙なことですが、特にMilinidaのようなキャラクターの気持ちについては、非常に濃密です。 このショーのさまざまな時点で、彼は偶然、自分自身や他の人を危険にさらす誤解に巻き込まれてしまいます。 彼は言葉の貧しい選択を知らずに女の子の怒りを呼び起こす。 そして、彼の仲間であるハヴィアが彼に叫んでも、それはすべてを上回ることに気付きません。 一方、QwenthurとHaviaはかなり面白い関係にあります。 画面上の瞬間は、仲間よりも兄弟のように行動することを示しています。 彼らの無謀な戦術はしばしばチームワークと戦略的なタイミングを必要とするので、ショーは彼らの信頼関係を重視します。 これは、彼らがお互いを尊重しながら仕事を終わらせることを容易に示し、彼らが何度も生き残ることができる主な理由の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より多くの否定的な注釈の中で、重いオブジェクトは時にはそのコメディにあまりにも多くを依存しています。 セックスのジョークは、すぐに繰り返し得ることはかなり明らかです。 最後に、ハビアスの婚約者、ホーホーホー（はい、それは本当に彼女の本名ではない）、スラッダーハニーサックルなどのサポートキャラクターの一部は、その名前を除いて簡単に忘れることができます。 タイトなパイロットスーツからポールダンスまで、ショーは本からのすべてのトリックを引き出そうとします。 大部分のキャストには、十分な具体的な特徴付けもありません。 ハビアはアークの中のいくつかの点ではまともな特徴を持っていますが、ショーを救済するには十分ではありません。 そして、主人公の話をすると、Milinidaは、私が人々が関連したり好きになると思う少女です。 そのストイックな顔と性格の不足は、彼女がショーでは目立たないようにする。 時折、彼女はファンサービスの対象物として物語で使われています。 このショーでは、オブジェクトについてかなりの時間を投資していますが、いくつかの主要アンタゴニストへの投資はほとんどありません。 そしてそれがあっても、それはかなりステレオタイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロモーションビデオの後、J.C Staffもメインシリーズのアニメーションに参加することが明らかになりました。 そして、元のキャラクターデザインの性質上、いくつかの類似点を見ることを除いて。 それにもかかわらず、アートワークは一般的に印象的なオブジェクトデザインや戦場の風景からまともなものです。 ポジティブな面では、スタジオは、オブジェクトを正当な脅威のように見せるために多大な労力をかけました。 私はすでに彼らの戦闘の特徴を述べ、ショーは物理的な形でそれらを作ることでうまくやっています。 これは、戦場での戦闘力の真の力でも実証されています。 実際、このアクションは、スタイリッシュな振り付けとしっかりとしていて、よく調整されています。 キャラクターのデザインは、戦闘環境によっては軍服にも影響を受けます。 パイロット衣装は、特にMilindaの場合に顕著である。 今、かなりのファンサービスもあることに注意してください。 通常、女の子に焦点を当てている厄介なタイミングは、ユーモラスに不快感を感じることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの視点に応じて、ショーの音楽とサウンドトラックが際立っているかもしれません。 最初の曲には2曲目よりも叙情的な曲がありますが、2つのOPテーマ曲があります。 ええ、あなたはそのアイデアを得る。 ショーのOSTは、他のSF関連の機能を見た場合に期待されるものです。 もちろん、戦闘シナリオでは緊張しながら、時にはそれはやや軽快です。 キャラクターの声の癖は、私が公正と表現しているものです。 人の声は、彼らがどんな状況に巻き込まれているかによって、カジュアルからストレスまでの間でブレンドされます。しかし時には、それは危険に直面して愚かなように見えます。 ミリンダの声は時々ロボットのように聞こえるので、早い段階から適応するのは難しいでしょう。 もちろん、フレロティアがあります。 伊藤静香に精通しているファンなら、すぐに彼女の声を聞くことができ、司令官の靴を踏むときに彼女の役割を果たしているようだ。 高校DxDのAkenoやBeelzebubのHildegardを覚えていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重い物はトリックポニーです。 それはまた、危険に直面してコメディを投げるSF要素を使ったショーです。 物語の仕方によって、提供する品種があることが予想されます。 これは、オブジェクトに適用するときに当てはまりますが、ショーのキャラクタライゼーションはむしろ印象的です。 関係ダイナミクスは、ターゲットオーディエンスの一員でなければ人々が感謝するとは思えません。 このように、このショーは現実的な戦争物語のように真剣に受け止められないように設計されています。 実際には、あなたが期待しているものではなく、表示されているものに基づいて見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It’s a bird, it’s a plane, no it’s an Object! When you throw an armored machine with unimaginable technology into war, these bad boys are supposed to be the ultimate ace in the hole. They can apparently turn tides in modern warfare. Objects are supposed to revered and feared on the battlefield. Then, we are introduced to two boys - Qwenthur and Havia. These two are able to actually defeat a heavy object with their reckless strategies and thus their daily military misadventure begins in this unorthodox sci-fi show.    Adapted from the light novel of the same name, some viewers may be familiar with the origins of this series already. It’s created by Kazuma Kamchi, the brainchild of Toaru Majutsu no Index. With 10 volumes released, the anime adaptation covers a 2-cour of 24 episodes. As as sci-fi modern warfare story, Heavy Objects hits on a variety of ideas. But is it really satisfying with its execution?    There’s a bunch of age &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tevens&#34;&gt;Tevens&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;重いもの。 私には黙示録のように見えましたが、実際はそうではありません。 私は間違っていない場合は10以上の層。 オブジェクトのために、今や人々は戦争とは異なる道を作った。 基本的には、フィールド上に肉の兵士がいないオブジェクトVSオブジェクトだけです。オブジェクトの1つがもう動かなければ、それは戦争の終わりになります。 かなり単純ですが、それは人々が想像するものです。 実際には、このアニメのように、オブジェクトは戦争の真っ只中に現れた後に物事が変わった。 戦争は今のところいつものものと同じですが、今はオブジェクトを使っています。 人々はお互いを殺し続けます。 国間の衝突は決して止まらない。 お金のために戦う。 願望のために。 アクションの概念は「オブジェクト」です。 まだ戦争はいつもと同じです、そして、これはQwenthurとHaviaが入ったところです。 さあ、Objectとは何ですか？ オブジェクトは戦争で人々が使用する素晴らしい武器です。 だから私は再びそれを修正しましょう、アクションのコンセプトは、戦争、戦略とオブジェクトです。 核兵器の爆弾でさえ破壊することさえできないのに、オブジェクトが驚くべき武器とみなされるのはなぜですか？ オブジェクトはボールのように見えます。 それはスキンとしてスチールの高品質の大きなボール。 それは鋼の1層だけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語について私が言ったように、私の意見では、特にオブジェクトになると、それは本当に複雑な物語でした。 彼らは本当に奥深くに入り込んで、MCが何を話しているのか理解できないこともあります。 プロットツイストが全体的に私はそれが好きです。 まあ、それはサイエンスフィクションアニメのため、それは明らかだと思います。 ストーリー全体から、複雑なストーリーがあるにもかかわらず素晴らしかったです。 そうではありません！ すべての物語は複雑です。 それはオブジェクトに入ってくるときだけです、私は混乱しました。 私は彼らが円弧を実行する方法が好きです。 私はLNを読んでいないが、私はそれが好きだ。  BIGのプロットはなかった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&amp;hellip;彼らはアクションのために3D / CGIを使用しました。  CGIを使ってリアルに見えると思います。 アクション（Fanservice XD）に参加していない間にコメディーがいくつかあったが、アクションXDにコメディーを入れる方法が好きだった。2人の野生のMC XDと一緒に本当に楽しかった。 私のために、それは素晴らしいようです。 私の意見では行動はすばらしく見える。 アクションの仕方に完全に合ってください。 私の意見では、3D / CGIは実際の動作に完全にマッチします。 そして、時にはそれがモンスターのようにお互いに戦っているオブジェクトではありません。 いくつかの兵士が（QwenthurとHaviaを含めて）お互いを構想していて、私はそれが好きです。 それだけでなく！  MCは常に行動中にユーモラスな内容をもたらす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、私が言ったように、MCはとても面白いです。 戦場に出すには本当に良い性格の選択、アクションは常にcomeyでいっぱい。 私はすきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、サウンドトラックは素晴らしかったです。 このアニメに本当にフィットする雰囲気を作りました。 それはOPとEDの曲のためです。 実際のサウンドトラックのために、それは私が推測して良かった。 私はそれに何の問題もない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私にとっては本当に面白かったです。 私は2番目の季節があることを望む&amp;hellip;
私は本当にそれを楽しむ。 誰でもこのショーを作ってくれてありがとうございました&amp;hellip;.（J.C.StaffとSANZIGEN）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミリタリー、サイエンスフィクション、メカが好きな人にはお勧めです。 メインキャラクターのためのそのようなキャラクターを持つことで、それは本当にユニークです。  tbhの前にこの種のショーを見たことはありません
私はこのショーが欠場するつもりです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い英語で申し訳ありません。
私のレビューがあなたに役立つことを願っています。
ありがとう。 良い一日を&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214376&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tevens/reviews&#34;&gt;Tevens&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Heavy Object. Almost looked like an Apocalypse show to me, but not really. The concept of the action is &amp;lsquo;Object&amp;rsquo;. Now, what is Object. Object is an Amazing weapon which people use in War. So let me fix it again, The concept of the action is War, Strategy and Object. Why is Object considered as Amazing Weapon even Nuclear bomb &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;LAはこのアニメに興奮していたが、このアニメの最初の印象からは、Kamachi Kazuma（To Aru Indexフランチャイズの創作者）の軽微な新作であり、Objectの世界についての膨大な展示が行われた それは約3つのエピソードほどそれについてだった、それはそれが本当に興味深いエピソードアークのそれになっていたまでではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード4以降のエピソードアークは、アークが私たちにオブジェの世界の世界を構築するだけでなく、オブジェクトがどのように異なる国によって使われているかによって、メインのキャストのObjectとQwenthur ハビアが一歩手助けするだけで、彼らは（明らかに）ミリンダが生命を失わずに戦いを勝ち取ることを確実にするためにプロットを進めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Qwenthurは「彼は彼を倒す方法を知っている」と彼はそうしているが、それでも彼はいつも勝つというわけではなく、アニメはそれを知っているが、典型的な「密な主人公」を持っている ロマンス - それはここにもあります。 ハヴィアに関しては、彼は彼のいたる所に「変態した親友」の地位を持っているが、LAはそのキャラクターを十分に好む。  LAの好きなキャラクターは、実際にはFrolaytia Capistranoです。なぜなら、&amp;rdquo;Ito Shizuka&amp;rdquo;だからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメに何らかの欠陥があった場合、それは博覧会の量が多く、キャラクターの量が少なく、世界の建築に多くのものがあります。大部分のキャラクターはプロットのためのコグであり、彼らが指示する「世界」ではありません QwenthurとHaviaについては、彼らが通常上級者によってプロットを進めるために何でもするように命じられているので、二倍にする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景は「海」、「砂漠」、「芸術」、「舞台裏」に限定されていますが、JCスタッフによるアニメーションはキャラクターのデザインやバックグラウンドには十分に適していましたが、SANGIZEN オブジェクト戦に関係しているときに彼らがうまくやったことを意味します。たとえそれがmechの3D CGIであっても、うまくいきます。  CGIを賞賛し、CGIを使ったオブジェクトの戦闘セットがうまくいったかどうかを推測することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;複数の戦闘の内的葛藤と、彼らが起こっている理由については、特にオブジェクトに関するプロットに関する多くのプロット紆余曲折があります。 プロットのひねりは、この世界に没頭するのに非常に役立ち、LAはその重いものを賞賛します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングはもう一つのエピソードアークのようなものですが、ステークスが激しくなり、QwenthurやHaviaを助けるマイナーキャラクターのために大きな感銘を受け、重いオブジェクトがどのようにフォーマットされているかにより、 このアニメシリーズから来たが、それにもかかわらず、この最終アークは素晴らしい時計だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘビー・オブジェクトは、世界についての巨大な展覧会のアニメを見ていますが、実際に開始されると、それはオブジェクト戦争、オブジェクト自体、そして主なキャストがオブジェクトの世界をどのように動かすかに焦点を当て始めます。 キャラクターは典型的で飾りがついていますが、より大きな世界とオブジェクトの戦争のためのエピソード的なプロットアークの大きな視野のために、よりゴールデンの歯車です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAはこのアニメを4thエピソードまで見ていきたいと思っています。重い物の世界が好奇心であれば、それを続行してください。 それはそれがそれが世界を愛しているアニメです。文字がコグを動かすコグであり、展覧会がたくさん出てくるのは確かですが、あなたがそれを揺さぶって、より集中的なエピソードアークに入ることができれば、あなたはより大きな より良い世界の構築と多くのリスク。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214100&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;LA at first was excited at this anime, being a light novel adaptation by Kazuma Kamachi (the creator of the To Aru Index franchise), however from the first impressions of this anime, it gave off a huge amount of exposition about the world of Objects and that was about it for about 3 episodes or so, it wasn&amp;rsquo;t until it got to it&amp;rsquo;s episodic arcs where it really got int &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちは長年にわたって軽い小説を楽しんできたことは知っていますが、非常に短期間のうちのどれかが、非常に信頼できるゴールドマインになるとは思っていませんでした。 しばらく。 その放送の1時間以内に、私は&amp;rdquo;持ち上げていないので重い物体を落とす&amp;rdquo;とか&amp;rdquo;重い物体を選ぶことさえ気にしない&amp;rdquo; &amp;ldquo;、それは面白いことを止めたことはありません。 私たちはなぜそれが振り返って明らかであるかを考慮して放映する前に、このジョークを思いついたのではないかと不思議に思います。 私たちはあまりにも女の子の大規模な胸を見て、不幸な名前を彼らに結びつけて忙しかったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私は、品質に関係なく、面白​​く見える限り、何かを見る人です。 そして重い物件の場合、私はそのような幼稚な金鉱が私を通り過ぎるほど十分に成熟していないので、名前を悪用する機会のためだけにそれを選んだ。 残念ながら、ショーの最初の放映から6ヶ月以上が経ちましたが、今でもこのショーにこだわるほど愚かだった人はすべて、黄色い輝きの痕跡を掘り起こして、新鮮な材料を少し残しました。 そういうわけで、私がこのひどいアニメに関して意図した目標を進めることができる唯一の方法は、まっすぐな顔をして、皮肉なことにこれらの冗談を指摘し、それを使用することです。 すでに最初の部分をやっていて、私は2番目の段階に進んでいくつもりです。だから今重いものはかなり重いアニメだから広告の真実だと言って始めましょう。 重いくそった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Heavy Objectは、私たちがIndex / Railgunのクリエイターから来たものです.Toumaのパンチング・ナンバーを除いて、私はそれを覚えていません。したがって、生産価値がトイレであること以外に、 比較の有無にかかわらず。 それは安いお尻のCGの爆発から、託児所の揺れ動いた椅子よりも明らかなキャラクターデザインに至るまで、恐ろしい生産の選択肢でいっぱいです。 主人公もかなり穏やかです。  Qwenthur BarbotageとHavia Winchellは2人の男性兵士であり、不可能なことを行い、独創的な独創性をもったObjectと呼ばれるエリート戦闘機を破壊したと認識しています。 これにより、オブジェクトは無敵の点でメタルギアよりも効果が劣ることに気づきます。そのため、デュオは、雷が2回鳴ることを望む指揮官による一連の危険な任務に送られます。 これは視界に終わりのない進行中のライト小説シリーズに基づいた2つのコースのショーであるため、重力オブジェクトの実行中に約5回、雷が最後のものよりも挑戦される度に発生します。 しかし、状況がそれ自身で工夫されていることを考えれば、それはすべて私が推測するバランスをとる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちのリードの問題は、BiodomeのPauly ShoreとSteven Baldwinほどカリスマがあることです。 彼らに起こることはすべて状況が完全で、兵士の義務を負っていないときには、ポルノマッグスを読んでいるか、上級役員を探しています。 それは、優秀なドレスが役人として挑戦しようとするストリッパーのようなものではなく、彼女が戦場にいるときでさえ、彼女自身の「重いもの」の上にパンをする機会をすべて取るということではありません。 しかし、私は何かがひどく間違ってしまったと感じます。それが終わった後、それぞれの弧について覚えておくことができるのは、この時に執拗に描かれているものです。 フェチのデザインの点ではかなり反対のMilindaという名前のこの小さな女の子もいますが、このショーは、少女が剥がれる機会を奪っているように見えるものの上にあると思えば、JCスタッフは分かりません。 そして、いいえ、女性のどれも、好感度の面で男性のリードよりも優れていません。 彼らはあなたがパンチしたいと思うほど愚かではないし、自分の頭に穴を開ける前に穴をあける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつも軽い世界で書いているもののように、重い物は観客が拾い上げるのをサポートするために実際の物語がない重いプロットの負荷です。 展覧会だけでなく、外国のポルノをインポートしようとしている男性のリードで構成されているいくつかのエピソードがあります - 通常、新しいアークの始まりです。 まさに私が持ち帰りたいものではありませんか？ ミッション自体は完全に使い捨てで、現状を変えることのない視覚的なジャンクフードだけでなく、恐ろしい方向性と明らかに迷子になっているフェティッシュ燃料のために見ることも面白くない。 軍事的なものは遠隔地でも実生活に似ていないし、政府の兵器の将来についての風刺であるとすれば、それについて何を言っているのかは完全に私には分からない。 ある時点で、キャラクターは私が正直に覚えていて捜索することを拒否する理由のためにメイド制服を着ている女性の兵士だけで構成される軍隊に入ります。なぜならその服装はプロットには関係ないし、 そのことについては。 私たちは皆、このアニメにメイドのファンサービスを持てるように存在する唯一の理由を知っています。 重いもので起こっていることがどれほど完全に無意味であるかを例証するものは誰もいないという事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性の兵士といえば、主に男性が支配する職業で重要な地位を握っている人は多いでしょうか？そうではありませんか？ すべての単一の円弧には、キャラクターが交流するための少女が少なくとも1人いるようです.NTのヘンタイで自宅にいるように見えないY染色体を持つ重要な支持キャストメンバーを覚えていません。 あなたはそれが進歩的な選択だと言うことができますが、女性のほとんどが何かをするために脅迫の面でパットン将軍ではない男性によってどのようにサポートされなければならないか、 男性が胸を張った制服を着ていると、私の人口の99％に当てはまると確信するのは難しいでしょう。 それは単なる穏やかで、軽い小説、フェミニズムの逆らえ女の子に強力なポジションを与え、最初にあなたを強くしていたものを取り除いて、あなたが悩まされていないポイントにすることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは重いくそが終わりにあるものです。  Bland。 足に重いものを落として恒久的なダメージを与える危険性を伴わない、より良い解決策があります。 見えない。 歯が抜けている。 去勢された。 完全に愚かなクソ。 だからこそ、私の思考筋肉を長持ちさせた重いくそだけでいっぱいです。 ストーリーはありません。キャラクターの発展はなく、全体的な進歩はなく、プロダクションはとても怠惰で、Snorlaxの見た目を元気にします。 あなたのアドバイスは？ それを拾うことさえ気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217045&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I know we’ve all made fun of light novel names over the years, but I don’t think anyone could have figured that one of the very few short ones would end up being the most reliable goldmine in terms of naming humor in quite a while. Within an hour of its airing, most people I pay attention to kept making hilari-dumb tweets such as “dropping Heavy Object because I don’t even lift” and “not even bothering to pick Heavy Object up because it looks too big for me”, and it never ceased to be funny. One wonders why we didn’t come up with this joke before airing considering how obvious it is in retrospect. Guess we were too busy looking at the girls’ massive bosoms and connectin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaorumatsuoka&#34;&gt;KaoruMatsuoka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クイズタイム！ 良い戦争物語の最も重要な要素は何ですか？
a）関係のあるキャラクターとしての抱き締めドラマは、危険な状況に強制される
b）紛争の道徳的なあいまいさ（悪いことをしなければならない善良な人々）
c）戦場における人生と無実の両方の喪失のテーマ
d）14歳のメカ・パイロットのお尻とお尻&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがDと答えたら、おめでとう！ あなたは将来の軽小説作家かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのすべてのシーズンは、それほどひどい1つのショーを持っているので、もはやその失敗のために楽しむことさえできません。 今シーズン、その有名な木製スプーンの候補者の一人が、珍しい肛門保持者の​​鎌町一馬氏による軽小説（警鐘はまだ鳴っていませんか？ 今シーズンはこれまでに生産された最悪の最悪ではありませんが、底の近くにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重い物体の世界は、巨大な丸いメカを題材にした物体は、レーザガンやその他の先進技術と絶え間ない一連の戦いで戦うものです。  MALの宣伝を読んで絵を見てから、おもしろいマイケル・ベイがGガンダムスタイルの電車に乗り込んで、お互いにうなり声をあげて、おいしいハメ叫び声、仲間の力、そしてすべて それはおそらく爆破することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのショーは、プロダクションの価値とストーリーの両方で恐ろしいかもしれませんが、彼らはあなたがそれらからあらゆる種類の楽しさを引き出すことができるように、とても楽しく過ぎています。 このショーはまったくそうではありません。  Code Geassが空中で衝突する2つの747の相当物である場合、Mirai Nikkiは、鉄道で右折しようとする不幸を抱えている貧しい16輪牽引車を耕している完全装備の貨物列車に相当します。重工業は、  1時間に15マイルを走っている近所の光のポールに裏打ちされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし確かに、あなたは、「信じられないほど強力で破壊的なメカが2つあるとき、楽しむべきものがなければならない」と言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、多くの時間は2つのメカが全く戦っていない。 ストーリーは、主に私たちの2つの穏やかな主人公が暴れて、変態していること、そしてほとんど適用可能な「推論」でオブジェクトを吹き飛ばしていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、人類の歴史の中で最先端の技術兵器、「独断で戦争を永遠に変えることができた」というのは、普通の2人の足の兵士に負けています。 もう一度、もう一度、もう一度、もう一度、そして再び。 あなたは今プロットの良いアイデアを持っています。 オブジェクトの脅威はそんなに評価されません。なぜなら、それらを使用する国々は、2人の定期的なジョーズが定期的にそれらを爆破できるようにするために、まったくばかばかしいように見えるからです。 実際に妨害の準備をしたり、それをやめようと考えている人はいませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく退屈であるだけでなく、死んだ真剣さの中で、あらゆる小説家のように見えるショーには役立たない。 女子高生のメチャパイロットの不気味さや一見がありますが、彼女と魅力的な女性指揮官の大半のファンは、（ポールダンスのシーンでは悪名高いのですが） 完全に余分で不必要なことにもかかわらず、それほど多くのことがあるという事実。 指揮官は着物を着て肩と胸を見せている。 いくつかのエピソードのために現れるアイドル歌手がいます。 最後のいくつかのエピソードでは、民間の軍事請負業者がメイドのようなドレスを着ていて、彼らは「五人師」と言います。 私はこれを作っていません。 これは、ストーリーに登場したすべての人物の民族的構成が日本語の0％であるにもかかわらずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある時点で、あなたは、作家が実際に戦争の物語、つまりメカの物語が何であるかを知っているのだろうかと疑問に思います。 しかし、それはKamachiを止めることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれに腹を立てていたほどの良い指標の1つは、その設定がどれほど詳細であるかでした。 ほとんどのキャラクターやアーティファクトには、自分が誰だったのか、そしてなぜ重要なのかについてのページがあり、忘れられないハーレム・ライト・ノベルとなるものには深みがありました。 重い物はそれのために行くworldbuildingの側面さえ持っていません。 世界は、あらゆる種類の小さな国に分裂している。 それでおしまい。 これは、作者が実際の軍事の仕組みを知らないように思われるという事実によって複雑になります。 このアニメの戦争描写では、実際に海外に奉仕する人は誰も満足しているとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが真剣になり、道徳性の疑問をこの方程式にもたらす時もあります。 ここでのキーワードは「試行」です。確かに成功しないからです。 キャラクターは戦争の不道徳な側面について話し合います（戦っている敵は明らかに陽気な悪ですが、あなたに気をつけてください）。そして次のシーンは変化の中で気温の高い別のシーンになります。 上に述べたすべての軽い小説は面白い物語の深刻な側面を取ることを不可能にし、キャラクターの真面目な状態は、これらの「成熟した」要素を導入しようとすることを完全にばかげてしまう。 道徳は戦争物語の重要な問題ですが、重い物は本当に冗談であっても、それは真実であるとみなされるべきであり、最初は深刻なものにならなかったはずです。  「真剣に受け止めてはいけない」といったファンがいっぱいです。 しかし、なぜこのような疑問を提起しようとすると私はしてはいけませんか？ それは明らかに真剣に取りたいと思っています。 なぜそれがパロディーと判断されるべきですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公QwenthurとHaviaは完全に完全に深みのない、包括的ですが、指数関数的にすべての円弧を増加させるような邪悪を除きます。 それは、2人のハーレムMCを、たとえそれがハーレムにしなくても、設定に入れることにしたようなものです。これは、両方とも他の軽い小説と入れ替えることができるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私の主な問題は、彼らがシーズン最大のゲイリー・スチュ・デュオの一人だということです。 オブジェクトは非常に強力であると考えられているため、足の兵士は時代遅れになるという事実を覚えていますか？ まあ、これら2つは決してそれらを失いません。 彼らは、野球のバットで核ミサイルを打ち負かすことに相当するものを行い、彼らはそれを毎回行う。 あなたはトーマと彼の「すべてを無効にする」が悪いと思った？ これら2つのプロットアーマーの量は、乗るだけで自由落下にエレベーターを送ることができます。 プロットアーマーを持っているときには誰が物語の緊張を必要とするのか？ 彼らは信じられないほど同情的であるという事実によって助けられません。 彼らは疑わしいものをほとんどすべて取り除き、ショーはそれをただ笑うだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対照的に、女性のメカ・パイロットであるミリンダは、失うためだけに存在します。 彼女がそこにいる唯一の理由は、彼女がいるように、彼女がそうであるように、彼女がそこにいる唯一の理由 主人公、明らかにその描写と間違っていることを伝える。  「深さ」は「ブラジャーのサイズ」を意味するものではなく、「深さ」は「バックストーリーとモチベーション」を意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性指揮官はミリンダとほとんど同じですが、彼女は少なくとも彼女の状況を説明しているラインがいくつかあり、彼女の仕事に合理的に能力があります。 それにもかかわらず、キャラクターはすべて一次元なので、それらを好きになることはほとんど不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART- &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shakgan no Shana、DanMachi、前述のIndexのような普通の軽小説の適応で知られているJC Staffがこの制作に力を入れています。 芸術はかなり良いです。 私はそれが非常にうまくいっていることを認めます、そしてCGIのいくつかは少し不安定であるかもしれませんが、ほとんどの場合、よく融合します。 このショーを最初に保存するのはおそらく唯一のことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SOUND-&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽と声優の両方が完全に穏やかで忘れられないものです。 キャストには、認識可能な名前がいくつかあるにもかかわらず、すべてのキャラクターの声は、彼らのパーソナリティほど一般的ではありません。 音楽はさらにそうです。 もし誰かがこのアニメのトラックを自分の頭に突っ込んでしまったら、感心するだろう。 それは、アートの低い生産価値と両立し、アニメーションテレビシリーズのこの残虐行為の上に最終的なチェリーを加えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般 -  &lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重い物は、少なくとも一種の楽しい列車災害である可能性がありましたが、上記のように、それを管理することすらできませんでした。 代わりに、私たちが得たのは、真剣な戦争の物語、熱血のメカショー、厄介なLNについての間違った部分すべての不思議な偽装です。 アートがあなたを1/10から救う唯一のものであるとき、あなたは何かが間違っていることを知っています。 私は少なくとも、誰かにそれを見ないように説得することができる、または重い心配でそれに入ることができることを願っています。そして、私はKamachi Kazumaが実際に彼の試合をステップアップする必要がある最終的な考えを私に残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214159&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaoruMatsuoka/reviews&#34;&gt;KaoruMatsuoka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Quiz time! What&amp;rsquo;s the most important element of a good war story?  a) The gripping character drama as relatable characters are forced into dangerous situations  b) The moral ambiguity of the conflict (good people having to do bad things)  c) The themes of loss, both of life and of innocence, on the battlefield  d) The tits and ass of the 14 year-old mecha pilot    If you answered D, congratulations! You might be a future light novel writer.    Every season of anime has one show that is so awful it can&amp;rsquo;t even be enjoyed for its failings anymore. This season, one of the candidates for that prestigious wooden spoon falls to Heavy Object, a series based off a light novel (alarm bells ringing yet?) by the notoriously anal-retentive Kazuma Kamachi. While it isn&amp;rsquo;t the absolute worst the season has produced so far, it&amp;rsquo;s right near the bottom.    STORY- &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The world of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はメカに向かって深い憎しみを持っています。 彼らは光の小説のアニメとしてジェネリックで、地獄のOPである主人公と一緒に適応し、彼が簡単に望むすべての女の子を得る。  J.C Staffがこのアニメを発表したとき、私はこれを最初に避けましたが、私はただ試してみることにしました。 意外にも、重いものは私の罪悪感の喜びの一つです。 私が楽しんだ理由の一つは、ヘビー・オブジェクトがあなたの通常の飛行ロボットのメカ・アニメではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（3/10）
遠い未来には、「物体」と呼ばれる巨大で球形のタンクがあります。 非常に強力な大砲で武装し、タンク、ジェット機、軍艦、さらには核兵器を廃止する鎧を装備したことで、戦争の本質とその戦いが変わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は重いものを楽しんだと言っていましたが、ストーリーラインは絶対的なものであることを否定することはできません。 基本的には同じアークで同じことが起こります。 地獄、私は今あなたのために全体の弧を要約することができます。 主人公が上司によって戦場に出入りしたり、戦場に出たりすると、彼らは問題を突き止め、いわゆる「見えない」物体を破壊する。 その後、彼らは新しい国に移り、プロセスはそれ自身繰り返されます。 それでおしまい。 私はちょうど最後のエピソードまですべての単一の弧で起こったことであるので、あなたのために全体のショーを要約しました。 このシリーズを見ている人に応じて、4番目の弧に入るときまでに、それは地獄のように繰り返し感じるでしょう。 プロット構造は文字通り各円弧で同じです。  〜を見た後、__Hmm、4〜5のアークを考えてみましょう。Heavy Objectが提供しなければならないものはすべて見たことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私がこのシリーズを楽しんだのかを説明しましょう。 重いオブジェクトは、メカの別の種類を備えています、私は嫌いになったあなたの通常のばかげた飛行ロボットではなく、絶対に飛ぶことができない巨大なタンクのようなマシンと文字通り巨大で装備スレッドの巨大なボールのように見えます  - 大砲。 私はオブジェクト対戦闘シーンが驚異的であったにもかかわらず、ウォーリングの中で最も退屈な戦闘である麻痺戦（WW1のトレンチ戦に類似しています）でも、何とか戦闘を見せてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、オブジェクト対バトルシーンは、重いオブジェクトに表示される唯一のアクションではありません。 どのようにオブジェクトを落としてオブジェクトを破壊するための戦略を実行するかを主役たちが見ていますが、それらの戦略の半分は非常に明白です。 メカニックと彼のパートナーは、それらの戦略を考え出すことができませんでした。 地獄、私はちょうど軍のオタク/愛好家であり、人類が今まで作った巨大な戦争機械はすべて簡単に破壊することが歴史からわかっているので、明らかに弱点を持つ巨大な物体を破壊する方法を何とか考え出した。 また、作者が軍隊について何かを少し知っているのかどうか疑問に思います。 ヘビー・オブジェクトと同じシーズンに「門」と呼ばれた別の軍事ショーがありました。自衛隊が戦ったのはシーズン2でした。そして、あなたは実際に彼らが使用していた軍事作戦 そのショーではかなり現実的で重い物の軍事作戦は幼稚な冗談のよ​​うに見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズには約10のアークがあり、それらのすべてが約2〜3回のエピソードに続きました。 例外的に、エピソードについてだけ持続した1つの円弧を除き、その主な目的は、私がかなり良いエピソードであったにもかかわらず、ハヴィアのキャラクターを開発することでした。 ええと、弧あたり2-3回のエピソード。  HOのペーシングが急いでいることがわかりますか？ そうだけど、アークを約3回見てストーリーに注意を払うのを止めてから、急にペースが速くて平均的になったように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;毎回「戦争の恐怖」を語るショーのために、私が見ているのは、ほとんどすべてのシングルエピソードでファンスリヴィーシーンの束です。 ショーに出演するほぼすべての女性キャラクターは、お尻のショット、大きな跳ねるおっぱいのシーン、おっぱいに焦点を当てたカメラ、政治や戦争、性的なポーズの女性キャラクターなどを対象としています。私は正直に疲れました のアニメは、その女性の性格を示しています。 私たちはまだ女性が男性や何かによって遊ばれる性的玩具である20世紀に住んでいますか？&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（9/10）
&amp;lsquo;Railgun S&amp;rsquo;以来、J.C Staffのアニメーションは本当に改善されており、重いオブジェクトも例外ではありません。 ほとんどの場合、アニメーションは滑らかで一貫性があり、Object vs Objectを見て興奮させるような戦いはほとんどありませんでした。 キャラクターのデザインはかなり平均的で、2013年以降のJ.Cスタッフのアニメを見たことがあれば、とても親しみに感じるはずです。 オブジェクトのデザインについては、最初は醜いと思っていましたが、私はデザインに慣れていて、突然驚くべきものだと思いました。 私が推測しなければならないのであれば、スタジオSANZIGENはオブジェクトのデザインを行いました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（8/10）
サウンドトラックは一般的な「アクション映画」のサウンドトラックです。 それらのうちのいくつかは素晴らしく、そのうちのいくつかは平均でした。 今OPとEDのテーマソングは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPのテーマソングはALL OFFの場合はOne More Chance、ALL OFFの場合はNever Gave Upです。  EDテーマソングは、Kanoの「Dear Brave」とIguchi Yukaの「Kawaranai Tsuyosa」です。 第1回OPのテーマソングは絶対ゴミで、第2話まではスキップしてしまいました。 オープニングが変わったとき、私は第2 OPテーマソングが最初のOPテーマソングよりも100倍優れているので、安心しました。  ED主題歌については、どちらも素晴らしい、1stが最高だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーの英語ダブ版を見ましたので、私は英語のVAを見直します。 ブロードキャスト・ダブのアニメでは、声優は意外にもキャラクターの声を引き上げることなく素晴らしい仕事をした。 彼らは単調な音ではなかったし、厚紙のカットキャラクターにいくつかの感情をつけると言うことができる。 英語のダブでショーを見ることが、私がこのショーを楽しんだ理由の1つです。 私は字幕を読む必要はなく、この番組を見ている間に私の脳を消しただけです。 アレクシス・ティプトンがメリンダをキャストしようとしていると聞いたとき、ヘビー・オブジェクトは私の声が大好きで、突然私のための自動時計だったし、彼女は最初のエピソードで彼女の声をメリンダと聞いたときに完全に私の期待に応えました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[文字]：（6/10）
私は主人公が好きです。そこに、私はそれを言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ああ、なぜ主人公が大好きなのか説明してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあまあ。  QwenthurとHaviaの2人の主人公は、別の国に対する抑止力として使用されていると思われる対象物を経験していない1人、2人、3人、4人、10人の経験を経験していないゲイリー・スチュのキャラクターを歩いている 彼らは彼らのズボンをたわごとにし、強力なオブジェクトを持っている国との戦争について二度考えさせる。 オブジェクトは「地面のブーツ」を無効にすることになっていますが、悲しいかな、これらの2人の主人公を中断させることはありません。  。 地獄、もしもラプチャーが来たら、これらの2人の主人公は、人類に最も有力な存在として知られている私たちの主と全能の救い主「キリトくん」を簡単に打ち負かすでしょう。 彼らはまたキャラクターの開発をほとんどまったく受けなかった2次元の段ボールのカットアウトキャラクターです。 なぜ？！ なぜ私はこれらの2つのメインキャラクターが好きですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;答えの準備はできていますか？ ここで私達は行く&amp;hellip;彼らは陽気で、私は良い方法でそれを意味した。  QwenthurとHaviaは、一緒にペアを組んだときに素晴らしい化学を持っています。 彼らは素晴らしいコメディデュオです。 彼らがペアになるたびに、それはちょうど陽気な瞬間と変態の瞬間につながり、何とか私を笑わせてくれました。 まあ、喜劇はKonoSubaほど面白くないが、ショーはまだ私を最初から最後まで笑わせてしまった。 彼女が嫉妬したり、彼女とその赤毛の女の子が論争しているとき、ミリンダはまた陽気です。 それはそれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ショーの主人公はキャラクターの開発がほとんどまたはまったくなかった。 ミリンダとその胸の大きさが18歳の女の子はボウリングボールフロイラティアの大きさはどうですか？ 彼らは少なくとも、キャラクター開発の権利を受け取ったはずですか？ 違う！ 彼らはしなかった。 彼らが持っている唯一の良い面は、陽気で、それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（8.5 / 10）
最初は重い物が私に大きな怒りの話を期待していたので、私を怒らせましたが、代わりに文字通り「2人の軍隊」がオブジェクトを落としました。 それから、私は誰も期待していない単純な行動を1回やりました。 私は脳を切って、脳を冬眠モードに変えました。 出来た！ 私が知っている次のこと、私はシリーズを楽しんで、重いものを見て毎週金曜日の夜は私の人生の最高の25週になった。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
ヘビー・オブジェクトの前提とコンセプトは潜在的なものでしたが、代わりにオタク・パンダリング・ルートに入りました。 重い物の戦争の概念は冗談であり、真剣に受け止めてはいけません。 物語は絶対にどこにも行きませんでした。プロットの構造は文字通り各弧ごとに同じです。 キャラクターは陽気で見て楽しめるかもしれませんが、キャラクターの開発がほとんどまたは全くない1次元キャラクターの束です。  Heavy Objectのfanserviceも狂っていて、ショーのジャンルにはEcchiタグがないのはなぜかというと、ショーは大きなおっぱいやお尻、パンティーショットでいっぱいだからね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだシリーズを楽しんでいましたが、ヘビーオブジェクトはあなたの脳をオフにするシリーズの一つなので、脳をオフにすると楽しむことができます。 ちなみに、私は来年、「Light Stuff」と呼ばれる新シリーズのリリースを予定しています。 それは良いことが良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]：（6.8 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
あなたの脳を閉めて、ショーが伝えようとしていることを考えすぎないなら、楽しいシリーズ。
+驚くべき「オブジェクト対オブジェクト」アクションシーン
+グレート2nd OPテーマソングとEDテーマソング全般
+ QwenthurとHaviaの素晴らしい化学
+キャラクターは陽気です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
ヘビーオブジェクトの戦争の概念は冗談です
ヘビーオブジェクトの軍事作戦も冗談です
 - ストーリーは絶対にどこにも行きませんでした。プロット構造は文字通り各アーク毎に同じです
-Excessiveサービスカット
 - 主人公の過度の死に打ち勝つ経験。 言い換えれば、彼らは無制限の「Deus-Ex Machinas」
すべての主なキャラクターは1次元です
あなたはHeavy Objectが4番目または5番目のアークの後に提供しなければならないものすべてをかなり見ました
 - 問題の配置&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218095&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have a deep hatred towards mechas. They&amp;rsquo;re as generic as a light novel anime adaptations out there with a protagonist who&amp;rsquo;s OP as hell and gets all the girls he wants with ease. When J.C Staff announced this anime, I avoided this at first but I decided to just go and give it a try. Surprisingly, Heavy Object is one of my guilty pleasures. One of the reasons why I enjoyed it is because Heavy Object isn&amp;rsquo;t your usual flying robots mecha anime.       [Story]: (&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  In the distant future, a massive, spherical tanks called &amp;lsquo;Objects&amp;rsquo;; armed with a very powerful cannon and equipped with an armour that renders tanks, jets, warships and even nuclear weapons obsolete, has changed the nature of warfare and how it&amp;rsquo;s played out.     Even though I said that I enjoyed Heavy Object, I can&amp;rsquo;t deny that the storyline was absolute shit and I realized this after watching about 3-4 arcs. The same stuff basically happens for every single arc. Hell, I could summarize a whole arc for you right now. The main character goes in and/or is forced into the battlefield by their superior, they figure  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;easilypleased23&#34;&gt;easilypleased23&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;重い目的は、世界が戦争を戦う典型的な方法を使用して停止した遠い未来に起こります。 すべての戦闘で選択される武器はオブジェクトと呼ばれます。 オブジェクトは軍事兵器によって破壊されない破壊の機械です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オブジェクトに逆らっている人間は自殺ミッションとみなされます。 それはまさにハビアとクウィンサーが強制されることです。  Qwenturオブジェクトとハヴィアのデザイナーになりたいと思っている学生。 彼らはテストに入れられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは、国のために戦うための別の大きな戦いに過ぎない。 私たちが最も目にする主な4人のキャラクターはQwenthur、Havia、Milianda Britani（別名Princess）とFroletyaです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;巨大なロボットの戦いを見ることを愛する人のために。 これは少し曲がったボールです。 オブジェクトは戦うヒューマノイドのもの（ガンダムのようなもの）のようなものではありません。 誰もがプレイする主なルールは、あなたのオブジェクトが破壊されてから戦いが終わったときです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはそこで起こっていることをかなり要約している。 スポイラーの物のほかに、私は詳しくは詳しく説明しません。 ショーそのものには真剣さがあり、それを探している人には非常に魅力的なものがいくつかあります。 彼らの好きな目標はもちろんFroletyaです（明らかに2つの大きな理由があります）。 全体的に私はそれを見て楽しい時間を過ごしました。 私は物事のための吸盤ですメカと戦闘に強制されている弱者を見て私の顔に笑顔をもたらすものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216677&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/easilypleased23/reviews&#34;&gt;easilypleased23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Heavy Object takes place in a distant future where the world has stopped using typical ways to fight wars. The weapons of choice in all combat  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bvarnell89&#34;&gt;Bvarnell89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いろいろな国が戦争によって破壊された世界では、戦争の正面を変えた新しい力が発揮されます。 オブジェクト。  Death Starのように見える機械化された怪物。 これらのオブジェクトは戦争と同義語になり、エンゲージメントのルールを変え、深刻で致命的な出来事をボードゲームにもっと密接に近いものに変えました。 これは今までで最も深刻で、スリリングで残忍なアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここで真剣です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は真剣だ、気が！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;冗談はさておき、このシリーズには激しい瞬間があります。 それは基本的に現代的なアクションシリーズです.QwentharとHaviaは、富裕になるためにObjectエンジニアになるために勉強している学生で、彼の家族の頭として成功しようとしている青血の貴族です。 物語の多くは、オブジェクトと戦ったり、オブジェクトを倒したり、ポルノやおっぱいを冗談にしたりするようなものの周りを回っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズについて本当に楽しんだことの1つは、オブジェクトのコンセプトでした。 私が前に述べたように、オブジェクトは基本的なメカのアイデアを取り、その頭の上に置くという大規模な構造です。 これらはガンダムのようなものではありません。 オブジェクトは、基本的に大きな球形の戦争の武器です。 重い武器、核爆弾にも耐えられる鎧、そしてすべてのものを目に見える形で破壊する能力を備えていれば、少なくともQwentharとHaviaが来るまで、他の物だけが物体を倒すことができると言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは一連のアークを辿り、それぞれのアークはQwentharとHaviaが様々なオブジェクトに対して戦うことに専念しています。 彼らが戦う各オブジェクトは、異なる武器、異なる構成、異なる強さ、および異なる弱点を持つ最後とは異なります。 アニメは、各オブジェクトがどのようにユニークであるかを示すだけでなく、Qwentharに各オブジェクトを倒す方法を理解させることによって一定のサスペンスを維持するのにも良い仕事をします。 彼が最終的に勝つつもりだとあなたはほとんど気づいていますが、彼はそれをどうやってやるのか疑問に思っています。 この点で、アニメは素晴らしい仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメがうまく仕事をしていないと感じる領域は、キャラクターの関係の中にあります。  QwentharとHaviaの間の臭いを掘り下げている間、私はQwentharとMilindaの関係が停滞しているように感じました。  MilindaはObjectsのパイロットです。 プリンセスと呼ばれる、アニメでの彼女の役割は、ベイビー・マグナム（Baby Magnum）として知られているオブジェクトのストイックで悪名高い女性パイロットです。 しかし、あなたは彼女の多くを見ない。 悲しいことに、彼女の役割は基本的に他の物と戦い、残りの時間はファンサービスの女の子になることです。 私が彼らの関係について嫌っていたことの1つは、クワンタールがいかに忘れられているかです。 私は忘却的な騒動は大きなことだと思っていますが、私が取ることができるのは非常に濃密な主人公だけです。  Qwentharを除いて誰もが彼女の気持ちを認識していますが、主人公が脳を得てそれを実現するなら、主は私たちを呪うのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、Frolaytia Capistranoは私が実際にうまくやったと感じるキャラクターのひとりです。 彼女は他人のことをやっておらず、サディスティックな側面を持っている悪い指揮官です。 私は彼女がそのような魅力的なキャラクターになるのは、彼女が自信を持っていることだと思います。 彼女は自分の気持ちが最高だと感じる意思決定をためらっていませんし、彼女の姿を使って彼女の姿を見てもらうことを恐れることはありません。 彼女が性的な光で示されている場所は何度もありますが、私はそれが彼女の性格に合っていると思いますが、セクシーな指揮官です。 私はまた、単にハヴィアの露骨なセックスジョークをやめようとするのではなく、彼女を元気づける方法が好きです。 彼女は最高のもので糞を撃つことができます。降りて汚いのを恐れることはなく、戦場に出入りするために資産をどのように使うのかを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229651&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bvarnell89/reviews&#34;&gt;Bvarnell89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In a world where the various nations have been fractured by war, a new power comes into play, one that has changed the very face of war. Objects. Mechanized monstrosities that look a lot like a Death Star with a shit ton of guns attached to their hull. These Objects have become synonymous with war, changing the rules of engagement, turning what had once been a serious and deadl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maimark5&#34;&gt;Maimark5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見始めて、一日で終えました！
私はこれをトップアニメのリストに載せていたので、それが見えるようになったので、私はそれを見ることにしました。
アニメの世界は衰えているようですが、私はあまりにも多くのアニメを見て、それ以上見つけ出すことはできませんでした。
私のアニメの感情が内部から殺されたとき、私はこのアニメを見つけて、ほとんど完全に回復しました！
私にとって、このようなアニメはまれなカウンターです。
そして、私はこのアニメで私の人生のための私の最初のレビューをしているので、私は私に必要な喜びを与えたので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人はメッチアニメが悪いと思うでしょうが、これは別のものを設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその9/10だと思う！
物語は戦争のメックで現実の世界がより未来になる時を示しています。オブジェクトは戦争に勝つ者を決定する無敵の戦争メックであり、戦争は現在オブジェクトのスペックとエリート（パイロット）に任せられています。 軍隊が何もしていないときに座って、オブジェクトが戦争から戻ってくるのを待っているとき、私たちは主なキャラクター、QwenthurとHaviaを持っています.QwenthurはObject Designerや豊かさを求める人でした。 過去、彼はまだ陸軍プログラムの学生です。 ハヴィアは高貴な家族を形成していました。彼は軍隊に加わり、彼の家族の責任を取るにふさわしいと証明しました。彼は陸軍計画の兵士です。 物語が軍隊の道と空域の道を掃除し始めると同時に、
基地は攻撃を受けていた。 彼らは何もしなかったし、彼女の仕事をするためにオブジェクトとエリートを送り出す、彼らのエリートはプリンセスと呼ばれています。 そして彼らのオブジェクトは第1世代であり、第2世代との戦闘で立ち上がっています。
プリンセスは彼女よりも優れたメックを扱うことができましたが、それはメックとの戦争がエリートではない陸軍メンバーにとって平和ではないことが分かったときでした。
通常、Mechが敗北したとき、白い旗が上に上がるので、今は邪悪な形になります。 しかし、敵のオブジェクトは気にしなかった、それはベースに急いですべてを破壊し、Qwenthurとハヴィアは王女を保存し、男性とオブジェクトのバランスを壊した話は、ちょうどいくつかの無駄な機器でオブジェクトを落とした。
彼らは信じられないほどに、彼らはまた王女を救った。
それは世界が無用な装備で世界を救うために行ったときのことでした。彼らはまた、誰かがそれをやることができるかどうかを考えているので、敵がオブジェクトを持たずにオブジェクトを取り出すように、 その可能性もあります！
物語がそこから行く間、物語は楽しいコンテンツで提出されました。
私は個人的には、これが来るまで、良いアニメを見つけることが本当に難しいので、1+の評価を与えました。
あなたはこのアニメで微笑んで笑ってくれる内容を見つけるでしょうし、芸術は音とともに涼しくて、彼らはアニメの通常の時に大きな効果を得て、素晴らしい時を過ごすことさえあります。
あなたは最初の数回のエピソードで脱落するかもしれませんが、私は他の人が見ることができないものを見て、最後まで私を続けさせて以来、私はしていませんでした。
私はその日、笑顔で眠りについた。
あなたの笑顔を手に入れて、最後までそれをチェックしてください！  :-D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228174&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maimark5/reviews&#34;&gt;Maimark5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started watching this and finished it in one day!  I founded this on a Top Anime list and so, I decided to watch it since it keeps on showing up.  The Anime world seems to be fading for me, I watched too much good anime that there was no more to be find for me.  When my Anime feelings was being killed from the in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ictorus&#34;&gt;Ictorus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、初めてのレビューですので、このアニメの平均得点（最初は7歳未満）のために書き留めることにしました。これは、本当に注目に値する新しいタイトルです
Heavy Objectは2015年秋のアニメです。最初のエピソードから目を引くのは間違いありません。 ストーリーラインでの革新的、3DCGでの優れた、そして何よりも楽しい。 すべてのエピソードは面白かったり、スリリングだったり、時には悲しかったりした。 しかし、全体のアイデアは同じです。シリーズ全体が私にとってとても楽しいものでした。あらゆるトピックがかなりうまく処理され、軍事環境も過密化されませんでした。後でこのトピックを続けます。 現在の戦争の発展のために、私たちに知られている大部分の組合やリーグが壊れてしまった、将来の話があります。 オブジェクトの形の開発（止まらない力を持つ巨大なメカ）は、アニメの問題を理解するためには重要ですが、物語自体は、将来の世界でステレオタイプに対抗する2人の兵士、ハヴィアとクワンシュールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私が上で述べたように、主人公はステレオタイプに反するか、「最も強いオブジェクトが勝った国」と言う戦争のルールに反する。 それで、オブジェクトに対して肉と血を行おうとする人はいませんでした。 他の人たちは、ハビアとクウェンシュールを、彼らとその故郷、正当な王国を救うためにそうすることを決して考えなかったのですが、彼らはステレオタイプを克服し、シリーズ全体の多くのミッションでその日を救うために最善を尽くします。
物語は、若い世代の人々が直面している問題のいくつかで満たされています。 私がこのストーリーを10点中9点にした最も大きな要因は、現代の問題の参照です。 それが作者によって意図されたものであっても、そうでないものであっても、私はオブジェクトの爆弾に似ていることに気づいたのですが、それらを持っている国は最も強力だと考えられ、戦争に引きずり込まれて、 その場合、オブジェクトはこれらの爆弾のようなものであり、より強力なものを持っていれば、それを止めるために何もすることはできません。
それはQwenthurの数多くのテクニカルディレクションと混じり合っていましたが、ユーキーのようなジョークのようなユーモアも私には本当に全体としての話が好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
まあ、それは重いオブジェクトの芸術になると、私の意見はむしろ分割されます。 キャラクターのデザインは普通ですが、一方、すべての場所は美しく強調されており、全体的に大きなコントラストを作りました。
全体の芸術は、慎重に3DCGで慎重に作られた遍在したオブジェクトの戦いによってうまく結びつき、実際にシリーズの芸術の質を高めています。 残念ながら、3DCGは重いオブジェクトの芸術で最も強調されているポイントかもしれませんが、私はアートの格付けを大幅に低下させたオブジェクトが戦っているときの背景アートの品質の低下に気付きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
音についてはあまり言及がありません - オープニングとエンディングはほとんど無気力でした。この世界からは何もありませんでした。バックグラウンドミュージックは大丈夫でした。 最大の賛辞は声優でした。 本当によくキャラクターにフィットし、まず、新鮮です。 それは演技を聞いている間に私が持っていた思考でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
Heavy Objectのキャラクターのほとんどは非常にシンプルで、エピソードの後、視聴者は徐々にエピソードをよく知るようになりました。 このアニメのペーシングはかなり良いので、キャラクターは自然に発達しているように見える、それは私が本当に好きだった。 一方、いくつかのキャラクターはTOOシンプルであるという印象を受けた時がありました。 最後のエピソードまでハヴィアの反応は、あたかも彼の「冒険」から何の経験も得られなかったかのように、私にとっては非常に静止しているようでした。 彼と他の人たちのいくつかは同じ方法を感じ、時々シリーズを退屈または反復させました。 しかし、ペーシングのおかげで、キャラクターはほとんどが楽しく見ているので、私はそれに7を与えました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10/10全体的な -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私の親愛なる読者であるあなたがすでにそれを理解したので、私は本当に重い物のシリーズを楽しんでいました。 それには欠陥がありましたが、放映されたすべてのエピソードを楽しみにしていましたが、私はそれが低い評価で荒廃したためにこれを書いているかもしれませんが、私はもっと多くの人が見て、  。
私がこれほど楽しんでいたような過小評価されたシリーズを覚えていないので、軍事的なコメディの設定は本当に私に印を残しました。 私にとって間違いなく、最高の2015年秋のアニメの1つです。確かに最も過小評価されている - 偉大なストーリー、素敵なキャラクター、そしてすべてが公平に賞賛されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを読んでいる誰かのおかげで、ここに私の最初のレビューですので、私はそれが必要な場合は批判の言葉をいただければ幸いです。 楽しんでいただければ幸いです。重いものをお楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214656&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ictorus/reviews&#34;&gt;Ictorus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off, it&amp;rsquo;s my first review ever, so I decided to write one, because of the average score of this anime (at the beginning it was under 7), which really hit me hard as it&amp;rsquo;s a new title that is surely worth watching.  Heavy Object is a 2015 Fall anime, which definitely caught my eye from the very first episode. Innovative in storyline, great in 3DCG, and most of all, enjoyable. Every episode was either funny, thrilling or maybe even sad at times. But the whole idea is the sa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yerocky&#34;&gt;YEROCKY&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;真剣に好き。 未来的なSF、軍事行動のショーであるアニメにおしゃべりの話がなぜそんなにあるの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表面では、重いオブジェクトは、人々を超えている可能性が非常に魅力的なアクション軍事アニメになる可能性を持っていたアニメです。 ヘビー・オブジェクトは、2015年秋のシーズンの少数のアニメの1つであり、オタクの高校の設定をしていない。 しかし、このアニメがどのように受け入れられなかったかの理由は、アニメが魅力的なストーリーとともに魅力的な世界を構築するのではなく、強制的なファンサービスと無意味なキャラクターの相互作用に集中しすぎたためです。 私はこのアニメに格好の格付けに近いものを与えていませんでしたが、私はこのショーを「悪い」と呼んでいません。 私はすべてのアニメが楽しむためのものだと信じています。 しかし、私は、このアニメで楽しませることが多いとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私は時々、不評のアニメをレビューするのが好きなので、このレビューをしています。 あなたがアニメを見ていない、またはそれを見て、私の評価に同意しないなら、私は誰の心を指示するか変更するためにここにいないことに注意してください。 私は単にこのアニメの私の視点を共有するためにここにいると私はあなたがそれが多分役立つことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;===設定/ストーリー/プロット===&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Heavy Objectの設定は、Teenage Mutant Ninja TurtlesシリーズのTechnodromeリップ・オフの束がお互いを撃っていく交互の未来的な現実に起こります。 バン！ バン！ 私はこのアニメがシュレッダーがカメを打ち負かして世界を引き継いだことを願っています。 しかし、アニメは別の方向に行く。 設定はすべて、世界規模での戦争の進化に関するものですが、アニメは実際に世界を説明したり構築したりするわけではありません。 これらのオブジェクトが世界を変えた方法と戦争の方法についての説明があります。 しかし、それは数分の展示の形でちょっとした事実だけではありません。 戦争の場面は、革新とインスピレーションを欠いており、観客にとって魅力的な世界を作り出すことに失敗しています。 未来的なSFアクションの軍事行動のアニメにとっては、世界そのものに従事し、全体的に失望することは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション軍事アニメの設定が失望しているように、ストーリーとプロットの進行は不満足なものです。 物語は、たとえそれを呼ぶことができれば、敵のオブジェクトとの早い、そして密接な行動を取っている新しい軍隊の新兵の仲間と開き、小さな爆発物、知恵、武器を使って自分自身でそれを爆破することができます。 遠く離れたプロットの利便性、そして鈍いアクション・クリシーがある。 軍はこれを見て、これらの自殺ミッションでより多くの敵オブジェクトを破壊するためにデュオを使用することに決めました。 アニメは、これらのオブジェクトが究極の戦争兵器のようなものであり、他のオブジェクトによってのみ破壊されるということで、かなり開くからだ。 実際、戦車や戦闘機のような他の戦争技術は、オブジェクトと戦っても役に立たないと説明されています。 一方、私たちは、これらのオブジェクトを吹き飛ばすdoofusesのデュオを持っているので、大きな問題ではありません。 それは正直言って、全体のショーはかなりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重いオブジェクトには、直線または拡大プロット線がありません。 代わりに、24エピソードのアニメは、T​​echnodrome ripoffs going * boom *、マイケルベイスタイルのBlack Lagoon / Bakemonogatari-esque短編小説で構成されています。 私はそれらを「ショート・ストーリー」と呼びます。サブ・プロットではなく、各アークからストーリーを賢明に変更するものはほとんどありません。 プロット全体は、これらのオブジェクトを破壊する特定の場所に行くdoofusesのデュオだけですが、2-3エピソードのそれぞれの弧とはまったく異なるものはありません。  Heavy Objectの戦略は、キャラクターが文字通り彼らが何をやろうとしているかを話し、その後、観客を端に置く予期せぬプロットの紆余曲折をせずにそれを行うだけなので、かなりダンピングされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度、軍隊は、オブジェクトを見つけて、それを破壊する計画を立て、その後計画を実行する、2-3のエピソードを費やすだろう。 その後、オブジェクトが破壊されたとき、私は自分自身に、なぜその特定のオブジェクトを破壊するのが大事なのか？ 子供がチョコレートのイースターエッグを探しているのと同じように、彼らはこれらのオブジェクトを破壊して回っているようでした。 子供はランダムな卵を見つけ、移動します。 軍隊は破壊するためにランダムなオブジェクトを見つけ、移動します。 キャラクターが物語に関連するオブジェクトを破壊した唯一の時間は、「マリオとルイージ」が「ピーチ姫」を救出しなければならないときの最初の遭遇であった。 他のすべての出会いは、ランダムな場所、オブジェクトを破壊するようなものでした。 さて、それを繰り返してみましょう。 これらのオブジェクトはすべて破壊されていましたが、何も追加したり変更したりしていないため、全体のストーリーは変わっていないように感じました。 これらすべてのオブジェクトを破壊したのと同じように、ストーリーは賢明ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットが文字通りあなたが想像することができるすべてのアクションクリシェのようにスローするという事実は言うまでもありません。 爆発するまでの「時計の上に1秒も残っていても」。 同じように、私の神。 説得力のあるプロットラインの代わりに、魅力的で予測不可能なプロットの紆余曲折で、私たちは鈍い決まり文句、プロビジョニングプロビジョニング、非常に予測可能で反復的なプロットを得る。 全体的に、完全に失望のストーリーと怠惰なプロットは、このアニメを避けるための十分な理由以上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;===キャラクター===&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;===アート/アニメーション===&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは、あなたが最も近代的なアニメから見るものとは少し異なります。 ほとんどのショーでは、カラフルで洗練された外観を持つ傾向があり、すべてが明るく誇張されています。 重いオブジェクトの芸術のスタイルは、平均的な近代的なアニメより現実的であるか、または本物です。 芸術自体は少しばかりではありますが、本物のスタイルはこの未来的な軍事環境には非常に適しています。 私は芸術そのものが汚れていると言います、それはまあまあです。 色そのものは非常に鈍いので、目立ちません。 ショーには、ジャングル、氷結した地形、砂漠、熱帯の島々など、さまざまな場所がありますが、興味深いものではないので設定があまりにも際立っていません。 配色はあまり魅力的ではありません。 風景は通常、背景画像に貼り付けられたように見えます。 だから、本物の芸術のスタイルはフィッティングですが、色はこのアニメを低予算のように見せます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションシーンのアニメーションは十分です。 それはTechnodrome ripoffsの1つがブーム*になるまで、場所のいたるところで射撃するたくさんの弾丸とlazerと速いペースの一種です。 それ以外のアニメーションは、キャラクターのやりとりやコメディーな瞬間など、かなり業界標準です。CGを使用しても、十分に上手くいってアートスタイルで補完されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;===個人的な楽しさ===&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このセクションは私が乗る短いバスよりも短くしておきます。 このセクションでは、自分の評価を、私が好きなもの/嫌いなもので正当化しようとしています。 私はこれが平均以下のショーだと感じています。 重いものの私の個人的な評価は「私はほとんど決して失望していないので、前に失望しました&amp;hellip;」です。 私にとって、重いものを見て楽しんでいない間に、私はそれを嫌っていませんでした。 それは控えめな時計でしたが、少なくとも耐えられました。 キャラクターのインタラクションや対話の一部、アートスタイルやアクションシーンなど、アニメについて好きだったのは唯一のものです。 私は嫌いだったし、何も気にしなかった。 実際に私に投資し続けた話はなかったし、「サブ・プロット」は単調で反復的に感じられ、最終的に私を退屈させた。 キャラクターは時々見るのが面白かったのですが、このレビューをアップロードするには、「送信」ボタンを押してから忘れてしまいます。 すべてのランダムなファンのサービスとおしゃべりの話は、本当に私を迷惑させることは言うまでもありません。 私はストーリー、コヒーレントなプロット、または記憶に残る文字がないことに失望した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;===最終的な考え方===&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、そういうものになれば、このショーを楽しむことができます。 しかし、あなたが私のような人であれば、実際には偉大なショーだけでなく、オタクを彷彿させる製品に頼らない芸術品でもあるようにしようとする、よりリアルでリアルなアニメを求めています 彼らが得るたびに、このアニメを避けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214041&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YEROCKY/reviews&#34;&gt;YEROCKY&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;On the surface, Heavy Object is an anime that had potential to be a very engaging action military anime that could have won people over. Heavy Object was one of the few anime of the Fall 2015 season that didn&amp;rsquo;t have an otaku pandering high school setting; however, the reasons behind how this anime was poorly received was because the anime focused too much on forced fan service and pointless character interactions, rather than building a compelling world along with an engaging story. While I didn&amp;rsquo;t give this anime anything close to a flattering rating, I wouldn&amp;rsquo;t call this show &amp;lsquo;bad&amp;rsquo;. I believe all anime are meant to be enjoyed; however, I&amp;rsquo;m not sure there&amp;rsquo;s much to be entertained by in this anime.    Firstly, I&amp;rsquo;m making this review because I like reviewing unpopular anime, from time to time. If you haven&amp;rsquo;t seen the anime, or have seen it and disagree with my assessment, just note that I&amp;rsquo;m not here to dictate or change anyone&amp;rsquo;s minds. I&amp;rsquo;m here to simply share my perspective of this anime and I only hope that you find it helpful in someway.    ===The Setting/Story/Plot===    The setting of Heavy Object takes place in an alternate futuristic reality where a bunch of Technodrome rip-offs from the Teenage Mutant Ninja Turtles series, shoot each other. Bang! Bang! I wish this anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rickcir&#34;&gt;Rickcir&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プロットはオリジナルですが、多くの文字はクッキーカッターですが、依然として魅力的でした。 スーパーメガ巨大なBDOの軍隊ではなく戦闘。 しかし、背後には誰がいる？ 本当の理由は何ですか？ 政治的陰謀、いつも明るい性的なユーモア、爆発とたくさんの楽しさがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Object killers対話の勇敢なデュオがスパイスとオオカミを思い起こさせます。 技術は未来的ですが、それほど多くはありません - それはすべて非常に信じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界は4つの超大国から成り立っています。 権力の中には分裂もあり、内戦や、物を使った企業内の内戦さえも起こります。 陸上、海上、水中では、オブジェクトは真の飛行物体はありませんが、どこでもマスターできます。 しかし、私は数百万トンもうまく飛ばないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一番下の行は、見るのが楽しいというだけでなく、12または13の重要なエピソードではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218284&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rickcir/reviews&#34;&gt;Rickcir&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The plot is original, and although many characters are cookie-cutter, they were still eng &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gavinvouriot2000&#34;&gt;GavinVouriot2000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;数週間前、私は最初のエピソードを見た直後に、私が見逃していた、または保留していた2016年のアニメをすべて見始めました。 だから、私は2016年に終了した2015年秋の残り物の一部を見ることに決めました。重いものは私が見たことのない唯一のものだったし、続編（Brave Beatsを除けば）だった。 私は最近それを終えたので、私はそれを見直すことにしました。 だから、それに行きましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーワイズ重いオブジェクトはかなり裸の骨です。 主な前提はオブジェクトの戦いに焦点を当てるのではなく、主人公QwentherとHaviaに焦点を当て、オブジェクトを使わずにさまざまなオブジェクトを撃退し、代わりに慎重な計画、戦術、いくつかのスプリット・セカンドの決定を使用するからです。 この前提は無限の可能性で満たされているので、アニメ全体は、それぞれが別のオブジェクトを扱うQwentherとHaviaに焦点を当てて、約2-3の長さの異なるアークに分割されます。 そのため、上半身の後に退屈なショーだったかもしれませんが、軽快なトーンと面白いキャラクターのおかげで、このショーの何ものもまったくドラッグされず、エピソードはかなり速く飛んでいます。 私は、ほとんど何も起こっていないいくつかのエピソードがあるので、彼らがうれしいです。 また、Objectユーザーの別のグループに対処する包括的なプロットのビットがありますが、それは本当に興味深いものではありませんし、主要なものはそれで多く発生しません。 全体的に重い物は物語部門でまともな仕事をし、あなたはアークベースの軽度小説の適応から期待されるものを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
これは少し下り坂に行く場所です。 このアニメは、私のお気に入りのスタジオの1つであるJ.C.スタッフによってアニメーション化されていますが、この番組のアニメーションはそれほど素晴らしいものではありません。 アクションシーンはかなり良いですし、CGはひどいわけではありませんが、ショーは私が最近のアニメで見た最も醜い、まれなカラースキームの1つを持っています。 明るい色が使用されていますが、それらはすべて洗い流されていて、見るのがとても楽しいものではありません。 キャラクターのデザインも面白くなく、非常に控えめでシンプルです。 ショーはどんな手段でも反抗的ではないと認められていますが、ほとんどの時間を見るのが最良ではありません。 だから平均的ではなく、アニメーションがわずかに平均よりも低いです。これは、アニメーションがうまくいけば、ショーにとってもう一つの肯定的なものになっていただろうから残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：
Heavy Objectについて話すとき、Averageが私が思いつくことができる最高の言葉です。 しかし、それは本当に面白いアニメであるので、悪い方法で平均ではありません。 その欠陥にもかかわらず、私はそれを見て楽しい時間があったし、2016年のベストアニメのための候補者ではない間、それは多くのマイナスを持っている間、それは十分なあなたがこのショーを与えるためにそれを上回るので、 それはクレイジーな前提とまともな実行でスリル満点の24エピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233837&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GavinVouriot2000/reviews&#34;&gt;GavinVouriot2000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A couple of weeks ago I started watching all of the 2016 anime that I either missed or put on hold directly after I watched the first episode. So I decided to watch some of the Fall 2015 leftovers that finished in 2016 and Heavy Object was the only one that I haven’t already seen or was a sequel (apart from Brave Beats). I finished it recently so I decided I should review it. So, let’s get to it.     Story:  Story wise Heavy Object is pretty bare bones. The main premise is somewhat unique since instead of focusi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;戦争。 戦争に関しては、頭に浮かぶ一般的な考え方は、何らかの形や形で支配のために互いに戦っている2つの反対側です。 メディアや実生活の多くの形態は、心理戦争、冷戦、そしてまっすぐな戦争のようなものでこのアイデアを跳ね返しました。 そして、JCのスタッフが2重装備の重装備を採用したことで、巨大なボールとそれらに取り付けられた銃との戦いが起こりました。 ああ少年&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドノート：名前のスペルを間違えた場合は、私に火を付けないでください。 カマチには奇妙な名前がついていて、どこにでも綴りがあります。  Funimationはそれを一方向に綴り、wikiと他の情報源はそれを別の綴りにします。あなたはそれの要点を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：世界は重い物の世界に劇的な変化を遂げました。 あらゆる種類の兵器を搭載した巨大な核兵器の球体「オブジェクト」と呼ばれる新たな戦闘機械が導入されたことから、世界は今や4つの世界大国に分かれており、 正当性の王国、情報同盟、資本主義企業、信仰組織である。 ここでは、Qwenther Barbotageの物語に従っています。彼はオブジェクトに対する戦争の真の意味を学ぶ、目を見張るオブジェクトエンジニアです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドノート：実際にオブジェクトと戦うという考えがどれほど愉快であるかを言うことはできますか？ 私は誰かが「走り出せ！ それはオブジェクトです！ 原因はかなり正直なところですが、それは暴動的な戦争機械についてあなたが言うことができる最も非記述的なことです。 それは素晴らしいです。 今すぐ実際のレビューに戻ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重いオブジェクトは最も簡単な説明ではオブジェクトを破壊することです。 それは基本的にそれです。 ショー全体はQwentherと彼の仲間であるHavia（レーダーアナリスト）を中心に、戦場でまっすぐに立ち上がり、オブジェクトを破壊した敵の物体との戦いに勝つポイントまで頭を上げて調べる。 すべての新しい対象が違うので、面白いのは非常に反復的な話です。たいていの場合、シリーズの主な目的である「Baby Magnum」と関係のある、馬鹿馬鹿しい馬鹿達は毎回異なる戦略を立てなければなりません。  （なぜそれがそれと名付けられたのか尋ねないでください。）そのような単純な話では、欠陥があります。重いものは、それをスペードで持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Heavy Objectに関する最も目立つ問題の1つは、他の何ものも欠けていることです。 はい、このショーでは、戦争の戦いの側面に焦点を当てていますが、実際には見えない地下の政治や交渉の側面に取り組むショーの瞬間もあります。 そのため、当時の特定の対象と戦っている理由についての動機は、ほとんど説明できず、まったく何も言っていないかもしれないというごくわずかな情報しか得られません。 その結果、キャラクター、特に悪役のモチベーションは、むしろ欠けていて、その背後には本当に多くの物質がなくても、「ブーム、ブーム、パワー」アニメが残っているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、重い物語の話はあまり話すことではありません。 それは、適切な物語を伝えるために欠けている細部をたくさん持っています、そして、すべてのscreentimeは、あまりにも多くの余波やそれに伴う背景情報なしで起こっている戦いに専念しています。 巨大な球のもの同士の間には、まったく考えられない戦いがあります。  （彼らは山を一度平らにしたと思う&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ Boom、Pow、ACTION！
 - それほど多くはありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：同様に、このショーのキャラクターは、ショーの構成方法のために最前線にいれば、本当に集中しているだけです。 このように、主人公のように行動に多かれ少なかれ常にあるキャラクターが注目を集める一方で、傍観者や舞台裏で働く者は注意を払わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、Qwenther BarbatogeとHavia Winchell、重いオブジェクトの主人公があります。  QwentherとHaviaは、エンジニアリングや戦術の戦術や馬鹿馬鹿しいことに関しては、QwentherとHaviaがそれぞれカーボンコピーされたクローンとして行動します。唯一の違いは、それぞれがどこから来ているのか、それぞれの専門知識 これらの2つの馬鹿馬鹿しい馬鹿は実際には別のものを定義するという点ではあまり意味がなく、どちらも本当に多くのキャラクターの成長を得ないという事実からさらに固まっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、シリーズの主題のパイロット、Milinda Brantini、「Baby Magnum」があります。 オブジェクト・エリートとして、死の巨大なボールを支配している人、正当な王国の王女であるミリンダのキャラクターとしての役割はかなり限られています。 彼女はこのオブジェクトのパイロットですが、この戦争で私たちが彼女と彼女の目的に捧げた時間は、ハビアとQwentherが個人的なポルノコレクションについて話す頻度と比較すると、驚くほど低くなります。 このショーは彼女にはあまり注意を払わず（このシリーズの他のものとほとんど同じように）、キャラクターとして彼女を定義するのは本当に難しい。 それは良いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、Froyletia Capistranoが最も重要なキャラクターです。  QwentherとHaviaが含まれている大隊の指揮官として、Froyletiaは、このグループのキャラクターの首謀者としての役割を担い、すべての計画が発注され、プロットが望むものを達成するようにします 達成する。 すべてのキャラクターのうち、Froyletiaは最も発展したキャラクターです。 主に彼女が彼女の裏話に専念する唯一のキャラクターだからだが、やはりそれはまだ発展している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、他の誰もが基本的に余裕のある血液であるか、プロットに関係しているだけです。 ほとんどの場合、それらはプロットとの関連性があり、何かに投資する時間はありませんが、1〜2の稀なケース（この場合Baa-chanとOhoho）があります。 敵や友好的なキャラクターだけでなく、彼らにもっと&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ Froyletiaのキャラクター開発
 - 主なキャラクターは静的であり、未開発です
 - 側面のキャラクターは基本的に余分な血です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：重いもののための芸術は&amp;hellip;最高で平凡です。 アニメーションは、実際に写真に何が表示されているかによって、その恒星ではなく、品質が低下します。 キャラクターデザインの面では、まあまあです。 背景に関しては、まあまあまあまあです。 オブジェクトに関しては、まあ、彼らは私が思ったほど悪くないCGIの怪物です。 そして、それは水になると、まあ、それはひどいです。 恐ろしい水がひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーにはエッチがあるので、私はその面について話をするつもりです。  （Oh boy。）Heavy Objectは、性的な側面ではないショーのためにかなりのエッチを持っています。 私たちの2つの主な不機嫌な馬鹿たちは、完全なペルヴェであり、ポルノの宝飾品に抱かれていて、モデルボディを持っているFroyletiaのために、あなたは私がこれでどこに行くのかをよく知ることができます。 彼らはいつもそれを楽しんでいきますし、ストーリーと一緒に流れています。 並べ替え 可能な限り重くはありませんが、可能な限り多く活用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-揺らぎのある芸術
+ /  -  Ecchiは存在するが、TOOは存在しない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：2-courシリーズであるため、Heavy Objectにはそれぞれのパートに付随する2つのOPとEDがあります。 両面のOPには、アクションの感情を高めるためのロックソングがあります。実際には、それらは一般的なものであり、数多くの一般的な曲の中で消えてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一方のEDは、まったく反対の感情を持っています。彼らは多かれ少なかれ、これらの陽気で幸せな歌です。本当に&amp;hellip;このショーが頻繁に私たちに示している戦争と荒廃の感情とは一致しません。 個人的には、これらのトラックは特別ではなく、完全にスキップすることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-キン肉マン韓国ドラマOST&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：このシリーズに入ると、私は懐疑的でした。 メチャはアニメになるとおもしろいのですが、巨大なボールがフィールドの周りを歩いているのを見て、文字通り何事にも銃弾を発射しているのを見ています。  （私はちょっと気をつけていました。）そして最後に、まあ、私はそれがひどいと言っても間違いないと私は思ったほど悪くはないと言うことができます。 私は再びそれを見ますか？ 地獄いいえ。 私は地獄の穴に燃え尽きると言いますか？ まあ&amp;hellip;いいえ&amp;hellip;しかしちょっと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しんだのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはちょっと半分ですが、2人の馬鹿な馬鹿たちが正直なところでかなり面白かったように見えます。  1時間に1回の割合で得られるいたずらな量の嫌悪感は時にはうそつきになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー全体が欠落していた。 物語と一緒に行く政治についての感情を感じ取れないので、これらの巨大な死の球が互いに戦っている中心的な理由は本当にありませんし、それが感じないような連続性を破ります ショーはあらかじめ起こっていることとその後に起こっていることではなく、今起こっていることだけを計画しているので、楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;銃のように？ 爆発のような？ ランダムなファンタシーの瞬間と同じように、今は何が起こっているかについてあまりにも難しく考える必要はありませんか？ 重いものを見る。 それはそれが価値があるすべてについてです。 そうでなければ、それを飛ばしてください。 それは私の個人的な推薦です、次の1つで会いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214164&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;War. When it comes to war, the general idea that comes to mind is two opposing sides battling each other for domination in some way shape or form. Many forms of media and real life have bounced off this idea with things like psychological war, cold war, and just straight up war. And so, with JC staff&amp;rsquo;s 2-cour adaptation of Heavy Object, we have war between gigantic balls with guns attached to them. Oh boy&amp;hellip;    Side Note: If I misspell the names, don&amp;rsquo;t flame me. Kamachi has weird names, and there&amp;rsquo;re different spellings everywhere. Funimation spells it one way, wikis and other sources spell it another, you get the gist of it.    Story: As the world has gone through drastic changes in the world of Heavy Object. Due to the introduction of a new war machine called &amp;lsquo;Objects&amp;rsquo;, gigantic nuclear powered spheres with all kinds of weapons attached to them, the world has now been split into four world powers, each representing a different a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;3rton&#34;&gt;3Rton&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それを鈍くするには重い物体が散らばっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのもの、キャラクターデザイン、気分、芸術などすべてがそれほど悪くはありませんが、全体的には全体的には感じられません。 これは、軍隊が戦うために、100人の乗組員が維持するために大規模な家庭基地を設立し、数十億の現金を必要とする大規模な「対象」戦車で互いに戦っていることによって強く強調されています。  （これは決して起こらないはずです）、この操縦士に割り当てられている単一の操縦士（一般的なメカ隊員ですが、ヘビーオブジェクトの設定ではあまり意味がありません）を試している間に、  （真剣に、オブジェクトの主銃は簡単に他のオブジェクトを破壊することができますが、能力を持つ衛星/長距離ミサイルシステムは開発されていない??）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはすべて、非常に非現実的な世界に沸き立ちます。そして、それは実際に一緒には合わない部分のモザイクのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きなもの：
 -  Milinda Brantini、彼女はかわいかった、私はパイロットスーツが全体的に、非常に愛らしい女の子が好きだった。
 - セクシーな秘書の女の子は、シリーズのすべての高位女性役人とも言います。 多かれ少なかれファンサービス。  Froylatiaと他の人たちのために何か言われることもありますが、結局のところ、女性キャラクターが本当にシリーズのキャラクターとしてうまくいっているとは思っていません。 彼らはすべて最終的には男性のファンタジー・トロピカルなものです。  （いい瞬間がないと言っているわけではありません）
 - オブジェクト自体は非常にクールでした。
 - 火の戦いは時々冷たかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが良い点を見ることができるように、かなりファンサービスと派手なアニメーションに来る。 ショーについての私の好きな部分を考えてみると、MilindaとQwenthursの赤ちゃんの愛はそれが大いに伝えます。  （しかし、悲しいことにそれはたくさんありませんでした。）あなたが漫画や小説から来て、それらをたくさん気に入っていないか、無限の数やBを見て自由な時間を持っていない限り、かなり価値がありません。 アニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/3Rton/reviews&#34;&gt;3Rton&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To put it bluntly Heavy object is scattered.     The story in itself, character design, mood, art etc all isn&amp;rsquo;t that bad alone but overall it just doesn&amp;rsquo;t feel whole. This is strongly emphasized by the s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;f4nz&#34;&gt;F4nz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;重いオブジェクトは、スマートラッキーノーマルな人間とメインMc（通常のenginere学生）の戦い（ほとんどの時間が強制されている）の方法であなたを楽しませ続ける非常に近代的な前進巨大なタンク対戦術的なアクション戦争です巨大な進歩 彼のパートナー（同じ普通の人間の兵士とパイロットとしてかわいい女の子と古いジェネラル重いオブジェクト）と（それは簡単に軍全体を拭くことができます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのエピソードは、素敵なストーリーの進歩と良いキャラクターの進歩と一緒に配信され、それぞれの主役キャラクターはそれ自身の目的を持っていて、他の主役の進歩やそれぞれが良い方法で開発された妨げにならないし、もちろん、 彼は超人ではなく、彼のスマートさと運を使うだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメをもっと活気に満ちた他のアニメ（爆発的な音、重いオブジェクトが実際に感じるようなやり方）にしているので、サウンドエフェクトは、私が信用を与えるのに最も必要なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に良いストーリーフェイシング、良いアクション、良いサウンドエフェクト、キャラクターデベロップメントを使って戦術的な戦いを楽しんでいれば、これはあなたには良いことです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/F4nz/reviews&#34;&gt;F4nz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;heavy object is a tactical action war between a smart lucky normal human being vs a highly modern advance giant tank t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jebus-kreist&#34;&gt;Jebus_Kreist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは良い生産価値を持っているような&amp;rdquo;見た目&amp;rdquo;のアニメと同様に、それは予算に金を投じるのに十分良いと判断した誰かがいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、「見栄えが良い」という古典的なケースではありますが、他のアニメと比べてはっきりしたブロンドのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー1/10：私が個人的に見た最悪で最も理解できないストーリー。 それは最初の数回のエピソードの中で、まったくばかげた量の展覧会を放棄することから始まります。 私が直面したこの展覧会のすべては、すぐに疑問を呈し、最終的にはいやなことを言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、もちろん、日本は「物体」と関係しているすべてのものが信じられています&amp;hellip;彼らが失敗するまで、そして地球上の他のすべての国が自分たちで作るために必要な情報を盗むことを可能にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はうまく配置され、感覚的なDues Ex Machinaを楽しんでいますが、このシリーズはMirai Nikkiよりも上半期にDues Exを引きます。 ミライ・ニッキーは、人物、その動機、さらにはストーリー自体からすべてを質問させました。 このアニメは時間を過ぎ、（真の）MCがどのように完璧であり、すべてを行うことができ、文字通り誰よりも優秀であり、道徳的に常に正しいことを説明するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7/10：自己説明、それは良い予算とスタジオを持っていた。  「オブジェクト」の爆発や銃が劇的に誇張されているため、マイケル・ベイがこれを側で共同指揮しているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド3/10：すべては問題ないようですが、いったんそれがどんな種類の爆発であっても、最も亀裂があり歪んだ爆発音を使用することに決めたようです。 すべてのあなたの耳の喜びのために低ピッチ静的ポッピングで満たされています。 何らかの理由で、日本人の「アイドル」の瞬間が文字通りボーダラインのペットに匹敵するのではないのです&amp;hellip;私はアイドルファンを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター3/10：アニメで目撃した最悪のキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リアル・メインキャラクターは、メリー・スー・ブロンドーであり、クリシェ・ペレートであり、女性について性的に忘れている。 彼はあらゆる面で完璧であり、何の欠陥もありません。 彼の理想は高貴であり、彼が命令を受け入れる人々はすべて正当な正義であり、彼もそうである。 彼が奉仕する国は究極の善良な人で、5分ごとに彼を他の国の超兵器を破壊し、自己防衛の手段にするために送り出すにもかかわらず、世界を引き継ぐことを全く望んでいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は彼の変態した興味を共有する彼の「友人」の形で仲間を持っています。 本物の主人公からの注文を受け止め、プロットの利便性のために画面から離れているので、本当のMCが物事を独り占めするように見えることはないにもかかわらず、彼は第2の主人公としてラベル付けしようとする。 司令官は、彼女がサディストであるために、仲間を物理的に乱用しますが、彼はマゾヒストであるので、楽しんでいます。 彼らが公式には一緒ではないという事実は、頭がおかしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ4/10：唯一の楽しい要素は、実際にはアニメーションの質と実際には地球上のすべての人が既に知っていたメッセージであり、スターウォーズははるかに優れたものでした。 どのようにうまく設計され、強力な武器であるとしても、それはまだ悪用する欠陥があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な4/10：4と同じくらい高い評価は寛大です。 だから私は誰にもこれをお勧めしません。 まったく。 ストーリーは信念を超えて作られたもので、キャラクターは恐ろしいものであり、音は欲しいものであり、視覚的な予算はそれにふさわしいものになったはずです。 私がエピソード16に作った唯一の理由は、それがより良くなることを望んでいたからですが、代わりにそれが悪化しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218735&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jebus_Kreist/reviews&#34;&gt;Jebus_Kreist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As with any anime that &amp;lsquo;looks&amp;rsquo; like it has good production value, it therefore has somebody that decided it was &amp;lsquo;good&amp;rsquo; enough to throw money into the budget.    This is a classic case of &amp;lsquo;Looking Pretty&amp;rsquo; and sounds good, but it&amp;rsquo;s more like a cliche dumb blond compared to other animes.    Story &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: The worst and most incomprehensible story EVER&amp;hellip; t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;evilpenguin95&#34;&gt;EvilPenguin95&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;重いもの
これを簡単に呼んでみましょう。 重いものは銃がお互いに打ち砕かれた巨大な球です。 興味深い、そう？ 私はもっ​​とそれが好きだったかもしれません。 私が思いつくことができる主な問題は、小説の最初の部分を同じ名前で適応させるという事実です。 私はこの小説についてはほとんど分かっていませんが、この長い24話のアニメではストーリーの進行によって判断します&amp;hellip;&amp;hellip;ストーリーがアクションと同じ速さではないということは十分に十分です。 実際には、ストーリーテリングの非常に基本的な基礎以上のものを開発することは決してありません。 アニメのいくつかの点で、私はそれがターゲットオーディエンスであることを大変混乱させました。
前提2/3
私の前提は本当に重要なものです。 そしていつものように、それが与える可能性は私がアニメに続くのを開始させるものです。 重いオブジェクトも例外ではありません。 それは戦争の顔が上記の目的によって変わった世界に私たちを紹介します。 これにより、確立された世界の地政学的秩序が失われます。 そう言えば、それは、それが望んでいる物語をほとんど話すために、アニメに白紙ブランチを与える！
総合的なストーリーの進行。  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;4&lt;/sub&gt;
これは、アニメが難しいところです。 そして私は本当に難しいことを意味する。 戦場から戦場への無作為ジャンプに有利な結束的なストーリーを展開する考えをあきらめた。これは、小説の作者がそれらを延長したいと考えていたことによると思うが、 右腕を切断するような、スタンドアロンのアニメと判断する。 プロットの代わりに、アニメはアクションに依存しています。 それは完全にうまいです - それはアクションメカアニメです。 私が10歳だったら、今のところそれが全部だったはずだ。 だから私はこれが子供向けのアニメだと思った。 そして、ファンサービスと呼ばれるベーンよりも、これはキッズアニメではなく、むしろドアアニメにあなたの脳を残して実現されています。 それは決して悪いことではありませんが、私はもっと努力を期待していたので、明らかに私を失望させました。
&lt;em&gt;スポイラー&lt;/em&gt;
彼らが欲しいと思うどんな種類の強固な理由を与えても、古い戦法に戻ってほしいという考えは本当に涼しいだろう。 理由は、無作為の機関銃で砲撃された小隊全体が人間の生活に関係するものは何もないので、個々の人々が戦闘で再び問題になりたがっているということです。 実際にアニメ自体が数字の場面でなぜオブジェクト戦争がずっと好ましいのかを証明します。 彼らはあらゆる種類のプロットの選択肢を持っていて、最初はすばらしく見栄えが良いものを選んだのですが、最終的には実際にそのアイデアを探求するつもりはなく、むしろステレオタイプのアンタゴニストを作成するために使用しました。 そして、私は「私の国が一つの言語を話して、私はこの無秩序な街をここで破壊するつもりです」と私を始めさせてはいけません。 あなたが物語を探しているなら、他の場所を見てください。
ペーシング2/3
ペーシングは悪くありません。 それはアクションアニメだから速いです。 しかし、ある場所から不必要に急な気分になる疑いがある箇所があります。 そして、時々彼らは何分もすべてを止めて、愚かなことについて話をしています。彼らは明らかに生きると思っていました。 しかし正直なところ、それはペースを殺してしまった。
複雑さ0/2
上記のように欠けている。 彼らが設定した興味深い世界とは恥ずかしいです。 私たちは、彼らの世界の仕組みが再び恥ずべきものであることに気をつけていない主人公に悩まされています。 オブジェクトの戦いは、彼らを奇跡的に破壊している主人公とそれぞれを打ちのめす。 また、すべてのオブジェクトはそれが奇妙です。 どちらがいいですか？ いくつかのものはマルチロールであり、他のものは特定の方法で使用されるように作られています。
尤度1/2
まあ、それはあなたが期待する通りです。 軍用アニメなので、軍は常識を忘れて、これを見てから脳を離れるべきです。 地獄の世界で最強の軍事用ハードウェアを破壊するために学生とレーダーの技術者を送るようなプロフェッショナリズムは何も言いません。 私はすでに10代の人だけが世界を救うことができるという固定観念をアニメに対して保持することを断っている。 私は24のエピソードを意味していますが、私は決して彼らがやろうとしていないことを尋ねています。 それは何のために&amp;mdash;&amp;mdash;-大丈夫です。
結論1/4とCatharsis 0/2
全体的にストーリーは私を非常に不満に思っていました。 それはどこにも費やさなかったので、主に最初の約束を持っています。 あなたは小説を知っているので、決定的な結末はありませんでしたが、私はアニメに表示されたものの基礎に小説を読むつもりはないし、季節2はどこにもない（私は思う）。 だから、もしも物語が最優先で、基本的な充填材だけではなく、あなたの金はこのアニメにはない。
総合ストーリー3,5 / 10
キャラクター・プレゼンス1/4
個々の人物について話す前に、全体としてキャストの存在を教えてください。 さて、私たちには4人の主人公がいます。 ここでのマイナスは、しばしば小説を広げたいという欲望のために自分たちを疎外するようになることです（私は推測しています）。 最初の小説と作者を適応させることによって、明らかに後のためにキャラクターの発展を救うことを望んでいる主人公は、24エピソードのアニメのために未熟であり、未熟な気持ちになる。
パーソナリティ2/5と開発1/5
Frolaytia Capistrano  - 他の主人公が駐在するユニットを率いる18歳の将軍（もちろん）です。 プラスは、最初の車のための良い時代の一般的な彼女は男性だけを持つことができる貴族の女性の女性ですか？ 彼女は男性の子のみを持つことができる家族の女性です。 数回繰り返す。 しかし、あなたがこれを徹底的に開発して脇に置くと、彼女ははるかに発展したと言わなければならないでしょう。  （文字としても&amp;hellip;..でも）。 彼女は少しサディスティックで楽しいです。
Qwenthur Barbotageは私たちのMCです。 そして私はどのようにそれを置くべきですか？ 彼はミル主人公のあなたの基本的な走りです。 彼は痛いほど平均です。 彼は明らかにスマートで、最強の軍事用ハードウェアを破壊する計画を魔法のように落とすことができますが、典型的なMCは2 + 2を追加できない地獄として遅れてしまうことがあります。特にMilinda  - ロマンチックな興味です。 そして、彼は学生です（もちろん、彼らはすべてそれを再び言及していません）。
Milinda Brantini  - オブジェクトパイロット 彼女はかわいいです&amp;hellip;.社会的な相互作用に慣れていない。 彼女はObject Baby Magnum（クールな名前）を巧みに操るが、むしろ、MCが素手で物体をぶつけ回るという事実によって落ちる。 彼女は「私たちはあなたを新鮮な167症候群で肉食したがっている」ことから大きく苦しみました。 それとも、そうでなければ彼女の性格への侮辱になるからです。 彼女とクエンシュールの間のロマンスについては、小説を参照してください。 今のところそれはちょっと安いユーモアのためだけに使われています（私が好きでしたが、もう一度は&amp;hellip;.私です）。
Havia Winchell  -  Well 167のコメント。 彼はラジオのオペレーターであり、何らかの貴族です。 彼は他の男性MCのbffです。 そして彼らは非常に良い化学を持っています。 しかし、ほとんどの場合、彼はただ彼に従うことと彼の救世主の傾向についての発言にちょうど降格されています。
支持者 - &amp;hellip;まあ、私はオホホだけを覚えています（彼女はそのように笑う）。 うん、しかし、このような主人公と一緒にサポートするものは何を期待していますか？
背景0/2
また、キャラクターの背景はほとんど存在せず、クエンツルをまともな家族の来るものとして確立するために使用されています。
Catharsis &lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;4&lt;/sub&gt;
私が好きなキャラクターの全体は、彼らが表示したものではなく、彼らの約束です。 確かに、結末は甘く、素敵で有望でしたが、確立された方法から何とか動く意志の欠如によって再び悪化しました。
キャラクター全体の3/10
キャラクターフィギュア2/3背景2/3アニメーション2/3ビジュアルエフェクト1/3全体アートワーク5/8
キャラクターは基本的なものです。 彼らの軍服は不思議で不思議ですが、環境に応じてカモフラージュのパターンを変えてしまいました。 背景は美しく、仕事を終わらせる。 アニメーションとビジュアルエフェクトはOKです。 私はオブジェクト戦争の振り付けが好きで、巨大なボールについてアニメ全体を作ったかもしれません。 視覚効果は、これがアクションアニメであり、それによって恩恵を受けたため、おそらくもっと記憶に残っていた可能性があります。 すべて一緒に置くと、それはしっかりしています。 それは質の低下をもたらしましたが、私にとっては軽微なものでした。 オブジェクトは、私が7歳のときに描いたタンクのように見えます。創造性があれば、それを傷つけることはありません。 ジャンプすることは創造的ではありません。
全体的なアート5,5 / 10
音声演奏3/3音楽テーマ1/3効果音1/2終了0,5 / 1開始0,5 / 1
音声の仕事は本当に良く、キャラクター間の相互作用が完全に生きていない主な理由の1つです。 音楽とテーマは私には迷惑をかけませんでしたが、忘れられません。 効果音は、デフォルトでは最高でした。 オープニングとエンディングは仕事をしますが、私はその中から抜け出しました。
総合的なサウンド6/10
全体的な楽しさ7/10
まあ、ストーリーとキャラクターは私のために最優先です。 それは私がそれを憎むべきであるという論理です。 しかし、それはもっと失望ではなく、私はそれが私の期待に答えることができなかったアニメに対してそれを保持しません。 それが間違っているのは私のせいだ。 それが何をしたいのか（脳のない楽しみ）、それはしっかりした仕事でした。 そして私は楽しんだ。 ユーモアは素晴らしかったが、ファンのサービスはそれを考えた男を殺させなかった（それは本当にまれである）。 オブジェクトの戦いは壮観です。 全体的なアニメとしてはそれほど良いことではありませんが、誰もがすべてがSteins Gateでなければならないと誰も言いませんでした。あなたが入っているものが分かっていれば、それを使って楽しい時間を過ごすことができます。 そして、第2シーズンは、それを大幅に改善することができます。
全体的な得点4,8125 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216556&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EvilPenguin95/reviews&#34;&gt;EvilPenguin95&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Heavy Object   Let&amp;rsquo;s call this in short. Heavy Objects is about giant balls with guns hammering each other. Interesting, right? Well I could have liked it more. The main problem I can come up with is the fact that it adapts the first parts of the novel by the same name. I know little about the novel, but judging by the story progression in this long 24 episode anime&amp;hellip;&amp;hellip; well sufficed to say is that the story is not as fast paced as the action. Actually it never really develops more than the very rudimentary basics of storytelling. At some points of the anime I was geniuntly confused about it&amp;rsquo;s target audience.  Premise &lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;3&lt;/sub&gt;   The premise is sort of really vital to me. And as usual the possibilities it gives is what makes me start following the anime. Heavy Object is no exception. It introduces us to a world where the face of warfare was changed by the above mentioned objects. This in turn dislodges the established world geopolitical order. So to say - &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;enigmatica&#34;&gt;Enigmatica&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヘビー・オブジェクトは、よく知られているスタジオのプロダクトであり、見た目にはっきりと努力しましたが、ショー自体の内容によって引きずられます。 このシリーズが基づいているライト・ノベルを読んでいないことが分かっていれば、このアニメはそのままにすべきだという説得力があります。 このシリーズではかなり間違っていますが、私はそれを3つの主要な要素、すなわち設定、文字、および中に分解します。 私はこのシリーズが私が今まで出会ったことの何らかの命名感覚を悪化させているという事実を完全に無視するつもりです。 文字の名前は信じられないほどばかげているので、真剣に誰かが言うことをすることは不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定：
ヘビーオブジェクトが起こる世界はほとんど意味を持たず、シリーズを傷つけます。 すべての国家は、ビジネス、宗教、インテルなどのような単一の線形性に分解されています。これは個々の国家をユニークにすると思うでしょうが、それらはすべて浅くて独特ではありません。 各ライバル国は単一の一般的なライバル国に取って代わることができ、物事はあまり変わらないだろう。
シリーズでは、オブジェクトはすべての他の武器を時代遅れにするすべての強力な戦争兵器であると考えられています。 ショーは、これが知られていることを確認するために偉大な長さに行くと彼らが住んでいる世界では否定できない事実であると考えられている実際には、オブジェクトはほとんど何もしないと敗北する本当に簡単ですが、  。 多くのオブジェクトが主人公に打ち倒された後でも、オブジェクトはまだ地球上で最も強力なものになると誇張されています。 どのように、重いオブジェクトは、信じられないほど退屈な強力な超武器の間の戦いを行った。 ほとんどの場合、彼らは何も達成していないお互いを撮影しているサークルで周りを回っていますが、主人公は他のすべてをしています。 キャラクターが遠隔から興味深い場合、それはうまくいくかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私はこのショーで好きなキャラクターを見つけることができず、ほんの少しだったと思いました。 ほとんどのキャラクターは迷惑で、行動においては信じられないほど反復的です。  QwentherとHaviaは、不平を言っている間に猥褻なジョークを作り、Frolyatiaはセクシーなポーズを作っている間にボスをつけ、Milindaは何もしません。 文字はシリーズの過程で変わることはありませんし、お互いをまったく同じように扱っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミディアム;
このシリーズは軽い小説に基づいており、アニメシリーズのオリジナルではなかったことは非常に明白です。  J.C.スタッフは、媒体間の翻訳においてボールを完全に落とした。 起こっていることのほとんどは、静かに立ったり、何もせずに旅行している間、文字をまっすぐに話すことによって説明されます。 行動はそれが示されているのと同じくらい説明されています。 巨大なメカとの戦い、そして軍の諜報活動は刺激的でスリリングでなければなりません。 代わりに、ちょうど退屈で面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はHeavy Objectに非常に失望し、それをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215411&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Enigmatica/reviews&#34;&gt;Enigmatica&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Heavy Object is the product of a well known studio that obviously put effort into looking good, but is dragged down by the content of the show itself. Let it be known that I have not read the light novel this series is based on, and this anime makes a convincing argument that it should sta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kittycats468-1&#34;&gt;kittycats468&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おそらく私はそれが間違っているので、私は自分のミニの1つを書くでしょう、概要を読むときに私は完全に間違った考えを持っています。 基本的には、お尻を蹴ることができ、大砲がたくさんあり、原爆に耐えることができる巨大なボールがあります。 それから、彼らを圧倒して有名になったQwentherとHaviaがいます。全体の話は、彼らが弱点を突き止め、他の人を打ち負かすことだけです。 もちろん、それはメカの法則なので、10代の人を誰もが倒している人にする必要があります。 司令官でさえも、ちょうど18番なのです。間違っていると言っているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - それはかなり平均だった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 私はいくつかのサウンドトラックが好きで、声優も素敵でした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 彼らはキャラクターとうまくやっているし、Qwentherが常に最後の瞬間に彼の内側の天才を目覚めさせて王女を救うのを楽しんでいる。  2mcの変身要素を投げ込むと、いつも面白いです。 プロデューサーは、あなたがそれらを打つようにした良いアンタゴニストを作った、そしてそれはmcの良い点をさらに引き出す。 彼らは基本的には最初からピークにあったので、多くのキャラクターの開発はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - それを愛した。 それは基本的に繰り返していましたが、オブジェクトを戦うのを見ている間ずっと夢中になっていました。 彼らは計画や物事を説明するのに多くの時間を無駄にしますが、あなたが正常な人間であれば時々追いつくのは難しいですが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には、あなたが行動とユーモアの少し好きなら、それはおそらくあなたの空想に合うでしょう。 あなたはこれを好きにメカを好きにする必要はありません。 個人的に私は巨大なメカファンではないが、私はこのアニメが本当に好きだった。
読んでいただきありがとうございます。  ^〜^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214560&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kittycats468/reviews&#34;&gt;kittycats468&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I completely got the wrong idea when I read the synopsis probably because I read it wrong so I&amp;rsquo;ll write a mini one of my own. Basically there are giant balls that can  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700-1&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは鳥です、それは飛行機です、いいえ、それはオブジェクトです！ 想像を絶する技術を搭載した装甲機械を戦争に投げ入れると、これらの悪い男の子たちは穴の究極のエースになるはずです。 彼らは明らかに現代戦争の流れを変えることができます。 オブジェクトは戦場で尊敬され、恐れられていると考えられています。 その後、私たちは2人の男の子、QwenthurとHaviaに紹介されます。 これらの2人は無謀な戦略で重い物体を実際に撃退することができ、従ってこの日常的な軍事的な不運はこの正統的でないSFで始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同名のライト・ノベルを元にして、一部の視聴者は既にこのシリーズの起源をよく知っているかもしれません。 それは、徹丸魔術師の指針の原型であるカムチカマによって作成されたものです。  10巻がリリースされ、アニメの適応は24話の2-courをカバーする。  SFの現代戦争物語のように、Heavy Objectsは様々なアイデアを打ち立てています。 しかし、その実行で本当に満足ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より個人的な、または関係のレベルでは、ショーはヒットやミスのビットです。 特に、Qwenthurは、つけにくいキャラクターです。 さらに、少年たちはMilinidaが危険にさらされているときに助けて、自分の人生を危険にさらしていることがよくあります。 それはフレロティアの批判を得るが、彼女が男の子の上に置く信頼の中で本物でもある。 これらの4つが毎回画面に表示されるときには、非正統な関係にありますが、間違いなく良い接続関係があります。 彼は奇妙なことですが、特にMilinidaのようなキャラクターの気持ちについては、非常に濃密です。 このショーのさまざまな時点で、彼は偶然、自分自身や他の人を危険にさらす誤解に巻き込まれてしまいます。 彼は言葉の貧しい選択を知らずに女の子の怒りを呼び起こす。 そして、彼の仲間であるハヴィアが彼に叫んでも、それはすべてを上回ることに気付きません。 一方、QwenthurとHaviaはかなり面白い関係にあります。 画面上の瞬間は、仲間よりも兄弟のように行動することを示しています。 彼らの無謀な戦術はしばしばチームワークと戦略的なタイミングを必要とするので、ショーは彼らの信頼関係を重視します。 これは、彼らがお互いを尊重しながら仕事を終わらせることを容易に示し、彼らが何度も生き残ることができる主な理由の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より多くの否定的な注釈の中で、重いオブジェクトは時にはそのコメディにあまりにも多くを依存しています。 セックスのジョークは、すぐに繰り返し得ることはかなり明らかです。 最後に、ハビアスの婚約者、ホーホーホー（はい、それは本当に彼女の本名ではない）、スラッダーハニーサックルなどのサポートキャラクターの一部は、その名前を除いて簡単に忘れることができます。 タイトなパイロットスーツからポールダンスまで、ショーは本からのすべてのトリックを引き出そうとします。 大部分のキャストには、十分な具体的な特徴付けもありません。 ハビアはアークの中のいくつかの点ではまともな特徴を持っていますが、ショーを救済するには十分ではありません。 そして、主人公の話をすると、Milinidaは、私が人々が関連したり好きになると思う少女です。 そのストイックな顔と性格の不足は、彼女がショーでは目立たないようにする。 時折、彼女はファンサービスの対象物として物語で使われています。 このショーでは、オブジェクトについてかなりの時間を投資していますが、いくつかの主要アンタゴニストへの投資はほとんどありません。 そしてそれがあっても、それはかなりステレオタイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロモーションビデオの後、J.C Staffもメインシリーズのアニメーションに参加することが明らかになりました。 そして、元のキャラクターデザインの性質上、いくつかの類似点を見ることを除いて。 それにもかかわらず、アートワークは一般的に印象的なオブジェクトデザインや戦場の風景からまともなものです。 ポジティブな面では、スタジオは、オブジェクトを正当な脅威のように見せるために多大な労力をかけました。 私はすでに彼らの戦闘の特徴を述べ、ショーは物理的な形でそれらを作ることでうまくやっています。 これは、戦場での戦闘力の真の力でも実証されています。 実際、このアクションは、スタイリッシュな振り付けとしっかりとしていて、よく調整されています。 キャラクターのデザインは、戦闘環境によっては軍服にも影響を受けます。 パイロット衣装は、特にMilindaの場合に顕著である。 今、かなりのファンサービスもあることに注意してください。 通常、女の子に焦点を当てている厄介なタイミングは、ユーモラスに不快感を感じることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの視点に応じて、ショーの音楽とサウンドトラックが際立っているかもしれません。 最初の曲には2曲目よりも叙情的な曲がありますが、2つのOPテーマ曲があります。 ええ、あなたはそのアイデアを得る。 ショーのOSTは、他のSF関連の機能を見た場合に期待されるものです。 もちろん、戦闘シナリオでは緊張しながら、時にはそれはやや軽快です。 キャラクターの声の癖は、私が公正と表現しているものです。 人の声は、彼らがどんな状況に巻き込まれているかによって、カジュアルからストレスまでの間でブレンドされます。しかし時には、それは危険に直面して愚かなように見えます。 ミリンダの声は時々ロボットのように聞こえるので、早い段階から適応するのは難しいでしょう。 もちろん、フレロティアがあります。 伊藤静香に精通しているファンなら、すぐに彼女の声を聞くことができ、司令官の靴を踏むときに彼女の役割を果たしているようだ。 高校DxDのAkenoやBeelzebubのHildegardを覚えていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重い物はトリックポニーです。 それはまた、危険に直面してコメディを投げるSF要素を使ったショーです。 物語の仕方によって、提供する品種があることが予想されます。 これは、オブジェクトに適用するときに当てはまりますが、ショーのキャラクタライゼーションはむしろ印象的です。 関係ダイナミクスは、ターゲットオーディエンスの一員でなければ人々が感謝するとは思えません。 このように、このショーは現実的な戦争物語のように真剣に受け止められないように設計されています。 実際には、あなたが期待しているものではなく、表示されているものに基づいて見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It’s a bird, it’s a plane, no it’s an Object! When you throw an armored machine with unimaginable technology into war, these bad boys are supposed to be the ultimate ace in the hole. They can apparently turn tides in modern warfare. Objects are supposed to revered and feared on the battlefield. Then, we are introduced to two boys - Qwenthur and Havia. These two are able to actually defeat a heavy object with their reckless strategies and thus their daily military misadventure begins in this unorthodox sci-fi show.    Adapted from the light novel of the same name, some viewers may be familiar with the origins of this series already. It’s created by Kazuma Kamchi, the brainchild of Toaru Majutsu no Index. With 10 volumes released, the anime adaptation covers a 2-cour of 24 episodes. As as sci-fi modern warfare story, Heavy Objects hits on a variety of ideas. But is it really satisfying with its execution?    There’s a bunch of age &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tevens-1&#34;&gt;Tevens&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;重いもの。 私には黙示録のように見えましたが、実際はそうではありません。 私は間違っていない場合は10以上の層。 オブジェクトのために、今や人々は戦争とは異なる道を作った。 基本的には、フィールド上に肉の兵士がいないオブジェクトVSオブジェクトだけです。オブジェクトの1つがもう動かなければ、それは戦争の終わりになります。 かなり単純ですが、それは人々が想像するものです。 実際には、このアニメのように、オブジェクトは戦争の真っ只中に現れた後に物事が変わった。 戦争は今のところいつものものと同じですが、今はオブジェクトを使っています。 人々はお互いを殺し続けます。 国間の衝突は決して止まらない。 お金のために戦う。 願望のために。 アクションの概念は「オブジェクト」です。 まだ戦争はいつもと同じです、そして、これはQwenthurとHaviaが入ったところです。 さあ、Objectとは何ですか？ オブジェクトは戦争で人々が使用する素晴らしい武器です。 だから私は再びそれを修正しましょう、アクションのコンセプトは、戦争、戦略とオブジェクトです。 核兵器の爆弾でさえ破壊することさえできないのに、オブジェクトが驚くべき武器とみなされるのはなぜですか？ オブジェクトはボールのように見えます。 それはスキンとしてスチールの高品質の大きなボール。 それは鋼の1層だけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語について私が言ったように、私の意見では、特にオブジェクトになると、それは本当に複雑な物語でした。 彼らは本当に奥深くに入り込んで、MCが何を話しているのか理解できないこともあります。 プロットツイストが全体的に私はそれが好きです。 まあ、それはサイエンスフィクションアニメのため、それは明らかだと思います。 ストーリー全体から、複雑なストーリーがあるにもかかわらず素晴らしかったです。 そうではありません！ すべての物語は複雑です。 それはオブジェクトに入ってくるときだけです、私は混乱しました。 私は彼らが円弧を実行する方法が好きです。 私はLNを読んでいないが、私はそれが好きだ。  BIGのプロットはなかった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&amp;hellip;彼らはアクションのために3D / CGIを使用しました。  CGIを使ってリアルに見えると思います。 アクション（Fanservice XD）に参加していない間にコメディーがいくつかあったが、アクションXDにコメディーを入れる方法が好きだった。2人の野生のMC XDと一緒に本当に楽しかった。 私のために、それは素晴らしいようです。 私の意見では行動はすばらしく見える。 アクションの仕方に完全に合ってください。 私の意見では、3D / CGIは実際の動作に完全にマッチします。 そして、時にはそれがモンスターのようにお互いに戦っているオブジェクトではありません。 いくつかの兵士が（QwenthurとHaviaを含めて）お互いを構想していて、私はそれが好きです。 それだけでなく！  MCは常に行動中にユーモラスな内容をもたらす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、私が言ったように、MCはとても面白いです。 戦場に出すには本当に良い性格の選択、アクションは常にcomeyでいっぱい。 私はすきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、サウンドトラックは素晴らしかったです。 このアニメに本当にフィットする雰囲気を作りました。 それはOPとEDの曲のためです。 実際のサウンドトラックのために、それは私が推測して良かった。 私はそれに何の問題もない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私にとっては本当に面白かったです。 私は2番目の季節があることを望む&amp;hellip;
私は本当にそれを楽しむ。 誰でもこのショーを作ってくれてありがとうございました&amp;hellip;.（J.C.StaffとSANZIGEN）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミリタリー、サイエンスフィクション、メカが好きな人にはお勧めです。 メインキャラクターのためのそのようなキャラクターを持つことで、それは本当にユニークです。  tbhの前にこの種のショーを見たことはありません
私はこのショーが欠場するつもりです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い英語で申し訳ありません。
私のレビューがあなたに役立つことを願っています。
ありがとう。 良い一日を&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214376&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tevens/reviews&#34;&gt;Tevens&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Heavy Object. Almost looked like an Apocalypse show to me, but not really. The concept of the action is &amp;lsquo;Object&amp;rsquo;. Now, what is Object. Object is an Amazing weapon which people use in War. So let me fix it again, The concept of the action is War, Strategy and Object. Why is Object considered as Amazing Weapon even Nuclear bomb &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua-1&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;LAはこのアニメに興奮していたが、このアニメの最初の印象からは、Kamachi Kazuma（To Aru Indexフランチャイズの創作者）の軽微な新作であり、Objectの世界についての膨大な展示が行われた それは約3つのエピソードほどそれについてだった、それはそれが本当に興味深いエピソードアークのそれになっていたまでではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード4以降のエピソードアークは、アークが私たちにオブジェの世界の世界を構築するだけでなく、オブジェクトがどのように異なる国によって使われているかによって、メインのキャストのObjectとQwenthur ハビアが一歩手助けするだけで、彼らは（明らかに）ミリンダが生命を失わずに戦いを勝ち取ることを確実にするためにプロットを進めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Qwenthurは「彼は彼を倒す方法を知っている」と彼はそうしているが、それでも彼はいつも勝つというわけではなく、アニメはそれを知っているが、典型的な「密な主人公」を持っている ロマンス - それはここにもあります。 ハヴィアに関しては、彼は彼のいたる所に「変態した親友」の地位を持っているが、LAはそのキャラクターを十分に好む。  LAの好きなキャラクターは、実際にはFrolaytia Capistranoです。なぜなら、&amp;rdquo;Ito Shizuka&amp;rdquo;だからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメに何らかの欠陥があった場合、それは博覧会の量が多く、キャラクターの量が少なく、世界の建築に多くのものがあります。大部分のキャラクターはプロットのためのコグであり、彼らが指示する「世界」ではありません QwenthurとHaviaについては、彼らが通常上級者によってプロットを進めるために何でもするように命じられているので、二倍にする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景は「海」、「砂漠」、「芸術」、「舞台裏」に限定されていますが、JCスタッフによるアニメーションはキャラクターのデザインやバックグラウンドには十分に適していましたが、SANGIZEN オブジェクト戦に関係しているときに彼らがうまくやったことを意味します。たとえそれがmechの3D CGIであっても、うまくいきます。  CGIを賞賛し、CGIを使ったオブジェクトの戦闘セットがうまくいったかどうかを推測することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;複数の戦闘の内的葛藤と、彼らが起こっている理由については、特にオブジェクトに関するプロットに関する多くのプロット紆余曲折があります。 プロットのひねりは、この世界に没頭するのに非常に役立ち、LAはその重いものを賞賛します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングはもう一つのエピソードアークのようなものですが、ステークスが激しくなり、QwenthurやHaviaを助けるマイナーキャラクターのために大きな感銘を受け、重いオブジェクトがどのようにフォーマットされているかにより、 このアニメシリーズから来たが、それにもかかわらず、この最終アークは素晴らしい時計だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘビー・オブジェクトは、世界についての巨大な展覧会のアニメを見ていますが、実際に開始されると、それはオブジェクト戦争、オブジェクト自体、そして主なキャストがオブジェクトの世界をどのように動かすかに焦点を当て始めます。 キャラクターは典型的で飾りがついていますが、より大きな世界とオブジェクトの戦争のためのエピソード的なプロットアークの大きな視野のために、よりゴールデンの歯車です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAはこのアニメを4thエピソードまで見ていきたいと思っています。重い物の世界が好奇心であれば、それを続行してください。 それはそれがそれが世界を愛しているアニメです。文字がコグを動かすコグであり、展覧会がたくさん出てくるのは確かですが、あなたがそれを揺さぶって、より集中的なエピソードアークに入ることができれば、あなたはより大きな より良い世界の構築と多くのリスク。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214100&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;LA at first was excited at this anime, being a light novel adaptation by Kazuma Kamachi (the creator of the To Aru Index franchise), however from the first impressions of this anime, it gave off a huge amount of exposition about the world of Objects and that was about it for about 3 episodes or so, it wasn&amp;rsquo;t until it got to it&amp;rsquo;s episodic arcs where it really got int &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder-1&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちは長年にわたって軽い小説を楽しんできたことは知っていますが、非常に短期間のうちのどれかが、非常に信頼できるゴールドマインになるとは思っていませんでした。 しばらく。 その放送の1時間以内に、私は&amp;rdquo;持ち上げていないので重い物体を落とす&amp;rdquo;とか&amp;rdquo;重い物体を選ぶことさえ気にしない&amp;rdquo; &amp;ldquo;、それは面白いことを止めたことはありません。 私たちはなぜそれが振り返って明らかであるかを考慮して放映する前に、このジョークを思いついたのではないかと不思議に思います。 私たちはあまりにも女の子の大規模な胸を見て、不幸な名前を彼らに結びつけて忙しかったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私は、品質に関係なく、面白​​く見える限り、何かを見る人です。 そして重い物件の場合、私はそのような幼稚な金鉱が私を通り過ぎるほど十分に成熟していないので、名前を悪用する機会のためだけにそれを選んだ。 残念ながら、ショーの最初の放映から6ヶ月以上が経ちましたが、今でもこのショーにこだわるほど愚かだった人はすべて、黄色い輝きの痕跡を掘り起こして、新鮮な材料を少し残しました。 そういうわけで、私がこのひどいアニメに関して意図した目標を進めることができる唯一の方法は、まっすぐな顔をして、皮肉なことにこれらの冗談を指摘し、それを使用することです。 すでに最初の部分をやっていて、私は2番目の段階に進んでいくつもりです。だから今重いものはかなり重いアニメだから広告の真実だと言って始めましょう。 重いくそった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Heavy Objectは、私たちがIndex / Railgunのクリエイターから来たものです.Toumaのパンチング・ナンバーを除いて、私はそれを覚えていません。したがって、生産価値がトイレであること以外に、 比較の有無にかかわらず。 それは安いお尻のCGの爆発から、託児所の揺れ動いた椅子よりも明らかなキャラクターデザインに至るまで、恐ろしい生産の選択肢でいっぱいです。 主人公もかなり穏やかです。  Qwenthur BarbotageとHavia Winchellは2人の男性兵士であり、不可能なことを行い、独創的な独創性をもったObjectと呼ばれるエリート戦闘機を破壊したと認識しています。 これにより、オブジェクトは無敵の点でメタルギアよりも効果が劣ることに気づきます。そのため、デュオは、雷が2回鳴ることを望む指揮官による一連の危険な任務に送られます。 これは視界に終わりのない進行中のライト小説シリーズに基づいた2つのコースのショーであるため、重力オブジェクトの実行中に約5回、雷が最後のものよりも挑戦される度に発生します。 しかし、状況がそれ自身で工夫されていることを考えれば、それはすべて私が推測するバランスをとる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちのリードの問題は、BiodomeのPauly ShoreとSteven Baldwinほどカリスマがあることです。 彼らに起こることはすべて状況が完全で、兵士の義務を負っていないときには、ポルノマッグスを読んでいるか、上級役員を探しています。 それは、優秀なドレスが役人として挑戦しようとするストリッパーのようなものではなく、彼女が戦場にいるときでさえ、彼女自身の「重いもの」の上にパンをする機会をすべて取るということではありません。 しかし、私は何かがひどく間違ってしまったと感じます。それが終わった後、それぞれの弧について覚えておくことができるのは、この時に執拗に描かれているものです。 フェチのデザインの点ではかなり反対のMilindaという名前のこの小さな女の子もいますが、このショーは、少女が剥がれる機会を奪っているように見えるものの上にあると思えば、JCスタッフは分かりません。 そして、いいえ、女性のどれも、好感度の面で男性のリードよりも優れていません。 彼らはあなたがパンチしたいと思うほど愚かではないし、自分の頭に穴を開ける前に穴をあける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつも軽い世界で書いているもののように、重い物は観客が拾い上げるのをサポートするために実際の物語がない重いプロットの負荷です。 展覧会だけでなく、外国のポルノをインポートしようとしている男性のリードで構成されているいくつかのエピソードがあります - 通常、新しいアークの始まりです。 まさに私が持ち帰りたいものではありませんか？ ミッション自体は完全に使い捨てで、現状を変えることのない視覚的なジャンクフードだけでなく、恐ろしい方向性と明らかに迷子になっているフェティッシュ燃料のために見ることも面白くない。 軍事的なものは遠隔地でも実生活に似ていないし、政府の兵器の将来についての風刺であるとすれば、それについて何を言っているのかは完全に私には分からない。 ある時点で、キャラクターは私が正直に覚えていて捜索することを拒否する理由のためにメイド制服を着ている女性の兵士だけで構成される軍隊に入ります。なぜならその服装はプロットには関係ないし、 そのことについては。 私たちは皆、このアニメにメイドのファンサービスを持てるように存在する唯一の理由を知っています。 重いもので起こっていることがどれほど完全に無意味であるかを例証するものは誰もいないという事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性の兵士といえば、主に男性が支配する職業で重要な地位を握っている人は多いでしょうか？そうではありませんか？ すべての単一の円弧には、キャラクターが交流するための少女が少なくとも1人いるようです.NTのヘンタイで自宅にいるように見えないY染色体を持つ重要な支持キャストメンバーを覚えていません。 あなたはそれが進歩的な選択だと言うことができますが、女性のほとんどが何かをするために脅迫の面でパットン将軍ではない男性によってどのようにサポートされなければならないか、 男性が胸を張った制服を着ていると、私の人口の99％に当てはまると確信するのは難しいでしょう。 それは単なる穏やかで、軽い小説、フェミニズムの逆らえ女の子に強力なポジションを与え、最初にあなたを強くしていたものを取り除いて、あなたが悩まされていないポイントにすることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは重いくそが終わりにあるものです。  Bland。 足に重いものを落として恒久的なダメージを与える危険性を伴わない、より良い解決策があります。 見えない。 歯が抜けている。 去勢された。 完全に愚かなクソ。 だからこそ、私の思考筋肉を長持ちさせた重いくそだけでいっぱいです。 ストーリーはありません。キャラクターの発展はなく、全体的な進歩はなく、プロダクションはとても怠惰で、Snorlaxの見た目を元気にします。 あなたのアドバイスは？ それを拾うことさえ気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217045&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I know we’ve all made fun of light novel names over the years, but I don’t think anyone could have figured that one of the very few short ones would end up being the most reliable goldmine in terms of naming humor in quite a while. Within an hour of its airing, most people I pay attention to kept making hilari-dumb tweets such as “dropping Heavy Object because I don’t even lift” and “not even bothering to pick Heavy Object up because it looks too big for me”, and it never ceased to be funny. One wonders why we didn’t come up with this joke before airing considering how obvious it is in retrospect. Guess we were too busy looking at the girls’ massive bosoms and connectin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaorumatsuoka-1&#34;&gt;KaoruMatsuoka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クイズタイム！ 良い戦争物語の最も重要な要素は何ですか？
a）関係のあるキャラクターとしての抱き締めドラマは、危険な状況に強制される
b）紛争の道徳的なあいまいさ（悪いことをしなければならない善良な人々）
c）戦場における人生と無実の両方の喪失のテーマ
d）14歳のメカ・パイロットのお尻とお尻&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがDと答えたら、おめでとう！ あなたは将来の軽小説作家かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのすべてのシーズンは、それほどひどい1つのショーを持っているので、もはやその失敗のために楽しむことさえできません。 今シーズン、その有名な木製スプーンの候補者の一人が、珍しい肛門保持者の​​鎌町一馬氏による軽小説（警鐘はまだ鳴っていませんか？ 今シーズンはこれまでに生産された最悪の最悪ではありませんが、底の近くにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重い物体の世界は、巨大な丸いメカを題材にした物体は、レーザガンやその他の先進技術と絶え間ない一連の戦いで戦うものです。  MALの宣伝を読んで絵を見てから、おもしろいマイケル・ベイがGガンダムスタイルの電車に乗り込んで、お互いにうなり声をあげて、おいしいハメ叫び声、仲間の力、そしてすべて それはおそらく爆破することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのショーは、プロダクションの価値とストーリーの両方で恐ろしいかもしれませんが、彼らはあなたがそれらからあらゆる種類の楽しさを引き出すことができるように、とても楽しく過ぎています。 このショーはまったくそうではありません。  Code Geassが空中で衝突する2つの747の相当物である場合、Mirai Nikkiは、鉄道で右折しようとする不幸を抱えている貧しい16輪牽引車を耕している完全装備の貨物列車に相当します。重工業は、  1時間に15マイルを走っている近所の光のポールに裏打ちされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし確かに、あなたは、「信じられないほど強力で破壊的なメカが2つあるとき、楽しむべきものがなければならない」と言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、多くの時間は2つのメカが全く戦っていない。 ストーリーは、主に私たちの2つの穏やかな主人公が暴れて、変態していること、そしてほとんど適用可能な「推論」でオブジェクトを吹き飛ばしていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、人類の歴史の中で最先端の技術兵器、「独断で戦争を永遠に変えることができた」というのは、普通の2人の足の兵士に負けています。 もう一度、もう一度、もう一度、もう一度、そして再び。 あなたは今プロットの良いアイデアを持っています。 オブジェクトの脅威はそんなに評価されません。なぜなら、それらを使用する国々は、2人の定期的なジョーズが定期的にそれらを爆破できるようにするために、まったくばかばかしいように見えるからです。 実際に妨害の準備をしたり、それをやめようと考えている人はいませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく退屈であるだけでなく、死んだ真剣さの中で、あらゆる小説家のように見えるショーには役立たない。 女子高生のメチャパイロットの不気味さや一見がありますが、彼女と魅力的な女性指揮官の大半のファンは、（ポールダンスのシーンでは悪名高いのですが） 完全に余分で不必要なことにもかかわらず、それほど多くのことがあるという事実。 指揮官は着物を着て肩と胸を見せている。 いくつかのエピソードのために現れるアイドル歌手がいます。 最後のいくつかのエピソードでは、民間の軍事請負業者がメイドのようなドレスを着ていて、彼らは「五人師」と言います。 私はこれを作っていません。 これは、ストーリーに登場したすべての人物の民族的構成が日本語の0％であるにもかかわらずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある時点で、あなたは、作家が実際に戦争の物語、つまりメカの物語が何であるかを知っているのだろうかと疑問に思います。 しかし、それはKamachiを止めることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれに腹を立てていたほどの良い指標の1つは、その設定がどれほど詳細であるかでした。 ほとんどのキャラクターやアーティファクトには、自分が誰だったのか、そしてなぜ重要なのかについてのページがあり、忘れられないハーレム・ライト・ノベルとなるものには深みがありました。 重い物はそれのために行くworldbuildingの側面さえ持っていません。 世界は、あらゆる種類の小さな国に分裂している。 それでおしまい。 これは、作者が実際の軍事の仕組みを知らないように思われるという事実によって複雑になります。 このアニメの戦争描写では、実際に海外に奉仕する人は誰も満足しているとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが真剣になり、道徳性の疑問をこの方程式にもたらす時もあります。 ここでのキーワードは「試行」です。確かに成功しないからです。 キャラクターは戦争の不道徳な側面について話し合います（戦っている敵は明らかに陽気な悪ですが、あなたに気をつけてください）。そして次のシーンは変化の中で気温の高い別のシーンになります。 上に述べたすべての軽い小説は面白い物語の深刻な側面を取ることを不可能にし、キャラクターの真面目な状態は、これらの「成熟した」要素を導入しようとすることを完全にばかげてしまう。 道徳は戦争物語の重要な問題ですが、重い物は本当に冗談であっても、それは真実であるとみなされるべきであり、最初は深刻なものにならなかったはずです。  「真剣に受け止めてはいけない」といったファンがいっぱいです。 しかし、なぜこのような疑問を提起しようとすると私はしてはいけませんか？ それは明らかに真剣に取りたいと思っています。 なぜそれがパロディーと判断されるべきですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公QwenthurとHaviaは完全に完全に深みのない、包括的ですが、指数関数的にすべての円弧を増加させるような邪悪を除きます。 それは、2人のハーレムMCを、たとえそれがハーレムにしなくても、設定に入れることにしたようなものです。これは、両方とも他の軽い小説と入れ替えることができるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私の主な問題は、彼らがシーズン最大のゲイリー・スチュ・デュオの一人だということです。 オブジェクトは非常に強力であると考えられているため、足の兵士は時代遅れになるという事実を覚えていますか？ まあ、これら2つは決してそれらを失いません。 彼らは、野球のバットで核ミサイルを打ち負かすことに相当するものを行い、彼らはそれを毎回行う。 あなたはトーマと彼の「すべてを無効にする」が悪いと思った？ これら2つのプロットアーマーの量は、乗るだけで自由落下にエレベーターを送ることができます。 プロットアーマーを持っているときには誰が物語の緊張を必要とするのか？ 彼らは信じられないほど同情的であるという事実によって助けられません。 彼らは疑わしいものをほとんどすべて取り除き、ショーはそれをただ笑うだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対照的に、女性のメカ・パイロットであるミリンダは、失うためだけに存在します。 彼女がそこにいる唯一の理由は、彼女がいるように、彼女がそうであるように、彼女がそこにいる唯一の理由 主人公、明らかにその描写と間違っていることを伝える。  「深さ」は「ブラジャーのサイズ」を意味するものではなく、「深さ」は「バックストーリーとモチベーション」を意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性指揮官はミリンダとほとんど同じですが、彼女は少なくとも彼女の状況を説明しているラインがいくつかあり、彼女の仕事に合理的に能力があります。 それにもかかわらず、キャラクターはすべて一次元なので、それらを好きになることはほとんど不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART- &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shakgan no Shana、DanMachi、前述のIndexのような普通の軽小説の適応で知られているJC Staffがこの制作に力を入れています。 芸術はかなり良いです。 私はそれが非常にうまくいっていることを認めます、そしてCGIのいくつかは少し不安定であるかもしれませんが、ほとんどの場合、よく融合します。 このショーを最初に保存するのはおそらく唯一のことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SOUND-&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽と声優の両方が完全に穏やかで忘れられないものです。 キャストには、認識可能な名前がいくつかあるにもかかわらず、すべてのキャラクターの声は、彼らのパーソナリティほど一般的ではありません。 音楽はさらにそうです。 もし誰かがこのアニメのトラックを自分の頭に突っ込んでしまったら、感心するだろう。 それは、アートの低い生産価値と両立し、アニメーションテレビシリーズのこの残虐行為の上に最終的なチェリーを加えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般 -  &lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重い物は、少なくとも一種の楽しい列車災害である可能性がありましたが、上記のように、それを管理することすらできませんでした。 代わりに、私たちが得たのは、真剣な戦争の物語、熱血のメカショー、厄介なLNについての間違った部分すべての不思議な偽装です。 アートがあなたを1/10から救う唯一のものであるとき、あなたは何かが間違っていることを知っています。 私は少なくとも、誰かにそれを見ないように説得することができる、または重い心配でそれに入ることができることを願っています。そして、私はKamachi Kazumaが実際に彼の試合をステップアップする必要がある最終的な考えを私に残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214159&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaoruMatsuoka/reviews&#34;&gt;KaoruMatsuoka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Quiz time! What&amp;rsquo;s the most important element of a good war story?  a) The gripping character drama as relatable characters are forced into dangerous situations  b) The moral ambiguity of the conflict (good people having to do bad things)  c) The themes of loss, both of life and of innocence, on the battlefield  d) The tits and ass of the 14 year-old mecha pilot    If you answered D, congratulations! You might be a future light novel writer.    Every season of anime has one show that is so awful it can&amp;rsquo;t even be enjoyed for its failings anymore. This season, one of the candidates for that prestigious wooden spoon falls to Heavy Object, a series based off a light novel (alarm bells ringing yet?) by the notoriously anal-retentive Kazuma Kamachi. While it isn&amp;rsquo;t the absolute worst the season has produced so far, it&amp;rsquo;s right near the bottom.    STORY- &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The world of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622-1&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はメカに向かって深い憎しみを持っています。 彼らは光の小説のアニメとしてジェネリックで、地獄のOPである主人公と一緒に適応し、彼が簡単に望むすべての女の子を得る。  J.C Staffがこのアニメを発表したとき、私はこれを最初に避けましたが、私はただ試してみることにしました。 意外にも、重いものは私の罪悪感の喜びの一つです。 私が楽しんだ理由の一つは、ヘビー・オブジェクトがあなたの通常の飛行ロボットのメカ・アニメではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（3/10）
遠い未来には、「物体」と呼ばれる巨大で球形のタンクがあります。 非常に強力な大砲で武装し、タンク、ジェット機、軍艦、さらには核兵器を廃止する鎧を装備したことで、戦争の本質とその戦いが変わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は重いものを楽しんだと言っていましたが、ストーリーラインは絶対的なものであることを否定することはできません。 基本的には同じアークで同じことが起こります。 地獄、私は今あなたのために全体の弧を要約することができます。 主人公が上司によって戦場に出入りしたり、戦場に出たりすると、彼らは問題を突き止め、いわゆる「見えない」物体を破壊する。 その後、彼らは新しい国に移り、プロセスはそれ自身繰り返されます。 それでおしまい。 私はちょうど最後のエピソードまですべての単一の弧で起こったことであるので、あなたのために全体のショーを要約しました。 このシリーズを見ている人に応じて、4番目の弧に入るときまでに、それは地獄のように繰り返し感じるでしょう。 プロット構造は文字通り各円弧で同じです。  〜を見た後、__Hmm、4〜5のアークを考えてみましょう。Heavy Objectが提供しなければならないものはすべて見たことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私がこのシリーズを楽しんだのかを説明しましょう。 重いオブジェクトは、メカの別の種類を備えています、私は嫌いになったあなたの通常のばかげた飛行ロボットではなく、絶対に飛ぶことができない巨大なタンクのようなマシンと文字通り巨大で装備スレッドの巨大なボールのように見えます  - 大砲。 私はオブジェクト対戦闘シーンが驚異的であったにもかかわらず、ウォーリングの中で最も退屈な戦闘である麻痺戦（WW1のトレンチ戦に類似しています）でも、何とか戦闘を見せてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、オブジェクト対バトルシーンは、重いオブジェクトに表示される唯一のアクションではありません。 どのようにオブジェクトを落としてオブジェクトを破壊するための戦略を実行するかを主役たちが見ていますが、それらの戦略の半分は非常に明白です。 メカニックと彼のパートナーは、それらの戦略を考え出すことができませんでした。 地獄、私はちょうど軍のオタク/愛好家であり、人類が今まで作った巨大な戦争機械はすべて簡単に破壊することが歴史からわかっているので、明らかに弱点を持つ巨大な物体を破壊する方法を何とか考え出した。 また、作者が軍隊について何かを少し知っているのかどうか疑問に思います。 ヘビー・オブジェクトと同じシーズンに「門」と呼ばれた別の軍事ショーがありました。自衛隊が戦ったのはシーズン2でした。そして、あなたは実際に彼らが使用していた軍事作戦 そのショーではかなり現実的で重い物の軍事作戦は幼稚な冗談のよ​​うに見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズには約10のアークがあり、それらのすべてが約2〜3回のエピソードに続きました。 例外的に、エピソードについてだけ持続した1つの円弧を除き、その主な目的は、私がかなり良いエピソードであったにもかかわらず、ハヴィアのキャラクターを開発することでした。 ええと、弧あたり2-3回のエピソード。  HOのペーシングが急いでいることがわかりますか？ そうだけど、アークを約3回見てストーリーに注意を払うのを止めてから、急にペースが速くて平均的になったように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;毎回「戦争の恐怖」を語るショーのために、私が見ているのは、ほとんどすべてのシングルエピソードでファンスリヴィーシーンの束です。 ショーに出演するほぼすべての女性キャラクターは、お尻のショット、大きな跳ねるおっぱいのシーン、おっぱいに焦点を当てたカメラ、政治や戦争、性的なポーズの女性キャラクターなどを対象としています。私は正直に疲れました のアニメは、その女性の性格を示しています。 私たちはまだ女性が男性や何かによって遊ばれる性的玩具である20世紀に住んでいますか？&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（9/10）
&amp;lsquo;Railgun S&amp;rsquo;以来、J.C Staffのアニメーションは本当に改善されており、重いオブジェクトも例外ではありません。 ほとんどの場合、アニメーションは滑らかで一貫性があり、Object vs Objectを見て興奮させるような戦いはほとんどありませんでした。 キャラクターのデザインはかなり平均的で、2013年以降のJ.Cスタッフのアニメを見たことがあれば、とても親しみに感じるはずです。 オブジェクトのデザインについては、最初は醜いと思っていましたが、私はデザインに慣れていて、突然驚くべきものだと思いました。 私が推測しなければならないのであれば、スタジオSANZIGENはオブジェクトのデザインを行いました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（8/10）
サウンドトラックは一般的な「アクション映画」のサウンドトラックです。 それらのうちのいくつかは素晴らしく、そのうちのいくつかは平均でした。 今OPとEDのテーマソングは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPのテーマソングはALL OFFの場合はOne More Chance、ALL OFFの場合はNever Gave Upです。  EDテーマソングは、Kanoの「Dear Brave」とIguchi Yukaの「Kawaranai Tsuyosa」です。 第1回OPのテーマソングは絶対ゴミで、第2話まではスキップしてしまいました。 オープニングが変わったとき、私は第2 OPテーマソングが最初のOPテーマソングよりも100倍優れているので、安心しました。  ED主題歌については、どちらも素晴らしい、1stが最高だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーの英語ダブ版を見ましたので、私は英語のVAを見直します。 ブロードキャスト・ダブのアニメでは、声優は意外にもキャラクターの声を引き上げることなく素晴らしい仕事をした。 彼らは単調な音ではなかったし、厚紙のカットキャラクターにいくつかの感情をつけると言うことができる。 英語のダブでショーを見ることが、私がこのショーを楽しんだ理由の1つです。 私は字幕を読む必要はなく、この番組を見ている間に私の脳を消しただけです。 アレクシス・ティプトンがメリンダをキャストしようとしていると聞いたとき、ヘビー・オブジェクトは私の声が大好きで、突然私のための自動時計だったし、彼女は最初のエピソードで彼女の声をメリンダと聞いたときに完全に私の期待に応えました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[文字]：（6/10）
私は主人公が好きです。そこに、私はそれを言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ああ、なぜ主人公が大好きなのか説明してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあまあ。  QwenthurとHaviaの2人の主人公は、別の国に対する抑止力として使用されていると思われる対象物を経験していない1人、2人、3人、4人、10人の経験を経験していないゲイリー・スチュのキャラクターを歩いている 彼らは彼らのズボンをたわごとにし、強力なオブジェクトを持っている国との戦争について二度考えさせる。 オブジェクトは「地面のブーツ」を無効にすることになっていますが、悲しいかな、これらの2人の主人公を中断させることはありません。  。 地獄、もしもラプチャーが来たら、これらの2人の主人公は、人類に最も有力な存在として知られている私たちの主と全能の救い主「キリトくん」を簡単に打ち負かすでしょう。 彼らはまたキャラクターの開発をほとんどまったく受けなかった2次元の段ボールのカットアウトキャラクターです。 なぜ？！ なぜ私はこれらの2つのメインキャラクターが好きですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;答えの準備はできていますか？ ここで私達は行く&amp;hellip;彼らは陽気で、私は良い方法でそれを意味した。  QwenthurとHaviaは、一緒にペアを組んだときに素晴らしい化学を持っています。 彼らは素晴らしいコメディデュオです。 彼らがペアになるたびに、それはちょうど陽気な瞬間と変態の瞬間につながり、何とか私を笑わせてくれました。 まあ、喜劇はKonoSubaほど面白くないが、ショーはまだ私を最初から最後まで笑わせてしまった。 彼女が嫉妬したり、彼女とその赤毛の女の子が論争しているとき、ミリンダはまた陽気です。 それはそれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ショーの主人公はキャラクターの開発がほとんどまたはまったくなかった。 ミリンダとその胸の大きさが18歳の女の子はボウリングボールフロイラティアの大きさはどうですか？ 彼らは少なくとも、キャラクター開発の権利を受け取ったはずですか？ 違う！ 彼らはしなかった。 彼らが持っている唯一の良い面は、陽気で、それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（8.5 / 10）
最初は重い物が私に大きな怒りの話を期待していたので、私を怒らせましたが、代わりに文字通り「2人の軍隊」がオブジェクトを落としました。 それから、私は誰も期待していない単純な行動を1回やりました。 私は脳を切って、脳を冬眠モードに変えました。 出来た！ 私が知っている次のこと、私はシリーズを楽しんで、重いものを見て毎週金曜日の夜は私の人生の最高の25週になった。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
ヘビー・オブジェクトの前提とコンセプトは潜在的なものでしたが、代わりにオタク・パンダリング・ルートに入りました。 重い物の戦争の概念は冗談であり、真剣に受け止めてはいけません。 物語は絶対にどこにも行きませんでした。プロットの構造は文字通り各弧ごとに同じです。 キャラクターは陽気で見て楽しめるかもしれませんが、キャラクターの開発がほとんどまたは全くない1次元キャラクターの束です。  Heavy Objectのfanserviceも狂っていて、ショーのジャンルにはEcchiタグがないのはなぜかというと、ショーは大きなおっぱいやお尻、パンティーショットでいっぱいだからね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだシリーズを楽しんでいましたが、ヘビーオブジェクトはあなたの脳をオフにするシリーズの一つなので、脳をオフにすると楽しむことができます。 ちなみに、私は来年、「Light Stuff」と呼ばれる新シリーズのリリースを予定しています。 それは良いことが良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]：（6.8 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
あなたの脳を閉めて、ショーが伝えようとしていることを考えすぎないなら、楽しいシリーズ。
+驚くべき「オブジェクト対オブジェクト」アクションシーン
+グレート2nd OPテーマソングとEDテーマソング全般
+ QwenthurとHaviaの素晴らしい化学
+キャラクターは陽気です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
ヘビーオブジェクトの戦争の概念は冗談です
ヘビーオブジェクトの軍事作戦も冗談です
 - ストーリーは絶対にどこにも行きませんでした。プロット構造は文字通り各アーク毎に同じです
-Excessiveサービスカット
 - 主人公の過度の死に打ち勝つ経験。 言い換えれば、彼らは無制限の「Deus-Ex Machinas」
すべての主なキャラクターは1次元です
あなたはHeavy Objectが4番目または5番目のアークの後に提供しなければならないものすべてをかなり見ました
 - 問題の配置&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218095&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have a deep hatred towards mechas. They&amp;rsquo;re as generic as a light novel anime adaptations out there with a protagonist who&amp;rsquo;s OP as hell and gets all the girls he wants with ease. When J.C Staff announced this anime, I avoided this at first but I decided to just go and give it a try. Surprisingly, Heavy Object is one of my guilty pleasures. One of the reasons why I enjoyed it is because Heavy Object isn&amp;rsquo;t your usual flying robots mecha anime.       [Story]: (&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  In the distant future, a massive, spherical tanks called &amp;lsquo;Objects&amp;rsquo;; armed with a very powerful cannon and equipped with an armour that renders tanks, jets, warships and even nuclear weapons obsolete, has changed the nature of warfare and how it&amp;rsquo;s played out.     Even though I said that I enjoyed Heavy Object, I can&amp;rsquo;t deny that the storyline was absolute shit and I realized this after watching about 3-4 arcs. The same stuff basically happens for every single arc. Hell, I could summarize a whole arc for you right now. The main character goes in and/or is forced into the battlefield by their superior, they figure  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;easilypleased23-1&#34;&gt;easilypleased23&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;重い目的は、世界が戦争を戦う典型的な方法を使用して停止した遠い未来に起こります。 すべての戦闘で選択される武器はオブジェクトと呼ばれます。 オブジェクトは軍事兵器によって破壊されない破壊の機械です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オブジェクトに逆らっている人間は自殺ミッションとみなされます。 それはまさにハビアとクウィンサーが強制されることです。  Qwenturオブジェクトとハヴィアのデザイナーになりたいと思っている学生。 彼らはテストに入れられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは、国のために戦うための別の大きな戦いに過ぎない。 私たちが最も目にする主な4人のキャラクターはQwenthur、Havia、Milianda Britani（別名Princess）とFroletyaです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;巨大なロボットの戦いを見ることを愛する人のために。 これは少し曲がったボールです。 オブジェクトは戦うヒューマノイドのもの（ガンダムのようなもの）のようなものではありません。 誰もがプレイする主なルールは、あなたのオブジェクトが破壊されてから戦いが終わったときです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはそこで起こっていることをかなり要約している。 スポイラーの物のほかに、私は詳しくは詳しく説明しません。 ショーそのものには真剣さがあり、それを探している人には非常に魅力的なものがいくつかあります。 彼らの好きな目標はもちろんFroletyaです（明らかに2つの大きな理由があります）。 全体的に私はそれを見て楽しい時間を過ごしました。 私は物事のための吸盤ですメカと戦闘に強制されている弱者を見て私の顔に笑顔をもたらすものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216677&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/easilypleased23/reviews&#34;&gt;easilypleased23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Heavy Object takes place in a distant future where the world has stopped using typical ways to fight wars. The weapons of choice in all combat  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bvarnell89-1&#34;&gt;Bvarnell89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いろいろな国が戦争によって破壊された世界では、戦争の正面を変えた新しい力が発揮されます。 オブジェクト。  Death Starのように見える機械化された怪物。 これらのオブジェクトは戦争と同義語になり、エンゲージメントのルールを変え、深刻で致命的な出来事をボードゲームにもっと密接に近いものに変えました。 これは今までで最も深刻で、スリリングで残忍なアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここで真剣です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は真剣だ、気が！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;冗談はさておき、このシリーズには激しい瞬間があります。 それは基本的に現代的なアクションシリーズです.QwentharとHaviaは、富裕になるためにObjectエンジニアになるために勉強している学生で、彼の家族の頭として成功しようとしている青血の貴族です。 物語の多くは、オブジェクトと戦ったり、オブジェクトを倒したり、ポルノやおっぱいを冗談にしたりするようなものの周りを回っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズについて本当に楽しんだことの1つは、オブジェクトのコンセプトでした。 私が前に述べたように、オブジェクトは基本的なメカのアイデアを取り、その頭の上に置くという大規模な構造です。 これらはガンダムのようなものではありません。 オブジェクトは、基本的に大きな球形の戦争の武器です。 重い武器、核爆弾にも耐えられる鎧、そしてすべてのものを目に見える形で破壊する能力を備えていれば、少なくともQwentharとHaviaが来るまで、他の物だけが物体を倒すことができると言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは一連のアークを辿り、それぞれのアークはQwentharとHaviaが様々なオブジェクトに対して戦うことに専念しています。 彼らが戦う各オブジェクトは、異なる武器、異なる構成、異なる強さ、および異なる弱点を持つ最後とは異なります。 アニメは、各オブジェクトがどのようにユニークであるかを示すだけでなく、Qwentharに各オブジェクトを倒す方法を理解させることによって一定のサスペンスを維持するのにも良い仕事をします。 彼が最終的に勝つつもりだとあなたはほとんど気づいていますが、彼はそれをどうやってやるのか疑問に思っています。 この点で、アニメは素晴らしい仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメがうまく仕事をしていないと感じる領域は、キャラクターの関係の中にあります。  QwentharとHaviaの間の臭いを掘り下げている間、私はQwentharとMilindaの関係が停滞しているように感じました。  MilindaはObjectsのパイロットです。 プリンセスと呼ばれる、アニメでの彼女の役割は、ベイビー・マグナム（Baby Magnum）として知られているオブジェクトのストイックで悪名高い女性パイロットです。 しかし、あなたは彼女の多くを見ない。 悲しいことに、彼女の役割は基本的に他の物と戦い、残りの時間はファンサービスの女の子になることです。 私が彼らの関係について嫌っていたことの1つは、クワンタールがいかに忘れられているかです。 私は忘却的な騒動は大きなことだと思っていますが、私が取ることができるのは非常に濃密な主人公だけです。  Qwentharを除いて誰もが彼女の気持ちを認識していますが、主人公が脳を得てそれを実現するなら、主は私たちを呪うのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、Frolaytia Capistranoは私が実際にうまくやったと感じるキャラクターのひとりです。 彼女は他人のことをやっておらず、サディスティックな側面を持っている悪い指揮官です。 私は彼女がそのような魅力的なキャラクターになるのは、彼女が自信を持っていることだと思います。 彼女は自分の気持ちが最高だと感じる意思決定をためらっていませんし、彼女の姿を使って彼女の姿を見てもらうことを恐れることはありません。 彼女が性的な光で示されている場所は何度もありますが、私はそれが彼女の性格に合っていると思いますが、セクシーな指揮官です。 私はまた、単にハヴィアの露骨なセックスジョークをやめようとするのではなく、彼女を元気づける方法が好きです。 彼女は最高のもので糞を撃つことができます。降りて汚いのを恐れることはなく、戦場に出入りするために資産をどのように使うのかを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229651&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bvarnell89/reviews&#34;&gt;Bvarnell89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In a world where the various nations have been fractured by war, a new power comes into play, one that has changed the very face of war. Objects. Mechanized monstrosities that look a lot like a Death Star with a shit ton of guns attached to their hull. These Objects have become synonymous with war, changing the rules of engagement, turning what had once been a serious and deadl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maimark5-1&#34;&gt;Maimark5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見始めて、一日で終えました！
私はこれをトップアニメのリストに載せていたので、それが見えるようになったので、私はそれを見ることにしました。
アニメの世界は衰えているようですが、私はあまりにも多くのアニメを見て、それ以上見つけ出すことはできませんでした。
私のアニメの感情が内部から殺されたとき、私はこのアニメを見つけて、ほとんど完全に回復しました！
私にとって、このようなアニメはまれなカウンターです。
そして、私はこのアニメで私の人生のための私の最初のレビューをしているので、私は私に必要な喜びを与えたので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人はメッチアニメが悪いと思うでしょうが、これは別のものを設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその9/10だと思う！
物語は戦争のメックで現実の世界がより未来になる時を示しています。オブジェクトは戦争に勝つ者を決定する無敵の戦争メックであり、戦争は現在オブジェクトのスペックとエリート（パイロット）に任せられています。 軍隊が何もしていないときに座って、オブジェクトが戦争から戻ってくるのを待っているとき、私たちは主なキャラクター、QwenthurとHaviaを持っています.QwenthurはObject Designerや豊かさを求める人でした。 過去、彼はまだ陸軍プログラムの学生です。 ハヴィアは高貴な家族を形成していました。彼は軍隊に加わり、彼の家族の責任を取るにふさわしいと証明しました。彼は陸軍計画の兵士です。 物語が軍隊の道と空域の道を掃除し始めると同時に、
基地は攻撃を受けていた。 彼らは何もしなかったし、彼女の仕事をするためにオブジェクトとエリートを送り出す、彼らのエリートはプリンセスと呼ばれています。 そして彼らのオブジェクトは第1世代であり、第2世代との戦闘で立ち上がっています。
プリンセスは彼女よりも優れたメックを扱うことができましたが、それはメックとの戦争がエリートではない陸軍メンバーにとって平和ではないことが分かったときでした。
通常、Mechが敗北したとき、白い旗が上に上がるので、今は邪悪な形になります。 しかし、敵のオブジェクトは気にしなかった、それはベースに急いですべてを破壊し、Qwenthurとハヴィアは王女を保存し、男性とオブジェクトのバランスを壊した話は、ちょうどいくつかの無駄な機器でオブジェクトを落とした。
彼らは信じられないほどに、彼らはまた王女を救った。
それは世界が無用な装備で世界を救うために行ったときのことでした。彼らはまた、誰かがそれをやることができるかどうかを考えているので、敵がオブジェクトを持たずにオブジェクトを取り出すように、 その可能性もあります！
物語がそこから行く間、物語は楽しいコンテンツで提出されました。
私は個人的には、これが来るまで、良いアニメを見つけることが本当に難しいので、1+の評価を与えました。
あなたはこのアニメで微笑んで笑ってくれる内容を見つけるでしょうし、芸術は音とともに涼しくて、彼らはアニメの通常の時に大きな効果を得て、素晴らしい時を過ごすことさえあります。
あなたは最初の数回のエピソードで脱落するかもしれませんが、私は他の人が見ることができないものを見て、最後まで私を続けさせて以来、私はしていませんでした。
私はその日、笑顔で眠りについた。
あなたの笑顔を手に入れて、最後までそれをチェックしてください！  :-D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228174&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maimark5/reviews&#34;&gt;Maimark5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started watching this and finished it in one day!  I founded this on a Top Anime list and so, I decided to watch it since it keeps on showing up.  The Anime world seems to be fading for me, I watched too much good anime that there was no more to be find for me.  When my Anime feelings was being killed from the in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ictorus-1&#34;&gt;Ictorus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、初めてのレビューですので、このアニメの平均得点（最初は7歳未満）のために書き留めることにしました。これは、本当に注目に値する新しいタイトルです
Heavy Objectは2015年秋のアニメです。最初のエピソードから目を引くのは間違いありません。 ストーリーラインでの革新的、3DCGでの優れた、そして何よりも楽しい。 すべてのエピソードは面白かったり、スリリングだったり、時には悲しかったりした。 しかし、全体のアイデアは同じです。シリーズ全体が私にとってとても楽しいものでした。あらゆるトピックがかなりうまく処理され、軍事環境も過密化されませんでした。後でこのトピックを続けます。 現在の戦争の発展のために、私たちに知られている大部分の組合やリーグが壊れてしまった、将来の話があります。 オブジェクトの形の開発（止まらない力を持つ巨大なメカ）は、アニメの問題を理解するためには重要ですが、物語自体は、将来の世界でステレオタイプに対抗する2人の兵士、ハヴィアとクワンシュールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私が上で述べたように、主人公はステレオタイプに反するか、「最も強いオブジェクトが勝った国」と言う戦争のルールに反する。 それで、オブジェクトに対して肉と血を行おうとする人はいませんでした。 他の人たちは、ハビアとクウェンシュールを、彼らとその故郷、正当な王国を救うためにそうすることを決して考えなかったのですが、彼らはステレオタイプを克服し、シリーズ全体の多くのミッションでその日を救うために最善を尽くします。
物語は、若い世代の人々が直面している問題のいくつかで満たされています。 私がこのストーリーを10点中9点にした最も大きな要因は、現代の問題の参照です。 それが作者によって意図されたものであっても、そうでないものであっても、私はオブジェクトの爆弾に似ていることに気づいたのですが、それらを持っている国は最も強力だと考えられ、戦争に引きずり込まれて、 その場合、オブジェクトはこれらの爆弾のようなものであり、より強力なものを持っていれば、それを止めるために何もすることはできません。
それはQwenthurの数多くのテクニカルディレクションと混じり合っていましたが、ユーキーのようなジョークのようなユーモアも私には本当に全体としての話が好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
まあ、それは重いオブジェクトの芸術になると、私の意見はむしろ分割されます。 キャラクターのデザインは普通ですが、一方、すべての場所は美しく強調されており、全体的に大きなコントラストを作りました。
全体の芸術は、慎重に3DCGで慎重に作られた遍在したオブジェクトの戦いによってうまく結びつき、実際にシリーズの芸術の質を高めています。 残念ながら、3DCGは重いオブジェクトの芸術で最も強調されているポイントかもしれませんが、私はアートの格付けを大幅に低下させたオブジェクトが戦っているときの背景アートの品質の低下に気付きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
音についてはあまり言及がありません - オープニングとエンディングはほとんど無気力でした。この世界からは何もありませんでした。バックグラウンドミュージックは大丈夫でした。 最大の賛辞は声優でした。 本当によくキャラクターにフィットし、まず、新鮮です。 それは演技を聞いている間に私が持っていた思考でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
Heavy Objectのキャラクターのほとんどは非常にシンプルで、エピソードの後、視聴者は徐々にエピソードをよく知るようになりました。 このアニメのペーシングはかなり良いので、キャラクターは自然に発達しているように見える、それは私が本当に好きだった。 一方、いくつかのキャラクターはTOOシンプルであるという印象を受けた時がありました。 最後のエピソードまでハヴィアの反応は、あたかも彼の「冒険」から何の経験も得られなかったかのように、私にとっては非常に静止しているようでした。 彼と他の人たちのいくつかは同じ方法を感じ、時々シリーズを退屈または反復させました。 しかし、ペーシングのおかげで、キャラクターはほとんどが楽しく見ているので、私はそれに7を与えました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10/10全体的な -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私の親愛なる読者であるあなたがすでにそれを理解したので、私は本当に重い物のシリーズを楽しんでいました。 それには欠陥がありましたが、放映されたすべてのエピソードを楽しみにしていましたが、私はそれが低い評価で荒廃したためにこれを書いているかもしれませんが、私はもっと多くの人が見て、  。
私がこれほど楽しんでいたような過小評価されたシリーズを覚えていないので、軍事的なコメディの設定は本当に私に印を残しました。 私にとって間違いなく、最高の2015年秋のアニメの1つです。確かに最も過小評価されている - 偉大なストーリー、素敵なキャラクター、そしてすべてが公平に賞賛されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを読んでいる誰かのおかげで、ここに私の最初のレビューですので、私はそれが必要な場合は批判の言葉をいただければ幸いです。 楽しんでいただければ幸いです。重いものをお楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214656&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ictorus/reviews&#34;&gt;Ictorus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off, it&amp;rsquo;s my first review ever, so I decided to write one, because of the average score of this anime (at the beginning it was under 7), which really hit me hard as it&amp;rsquo;s a new title that is surely worth watching.  Heavy Object is a 2015 Fall anime, which definitely caught my eye from the very first episode. Innovative in storyline, great in 3DCG, and most of all, enjoyable. Every episode was either funny, thrilling or maybe even sad at times. But the whole idea is the sa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yerocky-1&#34;&gt;YEROCKY&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;真剣に好き。 未来的なSF、軍事行動のショーであるアニメにおしゃべりの話がなぜそんなにあるの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表面では、重いオブジェクトは、人々を超えている可能性が非常に魅力的なアクション軍事アニメになる可能性を持っていたアニメです。 ヘビー・オブジェクトは、2015年秋のシーズンの少数のアニメの1つであり、オタクの高校の設定をしていない。 しかし、このアニメがどのように受け入れられなかったかの理由は、アニメが魅力的なストーリーとともに魅力的な世界を構築するのではなく、強制的なファンサービスと無意味なキャラクターの相互作用に集中しすぎたためです。 私はこのアニメに格好の格付けに近いものを与えていませんでしたが、私はこのショーを「悪い」と呼んでいません。 私はすべてのアニメが楽しむためのものだと信じています。 しかし、私は、このアニメで楽しませることが多いとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私は時々、不評のアニメをレビューするのが好きなので、このレビューをしています。 あなたがアニメを見ていない、またはそれを見て、私の評価に同意しないなら、私は誰の心を指示するか変更するためにここにいないことに注意してください。 私は単にこのアニメの私の視点を共有するためにここにいると私はあなたがそれが多分役立つことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;===設定/ストーリー/プロット===&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Heavy Objectの設定は、Teenage Mutant Ninja TurtlesシリーズのTechnodromeリップ・オフの束がお互いを撃っていく交互の未来的な現実に起こります。 バン！ バン！ 私はこのアニメがシュレッダーがカメを打ち負かして世界を引き継いだことを願っています。 しかし、アニメは別の方向に行く。 設定はすべて、世界規模での戦争の進化に関するものですが、アニメは実際に世界を説明したり構築したりするわけではありません。 これらのオブジェクトが世界を変えた方法と戦争の方法についての説明があります。 しかし、それは数分の展示の形でちょっとした事実だけではありません。 戦争の場面は、革新とインスピレーションを欠いており、観客にとって魅力的な世界を作り出すことに失敗しています。 未来的なSFアクションの軍事行動のアニメにとっては、世界そのものに従事し、全体的に失望することは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション軍事アニメの設定が失望しているように、ストーリーとプロットの進行は不満足なものです。 物語は、たとえそれを呼ぶことができれば、敵のオブジェクトとの早い、そして密接な行動を取っている新しい軍隊の新兵の仲間と開き、小さな爆発物、知恵、武器を使って自分自身でそれを爆破することができます。 遠く離れたプロットの利便性、そして鈍いアクション・クリシーがある。 軍はこれを見て、これらの自殺ミッションでより多くの敵オブジェクトを破壊するためにデュオを使用することに決めました。 アニメは、これらのオブジェクトが究極の戦争兵器のようなものであり、他のオブジェクトによってのみ破壊されるということで、かなり開くからだ。 実際、戦車や戦闘機のような他の戦争技術は、オブジェクトと戦っても役に立たないと説明されています。 一方、私たちは、これらのオブジェクトを吹き飛ばすdoofusesのデュオを持っているので、大きな問題ではありません。 それは正直言って、全体のショーはかなりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重いオブジェクトには、直線または拡大プロット線がありません。 代わりに、24エピソードのアニメは、T​​echnodrome ripoffs going * boom *、マイケルベイスタイルのBlack Lagoon / Bakemonogatari-esque短編小説で構成されています。 私はそれらを「ショート・ストーリー」と呼びます。サブ・プロットではなく、各アークからストーリーを賢明に変更するものはほとんどありません。 プロット全体は、これらのオブジェクトを破壊する特定の場所に行くdoofusesのデュオだけですが、2-3エピソードのそれぞれの弧とはまったく異なるものはありません。  Heavy Objectの戦略は、キャラクターが文字通り彼らが何をやろうとしているかを話し、その後、観客を端に置く予期せぬプロットの紆余曲折をせずにそれを行うだけなので、かなりダンピングされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度、軍隊は、オブジェクトを見つけて、それを破壊する計画を立て、その後計画を実行する、2-3のエピソードを費やすだろう。 その後、オブジェクトが破壊されたとき、私は自分自身に、なぜその特定のオブジェクトを破壊するのが大事なのか？ 子供がチョコレートのイースターエッグを探しているのと同じように、彼らはこれらのオブジェクトを破壊して回っているようでした。 子供はランダムな卵を見つけ、移動します。 軍隊は破壊するためにランダムなオブジェクトを見つけ、移動します。 キャラクターが物語に関連するオブジェクトを破壊した唯一の時間は、「マリオとルイージ」が「ピーチ姫」を救出しなければならないときの最初の遭遇であった。 他のすべての出会いは、ランダムな場所、オブジェクトを破壊するようなものでした。 さて、それを繰り返してみましょう。 これらのオブジェクトはすべて破壊されていましたが、何も追加したり変更したりしていないため、全体のストーリーは変わっていないように感じました。 これらすべてのオブジェクトを破壊したのと同じように、ストーリーは賢明ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットが文字通りあなたが想像することができるすべてのアクションクリシェのようにスローするという事実は言うまでもありません。 爆発するまでの「時計の上に1秒も残っていても」。 同じように、私の神。 説得力のあるプロットラインの代わりに、魅力的で予測不可能なプロットの紆余曲折で、私たちは鈍い決まり文句、プロビジョニングプロビジョニング、非常に予測可能で反復的なプロットを得る。 全体的に、完全に失望のストーリーと怠惰なプロットは、このアニメを避けるための十分な理由以上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;===キャラクター===&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;===アート/アニメーション===&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは、あなたが最も近代的なアニメから見るものとは少し異なります。 ほとんどのショーでは、カラフルで洗練された外観を持つ傾向があり、すべてが明るく誇張されています。 重いオブジェクトの芸術のスタイルは、平均的な近代的なアニメより現実的であるか、または本物です。 芸術自体は少しばかりではありますが、本物のスタイルはこの未来的な軍事環境には非常に適しています。 私は芸術そのものが汚れていると言います、それはまあまあです。 色そのものは非常に鈍いので、目立ちません。 ショーには、ジャングル、氷結した地形、砂漠、熱帯の島々など、さまざまな場所がありますが、興味深いものではないので設定があまりにも際立っていません。 配色はあまり魅力的ではありません。 風景は通常、背景画像に貼り付けられたように見えます。 だから、本物の芸術のスタイルはフィッティングですが、色はこのアニメを低予算のように見せます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションシーンのアニメーションは十分です。 それはTechnodrome ripoffsの1つがブーム*になるまで、場所のいたるところで射撃するたくさんの弾丸とlazerと速いペースの一種です。 それ以外のアニメーションは、キャラクターのやりとりやコメディーな瞬間など、かなり業界標準です。CGを使用しても、十分に上手くいってアートスタイルで補完されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;===個人的な楽しさ===&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このセクションは私が乗る短いバスよりも短くしておきます。 このセクションでは、自分の評価を、私が好きなもの/嫌いなもので正当化しようとしています。 私はこれが平均以下のショーだと感じています。 重いものの私の個人的な評価は「私はほとんど決して失望していないので、前に失望しました&amp;hellip;」です。 私にとって、重いものを見て楽しんでいない間に、私はそれを嫌っていませんでした。 それは控えめな時計でしたが、少なくとも耐えられました。 キャラクターのインタラクションや対話の一部、アートスタイルやアクションシーンなど、アニメについて好きだったのは唯一のものです。 私は嫌いだったし、何も気にしなかった。 実際に私に投資し続けた話はなかったし、「サブ・プロット」は単調で反復的に感じられ、最終的に私を退屈させた。 キャラクターは時々見るのが面白かったのですが、このレビューをアップロードするには、「送信」ボタンを押してから忘れてしまいます。 すべてのランダムなファンのサービスとおしゃべりの話は、本当に私を迷惑させることは言うまでもありません。 私はストーリー、コヒーレントなプロット、または記憶に残る文字がないことに失望した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;===最終的な考え方===&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、そういうものになれば、このショーを楽しむことができます。 しかし、あなたが私のような人であれば、実際には偉大なショーだけでなく、オタクを彷彿させる製品に頼らない芸術品でもあるようにしようとする、よりリアルでリアルなアニメを求めています 彼らが得るたびに、このアニメを避けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214041&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YEROCKY/reviews&#34;&gt;YEROCKY&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;On the surface, Heavy Object is an anime that had potential to be a very engaging action military anime that could have won people over. Heavy Object was one of the few anime of the Fall 2015 season that didn&amp;rsquo;t have an otaku pandering high school setting; however, the reasons behind how this anime was poorly received was because the anime focused too much on forced fan service and pointless character interactions, rather than building a compelling world along with an engaging story. While I didn&amp;rsquo;t give this anime anything close to a flattering rating, I wouldn&amp;rsquo;t call this show &amp;lsquo;bad&amp;rsquo;. I believe all anime are meant to be enjoyed; however, I&amp;rsquo;m not sure there&amp;rsquo;s much to be entertained by in this anime.    Firstly, I&amp;rsquo;m making this review because I like reviewing unpopular anime, from time to time. If you haven&amp;rsquo;t seen the anime, or have seen it and disagree with my assessment, just note that I&amp;rsquo;m not here to dictate or change anyone&amp;rsquo;s minds. I&amp;rsquo;m here to simply share my perspective of this anime and I only hope that you find it helpful in someway.    ===The Setting/Story/Plot===    The setting of Heavy Object takes place in an alternate futuristic reality where a bunch of Technodrome rip-offs from the Teenage Mutant Ninja Turtles series, shoot each other. Bang! Bang! I wish this anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rickcir-1&#34;&gt;Rickcir&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プロットはオリジナルですが、多くの文字はクッキーカッターですが、依然として魅力的でした。 スーパーメガ巨大なBDOの軍隊ではなく戦闘。 しかし、背後には誰がいる？ 本当の理由は何ですか？ 政治的陰謀、いつも明るい性的なユーモア、爆発とたくさんの楽しさがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Object killers対話の勇敢なデュオがスパイスとオオカミを思い起こさせます。 技術は未来的ですが、それほど多くはありません - それはすべて非常に信じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界は4つの超大国から成り立っています。 権力の中には分裂もあり、内戦や、物を使った企業内の内戦さえも起こります。 陸上、海上、水中では、オブジェクトは真の飛行物体はありませんが、どこでもマスターできます。 しかし、私は数百万トンもうまく飛ばないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一番下の行は、見るのが楽しいというだけでなく、12または13の重要なエピソードではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218284&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rickcir/reviews&#34;&gt;Rickcir&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The plot is original, and although many characters are cookie-cutter, they were still eng &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gavinvouriot2000-1&#34;&gt;GavinVouriot2000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;数週間前、私は最初のエピソードを見た直後に、私が見逃していた、または保留していた2016年のアニメをすべて見始めました。 だから、私は2016年に終了した2015年秋の残り物の一部を見ることに決めました。重いものは私が見たことのない唯一のものだったし、続編（Brave Beatsを除けば）だった。 私は最近それを終えたので、私はそれを見直すことにしました。 だから、それに行きましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーワイズ重いオブジェクトはかなり裸の骨です。 主な前提はオブジェクトの戦いに焦点を当てるのではなく、主人公QwentherとHaviaに焦点を当て、オブジェクトを使わずにさまざまなオブジェクトを撃退し、代わりに慎重な計画、戦術、いくつかのスプリット・セカンドの決定を使用するからです。 この前提は無限の可能性で満たされているので、アニメ全体は、それぞれが別のオブジェクトを扱うQwentherとHaviaに焦点を当てて、約2-3の長さの異なるアークに分割されます。 そのため、上半身の後に退屈なショーだったかもしれませんが、軽快なトーンと面白いキャラクターのおかげで、このショーの何ものもまったくドラッグされず、エピソードはかなり速く飛んでいます。 私は、ほとんど何も起こっていないいくつかのエピソードがあるので、彼らがうれしいです。 また、Objectユーザーの別のグループに対処する包括的なプロットのビットがありますが、それは本当に興味深いものではありませんし、主要なものはそれで多く発生しません。 全体的に重い物は物語部門でまともな仕事をし、あなたはアークベースの軽度小説の適応から期待されるものを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
これは少し下り坂に行く場所です。 このアニメは、私のお気に入りのスタジオの1つであるJ.C.スタッフによってアニメーション化されていますが、この番組のアニメーションはそれほど素晴らしいものではありません。 アクションシーンはかなり良いですし、CGはひどいわけではありませんが、ショーは私が最近のアニメで見た最も醜い、まれなカラースキームの1つを持っています。 明るい色が使用されていますが、それらはすべて洗い流されていて、見るのがとても楽しいものではありません。 キャラクターのデザインも面白くなく、非常に控えめでシンプルです。 ショーはどんな手段でも反抗的ではないと認められていますが、ほとんどの時間を見るのが最良ではありません。 だから平均的ではなく、アニメーションがわずかに平均よりも低いです。これは、アニメーションがうまくいけば、ショーにとってもう一つの肯定的なものになっていただろうから残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：
Heavy Objectについて話すとき、Averageが私が思いつくことができる最高の言葉です。 しかし、それは本当に面白いアニメであるので、悪い方法で平均ではありません。 その欠陥にもかかわらず、私はそれを見て楽しい時間があったし、2016年のベストアニメのための候補者ではない間、それは多くのマイナスを持っている間、それは十分なあなたがこのショーを与えるためにそれを上回るので、 それはクレイジーな前提とまともな実行でスリル満点の24エピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233837&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GavinVouriot2000/reviews&#34;&gt;GavinVouriot2000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A couple of weeks ago I started watching all of the 2016 anime that I either missed or put on hold directly after I watched the first episode. So I decided to watch some of the Fall 2015 leftovers that finished in 2016 and Heavy Object was the only one that I haven’t already seen or was a sequel (apart from Brave Beats). I finished it recently so I decided I should review it. So, let’s get to it.     Story:  Story wise Heavy Object is pretty bare bones. The main premise is somewhat unique since instead of focusi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon-1&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;戦争。 戦争に関しては、頭に浮かぶ一般的な考え方は、何らかの形や形で支配のために互いに戦っている2つの反対側です。 メディアや実生活の多くの形態は、心理戦争、冷戦、そしてまっすぐな戦争のようなものでこのアイデアを跳ね返しました。 そして、JCのスタッフが2重装備の重装備を採用したことで、巨大なボールとそれらに取り付けられた銃との戦いが起こりました。 ああ少年&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドノート：名前のスペルを間違えた場合は、私に火を付けないでください。 カマチには奇妙な名前がついていて、どこにでも綴りがあります。  Funimationはそれを一方向に綴り、wikiと他の情報源はそれを別の綴りにします。あなたはそれの要点を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：世界は重い物の世界に劇的な変化を遂げました。 あらゆる種類の兵器を搭載した巨大な核兵器の球体「オブジェクト」と呼ばれる新たな戦闘機械が導入されたことから、世界は今や4つの世界大国に分かれており、 正当性の王国、情報同盟、資本主義企業、信仰組織である。 ここでは、Qwenther Barbotageの物語に従っています。彼はオブジェクトに対する戦争の真の意味を学ぶ、目を見張るオブジェクトエンジニアです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドノート：実際にオブジェクトと戦うという考えがどれほど愉快であるかを言うことはできますか？ 私は誰かが「走り出せ！ それはオブジェクトです！ 原因はかなり正直なところですが、それは暴動的な戦争機械についてあなたが言うことができる最も非記述的なことです。 それは素晴らしいです。 今すぐ実際のレビューに戻ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重いオブジェクトは最も簡単な説明ではオブジェクトを破壊することです。 それは基本的にそれです。 ショー全体はQwentherと彼の仲間であるHavia（レーダーアナリスト）を中心に、戦場でまっすぐに立ち上がり、オブジェクトを破壊した敵の物体との戦いに勝つポイントまで頭を上げて調べる。 すべての新しい対象が違うので、面白いのは非常に反復的な話です。たいていの場合、シリーズの主な目的である「Baby Magnum」と関係のある、馬鹿馬鹿しい馬鹿達は毎回異なる戦略を立てなければなりません。  （なぜそれがそれと名付けられたのか尋ねないでください。）そのような単純な話では、欠陥があります。重いものは、それをスペードで持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Heavy Objectに関する最も目立つ問題の1つは、他の何ものも欠けていることです。 はい、このショーでは、戦争の戦いの側面に焦点を当てていますが、実際には見えない地下の政治や交渉の側面に取り組むショーの瞬間もあります。 そのため、当時の特定の対象と戦っている理由についての動機は、ほとんど説明できず、まったく何も言っていないかもしれないというごくわずかな情報しか得られません。 その結果、キャラクター、特に悪役のモチベーションは、むしろ欠けていて、その背後には本当に多くの物質がなくても、「ブーム、ブーム、パワー」アニメが残っているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、重い物語の話はあまり話すことではありません。 それは、適切な物語を伝えるために欠けている細部をたくさん持っています、そして、すべてのscreentimeは、あまりにも多くの余波やそれに伴う背景情報なしで起こっている戦いに専念しています。 巨大な球のもの同士の間には、まったく考えられない戦いがあります。  （彼らは山を一度平らにしたと思う&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ Boom、Pow、ACTION！
 - それほど多くはありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：同様に、このショーのキャラクターは、ショーの構成方法のために最前線にいれば、本当に集中しているだけです。 このように、主人公のように行動に多かれ少なかれ常にあるキャラクターが注目を集める一方で、傍観者や舞台裏で働く者は注意を払わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、Qwenther BarbatogeとHavia Winchell、重いオブジェクトの主人公があります。  QwentherとHaviaは、エンジニアリングや戦術の戦術や馬鹿馬鹿しいことに関しては、QwentherとHaviaがそれぞれカーボンコピーされたクローンとして行動します。唯一の違いは、それぞれがどこから来ているのか、それぞれの専門知識 これらの2つの馬鹿馬鹿しい馬鹿は実際には別のものを定義するという点ではあまり意味がなく、どちらも本当に多くのキャラクターの成長を得ないという事実からさらに固まっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、シリーズの主題のパイロット、Milinda Brantini、「Baby Magnum」があります。 オブジェクト・エリートとして、死の巨大なボールを支配している人、正当な王国の王女であるミリンダのキャラクターとしての役割はかなり限られています。 彼女はこのオブジェクトのパイロットですが、この戦争で私たちが彼女と彼女の目的に捧げた時間は、ハビアとQwentherが個人的なポルノコレクションについて話す頻度と比較すると、驚くほど低くなります。 このショーは彼女にはあまり注意を払わず（このシリーズの他のものとほとんど同じように）、キャラクターとして彼女を定義するのは本当に難しい。 それは良いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、Froyletia Capistranoが最も重要なキャラクターです。  QwentherとHaviaが含まれている大隊の指揮官として、Froyletiaは、このグループのキャラクターの首謀者としての役割を担い、すべての計画が発注され、プロットが望むものを達成するようにします 達成する。 すべてのキャラクターのうち、Froyletiaは最も発展したキャラクターです。 主に彼女が彼女の裏話に専念する唯一のキャラクターだからだが、やはりそれはまだ発展している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、他の誰もが基本的に余裕のある血液であるか、プロットに関係しているだけです。 ほとんどの場合、それらはプロットとの関連性があり、何かに投資する時間はありませんが、1〜2の稀なケース（この場合Baa-chanとOhoho）があります。 敵や友好的なキャラクターだけでなく、彼らにもっと&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ Froyletiaのキャラクター開発
 - 主なキャラクターは静的であり、未開発です
 - 側面のキャラクターは基本的に余分な血です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：重いもののための芸術は&amp;hellip;最高で平凡です。 アニメーションは、実際に写真に何が表示されているかによって、その恒星ではなく、品質が低下します。 キャラクターデザインの面では、まあまあです。 背景に関しては、まあまあまあまあです。 オブジェクトに関しては、まあ、彼らは私が思ったほど悪くないCGIの怪物です。 そして、それは水になると、まあ、それはひどいです。 恐ろしい水がひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーにはエッチがあるので、私はその面について話をするつもりです。  （Oh boy。）Heavy Objectは、性的な側面ではないショーのためにかなりのエッチを持っています。 私たちの2つの主な不機嫌な馬鹿たちは、完全なペルヴェであり、ポルノの宝飾品に抱かれていて、モデルボディを持っているFroyletiaのために、あなたは私がこれでどこに行くのかをよく知ることができます。 彼らはいつもそれを楽しんでいきますし、ストーリーと一緒に流れています。 並べ替え 可能な限り重くはありませんが、可能な限り多く活用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-揺らぎのある芸術
+ /  -  Ecchiは存在するが、TOOは存在しない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：2-courシリーズであるため、Heavy Objectにはそれぞれのパートに付随する2つのOPとEDがあります。 両面のOPには、アクションの感情を高めるためのロックソングがあります。実際には、それらは一般的なものであり、数多くの一般的な曲の中で消えてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一方のEDは、まったく反対の感情を持っています。彼らは多かれ少なかれ、これらの陽気で幸せな歌です。本当に&amp;hellip;このショーが頻繁に私たちに示している戦争と荒廃の感情とは一致しません。 個人的には、これらのトラックは特別ではなく、完全にスキップすることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-キン肉マン韓国ドラマOST&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：このシリーズに入ると、私は懐疑的でした。 メチャはアニメになるとおもしろいのですが、巨大なボールがフィールドの周りを歩いているのを見て、文字通り何事にも銃弾を発射しているのを見ています。  （私はちょっと気をつけていました。）そして最後に、まあ、私はそれがひどいと言っても間違いないと私は思ったほど悪くはないと言うことができます。 私は再びそれを見ますか？ 地獄いいえ。 私は地獄の穴に燃え尽きると言いますか？ まあ&amp;hellip;いいえ&amp;hellip;しかしちょっと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しんだのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはちょっと半分ですが、2人の馬鹿な馬鹿たちが正直なところでかなり面白かったように見えます。  1時間に1回の割合で得られるいたずらな量の嫌悪感は時にはうそつきになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー全体が欠落していた。 物語と一緒に行く政治についての感情を感じ取れないので、これらの巨大な死の球が互いに戦っている中心的な理由は本当にありませんし、それが感じないような連続性を破ります ショーはあらかじめ起こっていることとその後に起こっていることではなく、今起こっていることだけを計画しているので、楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;銃のように？ 爆発のような？ ランダムなファンタシーの瞬間と同じように、今は何が起こっているかについてあまりにも難しく考える必要はありませんか？ 重いものを見る。 それはそれが価値があるすべてについてです。 そうでなければ、それを飛ばしてください。 それは私の個人的な推薦です、次の1つで会いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214164&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;War. When it comes to war, the general idea that comes to mind is two opposing sides battling each other for domination in some way shape or form. Many forms of media and real life have bounced off this idea with things like psychological war, cold war, and just straight up war. And so, with JC staff&amp;rsquo;s 2-cour adaptation of Heavy Object, we have war between gigantic balls with guns attached to them. Oh boy&amp;hellip;    Side Note: If I misspell the names, don&amp;rsquo;t flame me. Kamachi has weird names, and there&amp;rsquo;re different spellings everywhere. Funimation spells it one way, wikis and other sources spell it another, you get the gist of it.    Story: As the world has gone through drastic changes in the world of Heavy Object. Due to the introduction of a new war machine called &amp;lsquo;Objects&amp;rsquo;, gigantic nuclear powered spheres with all kinds of weapons attached to them, the world has now been split into four world powers, each representing a different a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;3rton-1&#34;&gt;3Rton&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それを鈍くするには重い物体が散らばっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのもの、キャラクターデザイン、気分、芸術などすべてがそれほど悪くはありませんが、全体的には全体的には感じられません。 これは、軍隊が戦うために、100人の乗組員が維持するために大規模な家庭基地を設立し、数十億の現金を必要とする大規模な「対象」戦車で互いに戦っていることによって強く強調されています。  （これは決して起こらないはずです）、この操縦士に割り当てられている単一の操縦士（一般的なメカ隊員ですが、ヘビーオブジェクトの設定ではあまり意味がありません）を試している間に、  （真剣に、オブジェクトの主銃は簡単に他のオブジェクトを破壊することができますが、能力を持つ衛星/長距離ミサイルシステムは開発されていない??）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはすべて、非常に非現実的な世界に沸き立ちます。そして、それは実際に一緒には合わない部分のモザイクのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きなもの：
 -  Milinda Brantini、彼女はかわいかった、私はパイロットスーツが全体的に、非常に愛らしい女の子が好きだった。
 - セクシーな秘書の女の子は、シリーズのすべての高位女性役人とも言います。 多かれ少なかれファンサービス。  Froylatiaと他の人たちのために何か言われることもありますが、結局のところ、女性キャラクターが本当にシリーズのキャラクターとしてうまくいっているとは思っていません。 彼らはすべて最終的には男性のファンタジー・トロピカルなものです。  （いい瞬間がないと言っているわけではありません）
 - オブジェクト自体は非常にクールでした。
 - 火の戦いは時々冷たかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが良い点を見ることができるように、かなりファンサービスと派手なアニメーションに来る。 ショーについての私の好きな部分を考えてみると、MilindaとQwenthursの赤ちゃんの愛はそれが大いに伝えます。  （しかし、悲しいことにそれはたくさんありませんでした。）あなたが漫画や小説から来て、それらをたくさん気に入っていないか、無限の数やBを見て自由な時間を持っていない限り、かなり価値がありません。 アニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/3Rton/reviews&#34;&gt;3Rton&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To put it bluntly Heavy object is scattered.     The story in itself, character design, mood, art etc all isn&amp;rsquo;t that bad alone but overall it just doesn&amp;rsquo;t feel whole. This is strongly emphasized by the s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;f4nz-1&#34;&gt;F4nz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;重いオブジェクトは、スマートラッキーノーマルな人間とメインMc（通常のenginere学生）の戦い（ほとんどの時間が強制されている）の方法であなたを楽しませ続ける非常に近代的な前進巨大なタンク対戦術的なアクション戦争です巨大な進歩 彼のパートナー（同じ普通の人間の兵士とパイロットとしてかわいい女の子と古いジェネラル重いオブジェクト）と（それは簡単に軍全体を拭くことができます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのエピソードは、素敵なストーリーの進歩と良いキャラクターの進歩と一緒に配信され、それぞれの主役キャラクターはそれ自身の目的を持っていて、他の主役の進歩やそれぞれが良い方法で開発された妨げにならないし、もちろん、 彼は超人ではなく、彼のスマートさと運を使うだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメをもっと活気に満ちた他のアニメ（爆発的な音、重いオブジェクトが実際に感じるようなやり方）にしているので、サウンドエフェクトは、私が信用を与えるのに最も必要なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に良いストーリーフェイシング、良いアクション、良いサウンドエフェクト、キャラクターデベロップメントを使って戦術的な戦いを楽しんでいれば、これはあなたには良いことです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/F4nz/reviews&#34;&gt;F4nz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;heavy object is a tactical action war between a smart lucky normal human being vs a highly modern advance giant tank t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jebus-kreist-1&#34;&gt;Jebus_Kreist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは良い生産価値を持っているような&amp;rdquo;見た目&amp;rdquo;のアニメと同様に、それは予算に金を投じるのに十分良いと判断した誰かがいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、「見栄えが良い」という古典的なケースではありますが、他のアニメと比べてはっきりしたブロンドのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー1/10：私が個人的に見た最悪で最も理解できないストーリー。 それは最初の数回のエピソードの中で、まったくばかげた量の展覧会を放棄することから始まります。 私が直面したこの展覧会のすべては、すぐに疑問を呈し、最終的にはいやなことを言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、もちろん、日本は「物体」と関係しているすべてのものが信じられています&amp;hellip;彼らが失敗するまで、そして地球上の他のすべての国が自分たちで作るために必要な情報を盗むことを可能にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はうまく配置され、感覚的なDues Ex Machinaを楽しんでいますが、このシリーズはMirai Nikkiよりも上半期にDues Exを引きます。 ミライ・ニッキーは、人物、その動機、さらにはストーリー自体からすべてを質問させました。 このアニメは時間を過ぎ、（真の）MCがどのように完璧であり、すべてを行うことができ、文字通り誰よりも優秀であり、道徳的に常に正しいことを説明するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7/10：自己説明、それは良い予算とスタジオを持っていた。  「オブジェクト」の爆発や銃が劇的に誇張されているため、マイケル・ベイがこれを側で共同指揮しているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド3/10：すべては問題ないようですが、いったんそれがどんな種類の爆発であっても、最も亀裂があり歪んだ爆発音を使用することに決めたようです。 すべてのあなたの耳の喜びのために低ピッチ静的ポッピングで満たされています。 何らかの理由で、日本人の「アイドル」の瞬間が文字通りボーダラインのペットに匹敵するのではないのです&amp;hellip;私はアイドルファンを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター3/10：アニメで目撃した最悪のキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リアル・メインキャラクターは、メリー・スー・ブロンドーであり、クリシェ・ペレートであり、女性について性的に忘れている。 彼はあらゆる面で完璧であり、何の欠陥もありません。 彼の理想は高貴であり、彼が命令を受け入れる人々はすべて正当な正義であり、彼もそうである。 彼が奉仕する国は究極の善良な人で、5分ごとに彼を他の国の超兵器を破壊し、自己防衛の手段にするために送り出すにもかかわらず、世界を引き継ぐことを全く望んでいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は彼の変態した興味を共有する彼の「友人」の形で仲間を持っています。 本物の主人公からの注文を受け止め、プロットの利便性のために画面から離れているので、本当のMCが物事を独り占めするように見えることはないにもかかわらず、彼は第2の主人公としてラベル付けしようとする。 司令官は、彼女がサディストであるために、仲間を物理的に乱用しますが、彼はマゾヒストであるので、楽しんでいます。 彼らが公式には一緒ではないという事実は、頭がおかしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ4/10：唯一の楽しい要素は、実際にはアニメーションの質と実際には地球上のすべての人が既に知っていたメッセージであり、スターウォーズははるかに優れたものでした。 どのようにうまく設計され、強力な武器であるとしても、それはまだ悪用する欠陥があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な4/10：4と同じくらい高い評価は寛大です。 だから私は誰にもこれをお勧めしません。 まったく。 ストーリーは信念を超えて作られたもので、キャラクターは恐ろしいものであり、音は欲しいものであり、視覚的な予算はそれにふさわしいものになったはずです。 私がエピソード16に作った唯一の理由は、それがより良くなることを望んでいたからですが、代わりにそれが悪化しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218735&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jebus_Kreist/reviews&#34;&gt;Jebus_Kreist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As with any anime that &amp;lsquo;looks&amp;rsquo; like it has good production value, it therefore has somebody that decided it was &amp;lsquo;good&amp;rsquo; enough to throw money into the budget.    This is a classic case of &amp;lsquo;Looking Pretty&amp;rsquo; and sounds good, but it&amp;rsquo;s more like a cliche dumb blond compared to other animes.    Story &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: The worst and most incomprehensible story EVER&amp;hellip; t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;evilpenguin95-1&#34;&gt;EvilPenguin95&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;重いもの
これを簡単に呼んでみましょう。 重いものは銃がお互いに打ち砕かれた巨大な球です。 興味深い、そう？ 私はもっ​​とそれが好きだったかもしれません。 私が思いつくことができる主な問題は、小説の最初の部分を同じ名前で適応させるという事実です。 私はこの小説についてはほとんど分かっていませんが、この長い24話のアニメではストーリーの進行によって判断します&amp;hellip;&amp;hellip;ストーリーがアクションと同じ速さではないということは十分に十分です。 実際には、ストーリーテリングの非常に基本的な基礎以上のものを開発することは決してありません。 アニメのいくつかの点で、私はそれがターゲットオーディエンスであることを大変混乱させました。
前提2/3
私の前提は本当に重要なものです。 そしていつものように、それが与える可能性は私がアニメに続くのを開始させるものです。 重いオブジェクトも例外ではありません。 それは戦争の顔が上記の目的によって変わった世界に私たちを紹介します。 これにより、確立された世界の地政学的秩序が失われます。 そう言えば、それは、それが望んでいる物語をほとんど話すために、アニメに白紙ブランチを与える！
総合的なストーリーの進行。  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;4&lt;/sub&gt;
これは、アニメが難しいところです。 そして私は本当に難しいことを意味する。 戦場から戦場への無作為ジャンプに有利な結束的なストーリーを展開する考えをあきらめた。これは、小説の作者がそれらを延長したいと考えていたことによると思うが、 右腕を切断するような、スタンドアロンのアニメと判断する。 プロットの代わりに、アニメはアクションに依存しています。 それは完全にうまいです - それはアクションメカアニメです。 私が10歳だったら、今のところそれが全部だったはずだ。 だから私はこれが子供向けのアニメだと思った。 そして、ファンサービスと呼ばれるベーンよりも、これはキッズアニメではなく、むしろドアアニメにあなたの脳を残して実現されています。 それは決して悪いことではありませんが、私はもっと努力を期待していたので、明らかに私を失望させました。
&lt;em&gt;スポイラー&lt;/em&gt;
彼らが欲しいと思うどんな種類の強固な理由を与えても、古い戦法に戻ってほしいという考えは本当に涼しいだろう。 理由は、無作為の機関銃で砲撃された小隊全体が人間の生活に関係するものは何もないので、個々の人々が戦闘で再び問題になりたがっているということです。 実際にアニメ自体が数字の場面でなぜオブジェクト戦争がずっと好ましいのかを証明します。 彼らはあらゆる種類のプロットの選択肢を持っていて、最初はすばらしく見栄えが良いものを選んだのですが、最終的には実際にそのアイデアを探求するつもりはなく、むしろステレオタイプのアンタゴニストを作成するために使用しました。 そして、私は「私の国が一つの言語を話して、私はこの無秩序な街をここで破壊するつもりです」と私を始めさせてはいけません。 あなたが物語を探しているなら、他の場所を見てください。
ペーシング2/3
ペーシングは悪くありません。 それはアクションアニメだから速いです。 しかし、ある場所から不必要に急な気分になる疑いがある箇所があります。 そして、時々彼らは何分もすべてを止めて、愚かなことについて話をしています。彼らは明らかに生きると思っていました。 しかし正直なところ、それはペースを殺してしまった。
複雑さ0/2
上記のように欠けている。 彼らが設定した興味深い世界とは恥ずかしいです。 私たちは、彼らの世界の仕組みが再び恥ずべきものであることに気をつけていない主人公に悩まされています。 オブジェクトの戦いは、彼らを奇跡的に破壊している主人公とそれぞれを打ちのめす。 また、すべてのオブジェクトはそれが奇妙です。 どちらがいいですか？ いくつかのものはマルチロールであり、他のものは特定の方法で使用されるように作られています。
尤度1/2
まあ、それはあなたが期待する通りです。 軍用アニメなので、軍は常識を忘れて、これを見てから脳を離れるべきです。 地獄の世界で最強の軍事用ハードウェアを破壊するために学生とレーダーの技術者を送るようなプロフェッショナリズムは何も言いません。 私はすでに10代の人だけが世界を救うことができるという固定観念をアニメに対して保持することを断っている。 私は24のエピソードを意味していますが、私は決して彼らがやろうとしていないことを尋ねています。 それは何のために&amp;mdash;&amp;mdash;-大丈夫です。
結論1/4とCatharsis 0/2
全体的にストーリーは私を非常に不満に思っていました。 それはどこにも費やさなかったので、主に最初の約束を持っています。 あなたは小説を知っているので、決定的な結末はありませんでしたが、私はアニメに表示されたものの基礎に小説を読むつもりはないし、季節2はどこにもない（私は思う）。 だから、もしも物語が最優先で、基本的な充填材だけではなく、あなたの金はこのアニメにはない。
総合ストーリー3,5 / 10
キャラクター・プレゼンス1/4
個々の人物について話す前に、全体としてキャストの存在を教えてください。 さて、私たちには4人の主人公がいます。 ここでのマイナスは、しばしば小説を広げたいという欲望のために自分たちを疎外するようになることです（私は推測しています）。 最初の小説と作者を適応させることによって、明らかに後のためにキャラクターの発展を救うことを望んでいる主人公は、24エピソードのアニメのために未熟であり、未熟な気持ちになる。
パーソナリティ2/5と開発1/5
Frolaytia Capistrano  - 他の主人公が駐在するユニットを率いる18歳の将軍（もちろん）です。 プラスは、最初の車のための良い時代の一般的な彼女は男性だけを持つことができる貴族の女性の女性ですか？ 彼女は男性の子のみを持つことができる家族の女性です。 数回繰り返す。 しかし、あなたがこれを徹底的に開発して脇に置くと、彼女ははるかに発展したと言わなければならないでしょう。  （文字としても&amp;hellip;..でも）。 彼女は少しサディスティックで楽しいです。
Qwenthur Barbotageは私たちのMCです。 そして私はどのようにそれを置くべきですか？ 彼はミル主人公のあなたの基本的な走りです。 彼は痛いほど平均です。 彼は明らかにスマートで、最強の軍事用ハードウェアを破壊する計画を魔法のように落とすことができますが、典型的なMCは2 + 2を追加できない地獄として遅れてしまうことがあります。特にMilinda  - ロマンチックな興味です。 そして、彼は学生です（もちろん、彼らはすべてそれを再び言及していません）。
Milinda Brantini  - オブジェクトパイロット 彼女はかわいいです&amp;hellip;.社会的な相互作用に慣れていない。 彼女はObject Baby Magnum（クールな名前）を巧みに操るが、むしろ、MCが素手で物体をぶつけ回るという事実によって落ちる。 彼女は「私たちはあなたを新鮮な167症候群で肉食したがっている」ことから大きく苦しみました。 それとも、そうでなければ彼女の性格への侮辱になるからです。 彼女とクエンシュールの間のロマンスについては、小説を参照してください。 今のところそれはちょっと安いユーモアのためだけに使われています（私が好きでしたが、もう一度は&amp;hellip;.私です）。
Havia Winchell  -  Well 167のコメント。 彼はラジオのオペレーターであり、何らかの貴族です。 彼は他の男性MCのbffです。 そして彼らは非常に良い化学を持っています。 しかし、ほとんどの場合、彼はただ彼に従うことと彼の救世主の傾向についての発言にちょうど降格されています。
支持者 - &amp;hellip;まあ、私はオホホだけを覚えています（彼女はそのように笑う）。 うん、しかし、このような主人公と一緒にサポートするものは何を期待していますか？
背景0/2
また、キャラクターの背景はほとんど存在せず、クエンツルをまともな家族の来るものとして確立するために使用されています。
Catharsis &lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;4&lt;/sub&gt;
私が好きなキャラクターの全体は、彼らが表示したものではなく、彼らの約束です。 確かに、結末は甘く、素敵で有望でしたが、確立された方法から何とか動く意志の欠如によって再び悪化しました。
キャラクター全体の3/10
キャラクターフィギュア2/3背景2/3アニメーション2/3ビジュアルエフェクト1/3全体アートワーク5/8
キャラクターは基本的なものです。 彼らの軍服は不思議で不思議ですが、環境に応じてカモフラージュのパターンを変えてしまいました。 背景は美しく、仕事を終わらせる。 アニメーションとビジュアルエフェクトはOKです。 私はオブジェクト戦争の振り付けが好きで、巨大なボールについてアニメ全体を作ったかもしれません。 視覚効果は、これがアクションアニメであり、それによって恩恵を受けたため、おそらくもっと記憶に残っていた可能性があります。 すべて一緒に置くと、それはしっかりしています。 それは質の低下をもたらしましたが、私にとっては軽微なものでした。 オブジェクトは、私が7歳のときに描いたタンクのように見えます。創造性があれば、それを傷つけることはありません。 ジャンプすることは創造的ではありません。
全体的なアート5,5 / 10
音声演奏3/3音楽テーマ1/3効果音1/2終了0,5 / 1開始0,5 / 1
音声の仕事は本当に良く、キャラクター間の相互作用が完全に生きていない主な理由の1つです。 音楽とテーマは私には迷惑をかけませんでしたが、忘れられません。 効果音は、デフォルトでは最高でした。 オープニングとエンディングは仕事をしますが、私はその中から抜け出しました。
総合的なサウンド6/10
全体的な楽しさ7/10
まあ、ストーリーとキャラクターは私のために最優先です。 それは私がそれを憎むべきであるという論理です。 しかし、それはもっと失望ではなく、私はそれが私の期待に答えることができなかったアニメに対してそれを保持しません。 それが間違っているのは私のせいだ。 それが何をしたいのか（脳のない楽しみ）、それはしっかりした仕事でした。 そして私は楽しんだ。 ユーモアは素晴らしかったが、ファンのサービスはそれを考えた男を殺させなかった（それは本当にまれである）。 オブジェクトの戦いは壮観です。 全体的なアニメとしてはそれほど良いことではありませんが、誰もがすべてがSteins Gateでなければならないと誰も言いませんでした。あなたが入っているものが分かっていれば、それを使って楽しい時間を過ごすことができます。 そして、第2シーズンは、それを大幅に改善することができます。
全体的な得点4,8125 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216556&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EvilPenguin95/reviews&#34;&gt;EvilPenguin95&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Heavy Object   Let&amp;rsquo;s call this in short. Heavy Objects is about giant balls with guns hammering each other. Interesting, right? Well I could have liked it more. The main problem I can come up with is the fact that it adapts the first parts of the novel by the same name. I know little about the novel, but judging by the story progression in this long 24 episode anime&amp;hellip;&amp;hellip; well sufficed to say is that the story is not as fast paced as the action. Actually it never really develops more than the very rudimentary basics of storytelling. At some points of the anime I was geniuntly confused about it&amp;rsquo;s target audience.  Premise &lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;3&lt;/sub&gt;   The premise is sort of really vital to me. And as usual the possibilities it gives is what makes me start following the anime. Heavy Object is no exception. It introduces us to a world where the face of warfare was changed by the above mentioned objects. This in turn dislodges the established world geopolitical order. So to say - &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;enigmatica-1&#34;&gt;Enigmatica&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヘビー・オブジェクトは、よく知られているスタジオのプロダクトであり、見た目にはっきりと努力しましたが、ショー自体の内容によって引きずられます。 このシリーズが基づいているライト・ノベルを読んでいないことが分かっていれば、このアニメはそのままにすべきだという説得力があります。 このシリーズではかなり間違っていますが、私はそれを3つの主要な要素、すなわち設定、文字、および中に分解します。 私はこのシリーズが私が今まで出会ったことの何らかの命名感覚を悪化させているという事実を完全に無視するつもりです。 文字の名前は信じられないほどばかげているので、真剣に誰かが言うことをすることは不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定：
ヘビーオブジェクトが起こる世界はほとんど意味を持たず、シリーズを傷つけます。 すべての国家は、ビジネス、宗教、インテルなどのような単一の線形性に分解されています。これは個々の国家をユニークにすると思うでしょうが、それらはすべて浅くて独特ではありません。 各ライバル国は単一の一般的なライバル国に取って代わることができ、物事はあまり変わらないだろう。
シリーズでは、オブジェクトはすべての他の武器を時代遅れにするすべての強力な戦争兵器であると考えられています。 ショーは、これが知られていることを確認するために偉大な長さに行くと彼らが住んでいる世界では否定できない事実であると考えられている実際には、オブジェクトはほとんど何もしないと敗北する本当に簡単ですが、  。 多くのオブジェクトが主人公に打ち倒された後でも、オブジェクトはまだ地球上で最も強力なものになると誇張されています。 どのように、重いオブジェクトは、信じられないほど退屈な強力な超武器の間の戦いを行った。 ほとんどの場合、彼らは何も達成していないお互いを撮影しているサークルで周りを回っていますが、主人公は他のすべてをしています。 キャラクターが遠隔から興味深い場合、それはうまくいくかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私はこのショーで好きなキャラクターを見つけることができず、ほんの少しだったと思いました。 ほとんどのキャラクターは迷惑で、行動においては信じられないほど反復的です。  QwentherとHaviaは、不平を言っている間に猥褻なジョークを作り、Frolyatiaはセクシーなポーズを作っている間にボスをつけ、Milindaは何もしません。 文字はシリーズの過程で変わることはありませんし、お互いをまったく同じように扱っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミディアム;
このシリーズは軽い小説に基づいており、アニメシリーズのオリジナルではなかったことは非常に明白です。  J.C.スタッフは、媒体間の翻訳においてボールを完全に落とした。 起こっていることのほとんどは、静かに立ったり、何もせずに旅行している間、文字をまっすぐに話すことによって説明されます。 行動はそれが示されているのと同じくらい説明されています。 巨大なメカとの戦い、そして軍の諜報活動は刺激的でスリリングでなければなりません。 代わりに、ちょうど退屈で面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はHeavy Objectに非常に失望し、それをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215411&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Enigmatica/reviews&#34;&gt;Enigmatica&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Heavy Object is the product of a well known studio that obviously put effort into looking good, but is dragged down by the content of the show itself. Let it be known that I have not read the light novel this series is based on, and this anime makes a convincing argument that it should sta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>