<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/metropolis/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/metropolis/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Metropolis</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/metropolis</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/metropolis</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/75601.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/522/Metropolis/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/522/Metropolis/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスについて話をするのに少し時間をかけましょう。 メトロポリスは、1927年にリリースされた最も著名な先駆的SF作品の1つです。フリッツ・ラング監督、フリッツ・ラングとテア・フォン・ハーボウが監修しました。 映画は、いくつかのシーンが失われているにもかかわらず、ジャンルの古典的なものであり、すべてのSFファンはそれを見なければならない。 アニメとは関係がないのに、なぜこれを持ってくるのですか？ さて、1949年には、「鉄腕アトム」と「キンバ・ホワイト・ライオン」のクリエイターとして知られていた手塚治虫が、この映画にインスパイアされたマンガをメトロポリスとも言いました。  2001年、マッドハウスと手塚プロダクションがアニメ映画版を発表。 これは今日私たちが見ているものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいジグラートの開幕式を記念した首都圏の物語が開かれます。 私たちの主人公は私立探偵、俊作弁護士と彼の甥、賢一です。 彼らはメトロポリスに旅をして、人間の器官を収穫した有罪の医者を見つけて逮捕しました。 彼は偉大なる貴族であるデューク・レッドと仕事をしていて、特定の目的のために特殊なロボットを作っていることはほとんどありません。 彼らは医者の研究室が燃えていることを知り、ケンイチは叔父と離れてロボットのティマ（Tima）と一緒に街の下部にくっついた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのサイレント映画からのものでも、それに近いものでもないにもかかわらず、ストーリーは悪い前提を持っていません。 しかし、それはすぐに問題でいっぱいになります。 大きなものは、ティマとケンイチの間のロマンスです。  2人のキャラクターが化学反応を示さず、実質的な瞬間を共有していないのは信じられないほど弱いです。 彼らは会い、彼らはお互いに優しいので、愛でなければなりません。 最も大きなものはDuke Redの究極の仕組みだろう。 それは悪い銀色の年齢の漫画プロットのように読むが、銀色の年齢の漫画を面白くする栄光のチーズなし。 代わりに、映画は完全に真剣にそれを再生します。 ペーシングはどこにでもあり、いくつかのシーンがドラッグされ、他のシーンが急いでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はひどく開発されていません。 それらのほとんどは、基本的な原型的役割を果たし、決してそれを超えて移動することはありません。 あなたが彼らに共感するように努力するとき、本当の問題です。  3〜4行の男に何か悪いことが起きましたか？ ええ、あなたのキャラクターを肉体化しないと、私たちは気にしません。 大きな例外は、個性のない文字です。  Timaは開発の足元を十分に下回っており、非常にフラットであり、主にケンイチを強く抱くという目的を果たしています。 はい、1927年の映画は、2001年の映画よりもジェンダーの描写の方がやや進歩的でした。 そのような他の文字がありますが、ほとんどの場合、少数のシーンにしか現れません。 この問題を抱えているのは、Timaだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは映画の中では最高の部分です。 手塚治虫の作品に基づいた他のアニメを連想させるレトロなデザインスタイルでキャラクターが完成します。 ソースの素材があれば、うまく動作します。 背景は壮大です。 未来的な技術は本当にクールなものですが、一部は慎重に見えるように意図的に設計されているように見えますが、大胆に実用的ではありません。 消火設備は、特に、すべてが収束して主装置に溶着しなければならない小さな部品の束を含む。 それは涼しく見えるが、世界は馬鹿に見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は、ほとんどかなり有能です。 俳優たちはすべて十分に仕事をしています。 大きな例外は、感情を尋ねることができず、非常にモノトーンのパフォーマンスを与える伊藤由香です。 それは方向性の問題かもしれませんが、私は他の何ものでも彼女のことを聞いていない、この映画は私が彼女のために見つけることができる唯一の演技のクレジットだったので、方向が良かったと彼女はちょうど悪かった可能性があります。 音楽は本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これには本当に何もありません。  1/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は良くありませんが、私はそれを不愉快と呼ぶのをためらっています。 視覚的に、それは本当の扱いです。 私の最終的な評価は4/10になるでしょう。 明日、私たちは何かに跳躍します。 おそらく時間旅行を伴う。 音楽はいいですし、演技はほとんど、大丈夫です。 それは言われている、それは多くの問題があります。 物語は弱いです。 文字は最高です。 これは、派手ではあるが実体がない映画だ。 あなたが本当に高画質のアニメーションやSFであれば時計を付けることもできますが、興味深いキャラクターの魅力的な物語が欲しい場合は、スキップしたいでしょう。 そういうわけで、私はほとんどの人にそれをお勧めできません。 あなたは間違いなくそれが非常にゆるやかに基づいている静かな映画を見るべきですが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=152489&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me take a moment to talk about Metropolis. Metropolis was one of the most notable pioneering sci-fi works released back in 1927. It was directed by Fritz Lang and written by Fritz Lang and Thea von Harbou. The film is a classic of the genre, in spite of some scenes being lost, and every sci-fi fan should watch it. Why do I bring this up when it has nothing to do with anime? Well, back in 1949 Tezuka Osamu, who you may know as the creator of Astro Boy and K &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5camp&#34;&gt;5camp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスは、ドイツのフリッツ・ラング監督による1927年の沈黙の映画です。 これは、素朴な未来の十代の若者が、愛を追求するために授業体系を克服しようとしている場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;手塚治虫が1949年に書いたマンガ。 原作との類似点はかなり限られています。主に、手塚は漫画を書いたときに映画を見たことがないからです。 彼は唯一の雑誌で一枚の写真を見ただけで、それはかなりラブに見えると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスは、手塚治虫のマンガをベースにした、2001年のアニメ映画ですが、元の映画からプロット要素を取り込もうとしています。 それは監督のRintaroのようなオールスターのチームを持っていました。私のお気に入りのアニメの大友勝弘がスクリプトをやっていて、Madhouseで制作が行われていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスはあまり良くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はメトロポリス好きではない、少し厄介な気がします。なぜなら、それについて好きなことがたくさんあるからです。  1つは、それは豪華なファックです。 信じられないほどのディテールはそれぞれの背景の描画に入っており、キャラクターが動いていないショットはめったにありません。 背景キャラクターでさえ、ボトルを拾い、コインを投げたり、葉巻を吹き飛ばしたりするようなことはほとんどありません。 このようなことを強調するのはおかしいと思うが、テレビ向けに作られた通常のコスト削減技術を見ていると、本当にここで際立っている。 音楽も素晴らしいです。 それは非常に青い方向に向いています。これは深刻な授業に基づく世界の低レベルが感じている暗い地下の世界につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は明らかに物語の実際のポイントを持っています。 それは階級闘争と社会の最低レベルが最終的にどうなるかについてです。 特に反乱が2階級の市民が少しの戦いを繰り広げることから始まったのは印象的ですが、実際の反乱はロボットがすべて彼らの「カリスマ的な」指導者のもとで立ち上がるときの終わりです。 これは政府の腐敗と結びつき、権力を持つ人々の欲望が、真摯で実際の気持ちのように、どのように都市の破壊につながる可能性があるのでしょうか。 バベルの塔にはかなり明白な暗示があり、神のようになることを試みる危険もあります。 言い換えれば、この映画は大友勝弘さんが2000年に映画化したSteamboyとは異なります。  Steamboyでは、世界のすべての美しいビジュアルが、ストーリーがダムの理想主義と哀れな人物との完全な湿った爆発であることを隠すことができませんでした。 メトロポリスでは、ここには芸術的なビジョンがあり、適切な深さの物語がはっきりとあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、メトロポリスについて何か誇りを感じていないのはなぜですか？ これは説明するのが少し難しいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは私がこのレビューで以前に賞賛していたことを知っていますか？ バックグラウンド文字を含む文字は常にどのように動いていますか？ バックグラウンドアートの詳細はどれぐらいですか？ この映画はまた、それがどれほど素晴らしいことを実感したように思えました。 一人のキャラクターが歩いていて、もう一人が歩いていて、二番目のキャラクターが戻ってきて、遅くなってから、ジョギングして、歩いているキャラクターと一緒に戻ってきます。 路上を歩いているキャラクターや忙しいロボット、太った手塚が喫煙葉巻をデザインしています。 それはすべて世界を発展させるために着こなしていますが、そのほとんどは冗長です。 私が「たくさんのシーン」と言うとき、私は本当にそれを意味します。 映画の最初の1時間のうちの少なくとも半分は、「世界建築」のこれらのショットに費やされました。 彼らは非常に退屈で非常に速く、映画を痛々しくゆっくりとしたペースのペースにする役割も果たします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は象徴主義と代表的な行動を通してほぼ完全に伝えられています。 そういう意味で私はストーリーを伝えるべきだと感じています。 これは、文字がほんの少ししか残されず、とにかく話すということです。 これは、アイドルチャットのチャットを超えて言うことは何の関心もないままにしておきます。それは、私が一人一人が退屈な人であるという明白な結論に導きます。 時には、映画の全体的なテーマに関係する興味深いものを言うかもしれませんが、アニメーションは常にその点を勤勉に働いているため、やはりかなり冗長なものです。 これらの非キャラクターを、どこにでも移動することができ、興奮がほとんど起きないストーリーと組み合わせると、メトロポリスがそのような魅力を生むものが得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを書くのは難しいと分かっていました。 最後の2つの段落を読み返して、私が不満を抱いていると思われるものの多くは、私が愛している他のアニメの側面です。 人物ではなく、物語の中にある理想だけがマドカ・マカカのレビューからのラインになるかもしれない。  FLCLのレビューからどのような行になることができるかについては、ビジュアルにストーリーを伝え、文字をちょうどぼんやりと残すようにします。 それで、この映画が欠けているのは何ですか？ ある種のX因子？ 私を投資させるためのいくつかのおとぎ話？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の終わりを見て、それが正しいことを確認することが、おそらく最善の行動であるかもしれません。 ほとんどの映画のすべてのプロダクションのために、終わりは本当に立ち上がり、私はアニメで見た最も印象的なイメージのいくつかを提供します。 これまで純粋さと理想主義の姿を象徴するものであったことを踏まえて、まるで顎を落ち着かせるような世界の出来事は、赤ちゃんからアキラの怪物に変身したが、元の顔の部分にはまだ衝撃を与える部分が残っていた よりグロテスクで不気味なものに変えよう。 そのシーンには騒ぎがありましたが、最初のテーマを構築するために退屈なスタジオの90分間の進行がなければ、それはうまくいきませんでした。 それは、一部の批評家があなたに「忍耐」が必要だと主張しているようなケースの1つです。これは、その作品が世界的な建物を作ることができず、面白そうに見えるようになり、 リアル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shitがメトロポリスで本物のものになったとき、いくつかのプロットスレッドの物語をまとめて一つの満足な結論に導くのは爽快な経験です。 高い生産価値に頼るのではなく、映画の残りの部分を面白くすることができず、それだけであなたを楽しませることができないことは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76795&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5camp/reviews&#34;&gt;5camp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Metropolis is…a silent film from 1927 by the German director Fritz Lang. It’s set in a dystopian future where some naive teenager tries to overcome the class system to pursue love.    Metropolis is…a manga written in 1949 by Osamu Tezuka. Its similarities to the original film are pretty limited, mainly because Tezuka hadn’t even seen the film when he wrote the manga. He’d only seen a single picture in a magazine and thought it looked pretty rad.    Metropolis is…an anime movie from 2001 that’s loosely based on Tezuka’s manga, but also tries to bring in some plot elements from the original movie. It had  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hush&#34;&gt;Hush&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスには複雑なストーリープロットがあります。 それに追いつくためには、いくつかの文字やイベントがあります。 ストーリーは、崩壊のような出来事よりもキャラクターに焦点を当てています。これは、途中で失われることがあるためです。 全体的に物語は非常にユニークで興味深いものです。 映画全体の中で最高の部分はエンディングだった。 私は終わりを千回見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスのキャラクター開発は魅力的でした。 キャラクターは映画を生き生きとさせた。 彼らはすべて一種です。 それぞれ独自の外見、スタイル、独特の性格を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスは美しいCGIで最もよく知られています。 完全な目キャンデー。 キャラクターのアニメーションは他のCGI構造とうまく融合しませんでしたが、奇妙な大胆な混合物が私を映画の中に押し込んでいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はメトロポリスを英語の対話だけで見てきました。私は素晴らしいと思いました。 声優のそれぞれがキャラクターをとてもよく描写しました。 メトロポリスへのサウンドトラックは素晴らしかったです。 私は映画を通して、特にエンディングの曲を通して音楽を本当に愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はメトロポリスを見ることをお勧めします。 それは本当の喜びです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=540&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hush/reviews&#34;&gt;Hush&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Metropolis has a complex story plot. There are several characters and events going on to keep up with. The story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eaton1012&#34;&gt;eaton1012&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがもう一度やったMadhouse Studios。 このアートスタジオのアートは常に私を驚かせる。 この映画では、セルとデジタルを混ぜて使っています。 細部にも多くの注意が払われ、非常にカラフルです。 私はTezuakes氏のキャラクターデザインが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、Tezuaka氏の以前のSF作品（Astro Boyの前）のメトロポリスの作品の一つです。 監督とのインタビューでは、フィギュア・ディスクの手塚さんについて話しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の音楽は素晴らしく、気分を変えることができ、多様で楽しいものです。 私の好きな曲の一つはオープニングミュージックです。 これは、ニューオーリンズの代表的なサクソフォンのジャズです。
物語はよくペーストされ、ロボットの使用に関する社会的な解説があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大な映画の男は、この1つ買う。 たくさんの素晴らしい機能が追加されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15867&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eaton1012/reviews&#34;&gt;eaton1012&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Madhouse Studios you’ve done it again. This art studio’s art always amazes me. Fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ian-k&#34;&gt;Ian_K&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスは、幸運にも主流になる幸運な数少ないアニメ作品の1つです。 シェルの幽霊と宮崎の作品に加えて、これは文化的な人々のために涼しい映画の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それと同じように、彼らはそうします。 この記事の執筆時点では、Rottentomatoes.comで60件の批評があり、支持率は91％です。 ロジャー・エバートは4つの星のうち4つを与え、それを「今まで見た中で最高のアニメーション映画の一つ」と呼んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべての賞賛のために、映画はほとんど作られていませんでした。 手塚治虫は、元の漫画に深刻な欠陥があり、彼の最高の作品から遠く離れていると感じ、死後、映画を作ることができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;手塚さんが魔法や科学の仕事をして、この映画が望みに反して見える機会が与えられたとしても、それは彼の芸術的正義を認めなければならないだろう。 元のキャラクターのデザインには流動的なアニメーションが与えられ、印象的でよく統合されたCGIに裏打ちされています。 映画は単に豪華であり、観客は確かに眼鏡を見ても失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、シンプルな光景は、私たちの多くのために映画を運ぶのに十分ではありません。これは、微妙なキャラクター化と良いストーリーテリングが入ってくる場所です。アンタゴニストの男の子とアンドロイドの女の子の中心的な話は、  。 残念なことに、想定されている「主要な」キャラクターは、まったく解消されず、観客は運命を気にする理由がほとんどありません。 人間の瞬間になる方法を学ぶ義務的なアンドロイドは、決して起こらないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定とサポートのキャストはかなり面白いです。 映画の中で、社会的な力と悪意のあるスキームが最終的に激動と混乱につながるため、都市はかなりの変化を経験する。 そして、アンタゴニストは、個人的な問題や性格の開発をしっかりしています。 しかし、この単純な真実は、興味深い中心的なストーリーの代わりに映画を運ぶのに十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、最後の10分で、賭け金が突然上がって、注意がスクリーンに突然リベットされます。 最終的なシーンは動いています - 壊滅的にさえそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、フィナーレと面白いセッティングにもかかわらず、この映画のコアは空です。 アイデンティティーは時計の価値があるが、劇的なものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tl; dr  - 良いビジュアル、設定、悪い人。 残念なことに、信じられないほど退屈な2人の鉛のキャラクターは、映画が持つ可能性のほとんどすべてを無駄にする。 しかし、結末は良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、これは非常に少数派の見解で、おそらく映画はとにかく見ることができます。 私はちょうどあなたがスーパーデラックスボックスセットに誇張る前にレンタルすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20986&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ian_K/reviews&#34;&gt;Ian_K&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;And like it they do. As of this writing, the movie has 60 critical review on Rottentomatoes.com, with a 91% approval rating. Roger Ebert gave it four out of four stars, and called it &amp;lsquo;One of the best animated films I have ever seen&amp;rsquo;.    For all thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neverknowsbest26&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;手塚おざるの心から来て、リンタロ監督のメトロポリスは、比類のない映画です。 手塚治虫の古典芸術のスタイルやテーマに近代のアニメーション技術を応用した野心的な作品です。目を惹く魅力的な体験です。 真の偉大さを達成するにはあまりにも欠陥がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、人とロボットの豊富な人口で構成された活気に満ちた、多面的な都市、メトロポリスで開催されます。 技術の高さを表す巨大な塔であるジグラート（Ziggurat）の建物のお祝いが行われています。 しかし、都市の労働者階級が落ち込み、不満足な状態に陥っているため、誰もが祝っているわけではありません。 彼らの仕事を奪い、彼らが苦労して進歩の報酬を享受する上層階級に憤慨するロボットを非難しています。 この不安定な雰囲気の中で、日本の探偵と甥のケンイチは、欲しい狂った科学者を求めて市内に到着します。 彼らの検索は、最終的にケンイチの会議のティム、デュークレッド、メトロポリスで最も強力な男性の1つの命令で作られたヒューマノイドロボットにつながる。  2人はデューク・レッドの暴力的な養子、ロック、ティマを破壊したいと思った直後である。 街の緊張が頭に浮かんできており、ティマとケンイチはその真ん中にいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物事の技術面では、メトロポリスはよくテクスチャをつけた作品です。 手塚さんのキャラクターデザインは印象的です。 彼らは手塚の象徴的なアストロボーイと同じ丸みを帯びたスタイルになっていて、一種のクラシックな外観を与えています。 彼らは長編映画の流体アニメーションで美しく生き生きとしています。 大都市は、複雑な設計の建物、幻想的な未来の技術、人とロボットの巨大な群衆でいっぱいです。 街は細部まで驚くばかりで、色が詰まっています。時には少し余裕があり、見事に見えますが、それはおそらくポイントです。 壮大さは街の豊かな部分にうまくフィットしますが、地下にあるより落ち込んだ地域がカラフルなものとほぼ同じであることはちょっと心苦しいことです。 結局のところ、この映画は全体的に豪華に見えるので、これは私のところでニックピッキングしているだけです。 音楽はNew Orleansスタイルのジャズであり、ムービー全体がMardi Grasのお祝いのように感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の大きな欠点はそのキャラクターです。 正直なところ、私が接続したり関連させたりできるキャラクターを見つけるのは難しいことでした。なぜなら、それらのすべては、プロットを移動させたり、ポイントを作ったりするためのものであるように思われたからです。 ケンイチはまさに純粋さを体現している純粋な少年のキャラクターです。 それはそれ自身では悪いことではありませんが、彼はもっと何かに発展することはありません。それで彼はかなり面白くありません。  Timaの開発は、技術が進歩するにつれて何が起きるかについて非常に興味深いアイデアを提起しますが、映画全体で個性を発揮しているだけで、彼女に付随するものを見つけるのは難しいです。 同様に、デューク・レッドは特にティマとロックとの関係に関して興味深いですが、完全に開発するのに十分なスクリーン時間は与えられていません。 これは、彼らが悪いキャラクターであると言っているわけではなく、彼らに偉大なキャラクターを作ったスパークが足りないだけです。 ロックはおそらくティマの優位性の複雑さと嫉妬に支配され、悪質なアンタゴニストとして最も興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はまた終わり近くに迫ってきて、おそらく来ている終末のシナリオに変わってきます。 クライマックスはいくつかの印象的な大量破壊兵器の場面を持つ素晴らしい視覚的な光景であり、映画はかなり上手く巻かれているので、大きな問題はありません。 しかし、それはやや魅力的ではなく、ある程度は急いでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスはかなり大きな欠陥がないわけではありませんが、1時間50分を費やしています。 思考のための素敵な食べ物を提供する本当に良いハイコンセプトのテーマがいくつかあります。 それに加えて、ビジュアルは素晴らしいものではありません。 他に何もない場合、メトロポリスは目の見事なキャンディーエンターテイメントとして働いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64421&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeverKnowsBest26/reviews&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Coming from the mind of Ozamu Tezuka and directed by Rintaro, Metropolis is a movie of titanic proportions. It is an ambitious film which applies modern animation techniques to Tezuka classic art style and themes.It is an eye-popping, engaging experience. It also too flawed to achieve true greatness.     The movie takes place in bustling, multi-leveled city of Metropolis, populated by an abundance of people and robots. A celebration is taking place for the building of the of the Ziggurat, a giant tower representing the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fakeanimegirl&#34;&gt;FAKEANIMEGIRL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;手塚治虫の1949年の同名漫画は、フリッツ・ラング監督の画期的な1927年のサイエンスフィクションサイレント映画と多くの類似点があります。 それは明らかにかなりの系譜を持つ映画ですが、これは間違いなく意図的です。 それは派閥として誇張されすぎるほど誇りを賞賛する映画であり、この例外的に広大な影響を利用することによって、アニメの中では目立ち、特別なものになります。 元の漫画からの変化の大きさを考えると、おそらく映画の質を担当する手塚氏ではなく、SFや映画ノワール、アニメなどを拘束していない伝説のアニメーター・リンタロ監督 50年代風のキャラクターデザイン、西部のジャズやクラシック音楽のみを取り入れた本田俊之作曲のサウンドトラックなど、古風なテクニックを頻繁に使用することで、それぞれの時代を視覚的に表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も重要なことを最初に取り除くために、メトロポリスはこれまでに作られた最も美しいアニメーション映画の1つです。 単純なフレームレートの問題を回避する膨大な予算を脇に置いていても、メトロポリスは、手書き、ペイント、デジタル、およびコンピュータで生成された背景とオブジェクトを、 背景の一部が異なる起源のものであってもシェーディングが一貫していて、幻想的なやり方で色やトーンを一貫して広範に保つことによって、  Rintaroの方向性と同様、Metropolisのアニメーションは、古典時代と現代を融合させ、フリッツ・ラングのメトロポリスのセットとストーリーからいくつかのアーキテクチャとテーマを借りています。 これは、生きている行動が制限されているような形で生き生きとしていたアニメのような無制限の想像力です。それは主にノスタルジアの拠点に由来しますが、メトロポリスは、 同時代。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先進都市メトロポリスは技術と文化の両方において世界のリーダーですが、巨大都市には外見が鮮明であり、公共の評判は高いものの、混乱の渦中には都市が押し下げられる恐れがあります。 探偵ヒゲと助手/甥のケンイチは、狂った科学者のラウトン博士を求めてメトロポリスを調査するために送られます。 ラフトン博士は、都市の君主デューク・レッド（Duke Red）の雇用下でメトロポリスに隠れています。デュケ・レッド博士は、彼の悲しみを和らげ、おそらく亡くなった娘ティマのアンドロイド（ロングのメトロポリスに似ています） はるかに不吉なプロット。 一方、デューク・レッドが採用したが無視された息子の岩は、父親の注意を嫉妬し、またロボットに対する偏見のために、新たに目覚めたティマを殺そうとしている。ヒゲとケンイチは彼女を守り、デューク・レッドの真の計画を見つけようとする。 一方、人間とロボットの労働力（Langの映画から借りた別のテーマ）との間には不安が増し、中央にMarduksとDuke Redの最新のプライドと喜びとして知られる反ロボットテロリストのグループがあります。 ジグラート。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスは、その大きさに基づいてその物語が成功することを望んでおり、強力なアートディレクションが物語やキャラクターの幅の欠如を補うことを望んでいます。 これは、メトロポリスが視覚的に夢中になっていない時代がなく、フリッツ・ラングが書いたように、純粋なエンターテイメントになると成功する賭けです。スタイルは脳と心臓のメディエーターです。 メトロポリスのこれらの異質な性質は、一連のきれいなパッチではなく、連携して協力する必要があります。 メトロポリスは、その欠点が達成したいと考えている大きな可能性とともに実際にはっきりと表明されているため、非常にイライラしているフィルムですが、それでもポップカルチャーの場所を問わずにセメントを整えています。 どうして？ メトロポリスは、試みることの欠如のために失敗する可能性がある映画から遠いので。 それは壮大な野望を完全に失うことのない華麗な特徴です。その興奮とそれに込められた愛は、その欠点の有無にかかわらず完全に触知可能です。 ある種の他のアニメ映画が、同様の「伝統的」テーマの古典としてアートディレクションに影響を与えることに基づいて有名になることができるなら、メトロポリスもそうするべきです。 これは、アニメーションに関心を持つ人なら誰でも言及しなければならない映画であり、そのような面で映画を上映しようとすることはめったにないので、おそらく次世代またはそれ以上の傑出したアニメーション映画として残るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199390&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FAKEANIMEGIRL/reviews&#34;&gt;FAKEANIMEGIRL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To get the most important thing out of the way first, Metropolis is one of the best-looking animated movies ever made. Even putting aside a huge budget that avoids simple frame rate problems, Metropolis is practically an ode to nearly every major type of animation, combining hand-drawn, painted, digital, and computer generated backgrounds and objects with fluidity I never thought possible by keeping background shading consistent even when parts of the backgrounds are from different origins, and by keeping colors  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マドハウスの共同設立者である有名なリンタロ監督b）有名な美馬雅文（マクロス）c）作家兼作家、大友克弘d）スタジオによるアニメーション マドハウスとe）は手塚治虫のマンガをベースにしている。 今は、スタジオ・マッドハウスがこれに全部出かけたことは言うまでもない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは視覚的に門の外を出て、すべてを水から吹き飛ばします。 視聴者は1940年代から何かの美しさとディテールが非常に高い大規模な都市を見ていますが、Blade Runnerという意味では未来的です。 このユートピアのような大都市の都市では、人間とロボットが共存して共存し、豊かな経済とライフスタイルを作り出しています。 しかし、一日が過ぎるたびに、政府の邪悪なプロット、暴力や偏見が「誤動作」ごとに増え、ドイツの静かな古い映画から取り上げられたわずかなテーマが、メトロポリスで一緒に引き合いに出されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;手塚治虫の有名なアスター・ボーイと同様、メトロポリスの主な焦点は、犯罪者を盗むオルガンを追跡するために市に来た刑事の息子のケンイチです。 当然ながら、このケースは非常にスムーズに進まない。 ケンイチは殺人犯と刑事の間の運命的な会合で、ティマという若い女性を発見する。 彼らは離れて、ジグラートと呼ばれる街の巨大な構造の背後にある謎を解き始め、そこから愛と絶望が発達します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスはアニメーションのディテールだけで充実しています。  1つのシーンが当然のことではありません。 場所は絶えず変化しており、「ワウ・ファクター」は常に通り過ぎるごとに繰り返されます。 キャラクターの開発は決して止まらない。 最初から最後まで、メインキャラクターの主人公とアンタゴニストはすべて、行動を正当化するために変化の瞬間を辿ります。 すべての質問は、何の不自然なものでも、間違ったものでも答えられます。 メトロポリスに関する唯一の奇妙な側面は、文字デザインの強調です。 ティマとケンイチは子供のような英雄であり、無邪気であり、80年代初頭の大きな丸い目の顔を描いていますが、他のキャラクターはもっと現実的な顔や割合を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Madhouseとスタッフは非常にうまくいった。 これはちょうど別の映画ではなく、スタジオジブリが出したようなものでもありません。 メトロポリスは何もシンプルではなく、ディテールは抜群で、ストーリーは挑戦的であり、映画の全体的な性質は常に「現実の」問題に触れる。 これは間違いなく必見であり、以前はアニメを見たことのない人は、これをリストの一番上に置くべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228276&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let’s begin discussing Metropolis by going over the people involved: a) directed by the famous Rintaro the co-founder of Madhouse b) sound directed by the famous Masafumi Mima (Macross) c) script writer and Akira creator Katsuhiro Otomo d) animation by Studi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;garlandreese&#34;&gt;GarlandReese&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「メトロポリス」は私がアニメを見るあらゆる理由の具体化であり、私がこの芸術形態と恋に落ちた理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;独特なデザインの素敵なキャラクター。 キャッチーな音楽ですが、気分に合っています。 畏敬の念と驚きの感動を与える美しい設定。 この映画は、上から下、そして最初から最後まで、アニメーションの傑作です。 それは1日を作る3つのものを鼓舞します、それはあなたを笑わせます。 それはあなたに涙をもたらします。 そしてそれはあなたを考えるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものはちょっとした再トレッドです。 多少のピノキオ（キャラクター・アニメーションはディズニーの初期の作品を思い起こさせます）、フリッツ・ランゲのオリジナル映画から取り出されたもの、そして以前に行われたさまざまなアシモフとSFのコンセプトです。 しかし、決してそこに多くの心があったことはありません。 それはこの映画が何よりも多く持っているものです。 ハート。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sub vs. Dubは洗濯物であり、どちらのキャストも彼らのパフォーマンスにおいて優れた仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の美しさは、簡単な見直しでは十分に説明できません。 あなたはこの映画を見なければなりません。 アニメファンとしてではなく、人間として。 これは素晴らしい映画、計画、そしてシンプルです。 乾杯！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219047&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GarlandReese/reviews&#34;&gt;GarlandReese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Metropolis&amp;rsquo; is the embodiment of every reason I watch Anime and the reason I fell in love with this art form.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vadz&#34;&gt;vadz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画を見て、私の心は急騰しました。 だけでなく、それは素晴らしい映画です。 私がこの映画から1つのフレームをディスマウントすると、私はまだ息を止めています。 実際にこのレビューは映画を正義にさえしていません。 あなたはこの映画を見なければなりません。 それはすべての時間の最高のアニメ映画です。 はい、これは、マンガの大邸宅、Tezuaka Osamuから適応された宮崎の映画よりもわずかです。 キムバ・ホワイト・ライオンとアトム・ボーイを創造した可能性があります。 複雑で魅力的なストーリーのための素晴らしい映画です。 未来的な20世紀の背景を背景に、メトロポリスは富裕層と貧困層、人間とロボット、想像力と科学に分かれている都市国家です。 メトロポリスの物語は、同じ名前のフリッツ・ラングの無声映画から適応されたかもしれない。 しかし、これは1つ上のレベルです。 その悲劇的で心温まるキャラクターはこの映画に隆起を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2530&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vadz/reviews&#34;&gt;vadz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching this movie, my heart soared. Not only is it a great film. It is the best anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;recordtanktop&#34;&gt;recordtanktop&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にこの映画を見たかったのは、本当に素晴らしいアニメのように見える素晴らしいAMVを最初に見たからです。 時間がなくなり、インターネット上のどこにも見つからない。 より多くの時間が過ぎ、私は近くのブロックバスターでそれを見つけることができません。 もっと多くの時間を過ごすと、私は別のブロックバスターに行きます、あなたは知りませんか？ そこにあった！ だから私が家に帰ったとき、私は座り、良い映画のために自分を準備しましたが、私は何を得ているのか知っていますか？ 代わりに何か非常に平凡な：/。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のためのメトロポリスは、多くの理由から非常に平凡だった、最初に話を開始することができます。 物語そのものは、つづくことが非常に難しいものでした。 多くのサブプロットがあり、それらのすべてが平和的に共存しようとしていますが、それは起こりません。 あなたはロボット全体、そして反乱の全体、ティマとケンイチの関係、そして父と息子との関係、ティマの闘いなど、自分が誰であるかを知ることができます。 そのすべてが、ディレクターがすべてのサブプロットをスムーズに一緒に流れるようにする必要があったのですが、そうではありませんでした。 ストーリーがスムーズに進行しているように感じる唯一の時間のように思え、一緒に終わりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に私を悩ませたもう一つのことは、音楽でした。 あなたは音楽のディレクターが本当にジャズを愛していると言うことができます。なぜならそれは映画の中にあるからです。 私は間違ったことをしないでください、私はいくつかのジャズを愛していますが、彼はどこでも望むものを置くだけのディレクターに見えました。 映画の中で最も劇的な部分であっても、音楽は非常に気候が悪いように見えて、私の注意をその場から離してしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の寄与要因は、時間/風景である。 ねえ、街はかなり涼しかったし、そのアイデアはかなりユニークでしたが、映画では街の情報、まさに始めに紹介するもののようなものはほとんど得られませんでした。 私はまだそれが何のために使われたのか知りません。  ：？ そしてレベルからレベルへと動く全体は実際には決して説明されませんでした。 その服の一部の見た目では、彼らの何人かは40年代のものだと思われますが、彼らはロボットのある都市にいるので、時間は非常に混乱していますか？ 奇妙な、変わった、奇妙な。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、映画を買った唯一のものが主人公だと思った。 メインの少女、ティマは、彼女が非常にユニークで、彼女が映画の純粋さ/無実を表しているので興味深く、私はそれが好きだった。 彼女は彼女について魅力的な、私にとって少なくともある程度の質を持っていた。 私が推測し続ける何か。 それ以外は、他のキャラクターは本当に興味深いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画に5点を与えました。それは、それがそうではない何かに築かれました。人々は、これが「古典的」だと言っていますが、本当ですか？ 私はアニメはそれよりはるかにうまくいくと思う。 誰かが私にこれを勧めてもらえるかどうか聞いてみると、間違いなく「いいえ、おそらくちょうど残念なことに時間の腰になる」と言うでしょう。 もっと似たようなものが欲しいなら、私は「Origins、Past of Spirits」のために行くと言う。 個人的には、好きなことに応じて、楽しむことのできるチャンスが高いと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16889&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/recordtanktop/reviews&#34;&gt;recordtanktop&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The reason I first wanted to watch this movie, was because I had first seen a fantastic AMV that really made the anime look like it would be really good. Time passes, and I cannot find it anywhere on the internet. More time passes, and I cannot find it at the Blockbuster near by. A lot more time passes, and I go to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adeadaccountlol&#34;&gt;adeadaccountlol&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の好きなアニメーション映画の一つであり、私はDVDの誇らしげな所有者です。 メトロポリスは減速せず、初めから終わりまで面白いですし、信じられないほどのアニメーションが伴います。 手塚治虫のキャラクターデザインは、2001年にリリースされたこの映画のカラフルなデジタルアニメーションで凄く見えます。この映画の文体的な表情は、中毒性があり、魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはかなり簡単で、文字は好きです。 それは社会的な解説の独自の要素を備えた素晴らしいSF映画です。 私はほとんどロボットを含む物語を好きになることはほとんどありませんが、私はこの映画の古い学校の描写のための柔らかい場所を持っています。 私は、プロットはできるだけ堅実ではないが、それにはまだ非常にしっかりとした基礎とペーシングがあることを認めている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスは、傑作のこの視覚的な冒険を始める誰もが最後まで見守るだろうし、おそらくそれを感謝することは間違いないアイポップアニメーションの楽しい映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8936&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/adeadaccountlol/reviews&#34;&gt;adeadaccountlol&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of my favorite animated films and I&amp;rsquo;m a proud owner of the DVD. Metropolis doesn&amp;rsquo;t slow do &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chinaboat&#34;&gt;chinaboat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを本当に楽しんでいましたが、それは10点でしたが、1点だけでした。  「レビューのヒントとガイドライン」で最初に読んだのは、「他の誰かの仕事を盗んではいけない」ということです。 私は「メトロポリス」がBSの負荷である同じ名前の漫画から適応された場所を読んでいます。 理由は &amp;lsquo;Metroplis&amp;rsquo;はそれがアニメのコピー、プロットポイントのプロットポイント、フリッツ・ラングの古典的な静かな絵の&amp;rdquo;メトロポリス&amp;rdquo;どこでも絶対にどこにも言及されていないです。 あなたが他の人の仕事を適応させる場合は、少なくとも彼らに信用を与えるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3453&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chinaboat/reviews&#34;&gt;chinaboat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really enjoyed this anime and would have given it a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stanislavasimov&#34;&gt;StanislavAsimov&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;見なければならない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は美しい部分では素晴らしいアニメーションを持っています。
サウンドトラックは合っており、ストーリーはとても良くて、刺激的だと思っていました。
編集は非常にうまくいっていて、私の意見では映画が完璧に流れています。  charctersは実体があり、あなたはそれらを気遣っています。
そしてその典型的なアニメではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、1927年のフリッツ・ラングによる静かな白黒映画のアニメーション化です。
（それは静かな映画だが、あなたはそれを見なければならない、その偉大な、その時代の最も高価な映画）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの新しいバージョンがうまくいくと思います。 マルクス主義とキリスト教の聖書は、元のものと同じくらい明確な言及をしていません。
しかし、彼らはどちらも興味深い哲学とおそらく士気を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StanislavAsimov/reviews&#34;&gt;StanislavAsimov&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A must see    This movie has wonderful animation, in parts exceptional be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oceanofrain&#34;&gt;OceanOfRain&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;良いアニメ映画を欲しがると、私は自分が即座に何がメトロポリスなのか疑問に思いましたか？ 私はアニメ映画のウェブサイトで最悪の品質でそれを見て、私も顔を見ることができませんでした。 しかし、私はそれが素晴らしく作成されたと思ったと伝えます。 音楽は1920年代の気分で本当に私を惹きつけてくれました。そして、私はそれがSteampunkとほぼ国境を接することが大好きでした。 私はすべてのキャラクターが大好きでした。なぜなら、彼らは本当に大きな目的を持っていたからです。 物語はうまく細工され、現実的なSF映画を簡単に描写しています。
通常、私は2006年以降ではないアニメ映画から離れる傾向がありますが、2001年には天才でほぼ完全に未来的でした。 私は以前この映画について聞いていましたが、最近までそれを見たことはありませんでした。 私はあなたが推測し続ける映画を探しているなら、私がこれを提案するよりも泣かせるだろうと思う：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OceanOfRain/reviews&#34;&gt;OceanOfRain&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Upon wondering around for a good anime movie, I found myself instantly wondering wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長いイントロの後、私たちは独裁者のような興味深い小さな作品を手に入れ、ニューヨークに基づいているとしか信じられない未来的な見た目の町を手に入れました。 このショーについての何かが、私は彼が社会構造とそれがどこに行くのかについてコメントしようとしていると感じさせる。 ハイパワーの人々が、上層に向かうにつれて下層階を押し下げるのは自然なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーで実際にプレイするのに大きな役割を果たすキャラクターのそれぞれは、時には奇妙なものになっても、実際には素敵な個性を持っています。 手塚は常にロボットと人間の特性を混合する興味深い方法を持っていました。 彼のロボットの創作は、ほとんどの時間この時間の前にあなたが実際に見たものとは異なります。 物語がやや暗くなっても、彼らは遊び心があります。 手塚は自分の話の裏にはいつも理由があり、これも例外ではない。 物語は、人間と機械を分けること、人間であることが本当に意味すること、そしてすばらしいものすべてについて語ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは間違いなくオサムのスタイルで、大きな鼻や髪の毛が目の上に落ちています。 それについてのすべては、面白く面白いです。 多くのキャラクターは、かなり太い足では奇妙な割合で、手は手袋などと同じくらいです。 色は、ショーの暗い部分でさえも、ほとんど明るく、カラフルで、錆はかなり明るく表示されます。 私たちが見ている小さな感情は、それが与えるざらついた感情のいくつかと時々anticレンズを投げた。 時には、髪の毛が実際にセル上を動く顔のような静止画のために、むしろほのぼのとした顔をすることもあります。 少なくとも、それはそれがどのように見えるかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らがラジオドラマのようなものを演奏するけれども、ショーがどれほど奇妙であるかには、英語の声は悪くない。 それは、「世界の戦争」時代のように見えるので、ショーの感触と完璧に機能します。 音楽は1950年代のニューヨークの姿勢にも反映されています。 それは、私たちがすぐに私たちに来るかもしれないこの新しい未来の世界と実際に都市について知って、愛している古い魅力をもたらしているので、ある意味では、ショーをもっと関連させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82712&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After a long intro, we get a interesting little piece like a dictator and then a futuristic looking town I could only believe was based on New York. Something about this show makes me feel that he was trying to com &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pitrocks14&#34;&gt;Pitrocks14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスが批評家からの本当に良い映画だと聞いたら、図書館でそれを手に入れて試してみる必要がありました。 非常に失望し、私はそれが非常に退屈であることがわかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、創造、構造、そして多くの行動で満たされた都市、メトロポリスという都市の周りを回っています。 ロンクトン博士という科学者がいます。彼は、Shunsakuという名前の日本の探偵とKennyihiの甥です。 すぐに、彼らはメトロポリスに到着し、科学者（私は推測するか、または何かの顔）は、ティマという名前のロボット少女を作成します。 ケニチチはこの女の子と仲良くなり、街の危険から彼女を助けることに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は子供だったので、私はこの映画を本当に理解できませんでした。 それは私が思ったように十分な行動を取らなかったが、多くの冒険とサスペンスがあった。 映画は涙の終わりと面白い場面がありましたが、それでも私を熱狂させませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションのスタイルはあまりにも私を気にしませんでした。 美しかった。  「まるで霧雨」や「カウボーイ・ビバップ・ザ・ムービー」などのHayou Miyazaki作品、2001年に作られた同じ芸術スタイルの作品など。 私はこの映画がどのように描かれているか、キャラクターも大好きでした（私の予想より少し小さいですが）。 アニメーションは美しいだけでなく、アートスタイルでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が推測するダブはあまりにも悪くありませんでした。 彼らのキャラクター（もし彼らがこの映画にいれば）と呼ばれる鋼の錬金術師の俳優のいくつかを思い出させ、ルパン三世のフランチャイズのもののように聞こえるものもあります。 小さな男の子は非常にかわいいだけでなく、小さな女の子と科学者は彼の声でうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はあまりにも悪くありませんでした。 非常に想像力豊かで、子供たちはとてもかわいかったですが、悲しいことに、私は私が思っていたほど熱意はありませんでした。 しかし、彼らはこの映画に非常に関連しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこの映画を楽しまなかった。 私が言ったように、アニメーション/アート/ダブ/キャラクターは私をあまりにも邪魔しなかったので、私は映画を憎むことはできないと思うが、そこに他の映画だけでなく、 世界中。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、私が見た2001年の他のすべての映画と比較して、幻想的であったが、これは最悪のものでなければならず、大きな失望だった。 映画は私を半分にしてしまいました。私は本当にそれに集中しすぎていませんでした。私はテレビをほとんどオフにし、別のアニメを見るようにしました。 しかし、私はこれを見直すことができるようにそれを見なければならなかった、申し訳ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34456&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pitrocks14/reviews&#34;&gt;Pitrocks14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I heard that Metropolis was a really good movie from reviewers, I had to pick it up at the library and try it. Highly disappointed I found it to be extremely boring.     The story revolves around a city named Metropolis, a city fill &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thedodo&#34;&gt;TheDodo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスはジャズ音楽と混合したかなり標準的なサイバーパンクの物語を表示し、20世紀初頭のSFのルック＆フィールを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ロボットが遍在し、差別されている時代に、狂った科学者は、世界を支配する新しい完璧な存在を作り出しました&amp;hellip;. * yawns *。 ストーリーは単純化され、急いで、非常に予測可能でした（私はすべてを事前に把握することができました&amp;hellip;）。 それはまた非常に遅いペースであり、半分の時間に収まる可能性があります。 あなたのつま先であなたを保つアニメをしたい場合は、これは1つではありません。 少なくともストーリーは理にかなっていて、かなりうまく流れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：目の詰まったキャンディーがたくさんあり、私はそれを最後まで見続けた主な理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：あなたはジャズが大好きで、私は個人的に音楽がまったく合わないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：それは非常に焦点が合っていない、私は彼らが文字のデザインに多くの時間を過ごしたと感じさせることはありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：これはまったく理由がないため、ペースが非常に遅いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：非常に推奨されているものは非常に圧倒されています。私は目のキャンデーのために6/10を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94459&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheDodo/reviews&#34;&gt;TheDodo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Metropolis displays a fairly standard cyberpunk story mixed with jazz music and has the look and feel of an e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスについて話をするのに少し時間をかけましょう。 メトロポリスは、1927年にリリースされた最も著名な先駆的SF作品の1つです。フリッツ・ラング監督、フリッツ・ラングとテア・フォン・ハーボウが監修しました。 映画は、いくつかのシーンが失われているにもかかわらず、ジャンルの古典的なものであり、すべてのSFファンはそれを見なければならない。 アニメとは関係がないのに、なぜこれを持ってくるのですか？ さて、1949年には、「鉄腕アトム」と「キンバ・ホワイト・ライオン」のクリエイターとして知られていた手塚治虫が、この映画にインスパイアされたマンガをメトロポリスとも言いました。  2001年、マッドハウスと手塚プロダクションがアニメ映画版を発表。 これは今日私たちが見ているものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいジグラートの開幕式を記念した首都圏の物語が開かれます。 私たちの主人公は私立探偵、俊作弁護士と彼の甥、賢一です。 彼らはメトロポリスに旅をして、人間の器官を収穫した有罪の医者を見つけて逮捕しました。 彼は偉大なる貴族であるデューク・レッドと仕事をしていて、特定の目的のために特殊なロボットを作っていることはほとんどありません。 彼らは医者の研究室が燃えていることを知り、ケンイチは叔父と離れてロボットのティマ（Tima）と一緒に街の下部にくっついた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのサイレント映画からのものでも、それに近いものでもないにもかかわらず、ストーリーは悪い前提を持っていません。 しかし、それはすぐに問題でいっぱいになります。 大きなものは、ティマとケンイチの間のロマンスです。  2人のキャラクターが化学反応を示さず、実質的な瞬間を共有していないのは信じられないほど弱いです。 彼らは会い、彼らはお互いに優しいので、愛でなければなりません。 最も大きなものはDuke Redの究極の仕組みだろう。 それは悪い銀色の年齢の漫画プロットのように読むが、銀色の年齢の漫画を面白くする栄光のチーズなし。 代わりに、映画は完全に真剣にそれを再生します。 ペーシングはどこにでもあり、いくつかのシーンがドラッグされ、他のシーンが急いでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はひどく開発されていません。 それらのほとんどは、基本的な原型的役割を果たし、決してそれを超えて移動することはありません。 あなたが彼らに共感するように努力するとき、本当の問題です。  3〜4行の男に何か悪いことが起きましたか？ ええ、あなたのキャラクターを肉体化しないと、私たちは気にしません。 大きな例外は、個性のない文字です。  Timaは開発の足元を十分に下回っており、非常にフラットであり、主にケンイチを強く抱くという目的を果たしています。 はい、1927年の映画は、2001年の映画よりもジェンダーの描写の方がやや進歩的でした。 そのような他の文字がありますが、ほとんどの場合、少数のシーンにしか現れません。 この問題を抱えているのは、Timaだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは映画の中では最高の部分です。 手塚治虫の作品に基づいた他のアニメを連想させるレトロなデザインスタイルでキャラクターが完成します。 ソースの素材があれば、うまく動作します。 背景は壮大です。 未来的な技術は本当にクールなものですが、一部は慎重に見えるように意図的に設計されているように見えますが、大胆に実用的ではありません。 消火設備は、特に、すべてが収束して主装置に溶着しなければならない小さな部品の束を含む。 それは涼しく見えるが、世界は馬鹿に見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は、ほとんどかなり有能です。 俳優たちはすべて十分に仕事をしています。 大きな例外は、感情を尋ねることができず、非常にモノトーンのパフォーマンスを与える伊藤由香です。 それは方向性の問題かもしれませんが、私は他の何ものでも彼女のことを聞いていない、この映画は私が彼女のために見つけることができる唯一の演技のクレジットだったので、方向が良かったと彼女はちょうど悪かった可能性があります。 音楽は本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これには本当に何もありません。  1/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は良くありませんが、私はそれを不愉快と呼ぶのをためらっています。 視覚的に、それは本当の扱いです。 私の最終的な評価は4/10になるでしょう。 明日、私たちは何かに跳躍します。 おそらく時間旅行を伴う。 音楽はいいですし、演技はほとんど、大丈夫です。 それは言われている、それは多くの問題があります。 物語は弱いです。 文字は最高です。 これは、派手ではあるが実体がない映画だ。 あなたが本当に高画質のアニメーションやSFであれば時計を付けることもできますが、興味深いキャラクターの魅力的な物語が欲しい場合は、スキップしたいでしょう。 そういうわけで、私はほとんどの人にそれをお勧めできません。 あなたは間違いなくそれが非常にゆるやかに基づいている静かな映画を見るべきですが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=152489&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me take a moment to talk about Metropolis. Metropolis was one of the most notable pioneering sci-fi works released back in 1927. It was directed by Fritz Lang and written by Fritz Lang and Thea von Harbou. The film is a classic of the genre, in spite of some scenes being lost, and every sci-fi fan should watch it. Why do I bring this up when it has nothing to do with anime? Well, back in 1949 Tezuka Osamu, who you may know as the creator of Astro Boy and K &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5camp-1&#34;&gt;5camp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスは、ドイツのフリッツ・ラング監督による1927年の沈黙の映画です。 これは、素朴な未来の十代の若者が、愛を追求するために授業体系を克服しようとしている場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;手塚治虫が1949年に書いたマンガ。 原作との類似点はかなり限られています。主に、手塚は漫画を書いたときに映画を見たことがないからです。 彼は唯一の雑誌で一枚の写真を見ただけで、それはかなりラブに見えると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスは、手塚治虫のマンガをベースにした、2001年のアニメ映画ですが、元の映画からプロット要素を取り込もうとしています。 それは監督のRintaroのようなオールスターのチームを持っていました。私のお気に入りのアニメの大友勝弘がスクリプトをやっていて、Madhouseで制作が行われていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスはあまり良くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はメトロポリス好きではない、少し厄介な気がします。なぜなら、それについて好きなことがたくさんあるからです。  1つは、それは豪華なファックです。 信じられないほどのディテールはそれぞれの背景の描画に入っており、キャラクターが動いていないショットはめったにありません。 背景キャラクターでさえ、ボトルを拾い、コインを投げたり、葉巻を吹き飛ばしたりするようなことはほとんどありません。 このようなことを強調するのはおかしいと思うが、テレビ向けに作られた通常のコスト削減技術を見ていると、本当にここで際立っている。 音楽も素晴らしいです。 それは非常に青い方向に向いています。これは深刻な授業に基づく世界の低レベルが感じている暗い地下の世界につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は明らかに物語の実際のポイントを持っています。 それは階級闘争と社会の最低レベルが最終的にどうなるかについてです。 特に反乱が2階級の市民が少しの戦いを繰り広げることから始まったのは印象的ですが、実際の反乱はロボットがすべて彼らの「カリスマ的な」指導者のもとで立ち上がるときの終わりです。 これは政府の腐敗と結びつき、権力を持つ人々の欲望が、真摯で実際の気持ちのように、どのように都市の破壊につながる可能性があるのでしょうか。 バベルの塔にはかなり明白な暗示があり、神のようになることを試みる危険もあります。 言い換えれば、この映画は大友勝弘さんが2000年に映画化したSteamboyとは異なります。  Steamboyでは、世界のすべての美しいビジュアルが、ストーリーがダムの理想主義と哀れな人物との完全な湿った爆発であることを隠すことができませんでした。 メトロポリスでは、ここには芸術的なビジョンがあり、適切な深さの物語がはっきりとあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、メトロポリスについて何か誇りを感じていないのはなぜですか？ これは説明するのが少し難しいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは私がこのレビューで以前に賞賛していたことを知っていますか？ バックグラウンド文字を含む文字は常にどのように動いていますか？ バックグラウンドアートの詳細はどれぐらいですか？ この映画はまた、それがどれほど素晴らしいことを実感したように思えました。 一人のキャラクターが歩いていて、もう一人が歩いていて、二番目のキャラクターが戻ってきて、遅くなってから、ジョギングして、歩いているキャラクターと一緒に戻ってきます。 路上を歩いているキャラクターや忙しいロボット、太った手塚が喫煙葉巻をデザインしています。 それはすべて世界を発展させるために着こなしていますが、そのほとんどは冗長です。 私が「たくさんのシーン」と言うとき、私は本当にそれを意味します。 映画の最初の1時間のうちの少なくとも半分は、「世界建築」のこれらのショットに費やされました。 彼らは非常に退屈で非常に速く、映画を痛々しくゆっくりとしたペースのペースにする役割も果たします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は象徴主義と代表的な行動を通してほぼ完全に伝えられています。 そういう意味で私はストーリーを伝えるべきだと感じています。 これは、文字がほんの少ししか残されず、とにかく話すということです。 これは、アイドルチャットのチャットを超えて言うことは何の関心もないままにしておきます。それは、私が一人一人が退屈な人であるという明白な結論に導きます。 時には、映画の全体的なテーマに関係する興味深いものを言うかもしれませんが、アニメーションは常にその点を勤勉に働いているため、やはりかなり冗長なものです。 これらの非キャラクターを、どこにでも移動することができ、興奮がほとんど起きないストーリーと組み合わせると、メトロポリスがそのような魅力を生むものが得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを書くのは難しいと分かっていました。 最後の2つの段落を読み返して、私が不満を抱いていると思われるものの多くは、私が愛している他のアニメの側面です。 人物ではなく、物語の中にある理想だけがマドカ・マカカのレビューからのラインになるかもしれない。  FLCLのレビューからどのような行になることができるかについては、ビジュアルにストーリーを伝え、文字をちょうどぼんやりと残すようにします。 それで、この映画が欠けているのは何ですか？ ある種のX因子？ 私を投資させるためのいくつかのおとぎ話？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の終わりを見て、それが正しいことを確認することが、おそらく最善の行動であるかもしれません。 ほとんどの映画のすべてのプロダクションのために、終わりは本当に立ち上がり、私はアニメで見た最も印象的なイメージのいくつかを提供します。 これまで純粋さと理想主義の姿を象徴するものであったことを踏まえて、まるで顎を落ち着かせるような世界の出来事は、赤ちゃんからアキラの怪物に変身したが、元の顔の部分にはまだ衝撃を与える部分が残っていた よりグロテスクで不気味なものに変えよう。 そのシーンには騒ぎがありましたが、最初のテーマを構築するために退屈なスタジオの90分間の進行がなければ、それはうまくいきませんでした。 それは、一部の批評家があなたに「忍耐」が必要だと主張しているようなケースの1つです。これは、その作品が世界的な建物を作ることができず、面白そうに見えるようになり、 リアル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shitがメトロポリスで本物のものになったとき、いくつかのプロットスレッドの物語をまとめて一つの満足な結論に導くのは爽快な経験です。 高い生産価値に頼るのではなく、映画の残りの部分を面白くすることができず、それだけであなたを楽しませることができないことは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76795&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5camp/reviews&#34;&gt;5camp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Metropolis is…a silent film from 1927 by the German director Fritz Lang. It’s set in a dystopian future where some naive teenager tries to overcome the class system to pursue love.    Metropolis is…a manga written in 1949 by Osamu Tezuka. Its similarities to the original film are pretty limited, mainly because Tezuka hadn’t even seen the film when he wrote the manga. He’d only seen a single picture in a magazine and thought it looked pretty rad.    Metropolis is…an anime movie from 2001 that’s loosely based on Tezuka’s manga, but also tries to bring in some plot elements from the original movie. It had  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hush-1&#34;&gt;Hush&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスには複雑なストーリープロットがあります。 それに追いつくためには、いくつかの文字やイベントがあります。 ストーリーは、崩壊のような出来事よりもキャラクターに焦点を当てています。これは、途中で失われることがあるためです。 全体的に物語は非常にユニークで興味深いものです。 映画全体の中で最高の部分はエンディングだった。 私は終わりを千回見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスのキャラクター開発は魅力的でした。 キャラクターは映画を生き生きとさせた。 彼らはすべて一種です。 それぞれ独自の外見、スタイル、独特の性格を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスは美しいCGIで最もよく知られています。 完全な目キャンデー。 キャラクターのアニメーションは他のCGI構造とうまく融合しませんでしたが、奇妙な大胆な混合物が私を映画の中に押し込んでいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はメトロポリスを英語の対話だけで見てきました。私は素晴らしいと思いました。 声優のそれぞれがキャラクターをとてもよく描写しました。 メトロポリスへのサウンドトラックは素晴らしかったです。 私は映画を通して、特にエンディングの曲を通して音楽を本当に愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はメトロポリスを見ることをお勧めします。 それは本当の喜びです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=540&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hush/reviews&#34;&gt;Hush&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Metropolis has a complex story plot. There are several characters and events going on to keep up with. The story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eaton1012-1&#34;&gt;eaton1012&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがもう一度やったMadhouse Studios。 このアートスタジオのアートは常に私を驚かせる。 この映画では、セルとデジタルを混ぜて使っています。 細部にも多くの注意が払われ、非常にカラフルです。 私はTezuakes氏のキャラクターデザインが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、Tezuaka氏の以前のSF作品（Astro Boyの前）のメトロポリスの作品の一つです。 監督とのインタビューでは、フィギュア・ディスクの手塚さんについて話しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の音楽は素晴らしく、気分を変えることができ、多様で楽しいものです。 私の好きな曲の一つはオープニングミュージックです。 これは、ニューオーリンズの代表的なサクソフォンのジャズです。
物語はよくペーストされ、ロボットの使用に関する社会的な解説があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大な映画の男は、この1つ買う。 たくさんの素晴らしい機能が追加されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15867&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eaton1012/reviews&#34;&gt;eaton1012&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Madhouse Studios you’ve done it again. This art studio’s art always amazes me. Fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ian-k-1&#34;&gt;Ian_K&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスは、幸運にも主流になる幸運な数少ないアニメ作品の1つです。 シェルの幽霊と宮崎の作品に加えて、これは文化的な人々のために涼しい映画の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それと同じように、彼らはそうします。 この記事の執筆時点では、Rottentomatoes.comで60件の批評があり、支持率は91％です。 ロジャー・エバートは4つの星のうち4つを与え、それを「今まで見た中で最高のアニメーション映画の一つ」と呼んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべての賞賛のために、映画はほとんど作られていませんでした。 手塚治虫は、元の漫画に深刻な欠陥があり、彼の最高の作品から遠く離れていると感じ、死後、映画を作ることができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;手塚さんが魔法や科学の仕事をして、この映画が望みに反して見える機会が与えられたとしても、それは彼の芸術的正義を認めなければならないだろう。 元のキャラクターのデザインには流動的なアニメーションが与えられ、印象的でよく統合されたCGIに裏打ちされています。 映画は単に豪華であり、観客は確かに眼鏡を見ても失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、シンプルな光景は、私たちの多くのために映画を運ぶのに十分ではありません。これは、微妙なキャラクター化と良いストーリーテリングが入ってくる場所です。アンタゴニストの男の子とアンドロイドの女の子の中心的な話は、  。 残念なことに、想定されている「主要な」キャラクターは、まったく解消されず、観客は運命を気にする理由がほとんどありません。 人間の瞬間になる方法を学ぶ義務的なアンドロイドは、決して起こらないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定とサポートのキャストはかなり面白いです。 映画の中で、社会的な力と悪意のあるスキームが最終的に激動と混乱につながるため、都市はかなりの変化を経験する。 そして、アンタゴニストは、個人的な問題や性格の開発をしっかりしています。 しかし、この単純な真実は、興味深い中心的なストーリーの代わりに映画を運ぶのに十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、最後の10分で、賭け金が突然上がって、注意がスクリーンに突然リベットされます。 最終的なシーンは動いています - 壊滅的にさえそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、フィナーレと面白いセッティングにもかかわらず、この映画のコアは空です。 アイデンティティーは時計の価値があるが、劇的なものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tl; dr  - 良いビジュアル、設定、悪い人。 残念なことに、信じられないほど退屈な2人の鉛のキャラクターは、映画が持つ可能性のほとんどすべてを無駄にする。 しかし、結末は良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、これは非常に少数派の見解で、おそらく映画はとにかく見ることができます。 私はちょうどあなたがスーパーデラックスボックスセットに誇張る前にレンタルすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20986&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ian_K/reviews&#34;&gt;Ian_K&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;And like it they do. As of this writing, the movie has 60 critical review on Rottentomatoes.com, with a 91% approval rating. Roger Ebert gave it four out of four stars, and called it &amp;lsquo;One of the best animated films I have ever seen&amp;rsquo;.    For all thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neverknowsbest26-1&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;手塚おざるの心から来て、リンタロ監督のメトロポリスは、比類のない映画です。 手塚治虫の古典芸術のスタイルやテーマに近代のアニメーション技術を応用した野心的な作品です。目を惹く魅力的な体験です。 真の偉大さを達成するにはあまりにも欠陥がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、人とロボットの豊富な人口で構成された活気に満ちた、多面的な都市、メトロポリスで開催されます。 技術の高さを表す巨大な塔であるジグラート（Ziggurat）の建物のお祝いが行われています。 しかし、都市の労働者階級が落ち込み、不満足な状態に陥っているため、誰もが祝っているわけではありません。 彼らの仕事を奪い、彼らが苦労して進歩の報酬を享受する上層階級に憤慨するロボットを非難しています。 この不安定な雰囲気の中で、日本の探偵と甥のケンイチは、欲しい狂った科学者を求めて市内に到着します。 彼らの検索は、最終的にケンイチの会議のティム、デュークレッド、メトロポリスで最も強力な男性の1つの命令で作られたヒューマノイドロボットにつながる。  2人はデューク・レッドの暴力的な養子、ロック、ティマを破壊したいと思った直後である。 街の緊張が頭に浮かんできており、ティマとケンイチはその真ん中にいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物事の技術面では、メトロポリスはよくテクスチャをつけた作品です。 手塚さんのキャラクターデザインは印象的です。 彼らは手塚の象徴的なアストロボーイと同じ丸みを帯びたスタイルになっていて、一種のクラシックな外観を与えています。 彼らは長編映画の流体アニメーションで美しく生き生きとしています。 大都市は、複雑な設計の建物、幻想的な未来の技術、人とロボットの巨大な群衆でいっぱいです。 街は細部まで驚くばかりで、色が詰まっています。時には少し余裕があり、見事に見えますが、それはおそらくポイントです。 壮大さは街の豊かな部分にうまくフィットしますが、地下にあるより落ち込んだ地域がカラフルなものとほぼ同じであることはちょっと心苦しいことです。 結局のところ、この映画は全体的に豪華に見えるので、これは私のところでニックピッキングしているだけです。 音楽はNew Orleansスタイルのジャズであり、ムービー全体がMardi Grasのお祝いのように感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の大きな欠点はそのキャラクターです。 正直なところ、私が接続したり関連させたりできるキャラクターを見つけるのは難しいことでした。なぜなら、それらのすべては、プロットを移動させたり、ポイントを作ったりするためのものであるように思われたからです。 ケンイチはまさに純粋さを体現している純粋な少年のキャラクターです。 それはそれ自身では悪いことではありませんが、彼はもっと何かに発展することはありません。それで彼はかなり面白くありません。  Timaの開発は、技術が進歩するにつれて何が起きるかについて非常に興味深いアイデアを提起しますが、映画全体で個性を発揮しているだけで、彼女に付随するものを見つけるのは難しいです。 同様に、デューク・レッドは特にティマとロックとの関係に関して興味深いですが、完全に開発するのに十分なスクリーン時間は与えられていません。 これは、彼らが悪いキャラクターであると言っているわけではなく、彼らに偉大なキャラクターを作ったスパークが足りないだけです。 ロックはおそらくティマの優位性の複雑さと嫉妬に支配され、悪質なアンタゴニストとして最も興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はまた終わり近くに迫ってきて、おそらく来ている終末のシナリオに変わってきます。 クライマックスはいくつかの印象的な大量破壊兵器の場面を持つ素晴らしい視覚的な光景であり、映画はかなり上手く巻かれているので、大きな問題はありません。 しかし、それはやや魅力的ではなく、ある程度は急いでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスはかなり大きな欠陥がないわけではありませんが、1時間50分を費やしています。 思考のための素敵な食べ物を提供する本当に良いハイコンセプトのテーマがいくつかあります。 それに加えて、ビジュアルは素晴らしいものではありません。 他に何もない場合、メトロポリスは目の見事なキャンディーエンターテイメントとして働いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64421&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeverKnowsBest26/reviews&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Coming from the mind of Ozamu Tezuka and directed by Rintaro, Metropolis is a movie of titanic proportions. It is an ambitious film which applies modern animation techniques to Tezuka classic art style and themes.It is an eye-popping, engaging experience. It also too flawed to achieve true greatness.     The movie takes place in bustling, multi-leveled city of Metropolis, populated by an abundance of people and robots. A celebration is taking place for the building of the of the Ziggurat, a giant tower representing the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fakeanimegirl-1&#34;&gt;FAKEANIMEGIRL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;手塚治虫の1949年の同名漫画は、フリッツ・ラング監督の画期的な1927年のサイエンスフィクションサイレント映画と多くの類似点があります。 それは明らかにかなりの系譜を持つ映画ですが、これは間違いなく意図的です。 それは派閥として誇張されすぎるほど誇りを賞賛する映画であり、この例外的に広大な影響を利用することによって、アニメの中では目立ち、特別なものになります。 元の漫画からの変化の大きさを考えると、おそらく映画の質を担当する手塚氏ではなく、SFや映画ノワール、アニメなどを拘束していない伝説のアニメーター・リンタロ監督 50年代風のキャラクターデザイン、西部のジャズやクラシック音楽のみを取り入れた本田俊之作曲のサウンドトラックなど、古風なテクニックを頻繁に使用することで、それぞれの時代を視覚的に表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も重要なことを最初に取り除くために、メトロポリスはこれまでに作られた最も美しいアニメーション映画の1つです。 単純なフレームレートの問題を回避する膨大な予算を脇に置いていても、メトロポリスは、手書き、ペイント、デジタル、およびコンピュータで生成された背景とオブジェクトを、 背景の一部が異なる起源のものであってもシェーディングが一貫していて、幻想的なやり方で色やトーンを一貫して広範に保つことによって、  Rintaroの方向性と同様、Metropolisのアニメーションは、古典時代と現代を融合させ、フリッツ・ラングのメトロポリスのセットとストーリーからいくつかのアーキテクチャとテーマを借りています。 これは、生きている行動が制限されているような形で生き生きとしていたアニメのような無制限の想像力です。それは主にノスタルジアの拠点に由来しますが、メトロポリスは、 同時代。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先進都市メトロポリスは技術と文化の両方において世界のリーダーですが、巨大都市には外見が鮮明であり、公共の評判は高いものの、混乱の渦中には都市が押し下げられる恐れがあります。 探偵ヒゲと助手/甥のケンイチは、狂った科学者のラウトン博士を求めてメトロポリスを調査するために送られます。 ラフトン博士は、都市の君主デューク・レッド（Duke Red）の雇用下でメトロポリスに隠れています。デュケ・レッド博士は、彼の悲しみを和らげ、おそらく亡くなった娘ティマのアンドロイド（ロングのメトロポリスに似ています） はるかに不吉なプロット。 一方、デューク・レッドが採用したが無視された息子の岩は、父親の注意を嫉妬し、またロボットに対する偏見のために、新たに目覚めたティマを殺そうとしている。ヒゲとケンイチは彼女を守り、デューク・レッドの真の計画を見つけようとする。 一方、人間とロボットの労働力（Langの映画から借りた別のテーマ）との間には不安が増し、中央にMarduksとDuke Redの最新のプライドと喜びとして知られる反ロボットテロリストのグループがあります。 ジグラート。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスは、その大きさに基づいてその物語が成功することを望んでおり、強力なアートディレクションが物語やキャラクターの幅の欠如を補うことを望んでいます。 これは、メトロポリスが視覚的に夢中になっていない時代がなく、フリッツ・ラングが書いたように、純粋なエンターテイメントになると成功する賭けです。スタイルは脳と心臓のメディエーターです。 メトロポリスのこれらの異質な性質は、一連のきれいなパッチではなく、連携して協力する必要があります。 メトロポリスは、その欠点が達成したいと考えている大きな可能性とともに実際にはっきりと表明されているため、非常にイライラしているフィルムですが、それでもポップカルチャーの場所を問わずにセメントを整えています。 どうして？ メトロポリスは、試みることの欠如のために失敗する可能性がある映画から遠いので。 それは壮大な野望を完全に失うことのない華麗な特徴です。その興奮とそれに込められた愛は、その欠点の有無にかかわらず完全に触知可能です。 ある種の他のアニメ映画が、同様の「伝統的」テーマの古典としてアートディレクションに影響を与えることに基づいて有名になることができるなら、メトロポリスもそうするべきです。 これは、アニメーションに関心を持つ人なら誰でも言及しなければならない映画であり、そのような面で映画を上映しようとすることはめったにないので、おそらく次世代またはそれ以上の傑出したアニメーション映画として残るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199390&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FAKEANIMEGIRL/reviews&#34;&gt;FAKEANIMEGIRL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To get the most important thing out of the way first, Metropolis is one of the best-looking animated movies ever made. Even putting aside a huge budget that avoids simple frame rate problems, Metropolis is practically an ode to nearly every major type of animation, combining hand-drawn, painted, digital, and computer generated backgrounds and objects with fluidity I never thought possible by keeping background shading consistent even when parts of the backgrounds are from different origins, and by keeping colors  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300-1&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マドハウスの共同設立者である有名なリンタロ監督b）有名な美馬雅文（マクロス）c）作家兼作家、大友克弘d）スタジオによるアニメーション マドハウスとe）は手塚治虫のマンガをベースにしている。 今は、スタジオ・マッドハウスがこれに全部出かけたことは言うまでもない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは視覚的に門の外を出て、すべてを水から吹き飛ばします。 視聴者は1940年代から何かの美しさとディテールが非常に高い大規模な都市を見ていますが、Blade Runnerという意味では未来的です。 このユートピアのような大都市の都市では、人間とロボットが共存して共存し、豊かな経済とライフスタイルを作り出しています。 しかし、一日が過ぎるたびに、政府の邪悪なプロット、暴力や偏見が「誤動作」ごとに増え、ドイツの静かな古い映画から取り上げられたわずかなテーマが、メトロポリスで一緒に引き合いに出されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;手塚治虫の有名なアスター・ボーイと同様、メトロポリスの主な焦点は、犯罪者を盗むオルガンを追跡するために市に来た刑事の息子のケンイチです。 当然ながら、このケースは非常にスムーズに進まない。 ケンイチは殺人犯と刑事の間の運命的な会合で、ティマという若い女性を発見する。 彼らは離れて、ジグラートと呼ばれる街の巨大な構造の背後にある謎を解き始め、そこから愛と絶望が発達します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスはアニメーションのディテールだけで充実しています。  1つのシーンが当然のことではありません。 場所は絶えず変化しており、「ワウ・ファクター」は常に通り過ぎるごとに繰り返されます。 キャラクターの開発は決して止まらない。 最初から最後まで、メインキャラクターの主人公とアンタゴニストはすべて、行動を正当化するために変化の瞬間を辿ります。 すべての質問は、何の不自然なものでも、間違ったものでも答えられます。 メトロポリスに関する唯一の奇妙な側面は、文字デザインの強調です。 ティマとケンイチは子供のような英雄であり、無邪気であり、80年代初頭の大きな丸い目の顔を描いていますが、他のキャラクターはもっと現実的な顔や割合を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Madhouseとスタッフは非常にうまくいった。 これはちょうど別の映画ではなく、スタジオジブリが出したようなものでもありません。 メトロポリスは何もシンプルではなく、ディテールは抜群で、ストーリーは挑戦的であり、映画の全体的な性質は常に「現実の」問題に触れる。 これは間違いなく必見であり、以前はアニメを見たことのない人は、これをリストの一番上に置くべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228276&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let’s begin discussing Metropolis by going over the people involved: a) directed by the famous Rintaro the co-founder of Madhouse b) sound directed by the famous Masafumi Mima (Macross) c) script writer and Akira creator Katsuhiro Otomo d) animation by Studi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;garlandreese-1&#34;&gt;GarlandReese&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「メトロポリス」は私がアニメを見るあらゆる理由の具体化であり、私がこの芸術形態と恋に落ちた理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;独特なデザインの素敵なキャラクター。 キャッチーな音楽ですが、気分に合っています。 畏敬の念と驚きの感動を与える美しい設定。 この映画は、上から下、そして最初から最後まで、アニメーションの傑作です。 それは1日を作る3つのものを鼓舞します、それはあなたを笑わせます。 それはあなたに涙をもたらします。 そしてそれはあなたを考えるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものはちょっとした再トレッドです。 多少のピノキオ（キャラクター・アニメーションはディズニーの初期の作品を思い起こさせます）、フリッツ・ランゲのオリジナル映画から取り出されたもの、そして以前に行われたさまざまなアシモフとSFのコンセプトです。 しかし、決してそこに多くの心があったことはありません。 それはこの映画が何よりも多く持っているものです。 ハート。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sub vs. Dubは洗濯物であり、どちらのキャストも彼らのパフォーマンスにおいて優れた仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の美しさは、簡単な見直しでは十分に説明できません。 あなたはこの映画を見なければなりません。 アニメファンとしてではなく、人間として。 これは素晴らしい映画、計画、そしてシンプルです。 乾杯！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219047&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GarlandReese/reviews&#34;&gt;GarlandReese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Metropolis&amp;rsquo; is the embodiment of every reason I watch Anime and the reason I fell in love with this art form.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vadz-1&#34;&gt;vadz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画を見て、私の心は急騰しました。 だけでなく、それは素晴らしい映画です。 私がこの映画から1つのフレームをディスマウントすると、私はまだ息を止めています。 実際にこのレビューは映画を正義にさえしていません。 あなたはこの映画を見なければなりません。 それはすべての時間の最高のアニメ映画です。 はい、これは、マンガの大邸宅、Tezuaka Osamuから適応された宮崎の映画よりもわずかです。 キムバ・ホワイト・ライオンとアトム・ボーイを創造した可能性があります。 複雑で魅力的なストーリーのための素晴らしい映画です。 未来的な20世紀の背景を背景に、メトロポリスは富裕層と貧困層、人間とロボット、想像力と科学に分かれている都市国家です。 メトロポリスの物語は、同じ名前のフリッツ・ラングの無声映画から適応されたかもしれない。 しかし、これは1つ上のレベルです。 その悲劇的で心温まるキャラクターはこの映画に隆起を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2530&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vadz/reviews&#34;&gt;vadz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching this movie, my heart soared. Not only is it a great film. It is the best anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;recordtanktop-1&#34;&gt;recordtanktop&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にこの映画を見たかったのは、本当に素晴らしいアニメのように見える素晴らしいAMVを最初に見たからです。 時間がなくなり、インターネット上のどこにも見つからない。 より多くの時間が過ぎ、私は近くのブロックバスターでそれを見つけることができません。 もっと多くの時間を過ごすと、私は別のブロックバスターに行きます、あなたは知りませんか？ そこにあった！ だから私が家に帰ったとき、私は座り、良い映画のために自分を準備しましたが、私は何を得ているのか知っていますか？ 代わりに何か非常に平凡な：/。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のためのメトロポリスは、多くの理由から非常に平凡だった、最初に話を開始することができます。 物語そのものは、つづくことが非常に難しいものでした。 多くのサブプロットがあり、それらのすべてが平和的に共存しようとしていますが、それは起こりません。 あなたはロボット全体、そして反乱の全体、ティマとケンイチの関係、そして父と息子との関係、ティマの闘いなど、自分が誰であるかを知ることができます。 そのすべてが、ディレクターがすべてのサブプロットをスムーズに一緒に流れるようにする必要があったのですが、そうではありませんでした。 ストーリーがスムーズに進行しているように感じる唯一の時間のように思え、一緒に終わりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に私を悩ませたもう一つのことは、音楽でした。 あなたは音楽のディレクターが本当にジャズを愛していると言うことができます。なぜならそれは映画の中にあるからです。 私は間違ったことをしないでください、私はいくつかのジャズを愛していますが、彼はどこでも望むものを置くだけのディレクターに見えました。 映画の中で最も劇的な部分であっても、音楽は非常に気候が悪いように見えて、私の注意をその場から離してしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の寄与要因は、時間/風景である。 ねえ、街はかなり涼しかったし、そのアイデアはかなりユニークでしたが、映画では街の情報、まさに始めに紹介するもののようなものはほとんど得られませんでした。 私はまだそれが何のために使われたのか知りません。  ：？ そしてレベルからレベルへと動く全体は実際には決して説明されませんでした。 その服の一部の見た目では、彼らの何人かは40年代のものだと思われますが、彼らはロボットのある都市にいるので、時間は非常に混乱していますか？ 奇妙な、変わった、奇妙な。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、映画を買った唯一のものが主人公だと思った。 メインの少女、ティマは、彼女が非常にユニークで、彼女が映画の純粋さ/無実を表しているので興味深く、私はそれが好きだった。 彼女は彼女について魅力的な、私にとって少なくともある程度の質を持っていた。 私が推測し続ける何か。 それ以外は、他のキャラクターは本当に興味深いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画に5点を与えました。それは、それがそうではない何かに築かれました。人々は、これが「古典的」だと言っていますが、本当ですか？ 私はアニメはそれよりはるかにうまくいくと思う。 誰かが私にこれを勧めてもらえるかどうか聞いてみると、間違いなく「いいえ、おそらくちょうど残念なことに時間の腰になる」と言うでしょう。 もっと似たようなものが欲しいなら、私は「Origins、Past of Spirits」のために行くと言う。 個人的には、好きなことに応じて、楽しむことのできるチャンスが高いと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16889&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/recordtanktop/reviews&#34;&gt;recordtanktop&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The reason I first wanted to watch this movie, was because I had first seen a fantastic AMV that really made the anime look like it would be really good. Time passes, and I cannot find it anywhere on the internet. More time passes, and I cannot find it at the Blockbuster near by. A lot more time passes, and I go to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adeadaccountlol-1&#34;&gt;adeadaccountlol&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の好きなアニメーション映画の一つであり、私はDVDの誇らしげな所有者です。 メトロポリスは減速せず、初めから終わりまで面白いですし、信じられないほどのアニメーションが伴います。 手塚治虫のキャラクターデザインは、2001年にリリースされたこの映画のカラフルなデジタルアニメーションで凄く見えます。この映画の文体的な表情は、中毒性があり、魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはかなり簡単で、文字は好きです。 それは社会的な解説の独自の要素を備えた素晴らしいSF映画です。 私はほとんどロボットを含む物語を好きになることはほとんどありませんが、私はこの映画の古い学校の描写のための柔らかい場所を持っています。 私は、プロットはできるだけ堅実ではないが、それにはまだ非常にしっかりとした基礎とペーシングがあることを認めている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスは、傑作のこの視覚的な冒険を始める誰もが最後まで見守るだろうし、おそらくそれを感謝することは間違いないアイポップアニメーションの楽しい映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8936&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/adeadaccountlol/reviews&#34;&gt;adeadaccountlol&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of my favorite animated films and I&amp;rsquo;m a proud owner of the DVD. Metropolis doesn&amp;rsquo;t slow do &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chinaboat-1&#34;&gt;chinaboat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを本当に楽しんでいましたが、それは10点でしたが、1点だけでした。  「レビューのヒントとガイドライン」で最初に読んだのは、「他の誰かの仕事を盗んではいけない」ということです。 私は「メトロポリス」がBSの負荷である同じ名前の漫画から適応された場所を読んでいます。 理由は &amp;lsquo;Metroplis&amp;rsquo;はそれがアニメのコピー、プロットポイントのプロットポイント、フリッツ・ラングの古典的な静かな絵の&amp;rdquo;メトロポリス&amp;rdquo;どこでも絶対にどこにも言及されていないです。 あなたが他の人の仕事を適応させる場合は、少なくとも彼らに信用を与えるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3453&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chinaboat/reviews&#34;&gt;chinaboat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really enjoyed this anime and would have given it a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stanislavasimov-1&#34;&gt;StanislavAsimov&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;見なければならない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は美しい部分では素晴らしいアニメーションを持っています。
サウンドトラックは合っており、ストーリーはとても良くて、刺激的だと思っていました。
編集は非常にうまくいっていて、私の意見では映画が完璧に流れています。  charctersは実体があり、あなたはそれらを気遣っています。
そしてその典型的なアニメではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、1927年のフリッツ・ラングによる静かな白黒映画のアニメーション化です。
（それは静かな映画だが、あなたはそれを見なければならない、その偉大な、その時代の最も高価な映画）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの新しいバージョンがうまくいくと思います。 マルクス主義とキリスト教の聖書は、元のものと同じくらい明確な言及をしていません。
しかし、彼らはどちらも興味深い哲学とおそらく士気を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StanislavAsimov/reviews&#34;&gt;StanislavAsimov&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A must see    This movie has wonderful animation, in parts exceptional be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oceanofrain-1&#34;&gt;OceanOfRain&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;良いアニメ映画を欲しがると、私は自分が即座に何がメトロポリスなのか疑問に思いましたか？ 私はアニメ映画のウェブサイトで最悪の品質でそれを見て、私も顔を見ることができませんでした。 しかし、私はそれが素晴らしく作成されたと思ったと伝えます。 音楽は1920年代の気分で本当に私を惹きつけてくれました。そして、私はそれがSteampunkとほぼ国境を接することが大好きでした。 私はすべてのキャラクターが大好きでした。なぜなら、彼らは本当に大きな目的を持っていたからです。 物語はうまく細工され、現実的なSF映画を簡単に描写しています。
通常、私は2006年以降ではないアニメ映画から離れる傾向がありますが、2001年には天才でほぼ完全に未来的でした。 私は以前この映画について聞いていましたが、最近までそれを見たことはありませんでした。 私はあなたが推測し続ける映画を探しているなら、私がこれを提案するよりも泣かせるだろうと思う：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OceanOfRain/reviews&#34;&gt;OceanOfRain&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Upon wondering around for a good anime movie, I found myself instantly wondering wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長いイントロの後、私たちは独裁者のような興味深い小さな作品を手に入れ、ニューヨークに基づいているとしか信じられない未来的な見た目の町を手に入れました。 このショーについての何かが、私は彼が社会構造とそれがどこに行くのかについてコメントしようとしていると感じさせる。 ハイパワーの人々が、上層に向かうにつれて下層階を押し下げるのは自然なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーで実際にプレイするのに大きな役割を果たすキャラクターのそれぞれは、時には奇妙なものになっても、実際には素敵な個性を持っています。 手塚は常にロボットと人間の特性を混合する興味深い方法を持っていました。 彼のロボットの創作は、ほとんどの時間この時間の前にあなたが実際に見たものとは異なります。 物語がやや暗くなっても、彼らは遊び心があります。 手塚は自分の話の裏にはいつも理由があり、これも例外ではない。 物語は、人間と機械を分けること、人間であることが本当に意味すること、そしてすばらしいものすべてについて語ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは間違いなくオサムのスタイルで、大きな鼻や髪の毛が目の上に落ちています。 それについてのすべては、面白く面白いです。 多くのキャラクターは、かなり太い足では奇妙な割合で、手は手袋などと同じくらいです。 色は、ショーの暗い部分でさえも、ほとんど明るく、カラフルで、錆はかなり明るく表示されます。 私たちが見ている小さな感情は、それが与えるざらついた感情のいくつかと時々anticレンズを投げた。 時には、髪の毛が実際にセル上を動く顔のような静止画のために、むしろほのぼのとした顔をすることもあります。 少なくとも、それはそれがどのように見えるかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らがラジオドラマのようなものを演奏するけれども、ショーがどれほど奇妙であるかには、英語の声は悪くない。 それは、「世界の戦争」時代のように見えるので、ショーの感触と完璧に機能します。 音楽は1950年代のニューヨークの姿勢にも反映されています。 それは、私たちがすぐに私たちに来るかもしれないこの新しい未来の世界と実際に都市について知って、愛している古い魅力をもたらしているので、ある意味では、ショーをもっと関連させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82712&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After a long intro, we get a interesting little piece like a dictator and then a futuristic looking town I could only believe was based on New York. Something about this show makes me feel that he was trying to com &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pitrocks14-1&#34;&gt;Pitrocks14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスが批評家からの本当に良い映画だと聞いたら、図書館でそれを手に入れて試してみる必要がありました。 非常に失望し、私はそれが非常に退屈であることがわかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、創造、構造、そして多くの行動で満たされた都市、メトロポリスという都市の周りを回っています。 ロンクトン博士という科学者がいます。彼は、Shunsakuという名前の日本の探偵とKennyihiの甥です。 すぐに、彼らはメトロポリスに到着し、科学者（私は推測するか、または何かの顔）は、ティマという名前のロボット少女を作成します。 ケニチチはこの女の子と仲良くなり、街の危険から彼女を助けることに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は子供だったので、私はこの映画を本当に理解できませんでした。 それは私が思ったように十分な行動を取らなかったが、多くの冒険とサスペンスがあった。 映画は涙の終わりと面白い場面がありましたが、それでも私を熱狂させませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションのスタイルはあまりにも私を気にしませんでした。 美しかった。  「まるで霧雨」や「カウボーイ・ビバップ・ザ・ムービー」などのHayou Miyazaki作品、2001年に作られた同じ芸術スタイルの作品など。 私はこの映画がどのように描かれているか、キャラクターも大好きでした（私の予想より少し小さいですが）。 アニメーションは美しいだけでなく、アートスタイルでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が推測するダブはあまりにも悪くありませんでした。 彼らのキャラクター（もし彼らがこの映画にいれば）と呼ばれる鋼の錬金術師の俳優のいくつかを思い出させ、ルパン三世のフランチャイズのもののように聞こえるものもあります。 小さな男の子は非常にかわいいだけでなく、小さな女の子と科学者は彼の声でうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はあまりにも悪くありませんでした。 非常に想像力豊かで、子供たちはとてもかわいかったですが、悲しいことに、私は私が思っていたほど熱意はありませんでした。 しかし、彼らはこの映画に非常に関連しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこの映画を楽しまなかった。 私が言ったように、アニメーション/アート/ダブ/キャラクターは私をあまりにも邪魔しなかったので、私は映画を憎むことはできないと思うが、そこに他の映画だけでなく、 世界中。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、私が見た2001年の他のすべての映画と比較して、幻想的であったが、これは最悪のものでなければならず、大きな失望だった。 映画は私を半分にしてしまいました。私は本当にそれに集中しすぎていませんでした。私はテレビをほとんどオフにし、別のアニメを見るようにしました。 しかし、私はこれを見直すことができるようにそれを見なければならなかった、申し訳ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34456&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pitrocks14/reviews&#34;&gt;Pitrocks14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I heard that Metropolis was a really good movie from reviewers, I had to pick it up at the library and try it. Highly disappointed I found it to be extremely boring.     The story revolves around a city named Metropolis, a city fill &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thedodo-1&#34;&gt;TheDodo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メトロポリスはジャズ音楽と混合したかなり標準的なサイバーパンクの物語を表示し、20世紀初頭のSFのルック＆フィールを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ロボットが遍在し、差別されている時代に、狂った科学者は、世界を支配する新しい完璧な存在を作り出しました&amp;hellip;. * yawns *。 ストーリーは単純化され、急いで、非常に予測可能でした（私はすべてを事前に把握することができました&amp;hellip;）。 それはまた非常に遅いペースであり、半分の時間に収まる可能性があります。 あなたのつま先であなたを保つアニメをしたい場合は、これは1つではありません。 少なくともストーリーは理にかなっていて、かなりうまく流れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：目の詰まったキャンディーがたくさんあり、私はそれを最後まで見続けた主な理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：あなたはジャズが大好きで、私は個人的に音楽がまったく合わないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：それは非常に焦点が合っていない、私は彼らが文字のデザインに多くの時間を過ごしたと感じさせることはありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：これはまったく理由がないため、ペースが非常に遅いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：非常に推奨されているものは非常に圧倒されています。私は目のキャンデーのために6/10を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94459&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheDodo/reviews&#34;&gt;TheDodo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Metropolis displays a fairly standard cyberpunk story mixed with jazz music and has the look and feel of an e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>