<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/romeo-no-aoi-sora/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/romeo-no-aoi-sora/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Romeo no Aoi Sora</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/romeo-no-aoi-sora</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/romeo-no-aoi-sora</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/17979.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/2559/Romeo_no_Aoi_Sora/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/2559/Romeo_no_Aoi_Sora/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;anomalous&#34;&gt;Anomalous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロメオの青い空は、10年近くもの間に作られた最後の世界傑作劇場アニメの一つです。  WMTのファンは既にシリーズの意味を理解しているので、ファン以外のファンにはすでに3つのことが分かっているはずです：1.スイスの若者向けの海外の本をベースにしています。  2.それは現代のオタク語では古いとみなされるかもしれないが、よく老化している。  3.それは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのアニメのほとんどのように、ロメオの青い空は悲劇から始まります。 この場合、11歳の少年のロメオは、彼の家族を支援するために、小さな村に死の神、街に煙突掃除として販売する子供を購入する恐ろしい男を残す。 まもなく、ロメオはアルフレドに会い、彼の親友になる煙突掃引のほか、彼と同じ運命を持つ多くの男の子たちも出迎えます。 シリーズが進むにつれて、ロミオは新しい人生に適応します。家族は非常に親切で危険な仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、シリーズのペースは完璧です。物事はかなり遅い速度で起こりますが、それはいつも面白く、いつも正しい量の紛争があります。 しかし、エピソード24から、ペーシングは非常に急いで行われます。 この番組のテレビ視聴率はかなり低いので、ショーは約50エピソードから33に設定されていたものから短く切り詰められました。変更はぎこちなく、プロットの全体的な質はいくらかノッチを下げますが、 物語の心が甘くてエキサイティングなものにならないようにしてください。 確かに、それは子供のためであり、それは鈍いナレーションで、そしていくつかの痛みを伴わずに直接的なエピソードを示しています。  。  。 私は日本で育ったことを願っていました。私は子供のころにこのような素晴らしいショーを見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがまだ知らされていない場合は、視覚的に番組について知っておくべきことが1つあります：VHSリップだけがある英語ファンサブです。 しかし、これは視覚的に見事なショーを楽しむことを妨げるものではありません！ 世代のVHSコピーを通しても、それが非常にきれいであることは明らかです。 特にキャラクターのデザインは非常に見栄えが良いです。 最も深刻な状況では機能するが、子供向けのショーには適している。 私がめったに気づかないような背景も同様に印象的です。 彼らは非常に没頭していると実際に設定が本当の場所であり、いくつかの構成された漫画の設定ではないことを視聴者に示す。 あなたがこのシリーズを90年代から、またはVHSリリースの性質のために渡したならば、あなたは何か美しいものを逃しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は気付かない傾向がありますが、私はこのシリーズに気付きました。 そして、私を信じて、それは良いことです。 バックグラウンドミュージックは、それが使用されている状況に美しくフィットしています。オープニングテーマソング「Sora E&amp;hellip;」は、スタンドアローンの曲としては豪華で、オープニングアニメーションと組み合わせてもさらに優れています。 さらに、歌詞や気分はシリーズによく合います。 最後に、終わりのテーマソング「Si Si Ciao」は、EDの珍しい、そして恐らく最も興味深い作品の1つですが、まだまだ堅実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストは、シリーズの他の要素と同様、非常に好感が持てます。 ロメオはアニメを賞賛する甘い子供の一人であり、すぐに私の心を勝ち取りました。 残りのキャストは同様に甘く好都合ですが、現実的な程度です。  Alfredoは無私です。  Angelettaは親切です&amp;hellip;私はキャラクターの良質を列挙することができますが、私はそれを残しておきます：ほとんどのキャラクターが持つ唯一の欠点は、彼らの良質をあまりにも遠くに奪うことです（ロメオ、例えば 正直であっても不正解が論理的である場合でも）。 時にはこれはちょっとですが、それは主にユニークで愛想の良いキャストです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロミオの青い空はよく見える、よりエキサイティングなサウンド、より成熟した、または単に新しいものを見せてくれるショーでよく見過ごされます。 しかし、このシリーズを試してみるファンはほとんどいませんが、驚くべきショーで報われます。 どのように見ても、シリーズはあらゆる面で素晴らしいです。 あなたが若い聴衆、古いシリーズ、またはあいまいシリーズのための本の適応を既に好むなら、ロメオの青い空はあなたにぴったりです。 しかし、あなたがしなくても、それはまだ奇跡的なシリーズ、本当の心で何かをしたい人のために強く推奨されるシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1353&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anomalous/reviews&#34;&gt;Anomalous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Romeo no Aoi Sora is one of the last World Masterpiece Theater anime that was made before their nearly ten-year hiatus. WMT fans already know what that means about the series, non-fans should be told that it already tells us three things: 1. It is based on a foreign book for a young audience, this one from Switzerland; 2. It may be considered old in modern otaku terms but has aged well; 3. It&amp;rsquo;s awesome.    Like most of these type &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lynchan&#34;&gt;Lynchan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメシリーズを100回目で見ることにも飽き飽きしません!!
私のために、ロミオの青い空は古典的なシリーズの一つです。
ロミオの人生は苦難と悲劇でいっぱいだったので、私はこれを見て非常に熱心でした。 彼の人生はちょうどとても心温まるものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここですべてのキャラクターを崇拝し、愛しています。ロメオを除いて、アルフレッドとビアンカは私のすべての時代の好きなアニメキャラクターのひとりです。
まあ！ ああアルフレッド!! 彼は私に涙の川を泣かせたことは決してありませんでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;愛と友情のこの古典的な物語は、私の子供時代の思い出を常に思い出させます：DD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lynchan/reviews&#34;&gt;Lynchan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I never get tired of watching this anime series even for &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jodyqt&#34;&gt;Jodyqt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロミオのブルースカイは、日本アニメーションが制作しアニメーション化したワールド・マスターピース・シアター・シリーズのコレクションに、より短く最近追加されたものの1つです。 もう一度、Lisa Tetznerによって書かれた小説「Die schwarzenBrüder」にもとづいて、ヨーロッパから始まった文学作品の収穫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、奴隷制度に売却された若い少年の物語を伝え、彼が過去に経験したことよりもはるかに荒れ果てて生き残れなければならない世界に買いました。 それは、不公正な社会に直面している貧しい人々や虐げられた人々の生活を見ることです。 子供たちが奴隷制度に売却し、遠く離れた都市で働くことを余儀なくされたことを私たちに示して、彼らが見つける住人を知らない。 しかし、このすべてのショーの大部分は、あなたの家族から離れて強制されるという影響について詳しく説明しています。
この主題は、ロミオの青空の物語構造に反映されています。 ショーは本質的に3つの異なるアークに分かれており、叙事詩の叙述的な感覚で開発され、最終的に1つのアークのイベントが貢献し、最終的な結論に達するまで次のイベントに影響を及ぼす。 これらのアークの中で、根底にあるテーマとトーンは、常にあなたが愛する人たちとは別に強制されることの影響についてです。 これをテーマに反復するボア・フェストにならないようにするために、このシリーズは主題のテーマに直接関係するさまざまな懸案事項を調査し、探索する自由を果たし、ほぼ完璧な流動性でこれを実現します。 児童虐待、窃盗、正義、ギャング、背中合わせ、裏切りなどの懸念はすべてショーを運び、とても魅力的なものにします。 示されたこれらの側面は、今まで感じることなく沢山の注意を払っていますし、痛みを伴ってゆっくりと感じることもなく、イベントとこれらのコンセプトとの間の移行は嫌に思われることもなく、
ある特定のことがあったとしたら、それは不満を抱かなければならないナレーションであり、自分の解釈に十分なものを残していないと批判されることがあります。 私は間違いなく、他の場所でそれが最悪のケースを見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大部分のキャラクターはそれぞれ優れた発達を享受し、多くの場合、顕著なジャンルのクリシェがショーの恩恵を受けるキャラクターのパーソナリティを支配することなく現実的なキャラクタータイプになります。 これに基づいて、ショーはキャラクターが多様化することによってこの事実を利用しています：いくつかは成熟していて、何人かは真っ赤な人、他の人はちょうど生計で自分のポケットに別のペニーを得る方法を見つけています。 たとえ2人の特定のキャラクターが同じような目的を共有していても、彼らはお互いの単純なコピーケットではなく、それぞれのキャラクターは自分の個人的な問題と、（外見を除いて）
このショーでは、ロフオ自身の自己意識を、周囲の文字、特にアルフレドとAngelettaシリーズの中間部で強く支持されているキャラクターとして発展させているストーリーテリングに取り入れています。 ロミオは柔軟な人格を持ち、彼がいる環境の条件に適応することができ、起こる苦難を乗り越えることができます。 これは非常によく表示されており、最も注目すべき努力ですが、彼は彼の周囲との素晴らしい化学を持っている複雑なキャラクターであり、これは強制的なことなしに確立されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのキャラクターによる一連の他の疑わしいアクションもありましたが、シリーズ全体を動かすような非論理的または愚かなものはありませんでした。 このような小さな苦情の外には、執筆者の性格が一貫して高く、魅力的な登場人物や、ショーの主題の細部にかなりの注意が払われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、日本のアニメーションは、今日のスタンダードでも芸術は一流で魅力的です。 キャラクターのデザインはちょっとフラットですが、それはその時代の産物です。実際に出てくるアニメーションの輝きは背景イラストです。 街並みが美しくて、抱きしめる場所。 私はあなたが夕日を目撃している特定の場面について言及したいと思います。この夕日は教会の概要をキャプチャしており、多くの尖塔です。 それは絶対に豪華な芸術であり、今日の芸術の基準によっても評価されます。 アニメーションに関しては、シリーズには流体アニメーションがありますが、ここではいくつかのショートカットが作成されましたが、ほとんどの場合、気づきにくいです。 いくつかの注目すべきシーンでは、いくつかの苦情がありますが、他のシーンとは対照的に、1秒あたりのフレーム数がわずかに減少しているように見えますが、全体としてはそうです。 手描きアニメーションのために非常にうまくいきます。 ショーが行われた時間を考慮したフィーチャーである、シリーズのほとんどの背景の細部に注目する。
サウンドトラックはもちろん、多くのオーケストラ作品がシーンを美しく設定し、不適切なものを感じることはなく、特に、シーンが特定の感情的なときやシーンが恐ろしいときにその感情を家に導くのに役立ちます。 静かで落ち着いた雰囲気からエキササイズとアドレナリンポンプまで。 これに加えて、声優は一流のものであり、キャラクターラインは常にアニメーションと同期していました。
プロダクションの立場からは、ロミオのブルースカイは驚くべきことですが、このショーの技術的側面に取り組む努力は単なる畏敬の念であり、映画であれば想像できませんでした。 それはより良いアニメーションされていただろうとシェルの幽霊とアキラしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;子供のショーとして、教育の重要性を示し、文学作品の理解と浸漬を促し、世界の道の運営を促す子どもたちにとって、このショーは多くの優れた道徳的なメッセージを持っています。 あなたの人生の経験から学ぶレッスンに感謝する方法を教える、悲しい、悲しい、心地よく、心温まる、感情が他のものの知識なしに存在することはできません。 あなたの善意からの出発の準備と、あなたが目標に挑戦し、これらの目標を達成することを妨げることを望む世界の方法に立ち向かい、多くの混乱の後に暖かい終わりを受け入れることが最も重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、あらゆる意味での古典的なシリーズです。 最初のフレームから最後までのストーリーテリング、スクリーンを支配する偉大で親しみやすい、魅力的な多くのキャラクターが、日本アニメのWMTフランチャイズの偉大なエディションです（私にとっては最高です）とロミオのブルースカイは これらの古典的な作品に新人のための優れた作品を体験してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jodyqt/reviews&#34;&gt;Jodyqt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Romeo&amp;rsquo;s Blue Skies is one of the shorter and more recent additions to the collection of World Masterpiece Theatre series produced and animated by Nippon Animation. Once again it is an adaption of a work of literature originating from Europe, this time based on the novel &amp;lsquo;Die schwarzen Brüder&amp;rsquo; written by Lisa Tetzner.    It tells the story of a young boy sold into slavery and bought into a world that he must survive that is far more desolate than that he had ever experienced in the past. It is a look into the life of the poor and oppressed in the face of an unfair society. Showing us the hardships that children sold into slavery and forced to work in far away cities experience, unaware of the inhabitants they will find; but most of important of all this show elaborates on the repercussions of being forced apart from your family.   This thematic concern is implemented into the story structure of Romeo&amp;rsquo;s Blue Skies. The show is essentially divided into three distinct arcs an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;captainskate&#34;&gt;CaptainSkate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロミオの蒼井そだは、いつも私の好きなアニメだけでなく、すべての時間の私の好きなアニメのテレビ番組であり、それに対する迅速な答えはありません。 私がショーを見るように人々に言う主な理由は、ショーが持っているリラックスしてシンプルな雰囲気のためですが、私はこのショーとの関係について正義をしていないと思っています。 私のお気に入りの番組や私が一番嫌いなものについて書いてくれた最近のほとんどの時間を捧げました。なぜこの番組が大好きなのかを詳しく説明した別のエッセイを書くことにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何かの魅力を説明することは私にとって非常に難しいことではありません。なぜなら、ロミオが注目に値する素晴らしいショーであることをその人に伝える言葉が見つからないからではなく、ショーの魅力はそれを見ている人物 視聴者が彼が見ているショーとどのような個人的関係を形成できるか。 スライス・オブ・ライフは、視聴者のための体験であるエンターテインメントの媒体以上のものを示しています。ライフ・ショーのスライスは、キャラクターの世俗的な生活と、視聴者がそれらの経験にどの程度関わっているかを表示する必要があります。 の最も重要な側面
ショーの下にあるLifeショーや要素のスライスは、現実的な光の中で人間の経験を表現して、視聴者にそのキャラクターが感じていることを感じさせなければならないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見つけたロメオの青い空の最も馬鹿げた批判（私は非常に文字通り私のアニメリストやHummingbird、エッセイを書くサイトの外にインターネットで唯一の人だから、 このショーについては、少なくとも彼の作品でそれを言及しています。トラックに戻って行くと、子供のショーは必然的に悪いというこの考えを信じていないと彼らのほとんどは実際に楽しいと私は生命のスライス 面白いことは何も起こっていないということです（そのほとんどはこの種のものを何も見せません）。ショーのエピソード的な性質は一部の人にとってはオフになるかもしれませんが、ショーはそれだけで素晴らしいものです。 アニメファンたちは、多くのショーが持っている連続的な物語のアニメを見ているし、エピソードショーでは頻繁に消えてしまいますが、私はMushishiのようなエピソードショーを楽しみますが、ロミオの青い空をエピソードショーとして見ることはできません ムシシがエピソード的なショーと同じように、ロミオは決定的な点で始まって終わる一連の出来事のまとまりです。 それを出す最も簡単な方法は、最初から最後までショーが素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見ではロミオの青い空の最初のエピソードはショーの魅力を完全に要約し、ショーの最初のエピソードでショーの基礎を取ることができる 偉大な最初の良いエピソード、多くのショーは、すべての素晴らしい最初のエピソードは私の意見で見つけることは難しい）、明るい音楽を持つ若い男の子の静かな生活、鮮やかな色が落ち着いた、楽しい雰囲気 それと同時に、あまりにも明白ではありませんが、それほど明白ではない予兆をもって、すべての人に根本的な冷静さをもたらします。 声優であっても、最初から非常に優れています（長い漫画のシリーズを見る人は、声優のほとんどが自分のキャラクターに付き添う時間が必要です）が、これは子供を演じた経験豊富な声優にも認定されます このショーでは&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常に簡単にロメオの青い空のキーファベに買うことができました。 ロミオ・アオイ・ソーラを見ているうちに、私は物語と文字に迷ってしまいます。これは、これが他の人が書いた物語であり、他の誰かがその時に経験したのと全く同じ経験ではなく、  。 私がミラノの街が現実のように現実の場所とランドマークが描かれているのを見たら、この時期（15世紀イタリア）に存在していたかもしれない衣服を着ている子供たちがいます。 これらの小さな細部（私はすべて細かいことがすべてです）はすべて、この世界の中にこれらの文字が実際に存在するというアイデアを買うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点から、私はショーについての小さなスポイラーを与えるつもりです&amp;hellip;邪悪なことを見て、それは良いですが、あなたが気にしない場合、いくつかのマイナーなスポイラーが続行しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの最初のエピソードでショーの完全な魅力を理解することは、ショーのいくつかのエピソードを見るだけでほとんど不可能ですが、あなたはショーを見て得るものを理解することができるかもしれませんが、このショーの完全な魅力は理解されている すべてを体験することによって。 ロメオがミラノに行くことを決めると、ロミオはミラノで煙突のスイーパーとして何が起こるのか分かりません。 私たちは、ロミオがミラノに行くことを決めた理由と、それが他の誰からではなく、彼自身の選択であることを認識しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがロミオの最初の2つのエピソードを楽しんでも、私たちが見ているものはすべてロミオの経験であり、自分の状況についての彼の理解の欠如を共有していることを理解する必要があります。 ロミオが自分の父親の作物の火を責めている瞬間から、シンプルな子供ができない選択肢を作って、彼の選択のために（そして通常の子供のように行動する）ロミオは、 チムニースイーパーとしてミラノの街で6ヶ月働くことを指示する契約を締結する。 ロミオは観客の代理人ではありませんが、シリーズが進行するにつれてロミオの本質を発見することは非常に重要だと思います。 ロミオを知ることの経験と、自分の世界に生息するすべての人物が、彼らが互いに交流する方法を見ている経験は、ロメオの青い空の物語です。 そういうわけで、ショーの魅力を理解するためには、ショーとショーとの関係が非常に重要です。 ミラノでの6ヶ月のうちにロミオの人生を体験することによって初めて、ロミオと彼の友達をキャラクターとして完全に理解することができます。そのため、後のエピソードはとても感情的で有意義です。 私。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの最初のエピソードではロミオについてたくさん学ぶことができます。宮崎駿からの引用があります。私のブログではよく使っています。私たちはキャラクターについて、彼らが最も穏やかに見ることができるときに多くを学ぶからです。 私たちのキャラクターが息を飲むのを見て、彼らについて何かを知る必要があるので、生命の要素の一部がショーにとって重要だと考えてください。 最初のエピソードでは、私たちはロメオの日常を見ることができます。遅く目を覚まして教会に行くと、鐘を持ってきて、バージンの像にぎこちなく踏み込んだり、 ヴァージン・マリーの彫像に敬意を表しながら、彼の場所にある彫像は、これらの小さな行為は博覧会をする必要なしに文字について私たちに教えてくれるものであり、一人ひとりが「私はLuffrutoだ 私は魂の社会の王になりたい&amp;rdquo;（恐ろしい冗談のために私を許しなさい）。 このオープニングシーンでロメオが作った行為を見てみると、ロミオは疎外感のあるものだが、宗教家庭で育てられた非常に尊敬される子供だと言える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロミオの青い空はあなた自身が経験しなければならないショーです。スライスオブライフアニメのように、キャラクターに投資して十分な経験を得るために設定する必要があります。なぜショーが素晴らしいのかを書いてみたいです エピソードベースのエピソードで、いつか近い将来には、私は十分な人々が私の将来のブログを完全に理解するためにショーを見るようにしていますが、このブログで私の意図は、あなたがこのショーを見て、 すべての時間の私の好きなアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;友情のパワー、アニメの過度のミーム、そしてクリシェのようなロミオの青い空に見えるかもしれない。 ロミオと彼のギャング（ブラックブラザーズ）の友情は、ショーの後半の最も重要な側面の一つです。  The Black Brothersの主な目的は、必要なときにお互いを助け、前進させるのは友人がいるという単純な事実ではなく、自分の背中を押してお互いを助けてくれる友人たちです より良い人と常に最高のお互いをしようとする。 ロメオと共演主人アルフレドとの友情はこれの最良の例であり、その2つは他の多くのアニメとは違って、スタジオとしては始まりませんでした。アルフレドは一種のジャークであり、ロメオは馬鹿げたものでした。 彼らの2人が一緒に過ごす経験は、生き残るためにはお互いが必要であることを彼ら2人に認識させ、彼らの関係はすべてのアニメの中で私の好きなブロマースに素早く進化します。 相互改善の友情は、私の友人がこのアプリでより大きくてより良いブログを作ったときと同じように、私は自分のコンテンツを改善する必要があると感じました。 それは最後のものよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの真の中心テーマは、教育と潜在的な喪失ではありません。 中心的な物語を重視しているにもかかわらず、そのテーマはショー全体に存在するテーマではありません。 受け入れのテーマは、ショーの中心的な物語のポイントです。 何らかの形で問題を抱えているショーのすべてのキャラクターは、自分の状況を受け入れることができないため、ロミオ自身がショーでこの状況を2回経験しますが、最後に彼はあきらめずに彼に起こっていることを受け入れます より良い人になるために、このショーは、私が自分自身を創り上げた状況、つまり私がやったことと、私がいた人と、おそらく私がなるという状況に就く必要があることを実感しました。 私はコンセンサスの傑作であるためにこのショーが大好きではないので、私はそのアニメに与えることをやめた9/10ではなく、銀河の英雄の伝説に躊躇せずに10/10を与えるだろう。 私の10/10のショーが最高のものであることを見て、何か有益なことをしたショーにそのスコアを与えて、ロメオの青い空が大好きです。なぜなら、それはコンセンサスの傑作だからです。 私がなった人について私は気分が良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231404&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CaptainSkate/reviews&#34;&gt;CaptainSkate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Explaining the appeal of something is quite hard for me, not because I don’t find the words to tell that person why Romeo is an amazing show that deserves attention, the appeal of the show has to do with the person which is watching it and what kind of personal relationship the viewer is able to form with the show that he watches. Slice of Life shows more than a medium of entertainment are an experience for the viewer, slice of life shows should display the mundane life of the characters and how much a viewer can relate to those experiences. The most important aspect of   Slice of Life shows or elements beneath the show is that they should portray human experience in a realistic light making the viewer feel what those characters are feeling.    The most ridiculous criticism of Romeo no Aoi Sora that I was able to find (there wasn’t too many critics of the show because I’m quite literally the only person in the internet outside of sites like My Anime List or Hummingbird that writes essays about this show or at least mentions it in his work. Going back on track ì don’t believe in this notion that kid’s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;margarette12&#34;&gt;Margarette12&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私が今まで見たことのあるシリーズ（13年前のようなもの）の1つで、デパートのおならのように私を泣かせたのは間違いありません（嘘つきではありませんでした、Alfred huhuhu）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー自体はキックスタートで、悲劇が起こるたびにいつもくすぐります（これは私が言わなければならないショーでは非常に一般的ですが）、実際には人生の現実です。 ストーリーラインは進行し続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はその背景や風景に関しては傑出しています。物語の本当の地形からはあまり離れていません（私はヨーロッパの物語に基づいていると思います）。 キャラクターの芸術スタイルはシンプルでしたが、あなたは一人ひとりの違いを理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テーマソングは非常にぎこちなくて、オープニングソングが演奏されているときにはいつもティッシュを取りたいですが、それは毎回ガチョウの音を出します。 あなたはいつかYouTubeで再生したいかもしれません。 私はそれがそのテーマの幼年時代の思い出を思い起こさせるだけであるかどうかはわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに関しては、彼らは非常に現実的で、シリーズのアンタゴニストのめちゃくちゃなものだった。 あなたはただ顔でパンチしたいだけです。 子どもたち（シリーズの主人公）は非常によく特徴付けられていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私は実際にはあまりにも多くの悲しいシーンとストーリーラインでの出来事のそれを楽しんでいなかった。 再び、私はいつも顔の悪役を打つこの感情を得る。 しかし、このショーではいつでもあなたを楽しませる希望が常にあります。 犠牲の瞬間も角を曲がっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのシリーズは大いに推奨されています（いくつかの組織を準備してください）
あなたはシリーズを楽しむでしょうが、特定の出来事のBC、それはあなたの心の中にいくつかの空白のスペースを残します。 お楽しみください:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Margarette12/reviews&#34;&gt;Margarette12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this anime is one of the first series that I have ever watched (that was like 13 years ago) and is undeniably the first to made me cry like a brat kid in a department store (wasn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aldones&#34;&gt;Aldones&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのアニメが何であるか、なぜその名前が空を描いているのか尋ねると、私はあなたにこれを伝えます。
雲などのサーフィンを期待しないでください。 最後のほんの終わりに私はついにそれを実現しました。
空は隠喩です。 ロミオの人生観に対する隠喩。 彼の軽快さ。 多くの苦難を乗り越え、後悔に陥ることのない内なる力。 みんなに刺激を与え、彼らに飛行機の気持ちを与える力（友情がどのように咲くか見てください）。 何が来ても、人生の驚異を見て興奮を感じる能力。 あなたの敵を目の中にまっすぐに見えるようにするには、敵意なしに彼を受け入れ、彼自身が認めることのできない部分を見てください。 鳥のように通りの犬を見下ろす&amp;hellip;
少数の人々だけがそのために十分強いです。 ロメオがどのように感じているかを感じ、彼の見方を見て、あなたの人生が少し良くなるのを見いだすかもしれません。
これはこのアニメのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は面白くない部分です。 いくつかのメリットとデメリットは次のとおりです。
+かなり深いドラマが最終的に明らかになります。 私はたくさん泣き叫ぶ。
+都市の芸術的な雰囲気。 大勢の人。 ストリート危険。 そして、屋根を自由に移動することができます&amp;hellip;クール！ とてもロマンチック。
+良い詳細な視覚芸術、特に古いイタリアの風景のそれ。 似顔絵はありません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;しばしば、特に最初は、物語はあまりにも人工的です：予測可能で非現実的です。 ロミオにとって何が起こっているかを皮肉って笑うことができます。先に起こる可能性のある、または不可能なトラブルの可能性がある場合、確かにそれに入るでしょう。 まず、彼の信じられない馬鹿のために。 第二に、古典的に行動している古典的に悪質な男たちの集団が、是非とも意味しているからです。 若い聴衆はすぐにこれに気づくことはありませんが、私にとってはこの問題に少し慣れる必要があります。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;少数の文字のみが詳細に記述されます。 他はただの背景です。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Angelettaは何とか変わった話から捨てられました。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aldones/reviews&#34;&gt;Aldones&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you ask me what is this anime about and why the name mentions skies, I tell you this.  Don&amp;rsquo;t expect surfing clouds or such. Only near the end I finally realized it.  Skies are a metaphor. A m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firechick12012&#34;&gt;Firechick12012&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今、私は間違いなく、最もアクセスしやすい、最も人気のある（ダディロングレッグスの後ろにある）世界傑作劇場アニメの1つを完成させました！ 私はずっと前の最初のエピソードを見たことがあるのですが、それはリマスターに取り組んでいるfansubグループがNobody&amp;rsquo;s Boy RemiとTreasure Islandで作業していたときでした。 彼らがそれに取り組むと、私はそれを見る機会に飛び乗った。 私はそれを非常に気に入っていましたが、私はまだやっていますが、学校や悪いダウンロードなどのようなものを見るのを妨げようとしばしば試みました。しかし、しばらくして、私はついにそれを終わらせなければなりませんでした。 再び、これはWMTとフジテレビの間の衝突によって実際に影響を受けたWMTアニメの1つです。 どうやらロミオは1年は行くつもりだったのですが、33話になってしまいました。 それはかなり奇妙です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、この話は、イタリアでの彼の人生で幸せにならないロミオという村の子供についてです。 彼は素敵な家族、偉大な友人、そして苦しい時に崩れ落ちる良いコミュニティを持っています。 しかし、彼がコンテストに勝つように、村の作物のほとんどが火事で破壊され、飢饉の原因となります。 何が悪いですか？ 彼の父親は病気になり、医者に支払うお金はありません。 しかし、ロミオは、1つの解決策を見つける：恐怖の死の神に奴隷として自分自身を販売する、モニカは、人を動かす男に与え、彼らはミラノで煙突の掃引として働かせます。 ロミオは家族から離れたくないが、医者に支払うためのお金を得られないかどうかは知っているが、家族は台無しになる可能性があるので、彼自身を売ってミラノに行く。 しかし、その過程でのように人々は言うほど悪くはないが、彼は多くの新しい友達を作り、彼の親友は甘くて虚弱な少女Angeletta、彼の師の娘Alfredo、仲間の煙突のスイープ 彼は秘密にしておきたい。 ロミオは、彼の友人が彼の側にいることを知って、あらゆる種類の虐待を耐えながら、彼の仕事を逃げ出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の誰かが、このアニメのキャラクターが他のWMTシリーズの他の人たちと気に入っているように見えますか？  AlfredoはNelloとAloisの子供のように見え、AngelettaはSara Creweと同じ双子のように見えます。 まあ、それはニックピッキングだけです。 とにかく、紛争がWMTとフジテレビの間で勃発する前の80年代の他のWMTアニメと比べると、アニメーションはそれほど良くはないものの、それはまだ本当にうまくいきます。 それはどんなコーナーもカットしておらず、必要なことをするだけで、うまくいきます。 さらに、色は柔らかくニュートラルなので、Popolocroisのアニメーション（またはそれについて考えるとほとんどすべての90年代アニメ）のような目には簡単です。 サウンドトラックも本当にいいですね。 曲は柔らかく、心地よく、普通は少女アニメに合っていて、その主題にもかかわらず本当にうまくフィットし、メロドラマチックでも強制的でもない（アニメとは違う、  Saban Entertainmentの作曲家によって作られた！）。 真剣に、私は本当にこれらの種類のもののためにもっと多くのことを考え出す必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、このシリーズのキャラクターは他のWMTアニメよりずっと簡単ですが、誰もがここでもそこに健全な発展を続けています。 それは混在した袋です。 しかし、反対側では、このショーの唯一の本当に悪いキャラクターは、シリーズの大人の90％です。 平易でシンプルな：彼らはまったくまったく開発されていない、弱い、近視眼的な、控えめな、または邪悪なものです。 私はスポイラーなしではるかに言うことができません。 ごめんなさい。 私は認めます、それらのいくつかは完全に穏やかで片面で、彼らは磨かれていませんが、他の人が輝くとき、彼らは本当に輝きます。 例えば、私は本当にロメオを主役として好きです。 彼はばかな英雄ではなく、彼は完璧です。 彼は19世紀に住んでいる普通の村の子供であり、苦難に耐え、できる限り多くのことで喜びを感じなければなりません。彼は自分自身を本当にうまく扱います。 彼はまた、彼が必要とするときに自分の2フィートに立ち、彼ができないことを知っているときに彼の友人に依存しています。 そして、はい、彼は衝動的ですが、悪い方法ではない、彼の意図は常に良いです。 より多くの男性キャラクターが彼の例に従う必要があります！ 私はAngelettaとAlfredoも好きでしたが、Angelettaが完全な小さな天使のMary Sueを嫌悪者に育ててもいいかもしれません（彼女のキャラクターはMary Sueを驚かせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、ついに象の部屋から出てきました。 とにかく、私が描いた巨大なダークスポット以外の、ロメオのブルースカイは、魅力的で楽しい小さなアニメで、偉大なキャラクターと偉大な道徳とメッセージがチーズやクリシェの代わりに心臓で届けられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119163&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Firechick12012/reviews&#34;&gt;Firechick12012&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now I&amp;rsquo;ve finished arguably one of the most accessible and most popular (just behind Daddy Long Legs) World Masterpiece Theater anime yet! I remember seeing the first episode of this long ago, but that was when the fansub group working on the remasters was working on Nobody&amp;rsquo;s Boy Remi and Treasure Island. Once they got to working on it, I jumped at the opportunity to watch it. I liked it immensely, and I still do, but things often tried preventing me from watching it, like school, bad downloads, etc. But after a long while, I finally got to finish it, and I am proud of it! Again, this is one of the WMT anime that really got affected by the conflict between WMT and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pandalovingtaco&#34;&gt;PandaLovingTaco&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「遠く離れていても、私たちはいつも一緒にいるよ。
-ロミオ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロミオとブラックブラザーズは、ロメオの青い空とロミオの青い空とも呼ばれ、日本のプロダクションであるワールドマスターピース劇場で作られた古典的なシリーズですが、若い視聴者を対象にしていますが、 子供たちが大人になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロミオとブラックブラザーズの冒頭で、悲劇が襲います。 ロミオは、お金を医者に支払うために、煙突の掃除として自分を売る。 ミラノへ向かう途中、ロメオはもう一つの煙突掃引であるアルフレドと出会い、すぐに親友になる。 ロミオとアルフレドは後に他の煙突の掃除を行い、すべての男の子は彼らを待つ厳しい生活に適応しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロメオとブラックブラザーズの冒険、ドラマ、ロマンス、人生の断片、歴史的な特徴はすぐには現れなかった。 ペーシングはかなり遅いですが、最終的には一緒になります。 しかし、評価の欠如のため、ショーは短くなった。 ペーシングは少し速くなりましたが、大幅な変化はあまりありませんでした。 品質は変わりましたが、全体的には印象的です。 つまり、品質とペーシングは完璧である必要はなく、完璧なものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は見ているすべての音を無視する傾向があります。 これは、ロミオとブラックブラザーズの音楽がひどいことを意味しますか？ いいえ、単に音楽に気を配らなかっただけです。 でも、その音がアニメと同じくらい美しいと確信していますが、オープニングとエンディングの曲が私に迷惑な子どもたちを思い出させてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロメオ、アルフレド、ビアンカ、ダンテ、そして関係するすべてのキャラクターは、多方面でアニメを演奏し、影響を与えました。 私はここのすべての性格が好きで、煙突の掃除の前に男の子に何が起こったのかを知るために、いくつかの人物の背景を見なければならないという事実を愛していました。 キャラクターの大部分は共通して正直なところが一つあります。 私はロミオが決して嘘をつくことはないと時々迷惑をかけることを認めなければならないが、それがキャラクター、キャラクターを作るものである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ロミオとブラックブラザーズ、ロミオの青い空とロミオの青い空は素晴らしいアニメです。 物語、芸術、音、そしてキャラクターは、これほど素晴らしいアニメを憎むことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87271&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PandaLovingTaco/reviews&#34;&gt;PandaLovingTaco&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;We&amp;rsquo;ll always be together, no matter how far apart.&amp;rsquo;  -Romeo    Romeo and the Black Brothers, otherwise known as Romeo no Aoi Sora, and Romeo&amp;rsquo;s Blue Skies, is a classic series, made by the World Masterpiece Theater, a producti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anomalous-1&#34;&gt;Anomalous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロメオの青い空は、10年近くもの間に作られた最後の世界傑作劇場アニメの一つです。  WMTのファンは既にシリーズの意味を理解しているので、ファン以外のファンにはすでに3つのことが分かっているはずです：1.スイスの若者向けの海外の本をベースにしています。  2.それは現代のオタク語では古いとみなされるかもしれないが、よく老化している。  3.それは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのアニメのほとんどのように、ロメオの青い空は悲劇から始まります。 この場合、11歳の少年のロメオは、彼の家族を支援するために、小さな村に死の神、街に煙突掃除として販売する子供を購入する恐ろしい男を残す。 まもなく、ロメオはアルフレドに会い、彼の親友になる煙突掃引のほか、彼と同じ運命を持つ多くの男の子たちも出迎えます。 シリーズが進むにつれて、ロミオは新しい人生に適応します。家族は非常に親切で危険な仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、シリーズのペースは完璧です。物事はかなり遅い速度で起こりますが、それはいつも面白く、いつも正しい量の紛争があります。 しかし、エピソード24から、ペーシングは非常に急いで行われます。 この番組のテレビ視聴率はかなり低いので、ショーは約50エピソードから33に設定されていたものから短く切り詰められました。変更はぎこちなく、プロットの全体的な質はいくらかノッチを下げますが、 物語の心が甘くてエキサイティングなものにならないようにしてください。 確かに、それは子供のためであり、それは鈍いナレーションで、そしていくつかの痛みを伴わずに直接的なエピソードを示しています。  。  。 私は日本で育ったことを願っていました。私は子供のころにこのような素晴らしいショーを見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがまだ知らされていない場合は、視覚的に番組について知っておくべきことが1つあります：VHSリップだけがある英語ファンサブです。 しかし、これは視覚的に見事なショーを楽しむことを妨げるものではありません！ 世代のVHSコピーを通しても、それが非常にきれいであることは明らかです。 特にキャラクターのデザインは非常に見栄えが良いです。 最も深刻な状況では機能するが、子供向けのショーには適している。 私がめったに気づかないような背景も同様に印象的です。 彼らは非常に没頭していると実際に設定が本当の場所であり、いくつかの構成された漫画の設定ではないことを視聴者に示す。 あなたがこのシリーズを90年代から、またはVHSリリースの性質のために渡したならば、あなたは何か美しいものを逃しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は気付かない傾向がありますが、私はこのシリーズに気付きました。 そして、私を信じて、それは良いことです。 バックグラウンドミュージックは、それが使用されている状況に美しくフィットしています。オープニングテーマソング「Sora E&amp;hellip;」は、スタンドアローンの曲としては豪華で、オープニングアニメーションと組み合わせてもさらに優れています。 さらに、歌詞や気分はシリーズによく合います。 最後に、終わりのテーマソング「Si Si Ciao」は、EDの珍しい、そして恐らく最も興味深い作品の1つですが、まだまだ堅実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストは、シリーズの他の要素と同様、非常に好感が持てます。 ロメオはアニメを賞賛する甘い子供の一人であり、すぐに私の心を勝ち取りました。 残りのキャストは同様に甘く好都合ですが、現実的な程度です。  Alfredoは無私です。  Angelettaは親切です&amp;hellip;私はキャラクターの良質を列挙することができますが、私はそれを残しておきます：ほとんどのキャラクターが持つ唯一の欠点は、彼らの良質をあまりにも遠くに奪うことです（ロメオ、例えば 正直であっても不正解が論理的である場合でも）。 時にはこれはちょっとですが、それは主にユニークで愛想の良いキャストです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロミオの青い空はよく見える、よりエキサイティングなサウンド、より成熟した、または単に新しいものを見せてくれるショーでよく見過ごされます。 しかし、このシリーズを試してみるファンはほとんどいませんが、驚くべきショーで報われます。 どのように見ても、シリーズはあらゆる面で素晴らしいです。 あなたが若い聴衆、古いシリーズ、またはあいまいシリーズのための本の適応を既に好むなら、ロメオの青い空はあなたにぴったりです。 しかし、あなたがしなくても、それはまだ奇跡的なシリーズ、本当の心で何かをしたい人のために強く推奨されるシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1353&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anomalous/reviews&#34;&gt;Anomalous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Romeo no Aoi Sora is one of the last World Masterpiece Theater anime that was made before their nearly ten-year hiatus. WMT fans already know what that means about the series, non-fans should be told that it already tells us three things: 1. It is based on a foreign book for a young audience, this one from Switzerland; 2. It may be considered old in modern otaku terms but has aged well; 3. It&amp;rsquo;s awesome.    Like most of these type &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lynchan-1&#34;&gt;Lynchan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメシリーズを100回目で見ることにも飽き飽きしません!!
私のために、ロミオの青い空は古典的なシリーズの一つです。
ロミオの人生は苦難と悲劇でいっぱいだったので、私はこれを見て非常に熱心でした。 彼の人生はちょうどとても心温まるものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここですべてのキャラクターを崇拝し、愛しています。ロメオを除いて、アルフレッドとビアンカは私のすべての時代の好きなアニメキャラクターのひとりです。
まあ！ ああアルフレッド!! 彼は私に涙の川を泣かせたことは決してありませんでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;愛と友情のこの古典的な物語は、私の子供時代の思い出を常に思い出させます：DD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lynchan/reviews&#34;&gt;Lynchan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I never get tired of watching this anime series even for &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jodyqt-1&#34;&gt;Jodyqt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロミオのブルースカイは、日本アニメーションが制作しアニメーション化したワールド・マスターピース・シアター・シリーズのコレクションに、より短く最近追加されたものの1つです。 もう一度、Lisa Tetznerによって書かれた小説「Die schwarzenBrüder」にもとづいて、ヨーロッパから始まった文学作品の収穫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、奴隷制度に売却された若い少年の物語を伝え、彼が過去に経験したことよりもはるかに荒れ果てて生き残れなければならない世界に買いました。 それは、不公正な社会に直面している貧しい人々や虐げられた人々の生活を見ることです。 子供たちが奴隷制度に売却し、遠く離れた都市で働くことを余儀なくされたことを私たちに示して、彼らが見つける住人を知らない。 しかし、このすべてのショーの大部分は、あなたの家族から離れて強制されるという影響について詳しく説明しています。
この主題は、ロミオの青空の物語構造に反映されています。 ショーは本質的に3つの異なるアークに分かれており、叙事詩の叙述的な感覚で開発され、最終的に1つのアークのイベントが貢献し、最終的な結論に達するまで次のイベントに影響を及ぼす。 これらのアークの中で、根底にあるテーマとトーンは、常にあなたが愛する人たちとは別に強制されることの影響についてです。 これをテーマに反復するボア・フェストにならないようにするために、このシリーズは主題のテーマに直接関係するさまざまな懸案事項を調査し、探索する自由を果たし、ほぼ完璧な流動性でこれを実現します。 児童虐待、窃盗、正義、ギャング、背中合わせ、裏切りなどの懸念はすべてショーを運び、とても魅力的なものにします。 示されたこれらの側面は、今まで感じることなく沢山の注意を払っていますし、痛みを伴ってゆっくりと感じることもなく、イベントとこれらのコンセプトとの間の移行は嫌に思われることもなく、
ある特定のことがあったとしたら、それは不満を抱かなければならないナレーションであり、自分の解釈に十分なものを残していないと批判されることがあります。 私は間違いなく、他の場所でそれが最悪のケースを見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大部分のキャラクターはそれぞれ優れた発達を享受し、多くの場合、顕著なジャンルのクリシェがショーの恩恵を受けるキャラクターのパーソナリティを支配することなく現実的なキャラクタータイプになります。 これに基づいて、ショーはキャラクターが多様化することによってこの事実を利用しています：いくつかは成熟していて、何人かは真っ赤な人、他の人はちょうど生計で自分のポケットに別のペニーを得る方法を見つけています。 たとえ2人の特定のキャラクターが同じような目的を共有していても、彼らはお互いの単純なコピーケットではなく、それぞれのキャラクターは自分の個人的な問題と、（外見を除いて）
このショーでは、ロフオ自身の自己意識を、周囲の文字、特にアルフレドとAngelettaシリーズの中間部で強く支持されているキャラクターとして発展させているストーリーテリングに取り入れています。 ロミオは柔軟な人格を持ち、彼がいる環境の条件に適応することができ、起こる苦難を乗り越えることができます。 これは非常によく表示されており、最も注目すべき努力ですが、彼は彼の周囲との素晴らしい化学を持っている複雑なキャラクターであり、これは強制的なことなしに確立されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのキャラクターによる一連の他の疑わしいアクションもありましたが、シリーズ全体を動かすような非論理的または愚かなものはありませんでした。 このような小さな苦情の外には、執筆者の性格が一貫して高く、魅力的な登場人物や、ショーの主題の細部にかなりの注意が払われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、日本のアニメーションは、今日のスタンダードでも芸術は一流で魅力的です。 キャラクターのデザインはちょっとフラットですが、それはその時代の産物です。実際に出てくるアニメーションの輝きは背景イラストです。 街並みが美しくて、抱きしめる場所。 私はあなたが夕日を目撃している特定の場面について言及したいと思います。この夕日は教会の概要をキャプチャしており、多くの尖塔です。 それは絶対に豪華な芸術であり、今日の芸術の基準によっても評価されます。 アニメーションに関しては、シリーズには流体アニメーションがありますが、ここではいくつかのショートカットが作成されましたが、ほとんどの場合、気づきにくいです。 いくつかの注目すべきシーンでは、いくつかの苦情がありますが、他のシーンとは対照的に、1秒あたりのフレーム数がわずかに減少しているように見えますが、全体としてはそうです。 手描きアニメーションのために非常にうまくいきます。 ショーが行われた時間を考慮したフィーチャーである、シリーズのほとんどの背景の細部に注目する。
サウンドトラックはもちろん、多くのオーケストラ作品がシーンを美しく設定し、不適切なものを感じることはなく、特に、シーンが特定の感情的なときやシーンが恐ろしいときにその感情を家に導くのに役立ちます。 静かで落ち着いた雰囲気からエキササイズとアドレナリンポンプまで。 これに加えて、声優は一流のものであり、キャラクターラインは常にアニメーションと同期していました。
プロダクションの立場からは、ロミオのブルースカイは驚くべきことですが、このショーの技術的側面に取り組む努力は単なる畏敬の念であり、映画であれば想像できませんでした。 それはより良いアニメーションされていただろうとシェルの幽霊とアキラしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;子供のショーとして、教育の重要性を示し、文学作品の理解と浸漬を促し、世界の道の運営を促す子どもたちにとって、このショーは多くの優れた道徳的なメッセージを持っています。 あなたの人生の経験から学ぶレッスンに感謝する方法を教える、悲しい、悲しい、心地よく、心温まる、感情が他のものの知識なしに存在することはできません。 あなたの善意からの出発の準備と、あなたが目標に挑戦し、これらの目標を達成することを妨げることを望む世界の方法に立ち向かい、多くの混乱の後に暖かい終わりを受け入れることが最も重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、あらゆる意味での古典的なシリーズです。 最初のフレームから最後までのストーリーテリング、スクリーンを支配する偉大で親しみやすい、魅力的な多くのキャラクターが、日本アニメのWMTフランチャイズの偉大なエディションです（私にとっては最高です）とロミオのブルースカイは これらの古典的な作品に新人のための優れた作品を体験してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jodyqt/reviews&#34;&gt;Jodyqt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Romeo&amp;rsquo;s Blue Skies is one of the shorter and more recent additions to the collection of World Masterpiece Theatre series produced and animated by Nippon Animation. Once again it is an adaption of a work of literature originating from Europe, this time based on the novel &amp;lsquo;Die schwarzen Brüder&amp;rsquo; written by Lisa Tetzner.    It tells the story of a young boy sold into slavery and bought into a world that he must survive that is far more desolate than that he had ever experienced in the past. It is a look into the life of the poor and oppressed in the face of an unfair society. Showing us the hardships that children sold into slavery and forced to work in far away cities experience, unaware of the inhabitants they will find; but most of important of all this show elaborates on the repercussions of being forced apart from your family.   This thematic concern is implemented into the story structure of Romeo&amp;rsquo;s Blue Skies. The show is essentially divided into three distinct arcs an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;captainskate-1&#34;&gt;CaptainSkate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロミオの蒼井そだは、いつも私の好きなアニメだけでなく、すべての時間の私の好きなアニメのテレビ番組であり、それに対する迅速な答えはありません。 私がショーを見るように人々に言う主な理由は、ショーが持っているリラックスしてシンプルな雰囲気のためですが、私はこのショーとの関係について正義をしていないと思っています。 私のお気に入りの番組や私が一番嫌いなものについて書いてくれた最近のほとんどの時間を捧げました。なぜこの番組が大好きなのかを詳しく説明した別のエッセイを書くことにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何かの魅力を説明することは私にとって非常に難しいことではありません。なぜなら、ロミオが注目に値する素晴らしいショーであることをその人に伝える言葉が見つからないからではなく、ショーの魅力はそれを見ている人物 視聴者が彼が見ているショーとどのような個人的関係を形成できるか。 スライス・オブ・ライフは、視聴者のための体験であるエンターテインメントの媒体以上のものを示しています。ライフ・ショーのスライスは、キャラクターの世俗的な生活と、視聴者がそれらの経験にどの程度関わっているかを表示する必要があります。 の最も重要な側面
ショーの下にあるLifeショーや要素のスライスは、現実的な光の中で人間の経験を表現して、視聴者にそのキャラクターが感じていることを感じさせなければならないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見つけたロメオの青い空の最も馬鹿げた批判（私は非常に文字通り私のアニメリストやHummingbird、エッセイを書くサイトの外にインターネットで唯一の人だから、 このショーについては、少なくとも彼の作品でそれを言及しています。トラックに戻って行くと、子供のショーは必然的に悪いというこの考えを信じていないと彼らのほとんどは実際に楽しいと私は生命のスライス 面白いことは何も起こっていないということです（そのほとんどはこの種のものを何も見せません）。ショーのエピソード的な性質は一部の人にとってはオフになるかもしれませんが、ショーはそれだけで素晴らしいものです。 アニメファンたちは、多くのショーが持っている連続的な物語のアニメを見ているし、エピソードショーでは頻繁に消えてしまいますが、私はMushishiのようなエピソードショーを楽しみますが、ロミオの青い空をエピソードショーとして見ることはできません ムシシがエピソード的なショーと同じように、ロミオは決定的な点で始まって終わる一連の出来事のまとまりです。 それを出す最も簡単な方法は、最初から最後までショーが素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見ではロミオの青い空の最初のエピソードはショーの魅力を完全に要約し、ショーの最初のエピソードでショーの基礎を取ることができる 偉大な最初の良いエピソード、多くのショーは、すべての素晴らしい最初のエピソードは私の意見で見つけることは難しい）、明るい音楽を持つ若い男の子の静かな生活、鮮やかな色が落ち着いた、楽しい雰囲気 それと同時に、あまりにも明白ではありませんが、それほど明白ではない予兆をもって、すべての人に根本的な冷静さをもたらします。 声優であっても、最初から非常に優れています（長い漫画のシリーズを見る人は、声優のほとんどが自分のキャラクターに付き添う時間が必要です）が、これは子供を演じた経験豊富な声優にも認定されます このショーでは&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常に簡単にロメオの青い空のキーファベに買うことができました。 ロミオ・アオイ・ソーラを見ているうちに、私は物語と文字に迷ってしまいます。これは、これが他の人が書いた物語であり、他の誰かがその時に経験したのと全く同じ経験ではなく、  。 私がミラノの街が現実のように現実の場所とランドマークが描かれているのを見たら、この時期（15世紀イタリア）に存在していたかもしれない衣服を着ている子供たちがいます。 これらの小さな細部（私はすべて細かいことがすべてです）はすべて、この世界の中にこれらの文字が実際に存在するというアイデアを買うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点から、私はショーについての小さなスポイラーを与えるつもりです&amp;hellip;邪悪なことを見て、それは良いですが、あなたが気にしない場合、いくつかのマイナーなスポイラーが続行しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの最初のエピソードでショーの完全な魅力を理解することは、ショーのいくつかのエピソードを見るだけでほとんど不可能ですが、あなたはショーを見て得るものを理解することができるかもしれませんが、このショーの完全な魅力は理解されている すべてを体験することによって。 ロメオがミラノに行くことを決めると、ロミオはミラノで煙突のスイーパーとして何が起こるのか分かりません。 私たちは、ロミオがミラノに行くことを決めた理由と、それが他の誰からではなく、彼自身の選択であることを認識しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがロミオの最初の2つのエピソードを楽しんでも、私たちが見ているものはすべてロミオの経験であり、自分の状況についての彼の理解の欠如を共有していることを理解する必要があります。 ロミオが自分の父親の作物の火を責めている瞬間から、シンプルな子供ができない選択肢を作って、彼の選択のために（そして通常の子供のように行動する）ロミオは、 チムニースイーパーとしてミラノの街で6ヶ月働くことを指示する契約を締結する。 ロミオは観客の代理人ではありませんが、シリーズが進行するにつれてロミオの本質を発見することは非常に重要だと思います。 ロミオを知ることの経験と、自分の世界に生息するすべての人物が、彼らが互いに交流する方法を見ている経験は、ロメオの青い空の物語です。 そういうわけで、ショーの魅力を理解するためには、ショーとショーとの関係が非常に重要です。 ミラノでの6ヶ月のうちにロミオの人生を体験することによって初めて、ロミオと彼の友達をキャラクターとして完全に理解することができます。そのため、後のエピソードはとても感情的で有意義です。 私。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの最初のエピソードではロミオについてたくさん学ぶことができます。宮崎駿からの引用があります。私のブログではよく使っています。私たちはキャラクターについて、彼らが最も穏やかに見ることができるときに多くを学ぶからです。 私たちのキャラクターが息を飲むのを見て、彼らについて何かを知る必要があるので、生命の要素の一部がショーにとって重要だと考えてください。 最初のエピソードでは、私たちはロメオの日常を見ることができます。遅く目を覚まして教会に行くと、鐘を持ってきて、バージンの像にぎこちなく踏み込んだり、 ヴァージン・マリーの彫像に敬意を表しながら、彼の場所にある彫像は、これらの小さな行為は博覧会をする必要なしに文字について私たちに教えてくれるものであり、一人ひとりが「私はLuffrutoだ 私は魂の社会の王になりたい&amp;rdquo;（恐ろしい冗談のために私を許しなさい）。 このオープニングシーンでロメオが作った行為を見てみると、ロミオは疎外感のあるものだが、宗教家庭で育てられた非常に尊敬される子供だと言える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロミオの青い空はあなた自身が経験しなければならないショーです。スライスオブライフアニメのように、キャラクターに投資して十分な経験を得るために設定する必要があります。なぜショーが素晴らしいのかを書いてみたいです エピソードベースのエピソードで、いつか近い将来には、私は十分な人々が私の将来のブログを完全に理解するためにショーを見るようにしていますが、このブログで私の意図は、あなたがこのショーを見て、 すべての時間の私の好きなアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;友情のパワー、アニメの過度のミーム、そしてクリシェのようなロミオの青い空に見えるかもしれない。 ロミオと彼のギャング（ブラックブラザーズ）の友情は、ショーの後半の最も重要な側面の一つです。  The Black Brothersの主な目的は、必要なときにお互いを助け、前進させるのは友人がいるという単純な事実ではなく、自分の背中を押してお互いを助けてくれる友人たちです より良い人と常に最高のお互いをしようとする。 ロメオと共演主人アルフレドとの友情はこれの最良の例であり、その2つは他の多くのアニメとは違って、スタジオとしては始まりませんでした。アルフレドは一種のジャークであり、ロメオは馬鹿げたものでした。 彼らの2人が一緒に過ごす経験は、生き残るためにはお互いが必要であることを彼ら2人に認識させ、彼らの関係はすべてのアニメの中で私の好きなブロマースに素早く進化します。 相互改善の友情は、私の友人がこのアプリでより大きくてより良いブログを作ったときと同じように、私は自分のコンテンツを改善する必要があると感じました。 それは最後のものよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの真の中心テーマは、教育と潜在的な喪失ではありません。 中心的な物語を重視しているにもかかわらず、そのテーマはショー全体に存在するテーマではありません。 受け入れのテーマは、ショーの中心的な物語のポイントです。 何らかの形で問題を抱えているショーのすべてのキャラクターは、自分の状況を受け入れることができないため、ロミオ自身がショーでこの状況を2回経験しますが、最後に彼はあきらめずに彼に起こっていることを受け入れます より良い人になるために、このショーは、私が自分自身を創り上げた状況、つまり私がやったことと、私がいた人と、おそらく私がなるという状況に就く必要があることを実感しました。 私はコンセンサスの傑作であるためにこのショーが大好きではないので、私はそのアニメに与えることをやめた9/10ではなく、銀河の英雄の伝説に躊躇せずに10/10を与えるだろう。 私の10/10のショーが最高のものであることを見て、何か有益なことをしたショーにそのスコアを与えて、ロメオの青い空が大好きです。なぜなら、それはコンセンサスの傑作だからです。 私がなった人について私は気分が良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231404&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CaptainSkate/reviews&#34;&gt;CaptainSkate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Explaining the appeal of something is quite hard for me, not because I don’t find the words to tell that person why Romeo is an amazing show that deserves attention, the appeal of the show has to do with the person which is watching it and what kind of personal relationship the viewer is able to form with the show that he watches. Slice of Life shows more than a medium of entertainment are an experience for the viewer, slice of life shows should display the mundane life of the characters and how much a viewer can relate to those experiences. The most important aspect of   Slice of Life shows or elements beneath the show is that they should portray human experience in a realistic light making the viewer feel what those characters are feeling.    The most ridiculous criticism of Romeo no Aoi Sora that I was able to find (there wasn’t too many critics of the show because I’m quite literally the only person in the internet outside of sites like My Anime List or Hummingbird that writes essays about this show or at least mentions it in his work. Going back on track ì don’t believe in this notion that kid’s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;margarette12-1&#34;&gt;Margarette12&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私が今まで見たことのあるシリーズ（13年前のようなもの）の1つで、デパートのおならのように私を泣かせたのは間違いありません（嘘つきではありませんでした、Alfred huhuhu）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー自体はキックスタートで、悲劇が起こるたびにいつもくすぐります（これは私が言わなければならないショーでは非常に一般的ですが）、実際には人生の現実です。 ストーリーラインは進行し続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はその背景や風景に関しては傑出しています。物語の本当の地形からはあまり離れていません（私はヨーロッパの物語に基づいていると思います）。 キャラクターの芸術スタイルはシンプルでしたが、あなたは一人ひとりの違いを理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テーマソングは非常にぎこちなくて、オープニングソングが演奏されているときにはいつもティッシュを取りたいですが、それは毎回ガチョウの音を出します。 あなたはいつかYouTubeで再生したいかもしれません。 私はそれがそのテーマの幼年時代の思い出を思い起こさせるだけであるかどうかはわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに関しては、彼らは非常に現実的で、シリーズのアンタゴニストのめちゃくちゃなものだった。 あなたはただ顔でパンチしたいだけです。 子どもたち（シリーズの主人公）は非常によく特徴付けられていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私は実際にはあまりにも多くの悲しいシーンとストーリーラインでの出来事のそれを楽しんでいなかった。 再び、私はいつも顔の悪役を打つこの感情を得る。 しかし、このショーではいつでもあなたを楽しませる希望が常にあります。 犠牲の瞬間も角を曲がっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのシリーズは大いに推奨されています（いくつかの組織を準備してください）
あなたはシリーズを楽しむでしょうが、特定の出来事のBC、それはあなたの心の中にいくつかの空白のスペースを残します。 お楽しみください:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Margarette12/reviews&#34;&gt;Margarette12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this anime is one of the first series that I have ever watched (that was like 13 years ago) and is undeniably the first to made me cry like a brat kid in a department store (wasn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aldones-1&#34;&gt;Aldones&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのアニメが何であるか、なぜその名前が空を描いているのか尋ねると、私はあなたにこれを伝えます。
雲などのサーフィンを期待しないでください。 最後のほんの終わりに私はついにそれを実現しました。
空は隠喩です。 ロミオの人生観に対する隠喩。 彼の軽快さ。 多くの苦難を乗り越え、後悔に陥ることのない内なる力。 みんなに刺激を与え、彼らに飛行機の気持ちを与える力（友情がどのように咲くか見てください）。 何が来ても、人生の驚異を見て興奮を感じる能力。 あなたの敵を目の中にまっすぐに見えるようにするには、敵意なしに彼を受け入れ、彼自身が認めることのできない部分を見てください。 鳥のように通りの犬を見下ろす&amp;hellip;
少数の人々だけがそのために十分強いです。 ロメオがどのように感じているかを感じ、彼の見方を見て、あなたの人生が少し良くなるのを見いだすかもしれません。
これはこのアニメのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は面白くない部分です。 いくつかのメリットとデメリットは次のとおりです。
+かなり深いドラマが最終的に明らかになります。 私はたくさん泣き叫ぶ。
+都市の芸術的な雰囲気。 大勢の人。 ストリート危険。 そして、屋根を自由に移動することができます&amp;hellip;クール！ とてもロマンチック。
+良い詳細な視覚芸術、特に古いイタリアの風景のそれ。 似顔絵はありません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;しばしば、特に最初は、物語はあまりにも人工的です：予測可能で非現実的です。 ロミオにとって何が起こっているかを皮肉って笑うことができます。先に起こる可能性のある、または不可能なトラブルの可能性がある場合、確かにそれに入るでしょう。 まず、彼の信じられない馬鹿のために。 第二に、古典的に行動している古典的に悪質な男たちの集団が、是非とも意味しているからです。 若い聴衆はすぐにこれに気づくことはありませんが、私にとってはこの問題に少し慣れる必要があります。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;少数の文字のみが詳細に記述されます。 他はただの背景です。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Angelettaは何とか変わった話から捨てられました。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aldones/reviews&#34;&gt;Aldones&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you ask me what is this anime about and why the name mentions skies, I tell you this.  Don&amp;rsquo;t expect surfing clouds or such. Only near the end I finally realized it.  Skies are a metaphor. A m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firechick12012-1&#34;&gt;Firechick12012&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今、私は間違いなく、最もアクセスしやすい、最も人気のある（ダディロングレッグスの後ろにある）世界傑作劇場アニメの1つを完成させました！ 私はずっと前の最初のエピソードを見たことがあるのですが、それはリマスターに取り組んでいるfansubグループがNobody&amp;rsquo;s Boy RemiとTreasure Islandで作業していたときでした。 彼らがそれに取り組むと、私はそれを見る機会に飛び乗った。 私はそれを非常に気に入っていましたが、私はまだやっていますが、学校や悪いダウンロードなどのようなものを見るのを妨げようとしばしば試みました。しかし、しばらくして、私はついにそれを終わらせなければなりませんでした。 再び、これはWMTとフジテレビの間の衝突によって実際に影響を受けたWMTアニメの1つです。 どうやらロミオは1年は行くつもりだったのですが、33話になってしまいました。 それはかなり奇妙です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、この話は、イタリアでの彼の人生で幸せにならないロミオという村の子供についてです。 彼は素敵な家族、偉大な友人、そして苦しい時に崩れ落ちる良いコミュニティを持っています。 しかし、彼がコンテストに勝つように、村の作物のほとんどが火事で破壊され、飢饉の原因となります。 何が悪いですか？ 彼の父親は病気になり、医者に支払うお金はありません。 しかし、ロミオは、1つの解決策を見つける：恐怖の死の神に奴隷として自分自身を販売する、モニカは、人を動かす男に与え、彼らはミラノで煙突の掃引として働かせます。 ロミオは家族から離れたくないが、医者に支払うためのお金を得られないかどうかは知っているが、家族は台無しになる可能性があるので、彼自身を売ってミラノに行く。 しかし、その過程でのように人々は言うほど悪くはないが、彼は多くの新しい友達を作り、彼の親友は甘くて虚弱な少女Angeletta、彼の師の娘Alfredo、仲間の煙突のスイープ 彼は秘密にしておきたい。 ロミオは、彼の友人が彼の側にいることを知って、あらゆる種類の虐待を耐えながら、彼の仕事を逃げ出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の誰かが、このアニメのキャラクターが他のWMTシリーズの他の人たちと気に入っているように見えますか？  AlfredoはNelloとAloisの子供のように見え、AngelettaはSara Creweと同じ双子のように見えます。 まあ、それはニックピッキングだけです。 とにかく、紛争がWMTとフジテレビの間で勃発する前の80年代の他のWMTアニメと比べると、アニメーションはそれほど良くはないものの、それはまだ本当にうまくいきます。 それはどんなコーナーもカットしておらず、必要なことをするだけで、うまくいきます。 さらに、色は柔らかくニュートラルなので、Popolocroisのアニメーション（またはそれについて考えるとほとんどすべての90年代アニメ）のような目には簡単です。 サウンドトラックも本当にいいですね。 曲は柔らかく、心地よく、普通は少女アニメに合っていて、その主題にもかかわらず本当にうまくフィットし、メロドラマチックでも強制的でもない（アニメとは違う、  Saban Entertainmentの作曲家によって作られた！）。 真剣に、私は本当にこれらの種類のもののためにもっと多くのことを考え出す必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、このシリーズのキャラクターは他のWMTアニメよりずっと簡単ですが、誰もがここでもそこに健全な発展を続けています。 それは混在した袋です。 しかし、反対側では、このショーの唯一の本当に悪いキャラクターは、シリーズの大人の90％です。 平易でシンプルな：彼らはまったくまったく開発されていない、弱い、近視眼的な、控えめな、または邪悪なものです。 私はスポイラーなしではるかに言うことができません。 ごめんなさい。 私は認めます、それらのいくつかは完全に穏やかで片面で、彼らは磨かれていませんが、他の人が輝くとき、彼らは本当に輝きます。 例えば、私は本当にロメオを主役として好きです。 彼はばかな英雄ではなく、彼は完璧です。 彼は19世紀に住んでいる普通の村の子供であり、苦難に耐え、できる限り多くのことで喜びを感じなければなりません。彼は自分自身を本当にうまく扱います。 彼はまた、彼が必要とするときに自分の2フィートに立ち、彼ができないことを知っているときに彼の友人に依存しています。 そして、はい、彼は衝動的ですが、悪い方法ではない、彼の意図は常に良いです。 より多くの男性キャラクターが彼の例に従う必要があります！ 私はAngelettaとAlfredoも好きでしたが、Angelettaが完全な小さな天使のMary Sueを嫌悪者に育ててもいいかもしれません（彼女のキャラクターはMary Sueを驚かせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、ついに象の部屋から出てきました。 とにかく、私が描いた巨大なダークスポット以外の、ロメオのブルースカイは、魅力的で楽しい小さなアニメで、偉大なキャラクターと偉大な道徳とメッセージがチーズやクリシェの代わりに心臓で届けられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119163&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Firechick12012/reviews&#34;&gt;Firechick12012&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now I&amp;rsquo;ve finished arguably one of the most accessible and most popular (just behind Daddy Long Legs) World Masterpiece Theater anime yet! I remember seeing the first episode of this long ago, but that was when the fansub group working on the remasters was working on Nobody&amp;rsquo;s Boy Remi and Treasure Island. Once they got to working on it, I jumped at the opportunity to watch it. I liked it immensely, and I still do, but things often tried preventing me from watching it, like school, bad downloads, etc. But after a long while, I finally got to finish it, and I am proud of it! Again, this is one of the WMT anime that really got affected by the conflict between WMT and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pandalovingtaco-1&#34;&gt;PandaLovingTaco&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「遠く離れていても、私たちはいつも一緒にいるよ。
-ロミオ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロミオとブラックブラザーズは、ロメオの青い空とロミオの青い空とも呼ばれ、日本のプロダクションであるワールドマスターピース劇場で作られた古典的なシリーズですが、若い視聴者を対象にしていますが、 子供たちが大人になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロミオとブラックブラザーズの冒頭で、悲劇が襲います。 ロミオは、お金を医者に支払うために、煙突の掃除として自分を売る。 ミラノへ向かう途中、ロメオはもう一つの煙突掃引であるアルフレドと出会い、すぐに親友になる。 ロミオとアルフレドは後に他の煙突の掃除を行い、すべての男の子は彼らを待つ厳しい生活に適応しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロメオとブラックブラザーズの冒険、ドラマ、ロマンス、人生の断片、歴史的な特徴はすぐには現れなかった。 ペーシングはかなり遅いですが、最終的には一緒になります。 しかし、評価の欠如のため、ショーは短くなった。 ペーシングは少し速くなりましたが、大幅な変化はあまりありませんでした。 品質は変わりましたが、全体的には印象的です。 つまり、品質とペーシングは完璧である必要はなく、完璧なものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は見ているすべての音を無視する傾向があります。 これは、ロミオとブラックブラザーズの音楽がひどいことを意味しますか？ いいえ、単に音楽に気を配らなかっただけです。 でも、その音がアニメと同じくらい美しいと確信していますが、オープニングとエンディングの曲が私に迷惑な子どもたちを思い出させてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロメオ、アルフレド、ビアンカ、ダンテ、そして関係するすべてのキャラクターは、多方面でアニメを演奏し、影響を与えました。 私はここのすべての性格が好きで、煙突の掃除の前に男の子に何が起こったのかを知るために、いくつかの人物の背景を見なければならないという事実を愛していました。 キャラクターの大部分は共通して正直なところが一つあります。 私はロミオが決して嘘をつくことはないと時々迷惑をかけることを認めなければならないが、それがキャラクター、キャラクターを作るものである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ロミオとブラックブラザーズ、ロミオの青い空とロミオの青い空は素晴らしいアニメです。 物語、芸術、音、そしてキャラクターは、これほど素晴らしいアニメを憎むことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87271&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PandaLovingTaco/reviews&#34;&gt;PandaLovingTaco&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;We&amp;rsquo;ll always be together, no matter how far apart.&amp;rsquo;  -Romeo    Romeo and the Black Brothers, otherwise known as Romeo no Aoi Sora, and Romeo&amp;rsquo;s Blue Skies, is a classic series, made by the World Masterpiece Theater, a producti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>