<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/momokuri/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/momokuri/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Momokuri</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/momokuri</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/momokuri</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/76056.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/30014/Momokuri/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/30014/Momokuri/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;4b3&#34;&gt;4b3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まずロマンスやコメディーアニメが好きなら、本当に楽しいですから、6.80の総合格付けを恐れることはまずありません。 それは短いanyaway（12分/ EP）ので、試してみてください。  &lt;em&gt;（アニメは放映中ですが、オンラインでは5秒しか見つかりません）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）：
初めは、クリシーアニメ、女の子のような女の子、ラブレターを書いてみて、その後、私たちはロマンスの開発とドラマに焦点を合わせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの最初の5分間は真実に見えるかもしれませんが、すでに栗原（彼女のMc女性）の大きな「秘密」を発見しています。彼女はヤンデレであり、彼女の考えや彼女の友人の反応を見て大笑いです 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスはゆっくりと進展していますが、このアニメのMc男性はいつも最初の女の子を選ぶので、私は5枚目にも桃木に恋しそうな新しい女性キャラクター（おそらくライバル）を紹介しています。 私は彼女を愛しています&lt;em&gt;。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7）：
私はいつも本当に少女漫画が好きではありませんが、はっきり言って魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 （-）：
何も言いません、atmはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字（7）：
簡単に忘れることのできるサポート。
私は男性の恥ずかしがって少しtsundereが、それは大丈夫だから私は最初の愛の経験であり、15歳であなたは通常、この年齢の周りに発見し、愛とすべてのそれらの新しい気持ちを体験し始めるため、恥ずかしがり屋だと思います。
-Mc女性は面白いと私は彼女がyandereだと言ったように&amp;hellip;はい：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8）：
これは、私の意見では、このアニメの最も強い部分は、全体的に良いロマンスと、本当に軽快で面白いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に7.お楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214405&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/4b3/reviews&#34;&gt;4b3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all dont be scared of the 6.80 overall rating, because is really enjoyable, if you like romance and comedy anime. It&amp;rsquo;s short anyaway (12min/ep) so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;metathpr4h&#34;&gt;MetaThPr4h&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このタイプのアニメはとてもかわいいので、「awww、これはかわいいです！ モモクリはその一例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;栗原由紀は、身長が短く、ガーリーに見えてとてもかわいかったからといってモモに絶対に悩まされている女の子です。ストーカーはストーカーが彼女の性格を正当化しないと言っています。 彼が好きで嫌いなのは&amp;hellip;アニメの最初の数秒間に彼らが関係を築く前に、そして彼がそれについて知りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは奇妙に見えるかもしれませんが、ヤンデレのアニメの完璧なコンセプトであるモモクリは、かわいい部分に焦点を当てており、この2人のキャラクターの間で、心のこもった、幸せで、絶対に愛らしいロマンスを与えてくれます。 サイドのキャラクターもかなり上手く、本物のデュオの友達の紙をうまく表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方のアートとかなり平均ですが、アニメ、テレビ版のオープニングに特記して、私は個人的にはたくさん好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;軽快なSoLのロマンスを楽しんだり、ユキが「かわいいストーカーの女の子」に魅了されただけで、モモクリは試してみる価値があるのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225031&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MetaThPr4h/reviews&#34;&gt;MetaThPr4h&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know this type of anime that are so cute that one can&amp;rsquo;t help but say &amp;lsquo;awww, this is adorable!&amp;rsquo;? Momokuri is one o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whoahoho&#34;&gt;Whoahoho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、このONAのタイトルは、MOMOtsuki Shinya、KURIHARAR YUKIのようにMOMOKURIです。ストーカーの女の子が実際に彼女の人を手に入れた2人の愛鳥です。その男の子を基本的に完璧な状況にしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワイズ、私は10歳以上の7歳になるだろう。なぜなら、女の子が男の子よりも年上の中学校に設定されていたからだ。 彼女は彼に狂気のモードに行かなければならないという少年は、プロットにまったく新しい意味を与えてくれる&amp;rdquo;Madly in love&amp;rdquo;、cu&amp;rsquo;z girは男の子との愛の面白さとして怒っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、それは私がアート評論家ではないので、芸術はちょうどまともなので、10以上の4つ、と言うには、少なくとも、パンチラの瞬間はまったく安全だと言っても大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;聞きたいことはありませんか？聞きたいことはありませんか？聞きたいことはありませんか？  13歳の女の子にとってはあまりにも男性的すぎます。 それでも、このカテゴリでは、10を超えて7を与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、このアニメは栗原と桃木をテーマにしていたので、関係が十分ではなく、ほとんどが不安に焦点を当てていました。 坂木リオが桃木の愛情に挑戦していたら、このONAの魔力にはいくつかのスパイスがありましたが、ちょうどそのために10を超えて6を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、私はそれがフォームのエピソード1から20まで10を超えて6を与えている、それはすでに良いだろうが、このONAは、エピソードごとにわずか12分であっても、このアニメを緩やかにするのは最後まで勢いだ。  Onwは実際に残りの4エピソードをスキップして、ちょうど26エピソードになるという力になります。 また、スタジオサテライトは、通常の放映日に従わず、不規則に設定して、7月のこの1ヶ月間にわたってそれを詰め込んだように見えます。 だから、全体的に見ると10点満点では4点でした。それでもまだ見るにはまともでしたが、楽しむのはそれほど良いものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ももくり おうＴ、 ぼおＭ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Whoahoho/reviews&#34;&gt;Whoahoho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, so this ONA&amp;rsquo;s title is Momokuri as in MOMOtsuki Shinya and KURIhara Yuki, two love birds where stalker girl really get&amp;rsquo;s her man&amp;hellip;.make that &amp;lsquo;boy,&amp;rsquo; basically a typical perfect situation, so:    St &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leadertgw&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロマンスに焦点を当てたすべてのアニメは、ストーリーとプロットの中で何らかの予期せぬ出来事が必要です。 イベントや物語とともに文字に壊滅的な影響を及ぼす可能性がある突然の開発を特徴とすべきである。 対話でいっぱいのドラマ、感情的な瞬間が必要ですが、オプションですが、誰も気にかけていないあなたのファンの虚構のために共に幻想化できるキャラクターのキャストを導入すべきです。 最後に、視聴者が彼らをよりよく理解するために個人的な関係を築くことができるという特徴があることが重要です！ モモクリは典型的なロマンスアニメのスタンダードを放棄し、狂人的に笑いながら地面に突き刺す。 それはロマンスのジャンルの本質をモエ・モエのかわいらしさに置き換えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスについての最も良いことは、男性または女性の主人公を特徴とすることが多いことです。 旅行を通して、私たちは彼らの精神的な闘い、勤勉さ、そして彼らの愛を告白するための努力を見ることができます。 モモクリの物語はロマン溢れる物語をロマンチックで深みのあるものにしています。 全体の話はかわいい混乱です。 最初から2人の主人公はすでにカップルですが、モモとユキは口頭で彼らの愛を表現するのが難しいです。  2人はお互いに接近しようとするのが難しく、2人の厄介なストーカーのクリープではなく、恋人のように行動します。 もっと悪いのは、ロマンチックな緊張した深刻な瞬間があった時代の大部分は、コメディーによってすぐに台無しにされたということです。 たとえば、「まもって、やっとキキと鶏にキスしています。  「彼が何かをするのを恐れているその瞬間、物語は彼が怒っている間にランダムな反応の顔をすることによってコメディーな方向転換を試みる。 それはシーンと一緒に気分を台無しにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が思っていたほど、コメディの瞬間は面白くなかった。 実際には、コメディのシナリオのほとんどは&amp;rdquo;強制的な&amp;rdquo;ものとなりました。そのような&amp;rdquo;ハッハッハ、あなたはこの恐ろしい出来事を今すぐに笑う&amp;rdquo;または&amp;rdquo;ユキは忠実な犬の性格を持つストーカーです&amp;rdquo; それは私の意見では貧弱な味でした。 このgoo goo gagaストーリーに続いて、あなたの友人や家族と一緒に休暇を過ごす旅行に不満がありました。 私はコンテンツを胃にすることができてうれしかったです。 さもなければ、私は最初にそれを落としてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語に対する私の最大の希望は、モモが恋に落ち着くだろうということでした。 私はユキを愛している別の男性キャラクターが紹介されると面白いと思った。 そうすれば、女性に対する愛情の激しい宣言があります。 それから、リオのユキにはライバルがいることを願っていました。 再び物事は私の好意で出てこなかった。 それは私を物語からさらに外しました。 ペーシングはかなり簡単です。 各エピソードのプロットは、完全なモエのナンセンス、またはユキとモモを近づけようとする失敗した試みです。 エピソードが終わって、あなたがエンディングクレジットを見ていることが分かっている時。 プロットやストーリーは、最後のいくつかのエピソードに達するまでは深刻なものではないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は間違いなく、私は再びこのタイトルを見て検討するものではありません。 標準的なロマンスや平均的なロマンスのタイトルには魅力がありません。 私は、作家たちが少しずつモモクリと革新しようとしていたのかもしれないと言っていたかもしれませんが、彼らはすべて一緒にストリングスをしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインは素晴らしかった。 背景設定のほとんどはかなり良い見えた。 私はアニメーションにはあまり関心がありませんでした。
ショーの質は時々変化しました。 私は彼らが学校外で使ったアニメーションの大多数を好きではなかった。 だから、芸術について言いたいことがあるとすれば、見ることは満足であるというだけで、あなたの期待をあまり高くしすぎることはありません。 樹木、雨、芝生のような自然の背景の設定は、アニメーターのように見えて、MS塗料に入って最終的なプロジェクトに追加されました。 空と水には「現実主義」はなく、木や草の詳細はほとんどありませんでした。 さて、これは、実際の文字と同じくらい背景の設定に焦点を当てたショーではありません。 だから、彼らが「自然」な要素を作り、細かい部分を作るのを避けるのは自然なことです。 あまりにもかわいい、またはモエのデザインを愛するファンのために、キャラクターをできるだけかわいく魅力的にするようにフォーカスの大部分が入ったように見えました。 あなたは男性と女性の両方に大きな目を向けています。 男性用と女性用の両方の服は、現実のデザイナーの着用に近いです。 彼らはこれらのデザインをできるだけかわいくするようにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボイスアクターはかなり優れていた。 私はカクマ愛のパフォーマンスに最も感銘を受けました。 かわいい女の子をやっている時には、彼女は間違いなく経験しています。 私はユキとしての彼女の役割が間違いなく次の試練について自慢できると感じました。 信彦と共に、これは彼が「タフでクールな男」の性格のように行動してくれた私の3番目のお気に入りの役割だと思います。 サウンドトラックはやや弱かったけど、ショーのトーンに合っていた。 元山聡は優れたサウンドディレクターです。 だから彼は経験を持ち、ショーに必要な人生を与えるために誰を知っているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言及したようなキャラクターは、かわいい&amp;hellip;&amp;ldquo;モエ&amp;rdquo;に作られています。 私は正直言って、私はYukiとMomoが好きではないと言っています。 私は最終的に完全な本物のカップルになった2人が行った進歩を見たいのでした。 リオはユキのためのより良い候補者だったように思えましたが、ディレクターがその方向に行きたがっていたようでしたが、後で両者をsenpai＆amp; amp;  kohhai。 互いを尊重し親切。 ユキの愛と愛情のためにモモと競争する敵対者を見るのは素晴らしいことですが、ショー「モエ」のファンガール様のフレンドリーなアプローチのためです。 作家たちは、彼らのために最も効果的なルートを維持することを決めたようです。 私はそれが報われることを認めなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、モモクリについての最も良いことは、自分自身がモモに根を下ろしていると罪を犯していることがよくあることです。 私がロマンス、特に女の子のロマンスを避けようとするのと同じくらい、私は自分自身を少し気楽させることができると感じました。 同様に、彼はQT 3.14の女の子を忠実で、親切で、寛容で、ストーカーとしています。 それで、なぜ彼は人を育てて、甘い話をしないのですか？ 彼は関係をもっと近づける機会が非常に多いですが、彼はこれらの機会を通し続けています。 確かに、それは最初は迷惑で煩わしいものでした。 私は自分自身がこれを楽しむようになったことに気付きました。 私はショーがどんなパターンと方向を見ているのか見始め、本当に楽しい時を見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にショーは本当に「モエ」キャラクターになっている人のためのものです。 あなたがハッピーエンドで甘いストレートフォワードストーリーを好きなら、モモクリはあなたのために完全です。 私にとっては、もう一度それを見てスキップするだろう。 私はロマンスへの真剣なアプローチをとるショーが大好きです。 現実感があるショー。 最後に、それはかわいい話が好きではない。 あなたがそれを好きなら誰もあなたを裁かせてはいけません、最後に楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229918&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LeaderTGW/reviews&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Every anime that focuses on romance requires some sort of unexpected developments within the story and plot. It should feature sudden developments that could have a devastating effect to the characters along with the events or narrative. There should be drama, emotional moments full of dialogue, and although optional, should introduce a cast of characters that you can fantasize together for your fan fictions that nobody cares about. Lastly its’ crucial that there are characters that viewers can make a personal connection with to understand them better! Momokuri throws away the standards of the typical romance anime, and curb stomps it to the ground while laughing maniacally. It replaces t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vaenny&#34;&gt;Vaenny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがかわいい文字を混ぜてそれらの文字を一緒に発送すると想像してください。 モモクリがちょうどそれを提供するので、まあもう想像しないでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズに私を入れたのは、それが少女アニメであるにもかかわらず、それは1のように見えなかったということです。 私にとっては、男の子と女の子の両方が見る普通のromcomのように見えました。 おそらくそれは男と女の子の両方の感情をターゲットにしているからでしょう。 私たちは両方とも考えていることを知っているので、謎やプロットの利便性はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターたちはとてもかわいい！ 私が最初にそれを見始めた理由は、カバーのこれらの2人のキャラクターがどれほどかわいいかが分かったからです！ そしてecchi / haremが好きな男として、それは何かを言っている！ これらの2つのやりとりが好きだったとしても！ あまりにもアドラーブル、実際には、私の心はすべての萌えを取ることができませんでした！ それは遅いペースのロマンスですが、それがとても良いものになっています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見るのはとても面白かったです。 あなたは男か女の子かにかかわらず、これも楽しむでしょう！ ガーリーな男とストーカーがお互いに恋に落ちるのを見てうれしいです。 そしてそれはモモクリのラブストーリーです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vaenny/reviews&#34;&gt;Vaenny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Imagine if you mix the cutest characters and ship those characters together. Well imagine no further, beca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chiburo&#34;&gt;Chiburo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ももクリ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/キャラクター：このアートを最初に見たとき、私は少し躊躇しましたが、全体的にはかなりかわいく見え、キャラクターは面白いようでした。 私はちょうど1つか2つのエピソードを見た後に失望しませんでした。 色は本当に明るくかわいいですし、アニメーションは流動的で、フォローしやすいです。 全体的に、私はこのショーが本当に簡単だったと感じました。 私がこのアートスタイルについて本当に感謝している他のものの1つは、どのように鮮明なキャラクターが見えるかです。 周囲も同じように、このために、文字が他のものとは明らかに異なるスタイルの上に重なったように見えませんでした。 キャラクター自体については、栗原のキャラクターが本当に強烈なキャラクターとして私に浮かび上がってきたと感じましたが、それほど心配しなくても邪魔にならず、とても面白くてかわいいものでした。 もう一人のモモについては、好きには分かりませんでしたが、恋に落ちたいと思っている人の気持ちを払いのけ、いつもうまくいっているかどうかを確かめたいと思っていました。 オープニングは、それぞれのキャラクターのさまざまな性格の特徴を見せてくれる、本当にうまくやってくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽/サウンド：この番組はかなり一般的な音楽を持っていましたが、私はまだそれを本当に気に入っていました。 オープニング・ソングは、それがどれほど魅力的であったために、私は決してスキップできないものでした。 通常、私が素晴らしいオープニング曲を見つけたとき、それはどれくらいショーを楽しむのかを示す良い指標であり、これも例外ではありません。 オープニングだけでなく、シーンに付随する音楽は、欠けているような場所でのショーの深みを与え、これはシリーズの後半で本当によく強調されています。 サウンドについては、このショーの質に少し落ち込んでいますが、私はあまりにも驚くことではありません、それは本格的な制作ではなくオリジナルのネットアニメーションだったので、私は話すことができませんでした あまりにも否定的に。 音楽はこれを補った以上のもので、音がないと言うわけではなく、バックグラウンドミュージックに非常に影を落としていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：栗原ゆきさんは、2年生の高校2年生ですが、同じ学校の初年度の桃木真也さんが全力を傾けています。 彼女は遠くから彼を賞賛するのに多くの時間を費やします。 モモの知識がなくても、写真を撮り、ゴミを集め、一般的に彼に執着する。 しかし、栗原の後、彼女の親友の水山の助けを借りて、彼女の感情をモモに告白する勇気を奮い立たせ、彼は彼女と出会うことに同意する。 彼らはこれまでにもかかわらず、彼女の収集行動を止めることはできません。 プロットは、これらの2つがグループ内の出会いと友情を探索するにつれて進行します。 紆余曲折があり、実際にショーに従いやすく、見て楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的なリフレクション：私は本当に夏のアニメのリストでこのショーを見ることを楽しんだ、私はそれについては何も知らなかったが、アートのスタイルがかわいかったと私は離れていたことができなかった最初のエピソードは陽気だった。 栗原がどうしてそんなに嫌なのか本当に大好きだった。 奇妙なキャラクターの例は、ハツコイモンスターのカホの兄弟です（このレビューで詳しく説明します）。しかし、栗原については、行動が不安定でも ずいぶん違う。 栗原については、桃井が直面している問題は、以前は恋人がいなかったことのない人にとっては、本当のものではなく、奇妙なものではありません。 彼と栗原が意見の不一致や激しい戦いをしていることもあり、瞬時に正常に戻ってしまうのではない。 初めてのショー、混乱、狂気のヒント、面白いことがたくさんあります。もしあなたが何かのように見えるなら、それをチェックしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合スコア：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230054&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chiburo/reviews&#34;&gt;Chiburo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Momokuri    Art/Characters: When first seeing this art, I was a little hesitant, but overall it looked pretty cute and the characters seemed to be interesting, so I gave it a go. I was not disappointed after watching just one or two episodes. The colors are really bright and cute and the animation is fluid and easy to follow. Overall I felt that this show was really easy on the eyes. One of the o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sorata861&#34;&gt;sorata861&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[このレビューにはマイナーなスポイラーが含まれています。]
私はこれを見てうれしいです。
私はおそらく他の人にこれをお勧めしません。
私はこれを一度見て、字幕を付けました。 アニメを見る前に、私はマンガのCH1-CH24を読んで、翻訳しました。
私はおそらくこれをもう一度見ないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;-ポジティブ&amp;mdash;-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強迫観念の愛の上でほとんど正の角度。
栗原さんの桃木への愛は、まったく妄想ではありません。 彼女は桃木が好きである理由をシリーズで少なくとも2回直接声に出して、彼らの関係についてより良い気持ちを与えました。 彼女の行動のいくつかはまだ驚くかもしれないが、シリーズは一般的にこのタイプの愛に明るい感情を持ち続ける。 桃尻は栗原の気持ちをより進化させて返し、シリーズが進むにつれてより明確になります。 彼は、栗原好きの理由が時間の経過とともに肯定的に変化したと述べている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;栗原さんの声。
栗原は彼女の役割のために非常によく声をかける。 他の文字もうまく発音されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかな誤ったコミュニケーションはありません。
直接の問題が発生するたびに、桃蔵は栗原と会話しています。 このシリーズには多くの矛盾はありませんが、存在する明白なもののすべてが直接扱われるのはいいことです。 それはまた、彼らの関係に健康的な感情を与えるのにも役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシングは実際には驚くほど良いです。
私はアニメを見る前にいくつかのマンガを読んでいたので、最初のいくつかのエピソードでは、それらを私が読んだ章と比較することができました。 このシリーズは実際には、ゆっくりとしたセクションを面白く見るのが面白いものにするためにたくさんのことをしています。 アニメがペーシングの問題をどのくらい簡単に持つことができたかについては、ペーシングはこの順応で非常にうまく処理されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い表現とシーンプランニング。
表現は非常によく描かれます。 シーンは順調に流れ、良い角度から見えます。 塗りつぶしセクション[画面上にない文字、時には色のついた背景]でも[このレビューで言及された「ペーシング」ポジションの繰り返しとして]よく行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;-ネガティブ&amp;mdash;-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、まだ強迫観念の愛についてです。
ある時には、栗原はいくつかの独特な習慣を持っていることがはっきりと分かる。 彼女の友人、水山さんは、通常、栗原さんがそうしてはいけないと指摘していますが、時にはまだ少し奇妙に感じることがあります。
キャンセルの機会：はい。 彼女の強迫観念シーンの多くには、栗原の言いたいことに反応するキャラクターが含まれていたので、この栗原の様子はユーモラスな光の中で通常見られるため、あまりにも不快ではありませんでした。 また、栗原と桃木の関係は、シリーズ全体で正のままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sorata861/reviews&#34;&gt;sorata861&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[This review contains minor spoilers.]  I am glad that I watched this.  I probably wouldn&amp;rsquo;t recommend this to others.  I have watched this once, subtitled. Before watching the anime, I had read CH1-CH24 of the manga, translated.  I probably won&amp;rsquo;t watch this a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxfilthycasualxx&#34;&gt;xXfilthycasualXx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;tldr; これは萌えアニメなので、萌え感が良くなるので、いいですね。  9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはあなたを気分にさせません。 複雑なストーリー・プロットや心臓の荒れ狂うシーンに驚かされることはありません。 これはその種類のアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは萌えアニメだ。 この2人の恋人が恥ずかしがりやかわいいのを見ながら「d&amp;rsquo;awww」と言って笑っているのであれば、これはあなたのアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの欠如のために彼らがそれを悪いと評価した他のレビューに耳を傾けないでください。または、何かが意図されていない複雑なプロットを見つけられません。 このアニメは、あなたを笑顔にし、モエと楽しい時間を過ごすためのものです。それは非常にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228024&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xXfilthycasualXx/reviews&#34;&gt;xXfilthycasualXx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;tldr; this is a moe anime and it makes you feel moe well, so it&amp;rsquo;s  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pinksenpai&#34;&gt;PinkSenpai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズをとても楽しんでいました!!  ＆lt; ///＆lt;  ♥
私はすでにこのシリーズを完成させてくれて嬉しいですが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はストーリーラインがモモと栗原の恋人に焦点を当てる方法を愛しました！  ：Dそれは私が好きだった多くのフィラーを持っていなかったので、私はいつも私がXDを見ていたすべての時間に飽きていなかったので、エピソードのそれぞれが超短かったのは悲しいですが：  ！： &amp;lsquo;））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モモと栗原のラブストーリーはとても甘くて素朴で、私も好きでした！  X&amp;rsquo;D♥私はアニメを瞬時に私の心に近づけさせたYukiの性格とうまく関連することができました！  XD彼がしているすべての小さなことについて遠くから狂っている少年が好き！  :)）♥&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなアニメをもっと見たい！  XD♥＃モモクリ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229070&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PinkSenpai/reviews&#34;&gt;PinkSenpai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I enjoyed this series very much!! &amp;gt;///&amp;lt; ♥  ..though it saddens me th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;royality&#34;&gt;Royality&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;＆lt;私がレビューを始める前に。 私は主に生命のアニメーションのスライスに焦点を当てていることをお知らせしたいと思います。 私は今まで見た人生のすべてのスライスを見直すことになるので、あなたが私のような人生のアニメの大ファンで、もっと発見したいと思っているなら、私を友達として追加しても構いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アー！ 別の高校の高校のアニメの物語はありません！ それは、ほとんどの人がモモクリについて読むときに考えると思います。 しかし、私はいつも考えています。 はい！ 最後にもう一人は見守る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初から始める。 あなたの典型的な誰かが学校で会うのではなく、完全なアニメの間に彼らはお互いに近づくように成長します。 そして最後に一緒に恋に落ち、幸せな終わりがあります。 このスタートは、彼らがお互いが好きだということですぐに始まります。 そして、彼らの関係がどのように続くかを示します。 だから、基本的にそれはすぐ後の話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語のプロットには、いくつかの謎があります。 そして、ええ。 これまでのところ私は見たことがある（エピソード15/16）。 それは実際には私のための真っ直ぐなものです。 私は脳ブレーカを愛しています。そして、それの背後にある意味についてあなたが興味をそそられるのは謎です。 それは私がこの物語の中で不平を感じることの一つです。 しかし、残りの部分でさえ、素敵な美しい物語です。 奇妙なものではなく、ファンのサービスにあまり焦点を当てていません。 それは私のためにも重要です。 だから私はそれのために7を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私はこの種のスタイルが好きです。 現実的ではありません。 しかし、怠惰な芸術家のデザイナーでもない。 それはよく描かれている。 背景の詳細​​の割り当て。 それは私にとっても良いことです。  7の価値がある価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。
私にとっては簡単です。 音楽が私の頭の中にぶら下がっているなら、それは本当に良いことです。 それが私にとってピアノで学びたいなら、それは完璧です。 しかし、これはそうではありません。 それはまともです。 状況に合っている。 しかし、時にはサウンド・エフェクトを強くして、80年代のトムとジェリーの漫画を見ているように感じました。 まあまあです。 だから十分に値する7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
私はキャラクターが大好きです。 まあまあ。 そして、それは私にそれが子供の8年ぐらいに焦点を当てているという気持ちです。 しかし、再びいくつかの状況は、ショーの目的がより多くの成人向けであると感じています。 それはちょっと混乱します。 しかし、私はこれまでのところ本当にキャラクターが好きだった。 彼らはかわいい、面白い、そして従うのは簡単です。 それはアニメの権利で最も重要なことですか？ ここであなたはキャラクターのために8つの桃栗に行きます。 彼らは典型的なキャラクターで、あなたが素早く絆を抱いています。 女の子は本当に速くパニックになっています。 そして同じことが少年と同じです。 その鉛は面白い瞬間です しかし時々それは迷惑になる。 私はアニメで知っていることは、誰かをファーストネームに呼ぶのは本当に特別だということは大したことです。 それは時々私を悩ます。 手を持っていることは大きな問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ。
私が前に述べたように。 私はこの話を本当に楽しむことができます。 それは人生のロマンスの典型的なスライスです。 そして、それは私が本当に関係がどんなに大きくなっているかを見たいと思っているものです。 楽しみのためにそして素晴らしい8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体。
あなたは人生の断片が好きですか？アニメのそのショーはキャラクターの間に関係がどのように成長するのですか？ その男についてだけではないばかげた話。 しかし、女の子についても。 それから、すぐにそれを見に行く！ あなたはこれを見て後悔しないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227414&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Royality/reviews&#34;&gt;Royality&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lt;Before i start the review. i want to let you know that i mainly focus on slice of a life anime&amp;rsquo;s. I will be reviewing all the slice of a life anime&amp;rsquo;s i&amp;rsquo;ve seen so far, so don&amp;rsquo;t mind adding me as a friend if you are just like me a big fan of slice of a life anime&amp;rsquo;s and want to discover more&amp;gt;       Urgh! Not a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;4b3-1&#34;&gt;4b3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まずロマンスやコメディーアニメが好きなら、本当に楽しいですから、6.80の総合格付けを恐れることはまずありません。 それは短いanyaway（12分/ EP）ので、試してみてください。  &lt;em&gt;（アニメは放映中ですが、オンラインでは5秒しか見つかりません）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）：
初めは、クリシーアニメ、女の子のような女の子、ラブレターを書いてみて、その後、私たちはロマンスの開発とドラマに焦点を合わせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの最初の5分間は真実に見えるかもしれませんが、すでに栗原（彼女のMc女性）の大きな「秘密」を発見しています。彼女はヤンデレであり、彼女の考えや彼女の友人の反応を見て大笑いです 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスはゆっくりと進展していますが、このアニメのMc男性はいつも最初の女の子を選ぶので、私は5枚目にも桃木に恋しそうな新しい女性キャラクター（おそらくライバル）を紹介しています。 私は彼女を愛しています&lt;em&gt;。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7）：
私はいつも本当に少女漫画が好きではありませんが、はっきり言って魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 （-）：
何も言いません、atmはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字（7）：
簡単に忘れることのできるサポート。
私は男性の恥ずかしがって少しtsundereが、それは大丈夫だから私は最初の愛の経験であり、15歳であなたは通常、この年齢の周りに発見し、愛とすべてのそれらの新しい気持ちを体験し始めるため、恥ずかしがり屋だと思います。
-Mc女性は面白いと私は彼女がyandereだと言ったように&amp;hellip;はい：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8）：
これは、私の意見では、このアニメの最も強い部分は、全体的に良いロマンスと、本当に軽快で面白いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に7.お楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214405&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/4b3/reviews&#34;&gt;4b3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all dont be scared of the 6.80 overall rating, because is really enjoyable, if you like romance and comedy anime. It&amp;rsquo;s short anyaway (12min/ep) so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;metathpr4h-1&#34;&gt;MetaThPr4h&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このタイプのアニメはとてもかわいいので、「awww、これはかわいいです！ モモクリはその一例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;栗原由紀は、身長が短く、ガーリーに見えてとてもかわいかったからといってモモに絶対に悩まされている女の子です。ストーカーはストーカーが彼女の性格を正当化しないと言っています。 彼が好きで嫌いなのは&amp;hellip;アニメの最初の数秒間に彼らが関係を築く前に、そして彼がそれについて知りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは奇妙に見えるかもしれませんが、ヤンデレのアニメの完璧なコンセプトであるモモクリは、かわいい部分に焦点を当てており、この2人のキャラクターの間で、心のこもった、幸せで、絶対に愛らしいロマンスを与えてくれます。 サイドのキャラクターもかなり上手く、本物のデュオの友達の紙をうまく表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方のアートとかなり平均ですが、アニメ、テレビ版のオープニングに特記して、私は個人的にはたくさん好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;軽快なSoLのロマンスを楽しんだり、ユキが「かわいいストーカーの女の子」に魅了されただけで、モモクリは試してみる価値があるのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225031&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MetaThPr4h/reviews&#34;&gt;MetaThPr4h&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know this type of anime that are so cute that one can&amp;rsquo;t help but say &amp;lsquo;awww, this is adorable!&amp;rsquo;? Momokuri is one o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whoahoho-1&#34;&gt;Whoahoho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、このONAのタイトルは、MOMOtsuki Shinya、KURIHARAR YUKIのようにMOMOKURIです。ストーカーの女の子が実際に彼女の人を手に入れた2人の愛鳥です。その男の子を基本的に完璧な状況にしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワイズ、私は10歳以上の7歳になるだろう。なぜなら、女の子が男の子よりも年上の中学校に設定されていたからだ。 彼女は彼に狂気のモードに行かなければならないという少年は、プロットにまったく新しい意味を与えてくれる&amp;rdquo;Madly in love&amp;rdquo;、cu&amp;rsquo;z girは男の子との愛の面白さとして怒っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、それは私がアート評論家ではないので、芸術はちょうどまともなので、10以上の4つ、と言うには、少なくとも、パンチラの瞬間はまったく安全だと言っても大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;聞きたいことはありませんか？聞きたいことはありませんか？聞きたいことはありませんか？  13歳の女の子にとってはあまりにも男性的すぎます。 それでも、このカテゴリでは、10を超えて7を与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、このアニメは栗原と桃木をテーマにしていたので、関係が十分ではなく、ほとんどが不安に焦点を当てていました。 坂木リオが桃木の愛情に挑戦していたら、このONAの魔力にはいくつかのスパイスがありましたが、ちょうどそのために10を超えて6を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、私はそれがフォームのエピソード1から20まで10を超えて6を与えている、それはすでに良いだろうが、このONAは、エピソードごとにわずか12分であっても、このアニメを緩やかにするのは最後まで勢いだ。  Onwは実際に残りの4エピソードをスキップして、ちょうど26エピソードになるという力になります。 また、スタジオサテライトは、通常の放映日に従わず、不規則に設定して、7月のこの1ヶ月間にわたってそれを詰め込んだように見えます。 だから、全体的に見ると10点満点では4点でした。それでもまだ見るにはまともでしたが、楽しむのはそれほど良いものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ももくり おうＴ、 ぼおＭ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Whoahoho/reviews&#34;&gt;Whoahoho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, so this ONA&amp;rsquo;s title is Momokuri as in MOMOtsuki Shinya and KURIhara Yuki, two love birds where stalker girl really get&amp;rsquo;s her man&amp;hellip;.make that &amp;lsquo;boy,&amp;rsquo; basically a typical perfect situation, so:    St &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leadertgw-1&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロマンスに焦点を当てたすべてのアニメは、ストーリーとプロットの中で何らかの予期せぬ出来事が必要です。 イベントや物語とともに文字に壊滅的な影響を及ぼす可能性がある突然の開発を特徴とすべきである。 対話でいっぱいのドラマ、感情的な瞬間が必要ですが、オプションですが、誰も気にかけていないあなたのファンの虚構のために共に幻想化できるキャラクターのキャストを導入すべきです。 最後に、視聴者が彼らをよりよく理解するために個人的な関係を築くことができるという特徴があることが重要です！ モモクリは典型的なロマンスアニメのスタンダードを放棄し、狂人的に笑いながら地面に突き刺す。 それはロマンスのジャンルの本質をモエ・モエのかわいらしさに置き換えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスについての最も良いことは、男性または女性の主人公を特徴とすることが多いことです。 旅行を通して、私たちは彼らの精神的な闘い、勤勉さ、そして彼らの愛を告白するための努力を見ることができます。 モモクリの物語はロマン溢れる物語をロマンチックで深みのあるものにしています。 全体の話はかわいい混乱です。 最初から2人の主人公はすでにカップルですが、モモとユキは口頭で彼らの愛を表現するのが難しいです。  2人はお互いに接近しようとするのが難しく、2人の厄介なストーカーのクリープではなく、恋人のように行動します。 もっと悪いのは、ロマンチックな緊張した深刻な瞬間があった時代の大部分は、コメディーによってすぐに台無しにされたということです。 たとえば、「まもって、やっとキキと鶏にキスしています。  「彼が何かをするのを恐れているその瞬間、物語は彼が怒っている間にランダムな反応の顔をすることによってコメディーな方向転換を試みる。 それはシーンと一緒に気分を台無しにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が思っていたほど、コメディの瞬間は面白くなかった。 実際には、コメディのシナリオのほとんどは&amp;rdquo;強制的な&amp;rdquo;ものとなりました。そのような&amp;rdquo;ハッハッハ、あなたはこの恐ろしい出来事を今すぐに笑う&amp;rdquo;または&amp;rdquo;ユキは忠実な犬の性格を持つストーカーです&amp;rdquo; それは私の意見では貧弱な味でした。 このgoo goo gagaストーリーに続いて、あなたの友人や家族と一緒に休暇を過ごす旅行に不満がありました。 私はコンテンツを胃にすることができてうれしかったです。 さもなければ、私は最初にそれを落としてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語に対する私の最大の希望は、モモが恋に落ち着くだろうということでした。 私はユキを愛している別の男性キャラクターが紹介されると面白いと思った。 そうすれば、女性に対する愛情の激しい宣言があります。 それから、リオのユキにはライバルがいることを願っていました。 再び物事は私の好意で出てこなかった。 それは私を物語からさらに外しました。 ペーシングはかなり簡単です。 各エピソードのプロットは、完全なモエのナンセンス、またはユキとモモを近づけようとする失敗した試みです。 エピソードが終わって、あなたがエンディングクレジットを見ていることが分かっている時。 プロットやストーリーは、最後のいくつかのエピソードに達するまでは深刻なものではないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は間違いなく、私は再びこのタイトルを見て検討するものではありません。 標準的なロマンスや平均的なロマンスのタイトルには魅力がありません。 私は、作家たちが少しずつモモクリと革新しようとしていたのかもしれないと言っていたかもしれませんが、彼らはすべて一緒にストリングスをしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインは素晴らしかった。 背景設定のほとんどはかなり良い見えた。 私はアニメーションにはあまり関心がありませんでした。
ショーの質は時々変化しました。 私は彼らが学校外で使ったアニメーションの大多数を好きではなかった。 だから、芸術について言いたいことがあるとすれば、見ることは満足であるというだけで、あなたの期待をあまり高くしすぎることはありません。 樹木、雨、芝生のような自然の背景の設定は、アニメーターのように見えて、MS塗料に入って最終的なプロジェクトに追加されました。 空と水には「現実主義」はなく、木や草の詳細はほとんどありませんでした。 さて、これは、実際の文字と同じくらい背景の設定に焦点を当てたショーではありません。 だから、彼らが「自然」な要素を作り、細かい部分を作るのを避けるのは自然なことです。 あまりにもかわいい、またはモエのデザインを愛するファンのために、キャラクターをできるだけかわいく魅力的にするようにフォーカスの大部分が入ったように見えました。 あなたは男性と女性の両方に大きな目を向けています。 男性用と女性用の両方の服は、現実のデザイナーの着用に近いです。 彼らはこれらのデザインをできるだけかわいくするようにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボイスアクターはかなり優れていた。 私はカクマ愛のパフォーマンスに最も感銘を受けました。 かわいい女の子をやっている時には、彼女は間違いなく経験しています。 私はユキとしての彼女の役割が間違いなく次の試練について自慢できると感じました。 信彦と共に、これは彼が「タフでクールな男」の性格のように行動してくれた私の3番目のお気に入りの役割だと思います。 サウンドトラックはやや弱かったけど、ショーのトーンに合っていた。 元山聡は優れたサウンドディレクターです。 だから彼は経験を持ち、ショーに必要な人生を与えるために誰を知っているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言及したようなキャラクターは、かわいい&amp;hellip;&amp;ldquo;モエ&amp;rdquo;に作られています。 私は正直言って、私はYukiとMomoが好きではないと言っています。 私は最終的に完全な本物のカップルになった2人が行った進歩を見たいのでした。 リオはユキのためのより良い候補者だったように思えましたが、ディレクターがその方向に行きたがっていたようでしたが、後で両者をsenpai＆amp; amp;  kohhai。 互いを尊重し親切。 ユキの愛と愛情のためにモモと競争する敵対者を見るのは素晴らしいことですが、ショー「モエ」のファンガール様のフレンドリーなアプローチのためです。 作家たちは、彼らのために最も効果的なルートを維持することを決めたようです。 私はそれが報われることを認めなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、モモクリについての最も良いことは、自分自身がモモに根を下ろしていると罪を犯していることがよくあることです。 私がロマンス、特に女の子のロマンスを避けようとするのと同じくらい、私は自分自身を少し気楽させることができると感じました。 同様に、彼はQT 3.14の女の子を忠実で、親切で、寛容で、ストーカーとしています。 それで、なぜ彼は人を育てて、甘い話をしないのですか？ 彼は関係をもっと近づける機会が非常に多いですが、彼はこれらの機会を通し続けています。 確かに、それは最初は迷惑で煩わしいものでした。 私は自分自身がこれを楽しむようになったことに気付きました。 私はショーがどんなパターンと方向を見ているのか見始め、本当に楽しい時を見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にショーは本当に「モエ」キャラクターになっている人のためのものです。 あなたがハッピーエンドで甘いストレートフォワードストーリーを好きなら、モモクリはあなたのために完全です。 私にとっては、もう一度それを見てスキップするだろう。 私はロマンスへの真剣なアプローチをとるショーが大好きです。 現実感があるショー。 最後に、それはかわいい話が好きではない。 あなたがそれを好きなら誰もあなたを裁かせてはいけません、最後に楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229918&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LeaderTGW/reviews&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Every anime that focuses on romance requires some sort of unexpected developments within the story and plot. It should feature sudden developments that could have a devastating effect to the characters along with the events or narrative. There should be drama, emotional moments full of dialogue, and although optional, should introduce a cast of characters that you can fantasize together for your fan fictions that nobody cares about. Lastly its’ crucial that there are characters that viewers can make a personal connection with to understand them better! Momokuri throws away the standards of the typical romance anime, and curb stomps it to the ground while laughing maniacally. It replaces t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vaenny-1&#34;&gt;Vaenny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがかわいい文字を混ぜてそれらの文字を一緒に発送すると想像してください。 モモクリがちょうどそれを提供するので、まあもう想像しないでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズに私を入れたのは、それが少女アニメであるにもかかわらず、それは1のように見えなかったということです。 私にとっては、男の子と女の子の両方が見る普通のromcomのように見えました。 おそらくそれは男と女の子の両方の感情をターゲットにしているからでしょう。 私たちは両方とも考えていることを知っているので、謎やプロットの利便性はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターたちはとてもかわいい！ 私が最初にそれを見始めた理由は、カバーのこれらの2人のキャラクターがどれほどかわいいかが分かったからです！ そしてecchi / haremが好きな男として、それは何かを言っている！ これらの2つのやりとりが好きだったとしても！ あまりにもアドラーブル、実際には、私の心はすべての萌えを取ることができませんでした！ それは遅いペースのロマンスですが、それがとても良いものになっています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見るのはとても面白かったです。 あなたは男か女の子かにかかわらず、これも楽しむでしょう！ ガーリーな男とストーカーがお互いに恋に落ちるのを見てうれしいです。 そしてそれはモモクリのラブストーリーです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vaenny/reviews&#34;&gt;Vaenny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Imagine if you mix the cutest characters and ship those characters together. Well imagine no further, beca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chiburo-1&#34;&gt;Chiburo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ももクリ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/キャラクター：このアートを最初に見たとき、私は少し躊躇しましたが、全体的にはかなりかわいく見え、キャラクターは面白いようでした。 私はちょうど1つか2つのエピソードを見た後に失望しませんでした。 色は本当に明るくかわいいですし、アニメーションは流動的で、フォローしやすいです。 全体的に、私はこのショーが本当に簡単だったと感じました。 私がこのアートスタイルについて本当に感謝している他のものの1つは、どのように鮮明なキャラクターが見えるかです。 周囲も同じように、このために、文字が他のものとは明らかに異なるスタイルの上に重なったように見えませんでした。 キャラクター自体については、栗原のキャラクターが本当に強烈なキャラクターとして私に浮かび上がってきたと感じましたが、それほど心配しなくても邪魔にならず、とても面白くてかわいいものでした。 もう一人のモモについては、好きには分かりませんでしたが、恋に落ちたいと思っている人の気持ちを払いのけ、いつもうまくいっているかどうかを確かめたいと思っていました。 オープニングは、それぞれのキャラクターのさまざまな性格の特徴を見せてくれる、本当にうまくやってくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽/サウンド：この番組はかなり一般的な音楽を持っていましたが、私はまだそれを本当に気に入っていました。 オープニング・ソングは、それがどれほど魅力的であったために、私は決してスキップできないものでした。 通常、私が素晴らしいオープニング曲を見つけたとき、それはどれくらいショーを楽しむのかを示す良い指標であり、これも例外ではありません。 オープニングだけでなく、シーンに付随する音楽は、欠けているような場所でのショーの深みを与え、これはシリーズの後半で本当によく強調されています。 サウンドについては、このショーの質に少し落ち込んでいますが、私はあまりにも驚くことではありません、それは本格的な制作ではなくオリジナルのネットアニメーションだったので、私は話すことができませんでした あまりにも否定的に。 音楽はこれを補った以上のもので、音がないと言うわけではなく、バックグラウンドミュージックに非常に影を落としていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：栗原ゆきさんは、2年生の高校2年生ですが、同じ学校の初年度の桃木真也さんが全力を傾けています。 彼女は遠くから彼を賞賛するのに多くの時間を費やします。 モモの知識がなくても、写真を撮り、ゴミを集め、一般的に彼に執着する。 しかし、栗原の後、彼女の親友の水山の助けを借りて、彼女の感情をモモに告白する勇気を奮い立たせ、彼は彼女と出会うことに同意する。 彼らはこれまでにもかかわらず、彼女の収集行動を止めることはできません。 プロットは、これらの2つがグループ内の出会いと友情を探索するにつれて進行します。 紆余曲折があり、実際にショーに従いやすく、見て楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的なリフレクション：私は本当に夏のアニメのリストでこのショーを見ることを楽しんだ、私はそれについては何も知らなかったが、アートのスタイルがかわいかったと私は離れていたことができなかった最初のエピソードは陽気だった。 栗原がどうしてそんなに嫌なのか本当に大好きだった。 奇妙なキャラクターの例は、ハツコイモンスターのカホの兄弟です（このレビューで詳しく説明します）。しかし、栗原については、行動が不安定でも ずいぶん違う。 栗原については、桃井が直面している問題は、以前は恋人がいなかったことのない人にとっては、本当のものではなく、奇妙なものではありません。 彼と栗原が意見の不一致や激しい戦いをしていることもあり、瞬時に正常に戻ってしまうのではない。 初めてのショー、混乱、狂気のヒント、面白いことがたくさんあります。もしあなたが何かのように見えるなら、それをチェックしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合スコア：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230054&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chiburo/reviews&#34;&gt;Chiburo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Momokuri    Art/Characters: When first seeing this art, I was a little hesitant, but overall it looked pretty cute and the characters seemed to be interesting, so I gave it a go. I was not disappointed after watching just one or two episodes. The colors are really bright and cute and the animation is fluid and easy to follow. Overall I felt that this show was really easy on the eyes. One of the o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sorata861-1&#34;&gt;sorata861&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[このレビューにはマイナーなスポイラーが含まれています。]
私はこれを見てうれしいです。
私はおそらく他の人にこれをお勧めしません。
私はこれを一度見て、字幕を付けました。 アニメを見る前に、私はマンガのCH1-CH24を読んで、翻訳しました。
私はおそらくこれをもう一度見ないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;-ポジティブ&amp;mdash;-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強迫観念の愛の上でほとんど正の角度。
栗原さんの桃木への愛は、まったく妄想ではありません。 彼女は桃木が好きである理由をシリーズで少なくとも2回直接声に出して、彼らの関係についてより良い気持ちを与えました。 彼女の行動のいくつかはまだ驚くかもしれないが、シリーズは一般的にこのタイプの愛に明るい感情を持ち続ける。 桃尻は栗原の気持ちをより進化させて返し、シリーズが進むにつれてより明確になります。 彼は、栗原好きの理由が時間の経過とともに肯定的に変化したと述べている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;栗原さんの声。
栗原は彼女の役割のために非常によく声をかける。 他の文字もうまく発音されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかな誤ったコミュニケーションはありません。
直接の問題が発生するたびに、桃蔵は栗原と会話しています。 このシリーズには多くの矛盾はありませんが、存在する明白なもののすべてが直接扱われるのはいいことです。 それはまた、彼らの関係に健康的な感情を与えるのにも役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシングは実際には驚くほど良いです。
私はアニメを見る前にいくつかのマンガを読んでいたので、最初のいくつかのエピソードでは、それらを私が読んだ章と比較することができました。 このシリーズは実際には、ゆっくりとしたセクションを面白く見るのが面白いものにするためにたくさんのことをしています。 アニメがペーシングの問題をどのくらい簡単に持つことができたかについては、ペーシングはこの順応で非常にうまく処理されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い表現とシーンプランニング。
表現は非常によく描かれます。 シーンは順調に流れ、良い角度から見えます。 塗りつぶしセクション[画面上にない文字、時には色のついた背景]でも[このレビューで言及された「ペーシング」ポジションの繰り返しとして]よく行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;-ネガティブ&amp;mdash;-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、まだ強迫観念の愛についてです。
ある時には、栗原はいくつかの独特な習慣を持っていることがはっきりと分かる。 彼女の友人、水山さんは、通常、栗原さんがそうしてはいけないと指摘していますが、時にはまだ少し奇妙に感じることがあります。
キャンセルの機会：はい。 彼女の強迫観念シーンの多くには、栗原の言いたいことに反応するキャラクターが含まれていたので、この栗原の様子はユーモラスな光の中で通常見られるため、あまりにも不快ではありませんでした。 また、栗原と桃木の関係は、シリーズ全体で正のままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sorata861/reviews&#34;&gt;sorata861&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[This review contains minor spoilers.]  I am glad that I watched this.  I probably wouldn&amp;rsquo;t recommend this to others.  I have watched this once, subtitled. Before watching the anime, I had read CH1-CH24 of the manga, translated.  I probably won&amp;rsquo;t watch this a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxfilthycasualxx-1&#34;&gt;xXfilthycasualXx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;tldr; これは萌えアニメなので、萌え感が良くなるので、いいですね。  9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはあなたを気分にさせません。 複雑なストーリー・プロットや心臓の荒れ狂うシーンに驚かされることはありません。 これはその種類のアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは萌えアニメだ。 この2人の恋人が恥ずかしがりやかわいいのを見ながら「d&amp;rsquo;awww」と言って笑っているのであれば、これはあなたのアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの欠如のために彼らがそれを悪いと評価した他のレビューに耳を傾けないでください。または、何かが意図されていない複雑なプロットを見つけられません。 このアニメは、あなたを笑顔にし、モエと楽しい時間を過ごすためのものです。それは非常にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228024&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xXfilthycasualXx/reviews&#34;&gt;xXfilthycasualXx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;tldr; this is a moe anime and it makes you feel moe well, so it&amp;rsquo;s  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pinksenpai-1&#34;&gt;PinkSenpai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズをとても楽しんでいました!!  ＆lt; ///＆lt;  ♥
私はすでにこのシリーズを完成させてくれて嬉しいですが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はストーリーラインがモモと栗原の恋人に焦点を当てる方法を愛しました！  ：Dそれは私が好きだった多くのフィラーを持っていなかったので、私はいつも私がXDを見ていたすべての時間に飽きていなかったので、エピソードのそれぞれが超短かったのは悲しいですが：  ！： &amp;lsquo;））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モモと栗原のラブストーリーはとても甘くて素朴で、私も好きでした！  X&amp;rsquo;D♥私はアニメを瞬時に私の心に近づけさせたYukiの性格とうまく関連することができました！  XD彼がしているすべての小さなことについて遠くから狂っている少年が好き！  :)）♥&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなアニメをもっと見たい！  XD♥＃モモクリ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229070&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PinkSenpai/reviews&#34;&gt;PinkSenpai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I enjoyed this series very much!! &amp;gt;///&amp;lt; ♥  ..though it saddens me th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;royality-1&#34;&gt;Royality&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;＆lt;私がレビューを始める前に。 私は主に生命のアニメーションのスライスに焦点を当てていることをお知らせしたいと思います。 私は今まで見た人生のすべてのスライスを見直すことになるので、あなたが私のような人生のアニメの大ファンで、もっと発見したいと思っているなら、私を友達として追加しても構いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アー！ 別の高校の高校のアニメの物語はありません！ それは、ほとんどの人がモモクリについて読むときに考えると思います。 しかし、私はいつも考えています。 はい！ 最後にもう一人は見守る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初から始める。 あなたの典型的な誰かが学校で会うのではなく、完全なアニメの間に彼らはお互いに近づくように成長します。 そして最後に一緒に恋に落ち、幸せな終わりがあります。 このスタートは、彼らがお互いが好きだということですぐに始まります。 そして、彼らの関係がどのように続くかを示します。 だから、基本的にそれはすぐ後の話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語のプロットには、いくつかの謎があります。 そして、ええ。 これまでのところ私は見たことがある（エピソード15/16）。 それは実際には私のための真っ直ぐなものです。 私は脳ブレーカを愛しています。そして、それの背後にある意味についてあなたが興味をそそられるのは謎です。 それは私がこの物語の中で不平を感じることの一つです。 しかし、残りの部分でさえ、素敵な美しい物語です。 奇妙なものではなく、ファンのサービスにあまり焦点を当てていません。 それは私のためにも重要です。 だから私はそれのために7を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私はこの種のスタイルが好きです。 現実的ではありません。 しかし、怠惰な芸術家のデザイナーでもない。 それはよく描かれている。 背景の詳細​​の割り当て。 それは私にとっても良いことです。  7の価値がある価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。
私にとっては簡単です。 音楽が私の頭の中にぶら下がっているなら、それは本当に良いことです。 それが私にとってピアノで学びたいなら、それは完璧です。 しかし、これはそうではありません。 それはまともです。 状況に合っている。 しかし、時にはサウンド・エフェクトを強くして、80年代のトムとジェリーの漫画を見ているように感じました。 まあまあです。 だから十分に値する7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
私はキャラクターが大好きです。 まあまあ。 そして、それは私にそれが子供の8年ぐらいに焦点を当てているという気持ちです。 しかし、再びいくつかの状況は、ショーの目的がより多くの成人向けであると感じています。 それはちょっと混乱します。 しかし、私はこれまでのところ本当にキャラクターが好きだった。 彼らはかわいい、面白い、そして従うのは簡単です。 それはアニメの権利で最も重要なことですか？ ここであなたはキャラクターのために8つの桃栗に行きます。 彼らは典型的なキャラクターで、あなたが素早く絆を抱いています。 女の子は本当に速くパニックになっています。 そして同じことが少年と同じです。 その鉛は面白い瞬間です しかし時々それは迷惑になる。 私はアニメで知っていることは、誰かをファーストネームに呼ぶのは本当に特別だということは大したことです。 それは時々私を悩ます。 手を持っていることは大きな問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ。
私が前に述べたように。 私はこの話を本当に楽しむことができます。 それは人生のロマンスの典型的なスライスです。 そして、それは私が本当に関係がどんなに大きくなっているかを見たいと思っているものです。 楽しみのためにそして素晴らしい8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体。
あなたは人生の断片が好きですか？アニメのそのショーはキャラクターの間に関係がどのように成長するのですか？ その男についてだけではないばかげた話。 しかし、女の子についても。 それから、すぐにそれを見に行く！ あなたはこれを見て後悔しないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227414&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Royality/reviews&#34;&gt;Royality&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lt;Before i start the review. i want to let you know that i mainly focus on slice of a life anime&amp;rsquo;s. I will be reviewing all the slice of a life anime&amp;rsquo;s i&amp;rsquo;ve seen so far, so don&amp;rsquo;t mind adding me as a friend if you are just like me a big fan of slice of a life anime&amp;rsquo;s and want to discover more&amp;gt;       Urgh! Not a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>