<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/tsukuyomi-moon-phase/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/tsukuyomi-moon-phase/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Tsukuyomi Moon Phase</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/tsukuyomi-moon-phase</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/tsukuyomi-moon-phase</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/75255.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/343/Tsukuyomi__Moon_Phase/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/343/Tsukuyomi__Moon_Phase/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;dorcas-aurelia&#34;&gt;Dorcas_Aurelia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、吸血鬼が子猫としてかわいくなることを、彼らが暗くてうんざりするよりも頻繁に好む人のためのものです。 シリーズの気分は、葉月の性格のように、2つの間で交代する傾向がありますが、一般的にモエの側面を強調するとより効果的です。 つまり、猫を飼った女の子と妹のタイプに嫌悪している人は遠くにいるように勧められます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つのエピソードでは、恋人と恋人との出会いと城からの脱出を取り上げ、後にいくつかのエピソードで悪役を扱う前に、愚かな日課に着きます。 ストーリーは、異なるエピソードにそのようなものを分けない限り、キャラクターと関係の発展とプロットの進行とのバランスをとることが困難です。 おそらく、これは、様々なキャラクターが苦しんでいるいくつかの悲劇にもかかわらず、感情的な描写がほとんどない理由です。 また、未完成の漫画の多くの適応と同様に、一連のプロットスレッドは、一連の結論が解かれたままになっていますが、シリーズは十分に固く終わっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストは面白いですが、若い女性の数が魅力的で刺激的であることがわかる人もいます。 葉月は頑固でやや甘やかされた少女として始まりますが、シリーズの過程でより親切で気遣う人に成長します。  Koheiは、他の多くのシリーズで見たような珍しい能力/呪いを持つ、典型的な親切で心のこもった印象的な少年です。 支持するキャストはショーに少し活気をもたらします。  Haijiは葉月の猫様のペットのようなユーモアを持ち、頻繁に彼女の師匠Koheiを叱る。 セイジは小平の涼しくて才能のある親戚として、少しクラスを持っています。 しかし、最高のキャラクターは、おそらく竜平とElfriede、定期的に頭字りのキャラクターを弄ぶだけでなく、より深いレベルでお互いに接続し、シリーズの中で最も柔らかい瞬間のいくつかを共有します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つは、それが文体的な癖を言わずにムーンフェイズについて実際に話すことができません。  Akiyuki Shinbo監督作品のように、多くの場面で光と色の面白い使い方が期待されるはずです。 家の典型的な描写は、物語の多くは、一度にすべての部屋で見ることができるように開いて、人形館のようにも多くのことが表示されます発生しました。 また、有名な黄色の洗面器は、コメディー効果のために様々なキャラクターにクラッシュすることが知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインは鮮明で、背景も適切に表現されています。 アクションシーンは息を飲むものではないかもしれませんが、達成することを意味するタスクには十分すぎます。 最初のテレビ番組のエピソードは重要なシーンでいくつかの問題を抱えていましたが、これらはすべてDVDリリースで修正されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Monica Rialは、斎藤千和が葉月を演じたかわいらしさのレベル（マイナーな問題）とはまったく一致しませんが、両言語の音声作業はうまくいっています。 エピソードのバックグラウンドミュージックは、シーンに適したものが選択されていますが、時にはそれはやや威圧的です。 暗いシーンは幽霊とゴシックな音色で、朗らかな瞬間はスパンキーで楽しい音で強調されています。 最も魅力的な曲（良いか悪いか）は、オープニングテーマ「ネコミミモードデ」です。 最初のエピソードの憂鬱な紹介シーンを劇的に中断させたとき、それは泡立ち、甘い曲、簡単な歌詞、そして明るい色を持つと特に驚くべきことです。 この曲は、ショーに壊滅的に適切です。  2つのエピソードには、交互のオープニングソング、「つくみモード」がありますが、これはあまりシンプルではなく、あまりにもエネルギッシュではありません。 一方、近くはわずかに憂鬱でより落ち着いていますが、印象的な印象はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムーンフェイズはモエのコンセプトに基づいて作られたヴァンパイアシリーズであり、大成功を収めています。 時々、それはもう少し何かにしようとします、そして、これを試みるとき、その成果にあまり決定的ではありませんが、その強さから遠くなることはめったにありません。 すべてにおいて、シリーズはちょっと違うものを探している人のための面白い転用です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7603&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dorcas_Aurelia/reviews&#34;&gt;Dorcas_Aurelia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series is for those who prefer their vampires to be cute as kittens more often than they are dark and brooding. The mood of the series, like Hazuki&amp;rsquo;s personalities, tend to alternate between the two, although it generally works better when emphasizing the moe aspects, which it does a lot. That said, people with an aversion to cat-eared girls and little-sister types are advised to stay far away.      The plot  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nezon&#34;&gt;Nezon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ツクヨミ - ムーンフェイズ - は生きものの幽霊の写真を撮る写真家のことです。  Kouheiは主人公が奴隷になるように強制しようとする吸血鬼に出会う。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：物語はかなりシンプルですが、あなたの典型的なロマンチックコメディアニメではありません。 それは人間と吸血鬼との関係に焦点を当てています。人間と吸血鬼は、それをうまく伝えることができればかなり興味深いものになります。 すべてのアニメには悪役がいて、悪い人は本当に物語を面白くする。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;アート：芸術は最高ではなく、観客にアピールしません。 アニメの大部分は暗い色で構成されており、一部の部分では文字や背景が非常に概略的に見えます。 しかし、アートはまだ見ることができ、アニメ全体を通じて聴衆に依然として娯楽を与えることができる。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;サウンド：申し訳ありませんが、OPとEDは、写真家と吸血鬼の関係や善悪の戦いの全体的な考え方に実際には合いません。 全体的なアニメを向上させる効果音はあまりありませんが、それは実際にエンターテイメントを殺しません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：つくよみ-MOON PHASE-嫉妬深い双生児、変態祖父、かわいい吸血鬼から邪悪な悪役まで、全てがあります。 キャスト間のキャラクターの発展は良い基準ですが、大きな敗北となったのは2人の主人公の関係でした。 彼らの発達はかなり遅く始まり、基本的には彼らの関係に「クライマックス」はありません。 彼らの関係は上下することはありませんが、むしろ着実に繰り返されます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：vampirexhumanのすべてのアイデアは私にかなり良い印象を与えたが、アニメはそれを十分に描写しなかった。 表示されたもののほとんどは、繰り返して退屈だと感じました。 また、クリシェモーメントを明確に予測することもできます。 しかし、アニメはまだ「見ることができる」と言われているが、シリーズの途中から、私はちょうど「終わりなさい、私は見ているより良いものがある。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体的に、全体的に、つくーみ - ムーンフェイズ - 悪いアニメは必要ではありませんが、それは良いものではありません、あなたが良いと深い​​ロマンスアニメを見たい場合、私はあなたがこれを離れることをお勧めします。 しかし、ちょうどあなたが忙しくしているカジュアルなロマンチックコメディをしたい場合は、これを選んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3186&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nezon/reviews&#34;&gt;Nezon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tsukuyomi -MOON PHASE- is about a photographer who takes pictures of ghosts for a living. Kouhei the protagonist then encounters a vampire, whom tries to force him to become her slave.   ______________________________________________________________    Stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mlluu92&#34;&gt;mlluu92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;イントロ：少年の仕事は、超自然の写真を撮ることです。 少年の仕事は女の子に会うために城に導く。 少女は複数の性格を持ち、吸血鬼です。 少年は女の子を家に連れて行く。 ストーリーはそこで解き放たれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは私の心の中で実際にまともです。 それは創造的であり、それはアニメで求められるすべてを含んでいた。 ドラマ、ロマンス、アクション、コメディ。 それはまともな結末がなく、答えられなかった少量の質問を残しましたが、その物語はその場に落ちて物語の次のシーンにつながっていました。 私は物語に本当に不平を言うことは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術はこのアニメの特筆すべきものでした。 芸術はまだ詳細ではありませんでした。 文字はうまく描かれました。 まあ、とにかく女の子。 女の子が目立っている間、男のキャラクターは平凡で鈍かった。 しかし、文字の芸術は、私の意見では下に行くようになった。 アーティストが怠け者でも疲れていたとしても、彼らは最初にやった努力を止めるだけです。 文字ALLは鈍く見え始めました。 しかし、私が感じた風景や背景はとても良いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：本当に不平を言い表すものはありませんが、全体的な称賛に値するものはありません。 キャラクターの音楽と声はまともだった。 テーマソングは奇妙でユニークで厄介なものでしたが、アニメが進行するにつれて、キャッチーになりました。  [まあ、とにかく私には少なくとも。 私はそれを歌っていました。]もう一度、不平を言うことは何もなく、あまりにも言及すべきものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ああ、私は彼らがキャラクターの成長を欠いていると感じました。 キャラクターは歴史を持ち、肉体的に成長しましたが、何ができるのかの深さは示されませんでした。 もちろん、ほとんどの人は違う気持ちになるかもしれません。 他のキャラクターはあまり得られなかった。 彼らは幹線に立っている人々としてそこにいました。 男性のキャラクターは、他のロマンス/コメディの男のキャラクターとまったく同じです。 それは一般的です。 彼は女の子のために総騒ぎになっているclutz、弱く、不気味な男です。 女性の鉛はまだ厄介で、かわいいが、私の意見では本当に迷惑だった。 彼女はすべてのことの主な焦点だった、そして彼女はちょうど私を引き付けることはなかった。 私は彼女がlessを話していたはずだったように感じました。 ハハ。 ちょうど私の意見。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこれをかなり楽しんで始めました。 しかし、それが続いたとき、私は腹を立て、ちょうどすべて一緒に感じ始めた、退屈なアニメを見つけた。 通常、アニメウォッチャーが知っておくべきであるように、アニメはより多くの、そして/または思考を望むままにする必要があります：うわー、完璧/素晴らしいエンディング。 私はこのアニメの終わりを覚えていません。 私は特別なことが分かったとき、私はそれを見たくなかった。 私はコメディとアクションの部分を楽しんだ。 私はそれを与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：あなたが忙しければ十分であるアニメを探しているなら、これはそれです。 あなたはそれを愛するようになり、あなたは私のように終わり、失望してしまうかもしれません。 私たちは皆異なる意見を持っています。 私は私に与えた。 私はこのアニメが忘れられていたとしか言いません。  「うわべ」になるとは思わない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6835&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mlluu92/reviews&#34;&gt;mlluu92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Intro: Boy&amp;rsquo;s job is to take pictures of the supernatural. Boy&amp;rsquo;s job leads him to castle to meet girl. Girl has multiple personalities and is a vampire. Boy brings girl home. Story unravels there.    Story: The story was actually decent in my mind. It was creative and it included ev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maur&#34;&gt;Maur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはあなたの典型的なレビューではありません。 すでにたくさんのものがあります。 それは非常にエキサイティングではありませんが、それはあなたの好みに応じて非常に面白いと愛情が（または不快）することができます。 ほとんど私は信じられないほどの言及に値すると思うショーの最後の部分です。 代わりに、私はMoonphaseについて見過ごされていたことについて私の最終的な考えを伝えたいと思っていました。  Moonphase / Tsukuyomiは非常に奇妙なショーです。 私はそれがロリ・レベル・モエの評判のためにそう言いません。 私が言っていることは、シリーズ全体をまとめることは難しいということです。  Moonphaseは、「典型的」というやや誤解を招く印象を与えることができるショーのようなものです。 決して驚くべきオリジナルの傑作ではありませんが、私が作ろうとしているのは、それを打ち砕くか、悪魔化することではありません。 実際、この「レビュー」の唯一の目的は、私が興味深いことを見つけたということを詳しく説明することです。 ほとんどの場合、ムーンフェイズはあらゆる面で非常に平均的なショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは一般的に十分に始まります。 厄介な/かわいい若い女性のキャラクター、不器用な/不器用な年上の男性のキャラクター、そしてかなり親しみを寄せているキャラクターのアーキタイプ。 最初の13回のエピソードは、男の子/女の子と人間/吸血鬼の関係の毎日のおかしなことを見ることについての話にかなり密接に従っています。 これは、ショーがそのかわいらしさとコメディーの大部分を（あなたが面白くてかわいいものを見つけるかどうかは別の問題です）ブランド化しています。 その途中で、最初の主要な悪役を倒すことを含むクライマックスで徐々にプロットが展開されます。 このすべてが非常にゆっくりと心を発達させるので、急速に動いている（または多くの）吸血鬼の行動を期待しているなら、ムーンフェイズを見てはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーについてのすべてはまだわずかながら面白く、この点まではほとんど普通ではありません。 容赦なく恐ろしいものは何もありませんが、新しくも注目に値するものもありません。 あなたが最初にショーを気に入らなかったなら、あなたはまだそれを好きではないだろう。 この後のどこか、特に物事が本当に変化し始めるエピソード17の周りです。 本当に変化するように。 それはまったく異なるショーになることはありませんし、いくつかの狂ったプロットのひねりを投げることはありませんが、全体の雰囲気はコースに完全な変更を取ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定が変更されます。 あなたが成長してきた以前の状況や状況も変わっていました。 ショーの最後の3分の1の全体的なルック・アンド・フィールは、残りのものと大きく異なっています。 結局のところ、より多くの物語があることは明らかですが、きちんと包まれることができるものはすべてです。それは本当にすべてが求めるものです。 私はショーが本当に楽しくて面白いと思ったので、新しいディレクターが途中で引っ越したかどうか疑問に思いました。 一般的なトーンやスタイルも変わります。 テーマを終了すると新しいアニメーションが、コメディギャグは少し奇妙でランダムになり、キャラクターはより直接的かつ発達的なやり方で対話します。 あなたがショーが好きだったら、これはおそらくショーの中で、もうこれと同じように気に入らなかった点です。 かわいらしさのテーマはトーンダウンされ、ストーリーは少し深刻になります。 あるいは、もっと深刻なことを言っておくべきでしょうか？ シリーズの最初の半分が非常にひっくり返ってカジュアルだったところで、後者の弧は実際の専用プロットに似ています。 新しい悪役が導入され、通常のキャストはより意味のある役割を採用する。 ストーリーは着実に進行し、バックグラウンドではなくショーの最前線にいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Moonphaseについての面白いことは、私が非常に、非常に低い期待を持っていて、それが本当にいかに気味悪いか、それとも本当に怖かったのかを知りたかったので、私が最初に見たことです。 両方の要素が存在していたが、それはちょっと変わった/邪魔だったが、それは私が信じられていたほど悪くはなかった。 私が以前に言ったように、それは本当にひどいことではありませんが、それは非常に平均です。 ショーの内容が好きだったので、残念ですが、シリーズ全体が終わった場合、Moonphaseはおそらくもっとうまく受け入れられたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドールハウス全体の視点のような興味深い芸術的な選択肢がいくつかありました。ダビングは、彼らが作業しなければならないものには良いものでした。 オープニング/エンディングのテーマは、あなたが数eps以上を見ることができればあなたにも成長します。 確かに誰もが、そして私は本当にあまりにもcutesyまたはばかげたアニメが好きではない人にはお勧めしませんが、あなたが見ることができる悪いことがあります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15811&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maur/reviews&#34;&gt;Maur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This won&amp;rsquo;t be your typical review. There are already plenty of those. Instead I just wanted to share my final thoughts about something usually overlooked about Moonphase. Moonphase/Tsukuyomi is a very strange show. I don&amp;rsquo;t just say that because of its reputation for loli level moe. What I mean is, the series as a whole is hard to summarize. Moonphase is easily the kind of show that can give the somewhat misleading impression of &amp;lsquo;typic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;時にはアニメが本当に私の神経を苦しめます。 アニメは古いコンセプトを取り入れ、オリジナルの感触を与えるいくつかのひねりを加えることができます。 また、短期間でかなり良い物語を提供してください。 それからちょうど完全にすべての価値のそれを強奪している、気になるfuckin &amp;lsquo;事を完全に台無しにする。 ムーンフェイズはこのカテゴリーに入るので、私が隅々まで泣き叫ぶことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すぐに私の注目を集めた機能、つまりアニメーションとアートワークから始めます。 視覚的には、月面は目立つ。 暗くてゴシックな設定で多彩な色の組み合わせが表示されます。 背景と風景は信じられないほどです。 文字のデザインは魅力的です。 アニメーションチームは、キャラクターの一部に衣服の交換を提供するためにもかなり行きました。 いくつかの戦闘中のアニメーションは良いですが、再使用されたセルと俊敏さのわずかな使用が含まれています。 戦いは主に精神的攻撃であり、エネルギー攻撃の形の魔法で構成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムーンフェイズには、素晴らしいBGMを備えた非常に良いサウンドトラックと、2つの非常に良い最終テーマの曲、妙心陽介と私の愛のためのジャズがあります。 裏返して、オープニングのテーマは私が今まで聞いたことのない絶対的な最悪のものでなければなりません。 歌詞は曲と一緒に絶対にばかげていて、オープニング自体は私にとってはあまりにもゴシックなロリコンです。 声の演技は非常に良いですが、私にとって英語が最も楽しいです。 前半の対話の中には私に亀裂が入っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの前半は素晴らしかったです。 実際には、シリーズはこの静脈に続き、またはそこで終わった。 ムーンフェイズは私が今までに見た中で最高の吸血鬼アニメでした。 すべてが外からうまく流れました。 文字は慎重な精度で開発されており、実際にはある種の成長に向かっているように見えました。 興味深いプロットデバイスがよく使われ、かなりのサスペンスと、最初のリードの悪役との非常に良い最終戦をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この戦いは、私が見た最も優れた吸血鬼の戦いの一つです。 私はCount Kinkelという名の非常にパワフルで狡猾な吸血鬼とのよく考え抜かれた戦いを語っています。 このキャラクターは無慈悲で、まさに素晴らしいアンタゴニストを作り出すものです。 さらに、ドラマやコメディーは常に賞賛を受け、毎回歓迎されました。 残念ながら、正確にはエピソード13の後、ムーンフェイズは私が覚えることができる最大のダイビングを開始します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の良い部分は、コウヘイとハズキの建築関係を中心にしています。 彼らは典型的な少年の性格から始まります。彼らは愛していることを認めたくない2人のキャラクターです。 前半はこれをうまくやっていた。 後半は物事を非常にうまく処理しなかった。 導入された新しい悪党さえフィラーキャラクターにすぎないように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは私の見解では元の栄光を取り戻すことはなく、3脚の猫と同じ程度のバランスを保っています。 プロット装置はあらゆる角度で使用されておらず、コメディ自体が重視されています。 さらに、アクション、ドラマ、ロマンスと深刻にぶつかり、もはや真剣に取り組むことができなくなります。 私はこれがエルフェン・リードだとほとんど思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が台無しにしたくないコメディーな仕掛けがあります。 最初は、当時何が起こっているかを考慮してうまくいきました。 終わりに向かって、それは常に間違った時に起こった。 私は本当に作家の意図が何だったのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが最後に向かうとき、戦闘のそれぞれ最後の1つは平均以下であり、最後の戦いはすべての信念を超えて安っぽいものでした。 私は正直言って、私は同じショーを見ていたとは信じられませんでした。 ストーリーは最後のエピソードの前にラップされます。 少なくとも1つの質問がぶら下がっていて、私は本当に面白かったのですが、面白い瞬間を過ごしたにもかかわらず、最後のエピソードがいかに無益であるかを知るまで、最初は気にしませんでした。 スポイラーを追加することなく、私はエピソードがよりよく使われていると言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズ全体についてどのように感じているのですか。 何度もドラマと一緒にコメディーが働いたので、私はそれを完全に嫌うのはとても難しいです。 前半はとても良かった。 しかし、シリーズは本当に集中力を失い、コメディー、ドラマ、そしてロマンスの間で手間をかけている間は、非常に不器用でした。 当時のムーンフェイズはまっすぐなコメディであり、それほど真面目に過ごしたことはなかったが、後半はおそらく許されるだろう。 シリーズはさらにドラマに向かってさらに進め、ジャンルは全面的に衝突し始める。 これが私が全体にとても失望した理由です。そして、正直に言って、後半はまったく好きではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムーンフェイズは良い瞬間を持ち、好きになりやすいキャラクターも持っています。 彼らのアニメからたくさんのことを要求する人は、燃え尽きたこの気持ちからはずれるだろう。 これが終わった時、私は間違いなく燃えていたと感じました。 最終的には、お粗末な作文は古典的な可能性を秘めた素材を保持していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハイツ：非常に素晴らしいビジュアルとサウンドトラック、優れた前半&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lowes：腐った後半のサメはとても悪い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184760&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sometimes anime really does get on my nerves hard. Anime can take an old concept and add in a few twist which gives it an original feel. In addition, provide a pretty good story for a brief period. Then just completely ruin the whole damn fuckin&amp;rsquo; thing robbing it of almost all value. Moon Phase so falls into this category to the point where I can run into my corner and cry.    I&amp;rsquo;ll begin with the features that immediately grabbed my attention: the animation and artwork. Visually, Moon Phase is outstanding. It &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thousandmaster&#34;&gt;thousandmaster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  10  - ストーリーは、吸血鬼を愛する人間に関するものです。 アクション、コメディ、冒険、そして愛の世界。 物語はロマンチックなコメディーのやり方で、鳩と恋人の周りを回っています。
アート -  10  - アニメは本当に現実的で、ストーリープロットでイメージが変化するということができます。 それは本当に良かったし、アニメーションが本当に好きです。
Sound  -  10  - ああ、このアニメの音楽は本当に良かった。kouheiが最初にhazukiを見たときに使っていたテーマソングが好き。=）
キャラクター -  10  - 私は本当にハローキーとコウヘイが好きです。 他のキャラクターは、エレパント衣装やビートルなどの吸血鬼のような物語とはまったく調和しませんでした。
楽しさ -  10  - 私はこれを数回見て、それは本当に私を笑わせる。 それは本当にいいアニメでした。 私は間違いなく皆にそれをお勧めします..
全体的に -  10  - これまで最高のアニメ.. =）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3976&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thousandmaster/reviews&#34;&gt;thousandmaster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story - 10 - The story is about a human who love a vampire. A world ful of action, comedy, adventure  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ムーンフェイズは、14歳の吸血鬼ガール・ホズキとのオスのリード・コウヘイのインタラクションを中心に、ロムコムと吸血鬼のドラマをミックスしながら、どのような物語を伝えたいのか分からないシリーズのようでした。  。 シリーズのコメディやドラマは、伯爵が彼女の城の外での生活に適応している間に、コウヘイは彼女の嫌悪感と彼女の家族が彼女を城に戻そうとする他の吸血鬼から保護しようとしている。 それは、ホーズキーの厄介なツンデレのキャラクターや、何か理由のためにキャスティングに無作為に落ちるウォーターパンのような多くの同じギャグに、日常的で深刻な瞬間の間に頼っていたからです。 このシリーズのいくつかのシーンは、ムーンフェイズの若いキャストメンバーが、かわいいポーズを吹き飛ばしたり、独特の性格を持ち、さまざまな服や衣装を着用しているだけなので、時には聴衆に迷惑をかけるという厄介な習慣に陥ることもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズへのドラマは、まるで圧倒的だ。 二次的なキャラクターや悪役の大半は、自分の母親と小平が吸血鬼の脅威から身を守ることを望んでいるのに対し、ホズキと小平は、他者とのより良い交流のために、かなりの量のキャラクター開発を行っています。 どのくらいの人がそれを気にかけているかを制限することができます。  Kouheiの家族は吸血鬼の脅威に対抗する戦略に重点を置いていますが、HouzukiやKouheiが得意とする無作為なパワーアップを手がけているため、吸血鬼の脅威が簡単に処理されるため、ほとんど意味がありません。 ムーンフェイズもホーズキーとコウヘイの2人の若い女性のいとこと一緒に遊んでいるロマンスは、小平が若い大人で若い年齢であることを考えると不安になるかもしれません。問題の女の子はほとんどキャラクターを持っていません それらをもっと若く見せるようにデザインしています。 これをおそらく不快な事実を考慮しないときでさえ、私は、ホズキのむしろ厄介なツンデレのキャラクターのために、ペアとしての2つのリードのファンではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、ムーンフェイズは2000年代半ばのタイトルでは平均的なものです。 風景や文字のデザインは、細かいディテールとシェーディングがあります。  KURAU Phantom MemoryやParanoia Agentのような流体の動きはあまり重すぎず、アニメを動かすのに十分な大きさのアニメーションです。 近年のスタジオの担当者から、物語のような作品で非常に詳細で前衛的なビジュアルを作成することを考えれば、他のアニメーションスタジオとの共同製作をしなくても、彼らが以前に発表した作品のひとつであることは、 フランチャイズ、マドカ・マギカ、そして2つのテレビアニメのefのアダプテーションがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、私は本当にコメディとドラマにいくつかの欠陥があり、観客に怒らせるためにあまりにも厳しいように思えたので、ムーンフェイズを推薦していません。 スタジオの最近の作品に固執するか、吸血鬼シリーズが必要な場合は、Blood +やHellsing Ultimateのようなより質の高い作品を探してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200856&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Moon Phase seemed like a series that wasn&amp;rsquo;t sure what kind of story it wanted to tell, mixing rom-com and vampire drama in its focus on male lead Kouhei&amp;rsquo;s interactions with 14-year old vampire gal Hozuki, though both elements are still lackluster. The comedy and drama to the series comes from Hozuki adjusting to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jabcreations&#34;&gt;jabcreations&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ムーンフェイズは良いシリーズであると約束したが、いくつかの方法で提供することができたが、このシリーズは明らかに誰にとってもそうではない。 私のレビューはあなたが期待すべき内容のコンテクストほどではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインがあり、それは合理的に興味深いですが、このシリーズは最終的に2つの主人公の相反する感情によって支配されています。 最初の2つのエピソードがあなたを引き寄せ、あなたの好みに応じてスライスされたパンまたは失望の最善のものになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術を楽しんだし、私の意見では平均以上だった。 安い予算の仕掛けや少なくとも私が気づいたものはなかった。 私は私の経験に批判はないが、実際にその音にコメントすることはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は本当に混在した袋です。 セフィ・ミドーがシリーズの指揮者であるのに対し、Elfriede（ドイツの吸血鬼）と祖父の御堂龍平はこのシリーズのハイライト・サポートキャラクターです。 しかし彼らはすべて最終的に支持者です。 主人公とのトラブルは、彼ら自身の感情の海にぼやけているということです。 感情を伝えることができなくても、互いの感情を正確に知ることはできません。 本質的に潜在的に興味深い出来事とプロットは、このシリーズにはたくさんの約束があったので、最終的にはエモスに魅力的なものに後ろ向きになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には、まともなストーリーとサポートキャラクターを持つこのシリーズは、感情によって支配されています。 もしあなたが主人公を強いキャラクターにすることを好むなら、このシリーズはあなたに矛盾を感じさせるでしょう。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には、たとえ目的地/最終的な少数のエピソードが、キャラクターの間のすべてのキャラクターの感情がキャラクターの間に合理的に確立されていたときに、ほとんどのエピソードで10分間の自己同情と泣き言で喜んで座っても、 私は面白いと分かった。 ムーンフェイズは、多くの可能性を秘めたシリーズが、真偽に特に頼っていても、コンテンツに対する感情が最終的には限られている場合でも、最終的に例になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが1日に2つ以上のアニメを見て、エモスに対して高い耐性を持っているなら、このシリーズはあなたの時間の価値があると証明されるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたのアニメを見る時間が限られていて、感情的な状態で1分間に10分間、キャラクターがぼろぼろに見えるのを気にしなければ、エピソードの半分はまっすぐに見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27108&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jabcreations/reviews&#34;&gt;jabcreations&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Moon Phase promised to be a good series and was able to deliver in some ways however this series is clearly not for everyone. My reviews aren&amp;rsquo;t really spoilers so much as the context of the content you should expect.    There is a storyline and it&amp;rsquo;s reasonably intere &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hazumuchan&#34;&gt;hazumuchan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もともとガイオオンラインを使っていた時、私はもともと「つくよ〜ムーンフェイズ〜」に紹介されていましたが、ユーモアと超自然的要素の組み合わせに心地よく驚いていました。 私達が非常に多くの深刻な吸血鬼シリーズを持っているこの日と年齢では、あまりにも真剣にそれを取っていないものを見て良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは時折動きが遅く、KouheiとHazukiの間のほぼ一定した議論は随時迷惑になることがあります。 シリーズの後半は非常に楽しかったですが、前半を抜けてしまったのは永遠に残っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私はそれが非常に面白いシリーズであることが分かりました。そして、主弧が解決された後の最後の2つのエピソードのクライマックスと完全なランダム性は、シリーズの最初の半分を見逃すことはありません。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hazumuchan/reviews&#34;&gt;hazumuchan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had originally been introduced to &amp;lsquo;Tsukuyomi ~Moon Phase~&amp;rsquo; when I was still us &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cyberwoman&#34;&gt;Cyberwoman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;吸血鬼とゴシックのファンであることから、私はこのアニメを聞いた時にこのアニメをチェックしなければならなかったし、古典からは遠いが、確かに冒険の楽しい遊びだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムーンフェイズはその冒険/ロマンス/コメディーアニメの中心にあり、ほとんどすべての分野で非常にうまく機能し、シリーズは軽くて表面がふわふわしているかもしれませんが（そしてほとんどの場合、それはかなり明るいです） あなたを驚かせることでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中央の物語は十分に魅力的であり、開始時にはうまく発達しますが、進行するにつれて、物事がペースアップして物事を大きく失うシリーズの終わり近くに、特に中空を感じ始めます。 プロットの それに加えて、話は25話のシリーズにはあまりにも伸びていると感じています。そしてそれまでにも、私はイライラしている解決する必要があるプロットにたくさん残っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの欠点にもかかわらず、ゴシックと吸血鬼の物語のファンは楽しむことがたくさんあると思うが、私はショーの神話をどれほど深く作り出したのか、ヴァンパイアが未だに見ていない太陽をどのように扱うことができるか、 他の吸血鬼の伝承 このショーはまた、主要なリードの間に興味深く魅力的なラブストーリーが展開することを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのキャストは、かなりの真実で素晴らしいです。 葉月は愉快な鉛になり、最初の数回のエピソードでは、この厄介なバカバカから、もう少し何かまで彼女が成長するのが分かりました。  Kouheiは、あなたの平均的な男性のリードであり、シリーズランの最中の平均ですが、彼は彼のキャラクターにもう少しを追加するのに役立つアニメの最終ステージの近くにいくつかの驚くほど大きな展開を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;支持キャストも大丈夫ですが、驚くほど暗い背景とKouheiの祖父Ryuuheiとの甘い関係を与えられた華麗なElfriedeを除けば、ほとんどの開発はほとんどありません。 悪役は見るのが特に喜びで、謙虚に見えますが、僅かにキャンプすれば、キンケルは無邪気に見えますが、致命的なアルテミスにまで及ぶでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、大部分が非常に美しく、美しいゴシック様式のイメージや田舎の風景の素晴らしいシーンがありますが、残りの部分の美しさに比べて非常に鈍く感じることができる街のシーンでは少し失敗します。 主人公はうまくアニメートされていますが、群衆のシーンは私を悩ましました（彼らは単なる紙のスティックフィギュアです！）、彼らはかなりのプレーンでよく考えられていないように見える様々なモンスターでより多くの真実を見てうれしいです。 戦いのシーンは、通常見て楽しいですが、時間が来るにつれて少し穏やかで、挑戦的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれまでダブのシリーズを見てきましたが、素晴らしいキャストでうまくやっていますが、それは特別なものではありません。 このシリーズの偶発的な音楽は非常に素晴らしく、大気です。 オープニング・チーム自体は非常にうまくて、葉月の個性に完全に合っていますが、エンディング・ソングは非常に動いていて、私が好きなゴシックな感じがはるかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが少し違うものを望むならば、すべてとすべて、少しゴシックと少し怒って、これは良い選択です。  Tsukuyomi -MOON PHASE-は、時には空のアニメですが、時計と別のシリーズにふさわしいものです（たとえそれが失われたものを整理するだけであっても）！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cyberwoman/reviews&#34;&gt;Cyberwoman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Being a fan of vampires and the gothic all my life I had to check this anime out when I heard about it, and while it is far from a classic, it’s an enjoyable romp of an adventure for sure.    Moon Phase is at its heart an adventure/romance/comedic anime and it mostly works very well in all its fields and while the series may look  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vamwolf1&#34;&gt;Vamwolf1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はこのレビューを書くことにした理由は、誰もが主にこのアニメについてのすべての悪いものを置いていたので、それについてのオープンな心を保つことだった。 私が最初にこれを見たときに、私は「おそらくはアニメの別のファンサービスタイプ」と思っていましたが、私はそれを完全に誤解しました。 実際、それが持っていたほとんどのファンサービスはネコの耳でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーが傑出しているとは言えません。それがあれば、私はもっと欲望を抱くことはないからです。 実際、私はエンディングの結果にかなり満足しています。 私はそれが悪いと言っているのではなく、ゆるい端がたくさん残っているとは言えませんが、もっと張り出した可能性があります。  （それは崖のハンガーのように感じました）しかし全体的にはそれは正直にいいし、それはすべての完璧な正しい量を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：私はそれが芸術になると非常に厄介です。 私は話がどれほど素晴らしいか気にしない。 彼らが良く見えないなら、私はそれを見ていない。 このため、目には明らかにかなり満足していたため、目障りではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：これで始めるのは大丈夫です。私は英語でダビングされたものを見て、彼らはちょうど完璧だったと言うつもりです！ 声のどれも迷惑ではなく、すべては鐘ほど明瞭でした！ それは私が言わなければならないすべてです;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターはもっと深みがあったかもしれませんが、悲しいことにキャラクターにはどれくらい与えられたかに限界があります。 それは、すべてのキャラクター、さらにはサポートされているキャラクターについてさえ、少しは何かを示しました。 主人公は私がそれらをすべて愛していた点までかなり完璧に持ち出されました。 話すことは難しいことですが、私はあなたと鈍いだけです。 あなたが感じていることを想像することができれば、彼らはあなたにとって完璧だと考えられます。  （もちろん彼らは完璧ではないでしょう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：ああ、はい、私はこの1つは、異なる味の人々のために最小限に役立つと思う。 うーん、私はそれをグループに入れました。
多くのジャンルを持つ良いアニメのようなタイプなら、これはあなたにとってとても楽しいでしょう。
完全に驚いて奇妙な夕暮れのゾーンに吹き飛ばすのが好きなあなたのタイプなら、あなたは私の友人が探し続けるつもりです！
あなたのタイプが超重症化ニーズの組織型にあるならば、これはあなたのためではありません。
いずれにしても、私はこのアニメをある日終えた時点で楽しんでいました。 それはたくさんのことを言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見てみると素晴らしいです！ 彼らは喜んで第2シーズンを目指します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ私は言わなければならないことです。  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28671&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vamwolf1/reviews&#34;&gt;Vamwolf1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest the reason I decided to write this review was because everyone was mainly putting down all the bad stuff about this anime instead of keeping a open mind about it. When I first looked at this I thought &amp;lsquo;oh probably another fan s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bearvarine&#34;&gt;bearvarine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを本当に楽しんだ。 私が実際に二度見た数少ないものの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのことは、物語そのものよりも日本のオカルトの調査としては、もっと面白いということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は雇用のための写真家である盛岡康平です。 彼はドイツの城を調査しますが、そこにいる間、若い吸血鬼、葉月と捕らえられます。 彼女は彼に噛み付き、彼女の奴隷を奴隷にしようとするが、何かが彼女の魔法に間違っていて、彼をコントロールすることはできない。 実際には、彼は彼女を哀れみ、彼女を助けようとします、彼女が吸血鬼になる方法の背後にある大きな謎を知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人の主人公KoheiとHazukiの好きなものを開発するには時間がかかります。 恋人は、躊躇していた葉月に怒りを抱き、葉月はかなり利己的な女の子です。 しかし、一緒に2つの冒険として、最終的なエピソードの鍵となるゆっくりと接続が行われます。 かわいいユーモラスで楽しい時計ですが、必ずしもこのジャンルのアニメの中で最高のものではありません。 確かに楽しい時計。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=157455&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bearvarine/reviews&#34;&gt;bearvarine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really enjoyed this series. It is one of the few I have actually watched twice.    The thing about this seri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;omegabigaxiom&#34;&gt;OmegaBigAxiom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が何かを言う前に、私はこのアニメの始まりが非常に遅く、ちょっと退屈だと言いたいですが、最初の15回のエピソードを乗り越えるか、それ以上にエキサイティングなことが始まります。 それは話を語りましょう。 基本的には、これはあなたの基本的なラブストーリーです、あなたが知っている、男はカスル屋根の上の女の子を見て&amp;hellip;..男は彼女のことを考え続けます&amp;hellip;.男は再び彼女を見ることを決める&amp;hellip;.そうね。 彼女は吸血鬼です）。 彼が首尾よく彼女を救った後、彼の家族は彼女をメンバーとして守ることに決めました。 これは、物事が少し上にスパイスを開始し、私たちのメインの男 &amp;lsquo;小平&amp;rsquo;は、主な女の子 &amp;lsquo;葉月&amp;rsquo;と、もちろん彼のために彼女のために少し落ち始めます。 その後、彼らは普通の生活を送ろうとします&amp;hellip;.ほとんどの場合、毎月満月の葉月で、葉月の血を飲むことができます。 あなたは、なぜ、私がKouheiが彼を吸血鬼の奴隷にしないことで、吸血鬼の咬傷の影響を受けない、いわゆる「吸血鬼の恋人」であることを思い知らされているのか、自分自身に尋ねているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは基本的にはもちろん、悪い人は葉月を元気に戻したくなります。 しかし、私は皆さんにアニメを見せてもらうことにしましょう（私はいつもレビューを読んで自分自身をスポイラーにするこの理由を言っています）。しかし、誰かが良いロマンス/吸血鬼のファンであることを確信しても失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド部門に行きましょう
まあ、このアニメの音楽は悪くない、実際それは本当に良いです。 しかしもちろんリスナーに依存していますが、古き良きクラシックの日本のサウンドトラックが好きな人は、それを高く評価してくれるはずです。 私は大部分がそれを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;artstyleセクションの後ろを覗き見てみましょうか？
まあ、このアニメの図面は傑出していない、何か、アニメがslated日付である理由beeingです。 しかし、2004年/ 2005年になっていると想像してみましょう。そういう場合は、かなり面白いものになるでしょう。 しかし残念なことに、今日のアニメと比較すると、それは私には問題ではない、少し不細工に思える、私はアニメ全体がかなりまともなようだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は、このアニメが最初は平凡に見えるかもしれないと言って、この小さな「レビュー」を終了させます。しかし、おそらく、おそらくそうであるかもしれませんが、ロマンチックなコメディとまともな行動 私のようにこのアニメを楽しむ可能性が最も高いです。 読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70533&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OmegaBigAxiom/reviews&#34;&gt;OmegaBigAxiom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I say anything I&amp;rsquo;d like to say that the beginning of this anime is very slow and kinda boring but once you get over the first 15 episodes or so everthing starts to get more or less exciting. That been said let&amp;rsquo;s talk about the story. Bas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nixops&#34;&gt;nixops&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少年は、敵のたくさんの奇妙な吸血鬼の少女と出会う。 葉月（主な女性キャラクター）かどうかを知ることは難しい。 彼女は貴重な、脆弱な、かわいい、迷惑な、甘いので、あなたは本当にKouheii（主な男性キャラクター）のために申し訳なく感じるエピソードで移動します。 サポートキャラクターはこれを興味深いものにしていますが、かなりの数があり、それぞれが妥当な予測可能なアニメにスパイスを加えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はマンガよりもアニメを楽しんでいました。アニメがちょっとわかりました。 猫ミミモードのテーマソングは変わっているようですが、それを数回聞くとあなたは夢中です！ 私が見つけた唯一の本当に邪魔なのは、終わりのテーマでは奇妙な写真でした。グロテスクなものもありました。そして、葉月を大人のクローンにしようとすると、うまくいきませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボイスワークは素晴らしかった、葉月の声は本当に彼女に適していると感じたし、ハイジは本当にかわいかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは偉大なアニメではなく、OKのものです。 非常に興味深い作品を観る価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14951&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nixops/reviews&#34;&gt;nixops&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Boy meets strange vampire girl with lots of enemies&amp;hellip;. thats about all there is to it. Its difficult to know &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hazukisama&#34;&gt;HazukiSama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私は本当に「月面」を楽しんでいました。私は若い頃を見ました。私が知っていたすべてのモエの概念を理解していませんでした。吸血鬼と猫の2つの好きなものがありました。 私は多くのアニメを見てきましたが、それはまだ私のお気に入りの一つです。私はまたオープニングを楽しんでいました。私は何度も何度も繰り返すかわいい曲が好きではありませんでしたが、 私はまた、非常にオープニングで変化する小さな細部とキャラクターの頭に落ちるものが好きです、あなたがかわいいもの、吸血鬼とネコミミを見れば全体的にそれを見てください。アニメの終わりは個人的に私にいくつかの質問を残しました それでももっと多くのことが起こるような気がしましたが、私はマンガが完全金属錬金術士のように仕上げられていないことを考慮に入れなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：シリーズの始まりで、芸術は一種のミステリア感をもたらします。最初の2つのエピソードの後では、アートは全く同じですが、今ではもっとリラックスして感じることができ、エモロメントを与えることができます。 ストーリーの悪役が唯一またはほとんどが示されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：私は音楽が幸せで悲しい瞬間のために多くの異なった歌を愛し、音楽は場面の気分とよく出ている、何か特別なことを期待しないが、それは良い音楽がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私はキャラクターがかなり元気だったと思っていました。主に少年が奴隷であると言っている女の子とのアニメでは、少年は弱くてスムースですが、このアニメでは男の子は自分に属していない、 幸運にも葉月と葉月の間には本当に面白い議論があります。キャラクターも成熟していますが、主に葉月と小平です。ジュニニコキではなく、まだまだ発展しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15874&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HazukiSama/reviews&#34;&gt;HazukiSama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:I really enjoyed Tsukuyomi &amp;lsquo;Moon Phase&amp;rsquo; I watched when I was younger,so I didn&amp;rsquo;t understand the whole concept of moe all I knew was that It had my two favorite things Vampires &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brent-starks&#34;&gt;brent_starks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;初見では、つくばみはロリタイプアニメのようです。 もしあなたがこれを考えたら&amp;hellip;あなたは非常に多くのレベルで信じられないほど間違っているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（スポイラーフリー）忘れられない城で美しい女の子を見かける若平の若い写真家を元にした物語。彼女は後で彼女の城を脱出し、自由になる吸血鬼だと分かっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：素晴らしい。 私はキャラクターのデザインが大好きでした。 時には鼻のいくつかの問題。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：悪くないが、オープニング曲の外には何も思い出せない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：本当に素晴らしい。 コウヘイと葉月は話を大きく伸ばす。 サイドのキャラクターも面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：本当に楽しかったです。 うれしい私はそれを買った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8私は吸血鬼、謎、ロマンスのファンにこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39539&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brent_starks/reviews&#34;&gt;brent_starks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first look, Tsukuyomi appears to be a loli type anime. If you thought th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wickedclown13&#34;&gt;wickedclown13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;時計を保証するのに十分楽しめるが、エピソード13の周りに警告するか遅くなる。 それは私がシリーズをほとんど落とすほど十分に減速しています。 どのような方法で今レビュー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私は配色を楽しんで、クリエイターがすべてをアニメーション化した方法を楽しんだ。 モエ・ロリのアニメには柔らかさがあります。 特定の時代には、それがログに記録された方法が横向きに見えると感じましたが、私はそれについて完全にはわかりませんが、それは視覚的に魅力的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーはかなり魅力的なプロットから始まります。 最初の3つのエピソードは、私のプロットで私を描いた。 その後、第13話の周りでは、シリーズの終わりのプロットを構築するためにほとんど減速します。 このシリーズの終わりはかなり良いですが、それにこだわる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私。 彼らの誰も本当に目立たなかった。 そして再びこれらのキャラクターステレオタイプが、私がこれらのモアージュアクションアニメに戻ってくる理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：OKこのアニメの音楽は神の層だった。 私はそれが好きだった！ アニメのシーンを常に上手に見せてくれて、私の心の弦を引くのに十分強力です。 このアニメの最高の部分の一つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は後半よりもシリーズの前半を楽しんだ。 前半は超自然のスライスに似ていましたが、後半は超自然的なアクションアニメに似ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はモエ、人生の断片、吸血鬼を好きな人にこれをお勧めします。そして、遅いエピソードをいくつか見て座ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wickedclown13/reviews&#34;&gt;wickedclown13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Enjoyable enough to warrant a watch, but be warned around episode 13 or so it slows down. It slows down far enough that I almost dropped the ser &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xp-muzzy&#34;&gt;XP-Muzzy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、このショーは私が与えたよりもはるかに高い得点であったはずです。 最初の2つのエピソードは絶対に私を吹き飛ばし、シリーズを続けるのを待つことができませんでした。 それから私はエピソード3をヒットし、ショーがとても速く変わったので、私は顔をたたきつけたように感じました。  14歳の少女と養殖された男の間のロマンス醸造の緊張が大きな焦点となった。 通常アニメでは、少女は年齢が基本的に忘れられているほどに成熟しているようですが、葉月は幼い子供のようには見えません。 それは私がそれを見るたびに私を苛立たせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは大きなものですが、それは本当に私の唯一の苦情です。 その周りを包んで、吸血鬼の神話には非常に新鮮で異なったテイクです。 そして、性的緊張が主要な焦点として強制されていないとき、プロットラインは実際に非常に良いです。エピソードのためにあなたの座席の端にあなたを保つ多くの偉大なアクションシーンといくつかのクライマックスがあります。 全体的には良い時計ですが、作家が簡単な9または10であったはずのものをどのようにゴミ箱にしたかを見て、泣いてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイプについては、ショーのアートワークは非常に詳細で、常に要素である暗闇と影によく使われていました。 特に最初のエピソードの冒頭と、最も劇的な瞬間には、音楽も良かったです。 オープニングのテーマは本当に愚かで、ちょっと苛立ちましたが、エンディングは美しく、違っていて、かなりよくフィットしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XP-Muzzy/reviews&#34;&gt;XP-Muzzy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For me, this show should have gotten much higher scores than I gave it. The first two episodes absolutely blew me away, and I couldn’t wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hazuki-chan&#34;&gt;Hazuki_Chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー、芸術、音、私はそれのすべてをenjoedので、私は本当にこのアニメが好き！ キャラクターは非常に面白かった、特に葉木は、物語はかなり鮮やかだった。 ときには面白い、時にはアクション満載の、時にはそれはかなり深いとintrestingすることができます。 だから全体的に、私はそれに10/10を与える！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24656&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hazuki_Chan/reviews&#34;&gt;Hazuki_Chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really liked this anime, bec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kodomo-r&#34;&gt;Kodomo_R&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、吸血鬼の良い面を示しています。ハズキは普通の吸血鬼のようなことをしています - 暗くて、時には血を飲んでいるだけで歩いていますが、彼女は親切でとてもかわいいです。 かわいいloliと多くのアニメとして、このアニメの最高のものは、アクションとドラマ/ロリと귀여かさの間の素晴らしい混合物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22691&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kodomo_R/reviews&#34;&gt;Kodomo_R&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime shows the good side of the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwern&#34;&gt;gwern&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私に少し不平をつけました。 アニメーションは、私がShaftから期待しているほど一般的ではなく、ショーは独特のフェティッシュ・ユーです。 同様に、私は大きく気付いています.Bakemonogatari_と&lt;em&gt;Kure-nai&lt;/em&gt;  - 必ずしも良い方法ではありません。  （私はなぜそれを見ることにしたのか思い出したことを思い出してほしいです。）彼らがキンケルと対立するまでのエピソードは、視覚的に美しく＆amp; スタイリッシュな、タタミギャラクシーのような他のシリーズとよく比較します。 しかし、物語&amp;hellip;私は最初のコメントでは、それは基本的には、吸血鬼と - クールナイ - かわいい高級な紫色の目を持つloliは、欲望の平均的な生き物から彼女を保護する特別な能力を持つ心のこもったニンフにバトル 彼女の背中。 そして、もちろん、安い物語をたくさん持っています（ああ、おじいちゃん＆エルフライド＆セイジは実際に生きていますよね、葉月は昼間の歩行者です。 オハイオ州コウヘイは、実際には、最も強力な精神的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユーモアは私の上に成長しましたが、チアシトル/洗面所の過度の使用が激しくなりました。私は非常にうまく働いて、ほとんどのインテリアよりも分かりやすい家計の切り取った部分の非常にユニークな撮影法を賞賛しました ショットが行う。 私が何かを見た後にやってみたい*シリーズのANNレビューを読んで、ANNの批評家に同意します - キンケルアークはかなりサスペンスしていました（あらかじめ決められた成果です） 最後の弧の後の戦いシーンも同様に興味深いものでした。 同様に、私はダブが葉月を何の恩恵もしなかったことに同意します、そして、葉月は実際に私が予想していたよりも優れたキャラクター、彼女の側の戦闘の奇妙な欠如（彼女は太陽に耐えることができる強力な吸血鬼 、世界で最も強力な吸血鬼/実体の娘！） - 私は、私がムラサキをキュアナイで過ごした以上に彼女を好きにしてしまった。  （不気味なロリの様相は、最初の10回のエピソードのあとに憐れみを感じていた。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、7時にそれを残してください。いくぶん面白い、幾分劇的ですが、特に忘れられないほどの点ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gwern/reviews&#34;&gt;gwern&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime left me a little nonplussed. Animation isn&amp;rsquo;t in general as good as I expect from Shaft, and the show is peculiarly fetish-y. As well, I&amp;rsquo;m heavily reminded of &lt;em&gt;Bakemonogatari&lt;/em&gt; and &lt;em&gt;Kure-nai&lt;/em&gt; - and not necessarily i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thatguyyouknow83&#34;&gt;ThatGuyYouKnow83&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私が今までに見た中で最も無駄なキャラクターを持っています。 それだけでそれはほとんど不可解だったが、密度の高い、役に立たない主人公は言うまでもありません。 あなたの時間を無駄にしたくなければ、お勧めしないでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192564&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ThatGuyYouKnow83/reviews&#34;&gt;ThatGuyYouKnow83&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime has the most  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;isah101&#34;&gt;isah101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Tsukuyomi Moonphaseは、幽霊と2人の性格の吸血鬼の写真を撮る精神的な写真家です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：シリーズは吸血鬼についてのもので、吸血鬼の能力、性質、弱点を明確に描写しています。 物語は最初は2つの部分を持つように見えますが、腐った葉月と2番目の種類は葉月です。 ロマンスはそれほど良いことではありませんが、コメディは本当に私のために働きます。 プロットは面白そうで、他の種類の吸血鬼との様々な出会いでうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：そのリリースの一年で最高ですが、現在ではありません。 しかし、色のテーマは暗く、夜は常に吸血鬼テーマのアニメの標準です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：いいです、音色は物語の変化する気分に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：主人公の行動のために、サポートキャラクターがより多くを配っています。 ストーリーの中のキャラクターは、そのプロットの魅力に実際に追加される異なる性質を持っています。 彼らの役割は本当にプロットに合っている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は本当に10の総合評価を持っていたシリーズを楽しんだ。 ストーリーがどのように変化するかは非常に素晴らしいです。 サポートキャラクターは自分の役割を演じているだけで、1人のキャラクターを使ってサポートやアドバイスをする傾向がある他のシリーズとは異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62079&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/isah101/reviews&#34;&gt;isah101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tsukuyomi Moonphase is about a psychic photographer who capture picture of ghost and two personality vampire.    Story: The  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dorcas-aurelia-1&#34;&gt;Dorcas_Aurelia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、吸血鬼が子猫としてかわいくなることを、彼らが暗くてうんざりするよりも頻繁に好む人のためのものです。 シリーズの気分は、葉月の性格のように、2つの間で交代する傾向がありますが、一般的にモエの側面を強調するとより効果的です。 つまり、猫を飼った女の子と妹のタイプに嫌悪している人は遠くにいるように勧められます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つのエピソードでは、恋人と恋人との出会いと城からの脱出を取り上げ、後にいくつかのエピソードで悪役を扱う前に、愚かな日課に着きます。 ストーリーは、異なるエピソードにそのようなものを分けない限り、キャラクターと関係の発展とプロットの進行とのバランスをとることが困難です。 おそらく、これは、様々なキャラクターが苦しんでいるいくつかの悲劇にもかかわらず、感情的な描写がほとんどない理由です。 また、未完成の漫画の多くの適応と同様に、一連のプロットスレッドは、一連の結論が解かれたままになっていますが、シリーズは十分に固く終わっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストは面白いですが、若い女性の数が魅力的で刺激的であることがわかる人もいます。 葉月は頑固でやや甘やかされた少女として始まりますが、シリーズの過程でより親切で気遣う人に成長します。  Koheiは、他の多くのシリーズで見たような珍しい能力/呪いを持つ、典型的な親切で心のこもった印象的な少年です。 支持するキャストはショーに少し活気をもたらします。  Haijiは葉月の猫様のペットのようなユーモアを持ち、頻繁に彼女の師匠Koheiを叱る。 セイジは小平の涼しくて才能のある親戚として、少しクラスを持っています。 しかし、最高のキャラクターは、おそらく竜平とElfriede、定期的に頭字りのキャラクターを弄ぶだけでなく、より深いレベルでお互いに接続し、シリーズの中で最も柔らかい瞬間のいくつかを共有します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つは、それが文体的な癖を言わずにムーンフェイズについて実際に話すことができません。  Akiyuki Shinbo監督作品のように、多くの場面で光と色の面白い使い方が期待されるはずです。 家の典型的な描写は、物語の多くは、一度にすべての部屋で見ることができるように開いて、人形館のようにも多くのことが表示されます発生しました。 また、有名な黄色の洗面器は、コメディー効果のために様々なキャラクターにクラッシュすることが知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインは鮮明で、背景も適切に表現されています。 アクションシーンは息を飲むものではないかもしれませんが、達成することを意味するタスクには十分すぎます。 最初のテレビ番組のエピソードは重要なシーンでいくつかの問題を抱えていましたが、これらはすべてDVDリリースで修正されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Monica Rialは、斎藤千和が葉月を演じたかわいらしさのレベル（マイナーな問題）とはまったく一致しませんが、両言語の音声作業はうまくいっています。 エピソードのバックグラウンドミュージックは、シーンに適したものが選択されていますが、時にはそれはやや威圧的です。 暗いシーンは幽霊とゴシックな音色で、朗らかな瞬間はスパンキーで楽しい音で強調されています。 最も魅力的な曲（良いか悪いか）は、オープニングテーマ「ネコミミモードデ」です。 最初のエピソードの憂鬱な紹介シーンを劇的に中断させたとき、それは泡立ち、甘い曲、簡単な歌詞、そして明るい色を持つと特に驚くべきことです。 この曲は、ショーに壊滅的に適切です。  2つのエピソードには、交互のオープニングソング、「つくみモード」がありますが、これはあまりシンプルではなく、あまりにもエネルギッシュではありません。 一方、近くはわずかに憂鬱でより落ち着いていますが、印象的な印象はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムーンフェイズはモエのコンセプトに基づいて作られたヴァンパイアシリーズであり、大成功を収めています。 時々、それはもう少し何かにしようとします、そして、これを試みるとき、その成果にあまり決定的ではありませんが、その強さから遠くなることはめったにありません。 すべてにおいて、シリーズはちょっと違うものを探している人のための面白い転用です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7603&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dorcas_Aurelia/reviews&#34;&gt;Dorcas_Aurelia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series is for those who prefer their vampires to be cute as kittens more often than they are dark and brooding. The mood of the series, like Hazuki&amp;rsquo;s personalities, tend to alternate between the two, although it generally works better when emphasizing the moe aspects, which it does a lot. That said, people with an aversion to cat-eared girls and little-sister types are advised to stay far away.      The plot  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nezon-1&#34;&gt;Nezon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ツクヨミ - ムーンフェイズ - は生きものの幽霊の写真を撮る写真家のことです。  Kouheiは主人公が奴隷になるように強制しようとする吸血鬼に出会う。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：物語はかなりシンプルですが、あなたの典型的なロマンチックコメディアニメではありません。 それは人間と吸血鬼との関係に焦点を当てています。人間と吸血鬼は、それをうまく伝えることができればかなり興味深いものになります。 すべてのアニメには悪役がいて、悪い人は本当に物語を面白くする。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;アート：芸術は最高ではなく、観客にアピールしません。 アニメの大部分は暗い色で構成されており、一部の部分では文字や背景が非常に概略的に見えます。 しかし、アートはまだ見ることができ、アニメ全体を通じて聴衆に依然として娯楽を与えることができる。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;サウンド：申し訳ありませんが、OPとEDは、写真家と吸血鬼の関係や善悪の戦いの全体的な考え方に実際には合いません。 全体的なアニメを向上させる効果音はあまりありませんが、それは実際にエンターテイメントを殺しません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：つくよみ-MOON PHASE-嫉妬深い双生児、変態祖父、かわいい吸血鬼から邪悪な悪役まで、全てがあります。 キャスト間のキャラクターの発展は良い基準ですが、大きな敗北となったのは2人の主人公の関係でした。 彼らの発達はかなり遅く始まり、基本的には彼らの関係に「クライマックス」はありません。 彼らの関係は上下することはありませんが、むしろ着実に繰り返されます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：vampirexhumanのすべてのアイデアは私にかなり良い印象を与えたが、アニメはそれを十分に描写しなかった。 表示されたもののほとんどは、繰り返して退屈だと感じました。 また、クリシェモーメントを明確に予測することもできます。 しかし、アニメはまだ「見ることができる」と言われているが、シリーズの途中から、私はちょうど「終わりなさい、私は見ているより良いものがある。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体的に、全体的に、つくーみ - ムーンフェイズ - 悪いアニメは必要ではありませんが、それは良いものではありません、あなたが良いと深い​​ロマンスアニメを見たい場合、私はあなたがこれを離れることをお勧めします。 しかし、ちょうどあなたが忙しくしているカジュアルなロマンチックコメディをしたい場合は、これを選んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3186&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nezon/reviews&#34;&gt;Nezon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tsukuyomi -MOON PHASE- is about a photographer who takes pictures of ghosts for a living. Kouhei the protagonist then encounters a vampire, whom tries to force him to become her slave.   ______________________________________________________________    Stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mlluu92-1&#34;&gt;mlluu92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;イントロ：少年の仕事は、超自然の写真を撮ることです。 少年の仕事は女の子に会うために城に導く。 少女は複数の性格を持ち、吸血鬼です。 少年は女の子を家に連れて行く。 ストーリーはそこで解き放たれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは私の心の中で実際にまともです。 それは創造的であり、それはアニメで求められるすべてを含んでいた。 ドラマ、ロマンス、アクション、コメディ。 それはまともな結末がなく、答えられなかった少量の質問を残しましたが、その物語はその場に落ちて物語の次のシーンにつながっていました。 私は物語に本当に不平を言うことは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術はこのアニメの特筆すべきものでした。 芸術はまだ詳細ではありませんでした。 文字はうまく描かれました。 まあ、とにかく女の子。 女の子が目立っている間、男のキャラクターは平凡で鈍かった。 しかし、文字の芸術は、私の意見では下に行くようになった。 アーティストが怠け者でも疲れていたとしても、彼らは最初にやった努力を止めるだけです。 文字ALLは鈍く見え始めました。 しかし、私が感じた風景や背景はとても良いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：本当に不平を言い表すものはありませんが、全体的な称賛に値するものはありません。 キャラクターの音楽と声はまともだった。 テーマソングは奇妙でユニークで厄介なものでしたが、アニメが進行するにつれて、キャッチーになりました。  [まあ、とにかく私には少なくとも。 私はそれを歌っていました。]もう一度、不平を言うことは何もなく、あまりにも言及すべきものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ああ、私は彼らがキャラクターの成長を欠いていると感じました。 キャラクターは歴史を持ち、肉体的に成長しましたが、何ができるのかの深さは示されませんでした。 もちろん、ほとんどの人は違う気持ちになるかもしれません。 他のキャラクターはあまり得られなかった。 彼らは幹線に立っている人々としてそこにいました。 男性のキャラクターは、他のロマンス/コメディの男のキャラクターとまったく同じです。 それは一般的です。 彼は女の子のために総騒ぎになっているclutz、弱く、不気味な男です。 女性の鉛はまだ厄介で、かわいいが、私の意見では本当に迷惑だった。 彼女はすべてのことの主な焦点だった、そして彼女はちょうど私を引き付けることはなかった。 私は彼女がlessを話していたはずだったように感じました。 ハハ。 ちょうど私の意見。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこれをかなり楽しんで始めました。 しかし、それが続いたとき、私は腹を立て、ちょうどすべて一緒に感じ始めた、退屈なアニメを見つけた。 通常、アニメウォッチャーが知っておくべきであるように、アニメはより多くの、そして/または思考を望むままにする必要があります：うわー、完璧/素晴らしいエンディング。 私はこのアニメの終わりを覚えていません。 私は特別なことが分かったとき、私はそれを見たくなかった。 私はコメディとアクションの部分を楽しんだ。 私はそれを与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：あなたが忙しければ十分であるアニメを探しているなら、これはそれです。 あなたはそれを愛するようになり、あなたは私のように終わり、失望してしまうかもしれません。 私たちは皆異なる意見を持っています。 私は私に与えた。 私はこのアニメが忘れられていたとしか言いません。  「うわべ」になるとは思わない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6835&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mlluu92/reviews&#34;&gt;mlluu92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Intro: Boy&amp;rsquo;s job is to take pictures of the supernatural. Boy&amp;rsquo;s job leads him to castle to meet girl. Girl has multiple personalities and is a vampire. Boy brings girl home. Story unravels there.    Story: The story was actually decent in my mind. It was creative and it included ev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maur-1&#34;&gt;Maur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはあなたの典型的なレビューではありません。 すでにたくさんのものがあります。 それは非常にエキサイティングではありませんが、それはあなたの好みに応じて非常に面白いと愛情が（または不快）することができます。 ほとんど私は信じられないほどの言及に値すると思うショーの最後の部分です。 代わりに、私はMoonphaseについて見過ごされていたことについて私の最終的な考えを伝えたいと思っていました。  Moonphase / Tsukuyomiは非常に奇妙なショーです。 私はそれがロリ・レベル・モエの評判のためにそう言いません。 私が言っていることは、シリーズ全体をまとめることは難しいということです。  Moonphaseは、「典型的」というやや誤解を招く印象を与えることができるショーのようなものです。 決して驚くべきオリジナルの傑作ではありませんが、私が作ろうとしているのは、それを打ち砕くか、悪魔化することではありません。 実際、この「レビュー」の唯一の目的は、私が興味深いことを見つけたということを詳しく説明することです。 ほとんどの場合、ムーンフェイズはあらゆる面で非常に平均的なショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは一般的に十分に始まります。 厄介な/かわいい若い女性のキャラクター、不器用な/不器用な年上の男性のキャラクター、そしてかなり親しみを寄せているキャラクターのアーキタイプ。 最初の13回のエピソードは、男の子/女の子と人間/吸血鬼の関係の毎日のおかしなことを見ることについての話にかなり密接に従っています。 これは、ショーがそのかわいらしさとコメディーの大部分を（あなたが面白くてかわいいものを見つけるかどうかは別の問題です）ブランド化しています。 その途中で、最初の主要な悪役を倒すことを含むクライマックスで徐々にプロットが展開されます。 このすべてが非常にゆっくりと心を発達させるので、急速に動いている（または多くの）吸血鬼の行動を期待しているなら、ムーンフェイズを見てはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーについてのすべてはまだわずかながら面白く、この点まではほとんど普通ではありません。 容赦なく恐ろしいものは何もありませんが、新しくも注目に値するものもありません。 あなたが最初にショーを気に入らなかったなら、あなたはまだそれを好きではないだろう。 この後のどこか、特に物事が本当に変化し始めるエピソード17の周りです。 本当に変化するように。 それはまったく異なるショーになることはありませんし、いくつかの狂ったプロットのひねりを投げることはありませんが、全体の雰囲気はコースに完全な変更を取ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定が変更されます。 あなたが成長してきた以前の状況や状況も変わっていました。 ショーの最後の3分の1の全体的なルック・アンド・フィールは、残りのものと大きく異なっています。 結局のところ、より多くの物語があることは明らかですが、きちんと包まれることができるものはすべてです。それは本当にすべてが求めるものです。 私はショーが本当に楽しくて面白いと思ったので、新しいディレクターが途中で引っ越したかどうか疑問に思いました。 一般的なトーンやスタイルも変わります。 テーマを終了すると新しいアニメーションが、コメディギャグは少し奇妙でランダムになり、キャラクターはより直接的かつ発達的なやり方で対話します。 あなたがショーが好きだったら、これはおそらくショーの中で、もうこれと同じように気に入らなかった点です。 かわいらしさのテーマはトーンダウンされ、ストーリーは少し深刻になります。 あるいは、もっと深刻なことを言っておくべきでしょうか？ シリーズの最初の半分が非常にひっくり返ってカジュアルだったところで、後者の弧は実際の専用プロットに似ています。 新しい悪役が導入され、通常のキャストはより意味のある役割を採用する。 ストーリーは着実に進行し、バックグラウンドではなくショーの最前線にいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Moonphaseについての面白いことは、私が非常に、非常に低い期待を持っていて、それが本当にいかに気味悪いか、それとも本当に怖かったのかを知りたかったので、私が最初に見たことです。 両方の要素が存在していたが、それはちょっと変わった/邪魔だったが、それは私が信じられていたほど悪くはなかった。 私が以前に言ったように、それは本当にひどいことではありませんが、それは非常に平均です。 ショーの内容が好きだったので、残念ですが、シリーズ全体が終わった場合、Moonphaseはおそらくもっとうまく受け入れられたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドールハウス全体の視点のような興味深い芸術的な選択肢がいくつかありました。ダビングは、彼らが作業しなければならないものには良いものでした。 オープニング/エンディングのテーマは、あなたが数eps以上を見ることができればあなたにも成長します。 確かに誰もが、そして私は本当にあまりにもcutesyまたはばかげたアニメが好きではない人にはお勧めしませんが、あなたが見ることができる悪いことがあります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15811&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maur/reviews&#34;&gt;Maur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This won&amp;rsquo;t be your typical review. There are already plenty of those. Instead I just wanted to share my final thoughts about something usually overlooked about Moonphase. Moonphase/Tsukuyomi is a very strange show. I don&amp;rsquo;t just say that because of its reputation for loli level moe. What I mean is, the series as a whole is hard to summarize. Moonphase is easily the kind of show that can give the somewhat misleading impression of &amp;lsquo;typic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo-1&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;時にはアニメが本当に私の神経を苦しめます。 アニメは古いコンセプトを取り入れ、オリジナルの感触を与えるいくつかのひねりを加えることができます。 また、短期間でかなり良い物語を提供してください。 それからちょうど完全にすべての価値のそれを強奪している、気になるfuckin &amp;lsquo;事を完全に台無しにする。 ムーンフェイズはこのカテゴリーに入るので、私が隅々まで泣き叫ぶことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すぐに私の注目を集めた機能、つまりアニメーションとアートワークから始めます。 視覚的には、月面は目立つ。 暗くてゴシックな設定で多彩な色の組み合わせが表示されます。 背景と風景は信じられないほどです。 文字のデザインは魅力的です。 アニメーションチームは、キャラクターの一部に衣服の交換を提供するためにもかなり行きました。 いくつかの戦闘中のアニメーションは良いですが、再使用されたセルと俊敏さのわずかな使用が含まれています。 戦いは主に精神的攻撃であり、エネルギー攻撃の形の魔法で構成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムーンフェイズには、素晴らしいBGMを備えた非常に良いサウンドトラックと、2つの非常に良い最終テーマの曲、妙心陽介と私の愛のためのジャズがあります。 裏返して、オープニングのテーマは私が今まで聞いたことのない絶対的な最悪のものでなければなりません。 歌詞は曲と一緒に絶対にばかげていて、オープニング自体は私にとってはあまりにもゴシックなロリコンです。 声の演技は非常に良いですが、私にとって英語が最も楽しいです。 前半の対話の中には私に亀裂が入っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの前半は素晴らしかったです。 実際には、シリーズはこの静脈に続き、またはそこで終わった。 ムーンフェイズは私が今までに見た中で最高の吸血鬼アニメでした。 すべてが外からうまく流れました。 文字は慎重な精度で開発されており、実際にはある種の成長に向かっているように見えました。 興味深いプロットデバイスがよく使われ、かなりのサスペンスと、最初のリードの悪役との非常に良い最終戦をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この戦いは、私が見た最も優れた吸血鬼の戦いの一つです。 私はCount Kinkelという名の非常にパワフルで狡猾な吸血鬼とのよく考え抜かれた戦いを語っています。 このキャラクターは無慈悲で、まさに素晴らしいアンタゴニストを作り出すものです。 さらに、ドラマやコメディーは常に賞賛を受け、毎回歓迎されました。 残念ながら、正確にはエピソード13の後、ムーンフェイズは私が覚えることができる最大のダイビングを開始します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の良い部分は、コウヘイとハズキの建築関係を中心にしています。 彼らは典型的な少年の性格から始まります。彼らは愛していることを認めたくない2人のキャラクターです。 前半はこれをうまくやっていた。 後半は物事を非常にうまく処理しなかった。 導入された新しい悪党さえフィラーキャラクターにすぎないように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは私の見解では元の栄光を取り戻すことはなく、3脚の猫と同じ程度のバランスを保っています。 プロット装置はあらゆる角度で使用されておらず、コメディ自体が重視されています。 さらに、アクション、ドラマ、ロマンスと深刻にぶつかり、もはや真剣に取り組むことができなくなります。 私はこれがエルフェン・リードだとほとんど思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が台無しにしたくないコメディーな仕掛けがあります。 最初は、当時何が起こっているかを考慮してうまくいきました。 終わりに向かって、それは常に間違った時に起こった。 私は本当に作家の意図が何だったのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが最後に向かうとき、戦闘のそれぞれ最後の1つは平均以下であり、最後の戦いはすべての信念を超えて安っぽいものでした。 私は正直言って、私は同じショーを見ていたとは信じられませんでした。 ストーリーは最後のエピソードの前にラップされます。 少なくとも1つの質問がぶら下がっていて、私は本当に面白かったのですが、面白い瞬間を過ごしたにもかかわらず、最後のエピソードがいかに無益であるかを知るまで、最初は気にしませんでした。 スポイラーを追加することなく、私はエピソードがよりよく使われていると言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズ全体についてどのように感じているのですか。 何度もドラマと一緒にコメディーが働いたので、私はそれを完全に嫌うのはとても難しいです。 前半はとても良かった。 しかし、シリーズは本当に集中力を失い、コメディー、ドラマ、そしてロマンスの間で手間をかけている間は、非常に不器用でした。 当時のムーンフェイズはまっすぐなコメディであり、それほど真面目に過ごしたことはなかったが、後半はおそらく許されるだろう。 シリーズはさらにドラマに向かってさらに進め、ジャンルは全面的に衝突し始める。 これが私が全体にとても失望した理由です。そして、正直に言って、後半はまったく好きではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムーンフェイズは良い瞬間を持ち、好きになりやすいキャラクターも持っています。 彼らのアニメからたくさんのことを要求する人は、燃え尽きたこの気持ちからはずれるだろう。 これが終わった時、私は間違いなく燃えていたと感じました。 最終的には、お粗末な作文は古典的な可能性を秘めた素材を保持していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハイツ：非常に素晴らしいビジュアルとサウンドトラック、優れた前半&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lowes：腐った後半のサメはとても悪い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184760&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sometimes anime really does get on my nerves hard. Anime can take an old concept and add in a few twist which gives it an original feel. In addition, provide a pretty good story for a brief period. Then just completely ruin the whole damn fuckin&amp;rsquo; thing robbing it of almost all value. Moon Phase so falls into this category to the point where I can run into my corner and cry.    I&amp;rsquo;ll begin with the features that immediately grabbed my attention: the animation and artwork. Visually, Moon Phase is outstanding. It &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thousandmaster-1&#34;&gt;thousandmaster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  10  - ストーリーは、吸血鬼を愛する人間に関するものです。 アクション、コメディ、冒険、そして愛の世界。 物語はロマンチックなコメディーのやり方で、鳩と恋人の周りを回っています。
アート -  10  - アニメは本当に現実的で、ストーリープロットでイメージが変化するということができます。 それは本当に良かったし、アニメーションが本当に好きです。
Sound  -  10  - ああ、このアニメの音楽は本当に良かった。kouheiが最初にhazukiを見たときに使っていたテーマソングが好き。=）
キャラクター -  10  - 私は本当にハローキーとコウヘイが好きです。 他のキャラクターは、エレパント衣装やビートルなどの吸血鬼のような物語とはまったく調和しませんでした。
楽しさ -  10  - 私はこれを数回見て、それは本当に私を笑わせる。 それは本当にいいアニメでした。 私は間違いなく皆にそれをお勧めします..
全体的に -  10  - これまで最高のアニメ.. =）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3976&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thousandmaster/reviews&#34;&gt;thousandmaster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story - 10 - The story is about a human who love a vampire. A world ful of action, comedy, adventure  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764-1&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ムーンフェイズは、14歳の吸血鬼ガール・ホズキとのオスのリード・コウヘイのインタラクションを中心に、ロムコムと吸血鬼のドラマをミックスしながら、どのような物語を伝えたいのか分からないシリーズのようでした。  。 シリーズのコメディやドラマは、伯爵が彼女の城の外での生活に適応している間に、コウヘイは彼女の嫌悪感と彼女の家族が彼女を城に戻そうとする他の吸血鬼から保護しようとしている。 それは、ホーズキーの厄介なツンデレのキャラクターや、何か理由のためにキャスティングに無作為に落ちるウォーターパンのような多くの同じギャグに、日常的で深刻な瞬間の間に頼っていたからです。 このシリーズのいくつかのシーンは、ムーンフェイズの若いキャストメンバーが、かわいいポーズを吹き飛ばしたり、独特の性格を持ち、さまざまな服や衣装を着用しているだけなので、時には聴衆に迷惑をかけるという厄介な習慣に陥ることもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズへのドラマは、まるで圧倒的だ。 二次的なキャラクターや悪役の大半は、自分の母親と小平が吸血鬼の脅威から身を守ることを望んでいるのに対し、ホズキと小平は、他者とのより良い交流のために、かなりの量のキャラクター開発を行っています。 どのくらいの人がそれを気にかけているかを制限することができます。  Kouheiの家族は吸血鬼の脅威に対抗する戦略に重点を置いていますが、HouzukiやKouheiが得意とする無作為なパワーアップを手がけているため、吸血鬼の脅威が簡単に処理されるため、ほとんど意味がありません。 ムーンフェイズもホーズキーとコウヘイの2人の若い女性のいとこと一緒に遊んでいるロマンスは、小平が若い大人で若い年齢であることを考えると不安になるかもしれません。問題の女の子はほとんどキャラクターを持っていません それらをもっと若く見せるようにデザインしています。 これをおそらく不快な事実を考慮しないときでさえ、私は、ホズキのむしろ厄介なツンデレのキャラクターのために、ペアとしての2つのリードのファンではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、ムーンフェイズは2000年代半ばのタイトルでは平均的なものです。 風景や文字のデザインは、細かいディテールとシェーディングがあります。  KURAU Phantom MemoryやParanoia Agentのような流体の動きはあまり重すぎず、アニメを動かすのに十分な大きさのアニメーションです。 近年のスタジオの担当者から、物語のような作品で非常に詳細で前衛的なビジュアルを作成することを考えれば、他のアニメーションスタジオとの共同製作をしなくても、彼らが以前に発表した作品のひとつであることは、 フランチャイズ、マドカ・マギカ、そして2つのテレビアニメのefのアダプテーションがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、私は本当にコメディとドラマにいくつかの欠陥があり、観客に怒らせるためにあまりにも厳しいように思えたので、ムーンフェイズを推薦していません。 スタジオの最近の作品に固執するか、吸血鬼シリーズが必要な場合は、Blood +やHellsing Ultimateのようなより質の高い作品を探してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200856&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Moon Phase seemed like a series that wasn&amp;rsquo;t sure what kind of story it wanted to tell, mixing rom-com and vampire drama in its focus on male lead Kouhei&amp;rsquo;s interactions with 14-year old vampire gal Hozuki, though both elements are still lackluster. The comedy and drama to the series comes from Hozuki adjusting to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jabcreations-1&#34;&gt;jabcreations&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ムーンフェイズは良いシリーズであると約束したが、いくつかの方法で提供することができたが、このシリーズは明らかに誰にとってもそうではない。 私のレビューはあなたが期待すべき内容のコンテクストほどではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインがあり、それは合理的に興味深いですが、このシリーズは最終的に2つの主人公の相反する感情によって支配されています。 最初の2つのエピソードがあなたを引き寄せ、あなたの好みに応じてスライスされたパンまたは失望の最善のものになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術を楽しんだし、私の意見では平均以上だった。 安い予算の仕掛けや少なくとも私が気づいたものはなかった。 私は私の経験に批判はないが、実際にその音にコメントすることはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は本当に混在した袋です。 セフィ・ミドーがシリーズの指揮者であるのに対し、Elfriede（ドイツの吸血鬼）と祖父の御堂龍平はこのシリーズのハイライト・サポートキャラクターです。 しかし彼らはすべて最終的に支持者です。 主人公とのトラブルは、彼ら自身の感情の海にぼやけているということです。 感情を伝えることができなくても、互いの感情を正確に知ることはできません。 本質的に潜在的に興味深い出来事とプロットは、このシリーズにはたくさんの約束があったので、最終的にはエモスに魅力的なものに後ろ向きになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には、まともなストーリーとサポートキャラクターを持つこのシリーズは、感情によって支配されています。 もしあなたが主人公を強いキャラクターにすることを好むなら、このシリーズはあなたに矛盾を感じさせるでしょう。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には、たとえ目的地/最終的な少数のエピソードが、キャラクターの間のすべてのキャラクターの感情がキャラクターの間に合理的に確立されていたときに、ほとんどのエピソードで10分間の自己同情と泣き言で喜んで座っても、 私は面白いと分かった。 ムーンフェイズは、多くの可能性を秘めたシリーズが、真偽に特に頼っていても、コンテンツに対する感情が最終的には限られている場合でも、最終的に例になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが1日に2つ以上のアニメを見て、エモスに対して高い耐性を持っているなら、このシリーズはあなたの時間の価値があると証明されるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたのアニメを見る時間が限られていて、感情的な状態で1分間に10分間、キャラクターがぼろぼろに見えるのを気にしなければ、エピソードの半分はまっすぐに見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27108&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jabcreations/reviews&#34;&gt;jabcreations&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Moon Phase promised to be a good series and was able to deliver in some ways however this series is clearly not for everyone. My reviews aren&amp;rsquo;t really spoilers so much as the context of the content you should expect.    There is a storyline and it&amp;rsquo;s reasonably intere &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hazumuchan-1&#34;&gt;hazumuchan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もともとガイオオンラインを使っていた時、私はもともと「つくよ〜ムーンフェイズ〜」に紹介されていましたが、ユーモアと超自然的要素の組み合わせに心地よく驚いていました。 私達が非常に多くの深刻な吸血鬼シリーズを持っているこの日と年齢では、あまりにも真剣にそれを取っていないものを見て良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは時折動きが遅く、KouheiとHazukiの間のほぼ一定した議論は随時迷惑になることがあります。 シリーズの後半は非常に楽しかったですが、前半を抜けてしまったのは永遠に残っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私はそれが非常に面白いシリーズであることが分かりました。そして、主弧が解決された後の最後の2つのエピソードのクライマックスと完全なランダム性は、シリーズの最初の半分を見逃すことはありません。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hazumuchan/reviews&#34;&gt;hazumuchan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had originally been introduced to &amp;lsquo;Tsukuyomi ~Moon Phase~&amp;rsquo; when I was still us &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cyberwoman-1&#34;&gt;Cyberwoman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;吸血鬼とゴシックのファンであることから、私はこのアニメを聞いた時にこのアニメをチェックしなければならなかったし、古典からは遠いが、確かに冒険の楽しい遊びだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムーンフェイズはその冒険/ロマンス/コメディーアニメの中心にあり、ほとんどすべての分野で非常にうまく機能し、シリーズは軽くて表面がふわふわしているかもしれませんが（そしてほとんどの場合、それはかなり明るいです） あなたを驚かせることでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中央の物語は十分に魅力的であり、開始時にはうまく発達しますが、進行するにつれて、物事がペースアップして物事を大きく失うシリーズの終わり近くに、特に中空を感じ始めます。 プロットの それに加えて、話は25話のシリーズにはあまりにも伸びていると感じています。そしてそれまでにも、私はイライラしている解決する必要があるプロットにたくさん残っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの欠点にもかかわらず、ゴシックと吸血鬼の物語のファンは楽しむことがたくさんあると思うが、私はショーの神話をどれほど深く作り出したのか、ヴァンパイアが未だに見ていない太陽をどのように扱うことができるか、 他の吸血鬼の伝承 このショーはまた、主要なリードの間に興味深く魅力的なラブストーリーが展開することを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのキャストは、かなりの真実で素晴らしいです。 葉月は愉快な鉛になり、最初の数回のエピソードでは、この厄介なバカバカから、もう少し何かまで彼女が成長するのが分かりました。  Kouheiは、あなたの平均的な男性のリードであり、シリーズランの最中の平均ですが、彼は彼のキャラクターにもう少しを追加するのに役立つアニメの最終ステージの近くにいくつかの驚くほど大きな展開を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;支持キャストも大丈夫ですが、驚くほど暗い背景とKouheiの祖父Ryuuheiとの甘い関係を与えられた華麗なElfriedeを除けば、ほとんどの開発はほとんどありません。 悪役は見るのが特に喜びで、謙虚に見えますが、僅かにキャンプすれば、キンケルは無邪気に見えますが、致命的なアルテミスにまで及ぶでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、大部分が非常に美しく、美しいゴシック様式のイメージや田舎の風景の素晴らしいシーンがありますが、残りの部分の美しさに比べて非常に鈍く感じることができる街のシーンでは少し失敗します。 主人公はうまくアニメートされていますが、群衆のシーンは私を悩ましました（彼らは単なる紙のスティックフィギュアです！）、彼らはかなりのプレーンでよく考えられていないように見える様々なモンスターでより多くの真実を見てうれしいです。 戦いのシーンは、通常見て楽しいですが、時間が来るにつれて少し穏やかで、挑戦的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれまでダブのシリーズを見てきましたが、素晴らしいキャストでうまくやっていますが、それは特別なものではありません。 このシリーズの偶発的な音楽は非常に素晴らしく、大気です。 オープニング・チーム自体は非常にうまくて、葉月の個性に完全に合っていますが、エンディング・ソングは非常に動いていて、私が好きなゴシックな感じがはるかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが少し違うものを望むならば、すべてとすべて、少しゴシックと少し怒って、これは良い選択です。  Tsukuyomi -MOON PHASE-は、時には空のアニメですが、時計と別のシリーズにふさわしいものです（たとえそれが失われたものを整理するだけであっても）！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cyberwoman/reviews&#34;&gt;Cyberwoman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Being a fan of vampires and the gothic all my life I had to check this anime out when I heard about it, and while it is far from a classic, it’s an enjoyable romp of an adventure for sure.    Moon Phase is at its heart an adventure/romance/comedic anime and it mostly works very well in all its fields and while the series may look  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vamwolf1-1&#34;&gt;Vamwolf1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はこのレビューを書くことにした理由は、誰もが主にこのアニメについてのすべての悪いものを置いていたので、それについてのオープンな心を保つことだった。 私が最初にこれを見たときに、私は「おそらくはアニメの別のファンサービスタイプ」と思っていましたが、私はそれを完全に誤解しました。 実際、それが持っていたほとんどのファンサービスはネコの耳でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーが傑出しているとは言えません。それがあれば、私はもっと欲望を抱くことはないからです。 実際、私はエンディングの結果にかなり満足しています。 私はそれが悪いと言っているのではなく、ゆるい端がたくさん残っているとは言えませんが、もっと張り出した可能性があります。  （それは崖のハンガーのように感じました）しかし全体的にはそれは正直にいいし、それはすべての完璧な正しい量を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：私はそれが芸術になると非常に厄介です。 私は話がどれほど素晴らしいか気にしない。 彼らが良く見えないなら、私はそれを見ていない。 このため、目には明らかにかなり満足していたため、目障りではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：これで始めるのは大丈夫です。私は英語でダビングされたものを見て、彼らはちょうど完璧だったと言うつもりです！ 声のどれも迷惑ではなく、すべては鐘ほど明瞭でした！ それは私が言わなければならないすべてです;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターはもっと深みがあったかもしれませんが、悲しいことにキャラクターにはどれくらい与えられたかに限界があります。 それは、すべてのキャラクター、さらにはサポートされているキャラクターについてさえ、少しは何かを示しました。 主人公は私がそれらをすべて愛していた点までかなり完璧に持ち出されました。 話すことは難しいことですが、私はあなたと鈍いだけです。 あなたが感じていることを想像することができれば、彼らはあなたにとって完璧だと考えられます。  （もちろん彼らは完璧ではないでしょう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：ああ、はい、私はこの1つは、異なる味の人々のために最小限に役立つと思う。 うーん、私はそれをグループに入れました。
多くのジャンルを持つ良いアニメのようなタイプなら、これはあなたにとってとても楽しいでしょう。
完全に驚いて奇妙な夕暮れのゾーンに吹き飛ばすのが好きなあなたのタイプなら、あなたは私の友人が探し続けるつもりです！
あなたのタイプが超重症化ニーズの組織型にあるならば、これはあなたのためではありません。
いずれにしても、私はこのアニメをある日終えた時点で楽しんでいました。 それはたくさんのことを言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見てみると素晴らしいです！ 彼らは喜んで第2シーズンを目指します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ私は言わなければならないことです。  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28671&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vamwolf1/reviews&#34;&gt;Vamwolf1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest the reason I decided to write this review was because everyone was mainly putting down all the bad stuff about this anime instead of keeping a open mind about it. When I first looked at this I thought &amp;lsquo;oh probably another fan s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bearvarine-1&#34;&gt;bearvarine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを本当に楽しんだ。 私が実際に二度見た数少ないものの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのことは、物語そのものよりも日本のオカルトの調査としては、もっと面白いということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は雇用のための写真家である盛岡康平です。 彼はドイツの城を調査しますが、そこにいる間、若い吸血鬼、葉月と捕らえられます。 彼女は彼に噛み付き、彼女の奴隷を奴隷にしようとするが、何かが彼女の魔法に間違っていて、彼をコントロールすることはできない。 実際には、彼は彼女を哀れみ、彼女を助けようとします、彼女が吸血鬼になる方法の背後にある大きな謎を知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人の主人公KoheiとHazukiの好きなものを開発するには時間がかかります。 恋人は、躊躇していた葉月に怒りを抱き、葉月はかなり利己的な女の子です。 しかし、一緒に2つの冒険として、最終的なエピソードの鍵となるゆっくりと接続が行われます。 かわいいユーモラスで楽しい時計ですが、必ずしもこのジャンルのアニメの中で最高のものではありません。 確かに楽しい時計。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=157455&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bearvarine/reviews&#34;&gt;bearvarine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really enjoyed this series. It is one of the few I have actually watched twice.    The thing about this seri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;omegabigaxiom-1&#34;&gt;OmegaBigAxiom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が何かを言う前に、私はこのアニメの始まりが非常に遅く、ちょっと退屈だと言いたいですが、最初の15回のエピソードを乗り越えるか、それ以上にエキサイティングなことが始まります。 それは話を語りましょう。 基本的には、これはあなたの基本的なラブストーリーです、あなたが知っている、男はカスル屋根の上の女の子を見て&amp;hellip;..男は彼女のことを考え続けます&amp;hellip;.男は再び彼女を見ることを決める&amp;hellip;.そうね。 彼女は吸血鬼です）。 彼が首尾よく彼女を救った後、彼の家族は彼女をメンバーとして守ることに決めました。 これは、物事が少し上にスパイスを開始し、私たちのメインの男 &amp;lsquo;小平&amp;rsquo;は、主な女の子 &amp;lsquo;葉月&amp;rsquo;と、もちろん彼のために彼女のために少し落ち始めます。 その後、彼らは普通の生活を送ろうとします&amp;hellip;.ほとんどの場合、毎月満月の葉月で、葉月の血を飲むことができます。 あなたは、なぜ、私がKouheiが彼を吸血鬼の奴隷にしないことで、吸血鬼の咬傷の影響を受けない、いわゆる「吸血鬼の恋人」であることを思い知らされているのか、自分自身に尋ねているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは基本的にはもちろん、悪い人は葉月を元気に戻したくなります。 しかし、私は皆さんにアニメを見せてもらうことにしましょう（私はいつもレビューを読んで自分自身をスポイラーにするこの理由を言っています）。しかし、誰かが良いロマンス/吸血鬼のファンであることを確信しても失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド部門に行きましょう
まあ、このアニメの音楽は悪くない、実際それは本当に良いです。 しかしもちろんリスナーに依存していますが、古き良きクラシックの日本のサウンドトラックが好きな人は、それを高く評価してくれるはずです。 私は大部分がそれを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;artstyleセクションの後ろを覗き見てみましょうか？
まあ、このアニメの図面は傑出していない、何か、アニメがslated日付である理由beeingです。 しかし、2004年/ 2005年になっていると想像してみましょう。そういう場合は、かなり面白いものになるでしょう。 しかし残念なことに、今日のアニメと比較すると、それは私には問題ではない、少し不細工に思える、私はアニメ全体がかなりまともなようだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は、このアニメが最初は平凡に見えるかもしれないと言って、この小さな「レビュー」を終了させます。しかし、おそらく、おそらくそうであるかもしれませんが、ロマンチックなコメディとまともな行動 私のようにこのアニメを楽しむ可能性が最も高いです。 読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70533&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OmegaBigAxiom/reviews&#34;&gt;OmegaBigAxiom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I say anything I&amp;rsquo;d like to say that the beginning of this anime is very slow and kinda boring but once you get over the first 15 episodes or so everthing starts to get more or less exciting. That been said let&amp;rsquo;s talk about the story. Bas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nixops-1&#34;&gt;nixops&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少年は、敵のたくさんの奇妙な吸血鬼の少女と出会う。 葉月（主な女性キャラクター）かどうかを知ることは難しい。 彼女は貴重な、脆弱な、かわいい、迷惑な、甘いので、あなたは本当にKouheii（主な男性キャラクター）のために申し訳なく感じるエピソードで移動します。 サポートキャラクターはこれを興味深いものにしていますが、かなりの数があり、それぞれが妥当な予測可能なアニメにスパイスを加えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はマンガよりもアニメを楽しんでいました。アニメがちょっとわかりました。 猫ミミモードのテーマソングは変わっているようですが、それを数回聞くとあなたは夢中です！ 私が見つけた唯一の本当に邪魔なのは、終わりのテーマでは奇妙な写真でした。グロテスクなものもありました。そして、葉月を大人のクローンにしようとすると、うまくいきませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボイスワークは素晴らしかった、葉月の声は本当に彼女に適していると感じたし、ハイジは本当にかわいかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは偉大なアニメではなく、OKのものです。 非常に興味深い作品を観る価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14951&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nixops/reviews&#34;&gt;nixops&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Boy meets strange vampire girl with lots of enemies&amp;hellip;. thats about all there is to it. Its difficult to know &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hazukisama-1&#34;&gt;HazukiSama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私は本当に「月面」を楽しんでいました。私は若い頃を見ました。私が知っていたすべてのモエの概念を理解していませんでした。吸血鬼と猫の2つの好きなものがありました。 私は多くのアニメを見てきましたが、それはまだ私のお気に入りの一つです。私はまたオープニングを楽しんでいました。私は何度も何度も繰り返すかわいい曲が好きではありませんでしたが、 私はまた、非常にオープニングで変化する小さな細部とキャラクターの頭に落ちるものが好きです、あなたがかわいいもの、吸血鬼とネコミミを見れば全体的にそれを見てください。アニメの終わりは個人的に私にいくつかの質問を残しました それでももっと多くのことが起こるような気がしましたが、私はマンガが完全金属錬金術士のように仕上げられていないことを考慮に入れなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：シリーズの始まりで、芸術は一種のミステリア感をもたらします。最初の2つのエピソードの後では、アートは全く同じですが、今ではもっとリラックスして感じることができ、エモロメントを与えることができます。 ストーリーの悪役が唯一またはほとんどが示されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：私は音楽が幸せで悲しい瞬間のために多くの異なった歌を愛し、音楽は場面の気分とよく出ている、何か特別なことを期待しないが、それは良い音楽がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私はキャラクターがかなり元気だったと思っていました。主に少年が奴隷であると言っている女の子とのアニメでは、少年は弱くてスムースですが、このアニメでは男の子は自分に属していない、 幸運にも葉月と葉月の間には本当に面白い議論があります。キャラクターも成熟していますが、主に葉月と小平です。ジュニニコキではなく、まだまだ発展しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15874&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HazukiSama/reviews&#34;&gt;HazukiSama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:I really enjoyed Tsukuyomi &amp;lsquo;Moon Phase&amp;rsquo; I watched when I was younger,so I didn&amp;rsquo;t understand the whole concept of moe all I knew was that It had my two favorite things Vampires &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brent-starks-1&#34;&gt;brent_starks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;初見では、つくばみはロリタイプアニメのようです。 もしあなたがこれを考えたら&amp;hellip;あなたは非常に多くのレベルで信じられないほど間違っているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（スポイラーフリー）忘れられない城で美しい女の子を見かける若平の若い写真家を元にした物語。彼女は後で彼女の城を脱出し、自由になる吸血鬼だと分かっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：素晴らしい。 私はキャラクターのデザインが大好きでした。 時には鼻のいくつかの問題。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：悪くないが、オープニング曲の外には何も思い出せない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：本当に素晴らしい。 コウヘイと葉月は話を大きく伸ばす。 サイドのキャラクターも面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：本当に楽しかったです。 うれしい私はそれを買った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8私は吸血鬼、謎、ロマンスのファンにこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39539&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brent_starks/reviews&#34;&gt;brent_starks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first look, Tsukuyomi appears to be a loli type anime. If you thought th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wickedclown13-1&#34;&gt;wickedclown13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;時計を保証するのに十分楽しめるが、エピソード13の周りに警告するか遅くなる。 それは私がシリーズをほとんど落とすほど十分に減速しています。 どのような方法で今レビュー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私は配色を楽しんで、クリエイターがすべてをアニメーション化した方法を楽しんだ。 モエ・ロリのアニメには柔らかさがあります。 特定の時代には、それがログに記録された方法が横向きに見えると感じましたが、私はそれについて完全にはわかりませんが、それは視覚的に魅力的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーはかなり魅力的なプロットから始まります。 最初の3つのエピソードは、私のプロットで私を描いた。 その後、第13話の周りでは、シリーズの終わりのプロットを構築するためにほとんど減速します。 このシリーズの終わりはかなり良いですが、それにこだわる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私。 彼らの誰も本当に目立たなかった。 そして再びこれらのキャラクターステレオタイプが、私がこれらのモアージュアクションアニメに戻ってくる理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：OKこのアニメの音楽は神の層だった。 私はそれが好きだった！ アニメのシーンを常に上手に見せてくれて、私の心の弦を引くのに十分強力です。 このアニメの最高の部分の一つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は後半よりもシリーズの前半を楽しんだ。 前半は超自然のスライスに似ていましたが、後半は超自然的なアクションアニメに似ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はモエ、人生の断片、吸血鬼を好きな人にこれをお勧めします。そして、遅いエピソードをいくつか見て座ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wickedclown13/reviews&#34;&gt;wickedclown13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Enjoyable enough to warrant a watch, but be warned around episode 13 or so it slows down. It slows down far enough that I almost dropped the ser &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xp-muzzy-1&#34;&gt;XP-Muzzy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、このショーは私が与えたよりもはるかに高い得点であったはずです。 最初の2つのエピソードは絶対に私を吹き飛ばし、シリーズを続けるのを待つことができませんでした。 それから私はエピソード3をヒットし、ショーがとても速く変わったので、私は顔をたたきつけたように感じました。  14歳の少女と養殖された男の間のロマンス醸造の緊張が大きな焦点となった。 通常アニメでは、少女は年齢が基本的に忘れられているほどに成熟しているようですが、葉月は幼い子供のようには見えません。 それは私がそれを見るたびに私を苛立たせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは大きなものですが、それは本当に私の唯一の苦情です。 その周りを包んで、吸血鬼の神話には非常に新鮮で異なったテイクです。 そして、性的緊張が主要な焦点として強制されていないとき、プロットラインは実際に非常に良いです。エピソードのためにあなたの座席の端にあなたを保つ多くの偉大なアクションシーンといくつかのクライマックスがあります。 全体的には良い時計ですが、作家が簡単な9または10であったはずのものをどのようにゴミ箱にしたかを見て、泣いてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイプについては、ショーのアートワークは非常に詳細で、常に要素である暗闇と影によく使われていました。 特に最初のエピソードの冒頭と、最も劇的な瞬間には、音楽も良かったです。 オープニングのテーマは本当に愚かで、ちょっと苛立ちましたが、エンディングは美しく、違っていて、かなりよくフィットしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XP-Muzzy/reviews&#34;&gt;XP-Muzzy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For me, this show should have gotten much higher scores than I gave it. The first two episodes absolutely blew me away, and I couldn’t wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hazuki-chan-1&#34;&gt;Hazuki_Chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー、芸術、音、私はそれのすべてをenjoedので、私は本当にこのアニメが好き！ キャラクターは非常に面白かった、特に葉木は、物語はかなり鮮やかだった。 ときには面白い、時にはアクション満載の、時にはそれはかなり深いとintrestingすることができます。 だから全体的に、私はそれに10/10を与える！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24656&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hazuki_Chan/reviews&#34;&gt;Hazuki_Chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really liked this anime, bec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kodomo-r-1&#34;&gt;Kodomo_R&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、吸血鬼の良い面を示しています。ハズキは普通の吸血鬼のようなことをしています - 暗くて、時には血を飲んでいるだけで歩いていますが、彼女は親切でとてもかわいいです。 かわいいloliと多くのアニメとして、このアニメの最高のものは、アクションとドラマ/ロリと귀여かさの間の素晴らしい混合物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22691&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kodomo_R/reviews&#34;&gt;Kodomo_R&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime shows the good side of the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwern-1&#34;&gt;gwern&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私に少し不平をつけました。 アニメーションは、私がShaftから期待しているほど一般的ではなく、ショーは独特のフェティッシュ・ユーです。 同様に、私は大きく気付いています.Bakemonogatari_と&lt;em&gt;Kure-nai&lt;/em&gt;  - 必ずしも良い方法ではありません。  （私はなぜそれを見ることにしたのか思い出したことを思い出してほしいです。）彼らがキンケルと対立するまでのエピソードは、視覚的に美しく＆amp; スタイリッシュな、タタミギャラクシーのような他のシリーズとよく比較します。 しかし、物語&amp;hellip;私は最初のコメントでは、それは基本的には、吸血鬼と - クールナイ - かわいい高級な紫色の目を持つloliは、欲望の平均的な生き物から彼女を保護する特別な能力を持つ心のこもったニンフにバトル 彼女の背中。 そして、もちろん、安い物語をたくさん持っています（ああ、おじいちゃん＆エルフライド＆セイジは実際に生きていますよね、葉月は昼間の歩行者です。 オハイオ州コウヘイは、実際には、最も強力な精神的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユーモアは私の上に成長しましたが、チアシトル/洗面所の過度の使用が激しくなりました。私は非常にうまく働いて、ほとんどのインテリアよりも分かりやすい家計の切り取った部分の非常にユニークな撮影法を賞賛しました ショットが行う。 私が何かを見た後にやってみたい*シリーズのANNレビューを読んで、ANNの批評家に同意します - キンケルアークはかなりサスペンスしていました（あらかじめ決められた成果です） 最後の弧の後の戦いシーンも同様に興味深いものでした。 同様に、私はダブが葉月を何の恩恵もしなかったことに同意します、そして、葉月は実際に私が予想していたよりも優れたキャラクター、彼女の側の戦闘の奇妙な欠如（彼女は太陽に耐えることができる強力な吸血鬼 、世界で最も強力な吸血鬼/実体の娘！） - 私は、私がムラサキをキュアナイで過ごした以上に彼女を好きにしてしまった。  （不気味なロリの様相は、最初の10回のエピソードのあとに憐れみを感じていた。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、7時にそれを残してください。いくぶん面白い、幾分劇的ですが、特に忘れられないほどの点ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gwern/reviews&#34;&gt;gwern&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime left me a little nonplussed. Animation isn&amp;rsquo;t in general as good as I expect from Shaft, and the show is peculiarly fetish-y. As well, I&amp;rsquo;m heavily reminded of &lt;em&gt;Bakemonogatari&lt;/em&gt; and &lt;em&gt;Kure-nai&lt;/em&gt; - and not necessarily i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thatguyyouknow83-1&#34;&gt;ThatGuyYouKnow83&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私が今までに見た中で最も無駄なキャラクターを持っています。 それだけでそれはほとんど不可解だったが、密度の高い、役に立たない主人公は言うまでもありません。 あなたの時間を無駄にしたくなければ、お勧めしないでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192564&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ThatGuyYouKnow83/reviews&#34;&gt;ThatGuyYouKnow83&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime has the most  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;isah101-1&#34;&gt;isah101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Tsukuyomi Moonphaseは、幽霊と2人の性格の吸血鬼の写真を撮る精神的な写真家です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：シリーズは吸血鬼についてのもので、吸血鬼の能力、性質、弱点を明確に描写しています。 物語は最初は2つの部分を持つように見えますが、腐った葉月と2番目の種類は葉月です。 ロマンスはそれほど良いことではありませんが、コメディは本当に私のために働きます。 プロットは面白そうで、他の種類の吸血鬼との様々な出会いでうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：そのリリースの一年で最高ですが、現在ではありません。 しかし、色のテーマは暗く、夜は常に吸血鬼テーマのアニメの標準です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：いいです、音色は物語の変化する気分に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：主人公の行動のために、サポートキャラクターがより多くを配っています。 ストーリーの中のキャラクターは、そのプロットの魅力に実際に追加される異なる性質を持っています。 彼らの役割は本当にプロットに合っている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は本当に10の総合評価を持っていたシリーズを楽しんだ。 ストーリーがどのように変化するかは非常に素晴らしいです。 サポートキャラクターは自分の役割を演じているだけで、1人のキャラクターを使ってサポートやアドバイスをする傾向がある他のシリーズとは異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62079&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/isah101/reviews&#34;&gt;isah101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tsukuyomi Moonphase is about a psychic photographer who capture picture of ghost and two personality vampire.    Story: The  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>