<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/joukamachi-no-dandelion/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/joukamachi-no-dandelion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Joukamachi no Dandelion</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/joukamachi-no-dandelion</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/joukamachi-no-dandelion</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/82559.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/28387/Joukamachi_no_Dandelion/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/28387/Joukamachi_no_Dandelion/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;haxxspetten&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべての娘と王の子孫
ある日は競争に追い込まれた
王冠を取る人を見るには
そして町を継承する
すべての兄弟にとって大変な仕事です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから彼らの多くはキャンペーンを開始した
一部の支持者が望むことで
人々は
誰が失うだけでなく
しかし、支配する次の王も&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはすべてすべての時間に監視されていた
多分シャワーを除いてどこでも
彼らはテレビで上映された
町の人々が見るために
彼らが彼らの超能力を行使したとき&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、兄弟の一人が飛ぶことができる
そしてもう1つは繁殖することができます
1つは椅子を召喚することができる
薄い空気のように
彼女の銀行口座が乾燥していない場合&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、こうして、すべての単一の子孫
あなたが信頼できる人になることを目指して
しかし、人生は方法を見つけるだろう
もう一日です
タンポポという城の町で&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Joukamachi no Dandelionは、有名人のバラエティ番組のアニメと同等の効果を発揮するという意味での希少シリーズです。 もともとは4コマの漫画で、王子の桜田家に続き、王子と女王の9人の子供たちから構成されています。 しかし、小さな国が一見君主制であるにもかかわらず、王子と王女のどちらが王座の次の相続人になるかについての実際の決定は、完全に民主的なプロセスによって行われます。 彼らは路上で運動し、政治的な演説をして有権者を誘致し、今後の選挙にうまくいけば次の王になるはずです。 これを支援するために、街中には200台の防犯カメラが設置されており、迫真の動きに合わせて全国のテレビで即座に放送している。 それは基本的にその意味でのコツコムです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すでにかなり不公平な前提を追加するために、すべてのサクラダの子供たちは、重力制御、インスタント学習、テレポーテーション、オブジェクト作成、数学的な将来予測、自己複製、生物学的成長の操作、超人 強さだけでなく、動物や無生物とのコミュニケーションも含まれます。 要するに、このアニメにはさまざまなバリエーションがあり、桜田兄弟のそれぞれにスクリーン時間とキャラクタライゼーションの相当量を与えることは驚くほど良い仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その4-koma起源のため、アニメは多くの小さな部分で構成され、エピソードの大半はエピソード全体にまたがる単一のものではなく、2つに、時には3つの短編に分割されます。 しかし、これにもかかわらず、それはまだ全体の選挙プロセスをかなりうまくアニメ全体で進めています。 より短いセグメントはまた、多数の主人公がまだそれぞれ個別に専用のストーリーテリングをかなり得ていることを意味し、多くの助けになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが本当に誰かをこの物語の主人公と呼ぶことはできないと思うが、最もスクリーンタイムを取る人はあかねだ。 彼女は私にとって小野寺小崎の唾吐きイメージである、非常に典型的な花菜の毛虫です。 私はちょっと恥ずかしくて、時には彼女が恥ずかしいことがあっても、彼女を見て気分が悪くなってきていて、ちょっと私を驚かせるという意味で、彼女と少し問題があります。 しかし、いずれの方法でも、タンポポには1トンの文字があるので、誰もが自分の好きに成長できる人を少なくとも誰かが見つけることができると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、城下町のタンポポはどんな意味でも傑作ではありませんが、珍しく忙しい前提と物語のおかげで、あなたの典型的な生活コメディからちょっと外れてしまいます。 それ以外のものがなければ、ほとんどのアニメでは言い表せないほどのことは何も言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198819&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaXXspetten/reviews&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All the daughters and sons of the king  Were one day forced into competing  To see who&amp;rsquo;ll take the crown  And inherit the town  It&amp;rsquo;s a tough job for every sibling    So the lot of them started campaigning  With the hope of some supporters gaining  Since the people would choose  Not only who would lose  But also the next king to be reigning    They were all being watc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lanciare&#34;&gt;Lanciare&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;城下町のタンポポ、英語では、キャッスルタウンタンポポ、信じられないほど楽しんで楽しいアニメを見ています。 ストーリーがシンプルであるにもかかわらず、ショーはシリーズの中で開発の要素を引き出すことに成功しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは簡単です。 スーパーパワーのジャンルがシリーズに追加されても、それは他のアニメと比べて非常に異なって使用されていますが、ストーリーはスーパーパワーの周りを回転するのではなく、9文字の日常生活のまわりを回転します。 したがって、 &amp;lsquo;スライス・オブ・ライフ&amp;rsquo;ジャンル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメに使われている音はアニメにふさわしく、OSTは陽気で楽しく、時には落ち着いている。 これらのOSTは適切なタイミングで適切に使用され、OSTはこれまで一度でも私に奇妙な感情を感じたことはありませんでしたので、確かにアニメにとってプラスです。 オープニングとエンディングは本当にキャッチーですが、私は一度もそれをスキップしたことはありませんでした。うまくいけばあなたの多くもそう考えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはちょうど&amp;hellip;壮大なLOLです。 芸術は信じられないほど一貫して明るく、見ることは信じられないほど楽しいです。 あなたが本当に良い芸術を持つアニメを探しているなら、このアニメはあなたの期待に達することは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、このアニメに高い評価を与えてくれた主な要因は&amp;hellip;キャラクター。
キャラクターは、そのタイプが一般的であり、アニメ業界ですべて見られているにもかかわらず、彼らの性格はこれらのタイプとは異なり、義務と責任感がさらにそのキャラクターに輝きます。
それぞれのキャラクターは残りのキャラクターとは違って、慈悲深い栞から恥ずかしがり屋まで、退屈なキャラクターは一人もいません。 個人的には、シュウはこのショーで私のお気に入りの一つです、彼の性格は、アニメのコホートの大部分のような周期表よりも密集していないし、彼は一次元でもありません。 実際、彼は一貫して、今日の多くのアニメでは容易に見られないものに対処するためのユニークなアプローチを提示しています。
そして、最も重要なことに、すべてのキャラクターは経験を通してシリーズ全体に展開するので、シリーズ全体を通して常に同じ姿勢や行動を表示することはありません。これはメジャープラスです。ショーの真の価値を判断する傾向があります キャラクターとその開発。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はこのアニメをスライス・オブ・ライフを楽しんでいる人、またはストレスの多い生活の中から心の安らぎを求めている人に強くお勧めします。
Ciaos、私はあなたのレビューを読んだ後にアニメを見ることを決定することを願っています。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lanciare/reviews&#34;&gt;Lanciare&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Joukamachi no Dandelion;in English, Castle Town Dandelion, is an incredibly enjoying and fun anime to watch. Despite the story being simple, the show manages to bring out elements of development throughout the entire series, which many animes have failed to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanalex&#34;&gt;VanAlex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;〜郷町のタンポポ〜&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;ストーリー -  6  -  [超自然的ではない行動のためにそれは非常にユニークです]
1つのエピソードでは2つの話ですが、うまく実行されました。
物語はとてもシンプルですが、あなたが得ることができるレッスンは、このアニメの隠れたメッセージです。 それは非常に良いです、実行はうまくいっており、プロットはすべての場所にあるわけではありません。
物語は非常に予測可能ですが、文字はそうではありません、彼らは多く変わってきました。
アダプティブオーバーオーダーメイタリティの面では、アニメはより良い方法であり、ペーシングは良好です。
キャラクターデベロップメントと超自然のスライスライフに焦点を当てたアニメですが、この物語の隠された要素は最高です。
これまでのところ、Flashbacks、First Person Narration、Magicalリアリズムを文章的手法として使用してきました。
エンディングは叙事詩だった、それはベストの1つだった！ 最後のエピソードでは、原則と尊厳と、アニメを閉じるための最善の結論が示されています。全体的に、この年を得ることができる最高の人生です。 私は彼らの特定のジャンルを持ち出すことができ、予期しない出来事を作ることができるアニメが大好きで、これはその箱、予見できない出来事の箱、センスのあるアニメ、素敵なコメディで誇張されていない、 今年。 これが暗いアニメの場合、これはParate Fate / Zeroで、これは暗いバージョンです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;アート -  7  -  [あなたが見ていると、時には近親相姦につながる表現]
芸術はきれいです、それはアニメの期待される基準を満たしています。
芸術はフィッティング・ムード、特にキャラクター表現を表現することができた。 それはストーリーに収まります。
彼らはCGIやライブアクションクリップを混ぜ合わせていませんでした。ほとんどの場合3Dアートスタイルはほとんどありませんでした。
アニメーションは本当にスムーズです。特に、Power Up
芸術のスタイルは最初から非常にきれいで、バックグラウンドとアニメは、特に美しいシーンに適しています。
キャラクターデザインはこのアニメの中で最優秀芸術であり、あなたが見たときに笑顔になるほどのものです。
キャラクターデザインはユニークで、反復的なものでも、他の作品に基づいていても、キャラクターの系譜を見せてくれて笑顔になります。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;音 -  6  -  [それは多くの時間に欠けているが、重要なシーンに入ることができた]
キャラクターには最高の声優/女優がいます。彼らはあなたが幸せになるほどのものです。
精神は適応する必要はなく、彼らは完全にそれらをプレイすることができました
そして、私は思うに、この短いアニメを楽しんだと思う。
私は彼らがアニメスタジオの外で彼らの役割を果たしているのを見たいと思っています。
バックグラウンドミュージックはいつも気分に合っている、いつも私の注意を引く
しかし、スライス・オブ・ライフ・マンガを読んでも使おうと思うアップロードされたOSTは見つけられませんでした。
オープニングとエンディングの曲は本当にライト、彼らは幸福を促進します。
ダーク・メタル・ソングが好きなので、それは私にとっては魅力的ではありませんが。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター -  8  -  [多くのアニメで欠けているこのアニメの中で最も大きな作品]
ここのキャラクターは最高です、彼らは強みと弱みを持つ自分の個性を持っており、ほとんどの場合、彼らはあなたを笑顔にします。
キャラクターはいつも現実的に反応しますが、私が言ったように、それは超自然的なアニメですが、現実的な方法で彼らの力を使いました。
キャラクターは、彼らの強さを示しているのではなく、彼らの力を示しているが、彼らがどのようにそれらを使用するかに関係しています。 そして、彼らは人生で困っているときに弱点を示しています。 最後に、彼らはいつもお互いを助けてきました
このアニメのベストは、キャラクターデベロップメントです。 彼らは私が期待したほどのものを開発しました。 彼らは自分の弱点を克服し、より良く変えることができました。 そして彼らは人々に信頼できる側を示すことができました。
主人公は常に目立ちますが、バックグラウンドを持つ人々は、自分のシーンにとって最高の役割を果たしました：驚いた反応
私はこのアニメでは敵対者を見ませんでしたが、兄弟はロイヤル・カンディダシーのために戦いますが、公正で公正な戦いをします。 しかし、このアニメには心理学と行動はありません。ただの超自然的な生命の断片です。
サポートキャラクターは、ロールプレイの観点から、メインキャラクターと対戦することができます。 彼らは、このアニメの各メインキャラクターのために、いくつかの機会や場面に必要な最も適した補助キャラクターを制作することができました。
彼らは一人称ナレーションを使いました。主人公は物語を語るものです。
キャラクターは非常に気に入っています。彼らの価値のためにあなたを愛し、それぞれがストーリーの中で成長しました。
私は物語の中の人物を覚えていますが、個人としてではなく、学ぶ価値のある幸せな家族として[スーパーロイヤルファミリー]&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;楽しさ -  9  -  [最もリラックスできるアニメの1つ]
コメディ、セイネン（哲学）、生命のスライス、スーパーパワーを愛する人々はこれを愛するでしょう。
私はこれがTeen Newbies、または非アニメファンに合っていると思います。
これは、いくつかのシーンを見たり、アニメ全体を見直したりしたい場合には本当に便利です。
そして、私はそれが予測可能であっても、このアニメを見直すことはまだ楽しいと思う。
これは、リラックス/ハッピー/ライトアニメとして保存/記憶されるべきアニメです。
このアニメの価値観（哲学）は私の心と心を象徴する最高のものです。 しかし、私はこのアニメを忘れるかもしれないが、キャラクターの原則や家族を忘れるかもしれないと思う。 私はダークで強烈な漫画/アニメを読んだり、見ることができたら、これを見て、時間を殺すように見てきました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;全体的 -  8  - フェアアンドファイン[これは多くの偉大なアニメと同じです、ただ私のプロフィールに行く]
どうしたの？  ITはそれができる最善のことをしました。 これはすでに私の評価スタイルでは良いスコアです。 それはこの漫画の潜在能力を引き出すことができました。 芸術は気分を満たし、時には本当に真実でない「Twincest」のような誤解を生み出し、その音は特にShuuのロマンチックシーンでそのシーンに入ることができました。 ストーリーは何も特別なものではありませんが、リラックスしていますが、キャラクターデベロップメントは、多くのアニメやマンガに存在するはずのものです。 それは哲学的価値を持ち、一般観衆にとってそれを単純化することができました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;価値がある -  5  - 哲学的階層[彼らの権威を乱用せず、いつも庶民と合っている] [シンプルクリエイティブ]
このアニメは、多くのアニメにはない哲学的側面の価値がある。 ほぼすべての文字を180度回転させることができました。  Characters＆gt; Story / Art / Soundの例です。このショーを本当に楽しんでいます。 これはおすすめアニメです。 あなたが私の評価スタイルについて興味があれば、私のアカウントに行ってください。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199127&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VanAlex/reviews&#34;&gt;VanAlex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~Joukamachi no Dandelion~    - Story - 6 - [Supernatural is not for Action it&amp;rsquo;s quite Unique]  It&amp;rsquo;s a two story in one episode, but it was executed well.  The story is very Simple, but the Lessons you can get are the Hidden Message of this Anime. It&amp;rsquo;s very good, the execution is well done and the plot is not all over the place.  The story is very predictable, but the characters aren&amp;rsquo;t, they&amp;rsquo;ve changed a lot.  In terms of Adaptation over Originality, the Anime is way better, and the pacing is good.  It&amp;rsquo;s an anime that focuses on Character Development and Supernatural Slice of Life, but the Hidden element of this story is the best, Being a Fun Roy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keitwr&#34;&gt;keitwr&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最後の日、私はtypic watch-anime-online-free-with-ponalityウェブページに入り、このシリーズの最後のエピソードが見られたのを見ました。 私は君主の人生の断片にかなり関心を持っていたので、私はそれを見始めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを終えると、私は本当に異なる方法で非常に驚いています。 まずキャラクター開発のため。 本当にシンプルで、かなり普通ですが、本当にすばらしかったです。 しかし、1つではなく、すべて一緒に。 これらのクリシェのキャラクターはすべて、ショーを本当に面白くて面白いものにします。 私のために。 これはこれまでのところアニメの最高のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、単純な理由から：これは、私がそれが傑作でも、恐ろしいショーでもないと言っているようなシリーズのタイプです。 物語はかなりシンプルです。  12のエピソードは魔法をしません、これは完璧な例です。 誰かがコメディー/スライス・オブ・ライフ/ロマンスシリーズで真に素晴らしいプロットを探しているならば。 これはあなたのものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドは実際には驚いていませんでした。 絵はいいけどサウンドトラックは本当に悪かった。 私はどんな曲も覚えておらず、オープニングとエンディングは私にも驚かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがまだ他のより良い前のショーを見ていないなら、私はあなたに実際にお勧めしないだろう、高低のアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199004&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/keitwr/reviews&#34;&gt;keitwr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Last day I entered in my typic watch-anime-online-free-with-tons-of-publicity webpage and saw that the last episode of this ser &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaitonomiyaki&#34;&gt;Kaitonomiyaki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;座って、シンプルで公正で軽い心臓のアニメを楽しんでみたい時があります。 プロットは主な焦点ではなく、文字とその理想です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンプルでストレートなプロットラインにユニークなキャラクターの混合物を提供することで、タンポポは、あらゆるエピソードの終わりにいつもあなたの顔に笑顔を浮かべる楽しいコメディーなシリーズのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたはその物語が豊富ではないアニメを探しているが、エピソード内でドラマが解決されるキャラクターの成長の側面を持っている。  Joukamachi No Dandelionはあなたが探しているアニメかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205420&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kaitonomiyaki/reviews&#34;&gt;Kaitonomiyaki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are times when you just want to sit down and enjoy a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bravocube&#34;&gt;Bravocube&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的にはジャンルのため、このアニメはかなり良いです！ スライス・オブ・ライフ/コメディー・アニメの場合、これは間違いなくあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはかなりストレートです。 私にとってはストーリーは大丈夫だったけど、本当に独特のものはなかった。  1つのことは、すべての兄弟姉妹がスーパーではないスーパーパワーを持っているということです。 私の意見では、超大国全体はプロットデバイスのようなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのアートが大好き！ 背景は素敵で、キャラクターデザインは本当に素晴らしいです！ 私は特に兄弟の配色が好きです。 また、メインキャラクターが少し後に着ているのは、アケインの超豪華な衣装です！ 全体的に私はこのアニメが非常に審美的に気に入っていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音が良いです！ 本当に素晴らしいことは何もありませんが、それはとても良いことです。 バックグラウンドミュージックは、私にはあまり目立っていませんでしたが、すべての品質は良かったです。 声の演技は、刺激的なものを見つけた1人の支持者の声を除いても良いですか？ しかしそれ以外は、良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは最も楽しい側面の1つでした。 私はすべての主人公が好きで、すべての話を楽しんだ。 私は、12のエピソードが9文字を完全に肉付けするのに十分な時間ではないので、それらの多くがかなり短くなったと感じました。 それらのうちのほんの数人だけが本当に多くに焦点を当てていました。支持キャラクターの2人は1つのことに集中していたので片面を感じました。 そのうちの1つは好きではありませんでしたが、ほとんどの場合、私はキャラクターが気に入っていたり、中立的であると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこれはかなり良いショーです。 私は主に人生の一部に焦点を当てたショーの巨大なファンではないが、それはジャンルであり、非常に良い仕事をしたし、それは平均の並べ替えをすることができますので、私は人生のファンをスライスすることをお勧めするものです それはユニークな側面でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bravocube/reviews&#34;&gt;Bravocube&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall for it&amp;rsquo;s genre, this anime is pretty good! If your into Slice of Life/Comedy animes this one is definitely for you.     The story is pretty straight forward. To me the story was ok &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のblog / redditスレッドから適応されています。先のSpoilers！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感謝祭がちょうど回っています（少なくとも、私がこれを書いたのはそれでした）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感謝祭は、オーブンで焼いた七面鳥の多肉な味を意味します。 感謝祭はまさにそれを意味します。 感謝祭はクリスマスの準備をすることを意味します。 しかし、感謝祭が最も重要なことは、ほとんどの休日のように、家族です。 彼女の有名な自家製パンを食べながらリサ叔母と想いを交わす。 メアリーに自分の署名した紫色の口紅を使ってみんなの頬に完璧なキスマークを残すようにする。 祖父母がフロリダに向かって駆けつけずに立ち往生してくれることを望んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの家族（そして家族、私は叔父、いとこなどを意味します）の伝統が重要です。 感謝祭は、私たちが秘密のサンタの名前を帽子から選んで、私たちに何を買うべき贈り物に苦労する多くの時間を残しています。 また、Apples to Applesのカードゲームの慣習的なApplesもあります。 もちろん、メインミールの直前にチョコレートミルクスピーチをしなくてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、食べ物やゲーム、繰り返しのラジオ音楽の時です。 しかし、この機会をランダムな集まりではなく、特別な思い出に残るイベントとするのは家族です。  Joukamachi no Dandelionも家族を台座に置いていますが、比喩的に言えば、詰め物はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;城下町のタンポポは、「小さなコメディ以上」の広いカテゴリーに入る。 ジョーク、心のこもった瞬間、そしてロマンスの一撃は、プロットの大部分を占め、現実的にはコメディとコネクションに関する通常の賭けのほかに議論することはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最低でも、城内のタンポポの物語の構築（それほど呼び出せれば）は賢明なアプローチをとる。 ほとんどのエピソードは、全体的な弧ではなく2つの、時には3つの異なる物語で構成されています。 このスライスはショーを管理可能な部分に刻み込み、スライス・オブ・ライフのシナリオでは、ポイントに達する特異なセクションを感じるようにします。 スナップショットの方向がアクションを動かすようにし、ジョークが飛んでいるので、これまでに何度も長く感じることはありません。 コメディそのものも無意味ではありません。 王権の選挙を含む重要な計画は、コメディがランダムな領域に蛇行するのを防ぐのに十分に集中しています。 たとえば、「マスクされた」ヒロインのScarlet Bloomが飛び回っているあかねはランダムに見えるが、実際には彼女のスタントは投票で彼女の数を増やすように設計されている。 彼らの王室の地位のために一人である彼らの家族の&amp;rdquo;ビーチ&amp;rdquo;の外出（そこには多くの偽装があります&amp;hellip;）についても同じことが言えます。 だから最低限の城内では、タンポポのミクロとマクロのアプローチは物語を一見快適な位置に残す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの分割された物語の内容が調査されると、アニメは揺らぎ始めます。 城下町のタンポポは家族をはっきりとテーマにしています。 家族は一緒に暮らし、家族は平等な公平性を意味するなどと言われています。 しかしショーでは、これは起こらない。 理解できるように、Akaneは注目を集めています。彼女は主人公ですが、キャストの残りの部分は画面の時間的に不平等です。 彼女の兄弟姉妹に比べて遥かに時間がかかっているのは間違いないが、遥香の確率マスター、テルウは強さの子供、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;公平であるために、これらのキャラクターはそれほど興味深いものではありませんが、アニメが彼らと一緒に仕事することを拒否したため、彼らはあまり面白くありません。 パラドックス。 しかし、アニメは、それ自体が著しいネガティブになるほど十分に誇張されている。 それでも、キャラクターを使用しないで、彼らがどんなに面白いかにかかわらず、いくつかの理由でスマートな動きではありません。  1つは、彼らはメインキャストの一部であるので、それらを道端に残すことは、最初のシリーズでそれらをシリーズに含めることに直観的ではありません。  2つは、祭りにさまざまなものを加える。 彼女は笑顔で可愛くて光り輝いていますが、いつも同じ兄弟に頼っています。特に兄弟が準備が整っていて、瞬間を抱いて待っているときは、繰り返しは避けられます。 そして、3つは、その包含はこの家族のテーマに合っています。 彼らは王室であり、王室の人ではありません。時には一緒になる人もいます。 これは、アニメが半定期的に行う大失敗です。  Shuu、Kanade、そしてAoiは中盤を占める他の兄弟です。つまり、Joukamachi no Dandelionはいつもかわいい女の子と歌手に集中しているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの否定は、感想のアニメの試みです。 キャストの特定のメンバーは厄介な過去を持っています。 例えば、金田は児童として事故を起こした際にShuuのサッカーキャリアを台無しにし、Akaneは彼女の不安を生み出したいくつかの泥棒と一緒に走り出した。 これらの部分を周りに置くだけで、アニメが努力しているコメディを損なうことになります。 つまり、城内のタンポポは、最終的にはより重要なコメディアン要素を取り除くナラティブに深みを加えようとします。 さらに悪いことに、これらの劇的な瞬間はあまりにも早急に処理されます。  Akaneは、特にパブリックツアーを扱うことが完全にできないことは、すべてのエピソードでアニメが腰掛けている松葉杖ですが、数分間（そして間違って）癒されます。 これを行うことは、アニメがこれらのセグメントをどの程度気にしているかを示しており、その結果、それらが全体としての物語にいかに役に立たないかを示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;城南のタンポポの主な家族のテーマで無用さが続きます。 不思議なキャラクターの焦点は家族がもたらす公平感に反するため、テーマ自体はすでに薄い氷の上にある。 アニメが自分の家族を家族のように感じさせないと、氷はさらに亀裂を生じさせます。 これのヒントは存在します。 親子が去っている間に悲しみを抱くかなで、葵が驚いて誕生日パーティーを開くあかねは、兄弟姉妹の愛の瞬間です。 しかし、コメディーでばかげた瞬間は、この家族のテーマで解説されている家族の瞬間の道に入ります。 ドラマのシナリオと同様に、これらの家族シナリオでは、拡大してからズームアウトして、関係の構築や家族の動向を追い払い、大食のクローンや脅迫的な電話のためのスペースを確保します。 本質的に、そのテーマの浅い探査は、それほど障害ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点で、アニメは、正確には何をしたいのか分からないことを明確にしています。 アニメが視聴者を笑わせようとしていないときは、ドラマが続いています。 ドラマが崩れ落ちると、家族のアイデアが再び生まれる。 家族のアイデアが触れられたら、もう一度コメディが現れ、サイクルは決して終わらない。 ショーは永遠にループであり、1つの経路で決着することなく複数の方向に揺れ動き、プレゼンテーションの方向性を感じさせない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この方向性のない行動は、結論よりも明白です。  Joukamachi no Dandelionは論理的に意味のあるそれぞれの人物からの終わりのスピーチの必要性を強調します。 選挙が行われているので、キャストには、前年度がどのように行われたのか、自分が何を学んだのかを個人的に捉えれば、観客には全シーズンの意味を理解させることができます。 代わりに、いくつかの災害が発生し、選挙は、アニメーションの多くの部分のように、この紛争がすべてを牽引する文字列であるにもかかわらず、数秒で発生し、そのスピーチは忘れられます。 アニメはできる限り最善を尽くすように努力していたが、最後のエピソードは終わりすぎて、シーズン全体を通して物語の方向を反映している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、城下町のタンポポは、一生懸命生き生きとしているかもしれませんが、彼らが最初から最後まで踊るのは、誤った振り付けと振り付けが混乱しているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Joukamachi no Dandelionは意外にもアクションシーケンスの機会をたくさん持っています。 キャラクターの力は、これを明らかなステートメントにします。 あかね飛行機、どこにでも瞬間を瞬間的に襲撃し、究極の掘り出し物はアニメの実際のアニメーションの量を激しく高めます。 コメディーの素早い性質は、急な移行やキャラクターの動きを歓迎してくれます。 キャラクターは、しばしば、ベッド上でのジャンプや誰かが走っているときのほこりの爆発など、行動を誇張します。 髪や目の細部は極端ではありませんが、画面上の人々が生命の殻のように行動しないように、妥当な程度まであります。 全体として、アニメは膨大な量の実際のアニメーションを持っていませんが、ショーが提供する金額は何を嘲笑するものでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、芸術的なスタイルでスコーピングを行うこともできます。 ほとんどの場合、城南のタンポポは、学校、桜田家、アイドルスタジオなどの小規模な場所に密着しています。 これは、アニメが奇妙なカメラ操作やニュアンスのある照明でたたかれないので、急速に鈍感さを誘発します。 具体的には、カメラとライトワークは、コースが受けることができる限り同じです。副産物は、穏やかな芸術的方向性をさらに強調します。 ショーは、そのキャラクターが反応面を採用したり、都市景観がカラフルな背景に置き換えられたりすると、プレゼンテーションをわずかに切り換えようとしますが、ここではコメディーの迅速性がその基準との乖離を珍しくします。 その結果、同じ退屈な芸術で常にアニメが没頭し、画面上でのアクションは、経験の別の部分ではなく、座っている障害になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは、実際のアニメーションとアートの間のどこかに、満足感と障害の間にあります。 葵の青、遥の紫などのキャラクターの髪の毛のアバンギャルドな色彩に加えて、そのデザインは明白です。  ShuuとKanadeは特に奇妙に似ている、彼らの黒い髪とカジュアル服は、彼らの退屈な人物と一致しています。 彩色には象徴が存在する - アカネの赤に対する傾向は、恥ずかしくて白っぽい姿勢に一致し、ミサキのピンクの使用は彼女のガーリーな振る舞いなどになります。 誰も独特のアクセサリーを持っているわけではなく、誰も複雑な服装をしていない（おそらく、AkaneのScarlet Bloomゴシックドレスは競争相手だ）、彼らの顔はお互いにほとんど同じである（許されている、彼らは兄弟である）。 集合的に、キャストのデザインは、Joukamachi no Dandelionに適していますが、可能な限り関与していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語のように、城下町の民間人のキャラクターは、ほとんど何も提供されていないので、議論の余地はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストは大きいので、キャラクターには十分な時間が与えられることはほとんどありません。 そして以前に言及したように、キャラクターがその発展の機会を持っている場合、その瞬間はあまりにも速く起こるか、その瞬間はあまりにも無益です。 いずれにしても、その特定の人物は、控えめな平凡な筆跡の上に孤立している。 最低でも、それぞれのキャラクターは、自分自身を互いに区別する独自のキャラクターセットを持っています。 葵は自然のリーダーであり、シュウはしばしば実用的ではない、彼女の家族の安全を大いに憂う。 あかねは信じられないくらい恥ずかしがり屋で、遥は自分自身を守り続けている。 光は自分自身を証明したい、テルは大きな心を持っています。 任意のキャストに対する標準運賃。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの基本的なキャラクターに加えて、それぞれのキャラクターが持つユニークな能力があります。 リストをもう一度見ていくと、これを簡単に見つけることができます。  Aoiは誰でも彼女の入札を強制することができます、Shuuはどこでもテレポートすることができます、Kanadeは彼女の銀行口座に予備金を持っている限り、薄い空気から何かを作成することができます。  Akaneは重力を操作することができ、遥はあらゆるアクションの可能性を見て、Misakiは自分自身をいくつかの人物に分けることができます。 ひかりは何かの年齢を増減させることができます。テルは超強さを持ち、汐は無生物で話すことができます。 繰り返しますが、標準的なものですが、これらのタイプの機能は、キャストがまったく穏やかなものにならないようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの基本的な特質が並んでいるときに、彼らが唱えるこれらの特別な能力が分かれば、識別可能な奇妙さが見いだされる。 キャラクターの能力は、彼らが通常自分自身を描くのとは反対です。 テルの心は彼の威圧よりも大きい。  Shioriに関しては、彼女はランダムなオブジェクトと話すことができるかもしれませんが、&amp;rdquo;行動は言葉よりも大きく語ります&amp;rdquo;。 したがって、キャラクターの力はショーのためだけではなく、むしろ自分自身の拡張であり、多くが必要なところでは複雑さを増す。 別の言い方をすると、彼らの力はそれぞれの強さを象徴的に反映しています。 彼女が選んだのであれば強制的に導くことができたが、彼女の人格と親切は本質的に人々に彼女を見上げさせる。  Shuuはグループの最も実用的な力を持っていますが、どういうわけか、常に最も非実用的なソリューションになります。 金田は文字通り彼女が望むことができるものを買うことができますが、「お金は幸せを買うことができません」と知っています。彼女にとって、その幸福は彼女の家族です。  Akaneは目とカメラの圧倒的なプレッシャーを感じ、偶然にも彼女の飛行能力はさらに厄介な瞬間を作ります。 春香は技術的には決断を下すことができますが、代わりに彼はイベントを正常に進めることに満足しています。 彼女のクローンと比較してみさきの平均は、実際には特定の役割に完璧になります。 ひかりは高齢化を欺くことができるが、彼女が彼女の優しさを証明しなければならないときには決して欺かない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、城下町のタンポポはそのキャラクターではほとんどありません。 小さなコメディは、不気味な複雑なキャラクターを必要としませんが、コメディ（そして、正直なところ、どんなタイプのアニメでも）は、永続的な印象を残すキャラクターを少なくとも必要とします。 これらの文字はこれを行うことができません。 彼らの力の象徴は間違いなく面白いですが、それだけでは不十分です。 彼らの性格は不足しており、キャラクターの成長は鈍化しており、アニメの物語の方向性に起因する対人関係は最高でも不安定です。 結局のところ、キャストは観客に顕著な影響を与えるだけの十分な影響力を持たず、キャラクターの全体的な実行を大幅に減らします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマは歌詞だけではなく、作品そのもののテンポの中で非常に明るいです。 ボーカリストを変えることは、その作品の目的を向上させ、家族のテーマに合わせることにも役立ちます。 トラックは楽器やサウンドの面で新しいものは試しませんが、初めの控え目さと最終的なビットによって、その曲は完全に忘れることはありません。 エンディングのテーマは、OPのパートにあまりにも似ていますが、ミドルセクションは、一方の耳に入り、もう一方の耳に入るサウンドのコーラスです。 再び幸せなビートは、城内のタンポポの形式に従います。 そして、ボーカリストを変える代わりに、EDはトラックをフォローしやすくするためにリピートを使います。トレードオフはこのループの感覚であり、ピースのパワーを低下させます。 そして、叙情的な三重奏、大音量のリードイン、そしてそれぞれの拍手がその力を回復させようとしている間、そのトラックはそれ自身で立つほど強くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックのベストトラックの1つは、技術的には完全な曲でもありません。  A、B、Cの部分（6つのノート・オン・オノマトペイア）の間の遷移は、1つのストーリーから次のストーリーまでうまくつながった、魅力的な小さな効果でした。 サウンドトラックの残りは注目に値するものではなく、一般的にスライス・オブ・ライフの作品に固執しています。 もう一度、アニメの嫌な感情のために、多くのトラックはデザインが幸せであるかばかげている。 しかし、他のより関連性の高い音楽（ドラムナンバーや珍しいピアノ曲など）は、OSTの大半が変わっている不愉快な音を相殺するのに役立ちます。 しかし、最終的には、OSTは貧弱なものであり、ほとんど何もしようとするものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は、城下町のタンポポのキャストが総合的な平均的なパフォーマンスを提供します。 花梨かなは、かわいらしくてかわいらしく、まったくかわいそうな女の子のためにかわいそうな声をかける。 児童様の声をとらえない鈴木伊奈は、何でも言えばいつでもどこでも音を出すことができます。 これはメディアの彼女の最初の（そして最大の）役割の1つですが、スズキが彼女の仕事をもっと磨くことを期待できます。 彼女のアイドルの瞬間に光り輝く歌声を使っていると同時に、妹にうってつけのトーンを使用している小倉由由。 キャストの残りの部分は、プラスまたはマイナスのいずれの光でも突き出ていません。その結果、前述の平均出力が得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメといくつかの牛肉を持っています。 牛肉、間違いなく、牛肉はすべて同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは、誰が王または女王に戴冠されるかを決定するために、シーズンを通して観客をポーリングする壮大な機会を持っていた。 任意の決定ではなく、インタラクティブな体験。 Shuuはそれほど面白い選択肢ではなく、彼が地球上で最も賢い人ではないという事実と相まって、その決定はほとんど非論理的に見える。 観客はチャンスを与えられた、長男は統治されませんでした。 安くて強制的ではなく、賢明な方向性であったコミュニティを巻き込む方法。 しかし、いいえ。 ショーは勝者を選ぶだけでなく、ショーでも最も退屈な選手を選ぶ。 クラウンを取っているシュウは、文字通り何千年もの継​​承がどのように働いていたのでしょうか？ アニメは、これらの変わったキャラクター、彼らのクレイジーな能力、そして都市の誰もがすぐに認識できる性格に関するものでした。 詩織が勝ったら、終わりはどれほど陽気だろうか？ あるいは、ずっと何もしていなかったはるかが実際に秘密の武器を袖の上に持っていたら？ あるいは、彼女の新しい活力を表すポジションを簡単に扱うことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より多くの牛肉。 私はこれをここに入れるべきか「ストーリー」セクションに入れるべきかについてはわかりませんでしたが、なぜタンポポはどうですか？ タンポポは技術的に雑草、庭に傷をつける植物です。 私はその力を雑草と解釈するつもりですか？ ショーは確かにその方向性を取らなかった。 実際、彼らの能力がなければ、多くの人々（自分自身を含む）が亡くなりました。 文字は雑草ですか？ やはり、彼らの存在は邪悪なものでも不必要なものでもないので、この解釈も失敗します。 アニメは、キャッスルタウンタンポポ、英語で呼ばれます。 城があり、ショーの人々はロイヤリティから来ているので、「城」は意味をなさない。  「タウン」は、すべてが1つの町内で起こるので同様に意味をなさない。 しかし、&amp;rdquo;タンポポ&amp;rdquo;？ このショーでは、タンポポの参照はほとんどありません。 タンポポは家族の紋章ではなく、誰もタンポポの愛を宣言しません。 タンポポには、タンポポが何らかの形で関係していることを皆に思い出させるために、アニメの最後のショットとして示されています。 彼らの存在しないことを無視して、なぜタンポポは全然ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、花が咲くように、タンポポは変化を表しているはずです（Akaneの最終的な独白によって証明される）。 しかし、この目的のために、バラ、チューリップ、デイスなど、より優れた、より優れた花があります。 タンポポはまた、人の夢を実現させることと関連しているかもしれません。 咲き乱れたタンポポに願いが込められ、将来の成功に向けて複数のチャンスを象徴する種子が散在しています（OPはこれに似た歌詞を使用しています）。 文脈上、キャラクターはまた次の後継者になることで将来の成功を望んでいました。 これはちょっとしたストレッチではあるが、最も論理的な感覚を醸し出しているが、そのショーは選挙（未来）と家族、愛、決定についてのものではなかったという反論がある（現在、後者 それは夢の逆です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;牛肉は、ロマンスの部分が蹴られたとき、小柄なものからフィレになるものです。彼らは数少ないものですが、見るためにはかなり満足しています。  Shuuと佐藤の関係はかわいらしく、愛情のある言葉や愛情が私の顔に笑顔を浮かべていました。 しかし私の好きな話は、若い頃の両親のことでした。 彼ら自身のロマンチックな始まりと家族の力学に対する彼らの愛は驚くべきものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;母親と父親は、アニメが中心だったのは間違いありませんでしたが、ロマンス以外のセクションもうまくいきました。 彼らは通常、スイオが児童のために犠牲にしたときや、茜が学校でパンツをかわいそうに歩いているとき（特に、学生の身体と親友の反応）など、馬鹿げて愛らしい。 これらのシーンは、ロマンチックなものに比べて薄かったですが、見ているうちに少なくとも私は笑い声を出しました。 そして、夢のような劇的な迂回路とアニメの奇妙な選択が私の経験を損なうものの、私は十分にうまく楽しまれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;城内のタンポポには、家族、ロイヤリティ、コメディがいっぱいです。 しかし、この薄いベールを越えて、キャラクターの弱いキャストから、思い出せない音楽のセレクションまで、ショーを集団的に傷つけるような問題はまばらです。 この1つを見ることは誰もがすぐに着手する感謝祭の伝統だと言えば十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：不十分で、スライス・オブ・ライフと包括的なマテリアルが一緒に機能するが、画面時間の不均衡、不必要な感情的な瞬間、そして家族の未踏のテーマが方向性のないプレゼンテーションにつながる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：細かい、平均的な実際のアニメーション、退屈なアートスタイル、大丈夫なキャラクターデザイン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：王家の子供たちのために悪い、素敵な象徴、しかし、鈍い人格、成長が鈍い、そして不安な関係はキャストに永続的な印象を残させません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：悪い、細かいOP、悪いED、悪いOST、平均VAパフォーマンス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：いいえ、現実世界の選挙ではなく、誰もタンポポではなく、ロマンスとコメディは、私はまだぎこちない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207948&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Thanksgiving is just around the corner (at least, it was when I wrote this).    Thanksgiving means the succulent taste of an oven roasted turkey. Thanksgiving means exactly that: giving thanks. Thanksgiving means getting ready for Christmas. But what Thanksgiving means the most, like most holidays, is family. Getting to reminisce with Aunt Lisa while munching on her famous home-cooked bread. Letting Mary use her signature purple lipstick to leave the perfect kiss mark on everyone’s cheeks. Wishing that the grandparents would have stuck around instead of scurrying off to Florida.    In our family (and by family, I mean uncles, cousins, etc.) tradition is key. Thanksgiving is where we choose out of a hat the name of our Secret Santa, leaving us all plenty of time to agonize over what gifts to purchase. There is also the customary Apples to Apples card battle, trickery a must. And of course one cannot do without the chocolate milk speech just before the main meal.    This is a time for food and games and repetitive radio music. However it is family that makes the occasion not just a random gathering but a special, memorable event. Joukamachi no Dandelion likewise places family on a pedestal yet, metaphorically speaking, the stuffing is missing.      STORY    Joukamachi no Dandelion falls under the broad category of “nothing more than a small comedy”. Jokes, heartfelt moments, and a dash of romance fill the majority of the plot, realistically leaving little to discuss besides the usual quips on comedy and connection.    At the minimum, the construction of Joukamachi no Dandelion’s narrative (if it can be called as much) takes a smart approach. Most episodes are comprised of two – sometimes three – different tales rather than a whole arc. This slicing carves the show into manageable pieces, causing the slice-of-life scenarios to feel like they should: singular sections that get right to the point. Nothing ever feels prolonged since the snapshot direction keeps the action moving and the jokes flying. The comedy itself is not aimless, too. An overarching plot involving the royal election keeps the comedy focused enough to prevent meandering into random terri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tevron&#34;&gt;Tevron&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Joukamachi no Dandelionは、彼らの国の新しい王であるために選挙で競争している超強国と王室の物語を伝えるために一緒に織り交ぜられた一連の短編小説です。  Joukamachi no Dnadelionは、短編小説、エピソード的なやり方で各キャラクターの動機と裏話を明らかにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;JnDの話は公正です。ストーリーテリングのスタイルは、標準メトリックの革新ですが、落とし穴があります。 各エピソードでは少数のキャラクターに集中するスタイルのため、キャラクターに基づいてストーリーが大きく強弱になります。 プロットの実際の欠如はおそらく、ストーリーで起こる重要な「もの」の大部分がフラッシュバックの結果であり、現在のキャラクターによって取られたアクションではないという最大の問題です。 しかし、これは単なるストーリー・フォーマットが、このようなストーリー・スタイルを可能にしているため、問題ではありません。 エンディングは前半よりずっと強く、それは本当に楽しいです。 ペーシングは問題なく、キャラクターの開発は実際にはエピソードによって顕著なエピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートがJnDを愛する。 それぞれのキャラクターはディテールやユニークな外観に注目しているため、特徴的です。 小さなディテールはすでに魅力的なスタイルを偉大なスタンダードにまで引き上げています。 花澤かなが素晴らしい仕事をして、音がとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これはかなり楽しい乗り物です。 それはスリリング、深い、または暗い鋭い9私ではない。 シンプルで愚かなことですが、それはあなたの平均的な品質を上回るコンテンツを感じさせます。 あなたが短編小説を好きなら、これは大好きです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6）、アート（9）、サウンド（8）、キャラクター（8）、楽しさ（7）全体（8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tevron/reviews&#34;&gt;Tevron&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Joukamachi no Dandelion is a series of short stories weaved together to tell the story of a royal family with super powers who are competing in an election to be t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jun98&#34;&gt;Jun98&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはとても悲しいアニメシリーズは常に終わりを持っている&amp;hellip;
とにかく、レビューに戻って！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短い要約：
11人の「普通の」家族である桜庭家は王家ですが、 子供たちのそれぞれは、王の血を持っている証拠である特別な力を持っています。 櫻浦宗一郎は、王とその父親が誰であるかを選挙で決めることにした。 この選挙は、最年長の児童が高校を卒業したときに行われる。
次の王は誰だろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからまず何をプロット？
誰かがこのようなプロットを考えてもいいと思うこと！
子供のそれぞれが独自の力を持っている部分でさえ、さらに面白くなります！
正直、私はこのアニメを見てとても楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがプロットから見ることができるように、子供たちは勝つチャンスを増やすためにたくさんの票を得ることを目指していますが、実際にはそれを止めるわけではありません！
彼らはそれぞれ非常にユニークな王になることを目指す独自の理由も持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言うことは、このアニメシリーズが独自の方法でユニークであるということです。 アニメのジョークさえも古典的でユニークです！ 私はこのアニメで本当にユーモアを楽しんだ、それについて疑うことはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スーパーパワーとストーリーの設定のために、若干幼稚なように見えるかもしれませんが
だけど
私は完全にこのアニメを楽しんだと言うことができます！
すべてのアニメの中で、最高の満足のいくエンディングで終わりました!!
こんにちは！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199201&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jun98/reviews&#34;&gt;Jun98&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s so sad anime series always have an end&amp;hellip;  Anyways back to the review!    Short Summary:  The Sakuraba family which is an &amp;lsquo;ordinary&amp;rsquo; fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tevens&#34;&gt;Tevens&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;家族関係が本当に深いアニメ。 正直なところ、私はこのようなアニメを以前に見たことがありません。  9人の王の娘/息子についての物語と、それらのすべてについて特別なものがありました。 彼らはすべて、王も含めて神秘的な力を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、物語から、これはコメディとドラマのアニメのタイプですので、明らかに大きな歪みはありません。 私はプロットが好きです。 すべての王の子供は非常に王様になるように努力していた。 彼らはすべて、より若い世代の王でさえも自分の目的を持っています。 それらのすべてから、王様になりたくない女の子がいました。なぜなら、人々が彼女を見るだけのために恥ずかしいからです。
ストーリーはシンプルでしたが、それは面白かったです。それは彼女のことではありません。 物語は他の関係についても私たちに言っていますが、少しでもロマンスがありました。 話全体から全体的に、それは私にとっては普通だったが、コメディは本当に面白かったので、7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、アニメーションは私のための標準でした。 アニメーションについては何も特別なことはありませんが、キャラクターデザインにとっては別の問題です。 私は本当にキャラデザイン、特にかなえが好きです。
ちょっとしたアクションがありましたが、あまりにもハードコアではありませんでしたので、私は少し失望しました。 彼らは最終的なエピソードでハードコアのものだけを見せてくれるだけで、それはしばらくの間しかありませんでした。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは本当にショーにぴったりです。  OPとEDは本当に良い、サウンドトラックについても何も間違っていなかったので、全体的に7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今や最後のキャラクターです。 私は本当にキャラクター、特に茜、あおい、かなえが好きです。
Akaneは恥ずかしがり屋だった。 彼女がまだ子供だったときには、セキュリティカメラで見られなくても、彼女を再び見る人に立つことはできません。 それゆえ、彼女は警備員のカメラに頼らずに学校に通らなければなりません。 人が彼女の前を通り過ぎると、彼女はいつも妹の後ろに隠れてしまい、とてもかわいいと感じました。 彼女が妹と一緒でないなら、彼女は決して家から出ることはありません。 彼女は彼女の弱点を克服するために非常に頑張っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初と長男の葵は、とても静かで涼しく、親切でした。 彼女は親切です。 いくつかの不思議な理由のために、彼女は別の新しい能力を得ました。 その能力によって、人々は彼女の言うことを何でもすることができます。 しかし、それでも、彼女はそれを彼女の友人、家族、または他の人に使うことはありません。 私はそれをするのが好きです。 彼女の優しさは本当に暖かい。  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3番目の子供、2番目に年長の娘。 私は人が私と同じ考えを持っているかどうかはわかりませんが、私の意見では、かなでは人をいじめるのが本当に好きです。しかし、彼女はとても親切な人でした。 彼女はいつも兄弟姉妹を気遣い、いつもそれを宝物としています。 このタイプのキャラクターは、私が最も好きだったものです。
ですから、私があかね、葵、かなえから選ぶなら、私はかなえを選びます。
キャラクターの残りの部分については、残りの6つの桜田子は、独自の性格を持っており、それはユニークなものでした。 彼らはすべてエピソードで自分の話をする機会を得て、私はそれが好きです。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、全体的に私は本当にエピソードを楽しんでいます。 コメディーは常にストーリーに従います。 そう、ええ、私はそれが好きです。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
全体的な9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スライス・オブ・ライフ・アニメが好きなら、私はこのアニメを皆さんにお勧めします。
申し訳ありませんが、私の英語はあまり良くありません。
レビューがあなたに役立つことを願っています：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199131&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tevens/reviews&#34;&gt;Tevens&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An anime that has a really deep family relationship. Honestly , i never seen anime like this before. A story about 9 king&amp;rsquo;s daughter/son and there was something special about them all. They all have a some mysterious power inclueding the king too.    Well , from the story, this is comedy and drama type of anime so obvious &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;queen-usagi&#34;&gt;Queen-Usagi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
これはライフ/コメディアニメの一部ですが、このアニメの種類を見て楽しんでも、私は本当にそれをうんざりしています。 これは私が本当に楽しんだ少数のもので、次のエピソードを待っていました。それは、芸術や人物の深みのせいではありませんでしたが、実際に面白かったので私の肺を笑ってしまったからです 。 ストーリーは線形であり、複雑なプロットや何かを失うことはできません。ロイヤリティの一部となる9人の兄弟の日常生活に従ってください。 物語は、すべての兄弟が参加する新しい王のための選挙の前に起こったすべての出来事に主に従います。 いくつかのエピソードは本当にメインプロットに新しいものをもたらすものではありませんが、観るのは面白いですが、私はエンディングを嫌っていましたが、選ばれた人のせいではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
芸術は古典的な少女のものですが、これは最近悪いことではありませんが、最近私はこのスタイルをたくさん見てきました。 それは群衆から目立つものではなく、それはやさしく見えるものではありませんが、芸術のスタイルは、それが伝えている物語のタイプに完全に合っています。 そして最初から私を悩ませた最後のことは&amp;hellip;彼らはすべて同じ父と母のものですが、少なくとも少し似ているのはなぜですか？ アニメロジックは真実の表現でここにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
声は大丈夫だったし、何も目立たなかった。 オープニングとエンディングは本当に素晴らしかった、私はすでにOSTを持っていて、それを愛し、アニメが伝えたいものを表している。 心温まる、かわいいオーラ。 私は非常に2つの曲をお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
アニメでは、すべての兄弟の性格を公開しようとしました。その結果、すべてのエピソードの視点が変化し、1人のキャラクターに残るよりもダイナミックになりました。 いくつかの文字は他の文字よりもさらに発展しましたが、いくつかの文字が反映された深さはすばらしかったです。 私の大好きなキャラクターはいつも葵のねさまです、なぜ誰も彼女のファンクラブを作っていないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
ストーリーは他のものとは違っていましたが、それでもまだ何かが欠けていました。そして、彼らはもうちょっと疲れているように、彼らがエンディングを投げたことを決して忘れません。 キャラクターの成長は、最後に見るのが面白い唯一のものであり、シリーズを見て楽しませました。 私はアニメをお勧めします。あなたが見ることが他にはなく、しばらく笑いたいのならば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Queen-Usagi/reviews&#34;&gt;Queen-Usagi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  It is a slice of life/comedy anime, and even if I enjoy watching this kind of anime I’m REALLY picky in it. Let me tell you this one is of the few ones I really enjoyed and kept me waiting for the next episode, it wasn’t beca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;psychoalchemist&#34;&gt;psychoalchemist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロイヤルサクラダ家族には、葵、秀、かなで、茜、遥、美咲、ひかり、テル、栞の各色の髪、王子、女王、9人の子供たちがいます。 子供たちの9人全員がユニークなスーパーパワーを持っています。 国王は何百人もの警備カメラによって撮影されているため、市民は9人の兄弟を観察して選挙に出席することができます。 次の王様。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Joukamachi no Dandelionは、その前提のためにスタートから運命づけられていた、やや面白いコメディー/ライフオブライフショーです。 その面白い瞬間と「笑っている」という瞬間を抱えているにもかかわらず、シリーズ全体で対処できないいくつかのプロットがあります。 なぜ王は相続人を選びたいのですか？ 彼は病気ですか？ ラッシュがない場合、なぜ彼の子供の半分以上がまだ高校に入学していないときに彼は選挙を開催するのでしょうか？ まだ1学年でもない2つの最年少の子供たちは、どのように公正なショットをしなければならないのでしょうか？ 私たちはこれらの質問に答えることは決してできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がタンポポが最初から運命づけられたと言うもう一つの理由は、その馬鹿馬鹿しい主人公のためです。  NINEがあります。 彼女はシリーズの始まりを語るので、私たちは主人公のメインキャラクターであると考えていますが、このシリーズにはちょうど12のエピソードで9人の兄弟を同じように表現するという難しい作業があります。 いい仕事をしていますか？ あんまり。 終わりは暗がり、選挙の結果は左のフィールドから出てきます。 これは、以前の11回のエピソードで何が起こったのかを悪くしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dandelionには本当に素晴らしいコメディーゴールドモーメントがありますが（通常はAkaneやファンクラブが関わっています）、単調なシーンもそうです。  （あなたを見て、ひかり。）そういう無駄なプロットがあるので、多くの放映時間は、個々の兄弟を売り、開発しようとするのに費やされます。 私が言ったように、9人の主人公は、どんなショーのためにもちょうど1コーナーのショー、さらにそうです。 兄弟姉妹の動機の大部分が愚かであり、王冠の価値がないことを助けるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、多くのキャラクターを持つアニメが成功できないと言っているわけではありません。 完璧な例はShirobakoです.50文字を超える名前をつけた悪名高いアニメシリーズです。名前の大半を覚えていないほどです。 そして、もう一つの例は基本的にスポーツアニメです。 非常に多くのキャラクターを持ち、非常に多くのバックストーリーをカバーする必要があるにもかかわらず、これらのアニメはうまくいく。 どうして？ おそらくそれはプロットがとても魅力的だからです。 私がすでに述べたように、Dandelionのプロットには当初から重要な穴がいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タンポポの芸術はかなり良いですが、一般的です。 時々キャラクターを区別するのは難しいかもしれません（特にカレンとカナデ、シュウと福島）。  OSTは特に私には目立ちませんでしたが、それは軽快でアニメの全体的な雰囲気を補完してくれました。 そして、アニメは素晴らしかったし、うまくいきませんでした。  （Mikagura Gakuen Kumikyokuが気に入っています。）そして、演技はON POINTでした。 私は特に花カナのかわいい声を聞くことに興奮していました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは今や偽善的に聞こえるかもしれませんが、城下町のタンポポは季節の2番目にお気に入りのアニメでした。 私が上で言及したプロットの穴にもかかわらず、時々楽しくコメディーでした。 それは全体的には私が見たより良いコメディ/生活の断片の一つではなかったが、それは楽しい時計だった。 私はそれが半分の文字数ではるかに優れていると思います。 しかし、私はまだそれをもう一度見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合スコア：6/10
私はそれをお勧めしますか？ はい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199178&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/psychoalchemist/reviews&#34;&gt;psychoalchemist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The royal Sakurada family houses eleven members&amp;ndash;the king, the queen, and their nine children with different colored hair: Aoi, Shuu, Kanade, Akane, Haruka, Misaki, Hikari, Teru, and Shiori. All nine of the children have unique superpowers. The king decides he wants to decide on his successor, so he designs a popularity test that normal citizens can participate in. Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skynohoshi&#34;&gt;SkyNoHoshi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、中学生のタンポポ。 私は実際にどのように君主制が日本のようになるのだろうと思っていますが、代わりにこのアニメは興味深い王室を持つことが判明しました。  「Ore、Twintails ni Narimasu」のプロダクションIMSでプロデュースされていますが、これはそれぞれの兄弟たちの最善を尽くそうとしている短編小説のためにかなり楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は日本の王室に続くが、川沿いの華麗な城の代わりに、みんなに合った典型的な家に住んでいる。祖国の王である父親によって考えられた考えであり、 そうすれば、兄弟は普通の市民のように住んでいます。 次の王に投票する選挙が来ており、兄弟姉妹は自分たちの手段で支持を得ようと努力している。 この家族にもひねりがあり、それは兄弟姉妹が異なる超能力を持っているということです。 これらの権限は、市民や自らを助けることが証明され、より多くの支援を得るのに役立つかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに従うのは簡単です。 みんなが理解しなければならない複雑な政治騒動があるようなものではない、それはちょっとした生命のアニメだ。 エピソードの大部分は、兄弟に焦点を当てて、サポートを得る方法を見つけようとするか、または彼/彼女についてもっと知ることに焦点を当てています。 アニメには特別なことも非常に悲劇的なこともありませんが、各話が視聴者の関心を引くことができることは注目に値します。 アニメにはコメディーな価値がたくさんあり、特に誰もが笑うような瞬間があります。 時には、兄弟たちが真摯に向き合い、最善を尽くすために努力している瞬間があります。 だから、私は彼らがどのように成長するのか見ていいと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの特定の場面を本当に嫌うわけではないので、物語は全体として面白いです。 多くの人は、アニメの終焉は今シーズンには最高のものでなければならないと主張しました。 生命のアニメのために、それはうまく閉じ、確かに何も残っていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストの大部分は、両親の唯一の子供である父と父親が率いる華麗な王家である桜田家のメンバーです。 かわいい幼稚園の子供のように若く、3年生の高校生までの合計9人の兄弟。 前にも触れましたが、彼らは普通の市民として生計を立てているので、友人や他の市民と一緒に涼しいです。 どのように物語が行くように、恥ずかしがり屋の高密度のアカネは、全体のアニメの焦点であるようだ。 彼女は、彼女が目指すことが決してしたく​​ない監視カメラを取り除くだけで王になりたいと考えています。 市民からもっと多くの票を得るためには、彼女がもっと注意を払う必要があるのはかなり皮肉なことだが、彼女は本当に頑張っている。  Kanade、Aoi、Shuu、Misaki、およびHikariのような別の少数兄弟も焦点を当てています。 彼らは王になりたいという独自の理由があり、彼らは多くの方法で支持者を獲得しました。 私は彼らが見るのが面白い独自の話があると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターがキャラクターの開発に値しているわけではなく、12話の長さのために、いくつかのキャラクターは独自の開発をしています。 文字は、見るのはうれしいですが、非常に特殊な文字として目立ちません。 あなたがそれを考えるとき、彼らの性格はあなたが見たかもしれない他のアニメキャラクターと似ています。 しかし、ねえ、それはまだ彼らを見て価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はシンプルで、本当にユニークではありません。 はい、キャラクターのデザインはかわいいといいですが、それはまだ顕著ではありません。 あなたがOreTwiを見た場合、スタジオが両方ともこの2つのアニメと同じオリジナルのキャラクターデザイナーを制作したことを知っておく必要があります。 また、OreTwiのアニメーションでその悪名高い「品質」のスタジオを知っているかもしれません。この病気もJoukamachiにも悲しんでいるかもしれません。 それは問題ではありませんが、スタジオに悪い印を残すことがあります。 風景は、あなたの標準的な生活のアニメーションのように見え、表情は見栄えが良く、時には遊び心があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングの両方の曲には、魅力的なものがあります。 私はプレビューを何度再生したのか数えられませんが、素晴らしいものです！ 彼らはこのアニメのように感じる方法とマッチするので、アニメの両方の声優でもある小倉由紀と石原香織に小道具を渡します。 サウンドトラックは、たいていは目立つものではありませんが、他の人生のアニメで聞いたように慰めています。 声優は素晴らしいです。特に、花梨さんとは、彼女の茜さんと一緒に仕事をしています。 それらのうちのいくつかは、声優の鈴木藍など、声優の俳優として比較的新しい。 本当に彼女は本当にうまくやっていて、Love Liveでもっと彼女のことを聞いて欲しい！ 日光。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、城下町のタンポポは、私がシリーズ全体で見ているアニメです。 それはおそらくそれのための第2シーズンはないだろうと、漫画が完全に翻訳されているかどうかわからないが、それは楽しい乗り物だったのは悲しいです。 これは今シーズンの私の最も楽しいアニメの1つなので、このアニメをみんなに楽しんでお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、1つの疑問があります。母親はこのような兄弟にどのように兄弟を抱えることができるのでしょうか？ 不吉。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199024&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SkyNoHoshi/reviews&#34;&gt;SkyNoHoshi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, Joukamachi no Dandelion. I actually wonder how would monarchy be like in Japan, but instead this anime turned out to have an interesting royal family. Produced by Production IMS, which also did ‘Ore, Twintails ni Narimasu.’, it is a slice of life anime that is pretty enjoyable because of these short stories of each sibling trying to do their best.    The story follows a royal family in Japan, but instead of their fancy castle on the riverside, they live in a typical house that fits everyone in. It was an  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメのコメディーのコンセプトはまあまあである。 ジャンルが非常に古くなり、異なるショーが同じようなギャグを再現してチャックルを獲得すると、真に輝く唯一の方法は、ショーを思い出深いものにするためにユニークな何かを変えることです。 だから、全部で9人の兄弟の周りを包んだショーは、どれもロイヤリティだけでなく、超大国も持っていますか？ うん&amp;hellip;それはうまくいくでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Joukamachi、私はこのシリーズを&amp;rdquo;Dandelion Town&amp;rdquo;という街に焦点を当てています。その場所は、外の正常な都市のように見えますが、実際は君主制で統治された町です。 王の宣言により、彼の9人の子供たちは次の王様として権力を引き上げるために選挙のために走っています。  （そのうち5人は女の子ですが）それだけでなく、9人の子供のそれぞれは、他の人とそれぞれ異なる、ある種の超大国を持っています。 それでは、ここでは、桜田家の第3娘、第4子の茜さんの話と、選挙日のむしろ荒い道を歩みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Joukamachiは、すべてのシーンから別のシーンに移行する通常の流動的なストーリーではなく、4コマスタイルのストーリーテリングに向かっています。 場面からシーンに行くのではなく、城南町のすべてのエピソードには、エピソード形式を暗示した任意のエピソードのランタイム全体を構成する2つ以上のミニソディがあり、シリーズ全体の終わりまでに実際の選挙自体に進展する 。  （もちろん、ストーリーの仕方によって考えられるものとは反対に、このシリーズは実際には意図したとおりに終わります）。各エピソードでは、その概要には反して、 桜田家は国民の君臨と君臨としての生活を送っています。 結局のところ、これは人生の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの子供たちの生活のみに焦点を当て、この番組は家族の各子供の性格や性格に重きを置いています。 この問題は、すべての子供が同じように扱われるわけではないという事実である。 家族には9人の子供がいるため、ショーは十分な視聴者がいないだけでなく、家族のいくつかのメンバーを他の人（特に古い人）に費やす時間を費やしてもう少し時間をかけて バックストーリーの使用、エピソードからエピソードまでの一般的な進歩などがあります。 ショーにはキャラクターの発展がありますが、誰もが同じように扱われるという意味ではバランスが取れません.Joukamachiはこれらの9人の兄弟に焦点を当てることから完全に恥ずかしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの問題はショーの気分です。 九兄弟の性格の開発にも焦点を当てているので、城下氏は時には一般的に気楽な態度ではなく、より深刻な声調になることがあります。 この問題は、ショーとある程度の衝突があり、ショーのキャラクターを知るときに楽しむことができる部分もありますが、コメディーの人生から期待していたことを頭に浮かべています。 トーンのいくつかの厄介なシフトを作成します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Joukamachiのコメディでは、主に、シリーズのより焦点を当てたキャラクターである、Akaneと、彼女が誰の視線に遭遇したときに恐ろしい恐怖を抱いているかによって注目を集めることができないことに焦点を当てています。 ショーは他の子供が持っている他のいたずらに焦点を当てているが、Akaneは通常、ショーのコメディの正直さを与える。 私が持っている問題は、城南町は非常に反復しているという事実です。 正直言って、そのショーのコメディのためにやっているものはあまり変わっていません。 楽しかったですか？ まあ、それは楽しいのあなたの定義が何であるかによって異なりますが、最低でも同じジョークを2回以上利用できるショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、城南町は私が達成しようとしていることでうまくやっているショーです。  Joukmachiは、コメディー・ライフ・スライス（大家族や他のものなど）でのショーのいくつかの側面や、突然の音色変化にも関わらず楽しいキャラクターの開発によって、ショーへの実際の終わりを このシリーズの初めに確立したプロットは、プレゼンテーションとしてミニソードを使用するショーではまれです。 ギャグを過度に使用し、メインキャストのすべてのメンバーに適切な注意が払われていないことから、まだいくつかの問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ユニークな物語のアイデア
+キャラクター開発
 - コメディーの劇団乱用（時間の半分の変化なし）
 - 開発者の不均衡&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;登場人物：前に述べたように、城南は9人の兄弟とその選挙運動に専念し、場合によっては王国の支配者の称号に選出されません。  9人の主人公がいるので、私はちょうど最も古いものから最も若いものにそれらを概説するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.青い力=目に見えない仕事：彼女がそれを見たときにすべてを記憶する能力。
2. Shuu Power = Transporter：どこにでも移動する能力
3. Kanade Power =天国の門：彼女の貯蓄口座からお金を差し引いて彼女が望むものを作る能力
4.アカネパワー=重力コア：人や物の重力をコントロールする能力
5.みさきパワー= 1人全員：自分の7クローンまで作る能力
6.はるかパワー=次の多く：何かの結果をパーセンテージで予測する能力
7.光の力=神の手：あらゆる生き方の成長の状態を変える能力
8.テルパワー=リミットオーバー：体の体力を大幅に向上させる能力
9. Shiori Power =ソウルメイト：無生物とテレコミュニケーションする能力&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らのChuunibyouは力を名指して、9人の兄弟がシリーズの中心です。 彼らのユニークな力のそれぞれで、それぞれはさまざまな状況（通常はAkane）に入り、このシリーズのエンターテイメント価値の芽生えを作り出します。 以前にも触れたように、兄弟（そしてひかり）だけがこのシリーズの開発の象徴を実際に得て、その結果、それらのいくつかは、はるかのような補助的役割に置かれるか、 そこには慎重に詩織が好きです。 彼らは全体的にショーを傷つける9つの兄弟のギミックをうまくやっつけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストは、兄弟姉妹のほかに、両親のほか、市内のさまざまな人々から構成されています。主人公は、家族が日常的にやりとりする人々です。兄弟の友人、 王室警備員からの出席者、そして好き嫌いのためにしか現れない猫、2つのエピソードが残念です。 サイドキャラクタは大部分のプロットデバイス用であり、全体としてストーリーを移動させる役割しか果たしません。 彼らは、彼らが相互作用しているそれぞれの桜田兄弟を本当にしかサポートしていないので、それを超えた役割はほとんど果たさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+兄弟自身（その概念と実行が良かったので、私は認めます）
 - 一部の兄弟は単に側に押し込まれていた
 - サイドキャラクターはプロットを移動するためにプロットデバイス以上の役割を果たす&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：Joukamachiのアートスタイルは、今日の季節アニメから期待できるアニメーションレベルの非常に標準的なものです。 すべてのキャラクターはモエスタイルのデザインで描かれており、ショー自体はあなたが一般的に期待しているものと大きく異なっていません。 コメディーアニメとして、誇張された表現や時折の顔の変更を使用して、キャラクターが現時点でどのような感じをしているのかをコメディーなバージョンで紹介します。 正直なところ、特に注目すべきことは何もないので、全体としてのアートスタイルについて言いたいことは本当にありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、カップルの質問を上げる外観については、いくつかの特有のことがあります。 より顕著なものの1つは、シリーズのカメラです。 注目を集めて茜の恥ずかしさを増すために、タンポポの街全体は隠れようとする警備カメラでいっぱいです。 ということは、これらのカメラはCGI作品であり、シリーズにはまったく当てはまらないことを目の当たりにしています。 彼らは厄介なように見えるだけで正直に正直である。 注目すべきもう一つの事実は、ショーのいくつかの背景が導入されたときにいくつかの詳細が欠けているという事実です。 これらの背景画像の静止画像は、正直には明るく見えず、品質にはほとんど欠けています。これは見やすく、見た目には価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-スタンダードモエアートスタイル（あなたのモエに対する気持ちに依存します）
 - いくつかの詳細は明らかに怠惰に作られていた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：Joukamachiのサウンドトラックのために、このシリーズでは正直に同じサウンドを奏でるOPとEDのペアがあります。 彼らはギターや他の明るいメロディーを使って、基本的には同じように聞こえる非常に気味悪い歌です。 彼らはかなり一般的であり、本当に特に注目すべきことは何もありません。なぜなら、思い出に残るそのような記憶的な部分や記憶に残るようなものがないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-平均的なサウンドトラック&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：Joukamachiは、その欠陥にもかかわらず、かなり面白く見えるショーです。 そこには、実際には別のコメディー「生命のスライス」アニメから別に設定された部分がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しんだのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私はしました。 私はいくつかのことについて不平を言っているが、Joukamachiは全体的に見てもかなり面白かった。  9人の兄弟の間の交流を楽しむことは、私がかなり良い笑い声を出したことであり、最後には面白いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何よりも、幸せから真剣へ、あるいはその逆へのトーンシフトは、ほんの少しだけ残していました。 ショーにはシリーズの中でいくつかのキャラクターが登場する理由がいくつかありましたので、ショーは少し憂鬱なものと引き換えに一般的に心配な態度に変わりました。 完全なトーン・シフトと、それが戻ってくるまでのショーのように感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のようなもので、半分くらいのコメディアニメを見たいのなら、城下は価値がある。 そのコメディが主に恥ずかしがりの女の子の邪魔に焦点を当てる方法を見るのが最も独創的ではありませんが、考えるよりも面白くする面があります。 しかし、再び、コメディーは主観的なものなので、決めるときに塩の穀物でそれを取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198869&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The concept of good comedy in anime is something of a rarity. When a genre becomes so stale that different shows reuse similar gags in order to earn chuckles, the only way to truly shine is to make something different, something that is unique to make the show memorable. So&amp;hellip;what about an entire show wrapped around nine siblings, all of whom are not only royalty, but also have superpowers? Yeah&amp;hellip;that&amp;rsquo;ll work.    Story: Joukamachi, as I will be calling this series focuses on the town called &amp;lsquo;Dandelion Town&amp;rsquo;, a place that while looks like a normal city on the outside, is actually a town ruled over by a monarchy. By proclamation of the king, his nine children will be running for election in order to raise to power as the next king. (Even though 5 of them are girls.) Not only that, but each of the nine children have a kind of superpower, each different to the others. And so here we follow the story of Akane, the 3rd daughter and 4th child to the Sakurada family and her rather rocky road to the election date.    Joukamachi falls towards the 4 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kina-chan&#34;&gt;Kina-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;見ているうちに幸せに感じることができないアニメもあります。 城下町のタンポポ、またはキャッスルタウンタンポポ、これらのアニメの一つです。 まず、本当に唯一の苦情を述べたいと思います。 このアニメの説明では、物語の大部分がアカネの周りのみに焦点を当てていると私は信じましたが、それはある程度は私が個人的にはアニメの記述に使用されている特定のキャラクターを正当化するのに十分ではないと感じました。 ここでは、評価システムの6つのカテゴリ（ストーリー、アート、サウンド、キャラクター、楽しさ、全体）に基づいてレビューを作成します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）ストーリー
物語の基本的な背景は本当に新しいものではありません。  「玉座の戦い」は永遠に続く話がありましたが、城下町のタンポポはこのアイデアを新鮮なものにしています。 君主制で民主的選挙をするという概念は、まったくユニークであり、本当に私にとって最大の魅力でした。 アニメは主にキャンペーンを中心に展開されていますが、ストーリーそのものは、ロイヤルティとなったばかりの家庭をさらに見て、次の人物を決定するために非常に重要な選挙に繋がる一年です。 キング。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）アート
私はすべての周りの芸術が大好きです。 スタイルはきれいで、きれいで、アニメーション効果は非常にうまくいっていました。背景は鮮やかでしたが気を散らすものではありませんでした。 絶対完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）サウンド
特殊効果、ボイス演奏などの典型的な音。 非常に良かったですが、それは私が焦点を当てたいものではありません！ 私は典型的にアニメのOPとEDを1〜2回見て、それを知っているタイプですが、それをスキップして実際のアニメに到達したいのです。  Joukamachi no Dandelionは例外です。 私は絶対にそれらに耳を傾けなければなりませんでした。 このレビューを書いている間も、Ring Ring Rainbow!! 私の心の後ろにまだ遊んでいる〜！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4）文字
私は城中のタンポポでキャラクターのキャストを崇拝しました。 兄弟がシリーズの焦点だったので、もちろん、私たちはそれらの多くを見ました。 しかし、12話の長編アニメではどのように9人のキャラクターを適切に紹介していますか？ それだけでなく、どのようにそれらのキャラクターの深さを与えるために管理していますか？ さて、どうやってやったのか分かりませんが、Joukamachi no Dandelionのメーカーがそれを管理しました。 私は個人的に2人の最年少の兄弟をもっと見たいと思っていましたが、理論的に考えてみると、クラウンのランニングに真剣に取り組んでいなかった2人のキャラクターに、 さて、私は、彼らは両方とも、彼らの個性を紹介し、大きな絵で自分の役割を果たすのに十分な時間を取ると信じています。 性格について言えば、たくさんあります！ それぞれの兄弟姉妹は自分たちの物語と性格を持っており、何とか12のエピソードで何とかそれを見ることができます。 私たちは個人的に兄弟を知り、私的な生活を知っているだけでなく、城南の民族のメーカーも何とか両親に洞察力を加えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の心の中で彼らは一種のものであるので、私は楽しむと全体を一緒にバンドルするつもりです。 このアニメ全体で鈍い瞬間はなかった。 私はそれのすべての秒を愛した。 私は物語に没頭し、キャラクターのキャストをよく知ることができました。 これは、もっと長いシリーズに簡単に引き出すことができたかもしれませんが、そうではありませんでした。 そして、それはアニメの長さがちょうどいいと思う稀な時の一つです。 私は幸せ感と満足感を残します。 そして、城下町のタンポポを見たい人は誰も同じ気持ちになることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226115&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kina-chan/reviews&#34;&gt;Kina-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are some anime you just can&amp;rsquo;t help but feel happy while watching. Joukamachi no Dandelion, or Castle Town Dandelion, is one of those anime. Firstly I would like to share my one and only real complaint. The description of this anime made me believe that a big part of the story would focus solely around Akane, and while it does to an extent I personally jus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aguyinarpg&#34;&gt;AguyinaRPG&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはばかげている。 それは言われる必要があります。 前提はばかげている、ストーリー自体があまりにも広がっている、それはジョークやビジュアルデザインの点では正確には触発されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、少なくとも最初の2つのエピソードを見る必要があるとも言わなければなりません。 エピソード1からエピソード2への指数関数的なジャンプは、私が従いたいと思う真のストーリーへの不条理のための明るくない罪悪感としてこのショーを再考させたものです。 それはシリーズ全体を運ぶスルーラインを確立し、物事は最初の印象からはるかに良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、いくつかの強固な感情的な高い点と家族のいくつかのメンバーの面白い検査がありますが、それらのすべてではありません。 当初、これはアカネとパンティーのショーだと思っていますが、ショーの過程でキャラクターの視点を開発するには時間がかかります。 不気味な力は、プロットの進行としてはあまりにも多すぎますが、兄弟の相互作用に楽しい感覚を加えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にこのショーを下すことができるのは対話です。 これは最初のエピソードで非常に悪化しました。私は繰り返し頭を打って頭の中をくぐり抜けているように感じました。 繰り返しますが、これは良くなりますが、状況やアニメーションによる演技はスクリプトよりも優れていますが、音声キャストは悪くないと思います。 対話はそれほど永続的ではなかったので、それを裏付けることのできない素晴らしい場面があったとき、私は本当に私の歯を磨いてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーの最後にどれだけ投資されたのか本当に驚いた。 それは、一度それが圧延取得いくつかの良い笑いとダムの楽しみです。 彼らが前提で何かすばらしいことをすることを期待しないでください。しかし、キャラクターはこのショーを実際に引っ張り出しました。 彼らは興味深いゴール指向のコメディを作るための正しい方法で思い出深く奇妙なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217866&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AguyinaRPG/reviews&#34;&gt;AguyinaRPG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;However, it must also be said, you need to watch at least the first two episodes. The exponential quality jump from Episode 1 to Episode 2 is what made me recons &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haxxspetten-1&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべての娘と王の子孫
ある日は競争に追い込まれた
王冠を取る人を見るには
そして町を継承する
すべての兄弟にとって大変な仕事です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから彼らの多くはキャンペーンを開始した
一部の支持者が望むことで
人々は
誰が失うだけでなく
しかし、支配する次の王も&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはすべてすべての時間に監視されていた
多分シャワーを除いてどこでも
彼らはテレビで上映された
町の人々が見るために
彼らが彼らの超能力を行使したとき&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、兄弟の一人が飛ぶことができる
そしてもう1つは繁殖することができます
1つは椅子を召喚することができる
薄い空気のように
彼女の銀行口座が乾燥していない場合&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、こうして、すべての単一の子孫
あなたが信頼できる人になることを目指して
しかし、人生は方法を見つけるだろう
もう一日です
タンポポという城の町で&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Joukamachi no Dandelionは、有名人のバラエティ番組のアニメと同等の効果を発揮するという意味での希少シリーズです。 もともとは4コマの漫画で、王子の桜田家に続き、王子と女王の9人の子供たちから構成されています。 しかし、小さな国が一見君主制であるにもかかわらず、王子と王女のどちらが王座の次の相続人になるかについての実際の決定は、完全に民主的なプロセスによって行われます。 彼らは路上で運動し、政治的な演説をして有権者を誘致し、今後の選挙にうまくいけば次の王になるはずです。 これを支援するために、街中には200台の防犯カメラが設置されており、迫真の動きに合わせて全国のテレビで即座に放送している。 それは基本的にその意味でのコツコムです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すでにかなり不公平な前提を追加するために、すべてのサクラダの子供たちは、重力制御、インスタント学習、テレポーテーション、オブジェクト作成、数学的な将来予測、自己複製、生物学的成長の操作、超人 強さだけでなく、動物や無生物とのコミュニケーションも含まれます。 要するに、このアニメにはさまざまなバリエーションがあり、桜田兄弟のそれぞれにスクリーン時間とキャラクタライゼーションの相当量を与えることは驚くほど良い仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その4-koma起源のため、アニメは多くの小さな部分で構成され、エピソードの大半はエピソード全体にまたがる単一のものではなく、2つに、時には3つの短編に分割されます。 しかし、これにもかかわらず、それはまだ全体の選挙プロセスをかなりうまくアニメ全体で進めています。 より短いセグメントはまた、多数の主人公がまだそれぞれ個別に専用のストーリーテリングをかなり得ていることを意味し、多くの助けになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが本当に誰かをこの物語の主人公と呼ぶことはできないと思うが、最もスクリーンタイムを取る人はあかねだ。 彼女は私にとって小野寺小崎の唾吐きイメージである、非常に典型的な花菜の毛虫です。 私はちょっと恥ずかしくて、時には彼女が恥ずかしいことがあっても、彼女を見て気分が悪くなってきていて、ちょっと私を驚かせるという意味で、彼女と少し問題があります。 しかし、いずれの方法でも、タンポポには1トンの文字があるので、誰もが自分の好きに成長できる人を少なくとも誰かが見つけることができると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、城下町のタンポポはどんな意味でも傑作ではありませんが、珍しく忙しい前提と物語のおかげで、あなたの典型的な生活コメディからちょっと外れてしまいます。 それ以外のものがなければ、ほとんどのアニメでは言い表せないほどのことは何も言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198819&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaXXspetten/reviews&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All the daughters and sons of the king  Were one day forced into competing  To see who&amp;rsquo;ll take the crown  And inherit the town  It&amp;rsquo;s a tough job for every sibling    So the lot of them started campaigning  With the hope of some supporters gaining  Since the people would choose  Not only who would lose  But also the next king to be reigning    They were all being watc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lanciare-1&#34;&gt;Lanciare&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;城下町のタンポポ、英語では、キャッスルタウンタンポポ、信じられないほど楽しんで楽しいアニメを見ています。 ストーリーがシンプルであるにもかかわらず、ショーはシリーズの中で開発の要素を引き出すことに成功しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは簡単です。 スーパーパワーのジャンルがシリーズに追加されても、それは他のアニメと比べて非常に異なって使用されていますが、ストーリーはスーパーパワーの周りを回転するのではなく、9文字の日常生活のまわりを回転します。 したがって、 &amp;lsquo;スライス・オブ・ライフ&amp;rsquo;ジャンル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメに使われている音はアニメにふさわしく、OSTは陽気で楽しく、時には落ち着いている。 これらのOSTは適切なタイミングで適切に使用され、OSTはこれまで一度でも私に奇妙な感情を感じたことはありませんでしたので、確かにアニメにとってプラスです。 オープニングとエンディングは本当にキャッチーですが、私は一度もそれをスキップしたことはありませんでした。うまくいけばあなたの多くもそう考えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはちょうど&amp;hellip;壮大なLOLです。 芸術は信じられないほど一貫して明るく、見ることは信じられないほど楽しいです。 あなたが本当に良い芸術を持つアニメを探しているなら、このアニメはあなたの期待に達することは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、このアニメに高い評価を与えてくれた主な要因は&amp;hellip;キャラクター。
キャラクターは、そのタイプが一般的であり、アニメ業界ですべて見られているにもかかわらず、彼らの性格はこれらのタイプとは異なり、義務と責任感がさらにそのキャラクターに輝きます。
それぞれのキャラクターは残りのキャラクターとは違って、慈悲深い栞から恥ずかしがり屋まで、退屈なキャラクターは一人もいません。 個人的には、シュウはこのショーで私のお気に入りの一つです、彼の性格は、アニメのコホートの大部分のような周期表よりも密集していないし、彼は一次元でもありません。 実際、彼は一貫して、今日の多くのアニメでは容易に見られないものに対処するためのユニークなアプローチを提示しています。
そして、最も重要なことに、すべてのキャラクターは経験を通してシリーズ全体に展開するので、シリーズ全体を通して常に同じ姿勢や行動を表示することはありません。これはメジャープラスです。ショーの真の価値を判断する傾向があります キャラクターとその開発。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はこのアニメをスライス・オブ・ライフを楽しんでいる人、またはストレスの多い生活の中から心の安らぎを求めている人に強くお勧めします。
Ciaos、私はあなたのレビューを読んだ後にアニメを見ることを決定することを願っています。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lanciare/reviews&#34;&gt;Lanciare&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Joukamachi no Dandelion;in English, Castle Town Dandelion, is an incredibly enjoying and fun anime to watch. Despite the story being simple, the show manages to bring out elements of development throughout the entire series, which many animes have failed to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanalex-1&#34;&gt;VanAlex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;〜郷町のタンポポ〜&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;ストーリー -  6  -  [超自然的ではない行動のためにそれは非常にユニークです]
1つのエピソードでは2つの話ですが、うまく実行されました。
物語はとてもシンプルですが、あなたが得ることができるレッスンは、このアニメの隠れたメッセージです。 それは非常に良いです、実行はうまくいっており、プロットはすべての場所にあるわけではありません。
物語は非常に予測可能ですが、文字はそうではありません、彼らは多く変わってきました。
アダプティブオーバーオーダーメイタリティの面では、アニメはより良い方法であり、ペーシングは良好です。
キャラクターデベロップメントと超自然のスライスライフに焦点を当てたアニメですが、この物語の隠された要素は最高です。
これまでのところ、Flashbacks、First Person Narration、Magicalリアリズムを文章的手法として使用してきました。
エンディングは叙事詩だった、それはベストの1つだった！ 最後のエピソードでは、原則と尊厳と、アニメを閉じるための最善の結論が示されています。全体的に、この年を得ることができる最高の人生です。 私は彼らの特定のジャンルを持ち出すことができ、予期しない出来事を作ることができるアニメが大好きで、これはその箱、予見できない出来事の箱、センスのあるアニメ、素敵なコメディで誇張されていない、 今年。 これが暗いアニメの場合、これはParate Fate / Zeroで、これは暗いバージョンです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;アート -  7  -  [あなたが見ていると、時には近親相姦につながる表現]
芸術はきれいです、それはアニメの期待される基準を満たしています。
芸術はフィッティング・ムード、特にキャラクター表現を表現することができた。 それはストーリーに収まります。
彼らはCGIやライブアクションクリップを混ぜ合わせていませんでした。ほとんどの場合3Dアートスタイルはほとんどありませんでした。
アニメーションは本当にスムーズです。特に、Power Up
芸術のスタイルは最初から非常にきれいで、バックグラウンドとアニメは、特に美しいシーンに適しています。
キャラクターデザインはこのアニメの中で最優秀芸術であり、あなたが見たときに笑顔になるほどのものです。
キャラクターデザインはユニークで、反復的なものでも、他の作品に基づいていても、キャラクターの系譜を見せてくれて笑顔になります。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;音 -  6  -  [それは多くの時間に欠けているが、重要なシーンに入ることができた]
キャラクターには最高の声優/女優がいます。彼らはあなたが幸せになるほどのものです。
精神は適応する必要はなく、彼らは完全にそれらをプレイすることができました
そして、私は思うに、この短いアニメを楽しんだと思う。
私は彼らがアニメスタジオの外で彼らの役割を果たしているのを見たいと思っています。
バックグラウンドミュージックはいつも気分に合っている、いつも私の注意を引く
しかし、スライス・オブ・ライフ・マンガを読んでも使おうと思うアップロードされたOSTは見つけられませんでした。
オープニングとエンディングの曲は本当にライト、彼らは幸福を促進します。
ダーク・メタル・ソングが好きなので、それは私にとっては魅力的ではありませんが。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター -  8  -  [多くのアニメで欠けているこのアニメの中で最も大きな作品]
ここのキャラクターは最高です、彼らは強みと弱みを持つ自分の個性を持っており、ほとんどの場合、彼らはあなたを笑顔にします。
キャラクターはいつも現実的に反応しますが、私が言ったように、それは超自然的なアニメですが、現実的な方法で彼らの力を使いました。
キャラクターは、彼らの強さを示しているのではなく、彼らの力を示しているが、彼らがどのようにそれらを使用するかに関係しています。 そして、彼らは人生で困っているときに弱点を示しています。 最後に、彼らはいつもお互いを助けてきました
このアニメのベストは、キャラクターデベロップメントです。 彼らは私が期待したほどのものを開発しました。 彼らは自分の弱点を克服し、より良く変えることができました。 そして彼らは人々に信頼できる側を示すことができました。
主人公は常に目立ちますが、バックグラウンドを持つ人々は、自分のシーンにとって最高の役割を果たしました：驚いた反応
私はこのアニメでは敵対者を見ませんでしたが、兄弟はロイヤル・カンディダシーのために戦いますが、公正で公正な戦いをします。 しかし、このアニメには心理学と行動はありません。ただの超自然的な生命の断片です。
サポートキャラクターは、ロールプレイの観点から、メインキャラクターと対戦することができます。 彼らは、このアニメの各メインキャラクターのために、いくつかの機会や場面に必要な最も適した補助キャラクターを制作することができました。
彼らは一人称ナレーションを使いました。主人公は物語を語るものです。
キャラクターは非常に気に入っています。彼らの価値のためにあなたを愛し、それぞれがストーリーの中で成長しました。
私は物語の中の人物を覚えていますが、個人としてではなく、学ぶ価値のある幸せな家族として[スーパーロイヤルファミリー]&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;楽しさ -  9  -  [最もリラックスできるアニメの1つ]
コメディ、セイネン（哲学）、生命のスライス、スーパーパワーを愛する人々はこれを愛するでしょう。
私はこれがTeen Newbies、または非アニメファンに合っていると思います。
これは、いくつかのシーンを見たり、アニメ全体を見直したりしたい場合には本当に便利です。
そして、私はそれが予測可能であっても、このアニメを見直すことはまだ楽しいと思う。
これは、リラックス/ハッピー/ライトアニメとして保存/記憶されるべきアニメです。
このアニメの価値観（哲学）は私の心と心を象徴する最高のものです。 しかし、私はこのアニメを忘れるかもしれないが、キャラクターの原則や家族を忘れるかもしれないと思う。 私はダークで強烈な漫画/アニメを読んだり、見ることができたら、これを見て、時間を殺すように見てきました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;全体的 -  8  - フェアアンドファイン[これは多くの偉大なアニメと同じです、ただ私のプロフィールに行く]
どうしたの？  ITはそれができる最善のことをしました。 これはすでに私の評価スタイルでは良いスコアです。 それはこの漫画の潜在能力を引き出すことができました。 芸術は気分を満たし、時には本当に真実でない「Twincest」のような誤解を生み出し、その音は特にShuuのロマンチックシーンでそのシーンに入ることができました。 ストーリーは何も特別なものではありませんが、リラックスしていますが、キャラクターデベロップメントは、多くのアニメやマンガに存在するはずのものです。 それは哲学的価値を持ち、一般観衆にとってそれを単純化することができました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;価値がある -  5  - 哲学的階層[彼らの権威を乱用せず、いつも庶民と合っている] [シンプルクリエイティブ]
このアニメは、多くのアニメにはない哲学的側面の価値がある。 ほぼすべての文字を180度回転させることができました。  Characters＆gt; Story / Art / Soundの例です。このショーを本当に楽しんでいます。 これはおすすめアニメです。 あなたが私の評価スタイルについて興味があれば、私のアカウントに行ってください。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199127&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VanAlex/reviews&#34;&gt;VanAlex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~Joukamachi no Dandelion~    - Story - 6 - [Supernatural is not for Action it&amp;rsquo;s quite Unique]  It&amp;rsquo;s a two story in one episode, but it was executed well.  The story is very Simple, but the Lessons you can get are the Hidden Message of this Anime. It&amp;rsquo;s very good, the execution is well done and the plot is not all over the place.  The story is very predictable, but the characters aren&amp;rsquo;t, they&amp;rsquo;ve changed a lot.  In terms of Adaptation over Originality, the Anime is way better, and the pacing is good.  It&amp;rsquo;s an anime that focuses on Character Development and Supernatural Slice of Life, but the Hidden element of this story is the best, Being a Fun Roy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keitwr-1&#34;&gt;keitwr&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最後の日、私はtypic watch-anime-online-free-with-ponalityウェブページに入り、このシリーズの最後のエピソードが見られたのを見ました。 私は君主の人生の断片にかなり関心を持っていたので、私はそれを見始めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを終えると、私は本当に異なる方法で非常に驚いています。 まずキャラクター開発のため。 本当にシンプルで、かなり普通ですが、本当にすばらしかったです。 しかし、1つではなく、すべて一緒に。 これらのクリシェのキャラクターはすべて、ショーを本当に面白くて面白いものにします。 私のために。 これはこれまでのところアニメの最高のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、単純な理由から：これは、私がそれが傑作でも、恐ろしいショーでもないと言っているようなシリーズのタイプです。 物語はかなりシンプルです。  12のエピソードは魔法をしません、これは完璧な例です。 誰かがコメディー/スライス・オブ・ライフ/ロマンスシリーズで真に素晴らしいプロットを探しているならば。 これはあなたのものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドは実際には驚いていませんでした。 絵はいいけどサウンドトラックは本当に悪かった。 私はどんな曲も覚えておらず、オープニングとエンディングは私にも驚かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがまだ他のより良い前のショーを見ていないなら、私はあなたに実際にお勧めしないだろう、高低のアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199004&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/keitwr/reviews&#34;&gt;keitwr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Last day I entered in my typic watch-anime-online-free-with-tons-of-publicity webpage and saw that the last episode of this ser &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaitonomiyaki-1&#34;&gt;Kaitonomiyaki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;座って、シンプルで公正で軽い心臓のアニメを楽しんでみたい時があります。 プロットは主な焦点ではなく、文字とその理想です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンプルでストレートなプロットラインにユニークなキャラクターの混合物を提供することで、タンポポは、あらゆるエピソードの終わりにいつもあなたの顔に笑顔を浮かべる楽しいコメディーなシリーズのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたはその物語が豊富ではないアニメを探しているが、エピソード内でドラマが解決されるキャラクターの成長の側面を持っている。  Joukamachi No Dandelionはあなたが探しているアニメかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205420&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kaitonomiyaki/reviews&#34;&gt;Kaitonomiyaki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are times when you just want to sit down and enjoy a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bravocube-1&#34;&gt;Bravocube&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的にはジャンルのため、このアニメはかなり良いです！ スライス・オブ・ライフ/コメディー・アニメの場合、これは間違いなくあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはかなりストレートです。 私にとってはストーリーは大丈夫だったけど、本当に独特のものはなかった。  1つのことは、すべての兄弟姉妹がスーパーではないスーパーパワーを持っているということです。 私の意見では、超大国全体はプロットデバイスのようなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのアートが大好き！ 背景は素敵で、キャラクターデザインは本当に素晴らしいです！ 私は特に兄弟の配色が好きです。 また、メインキャラクターが少し後に着ているのは、アケインの超豪華な衣装です！ 全体的に私はこのアニメが非常に審美的に気に入っていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音が良いです！ 本当に素晴らしいことは何もありませんが、それはとても良いことです。 バックグラウンドミュージックは、私にはあまり目立っていませんでしたが、すべての品質は良かったです。 声の演技は、刺激的なものを見つけた1人の支持者の声を除いても良いですか？ しかしそれ以外は、良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは最も楽しい側面の1つでした。 私はすべての主人公が好きで、すべての話を楽しんだ。 私は、12のエピソードが9文字を完全に肉付けするのに十分な時間ではないので、それらの多くがかなり短くなったと感じました。 それらのうちのほんの数人だけが本当に多くに焦点を当てていました。支持キャラクターの2人は1つのことに集中していたので片面を感じました。 そのうちの1つは好きではありませんでしたが、ほとんどの場合、私はキャラクターが気に入っていたり、中立的であると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこれはかなり良いショーです。 私は主に人生の一部に焦点を当てたショーの巨大なファンではないが、それはジャンルであり、非常に良い仕事をしたし、それは平均の並べ替えをすることができますので、私は人生のファンをスライスすることをお勧めするものです それはユニークな側面でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bravocube/reviews&#34;&gt;Bravocube&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall for it&amp;rsquo;s genre, this anime is pretty good! If your into Slice of Life/Comedy animes this one is definitely for you.     The story is pretty straight forward. To me the story was ok &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear-1&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のblog / redditスレッドから適応されています。先のSpoilers！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感謝祭がちょうど回っています（少なくとも、私がこれを書いたのはそれでした）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感謝祭は、オーブンで焼いた七面鳥の多肉な味を意味します。 感謝祭はまさにそれを意味します。 感謝祭はクリスマスの準備をすることを意味します。 しかし、感謝祭が最も重要なことは、ほとんどの休日のように、家族です。 彼女の有名な自家製パンを食べながらリサ叔母と想いを交わす。 メアリーに自分の署名した紫色の口紅を使ってみんなの頬に完璧なキスマークを残すようにする。 祖父母がフロリダに向かって駆けつけずに立ち往生してくれることを望んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの家族（そして家族、私は叔父、いとこなどを意味します）の伝統が重要です。 感謝祭は、私たちが秘密のサンタの名前を帽子から選んで、私たちに何を買うべき贈り物に苦労する多くの時間を残しています。 また、Apples to Applesのカードゲームの慣習的なApplesもあります。 もちろん、メインミールの直前にチョコレートミルクスピーチをしなくてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、食べ物やゲーム、繰り返しのラジオ音楽の時です。 しかし、この機会をランダムな集まりではなく、特別な思い出に残るイベントとするのは家族です。  Joukamachi no Dandelionも家族を台座に置いていますが、比喩的に言えば、詰め物はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;城下町のタンポポは、「小さなコメディ以上」の広いカテゴリーに入る。 ジョーク、心のこもった瞬間、そしてロマンスの一撃は、プロットの大部分を占め、現実的にはコメディとコネクションに関する通常の賭けのほかに議論することはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最低でも、城内のタンポポの物語の構築（それほど呼び出せれば）は賢明なアプローチをとる。 ほとんどのエピソードは、全体的な弧ではなく2つの、時には3つの異なる物語で構成されています。 このスライスはショーを管理可能な部分に刻み込み、スライス・オブ・ライフのシナリオでは、ポイントに達する特異なセクションを感じるようにします。 スナップショットの方向がアクションを動かすようにし、ジョークが飛んでいるので、これまでに何度も長く感じることはありません。 コメディそのものも無意味ではありません。 王権の選挙を含む重要な計画は、コメディがランダムな領域に蛇行するのを防ぐのに十分に集中しています。 たとえば、「マスクされた」ヒロインのScarlet Bloomが飛び回っているあかねはランダムに見えるが、実際には彼女のスタントは投票で彼女の数を増やすように設計されている。 彼らの王室の地位のために一人である彼らの家族の&amp;rdquo;ビーチ&amp;rdquo;の外出（そこには多くの偽装があります&amp;hellip;）についても同じことが言えます。 だから最低限の城内では、タンポポのミクロとマクロのアプローチは物語を一見快適な位置に残す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの分割された物語の内容が調査されると、アニメは揺らぎ始めます。 城下町のタンポポは家族をはっきりとテーマにしています。 家族は一緒に暮らし、家族は平等な公平性を意味するなどと言われています。 しかしショーでは、これは起こらない。 理解できるように、Akaneは注目を集めています。彼女は主人公ですが、キャストの残りの部分は画面の時間的に不平等です。 彼女の兄弟姉妹に比べて遥かに時間がかかっているのは間違いないが、遥香の確率マスター、テルウは強さの子供、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;公平であるために、これらのキャラクターはそれほど興味深いものではありませんが、アニメが彼らと一緒に仕事することを拒否したため、彼らはあまり面白くありません。 パラドックス。 しかし、アニメは、それ自体が著しいネガティブになるほど十分に誇張されている。 それでも、キャラクターを使用しないで、彼らがどんなに面白いかにかかわらず、いくつかの理由でスマートな動きではありません。  1つは、彼らはメインキャストの一部であるので、それらを道端に残すことは、最初のシリーズでそれらをシリーズに含めることに直観的ではありません。  2つは、祭りにさまざまなものを加える。 彼女は笑顔で可愛くて光り輝いていますが、いつも同じ兄弟に頼っています。特に兄弟が準備が整っていて、瞬間を抱いて待っているときは、繰り返しは避けられます。 そして、3つは、その包含はこの家族のテーマに合っています。 彼らは王室であり、王室の人ではありません。時には一緒になる人もいます。 これは、アニメが半定期的に行う大失敗です。  Shuu、Kanade、そしてAoiは中盤を占める他の兄弟です。つまり、Joukamachi no Dandelionはいつもかわいい女の子と歌手に集中しているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの否定は、感想のアニメの試みです。 キャストの特定のメンバーは厄介な過去を持っています。 例えば、金田は児童として事故を起こした際にShuuのサッカーキャリアを台無しにし、Akaneは彼女の不安を生み出したいくつかの泥棒と一緒に走り出した。 これらの部分を周りに置くだけで、アニメが努力しているコメディを損なうことになります。 つまり、城内のタンポポは、最終的にはより重要なコメディアン要素を取り除くナラティブに深みを加えようとします。 さらに悪いことに、これらの劇的な瞬間はあまりにも早急に処理されます。  Akaneは、特にパブリックツアーを扱うことが完全にできないことは、すべてのエピソードでアニメが腰掛けている松葉杖ですが、数分間（そして間違って）癒されます。 これを行うことは、アニメがこれらのセグメントをどの程度気にしているかを示しており、その結果、それらが全体としての物語にいかに役に立たないかを示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;城南のタンポポの主な家族のテーマで無用さが続きます。 不思議なキャラクターの焦点は家族がもたらす公平感に反するため、テーマ自体はすでに薄い氷の上にある。 アニメが自分の家族を家族のように感じさせないと、氷はさらに亀裂を生じさせます。 これのヒントは存在します。 親子が去っている間に悲しみを抱くかなで、葵が驚いて誕生日パーティーを開くあかねは、兄弟姉妹の愛の瞬間です。 しかし、コメディーでばかげた瞬間は、この家族のテーマで解説されている家族の瞬間の道に入ります。 ドラマのシナリオと同様に、これらの家族シナリオでは、拡大してからズームアウトして、関係の構築や家族の動向を追い払い、大食のクローンや脅迫的な電話のためのスペースを確保します。 本質的に、そのテーマの浅い探査は、それほど障害ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点で、アニメは、正確には何をしたいのか分からないことを明確にしています。 アニメが視聴者を笑わせようとしていないときは、ドラマが続いています。 ドラマが崩れ落ちると、家族のアイデアが再び生まれる。 家族のアイデアが触れられたら、もう一度コメディが現れ、サイクルは決して終わらない。 ショーは永遠にループであり、1つの経路で決着することなく複数の方向に揺れ動き、プレゼンテーションの方向性を感じさせない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この方向性のない行動は、結論よりも明白です。  Joukamachi no Dandelionは論理的に意味のあるそれぞれの人物からの終わりのスピーチの必要性を強調します。 選挙が行われているので、キャストには、前年度がどのように行われたのか、自分が何を学んだのかを個人的に捉えれば、観客には全シーズンの意味を理解させることができます。 代わりに、いくつかの災害が発生し、選挙は、アニメーションの多くの部分のように、この紛争がすべてを牽引する文字列であるにもかかわらず、数秒で発生し、そのスピーチは忘れられます。 アニメはできる限り最善を尽くすように努力していたが、最後のエピソードは終わりすぎて、シーズン全体を通して物語の方向を反映している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、城下町のタンポポは、一生懸命生き生きとしているかもしれませんが、彼らが最初から最後まで踊るのは、誤った振り付けと振り付けが混乱しているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Joukamachi no Dandelionは意外にもアクションシーケンスの機会をたくさん持っています。 キャラクターの力は、これを明らかなステートメントにします。 あかね飛行機、どこにでも瞬間を瞬間的に襲撃し、究極の掘り出し物はアニメの実際のアニメーションの量を激しく高めます。 コメディーの素早い性質は、急な移行やキャラクターの動きを歓迎してくれます。 キャラクターは、しばしば、ベッド上でのジャンプや誰かが走っているときのほこりの爆発など、行動を誇張します。 髪や目の細部は極端ではありませんが、画面上の人々が生命の殻のように行動しないように、妥当な程度まであります。 全体として、アニメは膨大な量の実際のアニメーションを持っていませんが、ショーが提供する金額は何を嘲笑するものでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、芸術的なスタイルでスコーピングを行うこともできます。 ほとんどの場合、城南のタンポポは、学校、桜田家、アイドルスタジオなどの小規模な場所に密着しています。 これは、アニメが奇妙なカメラ操作やニュアンスのある照明でたたかれないので、急速に鈍感さを誘発します。 具体的には、カメラとライトワークは、コースが受けることができる限り同じです。副産物は、穏やかな芸術的方向性をさらに強調します。 ショーは、そのキャラクターが反応面を採用したり、都市景観がカラフルな背景に置き換えられたりすると、プレゼンテーションをわずかに切り換えようとしますが、ここではコメディーの迅速性がその基準との乖離を珍しくします。 その結果、同じ退屈な芸術で常にアニメが没頭し、画面上でのアクションは、経験の別の部分ではなく、座っている障害になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは、実際のアニメーションとアートの間のどこかに、満足感と障害の間にあります。 葵の青、遥の紫などのキャラクターの髪の毛のアバンギャルドな色彩に加えて、そのデザインは明白です。  ShuuとKanadeは特に奇妙に似ている、彼らの黒い髪とカジュアル服は、彼らの退屈な人物と一致しています。 彩色には象徴が存在する - アカネの赤に対する傾向は、恥ずかしくて白っぽい姿勢に一致し、ミサキのピンクの使用は彼女のガーリーな振る舞いなどになります。 誰も独特のアクセサリーを持っているわけではなく、誰も複雑な服装をしていない（おそらく、AkaneのScarlet Bloomゴシックドレスは競争相手だ）、彼らの顔はお互いにほとんど同じである（許されている、彼らは兄弟である）。 集合的に、キャストのデザインは、Joukamachi no Dandelionに適していますが、可能な限り関与していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語のように、城下町の民間人のキャラクターは、ほとんど何も提供されていないので、議論の余地はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストは大きいので、キャラクターには十分な時間が与えられることはほとんどありません。 そして以前に言及したように、キャラクターがその発展の機会を持っている場合、その瞬間はあまりにも速く起こるか、その瞬間はあまりにも無益です。 いずれにしても、その特定の人物は、控えめな平凡な筆跡の上に孤立している。 最低でも、それぞれのキャラクターは、自分自身を互いに区別する独自のキャラクターセットを持っています。 葵は自然のリーダーであり、シュウはしばしば実用的ではない、彼女の家族の安全を大いに憂う。 あかねは信じられないくらい恥ずかしがり屋で、遥は自分自身を守り続けている。 光は自分自身を証明したい、テルは大きな心を持っています。 任意のキャストに対する標準運賃。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの基本的なキャラクターに加えて、それぞれのキャラクターが持つユニークな能力があります。 リストをもう一度見ていくと、これを簡単に見つけることができます。  Aoiは誰でも彼女の入札を強制することができます、Shuuはどこでもテレポートすることができます、Kanadeは彼女の銀行口座に予備金を持っている限り、薄い空気から何かを作成することができます。  Akaneは重力を操作することができ、遥はあらゆるアクションの可能性を見て、Misakiは自分自身をいくつかの人物に分けることができます。 ひかりは何かの年齢を増減させることができます。テルは超強さを持ち、汐は無生物で話すことができます。 繰り返しますが、標準的なものですが、これらのタイプの機能は、キャストがまったく穏やかなものにならないようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの基本的な特質が並んでいるときに、彼らが唱えるこれらの特別な能力が分かれば、識別可能な奇妙さが見いだされる。 キャラクターの能力は、彼らが通常自分自身を描くのとは反対です。 テルの心は彼の威圧よりも大きい。  Shioriに関しては、彼女はランダムなオブジェクトと話すことができるかもしれませんが、&amp;rdquo;行動は言葉よりも大きく語ります&amp;rdquo;。 したがって、キャラクターの力はショーのためだけではなく、むしろ自分自身の拡張であり、多くが必要なところでは複雑さを増す。 別の言い方をすると、彼らの力はそれぞれの強さを象徴的に反映しています。 彼女が選んだのであれば強制的に導くことができたが、彼女の人格と親切は本質的に人々に彼女を見上げさせる。  Shuuはグループの最も実用的な力を持っていますが、どういうわけか、常に最も非実用的なソリューションになります。 金田は文字通り彼女が望むことができるものを買うことができますが、「お金は幸せを買うことができません」と知っています。彼女にとって、その幸福は彼女の家族です。  Akaneは目とカメラの圧倒的なプレッシャーを感じ、偶然にも彼女の飛行能力はさらに厄介な瞬間を作ります。 春香は技術的には決断を下すことができますが、代わりに彼はイベントを正常に進めることに満足しています。 彼女のクローンと比較してみさきの平均は、実際には特定の役割に完璧になります。 ひかりは高齢化を欺くことができるが、彼女が彼女の優しさを証明しなければならないときには決して欺かない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、城下町のタンポポはそのキャラクターではほとんどありません。 小さなコメディは、不気味な複雑なキャラクターを必要としませんが、コメディ（そして、正直なところ、どんなタイプのアニメでも）は、永続的な印象を残すキャラクターを少なくとも必要とします。 これらの文字はこれを行うことができません。 彼らの力の象徴は間違いなく面白いですが、それだけでは不十分です。 彼らの性格は不足しており、キャラクターの成長は鈍化しており、アニメの物語の方向性に起因する対人関係は最高でも不安定です。 結局のところ、キャストは観客に顕著な影響を与えるだけの十分な影響力を持たず、キャラクターの全体的な実行を大幅に減らします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマは歌詞だけではなく、作品そのもののテンポの中で非常に明るいです。 ボーカリストを変えることは、その作品の目的を向上させ、家族のテーマに合わせることにも役立ちます。 トラックは楽器やサウンドの面で新しいものは試しませんが、初めの控え目さと最終的なビットによって、その曲は完全に忘れることはありません。 エンディングのテーマは、OPのパートにあまりにも似ていますが、ミドルセクションは、一方の耳に入り、もう一方の耳に入るサウンドのコーラスです。 再び幸せなビートは、城内のタンポポの形式に従います。 そして、ボーカリストを変える代わりに、EDはトラックをフォローしやすくするためにリピートを使います。トレードオフはこのループの感覚であり、ピースのパワーを低下させます。 そして、叙情的な三重奏、大音量のリードイン、そしてそれぞれの拍手がその力を回復させようとしている間、そのトラックはそれ自身で立つほど強くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックのベストトラックの1つは、技術的には完全な曲でもありません。  A、B、Cの部分（6つのノート・オン・オノマトペイア）の間の遷移は、1つのストーリーから次のストーリーまでうまくつながった、魅力的な小さな効果でした。 サウンドトラックの残りは注目に値するものではなく、一般的にスライス・オブ・ライフの作品に固執しています。 もう一度、アニメの嫌な感情のために、多くのトラックはデザインが幸せであるかばかげている。 しかし、他のより関連性の高い音楽（ドラムナンバーや珍しいピアノ曲など）は、OSTの大半が変わっている不愉快な音を相殺するのに役立ちます。 しかし、最終的には、OSTは貧弱なものであり、ほとんど何もしようとするものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は、城下町のタンポポのキャストが総合的な平均的なパフォーマンスを提供します。 花梨かなは、かわいらしくてかわいらしく、まったくかわいそうな女の子のためにかわいそうな声をかける。 児童様の声をとらえない鈴木伊奈は、何でも言えばいつでもどこでも音を出すことができます。 これはメディアの彼女の最初の（そして最大の）役割の1つですが、スズキが彼女の仕事をもっと磨くことを期待できます。 彼女のアイドルの瞬間に光り輝く歌声を使っていると同時に、妹にうってつけのトーンを使用している小倉由由。 キャストの残りの部分は、プラスまたはマイナスのいずれの光でも突き出ていません。その結果、前述の平均出力が得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメといくつかの牛肉を持っています。 牛肉、間違いなく、牛肉はすべて同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは、誰が王または女王に戴冠されるかを決定するために、シーズンを通して観客をポーリングする壮大な機会を持っていた。 任意の決定ではなく、インタラクティブな体験。 Shuuはそれほど面白い選択肢ではなく、彼が地球上で最も賢い人ではないという事実と相まって、その決定はほとんど非論理的に見える。 観客はチャンスを与えられた、長男は統治されませんでした。 安くて強制的ではなく、賢明な方向性であったコミュニティを巻き込む方法。 しかし、いいえ。 ショーは勝者を選ぶだけでなく、ショーでも最も退屈な選手を選ぶ。 クラウンを取っているシュウは、文字通り何千年もの継​​承がどのように働いていたのでしょうか？ アニメは、これらの変わったキャラクター、彼らのクレイジーな能力、そして都市の誰もがすぐに認識できる性格に関するものでした。 詩織が勝ったら、終わりはどれほど陽気だろうか？ あるいは、ずっと何もしていなかったはるかが実際に秘密の武器を袖の上に持っていたら？ あるいは、彼女の新しい活力を表すポジションを簡単に扱うことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より多くの牛肉。 私はこれをここに入れるべきか「ストーリー」セクションに入れるべきかについてはわかりませんでしたが、なぜタンポポはどうですか？ タンポポは技術的に雑草、庭に傷をつける植物です。 私はその力を雑草と解釈するつもりですか？ ショーは確かにその方向性を取らなかった。 実際、彼らの能力がなければ、多くの人々（自分自身を含む）が亡くなりました。 文字は雑草ですか？ やはり、彼らの存在は邪悪なものでも不必要なものでもないので、この解釈も失敗します。 アニメは、キャッスルタウンタンポポ、英語で呼ばれます。 城があり、ショーの人々はロイヤリティから来ているので、「城」は意味をなさない。  「タウン」は、すべてが1つの町内で起こるので同様に意味をなさない。 しかし、&amp;rdquo;タンポポ&amp;rdquo;？ このショーでは、タンポポの参照はほとんどありません。 タンポポは家族の紋章ではなく、誰もタンポポの愛を宣言しません。 タンポポには、タンポポが何らかの形で関係していることを皆に思い出させるために、アニメの最後のショットとして示されています。 彼らの存在しないことを無視して、なぜタンポポは全然ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、花が咲くように、タンポポは変化を表しているはずです（Akaneの最終的な独白によって証明される）。 しかし、この目的のために、バラ、チューリップ、デイスなど、より優れた、より優れた花があります。 タンポポはまた、人の夢を実現させることと関連しているかもしれません。 咲き乱れたタンポポに願いが込められ、将来の成功に向けて複数のチャンスを象徴する種子が散在しています（OPはこれに似た歌詞を使用しています）。 文脈上、キャラクターはまた次の後継者になることで将来の成功を望んでいました。 これはちょっとしたストレッチではあるが、最も論理的な感覚を醸し出しているが、そのショーは選挙（未来）と家族、愛、決定についてのものではなかったという反論がある（現在、後者 それは夢の逆です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;牛肉は、ロマンスの部分が蹴られたとき、小柄なものからフィレになるものです。彼らは数少ないものですが、見るためにはかなり満足しています。  Shuuと佐藤の関係はかわいらしく、愛情のある言葉や愛情が私の顔に笑顔を浮かべていました。 しかし私の好きな話は、若い頃の両親のことでした。 彼ら自身のロマンチックな始まりと家族の力学に対する彼らの愛は驚くべきものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;母親と父親は、アニメが中心だったのは間違いありませんでしたが、ロマンス以外のセクションもうまくいきました。 彼らは通常、スイオが児童のために犠牲にしたときや、茜が学校でパンツをかわいそうに歩いているとき（特に、学生の身体と親友の反応）など、馬鹿げて愛らしい。 これらのシーンは、ロマンチックなものに比べて薄かったですが、見ているうちに少なくとも私は笑い声を出しました。 そして、夢のような劇的な迂回路とアニメの奇妙な選択が私の経験を損なうものの、私は十分にうまく楽しまれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;城内のタンポポには、家族、ロイヤリティ、コメディがいっぱいです。 しかし、この薄いベールを越えて、キャラクターの弱いキャストから、思い出せない音楽のセレクションまで、ショーを集団的に傷つけるような問題はまばらです。 この1つを見ることは誰もがすぐに着手する感謝祭の伝統だと言えば十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：不十分で、スライス・オブ・ライフと包括的なマテリアルが一緒に機能するが、画面時間の不均衡、不必要な感情的な瞬間、そして家族の未踏のテーマが方向性のないプレゼンテーションにつながる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：細かい、平均的な実際のアニメーション、退屈なアートスタイル、大丈夫なキャラクターデザイン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：王家の子供たちのために悪い、素敵な象徴、しかし、鈍い人格、成長が鈍い、そして不安な関係はキャストに永続的な印象を残させません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：悪い、細かいOP、悪いED、悪いOST、平均VAパフォーマンス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：いいえ、現実世界の選挙ではなく、誰もタンポポではなく、ロマンスとコメディは、私はまだぎこちない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207948&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Thanksgiving is just around the corner (at least, it was when I wrote this).    Thanksgiving means the succulent taste of an oven roasted turkey. Thanksgiving means exactly that: giving thanks. Thanksgiving means getting ready for Christmas. But what Thanksgiving means the most, like most holidays, is family. Getting to reminisce with Aunt Lisa while munching on her famous home-cooked bread. Letting Mary use her signature purple lipstick to leave the perfect kiss mark on everyone’s cheeks. Wishing that the grandparents would have stuck around instead of scurrying off to Florida.    In our family (and by family, I mean uncles, cousins, etc.) tradition is key. Thanksgiving is where we choose out of a hat the name of our Secret Santa, leaving us all plenty of time to agonize over what gifts to purchase. There is also the customary Apples to Apples card battle, trickery a must. And of course one cannot do without the chocolate milk speech just before the main meal.    This is a time for food and games and repetitive radio music. However it is family that makes the occasion not just a random gathering but a special, memorable event. Joukamachi no Dandelion likewise places family on a pedestal yet, metaphorically speaking, the stuffing is missing.      STORY    Joukamachi no Dandelion falls under the broad category of “nothing more than a small comedy”. Jokes, heartfelt moments, and a dash of romance fill the majority of the plot, realistically leaving little to discuss besides the usual quips on comedy and connection.    At the minimum, the construction of Joukamachi no Dandelion’s narrative (if it can be called as much) takes a smart approach. Most episodes are comprised of two – sometimes three – different tales rather than a whole arc. This slicing carves the show into manageable pieces, causing the slice-of-life scenarios to feel like they should: singular sections that get right to the point. Nothing ever feels prolonged since the snapshot direction keeps the action moving and the jokes flying. The comedy itself is not aimless, too. An overarching plot involving the royal election keeps the comedy focused enough to prevent meandering into random terri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tevron-1&#34;&gt;Tevron&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Joukamachi no Dandelionは、彼らの国の新しい王であるために選挙で競争している超強国と王室の物語を伝えるために一緒に織り交ぜられた一連の短編小説です。  Joukamachi no Dnadelionは、短編小説、エピソード的なやり方で各キャラクターの動機と裏話を明らかにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;JnDの話は公正です。ストーリーテリングのスタイルは、標準メトリックの革新ですが、落とし穴があります。 各エピソードでは少数のキャラクターに集中するスタイルのため、キャラクターに基づいてストーリーが大きく強弱になります。 プロットの実際の欠如はおそらく、ストーリーで起こる重要な「もの」の大部分がフラッシュバックの結果であり、現在のキャラクターによって取られたアクションではないという最大の問題です。 しかし、これは単なるストーリー・フォーマットが、このようなストーリー・スタイルを可能にしているため、問題ではありません。 エンディングは前半よりずっと強く、それは本当に楽しいです。 ペーシングは問題なく、キャラクターの開発は実際にはエピソードによって顕著なエピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートがJnDを愛する。 それぞれのキャラクターはディテールやユニークな外観に注目しているため、特徴的です。 小さなディテールはすでに魅力的なスタイルを偉大なスタンダードにまで引き上げています。 花澤かなが素晴らしい仕事をして、音がとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これはかなり楽しい乗り物です。 それはスリリング、深い、または暗い鋭い9私ではない。 シンプルで愚かなことですが、それはあなたの平均的な品質を上回るコンテンツを感じさせます。 あなたが短編小説を好きなら、これは大好きです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6）、アート（9）、サウンド（8）、キャラクター（8）、楽しさ（7）全体（8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tevron/reviews&#34;&gt;Tevron&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Joukamachi no Dandelion is a series of short stories weaved together to tell the story of a royal family with super powers who are competing in an election to be t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jun98-1&#34;&gt;Jun98&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはとても悲しいアニメシリーズは常に終わりを持っている&amp;hellip;
とにかく、レビューに戻って！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短い要約：
11人の「普通の」家族である桜庭家は王家ですが、 子供たちのそれぞれは、王の血を持っている証拠である特別な力を持っています。 櫻浦宗一郎は、王とその父親が誰であるかを選挙で決めることにした。 この選挙は、最年長の児童が高校を卒業したときに行われる。
次の王は誰だろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからまず何をプロット？
誰かがこのようなプロットを考えてもいいと思うこと！
子供のそれぞれが独自の力を持っている部分でさえ、さらに面白くなります！
正直、私はこのアニメを見てとても楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがプロットから見ることができるように、子供たちは勝つチャンスを増やすためにたくさんの票を得ることを目指していますが、実際にはそれを止めるわけではありません！
彼らはそれぞれ非常にユニークな王になることを目指す独自の理由も持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言うことは、このアニメシリーズが独自の方法でユニークであるということです。 アニメのジョークさえも古典的でユニークです！ 私はこのアニメで本当にユーモアを楽しんだ、それについて疑うことはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スーパーパワーとストーリーの設定のために、若干幼稚なように見えるかもしれませんが
だけど
私は完全にこのアニメを楽しんだと言うことができます！
すべてのアニメの中で、最高の満足のいくエンディングで終わりました!!
こんにちは！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199201&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jun98/reviews&#34;&gt;Jun98&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s so sad anime series always have an end&amp;hellip;  Anyways back to the review!    Short Summary:  The Sakuraba family which is an &amp;lsquo;ordinary&amp;rsquo; fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tevens-1&#34;&gt;Tevens&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;家族関係が本当に深いアニメ。 正直なところ、私はこのようなアニメを以前に見たことがありません。  9人の王の娘/息子についての物語と、それらのすべてについて特別なものがありました。 彼らはすべて、王も含めて神秘的な力を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、物語から、これはコメディとドラマのアニメのタイプですので、明らかに大きな歪みはありません。 私はプロットが好きです。 すべての王の子供は非常に王様になるように努力していた。 彼らはすべて、より若い世代の王でさえも自分の目的を持っています。 それらのすべてから、王様になりたくない女の子がいました。なぜなら、人々が彼女を見るだけのために恥ずかしいからです。
ストーリーはシンプルでしたが、それは面白かったです。それは彼女のことではありません。 物語は他の関係についても私たちに言っていますが、少しでもロマンスがありました。 話全体から全体的に、それは私にとっては普通だったが、コメディは本当に面白かったので、7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、アニメーションは私のための標準でした。 アニメーションについては何も特別なことはありませんが、キャラクターデザインにとっては別の問題です。 私は本当にキャラデザイン、特にかなえが好きです。
ちょっとしたアクションがありましたが、あまりにもハードコアではありませんでしたので、私は少し失望しました。 彼らは最終的なエピソードでハードコアのものだけを見せてくれるだけで、それはしばらくの間しかありませんでした。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは本当にショーにぴったりです。  OPとEDは本当に良い、サウンドトラックについても何も間違っていなかったので、全体的に7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今や最後のキャラクターです。 私は本当にキャラクター、特に茜、あおい、かなえが好きです。
Akaneは恥ずかしがり屋だった。 彼女がまだ子供だったときには、セキュリティカメラで見られなくても、彼女を再び見る人に立つことはできません。 それゆえ、彼女は警備員のカメラに頼らずに学校に通らなければなりません。 人が彼女の前を通り過ぎると、彼女はいつも妹の後ろに隠れてしまい、とてもかわいいと感じました。 彼女が妹と一緒でないなら、彼女は決して家から出ることはありません。 彼女は彼女の弱点を克服するために非常に頑張っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初と長男の葵は、とても静かで涼しく、親切でした。 彼女は親切です。 いくつかの不思議な理由のために、彼女は別の新しい能力を得ました。 その能力によって、人々は彼女の言うことを何でもすることができます。 しかし、それでも、彼女はそれを彼女の友人、家族、または他の人に使うことはありません。 私はそれをするのが好きです。 彼女の優しさは本当に暖かい。  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3番目の子供、2番目に年長の娘。 私は人が私と同じ考えを持っているかどうかはわかりませんが、私の意見では、かなでは人をいじめるのが本当に好きです。しかし、彼女はとても親切な人でした。 彼女はいつも兄弟姉妹を気遣い、いつもそれを宝物としています。 このタイプのキャラクターは、私が最も好きだったものです。
ですから、私があかね、葵、かなえから選ぶなら、私はかなえを選びます。
キャラクターの残りの部分については、残りの6つの桜田子は、独自の性格を持っており、それはユニークなものでした。 彼らはすべてエピソードで自分の話をする機会を得て、私はそれが好きです。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、全体的に私は本当にエピソードを楽しんでいます。 コメディーは常にストーリーに従います。 そう、ええ、私はそれが好きです。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
全体的な9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スライス・オブ・ライフ・アニメが好きなら、私はこのアニメを皆さんにお勧めします。
申し訳ありませんが、私の英語はあまり良くありません。
レビューがあなたに役立つことを願っています：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199131&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tevens/reviews&#34;&gt;Tevens&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An anime that has a really deep family relationship. Honestly , i never seen anime like this before. A story about 9 king&amp;rsquo;s daughter/son and there was something special about them all. They all have a some mysterious power inclueding the king too.    Well , from the story, this is comedy and drama type of anime so obvious &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;queen-usagi-1&#34;&gt;Queen-Usagi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
これはライフ/コメディアニメの一部ですが、このアニメの種類を見て楽しんでも、私は本当にそれをうんざりしています。 これは私が本当に楽しんだ少数のもので、次のエピソードを待っていました。それは、芸術や人物の深みのせいではありませんでしたが、実際に面白かったので私の肺を笑ってしまったからです 。 ストーリーは線形であり、複雑なプロットや何かを失うことはできません。ロイヤリティの一部となる9人の兄弟の日常生活に従ってください。 物語は、すべての兄弟が参加する新しい王のための選挙の前に起こったすべての出来事に主に従います。 いくつかのエピソードは本当にメインプロットに新しいものをもたらすものではありませんが、観るのは面白いですが、私はエンディングを嫌っていましたが、選ばれた人のせいではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
芸術は古典的な少女のものですが、これは最近悪いことではありませんが、最近私はこのスタイルをたくさん見てきました。 それは群衆から目立つものではなく、それはやさしく見えるものではありませんが、芸術のスタイルは、それが伝えている物語のタイプに完全に合っています。 そして最初から私を悩ませた最後のことは&amp;hellip;彼らはすべて同じ父と母のものですが、少なくとも少し似ているのはなぜですか？ アニメロジックは真実の表現でここにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
声は大丈夫だったし、何も目立たなかった。 オープニングとエンディングは本当に素晴らしかった、私はすでにOSTを持っていて、それを愛し、アニメが伝えたいものを表している。 心温まる、かわいいオーラ。 私は非常に2つの曲をお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
アニメでは、すべての兄弟の性格を公開しようとしました。その結果、すべてのエピソードの視点が変化し、1人のキャラクターに残るよりもダイナミックになりました。 いくつかの文字は他の文字よりもさらに発展しましたが、いくつかの文字が反映された深さはすばらしかったです。 私の大好きなキャラクターはいつも葵のねさまです、なぜ誰も彼女のファンクラブを作っていないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
ストーリーは他のものとは違っていましたが、それでもまだ何かが欠けていました。そして、彼らはもうちょっと疲れているように、彼らがエンディングを投げたことを決して忘れません。 キャラクターの成長は、最後に見るのが面白い唯一のものであり、シリーズを見て楽しませました。 私はアニメをお勧めします。あなたが見ることが他にはなく、しばらく笑いたいのならば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Queen-Usagi/reviews&#34;&gt;Queen-Usagi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  It is a slice of life/comedy anime, and even if I enjoy watching this kind of anime I’m REALLY picky in it. Let me tell you this one is of the few ones I really enjoyed and kept me waiting for the next episode, it wasn’t beca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;psychoalchemist-1&#34;&gt;psychoalchemist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロイヤルサクラダ家族には、葵、秀、かなで、茜、遥、美咲、ひかり、テル、栞の各色の髪、王子、女王、9人の子供たちがいます。 子供たちの9人全員がユニークなスーパーパワーを持っています。 国王は何百人もの警備カメラによって撮影されているため、市民は9人の兄弟を観察して選挙に出席することができます。 次の王様。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Joukamachi no Dandelionは、その前提のためにスタートから運命づけられていた、やや面白いコメディー/ライフオブライフショーです。 その面白い瞬間と「笑っている」という瞬間を抱えているにもかかわらず、シリーズ全体で対処できないいくつかのプロットがあります。 なぜ王は相続人を選びたいのですか？ 彼は病気ですか？ ラッシュがない場合、なぜ彼の子供の半分以上がまだ高校に入学していないときに彼は選挙を開催するのでしょうか？ まだ1学年でもない2つの最年少の子供たちは、どのように公正なショットをしなければならないのでしょうか？ 私たちはこれらの質問に答えることは決してできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がタンポポが最初から運命づけられたと言うもう一つの理由は、その馬鹿馬鹿しい主人公のためです。  NINEがあります。 彼女はシリーズの始まりを語るので、私たちは主人公のメインキャラクターであると考えていますが、このシリーズにはちょうど12のエピソードで9人の兄弟を同じように表現するという難しい作業があります。 いい仕事をしていますか？ あんまり。 終わりは暗がり、選挙の結果は左のフィールドから出てきます。 これは、以前の11回のエピソードで何が起こったのかを悪くしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dandelionには本当に素晴らしいコメディーゴールドモーメントがありますが（通常はAkaneやファンクラブが関わっています）、単調なシーンもそうです。  （あなたを見て、ひかり。）そういう無駄なプロットがあるので、多くの放映時間は、個々の兄弟を売り、開発しようとするのに費やされます。 私が言ったように、9人の主人公は、どんなショーのためにもちょうど1コーナーのショー、さらにそうです。 兄弟姉妹の動機の大部分が愚かであり、王冠の価値がないことを助けるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、多くのキャラクターを持つアニメが成功できないと言っているわけではありません。 完璧な例はShirobakoです.50文字を超える名前をつけた悪名高いアニメシリーズです。名前の大半を覚えていないほどです。 そして、もう一つの例は基本的にスポーツアニメです。 非常に多くのキャラクターを持ち、非常に多くのバックストーリーをカバーする必要があるにもかかわらず、これらのアニメはうまくいく。 どうして？ おそらくそれはプロットがとても魅力的だからです。 私がすでに述べたように、Dandelionのプロットには当初から重要な穴がいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タンポポの芸術はかなり良いですが、一般的です。 時々キャラクターを区別するのは難しいかもしれません（特にカレンとカナデ、シュウと福島）。  OSTは特に私には目立ちませんでしたが、それは軽快でアニメの全体的な雰囲気を補完してくれました。 そして、アニメは素晴らしかったし、うまくいきませんでした。  （Mikagura Gakuen Kumikyokuが気に入っています。）そして、演技はON POINTでした。 私は特に花カナのかわいい声を聞くことに興奮していました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは今や偽善的に聞こえるかもしれませんが、城下町のタンポポは季節の2番目にお気に入りのアニメでした。 私が上で言及したプロットの穴にもかかわらず、時々楽しくコメディーでした。 それは全体的には私が見たより良いコメディ/生活の断片の一つではなかったが、それは楽しい時計だった。 私はそれが半分の文字数ではるかに優れていると思います。 しかし、私はまだそれをもう一度見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合スコア：6/10
私はそれをお勧めしますか？ はい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199178&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/psychoalchemist/reviews&#34;&gt;psychoalchemist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The royal Sakurada family houses eleven members&amp;ndash;the king, the queen, and their nine children with different colored hair: Aoi, Shuu, Kanade, Akane, Haruka, Misaki, Hikari, Teru, and Shiori. All nine of the children have unique superpowers. The king decides he wants to decide on his successor, so he designs a popularity test that normal citizens can participate in. Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skynohoshi-1&#34;&gt;SkyNoHoshi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、中学生のタンポポ。 私は実際にどのように君主制が日本のようになるのだろうと思っていますが、代わりにこのアニメは興味深い王室を持つことが判明しました。  「Ore、Twintails ni Narimasu」のプロダクションIMSでプロデュースされていますが、これはそれぞれの兄弟たちの最善を尽くそうとしている短編小説のためにかなり楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は日本の王室に続くが、川沿いの華麗な城の代わりに、みんなに合った典型的な家に住んでいる。祖国の王である父親によって考えられた考えであり、 そうすれば、兄弟は普通の市民のように住んでいます。 次の王に投票する選挙が来ており、兄弟姉妹は自分たちの手段で支持を得ようと努力している。 この家族にもひねりがあり、それは兄弟姉妹が異なる超能力を持っているということです。 これらの権限は、市民や自らを助けることが証明され、より多くの支援を得るのに役立つかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに従うのは簡単です。 みんなが理解しなければならない複雑な政治騒動があるようなものではない、それはちょっとした生命のアニメだ。 エピソードの大部分は、兄弟に焦点を当てて、サポートを得る方法を見つけようとするか、または彼/彼女についてもっと知ることに焦点を当てています。 アニメには特別なことも非常に悲劇的なこともありませんが、各話が視聴者の関心を引くことができることは注目に値します。 アニメにはコメディーな価値がたくさんあり、特に誰もが笑うような瞬間があります。 時には、兄弟たちが真摯に向き合い、最善を尽くすために努力している瞬間があります。 だから、私は彼らがどのように成長するのか見ていいと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの特定の場面を本当に嫌うわけではないので、物語は全体として面白いです。 多くの人は、アニメの終焉は今シーズンには最高のものでなければならないと主張しました。 生命のアニメのために、それはうまく閉じ、確かに何も残っていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストの大部分は、両親の唯一の子供である父と父親が率いる華麗な王家である桜田家のメンバーです。 かわいい幼稚園の子供のように若く、3年生の高校生までの合計9人の兄弟。 前にも触れましたが、彼らは普通の市民として生計を立てているので、友人や他の市民と一緒に涼しいです。 どのように物語が行くように、恥ずかしがり屋の高密度のアカネは、全体のアニメの焦点であるようだ。 彼女は、彼女が目指すことが決してしたく​​ない監視カメラを取り除くだけで王になりたいと考えています。 市民からもっと多くの票を得るためには、彼女がもっと注意を払う必要があるのはかなり皮肉なことだが、彼女は本当に頑張っている。  Kanade、Aoi、Shuu、Misaki、およびHikariのような別の少数兄弟も焦点を当てています。 彼らは王になりたいという独自の理由があり、彼らは多くの方法で支持者を獲得しました。 私は彼らが見るのが面白い独自の話があると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターがキャラクターの開発に値しているわけではなく、12話の長さのために、いくつかのキャラクターは独自の開発をしています。 文字は、見るのはうれしいですが、非常に特殊な文字として目立ちません。 あなたがそれを考えるとき、彼らの性格はあなたが見たかもしれない他のアニメキャラクターと似ています。 しかし、ねえ、それはまだ彼らを見て価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はシンプルで、本当にユニークではありません。 はい、キャラクターのデザインはかわいいといいですが、それはまだ顕著ではありません。 あなたがOreTwiを見た場合、スタジオが両方ともこの2つのアニメと同じオリジナルのキャラクターデザイナーを制作したことを知っておく必要があります。 また、OreTwiのアニメーションでその悪名高い「品質」のスタジオを知っているかもしれません。この病気もJoukamachiにも悲しんでいるかもしれません。 それは問題ではありませんが、スタジオに悪い印を残すことがあります。 風景は、あなたの標準的な生活のアニメーションのように見え、表情は見栄えが良く、時には遊び心があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングの両方の曲には、魅力的なものがあります。 私はプレビューを何度再生したのか数えられませんが、素晴らしいものです！ 彼らはこのアニメのように感じる方法とマッチするので、アニメの両方の声優でもある小倉由紀と石原香織に小道具を渡します。 サウンドトラックは、たいていは目立つものではありませんが、他の人生のアニメで聞いたように慰めています。 声優は素晴らしいです。特に、花梨さんとは、彼女の茜さんと一緒に仕事をしています。 それらのうちのいくつかは、声優の鈴木藍など、声優の俳優として比較的新しい。 本当に彼女は本当にうまくやっていて、Love Liveでもっと彼女のことを聞いて欲しい！ 日光。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、城下町のタンポポは、私がシリーズ全体で見ているアニメです。 それはおそらくそれのための第2シーズンはないだろうと、漫画が完全に翻訳されているかどうかわからないが、それは楽しい乗り物だったのは悲しいです。 これは今シーズンの私の最も楽しいアニメの1つなので、このアニメをみんなに楽しんでお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、1つの疑問があります。母親はこのような兄弟にどのように兄弟を抱えることができるのでしょうか？ 不吉。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199024&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SkyNoHoshi/reviews&#34;&gt;SkyNoHoshi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, Joukamachi no Dandelion. I actually wonder how would monarchy be like in Japan, but instead this anime turned out to have an interesting royal family. Produced by Production IMS, which also did ‘Ore, Twintails ni Narimasu.’, it is a slice of life anime that is pretty enjoyable because of these short stories of each sibling trying to do their best.    The story follows a royal family in Japan, but instead of their fancy castle on the riverside, they live in a typical house that fits everyone in. It was an  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon-1&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメのコメディーのコンセプトはまあまあである。 ジャンルが非常に古くなり、異なるショーが同じようなギャグを再現してチャックルを獲得すると、真に輝く唯一の方法は、ショーを思い出深いものにするためにユニークな何かを変えることです。 だから、全部で9人の兄弟の周りを包んだショーは、どれもロイヤリティだけでなく、超大国も持っていますか？ うん&amp;hellip;それはうまくいくでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Joukamachi、私はこのシリーズを&amp;rdquo;Dandelion Town&amp;rdquo;という街に焦点を当てています。その場所は、外の正常な都市のように見えますが、実際は君主制で統治された町です。 王の宣言により、彼の9人の子供たちは次の王様として権力を引き上げるために選挙のために走っています。  （そのうち5人は女の子ですが）それだけでなく、9人の子供のそれぞれは、他の人とそれぞれ異なる、ある種の超大国を持っています。 それでは、ここでは、桜田家の第3娘、第4子の茜さんの話と、選挙日のむしろ荒い道を歩みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Joukamachiは、すべてのシーンから別のシーンに移行する通常の流動的なストーリーではなく、4コマスタイルのストーリーテリングに向かっています。 場面からシーンに行くのではなく、城南町のすべてのエピソードには、エピソード形式を暗示した任意のエピソードのランタイム全体を構成する2つ以上のミニソディがあり、シリーズ全体の終わりまでに実際の選挙自体に進展する 。  （もちろん、ストーリーの仕方によって考えられるものとは反対に、このシリーズは実際には意図したとおりに終わります）。各エピソードでは、その概要には反して、 桜田家は国民の君臨と君臨としての生活を送っています。 結局のところ、これは人生の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの子供たちの生活のみに焦点を当て、この番組は家族の各子供の性格や性格に重きを置いています。 この問題は、すべての子供が同じように扱われるわけではないという事実である。 家族には9人の子供がいるため、ショーは十分な視聴者がいないだけでなく、家族のいくつかのメンバーを他の人（特に古い人）に費やす時間を費やしてもう少し時間をかけて バックストーリーの使用、エピソードからエピソードまでの一般的な進歩などがあります。 ショーにはキャラクターの発展がありますが、誰もが同じように扱われるという意味ではバランスが取れません.Joukamachiはこれらの9人の兄弟に焦点を当てることから完全に恥ずかしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの問題はショーの気分です。 九兄弟の性格の開発にも焦点を当てているので、城下氏は時には一般的に気楽な態度ではなく、より深刻な声調になることがあります。 この問題は、ショーとある程度の衝突があり、ショーのキャラクターを知るときに楽しむことができる部分もありますが、コメディーの人生から期待していたことを頭に浮かべています。 トーンのいくつかの厄介なシフトを作成します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Joukamachiのコメディでは、主に、シリーズのより焦点を当てたキャラクターである、Akaneと、彼女が誰の視線に遭遇したときに恐ろしい恐怖を抱いているかによって注目を集めることができないことに焦点を当てています。 ショーは他の子供が持っている他のいたずらに焦点を当てているが、Akaneは通常、ショーのコメディの正直さを与える。 私が持っている問題は、城南町は非常に反復しているという事実です。 正直言って、そのショーのコメディのためにやっているものはあまり変わっていません。 楽しかったですか？ まあ、それは楽しいのあなたの定義が何であるかによって異なりますが、最低でも同じジョークを2回以上利用できるショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、城南町は私が達成しようとしていることでうまくやっているショーです。  Joukmachiは、コメディー・ライフ・スライス（大家族や他のものなど）でのショーのいくつかの側面や、突然の音色変化にも関わらず楽しいキャラクターの開発によって、ショーへの実際の終わりを このシリーズの初めに確立したプロットは、プレゼンテーションとしてミニソードを使用するショーではまれです。 ギャグを過度に使用し、メインキャストのすべてのメンバーに適切な注意が払われていないことから、まだいくつかの問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ユニークな物語のアイデア
+キャラクター開発
 - コメディーの劇団乱用（時間の半分の変化なし）
 - 開発者の不均衡&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;登場人物：前に述べたように、城南は9人の兄弟とその選挙運動に専念し、場合によっては王国の支配者の称号に選出されません。  9人の主人公がいるので、私はちょうど最も古いものから最も若いものにそれらを概説するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.青い力=目に見えない仕事：彼女がそれを見たときにすべてを記憶する能力。
2. Shuu Power = Transporter：どこにでも移動する能力
3. Kanade Power =天国の門：彼女の貯蓄口座からお金を差し引いて彼女が望むものを作る能力
4.アカネパワー=重力コア：人や物の重力をコントロールする能力
5.みさきパワー= 1人全員：自分の7クローンまで作る能力
6.はるかパワー=次の多く：何かの結果をパーセンテージで予測する能力
7.光の力=神の手：あらゆる生き方の成長の状態を変える能力
8.テルパワー=リミットオーバー：体の体力を大幅に向上させる能力
9. Shiori Power =ソウルメイト：無生物とテレコミュニケーションする能力&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らのChuunibyouは力を名指して、9人の兄弟がシリーズの中心です。 彼らのユニークな力のそれぞれで、それぞれはさまざまな状況（通常はAkane）に入り、このシリーズのエンターテイメント価値の芽生えを作り出します。 以前にも触れたように、兄弟（そしてひかり）だけがこのシリーズの開発の象徴を実際に得て、その結果、それらのいくつかは、はるかのような補助的役割に置かれるか、 そこには慎重に詩織が好きです。 彼らは全体的にショーを傷つける9つの兄弟のギミックをうまくやっつけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストは、兄弟姉妹のほかに、両親のほか、市内のさまざまな人々から構成されています。主人公は、家族が日常的にやりとりする人々です。兄弟の友人、 王室警備員からの出席者、そして好き嫌いのためにしか現れない猫、2つのエピソードが残念です。 サイドキャラクタは大部分のプロットデバイス用であり、全体としてストーリーを移動させる役割しか果たしません。 彼らは、彼らが相互作用しているそれぞれの桜田兄弟を本当にしかサポートしていないので、それを超えた役割はほとんど果たさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+兄弟自身（その概念と実行が良かったので、私は認めます）
 - 一部の兄弟は単に側に押し込まれていた
 - サイドキャラクターはプロットを移動するためにプロットデバイス以上の役割を果たす&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：Joukamachiのアートスタイルは、今日の季節アニメから期待できるアニメーションレベルの非常に標準的なものです。 すべてのキャラクターはモエスタイルのデザインで描かれており、ショー自体はあなたが一般的に期待しているものと大きく異なっていません。 コメディーアニメとして、誇張された表現や時折の顔の変更を使用して、キャラクターが現時点でどのような感じをしているのかをコメディーなバージョンで紹介します。 正直なところ、特に注目すべきことは何もないので、全体としてのアートスタイルについて言いたいことは本当にありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、カップルの質問を上げる外観については、いくつかの特有のことがあります。 より顕著なものの1つは、シリーズのカメラです。 注目を集めて茜の恥ずかしさを増すために、タンポポの街全体は隠れようとする警備カメラでいっぱいです。 ということは、これらのカメラはCGI作品であり、シリーズにはまったく当てはまらないことを目の当たりにしています。 彼らは厄介なように見えるだけで正直に正直である。 注目すべきもう一つの事実は、ショーのいくつかの背景が導入されたときにいくつかの詳細が欠けているという事実です。 これらの背景画像の静止画像は、正直には明るく見えず、品質にはほとんど欠けています。これは見やすく、見た目には価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-スタンダードモエアートスタイル（あなたのモエに対する気持ちに依存します）
 - いくつかの詳細は明らかに怠惰に作られていた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：Joukamachiのサウンドトラックのために、このシリーズでは正直に同じサウンドを奏でるOPとEDのペアがあります。 彼らはギターや他の明るいメロディーを使って、基本的には同じように聞こえる非常に気味悪い歌です。 彼らはかなり一般的であり、本当に特に注目すべきことは何もありません。なぜなら、思い出に残るそのような記憶的な部分や記憶に残るようなものがないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-平均的なサウンドトラック&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：Joukamachiは、その欠陥にもかかわらず、かなり面白く見えるショーです。 そこには、実際には別のコメディー「生命のスライス」アニメから別に設定された部分がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しんだのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私はしました。 私はいくつかのことについて不平を言っているが、Joukamachiは全体的に見てもかなり面白かった。  9人の兄弟の間の交流を楽しむことは、私がかなり良い笑い声を出したことであり、最後には面白いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何よりも、幸せから真剣へ、あるいはその逆へのトーンシフトは、ほんの少しだけ残していました。 ショーにはシリーズの中でいくつかのキャラクターが登場する理由がいくつかありましたので、ショーは少し憂鬱なものと引き換えに一般的に心配な態度に変わりました。 完全なトーン・シフトと、それが戻ってくるまでのショーのように感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のようなもので、半分くらいのコメディアニメを見たいのなら、城下は価値がある。 そのコメディが主に恥ずかしがりの女の子の邪魔に焦点を当てる方法を見るのが最も独創的ではありませんが、考えるよりも面白くする面があります。 しかし、再び、コメディーは主観的なものなので、決めるときに塩の穀物でそれを取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198869&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The concept of good comedy in anime is something of a rarity. When a genre becomes so stale that different shows reuse similar gags in order to earn chuckles, the only way to truly shine is to make something different, something that is unique to make the show memorable. So&amp;hellip;what about an entire show wrapped around nine siblings, all of whom are not only royalty, but also have superpowers? Yeah&amp;hellip;that&amp;rsquo;ll work.    Story: Joukamachi, as I will be calling this series focuses on the town called &amp;lsquo;Dandelion Town&amp;rsquo;, a place that while looks like a normal city on the outside, is actually a town ruled over by a monarchy. By proclamation of the king, his nine children will be running for election in order to raise to power as the next king. (Even though 5 of them are girls.) Not only that, but each of the nine children have a kind of superpower, each different to the others. And so here we follow the story of Akane, the 3rd daughter and 4th child to the Sakurada family and her rather rocky road to the election date.    Joukamachi falls towards the 4 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kina-chan-1&#34;&gt;Kina-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;見ているうちに幸せに感じることができないアニメもあります。 城下町のタンポポ、またはキャッスルタウンタンポポ、これらのアニメの一つです。 まず、本当に唯一の苦情を述べたいと思います。 このアニメの説明では、物語の大部分がアカネの周りのみに焦点を当てていると私は信じましたが、それはある程度は私が個人的にはアニメの記述に使用されている特定のキャラクターを正当化するのに十分ではないと感じました。 ここでは、評価システムの6つのカテゴリ（ストーリー、アート、サウンド、キャラクター、楽しさ、全体）に基づいてレビューを作成します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）ストーリー
物語の基本的な背景は本当に新しいものではありません。  「玉座の戦い」は永遠に続く話がありましたが、城下町のタンポポはこのアイデアを新鮮なものにしています。 君主制で民主的選挙をするという概念は、まったくユニークであり、本当に私にとって最大の魅力でした。 アニメは主にキャンペーンを中心に展開されていますが、ストーリーそのものは、ロイヤルティとなったばかりの家庭をさらに見て、次の人物を決定するために非常に重要な選挙に繋がる一年です。 キング。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）アート
私はすべての周りの芸術が大好きです。 スタイルはきれいで、きれいで、アニメーション効果は非常にうまくいっていました。背景は鮮やかでしたが気を散らすものではありませんでした。 絶対完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）サウンド
特殊効果、ボイス演奏などの典型的な音。 非常に良かったですが、それは私が焦点を当てたいものではありません！ 私は典型的にアニメのOPとEDを1〜2回見て、それを知っているタイプですが、それをスキップして実際のアニメに到達したいのです。  Joukamachi no Dandelionは例外です。 私は絶対にそれらに耳を傾けなければなりませんでした。 このレビューを書いている間も、Ring Ring Rainbow!! 私の心の後ろにまだ遊んでいる〜！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4）文字
私は城中のタンポポでキャラクターのキャストを崇拝しました。 兄弟がシリーズの焦点だったので、もちろん、私たちはそれらの多くを見ました。 しかし、12話の長編アニメではどのように9人のキャラクターを適切に紹介していますか？ それだけでなく、どのようにそれらのキャラクターの深さを与えるために管理していますか？ さて、どうやってやったのか分かりませんが、Joukamachi no Dandelionのメーカーがそれを管理しました。 私は個人的に2人の最年少の兄弟をもっと見たいと思っていましたが、理論的に考えてみると、クラウンのランニングに真剣に取り組んでいなかった2人のキャラクターに、 さて、私は、彼らは両方とも、彼らの個性を紹介し、大きな絵で自分の役割を果たすのに十分な時間を取ると信じています。 性格について言えば、たくさんあります！ それぞれの兄弟姉妹は自分たちの物語と性格を持っており、何とか12のエピソードで何とかそれを見ることができます。 私たちは個人的に兄弟を知り、私的な生活を知っているだけでなく、城南の民族のメーカーも何とか両親に洞察力を加えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の心の中で彼らは一種のものであるので、私は楽しむと全体を一緒にバンドルするつもりです。 このアニメ全体で鈍い瞬間はなかった。 私はそれのすべての秒を愛した。 私は物語に没頭し、キャラクターのキャストをよく知ることができました。 これは、もっと長いシリーズに簡単に引き出すことができたかもしれませんが、そうではありませんでした。 そして、それはアニメの長さがちょうどいいと思う稀な時の一つです。 私は幸せ感と満足感を残します。 そして、城下町のタンポポを見たい人は誰も同じ気持ちになることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226115&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kina-chan/reviews&#34;&gt;Kina-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are some anime you just can&amp;rsquo;t help but feel happy while watching. Joukamachi no Dandelion, or Castle Town Dandelion, is one of those anime. Firstly I would like to share my one and only real complaint. The description of this anime made me believe that a big part of the story would focus solely around Akane, and while it does to an extent I personally jus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aguyinarpg-1&#34;&gt;AguyinaRPG&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはばかげている。 それは言われる必要があります。 前提はばかげている、ストーリー自体があまりにも広がっている、それはジョークやビジュアルデザインの点では正確には触発されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、少なくとも最初の2つのエピソードを見る必要があるとも言わなければなりません。 エピソード1からエピソード2への指数関数的なジャンプは、私が従いたいと思う真のストーリーへの不条理のための明るくない罪悪感としてこのショーを再考させたものです。 それはシリーズ全体を運ぶスルーラインを確立し、物事は最初の印象からはるかに良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、いくつかの強固な感情的な高い点と家族のいくつかのメンバーの面白い検査がありますが、それらのすべてではありません。 当初、これはアカネとパンティーのショーだと思っていますが、ショーの過程でキャラクターの視点を開発するには時間がかかります。 不気味な力は、プロットの進行としてはあまりにも多すぎますが、兄弟の相互作用に楽しい感覚を加えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にこのショーを下すことができるのは対話です。 これは最初のエピソードで非常に悪化しました。私は繰り返し頭を打って頭の中をくぐり抜けているように感じました。 繰り返しますが、これは良くなりますが、状況やアニメーションによる演技はスクリプトよりも優れていますが、音声キャストは悪くないと思います。 対話はそれほど永続的ではなかったので、それを裏付けることのできない素晴らしい場面があったとき、私は本当に私の歯を磨いてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーの最後にどれだけ投資されたのか本当に驚いた。 それは、一度それが圧延取得いくつかの良い笑いとダムの楽しみです。 彼らが前提で何かすばらしいことをすることを期待しないでください。しかし、キャラクターはこのショーを実際に引っ張り出しました。 彼らは興味深いゴール指向のコメディを作るための正しい方法で思い出深く奇妙なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217866&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AguyinaRPG/reviews&#34;&gt;AguyinaRPG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;However, it must also be said, you need to watch at least the first two episodes. The exponential quality jump from Episode 1 to Episode 2 is what made me recons &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>