<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/jin-rou/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/jin-rou/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Jin-Rou</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/jin-rou</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/jin-rou</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/78968.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/570/Jin-Rou/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/570/Jin-Rou/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;熱い息が寒い夜の空気の中に消え去り、ぼんやりした唸りが影のような形の形から逃げ出します。 月夜の空の下では、何も見えませんが、奇妙な獣のはっきりとした赤い眩しさです。 聞こえることはありませんが、捕虜の略奪ユニットの行進を同期させます。 冷たい凝視がその目標にロックするように、思いやりのある怪物によってしっかりと保持された、生き生きした氷のような鉄のグリップは感じられません。 霧が狼の旅団の血を吸い込んだ残骸に染み込んでいた調剤されたクロムケーシングの上に乗っているので、何も何も溶けていないが、火薬の雲、硫黄の刺激的な刺し込みが舌を襲った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、月がその眠りに繋がり、太陽が薄く覆われた地平線の上に沈むと、新しい姿が現れます。 ピッチ・ブラックのヘッドギアとぼんやりとした赤いフレームの下で、オオカミは元の形に戻ります。 捕食者はなくなり、その場所に男が残っている。 これは金露の物語です。 孤独なオオカミの話。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジーン・ノーは、都市の神話が生き生きとしているように、鑑賞者を見上げて、知らない人に投げ捨てる。 代替日本が市民の不安状態にある場所。 湿った老朽化した道路では、テンションの構築、テンポのフレア、暴動が発生します。 無限の正義を無限に追求するにあたって、人々は十分な苦情を抱えており、暴力だけが彼らの苦情を告げる究極の究極の声です。 しかし、彼らの捜索指を自分のポケットに入れ、復讐しないほどの復讐を果たした官僚たちは、ケルベロス・パンツァー・コップス（Kerberos Panzer Cops）：脅かす個人や組織化された組織に対して死刑を執行し、執行するエリート・テロ対策団体 日本政府の安定。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;迅速かつ正確な確信をもって、彼らは批判者に降下する。 一時停止の時間を与えず、同情の余地を残していないと、牙が沈んだ後は、逃げることはありません。 慈悲を求めない 共感のヒントはありません。 パックの透明な手だけが壊滅的な打撃を受けて護衛を配達する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このユニットが正義という名の下に残した残虐行為にもかかわらず、彼らの不可侵の鎧が取り除かれたとき、目に見えるのは意外にも人間であることが判明し、 そして、それは私たちをカズキ・フューズに紹介するこのマスキングです。 その目的の下で完全に統一されていない男、そして事件の後に続く人物は、自分の目の前で自己爆発によって生命を奪う女の子を目の当たりにして、消えてはいけない地獄のような思い出を抱いています。 彼は彼女の血液の汚れを洗い流すことができますが、彼は精神に残っている永久的な傷跡を洗い流すことはできません。 そしてオオカミはパックから追い払われ、彼の動物愛好家の傾向は、自分よりもはるかに大きな答えを求めて、そして彼のパックが取り入れる行動よりはるかに酷い真実のために消え去る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの場合、フィクションの最高のストーリーは、普遍的な真実を伝えるものである傾向があります。 これらは、現実の世界のシナリオに戻ってくるテーマと人生の授業で飾られた物語です。 彼らは本質的な本能と時代を超越した定数に固執し、現代のメディアの局所的な出入りを超えて長寿の物語を作っている。 おとぎ話は、この種の物語の最も基本的な例です。 もともと、すべての年齢層の聴取者を対象としたストーリーテリングとして始まった（ドイツ語の &amp;lsquo;Märchen&amp;rsquo;は「小さな物語」を意味していた）、主に子供の文学に特化しているのは、  。 もはやそれほど一般的ではありませんが、私たちはまだまだ古くて知的な観客を対象としたまれな童話を手に入れています。 ジン・ロー（Jin-Roh）はこれらのまれな出来事の一つです。 それは伝承、赤い乗馬フードの基本的な構造をとり、それを裏切りの物語、憧れの欲望と目的を果たしたものに改装しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし映画はそれ以上のものです。 それは、あなたがしなければならない選択について言葉を出すことです。 そうするときでさえ、自分自身を許すことは、被告の自己同情としてしか役立たない。 それは人類の罪について話し、それをどのように処理するのかについて話しています。 しかし、おそらくもっと重要なのは、ヒューズの一人の罪とその十字架を運ぶ意志、それは彼がその過程で残した小さな人間性を捨てることを意味するとしても。 そして、信仰のほとんど皮肉なひねりの中で、ヒューズは自らが彼の旅に出発した自殺爆撃機と似ている女性と顔を見合わせています。 そして彼らの奇妙な関係と彼らが続くつもりの恐ろしい道の歪んだ物語が始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もともとは、大井守のケルベロス漫画漫画の実写映画を目指していたが、当時のおしえ雇用者であり、今後も重要なアニメーターであり、今後も頻繁にアニメーションルートを辿ることになった 彼の監督デビューになることで、奥井浩之氏のコラボレーターとして、オシイのビジョンを見ることができます。 ライブアクションからアニメーションに切り替えるこの決定は、アニメーションの無限の自由だけが許すような方法で映画が盛り上がることを可能にしたため、おそらく彼がプロジェクトで取った最高の動きでした。 しかし、脚本はライブアクションのためのものであったため、特にそのメディアに特化したテクニックと洗練されたストーリーテリングが施されています。 その結果、ジン・ロー（Jin-Roh）は、両世界のベストを尽くしたアニメーション映画でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、導入されたすべてのキャラクターの超リアルな解剖学的構造、背景に浮かび上がったマットな絵の濃い色合いと鮮やかな層状の色彩、ぼんやりとした物体の中でさえ細部まで細心の注意を払ってすぐに目につく 各場面を通して、そして変化する環境の動きにおいて、私たちのキャラクターが自分自身を横切っていることがわかります。 これらの属性のすべてが、他のアニメーション機能ではめったに達成されなかった領域に金露を置いた。 それは、視聴者の凝視とそれに対する意識から独立した、生き残った宇宙です。 ちょうど手の届かない、ほぼ目に見える形。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジンノーは古典的なレッドライディングフッドの伝承や、これらの間に優雅に織り込まれた他の寓話に惹かれたモチーフが散りばめられていて、珍しい内容の細い線に乗っていて、驚異的なスリラーです。 劇場の領域。 それは楽しいことにこのひもを歩いて、それと一緒に私たちをつなぎます。 そして、ヴァイオリンがゆっくりと混ざり合って、街の鼓動を響かせているドラムの鼓動は、ここで過ごした時間は私たちの居住区と共生するようになります。 増強された現実のラインと見た目のガラスを凝視し続けるスクリーンをぼかすイマージョン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、本当に思い出深い瞬間は、他のすべてが一時停止したときに開花し、オーディオビジュアルキューとアクションを画面に残して、脚本を行います。 旅団の足音が遠くに鳴り響いているのは、機械的なものだ。 下水道のエコーチャンバーを通ってスロッシングする、食べ物の重い呼吸と狂った驚異。 風が髪の毛の間に散りばり、冷たい汗のかすかなかすかな汗が顎にかかります。 銃声の雷鳴が鳴り響く直前に、色の最終的な一見で精神的に突き出るビーディーな目、不本意な参加者の柔らかい組織に引き裂かれる金属のスラグ。 金露は単なる映画以上の瞬間です。 それは経験になります。 クレジットが転がり始め、私たちの反射がフレームに入ると、私たちは呪文の下に私たちを抱きしめる瞬間から、自分たちがそこから外に出てくるのを見いだすだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この間に、私たちはいくつかの物語をひとつのまとまりのある部分に噛み合わせています。  1つは、政府内のいくつかの法執行機関によって実行される猫とマウスのゲームです。 ヒューズは、Kerberos Panzer Copsの秘密の子会社であるWolf Brigadeとの結びつきにより、権力闘争に巻き込まれたことに気付きました。 これらの機関のそれぞれは、交差した指と互いの背中を指している短剣との同情の奇才に参加します。 しかし、公安部門は、彼らの獲物が噛み付いたときに交渉した以上のものを獲得している。 政治的なsubterfugeは流血で満たされ、ヒューズは永遠に彼のコースを変更するであろう交差点で自分自身を見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;決定は彼の手にかかっている。 禁止された愛、または彼のパックを構成する特別な武装守備隊？ 彼は物語に挑戦するだろうか、オオカミと赤いフード付きの女性を結びつける悪運の赤い糸？ あるいは、彼は世界の自然な流れに屈して、彼が見つけた暖かさを嗅ぐでしょうか？ そして、ここで私たちは、彼の肩の上に彼の意思決定の重さを押し付けるように、ヒューズと一緒の鉄製のブーツの中に立つことを余儀なくされました。 硬いボディは軟らかく、暖かい抱擁の脆弱性の包みを包んでいます。 時間切れです。 答えが与えられなければならない。 我々は最終的な判決を聞くためにすべて人質にされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;金露は決して諦めず、それは宇宙の基盤の中に閉じ込められた視聴者を維持します。 石は何も残らない。 感情は説明できません。 それは道を進むごとに私たちをすべての道に連れていってくれます。 私たちが最終的な目的地に出会うころには、すべての隅と隅々が私たちに知られています。 金露の世界は、その決定にそそり立つことなく、手を見せている。 私たちは精神的に疲れたままですが、十分に報いられます。 旅の終わりに私たちに安心感を与えるわけではありませんが、最終的な気持ちがあり、私たちは負担を免れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その祝福は人間の腕にも及ばない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の最善の努力にもかかわらず、和泉和樹はいつも不祥事です。 彼は直立歩くことができ、顔のない大衆と混じり合って、些細な会話を続け、目に見えない官僚的な干渉の手に導かれた別の羊だけになることができました。 しかし、すべての仮面舞踏会が終わり、太陽が月の帰りに引退すると、ヒューズは真実にもう一度直面することに気付きます。 羊の衣服は身を隠し、血の欲望は彼の喉を覆い、彼の本当の性質、オオカミはもう一度明らかになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え| 楽しさ：10/10 | 全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロウは、私がアニメのメディアでタイトルを消費するのに過ごしたすべての年の中で最も目立ち、忘れられない視聴体験の一つとして立っています。 ここには、ちょうどそれについて思い出させることからガチョウバンプを私に残す瞬間があります。 丈夫で妥協のないストーリーテリングと、それを生きるための沖浦の献身への誇りは、菅野陽子や渡辺信一郎のようなメディアで、他のデュオの統一的な作品と同じようにペアになっています。 感情的なパンチをいつ着陸させるのか、衝撃を和らげるためにいつ戻ってくるのかを知っていたのは、大脳の経験でした。
そして、アニメが出るまで、ジン・ノーの影は私が今までに見たほとんどのアニメーション映画の努力を矮小化しています。 オシイの巨匠、ゴースト・イン・ザ・シェルより輝くと思う瞬間もあります。 それは本当に完璧な職人技です。 オープニングシークエンスだけで私を獲得したタイトル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私たちは単なる犬として偽装された男性ではありません。 私たちは男性として偽装されたオオカミです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;金露は、人類の永遠の罪の隠れた襞に目を見張って、その観客を尊敬している。 それは、古典的な物語の強力なロマンチックなものですが、現代的な紆余曲折をもって行われます。 強力なイメージがあなたの潜在意識に浸透するようになり、意義深い議論のためにチャンネルを開く強力なメッセージがあれば、金露はそれが提供するものを体験するのに十分なほど幸運な人たちに感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225634&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hot breath dissipates into the cold night air, with muffled grunts escaping the shape of shadowy figures. Under the moonlit sky, nothing is seen but the stark red glare of a misshapen beast. Nothing is heard but the synchronize march of a predatory unit on the prowl. Nothing is felt but the lifeless icy grip of steel, held firmly by the dispassionate monstrosity as its crimson gaze locks onto its target. And nothing is smelt but the cloud of gunpowder, the pungent sting of sulfur assaulting the tongue, as the mist hovers over dispensed chrome casings smeared in the blood-soaked remnants of The Wolf Brigade&amp;rsquo;s prey.     And as the moon cascades into its slumber and the sun perches itself on the thinly veiled horizon, a new figure emerges. Under the pitch-black headgear and ghoulish red frames, the wolf reverts back to its original form. The predator is gone, leaving a man in its place. This is the tale of Jin-Roh. The tale of a lone wolf.    Like an urban mythos being brought to life, Jin-Roh wisps the viewer up and sends them jettisoning into the unknown. A place where alternative Japan find itself in a state of civil unrest. Tension builds, tempers fl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;merril&#34;&gt;Merril&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は芸術的なアニメーションです。 キャラクターの育成を助けるためにステレオタイプを使用したり、キャラクターの感情を簡単に消化するための十分な対話はありません。 画像は、感情的にイメージされたイメージと反射の濃いもので、実写よりもはっきりと直接的です。 例えば、火災の爆弾や将校の反応、Keiの顔の涙、そしてFuzeの息吹が、通常の減速アニメではなく、観客とのあらゆるつながりを走らせた後である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fuzeが絶え間なくうごめくようなものは、キャラクターの視線として表示されます。キャラクターについて何かを理解するためには、実際にストーリーに従わなければなりません。 モチベーションと愚かなことは、見た後のストーリーのグリップです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは乾燥していますが、カラースケールでは「暖かい」色がないと言います。  「マトリックス」や「グラディエーター」のように、色の欠如は間違いなく意図的ですが、それでもアートレーティングのマークは失われます（char / enjで補完されます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、物語があります。非常にシンプルですが、非常に複雑で、一緒に鑑賞することができます。 私はバックストーリーを理解することに特別な問題を抱えていました。それは必要ではなく、簡単に散文でしかカバーしませんでした。 このウォッチャーが私に多くの関心を寄せているように、私は政府内で行われている状況全体を理解するために必要な情報は与えられていませんが、真実と信じて、 いい男が最後に勝ったのか、それとも国が悪いのか分かりません。 しかし、これは私が解決の欠如を感じたと言っているわけではない、私は話に非常に満足している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの発展は、この物語では非常に興味深いものです。ヒーロー、恐怖、または動物性のキャラクターを描写するためのイメージの使用は素晴らしいです。 赤い乗り物のフードのテーマに挑戦するには、時には狼のようなクオリティを生み出すアニメーションや真の衰弱、虚弱、混乱を示す女の子をはっきりと見ることができます。 短い夢のシーケンスは実際には非常にグラフィックで恐ろしいものですが、ストーリーの背景にある真実と、物事がFuzeにどのように感じられたかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8896&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Merril/reviews&#34;&gt;Merril&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie is artistic animation. It does not have caricatures of people, use stereotypes to aid character development nor is there enough dialogue for easy digestion of characters feelings. The picture is thick of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lunarlandor&#34;&gt;lunarlandor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;金露が傑作を獲得するのを止める唯一の事は脚本です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景に何も間違っているわけではありませんが、オシイは政治と執筆の手腕についての熟知した知識を持っています。 彼はまた、非常に興味深いモチーフと演技の比喩を持っています。 問題は、キャラクターの発展の一見があるが、テーマ、モチーフ、隠喩、そしてキャラクターに負担をかけている明白な意味が、それが共鳴するポイントに達するのに十分ではないということである。 これは私たちに、意図的に瞑想的な指導アプローチを残します。 それは象徴として働くイメージに熱心に焦点を当てていますが、スクリプトは静的なショットが最高の潜在能力を奮い立たせたり魅了したりすることはできません。 文字は魅力的ではない。 多くの場合、人々のように少なく、チェスのようなものが技術的な技術のディスプレイで動き回ります。  1つのシーンが2人の人格の開花を示すように見えるので、これは必ずしもそうではありません。 それは有望で興味深いですが、焦点は暴力と表現にすぐに変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすべてが完全に無効であると言っているわけではありません。 主要な選手は勢いがついていませんが、話題はありますし、映画の現実感のためにさらに強くなっています。 ダイヤルバックされたキャラクターは、それらを塗装したり、寒くて孤独になったりする状況の一部であってもよい。 ディンギーの設定は、現実世界を思い起こさせるものであり、恐ろしいパレットで磨かれています。 これは、私が晋 - 盧に与えることができる最大の褒め言葉につながります。ビジュアルすべてをしっかり把握しているプロダクションIGは本当にA-Gameをもたらしました。  2次元世界の物理学を模倣した現実は印象的です。 時にはそれは現実に合うように十分に微妙なように見えますが、それ以外のときには曲がりくねっており、典型的な洗練されたアニメのタッチよりも洗練されています。 音楽はデタッチされた要素であり、日付はついたものの使用可能ですが、サウンドデザインが無音の使用で最も効果的なので、それは支障ではありません。 すべての視覚的要素と聴覚的要素は、巧みに構成された場所やアイデアとうまく連携します。 キャラクターが気をそらすことや競争することは決してありませんが、その部門が圧倒することはまだ反対の極端です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には、ジン・ロンは知性的思考を呼び起こすのに似せて、暗い声明として成功し、美しいビジュアル・ディテールでレンダリングされるというメリットがあります。 しかし、長続きする魅力を持つ楽しい物語として機能するには十分なキャラクターメリットはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次のような表示方法：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は執筆のクレジットを受け取ったので、完了のためのOshiiのファン。
 - それは本質的な視聴であるので、少なくとも1回はセルフタイトルのアニメバフ。
 - 戦争の批判的評価とその心理的側面。
 - アニメが家庭でよく構築されたポイントを駆動したり、成熟したテーマを反映したりできると懐疑的だと誰でも。
 - ただ座ってかわいいアニメーションを見たい場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらが契約違反者である場合は避けてください：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;遅いペーシング。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;プロットまたは目的のために特徴づけられる特性。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;現実的な暴力。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34039&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lunarlandor/reviews&#34;&gt;lunarlandor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The only thing stopping Jin-Roh from achieving masterpiece status is the screenplay.     Nothing is wrong with the backdrop, it&amp;rsquo;s clear Oshii has a respectable knowledge of politics and the craft of writing. He also has very interesting motif and metaphor at play. The problem is that, while there are glimp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wkoppin10&#34;&gt;wkoppin10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメーションを媒体として使うことは、ストーリーが贅沢や非常に幻想的な設定や文字を文字通り「視聴者」に出すよう求めているときに優れていることがよくあります。
このようなパレットで写真を押さえつけることは、混乱を招く選択肢であるか悪いかのように思えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジンルーは、静かに不安定なスコア、内臓の画像と切り口のついた対話で深い声明を出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーンと孤独な風景をさまようキャラクターの間を通る雰囲気は、映画を補完する優れた仕事です。 現実的な枠組みを持ち、非常に信じられないほどのエネルギーと力をもって自分自身を表現している人たちと同じように、作品はほとんど同じように動作します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字そのものが撤回され、不幸な人々。 交感神経と哀れみ、誤った指導を受けた素朴な、あらゆる種類の非常に信憑性のある性質もうまく作用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、アニメーションの「アダルト」セクションの典型的な部分を構成します。 極端な場合には、猥褻なジョークや性的搾取は行われませんが、運命的な関係の悲しい悲しみとそれぞれのグループによって破壊された個人を扱います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193631&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wkoppin10/reviews&#34;&gt;wkoppin10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Using animation as a medium often excels when the story calls for extravagance or impossibly fantastical setting  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shrubberypatch&#34;&gt;Shrubberypatch&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのようなユニークで興味深い映画&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロウは2つの話を語る。  1つは、主人公が警察の間の紛争の中心となる場所です。 結末はとても良くて深いですが、結論を完全には伝えられません。 私たちは最終的にメインキャラクターについての真実を見て、2番目のストーリーは結論に至りますが、最初のストーリーは幾分残っています。 第2のものは、有名な物語のより古くて暗いバージョンのキャラクターの靴の中に主人公を置く。 私たちが最初と本編を見ている間、私たちはゆっくりと2番目のものを取ります。 ストーリーは衝突しないように、互いに結合して互いに依存して存在する。  2番目のものは簡単でキャラクター開発の大部分を提供しますが、最初のものはセカンダリキャラクターの設定と導入と開発を提供します。 そのルーツでは悪くないが、映画はストーリーを複雑にしてしまい、完全に逃げ出すことはできない。  100分の間に受け取る情報の量は、あまりにも不平等で広大です。 それは、主要な反対派が同じような名前を持つのに役立ちません。 これはキャラクターにも役立たない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションのスタイルは、キャラクターを非常に現実的で、アニメのように見えなくします。 それはスタイルがすべての視聴者にアピールしないかもしれないので勝つか失う状況ですが、それはすばらしいことでした。 それも古いように見えるが、もう一度それは悪いものとして目立たない。 これらのことの両方が視覚体験に加わり、真実に私はこの映画を異なるアニメーションスタイルで想像するのは難しいです。
私は、鮮やかな色がほとんどないことに注目することが面白いことを発見しました。 ムービーは洗い流された外面から市の下の暗い下水道に行き来します。 唯一明るい色は、パンツァー・コップスの「目」からのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はとても良かったです。 バックグラウンドミュージックの大半は良い場所であり、完璧に仕事をしていました。 声優は巧みに選ばれましたが、壮観ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロウには、それが優秀な映画ではなく、普通の映画よりも上に上がってしまうようなものがあります。 私はそれが何かを説明することはできません&amp;hellip;これは私が一度だけ見て、何か新しい映画を見始めるまでにそれを忘れることができるそれらの映画の一つですが、まだそれを覚えて、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは見て価値があるのですか？ これは依存します。 それはかなりの忍耐、理解、好奇心とジャンルの好みが必要ですが、それを見ても間違いなく時間の無駄ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1269&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shrubberypatch/reviews&#34;&gt;Shrubberypatch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What a unique and interesting movie&amp;hellip;     Jin Roh tells two stories. One is the one where the main character becomes the center key to a dispute between the police forces. The second one puts the protagonists in the shoes of the characters of an older and da &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraturtle&#34;&gt;Paraturtle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
信じられないほどの豊富な可能性は、時間を無駄にして聴衆を手に持って無駄にします。 リトル・レッド・ライディング・フードと共生しているこの物語の絶え間ないモチーフがありますが、これは最初はクールなものですが、物語が続くにつれて何度も繰り返し演奏されています。 このモチーフからは事実上何も新しいものが出てこないし、実行時には表現論的な言い回しが多いため、キャラクタリゼーション、世界の発展、または記憶に残るシーケンスの余地はない。 この熱い混乱から這うものは、脳よりも力強いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのいずれかが達成しようとしている実際の目標はありません。 私にとって明白に述べられている願望は必要ではありませんが、この物語は曖昧な対話解説手持ちのための視覚的な推論を避けているため、作者は個々に欲しいキャラクターが何であるかを説明するのを便利に忘れるのは奇妙でした。 私はサブプロットの豊富さを求めていませんが、そうすることで、作家は私が接続できる世界を作り出すことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、この映画の最初の10分は素晴らしいです。 誰もが何をしているのか、そしてなぜそれがあるのか​​についての明確な証拠があります。 それから、Fuzeが少女を殺したとき、映画は下り坂に降り始める。 誰が何を望んでいるのか、なぜ、どのようにしてそれをやっていくのかを本当に理解することは不可能になります。 それ以来、それは映画がそのように言っているだけなので、起こることを推測し、受け入れることの問題です。周囲の文字や何かが自然にそうするのではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、映画の最後の瞬間には、何も本当に成果を上げることはありません。 物語から検索されるメッセージ、テーマ、価値はありません。 視覚的喜び以外のものを適切に創り出すことができないため、プロジェクトはそれ以上のことをしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
ここのアニメーションは非常に堅実です。 何度も、実写を見ているように感じました。 画像はとても現実的だったわけではありませんが、動き自体は素晴らしいものでした。 キャラクターはまだ座っている以上のことをしています。 彼らは周りを見回し、側に髪を磨き、頭を横に向け、足を叩く。 それはすべて非常にリアルで、没入型の意図に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景は活気がありますが、映画が進むにつれて、物事は再利用され、面白くありません。 映画が途中で何かを新しいものにして、以前見た古いものに戻ってくるように決めたかのようです。 それは非常に大きな問題ではありませんが、どのように豪華ディストピスのすべてが見えたかを考えて、私は途中で何か新しいことが見えないことに失望したことを認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はわずかに異なり現実的です。 いくつかのアニメは、特徴を双曲線化するのが好きですが、この映画は、そのデザインには確かに現実主義に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
素晴らしい、素晴らしいサウンドトラック。 私は1つの曲だけに問題がありました。それは他の曲と同じくらい良いとは言えませんでしたが、それでもまだかなり大きかったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音響効果はすべて非常に良好でフィット感がありました。 残念なことに、彼らは信じられないほど非現実的な音色の弾丸効果を使用しました。 それは非常に多くのもので使用されていますが、私はまだ理由が分かりません。 それはひどいね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話のオーディオレベルはすべて素晴らしいです。 事はしっかりしていて、私はVAの仕事がかなり優れていると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私は誰にも気にしない。 誰も何のキャラクターも持っていないし、とにかく誰も気にするものはない。 これが1/10でない唯一の理由は、2つのリード文字のモチーフの使用が恐ろしく実行されているにもかかわらずまだ冷たいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私は最後の10分間にそれが終了するのを待つことができませんでした。 複雑な事件が終わった後、プロジェクト全体が下り坂になりました。 私がこれをもう一度見たら、それはちょうど始まりの部分です。 その後、私はそれをオフにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は間違いなくそのサウンドトラックをもう一度聞いていきます。 それは優れている、誰もそれが良いではないと思うなら私は気になるだろう。 それは絶対に美しく、憂鬱で、冷静に聞こえた。 何かがあれば、音楽はそのような退屈な仕事を回復する可能性があります。 しかし、これはまだその実行に関してあまりにも多くのエラーで悩まされていました。 残念だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（（このレビューが好きだったら、マンガとアニメの両方の他の作品の新しいレビューのために私を友達にしてください！））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paraturtle/reviews&#34;&gt;Paraturtle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  An incredible wealth of potential wasted on hand-holding the audience into a waste of time. There&amp;rsquo;s a constant motif of this narrative being symbiotic to Little Red Riding Hood, and while this is a cool thing at first, it&amp;rsquo;s played to death over and over as the narrative continues. Virtually nothing new comes forth from this motif, and because it&amp;rsquo;s crowding the run-time with over expository allusions, there&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;milk-plus&#34;&gt;Milk-plus__&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジン・ノー、私はsooo長いための私の監視リストにこれを持っていた。 最後に、このアニメを楽しむために座って、私の関心は、最初に特有のアニメーションでピックアップされ、このSF映画の激しいリアリズムと混じって、私は即座に金露が素晴らしいと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語はGrimmのおとぎ話の小さな赤い乗り物のフード（ディズニー版を流通させたものではない）のものと直接並行しているが、このオオカミを殺すために到着した森の人はいない。 金露のこのテーマについて最も魅力的だとわかったのは、あなたの人生で信頼できると思っていた人が、変態のオオカミになる可能性があるという考えです。 私は、これが日本政府（当時）、あるいは単に恋人や友人を参照しているという考えに戸惑いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは最初に私の注意を引いたものです、彼らは実際には本当の人のように見えます！ 重力を無視した髪型、砂嵐で深刻な問題を引き起こす目、または小腸の7mを決して保有しない体。  Volkswagens、ドイツスタイルの銃、Stahlヘルムヘルメットを着たPanzer Copsの使用は、ドイツ語のすべてに日本人の常識をかきたてるだけで簡単に延期することができます。 しかし、この文脈では、1960年代の日本ではファシストのドイツの買収がすべて本当に過ぎたという政治的な恐怖を反映しています。  CAPO軍は、第二次世界大戦後に形成された特殊警察の姿勢を反映しているように見えます。なぜなら、主に立っている軍隊を立ち上げることと同時にアメリカが共産主義のために準備するよう圧力をかけたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は暗く、激しいストーリーやキャラクターによく似合いますが、他のサウンドトラックと同じように覚えているとは思いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な主人公は、狼の旅団への忠誠心と彼の人類の最後の痕跡に苦しんでいる、背が高く、暗くて荒々しいタイプです。 雨宮圭の励ましによって、彼の人間性はゆっくりと明らかにされますが、アンミ・ヘンミと彼の同僚の干渉によって絶えず打ち負かされています。 政治的、社会的規範が改正されることになっているにもかかわらず、ヒューズの性格は日本の圧倒的な適合性と比較することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジンノーは私が今までに見た中で最も魅力的なアニメの一つです。 真に偉大な小説は何らかの形で真実でなければならないという証拠でもありますが、それが私たちの現実に適用でき、その法律が私たちに適用できるということを私たちに説得しなければなりません。 私はあなたがパラドックスと呼ぶだろうと思う。 ジン・ロウは、私が立ち上がって何が起こっているのかを実際に強く訴えた少数のアニメの1つです！  （FLCLと並んで）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9431&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Milk-plus__/reviews&#34;&gt;Milk-plus__&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jin-Roh, I&amp;rsquo;ve had this on my to-watch list for sooo long. Finally sitting down to enjoy this anime, my interest was initially piqued by the distinctive animation, and mixed with the intense realism of this sci-fi film, I instantly thought Jin-Roh would be great &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;satire&#34;&gt;Satire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おとぎ話はいつも面白い話題です。 これらの神秘的な物語の後ろに現実的な類似の前提やビットのいくつかの並べ替えはありませんか、単に彼らは私たちのさまよう想像力のためのエンターテイメントのスリリングな形として作られましたか？ リトル・レッド・ライディング・フードは、ほとんどが暴露されてきた古典的な物語で、ほとんどの場合青年期にそうです。 それが実際のソース素材であろうと他のバリエーションであろうと、ストーリーは比較的直線的にとどまります。 ジン・ロウ：オオカミ旅団は赤い乗馬フードを持って、それを詐欺と政治についての重くて真剣でぎこちない話にします。 この特定のケースでは、私はリトル・レッド・ライディング・フードが間違いなく象徴的であるにもかかわらず、正しいタイトルになるとは思わない。 この特定の物語は、タイトルのより多くを反映しています：「ドアの狼。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;金露の進展を見ると、ノスタルジックなものと安らぎの両方が感じられた。 なぜ私はそれを言うのですか？ 新しい季節ごとにリリースされたモエアニメの波と波の中には、より成熟したテーマが時折ミックスに投げ込まれる絶え間ないニーズがあります。 深刻で成熟したアニメの量が減少しているため、知的で思いやりのある多くのアニメを見つけることは、指数関数的に難しくなります。 これが私が古いアニメーションを見る理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロー：狼の旅団は、リトル・レッド・ライディング・フードをゆるやかにテンプレートとして使用し、成熟したテーマに息を吹き込みます。 第二次世界大戦、政治的人物、ナチスの影響など、歴史からの緩やかな適応もあります。 人生、裏切り、テロ、政治クーデターなどの心理的な問題などを取り上げることで、ジン・ローは非常に深刻なアニメーションであることは否定できない。 残念ながら、それは完璧な映画でもありません。 映画は重い、重大な気分をキャプチャするのに良いですが、それはまた、決定的なペーシングの欠如に苦しんでいます。 ペーシングは全体を通して変化し、結論とクライマックスに達するのに甘い時間を要します。 私は、金露が少し赤く乗っているフードへの参照をある程度強制的に溺れさせると信じています。 それはあまりにも多くです。 このおとぎ話の終わりは、幸せなものではありませんが、確かにそれ自体の曖昧な意味で満足です。 忍耐は本当に美徳です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;成熟した政治的テーマがあなたに魅力を感じさせない場合、少なくともこの映画が提供するアニメーションは魅力的です。 生産I.G. 彼らの仕事の質はよく知られており、パンチが控えられていないことは金露では非常に明白です。 アニメーションと芸術は、その時代には驚異的で、詳細です。 あなたがアニメーションに入っていれば、それ以上は見えません。 金露は1時間半の視覚的な眼のキャンディーを提供する。 音質もかなり良いです。 それは、サスペンスとサポートのスリリングな要素を争いに加えるという仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが行く限り、私はヒューズ以外のキャラクターにはもう少し開発して深みがあることを望んでいました。 ヒューズは文字として非常に詳細で、あなたは内側の混乱が鮮やかに表現されているのを見ることができます。 キャラクターは本当にリアルに感じますが、ヒューズ以外の人たちと共感できないのは、開発に時間を費やすよりも、プロットに沿ってさらに慣れているからです。 それは必ずしもすべてのことが考慮されて悪いわけではありませんが、それは象徴主義によって暗示されている以外にも、もう少し望ましいものになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、ジン・ノー：狼の旅団は、より成熟したアニメーション映画を探している人にとっては、価値があります。 それは狩人がおとぎ話の中だけで最後にオオカミを殺すことを描写する素晴らしい話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131205&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Satire/reviews&#34;&gt;Satire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching the story of Jin-Roh progress felt both nostalgic and relieving. Why do I say that? Amongst the waves and waves of moe anime released with every new season, there is a perpetual need of more mature themes to be thrown into the mix from time to time. Because o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;acceleratum&#34;&gt;acceleratum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジン盧..どうすれば説明できますか？ あなたは傑作映画を手に入れたこのすばらしいディレクターから期待されるように、なぜですか？
このユニークな経験を生み出すためにすべてが合わさって、あなたはバックグラウンドストーリー、イベントの展開を見て始めます。そして終わりに達するとすべてが公開されます。 ストーリーは例外的なものではないようですが、これは経験の一部にすぎません。 専門家がイベントを通じて視聴者を導くことで、最終的には特別なクライマックスがもたらされ、キャラクターを通して心に慎重に置かれたすべてのボトムアップされた感情が解放されます。 最終的には、映画がどれほど驚くべきものなのかを理解するでしょう。
あなたが目撃したショック後の実現に伴うエンディングテーマを除いて、サウンドトラックはそれほど目立つことはありません。巻き戻し中に起こったすべてを通って再生するのは間違いありません。
それ以外のものはすばらしく、これは誰も見逃してはならない芸術作品のひとつです。アニメファンかどうかは確かではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1066&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/acceleratum/reviews&#34;&gt;acceleratum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jin Roh.. how can I explain it? as expected from this superb director you get a masterpiece movie, wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cobrascope&#34;&gt;cobrascope&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;よくアニメーションされていますが、その中心には良い物語がありますが（複雑なものですが）、とてもゆっくりしていて、キャラクターはそれほど感情的ではないように見えます。それは、魅力的なクライマックス 。 ここにはどこかに良い映画がありますが、無駄な機会のように見えるような、鈍感で無関係な方法でプレゼンテーションされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20263&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cobrascope/reviews&#34;&gt;cobrascope&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naganje&#34;&gt;naganje&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は金露に大きな期待を持っていました。 しかし、それを見て、私はただのまともなメインコースで素晴らしい前菜とデザートを提供されたレストランの顧客のように感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーに反映された一般的なアイデアは、興味深いディレマです。 残念ながら、映画の真ん中のある時点で、その本当の可能性が最終的には実現していないと感じました。 ベトレイヤル、忠誠心、愛、そして必要性は素晴らしいプロットのキーワードです。しかし、金盧の場合は、すべてが真の天才の仕事ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのシーン（特にオープニングとエンディングの行為）は、彫刻家が石で彫刻したのと同じように、記憶に残されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リトル・レッド・ライディング・フードの人気のあるストーリーへの言及は、ストーリーの深みを増し、それはこの作品の最強のポイントの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中央警察と地方警察の間の内部ゲームも面白いですが、そのような巨大な紆余曲折はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーを切り刻むのは、時には、異なる言語を話すように見える2人の主人公の間の関係です。なぜなら、それらの間の感情的なつながりが失われているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、開催された大きな可能性は完全には実現されておらず、私たちが得意とするものは非常に良いストーリーですが、要素がなく、視聴者がその一部になりたいと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
個人的に私は芸術の完璧な部分を完璧に見つけました。 特に暗い背景が気づく価値がある、特別な兵士のdesingは顕著であり、地獄の生まれた戦士のイメージを与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはファッションでデザインされており、自然な人間に似ています。 残念なことに、時には感情的な瞬間に、彼らの顔が期待する印象を与えることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感情は声優だけでなく、声優にとっても重要なのですから、偉大なバックグラウンドの芸術にもかかわらず、彼らは特定の人物のイメージを築き上げてくれて、大いに残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
音楽は素晴らしく、バックグラウンドアートとペアになって、カップルのダンスを見たかのような印象を受けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公が時々彼の試合から外れているように見えますが、ボイスプレイはとても良いです。 彼のほかに、他のすべての声優たちは良い仕事をしていますが、それは偉大さとして描写できるものに近づきません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
これは絵の最悪の要素です。 サポートする役割は、メインペアよりも記憶に残っています。  2人の主人公を見ているうちに、私は彼らとの永続的な感情的なつながりを確立するのに深刻な問題がありました。 簡単に言えば時々彼らはあなたに完全に行きます、しかしその接続はほんの数分後に切断されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このため、キャラクター部門では、陳盧武鉉が公正を果たしている。 支持する役割のためでなければ、私はそれをさらに低く評価することは残念ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
物語と芸術はとてもいいですし、偉大なことを言うかもしれません。 音はtrully creme de la cremeです。 しかし、そのキャラクターは、このような興味深いストーリーから期待されるレベルを1レベル以上上回っています。 したがって、彼らは全体像の楽しさに悪影響を及ぼします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある時点であなたはあなたが見ているものに完全に関わっていますが、もう一方ではこの退屈なシーンができるだけ早く終了することを望んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
あなたがそれらの警察ドラマ、裏切り、致命的なゲームの話にならないなら、ジンノーは素晴らしい映画です。 しかし、制作の特定のジャンルに関連する前にあなたがいくつかの期待を抱くなら、花火はなくても良いショーを手に入れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16170&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/naganje/reviews&#34;&gt;naganje&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had great expectations for Jin Roh. However, after watching it I felt like a restaurant customer who was served a great appetizer and dessert with a merely decent main course.    STORY:  The general idea reflected in the story is an intriguing dillema. Unfortunately, at some point in the middle of the movie I had the feeling that its true potential was not re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thyran&#34;&gt;thyran&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、それはいくつかの誤解を招くカバー画像です。 私自身は少なくとも、カバー・ピクチャのような死の兵士のようなものを見て、よく出来たアクションアニメを期待していました。 しかしそれはこれがうまくいった映画であることが判明しましたが、私は彼らがこの中で多くのアクションシーケンスであると言っている限りは行っていません。
ムービーの始まりは、世界の種類についての簡単な紹介で始まります。このストーリーは、私たち自身の世界のかなり現実的なバージョンです。これはすごく詳細に描かれています。 いくつか素晴らしい仕事がここで行われました。 キャラクター自身も、現実的な外観を持っています。あなたが期待するアニメタイプの外観ではありません。 だから芸術的には爆弾だよ、その話はどう？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少し複雑です。 あなたは、異なるグループ（政府、反政府）に関する多くの情報を与えられておらず、かつては本当に与えられなかった答えを待っていました。 映画の種類はあなた自身のために多くのことを理解してほしいです。
要するに、反政府組織が政府と戦うということです。 政府は、地下の動きのネットワークを排除しようとする何らかの「エリート」な力を作り出しました。
映画はアニメではほとんど見かけることのできない&amp;rdquo;リアリズム&amp;rdquo;のセンスを呼吸します。 また、暴力は妥協することなく表示されることもあります。 実際には問題は暴力の原因ではない、これは子供のための映画ではありません、彼らは&amp;rdquo;退屈&amp;rdquo;とラベルを付けると言って公正だろう。
だからあなたがその芸術的感情を持つことができる映画になっているなら、実際には私たちの世界の別のバージョンを見せてください。 それから、あなたは後悔しません。 これはほぼ真の傑作で、ほとんど..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=156991&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thyran/reviews&#34;&gt;thyran&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well that is some misleading cover picture. I myself at least expected a well done action Anime seeing the kind of death-troop like figure on the cover picture.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;john-freeman&#34;&gt;John_Freeman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロウ、オオカミ旅団は優れた政治的、ロマンス、ドラマであり、失望しないことが保証されています。 それは傑作に非常に近いものですが、貧しい人格の開発によって後退しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見た映画のバージョン：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、Blu-Rayで2012年の限定版の日本語版と英語版のオーディオを含む限定版をリリースしました。 ブルーレイについてのちょっとしたメモは、DVDとブルーレイの間の品質の差はそれほど目立っていませんが、それはどんな点でも大きな改善ではありません。 限られたプレス版は非常に素晴らしい白いブルーレイのケースで来て、メニューは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロウは戦後の日本の政治スリラーであり、禁止された愛の話である限り、素晴らしい映画です。 映画の物語はあなたが見たいと思っているのを保ち、それ自身の方法で非常に独創的です。 一方、禁止された愛の物語のようなものではありませんが、恐ろしい警察は新しいものです。 私はそれが他の多くの映画やシリーズで見たことのあるユニークなオリジナルテイクだと言います。 ストーリーはまた、映画の中に少ししかありませんが、ストーリーは非常に暗いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の芸術は非常に良いです。それは現代に近づいている日本を示し、過去の傷跡はまだ残っています。 スラム街から、ダウンタウンまで、そして田舎までは、すべてとてもうまくいっています。 最良のアクションシーンのいくつかが行われている暗い下水道でも、映画の暗いオーバーレイは、目立つように目立たせる必要があるものを作るために良い照明とバランスがとれています。 全体的に、映画のアートワークは非常に暗いですが、風景の照明、銃器の明るいフラッシュ、そして輝かしい爆発がこの暗い色合いを相殺します。 私が持っていた唯一の問題は、いくつかの場面では爆発的な残留物があり、状況を少し不明瞭にする傾向がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のサウンドトラックは、アートワークとよく似た作品と、映画の全体的なストーリーで満たされています。 アクションシーケンス、ストーリーシーケンス、および夢シーケンスはすべて、それらを生き生きとさせるのに役立つ固有の部分を持っています。 この映画の影響は、警察が下水道を通る際の足のはね返り、彼らが走っている特殊装甲の鎧の音、そして戦闘の重い息吹が生きている最高のものです。 この映画の中で私が好きな音の1つは、MG42の「特殊ユニットメイン・マシン・ガン」です。 弾丸がターゲットに接触した際の音も最高のレベルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のキャラクターの発展は、あなたが本当に映画の最初の3/4分の話の主人公のために感じ始めるまで、ストーリーがパンされるまで良いです。 しかし、プロット全体がロマンチックな発達の大部分を演じるようになり、キャラクターの開発はある程度ウインドウから投げ捨てられます。 私が間違ったことをしてはいけませんが、結末は決して悪い結末ではありませんが、実際の開発がすべてスクリーンから外れていることを本当に知ったことがないような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロン全体は、あなたが満足していると感じる悲しい感情を残す非常に楽しい映画です。 偉大なアートワーク、サウンドトラック/エフェクト、ストーリーは、どこにいても見つけにくいユニークな映画になります。 私はキャラクターが少し良くなったことを願っています。これが本当の叙事詩であることからこれを保持している唯一のものですから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65999&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/John_Freeman/reviews&#34;&gt;John_Freeman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jin-Roh, The Wolf Brigade is a excellent political, romance, drama that is guaranteed to not disappoint. It comes very close to being masterpiece, but it is held back by poor character development.    What version of the film did I watch:    I just re-watched Jin-Roh on Blu-Ray the 2012 released limited press edition that includes both the Japane &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;greenbikerdude&#34;&gt;GreenBikerDude&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（幾分スポイラー）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;==ストーリー/キャラクター==
最終的なシーンの後、私は何かを実現しました。 このシェルとシェルのゴーストの両方が同じ布から切り取られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは驚異的な生産価値を持つ映画ですが、重い手のメタファーで溢れています。 彼らは決して明確な目標を持っていないような人物でいっぱいで、ごくわずかな説明だけで精巧なシーンを演じているようです。 プロットは、ストーリーのあらゆる側面を単一のテーマに挑戦しようと多くの時間を費やします。発生するイベントは、自分自身を荒らしたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定は問題ありませんが、セカンド180でストーリーが取り上げられ、クレジットが振り向けられ、私たちは蓄積したすべての質問に答えるために自分自身を守ります。 一度も言いませんが、これまでに登場人物について学んだことのすべてが、私たちが示したものとまったく逆であると言われています。 より良い物語では、これは衝撃的です。 この場合、私は正方形に戻っているので迷惑です。 彼らは基本的に言っている： &amp;lsquo;今あなたはひねりを知っている、それを再ウォッチし、すべてが意味をなさない！ しかし私は気にしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、物語は聴衆に理解されることを意図しており、著者の仕事はそれを一貫性のあるものにすることです。 彼らが何が起こっているのかわからないような詳細や説明があまりにも多く残されていれば、作者は失敗しました。 より詳細な細部はこれから免除されますが、中央プロットが判読不能なブロブであれば、時間が無駄になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私がそれを再び見るならば、私はおそらくもっとプロットを得るだろうと理解しています。 しかし、私には理由がありません。 映画は質問を頼りにして、私は答えを見つけるのに不思議ではない。 もし私がそれを完全に理解するために何かを読んだり、見たり、見たりしなければならないなら、おそらく気にしないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、この映画とギフトSのプロット/キャラクターに対する私の反応は同じです：それがあれば何でもいいと思うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;== ART ==
かなり良いですが、誰もが同じ顔を持っているので、文字を区別するために多くを中断しなければなりませんでした。 また、安く感じているようです。  BGアートは一流です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;==サウンド==
&amp;hellip;非常に良いです。 何らかの理由で、ダビングにはエンディングの音楽がなく、ダビングはそれ以外の点では完全にうまくいっていたので、かなり怒っていました。  OSTにはいくつかの思い出深いトラックがありますが、完璧ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;==全体==
私は絶対に設定と生産の価値を崇拝するが、私は物語が存在する理由があっただけだ。  （一言で言えば、私は何のプロットも得ていないし、今私は怒っている）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231928&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GreenBikerDude/reviews&#34;&gt;GreenBikerDude&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(somewhat spoilers)    ==STORY/CHARACTERS==  After the final scene I realized something. Both this and Ghost in the Shell are cut from the same cloth.    They&amp;rsquo;re movies with stupendous production value, but are inundated with heavy-handed metap &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shehrozeameen&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー、雰囲気、キャラクターとそのモチベーション、繊細さ、ナレーションの鮮やかな輝き、そして終わり - 正直な輝かしい結末 - はすべて、誠実なものと一致しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこの映画の賞金獲得ポイントだったと思う。 そしてその理由だけで、私は間違いなく、このアニメをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186893&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shehrozeameen/reviews&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a perfect 10. The story, the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fakeanimegirl&#34;&gt;FAKEANIMEGIRL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロウは、第二次世界大戦後の架空の政治/軍事演劇で、日本の特別兵士の一人が、若い自爆テロの妹と関係を築いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、自分の仕事の快適さと以前のヒューマニズムの欲望に対処しなければならない減感した兵士の伝統的テーマです。 タイトルが意味するように、それは兵士と人間の絶えず振る舞うアイデンティティの中から選択する必要がある人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットになると、金露は本当に驚いていない。 それはまだ最も影響を与える戦争ドラマに上ることはない、おなじみの物語を非常に有能なものにします。 これの大部分は、それがキャラクター駆動（それはすべきである）と政治主導（それではならない）の間で決めることができないということです。 ジン・ローの微妙なランニング・タイムの過半数は、様々な政治訴訟や組織に関する会議やその他の議論に焦点を当てています。その設定の大部分は架空のものであり、ヒューズの人格と関係は常に 映画の中心に関係なく、 分かりにくい派閥の動機が、より興味深い個人的な動機よりも優先される危険があるため、この衝突は最後の終わりに向かう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒューズはそのようなストイックな兵士のタイプなので、口頭でのキャラクター化はほとんどなく、ケイとの恋愛や夢の夢のシーケンスを通して彼の個性を決定しています。 残念なことに、スクリプトの大部分を要求している前述の政治的な倍音とはあまり関係がないので、ここで目に合うものを超えてはなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、待って！ ジン・ローはそのカードをプロット・テーブルに置き、それに関係なくかなり良い手を持っていることを明らかにする。 伝説の幽霊の守護守、パトレイバーの名声を持つだけでなく、菅野子の&amp;hellip;すべての名声があります。 はるかに知られていない沖浦浩之氏の指揮を借りていますが、彼はそれを書いて以来、理解できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Oshiiは彼が知っているだけでなく、設定のリアリズムと妥当性に大きな注意を知られている政治的陰謀のプロットを提供しています。  1950年代の日本はセピア調で覆われていて、驚くほど空いている都市からの不気味な灰色に、激しい境界線と民兵の雰囲気が反映されています。 菅野のゆっくりとした微妙なオーケストラのスコアに伴い、ジン・ローを標準的な兵士の話を超えて上演し、登場人物、ストーリーラインの前提、そしてその展開がどこにないのかを魅了する映画全体に、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;金露へのあなたの反応は、不足している脚本をどのくらいの雰囲気で埋めることができるかにかかっています。 強力なアニメーション、芸術、音楽によってより簡単に動かせるようになると、金露は、あまりにも忙しくなくても飽きていないときに、骨に冷やされる効果的なシーンを数多く提供することができます。 いくつかの可能性が無駄になってしまったという感覚はまだありますが、これは特定の人々と強く共鳴するような全体的な質の高い努力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201270&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FAKEANIMEGIRL/reviews&#34;&gt;FAKEANIMEGIRL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s a traditional theme about a desensitized soldier who has to cope between the comfort of his work and his former humanistic desires. As the title implies, it&amp;rsquo;s a man having to choose between his constantly swaying identity of a soldier and a human being.    When it comes to plo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;andredrezefilth&#34;&gt;andredrezefilth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、ムービーを見ている人のためにこの（短）レビューをしていても、どのような方法でもストーリーを略奪することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ジン・ノー・ザ・ウルフ旅団」は古い映画であり、そのキャラクターのドローイングスタイルと原始的なアニメーションは誰にも驚かないだろうが、それも有能なサウンドトラックでもない。私は本当に満足していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、なぜ5でスコアをつけたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、この映画は印象的ではない物語の文脈の簡単な説明から始まり、初めから退屈だと感じましたが、最初の45分が経過するとコンピュータ画面に順調についてきました&amp;hellip; テロリストの女の子、ヒューズと女性の関係、彼女が自爆同胞の妹、軍事対話、ストリート暴動だと言ったことはすべて、ジンノーが日本のアニメーションの名誉殿堂に入るべき映画であると指摘した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ジン・ロウは自分自身を失い、日本で最大の映画史上の間違いの一つとなった。リトル・レッド・ケープの売春版がマントラの一部を取り入れ始めた突然の瞬間よりも、 ヒューズが映画の後半にしたほとんどすべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそれがまだ十分でないように、擬似的なドラマチックな結末（涙を流している人の絶対的な失敗）は、リトル・レッドが映画のホセリンをつかんだので、ジン・ローが指摘していた自己破壊的な傾向を確認するだけだった。  &amp;lsquo;死んで、彼女が彼に与えた絵本は泥の中に溺れ​​る&amp;hellip;まあだから？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらが、私が「金盧狼の旅団」を5得点した理由です。
今私は金露の1時間40分からの怒りを解き放ち、食べ物を手に入れることができるかどうかを見ていきます。 私の食べ物が半分いっぱいになったら、食べ物がゴミのように味わっていないことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32431&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/andredrezefilth/reviews&#34;&gt;andredrezefilth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I WILL NOT ABRIDGE THE STORY IN ANY WAY, BEING THIS A (SHORT) REVIEW FOR THE ONES WHO HAVE ALSO SEEN THE MOVIE.    &amp;lsquo;Jin-Roh, The Wolf Brigade&amp;rsquo; is an old movie, and its character &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fall&#34;&gt;Fall&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジンルーは非常に特殊で、非常に独特の映画です。 大井守はこの映画を監督していないかもしれないが、彼の感触は金Rouのあらゆる面で響き渡る。 あなたが彼の非常に独特な作品のファンであれば、ジン・ルーは本質的なものです。 アイデンティティー、強靭で重厚で決定的に現実的なテーマ、優れた方向性、そして信じられないほどの生産価値で、ジン・ロウの物語はパンチを詰め込んでいます。 それは適切な聴衆と大いに共鳴することができるが、人格の微妙で憂鬱なドラマよりも多くの行動を求める人にとって、ジンルーは最初の10分を超えて退屈する可能性が高い。 残念なことに、私の一部はこの映画の間違いなく豪華な方向には合いませんでしたが、私の他の部分はこの映画のドラマを大いに楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ローは信じられないほどペースが遅く（意図的に）、初めに3分のナレーションを脇に置き、非常に魅力的です。 これは普通の言葉で明確に表現するのは簡単ではありません。 ハイライトは、私の場合、ハイパーリアリスティックなアニメーションと意図的に乾燥したアートです。 菅野陽子のOSTへの取り​​組みはかなり明確になっています。 技術的に言えば、金露は素晴らしいです。 しかし、金露が欠けていることの1つは、詳細な、あるいは興味深い特徴付けでさえある。 菅野陽子の音楽的な才能が、金露の物語やキャラクターに対する私の気持ちを確実に増幅してくれる一方で、実際には迫力あるアタッチメントはほとんどありません。 この映画は、微妙で効果的な特徴付けの点では間違いなく確かにありますが、本当に私が本当にジン・ローを楽しむことを妨げたのは本当にありませんでした。 よく実行され、興味深いテーマとモチーフを持っているにもかかわらず、彼らは私がそれらを期待していたほど強く私と共鳴しなかった、そして荒れ果てた実行は主にこれに責任がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハーモニーは、同様にテーマに重点を置いた映画ですが、そのキャラクターに重点を置いているので、本当に好きです。 これは、雰囲気、ボディーランゲージ、その他の細かいことに随伴して、時折会話が爆発し、観客に何が起こっているのかを伝えるジンローとは異なり、非常に対話的です。 繊細さと雰囲気に焦点を当てるのは、私がアニメのような視覚的な媒体で好きなものですが、Harmonyの執拗な対話は私を飽きさせませんでした（それは微妙なものでもありました）。 なぜなら、テーマは、映画のテーマをペダルにする単なるデバイスとして扱われるよりも、キャラクターとして彼女に直接関係し、彼女をサポートしているからですから、私は実際にトゥアン、それゆえに彼女の悩みや些細なことを気にしていたからです。 私はトゥアンと、映画のテーマを大切にしています。 時には、ヒューズだけでなく、女性のリードは、単なる有機的なキャラクターではなく、単なるセットとして扱われたように感じましたが、それは私だけかもしれません。 彼らは彼らの瞬間を持っていますが、彼らは私が好きだったほど多くの特性を得ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の批判にもかかわらず、私は金Rouを好きで、経験を宝物にするでしょう。 それは私のためのものではないかもしれませんが、それはまだ多くの点で優れています。  Jin-Rouは何もない限り、驚くほど没入感のある雰囲気を作り出し、そのテーマと相乗効果を発揮するいくつかの強力なモチーフを織り交ぜています。 ジン・ルーは微妙に重い取引をしている信じられないほどよく作られた映画であり、それは私と多少なりとも間違っていますが、政治的、精神的、感情的に戦争の心理的物語を理解することができる人には、  。 私には、ジン・ルーには芸術的メリットがたくさんありますが、私の楽しみは残念ながら限られていました。 私は、ジンルーが私の頭の上を完全に飛んだと言っている意味のあることがたくさんあると確信していますが、私が欠けている層の深みに気を取るほど十分には関わっていませんでした。 私の限定された経験は大いに楽しいものでしたが、物語が本当に魅力的な分野で私を退屈させることもありました。 それが終わって、ジン・ルーは全体的に楽しい経験をしていても面白くて、思慮深く、独創的で、思考を刺激し、矛盾していると言えるでしょう。 今はこの映画を見る必要はありませんが、アニメの長年の消費者になる傾向がある場合は、恋人が欠けていない映画の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fall/reviews&#34;&gt;Fall&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jin-Roh is incredibly slow-paced (deliberately) but, putting aside the 3-minute long narration in the beginning, very engaging. This isn&amp;rsquo;t an easy viewing experience for me to articulate in plain language. The highlight, in my case, is definitely the hyper-realistic animation and the purposefully dried-out art. Youko Kanno&amp;rsquo;s efforts with the OST co &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;myronator&#34;&gt;myronator&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大島守は、シェルの映画「ゴースト・イン・ザ・シェル」の作品で有名です。 しかし、ほとんどの人は、彼が他のどのような作品を信用しているかは分かりません。 残念ながら、彼の他の映画のどれもが西洋の聴衆に到達していないようです。 シェルシリーズの幽霊とは別の映画があれば、それは彼が知っているはずだ、これはこれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロウオオカミの旅団は、WW2の後に日本が極端に長く改築された代替宇宙の映画です。 このディストロピアンの背景の中で、私たちはヒューズと会う。 兵士は自分自身を見つけようと苦労している。 彼女の妹の死を悼む女性。 これは、私がスポイラーの領域に掘り下げることなく行くことができる限りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロウの物語は、多くの対話なしに届けられる。 ストーリーテリングは、そのメッセージを伝達するために、イメージやサウンド、または音の欠如に依存して、微妙です。 ペーシングは遅いが、退屈ではない。 予告編とは対照的に、この映画はすべて建物の緊張感に関するものです。 行動の順序はあまりなく、暴力は絶対に栄光にならない。 代わりに、その行動は残酷で現実的です。 ジン・ローは最初から最後まで魅了されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の主なハイライトの1つは健全な部門です。 このサウンドトラックは、EscaflowneやTexhnolyzeのような他のプロジェクトに参加したことが認められた溝口元によって構成されています。 彼の作品は素晴らしい、特に最も顕著なトラックです。 グレースオメガ。 最も輝くものは、音響効果そのものです。 それぞれの銃声はパワフルかつ破壊的に聞こえ、アクションシーン中に本当に恐怖を感じます。 この映画を見ることは、耳には非常に喜ばしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;金露のアニメーションの質は、その音と同じくらい高いです。 ムーブメントは流動的で、映画撮影は素晴らしいです。 彼らはトーンを設定します。 すべてが暗くて荒々しい。 キャラクターたちは、日本のような独特な表情をしているので、あたかもこの話が日本で起こるかのようにリアルに感じます。 軍事装甲のデザインは、このサイトで使用されているポスターのアートに見られるように、際立っています。 デザインが脅かされるだけでなく、政府が人々を圧迫するために警察を軍事的にしていることを視聴者に即座に知らせることができます。 それから銃のポルノがあり、それ自体のことを話しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;金盧（Jin Roh）の焦点は政治的な解説ではなく、代わりにリードの2文字です。 この映画が視聴者とそのキャラクターに求める質問は、あなたに提示された状況でどう生き残るかということです。 あなたは生き残る人を変えることができますか？ ここでは、映画に対する私の唯一の批判が来ています。映画は、赤い乗馬フードの物語であなたの顔に非常に好きです。 物語は映画に完全に関連していますが、視聴者にこの接続が存在することを常に思い出させることに苦しんでいます。 それにもかかわらず、この映画は、プロットやキャラクターに焦点を当てながら、多くのテーマを探求することに誇りを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、ペーシングのためにこの映画を楽しんではいけないと思っています。 しかし、他の人にとって、これは必見映画です。 ジン・ロウは時間のテストで生き残ることができる宝石です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163961&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/myronator/reviews&#34;&gt;myronator&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mamoru Oshii is well known for his work on the Ghost in the Shell films. However, most people don&amp;rsquo;t really know what other works he has been credited for. Sadly, it appears none of his other films have reached a western audience. If there was a film apart from the Ghost in the Shell series that he should be kno &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mykk&#34;&gt;mykk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとってジン・ノーは、人間から獣、オオカミまで変身することしかできませんでした。
スペシャル・フォースの人間であり、秘密のオオカミの旅団のメンバーであるヒューズはまだまだフィットしていません。 彼はテロリストの女の子を殺すことを躊躇しても、彼の中にはまだ人間性があります。 彼はオオカミの群れの中で唯一の人間ですか？
映画全体の彼の夢と思考はそう示唆している。 映画の歪んだプロットが展開され、彼の行動と夢の理由が私たちに与えられている間、彼の中に入るのは内戦です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に遅いペースで重く感情的な映画ですが、それと同時に、何とかそれは非常に激しいことを管理し、あなたの座席の端にあなたを保ちます。
特に最後に向かって、真実と嘘が明らかになり、あなたは主人公のためにどのように終わるのだろうと思っているあなたの心にレースを残しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よく書かれたダイアログと現実的な人格は、あなたに本当に何が起こるか気にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は単に魅力的です。 オープニングシーンから私はすでに私が私に考えさせてくれる何かのためにいることを知っていた。 私の場合、特に映画がこの映画と同じ感情を持っている場合、サウンドは映画の最も重要な側面の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい、現実的な文字、よく書かれた対話、ストレートなストーリーラインと暗い雰囲気ではなく、ジンロは素晴らしい経験をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もともとwww.mykkanime.tumblr.comのために書かれた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=124065&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mykk/reviews&#34;&gt;mykk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jin-Roh for me was all about transformation: from a man to a beast - the wolf.  Fuse, a human in Special Forces and a member of a secre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;name93&#34;&gt;name93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロウは長年活動してきたマルチメディア・シリーズの一部であるケルベロス・サガ（Kerberos Saga）の一部をアニメ化したもので、映画製作の主な原動力となったのはオーシイ守護夫人（パトレイバー2とシェルのゴースト監督） 以前は同じサガの2つのライブアクションアダプテーションを指揮していました。 大井は脚本を担当していましたが、シェルの「アキラ」と「ゴースト」のアニメーションディレクターである大倉裕之さんに指示が渡されました。 映画のためのsountrackはGabriela Robinからのゲストスターの出現：aka菅野よう子（彼の名前が鐘を鳴らす以上のはべきである - 彼の作品が含まれています）は、広く、人気のEscaflowneシリーズのサウンドトラックを書いた溝口元によって構成された カウボーイビバップのサウンドトラック、エスカフローネ：ガイアの女の子、ウルフの雨、GITSスタンドアローンコンプレックスシリーズ）。 だから、それは大きな予算を持っています。多くのビッグショットが生産に関わっています。そしてこれは大型で成功したマルチメディアフランチャイズの適応です。ホーリーウッドスタイルの現金牛の大作です。 しかし、金露はそうではありません。 それは、慎重に構築され、複雑な愛、政治的な競争、社会的な混乱の話です。 どのシーンでも、ストーリーやキャラクターから設定やビジュアルまで、あらゆるディテールの愛とケアでムービーが作られたことは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオ・I.G。プロデュース。スタジオ・I.G.は、以前の映画Patlabor 2とGhost in the ShellでOshiiと仕事をしていたが、ビジュアルの質に関しては驚異的である。 興味深い事実はここにある - 金露は、伝統的な手描きのセルアニメーションのみを使って作られた最後の主要なアニメ長編映画であり、CGIはまったくなく、3年間続けている。 ありがたいことに、最終製品は時間の価値がありました。 ほぼすべてのシーンで茶色が微妙に使用されているため、映画はセピアフィルターで撮影された印象を残します（過去の設定を補完する「古くなった」外観を与えます）。実際には色を犠牲にしません セピア効果で本当に作られたのかどうかは分かりません。 色彩や濃淡の使用はすばらしく、50年代後半から60年代初頭の荒れ狂った街を鮮やかに描写した非常に詳細で現実的なアートワークと共に、アートディレクターはあなたを映画に没頭させます あなたがアニメーションではなく、実写映画を見ていることを忘れないでください。
ストーリーの設定は、WW2の終了後にドイツをアメリカの代わりに占領していた別の現実である。 このため、国はドイツの影響、ファッション、テクノロジー（例えば、MG-42機関銃やフォルクスワーゲンビートルズなど）で満ちています。 すべての武器、車両、制服は、歴史的なリアルライフモデルに非常に忠実で、ストリートシーンは細かく描画され、非常にうまくアニメーション化されているため、 私が今まで見たアニメ映画。
しかし、ビジュアルのハイライトを1つ選択しなければならない場合、現実的な背景や流動アニメーションではありません。 それはキャラクターデザインになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、雰囲気を設定し、感情的な瞬間の影響を高めるためには、映画は良いスコアを必要とし、適切に使用する必要があります。 この映画に取り入れられた愛とケアのもう一つの証拠として、サウンドトラックはこれを達成する以上に、あらゆる場面の鮮やかさを華麗に設定しました。 抗議者と警察の間の激しい衝突から、2人の主人公の間の親密な瞬間まで、音楽はいつも上にあり、特定の場面のための調子と雰囲気を設定する際の補助的役割を果たす最小限の作品 いくつかの壮大なイベントのために、大きくて支配的で記憶に残るオーケストラ作品にまで及ぶ。
特に注目すべきは、Gabriela Robin（菅野よう子の芸術的エイリアスであることが確認された99.9％）と、すべてのアニメサウンドトラックで私の個人的に好きな曲の一つであるエンディングクレジットで演奏された曲です。 ボーカルは、菅野が自ら作った言葉（GITS SACシリーズのいくつかの作品もこの「言語」を特色にしている）で歌われ、映画の気分に完全に合っている。 繰り返し聞くことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演奏する声に関しては、サブとダブの両方が同じように優れているので、いずれにしても実際に行くことができます。 オーシャンスタジオは、特にその時のダブの大半があまり言い表せなかったので、英語のダブの質を称えなければなりません。 適応されたスクリプトは、特に重要な部分が第三者のナレーションで構成されているため、オリジナルに非常に忠実です。 キャストは上演され、声優は彼らのキャラクターの本質を、日本の俳優が描いていた通りに保ちながら、パフォーマンスにはっきりと「英語」をもたらします。 サブまたはダビング（またはその両方）のいずれかを試すことができるもう一つの理由は、どちらも他のものと比べて明確な利点を持ち、同時に短所があることです。 テーマと設定はともに本質的に日本語であるため、英語の文字を聞くことは大気から少し離れています。 一方、字幕を読むことは、豪華なアートやアニメーションから少し注意を引くので、ダビングを選択すると、映画のビジュアルに身を浸すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;普遍的に評判の高いアニメーション、芸術、音楽とは対照的に、映画がリリースされて以来、物語と執筆は批評家とファンの意見を分けています。 そして、ある程度、私は金露を批判する人を理解することができます。それは、それ自体が好きではない映画です。 ペースは非常に遅く、映画のほとんどの部分を熟考していますが、時々プロットをフォローするのは難しいかもしれません。 しかし、物語そのものの全体的な品質に有害な物語の欠点はありませんか？ いいえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロウは、伝統的な文学作品の物語と政治スリラーのプロットを組み合わせて、民主主義、権力闘争、社会的激動のテーマについて議論し、最終的に日本の現代史とその人々を悩ます問題を厳しくシニカルに批判している 。 映画全体は基本的に当時の現実の日本にとってただ一つの大きな寓意であり、現代の問題と問題の架空の寓意的批判としての映画の本質は、ヴァショフスキーの兄弟による映画「V for Vendetta  &amp;ldquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なアレゴリーは、権力闘争における様々な政府組織間の紛争の最中にある（すなわち、片側の特別部隊との間の）特別な部隊の一員である主人公、 テロリストの少女が自らを爆破するのを防ぐことができず、抗議者との大きな衝突の中で特別部隊の安全保障任務を妨げることができなくなった後、議会警察と他の治安部隊と警察部隊のリーダーシップ）。 ヒューズは懲戒処分を受けて訓練に戻されますが、若い女の子の前で自分を殺したという考えは引き続き彼を悩ますので、心の安らぎを見つけるために彼は彼女の墓を訪ねることにします。 そこでは、彼女は死んだ女の子の姉のように自分自身を紹介する少女と出会うと、両者は徐々にロマンチックな関係を形成します。 彼らの関係は、映画のプロットの中心ですが、さらに重要なのは、その基本的なメッセージです。
私は物事をほんの少しだけ台無しにして、関係が悲劇的に終わると言っています。 前述したように、ジン・ノーは伝統的な物語を用いて、自身の物語をよりよく構成し、語る。 両者の関係の本質はロメオとジ​​ュリエットの古典的な悲劇と並行しているが、映画のアレグリーにとってより重要なのは、ジャン・バティスト・ビクター（Jean Baptiste Victor）によって書かれた伝統的な口頭の話であるロタ・カッペシェン この解釈はGrimmの兄弟による人気のあるバージョンに先立ち、主人が祖母の代わりに母親を訪れる唯一のものであり、金露で見られるような「金属から完全に作られた衣服」を特徴としている バージョン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、テロリストの妹の雨宮圭が文字通りその本を袋から取り出してヒューズに渡すまで、この物語でこの映画を見ている。 この映画と他の寓話やメッセージとの比較では、映画自体と童話との間の類似点を描く際の繊細さの欠如は、難読化の理由がある。 物語の長さはあなたがケーイがリトル・レッド・ライディング・フードとなるか、あるいはスペシャル・ユニットか、ビッグ・バッド・オルフであることを確かめるために、これらの平行線の要点を曇らせます。 この話の主な焦点はレッドライディングフードではなく、オオカミ、より正確には、オオカミのパック（特別ユニット）であると主張します。
陳氏の全話と、50年代後半から60年代初頭の日本の政治状況との主な相違点は、1955年から2009年にかけて自民党が政治的に反対していた現在の日本の寓意である。 この野党の欠如は、ヒューズが自分が所属する「パック」から逃げることができないことによって示され、時代を過ぎても変化を受け入れたくない過度に同化した社会として日本を批判する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは審査の最後に至り、最終審決の時期となります。 日本のアニメーションの優れた成果であるジン・ローは、あらゆる点で芸術作品です。 愛と献身で作られた、視覚的、音楽的、物語的、そして主題的な部門で優れています。 遅いペーシングは、後天的にはポジティブな要素であることが判明しています。映画を見ると、時々強制的にプロットの歪みが許され、政治ゲームは主人公と すべての背後にある寓意的な意味。 主に日本の歴史を十分に理解するためにはかなりの知識が必要であることから、その質と重要性を考慮して、悲しげに評価の低い映画です。 それにもかかわらず、金露を見ていることは非常に有益な経験であり、私は誰にでもそれをお勧めし、それを8,8 / 10に与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/name93/reviews&#34;&gt;name93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jin Roh is an anime adaptation of a part of the long-running multimedia series called Kerberos Saga, whose author, Mamoru Oshii ( director of Patlabor 2 and Ghost in the Shell ), was the main driving force behind the production of the movie, having previously directed two live-action adaptations of the same saga. Oshii was responsible for writing the script, but the direction was handed to Hiroyuki Okura, the animation director of “the big two” – Akira and Ghost in the Shell. The sountrack for the movie was composed by Hajime Mizoguchi ( who also wrote the soundtrack for the widely popular Escaflowne series ), with a guest star appearance from Gabriela Robin: aka Yoko Kanno ( whose name should more than ring a bell- her works include the soundtracks for Cowboy Bebop, Escaflowne: the girl in Gaia, Wolf’s Rain and GITS Stand Alone Complex series ). So, it’s got a big budget, lots of big-shots are involved with the production, and it’s an adaptation of a large and successful multimedia franchise –a formula for a Holywood-style cash-cow blockbuster. But Jin-Roh is not that. It’s a carefully constructed and complex story of love, political rivalries and social upheaval. In every scene it is clear that the movie was made with a lot of love and care for every detail, from the story and characters to the setting and visuals.    Produced by Studio I.G., who also worked with Oshii on his previous films Patlabor 2 and Ghost in the Shell, Jin Roh is nothing short of spectacular when it comes to the quality of it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dogfather-pua&#34;&gt;Dogfather-PuA&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは一緒に来るドラマのために私を退屈する理由はそれがあなたをさらに楽しませるのに十分ではありませんが、非常にLooooong退屈な対話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10006&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dogfather-PuA/reviews&#34;&gt;Dogfather-PuA&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A twisted little red ri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuuchanneru&#34;&gt;YuuChanneru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが本当にアニメに入っていて、サイエンスフィクションのガンや戦闘シリーズと同じような要素を持っているのであれば、ジン・ローは映画を見なければならない。 例えば、Ghost in the Shell：Stand Alone Complexが好きな人にこれをお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは間違いなく誰のためのあなたのアニメではない、それは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：劇的で酔っぱらって、沈黙とその後の「大騒ぎ」は興味深いものでした。 誰もが「赤い乗馬フード」の記事、「Rotkäppchen」をドイツ語で知っているはずです。  Rotkäppchenの別の解釈がここで使用されます。 オオカミの心理学の側面は証言する価値がある、物語はまた私が1分のために映画を一時停止したいと思っていなかった方法でも言われる。 しかし、他の人は、このように考えることはできないかもしれません。なぜなら、いくつかの部分では非常に遅いペースであるからです。 一方、私はこの雰囲気にとても似合うと感じています。9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：現実的で良い、それはほとんど現実的に表示されている芸術とアクションでアニメ映画を見ることは珍しいです。 ほぼ傑出した、9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：特に終わりのテーマは本当に私に得た。 それは私に壊れてしまった&amp;hellip;.
沈黙は&amp;hellip;私が今までに見た他の対話シーンよりも多くの感情を示すものでした。 スコアはとても良いです。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10。  &amp;lsquo;言っ途切れる。 しかし、あなたのほとんどはおそらくこの評価に同意しないでしょう。 まだ&amp;hellip;&amp;hellip;ワ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：素敵。 一度見なければならないもの。 私は1秒間見落とすことができませんでした。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：現実主義と物語は私がいつも覚えているこの映画を作った。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YuuChanneru/reviews&#34;&gt;YuuChanneru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jin-Roh should be must-watch movie if you&amp;rsquo;re really into Anime and like elements from the science-fiction gerne or militairy series. I would for instan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;boo9&#34;&gt;boo9&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰もがすでにビジュアルを指摘しています。
サウンドデザインを指摘している人もいれば、特にサウンドエフェクトが本当に優れていることがわかります。 これは絶対的なトップノッチの職人技です。 この映画の美学は最高のものです。私の意見では、これがこの映画を見る理由です。 あなたがレッドラインを見ていたらいいのに、ハイオクタンの行動の気分はまったくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー部門では、すべてが「The Fairy Tale Little Red Riding Hood」のメタファーの一部として提示されています。 狼のような主人公のイメージは全面的に広がっています。 この話は、それを伝えるプロットよりもはるかに強力です。 漠然とした動機と計画を持つ派閥やキャラクター。 この紛争の主要な勢力の1つは、導入後に画面にも存在しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのサイドキャラクターのサブプロット、および彼らの派閥は、私が最初の視聴に混乱していた。 キャラクターが顔の形が異なっていても、同様のカラーパレットが、最初の誰が誰だったかをわかりません。 彼らのサブ・プロットはほとんど重要ではなく、一部は映画の終わりに自由に終わっている。 これはどちらの時間でも私にとって重要なことではありませんでしたが、あなたが閉鎖を望むなら、それはちょっと休止するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中央メタファーとそれが映画の最後の論理的な結論は、時には重い手渡しができても、かなりうまく実行されます。 しかし、私はそれから離れて意味のある知恵を見つけたことを私は知らない。 主人公の行動を見れば、ルーソーよりもルーソーよりもホッブズやロッキーの方が、映画のほうがより整理されているかもしれませんが、ヴィジュアル面では、権威主義に関連したイメージが悪人として強く設定されます。 私はこの映画が私に教えようとしているところではとても失われてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、それは見た目が良く、聞こえていて、中央のメタファーの運搬は強いですが、部分的には私がそれをすべて理解していなかったので、私は性格、プロット、および意味については意欲的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228918&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/boo9/reviews&#34;&gt;boo9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Everybody else has already pointed out the visuals, which are amazing.  Some have pointed out the sound design, and i find that the sound effects in particular can be really exceptional. This is absolute &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wolfcladinblack&#34;&gt;WolfCladInBlack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロウ〜ザ・ウルフ旅団：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロー：狼の旅団、または単に金露（人狼真実？、「マン・ウルフ」）は、1999年に沖浦裕之監督による長編アニメーション映画です。 この映画は、1987年にリリースされた「Red Spectacles」と1991年に日本の劇場でリリースされた「StrayDog：Kerberos Panzer Cops」の2つのライブアクションの後で、ケシベロスの奇怪なケーベロスの漫画「ケーロロ伝説」の第3版です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、ドイツが日本を征服した1950年代の日本の代替歴史の中で行われます。 武装勢力の殺害令を守っていないことを理由に、上院議員の首相を務めたフセズ首相は、 途中で、彼はKei、最初は自爆テロの妹であると主張し、彼らは関係を構築する女の子と出会う。 しかし、この関係はケルベロス隊にとっては危険です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ケルベロスの創作者である荻井守は、今年、ジン・ノーを実写映画として数年前に作ることを望んでいた。 しかし、Oshiiは映画がアニメーション化されることにし、映画を制作するために沖浦を雇い、映画を制作するためにI.Gを制作した。 この映画は1999年11月17日にフランスで初演され、バンダイエンタテインメントは北米とヨーロッパで英語版の映画をライセンスした。
 - ウィキペディアから撮影&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/プロット：10/10
映画「ジン・ロウ〜ザ・オオカミ・ブリゲード」のプロットやストーリーは、評価10/10と評価されます。 少なくとも私の側からはそうです。 物語は、あなたがあなたの時間が最小の拍手に値するものでも無駄になることを許さなかったと言って、あなたの顔を驚かせるような形で、あなたが最後に笑みを浮かべるような巨大なサスペンスを扱っています。
私はあなたの子供の頃、皆さんが「赤い乗馬フード」の話をしてくれることを願っています。 そうでない人たち、彼らのために：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;「赤い乗り物のフード」の話は、彼女のおばあちゃんやお母さんのためにいくつかのものを運んでいた濃い森の中の道を歩いて、赤い服を着た少女の旅を扱っています。 森の道の終わりにある家に住んでいた人。 彼女は一度に彼女をうっとりしたいが、そうすることができない狼を彼の方法で満たす。 赤ちゃんのお母さんへの旅を知って、オオカミは別の道を切り、母親の家に到着する前に母親を食べる。 その間に、オオカミはレッドのお母さんとして偽装し、レッドが登場するのを待っていて、彼女をうっとりさせる特別な計画を立てます。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;上記の単純なストーリーは、映画の基礎や背骨としてあまりにも美しく縁取られています。 それは同じ一連の出来事を扱いますが、最後まで、間違って戦っていて、状況の右側に苦しんでいる視聴者のためにサスペンスが残ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット全体がカウンターインテリジェンスと本能に関する戦術を扱っていると結論付けることもできます。 私はあなたに少なくとも1回それを通ることをお勧めします。 私はあなたが失望しないだろうと確信しています。
 - 個人分析&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザイン：9.5 / 10
映画全体は、恥骨、テロリスト、警察、首都警察の間の意見の不一致のために、日本の通りではまだ騒動と闘争が続いていた過去に描かれていた。 映画は1999年に放映されました。したがって、時間に応じて、キャラクターデザインは素晴らしいです。 また、映画の公開のための重要な資産である無邪気さ、控えめな気持ちなどの特徴は、時間の経過とともにキャラクターの顔に美しく描かれています。
 - 個人分析&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：10/10
「キャラクターデザイン」のセクションですでに述べたように、「ムービーの出版のサポートのための重要な資産である無実、控えめな気持ちなどの特徴は、時間の経過とともにキャラクターの顔に美しく描かれています。
したがって、この部分に関するコメントはこれ以上ありません。
 - 個人分析&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スクリプト/ダイアログ：10/10
オープニング・フレーズとクローズ・ダイアログは非常によく準備されています。 だから、彼らについてのコメントはありません。 彼らはとても完璧なので、彼らは森の神々の唇から地球にまっすぐ下ったようだ&amp;hellip;オープニングフレーズ：
&amp;ldquo;このことはオオカミのようなものです
これはオオカミです
したがって、追放されるべきことは&amp;rdquo;
州政府が閉鎖することを決定した首都警察タスクフォースの行動に対して、 警察当局。 それは当初の主なテーマのようです。
それから、これらのものがありました（多分私のお気に入りのいくつか）：
「私たちは単なる犬として偽装された男性ではありません。 私たちは男性だと偽ったオオカミです。 狩人たちは最後にオオカミを殺す&amp;hellip;人間が言うことだけで話す。
しかし、終わりの対話：
&amp;ldquo;これは人間と関係する獣の物語を終わらせるべき場所です。 あなたがまだ獣であるうちに、今終わらせてください。 クライマックスシーンが起こった時、そしてその後、「そして、オオカミが赤ちゃんを食べました」という対話の中で、長い休止が続きました。
これらの対話は、明らかに映画に隠された内的意味を引き出します。 それはまた、映画の皮肉な側面を引き出します。 私はあまりにも長い間それを説明しません、あなた自身でそれを見てください。 それはもっと楽しくなるでしょう&amp;hellip;
 - 個人分析&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：8.5 / 10
1999年には、アニメーションは大丈夫です。 しかし、アニメーションにはいくつかの鈍いシーンも含まれています。そこでは、身体部分の適切な動きが十分にはっきりしないように見えます。 つまり、前腕の動きがあまりにも遅くなって、あたかも人形のように見えるシーンがいくつかあります。 選手に何らかの問題があったと私は想定していましたが、複数のマシンで映画をプレイした後のアニメーションのスタイルがわかりました。 しかし、アクションが関与する限り、「アクション愛好家」の視聴者に十分なエンターテインメントをもたらすことはあまりありません。 全体的に、それはより良い可能性があります。
 - 個人分析&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合評価：9.86 / 10
この最終的な「評価セクション」に関するこれ以上のコメントはありません。
私はこの映画を2013年12月31日にダウンロードしただけです。 午後6時45分にシャープで、2014年1月1日を無駄にしました。 この映画を見て、最後には何も失われたり無駄にならなかったということだけを言っています。 私はまた、これに関するグループに写真を掲載し、できるだけ早くレビューを出すことを約束しました。 皆さん、これまでずっと皆さんを待っています。
残りはあなた次第です。 楽しむ人&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225966&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WolfCladInBlack/reviews&#34;&gt;WolfCladInBlack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jin Roh~The Wolf Brigade:    Jin-Roh: The Wolf Brigade or simply Jin-Roh (人狼 Jinrō?, lit. &amp;lsquo;Man-Wolf&amp;rsquo;) is a 1999 Japanese animated feature film directed by Hiroyuki Okiura. The film is the third adaptation of Mamoru Oshii&amp;rsquo;s Kerberos saga manga, Ken-Roh Densetsu, after the two live action The Red Spectacles released in 1987 and StrayDog: Kerberos Panzer Cops released in 1991 in Japanese theatres.    The film takes place in an alternate history in Japan during the 1950s where Germany has conquered Japan. Kazuki Fuse, a member of the Panzer Cops with the rank of Corporal, is sentenced for not following an order to kill a suicide bom &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsarcanum&#34;&gt;AngelsArcanum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;金露は奇妙な獣です。 それは、彼のアイデンティティが絞殺され、押井守の馬鹿げた愚かなスクリプトによって窒息されていることを捜しているようなものです。 映画の背後にある創造的な心のそれぞれは、有力で美しいものを提供しようとしていますが、バスの下でOshiiが映画の互いの側面に浸透して崩壊するまで、常に下に投げ込まれています。 創造的な不協和音は本当にここで感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語と方向性から始めましょう。 映画は、映画の宇宙の架空のニュース記事のスクリーンショットを紹介するナレーションで始まり、現在の乱気流に乗る前にそれを取り巻くいくつかの政治と混乱について話していますが、それは非常に似ていて一般的ないくつかの派閥をもたらし、 戦争と経済とそのそれぞれの上昇と下降の間の飛躍、 私たちが行動に着くまでには、イデオロギーは失われているように感じられ、最初の戦闘はむしろ無重力だと感じています。 物事が拡大するにつれて、私たちは、フューズと内戦における彼の行動、そして彼が直面する実存的な葛藤をリードする、映画の重要な選手とアイデアのいくつかに着手します。 ヒューズはおそらくこの映画の傑出した構成要素ですが、私は彼に後で言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fuseは、以前に遭遇した若い自殺爆撃機の女の子の灰を訪れたKeiという女の子と出会い、Keiは彼女に姉のことを伝えます。 妹が死んでいくのイメージに悩まされているヒューズは、圭と話をして償いをしたいと思っています。彼女は彼女に引き金を引かなかったので、彼女には恨みはありません。 これに続いて、特殊部隊の訓練とそのダイナミクスの部分と、公安などのいくつかの事務と、Keiと出会うヒューズの場面との間に、ちょっとした話があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、軍事関係では、軍事的な手続き的な行事や、基本的な議論がほとんど行われていないため、両者の関心はほとんど払われていませんが、Keiは大したことがなく、暴動の恐ろしい出来事 ヒューズは彼女を分析するだけでなく、時折入力の奇妙なビットを提供しながら、赤い乗馬フードから絶えず引用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;紆余曲折の一部が芽生え始めるまでは物事はちょっと鈍い機械的な進歩を遂げていますが、それ以前のコンテンツは非常に情緒的に混乱し、不毛であり、紆余曲折や舞台裏の混乱によって巻き込まれてしまいます。 持っているかもしれませんがどこにも見つかりません。 大きな刺青作業が起こっていますが、誰もがこれを作っている間に半分眠っていたような他の無害なシーンのように演出されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時までに、ヒューは本当にケアを気にかけ、愛の関心の兆しを見せているとも思うが、彼らは化学的にはなく、お互いに何かの感情を表現することはほとんどありません。  。 それにもかかわらず、彼らは脱出し、別のテーブルターナーが起こるが、大きなクーデターが起こり、映画は結論に至り、物事を終わらせる最も重要な劇的な瞬間があるが、実際の ドラマとパトスが、独創的な構成で大いに疎外されています。感情的に驚異的な最終行為、大きな実存的な戦いへの究極の究極の闘い、思考を誘発する政治的な激動に終止符を打つが、代わりにハム レッドライディングフードのリファレンス展示会で、すでに映画が完成しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このことを踏まえて、私は、沖村は視覚的な指導、控えめな感情、社会経済的な視線を持った強力な映画の一部を作る意思を持っていたと思うが、それは新鮮なものよりも逆流しており、  - アクセス可能でかつ関連性のあるものより形成される。 脚本を担当している同じ人間が小さなメタセシスに基づいていたので、彼はその画面の背後にある合併症の現れやいくつかの 自由で有機的なものとは対照的に、奴隷化された製品。 それは、沖浦がちょうどペースを遅くしたように思われたので、大井はすべてをバランスさせ、脚本を取って監督を取って、空の氷の方向性と不愉快な寓意的な脚本の厄介な融合になったように思えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、Ridley ScottとCormack McCarthyのThe Counselorは同様に面倒だったのですが、これよりもはるかに隠されていました。 スコットのスローで滑らかな方向性、安定した落ち着き、素晴らしい映画撮影の指針、そして豊かな生産価値とコーディネーションは、マッカーシーの階層的で詩的な散文と相まって、不自然なものになってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは、沖浦はパトレイバー2のようなものを作ろうとしていますが、それはちょうど大井の鉄のグリップを使った非常に緊張した複製にすぎません。 時折、夢のような耽溺と感情的な混乱のビジュアルは、冗長性、いくつかの無関心とそれらの背後にある強制的な感覚によって軟化します。 レッドライディングフードが食べられているように、オオカミとメインの2人の女性の絶え間ないイメージは、映画の中に詰まっているだけであり、アイロールを誘導するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界建築はこれまでのところ取り除かれており、そこから取り出せる唯一の社会的解説は信じられないほど小さくて、視覚的な手がかりやコントラストはあまり見えず、実際に解剖するよりも、ジン・ロー それ。 最後に、深みのある文字（ヒューズ）の潜在的可能性は、一般的な倦怠感、ハーフ・ベイクド・フォーカス（ダブル・エンゲンダーは意図されていない）、これらの文字には近づかない、無関心なケアによって切り捨てられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その点で、最終的にヒューズと、おそらくこれらの「文字」の残りの部分を掘り起こしましょう。 ヒューズ・カズキは、面白いキャラクターであり、スクリーンの中や外で本当に乱暴な映画に悩まされています。彼は人生の中で自分の場所を見つけ出し、自分がどこにいるのか、自分の人生の選択肢と、 スペシャルユニットでは、目的と方向性を与えることで自分の仕事が大好きで、職務の明快さと直感から満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は攻撃者であり、人々を殺して成功裏に仕事をしているので、マシンのキーとなり、期待を達成することに満足しています。 そうでなければ、彼はそれを超えて生きる方法を知らない、彼は実際に彼の仕事の外のもので余暇を見つけることはありません、それに本質的に間違って何も、彼は論争の的な職業を持って満足している人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼は人生における彼の役割については全く問題はなく、自分の意志があるが、他の人がどのように彼等の所在地に運ばれているのか、特に自分たちの意志に危険な何かの一部となるように強制された 彼が高校の女の子の形で自殺爆撃機に遭遇したときを見てください。 なぜこの若い女の子は、大人の革命家たちの命を奪う最前線で、教育を受けて何かを生きようとしているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリガーを引っ張って「なぜ？」と尋ねることによって、彼女は本質的にその女の子が彼女の計画をフォローすることを許した。 彼女は自分自身を殺したが、テロリズムの旗の下でまだ捕らえられていたが、当初ヒューズにとっては害の少ない間違った時に捕らえられたヒューズの仕事の犠牲者に過ぎなかったが、その結果は、 同じだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、彼は疑問を持ちます。 この女の子が彼女の大部分ではない理想のために彼女の人生を与えたように男は非常にわずかな傷を持って出てきて、それは彼の心の中に残っているので、何とか償いを求める。 ヒューズは彼の初期の自己満足と不断の堅さのために興味深いキャラクターであり、彼の実存的なジレンマは、異議申立てがどんな形をとっているのかというアイディアの性質が今やより不愉快で恐ろしいものに変わったため、 彼の仕事はより厳しい道徳的な意味を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はKeiに会うと、自殺の女の子に反応して、彼が無反応で学位を授与されたことを知っていることを知っている。 しかし、これは物事が少し減り始める時でもあります。 ヒューズのイデオロギー的変化と自己疑惑のプロービング分析ではなく、軍と特別部隊以外の誰かと友好関係を形成するというこれらの予感をもって、ケイ氏は自分の考えを曇らせているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レッドライディングフードとオオカミのダイナミクスとメタファーは、何度も何度も何度もプッシュし続け、キャラクターにディメンションを追加するのではなく、同じアイデアを繰り返すだけです。 まあまあの注意すべき点ですが、アイソップの寓話と倫理的な逸話を膨らませて、この時間と40分の映画を形作ろうとすると、あなたの顔の中で叫んだ簡単なメッセージで、他の複雑で複雑な開発を置き換えます。  Keiとの彼の関係は、本物のものよりも物語のための状況と必要性の問題であり、Keiは似顔絵のほうがはるかに多いので、映画のコアダイナミクスの半分が狂ったRRHの恋人と遠い人であるとき、 本当に苦しんでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターは、アイデア＆gt; ストーリー＆gt; ここではストーリーの中でちょうどちょっとした遊びをしていますが、ストーリーにはまだ少しのヒントが展開されていますが、さらに多くのレッドライディングフードのリファレンスを提供しています。 ヘンミーは、フューズを少し見ている間にひどいステージを繰り広げています。スペシャルユニットのリーダーは、オオカミの旅団を運営しています。そして、ヒューズの師であり、その後いくつかの役人や政治家が、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから先に述べたように、物事は本当にヒューズの肩に残り、彼の決定は少しでも戦いながら他のものを抑えているので、少しでも重いので、そこにはいくつかの意図がありますが、間違いはありません。これはRurokenです：信頼と憎み いずれか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーディオビジュアルが終わる限り、オシイの権威はそれらの部門に浸透するだけでなく、本当にハイエンドでぎこちないアニメーション、アクセントの多い緻密な設定、分かりにくい小さなアイデアなど、興味深いコンテンツによって消されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの顔がレンダリングに少し余裕があり、基本的に外れている間に、息をのむようなシーンは魅力的ではなくなり、設定の複雑さは単にストーリーの場所になってしまい、素敵な曲がレンダリングされます 時代遅れの、典型的なものであり、必要性のために、それを上げようとする興味深いコンテンツに対して配置されたときに。 本当に、これらの人々が自分のすべてを持ってきて、何か壮大なものを届けようとしていたのに、ぶら下げて乾いてしまったことは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの映画を裂くほど、それはまだ平均以上です。 しかし、この映画にはまだまだ奥行きがあり、他の平凡なアニメよりも良い結果が得られます。 たとえミスマッチであっても例外的で、いくつかのシーンはまだ見事に見え、最後にヒューズ単体での興味深い半文字研究でさえも、おそらく映画が見られる可能性があります。 それらがあなたを満足させるのに十分であれば、あなたは映画を撃つことができます。そうでなければ、あなたはそれを飛ばすことができると言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大胆で政治的なスリラーの思想をより深く掘り下げたいなら、パトレイバー2に行ってみましょう。ストーリーテリングでのオシイの練習は、映画の真ん中のキャラクターによって解説されたランダムな哲学的考え方を中心にしています。 これ以上思考を刺激し、満足しています。 彼のノーマルスタイルからの前衛的な脱却を見たいと思っていて、私が最高の映画になると主張しているものは、Angel&amp;rsquo;s Eggを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奥村が監督の手足を伸ばすのを見たいなら、モモへの手紙は現在のところ彼の他の作品です。誰もがそれほど退屈ではないが、はるかに自然で甘い小さな映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歴史、政治、ロマンス、スリルの視覚的に幻想的で強力な融合をもう一度見たい場合は、ルーニー謙信を見てください：信頼と裏切り。 それは理由のために圧倒的な賞賛と注目を受けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロウは驚くほど生産されていますが、忘れられない奇妙な政治的スリラーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184725&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AngelsArcanum/reviews&#34;&gt;AngelsArcanum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jin-Roh is a strange beast (no pun intended). It&amp;rsquo;s like seeing an amnesiac searching for his identity being strangled and suffocating by Mamoru Oshii&amp;rsquo;s ridiculously overbearing and silly script. Each of the creative minds behind the film are trying to deliver something potent and beautiful, but are constantly thrown under the bus by Oshii to the point where it seeps into each other aspect of the film and makes them decay; the creative dissonance is really felt here.     Let&amp;rsquo;s start with the story and direction. The film begins with an introductory narration over screenshots of fictional news articles in the film&amp;rsquo;s universe talking about some of the politics and chaos surrounding it before we jump into the current turbulence, but it brings up several factions that sound very similar and generic and it keeps jumping between war and economics and their respective rises and plummets, becoming kind of unfocused; by the time we get to the action, the ideologies feel kind of lost and the first skirmish feels rather weightless. As things escalate, we start to hone in on some of the key players and ideas of the film: lead Fuse and his actions in the civil war and the existential conflicts he faces. Fuse is probably the standout component of this film, but I&amp;rsquo;ll d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrharry88&#34;&gt;mrharry88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;私はめったにレビューを書いていないので、もしそれがあまり良くないなら、私に負担してください&lt;/em&gt;
ジン・ロウは日本アニメの傑作です。 このアニメは、私が最初にアニメを見始めた理由の1つです。 これは単純なハリウッドスタイルのハッピーエンドの物語ではありません。 アニメにはあまり多くの対話はありませんが、すべての言葉と行動は深い意味を持っています
あなたが主流のバトルアニメ（漂白剤、ナルトなど）にしか入っていない場合、このアニメはあなたのためではないかもしれません。
私はそれが欠けている何かを見つけることができないので、このアニメに最高のスコアを与えた。 私はこれが子供のためのアニメではないとも言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの音楽にも特別な注意と敬意を払うべきだと思います。 それは私が知っている最高のサウンドトラックのいくつかを持っています。 陳盧武鉉（ノ・ムヒョン）は、サウンドトラックなしでは完全には完璧ではないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93431&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mrharry88/reviews&#34;&gt;mrharry88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;i rarely write reviews so bear with me if it&amp;rsquo;s not so good&lt;/em&gt;  Jin Roh is the mast &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiba-sama&#34;&gt;Kiba-Sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が今年見たアニメ映画の中で、ジン・ノーは今まで見た中で最高のものの1つです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画には、戦闘、行動、そしてロマンスがあります。 それはあなたの席の端にあなたが次のことが起こるかを知りたいと思っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16007&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kiba-Sama/reviews&#34;&gt;Kiba-Sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Out of all the anime movies &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mdude009&#34;&gt;mdude009&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジフ・ノー：狼の旅団は視覚的に印象的なアニメ映画です。問題は視覚的にも印象的であり、その結果、プロットやキャラクターはより多くの側面のように見えるということです。 あなたは本質的にこの映画のアートギャラリーを見に行くので、準備をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー5/10：ジン・ローのプロットはこれです、第二次世界大戦中に日本がドイツに征服された別の現実では（残念なことに、ストーリーをより魅力的にしているかもしれないが 今ではテロリスト団体が警察と戦っていると呼んでいるが、警察はこれらの人たちに対して、一時的な爆弾と第二次世界大戦の時代の兵器では役に立たない。 ドイツ軍のLMGで武装した重装甲バドゥスの特殊部隊である首都警察に入る。 ヒューズ（最近数人の男性を銃撃していた首都警察の一員）は、自爆テロの下で少年に遭遇した（彼は生き残っている）。その後、自殺爆撃機の姉妹である少女に遭遇する。 それは私がそれを台無しにしないように、私はプロットに入るだろうが、紙にこのプロットは良いようですか？ まあ、あなたにはないかもしれませんが、私にとっては面白いコンセプトのように思えました。問題はこのプロットの実際の実行です。 物語はゆっくり歩いています（それよりはるかに多いはずです）。そして時には、映画がアートを見せてくれるだけのプロットを完全に放棄したような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10：ジン・ロウが視覚的に印象的だった前に述べたように、動きは素晴らしく流動的です（ほとんどがアキラと同じレベルです）、映画に細部まで注意を払うのは明らかです。 黒い背景やスピードラインのシーンは1つもなく、アニメーターは（この映画のほとんどが手で描かれていると付け加えることができます）、あらゆる背景、あらゆるキャラクター、あらゆる雑多なものが完璧に描かれていることを確認するためには、 結果として、あらゆる場面は素晴らしいように見えます。 私が付け加えたいもう一つのことは、キャラクターのデザイン（キャラクターではなくアートの下ではより適切だと感じている）です。ジン・ローのキャラクターはよく見えます。首都警察は全く恐ろしく見えますが、 目はデザインの現実感でした。 キャラクターは実際にアジア人のように見えましたが、目やピンクの髪の毛がなかったのですが、実際の人物をもとに描かれているようにリアルに見えます。そして、無数の現代アニメを見て、 彼らはチェルノブイリで生まれたように見えますが、これは新鮮な空気の息吹であり、気分がいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound 7/10：Jin-Rohのサウンドトラックは一種のヒット・ミスであり、よりアクション・ディレクティッドな音楽から逃れることができます。それは単に一般的で忘れがたいものであり、それ以外の存在を余儀なくされる理由は全くありません。 彼らは耳が聞こえなくなってしまったのではないかと思います（アクションシーンでは足音とマシンガンの銃声が絶えず聞こえますが、これは一般的に音楽を吹き飛ばしてしまうためです）。しかし、 これらの曲の多くはピアノや様々な弦楽器で演奏されているようですが、その結果はかなり畏敬の念を抱くものです。特にエンドクレジットの曲（ノー、これは冗談です） スラブの教会の賛美歌、それを表現できる唯一の言葉は美しい。 今私は一般的に声の演技について話しますが、私は今度はこれを伝えなければならないと思います。ダブを見ることはできませんでした。 実際の声優にあまり注意を払うために字幕を読んでください。したがって、私がそれを与える評価は不公平になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字6/10：金露のキャラクターには1つの問題がありますが、そのうちの1つだけが重要です。 ヒューズは、映画の主人公は「良い男」とはほとんど言えませんが、彼は悪役でもなく、これは私が愛しているものです。彼は秩序に従う灰色のキャラクターの陰です。 それはヒューズの主な特徴の1つですが、ヒューズが人間であることはほぼ同じですが、フューズはどのようにヒューズが常に2つの世界（隠喩的に言うともちろん）の中でどのように奮闘しているかが示されています。 人間、そして彼が今までに言われたことのすべてであるために殺す貪欲なオオカミです。 このままの闘争だけでなく、少女がヒューズのような偉大なキャラクターを作る彼の前で自分自身を殺すことを見ての心理的なトラウマとクーデターしようとしている。 これは、他のキャラクターのいずれかがもっと明るいところに実際に表示されていればうれしいでしょう。他のキャラクターには性格があり、背景には小さな背景がありますが、その主な焦点はFuseと彼の闘いだけです。 フューズのような優れたキャラクターは、単に一人の人物についてのみ話をすることはできませんし、背景キャラクターとして他の人物を持っているだけではストーリーにあまり寄与しないので、スコアを6に減らしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10：ジン・ローは時々ゆっくり歩いているかもしれませんが、あらゆる種類の視聴者からの楽しみが大いにあります。 ヒューズと自爆テロの姉妹の間のロマンス、ヒューズの記憶や本能との闘いのようなもの、そしてアクションシーンのようなものが好きな人もいます。 ジー・ノーは驚異的なアクションシーンを持っていますが、それでも地面にとどまっている現実的なアクション・バフは、宗派グループが悪魔に吹き飛ばされている部分を愛するでしょう。大規模な古いMG-  42&amp;rsquo;sは美しく流動的な動きをしています。 私の友達を見るための視力。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に7/10：全然、ジンノー：オオカミ旅団はかなりまともな映画であり、ほとんどのアニメファン（そしてアニメを一度だけ見る人）はそれについて好きなものを見つけるでしょう。 だから私はあなたがそれを見ることをお勧めします、それはあなたのお気に入りのアニメ映画ではないかもしれませんが（そしておそらくそうではないかもしれませんが）、あなたはある程度それを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60541&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mdude009/reviews&#34;&gt;mdude009&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jih-Roh: The Wolf Brigade is a visually impressive anime movie, the problem being that it&amp;rsquo;s too visually impressive and as a result the plot and characters seem like more of a side. You&amp;rsquo;re essentially going to see an art gallery with this movie so get ready.    Story &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: The plot of Jin-Roh is this, in an alternate reality Japan was conquered by Germany during the second world war (unfortunately they don&amp;rsquo;t go into details about this, which might have made the story more compelling) and now a terrorist organization call the Sect are fighting against the police, but the police are almost u &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;walrusking14&#34;&gt;walrusking14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼女の祖母の肉と血を食べた後、リトル・レッドはオオカミと一緒にベッドにいた。 それから目の瞬きの中で、オオカミは、彼女の前におばあちゃんがいるように、リトルレッドを食べました。 人間が獣とうそをつくときどうなるか。 ジン・ロウ：狼の旅団は、比喩的なオオカミの生活と、彼の行動が彼の周りの人に及ぼす影響を調べます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定：
ジン・ロウは、ドイツが日本を征服した1950年代の歴史を経て設立された。 私たちの主人公のKazuki Fuseは、Kerberos Panzer Corpsと呼ばれるエリートテロ対策部の一員です。 彼の部隊は、東京都で起きた経済暴動を鎮圧するために配備されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は物語的に喜んでいる間に過度に渦巻くことができます。 問題の核心は金露の構造である。 時にはそれが少し重い手であっても。 全体的に私は物語が伝えようとしていたメッセージを楽しんだだけで、不満足な方法でそれを達成しました。 それはどこにでも飛び越えることができます。 私は聞かれるべきプロットがあったことを理解することができ、ほとんどの場合、それが私をどこに導いているかを知っていた。 あまりにもしばしば金露はそれ自体を伝えるのに苦労している。 例えば、4人の重要な政治家が出会う場所が早い段階である。 シーン全体を通して、これらの文字やその動機の紹介はありません。 それでも、彼らの対話はショー全体の中で最も重要なプロットポイントの1つです。 何をフォローするべきかわからないとき、そしてそれをフォローしなければならない理由を、観客はどのようにしてストーリーに従うことが期待できますか？ しかし、私はカズキの感情的崩壊を示すために象徴主義の素晴らしい使用のためにショーに拍手をかけなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
ジン・ロウが本当に輝くところです。 この映画は1999年にリリースされましたが、アニメーションは今でも良く見えます。 唇運動がB定格のカンフーフリックのすぐ外にある複数のクローズアップシーンがあります。 私はこれが部分的に英語ダビングによると認めますが、表現のいくつかがほとんど恐ろしいかもしれないことを示しています。 副作用として、Guerrilla Gamesはあなたのデザインをアニメから盗むのをやめます。 私はプロダクションIGとして賞賛されているスタジオから期待してきたと思います。 偉大なアニメーションに加えて、ジン・ロー（Jin Roh）で撮った芸術の方向性はとても合っている。 もともと、その創作者である大井守は、ジンノーが実写で撃たれることを望んでいたが、沖浦が司会役に近づいたときには、彼に別のことを納得させた。 キャラクターは非常に生命のようなデザインをしているので、選択したアニメーションのスタイルでこの残骸を見ることができます。 ヘック、オープニングシーンの背景は、第二次世界大戦後の日本の実際の映像です。 現実主義といえば、キャラクターの表情は、ほとんどの場合、90年代後半の他のアニメだけでなく、現代のショーにも匹敵する美しくアニメーション化されています。 しかし、すべての贈り物には呪いがあります。 その呪いは悪い唇のフラップです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
だから私は今言及した英語のダブはどうですか？ 悪くない、悪くない。 バンダイエンタテインメントが行ったダビングでは、すべての適切な装備は素晴らしいものでしたが、最終的には平均以上でした。 少なくとも、各俳優は彼/彼女の性格によくマッチしています。 注目すべき唯一の演奏は、和泉一喜と主演者の雨宮啓です。 これらの2つが一緒になってシーンに登場すると、本当に苦しいカップルのように聞こえる。 彼らは古典的なロミオとジュリエットです。 私は、陳氏の声優が裁判が難しいという注意点を追加する予定だ。 映画は本当にストーリーテラーとしての沈黙の使用に誇りを持っています。私はそれを賞賛する必要があります。 静かな情熱の情景と猛烈な銃火の間の広大な違いは、それぞれの瞬間を特別にする素晴らしいコントラストを作り出します。
菅野よう子と結婚していた溝口元氏が作曲したサウンドトラックを傷つけることはありません。 彼女はそれにかなり大きな手を差し伸べました。 すべての作品が合っているわけではありませんが、ショーのテーマを運んでいる作品はいくつかあります。 私は個人的に最後のクレジット・ソングが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
悲しいことに、陳盧のキャラクターのほとんどは、最高で忘れがたいもので、最悪の場合には捨てるものです。  3人だけが私に永続的な印象を与えました。 フレスズ、雨宮恵、阿賀麻奈美。 悪名高いWolf Brigadeでさえ、無名の無名であることが判明しました。その理由は、既存の唯一の理由は、束縛されていない線を結びつけることだけでした。 上記の3人がいなければ、陳氏は当初から崩れていたであろう。 私たちのトリオの物語のデザインは非常にシンプルで、オリジナルではありません。 彼らが引き起こす、または通過する精神的発達はかなり良いです。 結局、私は本当に同情しました。 最終的なシーンは長い間私の思い出にとどまり、私はそれを約束することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ/全体：
間違っている間、私は銭野を見て楽しい時間を過ごすことができました：狼の旅団。 私はそれを私の推薦の規模で「見る」ようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名作 - ベスト
見なければならない
時計
最初のカップルのエピソードを試してみてください
スキップする
あなたの人生のために実行 - 最悪&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、コピーを買って地元のダビング会社やアニメ業界全体をサポートすることをお勧めします。 しかし、ただそれを見る時間をとることが重要です。
最後の声明として、私はあなたが塩の穀物で私の数値スコアを取ることをお勧めします。 数値スコアは簡単に歪められ、各人は1〜10のスケールについて独自の理解を持っているためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164035&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/walrusking14/reviews&#34;&gt;walrusking14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After having consumed the flesh and blood of her grandmother, Little Red found herself in bed with the wolf. Then in the blink of an eye the wolf devoured Little Red, just as he had the grandmother before her. Tis what happens when humans lie with beasts. Jin Roh: The Wolf Brigade examines the life of a metaphorical wolf and the impact his actions have on those around him.    Setting:  Jin Roh is set in an alt-history 1950&amp;rsquo;s in which Germany has conquered Japan. Our main character Kazuki Fuse is part of an elite antiterrori &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arme&#34;&gt;arme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;赤い衣服を着た小さな女の子、赤ちゃんに餌を食べさせるために母親から送られた赤いライディングフードの話は誰もが知っています。 ほとんどの子供がそれを聞くという話です。 オオカミが女の子とおばあちゃんを食べるのは怖かったのかもしれないし、狩人が事件を解決して無実の人々を救ってくれたこと、あるいは私は全く気にしなかったかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画がそれに関連しているので、チャールズペローの話について少し話したかった。 ジンノーは経済的に成長し、反政府抗議で満たされた日本の小赤十字の物語の話です。  2つの物語があります。  2つの組織の間には戦いがあり、テロリストの少女と兵士の間には愛があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らのコミットメントのために、彼らの愛がどのように達成する機会を得られなかったかを見守ることは、息をのむほどのものでした。 物語の美しさは、象徴的な名前によって与えられます：少女は赤い乗り物のフードで、彼女は爆弾を運ぶものです。 兵士は彼が働いている組織の中の反抗運動である「狼旅団」の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの物語がいかに新しい次元に達したかに魅了されています。 より深く劇的なものに変身しました。 私はこの映画がどのように描かれたか、面を作るための単純な線、建物にとても魅了されます。 車、鳥。 色はバランスが取れていますが、ほとんどの場合夜間にアクションが起こっているため、暗い色が多く使われます。 サウンドトラックは状況をカバーするためのドラマの正確な量を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「お母さん、あなたはどんな大きな耳ですか？」
「お母さん、あなたはどんな大きな歯を持っていますか？」
「お母さん、あなたはどんな大きな爪を持っていますか？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの呼び出しの意味を知ることができます。 私は、これがリトル・レッド・ライディング・フッドの物語で、オリジナルのもの（あなたが今までに欲しかったもの）が、おとぎ話が現実から逃れる手段であるというもう一つの証拠であることを思い出させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41610&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/arme/reviews&#34;&gt;arme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Everyone knows the story of Red-Riding Hood: a little girl, dressed in red clothes, who was sent by her mother to bring some food to her grandmother. It&amp;rsquo;s a story that most children hear it; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを見直す前に、私はこの映画をプレミアム映画のアンコール・アクションで見ることを覚えています。今日のように、映画があまり行動していないと主張して、なぜそこに表示されたのか疑問を呈しました。  II、またはこの場合は、第二次世界大戦の後、ドイツが米国の代わりに日本を引き継ぎました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テロリストの女の子の自殺爆撃を目の当たりにした後、コンスブル・カズキ・フューズは自分のイメージに悩まされ、首都特別警察特別部隊で再任を余儀なくされた。 しかし、彼には知られていないが、彼は自分が死ぬのを見た少女の妹との関わりが深まるにつれて、首都と地方警察の間の紛争の中心的なプレーヤーになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は本当に私のレビューで多くの政治を話すことはありません。主に私はそれについての専門家ではあまりありませんが、映画は1960年代から1970年代の日本の状況から政治的な参考文献を持っていますから、ANPO Hantai 映画の作家である大井守さんが元気いっぱいだっただけでなく、スタジオジブリの常連である高畑勲（ホタルの墓）と宮崎駿もそうだったということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ローの物語の一部は、赤いフードの女の子としてのロッペッペッヒ（または赤い乗馬フード/本物のグリムのおとぎ話版）に、オオカミから出てくるレッドのようなものだが、映画から見たもの 他のレビュー（プロとアマチュアのいずれか）から見た場合、その役割は切り替えられ、通常のストーリーよりもいくらか予想外になります。 主人公のことについては、ヒューズとは、軍隊に付随する不衛生なキャラクターであるが、特に彼がやったことを経験した人の中には、自分が苦しんでいる人と外傷に関係する人がいると思う 。 小さいノートでは、映画のペースは映画の大部分で遅くなる可能性があるので、何も表示されていないときに見ることができます。グラフィックの暴力は、制圧のためには適していないかもしれませんが、 メッセージだけでなく、そのために暴力を表示することではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは驚くべきプロダクション・I.Gによって完成され、アニメーションは暗く、色づけが鈍いですね。はい、私たちが慣れていたのと同じスタイルではなく、現実的な日本のほうを中心にしています。 私はほとんどのアニメーターがどんなアニメーションやキャラクターデザインのスタイルをしているのか、それが価値あるものなのかを知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の耳に注意を惹きつけたものではないので、音楽はそれほど目立たなかったが、スコアはまともだった。 ザ・オーシャン・グループがバンダイエンタテインメントを経て行った英語のダブは、実際には私が彼らに前向きな言葉を言わなかったことを考えれば、よりうまく演奏された作品の1つです。しかし、ここでは、 アニメを見る価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な獣医：まあ、私は金露が見守る価値があると言いますが、時には1時間40分の間に、それは一度に3時間のように感じることができます。 キャラクターの開発は非常に巧みに扱われ、感情を知ることに深く入り込んだのですが、あなたがそれを見た後（または見直すために見た後）、それはあなたが再び見るものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83837&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now before reviewing this, I remember seeing this movie way back on premium movie channel Encore Action and as of today, I questioned why it was shown there considering the movie isn’t much on action but more focused through the drama and hardships of World War II, or in this case, it’s an alternate version of a post-World War II where  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver-1&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;熱い息が寒い夜の空気の中に消え去り、ぼんやりした唸りが影のような形の形から逃げ出します。 月夜の空の下では、何も見えませんが、奇妙な獣のはっきりとした赤い眩しさです。 聞こえることはありませんが、捕虜の略奪ユニットの行進を同期させます。 冷たい凝視がその目標にロックするように、思いやりのある怪物によってしっかりと保持された、生き生きした氷のような鉄のグリップは感じられません。 霧が狼の旅団の血を吸い込んだ残骸に染み込んでいた調剤されたクロムケーシングの上に乗っているので、何も何も溶けていないが、火薬の雲、硫黄の刺激的な刺し込みが舌を襲った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、月がその眠りに繋がり、太陽が薄く覆われた地平線の上に沈むと、新しい姿が現れます。 ピッチ・ブラックのヘッドギアとぼんやりとした赤いフレームの下で、オオカミは元の形に戻ります。 捕食者はなくなり、その場所に男が残っている。 これは金露の物語です。 孤独なオオカミの話。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジーン・ノーは、都市の神話が生き生きとしているように、鑑賞者を見上げて、知らない人に投げ捨てる。 代替日本が市民の不安状態にある場所。 湿った老朽化した道路では、テンションの構築、テンポのフレア、暴動が発生します。 無限の正義を無限に追求するにあたって、人々は十分な苦情を抱えており、暴力だけが彼らの苦情を告げる究極の究極の声です。 しかし、彼らの捜索指を自分のポケットに入れ、復讐しないほどの復讐を果たした官僚たちは、ケルベロス・パンツァー・コップス（Kerberos Panzer Cops）：脅かす個人や組織化された組織に対して死刑を執行し、執行するエリート・テロ対策団体 日本政府の安定。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;迅速かつ正確な確信をもって、彼らは批判者に降下する。 一時停止の時間を与えず、同情の余地を残していないと、牙が沈んだ後は、逃げることはありません。 慈悲を求めない 共感のヒントはありません。 パックの透明な手だけが壊滅的な打撃を受けて護衛を配達する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このユニットが正義という名の下に残した残虐行為にもかかわらず、彼らの不可侵の鎧が取り除かれたとき、目に見えるのは意外にも人間であることが判明し、 そして、それは私たちをカズキ・フューズに紹介するこのマスキングです。 その目的の下で完全に統一されていない男、そして事件の後に続く人物は、自分の目の前で自己爆発によって生命を奪う女の子を目の当たりにして、消えてはいけない地獄のような思い出を抱いています。 彼は彼女の血液の汚れを洗い流すことができますが、彼は精神に残っている永久的な傷跡を洗い流すことはできません。 そしてオオカミはパックから追い払われ、彼の動物愛好家の傾向は、自分よりもはるかに大きな答えを求めて、そして彼のパックが取り入れる行動よりはるかに酷い真実のために消え去る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの場合、フィクションの最高のストーリーは、普遍的な真実を伝えるものである傾向があります。 これらは、現実の世界のシナリオに戻ってくるテーマと人生の授業で飾られた物語です。 彼らは本質的な本能と時代を超越した定数に固執し、現代のメディアの局所的な出入りを超えて長寿の物語を作っている。 おとぎ話は、この種の物語の最も基本的な例です。 もともと、すべての年齢層の聴取者を対象としたストーリーテリングとして始まった（ドイツ語の &amp;lsquo;Märchen&amp;rsquo;は「小さな物語」を意味していた）、主に子供の文学に特化しているのは、  。 もはやそれほど一般的ではありませんが、私たちはまだまだ古くて知的な観客を対象としたまれな童話を手に入れています。 ジン・ロー（Jin-Roh）はこれらのまれな出来事の一つです。 それは伝承、赤い乗馬フードの基本的な構造をとり、それを裏切りの物語、憧れの欲望と目的を果たしたものに改装しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし映画はそれ以上のものです。 それは、あなたがしなければならない選択について言葉を出すことです。 そうするときでさえ、自分自身を許すことは、被告の自己同情としてしか役立たない。 それは人類の罪について話し、それをどのように処理するのかについて話しています。 しかし、おそらくもっと重要なのは、ヒューズの一人の罪とその十字架を運ぶ意志、それは彼がその過程で残した小さな人間性を捨てることを意味するとしても。 そして、信仰のほとんど皮肉なひねりの中で、ヒューズは自らが彼の旅に出発した自殺爆撃機と似ている女性と顔を見合わせています。 そして彼らの奇妙な関係と彼らが続くつもりの恐ろしい道の歪んだ物語が始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もともとは、大井守のケルベロス漫画漫画の実写映画を目指していたが、当時のおしえ雇用者であり、今後も重要なアニメーターであり、今後も頻繁にアニメーションルートを辿ることになった 彼の監督デビューになることで、奥井浩之氏のコラボレーターとして、オシイのビジョンを見ることができます。 ライブアクションからアニメーションに切り替えるこの決定は、アニメーションの無限の自由だけが許すような方法で映画が盛り上がることを可能にしたため、おそらく彼がプロジェクトで取った最高の動きでした。 しかし、脚本はライブアクションのためのものであったため、特にそのメディアに特化したテクニックと洗練されたストーリーテリングが施されています。 その結果、ジン・ロー（Jin-Roh）は、両世界のベストを尽くしたアニメーション映画でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、導入されたすべてのキャラクターの超リアルな解剖学的構造、背景に浮かび上がったマットな絵の濃い色合いと鮮やかな層状の色彩、ぼんやりとした物体の中でさえ細部まで細心の注意を払ってすぐに目につく 各場面を通して、そして変化する環境の動きにおいて、私たちのキャラクターが自分自身を横切っていることがわかります。 これらの属性のすべてが、他のアニメーション機能ではめったに達成されなかった領域に金露を置いた。 それは、視聴者の凝視とそれに対する意識から独立した、生き残った宇宙です。 ちょうど手の届かない、ほぼ目に見える形。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジンノーは古典的なレッドライディングフッドの伝承や、これらの間に優雅に織り込まれた他の寓話に惹かれたモチーフが散りばめられていて、珍しい内容の細い線に乗っていて、驚異的なスリラーです。 劇場の領域。 それは楽しいことにこのひもを歩いて、それと一緒に私たちをつなぎます。 そして、ヴァイオリンがゆっくりと混ざり合って、街の鼓動を響かせているドラムの鼓動は、ここで過ごした時間は私たちの居住区と共生するようになります。 増強された現実のラインと見た目のガラスを凝視し続けるスクリーンをぼかすイマージョン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、本当に思い出深い瞬間は、他のすべてが一時停止したときに開花し、オーディオビジュアルキューとアクションを画面に残して、脚本を行います。 旅団の足音が遠くに鳴り響いているのは、機械的なものだ。 下水道のエコーチャンバーを通ってスロッシングする、食べ物の重い呼吸と狂った驚異。 風が髪の毛の間に散りばり、冷たい汗のかすかなかすかな汗が顎にかかります。 銃声の雷鳴が鳴り響く直前に、色の最終的な一見で精神的に突き出るビーディーな目、不本意な参加者の柔らかい組織に引き裂かれる金属のスラグ。 金露は単なる映画以上の瞬間です。 それは経験になります。 クレジットが転がり始め、私たちの反射がフレームに入ると、私たちは呪文の下に私たちを抱きしめる瞬間から、自分たちがそこから外に出てくるのを見いだすだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この間に、私たちはいくつかの物語をひとつのまとまりのある部分に噛み合わせています。  1つは、政府内のいくつかの法執行機関によって実行される猫とマウスのゲームです。 ヒューズは、Kerberos Panzer Copsの秘密の子会社であるWolf Brigadeとの結びつきにより、権力闘争に巻き込まれたことに気付きました。 これらの機関のそれぞれは、交差した指と互いの背中を指している短剣との同情の奇才に参加します。 しかし、公安部門は、彼らの獲物が噛み付いたときに交渉した以上のものを獲得している。 政治的なsubterfugeは流血で満たされ、ヒューズは永遠に彼のコースを変更するであろう交差点で自分自身を見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;決定は彼の手にかかっている。 禁止された愛、または彼のパックを構成する特別な武装守備隊？ 彼は物語に挑戦するだろうか、オオカミと赤いフード付きの女性を結びつける悪運の赤い糸？ あるいは、彼は世界の自然な流れに屈して、彼が見つけた暖かさを嗅ぐでしょうか？ そして、ここで私たちは、彼の肩の上に彼の意思決定の重さを押し付けるように、ヒューズと一緒の鉄製のブーツの中に立つことを余儀なくされました。 硬いボディは軟らかく、暖かい抱擁の脆弱性の包みを包んでいます。 時間切れです。 答えが与えられなければならない。 我々は最終的な判決を聞くためにすべて人質にされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;金露は決して諦めず、それは宇宙の基盤の中に閉じ込められた視聴者を維持します。 石は何も残らない。 感情は説明できません。 それは道を進むごとに私たちをすべての道に連れていってくれます。 私たちが最終的な目的地に出会うころには、すべての隅と隅々が私たちに知られています。 金露の世界は、その決定にそそり立つことなく、手を見せている。 私たちは精神的に疲れたままですが、十分に報いられます。 旅の終わりに私たちに安心感を与えるわけではありませんが、最終的な気持ちがあり、私たちは負担を免れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その祝福は人間の腕にも及ばない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の最善の努力にもかかわらず、和泉和樹はいつも不祥事です。 彼は直立歩くことができ、顔のない大衆と混じり合って、些細な会話を続け、目に見えない官僚的な干渉の手に導かれた別の羊だけになることができました。 しかし、すべての仮面舞踏会が終わり、太陽が月の帰りに引退すると、ヒューズは真実にもう一度直面することに気付きます。 羊の衣服は身を隠し、血の欲望は彼の喉を覆い、彼の本当の性質、オオカミはもう一度明らかになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え| 楽しさ：10/10 | 全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロウは、私がアニメのメディアでタイトルを消費するのに過ごしたすべての年の中で最も目立ち、忘れられない視聴体験の一つとして立っています。 ここには、ちょうどそれについて思い出させることからガチョウバンプを私に残す瞬間があります。 丈夫で妥協のないストーリーテリングと、それを生きるための沖浦の献身への誇りは、菅野陽子や渡辺信一郎のようなメディアで、他のデュオの統一的な作品と同じようにペアになっています。 感情的なパンチをいつ着陸させるのか、衝撃を和らげるためにいつ戻ってくるのかを知っていたのは、大脳の経験でした。
そして、アニメが出るまで、ジン・ノーの影は私が今までに見たほとんどのアニメーション映画の努力を矮小化しています。 オシイの巨匠、ゴースト・イン・ザ・シェルより輝くと思う瞬間もあります。 それは本当に完璧な職人技です。 オープニングシークエンスだけで私を獲得したタイトル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私たちは単なる犬として偽装された男性ではありません。 私たちは男性として偽装されたオオカミです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;金露は、人類の永遠の罪の隠れた襞に目を見張って、その観客を尊敬している。 それは、古典的な物語の強力なロマンチックなものですが、現代的な紆余曲折をもって行われます。 強力なイメージがあなたの潜在意識に浸透するようになり、意義深い議論のためにチャンネルを開く強力なメッセージがあれば、金露はそれが提供するものを体験するのに十分なほど幸運な人たちに感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225634&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hot breath dissipates into the cold night air, with muffled grunts escaping the shape of shadowy figures. Under the moonlit sky, nothing is seen but the stark red glare of a misshapen beast. Nothing is heard but the synchronize march of a predatory unit on the prowl. Nothing is felt but the lifeless icy grip of steel, held firmly by the dispassionate monstrosity as its crimson gaze locks onto its target. And nothing is smelt but the cloud of gunpowder, the pungent sting of sulfur assaulting the tongue, as the mist hovers over dispensed chrome casings smeared in the blood-soaked remnants of The Wolf Brigade&amp;rsquo;s prey.     And as the moon cascades into its slumber and the sun perches itself on the thinly veiled horizon, a new figure emerges. Under the pitch-black headgear and ghoulish red frames, the wolf reverts back to its original form. The predator is gone, leaving a man in its place. This is the tale of Jin-Roh. The tale of a lone wolf.    Like an urban mythos being brought to life, Jin-Roh wisps the viewer up and sends them jettisoning into the unknown. A place where alternative Japan find itself in a state of civil unrest. Tension builds, tempers fl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;merril-1&#34;&gt;Merril&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は芸術的なアニメーションです。 キャラクターの育成を助けるためにステレオタイプを使用したり、キャラクターの感情を簡単に消化するための十分な対話はありません。 画像は、感情的にイメージされたイメージと反射の濃いもので、実写よりもはっきりと直接的です。 例えば、火災の爆弾や将校の反応、Keiの顔の涙、そしてFuzeの息吹が、通常の減速アニメではなく、観客とのあらゆるつながりを走らせた後である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fuzeが絶え間なくうごめくようなものは、キャラクターの視線として表示されます。キャラクターについて何かを理解するためには、実際にストーリーに従わなければなりません。 モチベーションと愚かなことは、見た後のストーリーのグリップです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは乾燥していますが、カラースケールでは「暖かい」色がないと言います。  「マトリックス」や「グラディエーター」のように、色の欠如は間違いなく意図的ですが、それでもアートレーティングのマークは失われます（char / enjで補完されます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、物語があります。非常にシンプルですが、非常に複雑で、一緒に鑑賞することができます。 私はバックストーリーを理解することに特別な問題を抱えていました。それは必要ではなく、簡単に散文でしかカバーしませんでした。 このウォッチャーが私に多くの関心を寄せているように、私は政府内で行われている状況全体を理解するために必要な情報は与えられていませんが、真実と信じて、 いい男が最後に勝ったのか、それとも国が悪いのか分かりません。 しかし、これは私が解決の欠如を感じたと言っているわけではない、私は話に非常に満足している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの発展は、この物語では非常に興味深いものです。ヒーロー、恐怖、または動物性のキャラクターを描写するためのイメージの使用は素晴らしいです。 赤い乗り物のフードのテーマに挑戦するには、時には狼のようなクオリティを生み出すアニメーションや真の衰弱、虚弱、混乱を示す女の子をはっきりと見ることができます。 短い夢のシーケンスは実際には非常にグラフィックで恐ろしいものですが、ストーリーの背景にある真実と、物事がFuzeにどのように感じられたかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8896&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Merril/reviews&#34;&gt;Merril&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie is artistic animation. It does not have caricatures of people, use stereotypes to aid character development nor is there enough dialogue for easy digestion of characters feelings. The picture is thick of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lunarlandor-1&#34;&gt;lunarlandor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;金露が傑作を獲得するのを止める唯一の事は脚本です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景に何も間違っているわけではありませんが、オシイは政治と執筆の手腕についての熟知した知識を持っています。 彼はまた、非常に興味深いモチーフと演技の比喩を持っています。 問題は、キャラクターの発展の一見があるが、テーマ、モチーフ、隠喩、そしてキャラクターに負担をかけている明白な意味が、それが共鳴するポイントに達するのに十分ではないということである。 これは私たちに、意図的に瞑想的な指導アプローチを残します。 それは象徴として働くイメージに熱心に焦点を当てていますが、スクリプトは静的なショットが最高の潜在能力を奮い立たせたり魅了したりすることはできません。 文字は魅力的ではない。 多くの場合、人々のように少なく、チェスのようなものが技術的な技術のディスプレイで動き回ります。  1つのシーンが2人の人格の開花を示すように見えるので、これは必ずしもそうではありません。 それは有望で興味深いですが、焦点は暴力と表現にすぐに変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすべてが完全に無効であると言っているわけではありません。 主要な選手は勢いがついていませんが、話題はありますし、映画の現実感のためにさらに強くなっています。 ダイヤルバックされたキャラクターは、それらを塗装したり、寒くて孤独になったりする状況の一部であってもよい。 ディンギーの設定は、現実世界を思い起こさせるものであり、恐ろしいパレットで磨かれています。 これは、私が晋 - 盧に与えることができる最大の褒め言葉につながります。ビジュアルすべてをしっかり把握しているプロダクションIGは本当にA-Gameをもたらしました。  2次元世界の物理学を模倣した現実は印象的です。 時にはそれは現実に合うように十分に微妙なように見えますが、それ以外のときには曲がりくねっており、典型的な洗練されたアニメのタッチよりも洗練されています。 音楽はデタッチされた要素であり、日付はついたものの使用可能ですが、サウンドデザインが無音の使用で最も効果的なので、それは支障ではありません。 すべての視覚的要素と聴覚的要素は、巧みに構成された場所やアイデアとうまく連携します。 キャラクターが気をそらすことや競争することは決してありませんが、その部門が圧倒することはまだ反対の極端です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には、ジン・ロンは知性的思考を呼び起こすのに似せて、暗い声明として成功し、美しいビジュアル・ディテールでレンダリングされるというメリットがあります。 しかし、長続きする魅力を持つ楽しい物語として機能するには十分なキャラクターメリットはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次のような表示方法：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は執筆のクレジットを受け取ったので、完了のためのOshiiのファン。
 - それは本質的な視聴であるので、少なくとも1回はセルフタイトルのアニメバフ。
 - 戦争の批判的評価とその心理的側面。
 - アニメが家庭でよく構築されたポイントを駆動したり、成熟したテーマを反映したりできると懐疑的だと誰でも。
 - ただ座ってかわいいアニメーションを見たい場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらが契約違反者である場合は避けてください：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;遅いペーシング。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;プロットまたは目的のために特徴づけられる特性。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;現実的な暴力。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34039&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lunarlandor/reviews&#34;&gt;lunarlandor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The only thing stopping Jin-Roh from achieving masterpiece status is the screenplay.     Nothing is wrong with the backdrop, it&amp;rsquo;s clear Oshii has a respectable knowledge of politics and the craft of writing. He also has very interesting motif and metaphor at play. The problem is that, while there are glimp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wkoppin10-1&#34;&gt;wkoppin10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメーションを媒体として使うことは、ストーリーが贅沢や非常に幻想的な設定や文字を文字通り「視聴者」に出すよう求めているときに優れていることがよくあります。
このようなパレットで写真を押さえつけることは、混乱を招く選択肢であるか悪いかのように思えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジンルーは、静かに不安定なスコア、内臓の画像と切り口のついた対話で深い声明を出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーンと孤独な風景をさまようキャラクターの間を通る雰囲気は、映画を補完する優れた仕事です。 現実的な枠組みを持ち、非常に信じられないほどのエネルギーと力をもって自分自身を表現している人たちと同じように、作品はほとんど同じように動作します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字そのものが撤回され、不幸な人々。 交感神経と哀れみ、誤った指導を受けた素朴な、あらゆる種類の非常に信憑性のある性質もうまく作用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、アニメーションの「アダルト」セクションの典型的な部分を構成します。 極端な場合には、猥褻なジョークや性的搾取は行われませんが、運命的な関係の悲しい悲しみとそれぞれのグループによって破壊された個人を扱います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193631&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wkoppin10/reviews&#34;&gt;wkoppin10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Using animation as a medium often excels when the story calls for extravagance or impossibly fantastical setting  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shrubberypatch-1&#34;&gt;Shrubberypatch&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのようなユニークで興味深い映画&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロウは2つの話を語る。  1つは、主人公が警察の間の紛争の中心となる場所です。 結末はとても良くて深いですが、結論を完全には伝えられません。 私たちは最終的にメインキャラクターについての真実を見て、2番目のストーリーは結論に至りますが、最初のストーリーは幾分残っています。 第2のものは、有名な物語のより古くて暗いバージョンのキャラクターの靴の中に主人公を置く。 私たちが最初と本編を見ている間、私たちはゆっくりと2番目のものを取ります。 ストーリーは衝突しないように、互いに結合して互いに依存して存在する。  2番目のものは簡単でキャラクター開発の大部分を提供しますが、最初のものはセカンダリキャラクターの設定と導入と開発を提供します。 そのルーツでは悪くないが、映画はストーリーを複雑にしてしまい、完全に逃げ出すことはできない。  100分の間に受け取る情報の量は、あまりにも不平等で広大です。 それは、主要な反対派が同じような名前を持つのに役立ちません。 これはキャラクターにも役立たない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションのスタイルは、キャラクターを非常に現実的で、アニメのように見えなくします。 それはスタイルがすべての視聴者にアピールしないかもしれないので勝つか失う状況ですが、それはすばらしいことでした。 それも古いように見えるが、もう一度それは悪いものとして目立たない。 これらのことの両方が視覚体験に加わり、真実に私はこの映画を異なるアニメーションスタイルで想像するのは難しいです。
私は、鮮やかな色がほとんどないことに注目することが面白いことを発見しました。 ムービーは洗い流された外面から市の下の暗い下水道に行き来します。 唯一明るい色は、パンツァー・コップスの「目」からのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はとても良かったです。 バックグラウンドミュージックの大半は良い場所であり、完璧に仕事をしていました。 声優は巧みに選ばれましたが、壮観ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロウには、それが優秀な映画ではなく、普通の映画よりも上に上がってしまうようなものがあります。 私はそれが何かを説明することはできません&amp;hellip;これは私が一度だけ見て、何か新しい映画を見始めるまでにそれを忘れることができるそれらの映画の一つですが、まだそれを覚えて、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは見て価値があるのですか？ これは依存します。 それはかなりの忍耐、理解、好奇心とジャンルの好みが必要ですが、それを見ても間違いなく時間の無駄ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1269&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shrubberypatch/reviews&#34;&gt;Shrubberypatch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What a unique and interesting movie&amp;hellip;     Jin Roh tells two stories. One is the one where the main character becomes the center key to a dispute between the police forces. The second one puts the protagonists in the shoes of the characters of an older and da &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraturtle-1&#34;&gt;Paraturtle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
信じられないほどの豊富な可能性は、時間を無駄にして聴衆を手に持って無駄にします。 リトル・レッド・ライディング・フードと共生しているこの物語の絶え間ないモチーフがありますが、これは最初はクールなものですが、物語が続くにつれて何度も繰り返し演奏されています。 このモチーフからは事実上何も新しいものが出てこないし、実行時には表現論的な言い回しが多いため、キャラクタリゼーション、世界の発展、または記憶に残るシーケンスの余地はない。 この熱い混乱から這うものは、脳よりも力強いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのいずれかが達成しようとしている実際の目標はありません。 私にとって明白に述べられている願望は必要ではありませんが、この物語は曖昧な対話解説手持ちのための視覚的な推論を避けているため、作者は個々に欲しいキャラクターが何であるかを説明するのを便利に忘れるのは奇妙でした。 私はサブプロットの豊富さを求めていませんが、そうすることで、作家は私が接続できる世界を作り出すことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、この映画の最初の10分は素晴らしいです。 誰もが何をしているのか、そしてなぜそれがあるのか​​についての明確な証拠があります。 それから、Fuzeが少女を殺したとき、映画は下り坂に降り始める。 誰が何を望んでいるのか、なぜ、どのようにしてそれをやっていくのかを本当に理解することは不可能になります。 それ以来、それは映画がそのように言っているだけなので、起こることを推測し、受け入れることの問題です。周囲の文字や何かが自然にそうするのではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、映画の最後の瞬間には、何も本当に成果を上げることはありません。 物語から検索されるメッセージ、テーマ、価値はありません。 視覚的喜び以外のものを適切に創り出すことができないため、プロジェクトはそれ以上のことをしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
ここのアニメーションは非常に堅実です。 何度も、実写を見ているように感じました。 画像はとても現実的だったわけではありませんが、動き自体は素晴らしいものでした。 キャラクターはまだ座っている以上のことをしています。 彼らは周りを見回し、側に髪を磨き、頭を横に向け、足を叩く。 それはすべて非常にリアルで、没入型の意図に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景は活気がありますが、映画が進むにつれて、物事は再利用され、面白くありません。 映画が途中で何かを新しいものにして、以前見た古いものに戻ってくるように決めたかのようです。 それは非常に大きな問題ではありませんが、どのように豪華ディストピスのすべてが見えたかを考えて、私は途中で何か新しいことが見えないことに失望したことを認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はわずかに異なり現実的です。 いくつかのアニメは、特徴を双曲線化するのが好きですが、この映画は、そのデザインには確かに現実主義に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
素晴らしい、素晴らしいサウンドトラック。 私は1つの曲だけに問題がありました。それは他の曲と同じくらい良いとは言えませんでしたが、それでもまだかなり大きかったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音響効果はすべて非常に良好でフィット感がありました。 残念なことに、彼らは信じられないほど非現実的な音色の弾丸効果を使用しました。 それは非常に多くのもので使用されていますが、私はまだ理由が分かりません。 それはひどいね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話のオーディオレベルはすべて素晴らしいです。 事はしっかりしていて、私はVAの仕事がかなり優れていると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私は誰にも気にしない。 誰も何のキャラクターも持っていないし、とにかく誰も気にするものはない。 これが1/10でない唯一の理由は、2つのリード文字のモチーフの使用が恐ろしく実行されているにもかかわらずまだ冷たいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私は最後の10分間にそれが終了するのを待つことができませんでした。 複雑な事件が終わった後、プロジェクト全体が下り坂になりました。 私がこれをもう一度見たら、それはちょうど始まりの部分です。 その後、私はそれをオフにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は間違いなくそのサウンドトラックをもう一度聞いていきます。 それは優れている、誰もそれが良いではないと思うなら私は気になるだろう。 それは絶対に美しく、憂鬱で、冷静に聞こえた。 何かがあれば、音楽はそのような退屈な仕事を回復する可能性があります。 しかし、これはまだその実行に関してあまりにも多くのエラーで悩まされていました。 残念だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（（このレビューが好きだったら、マンガとアニメの両方の他の作品の新しいレビューのために私を友達にしてください！））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paraturtle/reviews&#34;&gt;Paraturtle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  An incredible wealth of potential wasted on hand-holding the audience into a waste of time. There&amp;rsquo;s a constant motif of this narrative being symbiotic to Little Red Riding Hood, and while this is a cool thing at first, it&amp;rsquo;s played to death over and over as the narrative continues. Virtually nothing new comes forth from this motif, and because it&amp;rsquo;s crowding the run-time with over expository allusions, there&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;milk-plus-1&#34;&gt;Milk-plus__&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジン・ノー、私はsooo長いための私の監視リストにこれを持っていた。 最後に、このアニメを楽しむために座って、私の関心は、最初に特有のアニメーションでピックアップされ、このSF映画の激しいリアリズムと混じって、私は即座に金露が素晴らしいと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語はGrimmのおとぎ話の小さな赤い乗り物のフード（ディズニー版を流通させたものではない）のものと直接並行しているが、このオオカミを殺すために到着した森の人はいない。 金露のこのテーマについて最も魅力的だとわかったのは、あなたの人生で信頼できると思っていた人が、変態のオオカミになる可能性があるという考えです。 私は、これが日本政府（当時）、あるいは単に恋人や友人を参照しているという考えに戸惑いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは最初に私の注意を引いたものです、彼らは実際には本当の人のように見えます！ 重力を無視した髪型、砂嵐で深刻な問題を引き起こす目、または小腸の7mを決して保有しない体。  Volkswagens、ドイツスタイルの銃、Stahlヘルムヘルメットを着たPanzer Copsの使用は、ドイツ語のすべてに日本人の常識をかきたてるだけで簡単に延期することができます。 しかし、この文脈では、1960年代の日本ではファシストのドイツの買収がすべて本当に過ぎたという政治的な恐怖を反映しています。  CAPO軍は、第二次世界大戦後に形成された特殊警察の姿勢を反映しているように見えます。なぜなら、主に立っている軍隊を立ち上げることと同時にアメリカが共産主義のために準備するよう圧力をかけたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は暗く、激しいストーリーやキャラクターによく似合いますが、他のサウンドトラックと同じように覚えているとは思いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な主人公は、狼の旅団への忠誠心と彼の人類の最後の痕跡に苦しんでいる、背が高く、暗くて荒々しいタイプです。 雨宮圭の励ましによって、彼の人間性はゆっくりと明らかにされますが、アンミ・ヘンミと彼の同僚の干渉によって絶えず打ち負かされています。 政治的、社会的規範が改正されることになっているにもかかわらず、ヒューズの性格は日本の圧倒的な適合性と比較することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジンノーは私が今までに見た中で最も魅力的なアニメの一つです。 真に偉大な小説は何らかの形で真実でなければならないという証拠でもありますが、それが私たちの現実に適用でき、その法律が私たちに適用できるということを私たちに説得しなければなりません。 私はあなたがパラドックスと呼ぶだろうと思う。 ジン・ロウは、私が立ち上がって何が起こっているのかを実際に強く訴えた少数のアニメの1つです！  （FLCLと並んで）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9431&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Milk-plus__/reviews&#34;&gt;Milk-plus__&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jin-Roh, I&amp;rsquo;ve had this on my to-watch list for sooo long. Finally sitting down to enjoy this anime, my interest was initially piqued by the distinctive animation, and mixed with the intense realism of this sci-fi film, I instantly thought Jin-Roh would be great &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;satire-1&#34;&gt;Satire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おとぎ話はいつも面白い話題です。 これらの神秘的な物語の後ろに現実的な類似の前提やビットのいくつかの並べ替えはありませんか、単に彼らは私たちのさまよう想像力のためのエンターテイメントのスリリングな形として作られましたか？ リトル・レッド・ライディング・フードは、ほとんどが暴露されてきた古典的な物語で、ほとんどの場合青年期にそうです。 それが実際のソース素材であろうと他のバリエーションであろうと、ストーリーは比較的直線的にとどまります。 ジン・ロウ：オオカミ旅団は赤い乗馬フードを持って、それを詐欺と政治についての重くて真剣でぎこちない話にします。 この特定のケースでは、私はリトル・レッド・ライディング・フードが間違いなく象徴的であるにもかかわらず、正しいタイトルになるとは思わない。 この特定の物語は、タイトルのより多くを反映しています：「ドアの狼。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;金露の進展を見ると、ノスタルジックなものと安らぎの両方が感じられた。 なぜ私はそれを言うのですか？ 新しい季節ごとにリリースされたモエアニメの波と波の中には、より成熟したテーマが時折ミックスに投げ込まれる絶え間ないニーズがあります。 深刻で成熟したアニメの量が減少しているため、知的で思いやりのある多くのアニメを見つけることは、指数関数的に難しくなります。 これが私が古いアニメーションを見る理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロー：狼の旅団は、リトル・レッド・ライディング・フードをゆるやかにテンプレートとして使用し、成熟したテーマに息を吹き込みます。 第二次世界大戦、政治的人物、ナチスの影響など、歴史からの緩やかな適応もあります。 人生、裏切り、テロ、政治クーデターなどの心理的な問題などを取り上げることで、ジン・ローは非常に深刻なアニメーションであることは否定できない。 残念ながら、それは完璧な映画でもありません。 映画は重い、重大な気分をキャプチャするのに良いですが、それはまた、決定的なペーシングの欠如に苦しんでいます。 ペーシングは全体を通して変化し、結論とクライマックスに達するのに甘い時間を要します。 私は、金露が少し赤く乗っているフードへの参照をある程度強制的に溺れさせると信じています。 それはあまりにも多くです。 このおとぎ話の終わりは、幸せなものではありませんが、確かにそれ自体の曖昧な意味で満足です。 忍耐は本当に美徳です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;成熟した政治的テーマがあなたに魅力を感じさせない場合、少なくともこの映画が提供するアニメーションは魅力的です。 生産I.G. 彼らの仕事の質はよく知られており、パンチが控えられていないことは金露では非常に明白です。 アニメーションと芸術は、その時代には驚異的で、詳細です。 あなたがアニメーションに入っていれば、それ以上は見えません。 金露は1時間半の視覚的な眼のキャンディーを提供する。 音質もかなり良いです。 それは、サスペンスとサポートのスリリングな要素を争いに加えるという仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが行く限り、私はヒューズ以外のキャラクターにはもう少し開発して深みがあることを望んでいました。 ヒューズは文字として非常に詳細で、あなたは内側の混乱が鮮やかに表現されているのを見ることができます。 キャラクターは本当にリアルに感じますが、ヒューズ以外の人たちと共感できないのは、開発に時間を費やすよりも、プロットに沿ってさらに慣れているからです。 それは必ずしもすべてのことが考慮されて悪いわけではありませんが、それは象徴主義によって暗示されている以外にも、もう少し望ましいものになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、ジン・ノー：狼の旅団は、より成熟したアニメーション映画を探している人にとっては、価値があります。 それは狩人がおとぎ話の中だけで最後にオオカミを殺すことを描写する素晴らしい話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131205&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Satire/reviews&#34;&gt;Satire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching the story of Jin-Roh progress felt both nostalgic and relieving. Why do I say that? Amongst the waves and waves of moe anime released with every new season, there is a perpetual need of more mature themes to be thrown into the mix from time to time. Because o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;acceleratum-1&#34;&gt;acceleratum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジン盧..どうすれば説明できますか？ あなたは傑作映画を手に入れたこのすばらしいディレクターから期待されるように、なぜですか？
このユニークな経験を生み出すためにすべてが合わさって、あなたはバックグラウンドストーリー、イベントの展開を見て始めます。そして終わりに達するとすべてが公開されます。 ストーリーは例外的なものではないようですが、これは経験の一部にすぎません。 専門家がイベントを通じて視聴者を導くことで、最終的には特別なクライマックスがもたらされ、キャラクターを通して心に慎重に置かれたすべてのボトムアップされた感情が解放されます。 最終的には、映画がどれほど驚くべきものなのかを理解するでしょう。
あなたが目撃したショック後の実現に伴うエンディングテーマを除いて、サウンドトラックはそれほど目立つことはありません。巻き戻し中に起こったすべてを通って再生するのは間違いありません。
それ以外のものはすばらしく、これは誰も見逃してはならない芸術作品のひとつです。アニメファンかどうかは確かではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1066&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/acceleratum/reviews&#34;&gt;acceleratum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jin Roh.. how can I explain it? as expected from this superb director you get a masterpiece movie, wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cobrascope-1&#34;&gt;cobrascope&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;よくアニメーションされていますが、その中心には良い物語がありますが（複雑なものですが）、とてもゆっくりしていて、キャラクターはそれほど感情的ではないように見えます。それは、魅力的なクライマックス 。 ここにはどこかに良い映画がありますが、無駄な機会のように見えるような、鈍感で無関係な方法でプレゼンテーションされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20263&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cobrascope/reviews&#34;&gt;cobrascope&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naganje-1&#34;&gt;naganje&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は金露に大きな期待を持っていました。 しかし、それを見て、私はただのまともなメインコースで素晴らしい前菜とデザートを提供されたレストランの顧客のように感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーに反映された一般的なアイデアは、興味深いディレマです。 残念ながら、映画の真ん中のある時点で、その本当の可能性が最終的には実現していないと感じました。 ベトレイヤル、忠誠心、愛、そして必要性は素晴らしいプロットのキーワードです。しかし、金盧の場合は、すべてが真の天才の仕事ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのシーン（特にオープニングとエンディングの行為）は、彫刻家が石で彫刻したのと同じように、記憶に残されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リトル・レッド・ライディング・フードの人気のあるストーリーへの言及は、ストーリーの深みを増し、それはこの作品の最強のポイントの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中央警察と地方警察の間の内部ゲームも面白いですが、そのような巨大な紆余曲折はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーを切り刻むのは、時には、異なる言語を話すように見える2人の主人公の間の関係です。なぜなら、それらの間の感情的なつながりが失われているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、開催された大きな可能性は完全には実現されておらず、私たちが得意とするものは非常に良いストーリーですが、要素がなく、視聴者がその一部になりたいと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
個人的に私は芸術の完璧な部分を完璧に見つけました。 特に暗い背景が気づく価値がある、特別な兵士のdesingは顕著であり、地獄の生まれた戦士のイメージを与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはファッションでデザインされており、自然な人間に似ています。 残念なことに、時には感情的な瞬間に、彼らの顔が期待する印象を与えることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感情は声優だけでなく、声優にとっても重要なのですから、偉大なバックグラウンドの芸術にもかかわらず、彼らは特定の人物のイメージを築き上げてくれて、大いに残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
音楽は素晴らしく、バックグラウンドアートとペアになって、カップルのダンスを見たかのような印象を受けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公が時々彼の試合から外れているように見えますが、ボイスプレイはとても良いです。 彼のほかに、他のすべての声優たちは良い仕事をしていますが、それは偉大さとして描写できるものに近づきません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
これは絵の最悪の要素です。 サポートする役割は、メインペアよりも記憶に残っています。  2人の主人公を見ているうちに、私は彼らとの永続的な感情的なつながりを確立するのに深刻な問題がありました。 簡単に言えば時々彼らはあなたに完全に行きます、しかしその接続はほんの数分後に切断されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このため、キャラクター部門では、陳盧武鉉が公正を果たしている。 支持する役割のためでなければ、私はそれをさらに低く評価することは残念ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
物語と芸術はとてもいいですし、偉大なことを言うかもしれません。 音はtrully creme de la cremeです。 しかし、そのキャラクターは、このような興味深いストーリーから期待されるレベルを1レベル以上上回っています。 したがって、彼らは全体像の楽しさに悪影響を及ぼします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある時点であなたはあなたが見ているものに完全に関わっていますが、もう一方ではこの退屈なシーンができるだけ早く終了することを望んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
あなたがそれらの警察ドラマ、裏切り、致命的なゲームの話にならないなら、ジンノーは素晴らしい映画です。 しかし、制作の特定のジャンルに関連する前にあなたがいくつかの期待を抱くなら、花火はなくても良いショーを手に入れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16170&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/naganje/reviews&#34;&gt;naganje&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had great expectations for Jin Roh. However, after watching it I felt like a restaurant customer who was served a great appetizer and dessert with a merely decent main course.    STORY:  The general idea reflected in the story is an intriguing dillema. Unfortunately, at some point in the middle of the movie I had the feeling that its true potential was not re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thyran-1&#34;&gt;thyran&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、それはいくつかの誤解を招くカバー画像です。 私自身は少なくとも、カバー・ピクチャのような死の兵士のようなものを見て、よく出来たアクションアニメを期待していました。 しかしそれはこれがうまくいった映画であることが判明しましたが、私は彼らがこの中で多くのアクションシーケンスであると言っている限りは行っていません。
ムービーの始まりは、世界の種類についての簡単な紹介で始まります。このストーリーは、私たち自身の世界のかなり現実的なバージョンです。これはすごく詳細に描かれています。 いくつか素晴らしい仕事がここで行われました。 キャラクター自身も、現実的な外観を持っています。あなたが期待するアニメタイプの外観ではありません。 だから芸術的には爆弾だよ、その話はどう？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少し複雑です。 あなたは、異なるグループ（政府、反政府）に関する多くの情報を与えられておらず、かつては本当に与えられなかった答えを待っていました。 映画の種類はあなた自身のために多くのことを理解してほしいです。
要するに、反政府組織が政府と戦うということです。 政府は、地下の動きのネットワークを排除しようとする何らかの「エリート」な力を作り出しました。
映画はアニメではほとんど見かけることのできない&amp;rdquo;リアリズム&amp;rdquo;のセンスを呼吸します。 また、暴力は妥協することなく表示されることもあります。 実際には問題は暴力の原因ではない、これは子供のための映画ではありません、彼らは&amp;rdquo;退屈&amp;rdquo;とラベルを付けると言って公正だろう。
だからあなたがその芸術的感情を持つことができる映画になっているなら、実際には私たちの世界の別のバージョンを見せてください。 それから、あなたは後悔しません。 これはほぼ真の傑作で、ほとんど..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=156991&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thyran/reviews&#34;&gt;thyran&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well that is some misleading cover picture. I myself at least expected a well done action Anime seeing the kind of death-troop like figure on the cover picture.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;john-freeman-1&#34;&gt;John_Freeman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロウ、オオカミ旅団は優れた政治的、ロマンス、ドラマであり、失望しないことが保証されています。 それは傑作に非常に近いものですが、貧しい人格の開発によって後退しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見た映画のバージョン：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、Blu-Rayで2012年の限定版の日本語版と英語版のオーディオを含む限定版をリリースしました。 ブルーレイについてのちょっとしたメモは、DVDとブルーレイの間の品質の差はそれほど目立っていませんが、それはどんな点でも大きな改善ではありません。 限られたプレス版は非常に素晴らしい白いブルーレイのケースで来て、メニューは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロウは戦後の日本の政治スリラーであり、禁止された愛の話である限り、素晴らしい映画です。 映画の物語はあなたが見たいと思っているのを保ち、それ自身の方法で非常に独創的です。 一方、禁止された愛の物語のようなものではありませんが、恐ろしい警察は新しいものです。 私はそれが他の多くの映画やシリーズで見たことのあるユニークなオリジナルテイクだと言います。 ストーリーはまた、映画の中に少ししかありませんが、ストーリーは非常に暗いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の芸術は非常に良いです。それは現代に近づいている日本を示し、過去の傷跡はまだ残っています。 スラム街から、ダウンタウンまで、そして田舎までは、すべてとてもうまくいっています。 最良のアクションシーンのいくつかが行われている暗い下水道でも、映画の暗いオーバーレイは、目立つように目立たせる必要があるものを作るために良い照明とバランスがとれています。 全体的に、映画のアートワークは非常に暗いですが、風景の照明、銃器の明るいフラッシュ、そして輝かしい爆発がこの暗い色合いを相殺します。 私が持っていた唯一の問題は、いくつかの場面では爆発的な残留物があり、状況を少し不明瞭にする傾向がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のサウンドトラックは、アートワークとよく似た作品と、映画の全体的なストーリーで満たされています。 アクションシーケンス、ストーリーシーケンス、および夢シーケンスはすべて、それらを生き生きとさせるのに役立つ固有の部分を持っています。 この映画の影響は、警察が下水道を通る際の足のはね返り、彼らが走っている特殊装甲の鎧の音、そして戦闘の重い息吹が生きている最高のものです。 この映画の中で私が好きな音の1つは、MG42の「特殊ユニットメイン・マシン・ガン」です。 弾丸がターゲットに接触した際の音も最高のレベルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のキャラクターの発展は、あなたが本当に映画の最初の3/4分の話の主人公のために感じ始めるまで、ストーリーがパンされるまで良いです。 しかし、プロット全体がロマンチックな発達の大部分を演じるようになり、キャラクターの開発はある程度ウインドウから投げ捨てられます。 私が間違ったことをしてはいけませんが、結末は決して悪い結末ではありませんが、実際の開発がすべてスクリーンから外れていることを本当に知ったことがないような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロン全体は、あなたが満足していると感じる悲しい感情を残す非常に楽しい映画です。 偉大なアートワーク、サウンドトラック/エフェクト、ストーリーは、どこにいても見つけにくいユニークな映画になります。 私はキャラクターが少し良くなったことを願っています。これが本当の叙事詩であることからこれを保持している唯一のものですから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65999&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/John_Freeman/reviews&#34;&gt;John_Freeman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jin-Roh, The Wolf Brigade is a excellent political, romance, drama that is guaranteed to not disappoint. It comes very close to being masterpiece, but it is held back by poor character development.    What version of the film did I watch:    I just re-watched Jin-Roh on Blu-Ray the 2012 released limited press edition that includes both the Japane &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;greenbikerdude-1&#34;&gt;GreenBikerDude&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（幾分スポイラー）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;==ストーリー/キャラクター==
最終的なシーンの後、私は何かを実現しました。 このシェルとシェルのゴーストの両方が同じ布から切り取られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは驚異的な生産価値を持つ映画ですが、重い手のメタファーで溢れています。 彼らは決して明確な目標を持っていないような人物でいっぱいで、ごくわずかな説明だけで精巧なシーンを演じているようです。 プロットは、ストーリーのあらゆる側面を単一のテーマに挑戦しようと多くの時間を費やします。発生するイベントは、自分自身を荒らしたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定は問題ありませんが、セカンド180でストーリーが取り上げられ、クレジットが振り向けられ、私たちは蓄積したすべての質問に答えるために自分自身を守ります。 一度も言いませんが、これまでに登場人物について学んだことのすべてが、私たちが示したものとまったく逆であると言われています。 より良い物語では、これは衝撃的です。 この場合、私は正方形に戻っているので迷惑です。 彼らは基本的に言っている： &amp;lsquo;今あなたはひねりを知っている、それを再ウォッチし、すべてが意味をなさない！ しかし私は気にしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、物語は聴衆に理解されることを意図しており、著者の仕事はそれを一貫性のあるものにすることです。 彼らが何が起こっているのかわからないような詳細や説明があまりにも多く残されていれば、作者は失敗しました。 より詳細な細部はこれから免除されますが、中央プロットが判読不能なブロブであれば、時間が無駄になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私がそれを再び見るならば、私はおそらくもっとプロットを得るだろうと理解しています。 しかし、私には理由がありません。 映画は質問を頼りにして、私は答えを見つけるのに不思議ではない。 もし私がそれを完全に理解するために何かを読んだり、見たり、見たりしなければならないなら、おそらく気にしないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、この映画とギフトSのプロット/キャラクターに対する私の反応は同じです：それがあれば何でもいいと思うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;== ART ==
かなり良いですが、誰もが同じ顔を持っているので、文字を区別するために多くを中断しなければなりませんでした。 また、安く感じているようです。  BGアートは一流です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;==サウンド==
&amp;hellip;非常に良いです。 何らかの理由で、ダビングにはエンディングの音楽がなく、ダビングはそれ以外の点では完全にうまくいっていたので、かなり怒っていました。  OSTにはいくつかの思い出深いトラックがありますが、完璧ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;==全体==
私は絶対に設定と生産の価値を崇拝するが、私は物語が存在する理由があっただけだ。  （一言で言えば、私は何のプロットも得ていないし、今私は怒っている）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231928&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GreenBikerDude/reviews&#34;&gt;GreenBikerDude&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(somewhat spoilers)    ==STORY/CHARACTERS==  After the final scene I realized something. Both this and Ghost in the Shell are cut from the same cloth.    They&amp;rsquo;re movies with stupendous production value, but are inundated with heavy-handed metap &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shehrozeameen-1&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー、雰囲気、キャラクターとそのモチベーション、繊細さ、ナレーションの鮮やかな輝き、そして終わり - 正直な輝かしい結末 - はすべて、誠実なものと一致しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこの映画の賞金獲得ポイントだったと思う。 そしてその理由だけで、私は間違いなく、このアニメをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186893&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shehrozeameen/reviews&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a perfect 10. The story, the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fakeanimegirl-1&#34;&gt;FAKEANIMEGIRL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロウは、第二次世界大戦後の架空の政治/軍事演劇で、日本の特別兵士の一人が、若い自爆テロの妹と関係を築いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、自分の仕事の快適さと以前のヒューマニズムの欲望に対処しなければならない減感した兵士の伝統的テーマです。 タイトルが意味するように、それは兵士と人間の絶えず振る舞うアイデンティティの中から選択する必要がある人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットになると、金露は本当に驚いていない。 それはまだ最も影響を与える戦争ドラマに上ることはない、おなじみの物語を非常に有能なものにします。 これの大部分は、それがキャラクター駆動（それはすべきである）と政治主導（それではならない）の間で決めることができないということです。 ジン・ローの微妙なランニング・タイムの過半数は、様々な政治訴訟や組織に関する会議やその他の議論に焦点を当てています。その設定の大部分は架空のものであり、ヒューズの人格と関係は常に 映画の中心に関係なく、 分かりにくい派閥の動機が、より興味深い個人的な動機よりも優先される危険があるため、この衝突は最後の終わりに向かう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒューズはそのようなストイックな兵士のタイプなので、口頭でのキャラクター化はほとんどなく、ケイとの恋愛や夢の夢のシーケンスを通して彼の個性を決定しています。 残念なことに、スクリプトの大部分を要求している前述の政治的な倍音とはあまり関係がないので、ここで目に合うものを超えてはなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、待って！ ジン・ローはそのカードをプロット・テーブルに置き、それに関係なくかなり良い手を持っていることを明らかにする。 伝説の幽霊の守護守、パトレイバーの名声を持つだけでなく、菅野子の&amp;hellip;すべての名声があります。 はるかに知られていない沖浦浩之氏の指揮を借りていますが、彼はそれを書いて以来、理解できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Oshiiは彼が知っているだけでなく、設定のリアリズムと妥当性に大きな注意を知られている政治的陰謀のプロットを提供しています。  1950年代の日本はセピア調で覆われていて、驚くほど空いている都市からの不気味な灰色に、激しい境界線と民兵の雰囲気が反映されています。 菅野のゆっくりとした微妙なオーケストラのスコアに伴い、ジン・ローを標準的な兵士の話を超えて上演し、登場人物、ストーリーラインの前提、そしてその展開がどこにないのかを魅了する映画全体に、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;金露へのあなたの反応は、不足している脚本をどのくらいの雰囲気で埋めることができるかにかかっています。 強力なアニメーション、芸術、音楽によってより簡単に動かせるようになると、金露は、あまりにも忙しくなくても飽きていないときに、骨に冷やされる効果的なシーンを数多く提供することができます。 いくつかの可能性が無駄になってしまったという感覚はまだありますが、これは特定の人々と強く共鳴するような全体的な質の高い努力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201270&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FAKEANIMEGIRL/reviews&#34;&gt;FAKEANIMEGIRL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s a traditional theme about a desensitized soldier who has to cope between the comfort of his work and his former humanistic desires. As the title implies, it&amp;rsquo;s a man having to choose between his constantly swaying identity of a soldier and a human being.    When it comes to plo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;andredrezefilth-1&#34;&gt;andredrezefilth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、ムービーを見ている人のためにこの（短）レビューをしていても、どのような方法でもストーリーを略奪することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ジン・ノー・ザ・ウルフ旅団」は古い映画であり、そのキャラクターのドローイングスタイルと原始的なアニメーションは誰にも驚かないだろうが、それも有能なサウンドトラックでもない。私は本当に満足していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、なぜ5でスコアをつけたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、この映画は印象的ではない物語の文脈の簡単な説明から始まり、初めから退屈だと感じましたが、最初の45分が経過するとコンピュータ画面に順調についてきました&amp;hellip; テロリストの女の子、ヒューズと女性の関係、彼女が自爆同胞の妹、軍事対話、ストリート暴動だと言ったことはすべて、ジンノーが日本のアニメーションの名誉殿堂に入るべき映画であると指摘した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ジン・ロウは自分自身を失い、日本で最大の映画史上の間違いの一つとなった。リトル・レッド・ケープの売春版がマントラの一部を取り入れ始めた突然の瞬間よりも、 ヒューズが映画の後半にしたほとんどすべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそれがまだ十分でないように、擬似的なドラマチックな結末（涙を流している人の絶対的な失敗）は、リトル・レッドが映画のホセリンをつかんだので、ジン・ローが指摘していた自己破壊的な傾向を確認するだけだった。  &amp;lsquo;死んで、彼女が彼に与えた絵本は泥の中に溺れ​​る&amp;hellip;まあだから？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらが、私が「金盧狼の旅団」を5得点した理由です。
今私は金露の1時間40分からの怒りを解き放ち、食べ物を手に入れることができるかどうかを見ていきます。 私の食べ物が半分いっぱいになったら、食べ物がゴミのように味わっていないことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32431&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/andredrezefilth/reviews&#34;&gt;andredrezefilth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I WILL NOT ABRIDGE THE STORY IN ANY WAY, BEING THIS A (SHORT) REVIEW FOR THE ONES WHO HAVE ALSO SEEN THE MOVIE.    &amp;lsquo;Jin-Roh, The Wolf Brigade&amp;rsquo; is an old movie, and its character &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fall-1&#34;&gt;Fall&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジンルーは非常に特殊で、非常に独特の映画です。 大井守はこの映画を監督していないかもしれないが、彼の感触は金Rouのあらゆる面で響き渡る。 あなたが彼の非常に独特な作品のファンであれば、ジン・ルーは本質的なものです。 アイデンティティー、強靭で重厚で決定的に現実的なテーマ、優れた方向性、そして信じられないほどの生産価値で、ジン・ロウの物語はパンチを詰め込んでいます。 それは適切な聴衆と大いに共鳴することができるが、人格の微妙で憂鬱なドラマよりも多くの行動を求める人にとって、ジンルーは最初の10分を超えて退屈する可能性が高い。 残念なことに、私の一部はこの映画の間違いなく豪華な方向には合いませんでしたが、私の他の部分はこの映画のドラマを大いに楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ローは信じられないほどペースが遅く（意図的に）、初めに3分のナレーションを脇に置き、非常に魅力的です。 これは普通の言葉で明確に表現するのは簡単ではありません。 ハイライトは、私の場合、ハイパーリアリスティックなアニメーションと意図的に乾燥したアートです。 菅野陽子のOSTへの取り​​組みはかなり明確になっています。 技術的に言えば、金露は素晴らしいです。 しかし、金露が欠けていることの1つは、詳細な、あるいは興味深い特徴付けでさえある。 菅野陽子の音楽的な才能が、金露の物語やキャラクターに対する私の気持ちを確実に増幅してくれる一方で、実際には迫力あるアタッチメントはほとんどありません。 この映画は、微妙で効果的な特徴付けの点では間違いなく確かにありますが、本当に私が本当にジン・ローを楽しむことを妨げたのは本当にありませんでした。 よく実行され、興味深いテーマとモチーフを持っているにもかかわらず、彼らは私がそれらを期待していたほど強く私と共鳴しなかった、そして荒れ果てた実行は主にこれに責任がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハーモニーは、同様にテーマに重点を置いた映画ですが、そのキャラクターに重点を置いているので、本当に好きです。 これは、雰囲気、ボディーランゲージ、その他の細かいことに随伴して、時折会話が爆発し、観客に何が起こっているのかを伝えるジンローとは異なり、非常に対話的です。 繊細さと雰囲気に焦点を当てるのは、私がアニメのような視覚的な媒体で好きなものですが、Harmonyの執拗な対話は私を飽きさせませんでした（それは微妙なものでもありました）。 なぜなら、テーマは、映画のテーマをペダルにする単なるデバイスとして扱われるよりも、キャラクターとして彼女に直接関係し、彼女をサポートしているからですから、私は実際にトゥアン、それゆえに彼女の悩みや些細なことを気にしていたからです。 私はトゥアンと、映画のテーマを大切にしています。 時には、ヒューズだけでなく、女性のリードは、単なる有機的なキャラクターではなく、単なるセットとして扱われたように感じましたが、それは私だけかもしれません。 彼らは彼らの瞬間を持っていますが、彼らは私が好きだったほど多くの特性を得ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の批判にもかかわらず、私は金Rouを好きで、経験を宝物にするでしょう。 それは私のためのものではないかもしれませんが、それはまだ多くの点で優れています。  Jin-Rouは何もない限り、驚くほど没入感のある雰囲気を作り出し、そのテーマと相乗効果を発揮するいくつかの強力なモチーフを織り交ぜています。 ジン・ルーは微妙に重い取引をしている信じられないほどよく作られた映画であり、それは私と多少なりとも間違っていますが、政治的、精神的、感情的に戦争の心理的物語を理解することができる人には、  。 私には、ジン・ルーには芸術的メリットがたくさんありますが、私の楽しみは残念ながら限られていました。 私は、ジンルーが私の頭の上を完全に飛んだと言っている意味のあることがたくさんあると確信していますが、私が欠けている層の深みに気を取るほど十分には関わっていませんでした。 私の限定された経験は大いに楽しいものでしたが、物語が本当に魅力的な分野で私を退屈させることもありました。 それが終わって、ジン・ルーは全体的に楽しい経験をしていても面白くて、思慮深く、独創的で、思考を刺激し、矛盾していると言えるでしょう。 今はこの映画を見る必要はありませんが、アニメの長年の消費者になる傾向がある場合は、恋人が欠けていない映画の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fall/reviews&#34;&gt;Fall&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jin-Roh is incredibly slow-paced (deliberately) but, putting aside the 3-minute long narration in the beginning, very engaging. This isn&amp;rsquo;t an easy viewing experience for me to articulate in plain language. The highlight, in my case, is definitely the hyper-realistic animation and the purposefully dried-out art. Youko Kanno&amp;rsquo;s efforts with the OST co &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;myronator-1&#34;&gt;myronator&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大島守は、シェルの映画「ゴースト・イン・ザ・シェル」の作品で有名です。 しかし、ほとんどの人は、彼が他のどのような作品を信用しているかは分かりません。 残念ながら、彼の他の映画のどれもが西洋の聴衆に到達していないようです。 シェルシリーズの幽霊とは別の映画があれば、それは彼が知っているはずだ、これはこれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロウオオカミの旅団は、WW2の後に日本が極端に長く改築された代替宇宙の映画です。 このディストロピアンの背景の中で、私たちはヒューズと会う。 兵士は自分自身を見つけようと苦労している。 彼女の妹の死を悼む女性。 これは、私がスポイラーの領域に掘り下げることなく行くことができる限りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロウの物語は、多くの対話なしに届けられる。 ストーリーテリングは、そのメッセージを伝達するために、イメージやサウンド、または音の欠如に依存して、微妙です。 ペーシングは遅いが、退屈ではない。 予告編とは対照的に、この映画はすべて建物の緊張感に関するものです。 行動の順序はあまりなく、暴力は絶対に栄光にならない。 代わりに、その行動は残酷で現実的です。 ジン・ローは最初から最後まで魅了されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の主なハイライトの1つは健全な部門です。 このサウンドトラックは、EscaflowneやTexhnolyzeのような他のプロジェクトに参加したことが認められた溝口元によって構成されています。 彼の作品は素晴らしい、特に最も顕著なトラックです。 グレースオメガ。 最も輝くものは、音響効果そのものです。 それぞれの銃声はパワフルかつ破壊的に聞こえ、アクションシーン中に本当に恐怖を感じます。 この映画を見ることは、耳には非常に喜ばしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;金露のアニメーションの質は、その音と同じくらい高いです。 ムーブメントは流動的で、映画撮影は素晴らしいです。 彼らはトーンを設定します。 すべてが暗くて荒々しい。 キャラクターたちは、日本のような独特な表情をしているので、あたかもこの話が日本で起こるかのようにリアルに感じます。 軍事装甲のデザインは、このサイトで使用されているポスターのアートに見られるように、際立っています。 デザインが脅かされるだけでなく、政府が人々を圧迫するために警察を軍事的にしていることを視聴者に即座に知らせることができます。 それから銃のポルノがあり、それ自体のことを話しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;金盧（Jin Roh）の焦点は政治的な解説ではなく、代わりにリードの2文字です。 この映画が視聴者とそのキャラクターに求める質問は、あなたに提示された状況でどう生き残るかということです。 あなたは生き残る人を変えることができますか？ ここでは、映画に対する私の唯一の批判が来ています。映画は、赤い乗馬フードの物語であなたの顔に非常に好きです。 物語は映画に完全に関連していますが、視聴者にこの接続が存在することを常に思い出させることに苦しんでいます。 それにもかかわらず、この映画は、プロットやキャラクターに焦点を当てながら、多くのテーマを探求することに誇りを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、ペーシングのためにこの映画を楽しんではいけないと思っています。 しかし、他の人にとって、これは必見映画です。 ジン・ロウは時間のテストで生き残ることができる宝石です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163961&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/myronator/reviews&#34;&gt;myronator&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mamoru Oshii is well known for his work on the Ghost in the Shell films. However, most people don&amp;rsquo;t really know what other works he has been credited for. Sadly, it appears none of his other films have reached a western audience. If there was a film apart from the Ghost in the Shell series that he should be kno &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mykk-1&#34;&gt;mykk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとってジン・ノーは、人間から獣、オオカミまで変身することしかできませんでした。
スペシャル・フォースの人間であり、秘密のオオカミの旅団のメンバーであるヒューズはまだまだフィットしていません。 彼はテロリストの女の子を殺すことを躊躇しても、彼の中にはまだ人間性があります。 彼はオオカミの群れの中で唯一の人間ですか？
映画全体の彼の夢と思考はそう示唆している。 映画の歪んだプロットが展開され、彼の行動と夢の理由が私たちに与えられている間、彼の中に入るのは内戦です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に遅いペースで重く感情的な映画ですが、それと同時に、何とかそれは非常に激しいことを管理し、あなたの座席の端にあなたを保ちます。
特に最後に向かって、真実と嘘が明らかになり、あなたは主人公のためにどのように終わるのだろうと思っているあなたの心にレースを残しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よく書かれたダイアログと現実的な人格は、あなたに本当に何が起こるか気にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は単に魅力的です。 オープニングシーンから私はすでに私が私に考えさせてくれる何かのためにいることを知っていた。 私の場合、特に映画がこの映画と同じ感情を持っている場合、サウンドは映画の最も重要な側面の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい、現実的な文字、よく書かれた対話、ストレートなストーリーラインと暗い雰囲気ではなく、ジンロは素晴らしい経験をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もともとwww.mykkanime.tumblr.comのために書かれた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=124065&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mykk/reviews&#34;&gt;mykk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jin-Roh for me was all about transformation: from a man to a beast - the wolf.  Fuse, a human in Special Forces and a member of a secre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;name93-1&#34;&gt;name93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロウは長年活動してきたマルチメディア・シリーズの一部であるケルベロス・サガ（Kerberos Saga）の一部をアニメ化したもので、映画製作の主な原動力となったのはオーシイ守護夫人（パトレイバー2とシェルのゴースト監督） 以前は同じサガの2つのライブアクションアダプテーションを指揮していました。 大井は脚本を担当していましたが、シェルの「アキラ」と「ゴースト」のアニメーションディレクターである大倉裕之さんに指示が渡されました。 映画のためのsountrackはGabriela Robinからのゲストスターの出現：aka菅野よう子（彼の名前が鐘を鳴らす以上のはべきである - 彼の作品が含まれています）は、広く、人気のEscaflowneシリーズのサウンドトラックを書いた溝口元によって構成された カウボーイビバップのサウンドトラック、エスカフローネ：ガイアの女の子、ウルフの雨、GITSスタンドアローンコンプレックスシリーズ）。 だから、それは大きな予算を持っています。多くのビッグショットが生産に関わっています。そしてこれは大型で成功したマルチメディアフランチャイズの適応です。ホーリーウッドスタイルの現金牛の大作です。 しかし、金露はそうではありません。 それは、慎重に構築され、複雑な愛、政治的な競争、社会的な混乱の話です。 どのシーンでも、ストーリーやキャラクターから設定やビジュアルまで、あらゆるディテールの愛とケアでムービーが作られたことは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオ・I.G。プロデュース。スタジオ・I.G.は、以前の映画Patlabor 2とGhost in the ShellでOshiiと仕事をしていたが、ビジュアルの質に関しては驚異的である。 興味深い事実はここにある - 金露は、伝統的な手描きのセルアニメーションのみを使って作られた最後の主要なアニメ長編映画であり、CGIはまったくなく、3年間続けている。 ありがたいことに、最終製品は時間の価値がありました。 ほぼすべてのシーンで茶色が微妙に使用されているため、映画はセピアフィルターで撮影された印象を残します（過去の設定を補完する「古くなった」外観を与えます）。実際には色を犠牲にしません セピア効果で本当に作られたのかどうかは分かりません。 色彩や濃淡の使用はすばらしく、50年代後半から60年代初頭の荒れ狂った街を鮮やかに描写した非常に詳細で現実的なアートワークと共に、アートディレクターはあなたを映画に没頭させます あなたがアニメーションではなく、実写映画を見ていることを忘れないでください。
ストーリーの設定は、WW2の終了後にドイツをアメリカの代わりに占領していた別の現実である。 このため、国はドイツの影響、ファッション、テクノロジー（例えば、MG-42機関銃やフォルクスワーゲンビートルズなど）で満ちています。 すべての武器、車両、制服は、歴史的なリアルライフモデルに非常に忠実で、ストリートシーンは細かく描画され、非常にうまくアニメーション化されているため、 私が今まで見たアニメ映画。
しかし、ビジュアルのハイライトを1つ選択しなければならない場合、現実的な背景や流動アニメーションではありません。 それはキャラクターデザインになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、雰囲気を設定し、感情的な瞬間の影響を高めるためには、映画は良いスコアを必要とし、適切に使用する必要があります。 この映画に取り入れられた愛とケアのもう一つの証拠として、サウンドトラックはこれを達成する以上に、あらゆる場面の鮮やかさを華麗に設定しました。 抗議者と警察の間の激しい衝突から、2人の主人公の間の親密な瞬間まで、音楽はいつも上にあり、特定の場面のための調子と雰囲気を設定する際の補助的役割を果たす最小限の作品 いくつかの壮大なイベントのために、大きくて支配的で記憶に残るオーケストラ作品にまで及ぶ。
特に注目すべきは、Gabriela Robin（菅野よう子の芸術的エイリアスであることが確認された99.9％）と、すべてのアニメサウンドトラックで私の個人的に好きな曲の一つであるエンディングクレジットで演奏された曲です。 ボーカルは、菅野が自ら作った言葉（GITS SACシリーズのいくつかの作品もこの「言語」を特色にしている）で歌われ、映画の気分に完全に合っている。 繰り返し聞くことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演奏する声に関しては、サブとダブの両方が同じように優れているので、いずれにしても実際に行くことができます。 オーシャンスタジオは、特にその時のダブの大半があまり言い表せなかったので、英語のダブの質を称えなければなりません。 適応されたスクリプトは、特に重要な部分が第三者のナレーションで構成されているため、オリジナルに非常に忠実です。 キャストは上演され、声優は彼らのキャラクターの本質を、日本の俳優が描いていた通りに保ちながら、パフォーマンスにはっきりと「英語」をもたらします。 サブまたはダビング（またはその両方）のいずれかを試すことができるもう一つの理由は、どちらも他のものと比べて明確な利点を持ち、同時に短所があることです。 テーマと設定はともに本質的に日本語であるため、英語の文字を聞くことは大気から少し離れています。 一方、字幕を読むことは、豪華なアートやアニメーションから少し注意を引くので、ダビングを選択すると、映画のビジュアルに身を浸すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;普遍的に評判の高いアニメーション、芸術、音楽とは対照的に、映画がリリースされて以来、物語と執筆は批評家とファンの意見を分けています。 そして、ある程度、私は金露を批判する人を理解することができます。それは、それ自体が好きではない映画です。 ペースは非常に遅く、映画のほとんどの部分を熟考していますが、時々プロットをフォローするのは難しいかもしれません。 しかし、物語そのものの全体的な品質に有害な物語の欠点はありませんか？ いいえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロウは、伝統的な文学作品の物語と政治スリラーのプロットを組み合わせて、民主主義、権力闘争、社会的激動のテーマについて議論し、最終的に日本の現代史とその人々を悩ます問題を厳しくシニカルに批判している 。 映画全体は基本的に当時の現実の日本にとってただ一つの大きな寓意であり、現代の問題と問題の架空の寓意的批判としての映画の本質は、ヴァショフスキーの兄弟による映画「V for Vendetta  &amp;ldquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なアレゴリーは、権力闘争における様々な政府組織間の紛争の最中にある（すなわち、片側の特別部隊との間の）特別な部隊の一員である主人公、 テロリストの少女が自らを爆破するのを防ぐことができず、抗議者との大きな衝突の中で特別部隊の安全保障任務を妨げることができなくなった後、議会警察と他の治安部隊と警察部隊のリーダーシップ）。 ヒューズは懲戒処分を受けて訓練に戻されますが、若い女の子の前で自分を殺したという考えは引き続き彼を悩ますので、心の安らぎを見つけるために彼は彼女の墓を訪ねることにします。 そこでは、彼女は死んだ女の子の姉のように自分自身を紹介する少女と出会うと、両者は徐々にロマンチックな関係を形成します。 彼らの関係は、映画のプロットの中心ですが、さらに重要なのは、その基本的なメッセージです。
私は物事をほんの少しだけ台無しにして、関係が悲劇的に終わると言っています。 前述したように、ジン・ノーは伝統的な物語を用いて、自身の物語をよりよく構成し、語る。 両者の関係の本質はロメオとジ​​ュリエットの古典的な悲劇と並行しているが、映画のアレグリーにとってより重要なのは、ジャン・バティスト・ビクター（Jean Baptiste Victor）によって書かれた伝統的な口頭の話であるロタ・カッペシェン この解釈はGrimmの兄弟による人気のあるバージョンに先立ち、主人が祖母の代わりに母親を訪れる唯一のものであり、金露で見られるような「金属から完全に作られた衣服」を特徴としている バージョン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、テロリストの妹の雨宮圭が文字通りその本を袋から取り出してヒューズに渡すまで、この物語でこの映画を見ている。 この映画と他の寓話やメッセージとの比較では、映画自体と童話との間の類似点を描く際の繊細さの欠如は、難読化の理由がある。 物語の長さはあなたがケーイがリトル・レッド・ライディング・フードとなるか、あるいはスペシャル・ユニットか、ビッグ・バッド・オルフであることを確かめるために、これらの平行線の要点を曇らせます。 この話の主な焦点はレッドライディングフードではなく、オオカミ、より正確には、オオカミのパック（特別ユニット）であると主張します。
陳氏の全話と、50年代後半から60年代初頭の日本の政治状況との主な相違点は、1955年から2009年にかけて自民党が政治的に反対していた現在の日本の寓意である。 この野党の欠如は、ヒューズが自分が所属する「パック」から逃げることができないことによって示され、時代を過ぎても変化を受け入れたくない過度に同化した社会として日本を批判する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは審査の最後に至り、最終審決の時期となります。 日本のアニメーションの優れた成果であるジン・ローは、あらゆる点で芸術作品です。 愛と献身で作られた、視覚的、音楽的、物語的、そして主題的な部門で優れています。 遅いペーシングは、後天的にはポジティブな要素であることが判明しています。映画を見ると、時々強制的にプロットの歪みが許され、政治ゲームは主人公と すべての背後にある寓意的な意味。 主に日本の歴史を十分に理解するためにはかなりの知識が必要であることから、その質と重要性を考慮して、悲しげに評価の低い映画です。 それにもかかわらず、金露を見ていることは非常に有益な経験であり、私は誰にでもそれをお勧めし、それを8,8 / 10に与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/name93/reviews&#34;&gt;name93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jin Roh is an anime adaptation of a part of the long-running multimedia series called Kerberos Saga, whose author, Mamoru Oshii ( director of Patlabor 2 and Ghost in the Shell ), was the main driving force behind the production of the movie, having previously directed two live-action adaptations of the same saga. Oshii was responsible for writing the script, but the direction was handed to Hiroyuki Okura, the animation director of “the big two” – Akira and Ghost in the Shell. The sountrack for the movie was composed by Hajime Mizoguchi ( who also wrote the soundtrack for the widely popular Escaflowne series ), with a guest star appearance from Gabriela Robin: aka Yoko Kanno ( whose name should more than ring a bell- her works include the soundtracks for Cowboy Bebop, Escaflowne: the girl in Gaia, Wolf’s Rain and GITS Stand Alone Complex series ). So, it’s got a big budget, lots of big-shots are involved with the production, and it’s an adaptation of a large and successful multimedia franchise –a formula for a Holywood-style cash-cow blockbuster. But Jin-Roh is not that. It’s a carefully constructed and complex story of love, political rivalries and social upheaval. In every scene it is clear that the movie was made with a lot of love and care for every detail, from the story and characters to the setting and visuals.    Produced by Studio I.G., who also worked with Oshii on his previous films Patlabor 2 and Ghost in the Shell, Jin Roh is nothing short of spectacular when it comes to the quality of it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dogfather-pua-1&#34;&gt;Dogfather-PuA&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは一緒に来るドラマのために私を退屈する理由はそれがあなたをさらに楽しませるのに十分ではありませんが、非常にLooooong退屈な対話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10006&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dogfather-PuA/reviews&#34;&gt;Dogfather-PuA&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A twisted little red ri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuuchanneru-1&#34;&gt;YuuChanneru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが本当にアニメに入っていて、サイエンスフィクションのガンや戦闘シリーズと同じような要素を持っているのであれば、ジン・ローは映画を見なければならない。 例えば、Ghost in the Shell：Stand Alone Complexが好きな人にこれをお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは間違いなく誰のためのあなたのアニメではない、それは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：劇的で酔っぱらって、沈黙とその後の「大騒ぎ」は興味深いものでした。 誰もが「赤い乗馬フード」の記事、「Rotkäppchen」をドイツ語で知っているはずです。  Rotkäppchenの別の解釈がここで使用されます。 オオカミの心理学の側面は証言する価値がある、物語はまた私が1分のために映画を一時停止したいと思っていなかった方法でも言われる。 しかし、他の人は、このように考えることはできないかもしれません。なぜなら、いくつかの部分では非常に遅いペースであるからです。 一方、私はこの雰囲気にとても似合うと感じています。9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：現実的で良い、それはほとんど現実的に表示されている芸術とアクションでアニメ映画を見ることは珍しいです。 ほぼ傑出した、9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：特に終わりのテーマは本当に私に得た。 それは私に壊れてしまった&amp;hellip;.
沈黙は&amp;hellip;私が今までに見た他の対話シーンよりも多くの感情を示すものでした。 スコアはとても良いです。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10。  &amp;lsquo;言っ途切れる。 しかし、あなたのほとんどはおそらくこの評価に同意しないでしょう。 まだ&amp;hellip;&amp;hellip;ワ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：素敵。 一度見なければならないもの。 私は1秒間見落とすことができませんでした。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：現実主義と物語は私がいつも覚えているこの映画を作った。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YuuChanneru/reviews&#34;&gt;YuuChanneru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jin-Roh should be must-watch movie if you&amp;rsquo;re really into Anime and like elements from the science-fiction gerne or militairy series. I would for instan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;boo9-1&#34;&gt;boo9&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰もがすでにビジュアルを指摘しています。
サウンドデザインを指摘している人もいれば、特にサウンドエフェクトが本当に優れていることがわかります。 これは絶対的なトップノッチの職人技です。 この映画の美学は最高のものです。私の意見では、これがこの映画を見る理由です。 あなたがレッドラインを見ていたらいいのに、ハイオクタンの行動の気分はまったくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー部門では、すべてが「The Fairy Tale Little Red Riding Hood」のメタファーの一部として提示されています。 狼のような主人公のイメージは全面的に広がっています。 この話は、それを伝えるプロットよりもはるかに強力です。 漠然とした動機と計画を持つ派閥やキャラクター。 この紛争の主要な勢力の1つは、導入後に画面にも存在しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのサイドキャラクターのサブプロット、および彼らの派閥は、私が最初の視聴に混乱していた。 キャラクターが顔の形が異なっていても、同様のカラーパレットが、最初の誰が誰だったかをわかりません。 彼らのサブ・プロットはほとんど重要ではなく、一部は映画の終わりに自由に終わっている。 これはどちらの時間でも私にとって重要なことではありませんでしたが、あなたが閉鎖を望むなら、それはちょっと休止するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中央メタファーとそれが映画の最後の論理的な結論は、時には重い手渡しができても、かなりうまく実行されます。 しかし、私はそれから離れて意味のある知恵を見つけたことを私は知らない。 主人公の行動を見れば、ルーソーよりもルーソーよりもホッブズやロッキーの方が、映画のほうがより整理されているかもしれませんが、ヴィジュアル面では、権威主義に関連したイメージが悪人として強く設定されます。 私はこの映画が私に教えようとしているところではとても失われてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、それは見た目が良く、聞こえていて、中央のメタファーの運搬は強いですが、部分的には私がそれをすべて理解していなかったので、私は性格、プロット、および意味については意欲的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228918&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/boo9/reviews&#34;&gt;boo9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Everybody else has already pointed out the visuals, which are amazing.  Some have pointed out the sound design, and i find that the sound effects in particular can be really exceptional. This is absolute &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wolfcladinblack-1&#34;&gt;WolfCladInBlack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロウ〜ザ・ウルフ旅団：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロー：狼の旅団、または単に金露（人狼真実？、「マン・ウルフ」）は、1999年に沖浦裕之監督による長編アニメーション映画です。 この映画は、1987年にリリースされた「Red Spectacles」と1991年に日本の劇場でリリースされた「StrayDog：Kerberos Panzer Cops」の2つのライブアクションの後で、ケシベロスの奇怪なケーベロスの漫画「ケーロロ伝説」の第3版です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、ドイツが日本を征服した1950年代の日本の代替歴史の中で行われます。 武装勢力の殺害令を守っていないことを理由に、上院議員の首相を務めたフセズ首相は、 途中で、彼はKei、最初は自爆テロの妹であると主張し、彼らは関係を構築する女の子と出会う。 しかし、この関係はケルベロス隊にとっては危険です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ケルベロスの創作者である荻井守は、今年、ジン・ノーを実写映画として数年前に作ることを望んでいた。 しかし、Oshiiは映画がアニメーション化されることにし、映画を制作するために沖浦を雇い、映画を制作するためにI.Gを制作した。 この映画は1999年11月17日にフランスで初演され、バンダイエンタテインメントは北米とヨーロッパで英語版の映画をライセンスした。
 - ウィキペディアから撮影&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/プロット：10/10
映画「ジン・ロウ〜ザ・オオカミ・ブリゲード」のプロットやストーリーは、評価10/10と評価されます。 少なくとも私の側からはそうです。 物語は、あなたがあなたの時間が最小の拍手に値するものでも無駄になることを許さなかったと言って、あなたの顔を驚かせるような形で、あなたが最後に笑みを浮かべるような巨大なサスペンスを扱っています。
私はあなたの子供の頃、皆さんが「赤い乗馬フード」の話をしてくれることを願っています。 そうでない人たち、彼らのために：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;「赤い乗り物のフード」の話は、彼女のおばあちゃんやお母さんのためにいくつかのものを運んでいた濃い森の中の道を歩いて、赤い服を着た少女の旅を扱っています。 森の道の終わりにある家に住んでいた人。 彼女は一度に彼女をうっとりしたいが、そうすることができない狼を彼の方法で満たす。 赤ちゃんのお母さんへの旅を知って、オオカミは別の道を切り、母親の家に到着する前に母親を食べる。 その間に、オオカミはレッドのお母さんとして偽装し、レッドが登場するのを待っていて、彼女をうっとりさせる特別な計画を立てます。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;上記の単純なストーリーは、映画の基礎や背骨としてあまりにも美しく縁取られています。 それは同じ一連の出来事を扱いますが、最後まで、間違って戦っていて、状況の右側に苦しんでいる視聴者のためにサスペンスが残ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット全体がカウンターインテリジェンスと本能に関する戦術を扱っていると結論付けることもできます。 私はあなたに少なくとも1回それを通ることをお勧めします。 私はあなたが失望しないだろうと確信しています。
 - 個人分析&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザイン：9.5 / 10
映画全体は、恥骨、テロリスト、警察、首都警察の間の意見の不一致のために、日本の通りではまだ騒動と闘争が続いていた過去に描かれていた。 映画は1999年に放映されました。したがって、時間に応じて、キャラクターデザインは素晴らしいです。 また、映画の公開のための重要な資産である無邪気さ、控えめな気持ちなどの特徴は、時間の経過とともにキャラクターの顔に美しく描かれています。
 - 個人分析&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：10/10
「キャラクターデザイン」のセクションですでに述べたように、「ムービーの出版のサポートのための重要な資産である無実、控えめな気持ちなどの特徴は、時間の経過とともにキャラクターの顔に美しく描かれています。
したがって、この部分に関するコメントはこれ以上ありません。
 - 個人分析&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スクリプト/ダイアログ：10/10
オープニング・フレーズとクローズ・ダイアログは非常によく準備されています。 だから、彼らについてのコメントはありません。 彼らはとても完璧なので、彼らは森の神々の唇から地球にまっすぐ下ったようだ&amp;hellip;オープニングフレーズ：
&amp;ldquo;このことはオオカミのようなものです
これはオオカミです
したがって、追放されるべきことは&amp;rdquo;
州政府が閉鎖することを決定した首都警察タスクフォースの行動に対して、 警察当局。 それは当初の主なテーマのようです。
それから、これらのものがありました（多分私のお気に入りのいくつか）：
「私たちは単なる犬として偽装された男性ではありません。 私たちは男性だと偽ったオオカミです。 狩人たちは最後にオオカミを殺す&amp;hellip;人間が言うことだけで話す。
しかし、終わりの対話：
&amp;ldquo;これは人間と関係する獣の物語を終わらせるべき場所です。 あなたがまだ獣であるうちに、今終わらせてください。 クライマックスシーンが起こった時、そしてその後、「そして、オオカミが赤ちゃんを食べました」という対話の中で、長い休止が続きました。
これらの対話は、明らかに映画に隠された内的意味を引き出します。 それはまた、映画の皮肉な側面を引き出します。 私はあまりにも長い間それを説明しません、あなた自身でそれを見てください。 それはもっと楽しくなるでしょう&amp;hellip;
 - 個人分析&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：8.5 / 10
1999年には、アニメーションは大丈夫です。 しかし、アニメーションにはいくつかの鈍いシーンも含まれています。そこでは、身体部分の適切な動きが十分にはっきりしないように見えます。 つまり、前腕の動きがあまりにも遅くなって、あたかも人形のように見えるシーンがいくつかあります。 選手に何らかの問題があったと私は想定していましたが、複数のマシンで映画をプレイした後のアニメーションのスタイルがわかりました。 しかし、アクションが関与する限り、「アクション愛好家」の視聴者に十分なエンターテインメントをもたらすことはあまりありません。 全体的に、それはより良い可能性があります。
 - 個人分析&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合評価：9.86 / 10
この最終的な「評価セクション」に関するこれ以上のコメントはありません。
私はこの映画を2013年12月31日にダウンロードしただけです。 午後6時45分にシャープで、2014年1月1日を無駄にしました。 この映画を見て、最後には何も失われたり無駄にならなかったということだけを言っています。 私はまた、これに関するグループに写真を掲載し、できるだけ早くレビューを出すことを約束しました。 皆さん、これまでずっと皆さんを待っています。
残りはあなた次第です。 楽しむ人&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225966&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WolfCladInBlack/reviews&#34;&gt;WolfCladInBlack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jin Roh~The Wolf Brigade:    Jin-Roh: The Wolf Brigade or simply Jin-Roh (人狼 Jinrō?, lit. &amp;lsquo;Man-Wolf&amp;rsquo;) is a 1999 Japanese animated feature film directed by Hiroyuki Okiura. The film is the third adaptation of Mamoru Oshii&amp;rsquo;s Kerberos saga manga, Ken-Roh Densetsu, after the two live action The Red Spectacles released in 1987 and StrayDog: Kerberos Panzer Cops released in 1991 in Japanese theatres.    The film takes place in an alternate history in Japan during the 1950s where Germany has conquered Japan. Kazuki Fuse, a member of the Panzer Cops with the rank of Corporal, is sentenced for not following an order to kill a suicide bom &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsarcanum-1&#34;&gt;AngelsArcanum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;金露は奇妙な獣です。 それは、彼のアイデンティティが絞殺され、押井守の馬鹿げた愚かなスクリプトによって窒息されていることを捜しているようなものです。 映画の背後にある創造的な心のそれぞれは、有力で美しいものを提供しようとしていますが、バスの下でOshiiが映画の互いの側面に浸透して崩壊するまで、常に下に投げ込まれています。 創造的な不協和音は本当にここで感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語と方向性から始めましょう。 映画は、映画の宇宙の架空のニュース記事のスクリーンショットを紹介するナレーションで始まり、現在の乱気流に乗る前にそれを取り巻くいくつかの政治と混乱について話していますが、それは非常に似ていて一般的ないくつかの派閥をもたらし、 戦争と経済とそのそれぞれの上昇と下降の間の飛躍、 私たちが行動に着くまでには、イデオロギーは失われているように感じられ、最初の戦闘はむしろ無重力だと感じています。 物事が拡大するにつれて、私たちは、フューズと内戦における彼の行動、そして彼が直面する実存的な葛藤をリードする、映画の重要な選手とアイデアのいくつかに着手します。 ヒューズはおそらくこの映画の傑出した構成要素ですが、私は彼に後で言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fuseは、以前に遭遇した若い自殺爆撃機の女の子の灰を訪れたKeiという女の子と出会い、Keiは彼女に姉のことを伝えます。 妹が死んでいくのイメージに悩まされているヒューズは、圭と話をして償いをしたいと思っています。彼女は彼女に引き金を引かなかったので、彼女には恨みはありません。 これに続いて、特殊部隊の訓練とそのダイナミクスの部分と、公安などのいくつかの事務と、Keiと出会うヒューズの場面との間に、ちょっとした話があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、軍事関係では、軍事的な手続き的な行事や、基本的な議論がほとんど行われていないため、両者の関心はほとんど払われていませんが、Keiは大したことがなく、暴動の恐ろしい出来事 ヒューズは彼女を分析するだけでなく、時折入力の奇妙なビットを提供しながら、赤い乗馬フードから絶えず引用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;紆余曲折の一部が芽生え始めるまでは物事はちょっと鈍い機械的な進歩を遂げていますが、それ以前のコンテンツは非常に情緒的に混乱し、不毛であり、紆余曲折や舞台裏の混乱によって巻き込まれてしまいます。 持っているかもしれませんがどこにも見つかりません。 大きな刺青作業が起こっていますが、誰もがこれを作っている間に半分眠っていたような他の無害なシーンのように演出されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時までに、ヒューは本当にケアを気にかけ、愛の関心の兆しを見せているとも思うが、彼らは化学的にはなく、お互いに何かの感情を表現することはほとんどありません。  。 それにもかかわらず、彼らは脱出し、別のテーブルターナーが起こるが、大きなクーデターが起こり、映画は結論に至り、物事を終わらせる最も重要な劇的な瞬間があるが、実際の ドラマとパトスが、独創的な構成で大いに疎外されています。感情的に驚異的な最終行為、大きな実存的な戦いへの究極の究極の闘い、思考を誘発する政治的な激動に終止符を打つが、代わりにハム レッドライディングフードのリファレンス展示会で、すでに映画が完成しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このことを踏まえて、私は、沖村は視覚的な指導、控えめな感情、社会経済的な視線を持った強力な映画の一部を作る意思を持っていたと思うが、それは新鮮なものよりも逆流しており、  - アクセス可能でかつ関連性のあるものより形成される。 脚本を担当している同じ人間が小さなメタセシスに基づいていたので、彼はその画面の背後にある合併症の現れやいくつかの 自由で有機的なものとは対照的に、奴隷化された製品。 それは、沖浦がちょうどペースを遅くしたように思われたので、大井はすべてをバランスさせ、脚本を取って監督を取って、空の氷の方向性と不愉快な寓意的な脚本の厄介な融合になったように思えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、Ridley ScottとCormack McCarthyのThe Counselorは同様に面倒だったのですが、これよりもはるかに隠されていました。 スコットのスローで滑らかな方向性、安定した落ち着き、素晴らしい映画撮影の指針、そして豊かな生産価値とコーディネーションは、マッカーシーの階層的で詩的な散文と相まって、不自然なものになってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは、沖浦はパトレイバー2のようなものを作ろうとしていますが、それはちょうど大井の鉄のグリップを使った非常に緊張した複製にすぎません。 時折、夢のような耽溺と感情的な混乱のビジュアルは、冗長性、いくつかの無関心とそれらの背後にある強制的な感覚によって軟化します。 レッドライディングフードが食べられているように、オオカミとメインの2人の女性の絶え間ないイメージは、映画の中に詰まっているだけであり、アイロールを誘導するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界建築はこれまでのところ取り除かれており、そこから取り出せる唯一の社会的解説は信じられないほど小さくて、視覚的な手がかりやコントラストはあまり見えず、実際に解剖するよりも、ジン・ロー それ。 最後に、深みのある文字（ヒューズ）の潜在的可能性は、一般的な倦怠感、ハーフ・ベイクド・フォーカス（ダブル・エンゲンダーは意図されていない）、これらの文字には近づかない、無関心なケアによって切り捨てられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その点で、最終的にヒューズと、おそらくこれらの「文字」の残りの部分を掘り起こしましょう。 ヒューズ・カズキは、面白いキャラクターであり、スクリーンの中や外で本当に乱暴な映画に悩まされています。彼は人生の中で自分の場所を見つけ出し、自分がどこにいるのか、自分の人生の選択肢と、 スペシャルユニットでは、目的と方向性を与えることで自分の仕事が大好きで、職務の明快さと直感から満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は攻撃者であり、人々を殺して成功裏に仕事をしているので、マシンのキーとなり、期待を達成することに満足しています。 そうでなければ、彼はそれを超えて生きる方法を知らない、彼は実際に彼の仕事の外のもので余暇を見つけることはありません、それに本質的に間違って何も、彼は論争の的な職業を持って満足している人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼は人生における彼の役割については全く問題はなく、自分の意志があるが、他の人がどのように彼等の所在地に運ばれているのか、特に自分たちの意志に危険な何かの一部となるように強制された 彼が高校の女の子の形で自殺爆撃機に遭遇したときを見てください。 なぜこの若い女の子は、大人の革命家たちの命を奪う最前線で、教育を受けて何かを生きようとしているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリガーを引っ張って「なぜ？」と尋ねることによって、彼女は本質的にその女の子が彼女の計画をフォローすることを許した。 彼女は自分自身を殺したが、テロリズムの旗の下でまだ捕らえられていたが、当初ヒューズにとっては害の少ない間違った時に捕らえられたヒューズの仕事の犠牲者に過ぎなかったが、その結果は、 同じだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、彼は疑問を持ちます。 この女の子が彼女の大部分ではない理想のために彼女の人生を与えたように男は非常にわずかな傷を持って出てきて、それは彼の心の中に残っているので、何とか償いを求める。 ヒューズは彼の初期の自己満足と不断の堅さのために興味深いキャラクターであり、彼の実存的なジレンマは、異議申立てがどんな形をとっているのかというアイディアの性質が今やより不愉快で恐ろしいものに変わったため、 彼の仕事はより厳しい道徳的な意味を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はKeiに会うと、自殺の女の子に反応して、彼が無反応で学位を授与されたことを知っていることを知っている。 しかし、これは物事が少し減り始める時でもあります。 ヒューズのイデオロギー的変化と自己疑惑のプロービング分析ではなく、軍と特別部隊以外の誰かと友好関係を形成するというこれらの予感をもって、ケイ氏は自分の考えを曇らせているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レッドライディングフードとオオカミのダイナミクスとメタファーは、何度も何度も何度もプッシュし続け、キャラクターにディメンションを追加するのではなく、同じアイデアを繰り返すだけです。 まあまあの注意すべき点ですが、アイソップの寓話と倫理的な逸話を膨らませて、この時間と40分の映画を形作ろうとすると、あなたの顔の中で叫んだ簡単なメッセージで、他の複雑で複雑な開発を置き換えます。  Keiとの彼の関係は、本物のものよりも物語のための状況と必要性の問題であり、Keiは似顔絵のほうがはるかに多いので、映画のコアダイナミクスの半分が狂ったRRHの恋人と遠い人であるとき、 本当に苦しんでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターは、アイデア＆gt; ストーリー＆gt; ここではストーリーの中でちょうどちょっとした遊びをしていますが、ストーリーにはまだ少しのヒントが展開されていますが、さらに多くのレッドライディングフードのリファレンスを提供しています。 ヘンミーは、フューズを少し見ている間にひどいステージを繰り広げています。スペシャルユニットのリーダーは、オオカミの旅団を運営しています。そして、ヒューズの師であり、その後いくつかの役人や政治家が、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから先に述べたように、物事は本当にヒューズの肩に残り、彼の決定は少しでも戦いながら他のものを抑えているので、少しでも重いので、そこにはいくつかの意図がありますが、間違いはありません。これはRurokenです：信頼と憎み いずれか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーディオビジュアルが終わる限り、オシイの権威はそれらの部門に浸透するだけでなく、本当にハイエンドでぎこちないアニメーション、アクセントの多い緻密な設定、分かりにくい小さなアイデアなど、興味深いコンテンツによって消されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの顔がレンダリングに少し余裕があり、基本的に外れている間に、息をのむようなシーンは魅力的ではなくなり、設定の複雑さは単にストーリーの場所になってしまい、素敵な曲がレンダリングされます 時代遅れの、典型的なものであり、必要性のために、それを上げようとする興味深いコンテンツに対して配置されたときに。 本当に、これらの人々が自分のすべてを持ってきて、何か壮大なものを届けようとしていたのに、ぶら下げて乾いてしまったことは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの映画を裂くほど、それはまだ平均以上です。 しかし、この映画にはまだまだ奥行きがあり、他の平凡なアニメよりも良い結果が得られます。 たとえミスマッチであっても例外的で、いくつかのシーンはまだ見事に見え、最後にヒューズ単体での興味深い半文字研究でさえも、おそらく映画が見られる可能性があります。 それらがあなたを満足させるのに十分であれば、あなたは映画を撃つことができます。そうでなければ、あなたはそれを飛ばすことができると言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大胆で政治的なスリラーの思想をより深く掘り下げたいなら、パトレイバー2に行ってみましょう。ストーリーテリングでのオシイの練習は、映画の真ん中のキャラクターによって解説されたランダムな哲学的考え方を中心にしています。 これ以上思考を刺激し、満足しています。 彼のノーマルスタイルからの前衛的な脱却を見たいと思っていて、私が最高の映画になると主張しているものは、Angel&amp;rsquo;s Eggを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奥村が監督の手足を伸ばすのを見たいなら、モモへの手紙は現在のところ彼の他の作品です。誰もがそれほど退屈ではないが、はるかに自然で甘い小さな映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歴史、政治、ロマンス、スリルの視覚的に幻想的で強力な融合をもう一度見たい場合は、ルーニー謙信を見てください：信頼と裏切り。 それは理由のために圧倒的な賞賛と注目を受けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ロウは驚くほど生産されていますが、忘れられない奇妙な政治的スリラーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184725&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AngelsArcanum/reviews&#34;&gt;AngelsArcanum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jin-Roh is a strange beast (no pun intended). It&amp;rsquo;s like seeing an amnesiac searching for his identity being strangled and suffocating by Mamoru Oshii&amp;rsquo;s ridiculously overbearing and silly script. Each of the creative minds behind the film are trying to deliver something potent and beautiful, but are constantly thrown under the bus by Oshii to the point where it seeps into each other aspect of the film and makes them decay; the creative dissonance is really felt here.     Let&amp;rsquo;s start with the story and direction. The film begins with an introductory narration over screenshots of fictional news articles in the film&amp;rsquo;s universe talking about some of the politics and chaos surrounding it before we jump into the current turbulence, but it brings up several factions that sound very similar and generic and it keeps jumping between war and economics and their respective rises and plummets, becoming kind of unfocused; by the time we get to the action, the ideologies feel kind of lost and the first skirmish feels rather weightless. As things escalate, we start to hone in on some of the key players and ideas of the film: lead Fuse and his actions in the civil war and the existential conflicts he faces. Fuse is probably the standout component of this film, but I&amp;rsquo;ll d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrharry88-1&#34;&gt;mrharry88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;私はめったにレビューを書いていないので、もしそれがあまり良くないなら、私に負担してください&lt;/em&gt;
ジン・ロウは日本アニメの傑作です。 このアニメは、私が最初にアニメを見始めた理由の1つです。 これは単純なハリウッドスタイルのハッピーエンドの物語ではありません。 アニメにはあまり多くの対話はありませんが、すべての言葉と行動は深い意味を持っています
あなたが主流のバトルアニメ（漂白剤、ナルトなど）にしか入っていない場合、このアニメはあなたのためではないかもしれません。
私はそれが欠けている何かを見つけることができないので、このアニメに最高のスコアを与えた。 私はこれが子供のためのアニメではないとも言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの音楽にも特別な注意と敬意を払うべきだと思います。 それは私が知っている最高のサウンドトラックのいくつかを持っています。 陳盧武鉉（ノ・ムヒョン）は、サウンドトラックなしでは完全には完璧ではないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93431&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mrharry88/reviews&#34;&gt;mrharry88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;i rarely write reviews so bear with me if it&amp;rsquo;s not so good&lt;/em&gt;  Jin Roh is the mast &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiba-sama-1&#34;&gt;Kiba-Sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が今年見たアニメ映画の中で、ジン・ノーは今まで見た中で最高のものの1つです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画には、戦闘、行動、そしてロマンスがあります。 それはあなたの席の端にあなたが次のことが起こるかを知りたいと思っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16007&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kiba-Sama/reviews&#34;&gt;Kiba-Sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Out of all the anime movies &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mdude009-1&#34;&gt;mdude009&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジフ・ノー：狼の旅団は視覚的に印象的なアニメ映画です。問題は視覚的にも印象的であり、その結果、プロットやキャラクターはより多くの側面のように見えるということです。 あなたは本質的にこの映画のアートギャラリーを見に行くので、準備をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー5/10：ジン・ローのプロットはこれです、第二次世界大戦中に日本がドイツに征服された別の現実では（残念なことに、ストーリーをより魅力的にしているかもしれないが 今ではテロリスト団体が警察と戦っていると呼んでいるが、警察はこれらの人たちに対して、一時的な爆弾と第二次世界大戦の時代の兵器では役に立たない。 ドイツ軍のLMGで武装した重装甲バドゥスの特殊部隊である首都警察に入る。 ヒューズ（最近数人の男性を銃撃していた首都警察の一員）は、自爆テロの下で少年に遭遇した（彼は生き残っている）。その後、自殺爆撃機の姉妹である少女に遭遇する。 それは私がそれを台無しにしないように、私はプロットに入るだろうが、紙にこのプロットは良いようですか？ まあ、あなたにはないかもしれませんが、私にとっては面白いコンセプトのように思えました。問題はこのプロットの実際の実行です。 物語はゆっくり歩いています（それよりはるかに多いはずです）。そして時には、映画がアートを見せてくれるだけのプロットを完全に放棄したような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10：ジン・ロウが視覚的に印象的だった前に述べたように、動きは素晴らしく流動的です（ほとんどがアキラと同じレベルです）、映画に細部まで注意を払うのは明らかです。 黒い背景やスピードラインのシーンは1つもなく、アニメーターは（この映画のほとんどが手で描かれていると付け加えることができます）、あらゆる背景、あらゆるキャラクター、あらゆる雑多なものが完璧に描かれていることを確認するためには、 結果として、あらゆる場面は素晴らしいように見えます。 私が付け加えたいもう一つのことは、キャラクターのデザイン（キャラクターではなくアートの下ではより適切だと感じている）です。ジン・ローのキャラクターはよく見えます。首都警察は全く恐ろしく見えますが、 目はデザインの現実感でした。 キャラクターは実際にアジア人のように見えましたが、目やピンクの髪の毛がなかったのですが、実際の人物をもとに描かれているようにリアルに見えます。そして、無数の現代アニメを見て、 彼らはチェルノブイリで生まれたように見えますが、これは新鮮な空気の息吹であり、気分がいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound 7/10：Jin-Rohのサウンドトラックは一種のヒット・ミスであり、よりアクション・ディレクティッドな音楽から逃れることができます。それは単に一般的で忘れがたいものであり、それ以外の存在を余儀なくされる理由は全くありません。 彼らは耳が聞こえなくなってしまったのではないかと思います（アクションシーンでは足音とマシンガンの銃声が絶えず聞こえますが、これは一般的に音楽を吹き飛ばしてしまうためです）。しかし、 これらの曲の多くはピアノや様々な弦楽器で演奏されているようですが、その結果はかなり畏敬の念を抱くものです。特にエンドクレジットの曲（ノー、これは冗談です） スラブの教会の賛美歌、それを表現できる唯一の言葉は美しい。 今私は一般的に声の演技について話しますが、私は今度はこれを伝えなければならないと思います。ダブを見ることはできませんでした。 実際の声優にあまり注意を払うために字幕を読んでください。したがって、私がそれを与える評価は不公平になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字6/10：金露のキャラクターには1つの問題がありますが、そのうちの1つだけが重要です。 ヒューズは、映画の主人公は「良い男」とはほとんど言えませんが、彼は悪役でもなく、これは私が愛しているものです。彼は秩序に従う灰色のキャラクターの陰です。 それはヒューズの主な特徴の1つですが、ヒューズが人間であることはほぼ同じですが、フューズはどのようにヒューズが常に2つの世界（隠喩的に言うともちろん）の中でどのように奮闘しているかが示されています。 人間、そして彼が今までに言われたことのすべてであるために殺す貪欲なオオカミです。 このままの闘争だけでなく、少女がヒューズのような偉大なキャラクターを作る彼の前で自分自身を殺すことを見ての心理的なトラウマとクーデターしようとしている。 これは、他のキャラクターのいずれかがもっと明るいところに実際に表示されていればうれしいでしょう。他のキャラクターには性格があり、背景には小さな背景がありますが、その主な焦点はFuseと彼の闘いだけです。 フューズのような優れたキャラクターは、単に一人の人物についてのみ話をすることはできませんし、背景キャラクターとして他の人物を持っているだけではストーリーにあまり寄与しないので、スコアを6に減らしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10：ジン・ローは時々ゆっくり歩いているかもしれませんが、あらゆる種類の視聴者からの楽しみが大いにあります。 ヒューズと自爆テロの姉妹の間のロマンス、ヒューズの記憶や本能との闘いのようなもの、そしてアクションシーンのようなものが好きな人もいます。 ジー・ノーは驚異的なアクションシーンを持っていますが、それでも地面にとどまっている現実的なアクション・バフは、宗派グループが悪魔に吹き飛ばされている部分を愛するでしょう。大規模な古いMG-  42&amp;rsquo;sは美しく流動的な動きをしています。 私の友達を見るための視力。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に7/10：全然、ジンノー：オオカミ旅団はかなりまともな映画であり、ほとんどのアニメファン（そしてアニメを一度だけ見る人）はそれについて好きなものを見つけるでしょう。 だから私はあなたがそれを見ることをお勧めします、それはあなたのお気に入りのアニメ映画ではないかもしれませんが（そしておそらくそうではないかもしれませんが）、あなたはある程度それを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60541&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mdude009/reviews&#34;&gt;mdude009&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jih-Roh: The Wolf Brigade is a visually impressive anime movie, the problem being that it&amp;rsquo;s too visually impressive and as a result the plot and characters seem like more of a side. You&amp;rsquo;re essentially going to see an art gallery with this movie so get ready.    Story &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: The plot of Jin-Roh is this, in an alternate reality Japan was conquered by Germany during the second world war (unfortunately they don&amp;rsquo;t go into details about this, which might have made the story more compelling) and now a terrorist organization call the Sect are fighting against the police, but the police are almost u &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;walrusking14-1&#34;&gt;walrusking14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼女の祖母の肉と血を食べた後、リトル・レッドはオオカミと一緒にベッドにいた。 それから目の瞬きの中で、オオカミは、彼女の前におばあちゃんがいるように、リトルレッドを食べました。 人間が獣とうそをつくときどうなるか。 ジン・ロウ：狼の旅団は、比喩的なオオカミの生活と、彼の行動が彼の周りの人に及ぼす影響を調べます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定：
ジン・ロウは、ドイツが日本を征服した1950年代の歴史を経て設立された。 私たちの主人公のKazuki Fuseは、Kerberos Panzer Corpsと呼ばれるエリートテロ対策部の一員です。 彼の部隊は、東京都で起きた経済暴動を鎮圧するために配備されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は物語的に喜んでいる間に過度に渦巻くことができます。 問題の核心は金露の構造である。 時にはそれが少し重い手であっても。 全体的に私は物語が伝えようとしていたメッセージを楽しんだだけで、不満足な方法でそれを達成しました。 それはどこにでも飛び越えることができます。 私は聞かれるべきプロットがあったことを理解することができ、ほとんどの場合、それが私をどこに導いているかを知っていた。 あまりにもしばしば金露はそれ自体を伝えるのに苦労している。 例えば、4人の重要な政治家が出会う場所が早い段階である。 シーン全体を通して、これらの文字やその動機の紹介はありません。 それでも、彼らの対話はショー全体の中で最も重要なプロットポイントの1つです。 何をフォローするべきかわからないとき、そしてそれをフォローしなければならない理由を、観客はどのようにしてストーリーに従うことが期待できますか？ しかし、私はカズキの感情的崩壊を示すために象徴主義の素晴らしい使用のためにショーに拍手をかけなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
ジン・ロウが本当に輝くところです。 この映画は1999年にリリースされましたが、アニメーションは今でも良く見えます。 唇運動がB定格のカンフーフリックのすぐ外にある複数のクローズアップシーンがあります。 私はこれが部分的に英語ダビングによると認めますが、表現のいくつかがほとんど恐ろしいかもしれないことを示しています。 副作用として、Guerrilla Gamesはあなたのデザインをアニメから盗むのをやめます。 私はプロダクションIGとして賞賛されているスタジオから期待してきたと思います。 偉大なアニメーションに加えて、ジン・ロー（Jin Roh）で撮った芸術の方向性はとても合っている。 もともと、その創作者である大井守は、ジンノーが実写で撃たれることを望んでいたが、沖浦が司会役に近づいたときには、彼に別のことを納得させた。 キャラクターは非常に生命のようなデザインをしているので、選択したアニメーションのスタイルでこの残骸を見ることができます。 ヘック、オープニングシーンの背景は、第二次世界大戦後の日本の実際の映像です。 現実主義といえば、キャラクターの表情は、ほとんどの場合、90年代後半の他のアニメだけでなく、現代のショーにも匹敵する美しくアニメーション化されています。 しかし、すべての贈り物には呪いがあります。 その呪いは悪い唇のフラップです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
だから私は今言及した英語のダブはどうですか？ 悪くない、悪くない。 バンダイエンタテインメントが行ったダビングでは、すべての適切な装備は素晴らしいものでしたが、最終的には平均以上でした。 少なくとも、各俳優は彼/彼女の性格によくマッチしています。 注目すべき唯一の演奏は、和泉一喜と主演者の雨宮啓です。 これらの2つが一緒になってシーンに登場すると、本当に苦しいカップルのように聞こえる。 彼らは古典的なロミオとジュリエットです。 私は、陳氏の声優が裁判が難しいという注意点を追加する予定だ。 映画は本当にストーリーテラーとしての沈黙の使用に誇りを持っています。私はそれを賞賛する必要があります。 静かな情熱の情景と猛烈な銃火の間の広大な違いは、それぞれの瞬間を特別にする素晴らしいコントラストを作り出します。
菅野よう子と結婚していた溝口元氏が作曲したサウンドトラックを傷つけることはありません。 彼女はそれにかなり大きな手を差し伸べました。 すべての作品が合っているわけではありませんが、ショーのテーマを運んでいる作品はいくつかあります。 私は個人的に最後のクレジット・ソングが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
悲しいことに、陳盧のキャラクターのほとんどは、最高で忘れがたいもので、最悪の場合には捨てるものです。  3人だけが私に永続的な印象を与えました。 フレスズ、雨宮恵、阿賀麻奈美。 悪名高いWolf Brigadeでさえ、無名の無名であることが判明しました。その理由は、既存の唯一の理由は、束縛されていない線を結びつけることだけでした。 上記の3人がいなければ、陳氏は当初から崩れていたであろう。 私たちのトリオの物語のデザインは非常にシンプルで、オリジナルではありません。 彼らが引き起こす、または通過する精神的発達はかなり良いです。 結局、私は本当に同情しました。 最終的なシーンは長い間私の思い出にとどまり、私はそれを約束することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ/全体：
間違っている間、私は銭野を見て楽しい時間を過ごすことができました：狼の旅団。 私はそれを私の推薦の規模で「見る」ようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名作 - ベスト
見なければならない
時計
最初のカップルのエピソードを試してみてください
スキップする
あなたの人生のために実行 - 最悪&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、コピーを買って地元のダビング会社やアニメ業界全体をサポートすることをお勧めします。 しかし、ただそれを見る時間をとることが重要です。
最後の声明として、私はあなたが塩の穀物で私の数値スコアを取ることをお勧めします。 数値スコアは簡単に歪められ、各人は1〜10のスケールについて独自の理解を持っているためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164035&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/walrusking14/reviews&#34;&gt;walrusking14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After having consumed the flesh and blood of her grandmother, Little Red found herself in bed with the wolf. Then in the blink of an eye the wolf devoured Little Red, just as he had the grandmother before her. Tis what happens when humans lie with beasts. Jin Roh: The Wolf Brigade examines the life of a metaphorical wolf and the impact his actions have on those around him.    Setting:  Jin Roh is set in an alt-history 1950&amp;rsquo;s in which Germany has conquered Japan. Our main character Kazuki Fuse is part of an elite antiterrori &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arme-1&#34;&gt;arme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;赤い衣服を着た小さな女の子、赤ちゃんに餌を食べさせるために母親から送られた赤いライディングフードの話は誰もが知っています。 ほとんどの子供がそれを聞くという話です。 オオカミが女の子とおばあちゃんを食べるのは怖かったのかもしれないし、狩人が事件を解決して無実の人々を救ってくれたこと、あるいは私は全く気にしなかったかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画がそれに関連しているので、チャールズペローの話について少し話したかった。 ジンノーは経済的に成長し、反政府抗議で満たされた日本の小赤十字の物語の話です。  2つの物語があります。  2つの組織の間には戦いがあり、テロリストの少女と兵士の間には愛があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らのコミットメントのために、彼らの愛がどのように達成する機会を得られなかったかを見守ることは、息をのむほどのものでした。 物語の美しさは、象徴的な名前によって与えられます：少女は赤い乗り物のフードで、彼女は爆弾を運ぶものです。 兵士は彼が働いている組織の中の反抗運動である「狼旅団」の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの物語がいかに新しい次元に達したかに魅了されています。 より深く劇的なものに変身しました。 私はこの映画がどのように描かれたか、面を作るための単純な線、建物にとても魅了されます。 車、鳥。 色はバランスが取れていますが、ほとんどの場合夜間にアクションが起こっているため、暗い色が多く使われます。 サウンドトラックは状況をカバーするためのドラマの正確な量を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「お母さん、あなたはどんな大きな耳ですか？」
「お母さん、あなたはどんな大きな歯を持っていますか？」
「お母さん、あなたはどんな大きな爪を持っていますか？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの呼び出しの意味を知ることができます。 私は、これがリトル・レッド・ライディング・フッドの物語で、オリジナルのもの（あなたが今までに欲しかったもの）が、おとぎ話が現実から逃れる手段であるというもう一つの証拠であることを思い出させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41610&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/arme/reviews&#34;&gt;arme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Everyone knows the story of Red-Riding Hood: a little girl, dressed in red clothes, who was sent by her mother to bring some food to her grandmother. It&amp;rsquo;s a story that most children hear it; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia-1&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを見直す前に、私はこの映画をプレミアム映画のアンコール・アクションで見ることを覚えています。今日のように、映画があまり行動していないと主張して、なぜそこに表示されたのか疑問を呈しました。  II、またはこの場合は、第二次世界大戦の後、ドイツが米国の代わりに日本を引き継ぎました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テロリストの女の子の自殺爆撃を目の当たりにした後、コンスブル・カズキ・フューズは自分のイメージに悩まされ、首都特別警察特別部隊で再任を余儀なくされた。 しかし、彼には知られていないが、彼は自分が死ぬのを見た少女の妹との関わりが深まるにつれて、首都と地方警察の間の紛争の中心的なプレーヤーになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は本当に私のレビューで多くの政治を話すことはありません。主に私はそれについての専門家ではあまりありませんが、映画は1960年代から1970年代の日本の状況から政治的な参考文献を持っていますから、ANPO Hantai 映画の作家である大井守さんが元気いっぱいだっただけでなく、スタジオジブリの常連である高畑勲（ホタルの墓）と宮崎駿もそうだったということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジン・ローの物語の一部は、赤いフードの女の子としてのロッペッペッヒ（または赤い乗馬フード/本物のグリムのおとぎ話版）に、オオカミから出てくるレッドのようなものだが、映画から見たもの 他のレビュー（プロとアマチュアのいずれか）から見た場合、その役割は切り替えられ、通常のストーリーよりもいくらか予想外になります。 主人公のことについては、ヒューズとは、軍隊に付随する不衛生なキャラクターであるが、特に彼がやったことを経験した人の中には、自分が苦しんでいる人と外傷に関係する人がいると思う 。 小さいノートでは、映画のペースは映画の大部分で遅くなる可能性があるので、何も表示されていないときに見ることができます。グラフィックの暴力は、制圧のためには適していないかもしれませんが、 メッセージだけでなく、そのために暴力を表示することではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは驚くべきプロダクション・I.Gによって完成され、アニメーションは暗く、色づけが鈍いですね。はい、私たちが慣れていたのと同じスタイルではなく、現実的な日本のほうを中心にしています。 私はほとんどのアニメーターがどんなアニメーションやキャラクターデザインのスタイルをしているのか、それが価値あるものなのかを知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の耳に注意を惹きつけたものではないので、音楽はそれほど目立たなかったが、スコアはまともだった。 ザ・オーシャン・グループがバンダイエンタテインメントを経て行った英語のダブは、実際には私が彼らに前向きな言葉を言わなかったことを考えれば、よりうまく演奏された作品の1つです。しかし、ここでは、 アニメを見る価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な獣医：まあ、私は金露が見守る価値があると言いますが、時には1時間40分の間に、それは一度に3時間のように感じることができます。 キャラクターの開発は非常に巧みに扱われ、感情を知ることに深く入り込んだのですが、あなたがそれを見た後（または見直すために見た後）、それはあなたが再び見るものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83837&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now before reviewing this, I remember seeing this movie way back on premium movie channel Encore Action and as of today, I questioned why it was shown there considering the movie isn’t much on action but more focused through the drama and hardships of World War II, or in this case, it’s an alternate version of a post-World War II where  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>