<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/jojo-no-kimyou-na-bouken-stardust-crusaders-2nd-season/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/jojo-no-kimyou-na-bouken-stardust-crusaders-2nd-season/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>JoJo no Kimyou na Bouken Stardust Crusaders 2nd Season</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/jojo-no-kimyou-na-bouken-stardust-crusaders-2nd-season</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/jojo-no-kimyou-na-bouken-stardust-crusaders-2nd-season</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/75045.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/26055/JoJo_no_Kimyou_na_Bouken__Stardust_Crusaders_2nd_Season/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/26055/JoJo_no_Kimyou_na_Bouken__Stardust_Crusaders_2nd_Season/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;楽しい、奇妙な、狂ったギミック、そして危険な区別のアクション満載の冒険。 ジョジョの奇妙な冒険スターダストの十字軍：第2シーズン（またはエジプト・アーク）は、観客が次に見たいものの質問を引き起こします。 適応の前半には、反射面を介して攻撃できるもの、犠牲者の脳に入ることができる寄生虫、またはフレディクルーガーのスタイルで夢の中で攻撃できるスタンドなど、すでに多くのスタンドがありました。 答えは本当に簡単です。 ほとんどの人が魅了する想像力豊かなエンターテインメントの源泉を引き続き提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンの直接的な継続として、エジプト・アークに向かう前にそれを見ることが不可欠です。 さもなければ、あなたは砂漠のヤギのように周りに不思議に思うでしょう。 ダイナミックな冒険を目指すシリーズのビジョンによって推進され、新しい味方と敵に紹介されます。 もちろん、主演はJotaro、Joseph、Avdol、Kakyoin、Polnareffも含まれています。 彼らに加わることは、Iggyという名前の犬の形の新しい味方です。 人間以外の人物をシリーズに連れていくのは難しいことですが、Iggyは普通の家庭の共通動物ではありません。 彼はスタンドを持っていて、観客が見ることができる彼の能力を本当に引き出すエピソードさえある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンはディオの資源と奉仕者を疲弊させてしまったので、十字軍の新しい危険な敵に紹介されます。 エジプトのテーマをよく反映して、これらの新たな敵はかつてないほどの挑戦をもたらします。 私たちには、人々が想像することさえできないような、あらゆる種類の世界的なことをする大きな悪いことがあります。 彼らが生き残るために奮闘するとき、それは本当にヨタロと彼の友人に焦点を当てます。 試合の良い尺度は、物理的なレベルでも精神的にもそれらをテストするだけではありません。  D&amp;rsquo;arbyの兄弟は、ねじれた心のゲームで彼らの敵を狙うことによって、彼らが望むものを得るためのトリッキーと欺瞞に頼っているので、これの良い例です。 それから、荒木博彦氏の画期的な創造性もあります。 彼が作ったキャラクターは、様々な個性を持つだけでなく、その優しさを引き出すスタンドを持っています。 彼のアイデアのいくつかが大胆であるように、彼らは興奮、謎、ユーモアが混じっているとうまくいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンのアートワークは、サウンドトラックとほぼ同じですが、まだ爽快感を残しています。 エジプトでは、より多くの砂漠のテーマを取り入れた古典的なエジプト風の雰囲気をより多く得ることができます。 ダンス・プロダクションのビジュアル・スタンダードは、壮大な風景、巧みに作られたアーキテクチャー、豊かなキャラクターデザインを提供して、観客に畏敬の念を抱かせることによって、彼らの作品に印象を与えます。 同様に、あなたの大規模な誇りを持って席からあなたを爆破する行動を期待してください。 そのため、サウンドトラックにその文化の一部を反映させることを期待してください。 オープニングのテーマソングも、この時点までに慣れ親しんでいなければならない古典的なジョジョスタイルを編成することによって、その選択肢からはっきりとしています。 驚いたことに、EDのテーマソングは、より活気とメランコリックな曲を持っています。 ある意味では外見上はバランスがとれていませんが、私はそれが穏やかな感覚を作り出すので魅惑的であると感じます。 最後に、キャラクターの振る舞いを動的に反映するキャラクターのボイスもあります。 悪人のテクスチャの動機には、観客に自分の役割が何であるかを感じさせるために、信憑性のある声の様相があります。 そして、この旅が何であったのかを引き続き把握するための芸術作品が生まれました。 しかし、それはすべて良い方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、第2シーズンはあなたが期待して得るものです。 そして、それはノンストップ・パンデモニウムのアクション満載の冒険です。 それは観客が望むものを提供するためにあらゆる種類の奇妙な仕掛けを結び付けるショーです。 あなたがスタント、予測不可能なキャラクター、マインド・ゲーム、またはダイナミック・コメディを好むと​​仮定した場合、今シーズンは非常に目立ちます。 さて、これは誰のためのショーではないかもしれません。 人々がペーシングが酸っぱくなるように感じ、元のソースからの特定の部分が省略されていると感じるときに、時には問題があります。 または、他のものよりも画面時間が短い特定の文字があるかもしれません。 しかし、その冒険は決してそのマークに止まらず、その袋を詰める。 代わりに、このシリーズがJojo&amp;rsquo;s Bizarre Adventureと呼ばれる理由を示しています。 そして、それは恐ろしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190635&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An action-packed adventure of fun, bizarreness, crazy gimmicks, and dangerous distinction. Jojo’s Bizarre Adventure Stardust Crusaders: Second Season (or Egypt Arc) provokes the question of what the audience wants to see next. The first half of the adaptation already showed plenty of Stands ranging from one that can attack via reflective surfaces, a parasitic being that can enter a victim’s brain, or even a Stand that can attack in dreams with Freddy Krueger style. The answer is simple really. It continuously deliver a source of imaginative and entertainment that almost anyone will  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seanpaul17&#34;&gt;Seanpaul17&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを読む前に、私の英語が完全に壊れていることを警告しましょう（͡°͡͡°）
やれ やれ だぜ
だから昨日、私をたくさん楽しませてくれたスターダストの十字軍の二年目の季節を見ました。
JoJoの奇妙な冒険の他の部分は私には分からないが、Stardust Crusadersは最高のものの1つであると知られているが、それは満ちていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「マンガを読んで」
^いつも私がこれを言う前に、このレビューが厳密にアニメだけに基づいていることを明確にしておきましょう。アニメの特定の部分をクリアできなかったら、それをアニメの「欠陥」として取り上げます。 それは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
Stardust Crusaderの第2シーズン、私は彼らが説明したように彼らが &amp;lsquo;STAND&amp;rsquo;を説明し、以前の部分で &amp;lsquo;HAMON&amp;rsquo;について起源を与えたのを待っていました
それは不明だった、私はそれを気にしなかった。 ストーリーは、私を握って物語をフォロ​​ーすることができるいくつかのトロールとコメディの要素のために非常に予測可能でした
「それは敵の立場の仕事でなければならない」
この行は全話を伝えています。予想できる要素でも、その話は楽しくて創造性でいっぱいでした。戦いの順番も良かったので、
すべての今後の敵は、異なる力を持っていたし、より強く、それは2日でそれを見た物語との良好な調整を持っていました。
物語はとても良いものでしたが、多くのことは説明できませんでした。 結末は急いでJotaroは時間を止めようとしていました。
Jotaroはいつから飛ぶことができますか？
私はAvdolとIggyの死のために悲しい気分になる時間さえも得られなかったので、終了までのアプローチは非常に急いでいました。 しかし、すべてのディップヒットの後、ストーリーラインは魅力的で速いペースであり、ナルト、フェアリーテイル、漂白剤などのような多くのshitty主流少年アニメを見た後。
ジョジョの奇妙な冒険は、私が今まで見た中で最高のよく書かれた少年アニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
シーズン2のサウンドトラックはスターダストクルセイダーズのシーズン1と同じです
あなたがすでに &amp;lsquo;oraoraoraora&amp;rsquo;の間に知っていたことは非常に反復的になってしまいましたが、それは非常に良いと感じています。速いペースでギターがチューニングされます。
オープニングはシーズン1と同じくらい良かったよ楽しかったですが、それをスキップしたことはありませんでした。しかし、アニメのパート2と同じように、すべてのキャラクターのために特別なテーマを作ってくれることを願っていました。 すべてのキャラクターは、スポットライト時にそれらを代表するテーマソングを持っているはずです。
特にサウンドトラックは、私が最も愛していたいくつかの要素を持っていた。スタンドの戦いは、サウンドトラックは常に良いです。
エンディングはボーカルのないプレーンだったし、聴いてもそれほど良いものではなかったが、マンガの本や馬のエピソードでは、エンディングに耳を傾けるコミックプレゼンテーションがあった。全体的にサウンドトラックは良かったし、私はそれを愛していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ：6/10
ああ、神様？
ジョージョーの奇妙な冒険のすべてのキャラクターは彼/彼女がステロイドをあまりにも多く持っているように見える
キャラクターの大半はArnold Schwarzeneggerのような物理的な外見を持っていました。
アニメは女性キャラクターの部分が少なくなっていましたが、スクリーン・タイムを持つたびに、アニメーション・スタイルのために男性はあまりにも多く見えました。 それは私が「反モーア」のものを見ているようなものでした。  &amp;lsquo;Bam&amp;rsquo; &amp;lsquo;Boom&amp;rsquo; &amp;lsquo;duhhh&amp;rsquo;
キャラクターの感情の多くを描いた「脅迫的」だが、派手なポーズになりたい人たちの後でさえ、彼は私を大きく苦しめた。 アニメーションは、私のような人が最初のエピソードでそれをドロップする他の賢明な解決する時間が必要です。 しかし、私はどうにかしてアニメの中を通って管理しています。私はアニメーションが好きになりました。それは非常にユニークです。しかし、主なことは、彼らがジョッタロの喫煙や負傷する部分のようなほとんどの部分を検閲したことです。 それのためにゴアが取り出された、それはそれらの領域の検閲なしではより良い方法だろう。 全体として、公正なアニメーションでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
ジョジョの奇妙な冒険の最も重要な部分の1つは、「キャラクター」です。
D&amp;rsquo;arbyのような副キャラクターでさえ、かなり良いキャラクターでしたが、JotaroとKakyoinのキャラクターはかなりのキャラクターを生み出しました。 ペースの速いストーリーでは、タイムラインでキャラクターが進化するのは難しく、特にエンディングが急いでいる場合は特にそうです。 しかし、良い執筆では、彼らはかなり良いキャラクターの開発を管理し、私はそれの中のすべてのキャラクターが大好きですが、アニメーションは今回は「Waifu」の素材が欠けていましたが、パート2のようなリサ・リサさえありませんでした フェミナジ）が、そのすべてがキャラクターとしてのストーリーの向上に貢献し、今シーズンにはイギーの新しいキャラクターが追加され、ストーリーの中で重要な役割を果たしました。キャラクターとしても最高でした。 私はその鷹とイギーとの間の戦いの順序が大好きで、今シーズンはとても良いキャラクターを持っていました。
。
。
長い旅の後、彼らは最終的に失われ、多くのものを得ました。それは叙事詩であり、多くの楽しい要素と創造性を持っていました。今すぐ座ってパート4を待つことができます。
すべてのボードは誇大広告の列車に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にジョジョの奇妙な冒険は公正だった、またはあなたは上手く言うことができるので、私はそれを評価する
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私は常に私のリストの上の何かを推薦する。
私のように皆さんが楽しむことを願っています。
平和
（͡°͜ʖ͡°）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193698&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seanpaul17/reviews&#34;&gt;Seanpaul17&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before you read this Let me warn you my english is totally broken ( ͡° ͜ʖ ͡°)  Yare Yare Daze  So it was yesterday that I watched second season of stardust crusader which entertained me alot.  It was filled with feels that other parts of JoJo&amp;rsquo;s bizarre Adventure didn&amp;rsquo;t show me although Part 3 i.e Stardust Crusaders is known to be one of the best.    &amp;lsquo;READ THE MANGA&amp;rsquo;  ^Before somesays says this to me let me clear this review is strictly based on the anime only, if they weren&amp;rsquo;t able to clear certain pa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tendon-unajuu&#34;&gt;Tendon_Unajuu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメや漫画の世界にいるときには、あまりに長くて持ち運びに追いつくほど人気が​​ありトレンドな素材があります。 どんなにあなたがこれらのトレンドを無視しようとしても、彼らはポップアップを維持し、それを見たり/読むことなくアニメ界で最新のままにすることはほとんどできないように感じる。 少なくとも私のためには、最新のものはこのアニメの世界で死んでいるようなものではない。
ジョージョーはこれらのトレンドの一つだったし、ジョージョーの世界に身を任せてしまうとバックログが肥大化するだけなので、私はそれを無視しようとしました。 しかし、2012年には、ジョジョ・マンガ（かなり古い）がアニメ化していると聞いて、これがシリーズに入るチャンスだと思った。
私は狂ったことか何かだったかもしれませんが、その時、私はアニメを見る前にマンガを終わらせる方が良いと思いました。 これはショーを見る前に同じことをして、漫画全体を読む必要があるというわけではありません！ 私はマンガを愛していましたが、実際にあなたの選択です。なぜなら、アニメは原材料を忠実に適合させる素晴らしい仕事をしたからです。
ジョジョのショー全体は26 + 48のエピソードです。 私はそれをすべて見るのは難しいことだと知っていますが、ショーは素早く満足のいく楽しさです。
ジョージョーはかなり古いフランチャイズですが、現代ではまだまだ人気がありますので、ジョジョの誇大宣伝が何であるか不思議に思ってしまうのであれば、この楽しいショーは素晴らしい出発点です。 続編はすぐに飛んで来るかもしれないので、あなたが興味を持っているなら、これを今すぐ見始めることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたが探しているなら：
緻密にアニメーション化された楽しい、素早く、無慈悲な、カタルシスのアクション
愚かな、上から上だが賢いスリル
キャラクターのやりとりはすばらしく楽しい
ソース資料の忠実​​な忠実な適合
ばかげた不要なソープオペラ風のロマンスやフィラーなしのショー
男らしさに満ちた男らしい男&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして/または、もしあなたがちょうどこのジョジョが何について知りたいのであれば&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはあなたのためです。
（もしあなたがこれを見ることにしたら、2012〜のパート1とパート2から始めてください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190682&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tendon_Unajuu/reviews&#34;&gt;Tendon_Unajuu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you&amp;rsquo;re in the world of anime and manga, there are these popular and trending materials that are too long and big to take up and follow. No matter how hard you try to ignore these trends, they keep popping up &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;2longdidntreview&#34;&gt;2LongDidntReview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;確かにいくつかのスポイラーは、あなたが台無しにしたくない場合は読まないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3
ストーリーはこの時点で非常に反復的になりました。 エピソードの大部分は次のとおりです。現在のポイントから次のポイントに移動し、敵に立ち向かい、スタンドユーザーを倒し、Dioに到達するまで繰り返します。 モンスター・オブ・ザ・ウィーク・シリーズになったばかりで、それは本当に穏やかだった。 試合は多少変わりましたが、最終的にはRPGが本質的に何をするかを少し上回ることを期待していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
芸術のスタイルは、エジプトがどのように見えるのかをバックグラウンドが（少なくともそこにいない人から）見ている間に、すべてがより劇的で暗いと感じたことは間違いありませんでした。 キャラクター自体は非常に細かく、適切な色合いの服装で「現実的」に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
最初のシーズンのオペルは本当に良かったし、ポンポンを拾ってくれただけで、それを聞くだけであなたは気が狂ったように感じました。 しかし、この第2シーズンのオペラはローゼンメイデンを思い出させてくれました。 声優は第1シーズンと同じです。あなたが好きなら、ここで好きになります。特に、ジョナサンが「AWEEE MAIII GAWDDDDD」または「SHIIIIITTT」と叫ぶと聞きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5
彼らは常に最高のサディスティックを超え、償還する資質はないという点で悪人は非常にうまく感じられた。 私たちがDioに行くまで、それぞれのエピソードは何度も繰り返されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dio  -  Dioは彼の傲慢さと脅威的な性質を維持しています。それは間違いなく彼を襲撃したボスのように感じさせ、敵対的な役割を強化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Joutarou  - あなたが立ち向かうように電話することができれば、「クール」を抱き、「ヤーレ・ヤイル・デイズ」をキャラクターとして&amp;hellip;まあ&amp;hellip;彼はあなたのためのキャラクターです。 当初は、これはクールで、無気力で、タフな態度をとることなく厳しいものでしたが、この穏やかな2シーズン後に、それは鈍く反復し始めます。  Joutarouに関係するすべての出会いは、基本的にはそれが始まる前に解決され、あなたが残しているのは、今度は足がどのくらい離れているか、どのように体が直面しているかを考えていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョナサン - 彼はすべての彼の予測で若い頃のように涼しくはありませんが、エンリッシュで誓う/叫ぶと陽気な主人公です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Polnareff  - 基本的にショーの漫画の救済が彼のキャラクターは、彼の仲間、特にIggyと彼の感情的な瞬間に輝いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Iggy  - 私は当初、彼の存在が大したことはしなかったので、彼は好きではなかったが、後のエピソードでは彼の性格は本当に成長し、私は彼が最後の近くで好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Avdol  - 友人を本当に気遣って自分自身を犠牲にする、しっかりした、安定したキャラクター。 実際には、彼は死と人間に感じる事が彼に起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kakyouin  - 彼の同志との彼の絆が強くなっても、最初のシーズンから本当に変わらなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
間違いなく、他のスタンドユーザーとの出会いが非常に反復的で怪物のように感じられたため、最初のシーズンほど楽しいものではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
この時点で、DioとJojoの間の最終対決になるまでは繰り返しになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205519&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/2LongDidntReview/reviews&#34;&gt;2LongDidntReview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Definitely some spoilers, don&amp;rsquo;t read if you don&amp;rsquo;t want to be spoiled.    Story: 3  The story became very repetitive at this point. Most of the episodes were: Go from current point to next point, encounter enemy Stand user, defeat stand user, repeat until we reach Dio. It became a monster-of-the-week series and it just &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zelos7&#34;&gt;zelos7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジョジョの奇妙な冒険の第2シーズン：スターダストの十字軍は、ジョジョの漫画の第3部のすべての本当のものが起こるときです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、最初のシーズンが終わった場所で、スターダスト・クルーセイダーズが一番うまくやっていることを始めるための瞬間を無駄にしない、そして、それはエピソード的で、強烈で、想像力豊かな戦いです。 ショー全体の構造があまり変わらない。 それはまだある場所から別の場所への移動の式に従い、途方もない方法で新しい敵に遭遇する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショー全体のクリームは、戦いであり、私は第2シーズンは、マンガからのより良い戦いのほとんどが行われている場所であると言うことをうれしく思います。 第2シーズンの戦いは、より長く、より強く想像力豊かです。 第1シーズンとは違って、第2シーズンは決まったエンディングを持っているという事実は、実際にショーにも役立ちます。 私は正直なところ、1つのアニメ番組として両方のシーズンを判断するべきだと思うのは、1つのシーズンにそれを適応させるにはあまりにも多くのエピソードが必要になるため、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはまだ全部、そしてむしろ愚かな、または愚かな場所では一番上にあります。 ありがとう、それは真剣に自分自身を取らないと知っているので、愚かさは本当にあまりにも多くの経験を妨げることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この季節には、楽しいエピソードや瞬間のhealty用量があります。また、かなり触って悲しい部分の健康的な量があります。 いくつかのキャラクターはもう少し発展しますが、そうでないキャラクターもあります。 私たちはまた、犬のIggyの顔に新しいキャラクターをもらっています。このキャラクターは、見ることが楽しいものであり、グループ全体の化学に実際に加わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルはまだ見て素晴らしいです。 サウンドトラックはほとんどの部分で同じですが、それに何か問題があるわけではありません。 最初のシーズンのサウンドトラックはそれだけで本当に良かったです。 アニメーションそのものがかなり静的であっても、デザイン、スタイル、演出はアニメをすばらしく見せます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ジョジョの奇妙な冒険の漫画の3番目の部分の適応のためのすごい素晴らしいフィナーレです。 私は完全に満足していて、マンガをアニメの季節に適応させ続けることを本当に願っています。 すべての次の部分の後：第4部ダイヤモンドは本当に素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191138&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zelos7/reviews&#34;&gt;zelos7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The second season of JoJo&amp;rsquo;s Bizarre Adventure: Stardust Crusaders is the when all the real stuff of the 3rd part of JoJo manga happens.     It picks up right where the first season left off and doesn&amp;rsquo;t waste a moment  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;supringus&#34;&gt;Supringus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジョージョーシリーズは非常に特異な獣で、超筋肉の超人間、華やかなポーズ、そしてあなたの戦いの必要を満たしてくれること間違いない最高の戦いに乗っています。 これらの要素はすべて、スターダストクルセイダーとも呼ばれる第3部では11になります。 スターダスト・クルーセイダーズの最初のシーズンはボールの転がりを助けましたが、2回目のシーズンには私は完全に投資され、週に1度のジョジョの奇妙な冒険と悪名高い戦闘が待っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、私はまだJoJoのパート1とパート2を読んだり、見たりしていません。 私はそれが私のメリットをドアの外に投げかけているようだが、私に説明させてください！ 昨年、私はアニメの知識を広げ、現在のお気に入りを最新に保つために、季節ごとのショーのほとんどを拾って、アニメを見ているルーチンの暑さに遭っていました。 これはもちろん簡単なことではありませんでした。私はすぐにアニメの海に溺れました。揺れ動く心で、私が「大丈夫」としか見ていなかったショーを落とすのに十分な理由を見つけることができませんでした。 このように、私はショー・ビングの悪循環に巻き込まれ、他のすべてに追いつくことができました。 しかし、ラフには常にいくつかのダイヤモンドがあり、例外的な外出者の1人は、オリンピック選手の体格と彼の髪の組み合わせを形成する帽子を持つ高校生の少年に出演しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョジョは私にかなり楽しい第一印象を与えました。 アートスタイルとキャラクターデザインは、ノーススターの拳を直ちに思い起こさせました。これは、私が他の多くのショーから手に入れたコピーペーストキャラクターデザインとは爽やかな違いでした。 最初の数回のエピソードでは、ストーリー・アークが平易でシンプルにレイアウトされていましたが、例外的に魅惑的なものではありませんでしたが、ジョージョーは目的地ではなく、旅になることをすでに知っていました。 毎週週ごとに、各戦闘はますます馬鹿げたものになり、結果として生じるすべての決闘に新たなレベルの狂気が加えられました。 ジョージョーは本当の性格を私に明らかにしました。それは、偶然にもノーススターの拳のようなカッコいいフレーズや馬鹿馬鹿しいキャラクターを披露する、過去のアニメの過激な風刺でした。 それは風刺だったが、ジョジョが目立たせたのは、本当に気まずい「風変わりな風刺」になる能力だった。 キャッチフレーズはチーズだったが陽気だった、戦いのシーンは馬鹿だったが、それにもかかわらずスリリングであった。 私がJoJoの電車に飛び乗るまでには時間がかかりませんでしたが、まもなく私はその愚かでうねった顔を見ることなく一週間生き残ることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年の初めにスキップしましょう。今年は新たに始まりました。そしてすぐにそれに従うようになりました。ジョーゴの別の季節が近づいていました。  Jotaroと彼の仲間Stardust Crusaders、Avdol、Kakyoin、Polnareff、Joseph、Iggyは、最終的にエジプトに、驚異的な不滅の吸血鬼Dioとの決定的な戦いの場所を作りました。 私たちの後ろにプロットセットアップとキャラクター紹介の大部分があって、先に横たわっていたのは、ノンストップのStand-on-Standアクションでした。 ペーシングの問題は、毎週の対決の中で作られた式で発生する可能性があります（特別なものは2つのパラターで作成されます）が、Stardust Crusadersはカラフルなメインキャストとユニークな敵を数多く備えています。 クルセイダー自身は過去数年間のアクションショーで見た最高のグループの1つです（私はあなた、キリトとあなたのハーレム旅団を見ています）。 それぞれには、純粋な金との相互作用を生み出す別個の性格や癖があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はジョジョの奇妙な冒険を好きですが、それは私が観察したいと思っていた唯一の芸術的選択ではありませんでした。 いくつかの激しい戦闘シーンの間のパレット交換は、ショーの間に標準的な事件になった。 これらの瞬間を具現化したサイケデリックなカラースキームは、雰囲気の醸造に大きな影響を与えました。パステルカラーは混乱の状態を表し、非常に混乱しているものがあることを視聴者に知らせました。  「脅迫的な」という言葉のような「不健全な効果」の使用は、漫画にとってはうれしい点であり、今後の対決のトーン設定にも同様の効果があります。 ショーの方向は、各キャラクターが画面上のクローズアップを認識しているかのように、バトルシーケンス中にオンポイントになっているように、彼らは対戦相手を覆すように演出的にスタイリッシュなポーズをとる。 完全な文字の縫い目までの劇的なパンには、短い攻撃の説明や思いがけないワンライナー、徹底的に描かれた細部を避け、速いペースで簡潔に説明されたシーケンスで置き換えることが期待されます。 ショーの戦闘中に時間が無駄に感じられ、私の注意を無期限に保ち、全時間に目をスクリーンに貼り付けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スターダストクルセイダーズを完了した当初、私はそれに8を与え、私のレビュープロセスを開始しました。 しかし、さらに検討して、私のレビューが終わりに近づくと、私はスコアを9にまで上げたいくつかの認識を持っていました。私はジョージョーの奇妙な冒険に行くというゼロの期待を持っていた。 その存在を事前に知っておらず、何が先にあるのかについての基準を設定していないので、私は第3部の終わりまでに完全に吹き飛んでしまった。2番目の考えなくピックアップしたアニメはすぐに私の好きなショーの1つになった。 ベテランのジョジョファンにとっても、パート3は細心の注意を払って扱われました。 デビッド・プロダクションズは本当にすべてを出しました。 音楽からアニメーション、演技の声に至るまで、プロジェクトに携わっているすべての人が心に打ち込んだことは明らかです。彼らの集団的努力は、スターダスト十字軍である壮大な逃亡をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして今、パート1と2に追いつく頃です。ORA ORA ORA!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194172&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Supringus/reviews&#34;&gt;Supringus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The JoJo series is a very peculiar beast, one ridden with overly muscular super humans, flamboyantly stunning poses, and over-the-top battles that are sure to fill your battle shounen needs. All of these elements are turned up to 11 for Part 3, also known as Stardust Crusaders. While the first season of Stardust Crusaders helped get the ball rolling, the second season had me fully invested, excitedly awaiting my dose of weekly JoJo tomfoolery and badassery.    Admittedly, I&amp;rsquo;ve yet to read or watch Part 1 and 2 of JoJo. I know that seems to throw my merit right out the door, but let me explain! Last year I was in the heat of my anime-watching routine, picking up almost every seasonal show, in an attempt to expand my knowledge of anime and stay up-to-date with current favorites. This of course, was not an easy task, as I quickly drowned in a sea of anime, unable to find enough reason in my wavering heart to drop the shows I only saw as &amp;lsquo;okay&amp;rsquo;. Thus, I became entrapped in a vicious cycle of show-binging, simply to keep up with everything else. But there are always a few diamonds in the rough, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scarlet-venger&#34;&gt;Scarlet_venger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*編集1：2015年3月23日/コンテンツの追加：第4項と第6項*更新：2015年6月6日：用語/文章構造*更新：2015年6月10日：完全オーバーホール。 最終編集：2015年6月24日&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの人生で食べたパンの数を覚えていますか？  -  Dio Brando。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたを笑わせる旅&amp;hellip;.
感情であなたを満たしてくれる旅&amp;hellip;..
勝利と悲劇の両方の感情をあなたに残す旅&amp;hellip;..
あなたにユニークな体験をもたらし、最後に&amp;hellip;&amp;hellip;..
あなたは完全に満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この旅は、スターダスト十字軍のスリリングな結論です。 覚えておく価値のある旅と味わう価値のある旅。 私の劇的なハイキングはさておき、これは素晴らしい人たちを普通の人たちと分け離れたショーで、タイトルはあなたがここで普通のものを見つけられないことを示唆している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最近、ジョジョの昨年のファンになったし、マンガを読んだことは一度もありませんでしたので、これは比較ではなく、それとは対照的ではなく、これが私のことです フランチャイズ全体に対する私の気持ちと、これが最初のシーズンまでどのくらいうまくいっているかについて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、ノーススターの拳のようなシリーズについて何か知っていれば、ジョージのフランチャイズの基盤は、北スターの拳の様々なプロットラインやアークに大きく基づいていることがわかるでしょう 。 あなたがそのシリーズに精通していないなら、私はそれについていくつかの研究をすることを強く勧めます。 ノーススターの拳を仕上げる前にフランチャイズを見てきたこのショーが、ノーススターの拳とそれが何をしてくれたかをより深く感謝してくれたと感じました。 しかし、私がJojo&amp;rsquo;s Bizarre Adventureについて愛していることは、それがゆっくりとパロディーシリーズであることから、それ自体が全く異なるエンティティになることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スターダストクルセイダーズの後半にまだ潜入していない人にとって、ステークスが大幅に引き上げられているという事実の外で、最初のものから大きく変わったわけではありません。スタンドは非常に狂ったパワフルで悪いお尻で、最初のカップルを吹き飛ばしました 水の 私のシリーズは、ファントム・ブラッドとバトル・テンション・ストーリーのストーリー・ラインにはるかに存在するストーリー要素の欠如を是正しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今やスターダスト十字軍の中には物語要素が欠けているだけでなく、全体として、最初に気づかないほど巧妙な複雑さが加わります。 一連の絶えず狂ったターンは、Stardust Crusadersとその古い兄弟を比較するときに無視される楽しさの要素の大部分です。 バトル・テンションには多くのねじれと旋回がありましたが、ほとんどの場合、ジョセフの好意でありましたが、ここではすべてが公正なゲームです。 これらの複雑さの一例は、文字（良いか悪いか）が抜け出せないような状況にあり、ほとんど常に回避策がある場合です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとキャラクターは、今までと同じように、まだまだ独特で色彩豊かで、トップアクションや暴力にはまだまだ多くのものがあります。 音楽にはまだロックとジャズが混在しています（私は個人的に前半のイントロとアウトロを好むですが）。 これはすべて、いくつかを放つかもしれませんが、もしそうなら、あなたは何をジョジョの奇妙な冒険を最初に見ているのですか？ あなたが新人で、JojoのフランチャイズのStardust Crusadersの部分を見ているだけだと言っているが、これは始めるには悪い場所ではない。 この半分で何度も何度も何度も演奏されることはないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョジョの奇妙な冒険は、愛情深い敬意を表しているだけでなく、あなた自身の「Run-of-the-Mill」少年シリーズのカーボンコピーではない独自の創造的な宇宙を作ることに誇りを持っているシリーズです 。 それは、人々が額面価格で期待しているような傾向を壊すために最善を尽くします。そして、本当にそれは誰もが何を求めていたのかを超えています。 それにもかかわらず、兄弟や将来の部品の存在により厳しい批判がなされたにもかかわらず、スターダスト・クルセイダーズは間違いなく正しいところに乗っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョジョの奇妙な冒険は素晴らしい少年シリーズであり、壮大なアクションシリーズでもあります。コメディと不器用さの偉大な組み合わせがあり、信じられないほど派手な才能を持っています。スターダストクルセイダーの後半も変わりません。 あなたが最初の3シーズンから得たものを楽しむなら、あなたはほとんど失望しないでしょう。  Gurren Lagann、Berserk、North Starの拳などのような作品には誇りを持っています。 時間との競争と時代の探求 - この世代間の葛藤を説明するには1つの言葉しかありません。この物語は本当に「エピック」と呼ばれる価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191142&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Scarlet_venger/reviews&#34;&gt;Scarlet_venger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Do you remember how many breads you have eaten in your life?&amp;rsquo; - Dio Brando.    A journey that will make you laugh&amp;hellip;.  A journey that will fill you with emotions&amp;hellip;..  A journey that will leave you with a feeling of both victory and tragedy&amp;hellip;..  A journey that gives you a unique experience and in the end&amp;hellip;&amp;hellip;..  leaves you completely satisfied.    This journey is the thrilling conclusion to Stardust Crusaders. A journey worth remembering and one worth sav &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[b]スターダストクルセイダー第2シーズン[/ b]
第2シーズンのスターダスト・クルセイダーズは、第1シーズンよりもポルノレフにもっと集中していると思っていましたが、ポーナレフの気まぐれなアドベンチャーでなければならないと思っていました。本当に誰よりもスタンドが多いです。 何かとの相互作用が増し、いつものように多くの動物が死ぬ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]ストーリー[/ u] [/ b]
第1シーズンではほとんど改善されておらず、第1シーズンよりもパート1とパート2が、第1シーズンよりは優れており、最後の8 epsではずっと良い「週の敵」とほぼ同じフォーミュラがあります。 それらの最後のepsでの第1シーズンより予測が少なかった。 それは明白な欠陥や事例がない例がある。 しかしそれはとても良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u] Art＆amp; amp; アニメーション[/ u] [/ b]
私は前のシーズンに述べたようなアートスタイルが好きですが、3Dパーツは好きではなかったし、少し改善することができると感じましたが、素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]サウンド[/ u] [/ b]
音楽は時々繰り返すことができます。第1シーズンと同じですから、少し疲れていて、それに大きなバックグラウンドミュージックはありませんでした。  OPはEDと同じようにMEHだったし、VAも素晴らしく、全体的に音質はとても良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]文字[/ u] [/ b]
キャラクターは少し上がり、インタラクションははるかに良くなった。第1幕以来、Kakyouinはスクリーンを離れていた。 私は彼を見逃すことはなかった、彼は戻ってくるまで私は彼が文字だったことを忘れていたと私は彼の信念で何かを感じなかった、私は彼の性格を感じたことはありません。
-Jotaroは前回から少し改善しましたが、彼はまだ少し穏やかです。
ジョセフ・ジョージョーは、いつものものと同じだが、今シーズンは少し少なく、彼はいつも彼の袖の下に何か隠されていたと考えて、彼がトリックで失ったという事実が気に入らなかった。  BT 常に敵の罠を見つけているので、私はそれを好まなかった。
-Avdolは、自分の人生よりも他の人を気にする同じ人物です。
 - ポルナレフは今シーズンの主役だった、彼はほとんど何かに関わっていて、彼はもっと楽しいです、彼とジョセフは最高のものです。
彼はほとんど知りませんでしたが、彼には変化が見られませんでした。
 - イギー、Joestarグループの新しいメンバーは、彼が平和な人生を望んでいて、彼は人間が好きではないので、ほとんど役に立たない、はい、彼は犬ですが、 彼を殺す。
敵は面白いスタンドを持っていた、私は彼らが第1シーズンよりも良かったと思うし、キャラクターがとても良いと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]楽しさ[/ u] [/ b]
私は少なくとも私は最初の10 epsを楽しんでいないと思う。 私はそれが最終的に彼らが見ていた場所に到着し、Dioに直面するまでそれが同じになると思ったので、私はepから多くを楽しんだ。 最後のものまで12、PolnareffとJotaro最後のeps。 特にep。 ジョセフは女性のスタンドからの磁気を持っていて、彼女はジョセフのために「魅力」を感じていました、それらは面白いepsでした。 楽しさはそこにあり、とてもよかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204360&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[b]Stardust Crusaders 2nd Season[/b]  The 2nd season of Stardust Crusaders looked to me that it was focusing more on Polnareff than in 1st season, and at some point i thought the title should be Polnareff&amp;rsquo;s Bizarre Adventure, really, he faced more Stands than anyone, and not just that, he had more i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sabermacro&#34;&gt;SaberMacro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「人生があなたに荒木博彦を与える時、あなたはジョジョを見ます。
-Youtubeコメント&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スターダスト・クルーセイダー・アークのクライマックス、またはエジプト・アーク・パート3。ヒットした1993年の漫画のソースを忠実に再現したデヴィッド・プロダクションを、3つの言葉でまとめることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;何てことだ！！！&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このマンガのアニメは素晴らしいです。 プロットは簡単で、芸術はノスタルジックで、音楽トラックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の神、音楽トラック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが現在の世代の芸術スタイルや壁のアクションパックアニメに至るまで、非常に奇妙で面白い冒険をしているなら、このアニメはあなたのためのものです。 私たちは吸血鬼、老人を打ち負かす、そして何よりも、友情。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに10/10を与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、非常に偏っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190716&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SaberMacro/reviews&#34;&gt;SaberMacro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;When life gives you Hirohiko Araki, you watch Jojo.&amp;rsquo;  -Youtube Commenter  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iroquoiskujo&#34;&gt;IroquoisKujo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今はスターダスト・クルーセイダーズが私の好きな漫画です。 だから私はそれに少し偏っており、それはアニメの適応ですが、私はこれを考慮して自分の能力の中でベストを尽くすつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョジョの奇妙な冒険と呼ばれる獣は何ですか？ これまでの経験がなくてもこれを見ているなら、見るべき最初の2つの部分の適応であるJojo&amp;rsquo;s Bizarre Adventure（2012）を見てください！ ジョージョーズは、少年、西園、人生の断片など、さまざまなジャンルのマンガを網羅した伝説的なマンガシリーズです。 それは間違いなく読む価値がある。 今日、私たちは今までのシリーズの中で最も象徴的な部分のアニメ化、スターダストクルセイダーズについて語ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：スターダストの話はかなりシンプルだが、それはうまくいって楽しい。九尾城太郎は母親を邪悪な精神から守るために刑務所に閉じ込められている。 ホリー、彼の母親は、ジョセフ・ジョエスタールとムハンマド・アヴドルと一緒に彼を救済しようとしています。 これは彼が、彼が冒険の後半に見ることができる多くの異なる能力を持つ精神である「スタンド」と呼ばれる彼にリンクされた能力を持っていることを発見するところです。 ジョッタロが帰宅すると、母親のホーリーが病気になって病気になり、ホーリーを救う唯一の方法は自分自身の超強力なスタンドを開発したDIOを倒すことだということがギャングによって発見されます。  （これは以前のシリーズから知っておくべきです）これは、九尾城太郎、ジョセフ・ジョエスタール、ムハンマド・アヴドール、カイキン・ノリアキが、DIOを見つけ出して最終的に殺すためにエジプトに出発しなければならないと決める時です。 物語は役立つが、本当にクルセイダーズを特別なものにするのは、特に第2シーズンに起こる壁の戦いからである。  D&amp;rsquo;arbyの兄弟、Vanilla Ice、DIOを特に見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：ジョホールの奇妙な冒険の芸術は私が今までに見たこととは違って非常にユニークであり、正直なところ、それがとても高い理由です。 鮮やかな色とすばらしい文字のデザインは、あらゆる場面を見て楽しませます。 今は短所に、アニメーションはひどいです。 これは真剣にスライドショーのような時代に、鮮やかな色とパレットの交換は特別なものです。 いくつかのパネルは、この時点でほとんどのアニメの予想される非常に醜い見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：SDCのOSTは、おそらく最強のポイントの1つです。 イントロ、Stand Proud、Sono Chi No Kiokuは素晴らしいアニメーションを持ち、一般的には素晴らしい曲です。 彼らはSono Chi No Sadameほどうまくいかなくても、あなたの頭の中に長く詰まっています。 サウンドデザインも非常に良いです、スタープラチナのパンチで来るサウンドエフェクトはすべて満足です。  &lt;strong&gt;&lt;em&gt;スポイラー&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt; DIOのスタンド、世界、それは時間の停止を有効にすると、ダブステップの曲からのwubs、より良い説明の不足のためのように聞こえる別の素晴らしいサウンドエフェクトがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ジョジョの全体の中で最も強い部分に、キャラクターが登場しました。  Stardust Crusadersのキャスト全体は、カラフルで楽しいキャラクターです。  Jotaro KujoとJean Pierre Polnareffは私のお気に入りの2つです。 刺客ヨタタロを身に着けている船尾バンチョは、彼の指導者と祖父ジョセフと完璧にマッチする。  Jean Pierre Polnareffは、彼が最も強力な選手の一人であることから、全体として漫画の救済と乗組員の柱の両方として役立っています。 戻って古いジョセフ、カイキンとイギーもファンのお気に入りです。 これらの人は経験を20倍改善し、この部分/弧が終わるまでにそれらを逃すでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：この部分のファンレセプションが混在している間、あなたは激しいアクション、面白い/思い出深い文字とユニークなアートを楽しむためにバインドされています。 最初の2つの部分に試してみてください。楽しかったらパート3に移動してください。スターダストのクルセイダーは私から10のうち9つを取得します（個人的には10にします）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196566&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IroquoisKujo/reviews&#34;&gt;IroquoisKujo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now I&amp;rsquo;m going to let you know in advance that Stardust Crusaders is my favorite manga of all time. So I&amp;rsquo;m a little biased toward it and it&amp;rsquo;s anime adaptation but I am going to write a review to the best of my abilities taking this into consideration.    What is the beast called Jojo&amp;rsquo;s Bizarre Adventure you ask? If you&amp;rsquo;re looking at this with no prior experience with the series you sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elfguts&#34;&gt;elfguts&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初にまず最初に、私はあなたの目/心が暴行される前にレビューを書いたことはありません。
*&lt;em&gt;スポイラーズ&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
スターダスト十字軍のこの時点で、物語は非常に繰り返しになっています。 ジョータロと戦うためにスタンドのユーザーの後にDIOがスタンドのユーザーを送っています。 それはほとんど興奮に欠ける。  Jotaroは、スタンドのユーザーを倒し、別のユーザーにアプローチさせます。 これは、エジプトのDioに最終的に達するまで続き、シリーズの終わりまで登場しない主要な悪役。
アート：10
芸術のスタイルは素晴らしいです、それは漫画に非常に忠実です。 色は驚異的で、間違いなく暗く神秘的な雰囲気を感じさせます。 チーズホイールが肩を見ているのを除いて、それはすばらしかった。
サウンド：10
声優とOSTの両方が素晴らしいです。 私は何年も前にスターダストクルセイダーズを読んで以来、私はディオの愛を持っていましたが、演技の声は私を彼をさらに愛していました。 うんざり、小谷武人の声を十分に取り込めない。 あなたは、すべてのキャラクターVAがお尻を動かしたと言うことができます。 緊張感と感情を声で感じることができます。  OSTは興奮に加わります。曲が始まったときに、誰かが彼らから拍手を得ているので、あなた自身が圧倒されているように感じることができます。
ちゃらｃてｒ／じょたろ： ５
私はJotaroに全く魅力がなかった。 彼は非常に退屈なキャラクター、彼の嘘つき一ライナーとぎこちなさは私と一緒に座っていませんでした。 彼がしていることは、スタンドユーザーからの糞を打ち負かし、繰り返し「ヤーレ・ヤレ・デイズ」と言うことです。 彼は彼の衣服のほかに彼のために何も面白くなかった。 全体的に見れば、Jotaroはキャラクターから切り取られた厚紙です。
キャラクター/ディオ：9
ディオは私の人生の愛です。 彼は愚か者だが、非常に賢いぞっとする子だ。  Jotaroとは違って、彼は多大な対話をしています。 彼はさらに魅力的になります。 彼は操作と誘惑のマスターです。 彼の無限の野望と権力の欲望は確かに強いですが、それが彼を興味深いものにしています。 彼はJoestarの血統を殺すために出ている（彼らは明らかに吸うから）、大きな力を発揮する。
楽しさ：9
ストーリーはやや穏やかでしたが、私はまだスターダスト十字軍を徹底的に楽しんでいました。 ジョセフ、ポレナレフ、カキオイン、アヴドル、イギーのためでなければ、 そんなに退屈な何かを見ても意味がありません。 彼らは間違いなくコメディに加わり、話をより面白く/エキサイティングにする。
全体：9
ストーリーは反復的ですが、他のすべてがそれを補うものです。 芸術、音、そしてキャラクターは、それをもっと面白く見せます。  （（（美しいbby Dioのために見る））））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/elfguts/reviews&#34;&gt;elfguts&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First things first, I&amp;rsquo;ve never written a review before so prepare to have your eyes/minds assaulted.   *&lt;em&gt;Spoilers&lt;/em&gt;      Story: 6  At this point in Stardust Crusaders the story has become extremely repetitive. Dio is sending stand user after stand user  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;midg3tluv&#34;&gt;Midg3tLuv&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは全日本のベストシリーズの別の部分です。 別の深刻な10/10のレビューは役に立たないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここではJotaroが持っていたすばらしい青い飲み物のレシピがあります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要件：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パイントグラス
3 / 4ozホワイトラム
3/4オンスウォッカ
3/4オンスジン
3/4オンスブルーキュラソー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3ozパイナップルジュース
3oz SweetとSour
1オンススプライト（またはあなたの地域の等価物&amp;hellip;私はレモネードがそれ以前にはレモンを見たことがないのに、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これをやろう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もあなたを怒らせないでください。 これらのカップルの後に。 あなたはまた世界を取ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211518&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Midg3tLuv/reviews&#34;&gt;Midg3tLuv&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is another part in the best series in all of Japanime. Another serious &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; review would be useless.     Here is a recipe for the awesome blue drink Jotaro had instead    Requirements:    Pint Glass  3/ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ap1001&#34;&gt;ap1001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;JJBAアニメレビュー - スターダストクルセイダー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中でいくつか問題を解決しよう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つの季節は、モビリティスクーターの太った脂肪に似たスピードで動きますが、戦いは連続性のないエピソードになっています。そして、ほとんどすべてのJotaroは、巨大なボルダーと同じくらい個性があります。 少年MC。  0/10  - どんなロリコンが荒れ狂う藁批評家が言うだろうか&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私たちは迷惑なクリティカルな側面を取り除いたので、スターダストの十字軍の楽しい喜びを掘り起こしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビートDioは、ママを節約、アイデアはシンプルですが、実行は非常に良いです、私たちのギャングの間の友情の蓄積は、本当にあなたがそれらすべての最終的にバケツを蹴ったときに感じる。 エピソードの戦いのそれぞれはお互いを区別するのに十分であり、第3部はすべての後半の部分の基礎を築きました。 もちろんパート3のスタンドはまだまだ物理的すぎるので、後のパートはスタンドがもっと複​​雑でトリッキーなメカニックですが、荒木さんが初めてこのアイデアを試してみると許されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もっと興味深いのは、荒木が自分のキャラクターの能力を時々再調整していることをパート3が示しているということです。これはシリーズでも引き継がれている特性です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;好きで記憶に残るものの、多くの点で浅いが、同情と奇異はそれほど顕著ではない。 エピソード的な悪役は言及する価値がない（ちょうど面白いことのために立っている馬が目立つ）ので、覚えておく価値がある唯一の悪人はDioです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なJJBAのパート3のキャラクターは、楽しい、思い出に残るだけでなく、浅い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、音 -  8、8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;JJBAは、自分のために判断できず、自分のために評価された経験であり、マンリーさ、創造性、スタイルに満ちているだけでなく、浅く、馬鹿馬鹿しく、退屈な経験であるため、レビューはかなり短いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、あなた自身を見て決めてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209129&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ap1001/reviews&#34;&gt;ap1001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;JJBA anime review - Stardust Crusader    Let&amp;rsquo;s get a couple problems out of the way    The two seasons moves at a speed that is akin to a fat fatty on a mobility scooter, the fights are episodic to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neo-geo-eva&#34;&gt;neo-geo-eva&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224225&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/neo-geo-eva/reviews&#34;&gt;neo-geo-eva&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So the second half of Stardust Crusaders starts us off in Cairo, Egpyt where the Joestar&amp;rsquo;s make there way to their most daunting foe, DIO. So i&amp;rsquo;ve r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tettsui&#34;&gt;Tettsui&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Battle Tendencyと恋に落ちた後、私はStardust Crusadersに夢中になって少し失望しました。 最初のシーズンでは、私はスタンドに感銘を受けたり興味を持ったことはありませんでした。そして、私が第2シーズンまでに慣れてくれることを祈っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;神に感謝し、私は今年のシーズンを見て感動し、関わったように感じました。 スタンドのユーザーはもっと興味を持っていました。バトル・テンションで流行っていたナレーションはもう一度やってきました。多くの触れ合いがあり、テアジャッカーのシーンがありました。時には物事を明るく保つためのユーモアと、フィナーレへのクライマックス 本当に素晴らしかったです。 いつものように、音楽、音、芸術は素晴らしかったです。 私はジョージョーのアニメから何も期待していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョジョのすべての季節のうち、私はまだBattle Tendencyが一番大好きですが、Stardust Crusadersのシーズン2は近いと思います。 ちょっと遅くて不器用なスターダストクルセイダーの第1シーズンとは異なり、第2シーズンは誇大宣伝がたくさんあるルーツに戻りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tettsui/reviews&#34;&gt;Tettsui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After falling in love with Battle Tendency, I felt a little disappointed as I dove into Stardust Cru &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allenvonstein&#34;&gt;AllenVonStein&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジョジョの3番目の部分は、48のエピソード（第1シーズンと第2シーズン）の適応を持っていました。ビジュアルでまだまだクレイジーなキャラクターや状況がいつも驚くべきショーンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションのレベルは、スタンド間の戦いは非常に興味深いですが、リズムと流動性は物語をサポートするためによく、キャラクターデザインは最初の2つの部分よりもさらにキッチュです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヨセフ・ジョエスタールの冒険の数年後、後者は孫の九条城太郎と会い、スタンドという名の強い力を育んだ。 スタンドの所有者であるAvdol、Polnareff、Kakyoinも同行し、そのうち5人は世界の境界に向けて、よく知られている恐ろしい脅威、悪いDioに直面するための旅に出ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スターダストクルセイダーは成熟した少年のままですが、これまでのものより叙事詩的ですが、純粋で難しい行為に焦点を当て、より良いものと悪いものを重視します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233922&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AllenVonStein/reviews&#34;&gt;AllenVonStein&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The third part of Jojo&amp;rsquo;s had its adaptation of 48 episodes (first and second season), a p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moamahrimatoro&#34;&gt;MoaMahriMatoro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;JJBAは最初の2つの部分よりも優れています。 コミュニティで「Part 3.5」と呼ばれることもある（または私が見たこともある）、これは元々のStardust Crusadersシーズンの大きな延長だった。 実際、それはさらに良いです。 だから私は、私がそれについて好きだった部分によって部分的に行くだろう。 これは推奨タイプのレビューですが、軽いスポイラーがあります。 すべて、私はちょっとこのJJBAの前に私の他のJJBAのレビューを読むべきだと思います（しかし、それは必要ありません）。 だから今始めましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、Duwangsではありません。何よりも前に、これを邪魔しなくてはならないからです.JJBA初心者にとって、これは私が第4部ではなく繰り返しています。元のStardust Crusadersシリーズの延長線です。 そして、拡張自体はパート4と呼ばれていません。これはまだパート3です。私は3.5と呼ばれることを聞いていますので、おそらく混乱することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは前回と同じです。 グループはまだエジプトへの旅に出ており、最終的にこの時間にそこに着きます。 もちろん、新しい敵味方のユーザーがたくさんいます。 私は明らかにスタンドの面が本当に好きだった。 私は実際にスタンドの力がこの部分でより良いと思う - （私は私のお気に入りを挙げようとしている）のような立場Anubis、Atum、The World、Sethan、およびThoth（単に名前を挙げる）は最初のもの ハーフ。 それで、私はもっと楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の残りの部分については、英雄のために出されたそれぞれの状況は、最後のものよりもユニークであるように見えました。 そしてそれはさらに、奇妙なことになった。 例えば、ビデオゲームスタンドのAtumのように。 私はそのエピソード、私のお気に入りの一つを愛しました。 状況はより面白くなった - 私が最後にパート3が退屈だと言った - この第2シーズンはもっと魅力的である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、今まで私が2度言っていなかったことではありません.JJBAのアートスタイルは違っていますが、良いものです。 それは間違いなく私が「アニメ」を聞いたときに気になるスタイルではありません。 私が以前に言わなかったことは、スタンドのデザインが良くなったということです。  DIOが戻ってきて、彼のデザインが本当に好きだった。 それは本当にビルドされていたものでした。 そしてyadda yadda、芸術のスタイルはいくつかのために慣れるのは簡単ですが、何も私は二度言っていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから前回、私はStand Proudがおそらく私の心の中でこのシリーズの最も弱いOPの1つだと言いましたが、これは疑いがなくなりました。 このJJBAのOPは私のお気に入りです。  （2番目はCNBT）JJBAなしでこれを聞いています。 気分は他のものとまったく同じです。 それは終わりに近づいていることを示し、嵐の警告があります。大きなものが来ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこの番組を見に行く予定がない場合でも、この曲を見上げてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、ED-Last Train Home-は私にとって非常に驚きでした。 私は若い子供（6〜7年）としてその歌を愛し、特にこれのような予期しない何かの中でそれを聞くのは、美しいものでした。 たぶん偏っているかもしれませんが、それは素晴らしい曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこの番組を見に行く予定がない場合でも、この曲を見上げてください。 再び。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度やり直す必要はないので、新しいキャラクターだけを見て回ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イギー：彼は犬です。 キャラクターの発達と感情を持つ犬。 とスタンド。 私は彼を本当に気に入っていました、ほぼPolernaffほど。 ほぼ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DIO：DIOが主要な悪役で、彼はついに彼の顔を見せます。 彼はパート1にあった同じマニアックです、ちょうど今、彼はスタンドを持っています。 ああ、ジョナサンの体。 前に言及しましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tbhそれは重要な文字のためです。 私が他のレビューで述べた他の人。 今度は個々の悪役たちがもっと記憶に残っていた。上半期には誰が多くいるのか忘れてしまった。 しかし今回は、Telence、Alessi、Oingo Boingo Brothers、Mariahといった仲間の人たちがいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、これまでのJJBAの他のパーツよりもこの部分を楽しんでいました。 ついにJJBAの「肉」に来ていたような気がした。 私は前半とは異なり、毎回次のエピソードを見ることに興奮していました。 おそらくそれは退屈ではなかったからだろう！ 実際、それはまったく退屈ではありませんでした！ 一定の行動がありました。 キャラクターはさらに発展しました。 私は最終的に私の目的地に到着したかのように、ついに感じました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は何を言うことができますか？ これは私が3回前に言ったようなものなので、これは短いレビューでした。  DIUレビューでは、それが新しい部分であるためおそらく長くなります。 しかし、あなたはSC /パート3.5を見ることをお勧めしますか？ いいえ、実際は。  JJBAを見ることなく。 私は最後に、他のJJBAの素材を見ずにSCの最初の部分を見なければならないと言っていました。 私は実際にそれをした人を知っています。 しかし、この後半のようにJojoの残りの部分を見なければならない。 ジョジョが好きな人は、そうするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから次回はモリオで会いましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229834&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MoaMahriMatoro/reviews&#34;&gt;MoaMahriMatoro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;JJBA does it again, even better than the first two parts. Sometimes called &amp;lsquo;Part 3.5&amp;rsquo; in the community (or so I have seen) this was a great extension to the original Stardust Crusaders season. Actually, it&amp;rsquo;s even better. So I&amp;rsquo;ll be going over part by part, what I liked about it. This is more a a recommendation type review, but there will be light spoilers. All, I kinda think you should read my other JJBA reviews before this one (but ya don&amp;rsquo;t have to). So let&amp;rsquo;s begin now!    /STO &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700-1&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;楽しい、奇妙な、狂ったギミック、そして危険な区別のアクション満載の冒険。 ジョジョの奇妙な冒険スターダストの十字軍：第2シーズン（またはエジプト・アーク）は、観客が次に見たいものの質問を引き起こします。 適応の前半には、反射面を介して攻撃できるもの、犠牲者の脳に入ることができる寄生虫、またはフレディクルーガーのスタイルで夢の中で攻撃できるスタンドなど、すでに多くのスタンドがありました。 答えは本当に簡単です。 ほとんどの人が魅了する想像力豊かなエンターテインメントの源泉を引き続き提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンの直接的な継続として、エジプト・アークに向かう前にそれを見ることが不可欠です。 さもなければ、あなたは砂漠のヤギのように周りに不思議に思うでしょう。 ダイナミックな冒険を目指すシリーズのビジョンによって推進され、新しい味方と敵に紹介されます。 もちろん、主演はJotaro、Joseph、Avdol、Kakyoin、Polnareffも含まれています。 彼らに加わることは、Iggyという名前の犬の形の新しい味方です。 人間以外の人物をシリーズに連れていくのは難しいことですが、Iggyは普通の家庭の共通動物ではありません。 彼はスタンドを持っていて、観客が見ることができる彼の能力を本当に引き出すエピソードさえある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンはディオの資源と奉仕者を疲弊させてしまったので、十字軍の新しい危険な敵に紹介されます。 エジプトのテーマをよく反映して、これらの新たな敵はかつてないほどの挑戦をもたらします。 私たちには、人々が想像することさえできないような、あらゆる種類の世界的なことをする大きな悪いことがあります。 彼らが生き残るために奮闘するとき、それは本当にヨタロと彼の友人に焦点を当てます。 試合の良い尺度は、物理的なレベルでも精神的にもそれらをテストするだけではありません。  D&amp;rsquo;arbyの兄弟は、ねじれた心のゲームで彼らの敵を狙うことによって、彼らが望むものを得るためのトリッキーと欺瞞に頼っているので、これの良い例です。 それから、荒木博彦氏の画期的な創造性もあります。 彼が作ったキャラクターは、様々な個性を持つだけでなく、その優しさを引き出すスタンドを持っています。 彼のアイデアのいくつかが大胆であるように、彼らは興奮、謎、ユーモアが混じっているとうまくいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンのアートワークは、サウンドトラックとほぼ同じですが、まだ爽快感を残しています。 エジプトでは、より多くの砂漠のテーマを取り入れた古典的なエジプト風の雰囲気をより多く得ることができます。 ダンス・プロダクションのビジュアル・スタンダードは、壮大な風景、巧みに作られたアーキテクチャー、豊かなキャラクターデザインを提供して、観客に畏敬の念を抱かせることによって、彼らの作品に印象を与えます。 同様に、あなたの大規模な誇りを持って席からあなたを爆破する行動を期待してください。 そのため、サウンドトラックにその文化の一部を反映させることを期待してください。 オープニングのテーマソングも、この時点までに慣れ親しんでいなければならない古典的なジョジョスタイルを編成することによって、その選択肢からはっきりとしています。 驚いたことに、EDのテーマソングは、より活気とメランコリックな曲を持っています。 ある意味では外見上はバランスがとれていませんが、私はそれが穏やかな感覚を作り出すので魅惑的であると感じます。 最後に、キャラクターの振る舞いを動的に反映するキャラクターのボイスもあります。 悪人のテクスチャの動機には、観客に自分の役割が何であるかを感じさせるために、信憑性のある声の様相があります。 そして、この旅が何であったのかを引き続き把握するための芸術作品が生まれました。 しかし、それはすべて良い方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、第2シーズンはあなたが期待して得るものです。 そして、それはノンストップ・パンデモニウムのアクション満載の冒険です。 それは観客が望むものを提供するためにあらゆる種類の奇妙な仕掛けを結び付けるショーです。 あなたがスタント、予測不可能なキャラクター、マインド・ゲーム、またはダイナミック・コメディを好むと​​仮定した場合、今シーズンは非常に目立ちます。 さて、これは誰のためのショーではないかもしれません。 人々がペーシングが酸っぱくなるように感じ、元のソースからの特定の部分が省略されていると感じるときに、時には問題があります。 または、他のものよりも画面時間が短い特定の文字があるかもしれません。 しかし、その冒険は決してそのマークに止まらず、その袋を詰める。 代わりに、このシリーズがJojo&amp;rsquo;s Bizarre Adventureと呼ばれる理由を示しています。 そして、それは恐ろしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190635&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An action-packed adventure of fun, bizarreness, crazy gimmicks, and dangerous distinction. Jojo’s Bizarre Adventure Stardust Crusaders: Second Season (or Egypt Arc) provokes the question of what the audience wants to see next. The first half of the adaptation already showed plenty of Stands ranging from one that can attack via reflective surfaces, a parasitic being that can enter a victim’s brain, or even a Stand that can attack in dreams with Freddy Krueger style. The answer is simple really. It continuously deliver a source of imaginative and entertainment that almost anyone will  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seanpaul17-1&#34;&gt;Seanpaul17&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを読む前に、私の英語が完全に壊れていることを警告しましょう（͡°͡͡°）
やれ やれ だぜ
だから昨日、私をたくさん楽しませてくれたスターダストの十字軍の二年目の季節を見ました。
JoJoの奇妙な冒険の他の部分は私には分からないが、Stardust Crusadersは最高のものの1つであると知られているが、それは満ちていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「マンガを読んで」
^いつも私がこれを言う前に、このレビューが厳密にアニメだけに基づいていることを明確にしておきましょう。アニメの特定の部分をクリアできなかったら、それをアニメの「欠陥」として取り上げます。 それは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
Stardust Crusaderの第2シーズン、私は彼らが説明したように彼らが &amp;lsquo;STAND&amp;rsquo;を説明し、以前の部分で &amp;lsquo;HAMON&amp;rsquo;について起源を与えたのを待っていました
それは不明だった、私はそれを気にしなかった。 ストーリーは、私を握って物語をフォロ​​ーすることができるいくつかのトロールとコメディの要素のために非常に予測可能でした
「それは敵の立場の仕事でなければならない」
この行は全話を伝えています。予想できる要素でも、その話は楽しくて創造性でいっぱいでした。戦いの順番も良かったので、
すべての今後の敵は、異なる力を持っていたし、より強く、それは2日でそれを見た物語との良好な調整を持っていました。
物語はとても良いものでしたが、多くのことは説明できませんでした。 結末は急いでJotaroは時間を止めようとしていました。
Jotaroはいつから飛ぶことができますか？
私はAvdolとIggyの死のために悲しい気分になる時間さえも得られなかったので、終了までのアプローチは非常に急いでいました。 しかし、すべてのディップヒットの後、ストーリーラインは魅力的で速いペースであり、ナルト、フェアリーテイル、漂白剤などのような多くのshitty主流少年アニメを見た後。
ジョジョの奇妙な冒険は、私が今まで見た中で最高のよく書かれた少年アニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
シーズン2のサウンドトラックはスターダストクルセイダーズのシーズン1と同じです
あなたがすでに &amp;lsquo;oraoraoraora&amp;rsquo;の間に知っていたことは非常に反復的になってしまいましたが、それは非常に良いと感じています。速いペースでギターがチューニングされます。
オープニングはシーズン1と同じくらい良かったよ楽しかったですが、それをスキップしたことはありませんでした。しかし、アニメのパート2と同じように、すべてのキャラクターのために特別なテーマを作ってくれることを願っていました。 すべてのキャラクターは、スポットライト時にそれらを代表するテーマソングを持っているはずです。
特にサウンドトラックは、私が最も愛していたいくつかの要素を持っていた。スタンドの戦いは、サウンドトラックは常に良いです。
エンディングはボーカルのないプレーンだったし、聴いてもそれほど良いものではなかったが、マンガの本や馬のエピソードでは、エンディングに耳を傾けるコミックプレゼンテーションがあった。全体的にサウンドトラックは良かったし、私はそれを愛していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ：6/10
ああ、神様？
ジョージョーの奇妙な冒険のすべてのキャラクターは彼/彼女がステロイドをあまりにも多く持っているように見える
キャラクターの大半はArnold Schwarzeneggerのような物理的な外見を持っていました。
アニメは女性キャラクターの部分が少なくなっていましたが、スクリーン・タイムを持つたびに、アニメーション・スタイルのために男性はあまりにも多く見えました。 それは私が「反モーア」のものを見ているようなものでした。  &amp;lsquo;Bam&amp;rsquo; &amp;lsquo;Boom&amp;rsquo; &amp;lsquo;duhhh&amp;rsquo;
キャラクターの感情の多くを描いた「脅迫的」だが、派手なポーズになりたい人たちの後でさえ、彼は私を大きく苦しめた。 アニメーションは、私のような人が最初のエピソードでそれをドロップする他の賢明な解決する時間が必要です。 しかし、私はどうにかしてアニメの中を通って管理しています。私はアニメーションが好きになりました。それは非常にユニークです。しかし、主なことは、彼らがジョッタロの喫煙や負傷する部分のようなほとんどの部分を検閲したことです。 それのためにゴアが取り出された、それはそれらの領域の検閲なしではより良い方法だろう。 全体として、公正なアニメーションでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
ジョジョの奇妙な冒険の最も重要な部分の1つは、「キャラクター」です。
D&amp;rsquo;arbyのような副キャラクターでさえ、かなり良いキャラクターでしたが、JotaroとKakyoinのキャラクターはかなりのキャラクターを生み出しました。 ペースの速いストーリーでは、タイムラインでキャラクターが進化するのは難しく、特にエンディングが急いでいる場合は特にそうです。 しかし、良い執筆では、彼らはかなり良いキャラクターの開発を管理し、私はそれの中のすべてのキャラクターが大好きですが、アニメーションは今回は「Waifu」の素材が欠けていましたが、パート2のようなリサ・リサさえありませんでした フェミナジ）が、そのすべてがキャラクターとしてのストーリーの向上に貢献し、今シーズンにはイギーの新しいキャラクターが追加され、ストーリーの中で重要な役割を果たしました。キャラクターとしても最高でした。 私はその鷹とイギーとの間の戦いの順序が大好きで、今シーズンはとても良いキャラクターを持っていました。
。
。
長い旅の後、彼らは最終的に失われ、多くのものを得ました。それは叙事詩であり、多くの楽しい要素と創造性を持っていました。今すぐ座ってパート4を待つことができます。
すべてのボードは誇大広告の列車に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にジョジョの奇妙な冒険は公正だった、またはあなたは上手く言うことができるので、私はそれを評価する
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私は常に私のリストの上の何かを推薦する。
私のように皆さんが楽しむことを願っています。
平和
（͡°͜ʖ͡°）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193698&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seanpaul17/reviews&#34;&gt;Seanpaul17&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before you read this Let me warn you my english is totally broken ( ͡° ͜ʖ ͡°)  Yare Yare Daze  So it was yesterday that I watched second season of stardust crusader which entertained me alot.  It was filled with feels that other parts of JoJo&amp;rsquo;s bizarre Adventure didn&amp;rsquo;t show me although Part 3 i.e Stardust Crusaders is known to be one of the best.    &amp;lsquo;READ THE MANGA&amp;rsquo;  ^Before somesays says this to me let me clear this review is strictly based on the anime only, if they weren&amp;rsquo;t able to clear certain pa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tendon-unajuu-1&#34;&gt;Tendon_Unajuu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメや漫画の世界にいるときには、あまりに長くて持ち運びに追いつくほど人気が​​ありトレンドな素材があります。 どんなにあなたがこれらのトレンドを無視しようとしても、彼らはポップアップを維持し、それを見たり/読むことなくアニメ界で最新のままにすることはほとんどできないように感じる。 少なくとも私のためには、最新のものはこのアニメの世界で死んでいるようなものではない。
ジョージョーはこれらのトレンドの一つだったし、ジョージョーの世界に身を任せてしまうとバックログが肥大化するだけなので、私はそれを無視しようとしました。 しかし、2012年には、ジョジョ・マンガ（かなり古い）がアニメ化していると聞いて、これがシリーズに入るチャンスだと思った。
私は狂ったことか何かだったかもしれませんが、その時、私はアニメを見る前にマンガを終わらせる方が良いと思いました。 これはショーを見る前に同じことをして、漫画全体を読む必要があるというわけではありません！ 私はマンガを愛していましたが、実際にあなたの選択です。なぜなら、アニメは原材料を忠実に適合させる素晴らしい仕事をしたからです。
ジョジョのショー全体は26 + 48のエピソードです。 私はそれをすべて見るのは難しいことだと知っていますが、ショーは素早く満足のいく楽しさです。
ジョージョーはかなり古いフランチャイズですが、現代ではまだまだ人気がありますので、ジョジョの誇大宣伝が何であるか不思議に思ってしまうのであれば、この楽しいショーは素晴らしい出発点です。 続編はすぐに飛んで来るかもしれないので、あなたが興味を持っているなら、これを今すぐ見始めることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたが探しているなら：
緻密にアニメーション化された楽しい、素早く、無慈悲な、カタルシスのアクション
愚かな、上から上だが賢いスリル
キャラクターのやりとりはすばらしく楽しい
ソース資料の忠実​​な忠実な適合
ばかげた不要なソープオペラ風のロマンスやフィラーなしのショー
男らしさに満ちた男らしい男&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして/または、もしあなたがちょうどこのジョジョが何について知りたいのであれば&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはあなたのためです。
（もしあなたがこれを見ることにしたら、2012〜のパート1とパート2から始めてください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190682&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tendon_Unajuu/reviews&#34;&gt;Tendon_Unajuu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you&amp;rsquo;re in the world of anime and manga, there are these popular and trending materials that are too long and big to take up and follow. No matter how hard you try to ignore these trends, they keep popping up &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;2longdidntreview-1&#34;&gt;2LongDidntReview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;確かにいくつかのスポイラーは、あなたが台無しにしたくない場合は読まないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3
ストーリーはこの時点で非常に反復的になりました。 エピソードの大部分は次のとおりです。現在のポイントから次のポイントに移動し、敵に立ち向かい、スタンドユーザーを倒し、Dioに到達するまで繰り返します。 モンスター・オブ・ザ・ウィーク・シリーズになったばかりで、それは本当に穏やかだった。 試合は多少変わりましたが、最終的にはRPGが本質的に何をするかを少し上回ることを期待していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
芸術のスタイルは、エジプトがどのように見えるのかをバックグラウンドが（少なくともそこにいない人から）見ている間に、すべてがより劇的で暗いと感じたことは間違いありませんでした。 キャラクター自体は非常に細かく、適切な色合いの服装で「現実的」に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
最初のシーズンのオペルは本当に良かったし、ポンポンを拾ってくれただけで、それを聞くだけであなたは気が狂ったように感じました。 しかし、この第2シーズンのオペラはローゼンメイデンを思い出させてくれました。 声優は第1シーズンと同じです。あなたが好きなら、ここで好きになります。特に、ジョナサンが「AWEEE MAIII GAWDDDDD」または「SHIIIIITTT」と叫ぶと聞きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5
彼らは常に最高のサディスティックを超え、償還する資質はないという点で悪人は非常にうまく感じられた。 私たちがDioに行くまで、それぞれのエピソードは何度も繰り返されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dio  -  Dioは彼の傲慢さと脅威的な性質を維持しています。それは間違いなく彼を襲撃したボスのように感じさせ、敵対的な役割を強化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Joutarou  - あなたが立ち向かうように電話することができれば、「クール」を抱き、「ヤーレ・ヤイル・デイズ」をキャラクターとして&amp;hellip;まあ&amp;hellip;彼はあなたのためのキャラクターです。 当初は、これはクールで、無気力で、タフな態度をとることなく厳しいものでしたが、この穏やかな2シーズン後に、それは鈍く反復し始めます。  Joutarouに関係するすべての出会いは、基本的にはそれが始まる前に解決され、あなたが残しているのは、今度は足がどのくらい離れているか、どのように体が直面しているかを考えていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョナサン - 彼はすべての彼の予測で若い頃のように涼しくはありませんが、エンリッシュで誓う/叫ぶと陽気な主人公です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Polnareff  - 基本的にショーの漫画の救済が彼のキャラクターは、彼の仲間、特にIggyと彼の感情的な瞬間に輝いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Iggy  - 私は当初、彼の存在が大したことはしなかったので、彼は好きではなかったが、後のエピソードでは彼の性格は本当に成長し、私は彼が最後の近くで好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Avdol  - 友人を本当に気遣って自分自身を犠牲にする、しっかりした、安定したキャラクター。 実際には、彼は死と人間に感じる事が彼に起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kakyouin  - 彼の同志との彼の絆が強くなっても、最初のシーズンから本当に変わらなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
間違いなく、他のスタンドユーザーとの出会いが非常に反復的で怪物のように感じられたため、最初のシーズンほど楽しいものではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
この時点で、DioとJojoの間の最終対決になるまでは繰り返しになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205519&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/2LongDidntReview/reviews&#34;&gt;2LongDidntReview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Definitely some spoilers, don&amp;rsquo;t read if you don&amp;rsquo;t want to be spoiled.    Story: 3  The story became very repetitive at this point. Most of the episodes were: Go from current point to next point, encounter enemy Stand user, defeat stand user, repeat until we reach Dio. It became a monster-of-the-week series and it just &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zelos7-1&#34;&gt;zelos7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジョジョの奇妙な冒険の第2シーズン：スターダストの十字軍は、ジョジョの漫画の第3部のすべての本当のものが起こるときです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、最初のシーズンが終わった場所で、スターダスト・クルーセイダーズが一番うまくやっていることを始めるための瞬間を無駄にしない、そして、それはエピソード的で、強烈で、想像力豊かな戦いです。 ショー全体の構造があまり変わらない。 それはまだある場所から別の場所への移動の式に従い、途方もない方法で新しい敵に遭遇する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショー全体のクリームは、戦いであり、私は第2シーズンは、マンガからのより良い戦いのほとんどが行われている場所であると言うことをうれしく思います。 第2シーズンの戦いは、より長く、より強く想像力豊かです。 第1シーズンとは違って、第2シーズンは決まったエンディングを持っているという事実は、実際にショーにも役立ちます。 私は正直なところ、1つのアニメ番組として両方のシーズンを判断するべきだと思うのは、1つのシーズンにそれを適応させるにはあまりにも多くのエピソードが必要になるため、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはまだ全部、そしてむしろ愚かな、または愚かな場所では一番上にあります。 ありがとう、それは真剣に自分自身を取らないと知っているので、愚かさは本当にあまりにも多くの経験を妨げることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この季節には、楽しいエピソードや瞬間のhealty用量があります。また、かなり触って悲しい部分の健康的な量があります。 いくつかのキャラクターはもう少し発展しますが、そうでないキャラクターもあります。 私たちはまた、犬のIggyの顔に新しいキャラクターをもらっています。このキャラクターは、見ることが楽しいものであり、グループ全体の化学に実際に加わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルはまだ見て素晴らしいです。 サウンドトラックはほとんどの部分で同じですが、それに何か問題があるわけではありません。 最初のシーズンのサウンドトラックはそれだけで本当に良かったです。 アニメーションそのものがかなり静的であっても、デザイン、スタイル、演出はアニメをすばらしく見せます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ジョジョの奇妙な冒険の漫画の3番目の部分の適応のためのすごい素晴らしいフィナーレです。 私は完全に満足していて、マンガをアニメの季節に適応させ続けることを本当に願っています。 すべての次の部分の後：第4部ダイヤモンドは本当に素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191138&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zelos7/reviews&#34;&gt;zelos7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The second season of JoJo&amp;rsquo;s Bizarre Adventure: Stardust Crusaders is the when all the real stuff of the 3rd part of JoJo manga happens.     It picks up right where the first season left off and doesn&amp;rsquo;t waste a moment  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;supringus-1&#34;&gt;Supringus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジョージョーシリーズは非常に特異な獣で、超筋肉の超人間、華やかなポーズ、そしてあなたの戦いの必要を満たしてくれること間違いない最高の戦いに乗っています。 これらの要素はすべて、スターダストクルセイダーとも呼ばれる第3部では11になります。 スターダスト・クルーセイダーズの最初のシーズンはボールの転がりを助けましたが、2回目のシーズンには私は完全に投資され、週に1度のジョジョの奇妙な冒険と悪名高い戦闘が待っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、私はまだJoJoのパート1とパート2を読んだり、見たりしていません。 私はそれが私のメリットをドアの外に投げかけているようだが、私に説明させてください！ 昨年、私はアニメの知識を広げ、現在のお気に入りを最新に保つために、季節ごとのショーのほとんどを拾って、アニメを見ているルーチンの暑さに遭っていました。 これはもちろん簡単なことではありませんでした。私はすぐにアニメの海に溺れました。揺れ動く心で、私が「大丈夫」としか見ていなかったショーを落とすのに十分な理由を見つけることができませんでした。 このように、私はショー・ビングの悪循環に巻き込まれ、他のすべてに追いつくことができました。 しかし、ラフには常にいくつかのダイヤモンドがあり、例外的な外出者の1人は、オリンピック選手の体格と彼の髪の組み合わせを形成する帽子を持つ高校生の少年に出演しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョジョは私にかなり楽しい第一印象を与えました。 アートスタイルとキャラクターデザインは、ノーススターの拳を直ちに思い起こさせました。これは、私が他の多くのショーから手に入れたコピーペーストキャラクターデザインとは爽やかな違いでした。 最初の数回のエピソードでは、ストーリー・アークが平易でシンプルにレイアウトされていましたが、例外的に魅惑的なものではありませんでしたが、ジョージョーは目的地ではなく、旅になることをすでに知っていました。 毎週週ごとに、各戦闘はますます馬鹿げたものになり、結果として生じるすべての決闘に新たなレベルの狂気が加えられました。 ジョージョーは本当の性格を私に明らかにしました。それは、偶然にもノーススターの拳のようなカッコいいフレーズや馬鹿馬鹿しいキャラクターを披露する、過去のアニメの過激な風刺でした。 それは風刺だったが、ジョジョが目立たせたのは、本当に気まずい「風変わりな風刺」になる能力だった。 キャッチフレーズはチーズだったが陽気だった、戦いのシーンは馬鹿だったが、それにもかかわらずスリリングであった。 私がJoJoの電車に飛び乗るまでには時間がかかりませんでしたが、まもなく私はその愚かでうねった顔を見ることなく一週間生き残ることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年の初めにスキップしましょう。今年は新たに始まりました。そしてすぐにそれに従うようになりました。ジョーゴの別の季節が近づいていました。  Jotaroと彼の仲間Stardust Crusaders、Avdol、Kakyoin、Polnareff、Joseph、Iggyは、最終的にエジプトに、驚異的な不滅の吸血鬼Dioとの決定的な戦いの場所を作りました。 私たちの後ろにプロットセットアップとキャラクター紹介の大部分があって、先に横たわっていたのは、ノンストップのStand-on-Standアクションでした。 ペーシングの問題は、毎週の対決の中で作られた式で発生する可能性があります（特別なものは2つのパラターで作成されます）が、Stardust Crusadersはカラフルなメインキャストとユニークな敵を数多く備えています。 クルセイダー自身は過去数年間のアクションショーで見た最高のグループの1つです（私はあなた、キリトとあなたのハーレム旅団を見ています）。 それぞれには、純粋な金との相互作用を生み出す別個の性格や癖があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はジョジョの奇妙な冒険を好きですが、それは私が観察したいと思っていた唯一の芸術的選択ではありませんでした。 いくつかの激しい戦闘シーンの間のパレット交換は、ショーの間に標準的な事件になった。 これらの瞬間を具現化したサイケデリックなカラースキームは、雰囲気の醸造に大きな影響を与えました。パステルカラーは混乱の状態を表し、非常に混乱しているものがあることを視聴者に知らせました。  「脅迫的な」という言葉のような「不健全な効果」の使用は、漫画にとってはうれしい点であり、今後の対決のトーン設定にも同様の効果があります。 ショーの方向は、各キャラクターが画面上のクローズアップを認識しているかのように、バトルシーケンス中にオンポイントになっているように、彼らは対戦相手を覆すように演出的にスタイリッシュなポーズをとる。 完全な文字の縫い目までの劇的なパンには、短い攻撃の説明や思いがけないワンライナー、徹底的に描かれた細部を避け、速いペースで簡潔に説明されたシーケンスで置き換えることが期待されます。 ショーの戦闘中に時間が無駄に感じられ、私の注意を無期限に保ち、全時間に目をスクリーンに貼り付けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スターダストクルセイダーズを完了した当初、私はそれに8を与え、私のレビュープロセスを開始しました。 しかし、さらに検討して、私のレビューが終わりに近づくと、私はスコアを9にまで上げたいくつかの認識を持っていました。私はジョージョーの奇妙な冒険に行くというゼロの期待を持っていた。 その存在を事前に知っておらず、何が先にあるのかについての基準を設定していないので、私は第3部の終わりまでに完全に吹き飛んでしまった。2番目の考えなくピックアップしたアニメはすぐに私の好きなショーの1つになった。 ベテランのジョジョファンにとっても、パート3は細心の注意を払って扱われました。 デビッド・プロダクションズは本当にすべてを出しました。 音楽からアニメーション、演技の声に至るまで、プロジェクトに携わっているすべての人が心に打ち込んだことは明らかです。彼らの集団的努力は、スターダスト十字軍である壮大な逃亡をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして今、パート1と2に追いつく頃です。ORA ORA ORA!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194172&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Supringus/reviews&#34;&gt;Supringus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The JoJo series is a very peculiar beast, one ridden with overly muscular super humans, flamboyantly stunning poses, and over-the-top battles that are sure to fill your battle shounen needs. All of these elements are turned up to 11 for Part 3, also known as Stardust Crusaders. While the first season of Stardust Crusaders helped get the ball rolling, the second season had me fully invested, excitedly awaiting my dose of weekly JoJo tomfoolery and badassery.    Admittedly, I&amp;rsquo;ve yet to read or watch Part 1 and 2 of JoJo. I know that seems to throw my merit right out the door, but let me explain! Last year I was in the heat of my anime-watching routine, picking up almost every seasonal show, in an attempt to expand my knowledge of anime and stay up-to-date with current favorites. This of course, was not an easy task, as I quickly drowned in a sea of anime, unable to find enough reason in my wavering heart to drop the shows I only saw as &amp;lsquo;okay&amp;rsquo;. Thus, I became entrapped in a vicious cycle of show-binging, simply to keep up with everything else. But there are always a few diamonds in the rough, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scarlet-venger-1&#34;&gt;Scarlet_venger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*編集1：2015年3月23日/コンテンツの追加：第4項と第6項*更新：2015年6月6日：用語/文章構造*更新：2015年6月10日：完全オーバーホール。 最終編集：2015年6月24日&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの人生で食べたパンの数を覚えていますか？  -  Dio Brando。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたを笑わせる旅&amp;hellip;.
感情であなたを満たしてくれる旅&amp;hellip;..
勝利と悲劇の両方の感情をあなたに残す旅&amp;hellip;..
あなたにユニークな体験をもたらし、最後に&amp;hellip;&amp;hellip;..
あなたは完全に満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この旅は、スターダスト十字軍のスリリングな結論です。 覚えておく価値のある旅と味わう価値のある旅。 私の劇的なハイキングはさておき、これは素晴らしい人たちを普通の人たちと分け離れたショーで、タイトルはあなたがここで普通のものを見つけられないことを示唆している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最近、ジョジョの昨年のファンになったし、マンガを読んだことは一度もありませんでしたので、これは比較ではなく、それとは対照的ではなく、これが私のことです フランチャイズ全体に対する私の気持ちと、これが最初のシーズンまでどのくらいうまくいっているかについて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、ノーススターの拳のようなシリーズについて何か知っていれば、ジョージのフランチャイズの基盤は、北スターの拳の様々なプロットラインやアークに大きく基づいていることがわかるでしょう 。 あなたがそのシリーズに精通していないなら、私はそれについていくつかの研究をすることを強く勧めます。 ノーススターの拳を仕上げる前にフランチャイズを見てきたこのショーが、ノーススターの拳とそれが何をしてくれたかをより深く感謝してくれたと感じました。 しかし、私がJojo&amp;rsquo;s Bizarre Adventureについて愛していることは、それがゆっくりとパロディーシリーズであることから、それ自体が全く異なるエンティティになることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スターダストクルセイダーズの後半にまだ潜入していない人にとって、ステークスが大幅に引き上げられているという事実の外で、最初のものから大きく変わったわけではありません。スタンドは非常に狂ったパワフルで悪いお尻で、最初のカップルを吹き飛ばしました 水の 私のシリーズは、ファントム・ブラッドとバトル・テンション・ストーリーのストーリー・ラインにはるかに存在するストーリー要素の欠如を是正しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今やスターダスト十字軍の中には物語要素が欠けているだけでなく、全体として、最初に気づかないほど巧妙な複雑さが加わります。 一連の絶えず狂ったターンは、Stardust Crusadersとその古い兄弟を比較するときに無視される楽しさの要素の大部分です。 バトル・テンションには多くのねじれと旋回がありましたが、ほとんどの場合、ジョセフの好意でありましたが、ここではすべてが公正なゲームです。 これらの複雑さの一例は、文字（良いか悪いか）が抜け出せないような状況にあり、ほとんど常に回避策がある場合です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとキャラクターは、今までと同じように、まだまだ独特で色彩豊かで、トップアクションや暴力にはまだまだ多くのものがあります。 音楽にはまだロックとジャズが混在しています（私は個人的に前半のイントロとアウトロを好むですが）。 これはすべて、いくつかを放つかもしれませんが、もしそうなら、あなたは何をジョジョの奇妙な冒険を最初に見ているのですか？ あなたが新人で、JojoのフランチャイズのStardust Crusadersの部分を見ているだけだと言っているが、これは始めるには悪い場所ではない。 この半分で何度も何度も何度も演奏されることはないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョジョの奇妙な冒険は、愛情深い敬意を表しているだけでなく、あなた自身の「Run-of-the-Mill」少年シリーズのカーボンコピーではない独自の創造的な宇宙を作ることに誇りを持っているシリーズです 。 それは、人々が額面価格で期待しているような傾向を壊すために最善を尽くします。そして、本当にそれは誰もが何を求めていたのかを超えています。 それにもかかわらず、兄弟や将来の部品の存在により厳しい批判がなされたにもかかわらず、スターダスト・クルセイダーズは間違いなく正しいところに乗っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョジョの奇妙な冒険は素晴らしい少年シリーズであり、壮大なアクションシリーズでもあります。コメディと不器用さの偉大な組み合わせがあり、信じられないほど派手な才能を持っています。スターダストクルセイダーの後半も変わりません。 あなたが最初の3シーズンから得たものを楽しむなら、あなたはほとんど失望しないでしょう。  Gurren Lagann、Berserk、North Starの拳などのような作品には誇りを持っています。 時間との競争と時代の探求 - この世代間の葛藤を説明するには1つの言葉しかありません。この物語は本当に「エピック」と呼ばれる価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191142&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Scarlet_venger/reviews&#34;&gt;Scarlet_venger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Do you remember how many breads you have eaten in your life?&amp;rsquo; - Dio Brando.    A journey that will make you laugh&amp;hellip;.  A journey that will fill you with emotions&amp;hellip;..  A journey that will leave you with a feeling of both victory and tragedy&amp;hellip;..  A journey that gives you a unique experience and in the end&amp;hellip;&amp;hellip;..  leaves you completely satisfied.    This journey is the thrilling conclusion to Stardust Crusaders. A journey worth remembering and one worth sav &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz-1&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[b]スターダストクルセイダー第2シーズン[/ b]
第2シーズンのスターダスト・クルセイダーズは、第1シーズンよりもポルノレフにもっと集中していると思っていましたが、ポーナレフの気まぐれなアドベンチャーでなければならないと思っていました。本当に誰よりもスタンドが多いです。 何かとの相互作用が増し、いつものように多くの動物が死ぬ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]ストーリー[/ u] [/ b]
第1シーズンではほとんど改善されておらず、第1シーズンよりもパート1とパート2が、第1シーズンよりは優れており、最後の8 epsではずっと良い「週の敵」とほぼ同じフォーミュラがあります。 それらの最後のepsでの第1シーズンより予測が少なかった。 それは明白な欠陥や事例がない例がある。 しかしそれはとても良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u] Art＆amp; amp; アニメーション[/ u] [/ b]
私は前のシーズンに述べたようなアートスタイルが好きですが、3Dパーツは好きではなかったし、少し改善することができると感じましたが、素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]サウンド[/ u] [/ b]
音楽は時々繰り返すことができます。第1シーズンと同じですから、少し疲れていて、それに大きなバックグラウンドミュージックはありませんでした。  OPはEDと同じようにMEHだったし、VAも素晴らしく、全体的に音質はとても良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]文字[/ u] [/ b]
キャラクターは少し上がり、インタラクションははるかに良くなった。第1幕以来、Kakyouinはスクリーンを離れていた。 私は彼を見逃すことはなかった、彼は戻ってくるまで私は彼が文字だったことを忘れていたと私は彼の信念で何かを感じなかった、私は彼の性格を感じたことはありません。
-Jotaroは前回から少し改善しましたが、彼はまだ少し穏やかです。
ジョセフ・ジョージョーは、いつものものと同じだが、今シーズンは少し少なく、彼はいつも彼の袖の下に何か隠されていたと考えて、彼がトリックで失ったという事実が気に入らなかった。  BT 常に敵の罠を見つけているので、私はそれを好まなかった。
-Avdolは、自分の人生よりも他の人を気にする同じ人物です。
 - ポルナレフは今シーズンの主役だった、彼はほとんど何かに関わっていて、彼はもっと楽しいです、彼とジョセフは最高のものです。
彼はほとんど知りませんでしたが、彼には変化が見られませんでした。
 - イギー、Joestarグループの新しいメンバーは、彼が平和な人生を望んでいて、彼は人間が好きではないので、ほとんど役に立たない、はい、彼は犬ですが、 彼を殺す。
敵は面白いスタンドを持っていた、私は彼らが第1シーズンよりも良かったと思うし、キャラクターがとても良いと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]楽しさ[/ u] [/ b]
私は少なくとも私は最初の10 epsを楽しんでいないと思う。 私はそれが最終的に彼らが見ていた場所に到着し、Dioに直面するまでそれが同じになると思ったので、私はepから多くを楽しんだ。 最後のものまで12、PolnareffとJotaro最後のeps。 特にep。 ジョセフは女性のスタンドからの磁気を持っていて、彼女はジョセフのために「魅力」を感じていました、それらは面白いepsでした。 楽しさはそこにあり、とてもよかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204360&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[b]Stardust Crusaders 2nd Season[/b]  The 2nd season of Stardust Crusaders looked to me that it was focusing more on Polnareff than in 1st season, and at some point i thought the title should be Polnareff&amp;rsquo;s Bizarre Adventure, really, he faced more Stands than anyone, and not just that, he had more i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sabermacro-1&#34;&gt;SaberMacro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「人生があなたに荒木博彦を与える時、あなたはジョジョを見ます。
-Youtubeコメント&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スターダスト・クルーセイダー・アークのクライマックス、またはエジプト・アーク・パート3。ヒットした1993年の漫画のソースを忠実に再現したデヴィッド・プロダクションを、3つの言葉でまとめることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;何てことだ！！！&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このマンガのアニメは素晴らしいです。 プロットは簡単で、芸術はノスタルジックで、音楽トラックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の神、音楽トラック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが現在の世代の芸術スタイルや壁のアクションパックアニメに至るまで、非常に奇妙で面白い冒険をしているなら、このアニメはあなたのためのものです。 私たちは吸血鬼、老人を打ち負かす、そして何よりも、友情。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに10/10を与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、非常に偏っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190716&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SaberMacro/reviews&#34;&gt;SaberMacro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;When life gives you Hirohiko Araki, you watch Jojo.&amp;rsquo;  -Youtube Commenter  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iroquoiskujo-1&#34;&gt;IroquoisKujo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今はスターダスト・クルーセイダーズが私の好きな漫画です。 だから私はそれに少し偏っており、それはアニメの適応ですが、私はこれを考慮して自分の能力の中でベストを尽くすつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョジョの奇妙な冒険と呼ばれる獣は何ですか？ これまでの経験がなくてもこれを見ているなら、見るべき最初の2つの部分の適応であるJojo&amp;rsquo;s Bizarre Adventure（2012）を見てください！ ジョージョーズは、少年、西園、人生の断片など、さまざまなジャンルのマンガを網羅した伝説的なマンガシリーズです。 それは間違いなく読む価値がある。 今日、私たちは今までのシリーズの中で最も象徴的な部分のアニメ化、スターダストクルセイダーズについて語ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：スターダストの話はかなりシンプルだが、それはうまくいって楽しい。九尾城太郎は母親を邪悪な精神から守るために刑務所に閉じ込められている。 ホリー、彼の母親は、ジョセフ・ジョエスタールとムハンマド・アヴドルと一緒に彼を救済しようとしています。 これは彼が、彼が冒険の後半に見ることができる多くの異なる能力を持つ精神である「スタンド」と呼ばれる彼にリンクされた能力を持っていることを発見するところです。 ジョッタロが帰宅すると、母親のホーリーが病気になって病気になり、ホーリーを救う唯一の方法は自分自身の超強力なスタンドを開発したDIOを倒すことだということがギャングによって発見されます。  （これは以前のシリーズから知っておくべきです）これは、九尾城太郎、ジョセフ・ジョエスタール、ムハンマド・アヴドール、カイキン・ノリアキが、DIOを見つけ出して最終的に殺すためにエジプトに出発しなければならないと決める時です。 物語は役立つが、本当にクルセイダーズを特別なものにするのは、特に第2シーズンに起こる壁の戦いからである。  D&amp;rsquo;arbyの兄弟、Vanilla Ice、DIOを特に見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：ジョホールの奇妙な冒険の芸術は私が今までに見たこととは違って非常にユニークであり、正直なところ、それがとても高い理由です。 鮮やかな色とすばらしい文字のデザインは、あらゆる場面を見て楽しませます。 今は短所に、アニメーションはひどいです。 これは真剣にスライドショーのような時代に、鮮やかな色とパレットの交換は特別なものです。 いくつかのパネルは、この時点でほとんどのアニメの予想される非常に醜い見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：SDCのOSTは、おそらく最強のポイントの1つです。 イントロ、Stand Proud、Sono Chi No Kiokuは素晴らしいアニメーションを持ち、一般的には素晴らしい曲です。 彼らはSono Chi No Sadameほどうまくいかなくても、あなたの頭の中に長く詰まっています。 サウンドデザインも非常に良いです、スタープラチナのパンチで来るサウンドエフェクトはすべて満足です。  &lt;strong&gt;&lt;em&gt;スポイラー&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt; DIOのスタンド、世界、それは時間の停止を有効にすると、ダブステップの曲からのwubs、より良い説明の不足のためのように聞こえる別の素晴らしいサウンドエフェクトがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ジョジョの全体の中で最も強い部分に、キャラクターが登場しました。  Stardust Crusadersのキャスト全体は、カラフルで楽しいキャラクターです。  Jotaro KujoとJean Pierre Polnareffは私のお気に入りの2つです。 刺客ヨタタロを身に着けている船尾バンチョは、彼の指導者と祖父ジョセフと完璧にマッチする。  Jean Pierre Polnareffは、彼が最も強力な選手の一人であることから、全体として漫画の救済と乗組員の柱の両方として役立っています。 戻って古いジョセフ、カイキンとイギーもファンのお気に入りです。 これらの人は経験を20倍改善し、この部分/弧が終わるまでにそれらを逃すでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：この部分のファンレセプションが混在している間、あなたは激しいアクション、面白い/思い出深い文字とユニークなアートを楽しむためにバインドされています。 最初の2つの部分に試してみてください。楽しかったらパート3に移動してください。スターダストのクルセイダーは私から10のうち9つを取得します（個人的には10にします）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196566&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IroquoisKujo/reviews&#34;&gt;IroquoisKujo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now I&amp;rsquo;m going to let you know in advance that Stardust Crusaders is my favorite manga of all time. So I&amp;rsquo;m a little biased toward it and it&amp;rsquo;s anime adaptation but I am going to write a review to the best of my abilities taking this into consideration.    What is the beast called Jojo&amp;rsquo;s Bizarre Adventure you ask? If you&amp;rsquo;re looking at this with no prior experience with the series you sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elfguts-1&#34;&gt;elfguts&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初にまず最初に、私はあなたの目/心が暴行される前にレビューを書いたことはありません。
*&lt;em&gt;スポイラーズ&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
スターダスト十字軍のこの時点で、物語は非常に繰り返しになっています。 ジョータロと戦うためにスタンドのユーザーの後にDIOがスタンドのユーザーを送っています。 それはほとんど興奮に欠ける。  Jotaroは、スタンドのユーザーを倒し、別のユーザーにアプローチさせます。 これは、エジプトのDioに最終的に達するまで続き、シリーズの終わりまで登場しない主要な悪役。
アート：10
芸術のスタイルは素晴らしいです、それは漫画に非常に忠実です。 色は驚異的で、間違いなく暗く神秘的な雰囲気を感じさせます。 チーズホイールが肩を見ているのを除いて、それはすばらしかった。
サウンド：10
声優とOSTの両方が素晴らしいです。 私は何年も前にスターダストクルセイダーズを読んで以来、私はディオの愛を持っていましたが、演技の声は私を彼をさらに愛していました。 うんざり、小谷武人の声を十分に取り込めない。 あなたは、すべてのキャラクターVAがお尻を動かしたと言うことができます。 緊張感と感情を声で感じることができます。  OSTは興奮に加わります。曲が始まったときに、誰かが彼らから拍手を得ているので、あなた自身が圧倒されているように感じることができます。
ちゃらｃてｒ／じょたろ： ５
私はJotaroに全く魅力がなかった。 彼は非常に退屈なキャラクター、彼の嘘つき一ライナーとぎこちなさは私と一緒に座っていませんでした。 彼がしていることは、スタンドユーザーからの糞を打ち負かし、繰り返し「ヤーレ・ヤレ・デイズ」と言うことです。 彼は彼の衣服のほかに彼のために何も面白くなかった。 全体的に見れば、Jotaroはキャラクターから切り取られた厚紙です。
キャラクター/ディオ：9
ディオは私の人生の愛です。 彼は愚か者だが、非常に賢いぞっとする子だ。  Jotaroとは違って、彼は多大な対話をしています。 彼はさらに魅力的になります。 彼は操作と誘惑のマスターです。 彼の無限の野望と権力の欲望は確かに強いですが、それが彼を興味深いものにしています。 彼はJoestarの血統を殺すために出ている（彼らは明らかに吸うから）、大きな力を発揮する。
楽しさ：9
ストーリーはやや穏やかでしたが、私はまだスターダスト十字軍を徹底的に楽しんでいました。 ジョセフ、ポレナレフ、カキオイン、アヴドル、イギーのためでなければ、 そんなに退屈な何かを見ても意味がありません。 彼らは間違いなくコメディに加わり、話をより面白く/エキサイティングにする。
全体：9
ストーリーは反復的ですが、他のすべてがそれを補うものです。 芸術、音、そしてキャラクターは、それをもっと面白く見せます。  （（（美しいbby Dioのために見る））））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/elfguts/reviews&#34;&gt;elfguts&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First things first, I&amp;rsquo;ve never written a review before so prepare to have your eyes/minds assaulted.   *&lt;em&gt;Spoilers&lt;/em&gt;      Story: 6  At this point in Stardust Crusaders the story has become extremely repetitive. Dio is sending stand user after stand user  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;midg3tluv-1&#34;&gt;Midg3tLuv&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは全日本のベストシリーズの別の部分です。 別の深刻な10/10のレビューは役に立たないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここではJotaroが持っていたすばらしい青い飲み物のレシピがあります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要件：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パイントグラス
3 / 4ozホワイトラム
3/4オンスウォッカ
3/4オンスジン
3/4オンスブルーキュラソー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3ozパイナップルジュース
3oz SweetとSour
1オンススプライト（またはあなたの地域の等価物&amp;hellip;私はレモネードがそれ以前にはレモンを見たことがないのに、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これをやろう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もあなたを怒らせないでください。 これらのカップルの後に。 あなたはまた世界を取ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211518&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Midg3tLuv/reviews&#34;&gt;Midg3tLuv&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is another part in the best series in all of Japanime. Another serious &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; review would be useless.     Here is a recipe for the awesome blue drink Jotaro had instead    Requirements:    Pint Glass  3/ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ap1001-1&#34;&gt;ap1001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;JJBAアニメレビュー - スターダストクルセイダー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中でいくつか問題を解決しよう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つの季節は、モビリティスクーターの太った脂肪に似たスピードで動きますが、戦いは連続性のないエピソードになっています。そして、ほとんどすべてのJotaroは、巨大なボルダーと同じくらい個性があります。 少年MC。  0/10  - どんなロリコンが荒れ狂う藁批評家が言うだろうか&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私たちは迷惑なクリティカルな側面を取り除いたので、スターダストの十字軍の楽しい喜びを掘り起こしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビートDioは、ママを節約、アイデアはシンプルですが、実行は非常に良いです、私たちのギャングの間の友情の蓄積は、本当にあなたがそれらすべての最終的にバケツを蹴ったときに感じる。 エピソードの戦いのそれぞれはお互いを区別するのに十分であり、第3部はすべての後半の部分の基礎を築きました。 もちろんパート3のスタンドはまだまだ物理的すぎるので、後のパートはスタンドがもっと複​​雑でトリッキーなメカニックですが、荒木さんが初めてこのアイデアを試してみると許されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もっと興味深いのは、荒木が自分のキャラクターの能力を時々再調整していることをパート3が示しているということです。これはシリーズでも引き継がれている特性です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;好きで記憶に残るものの、多くの点で浅いが、同情と奇異はそれほど顕著ではない。 エピソード的な悪役は言及する価値がない（ちょうど面白いことのために立っている馬が目立つ）ので、覚えておく価値がある唯一の悪人はDioです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なJJBAのパート3のキャラクターは、楽しい、思い出に残るだけでなく、浅い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、音 -  8、8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;JJBAは、自分のために判断できず、自分のために評価された経験であり、マンリーさ、創造性、スタイルに満ちているだけでなく、浅く、馬鹿馬鹿しく、退屈な経験であるため、レビューはかなり短いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、あなた自身を見て決めてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209129&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ap1001/reviews&#34;&gt;ap1001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;JJBA anime review - Stardust Crusader    Let&amp;rsquo;s get a couple problems out of the way    The two seasons moves at a speed that is akin to a fat fatty on a mobility scooter, the fights are episodic to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neo-geo-eva-1&#34;&gt;neo-geo-eva&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224225&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/neo-geo-eva/reviews&#34;&gt;neo-geo-eva&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So the second half of Stardust Crusaders starts us off in Cairo, Egpyt where the Joestar&amp;rsquo;s make there way to their most daunting foe, DIO. So i&amp;rsquo;ve r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tettsui-1&#34;&gt;Tettsui&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Battle Tendencyと恋に落ちた後、私はStardust Crusadersに夢中になって少し失望しました。 最初のシーズンでは、私はスタンドに感銘を受けたり興味を持ったことはありませんでした。そして、私が第2シーズンまでに慣れてくれることを祈っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;神に感謝し、私は今年のシーズンを見て感動し、関わったように感じました。 スタンドのユーザーはもっと興味を持っていました。バトル・テンションで流行っていたナレーションはもう一度やってきました。多くの触れ合いがあり、テアジャッカーのシーンがありました。時には物事を明るく保つためのユーモアと、フィナーレへのクライマックス 本当に素晴らしかったです。 いつものように、音楽、音、芸術は素晴らしかったです。 私はジョージョーのアニメから何も期待していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョジョのすべての季節のうち、私はまだBattle Tendencyが一番大好きですが、Stardust Crusadersのシーズン2は近いと思います。 ちょっと遅くて不器用なスターダストクルセイダーの第1シーズンとは異なり、第2シーズンは誇大宣伝がたくさんあるルーツに戻りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tettsui/reviews&#34;&gt;Tettsui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After falling in love with Battle Tendency, I felt a little disappointed as I dove into Stardust Cru &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allenvonstein-1&#34;&gt;AllenVonStein&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジョジョの3番目の部分は、48のエピソード（第1シーズンと第2シーズン）の適応を持っていました。ビジュアルでまだまだクレイジーなキャラクターや状況がいつも驚くべきショーンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションのレベルは、スタンド間の戦いは非常に興味深いですが、リズムと流動性は物語をサポートするためによく、キャラクターデザインは最初の2つの部分よりもさらにキッチュです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヨセフ・ジョエスタールの冒険の数年後、後者は孫の九条城太郎と会い、スタンドという名の強い力を育んだ。 スタンドの所有者であるAvdol、Polnareff、Kakyoinも同行し、そのうち5人は世界の境界に向けて、よく知られている恐ろしい脅威、悪いDioに直面するための旅に出ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スターダストクルセイダーは成熟した少年のままですが、これまでのものより叙事詩的ですが、純粋で難しい行為に焦点を当て、より良いものと悪いものを重視します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233922&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AllenVonStein/reviews&#34;&gt;AllenVonStein&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The third part of Jojo&amp;rsquo;s had its adaptation of 48 episodes (first and second season), a p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moamahrimatoro-1&#34;&gt;MoaMahriMatoro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;JJBAは最初の2つの部分よりも優れています。 コミュニティで「Part 3.5」と呼ばれることもある（または私が見たこともある）、これは元々のStardust Crusadersシーズンの大きな延長だった。 実際、それはさらに良いです。 だから私は、私がそれについて好きだった部分によって部分的に行くだろう。 これは推奨タイプのレビューですが、軽いスポイラーがあります。 すべて、私はちょっとこのJJBAの前に私の他のJJBAのレビューを読むべきだと思います（しかし、それは必要ありません）。 だから今始めましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、Duwangsではありません。何よりも前に、これを邪魔しなくてはならないからです.JJBA初心者にとって、これは私が第4部ではなく繰り返しています。元のStardust Crusadersシリーズの延長線です。 そして、拡張自体はパート4と呼ばれていません。これはまだパート3です。私は3.5と呼ばれることを聞いていますので、おそらく混乱することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは前回と同じです。 グループはまだエジプトへの旅に出ており、最終的にこの時間にそこに着きます。 もちろん、新しい敵味方のユーザーがたくさんいます。 私は明らかにスタンドの面が本当に好きだった。 私は実際にスタンドの力がこの部分でより良いと思う - （私は私のお気に入りを挙げようとしている）のような立場Anubis、Atum、The World、Sethan、およびThoth（単に名前を挙げる）は最初のもの ハーフ。 それで、私はもっと楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の残りの部分については、英雄のために出されたそれぞれの状況は、最後のものよりもユニークであるように見えました。 そしてそれはさらに、奇妙なことになった。 例えば、ビデオゲームスタンドのAtumのように。 私はそのエピソード、私のお気に入りの一つを愛しました。 状況はより面白くなった - 私が最後にパート3が退屈だと言った - この第2シーズンはもっと魅力的である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、今まで私が2度言っていなかったことではありません.JJBAのアートスタイルは違っていますが、良いものです。 それは間違いなく私が「アニメ」を聞いたときに気になるスタイルではありません。 私が以前に言わなかったことは、スタンドのデザインが良くなったということです。  DIOが戻ってきて、彼のデザインが本当に好きだった。 それは本当にビルドされていたものでした。 そしてyadda yadda、芸術のスタイルはいくつかのために慣れるのは簡単ですが、何も私は二度言っていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから前回、私はStand Proudがおそらく私の心の中でこのシリーズの最も弱いOPの1つだと言いましたが、これは疑いがなくなりました。 このJJBAのOPは私のお気に入りです。  （2番目はCNBT）JJBAなしでこれを聞いています。 気分は他のものとまったく同じです。 それは終わりに近づいていることを示し、嵐の警告があります。大きなものが来ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこの番組を見に行く予定がない場合でも、この曲を見上げてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、ED-Last Train Home-は私にとって非常に驚きでした。 私は若い子供（6〜7年）としてその歌を愛し、特にこれのような予期しない何かの中でそれを聞くのは、美しいものでした。 たぶん偏っているかもしれませんが、それは素晴らしい曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこの番組を見に行く予定がない場合でも、この曲を見上げてください。 再び。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度やり直す必要はないので、新しいキャラクターだけを見て回ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イギー：彼は犬です。 キャラクターの発達と感情を持つ犬。 とスタンド。 私は彼を本当に気に入っていました、ほぼPolernaffほど。 ほぼ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DIO：DIOが主要な悪役で、彼はついに彼の顔を見せます。 彼はパート1にあった同じマニアックです、ちょうど今、彼はスタンドを持っています。 ああ、ジョナサンの体。 前に言及しましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tbhそれは重要な文字のためです。 私が他のレビューで述べた他の人。 今度は個々の悪役たちがもっと記憶に残っていた。上半期には誰が多くいるのか忘れてしまった。 しかし今回は、Telence、Alessi、Oingo Boingo Brothers、Mariahといった仲間の人たちがいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、これまでのJJBAの他のパーツよりもこの部分を楽しんでいました。 ついにJJBAの「肉」に来ていたような気がした。 私は前半とは異なり、毎回次のエピソードを見ることに興奮していました。 おそらくそれは退屈ではなかったからだろう！ 実際、それはまったく退屈ではありませんでした！ 一定の行動がありました。 キャラクターはさらに発展しました。 私は最終的に私の目的地に到着したかのように、ついに感じました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は何を言うことができますか？ これは私が3回前に言ったようなものなので、これは短いレビューでした。  DIUレビューでは、それが新しい部分であるためおそらく長くなります。 しかし、あなたはSC /パート3.5を見ることをお勧めしますか？ いいえ、実際は。  JJBAを見ることなく。 私は最後に、他のJJBAの素材を見ずにSCの最初の部分を見なければならないと言っていました。 私は実際にそれをした人を知っています。 しかし、この後半のようにJojoの残りの部分を見なければならない。 ジョジョが好きな人は、そうするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから次回はモリオで会いましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229834&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MoaMahriMatoro/reviews&#34;&gt;MoaMahriMatoro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;JJBA does it again, even better than the first two parts. Sometimes called &amp;lsquo;Part 3.5&amp;rsquo; in the community (or so I have seen) this was a great extension to the original Stardust Crusaders season. Actually, it&amp;rsquo;s even better. So I&amp;rsquo;ll be going over part by part, what I liked about it. This is more a a recommendation type review, but there will be light spoilers. All, I kinda think you should read my other JJBA reviews before this one (but ya don&amp;rsquo;t have to). So let&amp;rsquo;s begin now!    /STO &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>