<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/tenshi-kinryouku/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/tenshi-kinryouku/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Tenshi Kinryouku</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/tenshi-kinryouku</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/tenshi-kinryouku</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/45208.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/51/Tenshi_Kinryouku/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/51/Tenshi_Kinryouku/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;trenchkamen&#34;&gt;TrenchKamen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがこのOVAを試す前にあなたがマンガを読んで行くことを主張するこの機会を利用します。 漫画はこのドレークをはるかに超えた光年です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言うまでもなく、このOVAは漫画の正義をしません。 アニメーションシーケンスのいくつかはかわいいですが、それを超えて、これはちょうど吸う。 登場人物は平らで不快なものになり、ストーリーは無意味で無防備に見える - 緊張がなく、ステークがないように感じる。 これは、天と地の力の半黙示録的戦争のようには感じられません。 それは&amp;hellip;まあ&amp;hellip;アニメの邪悪な擬似聖書のポストエヴァンゲリオンのすべての猫のように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがハードコアのキリスト教徒で、Fallen Angelsの視点から神が言われたことに対する反乱によって怒られるなら、それを飛ばしてください。 もしそうでなければ、とにかくそれをスキップし、マンガを読んでください。 あなたは喜んだでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6613&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TrenchKamen/reviews&#34;&gt;TrenchKamen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I take this opportunity to advocate that you go read the manga before you try this OVA &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iamjoe&#34;&gt;iamjoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;偉大な、別の近親相姦ゲイ悪魔の超自然的なbishounen美少女アニメ。 私が「サブパランガから作られた別の愚かなアニメ」と言うと、自分自身が冗長であることが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、物語はひどく、私が見た最悪のプロットのいくつかを持っていた。 それは基本的に、彼の妹に悩まされている一人の男と、悪魔が皮肉なことに善良な人たちであるため、地球を破壊しようとしている天使に従っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはかなりこのように行く：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年：私は私の妹をボーンしたい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;姉妹：私は無意味です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪魔：AH、ANGELS!!  OMGWTF！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はひどかった - それは衣服や髪の色の調整がまったく不評だったので、すべての人物がトリップしてLiberaceのクローゼットに落ちたように見えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は愚かです。 文字通り愚かです。 彼らは、激しい議論を起こさずに揺れ動く退屈なプロットデバイスとしての役割を果たす以外の動機はありません。 私はそんなにばかげたアニメを楽しむことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゴミの何杭 - 私はむしろこれをもう一度見るよりも、水洗いできないトイレに閉じ込められます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8938&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iamjoe/reviews&#34;&gt;iamjoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Great, another incestuous gay demon supernatural bishounen bishoujo anime. I find myself being redund &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistress-reebi&#34;&gt;mistress_reebi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;天使は良い人間であるため人間を危険から守る神の使者です。 違う！ それはうんざりして成熟しているので、若い視聴者はそれを気に入らないかもしれません。 ほとんどの物語と違って、悪人（デーモン）はAngel Sanctuaryの良い人です。 視聴者の中には、このOVAが攻撃的で悲惨なものになることがあります。 しかし、それはキリスト教に対する侮辱ではない。 それは一度の役割を逆転させる架空の物語であり、キリスト教を迫害するものではありません。 コインの反対側を示しています。 天使の聖域よりも100万倍も攻撃的な、北アメリカのキリスト教に対する粗いユーモアを使ったはるかに多くの映画とテレビ番組があります。 それを脇に置くと、天使の聖域の気分は非常に暗いです。 それは超自然を扱うゴシック様式のドラマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは2000年には非常に良いです。コンピュータグラフィックスはありませんが、必要はありませんでした。鉛筆やインクのアニメーションで十分でした。 髪の色が薄く、また髪の質感（髪の毛のほとんどすべて）を文字に近づけることは非常に綿密で詳細です。 短い髪の人は、これらの2次元アニメキャラクターが持っている長く流動的な髪を羨ましがるだろう。 少し古くなっている以外は、アニメーションについて悪いことはありません。 しかし、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はシンプルですが、気分はOVAに設定されます。 音楽はOVAの暗いモチーフを持っているため、Angel Sanctuaryはもっとゴシックになります。 より多くの楽器とより難しいメロディーを使用することができましたが、音楽はそれが想定していることを行います。視聴者に劇的な感覚を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブは、多くの日本愛好家が主張するほど悪くないが、天使の聖域への英語ダブはひどいものだった。 演技は大丈夫だった、声はダブを殺したものだった。 成熟した聴衆を対象とした深刻なドラマのために、彼らはあまりにも漫画的に聞こえました。  Crispin Freemanは、彼がRosielの役目で天才の技を披露したので、ダビングを救った。  Setsuna（Scott Cargle）の声は、より高齢のティーンエイジャーよりも40歳のように聞こえました。 このOVAを日本語で見ると、はるかに優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはよく発達し、クリシェの性格はなかった。 サラの人格は少し幸せですが、それが唯一の問題でした。 このストーリーの中には近親相姦がありますが、由紀カオリはそれを取り除きました。 近親相姦は、SetsunaとSarahがJerry Springerのエピソードではなく、禁止された関係で彼らの気持ちを無視する方法を示しています。  （彼らは近親相姦が間違っていることを知っています）テーマのように、彼らは非難された罪人です。 近親相姦がなければ、近親相姦はうまくいきません。 ほとんどのアンタゴニストが描かれているので、悪者は極端に悪いものではありません。 そして再び、すべてが逆転します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;成熟した聴衆を対象とした暗いアニメに参加している人は、Angel Sanctuaryが好きです。 それは悲惨ですが、クリーネックスの箱は必要ありません。  （ちょうどカップル）漫画には20巻があり、OVAには3つのエピソードがあります。つまり、OVAの終わりはシリーズの終わりではありません。 ストーリーラインが表面を傷つけるので、Angel Sanctuaryはアニメシリーズであったはずです。 また、OVAはあなたをもっと欲しいものに引きつけます。 漫画のプロモーションやティーザーです。 例外的なストーリーと優れたアニメーションで、Angel Sanctuartyは最高のOVAの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=636&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistress_reebi/reviews&#34;&gt;mistress_reebi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Angels are God&amp;rsquo;s messengers that protect humans from danger because they are the good guys. Wrong! Unlike most stories, the bad guys (the daemons) are the good guys in Angel Sanctuary. Some viewers may find this OVA offensive and sacriligious; however, it isn&amp;rsquo;t an insult on Christianity. It&amp;rsquo;s a fictional story reversin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vladwolfsbane&#34;&gt;VladWolfsbane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを過大評価したことを知っていますが、私のためにAngel Sanctuaryは私の心の近くに抱いている思い出を抱きしめています。
このレビューはもともと私たちの中にいなくなった若い戦士の日記に書かれています。 彼は国から追放された反逆を強要したと非難されましたが、彼は選択肢を与えられました。あるいは、Angel Sanctuaryを100回以上見て、詳細なエッセイを書いてください。 彼の前に横たわる危険に気付かずに、彼はオプションBに行った&amp;hellip;&amp;hellip;翌日、貧しい魂が彼のロックアップにぶら下がっていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見て、私は生き残ったので、私は彼にはるかに優れています。
ああ、これはレビューになるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、この物語の中心的な性格は、妹が同じように有名なブロコムを持っている姉妹団地を持つ絶え間なく強姦された男です。 私はまた、母親が彼女の息子に向かって彼女のサディスティックな行動から複雑なものを持っていることを感じました。
これはどこに行くの？
何が無知な質問！ もちろん神に対する戦いです。 それはなぜですか？ 私はすべてを説明しなくてはなりませんか？
明らかに、天使たちは地球を破壊しようとしたからです。
そして、リードキャラクターの力で、ムドゥスナは神を倒し、姉を食中毒から救う。 待って、地球はどうなんだろう&amp;hellip;うーん&amp;hellip;私は大丈夫だと思うよ、結局DBZではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10 ^ -2
アート：0.00347689
サウンド：5.6
文字：10 /∞
楽しさ： - ∞&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3.1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VladWolfsbane/reviews&#34;&gt;VladWolfsbane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I know I&amp;rsquo;ve overrated this anime, but for me Angel Sanctuary harbors memories I hold close to my heart.  This review was originally written  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nanalilly&#34;&gt;Nanalilly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が子供で、アニメやマンガに興味を持ち始めたとき、私は地元のブロックバスターでAngel SanctuaryのDVDを見に行きました。 いくつかのダイムストアのADVビデオテープの他にはほとんど触れられていないので、私は興奮していました。 私はそれを家に持ち帰って、それがおそらく私が見ていた最もクールなものだと決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、客観的な観点からは、私はもっと間違っていることはできませんでした。 当時は幼稚な理想主義でした。 天使のサンクチュアリは、私の意見では、すべての時間の中で最も美しく最も美しい作品の1つであるものに基づいているので、OAVは非常に難しいです。 ユキ・カオリの天使聖域の漫画は純粋な天才のストロークです。 天使サンクチュアリOAVは、ねじれた、壊れた、ナンセンスの不運な作品で、アニメの基準を持つ人は誰も止めるでしょう。 本当の悲劇は、アニメゴミのような恐ろしい作品はとても美しいものに基づいていたということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は公正でなければならないので、OAVを全体で5と評価しました。 それは面白く、見ることができます。 それだけでは良くありません。 それはあなたが知っていることがよくない悪いソープオペラを見ているのと同じですが、目をスクリーンから離すことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OAVの主な問題は、それがかなり混乱していることです。 彼らは3つのエピソードに最初の3つの天使の聖域の本を詰め込もうとしました。 それは途中で20のうち3です。 これを行うために、彼らはばかげて混乱し複雑なプロットを説明することでコーナーを切らなければならなかっただけでなく、いくつかの文字を切り捨てるか、完全に変更する必要がありました（貧しい、カトー貧しい人々）さらに、 視聴者はこれらのキャラクターに何が起こっているのか不思議に思っています。 あなたが漫画にあなたの時間を投資することを望んでいない限り、それはマンガが存在することを知っているなら、決して解決されないドラマのトンを見て良い2時間を費やすでしょう。 いくつかのプロットホールといくつかの哀れな対話を加えて、あなたはAngel SanctuaryのOAVを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気づいたことは、このショーでは有希香織の有名なセクシーなスタイルがちょっと気味悪いように見えることです。 これは、彼女の非常に明白なホーユーの倍音と人間のセクシュアリティに関する非常にリベラルな意見で有名な作家です。 エンジェルサンクチュアリの漫画は、男性、近親相姦、トランスジェンダーのキャラクターなどに魅了されている男性が散見されています。これはすべて非常に自然で尊敬できる方法で行われます。 アニメでは、これらのキャラクターの描写は、汚い/気味悪いものとして最もよく記述することができます。 彼の妹のために彼の気持ちを主なキャラクターの闘争を見て、彼は愛の若い男よりむしろ、コントロールのない、角質の十代の性犯罪者のように見える。 一連のアンタゴニストの一人として働くキャラクターRosielは、強姦犯のように見えます。 見ていくのはやや不安です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美学に関しては、芸術は非常に腐って古くなっています。  OAVを宣伝するために使ったアートの一部は、実際にはとてもかわいいと思いますが、ショーではあまりうまく見えません。 あなたはそれが安い上で行われたと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが有希香織のハードコアファンであれば、AS OAVは価値があるかもしれませんが、それでもそれはあなたを怒らせるかもしれません。 それは恐ろしいショーではありませんが、それは本当にそれが持っていた可能性のあるすべての価値を破壊するいくつかの重大な欠陥があります。 これを見てみんなに私のアドバイスは、それが基づいている漫画にまっすぐにスキップすることです。 あなたはそれを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nanalilly/reviews&#34;&gt;Nanalilly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I was a kid and starting to develop an interest in anime and manga, I came across a DVD of Angel Sanctuary at our local Blockbuster. Having never been exposed to much besides a few dime store ADV video tapes, I was thrilled. I took it home and decided that it was probably the coolest thing I had ever watched.     Unfortunatel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yandere&#34;&gt;Yandere&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初、Angel Sanctuaryの写真を見て、かなりの時間それを読んだ後に、Angel Sanctuaryを見ました。 個人的には、私の好きなアニメのいくつかは常に悪魔、天使、ファンタジーなので、私は本当にこのアニメを見て、それについて多くを学びたかったのです。 残念ながら、それは短すぎるし、どこで終わるかは、アニメが最終的に面白くなるところですが、あなたが見ていると、アニメはとても魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは奇妙に聞こえるかもしれませんが、私は彼らが上品に行われてストーリーラインを実際に面白くすると近親相姦のストーリーを楽しんでいます。この場合はそうです。 それらの間の愛は本当ですが、彼らは一緒にすることはできませんし、彼らの愛のための推論はちょうど素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは彼らのために応援していますが、あなたはそうではありません。そして続く物語は非常に深く、非常に意味深いものです。そしてそれは非常に劇的なターンをとり、それが終わり、あなたが知りたいことは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、私が当時見ていた最も素敵なもののいくつかは、私にもっと見たいと思ったので、それは本当に美しいキャラクターでした、そして、私は本当に他人がそれを見るべきだと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もしあなたが何が起こったのかについて学び、それを読むことを計画しているなら、私はこれを完全にお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1210&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yandere/reviews&#34;&gt;Yandere&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first watched Angel Sanctuary after seeing pictures of it and reading about it for quite some time. Personally, some &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;free-wind&#34;&gt;Free_Wind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告、これを見る前に、あなたの宗教を門のところに残しておいてください！ 同性愛者の悪魔、悪魔の悪魔、悪の天使、そして近親相姦のギャルです。 しかし、映画Xでは、キャラクターが死んだとき、私は本当にdisapointedとsadでした。 全体的に、私はそれが良いと思っています&amp;hellip;よくCRAZY&amp;hellip; OKの実行とアイデア。 うーん、それはずっと良かったかもしれない。 もちろん、誰もが神を殺すことを望んでいます。 これは基本的に、ムドツツナという若い生徒の物語であり、神に対する反逆者の天使が彼の中に休眠していることを発見したときに遭遇するトラウマです。 それだけでなく、誰も彼女を引き抜こうと思っているようです。 悲しいことに、これの唯一の問題は、彼らが成功すれば彼は死ぬだろうということです。 あなたは、あなたの姉妹をあなたの友人から隠している間に出会って、いつもあなたを打ち負かすギャングのメンバーを殺害しているように、私たちが経験する平均的な高校の痛みを経験する武道Setsunaを見るでしょう。 まあ、それはかなり議論の余地があり、このようなプロットで崩壊する地面に見えるかもしれませんが、ストーリーは乾いていて、まっすぐに見えました。 私にとってはいつも刹那はちょうど大きな泣き虫だったようだった。 私は少し感情的な添付ファイルを感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4205&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Free_Wind/reviews&#34;&gt;Free_Wind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Warning, before you watch this, leave your religion at the door! Homosexual Demons, Kind Demons, Evil Angels,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Angel Sanctuaryは1994年から2000年までYuki Kaoriによって書かれた漫画で、2000年にはHal Film MakerからOVAを手に入れました。 プリンセス・トゥトゥとボクサツ天使ドクロちゃんを連れてきたスタジオ。 漫画は暗いもので、多くの不機嫌な出来事や状況に悩まされています。  Judeo-Christian mythosとの自由を取るメディアを気にしなければ、本当に良いことです。 だから、3つのエピソードOVAは、マンガの精神をキャプチャすることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの物語は、勇者たちと戦っている勇者セツナと開いています。 彼は妹のサラが対決を中断し、自分の日時を忘れて怒ってしまうまで、ひどく勝つ。 彼はサラに対する自分の気持ちを扱っているが、天使と悪魔の両方がアレクセルを再考しようとするが、これは彼の人生とセツナとしてのアイデンティティを終わらせることができる。 彼らの両親を離婚させると、彼らは連絡をとるために月に一度会うことに決めました。 まだ救済のため息を抱えてはいけません。刹那には妹のために家族的な愛があります。 はい、このシリーズは近親相姦を特徴としています。 私はそのような種類のコンテンツで私が見直したすべてのものを信用していますが。 実際にはそれは良い物語の理由があり、反応はほとんど現実的です。 それはまた意図的にねじ込まれた要素でいっぱいになっているシリーズのねじ込み要素です。 だから、この物語のための仕事の種類を行います。 彼の妹セツナから離れた後、彼はルシファーの足跡をたどって神に反抗しているアゼルエルの元祖アレクシェルであることを彼に伝える悪魔に遭遇する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの否定的側面を見てみましょう。 最も明白な問題は、それがどんな意味でも一人ではないということです。 それはバトルエンジェルやファイアーエンブレムのようなもので、自己完結型の物語としてではなく、マンガのティーザーとしてもっと役立っています。 あなたがマンガの20巻を3つのエピソードOVAに変えたときには、公平であると予想されるものです。 確かに他の問題もあります。 ペーシングはあまり良くありません。 このシリーズでは、何かを取る時間がなく、「魔法だから説明する必要はありません」とは別に、超自然的な要素の説明はほとんどありません。 この世界の作品は漠然としています。 再び、OVAに対して公正であるためには、これらはマンガの冒頭にある程度存在するすべての問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポジティブな面では、前提は本当に堅実です。 良いアイデアがたくさんあります。セットアップには、たくさんの陰謀で世界を掘り下げる余地がたくさんあります。 ペーシングの問題を別にすれば、イベント自体も非常に自然に展開され、重要なプロット点を十分に予示することができます。 物語はかなり強い流れを与えます。 それはシリーズのための固体開口部を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの多くのキャラクターは特に好きではありません。 しかし、それらは大きく複雑で興味深いものです。 特にOVAの問題は、文字の複雑さが大幅に制限されるということです このように、あなたは主にマンガの中で最も強いキャラクターである二次キャラクターにとってはるかに基本的な特性を得る。  Setsuna、Sara、Rosiel、Sakuyaと一緒に、あなたのキャラクターの気持ちを良くするのに十分な時間を費やしています。 キャストの残りの部分は、OVAが到達するよりも後の時点で重要になり、かなりフラットになり、あなたがマンガを読んでいないと、その中にはいくつかの理由もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は本当に良いです。 アクションシーケンスは非常によくアニメーションされており、キャラクターのデザインは本当に素敵です。 私は特に彼らが翼を描くのが好きです。 芸術は時々絶対に残酷になり、暴力は邪魔になることがあります。 背景はきれいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これにはいくつかの非常に強いパフォーマンスがあります。 ノジマケンジ、サイコパスのノブチカは、Setsunaとして素晴らしいパフォーマンスを提供します。 宮村優子さん、武藤康康さんからもパワフルな演奏があります。 最大の弱点は、やっていないと思われる川生綾子と、ブライアンとの訓練をしているかのように過度に行動している千葉進歩です。 音楽は大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイイ係数は3/10です。 容疑者のように見えるSetsunaとSakuyaの間にいくつかのものがありますが、大きなものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天使のサンクチュアリには間違いなくそれをお勧めするものがあります。 また、重大な問題もあります。 それ自体では、実際にはそれを保持しません。 本当に、私は漫画のファンのためにそれを提案するだけです。 あなたの前提が面白そうに聞こえたら、まずはマンガを見てみましょう。 漫画の補足として、それは大丈夫、最初のストーリーラインで素敵な少しの外観を提供して動作します。 私の評価は5/10になるだろう。 来週、K-on the movie。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Angel Sanctuary was a manga written by Yuki Kaori from 1994 to 2000. At the tail end of its run, in 2000, it got an OVA from Hal Film Maker. The same studio that brought us Princess Tutu and&amp;hellip; Bokusatsu Tenshi Dokuro-Chan. The manga is dark and disturbing with a lot of screwed up events and circumstances. It&amp;rsquo;s also really good, provided you don&amp;rsquo;t mind media that takes liberties with Judeo-Christian mythos. So, does a three episode OVA manage to capture the spirit of the manga?   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kanohane&#34;&gt;Kanohane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は2008年にこれを見て、それは陽気だった。 なぜ私はこの7年後のことを書いているのか分かりませんが、私はまだ由紀カオリが大好きです。 ここのいたずらは、まったく恐ろしい適応でした。 私はそれが漫画読者のためだけに余分だったように感じた。 しかし正直なところ、その悪い悪い。 私は吹き替え版で始めることさえしないでください、ちょうどあまりにも面白かった、それが属していないと誓う、叫んで、ectは、この番組では誰も脳を持っていません。  Setsunaと彼の妹の両方が遅れているだけでなく、キャストの99.9％のように感じた。 アニメーションはうまくいかず、OVAはプロットを実行できませんでした。 すべての天使たちは悪魔ばかりでなく悪魔でもあり、それはこの卵子をかなり多く集めています。 あなたが卵子を見れば、あなたはそれが保証されるのを憎むだろうから、マンガを読むことを勧めます&amp;hellip;そう多くの可能性が台無しになりました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197605&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kanohane/reviews&#34;&gt;Kanohane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this back in 2008, it was hilarious. No idea why I&amp;rsquo;m writing this 7 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thesilentarmy&#34;&gt;thesilentarmy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;天使のサンクチュアリは、それの良い部分については、あなたの眉を上げて見ているという事実によって最もよく説明することができます。 これは、天使の聖域が近親相姦の物語であるという事実のためです。 実際に姉妹がいて、不快な同人読書をしていない私たちのほとんどに、これは不合理で革命的な概念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ここでのコンセプトは、真剣に、現実的な観点からとられています。 あなたがアニメで見つけられる近親相姦ファンタジーと出演のほとんどとは異なり、天使のサンクチュアリーでは、それは奇妙なファンタジーのための通常の約束ではないと思われます。 実際に、それがどのように異常で、間違っているかは完全に対処されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、それが間違っているにもかかわらず、それらの気持ちを持っている人々が彼らに夢中になることを喜ばせる方法について、近親相姦を持ち、それについて長く長く懸命に考えている人のマニフェストであるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この設定は、聖書の天使と悪魔の戦争、神に対する戦争などの戦争の荒廃したバージョンをとります。現代の東京では、反逆の天使が一見人間の殻の中に休眠しています。 それは善良な人として悪魔を、悪者として天使を描いています。 それは、「私の妹を愛するために、私は地獄に属しているが、私の妹がいなければ、天国よりもそこにいるだろう」と言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天使のサンクチュアリは、私が一度も読んだことのない漫画の広告で、最悪の場合、最高で平凡な時計で、非常に短いです。 近親相姦のアイデアが不思議であれば、それはあなたが最も近づくことです。 このユニークな話題の陰謀だけで、このアニメの得点は5点になります。天使と悪魔のセッティングは、より良く取り除かれる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24692&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thesilentarmy/reviews&#34;&gt;thesilentarmy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;However, the concept here is taken very seriously and from a realistic perspective. Unlike most of the incest fanservice and o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;camillenicole&#34;&gt;CamilleNicole&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あまりにも過酷でないか、またはあまりにも良いことがなければ、これについて何が言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここで正直になるよ。 私はSetsunaがAlexielの生まれ変わりという考えに興味をそそられていたので、これだけを見ましたが、それは私のために終わる場所のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは決して悪くありませんが、アニメを見る前と後に少し研究をしましたが、彼らは多くを残しました。 それは、それが視聴者が最終的にSetsunaに起こるものを選ぶことができるので、良いかもしれないcliffhangerで終わる。 しかし、私は見ている間かなり混乱していた。 私は実生活で不誠実な関係が起こった場合に起こることの現実的な描写のための小道具を彼らに与えるでしょう。 他の近親相姦の物語では、2つの近親相姦近親相姦は、いつもそれを誰からも秘密にしておくことができるので、他の人々の反応を決して見ることはできません。 このアニメでは、彼らはどちらが間違っているかを理解しています。彼らが一緒になって、実際にはお互いを愛していることを示すだけです（そして、他の近親相姦アニメのような欲望ではありません）。 それは少し短く感じましたが、それはOVAsに共通しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART：芸術はより良いものになりました。 それはこのシリーズに特に適しています。 しかし、それは2000年代に生産されたようには見えず、1990年代の生産に似ていますが、それは新しい千年の始まりなので見過ごされることがあります。 マンガよりもアニメの方がうまくいくように見えますが、漫画の初期の数え方では、私が見た数少ないスキャンに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：Rosielは這うように聞こえて、彼の声は私の部屋に潜入して私の処女を取ろうとしているのかどうか疑問に思いました。 しかし、私はOVAだけを見てきたので、彼に合っているように感じます。 私の意見では、他の声優は実際にキャラクターとよく合っていませんでした - キラを除いて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER：私の意見ではおそらくOVAの最高の部分です。 ロジーエルの血が彼を永遠にさせるという事実にもかかわらず、彼が実際には人間であることを認めているのは難しい時です。 それから、実際に天使アレクシェルの生まれ変わりである、逃亡した兄弟セツナ（Setuna）がいます。 この同じ男は、彼の妹と恋しているようだが、彼はそれを隠そうとするが、彼は彼女の幸せを見るために何かをするだろう。  Rosielは忍び寄っている - 私は本当にもっと言いたいのですか？ 二番目に私は彼を見た、彼はちょうど邪悪な雰囲気を放棄した。 サラは、最初は私を退屈させましたが、かなりまともなキャラクターになってしまいました。でも、私は彼女が好きだとは思わないでしょう。  KatanはRosielの仲間入りで非常にうまくやっています。天国を天国に残していると信じているという考えが気に入っています。 それは私が慣れていたものではありません。 天と天使の代わりに良いの、彼らはこれのアンタゴニストです - それは低階級評価の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：私はこのOVAを見て楽しんだ。 しかし、私は彼らがそれ以上のことをすることができたように感じました。 見ているうちに、彼らはかなり悪い予算のようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52425&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CamilleNicole/reviews&#34;&gt;CamilleNicole&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What can I say about this without being too harsh or too nice.    I&amp;rsquo;ll be honest here. I only watched this because I was intrigued by the idea of Setsuna being the reincarnation of Alexiel, but that seems to be where it ends for me.    STORY: The story isn&amp;rsquo;t bad by any means, but I did do a bit of resea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;denilmo&#34;&gt;denilmo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;えー、私のレビューが評価だけではそれほど良くないとは思えませんが、間違ってはいけません。 私は由紀香織の巨大なファンで、Angel Sanctuaryについて聞いたときに本当に興奮しました。 アニメはマンガとはまったく違っていて、正義をしないように感じました。 キャラクターのいくつかが鈍って正直言っているように感じましたが、英語のダビングはそれほど印象的ではありませんでした。
天使のサンクチュアリー自体は、偉大な文字と多くの紆余曲折と多くのアクションと、ロマンスとファンタジーが好きな人を満たすために確かに素晴らしいストーリーです。 しかし、あなたが大ファンでない限り、私はこれをスキップしてマンガを読んで、あなたは失望しないと言いたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/denilmo/reviews&#34;&gt;denilmo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Eh, I know it seems like my review isn&amp;rsquo;t going to be that good b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuudaiikanata&#34;&gt;yuudaiikanata&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大丈夫です。天使の聖域。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
私が最初にそれについて読んだとき、それは近親相姦であったにもかかわらず興味があったという考えによってオフになった。 それは社会の規範から逸脱して、あなたはそれについて少しショックを受けるかもしれません。 私は伝統的な人なので、それを自分のシステムに取り込むことは困難でした。  ehe。 超自然的な側面もまた注目に値する。 それは視聴者の大半を引き付けるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
芸術も実際には良いです！ それが生産された時を考えれば、それは最高のものだと言えるでしょう。 今でもアートは私たちが見ているものとはほど遠いものではありません。 アニメーションには若干の誤差がありますが、あなたが私に尋ねるなら、それはまだ受け入れられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：8/10
セイウウスは彼らの役割をうまく果たすことができました。 これにはあまり音楽はありませんでしたが、私のような受動的な聞き手にとってはうれしいです：p&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
それは3エピソードのOVAなので、1秒も無駄にしてはならず、実際に与えられた時間を最適化しました。 私はそれを終わらせなければならないとき、私は満足していましたが、これに続編があるはずです。 彼らはシーズンを終えて以来、それはそのままだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的：9/10
私はそれが最高だとは言いません。 彼らはそれをリメイクすることを望みます。  （当然のことながら、それは当分の間の願いとして残っている）しかし、ある日、あなたが退屈で、あなたが現実から逃げたかったら、これを見なければならない:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うー。 申し訳ありませんが、それは長すぎました。 私は今、感情的に不安定です。 ハハ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おわる ：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26484&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yuudaiikanata/reviews&#34;&gt;yuudaiikanata&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;okay.. angel sanctuary.    story: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  when i first read about it, i was turned off by the idea it was incest BUT nonetheless interested.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beebopjazzattack&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、箱から降りて何かを完全に異なったものにすることができます。何か非常にタブーで危険なものです。 天使のサンクチュアリはこれを行いました。それはいい意味でいいアニメではありませんが、実際には本当に好きではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はなぜこのことを見ているのかわからないが、私はデーモンと戦うアニメの大ファンではない。 それは3つのエピソードだけだったと私はそれを試したので、私は殺すためにいくつかの時間があった。 私はその物語が私の興味を引いたと言いたいとは思わないが、アニメでこれまで聞いたことのないものだったからだ。 それは高校生の少年のことで、彼は天使が彼の中に嫌われていることを知っていて、奇妙な同性愛者は彼を彼から追い出そうとしています。 明るいところで彼の高校生はすごく上がっています！ 彼は実際に彼の妹と恋していて、兄/姉妹のようなものではありません。私はあなたに一種の愛を作りたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はほとんどそれを保存したものであり、これは美しく見えるアニメであり、現実的な見た目の人々と非常によく描かれており、悪魔は彼らが元にした古いスクロールからすぐに引き出される。 ストーリーは私が気に入らなかったものだと思います。クリエイターが本当にすべてを中傷するのが一番難しかったのですが、最終的にはうまくいきませんでした。 良いと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが気をつけてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26084&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BeebopJazzAttack/reviews&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I give apluse to people who can step out of the box and do something completly diffrent, something very taboo and risky. Angel Sa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ladyxzeus&#34;&gt;ladyxzeus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エンジェル・サンクチュアリについては、前提はシンプルです。オルフェウス、神の喜劇、黙示録の神話が、聖書の文字の未来的な展示に組み合わされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これがこの物語を革命的、衝撃的にさえするものです。 同性愛、近親相姦、そしてあなたの平均的な没入感を含む一連の側面の物語があり、天国と地獄とその人物を表すためのモトーとしてほぼ例外的に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この素晴らしい前提は、細かい芸術によって具体化され、極端に詳細で、全体的に美しいものです。 物語はこのOVA（私の大きな失望のために）のHades Arcに残されていますが、芸術だけで見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、キャラクターの美しさがすべて価値あるものになっても、シリーズの不足のために個性が不完全なままになります。 あなたは天使と悪魔についての十分な情報を得ておらず、彼らが誰であるか、どのように（やや）関連しているかを理解するための基礎だけです。 関係のいくつかはぼやけており、最終的にはあなたがそれらについてもっと知りたいと思っていたと感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は華麗ではないにもかかわらず、適切であり、声も&amp;hellip;まあ、彼らはマンガのいくつかの章を読んだ後、私が想像したようなものでした。 それは彼らが素晴らしい仕事をしたことを意味するはずです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これはアートの品質と物語の前提に強く推奨されますが、それはあなたを崖の端に残します。あなたはもっと知りたいが、それ以上はありません。 唯一のマンガ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10760&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ladyxzeus/reviews&#34;&gt;ladyxzeus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After all that is said about Angel Sanctuary the premise is simple: a mix of Orpheus, Divine Comedy and the Apocalypse Myth set in a futuristic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dokidokichan&#34;&gt;DokiDokiChan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はAngel Sanctuary OAVを見たいと思っていました。なぜなら、私はマンガの巨大なファンだから、2人の私の比較で私のレビューは非常に色づいています。 私のレビューはオリジナルの日本のオーディオに基づいていることにも注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの私の最大の問題は、それがマンガの文脈の外でははるかに意味がないということです。 私は少し前にマンガを読み終えて何が起こっているのかちょっと混乱しました。  （いくつかのシリーズとは異なり、これは英語の翻訳が貧弱なためではありません。）
私は実際に物語を簡素化し、3時間半のエピソードに収まるものに焦点を当てる方がより有益だったように感じます。 天使の聖域には多くの力が働いていますが、割り当てられた時間に適切に説明できないときは、すべて紹介する理由はありませんでした。
私の問題はプロット自体ではなく、どのように適応され、提示されたのかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、最初のエピソードは間違いなくバッチの最悪です。 あなたに投げ込まれる混乱した天使の伝承があり、およそ12の衝突が大まかに提示されます。 重要な説明は省略されています。また、その説明を元にして、元の作品に存在する感情的な影響にも影響します。 文字は平らなものよりも平らに見えるように表示されます。  2回目のエピソードでは、感情が沸き起こり、物事が面白くなり始め、もう少し詳しく説明されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より技術的なものに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技は合理的であったが、効果音と音楽は時代遅れであり、チーズであった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは低予算のOAVのためにまともであり、その瞬間を持っています。 それは最良のもの（それが作られた時でさえ考慮してさえ）からずっとあり、そのほとんどは「機能的」の行に沿っているが、大きな苦情は生じない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はマンガのファンとして失望した。 私はそれを見て何も得ていないし、マンガに精通していない人がさらに少なくなるだろうと思う。
私は誰もが期待していないかおり流行のファンを除いてこれを推薦するとは思えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意：関連する主題事項のいずれかが気になる人は、それを見たり、元のシリーズを読んではいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89859&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DokiDokiChan/reviews&#34;&gt;DokiDokiChan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wanted to watch the Angel Sanctuary OAV because I’m a huge fan of the manga, so my review is very colored by my comparison of the two. Also note that my review is based on the original Japanese audio.    My bi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ella-ella-eh&#34;&gt;Ella-Ella-Eh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;天使のサンクチュアリが私の心を揺さぶった。 その基本的には、女の子、愛を作る兄弟、邪悪な天使（あなたには三つの翼があります）、感情的な悪魔、周りの喧騒と血の気の魔術師、 ああ、そしてまあ、神はここでは「いいえ」ではありません。
あなたについて知りませんが、私が育ったのとは反対のことです。 しかしそれほどではなく、それはそれをユニークにするだけです。 あなたが今までに見たことのないように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;吹き替え版は絶対にばかげていることに注意してください。 いずれの声部も一致しません。 しかし、もう一度、あなたはダビングから何を期待できますか？  -_- &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7292&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ella-Ella-Eh/reviews&#34;&gt;Ella-Ella-Eh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Angel Sanctuary made my mind twirl. Its basicly about girls pre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;madbrilliant&#34;&gt;madbrilliant&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はどこから始めるのですか？ 私の友人はこれを私に勧め、私は非常に懐疑的でした。 彼の妹と恋に落ちた兄弟、天使たちの生まれ変わりなど？ 私は確かにそれが嫌いだと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だけど&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はしませんでした。 芸術は美しかった。 物語は公正だった、私は天使の生まれ変わりのライン全体の中にいくつかのプロットホールがあると信じていたが、全体的には、非常に長いマンガの良い適応。  （私はまだ自分で本を完成させていないと思う）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17618&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/madbrilliant/reviews&#34;&gt;madbrilliant&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Where do I begin? A friend of mine recommended &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thelostone&#34;&gt;thelostone&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常に興味深いアニメでした、あなたの注意を引きつけ、楽しいです。 それはいくつかの点で混乱することができますので、通常アニメを見ていない人のためではない。 それはいくつかの敏感な話題にも触れている。そのような近親相姦、そして神と死。 マンガについては、それは養子縁組の面でより良い？ それはダイアログの多くを持っているので、マンガは圧倒されることができます
そのうちの1つは、写真の種類の取引で話をしません。 しかし、エキサイティングな乗り方のためにあなたのアップがあります。私はこれを追加する必要はありませんあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thelostone/reviews&#34;&gt;thelostone&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a very interesting anime, it keeps your atte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trenchkamen-1&#34;&gt;TrenchKamen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがこのOVAを試す前にあなたがマンガを読んで行くことを主張するこの機会を利用します。 漫画はこのドレークをはるかに超えた光年です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言うまでもなく、このOVAは漫画の正義をしません。 アニメーションシーケンスのいくつかはかわいいですが、それを超えて、これはちょうど吸う。 登場人物は平らで不快なものになり、ストーリーは無意味で無防備に見える - 緊張がなく、ステークがないように感じる。 これは、天と地の力の半黙示録的戦争のようには感じられません。 それは&amp;hellip;まあ&amp;hellip;アニメの邪悪な擬似聖書のポストエヴァンゲリオンのすべての猫のように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがハードコアのキリスト教徒で、Fallen Angelsの視点から神が言われたことに対する反乱によって怒られるなら、それを飛ばしてください。 もしそうでなければ、とにかくそれをスキップし、マンガを読んでください。 あなたは喜んだでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6613&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TrenchKamen/reviews&#34;&gt;TrenchKamen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I take this opportunity to advocate that you go read the manga before you try this OVA &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iamjoe-1&#34;&gt;iamjoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;偉大な、別の近親相姦ゲイ悪魔の超自然的なbishounen美少女アニメ。 私が「サブパランガから作られた別の愚かなアニメ」と言うと、自分自身が冗長であることが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、物語はひどく、私が見た最悪のプロットのいくつかを持っていた。 それは基本的に、彼の妹に悩まされている一人の男と、悪魔が皮肉なことに善良な人たちであるため、地球を破壊しようとしている天使に従っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはかなりこのように行く：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年：私は私の妹をボーンしたい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;姉妹：私は無意味です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪魔：AH、ANGELS!!  OMGWTF！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はひどかった - それは衣服や髪の色の調整がまったく不評だったので、すべての人物がトリップしてLiberaceのクローゼットに落ちたように見えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は愚かです。 文字通り愚かです。 彼らは、激しい議論を起こさずに揺れ動く退屈なプロットデバイスとしての役割を果たす以外の動機はありません。 私はそんなにばかげたアニメを楽しむことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゴミの何杭 - 私はむしろこれをもう一度見るよりも、水洗いできないトイレに閉じ込められます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8938&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iamjoe/reviews&#34;&gt;iamjoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Great, another incestuous gay demon supernatural bishounen bishoujo anime. I find myself being redund &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistress-reebi-1&#34;&gt;mistress_reebi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;天使は良い人間であるため人間を危険から守る神の使者です。 違う！ それはうんざりして成熟しているので、若い視聴者はそれを気に入らないかもしれません。 ほとんどの物語と違って、悪人（デーモン）はAngel Sanctuaryの良い人です。 視聴者の中には、このOVAが攻撃的で悲惨なものになることがあります。 しかし、それはキリスト教に対する侮辱ではない。 それは一度の役割を逆転させる架空の物語であり、キリスト教を迫害するものではありません。 コインの反対側を示しています。 天使の聖域よりも100万倍も攻撃的な、北アメリカのキリスト教に対する粗いユーモアを使ったはるかに多くの映画とテレビ番組があります。 それを脇に置くと、天使の聖域の気分は非常に暗いです。 それは超自然を扱うゴシック様式のドラマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは2000年には非常に良いです。コンピュータグラフィックスはありませんが、必要はありませんでした。鉛筆やインクのアニメーションで十分でした。 髪の色が薄く、また髪の質感（髪の毛のほとんどすべて）を文字に近づけることは非常に綿密で詳細です。 短い髪の人は、これらの2次元アニメキャラクターが持っている長く流動的な髪を羨ましがるだろう。 少し古くなっている以外は、アニメーションについて悪いことはありません。 しかし、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はシンプルですが、気分はOVAに設定されます。 音楽はOVAの暗いモチーフを持っているため、Angel Sanctuaryはもっとゴシックになります。 より多くの楽器とより難しいメロディーを使用することができましたが、音楽はそれが想定していることを行います。視聴者に劇的な感覚を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブは、多くの日本愛好家が主張するほど悪くないが、天使の聖域への英語ダブはひどいものだった。 演技は大丈夫だった、声はダブを殺したものだった。 成熟した聴衆を対象とした深刻なドラマのために、彼らはあまりにも漫画的に聞こえました。  Crispin Freemanは、彼がRosielの役目で天才の技を披露したので、ダビングを救った。  Setsuna（Scott Cargle）の声は、より高齢のティーンエイジャーよりも40歳のように聞こえました。 このOVAを日本語で見ると、はるかに優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはよく発達し、クリシェの性格はなかった。 サラの人格は少し幸せですが、それが唯一の問題でした。 このストーリーの中には近親相姦がありますが、由紀カオリはそれを取り除きました。 近親相姦は、SetsunaとSarahがJerry Springerのエピソードではなく、禁止された関係で彼らの気持ちを無視する方法を示しています。  （彼らは近親相姦が間違っていることを知っています）テーマのように、彼らは非難された罪人です。 近親相姦がなければ、近親相姦はうまくいきません。 ほとんどのアンタゴニストが描かれているので、悪者は極端に悪いものではありません。 そして再び、すべてが逆転します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;成熟した聴衆を対象とした暗いアニメに参加している人は、Angel Sanctuaryが好きです。 それは悲惨ですが、クリーネックスの箱は必要ありません。  （ちょうどカップル）漫画には20巻があり、OVAには3つのエピソードがあります。つまり、OVAの終わりはシリーズの終わりではありません。 ストーリーラインが表面を傷つけるので、Angel Sanctuaryはアニメシリーズであったはずです。 また、OVAはあなたをもっと欲しいものに引きつけます。 漫画のプロモーションやティーザーです。 例外的なストーリーと優れたアニメーションで、Angel Sanctuartyは最高のOVAの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=636&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistress_reebi/reviews&#34;&gt;mistress_reebi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Angels are God&amp;rsquo;s messengers that protect humans from danger because they are the good guys. Wrong! Unlike most stories, the bad guys (the daemons) are the good guys in Angel Sanctuary. Some viewers may find this OVA offensive and sacriligious; however, it isn&amp;rsquo;t an insult on Christianity. It&amp;rsquo;s a fictional story reversin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vladwolfsbane-1&#34;&gt;VladWolfsbane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを過大評価したことを知っていますが、私のためにAngel Sanctuaryは私の心の近くに抱いている思い出を抱きしめています。
このレビューはもともと私たちの中にいなくなった若い戦士の日記に書かれています。 彼は国から追放された反逆を強要したと非難されましたが、彼は選択肢を与えられました。あるいは、Angel Sanctuaryを100回以上見て、詳細なエッセイを書いてください。 彼の前に横たわる危険に気付かずに、彼はオプションBに行った&amp;hellip;&amp;hellip;翌日、貧しい魂が彼のロックアップにぶら下がっていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見て、私は生き残ったので、私は彼にはるかに優れています。
ああ、これはレビューになるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、この物語の中心的な性格は、妹が同じように有名なブロコムを持っている姉妹団地を持つ絶え間なく強姦された男です。 私はまた、母親が彼女の息子に向かって彼女のサディスティックな行動から複雑なものを持っていることを感じました。
これはどこに行くの？
何が無知な質問！ もちろん神に対する戦いです。 それはなぜですか？ 私はすべてを説明しなくてはなりませんか？
明らかに、天使たちは地球を破壊しようとしたからです。
そして、リードキャラクターの力で、ムドゥスナは神を倒し、姉を食中毒から救う。 待って、地球はどうなんだろう&amp;hellip;うーん&amp;hellip;私は大丈夫だと思うよ、結局DBZではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10 ^ -2
アート：0.00347689
サウンド：5.6
文字：10 /∞
楽しさ： - ∞&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3.1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VladWolfsbane/reviews&#34;&gt;VladWolfsbane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I know I&amp;rsquo;ve overrated this anime, but for me Angel Sanctuary harbors memories I hold close to my heart.  This review was originally written  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nanalilly-1&#34;&gt;Nanalilly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が子供で、アニメやマンガに興味を持ち始めたとき、私は地元のブロックバスターでAngel SanctuaryのDVDを見に行きました。 いくつかのダイムストアのADVビデオテープの他にはほとんど触れられていないので、私は興奮していました。 私はそれを家に持ち帰って、それがおそらく私が見ていた最もクールなものだと決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、客観的な観点からは、私はもっと間違っていることはできませんでした。 当時は幼稚な理想主義でした。 天使のサンクチュアリは、私の意見では、すべての時間の中で最も美しく最も美しい作品の1つであるものに基づいているので、OAVは非常に難しいです。 ユキ・カオリの天使聖域の漫画は純粋な天才のストロークです。 天使サンクチュアリOAVは、ねじれた、壊れた、ナンセンスの不運な作品で、アニメの基準を持つ人は誰も止めるでしょう。 本当の悲劇は、アニメゴミのような恐ろしい作品はとても美しいものに基づいていたということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は公正でなければならないので、OAVを全体で5と評価しました。 それは面白く、見ることができます。 それだけでは良くありません。 それはあなたが知っていることがよくない悪いソープオペラを見ているのと同じですが、目をスクリーンから離すことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OAVの主な問題は、それがかなり混乱していることです。 彼らは3つのエピソードに最初の3つの天使の聖域の本を詰め込もうとしました。 それは途中で20のうち3です。 これを行うために、彼らはばかげて混乱し複雑なプロットを説明することでコーナーを切らなければならなかっただけでなく、いくつかの文字を切り捨てるか、完全に変更する必要がありました（貧しい、カトー貧しい人々）さらに、 視聴者はこれらのキャラクターに何が起こっているのか不思議に思っています。 あなたが漫画にあなたの時間を投資することを望んでいない限り、それはマンガが存在することを知っているなら、決して解決されないドラマのトンを見て良い2時間を費やすでしょう。 いくつかのプロットホールといくつかの哀れな対話を加えて、あなたはAngel SanctuaryのOAVを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気づいたことは、このショーでは有希香織の有名なセクシーなスタイルがちょっと気味悪いように見えることです。 これは、彼女の非常に明白なホーユーの倍音と人間のセクシュアリティに関する非常にリベラルな意見で有名な作家です。 エンジェルサンクチュアリの漫画は、男性、近親相姦、トランスジェンダーのキャラクターなどに魅了されている男性が散見されています。これはすべて非常に自然で尊敬できる方法で行われます。 アニメでは、これらのキャラクターの描写は、汚い/気味悪いものとして最もよく記述することができます。 彼の妹のために彼の気持ちを主なキャラクターの闘争を見て、彼は愛の若い男よりむしろ、コントロールのない、角質の十代の性犯罪者のように見える。 一連のアンタゴニストの一人として働くキャラクターRosielは、強姦犯のように見えます。 見ていくのはやや不安です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美学に関しては、芸術は非常に腐って古くなっています。  OAVを宣伝するために使ったアートの一部は、実際にはとてもかわいいと思いますが、ショーではあまりうまく見えません。 あなたはそれが安い上で行われたと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが有希香織のハードコアファンであれば、AS OAVは価値があるかもしれませんが、それでもそれはあなたを怒らせるかもしれません。 それは恐ろしいショーではありませんが、それは本当にそれが持っていた可能性のあるすべての価値を破壊するいくつかの重大な欠陥があります。 これを見てみんなに私のアドバイスは、それが基づいている漫画にまっすぐにスキップすることです。 あなたはそれを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nanalilly/reviews&#34;&gt;Nanalilly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I was a kid and starting to develop an interest in anime and manga, I came across a DVD of Angel Sanctuary at our local Blockbuster. Having never been exposed to much besides a few dime store ADV video tapes, I was thrilled. I took it home and decided that it was probably the coolest thing I had ever watched.     Unfortunatel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yandere-1&#34;&gt;Yandere&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初、Angel Sanctuaryの写真を見て、かなりの時間それを読んだ後に、Angel Sanctuaryを見ました。 個人的には、私の好きなアニメのいくつかは常に悪魔、天使、ファンタジーなので、私は本当にこのアニメを見て、それについて多くを学びたかったのです。 残念ながら、それは短すぎるし、どこで終わるかは、アニメが最終的に面白くなるところですが、あなたが見ていると、アニメはとても魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは奇妙に聞こえるかもしれませんが、私は彼らが上品に行われてストーリーラインを実際に面白くすると近親相姦のストーリーを楽しんでいます。この場合はそうです。 それらの間の愛は本当ですが、彼らは一緒にすることはできませんし、彼らの愛のための推論はちょうど素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは彼らのために応援していますが、あなたはそうではありません。そして続く物語は非常に深く、非常に意味深いものです。そしてそれは非常に劇的なターンをとり、それが終わり、あなたが知りたいことは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、私が当時見ていた最も素敵なもののいくつかは、私にもっと見たいと思ったので、それは本当に美しいキャラクターでした、そして、私は本当に他人がそれを見るべきだと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もしあなたが何が起こったのかについて学び、それを読むことを計画しているなら、私はこれを完全にお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1210&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yandere/reviews&#34;&gt;Yandere&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first watched Angel Sanctuary after seeing pictures of it and reading about it for quite some time. Personally, some &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;free-wind-1&#34;&gt;Free_Wind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告、これを見る前に、あなたの宗教を門のところに残しておいてください！ 同性愛者の悪魔、悪魔の悪魔、悪の天使、そして近親相姦のギャルです。 しかし、映画Xでは、キャラクターが死んだとき、私は本当にdisapointedとsadでした。 全体的に、私はそれが良いと思っています&amp;hellip;よくCRAZY&amp;hellip; OKの実行とアイデア。 うーん、それはずっと良かったかもしれない。 もちろん、誰もが神を殺すことを望んでいます。 これは基本的に、ムドツツナという若い生徒の物語であり、神に対する反逆者の天使が彼の中に休眠していることを発見したときに遭遇するトラウマです。 それだけでなく、誰も彼女を引き抜こうと思っているようです。 悲しいことに、これの唯一の問題は、彼らが成功すれば彼は死ぬだろうということです。 あなたは、あなたの姉妹をあなたの友人から隠している間に出会って、いつもあなたを打ち負かすギャングのメンバーを殺害しているように、私たちが経験する平均的な高校の痛みを経験する武道Setsunaを見るでしょう。 まあ、それはかなり議論の余地があり、このようなプロットで崩壊する地面に見えるかもしれませんが、ストーリーは乾いていて、まっすぐに見えました。 私にとってはいつも刹那はちょうど大きな泣き虫だったようだった。 私は少し感情的な添付ファイルを感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4205&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Free_Wind/reviews&#34;&gt;Free_Wind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Warning, before you watch this, leave your religion at the door! Homosexual Demons, Kind Demons, Evil Angels,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Angel Sanctuaryは1994年から2000年までYuki Kaoriによって書かれた漫画で、2000年にはHal Film MakerからOVAを手に入れました。 プリンセス・トゥトゥとボクサツ天使ドクロちゃんを連れてきたスタジオ。 漫画は暗いもので、多くの不機嫌な出来事や状況に悩まされています。  Judeo-Christian mythosとの自由を取るメディアを気にしなければ、本当に良いことです。 だから、3つのエピソードOVAは、マンガの精神をキャプチャすることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの物語は、勇者たちと戦っている勇者セツナと開いています。 彼は妹のサラが対決を中断し、自分の日時を忘れて怒ってしまうまで、ひどく勝つ。 彼はサラに対する自分の気持ちを扱っているが、天使と悪魔の両方がアレクセルを再考しようとするが、これは彼の人生とセツナとしてのアイデンティティを終わらせることができる。 彼らの両親を離婚させると、彼らは連絡をとるために月に一度会うことに決めました。 まだ救済のため息を抱えてはいけません。刹那には妹のために家族的な愛があります。 はい、このシリーズは近親相姦を特徴としています。 私はそのような種類のコンテンツで私が見直したすべてのものを信用していますが。 実際にはそれは良い物語の理由があり、反応はほとんど現実的です。 それはまた意図的にねじ込まれた要素でいっぱいになっているシリーズのねじ込み要素です。 だから、この物語のための仕事の種類を行います。 彼の妹セツナから離れた後、彼はルシファーの足跡をたどって神に反抗しているアゼルエルの元祖アレクシェルであることを彼に伝える悪魔に遭遇する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの否定的側面を見てみましょう。 最も明白な問題は、それがどんな意味でも一人ではないということです。 それはバトルエンジェルやファイアーエンブレムのようなもので、自己完結型の物語としてではなく、マンガのティーザーとしてもっと役立っています。 あなたがマンガの20巻を3つのエピソードOVAに変えたときには、公平であると予想されるものです。 確かに他の問題もあります。 ペーシングはあまり良くありません。 このシリーズでは、何かを取る時間がなく、「魔法だから説明する必要はありません」とは別に、超自然的な要素の説明はほとんどありません。 この世界の作品は漠然としています。 再び、OVAに対して公正であるためには、これらはマンガの冒頭にある程度存在するすべての問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポジティブな面では、前提は本当に堅実です。 良いアイデアがたくさんあります。セットアップには、たくさんの陰謀で世界を掘り下げる余地がたくさんあります。 ペーシングの問題を別にすれば、イベント自体も非常に自然に展開され、重要なプロット点を十分に予示することができます。 物語はかなり強い流れを与えます。 それはシリーズのための固体開口部を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの多くのキャラクターは特に好きではありません。 しかし、それらは大きく複雑で興味深いものです。 特にOVAの問題は、文字の複雑さが大幅に制限されるということです このように、あなたは主にマンガの中で最も強いキャラクターである二次キャラクターにとってはるかに基本的な特性を得る。  Setsuna、Sara、Rosiel、Sakuyaと一緒に、あなたのキャラクターの気持ちを良くするのに十分な時間を費やしています。 キャストの残りの部分は、OVAが到達するよりも後の時点で重要になり、かなりフラットになり、あなたがマンガを読んでいないと、その中にはいくつかの理由もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は本当に良いです。 アクションシーケンスは非常によくアニメーションされており、キャラクターのデザインは本当に素敵です。 私は特に彼らが翼を描くのが好きです。 芸術は時々絶対に残酷になり、暴力は邪魔になることがあります。 背景はきれいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これにはいくつかの非常に強いパフォーマンスがあります。 ノジマケンジ、サイコパスのノブチカは、Setsunaとして素晴らしいパフォーマンスを提供します。 宮村優子さん、武藤康康さんからもパワフルな演奏があります。 最大の弱点は、やっていないと思われる川生綾子と、ブライアンとの訓練をしているかのように過度に行動している千葉進歩です。 音楽は大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイイ係数は3/10です。 容疑者のように見えるSetsunaとSakuyaの間にいくつかのものがありますが、大きなものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天使のサンクチュアリには間違いなくそれをお勧めするものがあります。 また、重大な問題もあります。 それ自体では、実際にはそれを保持しません。 本当に、私は漫画のファンのためにそれを提案するだけです。 あなたの前提が面白そうに聞こえたら、まずはマンガを見てみましょう。 漫画の補足として、それは大丈夫、最初のストーリーラインで素敵な少しの外観を提供して動作します。 私の評価は5/10になるだろう。 来週、K-on the movie。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Angel Sanctuary was a manga written by Yuki Kaori from 1994 to 2000. At the tail end of its run, in 2000, it got an OVA from Hal Film Maker. The same studio that brought us Princess Tutu and&amp;hellip; Bokusatsu Tenshi Dokuro-Chan. The manga is dark and disturbing with a lot of screwed up events and circumstances. It&amp;rsquo;s also really good, provided you don&amp;rsquo;t mind media that takes liberties with Judeo-Christian mythos. So, does a three episode OVA manage to capture the spirit of the manga?   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kanohane-1&#34;&gt;Kanohane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は2008年にこれを見て、それは陽気だった。 なぜ私はこの7年後のことを書いているのか分かりませんが、私はまだ由紀カオリが大好きです。 ここのいたずらは、まったく恐ろしい適応でした。 私はそれが漫画読者のためだけに余分だったように感じた。 しかし正直なところ、その悪い悪い。 私は吹き替え版で始めることさえしないでください、ちょうどあまりにも面白かった、それが属していないと誓う、叫んで、ectは、この番組では誰も脳を持っていません。  Setsunaと彼の妹の両方が遅れているだけでなく、キャストの99.9％のように感じた。 アニメーションはうまくいかず、OVAはプロットを実行できませんでした。 すべての天使たちは悪魔ばかりでなく悪魔でもあり、それはこの卵子をかなり多く集めています。 あなたが卵子を見れば、あなたはそれが保証されるのを憎むだろうから、マンガを読むことを勧めます&amp;hellip;そう多くの可能性が台無しになりました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197605&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kanohane/reviews&#34;&gt;Kanohane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this back in 2008, it was hilarious. No idea why I&amp;rsquo;m writing this 7 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thesilentarmy-1&#34;&gt;thesilentarmy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;天使のサンクチュアリは、それの良い部分については、あなたの眉を上げて見ているという事実によって最もよく説明することができます。 これは、天使の聖域が近親相姦の物語であるという事実のためです。 実際に姉妹がいて、不快な同人読書をしていない私たちのほとんどに、これは不合理で革命的な概念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ここでのコンセプトは、真剣に、現実的な観点からとられています。 あなたがアニメで見つけられる近親相姦ファンタジーと出演のほとんどとは異なり、天使のサンクチュアリーでは、それは奇妙なファンタジーのための通常の約束ではないと思われます。 実際に、それがどのように異常で、間違っているかは完全に対処されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、それが間違っているにもかかわらず、それらの気持ちを持っている人々が彼らに夢中になることを喜ばせる方法について、近親相姦を持ち、それについて長く長く懸命に考えている人のマニフェストであるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この設定は、聖書の天使と悪魔の戦争、神に対する戦争などの戦争の荒廃したバージョンをとります。現代の東京では、反逆の天使が一見人間の殻の中に休眠しています。 それは善良な人として悪魔を、悪者として天使を描いています。 それは、「私の妹を愛するために、私は地獄に属しているが、私の妹がいなければ、天国よりもそこにいるだろう」と言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天使のサンクチュアリは、私が一度も読んだことのない漫画の広告で、最悪の場合、最高で平凡な時計で、非常に短いです。 近親相姦のアイデアが不思議であれば、それはあなたが最も近づくことです。 このユニークな話題の陰謀だけで、このアニメの得点は5点になります。天使と悪魔のセッティングは、より良く取り除かれる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24692&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thesilentarmy/reviews&#34;&gt;thesilentarmy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;However, the concept here is taken very seriously and from a realistic perspective. Unlike most of the incest fanservice and o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;camillenicole-1&#34;&gt;CamilleNicole&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あまりにも過酷でないか、またはあまりにも良いことがなければ、これについて何が言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここで正直になるよ。 私はSetsunaがAlexielの生まれ変わりという考えに興味をそそられていたので、これだけを見ましたが、それは私のために終わる場所のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは決して悪くありませんが、アニメを見る前と後に少し研究をしましたが、彼らは多くを残しました。 それは、それが視聴者が最終的にSetsunaに起こるものを選ぶことができるので、良いかもしれないcliffhangerで終わる。 しかし、私は見ている間かなり混乱していた。 私は実生活で不誠実な関係が起こった場合に起こることの現実的な描写のための小道具を彼らに与えるでしょう。 他の近親相姦の物語では、2つの近親相姦近親相姦は、いつもそれを誰からも秘密にしておくことができるので、他の人々の反応を決して見ることはできません。 このアニメでは、彼らはどちらが間違っているかを理解しています。彼らが一緒になって、実際にはお互いを愛していることを示すだけです（そして、他の近親相姦アニメのような欲望ではありません）。 それは少し短く感じましたが、それはOVAsに共通しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART：芸術はより良いものになりました。 それはこのシリーズに特に適しています。 しかし、それは2000年代に生産されたようには見えず、1990年代の生産に似ていますが、それは新しい千年の始まりなので見過ごされることがあります。 マンガよりもアニメの方がうまくいくように見えますが、漫画の初期の数え方では、私が見た数少ないスキャンに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：Rosielは這うように聞こえて、彼の声は私の部屋に潜入して私の処女を取ろうとしているのかどうか疑問に思いました。 しかし、私はOVAだけを見てきたので、彼に合っているように感じます。 私の意見では、他の声優は実際にキャラクターとよく合っていませんでした - キラを除いて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER：私の意見ではおそらくOVAの最高の部分です。 ロジーエルの血が彼を永遠にさせるという事実にもかかわらず、彼が実際には人間であることを認めているのは難しい時です。 それから、実際に天使アレクシェルの生まれ変わりである、逃亡した兄弟セツナ（Setuna）がいます。 この同じ男は、彼の妹と恋しているようだが、彼はそれを隠そうとするが、彼は彼女の幸せを見るために何かをするだろう。  Rosielは忍び寄っている - 私は本当にもっと言いたいのですか？ 二番目に私は彼を見た、彼はちょうど邪悪な雰囲気を放棄した。 サラは、最初は私を退屈させましたが、かなりまともなキャラクターになってしまいました。でも、私は彼女が好きだとは思わないでしょう。  KatanはRosielの仲間入りで非常にうまくやっています。天国を天国に残していると信じているという考えが気に入っています。 それは私が慣れていたものではありません。 天と天使の代わりに良いの、彼らはこれのアンタゴニストです - それは低階級評価の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：私はこのOVAを見て楽しんだ。 しかし、私は彼らがそれ以上のことをすることができたように感じました。 見ているうちに、彼らはかなり悪い予算のようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52425&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CamilleNicole/reviews&#34;&gt;CamilleNicole&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What can I say about this without being too harsh or too nice.    I&amp;rsquo;ll be honest here. I only watched this because I was intrigued by the idea of Setsuna being the reincarnation of Alexiel, but that seems to be where it ends for me.    STORY: The story isn&amp;rsquo;t bad by any means, but I did do a bit of resea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;denilmo-1&#34;&gt;denilmo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;えー、私のレビューが評価だけではそれほど良くないとは思えませんが、間違ってはいけません。 私は由紀香織の巨大なファンで、Angel Sanctuaryについて聞いたときに本当に興奮しました。 アニメはマンガとはまったく違っていて、正義をしないように感じました。 キャラクターのいくつかが鈍って正直言っているように感じましたが、英語のダビングはそれほど印象的ではありませんでした。
天使のサンクチュアリー自体は、偉大な文字と多くの紆余曲折と多くのアクションと、ロマンスとファンタジーが好きな人を満たすために確かに素晴らしいストーリーです。 しかし、あなたが大ファンでない限り、私はこれをスキップしてマンガを読んで、あなたは失望しないと言いたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/denilmo/reviews&#34;&gt;denilmo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Eh, I know it seems like my review isn&amp;rsquo;t going to be that good b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuudaiikanata-1&#34;&gt;yuudaiikanata&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大丈夫です。天使の聖域。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
私が最初にそれについて読んだとき、それは近親相姦であったにもかかわらず興味があったという考えによってオフになった。 それは社会の規範から逸脱して、あなたはそれについて少しショックを受けるかもしれません。 私は伝統的な人なので、それを自分のシステムに取り込むことは困難でした。  ehe。 超自然的な側面もまた注目に値する。 それは視聴者の大半を引き付けるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
芸術も実際には良いです！ それが生産された時を考えれば、それは最高のものだと言えるでしょう。 今でもアートは私たちが見ているものとはほど遠いものではありません。 アニメーションには若干の誤差がありますが、あなたが私に尋ねるなら、それはまだ受け入れられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：8/10
セイウウスは彼らの役割をうまく果たすことができました。 これにはあまり音楽はありませんでしたが、私のような受動的な聞き手にとってはうれしいです：p&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
それは3エピソードのOVAなので、1秒も無駄にしてはならず、実際に与えられた時間を最適化しました。 私はそれを終わらせなければならないとき、私は満足していましたが、これに続編があるはずです。 彼らはシーズンを終えて以来、それはそのままだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的：9/10
私はそれが最高だとは言いません。 彼らはそれをリメイクすることを望みます。  （当然のことながら、それは当分の間の願いとして残っている）しかし、ある日、あなたが退屈で、あなたが現実から逃げたかったら、これを見なければならない:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うー。 申し訳ありませんが、それは長すぎました。 私は今、感情的に不安定です。 ハハ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おわる ：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26484&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yuudaiikanata/reviews&#34;&gt;yuudaiikanata&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;okay.. angel sanctuary.    story: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  when i first read about it, i was turned off by the idea it was incest BUT nonetheless interested.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beebopjazzattack-1&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、箱から降りて何かを完全に異なったものにすることができます。何か非常にタブーで危険なものです。 天使のサンクチュアリはこれを行いました。それはいい意味でいいアニメではありませんが、実際には本当に好きではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はなぜこのことを見ているのかわからないが、私はデーモンと戦うアニメの大ファンではない。 それは3つのエピソードだけだったと私はそれを試したので、私は殺すためにいくつかの時間があった。 私はその物語が私の興味を引いたと言いたいとは思わないが、アニメでこれまで聞いたことのないものだったからだ。 それは高校生の少年のことで、彼は天使が彼の中に嫌われていることを知っていて、奇妙な同性愛者は彼を彼から追い出そうとしています。 明るいところで彼の高校生はすごく上がっています！ 彼は実際に彼の妹と恋していて、兄/姉妹のようなものではありません。私はあなたに一種の愛を作りたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はほとんどそれを保存したものであり、これは美しく見えるアニメであり、現実的な見た目の人々と非常によく描かれており、悪魔は彼らが元にした古いスクロールからすぐに引き出される。 ストーリーは私が気に入らなかったものだと思います。クリエイターが本当にすべてを中傷するのが一番難しかったのですが、最終的にはうまくいきませんでした。 良いと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが気をつけてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26084&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BeebopJazzAttack/reviews&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I give apluse to people who can step out of the box and do something completly diffrent, something very taboo and risky. Angel Sa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ladyxzeus-1&#34;&gt;ladyxzeus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エンジェル・サンクチュアリについては、前提はシンプルです。オルフェウス、神の喜劇、黙示録の神話が、聖書の文字の未来的な展示に組み合わされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これがこの物語を革命的、衝撃的にさえするものです。 同性愛、近親相姦、そしてあなたの平均的な没入感を含む一連の側面の物語があり、天国と地獄とその人物を表すためのモトーとしてほぼ例外的に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この素晴らしい前提は、細かい芸術によって具体化され、極端に詳細で、全体的に美しいものです。 物語はこのOVA（私の大きな失望のために）のHades Arcに残されていますが、芸術だけで見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、キャラクターの美しさがすべて価値あるものになっても、シリーズの不足のために個性が不完全なままになります。 あなたは天使と悪魔についての十分な情報を得ておらず、彼らが誰であるか、どのように（やや）関連しているかを理解するための基礎だけです。 関係のいくつかはぼやけており、最終的にはあなたがそれらについてもっと知りたいと思っていたと感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は華麗ではないにもかかわらず、適切であり、声も&amp;hellip;まあ、彼らはマンガのいくつかの章を読んだ後、私が想像したようなものでした。 それは彼らが素晴らしい仕事をしたことを意味するはずです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これはアートの品質と物語の前提に強く推奨されますが、それはあなたを崖の端に残します。あなたはもっと知りたいが、それ以上はありません。 唯一のマンガ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10760&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ladyxzeus/reviews&#34;&gt;ladyxzeus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After all that is said about Angel Sanctuary the premise is simple: a mix of Orpheus, Divine Comedy and the Apocalypse Myth set in a futuristic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dokidokichan-1&#34;&gt;DokiDokiChan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はAngel Sanctuary OAVを見たいと思っていました。なぜなら、私はマンガの巨大なファンだから、2人の私の比較で私のレビューは非常に色づいています。 私のレビューはオリジナルの日本のオーディオに基づいていることにも注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの私の最大の問題は、それがマンガの文脈の外でははるかに意味がないということです。 私は少し前にマンガを読み終えて何が起こっているのかちょっと混乱しました。  （いくつかのシリーズとは異なり、これは英語の翻訳が貧弱なためではありません。）
私は実際に物語を簡素化し、3時間半のエピソードに収まるものに焦点を当てる方がより有益だったように感じます。 天使の聖域には多くの力が働いていますが、割り当てられた時間に適切に説明できないときは、すべて紹介する理由はありませんでした。
私の問題はプロット自体ではなく、どのように適応され、提示されたのかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、最初のエピソードは間違いなくバッチの最悪です。 あなたに投げ込まれる混乱した天使の伝承があり、およそ12の衝突が大まかに提示されます。 重要な説明は省略されています。また、その説明を元にして、元の作品に存在する感情的な影響にも影響します。 文字は平らなものよりも平らに見えるように表示されます。  2回目のエピソードでは、感情が沸き起こり、物事が面白くなり始め、もう少し詳しく説明されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より技術的なものに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技は合理的であったが、効果音と音楽は時代遅れであり、チーズであった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは低予算のOAVのためにまともであり、その瞬間を持っています。 それは最良のもの（それが作られた時でさえ考慮してさえ）からずっとあり、そのほとんどは「機能的」の行に沿っているが、大きな苦情は生じない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はマンガのファンとして失望した。 私はそれを見て何も得ていないし、マンガに精通していない人がさらに少なくなるだろうと思う。
私は誰もが期待していないかおり流行のファンを除いてこれを推薦するとは思えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意：関連する主題事項のいずれかが気になる人は、それを見たり、元のシリーズを読んではいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89859&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DokiDokiChan/reviews&#34;&gt;DokiDokiChan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wanted to watch the Angel Sanctuary OAV because I’m a huge fan of the manga, so my review is very colored by my comparison of the two. Also note that my review is based on the original Japanese audio.    My bi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ella-ella-eh-1&#34;&gt;Ella-Ella-Eh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;天使のサンクチュアリが私の心を揺さぶった。 その基本的には、女の子、愛を作る兄弟、邪悪な天使（あなたには三つの翼があります）、感情的な悪魔、周りの喧騒と血の気の魔術師、 ああ、そしてまあ、神はここでは「いいえ」ではありません。
あなたについて知りませんが、私が育ったのとは反対のことです。 しかしそれほどではなく、それはそれをユニークにするだけです。 あなたが今までに見たことのないように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;吹き替え版は絶対にばかげていることに注意してください。 いずれの声部も一致しません。 しかし、もう一度、あなたはダビングから何を期待できますか？  -_- &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7292&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ella-Ella-Eh/reviews&#34;&gt;Ella-Ella-Eh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Angel Sanctuary made my mind twirl. Its basicly about girls pre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;madbrilliant-1&#34;&gt;madbrilliant&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はどこから始めるのですか？ 私の友人はこれを私に勧め、私は非常に懐疑的でした。 彼の妹と恋に落ちた兄弟、天使たちの生まれ変わりなど？ 私は確かにそれが嫌いだと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だけど&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はしませんでした。 芸術は美しかった。 物語は公正だった、私は天使の生まれ変わりのライン全体の中にいくつかのプロットホールがあると信じていたが、全体的には、非常に長いマンガの良い適応。  （私はまだ自分で本を完成させていないと思う）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17618&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/madbrilliant/reviews&#34;&gt;madbrilliant&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Where do I begin? A friend of mine recommended &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thelostone-1&#34;&gt;thelostone&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常に興味深いアニメでした、あなたの注意を引きつけ、楽しいです。 それはいくつかの点で混乱することができますので、通常アニメを見ていない人のためではない。 それはいくつかの敏感な話題にも触れている。そのような近親相姦、そして神と死。 マンガについては、それは養子縁組の面でより良い？ それはダイアログの多くを持っているので、マンガは圧倒されることができます
そのうちの1つは、写真の種類の取引で話をしません。 しかし、エキサイティングな乗り方のためにあなたのアップがあります。私はこれを追加する必要はありませんあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thelostone/reviews&#34;&gt;thelostone&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a very interesting anime, it keeps your atte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>