<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/concrete-revolutio-choujin-gensou/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/concrete-revolutio-choujin-gensou/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Concrete Revolutio Choujin Gensou</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/concrete-revolutio-choujin-gensou</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/concrete-revolutio-choujin-gensou</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/76143.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/31147/Concrete_Revolutio__Choujin_Gensou/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/31147/Concrete_Revolutio__Choujin_Gensou/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;twilightbrigade&#34;&gt;twilightbrigade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは本当に、本当に素晴らしいと私の意見ではすごく素晴らしいですXOX私は知っていないすべての地獄の人は本当にlow.Afore私はレビューを開始する前に、私は本当にいくつかの長いレビューと私は切り捨てていないと言う必要があります 私はできる限り短くしておきます。長いレビューを書くことは本当にお尻の痛みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が焦点を当てるのは物語です、
この話は、超人局（超人の保護に取り組んでいる部署）で働いているジローと、どのように彼がすべての事件に直面して解決したのかについてです。しかし、後に彼は超人局に反抗します。 それについて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ここで使われていた何十種類ものアニメが使用されていたので、ストーリーは典型的なプロットを使用しませんでしたが、近年のアニメではめったに使用されていない、 このアニメのメインストーリーは実際にはシンプルですが、このショーには短所があり、速いペースでストーリーを加えれば、多くの視聴者が何が起こっているのか理解できなくなります。
あなたが新しい視点のためにあなたの自己に挑戦したい場合は、このショーは必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、アートについては、
芸術は本当に漫画的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたにこのアニメをお願いしました（y）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207178&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/twilightbrigade/reviews&#34;&gt;twilightbrigade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this show is really,really great and totally awesome in my opinion XOX i dont know how the hell everyone rate the anime r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2015年の季節のラインナップは、スーパーヒーローとその怪物を取り巻くいくつかのショーを生み出しました。  One Punch Manのような有名なジャガーノートから、Punch Lineのような逆説的なものまで。 スーパーヒーローのストーリーはいつも上昇しているように見えますが、これは最近の急激なスーパーヒーロー映画の急増に直接的に反応します。 現在、すべての時間で最高の収益を上げている映画の一つであるアヴェンジャーズとマーベルの絶え間ない映画界、そしてトレンドに追随するために帽子をリングに投げ込んだDCコミックも成功を収めています。 すぐに死ぬと予想される。
日本は常に兄の行動に影響を受けており、現在は、2013年のギャッチャマン・グループやサムライ・フラメンコのような番組が、現在制作されているものまで紹介され、アニメの世界に反映されています。 そして、スタジオ・ボーンズの他の2015年のショー「Kekkai Sensen（Blood Blockade Battlefront）」のように、このアイデアをあまり一般的ではない方法で探究し、彼らはコンクリート・レボリュトーでこのアプローチをもう一度取っています：スーパーヒーローの場合には、 本当に存在します。 具体的なRevolutioは、「超人」を扱うときにそのような組織がナビゲートしなければならない政治的な操作と政策に焦点を当てています。 しかし、これらの映画との最大の違いは、コンクリートが同じ傘の下で消耗メディアのすべての超自然的存在を投げ捨てる独創的な自由であることです。その結果、X-ファイル そして一度に一度&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューにさらに飛び込む前に、私は、スタジオ・ボーンズとその不名誉な評判に関する文脈を、超自然的な前提アニメのプロットに当てはめる際にはちょっとした説明をすることが絶対に不可欠であるように感じます。 石と水の効果的な骨と適切な筆記具 あらかじめ書かれたガイドラインがない場合（そして時にはそれでさえ十分ではない）、スタジオボーンズは、畳み込まれた物語の選択と作図を用いて、コーナーに書くことをほぼ保証することができます。 視覚と聴覚の選択に関しては、彼らはしばしばパックより先のリーグですが、スクリプトを書く瞬間には、タイプライターの猿のグループほど熟練しています。 ブラック・シーズン2、ユーレカ・セブンAO、そして最近のエントリー・ケカイ・センセンは、ボーンズの悪名高い実績について議論するとき、ちょうど氷山の一角です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フォアウォーニングのように、ボーンズのアニメを見るために座っているとき、良いビジュアルにはいつもあらかじめパッケージ化されていますが、残念ながら、これらのビジュアルに付随する一貫した物語の可能性は、コイン投げの可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを明確にしましょう。具体的なRevolutioは実際には「ひどく」書かれたものではなく、ひどく整理されています。 あなたが深く掘り下げて、変更とタイムラインの配置を設定するような細かい細部に注意を払うならば、プロットの後はやや扱いやすくなります。 期待されていたように、ビジュアルは素晴らしく、スタジオが作成するコンテンツになる傾向があります。 しかし、コイントレーズになってコヒーレントな物語を受け取るかどうかは、ADHDスタジオとしての立場を強化するボーンズのもう一つの作品です。 近年、スーパーヒーロー作品の巨大な流入があるかもしれませんが、誰もコンクリートRevolutioによって設定されたクラスターファック物語を誘発する同じ頭痛を自慢することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、いくつかのタイムラインイベント中に起こり、それが包括的な物語の中に混じり合っています。 最初に紹介されたタイムラインは、個人的な旅であり、番組の主人公である人吉次郎が取った最終的な方向転換であり、コンクリート革命の世界への窓口です。 他の主要なストーリーラインは、マクロ経済と実際の超人の実装に専念しており、その存在の直接の結果として創造される組織と一致している。 両方の話を一緒にもたらすのは、超人の扱いを監督する最大の統治機関の1つである「超人局」のために働く代理人である私たちの主人公です。 彼らが「危険な」とみなすものを抑圧したり、議題を進めるための道具としてそれらを使用することであろうか。
どのような具体的なRevolutioが信用を得なければならないものは、あるレベルの冷静な現実主義に挑戦している。 このような世界の機能を果たすために必要な政治と連隊の内的な働きを探ることを悩ますスーパーヒーローの物語を得ることはよくありません。  「ワン・パンチ・マン」のように、スーパーヒーロー団体のアイデアやアーク間の断続的なサムライ・フラメンコの話題だけで、Revolutioはそのアイデアを主眼に置いて余計なことをしている。 そのような話題を持っていたことが分かっていても、始めて。 それは、実際の政治操作のそれと、漫画本の伝説の超現実的な世界をブレンドした興味深い考えでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしそれが賞賛の終わりです。 この興味深い前提にもかかわらず、コンクリートのプロットは、何と言っても驚くほど悪くない。 レトロな漫画本からインスピレーションを受けた芸術的なスタイルから興味深いストーリーラインまで、ボーンズが一貫した物語を作ることができなくなったことで、それが実現したことはすべて無くなってしまいます。 そして、これは、異なるタイムラインで言われた超自然的存在についての織り合わされた物語ができないと言っているわけではない（BaccanoやDurararaのようなアニメのタイトルはそれを証明することができる）。 これはBonesが &amp;lsquo;Bones&amp;rsquo;であるという別のケースです。何か良いものの可能性があったので残念です。 私がすでに言ったように、あなたが十分な注意を払うならば、この物語であるパズルを作ることができます。しかし、そうしても、パブロ・ピカソが描いたものと同じように歪んでしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメを見ることに決めたら、あなたに提示された物語がまったく混乱しているということを理解してください。 悪い話ではなく、私はそれを十分に強調することはできませんが、単なる汚い話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうでなくても、スタジオボーンズが能力を発揮していることを議論してみましょう。それはビジュアルです。 簡単に述べると、ショーは非常に素晴らしいアートディレクションを持っています。 西洋のコミックブックのパネル作品からインスピレーションを得て、私たちはショーの宇宙を鮮やかに描写します。 壁から壁までの色の濃さ、スティプル（ハーフトーン）効果、ポップアートイラストなどの重要な要素が使用されているこのショーは素晴らしいアイキャンディーです。 あなたが漫画家の熱狂者、または単に視覚的な治療を探しているなら、このタイトルはあなたのレーダー上にあるべきです。それはアート部門の優れたものではないからです。
スーツヒットに続いて、スーパーヒーローのストーリーで見つかった感情を支えるサウンドトラックも与えられます。 シンセポップ・ナンバー、ポストモダン・ロック・ボトム、気分を盛り上げる雰囲気のサウンド・ビットなど、気分を盛り上げるのに役立ちます。 それは、スクリーン上で実演されているアクションで、テンポを保ちながらまともな仕事をしました。 実際の音楽キューが本当に目立っているわけではありませんが、サウンドトラックが期待以上に上がったと言える瞬間もありましたが、これはまだ平均以上のカットではありましたが、印象的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが世界で起こるように、キャラクターは個性と外見が同じように活気があります。 そして、あなたが思い出すことができたら、私は、ショーには宇宙のあらゆる架空の超自然の存在が含まれていることに言及し、かなり多様なラインナップをもたらしました。 個人的には思い出深いものではありませんが、全体として紹介されたキャラクターは、物事を面白く保つのに十分な広さでした。 任意のエピソードで何が得られるか決して分かりません。 私たちは銀河間知覚の存在に続き、次は別の次元から魔法の女の子を受け取ります。 キャストを正確に特定するのは難しいし、キャストについても詳しく説明することはできない。私が「最大の超自然の乱舞」と言ったとき、私は本当にそれを意味する。
キャラクターの最大の問題は、毎日の主なキャストから来ています。 彼らは悪くはないが、同時に彼らはそれほど興味深いものではない。 これらは、決定的な性格特性は、彼らの大国と同じくらい面白いキャラクターです。 彼らは、彼らが誰であるよりも、できることによってよりよく定義されます。 このため、彼らはほとんどの視聴者が興味をそそられるであろう人々ではありません。 彼らはあなたが個人的に投資したいと思う誰かではなく、プロットを運ぶためにほとんどそこにいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、キャストは楽しいものでしたが、それ以上のものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提と芸術のスタイルは、このショーを通して最終的に私を得ました。 私は、スーパーヒーロー宇宙の内部の仕組みがとても面白いと思ったことはありませんでした。 しかし、楽しさについては、恐ろしく実行されたプロットにはほとんどないので、Revolutioは本当に不足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートRevolutioは、私がいくつかの前駆物質に言及せずに試してみることを躊躇しているショーです。 このアニメは、そこにいる視聴者の方がもっと敏感であっても、それに従うのは簡単ではなく、すべてのことが終わったときの話としては報われません。 しかし、もしスーパーヒーロー宇宙に組み込まれた政治という考えがあなたに興味をそそっているようであれば、私は慎重に進むと言う。 視覚的に見ると、ボーンズの他の作品の実績を残していますが、残念ながらプログラミング部門の立場を改善することは何もありません。 具体的なRevolutioはその潜在力に耐えられないかもしれませんが、それは何らかの固有の価値を含んだものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207484&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The 2015 seasonal lineup have given rise to several shows surrounding superheroes and their antics. From the well-known juggernauts like One Punch Man, to the more paradoxical ones like Punch Line; superhero stories seem to be on an all time rise, which can be a direct respondent to the recent boom for superhero films surging in the west. With the success of The Avengers, currently one of the highest-grossing movies of all time, and Marvel&amp;rsquo;s ever-expanding cinematic universe, as well as DC Comics, who has also thrown their hats into the ring to follow the trend, this phase isn&amp;rsquo;t expected to die down anytime soon.   Japan has always been influenced by the actions of big brother, and this is now being reflected in the world of anime, with the introduction of shows like 2013&amp;rsquo;s Gatchaman Crowds and Samurai Flamenco, all the way up to what&amp;rsquo;s being produced today. And like studio Bones&amp;rsquo;s other 2015 show Kekkai Sensen (Blood Blockade Battlef &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最近のオリジナルアニメはまれです。 通常の季節に遭遇するショーのほとんどは、マンガ、LN、またはVNの順応です。本当に人気があるのはアニメだけです。 そしてあなたは元のアニメを持っています。元のアニメはありません。元のアニメだけで、それが伝えたい物語を伝えるためのものです。 だから、Bonesのおかげで、私たちはConcrete Revolutioを持っています。 ショーは&amp;hellip;あなたが何を知っているのか知っている、一つの言葉がこの混乱を記述することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：世界のファンタジー版には、超人として知られる人間の中に生きる存在があります。 超人は何ですか？ まあ、人間には超大国の人間だけではなく、エイリアン、魔女、妖怪、時代の旅行者、サイボーグ、アンドロイドなどのものが含まれています。 ここでは、スーパーヒューマンを援助し、彼らの必要性の苦しみを助けるために働く人々のグループである超人局の話に従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリート&amp;hellip;ショーの特別な種類です、それはあなたが望むが取られることを意味します。 超人のグループに続いて、ショーのすべてのエピソードは、ショーで特集されたスーパーヒューマンとは異なるイベントや問題に取り組んで、ほとんどすべてのエピソードで全く異なるストーリーラインを通り抜けながら、これらのキャラクターに従います。 ストーリーに関する限り、コンクリートの最大の問題は、それが非常に非常に非常にペースが速く、構造化されていることです。 すべてのエピソードは基本的に完全に異なるストーリーを開始するだけでなく、異なる時間帯にも入ります。 ショーは、実際には何の警告もなく、現在と未来（あるいは過去と現在、どちらも本当に働いている）の間を行き来します。 さらに、ショーはそれが急いでいるように感じるだけです。 ショーはアクションにあなたを投げ込み、キャラクターが正義の定義を相手に叫んだり、政治について話し合ったり、何を持っているのか、何が起こっているのかを見るためにあなたをそこに残す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の次のポイント、正義に私をもたらします。 コンクリートは、彼らが何であるかにかかわらず、正義、自由、および存在の権利の道徳について語るショーに自分自身を作り出そうとしました。  （ちょっとしたメモ、ショーのキャラクターは、超人が何であるかを主張する人もいますし、スーパーパワーを持つ人間だと言っている人もいれば、人間以外の人間だと言う人もいます）。 しかし、彼らが言っているように、理論的には素晴らしいですが、実際は面倒です。 このシリーズの道徳の概念は、ほとんどすべての行が権利や何を持っているかにかかわらず、あなたの顔に非常に似ています。 問題は、それが本当にすべての話です。 キャラクターは本当にこの話題のために何もしません。プロットだけに頼って目標を述べる別の状況をもたらします。 実際の行動はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に、コンクリートは私が「非常に最後のエピソードまで」自分自身の感覚を作ることを気にしない、「最後のエピソードでさえそれほど理にかなっていない、理解不可能な駄目」と表現するでしょう。  （そして、それは私の正直な意見です。）エピソード的なストーリーラインでは、物語の「つながる」部分でさえ本当に結びついていない、そして地上時代から降りない哲学の概念はまったく結びついていないので、これは 私は一度は、いくつかの神の未知の理由のために多くがあるので、の次の季節を見ていないことを示す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 - ばらばらの話
 - 本当に悪いペーシング
 - 「道徳」の概念は決して地面から降りない
 - なぜ2番目のシーズンになるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターもシリーズの中で私の最大の不満の一つです。 彼らは幽霊が物理的であり、動物、物体、またはあなたが持っているものに変身する可能性があると言ったからだけではなく、その数が非常に多く、どれも本当に壮観ではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一度言って、実際には何も言えないという唯一の理由から、これらの文字のいずれかを特定することはできません。 私たちには超人局があり、それから他の人たちもいます。 前述したように、このキャストに登場するこれらの登場人物のそれぞれは、何人かの道徳観や、超人と人間の共存を一緒に見ています。 このように、多くの側面と多くのことが問題にあり、これらのキャラクターは実際にはステージ上の人形のように感じます。 私は、主人公のジロを片付けることはできません。なぜなら、一方では、すべての超人を守りたいと思っていますが、同時に彼はたくさんの戦いをしています。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、このシリーズのキャストは、彼らがショータイムにふさわしいように、サイドキャラクターを特徴としています。  （別の興味深いことに、奇妙なことです。）新しいエピソードが登場するたびに、新しいキャラクター、主に超人が紹介され、新しいエピソードが登場するたびにそれらの窮状が浮かび上がっていきます。 コンセプトとして、この番組はエピソード形式ではそれほど悪くはないでしょうが、それはそれが方法で構成されているため、各エピソードを通過する際にサイドキャラクターが持つモチベーションの多くが完全に意味をなさないとは限りません。 彼らが何をするのかという理由は不明であるか、あまり混乱しないように言われているので、彼らの計画が最初から何だったのか疑問に思う。  （彼らは子供が彼が偉大な人だと言っていたモンスターを扇動し、すぐに泣く前にそれが暴れて悲しいと感じていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+サイドキャストへの献身
 -  1つのメモキャスト。  （誰もが1つのメモを持っています）
 - キャラクターモチベーションが混乱している&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：Studio Bonesが制作したコンクリートは、一般的にアニメとは違った非常に異なるアニメーションスタイルを持っています。 漫画の本を連想させるとても明るく鮮やかな配色と、あなたに何がありますか、コンクリートのアートスタイルは非常に派手で信じられないほど活気があります。 彼らは、彼らが描写しようとしていた幻想的な世界を反映し、それがショーのその側面に合っているので、実際には目には本当に魅力的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、この技術は非常に流暢です。 ショーの全体がうまくいき、超人的な力、クレイジーな技術、そして見て楽しむように見えるこの世界のもののすべてを展示しているので、実際にはそれにぶつかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+偉大でユニークなアートスタイル&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドは、私が否定できないシリーズの美学でもあります。 シリーズのOPは、このラッシュと興奮をあなたに与えるこの騒々しいと激しいロックソングです。 それは私が良い歌だと思うもので、そのユニークさのために思い出に残るものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方EDは奇妙な選択です。 それぞれのOPと同様に、このソングはロック・ソングでエレクトリック・ギターでは非常に重いですが、それを聞いている間、あなたは酸っぱい、または薬物を持っているような気がします。 そしてEDでこれらのビジュアルを持っているときは&amp;hellip;ああ、それはかなりLSDの悪夢です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+素晴らしい、思い出に残るOP
+/- LSD ED。  （その薬の旅行のように&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：コンクリートはちょうどそのコンクリートです。 このショーを見ることは、コンクリートのスラブによって繰り返し顔に叩かれているように感じました。 彼らは経験するのに苦労しており、大部分はなぜそれが起こっているのかわかりません。 このように、私のこのショーはかなりの怒りの誘発者でした。 通常、アニメをレビューするたびに、私は常に一貫性を保つために将来の季節を見る。 しかし、このショーのために、それは事実ではありません。私がこのひどく書かれた駄目のために与えなかったファックの量は、私がもう見守るように構成するのに十分ではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべて。 芸術とOP以外のものは、私が軽蔑し、憤慨しているものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを憎んでいます&amp;hellip;個人的に、私はそれをお勧めしません。 ショー自体は、ショーを今まで以上に真剣に考えようとするテーマに関連したランダムなストーリーテリング（FLCLのような）の融合です。 そういうわけで、ショーが別の視点で新しいキャラクターを紹介するのとは別に、そのテーマを構築するために本当に何もしなくても、非常に真剣に取り組もうとしているので、私はこのショーを時間の浪費者として推奨することすらできません。 私はこれを言うでしょう。 ボーンズ、あなたは私を失った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207022&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Original anime is quite a rarity these days. Most of the shows that you encounter on a normal seasonal basis are adaptations of manga, LN, or VN, as things really only get an anime when it&amp;rsquo;s really popular. And then you have original anime, where there is no source material and only itself in order to tell the story it wants to tell. So, thanks to Bones, we have Concrete Revolutio. A show that&amp;hellip;you know what, fuck it, a single word cannot describe this mess.    Story: In a fantasy version of the world, there are beings that live among humans known as Superhumans. What are superhumans? Well, they don&amp;rsquo;t just include humans with superpowers, they, according to the show&amp;rsquo;s logic, involve things like aliens, witches, yokai, time travelers, cyborgs, androids, what have you. It is here where we follow the story of the Sup &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;世界を救うために悪者と戦うヒーローについてのショーをお探しですか？ あるいは、すべてのタイプのギャグで本当に華やかな何か？ おそらく、すべての種類の超自然の存在を持つシリーズに興味があり、大きなパッケージにまとめられています。 具体的なRevolutioがあなたの答えかもしれません。 そのコアでは、シリーズはそれが試してみんなで野生の乗り物です。 そして、それが提供したものを与えて、このショーはかなり楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;知るべきことがいくつかあります。 コンクリートRevolutioはオリジナルのシリーズであり、どんな仕事にも基づいていません。 このショーはボーンズがプロデュースし、フルメタルの錬金術師を指揮することが知られている水島清司の指揮をとります。 さらに、Rahxephonのような他のBonesのショーを手がけた相川翔を獲得しました。 それだけで興味をそそるはずです。 オリジナルのショーのために、シリーズはスーパーヒーローのようないくつかの独創的なアイデアからインスピレーションを受けています。 それは、超自然の存在が人間の社会の一部となり、スーパーヒーローがそれを扱わなければならないシリーズという前提が言うようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの中核部分は、世界を救いたい英雄によって形成された組織である超人局（Superhuman Bureau）と呼ばれるグループの一部です。 それをJustice Leagueのように考えると、あなたはその絵を手に入れます。 残念なことに、個別に焦点を絞った特徴付けは実際にはほとんどありません。 むしろ、自分が望むことをやっている理由よりも、彼らが何をするかによってグループに近づいています。 しかしスーパーマンではなく、主人公としてジロというキャラクターが登場しました。 彼の横には、魔法少女日野のようなものもあります。エキスキーノは野生の野獣に変身することができるフロロータという名前の子供です。 この考えは、政府の承認なしに世界を救うために、これらの英雄グループが集まったということです。 彼らの目的は、「正しいことをやっている」という一般的な道徳のようです。 このシリーズでは、対人関係の問題を扱うグループに多くの時間を費やしています。 グループのメンバーとして、Jiroは彼の意図をかなりよく知らせています。 彼のトレードマークの紫色の髪と無関心な人格で、彼は目を保つ男です。 残りのキャストはあまり目立ちませんが、多様な性格の人たちが見て楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード構造に関しては、最初の数回のエピソードで多くの混乱を覚悟してください。 これを見ている視聴者は、より良い理解を得るために、いくつかの場面を見直さなければならないかもしれない。 しかし、振り返ってみると、それは架空のストーリーテリングとエンターテインメントの間に融合しているので、まだ楽しみの感覚を保持しています。 ほとんどすべてのエピソードは、熱狂的なファッションで、むしろ不条理なスタートを持っています。 あなたはしばらくしてそれに慣れているかもしれませんが、ストーリーの途中でショーがあなたを落としたような気がするならば、気をつけてください。 しかし、一見見ると、世界戦争のような歴史的文脈から不道徳に至るさまざまなアイデアに焦点を当てています。 ストーリーのタイムラインは、最初は一緒にまとめるのが難しいですが、後で各エピソードが進行するにつれてより明確になります。 今回のショーで最も興味深いのは、それがどれだけ楽しくなるかということです。 ほとんどのスーパーヒーローは、これらの日は大部分が善良な人たちか悪い人か、そして世界を救っていることを示しています。 具体的なRevolutioはそれを少し超え、英雄がどのように問題に近づくかを示しています。 しかし、すべてのエピソードがこのように構成されているわけではなく、一部の人は「週の悪役」の感情を繰り返して与えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;超人局はまた、シリーズ全体を通して様々な奇妙な存在と戦う。 特大のトランスフォーマーからキングコングまで、巨人のように、それは実際にはカラフルです。 秘密機関も独自のアジェンダを持っていますが、私たちは局のグループが自分の個人的な悪魔と戦うことを時々見ています。 ショーは中心的なアンタゴニスト（The &amp;lsquo;Big Bad&amp;rsquo;）を提供していないので、良い戦いを戦い、差をつけようとしています。 残念ながら、これらのアンタゴニストのいくつかは、まともな性格を欠いており、かなりステレオタイプであると感じることができます。 戦いと決断もかなり予測可能ですので、時々退屈になるかもしれません。 二郎は、つけにくいキャラクターだと言っても大丈夫です。 私は彼に関係することや彼の性格を理解するのは難しいと思います。 それはショーを保持しているわけではありませんが、ジローはほとんどのファンのヒットやミスキャラクターかもしれません。 ショーと同じように、コンクリートRevolutioはみんなに適していないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはカラフルであると簡単に説明することができます。 その建物、文字、超自然の存在では、すべての設定に飽和しています。 アクションそのものも、ギャグのアプローチでかなりスタイリスティックになっていると同時に、ペースの速いバトル・コレオグラフィーにも変換されます。 追いつくのは難しいことではありませんが、細心の注意を払わなければ、行動の勢いは非常に速くなります。 キャラクターの物理的な変化のためにギミックが鑑賞するのが面白いかもしれないが、様々な変形もある。 それにもかかわらず、主人公のほとんどは基本的な形で見えます。 その一方で、私たちは他の世界的なデザインのモンスターを持っています。 ファンサービスも存在しますが、ここではいくつかの肌を除いてはっきりとはっきりしません。 すべての言葉で言えば、スーパーヒーローについてのショーでは、実際には非常にユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、この秋のシーズンに私のお気に入りのOP曲の一つです。 落ち着いた音色からキャッチーな歌詞まで、テーマソングはカラフルな振り付けに没頭します。 目立つ瞬間の主人公のショーケースもありますが、そのほとんどは色彩で覆われています。  OSTはあまり目立たないが、アクションシーンではシリーズを信頼できるものにする。 しかし、シリーズのコメディーを十分に引き出すためには、キャラクターの表現に多少のクレジットを与える必要があります。 これは、キャラクターの音声トーンと連動して調整されます。 そのために、興奮と笑いの両方を追加するので、ショーを見て楽しいものにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは傑作ではありませんが、コンクリートRevolutioは間違いなく見てショーです。 あなたはこれを好きにスーパーヒーローテーマシリーズを楽しむ必要はありません。 あなたは何か探偵物語のようにそれを調べなければなりません。 それが提供しなければならないすべてのもので、ショーはかなり楽しいです。 スーパーヒーローの戦いから道徳的なコンテキストまで、それは一見過度に多くのアイデアをどのように扱うかを知っているシリーズです。 少なくともそれを見て、これらの英雄が生きていくために何をするかを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206969&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Looking for a show about heroes fighting bad guys to save the world? Or maybe something really flamboyant with all type of gags? Perhaps interested in a series with all kinds of supernatural beings thrown into a big chunk of story all packaged ready to open? Concrete Revolutio might be your answer. At its core, the series is a wild ride with everything it tries. And given what it delivered, this show is quite a bit of fun.    A few things to know. Concrete Revolutio is an original series and not based on any work. The show is produced by Bones and directed by Seiji Mizushima, who is known for directing Full Metal Alchemist. Furthermore, we &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;m-i-c-h-a-e-l&#34;&gt;m-i-c-h-a-e-l&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;コンクリートRevolutioは、今シーズンの1つのショーでしたが、私はそれが良かったとは思っていませんでした。 このシリーズは2015年秋の楽しい驚きでした。すでに述べたように、ここのMALの平均値ははるかに低いです。 これは間違いなくあなたが最初の一見に基づいて判断する必要があるショーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作品は、ショーのスーパーヒーローテーマに合っています。 実際、背景は、実際のスーパーヒーロー漫画本からプリントアウトされたかのように、小さな点で色づけされています。 あなたが最初に見るものよりもはるかに具体的なRevolutioがあります。 他の背景要素は、まるで漫画本のように、非常に基本的な形と色付きの立体で描かれています。 また、あなたがこのアニメを見るときにあなたを襲う最初のものは色です。 色は非常に太字でポップで、華麗ではないにしても華やかです。*他に、熱いピンクの髪が浮かんでいるメインの男性MCを見つけるつもりはありますか？ 対照的に、EDのためのサイケデリックなアニメーションはかなりトリッピーです。 それをスキップしないでください。 私はアートワークに10/10を与える必要があります。 骨は新しい、大胆なスタイルを媒体にもたらし、私はそれを大好きです。 しかし、遊び心のあるアートワークは、面白いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、超人を保護し、規制する超人局についてです。 これには潜在的に危険な超人を排除することも含まれます。 しかし、&amp;rdquo;スーパーヒーロー&amp;rdquo;のテーマを面白いものにすることはできません。 これは平均的なクッキーカッタースーパーヒーローショーではありません。 注目すべき重要な点の1つは、プロットがtimeskipsを使用して特定のポイントを結びつけ、秘密の間にイベントを残していることです。 画面は何年目かを示すので、追跡するのは難しくありません。  42歳で起こるシーンは、超人局が現在取り組んでいるケースを扱っている。 各エピソードのある時期に、シーンは47年目にスキップされます。ここでは、ホットピンクのMC、Jiroが自分の組織から実行中ですが、理由はわかりません。 プロットが濃くなるにつれて、各エピソードを見てもっと調べてください。 これは、あなたの典型的なshounenよりもはるかに&amp;rdquo;アクションミステリー&amp;rdquo;です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが見るように、主人公のそれぞれが秘密と動機を持っていることを知り、善悪と正義との間の線がぼやけ始める。 正義のために戦う者もあれば、平和のために戦う者もあれば、自由のために戦う者もいます。 人間、超人、幽霊、獣、魔女、悪魔、宇宙人&amp;hellip;これらのグループの違いは何ですか？なぜ彼らは異なった扱いを受けますか？ それらのどれもが本質的に悪いのですか？ あるグループの平和は他のグループの自由と正義を阻害しますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが今のところ私が言いたいことだと思います。 私がこれを比較できる最も良いことは、黒より暗いです。 最初は、シリーズは主に個々のミステリーでエピソード的ですが、それぞれのエピソードはもう少し詳しく解説されています。 そして、最後に向かって主人公についてもっと知るように、すべてが結びつき始めます。 しかし、このシーズンは主にシーズン2のセットアップだと思われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、これはあなたが公正なチャンスを与え、あまりにも早く裁かないと見ていることを後悔するものではありません。 乗り物を楽しむ〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207469&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/m-i-c-h-a-e-l/reviews&#34;&gt;m-i-c-h-a-e-l&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Concrete Revolutio was the one show this season I wasn’t expecting to be as good as it was. This series was a pleasant surprise of Fall 2015. And as it has already been stated, the MAL average here is far underrated. This is definitely not a show you should judge based on first looks.    The artwork is fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sachi-shimazu&#34;&gt;sachi_shimazu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Phantasmagoria（フィアントマゴリア）：魔法のランタンなどで描かれた、フィギュアが大きさが増減する、お互いに合流する、溶けるなどの錯覚。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの名前は、作成しようとするものに完全な錯覚です。 一見して断絶された一連の物語で、最初はスーパーヒーロー・サガの中のほとんどの物語が何をしていないのか、つまり行動の結果を示すことを試みるだけです。 私たちはスーパーヒーローを間違えない人間として見ますが、私たちが正しいと考えるもの、私たちが保護していると思っているものが起こるのは、間違ったことです。 コンクリート革命：超人的なファンタスマーゴリアが取り組もうとしているのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、一緒になるまでに時間がかかるものです。 最初は、完全に切り離されたイベントのように見えますが、それはさらに奇妙なトーンシフトをさらに下にシフトします。 私は最初のエピソードをGakkou Gurashiにしようとしたことを比較したいが、視聴者にフックすることに失敗したのではなく、それが最も強力な方法ではないと思う。 しかし、ストーリーが進むにつれて、2つまたは3つの別々のタイムラインが交差し始めると、何が起こっているのかを理解し始めます。 現実は、スーパーヒーロー（スーパーヒューマン）の操作と、人々の意見を分極するためのメディアの操作というアイデアに従うということです。 私はそれを完全に理解するためには見直す必要があるかもしれないと信じていますが、最も重要なプロットは目を満たす以上のものです。 それは非常に遅い熱傷ですが、今シーズンの終わりまでにこれまで一緒に作品を見ることは非常に満足です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術&amp;hellip;ああ、少年。 これはおそらく最初はアニメに私を惹きつけたものの1つで、異なるアートスタイルを見ているだけです。 ただポップですが、そのフレアを使用して、シリーズの暗闇を強調することができます。 私はスタジオ・ボーンズによってこれまで何も見たことがなく、この活気のあるアートのためだけに多くのものを見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドデザイン&amp;hellip;うーん。 さて、私が覚えていることのほとんどは、オープニングとエンディングのテーマでした。 しかし、終わりのテーマは面白かったです。 それはエピソードの終わりに緊張を高める非常に暗い響きの歌です。 これは最初からこのショーについて間違いない何かがあることを伝えるものです。 しかし、私は彼らもショーのエピソードの間にそれを聞くと、その瞬間が緊迫していることを知っていたので、彼らはこれをやったと思います。 しかし、私はOSTにそれほど注目していませんでした。 私が再ウォッチして再見直しをすると、私はOSTに細心の注意を払う予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はとても面白いです。 驚いたことに、いくつかの例外を除いて、導入されたすべてのキャラクターは、プロット、サイドまたはメインにいくらか長い影響を与えます。 したがって、これは、一次元文字ではなく、実際には何かを解体する多くの小さな細部を持っている主人公の特定の詳細を明らかにするのに役立ちます。 おそらく、この2つの最も良い例は、キッコとマゴタケ（二郎の父）です。どちらも、シリーズが進行するにつれ、あなた自身の意見を完全に破ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのシリーズをどの程度説明するか分かりません。 正直、シリーズの私の最もよい記述はシリーズ自体として出くわすでしょう。 しかし、それは行くのに時間がかかり、ボックスの外で考えることができない人のためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207439&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sachi_shimazu/reviews&#34;&gt;sachi_shimazu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Phantasmagoria: an optical illusion produced by a magic lantern or the like in which figures increase or diminish in size, pass into each other, dissolve, etc.    This series&amp;rsquo; name is a perfect illusion to what it tries to create. It is a series of seemingly disconnected stories that at first try to just show what most stories withi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はバカノとデュラララが好きな時があったことを否定するつもりはない。 結局のところ、私が慣れ親しんだ唯一のアニメだけがハレのロマンスだった私の人生の中で彼らを見ました。そして私はまだガイリッチーと最初のアイアンマンの映画がクールだと思っていました。 時間が経つにつれて、私は一度クラナドがあなたを泣かせる傑作であると思った人々よりも、彼らとショーを見ている人よりもずっと落ちました。 実際に自分の好きなものを欲しがる前に、あなたのアニメやその他のビジュアルメディアを楽しむことができます。成田と（Light novelの作者の他のパックと一緒に） 彼が何かを書くことができないということだけでなく、何か役に立つものには適用されないエネルギーを全く欠いています。 パルプフィクションを見ているのは、タランティーノが友人の上に自分自身を持ち上げるために使用するトラックにふさわしい供給ではなく、1本のピストルで準備されている場合だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その点で、ボーンズは実際にタイム・ジャンプ/マルチ・キャラクター/エネルギッシュ・プレゼンテーションをよくするアニメを作成してくれたことに感謝したいと思います。なぜなら実際にそのプレゼンテーションを、  「物質」を提示する。 私たちはそれに慣れているので、ボーンズには他にも多くのことに感謝しませんか？ スーパーヒーローであるという概念を実際に利用するスーパーヒーローアニメを作るように。 唯一のドローとしてノスタルジアに頼らないアニメを作る。 そして、何よりも、吸うことのないアニメを作ること。何年もスタジオがやっていないこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを恥ずかしくすることさえありません。具体的なRevolutioは、2015年の私の好きなアニメではなく、私が長年見た中で最高のアニメの1つです。 それは時代遅れの瞬間を持っていますが、全体的なパッケージはショーをかなりのビッグネームの注目を集めたUndertaleスタイルのヒットに変えるほど強力でした。  Gurren LagannとKill la Killのための執筆を担当していた男とUrobuchiは、後に続く第3作家としての役割を果たしています。なぜなら、明らかに2人のゲストと数人のゲストライターが、 骨が欲しい これがショーの執筆に役立つかどうか、それを「あまりにも多くの料理人」の状況に変えるかどうかは分かりません。 しかし、これらの名前は、このdinkyのレビューが一致することを望むことさえできるよりも多くの人々を見て、それは私が心配している限り良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは22分に詰め込まれた1時間のエピソードのように感じる初演のために弱いですが、コンクリートRevolutioはそれがその前提を真剣に受け止め、それを車両に使っていないことを保証することによって、 スローウェイ・ギャグと美しくアニメーション化されているが、信じられないほど空の戦いシーンは常にマーベルの映画についてザック・スナイダーを証明する。  Haibane Renmeiが、宗教的な屈辱のために、かわいい女の子のパックを中心とした「スライス・オブ・ライフ」の残りの部分から立っていたのと同じように、Concrete Revolutioは、日本の歴史を取り巻く政治的メタファーのすべてのマナーを詰め込んでいます。 超人間の組織は、ジローという若い男を中心にしていました。 彼のチームを勝利に導くただ一人のクールな男の子が、5年後の非常に早い時期に明らかにされた、ジロは自分の組織でスーパー人間を助けるために自分の組織を裏切り、ショーの勢いの多くは 彼がなぜそうしたのかを学びながら、期間によって引き起こされた出来事に関する正義のビジョンを持っている他のスーパーパワーの人々を中心とした様々なエピソードプロットを通してその世界を探索している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリーそのものは、たとえそれにもかかわらず大いにそれを楽しむことができるとしても、できるだけ少ない情報でストーリー自体に入ることで最もよく経験されるので、キャラクターに焦点を当てましょう。 興味深い面のほとんどは、地球ちゃんのようなエピソード的なキャラクターに与えられていますが、話題に追加されている限り、日常の瞬間とともに必要に応じてプロットを提供するためには、 私たちはキッコについて何も学んでいない - 最終的な弧まで、彼女が初心者であることを考えると、私たちは自分自身を投影することを意図していると思われるキャラクターであり、実際に何が起こっているのかはほとんど分かりません 彼女が他のより複雑なキャラクターの後ろに残っていないことを確認するために彼女に予期しない暗い側面を与えることに加えて。 彼らは、ショーが時々悪用する手荷物をどうやって持っているのか、それに焦点を当てて大量に苦しんでいた、本当に退屈な6番目のエピソードの存在を考えると、退屈ではありません。 それにもかかわらず、私はノラガミと同じように逃げ出しているOVAを実際に見ていることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、記録のために、キックコがフロロに向かって笑顔を浮かべていて、キロがキツネの女性と一緒に暮らしていることに甘えているシーンを数えなければ、このショーではゆるやかなシーンやキャラクターのリラクゼーションの瞬間はないとキリストに感謝します。 大きな瞬間には何も問題はありませんが、あまりにも多くのアニメ - 特にデュラララ - は、1時間に支払われた従業員に相当するアニメーションシリーズ相当のものですが、実際の 作業。 コンクリートRevolutioは物語から文字を分離することはありません。何らかの斑点のついた作図につながっても、すべてを素敵にしっかりと保ちます。そして、観客が見ているは​​ずのタイムラインを自分自身で把握することを信頼します。 彼らは手をつかむことは決してありませんが、アクセスできません。 あなたは注意を払う必要があり、あなたが最初に行ったより大きな写真を得るつもりはないと受け入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;具体的なRevolutioは、政府が犯した犯罪について、勝利の面ではないということについての物語で、さまざまな視点をじっくりと見ながら、視聴者から多くを要求する重いショーです。 それは専門家が何年も把握できなかった問題に関しては簡単ではないので、物事を単純化することを拒否します。 どんな側にいても結果を表示するのに時間がかかりますが、答えはありません。 誰も答えを持っておらず、もしそうであれば、公共のテレビで漫画を通して表現するつもりはない。 具体的なRevolutioのようなすべてのアニメは、誰かがいつか最善の方法を見つけ出すまで意識を高め続けることです。 そして、想像できるスーパーパワーのすべての種類が存在する世界の使用を通じて、あなたがその議題を表現するとき、より良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208517&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not going to deny that there was once a time when I liked Baccano and Durarara. After all, I watched them during a time in my life when the only anime I was familiar with were harem romance shit and I still thought Guy Ritchie and the first Iron Man movie was cool. Over time though, I&amp;rsquo;ve fallen out with them harder than people who once thought Clannad was a masterpiece of making you cry now see the show. There&amp;rsquo;s only so long you can enjoy anime and other visual mediums for its quirkiness and being &amp;lsquo;better than the pack&amp;rsquo; before you start craving something that&amp;rsquo;s actually good on its own terms, and Narita (along with the rest of the light novel author pack) lack that entirely what with his inability to write anything but energy that isn&amp;rsquo;t being applied to anything useful. It&amp;rsquo;s like watching Pulp Fiction if  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;somaisbatman&#34;&gt;somaisbatman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;具体的なRevolutioはあなたが完全に平均的であることが分かるショーのようなものではありません。 いいえ、エピソード1以来、この番組は信じられないほど偏っており、多くの人々がすぐに彼らの期待を満たしていないためショーを中断してしまいました。 しかし、シーズンを終えてそれを全体として反映させた後、具体的なRevolutioは非常に優れたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
具体的なRevolutioの慣習的でない物語のスタイルは、おそらく最初はショーから多くの人々を怖がっていました。 ストーリーラインは線形ではありません。 エピソードの開始日はエピソードの開始時に表示されますが、最初のエピソードは全くつながっていないようです。 しかし、あなたがさらに深くなればなるほど、このように見えていないエピソードのすべてが実際に非常に結びついていることが分かり始めます。シーズンの終わりには、非常に深く魅力的な物語が織り込まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;具体的なRevolutioのストーリーの実際の出来事についてはあまり詳しく説明したくありませんが（自分で経験したほうがはるかに良いですが）、私はテーマについて説明します。 超人が世界の他の国と共存する代わりの世界で起こったコンクリートは、超人を守ることになると思われる神秘的な組織である超人局に焦点を当てています。 政治的陰謀、権利と平和のための抗議、そしてより多くの概念が続く。 前提は素晴らしいですし、すぐには配信されませんが、最後まで非常に満足です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
Tokyo GhoulsとAkame Ga Killsの世界では、あなたが色を使うことが許されていることを覚えているアニメを見てうれしいです。 極めて。 コンクリートのアートワークはカラフルで活気があり、独特の息吹を吹き込みます。 さらに、背景にはBen-Dayのドットが付いていることがよくあります（シェイディングが漫画の小さな点で構成されていることがあります）。これはコンクリートに影響を与えた漫画の非常にクールな後退です。 キャラクターのデザインもかなり良いですし、アニメーション全体がしっかりしています。  3DCGは最小限に抑えられており、使用するときわめて良好に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
Concrete Revolutioのオープニングは、私が見たショーのトップ10入り口にあります。 私は実際にそのリストを最初に作っておかなければならないだろうが、どこかでそれを作ると確信している。 それはあなたを賞賛する素晴らしい仕事をして、私はそれをスキップしたことはありません。 フリップサイドでは、終わりは歪んだスローギターと三重ビジュアルでいっぱいです。全く違った雰囲気ですが、それでも素晴らしいものです。 バックグラウンドミュージックがチェックアウトして、私は特にエンディングのテーマが後にキャラクターのテーマとなるのが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
もちろん、コンクリートは主人公の中心的なキャストを持っています。 主人公のジロ、幽霊の子供フロータ、そして魔女のキッコがいます。 しかし、他の5人ほどの超人局のメンバーもいる。 若い子供たち、複数のバンド、そしてあいまいで脅迫的な広告代理店や軍隊のメンバーもいます。 要するに、大部分のキャラクターがあり、そのほとんどは実際には驚くほど多くのスクリーン時間があり、ほとんどの局のメンバーと子供のグループが自分のエピソードを取得しています。 当然のことながら、この部門は、あまりにも多くのバックストーリーを持たない主人公の一部を残しています - 私たちはまだEmiの話を実際には知りませんが、大したキャストは陳腐ではありません。 みんなの動機は異なり、あらゆる行動は正当なものであり、あらゆる性格が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
コンクリートのRevolutioの初期のエピソードは、後に続くエピソードまで言及されずに再び解決されたプロットスレッドを頻繁に開くので、混乱を招くものではありません。 しかし、遠く離れた方がショーを通ると、より多くのものが理にかなって楽しくなります。 さらに、コンクリートのような象徴的なショーでは、推測と理論について議論しタイムラインを把握しようとする人がたくさんいます。 私は、時間旅行のキャラクターの複数のタイムラインをどのように収束させ、発散させたかを考え出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
具体的なRevolutioを一つの言葉で表現しなければならないと、それは緊急になるだろう。 すべてが終わりまでにつながるまで、物語はショーの過程で徐々に展開する。 それは経験するのは本当にクールな感情ですが、最初の数回のエピソードを見て、すぐにすべてのことを説明していなかったことに失望した視聴者にはうれしくはありませんでした。 これらの早期脱走機と視聴者からの離脱のため、コンクリートはMALで非常に優れた評価を受けていません。 しかし、それらの評価があなたを惑わさないようにしてください。  Concrete Revolutioは今年のベストショーの一つで、私がこのショーを見ていた素晴らしい経験は、他のアニメが私に提供しているものとは違っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208086&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/somaisbatman/reviews&#34;&gt;somaisbatman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Concrete Revolutio is not the kind of show that you can find to be totally average. Nope, since episode 1, this show&amp;rsquo;s been incredibly polarizing, leading to many people dropping the show because it didn&amp;rsquo;t immediately fulfill their expectations. But after finishing the season and reflecting on it as a whole, Concrete Revolutio is something very exceptional.    Story: &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Concrete Revolutio&amp;rsquo;s unconventional narrative style is probably what initially scared many peo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;parabolloyd&#34;&gt;parabolloyd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメに発展のチャンスを与えてください。 それはあなたに最後の大きな時間を報います。 他の視聴者と同じように、私は最初は時間枠の絶え間ない切り替えに混乱しましたが、あなたが終わりに近づくにつれて話がどのように伝えられたかすぐに分かるでしょう。 それは、「なぜ、超人局を去ったのか」の質問の中で、ユニークな経験です。 あなたはその質問に答える手がかりを探すために過去に戻る。 一定のフラッシュバックは、主人公がアニメのメインテーマ（正義、平和、自由）にどのように立っているかのヒントを与え、主人公が正しい決断をしたかどうかを判断するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは視聴者に側面を選ぶ機会を与えます。 すべてのエピソードを通して、各派閥の欠陥と強み（超人、政府、一般市民）を見ることができます。 他のアニメと違って、これは人類の灰色の領域にもっと住んでいます。 善と悪の明確な区別はありません。 代わりに、このアニメは、あなたが識別することができる別の文字を与えます。 それぞれの人は、自分の理念が正しいことと間違っていることを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見るときは、キャラクター間の対話や相互作用に細心の注意を払ってください。 彼らが言う、または行うことのほとんどはランダムではないからです。 しばしば、彼らは哲学的なゴミとして言っていることを却下するかもしれないが、実際には将来の出来事に大きな影響を与えるだろう。 このアニメも象徴的に重いです。 実際に起こった実際の出来事に対応するイベントもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、非常に興味をそそる刺激的なアニメです。 それはあなた自身の理想に疑問を抱かせ、政治的に何が起こっているのかをよりよく知るようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207272&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/parabolloyd/reviews&#34;&gt;parabolloyd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This season gives the viewers an opportunity to choose a side. Across all the episodes, you will see th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（このレビューは私のblog / redditスレッドから修正されました。Spoilers ahead！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;父の好きなスーパーヒーローの1つがスーパーマンです。 しかし、私にとっては、スーパーマンは常に私の最も好きなものの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は車を持ち上げることができます。 彼は文字通り弾丸を逸らすことができます。 彼は日光に身をさらして再生することができます。 しかし、彼を殺すのは何ですか？ 岩石。 彼は退屈で、皮肉なことに、弱いです。 ラメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは不自由ではないことを知っていますか？ コンクリートRevolutio：Choujin Gensou。 クリプトニットはいつでもコンクリートをすぐに取り止めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ界はスプリット・コースアニメとしてコンクリートをコインにします。 最初の半分は1シーズンでプレーする。 季節ごとの休憩がとられる。 そして、第2、最後の半分は、休憩後のシーズン中にプレーする。 基本的に2つの独立した季節ではなく、2つのコースのアニメである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;分割裁判所の前半は、一般的に財団を創設することを意図しています。 キャラクターを紹介し、プロットをして、観客が提供するものに興味を持ってもらう。 後半に成果が出る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートはそれほど単純ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは魅惑的な方法で枠組みされています。 イベントは連続的に演奏されるのではなく、スクランブルされています。 エピソードは何年も離れています。 しばしば、現在の期間は1つのエピソード内で前後にジャンプする。 最も確かに興味深い。 しかし、なぜ？ なぜ、意図的にすべてをフォローするのが難しいのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この質問に答える前に、まずコンクリートのテーマを調べなければなりません。  3つの主要テーマが存在する。 この金額は、アニメが扱うためには、特に分割裁判所の前半では大変です。 道徳、人種差別、支配など、その取り扱いがより困難になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のテーマ、道徳は、アニメで最も顕著であり、間違いなく最も重要です。  「ブラックフォッグ」のバグを殺したフロロウタや地球を飛ぶロボットが人を助ける「地球ちゃん」のような多くのイベントは、男性や女性を悩ませた哲学的思考を巡って進化しています。  &amp;ldquo;悪の&amp;rdquo;？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じ文明があまり扱われない最初の文明であった場合、他人を襲う文明を取り出すことは良いと考えられていますか？ 本質的に間違っている嘘は、別の恩恵になることはありますか？  「良い男」と「悪者」の行動は常に上演され、出演者だけでなく視聴者によっても疑問を呈します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2のテーマ、人種主義は、季節の後半に現れ始めます。 人種主義は、哲学的には挑戦的ではないのは確かです。人種差別は、人種（または同様の形質）に基づく差別です。 しかし、それと同じくらい重要なことは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートには超大国と無しの人々がいる。 時には一緒に働くこともありますが、しばしば彼らは衝突しています。 超人は他の超人と衝突することさえあります。  1つのエピソードは、文字通り死ぬことのできない無害な家族の破壊に焦点を当てています。 別のエピソードでは、Rainbow Knightの最高の、そして最も重要な超人の裏切りが際立っています。 本質的に、これらの非人間的人々は特に人種差別主義的なやり方で扱われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートは、非人道的なグループの恐ろしい虐待を紹介するときに、人種差別主義のテーマをさらに探求します。 モンスターと共存し、超人を実験し、両者の学生集会を開く。 アニメは人種主義を提示するだけではなく、後でそれを残す。 アニメは積極的にそれを探検する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらと他の多くの例について、彼らは道徳性のテーマを調査し続けています。 害を及ぼしていないが止めることのできない死んでいないグループは、存続し続けなければなりませんか？ レインボーナイトの行為は彼らのように悪名高いものでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第3のテーマであるコントロールは、シーズンを通して散在しています。 政府のように、テーマは常に存在しますが、ときどき明示的にしか表示されません。 それは影に隠れる。 見えないが、聞いたことがない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「超人局」、日米合併国家主義権力、「帝国の広告」のようなロビイストは、多くの出来事に手を携えている。 秋田は秘密裏に彼の種の他のメンバーと会い、舞台裏で手続きを進めている。 米国の潜水艦は超人道的な試験の被験者で満たされています。 超人を抑制するチョコレートの中毒。 これらは、これらの異なるグループが取るステップです。 コントロールを差し止めるためのステップ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このテーマは興味深いですが、他のテーマと重複していて目的を成しています。 超人間局が、危険ではあるが有益な超人であるグロス・アウェンを保護するのではなくむしろ消滅させようとしているかどうかにかかわらず、彼らの行動の道徳に疑問を投げかけている。 クロードがプロジェクトを担当する科学者を殺す原因となる秘密の廊下で超人の被験者を隠している日米は、それぞれ人種差別と道徳性を狙っている。 帝国の広告は、彼らがどのように帝国の広告が再び人種差別に挑戦したいのか、超人や怪物に対処するために改訂された超人法を停止するよう求めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な質問に戻ります。 物語を故意に追うのはなぜ難しいのですか？ 答えはテーマそのものです。 道徳、人種差別、およびコントロールは、しばしば回旋し混乱するアイデアです。 複数の視点、個人的偏見、および状況変数が必ずしも決定的で線形の答えを残しているわけではありません。 言い換えれば、テーマの複雑さは物語の複雑な性質と一致する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらすべての詳細は、コンクリートの前半だけで発生しており、アニメは後半には非常に強力な基盤となり、最終的には機能しなくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートの色の範囲は大きく、さまざまなキャラクター、場所、イベントに多くのポップとピザを加えています。 すべての色を一覧表示する価値はありません。 アニメは虹をつかんで、それを全面的に吹き飛ばした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術には、コンクリートの魅力を継承するためのさまざまなテクニックも含まれています。 ほぼ点字が壁や空を覆っていたかのように、バックグラウンドの中には、小さなドットのトンであるように見えるものがあります。 他の背景には平行線があります。 これらの技法は、超人と超高齢者を考えると、すばらしいことにフィットする漫画本の感触を加える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ライトとシャドウも存在感があり、さまざまなシーンや能力をより詳細に表現できます。 コンクリートにはコメディーの口や表現が含まれていても、ちょっとした喜びのためだけです。 それはドラマを溺死させるほど面白くはないが、面白いことに、素早い笑いか2つでドラマが聴衆を圧倒しないようにすることができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングトラックのビジュアルにも言いたいことがあります。 サイケデリックな色彩、動き、現実的な描写を伴う巨大な毛虫、眼球の実体、ヒューマノイドのクモは、アニメの共通のモチーフに従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズンを通しての実際のアニメーションは驚くほど魅力的です。 通常の髪と目の動きは（いつもではありませんが、そこにはありますが）周りにありますが、高いアニメーションレベルを特徴とするエピソードの戦いです。 アイアンライートAndroid MegasshinとJirou、JirouとEquusを使ってMegaGonを殺す、Earth Chanと電撃嘘つきを衝突させることは、コンクリートの素晴らしいアニメーションを実証するほんの一例に過ぎない。 さまざまな超人の爆発、崩壊する物体、そして超大国に加えて（特別な叫び声はKikkoの&amp;rdquo;Meteortail！&amp;rdquo;魔法に行く）、アニメのアニメーションは決して諦めない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最も印象的なのはキャラクターのデザインです。 キッコには3つの主要なデザインがあります。 彼女の毎日の人間の自己は、紫色の髪と素晴らしい青い服を持っています。 彼女の良い面は、ラベンダー色の髪、星がいっぱいの目、複雑に作られた衣服を用いたより魔法の女の子です。 そして彼女の悪い面は、マジェンタの髪、赤い目、黒い服装と彼女の良い面を対比しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kikkoはアニメのデザインには少し異常がありますが、キャラクターの大半は今やっているように見えます。  Jirouは彼の正式な服装をしているが、Superhuman Bureauと彼のより多くの反逆者は、彼が走っているときには自警団のように見える。 フロイロには、バルーン、鳥、蜂のような様々な形や、彼の二等式の爆発と労働者衣装があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フロイロの二分法は、コンクリートが使うトリックを強調する。 観客を方向づけるために、これらの異なるデザインは、過去と現在に関連付けられています。 観客が晴れた日に茶色の服を着ている時、現代は知郎の脱出前であると知っている。 しかし、彼が紫色の服装をしている場合、聴衆はその期間が現在に戻っていることを理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、キャストの他のメンバーの多くはEarth-chanとHikaru（電気ユーザー）とRaitoのように同じ方法です。 ほぼすべてのキャラクターは、変化し、興味深い、あるいはその両方のデザインを持っています。コンクリートの芸術の強みをすべて証明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートのキャストはそれに含まれる物語ほど強くはないが、スプリット・コート・アニメの前半では、十分な価値を証明している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Emiは間違いなく群の中で最も神秘的です。 聴衆は彼女についてあまり知りません。 彼女は技術的に超人ではありません。 彼女はモンスターです。 彼女のニックネームは、彼女が暗い、しばしば異世界の生き物を操作したことを考えると、「オーガー・エミ」です。 観客が学ぶようになると、彼女は写真や絵の中のどんな女性のようにも変形することができます。  （現在、男性にはこれができないのかどうかはまだ分かっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのより詳細な詳細を超えて、彼女は謎のままです。 彼女の裏話はまだ存在しません。 彼女の動機は不明です。 しかし、理解していることは、彼女はJirouに対する深い愛情を持っているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼が凶暴になったときに彼女を助けるだけではなく（すでに勇敢です）。 しかし、彼女が彼女にどのように耳を傾けるかでも。 彼のために注意してください。 彼女が今まで知っていた他の誰よりももっと彼を狙っている。 彼女との関係は、いくつかの論争を巻き起こした。 それは、おそらく、ジローは、彼女が彼のためにしたすべてのことに対する彼女の義務からだけです。  Emiもある程度、これを知っています。 彼女が言うとき、特に終わり近くに、&amp;rdquo;私は彼を追いかけてきたかった&amp;rdquo;と、ジローとキッコを参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Emiの最も興味深い特性は、まったく彼女の特性ではないものです。 繰り返して言えば、物語は過去と現在の間を行き来する。 しかし、不思議なことに、Emiは現在ほとんど表示されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女が過去にどれくらい周りにいたにもかかわらず。 彼女がジローのためにどれくらい生きているにもかかわらず。 現在の彼女の存在は誰の隣にもありません。 クールな部分がポイントです。  Emiは神秘的なので、間違いなくもっと興味深いタイムラインである彼女をほとんど完全に排除するよりも彼女の謎を増幅するには良い方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このように、後半には重要なシーンをいくつか持っていなければなりません。 しかし、今のところ、彼女は最初に利用された以上のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KikkoはEmiほど神秘的ですが、ありがたいことに、アニメは魔女ともう少し詳細に入ります。 この言葉は侮辱ではありません。 彼女はカノニックな魔女です。 または、彼女の同行者ウルルが彼女に「スターチャイルド」と呼んでいるように。シーズンの大半で、観客はキッコを心のこもった女の子と見なします。 それでも、彼女の主な役割は、聴衆が理解するために使用するレンズとしての役割を果たすことです。コンクリート：彼女はイベントに参加しますが、観客がいつも考えなければならない疑問があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キッコのために、一郎は一目ぼれです。 文字通り。 彼女は地獄に近づき、彼が住んでいる世界を理解するために超人局に加わります。彼と一緒にEmiを通してJirou内の獣を学びます。 彼女は男性と同じような特性を持っています。 しかし、彼女はシーズンの大半ではかなり受動的なままです。 その後、最後のいくつかのエピソードが出てくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;季節を通して、キッコが人間の幸福の形でエネルギーを求めていることが示唆されました。 しかし、最後の弧の間、彼女は地球上にいる本当の理由が明らかにされている：彼女はおそらく彼女が来るところの「悪魔の領域」を正式に引き継ぐために、婚約者、すなわちUllrが言うように「配偶者」を探している から。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クロードはジローになると信じているので、彼女のエビル側は到着する。 クロードは言う、そして、彼女が言うことをやるべきことをする。 そしてもちろん、ジローの愛も重要な役割を果たしています。 だから彼女は間違いなく、彼女を超人局、そしてもっと重要なのはジローに向かわせるという想定をします。 彼女は間接的にジローを去ります：エミはジローがキッコを永遠にキッコから離れた状態に戻すのを助けることに同意します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジローが約束を守っている間、キッコはジローを理解して元気に戻すために戦う。 現在、彼女はEmiのようになって、あまりにも大好きになった男の後を追う。 そしてもう一度Emiのように、彼女は後半が転がるときのキャラクターとしての強い地位にいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはジローを残す。  Jirouは信じられないほど信じられないほど危険な力にもかかわらず、人間とみなされています。 彼は採用され、彼のアイドルは現在死亡している（多分未確認の）レインボーナイトであり、彼は彼の父と彼の主人によって正しいことをするために超人局と一緒に働く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく主人公のJirouは、多くのイベントを見ています。 彼らは彼の信念をテストする。 具体的には、彼は正義の定義をテストします。 サイドキャラクターはこれを実現するのに役立ちます。 エピソードでは、通常、独自の裏話を手に入れた新しいキャラクターと、ジローが正義を見るための新しい方法があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえば、知られていて、役に立つ親切な人間を助ける。 古い、誤解された恨みを止める。 司法が彼に何を考えるか、古い友人を示しています。 彼が「獣」と呼んでいるものと戦っている。他人が自分の力と考えるものを実現する。 常に価値のある人を目撃する。 仲間の崇拝者に彼の側を説明する。 限界を理解する。 信じるもののために立つ力を持っている。そして、彼の主人公についての悲しい、残念な真実を学ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして道徳、人種、政府に関する物語のテーマに関しては、正義が最優先です。  3つのテーマはすべて正義に頼っています。 どのような正義が意味するもので、関与していて関与していない人々にもたらすものです。 これらのテーマのように、正義は常に定義されているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジローはそれを最善と言います。「だが誰もが黒人でも白人でもない。 たとえ灰色であっても&amp;hellip;。 彼らが正義を信じるならば、私は正義の同盟者になりたい」ジローは彼のヒーローレインボーナイトのようになりたい。 人生を「はい」または「いいえ」と見なさない人。 上か下。 左か右。 彼は正義を助ける人になりたい。 それがどのような方法であってもかまいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;JusticeはJirouのテーマではなく、すべてのキャラクターのテーマです。  EmiとKikkoと他の多くの側面のキャラクターは、自分のやり方で正義を正当化します。 しかし、ジローはそれを最高レベルに引き上げます。彼は正義を具体化します。 彼は「もはや正義ではない」という結論に至りました。このように、彼は主人公から主な敵対者に移行する、全員を守る「正義の味方」を追求します。 物語の性質から、この移行は繰り返し起こりますが、多次郎の性格がどのようになっているかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次郎になるのは誰でも推測ですが、彼はいつも何をしていたのだろうと言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語のように、コンクリートはちょうどその文字で作業を始めました。 しかし、彼らに与えられていることと、これまでのところで表現されていることは、準備が整っていて、先にあるものの準備が整っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートの最も重要な部分の1つは終了トラックです。 歌詞は歌われません。 シンプルでゆっくりとしたハード・ギター、ドラムとキラー・ビートを伴います。 すべてが一緒に集まって、物語の予言的感覚をきちんと捉えたトラックを作ります。 そしてそれを一掃するために、その作品は聞き取りやすいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングトラックはEDと比較されませんが、独自の強みを持っています。 最初は&amp;rdquo;Whoa！&amp;rdquo;と一般的な静けさです。 様々なビートと素敵な歌で真ん中。 ビルドアップへの報酬とステップワイズ、クイックフィニッシュで終わり。  OPはうまく組み合わされ、先行するエピソードへの素敵なリードインとなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのサウンドトラックの残りの部分は、あらゆる種類の曲で満たされています。  「革命」は、アニメのクールな（似たような）バイブレーションにマッチするロック・アンド・ロール・バイブに登場します。  「ちょっとしたピル」はちょうどそのことです：甘い歌です。 そしてOPとEDのバリエーションはアニメを駄目にする。 コンクリートのトラックは大気のためにほとんど存在し、その起源と関係のために、「欽定珍味アソビ」以外のトラックはほとんど目に見えないが、そのトラックはアニメのためのものであり、それ以上のものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートのサウンドエフェクトは、超音域でいっぱいになっているアニメにとっては非常に標準的です。 彼女が足を踏み入れたとき、アースちゃんの鳴き声が響き、キッコの魔法の魔法を覚えるのは特別な叫び声です。 また、時折の英語話し言葉のための小さな叫び声。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、ボイス演奏のパフォーマンスも同様に標準です。 上坂すみれは、魔女に若い女の子の声をあげる。 ジロウとしての石川敬人は、いくつかの感情を経験する。 地球ちゃんとしての竹内綾奈は、格闘技のいい女の子ロボットにかわいい言葉を与える。 全体的に平均的なのは、彼らだけでなく、他の公演のためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キッコがエピソード1で3秒間召喚したミスタークラウドを除いて。 彼の&amp;rdquo;こんにちは！&amp;rdquo;と&amp;rdquo;さようなら！&amp;rdquo;はとても面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私が非常にうまく細工されていると感じる奇妙なカテゴリーのショーに落ちますが、魅力的でもありがたいものでもありません。 ただそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方で、ショーは面白いです。 一定の時間がずれる。 社会が扱うより成熟したテーマと、ほぼ誰もが考えるべきテーマです。 クールな戦いと美しい色と未だ明らかにされていない謎。 それは私に、単にエンターテイメントのブランドによって楽しまれるよりも、考えることを必要とするアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の部分は面白かったです。 ジーロとキッコを名前で呼ぶランニングギャグ、そしてキッコは後に顔を赤らめることが楽しいものでした。 アニメがロマンスをKikkoのキャラクターや物語に不可欠なものにしてくれたとき、私はかなり幸せだった。 言い換えれば、私は考えていて、私は笑っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、ショーは面白くない。 キャラクターは、どのような不愉快で楽しいか、あるいは違うかもしれないが、思い出に残るものではありません。 つまり、彼らは強い印象を残さない。 私は今からキッコについて何週間も夢中になっていません。 私はJirouの月を今から話す自分自身を見ていない。 今からEmiの年に言及しているとは思わない。 かわいい、クールで、狡猾ですが、永続的な影響を与える文字はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは魅力的なコメディやドラマも欠いている。 気持ちがそこにある。 ドラマは存在する。 しかし、これらの領域が到達するレベルは私と深く共鳴しませんでした。 ここにはちょっと笑いがあります。 これらの反応は、このものが私から出てくるほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートRevolutio：Choujin Gensouはかなり奇妙なアニメのように見えるかもしれません。 それはそうです。 しかし、内部には何度も実行されます。 思考を刺激するテーマ、よく準備されたキャラクター、そして驚くほどクールなビジュアルや音楽は、後半に向けて準備する以上のアニメを作り出します。 それを置くもう一つの方法は、スーパーマンは彼がこの1つほどスーパーであることを望むということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：偉大な、道徳、人種、支配のテーマ、混乱しているが意図的な物語の構造で包まれ、非常に強い前半を確立する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：偉大な、多様な色の範囲、様々な芸術的なテクニックは、魅力を高める、実際のアニメーションの平均以上、そして非常に素晴らしいキャラクターデザイン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：グレート、エミ、キッコ、ジロウがうまく設定されていて、サイドキャラクターが意欲的で、正義に関するテーマがすべてを結びつけている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：良い、良いOP、素晴らしいED、大丈夫OST、標準的な効果音、および平均VAパフォーマンスについて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：ファイン、全体のパッケージはそこにあり、興味深いですが、思い出深い人物と低感情的な共鳴は、経験をもたらす&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227600&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of my father’s favorite superheroes is Superman. But, to me, Superman is always one of my least favorite.    He can lift cars. He can literally deflect bullets. He can regenerate by exposing himself to sunlight. But what kills him? A rock. He is boring and, ironically, weak. Lame.    You know what is not lame? Concrete Revolutio: Choujin Gensou. Kryptonite will not be taking down Concrete anytime soon.    STORY    The anime world coins Concrete as a split-cour anime. Its first half plays in one season. A season-long break is taken. And then the second, final half plays during the season following the break. It is basically a two-cour anime rather than two, independent seasons since the second half directly continues where the first left off.    The first half to a split-cour is generally meant to create the foundation. Introduce the characters, have some plot, get the audience interested in what it has to offer. The payoff comes in the second half.    Concrete does not resign itself to such simplicity.    The anime is framed in a fascinating way. Rather than the events being played in a continuous fashion, they are scrambled. Episodes take place years and months apart. Often times, the current period jumps back-and-forth within a single episode. Most certainly interesting. But why? Why intentionally make everything difficult to follow?    Before this question can be answered, Concrete’s themes have to first be explored. Three major themes exist. This amount is a lot for an anime to handle, especially a first half to a split-cour. The handling is made harder by their scope: morality, racism, and control.    The first theme, morality, is the most prominent in the anime and arguably the most important. Many events, like Fuurouta killing the bugs in the “Black Fog” or Earth-chan the robot flying around the globe helping people, revolve around a philosophical thought that has stumped men and women forever: What does it mean to be “good”  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;corocis&#34;&gt;Corocis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Choujin Gensouは、スーパーヒーローの政治的、社会的側面に疑問を呈しながら、明るくないプレゼンテーションの良いコンセプトのショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはあなたの平均的なスーパーヒーローテーマショーではなく、スーパーの人間が標準的な生活をしているときに起こる政治と社会の変化の権利に取り組んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘シーンは素晴らしいですが、それはなぜこのアニメが魅力的ではないのですか？ 上記のような難題を扱うことは、他のすべてのスーパーヒーロー作品に同じ原則を適用し、これらのスーパーヒーローがもたらしたはずの政治的および社会的反動を再検討することは興味深い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはエピソード的な性質を持っていますが、一層壮大なストーリーまで一貫しています。 ショーのプレゼンテーションは、最近私が見た最も混乱している作品の1つでした。 それは、アニメの一見ランダムタイムスロットでイベントが行われる異なるタイムラインを提示する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さまざまな色合いの色が無数にあることで、目の保養は間違いなく続きます。 芸術の方向性も信じられないほど美味しいですが、時には同じ宇宙に属していないような文字があります（つまり、Fuutarou対Jirou）。 しかし、それはおそらく、あなたが異なるスーパーヒーローのキャラクターのファンタジーを1つにマッシュさせているChoujin Gensouの魅力かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオボーンズはもっと真面目なアプローチをとっていたかもしれないが、それはまだ話題に少し明るい中点で行くことに決めた。 それで、魅力的なカラフルなカラフルなアニメを残しながら、どちらも重要な問題を抱えるアニメを手に入れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;免責条項として、私はスーパーヒーローのコンテンツに関しては象として偏っています。
Choujin Gensouをお勧めしますか？：おそらく、彼らが人権に入っているなら&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Corocis/reviews&#34;&gt;Corocis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Choujin Gensou is a show with a good concept with a lacklustre presentation, while questioning political and social aspect of superheroes.    This ain&amp;rsquo;t your average s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;revenirxv&#34;&gt;RevenirXV&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;具体的なRevolutioを見る前に、あなたの目を好きにすることがたくさんあります。 ボーンズはいつも面白いスタジオ、アートスタイルはポップス、それは超人に関するものです。 しかし、本当の問題は後に来るものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートRevolutioは超人を追求し、公共の秩序を維持するためにそれらを保護する組織に続きます。 このショーのプロットは、必ずしも彼の力を乱用し、良いことである都市を恐れている男を打ち負かすわけではありません。 しかし、それは開始後間もなく落ち始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーで持っている大きな問題は、何も正しく接続されていないということです。 これは、超人局を離脱した後のMCを示す現在のタイムラインと、彼がまだメンバーである過去のタイムラインとの間の時折の移行のためではありません。 実際、ショーの中で最も興味深い部分は、物語がどこにあったのかを知ることです。 問題は、プロットポイントがとても鈍いことです。 超人局が働いているケースは視聴者の関心を引くものではなく、主人公を十分に強調していないという大きな欠点があります。 エピソードスタイルのアニメとして、コンクリートRevolutioは、プロット、主人公、そして1つのエピソードスロットを取得する小さなキャストのバランスを取ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで起こるのは、余分な時間が掛かりすぎるということで、主なプロットはストーリーの中で十分に強調されていません。 各エピソードには、メインプロットにもっと関心を寄せるようにリンクされていないサイドプロットがあります。 結局、これはフィラーのような気分にさせ、20分の時間を無駄にして、何か他のものを詳述することができた。 エピソードのいくつかはちょうど「オフィスで別の日」のように感じた。 これは、メインキャストがストーリーにもっと時間を持っていて、それらについてもっと学ばなければならないかもしれませんが、これは当てはまりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの最高の部分は間違いなく芸術でした。 いくつかの戦いは素晴らしく、前に述べたように、すべてが飛び出し、活気があります。 背景は素晴らしいですし、私はそれらのいくつかを保存することを間違いなく計画しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、コンクリートRevolutioは今シーズンを見る価値は特にありません。 ショーはかなりユニークなように見えましたが、これは私のためのものですが、うまく実行されませんでした。 私が最初に他のものを仕上げるなら、私はそれを終えるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207461&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RevenirXV/reviews&#34;&gt;RevenirXV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before watching Concrete Revolutio, there&amp;rsquo;s much to like and catch your eye. Bones is always an interesting studio, the artstyle pops, and it&amp;rsquo;s about superhumans. But the real problem is what comes after.    Concrete Rev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lovelypain&#34;&gt;LovelyPain&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告
このレビューは、私自身の意見にのみ基づいており、誰もこのアニメを見ている人を侮辱したり、抑えることを決して意図していません。 私たちは皆自分の好きな意見を持っており、他人の言葉が私たち自身のものを圧倒してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを開始する前に、このアニメが「ヒット・ミス」アニメとして適切に記述できると言うのは安全だと思います。 あなたが絶対にそれを愛しているか、絶対にそれを嫌っていることを意味します。 その間には何もありません（あなたの特別なことと、このアニメが私のように公正であると信じていない限り）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
アニメの重要な情報を損なうことなく、私はこのアニメのプロットが最初から最後までよく考えられていたと全面的に言うことができます。 私が言うことは、このアニメでは、通常、他のアニメと比べてより多くのことを考える必要があり、大きな画像を見て、どのシーズン2がそうでないかもしれないか理解できるように、全シーズンにわたって点を結ぶ必要があるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
最初は、ひとつの理由のために団結した多くのキャラクターに紹介されます。 超人を守るため。 これは、各キャラクターについて与えられた情報のほとんどすべてです。 それはしばらくの間です。 ストーリーが進行するにつれ、私たちはゆっくりとしかし確実に、それぞれのキャラクターには自分の話を伝え、他の人と合流する理由は良いか悪いかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
今私は間違っていない、私はこのアニメが大好きです。 しかし、私はすでに私ができる限りこのレビューを砂糖コートするつもりはないと決めました。 それぞれのエピソードには、それ自体の意味/メッセージがあり、あなたがそれを得るかどうかは、あなたが誰であるかに応じて、まだかなり楽しいです。 私はこのアニメの楽しみが8/10であると言っています。なぜなら、多くの質問に答えられないからです。 私は「視聴者に想像して答えを出す」という自由を与えてくれるが、その質問に対するクリエイターの答えが何であるかを知りたい。 そして、すべての正直なところで私は、時には、私の意見では、受け入れられるとは思えませんでしたか？ 回答。 そして、それに直面することができます、私たちは皆、時には私たちが自分でする必要がないように他の人が答えを出すことを時々知っていることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Concrete Revolutioの私の総合評価：Choujin Gensouは7/10
私はちょうど、アニメがどのように提示され、ストーリーの流れがどのようになったのか、彼らがうまくいっていたかのように感じます。 だけど。 私は別のコンクリートRevolutioを望んでいたかどうかは分かりません。 私はそれが別の光で提示されていれば、アニメが唯一であることを失ったように感じる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメをお楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215876&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LovelyPain/reviews&#34;&gt;LovelyPain&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Warning  This review is solely based on my own opinion and is in no way intended to insult or discourage anyone from watching this anime. We all have our own likes and opinions and should not allow someone else&amp;rsquo;s word to overpower our own.    Before I st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghosts-forever&#34;&gt;ghosts-forever&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;具体的なRevolutioは正義に関する話ですが、伝統的な意味ではありません。 ストーリーは、白黒のキャラクターモチベーションの手段として正義を使用したり、一連の出来事を進めたりするものではありません。 家族殺人のための復讐を求めている人や、愛と正義のために戦っている魔法の少女とは関係ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;具体的なRevolutioでは、誰もあなたに与えることのできない答え、具体的には正義と真実を求めることを真に意味する物語を提供しています。 これは、キャラクターが自分自身のために正義を分析し、最終的に正義が求められるかどうか、存在するかどうか、そして正当な理由があるかどうかを判断することになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、司法がConrevoでは単純なプロット考案ではなく、テーマではなく、答えではなく、各エピソードでキャラクターが考えている混乱するトピックであることを意味します。 しかし、正義は、この作品で伝えられる唯一のテーマではなく、愛、馬鹿げた性格、人間の条件などの多くのものも含んでいます。 それは正義についてのアイデアを売っているショー、そのキャラクターが正義について信じていること、正義が製造されてファンタジーとして販売されているかどうかについてのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Conrevoはこれを私たちのものとはまったく大きく違った設定でやっています。 それは、モンスター、獣、悪者、エイリアン、魔法の女の子、超人を打ち負かすロボットを含んでいます。 しかし、時間の経過とともに、目を覚ました視聴者は、外国人として最初に見えたものが、実際のもののシンボルになる可能性があることを指摘することができます。コンレボは1950年代 70年代の冷戦を利用してそのテーマを広げていった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は主にアイデアや信念を得る手段として使われています。 一部のキャラクターは信念を伝えるためだけにあり、いくつかは他のもののシンボルです。 これは、文字がうまく書かれていないと言うわけではありません。 それどころか、対話、イメージ、記号によって隠されていますが、聴衆にテーマやシンボルを渡すためには文字を巧みに書かなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Conrevoが非常に非伝統的な話をする方法。 すべてのエピソードでは、ある時点で開始し、すべてのエピソードでは、関連性のある別の時点にスキップします。 しかし、私はそれがうまく計画されており、ショーが伝えたい全体の構造とテーマに合っているという意見を形成しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは、漫画の本の縞に似て、主題のためのフィッティングです。 超人、ロボット、エイリアン、そして魔法の女の子についてのショーでは、なぜワッキーな芸術スタイルはないのですか？ しかし、このスタイルは、サイボーグ009やデビルマンなど、旧式の日本の漫画キャラクターにも適しています。 超人の役割を取り除き、このイメージを持つ正義に疑問を呈するショーには、明らかに合っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Conrevoは貴重な時間です。 それは驚くべきテーマペーシング、奇妙なしかし保証されたストーリーテリングを持っている、すべてのエピソードで時間のスキップを持って、私が長い間見てきた最も独創的でよく計画されたアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222310&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ghosts-forever/reviews&#34;&gt;ghosts-forever&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Concrete Revolutio is a story about justice, but not in the traditional sense. The story does not use justice as a means of black and white character motivation or to move forward a sequence of events. It does not involve someone seeking revenge for the murder of their family, or a magical little girl fighting for  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;twilightbrigade-1&#34;&gt;twilightbrigade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは本当に、本当に素晴らしいと私の意見ではすごく素晴らしいですXOX私は知っていないすべての地獄の人は本当にlow.Afore私はレビューを開始する前に、私は本当にいくつかの長いレビューと私は切り捨てていないと言う必要があります 私はできる限り短くしておきます。長いレビューを書くことは本当にお尻の痛みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が焦点を当てるのは物語です、
この話は、超人局（超人の保護に取り組んでいる部署）で働いているジローと、どのように彼がすべての事件に直面して解決したのかについてです。しかし、後に彼は超人局に反抗します。 それについて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ここで使われていた何十種類ものアニメが使用されていたので、ストーリーは典型的なプロットを使用しませんでしたが、近年のアニメではめったに使用されていない、 このアニメのメインストーリーは実際にはシンプルですが、このショーには短所があり、速いペースでストーリーを加えれば、多くの視聴者が何が起こっているのか理解できなくなります。
あなたが新しい視点のためにあなたの自己に挑戦したい場合は、このショーは必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、アートについては、
芸術は本当に漫画的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたにこのアニメをお願いしました（y）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207178&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/twilightbrigade/reviews&#34;&gt;twilightbrigade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this show is really,really great and totally awesome in my opinion XOX i dont know how the hell everyone rate the anime r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver-1&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2015年の季節のラインナップは、スーパーヒーローとその怪物を取り巻くいくつかのショーを生み出しました。  One Punch Manのような有名なジャガーノートから、Punch Lineのような逆説的なものまで。 スーパーヒーローのストーリーはいつも上昇しているように見えますが、これは最近の急激なスーパーヒーロー映画の急増に直接的に反応します。 現在、すべての時間で最高の収益を上げている映画の一つであるアヴェンジャーズとマーベルの絶え間ない映画界、そしてトレンドに追随するために帽子をリングに投げ込んだDCコミックも成功を収めています。 すぐに死ぬと予想される。
日本は常に兄の行動に影響を受けており、現在は、2013年のギャッチャマン・グループやサムライ・フラメンコのような番組が、現在制作されているものまで紹介され、アニメの世界に反映されています。 そして、スタジオ・ボーンズの他の2015年のショー「Kekkai Sensen（Blood Blockade Battlefront）」のように、このアイデアをあまり一般的ではない方法で探究し、彼らはコンクリート・レボリュトーでこのアプローチをもう一度取っています：スーパーヒーローの場合には、 本当に存在します。 具体的なRevolutioは、「超人」を扱うときにそのような組織がナビゲートしなければならない政治的な操作と政策に焦点を当てています。 しかし、これらの映画との最大の違いは、コンクリートが同じ傘の下で消耗メディアのすべての超自然的存在を投げ捨てる独創的な自由であることです。その結果、X-ファイル そして一度に一度&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューにさらに飛び込む前に、私は、スタジオ・ボーンズとその不名誉な評判に関する文脈を、超自然的な前提アニメのプロットに当てはめる際にはちょっとした説明をすることが絶対に不可欠であるように感じます。 石と水の効果的な骨と適切な筆記具 あらかじめ書かれたガイドラインがない場合（そして時にはそれでさえ十分ではない）、スタジオボーンズは、畳み込まれた物語の選択と作図を用いて、コーナーに書くことをほぼ保証することができます。 視覚と聴覚の選択に関しては、彼らはしばしばパックより先のリーグですが、スクリプトを書く瞬間には、タイプライターの猿のグループほど熟練しています。 ブラック・シーズン2、ユーレカ・セブンAO、そして最近のエントリー・ケカイ・センセンは、ボーンズの悪名高い実績について議論するとき、ちょうど氷山の一角です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フォアウォーニングのように、ボーンズのアニメを見るために座っているとき、良いビジュアルにはいつもあらかじめパッケージ化されていますが、残念ながら、これらのビジュアルに付随する一貫した物語の可能性は、コイン投げの可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを明確にしましょう。具体的なRevolutioは実際には「ひどく」書かれたものではなく、ひどく整理されています。 あなたが深く掘り下げて、変更とタイムラインの配置を設定するような細かい細部に注意を払うならば、プロットの後はやや扱いやすくなります。 期待されていたように、ビジュアルは素晴らしく、スタジオが作成するコンテンツになる傾向があります。 しかし、コイントレーズになってコヒーレントな物語を受け取るかどうかは、ADHDスタジオとしての立場を強化するボーンズのもう一つの作品です。 近年、スーパーヒーロー作品の巨大な流入があるかもしれませんが、誰もコンクリートRevolutioによって設定されたクラスターファック物語を誘発する同じ頭痛を自慢することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、いくつかのタイムラインイベント中に起こり、それが包括的な物語の中に混じり合っています。 最初に紹介されたタイムラインは、個人的な旅であり、番組の主人公である人吉次郎が取った最終的な方向転換であり、コンクリート革命の世界への窓口です。 他の主要なストーリーラインは、マクロ経済と実際の超人の実装に専念しており、その存在の直接の結果として創造される組織と一致している。 両方の話を一緒にもたらすのは、超人の扱いを監督する最大の統治機関の1つである「超人局」のために働く代理人である私たちの主人公です。 彼らが「危険な」とみなすものを抑圧したり、議題を進めるための道具としてそれらを使用することであろうか。
どのような具体的なRevolutioが信用を得なければならないものは、あるレベルの冷静な現実主義に挑戦している。 このような世界の機能を果たすために必要な政治と連隊の内的な働きを探ることを悩ますスーパーヒーローの物語を得ることはよくありません。  「ワン・パンチ・マン」のように、スーパーヒーロー団体のアイデアやアーク間の断続的なサムライ・フラメンコの話題だけで、Revolutioはそのアイデアを主眼に置いて余計なことをしている。 そのような話題を持っていたことが分かっていても、始めて。 それは、実際の政治操作のそれと、漫画本の伝説の超現実的な世界をブレンドした興味深い考えでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしそれが賞賛の終わりです。 この興味深い前提にもかかわらず、コンクリートのプロットは、何と言っても驚くほど悪くない。 レトロな漫画本からインスピレーションを受けた芸術的なスタイルから興味深いストーリーラインまで、ボーンズが一貫した物語を作ることができなくなったことで、それが実現したことはすべて無くなってしまいます。 そして、これは、異なるタイムラインで言われた超自然的存在についての織り合わされた物語ができないと言っているわけではない（BaccanoやDurararaのようなアニメのタイトルはそれを証明することができる）。 これはBonesが &amp;lsquo;Bones&amp;rsquo;であるという別のケースです。何か良いものの可能性があったので残念です。 私がすでに言ったように、あなたが十分な注意を払うならば、この物語であるパズルを作ることができます。しかし、そうしても、パブロ・ピカソが描いたものと同じように歪んでしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメを見ることに決めたら、あなたに提示された物語がまったく混乱しているということを理解してください。 悪い話ではなく、私はそれを十分に強調することはできませんが、単なる汚い話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうでなくても、スタジオボーンズが能力を発揮していることを議論してみましょう。それはビジュアルです。 簡単に述べると、ショーは非常に素晴らしいアートディレクションを持っています。 西洋のコミックブックのパネル作品からインスピレーションを得て、私たちはショーの宇宙を鮮やかに描写します。 壁から壁までの色の濃さ、スティプル（ハーフトーン）効果、ポップアートイラストなどの重要な要素が使用されているこのショーは素晴らしいアイキャンディーです。 あなたが漫画家の熱狂者、または単に視覚的な治療を探しているなら、このタイトルはあなたのレーダー上にあるべきです。それはアート部門の優れたものではないからです。
スーツヒットに続いて、スーパーヒーローのストーリーで見つかった感情を支えるサウンドトラックも与えられます。 シンセポップ・ナンバー、ポストモダン・ロック・ボトム、気分を盛り上げる雰囲気のサウンド・ビットなど、気分を盛り上げるのに役立ちます。 それは、スクリーン上で実演されているアクションで、テンポを保ちながらまともな仕事をしました。 実際の音楽キューが本当に目立っているわけではありませんが、サウンドトラックが期待以上に上がったと言える瞬間もありましたが、これはまだ平均以上のカットではありましたが、印象的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが世界で起こるように、キャラクターは個性と外見が同じように活気があります。 そして、あなたが思い出すことができたら、私は、ショーには宇宙のあらゆる架空の超自然の存在が含まれていることに言及し、かなり多様なラインナップをもたらしました。 個人的には思い出深いものではありませんが、全体として紹介されたキャラクターは、物事を面白く保つのに十分な広さでした。 任意のエピソードで何が得られるか決して分かりません。 私たちは銀河間知覚の存在に続き、次は別の次元から魔法の女の子を受け取ります。 キャストを正確に特定するのは難しいし、キャストについても詳しく説明することはできない。私が「最大の超自然の乱舞」と言ったとき、私は本当にそれを意味する。
キャラクターの最大の問題は、毎日の主なキャストから来ています。 彼らは悪くはないが、同時に彼らはそれほど興味深いものではない。 これらは、決定的な性格特性は、彼らの大国と同じくらい面白いキャラクターです。 彼らは、彼らが誰であるよりも、できることによってよりよく定義されます。 このため、彼らはほとんどの視聴者が興味をそそられるであろう人々ではありません。 彼らはあなたが個人的に投資したいと思う誰かではなく、プロットを運ぶためにほとんどそこにいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、キャストは楽しいものでしたが、それ以上のものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提と芸術のスタイルは、このショーを通して最終的に私を得ました。 私は、スーパーヒーロー宇宙の内部の仕組みがとても面白いと思ったことはありませんでした。 しかし、楽しさについては、恐ろしく実行されたプロットにはほとんどないので、Revolutioは本当に不足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートRevolutioは、私がいくつかの前駆物質に言及せずに試してみることを躊躇しているショーです。 このアニメは、そこにいる視聴者の方がもっと敏感であっても、それに従うのは簡単ではなく、すべてのことが終わったときの話としては報われません。 しかし、もしスーパーヒーロー宇宙に組み込まれた政治という考えがあなたに興味をそそっているようであれば、私は慎重に進むと言う。 視覚的に見ると、ボーンズの他の作品の実績を残していますが、残念ながらプログラミング部門の立場を改善することは何もありません。 具体的なRevolutioはその潜在力に耐えられないかもしれませんが、それは何らかの固有の価値を含んだものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207484&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The 2015 seasonal lineup have given rise to several shows surrounding superheroes and their antics. From the well-known juggernauts like One Punch Man, to the more paradoxical ones like Punch Line; superhero stories seem to be on an all time rise, which can be a direct respondent to the recent boom for superhero films surging in the west. With the success of The Avengers, currently one of the highest-grossing movies of all time, and Marvel&amp;rsquo;s ever-expanding cinematic universe, as well as DC Comics, who has also thrown their hats into the ring to follow the trend, this phase isn&amp;rsquo;t expected to die down anytime soon.   Japan has always been influenced by the actions of big brother, and this is now being reflected in the world of anime, with the introduction of shows like 2013&amp;rsquo;s Gatchaman Crowds and Samurai Flamenco, all the way up to what&amp;rsquo;s being produced today. And like studio Bones&amp;rsquo;s other 2015 show Kekkai Sensen (Blood Blockade Battlef &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon-1&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最近のオリジナルアニメはまれです。 通常の季節に遭遇するショーのほとんどは、マンガ、LN、またはVNの順応です。本当に人気があるのはアニメだけです。 そしてあなたは元のアニメを持っています。元のアニメはありません。元のアニメだけで、それが伝えたい物語を伝えるためのものです。 だから、Bonesのおかげで、私たちはConcrete Revolutioを持っています。 ショーは&amp;hellip;あなたが何を知っているのか知っている、一つの言葉がこの混乱を記述することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：世界のファンタジー版には、超人として知られる人間の中に生きる存在があります。 超人は何ですか？ まあ、人間には超大国の人間だけではなく、エイリアン、魔女、妖怪、時代の旅行者、サイボーグ、アンドロイドなどのものが含まれています。 ここでは、スーパーヒューマンを援助し、彼らの必要性の苦しみを助けるために働く人々のグループである超人局の話に従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリート&amp;hellip;ショーの特別な種類です、それはあなたが望むが取られることを意味します。 超人のグループに続いて、ショーのすべてのエピソードは、ショーで特集されたスーパーヒューマンとは異なるイベントや問題に取り組んで、ほとんどすべてのエピソードで全く異なるストーリーラインを通り抜けながら、これらのキャラクターに従います。 ストーリーに関する限り、コンクリートの最大の問題は、それが非常に非常に非常にペースが速く、構造化されていることです。 すべてのエピソードは基本的に完全に異なるストーリーを開始するだけでなく、異なる時間帯にも入ります。 ショーは、実際には何の警告もなく、現在と未来（あるいは過去と現在、どちらも本当に働いている）の間を行き来します。 さらに、ショーはそれが急いでいるように感じるだけです。 ショーはアクションにあなたを投げ込み、キャラクターが正義の定義を相手に叫んだり、政治について話し合ったり、何を持っているのか、何が起こっているのかを見るためにあなたをそこに残す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の次のポイント、正義に私をもたらします。 コンクリートは、彼らが何であるかにかかわらず、正義、自由、および存在の権利の道徳について語るショーに自分自身を作り出そうとしました。  （ちょっとしたメモ、ショーのキャラクターは、超人が何であるかを主張する人もいますし、スーパーパワーを持つ人間だと言っている人もいれば、人間以外の人間だと言う人もいます）。 しかし、彼らが言っているように、理論的には素晴らしいですが、実際は面倒です。 このシリーズの道徳の概念は、ほとんどすべての行が権利や何を持っているかにかかわらず、あなたの顔に非常に似ています。 問題は、それが本当にすべての話です。 キャラクターは本当にこの話題のために何もしません。プロットだけに頼って目標を述べる別の状況をもたらします。 実際の行動はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に、コンクリートは私が「非常に最後のエピソードまで」自分自身の感覚を作ることを気にしない、「最後のエピソードでさえそれほど理にかなっていない、理解不可能な駄目」と表現するでしょう。  （そして、それは私の正直な意見です。）エピソード的なストーリーラインでは、物語の「つながる」部分でさえ本当に結びついていない、そして地上時代から降りない哲学の概念はまったく結びついていないので、これは 私は一度は、いくつかの神の未知の理由のために多くがあるので、の次の季節を見ていないことを示す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 - ばらばらの話
 - 本当に悪いペーシング
 - 「道徳」の概念は決して地面から降りない
 - なぜ2番目のシーズンになるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターもシリーズの中で私の最大の不満の一つです。 彼らは幽霊が物理的であり、動物、物体、またはあなたが持っているものに変身する可能性があると言ったからだけではなく、その数が非常に多く、どれも本当に壮観ではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一度言って、実際には何も言えないという唯一の理由から、これらの文字のいずれかを特定することはできません。 私たちには超人局があり、それから他の人たちもいます。 前述したように、このキャストに登場するこれらの登場人物のそれぞれは、何人かの道徳観や、超人と人間の共存を一緒に見ています。 このように、多くの側面と多くのことが問題にあり、これらのキャラクターは実際にはステージ上の人形のように感じます。 私は、主人公のジロを片付けることはできません。なぜなら、一方では、すべての超人を守りたいと思っていますが、同時に彼はたくさんの戦いをしています。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、このシリーズのキャストは、彼らがショータイムにふさわしいように、サイドキャラクターを特徴としています。  （別の興味深いことに、奇妙なことです。）新しいエピソードが登場するたびに、新しいキャラクター、主に超人が紹介され、新しいエピソードが登場するたびにそれらの窮状が浮かび上がっていきます。 コンセプトとして、この番組はエピソード形式ではそれほど悪くはないでしょうが、それはそれが方法で構成されているため、各エピソードを通過する際にサイドキャラクターが持つモチベーションの多くが完全に意味をなさないとは限りません。 彼らが何をするのかという理由は不明であるか、あまり混乱しないように言われているので、彼らの計画が最初から何だったのか疑問に思う。  （彼らは子供が彼が偉大な人だと言っていたモンスターを扇動し、すぐに泣く前にそれが暴れて悲しいと感じていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+サイドキャストへの献身
 -  1つのメモキャスト。  （誰もが1つのメモを持っています）
 - キャラクターモチベーションが混乱している&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：Studio Bonesが制作したコンクリートは、一般的にアニメとは違った非常に異なるアニメーションスタイルを持っています。 漫画の本を連想させるとても明るく鮮やかな配色と、あなたに何がありますか、コンクリートのアートスタイルは非常に派手で信じられないほど活気があります。 彼らは、彼らが描写しようとしていた幻想的な世界を反映し、それがショーのその側面に合っているので、実際には目には本当に魅力的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、この技術は非常に流暢です。 ショーの全体がうまくいき、超人的な力、クレイジーな技術、そして見て楽しむように見えるこの世界のもののすべてを展示しているので、実際にはそれにぶつかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+偉大でユニークなアートスタイル&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドは、私が否定できないシリーズの美学でもあります。 シリーズのOPは、このラッシュと興奮をあなたに与えるこの騒々しいと激しいロックソングです。 それは私が良い歌だと思うもので、そのユニークさのために思い出に残るものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方EDは奇妙な選択です。 それぞれのOPと同様に、このソングはロック・ソングでエレクトリック・ギターでは非常に重いですが、それを聞いている間、あなたは酸っぱい、または薬物を持っているような気がします。 そしてEDでこれらのビジュアルを持っているときは&amp;hellip;ああ、それはかなりLSDの悪夢です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+素晴らしい、思い出に残るOP
+/- LSD ED。  （その薬の旅行のように&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：コンクリートはちょうどそのコンクリートです。 このショーを見ることは、コンクリートのスラブによって繰り返し顔に叩かれているように感じました。 彼らは経験するのに苦労しており、大部分はなぜそれが起こっているのかわかりません。 このように、私のこのショーはかなりの怒りの誘発者でした。 通常、アニメをレビューするたびに、私は常に一貫性を保つために将来の季節を見る。 しかし、このショーのために、それは事実ではありません。私がこのひどく書かれた駄目のために与えなかったファックの量は、私がもう見守るように構成するのに十分ではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべて。 芸術とOP以外のものは、私が軽蔑し、憤慨しているものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを憎んでいます&amp;hellip;個人的に、私はそれをお勧めしません。 ショー自体は、ショーを今まで以上に真剣に考えようとするテーマに関連したランダムなストーリーテリング（FLCLのような）の融合です。 そういうわけで、ショーが別の視点で新しいキャラクターを紹介するのとは別に、そのテーマを構築するために本当に何もしなくても、非常に真剣に取り組もうとしているので、私はこのショーを時間の浪費者として推奨することすらできません。 私はこれを言うでしょう。 ボーンズ、あなたは私を失った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207022&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Original anime is quite a rarity these days. Most of the shows that you encounter on a normal seasonal basis are adaptations of manga, LN, or VN, as things really only get an anime when it&amp;rsquo;s really popular. And then you have original anime, where there is no source material and only itself in order to tell the story it wants to tell. So, thanks to Bones, we have Concrete Revolutio. A show that&amp;hellip;you know what, fuck it, a single word cannot describe this mess.    Story: In a fantasy version of the world, there are beings that live among humans known as Superhumans. What are superhumans? Well, they don&amp;rsquo;t just include humans with superpowers, they, according to the show&amp;rsquo;s logic, involve things like aliens, witches, yokai, time travelers, cyborgs, androids, what have you. It is here where we follow the story of the Sup &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700-1&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;世界を救うために悪者と戦うヒーローについてのショーをお探しですか？ あるいは、すべてのタイプのギャグで本当に華やかな何か？ おそらく、すべての種類の超自然の存在を持つシリーズに興味があり、大きなパッケージにまとめられています。 具体的なRevolutioがあなたの答えかもしれません。 そのコアでは、シリーズはそれが試してみんなで野生の乗り物です。 そして、それが提供したものを与えて、このショーはかなり楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;知るべきことがいくつかあります。 コンクリートRevolutioはオリジナルのシリーズであり、どんな仕事にも基づいていません。 このショーはボーンズがプロデュースし、フルメタルの錬金術師を指揮することが知られている水島清司の指揮をとります。 さらに、Rahxephonのような他のBonesのショーを手がけた相川翔を獲得しました。 それだけで興味をそそるはずです。 オリジナルのショーのために、シリーズはスーパーヒーローのようないくつかの独創的なアイデアからインスピレーションを受けています。 それは、超自然の存在が人間の社会の一部となり、スーパーヒーローがそれを扱わなければならないシリーズという前提が言うようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの中核部分は、世界を救いたい英雄によって形成された組織である超人局（Superhuman Bureau）と呼ばれるグループの一部です。 それをJustice Leagueのように考えると、あなたはその絵を手に入れます。 残念なことに、個別に焦点を絞った特徴付けは実際にはほとんどありません。 むしろ、自分が望むことをやっている理由よりも、彼らが何をするかによってグループに近づいています。 しかしスーパーマンではなく、主人公としてジロというキャラクターが登場しました。 彼の横には、魔法少女日野のようなものもあります。エキスキーノは野生の野獣に変身することができるフロロータという名前の子供です。 この考えは、政府の承認なしに世界を救うために、これらの英雄グループが集まったということです。 彼らの目的は、「正しいことをやっている」という一般的な道徳のようです。 このシリーズでは、対人関係の問題を扱うグループに多くの時間を費やしています。 グループのメンバーとして、Jiroは彼の意図をかなりよく知らせています。 彼のトレードマークの紫色の髪と無関心な人格で、彼は目を保つ男です。 残りのキャストはあまり目立ちませんが、多様な性格の人たちが見て楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード構造に関しては、最初の数回のエピソードで多くの混乱を覚悟してください。 これを見ている視聴者は、より良い理解を得るために、いくつかの場面を見直さなければならないかもしれない。 しかし、振り返ってみると、それは架空のストーリーテリングとエンターテインメントの間に融合しているので、まだ楽しみの感覚を保持しています。 ほとんどすべてのエピソードは、熱狂的なファッションで、むしろ不条理なスタートを持っています。 あなたはしばらくしてそれに慣れているかもしれませんが、ストーリーの途中でショーがあなたを落としたような気がするならば、気をつけてください。 しかし、一見見ると、世界戦争のような歴史的文脈から不道徳に至るさまざまなアイデアに焦点を当てています。 ストーリーのタイムラインは、最初は一緒にまとめるのが難しいですが、後で各エピソードが進行するにつれてより明確になります。 今回のショーで最も興味深いのは、それがどれだけ楽しくなるかということです。 ほとんどのスーパーヒーローは、これらの日は大部分が善良な人たちか悪い人か、そして世界を救っていることを示しています。 具体的なRevolutioはそれを少し超え、英雄がどのように問題に近づくかを示しています。 しかし、すべてのエピソードがこのように構成されているわけではなく、一部の人は「週の悪役」の感情を繰り返して与えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;超人局はまた、シリーズ全体を通して様々な奇妙な存在と戦う。 特大のトランスフォーマーからキングコングまで、巨人のように、それは実際にはカラフルです。 秘密機関も独自のアジェンダを持っていますが、私たちは局のグループが自分の個人的な悪魔と戦うことを時々見ています。 ショーは中心的なアンタゴニスト（The &amp;lsquo;Big Bad&amp;rsquo;）を提供していないので、良い戦いを戦い、差をつけようとしています。 残念ながら、これらのアンタゴニストのいくつかは、まともな性格を欠いており、かなりステレオタイプであると感じることができます。 戦いと決断もかなり予測可能ですので、時々退屈になるかもしれません。 二郎は、つけにくいキャラクターだと言っても大丈夫です。 私は彼に関係することや彼の性格を理解するのは難しいと思います。 それはショーを保持しているわけではありませんが、ジローはほとんどのファンのヒットやミスキャラクターかもしれません。 ショーと同じように、コンクリートRevolutioはみんなに適していないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはカラフルであると簡単に説明することができます。 その建物、文字、超自然の存在では、すべての設定に飽和しています。 アクションそのものも、ギャグのアプローチでかなりスタイリスティックになっていると同時に、ペースの速いバトル・コレオグラフィーにも変換されます。 追いつくのは難しいことではありませんが、細心の注意を払わなければ、行動の勢いは非常に速くなります。 キャラクターの物理的な変化のためにギミックが鑑賞するのが面白いかもしれないが、様々な変形もある。 それにもかかわらず、主人公のほとんどは基本的な形で見えます。 その一方で、私たちは他の世界的なデザインのモンスターを持っています。 ファンサービスも存在しますが、ここではいくつかの肌を除いてはっきりとはっきりしません。 すべての言葉で言えば、スーパーヒーローについてのショーでは、実際には非常にユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、この秋のシーズンに私のお気に入りのOP曲の一つです。 落ち着いた音色からキャッチーな歌詞まで、テーマソングはカラフルな振り付けに没頭します。 目立つ瞬間の主人公のショーケースもありますが、そのほとんどは色彩で覆われています。  OSTはあまり目立たないが、アクションシーンではシリーズを信頼できるものにする。 しかし、シリーズのコメディーを十分に引き出すためには、キャラクターの表現に多少のクレジットを与える必要があります。 これは、キャラクターの音声トーンと連動して調整されます。 そのために、興奮と笑いの両方を追加するので、ショーを見て楽しいものにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは傑作ではありませんが、コンクリートRevolutioは間違いなく見てショーです。 あなたはこれを好きにスーパーヒーローテーマシリーズを楽しむ必要はありません。 あなたは何か探偵物語のようにそれを調べなければなりません。 それが提供しなければならないすべてのもので、ショーはかなり楽しいです。 スーパーヒーローの戦いから道徳的なコンテキストまで、それは一見過度に多くのアイデアをどのように扱うかを知っているシリーズです。 少なくともそれを見て、これらの英雄が生きていくために何をするかを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206969&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Looking for a show about heroes fighting bad guys to save the world? Or maybe something really flamboyant with all type of gags? Perhaps interested in a series with all kinds of supernatural beings thrown into a big chunk of story all packaged ready to open? Concrete Revolutio might be your answer. At its core, the series is a wild ride with everything it tries. And given what it delivered, this show is quite a bit of fun.    A few things to know. Concrete Revolutio is an original series and not based on any work. The show is produced by Bones and directed by Seiji Mizushima, who is known for directing Full Metal Alchemist. Furthermore, we &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;m-i-c-h-a-e-l-1&#34;&gt;m-i-c-h-a-e-l&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;コンクリートRevolutioは、今シーズンの1つのショーでしたが、私はそれが良かったとは思っていませんでした。 このシリーズは2015年秋の楽しい驚きでした。すでに述べたように、ここのMALの平均値ははるかに低いです。 これは間違いなくあなたが最初の一見に基づいて判断する必要があるショーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作品は、ショーのスーパーヒーローテーマに合っています。 実際、背景は、実際のスーパーヒーロー漫画本からプリントアウトされたかのように、小さな点で色づけされています。 あなたが最初に見るものよりもはるかに具体的なRevolutioがあります。 他の背景要素は、まるで漫画本のように、非常に基本的な形と色付きの立体で描かれています。 また、あなたがこのアニメを見るときにあなたを襲う最初のものは色です。 色は非常に太字でポップで、華麗ではないにしても華やかです。*他に、熱いピンクの髪が浮かんでいるメインの男性MCを見つけるつもりはありますか？ 対照的に、EDのためのサイケデリックなアニメーションはかなりトリッピーです。 それをスキップしないでください。 私はアートワークに10/10を与える必要があります。 骨は新しい、大胆なスタイルを媒体にもたらし、私はそれを大好きです。 しかし、遊び心のあるアートワークは、面白いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、超人を保護し、規制する超人局についてです。 これには潜在的に危険な超人を排除することも含まれます。 しかし、&amp;rdquo;スーパーヒーロー&amp;rdquo;のテーマを面白いものにすることはできません。 これは平均的なクッキーカッタースーパーヒーローショーではありません。 注目すべき重要な点の1つは、プロットがtimeskipsを使用して特定のポイントを結びつけ、秘密の間にイベントを残していることです。 画面は何年目かを示すので、追跡するのは難しくありません。  42歳で起こるシーンは、超人局が現在取り組んでいるケースを扱っている。 各エピソードのある時期に、シーンは47年目にスキップされます。ここでは、ホットピンクのMC、Jiroが自分の組織から実行中ですが、理由はわかりません。 プロットが濃くなるにつれて、各エピソードを見てもっと調べてください。 これは、あなたの典型的なshounenよりもはるかに&amp;rdquo;アクションミステリー&amp;rdquo;です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが見るように、主人公のそれぞれが秘密と動機を持っていることを知り、善悪と正義との間の線がぼやけ始める。 正義のために戦う者もあれば、平和のために戦う者もあれば、自由のために戦う者もいます。 人間、超人、幽霊、獣、魔女、悪魔、宇宙人&amp;hellip;これらのグループの違いは何ですか？なぜ彼らは異なった扱いを受けますか？ それらのどれもが本質的に悪いのですか？ あるグループの平和は他のグループの自由と正義を阻害しますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが今のところ私が言いたいことだと思います。 私がこれを比較できる最も良いことは、黒より暗いです。 最初は、シリーズは主に個々のミステリーでエピソード的ですが、それぞれのエピソードはもう少し詳しく解説されています。 そして、最後に向かって主人公についてもっと知るように、すべてが結びつき始めます。 しかし、このシーズンは主にシーズン2のセットアップだと思われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、これはあなたが公正なチャンスを与え、あまりにも早く裁かないと見ていることを後悔するものではありません。 乗り物を楽しむ〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207469&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/m-i-c-h-a-e-l/reviews&#34;&gt;m-i-c-h-a-e-l&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Concrete Revolutio was the one show this season I wasn’t expecting to be as good as it was. This series was a pleasant surprise of Fall 2015. And as it has already been stated, the MAL average here is far underrated. This is definitely not a show you should judge based on first looks.    The artwork is fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sachi-shimazu-1&#34;&gt;sachi_shimazu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Phantasmagoria（フィアントマゴリア）：魔法のランタンなどで描かれた、フィギュアが大きさが増減する、お互いに合流する、溶けるなどの錯覚。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの名前は、作成しようとするものに完全な錯覚です。 一見して断絶された一連の物語で、最初はスーパーヒーロー・サガの中のほとんどの物語が何をしていないのか、つまり行動の結果を示すことを試みるだけです。 私たちはスーパーヒーローを間違えない人間として見ますが、私たちが正しいと考えるもの、私たちが保護していると思っているものが起こるのは、間違ったことです。 コンクリート革命：超人的なファンタスマーゴリアが取り組もうとしているのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、一緒になるまでに時間がかかるものです。 最初は、完全に切り離されたイベントのように見えますが、それはさらに奇妙なトーンシフトをさらに下にシフトします。 私は最初のエピソードをGakkou Gurashiにしようとしたことを比較したいが、視聴者にフックすることに失敗したのではなく、それが最も強力な方法ではないと思う。 しかし、ストーリーが進むにつれて、2つまたは3つの別々のタイムラインが交差し始めると、何が起こっているのかを理解し始めます。 現実は、スーパーヒーロー（スーパーヒューマン）の操作と、人々の意見を分極するためのメディアの操作というアイデアに従うということです。 私はそれを完全に理解するためには見直す必要があるかもしれないと信じていますが、最も重要なプロットは目を満たす以上のものです。 それは非常に遅い熱傷ですが、今シーズンの終わりまでにこれまで一緒に作品を見ることは非常に満足です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術&amp;hellip;ああ、少年。 これはおそらく最初はアニメに私を惹きつけたものの1つで、異なるアートスタイルを見ているだけです。 ただポップですが、そのフレアを使用して、シリーズの暗闇を強調することができます。 私はスタジオ・ボーンズによってこれまで何も見たことがなく、この活気のあるアートのためだけに多くのものを見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドデザイン&amp;hellip;うーん。 さて、私が覚えていることのほとんどは、オープニングとエンディングのテーマでした。 しかし、終わりのテーマは面白かったです。 それはエピソードの終わりに緊張を高める非常に暗い響きの歌です。 これは最初からこのショーについて間違いない何かがあることを伝えるものです。 しかし、私は彼らもショーのエピソードの間にそれを聞くと、その瞬間が緊迫していることを知っていたので、彼らはこれをやったと思います。 しかし、私はOSTにそれほど注目していませんでした。 私が再ウォッチして再見直しをすると、私はOSTに細心の注意を払う予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はとても面白いです。 驚いたことに、いくつかの例外を除いて、導入されたすべてのキャラクターは、プロット、サイドまたはメインにいくらか長い影響を与えます。 したがって、これは、一次元文字ではなく、実際には何かを解体する多くの小さな細部を持っている主人公の特定の詳細を明らかにするのに役立ちます。 おそらく、この2つの最も良い例は、キッコとマゴタケ（二郎の父）です。どちらも、シリーズが進行するにつれ、あなた自身の意見を完全に破ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのシリーズをどの程度説明するか分かりません。 正直、シリーズの私の最もよい記述はシリーズ自体として出くわすでしょう。 しかし、それは行くのに時間がかかり、ボックスの外で考えることができない人のためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207439&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sachi_shimazu/reviews&#34;&gt;sachi_shimazu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Phantasmagoria: an optical illusion produced by a magic lantern or the like in which figures increase or diminish in size, pass into each other, dissolve, etc.    This series&amp;rsquo; name is a perfect illusion to what it tries to create. It is a series of seemingly disconnected stories that at first try to just show what most stories withi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder-1&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はバカノとデュラララが好きな時があったことを否定するつもりはない。 結局のところ、私が慣れ親しんだ唯一のアニメだけがハレのロマンスだった私の人生の中で彼らを見ました。そして私はまだガイリッチーと最初のアイアンマンの映画がクールだと思っていました。 時間が経つにつれて、私は一度クラナドがあなたを泣かせる傑作であると思った人々よりも、彼らとショーを見ている人よりもずっと落ちました。 実際に自分の好きなものを欲しがる前に、あなたのアニメやその他のビジュアルメディアを楽しむことができます。成田と（Light novelの作者の他のパックと一緒に） 彼が何かを書くことができないということだけでなく、何か役に立つものには適用されないエネルギーを全く欠いています。 パルプフィクションを見ているのは、タランティーノが友人の上に自分自身を持ち上げるために使用するトラックにふさわしい供給ではなく、1本のピストルで準備されている場合だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その点で、ボーンズは実際にタイム・ジャンプ/マルチ・キャラクター/エネルギッシュ・プレゼンテーションをよくするアニメを作成してくれたことに感謝したいと思います。なぜなら実際にそのプレゼンテーションを、  「物質」を提示する。 私たちはそれに慣れているので、ボーンズには他にも多くのことに感謝しませんか？ スーパーヒーローであるという概念を実際に利用するスーパーヒーローアニメを作るように。 唯一のドローとしてノスタルジアに頼らないアニメを作る。 そして、何よりも、吸うことのないアニメを作ること。何年もスタジオがやっていないこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを恥ずかしくすることさえありません。具体的なRevolutioは、2015年の私の好きなアニメではなく、私が長年見た中で最高のアニメの1つです。 それは時代遅れの瞬間を持っていますが、全体的なパッケージはショーをかなりのビッグネームの注目を集めたUndertaleスタイルのヒットに変えるほど強力でした。  Gurren LagannとKill la Killのための執筆を担当していた男とUrobuchiは、後に続く第3作家としての役割を果たしています。なぜなら、明らかに2人のゲストと数人のゲストライターが、 骨が欲しい これがショーの執筆に役立つかどうか、それを「あまりにも多くの料理人」の状況に変えるかどうかは分かりません。 しかし、これらの名前は、このdinkyのレビューが一致することを望むことさえできるよりも多くの人々を見て、それは私が心配している限り良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは22分に詰め込まれた1時間のエピソードのように感じる初演のために弱いですが、コンクリートRevolutioはそれがその前提を真剣に受け止め、それを車両に使っていないことを保証することによって、 スローウェイ・ギャグと美しくアニメーション化されているが、信じられないほど空の戦いシーンは常にマーベルの映画についてザック・スナイダーを証明する。  Haibane Renmeiが、宗教的な屈辱のために、かわいい女の子のパックを中心とした「スライス・オブ・ライフ」の残りの部分から立っていたのと同じように、Concrete Revolutioは、日本の歴史を取り巻く政治的メタファーのすべてのマナーを詰め込んでいます。 超人間の組織は、ジローという若い男を中心にしていました。 彼のチームを勝利に導くただ一人のクールな男の子が、5年後の非常に早い時期に明らかにされた、ジロは自分の組織でスーパー人間を助けるために自分の組織を裏切り、ショーの勢いの多くは 彼がなぜそうしたのかを学びながら、期間によって引き起こされた出来事に関する正義のビジョンを持っている他のスーパーパワーの人々を中心とした様々なエピソードプロットを通してその世界を探索している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリーそのものは、たとえそれにもかかわらず大いにそれを楽しむことができるとしても、できるだけ少ない情報でストーリー自体に入ることで最もよく経験されるので、キャラクターに焦点を当てましょう。 興味深い面のほとんどは、地球ちゃんのようなエピソード的なキャラクターに与えられていますが、話題に追加されている限り、日常の瞬間とともに必要に応じてプロットを提供するためには、 私たちはキッコについて何も学んでいない - 最終的な弧まで、彼女が初心者であることを考えると、私たちは自分自身を投影することを意図していると思われるキャラクターであり、実際に何が起こっているのかはほとんど分かりません 彼女が他のより複雑なキャラクターの後ろに残っていないことを確認するために彼女に予期しない暗い側面を与えることに加えて。 彼らは、ショーが時々悪用する手荷物をどうやって持っているのか、それに焦点を当てて大量に苦しんでいた、本当に退屈な6番目のエピソードの存在を考えると、退屈ではありません。 それにもかかわらず、私はノラガミと同じように逃げ出しているOVAを実際に見ていることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、記録のために、キックコがフロロに向かって笑顔を浮かべていて、キロがキツネの女性と一緒に暮らしていることに甘えているシーンを数えなければ、このショーではゆるやかなシーンやキャラクターのリラクゼーションの瞬間はないとキリストに感謝します。 大きな瞬間には何も問題はありませんが、あまりにも多くのアニメ - 特にデュラララ - は、1時間に支払われた従業員に相当するアニメーションシリーズ相当のものですが、実際の 作業。 コンクリートRevolutioは物語から文字を分離することはありません。何らかの斑点のついた作図につながっても、すべてを素敵にしっかりと保ちます。そして、観客が見ているは​​ずのタイムラインを自分自身で把握することを信頼します。 彼らは手をつかむことは決してありませんが、アクセスできません。 あなたは注意を払う必要があり、あなたが最初に行ったより大きな写真を得るつもりはないと受け入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;具体的なRevolutioは、政府が犯した犯罪について、勝利の面ではないということについての物語で、さまざまな視点をじっくりと見ながら、視聴者から多くを要求する重いショーです。 それは専門家が何年も把握できなかった問題に関しては簡単ではないので、物事を単純化することを拒否します。 どんな側にいても結果を表示するのに時間がかかりますが、答えはありません。 誰も答えを持っておらず、もしそうであれば、公共のテレビで漫画を通して表現するつもりはない。 具体的なRevolutioのようなすべてのアニメは、誰かがいつか最善の方法を見つけ出すまで意識を高め続けることです。 そして、想像できるスーパーパワーのすべての種類が存在する世界の使用を通じて、あなたがその議題を表現するとき、より良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208517&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not going to deny that there was once a time when I liked Baccano and Durarara. After all, I watched them during a time in my life when the only anime I was familiar with were harem romance shit and I still thought Guy Ritchie and the first Iron Man movie was cool. Over time though, I&amp;rsquo;ve fallen out with them harder than people who once thought Clannad was a masterpiece of making you cry now see the show. There&amp;rsquo;s only so long you can enjoy anime and other visual mediums for its quirkiness and being &amp;lsquo;better than the pack&amp;rsquo; before you start craving something that&amp;rsquo;s actually good on its own terms, and Narita (along with the rest of the light novel author pack) lack that entirely what with his inability to write anything but energy that isn&amp;rsquo;t being applied to anything useful. It&amp;rsquo;s like watching Pulp Fiction if  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;somaisbatman-1&#34;&gt;somaisbatman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;具体的なRevolutioはあなたが完全に平均的であることが分かるショーのようなものではありません。 いいえ、エピソード1以来、この番組は信じられないほど偏っており、多くの人々がすぐに彼らの期待を満たしていないためショーを中断してしまいました。 しかし、シーズンを終えてそれを全体として反映させた後、具体的なRevolutioは非常に優れたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
具体的なRevolutioの慣習的でない物語のスタイルは、おそらく最初はショーから多くの人々を怖がっていました。 ストーリーラインは線形ではありません。 エピソードの開始日はエピソードの開始時に表示されますが、最初のエピソードは全くつながっていないようです。 しかし、あなたがさらに深くなればなるほど、このように見えていないエピソードのすべてが実際に非常に結びついていることが分かり始めます。シーズンの終わりには、非常に深く魅力的な物語が織り込まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;具体的なRevolutioのストーリーの実際の出来事についてはあまり詳しく説明したくありませんが（自分で経験したほうがはるかに良いですが）、私はテーマについて説明します。 超人が世界の他の国と共存する代わりの世界で起こったコンクリートは、超人を守ることになると思われる神秘的な組織である超人局に焦点を当てています。 政治的陰謀、権利と平和のための抗議、そしてより多くの概念が続く。 前提は素晴らしいですし、すぐには配信されませんが、最後まで非常に満足です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
Tokyo GhoulsとAkame Ga Killsの世界では、あなたが色を使うことが許されていることを覚えているアニメを見てうれしいです。 極めて。 コンクリートのアートワークはカラフルで活気があり、独特の息吹を吹き込みます。 さらに、背景にはBen-Dayのドットが付いていることがよくあります（シェイディングが漫画の小さな点で構成されていることがあります）。これはコンクリートに影響を与えた漫画の非常にクールな後退です。 キャラクターのデザインもかなり良いですし、アニメーション全体がしっかりしています。  3DCGは最小限に抑えられており、使用するときわめて良好に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
Concrete Revolutioのオープニングは、私が見たショーのトップ10入り口にあります。 私は実際にそのリストを最初に作っておかなければならないだろうが、どこかでそれを作ると確信している。 それはあなたを賞賛する素晴らしい仕事をして、私はそれをスキップしたことはありません。 フリップサイドでは、終わりは歪んだスローギターと三重ビジュアルでいっぱいです。全く違った雰囲気ですが、それでも素晴らしいものです。 バックグラウンドミュージックがチェックアウトして、私は特にエンディングのテーマが後にキャラクターのテーマとなるのが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
もちろん、コンクリートは主人公の中心的なキャストを持っています。 主人公のジロ、幽霊の子供フロータ、そして魔女のキッコがいます。 しかし、他の5人ほどの超人局のメンバーもいる。 若い子供たち、複数のバンド、そしてあいまいで脅迫的な広告代理店や軍隊のメンバーもいます。 要するに、大部分のキャラクターがあり、そのほとんどは実際には驚くほど多くのスクリーン時間があり、ほとんどの局のメンバーと子供のグループが自分のエピソードを取得しています。 当然のことながら、この部門は、あまりにも多くのバックストーリーを持たない主人公の一部を残しています - 私たちはまだEmiの話を実際には知りませんが、大したキャストは陳腐ではありません。 みんなの動機は異なり、あらゆる行動は正当なものであり、あらゆる性格が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
コンクリートのRevolutioの初期のエピソードは、後に続くエピソードまで言及されずに再び解決されたプロットスレッドを頻繁に開くので、混乱を招くものではありません。 しかし、遠く離れた方がショーを通ると、より多くのものが理にかなって楽しくなります。 さらに、コンクリートのような象徴的なショーでは、推測と理論について議論しタイムラインを把握しようとする人がたくさんいます。 私は、時間旅行のキャラクターの複数のタイムラインをどのように収束させ、発散させたかを考え出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
具体的なRevolutioを一つの言葉で表現しなければならないと、それは緊急になるだろう。 すべてが終わりまでにつながるまで、物語はショーの過程で徐々に展開する。 それは経験するのは本当にクールな感情ですが、最初の数回のエピソードを見て、すぐにすべてのことを説明していなかったことに失望した視聴者にはうれしくはありませんでした。 これらの早期脱走機と視聴者からの離脱のため、コンクリートはMALで非常に優れた評価を受けていません。 しかし、それらの評価があなたを惑わさないようにしてください。  Concrete Revolutioは今年のベストショーの一つで、私がこのショーを見ていた素晴らしい経験は、他のアニメが私に提供しているものとは違っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208086&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/somaisbatman/reviews&#34;&gt;somaisbatman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Concrete Revolutio is not the kind of show that you can find to be totally average. Nope, since episode 1, this show&amp;rsquo;s been incredibly polarizing, leading to many people dropping the show because it didn&amp;rsquo;t immediately fulfill their expectations. But after finishing the season and reflecting on it as a whole, Concrete Revolutio is something very exceptional.    Story: &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Concrete Revolutio&amp;rsquo;s unconventional narrative style is probably what initially scared many peo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;parabolloyd-1&#34;&gt;parabolloyd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメに発展のチャンスを与えてください。 それはあなたに最後の大きな時間を報います。 他の視聴者と同じように、私は最初は時間枠の絶え間ない切り替えに混乱しましたが、あなたが終わりに近づくにつれて話がどのように伝えられたかすぐに分かるでしょう。 それは、「なぜ、超人局を去ったのか」の質問の中で、ユニークな経験です。 あなたはその質問に答える手がかりを探すために過去に戻る。 一定のフラッシュバックは、主人公がアニメのメインテーマ（正義、平和、自由）にどのように立っているかのヒントを与え、主人公が正しい決断をしたかどうかを判断するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは視聴者に側面を選ぶ機会を与えます。 すべてのエピソードを通して、各派閥の欠陥と強み（超人、政府、一般市民）を見ることができます。 他のアニメと違って、これは人類の灰色の領域にもっと住んでいます。 善と悪の明確な区別はありません。 代わりに、このアニメは、あなたが識別することができる別の文字を与えます。 それぞれの人は、自分の理念が正しいことと間違っていることを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見るときは、キャラクター間の対話や相互作用に細心の注意を払ってください。 彼らが言う、または行うことのほとんどはランダムではないからです。 しばしば、彼らは哲学的なゴミとして言っていることを却下するかもしれないが、実際には将来の出来事に大きな影響を与えるだろう。 このアニメも象徴的に重いです。 実際に起こった実際の出来事に対応するイベントもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、非常に興味をそそる刺激的なアニメです。 それはあなた自身の理想に疑問を抱かせ、政治的に何が起こっているのかをよりよく知るようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207272&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/parabolloyd/reviews&#34;&gt;parabolloyd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This season gives the viewers an opportunity to choose a side. Across all the episodes, you will see th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear-1&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（このレビューは私のblog / redditスレッドから修正されました。Spoilers ahead！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;父の好きなスーパーヒーローの1つがスーパーマンです。 しかし、私にとっては、スーパーマンは常に私の最も好きなものの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は車を持ち上げることができます。 彼は文字通り弾丸を逸らすことができます。 彼は日光に身をさらして再生することができます。 しかし、彼を殺すのは何ですか？ 岩石。 彼は退屈で、皮肉なことに、弱いです。 ラメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは不自由ではないことを知っていますか？ コンクリートRevolutio：Choujin Gensou。 クリプトニットはいつでもコンクリートをすぐに取り止めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ界はスプリット・コースアニメとしてコンクリートをコインにします。 最初の半分は1シーズンでプレーする。 季節ごとの休憩がとられる。 そして、第2、最後の半分は、休憩後のシーズン中にプレーする。 基本的に2つの独立した季節ではなく、2つのコースのアニメである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;分割裁判所の前半は、一般的に財団を創設することを意図しています。 キャラクターを紹介し、プロットをして、観客が提供するものに興味を持ってもらう。 後半に成果が出る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートはそれほど単純ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは魅惑的な方法で枠組みされています。 イベントは連続的に演奏されるのではなく、スクランブルされています。 エピソードは何年も離れています。 しばしば、現在の期間は1つのエピソード内で前後にジャンプする。 最も確かに興味深い。 しかし、なぜ？ なぜ、意図的にすべてをフォローするのが難しいのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この質問に答える前に、まずコンクリートのテーマを調べなければなりません。  3つの主要テーマが存在する。 この金額は、アニメが扱うためには、特に分割裁判所の前半では大変です。 道徳、人種差別、支配など、その取り扱いがより困難になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のテーマ、道徳は、アニメで最も顕著であり、間違いなく最も重要です。  「ブラックフォッグ」のバグを殺したフロロウタや地球を飛ぶロボットが人を助ける「地球ちゃん」のような多くのイベントは、男性や女性を悩ませた哲学的思考を巡って進化しています。  &amp;ldquo;悪の&amp;rdquo;？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じ文明があまり扱われない最初の文明であった場合、他人を襲う文明を取り出すことは良いと考えられていますか？ 本質的に間違っている嘘は、別の恩恵になることはありますか？  「良い男」と「悪者」の行動は常に上演され、出演者だけでなく視聴者によっても疑問を呈します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2のテーマ、人種主義は、季節の後半に現れ始めます。 人種主義は、哲学的には挑戦的ではないのは確かです。人種差別は、人種（または同様の形質）に基づく差別です。 しかし、それと同じくらい重要なことは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートには超大国と無しの人々がいる。 時には一緒に働くこともありますが、しばしば彼らは衝突しています。 超人は他の超人と衝突することさえあります。  1つのエピソードは、文字通り死ぬことのできない無害な家族の破壊に焦点を当てています。 別のエピソードでは、Rainbow Knightの最高の、そして最も重要な超人の裏切りが際立っています。 本質的に、これらの非人間的人々は特に人種差別主義的なやり方で扱われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートは、非人道的なグループの恐ろしい虐待を紹介するときに、人種差別主義のテーマをさらに探求します。 モンスターと共存し、超人を実験し、両者の学生集会を開く。 アニメは人種主義を提示するだけではなく、後でそれを残す。 アニメは積極的にそれを探検する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらと他の多くの例について、彼らは道徳性のテーマを調査し続けています。 害を及ぼしていないが止めることのできない死んでいないグループは、存続し続けなければなりませんか？ レインボーナイトの行為は彼らのように悪名高いものでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第3のテーマであるコントロールは、シーズンを通して散在しています。 政府のように、テーマは常に存在しますが、ときどき明示的にしか表示されません。 それは影に隠れる。 見えないが、聞いたことがない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「超人局」、日米合併国家主義権力、「帝国の広告」のようなロビイストは、多くの出来事に手を携えている。 秋田は秘密裏に彼の種の他のメンバーと会い、舞台裏で手続きを進めている。 米国の潜水艦は超人道的な試験の被験者で満たされています。 超人を抑制するチョコレートの中毒。 これらは、これらの異なるグループが取るステップです。 コントロールを差し止めるためのステップ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このテーマは興味深いですが、他のテーマと重複していて目的を成しています。 超人間局が、危険ではあるが有益な超人であるグロス・アウェンを保護するのではなくむしろ消滅させようとしているかどうかにかかわらず、彼らの行動の道徳に疑問を投げかけている。 クロードがプロジェクトを担当する科学者を殺す原因となる秘密の廊下で超人の被験者を隠している日米は、それぞれ人種差別と道徳性を狙っている。 帝国の広告は、彼らがどのように帝国の広告が再び人種差別に挑戦したいのか、超人や怪物に対処するために改訂された超人法を停止するよう求めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な質問に戻ります。 物語を故意に追うのはなぜ難しいのですか？ 答えはテーマそのものです。 道徳、人種差別、およびコントロールは、しばしば回旋し混乱するアイデアです。 複数の視点、個人的偏見、および状況変数が必ずしも決定的で線形の答えを残しているわけではありません。 言い換えれば、テーマの複雑さは物語の複雑な性質と一致する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらすべての詳細は、コンクリートの前半だけで発生しており、アニメは後半には非常に強力な基盤となり、最終的には機能しなくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートの色の範囲は大きく、さまざまなキャラクター、場所、イベントに多くのポップとピザを加えています。 すべての色を一覧表示する価値はありません。 アニメは虹をつかんで、それを全面的に吹き飛ばした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術には、コンクリートの魅力を継承するためのさまざまなテクニックも含まれています。 ほぼ点字が壁や空を覆っていたかのように、バックグラウンドの中には、小さなドットのトンであるように見えるものがあります。 他の背景には平行線があります。 これらの技法は、超人と超高齢者を考えると、すばらしいことにフィットする漫画本の感触を加える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ライトとシャドウも存在感があり、さまざまなシーンや能力をより詳細に表現できます。 コンクリートにはコメディーの口や表現が含まれていても、ちょっとした喜びのためだけです。 それはドラマを溺死させるほど面白くはないが、面白いことに、素早い笑いか2つでドラマが聴衆を圧倒しないようにすることができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングトラックのビジュアルにも言いたいことがあります。 サイケデリックな色彩、動き、現実的な描写を伴う巨大な毛虫、眼球の実体、ヒューマノイドのクモは、アニメの共通のモチーフに従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズンを通しての実際のアニメーションは驚くほど魅力的です。 通常の髪と目の動きは（いつもではありませんが、そこにはありますが）周りにありますが、高いアニメーションレベルを特徴とするエピソードの戦いです。 アイアンライートAndroid MegasshinとJirou、JirouとEquusを使ってMegaGonを殺す、Earth Chanと電撃嘘つきを衝突させることは、コンクリートの素晴らしいアニメーションを実証するほんの一例に過ぎない。 さまざまな超人の爆発、崩壊する物体、そして超大国に加えて（特別な叫び声はKikkoの&amp;rdquo;Meteortail！&amp;rdquo;魔法に行く）、アニメのアニメーションは決して諦めない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最も印象的なのはキャラクターのデザインです。 キッコには3つの主要なデザインがあります。 彼女の毎日の人間の自己は、紫色の髪と素晴らしい青い服を持っています。 彼女の良い面は、ラベンダー色の髪、星がいっぱいの目、複雑に作られた衣服を用いたより魔法の女の子です。 そして彼女の悪い面は、マジェンタの髪、赤い目、黒い服装と彼女の良い面を対比しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kikkoはアニメのデザインには少し異常がありますが、キャラクターの大半は今やっているように見えます。  Jirouは彼の正式な服装をしているが、Superhuman Bureauと彼のより多くの反逆者は、彼が走っているときには自警団のように見える。 フロイロには、バルーン、鳥、蜂のような様々な形や、彼の二等式の爆発と労働者衣装があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フロイロの二分法は、コンクリートが使うトリックを強調する。 観客を方向づけるために、これらの異なるデザインは、過去と現在に関連付けられています。 観客が晴れた日に茶色の服を着ている時、現代は知郎の脱出前であると知っている。 しかし、彼が紫色の服装をしている場合、聴衆はその期間が現在に戻っていることを理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、キャストの他のメンバーの多くはEarth-chanとHikaru（電気ユーザー）とRaitoのように同じ方法です。 ほぼすべてのキャラクターは、変化し、興味深い、あるいはその両方のデザインを持っています。コンクリートの芸術の強みをすべて証明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートのキャストはそれに含まれる物語ほど強くはないが、スプリット・コート・アニメの前半では、十分な価値を証明している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Emiは間違いなく群の中で最も神秘的です。 聴衆は彼女についてあまり知りません。 彼女は技術的に超人ではありません。 彼女はモンスターです。 彼女のニックネームは、彼女が暗い、しばしば異世界の生き物を操作したことを考えると、「オーガー・エミ」です。 観客が学ぶようになると、彼女は写真や絵の中のどんな女性のようにも変形することができます。  （現在、男性にはこれができないのかどうかはまだ分かっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのより詳細な詳細を超えて、彼女は謎のままです。 彼女の裏話はまだ存在しません。 彼女の動機は不明です。 しかし、理解していることは、彼女はJirouに対する深い愛情を持っているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼が凶暴になったときに彼女を助けるだけではなく（すでに勇敢です）。 しかし、彼女が彼女にどのように耳を傾けるかでも。 彼のために注意してください。 彼女が今まで知っていた他の誰よりももっと彼を狙っている。 彼女との関係は、いくつかの論争を巻き起こした。 それは、おそらく、ジローは、彼女が彼のためにしたすべてのことに対する彼女の義務からだけです。  Emiもある程度、これを知っています。 彼女が言うとき、特に終わり近くに、&amp;rdquo;私は彼を追いかけてきたかった&amp;rdquo;と、ジローとキッコを参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Emiの最も興味深い特性は、まったく彼女の特性ではないものです。 繰り返して言えば、物語は過去と現在の間を行き来する。 しかし、不思議なことに、Emiは現在ほとんど表示されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女が過去にどれくらい周りにいたにもかかわらず。 彼女がジローのためにどれくらい生きているにもかかわらず。 現在の彼女の存在は誰の隣にもありません。 クールな部分がポイントです。  Emiは神秘的なので、間違いなくもっと興味深いタイムラインである彼女をほとんど完全に排除するよりも彼女の謎を増幅するには良い方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このように、後半には重要なシーンをいくつか持っていなければなりません。 しかし、今のところ、彼女は最初に利用された以上のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KikkoはEmiほど神秘的ですが、ありがたいことに、アニメは魔女ともう少し詳細に入ります。 この言葉は侮辱ではありません。 彼女はカノニックな魔女です。 または、彼女の同行者ウルルが彼女に「スターチャイルド」と呼んでいるように。シーズンの大半で、観客はキッコを心のこもった女の子と見なします。 それでも、彼女の主な役割は、聴衆が理解するために使用するレンズとしての役割を果たすことです。コンクリート：彼女はイベントに参加しますが、観客がいつも考えなければならない疑問があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キッコのために、一郎は一目ぼれです。 文字通り。 彼女は地獄に近づき、彼が住んでいる世界を理解するために超人局に加わります。彼と一緒にEmiを通してJirou内の獣を学びます。 彼女は男性と同じような特性を持っています。 しかし、彼女はシーズンの大半ではかなり受動的なままです。 その後、最後のいくつかのエピソードが出てくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;季節を通して、キッコが人間の幸福の形でエネルギーを求めていることが示唆されました。 しかし、最後の弧の間、彼女は地球上にいる本当の理由が明らかにされている：彼女はおそらく彼女が来るところの「悪魔の領域」を正式に引き継ぐために、婚約者、すなわちUllrが言うように「配偶者」を探している から。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クロードはジローになると信じているので、彼女のエビル側は到着する。 クロードは言う、そして、彼女が言うことをやるべきことをする。 そしてもちろん、ジローの愛も重要な役割を果たしています。 だから彼女は間違いなく、彼女を超人局、そしてもっと重要なのはジローに向かわせるという想定をします。 彼女は間接的にジローを去ります：エミはジローがキッコを永遠にキッコから離れた状態に戻すのを助けることに同意します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジローが約束を守っている間、キッコはジローを理解して元気に戻すために戦う。 現在、彼女はEmiのようになって、あまりにも大好きになった男の後を追う。 そしてもう一度Emiのように、彼女は後半が転がるときのキャラクターとしての強い地位にいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはジローを残す。  Jirouは信じられないほど信じられないほど危険な力にもかかわらず、人間とみなされています。 彼は採用され、彼のアイドルは現在死亡している（多分未確認の）レインボーナイトであり、彼は彼の父と彼の主人によって正しいことをするために超人局と一緒に働く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく主人公のJirouは、多くのイベントを見ています。 彼らは彼の信念をテストする。 具体的には、彼は正義の定義をテストします。 サイドキャラクターはこれを実現するのに役立ちます。 エピソードでは、通常、独自の裏話を手に入れた新しいキャラクターと、ジローが正義を見るための新しい方法があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえば、知られていて、役に立つ親切な人間を助ける。 古い、誤解された恨みを止める。 司法が彼に何を考えるか、古い友人を示しています。 彼が「獣」と呼んでいるものと戦っている。他人が自分の力と考えるものを実現する。 常に価値のある人を目撃する。 仲間の崇拝者に彼の側を説明する。 限界を理解する。 信じるもののために立つ力を持っている。そして、彼の主人公についての悲しい、残念な真実を学ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして道徳、人種、政府に関する物語のテーマに関しては、正義が最優先です。  3つのテーマはすべて正義に頼っています。 どのような正義が意味するもので、関与していて関与していない人々にもたらすものです。 これらのテーマのように、正義は常に定義されているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジローはそれを最善と言います。「だが誰もが黒人でも白人でもない。 たとえ灰色であっても&amp;hellip;。 彼らが正義を信じるならば、私は正義の同盟者になりたい」ジローは彼のヒーローレインボーナイトのようになりたい。 人生を「はい」または「いいえ」と見なさない人。 上か下。 左か右。 彼は正義を助ける人になりたい。 それがどのような方法であってもかまいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;JusticeはJirouのテーマではなく、すべてのキャラクターのテーマです。  EmiとKikkoと他の多くの側面のキャラクターは、自分のやり方で正義を正当化します。 しかし、ジローはそれを最高レベルに引き上げます。彼は正義を具体化します。 彼は「もはや正義ではない」という結論に至りました。このように、彼は主人公から主な敵対者に移行する、全員を守る「正義の味方」を追求します。 物語の性質から、この移行は繰り返し起こりますが、多次郎の性格がどのようになっているかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次郎になるのは誰でも推測ですが、彼はいつも何をしていたのだろうと言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語のように、コンクリートはちょうどその文字で作業を始めました。 しかし、彼らに与えられていることと、これまでのところで表現されていることは、準備が整っていて、先にあるものの準備が整っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートの最も重要な部分の1つは終了トラックです。 歌詞は歌われません。 シンプルでゆっくりとしたハード・ギター、ドラムとキラー・ビートを伴います。 すべてが一緒に集まって、物語の予言的感覚をきちんと捉えたトラックを作ります。 そしてそれを一掃するために、その作品は聞き取りやすいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングトラックはEDと比較されませんが、独自の強みを持っています。 最初は&amp;rdquo;Whoa！&amp;rdquo;と一般的な静けさです。 様々なビートと素敵な歌で真ん中。 ビルドアップへの報酬とステップワイズ、クイックフィニッシュで終わり。  OPはうまく組み合わされ、先行するエピソードへの素敵なリードインとなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのサウンドトラックの残りの部分は、あらゆる種類の曲で満たされています。  「革命」は、アニメのクールな（似たような）バイブレーションにマッチするロック・アンド・ロール・バイブに登場します。  「ちょっとしたピル」はちょうどそのことです：甘い歌です。 そしてOPとEDのバリエーションはアニメを駄目にする。 コンクリートのトラックは大気のためにほとんど存在し、その起源と関係のために、「欽定珍味アソビ」以外のトラックはほとんど目に見えないが、そのトラックはアニメのためのものであり、それ以上のものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートのサウンドエフェクトは、超音域でいっぱいになっているアニメにとっては非常に標準的です。 彼女が足を踏み入れたとき、アースちゃんの鳴き声が響き、キッコの魔法の魔法を覚えるのは特別な叫び声です。 また、時折の英語話し言葉のための小さな叫び声。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、ボイス演奏のパフォーマンスも同様に標準です。 上坂すみれは、魔女に若い女の子の声をあげる。 ジロウとしての石川敬人は、いくつかの感情を経験する。 地球ちゃんとしての竹内綾奈は、格闘技のいい女の子ロボットにかわいい言葉を与える。 全体的に平均的なのは、彼らだけでなく、他の公演のためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キッコがエピソード1で3秒間召喚したミスタークラウドを除いて。 彼の&amp;rdquo;こんにちは！&amp;rdquo;と&amp;rdquo;さようなら！&amp;rdquo;はとても面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私が非常にうまく細工されていると感じる奇妙なカテゴリーのショーに落ちますが、魅力的でもありがたいものでもありません。 ただそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方で、ショーは面白いです。 一定の時間がずれる。 社会が扱うより成熟したテーマと、ほぼ誰もが考えるべきテーマです。 クールな戦いと美しい色と未だ明らかにされていない謎。 それは私に、単にエンターテイメントのブランドによって楽しまれるよりも、考えることを必要とするアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の部分は面白かったです。 ジーロとキッコを名前で呼ぶランニングギャグ、そしてキッコは後に顔を赤らめることが楽しいものでした。 アニメがロマンスをKikkoのキャラクターや物語に不可欠なものにしてくれたとき、私はかなり幸せだった。 言い換えれば、私は考えていて、私は笑っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、ショーは面白くない。 キャラクターは、どのような不愉快で楽しいか、あるいは違うかもしれないが、思い出に残るものではありません。 つまり、彼らは強い印象を残さない。 私は今からキッコについて何週間も夢中になっていません。 私はJirouの月を今から話す自分自身を見ていない。 今からEmiの年に言及しているとは思わない。 かわいい、クールで、狡猾ですが、永続的な影響を与える文字はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは魅力的なコメディやドラマも欠いている。 気持ちがそこにある。 ドラマは存在する。 しかし、これらの領域が到達するレベルは私と深く共鳴しませんでした。 ここにはちょっと笑いがあります。 これらの反応は、このものが私から出てくるほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートRevolutio：Choujin Gensouはかなり奇妙なアニメのように見えるかもしれません。 それはそうです。 しかし、内部には何度も実行されます。 思考を刺激するテーマ、よく準備されたキャラクター、そして驚くほどクールなビジュアルや音楽は、後半に向けて準備する以上のアニメを作り出します。 それを置くもう一つの方法は、スーパーマンは彼がこの1つほどスーパーであることを望むということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：偉大な、道徳、人種、支配のテーマ、混乱しているが意図的な物語の構造で包まれ、非常に強い前半を確立する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：偉大な、多様な色の範囲、様々な芸術的なテクニックは、魅力を高める、実際のアニメーションの平均以上、そして非常に素晴らしいキャラクターデザイン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：グレート、エミ、キッコ、ジロウがうまく設定されていて、サイドキャラクターが意欲的で、正義に関するテーマがすべてを結びつけている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：良い、良いOP、素晴らしいED、大丈夫OST、標準的な効果音、および平均VAパフォーマンスについて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：ファイン、全体のパッケージはそこにあり、興味深いですが、思い出深い人物と低感情的な共鳴は、経験をもたらす&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227600&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of my father’s favorite superheroes is Superman. But, to me, Superman is always one of my least favorite.    He can lift cars. He can literally deflect bullets. He can regenerate by exposing himself to sunlight. But what kills him? A rock. He is boring and, ironically, weak. Lame.    You know what is not lame? Concrete Revolutio: Choujin Gensou. Kryptonite will not be taking down Concrete anytime soon.    STORY    The anime world coins Concrete as a split-cour anime. Its first half plays in one season. A season-long break is taken. And then the second, final half plays during the season following the break. It is basically a two-cour anime rather than two, independent seasons since the second half directly continues where the first left off.    The first half to a split-cour is generally meant to create the foundation. Introduce the characters, have some plot, get the audience interested in what it has to offer. The payoff comes in the second half.    Concrete does not resign itself to such simplicity.    The anime is framed in a fascinating way. Rather than the events being played in a continuous fashion, they are scrambled. Episodes take place years and months apart. Often times, the current period jumps back-and-forth within a single episode. Most certainly interesting. But why? Why intentionally make everything difficult to follow?    Before this question can be answered, Concrete’s themes have to first be explored. Three major themes exist. This amount is a lot for an anime to handle, especially a first half to a split-cour. The handling is made harder by their scope: morality, racism, and control.    The first theme, morality, is the most prominent in the anime and arguably the most important. Many events, like Fuurouta killing the bugs in the “Black Fog” or Earth-chan the robot flying around the globe helping people, revolve around a philosophical thought that has stumped men and women forever: What does it mean to be “good”  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;corocis-1&#34;&gt;Corocis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Choujin Gensouは、スーパーヒーローの政治的、社会的側面に疑問を呈しながら、明るくないプレゼンテーションの良いコンセプトのショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはあなたの平均的なスーパーヒーローテーマショーではなく、スーパーの人間が標準的な生活をしているときに起こる政治と社会の変化の権利に取り組んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘シーンは素晴らしいですが、それはなぜこのアニメが魅力的ではないのですか？ 上記のような難題を扱うことは、他のすべてのスーパーヒーロー作品に同じ原則を適用し、これらのスーパーヒーローがもたらしたはずの政治的および社会的反動を再検討することは興味深い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはエピソード的な性質を持っていますが、一層壮大なストーリーまで一貫しています。 ショーのプレゼンテーションは、最近私が見た最も混乱している作品の1つでした。 それは、アニメの一見ランダムタイムスロットでイベントが行われる異なるタイムラインを提示する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さまざまな色合いの色が無数にあることで、目の保養は間違いなく続きます。 芸術の方向性も信じられないほど美味しいですが、時には同じ宇宙に属していないような文字があります（つまり、Fuutarou対Jirou）。 しかし、それはおそらく、あなたが異なるスーパーヒーローのキャラクターのファンタジーを1つにマッシュさせているChoujin Gensouの魅力かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオボーンズはもっと真面目なアプローチをとっていたかもしれないが、それはまだ話題に少し明るい中点で行くことに決めた。 それで、魅力的なカラフルなカラフルなアニメを残しながら、どちらも重要な問題を抱えるアニメを手に入れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;免責条項として、私はスーパーヒーローのコンテンツに関しては象として偏っています。
Choujin Gensouをお勧めしますか？：おそらく、彼らが人権に入っているなら&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Corocis/reviews&#34;&gt;Corocis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Choujin Gensou is a show with a good concept with a lacklustre presentation, while questioning political and social aspect of superheroes.    This ain&amp;rsquo;t your average s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;revenirxv-1&#34;&gt;RevenirXV&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;具体的なRevolutioを見る前に、あなたの目を好きにすることがたくさんあります。 ボーンズはいつも面白いスタジオ、アートスタイルはポップス、それは超人に関するものです。 しかし、本当の問題は後に来るものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートRevolutioは超人を追求し、公共の秩序を維持するためにそれらを保護する組織に続きます。 このショーのプロットは、必ずしも彼の力を乱用し、良いことである都市を恐れている男を打ち負かすわけではありません。 しかし、それは開始後間もなく落ち始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーで持っている大きな問題は、何も正しく接続されていないということです。 これは、超人局を離脱した後のMCを示す現在のタイムラインと、彼がまだメンバーである過去のタイムラインとの間の時折の移行のためではありません。 実際、ショーの中で最も興味深い部分は、物語がどこにあったのかを知ることです。 問題は、プロットポイントがとても鈍いことです。 超人局が働いているケースは視聴者の関心を引くものではなく、主人公を十分に強調していないという大きな欠点があります。 エピソードスタイルのアニメとして、コンクリートRevolutioは、プロット、主人公、そして1つのエピソードスロットを取得する小さなキャストのバランスを取ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで起こるのは、余分な時間が掛かりすぎるということで、主なプロットはストーリーの中で十分に強調されていません。 各エピソードには、メインプロットにもっと関心を寄せるようにリンクされていないサイドプロットがあります。 結局、これはフィラーのような気分にさせ、20分の時間を無駄にして、何か他のものを詳述することができた。 エピソードのいくつかはちょうど「オフィスで別の日」のように感じた。 これは、メインキャストがストーリーにもっと時間を持っていて、それらについてもっと学ばなければならないかもしれませんが、これは当てはまりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの最高の部分は間違いなく芸術でした。 いくつかの戦いは素晴らしく、前に述べたように、すべてが飛び出し、活気があります。 背景は素晴らしいですし、私はそれらのいくつかを保存することを間違いなく計画しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、コンクリートRevolutioは今シーズンを見る価値は特にありません。 ショーはかなりユニークなように見えましたが、これは私のためのものですが、うまく実行されませんでした。 私が最初に他のものを仕上げるなら、私はそれを終えるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207461&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RevenirXV/reviews&#34;&gt;RevenirXV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before watching Concrete Revolutio, there&amp;rsquo;s much to like and catch your eye. Bones is always an interesting studio, the artstyle pops, and it&amp;rsquo;s about superhumans. But the real problem is what comes after.    Concrete Rev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lovelypain-1&#34;&gt;LovelyPain&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告
このレビューは、私自身の意見にのみ基づいており、誰もこのアニメを見ている人を侮辱したり、抑えることを決して意図していません。 私たちは皆自分の好きな意見を持っており、他人の言葉が私たち自身のものを圧倒してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを開始する前に、このアニメが「ヒット・ミス」アニメとして適切に記述できると言うのは安全だと思います。 あなたが絶対にそれを愛しているか、絶対にそれを嫌っていることを意味します。 その間には何もありません（あなたの特別なことと、このアニメが私のように公正であると信じていない限り）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
アニメの重要な情報を損なうことなく、私はこのアニメのプロットが最初から最後までよく考えられていたと全面的に言うことができます。 私が言うことは、このアニメでは、通常、他のアニメと比べてより多くのことを考える必要があり、大きな画像を見て、どのシーズン2がそうでないかもしれないか理解できるように、全シーズンにわたって点を結ぶ必要があるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
最初は、ひとつの理由のために団結した多くのキャラクターに紹介されます。 超人を守るため。 これは、各キャラクターについて与えられた情報のほとんどすべてです。 それはしばらくの間です。 ストーリーが進行するにつれ、私たちはゆっくりとしかし確実に、それぞれのキャラクターには自分の話を伝え、他の人と合流する理由は良いか悪いかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
今私は間違っていない、私はこのアニメが大好きです。 しかし、私はすでに私ができる限りこのレビューを砂糖コートするつもりはないと決めました。 それぞれのエピソードには、それ自体の意味/メッセージがあり、あなたがそれを得るかどうかは、あなたが誰であるかに応じて、まだかなり楽しいです。 私はこのアニメの楽しみが8/10であると言っています。なぜなら、多くの質問に答えられないからです。 私は「視聴者に想像して答えを出す」という自由を与えてくれるが、その質問に対するクリエイターの答えが何であるかを知りたい。 そして、すべての正直なところで私は、時には、私の意見では、受け入れられるとは思えませんでしたか？ 回答。 そして、それに直面することができます、私たちは皆、時には私たちが自分でする必要がないように他の人が答えを出すことを時々知っていることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Concrete Revolutioの私の総合評価：Choujin Gensouは7/10
私はちょうど、アニメがどのように提示され、ストーリーの流れがどのようになったのか、彼らがうまくいっていたかのように感じます。 だけど。 私は別のコンクリートRevolutioを望んでいたかどうかは分かりません。 私はそれが別の光で提示されていれば、アニメが唯一であることを失ったように感じる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメをお楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215876&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LovelyPain/reviews&#34;&gt;LovelyPain&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Warning  This review is solely based on my own opinion and is in no way intended to insult or discourage anyone from watching this anime. We all have our own likes and opinions and should not allow someone else&amp;rsquo;s word to overpower our own.    Before I st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghosts-forever-1&#34;&gt;ghosts-forever&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;具体的なRevolutioは正義に関する話ですが、伝統的な意味ではありません。 ストーリーは、白黒のキャラクターモチベーションの手段として正義を使用したり、一連の出来事を進めたりするものではありません。 家族殺人のための復讐を求めている人や、愛と正義のために戦っている魔法の少女とは関係ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;具体的なRevolutioでは、誰もあなたに与えることのできない答え、具体的には正義と真実を求めることを真に意味する物語を提供しています。 これは、キャラクターが自分自身のために正義を分析し、最終的に正義が求められるかどうか、存在するかどうか、そして正当な理由があるかどうかを判断することになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、司法がConrevoでは単純なプロット考案ではなく、テーマではなく、答えではなく、各エピソードでキャラクターが考えている混乱するトピックであることを意味します。 しかし、正義は、この作品で伝えられる唯一のテーマではなく、愛、馬鹿げた性格、人間の条件などの多くのものも含んでいます。 それは正義についてのアイデアを売っているショー、そのキャラクターが正義について信じていること、正義が製造されてファンタジーとして販売されているかどうかについてのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Conrevoはこれを私たちのものとはまったく大きく違った設定でやっています。 それは、モンスター、獣、悪者、エイリアン、魔法の女の子、超人を打ち負かすロボットを含んでいます。 しかし、時間の経過とともに、目を覚ました視聴者は、外国人として最初に見えたものが、実際のもののシンボルになる可能性があることを指摘することができます。コンレボは1950年代 70年代の冷戦を利用してそのテーマを広げていった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は主にアイデアや信念を得る手段として使われています。 一部のキャラクターは信念を伝えるためだけにあり、いくつかは他のもののシンボルです。 これは、文字がうまく書かれていないと言うわけではありません。 それどころか、対話、イメージ、記号によって隠されていますが、聴衆にテーマやシンボルを渡すためには文字を巧みに書かなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Conrevoが非常に非伝統的な話をする方法。 すべてのエピソードでは、ある時点で開始し、すべてのエピソードでは、関連性のある別の時点にスキップします。 しかし、私はそれがうまく計画されており、ショーが伝えたい全体の構造とテーマに合っているという意見を形成しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは、漫画の本の縞に似て、主題のためのフィッティングです。 超人、ロボット、エイリアン、そして魔法の女の子についてのショーでは、なぜワッキーな芸術スタイルはないのですか？ しかし、このスタイルは、サイボーグ009やデビルマンなど、旧式の日本の漫画キャラクターにも適しています。 超人の役割を取り除き、このイメージを持つ正義に疑問を呈するショーには、明らかに合っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Conrevoは貴重な時間です。 それは驚くべきテーマペーシング、奇妙なしかし保証されたストーリーテリングを持っている、すべてのエピソードで時間のスキップを持って、私が長い間見てきた最も独創的でよく計画されたアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222310&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ghosts-forever/reviews&#34;&gt;ghosts-forever&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Concrete Revolutio is a story about justice, but not in the traditional sense. The story does not use justice as a means of black and white character motivation or to move forward a sequence of events. It does not involve someone seeking revenge for the murder of their family, or a magical little girl fighting for  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>