<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/noir/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/noir/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Noir</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/noir</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/noir</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/46139.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/272/Noir/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/272/Noir/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;yourmessagehere&#34;&gt;YourMessageHere&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当に仲間から目立つものがいくつかあります。 場合によっては、たまに、時には一連のことがすべてを完全に行い、試行錯誤を繰り返した結果、すべてのことをまとめていることがあります。  Fullmetal Alchemistはファンタジー分野の一例です。 ゴースト・オブ・ザ・シェル（Ghost in the Shell）postcyberpunk sci-fiの中のもうひとつ。 あずまんが大王は、スライス・オブ・ライフコメディの一例です。 そして、かなりニッチな少女と銃の原型の間で、ノワールは別のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストは小さく、対話はかなり余裕があります。 日本の女子高生と記憶喪失の湯村桐香は、非常に予約された非常に内向的な少女です。 彼女自身の無慈悲で冷たい心の致死性に満ちた彼女の最初の能力は、彼女のビジネスパートナー、経験豊富なコルシカ人の暗殺者Mireille Bouquetが共有していない特徴です。 彼女ははるかに多くの外向的な人ですが、何らかの形でははるかに脆弱です。 彼らの関係は緊張し、壊れやすく、魅力的です。  Kotono MitsuishiとHouko Kuwashimaの素晴らしい演技は、これらの2つの間の相互作用を信頼性の高い非常に視聴可能な空気にする素晴らしい仕事をします。 この優れたダイナミックでさえ、26エピソードを最後にすることはできません。だから、あなたがそれが古くなると思ったときに、上手くいくのは、ナイフ・ハルリング、チャイルド・ボイス・クロエです。 左のフィールドからまっすぐに完全に謎めいたキャラクター、彼女はこれらの関係をちょうど振り回して、すべてバランス良くバランスを保ちます。 久川綾の独創的な表情、彼女の素直な態度と無邪気さは彼女に奇妙な奇妙なオーラをもたらし、この3人の非常に異なるキャラクターの間のシーンは緊張して電気的です。 スクリプトは言及されているようにスパースではありますが、すべての対話は当然ですが、すべての言葉が共鳴しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション・コレオグラフィーは、ノワールの信頼感に寄与する別のものです。 ノアのほとんどのエピソードは銃撃戦でクライマックス。 オートマトンのような敵対者の死は、人の人形だけをレンダリングするのに十分な大きさの影響力を持つ組織が静かに使用され、廃棄されるという考えを静かに強化する。 視覚が提供する様式化された現実の中で働く銃撃戦を作成するためのそのような感覚は信じられないけれども、発明的で刺激的なままであり、私はそのような一貫性を見たことがない。 すべてがお互いには良いものではありませんが、ノワールでの行動は最悪の場合には面白く、私が今まで見た中で最高の戦いシーンでは最高です。 エピソード20でパリの屋根を横切って稲妻のような雨が降った戦いは素晴らしいものではありません。 それらをとても楽しませる1つの要因は、シリーズの他の多くの側面と共通しています。 彼らはあなたが見ないものがあなたがしているものほど重要であるように設計されています。 血のように。 一見すると、実際に目に見える血液の不足は、直感に反しているように思えますが、それはより主観的な問題がより一般的に誘発する赤い急峻なアプローチよりもはるかに現実的であるように見えます。 本当に熟練したヒットマンは、外科手術でも、きれいに殺しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールは、最も有名なアニメの一つではありませんが、シリーズの最もよく知られている側面は、サウンドトラックです。 彼女は以前アニメのサウンドトラックをいくつか作っていたが、ノイールの楽譜は本質的に梶浦由紀をアニメOSTのファンに惹きつけたものであり、アニメのサウンドトラックのリストでもトップ10に入ることはめったにない。 エレクトロニカとオペラ壮大さと厳粛な教会音楽を融合させることで、梶浦は独特のサウンドを作り出しました。 現代的な雰囲気のある音楽のアニメは、忘れられないほど盛んなラテンのヴォーカルと複雑で鋭いバイオリンと表現力豊かなピアノ・ソロです。  Ali Projectのオープニングテーマも優れています。 アニメの音楽面に興味がある人は、このシリーズを手に入れて見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、雰囲気はノワールが驚くほど素晴らしいものです。 魅力的な物語、優れたビジュアル、そして最高の音楽はすべて、単純な対話よりももっと深くノワールに視聴者を結びつけるために共謀します。 キャラクターが経験する孤独で、孤独で運命に飢えた感情の強力な感覚を得る。 それは最高の口径の素晴らしいミニマリストストーリーテリングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかに、ノアは誰のためでもない。 遅いペースと頻繁なフラッシュバックは、いくつかのことを挫折させます。 間違いなく深刻で一般的に暗い色調は、一部の人にアピールすることができません。 コメディが欠如しているか、または非常に時折軽度のファンサービスがあります。 控えめさとミニマリズムは、いくつかのものを疎外させるでしょう。 現実的な設定は、いくつかの関心を失うことになります。 明示的でないことや含意に依存することは、いくつかを混乱させるでしょう。 私の経験からも、このシリーズはマラソン視聴に適しておらず、個々のエピソードを個別に見るのに適していることが示唆されています。 しかし、これはどれも、ノワールが最高の賞賛に値する、あらゆる面で本当に優れたシリーズであることを阻止するものではありません。 仲間の中でも、ノアールは根源的には、人々が撃っている女性の周りを中心とした物語でさえも、卓越した高画質を実証したシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=723&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YourMessageHere/reviews&#34;&gt;YourMessageHere&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are a handful of things that truly stand out from their peers. Sometimes, just occasionally, a series manages to do everything perfectly, pull together all the strands that things before and since have tried and failed to do. Fullmetal Alchemist is one example from the fantasy field; Ghost in the Shell another among postcyberpunk sci-fi; Azumanga Daioh an example from slice-of-life comedy. And, among the fairly niche girls-with-guns proto-genre, Noir is another.    Noir isn&amp;rsquo;t remarkable in its premise, in fact it&amp;rsquo;s quite a patchwork of worn ideas; an amnesiac who is unsure whether her amazing combat abilities or complete lack of remorse is more peculiar teams up with a wronged and vengeful assassin to search for the truth about both of their pasts, and they find more than either of them bargained for. Take one part Luc Besson, mix in equal &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[B]ブラック[/ B]
ノワールは知らない人のために3部作には合致するが、カノンではない「ガンズガールズ」と名づけられたアニメはMadlaxとEl Cazador de la Brujaです。 私は彼らの物語と文字が類似点を持っているのを見て、同じ生産者のビー・トレインによって作られています。ノワールが提供しなければならないことをよく見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]ストーリー[/ u] [/ b]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u] Art＆amp; amp; アニメーション[/ u] [/ b]
私は古典的な古い芸術のスタイルが好きですが、私はノワールでそれが好きではなかった、それは彼らがすべてを正確に描く時間を持っていなかったように、安いと感じたからです。 私が言ったように、私は古い学校のスタイルが好きですが、それは2001年のアニメにとってこれよりはるかに良いかもしれませんが、私は、 それは大丈夫だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]サウンド[/ u] [/ b]
アニメ、音楽、音楽の中で最高のものは、アニメを見ることができるようにしました。反復的であるにもかかわらず、2つのアクショントラックを聴くのは楽しいものでした。それは、あなたを退屈させないものがあります。そのうちの1つは、  、本当に素晴らしい、歌手のようなオペラの旋律、それはドラマと他のもの（あなたがアクションが来ることを知っていたとき）に合っていると感じた私は繰り返しているように、新しい波、ダンストランス、最高の曲の組み合わせのようだった それにもかかわらず退屈しない、OP曲は本当に素晴らしく、EDは私にSBのED曲を思い出させた Outlaw Star、アウトロースターでは好きではなかったが、Noir tho（両方の曲はメロディックである）にフィッティングしていますが、演奏は良いですがもっと期待していました。 問題は、いつも音楽の背景が奇妙な歌Ta ta ta taのようにフィッティングしていたとは限らず、私はいつもそれを笑って深刻な部分に置かれていました。 アニメは、その曲のために深刻な部分を真剣に受け入れることができませんでした。サウンド効果はあまり良くないので、全体的に音がとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]文字[/ u] [/ b]
私はキャラクターには付きませんでしたが、主人公は良いものでしたが、開発の欠如のために私に魅力的ではなかったのです。彼らが誰であるかを最後に知っていますが、彼らが過去に誰であったかはわかりません 多分私たちはミレイルのためにもっと見ることができ、キリカはミレイルの過去とほぼプロットにあったが、本当に彼女がそれになったのではないか？ 彼女は誰ですか？ 彼女の家族は誰ですか？  （キリカについてのこれらの質問はすべてChloeにも当てはまります）2人のエバートキャラクターは開発されたことがなく（KirikaとChloe）、私はそれを気に入らなかった、私は最後に私は自分の質問に答えを出し、 最後のエピソードでは、私は両方に少しの愛着を感じ、クロエのためにごめんなさいと感じました、全体的にちょっと良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]楽しさ[/ u] [/ b]
最終的に私はMireilleとKirikaを好きで、本当に素晴らしいものとして話を高く評価しました。私が嫌いなのは、信じられないほどの死者の欠如、銃撃戦、戦い あなたがそれをもっと楽しむ気にならないならば、私はしたが、私はすべてのものを組み合わせて楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199074&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[b]Noir[/b]  Noir for those that don&amp;rsquo;t know is an anime that conforms a trilogy but are not canon, dubbed &amp;ldquo;Girls with Guns&amp;rdquo; the other two are Madlax and El Cazador de la Bruja, like i stated they are not canon but for what i&amp;rsquo;m seeing their story and characters have similarities and are made by the same producers Bee Train, well lets see what Noir has to offer.    [b][u]Story[/u][/b]  Noir starts like a mistery anime, with a confusing plot and story because it has a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;master10k&#34;&gt;Master10K&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノワールは別の女の子と銃のアニメで、古代の運命について興味深いプロットをしていますが、これはショーの開発が遅く、鈍い生きていないアクションシーケンスに覆われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミレイユ・ブーケはトップクラスの暗殺者であり、覚えていない神秘的な日本の女子高生の湯村桐香です。 これは、運命によってお互いに出会った2人の女性暗殺者のアクション・アニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エキサイティングなアクションが最初のエピソードを詰め込んだ後、この番組についてあまり説明されていません。 上半期には、微妙なヒントやシュールなイントロがありますが、この番組を説明することができる言葉は「退屈」です。 それは非常に退屈なので、人々は開発のいくつかのフォームを望んでいるが、このアニメを見続けることができないかもしれない患者のために、ショーのより良い半分を楽しむことができます。 それはやや面白い後半で、すべての背後にある秘密組織のように、最終的に多くのことが明らかにされています。 面白いですが、それは本当に魅力的になることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションスタイルは、同じアーティスティックで流動的なアニメーションを備えた &amp;lsquo;Cowboy Bebop&amp;rsquo;に似ています。 これは、ワイドスクリーンフォーマットと美しい文字で少し余分なものを与えようとしますが、アクションが始動するとその偉大さは失われます。あなたが信じられないほど役に立たない敵、 血液。 これはアニメにとって重要なことではありません。 バン！ シュート・アップ・アップの銃創は必須であり、ここでは見つからない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、特にアクションに迫ったときや、それが盛り上がるときに非常に素晴らしいものです。 一方、音楽にはバラエティがありませんので、他の曲と同じ音を聞くのは疲れてしまいますが、実際に迷惑をかけるのは、聞くたびに鼓を貫く高音域の旋律です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしいアニメの可能性を秘めていましたが、ショーの後半だけが楽しめることが明らかにされたプロットについて何かが長引いていました。 これは、時間の無駄なテクニックや一定しない、無意味なフラッシュバックなど、これの大きな欠点です。 このアニメは大部分が偉大だ​​った銃撃戦で圧倒されましたが、直面した敵が駐車した車にぶつかることもできない銃でゴミが多いという事実は変わりませんでした。 壮大な何かが起こると、最終的に2つのエピソードまでしかないですが、このまともなショーは終わり、BANG！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが奇妙なアクションを楽しんで、アニメをパックし、検閲を気にしないなら、是非これをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1826&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Master10K/reviews&#34;&gt;Master10K&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noir is another girls-with-guns anime with somewhat of an interesting plot about an ancient fate, however this is overshadowed by the slow development of the show and also the dull and lifeless action sequences.    Mireille Bouquet is a top class assassin and Kirika Yu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tarnisheddream&#34;&gt;TarnishedDream&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初、このアニメに暫定的にアプローチし、それについての意見を聞いた。 まあ、私はチャンスを与えてうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールはかなりゆっくりと始まりますが、エピソードではエピソードがペースアップします。 物語は2人の若い女性の暗殺者の周りを回っています.1人は記憶喪失があり、もう1人は困った過去があり、一緒に幼少時代についてもっと知るために旅をしています。 私が以前に見てきた多くのプロットが混じっているような気がしますが、どういうわけかノワールはそれらをすべてロールバックして、それをもう一度面白くするようです。 プロットがペースを上げると、それは私を夢中にさせ、私は最後まで私の座席の端にいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分自身が主人公に非常に付いていることが分かった。 最初はキリカが私の頭を傷つけましたが、冒頭ではほとんど話をしませんでしたが、ゆっくりと彼女の殻から浮かび上がってきて、楽しむことができました。 私は、彼女が人生を必要としなかったナンセンスで無慈悲な暗殺者であることを前にしていたが、起こっていることを知る前に、彼女がキリカと感情的な絆を形成していたことが分かったので、 彼女はしたいかどうか。 それらの2つの間の相互作用は、お互いのバランスを取るため、非常に興味深いものです。 ミリエルは外向的で専門的ですが、キリカは静かで慎重です。 どういうわけか彼らの2人は本当に一緒にフィットします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私には芸術は交互にゴージャスで少し離れているようだった。 一部のエピソードは他のエピソードよりも優れたアニメーションです。 しかし、全体的に私はそれが美しいと思って、私は悪いことを見過ごすことができました。 全体として、私はアクションシーンが優れていると思った。 芸術は本当にシリーズの気分を反映しており、スタイルは完全にそれに合っていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は本当に私が一緒にシリーズを引っ張った感じです。 それは本当に豪華で、本当にシーンの雰囲気を作り出します。 私が今までに問題を抱えていた唯一の事は、それが何度も繰り返された後に、腕時計からのメロディーがやっと面倒になったということでした。 しかし、全体的には、私は音の美しさによって吹き飛ばされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文句を言う必要があるのは、文字が少し欠けていると感じたことだけです。 例えば、クロエは、シリーズの中で本当に外れていると感じました。 彼女は本当に悪い方法で出くわした唯一の人だった。 私は彼女が目立つはずだったと知っていますが、どういうわけか&amp;hellip;キャラクターのデザインは間違っています。 彼女の服は、他のもののより現実的なまたはヨーロッパのスタイルに比べて馬鹿に見えました。 しかし、性格上、彼女はとても面白いです。 また、熟練した男性敵の不足は奇妙でしたが、私はそれが本当に私を怒らせるほどには立っていなかったと思います。 私に迷惑をかけるもう一つのことは、最初は一定のフラッシュバックだったということでした。 真剣に、私はもう一度子供のようにミリエルとのシーンを見なければならなかったら自分を殺すと思った。 プロットのいくつかは、時々少し不明だったが、それは全体として非常に良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このシリーズを、多くのアクションを伴う不思議なプロット、そしてゆっくりとペースでよりカジュアルな雰囲気、そして素晴らしいサウンドトラックを好む人にお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TarnishedDream/reviews&#34;&gt;TarnishedDream&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I initially approached this anime tentatively, having heard mixed opinions on it. Well, I&amp;rsquo;m glad I gave it a chance.    Noir starts out pretty slowly, but episode by episode the plot picks up pace. The story revolves around two young women assassins, one with amnesia and the other with a troubled past, who t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bmoore07&#34;&gt;bmoore07&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはもちろん暗殺者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々がその言葉を聞くと、その段落に似た何かが頭に現れます。 暗殺者であることを尋ねられたら、彼らは潜伏しているスパイ（これは別の見直しで議論する予定のもの）であるか、他の職業と同じだと主張します。 テレビ番組や映画でよく見られることは、暗殺された人と会って、サービスのばかげた価格を要求し、目的を達成し、支払いを受け、ステージを左に出て、決して再び見ることができないということです。 彼らの人生には心配はありません。 これは道徳的に間違っているという内部的な闘争はありません。 なぜこの特定の人が死ななければならないのかについての質問はありません。 私が尋ねるのは、あなたが暗殺者を含む何かを作っているならば、暗殺者に「私はお金のために殺す」以上のものを持たせてください。 これは私が益子幸一監督のノワール監督ととても恋し合っている理由の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強烈で鋭い違いがあります。 あなたの話を真剣に受け止め、他の人にそれを深刻なものと見なしてもらいたいという違いがあります。 ありがたいことに、ノワールは、「成熟した」と「暗い」というものに執着していません。デッドマン・ワンダーランド&lt;em&gt;咳&lt;/em&gt; ノワールでは、あなたは血のバケツや、あまりにも多くの暗示的な場面に出くわすことはありません（少々ありますが、物語にレイヤーを追加する役目を果たします）。 代わりに見つけられるのは、稀に血が出るような情熱的な銃撃戦のシリーズです（いくつかの例は、意図的に不快感があります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールの初期段階では、プロットは主に、いくつかの2つのイベントから成り立っていますが、一貫してよく書かれていて重い手で運ばれ、ショーを運んでいますが、ノワールはかなりの名声を得ています その環境。 パリの街を中心にしていますが、それだけにとどまらず、ノワールの美しい背景は本当に「ヨーロッパのリラックス旅行」を強くするのに役立ちます。 地元の市場、プライベートブドウ畑、壮大な丘陵地帯のような場所は驚くほど驚くべきものですが、パリの深夜散歩では魅惑的で霧のような色合いの空気が漂います。 ノワールは映画芸術の魅力に魅力を感じていますが、このショーのキャラクターデザインは反対です。  Yeesh。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Erased、Madoka Magica、Fate / Stay Nightフランチャイズの何かを見たあなたには、Yuki Kaijuraはおなじみの名前です。 さて、2001年には、カイチュラと彼女の音楽的な才能は、ノイールのサウンドトラックに魔法のダストのいくつかを振りかけることになりました。その結果は驚異的ではありません。  歌のフェチ。 OSTには、複数の国の音にインスパイアされたバグパイプ、ピアノとヴァイオリンのコンポジション、イタリア語のバイブレーション、英語のボーカル、時折中国語の存在が特徴です。 特に、ノワールは、不吉な「Les Soldats」や軽やかな「Canta per Me」、特に「Salva Nos」で発生するラテン/イタリアのメロディーに強い関心を持っています。  「Salva Nos」は優れています。いいえ、優れています。 それは象徴的です。  「Salva Nos」は暗いジャズ・イントロで始まり、思いがけない響きのコーラスが、突然現れていない場所から、活発なエレクトリック・ギターと一緒に歌に飛びぬきます。 カイジュラがノワールの最も激しいシーンとエピソードのプレビューで予約している曲です。  「Salva Nos」の演奏が始まると、ポップコーンの袋をつかむと、そのエピソードがそのクライマックスに近づくからです。 このショーのオープニング&amp;rdquo;Coppelia&amp;rsquo;s Casket&amp;rdquo;は&amp;rdquo;Salva Nos&amp;rdquo;（それは何ですか？）ほど記憶にはなりませんが、昔のスパイ映画を見せてくれるこのエネルギートラックは、私のテーマ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューでは、アニメがスタイリストを引っ張るだけではなく、スタイリストよりもショーが重要なファンを惹きつけるための鋭さを必要としなかった2001年に、私は1人の人に私を連れて行くことを願っています。 これがあなたが見たいものであれば、ノワールはあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228412&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bmoore07/reviews&#34;&gt;bmoore07&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Swiftly, silently, single-mindedly, you pursue your target. He has a faint idea of why someone wants to kill him (it was most likely stealing that bag of cash from the Mafia) but he doesn’t know who that someone is, or if anyone’s chasing him at all. All he knows is that he feels as if his life is in danger and so he runs in fear. Shrouded in the obscure, somber shadows, you steadily trail behind him and hear him breathing heavily. He senses someone behind him and shakily steers his body around. No one’s there. You concealed yourself behind a Range Rover and carefully monitor him from there. He worriedly gazes into the darkness and, seeing nothing, faces forward to resume walking. You stealthily descend from your position and continue following the target from afar. You can see that the target is at ease. He walks with carefree looseness, his head bobbing to and fro as he whistles. He reaches a hole-ridden sidewalk with a flickering streetlamp overhead and this is where you make your move. With a thunderous stomp from your sneaker, you finally  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caraniel&#34;&gt;Caraniel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;優れた、スタイリッシュなアニメしかし、主題を考慮して、奇妙に血液に欠けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：ノワールはプロットラインが非常にうまく機能しています。 シリーズの前半は非常に遅く、エピソード的で、「週の暗殺」を指向していますが、これはMireille＆amp; Aのパーソナリティを適切に洗い出すために必要です。 視聴者が実際にこれらの2つの暗殺者を気にしていたという点で、キリカとその関係を発展させる。 シリーズの後半は、Mireille＆amp;  Kirikaは彼らのつながりのある過去をさらに深く掘り下げ、影のある組織Les Soldatsと絡み合っていきます。 明るい鑑賞ノワールは、2人の女の子が見つけようとしている真実が隠されたままであると判断されているため、視聴者はMireille＆amp; キリカ、私たちはいつもよりもはるかに多くの情報を与えられていないので。 キャラクターの開発はすばらしく、紹介されたすべてのキャラクターがプロットを進めるために必要です。 ノワールは、私がBEE TRAINから期待していたものではなく、素晴らしいストーリーテリングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：本当に素敵な非常にスタイリッシュなアニメーション、豪華な現実的な背景は、キャラクターがミッションを実行するために移動する様々なロケールを正確に描写します。 銃撃戦のアクションは非常にうまく振り付けられ、見てエキサイティングです。照明効果、珍しいカメラアングル、カットの優れた使い方があります。 キャラクターのデザインはかなりいいですが、クローズアップショットで顔に適切な感情がないことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が持っている主な批判は完全に無血な暴力です。 あなたは、このシリーズ全体で一滴以上の血を見つけるのは難しいでしょう！ ミレーユ＆amp; キリカは彼らの使命を握っておらず、死者数は膨大ですが、本当に誰も出血しないようです。すべての傷は非常にきれいです。 それ以外のものはすべて現実的に行われているので、刺激的です。もう少し血を流すとドラマが上がります。 また、ジェームズ・ボンド・スタイルのシューティングが行われています。女の子たちは、SPを使用している群衆を散歩することができ、決して拳銃から一撃で敵を派遣することはありません！ しかし、ねえ、彼らは予想される主人公です、そして、そうするとき、彼らは本当に涼しく見えます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽＆amp; ボイスアクション：スコアは特別な賞賛に値する - 絶対に美しく、非常に記憶に残るサウンドトラック。 私は本当に梶浦由紀の作品が好きで、ノワールも例外ではない。壮大な旋律のメロディー、忘れられない合唱作品の大量使用、古典的なスコア、そしてthrumming electroはアクションに完全にマッチし、感情的なドラマを激化させる。  OPはAli Projectによるもので、ほとんどの他の曲とよく似ていますが、（私がAli Projectを全く軽蔑しているにもかかわらず）何回か聞いてきたのがとても気に入りました。EDは素敵な落ち着いたバラードです。 声優は全体を通して優れています - 小さなキャストですが、その役割はすべて素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に非常に良いシリーズ - 強くお勧めします。 遅いスタートと無血の暴力のためにポイントを失う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94195&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caraniel/reviews&#34;&gt;Caraniel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An excellent, stylish anime but strangley lacking in blood considering the subject matter.    PLOT: Noir has a very well worked out plotline. The 1st half of the series is quite slow, episodic and ‘assassination of the week’ orientated, but this is necessary in order to properly flesh out the personalit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;generalcox&#34;&gt;GeneralCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告にはエピソード1のスポイラーが含まれています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（3/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の最初の前提は、実際には非常に良いです、キリカは名前から離れて何も知らない一日目を覚ます - ノワール、懐中時計、学校制服と身分証明書。 ああ、暗殺の偉大なスキル。 彼女はMirelleと連絡を取ります。Mirelleは、このNoirが誰で、誰が自分の人生をコントロールしているかを知るための協定を結ぶ別の暗殺者です。 マフィアとスパイ映画の大ファンであることから、前提は素晴らしいと思うが、早い段階から、この恐ろしいサブ・プロットとプロット・ギャップを滑り落ちるこの早期の約束を感じることができた。 たとえば、MirelleがKirikaに尋ねる最初のことは、彼女が彼女についてどのように見つけたかということです（私が推測しているところではKirikaは日本であり、Mirelleはパリで働くのは公正な問題です）。  Kirikaが記憶喪失を抱えているようにこれを見落とし、おそらく過去に私はこの最初のものを行かせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、MirelleはKirikaを殺すことを約束します。彼女が彼女の顔を知っているから彼女の過去について調べるのを手伝っているとき、暗殺者にとって大事なことです。 しかし、この秘密のアイデンティティは、第3話ですぐに窓から外に出て行きます。このエピソードでは、数百人のゲストが偽装されていない大昼間の犯罪上司を暗殺しています。 その後、いくつかのエピソードは、彼らが再び顔を見た犯罪のボスを心配している、一貫性は、このアニメが深刻に欠けているものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第三に、これは、これが、間違いなく、銃のアニメを持つ女の子、現実的なものでも暗殺者でもないことを明確にすべきだと思う。このアニメの男性は元のスタートレックの赤シャツと同じ運命に限られている。 彼らが少なくとも怪我をする可能性は低いと思われる位置にいるので、無能な男性は、鋭い鋭い射撃で前の目標を取り除いた後でも、周りのすべてにスプレーすることができるようです。 これは、アニメの冗談に矛盾を残しました。あなたは銃を持った男性のジェネリックな大衆にスクリプトを書いていたかもしれません。何とか私たちのヒロインたちを取り囲んでキャプチャし、他のヒロインは誰もが汗をかくことなく殺します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは実際にはかなり悲しいことです。いったんあなたが鈍いストーリーラインを過ぎて適切なストーリー（エピソード18について）になると、ストーリーは突然それ自身にまで生きはじめるからです。 最後の8つのエピソードは、以前の17つのエピソードに含まれていたときよりも、自分自身で高い評価を得ています。 残念ながら、これはアニメではあまりにも遅すぎる、エピソードの半分以上が非常に貧弱に行われているので、スコアリングはダウンしなければならない。 これは、優れた12エピソードのアニメを作った可能性があります。第18話までのイベントは、実際のストーリーとシーンの設定で最大4つのエピソードでまとめられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは実際にはかなり良いです、背景は特に印象的です、パリはパリのように見え、コルシカはコルシカのように見えます。 アニメーションのスタイルは典型的な初期の00ですので、今は若干日付が付けられていますが、ストーリーを妨げることはないので、問題はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの主な不満は、アニメの血の不足で、アニメは巨額の血液で塗りつぶされるべきだとは思っていませんが、誰かが負傷して出血のように腕を抱えていると奇妙に見えます。  &amp;hellip;また、誰もが嘘をついているように見えるが、これは、血液を含む文字を含む幼年時代のMirelleのフラッシュバックにはさらに感銘を受けている。 アニメ、再び一貫性が主な問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは別の非常に良い部分ですが、サウンドトラックは作曲家に賞賛されていますが、タイトルトラックは本当に良いですが、スコアのほんの少しは本当に私に激怒しました。 それはアニメーションの中で最も刺激的な騒音であることを管理し、通常はアニメの残りの部分で同じ優れた音楽の恩恵を受けたシーンで発生しました。 このような悲鳴とは別に、このキャラクターは多くの場合、思考を通じて静かであり、これらの時間に演奏される音楽は、通常、これらのシーンの気分に加わり、キャラクターの理解を向上させるうえで優れています。 音のもう一つの良い点は、アニメーションのフランス語とイタリア語の発音です。 最近、私は英語での日本語の試み（例えば、黒いラグーンの英語でRevy）に苦しんでいます。そして、彼らがそれを現場で得るのが本当に爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はMirelleとKirikaがこのアニメの主人公であると考えているのは、最後に複数のエピソードで最後に紹介された他のキャラクターはほとんどありません。 クロエとアルテナの例外は、主人公であると考えてもらうために十分なキャラクター開発を得られないため、私はメインサポートと考えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方の主人公はよく書かれており、両方のキャラクターの感情がアニメを通して表現され、キャラクターにあなたを連れて来て、彼らに起こったことについての実際の苦痛を実際に見ることができます。 この点についての私の主な批判は、一貫性に戻っていきます。キャラクターの中には、これらの状況に影響を及ぼすキャラクターの開発がないアニメーションの過程を通して、様々な状況へのキャラクターの反応が変化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公と舞台芸術家の両方の主人公は、過去のことをもっとよく見ていたかもしれません。彼女が記憶喪失に遭って日本でミレールと結婚したのは、コルシカを離れてパリに住む間に何をしたかです 簡単に触れている）。 このような少数の主要キャラクターが長いアニメシリーズに登場するためには、キャラクターを築く主要な期間をすべて調査して、最終的に現時点の人物にすることが期待されます。 しかし最後に、私はまだキャラクターについてのより多くの答えを探していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（3/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、これはちょっとしたスローガンに終わった。 最初のエピソードを伝えるストーリーはひどいものでしたし、キャラクターとの付き合いにはしばらく時間がかかっていました。私がそれらをもっと理解したときには、最初のエピソードの淡々としたスクリプティングでは、 それらに私が始めたので、結局、それは見てのケースでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;出て叫ぶのが非常に良いアニメがあります。26話に出演するという決定は、私の意見では巨大な間違いでした。エピソードの半分以上がストーリーテリングと楽しさの面で同等以下です。 ストーリーのセクションに書かれているように、これはストーリー自体から何かを損なうことなく、素晴らしい12のエピソードシリーズになります。 しかし、銃を持った女の子が好きな人はキャラクター・シールドを気にしないでください。いくつかのおしゃれなストーリーラインを置くことができます。あなたは非常に良い話をするのは羨ましいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18012&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GeneralCox/reviews&#34;&gt;GeneralCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Warning does contain Episode 1 spoilers    Story (&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    The initial premise of the story is actually very good, Kirika wakes up one day not knowing anything apart from a name - Noir, a pocket watch, a , and a school uniform and ID. Oh and a great skill in assassination. She contacts Mirelle, another assassin with whom she makes a pact to find out who this Noir is and what has been controlling their lives. Being a big fan of mafia and spy movies, the premise sounds great, but from an early stage I could feel this early promise slipping through some horrific sub-plots and plot gaps. For example the first thing that Mirelle asks Kirika is about how she found out about her (With Kirika being in what I&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rampant&#34;&gt;Rampant&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメを特にひどいものとしてマークするものは数多くあります。 悪い音楽、医薬品のアート、不器用で遅い反応、不器用でゆっくりとした情緒的反応、面倒なプロット、反復的なプロット、未熟なプロット、そして視聴者をスリリングするための安い試みは、ノワールが非常にうまくいっている悪いものです！ すべてのエピソードが同じ不器用なプロットの実行と、少なくともほぼすべてのエピソードでは、悪いシューティングと、少しでも台無しにしてしまって残念ですが、ほぼすべての戦闘が2つの混乱を招くため、この1つのエピソードは「フィラー」ではありません 何らかの形で辛うじて救われていますが、当然のことながら、馬鹿げた一時停止がなくても救われることはほとんどありません。 あなたが偉大なキャラクターと知的思考を持った深いプロットを望むなら、このシリーズは絶対に避けてください。 あなたがエキサイティングなアクションシーンを持つシリーズを望むなら、このシリーズは絶対に避けてください。 私がこれを終えた唯一の理由は、私がばかだからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術に関しては、すべてのキャラクターは想像力のない髪、ぼんやりとした顔の構造、まったく生きられない目を持っています。 音楽は、いくつかの他のシリーズのように繰り返します。 私が前提にしているのは、シリーズのクリエイターは、これがあなたがいつ興奮するべきかを示す良い方法だと考えていたのですが、彼らがしているのは、同じ不愉快な音楽を持つシリーズのほぼすべてのエピソードをさらに破滅させることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rampant/reviews&#34;&gt;Rampant&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are a multitude of things that mark an anime as particularly terrible. Bad music, medicore art, clumsy and slow reactions, clums &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zarashy&#34;&gt;Zarashy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのくらいの頻度でプロットで文学の使用法を紹介するアクションアニメ、プロットの進展は本来文学に依存しているのか？ そして、無血砲戦をしているアニメは、どれくらいの頻度で見えますか？ 言葉を失いました？ ノワールはそのようなアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はMireille Bouquetから始まります。 記憶喪失のために彼女の過去のことを知らない有名なフリーランスの暗殺者、霧雨桐香と連絡を取り合う。 彼女は暗殺者のスキルと将来の彼らの手がかりとなる言葉「ノワール」を持っていることを除いて。 彼らの出会いの理由は、彼らが共通に保持しているものにあります。チャイムは、懐中時計と過去のものとのつながりがあります。 したがって、彼らはこの組織を追跡し、その存在の背後にある真実を明らかにする旅に着手します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提は、多くの根底にある謎と紆余曲折にもかかわらず、単純なままで、遅いペースで始まります。 ミレイルとキリカは、組織が彼らの名前に反応することを期待して、新しいコードネーム、ノワールで多くの暗殺の仕事を取る。 最初の半分はエピソードミッション、チームとしての成長、組織についての懐疑的なリード、時には野生のガチョウの追撃であることが判明し、エピソードのほとんどは現実的で無血の銃撃戦で終わる。 後半になると、いくつかの新しいキャラクター、ChloeとAltenaが登場し、物語が意図的な方向に流れ始める。 今、ショーのハイライトは文学に触発された手がかりです。 一般に、多くのアニメで使用されている手がかりは、名前、場所、日付、時間、または暗号化されたコードです。 しかし、ノワールでは、ノイールと組織の存在の背後にある意味を伝えるために文献が使われています。 このシリーズは、最初に出てきた質問のほとんどに答えるうえで、すばらしい仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールは間違いなくストーリー主導のアニメであり、キャラクターの相互作用と開発の余地はほとんどありません。 キリカとミレイユはどちらも一次元のままです。 少なくとも上半期に、物語がどこに行くかに応じて行動する人形のように。 後半には、自分の気持ち、動機、状況を判断し、それに応じて行動する人生が与えられます。 彼女の記憶をすべて失った後のキリカは、失われた子供のようなものです。 無邪気さに溢れているが、それでも彼女は凶暴な暗殺者になる。 一方、叔父によって育てられたミレイユは、より合理的であり、グループと簡単に融合することができます。 プロダクションハウスはキャラクターを開発しようとしたが、視聴者に永続的な印象を残さない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見すると、ノワールのアニメーションはただのもので、目を引くものはありません。 アニメの現実的なアプローチのために、アクションシーンの到達範囲は、物理学のやや不潔な法則によって制限されています。 これは通常、銃撃戦がどのように終わったかですが、幸運なことに、彼らは専門家の暗殺者に直面しているときには違います。 最後に、血はどこにありましたか？ 組織からの多くの代理人が死に撃たれ、一滴の血がない。 ええ、プロダクションハウスは、ショーの性質に固執し、重い流血、ゴア、暴力を避けようとしました。 しかし、少なくとも少量の血液は悪くないでしょう。 派手な動きや信じられないほど速い近接戦闘はありません。 すべての戦いは必要なものに限られています。 そのため、視聴者にとって魅力的でないことがあります。 実際の行為の続編に自分自身を制限した後でさえ、私はそれらの中で一つの疑わしい要素を見つけました。 銃撃戦があるときはいつでも、すべてのエージェントは射撃し、走り回り、最後まで射撃を受ける。 彼らはキリカかミレイユのいずれかでシングルヒットを得ることは決してありません。 それを除けば、これらの残念なことに運命づけられたエージェントのどれも、どちらにも近づくことさえできません。 代わりに、KirikaとMireilleが自分のスキルを向上させるための練習目標として行動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションに戻って、設定はヨーロッパに基づいているため、背景のアニメーションは予期せず良好で、ヨーロッパ社会がどのように見え、大部分はきちんとしているかに近いです。 キャラクターのデザインはシンプルで、背景に関連しています。 今では、すべてのキャラクターが異なるヘアスタイルと色で同じように見える多くのアニメとは異なり、少なくともそれらは容易に区別することができます。  MireilleはKirikaよりも魅力的に見えるように設計されています。 キリカの外見はアジアの高校生に似ています。  Mireilleは成熟した人物を与えられ、同じ年齢の頃であるにもかかわらず、KirikaとChloeよりも年上に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドも現実的で、多くの場合最小限に抑えられました。 アクションシーケンスは、いくつかのサウンドトラックと共に演奏されました。 彼らは当初はあまり魅力がなかったが、シリーズが進行し、歴史的なタッチが与えられると、サウンドトラックはショーの性質に合っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールは、アクションシーン中に必要な緊張を構築する上で、OSTがアニメーションよりも高く貢献する数少ないアニメの1つです。  OPは西ポップの影響を少し受けたJポップの曲で、比較的EDのほうが歌詞とスタイルの本格的なJポップの曲です。 キリカの不安感を何らかの形で伝えるため、エンディングは特に楽しいものでした。 私は、スクリプトからの適応がほとんどなかったので、これらの文字に対するシユウスの鋭いアプローチに感心します。 反復的な行と単調に聞こえるスクリプトがあったにもかかわらず、彼らは何を持っていたかで良い仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールが視聴者を楽しませない主な理由の1つは、シリーズの緊張の欠如によるものです。 特定の状況の重力を強める試みはほとんどありません。  Mireilleが古い知り合いと対峙する予定のエピソードの1つでは、Intoccabileはおそらく最も凶悪な暗殺者の一人であるが、現場に緊張と喜びをもたらしている。 そして、これは1つの場合だけでは明らかではありません。 視聴者はシリーズ全体でこの厄介な傾向を経験する。 視聴者がある間隔でそれを見ているなら、ノワールはもっと楽しいだろう。 継続的に監視されている場合は、シリーズを1回で完了することは喜ばしい饗宴ではなく、難しい作業になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールは、彼女の起源を見つけるための旅に暗殺者の生活に現実的なアプローチを提示しようとするアニメであり、大部分は、賞賛のアニメーションとサウンドの助けを借りてそれに成功します。 そして、そのプロットの穴のいくつかを説明することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;NGE、モンスター、カウボーイビバップ、他の多くのアニメのように、ノアールは毎回の再ウォッチの後にもっと報われます。 ノワールは驚異的なアニメであることから一歩足を踏み出していますが、その難しい一歩は、多くのアクションアニメが克服できないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zarashy/reviews&#34;&gt;Zarashy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How often do we see an action anime that showcases the usage of literature in the plot, and where plot progression inherently relies on the literature used? And how often do we see an anime that has bloodless gunfights? Lost for words? Noir is one such anime.    The story starts with Mireille Bouquet; a renowned freelance assassin, coming into contact with Kirika Yumura, who knows nothing of her past due to amnesia. Except that she possesses the skills of an assassin and the word ‘Noir,’ which becomes their leading clue in the future. The reason for their encounter lies in the things they hold in common – a chime played from a pocket watch and an inscrutable  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laserx&#34;&gt;laserx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が8年生になったとき、私のお母さんはアニメ雑誌の1年間の購読で私を祝福しました。 これはアニメがオンラインでの購読やDVD（Dark The Agesとも呼ばれています）を通して容易に入手できるようになる前の2003年頃です。 実際、大人の水泳で見たアニメのほとんどは、タイマー機能付きのVCRに記録されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この雑誌の1つの問題は、英語のダブと一緒にノワールを宣伝していたことです。これは2003年にADV映画を通じて米国でリリースされました。  CTの私の村の町では、私はそれに手を出すことができませんでしたが、友人がして、私は彼の家でいくつかのエピソードを見ました。 私は自分自身に考えて覚えています&amp;rdquo;私が年を取ったときに、このすべてを見ているのは間違いありません&amp;rdquo;それ以来、何らかの理由で、おそらく私がフランスに夢中になっていたことを思い出しました。 私はついに2014年の夏を見ました。そして私は報告して嬉しいです、私はうれしく思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185698&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/laserx/reviews&#34;&gt;laserx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I was in 8th grade, my mom graced me with a year&amp;rsquo;s subscription to an anime magazine. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mothmonsterman&#34;&gt;Mothmonsterman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;ノワール&amp;rsquo;これはあなたが今のレビューを読んでいるアニメの名前であり、以前はこのアニメを見たことがない可能性があり、これが他の人々の考えであるかどうかを判断するために、 あなたとあなたのためのアニメ私は私が1人だけであることをお勧めします、そして、このレビューは自分の意見に反するかもしれませんので、心を念頭に置いて、このアニメを見て、これをよく読んでいる人々 あなたたちは乗り物のためだけにいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/キャラクター：
物語は私が傑作としか言いようがないものですが、そこには優れた物語があることは間違いありませんが、私はこれをアニメで見た最高の物語の1つにする必要があります。 物語と行動。 しかし、最初はちょうど最初のエピソードで本当にショーに入るのに少し苦労しましたが、それ以降はすべてがよかったです。 私が特に気に入ったことの1つは、最初はエピソードのほとんどが自己完結しているように見えたが、最後は私がかなり満足するままになるまですべてが蓄積していたようだった。
私は本当に物語については何の言い方もしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キリカとミレイユのような他のものよりも好きなものを見つけたので、もう一方のキャラクターはやや弱くなりました。キリカはミレーユが背中に座って撃つかもしれないミッションでは、 二人の男。  The Green HornetやKato（Kirika being Kato）のようなものです。
しかし、それにもかかわらず、これらの2人のキャラクターは非常に強い結束を展開するので、多くのキャラクター開発があります。 このアニメは、私が1つか2つ見逃してしまったとは思いますが、大部分のキャラクターは完璧に仕上がります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンド：
ノワールはCELで手描きされた最後のアニメシリーズの1つで、10年以上経ってからアニメーションはかなりうまくいったと思うが、このショーの人々が撮影されて殺されたような気がする。 どんな血液でも、彼らが地面に劇的に落ちるような、時にはチーズのように見え、ほとんど検閲のように見えるメロ以外に撃たれたという兆候は、これがショーのサブバージョンとダビングされたバージョンの両方に当てはまることに留意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはまともで、ショーとペースを保っていた。 それに本当に追加しましたが、90年代のもののようなチーズのようなものを感じた時がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サブ/ダブ：
このトピックについて批判的なことがほとんどの場合、私は通常、アニメの大部分はサブバージョンとダビングされたバージョンの点で約50/50であると信じています。あなたが見るバージョンを気にする必要はなく、 他のアニメよりも優れていて、このアニメではそうだと思います。
このアニメの日本のVAはちょうど弱かったですが、多くのアニメがありますが、それは音が鈍いと思って、それらはすべて日本語ではなく、弱いとは思えません。 私は最初のエピソードが潜んでいるのを見て、残りの部分を見ることにほとんど関心がなかった。 ダブに関しては、それは今までのところ最大のダブではなく、2人のVAキャラクターをサイドキャラクターに再利用していますが、ダビングは弱くはなく、実際にこのキャラクターは正しく演奏されました。 日本でも行われます。
私は通常、Monical Rialを好きではありません。主に、彼女は本当に使用されているVAのような気がしていて、普段使用している声は迷惑ですが、Kirikaはおそらく私のお気に入りのパフォーマンスの1つです。 彼女は遊んで最高です静かな神秘的なタイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：
私はこれを9/10と考えています。私にとって、このアニメはほぼ完璧であり、いくつかの欠点にもかかわらず、それは間違いなく価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=175629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mothmonsterman/reviews&#34;&gt;Mothmonsterman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Noir&amp;rsquo; That is the name of the anime that you are reading the review of right now and you likely never seen this anime before and are looking up what other people thought of it in order to make a decision on whether or not this is the anime for you and to you I advise that I am only one person and this review is of my opinion that may be contrary to your own so keep that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ctrlalexdelete&#34;&gt;CtrlAlexDelete&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もともとこのシリーズのレビューを書くつもりはありませんでした。私は本当にそれを楽しんでいなかったし、他の人がショーの過度に批判的なレビューを書いたときに傷ついてしまいました。 しかし、私はここにいると私は誰かが私がこのから来ていることを感謝することを願っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが、このショーの概要を読んでいない人のために、約2人の女性の暗殺者は、地下社会によって狩りされている間に、彼らの神秘的な過去についてもっと発見しようとしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私にとって素晴らしい作図のようなものだったが、残念ながらそれは届かなかった。 プロットは発展が遅すぎ、最初の10回のエピソードは無意味な殺しであり、そこからのリンクも開発もなく、ここから地下組織の歴史を痛烈に引きずり出したショーは、エピソード20のエピソード20 明らかになっています（そして、この時点ではかなり良い結果を得ていますので、それを最後まで見ていれば）、この時点以降もかなり予測可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は私のためのフロップであった、繰り返しの記憶シーンは、光沢のあるオレンジ色の赤血球を伴い、個人的に私はそれを過ぎることができなかった。また、犠牲者にはほとんど傷がないことがわかる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDは本当にこのシリーズで私を輝かせていませんでした。その上に、銃のショットが鳴らず、ショットがあまりにも近づいたり、ショットがあまりにも近くにあった機会がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはあまりにも約束を示していましたが、十分に開発されていなかったので、この期間中に少なくとも2人の主人公を爆発させた場合、エピソード1から19までははるかに楽しかったでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのショーは本当に私のために吸い取られましたが、私はあなたがそれを楽しむかもしれない理由を見ることができるので、キャラクターの開発とディテールがあなたにとって重要でないならば、このシリーズを確かにチェックしてください。 そうでない場合は、明確に指示してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26673&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CtrlAlexDelete/reviews&#34;&gt;CtrlAlexDelete&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wasnt originally going to write a review for this series as i really didnt enjoy it and i get wound up when other people write overly critical reviews of shows. But here i am and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shathur&#34;&gt;Shathur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビューについて：
私の最近のルーロニー謙信のレビューと同じように、Ishinshishi e no Requiemのように、このレビューは私がMyAnimeListのメンバーである前に書かれたものです。 したがって、私は楽しんでスコアを持っていないし、あなたはこのレビューで楽しむというセクションを見つけることはありません。 私はあなたがそれなしでうまくいくと思う。  ^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は「これはどんなトリッキーなのですか」という表現を使用したいと思いますが、それは適切ではないので、私はしません。 しかし、なぜノワールを見ることにしたのかは分かりません。 それは何とか私を惹きつけ、ヨーロッパのどこかの熟練した暗殺者についてのスリリングな物語を想像させました。 それは私が得たものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで私は何を得たのですか？ 私は2人の女性、Mireille BouqetとKirikaについて繰り返し話をしました。  Mireilleは、フランスで成功した暗殺者です。 彼女は神秘的な少女キリカと会う価値のあるスキルを身につけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mirieilleは彼女の過去、部分的に知られていないことによって苦しんでいる。 キリカの過去は完全な謎です。 彼らのペアは、2人が1人よりも優れていると判断し、一緒にMireillesの課題を開始します。 同時に彼らは過去の謎を解こうとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズを通してMireilleは若い頃からフラッシュバックを経験しています。 私はノワールのように頻繁に見えない限り、フラッシュバックに何か問題があるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのエピソードの後、私は病気になり、シリーズに疲れました。 繰り返しフラッシュバックと多かれ少なかれ退屈な任務の広大な砂漠の私の唯一のオアシスは、あまり退屈でなく、時には刺激的な銃の戦いでした。 しかし、銃撃戦にはいくつかの厄介な要素がありました。敵の大群に雑誌を空にしているにもかかわらず、主人公が決して打撃を受けなかったようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでなぜこの変化の欠如？ それはクリエイターがバリエーションを聞いたことがないのですか、それともノワールが本当に26エピソードではないはずですか？ 私はそれが後者だと思う。 ノワールには、26エピソードのペースが速いエキサイティングなアクションシリーズを制作するのに必要なだけの素材は含まれていません。 代わりに、クリエイターは、私たちにゆっくりとペースを繰り返し、時には退屈なアクションシリーズを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語に戻る：MireilleとKirikaは、不思議な過去の主人公とのシリーズの予想どおり、すぐに大きな（悪の）組織を発見します。 もちろん、私は彼らが最終的に成功したかどうかは言いませんが、彼らは実際に見る価値のあるものを実際に発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールの物語は本当に悪いことではありませんが、それは薄く伸ばした紙です。 私は本当にノワールの一部を楽しんだが、彼らは反乱の沼地で溺死した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは実際にはかなり良いです。 特に、照明は素晴らしいです。暗いシーンは銃声で、夜は都市を照らし、輝く窓は点灯します。 しかし、あまりにも興奮しないでください、ノイールはアニメのファンが夢中になる不可能な完璧なアニメーションを持っていません。色は時には強く、魅力的で、時には平坦で退屈です。 短期的には、芸術的ではありますが、品質と結果が変わることは現実的ではありません。 しかし、これはすべてフレームレートが低く、インプレッションの一部を取り除き、スコアを下げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールの兵器の中で最も一般的な武器は、もちろんピストルです。 それにはいくつかのバリエーションがあります（私はWalthersとDesert Eaglesを見つけることができます）が、サウンドエフェクトはほとんどの場合同じです。 私は間違っているかもしれないが、おそらくソースエンジンに基づいた数多くのゲームの1つで、おそらくコンピュータゲームのサウンド効果を聞いたと思う。 私はそれが好きだとは言えません。 それは帽子ピストルに匹敵するパワーを実証します。 すべてのエピソードで少なくとも1つの銃の戦いのシリーズでは、私は実際に銃の力を聞くことができるようにしたいと思います。 さて、大丈夫です。 公平になるためには、ノアの銃の少なくとも1つか2つが本当に力を発揮していることを認めなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;銃の音源ディレクトリにはバリエーションがないにもかかわらず、周囲の音や細かいフローラの詳細は（一般的に）素晴らしいです。 私は、空の殻が床に落ちる音や鳥を背景にした音が聞こえることは本当に期待していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今音楽に：それは素晴らしいです。 それは本当にそれが想定されていることを行います。 しかし、あまりにもかさばってしまう危険性があります。私はいくつかのトラックが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先日私は映画を見ました：タケン（2008年、リアム・ニーソン主演）。 ストーリーは短いです：映画では、主人公は非常に残酷なものを敵にします。 彼の敵は映画の中の単なるキャラクターであり、悪いですが、私はそれらのために感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MireilleとKirika、特に後者は冷たい心の暗殺者です。 これは、通常、多くの同情を得る人のようなものではありません。 しかし、ノワールでは、暗殺者は悪ではない。 彼らは仕事をしているだけで、彼らが本当に知っている唯一のものですか？
彼らの明らかな士気の欠如にもかかわらず、私は彼らを嫌ったり、行為に疑問を抱くことはできません（Takenのように）。 彼らの敵は実在の人ではないという理由の1つと思う。 彼らは画面上の写真以上のものではありません。 これはノワールの強み（または要件）の1つです。 最後のエピソードを見ると、「人が死ぬと、全世界が死ぬ」という言葉が聞こえました。思考、感情、関係、行動の世界です。
ノワールは人間の価値に注意を払わない。 それはミレリエとキリカスの殺害にあまり重要ではなく、彼らを好きになるのをより簡単にします。 主人公の行動に重点を置く代わりに、自分の過去と真のアイデンティティについて知りたいという欲求に焦点を当てています。 彼らの努力は彼らをもっと人間にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールは、いくつかの質問を投げかけます。 キリカ：「私は簡単に人を殺すことができます。 しかし、私は疑問に思います。どうして私は残念を感じませんか？&amp;rdquo; それは興味深い質問ではありませんが、もっと興味深く深刻な疑問を投げかけてみませんか？ ノワールはメッセージを伝える素晴らしい機会を持っています！ ノワールは、最終的に人を殺すことになるシリーズなので、なぜそれを使わないのですか？ さて、ノワールは本当に深刻な哲学的質問のための正しいフォーラムではないかもしれないが、それでも！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はいいですし、アニメーションは素晴らしいですが、確かに薄い（またはより正確には薄く伸びたものから非常に薄いものまで）プロットを補償しません。また、フラッシュバックもしません！ ノアールは本当に潜在力を持っていますが、クリエイターはその可能性を正しく活用していません。 ノワールは偉大で魅力的だったかもしれませんが、あまりにも遅いペースで終わりました。 私はノワールが26の代わりに13のエピソードシリーズとしてはるかに優れていたと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは「ノワールを本当に見なければならない？」と思っているかもしれません。 あなたが間違った期待を得ていない限り、私は言う：前に行くが、警告される！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22435&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shathur/reviews&#34;&gt;Shathur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;About the review:  Just like my recent review of Rurouni Kenshin: Ishinshishi e no Requiem, this review was written by me some time ago, i.e. before I was a member on MyAnimeList. Therefore, I have no score on Enjoyment and you wont find any section called Enjoyment in this review. I think you will do fine without it, though. ^^     Story &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    I&amp;rsquo;d like to use the expression &amp;lsquo;What kind of trickery is this?&amp;rsquo;, but since it wouldn&amp;rsquo;t be appropriate, I won&amp;rsquo;t. I&amp;rsquo;m not really sure, though, why I decided to watch Noir. Somehow it attracted me, making me imagine a thrilling story about a skilled assassin somewhere in Europe. That&amp;rsquo;s not what I got.    Then w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kerlyenai&#34;&gt;kerlyenai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、「ノワール」がその名前にふさわしいことを知っておく必要があります（ノワールはフランス語で黒を意味します）。 それは非常に暗いストーリーであり、終わりに向かって希望と正気の本当の光り輝く光しか見せません。 あなたがこれを見ようとするならば、あなたはもっと忍耐強くなければなりません。
私はこのアニメシリーズに6/10の総合評価を与えました。なぜなら、現実的か象徴的なのかはわからない荒涼たるドラマのファンではないからです。 しかし、このアニメにはかなりの価値がありますので、私は人々にそれを見てもらうことをお勧めしません。
私は、このレビューで、私がコメントすることができるこのシリーズのすべての側面を探求しようとします。 しかし、この分析にはある程度のスポイラーが含まれていることに注意してください。ただし、あなたがショーを見ることを妨げるのに十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
私の意見では、この物語にはいくつか大きな欠陥があるため、6/10を超えることはできません。まず、「ノワール」の世界では、「Soldats」（フランス語の兵士）という神秘的な組織が存在し、  。 この奇妙なカルトのような組織は、おそらく全世界をかなり手ほどきしないでコントロールしています。 このばかげたアイデアは、かつて「フリーメーソンズ」について構築された神話を思い起こさせ、西洋の世界を支配する秘密の社会として描いています。 これらのような共起説理論は、現実に合うように単純に作ることはできず、これが全体のプロットの基礎であるという事実は、その話を非常に非現実的にする。 もう一つの欠陥は、2人の10代の女の子がassasinsであることの選択です。 その選択は、「銃を持つ女の子たち」を満足させるように選択されたことは明らかです。 実際、女子学生は多くの男性のために働いているようですが、私はこれを深さまで分析するのに十分な知識がありません。 しかし、私は、「Soldats」のエリート暗殺者としての乙女の選択に説得力のある理由はなく、その話をもっと難しくするのに貢献していると言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの終わりはそれに至ることを考慮している可能性のある最高のものの1つです。 狂人がそれらのために建てた道から人々が離れていくのを見るのは、本当に安堵です。 しかし、前に感じた悲しみと恐怖を軽くするには不十分です。プロットの全体的な憂鬱さはかなり落ち込み、最終的な欠陥のために私は6/10を上回るストーリーを評価しないことに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
主人公の人格、すなわち：キリカ、ミレイユ（btw、非常に昔ながらのフランス語の名前です）、クロエとアルテナは、すべて非常に暗いですが、うまく構築され、かなり面白いです。 これらのキャラクターのそれぞれは、恐ろしい子供時代を抱えており、それぞれは恐怖を克服するために狂気の形になっています。 最も怪しいのはアルテナですが、最も哀れなのはクロエです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語の悪の根源であるAltenaは、もともと恐ろしい戦争で失われた子供でした。 最後のエピソードの一つで、彼女が子供の頃に兵士の手に渡って強姦の被害者であったことが明らかにされています。 明らかに彼女の過去の恐怖に冒された彼女は、「Soldats」のファシストの理念を盲目的に信じて避難所を探している。 彼女は、熟練した感情のない暗殺者のペアが世界をより良い場所にするために役立つだろうと確信しています。 彼女は殺人者になるように訓練するために、子供を誘拐して脳を洗う「Soldats」の伝統を実行します。 クロエを抱きしめたり穏やかに笑顔を見せたりするシーンは本当に怖いです。なぜなら、アルテナは自分のやっていることが絶対に間違っていると確信しているからです。 彼女のペットフレーズ（Noirの原稿から引用）の1つは：「憎むことは人を救うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クロエはAltenaに留まる唯一の子供であり、主人公の中で最も弱いです。 ミレイルよりも非常に危険なスキルの暗殺者ですが、彼女は幼少時代を盗んで殺人犯にしたアルテナに強迫観念を持っています。  Chloeはまた、完璧な暗殺者とロールモデルと見なすキリカのために、ねじれているが無限の賞賛を受けている。 彼女の憧れは欲望にぴったりで、彼女は実際に「浄化」の儀式のあいだにキリカにキスしています。 クロエは捨てられたという考えを負うことができないので、彼女が飼われているすべての嘘を受け入れる恐れのある十代の若者です。 全体的に、彼女は同情を促す人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コルシカ島の犯罪藩主の娘ミレイユは、幼少時から暗殺者として訓練を受けていました。 彼女は自分のライフスタイルを選んだと主張していますが、それは真実から遠いことはできません。 間違った指導の下で、彼女は彼女の人生に悲劇をもたらした人々に非常によく似合いました。 キリカは彼女に助けを求めるとき、彼女がもう使われなくなったときに彼女を殺すことを約束して、彼女を彼女の人生に受け入れることができます。 愛と人生はキリカとのあいまいな友情以外は彼女の世界では完全に欠けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キリカは第3のノワールの候補であり、明らかに最も熟練した暗殺者である。 キリカは、当初、正常な人間の人生を渇望する洗脳された子供であり、彼女がミレイルと共有しているほとんどの友情のために非常に感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の多くの文字がありますが、上記の4つほど深くは探究されていません。 結局のところ、これらの作業はかなり良く、7/10に値します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：6/10
私はムッシャンや音楽批評家ではなく、「ノワール」の音楽は本当に自分の好みではないと思っていますが、それはかなり適切だと認めなければなりません。 私は6/10とします。なぜなら、それは何をするべきかを決めるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
アニメーションは私の訓練されていない目にはかなり良いようですが、私の知識がかなり限られているので、私はそれの裁判官ではありません。 芸術はかなりいいですし、パリや他の場所ではほとんどの場面がかなり上手くレンダリングされています。 キャラクターはいつも自分の年齢に合った外観をしているとは限らず、それはマイナスです。 信じられないほどの死亡にもかかわらず、血液とゴアが厳密な最小限に保たれているという事実はプラスです。 私から7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5/10
ノワールは楽しませるショーではなく、時には思考を増やすショーでもあります。 私が見守ることをやめさせたくないほど面白かったですが、それはほとんど喜びの乗り物ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10
多くの資質は、確かに欠陥よりも少し多かった。 その欠点にもかかわらず見る価値のあるアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6601&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kerlyenai/reviews&#34;&gt;kerlyenai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off, you must know that &amp;lsquo;Noir&amp;rsquo; deserves its name (Noir means black in French). It is a very dark story which only shows real glimmers of hope and sanity toward its very end. So if you intend to watch this, you had better be patient.   I have given an overall rating of &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; to this animated series because I am not much of a fan of bleak drama that is not quite sure whether it is realistic or symbolic. There are however quite a few things of worth in this anime so I would not discourage people from watching it.  I shall try, in this review, to explore all the aspects of this series that I feel capable of commenting upon. Beware, however, as this analysis will contain a certain amount of spoilers, though hopefully not enough to discourage you from wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dozer&#34;&gt;Dozer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これがアニメを新しい千年紀に導いたものです。 ノワールは第3千年のA.D.の最初の古典であり、非常に興味深い時代の標本である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私が与えたスコアは、ノワールの実際の価値の正確な尺度ではないことを強調する必要があります。 確かに、ノワールは日本のアニメを愛する人にとっては絶対必要なものですが、絶対にすべてのことを間違えることでこれを達成します。 ノアールにはあま​​りにも多くのことがありません。それは、シリーズ内を見ているだけで、唯一の経験です。 しかし、Bee TrainはNoirの創作に取り入れられ、アニメの残りの部分から分離し、それを信じられなければならないもののために確保されたレベルに昇格させるのは間違いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、Noirは2人の女性の話をしています。 最初に導入されたのはMireille Bouqetです。 彼女は職業的な暗殺者として働いています。  2番目の女性は、ミレーユに不思議なメッセージを送って彼女に会うことを求めている、日本の高校生の湯村紀香です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは最初のエピソードの基本的な設定であり、ストーリー自体全体です。 そこから続くものは、最初のもので見られる26のエピソードを通してまったく同じことです。 これについて少し詳しく説明しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、まず、本当のこと：&amp;rdquo;あなたが必要なのは愛です&amp;rdquo;という曲があります。 そのタイトルは実際に正しいです。 あなたは本当に物語を作ることに関しては愛だけが必要です。 あなたが書いた物語を愛しているなら、本当にそれを愛しているということを意味します。あなたの物語が間違っていて正確にそれを修正する方法を正確に知ります。 たとえそれがオリジナルではないとしても、あなたが持っている愛が単にあなたに悪い経験を残すことはないので、経験するのが良いでしょう。 主に作者の愛を理由に創造された物語のすべてではなく、物語の創造は、その起源を単一のアイデアに戻すことができるということに気付くことも重要です 著者は、著者が拡大したいと思っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの真実主義：最高の物語の中で告知されるために、単なるアイデアを広げるだけでは不十分です。 そのためには、物語は終わりまでに何か別のものでなければならない。 死のノートは、人を殺すことができる手帳に関することから始まり、2つの演繹的な起源の間の知恵の戦いと正義の性質に関する質問に終わった。 スパイス＆amp; オオカミはオオカミについて出てきて、経済学について終わった。  Etcetera。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールの驚くべきことの一つは、実際にはこれらの真実主義の両方に違反しているにもかかわらず、最高の物語の一つであるということです。 それは、不道徳な行動シーケンスをコミットする女性についてのものから始まり、不器用な行動シーケンスをコミットしている女性についての滞在を続けます。 今これを詳しく見てみましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソード。 シングルカットのスペースでは、ミレイユはフランスから日本に行き、キリカと会う。 彼女が到着した直後ではなく、両者は黒のスーツで暴行されます。  Mireilleだけでなく、Kirikaも人々をかなりうまく殺すことができることが判明しています（「かなりよく」という言葉は、ここで同時に過言語と過小評価されています）。 キリカは特に、彼女がなぜそんなにうまく殺すことができないのか分かりません。彼女はすべての思い出を失いました。彼女が思い出すことのできるものはすべて「ノワール」という名前です。 ちなみに、仮名Mireilleはアサシンの下で働いています。 ミレイユはキリカに興味を持っている。なぜなら彼女は蓋が開いているときに音楽を演奏してもしなくてもよいポケット腕時計を持っているからだ。ミレイユが小さい子供だったとき、ミレイユの両親の死に関係することは間違いない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記の出来事には、ノワールのエピソードごとに、ミレイルとキリカとの関係を構築するという2つの事柄と、ばかげた行為が含まれていました。 ポケモンやデジモンのような魔法の女の子のジャンル以外のアニメシリーズが本当に信頼できるとは思えない、と言ってみましょう.26回は女の子が銃を発射します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールの行動シーケンス：これはそれです; これはビートレインの肉とジャガイモです。 これらのシーケンスは、Tsukimura RyoeとKoichi Mashimoの脳に移植された非常に重要なアイデアであり、Noirが存在する理由であり、シリーズの特徴でもあります。 すべてのエピソードで、女の子たちは、腐敗した政治家、裁判官、企業幹部から戦争犯罪者や「革命家」まで、さまざまな目標を暗殺する。 そしてKirikaとMireilleが活動に飛び込むたびに、Noirは悲劇とゴミのユニークな混合物に変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが参照してください、ノワールのアクションシーケンスは吸う！ 彼らは不器用で、非現実的で、馬鹿げた、ばかげた、そして他のいくつかの言葉です。 彼らはカバーの背後に決して戻ることはありません。 彼らは女の子に多少の負傷を与えるほどです。 彼らはすべて完全な馬鹿のように行動する。 ノワールのアクションシーンは次のようになります：ミレイルとキリカがターゲットの化合物に入り、ターゲットのボディーガードが彼らを迎える場所。 シュールな戦いが続く。 シュールレア、これらのシーンは、観客でさえもミレイユとキリカの顔を捉えることができるというコンセプトに基づいています。  2人が定期的に銃を撃墜した人々について知る必要がある2つのことがあります：1）彼らは常に男性です。  2）彼らは仕事で吸う！ ノワールの敵は、3フィート離れた無制限の弾薬であっても、バスの幅広い側面を攻撃することができませんでした。 彼らは火の中に立っていて、弾丸が足りなくなると実際に凍ってしまい、決して背後にいることはありません。 彼らの反応時間は、Xbox 360で初めてのモダン・ウォーフェア2をプレイしているあなたのおばあちゃんの反応時間とほぼ同じです。女の子が隠れているときに発砲することは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、女の子は、ほとんど見逃さない神のような存在でもあり、それを見つけた後、0.5秒の間に目標を打つことができ、常に目標の背後に現れます（彼らは物理法則に違反します ほとんどすべてのエピソード）、そして何とかして相手が女の子が最初に撃たれるのを待たせるこの驚異的な能力を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の時代、彼らは今までにない最悪の暗殺者です。 彼らは、最も脆弱な人たちに目標を近づけることについて計画を立てておらず、目標のボディーガードを通って戦うことを選択しています。 彼らはステルスではほとんど試みをしておらず、実行する前に目標を半分の長さのコンテストで開催しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソースに100％忠実なノワールのビデオゲームを考えてみましょう。 あなたはキリカのミレイルをコントロールします。あなたが立っている場所を除いて、どこにでも発砲しているムックの群れに対して、あなたはコントロールします。 彼らは弾丸が足りなくなるとそこに立つ。 あなたのキャラクターのボディーは、最初はヒット・ディテクターを持たず、ゲームは常にあなたのためにオート・ターゲットをオンにして、すべてのショットが目指せなくてもダイレクト・ヒットになるようにします。 あなたはあなたのピストルのために無制限の雑誌を持っており、100ヤード離れたところから敵を見分けることができますが、彼らは自分自身の前に約5フィートしか見ることができません。 あなたは暖炉の道に立つことができ、何が起こっても文字通り打撃を受けることはありません。 また、いつでもゲームを一時停止したり、地図上の場所を選択したり、目的地の距離や高さに関係なく、そこにキャラクターをテレポートすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時々、ノワールはすべての常識を窓から投げ捨てます！  2人は戦っている、1つはピストルを保持し、もう1つはナイフを握っている。そして彼らは両方とも、幸せな幽霊のように居住している！ 武装したスーツでいっぱいの階段は、女の子たちに半分の前に歩かせるだけです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これがノワールがこの2つの真実主義に違反していると言った理由です。ビー・トレインは明らかにこのような行動シーンを愛し、多くの仕事を彼らに想起させましたが、それにもかかわらず、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代わりに、彼らはまったく別のやり方で楽しんでいます！ あなたは、主人公が失敗する可能性があるという幻想を物語が維持することは重要です。 これが物語に緊張をもたらすものです。 しかし、最初の2つのエピソードの後で、ノワールは、ミレイルとキリカを心配する感覚を失います。あなたは、それらの2人に対して軍隊全体を送ることができ、少女たちは無傷で出てくるでしょう。 そのうちの。 しかし、これはノワールを楽しむためのまったく別の方法への扉を開きます。何百人もの人々を殺して次のことを考えるのはどうですか？ ノワールに深入りすると、奇妙な好奇心があなたを追い抜き始める。 これらのばかばかしい銃撃戦が完全に真っ直ぐな顔でどのように引き離されているかに魅了され、次のエピソードで女子が物理法則と時空の法則を破る方法を見たいと思うでしょう。 結局のところ、場面の演技が馬鹿げた笑い声になり、実際に楽しむことになります！ それは最も奇妙なエンターテインメントですが、それでもなお動作しています。これはあなたが今までに見た中で最も魅力的なものの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深い副題：ビー・トレインはもともと「アニメーターをリハビリ」するために考案されたものですが、 ノワールよりも実際のアニメーションの面でより多くのコーナーをカットする、00年代に作られた別の日本のアニメーションを見つけるのは難しいでしょう。 会話にはまだショットが詰まっています。死体が崩壊すると、環境によって覆い隠され（または完全に切り取られます）、血液がまったくありません。  （ありがたいことに、このcheapskateのアプローチは、美しい詳細な背景や鋭い文字のデザインに引き継がれません - 特にMireilleは、Chadwardennの髪のような滑らかなキャラクターデザインを持っています（Dat hair man（Mireille&amp;rsquo;s）、dat hair！））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いニュースは、これがすべてノワールのスタイルに加わることです。あなたがそれに落ちるとき、ノアールが気にするのは、それがプロットであることです。 それで、2人の女の子の周りに世界を構築する時間はかかりませんし、時間や場所の感覚も気にしません（あるシーンがコルシカの女の子と出会うならば、そのプロットは次のシーンでパリにいる必要があります）  KirikaとMireilleは、すべてのアニメのジェットセッターの中では最もそうではありません）。 だから、銃撃戦は、ノワールのプロットの進歩の妨げに過ぎないだけでなく、ミレイユのようなものを知っていても貧乏人の銃で銃を持っているが、実際にその男を射撃することはない。 予算制約を気にしないようにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、それはプロットだけに気をつけますよね？ それはそれが良いことを意味する必要がありますよね？ いいえ、実際はありません。 ノワールのプロットは、馬小屋です。たとえそれが自分自身を前進させて、女の子を心配する状況を作り出すことをもっと気にしていたとしても、ちょっとしたアクションシーンから次のアクションシーンに女の子を引き込む単なる乗り物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでは、少なくともプレゼンテーションは魅力的ですか？ まあ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に存在する最も単純なプロットです。 それは、サイドキャラクターやサイドストーリー（ノワールの複数のエピソードのために返されるすべてのキャラクターがメインキャラクターです）を気にしません。 週の目標が確立されると、それは彼（彼はほとんど常に男性です）の実行を中断します。 しかし、目標を確立するのにかかる時間の間に、ミレーユとキリカの関係について、私が以前に言及したそのビットが作用する。 このことを知ってください：ノアはダイアログで重くはありません。  2人の女の子の関係のほとんどは、表情や長い沈黙の中で、女の子とその周辺の同じくらい長いスチルで演じられます。 これは問題ではないでしょうが、これらの場面での演出は静的で無能なので、アクション・シーケンスやナイス・コンスタント（そしてかなり恐ろしい素晴らしい）バックグラウンド・ミュージックではない場合、ノワールは Dogma 95の認定を受けることができる最初のアニメーションテレビシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記を考慮に入れて：はい、1回の座席でノワールの複数のエピソードを見るのは雑用です。 アクションシーンには緊張がなく、非アクションシーンはほとんど退屈であり、キャラクターは時には常識や倫理の観点から、かなり率直に怒っている感情を持っています。  （ちなみに、これは、ノワールが時代への垣間見るようなものである理由です。現代のアニメはすべてのストップを引き出し、成功裏に強制するまで何をしても気にしません。 ノワールは、単にその感情を持つ人物を示すことに満足していますが、ダンファウンディングや同情的な感情があるかもしれません - 彼らは視聴者にそれらを強制していません。 よく書かれています。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、NoirのBIG PLOT TWISTはちょうど非合法で、ばかげています。 なぜなら、ビー・トレイン・スタジオの周りには、人々が選択的に年齢を選んでいないということを誰も知らない人がいます。つまり、10歳以上の老化は、10歳以上の老化です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、すべてのことにもかかわらず（あるいはおそらく正確にはそれらの事柄によって）、経験としては、ノワールのように世界には何もありません。 ビールトレインでさえも、ノワールの直後にビー・トレインが作ったマドラクスのように、それを再現することはできませんでした。ノワールのアクションシーンのアイデアを論理的な極限まで引き上げ、爆発的な陽気で偏頭痛を誘発する 同じ時間（いいえ、意図的な意味ではありません（はい、それは反抗的であることを意味します））。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いをしないでください：Noirは「とても悪い」というわけではありません。正当に記憶に残る視聴体験です。存在するものに匹敵するものですが、それ以外の方法で他の方法で示唆されますが、  「はい、世界にもこのようなことがある」ということを知っているだけであれば、彼がアニメを愛すると主張している人は誰でも見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26360&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dozer/reviews&#34;&gt;Dozer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is what ushered anime into the new millennium. Noir is the very first classic of the third millennia A.D., and as such is a very interesting specimen of times gone.    Now, I must stress that the score I gave it is not an accurate measure of Noir’s actual value. True, Noir is a must watch for anybody who loves japanese animation, but it achieves this by doing absolutely everything wrong. There is so much not right in Noir that calling everything bad in in out is almost as singular an experience as watching the series itself. And yet, it is perhaps exactly this absolutely wrong approach Bee Train took to Noir’s creation that seperates it from much of the rest of anime and elevates it into levels reserved for things that must be seen to be believed.    So yeah, Noir tells the story of two females. The first one we are introduced to is Mireille Bouqet. She works as a professionsal assassin. The second female is Kirika Yuumura, a japanese high school student who sends a mysterious message to Mireille, asking to meet her.    That is the basic setup of the first episode, and the entire story itself. What follows from there onward is the exact same thing throughout twenty six episodes that we see in the first one. Let me go into a little detail about this.    But first, a truism: There is a song named „All you need is love”. That title is actually correct. You REAL &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノワールはかなりまともなアニメですが、恒星はありません。そのため、銃を持った浅い「女の子」のアニメになるはずです。 物語は、謎の過去を持つ2人の若い女性を中心に、Soldatsとして知られる秘密のマフィア型組織に結び付けられています。 このシリーズには多量の暴力があり、多くの射撃、刺し傷、中毒が予想されますが、そのすべてについて、行動や場面は意外にも悲惨で事実上無血ではありません。 これは、私がジェネリックなバニラプロットと感情的に静的なキャラクターから離れて、シリーズに特有の多くのものの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜アート
芸術とアニメーションは良いですが、このショーのカラーパレットと同様、標準と見なされます。 これは、私が気づくことのできるCGIのない通常の2Dアニメシリーズのようです。 しかし、暗殺者の間にフェイスオフがあるような場合（例：  MireilleとX]カメラは、その瞬間の&amp;rdquo;パニック&amp;rdquo;に加わるジャーキーのようなものを取得します。 アクションシーンはまともなものではなく、派手なものではありませんが、まだサスペンスとうまく実行されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜サウンド
10ポイント。 そして、私はその理由を教えてくれるでしょう！  3つのもの：
1. ALIプロジェクト
2. Shelley Calene  -  Black
3.ヒラリー・ハグ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべての深刻さで、英語のキャスト全体が素晴らしかったです。  Monica RialとTiffany Grantも、アニメ業界では非常に大きな名前です。 音楽に関しては、AILプロジェクトが私のリストの一番上にあると言いました。 コッペリアの棺は、すべての音楽のように、新鮮でユニークで、奇妙な叙情的な流れと中毒性のビートです。 しかし、これは私が見た数少ないシリーズのうちの1つで、ショー全体のすべての音楽が素晴らしく、ポケットウォッチ[そしてリミックスされたバージョン]の音楽もクールであると言える。 私はサウンドトラックが価値があると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー
あなたが&amp;rdquo;銃を持つ女の子/馬鹿&amp;rdquo;カテゴリに入るショーが好きなら、このショーを好きになるでしょう。 私はノワールが強いタイトルを持っていると言うことには消極的です。なぜなら、このタイトルを手に入れようと誘惑する「銃を持つ女の子」の仕掛けだからです。あなたが見守るすべてのシューティングでアクションシーンです。 しかしプロットも弱くはない。 おそらく、物語のスタイルを記述するための良い言葉は、ノワールがナレーションの数学的方法によって幾分試して真実な、ペイント・ペイントを使っていると言わざるをえない、形式的または一般的なものであろう。 彼らはゆっくりと始まり、フラッシュバックや他の戦術を介して、あなたが基礎となるテーマを垣間見ることができます。そして、20以上のエピソードでこれを伸ばすと、おそらくほとんどの人が その前。 全体的に私は物語についてあまり言い表すことはできません。なぜなら、それは謎のためでさえ単純で簡単です。 私はキャラクターとのより大きな問題を抱えており、いかに信憑性がありますか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター
私は、もし彼らが少し前に「大きな暴露」をしてしまったのであれば、ショーを少し助けてくれたと思います。このように、キャラクタービルディングの目的で特定の「大きな啓示」要素が使用された可能性があるからです ちょっと必要&amp;hellip;&amp;hellip;.必然的に]ミレイユとキリカの両方が半分しか開発されていないように見える、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、ミレイユはこの美しい、レギーの暗殺者です。 しかし、彼女の美しさは純粋に付随的なようです[OK、そこに1つのサロンのシーンがあった&amp;hellip;.そしてそれは操作のために情報を収集することさえあった]彼女は一度も彼女の優位性やセックスアピールを使用しない 「OK彼女はヒットマンです」と言われても、彼女はダウンタイムで彼女の女性性を楽しむことは決してありません。 彼女の心をこめているように思える唯一のことは、誰が彼女の両親を殺したのか、そしてなぜそれを理解するかだけです。 一方でこれが完全に理解できる間に、あなたは彼女の叔父を怒らせてしまいます。 そして私たちは何を得ますか？ 彼女が彼を殺したときに本当に肩を落としてしまった。 彼女は人間のレベルで彼女とつながることができるように、より多くの感情を必要としました。 それは、彼女はまだシリーズの最高のキャラクターだと言いました。
他の感情的に不十分な時間の特徴は、キリカさんです&amp;hellip;..そして、私はひどくそうです！ キリカでは、私たちは記憶がなく、私は脳外科医ではないという事実を考慮に入れなければならないので、それが人の感情とどういう関係にあるのか、それがどのように関係しているのか分かりません。 私たちは多かれ少なかれ彼女の静寂と彼女が情緒的に彼女の中に閉じ込められているどんな謎にも感動的に表現することができなくても耐えなければならないと思う。 個人的に私はそれを受け入れることはできません。 それは、そのような人が何らかの記憶を持たずに、それほど冷静で落ち着いていないという人格のようなものです。 両親や兄弟、学校、あるいは好きな食べ物や色についての質問はありません&amp;hellip;フランスの真ん中にある日本の学校制服と身分証明書を持ってアジア人であることは明らかです。 いいえ、彼女はちょうどそれについてすべてのことに満足しているようであり、同様に殺人者であることに満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの残りの部分は&amp;hellip;偽造されています。彼らはすべて過小調理され、厳密に2次元の未開発です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が問題を抱えている最後の事実は、キリカとクロエがミレイユより若い頃に現れたことです。彼らは中年のようです[キリカはHS制服を持っていても]、ミレーユは20代前半のようです だから私はおおよそ5〜6年のギャップを言うだろうか？ それで、フラッシュバック中に、彼らは幼児の暗殺者のことは言うまでもなく同じ年齢であることを私に説明してください。 彼らは今、幼稚園で教えていることですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ザ・評決
私が言ったように&amp;hellip;全体的にまともなショー。 それはおそらく13のエピソードシリーズにカットされ、まだ同じ価値を持っている可能性があります。 行動が多いので、退屈することはありませんが、同情的なキャラクターを探している場合は、あなたは失望するかもしれません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20421&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noir is a fairly decent anime to watch, but nothing stellar, and therefore should be taken as the superficial “girls with guns” anime that it is. The story is centered around two young women with mysterious pasts tied to some secret mafia-type organization known as the Soldats. There is a great deal of violence in this series, expect lots of shootings, stabbings and poisonings but for all that,the action and scenes are surprisingly not gory and practically bloodless. This is but one of the many things I found peculiar with the series apart from the generic vanilla plot and the emoti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tokyosanchez&#34;&gt;TokyoSanchez&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノワール（2001）は、スタジオビートレインが主宰するアニメのオリジナルストーリーです。 主なスタッフには、作家としての梶浦由貴、オープニングテーマとなるALI PROJECTが含まれます。 これは、ビー・トレインの「銃を持つ少女たち」の3部作の中で初めてのものです。 シノプシスについては、自分で見ることができますので、それを得る時間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に見ると、ノワールはむしろ印象的ではないようです。 最初の物語は、各エピソードがミレイユとキリカが達成するための新しいヒットをフィーチャーした典型的なエピソードのストーリーラインのようです。 その方向性は、驚くほど平坦で、疲れ果てるほど遅いカメラパンの数は10回以上のエピソードを表示しています。 そして、それが大部分のショーの好意で働いているにもかかわらず、信じられないほど遅いペーシングとそれ自身の真剣さがすべて時折流出することがあります。 しかし、ノワールの強みは主題だけではなく、キッスの梶浦由貴によるキックオフOSTにも依存している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのほとんどは、人間的な誤りやその欠如、感情、運命（私はノイアの運命の使用がスポイラーに関わるように深く掘り下げることはできません）などをテーマに描いていたようです。 ノワールは文字と物語を使って、徹底的に印象的な豊かなテーマの雰囲気を作り出しました。 もちろん、これは主に2つの主要なリード、Mireille BouquetとKirika Yuumuraによってキャプチャされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;有能な暗殺者であるMireilleは、それ以上の人生を持つことも示されています。 彼女はしばしば、興味深いファッション、カフェでの飲食など、店の窓の外を注視しています。これにもかかわらず、彼女は通常、素晴らしい暗殺者です。 しかし、それは彼女のより高い感情能力が彼女のパートナー、Kirikaより多くの状況に彼女を得ることがよくキャプチャされています。 キリカは、しばしば身体的、精神的により良い暗殺者として描かれています。 しかし、ミレイユとは対照的に、彼女は本当にうまくいく方法を知っているようで、ミレイユが持つ感情的能力の多くは欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これら2つはお互いに信じられないほどうまく機能します。 これらの文字の両方の変化が起こる一方で、これらの文字を開発する目を開く大きな瞬間はありません。 このシリーズのランタイムを通して、これらの2つのキャラクターが成長することを可能にするのはゆっくりとしています。そして、それは、感情と人間のエラーのテーマを見せかけるかなりシンプルで力強い方法を作り出します。
KirikaとMireilleは性格の点ではかなり興味深いですが、その理由のために最も記憶に残っているキャラクターではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前にも述べたように、ノワールには多くのシングルフォーカスエピソードが収録されていますが、最初はミルのように見えますが、ショーのメインテーマにもつながります。 彼らのほとんどはキリカとミレーユのどちらかに焦点を当てており、仕事を扱うときに自分の感情をチェックするよう挑戦されていることをほぼ独占的に示しています。 物語自体が含まれている間、キャラクターに及ぼす影響は、シリーズの長さにわたって残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、ランタイム中にその物語の一部を明らかにしています。そのため、大きなスポイラーのない主要なヴィリア人には参加できません。 ヴィリガン人は、あまり魅力的ではないとしても面白いです。 彼らはショーを退屈な気分にさせないために非常に必要だったショーに謎と緊張の感情を加える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが話されている限り、私はテーマが豊富なためにこのショーを賞賛することができますが、テーマ自体はショーへの実際の楽しみにほとんど提供しません。 テーマの提示方法はたくさんありますが、カージュラ・ユキには多くのクレジットが必要です。 彼女のサウンドトラックはショーに多くの感情的な気分を加えた。 私の好きな曲は簡単に私とサルバノスのカンタです。もう一つ注目すべきは、カジュイラのサルバノでの合唱曲の華麗な使い方です。サルバノスは通常、アクションシーンに使用されますが、サルバノスの合唱団の一部が さまざまな気分を作り出すさまざまな方法。 時にはそれは楽器の伴奏なしでもっと暗い瞬間に使用されることもありますし、ある意味で合唱トラックはそれ自体で編集されました。 あなたはショーを見て、私が何を意味するのかを知る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;比較的驚くほど良いもう一つのことはダビングでした。 私は個人的には、たとえ品質のトレードオフがあっても、ショーが明示的に日本に設定されていないときにダビングを好む。 幸運なことに、トレードオフはごくわずかです。 みんなのパフォーマンスは非常に落ち着きました。 これはおそらくMonica Rial（Kirika）の私の好きな演奏です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド部門の1つの簡単な言及はALI PROJECTに行きます。 私はそれらを言及しているだけで、私は通常ALI PROJECTを軽蔑するからです。  &amp;lsquo;Another&amp;rsquo;オープニングテーマはおそらく私の個人的な最悪のオープニングテーマです。 しかし、これは私がしばらく聞いたより良いオープニングの一つであり、ALI PROJECTが聞いたことのある最高のものです。 声優と同じように、ALI PROJECTのボーカルはここで少し落ち着いているので、私は26のエピソードのためにひどく高いピッチの耳を破壊する音にさらされる必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はノワールについてのアートやアニメーションについては何度も繰り広げることができますが、要するにシリーズの最悪の部分は遠くまでです。 背景のアートはかなりいいですが、キャラクターのデザインやカラーパレットは非常に穏やかです。 アクションシーンはかなり硬く、キリカがあまりにも悪くないなら、ショーにはもっと不利になるだろう。 大量の人が死亡したにもかかわらず、ほとんどの血液が表示され、ショーの最初の10回のエピソードでは、銃が発射されたときに銃口フラッシュが表示されませんでした。 そして前述したように、方向はほとんどの部分が完全にフラットであり、主な犯罪者は私に寝かせている豊富な量の遅いカメラパンである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、平凡な芸術とアニメーションは、そうでなければ本当に良いアニメに陥ることはありません。 通常、このようなテーマの豊富なショーは、自分自身を楽しく過ごすのに苦労していますが、それにもかかわらず、ユキ・カジュイラがこのような素晴らしいスコアを出さなかったら、このショーがかなり好きだったでしょう。 テーマの深さに極端な焦点を当てながら、実際のキャラクターやストーリーを犠牲にしながら、それはわずかなネガティブに過ぎませんでした。 全体として、大勢の人々がおそらくノワールを私のように楽しむことはないだろうが、それでもかなり高い評価を与えなければならない。 少なくとも、サウンドトラックを一度聞くと、私はかなり幸せになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232049&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TokyoSanchez/reviews&#34;&gt;TokyoSanchez&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noir (2001) is an anime original story helmed by Studio Bee Train. Key staff include Koichi Mashimo as director, Yuki Kajiura as composer, and ALI PROJECT doing the opening theme. It is the first in Bee Train&amp;rsquo;s &amp;lsquo;girls with guns&amp;rsquo; trilogy. As for a synopsis, you can look at it yourself cause it&amp;rsquo;s time to get on it.     At first viewing, Noir seems rather unimpressive. The narrative at first seems like your typical episodic storyline with each episode featuring a new hit for Mireille and Kirika to accomplish. The direction also seems incredibly flat, with a ton of exhaustingly slow camera pans that show up 10+ times an episode. And even though &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;atkatlin&#34;&gt;atKatlin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見ることは美術館に行くようなものです。 静かで、アニメの風景は美しい。 アクション、ドラマ、ミステリーがある、それは本当に良いことは間違いない。 パリやヨーロッパではほとんどの場所が見えます。 芸術は古典的です。 しかし、時には文字の顔は比例していません。 しかし、なぜ私はそれに7を与えるだろうか？アニメがこの死んだ空気を持っている時間がほとんどで、それが私を退屈にするからです。 私はそれを落とす危機に瀕していますが、私は何が起こるのだろうとアニメの謎に興味があるので、まだ見ています。 このアニメには本当に忍耐が必要です。 その終わりについて、私はアニメがどのように終わったか満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225817&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/atKatlin/reviews&#34;&gt;atKatlin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching this anime is like going to an art museum. Quiet and t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alexks&#34;&gt;AlexKS&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノワールはガールズ3部作の最初の部分です。 この三部作は、実際には、お互いに何らかの形でつながっている2人の女の子についての3つの異なる物語です。 私たちは良い女性の友情を見ていると言う人もいれば、これは愛であるという人もいます。 ノワールは、プロのキラー・ミレイユ・ブーケと日本人失明者（殺人犯人）のキムリカ湯村の話を教えてくれる。 どちらも暗い過去を持っており、両者は2人と過去の関係を理解し​​ようとしています。 このアニメは26話あり、偉大な話をするのに十分なほどです。 はい、ストーリーは素晴らしいですが、シリーズの前半（第11話まで）はちょっと退屈です。 私は20回のエピソードで十分だったと思う。 シリーズはかなり古く、ファーストクラスのビジュアルグラフィックスやアートは期待できませんが、それでもまだかなり見えます。 音楽は素晴らしいですが、このアニメの中で最も良いのはキャラクターです。  2人の主人公の関係は、すべてのエピソードでますます発展しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、アクションドラマのアニメが好きなら、このシリーズを見逃してはいけません。  2人の女性のプロの殺人者についてのストーリーは、あなたを失望させません。 申し訳ありませんが、彼らは殺人者ではありません。 彼らはNOIRです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215962&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AlexKS/reviews&#34;&gt;AlexKS&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noir is the first part of Girls with Guns trilogy. This trilogy is, in fact, three different stories about two  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alstore&#34;&gt;alstore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;偉大なアニメを探していますか？ あなたの検索は終わった!!ノワールは私が見た、聞いた、または私の頭の中で作った最高のアニメです！ 私は冗談ではありません!!物語は2番目の質問なしで投げられます。 私のアートワークはちょっと古いと思われますが、私はそれをまったく欠点として見ません。 乞食のテーマから終わりまでの音は、うまくいき、別のアニメから来たようには聞こえません。あなたもその中の各キャラクターを愛するでしょう！ 私のお気に入りはcholeです！ 彼女はナイフを使用し、彼女の肩の上に安定した頭を持っています。 私は誰もそれを好きではなかったノワールを見た人に会ったことがない!!!それはちょうどシリーズのあまりにも良いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8022&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alstore/reviews&#34;&gt;alstore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;looking for a great anime? well your search is over!!noir is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;matic12345&#34;&gt;matic12345&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が今までに見たアニメの最初のものと、最も覚えているものの一つ。 どうして？ 読んで見つけてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、思い出もなく日本のどこかで朝起き上がり、ノワールという名前だけを覚えていて、開かれたときにメロディーを演奏する懐中時計を持っています。 彼女はノワールという名前で暗殺者として働くミレイルと接触する。 彼らは未知の組織に攻撃された会議を手配しますが、Kirikaは彼女が熟練した暗殺者であることを発見して脱出することもできます。 キリカは彼女の状況を説明するのを躊躇しているミレイユに説明しますが、彼女の両親が未知の暗殺者に撃ち殺された時の記憶を取り戻すキリカの懐中時計から出てくるメロディーを聞くと、彼女は彼女の助けに同意します。 そして、彼らはノワールという名の下で雇用のためのヒットマンとして一緒に働き始め、徐々に彼らの過去についての真実を解明し始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは特にオリジナルの前提ではなく面白いですし、私は物語が私が見て楽しんでいた最高のものになるように進化していると言わなければなりません。 この問題はアニメの冒頭で本当に氷河になっているショーのペーシングに伴います。 それぞれには殺害しなければならない契約が含まれており、それぞれのエピソードで過去のパズルの新しい部分が発見されます。 これらのエピソードの品質が極端に変わっていない場合、退職したKGBエージェントに関する1つは私が今まで見た中で最も優れたアニメエピソードの1つと考えられていますが、他のエピソードのいくつかはひどく退屈で、 例外的なサウンドトラックでなければ耳にすることはできません。 後にペースでピックアップし、物語にもっと集中するためにエピソード形式から離れます。 私はまた、ここではエンディングが完全に満足していると言わざるを得ないが、今日では非常にまれなオープンスレッドはほとんど残されていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は非常によく発達しており、アニメ全体を通して一定の成長を示しています。 主人公の過去は、あなたがそれらを見るたびにより多くを明らかにするフラッシュバックの使用を通して物語が進行するにつれ、私たちの目の前でゆっくりと解き放たれます。 私たちはまた、プロの暗殺者の世界を彼らの道のりで追跡し、どのようなジレンマに直面しなければならないかを見て、素晴らしい暗視を持っています。  MireilleとKirika以外にも、ストーリーに深刻な意味を持つキャラクターは2人しかいません。ショーの後半にしか登場しないので、何かを台無しにしないように、私は彼らもまた充実していると言います。 まだ声優が正しく発音することができないキャラクターの名前を選んだ理由はわかりませんが、それはこのシリーズでは問題ではなく、外国人を対象としたすべてのアニメの問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてノアールは素晴らしいアニメですが、それは欠点の公平な分け合いですので、私の意見では8に値するが、ペーシングが少し良くなっていて、それほど多くのフィラーはないでしょう エピソード。 あなたが良い物語とサウンドトラックでアニメを探しているのに遅いペースは問題ではない場合、ノワールはあなたのためのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198262&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/matic12345/reviews&#34;&gt;matic12345&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the first anime I have ever seen and one I remember most fondly. Why? Read on and find out.    The story starts off with Kirika who wakes up one morning somewhere in Japan without any memories, she can only remember the name Noir and has with her, a pocket watch that plays a melody when opened. She gets into contact with Mireille who operates as an assassin under the name Noir. They arrange a meeting where they are attacked by an unknown organisation b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ミレーユ・ブーケは、雇用の暗殺者として私的な事業を営んでいます。 彼女は忘れられない気がする女の子と出会うメッセージを受け、 彼らの出会いは、彼らを未知の服装で銃撃戦に導き、ここからキリカはよく訓練された殺人者であることが明らかになりました。  2人はすぐに不安な同盟を結び、ノワールと呼ぶようになる。 後で、彼らは一貫してギャングの種類によって嫌がらせを受けています。 彼らは攻撃者のアイデンティティを学び、その攻撃を止めようとしますが、両者が共に実現するよりははるかに多くの仕事がここにあります。  -概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールは、2001年のリリース後にアニメのジャンルでその痕跡を残しています。 その影響は、MadlaxやNajica Bltizのような多くのシリーズで確かに感じられます。 しかし、これは多くの人が古くて、一部の人がそのタイプの最初のものだと考えているために、触れることのできない古典とみなされるシリーズです。 私は個人的にはGunsmith Catsを見ていますが、それは少なくとも私のものです。 とにかく、私は間違いなく、今日の多くのシリーズと比べると違って感じる全体的な成熟したプレゼンテーションを尊重します。ファンサービスや傷を隠すための血液のバケツを重視しています。 ノワールは多くのことにもかかわらず、非常に欠陥のあるアクションショーです。 実際には、これは、銃の前提を持つ女の子がうまくいったため、いつも歴史的価値観と他の理由で見るべきではないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、MireilleとKirikaに続いて、慈悲深い裁判官と警官から血まみれの過去を償うことを目指す退役将軍まで、さまざまな恩人によって採用されています。 多くの場合、これらの結果、激しい銃撃戦が発生し、面白くなります。 最初はシリーズはかなり反復された式に従っていますが、プロットに向かって働くことが明らかにされたさまざまなストーリー要素があります。  Soldatsが彼らに認可を受けるよう命じたという神秘的な背景を持つ組織を学ぶと、銃弾のデュオはすぐに狩猟になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールはその話で非常に仕事をしますが、それは問題がないわけではありません。 いくつかの弱い話があり、それは少し減速する傾向があります。 遅いペースのストーリーは、キャラクターに購入した場合、人によって異なる場合がありますが、アクションの群衆はこれらの瞬間のいくつかが疲れているかもしれません。 また、文字や開発の背景を提供することにもかかわらず、ペーシングに干渉する余りにも多くのフラッシュバックがあり、時にはパディングのように感じることもあります。 何度も同じフラッシュバックが繰り返されるので、これは特に面倒です。 そしてこの時までに魅力は長くなくなりました、そして、それはあまりにもテーマに打ち勝ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産値は混合バッグです。 アニメーションは、速いペースで行われた銃の中でいくつか素敵な振り付けをして、手を振って戦うのがとても良いことができるという瞬間があります。 いくつかの戦いではクローズアップやクイックスワイプの使用は芸術的に使用されていますが、予算の管理を意図していることは明らかです。 残念なことに、ハードコアのアクションファンは、マッサージの完全な欠如のために、アクションが不完全であると感じることがあります。 私は完全に血の欠如を気にしなかったが、アクションが豊富であるので、緊張を増強するためには必然的にそれが必要だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景や風景は映像に関する最も強い特徴であるかもしれません。 不透明な赤い夕日の華やかな瞬間が、罪深い都市の不気味な感じをもたらします。夜の青い夜景が暗い影になっています。 大気の雰囲気を作り出すには、照明やカメラワークの使用が大邸宅、洞窟、修道院の内部で非常によく行われました。 同時に、背景には弱さの瞬間があります。 あまりにも多くのスチールがあります。 多くの場面では、2人のキャラクターが動き回って話すだけで、あまりにも厄介な気持ちになり、他の人はすべて凍った状態になります。 文字のデザインは明らかに格段に悪化しています。 すべての野党はピストルとのスーツ姿で、信憑性のある脅威としてどんな魅力もすぐに失う。 その後、彼らは同じ色の結果で熱を梱包している修道女のために取引されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールは神聖な牛であることから非常に遠く離れています。古いアニメファンはあなたにそれが信じられるように強制します。 ペーシングやアートワークの問題は無視するのが難しく、前者は何よりも重要です。 カリスマ的な脅威の欠如も同様です。 今、ノワールは時間の無駄ですか？ 間違いなく、主人公の少なくとも1人がクールな要素を上回り、全体的に夢中になるプロットに加えて、いくつかのアクション満載の瞬間があります。 しかし、私は間違いなく賞賛とこれをシャワーすることはできません。 私はノワールを主に好奇心と最もハードコアのアニメファンにお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高値：主人公は物語をよく運び、サスペンスとビルド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lowes：ペーシングの問題、あまりにも多くのフラッシュバック、弱く反復的なキャラクターデザイン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193166&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mireille Bouquet runs a private business as an assassin for hire. She receives a message to meet up with a girl whom appears to be suffering from amnesia named Kirika Yuumara. Their encounter leads them into a gun battle with an unknown outfit, and from here, Kirika is revealed to be a well trained killer. The two soon form an uneasy alliance and begin calling themselves Noir. Later, they&amp;rsquo;re consistently harassed by gangster types. They seek to learn the identity of their attackers &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanilla5&#34;&gt;Vanilla5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はノワールが2001年以前の唯一のアニメかもしれないと思っています。これは私が6点以上を獲得した理由です。 ノワールはそれを変えた。 これは私が完全に見た最初のアニメだっただけではありません（私は子供のように完全なポケモンやユー・ギー・オーシリーズを見たとは思わないので、私はそれらを数えることはできません）が、私のお気に入りの一つです。 このショーで起こることはすべて、私の意見では目的があるようです。  2人の主人公は、基本的に銃を雇っている間に彼らの過去についての情報を見つけるために一緒に働く。 彼らの暗殺任務の大半は、彼らがより多くの情報を集めるのを助けるか、あるいは誰かを自分の道から奪うことさえも助けてくれたようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐ文字のために。 キャラクターが成長し、本当に良い発達を得ているとは正確には言えません。  Kirika、Mireille、Chloeは古代の儀式と結びついているので、私が開発を考えているのはスキルを磨くか、単独ではなくチームとして働くことを学ぶ人物です。 儀式を受けるために選ばれた二つの人は、人間の罪、すなわち罪の中の罪の責任を負うことを任されています。 彼らは殺して憎しみを引き起こし、儀式を行う人は「愛が殺すことができる」ので人を救うことができると考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きなショー、ゲームなどは、いつも深い話に従わずに楽しく遊ぶことができるものですが、ノワールは私をメディアに紹介する素晴らしいアニメでした。 私はノワールを強く勧めます。 もし私がショーを終えることができて、それが深い話をしていて、それがとても好きで、私の最初のアニメであったなら（私はほとんどの人の最初のアニメが深いストーリーのものだとは思っていません）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231770&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vanilla5/reviews&#34;&gt;Vanilla5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now for the characters. I can&amp;rsquo;t exactly say the characters grow and get really good development, unl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;recordtanktop&#34;&gt;recordtanktop&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さあ。 私に迷惑をかけることのいくつかは、多くのエピソードが非常に反復的であったということでした。 アニメでは、男性キャラクターが非常に消耗していることに気づいた。 私がエピソードの中で男のキャラクターを見た場合、私は即座に「彼は死ぬだろう」と思っていました。そして、通常は起こったことです。 ほとんどすべての女の子キャラクターは主人公であったか、または何とか話に結びついていたか、または男よりもはるかに重要になるでしょう。 アニメは、基本的に、女の子の周りを回っていたようだが、悪者の大半は男だった。 いくつかの邪悪な男がいて、ノワールは彼らを殺さなければならないだろう。 ノワールは簡単に13才になったかもしれない。 アニメ、クリエイターがちょっと凝縮していたら、それほど無意味なエピソードではない。 エピソードの終わりに、あなたは「Soldatsは誰ですか？」、「Mireilleの過去には何が起こったのですか？」ということから始まったのと同じことが残っていました。  「キリカは誰ですか？」など。 本当に私を苛立たさせる何か他のものは、そのプロットがげっ歯類のようなものだったということでした。 それは何度も何度も出てくるだけで、一定の割合ではありませんでした。  1つのエピソードにはプロットのビットがあり、次にもう1つのプロットを得るには3〜4回以上のエピソードが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;否定的な側面を降りて、私は本当に文字の人格の配列が好きだった。 キャラクターのどれもが同じ性格を持っていないようで、本当に好きでした。  彼女はいつも神秘的だった。なぜなら、彼女は異なったキャラクターのまわりで違った行動をし、本当の気持ちを知らなかったからだ。 彼女はアニメを激怒させてくれるエリートの一人でした。 Kirika amd Mireilleはちょっと同じだったけど、それほど多くはなかった。 ミレーユは実際に感情や性格、態度を示しましたが、キリカはほとんどの場合予約されていました。  AltenaとChloeはお互いや他の2人のように何もなかった。 また、主人公のどれも同じように見えませんでした。 彼らはすべて異なったスタイルを持っていました。 アニメーションは私のためにiffyだった。 私は興味深い鼻でアニメに引き込まれましたが、私はそれを落とす考えを持っていました。 彼女が独特な性格を持っていて、彼女が何を言いたいのかは決して予測できないが、他のキャラクターの中には、私ができることがあったので、私にとって最も魅力的なキャラクターはChloeだったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを、アニメを欲しがっている人たちに、iffyプロットとしっかりとした結末で提案します。 アニメはキャラクターを持っていますが、あなたはiffyアニメーション、遅いプロット、およびユニークでないストーリーを見なければなりません。 私はこれをもう一度見ることは考慮しませんでしたが、私は他の人にそれをお勧めします。 私はNoirに10のうち6を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5535&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/recordtanktop/reviews&#34;&gt;recordtanktop&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here we go. Some things that bugged me were that a lot of the episodes were very repetitive. There would be some evil guy and Noir would have to kill them. Noir could have easily been a 13ep. anime, if the creators had just condensed it a little, not &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oceanwind&#34;&gt;oceanwind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最後に、ノワールは音や芸術のような興味深い要素を持っていますが、物語とそのプレゼンテーションは欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの：
エピソードだけでなく、ヨーロッパの設定で興味深い個々の物語。 前述したように、OSTは素晴らしいです。  OSTのアニメには数多くの良い曲があることはまれです。 ファンのサービスはありません。シリーズを反射的な側面に保つことは、単に大きな胸を張った女の子たちが走り回ったり、巨大な人を殺したりすることとは異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
物語はやや面白そうですが、それは遅いです。 その方法が大きすぎる26のエピソードのために、それは何度も何度も同じことをするいくつかのシーンがあり、ちょうど退屈になります。 フラッシュバックのシーケンスは特に乱用されているようです。 プロット自体は少し浅く、サスペンスはなく、誰もが死ぬが、暗殺者はほぼ100％の時間で傷つきません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1739&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/oceanwind/reviews&#34;&gt;oceanwind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In the end Noir does have some interesting elements, such as sound and art but the story and i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;usaking&#34;&gt;usaking&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノワールは時々非常に面白く複雑なアニメです。 私はそれが友人によって私に推薦され、私はそれを嫌う気がしたという事実のために、それがどれほど好きなのか驚いた。 それで、各スペクトルには、私がエーテルが愛していた、または問題を抱えていたものがいくつかありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROS&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの話はかなり独特だった。 私は似たようなストーリーを持ったアニメを見たことはないと思いますが、その回想ではうまくいきました。 シーズンの前半には、そのストーリーがどこに向いているのか分かりませんでした。 悲しいことに、後半の種類は時には予測可能なアニメに変わった。 特定の事柄は特定のキャラクターに起こり、これらの事柄は驚くべきことであると思われますが、その一部はそうではありません。 シリーズの大半があなたの推測を続けているので、これは大きな問題ではありませんが、私はそれが完全に予測できないことを望んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールのキャラクター開発は賞賛に値するものです。 あなたは本当にアニメのキャラクターのための感じを取得し、彼らは彼らの目標に到達したい。 残念なことに、私の主な女の子のうちの1人は、他の女の子よりも面白かったです。 それは、他の人が面白いとは言いませんでしたが、私は、彼らの過去の人生にもっと面白い話があった少女にもっと魅了されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私が他のショーと一緒に持っている大きな問題に遭遇します。 最初は、多くのキャラクターの開発がありますが、ショーの大半はより行動主義的ですという事実です。 アクションはうまくいっていますが、特定のエピソードではキャラクターについてもっと学びたいと思っていました。 私を間違えないでください。 キャラクターの発達があると、（上記のように）非常に豊かで楽しいです。 私はちょうどそれの多くのために頼んだ。 それは、その60％が行動であり、40％がキャラクター開発であるショーのタイプです。 私はいくつかの人々が行動を通じてキャラクターの開発にこれを好むことを知っていますが、それは私のお茶のカップではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルは、時には、まばらです - 本当にまばらです。 私がドラゴンボールZ（これは賛辞ではない）を見ているような気がしたときは何度もありました。 明らかに、素晴らしい映像は偉大なアニメを作っていませんが、確かに助けになります。 私はそれを見るのは醜いとは言いませんが、実際には環境に投資する気はありませんでした。 私は本当にビジュアルがよかったと思っていますが、このアニメを作ったスタジオができることはこれが最高だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメがキャラクターよりもアクションであり、また「meh」ビジュアル（私の意見では）であるという事実を過ぎたいと思えば、あなたはこのアニメを愛するでしょう。 もしそうでなければ、あなたはまだ私が持っているようにアニメを愛するかもしれませんが、（創造的な側面の面で）何が来るのに備えて準備をしてください。 ノワールは素晴らしいストーリーと本当に素晴らしいキャラクターを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75233&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/usaking/reviews&#34;&gt;usaking&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noir is an anime that is very interesting and complex at times. I was surprised how much I liked it due to the fact that it was recommended to me by a friend and I had a feeling I would hate it. With that said, there were some things on each spectrum that I ether loved o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ladyreina&#34;&gt;LadyReina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーの多く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;そこには丸薬があります。 キャプチャされた場合、9秒で死に至るでしょう。
「大丈夫だけど、どうやってそれを取るの？&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;スマートになる&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;笑いは主にキリカとミレイユの世界では見られません。 兵士は通常これよりも笑いを浮かべます。 しかし、おそらく、これらの2つははんだではないが、巡礼者は、ちょっとぎゅっとしっかりと傷ついているからだ。 女性は常にこれ以上のことを話します。 それらの間に暗黙のうちに残されているものに住むことは、1000以上の言葉を必要とするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ミレイル・ブーケ：雇用のための最も信頼できる暗殺者」
「勇村桐華：優れた暗殺者であり、厄介な謎。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは、キリカの記憶の篩に残っているコードネーム「NOIR」を採用しています。そして、彼らが過去の巡礼を終えると、ミレーユはキリカを殺します。 ミレイユの子供時代の子守歌の子守歌をしているキリカのポケット腕時計があり、彼女の100ポンドのフレームを武器に変えるキリカの印象的な記憶があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは彼らが続けなければならないすべてのものです。 物事は、乱れた警官や疑わしいビジネスマンを対象とした仕事で、十分にランダムに始まります。 無名の暗殺者とナザロフの物語には予兆があります。殺人者は自分自身を償還することはできません。 彼らはせいぜい、落ちてくる雪に覆われて素早く匿名の死を得るかもしれない。 キリカとミレイユは毎回効果的で致命的な仕事をしています。 それで、なぜ彼らはそれらを描くためにキャストされているネットを見ることができないのですか？ エピソード19では、キリカは、苦しいテストを話している2人の大学生、彼女の恋人の膝の上に頭を抱えている若い男、そしてミレイユの情け深い顔を眺めながら、小さな世界を見ています。  Mireilleは、順番に、彼女の顔を無表情に保つために彼女の目を閉じます - ただ応答に本物の笑顔に勃発する。 それは、静かなつながりの瞬間です。素敵で、素早く、奇妙なものです。 そうです、彼らのうちの2人は、あまりにも頭の中でネッティングが終わっていることに気づくために恥知らずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしそれはそこにあります。 ノワールは常にソラタットの両手を形成しているようだ。 クロエにはメッセージと挑戦があります。彼女と記憶喪失クリカは真のノワールです。 キリカの記憶を銃声で誘発した後、クロエは先に進む。 一方、キリカは、ミレイユが彼女の約束を守る時が来たというサインとして、彼女の記憶を受け入れている。 しかし、それはミレイユです - 鋭く、集められた、プロのミレイユです。 彼女はコンテストから自分自身を撤回し、彼女の非人道的な訓練に提出するためにキリカをチェックしないままにします。  「残った花のための感情」はシリーズの不均一な転換点ですが、流れの中のすべての瑕疵について、それは1つの事柄を伝えるのに効果的です：ミレイユがなぜ戦いに戻ってきたのか、それにキリカと共に 非常に終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Superspoiler、ホ：なぜミレイルとキリカは約束を守ってお互いを殺していないのですか？ それは完璧な意味合いがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3つの義務づけ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、アニメーションはシリーズの中で最も弱い部分でした。 せいぜい、ノワールは一貫したアニメーションの島を自慢することができます。 エピソード18と25からのシーンが心に浮かび上がる：ミレイルがキリカに去るように頼む。 キリカはバス停で祖母と片面会話をしていた。  2人の間の最終的なランニング/ファイティングシーケンス。 それでも、最低限のアニメーションがあったときに、そのストーリーがしばしば最も効果を発揮することはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、音楽はこのシリーズを作る上での優先事項でした。  OSTには、このシリーズのおなじみの曲のいくつかの異なるバージョンが含まれています.Kirika singing Canta Per Meのレコーディングも含まれています。 コピアアの儀式とキレイ・ナ・カンジュはシリーズには書かれていませんが、完璧なブックエンドとしての役割を果たしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第三に、桑島と三石の声の特徴付けがノワールの最も重要な部分であり、正直なところでは死んだ文章では捉えられないような方法でストーリーを作っています。 彼らの声は私と想像力とすべてを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレード：A、矛盾したアニメーションがあっても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32846&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LadyReina/reviews&#34;&gt;LadyReina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Inside there’s a pill. If captured, it will cause death in 9 seconds.”  “Great, but how exactly do I get them to take it?&amp;hellip;Not much of a laugher, are you?”    - Get Smart      Laughter doesn’t figure largely in the world of Kirika and Mireille. Soldiers usually laugh more than this; but maybe it’s because these two aren’t solders, but pilgrims, a bit austere and tightly wound. Women al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;link9us&#34;&gt;link9us&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノワールは過去に出会った酒のタイトル「ノワール」を持つ2人のヒロインの物語です。  KirikaとMirelleはこのシリーズの主役の2人です。 両者は謎と敵のアイデンティティを解決するために一緒に働き、過去の真実を明らかにする。 しかし、それはすべてのものではありません。 多くの複雑なスレッドは、彼らが誰で、どこから来たのかを知るために闘争に縛られた2人の女の子のこの物語に結びついています。 どのようにして彼らはノワールの称号を受け取りましたか、そしてこの危険な試合では当初から彼らを操作していた「ザ・シタラッツ」の起源は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのプレゼンテーションはむしろ面白いです。 ペーシングはやや遅く始まります。 これらの謎のいくつかが本当に形を取るようになるエピソード15の後まで、実際にはありません。 視聴者は、一連の最初の数巻のエピソード的な性質によってオフになることがあります。 それは危険な国から特定の暴徒を暗殺するように命令するクライアントのルールの下、両方の女の子が任務に就いていることです。 この反復的なガンスリングジャーの行動は、時間の経過とともに冗長化され、あなたの身に着けられることがあります。 しかし、あなたがそれに固執すると、その物語はゆっくりとシマリスとタイトルのノワールを取り巻く謎を明らかにするでしょう。 結末は実際に私を壮大なものとして激しくぶつけませんでした。私はそれが実際にかなり混乱していて、実際にショーのテーマには入っていないことがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yuki Kajuroは、このシリーズのバックグラウンドミュージックのほとんどを行っています。 まあ、私はユキカジュロが大好きです。私は彼女の音楽がほぼすべてのエピソードで繰り返されていると感じました。 それは、同じ曲が何度も何度も何度も演奏されているのを聞いてみることになりました。 私は彼女がクロノクルセードやツバサクロニクルのように優れている場所を見てきました。 このショーでは、彼女はシリーズ全体を通してかなり主なテーマを使用しています。 音楽オーケストラのミックスに多くの味が加わることはありません。 銃のショットは、銃が何を持っていたかに関わらず、ほとんど同じ音の効果を持っていました。それは私に迷惑をかけるものでした。 しかし、おそらくそれは一部の人にとっては煩わしいことではないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの芸術的な映像は、その日と年齢にとって壮観ではありませんでした。 しかし、それは陳腐で受け入れられました。 大部分の各アクションは、固い流体アニメーションではなく、ほとんどが静止フレームを使用します。 いくつかのシーンのビジュアルとバックドロップは非常に例外的に決して少なくありませんでした。 アクションと銃の戦いの間、他の人よりももっと頑張っているようなイベントがあったので、それは素敵なタッチでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのキャラクターは混乱していた。  Kirikiは最初に一見して、変更されたゾンビのようだ。 「Chloe」という名前の直後に新しいキャラクターが登場し、「真の暗殺者」として慈悲なしで殺害される可能性があり、他の女の子たちが答えを求めている非常に不思議な個人情報を秘密裏に隠している。 結局、これらのヒロインはチェスのように設定され、過去の秘密を発見するために猫とマウスのゲームをしています。 彼女はほんのちょっと話していて、ほんの少ししか話しませんでした。そして、私は彼女たちがより本物の役割を果たすことができると感じました。 私はキリカに関わる行動が大好きですが、悪名高いガンスリングガーになると、彼女はあらゆる可能な方法でミレールを超えていることは明らかです。 彼女の敵を簡単に奪うことを見ていることは、見て満足することです。 これらの出来事のいくつかは見て非常に素晴らしいでした。 私は彼らがアクションシーンを編集することを選択したという事実が好きではありません。 このショーに描かれている行動は、現実的ではないように思えます。 一方、Mirelleは異なっていますが、彼女はまだ豪華な女の子であり、まだ暗殺者の役割を担っていますが、彼女が物事を扱う方法はまったく別の問題です。 両方の女の子には、物語の終わりに近づくまで公開されない暗い面があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは皆にとってではないかもしれませんが、ショーの前半に反復銃スリングアクションを過ぎることができれば、ショーの終わりに向かって各ミステリーが視聴者に明らかにされるので、かなり驚くべき瞬間に対処されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/link9us/reviews&#34;&gt;link9us&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noir is a story about two heroines with the name sake title “noir” that haunts there past. Kirika and Mirelle are two main protagonist of this series. Both of them work together to solve the mysteries and identity of their enemies and uncover the truth bout there past. Not everything though is what it seems. Many complicating threads bind this tale of two girls locked in a struggle to find out who they ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;avalonknight&#34;&gt;AvalonKnight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はまだこれがなぜ機能するのか分かりません。 あなたが別々の要素を分析しようとすると、正直言って、それらはほとんど印象的ではありません。 しかし、どういうわけか、エンディングは私にとって非常に激しいと感じました。私が退屈した瞬間はありませんでした。 どのように書くの？ いいんだよ。 どのように芸術ですか？ もう一度、大丈夫。 すべて、そうです、音は純粋なawesomenessです、あなたはこれを持つことができますが、それでも。 物語はそれほど面白くて予測できないものではなく、さらに多くのエピソードでは事実上何も追加されていません。 キャラクターは自分自身を開発するために驚くほど小さな対話（26-エピソードシリーズのために、とにかく）を得る。 ガンでさえ、血液の不足のために圧倒的だと感じるのではなく、私がゴアのファンではないと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このストーリーテリングのコンセプトは、ビジュアルではなく、音楽が舞台となる対話に依存しなければなりません。 それは実際に私が述べたあいまいさを解決し、作家のための感情を移すのに役立つので、非常に重要です。 まあ、これはなぜこのアニメ作品の一部です：スコアは単に素晴らしいです。 それは、多くの異なるスタイルを取り入れています。あなたの通常の電子部品があります。そして、それは突然ピアノのフルートです。それは教会合唱団です。ヴァイオリン、アコースティックギターを何度かアコースティックで奏でます。 私の好きなものではなく、Ali Projectのオープニング曲はもちろんのこと、そのタイトルはまだAnotherのオープニングに行くが、それでもかなり良いものだ。 音楽は常にその瞬間に合っていますが、しばしば私が聴いていたことを賞賛していることが分かりました。また、いくつかの点で、対話よりも音楽によって形作られたことについての私の意見を覚えています。 そのような珍しいケースではなく、本当に、元のスターウォーズ3部作でも同じでした。 あなたがそれについて考えるならば、ダース・ベイダーは、少なくとも最初の映画では、単独の作戦を通して悪役の脅威として出てこない。 スコアは彼をそのように見せなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズで非常に顕著なシュートアウトも、彼らに現実的な感情を持っています。 私は一般的な銃の大ファンではない、私は弓、剣とすべてのそれらの良いものと中世の戦いにはるかにあります。 このショーは私に心を変えさせるものではありませんでしたが、ほとんどの場合、主人公の敵の敵を取り除くことによって、戦闘をいくらか面白くすることができました。 いくつかの点では、リードは現実には誰も実際にヒットすることができずに現場に立っています。ハイ、アクション映画は80年代からですが、ほとんどの場合、怪我をすることがあります。 そして、怪我は1回目の包帯で2度目または2度目の治療でなくなったわけではなく、実際にはいくつかのエピソードの間にいて、戦う能力に影響します。 むしろユニークで悲しいことに、この決定は戦いがより強く感じるのを助けました。 それは、ええ、奇跡を期待してはいけない、それは多くの人々が撮影だと言った。 あなたがそれを楽しむなら、偉大な、それは本当に私のためではありません。 一瞬に一度の弾丸の時間、残念ながら非常に短い時間のためのショットガンを持つおばあちゃんのように、本物のawesomenessがこことそこにある2つの瞬間がありました。 しかし、血液がないので、一部の人が出るかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの要素は、私がこのアニメにおいて最も重要だと感じたものです。 ストーリーは多くのことに集中しておらず、かなり予測可能です。  全体的に、ノワールはそれに対して現実的な感覚を持ち、きわめて優れた指向性を持っています。 それはまた、素晴らしい音楽スコアを備え、その欠陥にもかかわらず満足のいく経験をしています。 1つの大きな紆余曲折はありますが、それが良いとはいえ、それが来るのを見る人もいます（私はしませんでした）。 ほとんどの場合、個々のサブプロットはそれほど興味深いものではありませんが、いくつかの開発では常に優れた開発が可能なものもあります。 探求された問題は復讐、赦しであり、良い解説がありますので、あなたの主題に関するあなた自身の考えを考えるようになります。 このショーは、聴衆に実際に考えるように驚くほど良いです。 驚くべきことに、約2人の女の子暗殺者のアニメのために。 アートワークは私のための混合バッグです。 それは決して悪いことではありませんが、奇妙なことに、あまりにも粗すぎて、同時に私の味のために滑らかではありません。 私は憎むことはしませんでしたが、それは私にはあまり効果がありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=156481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AvalonKnight/reviews&#34;&gt;AvalonKnight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;And I sincerely believe I have the directors to thank for it. As I have sad, there&amp;rsquo;s not as much dialogue even between the leads as you would expect, yet the bond between them doesn&amp;rsquo;t come out of nowhere, as it usually is in bad movies in such cases. The connection is established largely through their interactions: poses, glances, smiles, even battles. There are a lot of silent scenes which set the mood and allow you to see the characters&amp;rsquo; reactions instead of listen them talk about it. Honestly, that felt pretty refreshing, nowadays everybody loves to put in a ton of dialogue to explain all the details that could have been sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rhashka01&#34;&gt;rhashka01&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;rsquo;&amp;hellip;私と一緒に過去に巡礼する&amp;hellip;&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いテキストファイルが添付された電子メールのこのテキストは、最も信頼できる雇用の暗殺者であるMireille Bouquetの人生を変えるのに必要なすべてのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールはミレーユの名前でパリから外に出る暗殺者の物語です。 彼女は自分がしていることをうまく使い、かなりリラックスした生活を送っています。 ある日まで、彼女はKirikaという名前の日本人学生から電子メールを受け取ります。  KirikaはMireilleの過去へのリンクを持っています。彼女は本名を覚えていませんが、人を殺すのにはかなり熟練しています。  2つのストライキはミレーユがキリカの過去を救うのを手伝ってくれるもので、ミレイユの過去がミレイユと重なるように見えるので、すべてが終わったときに彼女を殺す。  2人は、コードネーム「ノワール」でassinationチームとして活動を開始します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは、様々な組織犯罪グループ（マフィア、ヤクザ、トライアドなど）の歴史や神話、さらには様々な秘密結社に潜入し、大規模な組織が存在する新しい地下世界を創出しようとする点で、非常に興味深いものです それらすべてを制御する。 これらすべてのつながりは、MireilleとKirikaがKirikaの過去を捜してますます多くの仕事を取っていく中で展開されています。 私の唯一の不満は、物語がしばしばフィラーで詰まっていることであり、MireilleとKirikaが取り上げる多数の副業のために、時にはその勢いを失い、エピソード的な「銃を持つ女の子」ショーへと低下する オントラック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはむしろ平凡で、時には矛盾することがあります。 最初の数回のエピソードはかなりうまくいっていて、アートワークはそれ以上のヒットまたはミスでした。 そのスタイルはまた、物語そのものが暗い方向を向いていたときに、それはしばしば非常に明るく、カラフルであったという点で、物語に合わないようであった。 これは、時にはスクリーン上で起こっている出来事に、より漫画的な感じを与えました。 もう一つの注意点は、血液とゴアの欠如です。 それはまさに文字通り「ポップポップ」であり、悪人は死んでしまった。  MireilleはKirikaの殺人がいかに乱雑であるかについて頻繁にコメントしていますが、視聴者は決してそれを見ません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は実際にはかなり良いです。 ガンショットにはシェルケーシングが地面に鳴り響き、小さな腕は大砲のようには聞こえません。  Death gruntsはたくさん再利用されていますが、あまり気をそらすことはありません。 サウンドトラックは梶浦由紀が作ったもので、合唱団、管弦楽団、電子楽器、本当に面白い曲まで、素晴らしい楽器がいくつか入っています。 スコアの大部分は、全体の話を始めた電子メールの添付ファイルであったオルゴールの曲を取り入れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールは本質的にメインキャラクターが1つしかなく、ミレイユです。  Kirikaの過去を求めてヨーロッパの地下社会を歩き回る2人の女性についての話ですが、視聴者は実際にKirikaについて多くのことを学ぶことはありません。  MireilleはKirikaとKirikaとの関わりを通して自分自身についてもっと学び、成長する人であり、何らかの感情のないプロットデバイスとしてしか存在しないようです。 他のキャラクターはストーリーの出入りをしているが、その性格は薄く、役割は小さい。 彼らは通常、フィラーとして、またはビューアにMireilleについて何か新しいことを教えるためだけに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーを楽しんだのですか？ はい。 私が数回それを見てきたことは十分です。 それはあなたが雨の日にぶらつくそれらの軽いミステリースリラーシリーズの一つです。 音楽とストーリーはアートワークの不一致を補うものですが、豊富なフィラーはこのシリーズの苦労のポイントです。 ノワールは簡単に12話のショーになることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=151575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rhashka01/reviews&#34;&gt;rhashka01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;rsquo;&amp;hellip;take a pilgrimage to the past with me&amp;hellip;&amp;rsquo;    This line of text in an email accompanied by a short sound file are all it takes to change the life of Mireille Bouquet, a most trustworthy assassin for hire.    Noir is a story about an assassin operating out of Paris by the name of Mireille. She&amp;rsquo;s good at what she does and lives a pretty relaxed lifestyle. Until  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;majortom&#34;&gt;MajorTom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が買った最初のシリーズの一つ、アワイア。 私が初めてそれを見たとき、それは素晴らしいものであることを覚えています。 その背後にある物語はかなり面白いですが、私たちが大きな暴露に遭うと、それはむしろあいまいになります。 どのようにして、なぜ、それが誰になったのか、それはいくぶん堅実になりました。 いくつかの無意味なエピソードを除いて、番組はかなり安定したレートで情報を落とします。 おそらく少し遅いですが、私はめったにそれが急いで待っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、フラッシュバックがあります。 私は誰もがフラッシュバックを聞いたと思うし、ショーはそれをたくさん繰り返すし、それが完全に適切な1つのエピソードは十分ではありません。 しかし、私はこれが唯一の逆戻りではないことに気付いた。 多くの場合、前回のエピソードと同じように最近の出来事にかなり長いフラッシュバックがあり、私が行っていたこの時点では、「これはすでに分かっています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、サウンドトラックの問題もあります。 今私はサウンドトラックが大好きです、OPは私が好きではない唯一のトラックですが、戦闘シーンには2〜3曲しか使用されず、しばらくして疲れてしまいます。 それ以外の場合、サウンドトラックは非常に良好で、ほとんどの場合適切な場所で使用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは全体的にうまくアニメーション化されていますが、血の不足はまだ私にはバグです。 アクションシーンは振り付けがよく、銃に入れられる詳細の量を述べなければならない。 各武器は現実の世界に存在し、シグネチャー武器であるBeretta Model 1934とWalther P99はきわめて細かく描かれています。 声優はかなり良いです。 状況を考えれば、英語のトラックはより適切だと感じましたが、俳優はかなりいい仕事をしています。 もちろん、ChloeとKirikasの習慣があります&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;断片の中で話すのですが、それは彼らのせいではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールはまだかなり良いショーですが、私の記憶が役立つほど素晴らしいとは言えませんでした。 物語は、ほとんどの部分は、音とペースが良い、それは良い音楽でうまくアニメーションです。 キャラクターははっきりと記憶に残っていますが、大きな悪い点があいまいさに惑わされてしまっています。最後にはフラッシュバックが非常に多くの時間を費やしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17747&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MajorTom/reviews&#34;&gt;MajorTom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah Noir, one of the first series I bought. I remember it being awesomecool when I watched it for the first time. The story behind it is rather interesting, but it gets rather ambiguous when we get to the big reve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;silence89&#34;&gt;silence89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノイアのようなアニメが好きな人はほとんどいません。それは選択性が高く、特定のタイプの味に指定されています。そのイベントはゆっくりと動きます。それはキャラクターの思考、信念、そして行動に集中します。 トウの女の子の関係はユニークです。 それの外側の見た目は、仕事のキャリア上のトグルassasinsですが、その別の物語の内部、私は今まで見たことが他のアニメと同じではない、それはなぜ私の記憶にこだわっていること。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24932&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/silence89/reviews&#34;&gt;silence89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;few people like animes like noir , like it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kirosrazer&#34;&gt;KirosRazer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのストーリーラインが非常にゆっくりと始まることがわかります。
しかし、それは最終的にピックアップし、それは本当に良い得る。
それはそれを見ている人の好みに依存します。
ダビングされた彼らの声はかなり静かで、むしろ鈍いように見えるかもしれない
あなたが戦いを見るまで、そして/またはストーリーライン上でもっと拾うまで、その一部には視聴者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには忍耐力が必要かもしれません。
あなたは主にキリカとミレイユの生活に焦点を当てています。
しかし、3人のノワール候補者がいて、もう1人はChloeという女の子です
誰がキリカを気にしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人の女の子がキスをしたくない人のために、
ChloeとKirikaの間には入浴の儀式があります
第25話では、ドレッシングが始まるまでスキップしてください。
私はこのアニメで戦いがかなり良いと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はとてもうまくやっており、素晴らしいサウンドトラックを持っています。
ミレーユは物事を計画するのにとても良いです。
また、キリカは暗殺戦でも非常に良いです。
だから行動があり、それはかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビートレインは、銃3部作で女の子に多くの血を見せないことが知られています。
ノワールはそれの出発点だった。
私はそれが今の時代、そして今でもとても良いと思う。
私は字幕とダブを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3人の候補者の日本人声優
非常に良いキャリアと大きな認識を持っています。
それが誰にでも何かを意味するなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kotono MitsuishiはMireilleだけでなく、セーラームーンやウサギ築野の主人公として知られていたJuri、Revoluntionary GirlのUtena、Hancock BoaのOne Pieceなどからも有名でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホウコ桑島は、アズマンガ大王のキリカ、神楽、ブリーチのフォンソイ、ソウルイーターのメドゥサゴーゴンなど、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;久川綾は、クロエ、セーラームーンのアミ・ミズノ、ブリーチのレッツ・ウノハナ、彼女は銃器備忘録で他の2つのアニメに残っていました。マドラクスのリメルダ・ジョルグ、エルカザドール・デ・ラ・ブリュジャのジョディ・ヘイワード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=138651&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KirosRazer/reviews&#34;&gt;KirosRazer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I find this Anime&amp;rsquo;s storyline to start out quite slowly.  However it does eventually pick up and it gets really good.  It depends on the taste of the person watching it.  If dubbed the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;janse112&#34;&gt;janse112&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノワールはかなりクールなアニメですが、それは潜在的に完全に甘いものを反転させる可能性がありました。 残念ながら、26のエピソードシリーズのための十分なプロットやテーマのバリエーションはありません。しばらくしてから、繰り返しの感触が始まります。 ぎこちない犯罪のボスの男が紹介され、キリカはまったく無慈悲に見え、わたしはうん&amp;hellip;かわいそうだろう、そしてミレイユは懐中時計を見るようになるだろう、これは本当に私をその時代に戻す いつこの劇的なボーカルの曲が演奏され始めるのだろうか。そして最後には、通常、2人のパーティーがお互いに銃を向けるとか、長い間目をロックするというスタンドオフがあるだろう。 カメラはゆっくりと見分けがつかない視線を横切ってゆっくりと進みます。これらはノワールのエピソードの基本要素です。 私は間違ってはいけない、ノワールはスタイルの良いセンスで、これらのすべてのものをうまく行います。 一般的に、アクションシーケンスのフレーミングにはたくさんの考えがあり、冗長すぎないようにしています。活気に満ちた国際的なロケール（素晴らしい背景アートワークを生かして）は豊かな雰囲気を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これらの表面的な接触にもかかわらず、各エピソードの実際の内容は全体的に変化しません。 新しいアイデアを導入しようとする少数のエピソードは、ロシアのKGBの男が民族浄化の責任を負って慰めようとするような、ハイライトとして際立っています。 すべてのエピソードが階層的で複雑なものであれば、ノワールは前述の「完全に変わった甘い」傑作になるだろう。 しかし、最終的には、同じ音符を叩いて、同じテーマ地を繰り返しカバーするコンテンツは安全です。 私がノワールが好むことを好む限り、私はそれがより多く、もっと遠くに行き、より深く進むことを見たいと思ったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末はまだ私に悪寒を与えることができた。 私はMireilleとKirikaの友情にどのように投資したか分からなかった。最後の数シーンになるだろう。これはかなりぎこちないものだった。 彼らの関係は、ショーの中心であり、それが単にスタイルの運動以上のものとして成功する理由です。 彼らは本当に良いチームを作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130779&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/janse112/reviews&#34;&gt;janse112&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;But despite these surface touches, the actual substance of each episode doesn&amp;rsquo;t vary a whole lot.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ratchet573&#34;&gt;ratchet573&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;実際の場所や典型的な政治的アイデアに関するアニメのスリラーのジャンルはまばらです。 技術的に驚異的なシュートアウトを可能にするというメディアの多様性にもかかわらず（アニメでJohn Wooのスタイルアクションが増えると思うだろうが）、そこには多くの例はないようだ。 事態をさらに悪化させるために、ほとんど例外的な例はほとんどありません。 ブラックラグーンとファントム：ファンティームのレクイエムはこのタイプの唯一のアニメです。 他のすべては悪い面にある傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はブラックラグーンのようなアニメをしたいと思って、銃で女の子のビートレイン3部作をチェックすることをお勧めしました。 私がノワールを見始めるまで、私にはうれしかった。それは、シリーズの他の2つのエントリーを見たくないようにした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールは、暗殺者デュオノワールとして一緒に働く2人の女の子、KirikaとMirielleの話です。 キリカはフランスの暗殺者、ミリエルに連絡して、彼女の過去を理解するために、音楽ロケットとピストルを持っている日本の女の子です。 当初、オマージュでは、Soldatが彼らの弦を引っ張っているという知られているグループを発見すると、2人は近づくが、Noirという名前は、彼らが信じたものよりもはるかに大きな意味を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本質的に、私たちは面白い行動/冒険になるかもしれないもののためのまともなセットアップを持っています。 キリカは記憶喪失を抱えており、ミリエルは彼女の過去のことを知った後、彼女を殺してキリカを助けることだけを許し、彼女の仕事のために彼女と何の関係も持た​​ないことを望んでいる。
noir6と言うと、プロットやペーシングには何百万もの問題があります。 主な問題は、その物語がいかに混乱しているかによってもたらされます。 キャラクターは見る人のように暗闇の中に残されていますが、ソダットが誰であるか、ノワールが何であるか、そしてこれらのすべての力がどのように作用するのかが遅いことは迷惑で満足できません。 彼らは物事をうまく説明していないからではありません。ストーリーが本当に理解しやすく、「どうやって愚かで簡単な物語をインテリジェントなものにすることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットがどのように散在しているので、シリーズの最初の8つまたは9つのエピソードはちょっと退屈です。 この部分では、通常、キャラクターが立体的に作られているのを見るので、プロットは視聴者との感情的な絆で進行することができます。 文字が薄い紙の場合はそうするのが難しいです。 視聴者が心を疲れたときにそれをすることはさらに困難です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真ん中は大丈夫です。 それまでに、あなたはSoldat以外のエピソードとの結びつきが少ないエピソード的なショーであることを実感できます。  3番目の暗殺者キャラクターが紹介されました。バニラ風のアクションとストーリーが同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの最後の行為は、ショーが頭を上げようと決めたところです。 それはそれよりもスマートに思えます（そして、これは特定の時点でこれを行いますが、それほど一般的ではありません）。そして、視聴者にノワールが理解できるようにする代わりに、すべてのエピソードを開く15秒のスピーチの価値 そのシリーズの中で、繰り返しその言葉を繰り返したいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは単にノワールが視聴者に掘り下げられていることに関するスピーチではありません。 ミエルエルの両親は、彼女が幼い頃に殺され、彼女を暗殺者として彼女の人生に導いた。彼女の目標の1つは、誰がそれをしたのかを見つけることである。 彼女は両親が床に横たわっていることをいつもフラッシュバックしています。私はこのシーンがシリーズ全体で15回も再生されたと言っています。 わかった！ 彼女の両親は死んだ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは感情的に投資されるはずですが、確立されたポイントを繰り返し繰り返すよりも、物語の中から私を取り除くものはありません。  Mirielleの行動の焦点は親の死であり、早ければそれを理解する。 結局のところ、それを再現することは意味がありません。なぜなら、私たちは性格を得るからです（彼女には何が少しあります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールは簡単に2つのことを殺す：反復と諜報の試みの失敗。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返しは私が以前に言ったものよりもずっと多い。 ノワールを見ようとするなら、再利用された映像をたくさん見る準備をしてください。 一定のフラッシュバックと同じエピソードの早い場面へのフラッシュバックに備えて準備をしてください。 それはシリーズの始めと終わりを殺すものです。 真ん中はそれほど悪くはありませんが、あなたのシリーズを予約することは、視聴者が冒頭に残すか、最後に残して口に悪い味を残すことを意味しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼がアクションシリーズであるので、アクションについて話しましょう。 それは簡単です…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは吹く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーには限られた予算があったと思います。なぜなら、素晴らしいシュート・アウトやさまざまなアクション・シーケンスは、ヒーローがその場に立って撃っている間に、立っていて撃っている悪人たちに沸き起こるからです。 もちろん、悪者は以前に銃を撃ったことがなく、パーキンソン病に苦しんでいるため、目標を達成するためにはまっすぐに射撃できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一連のアクションの後半には、階段の上に約25人の倒錯者がいて、キリカがそれらに近づくところで本当に悪いところがあります。 彼らはすべて彼らの武器を引っ張るが、彼女がするまで撃つことはしない。 彼らはそこに立って撮影すると、そこに立っている。 実際には、夫婦だけが撃つだけです。他の人は銃で両脇に立って、昼食のためにどんな種類のサンドイッチを食べるのか疑問に思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは悲しい事です。なぜなら、このショーを一緒に保持するものでなければならないので、私は見守っているからです。 代わりに、それはちょうど話として貧乏人だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、出血しない文字の問題があります。 私の友人は、それがすべて哲学的なものであると述べる記事を見つけました（私は嘘をついていません）。 主人公は人間性を示すために出血し、悪い人は出血しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを否定したいと思います。 まあ、無実の人々はこのショーで殺され、出血しない。 私は、妻と娘がいる暗殺者よりも、魂のない、生きられない殺し屋Kirikaをもっと人間だとは正確には考えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、血液を持たない理由はなく、行動シーンの影響は、それがどれほど悪いことにもかかわらず、血液の排除のためにさらに少なくなっていると感じています。 悪い人を見ているよりも楽しいものはありません。踊り、その後何の理由もありません。 ストーリーがPG-13またはRレベル以上の場合、ショーはPGのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前に述べたように、文字は紙のように薄いです。 マイナーな開発がありますが、私は十分に気を配っていませんでした。 キリカは静かで殺しの機械です。 ミリエルは紅茶を飲み、本当に短いスカートを着て人々を殺します。  3番目の暗殺者、クロエは、ショーにはほとんどいないにもかかわらず、主人公のいずれよりも実際に感情を持っているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、キャラクターとストーリーについての私の最後のポイントをもたらします。 なぜそのような短いスカートとかかとのブーツ？ 暗殺者はもう少し何かを着たいと思っていませんか？保護していますか？ ディレクターは、この女の子たちが悪意をもって人を殺すにつれて、私がマスターベーションを楽しむという明らかな考えを持っていたことを通して、私を悩ましました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは問題なく、音楽は絶対にキラーです。 オペラのサウンドトラックには、忘れられないヴァイオリンとオープニングが付いています。 それ以外の場合は、この番組のサウ​​ンドトラックを聴いてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽の唯一の問題は、何度も何度も同じ映像を過度に使用しているのと同じように、ショーの間に音楽がぎこちなくなるためです。  20分ごとに同じ2つまたは3つの音楽トラックを用意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールは悪いです。 それはあまりにも厄介なことをやっつけすぎて、あまりにも多くの映像と音楽をリサイクルし、ひどいアクションシーケンスとさらに悪いキャラクターを持っています。 これは、アクション/スリラーを完全に間違って行う方法の表現です。 そして、それはJormungandのように恥ずかしいと恐ろしいことではありません、それは退屈で安全で、&amp;rdquo;思いがけない&amp;rdquo;と&amp;rdquo;超スマートな&amp;rdquo;プロットを通して力を維持しようとしている間です。 歴史の重要性やハイ・ブラッドの文章からの引用をたくさん加え、シェイクスピアの言葉を使っても賢明なものにはなりません。 それは偽りのようにすることができますが、それがうまくいくかどうか、また何かが本質的に賢明であるかどうかによって、プレテンションは容易に推測されます。 ブレードランナーは非常に賢いので、望みどおりに慎重にすることができます。 ノワール、あまりそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が述べてきたこれらの問題のすべては、最後に棺を封印してこのレビューを終わらせる独特の爪に偽造することができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールは退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188445&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ratchet573/reviews&#34;&gt;ratchet573&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was recommended checking out the Bee Train trilogy of girls with guns due to my want for an anime like Black Lagoon. Sounded good to me until I started watching Noir, which has made me not want to watch the other two entries in the series.    Noir is the story of two girls, Kirika and Mirielle who work together as the assassin duo Noir. Kirika is a Japanese school girl in possession of a musical locket and pistol who contacts Mirielle, a French assassin, in a bid to understand her past. While at first at odds, the two grow close as they discover a group known as Soldat is pulling their strings and the name Noir has much larger implications than what they believed.    In essence, we have a decent set-up for what could be an entertaining action/adventure. Kirika has amnesia and Miriell &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tonyahuqt03&#34;&gt;Tonyahuqt03&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメのジャンルをかなり新しくしていて、ノワールは私が見た2番目のシリーズでした。 物語は全体的に良かった。 それは私がかなり満足している決定的な結末を持っていた。 アニメが好きで、コンクリートのストーリーラインが好きで、それに従うのはかなり簡単ですが、女の子の力が十分にあれば、ノワールが好きです。 それはフラッシュバックで少し引っ張った。 私はテレビでフラッシュバックのファンではない。 シリーズを見れば、何が起こったのか知っているはずです。 シリーズの終わり近くで、それは最終的に物語の中心に達し、それは興味深い時です。 アクションは、血液がないことを除いて、かなり良好でした。 私は血の不足がそれから取り除かれたと思った。 メインキャラクターは適度に開発されていて、もう少しバックグラウンドが良かったでしょう。  「悪役」は全く開発されておらず、ストーリーが崩れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3332&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tonyahuqt03/reviews&#34;&gt;Tonyahuqt03&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m fairly new to the anime genre and Noir was the second series that I have watch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yourmessagehere-1&#34;&gt;YourMessageHere&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当に仲間から目立つものがいくつかあります。 場合によっては、たまに、時には一連のことがすべてを完全に行い、試行錯誤を繰り返した結果、すべてのことをまとめていることがあります。  Fullmetal Alchemistはファンタジー分野の一例です。 ゴースト・オブ・ザ・シェル（Ghost in the Shell）postcyberpunk sci-fiの中のもうひとつ。 あずまんが大王は、スライス・オブ・ライフコメディの一例です。 そして、かなりニッチな少女と銃の原型の間で、ノワールは別のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストは小さく、対話はかなり余裕があります。 日本の女子高生と記憶喪失の湯村桐香は、非常に予約された非常に内向的な少女です。 彼女自身の無慈悲で冷たい心の致死性に満ちた彼女の最初の能力は、彼女のビジネスパートナー、経験豊富なコルシカ人の暗殺者Mireille Bouquetが共有していない特徴です。 彼女ははるかに多くの外向的な人ですが、何らかの形でははるかに脆弱です。 彼らの関係は緊張し、壊れやすく、魅力的です。  Kotono MitsuishiとHouko Kuwashimaの素晴らしい演技は、これらの2つの間の相互作用を信頼性の高い非常に視聴可能な空気にする素晴らしい仕事をします。 この優れたダイナミックでさえ、26エピソードを最後にすることはできません。だから、あなたがそれが古くなると思ったときに、上手くいくのは、ナイフ・ハルリング、チャイルド・ボイス・クロエです。 左のフィールドからまっすぐに完全に謎めいたキャラクター、彼女はこれらの関係をちょうど振り回して、すべてバランス良くバランスを保ちます。 久川綾の独創的な表情、彼女の素直な態度と無邪気さは彼女に奇妙な奇妙なオーラをもたらし、この3人の非常に異なるキャラクターの間のシーンは緊張して電気的です。 スクリプトは言及されているようにスパースではありますが、すべての対話は当然ですが、すべての言葉が共鳴しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション・コレオグラフィーは、ノワールの信頼感に寄与する別のものです。 ノアのほとんどのエピソードは銃撃戦でクライマックス。 オートマトンのような敵対者の死は、人の人形だけをレンダリングするのに十分な大きさの影響力を持つ組織が静かに使用され、廃棄されるという考えを静かに強化する。 視覚が提供する様式化された現実の中で働く銃撃戦を作成するためのそのような感覚は信じられないけれども、発明的で刺激的なままであり、私はそのような一貫性を見たことがない。 すべてがお互いには良いものではありませんが、ノワールでの行動は最悪の場合には面白く、私が今まで見た中で最高の戦いシーンでは最高です。 エピソード20でパリの屋根を横切って稲妻のような雨が降った戦いは素晴らしいものではありません。 それらをとても楽しませる1つの要因は、シリーズの他の多くの側面と共通しています。 彼らはあなたが見ないものがあなたがしているものほど重要であるように設計されています。 血のように。 一見すると、実際に目に見える血液の不足は、直感に反しているように思えますが、それはより主観的な問題がより一般的に誘発する赤い急峻なアプローチよりもはるかに現実的であるように見えます。 本当に熟練したヒットマンは、外科手術でも、きれいに殺しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールは、最も有名なアニメの一つではありませんが、シリーズの最もよく知られている側面は、サウンドトラックです。 彼女は以前アニメのサウンドトラックをいくつか作っていたが、ノイールの楽譜は本質的に梶浦由紀をアニメOSTのファンに惹きつけたものであり、アニメのサウンドトラックのリストでもトップ10に入ることはめったにない。 エレクトロニカとオペラ壮大さと厳粛な教会音楽を融合させることで、梶浦は独特のサウンドを作り出しました。 現代的な雰囲気のある音楽のアニメは、忘れられないほど盛んなラテンのヴォーカルと複雑で鋭いバイオリンと表現力豊かなピアノ・ソロです。  Ali Projectのオープニングテーマも優れています。 アニメの音楽面に興味がある人は、このシリーズを手に入れて見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、雰囲気はノワールが驚くほど素晴らしいものです。 魅力的な物語、優れたビジュアル、そして最高の音楽はすべて、単純な対話よりももっと深くノワールに視聴者を結びつけるために共謀します。 キャラクターが経験する孤独で、孤独で運命に飢えた感情の強力な感覚を得る。 それは最高の口径の素晴らしいミニマリストストーリーテリングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかに、ノアは誰のためでもない。 遅いペースと頻繁なフラッシュバックは、いくつかのことを挫折させます。 間違いなく深刻で一般的に暗い色調は、一部の人にアピールすることができません。 コメディが欠如しているか、または非常に時折軽度のファンサービスがあります。 控えめさとミニマリズムは、いくつかのものを疎外させるでしょう。 現実的な設定は、いくつかの関心を失うことになります。 明示的でないことや含意に依存することは、いくつかを混乱させるでしょう。 私の経験からも、このシリーズはマラソン視聴に適しておらず、個々のエピソードを個別に見るのに適していることが示唆されています。 しかし、これはどれも、ノワールが最高の賞賛に値する、あらゆる面で本当に優れたシリーズであることを阻止するものではありません。 仲間の中でも、ノアールは根源的には、人々が撃っている女性の周りを中心とした物語でさえも、卓越した高画質を実証したシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=723&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YourMessageHere/reviews&#34;&gt;YourMessageHere&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are a handful of things that truly stand out from their peers. Sometimes, just occasionally, a series manages to do everything perfectly, pull together all the strands that things before and since have tried and failed to do. Fullmetal Alchemist is one example from the fantasy field; Ghost in the Shell another among postcyberpunk sci-fi; Azumanga Daioh an example from slice-of-life comedy. And, among the fairly niche girls-with-guns proto-genre, Noir is another.    Noir isn&amp;rsquo;t remarkable in its premise, in fact it&amp;rsquo;s quite a patchwork of worn ideas; an amnesiac who is unsure whether her amazing combat abilities or complete lack of remorse is more peculiar teams up with a wronged and vengeful assassin to search for the truth about both of their pasts, and they find more than either of them bargained for. Take one part Luc Besson, mix in equal &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz-1&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[B]ブラック[/ B]
ノワールは知らない人のために3部作には合致するが、カノンではない「ガンズガールズ」と名づけられたアニメはMadlaxとEl Cazador de la Brujaです。 私は彼らの物語と文字が類似点を持っているのを見て、同じ生産者のビー・トレインによって作られています。ノワールが提供しなければならないことをよく見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]ストーリー[/ u] [/ b]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u] Art＆amp; amp; アニメーション[/ u] [/ b]
私は古典的な古い芸術のスタイルが好きですが、私はノワールでそれが好きではなかった、それは彼らがすべてを正確に描く時間を持っていなかったように、安いと感じたからです。 私が言ったように、私は古い学校のスタイルが好きですが、それは2001年のアニメにとってこれよりはるかに良いかもしれませんが、私は、 それは大丈夫だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]サウンド[/ u] [/ b]
アニメ、音楽、音楽の中で最高のものは、アニメを見ることができるようにしました。反復的であるにもかかわらず、2つのアクショントラックを聴くのは楽しいものでした。それは、あなたを退屈させないものがあります。そのうちの1つは、  、本当に素晴らしい、歌手のようなオペラの旋律、それはドラマと他のもの（あなたがアクションが来ることを知っていたとき）に合っていると感じた私は繰り返しているように、新しい波、ダンストランス、最高の曲の組み合わせのようだった それにもかかわらず退屈しない、OP曲は本当に素晴らしく、EDは私にSBのED曲を思い出させた Outlaw Star、アウトロースターでは好きではなかったが、Noir tho（両方の曲はメロディックである）にフィッティングしていますが、演奏は良いですがもっと期待していました。 問題は、いつも音楽の背景が奇妙な歌Ta ta ta taのようにフィッティングしていたとは限らず、私はいつもそれを笑って深刻な部分に置かれていました。 アニメは、その曲のために深刻な部分を真剣に受け入れることができませんでした。サウンド効果はあまり良くないので、全体的に音がとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]文字[/ u] [/ b]
私はキャラクターには付きませんでしたが、主人公は良いものでしたが、開発の欠如のために私に魅力的ではなかったのです。彼らが誰であるかを最後に知っていますが、彼らが過去に誰であったかはわかりません 多分私たちはミレイルのためにもっと見ることができ、キリカはミレイルの過去とほぼプロットにあったが、本当に彼女がそれになったのではないか？ 彼女は誰ですか？ 彼女の家族は誰ですか？  （キリカについてのこれらの質問はすべてChloeにも当てはまります）2人のエバートキャラクターは開発されたことがなく（KirikaとChloe）、私はそれを気に入らなかった、私は最後に私は自分の質問に答えを出し、 最後のエピソードでは、私は両方に少しの愛着を感じ、クロエのためにごめんなさいと感じました、全体的にちょっと良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]楽しさ[/ u] [/ b]
最終的に私はMireilleとKirikaを好きで、本当に素晴らしいものとして話を高く評価しました。私が嫌いなのは、信じられないほどの死者の欠如、銃撃戦、戦い あなたがそれをもっと楽しむ気にならないならば、私はしたが、私はすべてのものを組み合わせて楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199074&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[b]Noir[/b]  Noir for those that don&amp;rsquo;t know is an anime that conforms a trilogy but are not canon, dubbed &amp;ldquo;Girls with Guns&amp;rdquo; the other two are Madlax and El Cazador de la Bruja, like i stated they are not canon but for what i&amp;rsquo;m seeing their story and characters have similarities and are made by the same producers Bee Train, well lets see what Noir has to offer.    [b][u]Story[/u][/b]  Noir starts like a mistery anime, with a confusing plot and story because it has a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;master10k-1&#34;&gt;Master10K&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノワールは別の女の子と銃のアニメで、古代の運命について興味深いプロットをしていますが、これはショーの開発が遅く、鈍い生きていないアクションシーケンスに覆われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミレイユ・ブーケはトップクラスの暗殺者であり、覚えていない神秘的な日本の女子高生の湯村桐香です。 これは、運命によってお互いに出会った2人の女性暗殺者のアクション・アニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エキサイティングなアクションが最初のエピソードを詰め込んだ後、この番組についてあまり説明されていません。 上半期には、微妙なヒントやシュールなイントロがありますが、この番組を説明することができる言葉は「退屈」です。 それは非常に退屈なので、人々は開発のいくつかのフォームを望んでいるが、このアニメを見続けることができないかもしれない患者のために、ショーのより良い半分を楽しむことができます。 それはやや面白い後半で、すべての背後にある秘密組織のように、最終的に多くのことが明らかにされています。 面白いですが、それは本当に魅力的になることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションスタイルは、同じアーティスティックで流動的なアニメーションを備えた &amp;lsquo;Cowboy Bebop&amp;rsquo;に似ています。 これは、ワイドスクリーンフォーマットと美しい文字で少し余分なものを与えようとしますが、アクションが始動するとその偉大さは失われます。あなたが信じられないほど役に立たない敵、 血液。 これはアニメにとって重要なことではありません。 バン！ シュート・アップ・アップの銃創は必須であり、ここでは見つからない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、特にアクションに迫ったときや、それが盛り上がるときに非常に素晴らしいものです。 一方、音楽にはバラエティがありませんので、他の曲と同じ音を聞くのは疲れてしまいますが、実際に迷惑をかけるのは、聞くたびに鼓を貫く高音域の旋律です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしいアニメの可能性を秘めていましたが、ショーの後半だけが楽しめることが明らかにされたプロットについて何かが長引いていました。 これは、時間の無駄なテクニックや一定しない、無意味なフラッシュバックなど、これの大きな欠点です。 このアニメは大部分が偉大だ​​った銃撃戦で圧倒されましたが、直面した敵が駐車した車にぶつかることもできない銃でゴミが多いという事実は変わりませんでした。 壮大な何かが起こると、最終的に2つのエピソードまでしかないですが、このまともなショーは終わり、BANG！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが奇妙なアクションを楽しんで、アニメをパックし、検閲を気にしないなら、是非これをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1826&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Master10K/reviews&#34;&gt;Master10K&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noir is another girls-with-guns anime with somewhat of an interesting plot about an ancient fate, however this is overshadowed by the slow development of the show and also the dull and lifeless action sequences.    Mireille Bouquet is a top class assassin and Kirika Yu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tarnisheddream-1&#34;&gt;TarnishedDream&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初、このアニメに暫定的にアプローチし、それについての意見を聞いた。 まあ、私はチャンスを与えてうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールはかなりゆっくりと始まりますが、エピソードではエピソードがペースアップします。 物語は2人の若い女性の暗殺者の周りを回っています.1人は記憶喪失があり、もう1人は困った過去があり、一緒に幼少時代についてもっと知るために旅をしています。 私が以前に見てきた多くのプロットが混じっているような気がしますが、どういうわけかノワールはそれらをすべてロールバックして、それをもう一度面白くするようです。 プロットがペースを上げると、それは私を夢中にさせ、私は最後まで私の座席の端にいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分自身が主人公に非常に付いていることが分かった。 最初はキリカが私の頭を傷つけましたが、冒頭ではほとんど話をしませんでしたが、ゆっくりと彼女の殻から浮かび上がってきて、楽しむことができました。 私は、彼女が人生を必要としなかったナンセンスで無慈悲な暗殺者であることを前にしていたが、起こっていることを知る前に、彼女がキリカと感情的な絆を形成していたことが分かったので、 彼女はしたいかどうか。 それらの2つの間の相互作用は、お互いのバランスを取るため、非常に興味深いものです。 ミリエルは外向的で専門的ですが、キリカは静かで慎重です。 どういうわけか彼らの2人は本当に一緒にフィットします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私には芸術は交互にゴージャスで少し離れているようだった。 一部のエピソードは他のエピソードよりも優れたアニメーションです。 しかし、全体的に私はそれが美しいと思って、私は悪いことを見過ごすことができました。 全体として、私はアクションシーンが優れていると思った。 芸術は本当にシリーズの気分を反映しており、スタイルは完全にそれに合っていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は本当に私が一緒にシリーズを引っ張った感じです。 それは本当に豪華で、本当にシーンの雰囲気を作り出します。 私が今までに問題を抱えていた唯一の事は、それが何度も繰り返された後に、腕時計からのメロディーがやっと面倒になったということでした。 しかし、全体的には、私は音の美しさによって吹き飛ばされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文句を言う必要があるのは、文字が少し欠けていると感じたことだけです。 例えば、クロエは、シリーズの中で本当に外れていると感じました。 彼女は本当に悪い方法で出くわした唯一の人だった。 私は彼女が目立つはずだったと知っていますが、どういうわけか&amp;hellip;キャラクターのデザインは間違っています。 彼女の服は、他のもののより現実的なまたはヨーロッパのスタイルに比べて馬鹿に見えました。 しかし、性格上、彼女はとても面白いです。 また、熟練した男性敵の不足は奇妙でしたが、私はそれが本当に私を怒らせるほどには立っていなかったと思います。 私に迷惑をかけるもう一つのことは、最初は一定のフラッシュバックだったということでした。 真剣に、私はもう一度子供のようにミリエルとのシーンを見なければならなかったら自分を殺すと思った。 プロットのいくつかは、時々少し不明だったが、それは全体として非常に良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このシリーズを、多くのアクションを伴う不思議なプロット、そしてゆっくりとペースでよりカジュアルな雰囲気、そして素晴らしいサウンドトラックを好む人にお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TarnishedDream/reviews&#34;&gt;TarnishedDream&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I initially approached this anime tentatively, having heard mixed opinions on it. Well, I&amp;rsquo;m glad I gave it a chance.    Noir starts out pretty slowly, but episode by episode the plot picks up pace. The story revolves around two young women assassins, one with amnesia and the other with a troubled past, who t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bmoore07-1&#34;&gt;bmoore07&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはもちろん暗殺者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々がその言葉を聞くと、その段落に似た何かが頭に現れます。 暗殺者であることを尋ねられたら、彼らは潜伏しているスパイ（これは別の見直しで議論する予定のもの）であるか、他の職業と同じだと主張します。 テレビ番組や映画でよく見られることは、暗殺された人と会って、サービスのばかげた価格を要求し、目的を達成し、支払いを受け、ステージを左に出て、決して再び見ることができないということです。 彼らの人生には心配はありません。 これは道徳的に間違っているという内部的な闘争はありません。 なぜこの特定の人が死ななければならないのかについての質問はありません。 私が尋ねるのは、あなたが暗殺者を含む何かを作っているならば、暗殺者に「私はお金のために殺す」以上のものを持たせてください。 これは私が益子幸一監督のノワール監督ととても恋し合っている理由の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強烈で鋭い違いがあります。 あなたの話を真剣に受け止め、他の人にそれを深刻なものと見なしてもらいたいという違いがあります。 ありがたいことに、ノワールは、「成熟した」と「暗い」というものに執着していません。デッドマン・ワンダーランド&lt;em&gt;咳&lt;/em&gt; ノワールでは、あなたは血のバケツや、あまりにも多くの暗示的な場面に出くわすことはありません（少々ありますが、物語にレイヤーを追加する役目を果たします）。 代わりに見つけられるのは、稀に血が出るような情熱的な銃撃戦のシリーズです（いくつかの例は、意図的に不快感があります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールの初期段階では、プロットは主に、いくつかの2つのイベントから成り立っていますが、一貫してよく書かれていて重い手で運ばれ、ショーを運んでいますが、ノワールはかなりの名声を得ています その環境。 パリの街を中心にしていますが、それだけにとどまらず、ノワールの美しい背景は本当に「ヨーロッパのリラックス旅行」を強くするのに役立ちます。 地元の市場、プライベートブドウ畑、壮大な丘陵地帯のような場所は驚くほど驚くべきものですが、パリの深夜散歩では魅惑的で霧のような色合いの空気が漂います。 ノワールは映画芸術の魅力に魅力を感じていますが、このショーのキャラクターデザインは反対です。  Yeesh。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Erased、Madoka Magica、Fate / Stay Nightフランチャイズの何かを見たあなたには、Yuki Kaijuraはおなじみの名前です。 さて、2001年には、カイチュラと彼女の音楽的な才能は、ノイールのサウンドトラックに魔法のダストのいくつかを振りかけることになりました。その結果は驚異的ではありません。  歌のフェチ。 OSTには、複数の国の音にインスパイアされたバグパイプ、ピアノとヴァイオリンのコンポジション、イタリア語のバイブレーション、英語のボーカル、時折中国語の存在が特徴です。 特に、ノワールは、不吉な「Les Soldats」や軽やかな「Canta per Me」、特に「Salva Nos」で発生するラテン/イタリアのメロディーに強い関心を持っています。  「Salva Nos」は優れています。いいえ、優れています。 それは象徴的です。  「Salva Nos」は暗いジャズ・イントロで始まり、思いがけない響きのコーラスが、突然現れていない場所から、活発なエレクトリック・ギターと一緒に歌に飛びぬきます。 カイジュラがノワールの最も激しいシーンとエピソードのプレビューで予約している曲です。  「Salva Nos」の演奏が始まると、ポップコーンの袋をつかむと、そのエピソードがそのクライマックスに近づくからです。 このショーのオープニング&amp;rdquo;Coppelia&amp;rsquo;s Casket&amp;rdquo;は&amp;rdquo;Salva Nos&amp;rdquo;（それは何ですか？）ほど記憶にはなりませんが、昔のスパイ映画を見せてくれるこのエネルギートラックは、私のテーマ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューでは、アニメがスタイリストを引っ張るだけではなく、スタイリストよりもショーが重要なファンを惹きつけるための鋭さを必要としなかった2001年に、私は1人の人に私を連れて行くことを願っています。 これがあなたが見たいものであれば、ノワールはあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228412&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bmoore07/reviews&#34;&gt;bmoore07&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Swiftly, silently, single-mindedly, you pursue your target. He has a faint idea of why someone wants to kill him (it was most likely stealing that bag of cash from the Mafia) but he doesn’t know who that someone is, or if anyone’s chasing him at all. All he knows is that he feels as if his life is in danger and so he runs in fear. Shrouded in the obscure, somber shadows, you steadily trail behind him and hear him breathing heavily. He senses someone behind him and shakily steers his body around. No one’s there. You concealed yourself behind a Range Rover and carefully monitor him from there. He worriedly gazes into the darkness and, seeing nothing, faces forward to resume walking. You stealthily descend from your position and continue following the target from afar. You can see that the target is at ease. He walks with carefree looseness, his head bobbing to and fro as he whistles. He reaches a hole-ridden sidewalk with a flickering streetlamp overhead and this is where you make your move. With a thunderous stomp from your sneaker, you finally  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caraniel-1&#34;&gt;Caraniel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;優れた、スタイリッシュなアニメしかし、主題を考慮して、奇妙に血液に欠けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：ノワールはプロットラインが非常にうまく機能しています。 シリーズの前半は非常に遅く、エピソード的で、「週の暗殺」を指向していますが、これはMireille＆amp; Aのパーソナリティを適切に洗い出すために必要です。 視聴者が実際にこれらの2つの暗殺者を気にしていたという点で、キリカとその関係を発展させる。 シリーズの後半は、Mireille＆amp;  Kirikaは彼らのつながりのある過去をさらに深く掘り下げ、影のある組織Les Soldatsと絡み合っていきます。 明るい鑑賞ノワールは、2人の女の子が見つけようとしている真実が隠されたままであると判断されているため、視聴者はMireille＆amp; キリカ、私たちはいつもよりもはるかに多くの情報を与えられていないので。 キャラクターの開発はすばらしく、紹介されたすべてのキャラクターがプロットを進めるために必要です。 ノワールは、私がBEE TRAINから期待していたものではなく、素晴らしいストーリーテリングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：本当に素敵な非常にスタイリッシュなアニメーション、豪華な現実的な背景は、キャラクターがミッションを実行するために移動する様々なロケールを正確に描写します。 銃撃戦のアクションは非常にうまく振り付けられ、見てエキサイティングです。照明効果、珍しいカメラアングル、カットの優れた使い方があります。 キャラクターのデザインはかなりいいですが、クローズアップショットで顔に適切な感情がないことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が持っている主な批判は完全に無血な暴力です。 あなたは、このシリーズ全体で一滴以上の血を見つけるのは難しいでしょう！ ミレーユ＆amp; キリカは彼らの使命を握っておらず、死者数は膨大ですが、本当に誰も出血しないようです。すべての傷は非常にきれいです。 それ以外のものはすべて現実的に行われているので、刺激的です。もう少し血を流すとドラマが上がります。 また、ジェームズ・ボンド・スタイルのシューティングが行われています。女の子たちは、SPを使用している群衆を散歩することができ、決して拳銃から一撃で敵を派遣することはありません！ しかし、ねえ、彼らは予想される主人公です、そして、そうするとき、彼らは本当に涼しく見えます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽＆amp; ボイスアクション：スコアは特別な賞賛に値する - 絶対に美しく、非常に記憶に残るサウンドトラック。 私は本当に梶浦由紀の作品が好きで、ノワールも例外ではない。壮大な旋律のメロディー、忘れられない合唱作品の大量使用、古典的なスコア、そしてthrumming electroはアクションに完全にマッチし、感情的なドラマを激化させる。  OPはAli Projectによるもので、ほとんどの他の曲とよく似ていますが、（私がAli Projectを全く軽蔑しているにもかかわらず）何回か聞いてきたのがとても気に入りました。EDは素敵な落ち着いたバラードです。 声優は全体を通して優れています - 小さなキャストですが、その役割はすべて素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に非常に良いシリーズ - 強くお勧めします。 遅いスタートと無血の暴力のためにポイントを失う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94195&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caraniel/reviews&#34;&gt;Caraniel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An excellent, stylish anime but strangley lacking in blood considering the subject matter.    PLOT: Noir has a very well worked out plotline. The 1st half of the series is quite slow, episodic and ‘assassination of the week’ orientated, but this is necessary in order to properly flesh out the personalit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;generalcox-1&#34;&gt;GeneralCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告にはエピソード1のスポイラーが含まれています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（3/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の最初の前提は、実際には非常に良いです、キリカは名前から離れて何も知らない一日目を覚ます - ノワール、懐中時計、学校制服と身分証明書。 ああ、暗殺の偉大なスキル。 彼女はMirelleと連絡を取ります。Mirelleは、このNoirが誰で、誰が自分の人生をコントロールしているかを知るための協定を結ぶ別の暗殺者です。 マフィアとスパイ映画の大ファンであることから、前提は素晴らしいと思うが、早い段階から、この恐ろしいサブ・プロットとプロット・ギャップを滑り落ちるこの早期の約束を感じることができた。 たとえば、MirelleがKirikaに尋ねる最初のことは、彼女が彼女についてどのように見つけたかということです（私が推測しているところではKirikaは日本であり、Mirelleはパリで働くのは公正な問題です）。  Kirikaが記憶喪失を抱えているようにこれを見落とし、おそらく過去に私はこの最初のものを行かせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、MirelleはKirikaを殺すことを約束します。彼女が彼女の顔を知っているから彼女の過去について調べるのを手伝っているとき、暗殺者にとって大事なことです。 しかし、この秘密のアイデンティティは、第3話ですぐに窓から外に出て行きます。このエピソードでは、数百人のゲストが偽装されていない大昼間の犯罪上司を暗殺しています。 その後、いくつかのエピソードは、彼らが再び顔を見た犯罪のボスを心配している、一貫性は、このアニメが深刻に欠けているものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第三に、これは、これが、間違いなく、銃のアニメを持つ女の子、現実的なものでも暗殺者でもないことを明確にすべきだと思う。このアニメの男性は元のスタートレックの赤シャツと同じ運命に限られている。 彼らが少なくとも怪我をする可能性は低いと思われる位置にいるので、無能な男性は、鋭い鋭い射撃で前の目標を取り除いた後でも、周りのすべてにスプレーすることができるようです。 これは、アニメの冗談に矛盾を残しました。あなたは銃を持った男性のジェネリックな大衆にスクリプトを書いていたかもしれません。何とか私たちのヒロインたちを取り囲んでキャプチャし、他のヒロインは誰もが汗をかくことなく殺します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは実際にはかなり悲しいことです。いったんあなたが鈍いストーリーラインを過ぎて適切なストーリー（エピソード18について）になると、ストーリーは突然それ自身にまで生きはじめるからです。 最後の8つのエピソードは、以前の17つのエピソードに含まれていたときよりも、自分自身で高い評価を得ています。 残念ながら、これはアニメではあまりにも遅すぎる、エピソードの半分以上が非常に貧弱に行われているので、スコアリングはダウンしなければならない。 これは、優れた12エピソードのアニメを作った可能性があります。第18話までのイベントは、実際のストーリーとシーンの設定で最大4つのエピソードでまとめられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは実際にはかなり良いです、背景は特に印象的です、パリはパリのように見え、コルシカはコルシカのように見えます。 アニメーションのスタイルは典型的な初期の00ですので、今は若干日付が付けられていますが、ストーリーを妨げることはないので、問題はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの主な不満は、アニメの血の不足で、アニメは巨額の血液で塗りつぶされるべきだとは思っていませんが、誰かが負傷して出血のように腕を抱えていると奇妙に見えます。  &amp;hellip;また、誰もが嘘をついているように見えるが、これは、血液を含む文字を含む幼年時代のMirelleのフラッシュバックにはさらに感銘を受けている。 アニメ、再び一貫性が主な問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは別の非常に良い部分ですが、サウンドトラックは作曲家に賞賛されていますが、タイトルトラックは本当に良いですが、スコアのほんの少しは本当に私に激怒しました。 それはアニメーションの中で最も刺激的な騒音であることを管理し、通常はアニメの残りの部分で同じ優れた音楽の恩恵を受けたシーンで発生しました。 このような悲鳴とは別に、このキャラクターは多くの場合、思考を通じて静かであり、これらの時間に演奏される音楽は、通常、これらのシーンの気分に加わり、キャラクターの理解を向上させるうえで優れています。 音のもう一つの良い点は、アニメーションのフランス語とイタリア語の発音です。 最近、私は英語での日本語の試み（例えば、黒いラグーンの英語でRevy）に苦しんでいます。そして、彼らがそれを現場で得るのが本当に爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はMirelleとKirikaがこのアニメの主人公であると考えているのは、最後に複数のエピソードで最後に紹介された他のキャラクターはほとんどありません。 クロエとアルテナの例外は、主人公であると考えてもらうために十分なキャラクター開発を得られないため、私はメインサポートと考えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方の主人公はよく書かれており、両方のキャラクターの感情がアニメを通して表現され、キャラクターにあなたを連れて来て、彼らに起こったことについての実際の苦痛を実際に見ることができます。 この点についての私の主な批判は、一貫性に戻っていきます。キャラクターの中には、これらの状況に影響を及ぼすキャラクターの開発がないアニメーションの過程を通して、様々な状況へのキャラクターの反応が変化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公と舞台芸術家の両方の主人公は、過去のことをもっとよく見ていたかもしれません。彼女が記憶喪失に遭って日本でミレールと結婚したのは、コルシカを離れてパリに住む間に何をしたかです 簡単に触れている）。 このような少数の主要キャラクターが長いアニメシリーズに登場するためには、キャラクターを築く主要な期間をすべて調査して、最終的に現時点の人物にすることが期待されます。 しかし最後に、私はまだキャラクターについてのより多くの答えを探していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（3/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、これはちょっとしたスローガンに終わった。 最初のエピソードを伝えるストーリーはひどいものでしたし、キャラクターとの付き合いにはしばらく時間がかかっていました。私がそれらをもっと理解したときには、最初のエピソードの淡々としたスクリプティングでは、 それらに私が始めたので、結局、それは見てのケースでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;出て叫ぶのが非常に良いアニメがあります。26話に出演するという決定は、私の意見では巨大な間違いでした。エピソードの半分以上がストーリーテリングと楽しさの面で同等以下です。 ストーリーのセクションに書かれているように、これはストーリー自体から何かを損なうことなく、素晴らしい12のエピソードシリーズになります。 しかし、銃を持った女の子が好きな人はキャラクター・シールドを気にしないでください。いくつかのおしゃれなストーリーラインを置くことができます。あなたは非常に良い話をするのは羨ましいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18012&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GeneralCox/reviews&#34;&gt;GeneralCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Warning does contain Episode 1 spoilers    Story (&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    The initial premise of the story is actually very good, Kirika wakes up one day not knowing anything apart from a name - Noir, a pocket watch, a , and a school uniform and ID. Oh and a great skill in assassination. She contacts Mirelle, another assassin with whom she makes a pact to find out who this Noir is and what has been controlling their lives. Being a big fan of mafia and spy movies, the premise sounds great, but from an early stage I could feel this early promise slipping through some horrific sub-plots and plot gaps. For example the first thing that Mirelle asks Kirika is about how she found out about her (With Kirika being in what I&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rampant-1&#34;&gt;Rampant&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメを特にひどいものとしてマークするものは数多くあります。 悪い音楽、医薬品のアート、不器用で遅い反応、不器用でゆっくりとした情緒的反応、面倒なプロット、反復的なプロット、未熟なプロット、そして視聴者をスリリングするための安い試みは、ノワールが非常にうまくいっている悪いものです！ すべてのエピソードが同じ不器用なプロットの実行と、少なくともほぼすべてのエピソードでは、悪いシューティングと、少しでも台無しにしてしまって残念ですが、ほぼすべての戦闘が2つの混乱を招くため、この1つのエピソードは「フィラー」ではありません 何らかの形で辛うじて救われていますが、当然のことながら、馬鹿げた一時停止がなくても救われることはほとんどありません。 あなたが偉大なキャラクターと知的思考を持った深いプロットを望むなら、このシリーズは絶対に避けてください。 あなたがエキサイティングなアクションシーンを持つシリーズを望むなら、このシリーズは絶対に避けてください。 私がこれを終えた唯一の理由は、私がばかだからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術に関しては、すべてのキャラクターは想像力のない髪、ぼんやりとした顔の構造、まったく生きられない目を持っています。 音楽は、いくつかの他のシリーズのように繰り返します。 私が前提にしているのは、シリーズのクリエイターは、これがあなたがいつ興奮するべきかを示す良い方法だと考えていたのですが、彼らがしているのは、同じ不愉快な音楽を持つシリーズのほぼすべてのエピソードをさらに破滅させることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rampant/reviews&#34;&gt;Rampant&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are a multitude of things that mark an anime as particularly terrible. Bad music, medicore art, clumsy and slow reactions, clums &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zarashy-1&#34;&gt;Zarashy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのくらいの頻度でプロットで文学の使用法を紹介するアクションアニメ、プロットの進展は本来文学に依存しているのか？ そして、無血砲戦をしているアニメは、どれくらいの頻度で見えますか？ 言葉を失いました？ ノワールはそのようなアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はMireille Bouquetから始まります。 記憶喪失のために彼女の過去のことを知らない有名なフリーランスの暗殺者、霧雨桐香と連絡を取り合う。 彼女は暗殺者のスキルと将来の彼らの手がかりとなる言葉「ノワール」を持っていることを除いて。 彼らの出会いの理由は、彼らが共通に保持しているものにあります。チャイムは、懐中時計と過去のものとのつながりがあります。 したがって、彼らはこの組織を追跡し、その存在の背後にある真実を明らかにする旅に着手します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提は、多くの根底にある謎と紆余曲折にもかかわらず、単純なままで、遅いペースで始まります。 ミレイルとキリカは、組織が彼らの名前に反応することを期待して、新しいコードネーム、ノワールで多くの暗殺の仕事を取る。 最初の半分はエピソードミッション、チームとしての成長、組織についての懐疑的なリード、時には野生のガチョウの追撃であることが判明し、エピソードのほとんどは現実的で無血の銃撃戦で終わる。 後半になると、いくつかの新しいキャラクター、ChloeとAltenaが登場し、物語が意図的な方向に流れ始める。 今、ショーのハイライトは文学に触発された手がかりです。 一般に、多くのアニメで使用されている手がかりは、名前、場所、日付、時間、または暗号化されたコードです。 しかし、ノワールでは、ノイールと組織の存在の背後にある意味を伝えるために文献が使われています。 このシリーズは、最初に出てきた質問のほとんどに答えるうえで、すばらしい仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールは間違いなくストーリー主導のアニメであり、キャラクターの相互作用と開発の余地はほとんどありません。 キリカとミレイユはどちらも一次元のままです。 少なくとも上半期に、物語がどこに行くかに応じて行動する人形のように。 後半には、自分の気持ち、動機、状況を判断し、それに応じて行動する人生が与えられます。 彼女の記憶をすべて失った後のキリカは、失われた子供のようなものです。 無邪気さに溢れているが、それでも彼女は凶暴な暗殺者になる。 一方、叔父によって育てられたミレイユは、より合理的であり、グループと簡単に融合することができます。 プロダクションハウスはキャラクターを開発しようとしたが、視聴者に永続的な印象を残さない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見すると、ノワールのアニメーションはただのもので、目を引くものはありません。 アニメの現実的なアプローチのために、アクションシーンの到達範囲は、物理学のやや不潔な法則によって制限されています。 これは通常、銃撃戦がどのように終わったかですが、幸運なことに、彼らは専門家の暗殺者に直面しているときには違います。 最後に、血はどこにありましたか？ 組織からの多くの代理人が死に撃たれ、一滴の血がない。 ええ、プロダクションハウスは、ショーの性質に固執し、重い流血、ゴア、暴力を避けようとしました。 しかし、少なくとも少量の血液は悪くないでしょう。 派手な動きや信じられないほど速い近接戦闘はありません。 すべての戦いは必要なものに限られています。 そのため、視聴者にとって魅力的でないことがあります。 実際の行為の続編に自分自身を制限した後でさえ、私はそれらの中で一つの疑わしい要素を見つけました。 銃撃戦があるときはいつでも、すべてのエージェントは射撃し、走り回り、最後まで射撃を受ける。 彼らはキリカかミレイユのいずれかでシングルヒットを得ることは決してありません。 それを除けば、これらの残念なことに運命づけられたエージェントのどれも、どちらにも近づくことさえできません。 代わりに、KirikaとMireilleが自分のスキルを向上させるための練習目標として行動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションに戻って、設定はヨーロッパに基づいているため、背景のアニメーションは予期せず良好で、ヨーロッパ社会がどのように見え、大部分はきちんとしているかに近いです。 キャラクターのデザインはシンプルで、背景に関連しています。 今では、すべてのキャラクターが異なるヘアスタイルと色で同じように見える多くのアニメとは異なり、少なくともそれらは容易に区別することができます。  MireilleはKirikaよりも魅力的に見えるように設計されています。 キリカの外見はアジアの高校生に似ています。  Mireilleは成熟した人物を与えられ、同じ年齢の頃であるにもかかわらず、KirikaとChloeよりも年上に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドも現実的で、多くの場合最小限に抑えられました。 アクションシーケンスは、いくつかのサウンドトラックと共に演奏されました。 彼らは当初はあまり魅力がなかったが、シリーズが進行し、歴史的なタッチが与えられると、サウンドトラックはショーの性質に合っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールは、アクションシーン中に必要な緊張を構築する上で、OSTがアニメーションよりも高く貢献する数少ないアニメの1つです。  OPは西ポップの影響を少し受けたJポップの曲で、比較的EDのほうが歌詞とスタイルの本格的なJポップの曲です。 キリカの不安感を何らかの形で伝えるため、エンディングは特に楽しいものでした。 私は、スクリプトからの適応がほとんどなかったので、これらの文字に対するシユウスの鋭いアプローチに感心します。 反復的な行と単調に聞こえるスクリプトがあったにもかかわらず、彼らは何を持っていたかで良い仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールが視聴者を楽しませない主な理由の1つは、シリーズの緊張の欠如によるものです。 特定の状況の重力を強める試みはほとんどありません。  Mireilleが古い知り合いと対峙する予定のエピソードの1つでは、Intoccabileはおそらく最も凶悪な暗殺者の一人であるが、現場に緊張と喜びをもたらしている。 そして、これは1つの場合だけでは明らかではありません。 視聴者はシリーズ全体でこの厄介な傾向を経験する。 視聴者がある間隔でそれを見ているなら、ノワールはもっと楽しいだろう。 継続的に監視されている場合は、シリーズを1回で完了することは喜ばしい饗宴ではなく、難しい作業になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールは、彼女の起源を見つけるための旅に暗殺者の生活に現実的なアプローチを提示しようとするアニメであり、大部分は、賞賛のアニメーションとサウンドの助けを借りてそれに成功します。 そして、そのプロットの穴のいくつかを説明することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;NGE、モンスター、カウボーイビバップ、他の多くのアニメのように、ノアールは毎回の再ウォッチの後にもっと報われます。 ノワールは驚異的なアニメであることから一歩足を踏み出していますが、その難しい一歩は、多くのアクションアニメが克服できないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zarashy/reviews&#34;&gt;Zarashy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How often do we see an action anime that showcases the usage of literature in the plot, and where plot progression inherently relies on the literature used? And how often do we see an anime that has bloodless gunfights? Lost for words? Noir is one such anime.    The story starts with Mireille Bouquet; a renowned freelance assassin, coming into contact with Kirika Yumura, who knows nothing of her past due to amnesia. Except that she possesses the skills of an assassin and the word ‘Noir,’ which becomes their leading clue in the future. The reason for their encounter lies in the things they hold in common – a chime played from a pocket watch and an inscrutable  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laserx-1&#34;&gt;laserx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が8年生になったとき、私のお母さんはアニメ雑誌の1年間の購読で私を祝福しました。 これはアニメがオンラインでの購読やDVD（Dark The Agesとも呼ばれています）を通して容易に入手できるようになる前の2003年頃です。 実際、大人の水泳で見たアニメのほとんどは、タイマー機能付きのVCRに記録されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この雑誌の1つの問題は、英語のダブと一緒にノワールを宣伝していたことです。これは2003年にADV映画を通じて米国でリリースされました。  CTの私の村の町では、私はそれに手を出すことができませんでしたが、友人がして、私は彼の家でいくつかのエピソードを見ました。 私は自分自身に考えて覚えています&amp;rdquo;私が年を取ったときに、このすべてを見ているのは間違いありません&amp;rdquo;それ以来、何らかの理由で、おそらく私がフランスに夢中になっていたことを思い出しました。 私はついに2014年の夏を見ました。そして私は報告して嬉しいです、私はうれしく思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185698&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/laserx/reviews&#34;&gt;laserx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I was in 8th grade, my mom graced me with a year&amp;rsquo;s subscription to an anime magazine. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mothmonsterman-1&#34;&gt;Mothmonsterman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;ノワール&amp;rsquo;これはあなたが今のレビューを読んでいるアニメの名前であり、以前はこのアニメを見たことがない可能性があり、これが他の人々の考えであるかどうかを判断するために、 あなたとあなたのためのアニメ私は私が1人だけであることをお勧めします、そして、このレビューは自分の意見に反するかもしれませんので、心を念頭に置いて、このアニメを見て、これをよく読んでいる人々 あなたたちは乗り物のためだけにいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/キャラクター：
物語は私が傑作としか言いようがないものですが、そこには優れた物語があることは間違いありませんが、私はこれをアニメで見た最高の物語の1つにする必要があります。 物語と行動。 しかし、最初はちょうど最初のエピソードで本当にショーに入るのに少し苦労しましたが、それ以降はすべてがよかったです。 私が特に気に入ったことの1つは、最初はエピソードのほとんどが自己完結しているように見えたが、最後は私がかなり満足するままになるまですべてが蓄積していたようだった。
私は本当に物語については何の言い方もしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キリカとミレイユのような他のものよりも好きなものを見つけたので、もう一方のキャラクターはやや弱くなりました。キリカはミレーユが背中に座って撃つかもしれないミッションでは、 二人の男。  The Green HornetやKato（Kirika being Kato）のようなものです。
しかし、それにもかかわらず、これらの2人のキャラクターは非常に強い結束を展開するので、多くのキャラクター開発があります。 このアニメは、私が1つか2つ見逃してしまったとは思いますが、大部分のキャラクターは完璧に仕上がります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンド：
ノワールはCELで手描きされた最後のアニメシリーズの1つで、10年以上経ってからアニメーションはかなりうまくいったと思うが、このショーの人々が撮影されて殺されたような気がする。 どんな血液でも、彼らが地面に劇的に落ちるような、時にはチーズのように見え、ほとんど検閲のように見えるメロ以外に撃たれたという兆候は、これがショーのサブバージョンとダビングされたバージョンの両方に当てはまることに留意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはまともで、ショーとペースを保っていた。 それに本当に追加しましたが、90年代のもののようなチーズのようなものを感じた時がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サブ/ダブ：
このトピックについて批判的なことがほとんどの場合、私は通常、アニメの大部分はサブバージョンとダビングされたバージョンの点で約50/50であると信じています。あなたが見るバージョンを気にする必要はなく、 他のアニメよりも優れていて、このアニメではそうだと思います。
このアニメの日本のVAはちょうど弱かったですが、多くのアニメがありますが、それは音が鈍いと思って、それらはすべて日本語ではなく、弱いとは思えません。 私は最初のエピソードが潜んでいるのを見て、残りの部分を見ることにほとんど関心がなかった。 ダブに関しては、それは今までのところ最大のダブではなく、2人のVAキャラクターをサイドキャラクターに再利用していますが、ダビングは弱くはなく、実際にこのキャラクターは正しく演奏されました。 日本でも行われます。
私は通常、Monical Rialを好きではありません。主に、彼女は本当に使用されているVAのような気がしていて、普段使用している声は迷惑ですが、Kirikaはおそらく私のお気に入りのパフォーマンスの1つです。 彼女は遊んで最高です静かな神秘的なタイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：
私はこれを9/10と考えています。私にとって、このアニメはほぼ完璧であり、いくつかの欠点にもかかわらず、それは間違いなく価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=175629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mothmonsterman/reviews&#34;&gt;Mothmonsterman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Noir&amp;rsquo; That is the name of the anime that you are reading the review of right now and you likely never seen this anime before and are looking up what other people thought of it in order to make a decision on whether or not this is the anime for you and to you I advise that I am only one person and this review is of my opinion that may be contrary to your own so keep that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ctrlalexdelete-1&#34;&gt;CtrlAlexDelete&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もともとこのシリーズのレビューを書くつもりはありませんでした。私は本当にそれを楽しんでいなかったし、他の人がショーの過度に批判的なレビューを書いたときに傷ついてしまいました。 しかし、私はここにいると私は誰かが私がこのから来ていることを感謝することを願っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが、このショーの概要を読んでいない人のために、約2人の女性の暗殺者は、地下社会によって狩りされている間に、彼らの神秘的な過去についてもっと発見しようとしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私にとって素晴らしい作図のようなものだったが、残念ながらそれは届かなかった。 プロットは発展が遅すぎ、最初の10回のエピソードは無意味な殺しであり、そこからのリンクも開発もなく、ここから地下組織の歴史を痛烈に引きずり出したショーは、エピソード20のエピソード20 明らかになっています（そして、この時点ではかなり良い結果を得ていますので、それを最後まで見ていれば）、この時点以降もかなり予測可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は私のためのフロップであった、繰り返しの記憶シーンは、光沢のあるオレンジ色の赤血球を伴い、個人的に私はそれを過ぎることができなかった。また、犠牲者にはほとんど傷がないことがわかる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDは本当にこのシリーズで私を輝かせていませんでした。その上に、銃のショットが鳴らず、ショットがあまりにも近づいたり、ショットがあまりにも近くにあった機会がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはあまりにも約束を示していましたが、十分に開発されていなかったので、この期間中に少なくとも2人の主人公を爆発させた場合、エピソード1から19までははるかに楽しかったでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのショーは本当に私のために吸い取られましたが、私はあなたがそれを楽しむかもしれない理由を見ることができるので、キャラクターの開発とディテールがあなたにとって重要でないならば、このシリーズを確かにチェックしてください。 そうでない場合は、明確に指示してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26673&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CtrlAlexDelete/reviews&#34;&gt;CtrlAlexDelete&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wasnt originally going to write a review for this series as i really didnt enjoy it and i get wound up when other people write overly critical reviews of shows. But here i am and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shathur-1&#34;&gt;Shathur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビューについて：
私の最近のルーロニー謙信のレビューと同じように、Ishinshishi e no Requiemのように、このレビューは私がMyAnimeListのメンバーである前に書かれたものです。 したがって、私は楽しんでスコアを持っていないし、あなたはこのレビューで楽しむというセクションを見つけることはありません。 私はあなたがそれなしでうまくいくと思う。  ^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は「これはどんなトリッキーなのですか」という表現を使用したいと思いますが、それは適切ではないので、私はしません。 しかし、なぜノワールを見ることにしたのかは分かりません。 それは何とか私を惹きつけ、ヨーロッパのどこかの熟練した暗殺者についてのスリリングな物語を想像させました。 それは私が得たものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで私は何を得たのですか？ 私は2人の女性、Mireille BouqetとKirikaについて繰り返し話をしました。  Mireilleは、フランスで成功した暗殺者です。 彼女は神秘的な少女キリカと会う価値のあるスキルを身につけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mirieilleは彼女の過去、部分的に知られていないことによって苦しんでいる。 キリカの過去は完全な謎です。 彼らのペアは、2人が1人よりも優れていると判断し、一緒にMireillesの課題を開始します。 同時に彼らは過去の謎を解こうとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズを通してMireilleは若い頃からフラッシュバックを経験しています。 私はノワールのように頻繁に見えない限り、フラッシュバックに何か問題があるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのエピソードの後、私は病気になり、シリーズに疲れました。 繰り返しフラッシュバックと多かれ少なかれ退屈な任務の広大な砂漠の私の唯一のオアシスは、あまり退屈でなく、時には刺激的な銃の戦いでした。 しかし、銃撃戦にはいくつかの厄介な要素がありました。敵の大群に雑誌を空にしているにもかかわらず、主人公が決して打撃を受けなかったようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでなぜこの変化の欠如？ それはクリエイターがバリエーションを聞いたことがないのですか、それともノワールが本当に26エピソードではないはずですか？ 私はそれが後者だと思う。 ノワールには、26エピソードのペースが速いエキサイティングなアクションシリーズを制作するのに必要なだけの素材は含まれていません。 代わりに、クリエイターは、私たちにゆっくりとペースを繰り返し、時には退屈なアクションシリーズを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語に戻る：MireilleとKirikaは、不思議な過去の主人公とのシリーズの予想どおり、すぐに大きな（悪の）組織を発見します。 もちろん、私は彼らが最終的に成功したかどうかは言いませんが、彼らは実際に見る価値のあるものを実際に発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールの物語は本当に悪いことではありませんが、それは薄く伸ばした紙です。 私は本当にノワールの一部を楽しんだが、彼らは反乱の沼地で溺死した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは実際にはかなり良いです。 特に、照明は素晴らしいです。暗いシーンは銃声で、夜は都市を照らし、輝く窓は点灯します。 しかし、あまりにも興奮しないでください、ノイールはアニメのファンが夢中になる不可能な完璧なアニメーションを持っていません。色は時には強く、魅力的で、時には平坦で退屈です。 短期的には、芸術的ではありますが、品質と結果が変わることは現実的ではありません。 しかし、これはすべてフレームレートが低く、インプレッションの一部を取り除き、スコアを下げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールの兵器の中で最も一般的な武器は、もちろんピストルです。 それにはいくつかのバリエーションがあります（私はWalthersとDesert Eaglesを見つけることができます）が、サウンドエフェクトはほとんどの場合同じです。 私は間違っているかもしれないが、おそらくソースエンジンに基づいた数多くのゲームの1つで、おそらくコンピュータゲームのサウンド効果を聞いたと思う。 私はそれが好きだとは言えません。 それは帽子ピストルに匹敵するパワーを実証します。 すべてのエピソードで少なくとも1つの銃の戦いのシリーズでは、私は実際に銃の力を聞くことができるようにしたいと思います。 さて、大丈夫です。 公平になるためには、ノアの銃の少なくとも1つか2つが本当に力を発揮していることを認めなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;銃の音源ディレクトリにはバリエーションがないにもかかわらず、周囲の音や細かいフローラの詳細は（一般的に）素晴らしいです。 私は、空の殻が床に落ちる音や鳥を背景にした音が聞こえることは本当に期待していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今音楽に：それは素晴らしいです。 それは本当にそれが想定されていることを行います。 しかし、あまりにもかさばってしまう危険性があります。私はいくつかのトラックが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先日私は映画を見ました：タケン（2008年、リアム・ニーソン主演）。 ストーリーは短いです：映画では、主人公は非常に残酷なものを敵にします。 彼の敵は映画の中の単なるキャラクターであり、悪いですが、私はそれらのために感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MireilleとKirika、特に後者は冷たい心の暗殺者です。 これは、通常、多くの同情を得る人のようなものではありません。 しかし、ノワールでは、暗殺者は悪ではない。 彼らは仕事をしているだけで、彼らが本当に知っている唯一のものですか？
彼らの明らかな士気の欠如にもかかわらず、私は彼らを嫌ったり、行為に疑問を抱くことはできません（Takenのように）。 彼らの敵は実在の人ではないという理由の1つと思う。 彼らは画面上の写真以上のものではありません。 これはノワールの強み（または要件）の1つです。 最後のエピソードを見ると、「人が死ぬと、全世界が死ぬ」という言葉が聞こえました。思考、感情、関係、行動の世界です。
ノワールは人間の価値に注意を払わない。 それはミレリエとキリカスの殺害にあまり重要ではなく、彼らを好きになるのをより簡単にします。 主人公の行動に重点を置く代わりに、自分の過去と真のアイデンティティについて知りたいという欲求に焦点を当てています。 彼らの努力は彼らをもっと人間にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールは、いくつかの質問を投げかけます。 キリカ：「私は簡単に人を殺すことができます。 しかし、私は疑問に思います。どうして私は残念を感じませんか？&amp;rdquo; それは興味深い質問ではありませんが、もっと興味深く深刻な疑問を投げかけてみませんか？ ノワールはメッセージを伝える素晴らしい機会を持っています！ ノワールは、最終的に人を殺すことになるシリーズなので、なぜそれを使わないのですか？ さて、ノワールは本当に深刻な哲学的質問のための正しいフォーラムではないかもしれないが、それでも！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はいいですし、アニメーションは素晴らしいですが、確かに薄い（またはより正確には薄く伸びたものから非常に薄いものまで）プロットを補償しません。また、フラッシュバックもしません！ ノアールは本当に潜在力を持っていますが、クリエイターはその可能性を正しく活用していません。 ノワールは偉大で魅力的だったかもしれませんが、あまりにも遅いペースで終わりました。 私はノワールが26の代わりに13のエピソードシリーズとしてはるかに優れていたと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは「ノワールを本当に見なければならない？」と思っているかもしれません。 あなたが間違った期待を得ていない限り、私は言う：前に行くが、警告される！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22435&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shathur/reviews&#34;&gt;Shathur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;About the review:  Just like my recent review of Rurouni Kenshin: Ishinshishi e no Requiem, this review was written by me some time ago, i.e. before I was a member on MyAnimeList. Therefore, I have no score on Enjoyment and you wont find any section called Enjoyment in this review. I think you will do fine without it, though. ^^     Story &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    I&amp;rsquo;d like to use the expression &amp;lsquo;What kind of trickery is this?&amp;rsquo;, but since it wouldn&amp;rsquo;t be appropriate, I won&amp;rsquo;t. I&amp;rsquo;m not really sure, though, why I decided to watch Noir. Somehow it attracted me, making me imagine a thrilling story about a skilled assassin somewhere in Europe. That&amp;rsquo;s not what I got.    Then w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kerlyenai-1&#34;&gt;kerlyenai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、「ノワール」がその名前にふさわしいことを知っておく必要があります（ノワールはフランス語で黒を意味します）。 それは非常に暗いストーリーであり、終わりに向かって希望と正気の本当の光り輝く光しか見せません。 あなたがこれを見ようとするならば、あなたはもっと忍耐強くなければなりません。
私はこのアニメシリーズに6/10の総合評価を与えました。なぜなら、現実的か象徴的なのかはわからない荒涼たるドラマのファンではないからです。 しかし、このアニメにはかなりの価値がありますので、私は人々にそれを見てもらうことをお勧めしません。
私は、このレビューで、私がコメントすることができるこのシリーズのすべての側面を探求しようとします。 しかし、この分析にはある程度のスポイラーが含まれていることに注意してください。ただし、あなたがショーを見ることを妨げるのに十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
私の意見では、この物語にはいくつか大きな欠陥があるため、6/10を超えることはできません。まず、「ノワール」の世界では、「Soldats」（フランス語の兵士）という神秘的な組織が存在し、  。 この奇妙なカルトのような組織は、おそらく全世界をかなり手ほどきしないでコントロールしています。 このばかげたアイデアは、かつて「フリーメーソンズ」について構築された神話を思い起こさせ、西洋の世界を支配する秘密の社会として描いています。 これらのような共起説理論は、現実に合うように単純に作ることはできず、これが全体のプロットの基礎であるという事実は、その話を非常に非現実的にする。 もう一つの欠陥は、2人の10代の女の子がassasinsであることの選択です。 その選択は、「銃を持つ女の子たち」を満足させるように選択されたことは明らかです。 実際、女子学生は多くの男性のために働いているようですが、私はこれを深さまで分析するのに十分な知識がありません。 しかし、私は、「Soldats」のエリート暗殺者としての乙女の選択に説得力のある理由はなく、その話をもっと難しくするのに貢献していると言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの終わりはそれに至ることを考慮している可能性のある最高のものの1つです。 狂人がそれらのために建てた道から人々が離れていくのを見るのは、本当に安堵です。 しかし、前に感じた悲しみと恐怖を軽くするには不十分です。プロットの全体的な憂鬱さはかなり落ち込み、最終的な欠陥のために私は6/10を上回るストーリーを評価しないことに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
主人公の人格、すなわち：キリカ、ミレイユ（btw、非常に昔ながらのフランス語の名前です）、クロエとアルテナは、すべて非常に暗いですが、うまく構築され、かなり面白いです。 これらのキャラクターのそれぞれは、恐ろしい子供時代を抱えており、それぞれは恐怖を克服するために狂気の形になっています。 最も怪しいのはアルテナですが、最も哀れなのはクロエです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語の悪の根源であるAltenaは、もともと恐ろしい戦争で失われた子供でした。 最後のエピソードの一つで、彼女が子供の頃に兵士の手に渡って強姦の被害者であったことが明らかにされています。 明らかに彼女の過去の恐怖に冒された彼女は、「Soldats」のファシストの理念を盲目的に信じて避難所を探している。 彼女は、熟練した感情のない暗殺者のペアが世界をより良い場所にするために役立つだろうと確信しています。 彼女は殺人者になるように訓練するために、子供を誘拐して脳を洗う「Soldats」の伝統を実行します。 クロエを抱きしめたり穏やかに笑顔を見せたりするシーンは本当に怖いです。なぜなら、アルテナは自分のやっていることが絶対に間違っていると確信しているからです。 彼女のペットフレーズ（Noirの原稿から引用）の1つは：「憎むことは人を救うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クロエはAltenaに留まる唯一の子供であり、主人公の中で最も弱いです。 ミレイルよりも非常に危険なスキルの暗殺者ですが、彼女は幼少時代を盗んで殺人犯にしたアルテナに強迫観念を持っています。  Chloeはまた、完璧な暗殺者とロールモデルと見なすキリカのために、ねじれているが無限の賞賛を受けている。 彼女の憧れは欲望にぴったりで、彼女は実際に「浄化」の儀式のあいだにキリカにキスしています。 クロエは捨てられたという考えを負うことができないので、彼女が飼われているすべての嘘を受け入れる恐れのある十代の若者です。 全体的に、彼女は同情を促す人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コルシカ島の犯罪藩主の娘ミレイユは、幼少時から暗殺者として訓練を受けていました。 彼女は自分のライフスタイルを選んだと主張していますが、それは真実から遠いことはできません。 間違った指導の下で、彼女は彼女の人生に悲劇をもたらした人々に非常によく似合いました。 キリカは彼女に助けを求めるとき、彼女がもう使われなくなったときに彼女を殺すことを約束して、彼女を彼女の人生に受け入れることができます。 愛と人生はキリカとのあいまいな友情以外は彼女の世界では完全に欠けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キリカは第3のノワールの候補であり、明らかに最も熟練した暗殺者である。 キリカは、当初、正常な人間の人生を渇望する洗脳された子供であり、彼女がミレイルと共有しているほとんどの友情のために非常に感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の多くの文字がありますが、上記の4つほど深くは探究されていません。 結局のところ、これらの作業はかなり良く、7/10に値します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：6/10
私はムッシャンや音楽批評家ではなく、「ノワール」の音楽は本当に自分の好みではないと思っていますが、それはかなり適切だと認めなければなりません。 私は6/10とします。なぜなら、それは何をするべきかを決めるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
アニメーションは私の訓練されていない目にはかなり良いようですが、私の知識がかなり限られているので、私はそれの裁判官ではありません。 芸術はかなりいいですし、パリや他の場所ではほとんどの場面がかなり上手くレンダリングされています。 キャラクターはいつも自分の年齢に合った外観をしているとは限らず、それはマイナスです。 信じられないほどの死亡にもかかわらず、血液とゴアが厳密な最小限に保たれているという事実はプラスです。 私から7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5/10
ノワールは楽しませるショーではなく、時には思考を増やすショーでもあります。 私が見守ることをやめさせたくないほど面白かったですが、それはほとんど喜びの乗り物ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10
多くの資質は、確かに欠陥よりも少し多かった。 その欠点にもかかわらず見る価値のあるアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6601&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kerlyenai/reviews&#34;&gt;kerlyenai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off, you must know that &amp;lsquo;Noir&amp;rsquo; deserves its name (Noir means black in French). It is a very dark story which only shows real glimmers of hope and sanity toward its very end. So if you intend to watch this, you had better be patient.   I have given an overall rating of &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; to this animated series because I am not much of a fan of bleak drama that is not quite sure whether it is realistic or symbolic. There are however quite a few things of worth in this anime so I would not discourage people from watching it.  I shall try, in this review, to explore all the aspects of this series that I feel capable of commenting upon. Beware, however, as this analysis will contain a certain amount of spoilers, though hopefully not enough to discourage you from wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dozer-1&#34;&gt;Dozer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これがアニメを新しい千年紀に導いたものです。 ノワールは第3千年のA.D.の最初の古典であり、非常に興味深い時代の標本である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私が与えたスコアは、ノワールの実際の価値の正確な尺度ではないことを強調する必要があります。 確かに、ノワールは日本のアニメを愛する人にとっては絶対必要なものですが、絶対にすべてのことを間違えることでこれを達成します。 ノアールにはあま​​りにも多くのことがありません。それは、シリーズ内を見ているだけで、唯一の経験です。 しかし、Bee TrainはNoirの創作に取り入れられ、アニメの残りの部分から分離し、それを信じられなければならないもののために確保されたレベルに昇格させるのは間違いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、Noirは2人の女性の話をしています。 最初に導入されたのはMireille Bouqetです。 彼女は職業的な暗殺者として働いています。  2番目の女性は、ミレーユに不思議なメッセージを送って彼女に会うことを求めている、日本の高校生の湯村紀香です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは最初のエピソードの基本的な設定であり、ストーリー自体全体です。 そこから続くものは、最初のもので見られる26のエピソードを通してまったく同じことです。 これについて少し詳しく説明しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、まず、本当のこと：&amp;rdquo;あなたが必要なのは愛です&amp;rdquo;という曲があります。 そのタイトルは実際に正しいです。 あなたは本当に物語を作ることに関しては愛だけが必要です。 あなたが書いた物語を愛しているなら、本当にそれを愛しているということを意味します。あなたの物語が間違っていて正確にそれを修正する方法を正確に知ります。 たとえそれがオリジナルではないとしても、あなたが持っている愛が単にあなたに悪い経験を残すことはないので、経験するのが良いでしょう。 主に作者の愛を理由に創造された物語のすべてではなく、物語の創造は、その起源を単一のアイデアに戻すことができるということに気付くことも重要です 著者は、著者が拡大したいと思っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの真実主義：最高の物語の中で告知されるために、単なるアイデアを広げるだけでは不十分です。 そのためには、物語は終わりまでに何か別のものでなければならない。 死のノートは、人を殺すことができる手帳に関することから始まり、2つの演繹的な起源の間の知恵の戦いと正義の性質に関する質問に終わった。 スパイス＆amp; オオカミはオオカミについて出てきて、経済学について終わった。  Etcetera。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールの驚くべきことの一つは、実際にはこれらの真実主義の両方に違反しているにもかかわらず、最高の物語の一つであるということです。 それは、不道徳な行動シーケンスをコミットする女性についてのものから始まり、不器用な行動シーケンスをコミットしている女性についての滞在を続けます。 今これを詳しく見てみましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソード。 シングルカットのスペースでは、ミレイユはフランスから日本に行き、キリカと会う。 彼女が到着した直後ではなく、両者は黒のスーツで暴行されます。  Mireilleだけでなく、Kirikaも人々をかなりうまく殺すことができることが判明しています（「かなりよく」という言葉は、ここで同時に過言語と過小評価されています）。 キリカは特に、彼女がなぜそんなにうまく殺すことができないのか分かりません。彼女はすべての思い出を失いました。彼女が思い出すことのできるものはすべて「ノワール」という名前です。 ちなみに、仮名Mireilleはアサシンの下で働いています。 ミレイユはキリカに興味を持っている。なぜなら彼女は蓋が開いているときに音楽を演奏してもしなくてもよいポケット腕時計を持っているからだ。ミレイユが小さい子供だったとき、ミレイユの両親の死に関係することは間違いない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記の出来事には、ノワールのエピソードごとに、ミレイルとキリカとの関係を構築するという2つの事柄と、ばかげた行為が含まれていました。 ポケモンやデジモンのような魔法の女の子のジャンル以外のアニメシリーズが本当に信頼できるとは思えない、と言ってみましょう.26回は女の子が銃を発射します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールの行動シーケンス：これはそれです; これはビートレインの肉とジャガイモです。 これらのシーケンスは、Tsukimura RyoeとKoichi Mashimoの脳に移植された非常に重要なアイデアであり、Noirが存在する理由であり、シリーズの特徴でもあります。 すべてのエピソードで、女の子たちは、腐敗した政治家、裁判官、企業幹部から戦争犯罪者や「革命家」まで、さまざまな目標を暗殺する。 そしてKirikaとMireilleが活動に飛び込むたびに、Noirは悲劇とゴミのユニークな混合物に変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが参照してください、ノワールのアクションシーケンスは吸う！ 彼らは不器用で、非現実的で、馬鹿げた、ばかげた、そして他のいくつかの言葉です。 彼らはカバーの背後に決して戻ることはありません。 彼らは女の子に多少の負傷を与えるほどです。 彼らはすべて完全な馬鹿のように行動する。 ノワールのアクションシーンは次のようになります：ミレイルとキリカがターゲットの化合物に入り、ターゲットのボディーガードが彼らを迎える場所。 シュールな戦いが続く。 シュールレア、これらのシーンは、観客でさえもミレイユとキリカの顔を捉えることができるというコンセプトに基づいています。  2人が定期的に銃を撃墜した人々について知る必要がある2つのことがあります：1）彼らは常に男性です。  2）彼らは仕事で吸う！ ノワールの敵は、3フィート離れた無制限の弾薬であっても、バスの幅広い側面を攻撃することができませんでした。 彼らは火の中に立っていて、弾丸が足りなくなると実際に凍ってしまい、決して背後にいることはありません。 彼らの反応時間は、Xbox 360で初めてのモダン・ウォーフェア2をプレイしているあなたのおばあちゃんの反応時間とほぼ同じです。女の子が隠れているときに発砲することは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、女の子は、ほとんど見逃さない神のような存在でもあり、それを見つけた後、0.5秒の間に目標を打つことができ、常に目標の背後に現れます（彼らは物理法則に違反します ほとんどすべてのエピソード）、そして何とかして相手が女の子が最初に撃たれるのを待たせるこの驚異的な能力を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の時代、彼らは今までにない最悪の暗殺者です。 彼らは、最も脆弱な人たちに目標を近づけることについて計画を立てておらず、目標のボディーガードを通って戦うことを選択しています。 彼らはステルスではほとんど試みをしておらず、実行する前に目標を半分の長さのコンテストで開催しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソースに100％忠実なノワールのビデオゲームを考えてみましょう。 あなたはキリカのミレイルをコントロールします。あなたが立っている場所を除いて、どこにでも発砲しているムックの群れに対して、あなたはコントロールします。 彼らは弾丸が足りなくなるとそこに立つ。 あなたのキャラクターのボディーは、最初はヒット・ディテクターを持たず、ゲームは常にあなたのためにオート・ターゲットをオンにして、すべてのショットが目指せなくてもダイレクト・ヒットになるようにします。 あなたはあなたのピストルのために無制限の雑誌を持っており、100ヤード離れたところから敵を見分けることができますが、彼らは自分自身の前に約5フィートしか見ることができません。 あなたは暖炉の道に立つことができ、何が起こっても文字通り打撃を受けることはありません。 また、いつでもゲームを一時停止したり、地図上の場所を選択したり、目的地の距離や高さに関係なく、そこにキャラクターをテレポートすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時々、ノワールはすべての常識を窓から投げ捨てます！  2人は戦っている、1つはピストルを保持し、もう1つはナイフを握っている。そして彼らは両方とも、幸せな幽霊のように居住している！ 武装したスーツでいっぱいの階段は、女の子たちに半分の前に歩かせるだけです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これがノワールがこの2つの真実主義に違反していると言った理由です。ビー・トレインは明らかにこのような行動シーンを愛し、多くの仕事を彼らに想起させましたが、それにもかかわらず、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代わりに、彼らはまったく別のやり方で楽しんでいます！ あなたは、主人公が失敗する可能性があるという幻想を物語が維持することは重要です。 これが物語に緊張をもたらすものです。 しかし、最初の2つのエピソードの後で、ノワールは、ミレイルとキリカを心配する感覚を失います。あなたは、それらの2人に対して軍隊全体を送ることができ、少女たちは無傷で出てくるでしょう。 そのうちの。 しかし、これはノワールを楽しむためのまったく別の方法への扉を開きます。何百人もの人々を殺して次のことを考えるのはどうですか？ ノワールに深入りすると、奇妙な好奇心があなたを追い抜き始める。 これらのばかばかしい銃撃戦が完全に真っ直ぐな顔でどのように引き離されているかに魅了され、次のエピソードで女子が物理法則と時空の法則を破る方法を見たいと思うでしょう。 結局のところ、場面の演技が馬鹿げた笑い声になり、実際に楽しむことになります！ それは最も奇妙なエンターテインメントですが、それでもなお動作しています。これはあなたが今までに見た中で最も魅力的なものの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深い副題：ビー・トレインはもともと「アニメーターをリハビリ」するために考案されたものですが、 ノワールよりも実際のアニメーションの面でより多くのコーナーをカットする、00年代に作られた別の日本のアニメーションを見つけるのは難しいでしょう。 会話にはまだショットが詰まっています。死体が崩壊すると、環境によって覆い隠され（または完全に切り取られます）、血液がまったくありません。  （ありがたいことに、このcheapskateのアプローチは、美しい詳細な背景や鋭い文字のデザインに引き継がれません - 特にMireilleは、Chadwardennの髪のような滑らかなキャラクターデザインを持っています（Dat hair man（Mireille&amp;rsquo;s）、dat hair！））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いニュースは、これがすべてノワールのスタイルに加わることです。あなたがそれに落ちるとき、ノアールが気にするのは、それがプロットであることです。 それで、2人の女の子の周りに世界を構築する時間はかかりませんし、時間や場所の感覚も気にしません（あるシーンがコルシカの女の子と出会うならば、そのプロットは次のシーンでパリにいる必要があります）  KirikaとMireilleは、すべてのアニメのジェットセッターの中では最もそうではありません）。 だから、銃撃戦は、ノワールのプロットの進歩の妨げに過ぎないだけでなく、ミレイユのようなものを知っていても貧乏人の銃で銃を持っているが、実際にその男を射撃することはない。 予算制約を気にしないようにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、それはプロットだけに気をつけますよね？ それはそれが良いことを意味する必要がありますよね？ いいえ、実際はありません。 ノワールのプロットは、馬小屋です。たとえそれが自分自身を前進させて、女の子を心配する状況を作り出すことをもっと気にしていたとしても、ちょっとしたアクションシーンから次のアクションシーンに女の子を引き込む単なる乗り物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでは、少なくともプレゼンテーションは魅力的ですか？ まあ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に存在する最も単純なプロットです。 それは、サイドキャラクターやサイドストーリー（ノワールの複数のエピソードのために返されるすべてのキャラクターがメインキャラクターです）を気にしません。 週の目標が確立されると、それは彼（彼はほとんど常に男性です）の実行を中断します。 しかし、目標を確立するのにかかる時間の間に、ミレーユとキリカの関係について、私が以前に言及したそのビットが作用する。 このことを知ってください：ノアはダイアログで重くはありません。  2人の女の子の関係のほとんどは、表情や長い沈黙の中で、女の子とその周辺の同じくらい長いスチルで演じられます。 これは問題ではないでしょうが、これらの場面での演出は静的で無能なので、アクション・シーケンスやナイス・コンスタント（そしてかなり恐ろしい素晴らしい）バックグラウンド・ミュージックではない場合、ノワールは Dogma 95の認定を受けることができる最初のアニメーションテレビシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記を考慮に入れて：はい、1回の座席でノワールの複数のエピソードを見るのは雑用です。 アクションシーンには緊張がなく、非アクションシーンはほとんど退屈であり、キャラクターは時には常識や倫理の観点から、かなり率直に怒っている感情を持っています。  （ちなみに、これは、ノワールが時代への垣間見るようなものである理由です。現代のアニメはすべてのストップを引き出し、成功裏に強制するまで何をしても気にしません。 ノワールは、単にその感情を持つ人物を示すことに満足していますが、ダンファウンディングや同情的な感情があるかもしれません - 彼らは視聴者にそれらを強制していません。 よく書かれています。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、NoirのBIG PLOT TWISTはちょうど非合法で、ばかげています。 なぜなら、ビー・トレイン・スタジオの周りには、人々が選択的に年齢を選んでいないということを誰も知らない人がいます。つまり、10歳以上の老化は、10歳以上の老化です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、すべてのことにもかかわらず（あるいはおそらく正確にはそれらの事柄によって）、経験としては、ノワールのように世界には何もありません。 ビールトレインでさえも、ノワールの直後にビー・トレインが作ったマドラクスのように、それを再現することはできませんでした。ノワールのアクションシーンのアイデアを論理的な極限まで引き上げ、爆発的な陽気で偏頭痛を誘発する 同じ時間（いいえ、意図的な意味ではありません（はい、それは反抗的であることを意味します））。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いをしないでください：Noirは「とても悪い」というわけではありません。正当に記憶に残る視聴体験です。存在するものに匹敵するものですが、それ以外の方法で他の方法で示唆されますが、  「はい、世界にもこのようなことがある」ということを知っているだけであれば、彼がアニメを愛すると主張している人は誰でも見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26360&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dozer/reviews&#34;&gt;Dozer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is what ushered anime into the new millennium. Noir is the very first classic of the third millennia A.D., and as such is a very interesting specimen of times gone.    Now, I must stress that the score I gave it is not an accurate measure of Noir’s actual value. True, Noir is a must watch for anybody who loves japanese animation, but it achieves this by doing absolutely everything wrong. There is so much not right in Noir that calling everything bad in in out is almost as singular an experience as watching the series itself. And yet, it is perhaps exactly this absolutely wrong approach Bee Train took to Noir’s creation that seperates it from much of the rest of anime and elevates it into levels reserved for things that must be seen to be believed.    So yeah, Noir tells the story of two females. The first one we are introduced to is Mireille Bouqet. She works as a professionsal assassin. The second female is Kirika Yuumura, a japanese high school student who sends a mysterious message to Mireille, asking to meet her.    That is the basic setup of the first episode, and the entire story itself. What follows from there onward is the exact same thing throughout twenty six episodes that we see in the first one. Let me go into a little detail about this.    But first, a truism: There is a song named „All you need is love”. That title is actually correct. You REAL &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter-1&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノワールはかなりまともなアニメですが、恒星はありません。そのため、銃を持った浅い「女の子」のアニメになるはずです。 物語は、謎の過去を持つ2人の若い女性を中心に、Soldatsとして知られる秘密のマフィア型組織に結び付けられています。 このシリーズには多量の暴力があり、多くの射撃、刺し傷、中毒が予想されますが、そのすべてについて、行動や場面は意外にも悲惨で事実上無血ではありません。 これは、私がジェネリックなバニラプロットと感情的に静的なキャラクターから離れて、シリーズに特有の多くのものの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜アート
芸術とアニメーションは良いですが、このショーのカラーパレットと同様、標準と見なされます。 これは、私が気づくことのできるCGIのない通常の2Dアニメシリーズのようです。 しかし、暗殺者の間にフェイスオフがあるような場合（例：  MireilleとX]カメラは、その瞬間の&amp;rdquo;パニック&amp;rdquo;に加わるジャーキーのようなものを取得します。 アクションシーンはまともなものではなく、派手なものではありませんが、まだサスペンスとうまく実行されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜サウンド
10ポイント。 そして、私はその理由を教えてくれるでしょう！  3つのもの：
1. ALIプロジェクト
2. Shelley Calene  -  Black
3.ヒラリー・ハグ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべての深刻さで、英語のキャスト全体が素晴らしかったです。  Monica RialとTiffany Grantも、アニメ業界では非常に大きな名前です。 音楽に関しては、AILプロジェクトが私のリストの一番上にあると言いました。 コッペリアの棺は、すべての音楽のように、新鮮でユニークで、奇妙な叙情的な流れと中毒性のビートです。 しかし、これは私が見た数少ないシリーズのうちの1つで、ショー全体のすべての音楽が素晴らしく、ポケットウォッチ[そしてリミックスされたバージョン]の音楽もクールであると言える。 私はサウンドトラックが価値があると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー
あなたが&amp;rdquo;銃を持つ女の子/馬鹿&amp;rdquo;カテゴリに入るショーが好きなら、このショーを好きになるでしょう。 私はノワールが強いタイトルを持っていると言うことには消極的です。なぜなら、このタイトルを手に入れようと誘惑する「銃を持つ女の子」の仕掛けだからです。あなたが見守るすべてのシューティングでアクションシーンです。 しかしプロットも弱くはない。 おそらく、物語のスタイルを記述するための良い言葉は、ノワールがナレーションの数学的方法によって幾分試して真実な、ペイント・ペイントを使っていると言わざるをえない、形式的または一般的なものであろう。 彼らはゆっくりと始まり、フラッシュバックや他の戦術を介して、あなたが基礎となるテーマを垣間見ることができます。そして、20以上のエピソードでこれを伸ばすと、おそらくほとんどの人が その前。 全体的に私は物語についてあまり言い表すことはできません。なぜなら、それは謎のためでさえ単純で簡単です。 私はキャラクターとのより大きな問題を抱えており、いかに信憑性がありますか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター
私は、もし彼らが少し前に「大きな暴露」をしてしまったのであれば、ショーを少し助けてくれたと思います。このように、キャラクタービルディングの目的で特定の「大きな啓示」要素が使用された可能性があるからです ちょっと必要&amp;hellip;&amp;hellip;.必然的に]ミレイユとキリカの両方が半分しか開発されていないように見える、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、ミレイユはこの美しい、レギーの暗殺者です。 しかし、彼女の美しさは純粋に付随的なようです[OK、そこに1つのサロンのシーンがあった&amp;hellip;.そしてそれは操作のために情報を収集することさえあった]彼女は一度も彼女の優位性やセックスアピールを使用しない 「OK彼女はヒットマンです」と言われても、彼女はダウンタイムで彼女の女性性を楽しむことは決してありません。 彼女の心をこめているように思える唯一のことは、誰が彼女の両親を殺したのか、そしてなぜそれを理解するかだけです。 一方でこれが完全に理解できる間に、あなたは彼女の叔父を怒らせてしまいます。 そして私たちは何を得ますか？ 彼女が彼を殺したときに本当に肩を落としてしまった。 彼女は人間のレベルで彼女とつながることができるように、より多くの感情を必要としました。 それは、彼女はまだシリーズの最高のキャラクターだと言いました。
他の感情的に不十分な時間の特徴は、キリカさんです&amp;hellip;..そして、私はひどくそうです！ キリカでは、私たちは記憶がなく、私は脳外科医ではないという事実を考慮に入れなければならないので、それが人の感情とどういう関係にあるのか、それがどのように関係しているのか分かりません。 私たちは多かれ少なかれ彼女の静寂と彼女が情緒的に彼女の中に閉じ込められているどんな謎にも感動的に表現することができなくても耐えなければならないと思う。 個人的に私はそれを受け入れることはできません。 それは、そのような人が何らかの記憶を持たずに、それほど冷静で落ち着いていないという人格のようなものです。 両親や兄弟、学校、あるいは好きな食べ物や色についての質問はありません&amp;hellip;フランスの真ん中にある日本の学校制服と身分証明書を持ってアジア人であることは明らかです。 いいえ、彼女はちょうどそれについてすべてのことに満足しているようであり、同様に殺人者であることに満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの残りの部分は&amp;hellip;偽造されています。彼らはすべて過小調理され、厳密に2次元の未開発です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が問題を抱えている最後の事実は、キリカとクロエがミレイユより若い頃に現れたことです。彼らは中年のようです[キリカはHS制服を持っていても]、ミレーユは20代前半のようです だから私はおおよそ5〜6年のギャップを言うだろうか？ それで、フラッシュバック中に、彼らは幼児の暗殺者のことは言うまでもなく同じ年齢であることを私に説明してください。 彼らは今、幼稚園で教えていることですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ザ・評決
私が言ったように&amp;hellip;全体的にまともなショー。 それはおそらく13のエピソードシリーズにカットされ、まだ同じ価値を持っている可能性があります。 行動が多いので、退屈することはありませんが、同情的なキャラクターを探している場合は、あなたは失望するかもしれません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20421&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noir is a fairly decent anime to watch, but nothing stellar, and therefore should be taken as the superficial “girls with guns” anime that it is. The story is centered around two young women with mysterious pasts tied to some secret mafia-type organization known as the Soldats. There is a great deal of violence in this series, expect lots of shootings, stabbings and poisonings but for all that,the action and scenes are surprisingly not gory and practically bloodless. This is but one of the many things I found peculiar with the series apart from the generic vanilla plot and the emoti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tokyosanchez-1&#34;&gt;TokyoSanchez&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノワール（2001）は、スタジオビートレインが主宰するアニメのオリジナルストーリーです。 主なスタッフには、作家としての梶浦由貴、オープニングテーマとなるALI PROJECTが含まれます。 これは、ビー・トレインの「銃を持つ少女たち」の3部作の中で初めてのものです。 シノプシスについては、自分で見ることができますので、それを得る時間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に見ると、ノワールはむしろ印象的ではないようです。 最初の物語は、各エピソードがミレイユとキリカが達成するための新しいヒットをフィーチャーした典型的なエピソードのストーリーラインのようです。 その方向性は、驚くほど平坦で、疲れ果てるほど遅いカメラパンの数は10回以上のエピソードを表示しています。 そして、それが大部分のショーの好意で働いているにもかかわらず、信じられないほど遅いペーシングとそれ自身の真剣さがすべて時折流出することがあります。 しかし、ノワールの強みは主題だけではなく、キッスの梶浦由貴によるキックオフOSTにも依存している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのほとんどは、人間的な誤りやその欠如、感情、運命（私はノイアの運命の使用がスポイラーに関わるように深く掘り下げることはできません）などをテーマに描いていたようです。 ノワールは文字と物語を使って、徹底的に印象的な豊かなテーマの雰囲気を作り出しました。 もちろん、これは主に2つの主要なリード、Mireille BouquetとKirika Yuumuraによってキャプチャされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;有能な暗殺者であるMireilleは、それ以上の人生を持つことも示されています。 彼女はしばしば、興味深いファッション、カフェでの飲食など、店の窓の外を注視しています。これにもかかわらず、彼女は通常、素晴らしい暗殺者です。 しかし、それは彼女のより高い感情能力が彼女のパートナー、Kirikaより多くの状況に彼女を得ることがよくキャプチャされています。 キリカは、しばしば身体的、精神的により良い暗殺者として描かれています。 しかし、ミレイユとは対照的に、彼女は本当にうまくいく方法を知っているようで、ミレイユが持つ感情的能力の多くは欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これら2つはお互いに信じられないほどうまく機能します。 これらの文字の両方の変化が起こる一方で、これらの文字を開発する目を開く大きな瞬間はありません。 このシリーズのランタイムを通して、これらの2つのキャラクターが成長することを可能にするのはゆっくりとしています。そして、それは、感情と人間のエラーのテーマを見せかけるかなりシンプルで力強い方法を作り出します。
KirikaとMireilleは性格の点ではかなり興味深いですが、その理由のために最も記憶に残っているキャラクターではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前にも述べたように、ノワールには多くのシングルフォーカスエピソードが収録されていますが、最初はミルのように見えますが、ショーのメインテーマにもつながります。 彼らのほとんどはキリカとミレーユのどちらかに焦点を当てており、仕事を扱うときに自分の感情をチェックするよう挑戦されていることをほぼ独占的に示しています。 物語自体が含まれている間、キャラクターに及ぼす影響は、シリーズの長さにわたって残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、ランタイム中にその物語の一部を明らかにしています。そのため、大きなスポイラーのない主要なヴィリア人には参加できません。 ヴィリガン人は、あまり魅力的ではないとしても面白いです。 彼らはショーを退屈な気分にさせないために非常に必要だったショーに謎と緊張の感情を加える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが話されている限り、私はテーマが豊富なためにこのショーを賞賛することができますが、テーマ自体はショーへの実際の楽しみにほとんど提供しません。 テーマの提示方法はたくさんありますが、カージュラ・ユキには多くのクレジットが必要です。 彼女のサウンドトラックはショーに多くの感情的な気分を加えた。 私の好きな曲は簡単に私とサルバノスのカンタです。もう一つ注目すべきは、カジュイラのサルバノでの合唱曲の華麗な使い方です。サルバノスは通常、アクションシーンに使用されますが、サルバノスの合唱団の一部が さまざまな気分を作り出すさまざまな方法。 時にはそれは楽器の伴奏なしでもっと暗い瞬間に使用されることもありますし、ある意味で合唱トラックはそれ自体で編集されました。 あなたはショーを見て、私が何を意味するのかを知る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;比較的驚くほど良いもう一つのことはダビングでした。 私は個人的には、たとえ品質のトレードオフがあっても、ショーが明示的に日本に設定されていないときにダビングを好む。 幸運なことに、トレードオフはごくわずかです。 みんなのパフォーマンスは非常に落ち着きました。 これはおそらくMonica Rial（Kirika）の私の好きな演奏です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド部門の1つの簡単な言及はALI PROJECTに行きます。 私はそれらを言及しているだけで、私は通常ALI PROJECTを軽蔑するからです。  &amp;lsquo;Another&amp;rsquo;オープニングテーマはおそらく私の個人的な最悪のオープニングテーマです。 しかし、これは私がしばらく聞いたより良いオープニングの一つであり、ALI PROJECTが聞いたことのある最高のものです。 声優と同じように、ALI PROJECTのボーカルはここで少し落ち着いているので、私は26のエピソードのためにひどく高いピッチの耳を破壊する音にさらされる必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はノワールについてのアートやアニメーションについては何度も繰り広げることができますが、要するにシリーズの最悪の部分は遠くまでです。 背景のアートはかなりいいですが、キャラクターのデザインやカラーパレットは非常に穏やかです。 アクションシーンはかなり硬く、キリカがあまりにも悪くないなら、ショーにはもっと不利になるだろう。 大量の人が死亡したにもかかわらず、ほとんどの血液が表示され、ショーの最初の10回のエピソードでは、銃が発射されたときに銃口フラッシュが表示されませんでした。 そして前述したように、方向はほとんどの部分が完全にフラットであり、主な犯罪者は私に寝かせている豊富な量の遅いカメラパンである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、平凡な芸術とアニメーションは、そうでなければ本当に良いアニメに陥ることはありません。 通常、このようなテーマの豊富なショーは、自分自身を楽しく過ごすのに苦労していますが、それにもかかわらず、ユキ・カジュイラがこのような素晴らしいスコアを出さなかったら、このショーがかなり好きだったでしょう。 テーマの深さに極端な焦点を当てながら、実際のキャラクターやストーリーを犠牲にしながら、それはわずかなネガティブに過ぎませんでした。 全体として、大勢の人々がおそらくノワールを私のように楽しむことはないだろうが、それでもかなり高い評価を与えなければならない。 少なくとも、サウンドトラックを一度聞くと、私はかなり幸せになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232049&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TokyoSanchez/reviews&#34;&gt;TokyoSanchez&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noir (2001) is an anime original story helmed by Studio Bee Train. Key staff include Koichi Mashimo as director, Yuki Kajiura as composer, and ALI PROJECT doing the opening theme. It is the first in Bee Train&amp;rsquo;s &amp;lsquo;girls with guns&amp;rsquo; trilogy. As for a synopsis, you can look at it yourself cause it&amp;rsquo;s time to get on it.     At first viewing, Noir seems rather unimpressive. The narrative at first seems like your typical episodic storyline with each episode featuring a new hit for Mireille and Kirika to accomplish. The direction also seems incredibly flat, with a ton of exhaustingly slow camera pans that show up 10+ times an episode. And even though &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;atkatlin-1&#34;&gt;atKatlin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見ることは美術館に行くようなものです。 静かで、アニメの風景は美しい。 アクション、ドラマ、ミステリーがある、それは本当に良いことは間違いない。 パリやヨーロッパではほとんどの場所が見えます。 芸術は古典的です。 しかし、時には文字の顔は比例していません。 しかし、なぜ私はそれに7を与えるだろうか？アニメがこの死んだ空気を持っている時間がほとんどで、それが私を退屈にするからです。 私はそれを落とす危機に瀕していますが、私は何が起こるのだろうとアニメの謎に興味があるので、まだ見ています。 このアニメには本当に忍耐が必要です。 その終わりについて、私はアニメがどのように終わったか満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225817&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/atKatlin/reviews&#34;&gt;atKatlin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching this anime is like going to an art museum. Quiet and t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alexks-1&#34;&gt;AlexKS&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノワールはガールズ3部作の最初の部分です。 この三部作は、実際には、お互いに何らかの形でつながっている2人の女の子についての3つの異なる物語です。 私たちは良い女性の友情を見ていると言う人もいれば、これは愛であるという人もいます。 ノワールは、プロのキラー・ミレイユ・ブーケと日本人失明者（殺人犯人）のキムリカ湯村の話を教えてくれる。 どちらも暗い過去を持っており、両者は2人と過去の関係を理解し​​ようとしています。 このアニメは26話あり、偉大な話をするのに十分なほどです。 はい、ストーリーは素晴らしいですが、シリーズの前半（第11話まで）はちょっと退屈です。 私は20回のエピソードで十分だったと思う。 シリーズはかなり古く、ファーストクラスのビジュアルグラフィックスやアートは期待できませんが、それでもまだかなり見えます。 音楽は素晴らしいですが、このアニメの中で最も良いのはキャラクターです。  2人の主人公の関係は、すべてのエピソードでますます発展しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、アクションドラマのアニメが好きなら、このシリーズを見逃してはいけません。  2人の女性のプロの殺人者についてのストーリーは、あなたを失望させません。 申し訳ありませんが、彼らは殺人者ではありません。 彼らはNOIRです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215962&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AlexKS/reviews&#34;&gt;AlexKS&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noir is the first part of Girls with Guns trilogy. This trilogy is, in fact, three different stories about two  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alstore-1&#34;&gt;alstore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;偉大なアニメを探していますか？ あなたの検索は終わった!!ノワールは私が見た、聞いた、または私の頭の中で作った最高のアニメです！ 私は冗談ではありません!!物語は2番目の質問なしで投げられます。 私のアートワークはちょっと古いと思われますが、私はそれをまったく欠点として見ません。 乞食のテーマから終わりまでの音は、うまくいき、別のアニメから来たようには聞こえません。あなたもその中の各キャラクターを愛するでしょう！ 私のお気に入りはcholeです！ 彼女はナイフを使用し、彼女の肩の上に安定した頭を持っています。 私は誰もそれを好きではなかったノワールを見た人に会ったことがない!!!それはちょうどシリーズのあまりにも良いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8022&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alstore/reviews&#34;&gt;alstore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;looking for a great anime? well your search is over!!noir is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;matic12345-1&#34;&gt;matic12345&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が今までに見たアニメの最初のものと、最も覚えているものの一つ。 どうして？ 読んで見つけてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、思い出もなく日本のどこかで朝起き上がり、ノワールという名前だけを覚えていて、開かれたときにメロディーを演奏する懐中時計を持っています。 彼女はノワールという名前で暗殺者として働くミレイルと接触する。 彼らは未知の組織に攻撃された会議を手配しますが、Kirikaは彼女が熟練した暗殺者であることを発見して脱出することもできます。 キリカは彼女の状況を説明するのを躊躇しているミレイユに説明しますが、彼女の両親が未知の暗殺者に撃ち殺された時の記憶を取り戻すキリカの懐中時計から出てくるメロディーを聞くと、彼女は彼女の助けに同意します。 そして、彼らはノワールという名の下で雇用のためのヒットマンとして一緒に働き始め、徐々に彼らの過去についての真実を解明し始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは特にオリジナルの前提ではなく面白いですし、私は物語が私が見て楽しんでいた最高のものになるように進化していると言わなければなりません。 この問題はアニメの冒頭で本当に氷河になっているショーのペーシングに伴います。 それぞれには殺害しなければならない契約が含まれており、それぞれのエピソードで過去のパズルの新しい部分が発見されます。 これらのエピソードの品質が極端に変わっていない場合、退職したKGBエージェントに関する1つは私が今まで見た中で最も優れたアニメエピソードの1つと考えられていますが、他のエピソードのいくつかはひどく退屈で、 例外的なサウンドトラックでなければ耳にすることはできません。 後にペースでピックアップし、物語にもっと集中するためにエピソード形式から離れます。 私はまた、ここではエンディングが完全に満足していると言わざるを得ないが、今日では非常にまれなオープンスレッドはほとんど残されていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は非常によく発達しており、アニメ全体を通して一定の成長を示しています。 主人公の過去は、あなたがそれらを見るたびにより多くを明らかにするフラッシュバックの使用を通して物語が進行するにつれ、私たちの目の前でゆっくりと解き放たれます。 私たちはまた、プロの暗殺者の世界を彼らの道のりで追跡し、どのようなジレンマに直面しなければならないかを見て、素晴らしい暗視を持っています。  MireilleとKirika以外にも、ストーリーに深刻な意味を持つキャラクターは2人しかいません。ショーの後半にしか登場しないので、何かを台無しにしないように、私は彼らもまた充実していると言います。 まだ声優が正しく発音することができないキャラクターの名前を選んだ理由はわかりませんが、それはこのシリーズでは問題ではなく、外国人を対象としたすべてのアニメの問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてノアールは素晴らしいアニメですが、それは欠点の公平な分け合いですので、私の意見では8に値するが、ペーシングが少し良くなっていて、それほど多くのフィラーはないでしょう エピソード。 あなたが良い物語とサウンドトラックでアニメを探しているのに遅いペースは問題ではない場合、ノワールはあなたのためのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198262&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/matic12345/reviews&#34;&gt;matic12345&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the first anime I have ever seen and one I remember most fondly. Why? Read on and find out.    The story starts off with Kirika who wakes up one morning somewhere in Japan without any memories, she can only remember the name Noir and has with her, a pocket watch that plays a melody when opened. She gets into contact with Mireille who operates as an assassin under the name Noir. They arrange a meeting where they are attacked by an unknown organisation b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo-1&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ミレーユ・ブーケは、雇用の暗殺者として私的な事業を営んでいます。 彼女は忘れられない気がする女の子と出会うメッセージを受け、 彼らの出会いは、彼らを未知の服装で銃撃戦に導き、ここからキリカはよく訓練された殺人者であることが明らかになりました。  2人はすぐに不安な同盟を結び、ノワールと呼ぶようになる。 後で、彼らは一貫してギャングの種類によって嫌がらせを受けています。 彼らは攻撃者のアイデンティティを学び、その攻撃を止めようとしますが、両者が共に実現するよりははるかに多くの仕事がここにあります。  -概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールは、2001年のリリース後にアニメのジャンルでその痕跡を残しています。 その影響は、MadlaxやNajica Bltizのような多くのシリーズで確かに感じられます。 しかし、これは多くの人が古くて、一部の人がそのタイプの最初のものだと考えているために、触れることのできない古典とみなされるシリーズです。 私は個人的にはGunsmith Catsを見ていますが、それは少なくとも私のものです。 とにかく、私は間違いなく、今日の多くのシリーズと比べると違って感じる全体的な成熟したプレゼンテーションを尊重します。ファンサービスや傷を隠すための血液のバケツを重視しています。 ノワールは多くのことにもかかわらず、非常に欠陥のあるアクションショーです。 実際には、これは、銃の前提を持つ女の子がうまくいったため、いつも歴史的価値観と他の理由で見るべきではないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、MireilleとKirikaに続いて、慈悲深い裁判官と警官から血まみれの過去を償うことを目指す退役将軍まで、さまざまな恩人によって採用されています。 多くの場合、これらの結果、激しい銃撃戦が発生し、面白くなります。 最初はシリーズはかなり反復された式に従っていますが、プロットに向かって働くことが明らかにされたさまざまなストーリー要素があります。  Soldatsが彼らに認可を受けるよう命じたという神秘的な背景を持つ組織を学ぶと、銃弾のデュオはすぐに狩猟になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールはその話で非常に仕事をしますが、それは問題がないわけではありません。 いくつかの弱い話があり、それは少し減速する傾向があります。 遅いペースのストーリーは、キャラクターに購入した場合、人によって異なる場合がありますが、アクションの群衆はこれらの瞬間のいくつかが疲れているかもしれません。 また、文字や開発の背景を提供することにもかかわらず、ペーシングに干渉する余りにも多くのフラッシュバックがあり、時にはパディングのように感じることもあります。 何度も同じフラッシュバックが繰り返されるので、これは特に面倒です。 そしてこの時までに魅力は長くなくなりました、そして、それはあまりにもテーマに打ち勝ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産値は混合バッグです。 アニメーションは、速いペースで行われた銃の中でいくつか素敵な振り付けをして、手を振って戦うのがとても良いことができるという瞬間があります。 いくつかの戦いではクローズアップやクイックスワイプの使用は芸術的に使用されていますが、予算の管理を意図していることは明らかです。 残念なことに、ハードコアのアクションファンは、マッサージの完全な欠如のために、アクションが不完全であると感じることがあります。 私は完全に血の欠如を気にしなかったが、アクションが豊富であるので、緊張を増強するためには必然的にそれが必要だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景や風景は映像に関する最も強い特徴であるかもしれません。 不透明な赤い夕日の華やかな瞬間が、罪深い都市の不気味な感じをもたらします。夜の青い夜景が暗い影になっています。 大気の雰囲気を作り出すには、照明やカメラワークの使用が大邸宅、洞窟、修道院の内部で非常によく行われました。 同時に、背景には弱さの瞬間があります。 あまりにも多くのスチールがあります。 多くの場面では、2人のキャラクターが動き回って話すだけで、あまりにも厄介な気持ちになり、他の人はすべて凍った状態になります。 文字のデザインは明らかに格段に悪化しています。 すべての野党はピストルとのスーツ姿で、信憑性のある脅威としてどんな魅力もすぐに失う。 その後、彼らは同じ色の結果で熱を梱包している修道女のために取引されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールは神聖な牛であることから非常に遠く離れています。古いアニメファンはあなたにそれが信じられるように強制します。 ペーシングやアートワークの問題は無視するのが難しく、前者は何よりも重要です。 カリスマ的な脅威の欠如も同様です。 今、ノワールは時間の無駄ですか？ 間違いなく、主人公の少なくとも1人がクールな要素を上回り、全体的に夢中になるプロットに加えて、いくつかのアクション満載の瞬間があります。 しかし、私は間違いなく賞賛とこれをシャワーすることはできません。 私はノワールを主に好奇心と最もハードコアのアニメファンにお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高値：主人公は物語をよく運び、サスペンスとビルド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lowes：ペーシングの問題、あまりにも多くのフラッシュバック、弱く反復的なキャラクターデザイン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193166&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mireille Bouquet runs a private business as an assassin for hire. She receives a message to meet up with a girl whom appears to be suffering from amnesia named Kirika Yuumara. Their encounter leads them into a gun battle with an unknown outfit, and from here, Kirika is revealed to be a well trained killer. The two soon form an uneasy alliance and begin calling themselves Noir. Later, they&amp;rsquo;re consistently harassed by gangster types. They seek to learn the identity of their attackers &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanilla5-1&#34;&gt;Vanilla5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はノワールが2001年以前の唯一のアニメかもしれないと思っています。これは私が6点以上を獲得した理由です。 ノワールはそれを変えた。 これは私が完全に見た最初のアニメだっただけではありません（私は子供のように完全なポケモンやユー・ギー・オーシリーズを見たとは思わないので、私はそれらを数えることはできません）が、私のお気に入りの一つです。 このショーで起こることはすべて、私の意見では目的があるようです。  2人の主人公は、基本的に銃を雇っている間に彼らの過去についての情報を見つけるために一緒に働く。 彼らの暗殺任務の大半は、彼らがより多くの情報を集めるのを助けるか、あるいは誰かを自分の道から奪うことさえも助けてくれたようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐ文字のために。 キャラクターが成長し、本当に良い発達を得ているとは正確には言えません。  Kirika、Mireille、Chloeは古代の儀式と結びついているので、私が開発を考えているのはスキルを磨くか、単独ではなくチームとして働くことを学ぶ人物です。 儀式を受けるために選ばれた二つの人は、人間の罪、すなわち罪の中の罪の責任を負うことを任されています。 彼らは殺して憎しみを引き起こし、儀式を行う人は「愛が殺すことができる」ので人を救うことができると考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きなショー、ゲームなどは、いつも深い話に従わずに楽しく遊ぶことができるものですが、ノワールは私をメディアに紹介する素晴らしいアニメでした。 私はノワールを強く勧めます。 もし私がショーを終えることができて、それが深い話をしていて、それがとても好きで、私の最初のアニメであったなら（私はほとんどの人の最初のアニメが深いストーリーのものだとは思っていません）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231770&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vanilla5/reviews&#34;&gt;Vanilla5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now for the characters. I can&amp;rsquo;t exactly say the characters grow and get really good development, unl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;recordtanktop-1&#34;&gt;recordtanktop&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さあ。 私に迷惑をかけることのいくつかは、多くのエピソードが非常に反復的であったということでした。 アニメでは、男性キャラクターが非常に消耗していることに気づいた。 私がエピソードの中で男のキャラクターを見た場合、私は即座に「彼は死ぬだろう」と思っていました。そして、通常は起こったことです。 ほとんどすべての女の子キャラクターは主人公であったか、または何とか話に結びついていたか、または男よりもはるかに重要になるでしょう。 アニメは、基本的に、女の子の周りを回っていたようだが、悪者の大半は男だった。 いくつかの邪悪な男がいて、ノワールは彼らを殺さなければならないだろう。 ノワールは簡単に13才になったかもしれない。 アニメ、クリエイターがちょっと凝縮していたら、それほど無意味なエピソードではない。 エピソードの終わりに、あなたは「Soldatsは誰ですか？」、「Mireilleの過去には何が起こったのですか？」ということから始まったのと同じことが残っていました。  「キリカは誰ですか？」など。 本当に私を苛立たさせる何か他のものは、そのプロットがげっ歯類のようなものだったということでした。 それは何度も何度も出てくるだけで、一定の割合ではありませんでした。  1つのエピソードにはプロットのビットがあり、次にもう1つのプロットを得るには3〜4回以上のエピソードが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;否定的な側面を降りて、私は本当に文字の人格の配列が好きだった。 キャラクターのどれもが同じ性格を持っていないようで、本当に好きでした。  彼女はいつも神秘的だった。なぜなら、彼女は異なったキャラクターのまわりで違った行動をし、本当の気持ちを知らなかったからだ。 彼女はアニメを激怒させてくれるエリートの一人でした。 Kirika amd Mireilleはちょっと同じだったけど、それほど多くはなかった。 ミレーユは実際に感情や性格、態度を示しましたが、キリカはほとんどの場合予約されていました。  AltenaとChloeはお互いや他の2人のように何もなかった。 また、主人公のどれも同じように見えませんでした。 彼らはすべて異なったスタイルを持っていました。 アニメーションは私のためにiffyだった。 私は興味深い鼻でアニメに引き込まれましたが、私はそれを落とす考えを持っていました。 彼女が独特な性格を持っていて、彼女が何を言いたいのかは決して予測できないが、他のキャラクターの中には、私ができることがあったので、私にとって最も魅力的なキャラクターはChloeだったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを、アニメを欲しがっている人たちに、iffyプロットとしっかりとした結末で提案します。 アニメはキャラクターを持っていますが、あなたはiffyアニメーション、遅いプロット、およびユニークでないストーリーを見なければなりません。 私はこれをもう一度見ることは考慮しませんでしたが、私は他の人にそれをお勧めします。 私はNoirに10のうち6を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5535&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/recordtanktop/reviews&#34;&gt;recordtanktop&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here we go. Some things that bugged me were that a lot of the episodes were very repetitive. There would be some evil guy and Noir would have to kill them. Noir could have easily been a 13ep. anime, if the creators had just condensed it a little, not &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oceanwind-1&#34;&gt;oceanwind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最後に、ノワールは音や芸術のような興味深い要素を持っていますが、物語とそのプレゼンテーションは欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの：
エピソードだけでなく、ヨーロッパの設定で興味深い個々の物語。 前述したように、OSTは素晴らしいです。  OSTのアニメには数多くの良い曲があることはまれです。 ファンのサービスはありません。シリーズを反射的な側面に保つことは、単に大きな胸を張った女の子たちが走り回ったり、巨大な人を殺したりすることとは異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
物語はやや面白そうですが、それは遅いです。 その方法が大きすぎる26のエピソードのために、それは何度も何度も同じことをするいくつかのシーンがあり、ちょうど退屈になります。 フラッシュバックのシーケンスは特に乱用されているようです。 プロット自体は少し浅く、サスペンスはなく、誰もが死ぬが、暗殺者はほぼ100％の時間で傷つきません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1739&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/oceanwind/reviews&#34;&gt;oceanwind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In the end Noir does have some interesting elements, such as sound and art but the story and i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;usaking-1&#34;&gt;usaking&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノワールは時々非常に面白く複雑なアニメです。 私はそれが友人によって私に推薦され、私はそれを嫌う気がしたという事実のために、それがどれほど好きなのか驚いた。 それで、各スペクトルには、私がエーテルが愛していた、または問題を抱えていたものがいくつかありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROS&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの話はかなり独特だった。 私は似たようなストーリーを持ったアニメを見たことはないと思いますが、その回想ではうまくいきました。 シーズンの前半には、そのストーリーがどこに向いているのか分かりませんでした。 悲しいことに、後半の種類は時には予測可能なアニメに変わった。 特定の事柄は特定のキャラクターに起こり、これらの事柄は驚くべきことであると思われますが、その一部はそうではありません。 シリーズの大半があなたの推測を続けているので、これは大きな問題ではありませんが、私はそれが完全に予測できないことを望んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールのキャラクター開発は賞賛に値するものです。 あなたは本当にアニメのキャラクターのための感じを取得し、彼らは彼らの目標に到達したい。 残念なことに、私の主な女の子のうちの1人は、他の女の子よりも面白かったです。 それは、他の人が面白いとは言いませんでしたが、私は、彼らの過去の人生にもっと面白い話があった少女にもっと魅了されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私が他のショーと一緒に持っている大きな問題に遭遇します。 最初は、多くのキャラクターの開発がありますが、ショーの大半はより行動主義的ですという事実です。 アクションはうまくいっていますが、特定のエピソードではキャラクターについてもっと学びたいと思っていました。 私を間違えないでください。 キャラクターの発達があると、（上記のように）非常に豊かで楽しいです。 私はちょうどそれの多くのために頼んだ。 それは、その60％が行動であり、40％がキャラクター開発であるショーのタイプです。 私はいくつかの人々が行動を通じてキャラクターの開発にこれを好むことを知っていますが、それは私のお茶のカップではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルは、時には、まばらです - 本当にまばらです。 私がドラゴンボールZ（これは賛辞ではない）を見ているような気がしたときは何度もありました。 明らかに、素晴らしい映像は偉大なアニメを作っていませんが、確かに助けになります。 私はそれを見るのは醜いとは言いませんが、実際には環境に投資する気はありませんでした。 私は本当にビジュアルがよかったと思っていますが、このアニメを作ったスタジオができることはこれが最高だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメがキャラクターよりもアクションであり、また「meh」ビジュアル（私の意見では）であるという事実を過ぎたいと思えば、あなたはこのアニメを愛するでしょう。 もしそうでなければ、あなたはまだ私が持っているようにアニメを愛するかもしれませんが、（創造的な側面の面で）何が来るのに備えて準備をしてください。 ノワールは素晴らしいストーリーと本当に素晴らしいキャラクターを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75233&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/usaking/reviews&#34;&gt;usaking&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noir is an anime that is very interesting and complex at times. I was surprised how much I liked it due to the fact that it was recommended to me by a friend and I had a feeling I would hate it. With that said, there were some things on each spectrum that I ether loved o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ladyreina-1&#34;&gt;LadyReina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーの多く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;そこには丸薬があります。 キャプチャされた場合、9秒で死に至るでしょう。
「大丈夫だけど、どうやってそれを取るの？&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;スマートになる&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;笑いは主にキリカとミレイユの世界では見られません。 兵士は通常これよりも笑いを浮かべます。 しかし、おそらく、これらの2つははんだではないが、巡礼者は、ちょっとぎゅっとしっかりと傷ついているからだ。 女性は常にこれ以上のことを話します。 それらの間に暗黙のうちに残されているものに住むことは、1000以上の言葉を必要とするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ミレイル・ブーケ：雇用のための最も信頼できる暗殺者」
「勇村桐華：優れた暗殺者であり、厄介な謎。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは、キリカの記憶の篩に残っているコードネーム「NOIR」を採用しています。そして、彼らが過去の巡礼を終えると、ミレーユはキリカを殺します。 ミレイユの子供時代の子守歌の子守歌をしているキリカのポケット腕時計があり、彼女の100ポンドのフレームを武器に変えるキリカの印象的な記憶があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは彼らが続けなければならないすべてのものです。 物事は、乱れた警官や疑わしいビジネスマンを対象とした仕事で、十分にランダムに始まります。 無名の暗殺者とナザロフの物語には予兆があります。殺人者は自分自身を償還することはできません。 彼らはせいぜい、落ちてくる雪に覆われて素早く匿名の死を得るかもしれない。 キリカとミレイユは毎回効果的で致命的な仕事をしています。 それで、なぜ彼らはそれらを描くためにキャストされているネットを見ることができないのですか？ エピソード19では、キリカは、苦しいテストを話している2人の大学生、彼女の恋人の膝の上に頭を抱えている若い男、そしてミレイユの情け深い顔を眺めながら、小さな世界を見ています。  Mireilleは、順番に、彼女の顔を無表情に保つために彼女の目を閉じます - ただ応答に本物の笑顔に勃発する。 それは、静かなつながりの瞬間です。素敵で、素早く、奇妙なものです。 そうです、彼らのうちの2人は、あまりにも頭の中でネッティングが終わっていることに気づくために恥知らずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしそれはそこにあります。 ノワールは常にソラタットの両手を形成しているようだ。 クロエにはメッセージと挑戦があります。彼女と記憶喪失クリカは真のノワールです。 キリカの記憶を銃声で誘発した後、クロエは先に進む。 一方、キリカは、ミレイユが彼女の約束を守る時が来たというサインとして、彼女の記憶を受け入れている。 しかし、それはミレイユです - 鋭く、集められた、プロのミレイユです。 彼女はコンテストから自分自身を撤回し、彼女の非人道的な訓練に提出するためにキリカをチェックしないままにします。  「残った花のための感情」はシリーズの不均一な転換点ですが、流れの中のすべての瑕疵について、それは1つの事柄を伝えるのに効果的です：ミレイユがなぜ戦いに戻ってきたのか、それにキリカと共に 非常に終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Superspoiler、ホ：なぜミレイルとキリカは約束を守ってお互いを殺していないのですか？ それは完璧な意味合いがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3つの義務づけ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、アニメーションはシリーズの中で最も弱い部分でした。 せいぜい、ノワールは一貫したアニメーションの島を自慢することができます。 エピソード18と25からのシーンが心に浮かび上がる：ミレイルがキリカに去るように頼む。 キリカはバス停で祖母と片面会話をしていた。  2人の間の最終的なランニング/ファイティングシーケンス。 それでも、最低限のアニメーションがあったときに、そのストーリーがしばしば最も効果を発揮することはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、音楽はこのシリーズを作る上での優先事項でした。  OSTには、このシリーズのおなじみの曲のいくつかの異なるバージョンが含まれています.Kirika singing Canta Per Meのレコーディングも含まれています。 コピアアの儀式とキレイ・ナ・カンジュはシリーズには書かれていませんが、完璧なブックエンドとしての役割を果たしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第三に、桑島と三石の声の特徴付けがノワールの最も重要な部分であり、正直なところでは死んだ文章では捉えられないような方法でストーリーを作っています。 彼らの声は私と想像力とすべてを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレード：A、矛盾したアニメーションがあっても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32846&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LadyReina/reviews&#34;&gt;LadyReina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Inside there’s a pill. If captured, it will cause death in 9 seconds.”  “Great, but how exactly do I get them to take it?&amp;hellip;Not much of a laugher, are you?”    - Get Smart      Laughter doesn’t figure largely in the world of Kirika and Mireille. Soldiers usually laugh more than this; but maybe it’s because these two aren’t solders, but pilgrims, a bit austere and tightly wound. Women al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;link9us-1&#34;&gt;link9us&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノワールは過去に出会った酒のタイトル「ノワール」を持つ2人のヒロインの物語です。  KirikaとMirelleはこのシリーズの主役の2人です。 両者は謎と敵のアイデンティティを解決するために一緒に働き、過去の真実を明らかにする。 しかし、それはすべてのものではありません。 多くの複雑なスレッドは、彼らが誰で、どこから来たのかを知るために闘争に縛られた2人の女の子のこの物語に結びついています。 どのようにして彼らはノワールの称号を受け取りましたか、そしてこの危険な試合では当初から彼らを操作していた「ザ・シタラッツ」の起源は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのプレゼンテーションはむしろ面白いです。 ペーシングはやや遅く始まります。 これらの謎のいくつかが本当に形を取るようになるエピソード15の後まで、実際にはありません。 視聴者は、一連の最初の数巻のエピソード的な性質によってオフになることがあります。 それは危険な国から特定の暴徒を暗殺するように命令するクライアントのルールの下、両方の女の子が任務に就いていることです。 この反復的なガンスリングジャーの行動は、時間の経過とともに冗長化され、あなたの身に着けられることがあります。 しかし、あなたがそれに固執すると、その物語はゆっくりとシマリスとタイトルのノワールを取り巻く謎を明らかにするでしょう。 結末は実際に私を壮大なものとして激しくぶつけませんでした。私はそれが実際にかなり混乱していて、実際にショーのテーマには入っていないことがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yuki Kajuroは、このシリーズのバックグラウンドミュージックのほとんどを行っています。 まあ、私はユキカジュロが大好きです。私は彼女の音楽がほぼすべてのエピソードで繰り返されていると感じました。 それは、同じ曲が何度も何度も何度も演奏されているのを聞いてみることになりました。 私は彼女がクロノクルセードやツバサクロニクルのように優れている場所を見てきました。 このショーでは、彼女はシリーズ全体を通してかなり主なテーマを使用しています。 音楽オーケストラのミックスに多くの味が加わることはありません。 銃のショットは、銃が何を持っていたかに関わらず、ほとんど同じ音の効果を持っていました。それは私に迷惑をかけるものでした。 しかし、おそらくそれは一部の人にとっては煩わしいことではないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの芸術的な映像は、その日と年齢にとって壮観ではありませんでした。 しかし、それは陳腐で受け入れられました。 大部分の各アクションは、固い流体アニメーションではなく、ほとんどが静止フレームを使用します。 いくつかのシーンのビジュアルとバックドロップは非常に例外的に決して少なくありませんでした。 アクションと銃の戦いの間、他の人よりももっと頑張っているようなイベントがあったので、それは素敵なタッチでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのキャラクターは混乱していた。  Kirikiは最初に一見して、変更されたゾンビのようだ。 「Chloe」という名前の直後に新しいキャラクターが登場し、「真の暗殺者」として慈悲なしで殺害される可能性があり、他の女の子たちが答えを求めている非常に不思議な個人情報を秘密裏に隠している。 結局、これらのヒロインはチェスのように設定され、過去の秘密を発見するために猫とマウスのゲームをしています。 彼女はほんのちょっと話していて、ほんの少ししか話しませんでした。そして、私は彼女たちがより本物の役割を果たすことができると感じました。 私はキリカに関わる行動が大好きですが、悪名高いガンスリングガーになると、彼女はあらゆる可能な方法でミレールを超えていることは明らかです。 彼女の敵を簡単に奪うことを見ていることは、見て満足することです。 これらの出来事のいくつかは見て非常に素晴らしいでした。 私は彼らがアクションシーンを編集することを選択したという事実が好きではありません。 このショーに描かれている行動は、現実的ではないように思えます。 一方、Mirelleは異なっていますが、彼女はまだ豪華な女の子であり、まだ暗殺者の役割を担っていますが、彼女が物事を扱う方法はまったく別の問題です。 両方の女の子には、物語の終わりに近づくまで公開されない暗い面があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは皆にとってではないかもしれませんが、ショーの前半に反復銃スリングアクションを過ぎることができれば、ショーの終わりに向かって各ミステリーが視聴者に明らかにされるので、かなり驚くべき瞬間に対処されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/link9us/reviews&#34;&gt;link9us&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noir is a story about two heroines with the name sake title “noir” that haunts there past. Kirika and Mirelle are two main protagonist of this series. Both of them work together to solve the mysteries and identity of their enemies and uncover the truth bout there past. Not everything though is what it seems. Many complicating threads bind this tale of two girls locked in a struggle to find out who they ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;avalonknight-1&#34;&gt;AvalonKnight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はまだこれがなぜ機能するのか分かりません。 あなたが別々の要素を分析しようとすると、正直言って、それらはほとんど印象的ではありません。 しかし、どういうわけか、エンディングは私にとって非常に激しいと感じました。私が退屈した瞬間はありませんでした。 どのように書くの？ いいんだよ。 どのように芸術ですか？ もう一度、大丈夫。 すべて、そうです、音は純粋なawesomenessです、あなたはこれを持つことができますが、それでも。 物語はそれほど面白くて予測できないものではなく、さらに多くのエピソードでは事実上何も追加されていません。 キャラクターは自分自身を開発するために驚くほど小さな対話（26-エピソードシリーズのために、とにかく）を得る。 ガンでさえ、血液の不足のために圧倒的だと感じるのではなく、私がゴアのファンではないと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このストーリーテリングのコンセプトは、ビジュアルではなく、音楽が舞台となる対話に依存しなければなりません。 それは実際に私が述べたあいまいさを解決し、作家のための感情を移すのに役立つので、非常に重要です。 まあ、これはなぜこのアニメ作品の一部です：スコアは単に素晴らしいです。 それは、多くの異なるスタイルを取り入れています。あなたの通常の電子部品があります。そして、それは突然ピアノのフルートです。それは教会合唱団です。ヴァイオリン、アコースティックギターを何度かアコースティックで奏でます。 私の好きなものではなく、Ali Projectのオープニング曲はもちろんのこと、そのタイトルはまだAnotherのオープニングに行くが、それでもかなり良いものだ。 音楽は常にその瞬間に合っていますが、しばしば私が聴いていたことを賞賛していることが分かりました。また、いくつかの点で、対話よりも音楽によって形作られたことについての私の意見を覚えています。 そのような珍しいケースではなく、本当に、元のスターウォーズ3部作でも同じでした。 あなたがそれについて考えるならば、ダース・ベイダーは、少なくとも最初の映画では、単独の作戦を通して悪役の脅威として出てこない。 スコアは彼をそのように見せなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズで非常に顕著なシュートアウトも、彼らに現実的な感情を持っています。 私は一般的な銃の大ファンではない、私は弓、剣とすべてのそれらの良いものと中世の戦いにはるかにあります。 このショーは私に心を変えさせるものではありませんでしたが、ほとんどの場合、主人公の敵の敵を取り除くことによって、戦闘をいくらか面白くすることができました。 いくつかの点では、リードは現実には誰も実際にヒットすることができずに現場に立っています。ハイ、アクション映画は80年代からですが、ほとんどの場合、怪我をすることがあります。 そして、怪我は1回目の包帯で2度目または2度目の治療でなくなったわけではなく、実際にはいくつかのエピソードの間にいて、戦う能力に影響します。 むしろユニークで悲しいことに、この決定は戦いがより強く感じるのを助けました。 それは、ええ、奇跡を期待してはいけない、それは多くの人々が撮影だと言った。 あなたがそれを楽しむなら、偉大な、それは本当に私のためではありません。 一瞬に一度の弾丸の時間、残念ながら非常に短い時間のためのショットガンを持つおばあちゃんのように、本物のawesomenessがこことそこにある2つの瞬間がありました。 しかし、血液がないので、一部の人が出るかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの要素は、私がこのアニメにおいて最も重要だと感じたものです。 ストーリーは多くのことに集中しておらず、かなり予測可能です。  全体的に、ノワールはそれに対して現実的な感覚を持ち、きわめて優れた指向性を持っています。 それはまた、素晴らしい音楽スコアを備え、その欠陥にもかかわらず満足のいく経験をしています。 1つの大きな紆余曲折はありますが、それが良いとはいえ、それが来るのを見る人もいます（私はしませんでした）。 ほとんどの場合、個々のサブプロットはそれほど興味深いものではありませんが、いくつかの開発では常に優れた開発が可能なものもあります。 探求された問題は復讐、赦しであり、良い解説がありますので、あなたの主題に関するあなた自身の考えを考えるようになります。 このショーは、聴衆に実際に考えるように驚くほど良いです。 驚くべきことに、約2人の女の子暗殺者のアニメのために。 アートワークは私のための混合バッグです。 それは決して悪いことではありませんが、奇妙なことに、あまりにも粗すぎて、同時に私の味のために滑らかではありません。 私は憎むことはしませんでしたが、それは私にはあまり効果がありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=156481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AvalonKnight/reviews&#34;&gt;AvalonKnight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;And I sincerely believe I have the directors to thank for it. As I have sad, there&amp;rsquo;s not as much dialogue even between the leads as you would expect, yet the bond between them doesn&amp;rsquo;t come out of nowhere, as it usually is in bad movies in such cases. The connection is established largely through their interactions: poses, glances, smiles, even battles. There are a lot of silent scenes which set the mood and allow you to see the characters&amp;rsquo; reactions instead of listen them talk about it. Honestly, that felt pretty refreshing, nowadays everybody loves to put in a ton of dialogue to explain all the details that could have been sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rhashka01-1&#34;&gt;rhashka01&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;rsquo;&amp;hellip;私と一緒に過去に巡礼する&amp;hellip;&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いテキストファイルが添付された電子メールのこのテキストは、最も信頼できる雇用の暗殺者であるMireille Bouquetの人生を変えるのに必要なすべてのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールはミレーユの名前でパリから外に出る暗殺者の物語です。 彼女は自分がしていることをうまく使い、かなりリラックスした生活を送っています。 ある日まで、彼女はKirikaという名前の日本人学生から電子メールを受け取ります。  KirikaはMireilleの過去へのリンクを持っています。彼女は本名を覚えていませんが、人を殺すのにはかなり熟練しています。  2つのストライキはミレーユがキリカの過去を救うのを手伝ってくれるもので、ミレイユの過去がミレイユと重なるように見えるので、すべてが終わったときに彼女を殺す。  2人は、コードネーム「ノワール」でassinationチームとして活動を開始します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは、様々な組織犯罪グループ（マフィア、ヤクザ、トライアドなど）の歴史や神話、さらには様々な秘密結社に潜入し、大規模な組織が存在する新しい地下世界を創出しようとする点で、非常に興味深いものです それらすべてを制御する。 これらすべてのつながりは、MireilleとKirikaがKirikaの過去を捜してますます多くの仕事を取っていく中で展開されています。 私の唯一の不満は、物語がしばしばフィラーで詰まっていることであり、MireilleとKirikaが取り上げる多数の副業のために、時にはその勢いを失い、エピソード的な「銃を持つ女の子」ショーへと低下する オントラック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはむしろ平凡で、時には矛盾することがあります。 最初の数回のエピソードはかなりうまくいっていて、アートワークはそれ以上のヒットまたはミスでした。 そのスタイルはまた、物語そのものが暗い方向を向いていたときに、それはしばしば非常に明るく、カラフルであったという点で、物語に合わないようであった。 これは、時にはスクリーン上で起こっている出来事に、より漫画的な感じを与えました。 もう一つの注意点は、血液とゴアの欠如です。 それはまさに文字通り「ポップポップ」であり、悪人は死んでしまった。  MireilleはKirikaの殺人がいかに乱雑であるかについて頻繁にコメントしていますが、視聴者は決してそれを見ません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は実際にはかなり良いです。 ガンショットにはシェルケーシングが地面に鳴り響き、小さな腕は大砲のようには聞こえません。  Death gruntsはたくさん再利用されていますが、あまり気をそらすことはありません。 サウンドトラックは梶浦由紀が作ったもので、合唱団、管弦楽団、電子楽器、本当に面白い曲まで、素晴らしい楽器がいくつか入っています。 スコアの大部分は、全体の話を始めた電子メールの添付ファイルであったオルゴールの曲を取り入れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールは本質的にメインキャラクターが1つしかなく、ミレイユです。  Kirikaの過去を求めてヨーロッパの地下社会を歩き回る2人の女性についての話ですが、視聴者は実際にKirikaについて多くのことを学ぶことはありません。  MireilleはKirikaとKirikaとの関わりを通して自分自身についてもっと学び、成長する人であり、何らかの感情のないプロットデバイスとしてしか存在しないようです。 他のキャラクターはストーリーの出入りをしているが、その性格は薄く、役割は小さい。 彼らは通常、フィラーとして、またはビューアにMireilleについて何か新しいことを教えるためだけに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーを楽しんだのですか？ はい。 私が数回それを見てきたことは十分です。 それはあなたが雨の日にぶらつくそれらの軽いミステリースリラーシリーズの一つです。 音楽とストーリーはアートワークの不一致を補うものですが、豊富なフィラーはこのシリーズの苦労のポイントです。 ノワールは簡単に12話のショーになることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=151575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rhashka01/reviews&#34;&gt;rhashka01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;rsquo;&amp;hellip;take a pilgrimage to the past with me&amp;hellip;&amp;rsquo;    This line of text in an email accompanied by a short sound file are all it takes to change the life of Mireille Bouquet, a most trustworthy assassin for hire.    Noir is a story about an assassin operating out of Paris by the name of Mireille. She&amp;rsquo;s good at what she does and lives a pretty relaxed lifestyle. Until  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;majortom-1&#34;&gt;MajorTom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が買った最初のシリーズの一つ、アワイア。 私が初めてそれを見たとき、それは素晴らしいものであることを覚えています。 その背後にある物語はかなり面白いですが、私たちが大きな暴露に遭うと、それはむしろあいまいになります。 どのようにして、なぜ、それが誰になったのか、それはいくぶん堅実になりました。 いくつかの無意味なエピソードを除いて、番組はかなり安定したレートで情報を落とします。 おそらく少し遅いですが、私はめったにそれが急いで待っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、フラッシュバックがあります。 私は誰もがフラッシュバックを聞いたと思うし、ショーはそれをたくさん繰り返すし、それが完全に適切な1つのエピソードは十分ではありません。 しかし、私はこれが唯一の逆戻りではないことに気付いた。 多くの場合、前回のエピソードと同じように最近の出来事にかなり長いフラッシュバックがあり、私が行っていたこの時点では、「これはすでに分かっています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、サウンドトラックの問題もあります。 今私はサウンドトラックが大好きです、OPは私が好きではない唯一のトラックですが、戦闘シーンには2〜3曲しか使用されず、しばらくして疲れてしまいます。 それ以外の場合、サウンドトラックは非常に良好で、ほとんどの場合適切な場所で使用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは全体的にうまくアニメーション化されていますが、血の不足はまだ私にはバグです。 アクションシーンは振り付けがよく、銃に入れられる詳細の量を述べなければならない。 各武器は現実の世界に存在し、シグネチャー武器であるBeretta Model 1934とWalther P99はきわめて細かく描かれています。 声優はかなり良いです。 状況を考えれば、英語のトラックはより適切だと感じましたが、俳優はかなりいい仕事をしています。 もちろん、ChloeとKirikasの習慣があります&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;断片の中で話すのですが、それは彼らのせいではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールはまだかなり良いショーですが、私の記憶が役立つほど素晴らしいとは言えませんでした。 物語は、ほとんどの部分は、音とペースが良い、それは良い音楽でうまくアニメーションです。 キャラクターははっきりと記憶に残っていますが、大きな悪い点があいまいさに惑わされてしまっています。最後にはフラッシュバックが非常に多くの時間を費やしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17747&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MajorTom/reviews&#34;&gt;MajorTom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah Noir, one of the first series I bought. I remember it being awesomecool when I watched it for the first time. The story behind it is rather interesting, but it gets rather ambiguous when we get to the big reve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;silence89-1&#34;&gt;silence89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノイアのようなアニメが好きな人はほとんどいません。それは選択性が高く、特定のタイプの味に指定されています。そのイベントはゆっくりと動きます。それはキャラクターの思考、信念、そして行動に集中します。 トウの女の子の関係はユニークです。 それの外側の見た目は、仕事のキャリア上のトグルassasinsですが、その別の物語の内部、私は今まで見たことが他のアニメと同じではない、それはなぜ私の記憶にこだわっていること。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24932&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/silence89/reviews&#34;&gt;silence89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;few people like animes like noir , like it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kirosrazer-1&#34;&gt;KirosRazer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのストーリーラインが非常にゆっくりと始まることがわかります。
しかし、それは最終的にピックアップし、それは本当に良い得る。
それはそれを見ている人の好みに依存します。
ダビングされた彼らの声はかなり静かで、むしろ鈍いように見えるかもしれない
あなたが戦いを見るまで、そして/またはストーリーライン上でもっと拾うまで、その一部には視聴者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには忍耐力が必要かもしれません。
あなたは主にキリカとミレイユの生活に焦点を当てています。
しかし、3人のノワール候補者がいて、もう1人はChloeという女の子です
誰がキリカを気にしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人の女の子がキスをしたくない人のために、
ChloeとKirikaの間には入浴の儀式があります
第25話では、ドレッシングが始まるまでスキップしてください。
私はこのアニメで戦いがかなり良いと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はとてもうまくやっており、素晴らしいサウンドトラックを持っています。
ミレーユは物事を計画するのにとても良いです。
また、キリカは暗殺戦でも非常に良いです。
だから行動があり、それはかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビートレインは、銃3部作で女の子に多くの血を見せないことが知られています。
ノワールはそれの出発点だった。
私はそれが今の時代、そして今でもとても良いと思う。
私は字幕とダブを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3人の候補者の日本人声優
非常に良いキャリアと大きな認識を持っています。
それが誰にでも何かを意味するなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kotono MitsuishiはMireilleだけでなく、セーラームーンやウサギ築野の主人公として知られていたJuri、Revoluntionary GirlのUtena、Hancock BoaのOne Pieceなどからも有名でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホウコ桑島は、アズマンガ大王のキリカ、神楽、ブリーチのフォンソイ、ソウルイーターのメドゥサゴーゴンなど、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;久川綾は、クロエ、セーラームーンのアミ・ミズノ、ブリーチのレッツ・ウノハナ、彼女は銃器備忘録で他の2つのアニメに残っていました。マドラクスのリメルダ・ジョルグ、エルカザドール・デ・ラ・ブリュジャのジョディ・ヘイワード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=138651&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KirosRazer/reviews&#34;&gt;KirosRazer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I find this Anime&amp;rsquo;s storyline to start out quite slowly.  However it does eventually pick up and it gets really good.  It depends on the taste of the person watching it.  If dubbed the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;janse112-1&#34;&gt;janse112&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノワールはかなりクールなアニメですが、それは潜在的に完全に甘いものを反転させる可能性がありました。 残念ながら、26のエピソードシリーズのための十分なプロットやテーマのバリエーションはありません。しばらくしてから、繰り返しの感触が始まります。 ぎこちない犯罪のボスの男が紹介され、キリカはまったく無慈悲に見え、わたしはうん&amp;hellip;かわいそうだろう、そしてミレイユは懐中時計を見るようになるだろう、これは本当に私をその時代に戻す いつこの劇的なボーカルの曲が演奏され始めるのだろうか。そして最後には、通常、2人のパーティーがお互いに銃を向けるとか、長い間目をロックするというスタンドオフがあるだろう。 カメラはゆっくりと見分けがつかない視線を横切ってゆっくりと進みます。これらはノワールのエピソードの基本要素です。 私は間違ってはいけない、ノワールはスタイルの良いセンスで、これらのすべてのものをうまく行います。 一般的に、アクションシーケンスのフレーミングにはたくさんの考えがあり、冗長すぎないようにしています。活気に満ちた国際的なロケール（素晴らしい背景アートワークを生かして）は豊かな雰囲気を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これらの表面的な接触にもかかわらず、各エピソードの実際の内容は全体的に変化しません。 新しいアイデアを導入しようとする少数のエピソードは、ロシアのKGBの男が民族浄化の責任を負って慰めようとするような、ハイライトとして際立っています。 すべてのエピソードが階層的で複雑なものであれば、ノワールは前述の「完全に変わった甘い」傑作になるだろう。 しかし、最終的には、同じ音符を叩いて、同じテーマ地を繰り返しカバーするコンテンツは安全です。 私がノワールが好むことを好む限り、私はそれがより多く、もっと遠くに行き、より深く進むことを見たいと思ったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末はまだ私に悪寒を与えることができた。 私はMireilleとKirikaの友情にどのように投資したか分からなかった。最後の数シーンになるだろう。これはかなりぎこちないものだった。 彼らの関係は、ショーの中心であり、それが単にスタイルの運動以上のものとして成功する理由です。 彼らは本当に良いチームを作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130779&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/janse112/reviews&#34;&gt;janse112&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;But despite these surface touches, the actual substance of each episode doesn&amp;rsquo;t vary a whole lot.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ratchet573-1&#34;&gt;ratchet573&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;実際の場所や典型的な政治的アイデアに関するアニメのスリラーのジャンルはまばらです。 技術的に驚異的なシュートアウトを可能にするというメディアの多様性にもかかわらず（アニメでJohn Wooのスタイルアクションが増えると思うだろうが）、そこには多くの例はないようだ。 事態をさらに悪化させるために、ほとんど例外的な例はほとんどありません。 ブラックラグーンとファントム：ファンティームのレクイエムはこのタイプの唯一のアニメです。 他のすべては悪い面にある傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はブラックラグーンのようなアニメをしたいと思って、銃で女の子のビートレイン3部作をチェックすることをお勧めしました。 私がノワールを見始めるまで、私にはうれしかった。それは、シリーズの他の2つのエントリーを見たくないようにした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールは、暗殺者デュオノワールとして一緒に働く2人の女の子、KirikaとMirielleの話です。 キリカはフランスの暗殺者、ミリエルに連絡して、彼女の過去を理解するために、音楽ロケットとピストルを持っている日本の女の子です。 当初、オマージュでは、Soldatが彼らの弦を引っ張っているという知られているグループを発見すると、2人は近づくが、Noirという名前は、彼らが信じたものよりもはるかに大きな意味を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本質的に、私たちは面白い行動/冒険になるかもしれないもののためのまともなセットアップを持っています。 キリカは記憶喪失を抱えており、ミリエルは彼女の過去のことを知った後、彼女を殺してキリカを助けることだけを許し、彼女の仕事のために彼女と何の関係も持た​​ないことを望んでいる。
noir6と言うと、プロットやペーシングには何百万もの問題があります。 主な問題は、その物語がいかに混乱しているかによってもたらされます。 キャラクターは見る人のように暗闇の中に残されていますが、ソダットが誰であるか、ノワールが何であるか、そしてこれらのすべての力がどのように作用するのかが遅いことは迷惑で満足できません。 彼らは物事をうまく説明していないからではありません。ストーリーが本当に理解しやすく、「どうやって愚かで簡単な物語をインテリジェントなものにすることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットがどのように散在しているので、シリーズの最初の8つまたは9つのエピソードはちょっと退屈です。 この部分では、通常、キャラクターが立体的に作られているのを見るので、プロットは視聴者との感情的な絆で進行することができます。 文字が薄い紙の場合はそうするのが難しいです。 視聴者が心を疲れたときにそれをすることはさらに困難です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真ん中は大丈夫です。 それまでに、あなたはSoldat以外のエピソードとの結びつきが少ないエピソード的なショーであることを実感できます。  3番目の暗殺者キャラクターが紹介されました。バニラ風のアクションとストーリーが同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの最後の行為は、ショーが頭を上げようと決めたところです。 それはそれよりもスマートに思えます（そして、これは特定の時点でこれを行いますが、それほど一般的ではありません）。そして、視聴者にノワールが理解できるようにする代わりに、すべてのエピソードを開く15秒のスピーチの価値 そのシリーズの中で、繰り返しその言葉を繰り返したいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは単にノワールが視聴者に掘り下げられていることに関するスピーチではありません。 ミエルエルの両親は、彼女が幼い頃に殺され、彼女を暗殺者として彼女の人生に導いた。彼女の目標の1つは、誰がそれをしたのかを見つけることである。 彼女は両親が床に横たわっていることをいつもフラッシュバックしています。私はこのシーンがシリーズ全体で15回も再生されたと言っています。 わかった！ 彼女の両親は死んだ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは感情的に投資されるはずですが、確立されたポイントを繰り返し繰り返すよりも、物語の中から私を取り除くものはありません。  Mirielleの行動の焦点は親の死であり、早ければそれを理解する。 結局のところ、それを再現することは意味がありません。なぜなら、私たちは性格を得るからです（彼女には何が少しあります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールは簡単に2つのことを殺す：反復と諜報の試みの失敗。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返しは私が以前に言ったものよりもずっと多い。 ノワールを見ようとするなら、再利用された映像をたくさん見る準備をしてください。 一定のフラッシュバックと同じエピソードの早い場面へのフラッシュバックに備えて準備をしてください。 それはシリーズの始めと終わりを殺すものです。 真ん中はそれほど悪くはありませんが、あなたのシリーズを予約することは、視聴者が冒頭に残すか、最後に残して口に悪い味を残すことを意味しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼がアクションシリーズであるので、アクションについて話しましょう。 それは簡単です…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは吹く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーには限られた予算があったと思います。なぜなら、素晴らしいシュート・アウトやさまざまなアクション・シーケンスは、ヒーローがその場に立って撃っている間に、立っていて撃っている悪人たちに沸き起こるからです。 もちろん、悪者は以前に銃を撃ったことがなく、パーキンソン病に苦しんでいるため、目標を達成するためにはまっすぐに射撃できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一連のアクションの後半には、階段の上に約25人の倒錯者がいて、キリカがそれらに近づくところで本当に悪いところがあります。 彼らはすべて彼らの武器を引っ張るが、彼女がするまで撃つことはしない。 彼らはそこに立って撮影すると、そこに立っている。 実際には、夫婦だけが撃つだけです。他の人は銃で両脇に立って、昼食のためにどんな種類のサンドイッチを食べるのか疑問に思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは悲しい事です。なぜなら、このショーを一緒に保持するものでなければならないので、私は見守っているからです。 代わりに、それはちょうど話として貧乏人だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、出血しない文字の問題があります。 私の友人は、それがすべて哲学的なものであると述べる記事を見つけました（私は嘘をついていません）。 主人公は人間性を示すために出血し、悪い人は出血しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを否定したいと思います。 まあ、無実の人々はこのショーで殺され、出血しない。 私は、妻と娘がいる暗殺者よりも、魂のない、生きられない殺し屋Kirikaをもっと人間だとは正確には考えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、血液を持たない理由はなく、行動シーンの影響は、それがどれほど悪いことにもかかわらず、血液の排除のためにさらに少なくなっていると感じています。 悪い人を見ているよりも楽しいものはありません。踊り、その後何の理由もありません。 ストーリーがPG-13またはRレベル以上の場合、ショーはPGのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前に述べたように、文字は紙のように薄いです。 マイナーな開発がありますが、私は十分に気を配っていませんでした。 キリカは静かで殺しの機械です。 ミリエルは紅茶を飲み、本当に短いスカートを着て人々を殺します。  3番目の暗殺者、クロエは、ショーにはほとんどいないにもかかわらず、主人公のいずれよりも実際に感情を持っているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、キャラクターとストーリーについての私の最後のポイントをもたらします。 なぜそのような短いスカートとかかとのブーツ？ 暗殺者はもう少し何かを着たいと思っていませんか？保護していますか？ ディレクターは、この女の子たちが悪意をもって人を殺すにつれて、私がマスターベーションを楽しむという明らかな考えを持っていたことを通して、私を悩ましました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは問題なく、音楽は絶対にキラーです。 オペラのサウンドトラックには、忘れられないヴァイオリンとオープニングが付いています。 それ以外の場合は、この番組のサウ​​ンドトラックを聴いてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽の唯一の問題は、何度も何度も同じ映像を過度に使用しているのと同じように、ショーの間に音楽がぎこちなくなるためです。  20分ごとに同じ2つまたは3つの音楽トラックを用意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールは悪いです。 それはあまりにも厄介なことをやっつけすぎて、あまりにも多くの映像と音楽をリサイクルし、ひどいアクションシーケンスとさらに悪いキャラクターを持っています。 これは、アクション/スリラーを完全に間違って行う方法の表現です。 そして、それはJormungandのように恥ずかしいと恐ろしいことではありません、それは退屈で安全で、&amp;rdquo;思いがけない&amp;rdquo;と&amp;rdquo;超スマートな&amp;rdquo;プロットを通して力を維持しようとしている間です。 歴史の重要性やハイ・ブラッドの文章からの引用をたくさん加え、シェイクスピアの言葉を使っても賢明なものにはなりません。 それは偽りのようにすることができますが、それがうまくいくかどうか、また何かが本質的に賢明であるかどうかによって、プレテンションは容易に推測されます。 ブレードランナーは非常に賢いので、望みどおりに慎重にすることができます。 ノワール、あまりそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が述べてきたこれらの問題のすべては、最後に棺を封印してこのレビューを終わらせる独特の爪に偽造することができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワールは退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188445&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ratchet573/reviews&#34;&gt;ratchet573&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was recommended checking out the Bee Train trilogy of girls with guns due to my want for an anime like Black Lagoon. Sounded good to me until I started watching Noir, which has made me not want to watch the other two entries in the series.    Noir is the story of two girls, Kirika and Mirielle who work together as the assassin duo Noir. Kirika is a Japanese school girl in possession of a musical locket and pistol who contacts Mirielle, a French assassin, in a bid to understand her past. While at first at odds, the two grow close as they discover a group known as Soldat is pulling their strings and the name Noir has much larger implications than what they believed.    In essence, we have a decent set-up for what could be an entertaining action/adventure. Kirika has amnesia and Miriell &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tonyahuqt03-1&#34;&gt;Tonyahuqt03&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメのジャンルをかなり新しくしていて、ノワールは私が見た2番目のシリーズでした。 物語は全体的に良かった。 それは私がかなり満足している決定的な結末を持っていた。 アニメが好きで、コンクリートのストーリーラインが好きで、それに従うのはかなり簡単ですが、女の子の力が十分にあれば、ノワールが好きです。 それはフラッシュバックで少し引っ張った。 私はテレビでフラッシュバックのファンではない。 シリーズを見れば、何が起こったのか知っているはずです。 シリーズの終わり近くで、それは最終的に物語の中心に達し、それは興味深い時です。 アクションは、血液がないことを除いて、かなり良好でした。 私は血の不足がそれから取り除かれたと思った。 メインキャラクターは適度に開発されていて、もう少しバックグラウンドが良かったでしょう。  「悪役」は全く開発されておらず、ストーリーが崩れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3332&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tonyahuqt03/reviews&#34;&gt;Tonyahuqt03&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m fairly new to the anime genre and Noir was the second series that I have watch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>