<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/genshiken/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/genshiken/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Genshiken</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/genshiken</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/genshiken</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/4742.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/240/Genshiken/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/240/Genshiken/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;psychonaut&#34;&gt;Psychonaut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ある日あなたの友人とおしゃべりしていたら、あなたのお気に入りの大会で悲惨な一日の後、熱心に投げ捨てられ、ポッキーに酔いしれて、自分の日本のアニメーションのアイデアを夢見て あなたの未来について疑問を抱いています。私の仲間のオタクは、あなたについてショーが行われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;下北沢、コスプレ、レジンキット構築の段階から生まれたことのないオタクの大学クラブ、クラブのメンバーがどのようにサポートと受け入れをしているのか、 世界の残りの人々が、文字の一つの言葉で、「失敗した人間」としてそれらをラベル付けするとき、お互いの目と心。 アニメの中でテーマを再現することは、東京都の同人誌大会のコジ・フェスの儀式的な出席者であり、クラブルームで無意識のうちに吹き飛ばされています。 シリーズの初期の出来事）と、実生活とオタクドムの対決。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenの話は、キャラクターの関係と同様、不確実性から始まり、時には第二のギアに固執しているように見えない視聴者に見えるかもしれません。 しかし、登場人物が混じり合って自分の性格を暴露し始めると、Genshikenのストーリーラインも結束性と方向性が高まります。 ストーリーラインがペースを拾い、多くの主流の崩壊である荒れ狂った毛羽立ちで時間を無駄にするので、生涯のジャンルのファンはゆっくりとした始まりによって脅かされることはなく、第3または第4のエピソードで夢中になるだろう 今日シリーズ。 いろいろな形で、Genshikenは、シリーズが始まると、あなたは新しく形成された友人の輪に教えられていることを思い出します。まるで沈黙の観察者のようですが、強いストーリーテリングのためにそこにいるように感じます リアリズム。 結局のところ、人生が進むにつれて、あなたは人生の次の段階が彼らを待っているので、高校や大学の後ろに友達を残していると感じる悲しみの深い感覚を感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的には、ギンシケンが印象的です。  Shimokuの漫画のシリーズを改作した水嶋勉は、ミュートでリアルなカラーパレットやスタイルのアートワークを好感しています。 背景のアートワークは決して捨てられず、まったくフレームまたは一連のフレームが大量にリサイクルされます。 観客は困惑するかもしれないが、シリーズの終わりに近づくにつれて、彩色とスタイルの両方にある種の変化があるようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenの効果音は平均ですが、声の演技も恒星とみなされます。 明らかに、この仕事のために日本の声優の中で最も明るく、最も有名な人が集まったのです。 鐘と笛と強烈なアクション・シーケンスや無益なヌードやファン・サービスが、声の悪い演技からあなたをそらすことができないGenshikenのようなシリーズでは、それぞれの役割から選んだセイウは重要な選択です。 それぞれの声優は完璧な役割を果たしています。特に、頑丈な、超ハードなオタクとフェティシズムの狂言狂言（檜山信行の声）の性格。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は厳しい批評家ですから、あなたの読んでいたものから私の数字が歪んでいるかもしれません。 しかし、真実はGenshikenがキャラクターになると9に値すると言われます。 非常にまれに、あなたは実際の問題、本当の悪意、本当のジレンマを持つアニメの中で登場しますか？ ガンシケンのキャラクターは株式ではありません。 彼らはあなたです。 彼らはあなたの友達です。 そして、あなたはそれらが傷つけるほどにつけられるでしょう。 それは、シリーズの同情的な視聴者に馴染み深い世界のエコーである、幻想郷を牽引する純粋なキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは間違いなくGenshikenから多くの楽しみを得るでしょう。そして、あなたがそれを見るたびに、ショーについてだけでなく、あなたが住んでいる文化や世界について新しいことを学ぶでしょう。 ガンシケンはかなり高いです。 全体的に見て、あなたのお友達が羨むほどの美しいDVDボックスセットのおかげで、素晴らしいショーと価値のあるものを作り出す価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2889&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Psychonaut/reviews&#34;&gt;Psychonaut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you were ever sitting around with your friends one day talking about anime, munching on pocky, sifting eagerly through the plunder and spoils after a grueling day at your favorite convention, wishing you could find a date, dreaming about selling your own Japanese animation idea, and wondering about your future, well then, my fellow otaku, a show has been made about you.    Genshiken, adapted from the man &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakufreak&#34;&gt;OtakuFreak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は初めてこのアニメを私の友人から集めたとき、私は「アニメファンについてのアニメ？ これはある種のジョークになるはずです。 私の友人は私にGenshikenを貸してくれました。私はそれが冗談だと​​言ったようですが、悪い方法ではありません。 このアニメはドラマのようなものになっているはずですが、結局はコメディでドラマです。 それはかなりオタクの人生と興味を合計している。 アニメとオタクの世界を理解していない友人（など）がいる人には、これを紹介するのに最適なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、東京大学で始まります。恥ずかしがり屋と落胆した人たちが、アニメを見て、ヘンタイゲームをしたり、マンガを読んだり、ガンダム模型を建てたりしています。 主人公は笹原です。彼はクラブ内の他のみんなと同じです。 しかし、他の人と違って、彼はいつも緊張していて、他のクラブ仲間と同じように真のオタクになるにはまだまだ長い道のりがあります。 ショーを通して、Sassaharaはオタクであることが何を意味するのかをますます学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その間に物語はMadarameのような他のグループのメンバー間でも移動します。 マダラメはクラブのヘッドコーチです。 彼はアニメとヘンタイの専門家であり（実際の取引については恋人を好む）。 彼は女性に非常に緊張しており、クラブの反アニメの女の子、サキに何か魅力を感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サキは、彼女の幼なじみのコサカの一人と恋に落ちる。彼女はアドバタイズされたアニメゲーマーである。 ササは、コサカが夢のような夢のボートだと気に入っています。彼女が嫌うのは、ビデオゲームやアニメの中毒です。 彼女は彼女ができることすべてを試して、小坂が彼の興味をあきらめ、他のクラブのメンバーのいくつかを落とさせるようにします。 最終的には、サキはグループのメンバーになり、ゆっくりとコスプレに入るという兆しが見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はとても良いです。 私はこのアニメについてもいくつかの研究をしました。このバージョンは、ガンダムの誇大宣伝の後に作ったもののリニューアル版です。 このアニメはKubjuki Unbalancedと呼ばれる別のアニメの広告に載っています（申し訳ありませんが間違っています）。 前作はガンダムや70年代後半から80年代初頭にかけての有名なアニメの周りを回っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これは何度も何度も見ていたアニメです（テーマソングでさえも中毒性があります）。 これはあなたが諦めてはならないものです。 だから、もしあなたがオタクなら、あなたの周りのみんながあなたをよく理解してくれるようにしたいのですが、単に「Genshikenを見なさい」と言いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtakuFreak/reviews&#34;&gt;OtakuFreak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, when I first herd of this anime from my friend, I was thinking &amp;lsquo;An anime about anime fans? This is gotta be some kind of joke&amp;rsquo;. My friend lent me Genshiken, and like I said it was a joke, but not in a bad way. This anime is supposed &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinigamidono&#34;&gt;shinigamidono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：これは、季節と3つのエピソードOVAの両方を含むガンシケンのアニメシリーズ全体のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの心の最初の質問は、私が最初にGenshikenについて聞いたときに私のものと同じものかもしれません。 すぐにそれに答えることが適切かもしれないと思います。 どのようなgenshikenは何ですか？ ガンシケンは略語です。 このアニメは、「近代的な視覚文化研究の社会」に翻訳された[GEN] dai [SHI] kaku Bunka [KEN]kyūkaiと呼ばれる大学のクラブを中心に展開しています。 クラブは、アニメ、マンガ、ビデオゲームのギャップを埋めようと、元々アニメで説明されているように、10年前に結成されました。 しかし、近年、これらの3つの元々のセクターが混在しているため、Genshikenはその目的を多少失っており、シリーズの初めには非常に不活発なクラブです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenはクラブのメンバーの毎日の活動の周りを回転するコメディのスライス・オブ・ライフのパロディーです。  Genshikenは実際には始まり、中期、終わりのセットを持つ物語を持っていません。 それは、それがオタク全体であることが何を意味するかを調べるために設定されたエピソードシリーズです。 このシリーズは、事実上、オタク文化に関して考えることができるすべての主題、問題、関心領域に触れています。 コスプレ（衣装ロールプレイ）、Plamos（プラモデル）、Eroge（エロゲーム）、Dōjinshi（エロコンテンツを含むファンメイドマンガ）、「オタク商品」（ポスター、限定版アイテム&amp;hellip;）、Akihabara  （別名秋葉原）、アニメ、マンガ、ファッション、女性、お金など。 ショーが実際にあまり触れていないと思う唯一の領域は、ヒキコモリスやシャインイン（ただしシリーズの中で何度か言及されていますが）です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenは、N.H.Kへようこそ。 漫画とアニメシリーズ。 N.H.Kへようこそ。 ヒキコモリをあまり深く吟味しないと、ガンシケンが去る穴を埋める。 挑戦的な類似点がありますが、注目すべき違いもいくつかあります。  N.H.Kへようこそ。  hikikomorisの非常に深刻な社会問題（あなたが望むなら、心理的な障害）とこの問題の継続的な増加についてです。 この深刻な問題をパロディとコメディのビットを使って調べて、視聴者との関係を深めようとするN.H.Kの試みにようこそ。しかし、問題の深刻さと重大さを忘れることはありません。 一方、Genshikenは何よりもコメディーです。 ショーは決してあまり深刻なことはありません（&amp;hellip;シリーズの最後の1〜2つのエピソードで少しは可能かもしれませんが、実際はそうではありません）。 両方のショーはオタクの文化を調べますが、大部分が特定の分野（ひきこもり）に集中しているN.H.Kへようこそとは異なり、Genshikenはオタク文化全体を見ます。 この2つのショーはお互いに補完関係にあると考えるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが想像することができるように、このアニメは、多くのアニメ、マンガ、およびビデオゲームのタイトルへの参照がいっぱいです。 作家は多くの場合、問題のタイトルやイベントの実際の名前を使用することを避けようとしましたが（私は訴訟を避けることを前提としています）、参考文献は明らかです。 あなたはGungal（ガンダム）やComifes（存在する最大のアニメとマンガのコンベンションであるComiketに基づいています）などのものを見たり聞いたりすることが期待できます。  Kujibiki Unbalanceのような実際に存在しないタイトルには、シリーズ全体を通して表示される架空のアニメシリーズがいくつか含まれています（ただし、現時点では、Kujibiki Unbalanceは現在のGenshikenシリーズのスピンオフ結果として存在します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターは、おそらくガンシケンのアニメシリーズにとっては最高の部分です。 キャラクターはそれぞれ独自の個性、趣味、興味を持っており、シリーズがオタク文化のすべての側面に触れることができるのはこの違いです。 これらの文字のいくつかを調べてみましょう：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kousaka Makoto：Kousakaは別の惑星の生き物のようです。 外では、彼はほとんどすべての女性の夢の男のようです。 彼は見栄えが良く、自信があり、スマートでフレンドリーであり、上にファッションセンスがあります。 しかし、内部は別の話です。 彼は完全なオタク（おそらくショーの他のキャラクターよりも）であり、彼は絶望的に無知なようだ。 私の記憶が正しく機能していれば、彼はある時点で「自分自身のレース」またはそのようなもののことを正しく指しています。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kasukabe Saki：彼女はオタクではないので、主にキャストの素晴らしい追加です。 彼女はKousakaに魅了されているので、Genshikenの玄関口にしか現れません。 彼女の唯一の欲望は、コサカがオタク（不可能な仕事）になるのを止めることです。彼女はこの目標を達成するためにガンシケンを破壊する必要があると考えています。 彼女は大声で、激しく、激しく、すべてのオタクを憎む。 しかし、彼女は良い心を持っていると判明し、最終的にはGenshikenでしばらくしてからやっと柔らかくなり始める。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Madarame Harunobu：マダラームは、あなたがオタクという言葉を聞いたときに典型的に描くものです。 彼は声、表情、態度を持っています。 彼自身がある時点で言うように、彼は「惑星オタク」からです。 彼はまた非常に対立しておらず、それは彼が見ることをさらに楽しくする。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;+大野カナコ：大野はかわいい顔と素敵な姿をしたコスプレ躁。 ストーリーに紹介されたとき、彼女は海外留学から帰ってきて、オタク文化やコスプレに触れていない。 しかし、それは彼女に長い時間をかけてグルーヴに戻ることはありません。 彼女との会話のほとんどは、何とか彼女のコスプレイヤーや他の人をコスプレにしようとしています。 彼女の情熱は、Genshikenでコスプレ習慣を大好きな田中宗一郎と出会ったときのみその勢いです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kuchiki：Kuchiki、またはKuchiと呼ばれるのが好きな人は、シリーズでは私のお気に入りのキャラクターです。 彼は唯一のサポートキャラクターですが、私にとっては、彼は他のキャラクターのすべてを合わせたものよりも笑いを誘発しました。 今まで見たアニメキャラクターの中で一番上のキャラクターを考え、実際にそのキャラクターがどのように上に上がっているかを数値で割ります。 今度はその数を50の威力にしてください。そしてあなたは実際上のKuchikiの上にどのようにあるのかという一般的な考えがあります。 彼はすべてのことに過度に反応し、他の人は考えているが実際には言わないことを言う。 このシリーズの私のお気に入りの引用符の1つは、Kuchikiが自分自身について語ったものです。「弾道になると、誰にも決して迷わない！」と大まかに解釈されます。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ogiue Chika：Ogiueは3つのエピソードOVAのシリーズに導入され、残りのシリーズのために執着します。 彼女はツンデレ文字の原型に完全に収まります。 彼女は驚いたことに、八尾漫画（男の子の愛/女性が作ったホモ恐怖の漫画）のための真剣なフェチをしています。 彼女は非常に自意識があり、ヤオイに対する彼女の関心は、彼女自身を憎むほど恥ずかしく、惑星のオタクを他のすべてのオタクに移す過程で恥ずかしい。  Sakiのように、彼女はGenshikenで時間を過ごした後にちょっとゆるやかになり始める。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sasahara Kanji：主人公ともいえる文字は、げんしけんには本当にありません。 しかし、もし拾わなければならないのなら、それは笹原です。 今、私はなぜ主人公に言及しているのだろうと思っているかもしれません。 理由は簡単です。 私は彼がシリーズのすべてのキャラクターの中で最も鈍いことがわかった。 彼は黄色のレンガの道から迷子になって、ハーレム以外のアニメで自分自身を見つけた退屈な善良な男である。 彼の唯一の償還の質は、男性のハーレムのリードと共通しているように、彼は素敵です。 それはSasahara Kanjiをかなりよく纏めています。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ショーには私が話したいと思う他のキャラクターがありますが、このレビューのキャラクターセクションは既に十分に大きいので、残りはスキップします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンシケンでのアートやアニメーションについてはあまり言わないことがあります。 芸術とアニメーションは素晴らしいものではありませんが、確かに受け入れられるもの以上のものです。 両方のスタイルと品質は、N.H.Kへのようこそのスタイルと品質と非常によく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技はかなりうまくいって、どんな場合でもその声がその声に合っています。 私の個人的なお気に入りは、石田晃が行った吹奏楽の声、野村賢二の久山山光徳の声であり、かなり華麗に終わったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はガンシケンの強みの一つです。 私はオープニングとエンディングの曲が大好きです。 終わりのテーマには柔らかくて穏やかな曲が選ばれ、オープニングにはより盛り上がる曲が選ばれました。 歌詞は素晴らしく、ビジュアルは素晴らしいです。 私は特にガンダムシリーズに使用されていた曲のほかに、ガンダムのルックアライキを含むシーズン2 OPに感銘を受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、ガンシケンは、あまりにも真剣に過ごすことのない素晴らしいパロディ・スライス・オブ・ライフ・アニメです。 それはあなたを笑わせてくれるでしょうし、オタクの文化に大きな洞察力を与えることで、同時にあなたに少しでも教えてくれるでしょう。 楽しさと笑いがいっぱいですが、Genshikenの非物語にも道徳的なテーマがあります。 そのテーマは受け入れです。 多くのユニークで魅力的なキャラクターがシリーズ全体で紹介されていますが、彼らの違いにもかかわらず、お互いに友好的であり、共通点を見つけることができます。 このアニメはあなたの必見のリストに属しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14406&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shinigamidono/reviews&#34;&gt;shinigamidono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NOTE: This is a review of the entire Genshiken anime series including both seasons and the three-episode OVA.    The first question on your mind might be the same one that was on mine when I first heard about Genshiken; so I think it might be appropriate to answer it right away. What exactly is a genshiken? Genshiken is an abbreviation. This anime revolves around a university club called [GEN]dai [SHI]kaku Bunka [KEN]kyūkai which translates to “The society for the study of modern visual culture”. The club was, as it is explained in the anime, originally formed ten years prior in order to bridge the gap between anime, manga, and video games. However, with the blending of these three originally separated sectors in the recent years, Genshiken has somewhat lost its purpose and is therefore a very inactive club in the beginning of the series.    Genshiken is a comedic slice-of-life parody that revolves around th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれがオタクの人生の重要なアニメだと思う。 これはオタクのように私たちがどのように生きているのか、私たちのような人々と交流しようとしていることを示しています。 私が学んだことのいくつかは、猫の耳のような男性のオタク、メイドの服、子供の頃の友人、または文字のような妹のことです。  2つの本物のオタクは、すべてのアニメ/マンガを真剣に取り上げています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私をオタクに戻してくれたアニメです。 それは私の古い人生に生きることを決心し、アニメの記念品に私のお金をもう一度費やすことを決定した数々の思い出を取り戻しました。 アニメは私がComiket（？）に行くことができればいいと思った。 私は確信していませんが、私は彼らがマンガフェスティバルと呼ぶものは、人が行くものだと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、いくつかのことが私を悩ます。  1つ、コサカはいつも笑っているのですか？ 彼が無限に幸せであるという事実は私を悩ます。 彼のガールフレンドの春日井が泣いていたとき、彼はまだ笑っていた。 奇妙な。  2つは、ある時点で、これらの2つは、遅かれ早かれに分割する必要がありますよね？ 私はそれが彼らの間でうまくいかないと感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イラストレーションは十分に良いものでした。何も特別なものではなく、普通のものだけでした。 私は服のデザインが好きです。 大野のコスプレ衣装のディテールは本当に素晴らしいですし、春日部の服のほとんどは悪くはありませんでした。 アニメに登場するげんしけんのキャラクターと葛木キズのアンバランスキャラクターの描き方には違いがあることにご留意ください。 個人的には、葛木不均衡の描き方が好きで、面白いから面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kohsakaがビデオゲームをしているときに主に見られる有罪のギアからの余分なシーンは、最初は印象的でしたが、同じシーンが何度も何度も何度も繰り返し再生されていることに誰も気づいていませんか？ これは、小坂が一様なパターンで演じているか、違う罪悪感のある場面を使うのに費用がかかるからですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は悪くありませんでした。テーマを開いたり終わらせたりするバックグラウンドミュージックに問題はありませんでした。  「私のペース」がどんなに明るくてエネルギーが高いかが大好きで、エンディング・ソング「biidama」はとても温和でリラックスしていました。 エピソードを終わらせるための完璧な方法。 私はまた、kujibiki不均衡のテーマが好きです。 私はおそらく、それが本当のくじびきのアンバランスのためのより斬新なオープニングテーマであると言う最初の人ではないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がGenshikenを見て気づいたもう一つのことは私も、Kujibiki Unbalanceを見たいと思っていることです。 笹原と他の人にとっては、それだけで十分だと思うのですが、それは私にとっても良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=422&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think that this is one important anime in an Otaku&amp;rsquo;s life. This shows how we as Otakus live and try to mingle with people like us. Some few things that I learned are that male otakus like cat ears, maid outfits, childhood friend or litt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;quietdiscourse&#34;&gt;QuietDiscourse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;高校のロマンス、メカの15歳のパイロット、巨大なharems、そしてその間のすべての中で、大学の人生の断片はまれです。  Genshikenは、私が今までに見たことのない、一番安らかで、地球の下にあるもののひとつです。 現実主義の重い量は、ほとんどショックであり、大学のクラブの生活要素のスライスは素晴らしいです。 オタククラブでの人生の描写は、これ以上のものではなく、堅実なリードキャラクター（Honey＆amp; CloverのYuutaのようなもの）と万能の素晴らしいアンサンブルを持っています。 あなたはGenshikenのコメディへの感謝があなたの社会的スキルがどれほど厄介であるかに直接比例するとき、あなたは乗車中であることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、ガンシケンについて最も印象的なことは、オタク文化の特徴とその外見との込み合いです。 このショーは、深夜のスクリーニングを強く見たり、同人誌を購入したり、コスプレをしたり、モデルを構築したりするなど、オタクドムの主要な裂け目に当たっています。 ガンシケンは、基礎となる文化を賛美したり批判したりするつもりはない。 単に存在するものが流行しており、Genshikenはそれを巧みに、そして正当に文書化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenがストーリーテリングにどのように進んでいるのか、特に国境を越えた議論の余地のない資料をどうぞお楽しみください。 例えば、サキは、性的に不満な問題で他人を絶えず罵倒し、コサカとの主な理由の1つが彼の外見のためだと認めている。 性的内容のフランクは西洋のショーでは期待されるが、オタクが賞賛する媒体の中ではかなり称賛される。 手を持っていても、アニメは複数の季節になるかもしれません！  （日本は西洋文化のように進んでいるわけではないかもしれませんが、実際の日本とは対照的に、「純粋」はどこにもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現実主義への比類なき永続性は、そのショーが実際には事実ではない - たとえ薄い生活水準であっても - そのほとんどの欠陥の1つになりがちです。 これは、いつもが遠くに引っ張られたときにあなたが疑問を抱かなければならないところです。  1つのエピソードは、「サキがクラブルームでマンガを読み、マダラメが会話をしようとしている」というように簡単に要約できます。 この作品は、ほぼ平和であるが、幸運なことに、Genshikenは、エピソードで何も起こっていないことをしばしば忘れるような魅力的な方法で伝えられている（そして、妖怪の前半のような奇妙な謎ではない）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「グループの新しい人」は、ここではよく使われているアーキタイプになります。これは、そうでなければクローゼット化された（そしてそれゆえに疎外性の）文化になるだろうかについての洞察を視聴者に与えるからです。 多様性を多様化するために、その役割は状況に応じてグループのさまざまなメンバー（特にSasaharaとSaki）に配置されることがよくあります。 しかし、Genshikenのキャストパフォーマンスは、そのコンセプトが頭に浮かぶほど素晴らしいわけではありません。 一部のキャラクターは残念ながら傍観者に向かって旋回していますが、本質的にもっと面白い施設を持つ少数の人々が主な注目を集めています。 サキは事実上の主導者（すでにポスターの女の子である）になり、ササハラは殆どの驚きの間忘れられないほどです。 彼は自分のアイドルタイムを混ぜ合わせて、目立つものを決して出さずに、残りのグループとの制服でコメディーな反応を出す。 これは本当に不幸なことですが、アンサンブルの個性的な前提を考えると、各キャラクターはあらゆる場面を向上させるコメディーの味を提供しています。 代わりに、私たちは行動とコメディーの種類が同じエピソードを提供し、純粋な冗長性によってエンターテインメントを急速に消滅させます。 確かに、話題が変わり、グループはますますゆっくりと混ざりますが、文字のダイナミクスと文字ごとの見方は比較的同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションやアートワークは日付がつき、素早くその年齢を垣間見ることができます。 最も顕著な類似点は、しばしば比較された作品、NHKへようこそ！です。 両方とも、ビジュアルは率直にはかなりひどいですが、これはコメディのサブジャンルのためにほとんど許されています。 ガンシケンのような作品は、必ずしも喜ばれるほどのプロダクション値に頼るとは限らず、さらに詳細なビジュアルが特定のシーンに恩恵を受けたと感じる状況はありません。 オーディオ側では、サウンドトラックは事実上存在しない。これは、（特にすべてのぎこちないシーンでの）面白い、魅力的な雰囲気を補完するものである。 メキシカンキャンディーのように安価ですが、プロダクション全体としてはどうですか？ できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenは、これらの日々に出くわすことの難しいジャンルに身を置く、幻想的で家庭的な人生の一部です。 アンサンブルには欠陥がありますが、全体的にカジュアルなストーリーテリングは本当に中心的な役割を果たし、これを補うものです。 キャストはゆっくりではあるがまだ目立って成長しており、ガンシケンの事件は本当にあなたの上に成長する。 これは欠かすことのできないショーであり、私はその最新のシーズンを楽しみにしています。 うまくいけば、それはショーをとても魅力的なものにする同じ魅力を残すでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、クラブの静かな談話のメンバーによって書かれています。 詳細は、クラブのトップページをご覧ください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127063&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/QuietDiscourse/reviews&#34;&gt;QuietDiscourse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perhaps what&amp;rsquo;s most striking about Genshiken is its crassness with the ins and outs of otaku culture. The show manages to hit the main crevices on otakudom—whether it be compulsively watching midnight screenings, purchasing doujinshi, cosplaying, or even building models. Genshiken intends neither to glorify nor criticize the underlying culture; what merely exists is prevalent, and Genshiken deftly and unbiasedly documents it.    What&amp;rsquo;s als &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;voddas&#34;&gt;Voddas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに出会い、Anime UK Newsフォーラムで話をしました。 私はそれが最初に好きかどうか確信が持てませんでしたが、私は間違いが大変でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GenshikenはShiiou大学のアニメクラブについての物語です。 最初の1年を始めようとしている新しい学生、Sasaharaに続いて始まります。 彼は仲間のオタク（アニメ/マンガに興味を持っている）と一緒にクラブに加わります。 その後、このシリーズは今後4年間にわたってクラブに続き、アニメの強迫観念の夢のあらゆる側面を網羅しています。 私は物語の深いところには行かないが、冒険のような日々の日々がシリーズを満たしていると言い聞かせた。 私はたくさんのことを笑った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが、私が慣れ親しんでいたusuallアクションのアニメに爽やかな変化だと思った。 それは楽しく、エキサイティングで、キャラクターも完全に信じられます。 芸術作品は私が遠くまで見た中で最高のものではありませんが、あなたはそれを見ても気にしません。 それは必要ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分がこのシリーズのチャットの人に関係することができます。他の多くのファンがいると思います。 私はそれがこのシリーズを魅力的なものにしていると思います。 私は彼らの活動のとても嫉妬深いものです。 もしそれが私に起こっていたら&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボトムラインは、あなたがアニメが好きなら、あなたはガンシケンが大好きです。 それがすべてです。 あなたは私に同意しないかもしれませんが、それは私の意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はシリーズ2を観て、マンガを読むかもしれないと思う^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私の最初のレビューを参考にしたり、少なくとも面白いと思ったことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Voddas&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Voddas/reviews&#34;&gt;Voddas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I stumbled onto this anime when talking in the Anime UK News forums. I wasn&amp;rsquo;t sure if I&amp;rsquo;d like it at first but I was greaty mistaken.    Gen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otaku-paradise&#34;&gt;Otaku-Paradise&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;〜これはクラブのレビューです。  trzr23、geno93n0、systemkrash、Kaito-chan、LadyBoletがまとめたオタクパラダイスクラブ会員の意見集です。 レビューを楽しんで、いつか私たちのクラブを訪れることを願っています。 ありがとうございました。〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、オタクとして、無数のアニメのジャンルを見て幸せを見つけます。 特にアニメが有名になっているジャンルの1つは、「スライス・オブ・ライフ」のジャンルで、キャラクターの生活を垣間見ることができます。 それは楽しいことでしたが、私たちの心には中空の感情が常にありました。なぜなら、それらのキャラクターは私たちのようなものではなく、彼らに関連するのは難しいからです。 ありがたいことに、Genshikenは、ジャンルの多くのファンが探しているものを提供しています：オタクライフアニメのスライス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;笹原は、彼がオタクであることを世界に明らかにするにはあまりにも恥ずかしい大学生です。 彼のオタクの興味を満たすクラブを発見すると、彼は多様で不気味なオタクの人々のキャストで構成され、彼は参加することを決定し、次は現代の視覚文化学会 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの話はやや弱いですが、それはどんな基準によってもショーを弱くしません。 基本的には、現代の視覚文化研究会の活動である、またはその欠如や、幻想郷クラブのメンバーを中心に構築されています。 アニメは、前述のように、オタクのライフスタイルの中から一生を取り、Genshikenクラブはそのライフスタイルの典型です。 それはエピソード的なものですが、それは十二のエピソードシリーズのためにかなりまともであるオーバーアーチ型のプロットを持っています。 エピソード的な性質のため、プロットはほとんど存在せず、視聴者からの反応が混ざり合っています。 あなたがゆったりとしたリラックスした時々ユーモラスなアニメを探しているなら、Genshikenはまさにあなたが探しているものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物事は予測できない、または予測不可能ではありません。ただ起こります。 それは、次に起こることについて、各エピソードの終わりにあなたが不思議に思うままにすることになるアニメの一つではありません。 物語についてのもう一つの興味深い点は、クローゼット（隠された）オタクであることの難しさをよく描写したことです。 私たちの多くは、私たちの友人たちにアニメのための強迫観念を伝えておらず、アニメがポケモンとドラゴンボールZだけであると大勢の人が考えているため、コンベンションやアニメグッズを購入することはありません。 このアニメの重要なセールスポイントの1つは、私たちのオタクが表面に来ないようにすることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、アニメはそれ以外にはそれほど進んでいないと言いました。 静かでゆっくりしたクラブ活動のために、このシリーズは完全にエネルギーを欠いています。 多くの人がショーのこの局面を楽しむ一方で、エンターテインメント要因を急激に減少させます。 ユーモアはしばらく後にはむしろ古くなる。 また、ほとんどのエピソードはクラブルーム内で行われるため、視聴者は気になる恐れがあり、行動の欠如はこの欠陥をより顕著にするだけです。 サキの爆発は、しかし、棘の中でバラです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クラブが全会一致で合意したもう一つの傷は準標準のアニメーションでした。 穏やかな芸術のスタイルは、ハチミツとクローバーのヒントを放ちますが、Genshikenの色の選択ははるかに劣っており、動きはあまり流動的ではありませんでした。 ほとんどのエピソードはGenshikenクラブの学校で行われているので、芸術的なスタイルはちょっと面倒なので、都市やコンベンションに出くわすまで、多くの背景を実際に見かけることはありません。 あなたが見ている背景は、このアニメが放映されたアニメーションのスタイルと日付を与えるのはかなりいいですが、たいていの場合、彼らは通常キャラクターに焦点を当てており、バックグラウンドは後のように思えます。 文字そのものはあまり細かくはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まずは、ショーのバックグラウンドミュージックにはあまり意味がありませんでした。 ショーには特に驚くべきものや動いているものはありませんでしたが、それ自体は、ショーそのものの怠け者でゆっくりとした感覚に合っています。  OPは非常に魅力的で楽しいですが、EPは穏やかで落ち着いています。 英語の声は、ショーのゆったりとした、現実的な雰囲気をとらえていい仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは少しリニアであり、マダラームとサキだけがシリーズを通してあなたの注意を引きつけることができます。 主人公の笹原は、多かれ少なかれ見物人であり、青から何もしないが、彼の（遅い）性格の開発は気を付けるものである。 多くの場合、あなたは公然と無意味なことをしている人は見ないので、事実をその現実的な効果に保つために、キャラクターは、独自の個性を持ちながら、ちょうど噛み合っていて、  。 しかし、完全に不透明ではないように、それらの間に十分な多様性があります。 不気味な校長はあなたの唇に笑顔を立てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの雰囲気は、視聴者に依存するようになります。 オタクのライフスタイルを通して視聴者につながります。 このショーの最大のファンは全体的なプレゼンテーションに密接に関連するものになるため、これは危険なテーマです。 このショーでは、単調さを打ち砕くためにたくさんのギャグがあり、ユーモアの感覚を持っている場合にのみ、偉大なものから純粋なものまでさまざまです。 他のアニメ、マンガ、趣味など、ショーを通して多くの隠れた言及がありますが、あなた自身がこのショーを楽しむ大きなチャンスを与えるオタクであることについて私の主張に戻ります。 彼らはそれをやり過ごさないが、カジュアルな視聴者が入り込み、世界に吸収されるようにする。 隠れた参照のほとんどは、とにかく頬のタイプの瞬間の舌ですので、大きな影響はありません。 しかし、一日の終わりには、Genshikenに静かな雰囲気を与えたのはまだ残っていたシーンでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[CLUB HAS SPOKEN]
全体的に、Genshikenはそれを見ている人を喜ばせようとするニッチなアニメであり、あなたの楽しみのレベルはあなた自身のライフスタイルやオタクの人生観に直接関係します。 ユーモアを備えた人生のスライスのバランスがよく、上を通らず、うまく流れています。 これはアニメなどの日本のポップカルチャーに興味のある方にお勧めのショーです。 このアニメは、ゆったりとした光を心がけたLife Comedyのスライスを探している人のリストにも歓迎されます。  Genshikenは、その欠陥にもかかわらず、まだかなりリラックスしたペースで楽しむことができるかなり楽しいアニメシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34511&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Otaku-Paradise/reviews&#34;&gt;Otaku-Paradise&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~This is a club review. It is a compilation of the opinions of Otaku Paradise club members put together by trzr23, geno93n0, systemkrash, Kaito-chan and LadyBolet. We hope you enjoy the review and visit our club sometime. Thank you for your time.~    We, as otaku, find happiness by watching a myriad of anime genres. One of the genres that anime, in particular, has been famous for is Slice of Life- a genre where we got a glimpse into the lives of the characters. It was fun, but there was always a hollow feeling in our heart because those characters were nothing like us and it was hard to relate to them. Thankfully, Genshiken provides what many fans &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;未知のスタジオと未知のディレクターがGenshiken制作に携わっていた。 残念なことに、これは基本的にスタジオパームが作った唯一のもので、池畑隆の唯一の監督仕事でした。  Genshikenは、クラブの名前の短縮バージョンです&amp;rdquo;近代的な視覚文化の研究のための社会。 それは、あなたがオタクですか？ あなたはアニメファンですか？ あなたは漫画が好きですか？  「いたずらな」アニメやマンガが好きですか？ これらの質問のいずれかにはいがある場合、Genshikenは注目に値するシリーズになる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、カレッジクラブそのものと、クラブの各メンバーがアニメやマンガ文化にどのようにユニークな影響を与えるかについてです。 春日井の名前で「外人」の文字さえある。 彼女はクラブメンバーの一人のガールフレンドであり、関係する人々を含むすべてのオタク文化を嫌う。  Madarameは、それがどのように見えるかに応じて、オタクであることの最善の側面または最悪の側面を表す文字です。 しかし、主人公はカジュアルファンとしてはじまり、すぐに文化に夢中になる笹原です。 はい、Genshikenはどんなストーリーよりもキャラクターについてです、そしてキャラクターが特定の出来事や状況の間にどのように行動するかについてです。 大会には、クラブで怠惰な一日になるエピソードがあります。 各エピソードは、観客が各キャラクターとつながる目的を果たします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenの興味深い側面は、エピソードの単純さから「アニメ化」までの範囲です。シンプルなエピソードは&amp;hellip;はい&amp;hellip;アウトドアの女の子がオタクになるようなクラブメンバーの愛情を競うビーチエピソードは面白いです。 キャラクターが実際に貴重な生涯レッスンを学ぶガンダムモデルの制作に特化した別のエピソードもあります。 最後に、ショーでは、Kujibiki Unbalanceと呼ばれる偽のアニメがキャラクターに愛されている「アニメ化」。 それは、キャラクターが単一のショーのために大好きであることを示すために作られましたが、それは後で、現在、私たちがGenshikenのように見ることができる「私たち」である実際のショーになりました&amp;hellip;うわー！ それは、あまり公的に受け取られていないものを含む、アニメ/マンガ文化のあらゆる側面に実際に触れる。
アニメーションの日付が表示されます。  2004年でさえ、ショーは信じられないほど低い予算で行われたようです。 これは、数え切れないほどの静止アニメーションのシーケンスから、音楽がほとんどないまでの範囲です。 しかし、これは幸いなことに、これらのことはあまり必要としません。 関係するチームは、十分なキャラクター開発とデザインを作成して、視聴者に気になるようにしました。  1つのメモは、Genshiken全体で見られる背景です。 大会から卓越したクラブルームまで、キャラクターは通常、視聴者が慣れ親しんだことに気がつくかどうかを見るために一時停止していると信じられないくらいの細部を持っています。 ガンダムとイヌヤシャのギルティギアのビデオゲームシリーズのような参考文献は、すでに関連性のあるストーリーに加わっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのGenshikenとすべてのGenshikenは、豊かな意味でのオタク文化に関する素晴らしいショーです。 それは本当に文化を包み込み、自分の趣味について視聴者に良い気分にさせます。 アニメファンとしては恥ずかしいことは何もありません。そのため、ガンシケンは非常に楽しいコメディーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234483&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unknown studio and an unknown director were involved in the making of Genshiken. Unfortunately, this was basically the only thing made by Studio Palm and pretty much the only directing job for Takashi Ikehata. Genshiken is a shortened version of the club’s name “The Society for the Study of Modern Visual Culture &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rampant&#34;&gt;Rampant&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オタクは大丈夫だと議論しているだけなので、アニメの評価は非常に高いですか？ 私に休憩を与えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、まず第一に、ひどい芸術とアニメーションがあります。 キャラクターアートは、人のためのデフォルトの最も粗末な「受け入れ可能な」アニメアートのようであるような塊状のフェイシャルスタイルです。 それは完全にスタイル、物質、または細部に欠けている。 私は無作為にラッシュアウトしたり、権威を主張しようとしているだけではありません。これは真実です。 例えば、腕がまっすぐであればキャラクターはほとんど肘を持っていません（例えば、エピソード3、終わり近くでコウサカがひどく肘を倒して肘を失い、クレーミングスタイルの塊を持ちます）。 アニメーションは動きが何度も繰り返されているような感じのこのような感覚を持っていますが、単に十分なパネルがないために想像しています。 着色は良好ですが、残りの部分を補うのに十分な詳細はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私が今まで見た中で最も唯一の最悪のアニメかもしれない」と私が決定したのは、エピソードアニメとヘンタイの中で、これは私が今まで見た中で最も低い学年、6学年のファンフィクションジャンクです。 エピソードアニメの基本的なスタイルはそれほど悪くはありませんが、ネギまが後に取り入れるスタイルのタイプですが、それは完全に似通っているように見えますので、あまりにもぼんやりと描かれています。 これがもっとコメディであれば一つのことだが、これはオタクをそれ以上に「大丈夫」として確立することになっている。 全体的な効果は、アニメとオタクについて誰もが悪いと言っていることをすべて証明することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は敗者であり、間違いはないが、キャラクタライゼーションはかなり時間が経つ。 残念ながら、「主人公がちょうど思春期を開始したようにひどいヘンタイを通りすぎるが、残念なことに彼は大学生である」のような部分に戻ったとき、それはトイレの真下にある。 唯一のギャグは、オタク以外のものから狂っている（適切な恐ろしい芸術を持っています）、しばしば彼女の性格を悪化させるオタクに関するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、このシリーズでは、「いたずらなものが好きな人は少しひどいです&amp;hellip;」と表示されています。そのため、人々がなぜこれほどガガであるのか正確にはわかりません。 それは間違いなくオタクの文化を償還しないし、仲間のオタクによって魅力的なオタクが見つかったとしても、彼らは恐ろしいほどではないということでもありません。オタクというのは軽くひどく、人々のように完全に悲惨ではない 思うよ！ どのような希望のメッセージ！ あなたがひどいと分かったら、これはあなたのためのアニメですが、そうでなければ遠ざかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29307&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rampant/reviews&#34;&gt;Rampant&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rating an anime highly just because it discusses that being an otaku is okay? Give me a break.    This series, first of all, has terrible art and animation. The character art is that kind of lumpy facial style that seems to be the default shabbiest &amp;lsquo;acc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zoddtheimmortal&#34;&gt;zoddtheimmortal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;BANG POW CRASH SMUSH、Genshikenは真実を避け、現実に焦点を当てていますが、これは魔法のキツネ精液を注入された壮大な超人忍者についてのシリーズではありません。日本のオタク系サブカルチャーに関するものです。 オタクと彼らが作る選択肢、そこには野心のライフスタイルの失敗と成功があります。 漫画（同人ワーク）を読んでいない限り、このシリーズを見るのは難しいですね、あなたは本当にキャラクターを育て始めます。あなたの口がショックを受けたら、背中の嫉妬と嫌悪感を感じます。 あなたの喉の中には、ユーモア、諜報、ゲーム、憎しみと愛であなたを引きつけてくれるアニメが本当にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8
私は物語が大好きです。私はそれが面白いと思うのは面白いと思っています。物事は発展していますが、キャラクターが老化していることを除いて、実際にはどこにも出ていないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8
私は芸術の偉大な裁判官ではありませんが、キャラクターはよく個性化されています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6
Meh、このアニメの本当の大きな部分ではない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  10
素晴らしい、面白いクールな非標準人&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10
すばらしい、私はそれを愛した&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  10
優秀な、明確な目標なしに多くを達成し、文字は壮観です、楽しみは間違いなくそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23432&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zoddtheimmortal/reviews&#34;&gt;zoddtheimmortal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;BANG POW CRASH SMUSH , Genshiken avoids the cliches and focuses instead on the reality, this isn&amp;rsquo;t a series about spectacular supe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;karisma&#34;&gt;Karisma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ウワ&amp;hellip;.私の最初のレビュー：D
それでは、始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenはそれを簡単に置くための生活、大学生活のアニメーションのスライスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、「モダン・ビジュアル・アートの研究」（マンガ、アニメ、ゲーム）に焦点を当てた大学のクラブ・ガンシケン（Genshiken）を中心に展開されています。 それは、時代遅れであり、時代遅れになっている。 エピソードはエピソード的に分けられ、主にクラブでの出来事に集中しています。彼らは同じ物語を繰り返さないように管理しました。アニメの問題のいくつかは堅実な話をしていないので、退屈しません アニメでは2年が経過していますが、同じことです。 しかし、最も興味深いのは、物語がアニメの最も重要な部分ではないという印象を受けたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今はアートです。 私はそれにつながっているすべての大きな言葉ではうまくいかないので、私は自分の印象を言っています。 アニメーションは文字や鮮やかな色の周りに配置された現実的な世界では良いですが、まだタッキーではなく、物事をもっと賑やかにします。 アニメーションはショーの雰囲気にとてもよく寄与します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&amp;hellip;.それは単にそれを置くだけでは何もない&amp;hellip;オープニングとエンディングだけですが、それはそのままです。 オープニングはキャッチーなメロディーと歌詞が付いたロックポップの曲で、エンディングは女性のボーカリストとのゆっくりとしたメロディーな曲です。 私の意見では、この曲はこの種のアニメにはうってつけですが、まだ個人的な選択になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今アニメが一番輝いている部分、キャラクター！ ショーの冒頭では、彼らはすべてステレオタイプ（オタクを吹き飛ばし、恥ずかしがりとした新人、若干気分が悪い人、姿勢のついたひよこ）の束に過ぎないが、ショーが進行するにつれて彼らは成長し、 時間が過ぎる。 あなたは自分自身を自分と比べることはできませんが、人生と問題を抱えた実在の人たちとして何とか経験するでしょう。 文字はここでは主な焦点であり、今日の日本のオタク文化の鏡であり、同時にこの成長する文化に向けて「共通の」人々の見解を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、楽しさは最高レベルです。 ストーリーはそれほど難しくなく、心に傷つきません。芸術は目に優しく、最も現実的なキャラクターのひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私はどこに置くべきかを知りませんでしたが、言及すべきであると思ったことすべてを書きます。 まず、&amp;hellip;.番組にはユーモアがありますが、そのようなジョークは2分ごとに強制されません。 私の場合は、ほとんどの場合、場面とキャラクターが置かれた状況で笑っていました（「トーク」のジョークではなく、ちょうど反対）。 ガンダムについては多くの参考文献がありますので、そのシリーズに精通している人はさらに楽しくなります。
このキャラクターはアニメやマンガに近づくこともよくありますが、時には過度に反応して面白く見える哲学的な見方もあります。
ああ、それは必要ではないが、最初のシーズンの話に発展する続編もあり、いくつかの新しいキャラクターを紹介している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は、ゆっくり歩く、簡単に取ることができる雰囲気のこのショーコーツ、時間通りに強制されていないジョークを好きでした。
これは査読の終わりです&amp;hellip;そして、私は初めてのことであまり書くことは想像もしませんでした&amp;hellip;.まあ、助けてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9386&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Karisma/reviews&#34;&gt;Karisma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Whoa&amp;hellip;. My first review :D  So let`s begin.     Genshiken is a slice of life, college life anime to put it simply.     Story revolves around a university club Genshiken, that focuses on &amp;lsquo;the study of modern visual arts&amp;rsquo; (manga, anime and games in short) . It has a certain timeline, chronologically following characters th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どんなアニメ視聴者にとっても、Genshikenがただ見守るべきであったとき、彼らの人生には一点があります。 少なくとも一度は。 はい、そうです、私は十分なアニメを見ている（または十分なマンガを読んだり、または十分に奇妙なゲームをした）すべての人々が、彼らの本質的な「見る」リストにこれを置くべきだと主張しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Genshiken」は生命のアニメーションの一部で、大学社会のメンバーの毎日の出入りに焦点を当てています。これは楽しいほど「ガンシケン」と呼ばれています。  「現代の視覚文化研究会」として英語に大まかに翻訳された長い日本語のフレーズから、「賢賢」という用語が短縮されています。 本質的にこれは、アニメ、マンガ、ビデオゲームのオタクを組み合わせた社会です。 アニメ、エキセントリック、キャッチーなオープニングテーマ（アニメにふさわしいオープニングテーマがこれまであったのか？）から、Genshikenのすべてのことが気になる。 しかし、これにもかかわらず、「Genshiken」の輝きは、それが代表するサブカルチャーへの関心をも持っているすべての人にとって幅広い魅力を持っているため、オタクにとってはただのショーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にこのサブカルチャーに参加している人たちは、間違いなくすぐに「現代化」とつながります。 まず、ハードコアの群衆を喜ばせる人気のあるフランチャイズへの参照がたくさんあります。 さらに重要なことに、それは評価される文字です。 彼らの描写はコメディーの価値のために少し上回っていますが、それはほとんどが現実に根ざしたものであり、ほとんどの人は、自分や人が知っている彼らの奇妙な特徴の少なくとも一部を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ガンシケン」がオタクの群衆にアピールできるのはおそらく驚きではありませんが、おそらくもっと興味深いのは、オタク以外の人々にアピールする方法です。 あなたはこのすべてのオタクがハードコアのオタクではない人を疎外させると思うだろうが、それを考えるのは間違いだろう。  「ガンシケン」を楽しむために必要なのは、それが表すサブカルチャーのある程度の量の認識です。 もしあなたがこれを読んでいるなら、チャンスはすでにあなたが資格を得ていることです - 私はこのサブカルチャーに全く関心がない誰もがこのサイトを訪れて、「Genshiken」のレビューをチェックすることは想像できません。 アニメ界では大変なことではありません。  「ガンシケン」が非オタクとつながるのは、オタク以外の視点から「ガンシケン」と言われているからです。この考え方は、春日井さきから来ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenのメンバーが大学生オタクであるにもかかわらず、オタクの側面だけが際立っています。 彼らは心配したり、試験や授業などの大学生活の主な側面について話すことさえしていないようです。その結果、大学全体のことは、人物を結集させる人工的なプラットフォームのように感じるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これらの小さな問題はどれも重要なものではありません。なぜなら、一度「幻想賢」に入ると、それらを彩るのは簡単だからです。 愛嬌のあるキャラクターで、「ガンシケン」には、生涯のジャンルでさえ、まれにマッチしている最も感染性の高い嗜好性が盛り込まれています。 私は生命のアニメーションの良いスライスに関連付けられる傾向があるいくつかのことがあります。 シリーズを見ているうちに、キャラクターに付きやすいのが分かり、エピソードを終えて暖かくぼんやりした感じがしばしば出てきます。 シリーズの終わりに向けて、アニメを終了させたくないので、これは後悔感を伴うことがよくあります。 そして私がそれを終えた後、私はしばしばそのタイトルのまさに言及で残念なことに好きでそれを振り返ります。  「Genshiken」はこれらすべてのボックスをチェックし、見ることは絶対的な喜びです。 それはこれまで最高のアニメではないかもしれませんが、私はすべてのアニメファンについてお勧めする時代を超越した古典です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27038&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For any anime viewer, there comes a point in their life, when Genshiken simply HAS to be watched. At least Once. Yes, that&amp;rsquo;s right, I&amp;rsquo;m advocating that everyone who&amp;rsquo;s seen enough anime (or read enough manga&amp;hellip; or played enough geeky games for that matter) should have this down on their essential &amp;lsquo;to watch&amp;rsquo; list.    &amp;lsquo;Genshiken&amp;rsquo; is a slice of life anime, focusing on the daily comings and goings of the members of a university society, which, funnily enough, is called &amp;lsquo;Genshiken&amp;rsquo;. The term &amp;lsquo;Genshiken&amp;rsquo; is shortened from some long Japanese phrase that translates roughly into English as &amp;lsquo;Society for the Study of Modern Visual Culture&amp;rsquo;. If you think that sounds pretty damn geeky, then you&amp;rsquo;re be right - essentially this is a society for combined otakus of anime, manga and video games. From the enegetic, eccentric and catchy opening theme (has there ever been an opening theme that fits an anime so well?) &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;verayo&#34;&gt;verayo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトルのGenshikenはあまり言わない。 これは、ほとんどの人が見過ごすほどのタイトルです。 私は興味がなかった人々の一人ですが、デッテ・バヨ・グループが2年目のシーズンを下ってから、私はそれをチェックしようとしました。 私の驚きには、Genshikenはかなり良いショーです。 それはシンプルで非常に楽しい方法でオタクを描いています。 それは間違いなくアニメファンのための特別な時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンシケンは物語をあまり持っていません。  Suioh大学のGenshiken Clubで時間を殺すのは大したことです。 それはもう面白くないだろうが、あなたがこのクラブで殺す時はそれに値する。 このショーは、彼らの文化や人格に大きな理解を与えるオタクの生活の非常に良いスライスを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;提示された芸術は、非常に良い、良いキャラクターデザイン、素敵なレイアウトとすべて、プラスアニメーションも高品質です。 しかし、残念なことに、キャラクターのための図面は一貫して良好ではありません。 それらは数え切れないほどの回数だけ最もよく見える。 それでも、全体的な芸術は好きであり、ビデオゲームの「ギルティギア」をとてもうまく提示して、視聴者に実際のゲームをプレイさせることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はあまり気付かれることはありませんが、すべてがうまく、すべての声優が各キャラクターにうまく収まります。 それはまた、非常に良い好きなオープニングソングを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターは、それぞれ独自の方法で素晴らしいです。 キャラクターのほとんどが悪い印象を示すので、彼らは当初はあまり好きではないが、それらはすべて自然に楽しいものになる。 彼らはまったく異なる性格の素晴らしいミックスで素晴らしいショーを上演しました。 また、多くのキャラクター開発が関与しています。 メインキャラクターのいずれかに迷惑をかける感覚は、あまり気付かずに消えてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはとても楽しいです。 それは非常に楽しいですが、目立たないほど短いです。 それは良いアニメの12のエピソードです。 すべてのエピソードは面白くて、みんな楽しそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6494&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/verayo/reviews&#34;&gt;verayo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The title Genshiken doesn&amp;rsquo;t say much. It&amp;rsquo;s a title that most people would just overlook. I&amp;rsquo;m one of those people who wasn&amp;rsquo;t interested at all but since the dattebayo group subbed its seco &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：この「レビュー」は一般的なガンシケンを対象としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが明らかにカウボーイビバップを除いて、前ハルヒから出てきたアニメを拒否するジャンルの新人の一人なら、あなたを記入してください。ゲンシケンは、 クラブルームの内外でのオタクとその生活の束。 私たちが今日入手しているオタク中心のもののほとんどとは異なり、Genshikenはオタクのライフスタイルの長所と短所をバランスよく配慮しながら、特定のサブカルチャーに対する深い洞察のためにファンの大多数に評価されています。  、未来そして次のComi-festがどのように出てくるか、 このショーには数多くの適応問題がありましたが、各シーズンはプロダクションI.Gを除いて、息をのむようなブロンクス市民のように見えるアニメーションを持っていないスタジオによって行われました。 明らかに、元の漫画は完全には適応されていませんでした。それは、リリース時によく評価され、Fractaleが私たちをすべて倒したので、「アニメを救う必要がある」ということについてむしろ話したいとしても、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenが現実の歯を持つ人生のスライスであると考えられている理由は、Sakiの性格と、Madarameと並んでオタクのボーイフレンドを持つことによるライフスタイルへの苦労からです。 脳や嗜好に反比例する。 サキはオタクを恥ずかしそうに漫画化するレベルにまで苛立つことはありませんが、次の葛木不均衡の話やフィラーの必要性について話している喪失した男性の周りにいることは喜ばしくないことは明らかです。 イベントは、それがキャラクターのモデルを構築しているのか、衣服を買い物しているのかどうか。 主にオスのクラブが女性コスプレイヤーを迎え入れると、あなたと同じセックスの人と、特に99％モノデーダーの世界で話しがより簡単になるため、少しでもウォーミングが始まります。 それから他の出来事が続くので、最初のシーズンは彼女が最終的にライフスタイルを受け入れることで終わります。たとえ彼女がその一部であることを拒否したとしても、これはまだメディアから出てくる最もテーマの豊かなキャラクターの旅の終わりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、後の季節が好きなときに覚えていない理由です。紛争が終わった後、Genshikenが与えなければならなかったすべての背景情報を気にしてくれたからです。 作者はK-ON-ishの世界を避けるために新しい紛争を導入するために最善を尽くしましたが、Ogiueはファンを抱えており、就職活動は一般的なスライスライフストーリーのかなりの部分ですが、 ちょうど強いほどではなく、時にはそれらの弱体化した蔓延は、構造のない純粋なスタイルに導かれました。  Genshiken 2の最初の2つのエピソードは、私がShirobakoの最初の2つのエピソードを嫌っていたのと同じ罠に落ちました¹実際の接地に焦点を当てた非常に少数のシーンでComi-festをセットアップする方法について話しました。 確立された素材、私はその場でそのショーを落としただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、より多くの個人的なドラマが始まった後、それは回復しました。腕が作ったと言われても、あなたはまだエデュテイメントやランダムなサル - チーズのような気分になります。 元の漫画の結論に至るまで、物事は自由に残っていた。 彼らは私たちにyaoiのエピソードを与えてくれたので、いくつかの許しを得ることができると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンには寒さがなかったわけではありません。 それを再び見直すことで、アニメの強さの多くは素材からのものであり、実際の方向からのものではないことが分かりました。 悪いアニメーションはキャラクターをより現実的に見せるのを助けますが、特にニダイメの優しさと比べると、コメディのタイミングが悪いためにジョークのほとんどが実際に動作します。  Kujikibi Unbalanceのパロディーでさえ、数年後の実際のアニメより笑いがあまり良くありませんでした。 これは、「純粋な」スライス・オブ・ライフ・セクションのうちのいくつかが、ファンの言うことにもかかわらずノーダム・カンタヴィルの続編レベルの悪いことに覚えているよりも「メー」であるという結果につながります。 思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、一日の終わりに、私は&amp;rdquo;それはかなり良かった&amp;rdquo;と思って再ウォッチから出てきました。 なぜなら、それは幻想派であり、幻想郷はいいからです。 それは私が思い出しているよりも人間のドラマで少し軽いかもしれませんが、専門用語がちょうどそこにある時がありますが、ほとんどの場合、それはパンダ領域に行かずに人々を巻き込む方法をまだ知っていました。 これらのキャラクターが数年のうちに成長するのを見ることはまだ楽しいです。 それはまだ特定のサブカルチャーについて賢明なことを言います。 たとえNidaimeがfangirlsの働き方が全然無縁であっても、3年以上かけて何かを期待していたのと同じように、決して悪いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This &amp;lsquo;review&amp;rsquo; covers Genshiken in general.    If you’re one of those newcomers to the genre who refuse to watch anime that came out pre-Haruhi, aside from Cowboy Bebop obviously, let me fill you in. Genshiken is a manga-turned-anime centered on a college club consisting of a bunch of otaku and their lives inside and outside the clubroom. Unlike most of the otaku-centric stuff we get nowadays, Genshiken is acclaimed by a majority of the fans due to its deep insight into a specific  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、私。 あなたがオタク人生に基づいてアニメを持っているとき、それはいつもかわいいとは限りません。 それでも、ショーはそれ自身の権利ではかなり良いです。 非常に最初のエピソードは実際にポッドキャストのような座って話すアニメのグループのように感じられたので、奇妙でした。 また、少し勉強したい人には、クレジットを徹底的に見なければならないと言いましょう。 私はアニメのトンを見ても、彼らから学んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は本当に穏やかな男ですが、私は彼らが何らかの理由でこれをしたと感じています。 それは私たちを物事を幾分きれいに見て、この世界に導いてくれました。 今は彼がいつもHentaiとdojinshiについて話しているわけではない&amp;hellip;私は明るい側にいると思うが、彼は完全なオタクではなく、彼のファンダンの深い部分を学んでいる端にいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなアニメの素晴らしい点は、主人公だけでなく誰もが本当に関係することができるキャラクターがあることです。 時にはキャラクターの一部を取って一緒にしてあなたを表現することさえできます。 彼らには、コスプレイヤー、ゲームプレイヤー、執拗な男、アーティスト、グループ内の初心者までいます。 これらの文字は、幅広い種類のストーリーラインを保持して接続感を与えるのに役立ちます。 私が通常これを見ている気分は、この小さなクラブハウス、オタクドームのこの小さな聖域はかなり家であるということです。 彼らは人生を失いたくない大家族のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に私をうんざりさせる唯一の人はヘッド会長です。 彼は本当に黒い目をしていて、ほとんどの時間は本当に奇妙です。 また、何度も、彼はこの世界の方法のほとんどを話しています。 彼が実際に何かをしたときに私を忍び寄らせただけのもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々は本当にこれに気づくことはありませんが、このショーには多くの言語学があります。 人々がなぜ制御不能になることなくアニメに行くのかについての理由を掘り下げます。 彼らはオタクをオタクとする理由と、それを好きではない理由のいくつかを解明します。 それはまた、新しいことを試みている人々について天気かどうか、彼らは実際にそれを好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは非常に穏やかで、カラフルなように少し見えますが、悪くはありません。 それは正しい方向への一歩であり、実際の世界と色合いが少しずつ相違していることと、明るくて豊かな色を持つアニメの側面との間には、かなり良い対比があります。 私は彼らが芸術のスタイルを欠いていたか、または芸術的なスタイルを欠いていたということは本当にありませんでした。 何かがあったならば、それは軽微でほとんど目立たなかった。 最初のエピソードで見ているのは、アート・スタイルになるとショー全体を通して、少しだけ良くなっていくことです。 エンディングクレジットのそれぞれが私を驚かせた。 エンディングのアートワークは実際にはそれぞれのショーを変えます。 必ずしも同じ結末ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブは本当に悪いことではありません。 それは古いものなので、いくつかの声部はやや硬いですが、不自然に感じることはありません。 私は彼らが実際に新しい人々に会うときに堅くなると思います。そして、彼らがウォーミングアップに終わらないようではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102031&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh dear me. When you have an anime based on Otaku life, its not going to always be pretty. Still, the show is rather good for its own right. It was odd because the very first episode actually felt like my group of friends just sitting and talking anime like the podcast. Also, for those that want to learn a little b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;atharil&#34;&gt;Atharil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああオタクの人生。  NHK Ni Youkosoの他に、これはオタク関連のアニメとしては最高のものでなければなりません。 そう、はい、Genshikenは基本的に異なるオタクのグループの話を伝えるアニメです。 これらの人々は、アニメ＆amp; 漫画、変態した心、「現代の視覚文化研究のための協会」を表す「賢明館」と呼ばれる学校のクラブです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的にこのアニメは究極のプロットやストーリーはありません。 主に、毎日のイベント、冒険、そしてオタクの人生における闘争について語ります。 いくつかのエピソードのために最後のアークがありますが、これはすべて純粋なスライス・オブ・ライフアニメです。 これはGenshikenを非常にリラックスしたアニメにしてくれるので、人生を楽しんでいる人を見て楽しむだけで簡単に楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音と音楽は、良いものの忘れられないものとして最もよく説明されています。 曲は、かなり爽やかで、あなたの典型的な流行りの音のスライスです。 私が覚えたのは、実際には素晴らしい歌だったOPでした。 しかし、このアニメはある意味では非常に芸術的ではありませんし、この部分についてはあまり言い表せません。 声の演技は聞くのが楽しく、効果はいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、これがガンシケンが輝く場所です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどすべてのキャラクターは素晴らしく、多くの個性を持っています。 主人公の笹原は、当初はまだ真実ではないオタクのキャラクターであり、新しいクラブの友達とフルタイムのアニメ・オタクに変わるのを見て楽しかったです。  Madarameはまた、非常にsymphateticと強力な文字です。 田中さんさんと熊谷さんさんもいます。 私はまた、オカク、ハンサムな男のコサカのキャラクターが好きで、ガールフレンドを迎え入れることさえできました。 しかし、このgf&amp;rsquo;sは私が楽しまなかった一人のキャラクターです。 私はシリーズで春日べさんを持つことのポイントを理解し、彼女は本当にたくさんの行動をもたらし、他のクラブメンバーが楽しむそうでなければ穏やかで紛争のない生活に常に必要なドラマを必要としました。 しかし、時には私は、オタク主義に対する彼女の嫌悪感を示すのではなく、このキャラクターを持たずに、オタクの生活を見て楽しむことができることを本当に望んでいました。 春日部さんが田中さんの新しいプラモを誤って壊してしまったようなシーンもあります。 もちろん、それは私自身があまりにも多くのオタクですから！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、大野さんはどういうわけか単純な愛らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がGenshikenを見て楽しんでいた限り、私は第2シーズンを好んでいました。 私は第2シーズンのキャラクターのバランスが元のものよりはるかに良いと思う。 私はみんながComiFesに出席するのを見て大好きでしたし、私にもComiketに出たいと思っていました！ この活動は第2シーズンにははるかに大きな役割を果たしており、非常に強いポイントです。 また、新しいキャラクターはもちろん、より多くのフェイスライムを得ることができます。これは素晴らしいことです！
私はこのアニメを見ることを強くお勧めします。もしあなたがそれを好きなら、あなたは2番目のシーズンを間違いなく望んでいます（偉大なOVAを忘れないでください）！ そして、あなたがカスカベさんと同じ問題を抱えていたら、続編はあなたのために作られました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32260&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Atharil/reviews&#34;&gt;Atharil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ahh.. The life of an Otaku. Apart from NHK Ni Youkoso, this must be the best Otaku-related anime out there. So yes, Genshiken is basically an anime, which tells the story of a group of different otakus. These people share a few things in common, including a passion for anime &amp;amp; manga, a perverted mind and a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rhaineleen&#34;&gt;Rhaineleen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オタクは、アニメ、漫画、ビデオゲームなど、強烈な関心を持っている人々を指すために使われる日本の用語です。
このシリーズを見る前に、まず何とかN.H.Kに似ていると思いました。 しかし、それを見て私は違いを見た。
N.H.K. ヒキコモリのライフスタイルと陰謀理論に焦点を当て、ガンシケンはオタクの世界に焦点を当てています。 それはそれと同じくらい簡単です&amp;hellip;
あなたは面白いジャブ、陽気なパロディ、ばかげた状況、そして真面目なジョークでアニメをしたい場合。
それからガンシケンは必見です！
一言で言えば、シリーズ全体を通して笑い声を上げることはありません。退屈なエピソードはありません&amp;hellip;あなたは、キャラクターが話すすべてのことに関連することができ、その会話の中でジャブに気を付けることができます&amp;hellip;
物語は、笹原くんがクラブを探していて、「現代の視覚文化研究会」という名前のクラブを見た時から始まり、残りは歴史です&amp;hellip;（〜Spoiler〜）
シリーズの初めに、それぞれのキャラクターが互いにどのように知り合っているかがわかります。 そして誰もが本当に誰に興味を持っているのか&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-10
私はストーリーを簡単に理解できるので、クラブとそのメンバーが日常の状況にどのように対処しているかを示しています。
また、ストーリーラインはかなり賞賛されています。なぜなら、彼らは12エピソード内で物事を包み込むことができたからです。 もしそれが12よりも大きければ、もっと良いだろう&amp;hellip;＆gt;:) &amp;lsquo;
要するに、ストーリーはうまく構築されていて、人々が次に何が起こるかを見ることに興味がある理由は&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-9
芸術は単純で正確です。私たちは、いつも笑顔でありながら無慈悲なコサカ、無邪気な笹原、卑劣なマダラームから、対照的な咲ちゃんに至るまで、彼らの個性に基づいて描かれたキャラクターを描きます。 彼らの独自の特性、それはどういうわけか、シリーズに欠陥があるのなら、確かにアニメーションではありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9
オープニングテーマには、とても魅力的で爽やかな懐かしい曲があり、ユニークなオープニングを創造する方法は、単に創造的なものであるため、オープニング曲もエンディングも好きです&amp;hellip;
言い換えれば、興味深いオープニングであるエンディングは、それが穏やかな感触を持っているように、各エピソードの最後に視聴者に満足感を与えるように、減速感を与えます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10
まあ、私が前に言ったように、キャラクターはそれぞれ独自の方法でユニークです&amp;hellip;
彼らはいくつかの異なる見解を持っているかもしれませんが、もちろん彼らがクジキ不均衡であるショーの中の彼らの好きなシリーズで同じ意見を共有するほとんどの時間！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-10 /全体-10
まあ、このシリーズは、パンチライン、オチエジャブ、陽気な状況から、私が欲しいものすべてを持っています&amp;hellip;それはそれ自体がすでに笑い声であり、それが上に行くので、シリーズ全体を見ても問題ありません キャラクターとストーリーがどのように発展するかを見るのは本当に面白いです&amp;hellip;視聴者がキャラクターが何を言っているのか、そしてそれ自体はすでに楽しんでいるので、本当に楽しいです&amp;hellip;退屈なエピソードはありません。 フィニッシュは全く面白い！
物語が終わると、もっと鑑賞したいと思うでしょう、幸運にも、シーズン2があります！
=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7690&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rhaineleen/reviews&#34;&gt;Rhaineleen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Otaku- is a japanese term used to refer to people with obsessive interests, particularly anime, manga, and video games.  Before I watched this series, I first thought that it is somehow like N.H.K. but after watching it I saw the difference.   N.H.K. focuses on Hikikomori lifestyle and conspiracy theories , while Genshike &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;junipermouse&#34;&gt;Junipermouse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがオタクなら、おそらくこのシリーズを見てください。 それらの大部分ではないにしても、文字の1つを使って識別することは間違いありません。 そして、あなたが内なるオタクを発展させるための包括的なクラブを持っていたらと思います。 アニメ、プラモ、ゲーム、コスプレ、漫画、同人誌など、日本文化の素晴らしい研究。 あなたがそれらに精通していない場合、私は様々なオタクのスラングの定義を含む良いfansubを見ておくことをお勧めします。 かなり新しいオタクとして、私は文化についての新しいことをたくさん学んでいました。 だから、このアニメには魔法の女の子、エイリアン、巨大なロボットがいません。最新の同人誌を入手するために、これらのテーマを議論して他の狂ったオタクの軍隊に勇気づけようとする様々なオタクを持っています。 あなたが好きなガンダムシリーズを持っていて、それを喜んで戦うつもりなら、あなたはキャラクターと一緒にサイディングをするかもしれません。 アニメの様々な名前のドロップやカメオ、ゲームはもちろんのこと、 だからチャンスを取って、この &amp;lsquo;現実的な&amp;rsquo;アニメを見て、あなたは共通点がどれくらいあるのか驚くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17504&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Junipermouse/reviews&#34;&gt;Junipermouse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are an Otaku, then you should probably watch this series. You&amp;rsquo;ll definitely find yourself identif &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;integra31&#34;&gt;integra31&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、今日日本で非常に優勢なオタク文化を強調しています。 このアニメでは、多くのオタク関連要素が紹介されています。 このサブカルチャーと関連してプラモ、コスプレ、ヘンタイなどの名前と用語が使われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのアニメとは異なり、このショーは非常に現実的です（Honey And Cloverに似ています）。 東京の郊外にある大学の学生活動クラブのメンバーに焦点を当てています。 クラブは、アニメ、マンガ、ヘンタイ、コスプレ、そして通常はオタクに関連するその他の娯楽を鑑賞する唯一の活動をしているスラッカーのグループです（簡単な英語で翻訳されている場合は実際は「オタクです」）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンの各エピソードでは、オタク文化のいくつかの新しい側面が説明されています。 あるエピソードでは、ガンダムモデルの構築に夢中になっているグループと、秋葉原（ゲーム、DVD、マンガ、コスプレの衣装など、あらゆるオタクアイテムが売られている場所）に行くグループが、エロ漫画 、 あれは）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの劇的な緊張感は、サキの性格によって生み出されます。 彼女はクラブメンバーの一人のガールフレンドです。 彼女はその男に恋していますが、すべてのオタクが奇妙なことを知っています。エピソードの多くは、コサカの愛に敬意を表していますが、趣味は嫌いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは非常に良いキャラクターの開発をしており、キャラクターの多くはキャラクターの深さを許されているため、このアニメは独自のクラスになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上品で反復的なプロットラインであまりにも頻繁に悩まされているメディアでは、Genshikenは、アニメファンとファン以外の人々に似ているはずの新鮮な空気の息吹（amen！）です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8235&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/integra31/reviews&#34;&gt;integra31&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime highlights the otaku culture that is very predominant nowadays in Japan. In this anime, we are introduced to so many otaku-related elements. There are names and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shole&#34;&gt;Shole&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人生のスライスは最高だと思います。少しコメディーとオタクのライフスタイルをミックスして、新しいアニメが出てくるのを待っている間、あなたは完璧なカジュアルアニメを見ています。
ビジュアル・メディア・スタディ・クラブ（別名Genshiken）のメンバーが自分のペースで自分の人生を送っているのを見て楽しんでいました。 それは面白いアニメだが、その背後にはもっと深いストーリーがありません。それは自分のような多くの人のためのものかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはいつもオタクのアニメを聞くと、あなたは女の子をスパイすることができるか、ホットな女の子たちが何らかの理由で恋に落ちるような状況になってしまったオタクについてのことだと仮定しますが（ハレムスなど）、これは 1つは違う、ほとんど0エッチシーンがあり、ロマンスがあるので、それほど悪くはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように物事を短くしておくと、ここに良いものがあります：
チルストーリー。
良いキャラクター、同じゴールで一緒に来ている非常に興味深いグループの個人。
素晴らしい芸術とサウンド、私は非常に良い発見オープニング。
見るのがとても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪いこと：
十分に深くはありませんが、それは人生の一部ですので、これは中立的なリストにあるかもしれません。
ロマンスは個人的なターンオフのような最小です。
十分な行動ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213231&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shole/reviews&#34;&gt;Shole&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slice of life at is best I guess, mix in a bit of comedy and a bit of otaku lifestyle and you got the perfect casual  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ri-chan&#34;&gt;Ri-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは私が飽きていたので見たものでしたが、ほんの少数のエピソードの後、私のお気に入りの一つになっていました。 それは文字通り「ファンのためのファンによって」書かれたシリーズであり、個人的なレベルでこのシリーズに接続しないことは不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は比較的シンプルな設定です。 それは彼自身の変態の自己に認めることができない恥ずかしがるオタクの物語として始まります。 それは彼の最初のエピソードのセットアップだけです。 その後、より多くのキャラクターが紹介され、この苦しいファンのために退役したクラブルームがすべての活動の中心となっています。 物語は、オタクの生命が何を意味するのかについての検閲はしない。 ヘンタイ、コスプレ、同人、そしてもちろんアニメの話題があります！ すべてが明らかにされ、それは陽気で、触って、簡単に行くスライスライフストーリーのためになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術はそれほど印象的ではありません。 それは風景の中で高品質と細部を持っていて、何が起こっているかに応じて調整しますが、それはかなり平均です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
このシリーズのキャラクターは、単に素晴らしいです！ クラブ内の各キャラクターがある種のオタクの代表であることは非常に迅速であるため、さまざまな問題やさまざまな解決策が見られるようになります。 不幸にもかかわらず、クラブに加わるために作られたオタクの嫌がらせ者でさえ、面白い楽しいキャラクターになります。 私は実際に第2シーズンに導入されたキャラクターには非常に感銘を受けましたが、私はそれらをあなたに発見され、楽しまれるようにしておくと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私は楽しさ10を与えた。それは面白い、かわいい、洞察力があり、面白いです。 私は非常にこのシリーズをお勧めします、それは続編とマンガです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17127&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ri-chan/reviews&#34;&gt;Ri-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series was one I watched because I was bored, but after only a few episodes, it had become one of my all time favorites. It is a series that has literally been writ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;a2zomg&#34;&gt;A2ZOMG&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うわー、これは素晴らしいショーです。 それについてのすべてはちょうど良いよね。 さらに、この番組はアニメとアニメファンの正義を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その前提自体は、あなたがアニメオタクのクラブについての話をどこで入手するのか不思議に思われるので、非常に奇妙に聞こえる。 しかし、クラブの一員である各キャラクターの共有している独立した闘いは、このショーが優れた発展の仕事をするものです。 このアニメは、関係する苦労を含め、各キャラクターの人生を描写することについて、非常に地面に近いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメのキャラクターも世界のアニメを見ていると思うと正直なところ面白いものになります（はい、アニメの中のアニメ。 そして物語が地球にかなり深刻である間、このショーはまた、それぞれのキャラクターの欠点を巧みに描写するようなユーモアを持っています。 本物のアニメ、ビデオゲームなどにランダムに（あまりにも）微妙に隠れていることも、このショーでは見逃せないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、あらゆることに優れているような華麗なショーを見たことはありません。 私はこのショーに失望しているアニメのファンを想像することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19733&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/A2ZOMG/reviews&#34;&gt;A2ZOMG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wow, this is one amazing show. Everything about it is just darn good. Even better, this show does anime and anime fans j &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pakku&#34;&gt;Pakku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;げんしけん：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;脳神経はあなたの脳を必要としない偉大なコメディショーです。[ひぐらし、うみねこ]
それはシンプルでユーモアは素晴らしいですが、ラッキースターやサヨナラゼツボ先生のような初心者のアニメ視聴者には理解しにくい内部ジョークが関わっていません&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;プロットが成長している間、キャラクターは最初のエピソードでスムーズに紹介されます。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ほとんどの視聴者（私の自己と同じように）は、オタククラブとその活動と冒険について、コメディーのファーストで、プロットと実際に恋に落ちることができます。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ナツシェルでは、オシャククラブについての良質のコメディです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際に最初のエピソードのプロットについて約3つのA4：を書いたが、「スポイラーを書かないように最善を尽くしてください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17573&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pakku/reviews&#34;&gt;Pakku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Genshiken:    -Genshiken is a great comedy show that doesnt require the use o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sebbyrei&#34;&gt;Sebbyrei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*これは私の最初のレビューですので、このサイトに参加する主な理由の1つは、この素晴らしいショーのレビューをすることでした。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うわー、ガンシケンについてどうやって説明しますか？ 私はその漫画を1年ほど前に発見し、それを捨てました。私はその時点でSOLには正確にいなかったからです。 しかし、数ヶ月前に私はいくつかのアニメDVDとgenshikenの2シーズンを与えられたので、私はショーで別の亀裂を取ることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、基本的に、genshikenは大学のオタクのグループについてのショーであり、そこに日常生活があります。
Genshikenは本当にキャラクターの開発に基づいているショーですが、今シーズンにはあまり起こりませんが、次はそれが起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の3つのepsの後で、私はショーに夢中になりました。私は、チャレーターのすべてがオタクの異なるタイプ（コスプレ、ゲーム、ガレージキットの建物）をどのように表現したか本当に大好きでした。 そして、それぞれのエピソードはそれぞれの人生の中で探究されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、気になるエピソード9は、私がショーを愛していたものなので、私は何かを台無しにするのは難しくないだろうが、それはおそらくアニメIMOで最も面白い瞬間だった。 それは本当に私をgenshikenに入れさせてくれました。そして私はSakiとMadrameのチャレーターをもっと楽しませました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンシケンと他のアニメとをオタククラブについて分けるのは、サキです。 簡単に言えば、サキは、非常にハードなコアオタクコサカのために落ちる「隣の女の子」であり、サキはオタクの極座標であり、コサカのために完全に彼の外見のために落ちた。そのサキは何回もコサカを変えようとする 彼のオタクの道から出るが、毎回失敗する。 多くのgenshikenのファンにSakiは非常にconterversialのcharecterであり、多くはsakiがオタクの女の子だったらショーがずっと良かったと信じる。 正直なところ、これはまったく間違っていると思います。サキがオタクの女の子だったら、そのことは燃えていて面白いとは思っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、genshikenを見ようと思っている人には、私は間違いなくそれをお勧めします。それは面白い、気分の良いストーリーを持っていて、チャレクターの人格はあなたを幻想的なシリーズに魅了するでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=120539&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sebbyrei/reviews&#34;&gt;Sebbyrei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*Okay so this is my first review, one of my main reason of joining this site was to make a review on this spectacular show so I&amp;rsquo;ll try to do it right! :D    Wow, how would you describe genshiken? I discovere &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gorbash&#34;&gt;Gorbash&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;学校クラブを通してオタク社会に関わるかなり臆病な少年の話。
実際、オタクについてのショーや映画はほとんどなく、多くの人が社会に復帰するために克服しなければならない暗いものとしてオタクを見せてくれるスタイルのものが多く、主人公がその種族の領域 私たちは、アニメやゲーム（そしてヘンタイ）に興味を持っているが、友人が不足していることでめったに表明していない少年を見つけることができます。
彼はクラブに加わり、楽しく過ごし、素敵なものと、文化の面ではないもののいくつかを見て、全体的により良い時間を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今レビューに：
正直なところ、これが長くなるとキャラクターの発展が急速になり、多くのサブ・プロットが暗示されたように、これは発展しなかったとすれば、これがより良くなったと感じました。
芸術とサウンドは素晴らしく、実際に部屋で遊んだときにビデオゲームの音を鳴らすという細部は素敵でした。
しかし、12エピソードの限界まで彼らは実際には、大きくて明白なプロットデバイスを使用して、それが微妙でより多くの関与があるかもしれないと言うより多くの時間を与えられた何かを確立するために、
ここで意図された奥行きがありました。人々が欲しいと思っていた文章を見ることができますが、顔に素早く叩きつけて適切な盛り上がりがないと、そのメッセージの質が失われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがオタクを好きになるならば、価値のあるものすべてを見てください。そして、あなたがそうでなくても、それはあなたが背景の知識なしでアイデアを得るような方法でそこに置くでしょう。
しかし、多くの人は、それが過度に簡素化され、話題の多くを不安定な形で強制していると感じるようになってしまいます。 本当に、私はもっと長いシリーズでこれを見たいと思っていたでしょう。
漫画はもっと深い感情を与えることができた、Idは、あなたがそれを読んでいなければ、まずアニメを見て、次にマンガを選んで、私はそれをやっているとは思わない。 それはされている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17933&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gorbash/reviews&#34;&gt;Gorbash&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A story about a fairly timid boy who gets involved with otaku society through a school club.  Really, there have been few shows or movies about Otaku, and many are of the style showing otaku-ism as a dark thing one &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vespers&#34;&gt;Vespers&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;別のジャンルの他のアニメをたくさん見た後で、このアニメを見ることを強くお勧めします。 あなたがファンダンにいれば長くなるほど、このシリーズの影響が大きくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大学時代のアニメファンのための古典的な、そして本質的な観覧客。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの今シーズンは笹原についてのものではありません。 それは彼女のボーイフレンドの加入のためにクラブに引っ張られた、ファッショナブルで洗練された若い女性の春日井についてです。 彼女はストーリーのアンタゴニストとして、間接的にまたは完全にグループの残りの行動を批判して行動する。 彼女は強烈なオタクの歩行パロディーであるMadarameに反対している。 あなたのオタク欲望を受け入れるという彼の哲学とそれに関連する何かへの直接の反対の間の闘争は、シリーズのドラマの主要な源泉を形成します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、動かない物体が止められない力に遭遇したときに何が起こるかを知る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;画期的なものではありませんが、実際にこのシリーズでは間違ったことは考えられません。 音楽、芸術、そして音はすべて最高です。声優は一流のノッチです。 何も起こっていないと思うような穏やかな雰囲気に騙されてはいけません。それは必然的かつ満足のいく結論に向かって前進するうまく構造化された物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ふぁゔぉりて ちゃらｃてｒ： まだらめ
粉砕：春日部
お気に入りのエピソード：9
ふぁゔぉりて むしｃ： えんぢんｇ、 びいだま ｂｙ さおり あつみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS：漫画はほとんどあらゆる面で優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24187&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vespers/reviews&#34;&gt;Vespers&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I strongly recommend that you watch this anime only after you&amp;rsquo;ve seen a lot of other anime from different genres. The longer you&amp;rsquo;ve been in  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sasaharakumagawa&#34;&gt;SasaharaKumagawa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オタク文化に関するアニメでは、通常、二つの極端なものの一つが見えます。 最も人気のあるのは、観客との関わりや魅力を追求するためにオタクをやっているスーパーモアの女の子です（例えば、ラッキースター、野坂春香など）。 もう少し遭遇した2つ目は、文化の暗い部分（例えば、NHKへようこそ）を調べます。
Genshikenは真ん中に落ちる。 キャラクターは静かな静かなファンから過度に迷惑なファンまで、さまざまな種類のファンを正確に描きます。 年代を考えると、今日の基準では芸術には多少欠けていますが、将来の季節には芸術性は向上します。 サウンドトラックは目立つことはありませんが、それは意図的です。 彼らは耳を荒らされた背景の騒音と時折の気分設定の曲だけを使って、現実的なものにしようとします。 要約すると、オタク生活の現実的な描写を望むなら、このショーはあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104201&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SasaharaKumagawa/reviews&#34;&gt;SasaharaKumagawa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With anime about otaku culture, you usually see one of two extremes. The most popular &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mikotosuouh&#34;&gt;MikotoSuouh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、シーズン1,2とニダイメの完全なガンシケンシリーズを見直してみると、ストーリーはとても良く、キャラクターも良かったです。問題は時には私の外にある非常に多くのアニメの参考文献に掘り下げてしまうことでした このアニメはハードコアアニメの漫画家のためのもので、カジュアルウォッチャーは彼らのコメディ対話の半分をほとんど理解することができませんでした。まあまあ良いことでした。大学生活からキャラクターの発展を実際に調整するとき 人生は素晴らしいです、よくちょうど今nのスポイラーを見ていないが、最後のエピソードでは、キャラクタータイタンの攻撃からタイタンの完璧な印象を、よくお勧め&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125677&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MikotoSuouh/reviews&#34;&gt;MikotoSuouh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well I will review the complete Genshiken series to date that is season &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは大丈夫だったし、ユーモア部門で何かを提供していたが、それ以降は物語が落ちた。 ショーの一般的な目的は、オタクの進歩的な生活を示すことだけだったと思われましたが、あまりにも一貫していませんでした。 あなたが得る最初の印象は、時間の経過とともに完全に失われ、ミニストーリーで覆われています。
しかし、それは私がそれを作っているほど悪くない。 私が言ったように、ここのユーモアは面白く、ここのキャラクターのようなアニメの流行に関連することができるので、面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;7/10、見て、すべてのアニメが金ではなく、金ではないアニメは必ずしも駄目ではありません。 あなたが退屈なものなら、このシリーズを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13685&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was okay and with something to provide in the humor de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンシケンは、もともとは、志雄キオが書いた漫画でした。 このシリーズは、続編、2つのアニメ、OVAと小説を生み出す成功となった。 最初のアニメを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenには、あふれた物語はありません。 むしろ、エピソードはオタクでいっぱいのクラブに続く。 彼らは明確な年代順を持っていますが、そのほとんどはクラブで起こっていることに関する単独のエピソードです。 エピソードはオタクを楽しませています。彼らは趣味に関して過度に熱心な普通の人であるという事実を説明します。 その結果、Kioは自分が好きな人、あるいはおそらく自分自身でさえも楽しんでいるように感じます。 全体として、ユーモアは状況に適しており、大人同人が関わっても問題のある領域への移動を避けることができます。 それで、それはかなり趣のあるままです。 私はセットアップに関する1つの問題があります。 同人誌を購入したり、ユーモアのないアニメを話している人物については、長い伸びがあります。これらのシーンはドラッグするだけで、キャラクターは飽きることがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが面白いものではないということは、退屈な部分を運ぶのには十分ではないということです。その大部分は異なるオタクのステレオタイプに基づいているからです。 彼らはよく発達したキャラクターではなく、オタクとは関係のない興味を持っている人はいません。  1つの大きな例外はサキです。 彼女のボーイフレンドがそれに関与しているので、彼女はグループに関わります。実際にシャットダウンする危険がある場合を除いて、彼女はそれを守るために踏み出します。 彼女は彼女のボーイフレンドを除いて、様々なオタクの病気を話す人物ですが、実際には好きです。 彼女を面白くするために働くことができますが、彼女は実際にどんな重要な方法で開発されたよりもはっきりしたツンデレのキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は実際に非常にうまくいっています。 背景は本当に活発で、キャラクターが見るアニメのために使用するアートスタイルは、彼らがよく使うコントラストを作り出すのに役立つように、彼らが定期的に使うものとは異なっています。 キャラクターが出席するイベントを大量に見せ、人生とエネルギーでいっぱいになるようにするために、多くの注意が払われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技はうまくいっています。 ヒヤマノブユキと雪乃さつきはどちらもかなり誇張していますが、明らかにキャラクターに関係しているので問題にはなりません。 ボーカルキャスト全体は、大部分の時間を微妙に使い、適切なときには多くのエネルギーを使う良い仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は2/10です。 大野と咲の間にはちょっとホモエロティックな瞬間がありますが、それほど大きなものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenの最終評価は7/10です。 それは退屈な瞬間を持ち、キャラクターは本当に魅力的ではありませんが、ユーモアと偉大なエネルギーのセンスがあります。 それは確かに一見価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55951&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Genshiken was originally a manga written by Kio Shimoku. The series has become a success spawning a sequel, two anime, an OVA and a novel. Let&amp;rsquo;s take a look at the first anime.    There&amp;rsquo;s not an over-arching story in Genshiken. Rather, the episodes follow a club full of otaku. They  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;joe-kun&#34;&gt;Joe-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンシケンは本当にオタクのアニメです。 あなたがアニメやマンガを愛しているなら、このシリーズを見ればすぐに家にいるような気分になります。 どのようなオタクであっても、クラブのメンバーの少なくとも1人とつながっていると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズが好きだったと思うのですが、私はそこに座って「それは本当です」と言うことができるからです。  Kujibiki Unbalanceの最新エピソードを話していたのか、ドジン詐欺の旅をしているのか、Genshikenの男の子（そして後の女の子たち）は、お金があればいいと思っています。 私のように。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は過去のマンガ1を読んでいないので、実際にそれを見直すことはできませんが、基本的なアニメ/マンガの適応策のように思えます。 後でアニメだけのキャラクターがいくつかありました（これについてはわかりませんので、最後の部分は無視してください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がいなくても、これで終わらせてください - アニメ、マンガ、日本文化のファンだと思ったら、ガンシケンのギャングにチャンスを与えてください。 あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17608&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Joe-kun/reviews&#34;&gt;Joe-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Genshiken is truly an otaku&amp;rsquo;s anime. If you love anime or manga, watching this series will quickly make you feel  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chinaboat&#34;&gt;chinaboat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ガンシケン」は「オタク101」とも呼ばれます。  「オタク」とは、ビデオゲーム、アニメ、マンガ、そしてそれらに関連する分野や活動に関心のある人々を指します。 これは平均以上のキャラクターとオタクのニッチの優れた基本的な説明を含む平均以上のストーリーです。  「Genshiken&amp;rsquo;s」のタイトルは、そのメンバーのメンバーがオタクで構成されているクラブの名前を短縮したもので、単語のあらゆる面を表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めて私はそれをほとんど考えなかった。 表面にそれを推薦することはあまりありませんが、文字の相互作用が進むにつれて、次に起こることを知りたいと思っています。 このシリーズの後ろには「ガンシケン2」が続き、何故か3つのエピソードが短い。 ストーリーを完成させるためには両方の季節を見なければならないが、それはそれに値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7519&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chinaboat/reviews&#34;&gt;chinaboat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Genshiken&amp;rsquo; could also be called &amp;lsquo;Otaku 101&amp;rsquo;. &amp;lsquo;Otaku&amp;rsquo; is a word that refers to people obs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eagleshadow&#34;&gt;Eagleshadow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのショットをくれたことをうれしく思います。 最初はそれは古いプロダクションのように思え、遅いペーシングは私の死になるでしょうが、最初のエピソードの途中で素晴らしい執筆だけが輝き、そこからスムーズなセーリングが行われます。 テーマやジャンルを考えれば、この番組がどれほど現実的かは驚くほどです。 唯一の欠点は、SoLの設定があまりにも記憶に残るものの余地をあまり残していないので、ジャンル/プロット自体です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここのキャラクターは素晴らしいだけでなく、キャラクターと同じくらいリアルです。 オタクについてのアニメだと考えると、どちらも面白いですし、このショーの要点です。 オタクの文化を他のアニメとは違ったよりリアルな光で表現しているので、そのテーマに多少興味を持っている場合は、大いにお勧めします。 それは、状況の「真実」を示すことを恥ずかしくはしない、言い換えれば、オタクの観客に酔いしれません。それは、喜びと喜びの両方で、現実を示します。 ビッグバン理論のペニーのような人と、外部者が識別できるキャラクターを提供しながら、BBTのように主流のオーディエンスに挑戦するオタクを楽しませないことを除けば、彼らが識別できるものがあります。 それは、ITクラウドのように、尊敬とそれがどのように表示されているかのようです。 それはコメディに焦点を当てていないことに注意してください。 その偉大さは、私の意見では、純粋に良い文章と新鮮なアプローチに由来しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193066&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eagleshadow/reviews&#34;&gt;Eagleshadow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Characters here are not just great, they&amp;rsquo;re as real as characters get. Which is both funny, an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;psychonaut-1&#34;&gt;Psychonaut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ある日あなたの友人とおしゃべりしていたら、あなたのお気に入りの大会で悲惨な一日の後、熱心に投げ捨てられ、ポッキーに酔いしれて、自分の日本のアニメーションのアイデアを夢見て あなたの未来について疑問を抱いています。私の仲間のオタクは、あなたについてショーが行われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;下北沢、コスプレ、レジンキット構築の段階から生まれたことのないオタクの大学クラブ、クラブのメンバーがどのようにサポートと受け入れをしているのか、 世界の残りの人々が、文字の一つの言葉で、「失敗した人間」としてそれらをラベル付けするとき、お互いの目と心。 アニメの中でテーマを再現することは、東京都の同人誌大会のコジ・フェスの儀式的な出席者であり、クラブルームで無意識のうちに吹き飛ばされています。 シリーズの初期の出来事）と、実生活とオタクドムの対決。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenの話は、キャラクターの関係と同様、不確実性から始まり、時には第二のギアに固執しているように見えない視聴者に見えるかもしれません。 しかし、登場人物が混じり合って自分の性格を暴露し始めると、Genshikenのストーリーラインも結束性と方向性が高まります。 ストーリーラインがペースを拾い、多くの主流の崩壊である荒れ狂った毛羽立ちで時間を無駄にするので、生涯のジャンルのファンはゆっくりとした始まりによって脅かされることはなく、第3または第4のエピソードで夢中になるだろう 今日シリーズ。 いろいろな形で、Genshikenは、シリーズが始まると、あなたは新しく形成された友人の輪に教えられていることを思い出します。まるで沈黙の観察者のようですが、強いストーリーテリングのためにそこにいるように感じます リアリズム。 結局のところ、人生が進むにつれて、あなたは人生の次の段階が彼らを待っているので、高校や大学の後ろに友達を残していると感じる悲しみの深い感覚を感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的には、ギンシケンが印象的です。  Shimokuの漫画のシリーズを改作した水嶋勉は、ミュートでリアルなカラーパレットやスタイルのアートワークを好感しています。 背景のアートワークは決して捨てられず、まったくフレームまたは一連のフレームが大量にリサイクルされます。 観客は困惑するかもしれないが、シリーズの終わりに近づくにつれて、彩色とスタイルの両方にある種の変化があるようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenの効果音は平均ですが、声の演技も恒星とみなされます。 明らかに、この仕事のために日本の声優の中で最も明るく、最も有名な人が集まったのです。 鐘と笛と強烈なアクション・シーケンスや無益なヌードやファン・サービスが、声の悪い演技からあなたをそらすことができないGenshikenのようなシリーズでは、それぞれの役割から選んだセイウは重要な選択です。 それぞれの声優は完璧な役割を果たしています。特に、頑丈な、超ハードなオタクとフェティシズムの狂言狂言（檜山信行の声）の性格。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は厳しい批評家ですから、あなたの読んでいたものから私の数字が歪んでいるかもしれません。 しかし、真実はGenshikenがキャラクターになると9に値すると言われます。 非常にまれに、あなたは実際の問題、本当の悪意、本当のジレンマを持つアニメの中で登場しますか？ ガンシケンのキャラクターは株式ではありません。 彼らはあなたです。 彼らはあなたの友達です。 そして、あなたはそれらが傷つけるほどにつけられるでしょう。 それは、シリーズの同情的な視聴者に馴染み深い世界のエコーである、幻想郷を牽引する純粋なキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは間違いなくGenshikenから多くの楽しみを得るでしょう。そして、あなたがそれを見るたびに、ショーについてだけでなく、あなたが住んでいる文化や世界について新しいことを学ぶでしょう。 ガンシケンはかなり高いです。 全体的に見て、あなたのお友達が羨むほどの美しいDVDボックスセットのおかげで、素晴らしいショーと価値のあるものを作り出す価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2889&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Psychonaut/reviews&#34;&gt;Psychonaut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you were ever sitting around with your friends one day talking about anime, munching on pocky, sifting eagerly through the plunder and spoils after a grueling day at your favorite convention, wishing you could find a date, dreaming about selling your own Japanese animation idea, and wondering about your future, well then, my fellow otaku, a show has been made about you.    Genshiken, adapted from the man &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakufreak-1&#34;&gt;OtakuFreak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は初めてこのアニメを私の友人から集めたとき、私は「アニメファンについてのアニメ？ これはある種のジョークになるはずです。 私の友人は私にGenshikenを貸してくれました。私はそれが冗談だと​​言ったようですが、悪い方法ではありません。 このアニメはドラマのようなものになっているはずですが、結局はコメディでドラマです。 それはかなりオタクの人生と興味を合計している。 アニメとオタクの世界を理解していない友人（など）がいる人には、これを紹介するのに最適なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、東京大学で始まります。恥ずかしがり屋と落胆した人たちが、アニメを見て、ヘンタイゲームをしたり、マンガを読んだり、ガンダム模型を建てたりしています。 主人公は笹原です。彼はクラブ内の他のみんなと同じです。 しかし、他の人と違って、彼はいつも緊張していて、他のクラブ仲間と同じように真のオタクになるにはまだまだ長い道のりがあります。 ショーを通して、Sassaharaはオタクであることが何を意味するのかをますます学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その間に物語はMadarameのような他のグループのメンバー間でも移動します。 マダラメはクラブのヘッドコーチです。 彼はアニメとヘンタイの専門家であり（実際の取引については恋人を好む）。 彼は女性に非常に緊張しており、クラブの反アニメの女の子、サキに何か魅力を感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サキは、彼女の幼なじみのコサカの一人と恋に落ちる。彼女はアドバタイズされたアニメゲーマーである。 ササは、コサカが夢のような夢のボートだと気に入っています。彼女が嫌うのは、ビデオゲームやアニメの中毒です。 彼女は彼女ができることすべてを試して、小坂が彼の興味をあきらめ、他のクラブのメンバーのいくつかを落とさせるようにします。 最終的には、サキはグループのメンバーになり、ゆっくりとコスプレに入るという兆しが見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はとても良いです。 私はこのアニメについてもいくつかの研究をしました。このバージョンは、ガンダムの誇大宣伝の後に作ったもののリニューアル版です。 このアニメはKubjuki Unbalancedと呼ばれる別のアニメの広告に載っています（申し訳ありませんが間違っています）。 前作はガンダムや70年代後半から80年代初頭にかけての有名なアニメの周りを回っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これは何度も何度も見ていたアニメです（テーマソングでさえも中毒性があります）。 これはあなたが諦めてはならないものです。 だから、もしあなたがオタクなら、あなたの周りのみんながあなたをよく理解してくれるようにしたいのですが、単に「Genshikenを見なさい」と言いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtakuFreak/reviews&#34;&gt;OtakuFreak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, when I first herd of this anime from my friend, I was thinking &amp;lsquo;An anime about anime fans? This is gotta be some kind of joke&amp;rsquo;. My friend lent me Genshiken, and like I said it was a joke, but not in a bad way. This anime is supposed &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinigamidono-1&#34;&gt;shinigamidono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：これは、季節と3つのエピソードOVAの両方を含むガンシケンのアニメシリーズ全体のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの心の最初の質問は、私が最初にGenshikenについて聞いたときに私のものと同じものかもしれません。 すぐにそれに答えることが適切かもしれないと思います。 どのようなgenshikenは何ですか？ ガンシケンは略語です。 このアニメは、「近代的な視覚文化研究の社会」に翻訳された[GEN] dai [SHI] kaku Bunka [KEN]kyūkaiと呼ばれる大学のクラブを中心に展開しています。 クラブは、アニメ、マンガ、ビデオゲームのギャップを埋めようと、元々アニメで説明されているように、10年前に結成されました。 しかし、近年、これらの3つの元々のセクターが混在しているため、Genshikenはその目的を多少失っており、シリーズの初めには非常に不活発なクラブです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenはクラブのメンバーの毎日の活動の周りを回転するコメディのスライス・オブ・ライフのパロディーです。  Genshikenは実際には始まり、中期、終わりのセットを持つ物語を持っていません。 それは、それがオタク全体であることが何を意味するかを調べるために設定されたエピソードシリーズです。 このシリーズは、事実上、オタク文化に関して考えることができるすべての主題、問題、関心領域に触れています。 コスプレ（衣装ロールプレイ）、Plamos（プラモデル）、Eroge（エロゲーム）、Dōjinshi（エロコンテンツを含むファンメイドマンガ）、「オタク商品」（ポスター、限定版アイテム&amp;hellip;）、Akihabara  （別名秋葉原）、アニメ、マンガ、ファッション、女性、お金など。 ショーが実際にあまり触れていないと思う唯一の領域は、ヒキコモリスやシャインイン（ただしシリーズの中で何度か言及されていますが）です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenは、N.H.Kへようこそ。 漫画とアニメシリーズ。 N.H.Kへようこそ。 ヒキコモリをあまり深く吟味しないと、ガンシケンが去る穴を埋める。 挑戦的な類似点がありますが、注目すべき違いもいくつかあります。  N.H.Kへようこそ。  hikikomorisの非常に深刻な社会問題（あなたが望むなら、心理的な障害）とこの問題の継続的な増加についてです。 この深刻な問題をパロディとコメディのビットを使って調べて、視聴者との関係を深めようとするN.H.Kの試みにようこそ。しかし、問題の深刻さと重大さを忘れることはありません。 一方、Genshikenは何よりもコメディーです。 ショーは決してあまり深刻なことはありません（&amp;hellip;シリーズの最後の1〜2つのエピソードで少しは可能かもしれませんが、実際はそうではありません）。 両方のショーはオタクの文化を調べますが、大部分が特定の分野（ひきこもり）に集中しているN.H.Kへようこそとは異なり、Genshikenはオタク文化全体を見ます。 この2つのショーはお互いに補完関係にあると考えるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが想像することができるように、このアニメは、多くのアニメ、マンガ、およびビデオゲームのタイトルへの参照がいっぱいです。 作家は多くの場合、問題のタイトルやイベントの実際の名前を使用することを避けようとしましたが（私は訴訟を避けることを前提としています）、参考文献は明らかです。 あなたはGungal（ガンダム）やComifes（存在する最大のアニメとマンガのコンベンションであるComiketに基づいています）などのものを見たり聞いたりすることが期待できます。  Kujibiki Unbalanceのような実際に存在しないタイトルには、シリーズ全体を通して表示される架空のアニメシリーズがいくつか含まれています（ただし、現時点では、Kujibiki Unbalanceは現在のGenshikenシリーズのスピンオフ結果として存在します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターは、おそらくガンシケンのアニメシリーズにとっては最高の部分です。 キャラクターはそれぞれ独自の個性、趣味、興味を持っており、シリーズがオタク文化のすべての側面に触れることができるのはこの違いです。 これらの文字のいくつかを調べてみましょう：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kousaka Makoto：Kousakaは別の惑星の生き物のようです。 外では、彼はほとんどすべての女性の夢の男のようです。 彼は見栄えが良く、自信があり、スマートでフレンドリーであり、上にファッションセンスがあります。 しかし、内部は別の話です。 彼は完全なオタク（おそらくショーの他のキャラクターよりも）であり、彼は絶望的に無知なようだ。 私の記憶が正しく機能していれば、彼はある時点で「自分自身のレース」またはそのようなもののことを正しく指しています。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kasukabe Saki：彼女はオタクではないので、主にキャストの素晴らしい追加です。 彼女はKousakaに魅了されているので、Genshikenの玄関口にしか現れません。 彼女の唯一の欲望は、コサカがオタク（不可能な仕事）になるのを止めることです。彼女はこの目標を達成するためにガンシケンを破壊する必要があると考えています。 彼女は大声で、激しく、激しく、すべてのオタクを憎む。 しかし、彼女は良い心を持っていると判明し、最終的にはGenshikenでしばらくしてからやっと柔らかくなり始める。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Madarame Harunobu：マダラームは、あなたがオタクという言葉を聞いたときに典型的に描くものです。 彼は声、表情、態度を持っています。 彼自身がある時点で言うように、彼は「惑星オタク」からです。 彼はまた非常に対立しておらず、それは彼が見ることをさらに楽しくする。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;+大野カナコ：大野はかわいい顔と素敵な姿をしたコスプレ躁。 ストーリーに紹介されたとき、彼女は海外留学から帰ってきて、オタク文化やコスプレに触れていない。 しかし、それは彼女に長い時間をかけてグルーヴに戻ることはありません。 彼女との会話のほとんどは、何とか彼女のコスプレイヤーや他の人をコスプレにしようとしています。 彼女の情熱は、Genshikenでコスプレ習慣を大好きな田中宗一郎と出会ったときのみその勢いです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Kuchiki：Kuchiki、またはKuchiと呼ばれるのが好きな人は、シリーズでは私のお気に入りのキャラクターです。 彼は唯一のサポートキャラクターですが、私にとっては、彼は他のキャラクターのすべてを合わせたものよりも笑いを誘発しました。 今まで見たアニメキャラクターの中で一番上のキャラクターを考え、実際にそのキャラクターがどのように上に上がっているかを数値で割ります。 今度はその数を50の威力にしてください。そしてあなたは実際上のKuchikiの上にどのようにあるのかという一般的な考えがあります。 彼はすべてのことに過度に反応し、他の人は考えているが実際には言わないことを言う。 このシリーズの私のお気に入りの引用符の1つは、Kuchikiが自分自身について語ったものです。「弾道になると、誰にも決して迷わない！」と大まかに解釈されます。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ogiue Chika：Ogiueは3つのエピソードOVAのシリーズに導入され、残りのシリーズのために執着します。 彼女はツンデレ文字の原型に完全に収まります。 彼女は驚いたことに、八尾漫画（男の子の愛/女性が作ったホモ恐怖の漫画）のための真剣なフェチをしています。 彼女は非常に自意識があり、ヤオイに対する彼女の関心は、彼女自身を憎むほど恥ずかしく、惑星のオタクを他のすべてのオタクに移す過程で恥ずかしい。  Sakiのように、彼女はGenshikenで時間を過ごした後にちょっとゆるやかになり始める。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sasahara Kanji：主人公ともいえる文字は、げんしけんには本当にありません。 しかし、もし拾わなければならないのなら、それは笹原です。 今、私はなぜ主人公に言及しているのだろうと思っているかもしれません。 理由は簡単です。 私は彼がシリーズのすべてのキャラクターの中で最も鈍いことがわかった。 彼は黄色のレンガの道から迷子になって、ハーレム以外のアニメで自分自身を見つけた退屈な善良な男である。 彼の唯一の償還の質は、男性のハーレムのリードと共通しているように、彼は素敵です。 それはSasahara Kanjiをかなりよく纏めています。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ショーには私が話したいと思う他のキャラクターがありますが、このレビューのキャラクターセクションは既に十分に大きいので、残りはスキップします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンシケンでのアートやアニメーションについてはあまり言わないことがあります。 芸術とアニメーションは素晴らしいものではありませんが、確かに受け入れられるもの以上のものです。 両方のスタイルと品質は、N.H.Kへのようこそのスタイルと品質と非常によく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技はかなりうまくいって、どんな場合でもその声がその声に合っています。 私の個人的なお気に入りは、石田晃が行った吹奏楽の声、野村賢二の久山山光徳の声であり、かなり華麗に終わったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はガンシケンの強みの一つです。 私はオープニングとエンディングの曲が大好きです。 終わりのテーマには柔らかくて穏やかな曲が選ばれ、オープニングにはより盛り上がる曲が選ばれました。 歌詞は素晴らしく、ビジュアルは素晴らしいです。 私は特にガンダムシリーズに使用されていた曲のほかに、ガンダムのルックアライキを含むシーズン2 OPに感銘を受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、ガンシケンは、あまりにも真剣に過ごすことのない素晴らしいパロディ・スライス・オブ・ライフ・アニメです。 それはあなたを笑わせてくれるでしょうし、オタクの文化に大きな洞察力を与えることで、同時にあなたに少しでも教えてくれるでしょう。 楽しさと笑いがいっぱいですが、Genshikenの非物語にも道徳的なテーマがあります。 そのテーマは受け入れです。 多くのユニークで魅力的なキャラクターがシリーズ全体で紹介されていますが、彼らの違いにもかかわらず、お互いに友好的であり、共通点を見つけることができます。 このアニメはあなたの必見のリストに属しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14406&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shinigamidono/reviews&#34;&gt;shinigamidono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NOTE: This is a review of the entire Genshiken anime series including both seasons and the three-episode OVA.    The first question on your mind might be the same one that was on mine when I first heard about Genshiken; so I think it might be appropriate to answer it right away. What exactly is a genshiken? Genshiken is an abbreviation. This anime revolves around a university club called [GEN]dai [SHI]kaku Bunka [KEN]kyūkai which translates to “The society for the study of modern visual culture”. The club was, as it is explained in the anime, originally formed ten years prior in order to bridge the gap between anime, manga, and video games. However, with the blending of these three originally separated sectors in the recent years, Genshiken has somewhat lost its purpose and is therefore a very inactive club in the beginning of the series.    Genshiken is a comedic slice-of-life parody that revolves around th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks-1&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれがオタクの人生の重要なアニメだと思う。 これはオタクのように私たちがどのように生きているのか、私たちのような人々と交流しようとしていることを示しています。 私が学んだことのいくつかは、猫の耳のような男性のオタク、メイドの服、子供の頃の友人、または文字のような妹のことです。  2つの本物のオタクは、すべてのアニメ/マンガを真剣に取り上げています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私をオタクに戻してくれたアニメです。 それは私の古い人生に生きることを決心し、アニメの記念品に私のお金をもう一度費やすことを決定した数々の思い出を取り戻しました。 アニメは私がComiket（？）に行くことができればいいと思った。 私は確信していませんが、私は彼らがマンガフェスティバルと呼ぶものは、人が行くものだと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、いくつかのことが私を悩ます。  1つ、コサカはいつも笑っているのですか？ 彼が無限に幸せであるという事実は私を悩ます。 彼のガールフレンドの春日井が泣いていたとき、彼はまだ笑っていた。 奇妙な。  2つは、ある時点で、これらの2つは、遅かれ早かれに分割する必要がありますよね？ 私はそれが彼らの間でうまくいかないと感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イラストレーションは十分に良いものでした。何も特別なものではなく、普通のものだけでした。 私は服のデザインが好きです。 大野のコスプレ衣装のディテールは本当に素晴らしいですし、春日部の服のほとんどは悪くはありませんでした。 アニメに登場するげんしけんのキャラクターと葛木キズのアンバランスキャラクターの描き方には違いがあることにご留意ください。 個人的には、葛木不均衡の描き方が好きで、面白いから面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kohsakaがビデオゲームをしているときに主に見られる有罪のギアからの余分なシーンは、最初は印象的でしたが、同じシーンが何度も何度も何度も繰り返し再生されていることに誰も気づいていませんか？ これは、小坂が一様なパターンで演じているか、違う罪悪感のある場面を使うのに費用がかかるからですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は悪くありませんでした。テーマを開いたり終わらせたりするバックグラウンドミュージックに問題はありませんでした。  「私のペース」がどんなに明るくてエネルギーが高いかが大好きで、エンディング・ソング「biidama」はとても温和でリラックスしていました。 エピソードを終わらせるための完璧な方法。 私はまた、kujibiki不均衡のテーマが好きです。 私はおそらく、それが本当のくじびきのアンバランスのためのより斬新なオープニングテーマであると言う最初の人ではないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がGenshikenを見て気づいたもう一つのことは私も、Kujibiki Unbalanceを見たいと思っていることです。 笹原と他の人にとっては、それだけで十分だと思うのですが、それは私にとっても良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=422&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think that this is one important anime in an Otaku&amp;rsquo;s life. This shows how we as Otakus live and try to mingle with people like us. Some few things that I learned are that male otakus like cat ears, maid outfits, childhood friend or litt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;quietdiscourse-1&#34;&gt;QuietDiscourse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;高校のロマンス、メカの15歳のパイロット、巨大なharems、そしてその間のすべての中で、大学の人生の断片はまれです。  Genshikenは、私が今までに見たことのない、一番安らかで、地球の下にあるもののひとつです。 現実主義の重い量は、ほとんどショックであり、大学のクラブの生活要素のスライスは素晴らしいです。 オタククラブでの人生の描写は、これ以上のものではなく、堅実なリードキャラクター（Honey＆amp; CloverのYuutaのようなもの）と万能の素晴らしいアンサンブルを持っています。 あなたはGenshikenのコメディへの感謝があなたの社会的スキルがどれほど厄介であるかに直接比例するとき、あなたは乗車中であることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、ガンシケンについて最も印象的なことは、オタク文化の特徴とその外見との込み合いです。 このショーは、深夜のスクリーニングを強く見たり、同人誌を購入したり、コスプレをしたり、モデルを構築したりするなど、オタクドムの主要な裂け目に当たっています。 ガンシケンは、基礎となる文化を賛美したり批判したりするつもりはない。 単に存在するものが流行しており、Genshikenはそれを巧みに、そして正当に文書化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenがストーリーテリングにどのように進んでいるのか、特に国境を越えた議論の余地のない資料をどうぞお楽しみください。 例えば、サキは、性的に不満な問題で他人を絶えず罵倒し、コサカとの主な理由の1つが彼の外見のためだと認めている。 性的内容のフランクは西洋のショーでは期待されるが、オタクが賞賛する媒体の中ではかなり称賛される。 手を持っていても、アニメは複数の季節になるかもしれません！  （日本は西洋文化のように進んでいるわけではないかもしれませんが、実際の日本とは対照的に、「純粋」はどこにもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現実主義への比類なき永続性は、そのショーが実際には事実ではない - たとえ薄い生活水準であっても - そのほとんどの欠陥の1つになりがちです。 これは、いつもが遠くに引っ張られたときにあなたが疑問を抱かなければならないところです。  1つのエピソードは、「サキがクラブルームでマンガを読み、マダラメが会話をしようとしている」というように簡単に要約できます。 この作品は、ほぼ平和であるが、幸運なことに、Genshikenは、エピソードで何も起こっていないことをしばしば忘れるような魅力的な方法で伝えられている（そして、妖怪の前半のような奇妙な謎ではない）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「グループの新しい人」は、ここではよく使われているアーキタイプになります。これは、そうでなければクローゼット化された（そしてそれゆえに疎外性の）文化になるだろうかについての洞察を視聴者に与えるからです。 多様性を多様化するために、その役割は状況に応じてグループのさまざまなメンバー（特にSasaharaとSaki）に配置されることがよくあります。 しかし、Genshikenのキャストパフォーマンスは、そのコンセプトが頭に浮かぶほど素晴らしいわけではありません。 一部のキャラクターは残念ながら傍観者に向かって旋回していますが、本質的にもっと面白い施設を持つ少数の人々が主な注目を集めています。 サキは事実上の主導者（すでにポスターの女の子である）になり、ササハラは殆どの驚きの間忘れられないほどです。 彼は自分のアイドルタイムを混ぜ合わせて、目立つものを決して出さずに、残りのグループとの制服でコメディーな反応を出す。 これは本当に不幸なことですが、アンサンブルの個性的な前提を考えると、各キャラクターはあらゆる場面を向上させるコメディーの味を提供しています。 代わりに、私たちは行動とコメディーの種類が同じエピソードを提供し、純粋な冗長性によってエンターテインメントを急速に消滅させます。 確かに、話題が変わり、グループはますますゆっくりと混ざりますが、文字のダイナミクスと文字ごとの見方は比較的同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションやアートワークは日付がつき、素早くその年齢を垣間見ることができます。 最も顕著な類似点は、しばしば比較された作品、NHKへようこそ！です。 両方とも、ビジュアルは率直にはかなりひどいですが、これはコメディのサブジャンルのためにほとんど許されています。 ガンシケンのような作品は、必ずしも喜ばれるほどのプロダクション値に頼るとは限らず、さらに詳細なビジュアルが特定のシーンに恩恵を受けたと感じる状況はありません。 オーディオ側では、サウンドトラックは事実上存在しない。これは、（特にすべてのぎこちないシーンでの）面白い、魅力的な雰囲気を補完するものである。 メキシカンキャンディーのように安価ですが、プロダクション全体としてはどうですか？ できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenは、これらの日々に出くわすことの難しいジャンルに身を置く、幻想的で家庭的な人生の一部です。 アンサンブルには欠陥がありますが、全体的にカジュアルなストーリーテリングは本当に中心的な役割を果たし、これを補うものです。 キャストはゆっくりではあるがまだ目立って成長しており、ガンシケンの事件は本当にあなたの上に成長する。 これは欠かすことのできないショーであり、私はその最新のシーズンを楽しみにしています。 うまくいけば、それはショーをとても魅力的なものにする同じ魅力を残すでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、クラブの静かな談話のメンバーによって書かれています。 詳細は、クラブのトップページをご覧ください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127063&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/QuietDiscourse/reviews&#34;&gt;QuietDiscourse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perhaps what&amp;rsquo;s most striking about Genshiken is its crassness with the ins and outs of otaku culture. The show manages to hit the main crevices on otakudom—whether it be compulsively watching midnight screenings, purchasing doujinshi, cosplaying, or even building models. Genshiken intends neither to glorify nor criticize the underlying culture; what merely exists is prevalent, and Genshiken deftly and unbiasedly documents it.    What&amp;rsquo;s als &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;voddas-1&#34;&gt;Voddas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに出会い、Anime UK Newsフォーラムで話をしました。 私はそれが最初に好きかどうか確信が持てませんでしたが、私は間違いが大変でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GenshikenはShiiou大学のアニメクラブについての物語です。 最初の1年を始めようとしている新しい学生、Sasaharaに続いて始まります。 彼は仲間のオタク（アニメ/マンガに興味を持っている）と一緒にクラブに加わります。 その後、このシリーズは今後4年間にわたってクラブに続き、アニメの強迫観念の夢のあらゆる側面を網羅しています。 私は物語の深いところには行かないが、冒険のような日々の日々がシリーズを満たしていると言い聞かせた。 私はたくさんのことを笑った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが、私が慣れ親しんでいたusuallアクションのアニメに爽やかな変化だと思った。 それは楽しく、エキサイティングで、キャラクターも完全に信じられます。 芸術作品は私が遠くまで見た中で最高のものではありませんが、あなたはそれを見ても気にしません。 それは必要ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分がこのシリーズのチャットの人に関係することができます。他の多くのファンがいると思います。 私はそれがこのシリーズを魅力的なものにしていると思います。 私は彼らの活動のとても嫉妬深いものです。 もしそれが私に起こっていたら&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボトムラインは、あなたがアニメが好きなら、あなたはガンシケンが大好きです。 それがすべてです。 あなたは私に同意しないかもしれませんが、それは私の意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はシリーズ2を観て、マンガを読むかもしれないと思う^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私の最初のレビューを参考にしたり、少なくとも面白いと思ったことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Voddas&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Voddas/reviews&#34;&gt;Voddas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I stumbled onto this anime when talking in the Anime UK News forums. I wasn&amp;rsquo;t sure if I&amp;rsquo;d like it at first but I was greaty mistaken.    Gen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otaku-paradise-1&#34;&gt;Otaku-Paradise&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;〜これはクラブのレビューです。  trzr23、geno93n0、systemkrash、Kaito-chan、LadyBoletがまとめたオタクパラダイスクラブ会員の意見集です。 レビューを楽しんで、いつか私たちのクラブを訪れることを願っています。 ありがとうございました。〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、オタクとして、無数のアニメのジャンルを見て幸せを見つけます。 特にアニメが有名になっているジャンルの1つは、「スライス・オブ・ライフ」のジャンルで、キャラクターの生活を垣間見ることができます。 それは楽しいことでしたが、私たちの心には中空の感情が常にありました。なぜなら、それらのキャラクターは私たちのようなものではなく、彼らに関連するのは難しいからです。 ありがたいことに、Genshikenは、ジャンルの多くのファンが探しているものを提供しています：オタクライフアニメのスライス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;笹原は、彼がオタクであることを世界に明らかにするにはあまりにも恥ずかしい大学生です。 彼のオタクの興味を満たすクラブを発見すると、彼は多様で不気味なオタクの人々のキャストで構成され、彼は参加することを決定し、次は現代の視覚文化学会 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの話はやや弱いですが、それはどんな基準によってもショーを弱くしません。 基本的には、現代の視覚文化研究会の活動である、またはその欠如や、幻想郷クラブのメンバーを中心に構築されています。 アニメは、前述のように、オタクのライフスタイルの中から一生を取り、Genshikenクラブはそのライフスタイルの典型です。 それはエピソード的なものですが、それは十二のエピソードシリーズのためにかなりまともであるオーバーアーチ型のプロットを持っています。 エピソード的な性質のため、プロットはほとんど存在せず、視聴者からの反応が混ざり合っています。 あなたがゆったりとしたリラックスした時々ユーモラスなアニメを探しているなら、Genshikenはまさにあなたが探しているものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物事は予測できない、または予測不可能ではありません。ただ起こります。 それは、次に起こることについて、各エピソードの終わりにあなたが不思議に思うままにすることになるアニメの一つではありません。 物語についてのもう一つの興味深い点は、クローゼット（隠された）オタクであることの難しさをよく描写したことです。 私たちの多くは、私たちの友人たちにアニメのための強迫観念を伝えておらず、アニメがポケモンとドラゴンボールZだけであると大勢の人が考えているため、コンベンションやアニメグッズを購入することはありません。 このアニメの重要なセールスポイントの1つは、私たちのオタクが表面に来ないようにすることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、アニメはそれ以外にはそれほど進んでいないと言いました。 静かでゆっくりしたクラブ活動のために、このシリーズは完全にエネルギーを欠いています。 多くの人がショーのこの局面を楽しむ一方で、エンターテインメント要因を急激に減少させます。 ユーモアはしばらく後にはむしろ古くなる。 また、ほとんどのエピソードはクラブルーム内で行われるため、視聴者は気になる恐れがあり、行動の欠如はこの欠陥をより顕著にするだけです。 サキの爆発は、しかし、棘の中でバラです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クラブが全会一致で合意したもう一つの傷は準標準のアニメーションでした。 穏やかな芸術のスタイルは、ハチミツとクローバーのヒントを放ちますが、Genshikenの色の選択ははるかに劣っており、動きはあまり流動的ではありませんでした。 ほとんどのエピソードはGenshikenクラブの学校で行われているので、芸術的なスタイルはちょっと面倒なので、都市やコンベンションに出くわすまで、多くの背景を実際に見かけることはありません。 あなたが見ている背景は、このアニメが放映されたアニメーションのスタイルと日付を与えるのはかなりいいですが、たいていの場合、彼らは通常キャラクターに焦点を当てており、バックグラウンドは後のように思えます。 文字そのものはあまり細かくはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まずは、ショーのバックグラウンドミュージックにはあまり意味がありませんでした。 ショーには特に驚くべきものや動いているものはありませんでしたが、それ自体は、ショーそのものの怠け者でゆっくりとした感覚に合っています。  OPは非常に魅力的で楽しいですが、EPは穏やかで落ち着いています。 英語の声は、ショーのゆったりとした、現実的な雰囲気をとらえていい仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは少しリニアであり、マダラームとサキだけがシリーズを通してあなたの注意を引きつけることができます。 主人公の笹原は、多かれ少なかれ見物人であり、青から何もしないが、彼の（遅い）性格の開発は気を付けるものである。 多くの場合、あなたは公然と無意味なことをしている人は見ないので、事実をその現実的な効果に保つために、キャラクターは、独自の個性を持ちながら、ちょうど噛み合っていて、  。 しかし、完全に不透明ではないように、それらの間に十分な多様性があります。 不気味な校長はあなたの唇に笑顔を立てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの雰囲気は、視聴者に依存するようになります。 オタクのライフスタイルを通して視聴者につながります。 このショーの最大のファンは全体的なプレゼンテーションに密接に関連するものになるため、これは危険なテーマです。 このショーでは、単調さを打ち砕くためにたくさんのギャグがあり、ユーモアの感覚を持っている場合にのみ、偉大なものから純粋なものまでさまざまです。 他のアニメ、マンガ、趣味など、ショーを通して多くの隠れた言及がありますが、あなた自身がこのショーを楽しむ大きなチャンスを与えるオタクであることについて私の主張に戻ります。 彼らはそれをやり過ごさないが、カジュアルな視聴者が入り込み、世界に吸収されるようにする。 隠れた参照のほとんどは、とにかく頬のタイプの瞬間の舌ですので、大きな影響はありません。 しかし、一日の終わりには、Genshikenに静かな雰囲気を与えたのはまだ残っていたシーンでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[CLUB HAS SPOKEN]
全体的に、Genshikenはそれを見ている人を喜ばせようとするニッチなアニメであり、あなたの楽しみのレベルはあなた自身のライフスタイルやオタクの人生観に直接関係します。 ユーモアを備えた人生のスライスのバランスがよく、上を通らず、うまく流れています。 これはアニメなどの日本のポップカルチャーに興味のある方にお勧めのショーです。 このアニメは、ゆったりとした光を心がけたLife Comedyのスライスを探している人のリストにも歓迎されます。  Genshikenは、その欠陥にもかかわらず、まだかなりリラックスしたペースで楽しむことができるかなり楽しいアニメシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34511&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Otaku-Paradise/reviews&#34;&gt;Otaku-Paradise&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~This is a club review. It is a compilation of the opinions of Otaku Paradise club members put together by trzr23, geno93n0, systemkrash, Kaito-chan and LadyBolet. We hope you enjoy the review and visit our club sometime. Thank you for your time.~    We, as otaku, find happiness by watching a myriad of anime genres. One of the genres that anime, in particular, has been famous for is Slice of Life- a genre where we got a glimpse into the lives of the characters. It was fun, but there was always a hollow feeling in our heart because those characters were nothing like us and it was hard to relate to them. Thankfully, Genshiken provides what many fans &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300-1&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;未知のスタジオと未知のディレクターがGenshiken制作に携わっていた。 残念なことに、これは基本的にスタジオパームが作った唯一のもので、池畑隆の唯一の監督仕事でした。  Genshikenは、クラブの名前の短縮バージョンです&amp;rdquo;近代的な視覚文化の研究のための社会。 それは、あなたがオタクですか？ あなたはアニメファンですか？ あなたは漫画が好きですか？  「いたずらな」アニメやマンガが好きですか？ これらの質問のいずれかにはいがある場合、Genshikenは注目に値するシリーズになる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、カレッジクラブそのものと、クラブの各メンバーがアニメやマンガ文化にどのようにユニークな影響を与えるかについてです。 春日井の名前で「外人」の文字さえある。 彼女はクラブメンバーの一人のガールフレンドであり、関係する人々を含むすべてのオタク文化を嫌う。  Madarameは、それがどのように見えるかに応じて、オタクであることの最善の側面または最悪の側面を表す文字です。 しかし、主人公はカジュアルファンとしてはじまり、すぐに文化に夢中になる笹原です。 はい、Genshikenはどんなストーリーよりもキャラクターについてです、そしてキャラクターが特定の出来事や状況の間にどのように行動するかについてです。 大会には、クラブで怠惰な一日になるエピソードがあります。 各エピソードは、観客が各キャラクターとつながる目的を果たします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenの興味深い側面は、エピソードの単純さから「アニメ化」までの範囲です。シンプルなエピソードは&amp;hellip;はい&amp;hellip;アウトドアの女の子がオタクになるようなクラブメンバーの愛情を競うビーチエピソードは面白いです。 キャラクターが実際に貴重な生涯レッスンを学ぶガンダムモデルの制作に特化した別のエピソードもあります。 最後に、ショーでは、Kujibiki Unbalanceと呼ばれる偽のアニメがキャラクターに愛されている「アニメ化」。 それは、キャラクターが単一のショーのために大好きであることを示すために作られましたが、それは後で、現在、私たちがGenshikenのように見ることができる「私たち」である実際のショーになりました&amp;hellip;うわー！ それは、あまり公的に受け取られていないものを含む、アニメ/マンガ文化のあらゆる側面に実際に触れる。
アニメーションの日付が表示されます。  2004年でさえ、ショーは信じられないほど低い予算で行われたようです。 これは、数え切れないほどの静止アニメーションのシーケンスから、音楽がほとんどないまでの範囲です。 しかし、これは幸いなことに、これらのことはあまり必要としません。 関係するチームは、十分なキャラクター開発とデザインを作成して、視聴者に気になるようにしました。  1つのメモは、Genshiken全体で見られる背景です。 大会から卓越したクラブルームまで、キャラクターは通常、視聴者が慣れ親しんだことに気がつくかどうかを見るために一時停止していると信じられないくらいの細部を持っています。 ガンダムとイヌヤシャのギルティギアのビデオゲームシリーズのような参考文献は、すでに関連性のあるストーリーに加わっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのGenshikenとすべてのGenshikenは、豊かな意味でのオタク文化に関する素晴らしいショーです。 それは本当に文化を包み込み、自分の趣味について視聴者に良い気分にさせます。 アニメファンとしては恥ずかしいことは何もありません。そのため、ガンシケンは非常に楽しいコメディーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234483&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unknown studio and an unknown director were involved in the making of Genshiken. Unfortunately, this was basically the only thing made by Studio Palm and pretty much the only directing job for Takashi Ikehata. Genshiken is a shortened version of the club’s name “The Society for the Study of Modern Visual Culture &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rampant-1&#34;&gt;Rampant&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オタクは大丈夫だと議論しているだけなので、アニメの評価は非常に高いですか？ 私に休憩を与えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、まず第一に、ひどい芸術とアニメーションがあります。 キャラクターアートは、人のためのデフォルトの最も粗末な「受け入れ可能な」アニメアートのようであるような塊状のフェイシャルスタイルです。 それは完全にスタイル、物質、または細部に欠けている。 私は無作為にラッシュアウトしたり、権威を主張しようとしているだけではありません。これは真実です。 例えば、腕がまっすぐであればキャラクターはほとんど肘を持っていません（例えば、エピソード3、終わり近くでコウサカがひどく肘を倒して肘を失い、クレーミングスタイルの塊を持ちます）。 アニメーションは動きが何度も繰り返されているような感じのこのような感覚を持っていますが、単に十分なパネルがないために想像しています。 着色は良好ですが、残りの部分を補うのに十分な詳細はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私が今まで見た中で最も唯一の最悪のアニメかもしれない」と私が決定したのは、エピソードアニメとヘンタイの中で、これは私が今まで見た中で最も低い学年、6学年のファンフィクションジャンクです。 エピソードアニメの基本的なスタイルはそれほど悪くはありませんが、ネギまが後に取り入れるスタイルのタイプですが、それは完全に似通っているように見えますので、あまりにもぼんやりと描かれています。 これがもっとコメディであれば一つのことだが、これはオタクをそれ以上に「大丈夫」として確立することになっている。 全体的な効果は、アニメとオタクについて誰もが悪いと言っていることをすべて証明することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は敗者であり、間違いはないが、キャラクタライゼーションはかなり時間が経つ。 残念ながら、「主人公がちょうど思春期を開始したようにひどいヘンタイを通りすぎるが、残念なことに彼は大学生である」のような部分に戻ったとき、それはトイレの真下にある。 唯一のギャグは、オタク以外のものから狂っている（適切な恐ろしい芸術を持っています）、しばしば彼女の性格を悪化させるオタクに関するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、このシリーズでは、「いたずらなものが好きな人は少しひどいです&amp;hellip;」と表示されています。そのため、人々がなぜこれほどガガであるのか正確にはわかりません。 それは間違いなくオタクの文化を償還しないし、仲間のオタクによって魅力的なオタクが見つかったとしても、彼らは恐ろしいほどではないということでもありません。オタクというのは軽くひどく、人々のように完全に悲惨ではない 思うよ！ どのような希望のメッセージ！ あなたがひどいと分かったら、これはあなたのためのアニメですが、そうでなければ遠ざかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29307&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rampant/reviews&#34;&gt;Rampant&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rating an anime highly just because it discusses that being an otaku is okay? Give me a break.    This series, first of all, has terrible art and animation. The character art is that kind of lumpy facial style that seems to be the default shabbiest &amp;lsquo;acc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zoddtheimmortal-1&#34;&gt;zoddtheimmortal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;BANG POW CRASH SMUSH、Genshikenは真実を避け、現実に焦点を当てていますが、これは魔法のキツネ精液を注入された壮大な超人忍者についてのシリーズではありません。日本のオタク系サブカルチャーに関するものです。 オタクと彼らが作る選択肢、そこには野心のライフスタイルの失敗と成功があります。 漫画（同人ワーク）を読んでいない限り、このシリーズを見るのは難しいですね、あなたは本当にキャラクターを育て始めます。あなたの口がショックを受けたら、背中の嫉妬と嫌悪感を感じます。 あなたの喉の中には、ユーモア、諜報、ゲーム、憎しみと愛であなたを引きつけてくれるアニメが本当にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8
私は物語が大好きです。私はそれが面白いと思うのは面白いと思っています。物事は発展していますが、キャラクターが老化していることを除いて、実際にはどこにも出ていないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8
私は芸術の偉大な裁判官ではありませんが、キャラクターはよく個性化されています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6
Meh、このアニメの本当の大きな部分ではない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  10
素晴らしい、面白いクールな非標準人&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10
すばらしい、私はそれを愛した&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  10
優秀な、明確な目標なしに多くを達成し、文字は壮観です、楽しみは間違いなくそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23432&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zoddtheimmortal/reviews&#34;&gt;zoddtheimmortal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;BANG POW CRASH SMUSH , Genshiken avoids the cliches and focuses instead on the reality, this isn&amp;rsquo;t a series about spectacular supe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;karisma-1&#34;&gt;Karisma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ウワ&amp;hellip;.私の最初のレビュー：D
それでは、始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenはそれを簡単に置くための生活、大学生活のアニメーションのスライスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、「モダン・ビジュアル・アートの研究」（マンガ、アニメ、ゲーム）に焦点を当てた大学のクラブ・ガンシケン（Genshiken）を中心に展開されています。 それは、時代遅れであり、時代遅れになっている。 エピソードはエピソード的に分けられ、主にクラブでの出来事に集中しています。彼らは同じ物語を繰り返さないように管理しました。アニメの問題のいくつかは堅実な話をしていないので、退屈しません アニメでは2年が経過していますが、同じことです。 しかし、最も興味深いのは、物語がアニメの最も重要な部分ではないという印象を受けたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今はアートです。 私はそれにつながっているすべての大きな言葉ではうまくいかないので、私は自分の印象を言っています。 アニメーションは文字や鮮やかな色の周りに配置された現実的な世界では良いですが、まだタッキーではなく、物事をもっと賑やかにします。 アニメーションはショーの雰囲気にとてもよく寄与します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&amp;hellip;.それは単にそれを置くだけでは何もない&amp;hellip;オープニングとエンディングだけですが、それはそのままです。 オープニングはキャッチーなメロディーと歌詞が付いたロックポップの曲で、エンディングは女性のボーカリストとのゆっくりとしたメロディーな曲です。 私の意見では、この曲はこの種のアニメにはうってつけですが、まだ個人的な選択になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今アニメが一番輝いている部分、キャラクター！ ショーの冒頭では、彼らはすべてステレオタイプ（オタクを吹き飛ばし、恥ずかしがりとした新人、若干気分が悪い人、姿勢のついたひよこ）の束に過ぎないが、ショーが進行するにつれて彼らは成長し、 時間が過ぎる。 あなたは自分自身を自分と比べることはできませんが、人生と問題を抱えた実在の人たちとして何とか経験するでしょう。 文字はここでは主な焦点であり、今日の日本のオタク文化の鏡であり、同時にこの成長する文化に向けて「共通の」人々の見解を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、楽しさは最高レベルです。 ストーリーはそれほど難しくなく、心に傷つきません。芸術は目に優しく、最も現実的なキャラクターのひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私はどこに置くべきかを知りませんでしたが、言及すべきであると思ったことすべてを書きます。 まず、&amp;hellip;.番組にはユーモアがありますが、そのようなジョークは2分ごとに強制されません。 私の場合は、ほとんどの場合、場面とキャラクターが置かれた状況で笑っていました（「トーク」のジョークではなく、ちょうど反対）。 ガンダムについては多くの参考文献がありますので、そのシリーズに精通している人はさらに楽しくなります。
このキャラクターはアニメやマンガに近づくこともよくありますが、時には過度に反応して面白く見える哲学的な見方もあります。
ああ、それは必要ではないが、最初のシーズンの話に発展する続編もあり、いくつかの新しいキャラクターを紹介している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は、ゆっくり歩く、簡単に取ることができる雰囲気のこのショーコーツ、時間通りに強制されていないジョークを好きでした。
これは査読の終わりです&amp;hellip;そして、私は初めてのことであまり書くことは想像もしませんでした&amp;hellip;.まあ、助けてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9386&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Karisma/reviews&#34;&gt;Karisma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Whoa&amp;hellip;. My first review :D  So let`s begin.     Genshiken is a slice of life, college life anime to put it simply.     Story revolves around a university club Genshiken, that focuses on &amp;lsquo;the study of modern visual arts&amp;rsquo; (manga, anime and games in short) . It has a certain timeline, chronologically following characters th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia-1&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どんなアニメ視聴者にとっても、Genshikenがただ見守るべきであったとき、彼らの人生には一点があります。 少なくとも一度は。 はい、そうです、私は十分なアニメを見ている（または十分なマンガを読んだり、または十分に奇妙なゲームをした）すべての人々が、彼らの本質的な「見る」リストにこれを置くべきだと主張しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Genshiken」は生命のアニメーションの一部で、大学社会のメンバーの毎日の出入りに焦点を当てています。これは楽しいほど「ガンシケン」と呼ばれています。  「現代の視覚文化研究会」として英語に大まかに翻訳された長い日本語のフレーズから、「賢賢」という用語が短縮されています。 本質的にこれは、アニメ、マンガ、ビデオゲームのオタクを組み合わせた社会です。 アニメ、エキセントリック、キャッチーなオープニングテーマ（アニメにふさわしいオープニングテーマがこれまであったのか？）から、Genshikenのすべてのことが気になる。 しかし、これにもかかわらず、「Genshiken」の輝きは、それが代表するサブカルチャーへの関心をも持っているすべての人にとって幅広い魅力を持っているため、オタクにとってはただのショーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にこのサブカルチャーに参加している人たちは、間違いなくすぐに「現代化」とつながります。 まず、ハードコアの群衆を喜ばせる人気のあるフランチャイズへの参照がたくさんあります。 さらに重要なことに、それは評価される文字です。 彼らの描写はコメディーの価値のために少し上回っていますが、それはほとんどが現実に根ざしたものであり、ほとんどの人は、自分や人が知っている彼らの奇妙な特徴の少なくとも一部を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ガンシケン」がオタクの群衆にアピールできるのはおそらく驚きではありませんが、おそらくもっと興味深いのは、オタク以外の人々にアピールする方法です。 あなたはこのすべてのオタクがハードコアのオタクではない人を疎外させると思うだろうが、それを考えるのは間違いだろう。  「ガンシケン」を楽しむために必要なのは、それが表すサブカルチャーのある程度の量の認識です。 もしあなたがこれを読んでいるなら、チャンスはすでにあなたが資格を得ていることです - 私はこのサブカルチャーに全く関心がない誰もがこのサイトを訪れて、「Genshiken」のレビューをチェックすることは想像できません。 アニメ界では大変なことではありません。  「ガンシケン」が非オタクとつながるのは、オタク以外の視点から「ガンシケン」と言われているからです。この考え方は、春日井さきから来ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenのメンバーが大学生オタクであるにもかかわらず、オタクの側面だけが際立っています。 彼らは心配したり、試験や授業などの大学生活の主な側面について話すことさえしていないようです。その結果、大学全体のことは、人物を結集させる人工的なプラットフォームのように感じるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これらの小さな問題はどれも重要なものではありません。なぜなら、一度「幻想賢」に入ると、それらを彩るのは簡単だからです。 愛嬌のあるキャラクターで、「ガンシケン」には、生涯のジャンルでさえ、まれにマッチしている最も感染性の高い嗜好性が盛り込まれています。 私は生命のアニメーションの良いスライスに関連付けられる傾向があるいくつかのことがあります。 シリーズを見ているうちに、キャラクターに付きやすいのが分かり、エピソードを終えて暖かくぼんやりした感じがしばしば出てきます。 シリーズの終わりに向けて、アニメを終了させたくないので、これは後悔感を伴うことがよくあります。 そして私がそれを終えた後、私はしばしばそのタイトルのまさに言及で残念なことに好きでそれを振り返ります。  「Genshiken」はこれらすべてのボックスをチェックし、見ることは絶対的な喜びです。 それはこれまで最高のアニメではないかもしれませんが、私はすべてのアニメファンについてお勧めする時代を超越した古典です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27038&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For any anime viewer, there comes a point in their life, when Genshiken simply HAS to be watched. At least Once. Yes, that&amp;rsquo;s right, I&amp;rsquo;m advocating that everyone who&amp;rsquo;s seen enough anime (or read enough manga&amp;hellip; or played enough geeky games for that matter) should have this down on their essential &amp;lsquo;to watch&amp;rsquo; list.    &amp;lsquo;Genshiken&amp;rsquo; is a slice of life anime, focusing on the daily comings and goings of the members of a university society, which, funnily enough, is called &amp;lsquo;Genshiken&amp;rsquo;. The term &amp;lsquo;Genshiken&amp;rsquo; is shortened from some long Japanese phrase that translates roughly into English as &amp;lsquo;Society for the Study of Modern Visual Culture&amp;rsquo;. If you think that sounds pretty damn geeky, then you&amp;rsquo;re be right - essentially this is a society for combined otakus of anime, manga and video games. From the enegetic, eccentric and catchy opening theme (has there ever been an opening theme that fits an anime so well?) &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;verayo-1&#34;&gt;verayo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトルのGenshikenはあまり言わない。 これは、ほとんどの人が見過ごすほどのタイトルです。 私は興味がなかった人々の一人ですが、デッテ・バヨ・グループが2年目のシーズンを下ってから、私はそれをチェックしようとしました。 私の驚きには、Genshikenはかなり良いショーです。 それはシンプルで非常に楽しい方法でオタクを描いています。 それは間違いなくアニメファンのための特別な時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンシケンは物語をあまり持っていません。  Suioh大学のGenshiken Clubで時間を殺すのは大したことです。 それはもう面白くないだろうが、あなたがこのクラブで殺す時はそれに値する。 このショーは、彼らの文化や人格に大きな理解を与えるオタクの生活の非常に良いスライスを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;提示された芸術は、非常に良い、良いキャラクターデザイン、素敵なレイアウトとすべて、プラスアニメーションも高品質です。 しかし、残念なことに、キャラクターのための図面は一貫して良好ではありません。 それらは数え切れないほどの回数だけ最もよく見える。 それでも、全体的な芸術は好きであり、ビデオゲームの「ギルティギア」をとてもうまく提示して、視聴者に実際のゲームをプレイさせることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はあまり気付かれることはありませんが、すべてがうまく、すべての声優が各キャラクターにうまく収まります。 それはまた、非常に良い好きなオープニングソングを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターは、それぞれ独自の方法で素晴らしいです。 キャラクターのほとんどが悪い印象を示すので、彼らは当初はあまり好きではないが、それらはすべて自然に楽しいものになる。 彼らはまったく異なる性格の素晴らしいミックスで素晴らしいショーを上演しました。 また、多くのキャラクター開発が関与しています。 メインキャラクターのいずれかに迷惑をかける感覚は、あまり気付かずに消えてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはとても楽しいです。 それは非常に楽しいですが、目立たないほど短いです。 それは良いアニメの12のエピソードです。 すべてのエピソードは面白くて、みんな楽しそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6494&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/verayo/reviews&#34;&gt;verayo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The title Genshiken doesn&amp;rsquo;t say much. It&amp;rsquo;s a title that most people would just overlook. I&amp;rsquo;m one of those people who wasn&amp;rsquo;t interested at all but since the dattebayo group subbed its seco &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder-1&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：この「レビュー」は一般的なガンシケンを対象としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが明らかにカウボーイビバップを除いて、前ハルヒから出てきたアニメを拒否するジャンルの新人の一人なら、あなたを記入してください。ゲンシケンは、 クラブルームの内外でのオタクとその生活の束。 私たちが今日入手しているオタク中心のもののほとんどとは異なり、Genshikenはオタクのライフスタイルの長所と短所をバランスよく配慮しながら、特定のサブカルチャーに対する深い洞察のためにファンの大多数に評価されています。  、未来そして次のComi-festがどのように出てくるか、 このショーには数多くの適応問題がありましたが、各シーズンはプロダクションI.Gを除いて、息をのむようなブロンクス市民のように見えるアニメーションを持っていないスタジオによって行われました。 明らかに、元の漫画は完全には適応されていませんでした。それは、リリース時によく評価され、Fractaleが私たちをすべて倒したので、「アニメを救う必要がある」ということについてむしろ話したいとしても、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenが現実の歯を持つ人生のスライスであると考えられている理由は、Sakiの性格と、Madarameと並んでオタクのボーイフレンドを持つことによるライフスタイルへの苦労からです。 脳や嗜好に反比例する。 サキはオタクを恥ずかしそうに漫画化するレベルにまで苛立つことはありませんが、次の葛木不均衡の話やフィラーの必要性について話している喪失した男性の周りにいることは喜ばしくないことは明らかです。 イベントは、それがキャラクターのモデルを構築しているのか、衣服を買い物しているのかどうか。 主にオスのクラブが女性コスプレイヤーを迎え入れると、あなたと同じセックスの人と、特に99％モノデーダーの世界で話しがより簡単になるため、少しでもウォーミングが始まります。 それから他の出来事が続くので、最初のシーズンは彼女が最終的にライフスタイルを受け入れることで終わります。たとえ彼女がその一部であることを拒否したとしても、これはまだメディアから出てくる最もテーマの豊かなキャラクターの旅の終わりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、後の季節が好きなときに覚えていない理由です。紛争が終わった後、Genshikenが与えなければならなかったすべての背景情報を気にしてくれたからです。 作者はK-ON-ishの世界を避けるために新しい紛争を導入するために最善を尽くしましたが、Ogiueはファンを抱えており、就職活動は一般的なスライスライフストーリーのかなりの部分ですが、 ちょうど強いほどではなく、時にはそれらの弱体化した蔓延は、構造のない純粋なスタイルに導かれました。  Genshiken 2の最初の2つのエピソードは、私がShirobakoの最初の2つのエピソードを嫌っていたのと同じ罠に落ちました¹実際の接地に焦点を当てた非常に少数のシーンでComi-festをセットアップする方法について話しました。 確立された素材、私はその場でそのショーを落としただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、より多くの個人的なドラマが始まった後、それは回復しました。腕が作ったと言われても、あなたはまだエデュテイメントやランダムなサル - チーズのような気分になります。 元の漫画の結論に至るまで、物事は自由に残っていた。 彼らは私たちにyaoiのエピソードを与えてくれたので、いくつかの許しを得ることができると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンには寒さがなかったわけではありません。 それを再び見直すことで、アニメの強さの多くは素材からのものであり、実際の方向からのものではないことが分かりました。 悪いアニメーションはキャラクターをより現実的に見せるのを助けますが、特にニダイメの優しさと比べると、コメディのタイミングが悪いためにジョークのほとんどが実際に動作します。  Kujikibi Unbalanceのパロディーでさえ、数年後の実際のアニメより笑いがあまり良くありませんでした。 これは、「純粋な」スライス・オブ・ライフ・セクションのうちのいくつかが、ファンの言うことにもかかわらずノーダム・カンタヴィルの続編レベルの悪いことに覚えているよりも「メー」であるという結果につながります。 思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、一日の終わりに、私は&amp;rdquo;それはかなり良かった&amp;rdquo;と思って再ウォッチから出てきました。 なぜなら、それは幻想派であり、幻想郷はいいからです。 それは私が思い出しているよりも人間のドラマで少し軽いかもしれませんが、専門用語がちょうどそこにある時がありますが、ほとんどの場合、それはパンダ領域に行かずに人々を巻き込む方法をまだ知っていました。 これらのキャラクターが数年のうちに成長するのを見ることはまだ楽しいです。 それはまだ特定のサブカルチャーについて賢明なことを言います。 たとえNidaimeがfangirlsの働き方が全然無縁であっても、3年以上かけて何かを期待していたのと同じように、決して悪いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This &amp;lsquo;review&amp;rsquo; covers Genshiken in general.    If you’re one of those newcomers to the genre who refuse to watch anime that came out pre-Haruhi, aside from Cowboy Bebop obviously, let me fill you in. Genshiken is a manga-turned-anime centered on a college club consisting of a bunch of otaku and their lives inside and outside the clubroom. Unlike most of the otaku-centric stuff we get nowadays, Genshiken is acclaimed by a majority of the fans due to its deep insight into a specific  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、私。 あなたがオタク人生に基づいてアニメを持っているとき、それはいつもかわいいとは限りません。 それでも、ショーはそれ自身の権利ではかなり良いです。 非常に最初のエピソードは実際にポッドキャストのような座って話すアニメのグループのように感じられたので、奇妙でした。 また、少し勉強したい人には、クレジットを徹底的に見なければならないと言いましょう。 私はアニメのトンを見ても、彼らから学んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は本当に穏やかな男ですが、私は彼らが何らかの理由でこれをしたと感じています。 それは私たちを物事を幾分きれいに見て、この世界に導いてくれました。 今は彼がいつもHentaiとdojinshiについて話しているわけではない&amp;hellip;私は明るい側にいると思うが、彼は完全なオタクではなく、彼のファンダンの深い部分を学んでいる端にいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなアニメの素晴らしい点は、主人公だけでなく誰もが本当に関係することができるキャラクターがあることです。 時にはキャラクターの一部を取って一緒にしてあなたを表現することさえできます。 彼らには、コスプレイヤー、ゲームプレイヤー、執拗な男、アーティスト、グループ内の初心者までいます。 これらの文字は、幅広い種類のストーリーラインを保持して接続感を与えるのに役立ちます。 私が通常これを見ている気分は、この小さなクラブハウス、オタクドームのこの小さな聖域はかなり家であるということです。 彼らは人生を失いたくない大家族のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に私をうんざりさせる唯一の人はヘッド会長です。 彼は本当に黒い目をしていて、ほとんどの時間は本当に奇妙です。 また、何度も、彼はこの世界の方法のほとんどを話しています。 彼が実際に何かをしたときに私を忍び寄らせただけのもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々は本当にこれに気づくことはありませんが、このショーには多くの言語学があります。 人々がなぜ制御不能になることなくアニメに行くのかについての理由を掘り下げます。 彼らはオタクをオタクとする理由と、それを好きではない理由のいくつかを解明します。 それはまた、新しいことを試みている人々について天気かどうか、彼らは実際にそれを好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは非常に穏やかで、カラフルなように少し見えますが、悪くはありません。 それは正しい方向への一歩であり、実際の世界と色合いが少しずつ相違していることと、明るくて豊かな色を持つアニメの側面との間には、かなり良い対比があります。 私は彼らが芸術のスタイルを欠いていたか、または芸術的なスタイルを欠いていたということは本当にありませんでした。 何かがあったならば、それは軽微でほとんど目立たなかった。 最初のエピソードで見ているのは、アート・スタイルになるとショー全体を通して、少しだけ良くなっていくことです。 エンディングクレジットのそれぞれが私を驚かせた。 エンディングのアートワークは実際にはそれぞれのショーを変えます。 必ずしも同じ結末ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブは本当に悪いことではありません。 それは古いものなので、いくつかの声部はやや硬いですが、不自然に感じることはありません。 私は彼らが実際に新しい人々に会うときに堅くなると思います。そして、彼らがウォーミングアップに終わらないようではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102031&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh dear me. When you have an anime based on Otaku life, its not going to always be pretty. Still, the show is rather good for its own right. It was odd because the very first episode actually felt like my group of friends just sitting and talking anime like the podcast. Also, for those that want to learn a little b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;atharil-1&#34;&gt;Atharil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああオタクの人生。  NHK Ni Youkosoの他に、これはオタク関連のアニメとしては最高のものでなければなりません。 そう、はい、Genshikenは基本的に異なるオタクのグループの話を伝えるアニメです。 これらの人々は、アニメ＆amp; 漫画、変態した心、「現代の視覚文化研究のための協会」を表す「賢明館」と呼ばれる学校のクラブです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的にこのアニメは究極のプロットやストーリーはありません。 主に、毎日のイベント、冒険、そしてオタクの人生における闘争について語ります。 いくつかのエピソードのために最後のアークがありますが、これはすべて純粋なスライス・オブ・ライフアニメです。 これはGenshikenを非常にリラックスしたアニメにしてくれるので、人生を楽しんでいる人を見て楽しむだけで簡単に楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音と音楽は、良いものの忘れられないものとして最もよく説明されています。 曲は、かなり爽やかで、あなたの典型的な流行りの音のスライスです。 私が覚えたのは、実際には素晴らしい歌だったOPでした。 しかし、このアニメはある意味では非常に芸術的ではありませんし、この部分についてはあまり言い表せません。 声の演技は聞くのが楽しく、効果はいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、これがガンシケンが輝く場所です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどすべてのキャラクターは素晴らしく、多くの個性を持っています。 主人公の笹原は、当初はまだ真実ではないオタクのキャラクターであり、新しいクラブの友達とフルタイムのアニメ・オタクに変わるのを見て楽しかったです。  Madarameはまた、非常にsymphateticと強力な文字です。 田中さんさんと熊谷さんさんもいます。 私はまた、オカク、ハンサムな男のコサカのキャラクターが好きで、ガールフレンドを迎え入れることさえできました。 しかし、このgf&amp;rsquo;sは私が楽しまなかった一人のキャラクターです。 私はシリーズで春日べさんを持つことのポイントを理解し、彼女は本当にたくさんの行動をもたらし、他のクラブメンバーが楽しむそうでなければ穏やかで紛争のない生活に常に必要なドラマを必要としました。 しかし、時には私は、オタク主義に対する彼女の嫌悪感を示すのではなく、このキャラクターを持たずに、オタクの生活を見て楽しむことができることを本当に望んでいました。 春日部さんが田中さんの新しいプラモを誤って壊してしまったようなシーンもあります。 もちろん、それは私自身があまりにも多くのオタクですから！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、大野さんはどういうわけか単純な愛らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がGenshikenを見て楽しんでいた限り、私は第2シーズンを好んでいました。 私は第2シーズンのキャラクターのバランスが元のものよりはるかに良いと思う。 私はみんながComiFesに出席するのを見て大好きでしたし、私にもComiketに出たいと思っていました！ この活動は第2シーズンにははるかに大きな役割を果たしており、非常に強いポイントです。 また、新しいキャラクターはもちろん、より多くのフェイスライムを得ることができます。これは素晴らしいことです！
私はこのアニメを見ることを強くお勧めします。もしあなたがそれを好きなら、あなたは2番目のシーズンを間違いなく望んでいます（偉大なOVAを忘れないでください）！ そして、あなたがカスカベさんと同じ問題を抱えていたら、続編はあなたのために作られました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32260&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Atharil/reviews&#34;&gt;Atharil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ahh.. The life of an Otaku. Apart from NHK Ni Youkoso, this must be the best Otaku-related anime out there. So yes, Genshiken is basically an anime, which tells the story of a group of different otakus. These people share a few things in common, including a passion for anime &amp;amp; manga, a perverted mind and a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rhaineleen-1&#34;&gt;Rhaineleen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オタクは、アニメ、漫画、ビデオゲームなど、強烈な関心を持っている人々を指すために使われる日本の用語です。
このシリーズを見る前に、まず何とかN.H.Kに似ていると思いました。 しかし、それを見て私は違いを見た。
N.H.K. ヒキコモリのライフスタイルと陰謀理論に焦点を当て、ガンシケンはオタクの世界に焦点を当てています。 それはそれと同じくらい簡単です&amp;hellip;
あなたは面白いジャブ、陽気なパロディ、ばかげた状況、そして真面目なジョークでアニメをしたい場合。
それからガンシケンは必見です！
一言で言えば、シリーズ全体を通して笑い声を上げることはありません。退屈なエピソードはありません&amp;hellip;あなたは、キャラクターが話すすべてのことに関連することができ、その会話の中でジャブに気を付けることができます&amp;hellip;
物語は、笹原くんがクラブを探していて、「現代の視覚文化研究会」という名前のクラブを見た時から始まり、残りは歴史です&amp;hellip;（〜Spoiler〜）
シリーズの初めに、それぞれのキャラクターが互いにどのように知り合っているかがわかります。 そして誰もが本当に誰に興味を持っているのか&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-10
私はストーリーを簡単に理解できるので、クラブとそのメンバーが日常の状況にどのように対処しているかを示しています。
また、ストーリーラインはかなり賞賛されています。なぜなら、彼らは12エピソード内で物事を包み込むことができたからです。 もしそれが12よりも大きければ、もっと良いだろう&amp;hellip;＆gt;:) &amp;lsquo;
要するに、ストーリーはうまく構築されていて、人々が次に何が起こるかを見ることに興味がある理由は&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-9
芸術は単純で正確です。私たちは、いつも笑顔でありながら無慈悲なコサカ、無邪気な笹原、卑劣なマダラームから、対照的な咲ちゃんに至るまで、彼らの個性に基づいて描かれたキャラクターを描きます。 彼らの独自の特性、それはどういうわけか、シリーズに欠陥があるのなら、確かにアニメーションではありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9
オープニングテーマには、とても魅力的で爽やかな懐かしい曲があり、ユニークなオープニングを創造する方法は、単に創造的なものであるため、オープニング曲もエンディングも好きです&amp;hellip;
言い換えれば、興味深いオープニングであるエンディングは、それが穏やかな感触を持っているように、各エピソードの最後に視聴者に満足感を与えるように、減速感を与えます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10
まあ、私が前に言ったように、キャラクターはそれぞれ独自の方法でユニークです&amp;hellip;
彼らはいくつかの異なる見解を持っているかもしれませんが、もちろん彼らがクジキ不均衡であるショーの中の彼らの好きなシリーズで同じ意見を共有するほとんどの時間！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-10 /全体-10
まあ、このシリーズは、パンチライン、オチエジャブ、陽気な状況から、私が欲しいものすべてを持っています&amp;hellip;それはそれ自体がすでに笑い声であり、それが上に行くので、シリーズ全体を見ても問題ありません キャラクターとストーリーがどのように発展するかを見るのは本当に面白いです&amp;hellip;視聴者がキャラクターが何を言っているのか、そしてそれ自体はすでに楽しんでいるので、本当に楽しいです&amp;hellip;退屈なエピソードはありません。 フィニッシュは全く面白い！
物語が終わると、もっと鑑賞したいと思うでしょう、幸運にも、シーズン2があります！
=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7690&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rhaineleen/reviews&#34;&gt;Rhaineleen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Otaku- is a japanese term used to refer to people with obsessive interests, particularly anime, manga, and video games.  Before I watched this series, I first thought that it is somehow like N.H.K. but after watching it I saw the difference.   N.H.K. focuses on Hikikomori lifestyle and conspiracy theories , while Genshike &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;junipermouse-1&#34;&gt;Junipermouse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがオタクなら、おそらくこのシリーズを見てください。 それらの大部分ではないにしても、文字の1つを使って識別することは間違いありません。 そして、あなたが内なるオタクを発展させるための包括的なクラブを持っていたらと思います。 アニメ、プラモ、ゲーム、コスプレ、漫画、同人誌など、日本文化の素晴らしい研究。 あなたがそれらに精通していない場合、私は様々なオタクのスラングの定義を含む良いfansubを見ておくことをお勧めします。 かなり新しいオタクとして、私は文化についての新しいことをたくさん学んでいました。 だから、このアニメには魔法の女の子、エイリアン、巨大なロボットがいません。最新の同人誌を入手するために、これらのテーマを議論して他の狂ったオタクの軍隊に勇気づけようとする様々なオタクを持っています。 あなたが好きなガンダムシリーズを持っていて、それを喜んで戦うつもりなら、あなたはキャラクターと一緒にサイディングをするかもしれません。 アニメの様々な名前のドロップやカメオ、ゲームはもちろんのこと、 だからチャンスを取って、この &amp;lsquo;現実的な&amp;rsquo;アニメを見て、あなたは共通点がどれくらいあるのか驚くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17504&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Junipermouse/reviews&#34;&gt;Junipermouse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are an Otaku, then you should probably watch this series. You&amp;rsquo;ll definitely find yourself identif &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;integra31-1&#34;&gt;integra31&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、今日日本で非常に優勢なオタク文化を強調しています。 このアニメでは、多くのオタク関連要素が紹介されています。 このサブカルチャーと関連してプラモ、コスプレ、ヘンタイなどの名前と用語が使われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのアニメとは異なり、このショーは非常に現実的です（Honey And Cloverに似ています）。 東京の郊外にある大学の学生活動クラブのメンバーに焦点を当てています。 クラブは、アニメ、マンガ、ヘンタイ、コスプレ、そして通常はオタクに関連するその他の娯楽を鑑賞する唯一の活動をしているスラッカーのグループです（簡単な英語で翻訳されている場合は実際は「オタクです」）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンの各エピソードでは、オタク文化のいくつかの新しい側面が説明されています。 あるエピソードでは、ガンダムモデルの構築に夢中になっているグループと、秋葉原（ゲーム、DVD、マンガ、コスプレの衣装など、あらゆるオタクアイテムが売られている場所）に行くグループが、エロ漫画 、 あれは）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの劇的な緊張感は、サキの性格によって生み出されます。 彼女はクラブメンバーの一人のガールフレンドです。 彼女はその男に恋していますが、すべてのオタクが奇妙なことを知っています。エピソードの多くは、コサカの愛に敬意を表していますが、趣味は嫌いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは非常に良いキャラクターの開発をしており、キャラクターの多くはキャラクターの深さを許されているため、このアニメは独自のクラスになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上品で反復的なプロットラインであまりにも頻繁に悩まされているメディアでは、Genshikenは、アニメファンとファン以外の人々に似ているはずの新鮮な空気の息吹（amen！）です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8235&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/integra31/reviews&#34;&gt;integra31&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime highlights the otaku culture that is very predominant nowadays in Japan. In this anime, we are introduced to so many otaku-related elements. There are names and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shole-1&#34;&gt;Shole&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人生のスライスは最高だと思います。少しコメディーとオタクのライフスタイルをミックスして、新しいアニメが出てくるのを待っている間、あなたは完璧なカジュアルアニメを見ています。
ビジュアル・メディア・スタディ・クラブ（別名Genshiken）のメンバーが自分のペースで自分の人生を送っているのを見て楽しんでいました。 それは面白いアニメだが、その背後にはもっと深いストーリーがありません。それは自分のような多くの人のためのものかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはいつもオタクのアニメを聞くと、あなたは女の子をスパイすることができるか、ホットな女の子たちが何らかの理由で恋に落ちるような状況になってしまったオタクについてのことだと仮定しますが（ハレムスなど）、これは 1つは違う、ほとんど0エッチシーンがあり、ロマンスがあるので、それほど悪くはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように物事を短くしておくと、ここに良いものがあります：
チルストーリー。
良いキャラクター、同じゴールで一緒に来ている非常に興味深いグループの個人。
素晴らしい芸術とサウンド、私は非常に良い発見オープニング。
見るのがとても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪いこと：
十分に深くはありませんが、それは人生の一部ですので、これは中立的なリストにあるかもしれません。
ロマンスは個人的なターンオフのような最小です。
十分な行動ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213231&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shole/reviews&#34;&gt;Shole&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slice of life at is best I guess, mix in a bit of comedy and a bit of otaku lifestyle and you got the perfect casual  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ri-chan-1&#34;&gt;Ri-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは私が飽きていたので見たものでしたが、ほんの少数のエピソードの後、私のお気に入りの一つになっていました。 それは文字通り「ファンのためのファンによって」書かれたシリーズであり、個人的なレベルでこのシリーズに接続しないことは不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は比較的シンプルな設定です。 それは彼自身の変態の自己に認めることができない恥ずかしがるオタクの物語として始まります。 それは彼の最初のエピソードのセットアップだけです。 その後、より多くのキャラクターが紹介され、この苦しいファンのために退役したクラブルームがすべての活動の中心となっています。 物語は、オタクの生命が何を意味するのかについての検閲はしない。 ヘンタイ、コスプレ、同人、そしてもちろんアニメの話題があります！ すべてが明らかにされ、それは陽気で、触って、簡単に行くスライスライフストーリーのためになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術はそれほど印象的ではありません。 それは風景の中で高品質と細部を持っていて、何が起こっているかに応じて調整しますが、それはかなり平均です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
このシリーズのキャラクターは、単に素晴らしいです！ クラブ内の各キャラクターがある種のオタクの代表であることは非常に迅速であるため、さまざまな問題やさまざまな解決策が見られるようになります。 不幸にもかかわらず、クラブに加わるために作られたオタクの嫌がらせ者でさえ、面白い楽しいキャラクターになります。 私は実際に第2シーズンに導入されたキャラクターには非常に感銘を受けましたが、私はそれらをあなたに発見され、楽しまれるようにしておくと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私は楽しさ10を与えた。それは面白い、かわいい、洞察力があり、面白いです。 私は非常にこのシリーズをお勧めします、それは続編とマンガです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17127&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ri-chan/reviews&#34;&gt;Ri-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series was one I watched because I was bored, but after only a few episodes, it had become one of my all time favorites. It is a series that has literally been writ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;a2zomg-1&#34;&gt;A2ZOMG&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うわー、これは素晴らしいショーです。 それについてのすべてはちょうど良いよね。 さらに、この番組はアニメとアニメファンの正義を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その前提自体は、あなたがアニメオタクのクラブについての話をどこで入手するのか不思議に思われるので、非常に奇妙に聞こえる。 しかし、クラブの一員である各キャラクターの共有している独立した闘いは、このショーが優れた発展の仕事をするものです。 このアニメは、関係する苦労を含め、各キャラクターの人生を描写することについて、非常に地面に近いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメのキャラクターも世界のアニメを見ていると思うと正直なところ面白いものになります（はい、アニメの中のアニメ。 そして物語が地球にかなり深刻である間、このショーはまた、それぞれのキャラクターの欠点を巧みに描写するようなユーモアを持っています。 本物のアニメ、ビデオゲームなどにランダムに（あまりにも）微妙に隠れていることも、このショーでは見逃せないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、あらゆることに優れているような華麗なショーを見たことはありません。 私はこのショーに失望しているアニメのファンを想像することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19733&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/A2ZOMG/reviews&#34;&gt;A2ZOMG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wow, this is one amazing show. Everything about it is just darn good. Even better, this show does anime and anime fans j &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pakku-1&#34;&gt;Pakku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;げんしけん：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;脳神経はあなたの脳を必要としない偉大なコメディショーです。[ひぐらし、うみねこ]
それはシンプルでユーモアは素晴らしいですが、ラッキースターやサヨナラゼツボ先生のような初心者のアニメ視聴者には理解しにくい内部ジョークが関わっていません&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;プロットが成長している間、キャラクターは最初のエピソードでスムーズに紹介されます。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ほとんどの視聴者（私の自己と同じように）は、オタククラブとその活動と冒険について、コメディーのファーストで、プロットと実際に恋に落ちることができます。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ナツシェルでは、オシャククラブについての良質のコメディです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際に最初のエピソードのプロットについて約3つのA4：を書いたが、「スポイラーを書かないように最善を尽くしてください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17573&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pakku/reviews&#34;&gt;Pakku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Genshiken:    -Genshiken is a great comedy show that doesnt require the use o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sebbyrei-1&#34;&gt;Sebbyrei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*これは私の最初のレビューですので、このサイトに参加する主な理由の1つは、この素晴らしいショーのレビューをすることでした。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うわー、ガンシケンについてどうやって説明しますか？ 私はその漫画を1年ほど前に発見し、それを捨てました。私はその時点でSOLには正確にいなかったからです。 しかし、数ヶ月前に私はいくつかのアニメDVDとgenshikenの2シーズンを与えられたので、私はショーで別の亀裂を取ることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、基本的に、genshikenは大学のオタクのグループについてのショーであり、そこに日常生活があります。
Genshikenは本当にキャラクターの開発に基づいているショーですが、今シーズンにはあまり起こりませんが、次はそれが起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の3つのepsの後で、私はショーに夢中になりました。私は、チャレーターのすべてがオタクの異なるタイプ（コスプレ、ゲーム、ガレージキットの建物）をどのように表現したか本当に大好きでした。 そして、それぞれのエピソードはそれぞれの人生の中で探究されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、気になるエピソード9は、私がショーを愛していたものなので、私は何かを台無しにするのは難しくないだろうが、それはおそらくアニメIMOで最も面白い瞬間だった。 それは本当に私をgenshikenに入れさせてくれました。そして私はSakiとMadrameのチャレーターをもっと楽しませました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンシケンと他のアニメとをオタククラブについて分けるのは、サキです。 簡単に言えば、サキは、非常にハードなコアオタクコサカのために落ちる「隣の女の子」であり、サキはオタクの極座標であり、コサカのために完全に彼の外見のために落ちた。そのサキは何回もコサカを変えようとする 彼のオタクの道から出るが、毎回失敗する。 多くのgenshikenのファンにSakiは非常にconterversialのcharecterであり、多くはsakiがオタクの女の子だったらショーがずっと良かったと信じる。 正直なところ、これはまったく間違っていると思います。サキがオタクの女の子だったら、そのことは燃えていて面白いとは思っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、genshikenを見ようと思っている人には、私は間違いなくそれをお勧めします。それは面白い、気分の良いストーリーを持っていて、チャレクターの人格はあなたを幻想的なシリーズに魅了するでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=120539&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sebbyrei/reviews&#34;&gt;Sebbyrei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*Okay so this is my first review, one of my main reason of joining this site was to make a review on this spectacular show so I&amp;rsquo;ll try to do it right! :D    Wow, how would you describe genshiken? I discovere &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gorbash-1&#34;&gt;Gorbash&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;学校クラブを通してオタク社会に関わるかなり臆病な少年の話。
実際、オタクについてのショーや映画はほとんどなく、多くの人が社会に復帰するために克服しなければならない暗いものとしてオタクを見せてくれるスタイルのものが多く、主人公がその種族の領域 私たちは、アニメやゲーム（そしてヘンタイ）に興味を持っているが、友人が不足していることでめったに表明していない少年を見つけることができます。
彼はクラブに加わり、楽しく過ごし、素敵なものと、文化の面ではないもののいくつかを見て、全体的により良い時間を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今レビューに：
正直なところ、これが長くなるとキャラクターの発展が急速になり、多くのサブ・プロットが暗示されたように、これは発展しなかったとすれば、これがより良くなったと感じました。
芸術とサウンドは素晴らしく、実際に部屋で遊んだときにビデオゲームの音を鳴らすという細部は素敵でした。
しかし、12エピソードの限界まで彼らは実際には、大きくて明白なプロットデバイスを使用して、それが微妙でより多くの関与があるかもしれないと言うより多くの時間を与えられた何かを確立するために、
ここで意図された奥行きがありました。人々が欲しいと思っていた文章を見ることができますが、顔に素早く叩きつけて適切な盛り上がりがないと、そのメッセージの質が失われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがオタクを好きになるならば、価値のあるものすべてを見てください。そして、あなたがそうでなくても、それはあなたが背景の知識なしでアイデアを得るような方法でそこに置くでしょう。
しかし、多くの人は、それが過度に簡素化され、話題の多くを不安定な形で強制していると感じるようになってしまいます。 本当に、私はもっと長いシリーズでこれを見たいと思っていたでしょう。
漫画はもっと深い感情を与えることができた、Idは、あなたがそれを読んでいなければ、まずアニメを見て、次にマンガを選んで、私はそれをやっているとは思わない。 それはされている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17933&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gorbash/reviews&#34;&gt;Gorbash&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A story about a fairly timid boy who gets involved with otaku society through a school club.  Really, there have been few shows or movies about Otaku, and many are of the style showing otaku-ism as a dark thing one &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vespers-1&#34;&gt;Vespers&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;別のジャンルの他のアニメをたくさん見た後で、このアニメを見ることを強くお勧めします。 あなたがファンダンにいれば長くなるほど、このシリーズの影響が大きくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大学時代のアニメファンのための古典的な、そして本質的な観覧客。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの今シーズンは笹原についてのものではありません。 それは彼女のボーイフレンドの加入のためにクラブに引っ張られた、ファッショナブルで洗練された若い女性の春日井についてです。 彼女はストーリーのアンタゴニストとして、間接的にまたは完全にグループの残りの行動を批判して行動する。 彼女は強烈なオタクの歩行パロディーであるMadarameに反対している。 あなたのオタク欲望を受け入れるという彼の哲学とそれに関連する何かへの直接の反対の間の闘争は、シリーズのドラマの主要な源泉を形成します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、動かない物体が止められない力に遭遇したときに何が起こるかを知る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;画期的なものではありませんが、実際にこのシリーズでは間違ったことは考えられません。 音楽、芸術、そして音はすべて最高です。声優は一流のノッチです。 何も起こっていないと思うような穏やかな雰囲気に騙されてはいけません。それは必然的かつ満足のいく結論に向かって前進するうまく構造化された物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ふぁゔぉりて ちゃらｃてｒ： まだらめ
粉砕：春日部
お気に入りのエピソード：9
ふぁゔぉりて むしｃ： えんぢんｇ、 びいだま ｂｙ さおり あつみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS：漫画はほとんどあらゆる面で優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24187&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vespers/reviews&#34;&gt;Vespers&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I strongly recommend that you watch this anime only after you&amp;rsquo;ve seen a lot of other anime from different genres. The longer you&amp;rsquo;ve been in  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sasaharakumagawa-1&#34;&gt;SasaharaKumagawa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オタク文化に関するアニメでは、通常、二つの極端なものの一つが見えます。 最も人気のあるのは、観客との関わりや魅力を追求するためにオタクをやっているスーパーモアの女の子です（例えば、ラッキースター、野坂春香など）。 もう少し遭遇した2つ目は、文化の暗い部分（例えば、NHKへようこそ）を調べます。
Genshikenは真ん中に落ちる。 キャラクターは静かな静かなファンから過度に迷惑なファンまで、さまざまな種類のファンを正確に描きます。 年代を考えると、今日の基準では芸術には多少欠けていますが、将来の季節には芸術性は向上します。 サウンドトラックは目立つことはありませんが、それは意図的です。 彼らは耳を荒らされた背景の騒音と時折の気分設定の曲だけを使って、現実的なものにしようとします。 要約すると、オタク生活の現実的な描写を望むなら、このショーはあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104201&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SasaharaKumagawa/reviews&#34;&gt;SasaharaKumagawa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With anime about otaku culture, you usually see one of two extremes. The most popular &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mikotosuouh-1&#34;&gt;MikotoSuouh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、シーズン1,2とニダイメの完全なガンシケンシリーズを見直してみると、ストーリーはとても良く、キャラクターも良かったです。問題は時には私の外にある非常に多くのアニメの参考文献に掘り下げてしまうことでした このアニメはハードコアアニメの漫画家のためのもので、カジュアルウォッチャーは彼らのコメディ対話の半分をほとんど理解することができませんでした。まあまあ良いことでした。大学生活からキャラクターの発展を実際に調整するとき 人生は素晴らしいです、よくちょうど今nのスポイラーを見ていないが、最後のエピソードでは、キャラクタータイタンの攻撃からタイタンの完璧な印象を、よくお勧め&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125677&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MikotoSuouh/reviews&#34;&gt;MikotoSuouh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well I will review the complete Genshiken series to date that is season &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila-1&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは大丈夫だったし、ユーモア部門で何かを提供していたが、それ以降は物語が落ちた。 ショーの一般的な目的は、オタクの進歩的な生活を示すことだけだったと思われましたが、あまりにも一貫していませんでした。 あなたが得る最初の印象は、時間の経過とともに完全に失われ、ミニストーリーで覆われています。
しかし、それは私がそれを作っているほど悪くない。 私が言ったように、ここのユーモアは面白く、ここのキャラクターのようなアニメの流行に関連することができるので、面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;7/10、見て、すべてのアニメが金ではなく、金ではないアニメは必ずしも駄目ではありません。 あなたが退屈なものなら、このシリーズを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13685&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was okay and with something to provide in the humor de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンシケンは、もともとは、志雄キオが書いた漫画でした。 このシリーズは、続編、2つのアニメ、OVAと小説を生み出す成功となった。 最初のアニメを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenには、あふれた物語はありません。 むしろ、エピソードはオタクでいっぱいのクラブに続く。 彼らは明確な年代順を持っていますが、そのほとんどはクラブで起こっていることに関する単独のエピソードです。 エピソードはオタクを楽しませています。彼らは趣味に関して過度に熱心な普通の人であるという事実を説明します。 その結果、Kioは自分が好きな人、あるいはおそらく自分自身でさえも楽しんでいるように感じます。 全体として、ユーモアは状況に適しており、大人同人が関わっても問題のある領域への移動を避けることができます。 それで、それはかなり趣のあるままです。 私はセットアップに関する1つの問題があります。 同人誌を購入したり、ユーモアのないアニメを話している人物については、長い伸びがあります。これらのシーンはドラッグするだけで、キャラクターは飽きることがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが面白いものではないということは、退屈な部分を運ぶのには十分ではないということです。その大部分は異なるオタクのステレオタイプに基づいているからです。 彼らはよく発達したキャラクターではなく、オタクとは関係のない興味を持っている人はいません。  1つの大きな例外はサキです。 彼女のボーイフレンドがそれに関与しているので、彼女はグループに関わります。実際にシャットダウンする危険がある場合を除いて、彼女はそれを守るために踏み出します。 彼女は彼女のボーイフレンドを除いて、様々なオタクの病気を話す人物ですが、実際には好きです。 彼女を面白くするために働くことができますが、彼女は実際にどんな重要な方法で開発されたよりもはっきりしたツンデレのキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は実際に非常にうまくいっています。 背景は本当に活発で、キャラクターが見るアニメのために使用するアートスタイルは、彼らがよく使うコントラストを作り出すのに役立つように、彼らが定期的に使うものとは異なっています。 キャラクターが出席するイベントを大量に見せ、人生とエネルギーでいっぱいになるようにするために、多くの注意が払われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技はうまくいっています。 ヒヤマノブユキと雪乃さつきはどちらもかなり誇張していますが、明らかにキャラクターに関係しているので問題にはなりません。 ボーカルキャスト全体は、大部分の時間を微妙に使い、適切なときには多くのエネルギーを使う良い仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は2/10です。 大野と咲の間にはちょっとホモエロティックな瞬間がありますが、それほど大きなものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genshikenの最終評価は7/10です。 それは退屈な瞬間を持ち、キャラクターは本当に魅力的ではありませんが、ユーモアと偉大なエネルギーのセンスがあります。 それは確かに一見価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55951&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Genshiken was originally a manga written by Kio Shimoku. The series has become a success spawning a sequel, two anime, an OVA and a novel. Let&amp;rsquo;s take a look at the first anime.    There&amp;rsquo;s not an over-arching story in Genshiken. Rather, the episodes follow a club full of otaku. They  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;joe-kun-1&#34;&gt;Joe-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンシケンは本当にオタクのアニメです。 あなたがアニメやマンガを愛しているなら、このシリーズを見ればすぐに家にいるような気分になります。 どのようなオタクであっても、クラブのメンバーの少なくとも1人とつながっていると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズが好きだったと思うのですが、私はそこに座って「それは本当です」と言うことができるからです。  Kujibiki Unbalanceの最新エピソードを話していたのか、ドジン詐欺の旅をしているのか、Genshikenの男の子（そして後の女の子たち）は、お金があればいいと思っています。 私のように。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は過去のマンガ1を読んでいないので、実際にそれを見直すことはできませんが、基本的なアニメ/マンガの適応策のように思えます。 後でアニメだけのキャラクターがいくつかありました（これについてはわかりませんので、最後の部分は無視してください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がいなくても、これで終わらせてください - アニメ、マンガ、日本文化のファンだと思ったら、ガンシケンのギャングにチャンスを与えてください。 あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17608&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Joe-kun/reviews&#34;&gt;Joe-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Genshiken is truly an otaku&amp;rsquo;s anime. If you love anime or manga, watching this series will quickly make you feel  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chinaboat-1&#34;&gt;chinaboat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ガンシケン」は「オタク101」とも呼ばれます。  「オタク」とは、ビデオゲーム、アニメ、マンガ、そしてそれらに関連する分野や活動に関心のある人々を指します。 これは平均以上のキャラクターとオタクのニッチの優れた基本的な説明を含む平均以上のストーリーです。  「Genshiken&amp;rsquo;s」のタイトルは、そのメンバーのメンバーがオタクで構成されているクラブの名前を短縮したもので、単語のあらゆる面を表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めて私はそれをほとんど考えなかった。 表面にそれを推薦することはあまりありませんが、文字の相互作用が進むにつれて、次に起こることを知りたいと思っています。 このシリーズの後ろには「ガンシケン2」が続き、何故か3つのエピソードが短い。 ストーリーを完成させるためには両方の季節を見なければならないが、それはそれに値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7519&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chinaboat/reviews&#34;&gt;chinaboat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Genshiken&amp;rsquo; could also be called &amp;lsquo;Otaku 101&amp;rsquo;. &amp;lsquo;Otaku&amp;rsquo; is a word that refers to people obs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eagleshadow-1&#34;&gt;Eagleshadow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのショットをくれたことをうれしく思います。 最初はそれは古いプロダクションのように思え、遅いペーシングは私の死になるでしょうが、最初のエピソードの途中で素晴らしい執筆だけが輝き、そこからスムーズなセーリングが行われます。 テーマやジャンルを考えれば、この番組がどれほど現実的かは驚くほどです。 唯一の欠点は、SoLの設定があまりにも記憶に残るものの余地をあまり残していないので、ジャンル/プロット自体です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここのキャラクターは素晴らしいだけでなく、キャラクターと同じくらいリアルです。 オタクについてのアニメだと考えると、どちらも面白いですし、このショーの要点です。 オタクの文化を他のアニメとは違ったよりリアルな光で表現しているので、そのテーマに多少興味を持っている場合は、大いにお勧めします。 それは、状況の「真実」を示すことを恥ずかしくはしない、言い換えれば、オタクの観客に酔いしれません。それは、喜びと喜びの両方で、現実を示します。 ビッグバン理論のペニーのような人と、外部者が識別できるキャラクターを提供しながら、BBTのように主流のオーディエンスに挑戦するオタクを楽しませないことを除けば、彼らが識別できるものがあります。 それは、ITクラウドのように、尊敬とそれがどのように表示されているかのようです。 それはコメディに焦点を当てていないことに注意してください。 その偉大さは、私の意見では、純粋に良い文章と新鮮なアプローチに由来しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193066&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eagleshadow/reviews&#34;&gt;Eagleshadow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Characters here are not just great, they&amp;rsquo;re as real as characters get. Which is both funny, an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>