<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/uta-kata/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/uta-kata/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Uta Kata</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/uta-kata</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/uta-kata</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/25392.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/688/Uta_Kata/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/688/Uta_Kata/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当に麻生少女のアニメのファンではありません（私はこれを知るには十分なタイプのものを見てきました）が、私は主に十代を対象にしたジャンルの中に隠された宝石があることを自認します 女の子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的に、魔法少女のジャンルは、ストーリー性やキャラクターの発展の点で重大な失敗を犯し、より成熟したアニメファンは魅力的ではない。 それが大成功を収めたにもかかわらず、セーラームーンがこれを責めているのは、魔法少女型の多くがそれに続いているということがあまりにも成功していると考えられるからです。 これは、キャラクター開発やストーリーなどの欠点を意味していました（東京ミュー・ミュウは心を惹きます。セーラームーンのカーボンコピーです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、このタイプのより近代的なアニメ（魔法少女リリカルなのはStriker SとMai Otomeなど）が伝統的な方法で壊れていて、はるかに現実的な方法でキャラクターを描き始めているので、 物語は、より暗く、より成熟した、テーマを採用し始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がうたカタを見始めたとき、私の驚きを想像してみてください。 当初、私はこれを立体的な魔法少女アニメにしようと考えていましたが、そうでないことが判明したとき、私はうれしく驚いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うたカタは文字通り「詩の断片」（ウータ=ポエム、カタ=断片）を意味しますが、それは宇多田と発音されると意味が「バブル」に変わります。 両方のタイトルは実際にアニメ自体に非常に関連しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の夏休みの間、鏡の中からイチカに尋ねる女の子の黒木マナツとの約14歳の橘さんとその出会い、その後の夏休みの友情。 マナツはIchikaに12 Djinnの力について教えてくれるし、最初はすべてがハッピードリームと思われる。 しかし、そのアニメでは後になって物語がかなり暗くなっていく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ichikaが12個のDjinnのロックを解除し続けると、彼女は徐々にますます極端になっていく自分自身の違いに気付き始めます（ある時点で誰かを殺そうとしますが、もう1人は別の幽霊を召喚します）。 約暗いターン）。 これらの違いは、精神的にも肉体的にも犠牲になっています。多くの魔法少女アニメは穏やかに無視しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は非常によく書かれていて、Ichikaの内部のモノローグは、一見日記のような、視聴者にとって素晴らしい見通しを追加します。 イチカの徐々に崩壊した描写は非常にうまくいっていて、私が魔法少女アニメで見たいと思っていたものではありません。 非常にうまくいっていることは、作家が権力の問題に対処した方法です。 多くの魔法少女アニメ（私の煩わしさに溢れている）では、創作者たちは、虚弱な社会生活以外にも、弱点を持たずに、若い女の子に驚異的な力を与えることをうれしく思います。 しかし、うたカ​​タカでは、徐々に悪化する主な動機である彼女の力とはまったく異なる挑戦に直面しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは全体的にうまく描写されていますが、私の主な悩みはキャラクターの変貌です。 何らかの理由で、クリエイターは、何も必要としなかったショーで裸のトランスフォーメーションルート全体に降りました。 しかし、これらの変換は非常に速く起こり、ショーが進行するにつれてより速くなる（文字変換がGokuが起動するのとほぼ同じくらい時間がかかる典型的な魔法少女のジャンルとは異なる）。 最後の変換は目の瞬きで起こるので、心配することは実際にはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーに使用されたカラーパレットは、ショーが取るより暗いターンにぴったりの素晴らしいチェリーフィールを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は全体的にうまくいっています。 ショーで使用された音楽は一般的には適切で、オープニングのテーマはとてもキャッチーです。 効果音はよく使用され、一般的にはかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのショーは、そのキャラクターと一緒に典型的な魔法少女のジャンルとは全く別のものです。 これらは少年、学校、世界を救うことを心配している十代の十代の少女ではありません（私はセーラームーンと東京ミュウミュウを見ています）。 これらの女の子ははるかに現実的です。 彼らの個性のそれぞれは非常に異なり、それぞれがショーの一部である理由があります。  Ichikaは、特にショーの後半のステージで、非常によく実現されたキャラクターです。 彼女の漸進的な精神的、肉体的な内訳は非常によく描かれており、私が名付けることができるかなりのアニメよりもはるかに現実的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが始めるのが少し遅いと感じましたが、いったん行くと本当に輝き始めました。 すべてのアクションが1つの夏休みにわたって行われるという事実は、これが短いシリーズであることを意味しますが、その中に入れられている努力は否定できない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを徹底的に楽しんだし、スペシャルはメインショー自体に非常に良い補遺を作って、ショーにこれまでにあったよりもはるかに強い閉鎖感を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのようにすればいいのか（私はそれが深刻なアニメであると思われる場合）の例として、麻生少女のジャンルのファンにこのショーを推薦します。 私は特に、この劇を魔法少女のジャンルの物語、キャラクター開発、プロットなどの単なる例として、他の人にもこのショーを勧めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1982&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not really a fan of the Mahou Shoujo genre of anime (and I&amp;rsquo;ve watched enough of the type to know this), however I will freely admit that there are some hidden gems in in a genre that is mainly aimed at teenage girls.     Generally the mahou shoujo genre has severe failings in terms of story and character development that more mature anime fans find unappealing. I blame Sailor Moon for this as, even though it enjoyed huge success, it could be thought of as being too successful in that many of the mahou shouj &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dawlight&#34;&gt;Dawlight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、Puni Puni Poemi以外の魔法少女アニメを本当に見たことのない男から来ています.Puni Puni Poemiは、ほとんどの場合、「Comedy / Parody」に配置されます。 だから、私は魔法少女アニメをどんなものにするのか分かりません。
少なくとも私はうたカタと本当に好きなものは見つかりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ストーリーは悪くも良いもありません。 それは単なる夏の奇跡、友情、愛の話です（楽しみは別売です）。 誰かが今までに作ったことのない最悪のことではありませんが、それは主に、魔法の十代の絶望の一般化された大量の平滑化されたもののように感じられます。 ちょうどその概要を読んで、私はそれを少し不快に思った。
メインのIchika&amp;rsquo;sは、愛と友情の問題が誇張されて重大に感じられ、世界が終わりに近づいているように見えるが、すぐに後でいくつかのエピソードを解決して「なぜすべての大騒ぎなの？
私がそれについて考えているとき、私が好きなシリーズはこのようなものですが、私はなぜこのシリーズでそれがはっきりとわかるのか分かりません。
結末は触っている唯一のことです。
それをサポートするためには、よりスムーズなキャラクターの開発が本当に必要であったのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 実際はかなり滑らかです。 女の子はかわいいです、男は硬く、ハンサムで、灰色、緑色、紫色、青色の茶色の柄で主に構成されたパレットで色付けされています。 いくつかのエピソードではそれは変化する。 私は一度、長い襟のためにキリンの人のひとりと誤解しましたが、今はその後、彼はさらに硬くハンサムにすることを意図していたと思います。 しかたがない..
アニメーション志向のうたカタはかなり良いです。 印象的なものはありませんが、それはその目的を満たします。
背景は巧みに作られた芸術品であり、時には実際にはスクリーンショットを私の部屋にきちんとしたフレームなどで置いておくことを考えました。 この時点でMushishiを打ち負かすことはありませんが、どうしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - サウンドトラックはすべて私が推測すると標準的な魔法少女です、これは基本的に私がプニプニ・ポエミから覚えているものですから。 劇的な音楽は本当に突然、時にはあまりにも早すぎて正しい感情的な影響を与えます。 それは悪いのではなく変です。
ED以外の音楽は本当に残念です。
声の演技はかなり良いですが、私はしばしば時には不思議で不自然な対話によって騙されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - ファサードが弱い弱い女の子は、本当に私に魅力を感じたことはありません。 そして、ええ、それはシリーズのすべての女の子が特に無口だったこの1人の女の子の外​​に（彼女の一般的な名前を覚えていない）お互いのコピーであったように私に思われた。
堅い男の子と女の子のこの束を見て本当に私に動物のチャンネルを思い出させた。 私は本当に動物のチャンネルが好きではありません。 アニマルチャンネルは4/10を取得し、ウタカタのキャラクターもそうです。 彼らはあまり発展しません。 主に彼らはあなたが私に尋ねるならば、深くはなく、特定のものについて心を変えます。
私は時にはメイン（時にはそうではない）が単なるプロットデバイスのように感じられたという事実にかなり戸惑っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はドラマとロマンスアニメの吸盤です。 しかし、堅いキャラクターのおかげで、奇妙な気分の変化やランプのない突然の音楽の変化のために、本当に私は感情的に何も得られなかった。 そして、これは夏休みの奇跡の話であるはずですが、実際には、いくつかの失われた時計の上でビーチに行くような生活イベントのスライスに全面的なエピソードがありました。
あなたが私に尋ねると、そのような短いアニメでいくつかのエピソードが無駄になった。
まあ、それは最終的に形作られましたが、それでも私が噛んでくれるほど十分に届かなかったのです。
ああ、その後、毎時、その後は非常に明白なパンティフラッシュがありました。
芸術は素晴らしかったが、すべてが不必要で、もう一度、あまりにも明白だった。
私が楽しんでいたものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 私はこのシリーズを「いいアニメ」を見たいと思っている人には本当におすすめしません。 しかし、あなたが魔法少女、滑らかな芸術と奇妙なファンのサービスにしている場合、おそらくこれはあなたのニーズのいくつかを満たすことができます。 私と同じように、ロマンスで何かを見る人は、魔法少女と何かを見たいと思うかもしれません。エロの変態とかわいい女の子がいっぱいです。
私は10人のトースターのうち6人がこの調理済みのパンケーキを6個与える。
悪いことではありませんが、恐ろしいことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6277&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dawlight/reviews&#34;&gt;Dawlight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review comes from a guy who really hasn&amp;rsquo;t watched any Mahou Shoujo anime other than Puni Puni Poemi, which by most would be placed in &amp;lsquo;Comedy/Parody&amp;rsquo; anyway. So you could say I have no idea what makes a Mahou Shoujo anime good.  At least I didn&amp;rsquo;t find anything that I really liked with Uta Kata.    Story - The story is neither bad nor good. It&amp;rsquo;s merely a tale of summer break miracles , friendship and lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;belldandy2009&#34;&gt;belldandy2009&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が購入する唯一のものであり、これは私のナンバーワンのアニメになっています。
素晴らしい音楽とキャラクターがあります。偉大な魔法の衣装と本当に素晴らしいアニメーションが好きな人は、これがあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはかわいい、魔法のような、心臓の鼓動です。私が一種の唯一のものは、最後に小さな血のビットです。それは彼の物語に合っていますが、最初のいくつかのエピソードでは見られません。 私はシリーズ2＆amp;  3。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11098&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/belldandy2009/reviews&#34;&gt;belldandy2009&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This has become my number one anime, its so f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはショーのすべてが完璧だとは言えません。  Ichikaが直面する裁判には、なぜ彼女がそれらを受け入れることになったのか、Sayaが報告していたのかなど、不明瞭な要素があります。 また、歌がうまく始まるストーリーテリングの軽い要素が、オタクの群衆にふさわしい典型的な麻生荘のタイトルだと思うかもしれないという理由で、ショーの立ち上がりが遅くなっているファンもいるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98845&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Like Puella Magi Madoka Magica, first appearances can be deceiving when you watch Uta Kata. What starts off as a slice-of-life/ mahou shoujo title with hints of dark elements to come becomes incr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;earthfairys&#34;&gt;earthfairys&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もともと、このアニメからはあまり期待していなかった。 しかし、このアニメが見た目以上のものであることを知った後、私は少なくともそれを試してみることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのアニメは、少し軽くて不思議だった。 私の味のために少し幼稚な、実際には。 しかし、まだ私にとって何かがあった。 彼らがどれほど正常に見えたとしても、素晴らしいキャラクターやキャラクターが抱えていた驚異的な音楽は、おそらくこのアニメが実際にある可能性を秘めていると思う要因になっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし問題は、アニメが未解決の問題を残し、サイドキャラクターのいくつかの話が未完成であるということでした。 結局のところ、これが解決されることを望んでいたにもかかわらず、自分の話を終えた後は、人生を少しだけ覗いてしまいました。私のような興味深い聴衆にとっては一般的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このストーリーはまだかなり激しかったです。 私はおそらくアニメの終わり近くで少し誓っていただろう&amp;hellip;しかし、あなたがそれを見て、私が意味することを見つける必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的に、私はこのアニメをどんな魔法の女の子のファンにもオススメします&amp;hellip;このアニメは実際には普通の魔法の女の子シリーズ以上のものなので、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20461&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/earthfairys/reviews&#34;&gt;earthfairys&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I didn&amp;rsquo;t really expect much from this anime originally. But after finding out that this anime was more than what it se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anlmoon&#34;&gt;anlmoon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはOKアニメでした。 コンセプトは良かったし、時代遅れの話のようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは魔法の女の子のジャンルですが、私はそれが典型的なものとは異なると感じます。 それは特別な能力を持つことの善悪を示す。 彼女が戦う悪い男はいません。 ストーリーは、ある種のキャラクター分析の詳細です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、彼女の力、善と悪の使い方を通して、彼女と彼女の周りの世界について学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初の6epだけを見ていると言います。 そして12th epの終わりです。 私はエッチパンティーショットとファンサービスを見守ることができず、彼らは戦っていないので、どこに行っていたのか分かりませんでした。 クリエイターが魔法の女の子とエッチのジャンルをターゲットにしようとしていたのは本当にわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、ショーは、主人公が人間の本性に存在する善悪を知るときの考えと闘争を見るのに非常に優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80546&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anlmoon/reviews&#34;&gt;anlmoon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Though the show is a magical girl genre, I feel it was different from the typical. It sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>