<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/to/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/to/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>TO</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/to</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/to</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/18027.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/7279/TO/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/7279/TO/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;サイエンスフィクションは、間違いなく、視覚メディアにおける最も多様なジャンルの1つであり、Stargate、Farscape、およびBabylon 5のようなシリーズはかなりの商業的成功を収めています。 それよりもさらに、スター・ウォーズとスター・トレックのフランチャイズは両方とも家庭用の名前になっており、これらの2つのフランチャイズの影響は、最近のショーのそれを矮小化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、テレビはいくつかのSFフィクションフランチャイズを成功させていますが、それは他のどのメディアよりも多くの映像を生み出したアニメです。 宇宙オペラからサイバーパンクまで、ユートピアの夢からディストピスの未来まで、エイリアンからメカまで、アニメは歴史の中で最も象徴的で影響力のあるSF作品を映像メディアで制作しています（その一例は、 シェルがマトリックスに与える影響）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、小さな問題が1つあります。 アニメには豊富な素晴らしい映像がありますが、ほとんど無視されているものがあります。それは古典的なスタイルのサイエンスフィクションです（天元突き板の代わりにArthur C Clarke）。 私の驚きを想像して、ただ一つではなく二つの「古典的な」SFを見つけてください。両方ともTOです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;星野由紀夫のマンガ2001雅物語（2001年の夜、2001年の「宇宙の旅」と「1001ナイト」）をもとに、1987年のアニメとしてもともと適応されていた。  TOの物語は漫画の12章（共生惑星）と14（楕円軌道）の順応であり、各エピソードはその章に専念している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソード、楕円軌道は、地球周回軌道上の巨大な宇宙ステーションです。 駅は、より良い言葉を求めて、月に貨物コンテナを撃つ巨大な銃ですが、この特定の日には予期せぬ訪問者がいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード2は、共生惑星であり、無数の真菌類と共生生命体が成長する外来世界の潜在的な植民地化を含む。 いずれかの植民地が惑星に定着する前に、2つの競合チームがこの種を研究するために送られてきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットに非常に明確な焦点が当てられており、最近の多くの科学技術とは異なり、必要がない場合にアクションを追加して視聴者を支持する試みはありません。 各エピソードには時には何らかの形の戦闘が含まれていますが、人間関係にははるかに関連性があり、何らかの行動は状況の産物以上のものとして扱われます。 これに加えて、楕円軌道の時間拡張の側面はかなりうまく処理されますが、共生惑星のロマン主義はロミオ＆amp; ジュリエット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、各エピソードのペースはかなり良いと思っていますが、シリーズをゆっくりと考えている人がいますが、私は幾分理解していますが、プロットが発展する速度と方法は 各話の中心。 各エピソードがそれ自身の物語であることを考えれば、ペーシングは非常にうまく機能し、視聴者を非常にしっかりとした穏やかな方法で物語に描くことが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;外見上、TOはCGで完全に作られた少数のアニメの1つです。 これは最初は良い選択のようには見えないかもしれませんが、CGを使うと真に息を呑むようなシーンが可能になり、楕円軌道の宇宙ステーションのような構造には、 これに加えて、アニメーションは両方のエピソードを通して良好であり、キャラクターの動きは特にその流動性のために顕著である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、小さな問題が1つあります。  TOはすばらしく見えるかもしれませんし、アニメもあるかもしれませんが、キャラクターからの感情の再現性が欠けています。 残念ながら、これは実際にはうまくいかず、場合によっては笑いのあるキャラクターを精神的に見せることができます。 悲しいことは、完全な3Dアニメーションが表現力豊かなキャラクターを提供することに成功したことです。CGはまだこの部門で遅れているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この表現の欠如は、ありがたいことに、演技に反映されていない、キャラクターの顔の感情の欠如が一層顕著になるという事実です。 パクロミと大塚昭夫のボーカルの才能を2つの主役（マリアとダン）で披露します。共生惑星は平野綾と福山淳が演奏していて、初心者の恋人エレーナとアーンを演じています。 両方のエピソードでの演技は非常に優れていて、顔のアニメーションがそれぞれの精神に表示される品質に合っていれば、TOは本当に優れていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;効果音や音楽に関しては、両方の部門のコレオグラフィーがうまく実行されるだけでなく、驚くほど詳細であり、すべてのシーンが大気を強化する音楽に依存しない間に、使用されるトラックがうまく選択されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TOはオーディオやビジュアル面で多くの良い点を持っているかもしれませんが、同じことはキャラクターについて言えません。 たとえば、楕円軌道は、ダニとマリアの非常に複雑な関係、特に時間の膨張の側面のための詳細な見解を本当に保証するものですが、共生惑星の愛好家は実際にはより多くの開発と背景を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、TOは効果的なスナップショットであり、このため、視聴者は、特に各エピソードの実行時間を考慮して、キャラクターの生活を少し垣間見るだけです。 ディテールや開発の面でもっと欲しい人がいますが、誰かの人生を垣間見るだけのものではないと考えれば、本当の成長の欠如は、アニメに対する感謝の気持ちを失うことになりません 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての正直さで、TOは品質だけでなく、それが欠けていた分野でも私を驚かせることができました。 それは、物語そのものが込み入って魅力的であり、昨年の「古典的」SFに戻ってきたということです。 実際の話題をLensmanの映画やシリーズとは異なりますが、現代の技法を使って生き生きとしたものにいかに良い「古典的な」SFができるかという単なる例であるので、私はこれをSFファンに推薦します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このタイプのショーがもっとたくさんあることは間違いありません。特にPlanetesは「古典的な」SFアニメが非常に人気があることをすでに証明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26024&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Science fiction is arguably one of the most diverse genres in visual media, with series like Stargate, Farscape, and Babylon 5 enjoying a fair amount of commercial success. Even more than this, both the Star Wars and Star Trek franchises have become household names, and the impact of these two franchises dwarfs that of more recent shows.     However, while television has enjoyed several successful science fiction franchises, it is anime that has produced more sci fi tales than almost any other medium. From space opera to cyberpunk, from utopian dream to dystopian future, from aliens to mecha, anime has, throughout its history,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yxel&#34;&gt;Yxel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がTOを選んだとき、そのMALの評価は6.75であった（おそらくさらに低くなるだろう）。 この低い得点に惑わされて、私はそれを見るかどうかわからなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は神に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;== [Pros] ==&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;アート/アニメーション。 このショーは100％CGかもしれませんが、100％グッドCGです。  2番目のエピソードはそれを証明します。 文字を保存すると、すべてがとても美しいです。 あなたが手描きの作品で見るかもしれない不具合や事故はありません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;サウンドトラック。 多くの時間、ショーは単にあなたがアートに浸ることを楽しむためにパンを出しています。 同時に、素晴らしいBGMを演奏します。 私は通常、ショーのBGMにあまり注意を払っていませんが、実際には最小のダイアログと最大の（？）音楽でそれを引き出しました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sci-Fi。 最高のSF（ストーリーを除く）のストーリーは、このテクノロジーを信じられないほど一般的に見えるようにします。 これを達成する。 これは、光の旅と惑星の植民地化の新しい、創造的なアイデアと、「女性のための男の待ち」と「ロミオとジュリエット」の古くからのプロットを組み合わせたものです。  sci-fiは新鮮な新しいスピンをプロットに置き、プロットはSFを信じるようにします。 ウィンウィンウィンのコンビネーションです：SFが改善され、プロットが巧妙になり、視聴者は素晴らしいショーを保証されます。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;== [短期] ==&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;エピソード1のバズーカのデザイン。 正直なところ、それは巨大な残虐なシンボルのように見えます。 それを見た瞬間、それは間違って見え、私はそれを見分けることができませんでした。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;CGの文字。 アニメーションは文字だけでスリップします。 普通の人は勘違いしたり動いたりしますが、ほとんどのアニメはそのことを示していません。  CGが違う -  CGキャラクターを動かさないと、不気味なように見える。 しかし、TOは外に出て、文字をあまりにも多く動かす。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;一般的なCGです。 多くの人が手描きの純粋主義者だと主張していますが、CGは宮崎の作品を除いてほぼすべてのアニメに入っています。 ちょうど次のレベルにそれを取る。  CGに慣れるまでにはしばらく時間がかかりましたが、10分ほどで問題はあまりありませんでした。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;物理学。 起こることの多くは物理学の法則に従わない。 人々は泳いで宇宙の方向を変えることはできません。 あなたは簡単に宇宙ステーションの窓を突破することはできません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;== [結論] ==&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このショーは明らかに過小評価されているので、多くの人がこのショーを1分視聴した後でCGのクラップスとして却下しなければならない、あるいはメカシャンのファンを科学的なもので洗脳したのだろうと思う。 私はあなたがCGを見て、TOの本当の価値を見てみることをお勧めします。 あなたは喜んだでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22005&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yxel/reviews&#34;&gt;Yxel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I picked TO up, its MAL rating was at 6.75 (and is probably going to get even lower). Daunted by this low score, I didn&amp;rsquo;t know whether to watch it or not.    Thank God I did.      ==[Pros]==    - Art/Animation. Though this show may be 100% CG &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadylookin&#34;&gt;shadylookin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは信じられないほど厄介だと感じました。 ダイアログ、アート、および文字間の関係。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1話と第2話は物語の点で何も共有していません。 最初のエピソードは、人が年齢が違うときの宇宙での人間関係に関するものです。 それは以前（そしてより良い）であったが、面白い考えはない。 その考えを最大限に追求するのではなく、彼らは今までに見たことのない最も一般的でない一般的な悪人の一人を投げ入れることに決めました。 それは面白いひねりを持っていますが、それは本当に全部を見ることを正当化するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のエピソードは、ちょうど反対側の派閥に属する別の惑星の約2人の恋人です。 それは、人間を形作る人間なのか、それとも人間を形作る惑星なのかという疑問を浮き彫りにしたいと思っていますが、それは本当に面白い話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私は背景がかなりうまくいったと思うが、キャラクターはちょうど正しく見えなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は本当にどちらの方法でもサウンドについての考えを持っていませんでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：私は彼らが文字で本当に悪い仕事をしたと思う。 彼らがやりとりしたやり方はぎこちなく感じられ、私は自分自身を持ち寄ってそのいずれかを気にすることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22011&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shadylookin/reviews&#34;&gt;shadylookin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first and second episodes share nothing in terms of story. The first episode is about human relati &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lisnoire&#34;&gt;lisnoire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[b] TO [/ b]は、古典的なアンソロジースタイルで表現された、本当に美しく描かれた2つのSF小説です。 一般的に言えば、私は「CGI嫌い」ですが、アートが進化するにつれて楽しみにしているものを垣間見ることができます。 見事なスペーススケープ、船舶、装備、インテリアを特集した高額CGIですが、いつものように人間の動き、表情、唇のフラップがたくさん残っています。 人間の動きは、[i]楕円軌道よりも[i]共生惑星[/ i]の方が少し流動的に見えます。 ありがたいことに、英語のダブでも声優がそれを補うのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は[i]惑星惑星[i]が一般的により興味深く、楕円軌道よりも動くことを発見しましたが、両方の物語は非常に価値がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがハードサイエンスフィクションのファンなら、これは必見です。 物理的な瞬間がありますが、一般的にはかなり良いです。 ほとんどのSFと同様に、ロマンス、政治的陰謀、行動、サスペンスの感触もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとクロージングの曲は私にはあまり効果がありませんでしたが、全体的な音は良いスピーカーで印象的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、実際にはかなり9ではありませんが、それは8以上です。 私はそんなに好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42323&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lisnoire/reviews&#34;&gt;lisnoire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[b]TO[/b] is really two beautifully illustrated science fiction short stories presented in classic anthology style. Gener &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zoddtheimmortal&#34;&gt;zoddtheimmortal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;に。 かなり可愛いようにデザインされたアニメですが、コンピュータグラフィックス（CG）は一番上にあります。しかし、物語は素晴らしいアートワークとは異なりますが、2つのエピソードしかないので、何か心地よいものに興味があれば 寝る前に、これが助けになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-10、
1〜10のスケールでは、これは、11、絶対に豪華な、顕著なCGを取得します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、8
私は再びそれを見ないだろうが、それは非常にきれいだった、と私はそれについて何も嫌いでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23610&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zoddtheimmortal/reviews&#34;&gt;zoddtheimmortal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;T.O. is an anime that is designed to be pretty, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>