<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/suzuka/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/suzuka/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Suzuka</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/suzuka</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/suzuka</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/19983.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/390/Suzuka/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/390/Suzuka/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;rusette&#34;&gt;rusette&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は多くの人がそれを吸ったと言っていたにもかかわらず、シリーズ全体を見た後に言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的な視聴者は、ロマンス、ドラマ、および/または「スライス・オブ・ライフ」アニメを好むものでなければなりません。 単にそれを試してみたいと思う人もいます。 だから、あなたが何か面白いものを探していたら、他のアニメを試してみることをお勧めします。  XDロマンスドラマのジャンルで現実的なアニメを見る人にこのアニメをお勧めします。 ああ、スポーツのアニメファンがここで楽しむことが少しあるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提はラブ・ヒナから直接来たようだが、これはハーレム・アニメとは言い難い（アニメのように、愛するヒナのような女の子がたくさんいるし、逆も同じ）。 アニメは、ヤマトと鈴鹿の関係を中心に展開しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの美学について不平を言うことはあまりありません。 文字のデザインはかなり良いですし、音楽は大丈夫です。 私は、キャラクターがやや良い状況ではないときに、ピアノのバックグラウンドミュージックが大好きです。 このアニメが真に輝く領域は、キャラクター、その相互作用、そしてシリーズ全体での彼らの発展の中にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ全体を通して、あなたはヤマトのナレーションによって案内されています（ラブひなの啓太郎XDよりもはるかに淡いです）。キャラクターの相互作用と発達は非常によく現実的に行われます。  （私は鈴鹿とほとんど関係がありました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヤマトのナレーションは、女の子に圧倒されている男の心の中で、何が起こっているのか、本当に素晴らしい洞察を提供します。 私はヤマトが鈴鹿と一緒にいるたびに、自分自身を馬鹿にしないようにするたびに、私は笑っていました。  XDかなりの数があるので、他の興味深い文字はありません。 ヤマトと鈴鹿の関係を発展させるためには、サポートキャラクターが非常に役立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ここの主人公の鈴鹿さんが私の好きなキャラクターです。  XD彼女はシンプルでクールな態度で素敵です。 私はこれを見ることを決めた人々の大半が彼女の内臓を嫌ったのだろうと思う。 私は、大丈夫です、彼女は気が狂ってボスである傾向がありますが、彼女には理由があります。  ＆gt;：E&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、その良いシリーズです。 私はそれを見て楽しんだ。  ^^特に終わりのエピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの続きはそのマンガを通して読むことができます。 シリーズの後に何が起こったのか知りたければ、それを読んでください。  ; D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rusette/reviews&#34;&gt;rusette&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to say after seeing the whole series even though a lot of people said it sucked..it kinda left an impression on me.     The general audience should be the one that likes romance, drama, and/or &amp;lsquo;slice of life&amp;rsquo; anime. Or simply someone &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;johnny-fbi&#34;&gt;Johnny_FBI&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロマンチックなアニメの主な問題の1つは、いつどのように終了するかをいつも予測できることです。  DVDカバーを見てタイトルを読んでみると、見る必要はありません。 プロット自体はロマンチックなアニメを見るものではなく、興味深いキャラクターやその開発や感情のために見ることができます。
でも、「鈴鹿」は私にとっては珍しい経験でした。 それは、複雑な愛三角関係のため、私に「マクロス」を思い出させてくれました。 まず、鈴鹿朝比奈さんがいます。 あなたは彼女のツンデレと呼ぶかもしれませんが、彼女が行動する方法は、彼女が非常に現実的に感じると思います。 彼女は非常に寒い（彼女の名前は実際に&amp;rdquo;冷たい風&amp;rdquo;を意味する）と扱いが不安なことがありますが、彼女の暖かい、世話をする側は非常に感動的であることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、ヤマト秋月がいます。 彼のことは何も特別でも独特でもなく、あなたのシンプルな少年の英雄だけです。 幸いなことに（彼のために）、彼は他の男性の英雄たちと同じように愚かで刺激的ではないように管理しています。例えば、「君が望むこと」、「学期」、「Elfen Lied」などです。  「マクロス」と言えば、ヤマトはヒカルを思い出させた。彼は自分の気持ちを扱うことができない方法も同じだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「鈴鹿」の第二の主人公であるホノカは、長い間ヤマトを嫌っていた親切で気さくで可愛い少女です。 彼女は珍しいタイプのキャラクターだとは言えませんが、彼らは&amp;rdquo;君が望みのエイエン&amp;rdquo;から涼宮に彼女を似せていないことを嬉しく思っています（はい、私はもう一度試して、 私はこのアニメが気に入らない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、1つだけ言わなければならないし、もう一度言及しないでください：スポーツテーマは、最後の6-8エピソードを除いて&amp;rdquo;鈴鹿&amp;rdquo;では大きな役割を果たしません。
ショーは実際には何も起こらないので、やや遅く、弱いです。 それは文字の長い紹介のようなものです。 ロマンスが完全に消え去ってから、私たちは典型的な平凡な少年を見る時があります。 しかし、アニメの2番目は華麗です。 私たちは鈴鹿をもっと知るようになり、大和は劇的に変化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が「鈴鹿」について一番好きだったのは、すべてのキャラクターが自然に行動することです。 お互いの気持ちが発展していく様子は、ほとんど人生のようでした。 はい、もちろん完璧ではありませんが、「鈴鹿」では標準的で使いすぎのロマンチックなクリシェと誇張して見えないのは間違いありませんでした。 もう一つ言わなければならない：通常、この種のショーの主人公の友人は、女の子だけを考えて、愚かなアドバイスをしようとする、大騒ぎの愚か者だ。 しかし、靖信はそうではありません。 彼は穏やかで、ヤマトよりもはるかに成熟しているようだ。 実際、一般的に、すべてのサポートキャラクターはよく作られていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはすべていいですが、シリーズの主な欠点の1つは、あなたにショーをもっと「感じる」ものがないことです。良い音楽、アニメーション、グラフィックです。 ショーのアニメーションは非常に貧弱です：低予算（確かではありませんが、私はそれが低予算のアニメであると感じています）のためにスポーツの順序はかなり悪く見え、ショーの全体的なビジュアルスタイルは簡単です。 私はマンガを見て、黒と白のページがはるかに良く見えると思います。 そしてサウンドトラックは賞賛されず、平凡ではありません。 いくつか素敵な曲があります（2曲目のような）が、それだけでは十分ではありません。 私は一度もそれを聞くことができなかったので、オープニングについては何も言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、これらの欠点はすべてエンターテイメントを台無しにしていませんでした。 ショーの最後の6-7のエピソードは非常に面白かったし、息を呑むほどだった。 私は物語に完全に入っていた。  「鈴鹿は、キャラクターの発展とその関係の描写の面で、ロマンチックなアニメをいかにして作るべきかの素晴らしい例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Johnny_FBI/reviews&#34;&gt;Johnny_FBI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the main problems of romantic anime is that you can always predict how it will end. Just look at the DVD-cover and read the title and you don’t need to watch it. So the plot itself is not what we watch romantic anime for, we watch it for interesting characters, their development and feelings.  But “Suzuka” was rather unusual experience for me; it ki &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jai88&#34;&gt;jai88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語はかなりシンプルです - 若い男が高校で新しい人生を始めるために国から東京に移り、有望な運動の学生（ショーの象徴的なキャラクター）と一目惚れします。 要するに、それはラブストーリーであり、前提が穏やかに聞こえる間に、最も優れたアニメのものも同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、鈴鹿はその一つではない。 それはしばしば「キャラクター駆動」と言われていますが、大部分のキャラクター（2つの主要キャラクターを含む）がほとんど好きでなく、償還資格がほとんどないため、これはひどいことです。 ヤマトと鈴鹿の両方が手紙にほとんどarchtypesを演奏し、これは信じられないほど悔しいです。 シリーズ全体はロマンスに基づいていますが、このロマンスが存在するという圧倒的な考えが残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヤマトは彼の服従性にはばかげていますが、少なくとも彼には共感と同情を感じることができます（これらはまれです）。彼はまた誰もが見たいと思う欲望を示しています。 しかし、鈴鹿は基本的にはシリーズ全体では耐えられず、観客はヤマトのように彼女を愛するように書かれていないので、あなたはなぜ彼女についてのアニメを見ているのか疑問に思う26のエピソードを過ごします。 サイドキャラクターのかなりの数ははるかに好都合ですが、彼らはほとんどbackstoryとscreentimeがなく、シリーズを運ぶことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションもかなり貧しい - 私はシリーズが適応されたときはわからないが、それは低品質であまり良くない。 音楽も魅力的ではなく、時にはそれが非常に不協和音であると感じました。 どうやら、サウンドは特定のエピソードの間でモノラルとステレオの間で切り替わります。 私はこれが原因であるかどうかはわかりませんが、サウンドトラック全体が強みではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショー全体を通して、キャラクターがどこにも進まずに無意識の感覚が残っているだけで、明らかな、そして独り立ちの独白で描写されています。 どのようにショーがどこに行かないのか、そして開発のすべてがその長さの半分に収まる可能性がすぐに分かります。 私がマンガ（アニメをはるかに超えて進歩する）を読んだところ、物事はかなり興味深いように聞こえますが、アニメの適応は非常に古くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、このショーの得点が得られているとは信じられませんが、そこに私のような他の人がいて、一度始めるとシリーズを落とすことができない人がいることを知っています。 このレビューを読んでいただければ幸いです。鈴鹿を始めるのではなく、見守るほうがいいと思っています。 それはやりにくいことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jai88/reviews&#34;&gt;jai88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story is fairly simple - a young man moves from the country to Tokyo to start a new life at highschool, and falls in love at first sight with a promising athletic student (the titular character of the show). In short it&amp;rsquo;s a love story, and while the premis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿は、叔母が運営する女の子の寮に移り住んだ奇妙なドゥファスについてのロマンチックなコメディアニメです。 彼は常に彼を打ち負かす不快で虐待的な雌犬のために挫折を育てる。 だから&amp;hellip;これはラブひなですよね？ 違う！ これははるか遠い、悪い！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンド：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンチックなコメディは、常に同じような公式を続けてきました。 西洋の世界では、この公式は1500年代イタリアのCommedia dell&amp;rsquo;arteの間に作られました。 アクト1では、男性と女性のリードはお互い嫌いで、反対のようです。 第2幕では、男性と女性は共通点を発見し、互いに近づきます。 法第3条では紛争があり、男性と女性が別れているが、これは一般に誤解によるものである。 最後に、第4幕で男性と女性が和解し、一緒になった。 これは、基本的に、愛の労働の喪失を除いて、すべてのシェイクスピアの喜劇のプロットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿は新しい式を作ることを決めました。 アクト1では、男性は女性を好きで、彼女は彼に絶対的な雌犬です。 アクト2では同じことが起こります。 アクト3では同じことが起こります。 アクト4では、彼らはゼロの化学にもかかわらず一緒に巻き上げられ、それは意味をなさない。 鈴鹿は、私が今までに座っていたアニメを見るのが最も難解で難しいものの一つになっています。 最初から最後まで痛いだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが死に至らずにそのプロットの要約を読むことができたなら、あなたはこれがラブひなではないことに気づくでしょう。そして、より多くの「若いヴェルターの悲しみ」はおっぱいアニメになりました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヤマトは、ショーン・アニメを飾るために最も馬鹿げた、最も刺激的な、 鈴鹿はいつも嫌なアニメキャラクターのトップ10入り！ 彼女は誰も殺したりレイプさせたりすることなく、PG定格のアニメでこれを行う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣に！ 次の基準のすべてを満たしながら、憎しみの最上階に到達するキャラクターを考えてみてください。1.ショーまたは映画はGまたはPGです。  2.キャラクターは決して誰も殺してはならない。  3.キャラクターは、すべての人口統計に絶対に嫌われているだけでなく、子供のキャラクターが迷惑に見える疲れた古い視聴者でなくてはなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれについて1時間考え、正直なところ、苦労しました。 ライオン・キングの傷跡と逃亡のフロールは憎悪のG悪役ですが、どちらも殺人犯です。 看護師が1羽から飛び降りた鳩の巣を越えて、誰も（直接）殺すことはありませんが、それはR格の映画です。  CarebearsとJar Jar Binksは、ファックとして迷惑ですが、子供たちは大人のように嫌いではありません。 バック・トゥ・ザ・フューチャーのBiff Tannenとスタン・バイ・ザ・スタンドのエース・メリルは、真に嫌悪感を味わうにはコメディーな瞬間が多すぎます。 キャラクターを推測するアキネーターでさえ、鈴鹿のカテゴリーの別のキャラクターを見つけるのは難しいでしょう。 私の頭の上から引き上げることができる唯一の他のものは、&amp;hellip; Nevrending StoryのGmorkですか？  1990年以降に生まれた少数の人々は、80年代初期のドイツの子供向け映画の大ファンであり、やや曖昧になっています。これはGmorkです：&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=kOPAW7Em8mE&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=kOPAW7Em8mE&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまともですが、決して偉大ではありません。  DVDのカバーアートは、鈴鹿が汗をかいて脚を広く広げているのが大好きです。 これはあなたの顔の汗の膣のにおいがまだこのアニメの任意の瞬間よりも魅力的なので、虚偽の広告です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを、非常に最悪のアニメを収集するうんざりした喜びを味わうバディからの勇気から見ました。 それは、鈴鹿は楽しいものではないから、いいアニメだよ。 鈴鹿はゴミの燃える袋を丘の中を転がりながら見るのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231965&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    Suzuka is a romantic comedy anime about a quirky doofus who moves into a girl&amp;rsquo;s dormitory run by his aunt. He then develops a crush for an obnoxious and abusive bitch who constantly beats him. So&amp;hellip;this is Love Hina right? WRONG! This is something far, FAR worse!      Background:    Romantic comedies have always followed a similar formula. In the Western world this formula was created during the Commedia dell&amp;rsquo;arte in 1500s Italy. In Act 1 the male and female lead both dislike each other and seem to be oppos &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sapphire86&#34;&gt;Sapphire86&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿 - その名前はその女の子のことを示唆していますが、実際にはヤマトの思考や気持ちを理解して理解しています。 私はショーを面白く聞こえるように番組をランダムに見ていましたが、それを見ている間に2人の男の関心と関心を引いて、誰がこのジャンルにふさわしくないのか知っていました。 それ！
ストーリーは、誰かを好きにして何かをするという些細なことに焦点を当てています。心の問題に取り組むときに、恥ずかしさ、混乱、他の感情の告白、ヒープなどを理解しやすく、共感し、関連させるものです。
高校時代の設定では、アニメは驚異的で夢の雰囲気に満ちており、劇的で劇的な十年の間にロマンチックな崩壊に理想的です。
各キャラクターには個性的で個性的な個性がありますが、次に何が起こるかを予測できる場面がたくさんありますが、ショーが楽しめるのを妨げるものではありません。 問題のキャラクターがそれぞれの状況にどのように対処するのかを見て、あなたは視聴者を続け、より多くを見たいと思っています。ショーには驚きの静かな瞬間と反応があります。
アニメ全体では、陽気でおしゃれなユーモアと気の利いたコメントを頂きました。 ロマンスとコメディのバランスの取れたショーを提供するために、適切なタイミングで正確に配信されたシーン。
ショーは気分が良い要素で終わり、家に帰ってみましょう。試してみて、もう一度試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12288&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sapphire86/reviews&#34;&gt;Sapphire86&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Suzuka- the name suggests its gonna be all about the girl but actually we end up following and knowing more about Yamato&amp;rsquo;s thoughts and feelings. I started watc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jophen&#34;&gt;Jophen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この話にはロマンスやスポーツがあるかもしれませんが、ショーのドラマの部分を私は操作で置き換えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akitsuki、Asahina、そしてSakuraiの3つのキャラクターはすべてマスターのマニピュレーターです。 彼らは時には現実的に見える物語を作りますが、過度にも見えます。 ドラマは、別のキャラクターが自分自身について悪く感じさせることによって作られています。 しかし、すべてのエピソードが同じ問題を何度も何度も繰り返さなければならないとき、その物語は繰り返して退屈になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそこではもっと重要なキャラクターの3つについて不平を言ったが、物語全体は悪くない。 ストーリーの進行状況に迷惑をかけることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jophen/reviews&#34;&gt;Jophen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This story may have romance and sports, but the drama part of the sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;infinity&#34;&gt;infinity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;-  [鈴鹿:: EPS 26]  -   -   -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;[紹介]  -&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私は気軽にネットサーフィンをしていました。私の目が鈴鹿を捕まえたときに新しいアニメを見ていました。 要旨を読んだ後、フルメタルの錬金術師の後にアクションパックされたシリーズからの休憩を望んでから、試してみると思いました。 とにかく、私は最初のエピソードを手に入れました。 それは悪くありませんでしたが、私はその話が少し冷たいと思った。 しかし、それは最初の印象であり、間違った印象でした！ 結局、それは私の好きなものではありませんが、きれいに終了しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単に！ 鈴鹿は家賃の払い戻しを避けるため、アパートを所有する叔母と一緒に住むようになったヤマトという男の子の話を語る。 ある日、学校へ行く途中で、彼は美しい若い女の子が高いジャンプバーをクリアするのを見ます。 彼は驚いて恋しかった！ しかし、彼が知りませんでした、その女の子も彼の叔母のアパートのブロックに住んでいたということでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大浴場を掃除している間に、鈴木は松本裕香の胸の間に鈴鹿を捕まえ、松本めぐみは地面に近づき、スカートは近づいた。 鈴鹿はすぐにヤマトが変態と距離だけであると信じていた。 しかし、ヤマトが滞在時間を誇張してサウナから救った後、友人になる。 ヤマトは、鈴鹿が非常に才能のあるハイジャンパーであり、後にアニメにランナーとして入社するためにトラッククラブに入るように促します。 台無しにすることなくもっと言い表せない、申し訳ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶんあなたは推測しましたが、鈴鹿はロマンス/エッチ/スポーツのアニメです。 しかし、アニメ全体では驚きはあまりありません。 もうひとつ注目すべき点は、アニメが完成している間、鈴鹿マンガがまだ進行中であるということです。 これは、アニメが最後のエピソードの最後に目立つように不完全であることを意味します。 それについてもっと後で..&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;[アニメーション]  -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;多くの人々が鈴鹿でのアニメを「馬鹿げた」または「価値がない」と定義していました。 個人的に、私はアニメーションがとても悪いとは思わない。 ここで言うことはあまりありませんので、私たちは音に移行します。 いくつかの不具合や誤った図面があるかもしれませんが、それほど目立つことはありません。 キャラクターはよく描かれています。特に鈴鹿とホノカはシリーズの後半にあります。 背景はよく描かれていて、いくつかの特別なものがよく描かれていました。 キャラクターの動きはダイナミックで流動的で、シリーズのようにロボット的ではありませんでした。 私はなぜアニメーションがそのような悪い評価を得たのかわかりませんが、私によると、それは問題ありません。 しかし、多くの異なる場所を見ることを期待しないでください。 ほとんどの場合、学校、家庭、スポーツグラウンド、カフェテリア、ホノカの場所はまったく同じ場所です。 これをフレームの再利用とみなすことができます。これはアニメファンの間ではあまり好きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;[ 音 ] -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;繰り返しますが、私はアニメの音楽やサウンドにあまり注意を払っていません。 興味深いのは、物語、キャラクター、アニメーションです。 鈴鹿には注意が必要な特別な音楽トラックは含まれていません。 音と音楽は永続的な記憶を残しません。 あなたが私に尋ねると、私は音についてはすべてを忘れてしまったが、物語やキャラクターは忘れてしまった。 私は何も言いたくない。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;[ストーリー]  -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、一見すると、お風呂やおっぱい、そして上層階でたくさんの場面があり、本当にエッチと見えます。 しかし、それはあなたが鈴鹿（マンガ）を意味しない限り、初めてのことです！ とにかく、この物語は、男の子が見える男の子、男の子が大好きな女の子、女の子は控えめな、基本的なロマンスのプロットです。 ストーリーが発展するにつれて、鈴鹿とヤマトの結びつきもそうです。 ヤマトは愛になると真のノブです。 彼は何も知らず、地獄のように恥ずかしがり屋です。 しかし、鈴鹿に対する彼の情熱は、彼が想像を絶することをするのを助長する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私によると、話は素晴らしく軽いです。 プロットは時々愚かであり、あなたは画面上を睨みついて、ヤマトのバカが何をしているのだろうと思っているのか疑問に思うでしょう。 しかし、ストーリーは良い流れ、速すぎたり遅すぎたりすることはありません。 愛三角といくつかの愛と葛藤があり、最終的に解決するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、物語は特別で何もない、良いです。 それはカジュアルな視聴のための、そしてジャンルを好む人々のための良いロマンスプロットです。 カタナはなく、血がなく、裸でも裸でもありません。 それは家族の間で、あるいは少なくとも十代の若者と一緒に見ることができるきれいな物語です。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;[楽しさと価値]  -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私は鈴鹿を楽しんだと言えると思います。 それは私が探していたものを提供しました。暴力もなく、静かで穏やかな場面もあります。 私はそれが好きだった、物語が好きだったが、エンディングをHATED。 それ以上のことは少しあります。 鈴鹿は私から再ウォッチを得ることができましたが、今はありません。 ちょうど真剣に私の定期的なアニメのスタイルからの休憩が必要なとき。 しかし、スポーツやロマンスのジャンルが好きなら、鈴鹿はあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今終わります。 台無しにすることなく、アニメがマンガの真ん中に終わったことを考えると、エンディングは未完成のものです。 私たちは鈴鹿の本当の話の終わりを見ない。 良い部分の真ん中にそこで終わります。 あなたは「これら2つに何が起こるのですか？」と残されます。 感情を最後にして、おそらくマンガ（これは見つけにくい）を読んでみたいと思うでしょう。 しかし、アニメが止まった後、漫画でフォーカスが劇的に切り替わり、二次的なキャラクターに向かって劇的に切り替わることを教えてください。  Suzuka（Manga）のレビューを書いてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございます..私のレビューがあなたに役立つことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/infinity/reviews&#34;&gt;infinity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;- - [ Suzuka :: Eps: 26 ] - - -    - [Intro] -    I was casually surfing the net, looking for new animes to watch when my eyes caught Suzuka. After reading the brief, I thought I would give it a try, since I wanted a break from action-packed series after Full Metal Alchemist. Anyways, I got the first episode. It was not bad but I thought the story was a bit uncool. But that was only a first impression, and a wrong one at that! At the end, it finished nicely, although not to my total liking.    On with the brief! Suzuka tells t &amp;hellip;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;walshc25&#34;&gt;walshc25&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズをお勧めします。 それはよく書かれたキャラクター（愛らしいものも可愛いものもあります）を持っていて、面白いと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズにはおそらく、私がまだひどいリードを見ている最高のサポートキャラクターのいくつかがあります。 私に説明させてください：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;秋月と鈴鹿の両方がこのシリーズのひどいリードです。 両方とも彼らの友人のための敬意を持っていないと彼らは異性に魅力的ではない方法で動作します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アキツキは本質的に強迫観念なストーカーで、彼女のアパートに覗き込み、彼女のドアを叫んで、彼女がすでに彼を拒絶したとしても、彼女を愛するのを止めることは決してないと言っている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿は本質的には頑張って雌犬です。 誰かが彼女に親切であるときはいつでも、彼女は講義のような口調で話をしていて、誰かが何か奇妙なことや彼女に意味することがあれば、彼女は正常に行動します。 彼女は陸上競技に執着しており、また「正しい」ことが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はこのロマンスの物語をあなたに聞かせたのですか？ まあ、これらのキャラクターを除いて、他のみんなはかなりクールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;安安さんは自称している友人であり、女性と一緒に行動する方法を知っているか、少なくとも彼はそう思う。 彼は良いシーンがたくさんあり、面白いですし、アキツキが助けてくれるアドバイスを提供しています。 彼は偉大なウィングマンとしても働き、一般的に女の子の前でアキツキを語る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;隣の女の子の尖塔は櫻井豪です。 彼女は恥ずかしがりや親切で、喜んで欲しいと思って、彼女が愛している男（Akitsuki）を得るのが本当に難しいです。 秋月以外の男性キャラはこれを知っているので、私はそれらを責めません。 彼女はアキツキを世話しようとしているだけで、トラックチームに参加して彼と一緒にいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、より多くのサポートキャラクターがあり、それらはすべて、特に主人公と比較して、うまくやりたいと思うようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが額面でそれを取らないなら、このショーは良いです。 面白かったです。私は、秋月と鈴鹿の周りのみんなが、その2人のキャラクターよりも、どのように行動しているのかをもっと見ていました。 私はそれが誰もが見てショットを与えるべき良いシリーズだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183406&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/walshc25/reviews&#34;&gt;walshc25&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I recommend this series. It has well written characters (both lovable and unlovable) and I found it to be funny.     This series perhaps has some of the best supporting characters I have seen yet terrible &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neverknowsbest26&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;偉大な十代のドラマはまれです。 人口統計のほとんどのショーを包む重いメロドラマを超えた10代のドラマを見つけるのは難しいです。 これは、彼らがアニメの世界でどれくらい顕著であるかを考慮して、特に戸惑うものです。  ToradoraやHanasaku Irohaのような番組は例外的に管理されています。その理由はまさにその宝石です。 残念なことに、鈴鹿はその品質の希少なショーがどれほどのものかを思い出させるだけのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはかなり標準的です。 少年は東京に移動し、少女はすぐに目を奪う。 問題の男の子はヤマト秋月、ゆったりとした穏やかな高校生。 彼が気に入っている女の子は、アスリートの完璧主義者、朝比奈鈴鹿、そしてもちろんリーグ外です。 幸運にもヤマトのために、鈴鹿は彼の叔母が所有するアパートの隣にいる。 しかし、彼が彼女に近づこうとするほど、彼女はある時に親切で、次の瞬間から彼を撫でる双極性の行為をします。 それは守られた女の子の過去に、彼女が関係に入ることをためらってしまう何かがあることが判明した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真実を伝えるために、この資料から出てきたたくさんの良いものがあります。 しかし、ヤマトと鈴鹿の関係のように、これは一歩前進、二歩後退です。 プロットが完全に古くなるのを防ぐために、捻じれと関係のシフトがまともです。 若干の苦難をかなりうまく捉えることさえできる瞬間もあります。 しかし問題は、このショーはこの種のショーですでに見てきたように、われわれが熟考したメロドラマに満ちていることである。 キャラクターが作ったあらゆる行動は、物事をできるだけ劇的にするという目的にのみ役立つようです。 微妙な時間はありません。ショーは視聴者のためにすべてのことを綴ることができなくなります。 これは、ドラマが好きで微妙に好きな人にとって、本当に楽しいものです。 特にメロドラマのファンには特別なことはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヤマトの独り言は特に刺激的です。 彼は鈴鹿に印象づける方法や彼が良いボーイフレンドになることを疑問に思っている。 これは理論的に関連づけるのが容易に思えるかもしれませんが、責任ある（または合理的な）決定をすることはめったにありません。決して黙ってはいけません！ 彼の鈴鹿への情熱は、国境をはるかに越えて妄想に陥り、感情を甘いものから格子に変えます。 鈴鹿は、彼女を共感させるためのすべての努力のために、ほめたてのプロットデバイスではありません。 確かに、彼女のバックストーリーは共感を呼び起こすが、彼女の気分のスイングはプロットの都合上に来る。 ヤマトのために物事がスムーズに動くように見えるときはいつでも、鈴鹿は気分の揺れがあり、物事にサルのレンチを投げる。 最高のドラマを保証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、支持キャラクターはより好感が持てます。 例外的なのは、ヤマトを圧倒している少女ホノカです。 ホノカは大いに必要とされ、十分に価値のある感情をもたらします。 ヤマトの注目を集める彼女の努力はショーの甘い瞬間です。 彼女のキャラクターの暴露は最も悲惨なことです。 キャストの残りの部分は、リードよりも耐性がありますが、かなり慣れています。 ヤマトの恋人の親友から、恋人のチームの女の子まで、マンションの酔っ払いの住人まで。 気分を明るくするため、または状況を説明するためにすべての文字がそこにあります。 それらのどれも、一次元の原型を超えて発展するものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、鈴鹿はまさにあなたがスライス・オブ・ライフから期待するものです。 本当に悪くないですが、どちらかといえば良いことではありません。 間違いなく安く見えます。 キャラクターのデザインとバックグラウンドは同じで、他のシリーズと区別するためのものはほとんどありません。 アニメーションは完全に静的なものから信じられないほどの動きにまで変動します。 このショーは、標準的なスライス・オブ・ライフ治療をかなり得ています。 アニメーションは、そうでなければラジオドラマとなるであろうものの視覚的援助として働く。 サウンドトラックはより良い見通しですが、それはまだかなり期待されています。 劇的な瞬間のために巧みに編曲された作品、または軽い瞬間のための気楽な音楽のいずれかで完全に構成されています。 サウンドトラックは本当に特別なものではありませんが、適切に使用されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレーンは鈴鹿を表現する言葉であり、メロドラマを吐き気のレベルにまで上げなかった場合にはそうです。 ショーは特別なことを何も提供せず、すべてが数字で行われます。 残念なことに、それは実際にメロドラマとうまくいっています。 多分、十代のメロドラマのファンがこれを感謝するだろうが、もっとカジュアルな視聴者にとっては、ドラマはあまりにも厚い。 そして、メロドラマのための食欲を持っている人のためにさえ、満足は他の場所で見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51531&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeverKnowsBest26/reviews&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Great teen dramas are a rarity. It is hard to find a teen drama that transcends the heavy melodrama that envelops most shows of the demographic. This is especially disconcerting considering how prominent they are in the world of anime. Shows like Toradora and Hanasaku Iroha manage to be exceptions, and they are gems for that very reason. Unfortunately, Suzuka only serves as a reminder of just how rare shows of that quality are.    The story is pretty standard;  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelofutopia&#34;&gt;angelofutopia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の好きなキャラクターが猫であるときに何か間違っている。
私はこのショーについて本当に好きではなかった。 私は音楽がもっと良いと思った。 私は芸術が話すものではないと思った。 私はキャラクターのすべてについて狂っているわけではありませんでした、そして、私は彼らが少しプロットで騙されたと思います。
まず、彼らはこのショーでトラックとフィールドに多くを捧げます。 しかし、結局のところ、それは他のものにはまったく無視されています。 私は鈴鹿を半分待つことができず、ヤマトはシリーズの後半で私の好きなキャラクターでもなかった。
ショーのための私の主な嫌いなのは鈴鹿です。 彼女は暖かかったし、寒かったし、理解するのに十分なほど彼女を知ることは決してなかった。 あなたは彼女のことについては何も知らないが、彼女は捨てられない人を悼んでいる。 そしてええ、私はそれを理解することができますが、彼女は気分の変化があって、私はただ諦めたいと思っていました。 ヤマトは幼稚で、人を傷つけてしまった。 彼はまた利己的であったが、彼はそれを得たと言ったが、彼は決して本当にしなかった。 私はプロットが気に入らなかった。 私はキャラクターが好きではなかったし、結局私は完全に嫌になった。 多分、このショーは一部の人のためのものですが、それは私のものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelofutopia/reviews&#34;&gt;angelofutopia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s something wrong when my favorite character is the cat.   I didn&amp;rsquo;t really like much about this show. I thoug &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;psychoticmonk&#34;&gt;PsyChoticMonk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;高校生の十代の怒りと完全な馬鹿の時代を待っていますか？ さて、良いニュースは、あなたが助けを必要とし、このアニメはあなたに合っています。 あなたがどこかどこにいても、遠く離れて調整された人に近い場合は、別の場所を見てください。 あなたがそのグループにうまくいけば、私の哀悼の意を表します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの登場人物は完全に賞賛されず、恐ろしいものであり、償還の質がないので、あなたは学校の日々が終わりを迎えることができます。 ドラマのためにドラマが作られているところでは、ここの状況は正直に迷惑になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこれがどれくらいのアニメであるか知っていますか？ 英語と日本語の両方のバージョンでは、完全に単調で平らで愚かな演技があります。 彼らはステレオサウンドからモノラルに切り替えるのを助けません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;選ばれた音楽は、右の貧しい小児がダウンしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229164&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PsyChoticMonk/reviews&#34;&gt;PsyChoticMonk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Do you long for the days of highschool teenage angst and being a complete moron? We &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yerocky&#34;&gt;YEROCKY&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、2005年後半にリリースされたスポーツのテーマを持つ2人の十代のキャラクターが関わるロマンチックなドラマアニメをもう一度見直します。 私は、スポーツのテーマを持っているこれらの古いロマンスアニメは何らかの理由で人気がないと思う。 私はまだこのショーには観客がいると思っています。アニメの味に応じて、少なくともこのショーを考えるべきである特定の人がいます。 だから鈴鹿を見直す理由。 私はこのショーを、少なくとも特定のアニメウォッチャーのグループに、少なくとも鈴鹿を見てみることを奨励するために検討しています。 あなたがロマンチックなドラマを好きで、もっと知りたいと思っている人なら、このような種類のアニメをもっと見たいと思えば、このレビューを読んでみてください。 あなたがロマンチックなドラマにならないなら、あなたの読書はここで終わらせるべきですが、どうもありがとう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私は時々、不評のアニメをレビューするのが好きなので、このレビューをしています。 あなたがアニメを見ていない、またはそれを見て、私の評価に同意しないなら、私は誰の心を指示するか変更するためにここにいないことに注意してください。 私は単にこのアニメの私の視点を共有するためにここにいると私はあなたがそれが多分役立つことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;===設定/ストーリー/プロット===&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの鈴鹿は、日本のロマンスやスポーツの小さな旅で、私たちのキャラクターに続くストーリー、日本で始まります。 主人公のヤマトが新しい人生をスタートさせる場所です。 彼女はその後、彼に少し気に入って、鈴鹿ルートが開きます。 ちなみに、鈴鹿は女性のジャンパーの名前ですが、表紙を見れば分かりやすいですが。 彼は叔母が見ている女性寮に歩いています。 彼は歩いている間、高いジャンプをしている女性の高校生を垣間見ることができます。 大和は彼女の高いジャンプをするように見える。 彼女がしているように、ヤマトは女性のジャンパーの美しい自然に驚くようになり、より良い言葉の欠如のために、一目惚れする。 その後、ヤマトは寮で新築の家に着いていて、同じ高校の女の子が先に飛び降りるのを見て、隣の人も同じことを知っている。 残念なことに彼のために、彼はいくつかの悪い印象を残し、彼女は今彼を憎むべきだと思う。 しばらくの間、彼らはお互いのために少し議論と寒さです。 しかし、彼女は話をする機会がほとんどなくなり、高いジャンプをしている間に彼女がどのように涼しく見えたかを彼女に言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿のプロットを表現する最も簡単で簡単な方法は、典型的なロマンチックなドラマの視覚小説と同じ公式に従うことです。 あなたが知っているのは、あなたが十代の男性の主人公として遊んでいるものです。ちょうど別の学校に移り、「新しい人生を始める」。 途中で、カワイ2Dのグリルと話す機会を得ることができます。そして、あなたはその「良い結末」（そしておそらくいくつかのパンツ）を手に入れようとしながら、どのルートを通過するかを選ぶことになります。 それはまさに鈴鹿の演奏と同じですが、インタラクティブではなく、あなたが見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル小説に慣れていない人にとっては、このアニメを理解することを知っていることは重要ではありません。前提はとてもシンプルです。 アニメはコアにとって非常に薄いものです。 それは日常的なショーとして演じる。 それぞれのエピソードは、基本的にただ話す人とお互いにやりとりする人のことです。その日は終わり、彼らは何が起こったのか自分自身に独り占めし、次の日を繰り返します。 あなたは、視覚小説のように知っています。 それは紙の上で単調に見えるかもしれませんが、ストーリーとキャラクターのやりとりを十分に興味深いものにするサブ・プロットがいくつかあります。 主なプロットポイントはヤマトと鈴鹿の間の相互作用とロマンティックなアンダートーンですが、トラックとフィールドクラブはメインのプロットポイントに結びつくセカンダリのプロットポイントのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;===キャラクター===&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーについて本当に好きなことは、これらのキャラクターがどれほど本物であるかを感じることです。 私は実在の人のような気分のキャラクターを持つアニメが好きです。 それはキャラクターが真っ直ぐであるか、磨かれすぎているか、真剣に受け止めることができない現代アニメーションの多くからの素敵な休憩です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャラクターの大半は、鈴鹿とヤマトとの相互作用が彼らの関係がどこに行くのかに影響を与える大きな役割を果たします。 私たちはヤマトの親友、服部を持っています。 彼女は実際に東京に帰る前に数年前にヤマトと実際に会った。 彼女は、私が推測すると、ヤマトは彼女が見下ろした神社に行った唯一の男の子（lolz）であることから、彼を怒らせる。 あなたがそれを読んで推測できるように、彼女は愛の関心、または三輪を果たします。 桜井はかわいい、礼儀正しく、恥ずかしがり屋です。 彼女の究極の目標はヤマトと出かけることです。 他にもいくつかのサイドキャラクターがありますが、実際に言及するほど重要ではありません。 とにかく私は最も影響力のあるものをカバーしました。 彼はちょっとばかなマッチョな男で、ひよことパーティーを拾うのが好きです。 また、ヤマトは愛と人間関係について絶えずアドバイスをしています。ヤマトはそれを無視して困ってしまいます。 鈴鹿の親友、三木もいます。 彼女は本当に陽気で騒々しい幸せな女の子です。 三木は、ヤマトと鈴鹿に自分の気持ちを伝える習慣が少しありますが、実際にはもっとトラブルを引き起こすこともあります。 ええ、このアニメには多くの問題があります。 問題？ とにかく、桜井もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;===アート/アニメーション===&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、芸術的な面からはあまり期待してはいけません。  2005年に制作されたアニメの場合、それははっきりと示されています。 彼らはすべてかなり現実的で、識別可能で、魅力的です。 全体的に、アニメは、アートよりむしろ気分を創り出すためにキャラクターに焦点を当てたシンプルでデートなスタイルを持っています。 アウトラインが荒く見え、色が目立たない場所には、日付が付けられた低予算の外観があります。 それにもかかわらず、それはリラックスした雰囲気を作り、見るために十分に魅力的な、シンプルなスタイルを持っています。 芸術は環境の超細部で聴衆に演奏されず、それはあまりにも感動的で劇的な瞬間をあまりにも感謝しない。 しかし、アニメはすべてキャラクターについてです。 鈴鹿は気分を作るために芸術に頼る必要はありません。 彼らは文字の生の感情だけで十分にそれを行います。 私の意見では、それは本当に必要なすべてです。 それについて言えば、キャラクターのデザインは、このタイプのショーのためのかなりの業界標準です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの品質もかなり標準的なものです。 アニメの生活の性質のスライスのために、アニメーションの点で多くは進んでいません。 文字のやりとり中は、バックグラウンドではあまり進んでいませんが、クローズアップや静止画は時々使用されます。 時々、スポーツイベントの間、アニメーションは瞬間を感情的にしようとするより劇的になりますが、それ以外には本当に標準的なものがあります。 それは容認されている、これは2005年になされたが、あなたは少しアニメを許さなければならないかもしれない。 私はあなたが「本質を超えたスタイル」を望む人、またはHDや現代的な品質のアニメを楽しむだけの人なら、このショーを視覚的に好まないかもしれないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;===最終的な考え方===&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜこの番組が人気がないのか分かります。 これは本当に顕著なショーではなく、典型的なロマンチックなドラマの視覚小説のように演奏する平均的な高校のロマンチックなドラマとしてちょうど出てくる。 申し訳ありませんがここに十分な洞察力はなかったが、うまくいけば助けになった。 誰もそれについて語ることはありません。そのため、それはかなり忘れられたタイトルです。 また、それは日付のスタイルと生活のスライスの性質のいずれかを助けません。 私はこのショーが平均的にもかなり良いと思うと思う。 私はその話をかなり単純化し、サブプロットはあまり面白くない。 しかし、私はアニメがあまりにもうんざりやぼんやりしないで、若者のロマンスの本物の物語を伝えようとしているのが好きです。 いくつかの好きなキャラクターと一緒にミックスし、あなたはまともな時計を手に入れました。 ロマンチックなドラマがあなたが好きなジャンルで、鈴鹿を見たことがないなら、私はそれを見ておくことをお勧めします。 あなたがそれを好きになるとは保証できませんが、少なくともチェックアウトする価値はあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、あなたはこのショーについて何が面白いか知っていますか？ このアニメのOPテーマは、実際には鈴鹿の感情を描いている。 歌詞のように歌詞は彼女の気持ちを説明し、彼女の性格についていくつかの洞察を与えます。 私はそれを見たアニメを本当に思い出すことはありません。 すごいね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214040&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YEROCKY/reviews&#34;&gt;YEROCKY&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Firstly, I&amp;rsquo;m making this review because I like reviewing unpopular anime, from time to time. If you haven&amp;rsquo;t seen the anime, or have seen it and disagree with my assessment, just note that I&amp;rsquo;m not here to dictate or change anyone&amp;rsquo;s minds. I&amp;rsquo;m here to simply share my perspective of this anime and I only hope that you find it helpful in someway.    ===The Setting/Story/Plot===    Suzuka, the anime, is set in Tokyo, Japan, where the story follows our characters on their little personal journeys of romance and sport. It&amp;rsquo;s also where our main male protagonist, Yamato, is going to start a new life. He&amp;rsquo;s walking to a ladies dormitory, which his aunt looks after. As he&amp;rsquo;s walking, he catches a glimpse of a female high school student performing a high jump. Yamato looks on as she performs her high jump. As she does, Yamato becomes awestruck with the beautiful nature of the female jumper and,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thegoatee&#34;&gt;TheGoatee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クラッシュは奇妙なことです。 誰かがあなたに優しさや同情を示したときに始めることができます。  「一目ぼれ」と彼らは言う。 しかし、同じ息吹で、彼らは「愛は盲目だ」と言います。 あなたが誰かのために倒れたとき、完全で完全なb @＃chでも、あなたができることはあまりありません。 感動的な乗り物になるスポーツ/ロマンスアニメ「鈴鹿」に入る。 つまり、その乗り物が長い砂利道で一輪車に乗っていたら&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スズキは高校のロマンスドラマだと思われますが&amp;hellip;ロマンチックなはずだったのですか？ すべてのエピソードは、私が寝る前に何か幸せになる必要があるように感じ、26エピソード、5カップのコーヒーと1つの壊れたポータブルDVDプレイヤー後で私は近くに満足していなかった。 今、私は良いことは起こっていないと言っているわけではありませんが、悲しく落ち込んでいる重いものは、他のものより重く重いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヤマト秋月はあなたの平均的な馬小屋よりもちょっと良いですが、それほど良くはありません。 彼をより良くしたのは、彼が幾分現実的だったということでした。 しかし、彼の暴力に執着している高校の少年になるには、少し現実的です。 彼の行動は私を「おい、本当に？」とさせた。 より多くの時間を私はカウントする気に。 彼は高校トラックチームに参加しているので、彼女の周りにもっと時間を費やすことができます。 なぜ追跡するのですか？ まあ、彼女は高いジャンプの世界で有望な才能になっています。 あなたは誰に尋ねますか？ まあ、タイトルはそれをすべて言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スズキ、あなたがアニメで見られる最も冷酷で冷たく、卑劣なヒロインのひとり。 さて、タイガやシャナのようなキャラクターがありますが、彼らは実際に彼らの男性を気遣っています。彼らは自分たちに気持ちがあることを認めています。 一方、スズキは、終わりまで彼女自身を含む誰にでも彼が好きであることを決して認めない。 そして最後まで私は最後の5分間を意味する。 実際にヤマトを気にしていたヒントや兆候があったのなら、それは私にとっては大丈夫だろうが、それは反対に終わる。 実際、彼女はポイントで彼がとても寒いので、見るのが難しくなり、なぜ彼が試しているのか不思議に思う。 これは、観客がヤマトを成功させることを望むのが難しくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、ホノカがあります。 ああ、ホノカ。 私が見続ける唯一の理由、そしておそらく他の人たちがした理由。 ホノカは甘く、気遣う、かわいい子供時代の友人のキャラクターであり、真剣にヤマトと恋をしています。 私は彼女が正直に彼女の成功を望んでいたが、それはそれ自体がシリーズが見るのが難しくなった別の理由につながった。 私たちは皆、希望がありません。 その名前の鈴木。 私たちが最も成功したいと思う1文字の名前。 彼女の心臓を痛めつけてみることを心がけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はストーリーがどのようになったのかに悩まされましたが、私はそれについて話してくれたという事実を無視できません。 それは確かに視聴者の感情を引き出すことに成功したので、私はそれが平均以下だったとは思わなかった。 ドラマがどのように行われたかにはかなりの感銘を受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、芸術は悪かった。 これは私には悲しいことです。なぜなら、ヤマトが歩道を歩いてフェンスを見下ろしている有望な場面から始まるからです。 とてもよかった。 そして、それは私がそれらのシーンの最後に見たものでした。 まだフレームが使われていて、換気訓練が行われ、7フィートの高さのようにスズキが見える場所が作られました。 私はアートを信頼しなかったので、これらはポイントでドラマに影響を与えました。 ヤマトが何らかの理由で宇宙の織物に髪がついてしまっただけで、スズキの感情が正しく描かれているとはどういう意味でしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はサウンドトラックに謙虚に驚いていました。 劇的でロマンチックなシーンを伴った非常にきれいなピアノ曲で、私が見守った大きな理由でした。 それはドラマ自体にとって重要な要素を追加し、サウンドトラックが貧弱だった場合、シリーズを削除したことは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、あなたが少しでも満足できる瞬間で不愉快で重いドラマにあなたのチャンスを取りたいなら、是非それに行きましょう。 それは理由のためにファンを持っているので、それはあなたの探しているものかもしれません。 しかし、個人的には、重いドラマと上記の平均的なサウンドトラックのほかに、26のエピソードを通して座っておく価値はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61981&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheGoatee/reviews&#34;&gt;TheGoatee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A crush is a strange thing. It can start when someone shows kindness or sympathy for you, or it could happen with no more than a glance. &amp;lsquo;Love at first sight&amp;rsquo; they say. But in the same breath, they say &amp;lsquo;Love is blind&amp;rsquo;. When you fall for someone, there&amp;rsquo;s not much you can do, even if they are a complete and utter b@#ch. Enter Suzuka, a sports/&amp;lsquo;romance&amp;rsquo; anime that will take you on emotional ride. That is, if that ride w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mymiddlenut&#34;&gt;mymiddlenut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まずこのアニメを見ないでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オカイ主人公の鈴鹿、すばらしいアスリートとさらに素晴らしい雌犬。 私は彼女を説明するためのより良い言葉はないと思う。 主人公（私は彼の名前を忘れてしまった）は彼女と恋に落ちています（それを見る前にもスポイラーが見えませんでした）。何故なら、奇妙な理由のために、私はそれが鈴鹿のすべてが彼 アニメ 初めは、鈴鹿にとってはあまりにも良いと思っていました。なぜなら、戻ってくることなく努力していたからですが、しばらくしてから、彼をあきらめてしまいました。 良い方法で他のキャラクターから目立つキャラクターはいなかった。 私はこの漫画を見直すことは自分の義務であると思うので、できるだけ多くの人を「鈴鹿」というこの恐ろしいアニメに人生を浪費することなく救うことができるでしょう。 私は誰かが私のために同じことをやったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mymiddlenut/reviews&#34;&gt;mymiddlenut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Do not watch this anime first and foremost!    Okay Suzuka the main heroine, a wonderful at &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caleb-marvell&#34;&gt;Caleb_Marvell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「あなたがまだ立っていなければ何も変わりませんが、一歩前進すれば何か変わる気持ちがあり、何か良いことが起こるでしょう」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここではロマンスのジャンルのことがあります&amp;hellip;通常、ロマンスのアニメを見ると、どのキャラクターが別のキャラクターになるか、ストーリー内で何が起こるかといったように、何が起こり、正しいのかを推測できます。 ここでは、一見して典型的なロマンスアニメのように見える鈴鹿ですが、一度話を進めていくと、このアニメについて異なる意見が出始めます。 予期しないことに、敷物が私の下から引き出された例が複数あります。 私は1つのことが起こると思ったが、それは別の方向に変わり、代わりに何かが起こる。 それは、鈴鹿の場合には、すべてが推測できるときに驚いて嫌いな人にとっては良いことですが、これは必ずしも良いことではありません。 だから、それ以上の騒ぎをせずに、このレビューを開始しましょう、そうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが高校1年生になるときに、叔母といとこと一緒に住むために東京に引っ越す典型的な16歳のヤマトに入る。 彼の叔母は、女子高生のマンションと風呂屋の所有者ですが、東京には他の親戚がいないので、そこに住んでいなければなりません。 ラッキーブレーク、そう？ まあ、お風呂をきれいにすると、短期間にかなり悪いことが起こり、最悪の時に鈴鹿に入ってしまいます。 彼女はかなり悪い印象を残しました。 彼らは後で何が起こったかについて話します、それは誤解として書き留めました。そして、それはこのシリーズの関係が始まるところです。 かなり典型的な最初のエピソードですが、各エピソードの後に​​、私がこのショーについて異なって考えるようになったより多くのことが起こりました。 それはほとんどのロマンスアニメのようないくつかのクリシェの瞬間を持っていましたが、同時にこの物語には独特の独特さがあり、このショーについての私の意見を上げました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿は、スタジオコメット、スクールランブルやイニシャルDのような他のタイトルを持っていた同じ会社によってあなたにもたらされた、それは実際に巨大なもので知られるべきではない福富博士が指揮した。 アニメは2005年に作られたので、約8年前に&amp;hellip;私の正直な意見を述べなければならないとすれば、アートスタイルは全体的に普通ではないと言えるでしょう&amp;hellip;それは悪くはありませんでしたが、 私は何かを誇張してしまうだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は鈴鹿をDVDで見たので、それをダビングしているのを見ました。 キャストの選択は、Todd HaberkornとLeah Clarkが主役を演じ、Laura Bailey、Jamie Marchi、R​​obert McCollumがサポートキャラクターの一部を演奏して、かなり良い結果を出しました。 彼らは彼らの役割を果たす良い仕事をしました、通常、ほとんどの時間ショーの気分に合った彼らの調子に真剣さを多く持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの私の個人的な見解は、これはあなたの典型的なロマンスアニメではないということです。 いったんしばらくすると、あなたが愛していることを言いますか、Itazura na Kissのようなロマンスのアニメが出てくるでしょう。アニマスは実際にはロマンスのライフカテゴリの下にあります。 鈴鹿はそのアニメの一つです。 私は必ずしもキャラクターや芸術スタイルの大部分を気にする必要はありませんが、ストーリー展開と声優がそれを補うものでした。 私は人々に怒っていると感じた瞬間と、自分には悪いと感じた瞬間がありましたが、全体的にはこれはかなりいいアニメでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
アート：7
サウンド：8
キャラクター：7
楽しさ：7
全体：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108943&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caleb_Marvell/reviews&#34;&gt;Caleb_Marvell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;If you stand still nothing changes&amp;hellip;. but&amp;hellip; if you take even a step forward&amp;hellip;.I have a feeling something will change, and something good will happen!&amp;rsquo;    Here&amp;rsquo;s the thing about the romance genre&amp;hellip; usually when I watch a romance anime, I&amp;rsquo;m able to guess what will happen and get it right, like which character will get with another or what&amp;rsquo;s about to happen in the story. Now, here&amp;rsquo;s Suzuka, what appears to be a typical romance anime at first glance, but once you get further into the story, everything starts to make you have a different opinion a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;markezzo&#34;&gt;Markezzo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どこにも行かないアニメのロマンスにうんざりして疲れましたか？ オタク文化を和らげるのではなく、現状を崩して物語を伝えるものを見たいと思っていますか？ 本格的なキャラクターデベロップメントと建設的なメッセージを持つロマンチックな三角形のドラマ、鈴鹿で放浪してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、猛スピードの鈴鹿への闘いの中で、忘れてしまった主人公、あきつきに従います。 私たちは目を奪うと目撃しますが、友人からアドバイスを受け、単に執拗に頑張ることによって学びます。 主なカップルは、成長が彼らの目的を与えるが、繰り返し迷惑な点に、時には混乱している欠陥のある文字です。 優れた支持キャストで、ショーは、様々な自然を感じる人々の完全に融合したコミュニティのように突き出て、感じることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはシリーズの弱点の1つです。数字によって非常に多く行われているため、キャラクターのインタラクションによってビジュアルではなくプロットが動くようになっています。 シリーズはあまりにも解釈が難しいとは思っていませんし、話をするために特別な象徴や創造的なビジュアルを使用することはありません。 アートワークは非常にシンプルであり、悪いことではありませんが、特別なことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿は私の十代の若さの中でとても重要な時に私を捕まえるために私の心の中に特別な場所を持っています。そして、今日まで私は人として私を変えたような感情から離れました。 いくつかの視点。 ティーンエイジャーとして、私はそれらの自己任命された「素敵な男の子」の1人で、それで苦い人でした。 ついに本当に親切な女の子に告白されたとき、私は彼女に魅力的でもロマンチックなことにも関わらず、彼女にチャンスを与えることに決めました。 時間が経つと、不正な気持ちに基づいて構築された関係がどこにも行き渡らないので、私はその決定を後悔しました。 私は自分の状況を持っていただけで、ストーリーの中で提示されたのと同じような状況で、このシリーズに遭遇しました。 私にとって重要なメッセージは他人には明白に見えるかもしれませんが、誰もが少なくとも一度聞くことはそれほど重要ではありません。 自分自身に残酷に正直で、より責任を負う方法、そして「素敵な人」のような行動をして自分自身を喜ばせようとすることは、実際にはあなたがすることができる最も無礼なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私自身の最大の願いは、私の仕事がある日、それを読む人々に影響を与えることです。 差をつけることは本当に自分を不滅にする最良の方法です。 その瑕疵にもかかわらず、鈴鹿は私をより効果的にしてくれました。このシリーズを作った関係者全員に感謝しています。 私はこのシリーズに最高のスコアを与える必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185741&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Markezzo/reviews&#34;&gt;Markezzo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sick and tired of romances in anime that don’t go anywhere? Wish to see something that dares to break the status quo and tell a story rather than appease the otaku-culture? Take a gander at Suzuka, a romantic triangle-drama with earnest character-development and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;generalcox&#34;&gt;GeneralCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿はあなたの典型的なアニメのロマンス/ドラマではありませんが、多くのアニメのロマンスでは、それはハーレムか魔法の物語のいずれかですが、鈴鹿はより現実的な物語であると断言します。  seriseは、大和と夢の女の子、鈴鹿とその周りの周りの試練と苦難の周りに基づいています。 このシリーズでは、シリーズ中のキャラクターの決定についていくつかの人からパニングを受けていますが、それが正しいことではないことは明らかですが、私にとってはこのアニメの美しさは、あなたが愛しているときです あなたは、あなたが意味するものではなく、取り戻すにはあまりにも頑固であると言っています。私は実生活で私に起こったような出来事を見せつけて、その人物がどのようにその困難を乗り越えているかを見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿のアートワークは現代のGonzoシリーズのスタンダードには達していませんが、それはうまく動作し、漫画のアートワークにも当てはまります。キャラクターはすべてとてもうまくやっています。 キャラクターはすべて気分が良くて、キャストメンバーが外れていないので、すべてうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公はすべてシリーズを通じて開発されています。キャラクターとそのシリーズのメンテナンスを知ることができます。私は早くからキャラクターの虐待のためにキャラクターが登場すると述べましたが、その点ではありませんか？ チャーターズは他のみんなのように欠陥があり、私たちが行きたいと思った反応を作り出すことができ、彼らがどれほど愚かであるかについてのフォーラムで暴言を起こすことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを楽しんでいました。私は椅子の後ろから見て、次の腕時計を見るために勇気を得るために一時停止しました。 友人と彼は同じことをしました。 それは私の意見で見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16877&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GeneralCox/reviews&#34;&gt;GeneralCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Suzuka is not your typical anime romance/drama, whereas with a lot of anime romance it is either a harem or some magical tale, Suzuka stands apart as being a more realistic tale. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brynolf&#34;&gt;brynolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体
このアニメの始まりは、あなたがそれが別の不自由な「Love Hina」様式のハーレムになると信じさせます。 幸いにも、それはすぐに間違っていることが判明しました。  「週の女の子」症候群はなく、「鈴鹿」は本当に素敵なラブストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
華麗ではない。 キャラクターはちょっと退屈に見え、アニメーションは硬く、時には厄介です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンサービスはまったくありませんが、少なくともアニメーションでは一般的なように、キスシーンを検閲しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
イントロとアウトロの曲は良いです。 トップ10の素材はありませんが、少なくとも聞くことができるアニメテーマのフォルダに入る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は大丈夫ですが、悪くはありませんが、素晴らしいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
確かに、26のエピソードはたくさんあり、それを13に圧縮することは確かに可能です。しかし、まだフィラーはなく、すべてのエピソードは実際にストーリーに寄与します。 だから私は本当に気にしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
すべてのキャラクターは好きであり、ほとんどの場合、合理的に（または少なくとも現実的に）行動します。 鈴鹿は複雑な女の子ですが、例えば愛ひなの奈良川と違って、実際には理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャストはよく考えられており、ストーリーとバックストーリーにうまく収まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値
完全に見直すことができますが、もう少し長く再現することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lunaranime fansubは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179762&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brynolf/reviews&#34;&gt;brynolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall   The very start of this anime makes you believe it&amp;rsquo;s gonna be yert another lame &amp;lsquo;Love Hina&amp;rsquo; style harem. Luckily that quick &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kwanghan&#34;&gt;Kwanghan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190823&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kwanghan/reviews&#34;&gt;Kwanghan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Never have i been so frustrated at a main protagonist. Self centred,naive and oblivious are some of the characteristics i would best discribe Yamato,a high school first year student who in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gorskino10&#34;&gt;gorskino10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告：LOTS＆amp; たくさんのドラマ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメがストーリー/プロットに欠けている場合は、ドラマを追加して、あなたがもっとそれに関連していると感じさせるために、私は自分自身のようにそれを置く必要がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高ジャンプを飛ばしている校庭の鈴鹿さんと癒されている鈴鹿との間の物語で、彼女はNEXT DOORに住んでいます。
クリークの部分はちょっと迷惑ですが、これは2つの方法に変わります。ラブ・バトルは素晴らしく、それが本当に現実的な方法で発展しました。
オハイオ州、私はドラゴンを忘れてしまった、まあ、ほぼすべてのエピソードには何らかのドラマがあると言うことができるが、そのあとは極端に近づく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;軽いスポイラー
&lt;em&gt;私はあまりにも私が欲しかった方法を終えた：）&lt;/em&gt;
&lt;em&gt;まあまあ&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方の女の子が大きく成長しています。
あなたはそれをOK（たくさんではありません）にするために過去から十分に見えますが、彼らは過去を知っていました。
もしあなたが鈴鹿を憎んでいないなら（キャラクター）、あなたと何か間違っている&amp;hellip;..
彼女は「ヘビードラマ」の理由です。私が主に彼女を嫌うのは、彼女がメインリードのキャラクターを扱う方法です。私は本当に彼を残念に思っていました。彼女はそれを却下し、また彼に話しかけて、完璧な女の子 しかし、彼はこれにふさわしいものではありません。あなたが男性の場合、このアニメではあなたは本当にMain Guyと実際につながっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートサウンド：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 非常にニース
サウンド - かなり完璧。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ私は約二日で24のこのシリーズのように私はそれを認めた：ADDICTEDを追加しました:)。 その中のいくつかのうちの1つ私は中毒になったが、私はドラマを言うだろうと彼らは主な男に向かって行為酷いです、私はちょうど彼がそれを与えていない理由は分かっていないが、これはあなたがこのアニメにもっと関わって感じる理由です まれな
しかし、どうにかしてこのエンディングが完璧なアニメになった。
しかし、楽しさが幸せな気持ちであれば、これはここではそれほど幸せよりも迷惑になりました:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、鈴鹿をより賢く、堅く10にすると、それはもっと9.8ではなく、非常に近いと言います。
しかし、このドラマは迷惑なので、このアニメは幸せ/コメディが好きなら、アニメはすべきだと思っているが、そのうちの1つは「見ていなければならない」ので、私はそれを見ても警告する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9302&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gorskino10/reviews&#34;&gt;gorskino10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WARNING:LOTS &amp;amp; LOTS OF DRAMA    I had to put that up as like myself i really hate &amp;lsquo;Drama Abuse&amp;rsquo; if an anime is lacking in story/plot they add Drama in to make you feels more connected with it.      Story:    A cliche sort of stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;andoni-kun&#34;&gt;andoni-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれをステレオタイプの愛のドラマにすることを期待していました。私はその前提で間違っていませんでした。 しかし、ゆっくりとした反復的なエピソードが残っていて、登場人物がそれに従った。 キャラクター自体がますます意味を持ち始めたことに気付きました。 通常、キャラクターの発達と変化は、キャラクターの全体的な愛着の引き金となる要因ですが、鈴鹿ではキャラクターが誰に固執するのかの不透明な決断は、実際には最も魅力的な特徴です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが愛/ドラマ/コメディ（意図された、さらには意図しないコメディがあるようです）にいれば、大まかで挫折感のある頑丈なキャラクターをくぐり抜けることができます。 あなたは最終的に誰かが作られたものが繰り返しによって洗練されていることを知るかもしれません。その無礼な、情熱は何かを意味します。 簡単なやり方がありますが、ヤマトあきつきと鈴鹿は簡単なルートを理解していません。 時には、「愛には正義と悪とがなく、人は間違っても正しくもない」 正当で誠実な愛があれば、それを置き換えるか覆い隠すことは非常に困難です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218828&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/andoni-kun/reviews&#34;&gt;andoni-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I expected this to be a stereotypical love drama and I was not incorrect in that assumption. However, as the slo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wuster&#34;&gt;Wuster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は2005年頃に放映されたが、それを落としたときにシリーズをピックアップした。 私は最近、シリーズを完成させるために戻ってきて、それが満足のいくものだと感じました。 それは、鈴鹿は味わい深いものであり、年配の視聴者は、若い視聴者よりも好きかもしれないと話しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはまた、高校のドラマの型にはあまり合いませんし、簡単には分類できません。 それはスポーツドラマと混合されたハーレムの要素を持っていますが、どちらも完全に開発されていません。 代わりに、私たちは不完全な人生の不完全な人生を導く物語を手に入れます。 結果として、これはショーに不満を募らせてしまうかもしれません。特に、同じジャンルの他のストーリーからのプロットの展開やアークを期待している場合は特にそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは次の点につながります。 主なリードは、人間としての頑強さと不完全性の点で非常に灰色になることがあります。 はい、鈴鹿は本物のB ***、ヤマトは何度も戸惑うことがあります。 しかし、これは、偶然、誤解、非現実的な状況、および他の不運な出来事が、2人の愛好家を隔てて、物語を引きずり続けるためのテーマになる、典型的な高校ドラマのはるかに優れた物語の仕組みです。 鈴鹿では紛争は内部的なものであり、作者の手は介入者としてはあまり明らかではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は先に進み、アニメがカバーしていなかった70以上の章の要約を読んでいました。そして、ある意味では、マンガカが後に悪い結末を押し進めるような他の多くの高校のドラマよりはるかに高い音で終了します アニメはその過程を経ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、平凡な芸術と健全なデザインの良い物語です。 独創的ではないメカニックが興味を持ち続けますが、リードは他の人を苛立たせるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;推奨されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47121&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wuster/reviews&#34;&gt;Wuster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I picked up the series when it was airing around 2005 but dropped it. I recently went back to finish the series and found it satisfying. That said Suzuka is an acquired tast &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;malhavok&#34;&gt;Malhavok&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿は、最初は大きな可能性を秘めていますが、ゆっくりとフィニッシュラインを越えてゆくアニメです。 この番組のドラマは、主人公と彼ら自身が主に作り出す合併症との間の問題のあるロマンスから来ています。 いくつかのケースでは、これは面白くて面白いことがあります。特に、文字が好きで、成功するのが見たいときに便利です。 しかし、鈴鹿の場合、主な導線はどちらも非常に重要な人ではなく、高層ビルから飛び降りるようにしたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;支持キャストはあまり良くはありませんが、ときどきヤマトを殴ったり、苦しめたりするために、背景としてしか存在しないような典型的な1次元アニメのアーキタイプを散りばめています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の傑出したキャラクターは、劇的なアニメとして始まり、ヤマトの愛情にぴったりのライバルである櫻井豪子です。肉薄で不注意な大和を過ぎ去った若い女性に成長して成熟します。  Honoka  - どこにいても、あなたは弾丸の女の子をやりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;率直に言って、このアニメの最も重要な部分はコーチのタイトル曲「Start Line」です。 それは素晴らしいですし、本当に良いアニメに値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201892&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Malhavok/reviews&#34;&gt;Malhavok&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Suzuka is an anime that initially shows great potential but then slowly ambles its way across the finish line. The dr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nyesman&#34;&gt;nyesman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿は現代美術作品をよく思い出します。 それはいくつかの方法でうっすらで、あなたは実際に何が起こっているのか分からない。 しかし、何よりも、それはあなたにユニークな体験と見るべき楽しい作品を与えます。 そのアートワークの動機や物語が明らかになったら、それが表面上のものとは異なる視点にたどり着くことがよくあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その話は、実際に私にいくつかの点で影響を与えました。 それは私に、まあ、私を思い出させました。 新しいものを試して、最終的にあなたがやっていることを好きになる。 愛の道は、私が自分自身をやろうとしたように、あなたが一緒にいたいものを見つけるためにあなたの道を揺り動かすように、厳しい、凹凸があり、しばしば交戦です。 あなたが取るすべての行動で、人生はループのためにあなたを投げ、あなたが直面しなければならない最善の方法で対処しなければならない感情的な苦難に巻き込まなければなりません。 ヤマトは彼が試したやり方から私を挫折させました。それが私のプロットを尊重する理由です。 誰もが完璧ではないので、基準は満たされなければならず、あなたの心はあなた自身の真実を知るためにテストされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は良かった。 私はスタイルに似たアニメを見たことがあります。 キスシーンのいくつかはぎこちなく、時には顔の表情が奇妙に変わっていました。 鈴鹿が行った高いジャンプは現実的だが、同時に彼らはそれをやり遂げ、本当に何が起こるのかを不当に表現している。 総合的には、改良が施された可能性がありますが、それはショーを通して平均して行われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。 ああ、音。 私はバックグラウンドミュージックがとても陽気に聞こえたので、馬鹿なシーンが来るときにズボンを噛みました。 私の兄と私はしばしば一緒に酔って、酔っている人たちの集まりがシンセサイザーで一緒に演奏され、それが素晴らしいと思ったので、彼らはそれをアニメで入れました。 声優はいくつかの場面ではぼんやりしていて、激しく演技していましたが、時には演技が上になりました。 幸いなことに、よくプレーされたエンディングと感動的なオープニングは、その日を救うために来た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは見て楽しいものでした。私はしばしばそれらを見て楽しんでいました。 私は頻繁にキャストからほとんど期待していなかった、と彼らはいつも私が驚いて来た。 彼らの決定は（私の意見では、特にヤマトのもの）、非正統的で新鮮なようでした。 鈴鹿はいつも彼女の心を変えて混乱している。その結果、彼女は荒れ果てる。 彼女はいつでも変わる可能性のある「方程式の変数」です。 支持キャストも良かったです。 安野夫は、あなたを追いかけてここを助けてくれる仲間として面白い役割を果たしました。そして、ホノカは彼女の壊れやすい無実の性格に沿って予期せぬ驚きを経験しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は通常、アニメを見て楽しんでいます、そして嬉しいことに、この1つは私にその特権を奪われませんでした。 私が見た最初のものの1つだったので、どうすればいいですか？ それは「最初のショー」のための正しい選択でした。 それは私に夢中になり、ショーのほとんどのために私をそのように保った。 自分の人生で何をすべきか、自分の目の注目を集めたいものを見つけようとしている人を見ていることについては何かがあります。 さらに、ロマンスが問題だったのは私の人生の舞台だったので、私は同意するものがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な経験は楽しいものでした。 ストーリーとキャラクターが目立つようになり、楽しみは私のために湧き上がりました。 芸術と音を改善することができました。 私はこのショーを、必見のアニメの世界に新しい誰にでもお勧めしますが、退役軍人はよく見下されるアニメについて異なって考えるかもしれません。 私にとって、それは冒険と偉大なアニメでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33131&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nyesman/reviews&#34;&gt;nyesman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Suzuka often reminds me of a contemporary piece of artwork. It&amp;rsquo;s sloppy in a few ways and you don&amp;rsquo;t really understand what&amp;rsquo;s going on in some places. But most of all, it gives you a unique experience and an enjoyable piece of art to look at. Once the artwork&amp;rsquo;s motive or story behind it is revealed, you often come to a different perspective of w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ever-ness&#34;&gt;Ever_ness&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、アニメのキャリアに初めて参入したときの私の最初のアニメが鈴鹿だと本当にうれしいです。 それは本当に爆発です、スパークを照らすのに十分な強さのアニメは、より多くのアニメを探すよう励まします&amp;hellip;
まず、スズカは基本的にスローペースのロマンスアニメで、コメディ、学校生活、スポーツはキャラクターを特定のイベントに近づけるためのものです。
私が今まで見たことのあるトップ3の好きなロマンスアニメのうち、まだまだ私の心の中にいます。 物語は女性MCと一目惚れしてMCから始まり、彼女の長いジャンプを目撃します&amp;hellip;
さて、キャラクターについては、鈴鹿朝比奈は長いジャンプのエースであり、全奨学金でスカウトされました。 彼女は実際には人との交流が少なく、飛び跳ねる度合いは重大だが、外では話しにくいタイプだが、それでも誰かが気をつけて熱心に過ごすタイプなので、私は笑顔のシーンが好きだ。 彼らはバックグラウンドを描いた、驚くべきBgm、ああ私の神、感情、どのように風が彼女の髪を吹くか、彼女の髪のいくつかを持ち上げるようにゆっくりと白く染める〜）想像してください）暁は楽観的、 勇敢なこと（私は彼が拒絶された後でもやったすべてのことを意味し、彼はまだ試してみる（そして決して諦めることはない）、トラック＆フィールドで彼は本当にベストを尽くした&amp;hellip;なぜ、アサヒナにとって確かに&amp;hellip;
すべてのアニメには悪役がいて、傲慢なハンサムなブロンドがチャンピオン（彼は〜のような女の子ですが）、Honoka-すべて可能なキャラクター、Akitsuki（非常に大胆に言うことができます）を追いかけて、 私はどう思いますか？ 彼女の姿勢の裏話を持っていたアサヒナは、ロック・バッド・ビッチや何かのような悪口を聞いたことがあるが、それはすべての設定だ。創造者がキャラクターをどのように違うものにしようとしているのか、 一意性〜
まあ、ええ、ラブトライアングルが起こって、何人かの人が何を言うかもしれない？  26-ep？ これは私の時間の価値がありますか？ いくつかのエピソードを見て、それは面白いではない、デュ〜ぬいぐるみ
答え：あなたはフラッシュ愛、ハーレム、ドラマチックなタイプを楽しむタイプであることを除いて、あなたの時間の価値は間違いありません。 反対の26エピは本当に有利です、それは詳細なプロット、素晴らしいキャラクターの開発を提供するだけでなく、愛があなたが望むことができるほど透明であるように成長する方法は、退屈と同等ではない詳細なデュ〜私はそれについて嬉しいです、 私はこのアニメを楽しんでいる間、その甘くて心が動いているOSTとbgmを聞くことができ、私は実際にそれをすべて理解し、悲しみや質問を残さず〜
まあ、芸術のために、それは素晴らしいですね、それは2007年なので、今は8年先ですから、派手な色、キャラクターがどのように感じるかを強調する一時停止シーン（ニセコイのような独白）を期待しないでください。  。 その文字デザインは実際に非常にビューアに優しく、文字＆amp; すべてのキャラクターによって完全にもたらされる行動。
さらに、物語は、MCが欲しいものとは無関係に女の子を誓うようにするファースト・ラブで始まります。そして、開発段階で、友達と出会うクラシックイベント、競技場の横にあるホームステイ、神社での祈り それらの多く*申し訳ありませんが、私は本当にスポイラーすることはできません、このアニメ私にそれを台無しにするにはあまりにも良いです&amp;hellip;
たぶんあなたは私がたくさん自慢していると思うかもしれませんが、私は本当にこのアニメを楽しんでいます（私は見た毎週、私は心の中で笑っています）それは教育的でもあります。 誰もがあなたにそれをするのを助けるつもりはない、まあ、プロットは詰まっていると確信している、彼らは彼らの関係を始めるために直面​​する苦難を含んでいた。 愛されている、私は本当に彼女/彼またはそのようなものを愛していますか？ 階段やエレベーターのように、キャラクター同士のロマンスの発展につながる素晴らしい出来事をたくさん作り出しています（実際にはそう言うことができます。  、あなたの心を動かす）
私が以前に指摘したように、鈴鹿ははっきり理解しやすいので、何を意味するのでしょうか？ 彼らは心配することなく視聴者を残し、キャラクターが感じるかもしれないものや、彼らが私たちに与える雰囲気+すばらしいアニメーション、キャラクターのジェスチャー、スムーズな＆ 素敵な芸術の背景。 あなたはそれを持っています、それは鈴鹿があなたに与えることができるものです。 そして、キャラクターのディテールについては（キャラクターの育成にもこだわった素晴らしいアニメを作っているので、私はあなたに見せたいと思っていませんでした。 成長し、それは素敵です、非常に非常にNiCe〜）
結論として、プロットとイベントはパックされ、素敵な＆amp; 快適ではあるが派手ではなく、多くのエフェクトアートスタイル、BGm、OStがあなたをEargasm〜とWhat＆amp; amp; amp; キャラクターを個性的なものにするにはどうしたらいいですか？（半分の話の後に話が移り変わると、Fireflyのシーン（非常に感動的、心温まる）とOmgはHonokaがAkitsukiを積極的に追いかけ、 彼らはそれを解決することができました、どのように起こったのか、どのように起こったのか、どの方法で選択したのか、そこに見ることができるものがたくさんあります。（私のレビューがあまり役に立たない場合は申し訳ありませんが、 このアニメを見てみようと思っていて、一見してみたいと思っている人には不思議な気持ちになる1st、私はこのアニメが大好きなので、愛してもいいですか〜Hontoni Arigatou、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190821&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ever_ness/reviews&#34;&gt;Ever_ness&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Be Honest, I&amp;rsquo;m really glad that my very first anime when I first enter watching anime career is Suzuka. It really is a blast, an anime strong enough to lit up the spark encourage me to look for more animes&amp;hellip;  Firstly, for a little reminder, Suzuka is a basically slow-pace romance anime, with comedy, school life, and sport is just act as setting to bring the characters closer into certain events.  By far, still in my heart one of top 3 favourite romance animes that I have ever seen. The story begins with MC having one-sight love with fe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anime-rules15&#34;&gt;Anime-Rules15&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿は良い/公正なアニメです。 それは本当のlife.itsで起こることができるロマンスを持っていますキャラクターの人格は素晴らしいです、そして他のすべては公平です。 アニメは予測可能だったが、より良い結末にはならなかったと信じている。 このアニメはあなたのコンピュータ画面「WTF」に叫んでいるアニメのタイプです。
私はそれがショットの価値があるアニメだと信じています。 アニメは、エピソード1-26からあなたを楽しませ続けるでしょう。 私のレビューを読んでくれてありがとう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59981&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anime-Rules15/reviews&#34;&gt;Anime-Rules15&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Suzuka is a good/fair Anime. It has romance  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jaysparks&#34;&gt;JaySparks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の好きな作家であり、彼の芸術を通して感情を発する能力を持っています。これは、古い学校の漫画と新しい学校のテクニックとが混在していると説明することができます.Suzukaは初めてのロマンスでした。 テーマは現実的で、プロットは一貫していますが、芸術的なスタイルは、あなたが典型的なcutesyアニメスタイルではなく、今日ではスタイルが非常に成熟しており、テーマによく合っています。このアニメを理解するためには、 また、漫画を読んで、時間の価値があると信じています。Suzukaはヤマトにお金をかけて走ります。彼のキャラクターは、私たちが最後に見ている多くの変化を経験します。私はこのアニメを、ロマンスに入る誰にでも推薦します。 あなたが漫画とアニメのリストを持っている、このアニメはファンサービスでは全く重くはなく、ストーリーはスズカの心を征服するヤマトスの探求の視点に焦点を当てていますが、お互いに衝突する文字の非常に興味深い選択肢があります。 より現代的なアニメとは対照的に、お互いに相補的であり、ストーリーは圧倒的ではなく、できるだけ現実的です。 このアニメはラブストーリーと美しいものです。 この美しい物語の続編は、幸子の新刊「風華」に続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=140513&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JaySparks/reviews&#34;&gt;JaySparks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;kouji seo is by far my favourite author, he has an ability to emit emotions through his art which can be described as being a m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sidewayssix&#34;&gt;sidewayssix&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのターンに正直に失望したと言わなければならない。 元の漫画は全体的にトップ3の1つですが、アニメとしては完全にその名前には耐えられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：まず、ストーリーはそこにありましたが、間違ったものがすべて欠けていました。 明らかにシーンはできるだけ多くを得るためにカットする必要がありましたが、率直に言って、間違ったものをすべてカットしました。 私を最も悩ませた物語の2つの大きなことは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＃1ヤマトと鈴鹿の壁の全体を使っているシーンは除外されていたが、それは本当に漫画を作った人がいて、見たいと思っていたシーンだ。 彼らはそこにいないときに本当に失望した。 それはどこに行方不明のものがあるのか​​、それは私にとって大きなものです。
＃2実際にそれを終えていないという事実。 ヤマトと鈴鹿が初めて一緒になったときだけ、私には大きな失望感がありました。 私は物語の最初の半分だけでなく、すべてを望んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：ここに私に詰まった芸術については何もありません。 私がちょうど行ったときに数回ありましたが、それはかなりいいですが、何も私にうっとうをポップしていませんでした。 キャラクターのように縫い目があり、基本的に鈍い。 彼らはちょうど本当にアニメーションのように見えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;景色は悪くない、それは十分詳細で、いくつかのシーンは実際には彼らの中に入れていくつかの努力があったように見えたが、定義シーンだけ、すべてのちょうど普通のシーンはちょうどええ！ せいぜい何も本当に特別なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：これは私がかなり驚いていたと言えるエリアです。 確かにそれは主にあなたの典型的なムッシーなロマンチックなサウンドトラックでしたが、そこではそれがちょうど美しく、完璧に配置された時、そしてサウンドトラックを実際のキャラクターの歌に置き換える素晴らしい仕事をした時がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私は実際にはキャラクターに喜んで満足していました。 彼らは漫画でかなり多くの場所に、全体的に私はちょうど私が見ていたときに私が関連して知っていたように感じた、感情とここで非常にきれいに行われた小さな記号。 小さな顔の一瞥、そして白っぽくて見栄えが良く、特定のキャラクターがその時にどのように感じていたか、考えているかを描写する完璧な仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：まあ最初は私がマンガの巨大なファンだと言ったように、アニメは比較として悪くはなかった。 しかし、私はそれに非常に失望しています、私はちょうど私が見ていたときに &amp;lsquo;IT&amp;rsquo;を感じなかった。 確かに、私が笑ったシーン、少し泣いたシーン、そして共感できると感じたシーンがあったのですが、それだけではありませんでした。マンガを偉大なものにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：基本的には、あなたの漫画のファン、それの懐かしさ以外の何かのためにそれを見てください。 あなたがマンガを読んだことがないなら、それはほとんどの場合時間の無駄であり、実際のマンガの半分に落ちるので、あなたは半分の話しか得ません。 それは本当にどれほど良いか自分自身に思い出させるために、マンガを今読まなければならなくなるだろう、完全に正直なところ、大きな失望となりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sidewayssix/reviews&#34;&gt;sidewayssix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i have to say i was honestly disappointed with the turn out of this anime. The original manga is one of my top 3 overall, but as an anime it failed completely to live up to it&amp;rsquo;s name.     Story: To start with, ya the story was there, but it was missing all the wrong things. Obviously scenes needed to be cut to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hikarucrush&#34;&gt;Hikarucrush&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿は今まで私にとって本当の経験でした。私が見た4つのエピソードのように、私は泣いてしまいました。私はショーを見るとほとんど起こりませんが、それは感動的です！ 愛、誤解、混乱は、素晴らしいショーのためのすべての素晴らしい組み合わせです！ ヤマトは、彼らがキスしてからホノカに魅了されていることを知りました。そして、彼は唇について考えを止めることができず、そのようなものが私に泣きたいのです！ だからあなたはしばらく泣いていないし、同時に良い腕時計を見たいと思っているだけでも鈴鹿を見て、あなたは私の友人を幸せにするでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16764&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hikarucrush/reviews&#34;&gt;Hikarucrush&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Suzuka so far has been a real experience for me the last l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smitty45&#34;&gt;smitty45&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「鈴鹿」は確かに自分自身に永続的な影響を与えました。 実際にオンラインレビューを投稿するのに十分なインパクト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメについて最も好きだったのは、ある時点でキャラクターを嫌っていて、その後別の時に彼らに共感していたこと、そして私がアニメシリーズを終了したにもかかわらず、それがまだ私の大部分を占めている 毎日の考え。 私はアニメシリーズが私の中のそのような気持ちを（私は非常にカラフルな人ではないが、私は皮肉なことに、ドラマのための完全な吸盤ではない）盛り上げることができると推測したことはない。 とにかく、レビューで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「鈴鹿」は物語の数少ない場所からは遠く離れていませんが、物語の要点は文字とその互いの関係だけにとどまります。 キャラクターの中にはバックストーリーが込められているので、さらに進化が複雑になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時々、彼らの行動や妄想のためにキャラクターのいくつかが嫌いでしたが、私はその感情を積極的に取ることはできません。 そのような気持ちを良くしたり悪くしたりすることは、「鈴鹿」のようなアニメ番組がとても印象的なものになっています。 そして、私はアニメ体験のアーセナルを持っていない、私は &amp;lsquo;鈴鹿&amp;rsquo;が一流のドラマ/ライフストーリーの一片だと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は「鈴鹿」に9という評価を付けました。なぜなら、それ以上のものは私が心臓の書き直しのレビューからアニメコミュニティを欺くように感じるからです。 個人的には、「鈴鹿」は単なる数字ではなく、私に印を残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメシリーズを観ることで、マンガはまさに偉大なものになるだろうと確信しています。なぜなら、そのストーリーは自分自身に永続的な影響を与えてしまったからです。そして、私はマンガの最後の半分を購入する予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11357&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/smitty45/reviews&#34;&gt;smitty45&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Suzuka&amp;rsquo; has certainly made a lasting impact on myself. Enough of an impact to actually post an online review.     What I liked most about this anime was how real i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rainbulder&#34;&gt;rainbulder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメについて私が言わなければならないことは&amp;hellip;まあそれはマンガです。 あなたはこのアニメを取得するチャンスがあれば、その後アニメで出てくることはありません後にマンガをお読みください。 人々は確かにこのアニメのエンディングを満足することができますが、本当の喜びは次のものを読むことです。 彼らはこれについてもっと知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、はるかに、女性を愛することを止めることができない男性の最高のストーリーであり、彼女がイエスに告げるように彼らの関係を続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ唯一のウォッチャーのために、このアニメの最後のエピソードでさえ、私はそれを信じています。  Sooはそれ以降、さらに多くのことが起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが私が話を10/10にした理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドの時点では、2014年のアニメの品質を考えると、若い人たちは満足できないかもしれません。しかし、私はあなたがこれらの要素を非常に簡単に忘れることができると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は文字を8/10に与えました。なぜなら、彼らが間違いを繰り返すのを見て怒っていたからです。 それはあなたのところに影響を及ぼし、より良いことがあったかもしれないと信じさせますが、結局のところ、私たちの人生のどこかで同じことを繰り返すのと同じ過ちです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10：アニメを見てからマンガを読むのは16時間です。 全く寝ていない。 悪い考えでしたが&amp;hellip;まあそれはあなたが考えることを止めることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私はちょうどあなたに言ったことをより現実的にするために9/10を与えました。 それは深刻な方法で私に影響を与えた物語なので、それは10/10になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの親友（男の子か女の子）がダンプしたばかりか、NOを言ったらこれを見ないでください。 私はアパートを裂く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いのために申し訳ありません:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rainbulder/reviews&#34;&gt;rainbulder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Only thing I have to say about this anime&amp;hellip; well it&amp;rsquo;s a manga. If you have the chance to get through this anime, then read the manga after, which will never g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは現実のタイプのアニメが好きな人に提供することが非常に良い、本当に良いlove.romanceです。 ヤマトと鈴鹿の話は本当に面白いですが、それは悪い関係のように見えるものから始まりますが、時には「素敵な」部分にはまってしまいます。 この物語のスポーツは、彼らの関係についての説明を押し進め、プロットのひねりと三角形の愛を許すのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にショーはすべての基本をカバーしていますが、それは余分なプッシュが欠けています。 はい、文字は面白いですし、さらに魅力的な背景がありますが、それ以上のものが必要でした。 さらに、エンディングは面白かったです（マンガにはそれ以上のことがあります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8/10、試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall the show is up to snuf &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dk-gunz&#34;&gt;DK_GunZ&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは素晴らしかったです。 私はすべてのエピソードを愛していました。 高校にはどんな感情を持っても良いドラマとユーモアがありました！ 私はそれを見ていない人にこれをお勧めしますが、pplは良くないと言います&amp;hellip;.私はそれが素晴らしいと思いました。 ファンだけのために、彼らはこのシリーズを仕上げることでこれを再び空気に乗せ始めています。来月8月、あなたが聞いたことがあれば、ありがとうございます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16566&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DK_GunZ/reviews&#34;&gt;DK_GunZ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show was just great. I loved every epi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿は、しばらくの間、行動から逃れたい、少し甘い味がしたい方に最適です。 このシリーズは、スポーツとロマンスの両方です[奇妙なことは、マンガは週刊少年で出版されたので、少年に分類されています]が、本当に少女アニメのようです。
アニメーションとアートスタイルは平均ですが、これは魅力的ではありません。 実際にキャラクターはかわいい探している[何らかの理由でGravitationを思い起こさせてくれる。]良い色の選択&amp;hellip;私は色彩の彩度を持ってノッチをつけなければならなかった。
OPとEDの両方が英語で歌われていますが、これは面白いペースの変化です。[英語で歌われるとJ-POPはJ-POPと思われますか？]という質問がありますが、音楽はあまりありませんでした。 私はそれが日本語で歌われたなら、私がそれを好きかもしれないと言いたいと思います。 あなたが実際に歌の言葉を聞いて理解するとき、時には意味、意義、感想のようなものが異なって受け取られるからです。 英語の声優は一流のもので、そこには苦情はありませんでした。
物語で私は言う必要があります&amp;hellip;このアニメは、このジャンルのほとんどの他のアニメの上に持っている一つの魅力的な独特の特徴があり、それはこれが男の子の観点から言われたラブストーリーであるという事実です&amp;hellip;.. 異人種少年！ 私はこのようなアニメを見たことがないことを認めなければならない。 ラブストーリーは伝統的に少女であり、女性の主導で女子の視点から語られています。 私は敏感な男の子も見たことがあるが、BLの話の領域にしかいない。 ハレム、エッチ、ヘンタイはかなりラブストーリーではありませんので、ラブひなやマホロマティックを受け入れるつもりはありません。 しかし、これは私が感情的な怒りの主な座席に座っている人のところで見た最初の本物のラブストーリーです。 このようなアニメがあれば、どうか私にメッセージを送ったり、自分のページにコメントしたりできます。 全体的に私はこの話が好きで、どのように話されたのかが気に入っています。 私はキャラクターとテンションの間のドラマも好きだった。
鈴鹿とヤマトの2人の主人公が最も発展しているようです。 また、ホノカのような二次的なキャラクターのいくつかは信じられます。 もちろん、恋愛三角形の鈴鹿 - ヤマト - ホノカ[私は誰が勝ったのか言うつもりはありませんでしたが、私はホノカを応援していました。 ホノカは素敵で、きれいで、とても同情的なキャラクターだったので。 だから彼女はこのシリーズのベストキャラクター賞を獲得したのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;ビショネンハンターの魅力的なアラート！&lt;/strong&gt;
ヤマト、ヤスノブ。 ヤマトは非常にシンプルな表情をしています。 彼のシンプルなアジアの男の子の隣の美貌と彼の気遣いの態度と相まって、彼は彼の魅力を引き立てます。 靖之は肉体的にも魅力的ですが、彼は漂白した髪の毛、服装、日焼けしたJ-POPアイドルを見下ろしています。 彼はまた素敵な目を持っています。 彼の人格は不愉快な側で少しですが、彼はヤマトの献身的な友人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは消化しやすいライトショーです。 それは厄介な文字と複雑なプロットのねじれで重み付けされません。 物語は素敵なペースで生き生きとしたアニメを求めています。私は特に少年の立場から語られたラブストーリーを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19952&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Suzuka is the perfect choice for those who want to break from the action-packed for a while and have a little taste of mellow. This series is both Sports and Romance [odd thing is this is classified as shonen, because the manga was published in a shonen weekly] but it&amp;rsquo;s really like a shoujo anime.  The animation a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phantomiria&#34;&gt;PhantoMiria&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、あきつきは少しビットチです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは主にこのレビューについてのものであり、26エピソードのためにたわごとした男性のリードに従わない場合は、このショーを気にしないでください。 これであまり気にしなければ、鈴鹿は確かにチェックアウトする価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿は上質なロマンスアニメですが、最悪の男性リードの1つを持っていなかったら、それはより良いでしょう。 真っ向から、アキツキのやり方や思考の後にショーの80％を費やそうとすれば、アキツキが全部の雌犬でないならば、本当に地獄はもっと楽しいだろう。 最初の数回のエピソードを通して彼の行動の動機を見るならば、彼らはすべて彼自身の周りを回り、彼が望むものを見るでしょう。 どんな小さな事でも鈴鹿は彼が自分自身でいっぱいだと思っているから自動的に彼がそれをしたと思っているのですが、すべてが彼に関するものだと思っています（悲しいことですが）。 もしそうだったら、それは完全な失敗でした。そして、それは秋月を男性のリードよりも悪化させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字通り鳴きっぽい鳴き鳴きを見せているヤマトの秋月を越えて、残りのショーは良かったし、楽しさの要因も下がっている。bcuz no1はリードがオマンコだとショーを楽しむことができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告してください！ 私は、あなたがしたいのは主人公を嫌うショーがたくさんあることを知っています。個人的には、そのドゥーバックの話を楽しむのが大変です。 そして、このレビューは、鈴鹿がそれらのショーの1つになることをあなたに知らせることです！ あなたがショーでそれが好きでないなら、それを見ないでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29309&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PhantoMiria/reviews&#34;&gt;PhantoMiria&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, Akitsuki is a little BITCH!    That is mainly what this review is about, and it is to warn you that if you don&amp;rsquo;t wanna follow a shitty male lead  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dai-iane-otaku&#34;&gt;dai-iane-otaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿はドラマ、ロマンス、スポーツ、コメディーアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LOVEは好きな人にとって素晴らしい気分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にそれを4年後にもう一度見るので、私は以前よりも成熟していると言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして私はまだそれを愛していると言うことができます、なぜ私は知らないのですか？ それはそれ自身の独特な話をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヤマトアキツキ、鈴鹿朝比奈！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;個人的な含意&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にそれを表現して説明することはできません。 しかし、私はこの感覚が確かに私が持つことができる最高の忘れられない感情の一つであることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが誰かが好きなら、あなたはそれを教えたり、自分を忘れるように強制することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたが過去に生きることを続け、決して進まないことを続けるなら、それは難しい&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところもっと人生がある&amp;hellip;
あなたが言ったり経験したこと以上にあなたを愛してくれる誰かがいるでしょう&amp;hellip;彼はあなたがどれだけあなたを愛しているかを証明するためにすべてをやっていきます&amp;hellip;
あなたの未来がどんなものになるかは、現在の人が決めるため、過去のことは重要ではありません。
だから、来てください&amp;hellip;愛して幸せになれ&amp;hellip;素晴らしいことはまだありません&amp;hellip;あなたはまだ長い道のりがあります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65193&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dai-iane-otaku/reviews&#34;&gt;dai-iane-otaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Suzuka is a Drama, Romance, Sports, Comedy Anime.    as LOVE is a wonderful feeling toward someone you like.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;super88&#34;&gt;super88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿では、あなたはそれを好きにしたり、嫌いしたりするでしょう。 ショーは初めのエピソードではむしろ印象的ではなく、第5回と第6回のエピソードの周りでそのストライドを見つけるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は鈴鹿のことはあまり考えていませんでしたが、私はそれが私に何らかの影響を与えていることを知っていました。 鈴鹿の魔法は、人が自分の周りに壁を築いて生きていくのを妨げるものから来ています。そして、このメッセージは、ショーがあなたの頭上を完全に騒がさないように伝えるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの基本的な少年は女の子に会います。 ヤマトは国からの少年が新しい都市に移動して新しい人生を見つけ、そこで鈴鹿という美しいトラックスターに出会う。 彼はすぐ隣に住んでいる好きな女の子をほとんど知りません。 ヤマトと鈴鹿はすぐに親睦を深め、友情の曖昧さを抱えて安全な土地に閉じ込められた気持ちを抱き始めます。そして、ヤマトは公園の鈴鹿に告白し、拒絶され、この拒絶反応の後、本物の物語が始まります。 ヤマトは、鈴鹿がなぜ彼女を拒否したのか、彼女の目に悲しみと後悔があったとしても、リトルはほとんど知らない。 鈴鹿の周りを物語っているのは、なぜ彼女が彼女の姿をしているのかということです。 今私はそれを台無しにしたくはありませんが、最後のエピソードで何かを言うことはあまりにも多くを与えるレッスンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿は多くの人に嫌われる傾向にあります。なぜなら、それを見ている多くの人は、2人の主人公のキャラクターが現実に基づいているということを知らないからです。 実際には、鈴鹿やヤマトのような人々がいます。 だからあなたが主人公と関係があるかどうかは、自分の成熟度と、あなたの周りの現実世界の人々の種類に対する意識に大きく依存します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは文字がいくつかの意味を成していないことをするところで特徴づけにいくつかの問題があると言われています。 特に、鈴鹿と彼女の過去そして彼女との葛藤を引き離そうとするヤマトシリーズの終わりに向かって、彼女は非現実的に揺れるように見える。 一方、ヤマトは、最も現実的にレンダリングされたキャラクターになる傾向があります。彼はあなたの典型的な優柔不断なティーンエイジャーとして始まりますが、自分の人生で目標を持つことについて真剣に考え始め、キャラクターとして成長します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのペーシングは問題になる可能性があります。 ショーはあまりにも多くのことをやりとりしようとします。 スポーツをする間、鈴鹿とヤマトの間の葛藤、そしてアニメが鈴鹿以外の他の女の子たちといかに関係しているのか。 他のサイドキャラクターが十分に特徴づけられるのに十分なスクリーン時間を得られるようにするには、単にエピソードが不十分であっただけです。 要するに、アニメ監督は何を重視したいのか分からず、鈴鹿は2人の主人公の間の葛藤を引き離す傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたがこの事実を乗り越えることができれば、このアニメは少し長すぎるものを引きずり出し、いくつかの欠陥を持つあなたのアニメに気を使わず、よりリアルなロマンスを掘り起こすと、鈴鹿はあなたの路地を直進します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64869&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/super88/reviews&#34;&gt;super88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With Suzuka you will either love/like it or hate it. The show starts rather unimpressive in the beginning episodes but begins to find its stride around the 5th and 6th episodes.     At first I really didn&amp;rsquo;t think much of Suzuka but by the end I knew it had an some kind of impact on me. Suzuka&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sasaharakumagawa&#34;&gt;SasaharaKumagawa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;単に反抗的である。 文字は似ていない偽善者です。 サウンドトラックは忘れられていた。 当時のアートはそれほど悪くはありませんでしたが、今日は恐ろしいようです。 物語は穏やかで、欲求不満で、まったく迷惑です。 あなた自身を拷問したい場合にのみ見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89985&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SasaharaKumagawa/reviews&#34;&gt;SasaharaKumagawa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;simply unwatchable. char &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;destrooniichan&#34;&gt;DestroOniichan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DestroOniichan/reviews&#34;&gt;DestroOniichan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just started watching this anime and i only saw few episode but i like it so far.Its normal high school stuff but with each episode i am drawn to watc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;codegeassfan&#34;&gt;codegeassfan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はDBZボックスセットを使ってウォールマートから家に帰ったことを覚えています。私はDragonball Zを愛していました。私が今まで見ていた唯一のアニメはDBZとナルトです。 今私はあなたが思っていることを知っています - 「これはDragonball Zではなく、Suzukaのレビューになるはずです。 まあ私の物語のポイントは、そのボックスセットの中の他のFunimation Animeの広告が私の目を引っ張ったことです。 私は1つを試してみることにしました。そのアニメは偶然、鈴鹿になりました。 これは私が「ゲートウェイアニメ」として覚えているシリーズです。 だからこそ、私は第1レビューを書いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーはやや平凡だった。田舎の少年が街に引っ越して恋に落ちた。 しかし、それは私がそれを見たとき、あるいは私がそれを見直したときの私の考え方とは異なります。 ストーリーは多くのねじれを持ったものでした。 ほとんどの10代が同じように感じるだろうと確信しているので、私はまだ話に関連することができます。 それがなぜ私にストーリーを与えているのか9です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は私が初めてそれを見た時に驚きました。 今私はそれが最高のアートワークではないことを知っていますが、私は今日それを見ると、まだそれはかなり良いと思います！ しかし、私がアニメを愛するのと同じくらい、私は芸術スタイルに対する評論家ではありません。 すべてのマンガ・アーテ​​ィストは異なっており、それはアニメやマンガをユニークなものにするものの一部です。 私はそれに8を与えるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はこのアニメのオープニング曲を十分に得ることができないことを覚えています。この曲は「スタートライン」と呼ばれ、コーチが歌います。 最初のエンディングもかなりキャッチーだった。 しかし、これらの曲を見て、これらの曲を覚えていなければならないという事実は、全体的な音を8.5にするが、私は9を入れるだろう;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The Characters：今、このアニメ「The Characters」の主なセールスポイントです。 今ではほとんどの人が、キャラクターがあまりユニークではないとあなたに伝えます。彼らはあなたの平均的なティーンエイジャーです。怒りのあるホルモンをもって、自分が何をしているのか、彼らが何を望んでいるのか、 私は同意しない傾向がありますが、それは文字を鈍くするものではありません。 彼らはとても親切であり、それは良いキャラクターの非常に重要な側面だと私は思う。 このアニメでは、ヤマト、鈴鹿、ホナカ、その他のキャラクターに10点をあげるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのアニメをたくさん楽しんでいることをあなたが理解していると思います。 私はAnimeの新人と退役軍人にそれを推薦し、エンターテイメント部門で10を与える。 私が主にこのアニメを愛しているのは、ひねりです。 私は大和の行動を約80％理解することができますが、ダングガールズは予測できません。 笑。  （それはあなたのすべての女性のために悪いことではありません。）;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私はこれを9/10にするつもりです。 私はこのアニメを10/10に与えることにどれくらい近づいているかを伝えることはできません。 結局のところ、私はこのアニメの感傷的な価値が私の最初のレイズを上回らないように決めました。 私はそれがどのように評価するつもりです、非常に楽しいアニメ。 このレビューが鈴鹿を見に誰かを説得してくれることを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44139&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/codegeassfan/reviews&#34;&gt;codegeassfan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember getting home from wal mart with a DBZ Box set, I loved Dragonball Z, considering the only anime I had ever watched was DBZ and Naruto. Now I Know what you&amp;rsquo;re thinkng - &amp;lsquo;This is supposed to be a review of Suzuka, not Dragonball Z.&amp;rsquo; Well The point of my story is the ad of other Funi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stillwaters&#34;&gt;Stillwaters&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズに3回戻ってきましたが、誤操作（男性の憎しみ）は非常に極端で、私は過去のエピソード5ほどを得ることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どんな女性キャラクターの口からもひとつひとつの言葉が、男性の主人公へのプットダウンまたは侮辱です。 あなたはそんなにばかだよ！ どうしたの？ あなたは何か正しいことをすることができませんか？ あなたはそんなクリープです！ どうしてあなたは私をここに連れて行ったのですか？ あなたはまだ終わったのですか？ 私から逃げる！ あなたはとてもばかだ！  - オンとオンとオンとオン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その絶え間ない、一定した、一定の男性バッシング&amp;hellip;女の子からの一定の侮辱、絶え間ないプットダウン、一定のSH！T。 暖かさ、忍耐、優しさはまったくありません。 そして、それはロマンスになるはずですか？ ええ、その通り。 このシリーズを書いた人は、男性には深刻な問題を抱えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stillwaters/reviews&#34;&gt;Stillwaters&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I came back to this series three times, but the misandry (hatred of males) w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beebopjazzattack&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は「スライス・オブ・ライフ」アニメが大好きです。 人生を過ぎて恋に落ち、学校に行くという文字についての何か。 私はちょうどそれらの種類のアニメから最も楽しみを得る。 鈴鹿は他の人とは違う気がします。 音楽は素晴らしく、東京のレイアウトは美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は東京に行き高校に行く少年です。 彼は婦人のお風呂場を過ごす叔母と一緒に住んでいます。 学校では、鈴鹿という女の子にヤマトが起き、すぐに倒れます。 後で見つけ出すだけで、彼女はすぐ隣に住んでいます。 最終的な結果は本当に充実していて、私はいつも人生の話の中で愛している幸せなものです。 鈴鹿は魅力的で心に溢れていて、すぐに行くべきものではありません。 雨の日にも最適なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28805&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BeebopJazzAttack/reviews&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love &amp;lsquo;Slice of Life&amp;rsquo; anime. Something about characters just going through life, f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;plagueddarkness&#34;&gt;PlaguedDarkness&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もちろん、これは私の意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
潜在的な可能性があります。 しかし、いくつかはそれを回避し、それから素晴らしい話をする傾向があります。 しかし、時には物事もひどく間違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
それは良いことでしたが、ほとんどの部分でやや低品質の傾向がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：3/10
私はアニメの音楽を覚えていないようです。 私はそれが単なる平凡だと思う。 あなたと付き合うものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1/10
私は、主な文字よりはるかに多くのサポートチャーを好きでしたが、残念ながら彼らは多くのスクリーン時間を得ていませんでした。 アニメは、主にヤマトの気持ちに焦点を当てており、彼は時々馬鹿なることがありますし、ちょっと強迫的になることさえあります。 鈴鹿は凄い瞬間にこれらの気分のスイングをして、フリップアウトすることができました。 正直なところ私は彼女が心理学者に会い、彼女のバイポーラ性のための薬を入手する必要があると思う。 彼女はめったに迷惑だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ2/10
私が上に述べた理由のために、主に鈴鹿バイポーラの嫌悪感は、私のためにそれを台無しにしたものです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な3/10
これはちょうど私のお茶のカップではなかった..：/&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80274&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PlaguedDarkness/reviews&#34;&gt;PlaguedDarkness&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Of course this is my opinion.      Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Has potential, A bit cliche in some parts. But some tend to w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the-cyber-raver&#34;&gt;the_cyber_raver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを発見したが、それは私が前に終わった後にも見てみようと思った。私はwachingしていた。私はこのショーが明らかに進歩し、最初のいくつかのエピソードで私の注意を掴んだ。 時にはちょっと退屈だけど、それはすぐにそれを補うし、慈善団体はうまくいっていた。応援している慈善団体も、私がそれが好きだった主慈善団体と同じくらい重要だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32958&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/the_cyber_raver/reviews&#34;&gt;the_cyber_raver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i found this anime by accident trying to find  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;twilightbrigade&#34;&gt;twilightbrigade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは初めての私のレビューです、私の英語は静かではありませんので、それに耐えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
一見すると、鈴鹿は他のラブストーリーと同じかもしれないと思うかもしれません。しかし、私はいくつかのエピソードを見てから間違っていました。このショーは良い話をしています。その上、鈴鹿は独特の出来事を持っています 主流の物語とキャラクター、そして私は個人的には本当に鈴鹿からのものが好きです。イベントの予期せぬ出来事もあるので、ロマンステーマのアニメを探している人や、メインストリームのロマンスアニメに飽きた人のために、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
まあ、この部分については書いていませんが、鈴鹿には素晴らしい芸術がありますが（このショーのデートを思い出して）、正直なところ、このショーには美しいヒロインがいると思いますが、 私自身はショーの初期のエピソードを見てから少し不満を抱いていた（まあ、それは結局ショーの話に覆われてしまった）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
私は個人的にオープニングとエンディングの両方が少し平均的だと思っています。彼らは私にとってはそれほど魅力的ではありません。しかし、まだ彼らはその曲にある程度のスキルを持っています。特に2番目の結末です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
まあ、私は言う必要がある、私は本当に鈴鹿（女性のリードキャラクター）の心に何があるのか​​分かりません。彼女はいつか上司であり、時にはヤマト（男性のリードキャラクター）に気づいて助けてくれる素敵な女の子です。 まあ、私はそれがこのショーの関心事のひとつだと思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
予期せぬ出来事で私を楽しませるショー、そして人生の一部。ストーリー集会はうまく流れます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
結局のところ、このショーは静かで良いですし、私は個人的にそれをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130475&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/twilightbrigade/reviews&#34;&gt;twilightbrigade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first ever review,also my english isn&amp;rsquo;t quiet good,so please bear with it.    Story : 8  At first glance,maybe you&amp;rsquo;ll think suzuka is just like any other lov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gooberm77&#34;&gt;gooberm77&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いくつかの大規模な、大規模なスポイラーが警告されるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私はこのシリーズに大きな期待を持っていました。 それはシリーズの最初の半分のためにとてもよく始まった。 あなたが見るものは、恐ろしく憎しみに満ちた2人のキャラクターです 早い段階で、鈴鹿に嫌な気がする。なぜなら、時々、大和には親切だが、残りの大半は雌犬だから、なぜ彼女が好きなのか不思議に思う。 結局、彼とサクライは、かわいい甘い女の子、デートを開始します。 彼は彼女を悪く扱わないが、彼女を特によく扱わない。 彼はまだ巨大な雌犬である鈴鹿の周りにぶら下がっています。 彼らは最終的に崩壊し、大和は鈴鹿の後で追い続けている。 ヤマトがおそらくロマンスのアニメ史上最悪のMCの1つであることに気づいたとき、ここ（em 20程度）のどこかにいるのです。 その後、彼は2年前に死亡した好きな男の子を忘れるようにして、彼女は彼と同情できるようにします。 非常に哀れです..それは最終的に動作し、彼らは一緒に得るが、あなたはこの時点で鈴鹿やヤマトのいずれかを気にしないので、全く問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それは上半期かそれほど素晴らしいことです、そしてあなたが鈴鹿とヤマトの間で最も嫌いな人のコンテストに変わります。 個人的には、三木さんが一番好きだったし、彼女と服部が一緒になってメインキャラクターになっているはずだと思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=106021&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gooberm77/reviews&#34;&gt;gooberm77&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There will be some massive, MASSIVE spoilers, be warned.    Anyway, I had such high hopes for this series. It started off so well for the firs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;funkwolf&#34;&gt;funkwolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、鈴鹿を終えた後、私はそれに完全に失望していたと言える。 まず、このアニメはうまく始まります。 それに似たおとぎ話のようなおとぎ話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主人公、ヤマトは、最初に物語の主人公（鈴鹿）を新しいアパートに向かって見て、すぐに彼女を怒らせます。 純粋な偶然によって、鈴鹿は隣の隣人になり、アパートと同じアパートに住んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、おとぎ話の様相がショーに入る場所です。このような魅力的な小さな偶然がたくさんあります。これによって、主人公の関係がどのように発展するのか、本当に楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このストーリーは現実的であり、関係の発展を闘争のように見せたいと考えています。 だから、私たちの2人の主人公は、どこからでも強い不完全性を発達させます。 過去のエピソード6、ヤマトは自分自身のために決めることができない頑丈な馬鹿になり、鈴鹿にはほとんどストーカーのような傾向が続き、鈴鹿自身は他の女性キャラよりも気分の悪い頑強で冷たい心のキャラクターになります アニメのメディアで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはショーを見るための雑用になります、そして、これは、エピソード24から、エピソード6からまだ心を感じていない瞬間をまだ感じていないことが分かったときにしか悪化するだけです。  （これはすべてが間違っていた、驚き、驚き前のエピソードです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターに関しては、彼らは何も重要ではなく、主に鈍い原型です。 それはまったく話を引き出すのに役立たない。 愛三角を作ったヤマトにとっても二度目の愛の関心がありますが、彼女は主にパディングとしての役割を果たし、彼女のスクリーン上の存在は何も得られません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術と音を最後まで残しました。なぜなら、彼らについてはあまり言わないからです。 芸術は低予算ですが、見るのは苦痛ではなく、ここで少し奇妙なビットを見落とすことができますし、音もあまり良くありません。 オープニングの音楽はいいですが、実際のショーのサウンドは退屈で反復的であり、不快感を感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、鈴鹿は甘くロマンチックなアニメとしての可能性を秘めていると言って、このレビューをまとめます。 しかし突然、エピソード6の後に現実的になるようにやりすぎると、キャラクターのすべての不完全性が成長し、完全に勇敢でない人々になるまで、より痛ましく明白になる。 鈴鹿はプライドと偏見のようなものになりたいと思っていたのですが、リーグでは抜け出してしまって、最初はそれが良いものになったということを忘れてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=109297&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/funkwolf/reviews&#34;&gt;funkwolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, after finishing Suzuka all I can say is that I was utterly disappointed with it. For starters, this anime starts of well. With an almost fairy-tale like quality to it.    Our main character, Yamato, first sees the heroine of the story (Suzuka) on  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wootang&#34;&gt;wootang&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、たくさんのドラマを楽しんだり、素敵な結末を追ったりするのを見る人です。 物語はスポーツの周りを回っていますが、実際のスポーツのテーマはこのアニメのロマンスに次ぐものです。
このアニメは、私が失望したことだった暴力や行動ベースのテーマから成っていませんが、驚くべきストーリーラインとユニークなキャラクターのために作りました。 物語が進行するにつれて、主人公が感じていることを実際に感じるようになり、それが本当にこのアニメにあなたをもたらします。 ドラマやロマンスに参加している人にはこのアニメを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12383&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wootang/reviews&#34;&gt;wootang&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is one to watch if you enjoy lots of drama, fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bassgs0&#34;&gt;Bassgs0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、鈴鹿。シリーズ全体を見ているうちに、私はそれを見ている間に実際にそれを終えることに驚いていました。私はショー全体を通してまつげのクリエイターを刺したかったような気がしました。 このアニメは何か起こることを期待しているときにあなたを怒らせます。 私は本当に最後のエピソードまで期待したことは決してなかったし、私の意見では本当に不思議だった。しかし、このようなアニメに追いつくために多くの患者がいるなら&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14316&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bassgs0/reviews&#34;&gt;Bassgs0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay so.. Suzuka&amp;hellip;. While watching the whole se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackart&#34;&gt;BlackArt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは浮き沈みがあります。 何が起こるかの可能性は膨大なので、これはかなり興味深いショーです。 唯一の欠点は、時間の90％（または100％）についての愛ではなく、ストーリーをより深くすることに焦点を当てれば、それがより効果的だったということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に全体のストーリーを巻き上げるのではなく、その一部を包むので、エンディングはかなり奇妙でした。 あなたが良いロマンスアニメを探しているなら、おそらくこれが好きでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93321&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlackArt/reviews&#34;&gt;BlackArt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime has it&amp;rsquo;s ups and downs. It&amp;rsquo;s quite &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goblinlancer&#34;&gt;goblinlancer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはロマンチックで心温まるものです。 私は鈴鹿のすべてを見て、ロマンスについてもっとスポーツを止めることができませんでした。 このシリーズは、人々が何を言っても見守る必要があります。 私はロマンスやスポーツ、キャラクターの性格のために好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67095&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/goblinlancer/reviews&#34;&gt;goblinlancer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hetachi&#34;&gt;Hetachi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は個人的には主人公の関係を楽しんだが、何か悪いことが男性の主人公に起こり、病院で終わるだろうと感じていたが、実際には違ったものになった。 ただのハッピーエンド。 個人的に私はもう少しドラマが好きですが、それはちょうど私の好みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77619&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hetachi/reviews&#34;&gt;Hetachi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I personally enjoyed main character &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;solace12&#34;&gt;SoLace12&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを大好きでした。 私はそれがよく考え出されたと思うし、アーティストは表現を見せてその気持ちを描く素晴らしい仕事をしたと思う。 私はそれが最高のものの1つであったと言うでしょうが、多くの人が同じと思うことはありません。 私は彼らが漫画を仕上げるためにシーズン2で出なければならないと思う。 しかし、アニメが好きだった人は、あなたがまだ漫画を読んでいなければならない。 それは素晴らしいものでした。 また、それは素晴らしいアニメになった結論に至るまでの話であると予測されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38912&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SoLace12/reviews&#34;&gt;SoLace12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I loved this anime. I think that it was well though &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theanimegeneral&#34;&gt;TheAnimeGeneral&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはロマンスについてです。 それ以上のものはありません。 シンプルなプロットですが、ロマンスが自分の紅茶の場合は、ウォッチャーの関心を引くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は多くの理由で良いですが、それは紆余曲折になると時には陳腐です。 多くの異なるロマンチックな感情は、シリーズ全体を通して表現されています。その多くは、キャラクターが何を考えているかを示すものです。 いくつかの関係は、強度、コミットメント、および関係が健康であるかどうかを問うという観点から上下しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は先に進んで、その話がペースに関して完璧だと思ったと言います。 何も急いで急いで行ったり、引っ張ったりすることはありません。 また、各エピソードでは、非常に自然な方法で、次に何が起こるのだろうとウォッチャーが気に留めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについての唯一の欠点は、その豊富な予測可能性でした。 しかし、私はそれほど気にしませんでした。 私はストーリーテリングに必要な予測可能性があると思います。特にロマンスに関連する場合は特にそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、正しい気分を設定して、ショーのほとんどすべての音楽を賞賛しました。 コメディーな瞬間、幸せな/悲しい瞬間など、私はそれがライトロマンスの物語に期待されるものだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公、ヤマトは、私にとってとても面白かったです。 彼は非常に決定され、主に鈴鹿の心を勝ち取る目的でスポーツチームに加わりました。私はそれも好都合なキャラクターだと思いました。 これは主にヤマトの目標が何であったかという彼女の態度と賢明な考えのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は純粋に最初から最後までシリーズを楽しんだ。 しかし、私はこのアニメを8にするのは、明らかに劇的なドラマやイベントのために誰にでも魅力を感じないからです。 個人的な楽しみはスコアを決定しない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128653&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheAnimeGeneral/reviews&#34;&gt;TheAnimeGeneral&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is about romance. Nothing more, nothing less. A simple plot but will catch the watcher&amp;rsquo;s interest if romance is his or her cup of tea.    The story is good f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jnmegami&#34;&gt;JnMegami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アート7/10  - キャラクターデザインは大丈夫でした。 アーティストは、特定の瞬間によく見えるキャラクターに関して、キャラクターを「良い角度」にする方法を持っていました。 アニメーションは満足でした。 これはおそらく、人々が走っているときに最も顕著です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）については&amp;hellip;ロマンスアニメでは普通のことだと思っていました。鉛の男性がアニメ全体を通してリードメスに勝つことを試みますが、私は間違っていました。 物語は実際にクラブに加わり、クラブで進歩を遂げるなど、さまざまなことにつながった。 私がアニメで見たのは初めての話ですが、別の愛の関心事です。 これは非常に興味深いものでした。楽しさがピークに達したように、楽しみが増したように感じました。 しかし、これは主なプロットへの気晴らしとして役立つことができます。 私はこのために全力で結末をサポートすることさえできませんでした。 プロットといえば&amp;hellip;実際のルートが再開される前のアニメの終わりまで、物語が別のものに入ってしまったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 良いオープニング曲とBGMが完璧でした。  BGMは微妙でしたが、それでもシーンを強調してより多くの気分にさせることができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10  - ここではカラフルなキャラクターをいくつか与えていますが、キャラクターの開発はそれほどありません。 サポートキャストのいくつかはかなり楽しくて丸みを帯びていました。 特定のサポートキャラクターがどれほど重要であるかは愚かですが、どれくらいのインパクトをもたらしたのでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10  - アニメはとても面白いです。 あなたは少なくともそれを試してみるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81398&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JnMegami/reviews&#34;&gt;JnMegami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Art &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; - character design was ok. the artist had a way of making the characters have a &amp;lsquo;good angle&amp;rsquo; in regards to the characters looking better at certain mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;andalethegreat&#34;&gt;AndaleTheGreat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はまだそれを本当に楽しんだが、私は最初にマンガを読んでいないことを望む。
私の意見では、これはまさに私がドラマ/ロマンスや人生の一部から期待していたものなので、いくつかの悪い評価とスコアに驚いています。 スポーツのことはちょっとタックされましたが、シリーズを持たないのはうれしいことでした。一度に、それはひとつのテーマに集中し、お互いの気持ちが日々の活動にどのように影響するのかを見ています。 私は2つ目のシーズンがあったので、2つのメインに直接関連していないすべてのサイド・ストーリー（マンガから）を断つ必要はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラーズ&lt;/em&gt; [主にmanga thoで]
漫画とアニメは、非常に長い間、フレームのためのほぼフレームです。 そこには、必然的に不必要な点に無関係であったが、楽しかったであろういくつかの側面の話がある。 もしこれらが含まれていれば、おそらく朝比奈とヤマトが一緒になった後にカバーしていた2番目のシーズンを迎えただろう。 私は、妊娠は、ヤマトが気になる人物として自分自身についてもっと多くのことを実際に示していた場所で、アニメ化された結婚式を見るのは楽しいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AndaleTheGreat/reviews&#34;&gt;AndaleTheGreat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I still really enjoyed it but I wish I hadn&amp;rsquo;t read the manga first.  I am surprised at some poor reviews and sco &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jimryu&#34;&gt;jimryu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿のシリーズ全体のアニメーションを作ってください。私はこのアニメをとても愛していますので、私は本当にこのアニメのすべてが好きです。本当に私の心に触れます&amp;hellip;愛の愛&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81138&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jimryu/reviews&#34;&gt;jimryu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;please make an ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nanakul&#34;&gt;Nanakul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;他の多くのロマンス/コメディ/ライフ・アニメのスライスを終えた後、もう一人は見たいと思っていました。 私はちょうど2日前にYouTubeにいました。鈴鹿のエピソード1は私の推薦でした。 私はこのウェブサイトに概要を読むために来て、それを読んだ後、私はそれを試してみると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは最初から面白そうだった。 私は、このアニメが全く期待していなかったこと、それが吸い込まれたことを人々から聞いたが、間違っていると思う。 このアニメは人生のすばらしさであり、私たちの一部によく関係することができます。 ロマンス、ドラマ、ユーモア、そして生き生きとしたアニメが好きな人は、実際にこれを試してみるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはやや遅いスタートだったが、エピソードの最初の数組の中には、多くの良いキャラクターが蓄積されていた。 すべてのアニメにキャラクターが盛り上がり、誰が誰で、誰が誰でないかを知ることができるので、気にしないことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話が本当に打ちのめされた後、アニメはもっと興味深くなり、本当に私を引きました。私はエピソードの後に​​エピソードを見て、私が約9時間半ほどでシリーズ全体を終了したことを知りました。 私は本当にこのアニメが素晴らしかったと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメが素晴らしかったと思った。 それは本当に私にいくつかの点で得た。 それは私を裂くことができましたが、それは私だけです。 それは素晴らしいロマンス、本当に良いドラマ、良いユーモラスな部分、いくつかのガチョウバンプを与える本当に良い触れる部分を持っていた。 かなり良い &amp;lsquo;スライス・オブ・ライフ&amp;rsquo;も同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=111289&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nanakul/reviews&#34;&gt;Nanakul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After finishing a lot of other Romance/Comedy/Slice of life animes, I&amp;rsquo;ve been wanting to find yet another one to watch. I was on YouTube just two da &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rusette-1&#34;&gt;rusette&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は多くの人がそれを吸ったと言っていたにもかかわらず、シリーズ全体を見た後に言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的な視聴者は、ロマンス、ドラマ、および/または「スライス・オブ・ライフ」アニメを好むものでなければなりません。 単にそれを試してみたいと思う人もいます。 だから、あなたが何か面白いものを探していたら、他のアニメを試してみることをお勧めします。  XDロマンスドラマのジャンルで現実的なアニメを見る人にこのアニメをお勧めします。 ああ、スポーツのアニメファンがここで楽しむことが少しあるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提はラブ・ヒナから直接来たようだが、これはハーレム・アニメとは言い難い（アニメのように、愛するヒナのような女の子がたくさんいるし、逆も同じ）。 アニメは、ヤマトと鈴鹿の関係を中心に展開しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの美学について不平を言うことはあまりありません。 文字のデザインはかなり良いですし、音楽は大丈夫です。 私は、キャラクターがやや良い状況ではないときに、ピアノのバックグラウンドミュージックが大好きです。 このアニメが真に輝く領域は、キャラクター、その相互作用、そしてシリーズ全体での彼らの発展の中にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ全体を通して、あなたはヤマトのナレーションによって案内されています（ラブひなの啓太郎XDよりもはるかに淡いです）。キャラクターの相互作用と発達は非常によく現実的に行われます。  （私は鈴鹿とほとんど関係がありました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヤマトのナレーションは、女の子に圧倒されている男の心の中で、何が起こっているのか、本当に素晴らしい洞察を提供します。 私はヤマトが鈴鹿と一緒にいるたびに、自分自身を馬鹿にしないようにするたびに、私は笑っていました。  XDかなりの数があるので、他の興味深い文字はありません。 ヤマトと鈴鹿の関係を発展させるためには、サポートキャラクターが非常に役立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ここの主人公の鈴鹿さんが私の好きなキャラクターです。  XD彼女はシンプルでクールな態度で素敵です。 私はこれを見ることを決めた人々の大半が彼女の内臓を嫌ったのだろうと思う。 私は、大丈夫です、彼女は気が狂ってボスである傾向がありますが、彼女には理由があります。  ＆gt;：E&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、その良いシリーズです。 私はそれを見て楽しんだ。  ^^特に終わりのエピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの続きはそのマンガを通して読むことができます。 シリーズの後に何が起こったのか知りたければ、それを読んでください。  ; D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rusette/reviews&#34;&gt;rusette&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to say after seeing the whole series even though a lot of people said it sucked..it kinda left an impression on me.     The general audience should be the one that likes romance, drama, and/or &amp;lsquo;slice of life&amp;rsquo; anime. Or simply someone &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;johnny-fbi-1&#34;&gt;Johnny_FBI&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロマンチックなアニメの主な問題の1つは、いつどのように終了するかをいつも予測できることです。  DVDカバーを見てタイトルを読んでみると、見る必要はありません。 プロット自体はロマンチックなアニメを見るものではなく、興味深いキャラクターやその開発や感情のために見ることができます。
でも、「鈴鹿」は私にとっては珍しい経験でした。 それは、複雑な愛三角関係のため、私に「マクロス」を思い出させてくれました。 まず、鈴鹿朝比奈さんがいます。 あなたは彼女のツンデレと呼ぶかもしれませんが、彼女が行動する方法は、彼女が非常に現実的に感じると思います。 彼女は非常に寒い（彼女の名前は実際に&amp;rdquo;冷たい風&amp;rdquo;を意味する）と扱いが不安なことがありますが、彼女の暖かい、世話をする側は非常に感動的であることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、ヤマト秋月がいます。 彼のことは何も特別でも独特でもなく、あなたのシンプルな少年の英雄だけです。 幸いなことに（彼のために）、彼は他の男性の英雄たちと同じように愚かで刺激的ではないように管理しています。例えば、「君が望むこと」、「学期」、「Elfen Lied」などです。  「マクロス」と言えば、ヤマトはヒカルを思い出させた。彼は自分の気持ちを扱うことができない方法も同じだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「鈴鹿」の第二の主人公であるホノカは、長い間ヤマトを嫌っていた親切で気さくで可愛い少女です。 彼女は珍しいタイプのキャラクターだとは言えませんが、彼らは&amp;rdquo;君が望みのエイエン&amp;rdquo;から涼宮に彼女を似せていないことを嬉しく思っています（はい、私はもう一度試して、 私はこのアニメが気に入らない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、1つだけ言わなければならないし、もう一度言及しないでください：スポーツテーマは、最後の6-8エピソードを除いて&amp;rdquo;鈴鹿&amp;rdquo;では大きな役割を果たしません。
ショーは実際には何も起こらないので、やや遅く、弱いです。 それは文字の長い紹介のようなものです。 ロマンスが完全に消え去ってから、私たちは典型的な平凡な少年を見る時があります。 しかし、アニメの2番目は華麗です。 私たちは鈴鹿をもっと知るようになり、大和は劇的に変化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が「鈴鹿」について一番好きだったのは、すべてのキャラクターが自然に行動することです。 お互いの気持ちが発展していく様子は、ほとんど人生のようでした。 はい、もちろん完璧ではありませんが、「鈴鹿」では標準的で使いすぎのロマンチックなクリシェと誇張して見えないのは間違いありませんでした。 もう一つ言わなければならない：通常、この種のショーの主人公の友人は、女の子だけを考えて、愚かなアドバイスをしようとする、大騒ぎの愚か者だ。 しかし、靖信はそうではありません。 彼は穏やかで、ヤマトよりもはるかに成熟しているようだ。 実際、一般的に、すべてのサポートキャラクターはよく作られていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはすべていいですが、シリーズの主な欠点の1つは、あなたにショーをもっと「感じる」ものがないことです。良い音楽、アニメーション、グラフィックです。 ショーのアニメーションは非常に貧弱です：低予算（確かではありませんが、私はそれが低予算のアニメであると感じています）のためにスポーツの順序はかなり悪く見え、ショーの全体的なビジュアルスタイルは簡単です。 私はマンガを見て、黒と白のページがはるかに良く見えると思います。 そしてサウンドトラックは賞賛されず、平凡ではありません。 いくつか素敵な曲があります（2曲目のような）が、それだけでは十分ではありません。 私は一度もそれを聞くことができなかったので、オープニングについては何も言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、これらの欠点はすべてエンターテイメントを台無しにしていませんでした。 ショーの最後の6-7のエピソードは非常に面白かったし、息を呑むほどだった。 私は物語に完全に入っていた。  「鈴鹿は、キャラクターの発展とその関係の描写の面で、ロマンチックなアニメをいかにして作るべきかの素晴らしい例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Johnny_FBI/reviews&#34;&gt;Johnny_FBI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the main problems of romantic anime is that you can always predict how it will end. Just look at the DVD-cover and read the title and you don’t need to watch it. So the plot itself is not what we watch romantic anime for, we watch it for interesting characters, their development and feelings.  But “Suzuka” was rather unusual experience for me; it ki &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jai88-1&#34;&gt;jai88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語はかなりシンプルです - 若い男が高校で新しい人生を始めるために国から東京に移り、有望な運動の学生（ショーの象徴的なキャラクター）と一目惚れします。 要するに、それはラブストーリーであり、前提が穏やかに聞こえる間に、最も優れたアニメのものも同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、鈴鹿はその一つではない。 それはしばしば「キャラクター駆動」と言われていますが、大部分のキャラクター（2つの主要キャラクターを含む）がほとんど好きでなく、償還資格がほとんどないため、これはひどいことです。 ヤマトと鈴鹿の両方が手紙にほとんどarchtypesを演奏し、これは信じられないほど悔しいです。 シリーズ全体はロマンスに基づいていますが、このロマンスが存在するという圧倒的な考えが残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヤマトは彼の服従性にはばかげていますが、少なくとも彼には共感と同情を感じることができます（これらはまれです）。彼はまた誰もが見たいと思う欲望を示しています。 しかし、鈴鹿は基本的にはシリーズ全体では耐えられず、観客はヤマトのように彼女を愛するように書かれていないので、あなたはなぜ彼女についてのアニメを見ているのか疑問に思う26のエピソードを過ごします。 サイドキャラクターのかなりの数ははるかに好都合ですが、彼らはほとんどbackstoryとscreentimeがなく、シリーズを運ぶことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションもかなり貧しい - 私はシリーズが適応されたときはわからないが、それは低品質であまり良くない。 音楽も魅力的ではなく、時にはそれが非常に不協和音であると感じました。 どうやら、サウンドは特定のエピソードの間でモノラルとステレオの間で切り替わります。 私はこれが原因であるかどうかはわかりませんが、サウンドトラック全体が強みではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショー全体を通して、キャラクターがどこにも進まずに無意識の感覚が残っているだけで、明らかな、そして独り立ちの独白で描写されています。 どのようにショーがどこに行かないのか、そして開発のすべてがその長さの半分に収まる可能性がすぐに分かります。 私がマンガ（アニメをはるかに超えて進歩する）を読んだところ、物事はかなり興味深いように聞こえますが、アニメの適応は非常に古くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、このショーの得点が得られているとは信じられませんが、そこに私のような他の人がいて、一度始めるとシリーズを落とすことができない人がいることを知っています。 このレビューを読んでいただければ幸いです。鈴鹿を始めるのではなく、見守るほうがいいと思っています。 それはやりにくいことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jai88/reviews&#34;&gt;jai88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story is fairly simple - a young man moves from the country to Tokyo to start a new life at highschool, and falls in love at first sight with a promising athletic student (the titular character of the show). In short it&amp;rsquo;s a love story, and while the premis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd-1&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿は、叔母が運営する女の子の寮に移り住んだ奇妙なドゥファスについてのロマンチックなコメディアニメです。 彼は常に彼を打ち負かす不快で虐待的な雌犬のために挫折を育てる。 だから&amp;hellip;これはラブひなですよね？ 違う！ これははるか遠い、悪い！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンド：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンチックなコメディは、常に同じような公式を続けてきました。 西洋の世界では、この公式は1500年代イタリアのCommedia dell&amp;rsquo;arteの間に作られました。 アクト1では、男性と女性のリードはお互い嫌いで、反対のようです。 第2幕では、男性と女性は共通点を発見し、互いに近づきます。 法第3条では紛争があり、男性と女性が別れているが、これは一般に誤解によるものである。 最後に、第4幕で男性と女性が和解し、一緒になった。 これは、基本的に、愛の労働の喪失を除いて、すべてのシェイクスピアの喜劇のプロットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿は新しい式を作ることを決めました。 アクト1では、男性は女性を好きで、彼女は彼に絶対的な雌犬です。 アクト2では同じことが起こります。 アクト3では同じことが起こります。 アクト4では、彼らはゼロの化学にもかかわらず一緒に巻き上げられ、それは意味をなさない。 鈴鹿は、私が今までに座っていたアニメを見るのが最も難解で難しいものの一つになっています。 最初から最後まで痛いだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが死に至らずにそのプロットの要約を読むことができたなら、あなたはこれがラブひなではないことに気づくでしょう。そして、より多くの「若いヴェルターの悲しみ」はおっぱいアニメになりました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヤマトは、ショーン・アニメを飾るために最も馬鹿げた、最も刺激的な、 鈴鹿はいつも嫌なアニメキャラクターのトップ10入り！ 彼女は誰も殺したりレイプさせたりすることなく、PG定格のアニメでこれを行う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣に！ 次の基準のすべてを満たしながら、憎しみの最上階に到達するキャラクターを考えてみてください。1.ショーまたは映画はGまたはPGです。  2.キャラクターは決して誰も殺してはならない。  3.キャラクターは、すべての人口統計に絶対に嫌われているだけでなく、子供のキャラクターが迷惑に見える疲れた古い視聴者でなくてはなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれについて1時間考え、正直なところ、苦労しました。 ライオン・キングの傷跡と逃亡のフロールは憎悪のG悪役ですが、どちらも殺人犯です。 看護師が1羽から飛び降りた鳩の巣を越えて、誰も（直接）殺すことはありませんが、それはR格の映画です。  CarebearsとJar Jar Binksは、ファックとして迷惑ですが、子供たちは大人のように嫌いではありません。 バック・トゥ・ザ・フューチャーのBiff Tannenとスタン・バイ・ザ・スタンドのエース・メリルは、真に嫌悪感を味わうにはコメディーな瞬間が多すぎます。 キャラクターを推測するアキネーターでさえ、鈴鹿のカテゴリーの別のキャラクターを見つけるのは難しいでしょう。 私の頭の上から引き上げることができる唯一の他のものは、&amp;hellip; Nevrending StoryのGmorkですか？  1990年以降に生まれた少数の人々は、80年代初期のドイツの子供向け映画の大ファンであり、やや曖昧になっています。これはGmorkです：&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=kOPAW7Em8mE&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=kOPAW7Em8mE&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまともですが、決して偉大ではありません。  DVDのカバーアートは、鈴鹿が汗をかいて脚を広く広げているのが大好きです。 これはあなたの顔の汗の膣のにおいがまだこのアニメの任意の瞬間よりも魅力的なので、虚偽の広告です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを、非常に最悪のアニメを収集するうんざりした喜びを味わうバディからの勇気から見ました。 それは、鈴鹿は楽しいものではないから、いいアニメだよ。 鈴鹿はゴミの燃える袋を丘の中を転がりながら見るのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231965&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    Suzuka is a romantic comedy anime about a quirky doofus who moves into a girl&amp;rsquo;s dormitory run by his aunt. He then develops a crush for an obnoxious and abusive bitch who constantly beats him. So&amp;hellip;this is Love Hina right? WRONG! This is something far, FAR worse!      Background:    Romantic comedies have always followed a similar formula. In the Western world this formula was created during the Commedia dell&amp;rsquo;arte in 1500s Italy. In Act 1 the male and female lead both dislike each other and seem to be oppos &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sapphire86-1&#34;&gt;Sapphire86&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿 - その名前はその女の子のことを示唆していますが、実際にはヤマトの思考や気持ちを理解して理解しています。 私はショーを面白く聞こえるように番組をランダムに見ていましたが、それを見ている間に2人の男の関心と関心を引いて、誰がこのジャンルにふさわしくないのか知っていました。 それ！
ストーリーは、誰かを好きにして何かをするという些細なことに焦点を当てています。心の問題に取り組むときに、恥ずかしさ、混乱、他の感情の告白、ヒープなどを理解しやすく、共感し、関連させるものです。
高校時代の設定では、アニメは驚異的で夢の雰囲気に満ちており、劇的で劇的な十年の間にロマンチックな崩壊に理想的です。
各キャラクターには個性的で個性的な個性がありますが、次に何が起こるかを予測できる場面がたくさんありますが、ショーが楽しめるのを妨げるものではありません。 問題のキャラクターがそれぞれの状況にどのように対処するのかを見て、あなたは視聴者を続け、より多くを見たいと思っています。ショーには驚きの静かな瞬間と反応があります。
アニメ全体では、陽気でおしゃれなユーモアと気の利いたコメントを頂きました。 ロマンスとコメディのバランスの取れたショーを提供するために、適切なタイミングで正確に配信されたシーン。
ショーは気分が良い要素で終わり、家に帰ってみましょう。試してみて、もう一度試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12288&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sapphire86/reviews&#34;&gt;Sapphire86&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Suzuka- the name suggests its gonna be all about the girl but actually we end up following and knowing more about Yamato&amp;rsquo;s thoughts and feelings. I started watc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jophen-1&#34;&gt;Jophen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この話にはロマンスやスポーツがあるかもしれませんが、ショーのドラマの部分を私は操作で置き換えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akitsuki、Asahina、そしてSakuraiの3つのキャラクターはすべてマスターのマニピュレーターです。 彼らは時には現実的に見える物語を作りますが、過度にも見えます。 ドラマは、別のキャラクターが自分自身について悪く感じさせることによって作られています。 しかし、すべてのエピソードが同じ問題を何度も何度も繰り返さなければならないとき、その物語は繰り返して退屈になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそこではもっと重要なキャラクターの3つについて不平を言ったが、物語全体は悪くない。 ストーリーの進行状況に迷惑をかけることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jophen/reviews&#34;&gt;Jophen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This story may have romance and sports, but the drama part of the sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;infinity-1&#34;&gt;infinity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;-  [鈴鹿:: EPS 26]  -   -   -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;[紹介]  -&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私は気軽にネットサーフィンをしていました。私の目が鈴鹿を捕まえたときに新しいアニメを見ていました。 要旨を読んだ後、フルメタルの錬金術師の後にアクションパックされたシリーズからの休憩を望んでから、試してみると思いました。 とにかく、私は最初のエピソードを手に入れました。 それは悪くありませんでしたが、私はその話が少し冷たいと思った。 しかし、それは最初の印象であり、間違った印象でした！ 結局、それは私の好きなものではありませんが、きれいに終了しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単に！ 鈴鹿は家賃の払い戻しを避けるため、アパートを所有する叔母と一緒に住むようになったヤマトという男の子の話を語る。 ある日、学校へ行く途中で、彼は美しい若い女の子が高いジャンプバーをクリアするのを見ます。 彼は驚いて恋しかった！ しかし、彼が知りませんでした、その女の子も彼の叔母のアパートのブロックに住んでいたということでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大浴場を掃除している間に、鈴木は松本裕香の胸の間に鈴鹿を捕まえ、松本めぐみは地面に近づき、スカートは近づいた。 鈴鹿はすぐにヤマトが変態と距離だけであると信じていた。 しかし、ヤマトが滞在時間を誇張してサウナから救った後、友人になる。 ヤマトは、鈴鹿が非常に才能のあるハイジャンパーであり、後にアニメにランナーとして入社するためにトラッククラブに入るように促します。 台無しにすることなくもっと言い表せない、申し訳ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶんあなたは推測しましたが、鈴鹿はロマンス/エッチ/スポーツのアニメです。 しかし、アニメ全体では驚きはあまりありません。 もうひとつ注目すべき点は、アニメが完成している間、鈴鹿マンガがまだ進行中であるということです。 これは、アニメが最後のエピソードの最後に目立つように不完全であることを意味します。 それについてもっと後で..&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;[アニメーション]  -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;多くの人々が鈴鹿でのアニメを「馬鹿げた」または「価値がない」と定義していました。 個人的に、私はアニメーションがとても悪いとは思わない。 ここで言うことはあまりありませんので、私たちは音に移行します。 いくつかの不具合や誤った図面があるかもしれませんが、それほど目立つことはありません。 キャラクターはよく描かれています。特に鈴鹿とホノカはシリーズの後半にあります。 背景はよく描かれていて、いくつかの特別なものがよく描かれていました。 キャラクターの動きはダイナミックで流動的で、シリーズのようにロボット的ではありませんでした。 私はなぜアニメーションがそのような悪い評価を得たのかわかりませんが、私によると、それは問題ありません。 しかし、多くの異なる場所を見ることを期待しないでください。 ほとんどの場合、学校、家庭、スポーツグラウンド、カフェテリア、ホノカの場所はまったく同じ場所です。 これをフレームの再利用とみなすことができます。これはアニメファンの間ではあまり好きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;[ 音 ] -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;繰り返しますが、私はアニメの音楽やサウンドにあまり注意を払っていません。 興味深いのは、物語、キャラクター、アニメーションです。 鈴鹿には注意が必要な特別な音楽トラックは含まれていません。 音と音楽は永続的な記憶を残しません。 あなたが私に尋ねると、私は音についてはすべてを忘れてしまったが、物語やキャラクターは忘れてしまった。 私は何も言いたくない。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;[ストーリー]  -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、一見すると、お風呂やおっぱい、そして上層階でたくさんの場面があり、本当にエッチと見えます。 しかし、それはあなたが鈴鹿（マンガ）を意味しない限り、初めてのことです！ とにかく、この物語は、男の子が見える男の子、男の子が大好きな女の子、女の子は控えめな、基本的なロマンスのプロットです。 ストーリーが発展するにつれて、鈴鹿とヤマトの結びつきもそうです。 ヤマトは愛になると真のノブです。 彼は何も知らず、地獄のように恥ずかしがり屋です。 しかし、鈴鹿に対する彼の情熱は、彼が想像を絶することをするのを助長する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私によると、話は素晴らしく軽いです。 プロットは時々愚かであり、あなたは画面上を睨みついて、ヤマトのバカが何をしているのだろうと思っているのか疑問に思うでしょう。 しかし、ストーリーは良い流れ、速すぎたり遅すぎたりすることはありません。 愛三角といくつかの愛と葛藤があり、最終的に解決するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、物語は特別で何もない、良いです。 それはカジュアルな視聴のための、そしてジャンルを好む人々のための良いロマンスプロットです。 カタナはなく、血がなく、裸でも裸でもありません。 それは家族の間で、あるいは少なくとも十代の若者と一緒に見ることができるきれいな物語です。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;[楽しさと価値]  -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私は鈴鹿を楽しんだと言えると思います。 それは私が探していたものを提供しました。暴力もなく、静かで穏やかな場面もあります。 私はそれが好きだった、物語が好きだったが、エンディングをHATED。 それ以上のことは少しあります。 鈴鹿は私から再ウォッチを得ることができましたが、今はありません。 ちょうど真剣に私の定期的なアニメのスタイルからの休憩が必要なとき。 しかし、スポーツやロマンスのジャンルが好きなら、鈴鹿はあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今終わります。 台無しにすることなく、アニメがマンガの真ん中に終わったことを考えると、エンディングは未完成のものです。 私たちは鈴鹿の本当の話の終わりを見ない。 良い部分の真ん中にそこで終わります。 あなたは「これら2つに何が起こるのですか？」と残されます。 感情を最後にして、おそらくマンガ（これは見つけにくい）を読んでみたいと思うでしょう。 しかし、アニメが止まった後、漫画でフォーカスが劇的に切り替わり、二次的なキャラクターに向かって劇的に切り替わることを教えてください。  Suzuka（Manga）のレビューを書いてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございます..私のレビューがあなたに役立つことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/infinity/reviews&#34;&gt;infinity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;- - [ Suzuka :: Eps: 26 ] - - -    - [Intro] -    I was casually surfing the net, looking for new animes to watch when my eyes caught Suzuka. After reading the brief, I thought I would give it a try, since I wanted a break from action-packed series after Full Metal Alchemist. Anyways, I got the first episode. It was not bad but I thought the story was a bit uncool. But that was only a first impression, and a wrong one at that! At the end, it finished nicely, although not to my total liking.    On with the brief! Suzuka tells t &amp;hellip;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;walshc25-1&#34;&gt;walshc25&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズをお勧めします。 それはよく書かれたキャラクター（愛らしいものも可愛いものもあります）を持っていて、面白いと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズにはおそらく、私がまだひどいリードを見ている最高のサポートキャラクターのいくつかがあります。 私に説明させてください：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;秋月と鈴鹿の両方がこのシリーズのひどいリードです。 両方とも彼らの友人のための敬意を持っていないと彼らは異性に魅力的ではない方法で動作します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アキツキは本質的に強迫観念なストーカーで、彼女のアパートに覗き込み、彼女のドアを叫んで、彼女がすでに彼を拒絶したとしても、彼女を愛するのを止めることは決してないと言っている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿は本質的には頑張って雌犬です。 誰かが彼女に親切であるときはいつでも、彼女は講義のような口調で話をしていて、誰かが何か奇妙なことや彼女に意味することがあれば、彼女は正常に行動します。 彼女は陸上競技に執着しており、また「正しい」ことが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はこのロマンスの物語をあなたに聞かせたのですか？ まあ、これらのキャラクターを除いて、他のみんなはかなりクールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;安安さんは自称している友人であり、女性と一緒に行動する方法を知っているか、少なくとも彼はそう思う。 彼は良いシーンがたくさんあり、面白いですし、アキツキが助けてくれるアドバイスを提供しています。 彼は偉大なウィングマンとしても働き、一般的に女の子の前でアキツキを語る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;隣の女の子の尖塔は櫻井豪です。 彼女は恥ずかしがりや親切で、喜んで欲しいと思って、彼女が愛している男（Akitsuki）を得るのが本当に難しいです。 秋月以外の男性キャラはこれを知っているので、私はそれらを責めません。 彼女はアキツキを世話しようとしているだけで、トラックチームに参加して彼と一緒にいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、より多くのサポートキャラクターがあり、それらはすべて、特に主人公と比較して、うまくやりたいと思うようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが額面でそれを取らないなら、このショーは良いです。 面白かったです。私は、秋月と鈴鹿の周りのみんなが、その2人のキャラクターよりも、どのように行動しているのかをもっと見ていました。 私はそれが誰もが見てショットを与えるべき良いシリーズだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183406&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/walshc25/reviews&#34;&gt;walshc25&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I recommend this series. It has well written characters (both lovable and unlovable) and I found it to be funny.     This series perhaps has some of the best supporting characters I have seen yet terrible &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neverknowsbest26-1&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;偉大な十代のドラマはまれです。 人口統計のほとんどのショーを包む重いメロドラマを超えた10代のドラマを見つけるのは難しいです。 これは、彼らがアニメの世界でどれくらい顕著であるかを考慮して、特に戸惑うものです。  ToradoraやHanasaku Irohaのような番組は例外的に管理されています。その理由はまさにその宝石です。 残念なことに、鈴鹿はその品質の希少なショーがどれほどのものかを思い出させるだけのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはかなり標準的です。 少年は東京に移動し、少女はすぐに目を奪う。 問題の男の子はヤマト秋月、ゆったりとした穏やかな高校生。 彼が気に入っている女の子は、アスリートの完璧主義者、朝比奈鈴鹿、そしてもちろんリーグ外です。 幸運にもヤマトのために、鈴鹿は彼の叔母が所有するアパートの隣にいる。 しかし、彼が彼女に近づこうとするほど、彼女はある時に親切で、次の瞬間から彼を撫でる双極性の行為をします。 それは守られた女の子の過去に、彼女が関係に入ることをためらってしまう何かがあることが判明した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真実を伝えるために、この資料から出てきたたくさんの良いものがあります。 しかし、ヤマトと鈴鹿の関係のように、これは一歩前進、二歩後退です。 プロットが完全に古くなるのを防ぐために、捻じれと関係のシフトがまともです。 若干の苦難をかなりうまく捉えることさえできる瞬間もあります。 しかし問題は、このショーはこの種のショーですでに見てきたように、われわれが熟考したメロドラマに満ちていることである。 キャラクターが作ったあらゆる行動は、物事をできるだけ劇的にするという目的にのみ役立つようです。 微妙な時間はありません。ショーは視聴者のためにすべてのことを綴ることができなくなります。 これは、ドラマが好きで微妙に好きな人にとって、本当に楽しいものです。 特にメロドラマのファンには特別なことはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヤマトの独り言は特に刺激的です。 彼は鈴鹿に印象づける方法や彼が良いボーイフレンドになることを疑問に思っている。 これは理論的に関連づけるのが容易に思えるかもしれませんが、責任ある（または合理的な）決定をすることはめったにありません。決して黙ってはいけません！ 彼の鈴鹿への情熱は、国境をはるかに越えて妄想に陥り、感情を甘いものから格子に変えます。 鈴鹿は、彼女を共感させるためのすべての努力のために、ほめたてのプロットデバイスではありません。 確かに、彼女のバックストーリーは共感を呼び起こすが、彼女の気分のスイングはプロットの都合上に来る。 ヤマトのために物事がスムーズに動くように見えるときはいつでも、鈴鹿は気分の揺れがあり、物事にサルのレンチを投げる。 最高のドラマを保証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、支持キャラクターはより好感が持てます。 例外的なのは、ヤマトを圧倒している少女ホノカです。 ホノカは大いに必要とされ、十分に価値のある感情をもたらします。 ヤマトの注目を集める彼女の努力はショーの甘い瞬間です。 彼女のキャラクターの暴露は最も悲惨なことです。 キャストの残りの部分は、リードよりも耐性がありますが、かなり慣れています。 ヤマトの恋人の親友から、恋人のチームの女の子まで、マンションの酔っ払いの住人まで。 気分を明るくするため、または状況を説明するためにすべての文字がそこにあります。 それらのどれも、一次元の原型を超えて発展するものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、鈴鹿はまさにあなたがスライス・オブ・ライフから期待するものです。 本当に悪くないですが、どちらかといえば良いことではありません。 間違いなく安く見えます。 キャラクターのデザインとバックグラウンドは同じで、他のシリーズと区別するためのものはほとんどありません。 アニメーションは完全に静的なものから信じられないほどの動きにまで変動します。 このショーは、標準的なスライス・オブ・ライフ治療をかなり得ています。 アニメーションは、そうでなければラジオドラマとなるであろうものの視覚的援助として働く。 サウンドトラックはより良い見通しですが、それはまだかなり期待されています。 劇的な瞬間のために巧みに編曲された作品、または軽い瞬間のための気楽な音楽のいずれかで完全に構成されています。 サウンドトラックは本当に特別なものではありませんが、適切に使用されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレーンは鈴鹿を表現する言葉であり、メロドラマを吐き気のレベルにまで上げなかった場合にはそうです。 ショーは特別なことを何も提供せず、すべてが数字で行われます。 残念なことに、それは実際にメロドラマとうまくいっています。 多分、十代のメロドラマのファンがこれを感謝するだろうが、もっとカジュアルな視聴者にとっては、ドラマはあまりにも厚い。 そして、メロドラマのための食欲を持っている人のためにさえ、満足は他の場所で見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51531&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeverKnowsBest26/reviews&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Great teen dramas are a rarity. It is hard to find a teen drama that transcends the heavy melodrama that envelops most shows of the demographic. This is especially disconcerting considering how prominent they are in the world of anime. Shows like Toradora and Hanasaku Iroha manage to be exceptions, and they are gems for that very reason. Unfortunately, Suzuka only serves as a reminder of just how rare shows of that quality are.    The story is pretty standard;  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelofutopia-1&#34;&gt;angelofutopia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の好きなキャラクターが猫であるときに何か間違っている。
私はこのショーについて本当に好きではなかった。 私は音楽がもっと良いと思った。 私は芸術が話すものではないと思った。 私はキャラクターのすべてについて狂っているわけではありませんでした、そして、私は彼らが少しプロットで騙されたと思います。
まず、彼らはこのショーでトラックとフィールドに多くを捧げます。 しかし、結局のところ、それは他のものにはまったく無視されています。 私は鈴鹿を半分待つことができず、ヤマトはシリーズの後半で私の好きなキャラクターでもなかった。
ショーのための私の主な嫌いなのは鈴鹿です。 彼女は暖かかったし、寒かったし、理解するのに十分なほど彼女を知ることは決してなかった。 あなたは彼女のことについては何も知らないが、彼女は捨てられない人を悼んでいる。 そしてええ、私はそれを理解することができますが、彼女は気分の変化があって、私はただ諦めたいと思っていました。 ヤマトは幼稚で、人を傷つけてしまった。 彼はまた利己的であったが、彼はそれを得たと言ったが、彼は決して本当にしなかった。 私はプロットが気に入らなかった。 私はキャラクターが好きではなかったし、結局私は完全に嫌になった。 多分、このショーは一部の人のためのものですが、それは私のものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelofutopia/reviews&#34;&gt;angelofutopia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s something wrong when my favorite character is the cat.   I didn&amp;rsquo;t really like much about this show. I thoug &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;psychoticmonk-1&#34;&gt;PsyChoticMonk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;高校生の十代の怒りと完全な馬鹿の時代を待っていますか？ さて、良いニュースは、あなたが助けを必要とし、このアニメはあなたに合っています。 あなたがどこかどこにいても、遠く離れて調整された人に近い場合は、別の場所を見てください。 あなたがそのグループにうまくいけば、私の哀悼の意を表します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの登場人物は完全に賞賛されず、恐ろしいものであり、償還の質がないので、あなたは学校の日々が終わりを迎えることができます。 ドラマのためにドラマが作られているところでは、ここの状況は正直に迷惑になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこれがどれくらいのアニメであるか知っていますか？ 英語と日本語の両方のバージョンでは、完全に単調で平らで愚かな演技があります。 彼らはステレオサウンドからモノラルに切り替えるのを助けません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;選ばれた音楽は、右の貧しい小児がダウンしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229164&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PsyChoticMonk/reviews&#34;&gt;PsyChoticMonk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Do you long for the days of highschool teenage angst and being a complete moron? We &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yerocky-1&#34;&gt;YEROCKY&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、2005年後半にリリースされたスポーツのテーマを持つ2人の十代のキャラクターが関わるロマンチックなドラマアニメをもう一度見直します。 私は、スポーツのテーマを持っているこれらの古いロマンスアニメは何らかの理由で人気がないと思う。 私はまだこのショーには観客がいると思っています。アニメの味に応じて、少なくともこのショーを考えるべきである特定の人がいます。 だから鈴鹿を見直す理由。 私はこのショーを、少なくとも特定のアニメウォッチャーのグループに、少なくとも鈴鹿を見てみることを奨励するために検討しています。 あなたがロマンチックなドラマを好きで、もっと知りたいと思っている人なら、このような種類のアニメをもっと見たいと思えば、このレビューを読んでみてください。 あなたがロマンチックなドラマにならないなら、あなたの読書はここで終わらせるべきですが、どうもありがとう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私は時々、不評のアニメをレビューするのが好きなので、このレビューをしています。 あなたがアニメを見ていない、またはそれを見て、私の評価に同意しないなら、私は誰の心を指示するか変更するためにここにいないことに注意してください。 私は単にこのアニメの私の視点を共有するためにここにいると私はあなたがそれが多分役立つことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;===設定/ストーリー/プロット===&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの鈴鹿は、日本のロマンスやスポーツの小さな旅で、私たちのキャラクターに続くストーリー、日本で始まります。 主人公のヤマトが新しい人生をスタートさせる場所です。 彼女はその後、彼に少し気に入って、鈴鹿ルートが開きます。 ちなみに、鈴鹿は女性のジャンパーの名前ですが、表紙を見れば分かりやすいですが。 彼は叔母が見ている女性寮に歩いています。 彼は歩いている間、高いジャンプをしている女性の高校生を垣間見ることができます。 大和は彼女の高いジャンプをするように見える。 彼女がしているように、ヤマトは女性のジャンパーの美しい自然に驚くようになり、より良い言葉の欠如のために、一目惚れする。 その後、ヤマトは寮で新築の家に着いていて、同じ高校の女の子が先に飛び降りるのを見て、隣の人も同じことを知っている。 残念なことに彼のために、彼はいくつかの悪い印象を残し、彼女は今彼を憎むべきだと思う。 しばらくの間、彼らはお互いのために少し議論と寒さです。 しかし、彼女は話をする機会がほとんどなくなり、高いジャンプをしている間に彼女がどのように涼しく見えたかを彼女に言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿のプロットを表現する最も簡単で簡単な方法は、典型的なロマンチックなドラマの視覚小説と同じ公式に従うことです。 あなたが知っているのは、あなたが十代の男性の主人公として遊んでいるものです。ちょうど別の学校に移り、「新しい人生を始める」。 途中で、カワイ2Dのグリルと話す機会を得ることができます。そして、あなたはその「良い結末」（そしておそらくいくつかのパンツ）を手に入れようとしながら、どのルートを通過するかを選ぶことになります。 それはまさに鈴鹿の演奏と同じですが、インタラクティブではなく、あなたが見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル小説に慣れていない人にとっては、このアニメを理解することを知っていることは重要ではありません。前提はとてもシンプルです。 アニメはコアにとって非常に薄いものです。 それは日常的なショーとして演じる。 それぞれのエピソードは、基本的にただ話す人とお互いにやりとりする人のことです。その日は終わり、彼らは何が起こったのか自分自身に独り占めし、次の日を繰り返します。 あなたは、視覚小説のように知っています。 それは紙の上で単調に見えるかもしれませんが、ストーリーとキャラクターのやりとりを十分に興味深いものにするサブ・プロットがいくつかあります。 主なプロットポイントはヤマトと鈴鹿の間の相互作用とロマンティックなアンダートーンですが、トラックとフィールドクラブはメインのプロットポイントに結びつくセカンダリのプロットポイントのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;===キャラクター===&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーについて本当に好きなことは、これらのキャラクターがどれほど本物であるかを感じることです。 私は実在の人のような気分のキャラクターを持つアニメが好きです。 それはキャラクターが真っ直ぐであるか、磨かれすぎているか、真剣に受け止めることができない現代アニメーションの多くからの素敵な休憩です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャラクターの大半は、鈴鹿とヤマトとの相互作用が彼らの関係がどこに行くのかに影響を与える大きな役割を果たします。 私たちはヤマトの親友、服部を持っています。 彼女は実際に東京に帰る前に数年前にヤマトと実際に会った。 彼女は、私が推測すると、ヤマトは彼女が見下ろした神社に行った唯一の男の子（lolz）であることから、彼を怒らせる。 あなたがそれを読んで推測できるように、彼女は愛の関心、または三輪を果たします。 桜井はかわいい、礼儀正しく、恥ずかしがり屋です。 彼女の究極の目標はヤマトと出かけることです。 他にもいくつかのサイドキャラクターがありますが、実際に言及するほど重要ではありません。 とにかく私は最も影響力のあるものをカバーしました。 彼はちょっとばかなマッチョな男で、ひよことパーティーを拾うのが好きです。 また、ヤマトは愛と人間関係について絶えずアドバイスをしています。ヤマトはそれを無視して困ってしまいます。 鈴鹿の親友、三木もいます。 彼女は本当に陽気で騒々しい幸せな女の子です。 三木は、ヤマトと鈴鹿に自分の気持ちを伝える習慣が少しありますが、実際にはもっとトラブルを引き起こすこともあります。 ええ、このアニメには多くの問題があります。 問題？ とにかく、桜井もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;===アート/アニメーション===&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、芸術的な面からはあまり期待してはいけません。  2005年に制作されたアニメの場合、それははっきりと示されています。 彼らはすべてかなり現実的で、識別可能で、魅力的です。 全体的に、アニメは、アートよりむしろ気分を創り出すためにキャラクターに焦点を当てたシンプルでデートなスタイルを持っています。 アウトラインが荒く見え、色が目立たない場所には、日付が付けられた低予算の外観があります。 それにもかかわらず、それはリラックスした雰囲気を作り、見るために十分に魅力的な、シンプルなスタイルを持っています。 芸術は環境の超細部で聴衆に演奏されず、それはあまりにも感動的で劇的な瞬間をあまりにも感謝しない。 しかし、アニメはすべてキャラクターについてです。 鈴鹿は気分を作るために芸術に頼る必要はありません。 彼らは文字の生の感情だけで十分にそれを行います。 私の意見では、それは本当に必要なすべてです。 それについて言えば、キャラクターのデザインは、このタイプのショーのためのかなりの業界標準です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの品質もかなり標準的なものです。 アニメの生活の性質のスライスのために、アニメーションの点で多くは進んでいません。 文字のやりとり中は、バックグラウンドではあまり進んでいませんが、クローズアップや静止画は時々使用されます。 時々、スポーツイベントの間、アニメーションは瞬間を感情的にしようとするより劇的になりますが、それ以外には本当に標準的なものがあります。 それは容認されている、これは2005年になされたが、あなたは少しアニメを許さなければならないかもしれない。 私はあなたが「本質を超えたスタイル」を望む人、またはHDや現代的な品質のアニメを楽しむだけの人なら、このショーを視覚的に好まないかもしれないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;===最終的な考え方===&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜこの番組が人気がないのか分かります。 これは本当に顕著なショーではなく、典型的なロマンチックなドラマの視覚小説のように演奏する平均的な高校のロマンチックなドラマとしてちょうど出てくる。 申し訳ありませんがここに十分な洞察力はなかったが、うまくいけば助けになった。 誰もそれについて語ることはありません。そのため、それはかなり忘れられたタイトルです。 また、それは日付のスタイルと生活のスライスの性質のいずれかを助けません。 私はこのショーが平均的にもかなり良いと思うと思う。 私はその話をかなり単純化し、サブプロットはあまり面白くない。 しかし、私はアニメがあまりにもうんざりやぼんやりしないで、若者のロマンスの本物の物語を伝えようとしているのが好きです。 いくつかの好きなキャラクターと一緒にミックスし、あなたはまともな時計を手に入れました。 ロマンチックなドラマがあなたが好きなジャンルで、鈴鹿を見たことがないなら、私はそれを見ておくことをお勧めします。 あなたがそれを好きになるとは保証できませんが、少なくともチェックアウトする価値はあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、あなたはこのショーについて何が面白いか知っていますか？ このアニメのOPテーマは、実際には鈴鹿の感情を描いている。 歌詞のように歌詞は彼女の気持ちを説明し、彼女の性格についていくつかの洞察を与えます。 私はそれを見たアニメを本当に思い出すことはありません。 すごいね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214040&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YEROCKY/reviews&#34;&gt;YEROCKY&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Firstly, I&amp;rsquo;m making this review because I like reviewing unpopular anime, from time to time. If you haven&amp;rsquo;t seen the anime, or have seen it and disagree with my assessment, just note that I&amp;rsquo;m not here to dictate or change anyone&amp;rsquo;s minds. I&amp;rsquo;m here to simply share my perspective of this anime and I only hope that you find it helpful in someway.    ===The Setting/Story/Plot===    Suzuka, the anime, is set in Tokyo, Japan, where the story follows our characters on their little personal journeys of romance and sport. It&amp;rsquo;s also where our main male protagonist, Yamato, is going to start a new life. He&amp;rsquo;s walking to a ladies dormitory, which his aunt looks after. As he&amp;rsquo;s walking, he catches a glimpse of a female high school student performing a high jump. Yamato looks on as she performs her high jump. As she does, Yamato becomes awestruck with the beautiful nature of the female jumper and,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thegoatee-1&#34;&gt;TheGoatee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クラッシュは奇妙なことです。 誰かがあなたに優しさや同情を示したときに始めることができます。  「一目ぼれ」と彼らは言う。 しかし、同じ息吹で、彼らは「愛は盲目だ」と言います。 あなたが誰かのために倒れたとき、完全で完全なb @＃chでも、あなたができることはあまりありません。 感動的な乗り物になるスポーツ/ロマンスアニメ「鈴鹿」に入る。 つまり、その乗り物が長い砂利道で一輪車に乗っていたら&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スズキは高校のロマンスドラマだと思われますが&amp;hellip;ロマンチックなはずだったのですか？ すべてのエピソードは、私が寝る前に何か幸せになる必要があるように感じ、26エピソード、5カップのコーヒーと1つの壊れたポータブルDVDプレイヤー後で私は近くに満足していなかった。 今、私は良いことは起こっていないと言っているわけではありませんが、悲しく落ち込んでいる重いものは、他のものより重く重いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヤマト秋月はあなたの平均的な馬小屋よりもちょっと良いですが、それほど良くはありません。 彼をより良くしたのは、彼が幾分現実的だったということでした。 しかし、彼の暴力に執着している高校の少年になるには、少し現実的です。 彼の行動は私を「おい、本当に？」とさせた。 より多くの時間を私はカウントする気に。 彼は高校トラックチームに参加しているので、彼女の周りにもっと時間を費やすことができます。 なぜ追跡するのですか？ まあ、彼女は高いジャンプの世界で有望な才能になっています。 あなたは誰に尋ねますか？ まあ、タイトルはそれをすべて言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スズキ、あなたがアニメで見られる最も冷酷で冷たく、卑劣なヒロインのひとり。 さて、タイガやシャナのようなキャラクターがありますが、彼らは実際に彼らの男性を気遣っています。彼らは自分たちに気持ちがあることを認めています。 一方、スズキは、終わりまで彼女自身を含む誰にでも彼が好きであることを決して認めない。 そして最後まで私は最後の5分間を意味する。 実際にヤマトを気にしていたヒントや兆候があったのなら、それは私にとっては大丈夫だろうが、それは反対に終わる。 実際、彼女はポイントで彼がとても寒いので、見るのが難しくなり、なぜ彼が試しているのか不思議に思う。 これは、観客がヤマトを成功させることを望むのが難しくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、ホノカがあります。 ああ、ホノカ。 私が見続ける唯一の理由、そしておそらく他の人たちがした理由。 ホノカは甘く、気遣う、かわいい子供時代の友人のキャラクターであり、真剣にヤマトと恋をしています。 私は彼女が正直に彼女の成功を望んでいたが、それはそれ自体がシリーズが見るのが難しくなった別の理由につながった。 私たちは皆、希望がありません。 その名前の鈴木。 私たちが最も成功したいと思う1文字の名前。 彼女の心臓を痛めつけてみることを心がけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はストーリーがどのようになったのかに悩まされましたが、私はそれについて話してくれたという事実を無視できません。 それは確かに視聴者の感情を引き出すことに成功したので、私はそれが平均以下だったとは思わなかった。 ドラマがどのように行われたかにはかなりの感銘を受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、芸術は悪かった。 これは私には悲しいことです。なぜなら、ヤマトが歩道を歩いてフェンスを見下ろしている有望な場面から始まるからです。 とてもよかった。 そして、それは私がそれらのシーンの最後に見たものでした。 まだフレームが使われていて、換気訓練が行われ、7フィートの高さのようにスズキが見える場所が作られました。 私はアートを信頼しなかったので、これらはポイントでドラマに影響を与えました。 ヤマトが何らかの理由で宇宙の織物に髪がついてしまっただけで、スズキの感情が正しく描かれているとはどういう意味でしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はサウンドトラックに謙虚に驚いていました。 劇的でロマンチックなシーンを伴った非常にきれいなピアノ曲で、私が見守った大きな理由でした。 それはドラマ自体にとって重要な要素を追加し、サウンドトラックが貧弱だった場合、シリーズを削除したことは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、あなたが少しでも満足できる瞬間で不愉快で重いドラマにあなたのチャンスを取りたいなら、是非それに行きましょう。 それは理由のためにファンを持っているので、それはあなたの探しているものかもしれません。 しかし、個人的には、重いドラマと上記の平均的なサウンドトラックのほかに、26のエピソードを通して座っておく価値はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61981&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheGoatee/reviews&#34;&gt;TheGoatee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A crush is a strange thing. It can start when someone shows kindness or sympathy for you, or it could happen with no more than a glance. &amp;lsquo;Love at first sight&amp;rsquo; they say. But in the same breath, they say &amp;lsquo;Love is blind&amp;rsquo;. When you fall for someone, there&amp;rsquo;s not much you can do, even if they are a complete and utter b@#ch. Enter Suzuka, a sports/&amp;lsquo;romance&amp;rsquo; anime that will take you on emotional ride. That is, if that ride w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mymiddlenut-1&#34;&gt;mymiddlenut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まずこのアニメを見ないでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オカイ主人公の鈴鹿、すばらしいアスリートとさらに素晴らしい雌犬。 私は彼女を説明するためのより良い言葉はないと思う。 主人公（私は彼の名前を忘れてしまった）は彼女と恋に落ちています（それを見る前にもスポイラーが見えませんでした）。何故なら、奇妙な理由のために、私はそれが鈴鹿のすべてが彼 アニメ 初めは、鈴鹿にとってはあまりにも良いと思っていました。なぜなら、戻ってくることなく努力していたからですが、しばらくしてから、彼をあきらめてしまいました。 良い方法で他のキャラクターから目立つキャラクターはいなかった。 私はこの漫画を見直すことは自分の義務であると思うので、できるだけ多くの人を「鈴鹿」というこの恐ろしいアニメに人生を浪費することなく救うことができるでしょう。 私は誰かが私のために同じことをやったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mymiddlenut/reviews&#34;&gt;mymiddlenut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Do not watch this anime first and foremost!    Okay Suzuka the main heroine, a wonderful at &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caleb-marvell-1&#34;&gt;Caleb_Marvell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「あなたがまだ立っていなければ何も変わりませんが、一歩前進すれば何か変わる気持ちがあり、何か良いことが起こるでしょう」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここではロマンスのジャンルのことがあります&amp;hellip;通常、ロマンスのアニメを見ると、どのキャラクターが別のキャラクターになるか、ストーリー内で何が起こるかといったように、何が起こり、正しいのかを推測できます。 ここでは、一見して典型的なロマンスアニメのように見える鈴鹿ですが、一度話を進めていくと、このアニメについて異なる意見が出始めます。 予期しないことに、敷物が私の下から引き出された例が複数あります。 私は1つのことが起こると思ったが、それは別の方向に変わり、代わりに何かが起こる。 それは、鈴鹿の場合には、すべてが推測できるときに驚いて嫌いな人にとっては良いことですが、これは必ずしも良いことではありません。 だから、それ以上の騒ぎをせずに、このレビューを開始しましょう、そうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが高校1年生になるときに、叔母といとこと一緒に住むために東京に引っ越す典型的な16歳のヤマトに入る。 彼の叔母は、女子高生のマンションと風呂屋の所有者ですが、東京には他の親戚がいないので、そこに住んでいなければなりません。 ラッキーブレーク、そう？ まあ、お風呂をきれいにすると、短期間にかなり悪いことが起こり、最悪の時に鈴鹿に入ってしまいます。 彼女はかなり悪い印象を残しました。 彼らは後で何が起こったかについて話します、それは誤解として書き留めました。そして、それはこのシリーズの関係が始まるところです。 かなり典型的な最初のエピソードですが、各エピソードの後に​​、私がこのショーについて異なって考えるようになったより多くのことが起こりました。 それはほとんどのロマンスアニメのようないくつかのクリシェの瞬間を持っていましたが、同時にこの物語には独特の独特さがあり、このショーについての私の意見を上げました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿は、スタジオコメット、スクールランブルやイニシャルDのような他のタイトルを持っていた同じ会社によってあなたにもたらされた、それは実際に巨大なもので知られるべきではない福富博士が指揮した。 アニメは2005年に作られたので、約8年前に&amp;hellip;私の正直な意見を述べなければならないとすれば、アートスタイルは全体的に普通ではないと言えるでしょう&amp;hellip;それは悪くはありませんでしたが、 私は何かを誇張してしまうだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は鈴鹿をDVDで見たので、それをダビングしているのを見ました。 キャストの選択は、Todd HaberkornとLeah Clarkが主役を演じ、Laura Bailey、Jamie Marchi、R​​obert McCollumがサポートキャラクターの一部を演奏して、かなり良い結果を出しました。 彼らは彼らの役割を果たす良い仕事をしました、通常、ほとんどの時間ショーの気分に合った彼らの調子に真剣さを多く持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの私の個人的な見解は、これはあなたの典型的なロマンスアニメではないということです。 いったんしばらくすると、あなたが愛していることを言いますか、Itazura na Kissのようなロマンスのアニメが出てくるでしょう。アニマスは実際にはロマンスのライフカテゴリの下にあります。 鈴鹿はそのアニメの一つです。 私は必ずしもキャラクターや芸術スタイルの大部分を気にする必要はありませんが、ストーリー展開と声優がそれを補うものでした。 私は人々に怒っていると感じた瞬間と、自分には悪いと感じた瞬間がありましたが、全体的にはこれはかなりいいアニメでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
アート：7
サウンド：8
キャラクター：7
楽しさ：7
全体：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108943&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caleb_Marvell/reviews&#34;&gt;Caleb_Marvell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;If you stand still nothing changes&amp;hellip;. but&amp;hellip; if you take even a step forward&amp;hellip;.I have a feeling something will change, and something good will happen!&amp;rsquo;    Here&amp;rsquo;s the thing about the romance genre&amp;hellip; usually when I watch a romance anime, I&amp;rsquo;m able to guess what will happen and get it right, like which character will get with another or what&amp;rsquo;s about to happen in the story. Now, here&amp;rsquo;s Suzuka, what appears to be a typical romance anime at first glance, but once you get further into the story, everything starts to make you have a different opinion a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;markezzo-1&#34;&gt;Markezzo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どこにも行かないアニメのロマンスにうんざりして疲れましたか？ オタク文化を和らげるのではなく、現状を崩して物語を伝えるものを見たいと思っていますか？ 本格的なキャラクターデベロップメントと建設的なメッセージを持つロマンチックな三角形のドラマ、鈴鹿で放浪してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、猛スピードの鈴鹿への闘いの中で、忘れてしまった主人公、あきつきに従います。 私たちは目を奪うと目撃しますが、友人からアドバイスを受け、単に執拗に頑張ることによって学びます。 主なカップルは、成長が彼らの目的を与えるが、繰り返し迷惑な点に、時には混乱している欠陥のある文字です。 優れた支持キャストで、ショーは、様々な自然を感じる人々の完全に融合したコミュニティのように突き出て、感じることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはシリーズの弱点の1つです。数字によって非常に多く行われているため、キャラクターのインタラクションによってビジュアルではなくプロットが動くようになっています。 シリーズはあまりにも解釈が難しいとは思っていませんし、話をするために特別な象徴や創造的なビジュアルを使用することはありません。 アートワークは非常にシンプルであり、悪いことではありませんが、特別なことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿は私の十代の若さの中でとても重要な時に私を捕まえるために私の心の中に特別な場所を持っています。そして、今日まで私は人として私を変えたような感情から離れました。 いくつかの視点。 ティーンエイジャーとして、私はそれらの自己任命された「素敵な男の子」の1人で、それで苦い人でした。 ついに本当に親切な女の子に告白されたとき、私は彼女に魅力的でもロマンチックなことにも関わらず、彼女にチャンスを与えることに決めました。 時間が経つと、不正な気持ちに基づいて構築された関係がどこにも行き渡らないので、私はその決定を後悔しました。 私は自分の状況を持っていただけで、ストーリーの中で提示されたのと同じような状況で、このシリーズに遭遇しました。 私にとって重要なメッセージは他人には明白に見えるかもしれませんが、誰もが少なくとも一度聞くことはそれほど重要ではありません。 自分自身に残酷に正直で、より責任を負う方法、そして「素敵な人」のような行動をして自分自身を喜ばせようとすることは、実際にはあなたがすることができる最も無礼なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私自身の最大の願いは、私の仕事がある日、それを読む人々に影響を与えることです。 差をつけることは本当に自分を不滅にする最良の方法です。 その瑕疵にもかかわらず、鈴鹿は私をより効果的にしてくれました。このシリーズを作った関係者全員に感謝しています。 私はこのシリーズに最高のスコアを与える必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185741&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Markezzo/reviews&#34;&gt;Markezzo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sick and tired of romances in anime that don’t go anywhere? Wish to see something that dares to break the status quo and tell a story rather than appease the otaku-culture? Take a gander at Suzuka, a romantic triangle-drama with earnest character-development and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;generalcox-1&#34;&gt;GeneralCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿はあなたの典型的なアニメのロマンス/ドラマではありませんが、多くのアニメのロマンスでは、それはハーレムか魔法の物語のいずれかですが、鈴鹿はより現実的な物語であると断言します。  seriseは、大和と夢の女の子、鈴鹿とその周りの周りの試練と苦難の周りに基づいています。 このシリーズでは、シリーズ中のキャラクターの決定についていくつかの人からパニングを受けていますが、それが正しいことではないことは明らかですが、私にとってはこのアニメの美しさは、あなたが愛しているときです あなたは、あなたが意味するものではなく、取り戻すにはあまりにも頑固であると言っています。私は実生活で私に起こったような出来事を見せつけて、その人物がどのようにその困難を乗り越えているかを見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿のアートワークは現代のGonzoシリーズのスタンダードには達していませんが、それはうまく動作し、漫画のアートワークにも当てはまります。キャラクターはすべてとてもうまくやっています。 キャラクターはすべて気分が良くて、キャストメンバーが外れていないので、すべてうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公はすべてシリーズを通じて開発されています。キャラクターとそのシリーズのメンテナンスを知ることができます。私は早くからキャラクターの虐待のためにキャラクターが登場すると述べましたが、その点ではありませんか？ チャーターズは他のみんなのように欠陥があり、私たちが行きたいと思った反応を作り出すことができ、彼らがどれほど愚かであるかについてのフォーラムで暴言を起こすことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを楽しんでいました。私は椅子の後ろから見て、次の腕時計を見るために勇気を得るために一時停止しました。 友人と彼は同じことをしました。 それは私の意見で見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16877&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GeneralCox/reviews&#34;&gt;GeneralCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Suzuka is not your typical anime romance/drama, whereas with a lot of anime romance it is either a harem or some magical tale, Suzuka stands apart as being a more realistic tale. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brynolf-1&#34;&gt;brynolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体
このアニメの始まりは、あなたがそれが別の不自由な「Love Hina」様式のハーレムになると信じさせます。 幸いにも、それはすぐに間違っていることが判明しました。  「週の女の子」症候群はなく、「鈴鹿」は本当に素敵なラブストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
華麗ではない。 キャラクターはちょっと退屈に見え、アニメーションは硬く、時には厄介です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンサービスはまったくありませんが、少なくともアニメーションでは一般的なように、キスシーンを検閲しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
イントロとアウトロの曲は良いです。 トップ10の素材はありませんが、少なくとも聞くことができるアニメテーマのフォルダに入る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は大丈夫ですが、悪くはありませんが、素晴らしいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
確かに、26のエピソードはたくさんあり、それを13に圧縮することは確かに可能です。しかし、まだフィラーはなく、すべてのエピソードは実際にストーリーに寄与します。 だから私は本当に気にしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
すべてのキャラクターは好きであり、ほとんどの場合、合理的に（または少なくとも現実的に）行動します。 鈴鹿は複雑な女の子ですが、例えば愛ひなの奈良川と違って、実際には理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャストはよく考えられており、ストーリーとバックストーリーにうまく収まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値
完全に見直すことができますが、もう少し長く再現することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lunaranime fansubは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179762&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brynolf/reviews&#34;&gt;brynolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall   The very start of this anime makes you believe it&amp;rsquo;s gonna be yert another lame &amp;lsquo;Love Hina&amp;rsquo; style harem. Luckily that quick &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kwanghan-1&#34;&gt;Kwanghan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190823&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kwanghan/reviews&#34;&gt;Kwanghan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Never have i been so frustrated at a main protagonist. Self centred,naive and oblivious are some of the characteristics i would best discribe Yamato,a high school first year student who in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gorskino10-1&#34;&gt;gorskino10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告：LOTS＆amp; たくさんのドラマ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメがストーリー/プロットに欠けている場合は、ドラマを追加して、あなたがもっとそれに関連していると感じさせるために、私は自分自身のようにそれを置く必要がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高ジャンプを飛ばしている校庭の鈴鹿さんと癒されている鈴鹿との間の物語で、彼女はNEXT DOORに住んでいます。
クリークの部分はちょっと迷惑ですが、これは2つの方法に変わります。ラブ・バトルは素晴らしく、それが本当に現実的な方法で発展しました。
オハイオ州、私はドラゴンを忘れてしまった、まあ、ほぼすべてのエピソードには何らかのドラマがあると言うことができるが、そのあとは極端に近づく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;軽いスポイラー
&lt;em&gt;私はあまりにも私が欲しかった方法を終えた：）&lt;/em&gt;
&lt;em&gt;まあまあ&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方の女の子が大きく成長しています。
あなたはそれをOK（たくさんではありません）にするために過去から十分に見えますが、彼らは過去を知っていました。
もしあなたが鈴鹿を憎んでいないなら（キャラクター）、あなたと何か間違っている&amp;hellip;..
彼女は「ヘビードラマ」の理由です。私が主に彼女を嫌うのは、彼女がメインリードのキャラクターを扱う方法です。私は本当に彼を残念に思っていました。彼女はそれを却下し、また彼に話しかけて、完璧な女の子 しかし、彼はこれにふさわしいものではありません。あなたが男性の場合、このアニメではあなたは本当にMain Guyと実際につながっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートサウンド：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 非常にニース
サウンド - かなり完璧。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ私は約二日で24のこのシリーズのように私はそれを認めた：ADDICTEDを追加しました:)。 その中のいくつかのうちの1つ私は中毒になったが、私はドラマを言うだろうと彼らは主な男に向かって行為酷いです、私はちょうど彼がそれを与えていない理由は分かっていないが、これはあなたがこのアニメにもっと関わって感じる理由です まれな
しかし、どうにかしてこのエンディングが完璧なアニメになった。
しかし、楽しさが幸せな気持ちであれば、これはここではそれほど幸せよりも迷惑になりました:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、鈴鹿をより賢く、堅く10にすると、それはもっと9.8ではなく、非常に近いと言います。
しかし、このドラマは迷惑なので、このアニメは幸せ/コメディが好きなら、アニメはすべきだと思っているが、そのうちの1つは「見ていなければならない」ので、私はそれを見ても警告する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9302&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gorskino10/reviews&#34;&gt;gorskino10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WARNING:LOTS &amp;amp; LOTS OF DRAMA    I had to put that up as like myself i really hate &amp;lsquo;Drama Abuse&amp;rsquo; if an anime is lacking in story/plot they add Drama in to make you feels more connected with it.      Story:    A cliche sort of stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;andoni-kun-1&#34;&gt;andoni-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれをステレオタイプの愛のドラマにすることを期待していました。私はその前提で間違っていませんでした。 しかし、ゆっくりとした反復的なエピソードが残っていて、登場人物がそれに従った。 キャラクター自体がますます意味を持ち始めたことに気付きました。 通常、キャラクターの発達と変化は、キャラクターの全体的な愛着の引き金となる要因ですが、鈴鹿ではキャラクターが誰に固執するのかの不透明な決断は、実際には最も魅力的な特徴です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが愛/ドラマ/コメディ（意図された、さらには意図しないコメディがあるようです）にいれば、大まかで挫折感のある頑丈なキャラクターをくぐり抜けることができます。 あなたは最終的に誰かが作られたものが繰り返しによって洗練されていることを知るかもしれません。その無礼な、情熱は何かを意味します。 簡単なやり方がありますが、ヤマトあきつきと鈴鹿は簡単なルートを理解していません。 時には、「愛には正義と悪とがなく、人は間違っても正しくもない」 正当で誠実な愛があれば、それを置き換えるか覆い隠すことは非常に困難です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218828&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/andoni-kun/reviews&#34;&gt;andoni-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I expected this to be a stereotypical love drama and I was not incorrect in that assumption. However, as the slo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wuster-1&#34;&gt;Wuster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は2005年頃に放映されたが、それを落としたときにシリーズをピックアップした。 私は最近、シリーズを完成させるために戻ってきて、それが満足のいくものだと感じました。 それは、鈴鹿は味わい深いものであり、年配の視聴者は、若い視聴者よりも好きかもしれないと話しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはまた、高校のドラマの型にはあまり合いませんし、簡単には分類できません。 それはスポーツドラマと混合されたハーレムの要素を持っていますが、どちらも完全に開発されていません。 代わりに、私たちは不完全な人生の不完全な人生を導く物語を手に入れます。 結果として、これはショーに不満を募らせてしまうかもしれません。特に、同じジャンルの他のストーリーからのプロットの展開やアークを期待している場合は特にそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは次の点につながります。 主なリードは、人間としての頑強さと不完全性の点で非常に灰色になることがあります。 はい、鈴鹿は本物のB ***、ヤマトは何度も戸惑うことがあります。 しかし、これは、偶然、誤解、非現実的な状況、および他の不運な出来事が、2人の愛好家を隔てて、物語を引きずり続けるためのテーマになる、典型的な高校ドラマのはるかに優れた物語の仕組みです。 鈴鹿では紛争は内部的なものであり、作者の手は介入者としてはあまり明らかではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は先に進み、アニメがカバーしていなかった70以上の章の要約を読んでいました。そして、ある意味では、マンガカが後に悪い結末を押し進めるような他の多くの高校のドラマよりはるかに高い音で終了します アニメはその過程を経ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、平凡な芸術と健全なデザインの良い物語です。 独創的ではないメカニックが興味を持ち続けますが、リードは他の人を苛立たせるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;推奨されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47121&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wuster/reviews&#34;&gt;Wuster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I picked up the series when it was airing around 2005 but dropped it. I recently went back to finish the series and found it satisfying. That said Suzuka is an acquired tast &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;malhavok-1&#34;&gt;Malhavok&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿は、最初は大きな可能性を秘めていますが、ゆっくりとフィニッシュラインを越えてゆくアニメです。 この番組のドラマは、主人公と彼ら自身が主に作り出す合併症との間の問題のあるロマンスから来ています。 いくつかのケースでは、これは面白くて面白いことがあります。特に、文字が好きで、成功するのが見たいときに便利です。 しかし、鈴鹿の場合、主な導線はどちらも非常に重要な人ではなく、高層ビルから飛び降りるようにしたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;支持キャストはあまり良くはありませんが、ときどきヤマトを殴ったり、苦しめたりするために、背景としてしか存在しないような典型的な1次元アニメのアーキタイプを散りばめています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の傑出したキャラクターは、劇的なアニメとして始まり、ヤマトの愛情にぴったりのライバルである櫻井豪子です。肉薄で不注意な大和を過ぎ去った若い女性に成長して成熟します。  Honoka  - どこにいても、あなたは弾丸の女の子をやりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;率直に言って、このアニメの最も重要な部分はコーチのタイトル曲「Start Line」です。 それは素晴らしいですし、本当に良いアニメに値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201892&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Malhavok/reviews&#34;&gt;Malhavok&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Suzuka is an anime that initially shows great potential but then slowly ambles its way across the finish line. The dr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nyesman-1&#34;&gt;nyesman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿は現代美術作品をよく思い出します。 それはいくつかの方法でうっすらで、あなたは実際に何が起こっているのか分からない。 しかし、何よりも、それはあなたにユニークな体験と見るべき楽しい作品を与えます。 そのアートワークの動機や物語が明らかになったら、それが表面上のものとは異なる視点にたどり着くことがよくあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その話は、実際に私にいくつかの点で影響を与えました。 それは私に、まあ、私を思い出させました。 新しいものを試して、最終的にあなたがやっていることを好きになる。 愛の道は、私が自分自身をやろうとしたように、あなたが一緒にいたいものを見つけるためにあなたの道を揺り動かすように、厳しい、凹凸があり、しばしば交戦です。 あなたが取るすべての行動で、人生はループのためにあなたを投げ、あなたが直面しなければならない最善の方法で対処しなければならない感情的な苦難に巻き込まなければなりません。 ヤマトは彼が試したやり方から私を挫折させました。それが私のプロットを尊重する理由です。 誰もが完璧ではないので、基準は満たされなければならず、あなたの心はあなた自身の真実を知るためにテストされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は良かった。 私はスタイルに似たアニメを見たことがあります。 キスシーンのいくつかはぎこちなく、時には顔の表情が奇妙に変わっていました。 鈴鹿が行った高いジャンプは現実的だが、同時に彼らはそれをやり遂げ、本当に何が起こるのかを不当に表現している。 総合的には、改良が施された可能性がありますが、それはショーを通して平均して行われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。 ああ、音。 私はバックグラウンドミュージックがとても陽気に聞こえたので、馬鹿なシーンが来るときにズボンを噛みました。 私の兄と私はしばしば一緒に酔って、酔っている人たちの集まりがシンセサイザーで一緒に演奏され、それが素晴らしいと思ったので、彼らはそれをアニメで入れました。 声優はいくつかの場面ではぼんやりしていて、激しく演技していましたが、時には演技が上になりました。 幸いなことに、よくプレーされたエンディングと感動的なオープニングは、その日を救うために来た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは見て楽しいものでした。私はしばしばそれらを見て楽しんでいました。 私は頻繁にキャストからほとんど期待していなかった、と彼らはいつも私が驚いて来た。 彼らの決定は（私の意見では、特にヤマトのもの）、非正統的で新鮮なようでした。 鈴鹿はいつも彼女の心を変えて混乱している。その結果、彼女は荒れ果てる。 彼女はいつでも変わる可能性のある「方程式の変数」です。 支持キャストも良かったです。 安野夫は、あなたを追いかけてここを助けてくれる仲間として面白い役割を果たしました。そして、ホノカは彼女の壊れやすい無実の性格に沿って予期せぬ驚きを経験しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は通常、アニメを見て楽しんでいます、そして嬉しいことに、この1つは私にその特権を奪われませんでした。 私が見た最初のものの1つだったので、どうすればいいですか？ それは「最初のショー」のための正しい選択でした。 それは私に夢中になり、ショーのほとんどのために私をそのように保った。 自分の人生で何をすべきか、自分の目の注目を集めたいものを見つけようとしている人を見ていることについては何かがあります。 さらに、ロマンスが問題だったのは私の人生の舞台だったので、私は同意するものがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な経験は楽しいものでした。 ストーリーとキャラクターが目立つようになり、楽しみは私のために湧き上がりました。 芸術と音を改善することができました。 私はこのショーを、必見のアニメの世界に新しい誰にでもお勧めしますが、退役軍人はよく見下されるアニメについて異なって考えるかもしれません。 私にとって、それは冒険と偉大なアニメでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33131&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nyesman/reviews&#34;&gt;nyesman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Suzuka often reminds me of a contemporary piece of artwork. It&amp;rsquo;s sloppy in a few ways and you don&amp;rsquo;t really understand what&amp;rsquo;s going on in some places. But most of all, it gives you a unique experience and an enjoyable piece of art to look at. Once the artwork&amp;rsquo;s motive or story behind it is revealed, you often come to a different perspective of w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ever-ness-1&#34;&gt;Ever_ness&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、アニメのキャリアに初めて参入したときの私の最初のアニメが鈴鹿だと本当にうれしいです。 それは本当に爆発です、スパークを照らすのに十分な強さのアニメは、より多くのアニメを探すよう励まします&amp;hellip;
まず、スズカは基本的にスローペースのロマンスアニメで、コメディ、学校生活、スポーツはキャラクターを特定のイベントに近づけるためのものです。
私が今まで見たことのあるトップ3の好きなロマンスアニメのうち、まだまだ私の心の中にいます。 物語は女性MCと一目惚れしてMCから始まり、彼女の長いジャンプを目撃します&amp;hellip;
さて、キャラクターについては、鈴鹿朝比奈は長いジャンプのエースであり、全奨学金でスカウトされました。 彼女は実際には人との交流が少なく、飛び跳ねる度合いは重大だが、外では話しにくいタイプだが、それでも誰かが気をつけて熱心に過ごすタイプなので、私は笑顔のシーンが好きだ。 彼らはバックグラウンドを描いた、驚くべきBgm、ああ私の神、感情、どのように風が彼女の髪を吹くか、彼女の髪のいくつかを持ち上げるようにゆっくりと白く染める〜）想像してください）暁は楽観的、 勇敢なこと（私は彼が拒絶された後でもやったすべてのことを意味し、彼はまだ試してみる（そして決して諦めることはない）、トラック＆フィールドで彼は本当にベストを尽くした&amp;hellip;なぜ、アサヒナにとって確かに&amp;hellip;
すべてのアニメには悪役がいて、傲慢なハンサムなブロンドがチャンピオン（彼は〜のような女の子ですが）、Honoka-すべて可能なキャラクター、Akitsuki（非常に大胆に言うことができます）を追いかけて、 私はどう思いますか？ 彼女の姿勢の裏話を持っていたアサヒナは、ロック・バッド・ビッチや何かのような悪口を聞いたことがあるが、それはすべての設定だ。創造者がキャラクターをどのように違うものにしようとしているのか、 一意性〜
まあ、ええ、ラブトライアングルが起こって、何人かの人が何を言うかもしれない？  26-ep？ これは私の時間の価値がありますか？ いくつかのエピソードを見て、それは面白いではない、デュ〜ぬいぐるみ
答え：あなたはフラッシュ愛、ハーレム、ドラマチックなタイプを楽しむタイプであることを除いて、あなたの時間の価値は間違いありません。 反対の26エピは本当に有利です、それは詳細なプロット、素晴らしいキャラクターの開発を提供するだけでなく、愛があなたが望むことができるほど透明であるように成長する方法は、退屈と同等ではない詳細なデュ〜私はそれについて嬉しいです、 私はこのアニメを楽しんでいる間、その甘くて心が動いているOSTとbgmを聞くことができ、私は実際にそれをすべて理解し、悲しみや質問を残さず〜
まあ、芸術のために、それは素晴らしいですね、それは2007年なので、今は8年先ですから、派手な色、キャラクターがどのように感じるかを強調する一時停止シーン（ニセコイのような独白）を期待しないでください。  。 その文字デザインは実際に非常にビューアに優しく、文字＆amp; すべてのキャラクターによって完全にもたらされる行動。
さらに、物語は、MCが欲しいものとは無関係に女の子を誓うようにするファースト・ラブで始まります。そして、開発段階で、友達と出会うクラシックイベント、競技場の横にあるホームステイ、神社での祈り それらの多く*申し訳ありませんが、私は本当にスポイラーすることはできません、このアニメ私にそれを台無しにするにはあまりにも良いです&amp;hellip;
たぶんあなたは私がたくさん自慢していると思うかもしれませんが、私は本当にこのアニメを楽しんでいます（私は見た毎週、私は心の中で笑っています）それは教育的でもあります。 誰もがあなたにそれをするのを助けるつもりはない、まあ、プロットは詰まっていると確信している、彼らは彼らの関係を始めるために直面​​する苦難を含んでいた。 愛されている、私は本当に彼女/彼またはそのようなものを愛していますか？ 階段やエレベーターのように、キャラクター同士のロマンスの発展につながる素晴らしい出来事をたくさん作り出しています（実際にはそう言うことができます。  、あなたの心を動かす）
私が以前に指摘したように、鈴鹿ははっきり理解しやすいので、何を意味するのでしょうか？ 彼らは心配することなく視聴者を残し、キャラクターが感じるかもしれないものや、彼らが私たちに与える雰囲気+すばらしいアニメーション、キャラクターのジェスチャー、スムーズな＆ 素敵な芸術の背景。 あなたはそれを持っています、それは鈴鹿があなたに与えることができるものです。 そして、キャラクターのディテールについては（キャラクターの育成にもこだわった素晴らしいアニメを作っているので、私はあなたに見せたいと思っていませんでした。 成長し、それは素敵です、非常に非常にNiCe〜）
結論として、プロットとイベントはパックされ、素敵な＆amp; 快適ではあるが派手ではなく、多くのエフェクトアートスタイル、BGm、OStがあなたをEargasm〜とWhat＆amp; amp; amp; キャラクターを個性的なものにするにはどうしたらいいですか？（半分の話の後に話が移り変わると、Fireflyのシーン（非常に感動的、心温まる）とOmgはHonokaがAkitsukiを積極的に追いかけ、 彼らはそれを解決することができました、どのように起こったのか、どのように起こったのか、どの方法で選択したのか、そこに見ることができるものがたくさんあります。（私のレビューがあまり役に立たない場合は申し訳ありませんが、 このアニメを見てみようと思っていて、一見してみたいと思っている人には不思議な気持ちになる1st、私はこのアニメが大好きなので、愛してもいいですか〜Hontoni Arigatou、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190821&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ever_ness/reviews&#34;&gt;Ever_ness&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Be Honest, I&amp;rsquo;m really glad that my very first anime when I first enter watching anime career is Suzuka. It really is a blast, an anime strong enough to lit up the spark encourage me to look for more animes&amp;hellip;  Firstly, for a little reminder, Suzuka is a basically slow-pace romance anime, with comedy, school life, and sport is just act as setting to bring the characters closer into certain events.  By far, still in my heart one of top 3 favourite romance animes that I have ever seen. The story begins with MC having one-sight love with fe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anime-rules15-1&#34;&gt;Anime-Rules15&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿は良い/公正なアニメです。 それは本当のlife.itsで起こることができるロマンスを持っていますキャラクターの人格は素晴らしいです、そして他のすべては公平です。 アニメは予測可能だったが、より良い結末にはならなかったと信じている。 このアニメはあなたのコンピュータ画面「WTF」に叫んでいるアニメのタイプです。
私はそれがショットの価値があるアニメだと信じています。 アニメは、エピソード1-26からあなたを楽しませ続けるでしょう。 私のレビューを読んでくれてありがとう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59981&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anime-Rules15/reviews&#34;&gt;Anime-Rules15&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Suzuka is a good/fair Anime. It has romance  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jaysparks-1&#34;&gt;JaySparks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の好きな作家であり、彼の芸術を通して感情を発する能力を持っています。これは、古い学校の漫画と新しい学校のテクニックとが混在していると説明することができます.Suzukaは初めてのロマンスでした。 テーマは現実的で、プロットは一貫していますが、芸術的なスタイルは、あなたが典型的なcutesyアニメスタイルではなく、今日ではスタイルが非常に成熟しており、テーマによく合っています。このアニメを理解するためには、 また、漫画を読んで、時間の価値があると信じています。Suzukaはヤマトにお金をかけて走ります。彼のキャラクターは、私たちが最後に見ている多くの変化を経験します。私はこのアニメを、ロマンスに入る誰にでも推薦します。 あなたが漫画とアニメのリストを持っている、このアニメはファンサービスでは全く重くはなく、ストーリーはスズカの心を征服するヤマトスの探求の視点に焦点を当てていますが、お互いに衝突する文字の非常に興味深い選択肢があります。 より現代的なアニメとは対照的に、お互いに相補的であり、ストーリーは圧倒的ではなく、できるだけ現実的です。 このアニメはラブストーリーと美しいものです。 この美しい物語の続編は、幸子の新刊「風華」に続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=140513&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JaySparks/reviews&#34;&gt;JaySparks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;kouji seo is by far my favourite author, he has an ability to emit emotions through his art which can be described as being a m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sidewayssix-1&#34;&gt;sidewayssix&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのターンに正直に失望したと言わなければならない。 元の漫画は全体的にトップ3の1つですが、アニメとしては完全にその名前には耐えられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：まず、ストーリーはそこにありましたが、間違ったものがすべて欠けていました。 明らかにシーンはできるだけ多くを得るためにカットする必要がありましたが、率直に言って、間違ったものをすべてカットしました。 私を最も悩ませた物語の2つの大きなことは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＃1ヤマトと鈴鹿の壁の全体を使っているシーンは除外されていたが、それは本当に漫画を作った人がいて、見たいと思っていたシーンだ。 彼らはそこにいないときに本当に失望した。 それはどこに行方不明のものがあるのか​​、それは私にとって大きなものです。
＃2実際にそれを終えていないという事実。 ヤマトと鈴鹿が初めて一緒になったときだけ、私には大きな失望感がありました。 私は物語の最初の半分だけでなく、すべてを望んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：ここに私に詰まった芸術については何もありません。 私がちょうど行ったときに数回ありましたが、それはかなりいいですが、何も私にうっとうをポップしていませんでした。 キャラクターのように縫い目があり、基本的に鈍い。 彼らはちょうど本当にアニメーションのように見えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;景色は悪くない、それは十分詳細で、いくつかのシーンは実際には彼らの中に入れていくつかの努力があったように見えたが、定義シーンだけ、すべてのちょうど普通のシーンはちょうどええ！ せいぜい何も本当に特別なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：これは私がかなり驚いていたと言えるエリアです。 確かにそれは主にあなたの典型的なムッシーなロマンチックなサウンドトラックでしたが、そこではそれがちょうど美しく、完璧に配置された時、そしてサウンドトラックを実際のキャラクターの歌に置き換える素晴らしい仕事をした時がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私は実際にはキャラクターに喜んで満足していました。 彼らは漫画でかなり多くの場所に、全体的に私はちょうど私が見ていたときに私が関連して知っていたように感じた、感情とここで非常にきれいに行われた小さな記号。 小さな顔の一瞥、そして白っぽくて見栄えが良く、特定のキャラクターがその時にどのように感じていたか、考えているかを描写する完璧な仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：まあ最初は私がマンガの巨大なファンだと言ったように、アニメは比較として悪くはなかった。 しかし、私はそれに非常に失望しています、私はちょうど私が見ていたときに &amp;lsquo;IT&amp;rsquo;を感じなかった。 確かに、私が笑ったシーン、少し泣いたシーン、そして共感できると感じたシーンがあったのですが、それだけではありませんでした。マンガを偉大なものにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：基本的には、あなたの漫画のファン、それの懐かしさ以外の何かのためにそれを見てください。 あなたがマンガを読んだことがないなら、それはほとんどの場合時間の無駄であり、実際のマンガの半分に落ちるので、あなたは半分の話しか得ません。 それは本当にどれほど良いか自分自身に思い出させるために、マンガを今読まなければならなくなるだろう、完全に正直なところ、大きな失望となりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sidewayssix/reviews&#34;&gt;sidewayssix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i have to say i was honestly disappointed with the turn out of this anime. The original manga is one of my top 3 overall, but as an anime it failed completely to live up to it&amp;rsquo;s name.     Story: To start with, ya the story was there, but it was missing all the wrong things. Obviously scenes needed to be cut to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hikarucrush-1&#34;&gt;Hikarucrush&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿は今まで私にとって本当の経験でした。私が見た4つのエピソードのように、私は泣いてしまいました。私はショーを見るとほとんど起こりませんが、それは感動的です！ 愛、誤解、混乱は、素晴らしいショーのためのすべての素晴らしい組み合わせです！ ヤマトは、彼らがキスしてからホノカに魅了されていることを知りました。そして、彼は唇について考えを止めることができず、そのようなものが私に泣きたいのです！ だからあなたはしばらく泣いていないし、同時に良い腕時計を見たいと思っているだけでも鈴鹿を見て、あなたは私の友人を幸せにするでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16764&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hikarucrush/reviews&#34;&gt;Hikarucrush&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Suzuka so far has been a real experience for me the last l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smitty45-1&#34;&gt;smitty45&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「鈴鹿」は確かに自分自身に永続的な影響を与えました。 実際にオンラインレビューを投稿するのに十分なインパクト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメについて最も好きだったのは、ある時点でキャラクターを嫌っていて、その後別の時に彼らに共感していたこと、そして私がアニメシリーズを終了したにもかかわらず、それがまだ私の大部分を占めている 毎日の考え。 私はアニメシリーズが私の中のそのような気持ちを（私は非常にカラフルな人ではないが、私は皮肉なことに、ドラマのための完全な吸盤ではない）盛り上げることができると推測したことはない。 とにかく、レビューで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「鈴鹿」は物語の数少ない場所からは遠く離れていませんが、物語の要点は文字とその互いの関係だけにとどまります。 キャラクターの中にはバックストーリーが込められているので、さらに進化が複雑になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時々、彼らの行動や妄想のためにキャラクターのいくつかが嫌いでしたが、私はその感情を積極的に取ることはできません。 そのような気持ちを良くしたり悪くしたりすることは、「鈴鹿」のようなアニメ番組がとても印象的なものになっています。 そして、私はアニメ体験のアーセナルを持っていない、私は &amp;lsquo;鈴鹿&amp;rsquo;が一流のドラマ/ライフストーリーの一片だと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は「鈴鹿」に9という評価を付けました。なぜなら、それ以上のものは私が心臓の書き直しのレビューからアニメコミュニティを欺くように感じるからです。 個人的には、「鈴鹿」は単なる数字ではなく、私に印を残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメシリーズを観ることで、マンガはまさに偉大なものになるだろうと確信しています。なぜなら、そのストーリーは自分自身に永続的な影響を与えてしまったからです。そして、私はマンガの最後の半分を購入する予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11357&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/smitty45/reviews&#34;&gt;smitty45&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Suzuka&amp;rsquo; has certainly made a lasting impact on myself. Enough of an impact to actually post an online review.     What I liked most about this anime was how real i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rainbulder-1&#34;&gt;rainbulder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメについて私が言わなければならないことは&amp;hellip;まあそれはマンガです。 あなたはこのアニメを取得するチャンスがあれば、その後アニメで出てくることはありません後にマンガをお読みください。 人々は確かにこのアニメのエンディングを満足することができますが、本当の喜びは次のものを読むことです。 彼らはこれについてもっと知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、はるかに、女性を愛することを止めることができない男性の最高のストーリーであり、彼女がイエスに告げるように彼らの関係を続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ唯一のウォッチャーのために、このアニメの最後のエピソードでさえ、私はそれを信じています。  Sooはそれ以降、さらに多くのことが起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが私が話を10/10にした理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドの時点では、2014年のアニメの品質を考えると、若い人たちは満足できないかもしれません。しかし、私はあなたがこれらの要素を非常に簡単に忘れることができると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は文字を8/10に与えました。なぜなら、彼らが間違いを繰り返すのを見て怒っていたからです。 それはあなたのところに影響を及ぼし、より良いことがあったかもしれないと信じさせますが、結局のところ、私たちの人生のどこかで同じことを繰り返すのと同じ過ちです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10：アニメを見てからマンガを読むのは16時間です。 全く寝ていない。 悪い考えでしたが&amp;hellip;まあそれはあなたが考えることを止めることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私はちょうどあなたに言ったことをより現実的にするために9/10を与えました。 それは深刻な方法で私に影響を与えた物語なので、それは10/10になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの親友（男の子か女の子）がダンプしたばかりか、NOを言ったらこれを見ないでください。 私はアパートを裂く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いのために申し訳ありません:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rainbulder/reviews&#34;&gt;rainbulder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Only thing I have to say about this anime&amp;hellip; well it&amp;rsquo;s a manga. If you have the chance to get through this anime, then read the manga after, which will never g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila-1&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは現実のタイプのアニメが好きな人に提供することが非常に良い、本当に良いlove.romanceです。 ヤマトと鈴鹿の話は本当に面白いですが、それは悪い関係のように見えるものから始まりますが、時には「素敵な」部分にはまってしまいます。 この物語のスポーツは、彼らの関係についての説明を押し進め、プロットのひねりと三角形の愛を許すのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にショーはすべての基本をカバーしていますが、それは余分なプッシュが欠けています。 はい、文字は面白いですし、さらに魅力的な背景がありますが、それ以上のものが必要でした。 さらに、エンディングは面白かったです（マンガにはそれ以上のことがあります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8/10、試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall the show is up to snuf &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dk-gunz-1&#34;&gt;DK_GunZ&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは素晴らしかったです。 私はすべてのエピソードを愛していました。 高校にはどんな感情を持っても良いドラマとユーモアがありました！ 私はそれを見ていない人にこれをお勧めしますが、pplは良くないと言います&amp;hellip;.私はそれが素晴らしいと思いました。 ファンだけのために、彼らはこのシリーズを仕上げることでこれを再び空気に乗せ始めています。来月8月、あなたが聞いたことがあれば、ありがとうございます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16566&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DK_GunZ/reviews&#34;&gt;DK_GunZ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show was just great. I loved every epi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter-1&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿は、しばらくの間、行動から逃れたい、少し甘い味がしたい方に最適です。 このシリーズは、スポーツとロマンスの両方です[奇妙なことは、マンガは週刊少年で出版されたので、少年に分類されています]が、本当に少女アニメのようです。
アニメーションとアートスタイルは平均ですが、これは魅力的ではありません。 実際にキャラクターはかわいい探している[何らかの理由でGravitationを思い起こさせてくれる。]良い色の選択&amp;hellip;私は色彩の彩度を持ってノッチをつけなければならなかった。
OPとEDの両方が英語で歌われていますが、これは面白いペースの変化です。[英語で歌われるとJ-POPはJ-POPと思われますか？]という質問がありますが、音楽はあまりありませんでした。 私はそれが日本語で歌われたなら、私がそれを好きかもしれないと言いたいと思います。 あなたが実際に歌の言葉を聞いて理解するとき、時には意味、意義、感想のようなものが異なって受け取られるからです。 英語の声優は一流のもので、そこには苦情はありませんでした。
物語で私は言う必要があります&amp;hellip;このアニメは、このジャンルのほとんどの他のアニメの上に持っている一つの魅力的な独特の特徴があり、それはこれが男の子の観点から言われたラブストーリーであるという事実です&amp;hellip;.. 異人種少年！ 私はこのようなアニメを見たことがないことを認めなければならない。 ラブストーリーは伝統的に少女であり、女性の主導で女子の視点から語られています。 私は敏感な男の子も見たことがあるが、BLの話の領域にしかいない。 ハレム、エッチ、ヘンタイはかなりラブストーリーではありませんので、ラブひなやマホロマティックを受け入れるつもりはありません。 しかし、これは私が感情的な怒りの主な座席に座っている人のところで見た最初の本物のラブストーリーです。 このようなアニメがあれば、どうか私にメッセージを送ったり、自分のページにコメントしたりできます。 全体的に私はこの話が好きで、どのように話されたのかが気に入っています。 私はキャラクターとテンションの間のドラマも好きだった。
鈴鹿とヤマトの2人の主人公が最も発展しているようです。 また、ホノカのような二次的なキャラクターのいくつかは信じられます。 もちろん、恋愛三角形の鈴鹿 - ヤマト - ホノカ[私は誰が勝ったのか言うつもりはありませんでしたが、私はホノカを応援していました。 ホノカは素敵で、きれいで、とても同情的なキャラクターだったので。 だから彼女はこのシリーズのベストキャラクター賞を獲得したのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;ビショネンハンターの魅力的なアラート！&lt;/strong&gt;
ヤマト、ヤスノブ。 ヤマトは非常にシンプルな表情をしています。 彼のシンプルなアジアの男の子の隣の美貌と彼の気遣いの態度と相まって、彼は彼の魅力を引き立てます。 靖之は肉体的にも魅力的ですが、彼は漂白した髪の毛、服装、日焼けしたJ-POPアイドルを見下ろしています。 彼はまた素敵な目を持っています。 彼の人格は不愉快な側で少しですが、彼はヤマトの献身的な友人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは消化しやすいライトショーです。 それは厄介な文字と複雑なプロットのねじれで重み付けされません。 物語は素敵なペースで生き生きとしたアニメを求めています。私は特に少年の立場から語られたラブストーリーを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19952&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Suzuka is the perfect choice for those who want to break from the action-packed for a while and have a little taste of mellow. This series is both Sports and Romance [odd thing is this is classified as shonen, because the manga was published in a shonen weekly] but it&amp;rsquo;s really like a shoujo anime.  The animation a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phantomiria-1&#34;&gt;PhantoMiria&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、あきつきは少しビットチです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは主にこのレビューについてのものであり、26エピソードのためにたわごとした男性のリードに従わない場合は、このショーを気にしないでください。 これであまり気にしなければ、鈴鹿は確かにチェックアウトする価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿は上質なロマンスアニメですが、最悪の男性リードの1つを持っていなかったら、それはより良いでしょう。 真っ向から、アキツキのやり方や思考の後にショーの80％を費やそうとすれば、アキツキが全部の雌犬でないならば、本当に地獄はもっと楽しいだろう。 最初の数回のエピソードを通して彼の行動の動機を見るならば、彼らはすべて彼自身の周りを回り、彼が望むものを見るでしょう。 どんな小さな事でも鈴鹿は彼が自分自身でいっぱいだと思っているから自動的に彼がそれをしたと思っているのですが、すべてが彼に関するものだと思っています（悲しいことですが）。 もしそうだったら、それは完全な失敗でした。そして、それは秋月を男性のリードよりも悪化させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字通り鳴きっぽい鳴き鳴きを見せているヤマトの秋月を越えて、残りのショーは良かったし、楽しさの要因も下がっている。bcuz no1はリードがオマンコだとショーを楽しむことができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告してください！ 私は、あなたがしたいのは主人公を嫌うショーがたくさんあることを知っています。個人的には、そのドゥーバックの話を楽しむのが大変です。 そして、このレビューは、鈴鹿がそれらのショーの1つになることをあなたに知らせることです！ あなたがショーでそれが好きでないなら、それを見ないでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29309&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PhantoMiria/reviews&#34;&gt;PhantoMiria&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, Akitsuki is a little BITCH!    That is mainly what this review is about, and it is to warn you that if you don&amp;rsquo;t wanna follow a shitty male lead  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dai-iane-otaku-1&#34;&gt;dai-iane-otaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿はドラマ、ロマンス、スポーツ、コメディーアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LOVEは好きな人にとって素晴らしい気分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にそれを4年後にもう一度見るので、私は以前よりも成熟していると言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして私はまだそれを愛していると言うことができます、なぜ私は知らないのですか？ それはそれ自身の独特な話をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヤマトアキツキ、鈴鹿朝比奈！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;個人的な含意&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にそれを表現して説明することはできません。 しかし、私はこの感覚が確かに私が持つことができる最高の忘れられない感情の一つであることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが誰かが好きなら、あなたはそれを教えたり、自分を忘れるように強制することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたが過去に生きることを続け、決して進まないことを続けるなら、それは難しい&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところもっと人生がある&amp;hellip;
あなたが言ったり経験したこと以上にあなたを愛してくれる誰かがいるでしょう&amp;hellip;彼はあなたがどれだけあなたを愛しているかを証明するためにすべてをやっていきます&amp;hellip;
あなたの未来がどんなものになるかは、現在の人が決めるため、過去のことは重要ではありません。
だから、来てください&amp;hellip;愛して幸せになれ&amp;hellip;素晴らしいことはまだありません&amp;hellip;あなたはまだ長い道のりがあります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65193&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dai-iane-otaku/reviews&#34;&gt;dai-iane-otaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Suzuka is a Drama, Romance, Sports, Comedy Anime.    as LOVE is a wonderful feeling toward someone you like.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;super88-1&#34;&gt;super88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿では、あなたはそれを好きにしたり、嫌いしたりするでしょう。 ショーは初めのエピソードではむしろ印象的ではなく、第5回と第6回のエピソードの周りでそのストライドを見つけるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は鈴鹿のことはあまり考えていませんでしたが、私はそれが私に何らかの影響を与えていることを知っていました。 鈴鹿の魔法は、人が自分の周りに壁を築いて生きていくのを妨げるものから来ています。そして、このメッセージは、ショーがあなたの頭上を完全に騒がさないように伝えるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの基本的な少年は女の子に会います。 ヤマトは国からの少年が新しい都市に移動して新しい人生を見つけ、そこで鈴鹿という美しいトラックスターに出会う。 彼はすぐ隣に住んでいる好きな女の子をほとんど知りません。 ヤマトと鈴鹿はすぐに親睦を深め、友情の曖昧さを抱えて安全な土地に閉じ込められた気持ちを抱き始めます。そして、ヤマトは公園の鈴鹿に告白し、拒絶され、この拒絶反応の後、本物の物語が始まります。 ヤマトは、鈴鹿がなぜ彼女を拒否したのか、彼女の目に悲しみと後悔があったとしても、リトルはほとんど知らない。 鈴鹿の周りを物語っているのは、なぜ彼女が彼女の姿をしているのかということです。 今私はそれを台無しにしたくはありませんが、最後のエピソードで何かを言うことはあまりにも多くを与えるレッスンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿は多くの人に嫌われる傾向にあります。なぜなら、それを見ている多くの人は、2人の主人公のキャラクターが現実に基づいているということを知らないからです。 実際には、鈴鹿やヤマトのような人々がいます。 だからあなたが主人公と関係があるかどうかは、自分の成熟度と、あなたの周りの現実世界の人々の種類に対する意識に大きく依存します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは文字がいくつかの意味を成していないことをするところで特徴づけにいくつかの問題があると言われています。 特に、鈴鹿と彼女の過去そして彼女との葛藤を引き離そうとするヤマトシリーズの終わりに向かって、彼女は非現実的に揺れるように見える。 一方、ヤマトは、最も現実的にレンダリングされたキャラクターになる傾向があります。彼はあなたの典型的な優柔不断なティーンエイジャーとして始まりますが、自分の人生で目標を持つことについて真剣に考え始め、キャラクターとして成長します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのペーシングは問題になる可能性があります。 ショーはあまりにも多くのことをやりとりしようとします。 スポーツをする間、鈴鹿とヤマトの間の葛藤、そしてアニメが鈴鹿以外の他の女の子たちといかに関係しているのか。 他のサイドキャラクターが十分に特徴づけられるのに十分なスクリーン時間を得られるようにするには、単にエピソードが不十分であっただけです。 要するに、アニメ監督は何を重視したいのか分からず、鈴鹿は2人の主人公の間の葛藤を引き離す傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたがこの事実を乗り越えることができれば、このアニメは少し長すぎるものを引きずり出し、いくつかの欠陥を持つあなたのアニメに気を使わず、よりリアルなロマンスを掘り起こすと、鈴鹿はあなたの路地を直進します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64869&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/super88/reviews&#34;&gt;super88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With Suzuka you will either love/like it or hate it. The show starts rather unimpressive in the beginning episodes but begins to find its stride around the 5th and 6th episodes.     At first I really didn&amp;rsquo;t think much of Suzuka but by the end I knew it had an some kind of impact on me. Suzuka&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sasaharakumagawa-1&#34;&gt;SasaharaKumagawa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;単に反抗的である。 文字は似ていない偽善者です。 サウンドトラックは忘れられていた。 当時のアートはそれほど悪くはありませんでしたが、今日は恐ろしいようです。 物語は穏やかで、欲求不満で、まったく迷惑です。 あなた自身を拷問したい場合にのみ見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89985&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SasaharaKumagawa/reviews&#34;&gt;SasaharaKumagawa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;simply unwatchable. char &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;destrooniichan-1&#34;&gt;DestroOniichan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DestroOniichan/reviews&#34;&gt;DestroOniichan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just started watching this anime and i only saw few episode but i like it so far.Its normal high school stuff but with each episode i am drawn to watc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;codegeassfan-1&#34;&gt;codegeassfan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はDBZボックスセットを使ってウォールマートから家に帰ったことを覚えています。私はDragonball Zを愛していました。私が今まで見ていた唯一のアニメはDBZとナルトです。 今私はあなたが思っていることを知っています - 「これはDragonball Zではなく、Suzukaのレビューになるはずです。 まあ私の物語のポイントは、そのボックスセットの中の他のFunimation Animeの広告が私の目を引っ張ったことです。 私は1つを試してみることにしました。そのアニメは偶然、鈴鹿になりました。 これは私が「ゲートウェイアニメ」として覚えているシリーズです。 だからこそ、私は第1レビューを書いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーはやや平凡だった。田舎の少年が街に引っ越して恋に落ちた。 しかし、それは私がそれを見たとき、あるいは私がそれを見直したときの私の考え方とは異なります。 ストーリーは多くのねじれを持ったものでした。 ほとんどの10代が同じように感じるだろうと確信しているので、私はまだ話に関連することができます。 それがなぜ私にストーリーを与えているのか9です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は私が初めてそれを見た時に驚きました。 今私はそれが最高のアートワークではないことを知っていますが、私は今日それを見ると、まだそれはかなり良いと思います！ しかし、私がアニメを愛するのと同じくらい、私は芸術スタイルに対する評論家ではありません。 すべてのマンガ・アーテ​​ィストは異なっており、それはアニメやマンガをユニークなものにするものの一部です。 私はそれに8を与えるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はこのアニメのオープニング曲を十分に得ることができないことを覚えています。この曲は「スタートライン」と呼ばれ、コーチが歌います。 最初のエンディングもかなりキャッチーだった。 しかし、これらの曲を見て、これらの曲を覚えていなければならないという事実は、全体的な音を8.5にするが、私は9を入れるだろう;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The Characters：今、このアニメ「The Characters」の主なセールスポイントです。 今ではほとんどの人が、キャラクターがあまりユニークではないとあなたに伝えます。彼らはあなたの平均的なティーンエイジャーです。怒りのあるホルモンをもって、自分が何をしているのか、彼らが何を望んでいるのか、 私は同意しない傾向がありますが、それは文字を鈍くするものではありません。 彼らはとても親切であり、それは良いキャラクターの非常に重要な側面だと私は思う。 このアニメでは、ヤマト、鈴鹿、ホナカ、その他のキャラクターに10点をあげるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのアニメをたくさん楽しんでいることをあなたが理解していると思います。 私はAnimeの新人と退役軍人にそれを推薦し、エンターテイメント部門で10を与える。 私が主にこのアニメを愛しているのは、ひねりです。 私は大和の行動を約80％理解することができますが、ダングガールズは予測できません。 笑。  （それはあなたのすべての女性のために悪いことではありません。）;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私はこれを9/10にするつもりです。 私はこのアニメを10/10に与えることにどれくらい近づいているかを伝えることはできません。 結局のところ、私はこのアニメの感傷的な価値が私の最初のレイズを上回らないように決めました。 私はそれがどのように評価するつもりです、非常に楽しいアニメ。 このレビューが鈴鹿を見に誰かを説得してくれることを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44139&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/codegeassfan/reviews&#34;&gt;codegeassfan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember getting home from wal mart with a DBZ Box set, I loved Dragonball Z, considering the only anime I had ever watched was DBZ and Naruto. Now I Know what you&amp;rsquo;re thinkng - &amp;lsquo;This is supposed to be a review of Suzuka, not Dragonball Z.&amp;rsquo; Well The point of my story is the ad of other Funi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stillwaters-1&#34;&gt;Stillwaters&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズに3回戻ってきましたが、誤操作（男性の憎しみ）は非常に極端で、私は過去のエピソード5ほどを得ることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どんな女性キャラクターの口からもひとつひとつの言葉が、男性の主人公へのプットダウンまたは侮辱です。 あなたはそんなにばかだよ！ どうしたの？ あなたは何か正しいことをすることができませんか？ あなたはそんなクリープです！ どうしてあなたは私をここに連れて行ったのですか？ あなたはまだ終わったのですか？ 私から逃げる！ あなたはとてもばかだ！  - オンとオンとオンとオン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その絶え間ない、一定した、一定の男性バッシング&amp;hellip;女の子からの一定の侮辱、絶え間ないプットダウン、一定のSH！T。 暖かさ、忍耐、優しさはまったくありません。 そして、それはロマンスになるはずですか？ ええ、その通り。 このシリーズを書いた人は、男性には深刻な問題を抱えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stillwaters/reviews&#34;&gt;Stillwaters&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I came back to this series three times, but the misandry (hatred of males) w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beebopjazzattack-1&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は「スライス・オブ・ライフ」アニメが大好きです。 人生を過ぎて恋に落ち、学校に行くという文字についての何か。 私はちょうどそれらの種類のアニメから最も楽しみを得る。 鈴鹿は他の人とは違う気がします。 音楽は素晴らしく、東京のレイアウトは美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は東京に行き高校に行く少年です。 彼は婦人のお風呂場を過ごす叔母と一緒に住んでいます。 学校では、鈴鹿という女の子にヤマトが起き、すぐに倒れます。 後で見つけ出すだけで、彼女はすぐ隣に住んでいます。 最終的な結果は本当に充実していて、私はいつも人生の話の中で愛している幸せなものです。 鈴鹿は魅力的で心に溢れていて、すぐに行くべきものではありません。 雨の日にも最適なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28805&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BeebopJazzAttack/reviews&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love &amp;lsquo;Slice of Life&amp;rsquo; anime. Something about characters just going through life, f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;plagueddarkness-1&#34;&gt;PlaguedDarkness&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もちろん、これは私の意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
潜在的な可能性があります。 しかし、いくつかはそれを回避し、それから素晴らしい話をする傾向があります。 しかし、時には物事もひどく間違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
それは良いことでしたが、ほとんどの部分でやや低品質の傾向がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：3/10
私はアニメの音楽を覚えていないようです。 私はそれが単なる平凡だと思う。 あなたと付き合うものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1/10
私は、主な文字よりはるかに多くのサポートチャーを好きでしたが、残念ながら彼らは多くのスクリーン時間を得ていませんでした。 アニメは、主にヤマトの気持ちに焦点を当てており、彼は時々馬鹿なることがありますし、ちょっと強迫的になることさえあります。 鈴鹿は凄い瞬間にこれらの気分のスイングをして、フリップアウトすることができました。 正直なところ私は彼女が心理学者に会い、彼女のバイポーラ性のための薬を入手する必要があると思う。 彼女はめったに迷惑だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ2/10
私が上に述べた理由のために、主に鈴鹿バイポーラの嫌悪感は、私のためにそれを台無しにしたものです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な3/10
これはちょうど私のお茶のカップではなかった..：/&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80274&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PlaguedDarkness/reviews&#34;&gt;PlaguedDarkness&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Of course this is my opinion.      Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Has potential, A bit cliche in some parts. But some tend to w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the-cyber-raver-1&#34;&gt;the_cyber_raver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを発見したが、それは私が前に終わった後にも見てみようと思った。私はwachingしていた。私はこのショーが明らかに進歩し、最初のいくつかのエピソードで私の注意を掴んだ。 時にはちょっと退屈だけど、それはすぐにそれを補うし、慈善団体はうまくいっていた。応援している慈善団体も、私がそれが好きだった主慈善団体と同じくらい重要だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32958&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/the_cyber_raver/reviews&#34;&gt;the_cyber_raver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i found this anime by accident trying to find  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;twilightbrigade-1&#34;&gt;twilightbrigade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは初めての私のレビューです、私の英語は静かではありませんので、それに耐えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
一見すると、鈴鹿は他のラブストーリーと同じかもしれないと思うかもしれません。しかし、私はいくつかのエピソードを見てから間違っていました。このショーは良い話をしています。その上、鈴鹿は独特の出来事を持っています 主流の物語とキャラクター、そして私は個人的には本当に鈴鹿からのものが好きです。イベントの予期せぬ出来事もあるので、ロマンステーマのアニメを探している人や、メインストリームのロマンスアニメに飽きた人のために、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
まあ、この部分については書いていませんが、鈴鹿には素晴らしい芸術がありますが（このショーのデートを思い出して）、正直なところ、このショーには美しいヒロインがいると思いますが、 私自身はショーの初期のエピソードを見てから少し不満を抱いていた（まあ、それは結局ショーの話に覆われてしまった）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
私は個人的にオープニングとエンディングの両方が少し平均的だと思っています。彼らは私にとってはそれほど魅力的ではありません。しかし、まだ彼らはその曲にある程度のスキルを持っています。特に2番目の結末です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
まあ、私は言う必要がある、私は本当に鈴鹿（女性のリードキャラクター）の心に何があるのか​​分かりません。彼女はいつか上司であり、時にはヤマト（男性のリードキャラクター）に気づいて助けてくれる素敵な女の子です。 まあ、私はそれがこのショーの関心事のひとつだと思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
予期せぬ出来事で私を楽しませるショー、そして人生の一部。ストーリー集会はうまく流れます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
結局のところ、このショーは静かで良いですし、私は個人的にそれをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130475&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/twilightbrigade/reviews&#34;&gt;twilightbrigade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first ever review,also my english isn&amp;rsquo;t quiet good,so please bear with it.    Story : 8  At first glance,maybe you&amp;rsquo;ll think suzuka is just like any other lov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gooberm77-1&#34;&gt;gooberm77&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いくつかの大規模な、大規模なスポイラーが警告されるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私はこのシリーズに大きな期待を持っていました。 それはシリーズの最初の半分のためにとてもよく始まった。 あなたが見るものは、恐ろしく憎しみに満ちた2人のキャラクターです 早い段階で、鈴鹿に嫌な気がする。なぜなら、時々、大和には親切だが、残りの大半は雌犬だから、なぜ彼女が好きなのか不思議に思う。 結局、彼とサクライは、かわいい甘い女の子、デートを開始します。 彼は彼女を悪く扱わないが、彼女を特によく扱わない。 彼はまだ巨大な雌犬である鈴鹿の周りにぶら下がっています。 彼らは最終的に崩壊し、大和は鈴鹿の後で追い続けている。 ヤマトがおそらくロマンスのアニメ史上最悪のMCの1つであることに気づいたとき、ここ（em 20程度）のどこかにいるのです。 その後、彼は2年前に死亡した好きな男の子を忘れるようにして、彼女は彼と同情できるようにします。 非常に哀れです..それは最終的に動作し、彼らは一緒に得るが、あなたはこの時点で鈴鹿やヤマトのいずれかを気にしないので、全く問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それは上半期かそれほど素晴らしいことです、そしてあなたが鈴鹿とヤマトの間で最も嫌いな人のコンテストに変わります。 個人的には、三木さんが一番好きだったし、彼女と服部が一緒になってメインキャラクターになっているはずだと思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=106021&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gooberm77/reviews&#34;&gt;gooberm77&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There will be some massive, MASSIVE spoilers, be warned.    Anyway, I had such high hopes for this series. It started off so well for the firs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;funkwolf-1&#34;&gt;funkwolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、鈴鹿を終えた後、私はそれに完全に失望していたと言える。 まず、このアニメはうまく始まります。 それに似たおとぎ話のようなおとぎ話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主人公、ヤマトは、最初に物語の主人公（鈴鹿）を新しいアパートに向かって見て、すぐに彼女を怒らせます。 純粋な偶然によって、鈴鹿は隣の隣人になり、アパートと同じアパートに住んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、おとぎ話の様相がショーに入る場所です。このような魅力的な小さな偶然がたくさんあります。これによって、主人公の関係がどのように発展するのか、本当に楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このストーリーは現実的であり、関係の発展を闘争のように見せたいと考えています。 だから、私たちの2人の主人公は、どこからでも強い不完全性を発達させます。 過去のエピソード6、ヤマトは自分自身のために決めることができない頑丈な馬鹿になり、鈴鹿にはほとんどストーカーのような傾向が続き、鈴鹿自身は他の女性キャラよりも気分の悪い頑強で冷たい心のキャラクターになります アニメのメディアで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはショーを見るための雑用になります、そして、これは、エピソード24から、エピソード6からまだ心を感じていない瞬間をまだ感じていないことが分かったときにしか悪化するだけです。  （これはすべてが間違っていた、驚き、驚き前のエピソードです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターに関しては、彼らは何も重要ではなく、主に鈍い原型です。 それはまったく話を引き出すのに役立たない。 愛三角を作ったヤマトにとっても二度目の愛の関心がありますが、彼女は主にパディングとしての役割を果たし、彼女のスクリーン上の存在は何も得られません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術と音を最後まで残しました。なぜなら、彼らについてはあまり言わないからです。 芸術は低予算ですが、見るのは苦痛ではなく、ここで少し奇妙なビットを見落とすことができますし、音もあまり良くありません。 オープニングの音楽はいいですが、実際のショーのサウンドは退屈で反復的であり、不快感を感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、鈴鹿は甘くロマンチックなアニメとしての可能性を秘めていると言って、このレビューをまとめます。 しかし突然、エピソード6の後に現実的になるようにやりすぎると、キャラクターのすべての不完全性が成長し、完全に勇敢でない人々になるまで、より痛ましく明白になる。 鈴鹿はプライドと偏見のようなものになりたいと思っていたのですが、リーグでは抜け出してしまって、最初はそれが良いものになったということを忘れてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=109297&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/funkwolf/reviews&#34;&gt;funkwolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, after finishing Suzuka all I can say is that I was utterly disappointed with it. For starters, this anime starts of well. With an almost fairy-tale like quality to it.    Our main character, Yamato, first sees the heroine of the story (Suzuka) on  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wootang-1&#34;&gt;wootang&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、たくさんのドラマを楽しんだり、素敵な結末を追ったりするのを見る人です。 物語はスポーツの周りを回っていますが、実際のスポーツのテーマはこのアニメのロマンスに次ぐものです。
このアニメは、私が失望したことだった暴力や行動ベースのテーマから成っていませんが、驚くべきストーリーラインとユニークなキャラクターのために作りました。 物語が進行するにつれて、主人公が感じていることを実際に感じるようになり、それが本当にこのアニメにあなたをもたらします。 ドラマやロマンスに参加している人にはこのアニメを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12383&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wootang/reviews&#34;&gt;wootang&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is one to watch if you enjoy lots of drama, fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bassgs0-1&#34;&gt;Bassgs0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、鈴鹿。シリーズ全体を見ているうちに、私はそれを見ている間に実際にそれを終えることに驚いていました。私はショー全体を通してまつげのクリエイターを刺したかったような気がしました。 このアニメは何か起こることを期待しているときにあなたを怒らせます。 私は本当に最後のエピソードまで期待したことは決してなかったし、私の意見では本当に不思議だった。しかし、このようなアニメに追いつくために多くの患者がいるなら&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14316&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bassgs0/reviews&#34;&gt;Bassgs0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay so.. Suzuka&amp;hellip;. While watching the whole se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackart-1&#34;&gt;BlackArt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは浮き沈みがあります。 何が起こるかの可能性は膨大なので、これはかなり興味深いショーです。 唯一の欠点は、時間の90％（または100％）についての愛ではなく、ストーリーをより深くすることに焦点を当てれば、それがより効果的だったということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に全体のストーリーを巻き上げるのではなく、その一部を包むので、エンディングはかなり奇妙でした。 あなたが良いロマンスアニメを探しているなら、おそらくこれが好きでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93321&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlackArt/reviews&#34;&gt;BlackArt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime has it&amp;rsquo;s ups and downs. It&amp;rsquo;s quite &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goblinlancer-1&#34;&gt;goblinlancer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはロマンチックで心温まるものです。 私は鈴鹿のすべてを見て、ロマンスについてもっとスポーツを止めることができませんでした。 このシリーズは、人々が何を言っても見守る必要があります。 私はロマンスやスポーツ、キャラクターの性格のために好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67095&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/goblinlancer/reviews&#34;&gt;goblinlancer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hetachi-1&#34;&gt;Hetachi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は個人的には主人公の関係を楽しんだが、何か悪いことが男性の主人公に起こり、病院で終わるだろうと感じていたが、実際には違ったものになった。 ただのハッピーエンド。 個人的に私はもう少しドラマが好きですが、それはちょうど私の好みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77619&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hetachi/reviews&#34;&gt;Hetachi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I personally enjoyed main character &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;solace12-1&#34;&gt;SoLace12&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを大好きでした。 私はそれがよく考え出されたと思うし、アーティストは表現を見せてその気持ちを描く素晴らしい仕事をしたと思う。 私はそれが最高のものの1つであったと言うでしょうが、多くの人が同じと思うことはありません。 私は彼らが漫画を仕上げるためにシーズン2で出なければならないと思う。 しかし、アニメが好きだった人は、あなたがまだ漫画を読んでいなければならない。 それは素晴らしいものでした。 また、それは素晴らしいアニメになった結論に至るまでの話であると予測されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38912&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SoLace12/reviews&#34;&gt;SoLace12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I loved this anime. I think that it was well though &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theanimegeneral-1&#34;&gt;TheAnimeGeneral&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはロマンスについてです。 それ以上のものはありません。 シンプルなプロットですが、ロマンスが自分の紅茶の場合は、ウォッチャーの関心を引くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は多くの理由で良いですが、それは紆余曲折になると時には陳腐です。 多くの異なるロマンチックな感情は、シリーズ全体を通して表現されています。その多くは、キャラクターが何を考えているかを示すものです。 いくつかの関係は、強度、コミットメント、および関係が健康であるかどうかを問うという観点から上下しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は先に進んで、その話がペースに関して完璧だと思ったと言います。 何も急いで急いで行ったり、引っ張ったりすることはありません。 また、各エピソードでは、非常に自然な方法で、次に何が起こるのだろうとウォッチャーが気に留めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについての唯一の欠点は、その豊富な予測可能性でした。 しかし、私はそれほど気にしませんでした。 私はストーリーテリングに必要な予測可能性があると思います。特にロマンスに関連する場合は特にそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、正しい気分を設定して、ショーのほとんどすべての音楽を賞賛しました。 コメディーな瞬間、幸せな/悲しい瞬間など、私はそれがライトロマンスの物語に期待されるものだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公、ヤマトは、私にとってとても面白かったです。 彼は非常に決定され、主に鈴鹿の心を勝ち取る目的でスポーツチームに加わりました。私はそれも好都合なキャラクターだと思いました。 これは主にヤマトの目標が何であったかという彼女の態度と賢明な考えのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は純粋に最初から最後までシリーズを楽しんだ。 しかし、私はこのアニメを8にするのは、明らかに劇的なドラマやイベントのために誰にでも魅力を感じないからです。 個人的な楽しみはスコアを決定しない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128653&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheAnimeGeneral/reviews&#34;&gt;TheAnimeGeneral&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is about romance. Nothing more, nothing less. A simple plot but will catch the watcher&amp;rsquo;s interest if romance is his or her cup of tea.    The story is good f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jnmegami-1&#34;&gt;JnMegami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アート7/10  - キャラクターデザインは大丈夫でした。 アーティストは、特定の瞬間によく見えるキャラクターに関して、キャラクターを「良い角度」にする方法を持っていました。 アニメーションは満足でした。 これはおそらく、人々が走っているときに最も顕著です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）については&amp;hellip;ロマンスアニメでは普通のことだと思っていました。鉛の男性がアニメ全体を通してリードメスに勝つことを試みますが、私は間違っていました。 物語は実際にクラブに加わり、クラブで進歩を遂げるなど、さまざまなことにつながった。 私がアニメで見たのは初めての話ですが、別の愛の関心事です。 これは非常に興味深いものでした。楽しさがピークに達したように、楽しみが増したように感じました。 しかし、これは主なプロットへの気晴らしとして役立つことができます。 私はこのために全力で結末をサポートすることさえできませんでした。 プロットといえば&amp;hellip;実際のルートが再開される前のアニメの終わりまで、物語が別のものに入ってしまったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 良いオープニング曲とBGMが完璧でした。  BGMは微妙でしたが、それでもシーンを強調してより多くの気分にさせることができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10  - ここではカラフルなキャラクターをいくつか与えていますが、キャラクターの開発はそれほどありません。 サポートキャストのいくつかはかなり楽しくて丸みを帯びていました。 特定のサポートキャラクターがどれほど重要であるかは愚かですが、どれくらいのインパクトをもたらしたのでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10  - アニメはとても面白いです。 あなたは少なくともそれを試してみるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81398&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JnMegami/reviews&#34;&gt;JnMegami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Art &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; - character design was ok. the artist had a way of making the characters have a &amp;lsquo;good angle&amp;rsquo; in regards to the characters looking better at certain mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;andalethegreat-1&#34;&gt;AndaleTheGreat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はまだそれを本当に楽しんだが、私は最初にマンガを読んでいないことを望む。
私の意見では、これはまさに私がドラマ/ロマンスや人生の一部から期待していたものなので、いくつかの悪い評価とスコアに驚いています。 スポーツのことはちょっとタックされましたが、シリーズを持たないのはうれしいことでした。一度に、それはひとつのテーマに集中し、お互いの気持ちが日々の活動にどのように影響するのかを見ています。 私は2つ目のシーズンがあったので、2つのメインに直接関連していないすべてのサイド・ストーリー（マンガから）を断つ必要はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラーズ&lt;/em&gt; [主にmanga thoで]
漫画とアニメは、非常に長い間、フレームのためのほぼフレームです。 そこには、必然的に不必要な点に無関係であったが、楽しかったであろういくつかの側面の話がある。 もしこれらが含まれていれば、おそらく朝比奈とヤマトが一緒になった後にカバーしていた2番目のシーズンを迎えただろう。 私は、妊娠は、ヤマトが気になる人物として自分自身についてもっと多くのことを実際に示していた場所で、アニメ化された結婚式を見るのは楽しいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AndaleTheGreat/reviews&#34;&gt;AndaleTheGreat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I still really enjoyed it but I wish I hadn&amp;rsquo;t read the manga first.  I am surprised at some poor reviews and sco &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jimryu-1&#34;&gt;jimryu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鈴鹿のシリーズ全体のアニメーションを作ってください。私はこのアニメをとても愛していますので、私は本当にこのアニメのすべてが好きです。本当に私の心に触れます&amp;hellip;愛の愛&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81138&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jimryu/reviews&#34;&gt;jimryu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;please make an ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nanakul-1&#34;&gt;Nanakul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;他の多くのロマンス/コメディ/ライフ・アニメのスライスを終えた後、もう一人は見たいと思っていました。 私はちょうど2日前にYouTubeにいました。鈴鹿のエピソード1は私の推薦でした。 私はこのウェブサイトに概要を読むために来て、それを読んだ後、私はそれを試してみると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは最初から面白そうだった。 私は、このアニメが全く期待していなかったこと、それが吸い込まれたことを人々から聞いたが、間違っていると思う。 このアニメは人生のすばらしさであり、私たちの一部によく関係することができます。 ロマンス、ドラマ、ユーモア、そして生き生きとしたアニメが好きな人は、実際にこれを試してみるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはやや遅いスタートだったが、エピソードの最初の数組の中には、多くの良いキャラクターが蓄積されていた。 すべてのアニメにキャラクターが盛り上がり、誰が誰で、誰が誰でないかを知ることができるので、気にしないことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話が本当に打ちのめされた後、アニメはもっと興味深くなり、本当に私を引きました。私はエピソードの後に​​エピソードを見て、私が約9時間半ほどでシリーズ全体を終了したことを知りました。 私は本当にこのアニメが素晴らしかったと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメが素晴らしかったと思った。 それは本当に私にいくつかの点で得た。 それは私を裂くことができましたが、それは私だけです。 それは素晴らしいロマンス、本当に良いドラマ、良いユーモラスな部分、いくつかのガチョウバンプを与える本当に良い触れる部分を持っていた。 かなり良い &amp;lsquo;スライス・オブ・ライフ&amp;rsquo;も同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=111289&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nanakul/reviews&#34;&gt;Nanakul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After finishing a lot of other Romance/Comedy/Slice of life animes, I&amp;rsquo;ve been wanting to find yet another one to watch. I was on YouTube just two da &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>