<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/mikagura-gakuen-kumikyoku/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/mikagura-gakuen-kumikyoku/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Mikagura Gakuen Kumikyoku</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/mikagura-gakuen-kumikyoku</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/mikagura-gakuen-kumikyoku</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/73590.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/28817/Mikagura_Gakuen_Kumikyoku/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/28817/Mikagura_Gakuen_Kumikyoku/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;edvynn&#34;&gt;edvynn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔法の学校があります。 学生はクラブ会員でなければなりません。 そして、学生は彼らの力を使って戦わなければなりません。 この学校には新しい学生がいます。 彼女の名前は一宮Erunaです。 この話は学校の冒険を語ってくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きです。 それは季節的なアニメであり、夏には楽しいということができます。 それはあまりにも良いことではないが、誰もがそれを愛することができます。 楽しい、楽しさと冒険。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/edvynn/reviews&#34;&gt;edvynn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    There&amp;rsquo;s a magical school. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;king-of-light&#34;&gt;King_Of_Light&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人々が見るもの：
ジャンル：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見るもの：
ジャンル：学校、ロマンス、ユリ、ミステリー、コメディー、ライフスライス、アクション、アドベンチャー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
深さまでは、物語にはあまり意味がありませんでした。 それの多くはフィラーのように感じられ、重要なものが上がったときに終わりに近づいていたため、すべてが急に感じられた。 私に最も失望したのは、このアニメが（クラブ同士が戦う）一つのことが、彼らが果たしたほどの誇張されていないものでした。 わずか2〜3回のクラブ戦いがあり、その多くは披露されていませんでした。 しかし、私は主人公が常に勝つことを避けるために作家を称える必要があります。 それはあまりにも過度であり、彼らがそれをするとき、反復性があり予測可能になる。 より深刻な時代に物事を明るく保つ良い仕事をしたとも言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
特に芸術には何も悪いことはありませんでしたが、本当に私を得た主なものは、通常の人のように着色するのではなく、周りの余分な文字が通常白く着色されていたことでした。 私はこれがもっと個人的な問題だと知っていますが、アニメーターが怠けているようです。 それが何だったのか、戦場のシーンは非常にきれいに、特に最後の戦いが引き出されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
オープニングが気に入って良かったです。 何も突っ込んだり、壮大だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
おそらくこのアニメの最高の部分。 性格やセクシュアリティは非常に多様であると思いました。 はいセクシュアリティ あなたが最初のエピソードを見たことがないなら、基本的に私たちの主人公Erunaは、男の子よりも雛になります。 これはあなたを見ていて疲れているかもしれませんが、これは別の方法で振り回された場合に避けられる面白い場面につながります。 他のキャラクターに関しては、彼らのためのバックストーリーは素晴らしかったが、彼らはすべて非常に面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
これはかなりの面白いアニメだけではなく、本当によく考えられた物語の良い束が本当に欠けている。 突然、物事が急速に育ち、流れとタイミングがちょうど落ちたようにすぐに終わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192652&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/King_Of_Light/reviews&#34;&gt;King_Of_Light&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What people see:  Genres: School    What I see:  Genres: School, Romance, Yuri, Mystery, Comedy, Slice of Life, Action, Adventure    Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  As far as depth, there wasn&amp;rsquo;t much to the story. Much of it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは普通の学校ではありません。 初めは普通のようですが、日常的に超自然的な戦いをしているときは、三河間私立高校とはまったく違います。 どうして？ それは表現のためであり、どのクラブがキャンパス内で最も優れているかを示すためです。 本質的には、このシリーズは生涯の学校生活の一部ではなく、超自然的なshounenのような特徴を学校のセナニガンと融合させたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;光の小説とボーカロイドのソングをもとに、ミカグラ学園金明は、学校の戦いのコメディとしてもっと話したいと思っています。 それは、自分のクラブのそれぞれに属する特別な能力を持つキャラクターとの物語で実行されます。 彼女はアカデミーの玄関に入ると、シリーズのスターたちは一宮Erunaを主役にしています。 一言で言えば、彼女はかわいい女の子の特別な味のオタクとして描かれています。 基本的には、ミカグラ・アカデミーの校長の孫娘であるエレガントな三笠さんの写真を見たので、彼女は三笠私立学校に来た。 そこで、彼女は彼女の人生でこのやや奇妙な変化を経験しています。 価値のあるものについては、このショーはちょっと険しいですが、ペースが進むとスタイルに落ち着きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、アカデミーは、さまざまなスキルを専門とする多くの文化クラブによって分かれています。 料理、芸術、工芸、ドラマ、書道、天文学、漫画の研究、花の手配、家に帰るなど、多種多様に展開しています。 それは、あなたの地域の学校で、授業以外の活動をしているほとんどのものが混在しています。  Erunaにとって、彼女はどんなクラブにも属さないので、これは問題の原因になります。 シリーズの学校のルールとメカニックによって、クラブに入らない人は誰もが睡眠の手配の欠如を含む貧しい治療を受ける。 最初のエピソードはErunaが学校で寝袋で寝ていることを示しています。 あなたはそれを想像できますか？ しかしシリーズが進むにつれて、Erunaの潜在的な可能性が少しわかります。 学校は学校戦に専念しているため、スキルを向上させて自分のクラブを誇りに思うようにするのは生徒の責任です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多様性が豊富なシリーズとして、コメディーの量も豊富です。 しかし、これはヒットやミスのビットです。  しかし、それはまた、生徒が日々の生活の中でどれくらい楽しくなっているかを見れば、シリーズに息を吹き込みます。 ストーリーが引き寄せられると、いくつかの対話がちょっとチーズ感があることに気づくだけです。 それはシリーズの楽しさを取り除くわけではありませんが、それは多くの品種を見た後に混ざると感じるかもしれません。 Erunaは、好きになる人や、他人が嫌いに感じる人物です。 振り返ってみると、彼女はとてもエネルギッシュな女の子ですが、彼女は時には素朴で簡単すぎることもあります。 シリーズで初めて紹介されたときの彼女の性格は、アイスクリームショップの子供のものも反映しています。 彼女は&amp;rdquo;かわいい女の子&amp;rdquo;を探し回り、妄想の想像力を持っています。 これは、コメディが完全な力を発揮する場所で、彼女は彼らと「親密な瞬間」にいると想像しています。 ゆりのバイブもちょっとはっきりしていますが、それは敏感ではなく、コメディーとしてもっと演奏しました。 しかし、このようなショーのために、私はシリーズが軽快な雰囲気を作り出すので、コメディーが大切だと感じています。 クラブの戦いやトーナメントでさえ、競争力は依然として存在します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、行動があります。 前にも触れましたが、これは普通のアカデミーではありません。 振り返ってみると、ストーリーの要素を進化させるカラフルなギミックであるだけでなく、特別なことは何もありません。 結局のところ、超自然的な要素との学校の戦いは、私たちが最近目にするものではありません。 特別な能力を備えたクラブの戦いを特徴とする学校として、多彩な爆発性を期待してください。 簡単に理解できる戦闘とルールのメカニズムが説明されています。 戦闘そのものは長くは続かないが、ポイントを獲得する。 私はその行動そのものが平均よりわずかに上だと言います。 彼らのほとんどは、クラブの起源に対応したキャラクターの特殊能力を紹介しています。 だから、多くの点で、彼らの中には何ができるのかは予想できます。 戦いには多くのエネルギーがありますが、時にはその勢いとは一致しません。 それらの中には、やや短いものもあり、その中に入る期待は高くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークとビジュアルの面では、このシリーズはカラーで爆発します。 キャラクター、セッティング（学校）、戦闘のいずれの場面でも、文字通りどこでも色が付いています。 学校自体はあまりにも特別に見えませんが、文字は華やかなスタイルで装飾されています。 さまざまな色の髪の毛から、戦闘服のいくつかに至るまで、ビジュアルに重点を置いています。 残念ながら、すべてのエピソードが技術的側面で誇大宣伝をすることはできません。なぜなら、色が焦点に合っていないと感じる時があるからです。 いくつかの身体の動きが限られている間に、背景も怠惰にアニメーション化されています。  Erunaの個人的な妄想の一部を除き、ファンのサービスはごくわずかです。 それでも、それは笑いのために演奏されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは多かれ少なかれ中程度です。 それは特にそれがほとんど常にチェリーである場合については、特に家で書くことは何もありません。 キャラクターが戦闘を行う場合を除き、OSTはすべて同じように聞こえる。 それがフルスロットルオーケストラがキックインする時です。そうでなければ、それは一般に圧倒的です。  OPやEDのテーマソングは、フレームの中のキャラクターたちと一緒に、カラフルなスタイルのビットを持っています。 一方、性格の声質はあまり印象的ではありません。  Seisaは感情的ではない境界線の間、Erunaは時には小鳥のように聞こえる。 その声でシリーズに個性をもたらす唯一のキャラクターはおそらくBimiiのような不思議な生き物です。 彼の声は印象的ではありませんが、彼は話すだけで画面上でかなりの注目を集めています。 しかし、最後にあなたの心を吹くことを期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、おそらくコメディの楽しみに興味のある人にとっては良い選択です。 そうでなければ、それは偽のギミックを適応させ、家族に優しい雰囲気のために落ち着きます。 成熟したテーマや衝撃的なものはほとんどありません。 ストーリーは、カラフルな文字のキャストでとても簡単です。 しかし、それは一般的であり、一緒にはあまり記憶に残っていないが、それはいくつかの巧妙な戦術を引き出す。 軍事アカデミーではなく、遊び場として学校を分類するのは、この良い自然な楽しみを持っています。 結局のところ、このタイプの楽しみが効果的であるかどうかを尋ねなければならない理由は何故ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190945&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is no ordinary school. It looks normal at first but Mikagura Private Academy is far from normal when you get supernatural battles on everyday basis. Why? Because it’s for representation and show which club reigns supreme on campus. In essence, this series isn’t just some slice of life school life story but also one that blends in supernatural shounen-like features with school shenanigans.     Based on the light novel and Vocaloid songs, Mikagura Gakuen Kumikyou is an adaptation that I’d like to describe more as a school battle comedy. It runs on a story with characters that possesses special abilities belonging to each of his or her own club. The series stars protagonist Eruna Ichinomiya as she enters the doors of the academy. In a nutshell, she is portrayed as an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;princeharuka&#34;&gt;princeharuka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Mikagura School Suiteは、ラストノートのボーカロイドソングプロジェクトを編集したもので、ライトノートとマンガを作成しました（これはすべてラストノートで書かれています）。これはMSSをボーカロイドプロジェクトに適応させる4番目のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカグラスクールスイートの物語は信じられないほど平凡で、特別なものではありません。 このプロットは、アニメ全体のさまざまな領域で波を描いて他のキャラクターに深みを与えようとするのが好きですが、うまく機能しませんでした（ある時点で、ゴジラ風の巨大なロボットが原因です。 エンディングも非常に予測可能で正直には成就しません。 私はそれが後に多種多様なキャラクターでどのように終わったのかを示すために、少なくとも短いエピローグが必要だと感じています（私は最後のEDでモンタージュを数えることは、それが意図されていれば多くのエピローグを持っています）。 このアニメのユーモアは恐ろしいものですが、それはちょっと面白くありません。 ジョグは、彼のいとことやりたいと思っている手書きのキャラクターのように引きずられます。 また、エルウナが誰とも結婚することを望んではいけません。なぜなら、それは起こらないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オハイ少年。 このアニメは、多くのアートとアニメーションの問題を抱えていました。 戦闘シーンは信じられないほど貧弱に行われ、非常に不安定に行われました。 芸術が見えて、間違っているシーンがたくさんあります。 全体のアニメーションは平均以下です。 今、キャラクターのデザインに。 私は、Doga工房がAkinaのキャラクターデザインにしたことを大いに嫌っています。 シンプルであったにもかかわらず、アクイナのオリジナルデザインはかなり良いものでしたが、Doga Koboは変わった目を持つように変えました。 それはまた、互いの隣にうまく見えないようにしました。 背景は非常に単純で平均的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はep11を信じて、Eseragoto Spiralのカバーソング用の特別EDが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、OSTに関して特に良いことも悪いことも気づくことはできません。 私はEsoragoto SpiralとHoukago Strideのカバーを楽しんだけど、オリジナルの曲と同じくらい良いものではなかった。 声優は仕事をうまくやったが、私は声の大部分が合っていると感じたが、Asuhiの声は高くに向かっていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのキャラクターの大半は大丈夫か迷惑です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主人公、一宮Erunaは、常に女の子にぶつかり、女の子を大いに愛しています。 これは私がこのようなMCを見ていないので、このアニメのいくつかの異なるものの一つです。 それ以外は、彼女は典型的なポジティブなMCです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ErunaのいとこであるShigureは、普通のかなり良い人か、Erunaを手に入れようとしている狂ったコメディの救済キャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的に、このアニメとシリーズの中でMinatogawaとAsuhiが一番好きでした。  Minatogawaはフラワーアレンジメントクラブの孤独なメンバーで、マイナーであっても彼のキャラクターが好きだった。  Asuhiは天文学クラブのメンバーであり、彼の性格も気に入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラマクラブ長のユートは、非常に弱いキャラクターだった。 勇者は仲間のボーカロイドソングシリーズ「かげろうプロジェクト」の狩野修也の安いノックオフのようなものです。 ユートは彼の気持ちを偽った。これは同じエピソードで育って解決され、本当に圧倒的だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの中には、主にドラマ・クラブでのボーカル・クォークがありますが、それは私にとって非常に迷惑です。 私は彼らの話を聞いて楽しんでいませんでした。 もう一つの主要キャラクター、Bimiiは、常に「ryui」と言います。その厄介なことと彼の対話はすべて不自然です。 また、BimiiがErunaと一緒に学校の先生になっているにも関わらず、どうしてその理由が説明されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どういうわけか、この番組は内容にかかわらず私を見守ってくれました。 私は本当にそれを落とすように感じたことはありませんので、私はそれを与えるでしょう。 しかし、それは私に主に批判を与えました。それは良いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めできません、私は本当にできません。 彼らはこのアニメよりはるかに優れているので、曲をチェックアウトすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191066&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/princeharuka/reviews&#34;&gt;princeharuka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mikagura School Suite is is an adaptation of Last Note.&amp;rsquo;s vocaloid song project that spawned a light novel and manga (all written by Last Note.) This would make MSS the 4th anime that adapts a vocaloid project.     Story: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Mikagura School Suite&amp;rsquo;s story is incredibly mediocre and not special in any way. The plot likes to wave around in different areas throughout the an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blurredvision18&#34;&gt;BlurredVision18&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべての私のレビューは、ショーを見ていない人を対象とした無料のスポイラーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みかぐら Ｓちょおｌ すいて
最初の要約とレビュー、要約に興味がない場合は、記事のセクションをスキップします。  *私のレビューは常にスポイラーフリーです。 要約で明らかにされたストーリーのどの部分も、最初の3つのエピソード以下の場合にのみ、あなたにそれを見せるように陰謀しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MSSは、ラストノートによって作成され、ボーカロイドGUMIによって演奏された一連の人気のあるNND曲に最初に触発された小説のアニメ化です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーを全体的に表現する言葉は、楽しく元気で、時には魅力的でさえあります。 しかし、私は最高のものが客観的な立場から見えると思う。 怠惰です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：たくさんの楽しいキャラクター。 それぞれには小さなアークとメランコリックなバックストーリーが与えられています。 私はドラマクラブのメンバーが迷惑で、必要以上に時間を取ったと言います。 そしてエルヌーナを完全に愛し、エルナに夢中になっている彼女のいとこのシグレにエルヌーナを連れてきた男を忘れることはできません。 しかし残念ながら、これらの物語のどれもが焦点を絞ったテーマになり、残りのショーのためにErunaと彼女のチーズな友情に戻ります。 エルナはとてもエネルギッシュで、何かかわいい、特に女の子のための情欲を持っています。 彼女はむしろ素直に見えますが、実際にはあなたは彼女が一定の嫌悪感と気遣いのない態度の後ろを見るほど、よりレベルの高い頭を持っていることが分かります。  Drama Club PrezのAkamaが初めは新入生のためにとても苛立っていた理由について心温まる発展を見ています。 深く誤解されたArt Prez Kyoumaの悲劇的な話。 新入生アスワイの魅力的な理由は、自分自身を改善することです。 それからあなたが言うことができると思う &amp;lsquo;アンタゴニスト&amp;rsquo;があります。 公平と戦うのではなく、相手と遊んで不必要に屈辱を負わせて、それを嫌うMusic Clubのメンバーのように。 またはErunaの小さなスキームをシャットダウンしようとする放送メンバーは、彼女が出てくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：&amp;hellip;&amp;hellip;.これは私がそれで見る他のすべての問題の原因だと思うので、ショーの私の最大の問題です。 アートは素晴らしく見えます。 私はErunaが描かれたばかりの忘れられたシーンを思い出して、ほぼ20フレームの間欠席していました。 文字のデザインは良い、色は美しい、などアニメーションは非常に光沢が不足しています。 主人公のみが詳細に描かれ、余分な人は単なる白いシルエットです。 それだけではなく、ショートカットの中のアイスバーグの先端です。 アクションが発生すると、文字はむしろ矛盾して曖昧に見えます。 多くの戦いが見られない理由は明白です。なぜなら、それを描くのは大変面倒だったからです。 あなたが見ている戦いはここでの攻撃、より多くの会談と顔のクローズアップ、そこでの攻撃、より多くの会談、商業的な休憩、戦いの後の次の場面での結論です。 そして明らかなエラーは、ショー全体を通して散らばっています。 キャラクターの上にホバーするクリスタルは、場面では不在になることもありますし、しばらくの間スイッチされた場所も元の位置に戻ってしまうことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：BGMは問題ありませんが、思い出深いものはありません。最善のものはめったに使用されません。 特定のエピソードの間のOPとEDのスイッチは、見て聞くのにも良いものでした。  Houkago StrideのErunaバージョンは最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はショーを楽しんだ。 私が見たいと思ったすべての戦いは見せられませんでしたが、私はまだキャラクター、いくつかのコメディ、そしてErunaとSeisaの間のメインストーリーを楽しんでいました。 私はショーが物語のコンセプトをより真剣に受け止めて、野生の行動を生み出したいと思っていたスタッフがいたらいいと思う。 代わりに、Erunaは他の生徒たちに100％笑顔、エネルギー、そして友情についての絶望的な見解を通して正直になるのを助け、それはただのSoLコメディでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には大丈夫だったけどかなり落ち着いていた。 私はそれを5/10与えるでしょう。 実際には何かを見てみることをお勧めします。 私がその人が過去に見ることができることを知っていなければ、それは欠陥であり、ランダムな楽しみとゆりのジョークを楽しむ。  Sry Eruna-chan、あなたはそれほど大したことはありませんでした。 私はまだあなたの曲が大好き&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191082&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlurredVision18/reviews&#34;&gt;BlurredVision18&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All my reviews are spoiler free aimed towards people who haven&amp;rsquo;t seen the show.    Mikagura School Suite   Initial summary and review, if you&amp;rsquo;re not interested in the summary skip the story section. *note my reviews are always spoiler free. Any part of the story that&amp;rsquo;s revealed in the summary is only for the first three episode or less in an attempt to intrigue you to give it a view.    MSS is an anime adaptation of a novel that was first inspired by a series of popular NND songs created by Last Note and performed by the Vocaloid GUMI.    The words that describe this show as a whole are fun, energetic, even charming at times. But I think the word that best describes with show from an objective standpoint. Is lazy.    Story: The show starts off rather ominous, with a girl running from a pursuer through the dark Academy h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leafeon-chan&#34;&gt;Leafeon-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;以下は自分の意見に基づいており、あなたは私のレビューに同意できません。 また、これはスポイラーを含むかもしれませんが、実際にはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの全体的なアートから始めましょう。 三笠学園くみくくのアニメーションもあまり目立たなかった。 最初の数回のエピソードで、私はすぐにそれに多大な努力を払わなかったことに気付きました。 しかし、それについては何も私を悩ませた。 しかし、このショーの後で、戦闘シーンが始まると、私はそれを好きになった。 明らかに違ったアニメーションですが、それは私の目を引っ張り、私にとって興味深いものでした。 しかし、組成はあまり良くありませんでした。 移行と風景にも同じことが起こります。 背景のオブジェクトや人物の一部はひどく描かれていました。ほとんどの場合、描くべき景色がないという形でキャラクターが構成されていました。そのため、会話はちょっと退屈でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が芸術で好きだった別のポイントは、色の使用でした。 ほとんど明るい色が使われていましたが、あなたの顔はあまりにも上手くいっていませんでした。 テーマの開始と終了でも、それは完全に受け入れられました。 それは、アニメーションがすでにストーリーラインで持っていた爽やかな雰囲気に余分な触れ合いを与えました。 それはうまく混ざっていた。 そして、どのキャラクターがどのように自分の色に合っているかを見てうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは、魅力的であるように、彼らはすべて見栄えの良いものでした。 まず、私はそれが彼らのデザインをよかったと言います。 しかし、それについて二度考えてみると、実際にはキャラクターごとの独創性が欠けていることに気がつきました。 目の色、髪、服、身長などが異なる、まったく同じデザインです。 まったく違った話は、ライト・ノベルのデザインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Erunaをもっと見ると、彼女はほぼ完璧な主人公です。 彼女はみんなと簡単に付き合い、話が成長するのを助けます。 そして、彼女の世界のテレビ番組で彼女がメインのヒーローに似ているのを見てうれしく思います。  Erunaはスーパーヒーローなので、彼女は行動します。 彼女は元気で元気です。 彼女は何かをあきらめるのが早くなく、彼女のほとんどはこのショーのコメディの源泉です。 同時にErunaはあなたが実際にこのアニメで良いと呼ぶことができる唯一のキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには多くの人物がいるという事実にはいくつかの迷惑があります。 しかし、それはまったく気にしませんでした。 文字の井戸を開発しようとする衝動は大きかったので、開発が急いでしまった。 自然の変化はとても青くて、信じられないほど強いと感じました。 第一に、それはErunaの性格にあまりにも合っているからです。 彼女は学校の半分を友人にするタイプです。 第二に、すべてのキャラクターがスクリーニング時間の良い分け前を得ました。 そのときの莫大な量にもかかわらず、彼らのどれもがショーの外に出ていませんでした。 しかしErunaが唯一のキャラクターになる前に私が言ったように、あなたは実際に良いと呼ぶことができます。 アニメを見ているうちに、キャラクターの発達にどのような考え方があるのか​​を見ることができます。なぜなら、彼らは実際にいくつかのキャラクターに良い背景物語と彼らがやっていることの動機、そしてなぜ彼らがそれをやっているのかを教えているからです。 しかし、背景は私には分からなかった。 そして、あまりにも不明瞭な動機のいくつか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、キャラクターの関係については、いつも素敵な友情のファンです。 彼らはすべて本当に素敵な友人になりました。 しかし、この面でも、Erunaのようなキャラクターにとって他の人と簡単にやりとりできるのは当然です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは、通常より少し複雑です。 あなたが魔法の高校を見るのは初めてのことではありません。主人公は魔法に新しいものです。 ここでも良い物語にする方法を考えています。 しかし、私が一番気になるのは、もっと努力して少しコメディーを残しておけば、これがいい物語だったかもしれません。 コメディがこのアニメの成功の源泉であるとは限りません。 しかし、私が言うことは、コメディと深刻なストーリーがうまくいっていないということです。 私はこの物語が成長するのを見たり、喜劇に専念するのが好きでした。 そして私はコメディの根源になるでしょう。 しかし、今のところ、深刻なストーリーラインがいくらか進展するたびに、それは強制的に分解されたり、コメディーに集中するための道を切り開いたりしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な音も平均的でした。 しかし、一番際立っていたのはおそらく声優でした。 声は一致しただけでなく、戦闘シーンやその他の状況で素晴らしい仕事をしました。 しかし、サウンドトラックはそれがまったく目立っていなかったか、それが出来事に余分な感覚を与えたので、それほど良いものではなかった。  OPとEDのテーマもそれほど素晴らしいものではありませんでした。 オープニングの始まりは少しキャッチーだったが、私が覚えている唯一のものだ。 しかし、テーマは音楽そのものよりも構成に際立っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私が言ったすべての否定的な事にもかかわらず、私はまだこのアニメを見ている間、本当に楽しい時間を過ごしました。 彼らには素晴らしい機会がありましたが、彼らはあまりにも多くのコメディを私たちに投げつけて少し浪費しました。 しかし、我々はすぐに回復し、このアニメのコメディを好きな面にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194296&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Leafeon-chan/reviews&#34;&gt;Leafeon-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The following is based on my own opinions, you are free to disagree with my review. Also this might contain spoilers, but not really.    Let’s start with the overall art in this show. The animation in Mikagura Gakuen kumikyoku wasn’t too shabby. In the first few episodes I noticed right away how there wasn’t put all that much effort into it. However nothing about that bothered me. But later on this show, when the fighting scene started to happen, I sort of started liking it. It’s obviously different  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kelpiechan&#34;&gt;kelpiechan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;みかぐら学園くみくくくは、すでに放映された後に見つけたら、私が個人的に見ないアニメです。
その物語（8/10）は非常にユニークで独創的なので、何か新しいものが必要な場合は、それを見ることができます！
アート（6/10）は、アニメで好きなものではなく、記憶喪失に似ていて、私が好きなSAOほどです。
The Sound（5/10）は、アニメの最悪のものの1つであり、それをよりよく述べるためには、それほどうまくいきません&amp;hellip;しかし、演技はとても良いです！
キャラクター（8/10）の開発は非常に興味深いもので、アニメの紆余曲折を作るものです。
退屈な最初のエピソードでは、むしろペースが遅いアニメであることを別にすれば、最後のエピソードで誰かがそれを見る価値があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191901&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kelpiechan/reviews&#34;&gt;kelpiechan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mikagura Gakuen Kumikyoku, is an anime that I wouldn&amp;rsquo;t personally watch if I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skynohoshi&#34;&gt;SkyNoHoshi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;学校は楽しいです。 話す友人や、楽しむことができるように見える他のものに参加するアクティビティがあります。 しかし、「Mikagura Gakuen Kumikyoku（Mikagura School Suite）」を見て、「楽しい」という定義はずっと変わってきました。 学校に入ることによって、あなたはおそらく彼らが持っているどんな活動でもナットに行くでしょう。 このボーカロイドプロジェクトは小説に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Erunaは自宅で遊んでいる間に生涯を過ごしていますが、まだ出席する高校を決めていません。 彼女の決断は最終的に彼女のいとこのしぐれがミカグラアカデミーのパンフレットを彼女に渡したときに起こりました。彼女はその中でセイサの写真に注目します。 彼女はアカデミーに出席し、文化的なクラブと特別な権力を持つクラブ会員が代表として戦うバトルシステムしか持たないことを知ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、キャラクターがどのように行動するかにほとんど変わりません。その場合、それはエルヌーナの周りをもっと回転します。 彼女はアカデミーで何をしたいのかという明確な目標はありません。なぜなら彼女は流れに乗っている人物であるからです。 それにもかかわらず、彼女はアカデミーについてもっと知り合い、他の学生と出会い、交流するにつれて、物語は非常に簡単です。 したがって、戦闘体制や超大国のようなもっと深いところで物語を理解する必要はありません。 コメディは物語についてとても素晴らしいものは何ですか。 それぞれのエピソードは、私をいくつかの場面でばかばかしいように笑わせることは決してありません。それで、私はアニメを楽しませる良い仕事をしました。 また、Seisaの過去についてのサブ・プロットもありますが、これはもう少し感情的であり、アニメの後半ではより多くを示す傾向があります。 私はそれがよりよく説明できることを望むが、私はサブプロットに何の問題もない。 私はまた、すべてのエピソードでただの戦いよりもはるかにエキサイティングなことがあることを期待していました。キャラクターの相互作用と神秘的な展開を除いて、私はまだもっとたくさんのことを望みます。 要約すると、もう少し驚きが必要なコメディーの作品に従いやすい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストには様々なクラブメンバーがいて、それぞれには典型的なアニメパーソナリティがあります。  Erunaをこのアニメの主な焦点キャラクターとすることで、他のキャラクターや視聴者に関係なく、誰にでも多くの楽しみを吹き込みます。 心配しないで、彼女は100％そうではありません。 時には彼女は彼女の心配や考えを誰にでも見せてくれるかもしれません。彼女が清里にゆりの想像をしている、または馬鹿に思っていない限り、彼女は何とか決断を下して行きます。 他のキャストのために、キャラクターの中にはアニメにしばらくの間登場する裏話があります。 どのように言われているのか、それに関係するキャラクターがどのようにフォローアップするのか、そして彼らのどちらも聞くのが退屈でないことによる。 特にSeisaにとっては、私が以前に述べたサブ・プロットの文脈として彼女のバックストーリーを形成している。 キャラクターの開発は最小限に抑えられますが、それでもすべてのキャラクターにとってうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとって、風景やキャラクターデザインなどの作品はシンプルです。 私は、スタッフがすべてのエピソードを怠惰に描いているラインを越えたことはないと思う。 ときどき色のない背景の文字が描かれていることもありますが、私はまだそれらに悩まされていません。 しかし、パレットが素晴らしい明るくカラフルな感じを放つことは涼しいです。 戦闘シーンでは、アニメーションはまあまあです - それほど壮観ではありません。 これらの学生が互いに戦いあうために使うことができるさまざまなタイプのスーパーパワーがあることは素晴らしいことです。さまざまな戦闘が行われます。 それが予算上の問題なのか、それともドゴコボが他のアニメのためにもっとお金を使ったのかなと思います。 いずれにせよ、それは本当に重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、それぞれの声優によって歌われているオープニングとエンディングの曲で明るく輝いています。 ホーカゴカークメイは、エキサイティングなポップアップ音楽がエピソードが放送されるたびに興奮を得るので、私はループで何時間も繁殖することができます。 私も他の人たちにも最高の努力をしていただき、感謝しています。 個々のエンディング曲はボーカロイドの曲からカバーされていて、アニメとボーカロイドの両方のバージョンと比べて、ボーカロイドのバージョンはまだ聞こえても、アニメ版の方が上手くいっています。 全体として、3つのキャラクターのスタイルに合ったジャンルがあり、素晴らしいです。 私のお気に入りは間違いなくEsoragoto Spiralです。 最後に、メイン・エンディング・ソングはキャッチーではありませんが、あなたが幸せになっている時には耳を傾けることができます。 残念ながら、サウンドトラックはそれほど記憶に残るものではありません。 私が頭を思い出すことができれば、おそらく戦闘音楽は良いと思います。 声の演技は絶対にうまくいっています。 私はErunaの声優、Kimura Juriに感謝しています。Kimura Juriはまた、ShirobakoのAoi Miyamoriさんを賞賛しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に多くの人がこのアニメを楽しむとは思っていませんでした。 しかし、もう一度、三河楽園くみくくくは、今シーズン、他の人気アニメのレーダーの下に落ちた別のアニメです。 私は他の聴衆を非難することはできませんが、私は彼らもこのアニメを見るべきだと言わなければなりません。 個人的には、コメディーと物語を見て楽しめるキャラクターのために楽しいです。 ストーリーとエルウナが私にとって幾分オリジナルなので、今年は数少ないユニークなアニメの一つかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191085&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SkyNoHoshi/reviews&#34;&gt;SkyNoHoshi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Y’know, school is fun. You have friends to talk to, activities to take part with and other stuff that seem ‘fun’ to enjoy. But having watched Mikagura Gakuen Kumikyoku (Mikagura School Suite), their definition of ‘fun’ has gone a lot wackier. By entering the school, you would probably go nuts with whatever activities they have. This Vocaloid project is based on a light novel.    Eruna spends her life at home playing games, and has yet to decide on which high school to attend. Her decision finally came about when her &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roch2001&#34;&gt;Roch2001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これが2番目のシリーズにならなければ、私は失望します。 他の人のランキングを考えれば、それは確固たるようだ。 この春の季節のショーとして、私はそれに固執しました。 制御された環境で最もユーモラスなアクションバトルの一つであり、ストーリー主導のマルチキャラクター作品です。 私はそのまともなランキングが別のシリーズをもたらすことを望んでいます。 それにはたくさんの物語が残っているように見え、楽しい時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191059&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Roch2001/reviews&#34;&gt;Roch2001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll be disappointed if this does not ge &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;borrator&#34;&gt;Borrator&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はturbolesbian MCのためのショーを拾いました、そして、私は1秒間それを後悔しませんでした。 あなたがそれを見るべきかどうか疑問に思っているなら、最初のエピソードをお試しください。  Erunaを楽しんでいるなら、それを見てください。 それ以外の場合は、削除してください。 ショーはいくつかの面で本当に悪かった - アニメーション、急いでのストーリーテリング、Erunaのパワーは何とか変わっていない、いくつかの場所でかなり弱い執筆、MCをいくつかのヒット・バイブと関連付けるためにいとこを使って まだ私が一番見て楽しんでいる番組の一つです。 一般的に、今シーズンだけではありません。 だからこそ、楽しい喜びが楽しかったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191051&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Borrator/reviews&#34;&gt;Borrator&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I picked up the show for the turbolesbian MC and I never regrett &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jun98&#34;&gt;Jun98&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一度興味深いプロットのシリーズ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は一宮Erunaに続く; 美しい女の子のための異常な愛を持っている普通の女の子、 正常な権利ですか？
ミカグラ・セイサーに会うために、三笠学園に入学すると、彼女の人生は変わります。 プリンシパルの孫娘
学校には非常にユニークなシステムがあり、他のクラブとの戦いで勝ったクラブはポイントと人気を得るでしょう。 より多くのポイントは、より大きな学校生活を意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは単にErunaと彼女の友達に続く
それはSeisaと一緒になるErunaの主な目標に従いますが、Eruna周辺のキャラクターのバックストーリーはまだ説明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公が何であるかを見るだけで見ることができるように、このアニメはストレートコメディシリーズです。 私は来る、彼女は美しい女の子に夢中で、彼女が三河学園に入学した主な理由は、聖者と出会うことだった&amp;hellip;参照してください？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたがプロットから見ることができるように、一連のストーリーラインの種類をいくらか示すことができます。 典型的な主人公は学校に入学し、一番下から始まり、彼女のユニークな才能のためにゆっくりとトップに達する。
かなり単純な権利ですか？
しかし、これらの単純なプロットラインは常に魅力的ですが、そうではありませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくシリーズに戻ります。  「それは面白い」とは、このシリーズの素晴らしさを示すには不十分です。 それがどれほど素晴らしいかを説明する言葉はありません。
私はシリーズがもっと長くなったと思っていましたが、非常に速く終了しました&amp;hellip;
私は人々がすべて物事の異なる味を持っていることを意味するので、いくつかは同意しないかもしれません。
しかし、このシリーズを見て楽しんでいたことは少なく、誰もがこのレビューを読んでいれば、彼らがそれを見ればシリーズを楽しむことができると願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jun98/reviews&#34;&gt;Jun98&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yet again another series with an interesting plot!    The story follows Ichinomiya Eruna; a normal girl who has an abnormal love for beautiful girls; normal right?  We &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chef-baxter&#34;&gt;Chef-Baxter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの終わりにはシーズンが終わり、ミカグラ学園組合（ミカグラスクールスイート）の別のレビューがあります。このレビューは私の全体的な考えであり、私は何を期待し、何を得たのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - シノプシスは存在しますが、かわいいものの偉大な学校生活を夢見る新入生の女の子は、学校内の私立寄宿学校に入ります。クラブの上位層を表すクラブがあります。 どのクラブでもユニークなパワーを持っています。基本的な話は、主人公が自分の人格に合ったクラブに入る方法と、自分がクラブを見つけてクラブを見つけることができれば、誰が募集するのかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 私はそれが本当にカラフルで、特定のクラブの戦いのためにいくつかの良いアニメーションを持っていたが、この特定のアニメの芸術についての端切れのようなものだった滑らかか、 他のシーンと比較すると、特定のシーンのアートスタイルが不足しているように見えますが、カラフルで、主人公とクラブメンバーが学校の他の生徒 ちょうど私はそれがまともな小道具を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - ショー全体の音楽は本当に私に出くわしたことはありませんでしたが、オープニングは本当にキャッチーだったし、エンディングもきれいだったと思っていましたが、ショーのostは出なかったが、キャラクターはそれぞれのキャラクターとノイズ 戦闘シーンや劇的なシーンでのサウンドは素晴らしいので全体的なサウンドは全体的に悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字 - 本当に面白い - 面白い - 恥ずかしがり屋 - 傷跡。 キャラクター名簿が大好きなのは、エルナが本当に陽気で陽気で陽気で、キャラクターの残りの部分もまた、彼らが登場したときにかなり面白かったということです。 あなたは最初は好きではないかもしれない本当に恥ずかしがり人格のキャラクターを手に入れますが、彼女は本当にかわいい、恥ずかしがり屋で、 他の人や全体的なキャラクターは非常に遠いですが、アニメの終わりまでには彼女は楽しんでいますが、彼女はストーリーの重要な部分であっても正直なところ重要な役割を果たしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 簡単に私のための8/10私はちょうど不気味なやや面白い瞬間とアニメの全体のシーンとその最後のエピソードの素晴らしい戦いのシーンのためにちょうど素晴らしい短いが素晴らしいです。 私はそれを見ていないので、これを見て何も期待していないが、私は先に行って行って、私は本当にそれが提供しなければならなかったことを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191056&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chef-Baxter/reviews&#34;&gt;Chef-Baxter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;More anime ending with the season winding down i have another review here of mikagura gakuen kumikyouku (mikagura school suite) this review will be my overall thoughts and what i expected and what i got but in short i liked the series alot.    Story- The synopsis is exists but &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のblog / redditスレッドから適応されています。先のSpoilers！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三河楽園くみくくくんを修了した後、私が自分のものに基づいて与えられればどんな能力があるのだろうと思った。 最初は、私が完全に打ち込んだものを薄い空気から作り出すキーボードを考えました - &amp;ldquo;Manifest Words&amp;rdquo;は、私がどれくらい書くかによって、私が与える名前になります。 それから、私の心は、そのような機会が現れたときに雪を打つのが好きなので（これは非常にまれです）、そのように制限されていないスノーボードに行きました。 それにもかかわらず、私は何が起こったのか知っていますが、それは人生が必要とするものであるため、できるだけ多くの楽しみを持っています。良い、安全で、合理的な楽しみ。 これはアニメが伝えようとしているものですが、途中のどこかで、それが何を言わなければならないのかが分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人にとって、三河楽園くみくくくは、高校時代（偶然にも十分）にキャストの誰もがユニークな能力を持ち、コメディー、ドラマ、そして解決策 それはいつまでも幸せに終わります。 アニメは必ずしも驚くほど新しいものである必要はありませんので、紙ではよく聞こえますが、それは完璧です。 しかし、三河は他のアニメと似ていない。 誤解しないでください。 これは褒め言葉ではありません。 このショーは、足が動くたびに、そして1つの理由のためだけに、ミスステップが発生します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカグラのつま先は、通常、それがテーブルにもたらすものの閃光の部分に向いています。 より具体的には、キャラクターの能力、彼らが入隊したクラブ、および戦闘システムを適所に重視します。 ショーのコーリングカードとして、アニメーションがErunaを&amp;rdquo;Tension Max&amp;rdquo;や&amp;rdquo;Killing Art&amp;rdquo;制定で披露したいと思うのは理にかなっていますが、これはしません。 ミカグラがその能力に多くの在庫を入れているにもかかわらず、それがどんな容量でも使用されていることはまれです。 争いが示唆されており、具体的なムーブ・セットが存在することは明らかであるが、アニュールはエルヌーヌの「ユリ」に対する愛情、またはシュクールのいとこに対する馬鹿げた愛撫の形で繰り返しコメディを使用することを拒否する。 戦いが始まっても、彼らは非常に長く続くことはありません。 このショーでは、世界中の戦闘や能力に意味を持たせたいと思っているが、それを直接見せてくれるのはあまりにも嫌なので、重要ではなく、無意味なものとして出てくることは明らかである。 結果として、キャラクターやオトネの全アークの関係の調査のように、アニメの目的や焦点とほとんど一致しないため、発生するイベントは切断されてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカグラがフィナーレよりも集中力を失うところはどこもない。 シーズンを通して、最大の争いは、過去のある種の犯罪に基づいて開かれていなかったことである。 したがって、このショーは、できるだけ長く問題を隠しておくように構成されています。Seisaは祭りから喜んで削除されますが、彼女は謎に包まれています。 しかし、問題を明らかにするために受け入れ可能な点を超えてアニメが待っていたので、切断はもう一度作成されます。 この問題は、ErunaとSeisaの結びつきである最後の顕著なセグメントの近くで明らかになりました。結果を処理する時間がほとんどなく、メインのプロットポイントの相当な解像度を見る時間がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後見では、出来事の順序は物語の立場から論理的です。シーズンの始まりは、ErunaとSeisaが強く賢明である場所を示しています。 エルナの必然的な改善。 しかし、中間部の断線はErunaでそのような成長を正確に描写していないため、最終的な戦いが不自然に感じられる。 言い換えれば、アニメがこれらの戦いを控えるためビルドアップが回避されるため、ファイナルファイトからの報酬も決して達成されません。 さらに、Seisaの突然の逆転（Erunaからではなく、一定の支持者ではない知恵の言葉）と、それらが一緒に来る理由（せいぜい2回の超自然現象参照）の後ろの説明は、どちらも断然 ショーの残りの部分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いことに、ミカグラの主なテーマは、切り離しを中心に展開されています。 本質的に、誰もが異なっていても、別々の、あるいは独特なものであっても、そのような違いは、人々が一緒になって楽しい時を過ごすときには重要ではありません。 切断されたユニットは、最初に切断されているため、互いに接続することができます。 共生は人々の本質的な必要性であるため、これは強力なメッセージです。 他人との交流やつながりは、どのように切断されても、各人が経験しなければならないものです。 この考え方は、ドラマ、芸術、園芸、天文学、書道、新聞クラブの人々をひとりの友人グループに連れて来るErunaで、季節を通して見ることができます。 彼女は人が鎌をかけるか、シンボルを書くか、自分自身を閉じ込めるかどうかは気にしません。彼女は単に、これらの人々が人生のあらゆる歩みから抜け出すことを望んでいます。 ショーの戦いの欠如は、テーマが完全に探究されることを妨げるが、プロットが完全に役に立たないと感じるのを防ぐのに十分である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、ミカグラはそれがどんな物語でもつなぎ合わせることができなくても、切断されたことを台無しにすることはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカグラは、芸術とアニメーションが混在しています。 芸術だけを見ると、学校や周囲の森林で構成されている目を即座に目の当たりにすることはありません。 セイサの邸宅や様々なクラブルームや廊下など、他のエリアも訪れます。 それは工場の上に現れますが、背景には二次元と三次元の奇妙な組み合わせ（3つ以上の2つ）があり、文字の能力に合わせて独特の雰囲気を与えます。 また、民間人や非キャストメンバーの扱いにも注意が必要です。 ミカグラは、最小限のデザインでいくつかのエキストラを取り入れるのではなく、細かいことがない限り、可能な限り多くを含めることを選択します。 このテクニックを使用すると、キャストメンバーはあたかもそれらが存在するかのようにショーフィーリングなしですべての注意を受け取ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインにも注意が払われています。 それぞれの人にとって、彼らがどこに何をしているのかを知ることは容易です。  Kyoumaは画家であるので、彼の顔は色のついた傷で覆われている。 貞松は花をつけて、草のような髪と静けさの衣服をより意味します。 正常に見えるセイサさえ、彼女のオフキルクの力を表す彼女の不一致のストッキングと出くわす。 列挙されたものだけでなく、それぞれのキャラクターで同じレベルのディテールを目にすることができます。 アニメのための明らかな利益。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のアニメーションの強さは明白ではありません。 アニメが定期的な、毎日のシーンを前面に押すと、四肢、目、および髪の動きがそれほど目立たない。 コメディーは速いので、キャラクターのアクションは通常、速度に追いつくためにはジッタがあります。 民間人に似たテクニックを見て戦う：ショーは流体の動きに有利なスタイルとディテールを減らす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカグラは自分のキャラクターに在庫をあまり入れていない。 彼らの発達は弱く、彼らの特徴は間違いなく弱いです -  Erunaは元気、Asuhiは恥ずかしがり、など。 しかし、アニメが実際にそのキャラクターで何かをすることを決めるとき、アニメは通常2つの形式のうちの1つをとる。 公平であるために、キャラクターの能力に関するアニメの象徴は、より深みを増す。 たとえば、Erunaの爆発的で元気な性格は、狂った敏捷性と目を見張る光として現れます。 祐斗は感情を抑圧するので、彼は芸術を使って自分の感情を解放する。  Otoneは自分の半分をチェックしたり、「ラップアップ」するのが好きで、リボンはちょうど彼らが選んだ武器だからです。  Asuhiはいつも希望があり、頭を高くして、望遠鏡や天文学の傾向を描写して明るい人生を見ている。 セイサの能力も彼女の人に合っている。 彼女は他の人との関係を形成することを嫌います。物理的にはほとんど不可能なものですから、時間と空間を曲げてそれを可能にします。 このように各キャラクタを解剖できますが、キャラクタがほとんど利用されたり開発されていない場合は役に立ちません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OtoneはMikaguraの中で最も興味深いキャラクターだと思うので、残念です。  ErunaとSeisaの2人の主要な女の子を見ると、Otoneはそれらの間の切断を仲介します。  3人が「性格の行」に置かれていた場合、Erunaは妥当な終わりを占め、SeisaはErunaからできるだけ遠く離れていて、Otoneは中央に座ります。 このように、そして見ての通り、Otoneは両極端につながることができます。 彼女はいつも同じような楽しみが欲しかったので、Erunaの不気味なおかしなことに従います。彼女は以前と同じ苦境にいたので、Seisaと共感します。 彼女の関与は、エルウナとセイサの関係を、皮肉にも起こる必要があった破壊点にもたらします。 エルヌーナとセイサを結集させるためには、既に存在していたよりもさらに切り離さなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、反復して、Otoneの包含と能力の象徴は、ほとんどすべてのキャストの誤った取り扱いのためにほとんど失われている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカグラの音楽は、簡単なモチーフに従っています。  Erunaのばかばかしい楽観主義とショーのコメディのように、アニメが提供する作品の多くは明るく、幸せでいっぱいです。 そのオープニングのテーマは、そのビートの素早さにもかかわらず、魅力的です。 メインエンディングのテーマはやや減速しますが、速い歌とボーカリスト、そして歌詞を変えずに、同じような響きを保ちます。 ジャズのEDはちょうど「楽しい」とは言えませんが、ディスクに傷や奇妙なサウンドエフェクトが残っていて、雰囲気に合うようになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のEDは、残りのサウンドトラックの大部分と同じように、メインのOPとEDと同じペースに収まります。 その悲しみと悲しみの瞬間には、よりメランコリックな作品や激しい作品がありますが、このコメディには、コメディと楽しいものが並んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演出に関しては、これは最高のものでも最悪のものでもなく、ほとんどのキャストが平均的な品種の演奏を提供している。 例外はErunaとしてのKimura Juriですが、彼女が話すたびに絶え間なく興奮した態度を聞くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディが繰り返しているかもしれないが、私はまだジョークが使われたときはいつもとても陽気であった。  Erunaを襲ったShigure、その後のビートダウン、Bimiiの変態マシンによる叫び、そして特にErunaはSeisaと他の女の子との間でガガを過ごしていたが、まだ私のために面白かった。  Erunaの狂気に対する「真っ直ぐな男」としてのBimiiを使ったアニメは、Erunaが自由に支配していたとしても、時には巻き戻されることなく、それを処理することがほとんどできないため、賢明な動きでした。 これと同じ戦法は、紺碧（乙女の手作り）と見られます。  ErunaがSeisaとの関係をリスキーな領域にするのを止めて、Erunaの想像力を失い、観客に自分の想像力を使ってどこを導くかを考えさせました。 もう少し微妙で賢い動きをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし現実は、あまり好きではないということです。  Seisaのキャラクターは潜在的な力を持っていたが、シーズンを通して執筆のためにひどく扱われた。 ショーの中で場所と目的を持っているようだが、最終的には若干精巧なSeisaとしてそこにあったOtoneと同じである。 残りのキャストは、冗談が覚えておく価値がない（Nyamirinや大きなおっぱいのように）、存在しない（Meikaのような新しい書道クラブのメンバー）ために、大いに忘れがたいものです。 しかし、アニメ全体の中で最も不満足な部分はエンディングでした。 このショーは、ErunaとSeisaが友人になるか、少なくともSeisaに楽しい気分を味わってもらうために大いに役立ちます。そして、最終的に起こったときに、私は結果のスナップショットをいくつか与えられます。 それは完全に満足のいくものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三笠学園くみくくくは楽しいことをしますが、断絶された物語や不自然なキャラクターは、言いたいことを伝えることを止めます。 このキャストと組み入れられた音楽の詳細なデザインは、このような障害を沈黙させようとしますが、その声を聞くには不十分です。 簡単に言えば、アニメが独自の能力を持っていれば、それは「より良い実行が望まれる」と呼ばれるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：間違っている、断線は季節を通して横行している&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：ファイン、芸術のスタイルは、実際の平均アニメーションについて、その仕事、素敵なキャラクターデザインを行います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：悪い、Otoneは面白くて象徴主義は存在するが、残りのキャストメンバーは不十分に扱われる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ファイン、楽しいOP、ED、サウンドトラック、平均的なVA作品&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：超過した冗談がヒットしたり、ミスしたり、BimiiとKurumiは賢い追加でしたが、他のすべて、特にエンディングはむしろイライラしていました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198361&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After completing Mikagura Gakuen Kumikyoku, I started to wonder what kind of ability I would have if I was granted one based on what I do. At first I thought of a keyboard that would create out of thin air anything I typed out in full – “Manifest Words” would be the name I would give it – because of how much I write. Then my mind wandered to a snowboard that was not so restricted and could go on all surfaces – “Any Board” – because I like to hit the snow when such an opportunity presents itself (it is pretty rare nowadays). Regardless, I know that whatever I happened to receive I would have as much fun with it as possible because that is what life needs to be: good, safe, and reasonable fun. This is what the anime tries to convey, but somewhere along the way, it loses sight of what it has to say.    STORY    For many people, Mikagura Gakuen Kumikyoku appears to be “just another high school anime.” It takes place at (coincidentally enough) a high school, everyone in the cast has unique abilities, and it involves some comedy, some drama, and a resolution where it all ends happily ever after. Sounds rather common on paper and that is perfectly fine, since anime do not always have to be something startlingly new. However, Mikagura is not like other anime. Do not be mistaken; this is not a compliment. The show missteps each time it moves its feet, and for one reason only: disconnectedness.    Mikagura’s toes usually point towards &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cauthan&#34;&gt;Cauthan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これはこのサイトに適応したスポイラーフリーレビューです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[概要]可愛い少女と愛らしい制服の想像力を込めた一宮Eruna（木村、ジュリ）は、学校のパンフレットのモデルとして、三河星座（大西、沙織）を見て、三河楽大学に通うことにしました。 しかし彼女が到着すると、ミカグラは他の伝統的な高校と同じではなく、それぞれのクラブのためにポイントを獲得するために学校の異なる文化クラブの代表者が決闘するクラブ戦いがあることを知る。 ポイントは学校内のお金の代用として使用することができ、クラブのステータスと一緒に自分のステータスと一緒に使用することができ、予算はしばしばこれらの急降下の結果に結びついています。 ミカグラアカデミーの学生たちは、様々な力と能力を目覚め、クラブをさらに発展させ、学校での立場を向上させるために戦います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒロインとショーの主人公から始めて、Erunaはショーの最強の部分だと思っていました。 彼女の気まぐれな熱意と露骨な無邪気さは決して女性の主人公としての革新的な特質ではありませんが、彼女の過激な恋愛の幻想と他の女の子のうぬぼれと一緒に、 その上、私は木村ちりがErunの偏心した性格を遂行する優れた仕事をしたと感じ、私はほとんどの声のアーキタイプを避けて彼女の一意性を大幅に引き上げたと思う声を彼女に与えた。 エルナは友人を作り、他の人と交流したいという欲望は、ショーのシーンやプロットのほとんどにペースを設定し、彼女はロマンチックな想像以上の友情に真の投資をしているコメディーな瞬間から遠くない。 私はErunaがショーの最も強力な魅力であり、彼女の存在が無数の場面を運んだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セイサは、エルナとは違って、学校の他の生徒とはまったく同じ場所に留まり、授業や戦いに出席する代わりに、自分の邸宅に住んでいることが多い。 彼女は他の人たちに完全に冷たくはなく、時には遊び心のある面を展示しているが、ショーのほとんどはまだ中心的なプロットの大半がエルナの闘いとして彼女の現在の態度を導いた過去の状況を調査している。  「キリング・アート」の才能が悲惨に説明されていて、ショーの能力としては十分に機能していたものの、それ以上の明快さが有益だったとは思うが、セイサは学校で最も強い学生だろう。 彼女とプロットの両方に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は一般的なキャストとErunaの他の友人の外で言及する最後の文字はBimiiだろうと思う。  Bimiiは飛行機の猫で、Mikagura Academyの先生ですが、ショーの途中で彼は実際に学生のいずれかを教えていません。Erunaの周りにはほとんどの場合、いつでも見つけることができます。 ドラマクラブの一部のメンバーのように、彼は文句を残しています。その文章は、時間の経過とともにグレイディングになる可能性があり、彼の全体的な存在は、彼の目的が学校と文脈の文脈を提供することであったため、 その戦いとコメディーなキャラクター - 私は彼が彼のギャグが穏やかであったように失敗したと思う何か、そして松岡義光が私のキャラクターに心を払わせることができなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカグラは主人公の外にかなり簡潔なキャストを持ち、信じられないほどの学校の設定をするのに十分なメンバーを持っていましたが、彼らの過激なデザインにもかかわらず、多くのキャラクターは、 かなり面白味のない副キャラクターの自由な使用。 メインの2〜3文字以外の一部の文字は、時にはバックストーリーやパーソナリティの洞察力について何らかの調査を受けますが、これらのことは意味をなさないほど複雑にすることはほとんどなく、残念なことにショーとの関係で大きな問題にはなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がいつも感じていたスタジオのアニメーション部門では、ドガコボがプロデュースしていますが、このカテゴリの平均以下のパフォーマンスには驚きました。 コメディの表情はかなりよく行われていましたが、キャラクターのデザインはシーンからシーンへとかなり頻繁に波打ち、アクションシーケンスは正直かなり悪かったです。最初は、ショーが進行するにつれて、最小限の低解像度の戦闘をスタイル上の選択と間違えました 私はこれらの戦いがどのようにプレイされたのかのさらなる例を得ました。私はアニメーションが激しく苦しんでいたことに気づき、原型のアートワークはシーンの潜在的可能性を突き詰めていました。 私が思うには、実際の理由が何であれ、ショーには十分な予算が足りなかったと思うが、ミカグラはこの地域では不足していると感じている。 学校の戦いの前提。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術そのものと話すために、ショーは、色が明るく、一般的な背景に対してポップであるという点で、キャラクターと同じように華やかで派手である。 私は生き生きとしたキャラクターデザインのために大きな愛はないので、猫の耳、異色腫、異国的な帽子のような特徴を利用したドラマ・クラブ、私は美的レベルでキャストの大多数を楽しむことはできないと私は簡単に言います これは特に有罪だと感じましたが、ErunaとSeisaは、このカテゴリーではもう少し多く予約されていると感じていますが、ほとんどのキャラクターはデザインがかなり偏っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルヌーナをキャラクターとして設立し、三笠アカデミーを設立した後、ショーのプロットは、ショーが異なるキャラクターを紹介し、その前提に沿って様々な学校の戦いを開催するより些細な場面や交流に有利になりました。 このプロットは、Erunaが彼女が​​所属したいと思っているクラブと、特にSeisaとOtoneの場合に友達を作りたいという希望を見つけるためのErunaの探求として最もよく特定できます。 これらの動機を活かして、ショーは非常に簡単な方法で行われ、学校でのErunaの地位やSeisaの過去の文脈を明らかにする形で進展していることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは多くの学校での戦いを特徴としていますが、それはコメディーの第一線であり、大半のシーンは残りのキャストとのエルナのコミカルなやりとりに費やされます。 戦闘自体は頻繁に行われ、ショーの主な目的であれば注意を払うが、貧弱な実行はショーのこの側面に損害を与える。 それにもかかわらず、私は戦いの一握りがかなり楽しかったと認めなければならず、生徒の能力のいくつかは遊びを見て楽しかったですが、戦いはお互いに対する学生の肩の頭をほとんど完全にフィーチャーし、実際の戦略を欠いていました。 コメディ部門ではかなり良いと思っていたので、ショーのプロットの進行の欠如がマイナス要因だったとは思っていませんでした。そのため、必要のないものをあまり懸念する必要はないと思いました。 それほど少なくはないが、ストーリーが関係する限りショーはかなり浅いことに注意すべきである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音楽]：ミカグラの音楽は、バトルシーケンスに登場したいくつかの繰り返しの曲の外でかなり忘れがたいものでした。 バトル・ミュージックはさておき、サウンドトラックの残りはかなり一般的なバックグラウンド・ミュージックであり、このカテゴリーの唯一の注目すべき点は、シリーズ自体がボーカロイド・ソングにインスパイアされたライト・ノヴァー・シリーズに基づいているからです ラストノートで書かれています。 この場合、元の曲の特徴的なキャラクターがカバーするEDの変化など、注目を集める可能性のあるOSTの外にいくつかの曲があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[最終的な思考と評価]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みかぐらは楽しいショーだったし、Erunaのためだけであればそれを見ていたことを残念に思っているわけではないが、それはアニメの貧弱さ、他の魅力的なキャラクターの欠如、さらには興味深い不十分なものがショーの楽しさを損なう。 私がショーがErunaにショー内のコメディーの中心的な力として非常に頼っていると感じるので、私は最初のエピソードとその人物の印象に基づいて楽しむかどうかを決めることができるだろうと推測します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は三笠に5点を与えました。意味のある場所では不足していたにもかかわらず、まともなレベルのコメディと面白い主人公を特集していたからです。 否定的な要素は完全に私のためにショーを台無しにするのに十分ではなかったが、彼らはそれの私の究極の知覚に重く重いので、私はショーに平凡なスコア以上を与えることができなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[おすすめ]ミカグラはまったくまともなコメディで、Erunaのキャラクターを楽しんでいる人なら、その欠点にもかかわらず、いつも見て回る価値があると思うだろう。 アクションシーケンスはかなり楽しく全体的にはまともですが、それをバックアップするには適度なアニメーションが不足していますので、このショーは非常に暫定的にその戦いに関してお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191827&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cauthan/reviews&#34;&gt;Cauthan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(This is a spoiler-free review adapted for this site)    [Synopsis]: Ichinomiya Eruna (Kimura, Juri), possessed by fantasies of cute girls and adorable uniforms, decides to attend Mikagura Academy after seeing Mikagura Seisa (Oonishi, Saori) as a model for the school’s pamphlet. Once she arrives however she learns that Mikagura is not like other traditional high schools and features club battles wherein representatives from different cultural clubs at the school duel in order to earn points for their respective clubs. The points can be used as a substitute for money within the school and one’s status along with that of their clubs and their budget are often tied to the results of these skirmishes. Awakening various powers and abilities, the students of Mikagura Academy battle to further their clubs and improve their standing in the school.     [Characters]:    To start off with the heroine and prota &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;somebody101&#34;&gt;Somebody101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私が頻繁に出演するアニメサイトでその説明を最初に読んだとき、驚くほど退屈に見えましたが、私はそれにチャンスを与えることにしました。 私はこのアニメが&amp;hellip;うーん、あなたを笑顔にするためにguarenteedされている面白いアニメだったので、私がしたことがうれしいです。
ストーリー：7
ストーリー自体は全く新しいものではないため、ストーリーはおそらくアニメの下部の1つです。 プロタジニストは、人々がスーパーパワーを持っている学校に行きます。あなたはすでにこのようなアニメのうちのいくつかをすでに見ています。 それは私たちのヒロイン自身から生まれたストーリーの背後にあるコメディですが、それは目立つものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
芸術はそれを鈍くするために基本的なものです。 クリエイターは、彼らが描いていたものを描くのに何も労力を費やすことはありませんでしたが、彼らは白で描かれた背景のキャラクターのような、可能な部分をカットしました。 最高の予算節約。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
そのサウンドは、アートのように平均的なものでしたが、オープニングとクロージングの素晴らしい曲があっただけでなく、いくつかの異なるアニメーションがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
キャラクターはアニメのより良い部分の1つでしたが、そこにはいくつかの決まり文句があるという事実を完全に知っていると言いますが、プロゴニスト、アートクラブ 、そしていつもプロタジニストをレックする静かなメイド。 プロタジー主義者自身は、ユーリ・ペルー女の子です。あなたが笑ってしまうような、面倒で面白い状況につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私は個人的にこのアニメを楽しんでいました。そのアニメは気分を明るくするためのコメディであり、とにかく暗くなるわけではありません。 クリシェプロットが疲れている間に、プロジェシー主義者がそれに伴って生き生きとした感動は盛り上がっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191129&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Somebody101/reviews&#34;&gt;Somebody101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime, surprisingly, looked boring when I first read its description on the anime site that I frequent, but I decided to give it a chance. I&amp;rsquo;m glad that I did, cause this a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;easternjohnny&#34;&gt;easternjohnny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;暴力団の外にいる女の子は魔法の学校で自分を見つけ、魔法の対決に挑戦して食べ物と板を探します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、魔法と卓越したグラフィックの幻想的なスタイルのオッズと終わりを持つやや優れたショーであり、主役は女の子のためのかわいい考えが少しショーをドロップする可能性がありますが、全体的にそれはあなたにあなたがもっと見たい感覚を与える。  .hope 2番目のシーズンは、魔法の気まぐれのショーのクリエイターにはうってつけです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191081&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/easternjohnny/reviews&#34;&gt;easternjohnny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;well the girl who out of the blew finds hersel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thefryingpan&#34;&gt;TheFryingPan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らが適切にそれを実行する場合、このアニメは素晴らしいだろう。 しかし、一度に2つの多くのものに対処しようとしていたような気がしたら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、最初のエピソードと最後のエピソードの間のヒロイン（Eruna）の強さの違いでは不可能でした。 彼女の能力をばかげたものから進化させるために与えられた時間枠は、ただ不可能です。 私が知ることから、彼女は学校に移り、これはエピソード1でした。 そして、彼女はちょうど中期だった12時にこの強くなる？ しかし、クリスマス休暇や夏休みはなかったので、彼女が出会った最初の中間期を意味する必要があります。 そして、彼女は他の誰もが知っていたように見えてから何が起こっているのかをある人に尋ねました。 これは彼女が何をしなければならないのか分かりません。 それでも、彼女はまだ何とかこの強力な力になる時を見つけましたか？ 学校の一番上の犬と同じレベルで戦うには十分強力ですか？ それはちょっと気違いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に、私はキャラクタースコアに7点を与えました。 しかし、それは10だった可能性があります。  非常に残念。 そして、彼女がアニメにとって重要な存在だったにもかかわらず、Otoneのキャラクターは遅れて紹介されました。 彼女の発達は他のすべてが明らかになったときに起こった。 ErunaとSeisaとAkamaのキャラクター開発を完全に急いでしまった。 今日まで、私はまだ、彼の過去を乗り越えたかどうか、彼がまだ行動しているかどうかは分かりません。 また、OtoneやEnoyan、Minatogawaのような偉大なキャラクターもたくさんありました。 しかし、彼らは全体的に画面時間がほとんどありません。 彼らが現れる唯一の理由は、プロットを推進することだった。 私たちはそれらがまったく人として成長するのを見ませんでした。 私はシリーズを12のエピソードに詰め込んで24のエピソードに拡張し、実際に仕上げのタッチを追加した場合、アニメに10の文字スコアを与えてしまいました。 しかし、代わりに、彼らはアニメを急いで半分すべてを残すことを決めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしませんが、私はそれが楽しいと言わなければならないでしょう。 それはあまりにも貧弱に実行され、良いアニメと呼ばれていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210069&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheFryingPan/reviews&#34;&gt;TheFryingPan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime would&amp;rsquo;ve been amazing if they executed it properly. But if sort of felt like they were trying to deal with two many things at once.    First off, in the difference in strength in the heroine ( &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;b-m-96&#34;&gt;B-M-96&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Mikagura High School Suite（以後MGK）は新世紀エヴァンゲリオンを思い出させました。 それは後者のショーのようにその頭の上でジャンルを変える傑作ではない、いいえ、MGKはシンプルで魅力的なごみです。 新世紀を思い起こさせたのは、ショーの結果に予算がどれほど重大であるかということでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MGKは私たちの主人公Eruna（非常に変人のレズビアン）を中心に、学校をMikagura High Schoolに移しています。 面白いことに、ユニフォームはかわいいと彼女はパンフレットで彼女の写真を見て、彼女はすぐに頭の元帥の孫娘、Seisaのために落ちるという前提で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一度そこに、このアニメはアニメのようにあなたの目をロールバックします。 学校はあなたの趣味のためのクラブを結成し、他のクラブとの戦いに集中しています&amp;hellip;ある種の超自然力を特徴とする壮大で叙事詩的な一対一の戦いのような戦い。 そしてレーザー。 たくさんのレーザー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、MKGは戦いについて話す時間はかかりません。 それはショーであり、状況を伝えるものではない、いいえ、ショーでもなくてもない。 実際に戦闘のほとんどは表示されていません。 代わりに、MKGはそのキャラクターについて話し合う時間がかかり、ショーはすべてそれに適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのキャラクターの中には、真面目に近いものに傾いているものもありますが、暗い、背の高い美少女、かわいい恋人、偽の笑顔の男、暗黒の過去の男、変態した男、変わった男 しかし、それらを結びつけるのはErunaです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルヌーナは歯と爪を争い、そうでなければ例外的に平均的なショーが群衆から目立つようにしようとしています。そして少年&amp;hellip;彼女は成功しますか？ 彼女は面白い人物ではありませんが、彼女と恋に落ちることを保証します。 たとえ彼女が大規模な変態であっても、彼女の終わりのない楽観主義と強靭さは大きなプラスポイントです。  Eruna電車に乗ったら、降りることはありません。 チョウチョとそのすべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての（重要な）キャラクターは何らかのバックストーリーを持っており、エルナはそれを強制的に外に出す。 彼女の主な目標ではありませんが、彼女は驚くほど自然な方法で多くの人々と出会い、彼らが過去を開いて克服するようになります。 いくつかのストーリーは他のストーリーよりも成功していますが、それぞれのストーリーは基本的な猶予を得て構築されており、キャラクターを肉体化する時間がかかります。 そして、彼らはほとんど永久的な変更だって！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;事例：Otone。 ルーキーバトルカップの勝者。 彼女は恥ずかしがり屋の外見を持っていますが、Erunaは試し続けています。そして、OtoneはErunaの電車に乗り込み、Erunaのギャングと友人になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には、Seisaの過去を克服する最終的なエピソードは非常にランダムです。 いくつかのデュース・マシナと、私が今まで見た中で最も怠惰なジャスト・イン・タイム・フォーシャドウは、説明できない未踏の力を使って、まったく変わった巨大な戦いが続いています。 そして、それが意味するものを探検する前に、最終的なクレジットが転がります。 それはすばらしい混乱でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なエピソードが始まった瞬間から、このフィナーレのために残された予算や時間はどれくらいか、戦闘システムや権力などの重要なアイデアを説明する時間はほとんどありませんでした。 この最後の打撃で、Erunaといくつかのサポートキャラクターの最善の努力にもかかわらず、MKGは他のすべての部門で平均的に苦しんでいることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233329&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/B-M-96/reviews&#34;&gt;B-M-96&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mikagura High School Suite (Henceforth MGK) reminded me of Neon Genesis Evangelion. Not that it&amp;rsquo;s a masterpiece turning a genre on its head like the latter show, no, MGK is simple, charming trash. The thing the reminded me of Neon Genesis was how significant the budget was in the show&amp;rsquo;s outcome.    MGK centres on our main characte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;teku&#34;&gt;Teku_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、みかぐらのレビューは大変です。
ミカグラについて知る必要があるのは2つだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、完全かつ完全なごみです。 私はBDのバージョンのリリースを見てきました、あなたは良い作品の一枚、ボイスオーバー、正直なOP / EDを見つけることはできませんまたはあなたのいとこのBLの手作りの同人を読んでいると思うだろう多くのplotholesを数えずに5分 。
第二に、それはそれほど真剣ではないが、真剣に動くだけではなく、数日間に渡って、非常に高価な結婚指輪を購入し、バミューダの三角地帯の失われたシトーレ -sonsとcringe-daughtersが彼らの尻の大きさに居住する。 それは無意味で楽しいと愛らしいキャラクターと真実ですので、あなたは教会のために彼らを満たすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ねえ、まだ読んでいる？ どうして？ あなたの時間を無駄にする前にシリーズについて何か知りたいですか？ このアニメはあまり人気がありませんが、レビューはそれほど素晴らしいものではなく、物語はかなり短く見たいと決めましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの実際の情報を提供するかもしれないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タグ：ユリ、ボーカロイドベース、能力を持つハイスクール、ミステリー、ファン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;既に知っているように、三河原学園の生涯と、学生がクラブを結成し、戦う特別な能力を身につけた奇妙な高校の三河楽園での冒険を、皆さんが知っているように示しています。 彼女がそこにいる本当の理由は、彼女が学校の美しさ、三河誠三という女の子と一目惚れしたからです。 しかし、SeisaはGoing-Homeクラブに所属していて、あなたはそれを推測しました。彼女はほとんど学校に通っていません！ これはなぜでしょうか？  Erunaは何をすることができますか？ 彼女は確かに分かっていませんが、友人の助けを借りて100％与え、学校の裏にある秘密と自分の力を発見します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、ほとんどの人が三河について話していることに同意しない。 それは忘れることも季節もない。 不可能！ これは、ほぼ何でもあなたの新しいリファレンスになる可能性のあるショーです。  「ミカグラほど悪い？」 くそー。  「ミカグラほど狂ってる？」 ワオ。 みかぐらと同じくらい気楽？ ニース！  「ミカグラと同じくらい多くの機会を逃したのか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的なスペックについては、少なくとも、アートとプロットを数えることができます。 すべての地獄のように芸術の厄介な、そして最高に標準的に見える。  BDリリースでさえ、多くの品質を見つけることはありません。 地獄、笑いや蹴りの品質さえも。 それは目立たない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、プロットは&amp;hellip;ああ、プロット。 ラストノートが細部を中継したときに、外に嵐がありましたか、風が強かったのでしょうか？窓の外に「一貫性」のようなものがあり、何とか2つのアークとキャラクターの開発をしなければならなかったからです それぞれのミュージックビデオで見つけられるものよりも複雑ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VAは私が当てはめるものではありませんでしたが、少なくとも彼らはあなたにほとんどのキャラクターとの正しいアイデアを与えました。  OPとEDはどこでも悪いことではありませんでした。 雰囲気とシナリオは、彼らがやりたがっていることと、彼らが運営していたやり方が間違っていました。アンサンブルは、それが終わったときに自分でやりたいので、私は与えないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、このショーから得られる楽しさは非常にまたは非常に小さいです。 メインキャラクターとよく似ていますが、そこに立ちはだかる中間地点はありません。 もしあなたが3つか4つのエピソードまでぶら下がっているなら（言いたいことを言いますと、今までにギャグやヒジンクが止まってしまったら、すべての希望を捨ててください）、あなたはいいです。 みかぐらの電車を楽しんでみましょう。  Erunaを感じ、Himiと恋に落ちる。 勇人と一緒に泣き、京馬で大騒ぎをする。  Asuhiとうまく行き、Sadamatsuのように滑らかになりなさい。  Otoneのように戦い、Shigureのように真実を保つ。 何よりもSeisaのように崩壊してしまったのは、10時間のあなたの人生を無駄にしたからです。あなたが戻ってくることはないでしょう。そして今あなたはあなたが質問していないと感じています。 見逃したチャンスや戸口、舞台裏の真っ只中の奇妙さを驚かせています。このショーはあなたに残っています。
それはひどいです。
楽しめ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Teku_/reviews&#34;&gt;Teku_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay so most reviews of Mikagura are shit.  There are only two things you need to know about Mikagura.    First, it&amp;rsquo;s complete and utter garbage. I&amp;rsquo;ve watched the BD version release and you won&amp;rsquo;t find a single piece of good artwork, fitting voiceovers, honest OP&amp;rsquo;s/ED&amp;rsquo;s or go five minutes without counting so many plotholes you&amp;rsquo;d think you&amp;rsquo;re reading your cousin&amp;rsquo;s BL homemade doujin.  Second, it takes itself so not-se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hedgie&#34;&gt;Hedgie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Mikagura Gakuen Kumikyokuまたは「Mikagura School Suite」と呼ばれる英語のタイトル。 私はそれがDubを得たことに驚いた。 どちらを比較すると、私はダブをもっと魅力的で簡単に見つけることができました。 ちょうど遅いペースを取るように見える。 ボーカロイドショーツを見たことがない人や、ボーカロイドショーツを見た人は、言いにくいですが、私はこのショーを見逃してしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものような少年のスポイラー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主人公は、Erunaです。 彼女が出席したい高校を決定しようとしていることが示されています。 最終的には、「三河楽園」を決めると、いとこの絵を見ると、いとこと彼女のホルモンの素晴らしい助けになります。 疑いもなく、ErunaはSeisaの外見に魅了され、彼女が出席する主な理由です。 普通の学校の前提のようですが、多くのことが展開されています。それは単に「魔法学校」の普通の学校以上のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;成功し、「すばらしい」学校生活を送るためには、クラブに加わる必要があります！ それがアニメの主な焦点です。それは他の出来事が起こるでしょう。 誰もがクラブに気づかせたり、自分のクラブを始めたりするためのトーナメントなど。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; サウンド：4 |  2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションでは、背景色が単色の白色である場合、間違っていることが分かります。 それは私の意見ではショーに向かってひどいミスを犯していて、見ることをもっと不快にしていました。 さらに、いくつかのキャラクターは不条理なデザインをしています。 もし私が1つを呼び出さなければならなかったら、彼の顔と衣服にペイントマーキングを持つ京馬。 確かに、彼は「ペインティング・クラブ」の中の一人でありながらばかばかしいことを止めないことを示している。 アニメーションの質の唯一の大きな低下は、アニメーションの終わりに向かっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音、何も価値がないか、素晴らしい。 オープニングテーマとエンディングテーマは、覚えていない一時的なものではありませんでした。 唯一のものは、EP.12オープニングテーマとエンディングテーマでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eurenaは私がしばらく見た中で最もユニバーサル・ジェネリック・フラストレーション・キャラクターの1つです。 彼女は退化して、最も刺激的なキャラクターの原型を変態させる。 私の意見では、どのような基準でもそれが主役になるべきではありません。 一度にこれらのジャンルのジャンルをすべて組み込もうとするとずっと少なくなります。 さらに、彼女は「魔法の力」を持っていて、少数の電車のシーンや運が圧倒されました。 私はちょうど彼女の身長の性格を不当なものにすることが最も強いクラブの所有者の1つであることを知っています。 彼女の主な魅力は、より迷惑なものであり、彼女は彼女の痴女である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、彼女は「Going Home Club」として知られているクラブを作る理由について、まともな理由で頭を上げ、真剣に向き合っています。 彼女は他の人に比べて視聴率が最少ですが、彼女はErunaの後ろに彼女がコミットする行動を強制するショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他に誰も言及する価値がありません。 彼らの名前を思い出すことさえできなかった。 あまりにも多くの文字があって、画面時間がほとんどなくてもかまいませんでした。 明らかに他のものよりも重要な役割を持ち、スクリーン時間は長くなるものの、何の価値もないことは言及しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女が学校に着いたとき、私はこの番組の半分をエピソード1で嫌っていました。 私はそれが起こっていようとしているアニメの種類を知って苦しんでいた。 私は地面に向かって自分の足を軽くたたき、エピソードが終わりに来るのを望んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方/全体：1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが違う味をしています。 私はしかし、このアニメは非常に信じられないほどジェネリックで、私が軽蔑し、憎むすべてのそれらの迷惑な熱気を持っていることが分かった。 それは克服する苦痛以上の痛みでした。 私はそれがあなたに印象を残さないことさえあれば誰にでもこれをお勧めしません。 それは季節の間にちょうど現れるそれらのアニメの1つであり、人々は後でよりも早く忘れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205381&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hedgie/reviews&#34;&gt;Hedgie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mikagura Gakuen Kumikyoku or its english title known as, &amp;lsquo;Mikagura School Suite&amp;rsquo;. I found it surprising that it got Dub. Which when comparing the two I found the Dub all the more appealing and easier to follow. Just seem to take a slower pace. As someone who has never seen or watched Vocaloid Shorts it&amp;rsquo;s hard to say, but I just happened stumbled upon this show with no expectations wha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;artalien&#34;&gt;artalien&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、いつものように、私はアニメで探している3つのことを書いておきたいと思います。私は本当に良い物語（+5）、本当に良い対話（人物やキャラクターの開発など）  3）、私は本当に良い&amp;rdquo;技術&amp;rdquo;（スタイル、サウンドなど）（+ 2）を欲しい。 また、特に明記されていない限り（つまり、季節が出てこないと言うことがない限り）、私のレビューはアニメシリーズ全体を包括しています。 だからそれに乗りましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みかぐら学園くみくくく&amp;hellip;どこから始めたらいいか分からない。 話はありませんでした。 私はここであなたとまっすぐになるだろう、私はこのアニメが&amp;rdquo;物語をねじ、私たちはファンサービスを持っている！&amp;rdquo;と言っているような気がした。そして、ちょっと、時には（死者の高校）。 しかし、ほとんどの時間、それは吸う（私はあなたに無限のストラトスを見ている）。 正直なところ、私は本当に今考えようとしています、これにアンタゴニストもいますか？ すべてが忘れられていた。 私は、「物事が起こった」ために1ポイントを授与しています。  （そしてそれは私が「エンドレスエイト」アークで起こると聞くものと同じものではなかった）&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;1-1ポイント獲得&#34;&gt;1 + 1ポイント獲得&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;対話は大丈夫だった。 公式のダビングされたアニメのバージョンしか見ることはできないので、会話やキャラクターの開発を格付けする際には、適切なローカリゼーションと体液の会話に本当に注意を払う必要があります。 そして、ちょっと、私たちの主人公は鞄の中から自分のクラブを持つことに行きました！ ストーリーなしでさらに何を期待できますか？&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;1-5ポイント獲得&#34;&gt;1.5ポイント獲得&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;技術は良いです。 何も文句を言わない。 アクションシーケンスは、起こったときに見るのが楽しいです。 私の目はエピソードを見てから出血していませんでしたが、プロットの欠如からちょっと痛いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2ポイント獲得&#34;&gt;2ポイント獲得&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ボーナスポイントは（そして、このアニメにはいくつかのボーナスポイントが必要だと分かっている）&amp;hellip;女主人公が女主人公であることを暗示しているという事実？&amp;hellip;私は女の子の行動について少女が好きですが、ここでは得られません&amp;hellip; 少なくとも私たちは男性を夢見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;0-5ポイント獲得&#34;&gt;0.5ポイント獲得。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;それをすべて追加して、さらに6点のスコアを得ました！ このアニメは基本的には失敗しました。 私が7以下で評価するものは、私の敵にのみ勧めます。 私はすでに完了している前提を繰り返すことは必然的に悪い動きではないと思うが（この新しいアイデアを確信していると信じている）、このアニメ 爆撃された&amp;hellip;代わりにバカとテストを見る。 地獄、ロサリオ+ヴァンパイアをもう一度見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度はスコアが6になってしまったので、スコアを切り捨てる必要はありません。次回まで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200766&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/artalien/reviews&#34;&gt;artalien&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mikagura Gakuen Kumikyoku… I don’t even really know where to start here. There was no story. I’ll be straight with you here, I felt like this anime was Kaiba saying “screw the story, we have fan service!” &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hibikase&#34;&gt;Hibikase&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長所：
 - ユリ
 - ユニークなコンセプト
- 面白い？ 主人公
 - ユニークなデザインのキャラクターの楽しいキャスト
 - キャッチーオープン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - アニメーションとアートのクオリティーは、端に向かってかなり揺れる
 - キャラクターの開発はほとんどない
 - 厄介なペーシング
 - ショーの途中でプロットにほとんどフォーカスしない
 - 非常に平凡な最後のエピソード
 - キャラクターアーキタイプは非常に迷惑になることがあります
 -  NO SENSEを生成するあまりにも多くの傾斜面とランダムなプロット要素
 - 「クラブ戦いは非常にまれにしか表示されません」と表示されたとき、アニメーションが不十分です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tldr;
あまりにも多くの問題があるため、このアニメを多くの人に推薦することはできません。 アニメーションと全体的な執行は、このショーを制作するための予算のスタジオの欠如を真剣に示しています。 このショーの唯一の興味深い部分は、 &amp;lsquo;クラブ戦い&amp;rsquo;の使用ですが、その要素にも傷があり、しばしば完全に欠席しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213330&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hibikase/reviews&#34;&gt;Hibikase&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pros:  - Yuri  - Unique concept   - Interesting? protagonist  - A fun cast of characters wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;progyg&#34;&gt;progyG&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初にシリーズを上げた物語が &amp;lsquo;、あなたが持っている学校を非常に面白そうだったが、Mikagura学園組曲私は、考慮に入れて、私は以来、定期的にアニメを考慮し、異なる点を絵をハングアップすることが面白いと良い発見しました 義務のクラブに所属し、各種クラブの会員は、カラフルな力を持つ戦いでオフに直面している「悪い何も聞こえませんが、シリーズは、他のタックを取り、別の文字の間のより個人的な話に焦点を当て、それは悪いことではありませんでしたが、 私は多くのことが浪費されていることを感じ、そのエピソードは決まり文句や漫画の多くの一般的なジョークでいっぱいでした。
文字のように私は私が私たちの主人公私の好きなアニメの女の子の間に配置されている私の好みのために特に「Eruna一宮」のそれぞれのデザインを気に入っていることを言わなければならないが、&amp;hellip;&amp;hellip;..  。だけその設計のために、私はすべての文字の個性が十分であることを感じるので、離れて、この時点から、何の文字は、私に興味を持っていないので。 そして、私はデザインはかなり良好であることを言及した場合、すべてのエピソードで意味を持つ、全てのシーンとの間の良好な流動性を有しているため、アニメーションは、私は少し失望した時点で、「戦い」、なし 疑い、一連の戦闘でアニメーションが私の意見では、これらは非常に優れているとして、しかし、これらの文字の間に非常に私はほとんどの叙事詩の1を検討している、特に最後のエピソードでは、歪んでいる、まだ十分とは言えません シリーズが、私は、この変形中に苦しむすべての人によって真剣に私を取ることはできません。
最後に、私は多くのことを好きなら何かがサウンドトラック、良いペースを与え、これまでより多くの関心を引き付けるために管理戦いの両方OST、ならびに開口部と超キャッチーな様々なエンディングがあったと シリーズと非常にフィット。
結論としてMikagura学園組曲は、あなたがフックまたは少なくとも面白い話を見るために直列に探しているが場合は、アクションとコメディの小さなタッチで、たむろして、光のシリーズを探しているならお勧めアニメです 私は、より良い選択肢があると思います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233042&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/progyG/reviews&#34;&gt;progyG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mikagura Gakuen Kumikyoku me ha parecido un anime entretenido y bueno para pasar el rato, Tomando en cuenta diferentes puntos lo considero un anime regular ya que, si bien, al inicio la historia que planteaba la serie me pareci &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;edvynn-1&#34;&gt;edvynn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔法の学校があります。 学生はクラブ会員でなければなりません。 そして、学生は彼らの力を使って戦わなければなりません。 この学校には新しい学生がいます。 彼女の名前は一宮Erunaです。 この話は学校の冒険を語ってくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きです。 それは季節的なアニメであり、夏には楽しいということができます。 それはあまりにも良いことではないが、誰もがそれを愛することができます。 楽しい、楽しさと冒険。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/edvynn/reviews&#34;&gt;edvynn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    There&amp;rsquo;s a magical school. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;king-of-light-1&#34;&gt;King_Of_Light&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人々が見るもの：
ジャンル：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見るもの：
ジャンル：学校、ロマンス、ユリ、ミステリー、コメディー、ライフスライス、アクション、アドベンチャー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
深さまでは、物語にはあまり意味がありませんでした。 それの多くはフィラーのように感じられ、重要なものが上がったときに終わりに近づいていたため、すべてが急に感じられた。 私に最も失望したのは、このアニメが（クラブ同士が戦う）一つのことが、彼らが果たしたほどの誇張されていないものでした。 わずか2〜3回のクラブ戦いがあり、その多くは披露されていませんでした。 しかし、私は主人公が常に勝つことを避けるために作家を称える必要があります。 それはあまりにも過度であり、彼らがそれをするとき、反復性があり予測可能になる。 より深刻な時代に物事を明るく保つ良い仕事をしたとも言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
特に芸術には何も悪いことはありませんでしたが、本当に私を得た主なものは、通常の人のように着色するのではなく、周りの余分な文字が通常白く着色されていたことでした。 私はこれがもっと個人的な問題だと知っていますが、アニメーターが怠けているようです。 それが何だったのか、戦場のシーンは非常にきれいに、特に最後の戦いが引き出されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
オープニングが気に入って良かったです。 何も突っ込んだり、壮大だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
おそらくこのアニメの最高の部分。 性格やセクシュアリティは非常に多様であると思いました。 はいセクシュアリティ あなたが最初のエピソードを見たことがないなら、基本的に私たちの主人公Erunaは、男の子よりも雛になります。 これはあなたを見ていて疲れているかもしれませんが、これは別の方法で振り回された場合に避けられる面白い場面につながります。 他のキャラクターに関しては、彼らのためのバックストーリーは素晴らしかったが、彼らはすべて非常に面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
これはかなりの面白いアニメだけではなく、本当によく考えられた物語の良い束が本当に欠けている。 突然、物事が急速に育ち、流れとタイミングがちょうど落ちたようにすぐに終わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192652&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/King_Of_Light/reviews&#34;&gt;King_Of_Light&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What people see:  Genres: School    What I see:  Genres: School, Romance, Yuri, Mystery, Comedy, Slice of Life, Action, Adventure    Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  As far as depth, there wasn&amp;rsquo;t much to the story. Much of it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700-1&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは普通の学校ではありません。 初めは普通のようですが、日常的に超自然的な戦いをしているときは、三河間私立高校とはまったく違います。 どうして？ それは表現のためであり、どのクラブがキャンパス内で最も優れているかを示すためです。 本質的には、このシリーズは生涯の学校生活の一部ではなく、超自然的なshounenのような特徴を学校のセナニガンと融合させたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;光の小説とボーカロイドのソングをもとに、ミカグラ学園金明は、学校の戦いのコメディとしてもっと話したいと思っています。 それは、自分のクラブのそれぞれに属する特別な能力を持つキャラクターとの物語で実行されます。 彼女はアカデミーの玄関に入ると、シリーズのスターたちは一宮Erunaを主役にしています。 一言で言えば、彼女はかわいい女の子の特別な味のオタクとして描かれています。 基本的には、ミカグラ・アカデミーの校長の孫娘であるエレガントな三笠さんの写真を見たので、彼女は三笠私立学校に来た。 そこで、彼女は彼女の人生でこのやや奇妙な変化を経験しています。 価値のあるものについては、このショーはちょっと険しいですが、ペースが進むとスタイルに落ち着きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、アカデミーは、さまざまなスキルを専門とする多くの文化クラブによって分かれています。 料理、芸術、工芸、ドラマ、書道、天文学、漫画の研究、花の手配、家に帰るなど、多種多様に展開しています。 それは、あなたの地域の学校で、授業以外の活動をしているほとんどのものが混在しています。  Erunaにとって、彼女はどんなクラブにも属さないので、これは問題の原因になります。 シリーズの学校のルールとメカニックによって、クラブに入らない人は誰もが睡眠の手配の欠如を含む貧しい治療を受ける。 最初のエピソードはErunaが学校で寝袋で寝ていることを示しています。 あなたはそれを想像できますか？ しかしシリーズが進むにつれて、Erunaの潜在的な可能性が少しわかります。 学校は学校戦に専念しているため、スキルを向上させて自分のクラブを誇りに思うようにするのは生徒の責任です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多様性が豊富なシリーズとして、コメディーの量も豊富です。 しかし、これはヒットやミスのビットです。  しかし、それはまた、生徒が日々の生活の中でどれくらい楽しくなっているかを見れば、シリーズに息を吹き込みます。 ストーリーが引き寄せられると、いくつかの対話がちょっとチーズ感があることに気づくだけです。 それはシリーズの楽しさを取り除くわけではありませんが、それは多くの品種を見た後に混ざると感じるかもしれません。 Erunaは、好きになる人や、他人が嫌いに感じる人物です。 振り返ってみると、彼女はとてもエネルギッシュな女の子ですが、彼女は時には素朴で簡単すぎることもあります。 シリーズで初めて紹介されたときの彼女の性格は、アイスクリームショップの子供のものも反映しています。 彼女は&amp;rdquo;かわいい女の子&amp;rdquo;を探し回り、妄想の想像力を持っています。 これは、コメディが完全な力を発揮する場所で、彼女は彼らと「親密な瞬間」にいると想像しています。 ゆりのバイブもちょっとはっきりしていますが、それは敏感ではなく、コメディーとしてもっと演奏しました。 しかし、このようなショーのために、私はシリーズが軽快な雰囲気を作り出すので、コメディーが大切だと感じています。 クラブの戦いやトーナメントでさえ、競争力は依然として存在します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、行動があります。 前にも触れましたが、これは普通のアカデミーではありません。 振り返ってみると、ストーリーの要素を進化させるカラフルなギミックであるだけでなく、特別なことは何もありません。 結局のところ、超自然的な要素との学校の戦いは、私たちが最近目にするものではありません。 特別な能力を備えたクラブの戦いを特徴とする学校として、多彩な爆発性を期待してください。 簡単に理解できる戦闘とルールのメカニズムが説明されています。 戦闘そのものは長くは続かないが、ポイントを獲得する。 私はその行動そのものが平均よりわずかに上だと言います。 彼らのほとんどは、クラブの起源に対応したキャラクターの特殊能力を紹介しています。 だから、多くの点で、彼らの中には何ができるのかは予想できます。 戦いには多くのエネルギーがありますが、時にはその勢いとは一致しません。 それらの中には、やや短いものもあり、その中に入る期待は高くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークとビジュアルの面では、このシリーズはカラーで爆発します。 キャラクター、セッティング（学校）、戦闘のいずれの場面でも、文字通りどこでも色が付いています。 学校自体はあまりにも特別に見えませんが、文字は華やかなスタイルで装飾されています。 さまざまな色の髪の毛から、戦闘服のいくつかに至るまで、ビジュアルに重点を置いています。 残念ながら、すべてのエピソードが技術的側面で誇大宣伝をすることはできません。なぜなら、色が焦点に合っていないと感じる時があるからです。 いくつかの身体の動きが限られている間に、背景も怠惰にアニメーション化されています。  Erunaの個人的な妄想の一部を除き、ファンのサービスはごくわずかです。 それでも、それは笑いのために演奏されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは多かれ少なかれ中程度です。 それは特にそれがほとんど常にチェリーである場合については、特に家で書くことは何もありません。 キャラクターが戦闘を行う場合を除き、OSTはすべて同じように聞こえる。 それがフルスロットルオーケストラがキックインする時です。そうでなければ、それは一般に圧倒的です。  OPやEDのテーマソングは、フレームの中のキャラクターたちと一緒に、カラフルなスタイルのビットを持っています。 一方、性格の声質はあまり印象的ではありません。  Seisaは感情的ではない境界線の間、Erunaは時には小鳥のように聞こえる。 その声でシリーズに個性をもたらす唯一のキャラクターはおそらくBimiiのような不思議な生き物です。 彼の声は印象的ではありませんが、彼は話すだけで画面上でかなりの注目を集めています。 しかし、最後にあなたの心を吹くことを期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、おそらくコメディの楽しみに興味のある人にとっては良い選択です。 そうでなければ、それは偽のギミックを適応させ、家族に優しい雰囲気のために落ち着きます。 成熟したテーマや衝撃的なものはほとんどありません。 ストーリーは、カラフルな文字のキャストでとても簡単です。 しかし、それは一般的であり、一緒にはあまり記憶に残っていないが、それはいくつかの巧妙な戦術を引き出す。 軍事アカデミーではなく、遊び場として学校を分類するのは、この良い自然な楽しみを持っています。 結局のところ、このタイプの楽しみが効果的であるかどうかを尋ねなければならない理由は何故ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190945&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is no ordinary school. It looks normal at first but Mikagura Private Academy is far from normal when you get supernatural battles on everyday basis. Why? Because it’s for representation and show which club reigns supreme on campus. In essence, this series isn’t just some slice of life school life story but also one that blends in supernatural shounen-like features with school shenanigans.     Based on the light novel and Vocaloid songs, Mikagura Gakuen Kumikyou is an adaptation that I’d like to describe more as a school battle comedy. It runs on a story with characters that possesses special abilities belonging to each of his or her own club. The series stars protagonist Eruna Ichinomiya as she enters the doors of the academy. In a nutshell, she is portrayed as an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;princeharuka-1&#34;&gt;princeharuka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Mikagura School Suiteは、ラストノートのボーカロイドソングプロジェクトを編集したもので、ライトノートとマンガを作成しました（これはすべてラストノートで書かれています）。これはMSSをボーカロイドプロジェクトに適応させる4番目のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカグラスクールスイートの物語は信じられないほど平凡で、特別なものではありません。 このプロットは、アニメ全体のさまざまな領域で波を描いて他のキャラクターに深みを与えようとするのが好きですが、うまく機能しませんでした（ある時点で、ゴジラ風の巨大なロボットが原因です。 エンディングも非常に予測可能で正直には成就しません。 私はそれが後に多種多様なキャラクターでどのように終わったのかを示すために、少なくとも短いエピローグが必要だと感じています（私は最後のEDでモンタージュを数えることは、それが意図されていれば多くのエピローグを持っています）。 このアニメのユーモアは恐ろしいものですが、それはちょっと面白くありません。 ジョグは、彼のいとことやりたいと思っている手書きのキャラクターのように引きずられます。 また、エルウナが誰とも結婚することを望んではいけません。なぜなら、それは起こらないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オハイ少年。 このアニメは、多くのアートとアニメーションの問題を抱えていました。 戦闘シーンは信じられないほど貧弱に行われ、非常に不安定に行われました。 芸術が見えて、間違っているシーンがたくさんあります。 全体のアニメーションは平均以下です。 今、キャラクターのデザインに。 私は、Doga工房がAkinaのキャラクターデザインにしたことを大いに嫌っています。 シンプルであったにもかかわらず、アクイナのオリジナルデザインはかなり良いものでしたが、Doga Koboは変わった目を持つように変えました。 それはまた、互いの隣にうまく見えないようにしました。 背景は非常に単純で平均的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はep11を信じて、Eseragoto Spiralのカバーソング用の特別EDが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、OSTに関して特に良いことも悪いことも気づくことはできません。 私はEsoragoto SpiralとHoukago Strideのカバーを楽しんだけど、オリジナルの曲と同じくらい良いものではなかった。 声優は仕事をうまくやったが、私は声の大部分が合っていると感じたが、Asuhiの声は高くに向かっていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのキャラクターの大半は大丈夫か迷惑です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主人公、一宮Erunaは、常に女の子にぶつかり、女の子を大いに愛しています。 これは私がこのようなMCを見ていないので、このアニメのいくつかの異なるものの一つです。 それ以外は、彼女は典型的なポジティブなMCです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ErunaのいとこであるShigureは、普通のかなり良い人か、Erunaを手に入れようとしている狂ったコメディの救済キャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的に、このアニメとシリーズの中でMinatogawaとAsuhiが一番好きでした。  Minatogawaはフラワーアレンジメントクラブの孤独なメンバーで、マイナーであっても彼のキャラクターが好きだった。  Asuhiは天文学クラブのメンバーであり、彼の性格も気に入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラマクラブ長のユートは、非常に弱いキャラクターだった。 勇者は仲間のボーカロイドソングシリーズ「かげろうプロジェクト」の狩野修也の安いノックオフのようなものです。 ユートは彼の気持ちを偽った。これは同じエピソードで育って解決され、本当に圧倒的だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの中には、主にドラマ・クラブでのボーカル・クォークがありますが、それは私にとって非常に迷惑です。 私は彼らの話を聞いて楽しんでいませんでした。 もう一つの主要キャラクター、Bimiiは、常に「ryui」と言います。その厄介なことと彼の対話はすべて不自然です。 また、BimiiがErunaと一緒に学校の先生になっているにも関わらず、どうしてその理由が説明されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どういうわけか、この番組は内容にかかわらず私を見守ってくれました。 私は本当にそれを落とすように感じたことはありませんので、私はそれを与えるでしょう。 しかし、それは私に主に批判を与えました。それは良いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めできません、私は本当にできません。 彼らはこのアニメよりはるかに優れているので、曲をチェックアウトすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191066&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/princeharuka/reviews&#34;&gt;princeharuka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mikagura School Suite is is an adaptation of Last Note.&amp;rsquo;s vocaloid song project that spawned a light novel and manga (all written by Last Note.) This would make MSS the 4th anime that adapts a vocaloid project.     Story: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Mikagura School Suite&amp;rsquo;s story is incredibly mediocre and not special in any way. The plot likes to wave around in different areas throughout the an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blurredvision18-1&#34;&gt;BlurredVision18&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべての私のレビューは、ショーを見ていない人を対象とした無料のスポイラーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みかぐら Ｓちょおｌ すいて
最初の要約とレビュー、要約に興味がない場合は、記事のセクションをスキップします。  *私のレビューは常にスポイラーフリーです。 要約で明らかにされたストーリーのどの部分も、最初の3つのエピソード以下の場合にのみ、あなたにそれを見せるように陰謀しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MSSは、ラストノートによって作成され、ボーカロイドGUMIによって演奏された一連の人気のあるNND曲に最初に触発された小説のアニメ化です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーを全体的に表現する言葉は、楽しく元気で、時には魅力的でさえあります。 しかし、私は最高のものが客観的な立場から見えると思う。 怠惰です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：たくさんの楽しいキャラクター。 それぞれには小さなアークとメランコリックなバックストーリーが与えられています。 私はドラマクラブのメンバーが迷惑で、必要以上に時間を取ったと言います。 そしてエルヌーナを完全に愛し、エルナに夢中になっている彼女のいとこのシグレにエルヌーナを連れてきた男を忘れることはできません。 しかし残念ながら、これらの物語のどれもが焦点を絞ったテーマになり、残りのショーのためにErunaと彼女のチーズな友情に戻ります。 エルナはとてもエネルギッシュで、何かかわいい、特に女の子のための情欲を持っています。 彼女はむしろ素直に見えますが、実際にはあなたは彼女が一定の嫌悪感と気遣いのない態度の後ろを見るほど、よりレベルの高い頭を持っていることが分かります。  Drama Club PrezのAkamaが初めは新入生のためにとても苛立っていた理由について心温まる発展を見ています。 深く誤解されたArt Prez Kyoumaの悲劇的な話。 新入生アスワイの魅力的な理由は、自分自身を改善することです。 それからあなたが言うことができると思う &amp;lsquo;アンタゴニスト&amp;rsquo;があります。 公平と戦うのではなく、相手と遊んで不必要に屈辱を負わせて、それを嫌うMusic Clubのメンバーのように。 またはErunaの小さなスキームをシャットダウンしようとする放送メンバーは、彼女が出てくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：&amp;hellip;&amp;hellip;.これは私がそれで見る他のすべての問題の原因だと思うので、ショーの私の最大の問題です。 アートは素晴らしく見えます。 私はErunaが描かれたばかりの忘れられたシーンを思い出して、ほぼ20フレームの間欠席していました。 文字のデザインは良い、色は美しい、などアニメーションは非常に光沢が不足しています。 主人公のみが詳細に描かれ、余分な人は単なる白いシルエットです。 それだけではなく、ショートカットの中のアイスバーグの先端です。 アクションが発生すると、文字はむしろ矛盾して曖昧に見えます。 多くの戦いが見られない理由は明白です。なぜなら、それを描くのは大変面倒だったからです。 あなたが見ている戦いはここでの攻撃、より多くの会談と顔のクローズアップ、そこでの攻撃、より多くの会談、商業的な休憩、戦いの後の次の場面での結論です。 そして明らかなエラーは、ショー全体を通して散らばっています。 キャラクターの上にホバーするクリスタルは、場面では不在になることもありますし、しばらくの間スイッチされた場所も元の位置に戻ってしまうことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：BGMは問題ありませんが、思い出深いものはありません。最善のものはめったに使用されません。 特定のエピソードの間のOPとEDのスイッチは、見て聞くのにも良いものでした。  Houkago StrideのErunaバージョンは最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はショーを楽しんだ。 私が見たいと思ったすべての戦いは見せられませんでしたが、私はまだキャラクター、いくつかのコメディ、そしてErunaとSeisaの間のメインストーリーを楽しんでいました。 私はショーが物語のコンセプトをより真剣に受け止めて、野生の行動を生み出したいと思っていたスタッフがいたらいいと思う。 代わりに、Erunaは他の生徒たちに100％笑顔、エネルギー、そして友情についての絶望的な見解を通して正直になるのを助け、それはただのSoLコメディでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には大丈夫だったけどかなり落ち着いていた。 私はそれを5/10与えるでしょう。 実際には何かを見てみることをお勧めします。 私がその人が過去に見ることができることを知っていなければ、それは欠陥であり、ランダムな楽しみとゆりのジョークを楽しむ。  Sry Eruna-chan、あなたはそれほど大したことはありませんでした。 私はまだあなたの曲が大好き&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191082&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlurredVision18/reviews&#34;&gt;BlurredVision18&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All my reviews are spoiler free aimed towards people who haven&amp;rsquo;t seen the show.    Mikagura School Suite   Initial summary and review, if you&amp;rsquo;re not interested in the summary skip the story section. *note my reviews are always spoiler free. Any part of the story that&amp;rsquo;s revealed in the summary is only for the first three episode or less in an attempt to intrigue you to give it a view.    MSS is an anime adaptation of a novel that was first inspired by a series of popular NND songs created by Last Note and performed by the Vocaloid GUMI.    The words that describe this show as a whole are fun, energetic, even charming at times. But I think the word that best describes with show from an objective standpoint. Is lazy.    Story: The show starts off rather ominous, with a girl running from a pursuer through the dark Academy h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leafeon-chan-1&#34;&gt;Leafeon-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;以下は自分の意見に基づいており、あなたは私のレビューに同意できません。 また、これはスポイラーを含むかもしれませんが、実際にはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの全体的なアートから始めましょう。 三笠学園くみくくのアニメーションもあまり目立たなかった。 最初の数回のエピソードで、私はすぐにそれに多大な努力を払わなかったことに気付きました。 しかし、それについては何も私を悩ませた。 しかし、このショーの後で、戦闘シーンが始まると、私はそれを好きになった。 明らかに違ったアニメーションですが、それは私の目を引っ張り、私にとって興味深いものでした。 しかし、組成はあまり良くありませんでした。 移行と風景にも同じことが起こります。 背景のオブジェクトや人物の一部はひどく描かれていました。ほとんどの場合、描くべき景色がないという形でキャラクターが構成されていました。そのため、会話はちょっと退屈でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が芸術で好きだった別のポイントは、色の使用でした。 ほとんど明るい色が使われていましたが、あなたの顔はあまりにも上手くいっていませんでした。 テーマの開始と終了でも、それは完全に受け入れられました。 それは、アニメーションがすでにストーリーラインで持っていた爽やかな雰囲気に余分な触れ合いを与えました。 それはうまく混ざっていた。 そして、どのキャラクターがどのように自分の色に合っているかを見てうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは、魅力的であるように、彼らはすべて見栄えの良いものでした。 まず、私はそれが彼らのデザインをよかったと言います。 しかし、それについて二度考えてみると、実際にはキャラクターごとの独創性が欠けていることに気がつきました。 目の色、髪、服、身長などが異なる、まったく同じデザインです。 まったく違った話は、ライト・ノベルのデザインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Erunaをもっと見ると、彼女はほぼ完璧な主人公です。 彼女はみんなと簡単に付き合い、話が成長するのを助けます。 そして、彼女の世界のテレビ番組で彼女がメインのヒーローに似ているのを見てうれしく思います。  Erunaはスーパーヒーローなので、彼女は行動します。 彼女は元気で元気です。 彼女は何かをあきらめるのが早くなく、彼女のほとんどはこのショーのコメディの源泉です。 同時にErunaはあなたが実際にこのアニメで良いと呼ぶことができる唯一のキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには多くの人物がいるという事実にはいくつかの迷惑があります。 しかし、それはまったく気にしませんでした。 文字の井戸を開発しようとする衝動は大きかったので、開発が急いでしまった。 自然の変化はとても青くて、信じられないほど強いと感じました。 第一に、それはErunaの性格にあまりにも合っているからです。 彼女は学校の半分を友人にするタイプです。 第二に、すべてのキャラクターがスクリーニング時間の良い分け前を得ました。 そのときの莫大な量にもかかわらず、彼らのどれもがショーの外に出ていませんでした。 しかしErunaが唯一のキャラクターになる前に私が言ったように、あなたは実際に良いと呼ぶことができます。 アニメを見ているうちに、キャラクターの発達にどのような考え方があるのか​​を見ることができます。なぜなら、彼らは実際にいくつかのキャラクターに良い背景物語と彼らがやっていることの動機、そしてなぜ彼らがそれをやっているのかを教えているからです。 しかし、背景は私には分からなかった。 そして、あまりにも不明瞭な動機のいくつか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、キャラクターの関係については、いつも素敵な友情のファンです。 彼らはすべて本当に素敵な友人になりました。 しかし、この面でも、Erunaのようなキャラクターにとって他の人と簡単にやりとりできるのは当然です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは、通常より少し複雑です。 あなたが魔法の高校を見るのは初めてのことではありません。主人公は魔法に新しいものです。 ここでも良い物語にする方法を考えています。 しかし、私が一番気になるのは、もっと努力して少しコメディーを残しておけば、これがいい物語だったかもしれません。 コメディがこのアニメの成功の源泉であるとは限りません。 しかし、私が言うことは、コメディと深刻なストーリーがうまくいっていないということです。 私はこの物語が成長するのを見たり、喜劇に専念するのが好きでした。 そして私はコメディの根源になるでしょう。 しかし、今のところ、深刻なストーリーラインがいくらか進展するたびに、それは強制的に分解されたり、コメディーに集中するための道を切り開いたりしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な音も平均的でした。 しかし、一番際立っていたのはおそらく声優でした。 声は一致しただけでなく、戦闘シーンやその他の状況で素晴らしい仕事をしました。 しかし、サウンドトラックはそれがまったく目立っていなかったか、それが出来事に余分な感覚を与えたので、それほど良いものではなかった。  OPとEDのテーマもそれほど素晴らしいものではありませんでした。 オープニングの始まりは少しキャッチーだったが、私が覚えている唯一のものだ。 しかし、テーマは音楽そのものよりも構成に際立っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私が言ったすべての否定的な事にもかかわらず、私はまだこのアニメを見ている間、本当に楽しい時間を過ごしました。 彼らには素晴らしい機会がありましたが、彼らはあまりにも多くのコメディを私たちに投げつけて少し浪費しました。 しかし、我々はすぐに回復し、このアニメのコメディを好きな面にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194296&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Leafeon-chan/reviews&#34;&gt;Leafeon-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The following is based on my own opinions, you are free to disagree with my review. Also this might contain spoilers, but not really.    Let’s start with the overall art in this show. The animation in Mikagura Gakuen kumikyoku wasn’t too shabby. In the first few episodes I noticed right away how there wasn’t put all that much effort into it. However nothing about that bothered me. But later on this show, when the fighting scene started to happen, I sort of started liking it. It’s obviously different  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kelpiechan-1&#34;&gt;kelpiechan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;みかぐら学園くみくくくは、すでに放映された後に見つけたら、私が個人的に見ないアニメです。
その物語（8/10）は非常にユニークで独創的なので、何か新しいものが必要な場合は、それを見ることができます！
アート（6/10）は、アニメで好きなものではなく、記憶喪失に似ていて、私が好きなSAOほどです。
The Sound（5/10）は、アニメの最悪のものの1つであり、それをよりよく述べるためには、それほどうまくいきません&amp;hellip;しかし、演技はとても良いです！
キャラクター（8/10）の開発は非常に興味深いもので、アニメの紆余曲折を作るものです。
退屈な最初のエピソードでは、むしろペースが遅いアニメであることを別にすれば、最後のエピソードで誰かがそれを見る価値があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191901&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kelpiechan/reviews&#34;&gt;kelpiechan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mikagura Gakuen Kumikyoku, is an anime that I wouldn&amp;rsquo;t personally watch if I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skynohoshi-1&#34;&gt;SkyNoHoshi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;学校は楽しいです。 話す友人や、楽しむことができるように見える他のものに参加するアクティビティがあります。 しかし、「Mikagura Gakuen Kumikyoku（Mikagura School Suite）」を見て、「楽しい」という定義はずっと変わってきました。 学校に入ることによって、あなたはおそらく彼らが持っているどんな活動でもナットに行くでしょう。 このボーカロイドプロジェクトは小説に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Erunaは自宅で遊んでいる間に生涯を過ごしていますが、まだ出席する高校を決めていません。 彼女の決断は最終的に彼女のいとこのしぐれがミカグラアカデミーのパンフレットを彼女に渡したときに起こりました。彼女はその中でセイサの写真に注目します。 彼女はアカデミーに出席し、文化的なクラブと特別な権力を持つクラブ会員が代表として戦うバトルシステムしか持たないことを知ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、キャラクターがどのように行動するかにほとんど変わりません。その場合、それはエルヌーナの周りをもっと回転します。 彼女はアカデミーで何をしたいのかという明確な目標はありません。なぜなら彼女は流れに乗っている人物であるからです。 それにもかかわらず、彼女はアカデミーについてもっと知り合い、他の学生と出会い、交流するにつれて、物語は非常に簡単です。 したがって、戦闘体制や超大国のようなもっと深いところで物語を理解する必要はありません。 コメディは物語についてとても素晴らしいものは何ですか。 それぞれのエピソードは、私をいくつかの場面でばかばかしいように笑わせることは決してありません。それで、私はアニメを楽しませる良い仕事をしました。 また、Seisaの過去についてのサブ・プロットもありますが、これはもう少し感情的であり、アニメの後半ではより多くを示す傾向があります。 私はそれがよりよく説明できることを望むが、私はサブプロットに何の問題もない。 私はまた、すべてのエピソードでただの戦いよりもはるかにエキサイティングなことがあることを期待していました。キャラクターの相互作用と神秘的な展開を除いて、私はまだもっとたくさんのことを望みます。 要約すると、もう少し驚きが必要なコメディーの作品に従いやすい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストには様々なクラブメンバーがいて、それぞれには典型的なアニメパーソナリティがあります。  Erunaをこのアニメの主な焦点キャラクターとすることで、他のキャラクターや視聴者に関係なく、誰にでも多くの楽しみを吹き込みます。 心配しないで、彼女は100％そうではありません。 時には彼女は彼女の心配や考えを誰にでも見せてくれるかもしれません。彼女が清里にゆりの想像をしている、または馬鹿に思っていない限り、彼女は何とか決断を下して行きます。 他のキャストのために、キャラクターの中にはアニメにしばらくの間登場する裏話があります。 どのように言われているのか、それに関係するキャラクターがどのようにフォローアップするのか、そして彼らのどちらも聞くのが退屈でないことによる。 特にSeisaにとっては、私が以前に述べたサブ・プロットの文脈として彼女のバックストーリーを形成している。 キャラクターの開発は最小限に抑えられますが、それでもすべてのキャラクターにとってうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとって、風景やキャラクターデザインなどの作品はシンプルです。 私は、スタッフがすべてのエピソードを怠惰に描いているラインを越えたことはないと思う。 ときどき色のない背景の文字が描かれていることもありますが、私はまだそれらに悩まされていません。 しかし、パレットが素晴らしい明るくカラフルな感じを放つことは涼しいです。 戦闘シーンでは、アニメーションはまあまあです - それほど壮観ではありません。 これらの学生が互いに戦いあうために使うことができるさまざまなタイプのスーパーパワーがあることは素晴らしいことです。さまざまな戦闘が行われます。 それが予算上の問題なのか、それともドゴコボが他のアニメのためにもっとお金を使ったのかなと思います。 いずれにせよ、それは本当に重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、それぞれの声優によって歌われているオープニングとエンディングの曲で明るく輝いています。 ホーカゴカークメイは、エキサイティングなポップアップ音楽がエピソードが放送されるたびに興奮を得るので、私はループで何時間も繁殖することができます。 私も他の人たちにも最高の努力をしていただき、感謝しています。 個々のエンディング曲はボーカロイドの曲からカバーされていて、アニメとボーカロイドの両方のバージョンと比べて、ボーカロイドのバージョンはまだ聞こえても、アニメ版の方が上手くいっています。 全体として、3つのキャラクターのスタイルに合ったジャンルがあり、素晴らしいです。 私のお気に入りは間違いなくEsoragoto Spiralです。 最後に、メイン・エンディング・ソングはキャッチーではありませんが、あなたが幸せになっている時には耳を傾けることができます。 残念ながら、サウンドトラックはそれほど記憶に残るものではありません。 私が頭を思い出すことができれば、おそらく戦闘音楽は良いと思います。 声の演技は絶対にうまくいっています。 私はErunaの声優、Kimura Juriに感謝しています。Kimura Juriはまた、ShirobakoのAoi Miyamoriさんを賞賛しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に多くの人がこのアニメを楽しむとは思っていませんでした。 しかし、もう一度、三河楽園くみくくくは、今シーズン、他の人気アニメのレーダーの下に落ちた別のアニメです。 私は他の聴衆を非難することはできませんが、私は彼らもこのアニメを見るべきだと言わなければなりません。 個人的には、コメディーと物語を見て楽しめるキャラクターのために楽しいです。 ストーリーとエルウナが私にとって幾分オリジナルなので、今年は数少ないユニークなアニメの一つかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191085&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SkyNoHoshi/reviews&#34;&gt;SkyNoHoshi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Y’know, school is fun. You have friends to talk to, activities to take part with and other stuff that seem ‘fun’ to enjoy. But having watched Mikagura Gakuen Kumikyoku (Mikagura School Suite), their definition of ‘fun’ has gone a lot wackier. By entering the school, you would probably go nuts with whatever activities they have. This Vocaloid project is based on a light novel.    Eruna spends her life at home playing games, and has yet to decide on which high school to attend. Her decision finally came about when her &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roch2001-1&#34;&gt;Roch2001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これが2番目のシリーズにならなければ、私は失望します。 他の人のランキングを考えれば、それは確固たるようだ。 この春の季節のショーとして、私はそれに固執しました。 制御された環境で最もユーモラスなアクションバトルの一つであり、ストーリー主導のマルチキャラクター作品です。 私はそのまともなランキングが別のシリーズをもたらすことを望んでいます。 それにはたくさんの物語が残っているように見え、楽しい時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191059&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Roch2001/reviews&#34;&gt;Roch2001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll be disappointed if this does not ge &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;borrator-1&#34;&gt;Borrator&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はturbolesbian MCのためのショーを拾いました、そして、私は1秒間それを後悔しませんでした。 あなたがそれを見るべきかどうか疑問に思っているなら、最初のエピソードをお試しください。  Erunaを楽しんでいるなら、それを見てください。 それ以外の場合は、削除してください。 ショーはいくつかの面で本当に悪かった - アニメーション、急いでのストーリーテリング、Erunaのパワーは何とか変わっていない、いくつかの場所でかなり弱い執筆、MCをいくつかのヒット・バイブと関連付けるためにいとこを使って まだ私が一番見て楽しんでいる番組の一つです。 一般的に、今シーズンだけではありません。 だからこそ、楽しい喜びが楽しかったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191051&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Borrator/reviews&#34;&gt;Borrator&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I picked up the show for the turbolesbian MC and I never regrett &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jun98-1&#34;&gt;Jun98&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一度興味深いプロットのシリーズ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は一宮Erunaに続く; 美しい女の子のための異常な愛を持っている普通の女の子、 正常な権利ですか？
ミカグラ・セイサーに会うために、三笠学園に入学すると、彼女の人生は変わります。 プリンシパルの孫娘
学校には非常にユニークなシステムがあり、他のクラブとの戦いで勝ったクラブはポイントと人気を得るでしょう。 より多くのポイントは、より大きな学校生活を意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは単にErunaと彼女の友達に続く
それはSeisaと一緒になるErunaの主な目標に従いますが、Eruna周辺のキャラクターのバックストーリーはまだ説明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公が何であるかを見るだけで見ることができるように、このアニメはストレートコメディシリーズです。 私は来る、彼女は美しい女の子に夢中で、彼女が三河学園に入学した主な理由は、聖者と出会うことだった&amp;hellip;参照してください？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたがプロットから見ることができるように、一連のストーリーラインの種類をいくらか示すことができます。 典型的な主人公は学校に入学し、一番下から始まり、彼女のユニークな才能のためにゆっくりとトップに達する。
かなり単純な権利ですか？
しかし、これらの単純なプロットラインは常に魅力的ですが、そうではありませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくシリーズに戻ります。  「それは面白い」とは、このシリーズの素晴らしさを示すには不十分です。 それがどれほど素晴らしいかを説明する言葉はありません。
私はシリーズがもっと長くなったと思っていましたが、非常に速く終了しました&amp;hellip;
私は人々がすべて物事の異なる味を持っていることを意味するので、いくつかは同意しないかもしれません。
しかし、このシリーズを見て楽しんでいたことは少なく、誰もがこのレビューを読んでいれば、彼らがそれを見ればシリーズを楽しむことができると願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jun98/reviews&#34;&gt;Jun98&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yet again another series with an interesting plot!    The story follows Ichinomiya Eruna; a normal girl who has an abnormal love for beautiful girls; normal right?  We &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chef-baxter-1&#34;&gt;Chef-Baxter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの終わりにはシーズンが終わり、ミカグラ学園組合（ミカグラスクールスイート）の別のレビューがあります。このレビューは私の全体的な考えであり、私は何を期待し、何を得たのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - シノプシスは存在しますが、かわいいものの偉大な学校生活を夢見る新入生の女の子は、学校内の私立寄宿学校に入ります。クラブの上位層を表すクラブがあります。 どのクラブでもユニークなパワーを持っています。基本的な話は、主人公が自分の人格に合ったクラブに入る方法と、自分がクラブを見つけてクラブを見つけることができれば、誰が募集するのかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 私はそれが本当にカラフルで、特定のクラブの戦いのためにいくつかの良いアニメーションを持っていたが、この特定のアニメの芸術についての端切れのようなものだった滑らかか、 他のシーンと比較すると、特定のシーンのアートスタイルが不足しているように見えますが、カラフルで、主人公とクラブメンバーが学校の他の生徒 ちょうど私はそれがまともな小道具を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - ショー全体の音楽は本当に私に出くわしたことはありませんでしたが、オープニングは本当にキャッチーだったし、エンディングもきれいだったと思っていましたが、ショーのostは出なかったが、キャラクターはそれぞれのキャラクターとノイズ 戦闘シーンや劇的なシーンでのサウンドは素晴らしいので全体的なサウンドは全体的に悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字 - 本当に面白い - 面白い - 恥ずかしがり屋 - 傷跡。 キャラクター名簿が大好きなのは、エルナが本当に陽気で陽気で陽気で、キャラクターの残りの部分もまた、彼らが登場したときにかなり面白かったということです。 あなたは最初は好きではないかもしれない本当に恥ずかしがり人格のキャラクターを手に入れますが、彼女は本当にかわいい、恥ずかしがり屋で、 他の人や全体的なキャラクターは非常に遠いですが、アニメの終わりまでには彼女は楽しんでいますが、彼女はストーリーの重要な部分であっても正直なところ重要な役割を果たしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 簡単に私のための8/10私はちょうど不気味なやや面白い瞬間とアニメの全体のシーンとその最後のエピソードの素晴らしい戦いのシーンのためにちょうど素晴らしい短いが素晴らしいです。 私はそれを見ていないので、これを見て何も期待していないが、私は先に行って行って、私は本当にそれが提供しなければならなかったことを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191056&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chef-Baxter/reviews&#34;&gt;Chef-Baxter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;More anime ending with the season winding down i have another review here of mikagura gakuen kumikyouku (mikagura school suite) this review will be my overall thoughts and what i expected and what i got but in short i liked the series alot.    Story- The synopsis is exists but &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear-1&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のblog / redditスレッドから適応されています。先のSpoilers！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三河楽園くみくくくんを修了した後、私が自分のものに基づいて与えられればどんな能力があるのだろうと思った。 最初は、私が完全に打ち込んだものを薄い空気から作り出すキーボードを考えました - &amp;ldquo;Manifest Words&amp;rdquo;は、私がどれくらい書くかによって、私が与える名前になります。 それから、私の心は、そのような機会が現れたときに雪を打つのが好きなので（これは非常にまれです）、そのように制限されていないスノーボードに行きました。 それにもかかわらず、私は何が起こったのか知っていますが、それは人生が必要とするものであるため、できるだけ多くの楽しみを持っています。良い、安全で、合理的な楽しみ。 これはアニメが伝えようとしているものですが、途中のどこかで、それが何を言わなければならないのかが分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人にとって、三河楽園くみくくくは、高校時代（偶然にも十分）にキャストの誰もがユニークな能力を持ち、コメディー、ドラマ、そして解決策 それはいつまでも幸せに終わります。 アニメは必ずしも驚くほど新しいものである必要はありませんので、紙ではよく聞こえますが、それは完璧です。 しかし、三河は他のアニメと似ていない。 誤解しないでください。 これは褒め言葉ではありません。 このショーは、足が動くたびに、そして1つの理由のためだけに、ミスステップが発生します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカグラのつま先は、通常、それがテーブルにもたらすものの閃光の部分に向いています。 より具体的には、キャラクターの能力、彼らが入隊したクラブ、および戦闘システムを適所に重視します。 ショーのコーリングカードとして、アニメーションがErunaを&amp;rdquo;Tension Max&amp;rdquo;や&amp;rdquo;Killing Art&amp;rdquo;制定で披露したいと思うのは理にかなっていますが、これはしません。 ミカグラがその能力に多くの在庫を入れているにもかかわらず、それがどんな容量でも使用されていることはまれです。 争いが示唆されており、具体的なムーブ・セットが存在することは明らかであるが、アニュールはエルヌーヌの「ユリ」に対する愛情、またはシュクールのいとこに対する馬鹿げた愛撫の形で繰り返しコメディを使用することを拒否する。 戦いが始まっても、彼らは非常に長く続くことはありません。 このショーでは、世界中の戦闘や能力に意味を持たせたいと思っているが、それを直接見せてくれるのはあまりにも嫌なので、重要ではなく、無意味なものとして出てくることは明らかである。 結果として、キャラクターやオトネの全アークの関係の調査のように、アニメの目的や焦点とほとんど一致しないため、発生するイベントは切断されてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカグラがフィナーレよりも集中力を失うところはどこもない。 シーズンを通して、最大の争いは、過去のある種の犯罪に基づいて開かれていなかったことである。 したがって、このショーは、できるだけ長く問題を隠しておくように構成されています。Seisaは祭りから喜んで削除されますが、彼女は謎に包まれています。 しかし、問題を明らかにするために受け入れ可能な点を超えてアニメが待っていたので、切断はもう一度作成されます。 この問題は、ErunaとSeisaの結びつきである最後の顕著なセグメントの近くで明らかになりました。結果を処理する時間がほとんどなく、メインのプロットポイントの相当な解像度を見る時間がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後見では、出来事の順序は物語の立場から論理的です。シーズンの始まりは、ErunaとSeisaが強く賢明である場所を示しています。 エルナの必然的な改善。 しかし、中間部の断線はErunaでそのような成長を正確に描写していないため、最終的な戦いが不自然に感じられる。 言い換えれば、アニメがこれらの戦いを控えるためビルドアップが回避されるため、ファイナルファイトからの報酬も決して達成されません。 さらに、Seisaの突然の逆転（Erunaからではなく、一定の支持者ではない知恵の言葉）と、それらが一緒に来る理由（せいぜい2回の超自然現象参照）の後ろの説明は、どちらも断然 ショーの残りの部分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いことに、ミカグラの主なテーマは、切り離しを中心に展開されています。 本質的に、誰もが異なっていても、別々の、あるいは独特なものであっても、そのような違いは、人々が一緒になって楽しい時を過ごすときには重要ではありません。 切断されたユニットは、最初に切断されているため、互いに接続することができます。 共生は人々の本質的な必要性であるため、これは強力なメッセージです。 他人との交流やつながりは、どのように切断されても、各人が経験しなければならないものです。 この考え方は、ドラマ、芸術、園芸、天文学、書道、新聞クラブの人々をひとりの友人グループに連れて来るErunaで、季節を通して見ることができます。 彼女は人が鎌をかけるか、シンボルを書くか、自分自身を閉じ込めるかどうかは気にしません。彼女は単に、これらの人々が人生のあらゆる歩みから抜け出すことを望んでいます。 ショーの戦いの欠如は、テーマが完全に探究されることを妨げるが、プロットが完全に役に立たないと感じるのを防ぐのに十分である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、ミカグラはそれがどんな物語でもつなぎ合わせることができなくても、切断されたことを台無しにすることはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカグラは、芸術とアニメーションが混在しています。 芸術だけを見ると、学校や周囲の森林で構成されている目を即座に目の当たりにすることはありません。 セイサの邸宅や様々なクラブルームや廊下など、他のエリアも訪れます。 それは工場の上に現れますが、背景には二次元と三次元の奇妙な組み合わせ（3つ以上の2つ）があり、文字の能力に合わせて独特の雰囲気を与えます。 また、民間人や非キャストメンバーの扱いにも注意が必要です。 ミカグラは、最小限のデザインでいくつかのエキストラを取り入れるのではなく、細かいことがない限り、可能な限り多くを含めることを選択します。 このテクニックを使用すると、キャストメンバーはあたかもそれらが存在するかのようにショーフィーリングなしですべての注意を受け取ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインにも注意が払われています。 それぞれの人にとって、彼らがどこに何をしているのかを知ることは容易です。  Kyoumaは画家であるので、彼の顔は色のついた傷で覆われている。 貞松は花をつけて、草のような髪と静けさの衣服をより意味します。 正常に見えるセイサさえ、彼女のオフキルクの力を表す彼女の不一致のストッキングと出くわす。 列挙されたものだけでなく、それぞれのキャラクターで同じレベルのディテールを目にすることができます。 アニメのための明らかな利益。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のアニメーションの強さは明白ではありません。 アニメが定期的な、毎日のシーンを前面に押すと、四肢、目、および髪の動きがそれほど目立たない。 コメディーは速いので、キャラクターのアクションは通常、速度に追いつくためにはジッタがあります。 民間人に似たテクニックを見て戦う：ショーは流体の動きに有利なスタイルとディテールを減らす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカグラは自分のキャラクターに在庫をあまり入れていない。 彼らの発達は弱く、彼らの特徴は間違いなく弱いです -  Erunaは元気、Asuhiは恥ずかしがり、など。 しかし、アニメが実際にそのキャラクターで何かをすることを決めるとき、アニメは通常2つの形式のうちの1つをとる。 公平であるために、キャラクターの能力に関するアニメの象徴は、より深みを増す。 たとえば、Erunaの爆発的で元気な性格は、狂った敏捷性と目を見張る光として現れます。 祐斗は感情を抑圧するので、彼は芸術を使って自分の感情を解放する。  Otoneは自分の半分をチェックしたり、「ラップアップ」するのが好きで、リボンはちょうど彼らが選んだ武器だからです。  Asuhiはいつも希望があり、頭を高くして、望遠鏡や天文学の傾向を描写して明るい人生を見ている。 セイサの能力も彼女の人に合っている。 彼女は他の人との関係を形成することを嫌います。物理的にはほとんど不可能なものですから、時間と空間を曲げてそれを可能にします。 このように各キャラクタを解剖できますが、キャラクタがほとんど利用されたり開発されていない場合は役に立ちません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OtoneはMikaguraの中で最も興味深いキャラクターだと思うので、残念です。  ErunaとSeisaの2人の主要な女の子を見ると、Otoneはそれらの間の切断を仲介します。  3人が「性格の行」に置かれていた場合、Erunaは妥当な終わりを占め、SeisaはErunaからできるだけ遠く離れていて、Otoneは中央に座ります。 このように、そして見ての通り、Otoneは両極端につながることができます。 彼女はいつも同じような楽しみが欲しかったので、Erunaの不気味なおかしなことに従います。彼女は以前と同じ苦境にいたので、Seisaと共感します。 彼女の関与は、エルウナとセイサの関係を、皮肉にも起こる必要があった破壊点にもたらします。 エルヌーナとセイサを結集させるためには、既に存在していたよりもさらに切り離さなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、反復して、Otoneの包含と能力の象徴は、ほとんどすべてのキャストの誤った取り扱いのためにほとんど失われている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカグラの音楽は、簡単なモチーフに従っています。  Erunaのばかばかしい楽観主義とショーのコメディのように、アニメが提供する作品の多くは明るく、幸せでいっぱいです。 そのオープニングのテーマは、そのビートの素早さにもかかわらず、魅力的です。 メインエンディングのテーマはやや減速しますが、速い歌とボーカリスト、そして歌詞を変えずに、同じような響きを保ちます。 ジャズのEDはちょうど「楽しい」とは言えませんが、ディスクに傷や奇妙なサウンドエフェクトが残っていて、雰囲気に合うようになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のEDは、残りのサウンドトラックの大部分と同じように、メインのOPとEDと同じペースに収まります。 その悲しみと悲しみの瞬間には、よりメランコリックな作品や激しい作品がありますが、このコメディには、コメディと楽しいものが並んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演出に関しては、これは最高のものでも最悪のものでもなく、ほとんどのキャストが平均的な品種の演奏を提供している。 例外はErunaとしてのKimura Juriですが、彼女が話すたびに絶え間なく興奮した態度を聞くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディが繰り返しているかもしれないが、私はまだジョークが使われたときはいつもとても陽気であった。  Erunaを襲ったShigure、その後のビートダウン、Bimiiの変態マシンによる叫び、そして特にErunaはSeisaと他の女の子との間でガガを過ごしていたが、まだ私のために面白かった。  Erunaの狂気に対する「真っ直ぐな男」としてのBimiiを使ったアニメは、Erunaが自由に支配していたとしても、時には巻き戻されることなく、それを処理することがほとんどできないため、賢明な動きでした。 これと同じ戦法は、紺碧（乙女の手作り）と見られます。  ErunaがSeisaとの関係をリスキーな領域にするのを止めて、Erunaの想像力を失い、観客に自分の想像力を使ってどこを導くかを考えさせました。 もう少し微妙で賢い動きをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし現実は、あまり好きではないということです。  Seisaのキャラクターは潜在的な力を持っていたが、シーズンを通して執筆のためにひどく扱われた。 ショーの中で場所と目的を持っているようだが、最終的には若干精巧なSeisaとしてそこにあったOtoneと同じである。 残りのキャストは、冗談が覚えておく価値がない（Nyamirinや大きなおっぱいのように）、存在しない（Meikaのような新しい書道クラブのメンバー）ために、大いに忘れがたいものです。 しかし、アニメ全体の中で最も不満足な部分はエンディングでした。 このショーは、ErunaとSeisaが友人になるか、少なくともSeisaに楽しい気分を味わってもらうために大いに役立ちます。そして、最終的に起こったときに、私は結果のスナップショットをいくつか与えられます。 それは完全に満足のいくものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三笠学園くみくくくは楽しいことをしますが、断絶された物語や不自然なキャラクターは、言いたいことを伝えることを止めます。 このキャストと組み入れられた音楽の詳細なデザインは、このような障害を沈黙させようとしますが、その声を聞くには不十分です。 簡単に言えば、アニメが独自の能力を持っていれば、それは「より良い実行が望まれる」と呼ばれるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：間違っている、断線は季節を通して横行している&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：ファイン、芸術のスタイルは、実際の平均アニメーションについて、その仕事、素敵なキャラクターデザインを行います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：悪い、Otoneは面白くて象徴主義は存在するが、残りのキャストメンバーは不十分に扱われる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ファイン、楽しいOP、ED、サウンドトラック、平均的なVA作品&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：超過した冗談がヒットしたり、ミスしたり、BimiiとKurumiは賢い追加でしたが、他のすべて、特にエンディングはむしろイライラしていました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198361&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After completing Mikagura Gakuen Kumikyoku, I started to wonder what kind of ability I would have if I was granted one based on what I do. At first I thought of a keyboard that would create out of thin air anything I typed out in full – “Manifest Words” would be the name I would give it – because of how much I write. Then my mind wandered to a snowboard that was not so restricted and could go on all surfaces – “Any Board” – because I like to hit the snow when such an opportunity presents itself (it is pretty rare nowadays). Regardless, I know that whatever I happened to receive I would have as much fun with it as possible because that is what life needs to be: good, safe, and reasonable fun. This is what the anime tries to convey, but somewhere along the way, it loses sight of what it has to say.    STORY    For many people, Mikagura Gakuen Kumikyoku appears to be “just another high school anime.” It takes place at (coincidentally enough) a high school, everyone in the cast has unique abilities, and it involves some comedy, some drama, and a resolution where it all ends happily ever after. Sounds rather common on paper and that is perfectly fine, since anime do not always have to be something startlingly new. However, Mikagura is not like other anime. Do not be mistaken; this is not a compliment. The show missteps each time it moves its feet, and for one reason only: disconnectedness.    Mikagura’s toes usually point towards &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cauthan-1&#34;&gt;Cauthan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これはこのサイトに適応したスポイラーフリーレビューです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[概要]可愛い少女と愛らしい制服の想像力を込めた一宮Eruna（木村、ジュリ）は、学校のパンフレットのモデルとして、三河星座（大西、沙織）を見て、三河楽大学に通うことにしました。 しかし彼女が到着すると、ミカグラは他の伝統的な高校と同じではなく、それぞれのクラブのためにポイントを獲得するために学校の異なる文化クラブの代表者が決闘するクラブ戦いがあることを知る。 ポイントは学校内のお金の代用として使用することができ、クラブのステータスと一緒に自分のステータスと一緒に使用することができ、予算はしばしばこれらの急降下の結果に結びついています。 ミカグラアカデミーの学生たちは、様々な力と能力を目覚め、クラブをさらに発展させ、学校での立場を向上させるために戦います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒロインとショーの主人公から始めて、Erunaはショーの最強の部分だと思っていました。 彼女の気まぐれな熱意と露骨な無邪気さは決して女性の主人公としての革新的な特質ではありませんが、彼女の過激な恋愛の幻想と他の女の子のうぬぼれと一緒に、 その上、私は木村ちりがErunの偏心した性格を遂行する優れた仕事をしたと感じ、私はほとんどの声のアーキタイプを避けて彼女の一意性を大幅に引き上げたと思う声を彼女に与えた。 エルナは友人を作り、他の人と交流したいという欲望は、ショーのシーンやプロットのほとんどにペースを設定し、彼女はロマンチックな想像以上の友情に真の投資をしているコメディーな瞬間から遠くない。 私はErunaがショーの最も強力な魅力であり、彼女の存在が無数の場面を運んだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セイサは、エルナとは違って、学校の他の生徒とはまったく同じ場所に留まり、授業や戦いに出席する代わりに、自分の邸宅に住んでいることが多い。 彼女は他の人たちに完全に冷たくはなく、時には遊び心のある面を展示しているが、ショーのほとんどはまだ中心的なプロットの大半がエルナの闘いとして彼女の現在の態度を導いた過去の状況を調査している。  「キリング・アート」の才能が悲惨に説明されていて、ショーの能力としては十分に機能していたものの、それ以上の明快さが有益だったとは思うが、セイサは学校で最も強い学生だろう。 彼女とプロットの両方に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は一般的なキャストとErunaの他の友人の外で言及する最後の文字はBimiiだろうと思う。  Bimiiは飛行機の猫で、Mikagura Academyの先生ですが、ショーの途中で彼は実際に学生のいずれかを教えていません。Erunaの周りにはほとんどの場合、いつでも見つけることができます。 ドラマクラブの一部のメンバーのように、彼は文句を残しています。その文章は、時間の経過とともにグレイディングになる可能性があり、彼の全体的な存在は、彼の目的が学校と文脈の文脈を提供することであったため、 その戦いとコメディーなキャラクター - 私は彼が彼のギャグが穏やかであったように失敗したと思う何か、そして松岡義光が私のキャラクターに心を払わせることができなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカグラは主人公の外にかなり簡潔なキャストを持ち、信じられないほどの学校の設定をするのに十分なメンバーを持っていましたが、彼らの過激なデザインにもかかわらず、多くのキャラクターは、 かなり面白味のない副キャラクターの自由な使用。 メインの2〜3文字以外の一部の文字は、時にはバックストーリーやパーソナリティの洞察力について何らかの調査を受けますが、これらのことは意味をなさないほど複雑にすることはほとんどなく、残念なことにショーとの関係で大きな問題にはなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がいつも感じていたスタジオのアニメーション部門では、ドガコボがプロデュースしていますが、このカテゴリの平均以下のパフォーマンスには驚きました。 コメディの表情はかなりよく行われていましたが、キャラクターのデザインはシーンからシーンへとかなり頻繁に波打ち、アクションシーケンスは正直かなり悪かったです。最初は、ショーが進行するにつれて、最小限の低解像度の戦闘をスタイル上の選択と間違えました 私はこれらの戦いがどのようにプレイされたのかのさらなる例を得ました。私はアニメーションが激しく苦しんでいたことに気づき、原型のアートワークはシーンの潜在的可能性を突き詰めていました。 私が思うには、実際の理由が何であれ、ショーには十分な予算が足りなかったと思うが、ミカグラはこの地域では不足していると感じている。 学校の戦いの前提。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術そのものと話すために、ショーは、色が明るく、一般的な背景に対してポップであるという点で、キャラクターと同じように華やかで派手である。 私は生き生きとしたキャラクターデザインのために大きな愛はないので、猫の耳、異色腫、異国的な帽子のような特徴を利用したドラマ・クラブ、私は美的レベルでキャストの大多数を楽しむことはできないと私は簡単に言います これは特に有罪だと感じましたが、ErunaとSeisaは、このカテゴリーではもう少し多く予約されていると感じていますが、ほとんどのキャラクターはデザインがかなり偏っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルヌーナをキャラクターとして設立し、三笠アカデミーを設立した後、ショーのプロットは、ショーが異なるキャラクターを紹介し、その前提に沿って様々な学校の戦いを開催するより些細な場面や交流に有利になりました。 このプロットは、Erunaが彼女が​​所属したいと思っているクラブと、特にSeisaとOtoneの場合に友達を作りたいという希望を見つけるためのErunaの探求として最もよく特定できます。 これらの動機を活かして、ショーは非常に簡単な方法で行われ、学校でのErunaの地位やSeisaの過去の文脈を明らかにする形で進展していることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは多くの学校での戦いを特徴としていますが、それはコメディーの第一線であり、大半のシーンは残りのキャストとのエルナのコミカルなやりとりに費やされます。 戦闘自体は頻繁に行われ、ショーの主な目的であれば注意を払うが、貧弱な実行はショーのこの側面に損害を与える。 それにもかかわらず、私は戦いの一握りがかなり楽しかったと認めなければならず、生徒の能力のいくつかは遊びを見て楽しかったですが、戦いはお互いに対する学生の肩の頭をほとんど完全にフィーチャーし、実際の戦略を欠いていました。 コメディ部門ではかなり良いと思っていたので、ショーのプロットの進行の欠如がマイナス要因だったとは思っていませんでした。そのため、必要のないものをあまり懸念する必要はないと思いました。 それほど少なくはないが、ストーリーが関係する限りショーはかなり浅いことに注意すべきである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音楽]：ミカグラの音楽は、バトルシーケンスに登場したいくつかの繰り返しの曲の外でかなり忘れがたいものでした。 バトル・ミュージックはさておき、サウンドトラックの残りはかなり一般的なバックグラウンド・ミュージックであり、このカテゴリーの唯一の注目すべき点は、シリーズ自体がボーカロイド・ソングにインスパイアされたライト・ノヴァー・シリーズに基づいているからです ラストノートで書かれています。 この場合、元の曲の特徴的なキャラクターがカバーするEDの変化など、注目を集める可能性のあるOSTの外にいくつかの曲があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[最終的な思考と評価]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みかぐらは楽しいショーだったし、Erunaのためだけであればそれを見ていたことを残念に思っているわけではないが、それはアニメの貧弱さ、他の魅力的なキャラクターの欠如、さらには興味深い不十分なものがショーの楽しさを損なう。 私がショーがErunaにショー内のコメディーの中心的な力として非常に頼っていると感じるので、私は最初のエピソードとその人物の印象に基づいて楽しむかどうかを決めることができるだろうと推測します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は三笠に5点を与えました。意味のある場所では不足していたにもかかわらず、まともなレベルのコメディと面白い主人公を特集していたからです。 否定的な要素は完全に私のためにショーを台無しにするのに十分ではなかったが、彼らはそれの私の究極の知覚に重く重いので、私はショーに平凡なスコア以上を与えることができなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[おすすめ]ミカグラはまったくまともなコメディで、Erunaのキャラクターを楽しんでいる人なら、その欠点にもかかわらず、いつも見て回る価値があると思うだろう。 アクションシーケンスはかなり楽しく全体的にはまともですが、それをバックアップするには適度なアニメーションが不足していますので、このショーは非常に暫定的にその戦いに関してお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191827&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cauthan/reviews&#34;&gt;Cauthan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(This is a spoiler-free review adapted for this site)    [Synopsis]: Ichinomiya Eruna (Kimura, Juri), possessed by fantasies of cute girls and adorable uniforms, decides to attend Mikagura Academy after seeing Mikagura Seisa (Oonishi, Saori) as a model for the school’s pamphlet. Once she arrives however she learns that Mikagura is not like other traditional high schools and features club battles wherein representatives from different cultural clubs at the school duel in order to earn points for their respective clubs. The points can be used as a substitute for money within the school and one’s status along with that of their clubs and their budget are often tied to the results of these skirmishes. Awakening various powers and abilities, the students of Mikagura Academy battle to further their clubs and improve their standing in the school.     [Characters]:    To start off with the heroine and prota &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;somebody101-1&#34;&gt;Somebody101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私が頻繁に出演するアニメサイトでその説明を最初に読んだとき、驚くほど退屈に見えましたが、私はそれにチャンスを与えることにしました。 私はこのアニメが&amp;hellip;うーん、あなたを笑顔にするためにguarenteedされている面白いアニメだったので、私がしたことがうれしいです。
ストーリー：7
ストーリー自体は全く新しいものではないため、ストーリーはおそらくアニメの下部の1つです。 プロタジニストは、人々がスーパーパワーを持っている学校に行きます。あなたはすでにこのようなアニメのうちのいくつかをすでに見ています。 それは私たちのヒロイン自身から生まれたストーリーの背後にあるコメディですが、それは目立つものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
芸術はそれを鈍くするために基本的なものです。 クリエイターは、彼らが描いていたものを描くのに何も労力を費やすことはありませんでしたが、彼らは白で描かれた背景のキャラクターのような、可能な部分をカットしました。 最高の予算節約。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
そのサウンドは、アートのように平均的なものでしたが、オープニングとクロージングの素晴らしい曲があっただけでなく、いくつかの異なるアニメーションがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
キャラクターはアニメのより良い部分の1つでしたが、そこにはいくつかの決まり文句があるという事実を完全に知っていると言いますが、プロゴニスト、アートクラブ 、そしていつもプロタジニストをレックする静かなメイド。 プロタジー主義者自身は、ユーリ・ペルー女の子です。あなたが笑ってしまうような、面倒で面白い状況につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私は個人的にこのアニメを楽しんでいました。そのアニメは気分を明るくするためのコメディであり、とにかく暗くなるわけではありません。 クリシェプロットが疲れている間に、プロジェシー主義者がそれに伴って生き生きとした感動は盛り上がっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191129&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Somebody101/reviews&#34;&gt;Somebody101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime, surprisingly, looked boring when I first read its description on the anime site that I frequent, but I decided to give it a chance. I&amp;rsquo;m glad that I did, cause this a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;easternjohnny-1&#34;&gt;easternjohnny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;暴力団の外にいる女の子は魔法の学校で自分を見つけ、魔法の対決に挑戦して食べ物と板を探します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、魔法と卓越したグラフィックの幻想的なスタイルのオッズと終わりを持つやや優れたショーであり、主役は女の子のためのかわいい考えが少しショーをドロップする可能性がありますが、全体的にそれはあなたにあなたがもっと見たい感覚を与える。  .hope 2番目のシーズンは、魔法の気まぐれのショーのクリエイターにはうってつけです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191081&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/easternjohnny/reviews&#34;&gt;easternjohnny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;well the girl who out of the blew finds hersel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thefryingpan-1&#34;&gt;TheFryingPan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らが適切にそれを実行する場合、このアニメは素晴らしいだろう。 しかし、一度に2つの多くのものに対処しようとしていたような気がしたら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、最初のエピソードと最後のエピソードの間のヒロイン（Eruna）の強さの違いでは不可能でした。 彼女の能力をばかげたものから進化させるために与えられた時間枠は、ただ不可能です。 私が知ることから、彼女は学校に移り、これはエピソード1でした。 そして、彼女はちょうど中期だった12時にこの強くなる？ しかし、クリスマス休暇や夏休みはなかったので、彼女が出会った最初の中間期を意味する必要があります。 そして、彼女は他の誰もが知っていたように見えてから何が起こっているのかをある人に尋ねました。 これは彼女が何をしなければならないのか分かりません。 それでも、彼女はまだ何とかこの強力な力になる時を見つけましたか？ 学校の一番上の犬と同じレベルで戦うには十分強力ですか？ それはちょっと気違いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に、私はキャラクタースコアに7点を与えました。 しかし、それは10だった可能性があります。  非常に残念。 そして、彼女がアニメにとって重要な存在だったにもかかわらず、Otoneのキャラクターは遅れて紹介されました。 彼女の発達は他のすべてが明らかになったときに起こった。 ErunaとSeisaとAkamaのキャラクター開発を完全に急いでしまった。 今日まで、私はまだ、彼の過去を乗り越えたかどうか、彼がまだ行動しているかどうかは分かりません。 また、OtoneやEnoyan、Minatogawaのような偉大なキャラクターもたくさんありました。 しかし、彼らは全体的に画面時間がほとんどありません。 彼らが現れる唯一の理由は、プロットを推進することだった。 私たちはそれらがまったく人として成長するのを見ませんでした。 私はシリーズを12のエピソードに詰め込んで24のエピソードに拡張し、実際に仕上げのタッチを追加した場合、アニメに10の文字スコアを与えてしまいました。 しかし、代わりに、彼らはアニメを急いで半分すべてを残すことを決めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしませんが、私はそれが楽しいと言わなければならないでしょう。 それはあまりにも貧弱に実行され、良いアニメと呼ばれていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210069&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheFryingPan/reviews&#34;&gt;TheFryingPan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime would&amp;rsquo;ve been amazing if they executed it properly. But if sort of felt like they were trying to deal with two many things at once.    First off, in the difference in strength in the heroine ( &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;b-m-96-1&#34;&gt;B-M-96&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Mikagura High School Suite（以後MGK）は新世紀エヴァンゲリオンを思い出させました。 それは後者のショーのようにその頭の上でジャンルを変える傑作ではない、いいえ、MGKはシンプルで魅力的なごみです。 新世紀を思い起こさせたのは、ショーの結果に予算がどれほど重大であるかということでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MGKは私たちの主人公Eruna（非常に変人のレズビアン）を中心に、学校をMikagura High Schoolに移しています。 面白いことに、ユニフォームはかわいいと彼女はパンフレットで彼女の写真を見て、彼女はすぐに頭の元帥の孫娘、Seisaのために落ちるという前提で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一度そこに、このアニメはアニメのようにあなたの目をロールバックします。 学校はあなたの趣味のためのクラブを結成し、他のクラブとの戦いに集中しています&amp;hellip;ある種の超自然力を特徴とする壮大で叙事詩的な一対一の戦いのような戦い。 そしてレーザー。 たくさんのレーザー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、MKGは戦いについて話す時間はかかりません。 それはショーであり、状況を伝えるものではない、いいえ、ショーでもなくてもない。 実際に戦闘のほとんどは表示されていません。 代わりに、MKGはそのキャラクターについて話し合う時間がかかり、ショーはすべてそれに適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのキャラクターの中には、真面目に近いものに傾いているものもありますが、暗い、背の高い美少女、かわいい恋人、偽の笑顔の男、暗黒の過去の男、変態した男、変わった男 しかし、それらを結びつけるのはErunaです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルヌーナは歯と爪を争い、そうでなければ例外的に平均的なショーが群衆から目立つようにしようとしています。そして少年&amp;hellip;彼女は成功しますか？ 彼女は面白い人物ではありませんが、彼女と恋に落ちることを保証します。 たとえ彼女が大規模な変態であっても、彼女の終わりのない楽観主義と強靭さは大きなプラスポイントです。  Eruna電車に乗ったら、降りることはありません。 チョウチョとそのすべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての（重要な）キャラクターは何らかのバックストーリーを持っており、エルナはそれを強制的に外に出す。 彼女の主な目標ではありませんが、彼女は驚くほど自然な方法で多くの人々と出会い、彼らが過去を開いて克服するようになります。 いくつかのストーリーは他のストーリーよりも成功していますが、それぞれのストーリーは基本的な猶予を得て構築されており、キャラクターを肉体化する時間がかかります。 そして、彼らはほとんど永久的な変更だって！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;事例：Otone。 ルーキーバトルカップの勝者。 彼女は恥ずかしがり屋の外見を持っていますが、Erunaは試し続けています。そして、OtoneはErunaの電車に乗り込み、Erunaのギャングと友人になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には、Seisaの過去を克服する最終的なエピソードは非常にランダムです。 いくつかのデュース・マシナと、私が今まで見た中で最も怠惰なジャスト・イン・タイム・フォーシャドウは、説明できない未踏の力を使って、まったく変わった巨大な戦いが続いています。 そして、それが意味するものを探検する前に、最終的なクレジットが転がります。 それはすばらしい混乱でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なエピソードが始まった瞬間から、このフィナーレのために残された予算や時間はどれくらいか、戦闘システムや権力などの重要なアイデアを説明する時間はほとんどありませんでした。 この最後の打撃で、Erunaといくつかのサポートキャラクターの最善の努力にもかかわらず、MKGは他のすべての部門で平均的に苦しんでいることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233329&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/B-M-96/reviews&#34;&gt;B-M-96&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mikagura High School Suite (Henceforth MGK) reminded me of Neon Genesis Evangelion. Not that it&amp;rsquo;s a masterpiece turning a genre on its head like the latter show, no, MGK is simple, charming trash. The thing the reminded me of Neon Genesis was how significant the budget was in the show&amp;rsquo;s outcome.    MGK centres on our main characte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;teku-1&#34;&gt;Teku_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、みかぐらのレビューは大変です。
ミカグラについて知る必要があるのは2つだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、完全かつ完全なごみです。 私はBDのバージョンのリリースを見てきました、あなたは良い作品の一枚、ボイスオーバー、正直なOP / EDを見つけることはできませんまたはあなたのいとこのBLの手作りの同人を読んでいると思うだろう多くのplotholesを数えずに5分 。
第二に、それはそれほど真剣ではないが、真剣に動くだけではなく、数日間に渡って、非常に高価な結婚指輪を購入し、バミューダの三角地帯の失われたシトーレ -sonsとcringe-daughtersが彼らの尻の大きさに居住する。 それは無意味で楽しいと愛らしいキャラクターと真実ですので、あなたは教会のために彼らを満たすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ねえ、まだ読んでいる？ どうして？ あなたの時間を無駄にする前にシリーズについて何か知りたいですか？ このアニメはあまり人気がありませんが、レビューはそれほど素晴らしいものではなく、物語はかなり短く見たいと決めましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの実際の情報を提供するかもしれないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タグ：ユリ、ボーカロイドベース、能力を持つハイスクール、ミステリー、ファン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;既に知っているように、三河原学園の生涯と、学生がクラブを結成し、戦う特別な能力を身につけた奇妙な高校の三河楽園での冒険を、皆さんが知っているように示しています。 彼女がそこにいる本当の理由は、彼女が学校の美しさ、三河誠三という女の子と一目惚れしたからです。 しかし、SeisaはGoing-Homeクラブに所属していて、あなたはそれを推測しました。彼女はほとんど学校に通っていません！ これはなぜでしょうか？  Erunaは何をすることができますか？ 彼女は確かに分かっていませんが、友人の助けを借りて100％与え、学校の裏にある秘密と自分の力を発見します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、ほとんどの人が三河について話していることに同意しない。 それは忘れることも季節もない。 不可能！ これは、ほぼ何でもあなたの新しいリファレンスになる可能性のあるショーです。  「ミカグラほど悪い？」 くそー。  「ミカグラほど狂ってる？」 ワオ。 みかぐらと同じくらい気楽？ ニース！  「ミカグラと同じくらい多くの機会を逃したのか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的なスペックについては、少なくとも、アートとプロットを数えることができます。 すべての地獄のように芸術の厄介な、そして最高に標準的に見える。  BDリリースでさえ、多くの品質を見つけることはありません。 地獄、笑いや蹴りの品質さえも。 それは目立たない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、プロットは&amp;hellip;ああ、プロット。 ラストノートが細部を中継したときに、外に嵐がありましたか、風が強かったのでしょうか？窓の外に「一貫性」のようなものがあり、何とか2つのアークとキャラクターの開発をしなければならなかったからです それぞれのミュージックビデオで見つけられるものよりも複雑ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VAは私が当てはめるものではありませんでしたが、少なくとも彼らはあなたにほとんどのキャラクターとの正しいアイデアを与えました。  OPとEDはどこでも悪いことではありませんでした。 雰囲気とシナリオは、彼らがやりたがっていることと、彼らが運営していたやり方が間違っていました。アンサンブルは、それが終わったときに自分でやりたいので、私は与えないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、このショーから得られる楽しさは非常にまたは非常に小さいです。 メインキャラクターとよく似ていますが、そこに立ちはだかる中間地点はありません。 もしあなたが3つか4つのエピソードまでぶら下がっているなら（言いたいことを言いますと、今までにギャグやヒジンクが止まってしまったら、すべての希望を捨ててください）、あなたはいいです。 みかぐらの電車を楽しんでみましょう。  Erunaを感じ、Himiと恋に落ちる。 勇人と一緒に泣き、京馬で大騒ぎをする。  Asuhiとうまく行き、Sadamatsuのように滑らかになりなさい。  Otoneのように戦い、Shigureのように真実を保つ。 何よりもSeisaのように崩壊してしまったのは、10時間のあなたの人生を無駄にしたからです。あなたが戻ってくることはないでしょう。そして今あなたはあなたが質問していないと感じています。 見逃したチャンスや戸口、舞台裏の真っ只中の奇妙さを驚かせています。このショーはあなたに残っています。
それはひどいです。
楽しめ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Teku_/reviews&#34;&gt;Teku_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay so most reviews of Mikagura are shit.  There are only two things you need to know about Mikagura.    First, it&amp;rsquo;s complete and utter garbage. I&amp;rsquo;ve watched the BD version release and you won&amp;rsquo;t find a single piece of good artwork, fitting voiceovers, honest OP&amp;rsquo;s/ED&amp;rsquo;s or go five minutes without counting so many plotholes you&amp;rsquo;d think you&amp;rsquo;re reading your cousin&amp;rsquo;s BL homemade doujin.  Second, it takes itself so not-se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hedgie-1&#34;&gt;Hedgie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Mikagura Gakuen Kumikyokuまたは「Mikagura School Suite」と呼ばれる英語のタイトル。 私はそれがDubを得たことに驚いた。 どちらを比較すると、私はダブをもっと魅力的で簡単に見つけることができました。 ちょうど遅いペースを取るように見える。 ボーカロイドショーツを見たことがない人や、ボーカロイドショーツを見た人は、言いにくいですが、私はこのショーを見逃してしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものような少年のスポイラー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主人公は、Erunaです。 彼女が出席したい高校を決定しようとしていることが示されています。 最終的には、「三河楽園」を決めると、いとこの絵を見ると、いとこと彼女のホルモンの素晴らしい助けになります。 疑いもなく、ErunaはSeisaの外見に魅了され、彼女が出席する主な理由です。 普通の学校の前提のようですが、多くのことが展開されています。それは単に「魔法学校」の普通の学校以上のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;成功し、「すばらしい」学校生活を送るためには、クラブに加わる必要があります！ それがアニメの主な焦点です。それは他の出来事が起こるでしょう。 誰もがクラブに気づかせたり、自分のクラブを始めたりするためのトーナメントなど。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; サウンド：4 |  2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションでは、背景色が単色の白色である場合、間違っていることが分かります。 それは私の意見ではショーに向かってひどいミスを犯していて、見ることをもっと不快にしていました。 さらに、いくつかのキャラクターは不条理なデザインをしています。 もし私が1つを呼び出さなければならなかったら、彼の顔と衣服にペイントマーキングを持つ京馬。 確かに、彼は「ペインティング・クラブ」の中の一人でありながらばかばかしいことを止めないことを示している。 アニメーションの質の唯一の大きな低下は、アニメーションの終わりに向かっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音、何も価値がないか、素晴らしい。 オープニングテーマとエンディングテーマは、覚えていない一時的なものではありませんでした。 唯一のものは、EP.12オープニングテーマとエンディングテーマでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eurenaは私がしばらく見た中で最もユニバーサル・ジェネリック・フラストレーション・キャラクターの1つです。 彼女は退化して、最も刺激的なキャラクターの原型を変態させる。 私の意見では、どのような基準でもそれが主役になるべきではありません。 一度にこれらのジャンルのジャンルをすべて組み込もうとするとずっと少なくなります。 さらに、彼女は「魔法の力」を持っていて、少数の電車のシーンや運が圧倒されました。 私はちょうど彼女の身長の性格を不当なものにすることが最も強いクラブの所有者の1つであることを知っています。 彼女の主な魅力は、より迷惑なものであり、彼女は彼女の痴女である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、彼女は「Going Home Club」として知られているクラブを作る理由について、まともな理由で頭を上げ、真剣に向き合っています。 彼女は他の人に比べて視聴率が最少ですが、彼女はErunaの後ろに彼女がコミットする行動を強制するショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他に誰も言及する価値がありません。 彼らの名前を思い出すことさえできなかった。 あまりにも多くの文字があって、画面時間がほとんどなくてもかまいませんでした。 明らかに他のものよりも重要な役割を持ち、スクリーン時間は長くなるものの、何の価値もないことは言及しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女が学校に着いたとき、私はこの番組の半分をエピソード1で嫌っていました。 私はそれが起こっていようとしているアニメの種類を知って苦しんでいた。 私は地面に向かって自分の足を軽くたたき、エピソードが終わりに来るのを望んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方/全体：1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが違う味をしています。 私はしかし、このアニメは非常に信じられないほどジェネリックで、私が軽蔑し、憎むすべてのそれらの迷惑な熱気を持っていることが分かった。 それは克服する苦痛以上の痛みでした。 私はそれがあなたに印象を残さないことさえあれば誰にでもこれをお勧めしません。 それは季節の間にちょうど現れるそれらのアニメの1つであり、人々は後でよりも早く忘れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205381&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hedgie/reviews&#34;&gt;Hedgie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mikagura Gakuen Kumikyoku or its english title known as, &amp;lsquo;Mikagura School Suite&amp;rsquo;. I found it surprising that it got Dub. Which when comparing the two I found the Dub all the more appealing and easier to follow. Just seem to take a slower pace. As someone who has never seen or watched Vocaloid Shorts it&amp;rsquo;s hard to say, but I just happened stumbled upon this show with no expectations wha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;artalien-1&#34;&gt;artalien&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、いつものように、私はアニメで探している3つのことを書いておきたいと思います。私は本当に良い物語（+5）、本当に良い対話（人物やキャラクターの開発など）  3）、私は本当に良い&amp;rdquo;技術&amp;rdquo;（スタイル、サウンドなど）（+ 2）を欲しい。 また、特に明記されていない限り（つまり、季節が出てこないと言うことがない限り）、私のレビューはアニメシリーズ全体を包括しています。 だからそれに乗りましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みかぐら学園くみくくく&amp;hellip;どこから始めたらいいか分からない。 話はありませんでした。 私はここであなたとまっすぐになるだろう、私はこのアニメが&amp;rdquo;物語をねじ、私たちはファンサービスを持っている！&amp;rdquo;と言っているような気がした。そして、ちょっと、時には（死者の高校）。 しかし、ほとんどの時間、それは吸う（私はあなたに無限のストラトスを見ている）。 正直なところ、私は本当に今考えようとしています、これにアンタゴニストもいますか？ すべてが忘れられていた。 私は、「物事が起こった」ために1ポイントを授与しています。  （そしてそれは私が「エンドレスエイト」アークで起こると聞くものと同じものではなかった）&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;1-1ポイント獲得-1&#34;&gt;1 + 1ポイント獲得&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;対話は大丈夫だった。 公式のダビングされたアニメのバージョンしか見ることはできないので、会話やキャラクターの開発を格付けする際には、適切なローカリゼーションと体液の会話に本当に注意を払う必要があります。 そして、ちょっと、私たちの主人公は鞄の中から自分のクラブを持つことに行きました！ ストーリーなしでさらに何を期待できますか？&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;1-5ポイント獲得-1&#34;&gt;1.5ポイント獲得&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;技術は良いです。 何も文句を言わない。 アクションシーケンスは、起こったときに見るのが楽しいです。 私の目はエピソードを見てから出血していませんでしたが、プロットの欠如からちょっと痛いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2ポイント獲得-1&#34;&gt;2ポイント獲得&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ボーナスポイントは（そして、このアニメにはいくつかのボーナスポイントが必要だと分かっている）&amp;hellip;女主人公が女主人公であることを暗示しているという事実？&amp;hellip;私は女の子の行動について少女が好きですが、ここでは得られません&amp;hellip; 少なくとも私たちは男性を夢見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;0-5ポイント獲得-1&#34;&gt;0.5ポイント獲得。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;それをすべて追加して、さらに6点のスコアを得ました！ このアニメは基本的には失敗しました。 私が7以下で評価するものは、私の敵にのみ勧めます。 私はすでに完了している前提を繰り返すことは必然的に悪い動きではないと思うが（この新しいアイデアを確信していると信じている）、このアニメ 爆撃された&amp;hellip;代わりにバカとテストを見る。 地獄、ロサリオ+ヴァンパイアをもう一度見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度はスコアが6になってしまったので、スコアを切り捨てる必要はありません。次回まで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200766&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/artalien/reviews&#34;&gt;artalien&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mikagura Gakuen Kumikyoku… I don’t even really know where to start here. There was no story. I’ll be straight with you here, I felt like this anime was Kaiba saying “screw the story, we have fan service!” &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hibikase-1&#34;&gt;Hibikase&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長所：
 - ユリ
 - ユニークなコンセプト
- 面白い？ 主人公
 - ユニークなデザインのキャラクターの楽しいキャスト
 - キャッチーオープン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - アニメーションとアートのクオリティーは、端に向かってかなり揺れる
 - キャラクターの開発はほとんどない
 - 厄介なペーシング
 - ショーの途中でプロットにほとんどフォーカスしない
 - 非常に平凡な最後のエピソード
 - キャラクターアーキタイプは非常に迷惑になることがあります
 -  NO SENSEを生成するあまりにも多くの傾斜面とランダムなプロット要素
 - 「クラブ戦いは非常にまれにしか表示されません」と表示されたとき、アニメーションが不十分です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tldr;
あまりにも多くの問題があるため、このアニメを多くの人に推薦することはできません。 アニメーションと全体的な執行は、このショーを制作するための予算のスタジオの欠如を真剣に示しています。 このショーの唯一の興味深い部分は、 &amp;lsquo;クラブ戦い&amp;rsquo;の使用ですが、その要素にも傷があり、しばしば完全に欠席しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213330&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hibikase/reviews&#34;&gt;Hibikase&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pros:  - Yuri  - Unique concept   - Interesting? protagonist  - A fun cast of characters wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;progyg-1&#34;&gt;progyG&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初にシリーズを上げた物語が &amp;lsquo;、あなたが持っている学校を非常に面白そうだったが、Mikagura学園組曲私は、考慮に入れて、私は以来、定期的にアニメを考慮し、異なる点を絵をハングアップすることが面白いと良い発見しました 義務のクラブに所属し、各種クラブの会員は、カラフルな力を持つ戦いでオフに直面している「悪い何も聞こえませんが、シリーズは、他のタックを取り、別の文字の間のより個人的な話に焦点を当て、それは悪いことではありませんでしたが、 私は多くのことが浪費されていることを感じ、そのエピソードは決まり文句や漫画の多くの一般的なジョークでいっぱいでした。
文字のように私は私が私たちの主人公私の好きなアニメの女の子の間に配置されている私の好みのために特に「Eruna一宮」のそれぞれのデザインを気に入っていることを言わなければならないが、&amp;hellip;&amp;hellip;..  。だけその設計のために、私はすべての文字の個性が十分であることを感じるので、離れて、この時点から、何の文字は、私に興味を持っていないので。 そして、私はデザインはかなり良好であることを言及した場合、すべてのエピソードで意味を持つ、全てのシーンとの間の良好な流動性を有しているため、アニメーションは、私は少し失望した時点で、「戦い」、なし 疑い、一連の戦闘でアニメーションが私の意見では、これらは非常に優れているとして、しかし、これらの文字の間に非常に私はほとんどの叙事詩の1を検討している、特に最後のエピソードでは、歪んでいる、まだ十分とは言えません シリーズが、私は、この変形中に苦しむすべての人によって真剣に私を取ることはできません。
最後に、私は多くのことを好きなら何かがサウンドトラック、良いペースを与え、これまでより多くの関心を引き付けるために管理戦いの両方OST、ならびに開口部と超キャッチーな様々なエンディングがあったと シリーズと非常にフィット。
結論としてMikagura学園組曲は、あなたがフックまたは少なくとも面白い話を見るために直列に探しているが場合は、アクションとコメディの小さなタッチで、たむろして、光のシリーズを探しているならお勧めアニメです 私は、より良い選択肢があると思います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233042&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/progyG/reviews&#34;&gt;progyG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mikagura Gakuen Kumikyoku me ha parecido un anime entretenido y bueno para pasar el rato, Tomando en cuenta diferentes puntos lo considero un anime regular ya que, si bien, al inicio la historia que planteaba la serie me pareci &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>