<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/magi-sinbad-no-bouken-tv/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/magi-sinbad-no-bouken-tv/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Magi Sinbad no Bouken TV</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/magi-sinbad-no-bouken-tv</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/magi-sinbad-no-bouken-tv</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/78783.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/31741/Magi__Sinbad_no_Bouken_TV/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/31741/Magi__Sinbad_no_Bouken_TV/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;meggo&#34;&gt;meggo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべてのMagiファンの好きなOPキャラクター、Sinbadは自分のシリーズを手に入れます。 自分自身の大ファンである私は、これについて非常に興奮していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;公正な警告、あなたが東方を見たことがないなら、あなたは本当にこれを見ても同じ満足感を得られません。 これを見てみる前に、Magiシリーズを最初に見てみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはシンバッドの誕生から始まります。  SinbadがSwashbucklingの男になってしまった背景の話を、彼はMagiシリーズに載せています。 これらのエピソードはすぐに私を引き出した。 あなたがMagiシリーズのファンなら、この部分を本当に楽しむことができます。 私は赤ちゃんを見ることができることを愛していたSinbadは彼の家族と相互作用し、この英雄的で、愛らしい十代の若者に成長する。 あなたは彼が最初のダンジョンを征服し、彼が自分の国を作り、世界を変えたいと決心するのを見ます。 それはあなたに満足感を残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最初の数回のエピソードの後では、シンバッドのキャラクターと、彼の旅に参加することになるキャラクターについての情報は少なくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を間違えないでください。私は、このシリーズのMagiシリーズのポップアップからキャラクターを見るノスタルジックな感じが好きです。 しかし、それはシンバッドのキャラクター開発を短くする。 彼の仲間のキャラクターの発展と、世界を変える努力の中で彼等が参加する意思決定をどのようにして来たのかがより焦点を当てます。 最も感動的な話はJa&amp;rsquo;far&amp;rsquo;sでした。 彼の物語とキャラクターの発展は、Magiシリーズでの彼の性格についての事前知識を、彼らの不断の忠誠心がいつ開花するようになったのか、そしていつ、どのような興味深い洞察を与えるのかを実際に提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンバッドのキャラクターの発展に関しては、ほとんどの場合、最初のエピソードの後も同じままでいます。 私は創造主がシンバッドのイメージをこのパワフルなキャラクターのままにしておきたいと思ったかもしれませんが、ジンの真のパワーをどのように発見したかは分かりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の数回のエピソードの後で私たちが見るのは、シンバッドがどれほど素晴らしいか、そして彼がすべてにどれくらい素晴らしいかということです。 私は彼の世界が少し動揺する準備ができています。 彼がMagiシリーズにいる複雑なキャラクターに変身するのを見るために。 波を善と悪の間に乗せる。 パスの移動を少なくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に最後のエピソードでのみ、私たちは彼の未来を考えながら、Sinbadに直面している強迫観念ではあるが、ほとんど動機づけられたように見える。  Magisについての彼の好奇心はこのエピソードで激しく成長し、彼は彼の顔の中でより多くの知識に飢えているのを見ることができます。 彼は魔術師を探しに行く可能性のある冒険を予言しています。 これは次のシーズンに向けてかなり良い準備をしている。私はシンバッドにとってもっとエキサイティングなシーズンになると期待している。 私はいくつかの実際のキャラクターの変化を予見し、私はそれを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の旅に参加した人たちとまったく同じようにシンバッドに集中していなくても、私はまだこれを見て楽しんでいました。 マギが抱えるユニークな世界の多くを見て、シンバッドの党の起源の話を見ることは本当に素晴らしいです。 それは冒険的な冒険で、時々あなたは愚かなコメディに笑顔を見出すでしょう。 それが欠けているのは、少し深みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223214&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/meggo/reviews&#34;&gt;meggo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Every Magi fan&amp;rsquo;s favorite OP character Sinbad gets his own series. Being a big fan of Magi myself I was very excited about this.    Fair warning, if you haven&amp;rsquo;t watched Magi, you really won&amp;rsquo;t get the same satisfaction from watching this. I suggest watching the Magi series first before watching this.    It beg &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godofwar2015&#34;&gt;GodofWar2015&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そして、終わりは、シーズンの最も偉大なアニメの一つです。 これはむしろ印象的で、アニメはおそらくシンバッドとして知られているマギの最高のキャラクターについてマンガをある程度適応させるのにはかなり良い仕事をしています。 このレビューでは、私はスポイラーを無料で放置しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-9
物語は華麗です。  Magiでおそらく最も強い生きた人物の人生を描写する。 これは、私たちにシンバッドの人生と世界を変える旅を示すプレコウルシリーズです。 彼が経験する闘争や、彼がより強くなるために会う人々など。 ペーシングは時々大丈夫だと思われますが、時には少し急いで感じるのですが、それ以外は気分に入るのが簡単です。 私は冒険と正直に私をつかんだ私をひどくしたコメディーな側面でいっぱいの物語を見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8
私は芸術を楽しんだ。 それほど私はそれについて言うことができません。 文字はかなりよく描かれます。 アニメーションは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8
そのすばらしいサウンドトラックを持っていることが、私がシンバッドの物語に従事している理由です。 それらのオープニングとエンディングの曲は本当にあなたをつかんで、シンバッドと一緒に参加したいのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優 -  10
彼らはOVAとアニメの適応から同じ声優を掴むことができたので、私はこれが印象的だと思うでしょう。 このアニメのキャラクターは、彼らがどのように行動しているかによって発声されているように感じます。 彼らは、それぞれのキャラクターに適した声優を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター-9
あなたがシンバッドと一緒に働いているキャラクターの詳細を知りたければ、マンガと一緒に行くことができます。 あなたはSinbad、Yunan、Ja&amp;rsquo;far、Dragul、Serendine、Badr（Sinbadの父）、Esra（Sinbadの母）、Barbarossa、Mystras、Spartos、Baal、Hinahoho、Pisti、Piprika、Zamil、Tabiなどがあります。 拡大または紹介されたアニメは少数のものを経て、シンバッドが一緒に旅をしていくキャストをセットアップするのを助けました。 そのキャストの一部は、すでにMagi Season 1と2のアニメのアダプテーションにも掲載されています。 だから、それはむしろノスタルジックな気分になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-10
私はマギの大ファンです。 より多くの東方神起は決して悪いことではありません。  OVAの2年後（シーズン2よりも長く）待ってから、これがどれほど驚くべきかを実感できます。 これは、おそらく東西の中で最も興味深い文字の1つを含んでいます。 彼の冒険について知り、彼が今の人になった経緯は、このシリーズを見る冒険に値するものです。 だから、私が特定のファナリスや魔術師を手に入れなかったとしても、私が持っていたキャストを楽しんだと言える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  9
私はこのシリーズを徹底的に楽しんでいます。 それは時々少し面白そうに見えますが、ちょうどそれがずっと良くなるのを待ってください。 いつもマンガが好きな選択肢ですが、この適応はかなり良いです。 シンバッド、シンバッドの友人、家族などの歴史。 あなたがここにいて、彼が幼い頃であることを目の当たりにするなら、なぜ今彼が誰になったのか、彼が偉大な人になる原因になったのですが、これはあなたにとってのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのシーズン2の皆様、皆様のご期待ください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226605&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GodofWar2015/reviews&#34;&gt;GodofWar2015&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;And so ends, one of the most greatest anime of the season. This was rather impressive and the anime does a rather good job at adapting the manga about probably the greatest character in Magi, who is known as Sinbad to a certain degree. In this review, I will try to leave it spoiler free.    Story-9  The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darthnoteinvadar&#34;&gt;DarthNoteInvadar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が初めて東方を見たとき、私は創造された驚異的な物語と世界との可能性に驚いていました。 残念ながら、Magiのストーリーの焦点はAlibabaとなり、シリーズの中で最も弱いキャラクターと考えられ、Genieは死亡し、AladdinはAlibabaによって完全に影を落としました。  Alibabaに焦点を当てて見るのは難しいですが、私は常に彼の個性と多層能力のために面白いと感じられていた1人のキャラクターがいました。 そのキャラクターは、この物語の主役であるシンバッド（Sinbad）であり、彼の人生の経験を経て、彼がどこにいたのかを示す。 物語はシンバッドと彼の乗組員が新しい国を設立しようとしている様々な場所で行われますが、彼らは他の王国を取り入れようとすると多くの困難に直面します。 シンバッドは戦いによって王様になれるだけではなく、商業や貿易のような他の要因を克服しなければならない。  Sinbadは、Alibabaは、彼がそうであることが判明した泣き虫ではなく、むしろそうであったはずだと思います。  （全体的な8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226695&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarthNoteInvadar/reviews&#34;&gt;DarthNoteInvadar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first saw Magi, I was amazed at the potential of the series with the amazing narrative and world that was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nurfee&#34;&gt;nurfee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの存在についての複雑な感情を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Magieシリーズのファンとして、私はMagiの第3シーズンを待っています&amp;hellip;そして、第2シーズンを終え、5つのエピソードを持つSinbadのOVAが出てきたとき、私はそうでした。 シンバッドと彼の仲間についてもっと知りたい
しかし、5つのエピソードは私を少し満足させなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私たちはこれを持っています！ それはなぜ存在するのですか？ 私が見た5つのエピソード（OVA）は、この新しいアニメにいくつかの他のエピソードを加えたものです（完璧ですが、間違いありません）。
しかし、なぜ彼らはOVAのタイトルの下でOVAを続行しませんでしたか？ なぜ彼らは以前に見た5つのエピソードを取り出して新しいコンテンツを作ったのではないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のレビューの前に、Sinbadシリーズにはオープン・エンディングしかないので、Magiの第3シーズンの発売日を恐れています。これは、ファンがContinuationを望んでいることを意味します（私もそれも欲しいです）。  。 しかし、東方神起はどうなるのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私は戦争や政治問題のような歴史的出来事を愛する人の一種です。  MagiまたはSinbadには、国、戦争、提携、取引があります。 私はバンドルに私の全利益を私に示すアニメを見つけたように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
アートは新しいものではありません。 他のすべてのアニメはカラフルで、京都アニメーションアニメを思い出させます。 だから私はそれが特別なものではないので少し失望している。
私が嫌いだったのはシーン間のジャンプでした。 戦闘シーンでは、シーンを見せてくれるのを忘れてしまったようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメーションはよかったです。
ちょうど子供のSinbadは子供のために本当に大きかった、それは景色に収まらなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はオープニングを楽しんでいない、エンディングではない、私が求めることができるサウンドトラックはありません。
ここに特別なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
あまりにも多くのキッチュがここにありました。 友情についてあまりにも多くを食べたシンバッド。 例えば、彼が少し泣き、シンバッドが彼を助け、救助したジャファールの場面。 それはより良いかもしれません。 しかしそれは大丈夫です。 私はあまり不平を言っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
また、Magiには多くの重要な点がありますが、好きではない点がありましたが、とにかくこのAnimeのように楽しかったです。 完全に不必要だったエピソードは1つしかなかった（アルテミラ・アーク、シンバッドが禁止され、全エピソードで裸だったとき）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
アート：6
サウンド：5
キャラクター：6
楽しさ：8
すべてですべて：6,4しかし私は7を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226692&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nurfee/reviews&#34;&gt;nurfee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have mixed feelings about the existence of the Anime.    So, as a fan of the Magie series, I am waiting for a third season of Magi&amp;hellip; and when I ended the second season and the OVA of Sinbad with 5 episodes came out, I was like: Ok &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kalim432&#34;&gt;kalim432&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
私はMagiシリーズ以来Sinbadが大好きでした。彼は簡単に私の好きなキャラクターのひとりになりました。彼は王になるための旅を見てSyndriaを創造することができてとてもうれしかったです。私はペーシングと彼のすべての冒険が大好きでした すべてのダンジョンを捕獲しました。それは、彼が素早くジンの装備を習得し、誰もが心を開いて勇気を出してくれるなど、驚きのシリーズでした。私が一番楽しんだ話は、  Valefor arc.の一部としてのImuchakk王国。また、アマゾンや伝説の戦士たちがシリーズの伝承に同化するのを見るのは素晴らしいことでした。私は、来るべきものがより良いので、シーズン2を得ることを願っています。
アート：10/10
私は東方神起のシリーズ芸術を愛し、それを見るために、それは同じ著者によってされたという事実を与えられた完全な喜びでした。
サウンド：9.5 / 10
音が場所から外れていると感じたときはほとんどありませんでしたが、通常は選択された曲が状況を正義にしました。
キャラクター：10/10
シンバッドは戦争で傷ついた世界の中で生まれた若者であり、必死に英雄を必要とし、野心と知性と能力を備え、他の人たちが彼を追うようにする能力を備えています。彼は素晴らしい指導者であり、本当にハンサムであることに終わりました。ヒナホホは、 家族を持つことができ、父親になるために十分な責任を負っている激しい戦士に襲われました。ジャファールは暗闇に満ちた魂であり、シンバッドが暗闇を抱き、純粋な自己を抱きしめた瞬間、彼は生きる目的を彼に与えていたからです。 父、Imuchakkの王、Sasanの騎士王およびArtemyreの女王はそれぞれの国に問題があるにもかかわらず、それぞれが暴露されたすべての人物だった：激しい戦士、宗教的な熱狂者および法律によって支配する孤独な女王 私たちが見たDjinは様々であり、私は個々に輝く時間が与えられたと思っていました。私のお気に入りはValeforでした。
楽しさ：10/10
私は誠実に東方神起よりずっとこのシリーズを楽しんでいました。それぞれのエピソードで、もっと多くの時間を飢えさせました。
全体：10/10
私はそれが速くなることができない可能性のあるシーズン2のプレビューとして解釈するので、結末が大好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kalim432/reviews&#34;&gt;kalim432&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  I loved Sinbad since the Magi series and he easily became one of my favorite characters.It felt so good to be able to witness his journey to become king and to create Syndria.I loved the pacing and all his adventures t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lux02&#34;&gt;Lux02&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;個人的に私は漫画Magiの大ファンですので、私の意見は少し偏見かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の幼年時代のシンバッドに続く物語は、起こるすべての出来事が、シンバッドが自分の身体と彼の達成した身体にどのように相関するかに関係しています。 物語が語られる方法は、彼がSeven Seas Allianceを作成するのを手伝ってくれる人たちにSinbadをつなぐ最大の出来事に基づいています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイルは漫画に忠実で、アニメーションは非常に滑らかですので、見るのは間違いありません。 アニメーションの唯一の欠点は、「スライドショー」と呼ばれるものでなければなりません。特定のシーンでは、単一のフレームを使用して「剣衝突」などのアクションを表示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのサウンドトラックは素晴らしく、ティは間違いなく興奮を醸し出し、すべての適切な状況でキューに来ます。 音楽スタイルは、Magiのテーマのほとんどを演奏するオーケストラではなく、よりモダンな音楽スタイルです。 しかし、私はポイントを控除していない理由は、私の推論は、アニメのサウンドトラックの限られた量ですが、非常に頻繁に繰り返される約3-4のサウンドトラックがあり、彼らが良い間に、より多くの品種は、 特定の状況。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Magi Sinbadのアダプテーションとメインシリーズのアダプテーションの主な問題は、スキップした詳細の量と変更されたイベントでした。 このシリーズでは、小さなエピソードシリーズでアクションを維持するためにキャラクター開発の章を飛ばすことでトレンドを続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sinbadの若いバージョンを見ることは間違いなく楽しいと興味深い、特に私はメインの漫画に追いついているので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズを愛し、間違いなくシーズン2を見ることが大好きです。彼らがシリーズを終了する方法は、シーズン2の機会を残し、将来起こるイベントを垣間見ることさえできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223524&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lux02/reviews&#34;&gt;Lux02&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Personally I am a big fan of the the manga Magi so my opinion might be a little bias.     Story:    The story follows Sinbad during his childhood, every event that takes place has a correlatio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;teshr0&#34;&gt;teshr0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Magi：Sinbadの冒険には、オリジナルの東方神起を楽しませるような味がはるかに少ない。 その味は主に王様、大虐殺、そして戦争と平和の道徳について掘り下げられたテーマであり、よく検討された非常に興味深い中世とアラブの環境です。 しかし、そのほとんどは、このスピンオフに欠けていたか、元のシリーズが登場した程度に触れられなかったので、それは非常に圧倒的で、より多くのshounenのように、そして表面的に感じました。 それでは、2年前に私が元気な2年の魔法を見たことを思い出させて、私の記憶が最善ではないことを思い出させてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語は、男の子が生まれてから始まり、シンバッドはもちろん、彼の概念が起こったとき、世界の空は彼がどれほど偉大な魔法のエネルギーの爆発的に狂ったようになり、元のシリーズの多くのキャラクターは畏敬の念を抱き、 うわー、世界に大きな力が入ったのです。 これは、ショーの話がどうなっているのか、すぐに赤旗を見たところです。 ルーク（この世界の魔法のエネルギー）が彼の誕生に大きく反応したのは、彼が偉大な王になるためだったからです。 それは基本的に運が悪かったりランダムにチャンスがあったために、彼は何があっても偉大な運命だった。 彼が失敗した可能性を取り除き、彼の行動から多くの代理店を取り除いた。 つまり、彼は運命のために自分がやっていることすべてを本質的にやっているということです。 物語は冒険のようには見えず、王になる前にやらなければならないことのチェックリストに似ています。 これは実存主義の観点からはうまくいくかもしれないが、このショーはそれらのアイディアから非常に遠く離れている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
これは間違いなくショーの最大の資産です。 キャラクターのデザインは、活気に満ちており、多様で興味深いものです。 設定はまた、いくつかの偉大で一貫した背景技術で視覚的に面白いです。 戦いと一般的なビジュアルプレゼンテーションは、標準的なToeiまたはPierrot shounenによって設定された基準を上回ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私のために大部分のためにバックグラウンドにぼやけた音と、私は本当に誰にも惹かれませんでした。 私は彼らが東方で使用された同じトラックだったかどうかはわかりませんが、私はちょうどそれを感じていませんでした。 それを書き留めてもそれほど悪くはありませんでしたが、それも良くありませんでした。 それからもう一度それは短期間と私の物語への無関心の影響を受けるかもしれません。 いくつかのシーンでは、エレクトロミュージックを使って誇大宣伝を試みましたが、非常に控えめで設定にぶつかりました。 キャラクターアークの終わりのように過度に爆発的なこともしばしばありました。そのキャラクターアークでは、エピソード2つしか知られていないベーシックキャラクターとの接続を期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
シンバッドは退屈です。 彼は人々を助け、何度も彼に同意しない人々を打ち負かし、シリーズ全体を通して変わることのない同じ肩をたどるだけです。 もちろん、最初のエピソードは無視されます。 彼は本当に動揺したり、自分自身を疑ったり、友人を疑ったり、自分の信念を人間に感じさせるほど長く疑ったりして、彼を非常に無関係にしません。 しかし、それは彼が王が何であるかを彼に良い象徴にすることです。 だから、支持するキャストは彼の後を追う。 感情的に強いリーダーは、彼の理想の中で死んで、一つを知るために後退し、不可能になる。 このショーの様子を見ると、Alibabaとは対照的に、メインシリーズでの彼のサポートの役割にどのように適していたのかがわかります。 しかし、彼が与えるメッセージが支持するキャストを変えさせる限り、彼はまだ興味深いキャラクターになる可能性があります。
これは起こるが、サポートキャストのほとんどがSinbadに会うためにたった数回のエピソードしか与えられていないので、報酬はそこにはない。「彼はとてもカクイだよ」と自信を持っている。 その後、彼らは基本的に背景の装飾であり、漫画の救済や走っている使命の他に物語のために多くをしません。 言い換えれば、彼らは主に1つの注釈であり、必要なときには真剣に行動します。特に、スクリーンセーバーが少なくても、彼らに魅力を感じさせることができます。 特に魔法と愛のために、血の渇きの暗殺者から完全な180人をカーティー・パイ・ショットにするJa&amp;rsquo;farのようなキャラクター。 もしそれがとても簡単だったら。
しかし、シンバッドと一緒にダンジョンに送られた軍隊のリーダーであったキャラクタードラコン（Drakon）には、まだまだ希望の光景があります。 彼は彼の高貴な生れのために彼の位置を与えられ、それのためにちょっとした利己主義者になった。 だから彼がシンバードに敗れ、理想を聞くと、彼は自分の国と人のためにベストを尽くしてやっているときに勝つことができない理由を再考し、自分に疑問を抱きます。 彼がダンジョンの外に出たときに彼は自分のためにダンジョンの神を奪うことができなかったために彼の人々に恥知られていることを発見するだけでなく、彼が愛する少女がちょうど彼の兄弟と政治結婚をしたことを発見する 彼女の世話をする。 これはシンバッドとの関係では非常に面白いキャラクターになっています。シンバッドは少年時代に戦争によってもたらされた同様の不公平を経験しているのですから、彼は権力の立場にあり、したがって軍事社会の利益に感謝し、 長所と短所を比較するのに適しています。 彼の性格も、より信じがたいキャストの残りの部分と比べて、ゆっくりと変化しました。 しかし残念ながら、シリーズは終了し、それはどこにも行きませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
Magi：Sinbadの冒険は、マジの美しさを再確認するのに良いタイムパッセンジャーですが、それ以上のことはできませんでした。 初めは興味深い展望があったが、ショーは終わらなかったので実現しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229051&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/teshr0/reviews&#34;&gt;teshr0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Magi: Adventure of Sinbad has a lot less of the flavor that made the original Magi entertaining. That flavor mainly being the themes that were brought up about kingship, genocide and the morality of war and peace alongside a very interesting medieval and arab setting that was well explored. But most of that was left absent from this spin off or not touched upon to the degree in which the original series went to, which made it feel very underwhelming and more shounen-like and superficial. Now lets get on with it, and let me remind you that I watched the original two seasons of magi two years ago so my memory isn&amp;rsquo;t the best.    Story  The story begins with a boy being born, Sinbad of course, and when his conception took p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meggo-1&#34;&gt;meggo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべてのMagiファンの好きなOPキャラクター、Sinbadは自分のシリーズを手に入れます。 自分自身の大ファンである私は、これについて非常に興奮していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;公正な警告、あなたが東方を見たことがないなら、あなたは本当にこれを見ても同じ満足感を得られません。 これを見てみる前に、Magiシリーズを最初に見てみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはシンバッドの誕生から始まります。  SinbadがSwashbucklingの男になってしまった背景の話を、彼はMagiシリーズに載せています。 これらのエピソードはすぐに私を引き出した。 あなたがMagiシリーズのファンなら、この部分を本当に楽しむことができます。 私は赤ちゃんを見ることができることを愛していたSinbadは彼の家族と相互作用し、この英雄的で、愛らしい十代の若者に成長する。 あなたは彼が最初のダンジョンを征服し、彼が自分の国を作り、世界を変えたいと決心するのを見ます。 それはあなたに満足感を残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最初の数回のエピソードの後では、シンバッドのキャラクターと、彼の旅に参加することになるキャラクターについての情報は少なくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を間違えないでください。私は、このシリーズのMagiシリーズのポップアップからキャラクターを見るノスタルジックな感じが好きです。 しかし、それはシンバッドのキャラクター開発を短くする。 彼の仲間のキャラクターの発展と、世界を変える努力の中で彼等が参加する意思決定をどのようにして来たのかがより焦点を当てます。 最も感動的な話はJa&amp;rsquo;far&amp;rsquo;sでした。 彼の物語とキャラクターの発展は、Magiシリーズでの彼の性格についての事前知識を、彼らの不断の忠誠心がいつ開花するようになったのか、そしていつ、どのような興味深い洞察を与えるのかを実際に提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンバッドのキャラクターの発展に関しては、ほとんどの場合、最初のエピソードの後も同じままでいます。 私は創造主がシンバッドのイメージをこのパワフルなキャラクターのままにしておきたいと思ったかもしれませんが、ジンの真のパワーをどのように発見したかは分かりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の数回のエピソードの後で私たちが見るのは、シンバッドがどれほど素晴らしいか、そして彼がすべてにどれくらい素晴らしいかということです。 私は彼の世界が少し動揺する準備ができています。 彼がMagiシリーズにいる複雑なキャラクターに変身するのを見るために。 波を善と悪の間に乗せる。 パスの移動を少なくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に最後のエピソードでのみ、私たちは彼の未来を考えながら、Sinbadに直面している強迫観念ではあるが、ほとんど動機づけられたように見える。  Magisについての彼の好奇心はこのエピソードで激しく成長し、彼は彼の顔の中でより多くの知識に飢えているのを見ることができます。 彼は魔術師を探しに行く可能性のある冒険を予言しています。 これは次のシーズンに向けてかなり良い準備をしている。私はシンバッドにとってもっとエキサイティングなシーズンになると期待している。 私はいくつかの実際のキャラクターの変化を予見し、私はそれを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の旅に参加した人たちとまったく同じようにシンバッドに集中していなくても、私はまだこれを見て楽しんでいました。 マギが抱えるユニークな世界の多くを見て、シンバッドの党の起源の話を見ることは本当に素晴らしいです。 それは冒険的な冒険で、時々あなたは愚かなコメディに笑顔を見出すでしょう。 それが欠けているのは、少し深みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223214&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/meggo/reviews&#34;&gt;meggo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Every Magi fan&amp;rsquo;s favorite OP character Sinbad gets his own series. Being a big fan of Magi myself I was very excited about this.    Fair warning, if you haven&amp;rsquo;t watched Magi, you really won&amp;rsquo;t get the same satisfaction from watching this. I suggest watching the Magi series first before watching this.    It beg &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godofwar2015-1&#34;&gt;GodofWar2015&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そして、終わりは、シーズンの最も偉大なアニメの一つです。 これはむしろ印象的で、アニメはおそらくシンバッドとして知られているマギの最高のキャラクターについてマンガをある程度適応させるのにはかなり良い仕事をしています。 このレビューでは、私はスポイラーを無料で放置しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-9
物語は華麗です。  Magiでおそらく最も強い生きた人物の人生を描写する。 これは、私たちにシンバッドの人生と世界を変える旅を示すプレコウルシリーズです。 彼が経験する闘争や、彼がより強くなるために会う人々など。 ペーシングは時々大丈夫だと思われますが、時には少し急いで感じるのですが、それ以外は気分に入るのが簡単です。 私は冒険と正直に私をつかんだ私をひどくしたコメディーな側面でいっぱいの物語を見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8
私は芸術を楽しんだ。 それほど私はそれについて言うことができません。 文字はかなりよく描かれます。 アニメーションは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8
そのすばらしいサウンドトラックを持っていることが、私がシンバッドの物語に従事している理由です。 それらのオープニングとエンディングの曲は本当にあなたをつかんで、シンバッドと一緒に参加したいのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優 -  10
彼らはOVAとアニメの適応から同じ声優を掴むことができたので、私はこれが印象的だと思うでしょう。 このアニメのキャラクターは、彼らがどのように行動しているかによって発声されているように感じます。 彼らは、それぞれのキャラクターに適した声優を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター-9
あなたがシンバッドと一緒に働いているキャラクターの詳細を知りたければ、マンガと一緒に行くことができます。 あなたはSinbad、Yunan、Ja&amp;rsquo;far、Dragul、Serendine、Badr（Sinbadの父）、Esra（Sinbadの母）、Barbarossa、Mystras、Spartos、Baal、Hinahoho、Pisti、Piprika、Zamil、Tabiなどがあります。 拡大または紹介されたアニメは少数のものを経て、シンバッドが一緒に旅をしていくキャストをセットアップするのを助けました。 そのキャストの一部は、すでにMagi Season 1と2のアニメのアダプテーションにも掲載されています。 だから、それはむしろノスタルジックな気分になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-10
私はマギの大ファンです。 より多くの東方神起は決して悪いことではありません。  OVAの2年後（シーズン2よりも長く）待ってから、これがどれほど驚くべきかを実感できます。 これは、おそらく東西の中で最も興味深い文字の1つを含んでいます。 彼の冒険について知り、彼が今の人になった経緯は、このシリーズを見る冒険に値するものです。 だから、私が特定のファナリスや魔術師を手に入れなかったとしても、私が持っていたキャストを楽しんだと言える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  9
私はこのシリーズを徹底的に楽しんでいます。 それは時々少し面白そうに見えますが、ちょうどそれがずっと良くなるのを待ってください。 いつもマンガが好きな選択肢ですが、この適応はかなり良いです。 シンバッド、シンバッドの友人、家族などの歴史。 あなたがここにいて、彼が幼い頃であることを目の当たりにするなら、なぜ今彼が誰になったのか、彼が偉大な人になる原因になったのですが、これはあなたにとってのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのシーズン2の皆様、皆様のご期待ください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226605&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GodofWar2015/reviews&#34;&gt;GodofWar2015&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;And so ends, one of the most greatest anime of the season. This was rather impressive and the anime does a rather good job at adapting the manga about probably the greatest character in Magi, who is known as Sinbad to a certain degree. In this review, I will try to leave it spoiler free.    Story-9  The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darthnoteinvadar-1&#34;&gt;DarthNoteInvadar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が初めて東方を見たとき、私は創造された驚異的な物語と世界との可能性に驚いていました。 残念ながら、Magiのストーリーの焦点はAlibabaとなり、シリーズの中で最も弱いキャラクターと考えられ、Genieは死亡し、AladdinはAlibabaによって完全に影を落としました。  Alibabaに焦点を当てて見るのは難しいですが、私は常に彼の個性と多層能力のために面白いと感じられていた1人のキャラクターがいました。 そのキャラクターは、この物語の主役であるシンバッド（Sinbad）であり、彼の人生の経験を経て、彼がどこにいたのかを示す。 物語はシンバッドと彼の乗組員が新しい国を設立しようとしている様々な場所で行われますが、彼らは他の王国を取り入れようとすると多くの困難に直面します。 シンバッドは戦いによって王様になれるだけではなく、商業や貿易のような他の要因を克服しなければならない。  Sinbadは、Alibabaは、彼がそうであることが判明した泣き虫ではなく、むしろそうであったはずだと思います。  （全体的な8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226695&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarthNoteInvadar/reviews&#34;&gt;DarthNoteInvadar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first saw Magi, I was amazed at the potential of the series with the amazing narrative and world that was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nurfee-1&#34;&gt;nurfee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの存在についての複雑な感情を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Magieシリーズのファンとして、私はMagiの第3シーズンを待っています&amp;hellip;そして、第2シーズンを終え、5つのエピソードを持つSinbadのOVAが出てきたとき、私はそうでした。 シンバッドと彼の仲間についてもっと知りたい
しかし、5つのエピソードは私を少し満足させなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私たちはこれを持っています！ それはなぜ存在するのですか？ 私が見た5つのエピソード（OVA）は、この新しいアニメにいくつかの他のエピソードを加えたものです（完璧ですが、間違いありません）。
しかし、なぜ彼らはOVAのタイトルの下でOVAを続行しませんでしたか？ なぜ彼らは以前に見た5つのエピソードを取り出して新しいコンテンツを作ったのではないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のレビューの前に、Sinbadシリーズにはオープン・エンディングしかないので、Magiの第3シーズンの発売日を恐れています。これは、ファンがContinuationを望んでいることを意味します（私もそれも欲しいです）。  。 しかし、東方神起はどうなるのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私は戦争や政治問題のような歴史的出来事を愛する人の一種です。  MagiまたはSinbadには、国、戦争、提携、取引があります。 私はバンドルに私の全利益を私に示すアニメを見つけたように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
アートは新しいものではありません。 他のすべてのアニメはカラフルで、京都アニメーションアニメを思い出させます。 だから私はそれが特別なものではないので少し失望している。
私が嫌いだったのはシーン間のジャンプでした。 戦闘シーンでは、シーンを見せてくれるのを忘れてしまったようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメーションはよかったです。
ちょうど子供のSinbadは子供のために本当に大きかった、それは景色に収まらなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はオープニングを楽しんでいない、エンディングではない、私が求めることができるサウンドトラックはありません。
ここに特別なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
あまりにも多くのキッチュがここにありました。 友情についてあまりにも多くを食べたシンバッド。 例えば、彼が少し泣き、シンバッドが彼を助け、救助したジャファールの場面。 それはより良いかもしれません。 しかしそれは大丈夫です。 私はあまり不平を言っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
また、Magiには多くの重要な点がありますが、好きではない点がありましたが、とにかくこのAnimeのように楽しかったです。 完全に不必要だったエピソードは1つしかなかった（アルテミラ・アーク、シンバッドが禁止され、全エピソードで裸だったとき）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
アート：6
サウンド：5
キャラクター：6
楽しさ：8
すべてですべて：6,4しかし私は7を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226692&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nurfee/reviews&#34;&gt;nurfee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have mixed feelings about the existence of the Anime.    So, as a fan of the Magie series, I am waiting for a third season of Magi&amp;hellip; and when I ended the second season and the OVA of Sinbad with 5 episodes came out, I was like: Ok &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kalim432-1&#34;&gt;kalim432&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
私はMagiシリーズ以来Sinbadが大好きでした。彼は簡単に私の好きなキャラクターのひとりになりました。彼は王になるための旅を見てSyndriaを創造することができてとてもうれしかったです。私はペーシングと彼のすべての冒険が大好きでした すべてのダンジョンを捕獲しました。それは、彼が素早くジンの装備を習得し、誰もが心を開いて勇気を出してくれるなど、驚きのシリーズでした。私が一番楽しんだ話は、  Valefor arc.の一部としてのImuchakk王国。また、アマゾンや伝説の戦士たちがシリーズの伝承に同化するのを見るのは素晴らしいことでした。私は、来るべきものがより良いので、シーズン2を得ることを願っています。
アート：10/10
私は東方神起のシリーズ芸術を愛し、それを見るために、それは同じ著者によってされたという事実を与えられた完全な喜びでした。
サウンド：9.5 / 10
音が場所から外れていると感じたときはほとんどありませんでしたが、通常は選択された曲が状況を正義にしました。
キャラクター：10/10
シンバッドは戦争で傷ついた世界の中で生まれた若者であり、必死に英雄を必要とし、野心と知性と能力を備え、他の人たちが彼を追うようにする能力を備えています。彼は素晴らしい指導者であり、本当にハンサムであることに終わりました。ヒナホホは、 家族を持つことができ、父親になるために十分な責任を負っている激しい戦士に襲われました。ジャファールは暗闇に満ちた魂であり、シンバッドが暗闇を抱き、純粋な自己を抱きしめた瞬間、彼は生きる目的を彼に与えていたからです。 父、Imuchakkの王、Sasanの騎士王およびArtemyreの女王はそれぞれの国に問題があるにもかかわらず、それぞれが暴露されたすべての人物だった：激しい戦士、宗教的な熱狂者および法律によって支配する孤独な女王 私たちが見たDjinは様々であり、私は個々に輝く時間が与えられたと思っていました。私のお気に入りはValeforでした。
楽しさ：10/10
私は誠実に東方神起よりずっとこのシリーズを楽しんでいました。それぞれのエピソードで、もっと多くの時間を飢えさせました。
全体：10/10
私はそれが速くなることができない可能性のあるシーズン2のプレビューとして解釈するので、結末が大好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kalim432/reviews&#34;&gt;kalim432&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  I loved Sinbad since the Magi series and he easily became one of my favorite characters.It felt so good to be able to witness his journey to become king and to create Syndria.I loved the pacing and all his adventures t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lux02-1&#34;&gt;Lux02&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;個人的に私は漫画Magiの大ファンですので、私の意見は少し偏見かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の幼年時代のシンバッドに続く物語は、起こるすべての出来事が、シンバッドが自分の身体と彼の達成した身体にどのように相関するかに関係しています。 物語が語られる方法は、彼がSeven Seas Allianceを作成するのを手伝ってくれる人たちにSinbadをつなぐ最大の出来事に基づいています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイルは漫画に忠実で、アニメーションは非常に滑らかですので、見るのは間違いありません。 アニメーションの唯一の欠点は、「スライドショー」と呼ばれるものでなければなりません。特定のシーンでは、単一のフレームを使用して「剣衝突」などのアクションを表示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのサウンドトラックは素晴らしく、ティは間違いなく興奮を醸し出し、すべての適切な状況でキューに来ます。 音楽スタイルは、Magiのテーマのほとんどを演奏するオーケストラではなく、よりモダンな音楽スタイルです。 しかし、私はポイントを控除していない理由は、私の推論は、アニメのサウンドトラックの限られた量ですが、非常に頻繁に繰り返される約3-4のサウンドトラックがあり、彼らが良い間に、より多くの品種は、 特定の状況。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Magi Sinbadのアダプテーションとメインシリーズのアダプテーションの主な問題は、スキップした詳細の量と変更されたイベントでした。 このシリーズでは、小さなエピソードシリーズでアクションを維持するためにキャラクター開発の章を飛ばすことでトレンドを続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sinbadの若いバージョンを見ることは間違いなく楽しいと興味深い、特に私はメインの漫画に追いついているので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズを愛し、間違いなくシーズン2を見ることが大好きです。彼らがシリーズを終了する方法は、シーズン2の機会を残し、将来起こるイベントを垣間見ることさえできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223524&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lux02/reviews&#34;&gt;Lux02&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Personally I am a big fan of the the manga Magi so my opinion might be a little bias.     Story:    The story follows Sinbad during his childhood, every event that takes place has a correlatio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;teshr0-1&#34;&gt;teshr0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Magi：Sinbadの冒険には、オリジナルの東方神起を楽しませるような味がはるかに少ない。 その味は主に王様、大虐殺、そして戦争と平和の道徳について掘り下げられたテーマであり、よく検討された非常に興味深い中世とアラブの環境です。 しかし、そのほとんどは、このスピンオフに欠けていたか、元のシリーズが登場した程度に触れられなかったので、それは非常に圧倒的で、より多くのshounenのように、そして表面的に感じました。 それでは、2年前に私が元気な2年の魔法を見たことを思い出させて、私の記憶が最善ではないことを思い出させてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語は、男の子が生まれてから始まり、シンバッドはもちろん、彼の概念が起こったとき、世界の空は彼がどれほど偉大な魔法のエネルギーの爆発的に狂ったようになり、元のシリーズの多くのキャラクターは畏敬の念を抱き、 うわー、世界に大きな力が入ったのです。 これは、ショーの話がどうなっているのか、すぐに赤旗を見たところです。 ルーク（この世界の魔法のエネルギー）が彼の誕生に大きく反応したのは、彼が偉大な王になるためだったからです。 それは基本的に運が悪かったりランダムにチャンスがあったために、彼は何があっても偉大な運命だった。 彼が失敗した可能性を取り除き、彼の行動から多くの代理店を取り除いた。 つまり、彼は運命のために自分がやっていることすべてを本質的にやっているということです。 物語は冒険のようには見えず、王になる前にやらなければならないことのチェックリストに似ています。 これは実存主義の観点からはうまくいくかもしれないが、このショーはそれらのアイディアから非常に遠く離れている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
これは間違いなくショーの最大の資産です。 キャラクターのデザインは、活気に満ちており、多様で興味深いものです。 設定はまた、いくつかの偉大で一貫した背景技術で視覚的に面白いです。 戦いと一般的なビジュアルプレゼンテーションは、標準的なToeiまたはPierrot shounenによって設定された基準を上回ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私のために大部分のためにバックグラウンドにぼやけた音と、私は本当に誰にも惹かれませんでした。 私は彼らが東方で使用された同じトラックだったかどうかはわかりませんが、私はちょうどそれを感じていませんでした。 それを書き留めてもそれほど悪くはありませんでしたが、それも良くありませんでした。 それからもう一度それは短期間と私の物語への無関心の影響を受けるかもしれません。 いくつかのシーンでは、エレクトロミュージックを使って誇大宣伝を試みましたが、非常に控えめで設定にぶつかりました。 キャラクターアークの終わりのように過度に爆発的なこともしばしばありました。そのキャラクターアークでは、エピソード2つしか知られていないベーシックキャラクターとの接続を期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
シンバッドは退屈です。 彼は人々を助け、何度も彼に同意しない人々を打ち負かし、シリーズ全体を通して変わることのない同じ肩をたどるだけです。 もちろん、最初のエピソードは無視されます。 彼は本当に動揺したり、自分自身を疑ったり、友人を疑ったり、自分の信念を人間に感じさせるほど長く疑ったりして、彼を非常に無関係にしません。 しかし、それは彼が王が何であるかを彼に良い象徴にすることです。 だから、支持するキャストは彼の後を追う。 感情的に強いリーダーは、彼の理想の中で死んで、一つを知るために後退し、不可能になる。 このショーの様子を見ると、Alibabaとは対照的に、メインシリーズでの彼のサポートの役割にどのように適していたのかがわかります。 しかし、彼が与えるメッセージが支持するキャストを変えさせる限り、彼はまだ興味深いキャラクターになる可能性があります。
これは起こるが、サポートキャストのほとんどがSinbadに会うためにたった数回のエピソードしか与えられていないので、報酬はそこにはない。「彼はとてもカクイだよ」と自信を持っている。 その後、彼らは基本的に背景の装飾であり、漫画の救済や走っている使命の他に物語のために多くをしません。 言い換えれば、彼らは主に1つの注釈であり、必要なときには真剣に行動します。特に、スクリーンセーバーが少なくても、彼らに魅力を感じさせることができます。 特に魔法と愛のために、血の渇きの暗殺者から完全な180人をカーティー・パイ・ショットにするJa&amp;rsquo;farのようなキャラクター。 もしそれがとても簡単だったら。
しかし、シンバッドと一緒にダンジョンに送られた軍隊のリーダーであったキャラクタードラコン（Drakon）には、まだまだ希望の光景があります。 彼は彼の高貴な生れのために彼の位置を与えられ、それのためにちょっとした利己主義者になった。 だから彼がシンバードに敗れ、理想を聞くと、彼は自分の国と人のためにベストを尽くしてやっているときに勝つことができない理由を再考し、自分に疑問を抱きます。 彼がダンジョンの外に出たときに彼は自分のためにダンジョンの神を奪うことができなかったために彼の人々に恥知られていることを発見するだけでなく、彼が愛する少女がちょうど彼の兄弟と政治結婚をしたことを発見する 彼女の世話をする。 これはシンバッドとの関係では非常に面白いキャラクターになっています。シンバッドは少年時代に戦争によってもたらされた同様の不公平を経験しているのですから、彼は権力の立場にあり、したがって軍事社会の利益に感謝し、 長所と短所を比較するのに適しています。 彼の性格も、より信じがたいキャストの残りの部分と比べて、ゆっくりと変化しました。 しかし残念ながら、シリーズは終了し、それはどこにも行きませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
Magi：Sinbadの冒険は、マジの美しさを再確認するのに良いタイムパッセンジャーですが、それ以上のことはできませんでした。 初めは興味深い展望があったが、ショーは終わらなかったので実現しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229051&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/teshr0/reviews&#34;&gt;teshr0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Magi: Adventure of Sinbad has a lot less of the flavor that made the original Magi entertaining. That flavor mainly being the themes that were brought up about kingship, genocide and the morality of war and peace alongside a very interesting medieval and arab setting that was well explored. But most of that was left absent from this spin off or not touched upon to the degree in which the original series went to, which made it feel very underwhelming and more shounen-like and superficial. Now lets get on with it, and let me remind you that I watched the original two seasons of magi two years ago so my memory isn&amp;rsquo;t the best.    Story  The story begins with a boy being born, Sinbad of course, and when his conception took p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>