<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/dears/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/dears/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>DearS</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/dears</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/dears</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/23426.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/63/DearS/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/63/DearS/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;aironicallyhuman&#34;&gt;AironicallyHuman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DearSは、失敗したChobitsクローン（そのシリーズをとても魅力的なものにした暖かさが欠けています）と、あなたの性別に応じて、攻撃的な親奴隷のゴミを組み合わせたものです。 ストーリーを欠いていて、エピソード数が12-13に達するまであなたがすでに見たのと同じ変態なナンセンスを含んでいて、それはまた事件でもない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、前提は愚かではありません。  UFOが日本に墜落し、150人の宇宙人が出現し、世界に歓迎されます。 人間は、すべての人が知っているように、本質的に親切で理解する生物であるため、エイリアンを捕らえて実験しようとはしていませんでした。 これは、ヘンタイでしか働かないようなプロット要素です。 またはオブリビオンのメロディ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;ああ、はい、ヘンタイの素材。 私はDearSが犬の首輪を着て、奴隷になることを喜んで、セックスを含めてマスターが望むことを何でもしている部分をカバーしましたか？ それは、あざやかな怒りの夢を見ているようなものです。 ほとんどの女性視聴者は、女性が犬の襟をかぶっているのを見て、喜んでキッチンに入ることを喜んで見て、少しファンキーであると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字については、Ren（親愛なるのChi）は空白で、性格は全くありません。 彼女はまた、駄洒落な芸術のために悪く見えます。 そして幸運な指導者の竹屋は、完全なアースホールであり、決して人間ではなく、いつもRenに完全なファックである。 彼は家に帰って食べ物を調理し、自分の部屋をきれいにするようにも指示します。 彼はどんな嗜好も欠けている。 この混乱の深さを問わず唯一のキャラクターはピンクの髪のDearSです。その名前はすでに忘れてしまっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラス面では、DearSは見やすいです。 それはとてもシンプルで愚かなので、それを4時間見ることができ、対話の行を見逃して、何が起こっているのかを理解することができます。 あなたが脳死になったり、見やすいものを探している場合は、鈍いにもかかわらず、DearSはあなたのためです。 私は自分の脳を使う必要はなく、ただ寒くてもいいので、私はそれだけで座っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DearSは、Melody of Oblivionと並んで、私のDVDバックログを読むのに最適なスタートを切った。 私は、小柄なプリンセス・ユシエとリトル・スノー・フェアリー・シュガーを見るのを待つことはできません。 私がDVDで集めたすばらしいシリーズを見て、私の精神状態は人生が苦しいように見える段階に達するかもしれません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、A）あなたの夢の女性が犬の襟を着てキッチンに留まらないか、B）あなたがOOP Geneonのタイトルであるため、シリーズのためにお金を払ったばかだと思っていない限り、  Chobitsに固執し、それをコピーするこの貧弱な試みを避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15310&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AironicallyHuman/reviews&#34;&gt;AironicallyHuman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DearS is a combination of a failed Chobits clone (lacking any of the warmth that made that series so endearing) and, depending on your gender, offensive pro-slave rubbish. It&amp;rsquo;s also uneventful, lacking a story and instead containing the same perverted nonsense &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ddrcrono&#34;&gt;ddrcrono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ChobitsのChobitsに似た、かわいい短いシリーズのアニメですが、ちょっとしたことが好きなら、DearSはそれをうまくやってくれます。 これのファンシーなことのいくつかは、私が彼らが完全に真剣に取り組んだとは思っていないので、面白い点に向かって迷惑をかけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、誰がこれを見なければならないのですか？ あなたが典型的な高校のものや、かわいらしさと軽度の深刻さのビットなど、状況に応じたコメディを使った比較的明るいプロットを望むなら、これは悪い選択ではありません。 あなたが典型的なアニメのトロピカルでない深みのある何かのために立ち上がっているなら、おそらくそれを好まないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を少し苛立たせたのは、少し突然終了したことです。 しかし、何かアニメがする傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見て、もしあなたが何か光を探していて、投資する時間があまりないのであれば、それはちょうど12のエピソードで比較的短いシリーズなので、試してみる価値があります。 私はあなたが何か他のより重いものを見ているなら、特にこれのような愚かでかわいいものを見ることは良いことだと分かります。  （アリストテレスは言う：「バランスは良い！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3914&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ddrcrono/reviews&#34;&gt;ddrcrono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s a cute little short series animé, similar to Chobits from what I&amp;rsquo;ve seen of Chobits, but hey, if you like t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;playbahnosh&#34;&gt;Playbahnosh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;親愛なるのは証明です、シリーズに飛び込む前に読書を読むことは良い習慣です。  DearSはかなり一般的に &amp;lsquo;ひどいChobits ripoff&amp;rsquo;とみなされているので、私はかなり低い期待でそれに入りました。 私は失望していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、150人のヒューマノイドエイリアンが乗っていて、宇宙船が日本沿岸からちょうど崩壊した。 ああ、彼らはすべて、超自然的な能力と奇妙な服従性を持つ超ホットな高校生のように見えます。  （うん、これはあなたが考えるものを正確に意味する）船はフバールなので、地球上に止まっているが、人間は開放的な武器で自然に歓迎するので問題はない。 不可解な知性と魔法の力（そして虐待と奴隷の歴史&amp;hellip;オオプス、スポイラーの歴史）を持つ熱い宇宙人を喫煙するのはおそらく危険ではないでしょうか？ 右？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私たちの主人公、煉瓦の知性と個性を持つ例外的に一般的な高校生、竹原郁原さんと話が開きます。  1つの交通事故の後、彼はすぐに彼と一緒に出てくるすべてのものを全く知らない女性のDearS（裸の（もちろん））を見つけ、Chobitsが起こる。 それは私がシリーズを説明できる最高です。 私たちの象徴的なエイリアン・スーパー・ビンボは、同じヘアスタイルに至るまで、チーの漂白剤です。武者は、秀樹のちょっとばかばかしく傲慢なバージョンです。 愛情豊かな農夫であることが1つありますが、Takeyaは忘れてしまった新しいレベルに「気づかないぞっとする」トロピックを取ります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;えー、2番目の考えでは、物語とキャラクターを説明するのはかなり無意味です。  DearSは基本的にChobitsのダウンバージョンであり、心臓が切り裂かれ、信じられないほど一般的なアーキタイプと巨大な小説で置き換えられています。 シリーズが持っているものは、他のすべてを溺死させる、ほとんど変態的なエッチのファンサービスです。 シリーズに愛嬌のある質や深い意味があったら、淫乱な教室の先生とポルノを大声で読ませてくれる教師と魔法のセックススレーブの間のどこかで失われてしまった。 しかし、エッチは非常に泥だらけで低眉なので、それは楽しいよりも面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のいくつかのエピソードでは、シリーズはいくつかのキャラクター開発と半コヒーレントな物語のビットを落とすことで続編の餌を一緒にしようとしますが、それはあまりにも遅すぎ、遅すぎます。 セッティングには多大な可能性がありましたが、いくつかのリワークがあれば興味深いものに変わりましたが、悲しいことに、そうでないことがありました。 芸術のスタイルもうまくいっていないし、サウンド/音楽は忘れられない背景ノイズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字通り、DearSについて注目すべき点は何もありません。 それは、巨乳なエイリアンの奴隷の女の子と悪いスラップスティックのコメディとのちょっとした平凡なエッチの燃料です。 シリーズ全体では楽しい瞬間と面白いことがありますが、それは13エピソードだけですので、それを過ぎて見れば、DearSは退屈な午後には良い選択です。 それについて。 あなたがまだそれを見ていないなら、Chobitsを見るのが良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Playbahnosh/reviews&#34;&gt;Playbahnosh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DearS is proof, that reading reviews before jumping into a series is a good habit to have. DearS is pretty much generally regarded as &amp;lsquo;that awful Chobits ripoff&amp;rsquo; so I went into it with pretty low expectations. I wasn&amp;rsquo;t disappointed.    So, a space ship crash-lands just off the coast of Japan, with 150 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;migimigi&#34;&gt;MigiMigi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;免責事項：私は専門的な批評家ではありません私は他のアニメファンにフィードバックを与えようとしている唯一のアニメファンです。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きだったことを指摘したいと思います。それは私の最初のハーレムと私のものが好きだったので、私はそれを打ち負かすためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜそれほど多くの人がこれを憎んでいるのか分からないのは、それはそれほど大したことではなかったが、私はそれを言うだろうが、私は絶対に愛されていた人物が面白くて楽しかったということは、 親愛なる人は地球に来て人間に役立つだけですが、それ以外の人は本当に楽しいアニメです。あなたが面白い、ちょっと不思議なハーレムのアニメを愛しているなら誰にでもこれをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のものは、アニメやキャラクターのデザインは最高ではないが、その悪くはない私は多くの人々がそれらを嫌いだが、それを見て楽しむのに十分なことを知っている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200548&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MigiMigi/reviews&#34;&gt;MigiMigi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;-Disclaimer: I am NOT a PROFESIONAL reviewer I’m only a anime fan trying to give feed  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kasumi-mamiko&#34;&gt;Kasumi_Mamiko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がその時に高校に通っていても持っていなかったにもかかわらず、私は実際にすべての8巻を買ったので、私はそれを持っていました。 多くのお金は、マンガの物語のために私を右にドリュー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメの適応については&amp;hellip;.それは非常に残念だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最大の問題はストーリーだから、本当に悪いことになる前に熟考すべきいくつかの良い点があるので、私は最後に入ります。
まず第一に、英語のダブは、実際には悪くはなかった、実際には、私が実際にダビングする方が好きな少数のアニメの1つです。ダブは良いです&amp;hellip;ほとんどの場合、 彼らはもっと重視する必要がありました（通常はTakeyaとNenekosの部分）が、全体的に悪くはありませんでした。 アニメーションは&amp;hellip;一貫性がなく、時にはまったくまったくうっすらではなく、マンガの芸術スタイルにかなり近い（これはピーチピットによって作られたと考えれば、驚くほど矛盾している）。音楽はとてもそうだった 特別なものはありませんが、必要に応じて適切に音色を設定します。 ユーモアは、cliche&amp;rsquo;dの種類は本当に面白い部分がありますが、それは多くの場合、いくつかの &amp;lsquo;takeyaのエイリアンを恐れてchobitsシリーズに似ていた、hehe&amp;rsquo;タイプのジョークは時々投げられた&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらのものを見渡すことができました&amp;hellip;もし最悪の部分のためでなかったら&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはユニークなプロットの大部分をアニメから取り出し、マンガの第5巻の終わりに実際にマンガを終わらせました。マンガの最後の弧を取り除きました。 マンガ、「ギフト」と奇妙な、しかし面白い結末の説明。 彼らはまた、ストーリーから最も重要なキャラクターの1つを完全に削除しました。 彼らはまた、Renのキャラクターにどんな深さも与えているシーンをすべて取り出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがマンガを読んでいないだけで、浅い笑いと恋愛の恋愛をしたいのでなければ、結局のところ、閉じて、あなたはこれに全く関心がなければ、マンガを読んでください。 それは水たまりと同じ深さです。 マンガはキャラクターやストーリーの面ではるかに多くを提供しますが、マンガのアートスタイルは少し矛盾していますが、アニメの一定した不一致よりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189377&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kasumi_Mamiko/reviews&#34;&gt;Kasumi_Mamiko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OK, well before i get too into this, i want to say that I read the ENTIRE DearS Manga, and i got so into it that i actually bought all 8 volumes, even though i was in highschool at the time and didn&amp;rsquo;t have much money, because the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deswitch&#34;&gt;DeSwitch&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;竹原郁原は普通の高校生だった。 彼は1年前に墜落した宇宙船に興味のない少数の一人です。  彼女は実際には機能しておらず、リーダーによって捜索されていることが判明しました。 武谷は最終的にDearSについてさらに学び始め、DearS関係は&amp;rdquo;Gift&amp;rdquo;と呼ばれ、両者の間に発展し始めます。 DearSと呼ばれる女性の乗客と。 ある日、彼は裸の女の子に起こる。 最初は彼女は単なる女の子だと思っていたが、彼女は実際には船の墜落事故の宇宙人の一人であることに気づいた。 彼は不本意ながら彼女を自宅に連れて行きます。 彼はあまりにも多くのSF映画を見て、彼が脳を洗うことを絶えず心配していました。 翌日、彼は学校に通っている間に彼女を隠すようにクローゼットに入れ、彼女は部屋としてそれを選んだ。  Takeyaは女の子Renを助けるために最善を尽くす。 他のDearSと違う人は、最初はあまり話せません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー＆amp; キャラクター（7/10）
DearSは、2004年の夏から12本のエピソードで上演された美少女ショーの1つです。 ピーチ・ピットの人気漫画に基づいて、ストーリーはゆるやかな学生の郁原竹也とDearSと呼ばれるエイリアンのレースを中心に展開しています。  DearSは地球上で墜落し、帰郷できなかったため、ホームステイを許可するための手配が行われ、DearSは地球の文化と人生について学ぶことができました。  TakeyaはDearSに無関心ですが、彼の周りの誰もが彼らの学校がDearS学生になるというニュースに興奮しています。 ある日家に帰りながら、彼はすぐに彼にキスする神秘的な（そして裸の）DearSを見る。 彼は彼女の名前をRenにして、彼女は彼の主人に電話する。 これは彼らの話の始まりにすぎません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DearSを使うと、このジャンルの他の番組に見られる多くのものを取り入れたショーを手に入れることができます。 巨乳美酒？ うん スタークロスアバウトの差し迫った分離？ それもありました。 うん 「五明神山」複合体？ わかった。  Fanservice？ 良い量。 深刻な部分をバランスさせるための軽い喜劇？ うーん。 女性を崇拝することに暖かい嫌な男性の鉛？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、竹谷の厄介な姉妹を含む最小限の量のフィラーで、12のエピソードを通して活発に進行する。 大部分のスライス・オブ・ライフ・ショーでは、DearSは薄いバックストーリーと未熟なキャラクターにもかかわらず面白いものになります。 あなたはまた、大きな雄鶏のために時折出てくる角川先生のようなキャラクターと、ネネコが理由の声として行動するようなキャラクターを持っています。 別の親愛なるMiuは一種の保護者として働きRenに匹敵しますが、残念なことにそれらの角度はただ考慮に入れられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）
[R2 DVDに基づくこのスコアの技術的側面]
芸術はうまくやっており、キャラクターはショーの最中に大部分のモデルにとどまります。 キャラクターのデザインは、マンガのキャラクターデザインの大半は真実のままです。  HagarenやChrno Crusadeのような高予算のショーほど滑らかではないというのは残念です。 しばらく動かないシーンはたくさんありますが、モーションの不足にもかかわらず、少なくとも芸術は見た目がよく見えます。 本当にうまくアニメ化された光塚先生の舞台で、彼らは予算を爆破したと思うよ！  DVDには線画や、放送版にはないアニメーションの余分なフレームがいくつか追加されていますが、常にプラスです。 また、控えめなカラーパレットがあり、DearSが最も目立つようにビジュアルプレゼンテーションが行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7/10）
[R2 DVDに基づくこのスコアの技術的側面]
このサウンドは、優れた方向性と明瞭さを備えた、強固なPCMステレオミックスです。 キャストには、谷山紀章（恵比寿の秀吉、君子の孝之、浪人のエイエンの声優）、竹屋の声、清水愛（鬼怒川のミナワ、オネガイ・ツインズのカレン）、中原麻衣（ゴナナールのアンナ 、ミドリのひび）、Miuを演奏している伝説の井上喜子子さん（みんなのメロディー、Mizami-sama、Please Teacherのみずほ）がMitsuka。 すべての流行は、特に井上さんを中心に好評を博しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックはサービス可能ですが、ショー全体を通して繰り返しの良い量で、記憶できません。  Under 17のオープニング曲はキャッチーですが、何度も聞いて迷惑をかけることがあります。 最後の歌「ハッピーコスモス」は、中原麻衣と清水愛で構成された新しいグループポッピンズによって演奏されます。 あなたが音楽ビデオをチェックアウトする機会を得たなら、それは変わって奇妙です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7/10）
私はその短期間でDearSを楽しんだが、それが本当に私と一緒に何もしていなかったときに。 マンガの前で終わる他のショー（Mahoromatic、Hellsing）のように、ショーのプロデューサーはエンディングを思いついて強制終了したり、急いで終了したりします。 物事は第2シーズンに向けて公開されていますが、依然として万能ではない素材がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特にオリジナルではありませんが、DearSは毎週エピソードをキャッチするために座っていました。 三塚先生のおかしなことのようなものもうまくいき、竹屋の妹のような人たちはうまくいきませんでした。 あなたがDearSを好きなら、いくつかの類似点を持っていますが、キャラクターを開発するための26エピソードの恩恵を受けるChobitsを見てみましょう。また、漫画の女神CLAMPによる元の原材料を開発してより楽しい経験につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最終的に素敵な美少女アクション、fanservice、素晴らしい（もしあれば）ロマンス、まともな裏話、そして主に魅力的なキャラクターで、DearSを有罪の喜びとして分類します。  DearSは必須の勧告ではありませんが、余裕があるかどうかを確認してください。 エピソードまたは2つを見ているよりも、それを過ごす悪い方法があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66683&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DeSwitch/reviews&#34;&gt;DeSwitch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Takeya Ikuhara was a normal high school boy. He is one of the few having no interest in a space ship that had crashed over a year ago. With Female passengers called DearS. One day he happens upon a naked shivering girl. At first he thought she was just a girl, but then realized she was actually one of the aliens from the ship crash. He takes her home reluctantly. He&amp;rsquo;d seen one too many sci-fi movies and constantly feared she was going to brain wash him. The next day, he sets her in a closet to hide while he went to school and she chose that as her room. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;asch&#34;&gt;asch&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから初めにこのアニメは新しくユニークなものではなく、全部見られます.Chobitsにも似ています。ストーリーラインは本当に似ています。しかし、ちょうど右のアニメを含むいくつかのエッチシーンを含む、心のこもったロマンスを探しているなら あまり期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
それは、高校生の男の子を中心にしています。ある日、彼は美しいエイリアンの女の子を最初に拾います。彼女はあまり気にしないようですが、シリーズの後半には彼女を見つけようとしている邪悪な人たちが現れます。 彼女は彼女の本当の気持ちを見て、彼女を守ろうとするよりも彼女を離れている*。 それで、彼らは一緒に住み、学校に通って、料理、読書、話しのような普通のことを教えています。そして、彼女はある種の奴隷です。アニメの宇宙人はすべて奴隷です。彼女は主人様のような主人公を脅かします。 それは私のためにちょっと変なことですT_T。プロットは本当にそれを常に変えていません。そして、それは正常な素敵な結末を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
Decent.Theキャラクターは少し面白い探しているが、すべてのこの種のアニメのすべての良いです.7 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
いくつかの良いオープニングとエンディングの曲がありましたが、私はそれにもかかわらず他の良い音楽は実際に聞いていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
彼女は外人であるにもかかわらず、素敵なメインの女性キャラクター。主な男性のキャラクターは、最初の視力ではエイリアンを信じていないが、後で彼はエイリアンとのロマンチックな関係を開発します。 私は他の人が好きではなかった2つの横の良いサポートキャラクターが欠けています。また、キャラクターの開発が欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
だから最後に私はこのアニメが好きだったので、それはいくつかの浮き沈みを持っていた。いくつかのエピソードは良いがどこか貧しい人々。本当に面白い瞬間があったが、それはすべてだった。  done.6 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1548&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/asch/reviews&#34;&gt;asch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So first this anime isn&amp;rsquo;t anything new and unique,all seen.It also resembles Chobits.They&amp;rsquo;re storyline is really similar.But if you&amp;rsquo;re looking for some lite-hearted romance includ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelgurl4416&#34;&gt;angelgurl4416&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DearSについて言えば、「Stay Away！」以外は何も言えません。 チョビットが裂けるにつれ、多くの人がそれを見てきました。  Chobitsはゴミ箱からそれを保存したいくつかの領域を持っていましたが、このタイトルには何もありません。  DearSは未完成の終わりに至るまで包まれた主な女性キャラクターの2人を特集したオープニングアニメーションから、それは不適切だと叫びます。 彼らが本当にどれほど不適切であるかだけを関連付けることができるように、私はこれらのタイトルをいくつか見ています。 キャラクターのデザインやストーリーの概観は本当に良く見えるものの、購入に1つを当てるかもしれないが、このタイトルは本当に悪いことに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelgurl4416/reviews&#34;&gt;angelgurl4416&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s not a whole lot I can say about DearS except &amp;lsquo;Stay A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shigekazu1&#34;&gt;Shigekazu1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですここでみんなが、私はあなたの多くがまだそれが役に立つと思うことを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DearSは非常に似通ったアニメですChobits！  2つの違いがありますが、多くの類似点を見つけることができます。 私はまだこのシリーズをたくさん楽しんでいました。あなたが本当に喜んで何かを見ているのか、ちょうど何かを探しているのかわからないのなら、これは本当に素晴らしいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（8）
親愛なる者は、地球に墜落して滞在することを強いられるDearSという宇宙人のグループから始まります。 親愛なる人たちは、マスターを見つける必要があり、すべてのマスターの希望を満たす必要があるという目標を持っています。 さて、私は個人的には、DearSのすべてがそうでなければならないと信じている奴隷の考えが好きではありませんが、シリーズを通して、多くの人物が自分の考えを思い起こさせて、 彼らはそれ自身のためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8）
このアニメのアニメーションは少し古く見えるかもしれませんが、全体的なキャラクターデザインには非常に詳細が入っています。 私は個人的には、自分のデザインがどれだけ詳細であるかを見るために、いくつかの場面で一時停止していました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9）
アニメ自体のサウンドトラックのほとんどは、カップルを除いて私には目立っていませんでしたが、オープニングは本当にいいと言います。 私はそれは本当にリラックスした曲だと思うし、同じ種類の雰囲気でそこにたくさんのトラックを見つけることができないでしょう。 エンディングテーマも精力的で楽しいものでした。 このシリーズには、聴きたいと思っていた効果音がいくつかありました。声優がうまく収まると思います！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9）
たくさんのキャラクターが見て楽しいと思ったよ！  Melonのパンを熟考してRenを見てみると、とてもかわいい！ イクハラは冷たいキャラクターのように見えますが、深いところには何が起きているか心配している甘い面があります。 キャラクターの多くは非常に元気だったので、それはまた本当に楽しかったです！ 私はキャラクターが面白いと思っており、多くの人が本当に素敵なデザインをしていると思います！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9）
私はエピソードのいずれかを止めたいと思っていたときに本当に退屈な瞬間がなかったので、シリーズ8の楽しさを与えましたが、今は休憩を取ってから、他のものをやっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（9）
全体的に私はシリーズに9を与えます。多くの人にあまり見られなかったメッセージのいくつかはかなり素晴らしく、全体的に私はこのシリーズが多くのことを考えていたと感じています。 時計。 これは私が本当に好きなChobitsについてたくさん思い出させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201714&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shigekazu1/reviews&#34;&gt;Shigekazu1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review here guys but I hope many of you will still find it helpful!     DearS is an anime very alike Chobits! There are some differences between the 2 but you will be able to find lots of similarities. I still enjoyed this series a lot and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dharl&#34;&gt;Dharl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;話を始めると、150人のエイリアンとの宇宙船が地球上で墜落した。彼らは日本政府によってよく受け入れられ、外国人は文化を学び、知識を吸収し、行動する方法を知るために日本に流通する。 あなたはChobitsを覚えているかもしれませんが&amp;hellip;あなたの希望を高く保ちません、主人公はお尻の痛みです、時には私は日本のアニメ監督がすべてのティーンエイジャーがオポジーズセックス （教室でコスプレしている温かい先生や親愛なる女の髪を眺めて窓を見ているたくさんの馬鹿のように&amp;hellip;）&amp;hellip;
彼女のマスターが家の中のすべてをやりたがっているので、彼女がお互いにやりとりしている間、唯一の「楽しい」キャラクターである。 私は日本のアニメーションが好きでも、姉妹（またはキャラクター）の感覚は、彼らが怒っている時はいつもmcに当たっています.03で面白くないのは、今は面白くないからです。
DearSはマラソンを行い、目を瞬く間に全部を見るショーではなく、次のエピソードで続ける話はなく、Dearの毎日の話だけです。彼のマスターは飽きてしまいます。 ショーをドロップ&amp;hellip;
そして、あなたがファンのためにそれを見たいと思えば&amp;hellip;まあ、あなたはまた、それもecchiの部分で失敗する原因をdisapointedになるでしょうあなたが見つけるかもしれない最高のfanserviceがレン
あなたがそれを見たい場合は、退屈なショーが夜に寝ることを望むからです&amp;hellip;これはあなたのためですが、羊や熱い牛乳を数えれば、その件に関してより良い仕事をすることができます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dharl/reviews&#34;&gt;Dharl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The main Dear Ren, posted as a defective one, and Myu, the Dear &amp;lsquo;without a job&amp;rsquo;, because her masters w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rhysc24&#34;&gt;Rhysc24&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DearSは私が今まで見てきたアニメを落としていないのに、私のドロップリストに入るほど近い、これらのアニメの1つでなければなりません。  （まあ、アニメがどんなに悪いか退屈であっても、私はそれを完全に見ていきます&amp;hellip;それは私の方針です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が覚えていれば、それは &amp;lsquo;Kore wa Zombie Desu ka？&amp;rsquo; 私がハアムの気分にあったので、私はDearSを見始めたが、それは私が各エピソードを見るのを奨励しなければならなかったようなレットダウンだった。 私がDearSを楽しんでいなかった理由は次のとおりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメがかなり古くなっていることを完全に承知していますが、それよりも古い「メゾン一国」や「セーラームーン」などの古いアニメと比較すると、大きな違いがあります。  DearSの芸術は、これらの2つに比べて明らかに最悪のものです。 アニメの男性と女性の両方の体の体は不釣合いです。 女性のキャラクターは、アニメの制作中にもっと力を注いでも残念なことに、よりかわいかったり、きれいに美しくなっていたかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;男性の主人公は、DearSをドロップリストに入れる最初のアニメにしようとしていた理由の1つでした。 時には、私はハレムが好きですが、その男は弱いですが、彼の雛を世話しています（例えば、コレからの相川歩はゾンビデスカでした）。そして、時には私がこのハレムを好むこともあります。 例えば、高校DxDの一世和堂ですが、DearSの場合、男性の主人公は誰もいません。 彼はただの優柔不断な男であり、キャラクターの開発が全くないままシリーズが進行するようなものです&amp;hellip;彼は全く不自由な人で、あなたが彼のために根を下ろすことは絶対にありません。
シリーズが進むにつれて、明確な理由がないために導入された他のサイドキャラクターが存在します。 彼らはちょうどいくつかのエピソードを19分の目標に到達させるためにちょうどそこにいるようで、彼らは本当にあなたの神経に乗ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/プロット：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はひどく悪用された生のアイデアのようだ。 彼女のアースリングマスターが望んでいることを何でもしようとする外国人女性を特徴とするHaremは、面白くて楽しい可能性を秘めていましたが、DearSでこれらのすべてを見ることはできません。 実際、DareSのHaremアニメで何が期待できるのか分からない。 かわいい瞬間はないし、厄介な瞬間は本当にとても厄介ではない。 さらに言及された事の多くが説明されていない多くのエピソードがあります&amp;hellip;何とか物事が急に感じられ、あなたは何が起こっているのかを本当に理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はDearSがこれまでにない最悪のアニメだとは言っていませんが、確かに楽しいものではなく、Harem Loversは特に失望します。 しかし、まだあなたはDearSを試してみることができますが、あなたの期待を高く設定しすぎることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;平和を&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191019&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rhysc24/reviews&#34;&gt;Rhysc24&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DearS has got to be one of these anime that was so close to go into my drop list though I haven&amp;rsquo;t dropped any anime I&amp;rsquo;ve been watching so far. (Well, no matter how bad or boring an anime might be, I will watch it entirely&amp;hellip; well that&amp;rsquo;s my policy).      If I remember, it was after watc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godblessdxd&#34;&gt;GodBlessDXD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;親愛なる人は公正な話をしています。 ここには本当にユニークなものはありません。  Fanserviceは強力ですが、ハーフキャッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの本当の問題はMCです。  MCは完全な嫌な子です。残念なことに、MCなので、あなたはあまりにも多くのことを経験します。 すべてのエピソード私はちょうどこの男の触手が落ちることを望んで自分自身を見つけた。 文字全体も非常に乾燥しています。 そのアートワークは非常に悪いです。 音楽は特別なものではありません。 ここでDearSにクロールする前に、何百ものシリーズがあります。 これを見ている人は、何か良いものを見ることができたので、貴重な時間を無駄にしました。 このアニメはファンサービスでしか配信されませんが、不一致を上回るだけでは不十分です。 私を信じて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231646&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GodBlessDXD/reviews&#34;&gt;GodBlessDXD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DearS has a fair story. Nothing is really unique here. Fanservice is pot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leaveit2me&#34;&gt;leaveit2me&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今やアニメ視聴者は間違いを犯すことがあります。 私は前に間違いを犯した、私はそれを認めます。 たとえば学校の日々を見ている。 これは、貧しい人々の勧告が、いかにして誰かを捨て去ってしまっているかについてのもう一つの例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、誰かがヘンタイを見て罪悪感を感じると見られるかもしれないものです。 これは、尊厳と恥辱の間のその細い線に近づいています。 マスターとスレーブの関係で道徳を見つけるのは非常に難しいです。 実際、それは素晴らしいと考えられるかもしれません。 しかし、私はそれが悲惨な経験であると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見て、私はこのアニメのクリエイターの心の状態を絶えず心配していました。 彼らはショーの期限が切れる前夜にHゲームをしていたにちがいありませんでした。そして、プロデューサーは必死になって騒がしいでしょう。 それは私を悲しんでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がまっすぐな顔でそれを言う方法を知らないよりも、何か素敵なことが本当にこのアニメについて言えるのであれば。 私は物事についての批評を書いているのは本当に好きではありませんが、ただしなければなりませんでした。 少なくともそれについて考えることさえ価値があった。 それは、私が学校の日に酷評を書かなかった理由の1つです。 私はちょうどそれが私の頭の中にとどまることを望んでいませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、これはスクールデイズほど悪くはありませんでしたが、私が知っている人には勧めません。 そのままにしましょう。 すべてのアニメ視聴者は、あるレベルの尊厳を維持しなければならない。 あなたがそのレベルを保持したい場合、これは価値がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61645&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/leaveit2me/reviews&#34;&gt;leaveit2me&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Every now and then, an anime viewer can make a mistake. I have made mistakes before, I admit it. Watching School Days for example. This is yet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;camay1997&#34;&gt;camay1997&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは典型的なハーレムショーで、男は裸のエイリアンガールを家に持ち帰り、秘密裏に彼を怒らせる幼なじみの友人から彼女を隠す。  1つのロリの猫の女の子、兄弟の複雑な1つの迷惑な姉妹、私よりも変態した先生、そしてもう1人の親愛なる方がミスプリムと適切な役割を果たすために追加してください。 他のアニメより簡単に勝ち抜いた。 私はまた、TakayaがDearSを嫌うより良いモチベーションが必要だと感じました。 すべてのことを言って、私は本当にこのシリーズが好きだったので、太陽光線や蒸気の欠如。 それはあなたが倒錯した＆amp; テレビのためにそれをトーンダウンする必要なしに荒れ果てたシリーズ。 また、それはその部分の合計よりも大きい何かにしようとしなかったという事実。 私たちはDearSやRen自身について何らかの道徳的な話を強いられることは一度もありません。 ここでうまくいかなかったのは、タカヤはここでマスター/スレーブの関係を悪用することはありません。 私はビル・コスビーのようなやり方ではないと言っています。 例えば、レンが彼をトイレに連れて行くとき。 彼は決してそれをしないように彼女に命じることができました。 それはいずれかの方法で笑いのために演奏されていた可能性があります。 実際、このシリーズでは何も実際には起こりません。 ここには深みや物質はありません。 芸術はこのレビューよりも12年古いシリーズでさえ日付がついているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221136&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/camay1997/reviews&#34;&gt;camay1997&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s a typical harem show, guy takes naked alien girl home and hides her from his childhood friend, who secretly has a crush &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amberamethyst&#34;&gt;AmberAmethyst&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私がDearSを見たいのは、それが非常に多くの否定的レビューを受けたからです。 シリーズ全体を見た後、私はそれが問題があると感じますが、大部分は私はショーが楽しいと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、DearSと呼ばれる宇宙船が地球上で崩壊する宇宙船から始まります。 人間はこれらのエイリアンを受け入れ、日本では市民権が認められます。 社会の大半はDearSに執着しており、彼らに特別な特権を与えてくれていて、それらをあわだっているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1人の親愛なる、特に誤動作したと思われる人は、誤ってリリースされます。  Renを受け入れるこのDearSは、DearSを含む宇宙人を嫌う高校の少年竹屋と出会う。 しかし、彼女は孤独で貧しい姿を見ているので、彼女は自分の家で回復する。  RenはTakeyaを彼女の主人として受け入れます、それは彼が受け入れる意思がないという事実です。 にもかかわらず、レンは、彼女の失敗と誤解の中で何度も怒りと煩わしさに苦しんでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその話がかなり元気だと思う。 いくつかのケースではトップのように外れるかもしれませんが、私はそれが全体的なストーリーに加わると思います。 私はキャラクター同士のやりとりが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのユーモアの大部分が好きです。  Renが何とか喜んでくれるのを見るのは面白いです。 また、RenとMiuの間の競争の場面（DearS専用）は楽しいです。 ユーモアの分野では、2人の中年女性が魚のセールスマンと交際しているランダムな場面がありますが、それはプロットとは関係がありませんが、その取引所は最高のコメディーを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメにはいくつかの欠点があります。  1つは、特定のジャンルに収まらないようです。 私が見たものから、SF、ハーレム、ロマンス、ドラマ、スクール、エッチ、コメディ、そして魔法のように分類できます。 私はまた、エッチの要素が過度であり、それが物語から気を散らす点まで不必要であると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの詐欺は、文字通り、Takeya以外の皆さんがDearSに夢中になっているという事実です。 私は実際の宇宙人に興味を持っていることを理解することができますが、強迫観念のレベルは、非現実的であり過ぎています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DearSの法律には混乱もあります。 私はこれについて詳細には触れませんが、いくつかの規則、特に存在の目的に関する規則の一部は、それ自体と矛盾しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（5）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは私のヒットかミスです。 私は絶対に崇拝するものもあれば、スクリーンに出るたびに私を苛立たせるものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はじめに、主人公の竹屋は典型的な高校生です。 彼は独身で生活し、放課後にアルバイトをする必要があります。 彼は失礼で磨耗していると描写されている。 私はこのキャラクターが好きです。 これはアニメではあまり見かけることのないキャラクターなので、このタイプの性格を持つ人物を主人公にしてくれたことでDearSに拍手喝采します。 タケヤは他の多くのハーレムのアニメのリードから際立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は二次的な人物Renが好きであると感じます。 彼女が正式なDearS教育を受けていないため、彼女が理解していないことがたくさんあります。 実際、Renは実際には、「Renは理解しません」と言っています。 彼女の無知にもかかわらず、Renは彼女に割り当てられたすべての仕事で彼女の最も難しい試みをしているように見え、少数のコミカルな瞬間を作っている。 彼女の失敗でも、彼女はまだ観客の心に勝つことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はTakeyaとRenが一緒に成長するのが好きです。 最初は竹谷さんがレンを見回すという考えを嫌っていますが、その関係が成長するのはかわいいです。  TakeyaがRenを保護しようとしていることは明らかであり、彼女は自分自身のことを考えるように勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;竹屋さんの友人ネネコは、不幸な問題で竹屋を助けるサポートキャラクターです。 彼女は不足しているところで頑丈な竹屋にとって有益な仲間として役立ちます。 私はネネコの支援のためではなかったので、竹屋がレンとの関係の始まりを乗り越えるのは難しいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の主なDearSキャラクター、MiuはRenのための箔としての役割を果たす。  Renとは異なり、彼女はよく教えられており、彼女の業績を誇りに思っています。  Renがどれだけ欠けているのか、そして彼女が彼女の非正統な振る舞いからどのように逃げることが許されているかを見るために、彼女を大きく怒らせる。 最初はミュウが不必要にレンになると思われるかもしれませんが、エピソード8では、聴衆は彼女の裏話を垣間見ることができます。なぜ、彼女は好意が十分ではないと強く信じるのかを説明します。 すべてのキャラクターの中で、私はMiuが物語の中で最も発展しているものであると感じます。 私の好きなシーンのいくつかは、Miuと彼女のホストファミリーの間の愛嬌のあるインタラクションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前述したように、名前のない副キャラクターは、コメディーやショーの雰囲気に加わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は特に迷惑な3つの文字があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は猫様DearS Niaです。 彼女はかわいそうと思われていると思います。元のオーディオでは（私はダビングされたバージョンを見ましたが）彼女は迷惑であると感じました。  1つは、彼女はいつも彼女の使命を忘れて、その場にいます。 私は彼女を真剣に受け入れることができません。そのため、DearSコミュニティのリーダーのすべてを真剣に受け入れることができません。 第二に、彼女の対話中の「ニア、ニア、ニア」の絶え間ない繰り返しは、すばやく古くなる。 それはかわいいではなく、ちょうど迷惑です。 再び、私はこれがオリジナルのオーディオに存在するかどうかはわかりませんが、彼女が英語のダブで話すたびにひどくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ニアのように迷惑をかけるので、彼女は竹屋の妹ナツキに比べるとほんの少しの点に過ぎない。 私は彼女が彼女が導入された瞬間を離れる準備ができました。  Niaはプロットの目的を果たしますが、Natsukiはこの話に完全に関係しません。 彼女が少し時間を取ってから省略された場合、プロットについては何も変わりません。 彼女は漣に無礼で、武生に向かって暴力を振り、結論に飛び乗る前に誰も言葉を出さないようにする。 要するに、彼女は見てイライラしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、竹屋の先生もいます。 私は彼女が漫画の救済のためのものだと思うが、私は彼女を含むあらゆるシーンを見て不快に感じる。 悲しいことに、彼女は面白い可能性がありましたが、彼女はとても誇張されていて、私のために「ユーモア」を破壊しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（6）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインは面白いです。 私は人間とエイリアンの間に明確な違いがあるのが好きです。 人間はよりニュートラルなカラースキームを持っていますが、DearSは色がいっぱいです。 エイリアンは、アニメが有名な不自然な髪色をしている、彼らはカラフルな文化の衣装を持っています。 彼らの目は大きく、全体としては人間のキャラクターよりも美しくなるように設計されています。  KhiやXakiのような男性親愛なる人さえも、地球人から目立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じノートでは、主人公が他の人間の間でさえ明白に見えるように設計されているのは面白い選択だと思う。 彼のクラスの他の男性キャラクターは、より興味深いデザイン（および性格）を持っています。 私はこの選択が彼が目立たないようにすることによって、皮肉なことに彼がそうするようになされたと思う。 また、おそらくそれは比較によって外国人にもっと注意を払うことでした。  DearSに魅了されていない唯一の人物であることを表すこともできます。 理由が何であれ、私はそれが効果的な決定であることが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、アニメがきれいであることを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（4）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの英語のダブを見ました。元のオーディオについてはあまり言い表せません。 私はダブがまともでないとわかった。 ニアの対話以外にも、私は声優としての苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニング・ソングが退屈だと感じました（テンポと歌の両方）。 結末の歌はより明るいですが、印象的なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論（6）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はDearSの話が楽しくオリジナルであると感じます。 キャラクターのデザインはかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、様々な性格の人格が好きです。  DearSに無関心な一人の主人公が、お互いにペアになっている人物であるという事実が、面白いプロットのためになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、誤解に基づいてユーモアが好きであるだけでなく、画面の時間のかなりの量を取得するマイナーキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、いくつかの厄介なキャラクターに加えてエッチの過度な使用、そして混乱する概念はアニメを損なう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はDearSを見てうれしいですが、おそらくもう2度は見ないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204678&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AmberAmethyst/reviews&#34;&gt;AmberAmethyst&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest, the reason I wanted to watch DearS is because it has received so many negative reviews. After viewing the series in its entirety, I do feel it has problems, but for the most part I found the show enjoyable.    Story (7):    The story begins with a spaceship full of aliens called DearS crashing on earth. The humans accept these aliens and they are allowed citizenship in Japan. It seems that most of society is obsessed with the DearS, offering them special privileges, and pretty much fawning over them.    One DearS in particular who is considered malfunctioned is accidentally released. This DearS who accepts the name Ren meets a high school boy Takeya, who hates aliens, including the DearS. However, seeing that she is alone and in poor shape, Takeya takes her to recover at his house. Ren accepts  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;speedpunk&#34;&gt;speedpunk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は恋愛は本当に良いアニメだったと思っていました。男性の直感のせいかもしれませんが、ブロンドの冗談を聞いたことがあるので、その理由はまだ話題に戻っています。 ここでは同じ概念が働いています。1人の男が家に帰っていて、何人かの雛が茂みから飛び出していて、その上に裸ですが、その男はアリ人を恐れています。 私はそれが良いロマンスecchiとharumを組み合わせたと思って、ほぼ完全なおっぱいが好きな人は0_oしかし、これまで私はこのアニメを推薦する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23847&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/speedpunk/reviews&#34;&gt;speedpunk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i thought that dearS was a REALLY good anime and maybe its jus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;torched19&#34;&gt;torched19&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはちゃんとしたシリーズだった、ちょうどChobits（あなたがそれを見たならば）のようにChobitsを楽しんだなら、殺すために数時間があればこのシリーズをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chobitsほど激しく深刻ではありませんが、それはあなたを楽しませてくれるでしょう。 キャラクターは、あまり好きではありません。 男性と女性の主人公のキャラクターの関係は本当にシリーズを生き生きとしていますが、ラッシュストーリーのために本当に素晴らしいドラマになる可能性は非常に高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが何人かのエッチ、男と女の子との間の陽気な状況、そして生活の適応の良い部分を探しているなら、このシリーズはあなたの人生の数時間の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14955&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/torched19/reviews&#34;&gt;torched19&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a decent series, it&amp;rsquo;s much like Chobits (if you&amp;rsquo;ve seen  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mangoemilktea&#34;&gt;MangoeMilkTea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、モエのキャラクターでクートニーアニメの上をガガする人からのものです。 私はDearSがちょっとチーズになると思っていましたが、キャラクターのデザインがとてもかわいいので、チャンスを与えたいと思っていました。 最初から低い基準を持つことは良いことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はリサイクルされていますが、犯罪者は何もありません。 無関心な男性のリード（つまりChobits）の世話をする思い出のない美しい女の子がいて、あなたは十分なファンスリップを持った少数のスライス・オブ・ライフ・エイドのエピソードを見て、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの芸術は非常に大きな可能性を秘めていました。 漫画の芸術のスタイルは痛いほどかわいいです、私は文字のデザインが大好きです。 残念ながら、これまでに見た中で最も安いアニメーションがいくつかあります。 彼らはシーンやアニメーションを再利用しています。すべてが急に見えます。人々の顔は横になっています。 音楽は痛い80年代のエスカレーターの音楽であり、すべてコンピュータ化されている。 通常、私は悪いバックグラウンドミュージックや貧弱なアニメーションの瞬間を見ることができます（すべてが常に完全に正確なHDでなければならないため）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前にも述べたように、私はこれらのキャラクターとそのデザインが大好きですが、過度に使用されたプロットとひどいアニメーションや音楽を組み合わせると、あなたの時間にふさわしくないアニメができます。 アニメや音楽に少しでも力を入れていれば、このアニメははるかに高い得点を得ているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77943&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MangoeMilkTea/reviews&#34;&gt;MangoeMilkTea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is coming from someone who goes gaga over cutesy anime with moe characters. I figured DearS would be a little cheesy, but wanted &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rmmr111&#34;&gt;rmmr111&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはパズルを作っている時を知っていますし、絵が意味をなさないようになったら&amp;hellip;あなたはボックスがいくつか欠けていることを知っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、この「パズル」には1000個の作品があるとしましょうが、あなたは300個しか与えられません。
それは私がそれを見終わったときにこのシリーズが私に与えた感覚でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが悪いことではない、私は、親のストーリーは素晴らしいようだが、この適応は、単に未完成です - それは8巻マンガの第2または第3巻で停止したので、 ファンのサービスのトンでいっぱいです。
それは本当に有望です。
エイリアン（DearS）は宇宙から来て、友好的（そして言語に熟達している）であるだけでなく、変わった襟や巨大な髪型を持つかわいいヒューマノイドの女の子になっています。 竹屋（メインの男）が路上でレン（レン）を見つけて、それを&amp;hellip;.つなぐ。
私は人々が何とかチョビとそれを比較する理由を見ることができます&amp;hellip;しかし、同時に全く異なっています。
あなたは本当にそれが無作為に停止すると言うことができ、最後のエピソードはちょうど完全なサスペンスで終わらないように作られたチョイスラップ &amp;lsquo;ハッピーエンディング&amp;rsquo;のちょっと変わった種類です。
あなたはシーズン中にたくさんの質問をしますが、事実上答えはありません（実際に何が起こっているかを知るためにマンガを読んでいます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：7
芸術は実際には非常にかわいいです、何もそこに不平を言う。 キャラクターはかわいいし、すべてがうまくアニメーション化されています（彼らがキビを作った方法を愛しています：P）
サウンドトラックへの同上、あまりにも偉大ではない、あまりにもひどい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5
私はすべての主人公を別のやり方で愛していますが、Miuはすべての気分の変化と不必要なドラマで本当に楽しく、Nenekoと彼女の暗いユーモアはいつも私を魅了します - ストーリーの問題は維持され、キャラクターの進化は全くありません 。
私は、家事や物事でレンが良くなるのを離れて、テヤヤの家族やそれらの間の奇妙な関係のように、あなたが知っていることを知ることができないという気持ちを実感しています。 彼らは悪いキャラクターではなく、未開発です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
あなたが物語そのもの、かわいいキャラクター、そしてたくさんのおっぱいのアニメがほしいと思えば、あなたはそれをここに見つけるでしょう、しかしあなたが私のようなティーンエイジャービットならば、これはちょうど欠けている感じを得るでしょう 物語部門ではあまりにも多くを楽しむことができます、そして、あなたは最終的にそれをドロップするか、または好奇心のためにマンガを読むでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97955&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rmmr111/reviews&#34;&gt;rmmr111&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know when you&amp;rsquo;re making a puzzle, and then when the picture begins to make sense &amp;hellip; you realize the box is missing a few pieces?    Well&amp;hellip; let&amp;rsquo;s say this &amp;lsquo;puzzle&amp;rsquo; has 1000 pieces, but you&amp;rsquo;re only given like 300.  That was the feeling  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは、エッチ愛好家に、これはあなたのアニメです。 これには疑いの余地のあるプロットがありますが、これは特にエッチ用に作られたものですが、かなり良いです。 基本的に、ストーリーは多少のクリシェライン（エッチ基準）を持っています。 彼自身が暮らしている少年がいて、美しい女の子につまずいてから、彼と一緒に行く。 そこから私は皆さんがこれがどこに行くのか知っていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのシリーズに8/10を与え、崖のハンガーの終わりで少し予測可能です。 しかし、あなたがChobitsを好きなら、このアニメが好きになるでしょう。 いくつかの良いユーモア、欲求不満を押すことなく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello to you ecchi lovers, this is the anime for you. Alt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;choco&#34;&gt;-Choco-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメについての私のレビューは何ですか？
まあ、私のアニメは面白かったけど、好きではなかったことは終わりだったと思います。
私が与える物語8
私は彼らがそれをやった方法を愛するアート10
本当に暑い10
キャラクター・ワウ・イエ・マンホットホット10
楽しさ9
そして私はアニメに9を与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそうだと思うアニメは、そのように終了していない偉大なアニメだった場合は、あなたがそれを愛するEcchiにあなたが&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17581&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-Choco-/reviews&#34;&gt;-Choco-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What my Review about this anime is the??  Well &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ex&#34;&gt;eX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DearSは、特別な特質を持たないガイについての話であり、まさにストリートの側面でエイリアン（DearS）を発見したことです。 彼の驚いたことに、エイリアンは最初はあまり知りません。 ここで彼の不運が始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;ストーリー&amp;rsquo;
私にとっては、この物語は「Innocent Guy&amp;rsquo;s Luck」の素晴らしい描写でした。 男性の主人公の態度と女性の主人公の無邪気さと非常によく合った話。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;アート&amp;rsquo;
芸術はかなり良かったですが、女の子たちの顔と目は彼らの表情が不気味でした。 バックグラウンドからエフェクトまでのすべてがかなり驚異的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;音&amp;rsquo;
サウンドは特別なものではなく、通常のサウンドエフェクトです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;キャラクター&amp;rsquo;
まあ、メインの主人公の開発はかなり良いようだが、私にとっては他のキャラクターのスクリーンタイム= Dが欠けていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「楽しさと総合的」
私はecchiだけに焦点を合わせるいくつかのアニメとは違って、すべてのecchiコメディの部分に感銘を受けました。 それはすべてこれを再挑戦できるアニメだと思った。  = D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eX/reviews&#34;&gt;eX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DearS is a story about a Guy with no special traits or what so ever, who discovers an alien (Dear &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;royality&#34;&gt;Royality&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はレビューを開始する前に。 私は主に生命のアニメーションのスライスに焦点を当てていることをお知らせしたいと思います。 私は今まで見た人生のすべてのスライスを見直していきますので、あなたが私のような人生のアニメの大ファンで、もっと発見したいのであれば、私を友達として追加しても構いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ。 親愛なる人。 mcと女性が一緒に成長する方法。 私はその話を好きにしました。 しかし、私はそれが私が好きな話ではないことを発見しました。 しかしそれはジャンルです！ 私はこのアニメを約8〜9回見ました。 そして、私はこのようなより多くのアニメが欲しかった。 とにかく、レビューで始めましょう！ それがすべて始まったところです。 私は若くてアニメが好きではなかった時に戻る。 私の兄は私にただそれを見るように説得しようとしました。 そして、私はそれを撃った最初のアニメシリーズだった。 私は言わないといけない。 このアニメがこれまでに紹介/最初のアニメとして見られるのであれば、ほとんどの人は幸せにならないでしょう。 それを終えた後。 私はその話を大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー。
それはちょうどハーレムです。 それ以上のものはありません。 しかし、最後のエピソードでは、それはinteresstingを取得します。 しかし、特別なことはありません。 彼らは別の季節を告げる。 しかし、それは非常にimpopulairだから来ることはありません。 ストーリーは、ストリートで思考している裸の女の子を見つける男のことです。ああ、彼女を私の家に連れて行こう。 本当に現実的ではありません。 しかし、このアニメが現実的であれば、それはアニメではありません。 物語は本当に物語ではありません。 しかし、ちょうどランダムな行動は、学校と奴隷との間に起こっている&amp;rdquo;スレーブ&amp;rdquo;（この物語によると、UFOは地球に墜落し、すべてのエイリアンは奴隷であり、かつての喫煙者です）  「Ren」（彼が通りで拾った異星人の奴隷）はますます一緒になっています。 そして予測可能な「ポルノの隠れた雑誌をベッドの下に置いているのは間違いない。私は何か柔らかいと感じる。それはもっとオハイオ州の私の神である。それはおっぱいだし、さらにひどい変態した人物は、 それ以外はエピソードごとにお互いに近づくことを除いて、そこに大きなストーリー・ラインはありません。
これはこれまで私の最初のアニメだったので。 そして私を他の偉大なアニメに導きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート。
アートには何も問題はありません。 創造者が何かを作りたいと思っていても、エッチと変態。 しかし、また、ものをぼかします。 私はそれが少しdissapointingだと思う。 それは私が描いたおっぱいを待っているわけではありません。 あなたが何かを見ているエッチを作ることに決めました。 またはecchiものをしないでください。 しかし乳首のないおっぱいはちょうど愚かです。 このアニメはかなり古いですが。 アニメーションと背景は7の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。
イントロは迷っている。 ショーの間の音楽は特別ではありません。 そして、あなたはそれに多くの予算がなかったことをはっきりと認識することができます。 私が愛した唯一の良いオストは「ばかげた瞬間の音楽」でした。 しかし、それはそれについてです。  6のための音楽。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
我々はMCを得た。 私たちは彼を奴隷にした。 参加する別の奴隷女性。 そして、典型的ではない最高の女性の友人intressting。 そして、いくつかの副キャラクターはどちらかの方法で変態します。 または視聴者のサービスをファンにしようとしています。  12のエピソードは何の情報なしでいっぱいです。 彼らはもっとうまくいったかもしれない。 私はそれに6を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ。
私はこのセリフを楽しんだ（さもなければ私はセリエンスをあまり見直さなかっただろう）しかし一方で。 どのようにセリがチョビットやプラカードの記憶のように見えるか。 これは本当に良いことではありませんか？ 物語は特別ではない。 それは確かに私が笑った瞬間があった。 しかし、最後に。 それを考え直すことは、ファンサービスを行うことによってクレジットを得ることを試みるセリです。  （悪い方法で）そして、私はアニメブービーで見ての大きなファンではありません。 だから私はそれを与える6。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体。
プラスチックの記憶は、Chobitの、親愛なる、共通の奇妙なことをすべて持っている。 好きなことを奇妙なものにしている野生の人間、ロボットかエイリアンか。 私はそれがこれらの中で最高のものだとは思わない3.確かにそれは楽しいものではない。 それは12×25分を満たすのにちょうど良いです。 しかしそこには良い点があります。 私はこのセリエA 6を与えますが、私はこの素晴らしいアニメ界に私を紹介してくれてDearSに感謝したいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Royality/reviews&#34;&gt;Royality&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before i start the review. i want to let you know that i mainly focus on slice of a life anime&amp;rsquo;s. I will be reviewing all the slice of a life anime&amp;rsquo;s i&amp;rsquo;ve seen so far, so don&amp;rsquo;t mind adding me as a friend if you are just like me a big fan of slice of a life anime&amp;rsquo;s and want to discover more&amp;gt;     Ahh. Dear&amp;rsquo;s. That&amp;rsquo;s where it all began. Back when i was younger and didn&amp;rsquo;t like anime. My older brother tr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simonian&#34;&gt;Simonian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DearSは非常に優れたアニメですが、実際は素晴らしいアニメです。 私は信じられないほど迷惑な主人公、竹屋さんでなければ、それを10にしました。 しかしそれ以上のことは、最初はストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、DearSはかなり奇妙な方法で始まります。 巨大なエイリアンの宇宙船（おそらくタイタニックの大きさ）が日本の海岸に上陸します。 しかし、戦争が起こらない、狂った科学者は、エイリアンを捕まえようとせず、有名なアメリカの3レター機関（FBI、CIAなど）はどこにも見えません。 実際には、エイリアンは若い熱い女性であることが判明し、全世界はそれらを開放的な武器で歓迎します。 あなたがそれを知る前に、エイリアンは「恋人」と呼ばれ、人間と友達になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、少し奇妙になります。 エイリアンの一人が何らかのコンテナの町を通って運ばれています。 コンテナは輸送手段から滑り落ちて、外国人を解放する。 問題のエイリアンは別の魅力（Ren Ren blah blah blah&amp;hellip;彼女の名前が何であれ）である。 だから、この魅力はおそらくアニメに登場する最も厄介な主人公になるでしょう。 デリクション名はIkuhara Takeyaです。 彼は雄弁で傲慢で絶対に刺激的な狂信者であり、常に最も些細な事でさえ常に不平を言っている。 彼はお尻の完全な痛みです。 彼が最初に私達のレンを渡ったとき、彼はそこに彼女をただ裸にする準備ができています。 それは、トラックがほぼ彼女の上を走って、彼女が彼女を救って、彼女を助けることに決めたときだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの残りの部分は、主に竹屋とレンとその陽気ないたずらを中心に展開しています。 彼がトイレにいるときや眠りについているときに竹谷を歩いている人のように、彼の顔に座って終わると（ああそうです）。 それは単に陽気です。 実際にはそれにはかなり良い理由がありますが、もし私があなたに話しているのであれば、その話を台無しにするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は音と芸術。 音については何も言いませんが、アートスタイルは印象的です。 いくつかのキャラクターが髪を伸ばして伸ばした場合、おそらく月に達するかもしれないという事実は別として、このアニメはすべてのディテールに多くの注意を払っています。 他の言葉で言えば、それは高品質です。 仕事をうまくやってくれて、スタジオにおめでとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが男性のリードの絶え間ない嫌がらせや不平や過敏な性質に耐えることができれば、非常に楽しいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43351&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simonian/reviews&#34;&gt;Simonian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DearS is a very good anime, in fact it&amp;rsquo;s a great anime. I would have given it a 10 if it wasn&amp;rsquo;t for the unbelievably annoying main character - Takeya. But more of that later, first the story.    Yes, so DearS starts out in a pretty  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lanx&#34;&gt;lanx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は不当に愚かな主なcharaterを憎む&amp;hellip;.愚かさのための限界があるが、このショーではちょうどあまりにも&amp;hellip;. MCは彼の奴隷になりたいと思う美しいエイリアンを持っている 行う？ 彼はシリーズ全体を叫んでいる&amp;hellip;このシリーズを作ったどんな馬鹿？&amp;hellip;&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの主人公（男性）の95％が本当に私を苛立たさせます。彼らはゆるい、馬鹿な、馬鹿な、愚かな&amp;hellip;女の子に囲まれていても、不当にばかげた行動をします。  ..主人公はクールでnは状況を利用するが、彼らはすべて無邪気で、遅らせるような行動をしてはいけない。 たとえメインの男が私が上に言ったようなものであれば、ストーリーは素晴らしいですが、それは本当にショーを下ろします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101471&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lanx/reviews&#34;&gt;lanx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i hate unreasonably stupid main charater&amp;hellip;.there is a limit for stupidity b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xbs13&#34;&gt;xbs13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、これまでに聞いたこと、読んだり見たりしたことの中で最も失望した物語の1つでなければなりません。このアニメが絶対的な傑作にならなければならなかった可能性は、この種の芸術に由来する技法に対する証言は一致しませんでした。 だけど&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは失敗した。 エピソード1-11のすべては、私が今まで見た中で最悪の結末を築き上げたものです。 漫画は言い訳でもありません。 だから、このシリーズを終わらせることを除いて、ルーツを持つ明るいアニメの偉大な目的を果たしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xbs13/reviews&#34;&gt;xbs13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime must be one of the most disappointing &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chingstah&#34;&gt;chingstah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;sooo最初にそれはクールなアニメだけど短いので、アニメにすることはできませんでしたが、アニメに満足できないなら、いつでもマンガを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはユニークではありませんが、よく見て楽しかったし、私はそれが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはアニメ界の古典のようなものです（エルフェンのように）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは含まれています：ecchi（地獄のええ）、アクション、ロマンス、ハーレム&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはオペラの歌は非常にクールです：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言うことができるものを見なければならない：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24434&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chingstah/reviews&#34;&gt;chingstah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;sooo firstly it&amp;rsquo;s a cool anime but short s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;traenol&#34;&gt;traenol&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはちょっと外に出ています。 不気味で楽しいですし、あなたを吸ってしまいます。ストーリー展開の中にはより良いものがあるかもしれませんが、全体的にはそれ以上のものを待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーへの1つの落ち込みは、彼らがメインのバックストーリーをあまり避けているように思われ、他に何があるのか​​疑問に思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には素晴らしいショーであり、それが終わったのはあまりにも悪いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18092&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/traenol/reviews&#34;&gt;traenol&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is a bit out there. It is wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiro&#34;&gt;Shiro-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
うーん&amp;hellip;宇宙人の物語&amp;hellip;ほかにも、女の子たちはすべて奴隷だと思っているので、奴隷だと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
まあ&amp;hellip;それは昔の芸術でした&amp;hellip;しかし、私は一番楽しんでいました&amp;hellip;私は環境を愛していました&amp;hellip;そして、私が愛したエッチの意見さえも、^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私は実際にOP / EDを本当に愛していました&amp;hellip;特にエンディングはとても「カワイ」でした：X私はすべてのエピソードでEDを聴いていました&amp;hellip;そしてエピソードからのサウンドさえ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
正直言って&amp;hellip;私は恋人が大好きだった。無邪気でかわいいことは&amp;hellip;私は彼女のような女の子がいたらいいのに&amp;hellip;すべてのキャラクターは自分の特性を育てている&amp;hellip;彼らの一人一人がきれいにデザインされていた&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
しかし、正直言って&amp;hellip;私は弱い結末に失望した&amp;hellip;彼らは最後のエピソードでペースを固定する&amp;hellip;しかし、私は卓也がレンと終わったことを楽しむ&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
それは私がコメディーエッチロマンスアニメを楽しむことが起こるので、私から大きな10を取ります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28641&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shiro-/reviews&#34;&gt;Shiro-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  Woahhh&amp;hellip;A story about aliens&amp;hellip;besides&amp;hellip;all are girls and searching for masters because th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;michalpelszyk&#34;&gt;michalpelszyk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは主に「かわいい」、「無力」、「不適切な」もので、OMGやChobitsなどの多くの曲をリサイクルしていますが、より多くのファンサービスがスローされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは確かにあなたが誰かの人生に課し、それをはるかに大事なものにする常識の細断なしにかわいい女性が好きならば、確かに配信します。 メインの男性の主人公のチェリーを選んで曲がっている先生のように、時には上から遠くまで撮影されたアーキタイプの通常のミックスがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真実は、私はこの特定のショーがなぜ好きだったかわからない。  「私はあなたの奴隷です」という主なテーマは、通常は直ちに中止すべきですが、そうではありませんでした。 プロットは始めるのには偉大ではなかったし、確かに脚光を浴びることもなかった。 私はキャラクターデザインが好きでした。 そして、私はロリの文字がないと思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これらの欠点にもかかわらず、私はまだ、各エピソードにちょうど数分のバナナの形にいつも唇を曲げたのを覚えています。 どうやらこれらの一見平凡な成分は、驚くほど美味しいファーストフード料理に合体していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高い得点は、私がシリーズを楽しんだことにのみ基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153985&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/michalpelszyk/reviews&#34;&gt;michalpelszyk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The show certainly delivers if you like cute females without a shred of common sense imposing  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aphiel1&#34;&gt;Aphiel1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこのシリーズを見たことで自分が少し恥じていたことを認めますが、最後にはマンガを読んでいたので私はそれを見ていました。
ストーリー - ジェネリックなストーリーライン3（エイリアンの女の子/男は人間関係の男、女の子との関係、ハーレムスキーム、エッチを満たしています。 ストーリーラインにこだわるという点では、このシリーズはマンガに登場したストーリーラインに固執していました。
アート - 私は芸術が好きだったし、アニメーションが決して不安定で荒々しくないことが大好きで、私は360pを流さなくても、DVDでそれを借りることができたと言ってうれしい。
サウンド - 私は日本人の声優が好きでしたが、バックグラウンドミュージックは時には少し面倒だったと感じました。
キャラクター - キャラクターの開発は、実際にはかなり良いものでした。 シリーズの終わりまでには、各キャラクターは比較的よく知っていました。大丈夫です。まだいくつかの質問が残っていますが、すべての良いことは少なくとも1つの質問を残しています。 マンガの最初の3巻。
楽しさ - 私はそれが好きだった私はこれを見なければならない機会が来たら私は文句を言うことはありませんが、おそらく私はそれを見るために私の道から外に出ることはありません。
全体的に、私はecchi /コメディ/突然の女の子の友人のアニメが好きで、そこに投げ込まれた少しのロマンスは気にしない人にこれをお勧めします。 かわいい話は、私が考えているのは少し一般的ではないにしてもかなり楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7215&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aphiel1/reviews&#34;&gt;Aphiel1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay I&amp;rsquo;ll admit I was a little ashamed of myself for having watched this series but in the end I was only watching it because I read the manga.  Story- Generic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leech182&#34;&gt;leech182&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は今これを認めるつもりです、私は愛しています！ このショー。 それは私が見た最初のアニメの1つでした、そして、私はそれをずっと楽しみました。 ショーは漫画の第25章までしか上がっていませんが、彼らはエンディングでうまくやっていましたが、彼らがそこで終わったのはうまくいったと思います。 あなたが経験しなかったアニメにはたくさんのものがあったことを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、マンガをベースにしたストーリーに高い評価を与えました。チャーターが完全に開発されなかったので、アートとチャーマーマークと同じです。 しかし、ショーの終わりの直後に起こる騒乱の代わりに、テヤヤとレンが平和に一緒に住むという想像力があるから、ショーの終わりは完全に上手くいく&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/leech182/reviews&#34;&gt;leech182&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ok, i am gonna admit this now, i LOVE!!! this show. it was one of the first animes i wat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simon1900&#34;&gt;Simon1900&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そのような古いアニメがとてもうまくいくのは本当に驚いた。 ちょうどアニメは古い学校のようなものなので、私はあまりアートが好きではなかった。 そうでなければ本当にうまくいったアニメでした。 これについての悪いことは、この後にOVAだけがあるということです。 だからseasson 2、じゃない&amp;hellip;:(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92393&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simon1900/reviews&#34;&gt;Simon1900&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Was really amazed that such  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noamazia&#34;&gt;noamazia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれが当時のオリジナルのストーリーラインだと思うが、それはかなりまっすぐなものだと思う：彼らは会う、人生の変化は彼を悩ます、幼年期の友人、ヒロインの敵があり、それぞれが大きな関係にあり、 一緒に見て非常にいいです。 私は数回笑って、時にはプロットの席から挫折しました。
私はこのシリーズで唯一の問題は、その短い、マンガの約3分の1であり、それはマンガと同じ終わっている必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よく描かれた、ちょうど十分なファンサービスがクスクスを作り、興奮してプロットにちょっと追加します。 私は彼らが「恋愛：進化」や何かを続けることを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/noamazia/reviews&#34;&gt;noamazia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i guess it is an original storyline for its time but its pretty straight  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;konani&#34;&gt;Konani&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DearSは、DearSの漫画と比べて何もない.KhiとRubiはより多くの親密な関係を築いているが、アニメでは楽しく深く感情的な部分がすべて失われた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は言う; 最初にアニメを見たいかもしれません。マンガを最初に読んでいれば、アニメには大いに失望してしまうからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はマンガを読んで、アニメがあったのを見て、それを見て、とても失望しました。 私の好きな部分の多くは消えてしまったし、DearSがRozen MaidenやChobitsのアニメと同じくらい素晴らしいことは間違いない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の巨大なビットが欠けていたので、すべての意味で - アニメを見ているだけでなく、マンガを読んでください。良いものはすべて漫画の中に入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Konani/reviews&#34;&gt;Konani&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DearS, the ainme, is nothing compared to the DearS manga- given that Khi and Rubi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;readysetfall&#34;&gt;readysetfall&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はDearSがまともなアニメであることを発見しましたが、私が望むほど私をつかまえてくれませんでした。 私はそれが好きでしたが、プロットは本当に私がこのシリーズを実際に完全に楽しむためにそこには存在しませんでした。 私はかなりの時間をかなり見つけましたが、それは本当に私のために長い間持ちこたえていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67107&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/readysetfall/reviews&#34;&gt;readysetfall&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found DearS to be a decent a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chotgoriin&#34;&gt;Chotgoriin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は（最近）DearSを完了しました。私は言わなければなりません&amp;hellip;私はそれを愛しました。 短くて面白いことが欲しいなら、これを見てみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、あなたは基本的な話の前提が何であるかを知っているので、私は詳細に入る必要はありません。 ちょうどその概要を読んでください。
私はちょうど、エンディングが完璧ではないと言うだろうし、彼らは2番目のシーズンを行うことができます（アニメは、マンガの半分についてのみカバーするので）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にアートスタイルを愛していました。 それは非常に明るく、よく動く。 それを見て、ひとつの世界が頭に浮かんでいます：CUTE。 親愛なる人はいつもかわいいです。 ちょうどすべての女性がばかげてかわいいです。 男性のDearS（Heresはあなたを見ている）でも本当にかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は素晴らしいです。 私はダビングされたバージョン（ダブが好きなので）を見て、問題はなかった。 声は完全にキャラクター、特にカレンStrassmen Renとしてぴったり。 彼らはそれに多くの努力をしました。 しかし、悲しいことに、MALメンバーの大部分がダブ・ハート奏者であるため、そこから出てくるほとんどの人は気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字。 もう一度、かわいいが心に来る。  Renは私のお気に入りです。 彼女は人間の習慣を完全に知らないうちに彼女のベストを尽くしています。
他のキャラクターも素晴らしいです。 頭の中に竹屋を入れる傾向がある夏樹。  DearSが実際に邪悪であるという彼の恐れとTakeya。 あなたはキャラクターを愛し、私を信じます
P.S. そこに教師ロック&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから全体的に、私は本当に親愛なることを楽しんだ。 単純で短くてかわいいことをしたいのなら、あなたはDearSで間違って行くことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26860&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chotgoriin/reviews&#34;&gt;Chotgoriin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I (very) recently completed DearS, and i must say&amp;hellip; I loved it. If you want something short and funny, I recommend watching this.    Well, you kn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aironicallyhuman-1&#34;&gt;AironicallyHuman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DearSは、失敗したChobitsクローン（そのシリーズをとても魅力的なものにした暖かさが欠けています）と、あなたの性別に応じて、攻撃的な親奴隷のゴミを組み合わせたものです。 ストーリーを欠いていて、エピソード数が12-13に達するまであなたがすでに見たのと同じ変態なナンセンスを含んでいて、それはまた事件でもない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、前提は愚かではありません。  UFOが日本に墜落し、150人の宇宙人が出現し、世界に歓迎されます。 人間は、すべての人が知っているように、本質的に親切で理解する生物であるため、エイリアンを捕らえて実験しようとはしていませんでした。 これは、ヘンタイでしか働かないようなプロット要素です。 またはオブリビオンのメロディ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;ああ、はい、ヘンタイの素材。 私はDearSが犬の首輪を着て、奴隷になることを喜んで、セックスを含めてマスターが望むことを何でもしている部分をカバーしましたか？ それは、あざやかな怒りの夢を見ているようなものです。 ほとんどの女性視聴者は、女性が犬の襟をかぶっているのを見て、喜んでキッチンに入ることを喜んで見て、少しファンキーであると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字については、Ren（親愛なるのChi）は空白で、性格は全くありません。 彼女はまた、駄洒落な芸術のために悪く見えます。 そして幸運な指導者の竹屋は、完全なアースホールであり、決して人間ではなく、いつもRenに完全なファックである。 彼は家に帰って食べ物を調理し、自分の部屋をきれいにするようにも指示します。 彼はどんな嗜好も欠けている。 この混乱の深さを問わず唯一のキャラクターはピンクの髪のDearSです。その名前はすでに忘れてしまっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラス面では、DearSは見やすいです。 それはとてもシンプルで愚かなので、それを4時間見ることができ、対話の行を見逃して、何が起こっているのかを理解することができます。 あなたが脳死になったり、見やすいものを探している場合は、鈍いにもかかわらず、DearSはあなたのためです。 私は自分の脳を使う必要はなく、ただ寒くてもいいので、私はそれだけで座っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DearSは、Melody of Oblivionと並んで、私のDVDバックログを読むのに最適なスタートを切った。 私は、小柄なプリンセス・ユシエとリトル・スノー・フェアリー・シュガーを見るのを待つことはできません。 私がDVDで集めたすばらしいシリーズを見て、私の精神状態は人生が苦しいように見える段階に達するかもしれません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、A）あなたの夢の女性が犬の襟を着てキッチンに留まらないか、B）あなたがOOP Geneonのタイトルであるため、シリーズのためにお金を払ったばかだと思っていない限り、  Chobitsに固執し、それをコピーするこの貧弱な試みを避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15310&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AironicallyHuman/reviews&#34;&gt;AironicallyHuman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DearS is a combination of a failed Chobits clone (lacking any of the warmth that made that series so endearing) and, depending on your gender, offensive pro-slave rubbish. It&amp;rsquo;s also uneventful, lacking a story and instead containing the same perverted nonsense &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ddrcrono-1&#34;&gt;ddrcrono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ChobitsのChobitsに似た、かわいい短いシリーズのアニメですが、ちょっとしたことが好きなら、DearSはそれをうまくやってくれます。 これのファンシーなことのいくつかは、私が彼らが完全に真剣に取り組んだとは思っていないので、面白い点に向かって迷惑をかけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、誰がこれを見なければならないのですか？ あなたが典型的な高校のものや、かわいらしさと軽度の深刻さのビットなど、状況に応じたコメディを使った比較的明るいプロットを望むなら、これは悪い選択ではありません。 あなたが典型的なアニメのトロピカルでない深みのある何かのために立ち上がっているなら、おそらくそれを好まないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を少し苛立たせたのは、少し突然終了したことです。 しかし、何かアニメがする傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見て、もしあなたが何か光を探していて、投資する時間があまりないのであれば、それはちょうど12のエピソードで比較的短いシリーズなので、試してみる価値があります。 私はあなたが何か他のより重いものを見ているなら、特にこれのような愚かでかわいいものを見ることは良いことだと分かります。  （アリストテレスは言う：「バランスは良い！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3914&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ddrcrono/reviews&#34;&gt;ddrcrono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s a cute little short series animé, similar to Chobits from what I&amp;rsquo;ve seen of Chobits, but hey, if you like t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;playbahnosh-1&#34;&gt;Playbahnosh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;親愛なるのは証明です、シリーズに飛び込む前に読書を読むことは良い習慣です。  DearSはかなり一般的に &amp;lsquo;ひどいChobits ripoff&amp;rsquo;とみなされているので、私はかなり低い期待でそれに入りました。 私は失望していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、150人のヒューマノイドエイリアンが乗っていて、宇宙船が日本沿岸からちょうど崩壊した。 ああ、彼らはすべて、超自然的な能力と奇妙な服従性を持つ超ホットな高校生のように見えます。  （うん、これはあなたが考えるものを正確に意味する）船はフバールなので、地球上に止まっているが、人間は開放的な武器で自然に歓迎するので問題はない。 不可解な知性と魔法の力（そして虐待と奴隷の歴史&amp;hellip;オオプス、スポイラーの歴史）を持つ熱い宇宙人を喫煙するのはおそらく危険ではないでしょうか？ 右？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私たちの主人公、煉瓦の知性と個性を持つ例外的に一般的な高校生、竹原郁原さんと話が開きます。  1つの交通事故の後、彼はすぐに彼と一緒に出てくるすべてのものを全く知らない女性のDearS（裸の（もちろん））を見つけ、Chobitsが起こる。 それは私がシリーズを説明できる最高です。 私たちの象徴的なエイリアン・スーパー・ビンボは、同じヘアスタイルに至るまで、チーの漂白剤です。武者は、秀樹のちょっとばかばかしく傲慢なバージョンです。 愛情豊かな農夫であることが1つありますが、Takeyaは忘れてしまった新しいレベルに「気づかないぞっとする」トロピックを取ります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;えー、2番目の考えでは、物語とキャラクターを説明するのはかなり無意味です。  DearSは基本的にChobitsのダウンバージョンであり、心臓が切り裂かれ、信じられないほど一般的なアーキタイプと巨大な小説で置き換えられています。 シリーズが持っているものは、他のすべてを溺死させる、ほとんど変態的なエッチのファンサービスです。 シリーズに愛嬌のある質や深い意味があったら、淫乱な教室の先生とポルノを大声で読ませてくれる教師と魔法のセックススレーブの間のどこかで失われてしまった。 しかし、エッチは非常に泥だらけで低眉なので、それは楽しいよりも面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のいくつかのエピソードでは、シリーズはいくつかのキャラクター開発と半コヒーレントな物語のビットを落とすことで続編の餌を一緒にしようとしますが、それはあまりにも遅すぎ、遅すぎます。 セッティングには多大な可能性がありましたが、いくつかのリワークがあれば興味深いものに変わりましたが、悲しいことに、そうでないことがありました。 芸術のスタイルもうまくいっていないし、サウンド/音楽は忘れられない背景ノイズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字通り、DearSについて注目すべき点は何もありません。 それは、巨乳なエイリアンの奴隷の女の子と悪いスラップスティックのコメディとのちょっとした平凡なエッチの燃料です。 シリーズ全体では楽しい瞬間と面白いことがありますが、それは13エピソードだけですので、それを過ぎて見れば、DearSは退屈な午後には良い選択です。 それについて。 あなたがまだそれを見ていないなら、Chobitsを見るのが良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Playbahnosh/reviews&#34;&gt;Playbahnosh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DearS is proof, that reading reviews before jumping into a series is a good habit to have. DearS is pretty much generally regarded as &amp;lsquo;that awful Chobits ripoff&amp;rsquo; so I went into it with pretty low expectations. I wasn&amp;rsquo;t disappointed.    So, a space ship crash-lands just off the coast of Japan, with 150 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;migimigi-1&#34;&gt;MigiMigi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;免責事項：私は専門的な批評家ではありません私は他のアニメファンにフィードバックを与えようとしている唯一のアニメファンです。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きだったことを指摘したいと思います。それは私の最初のハーレムと私のものが好きだったので、私はそれを打ち負かすためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜそれほど多くの人がこれを憎んでいるのか分からないのは、それはそれほど大したことではなかったが、私はそれを言うだろうが、私は絶対に愛されていた人物が面白くて楽しかったということは、 親愛なる人は地球に来て人間に役立つだけですが、それ以外の人は本当に楽しいアニメです。あなたが面白い、ちょっと不思議なハーレムのアニメを愛しているなら誰にでもこれをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のものは、アニメやキャラクターのデザインは最高ではないが、その悪くはない私は多くの人々がそれらを嫌いだが、それを見て楽しむのに十分なことを知っている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200548&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MigiMigi/reviews&#34;&gt;MigiMigi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;-Disclaimer: I am NOT a PROFESIONAL reviewer I’m only a anime fan trying to give feed  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kasumi-mamiko-1&#34;&gt;Kasumi_Mamiko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がその時に高校に通っていても持っていなかったにもかかわらず、私は実際にすべての8巻を買ったので、私はそれを持っていました。 多くのお金は、マンガの物語のために私を右にドリュー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメの適応については&amp;hellip;.それは非常に残念だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最大の問題はストーリーだから、本当に悪いことになる前に熟考すべきいくつかの良い点があるので、私は最後に入ります。
まず第一に、英語のダブは、実際には悪くはなかった、実際には、私が実際にダビングする方が好きな少数のアニメの1つです。ダブは良いです&amp;hellip;ほとんどの場合、 彼らはもっと重視する必要がありました（通常はTakeyaとNenekosの部分）が、全体的に悪くはありませんでした。 アニメーションは&amp;hellip;一貫性がなく、時にはまったくまったくうっすらではなく、マンガの芸術スタイルにかなり近い（これはピーチピットによって作られたと考えれば、驚くほど矛盾している）。音楽はとてもそうだった 特別なものはありませんが、必要に応じて適切に音色を設定します。 ユーモアは、cliche&amp;rsquo;dの種類は本当に面白い部分がありますが、それは多くの場合、いくつかの &amp;lsquo;takeyaのエイリアンを恐れてchobitsシリーズに似ていた、hehe&amp;rsquo;タイプのジョークは時々投げられた&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらのものを見渡すことができました&amp;hellip;もし最悪の部分のためでなかったら&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはユニークなプロットの大部分をアニメから取り出し、マンガの第5巻の終わりに実際にマンガを終わらせました。マンガの最後の弧を取り除きました。 マンガ、「ギフト」と奇妙な、しかし面白い結末の説明。 彼らはまた、ストーリーから最も重要なキャラクターの1つを完全に削除しました。 彼らはまた、Renのキャラクターにどんな深さも与えているシーンをすべて取り出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがマンガを読んでいないだけで、浅い笑いと恋愛の恋愛をしたいのでなければ、結局のところ、閉じて、あなたはこれに全く関心がなければ、マンガを読んでください。 それは水たまりと同じ深さです。 マンガはキャラクターやストーリーの面ではるかに多くを提供しますが、マンガのアートスタイルは少し矛盾していますが、アニメの一定した不一致よりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189377&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kasumi_Mamiko/reviews&#34;&gt;Kasumi_Mamiko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OK, well before i get too into this, i want to say that I read the ENTIRE DearS Manga, and i got so into it that i actually bought all 8 volumes, even though i was in highschool at the time and didn&amp;rsquo;t have much money, because the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deswitch-1&#34;&gt;DeSwitch&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;竹原郁原は普通の高校生だった。 彼は1年前に墜落した宇宙船に興味のない少数の一人です。  彼女は実際には機能しておらず、リーダーによって捜索されていることが判明しました。 武谷は最終的にDearSについてさらに学び始め、DearS関係は&amp;rdquo;Gift&amp;rdquo;と呼ばれ、両者の間に発展し始めます。 DearSと呼ばれる女性の乗客と。 ある日、彼は裸の女の子に起こる。 最初は彼女は単なる女の子だと思っていたが、彼女は実際には船の墜落事故の宇宙人の一人であることに気づいた。 彼は不本意ながら彼女を自宅に連れて行きます。 彼はあまりにも多くのSF映画を見て、彼が脳を洗うことを絶えず心配していました。 翌日、彼は学校に通っている間に彼女を隠すようにクローゼットに入れ、彼女は部屋としてそれを選んだ。  Takeyaは女の子Renを助けるために最善を尽くす。 他のDearSと違う人は、最初はあまり話せません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー＆amp; キャラクター（7/10）
DearSは、2004年の夏から12本のエピソードで上演された美少女ショーの1つです。 ピーチ・ピットの人気漫画に基づいて、ストーリーはゆるやかな学生の郁原竹也とDearSと呼ばれるエイリアンのレースを中心に展開しています。  DearSは地球上で墜落し、帰郷できなかったため、ホームステイを許可するための手配が行われ、DearSは地球の文化と人生について学ぶことができました。  TakeyaはDearSに無関心ですが、彼の周りの誰もが彼らの学校がDearS学生になるというニュースに興奮しています。 ある日家に帰りながら、彼はすぐに彼にキスする神秘的な（そして裸の）DearSを見る。 彼は彼女の名前をRenにして、彼女は彼の主人に電話する。 これは彼らの話の始まりにすぎません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DearSを使うと、このジャンルの他の番組に見られる多くのものを取り入れたショーを手に入れることができます。 巨乳美酒？ うん スタークロスアバウトの差し迫った分離？ それもありました。 うん 「五明神山」複合体？ わかった。  Fanservice？ 良い量。 深刻な部分をバランスさせるための軽い喜劇？ うーん。 女性を崇拝することに暖かい嫌な男性の鉛？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、竹谷の厄介な姉妹を含む最小限の量のフィラーで、12のエピソードを通して活発に進行する。 大部分のスライス・オブ・ライフ・ショーでは、DearSは薄いバックストーリーと未熟なキャラクターにもかかわらず面白いものになります。 あなたはまた、大きな雄鶏のために時折出てくる角川先生のようなキャラクターと、ネネコが理由の声として行動するようなキャラクターを持っています。 別の親愛なるMiuは一種の保護者として働きRenに匹敵しますが、残念なことにそれらの角度はただ考慮に入れられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）
[R2 DVDに基づくこのスコアの技術的側面]
芸術はうまくやっており、キャラクターはショーの最中に大部分のモデルにとどまります。 キャラクターのデザインは、マンガのキャラクターデザインの大半は真実のままです。  HagarenやChrno Crusadeのような高予算のショーほど滑らかではないというのは残念です。 しばらく動かないシーンはたくさんありますが、モーションの不足にもかかわらず、少なくとも芸術は見た目がよく見えます。 本当にうまくアニメ化された光塚先生の舞台で、彼らは予算を爆破したと思うよ！  DVDには線画や、放送版にはないアニメーションの余分なフレームがいくつか追加されていますが、常にプラスです。 また、控えめなカラーパレットがあり、DearSが最も目立つようにビジュアルプレゼンテーションが行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7/10）
[R2 DVDに基づくこのスコアの技術的側面]
このサウンドは、優れた方向性と明瞭さを備えた、強固なPCMステレオミックスです。 キャストには、谷山紀章（恵比寿の秀吉、君子の孝之、浪人のエイエンの声優）、竹屋の声、清水愛（鬼怒川のミナワ、オネガイ・ツインズのカレン）、中原麻衣（ゴナナールのアンナ 、ミドリのひび）、Miuを演奏している伝説の井上喜子子さん（みんなのメロディー、Mizami-sama、Please Teacherのみずほ）がMitsuka。 すべての流行は、特に井上さんを中心に好評を博しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックはサービス可能ですが、ショー全体を通して繰り返しの良い量で、記憶できません。  Under 17のオープニング曲はキャッチーですが、何度も聞いて迷惑をかけることがあります。 最後の歌「ハッピーコスモス」は、中原麻衣と清水愛で構成された新しいグループポッピンズによって演奏されます。 あなたが音楽ビデオをチェックアウトする機会を得たなら、それは変わって奇妙です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7/10）
私はその短期間でDearSを楽しんだが、それが本当に私と一緒に何もしていなかったときに。 マンガの前で終わる他のショー（Mahoromatic、Hellsing）のように、ショーのプロデューサーはエンディングを思いついて強制終了したり、急いで終了したりします。 物事は第2シーズンに向けて公開されていますが、依然として万能ではない素材がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特にオリジナルではありませんが、DearSは毎週エピソードをキャッチするために座っていました。 三塚先生のおかしなことのようなものもうまくいき、竹屋の妹のような人たちはうまくいきませんでした。 あなたがDearSを好きなら、いくつかの類似点を持っていますが、キャラクターを開発するための26エピソードの恩恵を受けるChobitsを見てみましょう。また、漫画の女神CLAMPによる元の原材料を開発してより楽しい経験につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最終的に素敵な美少女アクション、fanservice、素晴らしい（もしあれば）ロマンス、まともな裏話、そして主に魅力的なキャラクターで、DearSを有罪の喜びとして分類します。  DearSは必須の勧告ではありませんが、余裕があるかどうかを確認してください。 エピソードまたは2つを見ているよりも、それを過ごす悪い方法があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66683&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DeSwitch/reviews&#34;&gt;DeSwitch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Takeya Ikuhara was a normal high school boy. He is one of the few having no interest in a space ship that had crashed over a year ago. With Female passengers called DearS. One day he happens upon a naked shivering girl. At first he thought she was just a girl, but then realized she was actually one of the aliens from the ship crash. He takes her home reluctantly. He&amp;rsquo;d seen one too many sci-fi movies and constantly feared she was going to brain wash him. The next day, he sets her in a closet to hide while he went to school and she chose that as her room. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;asch-1&#34;&gt;asch&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから初めにこのアニメは新しくユニークなものではなく、全部見られます.Chobitsにも似ています。ストーリーラインは本当に似ています。しかし、ちょうど右のアニメを含むいくつかのエッチシーンを含む、心のこもったロマンスを探しているなら あまり期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
それは、高校生の男の子を中心にしています。ある日、彼は美しいエイリアンの女の子を最初に拾います。彼女はあまり気にしないようですが、シリーズの後半には彼女を見つけようとしている邪悪な人たちが現れます。 彼女は彼女の本当の気持ちを見て、彼女を守ろうとするよりも彼女を離れている*。 それで、彼らは一緒に住み、学校に通って、料理、読書、話しのような普通のことを教えています。そして、彼女はある種の奴隷です。アニメの宇宙人はすべて奴隷です。彼女は主人様のような主人公を脅かします。 それは私のためにちょっと変なことですT_T。プロットは本当にそれを常に変えていません。そして、それは正常な素敵な結末を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
Decent.Theキャラクターは少し面白い探しているが、すべてのこの種のアニメのすべての良いです.7 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
いくつかの良いオープニングとエンディングの曲がありましたが、私はそれにもかかわらず他の良い音楽は実際に聞いていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
彼女は外人であるにもかかわらず、素敵なメインの女性キャラクター。主な男性のキャラクターは、最初の視力ではエイリアンを信じていないが、後で彼はエイリアンとのロマンチックな関係を開発します。 私は他の人が好きではなかった2つの横の良いサポートキャラクターが欠けています。また、キャラクターの開発が欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
だから最後に私はこのアニメが好きだったので、それはいくつかの浮き沈みを持っていた。いくつかのエピソードは良いがどこか貧しい人々。本当に面白い瞬間があったが、それはすべてだった。  done.6 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1548&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/asch/reviews&#34;&gt;asch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So first this anime isn&amp;rsquo;t anything new and unique,all seen.It also resembles Chobits.They&amp;rsquo;re storyline is really similar.But if you&amp;rsquo;re looking for some lite-hearted romance includ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelgurl4416-1&#34;&gt;angelgurl4416&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DearSについて言えば、「Stay Away！」以外は何も言えません。 チョビットが裂けるにつれ、多くの人がそれを見てきました。  Chobitsはゴミ箱からそれを保存したいくつかの領域を持っていましたが、このタイトルには何もありません。  DearSは未完成の終わりに至るまで包まれた主な女性キャラクターの2人を特集したオープニングアニメーションから、それは不適切だと叫びます。 彼らが本当にどれほど不適切であるかだけを関連付けることができるように、私はこれらのタイトルをいくつか見ています。 キャラクターのデザインやストーリーの概観は本当に良く見えるものの、購入に1つを当てるかもしれないが、このタイトルは本当に悪いことに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelgurl4416/reviews&#34;&gt;angelgurl4416&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s not a whole lot I can say about DearS except &amp;lsquo;Stay A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shigekazu1-1&#34;&gt;Shigekazu1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですここでみんなが、私はあなたの多くがまだそれが役に立つと思うことを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DearSは非常に似通ったアニメですChobits！  2つの違いがありますが、多くの類似点を見つけることができます。 私はまだこのシリーズをたくさん楽しんでいました。あなたが本当に喜んで何かを見ているのか、ちょうど何かを探しているのかわからないのなら、これは本当に素晴らしいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（8）
親愛なる者は、地球に墜落して滞在することを強いられるDearSという宇宙人のグループから始まります。 親愛なる人たちは、マスターを見つける必要があり、すべてのマスターの希望を満たす必要があるという目標を持っています。 さて、私は個人的には、DearSのすべてがそうでなければならないと信じている奴隷の考えが好きではありませんが、シリーズを通して、多くの人物が自分の考えを思い起こさせて、 彼らはそれ自身のためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8）
このアニメのアニメーションは少し古く見えるかもしれませんが、全体的なキャラクターデザインには非常に詳細が入っています。 私は個人的には、自分のデザインがどれだけ詳細であるかを見るために、いくつかの場面で一時停止していました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9）
アニメ自体のサウンドトラックのほとんどは、カップルを除いて私には目立っていませんでしたが、オープニングは本当にいいと言います。 私はそれは本当にリラックスした曲だと思うし、同じ種類の雰囲気でそこにたくさんのトラックを見つけることができないでしょう。 エンディングテーマも精力的で楽しいものでした。 このシリーズには、聴きたいと思っていた効果音がいくつかありました。声優がうまく収まると思います！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9）
たくさんのキャラクターが見て楽しいと思ったよ！  Melonのパンを熟考してRenを見てみると、とてもかわいい！ イクハラは冷たいキャラクターのように見えますが、深いところには何が起きているか心配している甘い面があります。 キャラクターの多くは非常に元気だったので、それはまた本当に楽しかったです！ 私はキャラクターが面白いと思っており、多くの人が本当に素敵なデザインをしていると思います！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9）
私はエピソードのいずれかを止めたいと思っていたときに本当に退屈な瞬間がなかったので、シリーズ8の楽しさを与えましたが、今は休憩を取ってから、他のものをやっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（9）
全体的に私はシリーズに9を与えます。多くの人にあまり見られなかったメッセージのいくつかはかなり素晴らしく、全体的に私はこのシリーズが多くのことを考えていたと感じています。 時計。 これは私が本当に好きなChobitsについてたくさん思い出させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201714&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shigekazu1/reviews&#34;&gt;Shigekazu1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review here guys but I hope many of you will still find it helpful!     DearS is an anime very alike Chobits! There are some differences between the 2 but you will be able to find lots of similarities. I still enjoyed this series a lot and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dharl-1&#34;&gt;Dharl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;話を始めると、150人のエイリアンとの宇宙船が地球上で墜落した。彼らは日本政府によってよく受け入れられ、外国人は文化を学び、知識を吸収し、行動する方法を知るために日本に流通する。 あなたはChobitsを覚えているかもしれませんが&amp;hellip;あなたの希望を高く保ちません、主人公はお尻の痛みです、時には私は日本のアニメ監督がすべてのティーンエイジャーがオポジーズセックス （教室でコスプレしている温かい先生や親愛なる女の髪を眺めて窓を見ているたくさんの馬鹿のように&amp;hellip;）&amp;hellip;
彼女のマスターが家の中のすべてをやりたがっているので、彼女がお互いにやりとりしている間、唯一の「楽しい」キャラクターである。 私は日本のアニメーションが好きでも、姉妹（またはキャラクター）の感覚は、彼らが怒っている時はいつもmcに当たっています.03で面白くないのは、今は面白くないからです。
DearSはマラソンを行い、目を瞬く間に全部を見るショーではなく、次のエピソードで続ける話はなく、Dearの毎日の話だけです。彼のマスターは飽きてしまいます。 ショーをドロップ&amp;hellip;
そして、あなたがファンのためにそれを見たいと思えば&amp;hellip;まあ、あなたはまた、それもecchiの部分で失敗する原因をdisapointedになるでしょうあなたが見つけるかもしれない最高のfanserviceがレン
あなたがそれを見たい場合は、退屈なショーが夜に寝ることを望むからです&amp;hellip;これはあなたのためですが、羊や熱い牛乳を数えれば、その件に関してより良い仕事をすることができます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dharl/reviews&#34;&gt;Dharl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The main Dear Ren, posted as a defective one, and Myu, the Dear &amp;lsquo;without a job&amp;rsquo;, because her masters w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rhysc24-1&#34;&gt;Rhysc24&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DearSは私が今まで見てきたアニメを落としていないのに、私のドロップリストに入るほど近い、これらのアニメの1つでなければなりません。  （まあ、アニメがどんなに悪いか退屈であっても、私はそれを完全に見ていきます&amp;hellip;それは私の方針です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が覚えていれば、それは &amp;lsquo;Kore wa Zombie Desu ka？&amp;rsquo; 私がハアムの気分にあったので、私はDearSを見始めたが、それは私が各エピソードを見るのを奨励しなければならなかったようなレットダウンだった。 私がDearSを楽しんでいなかった理由は次のとおりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメがかなり古くなっていることを完全に承知していますが、それよりも古い「メゾン一国」や「セーラームーン」などの古いアニメと比較すると、大きな違いがあります。  DearSの芸術は、これらの2つに比べて明らかに最悪のものです。 アニメの男性と女性の両方の体の体は不釣合いです。 女性のキャラクターは、アニメの制作中にもっと力を注いでも残念なことに、よりかわいかったり、きれいに美しくなっていたかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;男性の主人公は、DearSをドロップリストに入れる最初のアニメにしようとしていた理由の1つでした。 時には、私はハレムが好きですが、その男は弱いですが、彼の雛を世話しています（例えば、コレからの相川歩はゾンビデスカでした）。そして、時には私がこのハレムを好むこともあります。 例えば、高校DxDの一世和堂ですが、DearSの場合、男性の主人公は誰もいません。 彼はただの優柔不断な男であり、キャラクターの開発が全くないままシリーズが進行するようなものです&amp;hellip;彼は全く不自由な人で、あなたが彼のために根を下ろすことは絶対にありません。
シリーズが進むにつれて、明確な理由がないために導入された他のサイドキャラクターが存在します。 彼らはちょうどいくつかのエピソードを19分の目標に到達させるためにちょうどそこにいるようで、彼らは本当にあなたの神経に乗ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/プロット：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はひどく悪用された生のアイデアのようだ。 彼女のアースリングマスターが望んでいることを何でもしようとする外国人女性を特徴とするHaremは、面白くて楽しい可能性を秘めていましたが、DearSでこれらのすべてを見ることはできません。 実際、DareSのHaremアニメで何が期待できるのか分からない。 かわいい瞬間はないし、厄介な瞬間は本当にとても厄介ではない。 さらに言及された事の多くが説明されていない多くのエピソードがあります&amp;hellip;何とか物事が急に感じられ、あなたは何が起こっているのかを本当に理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はDearSがこれまでにない最悪のアニメだとは言っていませんが、確かに楽しいものではなく、Harem Loversは特に失望します。 しかし、まだあなたはDearSを試してみることができますが、あなたの期待を高く設定しすぎることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;平和を&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191019&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rhysc24/reviews&#34;&gt;Rhysc24&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DearS has got to be one of these anime that was so close to go into my drop list though I haven&amp;rsquo;t dropped any anime I&amp;rsquo;ve been watching so far. (Well, no matter how bad or boring an anime might be, I will watch it entirely&amp;hellip; well that&amp;rsquo;s my policy).      If I remember, it was after watc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godblessdxd-1&#34;&gt;GodBlessDXD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;親愛なる人は公正な話をしています。 ここには本当にユニークなものはありません。  Fanserviceは強力ですが、ハーフキャッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの本当の問題はMCです。  MCは完全な嫌な子です。残念なことに、MCなので、あなたはあまりにも多くのことを経験します。 すべてのエピソード私はちょうどこの男の触手が落ちることを望んで自分自身を見つけた。 文字全体も非常に乾燥しています。 そのアートワークは非常に悪いです。 音楽は特別なものではありません。 ここでDearSにクロールする前に、何百ものシリーズがあります。 これを見ている人は、何か良いものを見ることができたので、貴重な時間を無駄にしました。 このアニメはファンサービスでしか配信されませんが、不一致を上回るだけでは不十分です。 私を信じて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231646&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GodBlessDXD/reviews&#34;&gt;GodBlessDXD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DearS has a fair story. Nothing is really unique here. Fanservice is pot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leaveit2me-1&#34;&gt;leaveit2me&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今やアニメ視聴者は間違いを犯すことがあります。 私は前に間違いを犯した、私はそれを認めます。 たとえば学校の日々を見ている。 これは、貧しい人々の勧告が、いかにして誰かを捨て去ってしまっているかについてのもう一つの例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、誰かがヘンタイを見て罪悪感を感じると見られるかもしれないものです。 これは、尊厳と恥辱の間のその細い線に近づいています。 マスターとスレーブの関係で道徳を見つけるのは非常に難しいです。 実際、それは素晴らしいと考えられるかもしれません。 しかし、私はそれが悲惨な経験であると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見て、私はこのアニメのクリエイターの心の状態を絶えず心配していました。 彼らはショーの期限が切れる前夜にHゲームをしていたにちがいありませんでした。そして、プロデューサーは必死になって騒がしいでしょう。 それは私を悲しんでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がまっすぐな顔でそれを言う方法を知らないよりも、何か素敵なことが本当にこのアニメについて言えるのであれば。 私は物事についての批評を書いているのは本当に好きではありませんが、ただしなければなりませんでした。 少なくともそれについて考えることさえ価値があった。 それは、私が学校の日に酷評を書かなかった理由の1つです。 私はちょうどそれが私の頭の中にとどまることを望んでいませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、これはスクールデイズほど悪くはありませんでしたが、私が知っている人には勧めません。 そのままにしましょう。 すべてのアニメ視聴者は、あるレベルの尊厳を維持しなければならない。 あなたがそのレベルを保持したい場合、これは価値がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61645&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/leaveit2me/reviews&#34;&gt;leaveit2me&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Every now and then, an anime viewer can make a mistake. I have made mistakes before, I admit it. Watching School Days for example. This is yet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;camay1997-1&#34;&gt;camay1997&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは典型的なハーレムショーで、男は裸のエイリアンガールを家に持ち帰り、秘密裏に彼を怒らせる幼なじみの友人から彼女を隠す。  1つのロリの猫の女の子、兄弟の複雑な1つの迷惑な姉妹、私よりも変態した先生、そしてもう1人の親愛なる方がミスプリムと適切な役割を果たすために追加してください。 他のアニメより簡単に勝ち抜いた。 私はまた、TakayaがDearSを嫌うより良いモチベーションが必要だと感じました。 すべてのことを言って、私は本当にこのシリーズが好きだったので、太陽光線や蒸気の欠如。 それはあなたが倒錯した＆amp; テレビのためにそれをトーンダウンする必要なしに荒れ果てたシリーズ。 また、それはその部分の合計よりも大きい何かにしようとしなかったという事実。 私たちはDearSやRen自身について何らかの道徳的な話を強いられることは一度もありません。 ここでうまくいかなかったのは、タカヤはここでマスター/スレーブの関係を悪用することはありません。 私はビル・コスビーのようなやり方ではないと言っています。 例えば、レンが彼をトイレに連れて行くとき。 彼は決してそれをしないように彼女に命じることができました。 それはいずれかの方法で笑いのために演奏されていた可能性があります。 実際、このシリーズでは何も実際には起こりません。 ここには深みや物質はありません。 芸術はこのレビューよりも12年古いシリーズでさえ日付がついているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221136&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/camay1997/reviews&#34;&gt;camay1997&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s a typical harem show, guy takes naked alien girl home and hides her from his childhood friend, who secretly has a crush &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amberamethyst-1&#34;&gt;AmberAmethyst&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私がDearSを見たいのは、それが非常に多くの否定的レビューを受けたからです。 シリーズ全体を見た後、私はそれが問題があると感じますが、大部分は私はショーが楽しいと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、DearSと呼ばれる宇宙船が地球上で崩壊する宇宙船から始まります。 人間はこれらのエイリアンを受け入れ、日本では市民権が認められます。 社会の大半はDearSに執着しており、彼らに特別な特権を与えてくれていて、それらをあわだっているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1人の親愛なる、特に誤動作したと思われる人は、誤ってリリースされます。  Renを受け入れるこのDearSは、DearSを含む宇宙人を嫌う高校の少年竹屋と出会う。 しかし、彼女は孤独で貧しい姿を見ているので、彼女は自分の家で回復する。  RenはTakeyaを彼女の主人として受け入れます、それは彼が受け入れる意思がないという事実です。 にもかかわらず、レンは、彼女の失敗と誤解の中で何度も怒りと煩わしさに苦しんでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその話がかなり元気だと思う。 いくつかのケースではトップのように外れるかもしれませんが、私はそれが全体的なストーリーに加わると思います。 私はキャラクター同士のやりとりが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのユーモアの大部分が好きです。  Renが何とか喜んでくれるのを見るのは面白いです。 また、RenとMiuの間の競争の場面（DearS専用）は楽しいです。 ユーモアの分野では、2人の中年女性が魚のセールスマンと交際しているランダムな場面がありますが、それはプロットとは関係がありませんが、その取引所は最高のコメディーを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメにはいくつかの欠点があります。  1つは、特定のジャンルに収まらないようです。 私が見たものから、SF、ハーレム、ロマンス、ドラマ、スクール、エッチ、コメディ、そして魔法のように分類できます。 私はまた、エッチの要素が過度であり、それが物語から気を散らす点まで不必要であると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの詐欺は、文字通り、Takeya以外の皆さんがDearSに夢中になっているという事実です。 私は実際の宇宙人に興味を持っていることを理解することができますが、強迫観念のレベルは、非現実的であり過ぎています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DearSの法律には混乱もあります。 私はこれについて詳細には触れませんが、いくつかの規則、特に存在の目的に関する規則の一部は、それ自体と矛盾しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（5）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは私のヒットかミスです。 私は絶対に崇拝するものもあれば、スクリーンに出るたびに私を苛立たせるものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はじめに、主人公の竹屋は典型的な高校生です。 彼は独身で生活し、放課後にアルバイトをする必要があります。 彼は失礼で磨耗していると描写されている。 私はこのキャラクターが好きです。 これはアニメではあまり見かけることのないキャラクターなので、このタイプの性格を持つ人物を主人公にしてくれたことでDearSに拍手喝采します。 タケヤは他の多くのハーレムのアニメのリードから際立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は二次的な人物Renが好きであると感じます。 彼女が正式なDearS教育を受けていないため、彼女が理解していないことがたくさんあります。 実際、Renは実際には、「Renは理解しません」と言っています。 彼女の無知にもかかわらず、Renは彼女に割り当てられたすべての仕事で彼女の最も難しい試みをしているように見え、少数のコミカルな瞬間を作っている。 彼女の失敗でも、彼女はまだ観客の心に勝つことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はTakeyaとRenが一緒に成長するのが好きです。 最初は竹谷さんがレンを見回すという考えを嫌っていますが、その関係が成長するのはかわいいです。  TakeyaがRenを保護しようとしていることは明らかであり、彼女は自分自身のことを考えるように勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;竹屋さんの友人ネネコは、不幸な問題で竹屋を助けるサポートキャラクターです。 彼女は不足しているところで頑丈な竹屋にとって有益な仲間として役立ちます。 私はネネコの支援のためではなかったので、竹屋がレンとの関係の始まりを乗り越えるのは難しいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の主なDearSキャラクター、MiuはRenのための箔としての役割を果たす。  Renとは異なり、彼女はよく教えられており、彼女の業績を誇りに思っています。  Renがどれだけ欠けているのか、そして彼女が彼女の非正統な振る舞いからどのように逃げることが許されているかを見るために、彼女を大きく怒らせる。 最初はミュウが不必要にレンになると思われるかもしれませんが、エピソード8では、聴衆は彼女の裏話を垣間見ることができます。なぜ、彼女は好意が十分ではないと強く信じるのかを説明します。 すべてのキャラクターの中で、私はMiuが物語の中で最も発展しているものであると感じます。 私の好きなシーンのいくつかは、Miuと彼女のホストファミリーの間の愛嬌のあるインタラクションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前述したように、名前のない副キャラクターは、コメディーやショーの雰囲気に加わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は特に迷惑な3つの文字があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は猫様DearS Niaです。 彼女はかわいそうと思われていると思います。元のオーディオでは（私はダビングされたバージョンを見ましたが）彼女は迷惑であると感じました。  1つは、彼女はいつも彼女の使命を忘れて、その場にいます。 私は彼女を真剣に受け入れることができません。そのため、DearSコミュニティのリーダーのすべてを真剣に受け入れることができません。 第二に、彼女の対話中の「ニア、ニア、ニア」の絶え間ない繰り返しは、すばやく古くなる。 それはかわいいではなく、ちょうど迷惑です。 再び、私はこれがオリジナルのオーディオに存在するかどうかはわかりませんが、彼女が英語のダブで話すたびにひどくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ニアのように迷惑をかけるので、彼女は竹屋の妹ナツキに比べるとほんの少しの点に過ぎない。 私は彼女が彼女が導入された瞬間を離れる準備ができました。  Niaはプロットの目的を果たしますが、Natsukiはこの話に完全に関係しません。 彼女が少し時間を取ってから省略された場合、プロットについては何も変わりません。 彼女は漣に無礼で、武生に向かって暴力を振り、結論に飛び乗る前に誰も言葉を出さないようにする。 要するに、彼女は見てイライラしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、竹屋の先生もいます。 私は彼女が漫画の救済のためのものだと思うが、私は彼女を含むあらゆるシーンを見て不快に感じる。 悲しいことに、彼女は面白い可能性がありましたが、彼女はとても誇張されていて、私のために「ユーモア」を破壊しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（6）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインは面白いです。 私は人間とエイリアンの間に明確な違いがあるのが好きです。 人間はよりニュートラルなカラースキームを持っていますが、DearSは色がいっぱいです。 エイリアンは、アニメが有名な不自然な髪色をしている、彼らはカラフルな文化の衣装を持っています。 彼らの目は大きく、全体としては人間のキャラクターよりも美しくなるように設計されています。  KhiやXakiのような男性親愛なる人さえも、地球人から目立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じノートでは、主人公が他の人間の間でさえ明白に見えるように設計されているのは面白い選択だと思う。 彼のクラスの他の男性キャラクターは、より興味深いデザイン（および性格）を持っています。 私はこの選択が彼が目立たないようにすることによって、皮肉なことに彼がそうするようになされたと思う。 また、おそらくそれは比較によって外国人にもっと注意を払うことでした。  DearSに魅了されていない唯一の人物であることを表すこともできます。 理由が何であれ、私はそれが効果的な決定であることが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、アニメがきれいであることを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（4）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの英語のダブを見ました。元のオーディオについてはあまり言い表せません。 私はダブがまともでないとわかった。 ニアの対話以外にも、私は声優としての苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニング・ソングが退屈だと感じました（テンポと歌の両方）。 結末の歌はより明るいですが、印象的なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論（6）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はDearSの話が楽しくオリジナルであると感じます。 キャラクターのデザインはかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、様々な性格の人格が好きです。  DearSに無関心な一人の主人公が、お互いにペアになっている人物であるという事実が、面白いプロットのためになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、誤解に基づいてユーモアが好きであるだけでなく、画面の時間のかなりの量を取得するマイナーキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、いくつかの厄介なキャラクターに加えてエッチの過度な使用、そして混乱する概念はアニメを損なう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はDearSを見てうれしいですが、おそらくもう2度は見ないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204678&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AmberAmethyst/reviews&#34;&gt;AmberAmethyst&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest, the reason I wanted to watch DearS is because it has received so many negative reviews. After viewing the series in its entirety, I do feel it has problems, but for the most part I found the show enjoyable.    Story (7):    The story begins with a spaceship full of aliens called DearS crashing on earth. The humans accept these aliens and they are allowed citizenship in Japan. It seems that most of society is obsessed with the DearS, offering them special privileges, and pretty much fawning over them.    One DearS in particular who is considered malfunctioned is accidentally released. This DearS who accepts the name Ren meets a high school boy Takeya, who hates aliens, including the DearS. However, seeing that she is alone and in poor shape, Takeya takes her to recover at his house. Ren accepts  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;speedpunk-1&#34;&gt;speedpunk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は恋愛は本当に良いアニメだったと思っていました。男性の直感のせいかもしれませんが、ブロンドの冗談を聞いたことがあるので、その理由はまだ話題に戻っています。 ここでは同じ概念が働いています。1人の男が家に帰っていて、何人かの雛が茂みから飛び出していて、その上に裸ですが、その男はアリ人を恐れています。 私はそれが良いロマンスecchiとharumを組み合わせたと思って、ほぼ完全なおっぱいが好きな人は0_oしかし、これまで私はこのアニメを推薦する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23847&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/speedpunk/reviews&#34;&gt;speedpunk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i thought that dearS was a REALLY good anime and maybe its jus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;torched19-1&#34;&gt;torched19&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはちゃんとしたシリーズだった、ちょうどChobits（あなたがそれを見たならば）のようにChobitsを楽しんだなら、殺すために数時間があればこのシリーズをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chobitsほど激しく深刻ではありませんが、それはあなたを楽しませてくれるでしょう。 キャラクターは、あまり好きではありません。 男性と女性の主人公のキャラクターの関係は本当にシリーズを生き生きとしていますが、ラッシュストーリーのために本当に素晴らしいドラマになる可能性は非常に高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが何人かのエッチ、男と女の子との間の陽気な状況、そして生活の適応の良い部分を探しているなら、このシリーズはあなたの人生の数時間の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14955&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/torched19/reviews&#34;&gt;torched19&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a decent series, it&amp;rsquo;s much like Chobits (if you&amp;rsquo;ve seen  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mangoemilktea-1&#34;&gt;MangoeMilkTea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、モエのキャラクターでクートニーアニメの上をガガする人からのものです。 私はDearSがちょっとチーズになると思っていましたが、キャラクターのデザインがとてもかわいいので、チャンスを与えたいと思っていました。 最初から低い基準を持つことは良いことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はリサイクルされていますが、犯罪者は何もありません。 無関心な男性のリード（つまりChobits）の世話をする思い出のない美しい女の子がいて、あなたは十分なファンスリップを持った少数のスライス・オブ・ライフ・エイドのエピソードを見て、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの芸術は非常に大きな可能性を秘めていました。 漫画の芸術のスタイルは痛いほどかわいいです、私は文字のデザインが大好きです。 残念ながら、これまでに見た中で最も安いアニメーションがいくつかあります。 彼らはシーンやアニメーションを再利用しています。すべてが急に見えます。人々の顔は横になっています。 音楽は痛い80年代のエスカレーターの音楽であり、すべてコンピュータ化されている。 通常、私は悪いバックグラウンドミュージックや貧弱なアニメーションの瞬間を見ることができます（すべてが常に完全に正確なHDでなければならないため）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前にも述べたように、私はこれらのキャラクターとそのデザインが大好きですが、過度に使用されたプロットとひどいアニメーションや音楽を組み合わせると、あなたの時間にふさわしくないアニメができます。 アニメや音楽に少しでも力を入れていれば、このアニメははるかに高い得点を得ているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77943&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MangoeMilkTea/reviews&#34;&gt;MangoeMilkTea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is coming from someone who goes gaga over cutesy anime with moe characters. I figured DearS would be a little cheesy, but wanted &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rmmr111-1&#34;&gt;rmmr111&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはパズルを作っている時を知っていますし、絵が意味をなさないようになったら&amp;hellip;あなたはボックスがいくつか欠けていることを知っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、この「パズル」には1000個の作品があるとしましょうが、あなたは300個しか与えられません。
それは私がそれを見終わったときにこのシリーズが私に与えた感覚でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが悪いことではない、私は、親のストーリーは素晴らしいようだが、この適応は、単に未完成です - それは8巻マンガの第2または第3巻で停止したので、 ファンのサービスのトンでいっぱいです。
それは本当に有望です。
エイリアン（DearS）は宇宙から来て、友好的（そして言語に熟達している）であるだけでなく、変わった襟や巨大な髪型を持つかわいいヒューマノイドの女の子になっています。 竹屋（メインの男）が路上でレン（レン）を見つけて、それを&amp;hellip;.つなぐ。
私は人々が何とかチョビとそれを比較する理由を見ることができます&amp;hellip;しかし、同時に全く異なっています。
あなたは本当にそれが無作為に停止すると言うことができ、最後のエピソードはちょうど完全なサスペンスで終わらないように作られたチョイスラップ &amp;lsquo;ハッピーエンディング&amp;rsquo;のちょっと変わった種類です。
あなたはシーズン中にたくさんの質問をしますが、事実上答えはありません（実際に何が起こっているかを知るためにマンガを読んでいます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：7
芸術は実際には非常にかわいいです、何もそこに不平を言う。 キャラクターはかわいいし、すべてがうまくアニメーション化されています（彼らがキビを作った方法を愛しています：P）
サウンドトラックへの同上、あまりにも偉大ではない、あまりにもひどい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5
私はすべての主人公を別のやり方で愛していますが、Miuはすべての気分の変化と不必要なドラマで本当に楽しく、Nenekoと彼女の暗いユーモアはいつも私を魅了します - ストーリーの問題は維持され、キャラクターの進化は全くありません 。
私は、家事や物事でレンが良くなるのを離れて、テヤヤの家族やそれらの間の奇妙な関係のように、あなたが知っていることを知ることができないという気持ちを実感しています。 彼らは悪いキャラクターではなく、未開発です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
あなたが物語そのもの、かわいいキャラクター、そしてたくさんのおっぱいのアニメがほしいと思えば、あなたはそれをここに見つけるでしょう、しかしあなたが私のようなティーンエイジャービットならば、これはちょうど欠けている感じを得るでしょう 物語部門ではあまりにも多くを楽しむことができます、そして、あなたは最終的にそれをドロップするか、または好奇心のためにマンガを読むでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97955&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rmmr111/reviews&#34;&gt;rmmr111&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know when you&amp;rsquo;re making a puzzle, and then when the picture begins to make sense &amp;hellip; you realize the box is missing a few pieces?    Well&amp;hellip; let&amp;rsquo;s say this &amp;lsquo;puzzle&amp;rsquo; has 1000 pieces, but you&amp;rsquo;re only given like 300.  That was the feeling  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila-1&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは、エッチ愛好家に、これはあなたのアニメです。 これには疑いの余地のあるプロットがありますが、これは特にエッチ用に作られたものですが、かなり良いです。 基本的に、ストーリーは多少のクリシェライン（エッチ基準）を持っています。 彼自身が暮らしている少年がいて、美しい女の子につまずいてから、彼と一緒に行く。 そこから私は皆さんがこれがどこに行くのか知っていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのシリーズに8/10を与え、崖のハンガーの終わりで少し予測可能です。 しかし、あなたがChobitsを好きなら、このアニメが好きになるでしょう。 いくつかの良いユーモア、欲求不満を押すことなく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello to you ecchi lovers, this is the anime for you. Alt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;choco-1&#34;&gt;-Choco-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメについての私のレビューは何ですか？
まあ、私のアニメは面白かったけど、好きではなかったことは終わりだったと思います。
私が与える物語8
私は彼らがそれをやった方法を愛するアート10
本当に暑い10
キャラクター・ワウ・イエ・マンホットホット10
楽しさ9
そして私はアニメに9を与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそうだと思うアニメは、そのように終了していない偉大なアニメだった場合は、あなたがそれを愛するEcchiにあなたが&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17581&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-Choco-/reviews&#34;&gt;-Choco-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What my Review about this anime is the??  Well &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ex-1&#34;&gt;eX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DearSは、特別な特質を持たないガイについての話であり、まさにストリートの側面でエイリアン（DearS）を発見したことです。 彼の驚いたことに、エイリアンは最初はあまり知りません。 ここで彼の不運が始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;ストーリー&amp;rsquo;
私にとっては、この物語は「Innocent Guy&amp;rsquo;s Luck」の素晴らしい描写でした。 男性の主人公の態度と女性の主人公の無邪気さと非常によく合った話。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;アート&amp;rsquo;
芸術はかなり良かったですが、女の子たちの顔と目は彼らの表情が不気味でした。 バックグラウンドからエフェクトまでのすべてがかなり驚異的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;音&amp;rsquo;
サウンドは特別なものではなく、通常のサウンドエフェクトです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;キャラクター&amp;rsquo;
まあ、メインの主人公の開発はかなり良いようだが、私にとっては他のキャラクターのスクリーンタイム= Dが欠けていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「楽しさと総合的」
私はecchiだけに焦点を合わせるいくつかのアニメとは違って、すべてのecchiコメディの部分に感銘を受けました。 それはすべてこれを再挑戦できるアニメだと思った。  = D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eX/reviews&#34;&gt;eX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DearS is a story about a Guy with no special traits or what so ever, who discovers an alien (Dear &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;royality-1&#34;&gt;Royality&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はレビューを開始する前に。 私は主に生命のアニメーションのスライスに焦点を当てていることをお知らせしたいと思います。 私は今まで見た人生のすべてのスライスを見直していきますので、あなたが私のような人生のアニメの大ファンで、もっと発見したいのであれば、私を友達として追加しても構いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ。 親愛なる人。 mcと女性が一緒に成長する方法。 私はその話を好きにしました。 しかし、私はそれが私が好きな話ではないことを発見しました。 しかしそれはジャンルです！ 私はこのアニメを約8〜9回見ました。 そして、私はこのようなより多くのアニメが欲しかった。 とにかく、レビューで始めましょう！ それがすべて始まったところです。 私は若くてアニメが好きではなかった時に戻る。 私の兄は私にただそれを見るように説得しようとしました。 そして、私はそれを撃った最初のアニメシリーズだった。 私は言わないといけない。 このアニメがこれまでに紹介/最初のアニメとして見られるのであれば、ほとんどの人は幸せにならないでしょう。 それを終えた後。 私はその話を大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー。
それはちょうどハーレムです。 それ以上のものはありません。 しかし、最後のエピソードでは、それはinteresstingを取得します。 しかし、特別なことはありません。 彼らは別の季節を告げる。 しかし、それは非常にimpopulairだから来ることはありません。 ストーリーは、ストリートで思考している裸の女の子を見つける男のことです。ああ、彼女を私の家に連れて行こう。 本当に現実的ではありません。 しかし、このアニメが現実的であれば、それはアニメではありません。 物語は本当に物語ではありません。 しかし、ちょうどランダムな行動は、学校と奴隷との間に起こっている&amp;rdquo;スレーブ&amp;rdquo;（この物語によると、UFOは地球に墜落し、すべてのエイリアンは奴隷であり、かつての喫煙者です）  「Ren」（彼が通りで拾った異星人の奴隷）はますます一緒になっています。 そして予測可能な「ポルノの隠れた雑誌をベッドの下に置いているのは間違いない。私は何か柔らかいと感じる。それはもっとオハイオ州の私の神である。それはおっぱいだし、さらにひどい変態した人物は、 それ以外はエピソードごとにお互いに近づくことを除いて、そこに大きなストーリー・ラインはありません。
これはこれまで私の最初のアニメだったので。 そして私を他の偉大なアニメに導きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート。
アートには何も問題はありません。 創造者が何かを作りたいと思っていても、エッチと変態。 しかし、また、ものをぼかします。 私はそれが少しdissapointingだと思う。 それは私が描いたおっぱいを待っているわけではありません。 あなたが何かを見ているエッチを作ることに決めました。 またはecchiものをしないでください。 しかし乳首のないおっぱいはちょうど愚かです。 このアニメはかなり古いですが。 アニメーションと背景は7の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。
イントロは迷っている。 ショーの間の音楽は特別ではありません。 そして、あなたはそれに多くの予算がなかったことをはっきりと認識することができます。 私が愛した唯一の良いオストは「ばかげた瞬間の音楽」でした。 しかし、それはそれについてです。  6のための音楽。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
我々はMCを得た。 私たちは彼を奴隷にした。 参加する別の奴隷女性。 そして、典型的ではない最高の女性の友人intressting。 そして、いくつかの副キャラクターはどちらかの方法で変態します。 または視聴者のサービスをファンにしようとしています。  12のエピソードは何の情報なしでいっぱいです。 彼らはもっとうまくいったかもしれない。 私はそれに6を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ。
私はこのセリフを楽しんだ（さもなければ私はセリエンスをあまり見直さなかっただろう）しかし一方で。 どのようにセリがチョビットやプラカードの記憶のように見えるか。 これは本当に良いことではありませんか？ 物語は特別ではない。 それは確かに私が笑った瞬間があった。 しかし、最後に。 それを考え直すことは、ファンサービスを行うことによってクレジットを得ることを試みるセリです。  （悪い方法で）そして、私はアニメブービーで見ての大きなファンではありません。 だから私はそれを与える6。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体。
プラスチックの記憶は、Chobitの、親愛なる、共通の奇妙なことをすべて持っている。 好きなことを奇妙なものにしている野生の人間、ロボットかエイリアンか。 私はそれがこれらの中で最高のものだとは思わない3.確かにそれは楽しいものではない。 それは12×25分を満たすのにちょうど良いです。 しかしそこには良い点があります。 私はこのセリエA 6を与えますが、私はこの素晴らしいアニメ界に私を紹介してくれてDearSに感謝したいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Royality/reviews&#34;&gt;Royality&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before i start the review. i want to let you know that i mainly focus on slice of a life anime&amp;rsquo;s. I will be reviewing all the slice of a life anime&amp;rsquo;s i&amp;rsquo;ve seen so far, so don&amp;rsquo;t mind adding me as a friend if you are just like me a big fan of slice of a life anime&amp;rsquo;s and want to discover more&amp;gt;     Ahh. Dear&amp;rsquo;s. That&amp;rsquo;s where it all began. Back when i was younger and didn&amp;rsquo;t like anime. My older brother tr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simonian-1&#34;&gt;Simonian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DearSは非常に優れたアニメですが、実際は素晴らしいアニメです。 私は信じられないほど迷惑な主人公、竹屋さんでなければ、それを10にしました。 しかしそれ以上のことは、最初はストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、DearSはかなり奇妙な方法で始まります。 巨大なエイリアンの宇宙船（おそらくタイタニックの大きさ）が日本の海岸に上陸します。 しかし、戦争が起こらない、狂った科学者は、エイリアンを捕まえようとせず、有名なアメリカの3レター機関（FBI、CIAなど）はどこにも見えません。 実際には、エイリアンは若い熱い女性であることが判明し、全世界はそれらを開放的な武器で歓迎します。 あなたがそれを知る前に、エイリアンは「恋人」と呼ばれ、人間と友達になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、少し奇妙になります。 エイリアンの一人が何らかのコンテナの町を通って運ばれています。 コンテナは輸送手段から滑り落ちて、外国人を解放する。 問題のエイリアンは別の魅力（Ren Ren blah blah blah&amp;hellip;彼女の名前が何であれ）である。 だから、この魅力はおそらくアニメに登場する最も厄介な主人公になるでしょう。 デリクション名はIkuhara Takeyaです。 彼は雄弁で傲慢で絶対に刺激的な狂信者であり、常に最も些細な事でさえ常に不平を言っている。 彼はお尻の完全な痛みです。 彼が最初に私達のレンを渡ったとき、彼はそこに彼女をただ裸にする準備ができています。 それは、トラックがほぼ彼女の上を走って、彼女が彼女を救って、彼女を助けることに決めたときだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの残りの部分は、主に竹屋とレンとその陽気ないたずらを中心に展開しています。 彼がトイレにいるときや眠りについているときに竹谷を歩いている人のように、彼の顔に座って終わると（ああそうです）。 それは単に陽気です。 実際にはそれにはかなり良い理由がありますが、もし私があなたに話しているのであれば、その話を台無しにするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は音と芸術。 音については何も言いませんが、アートスタイルは印象的です。 いくつかのキャラクターが髪を伸ばして伸ばした場合、おそらく月に達するかもしれないという事実は別として、このアニメはすべてのディテールに多くの注意を払っています。 他の言葉で言えば、それは高品質です。 仕事をうまくやってくれて、スタジオにおめでとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが男性のリードの絶え間ない嫌がらせや不平や過敏な性質に耐えることができれば、非常に楽しいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43351&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simonian/reviews&#34;&gt;Simonian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DearS is a very good anime, in fact it&amp;rsquo;s a great anime. I would have given it a 10 if it wasn&amp;rsquo;t for the unbelievably annoying main character - Takeya. But more of that later, first the story.    Yes, so DearS starts out in a pretty  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lanx-1&#34;&gt;lanx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は不当に愚かな主なcharaterを憎む&amp;hellip;.愚かさのための限界があるが、このショーではちょうどあまりにも&amp;hellip;. MCは彼の奴隷になりたいと思う美しいエイリアンを持っている 行う？ 彼はシリーズ全体を叫んでいる&amp;hellip;このシリーズを作ったどんな馬鹿？&amp;hellip;&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの主人公（男性）の95％が本当に私を苛立たさせます。彼らはゆるい、馬鹿な、馬鹿な、愚かな&amp;hellip;女の子に囲まれていても、不当にばかげた行動をします。  ..主人公はクールでnは状況を利用するが、彼らはすべて無邪気で、遅らせるような行動をしてはいけない。 たとえメインの男が私が上に言ったようなものであれば、ストーリーは素晴らしいですが、それは本当にショーを下ろします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101471&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lanx/reviews&#34;&gt;lanx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i hate unreasonably stupid main charater&amp;hellip;.there is a limit for stupidity b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xbs13-1&#34;&gt;xbs13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、これまでに聞いたこと、読んだり見たりしたことの中で最も失望した物語の1つでなければなりません。このアニメが絶対的な傑作にならなければならなかった可能性は、この種の芸術に由来する技法に対する証言は一致しませんでした。 だけど&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは失敗した。 エピソード1-11のすべては、私が今まで見た中で最悪の結末を築き上げたものです。 漫画は言い訳でもありません。 だから、このシリーズを終わらせることを除いて、ルーツを持つ明るいアニメの偉大な目的を果たしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xbs13/reviews&#34;&gt;xbs13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime must be one of the most disappointing &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chingstah-1&#34;&gt;chingstah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;sooo最初にそれはクールなアニメだけど短いので、アニメにすることはできませんでしたが、アニメに満足できないなら、いつでもマンガを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはユニークではありませんが、よく見て楽しかったし、私はそれが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはアニメ界の古典のようなものです（エルフェンのように）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは含まれています：ecchi（地獄のええ）、アクション、ロマンス、ハーレム&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはオペラの歌は非常にクールです：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言うことができるものを見なければならない：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24434&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chingstah/reviews&#34;&gt;chingstah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;sooo firstly it&amp;rsquo;s a cool anime but short s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;traenol-1&#34;&gt;traenol&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはちょっと外に出ています。 不気味で楽しいですし、あなたを吸ってしまいます。ストーリー展開の中にはより良いものがあるかもしれませんが、全体的にはそれ以上のものを待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーへの1つの落ち込みは、彼らがメインのバックストーリーをあまり避けているように思われ、他に何があるのか​​疑問に思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には素晴らしいショーであり、それが終わったのはあまりにも悪いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18092&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/traenol/reviews&#34;&gt;traenol&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is a bit out there. It is wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiro-1&#34;&gt;Shiro-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
うーん&amp;hellip;宇宙人の物語&amp;hellip;ほかにも、女の子たちはすべて奴隷だと思っているので、奴隷だと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
まあ&amp;hellip;それは昔の芸術でした&amp;hellip;しかし、私は一番楽しんでいました&amp;hellip;私は環境を愛していました&amp;hellip;そして、私が愛したエッチの意見さえも、^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私は実際にOP / EDを本当に愛していました&amp;hellip;特にエンディングはとても「カワイ」でした：X私はすべてのエピソードでEDを聴いていました&amp;hellip;そしてエピソードからのサウンドさえ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
正直言って&amp;hellip;私は恋人が大好きだった。無邪気でかわいいことは&amp;hellip;私は彼女のような女の子がいたらいいのに&amp;hellip;すべてのキャラクターは自分の特性を育てている&amp;hellip;彼らの一人一人がきれいにデザインされていた&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
しかし、正直言って&amp;hellip;私は弱い結末に失望した&amp;hellip;彼らは最後のエピソードでペースを固定する&amp;hellip;しかし、私は卓也がレンと終わったことを楽しむ&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
それは私がコメディーエッチロマンスアニメを楽しむことが起こるので、私から大きな10を取ります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28641&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shiro-/reviews&#34;&gt;Shiro-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  Woahhh&amp;hellip;A story about aliens&amp;hellip;besides&amp;hellip;all are girls and searching for masters because th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;michalpelszyk-1&#34;&gt;michalpelszyk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは主に「かわいい」、「無力」、「不適切な」もので、OMGやChobitsなどの多くの曲をリサイクルしていますが、より多くのファンサービスがスローされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは確かにあなたが誰かの人生に課し、それをはるかに大事なものにする常識の細断なしにかわいい女性が好きならば、確かに配信します。 メインの男性の主人公のチェリーを選んで曲がっている先生のように、時には上から遠くまで撮影されたアーキタイプの通常のミックスがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真実は、私はこの特定のショーがなぜ好きだったかわからない。  「私はあなたの奴隷です」という主なテーマは、通常は直ちに中止すべきですが、そうではありませんでした。 プロットは始めるのには偉大ではなかったし、確かに脚光を浴びることもなかった。 私はキャラクターデザインが好きでした。 そして、私はロリの文字がないと思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これらの欠点にもかかわらず、私はまだ、各エピソードにちょうど数分のバナナの形にいつも唇を曲げたのを覚えています。 どうやらこれらの一見平凡な成分は、驚くほど美味しいファーストフード料理に合体していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高い得点は、私がシリーズを楽しんだことにのみ基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153985&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/michalpelszyk/reviews&#34;&gt;michalpelszyk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The show certainly delivers if you like cute females without a shred of common sense imposing  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aphiel1-1&#34;&gt;Aphiel1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこのシリーズを見たことで自分が少し恥じていたことを認めますが、最後にはマンガを読んでいたので私はそれを見ていました。
ストーリー - ジェネリックなストーリーライン3（エイリアンの女の子/男は人間関係の男、女の子との関係、ハーレムスキーム、エッチを満たしています。 ストーリーラインにこだわるという点では、このシリーズはマンガに登場したストーリーラインに固執していました。
アート - 私は芸術が好きだったし、アニメーションが決して不安定で荒々しくないことが大好きで、私は360pを流さなくても、DVDでそれを借りることができたと言ってうれしい。
サウンド - 私は日本人の声優が好きでしたが、バックグラウンドミュージックは時には少し面倒だったと感じました。
キャラクター - キャラクターの開発は、実際にはかなり良いものでした。 シリーズの終わりまでには、各キャラクターは比較的よく知っていました。大丈夫です。まだいくつかの質問が残っていますが、すべての良いことは少なくとも1つの質問を残しています。 マンガの最初の3巻。
楽しさ - 私はそれが好きだった私はこれを見なければならない機会が来たら私は文句を言うことはありませんが、おそらく私はそれを見るために私の道から外に出ることはありません。
全体的に、私はecchi /コメディ/突然の女の子の友人のアニメが好きで、そこに投げ込まれた少しのロマンスは気にしない人にこれをお勧めします。 かわいい話は、私が考えているのは少し一般的ではないにしてもかなり楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7215&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aphiel1/reviews&#34;&gt;Aphiel1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay I&amp;rsquo;ll admit I was a little ashamed of myself for having watched this series but in the end I was only watching it because I read the manga.  Story- Generic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leech182-1&#34;&gt;leech182&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は今これを認めるつもりです、私は愛しています！ このショー。 それは私が見た最初のアニメの1つでした、そして、私はそれをずっと楽しみました。 ショーは漫画の第25章までしか上がっていませんが、彼らはエンディングでうまくやっていましたが、彼らがそこで終わったのはうまくいったと思います。 あなたが経験しなかったアニメにはたくさんのものがあったことを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、マンガをベースにしたストーリーに高い評価を与えました。チャーターが完全に開発されなかったので、アートとチャーマーマークと同じです。 しかし、ショーの終わりの直後に起こる騒乱の代わりに、テヤヤとレンが平和に一緒に住むという想像力があるから、ショーの終わりは完全に上手くいく&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/leech182/reviews&#34;&gt;leech182&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ok, i am gonna admit this now, i LOVE!!! this show. it was one of the first animes i wat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simon1900-1&#34;&gt;Simon1900&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そのような古いアニメがとてもうまくいくのは本当に驚いた。 ちょうどアニメは古い学校のようなものなので、私はあまりアートが好きではなかった。 そうでなければ本当にうまくいったアニメでした。 これについての悪いことは、この後にOVAだけがあるということです。 だからseasson 2、じゃない&amp;hellip;:(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92393&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simon1900/reviews&#34;&gt;Simon1900&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Was really amazed that such  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noamazia-1&#34;&gt;noamazia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれが当時のオリジナルのストーリーラインだと思うが、それはかなりまっすぐなものだと思う：彼らは会う、人生の変化は彼を悩ます、幼年期の友人、ヒロインの敵があり、それぞれが大きな関係にあり、 一緒に見て非常にいいです。 私は数回笑って、時にはプロットの席から挫折しました。
私はこのシリーズで唯一の問題は、その短い、マンガの約3分の1であり、それはマンガと同じ終わっている必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よく描かれた、ちょうど十分なファンサービスがクスクスを作り、興奮してプロットにちょっと追加します。 私は彼らが「恋愛：進化」や何かを続けることを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/noamazia/reviews&#34;&gt;noamazia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i guess it is an original storyline for its time but its pretty straight  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;konani-1&#34;&gt;Konani&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DearSは、DearSの漫画と比べて何もない.KhiとRubiはより多くの親密な関係を築いているが、アニメでは楽しく深く感情的な部分がすべて失われた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は言う; 最初にアニメを見たいかもしれません。マンガを最初に読んでいれば、アニメには大いに失望してしまうからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はマンガを読んで、アニメがあったのを見て、それを見て、とても失望しました。 私の好きな部分の多くは消えてしまったし、DearSがRozen MaidenやChobitsのアニメと同じくらい素晴らしいことは間違いない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の巨大なビットが欠けていたので、すべての意味で - アニメを見ているだけでなく、マンガを読んでください。良いものはすべて漫画の中に入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Konani/reviews&#34;&gt;Konani&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DearS, the ainme, is nothing compared to the DearS manga- given that Khi and Rubi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;readysetfall-1&#34;&gt;readysetfall&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はDearSがまともなアニメであることを発見しましたが、私が望むほど私をつかまえてくれませんでした。 私はそれが好きでしたが、プロットは本当に私がこのシリーズを実際に完全に楽しむためにそこには存在しませんでした。 私はかなりの時間をかなり見つけましたが、それは本当に私のために長い間持ちこたえていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67107&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/readysetfall/reviews&#34;&gt;readysetfall&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found DearS to be a decent a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chotgoriin-1&#34;&gt;Chotgoriin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は（最近）DearSを完了しました。私は言わなければなりません&amp;hellip;私はそれを愛しました。 短くて面白いことが欲しいなら、これを見てみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、あなたは基本的な話の前提が何であるかを知っているので、私は詳細に入る必要はありません。 ちょうどその概要を読んでください。
私はちょうど、エンディングが完璧ではないと言うだろうし、彼らは2番目のシーズンを行うことができます（アニメは、マンガの半分についてのみカバーするので）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にアートスタイルを愛していました。 それは非常に明るく、よく動く。 それを見て、ひとつの世界が頭に浮かんでいます：CUTE。 親愛なる人はいつもかわいいです。 ちょうどすべての女性がばかげてかわいいです。 男性のDearS（Heresはあなたを見ている）でも本当にかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は素晴らしいです。 私はダビングされたバージョン（ダブが好きなので）を見て、問題はなかった。 声は完全にキャラクター、特にカレンStrassmen Renとしてぴったり。 彼らはそれに多くの努力をしました。 しかし、悲しいことに、MALメンバーの大部分がダブ・ハート奏者であるため、そこから出てくるほとんどの人は気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字。 もう一度、かわいいが心に来る。  Renは私のお気に入りです。 彼女は人間の習慣を完全に知らないうちに彼女のベストを尽くしています。
他のキャラクターも素晴らしいです。 頭の中に竹屋を入れる傾向がある夏樹。  DearSが実際に邪悪であるという彼の恐れとTakeya。 あなたはキャラクターを愛し、私を信じます
P.S. そこに教師ロック&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから全体的に、私は本当に親愛なることを楽しんだ。 単純で短くてかわいいことをしたいのなら、あなたはDearSで間違って行くことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26860&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chotgoriin/reviews&#34;&gt;Chotgoriin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I (very) recently completed DearS, and i must say&amp;hellip; I loved it. If you want something short and funny, I recommend watching this.    Well, you kn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>