<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kanokon/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kanokon/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kanokon</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kanokon</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kanokon</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/9490.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/3503/Kanokon/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/3503/Kanokon/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;thellama&#34;&gt;TheLlama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがエッチショーに参加していないなら、遠ざかりましょう。 あなたが好きなら、多分カノコンをお楽しみいただけます。 あなたがオオカミ/キツネの女の子も好きなら、カノコンはあなたが見たいと思うショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提は基本的なものであり、オリジナルではありません。 狐の霊でもある「熱い」少女（ちずる）は、まるで女性の恥ずかしがり屋（Kouta）とまったく恋をしています。 それから別の人が来る（ぞっとする）、彼女はそれでオオカミの精神で、何を推測する？ 彼女はあまりにも彼を愛しています。 彼らは両方のecchiのおかしなことで彼の注意のために戦う、残りの私はあなたの想像力に残す&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー自体はエピソードごとのエピソードの話です。 エピソードを結びつけるものはあまりありません。 エッチネスは不足していません。 あなたの愛好家であれば、いつでもどこでも恋人の愛情を勝ち抜いてくれるチーズとノゾムのエッチな試みは、いつでも楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはそれだけではありませんでした。 誰もが実際よりもはるかに若く見えた -  Koutaは、彼が実際に高校生のときは小学生のように見えます。 それはショーの全体的な感触に影響を与えます（えっ+小学生のような人=悪い組み合わせ）が、おそらくそれに慣れるでしょう。 少なくとも私はしました。 それとは別に、アニメーションの品質は十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは平均的なもので、何も壮観なものではありませんが、どちらも外れていません。  OPやEDのテーマもフェアですが、ショーを見ているときに耳を傾けてはいけません。 声の演技も大丈夫ですが、Koutaは小学生のように聞こえますがu003e _＆lt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は本当に特別なものではありません。 キャラクターの発達がなく、元のキャラクターは楽しませてくれることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これは公正なショーでしたが、例外的なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「有益ではない」有権者（そして有益な有権者も）：フィードバックは非常に高く評価されています=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6534&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheLlama/reviews&#34;&gt;TheLlama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re not into ecchi shows, steer away. If you like them, maybe you&amp;rsquo;ll enjoy Kanokon. If you like wolf/fox girls as well, Kanokon is a show you probably want to watch.    The premise is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kanokonはなぜ私がこれを見ているのか考えるのは退屈な瞬間を与えませんでした。 まず、これは「愛している、またはそれを憎む」アニメです。 エクシネスに耐えることができる人はそれを愛するでしょう、そうでなければ、彼らはそれを非常に迷惑にしたり、嫌なものにまで広げたりします（私が得ている言葉は反発しています&amp;hellip;）。 アニメがMALEの視聴者をターゲットにしていることは明らかです。 はい、このアニメはあなたのためではありません！ そのことを念頭に置いて、私たちはレビューを進めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはおそらくあなたが見つけ出すことができる変態の最も近いアニメです（よく、それはよく知っているファンサービスフレンドリー一騎当千シリーズと少なくとも同等であると言うことができます）。 鹿の子の魅力は想像以上です！ 評価では「マイルドなヌード」と書かれていますが、「重いヌード」（特にエピソード7を見た後）といった方が適切だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
12話の長編アニメの場合、最初はゆっくりした話です。 キャラクター開発にはいくつかのエピソードが必要だと私は理解していますが、 プロデューサーはショーの中で様々なカップルと物事を包み込むことができたが、まだ解決されていない謎が残っていたことは、一方ではうれしい。 最も顕著なものは、テディベアの若い女の子の背後にある謎です。 多分彼らは漫画でそれをカバーします（まだカバーされていない場合）、またはおそらくカノコンの2番目のシーズンがあるでしょう、私たちは待って見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：
アートワークは最初は私にとってはちょっと変わっていました（主に目と頬&amp;hellip;実際には&amp;rdquo;漫画&amp;rdquo;です）、それに慣れてからはアニメーションの質はかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他：
サウンドについてのコメントは特にありません（オープニングはショーにはかなり良いですが）。 文字はすべて非常に活発です（しかし、必ずしも信じられない方法ではありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
全体的に、あなたがエッチアニメを見ることを計画しているなら、アニメはとても楽しいです。 しかし実際にヘンタイを見ようとしている人にとっては、あなたは失望するかもしれません（おそらく、あなたは強烈なファンサービスのために知られているDVDスペシャルを試すことができます）。
最後に、私は仕事をうまくやったことを監督に賞賛したいと思います。 彼は巧みに17 + / 18 +ラインに接するアニメを作りました。 私はこれを私の国のプライムタイムのアニメチャンネルで見ているとは想像できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4872&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kanokon never gave me a boring moment to think about why I am watching this. First off, this is a &amp;lsquo;love it, or hate it&amp;rsquo; anime. Those who can withstand the ecchiness will love it, else they&amp;rsquo;ll find it very annoying or to some  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを見た後、シャワーとデリュージングが必要なような気がします。  Kanokonは、私が今まで見たことのなかで最も歪んだ、そして多くの点で邪魔になるものの一つになっています。 幸運なことに、私はそれがもう終わった時にそれを終えることができたのではないかと疑ったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kanokonは基本的に物語を持っていません。 弱い少年は、新しい高校で彼の年を始める。そこでは熱い女の子たちによって不可解に包まれている。 スタンダードechiiアニメ運賃はこちら 問題はこれまでに面白いことではない。  Koutaは、女の子たちが自分を投​​げつけていることを避けようとしています。女の子たちは、シリーズが展開されるにつれ、ますます挑戦し続けます。 しかし、いくつかのコメディが見つかります。 あなたがKoutaとマンチェスターの不足の不信を停止することができれば、Kanokonはその瞬間を持っています。 チズルと彼女の愛情との関係はかなり面白いです。 しばらくすると、10回目の同じ冗談を見た後でさえ、これはあまり面白くなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私を最も悩ませたのはキャラクターでした。 まあ、特に.. Kouta。 なぜ、これらの女の子たちはすべて、高校に入学するのではなく、3年生になるはずの弱い、退屈な、未熟児の少年に自分を投げつけているのですか？ 高校？ 本当に？ この男の子がエピソードの後に​​痴漢エピソードを取得するのを見て、私はそれが私を笑わせた以上に警察に電話したいと思った。 実際には、キャラクターから見た唯一のショーの中で、チズルとノゾムが唯一のハイライトです。 彼らは真に面白い、あるいはわずかに面白い唯一の人です。 しかし、オオカミとオオカミの精神は、決して適切に開発されておらず、Koutaの次の虐待の間の時間を橋渡しするためだけに追加されたようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;目に見える鹿の子はすばらしく見える。  Chizuruの重力に反する測定にもかかわらず、彼女はまだ他の女の子と同様にかなり可愛いです。 再びKoutaは、彼が見える方法のために離れてポイントを取る。 声の演技は本当に良いですし、それはいくつかの点でシリーズを保存します。 私のお気に入りのひとりでさえ、能登真美子が私をKoutaのようにすることはできませんでした。 音楽もとても強いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたが熱心なハーレムファンで愛のファンサービス、ロリ、キツネ、ヘンタイ、そして巨大な胸で小児を窒息させているなら、これはあなたのショーです！ 他の誰もがあなたがそれを見失うIQポイントを保持する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7864&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really feel like I need a shower and a delousing after watching this show. Kanokon manages to be one of the most perverted and in many ways disturbing things I have ever watched. It’s fortunate that it was short, because I doubt t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;golden-darknezz&#34;&gt;Golden_Darknezz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私たちはShotaconのアニメと呼ぶものがたくさんあります。 私はロリコンのファンではなく、兄弟のShotaconです。 私はその &amp;lsquo;Not Helpful&amp;rsquo;ボタンをクリックするつもりです。 私はもう気にしないので、どうかしてください！ 私はあなたが人々がそのボタンや何かのためにフェチをしゃぶっているが、あなた自身にこれを尋ねるかどうかは分かりません：私が問題のアニメが好きかどうかをこのレビューが決定するでしょうか？ それでは？  GTFO、shizを見て、あなたが何を考えているかを決める。 物語の終わり。 レビューに！ そして、私は実際にこれを撃ってこれを楽しんだ。 私は本当にしました。 しかし、これ（主人公）を見て少しおっぱいはお尻と胸の中に吸い込まれているだけ私を怒らせる。 毎晩私は自分自身に考えていました。「ちずるはどのようにこの小さな奴に最初に惹かれましたか？ 彼は明らかにそこに何かを詰め込んでいるわけではないので、なんでファック？ しかし、後でその部分に着きます。 もし私が何を言わなければならないのか分からないなら、読書を気にしないでください。 誰もあなたに強制しないので、どうしてあなたはいつも「このレビューは役に立たなかった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3
物語HAD（キーワードが持っていた）潜在的な驚くべきもの。 代わりに、アクション、ロマンス、ドラマを持つ素晴らしいファンタジーアニメは、ファンサービスの過剰、穏やかな設定、プロットラインで無駄な努力をするようになりました。 このアニメの最強のポイントはファンサービスです。 他のすべては、彼のボール（またはその問題についてはディック）を成長させていないが、彼は彼の巨乳な仲間と非常に小さな不具合に継続的に関与している少したわごとについてです。 誰が小児性愛者かもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：4
Shotaconのアニメであり、私は本当に本当に強盗野球のバットで彼の顔を打ちたいと思った。 実際、最初のエピソードでは、すべての背景文字が極端に変形しています。 それ以外はおっぱいがうまく描かれていました。 他のすべては地獄に行くことができます。 素敵なおっぱいやキスシーンを見たい場合は、Kiss X Sisやヘタリを見ているほうがいいです。  P.S明らかに4はまともな笑です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：3
ちする鳴き声を聞く小さな短い瞬間以外には、聴覚に喜びを感じることは他にありませんでした。 特にその覗き見は恐ろしい声を鳴らします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：2
ああ！ これが最も難しい場所です！  3人の主人公、16人の支持者。 ショーで紹介された19文字になります。 実際に何人いるのか知りたいですか？ なし！  3人の主人公は誰ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;水俣千鶴：熱いうちの雌ちゃん。いつもそこに何も持たない小さなお子さんにお尻を犯されたい。 彼女はおそらく最初の場所で高校に入らなければならない小さな小さなたわごとに惹かれた小児性愛者です。 しかし、再びこれはShotaconのアニメだから、基本的にはほとんど誰もが突然垂直に挑戦されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ezomori Nozomu：始まりの会話よりも大抵応答するやや静かなタイプ。 彼女は実際には、彼女はちズルのような精神であるということ以外には、自分自身についての多くの洞察や背景を与えられていないので、私は彼女が話とほとんど関係がないので、彼女を主人公と呼んでいません。 それでは何の話？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Oyamada Kouta：OKこのぞくぞくは道で死ぬ必要があります。 彼は2つの素晴らしいTig Ol &amp;lsquo;Bittiesに彼の意志に逆らって圧搾されることに喜びを感じていないようだ！ 真剣に彼の問題は何ですか？ それらの喜びの山々で窒息することに、どうして彼は不満を持ちますか？ 私は常にセクシーな女の子が私のズボンに入ることを望んでいたい！ あなたはしませんか？ その男の子に何かが間違っています。 彼は今、育って、赤ちゃんがどこから来たのかを知る必要があります。 彼が自分の行動様式を知らないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：3
私は、幸運な小さな男の子が熱を奪うほどの雌犬を利用していなかったという事実を乗り越えることができませんでした。 私はこれを見ていた楽しいものを絞り出すのに疲れました。 まったく大麦があった。 楽しみの落ち込みだけが見つかりました。 おっぱい？ それらを見てもあまりにも多くの時間をカウントします。 いくつかの静かな文字ですか？  &lt;em&gt;エンジェルビーツからの咳&lt;/em&gt; Kanade *咳*魅力的な垂直に挑戦されたキャラクター？ ああシャナ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3
アドバイスの言葉。 キャラクターの発展（誰もここにはっきりと存在していない）とストーリーを探しているなら、あなた自身に恩恵を与え、避けてください。 一度あなたがそれらについて知る必要があるすべての文字を参照してください。 彼らは自分自身についてはほとんど何も言いません。 しかし、あなたがShotaconsを見て本当に永続的であれば、あなたはそれに何か楽しみを見つけることができればそれを見て、あなた自身で見てください。 私は確かにしていないので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52981&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Golden_Darknezz/reviews&#34;&gt;Golden_Darknezz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So we have here what many would call a Shotacon anime. I&amp;rsquo;m not a fan of Lolicon or it&amp;rsquo;s brother kind Shotacon. And I really tried to give this a shot and enjoy this. I really did. But seeing this (the protagonist) little shit being smothered in ass and tit just pisses me off. Every moment I thought to myself &amp;lsquo;How is Chizuru attracted to this little bastard in the first place? He obviously isn&amp;rsquo;t packing anything down there so what the fuc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dragon-empress&#34;&gt;Dragon_Empress&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;聖なるくそ、それはやっと終わった！ 私の恐ろしい嫌悪のアニメ！ このアニメはとても悪いので、レビューを書いていなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かのこんは、明らかに聴衆としての性的欲求の熱心な男の子たちと一緒に作られました。 あなたはfanserviceが欲しいですか？ それはfanserviceを持っています。 あなたは裸の雛が欲しいですか？ このアニメはそれを持っています。 実際には、このアニメは、性的妄想、活動、視覚的な目のキャンディーの上の境界線を越えています。 主人公、Koutaは、2人の女の子にストーキングされています。どちらも男性が通常欲しいものです。 準備ができて意欲的な大胸のかわいい女の子、そして準備ができて喜んでいる乳房のないロリのキャラクター。 どちらも彼からセックスを望んで、それを行うために何かをします。 要約すると、このアニメはおそらくあなたが実際にヘンタイではないヘンタイに近づくでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その話は最高でも普通ではなかった。 私は、全体の「悪魔と精神が人間と物事に溶け込むのが大好きでしたが、それはどこで終わったのですか？ 小さなロリガールと彼女のヌーのパートナーとのアークは、このシリーズが実際のプロットに最も近いものだったし、おそらく私が楽しんでいたシリーズの唯一の部分だったかもしれません。  。  2人の女の子が従って、小学校にいなければならないような男の子を寝たきりたいという事実は、私をオフにするのに十分でした。 私は女の子です、私は私のshotaが大好きですが、これは信じられないほど信じられないほど非常に罰金に非現実的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはアニメが本当に輝く場所です。 今年の春にリリースされたアニメの中でも、芸術は最高のものだと思います。そして、私はたぶん鹿児島スタイルの美しさをすぐに忘れることはないでしょう。 正直言って、私は最後のエピソードにショーに耐えて耐えさせたのはおそらくアートでした。 アニメーションがシリーズ全体でスムーズなままであったことを認めなければなりません。 おそらく、男性をアニメーション化するとき、それはわずかに減少しましたが、いつエッチやハレームのアニメを見ているときにそれは起こりませんか？ アニメーションがこのようにしてエッチを調整するという私の残念な思考ではないならば、アートは完全な10を得ていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここではあまり言いたくない。 唯一本当に素晴らしいのは、声優です。 もちろん、それは大事なことだよね？ 私はそれほど音楽を覚えていないので、それは私の意見ではあまりにも良いことではないことを示すために行く。 ええ、これは私が本当にその音について言えることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはまともなものだった。 私は、貧しい小さなKoutaがすべての女の子たちによって「ero-king」と呼ばれ、彼のせいではないにしても、それによって鎮圧されているという事実は本当に好きではなかった。 もちろん、それはハーレムとエッチのアニメのすべての男の子の運命のようです。 最寄りのラックに面した工場が事故であったとしても、それはいつも少年の責任です。 貧しい少年たち。 画面上にいるときはいつでも、私の顔に笑顔をつけることに成功したのは3人だけでした。 それはTayura、双子のAiとRenです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメでは、プレイヤーのエピソードの長さをチェックして、セックスを望む別のエピソードのおっぱい、性別、女の子をどれだけ長く苦しめなければならないかを確認しました。 私は、ネット上の他の場所で何が起こっていたかを見るために、8分ごとに中断するエピソードの大部分でとても退屈でした。 はい。 それはよかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体？ あなたがこの種のものから降り立つ少年でない限り、それを見ないでください。 または、女性を大きく低下させるこのアニメを容認できる少女。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5755&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dragon_Empress/reviews&#34;&gt;Dragon_Empress&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Holy crap, it&amp;rsquo;s finally over! The anime of my dreadful loathing! This anime was just so bad, I HAD to write a review on it.     Kanokon was obviously made with horny sex craving boys as its audience. You want fanservice? It has fanservice. You want naked chicks? This anime has it. In fact, this anime goes over-the-top borderline with it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theeggman85&#34;&gt;theeggman85&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、あなたが住んでいる人からこのアニメを隠す。 彼らがヘンタイを好きでない限り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、確かに、これはあなたがアニメでおそらく見ることができる最も魅力的なものです。 それはナッツです。 しかし、すべてのファンサービスの下には何がありますか？ まあ、平凡なストーリーライン、私は残念です。 このアニメはファンタジーの全てに力を注いでいます（マンガのように、そこには驚きません）。 すぐに飛び込みましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に発明的ではありません。 話全体がKoutaがecchiの状況に入ることができるようにセットアップのように感じる。  2人の精神の女の子が彼を好きになる、ランダムなくその束が起こる。 物語の実際の動きはありませんが、何が期待できますか&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ全体が若いクタの様子に非常に悩まされました。 それは10歳のような男です！ オハイオ州&amp;hellip;まあ、それ以外にも、アニメの目のスタイルは新しいもので、ちょっと変わったものでした。 残りはちょうど普通だった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何も特別なものではなく、実際には何もありません。 あなたはKoutaが他のことについて何を考えているかは実際には分かりません。他のキャラクターも同様です。 私は、その人が私をひどく傷つけた、もっと元気を見たいと思っていたでしょう。 それ以外にも、全員の心は75％のファンで満たされています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：〜8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは本当に誰がそれを見ているかにかかっています。 あなたが10月10日のファンサービスを楽しむなら。 あなたがそれを憎むなら、このアニメがファンシーであることを実感して今離れてください。 これは3/10となるでしょう。 これは実際に本当に面白いいくつかの瞬間と組み合わされて、鹿の子を作り上げるものです。 私は実際にいくつかの部分で大声で笑ったが、あなたがコメディーだけを探しているなら、あなたはファンサービスの嵐を勇敢にしなければならなくなるだろう。 私は後者をお勧めします。 私にとっては、これは楽しいシリーズでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はほとんどの場合、それがすべきであるため、私の全体の主な影響であることを楽しみにしています。 このアニメは、良い物語、またはよく発達した人物に関するものではありません。 それは基本的にファンサービスについてです、そして、それは当時は楽しいものでしたが、正直言って、本当に疲れました。 私はケンシンから「はい、今は真のアニメだった！」と思っていました。 私は、なぜ謙信の最初の12回のエピソードを見直すためにこの時間を過ごさなかったのか、なぜ憲法から去ったのか。 当時は楽しかったですが、ファンが好きなら試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5823&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/theeggman85/reviews&#34;&gt;theeggman85&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, hide this anime from anyone you live with. Unless they like hentai too.    Yes indeed, this is THE closest thing to hentai you will probably ever see in an anime. It&amp;rsquo;s nuts. But what&amp;rsquo;s underneath all the fanser &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[B]かのこん[/ B]
だから、このアニメはあなたが愛しているか憎んでいるものの一つです。あなたが好きなのはあなたが好きなのですが、そうでなければあなたはそれを憎むでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]ストーリー[/ u] [/ b]
それは複雑な話ではありません、私は物語があるとは思わないが、彼らのほとんどが正常な人間ではなく人間の形の霊である高校の友人のグループを持っています。 物語はKoutaとChizuruの周りを回転し、後にはNozomuの両方で、彼らの体でKoutaを弄ぶだろうが、この子供は狼狽していて、何もしないで、時には悲鳴を切る。 ただチズールの体を特定するには、グループの残りの部分との相互作用があり、いくつかの戦いのアクションがあります、シンプルさはうまくいたロマンスと生活要素のスライスがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]アート＆amp; サウンド[/ u] [/ b]
私は芸術が好きで、2008年のもの、素晴らしい芸術スタイル、そしてもちろんそれらのおっぱいの物理学からのものであることがどれほど詳細なものなのですか？ 音質は良かったし、声優はいい、バックグラウンドミュージックは良かったし、OPは大好きだったけどEDは好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]文字[/ u] [/ b]
キャラクターはとても良かったですが、バックストーリーが分からなくてももっと見たいと思っています。ノーズムはもっとお目にかかりたいと思っています。彼女が好きでボリュームアップしていて、 空腹の双子のほうが面白かったし、彼ら自身の性格を持っていて、グループの残りの部分は奇妙な理由のために面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]楽しさ[/ u] [/ b]
私は実際にキャラクターのために落ちたので、私は実際にキャラクターのために落ちたので、それらのより多くを見たいと思ったので、この超自然的なスライスのコメディをもっと見たいと思っていた アニメを見るために私を戻したアニメシリーズの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195079&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[b]Kanokon[/b]  So this anime is one of those that you either love it or hate it, you will like it if you like Ecchi a lot, you will hate it if you don&amp;rsquo;t.    [b][u]Story[/u][/b]  It &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuromii&#34;&gt;Kuromii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Omg、これは最悪のアニメでなければなりません。___。 私は最後のエピソードが覆されたときにそれを終えましたが、私はちょうどレビューを書くことを考えただけです。 また、私は今日疲れていますので、私と一緒にいてください。3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
ストーリー？  HAH。 ほとんど話がありません。 かのこんの物語は存在しない。 ちょっと過激な少年少女チーズルが少年コタを彼女とセックスさせようとするのはちょっとしたことです。
冒頭では、戦闘シーンやチズールがキツネの神というコンセプトを含む潜在的な可能性がありましたが、何もかもが「ああ見た目よりも深刻なものは何も出てこなかった。 真剣にも、作家たちは、主なストーリーラインを完全に忘れてしまったように思えました。 このシリーズは、あなた自身がヘンタイ自身を見ずに得られるほどヘンタイに近いものです。
ちずるのようなかわいい雛が、どんなオポチュニティでも彼女の服を脱ぎ捨てるのを見るのをやめる男たちを対象にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
ここに特別なものはありません。 表示された数少ない戦いのシーンはかなり平均的なものだったが、チズルルはいつも油で覆われているように見えた。なぜなら彼女はとても光っていて、キャラクターの目は面白かったからだ。 本当に私の好みではありませんが、もう一度それは恐ろしいことではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私がシリーズ全体ではなく2をシリーズに与えた唯一の理由は、音楽のためだった。 それは絶対に美しく、まるで私が楽しむもので、両方の曲が愛と肉体的に誰かを欲しがっていたので、シリーズとはかなりよく合いました。 特に、榊原由衣が歌った最後の曲。 それはコーラスでとても陽気で、本当に私をXDを踊らせたいと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
それについて私は何が言えるのですか？ 何もない。 彼らは退屈で、標準的で、フラットで、2Dで、リサイクルされており、深さはありませんでした。 彼らはパンティーを見せて、裸になり、何も得られなかった。 地獄のように退屈。
Nozomuは私を最初に笑わせましたが、それから退屈しました。 彼女はチーズゥルがさらにKoutaにしがみつくようにするためだけにそこにいた。 そしてKouta自身、彼はそんなに乾いた小さなものだった。 彼は明らかに千鶴と一緒にこのようなことをしたくなかったが、彼はあまりにも貧弱だったので、実際に彼女を止めようとは決してしなかった。 真剣に、彼は本当に私を怒らせた。
唯一のハイライトは双子でしたが、ほとんど表示されませんでした。 彼らがそれ以上にあったとすれば、私の評価は4位まで上昇していたはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私はこのシリーズを1ビット楽しんでいませんでした。 私は本当に「ちょっと見て、私はそれを我慢する」と言いたいと思っていたし、落ちるシリーズが嫌いなので、最後までそれを見ていた。 そして、私も頑固だと思うよ^^; もう一度私はこれと同じように恐ろしい頭脳的なecchiとしてシリーズを見ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
あなたがヘンタイの危機にあるいくつかのハードコアエッチをしたい場合にのみそれを見てください。 そうでなければ、それを逃してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのシリーズを愛していたなら、私たちの意見が混ざり合っていないことを申し訳なく思っています。 しかし、私は本当に本当にこのごみの山を嫌っていました。  :)
ええ〜あなたがしたい場合は、レビューを嫌う。 しかし深く、私は真実のみを伝えていることを知っている、3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5939&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kuromii/reviews&#34;&gt;Kuromii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Omg, this has got to be the worst anime I have ever had the misfortune to stubbornly watch all the way through .___.; I finished it when the last episode was subbed, but I&amp;rsquo;ve only just thought about writing a review. Also I&amp;rsquo;m tired today, so please bear with me guys ;3    Story  Story? HAH. There pretty mu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;exes&#34;&gt;EXEs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今、私はそれを見て前に、マンガのビットを読んで、大丈夫だった。 それから、雑誌のアニメの広告を見て、目についた。 だから、サプサイトが出てきたら、毎週ダウンロードして見て、これが私の考えです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：このアニメは非常にスライス・オブ・ライフのアニメだったので、実際にはストーリーはあまりありませんでした。 すべてのエピソードは基本的に主人公のKoutaのズボンに誘惑しようとするChizuruとNozomuだった。 コメディーのかなりのビットがあったが、ガットバストでは面白くなかった。 最後のいくつかのエピソードの周りのドラマは非常にmehだった、それは本当に多くの効果がなかった。 私が認めているすべてのエピソードは繰り返しましたが、以下で説明するように、そのアクションは間違いなくそれを補っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ああ、私が見たすべてのエッチアニメのうち、これは最高の芸術、特にキャラクターを持っています。 これはソフトコアのヘタであるかどうかを尋ねる人々のショーのポイントに、裸の肌のトンとトン。 身体、特に千鶴は、あまりにもよく描かれ、本当に彼女の姿をよく見せてくれました。 他のキャラクターもよく描かれ、アニメーションはしっかりしていて、さまざまな色や設定を効果的に使いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：声の演技は良かったが、私はKoutaの声を嫌った。 この少年は、アニメで最高の声を出しているので、ボールを持たなくてはいけません。少数のエピソードの後で、ダンノーニングがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：非常にきしみ。  Koutaは典型的な無駄な/ボールレスのハーレムリードです。私は彼がいつもChizuruの進歩を試して避けるために、彼が大好きではありませんでした。 ちずるは、主人公を愛する主人公で、いつも彼を誘惑しようとしていましたが、彼女がまばらだったという印象はありませんでした。 多分決定は良い言葉です。  NozomuはKoutaのズボンに入ることを望む静かなloliであり、彼女は見て退屈だった。 私は主人公、特にTayuraとAsahinaよりも、サイドキャラクターが面白いと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：これはアニメが輝く場所です。 ホーデーズと素晴らしい、生命力を与える、血行を誘発する、弾力のあるエッチの大群。 私はそれを愛し、このショーは目のキャンディーを意図しており、それは非常にうまくいった。 地獄は、シリーズだけを見直すことを保証するのに十分で、私はいつかそれをやる予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、毎週鹿の子を見ているのはとても面白かったですが、それを見守っているのは面白かったですし、あなたの血が急上昇するのに十分な行動をしていました。 間違いなく、より良いecchi / harem animesがあります。アニメのプロット、キャラクター、ロジックのあらゆる部分を分析するタイプでなければ、これは好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6076&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EXEs/reviews&#34;&gt;EXEs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now, I read a bit of the manga before watching it, was alright. Then, I saw advertisments for the anime in magazines, and damn, it caught my eye. So when the subs came out, I downloaded them every week, watched them, and this is what I thought about it.    Story: &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pinksheep&#34;&gt;PinkSheep&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今日は私が見た最悪のシリーズでなければならないので、このアニメを見直すつもりです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
本当に話はあまりありません
私が見る唯一の「ストーリー」は、この哀れな男性のロリのキャラクターを手に入れようとしている、この大きな胸のキツネの神です
私はヘンタイを見ているような気がした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術はちょうど一般的です皮膚はあまりにも輝いていました
時にはキャラクターが鼻を持たないように見えました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
サウンドはこのシリーズの唯一のまともなものでしたOPとEDは大丈夫でした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
このシリーズのキャラクターは開発されていません
女の子は実際にはこの総体的な行動をしていない
千鶴：
あなたが400歳になったと思われる人にとって、彼女はもっと成熟していると思うでしょう
しかし、彼女はちょうど迷惑で、ちょうどこの子供のズボンに入るように頼んでいる
私は彼女が彼の中で見ることを理解していない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小唄：
彼は最も嫌な男性のリードの1つです。彼は8歳のように見えます
彼について魅力的なことは何もない
彼は彼が後ろをつかそうとするように行動するが、彼はまだチズルと性的なことをしてしまう
私は1つのために彼はチズルの* ssを舐めるときにうんざりを見つける&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;のぞむ：
Koutaのズボンに入ることもやめて
彼女は明らかにちズルと同じように自分自身を尊重していません
彼女は3人とも一緒にしようとした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターはあまり目的がなかったので、私はそれらに入ることはありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
実際には何もありません
私はこのシリーズを通して自分のやり方を強制した
これはもっと男性の聴衆を対象としています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれに1を与える私はそれを少なく与えるだろうが、私はできません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=150707&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PinkSheep/reviews&#34;&gt;PinkSheep&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Today I&amp;rsquo;m going to be reviewing this anime because it absolutely has to be the worst series I&amp;rsquo;ve watched     Story:  There really isn&amp;rsquo;t much story  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stardustninja&#34;&gt;stardustninja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;私がこれを見たときは、私は11歳でした&amp;hellip;私はちょうど私がこれを終えて、すべての私の友人に見るように言うようなものだったので、私はエピソード4になった！ &amp;lsquo;私はそれらを傷つけたい このアニメでは、私はepisdoeのためにしなかった4魔女は私がそれを落とした&amp;hellip;とショックと嫌悪感でつまらないにstarded&amp;hellip;私はこのレビューの後の理由を得るだろう&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OK！  theresは本当にこれには物語ではありません、例外を除いて&amp;hellip;&amp;hellip;再生&amp;hellip;. * twitch twitch *
だから、6歳に見えるこの小さな男の子を手に入れて、彼は大声で&amp;hellip;レイプされ続けています。大きなおっぱいを持つ女の子によって&amp;hellip;&amp;hellip;..ああ、私は人生の怖さです
&lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&amp;hellip;私は本当にそれが良いと言うことはたくさんあると思います。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはいい私はそのopのかわいいが好きです：D&amp;hellip;. sorta&amp;hellip;
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&amp;hellip;.. *ツイッチ・ツイッチ*彼らはすべて生命のために私を傷つける&amp;hellip;兄弟は彼のsisが6歳のレイプを気にしていなくても&amp;hellip; 0すべての2人のメイン・ガールは練習して6 年を取って高校を見ている!!!!!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ&amp;hellip;あなたは生命のためにあなたのビューアを傷つけません!!!!!!!!!!それでは、エピソード4で大きなおっぱいの女の子は、空の部屋で6歳を引きずります（ベリアルの短いスカートで）、彼女を引っ張って アンダーウォーマーをオフにして、6歳の彼女を叩かせてくれるのですが&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;. 10回くらい&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.  &lt;em&gt;影で隠れてハリネズミの人形が震える&lt;/em&gt; &amp;lsquo;私はちょうど何を見たのですか？&amp;rsquo;  * twitch twitch *
&lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが30歳以上でない限り、このアニメを見ないでください!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! ドント!!!!!!!!!!!!!!!!!!! ちょっとしていない!!!!!!!!!!!!!!!!!! 0__0&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19242&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/stardustninja/reviews&#34;&gt;stardustninja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;well when I watch this I was 11 years old&amp;hellip;I only got to episode 4 because well I was a like &amp;lsquo;I&amp;rsquo;m going to finish this and tell all my friend &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwing&#34;&gt;Gwing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、魔法少年に女神の淑福のようなものです！ 私は冗談ではありません。このショーを見ると、Koutaは幸運な男です。なぜなら、彼は2人の女の子を持っていて、知りたがっています&amp;hellip;あなたと知りました&amp;hellip;しかし、あなたは彼を残念 彼はエロティックな王様と呼ばれており、すべてが完全に誤解されています。 まあ、それはエッチですが、それは女の子ブラボーのようないくつかのショーのようなエッチではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gwing/reviews&#34;&gt;Gwing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is like an ecchi Mamoru-kun ni  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simonian&#34;&gt;Simonian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;現実に生きていれば、私たちは逆の性的魅力の世界に住んでいました。 ハムスターで腕立て伏せしているように見える少年は、自信過剰の強い女性からすべての注目を集めるだろう。 私はあなたがたわごとではありません。女の鉛は、ここではイタチのように泣き叫び、女の子は性的接触を試みるたびに亡くなった祖父に謝罪します。 私は私の人生のいたずらにしてきたことは一度もありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット&amp;hellip;何もない。 たった1人の弱い男の子で、おそらくは弛緩したディックと1次元のニンポの群れで製造されていました。 彼らは彼自身を強制的に、彼は腐ったトマトのように見え始め、祖父についてのいくつかのたわごととどのように不道徳な性的活動が叫んで逃げる。 リンスとリピート - 全部で12回のエピソード。 私はジョイントを明るくしなければならず、彼は完全に遅れたときはいつも、壁にぶつかってモニターを叩いてしまうのを避けるために熱心にプレイしているように思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アートはまともではなかったし、私はこれが、正しい心の誰もが自然選択のこのひどい変態を見たいと思う唯一の理由だと思う。 すべてのエピソードでうまくアニメーションのお尻とお尻があなたの視聴喜びのためにありますが、それはあなたが探しているすべての場合&amp;hellip;ちょうどヘンタイを見てください。 この「終末論的な災害」を乗り越えるための頭痛を救う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド＆amp; amp;  OSTは最高で恐ろしいものでした。 男性のリードは、罪悪感を伴う去勢されたチンパンジーのように聞こえます。 音楽はあなたの耳を圧迫し、OP＆amp; amp; ここのようなEDのテーマは、世界中の若い男性の勃起不全の原因であることが確認されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 何もありません。 このたわごとはどんな男または女性にも怒りを与えます。 あなたが何を信じているのか、どこから来ているのかは関係ありません。このアニメは、私たちが日常的に観察する自然のバランスの強さです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを乗り越えようとすると、最高の芽が無駄になった。 私はこの蒸し芝に2点を与えても芸術のメリットだけでは非常に寛大です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192648&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simonian/reviews&#34;&gt;Simonian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If Kanokon was real life, we&amp;rsquo;d live in a world of inverse sexual attraction. Meek little men that look like they&amp;rsquo;d lose in an armwrestle with a hamster would be getting all the attention from strong overc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daky-kun&#34;&gt;daky-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあなたに嘘をつきません、私はこれを主にエッチシーンとファンサービスのために見ました。 それで、私は欲しいものを手に入れましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかの人のコメントとレビューを読んで、Kanokonが縁起の悪い国境を越えている、ヌードがたくさんあるので、私は興味をそそられました。 まあ&amp;hellip;私は満足しているとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、ここではecchi haremのステレオタイプの大部分を期待しています。 私たちには、かわいらしくて、主人公がいて、2人の熱いひなが自分の足元に投げ込んでいます。 彼は反応しますか？ いいえ、もちろんです。 彼は常に彼らの顔に自分のおっぱいを押して恥ずかしいです。 さらに、二人の雛はヨカイです - 一つはキツネの力を持ち、もう一つはオオカミの力を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少数の側面キャラクターもあるが、それらのほとんどは忘れられていた。 私が好きだったのは、赤毛の双子でした。 それらのシーンの中には、古典的なルーニー・チューンズの漫画が思い出されていました。 一部のワンタイムキャラクター（主に悪役）もあり、平均以上でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫ですが、特別なものはありません。 同じように音がする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私がここで一番見たいと思ったのは、エッチシーンとヌードです。 さて、公正であるために、多くのエッチシーン、おっぱいをつかんで演奏、パンティーショットなどがありました。しかし、実際のヌードは、私の意見では、不足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、終わりはやや柔らかく、反クリマティックなものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このアニメは本当に特別なものではありません。 あなたがエッチ、おしゃべり、おっぱいプレイ、その他の標準的なエッチなものを好きなら、それを見てください。 しかし、あなたがもっと深い話を探しているなら、キャラクターの開発と、ただ2人の妖怪の雛が無知な主人公に執着する以上のものは、狩野子を避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193149&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daky-kun/reviews&#34;&gt;daky-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I won&amp;rsquo;t lie to you, I watched this primarily for the ecchi scenes and fanservice. So, did I get what I wanted?    I read some people&amp;rsquo;s comments and reviews &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yez&#34;&gt;yez&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょっと退屈していましたが、かわいこはかなり面白いと聞きました。 それから私は自分自身に「なぜポルノの代わりにこれを見てるの？」と思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は主人公のKoutaが嫌いなので、このアニメを飲み込むのは信じられないほど難しいと感じました。  Koutaは猫の定義です。 ヘス、いくつかの10歳の超小型、恥ずかしがり屋、同性愛者、ニャンニャンは小さな子供を尻込み。 それは私が言うことができるすべてです。 私は本当に、彼らがメインのリードをより男性的なダッシュの悪いタイプの男に置き換えた場合、彼らがこのショーを陽気にできたと思う。 それは悪く聞こえるかもしれませんが、私はこのアニメが起こった場合陽気なことを超えて見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はちょうど10歳の少年に暴行されていないので、私はちょうどこれを楽しむことができませんでした。 それはばかだ。 私は、状況のいくつかは面白いが、オオカミも雌犬であることを意味します。 私が好きだった唯一の人はチズルだった、多分それはおしゃべり話だったかもしれないが、彼女は唯一の好都合なキャラクターだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は大丈夫でしたが、実際にこれを少しでも楽しむには、日本語版を見る必要があります。 ダブはひどかった。 あなたは、人々が紙切れを読んでいて、反応が吸い込まれていると言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには欠点があるかもしれませんが（多くの人）、このアニメはずっと多くのことがあると感じました。なぜですか？ そのKoutaは小さな猫ちょうど私のためにそれを台無しにするため。 私は私の人生でこのような小さな猫を見たことがない。 それは私が彼を打ち負かす気分にさせて、自分自身を千鶴と叩いて、少なくとももっとアニメを500倍楽しいものにするためにもっと男性的な男に取り替えるのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43061&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yez/reviews&#34;&gt;yez&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was a bit bored and i heard that kanokon was pretty funny and it included a little bit of ecchiness which I&amp;rsquo;m OK with. Then after about episode 2 i thought to mys &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gazz&#34;&gt;Gazz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gazzショートレビュー：
Kanokonはこれまで私が最近見た最悪のアニメです。 あなたができるなら、これを避けることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+あなたがおっぱいを見たら、これは私が推測するでしょう。
あなたが今まで見たことのない最悪のMC
 - 支持猫はひどいです。
ストーリーがTRASHなので、基本的にはストーリーを読んで時間を無駄にする
 - これの代わりにヘンタイを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的には、トレインWRECKの合計。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190064&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gazz/reviews&#34;&gt;Gazz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gazz short review:  Kanokon is so far  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;konte&#34;&gt;Konte&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;狩野子の物語は、国から市に移って昆浦高校に移住する若い初年度の高校生、岡山功太を中心に展開しています。 彼の新しい学校での初日には、2年生の美しい女子生徒、水俣千鶴が音楽室で一人で会うように求めています。 彼が到着すると、彼女は実際にはキツネの神であることが明らかになり、その日から二人は一緒に遊びます。 能子は学校の初年度の女子生徒で、実際には狼の神であり、Koutaとの愛情やKoutaの愛情に対するChizuruのライバルです。  （ANNから撮影）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今これを言うつもりです、狩野子はスーパーエッチ/ファンサービスのアニメですが、その2つの理由から、このショーはかなり面白いです。 私はこれをかなり長い間笑っていない。 私はまた、このショーは子供のためではないことを言及する必要があります。 あなたは子供のために意図されていないショー全体を通じて胸、パンティー、および他のものを参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公のひとり、千鶴は、Koutaと恋をしています。 ショーの過程で、千鶴は多くの変態物を彼にします。 彼はそれが好きですが、彼はそれが間違っていると考えていつもそれに抵抗します。 チーズルがクタにこれらのことを始めている間、彼らの学校の他の学生はクタに「大エロキング」という愛称を与えます。 それは、ショーの間にたくさんの嫌な/エロチックなことのちょうど1つです。 コメディに加わるもう一つのすばらしいことは、執筆でした。 私は執筆がとても面白く面白いと思った。 私はショーを笑った。 毎回のエピソードで私は笑いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてとすべて、ショーはとても楽しいものでした。 それはスーパーエッチとファンのサービスですが、私はちょうどそれが非常に面白いと思った。 ショーのコメディーは私を描いたものです（そしておそらくエッチなもの：P）。 あなたがecchi / fanサービスのものを好きなら、おそらくこのシリーズが大好きです。 そして、はい、これは「To Love-RU」シリーズよりも優れています&amp;hellip;..憎しみを待っています&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203708&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Konte/reviews&#34;&gt;Konte&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kanokon&amp;rsquo;s story revolves around Kouta Okayama, a young first-year high school student who moves from the country to the city and thus transfers to Kunpo High School. On his first day at h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;saintly&#34;&gt;Saintly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bはバウンス用です
Oは「そこに」あります
Oは珍しい
Bは胸のためです
Sは「真剣に」ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おっぱい。 まだ悩んでいる？ おっぱい、メロン、胸、楽しいバッグ、遊び、おっぱい、胸。 まだ気にしない？ さて、あなたは「奈良」試験に合格しました。 おっぱい、おっぱい、そしてもっとおっぱいでいっぱいの魔法のアニメにようこそ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが始まる方法は、ストーリーの残りの部分のトーンを設定します。 基本的にはすべてのドラマをシリーズにしているのだが、「ミニアーク」はエピソード1〜2の話になり、 ショー。
あなたが想像しているように、それは予測可能です。 そして、奇妙なことに、それは素晴らしい予測でした。 私は決して、今まで、「狩野子」を見て退屈していましたが、私はあなたがどちらかになるべきではないと思います。 あなたが私の狩りのテストに合格していない限り。
私にとっては、それはボーダーラインのヘンタイ/ロム/コムと同じくらい、本当にハーレムではありません。 もう一人の少女がいるが、彼女は三輪車のようだ。 あなたは、彼女が主人公の心を勝ち取らないことを知っているから、より多くの「主人公」のヒロインが一番上に出てくるだろう。 しかし、各ミニアークは私を楽しませ続けるのに十分であり、彼女のキツネの神のベースアークはこの12エピソード長のアニメのクイックファイアペースを維持しています。  7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術、まあ&amp;hellip;それは両刃の剣のように行動した。 一方で、あなたは素敵な描かれたキャラクターを持ち、その動きは完璧にキャプチャされます。 一方、10歳の少女のように行動しているヒーローがあなたにいます。 私はHAREMに関わっている私の主人公が10歳の少女であることを望んでいません。 カイと恥ずかしがり屋はある程度は大丈夫ですが、あなたが彼のアニメキャラクターと個性を合わせると、あなたは本当に未熟な英雄を得ることができます。  6/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は音です。 私はこのアニメの音が、「瀬戸のはやめ」の絶え間ない叫び声から、素敵で爽やかなペースの変化であることを発見しました。 声優はいいです。  10歳の女の子のように見えるヒーローは私の地獄をちょうど盗んだと彼の声は間違いなく小さな存在と身長に一致した。  7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が上で述べたように、私は英雄である英雄で大きな問題を抱えていました。 それは、キャストの残りの部分は良いと固体だったと述べた。 私は狼の神の女性（名前は現時点では私の心を滑り落とす）をもう少し見て、主人公との関わりがより深かったと思った。 支持するキャストはいろいろ面白くて、気分のいい対話が好きな人にここやそこに差し込まれます。 堅実な文字のバッチ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが知っている、私は私が思った以上にこのアニメを楽しんだ。 これに来て、私はヘンタイ風のイメージとエッチの瞬間をどこにでも投げつけようとしていることを知っていましたが、それは実際にショーに独自の特定のアイデンティティを与えました。  「私は基本的にソフトコアのポルノ番組なので、何？
私が見ているアニメが、それが何であるかという言葉になってしまったら、それがないものを食べる代わりに、私は「偽造」しているようなアニメよりもはるかに楽しむでしょう。  （Punは意図している）8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私は1-10のオプションと単語の分類が頭の中のこの1つをかなり釘付けにしていると思います。「良い」。 何も壮大ではなく、革命的なものはありません。 おそらく椅子の下にあるあなたの心を漂わせて、他の場所に漂わせる楽しい時間のちょうどよいol &amp;lsquo;ecchi / harem / rom / com楽しみ。  7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20853&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Saintly/reviews&#34;&gt;Saintly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;B is for bouncing  O is for &amp;lsquo;out there&amp;rsquo;  O is for outlandish  B is for bosoms   S is for &amp;lsquo;seriously?&amp;rsquo;    Boobs. Bothered yet? Boobies, melons, bosoms, fun-bags, playthings, tits, breasts. Still not bothered? Well, you have passed the &amp;lsquo;Kanokon&amp;rsquo; test, my friend. Welcome to a magical anime, filled with boobs, boobs, and, yet, more boo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;isheep&#34;&gt;iSheep&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;高速道路10番、ロサンゼルスのダウンタウンの間、そしてサイバーセキュリティ会議の最初の1時間を欠いていた間に、この大事な二日間の大部分は何を嫌ったのですか？ それは私が車に座っているときに私が見ていたアニメショーだろう。 目的地Aと目的地Bの間を旅行するのにおよそ2時間かかりました。どちらの方法でも、交通が止まらないためです。  Kanokonは、私が見守っていたショーでした。 奇妙なことに、私は待っているように私はエッチショーを探していた。 その12話の長さは、2日間の会議だったので、私は旅行の範囲内でショー全体を終了することができました。そしてそれは渋滞や90度の熱ではなく、このショーを恐ろしい時計にしました。 私はショーそのものがこのショーが良いショーではない理由であると判断しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kanokonはあなたの代表的なエッチ、典型的なファンタジーショー、あなたの典型的なハーレムスタイルのショーです。 どのように無意味？ それは切らないナイフでも、バターを広げようとも意味がなく、文句のように重くはありません。 それは書くことがない鉛筆であり、消しゴムはレンガのように堅固です。 それは悪名高いインターネットのmemeが行くので、実際にトワイライトより悪いラブストーリーです。 私を間違えないでください。 私はこのショーが純粋なものであることを嫌っていると誤解しないようにしようとしています。このショーで見たことを個人的な偏見を与えずに書くようにしようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は試してみると言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：あなたが精霊の世界、そして妖怪と悪魔と悪魔の世界にこだまれていて、あなたが気づいたことがいくつかありましたか？ 魂は人間に害を与えることはできず、キスは2人の間で権力を移譲することができ、悪魔の全面的な混乱は疑わしい恋愛を認めることはありませんか？ 私はカノコンの世界を一言で言いますが、なぜ「これはどうして起こるのですか」、あるいは「それは背景に何の背後にあるのですか」、「何か他に何かありますか？ 残念ながら、それは私が拾ったすべてです。 彼らが人間と共存し、ストーリーラインにファンサービスが存在することを許す以外の動機はないということを除いて、スピリットの背後には歴史はありません。 どのように言い換えることができますか？  「プロットのために働くプロットです。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、それを見てください。 チーズなストーリーラインを描くチーズなライン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ファンサービスは凍りついています。 それに終わりはありません。 面白いことは、彼らがストーリーラインにとって重要に見えるようにしようとする方法ですが、あなたがそれに右に来るときには、ファンサービスを外して、ストーリーの進行方法とはまったく関係がありません。 彼らがショーケースに出演したのは、ぞっとした性交の時に刺すような言い訳を使って、飽き飽きしていた少年と、飽くなきセックスドライブの少女でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあまりにも残念です。 このショーに欠けているものを補うために、ファンサービスは自分自身を提示する必要があります。 彼らのショーでファンサービスを好む人にとっては確かだけど、カノコンは彼らと一緒に行くのは簡単なショーになるだろうが、それを楽しんでいる人のために、カノコンは間違いなく元ガールフレンド 必死に深夜12時にあなたに連絡しようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私が確かにそうだった工場からロールアウトされたキャラクターは、1980年代にシボレーに間違っていたものすべてを実証しました。 彼らには何も特別なものはなく、彼らのほとんどはねじが緩んでいるように見えます。 主人公、例えば、Minamoto Chizuruは、男性リードKoutaを愛する理由はありません。 私たちは決して正当な理由は与えられていませんが、彼女はそうしています（そして、彼女を頭の上に落とすことは普通の子供時代のことでした）。 このような状況で受け入れられる単純な関心事に止まるわけではありません。 彼女がKoutaと接触するたびに彼女をファーストクラスの売春婦に変えるのは野生の中毒です。  Koutaといえば、私は砂の穀物や普通のイエバエのような、彼の方向に飛んでいくものによって簡単に成形される、もっと役に立たない男性の鉛を見たことはありません。 彼はまた、千鶴の身体的愛情に反対しますが、シリーズの終わりに、彼は最終的に彼が彼女を愛していると言う勇気を呼び起こすことができますか？ 私はラインをかなり確信している、彼はあきらめて、ちずるが彼と一緒に彼女の道を許したが、起こることがほぼ地獄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャストは、アンタゴニストを除いて、このショー全体で最も魅力的なキャラクターです。 アンタゴニストは、主なキャストと同じくらい意味を持ち、いくつかの理由で戦いの舞台に立つ：いい理由のない愛を宣言し、正当な理由で誰かをテストしたり、正当な理由で戦いを選んだりしない なぜあなたは何の理由もなく誰かを攻撃したいのですか？  「ああ、それは楽しいだろうね、それはすでにそれから外れていないだろう。 今あなたはあなたの愚かさを確認しているだけです。 。 戦闘を選ぶアンタゴニストの一人がクウタからチーズルを取ろうとし、一つのエネルギービームで殴られた後、彼は自分の上の汚れを心配していた臆病な可愛い少年であるため何も起こらなかったかのように詰まり、 彼が好きな女の子を6年生の子供に恋しさせるより皮のコートです。 別の精神がやって来て、千鶴を攻撃し始め、1〜2回の打撃をした後、彼女は去って「ああ、私はあなたをテストしていた」と言います。 それのポイントは何ですか？ 私が何かを試したければ、私は先生になり、教室に入るすべての人にテストを渡します。 最後のカップルはちょうどそれらを攻撃する。 どうして？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこれがファンタジーショーであることを上記で述べました。 ファンタジーショーは一般的に行動を起こします。  Kanokonは、残念ながら、戦いのシーケンスを持っています。 なぜそれは不幸なのですか？ 戦いの順序は終了する前に途中で停止するので。 アンタゴニストのそれぞれは、戦闘の途中で逃げるため、これは複数の抗クライマックスシーケンスのステージを開くため、見るのが面倒です。 たぶん私はエッチショーではあまり期待していないかもしれませんが、私はそれをオマモリひまりのようなショーと比較すればどうですか？ それはecchiのシーンとアクションを持つハーレムで、彼らは正しくそれを引き出した。 なぜ狩野子はそれをできなかったのですか？ または、むしろ、このショーを非常にひどく台無しにするためにどんなミキサーを使用しましたか、それはどのような設定ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、私は適度にエッチのファンです。 私はファンのサービスでいっぱいのショーを楽しむ人のタイプではないので、私はあなた自身でそれを決定させる必要があります。 あなたはプロットを見ていますか、プロットを見ていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：それを信じるかどうか、私は狩野子と呼ばれていないアニメを持っています。 このショーについて私が言うことができるすべてにもかかわらず、私はまだ空気ギアの前でそれを見ます、それは別のショーがその場所を取ることを望んでいない限り、岩底が私のために取得するような岩底です。 確かに、それは私の最も嫌われたショーの1つであることを避けましたが、それはトップにあるよりも私のリストの一番下にまだ近いです。 私は、ショーは、無駄な要素がたくさん出てきたら、より高いレベルに達する可能性があることを知っていますが、カノコンにはその可能性がありません。 ストーリーはありません。キャラクターは軽薄なプッシュオーバーです。ファンサービスは、いつもどんなショーにも役に立たなくなっています。 私はそれよりもはるかに多くの人々がそれを楽しんでいたことは知っていますが、カノコンはただの悪いショーではありません。 ファンベースの悪い番組です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私の言葉を取って「オハイオ州、私はこのショーをとにかく見ている」と言っても大丈夫です。 実際に、私はあなたが自分の時間を費やしていたのは、それが私のものになっていない限り、世話をすることができませんでした。 しかし、あなたがこのショーで取ることができる2つの道があります：それを愛し、このショーに向かって違反の言葉をすべて却下するか、それを嫌い、あなたが悪い人物を見ているあなたの時間の良い塊を無駄にしたことを気づかせることは、 何かをしなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして作家へのメモ：次回は何かをブレンドしたいと思っています。自分の好みであるVita-Mix 5000を使うことをお勧めします。カップの中のすべてをかなりよくジューズし、最終結果はおいしいスムージーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=111101&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iSheep/reviews&#34;&gt;iSheep&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Between the 10 Freeway, Downtown Los Angeles traffic, and missing the first hour of a cyber security conference, what did I dislike the most of those eventful two days? That would be the anime show I was watching as I sat in the car. It took us roughly two hours to travel between Destination A and Destination B, both ways as the traffic wouldn&amp;rsquo;t let up. Kanokon was the show that I was happening to watch; oddly enough, I was looking for an ecchi show as I waited. Its 12-episode length allowed me to finish the entire show within the span of the trips since it was a two-day conference, and it wasn&amp;rsquo;t gridlock or 90-degree heat that made this show a horrible watch. I have determined that the show itself is the reason why this show is not a good show.    Kanokon is your typical ec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elementkg&#34;&gt;elementkg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、少年エロキングKoutaは、1つの幸運な男だ、何も毛皮やモンスターの女の子と降りるのが好きなことのいずれか、しかし、あなたはこの男を少し羨望しなければならない私はいくつかの小柄なロリタイプの男の子をあなたがbodaciousまたはこの場合boobdacious extremelly 角質の女の子のキツネ、何か何か..これは妖精のエコトメです！ たぶんその高校ではないDxDのエッチ感があるのですが、それはそこにあります。そして、時には、なぜ、Hシーンがないのでしょうか？私は彼らがそれにかなり近づいていることを意味します。（私は、 もちろん、マンガを含めてはいけません。誰かが「しかし、あるものはあります」と言います）。 とにかく戻ってくる私はこのレビューを開始させてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
町の高校に初めて出席し、素敵で魅力的な女の子「千鶴」に出会うことになった、少年少年コウタの話。 もちろん彼女は秘密を持っていて、Koutaに瞬時に共有しています。 彼女は黄色の白い尾の横浜の狐で、400年以上もの間に起こったが、もちろん16歳の少女のようにしか見えない。 しかし、その物語は、基本的には無条件に始まり、両者の感情に満ちあふれ、人間とヨカイの間の愛を引き起こし、ヨカイの世界では価値のないものと思われ、ヨーカイのグループは 彼らの運命をテストし、彼らの愛が本当に純粋で幸福な愛であるかどうかを見てください。彼らは一緒に、またはこの場合はお互いに戦っているので、彼らの愛が強く、あらゆる障害を克服できる無数の時間を証明します！ あなたが私に尋ねるならば、かなりかわいそうです。なぜそれをRomeo＆amp; ジュリエットはモンスターと自殺しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6
アート・スタイルは本当に目を引くものではありませんでしたが、それはもっと良くなったかもしれませんが、今度はxebecからの製品であり、それはまだ見込みがあり、2008年にリリースされる予定です。 もちろん、今日のアニメは、このケースでは、アニメーションの改良が何年もの間、これを本当に魅力的ではないものにしてしまうという事実に陥ります。しかし、それを最初にリリースした6年目を見たら、 他の企業の同年の他のアニメのリリースと比較して、これは同じように感じられないかもしれません。 だから最終的にはそれは単に優先されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4
さて、このカテゴリは少し攻撃されるだろうが、もう一度私は日本語ではなく、英語でこれを見てコンセンサスを取らなければならないかもしれない。 ですから、私はそのスライドを不公平から外すつもりですが、音の影響にはそのような治療法は与えられません。 正直言って、2005年からモトローラのレザーでレコーディングされたような気がしました。叙事詩であると思っていた戦いでさえ、とてもかわいらしくて、控えめで、バックグラウンドミュージック（ost） このアニメは、オープニングとエンディングが別の好みであると思うかもしれませんが、いくつかのものに再び気づくかもしれませんが、このアニメがオープニングである方法は、 テーマの良い選択だったが、エンディングは少し匹敵しなかった、特に終わりに向かってミュージシャンの急速な歌。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
キャラクターは丸みを帯びていて楽しいものでした。それぞれの小さな刻み目や詐欺師が見て楽しませてくれました.KoutaとChizuruの違いが爽やかでした。 もちろん、Koutaはまだ簡単にharem型の王をflustered取得するその偶然のpervetの下に落ちるので、彼は例外ではありませんが、違いは彼が全く役に立たないわけではありません。 一つのことは、他の人の力の台形であることにそこに存在し、もう一つは、他の人とあなたが一緒に結合して真の力を発揮しなければならないことです。それはまだキスとして演じますが、ほとんどの男性キャラクターは、 しかし、この場合、Koutaではなく、彼は最前線にいて、典型的なharem kingから離れています。 ちずるの性格は、愛する女性の性格と同じであり、愛の関心に執着している人を喜ばせるために何でもしている（現実の女の子はどこですか？）。 すべてのジョークは、Asahinaに加えて、彼女はプルードです!!（fyiは私の意見でもあります。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6
それは私に厄介なものを与えました&amp;hellip;.お互いのバディはそうではありません、それは私を赤くしました、そのような大胆な行為の恥ずかしさで、私はKoutaが私が思ったよりもずっと古いことを忘れてしまっただけです。 しかし、はい、真剣にこれはユーモアのために楽しかったです、なぜそれは10ではないのですか？ 私はそれがあなたの典型的なアニメの瞬間を持っていると言ったように、多くはなかったけれども、このアニメも例外ではありませんが、アクションシーンの種類はもちろん、明らかなシーンを引き起こします。しかし、Nozomuは &amp;lsquo; あんのぞみあなたがまばゆい女の子だが、あなたが集中していた瞬間には本当に陽気だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
あなたがこれを見たり、計画したりしていないなら、あなたはすべてのエクッチ、モンスターの女の子の恋人です。 柔らかい触れられたユーモアに陥っている人のために、嫌悪感の少しは、それに行くと、テストされているそして再び征服された禁断の愛にそれらを与える、それを行ってください。もしあなたがこれらの 私が言及したことは、このアニメのあなたの喜びが大きく違って、おそらくあなた自身を憎むようになることを理解しています。それは楽しいものではありませんが、それをノックアウトする前に3エピソード後 あなたは私が全体的に言ったように、終わりまでそれを見て自分自身を見ていないので、このアニメは平均格付けされているので、小柄な楽しさのそばに、それの多くを期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*読者の注意
私の経験では評価が反映されていないので、これはちょっと退屈で遅いですが、レビューのために私は私の個人的な意見を除いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.ファンサービスはありません、私は誤操作であるおっぱいやhシーンが表示されている時だけではありません..ファンサービスは、シリーズの著者、またはアニメのプロデューサーがショーにファンの意見を組み込む時です。 彼らは2つの異なるものであるので、ファンクルーシブと混同しないようにしてください。ファンがアニメ/マンガでもっと欲求を要求し、プロデューサがそのことを考慮する場合、時々混合されることがあります。 だからもう一度2を上げて終了してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172485&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/elementkg/reviews&#34;&gt;elementkg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh boy Ero King Kouta is one lucky dude, nothing like getting down with the furries or monster girls whichever, but you got to envy this guy a bit I mean how many small loli-type boys you see with bodacious or in this case boobdacious extremelly horny girl fox, yokai erm thing whatever.. This is the epotome of ecchiness! Maybe its not High School DxD ecchiness, but it is up there, and sometimes wonder why in the heck there isn&amp;rsquo;t a h-scene I mean they&amp;rsquo;ve gotten pretty close to it multiple time (I&amp;rsquo;m only speaking about the anime of course, not including the manga just incase someone says &amp;lsquo;but there is sort of one&amp;rsquo;). Anyways going back  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;truelove&#34;&gt;Truelove&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは男の子と女の子、
私はいくつかの「そうそう」と「完全なごみ」のようなレビューを見てきました。そして、私は鹿の子の防衛の言葉を言う必要があると感じています。
私はそれが傑作だと思うので、ニッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、みんなあなたの目を開いてください。
それはE C C H I（フルストップ）です。
それの本質。 残りはすべて重要ではありません。
主要な男性キャラクターはいません - 気にしないでください（実際には彼ですが、Koutaはメインキャラクターと同じくらい良いです）。
プロットなし - それは無関係です。
あなたがKanokonがそれらの要素のいくつか（またはすべて）を失っていると不平を言うなら、あなたは正しいです。 しかし、他のジャンルのようにエッチをめったに歩くことはめったにないことを忘れないでください。 エッチ+ロマンスなど何かに慣れたかもしれません。
そしてKanokonはすべてを征服するちょうどecchiです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かんこんは、非常に薄い棚の上を歩いています：エッチとヘンタイの間（18 +厳密！）。 そして、私は狩野子がヘンタイよりも優れていることを発見しました（ちょうど退屈な裸の女性よりもストロークが良いように）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;12回のエピソードはちょうど良いです - それは退屈する前に停止します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;倒錯について（そして、このアニメを見るために倒錯者になる必要性）、私の親愛なる人々、あなたはディズニーを見てみることをお勧めします;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、それを愛してください（他のアニメと同様）^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20010&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Truelove/reviews&#34;&gt;Truelove&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello boys and girls,  I&amp;rsquo;ve looked through several &amp;lsquo;so-so&amp;rsquo; and &amp;lsquo;outright trash&amp;rsquo; kind of reviews and I feel it&amp;rsquo;s necessar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;belldandy2009&#34;&gt;belldandy2009&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は1つのエピソードを見ただけで、私はそれを見て、どのように私が思う好奇心を見て、私はそれがすべてのファンのサービスである他のほとんどのレビューに同意した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際の話はまったくソフトなポルノやヘンタイ、少々のパンティーショットやおっぱい、ほんの少しの冗談、彼らはどうやってこのシリーズを作りましたかわからないし、他の人のように、少年 同じ年齢でしたが、ほぼレイプのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11801&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/belldandy2009/reviews&#34;&gt;belldandy2009&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have only seen one episode and I wonde &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;asianmaster939&#34;&gt;asianmaster939&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最初のレビューとして、私は慌てないように努めますが、私は正直な意見を述べます。 私はまだ見たことがない最も境界線を飛ばしているエッチ/ヘンタイのアニメの1つから始めるのはなぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初にこのシリーズに出会ったとき、私はコメディを探している最初のエピソードと少しのエッチを見ました。 面白い、ランダム、など。 私は最初のエピソードを見ました。そして、私は愚かに殴られたと言わなければなりません。 私はまだエッチを見たことがなかったので、エッチは非常に密接にヘンタイ、すべての性的な淫乱、パンティーショット、そして基本的には、ヘンタイになる詳細をカバーしています。 ここにファンサービス、そこにfanservice、どこでもfanservice。 それを脇に置くと、アニメはかなり面白い、むしろ自発的なので、私はいつでも退屈していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
まったくオリジナルではなく、バックストーリーの発展は全くありません。 それは物語は面白さではなく、まったく新しいものではないと言われています。 そんなに多くのランダムなことが起こって、3人の女の子がメインの主人公（Kouta）の全部を手に入れようとしていて、あまりにもオリジナルではありませんが、少なくともそれは絶対にジャンクではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション/アート：
当初、それはtraditonal少女のスタイルへのより多くの&amp;rdquo;cartoonish&amp;rdquo;アプローチはあまりにも悪くはないが、私は本当にそれは彼らが常に酔っているように見える非常に白くされた頬なしで行うことができます。 しかし、すべてがスタイルと素敵なもので描かれているので、それはあまりにも私をオフにしません。 シリーズ全体を通して、私は非常に多くの黄色とオレンジで私の画面を吹き飛ばした、多くの夜明け/夕暮れのシーンに気づきました。 さもなければ、シーンの大半はうまく作られ、滑らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OPはかなりうまくいきました、EDはちょっと迷惑でした。 アニメ全体のサウンドトラックはうまく設定されていましたが、私にはアニメーターの投影に役立つだけなので、私はそれが気になっていれば、 傑作。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターは、いくつかのフラッシュバックやいくつかの明白なキャラクターの特性を過ぎて構築されていません。 正当な理由のために話すことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
喜劇は奇妙な形で来て、もし狂気のような量の性的暴力などが私を笑わせるなら、私はそれを楽しんだ。 ランダムで完全に予期せぬ小さな冗談がこのスコアで助けになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
それがもっちりとしていない限り、最も近いことをヘンタイに期待する。 私はそれが今は疲れたことだと確信していますが、シリーズを説明する他の方法はありません。 しかし、コメディーのエッチ/ハーレのようなものが好きな人は、笑いと楽しい時間を期待してください。 あなたがもっと深いものを探しているなら、それは非常に短くて冗談です。あまり期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5836&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/asianmaster939/reviews&#34;&gt;asianmaster939&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As my first review, I&amp;rsquo;ll try to keep from rambling on, but I&amp;rsquo;ll give an honest opinion. Why not start with one of the most borderline-jumping ecchi/hentai animes I&amp;rsquo;ve yet seen?    When I first came across this series, I watched the first episode looking for &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、私はこのショーを最初に聞いたとき、それは違うと思った。 なぜ私はそれが違うと思ったのだろう？ キャラクターは変態し、変な奇妙な行動をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、より多くの質問とその後の答えをもたらす、高速に行く。 すべての物語は、それの真ん中に小さな小さな子供と愛の三角形になります。 これはセックスなしではかなり変態です。 彼らはもっと面白いストーリーラインを持つためにセックスを使っただけで、うんざりしていてはるかに良いでしょう。 終わりはありません！ それは私にいつも私を怒らせるマンガの終わりを読んでくれます。 もし私がマンガを読んでみたいのであれば、アニメを見るのではなく、すでに読んでいるか読んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chizuruは本当にKoutaにいつもぶつかる本当に面白い女の子です。 彼女は非常にうんざりしており、彼が彼女と一緒に外出したいと思っています。 このすべての人を苦しめることは、本当に彼を常に彼女のもとに押しやっています。 それはまた、いつも、彼女は彼と一緒に寝ることを終えるように見える。 彼女は彼女がキツネであることを示すとき、彼は実際何らかの理由であまり気にしない。 それから私たちは彼が少し彼女と恋に落ちるという問題を抱えています。 彼らがキスしていつでも彼と一緒にいたいと思ったら、彼と彼女は結局一つになってしまうという事実もあります。 初めに人格はあまりないようだが、いつも愛のライバルのように行動しているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、彼らがどのように行動するのかという背後にあるストーリーはあまりない、まさに標準的なアーイタイプのものから、まったく個性を持っていません。 文字はすべて2次元です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ショーは実際に続きました。そして、第4話の周りには、実際にはもっと良いアートワークがあり、声は陳腐ではありませんでした。 彼らはショーにもっと入ったように感じます。 それだけでなく、私はそれが私の好きなキャラクターが紹介された第5話だったと信じています。 悪いところで彼は1つのエピソードのためだけにとどまった。 私は本当にSaku Ezomoriが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の音楽は、アニメーションだけでなく、かなり標準的です。 それにはかなりの孤独感があり、キャラクターを見せてくれる。 そして、どういうわけか、主人公はいくつかの奇妙な理由のために「キツネの男の子」に変身します。 アニメーションは、バックグラウンド文字の多くの面で本当にお尻が醜いので、細部を失うことになります。 主人公はある意味で詳述されるかもしれないが、人格は本当に穏やかである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声は&amp;hellip;拝啓&amp;hellip;声は&amp;hellip;彼らはそれらすべてを乱した。 ちずるは本当に高い声で、おそらく私の耳を傷つける可能性があります。  Koutaは小さな子供のように聞こえるが、彼は他のすべてのキャラクターと同じグレードにいるようではない。 スクリプトはちょっとばらつきがあり、実際にはあまり説明しません。 時々、スクリプトは多くの気持ちで提供されます。 また、リップシンクのいくつかは悪いです、彼らは正しく動作しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78283&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh god, When I first heard of this show, I thought that it would be different. Why did I even think it was going to be different? The characters are perverted, and act strangely odd.    The story goes way to fast, bringing up more questions then answers. All the story is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryukamatoi&#34;&gt;RyukaMatoi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kanokon。 私の最初のecchi、haremアニメ。 私の涙を拭き取っている間は、心の鼓動を思い起こさせるエンディングのテーマソングを聞いて、このアニメを終わらせる暖かさを忘れています。 私はこのショーがどれだけ記憶に残っているかを強調することはできません。
あなたの自由な時間に見て素敵なアニメを探しているなら、あなたがハーレムとエッチに入っているならば、狩野子を拾いなさい。 それは失望しないでしょう。
あなたが無実で、あなたの周りの世界についてまだ学んでいた時代を振り返ったことはありませんか？ まあ、それはあなたが落ち込んでしまうものです。 懐かしさと思い出、そしてこのアニメがリリースされた時のサウンドトラックの驚異的な選択と一緒に。 今でも、それはまだ標準以上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのキャラクターは、あなたが想像したり、変態したり、奪い取られた状況に陥る傾向がありますが、それはあなたのためのエッチなのですが、このアニメは今日も同様のタイトルの中で際立っていて、素晴らしいフィールの組み合わせです。 キャラクターの個性は、ショー全体でうまく混ざり合っています。アニメが完全にストーリーをカバーしているわけではないので、アニメがマンガシリーズでどこに残っているかをピックアップすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の開発は素晴らしいです。 漫画のアニメーションの背後にいる人々は、漫画の適応からの人格を反映するのに良い仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が音楽の選択を称賛したように、音質は完璧です。 ショーの芸術は最高のものではありませんが、それは間違いなく10に近いものでした。ストーリーは、私が自分の楽しみに基づいて、これらのタイプのショーを楽しむ人々でさえ、 私が若くて初めてそれを見た、それは10/10に値する - それは何年もの間、この日まで私に立ち往生しています。 しかし、私の意見は多分異なるかもしれません。 しかし、私はKanokonを心のそばに閉じ込める唯一の人ではなく、若い時にこのショーを見ている人が多く、アニメのベテランはまだこのタイトルを覚えています。もしあなたがそれを1に持っていくと、 それに良い言葉。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kanokonへようこそ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206441&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RyukaMatoi/reviews&#34;&gt;RyukaMatoi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kanokon. My first ecchi, harem anime. Hold on while I wipe away my tears from listening back on the ending theme song that reminds me of the heart clenching, warming ending this anime has&amp;hellip; All right, I&amp;rsquo;m good &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seiji-kun&#34;&gt;Seiji-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;よかった。 これは私の最初のMALレビューですが、私は良いスタートを切ることができたと思いました。 しかし、私は最初に鹿の子を評価しているので、私のレビューはあまりにも冷笑的ではないと思います。 ここに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには本当にノーストーリーがあります。 私がそれから抜け出すことができた唯一の事は、少し覚醒でした。 これを隠す。 遠く。 見えない所に。 しかし、私はそれが彼らをエッチと呼んでいると思います。 それは私の意見では、境界線の恋人だ。 私は千鶴のスカートを100回以上見たと思う。 しかし、真剣に。 それは実際に起こった時にそれが面白くないという点まで限界まで押し込まれました。 点滅はあまりにも一般的でした。 ファンサービスは素晴らしいですが、十分なところで十分です。 これは間違いなく家族アニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公、Koutaは、彼が就学前にいるように見えます。 うん。 このアニメ全体を通して、あなたはおそらくあなたがこれを見ている理由をあなた自身に尋ねているでしょう。 私はちょうどこの途中で投げていない驚いた。 たぶんそれは私が変態しているからです。 ええ、実際、それはおそらくそれです。 ああ、私は言及した、千鶴とのぞみは精神ですか？ うん キツネとオオカミの精神が正確であること。 涼しいと思うけど、アニメにはあまり影響しません。 私の好きなキャラクターは、たぶん彼がもっと普通のキャラクターの一人だったからだろう。 しかしそれで十分です。 私は就学前に言った。 キャラクターは最高の気分だったし、ノゾムを見るたびに、涼宮ハルヒの憂鬱から長門有希を思い出させてくれると誓う。  XPおそらく彼女は静かなタイプだったので。 しかたがない。 そして、彼の目はばかげて&amp;hellip;大きな&amp;hellip;そして&amp;hellip;そしてよく。 うん。 面倒です。 彼は彼の頭の上のバッグでよりよく見えたでしょう。 そして、驚きを驚かせてくれる千鶴は、Koutaと恋に落ちます。 しかし、どんなアニメもライバルなしではどうだろう？ 結果的に、あなたは、ちょうどちょうど同じくらいKoutaにくっついているNozomuを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはあなたが好きになるか、憎むことに終わるものの1つです。 私はショーのほとんどは、あなたが変なコメントを聞いているにもかかわらず、&amp;rdquo;ecchi&amp;rdquo;ラベルを維持するための賞を与えるだろうし、チズルは彼女の胸にKoutaを押して、彼女が笑って、 &amp;lsquo;彼を台無しにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、あなたがファンサービスを探しているなら、これはそれです。 それは欠場することは不可能であるほど馬鹿だ。 このことをあまり期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seiji-kun/reviews&#34;&gt;Seiji-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright. This is going to be my first review here on MAL, but I figured I would get off to a good start. However, I&amp;rsquo;m rating Kanokon first, so I hope my review doesn&amp;rsquo;t sound too cynical. Here goes.    There&amp;rsquo;s really -no- story to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jioosting&#34;&gt;jioosting&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最初のレビューが目立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3
実際のメタ・ストーリー（おそらく最後の2つのエピソード以外）が欠けている間、各エピソードの話は重要です。 しかし、これらのエピソードの間に実際のキャラクターの開発は起こらず、実際にはシリーズ全体に影響を及ぼすものはありません。 物語のシリーズが好きな人なら、狩野子はあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6
芸術についてはあまり言わない。 キャラクターのデザインは、かなり一般的で、主人公の「精神の形態」さえあります。 しかし、それはかなり流動的であり、主要なアニメーションカーフルルはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5
もう一度言いたくはありません。  OPとEDはかなり魅力的です。 私はそれらを過ぎる傾向がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：2
これは、シリーズが本当に急所をとるところです。 ここでは「現状は神だ」というルールが効いているようだ。  彼女は、「オオカミの誘惑」を演じるシリーズのほとんどを過ごし、最悪の時には千鶴の「いたずらな」計画を中断し、千鶴の性的虐待に挑戦しようとする。 1つのエピソードのイベントは、後のエピソードのキャラクタに影響を与えない傾向があります。 これにより、キャラクターの開発はほとんどありません。 キャラクターはまったく同じように見え、最後のエピソードと同じように最初のエピソードで演技する。  1つの例外（双子）を除いて、サポートするキャラクターが大変で何か迷惑なものであることがわかりました。 主人公はとても迷惑です。  Kouta、男性の鉛は、彼は小学生のように見え、シリーズを通して耐え忍ぶ性的虐待には非常に受動的であるという事実以外の人格はほとんどありません。  Chizuruは攻撃的で角質の400歳のキツネの精神で、Koutaに執着している彼女のほとんどの時間を過ごして、性的に彼女と一緒にいられないと思ったときに彼女は死ぬつもりだった。  Nozomuはより受動的で、性的ではあるが積極的なChizuruへの箔です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：4
これは人々が異なるかもしれないところです。 あなたがエッチアニメを楽しむなら、あなたが狩野子を楽しむ可能性があります。 しかし、あなたが単なるファンサービス以上のシリーズを探しているなら、これはあなたを失望させるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4
私は特にこれを楽しんでいませんでしたが。 他の人はこれが楽しいものではないと感じるかもしれません。  「良い」ショーを見たい人は、これをお勧めしません。 しかし、あなたがecchiとfanserviceのファンならば、これはあなたのためのショーであり、それは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66023&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jioosting/reviews&#34;&gt;jioosting&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first review heads up.    Story: 3  While lacking any real meta story (other than maybe the last two episodes), the story of each episode is what&amp;rsquo;s important. However no real character development happen during these episodes and nothi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rezindez&#34;&gt;Rezindez&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かつて、私の友人が来て、いつも彼と一緒に持っていたバッグに、このアニメの最初のディスクを持ってきました。 カバーは、あなたが主人公と思われるものを性的に攻撃するテールを持つ2人の非公式の女性を伴った。 カバーアートは「私を見ないで」叫んでいた。 それにも関わらず、私は好奇心を持っていたので、私はそれが何であったか、なぜ表紙がすごくうまくなったのか、それがどうして大変だったのか見てみることにしました。 これはおそらく私が今まで見た中で3番目の最悪のアニメであり、2番目はChrono Trigger OVAであり、最初は破壊の火星です。 これを7よりも高いスコアを与えた人は、深刻な精神的問題を抱えています。 私の友人はそれに8点を与えました。 私はこのゴミの最も苦痛な側面から始めます：ストーリーライン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らが試みているとは思わない。 彼らはおそらく、単純に、しかし強制的に、別のセクシーなアニメを作り、離れて歩き、それをもう一度話すことはできないと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは、音楽やビデオゲームの特別な例外を除いて、アニメやその他のエンターテイメントメディアで最も重要なものです。 このくその部分の大部分は、ちゅうりがKoutaに向かって望ましくない性的進歩を示すだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;始まりは特に恐ろしいです。  Koutaは橋を歩いていて、Chizuruに向かっています。 その後、テーマソングが再生されます。 それを見て、チズルは絶望的にクタに恋しています。 説明は全くありません。 最初のエピソード全体は、それ以外のかなり厄介な紹介です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後で、あなたは拮抗薬に類似したものに紹介されています。 彼らは何のために存在する、2つのエピソード？ 彼らが入っていたずらを引き起こした後、KoutaがRosarioとVampireを奪った直後に彼らは不思議に立ち去る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ノゾムの存在は無意味です。 彼女は千鶴のライバルになるはずですが、彼女は&amp;hellip;まあ、彼女はあまりしません。  Koutaに対する彼女の愛情は本当にプロットに影響しません。 彼らは彼女を紹介している瞬間から、彼女のせずにこのアニメ全体を作った可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングは特に恐ろしいことではありませんが、どちらも素晴らしいことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、物語はちずると彼女がKoutaの愛を勝ち取る上でのいくつかの些細な問題に関するものです。 それはそれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは私にとって本当に問題ではありません。 動くなら、私はそれを受け入れることができます。 それはカノコンのアニメーションがかなり印象的で、たくさんの動きをしていて、もしあれば、めちゃくちゃなことはほとんどありません。 アートも素晴らしい。 それについて私が言うことができるのはすべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何も良い、何も悪い、と私はテーマソングのように少し並べます。 私はエンディングのテーマを完全に忘れてしまった。  6を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、これはかなり議論の余地のある要素です。 いくつかの文字はひどいですが、他の文字は謎めいて面白いです。 この男が個人的なハーレムを持つことができれば、少なくとも私は寝かせられます！ または &amp;lsquo;神、その男はガールフレンドを得ることができないと私はできない？ なぜ私はそんなに望めないのですか？ 言い換えれば、それはあなたに自信を与えるか、ひどくあなたを押しつぶすでしょう。 私は、Koutaがクマに食べさせたい、後者のグループの一員です。 彼は私が今まで見た中で最悪のキャラクターです。 ちずるも大丈夫ですが、彼女はちょうど弓形でもあります。 最高のキャラクターはTayuraです。とても楽しかったので、実際に彼を「お気に入りのキャラクター」リストに追加しました。  Tayuraは、他のサポートキャラクターよりもストーリーの方がやや強い役割を果たしています。これは幸いです。 他のサポート文字もarchtypesであってもかなりいいです。 私が以前に言ったように、長門とレイのリップオフであるノゾムは、このシリーズに入る本当の理由はありません。 あなたがエヴァンゲリオンを見てシンジを憎んだ場合（シンジは実際には素晴らしいと信じています）、あなたはクウタを憎むでしょう。 それとも彼の声がとても高いのでそのように思えるかもしれません。 彼は真実のキャラクターではなく、プロットデバイスです。 彼には償還する資質はありません。それはあなたが「ハ」と思うようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのようにこのような恐ろしいアニメは楽しさのレベル7を持つことができますか？ それは、実際には見て楽しいですから。 ちょうど少数の冗談だけが特に面白いです、そして、私は過剰なファンサービスを完全にスキップします。 しかし、状況の後にキャラクターが状況に反応する方法は、はっきりと楽しいです。 キャラクターは本当の意味では良いものではありませんが（Tayuraを除いて、いつも何とかすばらしいことができます）、それぞれが効果的に使用され、シリーズ全体が独特の魅力を持っています。 私が小さい男であれば、実際に誰かに鹿の子をお勧めすると思います。 作家は、確かに、本当に面白いではないにしても面白い、面白いスクリプトを作成しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはあなたがインターネットを捜すべきアニメではありません。 実際には、短期間であれば、アニメ業界にとっては長期的には良いでしょう。 私はこのアニメを薬と比較したいと思います。それは賛辞も侮辱もありませんが、事実です。 あなたがそれを見たら、それは本当にかなり悪いと警告していますが、それは好きかもしれません。 しかし、これがあなたのものならば、進んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rezindez、
イモータル・クロウ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31418&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rezindez/reviews&#34;&gt;Rezindez&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once, my friend came over and brought the first disc of this anime in a bag he always had with him. The cover entailed two topless women with tails sexually attacking what you could assume was the main character. The cover art was screaming &amp;lsquo;don&amp;rsquo;t watch me.&amp;rsquo; Regardless, I was curious, so I began watching it anyway just to see what it was about, why the cover was so risque, and to see exactly how terrible it was. This is probably the third worst anime I&amp;rsquo;ve ever seen, the second being the Chrono Tr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;myriadd&#34;&gt;Myriadd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3
私には2つのエピソードしかなかったので、事実上話も展開もないことが分かりました。 個人的に&amp;hellip;私はエピソードごとのアニメを気にしません（あなたがこれを呼ぶことができれば、それは境界線です）。 私は簡単に言いたいことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：3
私は特にその設定にマッチしないというファンではない。 彼らは高校生です。  KoutaとNozomuは彼らが5歳のように見えます。私の意見では、モデルに合ったものがChizuruです。問題は、それが芸術的スタイルを考えれば、小児好き嫌いのように見えることです。  17歳の少女が積極的な性行為をしようとすると、5歳の子供のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：3
最低限だと言っても不十分だ&amp;hellip;それはそれに関する私の意見である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：2
ホラーCRAP&amp;hellip;私がしたい最初のエピソードの後に​​、このKouta男の愚かなのは、彼を嫌っている。 彼らは5歳のように彼を引きます、彼は5歳のように聞こえる、彼は絶対に恐れているようですが、6年生の子供が悩まされるだろう。 彼は、彼女が何か恐ろしい病気であるかのように、彼のすべてのビットを望んでいるこの角質の大きなtitted、美しい女の子に反応します。 絶対的な最善の男性はそれ以上のものです。 彼らが少なくとも少し違っていて、彼にもっと古い声をあげたら、私は動揺していないだろう&amp;hellip;しかし、異性の嫌悪感を全面的に嫌悪している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかな理由から、おそらく唯一の好きなキャラクターは千鶴です。 見栄えが良く、明らかにいくつかを探していて、甘い。 私は彼女の資産について言及しましたか？ 唯一の問題は、Koutaが5歳のように見えることを考えれば、彼らは私の目の中で彼女を小児性愛者として描写しているということです。 彼女はこれをやった他の男とそれは大丈夫だったでしょう。 良い例は、R + VのKurumuとTsukuneがどうやって相互にやりとりをしているかということです。それが受け入れられるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;NozomuはKoutaと同じように違う形で悪いです。 彼女は見て、小さな子供のようにも聞こえる&amp;hellip;彼女はされるべきではない間に。 彼らが高等学校にいなければならない間に若者を傷つけるような文字を見せたり、鳴らしたりすることはちょうど大雑把には描かれていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akaneはちょうどひどく迷惑だ&amp;hellip;私がしたいことは、彼女に地獄を怒らせるように伝えることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2
これはおそらく私がアニメに怒った最初のことです。 主人公は絶対パニックです。 私は彼を見て、彼がチズルと合ったときに彼の声を聞くことを軽蔑する。 エッチは彼の反応の仕方に基づいて面白いことさえできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3
私はこれを包むと言われていたことを本当に繰り返すつもりはない。 いくつかのアートワークやキャラクターの調整によって、それはより良い可能性を秘めていましたが、それほど助けにならないかもしれませんが、本当に本当に悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70865&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Myriadd/reviews&#34;&gt;Myriadd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 3  It only took me two episodes to figure out that there was virtually no story or development. Personally&amp;hellip;I don&amp;rsquo;t mind episode-by-episode Anime (if you can call this that, it&amp;rsquo;s borderline) so long as it&amp;rsquo;s obvious..which it is. I&amp;rsquo;m easily entertained to say  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amvp&#34;&gt;AMVP&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;始める前に、私はその記録のために何か言いたいと思います。 ショーの「音」をランク付けするように頼んだら、私があなたから何を求めているのか分かりません。 もし私がそれを聞くことができれば、それは私にとっては大丈夫です。そして、ショーのオーディオは、それに対して何かを言うには本当に恐ろしいものでなければなりません。 さて、奈良へ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、音はまったく素晴らしいものです。  P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣に、しかし、離れて素敵なリズミカルなタイトルを持つから、明白な以外のこのショーのために言うことはほとんどありません。 キャラクターデザインは魅力的です（審美的にも&amp;hellip;まあ、あなたも知っています）、それは全体のアニメーションが光沢があり鮮明であることも同様です。 しかし、アニメーターは、静かなショットを愛していますが、視聴者が不動の子供たちの光景を思い出して、学校に行く途中で永遠に旅行します。 男性の主人公の目が不安定であると思うなら、クラブに参加してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうでなければ、ショーはそれが儀式を持っているようにすべてのビットが工夫されています&amp;hellip;間違いなくもっとそうです。 これはあなたのスタンダードなのです。異世界の存在との闘いは、古き良きファンファーたちのための言い訳です。特に美しいキスシーンもあります。 ショーはそれまでに来たすべての人々と同じ苦しみに苦しんでいます。すべての穏やかな喜びは、無意味なドラマによって最終的に詰まっています。 何も離れているわけではありませんが、このショーには2人の主人公が一緒になりたい、あるいは少なくとも戦いなしにそうすることを望んでいる人はほとんどいません。 真実の愛は障害を乗り越えなければならないと理解していますが、これは未熟な高校生を襲っているキツネの精神に関するショーです。 現実主義の船はすでに航海しており、その後は水泳をやめることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、愚かなrompと驚くほどのファンタスティックなティアーズ（真剣に、あなたが何かを見たと思うところではエピソードではない）にフォーカスしているエピソードは、カノコンが 〜のために努力する。 ドラマのビットは最高に耐えられる（彼らが愚かなrompsとfanserviceに回って戻って来るためにのみ）そして最悪では欲求不満である。 それは決して悪くないが、このショーの中で満足のいく物語を期待してはいない（それはちょうど12のエピソードで、ピートのためだよ！南部は13を簡単に管理し、靴よりもプロットが少ない）。 かのこんは、アニメのチョコレートのイースター・バニーです。外見は甘くかわいいですが、必然的に中空です（そして、あなたがすでに知っていると確信しています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ちょうどこれを読み返して、括弧の使用が蔓延していることをお詫びしたいと思います。 私はそれに取り組むことを約束します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6474&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AMVP/reviews&#34;&gt;AMVP&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I begin, I&amp;rsquo;d like to say something for the record. I have no idea what you want from me when you ask me to rank a show&amp;rsquo;s &amp;lsquo;sound&amp;rsquo;. If I can hear it, that&amp;rsquo;s fine by me, and a show&amp;rsquo;s audio would have to be truely horrid for me to say anything against it. No &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sweetmoko&#34;&gt;SweetMoko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*これは私の最初のレビューですので、私に同行してください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれに基づいて判断すべき5つの主な事柄を強調しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - このアニメは安定したストーリーを持っておらず、ハレームを持っている短い（ロリータ様の）少年にすぎません。 高齢の女の子、千鶴は（明らかに熱い）彼に執着しており、彼の周りに物事をひそめている。 彼女は自分の体の中で最も貴重な部分を懇願したいと思っています（彼女は驚いていますが、Koutaは彼らを抱き締めて見つめることしかできません）もう一人の女の子、Nozomuは彼を自分のものと主張したい この記事を少し生き生きと残しているのは、キリコとユキの解説だけです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 私はアートが大丈夫だと思った。  90年代から2000年代にかけてのアニメから派生したもののような芸術作品ではありませんでした。 それは鈍い色を持っていなかったし、それは変態と見なされないいくつかの部分を持っていたが、エッチの目の前でそれを保つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 - 声優は悪い仕事をしませんでした。  Koutaは少し風通しの良い音を出しましたが、私は彼がどのように無邪気に鳴ったか好きでした。 ノゾムの声は少しロボッティであることを覚えています（彼女は精神で、別のアニメキャラクターを思い出させてくれました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - キャラクターのすべてがユニークな性格を持っています&amp;hellip;
 -  Koutaは恥ずかしくて無邪気な少年で、Chizuruに対する彼の全体的な気持ちに魅了したくなかった。
 -  Koutaのためだけに感じたと主張したChizuruは、学校の周りを歩いて、ちょっとした恥ずかしそうな服装で軽い恥ずかしさを感じました。 彼女はとても可笑しかったです。
Nozomu  -  Absolute DuoからJulie Sigtunaのような行動をとった、とても知らない女の子だった。 彼女は、人類が何かを考えたことの多くを知らなかったし、彼女はその性格のように全体的に見えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はこのアニメを楽しんだ。 終わりにはTayuraとAkane、Koutaが自分の気持ちを認めてくれることに満足していました。ちょうど選択するだけでKoutaで叫んだ後、爽やかに感じました。 私は正直なところ、彼は千鶴と一緒に船を運んだが、瞬時に私はチズルとノゾムを出荷した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私を続けさせたのは、サクがどんなに暑かったかということでした。そのエピソードで私は彼を見逃しました&amp;hellip;彼は出発しました。 彼は私のお気に入りだった&amp;hellip;私はこのアニメが好きだった&amp;hellip;もしあなたが不思議に思っていたのであれば、プロットラインを選んでもっとキャラクターを与えるべきかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜SweetMoko&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220775&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SweetMoko/reviews&#34;&gt;SweetMoko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*This is my first review so please bear with me    Let me highlight the 5 main things I should be judging this based on.    Story - This anime has no stable storyline and is only about a short (lolita-like) boy who has a harem. An older gi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;myvoiceisdubbed&#34;&gt;Myvoiceisdubbed&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;率直に言って、私はこのシリーズを始めるために何が私を所有していたのか分かりません。 私はラブひなで高校を卒業した直後に、このアニメのスタイルに初めてさらされました。 私は少し罪深いことに、私はそれがむしろ楽しく面白いとわかったと認めます。 しかし、それはかなり早く消耗し始め、遠く離れた何かを避けようとするまでにはかかりませんでした。 私を間違ってはいけない、嫌なハレームアニメを見たいと思っても必ずしも間違っていることはありません&amp;hellip;それは私のためだけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして鹿の子が来る。 私は、「おい、数年後にもう一度試して何が起こるか見てみましょう」と考えました。 ああ少年。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このプロットは、「大都市」にはあまり慣れていない新しい初年度の高校生Kouta Oyamadaを中心に展開しています。 彼はすぐに学校の初日にKoutaと一目惚れして2年生のChizuruと出会う。 そしてキッカーはここに&amp;hellip;彼女はキツネの精神です。 実際には、人間として偽装している多くの精神と、高校に行く何らかの未知の理由があります。  Go figure。  Chizuruはどんな主役がharem ecchiアニメに興味を持っているべきであるか愛しているものです。 それは、メインよりも年上で、ほんの僅かしかない、大きな角胸の角質のない性格の女性です。 あなたの動物の精神が熱くなっていると信じない限り、角質の狼の精神と簡単に忘れられないキャラクターのスルーを含む他の人々も同様です。 それが当てはまる場合は、直ちに医師の診察を受けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この災害の準備をする時間はありませんでした。どんな種類のバックストーリーを設定しようとしなくても、すぐにジャンプします。 今では、いろいろなスタイルのストーリーテイストにうまくやりなおすことができますが、できるだけ早くTnAに行きたいと思ったように感じました。 このようなショーのパンやバターだし、彼らが撮影しているアニメ視聴者の部分がそれを望んでいると理解できますが、それはちょうどあいまいです。 そして主人公は子供のように見えますが、それ自体が邪魔です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの品質は平均的なものでしたが、あまり言いません。 それはあなたに飛び出すことはなく、同じ面倒な顔や行動を使用する傾向があります。 これが人口学的に重要な役割を果たしていることは、驚くべきことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが5点の評価がかなり否定的であることを知っています。 たぶんスコアが低かったはずです。 私は誰もそれを考えることに失敗することはできません。 しかし、一度すべてが一緒に、一緒に、一緒に置かれて、それはその部分の合計以上です。 それほど多くはありません。 さあ、今逃げ出しましょう。 あなたがecchi harem animeを好きなら、スコアに+2を加えます。 そうでなければ、何かを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32709&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Myvoiceisdubbed/reviews&#34;&gt;Myvoiceisdubbed&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Frankly I&amp;rsquo;m not sure what possessed me to even start this series. I was first exposed to this style of anime right after I graduated high school with Love Hina. I&amp;rsquo;ll admit, a little guiltily I might add, that I found it rather fun and entertaining. However it started t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grimah&#34;&gt;GrimaH&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かのこん：ピアス天やファンサービス。
それは本当にすべてだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
ハックです。  Shotaは動物の精神を引き付け、すべての女の子がさまざまな方法で聴衆に彼らの肌を明らかにする。  Hurr。
だが、他のファンサービス（またはいくつかのヘンタイ）アニメよりも、（笑い）アクションの面でさらに進んでいくためのマーク。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
アニメやプロダクションは素晴らしいですね。 すべてのカーブはバランスよく整えられていて、すべてのラインがきれいに描かれています。 このジャンルのファンには、いつも歓迎されるファンサービスのリアリズムに加えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
さて、女の子たちは素晴らしい音を出します。
正直言って、VAはコミットされたものではなく、微妙に表示されます。 私は彼らを責めません。
BGMはまったく目立たない。 どちらも歌をしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
Shota。  Bigboob foxgirl  DFC wolfgirl ウィンチェスト。 等。
まあ、少なくとも半分のキャラクターの開発があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
残念なことに、私はこのエリアに、私がしなければならないと思っていた以上にそれをマークしなければならなかった。 たとえそれが作られたとしても、それ自体の利益のためにあまりにも多くのファンを持つことができます。 絶対に楽しい（一部の人はわいせつを好むだろう）というのは、ファンのサービスを制限して、想像力をほとんど失わず、同時に青いボールを確保しながら、人々が同人を探すのを止めることができるからです。 青いボールと同人のための欲望。 良い組み合わせではありません。
それでも、プロデューサーがどれだけ遠くに行くのか見てみるのはすばらしい楽しみです。 このアニメが日本の小学生のお気に入りのような素晴らしいニュースを学ぶ。 誰が考えていたでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
時には、ホックボールがちょうど来て、あなたの顔に（またはいくつかのボール）を打つ。 今シーズンはfanserviceフィールドから来たことが分かります。
まあね、私たちの間で道徳的十字軍が不快に動揺しているのを見て楽しいです。 そのためには、私はそれに余分なポイントを与え、それを6にすると、そのジャンルの狂乱の中で傑出したバラを生み出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6236&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GrimaH/reviews&#34;&gt;GrimaH&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kanokon: Piercing the Heavens of Fanservice.   Says it all really.    STORY  Is a hackjob. Shota attracts animals spirits and makes all the girls reveal their skin to the audience in various ways. Hur &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thaiberium&#34;&gt;Thaiberium&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もともと、私はKanokonのことを聞いたことがなく、MAL推奨システムではないにしてもそれに触れたことはありませんでした。 生涯ロマンチックなコメディーの別のスライスの気分にあって、私はすぐに見るためにシリーズを購入しました。 それは同じ名前の光小説の素敵な短い適応です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンキーサービスにもかかわらず、カノコンはプロットのいくつかの外観を持っています。 ここでは、多くの種類の危険に直面しているKoutaの冒険に従います。 今ではまずエピソード的なように見えますが、エピソード自体に食べ物があり、そこから少しずつ連続しています。 残念なことに、後のエピソードでは、その時点でアニメを終了するのに最適な場所のように見える学校の包囲戦で上演されます。良いノートでは、もう少しエピソードがあります。 アニメの実際の終わりは現状を維持してうまく包み込み、学校での戦いを繰り広げる戦いと競い合い、私に悪い印象を与えます。 作家は本当によく知っていたはずです。特にこれは適応です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートが行く限り、それは矛盾したままで素晴らしい仕事をします。 アニメーションは、一般的なものから重要な瞬間に驚くほど良く、通常はアクションシーンでも変化します。 それはカノコンがその技術において平凡ではないと言っているわけではありません。 実際には、それはセッティングやキャラクター（そしてGainaxing）を釘付けにする素晴らしい仕事をします。 それはアニメーションが時々刻々と変化する方法です。 私は彼らがシリーズ全体でスタンダードを守ってくれることを本当に望んでいたが、生産者がいろいろな理由でできなかったかどうかを理解するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、音は何も特別なものではありません。 ほとんどの場面には適切な伴奏が与えられます。 私はいくつかのシーンがバックグラウンドで別のタイプの曲、特に学校の最後から2番目の戦いでより良くなると思うので、ほとんどのシーンで強調します。 しかし、効果音が出る限り、彼らはスクリーン上で何が起こっているのかを強調するために途中で消えるので、彼らに賛成です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私たちの[間違いなく]愛するキャラクターのキャストのために、KoutaとChizuruだけが適切な開発手段を持っているようです。 疑いのないライバル、Nozomuは、アクセサリーに似ているように見える。 それは彼女が私がちょうど同じ深さのレベルなしで知っている別の非常に有名な静かなタイプとはまったく似ている感情のない女の子でもあるということには役立ちません。 私たちの支持するキャストのうち、ここには小さなものがありますが、その一部は非常にランダムで、公開され、解決されています。 フォーカスはKoutaとChizuruの主なカップルにあるようだから、それは無理です。  Koutaは彼の瞬間を持っています。危機を乗り越えるために簡単に準備しています。 一方、千鶴はちょうどかなり頑固であり、兄弟がそれを置くように、単純である。 それが彼女の心からの献身と貧しい少数のKoutaを導いてくれるわけではありませんが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には、それの愚かさはすべて、ある程度の楽しさにつながります。  KoutaとChizuruがいくつかのパワーを披露するのは初めてかもしれませんし、様々な戦闘シーンやFanservice（資本Fを持つ）でも可能です。 あまりにも深くなくても、素敵で軽いものを探しているなら、かなり楽しいショー。 しかし、あなたが何かから鼻血になる傾向がある場合、またはあなただけのファンを必要としない/ファンのような場合、または少年にはない、あなたはこの1つをオフに署名することがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13328&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Thaiberium/reviews&#34;&gt;Thaiberium&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Originally, I had never heard of Kanokon and would never have touched it, if not for the MAL recommendation system. Being in the mood for another slice of life romantic comedy, I quickly acquired the series for viewing. It&amp;rsquo;s a nice short adaptation of the Light Novels of the same name.    Despite the fanservice, Kanokon has some sembla &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;californiaa&#34;&gt;Californiaa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が読んだすべてのレビューから、狩野子は、この特定のアニメについては、スコアが低く、悪いことは何もありません。 しかし、私は逆です。 私が間違っていると言った唯一の悪いことは、主な味方がゲイであって、チズルを手に入れたくないということです。 しかし、すべてのアニメはそうです。 このアニメは、すべてのロマンスアニメを見るための検索で私の冒険を始める動機を私に与えたものです。 さて、始めることができます。 彼の祖父と一緒に住んでいたが街に来た小さな国の男の子Kouta。 バットの右には、彼と恋に落ちる妖怪のキツツキがあります。 私はこのアニメが本当に好きでした。なぜなら、今日のアニメの反対をするからです。これは、「主人公が「私はあなたが好き」と言うだけで、シーズン全体を待つことに疲れています。 すべてのアニメの終わりとそれ以降に何が起こるかは決して分かりません。 カノコンはまっすぐにポイントを取得し、彼女は彼が彼を愛していることを知らせる。 ファンサービスはありますが、アニメにはファンサービスがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Californiaa/reviews&#34;&gt;Californiaa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kanokon, from all the reviews I&amp;rsquo;ve read everyone has nothing but low scores and bad thing to say about &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrichman45&#34;&gt;mrichman45&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私のアニメリストのための私の最初のレビューです
これはあなたのレビューの一部である場合、私は本当に多くの他の人がこのアニメについてすでに言ったことができることはありません本当に謝罪します。 これは私の人生で今まで見たことのない最悪のアニメの1つでした。 私はこれを見ている人生の多くを無駄にしました。  OKファンサービスは一つのことですが、このアニメはヘンタイに近いので、まったく別のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを始める方法&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：エッチは通常プロットがないので、私はあまり期待していませんでした。 それにもかかわらず、このアニメのプロットはエキスの基準でさえ悪かった。 おまもりひまりをより良く見たいなら、それもエッチですが、すべてのカテゴリーで全体的に優れています。 私はまた、このアニメがKohtaとChizuruとの融合を悪役と戦う非常に好都合なものに使うことができる、まともなポテンシャルを持っていると言って記録に残します。 しかし、彼らは無用で迷惑で猥褻なファンサービスでアニメを完全に溺れさせないようにしなければならなかった。 真剣に、私はむしろドラゴンボール進化を見たいと思う。 それは馬鹿げた映画だったが、少なくともそれはポイントと前提を持っていた。 この「アニメ」は、人間的に可能な限りヘンタイに近いものです。
サウンド：OPはかなり良い曲です、私はPhosphorが好きです。 私は本当に多くの音を選ぶことはできません。 私は本当の問題を見つけませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術について私が嫌うのは一つだけです。 彼らはコタを10歳の少年のように見せた。 私は目が好きで、アニメも非常にカラフルで、うつ伏せに見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターズ：ああ、これで楽しくするつもりです。 あまりにも多くのサポートキャラクターが悪臭を放つので、私は主人公に集中しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;水俣千鶴：このキャラクターは女です、彼女は本当にうんざりしていて、それは面白くないです。 ウィキペディアのページによると、コタのために彼女が一人でいるときには、彼女はエロティックに服を着たいと言っています。 それほど私は言うことができません。 彼女は私が他のキャラクターについて言うことができる以上の個性を持っています。 彼女はコタと一緒にいるので、彼女は小児性愛者であると感じています。 ちづるが行う唯一のクールなことは、私が彼の見た目が好きなので、Kohtaと合併しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ezomori Nozomu：このキャラクターには感情や個性がありません。 チズルと同様、彼女は非常にめちゃくちゃなキャラクターです。 彼女はKohtaと一緒にいる機会を見つけようとします。 私にとっては、彼女は
Kohtaは飲んだ9尾の飲み物で、妖怪のためのエネルギードリンクを飲みます。副作用はそれを飲む人が他の人と恋に落ちるため、Kohtaは怒りと恋に落ちます。 彼女は自分の名前に個性を持たないショーの多くのキャラクターの一人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大山浩太：ああ、私はこれで町に行くつもりです。 まず第一に、私は記録に残って、彼が私の人生で見た中で最悪の主人公だと言うでしょう。 もし彼が年を取るために彼を引き出すのであれば、私は彼に多くの問題はなかったでしょう。 この子供は、いくつかのボールを成長させ、育つべきです。 また、彼は最近、どんな中学校のホールに行って、カップルが何をしているのか見てみるべきです。 彼のおじいちゃんは彼と一緒ではないので、彼はそれについて閉じ込めて、彼の過去に残っているのを止めるべきです、それはとても迷惑です。 この男（その言葉をゆるく使っている）は、あまりにも幼稚で、これらの女の子は彼を追いかけることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mrichman45/reviews&#34;&gt;mrichman45&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review for my anime list  If this is part of your review I apologize there really is not much else I can say that people already said about this anime. This was one of the worst anime I have ever seen in my life, I can&amp;rsquo;t believe I sat through this piece of crap twice; I wasted so much of my life watching this. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bjay-ang&#34;&gt;bjay_ang&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを私の最初のレビューとして書いているとは信じられませんが、ここに行きます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて言うことができます：それは本当にエッチとHentaiの境界線です&amp;hellip;すべてのEechiショーの中で、真剣に、これは私がこれまでに見た中で最もeechiestショーと評価されることはありません。 あなたがEchiショーを見るのが初めてなら、最初にこれを見ない方がいいです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語について：神話的に&amp;hellip;まだ恐ろしく面白い。 ナルト9テイルキツネをセクシーなジュツで想像してみてください&amp;hellip;それであなたは女性キャラクターを手に入れます。 しかし、これはずっとセクシーです。 私が特に好きではないのは、変身です。 それはセーラームーン・イッシュではありませんが、それはむしろ奇妙なものです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたは文字を愛する必要があります：それは高校生とセックスをしようとしている幼稚園のようなものです&amp;hellip;その幼稚園は実際に高等学校の学生である場合でも！ それは最も面白い部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;描く私はかなり典型的であると言うでしょう&amp;hellip;しかし、あなたはナンセンスの心を持つ男の変態型の場合&amp;hellip;あなたはそれを愛するでしょう。 ショーを見るたびに鼻血を出さないでください&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25127&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bjay_ang/reviews&#34;&gt;bjay_ang&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can&amp;rsquo;t believe I&amp;rsquo;ll be writing this anime as my first review&amp;hellip; But here I go&amp;hellip;    What can I say abo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;howan08&#34;&gt;HoWan08&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあなたに最初に、このアニメを教えてみましょう..私の一日を作った！
このショーは私をとても啓発しました。
高校の少年は高校でもとても美しい女性に出会い、ある日、少女は授業の後に音楽室に招待するが、少年が知らないのは彼が 彼の人生の驚き。
私は間違いなく、このアニメを好きなハードコアの変態者に推薦します：
キツネ、おっぱい、裸の女性、そして男が彼のアニメで望むすべて！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HoWan08/reviews&#34;&gt;HoWan08&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me tell you guys first, this anime.. made my &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lasterrending&#34;&gt;lasterrending&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ecchiアニメはその強いプロットやディープなキャラクターで知られていませんが、これも試していません。 ストーリーラインはサブパーであり、執筆はひどい。 それにもかかわらず、それはいくつかの笑いの価値があり、時折 &amp;lsquo;彼らはそこに行くことができない！&amp;rsquo; 瞬間（一言：ケーキ）。 ビジュアル、サウンド、そしてプロットのアマチュアなクオリティーにもかかわらず、あなたがそれを見て自分がもっと唖然としている気にならないなら、それはかなり楽しいエッチアニメになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;狐の女の子のチズルは主人公のズボンに乗ろうとする。 オオカミの女の子は彼を彼女から奪おうとしている。  12のエピソードについて繰り返す。 偶然の魔法の戦いと義務的なビーチや温泉のエピソードを投げてください。それがアニメの全体のプロットです。 はい、それはばかなことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;早く何かを見逃してしまったかどうか疑問に思う部分がたくさんあります。 たとえば、千鶴がなぜKoutaにそんなに夢中になったのですか？ そして、いくつかのエピソードのために現れる、そのロリの悪役は何ですか？ 彼らが重要であるように思えるいくつかの事柄を完全に説明することは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、真剣に、Koutaはちょうど男であり、彼女の申し出にちズルを取り上げるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体のショーはそれにややアマチュアな感じがします。 アートワークはサブパールですが、本当に気づくことはあまりありません。 なんらかの理由で、主人公はまだ高校ではなく小学校にいなければならないように見えます。 ちずるとのぞみには若い男の子がいると思う。 そうですね、キツネとオオカミはクーガーです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;fanserviceに関するノート：いくつかのエピソードは戦略的な検閲を採用し、いくつかはすべてを示す。 そしていくつかはハート型の乳首を示しています。  （WTF！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はオープニングテーマが好きです。 それは最初は特別なものではありませんが、何度か聞いた後、あなたの上で成長します。 その後、セクシーなことが起こるたびに始まるタンゴがあります。 なんらかの理由で、毎回笑ってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、英語のダブはかなり不自由です。 ジスルーはマリリン・モンローの声をかわいそうにしていて、他のキャラクターのほとんどはあまり良くありません。 しかし、1つの例外があります。 実際には、望の単調が好きです。 私は感情のない少女がエッチアニメにとってはかなり典型的だと知っていますが、何とか英語でそれを聞いていると、特にその事実の音でちズルの名前を呼ぶとき、陽気になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、キャラクターはかなりダムです。  Chizuruは絶え間なく主人公を誘惑しようとしている超過激な魔法のキツネの女の子であり、それはショー全体のために彼女の人格をかなり要約している。 彼女には本当に何もありません。 オオカミの女の子も主人公のことがありますが、最初に出会ったときに何か良いことをしようとしたことを除いて、なぜそれが決して説明できません。 彼女は彼の匂いが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上の私のレビューに基づいて、私はこのショーが嫌いだと思うかもしれませんが、私は実際にそれがかなり好きです。  Kanokonはすべてが間違っていますが、どういうわけか、まだ多くの楽しみが終わります。 私はその魅力の一部は、それがあなたが感情的に関与しているものではないということです。 あなたはちょうど戻って、何の期待もせずにエピソードまたは2を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは多くの弱点を持っていますが、その劇的なエンターテインメント価値はそれらを補うものです。 奇妙なユーモアを見てみる価値があるが、このアニメをスキップすれば、あなたはあまり欠けていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=173729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lasterrending/reviews&#34;&gt;lasterrending&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ecchi anime isn&amp;rsquo;t known for its strong plots or deep characters, but this one doesn&amp;rsquo;t even try. The storyline is sub-par, and the writing is awful. Despite that, it&amp;rsquo;s worth a few laughs, and the occasional &amp;lsquo;They can&amp;rsquo;t be going there!&amp;rsquo; moments (one word: cake). Despite the amateur quality of its visuals, sounds, and plot, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snapler&#34;&gt;snapler&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを一般的に7つ与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はengでこれを見た。 ダブ。 だから、私はショーに唯一の9サウンドを与えたのです。 私はいつも私の母国語を楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれについて気に入らなかったことの1つは、これが主に女性キャラクターのバックグラウンドを中心に行われていたことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が楽しんだのは、イントロの曲でした。 プロデューサーへの誇りや、これまでに選んだ人は&amp;hellip;私が意味するのは、少なくとも私のためには、それがショーとうまくいっている女性の支配的な調子を愛情で満たしていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言葉にすることができない何かが、描かれた文字を嫌いにしました。 多分それは尖った顎の特徴だった&amp;hellip;.確かに私はそこにそれ以上あったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方の性別が好きかもしれないショーをお探しの場合は、これを行える価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. ほとんどのショーや私は少なくともいくつかのショーは、スナップでカットする傾向があると言うことができるが、これはなかった。 私はそれが2つのヒットで好きだった基本的な懸念のいくつかに答えたか、またはメインカップルがどれくらい遠くに行くのだろうか？  OVAの後半では、自分の「BIG BROTHER」のショーで取り上げられた最後の質問に答えられるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/snapler/reviews&#34;&gt;snapler&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I gave this anime a 7 in general.    I saw this with eng. dub. Which is why i gave the show the only 9 in sound.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Oh hot damn」は、このアニメが何であるかを見ると口から出てくる最初の言葉です。 これは、愚かな理由の下で発生する古典的なアウト世界のヌードを提供するエッチですが、あなたがエッチ恋人として見ているなら、これはエッチのピカソです。
しかし、私が他の多くのエッチに言ったように、幾分好都合なプロットはゆっくりと消えてしまい、新しい文字を導入するたびに頭を後ろに回すだけであることを忘れないでください。 エンディングについては&amp;hellip;まあ&amp;hellip;えええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを8/10としました。なぜなら、それはエッチなままだったエッチであり、厄介なプロットで死に至ることはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13700&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;BUT, like I have said for so many other ecch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wilikinson&#34;&gt;wilikinson&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この物語は本当に私が本当に好きなアニメのポイントにちょうどヒットしたかもしれません。 しかし、これは私がいつも探しているロマンスと狂ったランダム性のファンタジーが好きだった時代の私のお気に入りの一つだと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7451&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wilikinson/reviews&#34;&gt;wilikinson&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this story may have jus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jhovas-anime&#34;&gt;Jhovas_Anime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はEcchiを見るのが好きではない人たちには、アニメの邪魔をしないように警告します。
とにかく私のレビュー、
このアニメは本物の物語を意味するものではなく、代わりにファンタスティックでいっぱいだったことから始めようとするプロットの欠如から、私はカノコンに5話を与えました。 アニメが好きな人はプロットをして間違った木を吠える。 プロデューサー達は最後までストーリーを盛り上げようとしていたようですが、それは私の意見にプラスの違いをもたらさなかったので、それはまったく無意味でした。 私はその話について言わなければならないことすべてを持っています。
芸術は、私が彼らがかなり楽しんでいるシーンのほとんどを描いたように、彼らが完全にオーバーボーダーにならずに、アートを一緒に保つことができた時間のほとんどを7に与えました。 芸術について言いたいことはあまりありませんでしたが、私が見た最悪のことではありませんでした。
私がそれを与えた音については、私は英語のダブを見て、キャラクターの声は大丈夫と聞こえましたが、日本のためにはちずるの声が聞こえませんでした。 十分に言った。
それがチャーターデザインと献身になると私はキャラクターのデザインが私にかなり元気に見えるように7を与えましたが、キャラクターの逸品ではそれは私がいくつかのケースでは存在しないと思ったのと同じでしたが、他の人にとっては浅いだけでなく私も それ以前には、実際にいくつかのアニメーションをプロットしている漫画の中に自分たちのハーレムを置くもっと誰かの方法でした。
彼らが使用されたときにオリジナルに適合していないので、ジョークを楽しむために8。 また、彼らはまだ2回目（それは珍しい）を見て笑わせるように管理したので、それは私が信じているポイントを与えられた多くの人々はあなたが魚を得るために十分に逸らされている場合は、  。
私がkanokonに与えた全体的なレイティングは平均的なものだった。なぜなら、それは、それほど悪くないが、見ることが楽しいということではないと思うからだ。 もしあなたが本当にエッチアニメを気に入らなければ、恐らくこれを見てはいけないでしょう。それはあなたがそれを気に入らなかったとしても、あなたはおそらくこれを読んでいないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39987&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jhovas_Anime/reviews&#34;&gt;Jhovas_Anime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll warn all those who don&amp;rsquo;t like to watch Echi anime stay away of course then again you wouldn&amp;rsquo;t be reading this to begin with.  Anyways My Review,  I Gave Kanokon a 5 for their story as you could tell from the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jariz01&#34;&gt;jariz01&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビューを書いて初めて。 私は何を言っているのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはいいです、素晴らしいシーンがあります。 私はまた、非常に面白いアニメを見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、&amp;hellip;.私のための文字はかなり不自然または奇妙なようだ。 私は少年が女の子よりも短い理由は、16歳の少女が12歳の少年とカップルになるように見えるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のための最初の部分は、非常に面白い、良いです。 中間部分は退屈になる。 最後の部分は再び良いものになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な結論：ecchiそれは素晴らしいです、そして、それの多くの場面は面白いです。 しかし、それ以外にはもう何も素晴らしいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76755&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jariz01/reviews&#34;&gt;jariz01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;1st time to write a review. Im sorry for what will i say, Im &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dedyman&#34;&gt;dedyman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;狩野子の物語は、国から市に移って昆浦高校に移住する若い初年度の高校生、岡山功太を中心に展開しています。 彼の新しい学校での初日には、2年生の美しい女子生徒、水俣千鶴が音楽室で一人で会うように求めています。 彼が到着すると、彼女は実際にはキツネの神であることが明らかになり、その日から二人は一緒に遊びます。 能子は学校の初年度の女子生徒で、実際には狼の神であり、Koutaとの愛情やKoutaの愛情に対するChizuruのライバルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今これを言うつもりです、狩野子はスーパーエッチ/ファンサービスのアニメですが、その2つの理由から、このショーはかなり面白いです。 私はこれをかなり長い間笑っていない。 私はまた、このショーは子供のためではないことを言及する必要があります。 あなたは子供のために意図されていないショー全体を通じて胸、パンティー、および他のものを参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公のひとり、千鶴は、Koutaと恋をしています。 ショーの過程で、千鶴は多くの変態物を彼にします。 彼はそれが好きですが、彼はそれが間違っていると考えていつもそれに抵抗します。 チーズルがクタにこれらのことを始めている間、彼らの学校の他の学生はクタに「大エロキング」という愛称を与えます。 それは、ショーの間にたくさんの嫌な/エロチックなことのちょうど1つです。  h。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;。 それはスーパーエッチとファンのサービスですが、私はちょうどそれが非常に面白いと思った。 ショーのコメディーは私を描いたものです（そしておそらくエッチなもの：P）。 あなたがecchi / fanサービスのものを好きなら、おそらくこのシリーズが大好きです。 短いライド（12エピソード）の間、それは非常に楽しいでした。 私は彼らが別のシーズンを作っているかもしれないと思うが、わからない。 今は2つのOVAがあることは分かっていますが、私はまだそれらのいずれかが下塗りされていないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22990&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dedyman/reviews&#34;&gt;dedyman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kanokon&amp;rsquo;s story revolves around Kouta Okayama, a young first-year high school student who moves from the country to the city and thus transfers to Kunpo High School. On his fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bulletpanda&#34;&gt;Bulletpanda&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私が見た中では最高のものではありませんでした。 もちろん、多くの人にとって、彼らはそれを好きでした。
このアニメは最初から恐ろしい形で始まります。 主人公、Koutaはロサリオ+ヴァンパイアのTskune Aonoです。 これが助けてくれることを願っています。 メインガールはあまりにも迷惑で非常に頑固です。 彼女はまた、ほぼいつも売春婦のようにKoutaに自分を譲り渡す。 ああ、彼女の名前は千鶴です。 もう一人の女の子は「ぞうぞ」と名づけられ、ずっとうれしいです。 彼女は狼の精神だから肉になると大食になる。 彼女はあまりにもKoutaが彼女と一緒にいることを望んでいるが、ChizuruはいつもKoutaを彼女の財産と考え、ChizuruとNozomuの間の激しい「戦い」の間に彼を虐待する。 このアニメは、エッチと超自然の女子学生が好きな人、そしてチズルのミーネスを扱うことができる人にとっては確かなYESです。 あなたがこれらのどれも好きでないならば、離れてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67933&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bulletpanda/reviews&#34;&gt;Bulletpanda&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime wasn&amp;rsquo;t the greatest I&amp;rsquo;ve seen. Of course, to many people they liked it.  Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;volticar&#34;&gt;Volticar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のアニメレビューでは、レビューされているアニメのエピソードを見ながら、あなたが経験するオーダーをアニメにレビューします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.Art  - 平均の定義以外のこのシリーズの芸術について言及することはあまりありません。 それはすべての人気になっている古典的なかわいいスタイルだった。 これが本当ですが、私はまだキャラクターモデルがかわいい夕食だと思っています。 芸術は多かれ少なかれ平均的だった。 私はそれについて苦情はない。 アートは5です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.サウンド - このショーのサウンドトラックのすべての部分は、私を肉の粉砕機で顔を砕きたいと言いました。 それは驚くべき神だった。 サウンドトラックのすべての部分は、私が1つの部分、愛のテーマを除いてひどい気分にさせました。 ピアノを含むテーマは美しく、意外にも感情を私に伝えました。 私は音を3つ与えています。正に、私はそれに2を与えるべきですが、そのピアノの愛のテーマはちょうど素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - この番組に登場していたはずのキャラクターは、おっぱいに置き換えられました。 私はこれを文字通り意味します。 キャラクターが彼らのために行っていた唯一のものは、彼らの可愛さとおっぱいの大きさでした。 しかし、それには何も間違っていません。 おっぱいサイズやかわいいのための5。 ええ、ロマンスもあったけど、何でも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.ストーリー - このショーの話は、あまりにも貧弱です。 主人公は、克服するためのランダムな障害物を投げつけられ、それは酔いどれの話のために作られました。 私は言わなければならないが、ロマンスは直面していた実際の「敵の闘争」よりも根底にある。 最初のロマンスは、主人公の顔に胸が突き刺さっていただけだったが、アニメの終わりになると少しの関係が形成されたように感じた。 ショーの敵との実際の闘いは良くありませんでしたが、ロマンスにとってはそれほど悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5.楽しさ - 誰もがこのショーを見て、成熟した物語を期待している場合、彼らは完全なダムのお尻でなければなりません。 そう言われると、私は少し遅れて、あまり深刻なアニメを見て楽しんで、このアニメがいかに&amp;rdquo;あまり深刻でない&amp;rdquo;かを実際に楽しんだ。 あなたが冷静になりたいと思っていて、スーパーヘビーなストーリーに巻き込まれたくなければ、このショーはあなたにとって完璧です。 私はこのようなショーは非常に真剣に取られなければならないとは思わないし、あなたがショーに近づくと、それを楽しむことになる別の方法で信じている。 私はそれが何だったのかこの番組を楽しんだし、楽しみのために7を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは全体的に6です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*このアニメは成熟した聴衆にしか見られないこともお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あぶない：
このアニメはヌードを持っていることを覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190448&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Volticar/reviews&#34;&gt;Volticar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For my anime reviews I am going to review the anime on the order of which you would experience while watching an episode of the anime that is being reviewed.    1.Art - There is not much to say about the art for this series other than it being the definition o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iiij&#34;&gt;iiij&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*このレビューではおそらくいくつかのスポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kanokonは、13歳の男の子と本当にひどくセックスしたい400歳のキツネの女の子の話です。 これはKoutaとChizuruが禁止されている人間/キツネの精神が現実を愛することを禁じるように、あらゆる種類の宣誓詞につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に人間であることを意味するものを探索する深いプロットのいくつかは、以下の通りです。 コウタは腕についたブレスレットをつけてもう角が出ないようにし、チーズルの「妹」（雪男）は何百人もの高校生を殺してコータとチズルの愛をテストし、チズルのおっぱいは消えてしまう 。 これらすべてのアークは、実際にあなたの人生で鏡を見て、よく見るようにします。 このシリーズを完成させた後でさえ、私は自分のおっぱいを魔法の薬に紛失したときに何が本当に表現されたのかと思っていました。私がKoutaと同じ位置にいたら何ができますか？  ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは興味深い物語を持っていただけでなく、キャラクターの開発もすばらしかったです。 例えば、Koutaは、彼が学び成長するにつれ、いくつかの非常に興味深い変化を経験する。 シリーズの冒頭で、彼は千鶴が顔の中に24/7のお尻を突きつけることに反対して死にます。 彼はそれを毎日の煩わしいものと見なしているだけですが、シリーズが進行するにつれ、彼は自分の顔に胸があるならば、それほど心配しないでしょう。 私たちは、彼が千鶴に彼にそれをするように求めるときこれを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのKoutaのアークは、通常、このシリーズのアニメーションのクリエイターがそこで止まらなかったシリーズのための7または8を保証するのに十分であろう。 アークが感情的なレベルで本当に私に触れた他のキャラクターのいくつかがあります：
どよめんは、まるで他人の助けを必要としないかのように感じる感情のない女の子として始まります。 しかし、Koutaと出会った後、Koutaとセックスしたいと思っている無情な女の子に変身します。
このアニメでは、ちずるも興味深い展開をしています。 当初彼女はKoutaが彼女と彼女だけであったと信じていますが、後にはNozomuとの3人組があまりにも悪くないということを理解しています。
最後の、そして私の個人的に好きなキャラクターアークは、ノゾムの兄、サクに属します。 彼が最初に千鶴と再会するとき、彼は彼女を持つ必要があると感じる。 達成するために彼はKoutaとChizuruの関係の間に株式を置こうとします。 これは、KoutaとChizuruが一緒になって彼を倒した後にのみ変化します。 その時点でSakuは彼がどれほど間違っていたか、そして実際にこの2つの間の愛がいかに真実であるかを理解し始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このシリーズは本当に私の人生について考えさせてくれました。 このレビューを書くことさえも、このシリーズでもたらされた多くの感情を刺激します。 私は間違いなく10/10このシリーズを与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108319&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iiij/reviews&#34;&gt;iiij&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*Probably some spoilers in this review    Kanokon is the story of a 400 year old fox girl who really badly wants to have sex with a thirteen year old boy. This leads to all sorts of shenanigans as Kouta and Chizuru try to make there forbidden human/fox spirit love a reality.    Some of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakurasoubusters&#34;&gt;SakurasouBusters&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kanokonは、有罪の快楽のアニメの定義です。これは、私の最も有罪な喜びです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4- Kanokonはecchiアニメであり、あなたは確かに失望するので、深く何も期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5  - ストーリーのように、ここの芸術は非常に良いものではなく、芸術はかなり悪い芸術に見えますが、ここでは芸術はかなり平凡です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7-ここでは特に注目に値するものはありませんが、opとedはともに良い、キャッチーな曲、そしてオストフィットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8-私は鹿の子のキャラクターを絶対に愛していました。それらはすべて喜び、見て陽気でした。特に、2人の女性のリードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10-これは良いアニメだと言ってもいいけど、楽しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7-私は完全にこのアニメを楽しんで退屈したことはありませんが、私はこれはかなり存在しないプロットに7以上を与えることはできませんが、確かに私はおそらく奈良&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108979&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SakurasouBusters/reviews&#34;&gt;SakurasouBusters&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kanokon is the very Definition of a guilty pleasure anime, as this has to be my number one gui &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aileegrimmie&#34;&gt;AileeGrimmie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;確かに、最も変態した、ヘンタイのようなアニメの1つですが、それは面白いものでした。 それぞれのキャラクターの性格とすべてに対する反応が大好きです。 そのアニメの種類ではなく、私は私の友人にその驚くべきことを言うだろうが、それは間違いなく面白いと私の見守って楽しんだ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63409&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AileeGrimmie/reviews&#34;&gt;AileeGrimmie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Definitly one of the most pe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xraikirix&#34;&gt;XRaikiriX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは境界線の恋人です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのロマンスはとても素晴らしいです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど私が物語をluvするので、いつもこのアニメを見直すために戻って行きます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの100％&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20895&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XRaikiriX/reviews&#34;&gt;XRaikiriX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is bord &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何らかの理由で、私がマンガを読むことを決めるときはいつも、何らかの理由で私はそれを読んでいる間にアニメの適応に行きます。 尋ねないで、私は真剣に理由を知りません。  Kanokonは、私がこの奇妙な現象を起こしたことの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（2.99 / 10）：Kouta、私たちの主人公は、この世界の妖怪の世界に投げ込まれました。妖精の名前の女の子が彼女を愛していると告白し、同時に彼女が キツネ妖怪。 学校に若干のダメージを与えた後、彼は新しい生活の中に投げ込まれ、ここで今は妖怪の脅威と、彼の側にいる少女に対処しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初心者のために、そのシノプシスは軽小説と漫画の両方に対してはかなり正確ですが、アニメは正確ではありません。 このアニメの適応のために、物語は絶対的なものです。 このアニメは物語に従っていないだけでなく、別の道に完全に転向します。 アニメが基本的にショー全体に焦点を当てているのは、サイドストーリーです。 実質的にすべてのエピソードは全く別の話であり、非常にうまく感じられた非常に不満足な結末に至ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの大きな問題点は、何も説明されていないことです。 あなたがマンガや軽小説の良い塊を読んでいない限り、おそらくシリーズで何が起こっているのか、キャラクターが誰であるのかを理解できないでしょう。 このアニメは、その人物の名前が何であるかを忘れる可能性が非常に高い、その人物のキャラクターが誰であるかを説明する、ひどい仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結びつきの物語として、このアニメは完全で完全な混乱です。 ほとんどすべてのエピソードはまったく別のもので、実際のアニメのほとんどは実際のストーリーではなくエッチの素材に焦点を当てています。 しかし、エピソード的なアニメとして、そのように考えてもそれほど良いことではありませんが、それはちょっと音質が良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
 - 不明なプロット
 - 恐ろしい物語の結束
 - 実際のプロットよりもむしろサイドストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（4.10 / 10）：ストーリーは悪いが、キャラクターはそれほど良くはない。 しかし、彼らには何かがあると思います&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kouta Oyamadaはこのシリーズのメインの主人公です。 グレードアップしている人のように見えますが、この人は最初のエピソードで与えられたものを超えたものはほとんどありません。 彼がうんざりしているのを見て、逃げるのを見て、ちずるの巨大なDD墳丘の下で息を吐くのを見てください！  （それはすべてのエピソードBTWで起こる）。私は彼が本当にキャラクターの開発の面で彼のために行ってきたことはもう少し変なものになっていると思う&amp;hellip;しかし、関係なく、彼は本当にキャラクターには良いことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのメインの女性主人公は水俣千鶴です。 要するに、彼女は基本的にKoutaのDを彼女の中に入れようとしているシリーズ全体を過ごす。 すべてのエピソードで、彼女は彼女の胸にKoutaの顔を押して、彼女が望むように何も起こらないときはいつも腹を立てて、彼女の体に残念なことを誰にも見せる。  （I.E.誰もが彼女をブロックしている）それ以外に、彼女はアニメに妖怪の自己を示すことはめったになく、動物の精神と悪魔についてのショーのような気がしていない。 しかし、むしろ、あまり一般的ではない、人生の断片です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最後に、江の森のぞみ。  1つの単語、コックブロッカー。 このアニフの狼女の子の唯一の目的は、存在していない存在するロマンスの間に入ることです。 感情的ではなく、基本的に肉を食べるのは彼女の口に合う。  （親愛なる主人、私は自分自身を失望させる。）本当に彼女にはあまりない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドキャラクターのために、私たちは束を持っています。 千鶴の兄弟Tayura、クラスの朝比奈、そして存在から現れて消えていく様々な「拮抗師」（私はその言葉を軽く使っている）のすべてのキャラクターは、それほど詳細ではなく、多かれ少なかれ独特のごみのゴミです。 このショーの多くのキャラクターは、ショーでの存在をほとんど説明しておらず、全体として、まずはかなり無意味であると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-面白い主人公&amp;hellip;.
 - ランダムに入れられたと感じるキャラクター
 -  1文字の文字&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド（6.51 / 10と5.21 / 10）：ストーリーとキャラクターは信じられないほどうまくいっていませんが、アートはややまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、ほとんどモエのスタイルは、実際には2008年の期間からかなりいいように見えます。 キャラクターはかなり上手く描かれているように見えますが、アニメーションの点では非常にびっくりするようなものは見当たりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術の話題については、ファンサービスについても話さなければならない。 シリーズのかなり大きい塊のために、あなたはチーズルのトプレスが最低限に言います。  fanserviceはすべてのエピソードのかなり大きな部分を取り、あなたのファンサービスの見方によっては、ショーを始めることさえしたくないかもしれません。 パンティショットから、一見不可能な乳房物理学、入浴まで、そしてそれだけですべてを超えているこのシリーズは、そのファンタシーシーを超えています。  （彼らは乳首を見せて、それに非常に戸惑っているので注意してください。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽に関しては、まあ、それはひどいことではありません。 それをもう少し説明するために、アニメは良いと思ういくつかの曲を持っています。 音楽はひどいわけではありませんが、あなたの頭の中に詰まっている人はいません。 個人的には、彼らのようなものを知った最初のエピソードの後でトラックを聴くのは苦労しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-萌えスタイルのアートワーク。  （これはもちろんあなたのモエの見方によります。）
+/-かなりの量のファンサービス。  （これも、あなたのファンサービスの見方によります。）
+/-うまくいく音楽。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（5.96 / 10）：私は個人的には神話ベースのショーのファンです。 特に、キツネスピリットや、あまりにもよく知られている9尾キツネについてのもの。  （ナルトは数えません）。狩野子の場合、私はそれについての気持ちが混ざっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを楽しんだのですか？
まあ、はい、ある程度まで。 私はfanserviceに慣れてきたので、胸を一人の人の顔に押し込むという考えは、私には新しいものではありませんでした。 私もキツネ動物の女の子のアイデアが大好きなので、私はそれを見続けるようにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは良いショーでしたか？
うーん、ダメ。 それはひどかった。 プロットやキャラクターはひどく執行され、良いショーにはならなかった。 ショーには多くのプロットホールが存在しましたが、実際のプロットよりもむしろファンチューリップに集中していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは反抗的でしたか？
まあ、必ずしもそうではありません。 あなたがファンであれば、悪いプロットやファンタジーを気にしないでください。 個人的には、私はそれに嫌われていなかったので、私は完全にそれを見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見ることをお勧めしますか？
まあ、それは依存します。 あなたがファンサービスを気にしないなら、先に進んでください。 しかし、もしあなたが気にしていれば、私はあなたが他の場所を見ることを提案するよりも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合スコア：（5.22 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=148299&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For some reason, any time I decide to read a manga, I always for some reason go to the anime adaptation while reading it. Don&amp;rsquo;t ask, I seriously have no clue why. Kanokon is one of those things that I have done this strange phenomenon on.    Story (2.&lt;sup&gt;99&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): Kouta, our main protagonist has been thrown into this world of Youkai, where a girl by the name of Chizuru has confessed to him saying that she loves him, while at the same time, revealing that she is a fox youkai. After some damage to the school, he is thrown into a new life where he must now deal with the threat of Youkai, and the girl that is now at his side.     For starters, that synopsis is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;no-knowledge&#34;&gt;No-Knowledge&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは初心者のアニメであり、率直であるために、私は若い頃、こっちの小さな男の子だったが、今は自分の衝動をコントロールすることを学んだ。 このアニメは変態していて、しっかりと収まるEcchiのジャンルによく似ています。私が13〜14歳くらいのときにこれを見て、ドアをロックしていて、イヤフォンが付いていないので、誰もアニメの対話を聞くことはできません 。 私はそれがどれだけ優れているかを知るためにそれを見直すことにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
もちろん、これは目立つものではなく、Ecchiです。 私が基本的に見つけることができた唯一のプロットは、1つの文で要約することができます。  「キツネの悪魔による若い男の子の誘惑と、彼らの関係を守るために直面​​しなければならない障害」 他のプロットは遅すぎて、小さな悪魔の子供が現れてメインヒロインの大きなおっぱいが、彼女が彼女の「鬼ちゃん」、またはメインキャラクターが ヒロインの誘惑と簡単な終了のために彼女の力を封印する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
Ecchisは基本的に単純にそれを置く芸術であり、これも例外ではありません。 現在の気持ちやキャラクターの状況に合わせて、明るく暗い色が混じって、すべてが美しくまたは官能的に描かれます。 すべてのキャラクターは、非常にセクシー、美しい、ハンサム、かわいい、または上記のいずれかに現れた可能性があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
私の考えでは、ほとんどのEcchisが成功する場所です。 イントロはまともですが、私はアウトローが正直であることを好みます。 また、英語のダブを除いて、キャラクターの声はかなりよく似合います。このダブはお尻を吹き飛ばし、このカテゴリーを10にしないようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
驚いたことに、実際には、かなり良いキャラクターがショー内にあります。 たとえば、Koutaは、臆病で恥ずかしがり屋であり、温かくて、スマートで、まさにチズルが即座に彼を虐待しないときはいつでも責任を取ることができます。 もうひとつは、妹の不器用さと絶え間ない落ち込みを容認しなければならないチーズルの弟、タユラです。彼は高校圧勝を告白する自信を得るために幸せな生活を送ることができます。 物事と常に彼に苦労を与える。 時には彼女が彼女のやり方をしていないかわい子のように振る舞うことがあるので、私はしばしば自分自身よりもむしろ脇役のために応援していることが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
私は、ちつるからKoutaへの絶え間ないレイプや虐待を試みただけでなく、私たちのキャラクターのほとんどが日常的に対処しなければならない単純な不条理の中で、 初めはアニメの残りの部分（悪いことではない）よりも優れていませんが、終わり近くに正式に新しいキャラクターが導入されているため、最後にはたくさん残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは恐ろしいか退屈ではないし、ウォッチャーの注意を（良い方法で）維持しようとしているので、私がお勧めするいくつかのEcchiアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/No-Knowledge/reviews&#34;&gt;No-Knowledge&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was a starter anime, and to be frank, I was a horny little bastard when I was younger, but now I have learned to control my urges. This anime is perverted and fits well with the Ecchi genres it securely fits itself in. I remember watching this when I was about 13 to 14 years old,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spinky&#34;&gt;spinky&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょっとこれを正式なフォーマットではなくしておくつもりです。 だから、アニメはちょっとエッチだけど、そのシーンのほとんどでは、ラインを越えて実際にもっと面白かったので、あなたはそれを滑らせてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、キャラクターの性格は、物語の進行を維持し、あなたがアニメに入るようになるのに役立ちます。 しかし、それは私が言っていることです、私のコメントはそれが役に立つとは思わないが、私は私が読んだことの後にコメントを入れなければならないと感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、あなたがそれを見てはいけないecchiのジャンルに触れたり、スプラッシュを処理することができない場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29887&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/spinky/reviews&#34;&gt;spinky&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m gonna keep this kinda short and not in a formal format &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;binke&#34;&gt;binke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;hm mm
私はそれを評価することができればいいと思う7それは7 deserていないので、それは得点をする必要があります6.iは、私は真剣にこれらの文字の人々を描く停止弱い男性の文字のようにいけない！
正直言って、それはエッチの幻想とコメディの失敗した良い組み合わせですが、再びかなり良いです
それはあなたが私を信じてえっちの部分で不足していません
たとえそれがちょうどエッチ喜劇のためのものであっても、あなたはおそらくそれを後悔しません。
1つのキャラクターは特にアニメを見る価値があり、あなたをひどく傷つけ、オオカミに形が変わる少女です
皆さんはこれを見て後悔し、面白い人物のひとりを覚えていません。
私はこれがあなたを助けたと思う！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33918&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/binke/reviews&#34;&gt;binke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;hm mm  i wish i could rate this one 6.5 because it does not desers a 7 n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nitropayne&#34;&gt;Nitropayne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;したがって、これはジャンルを超えたアニメの1つです。 ロマンスのアクション。 クリエイターがアクションやロマンスのコメディであるかどうかを判断できないようなものですか？ あなたが決めることができないなら、それはしないでください！ あなたが死者の高校のようにそうするならば、それは物語と他のキャラクターとの関係でそれを通り抜けるのにまともなものですが、巨大な混乱したプロットの開発がありますか？ それはアニメのロムコムですか、それはアクション/コメディですか、あなたは私が言ったことはあなたが私がそれを憎むと思うと思うかもしれませんが、私は本当にありません。 私はちょうどそれが2つではなく1つのジャンルに焦点を当てるなら、それが潜在的であり、それを吹き飛ばしたと思う。 その決定だけで良かったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60549&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nitropayne/reviews&#34;&gt;Nitropayne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, this is one of those animes that cross genres e.g. action with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simon1900&#34;&gt;Simon1900&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まだ映画/テレビシリーズ全体を見ていない。 しかし、私はそれが11-12歳の男と巨乳を持っている16-18歳の女性のようなことを伝えることができ、男は彼が興奮していないとまだボアを得ることができない泣いている？  ：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が言ったように、最初のエピソードのようにしか見ていないので、私は何を知っていますか&amp;hellip; xP&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89041&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simon1900/reviews&#34;&gt;Simon1900&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Haven&amp;rsquo;t watched the whole movi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inunotaishou&#34;&gt;InunoTaishou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを真に表現できる単語は1つだけです。エッチ&amp;hellip;&amp;hellip;エッチはそれについてすべてを言います。 狐の女の子は人間と恋に落ち、彼と一緒にいることは何も望んでいませんが、他の精神や干渉しなければならないと感じる目に見えない力によって常に中断されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを見たいと思っているならば警告のビットは、ダビングされた英語を見ないでください。 私はそれの最初のエピソードを見ました（私はそれが私と一緒に混乱する原因で切り替えなければならない声の1つのセットでショーを見ることに問題がありますが、これはそうではありませんでした）と私は声優が非常に悪い &amp;hellip;私はちょうどそれの最初のエピソードを見たので、私は誰も声を聞いていないが、Koutaはあまりにもガーリー（ちょっと、彼はいくつかの弱い子供であると考えられているが、彼はこのような音を持っているわけではありません）、チーズルはWAYYY あまりにも柔らかすぎる（私の理解から、千鶴はKoutaと一緒にいて何の問題もなく、何故彼女は無防備なキャラクターだと思うのだろうか&amp;hellip;）、私はキャラクターにとってまともではないと思ったのは Tayura。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29195&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/InunoTaishou/reviews&#34;&gt;InunoTaishou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s only 1 word that can truly describe this anime, ecchi&amp;hellip;.. Ecchi says everything about it. There is no tr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bearvarine&#34;&gt;bearvarine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの話を楽しんだことは認めなければなりません。 私が中学生に再生をさせなければならない場合、私はこれらの2人の女の子が私の上をずっと戦っていたら幸せで死ぬだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットにはかなりのユーモアが織り込まれていて、各エピソードで何度も大声で笑っていることがわかりました。 私はそれが決して2番目のシーズンに延長されることはないと思っていますが、それは最後まで楽しかったです。 私は彼女の狂った家族について知っているように、そして彼女が彼女のボーイフレンドに様々な魔法の親戚の利益を打ち返すにつれて、主人公のキャラクターの発展を見て楽しんでいました。 私たちの他のヒロインノゾムゥは、これまでにアニメで見たような乾燥した控えめなデマパンユーモアラインを持っていました。 超楽しいシリーズ。 強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=157541&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bearvarine/reviews&#34;&gt;bearvarine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok I have to admit that I enjoyed this story, even though it was just full of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naraku2099&#34;&gt;naraku2099&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず始めに、これは多くの人々がおそらく私のように楽しむことのないシリーズであることを指摘します。 その理由は、私はユーキーなユーモアのセンスがあるので、このシリーズは私にとって面白かったです。 私が偏っていない系列を評価するなら、それはより低い評価を得るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの物語はシンプルで、本当にあまり面白くない。 主な女性キャラクター以外のキャラクターの大部分は迷惑で、エンディングはとても予測可能だったので、私は霊的であると思った。 私が7を与えた唯一の理由は、シリーズのエッチ要素（あなたの平均的な正当な漫画よりもかなりエッチです）が私を楽しませたからです。 汚いものがあなたを笑わせないなら、それを飛ばす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17786&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/naraku2099/reviews&#34;&gt;naraku2099&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To start off, I&amp;rsquo;m going to point out that this is a series many peop &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thellama-1&#34;&gt;TheLlama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがエッチショーに参加していないなら、遠ざかりましょう。 あなたが好きなら、多分カノコンをお楽しみいただけます。 あなたがオオカミ/キツネの女の子も好きなら、カノコンはあなたが見たいと思うショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提は基本的なものであり、オリジナルではありません。 狐の霊でもある「熱い」少女（ちずる）は、まるで女性の恥ずかしがり屋（Kouta）とまったく恋をしています。 それから別の人が来る（ぞっとする）、彼女はそれでオオカミの精神で、何を推測する？ 彼女はあまりにも彼を愛しています。 彼らは両方のecchiのおかしなことで彼の注意のために戦う、残りの私はあなたの想像力に残す&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー自体はエピソードごとのエピソードの話です。 エピソードを結びつけるものはあまりありません。 エッチネスは不足していません。 あなたの愛好家であれば、いつでもどこでも恋人の愛情を勝ち抜いてくれるチーズとノゾムのエッチな試みは、いつでも楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはそれだけではありませんでした。 誰もが実際よりもはるかに若く見えた -  Koutaは、彼が実際に高校生のときは小学生のように見えます。 それはショーの全体的な感触に影響を与えます（えっ+小学生のような人=悪い組み合わせ）が、おそらくそれに慣れるでしょう。 少なくとも私はしました。 それとは別に、アニメーションの品質は十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは平均的なもので、何も壮観なものではありませんが、どちらも外れていません。  OPやEDのテーマもフェアですが、ショーを見ているときに耳を傾けてはいけません。 声の演技も大丈夫ですが、Koutaは小学生のように聞こえますがu003e _＆lt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は本当に特別なものではありません。 キャラクターの発達がなく、元のキャラクターは楽しませてくれることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これは公正なショーでしたが、例外的なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「有益ではない」有権者（そして有益な有権者も）：フィードバックは非常に高く評価されています=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6534&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheLlama/reviews&#34;&gt;TheLlama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re not into ecchi shows, steer away. If you like them, maybe you&amp;rsquo;ll enjoy Kanokon. If you like wolf/fox girls as well, Kanokon is a show you probably want to watch.    The premise is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai-1&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kanokonはなぜ私がこれを見ているのか考えるのは退屈な瞬間を与えませんでした。 まず、これは「愛している、またはそれを憎む」アニメです。 エクシネスに耐えることができる人はそれを愛するでしょう、そうでなければ、彼らはそれを非常に迷惑にしたり、嫌なものにまで広げたりします（私が得ている言葉は反発しています&amp;hellip;）。 アニメがMALEの視聴者をターゲットにしていることは明らかです。 はい、このアニメはあなたのためではありません！ そのことを念頭に置いて、私たちはレビューを進めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはおそらくあなたが見つけ出すことができる変態の最も近いアニメです（よく、それはよく知っているファンサービスフレンドリー一騎当千シリーズと少なくとも同等であると言うことができます）。 鹿の子の魅力は想像以上です！ 評価では「マイルドなヌード」と書かれていますが、「重いヌード」（特にエピソード7を見た後）といった方が適切だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
12話の長編アニメの場合、最初はゆっくりした話です。 キャラクター開発にはいくつかのエピソードが必要だと私は理解していますが、 プロデューサーはショーの中で様々なカップルと物事を包み込むことができたが、まだ解決されていない謎が残っていたことは、一方ではうれしい。 最も顕著なものは、テディベアの若い女の子の背後にある謎です。 多分彼らは漫画でそれをカバーします（まだカバーされていない場合）、またはおそらくカノコンの2番目のシーズンがあるでしょう、私たちは待って見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：
アートワークは最初は私にとってはちょっと変わっていました（主に目と頬&amp;hellip;実際には&amp;rdquo;漫画&amp;rdquo;です）、それに慣れてからはアニメーションの質はかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他：
サウンドについてのコメントは特にありません（オープニングはショーにはかなり良いですが）。 文字はすべて非常に活発です（しかし、必ずしも信じられない方法ではありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
全体的に、あなたがエッチアニメを見ることを計画しているなら、アニメはとても楽しいです。 しかし実際にヘンタイを見ようとしている人にとっては、あなたは失望するかもしれません（おそらく、あなたは強烈なファンサービスのために知られているDVDスペシャルを試すことができます）。
最後に、私は仕事をうまくやったことを監督に賞賛したいと思います。 彼は巧みに17 + / 18 +ラインに接するアニメを作りました。 私はこれを私の国のプライムタイムのアニメチャンネルで見ているとは想像できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4872&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kanokon never gave me a boring moment to think about why I am watching this. First off, this is a &amp;lsquo;love it, or hate it&amp;rsquo; anime. Those who can withstand the ecchiness will love it, else they&amp;rsquo;ll find it very annoying or to some  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi-1&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを見た後、シャワーとデリュージングが必要なような気がします。  Kanokonは、私が今まで見たことのなかで最も歪んだ、そして多くの点で邪魔になるものの一つになっています。 幸運なことに、私はそれがもう終わった時にそれを終えることができたのではないかと疑ったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kanokonは基本的に物語を持っていません。 弱い少年は、新しい高校で彼の年を始める。そこでは熱い女の子たちによって不可解に包まれている。 スタンダードechiiアニメ運賃はこちら 問題はこれまでに面白いことではない。  Koutaは、女の子たちが自分を投​​げつけていることを避けようとしています。女の子たちは、シリーズが展開されるにつれ、ますます挑戦し続けます。 しかし、いくつかのコメディが見つかります。 あなたがKoutaとマンチェスターの不足の不信を停止することができれば、Kanokonはその瞬間を持っています。 チズルと彼女の愛情との関係はかなり面白いです。 しばらくすると、10回目の同じ冗談を見た後でさえ、これはあまり面白くなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私を最も悩ませたのはキャラクターでした。 まあ、特に.. Kouta。 なぜ、これらの女の子たちはすべて、高校に入学するのではなく、3年生になるはずの弱い、退屈な、未熟児の少年に自分を投げつけているのですか？ 高校？ 本当に？ この男の子がエピソードの後に​​痴漢エピソードを取得するのを見て、私はそれが私を笑わせた以上に警察に電話したいと思った。 実際には、キャラクターから見た唯一のショーの中で、チズルとノゾムが唯一のハイライトです。 彼らは真に面白い、あるいはわずかに面白い唯一の人です。 しかし、オオカミとオオカミの精神は、決して適切に開発されておらず、Koutaの次の虐待の間の時間を橋渡しするためだけに追加されたようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;目に見える鹿の子はすばらしく見える。  Chizuruの重力に反する測定にもかかわらず、彼女はまだ他の女の子と同様にかなり可愛いです。 再びKoutaは、彼が見える方法のために離れてポイントを取る。 声の演技は本当に良いですし、それはいくつかの点でシリーズを保存します。 私のお気に入りのひとりでさえ、能登真美子が私をKoutaのようにすることはできませんでした。 音楽もとても強いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたが熱心なハーレムファンで愛のファンサービス、ロリ、キツネ、ヘンタイ、そして巨大な胸で小児を窒息させているなら、これはあなたのショーです！ 他の誰もがあなたがそれを見失うIQポイントを保持する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7864&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really feel like I need a shower and a delousing after watching this show. Kanokon manages to be one of the most perverted and in many ways disturbing things I have ever watched. It’s fortunate that it was short, because I doubt t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;golden-darknezz-1&#34;&gt;Golden_Darknezz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私たちはShotaconのアニメと呼ぶものがたくさんあります。 私はロリコンのファンではなく、兄弟のShotaconです。 私はその &amp;lsquo;Not Helpful&amp;rsquo;ボタンをクリックするつもりです。 私はもう気にしないので、どうかしてください！ 私はあなたが人々がそのボタンや何かのためにフェチをしゃぶっているが、あなた自身にこれを尋ねるかどうかは分かりません：私が問題のアニメが好きかどうかをこのレビューが決定するでしょうか？ それでは？  GTFO、shizを見て、あなたが何を考えているかを決める。 物語の終わり。 レビューに！ そして、私は実際にこれを撃ってこれを楽しんだ。 私は本当にしました。 しかし、これ（主人公）を見て少しおっぱいはお尻と胸の中に吸い込まれているだけ私を怒らせる。 毎晩私は自分自身に考えていました。「ちずるはどのようにこの小さな奴に最初に惹かれましたか？ 彼は明らかにそこに何かを詰め込んでいるわけではないので、なんでファック？ しかし、後でその部分に着きます。 もし私が何を言わなければならないのか分からないなら、読書を気にしないでください。 誰もあなたに強制しないので、どうしてあなたはいつも「このレビューは役に立たなかった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3
物語HAD（キーワードが持っていた）潜在的な驚くべきもの。 代わりに、アクション、ロマンス、ドラマを持つ素晴らしいファンタジーアニメは、ファンサービスの過剰、穏やかな設定、プロットラインで無駄な努力をするようになりました。 このアニメの最強のポイントはファンサービスです。 他のすべては、彼のボール（またはその問題についてはディック）を成長させていないが、彼は彼の巨乳な仲間と非常に小さな不具合に継続的に関与している少したわごとについてです。 誰が小児性愛者かもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：4
Shotaconのアニメであり、私は本当に本当に強盗野球のバットで彼の顔を打ちたいと思った。 実際、最初のエピソードでは、すべての背景文字が極端に変形しています。 それ以外はおっぱいがうまく描かれていました。 他のすべては地獄に行くことができます。 素敵なおっぱいやキスシーンを見たい場合は、Kiss X Sisやヘタリを見ているほうがいいです。  P.S明らかに4はまともな笑です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：3
ちする鳴き声を聞く小さな短い瞬間以外には、聴覚に喜びを感じることは他にありませんでした。 特にその覗き見は恐ろしい声を鳴らします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：2
ああ！ これが最も難しい場所です！  3人の主人公、16人の支持者。 ショーで紹介された19文字になります。 実際に何人いるのか知りたいですか？ なし！  3人の主人公は誰ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;水俣千鶴：熱いうちの雌ちゃん。いつもそこに何も持たない小さなお子さんにお尻を犯されたい。 彼女はおそらく最初の場所で高校に入らなければならない小さな小さなたわごとに惹かれた小児性愛者です。 しかし、再びこれはShotaconのアニメだから、基本的にはほとんど誰もが突然垂直に挑戦されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ezomori Nozomu：始まりの会話よりも大抵応答するやや静かなタイプ。 彼女は実際には、彼女はちズルのような精神であるということ以外には、自分自身についての多くの洞察や背景を与えられていないので、私は彼女が話とほとんど関係がないので、彼女を主人公と呼んでいません。 それでは何の話？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Oyamada Kouta：OKこのぞくぞくは道で死ぬ必要があります。 彼は2つの素晴らしいTig Ol &amp;lsquo;Bittiesに彼の意志に逆らって圧搾されることに喜びを感じていないようだ！ 真剣に彼の問題は何ですか？ それらの喜びの山々で窒息することに、どうして彼は不満を持ちますか？ 私は常にセクシーな女の子が私のズボンに入ることを望んでいたい！ あなたはしませんか？ その男の子に何かが間違っています。 彼は今、育って、赤ちゃんがどこから来たのかを知る必要があります。 彼が自分の行動様式を知らないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：3
私は、幸運な小さな男の子が熱を奪うほどの雌犬を利用していなかったという事実を乗り越えることができませんでした。 私はこれを見ていた楽しいものを絞り出すのに疲れました。 まったく大麦があった。 楽しみの落ち込みだけが見つかりました。 おっぱい？ それらを見てもあまりにも多くの時間をカウントします。 いくつかの静かな文字ですか？  &lt;em&gt;エンジェルビーツからの咳&lt;/em&gt; Kanade *咳*魅力的な垂直に挑戦されたキャラクター？ ああシャナ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3
アドバイスの言葉。 キャラクターの発展（誰もここにはっきりと存在していない）とストーリーを探しているなら、あなた自身に恩恵を与え、避けてください。 一度あなたがそれらについて知る必要があるすべての文字を参照してください。 彼らは自分自身についてはほとんど何も言いません。 しかし、あなたがShotaconsを見て本当に永続的であれば、あなたはそれに何か楽しみを見つけることができればそれを見て、あなた自身で見てください。 私は確かにしていないので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52981&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Golden_Darknezz/reviews&#34;&gt;Golden_Darknezz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So we have here what many would call a Shotacon anime. I&amp;rsquo;m not a fan of Lolicon or it&amp;rsquo;s brother kind Shotacon. And I really tried to give this a shot and enjoy this. I really did. But seeing this (the protagonist) little shit being smothered in ass and tit just pisses me off. Every moment I thought to myself &amp;lsquo;How is Chizuru attracted to this little bastard in the first place? He obviously isn&amp;rsquo;t packing anything down there so what the fuc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dragon-empress-1&#34;&gt;Dragon_Empress&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;聖なるくそ、それはやっと終わった！ 私の恐ろしい嫌悪のアニメ！ このアニメはとても悪いので、レビューを書いていなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かのこんは、明らかに聴衆としての性的欲求の熱心な男の子たちと一緒に作られました。 あなたはfanserviceが欲しいですか？ それはfanserviceを持っています。 あなたは裸の雛が欲しいですか？ このアニメはそれを持っています。 実際には、このアニメは、性的妄想、活動、視覚的な目のキャンディーの上の境界線を越えています。 主人公、Koutaは、2人の女の子にストーキングされています。どちらも男性が通常欲しいものです。 準備ができて意欲的な大胸のかわいい女の子、そして準備ができて喜んでいる乳房のないロリのキャラクター。 どちらも彼からセックスを望んで、それを行うために何かをします。 要約すると、このアニメはおそらくあなたが実際にヘンタイではないヘンタイに近づくでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その話は最高でも普通ではなかった。 私は、全体の「悪魔と精神が人間と物事に溶け込むのが大好きでしたが、それはどこで終わったのですか？ 小さなロリガールと彼女のヌーのパートナーとのアークは、このシリーズが実際のプロットに最も近いものだったし、おそらく私が楽しんでいたシリーズの唯一の部分だったかもしれません。  。  2人の女の子が従って、小学校にいなければならないような男の子を寝たきりたいという事実は、私をオフにするのに十分でした。 私は女の子です、私は私のshotaが大好きですが、これは信じられないほど信じられないほど非常に罰金に非現実的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはアニメが本当に輝く場所です。 今年の春にリリースされたアニメの中でも、芸術は最高のものだと思います。そして、私はたぶん鹿児島スタイルの美しさをすぐに忘れることはないでしょう。 正直言って、私は最後のエピソードにショーに耐えて耐えさせたのはおそらくアートでした。 アニメーションがシリーズ全体でスムーズなままであったことを認めなければなりません。 おそらく、男性をアニメーション化するとき、それはわずかに減少しましたが、いつエッチやハレームのアニメを見ているときにそれは起こりませんか？ アニメーションがこのようにしてエッチを調整するという私の残念な思考ではないならば、アートは完全な10を得ていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここではあまり言いたくない。 唯一本当に素晴らしいのは、声優です。 もちろん、それは大事なことだよね？ 私はそれほど音楽を覚えていないので、それは私の意見ではあまりにも良いことではないことを示すために行く。 ええ、これは私が本当にその音について言えることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはまともなものだった。 私は、貧しい小さなKoutaがすべての女の子たちによって「ero-king」と呼ばれ、彼のせいではないにしても、それによって鎮圧されているという事実は本当に好きではなかった。 もちろん、それはハーレムとエッチのアニメのすべての男の子の運命のようです。 最寄りのラックに面した工場が事故であったとしても、それはいつも少年の責任です。 貧しい少年たち。 画面上にいるときはいつでも、私の顔に笑顔をつけることに成功したのは3人だけでした。 それはTayura、双子のAiとRenです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメでは、プレイヤーのエピソードの長さをチェックして、セックスを望む別のエピソードのおっぱい、性別、女の子をどれだけ長く苦しめなければならないかを確認しました。 私は、ネット上の他の場所で何が起こっていたかを見るために、8分ごとに中断するエピソードの大部分でとても退屈でした。 はい。 それはよかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体？ あなたがこの種のものから降り立つ少年でない限り、それを見ないでください。 または、女性を大きく低下させるこのアニメを容認できる少女。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5755&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dragon_Empress/reviews&#34;&gt;Dragon_Empress&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Holy crap, it&amp;rsquo;s finally over! The anime of my dreadful loathing! This anime was just so bad, I HAD to write a review on it.     Kanokon was obviously made with horny sex craving boys as its audience. You want fanservice? It has fanservice. You want naked chicks? This anime has it. In fact, this anime goes over-the-top borderline with it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theeggman85-1&#34;&gt;theeggman85&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、あなたが住んでいる人からこのアニメを隠す。 彼らがヘンタイを好きでない限り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、確かに、これはあなたがアニメでおそらく見ることができる最も魅力的なものです。 それはナッツです。 しかし、すべてのファンサービスの下には何がありますか？ まあ、平凡なストーリーライン、私は残念です。 このアニメはファンタジーの全てに力を注いでいます（マンガのように、そこには驚きません）。 すぐに飛び込みましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に発明的ではありません。 話全体がKoutaがecchiの状況に入ることができるようにセットアップのように感じる。  2人の精神の女の子が彼を好きになる、ランダムなくその束が起こる。 物語の実際の動きはありませんが、何が期待できますか&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ全体が若いクタの様子に非常に悩まされました。 それは10歳のような男です！ オハイオ州&amp;hellip;まあ、それ以外にも、アニメの目のスタイルは新しいもので、ちょっと変わったものでした。 残りはちょうど普通だった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何も特別なものではなく、実際には何もありません。 あなたはKoutaが他のことについて何を考えているかは実際には分かりません。他のキャラクターも同様です。 私は、その人が私をひどく傷つけた、もっと元気を見たいと思っていたでしょう。 それ以外にも、全員の心は75％のファンで満たされています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：〜8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは本当に誰がそれを見ているかにかかっています。 あなたが10月10日のファンサービスを楽しむなら。 あなたがそれを憎むなら、このアニメがファンシーであることを実感して今離れてください。 これは3/10となるでしょう。 これは実際に本当に面白いいくつかの瞬間と組み合わされて、鹿の子を作り上げるものです。 私は実際にいくつかの部分で大声で笑ったが、あなたがコメディーだけを探しているなら、あなたはファンサービスの嵐を勇敢にしなければならなくなるだろう。 私は後者をお勧めします。 私にとっては、これは楽しいシリーズでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はほとんどの場合、それがすべきであるため、私の全体の主な影響であることを楽しみにしています。 このアニメは、良い物語、またはよく発達した人物に関するものではありません。 それは基本的にファンサービスについてです、そして、それは当時は楽しいものでしたが、正直言って、本当に疲れました。 私はケンシンから「はい、今は真のアニメだった！」と思っていました。 私は、なぜ謙信の最初の12回のエピソードを見直すためにこの時間を過ごさなかったのか、なぜ憲法から去ったのか。 当時は楽しかったですが、ファンが好きなら試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5823&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/theeggman85/reviews&#34;&gt;theeggman85&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, hide this anime from anyone you live with. Unless they like hentai too.    Yes indeed, this is THE closest thing to hentai you will probably ever see in an anime. It&amp;rsquo;s nuts. But what&amp;rsquo;s underneath all the fanser &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz-1&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[B]かのこん[/ B]
だから、このアニメはあなたが愛しているか憎んでいるものの一つです。あなたが好きなのはあなたが好きなのですが、そうでなければあなたはそれを憎むでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]ストーリー[/ u] [/ b]
それは複雑な話ではありません、私は物語があるとは思わないが、彼らのほとんどが正常な人間ではなく人間の形の霊である高校の友人のグループを持っています。 物語はKoutaとChizuruの周りを回転し、後にはNozomuの両方で、彼らの体でKoutaを弄ぶだろうが、この子供は狼狽していて、何もしないで、時には悲鳴を切る。 ただチズールの体を特定するには、グループの残りの部分との相互作用があり、いくつかの戦いのアクションがあります、シンプルさはうまくいたロマンスと生活要素のスライスがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]アート＆amp; サウンド[/ u] [/ b]
私は芸術が好きで、2008年のもの、素晴らしい芸術スタイル、そしてもちろんそれらのおっぱいの物理学からのものであることがどれほど詳細なものなのですか？ 音質は良かったし、声優はいい、バックグラウンドミュージックは良かったし、OPは大好きだったけどEDは好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]文字[/ u] [/ b]
キャラクターはとても良かったですが、バックストーリーが分からなくてももっと見たいと思っています。ノーズムはもっとお目にかかりたいと思っています。彼女が好きでボリュームアップしていて、 空腹の双子のほうが面白かったし、彼ら自身の性格を持っていて、グループの残りの部分は奇妙な理由のために面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]楽しさ[/ u] [/ b]
私は実際にキャラクターのために落ちたので、私は実際にキャラクターのために落ちたので、それらのより多くを見たいと思ったので、この超自然的なスライスのコメディをもっと見たいと思っていた アニメを見るために私を戻したアニメシリーズの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195079&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[b]Kanokon[/b]  So this anime is one of those that you either love it or hate it, you will like it if you like Ecchi a lot, you will hate it if you don&amp;rsquo;t.    [b][u]Story[/u][/b]  It &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuromii-1&#34;&gt;Kuromii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Omg、これは最悪のアニメでなければなりません。___。 私は最後のエピソードが覆されたときにそれを終えましたが、私はちょうどレビューを書くことを考えただけです。 また、私は今日疲れていますので、私と一緒にいてください。3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
ストーリー？  HAH。 ほとんど話がありません。 かのこんの物語は存在しない。 ちょっと過激な少年少女チーズルが少年コタを彼女とセックスさせようとするのはちょっとしたことです。
冒頭では、戦闘シーンやチズールがキツネの神というコンセプトを含む潜在的な可能性がありましたが、何もかもが「ああ見た目よりも深刻なものは何も出てこなかった。 真剣にも、作家たちは、主なストーリーラインを完全に忘れてしまったように思えました。 このシリーズは、あなた自身がヘンタイ自身を見ずに得られるほどヘンタイに近いものです。
ちずるのようなかわいい雛が、どんなオポチュニティでも彼女の服を脱ぎ捨てるのを見るのをやめる男たちを対象にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
ここに特別なものはありません。 表示された数少ない戦いのシーンはかなり平均的なものだったが、チズルルはいつも油で覆われているように見えた。なぜなら彼女はとても光っていて、キャラクターの目は面白かったからだ。 本当に私の好みではありませんが、もう一度それは恐ろしいことではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私がシリーズ全体ではなく2をシリーズに与えた唯一の理由は、音楽のためだった。 それは絶対に美しく、まるで私が楽しむもので、両方の曲が愛と肉体的に誰かを欲しがっていたので、シリーズとはかなりよく合いました。 特に、榊原由衣が歌った最後の曲。 それはコーラスでとても陽気で、本当に私をXDを踊らせたいと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
それについて私は何が言えるのですか？ 何もない。 彼らは退屈で、標準的で、フラットで、2Dで、リサイクルされており、深さはありませんでした。 彼らはパンティーを見せて、裸になり、何も得られなかった。 地獄のように退屈。
Nozomuは私を最初に笑わせましたが、それから退屈しました。 彼女はチーズゥルがさらにKoutaにしがみつくようにするためだけにそこにいた。 そしてKouta自身、彼はそんなに乾いた小さなものだった。 彼は明らかに千鶴と一緒にこのようなことをしたくなかったが、彼はあまりにも貧弱だったので、実際に彼女を止めようとは決してしなかった。 真剣に、彼は本当に私を怒らせた。
唯一のハイライトは双子でしたが、ほとんど表示されませんでした。 彼らがそれ以上にあったとすれば、私の評価は4位まで上昇していたはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私はこのシリーズを1ビット楽しんでいませんでした。 私は本当に「ちょっと見て、私はそれを我慢する」と言いたいと思っていたし、落ちるシリーズが嫌いなので、最後までそれを見ていた。 そして、私も頑固だと思うよ^^; もう一度私はこれと同じように恐ろしい頭脳的なecchiとしてシリーズを見ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
あなたがヘンタイの危機にあるいくつかのハードコアエッチをしたい場合にのみそれを見てください。 そうでなければ、それを逃してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのシリーズを愛していたなら、私たちの意見が混ざり合っていないことを申し訳なく思っています。 しかし、私は本当に本当にこのごみの山を嫌っていました。  :)
ええ〜あなたがしたい場合は、レビューを嫌う。 しかし深く、私は真実のみを伝えていることを知っている、3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5939&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kuromii/reviews&#34;&gt;Kuromii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Omg, this has got to be the worst anime I have ever had the misfortune to stubbornly watch all the way through .___.; I finished it when the last episode was subbed, but I&amp;rsquo;ve only just thought about writing a review. Also I&amp;rsquo;m tired today, so please bear with me guys ;3    Story  Story? HAH. There pretty mu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;exes-1&#34;&gt;EXEs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今、私はそれを見て前に、マンガのビットを読んで、大丈夫だった。 それから、雑誌のアニメの広告を見て、目についた。 だから、サプサイトが出てきたら、毎週ダウンロードして見て、これが私の考えです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：このアニメは非常にスライス・オブ・ライフのアニメだったので、実際にはストーリーはあまりありませんでした。 すべてのエピソードは基本的に主人公のKoutaのズボンに誘惑しようとするChizuruとNozomuだった。 コメディーのかなりのビットがあったが、ガットバストでは面白くなかった。 最後のいくつかのエピソードの周りのドラマは非常にmehだった、それは本当に多くの効果がなかった。 私が認めているすべてのエピソードは繰り返しましたが、以下で説明するように、そのアクションは間違いなくそれを補っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ああ、私が見たすべてのエッチアニメのうち、これは最高の芸術、特にキャラクターを持っています。 これはソフトコアのヘタであるかどうかを尋ねる人々のショーのポイントに、裸の肌のトンとトン。 身体、特に千鶴は、あまりにもよく描かれ、本当に彼女の姿をよく見せてくれました。 他のキャラクターもよく描かれ、アニメーションはしっかりしていて、さまざまな色や設定を効果的に使いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：声の演技は良かったが、私はKoutaの声を嫌った。 この少年は、アニメで最高の声を出しているので、ボールを持たなくてはいけません。少数のエピソードの後で、ダンノーニングがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：非常にきしみ。  Koutaは典型的な無駄な/ボールレスのハーレムリードです。私は彼がいつもChizuruの進歩を試して避けるために、彼が大好きではありませんでした。 ちずるは、主人公を愛する主人公で、いつも彼を誘惑しようとしていましたが、彼女がまばらだったという印象はありませんでした。 多分決定は良い言葉です。  NozomuはKoutaのズボンに入ることを望む静かなloliであり、彼女は見て退屈だった。 私は主人公、特にTayuraとAsahinaよりも、サイドキャラクターが面白いと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：これはアニメが輝く場所です。 ホーデーズと素晴らしい、生命力を与える、血行を誘発する、弾力のあるエッチの大群。 私はそれを愛し、このショーは目のキャンディーを意図しており、それは非常にうまくいった。 地獄は、シリーズだけを見直すことを保証するのに十分で、私はいつかそれをやる予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、毎週鹿の子を見ているのはとても面白かったですが、それを見守っているのは面白かったですし、あなたの血が急上昇するのに十分な行動をしていました。 間違いなく、より良いecchi / harem animesがあります。アニメのプロット、キャラクター、ロジックのあらゆる部分を分析するタイプでなければ、これは好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6076&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EXEs/reviews&#34;&gt;EXEs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now, I read a bit of the manga before watching it, was alright. Then, I saw advertisments for the anime in magazines, and damn, it caught my eye. So when the subs came out, I downloaded them every week, watched them, and this is what I thought about it.    Story: &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pinksheep-1&#34;&gt;PinkSheep&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今日は私が見た最悪のシリーズでなければならないので、このアニメを見直すつもりです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
本当に話はあまりありません
私が見る唯一の「ストーリー」は、この哀れな男性のロリのキャラクターを手に入れようとしている、この大きな胸のキツネの神です
私はヘンタイを見ているような気がした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術はちょうど一般的です皮膚はあまりにも輝いていました
時にはキャラクターが鼻を持たないように見えました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
サウンドはこのシリーズの唯一のまともなものでしたOPとEDは大丈夫でした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
このシリーズのキャラクターは開発されていません
女の子は実際にはこの総体的な行動をしていない
千鶴：
あなたが400歳になったと思われる人にとって、彼女はもっと成熟していると思うでしょう
しかし、彼女はちょうど迷惑で、ちょうどこの子供のズボンに入るように頼んでいる
私は彼女が彼の中で見ることを理解していない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小唄：
彼は最も嫌な男性のリードの1つです。彼は8歳のように見えます
彼について魅力的なことは何もない
彼は彼が後ろをつかそうとするように行動するが、彼はまだチズルと性的なことをしてしまう
私は1つのために彼はチズルの* ssを舐めるときにうんざりを見つける&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;のぞむ：
Koutaのズボンに入ることもやめて
彼女は明らかにちズルと同じように自分自身を尊重していません
彼女は3人とも一緒にしようとした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターはあまり目的がなかったので、私はそれらに入ることはありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
実際には何もありません
私はこのシリーズを通して自分のやり方を強制した
これはもっと男性の聴衆を対象としています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれに1を与える私はそれを少なく与えるだろうが、私はできません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=150707&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PinkSheep/reviews&#34;&gt;PinkSheep&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Today I&amp;rsquo;m going to be reviewing this anime because it absolutely has to be the worst series I&amp;rsquo;ve watched     Story:  There really isn&amp;rsquo;t much story  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stardustninja-1&#34;&gt;stardustninja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;私がこれを見たときは、私は11歳でした&amp;hellip;私はちょうど私がこれを終えて、すべての私の友人に見るように言うようなものだったので、私はエピソード4になった！ &amp;lsquo;私はそれらを傷つけたい このアニメでは、私はepisdoeのためにしなかった4魔女は私がそれを落とした&amp;hellip;とショックと嫌悪感でつまらないにstarded&amp;hellip;私はこのレビューの後の理由を得るだろう&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OK！  theresは本当にこれには物語ではありません、例外を除いて&amp;hellip;&amp;hellip;再生&amp;hellip;. * twitch twitch *
だから、6歳に見えるこの小さな男の子を手に入れて、彼は大声で&amp;hellip;レイプされ続けています。大きなおっぱいを持つ女の子によって&amp;hellip;&amp;hellip;..ああ、私は人生の怖さです
&lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&amp;hellip;私は本当にそれが良いと言うことはたくさんあると思います。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはいい私はそのopのかわいいが好きです：D&amp;hellip;. sorta&amp;hellip;
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&amp;hellip;.. *ツイッチ・ツイッチ*彼らはすべて生命のために私を傷つける&amp;hellip;兄弟は彼のsisが6歳のレイプを気にしていなくても&amp;hellip; 0すべての2人のメイン・ガールは練習して6 年を取って高校を見ている!!!!!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ&amp;hellip;あなたは生命のためにあなたのビューアを傷つけません!!!!!!!!!!それでは、エピソード4で大きなおっぱいの女の子は、空の部屋で6歳を引きずります（ベリアルの短いスカートで）、彼女を引っ張って アンダーウォーマーをオフにして、6歳の彼女を叩かせてくれるのですが&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;. 10回くらい&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.  &lt;em&gt;影で隠れてハリネズミの人形が震える&lt;/em&gt; &amp;lsquo;私はちょうど何を見たのですか？&amp;rsquo;  * twitch twitch *
&lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが30歳以上でない限り、このアニメを見ないでください!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! ドント!!!!!!!!!!!!!!!!!!! ちょっとしていない!!!!!!!!!!!!!!!!!! 0__0&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19242&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/stardustninja/reviews&#34;&gt;stardustninja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;well when I watch this I was 11 years old&amp;hellip;I only got to episode 4 because well I was a like &amp;lsquo;I&amp;rsquo;m going to finish this and tell all my friend &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwing-1&#34;&gt;Gwing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、魔法少年に女神の淑福のようなものです！ 私は冗談ではありません。このショーを見ると、Koutaは幸運な男です。なぜなら、彼は2人の女の子を持っていて、知りたがっています&amp;hellip;あなたと知りました&amp;hellip;しかし、あなたは彼を残念 彼はエロティックな王様と呼ばれており、すべてが完全に誤解されています。 まあ、それはエッチですが、それは女の子ブラボーのようないくつかのショーのようなエッチではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gwing/reviews&#34;&gt;Gwing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is like an ecchi Mamoru-kun ni  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simonian-1&#34;&gt;Simonian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;現実に生きていれば、私たちは逆の性的魅力の世界に住んでいました。 ハムスターで腕立て伏せしているように見える少年は、自信過剰の強い女性からすべての注目を集めるだろう。 私はあなたがたわごとではありません。女の鉛は、ここではイタチのように泣き叫び、女の子は性的接触を試みるたびに亡くなった祖父に謝罪します。 私は私の人生のいたずらにしてきたことは一度もありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット&amp;hellip;何もない。 たった1人の弱い男の子で、おそらくは弛緩したディックと1次元のニンポの群れで製造されていました。 彼らは彼自身を強制的に、彼は腐ったトマトのように見え始め、祖父についてのいくつかのたわごととどのように不道徳な性的活動が叫んで逃げる。 リンスとリピート - 全部で12回のエピソード。 私はジョイントを明るくしなければならず、彼は完全に遅れたときはいつも、壁にぶつかってモニターを叩いてしまうのを避けるために熱心にプレイしているように思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アートはまともではなかったし、私はこれが、正しい心の誰もが自然選択のこのひどい変態を見たいと思う唯一の理由だと思う。 すべてのエピソードでうまくアニメーションのお尻とお尻があなたの視聴喜びのためにありますが、それはあなたが探しているすべての場合&amp;hellip;ちょうどヘンタイを見てください。 この「終末論的な災害」を乗り越えるための頭痛を救う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド＆amp; amp;  OSTは最高で恐ろしいものでした。 男性のリードは、罪悪感を伴う去勢されたチンパンジーのように聞こえます。 音楽はあなたの耳を圧迫し、OP＆amp; amp; ここのようなEDのテーマは、世界中の若い男性の勃起不全の原因であることが確認されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 何もありません。 このたわごとはどんな男または女性にも怒りを与えます。 あなたが何を信じているのか、どこから来ているのかは関係ありません。このアニメは、私たちが日常的に観察する自然のバランスの強さです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを乗り越えようとすると、最高の芽が無駄になった。 私はこの蒸し芝に2点を与えても芸術のメリットだけでは非常に寛大です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192648&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simonian/reviews&#34;&gt;Simonian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If Kanokon was real life, we&amp;rsquo;d live in a world of inverse sexual attraction. Meek little men that look like they&amp;rsquo;d lose in an armwrestle with a hamster would be getting all the attention from strong overc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daky-kun-1&#34;&gt;daky-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあなたに嘘をつきません、私はこれを主にエッチシーンとファンサービスのために見ました。 それで、私は欲しいものを手に入れましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかの人のコメントとレビューを読んで、Kanokonが縁起の悪い国境を越えている、ヌードがたくさんあるので、私は興味をそそられました。 まあ&amp;hellip;私は満足しているとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、ここではecchi haremのステレオタイプの大部分を期待しています。 私たちには、かわいらしくて、主人公がいて、2人の熱いひなが自分の足元に投げ込んでいます。 彼は反応しますか？ いいえ、もちろんです。 彼は常に彼らの顔に自分のおっぱいを押して恥ずかしいです。 さらに、二人の雛はヨカイです - 一つはキツネの力を持ち、もう一つはオオカミの力を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少数の側面キャラクターもあるが、それらのほとんどは忘れられていた。 私が好きだったのは、赤毛の双子でした。 それらのシーンの中には、古典的なルーニー・チューンズの漫画が思い出されていました。 一部のワンタイムキャラクター（主に悪役）もあり、平均以上でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫ですが、特別なものはありません。 同じように音がする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私がここで一番見たいと思ったのは、エッチシーンとヌードです。 さて、公正であるために、多くのエッチシーン、おっぱいをつかんで演奏、パンティーショットなどがありました。しかし、実際のヌードは、私の意見では、不足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、終わりはやや柔らかく、反クリマティックなものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このアニメは本当に特別なものではありません。 あなたがエッチ、おしゃべり、おっぱいプレイ、その他の標準的なエッチなものを好きなら、それを見てください。 しかし、あなたがもっと深い話を探しているなら、キャラクターの開発と、ただ2人の妖怪の雛が無知な主人公に執着する以上のものは、狩野子を避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193149&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daky-kun/reviews&#34;&gt;daky-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I won&amp;rsquo;t lie to you, I watched this primarily for the ecchi scenes and fanservice. So, did I get what I wanted?    I read some people&amp;rsquo;s comments and reviews &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yez-1&#34;&gt;yez&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょっと退屈していましたが、かわいこはかなり面白いと聞きました。 それから私は自分自身に「なぜポルノの代わりにこれを見てるの？」と思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は主人公のKoutaが嫌いなので、このアニメを飲み込むのは信じられないほど難しいと感じました。  Koutaは猫の定義です。 ヘス、いくつかの10歳の超小型、恥ずかしがり屋、同性愛者、ニャンニャンは小さな子供を尻込み。 それは私が言うことができるすべてです。 私は本当に、彼らがメインのリードをより男性的なダッシュの悪いタイプの男に置き換えた場合、彼らがこのショーを陽気にできたと思う。 それは悪く聞こえるかもしれませんが、私はこのアニメが起こった場合陽気なことを超えて見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はちょうど10歳の少年に暴行されていないので、私はちょうどこれを楽しむことができませんでした。 それはばかだ。 私は、状況のいくつかは面白いが、オオカミも雌犬であることを意味します。 私が好きだった唯一の人はチズルだった、多分それはおしゃべり話だったかもしれないが、彼女は唯一の好都合なキャラクターだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は大丈夫でしたが、実際にこれを少しでも楽しむには、日本語版を見る必要があります。 ダブはひどかった。 あなたは、人々が紙切れを読んでいて、反応が吸い込まれていると言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには欠点があるかもしれませんが（多くの人）、このアニメはずっと多くのことがあると感じました。なぜですか？ そのKoutaは小さな猫ちょうど私のためにそれを台無しにするため。 私は私の人生でこのような小さな猫を見たことがない。 それは私が彼を打ち負かす気分にさせて、自分自身を千鶴と叩いて、少なくとももっとアニメを500倍楽しいものにするためにもっと男性的な男に取り替えるのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43061&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yez/reviews&#34;&gt;yez&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was a bit bored and i heard that kanokon was pretty funny and it included a little bit of ecchiness which I&amp;rsquo;m OK with. Then after about episode 2 i thought to mys &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gazz-1&#34;&gt;Gazz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gazzショートレビュー：
Kanokonはこれまで私が最近見た最悪のアニメです。 あなたができるなら、これを避けることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+あなたがおっぱいを見たら、これは私が推測するでしょう。
あなたが今まで見たことのない最悪のMC
 - 支持猫はひどいです。
ストーリーがTRASHなので、基本的にはストーリーを読んで時間を無駄にする
 - これの代わりにヘンタイを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的には、トレインWRECKの合計。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190064&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gazz/reviews&#34;&gt;Gazz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gazz short review:  Kanokon is so far  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;konte-1&#34;&gt;Konte&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;狩野子の物語は、国から市に移って昆浦高校に移住する若い初年度の高校生、岡山功太を中心に展開しています。 彼の新しい学校での初日には、2年生の美しい女子生徒、水俣千鶴が音楽室で一人で会うように求めています。 彼が到着すると、彼女は実際にはキツネの神であることが明らかになり、その日から二人は一緒に遊びます。 能子は学校の初年度の女子生徒で、実際には狼の神であり、Koutaとの愛情やKoutaの愛情に対するChizuruのライバルです。  （ANNから撮影）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今これを言うつもりです、狩野子はスーパーエッチ/ファンサービスのアニメですが、その2つの理由から、このショーはかなり面白いです。 私はこれをかなり長い間笑っていない。 私はまた、このショーは子供のためではないことを言及する必要があります。 あなたは子供のために意図されていないショー全体を通じて胸、パンティー、および他のものを参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公のひとり、千鶴は、Koutaと恋をしています。 ショーの過程で、千鶴は多くの変態物を彼にします。 彼はそれが好きですが、彼はそれが間違っていると考えていつもそれに抵抗します。 チーズルがクタにこれらのことを始めている間、彼らの学校の他の学生はクタに「大エロキング」という愛称を与えます。 それは、ショーの間にたくさんの嫌な/エロチックなことのちょうど1つです。 コメディに加わるもう一つのすばらしいことは、執筆でした。 私は執筆がとても面白く面白いと思った。 私はショーを笑った。 毎回のエピソードで私は笑いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてとすべて、ショーはとても楽しいものでした。 それはスーパーエッチとファンのサービスですが、私はちょうどそれが非常に面白いと思った。 ショーのコメディーは私を描いたものです（そしておそらくエッチなもの：P）。 あなたがecchi / fanサービスのものを好きなら、おそらくこのシリーズが大好きです。 そして、はい、これは「To Love-RU」シリーズよりも優れています&amp;hellip;..憎しみを待っています&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203708&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Konte/reviews&#34;&gt;Konte&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kanokon&amp;rsquo;s story revolves around Kouta Okayama, a young first-year high school student who moves from the country to the city and thus transfers to Kunpo High School. On his first day at h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;saintly-1&#34;&gt;Saintly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bはバウンス用です
Oは「そこに」あります
Oは珍しい
Bは胸のためです
Sは「真剣に」ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おっぱい。 まだ悩んでいる？ おっぱい、メロン、胸、楽しいバッグ、遊び、おっぱい、胸。 まだ気にしない？ さて、あなたは「奈良」試験に合格しました。 おっぱい、おっぱい、そしてもっとおっぱいでいっぱいの魔法のアニメにようこそ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが始まる方法は、ストーリーの残りの部分のトーンを設定します。 基本的にはすべてのドラマをシリーズにしているのだが、「ミニアーク」はエピソード1〜2の話になり、 ショー。
あなたが想像しているように、それは予測可能です。 そして、奇妙なことに、それは素晴らしい予測でした。 私は決して、今まで、「狩野子」を見て退屈していましたが、私はあなたがどちらかになるべきではないと思います。 あなたが私の狩りのテストに合格していない限り。
私にとっては、それはボーダーラインのヘンタイ/ロム/コムと同じくらい、本当にハーレムではありません。 もう一人の少女がいるが、彼女は三輪車のようだ。 あなたは、彼女が主人公の心を勝ち取らないことを知っているから、より多くの「主人公」のヒロインが一番上に出てくるだろう。 しかし、各ミニアークは私を楽しませ続けるのに十分であり、彼女のキツネの神のベースアークはこの12エピソード長のアニメのクイックファイアペースを維持しています。  7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術、まあ&amp;hellip;それは両刃の剣のように行動した。 一方で、あなたは素敵な描かれたキャラクターを持ち、その動きは完璧にキャプチャされます。 一方、10歳の少女のように行動しているヒーローがあなたにいます。 私はHAREMに関わっている私の主人公が10歳の少女であることを望んでいません。 カイと恥ずかしがり屋はある程度は大丈夫ですが、あなたが彼のアニメキャラクターと個性を合わせると、あなたは本当に未熟な英雄を得ることができます。  6/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は音です。 私はこのアニメの音が、「瀬戸のはやめ」の絶え間ない叫び声から、素敵で爽やかなペースの変化であることを発見しました。 声優はいいです。  10歳の女の子のように見えるヒーローは私の地獄をちょうど盗んだと彼の声は間違いなく小さな存在と身長に一致した。  7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が上で述べたように、私は英雄である英雄で大きな問題を抱えていました。 それは、キャストの残りの部分は良いと固体だったと述べた。 私は狼の神の女性（名前は現時点では私の心を滑り落とす）をもう少し見て、主人公との関わりがより深かったと思った。 支持するキャストはいろいろ面白くて、気分のいい対話が好きな人にここやそこに差し込まれます。 堅実な文字のバッチ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが知っている、私は私が思った以上にこのアニメを楽しんだ。 これに来て、私はヘンタイ風のイメージとエッチの瞬間をどこにでも投げつけようとしていることを知っていましたが、それは実際にショーに独自の特定のアイデンティティを与えました。  「私は基本的にソフトコアのポルノ番組なので、何？
私が見ているアニメが、それが何であるかという言葉になってしまったら、それがないものを食べる代わりに、私は「偽造」しているようなアニメよりもはるかに楽しむでしょう。  （Punは意図している）8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私は1-10のオプションと単語の分類が頭の中のこの1つをかなり釘付けにしていると思います。「良い」。 何も壮大ではなく、革命的なものはありません。 おそらく椅子の下にあるあなたの心を漂わせて、他の場所に漂わせる楽しい時間のちょうどよいol &amp;lsquo;ecchi / harem / rom / com楽しみ。  7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20853&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Saintly/reviews&#34;&gt;Saintly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;B is for bouncing  O is for &amp;lsquo;out there&amp;rsquo;  O is for outlandish  B is for bosoms   S is for &amp;lsquo;seriously?&amp;rsquo;    Boobs. Bothered yet? Boobies, melons, bosoms, fun-bags, playthings, tits, breasts. Still not bothered? Well, you have passed the &amp;lsquo;Kanokon&amp;rsquo; test, my friend. Welcome to a magical anime, filled with boobs, boobs, and, yet, more boo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;isheep-1&#34;&gt;iSheep&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;高速道路10番、ロサンゼルスのダウンタウンの間、そしてサイバーセキュリティ会議の最初の1時間を欠いていた間に、この大事な二日間の大部分は何を嫌ったのですか？ それは私が車に座っているときに私が見ていたアニメショーだろう。 目的地Aと目的地Bの間を旅行するのにおよそ2時間かかりました。どちらの方法でも、交通が止まらないためです。  Kanokonは、私が見守っていたショーでした。 奇妙なことに、私は待っているように私はエッチショーを探していた。 その12話の長さは、2日間の会議だったので、私は旅行の範囲内でショー全体を終了することができました。そしてそれは渋滞や90度の熱ではなく、このショーを恐ろしい時計にしました。 私はショーそのものがこのショーが良いショーではない理由であると判断しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kanokonはあなたの代表的なエッチ、典型的なファンタジーショー、あなたの典型的なハーレムスタイルのショーです。 どのように無意味？ それは切らないナイフでも、バターを広げようとも意味がなく、文句のように重くはありません。 それは書くことがない鉛筆であり、消しゴムはレンガのように堅固です。 それは悪名高いインターネットのmemeが行くので、実際にトワイライトより悪いラブストーリーです。 私を間違えないでください。 私はこのショーが純粋なものであることを嫌っていると誤解しないようにしようとしています。このショーで見たことを個人的な偏見を与えずに書くようにしようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は試してみると言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：あなたが精霊の世界、そして妖怪と悪魔と悪魔の世界にこだまれていて、あなたが気づいたことがいくつかありましたか？ 魂は人間に害を与えることはできず、キスは2人の間で権力を移譲することができ、悪魔の全面的な混乱は疑わしい恋愛を認めることはありませんか？ 私はカノコンの世界を一言で言いますが、なぜ「これはどうして起こるのですか」、あるいは「それは背景に何の背後にあるのですか」、「何か他に何かありますか？ 残念ながら、それは私が拾ったすべてです。 彼らが人間と共存し、ストーリーラインにファンサービスが存在することを許す以外の動機はないということを除いて、スピリットの背後には歴史はありません。 どのように言い換えることができますか？  「プロットのために働くプロットです。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、それを見てください。 チーズなストーリーラインを描くチーズなライン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ファンサービスは凍りついています。 それに終わりはありません。 面白いことは、彼らがストーリーラインにとって重要に見えるようにしようとする方法ですが、あなたがそれに右に来るときには、ファンサービスを外して、ストーリーの進行方法とはまったく関係がありません。 彼らがショーケースに出演したのは、ぞっとした性交の時に刺すような言い訳を使って、飽き飽きしていた少年と、飽くなきセックスドライブの少女でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあまりにも残念です。 このショーに欠けているものを補うために、ファンサービスは自分自身を提示する必要があります。 彼らのショーでファンサービスを好む人にとっては確かだけど、カノコンは彼らと一緒に行くのは簡単なショーになるだろうが、それを楽しんでいる人のために、カノコンは間違いなく元ガールフレンド 必死に深夜12時にあなたに連絡しようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私が確かにそうだった工場からロールアウトされたキャラクターは、1980年代にシボレーに間違っていたものすべてを実証しました。 彼らには何も特別なものはなく、彼らのほとんどはねじが緩んでいるように見えます。 主人公、例えば、Minamoto Chizuruは、男性リードKoutaを愛する理由はありません。 私たちは決して正当な理由は与えられていませんが、彼女はそうしています（そして、彼女を頭の上に落とすことは普通の子供時代のことでした）。 このような状況で受け入れられる単純な関心事に止まるわけではありません。 彼女がKoutaと接触するたびに彼女をファーストクラスの売春婦に変えるのは野生の中毒です。  Koutaといえば、私は砂の穀物や普通のイエバエのような、彼の方向に飛んでいくものによって簡単に成形される、もっと役に立たない男性の鉛を見たことはありません。 彼はまた、千鶴の身体的愛情に反対しますが、シリーズの終わりに、彼は最終的に彼が彼女を愛していると言う勇気を呼び起こすことができますか？ 私はラインをかなり確信している、彼はあきらめて、ちずるが彼と一緒に彼女の道を許したが、起こることがほぼ地獄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャストは、アンタゴニストを除いて、このショー全体で最も魅力的なキャラクターです。 アンタゴニストは、主なキャストと同じくらい意味を持ち、いくつかの理由で戦いの舞台に立つ：いい理由のない愛を宣言し、正当な理由で誰かをテストしたり、正当な理由で戦いを選んだりしない なぜあなたは何の理由もなく誰かを攻撃したいのですか？  「ああ、それは楽しいだろうね、それはすでにそれから外れていないだろう。 今あなたはあなたの愚かさを確認しているだけです。 。 戦闘を選ぶアンタゴニストの一人がクウタからチーズルを取ろうとし、一つのエネルギービームで殴られた後、彼は自分の上の汚れを心配していた臆病な可愛い少年であるため何も起こらなかったかのように詰まり、 彼が好きな女の子を6年生の子供に恋しさせるより皮のコートです。 別の精神がやって来て、千鶴を攻撃し始め、1〜2回の打撃をした後、彼女は去って「ああ、私はあなたをテストしていた」と言います。 それのポイントは何ですか？ 私が何かを試したければ、私は先生になり、教室に入るすべての人にテストを渡します。 最後のカップルはちょうどそれらを攻撃する。 どうして？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこれがファンタジーショーであることを上記で述べました。 ファンタジーショーは一般的に行動を起こします。  Kanokonは、残念ながら、戦いのシーケンスを持っています。 なぜそれは不幸なのですか？ 戦いの順序は終了する前に途中で停止するので。 アンタゴニストのそれぞれは、戦闘の途中で逃げるため、これは複数の抗クライマックスシーケンスのステージを開くため、見るのが面倒です。 たぶん私はエッチショーではあまり期待していないかもしれませんが、私はそれをオマモリひまりのようなショーと比較すればどうですか？ それはecchiのシーンとアクションを持つハーレムで、彼らは正しくそれを引き出した。 なぜ狩野子はそれをできなかったのですか？ または、むしろ、このショーを非常にひどく台無しにするためにどんなミキサーを使用しましたか、それはどのような設定ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、私は適度にエッチのファンです。 私はファンのサービスでいっぱいのショーを楽しむ人のタイプではないので、私はあなた自身でそれを決定させる必要があります。 あなたはプロットを見ていますか、プロットを見ていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：それを信じるかどうか、私は狩野子と呼ばれていないアニメを持っています。 このショーについて私が言うことができるすべてにもかかわらず、私はまだ空気ギアの前でそれを見ます、それは別のショーがその場所を取ることを望んでいない限り、岩底が私のために取得するような岩底です。 確かに、それは私の最も嫌われたショーの1つであることを避けましたが、それはトップにあるよりも私のリストの一番下にまだ近いです。 私は、ショーは、無駄な要素がたくさん出てきたら、より高いレベルに達する可能性があることを知っていますが、カノコンにはその可能性がありません。 ストーリーはありません。キャラクターは軽薄なプッシュオーバーです。ファンサービスは、いつもどんなショーにも役に立たなくなっています。 私はそれよりもはるかに多くの人々がそれを楽しんでいたことは知っていますが、カノコンはただの悪いショーではありません。 ファンベースの悪い番組です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私の言葉を取って「オハイオ州、私はこのショーをとにかく見ている」と言っても大丈夫です。 実際に、私はあなたが自分の時間を費やしていたのは、それが私のものになっていない限り、世話をすることができませんでした。 しかし、あなたがこのショーで取ることができる2つの道があります：それを愛し、このショーに向かって違反の言葉をすべて却下するか、それを嫌い、あなたが悪い人物を見ているあなたの時間の良い塊を無駄にしたことを気づかせることは、 何かをしなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして作家へのメモ：次回は何かをブレンドしたいと思っています。自分の好みであるVita-Mix 5000を使うことをお勧めします。カップの中のすべてをかなりよくジューズし、最終結果はおいしいスムージーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=111101&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iSheep/reviews&#34;&gt;iSheep&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Between the 10 Freeway, Downtown Los Angeles traffic, and missing the first hour of a cyber security conference, what did I dislike the most of those eventful two days? That would be the anime show I was watching as I sat in the car. It took us roughly two hours to travel between Destination A and Destination B, both ways as the traffic wouldn&amp;rsquo;t let up. Kanokon was the show that I was happening to watch; oddly enough, I was looking for an ecchi show as I waited. Its 12-episode length allowed me to finish the entire show within the span of the trips since it was a two-day conference, and it wasn&amp;rsquo;t gridlock or 90-degree heat that made this show a horrible watch. I have determined that the show itself is the reason why this show is not a good show.    Kanokon is your typical ec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elementkg-1&#34;&gt;elementkg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、少年エロキングKoutaは、1つの幸運な男だ、何も毛皮やモンスターの女の子と降りるのが好きなことのいずれか、しかし、あなたはこの男を少し羨望しなければならない私はいくつかの小柄なロリタイプの男の子をあなたがbodaciousまたはこの場合boobdacious extremelly 角質の女の子のキツネ、何か何か..これは妖精のエコトメです！ たぶんその高校ではないDxDのエッチ感があるのですが、それはそこにあります。そして、時には、なぜ、Hシーンがないのでしょうか？私は彼らがそれにかなり近づいていることを意味します。（私は、 もちろん、マンガを含めてはいけません。誰かが「しかし、あるものはあります」と言います）。 とにかく戻ってくる私はこのレビューを開始させてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
町の高校に初めて出席し、素敵で魅力的な女の子「千鶴」に出会うことになった、少年少年コウタの話。 もちろん彼女は秘密を持っていて、Koutaに瞬時に共有しています。 彼女は黄色の白い尾の横浜の狐で、400年以上もの間に起こったが、もちろん16歳の少女のようにしか見えない。 しかし、その物語は、基本的には無条件に始まり、両者の感情に満ちあふれ、人間とヨカイの間の愛を引き起こし、ヨカイの世界では価値のないものと思われ、ヨーカイのグループは 彼らの運命をテストし、彼らの愛が本当に純粋で幸福な愛であるかどうかを見てください。彼らは一緒に、またはこの場合はお互いに戦っているので、彼らの愛が強く、あらゆる障害を克服できる無数の時間を証明します！ あなたが私に尋ねるならば、かなりかわいそうです。なぜそれをRomeo＆amp; ジュリエットはモンスターと自殺しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6
アート・スタイルは本当に目を引くものではありませんでしたが、それはもっと良くなったかもしれませんが、今度はxebecからの製品であり、それはまだ見込みがあり、2008年にリリースされる予定です。 もちろん、今日のアニメは、このケースでは、アニメーションの改良が何年もの間、これを本当に魅力的ではないものにしてしまうという事実に陥ります。しかし、それを最初にリリースした6年目を見たら、 他の企業の同年の他のアニメのリリースと比較して、これは同じように感じられないかもしれません。 だから最終的にはそれは単に優先されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4
さて、このカテゴリは少し攻撃されるだろうが、もう一度私は日本語ではなく、英語でこれを見てコンセンサスを取らなければならないかもしれない。 ですから、私はそのスライドを不公平から外すつもりですが、音の影響にはそのような治療法は与えられません。 正直言って、2005年からモトローラのレザーでレコーディングされたような気がしました。叙事詩であると思っていた戦いでさえ、とてもかわいらしくて、控えめで、バックグラウンドミュージック（ost） このアニメは、オープニングとエンディングが別の好みであると思うかもしれませんが、いくつかのものに再び気づくかもしれませんが、このアニメがオープニングである方法は、 テーマの良い選択だったが、エンディングは少し匹敵しなかった、特に終わりに向かってミュージシャンの急速な歌。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
キャラクターは丸みを帯びていて楽しいものでした。それぞれの小さな刻み目や詐欺師が見て楽しませてくれました.KoutaとChizuruの違いが爽やかでした。 もちろん、Koutaはまだ簡単にharem型の王をflustered取得するその偶然のpervetの下に落ちるので、彼は例外ではありませんが、違いは彼が全く役に立たないわけではありません。 一つのことは、他の人の力の台形であることにそこに存在し、もう一つは、他の人とあなたが一緒に結合して真の力を発揮しなければならないことです。それはまだキスとして演じますが、ほとんどの男性キャラクターは、 しかし、この場合、Koutaではなく、彼は最前線にいて、典型的なharem kingから離れています。 ちずるの性格は、愛する女性の性格と同じであり、愛の関心に執着している人を喜ばせるために何でもしている（現実の女の子はどこですか？）。 すべてのジョークは、Asahinaに加えて、彼女はプルードです!!（fyiは私の意見でもあります。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6
それは私に厄介なものを与えました&amp;hellip;.お互いのバディはそうではありません、それは私を赤くしました、そのような大胆な行為の恥ずかしさで、私はKoutaが私が思ったよりもずっと古いことを忘れてしまっただけです。 しかし、はい、真剣にこれはユーモアのために楽しかったです、なぜそれは10ではないのですか？ 私はそれがあなたの典型的なアニメの瞬間を持っていると言ったように、多くはなかったけれども、このアニメも例外ではありませんが、アクションシーンの種類はもちろん、明らかなシーンを引き起こします。しかし、Nozomuは &amp;lsquo; あんのぞみあなたがまばゆい女の子だが、あなたが集中していた瞬間には本当に陽気だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
あなたがこれを見たり、計画したりしていないなら、あなたはすべてのエクッチ、モンスターの女の子の恋人です。 柔らかい触れられたユーモアに陥っている人のために、嫌悪感の少しは、それに行くと、テストされているそして再び征服された禁断の愛にそれらを与える、それを行ってください。もしあなたがこれらの 私が言及したことは、このアニメのあなたの喜びが大きく違って、おそらくあなた自身を憎むようになることを理解しています。それは楽しいものではありませんが、それをノックアウトする前に3エピソード後 あなたは私が全体的に言ったように、終わりまでそれを見て自分自身を見ていないので、このアニメは平均格付けされているので、小柄な楽しさのそばに、それの多くを期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*読者の注意
私の経験では評価が反映されていないので、これはちょっと退屈で遅いですが、レビューのために私は私の個人的な意見を除いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.ファンサービスはありません、私は誤操作であるおっぱいやhシーンが表示されている時だけではありません..ファンサービスは、シリーズの著者、またはアニメのプロデューサーがショーにファンの意見を組み込む時です。 彼らは2つの異なるものであるので、ファンクルーシブと混同しないようにしてください。ファンがアニメ/マンガでもっと欲求を要求し、プロデューサがそのことを考慮する場合、時々混合されることがあります。 だからもう一度2を上げて終了してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172485&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/elementkg/reviews&#34;&gt;elementkg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh boy Ero King Kouta is one lucky dude, nothing like getting down with the furries or monster girls whichever, but you got to envy this guy a bit I mean how many small loli-type boys you see with bodacious or in this case boobdacious extremelly horny girl fox, yokai erm thing whatever.. This is the epotome of ecchiness! Maybe its not High School DxD ecchiness, but it is up there, and sometimes wonder why in the heck there isn&amp;rsquo;t a h-scene I mean they&amp;rsquo;ve gotten pretty close to it multiple time (I&amp;rsquo;m only speaking about the anime of course, not including the manga just incase someone says &amp;lsquo;but there is sort of one&amp;rsquo;). Anyways going back  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;truelove-1&#34;&gt;Truelove&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは男の子と女の子、
私はいくつかの「そうそう」と「完全なごみ」のようなレビューを見てきました。そして、私は鹿の子の防衛の言葉を言う必要があると感じています。
私はそれが傑作だと思うので、ニッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、みんなあなたの目を開いてください。
それはE C C H I（フルストップ）です。
それの本質。 残りはすべて重要ではありません。
主要な男性キャラクターはいません - 気にしないでください（実際には彼ですが、Koutaはメインキャラクターと同じくらい良いです）。
プロットなし - それは無関係です。
あなたがKanokonがそれらの要素のいくつか（またはすべて）を失っていると不平を言うなら、あなたは正しいです。 しかし、他のジャンルのようにエッチをめったに歩くことはめったにないことを忘れないでください。 エッチ+ロマンスなど何かに慣れたかもしれません。
そしてKanokonはすべてを征服するちょうどecchiです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かんこんは、非常に薄い棚の上を歩いています：エッチとヘンタイの間（18 +厳密！）。 そして、私は狩野子がヘンタイよりも優れていることを発見しました（ちょうど退屈な裸の女性よりもストロークが良いように）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;12回のエピソードはちょうど良いです - それは退屈する前に停止します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;倒錯について（そして、このアニメを見るために倒錯者になる必要性）、私の親愛なる人々、あなたはディズニーを見てみることをお勧めします;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、それを愛してください（他のアニメと同様）^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20010&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Truelove/reviews&#34;&gt;Truelove&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello boys and girls,  I&amp;rsquo;ve looked through several &amp;lsquo;so-so&amp;rsquo; and &amp;lsquo;outright trash&amp;rsquo; kind of reviews and I feel it&amp;rsquo;s necessar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;belldandy2009-1&#34;&gt;belldandy2009&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は1つのエピソードを見ただけで、私はそれを見て、どのように私が思う好奇心を見て、私はそれがすべてのファンのサービスである他のほとんどのレビューに同意した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際の話はまったくソフトなポルノやヘンタイ、少々のパンティーショットやおっぱい、ほんの少しの冗談、彼らはどうやってこのシリーズを作りましたかわからないし、他の人のように、少年 同じ年齢でしたが、ほぼレイプのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11801&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/belldandy2009/reviews&#34;&gt;belldandy2009&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have only seen one episode and I wonde &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;asianmaster939-1&#34;&gt;asianmaster939&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最初のレビューとして、私は慌てないように努めますが、私は正直な意見を述べます。 私はまだ見たことがない最も境界線を飛ばしているエッチ/ヘンタイのアニメの1つから始めるのはなぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初にこのシリーズに出会ったとき、私はコメディを探している最初のエピソードと少しのエッチを見ました。 面白い、ランダム、など。 私は最初のエピソードを見ました。そして、私は愚かに殴られたと言わなければなりません。 私はまだエッチを見たことがなかったので、エッチは非常に密接にヘンタイ、すべての性的な淫乱、パンティーショット、そして基本的には、ヘンタイになる詳細をカバーしています。 ここにファンサービス、そこにfanservice、どこでもfanservice。 それを脇に置くと、アニメはかなり面白い、むしろ自発的なので、私はいつでも退屈していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
まったくオリジナルではなく、バックストーリーの発展は全くありません。 それは物語は面白さではなく、まったく新しいものではないと言われています。 そんなに多くのランダムなことが起こって、3人の女の子がメインの主人公（Kouta）の全部を手に入れようとしていて、あまりにもオリジナルではありませんが、少なくともそれは絶対にジャンクではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション/アート：
当初、それはtraditonal少女のスタイルへのより多くの&amp;rdquo;cartoonish&amp;rdquo;アプローチはあまりにも悪くはないが、私は本当にそれは彼らが常に酔っているように見える非常に白くされた頬なしで行うことができます。 しかし、すべてがスタイルと素敵なもので描かれているので、それはあまりにも私をオフにしません。 シリーズ全体を通して、私は非常に多くの黄色とオレンジで私の画面を吹き飛ばした、多くの夜明け/夕暮れのシーンに気づきました。 さもなければ、シーンの大半はうまく作られ、滑らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OPはかなりうまくいきました、EDはちょっと迷惑でした。 アニメ全体のサウンドトラックはうまく設定されていましたが、私にはアニメーターの投影に役立つだけなので、私はそれが気になっていれば、 傑作。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターは、いくつかのフラッシュバックやいくつかの明白なキャラクターの特性を過ぎて構築されていません。 正当な理由のために話すことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
喜劇は奇妙な形で来て、もし狂気のような量の性的暴力などが私を笑わせるなら、私はそれを楽しんだ。 ランダムで完全に予期せぬ小さな冗談がこのスコアで助けになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
それがもっちりとしていない限り、最も近いことをヘンタイに期待する。 私はそれが今は疲れたことだと確信していますが、シリーズを説明する他の方法はありません。 しかし、コメディーのエッチ/ハーレのようなものが好きな人は、笑いと楽しい時間を期待してください。 あなたがもっと深いものを探しているなら、それは非常に短くて冗談です。あまり期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5836&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/asianmaster939/reviews&#34;&gt;asianmaster939&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As my first review, I&amp;rsquo;ll try to keep from rambling on, but I&amp;rsquo;ll give an honest opinion. Why not start with one of the most borderline-jumping ecchi/hentai animes I&amp;rsquo;ve yet seen?    When I first came across this series, I watched the first episode looking for &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、私はこのショーを最初に聞いたとき、それは違うと思った。 なぜ私はそれが違うと思ったのだろう？ キャラクターは変態し、変な奇妙な行動をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、より多くの質問とその後の答えをもたらす、高速に行く。 すべての物語は、それの真ん中に小さな小さな子供と愛の三角形になります。 これはセックスなしではかなり変態です。 彼らはもっと面白いストーリーラインを持つためにセックスを使っただけで、うんざりしていてはるかに良いでしょう。 終わりはありません！ それは私にいつも私を怒らせるマンガの終わりを読んでくれます。 もし私がマンガを読んでみたいのであれば、アニメを見るのではなく、すでに読んでいるか読んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chizuruは本当にKoutaにいつもぶつかる本当に面白い女の子です。 彼女は非常にうんざりしており、彼が彼女と一緒に外出したいと思っています。 このすべての人を苦しめることは、本当に彼を常に彼女のもとに押しやっています。 それはまた、いつも、彼女は彼と一緒に寝ることを終えるように見える。 彼女は彼女がキツネであることを示すとき、彼は実際何らかの理由であまり気にしない。 それから私たちは彼が少し彼女と恋に落ちるという問題を抱えています。 彼らがキスしていつでも彼と一緒にいたいと思ったら、彼と彼女は結局一つになってしまうという事実もあります。 初めに人格はあまりないようだが、いつも愛のライバルのように行動しているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、彼らがどのように行動するのかという背後にあるストーリーはあまりない、まさに標準的なアーイタイプのものから、まったく個性を持っていません。 文字はすべて2次元です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ショーは実際に続きました。そして、第4話の周りには、実際にはもっと良いアートワークがあり、声は陳腐ではありませんでした。 彼らはショーにもっと入ったように感じます。 それだけでなく、私はそれが私の好きなキャラクターが紹介された第5話だったと信じています。 悪いところで彼は1つのエピソードのためだけにとどまった。 私は本当にSaku Ezomoriが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の音楽は、アニメーションだけでなく、かなり標準的です。 それにはかなりの孤独感があり、キャラクターを見せてくれる。 そして、どういうわけか、主人公はいくつかの奇妙な理由のために「キツネの男の子」に変身します。 アニメーションは、バックグラウンド文字の多くの面で本当にお尻が醜いので、細部を失うことになります。 主人公はある意味で詳述されるかもしれないが、人格は本当に穏やかである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声は&amp;hellip;拝啓&amp;hellip;声は&amp;hellip;彼らはそれらすべてを乱した。 ちずるは本当に高い声で、おそらく私の耳を傷つける可能性があります。  Koutaは小さな子供のように聞こえるが、彼は他のすべてのキャラクターと同じグレードにいるようではない。 スクリプトはちょっとばらつきがあり、実際にはあまり説明しません。 時々、スクリプトは多くの気持ちで提供されます。 また、リップシンクのいくつかは悪いです、彼らは正しく動作しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78283&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh god, When I first heard of this show, I thought that it would be different. Why did I even think it was going to be different? The characters are perverted, and act strangely odd.    The story goes way to fast, bringing up more questions then answers. All the story is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryukamatoi-1&#34;&gt;RyukaMatoi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kanokon。 私の最初のecchi、haremアニメ。 私の涙を拭き取っている間は、心の鼓動を思い起こさせるエンディングのテーマソングを聞いて、このアニメを終わらせる暖かさを忘れています。 私はこのショーがどれだけ記憶に残っているかを強調することはできません。
あなたの自由な時間に見て素敵なアニメを探しているなら、あなたがハーレムとエッチに入っているならば、狩野子を拾いなさい。 それは失望しないでしょう。
あなたが無実で、あなたの周りの世界についてまだ学んでいた時代を振り返ったことはありませんか？ まあ、それはあなたが落ち込んでしまうものです。 懐かしさと思い出、そしてこのアニメがリリースされた時のサウンドトラックの驚異的な選択と一緒に。 今でも、それはまだ標準以上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのキャラクターは、あなたが想像したり、変態したり、奪い取られた状況に陥る傾向がありますが、それはあなたのためのエッチなのですが、このアニメは今日も同様のタイトルの中で際立っていて、素晴らしいフィールの組み合わせです。 キャラクターの個性は、ショー全体でうまく混ざり合っています。アニメが完全にストーリーをカバーしているわけではないので、アニメがマンガシリーズでどこに残っているかをピックアップすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の開発は素晴らしいです。 漫画のアニメーションの背後にいる人々は、漫画の適応からの人格を反映するのに良い仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が音楽の選択を称賛したように、音質は完璧です。 ショーの芸術は最高のものではありませんが、それは間違いなく10に近いものでした。ストーリーは、私が自分の楽しみに基づいて、これらのタイプのショーを楽しむ人々でさえ、 私が若くて初めてそれを見た、それは10/10に値する - それは何年もの間、この日まで私に立ち往生しています。 しかし、私の意見は多分異なるかもしれません。 しかし、私はKanokonを心のそばに閉じ込める唯一の人ではなく、若い時にこのショーを見ている人が多く、アニメのベテランはまだこのタイトルを覚えています。もしあなたがそれを1に持っていくと、 それに良い言葉。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kanokonへようこそ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206441&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RyukaMatoi/reviews&#34;&gt;RyukaMatoi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kanokon. My first ecchi, harem anime. Hold on while I wipe away my tears from listening back on the ending theme song that reminds me of the heart clenching, warming ending this anime has&amp;hellip; All right, I&amp;rsquo;m good &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seiji-kun-1&#34;&gt;Seiji-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;よかった。 これは私の最初のMALレビューですが、私は良いスタートを切ることができたと思いました。 しかし、私は最初に鹿の子を評価しているので、私のレビューはあまりにも冷笑的ではないと思います。 ここに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには本当にノーストーリーがあります。 私がそれから抜け出すことができた唯一の事は、少し覚醒でした。 これを隠す。 遠く。 見えない所に。 しかし、私はそれが彼らをエッチと呼んでいると思います。 それは私の意見では、境界線の恋人だ。 私は千鶴のスカートを100回以上見たと思う。 しかし、真剣に。 それは実際に起こった時にそれが面白くないという点まで限界まで押し込まれました。 点滅はあまりにも一般的でした。 ファンサービスは素晴らしいですが、十分なところで十分です。 これは間違いなく家族アニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公、Koutaは、彼が就学前にいるように見えます。 うん。 このアニメ全体を通して、あなたはおそらくあなたがこれを見ている理由をあなた自身に尋ねているでしょう。 私はちょうどこの途中で投げていない驚いた。 たぶんそれは私が変態しているからです。 ええ、実際、それはおそらくそれです。 ああ、私は言及した、千鶴とのぞみは精神ですか？ うん キツネとオオカミの精神が正確であること。 涼しいと思うけど、アニメにはあまり影響しません。 私の好きなキャラクターは、たぶん彼がもっと普通のキャラクターの一人だったからだろう。 しかしそれで十分です。 私は就学前に言った。 キャラクターは最高の気分だったし、ノゾムを見るたびに、涼宮ハルヒの憂鬱から長門有希を思い出させてくれると誓う。  XPおそらく彼女は静かなタイプだったので。 しかたがない。 そして、彼の目はばかげて&amp;hellip;大きな&amp;hellip;そして&amp;hellip;そしてよく。 うん。 面倒です。 彼は彼の頭の上のバッグでよりよく見えたでしょう。 そして、驚きを驚かせてくれる千鶴は、Koutaと恋に落ちます。 しかし、どんなアニメもライバルなしではどうだろう？ 結果的に、あなたは、ちょうどちょうど同じくらいKoutaにくっついているNozomuを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはあなたが好きになるか、憎むことに終わるものの1つです。 私はショーのほとんどは、あなたが変なコメントを聞いているにもかかわらず、&amp;rdquo;ecchi&amp;rdquo;ラベルを維持するための賞を与えるだろうし、チズルは彼女の胸にKoutaを押して、彼女が笑って、 &amp;lsquo;彼を台無しにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、あなたがファンサービスを探しているなら、これはそれです。 それは欠場することは不可能であるほど馬鹿だ。 このことをあまり期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seiji-kun/reviews&#34;&gt;Seiji-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright. This is going to be my first review here on MAL, but I figured I would get off to a good start. However, I&amp;rsquo;m rating Kanokon first, so I hope my review doesn&amp;rsquo;t sound too cynical. Here goes.    There&amp;rsquo;s really -no- story to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jioosting-1&#34;&gt;jioosting&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最初のレビューが目立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3
実際のメタ・ストーリー（おそらく最後の2つのエピソード以外）が欠けている間、各エピソードの話は重要です。 しかし、これらのエピソードの間に実際のキャラクターの開発は起こらず、実際にはシリーズ全体に影響を及ぼすものはありません。 物語のシリーズが好きな人なら、狩野子はあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6
芸術についてはあまり言わない。 キャラクターのデザインは、かなり一般的で、主人公の「精神の形態」さえあります。 しかし、それはかなり流動的であり、主要なアニメーションカーフルルはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5
もう一度言いたくはありません。  OPとEDはかなり魅力的です。 私はそれらを過ぎる傾向がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：2
これは、シリーズが本当に急所をとるところです。 ここでは「現状は神だ」というルールが効いているようだ。  彼女は、「オオカミの誘惑」を演じるシリーズのほとんどを過ごし、最悪の時には千鶴の「いたずらな」計画を中断し、千鶴の性的虐待に挑戦しようとする。 1つのエピソードのイベントは、後のエピソードのキャラクタに影響を与えない傾向があります。 これにより、キャラクターの開発はほとんどありません。 キャラクターはまったく同じように見え、最後のエピソードと同じように最初のエピソードで演技する。  1つの例外（双子）を除いて、サポートするキャラクターが大変で何か迷惑なものであることがわかりました。 主人公はとても迷惑です。  Kouta、男性の鉛は、彼は小学生のように見え、シリーズを通して耐え忍ぶ性的虐待には非常に受動的であるという事実以外の人格はほとんどありません。  Chizuruは攻撃的で角質の400歳のキツネの精神で、Koutaに執着している彼女のほとんどの時間を過ごして、性的に彼女と一緒にいられないと思ったときに彼女は死ぬつもりだった。  Nozomuはより受動的で、性的ではあるが積極的なChizuruへの箔です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：4
これは人々が異なるかもしれないところです。 あなたがエッチアニメを楽しむなら、あなたが狩野子を楽しむ可能性があります。 しかし、あなたが単なるファンサービス以上のシリーズを探しているなら、これはあなたを失望させるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4
私は特にこれを楽しんでいませんでしたが。 他の人はこれが楽しいものではないと感じるかもしれません。  「良い」ショーを見たい人は、これをお勧めしません。 しかし、あなたがecchiとfanserviceのファンならば、これはあなたのためのショーであり、それは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66023&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jioosting/reviews&#34;&gt;jioosting&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first review heads up.    Story: 3  While lacking any real meta story (other than maybe the last two episodes), the story of each episode is what&amp;rsquo;s important. However no real character development happen during these episodes and nothi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rezindez-1&#34;&gt;Rezindez&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かつて、私の友人が来て、いつも彼と一緒に持っていたバッグに、このアニメの最初のディスクを持ってきました。 カバーは、あなたが主人公と思われるものを性的に攻撃するテールを持つ2人の非公式の女性を伴った。 カバーアートは「私を見ないで」叫んでいた。 それにも関わらず、私は好奇心を持っていたので、私はそれが何であったか、なぜ表紙がすごくうまくなったのか、それがどうして大変だったのか見てみることにしました。 これはおそらく私が今まで見た中で3番目の最悪のアニメであり、2番目はChrono Trigger OVAであり、最初は破壊の火星です。 これを7よりも高いスコアを与えた人は、深刻な精神的問題を抱えています。 私の友人はそれに8点を与えました。 私はこのゴミの最も苦痛な側面から始めます：ストーリーライン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らが試みているとは思わない。 彼らはおそらく、単純に、しかし強制的に、別のセクシーなアニメを作り、離れて歩き、それをもう一度話すことはできないと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは、音楽やビデオゲームの特別な例外を除いて、アニメやその他のエンターテイメントメディアで最も重要なものです。 このくその部分の大部分は、ちゅうりがKoutaに向かって望ましくない性的進歩を示すだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;始まりは特に恐ろしいです。  Koutaは橋を歩いていて、Chizuruに向かっています。 その後、テーマソングが再生されます。 それを見て、チズルは絶望的にクタに恋しています。 説明は全くありません。 最初のエピソード全体は、それ以外のかなり厄介な紹介です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後で、あなたは拮抗薬に類似したものに紹介されています。 彼らは何のために存在する、2つのエピソード？ 彼らが入っていたずらを引き起こした後、KoutaがRosarioとVampireを奪った直後に彼らは不思議に立ち去る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ノゾムの存在は無意味です。 彼女は千鶴のライバルになるはずですが、彼女は&amp;hellip;まあ、彼女はあまりしません。  Koutaに対する彼女の愛情は本当にプロットに影響しません。 彼らは彼女を紹介している瞬間から、彼女のせずにこのアニメ全体を作った可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングは特に恐ろしいことではありませんが、どちらも素晴らしいことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、物語はちずると彼女がKoutaの愛を勝ち取る上でのいくつかの些細な問題に関するものです。 それはそれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは私にとって本当に問題ではありません。 動くなら、私はそれを受け入れることができます。 それはカノコンのアニメーションがかなり印象的で、たくさんの動きをしていて、もしあれば、めちゃくちゃなことはほとんどありません。 アートも素晴らしい。 それについて私が言うことができるのはすべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何も良い、何も悪い、と私はテーマソングのように少し並べます。 私はエンディングのテーマを完全に忘れてしまった。  6を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、これはかなり議論の余地のある要素です。 いくつかの文字はひどいですが、他の文字は謎めいて面白いです。 この男が個人的なハーレムを持つことができれば、少なくとも私は寝かせられます！ または &amp;lsquo;神、その男はガールフレンドを得ることができないと私はできない？ なぜ私はそんなに望めないのですか？ 言い換えれば、それはあなたに自信を与えるか、ひどくあなたを押しつぶすでしょう。 私は、Koutaがクマに食べさせたい、後者のグループの一員です。 彼は私が今まで見た中で最悪のキャラクターです。 ちずるも大丈夫ですが、彼女はちょうど弓形でもあります。 最高のキャラクターはTayuraです。とても楽しかったので、実際に彼を「お気に入りのキャラクター」リストに追加しました。  Tayuraは、他のサポートキャラクターよりもストーリーの方がやや強い役割を果たしています。これは幸いです。 他のサポート文字もarchtypesであってもかなりいいです。 私が以前に言ったように、長門とレイのリップオフであるノゾムは、このシリーズに入る本当の理由はありません。 あなたがエヴァンゲリオンを見てシンジを憎んだ場合（シンジは実際には素晴らしいと信じています）、あなたはクウタを憎むでしょう。 それとも彼の声がとても高いのでそのように思えるかもしれません。 彼は真実のキャラクターではなく、プロットデバイスです。 彼には償還する資質はありません。それはあなたが「ハ」と思うようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのようにこのような恐ろしいアニメは楽しさのレベル7を持つことができますか？ それは、実際には見て楽しいですから。 ちょうど少数の冗談だけが特に面白いです、そして、私は過剰なファンサービスを完全にスキップします。 しかし、状況の後にキャラクターが状況に反応する方法は、はっきりと楽しいです。 キャラクターは本当の意味では良いものではありませんが（Tayuraを除いて、いつも何とかすばらしいことができます）、それぞれが効果的に使用され、シリーズ全体が独特の魅力を持っています。 私が小さい男であれば、実際に誰かに鹿の子をお勧めすると思います。 作家は、確かに、本当に面白いではないにしても面白い、面白いスクリプトを作成しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはあなたがインターネットを捜すべきアニメではありません。 実際には、短期間であれば、アニメ業界にとっては長期的には良いでしょう。 私はこのアニメを薬と比較したいと思います。それは賛辞も侮辱もありませんが、事実です。 あなたがそれを見たら、それは本当にかなり悪いと警告していますが、それは好きかもしれません。 しかし、これがあなたのものならば、進んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rezindez、
イモータル・クロウ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31418&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rezindez/reviews&#34;&gt;Rezindez&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once, my friend came over and brought the first disc of this anime in a bag he always had with him. The cover entailed two topless women with tails sexually attacking what you could assume was the main character. The cover art was screaming &amp;lsquo;don&amp;rsquo;t watch me.&amp;rsquo; Regardless, I was curious, so I began watching it anyway just to see what it was about, why the cover was so risque, and to see exactly how terrible it was. This is probably the third worst anime I&amp;rsquo;ve ever seen, the second being the Chrono Tr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;myriadd-1&#34;&gt;Myriadd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3
私には2つのエピソードしかなかったので、事実上話も展開もないことが分かりました。 個人的に&amp;hellip;私はエピソードごとのアニメを気にしません（あなたがこれを呼ぶことができれば、それは境界線です）。 私は簡単に言いたいことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：3
私は特にその設定にマッチしないというファンではない。 彼らは高校生です。  KoutaとNozomuは彼らが5歳のように見えます。私の意見では、モデルに合ったものがChizuruです。問題は、それが芸術的スタイルを考えれば、小児好き嫌いのように見えることです。  17歳の少女が積極的な性行為をしようとすると、5歳の子供のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：3
最低限だと言っても不十分だ&amp;hellip;それはそれに関する私の意見である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：2
ホラーCRAP&amp;hellip;私がしたい最初のエピソードの後に​​、このKouta男の愚かなのは、彼を嫌っている。 彼らは5歳のように彼を引きます、彼は5歳のように聞こえる、彼は絶対に恐れているようですが、6年生の子供が悩まされるだろう。 彼は、彼女が何か恐ろしい病気であるかのように、彼のすべてのビットを望んでいるこの角質の大きなtitted、美しい女の子に反応します。 絶対的な最善の男性はそれ以上のものです。 彼らが少なくとも少し違っていて、彼にもっと古い声をあげたら、私は動揺していないだろう&amp;hellip;しかし、異性の嫌悪感を全面的に嫌悪している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかな理由から、おそらく唯一の好きなキャラクターは千鶴です。 見栄えが良く、明らかにいくつかを探していて、甘い。 私は彼女の資産について言及しましたか？ 唯一の問題は、Koutaが5歳のように見えることを考えれば、彼らは私の目の中で彼女を小児性愛者として描写しているということです。 彼女はこれをやった他の男とそれは大丈夫だったでしょう。 良い例は、R + VのKurumuとTsukuneがどうやって相互にやりとりをしているかということです。それが受け入れられるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;NozomuはKoutaと同じように違う形で悪いです。 彼女は見て、小さな子供のようにも聞こえる&amp;hellip;彼女はされるべきではない間に。 彼らが高等学校にいなければならない間に若者を傷つけるような文字を見せたり、鳴らしたりすることはちょうど大雑把には描かれていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akaneはちょうどひどく迷惑だ&amp;hellip;私がしたいことは、彼女に地獄を怒らせるように伝えることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2
これはおそらく私がアニメに怒った最初のことです。 主人公は絶対パニックです。 私は彼を見て、彼がチズルと合ったときに彼の声を聞くことを軽蔑する。 エッチは彼の反応の仕方に基づいて面白いことさえできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3
私はこれを包むと言われていたことを本当に繰り返すつもりはない。 いくつかのアートワークやキャラクターの調整によって、それはより良い可能性を秘めていましたが、それほど助けにならないかもしれませんが、本当に本当に悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70865&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Myriadd/reviews&#34;&gt;Myriadd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 3  It only took me two episodes to figure out that there was virtually no story or development. Personally&amp;hellip;I don&amp;rsquo;t mind episode-by-episode Anime (if you can call this that, it&amp;rsquo;s borderline) so long as it&amp;rsquo;s obvious..which it is. I&amp;rsquo;m easily entertained to say  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amvp-1&#34;&gt;AMVP&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;始める前に、私はその記録のために何か言いたいと思います。 ショーの「音」をランク付けするように頼んだら、私があなたから何を求めているのか分かりません。 もし私がそれを聞くことができれば、それは私にとっては大丈夫です。そして、ショーのオーディオは、それに対して何かを言うには本当に恐ろしいものでなければなりません。 さて、奈良へ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、音はまったく素晴らしいものです。  P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣に、しかし、離れて素敵なリズミカルなタイトルを持つから、明白な以外のこのショーのために言うことはほとんどありません。 キャラクターデザインは魅力的です（審美的にも&amp;hellip;まあ、あなたも知っています）、それは全体のアニメーションが光沢があり鮮明であることも同様です。 しかし、アニメーターは、静かなショットを愛していますが、視聴者が不動の子供たちの光景を思い出して、学校に行く途中で永遠に旅行します。 男性の主人公の目が不安定であると思うなら、クラブに参加してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうでなければ、ショーはそれが儀式を持っているようにすべてのビットが工夫されています&amp;hellip;間違いなくもっとそうです。 これはあなたのスタンダードなのです。異世界の存在との闘いは、古き良きファンファーたちのための言い訳です。特に美しいキスシーンもあります。 ショーはそれまでに来たすべての人々と同じ苦しみに苦しんでいます。すべての穏やかな喜びは、無意味なドラマによって最終的に詰まっています。 何も離れているわけではありませんが、このショーには2人の主人公が一緒になりたい、あるいは少なくとも戦いなしにそうすることを望んでいる人はほとんどいません。 真実の愛は障害を乗り越えなければならないと理解していますが、これは未熟な高校生を襲っているキツネの精神に関するショーです。 現実主義の船はすでに航海しており、その後は水泳をやめることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、愚かなrompと驚くほどのファンタスティックなティアーズ（真剣に、あなたが何かを見たと思うところではエピソードではない）にフォーカスしているエピソードは、カノコンが 〜のために努力する。 ドラマのビットは最高に耐えられる（彼らが愚かなrompsとfanserviceに回って戻って来るためにのみ）そして最悪では欲求不満である。 それは決して悪くないが、このショーの中で満足のいく物語を期待してはいない（それはちょうど12のエピソードで、ピートのためだよ！南部は13を簡単に管理し、靴よりもプロットが少ない）。 かのこんは、アニメのチョコレートのイースター・バニーです。外見は甘くかわいいですが、必然的に中空です（そして、あなたがすでに知っていると確信しています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ちょうどこれを読み返して、括弧の使用が蔓延していることをお詫びしたいと思います。 私はそれに取り組むことを約束します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6474&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AMVP/reviews&#34;&gt;AMVP&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I begin, I&amp;rsquo;d like to say something for the record. I have no idea what you want from me when you ask me to rank a show&amp;rsquo;s &amp;lsquo;sound&amp;rsquo;. If I can hear it, that&amp;rsquo;s fine by me, and a show&amp;rsquo;s audio would have to be truely horrid for me to say anything against it. No &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sweetmoko-1&#34;&gt;SweetMoko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*これは私の最初のレビューですので、私に同行してください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれに基づいて判断すべき5つの主な事柄を強調しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - このアニメは安定したストーリーを持っておらず、ハレームを持っている短い（ロリータ様の）少年にすぎません。 高齢の女の子、千鶴は（明らかに熱い）彼に執着しており、彼の周りに物事をひそめている。 彼女は自分の体の中で最も貴重な部分を懇願したいと思っています（彼女は驚いていますが、Koutaは彼らを抱き締めて見つめることしかできません）もう一人の女の子、Nozomuは彼を自分のものと主張したい この記事を少し生き生きと残しているのは、キリコとユキの解説だけです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 私はアートが大丈夫だと思った。  90年代から2000年代にかけてのアニメから派生したもののような芸術作品ではありませんでした。 それは鈍い色を持っていなかったし、それは変態と見なされないいくつかの部分を持っていたが、エッチの目の前でそれを保つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 - 声優は悪い仕事をしませんでした。  Koutaは少し風通しの良い音を出しましたが、私は彼がどのように無邪気に鳴ったか好きでした。 ノゾムの声は少しロボッティであることを覚えています（彼女は精神で、別のアニメキャラクターを思い出させてくれました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - キャラクターのすべてがユニークな性格を持っています&amp;hellip;
 -  Koutaは恥ずかしくて無邪気な少年で、Chizuruに対する彼の全体的な気持ちに魅了したくなかった。
 -  Koutaのためだけに感じたと主張したChizuruは、学校の周りを歩いて、ちょっとした恥ずかしそうな服装で軽い恥ずかしさを感じました。 彼女はとても可笑しかったです。
Nozomu  -  Absolute DuoからJulie Sigtunaのような行動をとった、とても知らない女の子だった。 彼女は、人類が何かを考えたことの多くを知らなかったし、彼女はその性格のように全体的に見えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はこのアニメを楽しんだ。 終わりにはTayuraとAkane、Koutaが自分の気持ちを認めてくれることに満足していました。ちょうど選択するだけでKoutaで叫んだ後、爽やかに感じました。 私は正直なところ、彼は千鶴と一緒に船を運んだが、瞬時に私はチズルとノゾムを出荷した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私を続けさせたのは、サクがどんなに暑かったかということでした。そのエピソードで私は彼を見逃しました&amp;hellip;彼は出発しました。 彼は私のお気に入りだった&amp;hellip;私はこのアニメが好きだった&amp;hellip;もしあなたが不思議に思っていたのであれば、プロットラインを選んでもっとキャラクターを与えるべきかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜SweetMoko&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220775&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SweetMoko/reviews&#34;&gt;SweetMoko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*This is my first review so please bear with me    Let me highlight the 5 main things I should be judging this based on.    Story - This anime has no stable storyline and is only about a short (lolita-like) boy who has a harem. An older gi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;myvoiceisdubbed-1&#34;&gt;Myvoiceisdubbed&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;率直に言って、私はこのシリーズを始めるために何が私を所有していたのか分かりません。 私はラブひなで高校を卒業した直後に、このアニメのスタイルに初めてさらされました。 私は少し罪深いことに、私はそれがむしろ楽しく面白いとわかったと認めます。 しかし、それはかなり早く消耗し始め、遠く離れた何かを避けようとするまでにはかかりませんでした。 私を間違ってはいけない、嫌なハレームアニメを見たいと思っても必ずしも間違っていることはありません&amp;hellip;それは私のためだけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして鹿の子が来る。 私は、「おい、数年後にもう一度試して何が起こるか見てみましょう」と考えました。 ああ少年。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このプロットは、「大都市」にはあまり慣れていない新しい初年度の高校生Kouta Oyamadaを中心に展開しています。 彼はすぐに学校の初日にKoutaと一目惚れして2年生のChizuruと出会う。 そしてキッカーはここに&amp;hellip;彼女はキツネの精神です。 実際には、人間として偽装している多くの精神と、高校に行く何らかの未知の理由があります。  Go figure。  Chizuruはどんな主役がharem ecchiアニメに興味を持っているべきであるか愛しているものです。 それは、メインよりも年上で、ほんの僅かしかない、大きな角胸の角質のない性格の女性です。 あなたの動物の精神が熱くなっていると信じない限り、角質の狼の精神と簡単に忘れられないキャラクターのスルーを含む他の人々も同様です。 それが当てはまる場合は、直ちに医師の診察を受けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この災害の準備をする時間はありませんでした。どんな種類のバックストーリーを設定しようとしなくても、すぐにジャンプします。 今では、いろいろなスタイルのストーリーテイストにうまくやりなおすことができますが、できるだけ早くTnAに行きたいと思ったように感じました。 このようなショーのパンやバターだし、彼らが撮影しているアニメ視聴者の部分がそれを望んでいると理解できますが、それはちょうどあいまいです。 そして主人公は子供のように見えますが、それ自体が邪魔です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの品質は平均的なものでしたが、あまり言いません。 それはあなたに飛び出すことはなく、同じ面倒な顔や行動を使用する傾向があります。 これが人口学的に重要な役割を果たしていることは、驚くべきことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが5点の評価がかなり否定的であることを知っています。 たぶんスコアが低かったはずです。 私は誰もそれを考えることに失敗することはできません。 しかし、一度すべてが一緒に、一緒に、一緒に置かれて、それはその部分の合計以上です。 それほど多くはありません。 さあ、今逃げ出しましょう。 あなたがecchi harem animeを好きなら、スコアに+2を加えます。 そうでなければ、何かを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32709&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Myvoiceisdubbed/reviews&#34;&gt;Myvoiceisdubbed&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Frankly I&amp;rsquo;m not sure what possessed me to even start this series. I was first exposed to this style of anime right after I graduated high school with Love Hina. I&amp;rsquo;ll admit, a little guiltily I might add, that I found it rather fun and entertaining. However it started t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grimah-1&#34;&gt;GrimaH&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かのこん：ピアス天やファンサービス。
それは本当にすべてだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
ハックです。  Shotaは動物の精神を引き付け、すべての女の子がさまざまな方法で聴衆に彼らの肌を明らかにする。  Hurr。
だが、他のファンサービス（またはいくつかのヘンタイ）アニメよりも、（笑い）アクションの面でさらに進んでいくためのマーク。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
アニメやプロダクションは素晴らしいですね。 すべてのカーブはバランスよく整えられていて、すべてのラインがきれいに描かれています。 このジャンルのファンには、いつも歓迎されるファンサービスのリアリズムに加えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
さて、女の子たちは素晴らしい音を出します。
正直言って、VAはコミットされたものではなく、微妙に表示されます。 私は彼らを責めません。
BGMはまったく目立たない。 どちらも歌をしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
Shota。  Bigboob foxgirl  DFC wolfgirl ウィンチェスト。 等。
まあ、少なくとも半分のキャラクターの開発があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
残念なことに、私はこのエリアに、私がしなければならないと思っていた以上にそれをマークしなければならなかった。 たとえそれが作られたとしても、それ自体の利益のためにあまりにも多くのファンを持つことができます。 絶対に楽しい（一部の人はわいせつを好むだろう）というのは、ファンのサービスを制限して、想像力をほとんど失わず、同時に青いボールを確保しながら、人々が同人を探すのを止めることができるからです。 青いボールと同人のための欲望。 良い組み合わせではありません。
それでも、プロデューサーがどれだけ遠くに行くのか見てみるのはすばらしい楽しみです。 このアニメが日本の小学生のお気に入りのような素晴らしいニュースを学ぶ。 誰が考えていたでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
時には、ホックボールがちょうど来て、あなたの顔に（またはいくつかのボール）を打つ。 今シーズンはfanserviceフィールドから来たことが分かります。
まあね、私たちの間で道徳的十字軍が不快に動揺しているのを見て楽しいです。 そのためには、私はそれに余分なポイントを与え、それを6にすると、そのジャンルの狂乱の中で傑出したバラを生み出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6236&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GrimaH/reviews&#34;&gt;GrimaH&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kanokon: Piercing the Heavens of Fanservice.   Says it all really.    STORY  Is a hackjob. Shota attracts animals spirits and makes all the girls reveal their skin to the audience in various ways. Hur &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thaiberium-1&#34;&gt;Thaiberium&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もともと、私はKanokonのことを聞いたことがなく、MAL推奨システムではないにしてもそれに触れたことはありませんでした。 生涯ロマンチックなコメディーの別のスライスの気分にあって、私はすぐに見るためにシリーズを購入しました。 それは同じ名前の光小説の素敵な短い適応です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンキーサービスにもかかわらず、カノコンはプロットのいくつかの外観を持っています。 ここでは、多くの種類の危険に直面しているKoutaの冒険に従います。 今ではまずエピソード的なように見えますが、エピソード自体に食べ物があり、そこから少しずつ連続しています。 残念なことに、後のエピソードでは、その時点でアニメを終了するのに最適な場所のように見える学校の包囲戦で上演されます。良いノートでは、もう少しエピソードがあります。 アニメの実際の終わりは現状を維持してうまく包み込み、学校での戦いを繰り広げる戦いと競い合い、私に悪い印象を与えます。 作家は本当によく知っていたはずです。特にこれは適応です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートが行く限り、それは矛盾したままで素晴らしい仕事をします。 アニメーションは、一般的なものから重要な瞬間に驚くほど良く、通常はアクションシーンでも変化します。 それはカノコンがその技術において平凡ではないと言っているわけではありません。 実際には、それはセッティングやキャラクター（そしてGainaxing）を釘付けにする素晴らしい仕事をします。 それはアニメーションが時々刻々と変化する方法です。 私は彼らがシリーズ全体でスタンダードを守ってくれることを本当に望んでいたが、生産者がいろいろな理由でできなかったかどうかを理解するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、音は何も特別なものではありません。 ほとんどの場面には適切な伴奏が与えられます。 私はいくつかのシーンがバックグラウンドで別のタイプの曲、特に学校の最後から2番目の戦いでより良くなると思うので、ほとんどのシーンで強調します。 しかし、効果音が出る限り、彼らはスクリーン上で何が起こっているのかを強調するために途中で消えるので、彼らに賛成です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私たちの[間違いなく]愛するキャラクターのキャストのために、KoutaとChizuruだけが適切な開発手段を持っているようです。 疑いのないライバル、Nozomuは、アクセサリーに似ているように見える。 それは彼女が私がちょうど同じ深さのレベルなしで知っている別の非常に有名な静かなタイプとはまったく似ている感情のない女の子でもあるということには役立ちません。 私たちの支持するキャストのうち、ここには小さなものがありますが、その一部は非常にランダムで、公開され、解決されています。 フォーカスはKoutaとChizuruの主なカップルにあるようだから、それは無理です。  Koutaは彼の瞬間を持っています。危機を乗り越えるために簡単に準備しています。 一方、千鶴はちょうどかなり頑固であり、兄弟がそれを置くように、単純である。 それが彼女の心からの献身と貧しい少数のKoutaを導いてくれるわけではありませんが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には、それの愚かさはすべて、ある程度の楽しさにつながります。  KoutaとChizuruがいくつかのパワーを披露するのは初めてかもしれませんし、様々な戦闘シーンやFanservice（資本Fを持つ）でも可能です。 あまりにも深くなくても、素敵で軽いものを探しているなら、かなり楽しいショー。 しかし、あなたが何かから鼻血になる傾向がある場合、またはあなただけのファンを必要としない/ファンのような場合、または少年にはない、あなたはこの1つをオフに署名することがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13328&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Thaiberium/reviews&#34;&gt;Thaiberium&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Originally, I had never heard of Kanokon and would never have touched it, if not for the MAL recommendation system. Being in the mood for another slice of life romantic comedy, I quickly acquired the series for viewing. It&amp;rsquo;s a nice short adaptation of the Light Novels of the same name.    Despite the fanservice, Kanokon has some sembla &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;californiaa-1&#34;&gt;Californiaa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が読んだすべてのレビューから、狩野子は、この特定のアニメについては、スコアが低く、悪いことは何もありません。 しかし、私は逆です。 私が間違っていると言った唯一の悪いことは、主な味方がゲイであって、チズルを手に入れたくないということです。 しかし、すべてのアニメはそうです。 このアニメは、すべてのロマンスアニメを見るための検索で私の冒険を始める動機を私に与えたものです。 さて、始めることができます。 彼の祖父と一緒に住んでいたが街に来た小さな国の男の子Kouta。 バットの右には、彼と恋に落ちる妖怪のキツツキがあります。 私はこのアニメが本当に好きでした。なぜなら、今日のアニメの反対をするからです。これは、「主人公が「私はあなたが好き」と言うだけで、シーズン全体を待つことに疲れています。 すべてのアニメの終わりとそれ以降に何が起こるかは決して分かりません。 カノコンはまっすぐにポイントを取得し、彼女は彼が彼を愛していることを知らせる。 ファンサービスはありますが、アニメにはファンサービスがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Californiaa/reviews&#34;&gt;Californiaa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kanokon, from all the reviews I&amp;rsquo;ve read everyone has nothing but low scores and bad thing to say about &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrichman45-1&#34;&gt;mrichman45&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私のアニメリストのための私の最初のレビューです
これはあなたのレビューの一部である場合、私は本当に多くの他の人がこのアニメについてすでに言ったことができることはありません本当に謝罪します。 これは私の人生で今まで見たことのない最悪のアニメの1つでした。 私はこれを見ている人生の多くを無駄にしました。  OKファンサービスは一つのことですが、このアニメはヘンタイに近いので、まったく別のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを始める方法&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：エッチは通常プロットがないので、私はあまり期待していませんでした。 それにもかかわらず、このアニメのプロットはエキスの基準でさえ悪かった。 おまもりひまりをより良く見たいなら、それもエッチですが、すべてのカテゴリーで全体的に優れています。 私はまた、このアニメがKohtaとChizuruとの融合を悪役と戦う非常に好都合なものに使うことができる、まともなポテンシャルを持っていると言って記録に残します。 しかし、彼らは無用で迷惑で猥褻なファンサービスでアニメを完全に溺れさせないようにしなければならなかった。 真剣に、私はむしろドラゴンボール進化を見たいと思う。 それは馬鹿げた映画だったが、少なくともそれはポイントと前提を持っていた。 この「アニメ」は、人間的に可能な限りヘンタイに近いものです。
サウンド：OPはかなり良い曲です、私はPhosphorが好きです。 私は本当に多くの音を選ぶことはできません。 私は本当の問題を見つけませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術について私が嫌うのは一つだけです。 彼らはコタを10歳の少年のように見せた。 私は目が好きで、アニメも非常にカラフルで、うつ伏せに見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターズ：ああ、これで楽しくするつもりです。 あまりにも多くのサポートキャラクターが悪臭を放つので、私は主人公に集中しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;水俣千鶴：このキャラクターは女です、彼女は本当にうんざりしていて、それは面白くないです。 ウィキペディアのページによると、コタのために彼女が一人でいるときには、彼女はエロティックに服を着たいと言っています。 それほど私は言うことができません。 彼女は私が他のキャラクターについて言うことができる以上の個性を持っています。 彼女はコタと一緒にいるので、彼女は小児性愛者であると感じています。 ちづるが行う唯一のクールなことは、私が彼の見た目が好きなので、Kohtaと合併しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ezomori Nozomu：このキャラクターには感情や個性がありません。 チズルと同様、彼女は非常にめちゃくちゃなキャラクターです。 彼女はKohtaと一緒にいる機会を見つけようとします。 私にとっては、彼女は
Kohtaは飲んだ9尾の飲み物で、妖怪のためのエネルギードリンクを飲みます。副作用はそれを飲む人が他の人と恋に落ちるため、Kohtaは怒りと恋に落ちます。 彼女は自分の名前に個性を持たないショーの多くのキャラクターの一人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大山浩太：ああ、私はこれで町に行くつもりです。 まず第一に、私は記録に残って、彼が私の人生で見た中で最悪の主人公だと言うでしょう。 もし彼が年を取るために彼を引き出すのであれば、私は彼に多くの問題はなかったでしょう。 この子供は、いくつかのボールを成長させ、育つべきです。 また、彼は最近、どんな中学校のホールに行って、カップルが何をしているのか見てみるべきです。 彼のおじいちゃんは彼と一緒ではないので、彼はそれについて閉じ込めて、彼の過去に残っているのを止めるべきです、それはとても迷惑です。 この男（その言葉をゆるく使っている）は、あまりにも幼稚で、これらの女の子は彼を追いかけることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mrichman45/reviews&#34;&gt;mrichman45&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review for my anime list  If this is part of your review I apologize there really is not much else I can say that people already said about this anime. This was one of the worst anime I have ever seen in my life, I can&amp;rsquo;t believe I sat through this piece of crap twice; I wasted so much of my life watching this. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bjay-ang-1&#34;&gt;bjay_ang&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを私の最初のレビューとして書いているとは信じられませんが、ここに行きます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて言うことができます：それは本当にエッチとHentaiの境界線です&amp;hellip;すべてのEechiショーの中で、真剣に、これは私がこれまでに見た中で最もeechiestショーと評価されることはありません。 あなたがEchiショーを見るのが初めてなら、最初にこれを見ない方がいいです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語について：神話的に&amp;hellip;まだ恐ろしく面白い。 ナルト9テイルキツネをセクシーなジュツで想像してみてください&amp;hellip;それであなたは女性キャラクターを手に入れます。 しかし、これはずっとセクシーです。 私が特に好きではないのは、変身です。 それはセーラームーン・イッシュではありませんが、それはむしろ奇妙なものです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたは文字を愛する必要があります：それは高校生とセックスをしようとしている幼稚園のようなものです&amp;hellip;その幼稚園は実際に高等学校の学生である場合でも！ それは最も面白い部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;描く私はかなり典型的であると言うでしょう&amp;hellip;しかし、あなたはナンセンスの心を持つ男の変態型の場合&amp;hellip;あなたはそれを愛するでしょう。 ショーを見るたびに鼻血を出さないでください&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25127&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bjay_ang/reviews&#34;&gt;bjay_ang&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can&amp;rsquo;t believe I&amp;rsquo;ll be writing this anime as my first review&amp;hellip; But here I go&amp;hellip;    What can I say abo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;howan08-1&#34;&gt;HoWan08&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあなたに最初に、このアニメを教えてみましょう..私の一日を作った！
このショーは私をとても啓発しました。
高校の少年は高校でもとても美しい女性に出会い、ある日、少女は授業の後に音楽室に招待するが、少年が知らないのは彼が 彼の人生の驚き。
私は間違いなく、このアニメを好きなハードコアの変態者に推薦します：
キツネ、おっぱい、裸の女性、そして男が彼のアニメで望むすべて！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HoWan08/reviews&#34;&gt;HoWan08&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me tell you guys first, this anime.. made my &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lasterrending-1&#34;&gt;lasterrending&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ecchiアニメはその強いプロットやディープなキャラクターで知られていませんが、これも試していません。 ストーリーラインはサブパーであり、執筆はひどい。 それにもかかわらず、それはいくつかの笑いの価値があり、時折 &amp;lsquo;彼らはそこに行くことができない！&amp;rsquo; 瞬間（一言：ケーキ）。 ビジュアル、サウンド、そしてプロットのアマチュアなクオリティーにもかかわらず、あなたがそれを見て自分がもっと唖然としている気にならないなら、それはかなり楽しいエッチアニメになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;狐の女の子のチズルは主人公のズボンに乗ろうとする。 オオカミの女の子は彼を彼女から奪おうとしている。  12のエピソードについて繰り返す。 偶然の魔法の戦いと義務的なビーチや温泉のエピソードを投げてください。それがアニメの全体のプロットです。 はい、それはばかなことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;早く何かを見逃してしまったかどうか疑問に思う部分がたくさんあります。 たとえば、千鶴がなぜKoutaにそんなに夢中になったのですか？ そして、いくつかのエピソードのために現れる、そのロリの悪役は何ですか？ 彼らが重要であるように思えるいくつかの事柄を完全に説明することは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、真剣に、Koutaはちょうど男であり、彼女の申し出にちズルを取り上げるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体のショーはそれにややアマチュアな感じがします。 アートワークはサブパールですが、本当に気づくことはあまりありません。 なんらかの理由で、主人公はまだ高校ではなく小学校にいなければならないように見えます。 ちずるとのぞみには若い男の子がいると思う。 そうですね、キツネとオオカミはクーガーです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;fanserviceに関するノート：いくつかのエピソードは戦略的な検閲を採用し、いくつかはすべてを示す。 そしていくつかはハート型の乳首を示しています。  （WTF！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はオープニングテーマが好きです。 それは最初は特別なものではありませんが、何度か聞いた後、あなたの上で成長します。 その後、セクシーなことが起こるたびに始まるタンゴがあります。 なんらかの理由で、毎回笑ってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、英語のダブはかなり不自由です。 ジスルーはマリリン・モンローの声をかわいそうにしていて、他のキャラクターのほとんどはあまり良くありません。 しかし、1つの例外があります。 実際には、望の単調が好きです。 私は感情のない少女がエッチアニメにとってはかなり典型的だと知っていますが、何とか英語でそれを聞いていると、特にその事実の音でちズルの名前を呼ぶとき、陽気になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、キャラクターはかなりダムです。  Chizuruは絶え間なく主人公を誘惑しようとしている超過激な魔法のキツネの女の子であり、それはショー全体のために彼女の人格をかなり要約している。 彼女には本当に何もありません。 オオカミの女の子も主人公のことがありますが、最初に出会ったときに何か良いことをしようとしたことを除いて、なぜそれが決して説明できません。 彼女は彼の匂いが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上の私のレビューに基づいて、私はこのショーが嫌いだと思うかもしれませんが、私は実際にそれがかなり好きです。  Kanokonはすべてが間違っていますが、どういうわけか、まだ多くの楽しみが終わります。 私はその魅力の一部は、それがあなたが感情的に関与しているものではないということです。 あなたはちょうど戻って、何の期待もせずにエピソードまたは2を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは多くの弱点を持っていますが、その劇的なエンターテインメント価値はそれらを補うものです。 奇妙なユーモアを見てみる価値があるが、このアニメをスキップすれば、あなたはあまり欠けていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=173729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lasterrending/reviews&#34;&gt;lasterrending&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ecchi anime isn&amp;rsquo;t known for its strong plots or deep characters, but this one doesn&amp;rsquo;t even try. The storyline is sub-par, and the writing is awful. Despite that, it&amp;rsquo;s worth a few laughs, and the occasional &amp;lsquo;They can&amp;rsquo;t be going there!&amp;rsquo; moments (one word: cake). Despite the amateur quality of its visuals, sounds, and plot, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snapler-1&#34;&gt;snapler&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを一般的に7つ与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はengでこれを見た。 ダブ。 だから、私はショーに唯一の9サウンドを与えたのです。 私はいつも私の母国語を楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれについて気に入らなかったことの1つは、これが主に女性キャラクターのバックグラウンドを中心に行われていたことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が楽しんだのは、イントロの曲でした。 プロデューサーへの誇りや、これまでに選んだ人は&amp;hellip;私が意味するのは、少なくとも私のためには、それがショーとうまくいっている女性の支配的な調子を愛情で満たしていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言葉にすることができない何かが、描かれた文字を嫌いにしました。 多分それは尖った顎の特徴だった&amp;hellip;.確かに私はそこにそれ以上あったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方の性別が好きかもしれないショーをお探しの場合は、これを行える価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. ほとんどのショーや私は少なくともいくつかのショーは、スナップでカットする傾向があると言うことができるが、これはなかった。 私はそれが2つのヒットで好きだった基本的な懸念のいくつかに答えたか、またはメインカップルがどれくらい遠くに行くのだろうか？  OVAの後半では、自分の「BIG BROTHER」のショーで取り上げられた最後の質問に答えられるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/snapler/reviews&#34;&gt;snapler&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I gave this anime a 7 in general.    I saw this with eng. dub. Which is why i gave the show the only 9 in sound.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila-1&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Oh hot damn」は、このアニメが何であるかを見ると口から出てくる最初の言葉です。 これは、愚かな理由の下で発生する古典的なアウト世界のヌードを提供するエッチですが、あなたがエッチ恋人として見ているなら、これはエッチのピカソです。
しかし、私が他の多くのエッチに言ったように、幾分好都合なプロットはゆっくりと消えてしまい、新しい文字を導入するたびに頭を後ろに回すだけであることを忘れないでください。 エンディングについては&amp;hellip;まあ&amp;hellip;えええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを8/10としました。なぜなら、それはエッチなままだったエッチであり、厄介なプロットで死に至ることはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13700&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;BUT, like I have said for so many other ecch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wilikinson-1&#34;&gt;wilikinson&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この物語は本当に私が本当に好きなアニメのポイントにちょうどヒットしたかもしれません。 しかし、これは私がいつも探しているロマンスと狂ったランダム性のファンタジーが好きだった時代の私のお気に入りの一つだと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7451&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wilikinson/reviews&#34;&gt;wilikinson&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this story may have jus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jhovas-anime-1&#34;&gt;Jhovas_Anime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はEcchiを見るのが好きではない人たちには、アニメの邪魔をしないように警告します。
とにかく私のレビュー、
このアニメは本物の物語を意味するものではなく、代わりにファンタスティックでいっぱいだったことから始めようとするプロットの欠如から、私はカノコンに5話を与えました。 アニメが好きな人はプロットをして間違った木を吠える。 プロデューサー達は最後までストーリーを盛り上げようとしていたようですが、それは私の意見にプラスの違いをもたらさなかったので、それはまったく無意味でした。 私はその話について言わなければならないことすべてを持っています。
芸術は、私が彼らがかなり楽しんでいるシーンのほとんどを描いたように、彼らが完全にオーバーボーダーにならずに、アートを一緒に保つことができた時間のほとんどを7に与えました。 芸術について言いたいことはあまりありませんでしたが、私が見た最悪のことではありませんでした。
私がそれを与えた音については、私は英語のダブを見て、キャラクターの声は大丈夫と聞こえましたが、日本のためにはちずるの声が聞こえませんでした。 十分に言った。
それがチャーターデザインと献身になると私はキャラクターのデザインが私にかなり元気に見えるように7を与えましたが、キャラクターの逸品ではそれは私がいくつかのケースでは存在しないと思ったのと同じでしたが、他の人にとっては浅いだけでなく私も それ以前には、実際にいくつかのアニメーションをプロットしている漫画の中に自分たちのハーレムを置くもっと誰かの方法でした。
彼らが使用されたときにオリジナルに適合していないので、ジョークを楽しむために8。 また、彼らはまだ2回目（それは珍しい）を見て笑わせるように管理したので、それは私が信じているポイントを与えられた多くの人々はあなたが魚を得るために十分に逸らされている場合は、  。
私がkanokonに与えた全体的なレイティングは平均的なものだった。なぜなら、それは、それほど悪くないが、見ることが楽しいということではないと思うからだ。 もしあなたが本当にエッチアニメを気に入らなければ、恐らくこれを見てはいけないでしょう。それはあなたがそれを気に入らなかったとしても、あなたはおそらくこれを読んでいないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39987&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jhovas_Anime/reviews&#34;&gt;Jhovas_Anime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll warn all those who don&amp;rsquo;t like to watch Echi anime stay away of course then again you wouldn&amp;rsquo;t be reading this to begin with.  Anyways My Review,  I Gave Kanokon a 5 for their story as you could tell from the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jariz01-1&#34;&gt;jariz01&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビューを書いて初めて。 私は何を言っているのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはいいです、素晴らしいシーンがあります。 私はまた、非常に面白いアニメを見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、&amp;hellip;.私のための文字はかなり不自然または奇妙なようだ。 私は少年が女の子よりも短い理由は、16歳の少女が12歳の少年とカップルになるように見えるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のための最初の部分は、非常に面白い、良いです。 中間部分は退屈になる。 最後の部分は再び良いものになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な結論：ecchiそれは素晴らしいです、そして、それの多くの場面は面白いです。 しかし、それ以外にはもう何も素晴らしいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76755&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jariz01/reviews&#34;&gt;jariz01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;1st time to write a review. Im sorry for what will i say, Im &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dedyman-1&#34;&gt;dedyman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;狩野子の物語は、国から市に移って昆浦高校に移住する若い初年度の高校生、岡山功太を中心に展開しています。 彼の新しい学校での初日には、2年生の美しい女子生徒、水俣千鶴が音楽室で一人で会うように求めています。 彼が到着すると、彼女は実際にはキツネの神であることが明らかになり、その日から二人は一緒に遊びます。 能子は学校の初年度の女子生徒で、実際には狼の神であり、Koutaとの愛情やKoutaの愛情に対するChizuruのライバルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今これを言うつもりです、狩野子はスーパーエッチ/ファンサービスのアニメですが、その2つの理由から、このショーはかなり面白いです。 私はこれをかなり長い間笑っていない。 私はまた、このショーは子供のためではないことを言及する必要があります。 あなたは子供のために意図されていないショー全体を通じて胸、パンティー、および他のものを参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公のひとり、千鶴は、Koutaと恋をしています。 ショーの過程で、千鶴は多くの変態物を彼にします。 彼はそれが好きですが、彼はそれが間違っていると考えていつもそれに抵抗します。 チーズルがクタにこれらのことを始めている間、彼らの学校の他の学生はクタに「大エロキング」という愛称を与えます。 それは、ショーの間にたくさんの嫌な/エロチックなことのちょうど1つです。  h。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;。 それはスーパーエッチとファンのサービスですが、私はちょうどそれが非常に面白いと思った。 ショーのコメディーは私を描いたものです（そしておそらくエッチなもの：P）。 あなたがecchi / fanサービスのものを好きなら、おそらくこのシリーズが大好きです。 短いライド（12エピソード）の間、それは非常に楽しいでした。 私は彼らが別のシーズンを作っているかもしれないと思うが、わからない。 今は2つのOVAがあることは分かっていますが、私はまだそれらのいずれかが下塗りされていないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22990&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dedyman/reviews&#34;&gt;dedyman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kanokon&amp;rsquo;s story revolves around Kouta Okayama, a young first-year high school student who moves from the country to the city and thus transfers to Kunpo High School. On his fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bulletpanda-1&#34;&gt;Bulletpanda&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私が見た中では最高のものではありませんでした。 もちろん、多くの人にとって、彼らはそれを好きでした。
このアニメは最初から恐ろしい形で始まります。 主人公、Koutaはロサリオ+ヴァンパイアのTskune Aonoです。 これが助けてくれることを願っています。 メインガールはあまりにも迷惑で非常に頑固です。 彼女はまた、ほぼいつも売春婦のようにKoutaに自分を譲り渡す。 ああ、彼女の名前は千鶴です。 もう一人の女の子は「ぞうぞ」と名づけられ、ずっとうれしいです。 彼女は狼の精神だから肉になると大食になる。 彼女はあまりにもKoutaが彼女と一緒にいることを望んでいるが、ChizuruはいつもKoutaを彼女の財産と考え、ChizuruとNozomuの間の激しい「戦い」の間に彼を虐待する。 このアニメは、エッチと超自然の女子学生が好きな人、そしてチズルのミーネスを扱うことができる人にとっては確かなYESです。 あなたがこれらのどれも好きでないならば、離れてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67933&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bulletpanda/reviews&#34;&gt;Bulletpanda&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime wasn&amp;rsquo;t the greatest I&amp;rsquo;ve seen. Of course, to many people they liked it.  Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;volticar-1&#34;&gt;Volticar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のアニメレビューでは、レビューされているアニメのエピソードを見ながら、あなたが経験するオーダーをアニメにレビューします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.Art  - 平均の定義以外のこのシリーズの芸術について言及することはあまりありません。 それはすべての人気になっている古典的なかわいいスタイルだった。 これが本当ですが、私はまだキャラクターモデルがかわいい夕食だと思っています。 芸術は多かれ少なかれ平均的だった。 私はそれについて苦情はない。 アートは5です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.サウンド - このショーのサウンドトラックのすべての部分は、私を肉の粉砕機で顔を砕きたいと言いました。 それは驚くべき神だった。 サウンドトラックのすべての部分は、私が1つの部分、愛のテーマを除いてひどい気分にさせました。 ピアノを含むテーマは美しく、意外にも感情を私に伝えました。 私は音を3つ与えています。正に、私はそれに2を与えるべきですが、そのピアノの愛のテーマはちょうど素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - この番組に登場していたはずのキャラクターは、おっぱいに置き換えられました。 私はこれを文字通り意味します。 キャラクターが彼らのために行っていた唯一のものは、彼らの可愛さとおっぱいの大きさでした。 しかし、それには何も間違っていません。 おっぱいサイズやかわいいのための5。 ええ、ロマンスもあったけど、何でも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.ストーリー - このショーの話は、あまりにも貧弱です。 主人公は、克服するためのランダムな障害物を投げつけられ、それは酔いどれの話のために作られました。 私は言わなければならないが、ロマンスは直面していた実際の「敵の闘争」よりも根底にある。 最初のロマンスは、主人公の顔に胸が突き刺さっていただけだったが、アニメの終わりになると少しの関係が形成されたように感じた。 ショーの敵との実際の闘いは良くありませんでしたが、ロマンスにとってはそれほど悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5.楽しさ - 誰もがこのショーを見て、成熟した物語を期待している場合、彼らは完全なダムのお尻でなければなりません。 そう言われると、私は少し遅れて、あまり深刻なアニメを見て楽しんで、このアニメがいかに&amp;rdquo;あまり深刻でない&amp;rdquo;かを実際に楽しんだ。 あなたが冷静になりたいと思っていて、スーパーヘビーなストーリーに巻き込まれたくなければ、このショーはあなたにとって完璧です。 私はこのようなショーは非常に真剣に取られなければならないとは思わないし、あなたがショーに近づくと、それを楽しむことになる別の方法で信じている。 私はそれが何だったのかこの番組を楽しんだし、楽しみのために7を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは全体的に6です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*このアニメは成熟した聴衆にしか見られないこともお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あぶない：
このアニメはヌードを持っていることを覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190448&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Volticar/reviews&#34;&gt;Volticar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For my anime reviews I am going to review the anime on the order of which you would experience while watching an episode of the anime that is being reviewed.    1.Art - There is not much to say about the art for this series other than it being the definition o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iiij-1&#34;&gt;iiij&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*このレビューではおそらくいくつかのスポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kanokonは、13歳の男の子と本当にひどくセックスしたい400歳のキツネの女の子の話です。 これはKoutaとChizuruが禁止されている人間/キツネの精神が現実を愛することを禁じるように、あらゆる種類の宣誓詞につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に人間であることを意味するものを探索する深いプロットのいくつかは、以下の通りです。 コウタは腕についたブレスレットをつけてもう角が出ないようにし、チーズルの「妹」（雪男）は何百人もの高校生を殺してコータとチズルの愛をテストし、チズルのおっぱいは消えてしまう 。 これらすべてのアークは、実際にあなたの人生で鏡を見て、よく見るようにします。 このシリーズを完成させた後でさえ、私は自分のおっぱいを魔法の薬に紛失したときに何が本当に表現されたのかと思っていました。私がKoutaと同じ位置にいたら何ができますか？  ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは興味深い物語を持っていただけでなく、キャラクターの開発もすばらしかったです。 例えば、Koutaは、彼が学び成長するにつれ、いくつかの非常に興味深い変化を経験する。 シリーズの冒頭で、彼は千鶴が顔の中に24/7のお尻を突きつけることに反対して死にます。 彼はそれを毎日の煩わしいものと見なしているだけですが、シリーズが進行するにつれ、彼は自分の顔に胸があるならば、それほど心配しないでしょう。 私たちは、彼が千鶴に彼にそれをするように求めるときこれを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのKoutaのアークは、通常、このシリーズのアニメーションのクリエイターがそこで止まらなかったシリーズのための7または8を保証するのに十分であろう。 アークが感情的なレベルで本当に私に触れた他のキャラクターのいくつかがあります：
どよめんは、まるで他人の助けを必要としないかのように感じる感情のない女の子として始まります。 しかし、Koutaと出会った後、Koutaとセックスしたいと思っている無情な女の子に変身します。
このアニメでは、ちずるも興味深い展開をしています。 当初彼女はKoutaが彼女と彼女だけであったと信じていますが、後にはNozomuとの3人組があまりにも悪くないということを理解しています。
最後の、そして私の個人的に好きなキャラクターアークは、ノゾムの兄、サクに属します。 彼が最初に千鶴と再会するとき、彼は彼女を持つ必要があると感じる。 達成するために彼はKoutaとChizuruの関係の間に株式を置こうとします。 これは、KoutaとChizuruが一緒になって彼を倒した後にのみ変化します。 その時点でSakuは彼がどれほど間違っていたか、そして実際にこの2つの間の愛がいかに真実であるかを理解し始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このシリーズは本当に私の人生について考えさせてくれました。 このレビューを書くことさえも、このシリーズでもたらされた多くの感情を刺激します。 私は間違いなく10/10このシリーズを与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108319&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iiij/reviews&#34;&gt;iiij&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*Probably some spoilers in this review    Kanokon is the story of a 400 year old fox girl who really badly wants to have sex with a thirteen year old boy. This leads to all sorts of shenanigans as Kouta and Chizuru try to make there forbidden human/fox spirit love a reality.    Some of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakurasoubusters-1&#34;&gt;SakurasouBusters&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kanokonは、有罪の快楽のアニメの定義です。これは、私の最も有罪な喜びです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4- Kanokonはecchiアニメであり、あなたは確かに失望するので、深く何も期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5  - ストーリーのように、ここの芸術は非常に良いものではなく、芸術はかなり悪い芸術に見えますが、ここでは芸術はかなり平凡です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7-ここでは特に注目に値するものはありませんが、opとedはともに良い、キャッチーな曲、そしてオストフィットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8-私は鹿の子のキャラクターを絶対に愛していました。それらはすべて喜び、見て陽気でした。特に、2人の女性のリードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10-これは良いアニメだと言ってもいいけど、楽しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7-私は完全にこのアニメを楽しんで退屈したことはありませんが、私はこれはかなり存在しないプロットに7以上を与えることはできませんが、確かに私はおそらく奈良&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108979&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SakurasouBusters/reviews&#34;&gt;SakurasouBusters&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kanokon is the very Definition of a guilty pleasure anime, as this has to be my number one gui &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aileegrimmie-1&#34;&gt;AileeGrimmie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;確かに、最も変態した、ヘンタイのようなアニメの1つですが、それは面白いものでした。 それぞれのキャラクターの性格とすべてに対する反応が大好きです。 そのアニメの種類ではなく、私は私の友人にその驚くべきことを言うだろうが、それは間違いなく面白いと私の見守って楽しんだ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63409&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AileeGrimmie/reviews&#34;&gt;AileeGrimmie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Definitly one of the most pe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xraikirix-1&#34;&gt;XRaikiriX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは境界線の恋人です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのロマンスはとても素晴らしいです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど私が物語をluvするので、いつもこのアニメを見直すために戻って行きます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの100％&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20895&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XRaikiriX/reviews&#34;&gt;XRaikiriX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is bord &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon-1&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何らかの理由で、私がマンガを読むことを決めるときはいつも、何らかの理由で私はそれを読んでいる間にアニメの適応に行きます。 尋ねないで、私は真剣に理由を知りません。  Kanokonは、私がこの奇妙な現象を起こしたことの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（2.99 / 10）：Kouta、私たちの主人公は、この世界の妖怪の世界に投げ込まれました。妖精の名前の女の子が彼女を愛していると告白し、同時に彼女が キツネ妖怪。 学校に若干のダメージを与えた後、彼は新しい生活の中に投げ込まれ、ここで今は妖怪の脅威と、彼の側にいる少女に対処しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初心者のために、そのシノプシスは軽小説と漫画の両方に対してはかなり正確ですが、アニメは正確ではありません。 このアニメの適応のために、物語は絶対的なものです。 このアニメは物語に従っていないだけでなく、別の道に完全に転向します。 アニメが基本的にショー全体に焦点を当てているのは、サイドストーリーです。 実質的にすべてのエピソードは全く別の話であり、非常にうまく感じられた非常に不満足な結末に至ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの大きな問題点は、何も説明されていないことです。 あなたがマンガや軽小説の良い塊を読んでいない限り、おそらくシリーズで何が起こっているのか、キャラクターが誰であるのかを理解できないでしょう。 このアニメは、その人物の名前が何であるかを忘れる可能性が非常に高い、その人物のキャラクターが誰であるかを説明する、ひどい仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結びつきの物語として、このアニメは完全で完全な混乱です。 ほとんどすべてのエピソードはまったく別のもので、実際のアニメのほとんどは実際のストーリーではなくエッチの素材に焦点を当てています。 しかし、エピソード的なアニメとして、そのように考えてもそれほど良いことではありませんが、それはちょっと音質が良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
 - 不明なプロット
 - 恐ろしい物語の結束
 - 実際のプロットよりもむしろサイドストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（4.10 / 10）：ストーリーは悪いが、キャラクターはそれほど良くはない。 しかし、彼らには何かがあると思います&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kouta Oyamadaはこのシリーズのメインの主人公です。 グレードアップしている人のように見えますが、この人は最初のエピソードで与えられたものを超えたものはほとんどありません。 彼がうんざりしているのを見て、逃げるのを見て、ちずるの巨大なDD墳丘の下で息を吐くのを見てください！  （それはすべてのエピソードBTWで起こる）。私は彼が本当にキャラクターの開発の面で彼のために行ってきたことはもう少し変なものになっていると思う&amp;hellip;しかし、関係なく、彼は本当にキャラクターには良いことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのメインの女性主人公は水俣千鶴です。 要するに、彼女は基本的にKoutaのDを彼女の中に入れようとしているシリーズ全体を過ごす。 すべてのエピソードで、彼女は彼女の胸にKoutaの顔を押して、彼女が望むように何も起こらないときはいつも腹を立てて、彼女の体に残念なことを誰にも見せる。  （I.E.誰もが彼女をブロックしている）それ以外に、彼女はアニメに妖怪の自己を示すことはめったになく、動物の精神と悪魔についてのショーのような気がしていない。 しかし、むしろ、あまり一般的ではない、人生の断片です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最後に、江の森のぞみ。  1つの単語、コックブロッカー。 このアニフの狼女の子の唯一の目的は、存在していない存在するロマンスの間に入ることです。 感情的ではなく、基本的に肉を食べるのは彼女の口に合う。  （親愛なる主人、私は自分自身を失望させる。）本当に彼女にはあまりない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドキャラクターのために、私たちは束を持っています。 千鶴の兄弟Tayura、クラスの朝比奈、そして存在から現れて消えていく様々な「拮抗師」（私はその言葉を軽く使っている）のすべてのキャラクターは、それほど詳細ではなく、多かれ少なかれ独特のごみのゴミです。 このショーの多くのキャラクターは、ショーでの存在をほとんど説明しておらず、全体として、まずはかなり無意味であると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-面白い主人公&amp;hellip;.
 - ランダムに入れられたと感じるキャラクター
 -  1文字の文字&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド（6.51 / 10と5.21 / 10）：ストーリーとキャラクターは信じられないほどうまくいっていませんが、アートはややまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、ほとんどモエのスタイルは、実際には2008年の期間からかなりいいように見えます。 キャラクターはかなり上手く描かれているように見えますが、アニメーションの点では非常にびっくりするようなものは見当たりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術の話題については、ファンサービスについても話さなければならない。 シリーズのかなり大きい塊のために、あなたはチーズルのトプレスが最低限に言います。  fanserviceはすべてのエピソードのかなり大きな部分を取り、あなたのファンサービスの見方によっては、ショーを始めることさえしたくないかもしれません。 パンティショットから、一見不可能な乳房物理学、入浴まで、そしてそれだけですべてを超えているこのシリーズは、そのファンタシーシーを超えています。  （彼らは乳首を見せて、それに非常に戸惑っているので注意してください。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽に関しては、まあ、それはひどいことではありません。 それをもう少し説明するために、アニメは良いと思ういくつかの曲を持っています。 音楽はひどいわけではありませんが、あなたの頭の中に詰まっている人はいません。 個人的には、彼らのようなものを知った最初のエピソードの後でトラックを聴くのは苦労しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-萌えスタイルのアートワーク。  （これはもちろんあなたのモエの見方によります。）
+/-かなりの量のファンサービス。  （これも、あなたのファンサービスの見方によります。）
+/-うまくいく音楽。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（5.96 / 10）：私は個人的には神話ベースのショーのファンです。 特に、キツネスピリットや、あまりにもよく知られている9尾キツネについてのもの。  （ナルトは数えません）。狩野子の場合、私はそれについての気持ちが混ざっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを楽しんだのですか？
まあ、はい、ある程度まで。 私はfanserviceに慣れてきたので、胸を一人の人の顔に押し込むという考えは、私には新しいものではありませんでした。 私もキツネ動物の女の子のアイデアが大好きなので、私はそれを見続けるようにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは良いショーでしたか？
うーん、ダメ。 それはひどかった。 プロットやキャラクターはひどく執行され、良いショーにはならなかった。 ショーには多くのプロットホールが存在しましたが、実際のプロットよりもむしろファンチューリップに集中していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは反抗的でしたか？
まあ、必ずしもそうではありません。 あなたがファンであれば、悪いプロットやファンタジーを気にしないでください。 個人的には、私はそれに嫌われていなかったので、私は完全にそれを見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見ることをお勧めしますか？
まあ、それは依存します。 あなたがファンサービスを気にしないなら、先に進んでください。 しかし、もしあなたが気にしていれば、私はあなたが他の場所を見ることを提案するよりも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合スコア：（5.22 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=148299&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For some reason, any time I decide to read a manga, I always for some reason go to the anime adaptation while reading it. Don&amp;rsquo;t ask, I seriously have no clue why. Kanokon is one of those things that I have done this strange phenomenon on.    Story (2.&lt;sup&gt;99&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): Kouta, our main protagonist has been thrown into this world of Youkai, where a girl by the name of Chizuru has confessed to him saying that she loves him, while at the same time, revealing that she is a fox youkai. After some damage to the school, he is thrown into a new life where he must now deal with the threat of Youkai, and the girl that is now at his side.     For starters, that synopsis is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;no-knowledge-1&#34;&gt;No-Knowledge&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは初心者のアニメであり、率直であるために、私は若い頃、こっちの小さな男の子だったが、今は自分の衝動をコントロールすることを学んだ。 このアニメは変態していて、しっかりと収まるEcchiのジャンルによく似ています。私が13〜14歳くらいのときにこれを見て、ドアをロックしていて、イヤフォンが付いていないので、誰もアニメの対話を聞くことはできません 。 私はそれがどれだけ優れているかを知るためにそれを見直すことにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
もちろん、これは目立つものではなく、Ecchiです。 私が基本的に見つけることができた唯一のプロットは、1つの文で要約することができます。  「キツネの悪魔による若い男の子の誘惑と、彼らの関係を守るために直面​​しなければならない障害」 他のプロットは遅すぎて、小さな悪魔の子供が現れてメインヒロインの大きなおっぱいが、彼女が彼女の「鬼ちゃん」、またはメインキャラクターが ヒロインの誘惑と簡単な終了のために彼女の力を封印する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
Ecchisは基本的に単純にそれを置く芸術であり、これも例外ではありません。 現在の気持ちやキャラクターの状況に合わせて、明るく暗い色が混じって、すべてが美しくまたは官能的に描かれます。 すべてのキャラクターは、非常にセクシー、美しい、ハンサム、かわいい、または上記のいずれかに現れた可能性があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
私の考えでは、ほとんどのEcchisが成功する場所です。 イントロはまともですが、私はアウトローが正直であることを好みます。 また、英語のダブを除いて、キャラクターの声はかなりよく似合います。このダブはお尻を吹き飛ばし、このカテゴリーを10にしないようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
驚いたことに、実際には、かなり良いキャラクターがショー内にあります。 たとえば、Koutaは、臆病で恥ずかしがり屋であり、温かくて、スマートで、まさにチズルが即座に彼を虐待しないときはいつでも責任を取ることができます。 もうひとつは、妹の不器用さと絶え間ない落ち込みを容認しなければならないチーズルの弟、タユラです。彼は高校圧勝を告白する自信を得るために幸せな生活を送ることができます。 物事と常に彼に苦労を与える。 時には彼女が彼女のやり方をしていないかわい子のように振る舞うことがあるので、私はしばしば自分自身よりもむしろ脇役のために応援していることが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
私は、ちつるからKoutaへの絶え間ないレイプや虐待を試みただけでなく、私たちのキャラクターのほとんどが日常的に対処しなければならない単純な不条理の中で、 初めはアニメの残りの部分（悪いことではない）よりも優れていませんが、終わり近くに正式に新しいキャラクターが導入されているため、最後にはたくさん残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは恐ろしいか退屈ではないし、ウォッチャーの注意を（良い方法で）維持しようとしているので、私がお勧めするいくつかのEcchiアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/No-Knowledge/reviews&#34;&gt;No-Knowledge&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was a starter anime, and to be frank, I was a horny little bastard when I was younger, but now I have learned to control my urges. This anime is perverted and fits well with the Ecchi genres it securely fits itself in. I remember watching this when I was about 13 to 14 years old,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spinky-1&#34;&gt;spinky&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょっとこれを正式なフォーマットではなくしておくつもりです。 だから、アニメはちょっとエッチだけど、そのシーンのほとんどでは、ラインを越えて実際にもっと面白かったので、あなたはそれを滑らせてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、キャラクターの性格は、物語の進行を維持し、あなたがアニメに入るようになるのに役立ちます。 しかし、それは私が言っていることです、私のコメントはそれが役に立つとは思わないが、私は私が読んだことの後にコメントを入れなければならないと感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、あなたがそれを見てはいけないecchiのジャンルに触れたり、スプラッシュを処理することができない場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29887&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/spinky/reviews&#34;&gt;spinky&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m gonna keep this kinda short and not in a formal format &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;binke-1&#34;&gt;binke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;hm mm
私はそれを評価することができればいいと思う7それは7 deserていないので、それは得点をする必要があります6.iは、私は真剣にこれらの文字の人々を描く停止弱い男性の文字のようにいけない！
正直言って、それはエッチの幻想とコメディの失敗した良い組み合わせですが、再びかなり良いです
それはあなたが私を信じてえっちの部分で不足していません
たとえそれがちょうどエッチ喜劇のためのものであっても、あなたはおそらくそれを後悔しません。
1つのキャラクターは特にアニメを見る価値があり、あなたをひどく傷つけ、オオカミに形が変わる少女です
皆さんはこれを見て後悔し、面白い人物のひとりを覚えていません。
私はこれがあなたを助けたと思う！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33918&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/binke/reviews&#34;&gt;binke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;hm mm  i wish i could rate this one 6.5 because it does not desers a 7 n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nitropayne-1&#34;&gt;Nitropayne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;したがって、これはジャンルを超えたアニメの1つです。 ロマンスのアクション。 クリエイターがアクションやロマンスのコメディであるかどうかを判断できないようなものですか？ あなたが決めることができないなら、それはしないでください！ あなたが死者の高校のようにそうするならば、それは物語と他のキャラクターとの関係でそれを通り抜けるのにまともなものですが、巨大な混乱したプロットの開発がありますか？ それはアニメのロムコムですか、それはアクション/コメディですか、あなたは私が言ったことはあなたが私がそれを憎むと思うと思うかもしれませんが、私は本当にありません。 私はちょうどそれが2つではなく1つのジャンルに焦点を当てるなら、それが潜在的であり、それを吹き飛ばしたと思う。 その決定だけで良かったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60549&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nitropayne/reviews&#34;&gt;Nitropayne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, this is one of those animes that cross genres e.g. action with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simon1900-1&#34;&gt;Simon1900&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まだ映画/テレビシリーズ全体を見ていない。 しかし、私はそれが11-12歳の男と巨乳を持っている16-18歳の女性のようなことを伝えることができ、男は彼が興奮していないとまだボアを得ることができない泣いている？  ：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が言ったように、最初のエピソードのようにしか見ていないので、私は何を知っていますか&amp;hellip; xP&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89041&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simon1900/reviews&#34;&gt;Simon1900&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Haven&amp;rsquo;t watched the whole movi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inunotaishou-1&#34;&gt;InunoTaishou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを真に表現できる単語は1つだけです。エッチ&amp;hellip;&amp;hellip;エッチはそれについてすべてを言います。 狐の女の子は人間と恋に落ち、彼と一緒にいることは何も望んでいませんが、他の精神や干渉しなければならないと感じる目に見えない力によって常に中断されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを見たいと思っているならば警告のビットは、ダビングされた英語を見ないでください。 私はそれの最初のエピソードを見ました（私はそれが私と一緒に混乱する原因で切り替えなければならない声の1つのセットでショーを見ることに問題がありますが、これはそうではありませんでした）と私は声優が非常に悪い &amp;hellip;私はちょうどそれの最初のエピソードを見たので、私は誰も声を聞いていないが、Koutaはあまりにもガーリー（ちょっと、彼はいくつかの弱い子供であると考えられているが、彼はこのような音を持っているわけではありません）、チーズルはWAYYY あまりにも柔らかすぎる（私の理解から、千鶴はKoutaと一緒にいて何の問題もなく、何故彼女は無防備なキャラクターだと思うのだろうか&amp;hellip;）、私はキャラクターにとってまともではないと思ったのは Tayura。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29195&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/InunoTaishou/reviews&#34;&gt;InunoTaishou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s only 1 word that can truly describe this anime, ecchi&amp;hellip;.. Ecchi says everything about it. There is no tr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bearvarine-1&#34;&gt;bearvarine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの話を楽しんだことは認めなければなりません。 私が中学生に再生をさせなければならない場合、私はこれらの2人の女の子が私の上をずっと戦っていたら幸せで死ぬだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットにはかなりのユーモアが織り込まれていて、各エピソードで何度も大声で笑っていることがわかりました。 私はそれが決して2番目のシーズンに延長されることはないと思っていますが、それは最後まで楽しかったです。 私は彼女の狂った家族について知っているように、そして彼女が彼女のボーイフレンドに様々な魔法の親戚の利益を打ち返すにつれて、主人公のキャラクターの発展を見て楽しんでいました。 私たちの他のヒロインノゾムゥは、これまでにアニメで見たような乾燥した控えめなデマパンユーモアラインを持っていました。 超楽しいシリーズ。 強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=157541&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bearvarine/reviews&#34;&gt;bearvarine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok I have to admit that I enjoyed this story, even though it was just full of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naraku2099-1&#34;&gt;naraku2099&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず始めに、これは多くの人々がおそらく私のように楽しむことのないシリーズであることを指摘します。 その理由は、私はユーキーなユーモアのセンスがあるので、このシリーズは私にとって面白かったです。 私が偏っていない系列を評価するなら、それはより低い評価を得るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの物語はシンプルで、本当にあまり面白くない。 主な女性キャラクター以外のキャラクターの大部分は迷惑で、エンディングはとても予測可能だったので、私は霊的であると思った。 私が7を与えた唯一の理由は、シリーズのエッチ要素（あなたの平均的な正当な漫画よりもかなりエッチです）が私を楽しませたからです。 汚いものがあなたを笑わせないなら、それを飛ばす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17786&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/naraku2099/reviews&#34;&gt;naraku2099&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To start off, I&amp;rsquo;m going to point out that this is a series many peop &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>