<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/uragiri-wa-boku-no-namae-wo-shitteiru/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/uragiri-wa-boku-no-namae-wo-shitteiru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Uragiri wa Boku no Namae wo Shitteiru</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/uragiri-wa-boku-no-namae-wo-shitteiru</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/uragiri-wa-boku-no-namae-wo-shitteiru</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/26525.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/7058/Uragiri_wa_Boku_no_Namae_wo_Shitteiru/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/7058/Uragiri_wa_Boku_no_Namae_wo_Shitteiru/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;iceandcream&#34;&gt;IceAndCream&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはビショーネンアニメです。 それは豪華な男のショーケースです。 それは非常にきれいなアニメーションを持っています - 屋外シーンの多くは、豊かな、光る雰囲気を持って、文字は装飾された部屋に住んでいます、そして誰もが宝石のように輝く詳細な髪と目を持っています。 しかし、アイキャンディーの要素は、実際にはこのアニメの唯一の肯定的なものです。 それは私がそれに正当に値する低い評価を与えなかった唯一の理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は怒っているわけではありませんが、実際にこの番組を楽しむ唯一の視聴者は、何らかの肯定を必要とする不毛の十代の少女です。 サイドキャラクターは、ほとんどの時間を心配し、議論したり、主人公（実際には何もしない敏感な弱者になる）を肯定するために過ごす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズに、実際には物語がないので低い評価を与えました。 スクリプトが4話のOVAとして始まったようなものですが、誰かがそれをフルシーズンのシリーズに引き伸ばすことにしました。 信じられないほどの24のエピソードのために、事実上何も起こりません、そしてシリーズの終わりに、我々はキャラクターについて何もほとんど学んだことがありません。 私たちの主人公であるユキについてさえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セットアップは有望だったようだ。 私たちは主人公、ユキに会う。 彼は明らかに癒しを含むいくつかの超自然的なスキルを持っています。 もっと興味深いのは、彼に触れることによって人々の心を見る能力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユキは孤児院で育てられました。 彼の長い失われた兄弟であることを主張する男は、彼を引き出し、彼が再登場した戦闘員であることをユキに伝え、今や他の再登場した戦闘員と一緒に生きなければならない。 何世紀にもわたり、これらの戦士たちの魂は各世代で悪魔と戦ってきました。 各キャラクターにはユニークな戦闘スキルがあります。 そして、これらの戦士のほとんどは高校生です（もちろん、完全に熱望しています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のいくつかのエピソードは面白かったですが、それ以降はシリーズがユキ崇拝に変わったようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユキは過去の記憶がないチームの唯一のチームです。 いくつかの不可解な理由のために、他のすべての戦士は彼を崇拝する。 戦士たちのために、彼らは仲間の心配を心配するのに多くの時間を費やします。 私はこの話が善悪の大きな戦いであるはずだったことを忘れてしまった。 彼らの全世界が彼の周りを回っているようなものです。 ユキが悲しい時、誰もがリビングルームに座って何もしません。 彼が家から離れているとき、彼らは何もしないでダイニングルームに立っている。 そしていつも、彼らは無作為に彼の名前を「ユキ」と呼んだり、「ユキがやっていることは分かっていますか？  「彼がどう感じているのだろう？」  「ユキには大変残念です。 それは私に言いたいのは、 &amp;lsquo;シャットダウンして、何か生産性を上げる!!! あなたはもっと楽しいことをしていますか？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、各ショーのほとんどの時間を食べるようなものです。 もう一度、そして再び、文字が周りに立って、お互いの名前をランダムに言う。 クリエイターが可能な限りの詰め物を詰め込んで掃除しようとしていたようなものです。 私は俳優が恥ずかしいと感じたかどうか、そのような不自然な線を何度も繰り返し言わなければならないのだろうかと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が実際に知りたかった事は決して論じられませんでした。 たとえば、ユキとルカの背後の話は、おそらく重要だとは思うが、ほとんど議論されていない。 ユキはチームにとって重要だと言われていますが、彼はほとんどスキルを使いません。  （最初の2,3回のエピソードの後、彼はもう彼のスーパー能力をほとんど使用しません）。いくつかの意味のある会話と時折の戦い（間違いなく）があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ほとんどの場合、本当の意味のある内容を入れる機会は、何も伝えられなかった詰め物に賛成で廃止されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は十分にこのシリーズを打ち負かすと思うので、私ははるかに（衣装や武器の多くがまったくチーズであることを除いて）もっと言いません。 あなたがビショナンの大ファンでない限り、おそらくこのシリーズを楽しむことはまずありません。 最後のエピソードは決して終わりではなかった。 何も本当に解決されませんでした。 それは「それだった？ 私は何かが恋しい？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（P.S.タグにもかかわらず、それは本当にshounen-aiではない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30638&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IceAndCream/reviews&#34;&gt;IceAndCream&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a bishounen anime. It&amp;rsquo;s a showcase of gorgeous guys. It has very pretty animation&amp;ndash;lots of the outdoor scenes have a rich, glowing atmosphere, characters live in ornamented rooms, and everyone has detailed hair and eyes that glow like gems. But the eye-candy factor is really the only positive thing about this anime. It&amp;rsquo;s the only reason I didn&amp;rsquo;t give it a lower rating, which it hon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mimi-taylor&#34;&gt;Mimi_Taylor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Zweiltガーディアンは熱狂的な男性で、超自然的な力を持っている女性もいます。 彼らの目的は、人類を破壊しようとするDurasと呼ばれるこれらの強力でセクシーな悪魔を打ち負かすことです。 無邪気で忘れ去られた主人公、ユキは、彼がこの終わりのない戦いで彼らの光と希望であるので、Zweiltsによって接近している。 確かに、これはあなたの基本的な良い対スクリーン上のかわいい少年との悪い話ですが、これは必ずしも悪いアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー＆amp; キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウラボクは、孤児、悩ましい過去、親の虐待、死の脅威、世界の破壊などの重大な問題を掘り下げて、深刻なスタートを切った。 物事を始めるにはどんな印象的な方法ですか。 それはあなたが世界で最も無邪気な人の周りにすべてが暗くて不吉な理由を驚かせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユキは、育った孤児院の子供たちを世話するのに役立つ柔らかく口語的で成熟した少年で、彼は幼い頃の友人としばしば付き合います。 彼の友人がより奇妙な、秘密の行動に従事している間、Durasが近くで活動を開始するようになっても、平和な日々は永遠に続くことはありません。 さらに、ユキは突然目を覚まして問題を引き起こすこれらの力を持っています。 一連の奇妙な出来事の後、彼は彼の保護者であると主張するルカと呼ばれる神秘的でセクシーな獣に会い、ツィウィルトのメンバー、そしてユウキに彼の半分の兄弟であることを教えてくれるジウ・クランの頭 彼を連れ去る。 そこで彼はトワイライト・マンションに連れて行き、ズワルト・ガーディアンとその共通の運命についてすべて学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルカは、主人公の側で戦っている強力なデュラであり、彼はユキに非常に魅了されていることは明らかです。 ほとんどの場合、彼は慌てた表情と馬鹿げた服装をして静かに立っています。 彼は最初はあまり偉大ではないようだが、徐々に他のキャラクターと関わりを深めていく。 それに加えて、彼は彼がユキから隠れている古代のラブストーリーを持っており、結局彼に対する関心と関心になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zweiltガーディアンは、彼らのグループの後ろに詳細な歴史を持つ強力で勇敢な戦闘員です。 彼らの大部分はユキの年齢に見え、彼らはそれぞれが闘う緊密なパートナーを持っています。 実際、彼らはほとんど常にペアで見られ、大家族のように行動します。 彼らの特徴は非常によく行われている。なぜなら、彼らは明確な人格、十分に発達した背景、強力な戦いの士気を持っているからだ。 真剣に、彼らは戦闘で躊躇することはめったになく、チームとして働くことを重視しています。 彼らの密接な関係は、彼らが非常に好きなキャラクターに成長するにつれて、ある魅力を放つ。 しかし、彼らの主な欠点は、時には過度の感傷的でメロドラマチックなものになる可能性があること、そして彼らはいつもユキを毎分心配していることです。 貧しい女性の少年に呼吸をさせてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durasはショーの大きな弱点です。 非常に遅いエピソードに現れるものを除いて、それらのどれも真剣に取り上げることはできません。 悪い双子の男、熱い男を集めているすごい女の子、ルカを望むセクシーな女性、 それらのうちのいくつかは簡単に消滅しますが、高級の悪魔はもう少し特徴付けを受けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;医者、メイドなど、トワイライトマンションに住んでいる人は少数しかいません。彼らは迷惑でクリシェであり、彼らのコメディはルカの奇妙な衣装を打ち負かしません。 しかし、心配しないでください。 彼らは実際に多くのスクリーン時間を得ることはありません。 彼らが紹介されたとき、私はこのシリーズをほぼドロップしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年-AI&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは少年愛を意味する少年愛に分類されます。 しかし、もしあなたがこれに期待しているのであれば、GravitationやJunjou Romanticaのラインに沿って何かを期待していれば、あなたは失望します。  shounen-aiのような「キス」のような明白な兆候は決して見られません。 男性のキャラクターの中にはかなり近いものもありますが、彼らは親友として逃げ出すこともできます。 彼らはあなたの解釈に任せます。 個人的には、私は大きな少年愛のファンではないので、私はゲイのトーンがこれでどのように扱われているのか感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピック、ちょうど叙事詩！ これは間違いなく、私が一年中聞いた最高のOSTです。 音楽は私が以前に聞いたことがない曹達師によって行われます。 主な戦いでは、「Zweilt Imashime no Te」や「Me wa Yaiba Kami wa Yoru」のようなオーケストラ、魅惑的、そして暗い曲です。バックグラウンドで穏やかな幽霊の合唱団を持つもう一つの素晴らしい曲は、「Bloody† クロス&amp;rdquo;。 ゆっくりとしたシーンでは、通常、音楽は&amp;rdquo;Kaeranu Hibi Shiroki Ashita&amp;rdquo;のような風通しの良い、旋律的で甘いものです.YTでストリーミングを簡単に見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rayflowerによる「裏切りなしの世界まで」と「Inishie」という2つのOP曲があります。 彼らはまあまあまあ良いJrockですが、彼らは私のお気に入りではない、と私はおそらく、シリーズが終了した後に再び聞くことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウロボクには、視覚的に魅力的なキャラクター、カラフルなアクション、暗い色調、壮大なOSTの好きで、よく開発されたキャストなど、多くのことが起こります。 さらに、shounen-aiのトーンは私の喜びにとって非常に微妙です。 しかし、プロットは本当に独創性が欠けており、悪役は真実であり、真剣に受け止めることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29894&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mimi_Taylor/reviews&#34;&gt;Mimi_Taylor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Zweilt Guardians are a bunch of hot males, plus one female, who have supernatural powers. Their purpose is to defeat these powerful, sexy demons called Duras who wish to destroy mankind. The innocent and oblivious main protagonist, Yuki, is approached by the Zweilts because he is their light and hope in this never-ending battle. Granted, this is just your basic good vs. evil story with pretty boys on the screen, but this by all means ISN&amp;rsquo;T a bad anime.    STORY &amp;amp; CHARACTERS    Uraboku gets off to a serious start, de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aindah&#34;&gt;aindah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;X / 1999はAngel SanctuaryがNight Head Genesisを満たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの3つのエピソードは、以前私が見た3つのシリーズを思い出させました。 そして、私はあいまいな思い出を語っているわけではありません。 私はまったく明白な類似点を話している。 はい、ウラボクは当初から本質的に独創性が欠如していることを示していますが、それを認めることを恐れることはありません。 ストーリーもキャラクターも、何か新しいものをもたらし、インスピレーションを与えません。 芸術は良いですが、それはまた、特に文字に関して、ほとんど革新と独創性を提供しません。
私が3つのエピソードだけを見た後にこのレビューを書いた理由は、まだ驚きの余地があるとか、ウラボクに独創性を集中させるイベントが起こっているということは馬鹿だからです。
しかし、（はい、そこにある）、私は絶対に私が見たすべてのエピソードを楽しんだ。 確かに、私はそれに合理的な5を与えました。なぜなら、それはもはや（それならば）価値があるからですが、合理性は楽しさのレベルとは関係ありません。 男性キャラクターは絶対に美しいですし、そこにファンシーはありませんが、そこには生命の時間を供給してアニメを楽しむことができません。
私が前に述べたように、独創性はこのアニメが繁栄するものではありません。前に見たことのない物語を探しているならば、離れていて、複雑で違う人物を探しているなら地獄のように走ります。 しかし、（もう一つの）しかし、あなたが馴染みのある安全な何かを探しているなら、あなたの忙しい脳をオフにするのに役立つ何か; あなたのスタンダードを探しているなら、あなたはウラボクを見始める方がいいです。
あなたの期待を下げ、あなたの脳を消し、それを楽しむだけです。 私は私が知っていることを知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25526&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aindah/reviews&#34;&gt;aindah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;X/1999 meets Angel Sanctuary meets Night Head Genesis.     Three episodes of this anime managed to remind me of three series I have previously watched. And I&amp;rsquo;m not talkin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;happyoyster&#34;&gt;happyoyster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ウラギリのクリエイターたちは、アニメを作るために絶対に必要な食材のリストを手に入れたようです。
ダガー入札 - も。
少年-AI  - はい。
10代の戦闘機 - はい;
魔法 - はい。
生まれ変わり - はい。
そうではありません普通の高校生と超大国 - はい。
セクシーデーモン、別名忠実な召使い - はい。
額の宝石を持つかわいい動物 - はい。
十字架、鎖、その他の金属のものが豊富にあります。
擬似ドイツ語の洗練された呪文と名前 - はい。
待って、欠けているものがあるようです&amp;hellip;ああ、ええ、プロット。 まあ、オプションです。 ロジックだけでなく。
90％の時間は主人公のユキ（以前の人生では女の子だった男の子）が泣いて声を掛けてスクリーンが占めている。「カナタさん！  Kanataさん！&amp;rdquo;- この物語の主な悪者と判明した彼の親友を参照してください。 ときどき他のキャラクターが泣き叫んで舞台に出る。「ユキ！ ユキ！&amp;rdquo;- ユキに人の苦しみや苦しみを受け入れるという、彼の残酷な運命を参考にして。
それから、ユキは全く役に立たないものの、彼の仲間を助けようとする、悪い人と意味のない戦いがあります。 問題は、彼の同志たちがユキを保護する使命を持っている間に、彼は他人を守るという使命を見ているので、彼らはすべてサークルに入ってしまう。 進行中のマンガを元にしたアニメでは常に起こるので、適切なエンディングはありません。
理論的には、ユキ・ガールとルカの名前によるセクシー・デーモンが以前の人生では愛好家であり、ルカはまだユキ・ボーイを愛しているという事実によって、より興味深くなるはずです。 残念ながら、Yuki自身は何も覚えていません。 しかし、これについてルカに話しかけようとするたびに、彼らは他人に割り込まれてしまいます。ユキがいなくても1分間も生き残れないようです。 だから、少年は何とか不完全です。
唯一の慰めは、ビショネンが豊富で、音楽は上手く、声優はいい（いつも恥ずかしいナンセンスを吐き出すが）。 全体的に、時間を殺す最悪の方法ではなく、どちらかが最善の方法ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47701&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/happyoyster/reviews&#34;&gt;happyoyster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It seems Uragiri creators got their hands on some list of ingredients absolutely necessary to make an anime:  bishounen – yes;  shounen-ai – yes;  teen fighters – yes;  magic – yes;  reincarnation –  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;usagituskino321&#34;&gt;usagituskino321&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「裏切りは私の名前を知っている」は、ユキとルカのセントラル・プロット（あるいはアニメを完成させる前に中心的なプロットだったと思っていたもの）に興味がある有望なアニメのようだった。 ユキの過去の人生で彼とルカは深く、狂って、恋に落ちた。 ルカは次の人生で再びユキを見つけ（男性として生まれ変わった）、全24話のために彼の側にとどまる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;有望なロマンスの話のように見えます。 ユキと恋し合っているルカを持っていて、彼を守るだけでなく、彼のために何かをする。 しかし、あなたはルカとの過去の人生の記憶がない主人公、または彼らが共有した愛を持つユキがいます。 物語の側面のキャラクターからの明白なヒントやコメント以上に、ユキは実際に彼とルカが過去の恋人であったという良い考えを持っています。 しかし、24のエピソードを通して、彼がしているように思えるのは完全で完全な興味がないことだ。 私は被験者が決して上がらなかったので彼が被験者を「避けている」とは言えません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、BKMNは、ユキと彼の幼なじみの親友、カナタとの関係について、一万倍も重視しているようです。 それらの2つの間に結びついたフラッシュバック、記憶、感情があります。 そして、私の意見では、シリーズの24のエピソードを通して、ユカはルカよりカナタの方がはるかに気持ちが強いと示されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの終わりになると、YukiとLukaの関係は一歩前進していない。 ユキは彼を保護と慰めの手段として使い、多かれ少なかれ彼を引き継ぐ。 例えば、第4話では、雪が肩に傷を負ってつくばに向かい、感情的に傷つき、落ち込んでいる学校知り合いと話をしてから、孤児のところに行き、 彼らは自分の存在に非常に否定的に反応し、彼に触れないように伝えるので、自分自身を怒らせる。 ユキは自分自身のために申し訳なく思っている自分の瞬間を持っていて、彼がどれほど気分が悪いかについてルカに叫ぶ。 彼を見ている彼の側に立っているルカは、彼の顔の上にぼんやりとした表情と腹部の穴が開いているので、みんなとすべてに苦しんでいる。 ルカは、誰よりも、最も重傷を負った人と、ユキが無視した人だけでした。 実際、翌日の午後、エピソード5では、ユキがルカに向かい、傷を癒すことができるかどうかを尋ねる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おっと、ユキは彼が刺されていたことを忘れていたと思う。 明らかに、他の人はすべて彼の心の中にいて、残りの人は彼の心に残っています。 ユキの「私の最も重要な人々」のリストでルーカはおそらく最後に死んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はルカの献身と忠誠心、そして彼の深く、感情的な、愛情のない気持ちが大好きです&amp;hellip;しかし、それらの特質は、彼らにふさわしくない人物に費やされたときに、否定的で迷惑になります。 ルカは、文字通り何にも反応がないシーンの多くで、無意味な無人機となった。 彼は文字通り、Yukiが何かをやることを意味し、Yukiは何かをやらせ、Yukiが彼のリストに最後を置き、彼が行動する犬のように扱うとしても、彼を裏切ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルカの明白な虐待以外にも、私がユキについて軽視している追加の事実があります。 初心者にとっては、彼がまったく役に立たず、無価値なことを私は立証できません。  24のエピソードの全体のために、彼は文字どおりに立っていて何もしません。 彼は自分自身の悲惨さに夢中になり、幸福の瞬間が一瞬しかない。それは、サイドキャスト全体が彼を取り囲んでいて、愛情、憧れ、そして必要な言葉を吐き出している時だけである。 彼は無謀に戦闘の一部になるために急いでいるので、彼は常に彼の「チーム」を危険にさらしている。 そして、ユキの「戦いの一部」であるということは、文字通り背後に立っていることを意味し、誰もが駄目になるのを見て、彼がいかに無駄で無力であるかという彼の内部の独り言を続けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの中の他のキャラクターのキャストは潜在的可能性があり、彼らがすべて「ユキ崇拝」に潜っていないと好都合だったかもしれません。 私が「ALL」と言うとき、私は「ALL」を意味する。 地獄、メインの悪者でさえも「Yuki Worship」に潜入する。 すべてのアニメは、主人公を美しく輝かしく、華麗で、愛して無邪気で、光り輝く自尊心のないユキがどれくらい視聴者の口に押し付けているのか、何度も賞賛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は過去24回のエピソードで見てきた主人公が役に立たず、無益で、自己嫌悪感があり、再び自己満足しているため、ユキがどこにいるのか、どこに行ったのか分かりません。 ユキはアニメ全体のなかで最も優しそうなキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのように哀れな、利己的で、無駄と彼は彼と彼のチームメイトが何千もの永遠にそれらが失われ続ける決して終わらない戦いを戦うために何度も生まれ変わったことは不思議ではありません。 ニュースフラッシュ、みんな、神の光を抑制する時間です。 彼は常に最初から危険にさらされています。彼は常に自分自身を常に意図的に危険にさらしているから、チーム全体が危険にさらされていると理解できないようです。 彼は申し訳ありませんが、もう一度。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/usagituskino321/reviews&#34;&gt;usagituskino321&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Betrayal Knows My Name&amp;rsquo; seemed like a promising anime with my interest lying in the central plot (or what I originally thought was the central plot prior to completing the anime) of Yuki and Luka. In Yuki&amp;rsquo;s past life he and Luka fell deeply, and madly, in love. Luka finds Yuki again in his next life (reincarnated as a male) and stays by his side for the entire 24 episode run.    Up front that seems like a promising romance story. You have Luka who is madly in love with Yuki and will protect him as well as do  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsukikarasu&#34;&gt;TsukiKarasu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメについて十分に良いことを考えることができません！ 物語は素晴らしく（時には少しぎこちなくさえあれば）、キャラクターは信じられないほど陽気で、芸術は絶対に息を吹きます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアニメの最高の部分は、主人公、ユキになっている必要があります。 彼は自分の守備力や攻撃力がないにもかかわらず、傍観者に座ることを拒否し、他人が彼を守ることを拒否する。 そして、彼の立場にあるほとんどのヒーロー/ヒロインと違って、彼は完全に無力ではありません。 彼は非常に武道に熟練しており、そのスキルを最大限に活用しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメは完全に壮観で、ファンタジー、冒険、ロマンス（少年少年以上）、そしてユーモアをすべてひとりにしたい人にはお勧めです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27676&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TsukiKarasu/reviews&#34;&gt;TsukiKarasu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really cannot think of enough good things to say about this anime! The stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryuichi-crosszer&#34;&gt;ryuichi_crosszer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私のマンガを最初に読んで、そのCD-doramaを聞く私の非常にアニメ待っているリストです。 そして私が期待したように&amp;hellip;それは素晴らしいです！  Sugoooi！  CD-dorama * YATTAAのように伝説のシユウスス*を使用しています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのプロットはマンガよりも少し速いですが、それはいくつかの驚異的なシーン、素晴らしい効果、ちびりとしたデザイン、そして私が見たことのない予期しないシーンもあります。 だから全く問題はない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単な言葉で、前の人生で以前と同じように元気に元気になった人たちもいますが、神の姫のコスだけを除いて今ではHEです！ 以前の人生の記憶がない。 デュラからの彼女の恋人（アークマ）は、彼女が現在ビショナンとして生まれているのに、彼女を愛している。 そういうわけで、ウラボクがヤオイだと思う人もいます。 その少年は彼の記憶を再び取り戻し、後に真実に直面するだろうか？ 最終結果を待つことはとてもエキサイティングです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;編集：
プロットは最終的にTakashiro＆amp; レイガ。クール＆amp; 非常に激しい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26383&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ryuichi_crosszer/reviews&#34;&gt;ryuichi_crosszer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my very anime-waiting-list coz I read its manga first and hear its CD-dorama. And just li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;horinde&#34;&gt;Horinde&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたにこれを最初に教えてあげましょう：素敵なランダムアニメを探しているなら、私はこれを試してみましょう。  ^^たぶん、初めはちょっとややシンプルに見えるかもしれませんが、私はあなたがそれを好きになるだろうと確信しています。 これは、誰もが好むいくつかのポイントを含む、いわゆる「ダイバーズ」アニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私はそれが感動的な話だと思う。 最初のエピソード（btw、私は何かを台無しにするつもりはないが、最初のエピソードのいくつかの瞬間のみ）で、あなたは佐伯裕樹と呼ばれる主義者に会う。 私はこのシリーズについてもう言えない痛みです。なぜなら、私は台無しにしたくないからですが、あなたはストーリーのメインラインを知っています。 それらは他のペアと一緒にペアとして戦って、それらのデュラを破壊する。  （人類の敵）私が物語を8にした理由は、面白かったし、前に思ったような偽りではないからです。 それは大きなパズルのようなものです。 すべてのエピソードは、次のエピソードにとって重要です。 フィラーなし！ 彼はもはや親戚がいないので、本当のおいしさで、独立しています。 しかし、暗く見える男が少年に近づくと、全体の話が始まります。 この男、ルカ（Zess =コードネーム）は彼が彼にとって重要なので、彼のしもべであると主張しています。 ユキはGiouh Clanから彼がいることを発見します。つまり彼は彼の中に魔法の力を持っています。 どちらか、私はあなたに言うつもりはない、あなたが知りたいかどうかを見なければならない。 この力のために、彼はDurasという危険な生き物と戦う運命を持っています。 そしてもちろん、ルカは彼を助けている。  （シリーズにはGiouh Clanのメンバーが増えています）エピソードの間に関係が拡大しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はとても美しいです。 それはヴァンパイア騎士の芸術に似ていますが、それは違うと思います。 私はこのテーマに9を与えました。キャラクター同士の戦いのシーン、または感情的な瞬間はとてもよく描かれています。 それは魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音も良いです。 うーん、それほどダイバーじゃないけど、オープニング曲は素晴らしいよ。 私はエンディング曲も好きで、OSTのいくつかは好きです。 音はイベントとよくマッチします。 それが私に7を与えなかった理由ですが、8もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは面白いです:)多分、それはもっとエピソードを見る私の理由でした。 あなたはルカや他のキャラクターが好きなときに引っ張られます。 主人公は唯一の重要なキャラクターではありません。 彼らは重要なロールも小文字を与える。 あなたはそれらについて多くの情報を得る。 私の好きな戦いは：ホツマシとシュセイ^^ああ、キャラクターがお互いに似ていないのも良い点です。 だから退屈しないだろう。 文字：8も。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8.あなたはこのアニメで始めるときには忍耐する必要はありませんが、あなたは中立でなければなりません。 それは本当に良いので、あまりにも迅速に意見を取得しないでください。 マンガも人気があり、今ではアニメ制作を続けている。 このように考えると、このアニメは時間の無駄だとは思わないでしょう。 私はそれが大好きで、私はこれを試してうれしいです。 ただ1つのエピソード、または2つを試してみてください。なぜそれが表示されるのでしょうか？ 私は次のエピソードが出るのを待つことができません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合：平均得点：8.彼らは音をより面白くすることができました（OSTの）私は彼らが小さな文字についてもう少し伝える必要があると思います。  （彼らはやったが、それ以上は可能かもしれないと思う）しかし、週に始める、または見ることは全体的に素晴らしいアニメだ。 それは退屈することはありませんし、それはそれの価値がある！ ちょうど試して！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26704&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Horinde/reviews&#34;&gt;Horinde&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me tell you this first: If you&amp;rsquo;re looking for a nice random anime, I would try this one. ^^ Maybe, it&amp;rsquo;s looks a bit cliché or simple at the beginning, but I am certain you will like it. This is because this is one of the so called &amp;lsquo;divers&amp;rsquo; anime&amp;rsquo;s who contain some points everyone likes.    Story: I think it&amp;rsquo;s a touching st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lillyness&#34;&gt;Lillyness&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常それが終わる前にアニメを見直すことはありませんが、これは少し異なります。 シリーズが進むにつれて、スコアは変わるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人が言っているように、ストーリーラインは本当に厄介な過去、不思議な力の男の子、世界を救うために大勢の人々と力を合わせて参加しています。 現在、この物語の後ろにはあまりないようですが、私はまだこのマンガを読んでいませんが、多くは多くの人がこれがどこに向かうかを見ることができるので、最初の9つのウオボクのエピソードに関する若干の詳細な意見があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
前にも述べたように、現時点では実際の物語にはあまり意味がありません。独特の力を持った典型的な神秘的な男の子は、自分の力を欲しがっているか恐れている別の邪悪なグループから危険です。 しかし、このシリーズは最初の9つのエピソードに基づいて非常に魅力的なものがあります。私は予測可能性にもかかわらず、すべてのエピソードを楽しむことができました。 ストーリーそのものは素晴らしいものではありませんが、ペースはあまりにも遅くなく、速すぎも、早すぎたり早すぎたりすることもありません。これまでに見たアクションの量は、私が 見て。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
芸術は絶対に素晴らしく、美しく、細かい。 独特の個性を醸し出しているキャラクターは、邪悪な人たちもかなりきれいです。 特殊効果/呪文も驚くほど効果的です。 ウボククの芸術はヴァンパイア騎士とはちょっと似ていますので、もしあなたがそれを愛していたら、これをもっと愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
サウンドトラックはフィッティングであり、特別なものはありませんが、何が起きているのかに基づいて適切な雰囲気と意図を作成するために完全に使用されます。  OPおよびEDもよく選択される。 櫻井孝宏、福山潤、小野大輔のようなおなじみの声優がいらっしゃいますが、有希の声は私を大きく悩ますようです。 それ以外は、声優は驚くほど自分の役割に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8.5 / 10
繰り返しますが、文字はストーリーラインのように派手です。 私はルカを現時点ではかなり一次元的だと思っています。ユキの役を果たしているのは、ユキの前身であるユキの魂を見るからです。しかし、私のような女の子にとっては気にしないほど涼しいです。 他のものは完全に1次元のキャラクターではありませんが、彼らはアニメーションが最終的に解決する過去の問題を抱えているクリシェの物語の中であなたの平均的なキャラクターです。 私はZwelit Guardiansがペアで互いに分かち合っている関係が大好きです。本当にこのアニメの少年愛を引き出します。明白ではないし、あまりにも漠然としています。 二人の間の深い友情としてそれを解釈するだけです。 全体として、それぞれのキャラクターはパワーとパーソナリティの点でユニークであり、さらにそれぞれがビシェイの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私はまだこのアニメより多くを期待しているので、将来のエピソードが私の期待を満たすかどうかによってこのスコアは間違いなく変わるでしょう。 現在、私は最初の9つのエピソードがアニメを積極的なスタートにしたと感じています。私はこれまでのエピソードすべてを楽しんできましたが、始まったのはずっと遅くないアニメを見てからしばらくありました。 ストーリーは多くの人にとってはちょっとしたものですが、単純なプロットや目の敵のキャラクター、超自然的な力でアニメを探しているなら、あなたはUrabokuをあなたのリストに加えることを検討したいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27016&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lillyness/reviews&#34;&gt;Lillyness&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t usually review an anime before it&amp;rsquo;s over but this one&amp;rsquo;s a bit different. Scores will change as the series go on, I guess.    As many have said, the storyline is really cliché, boy with a troubled past, mysterious power, joining a larger group of people with powers in order to save the world. Currently, there doesn&amp;rsquo;t seem to be much beh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rawrzz03&#34;&gt;Rawrzz03&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、唯一のものは、このアニメに満足しているか、少なくとも満足しているのは熱い人です。 ああ、グラフィックスは、キャラクターは本当によく見えますが、細部はたくさんありますが、外の風景は本当に幻想的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは完全にうんざりです。 それは当初、あなたは何とか魅惑されていますが、いくつかのエピソードの後では、それは非常に面白くなりません。 このアニメ全体は、最も謝罪しているチャカクターであるユキについてのものです。 どうして？ 主人公がいつも他のキャラクターをベビーシッターする必要があるとき、私は本当にそれが嫌です。  1つ1つのエピソードで、ユキに尋ねる人に少なくとも4倍の声が聞こえます。このシーンをまとめると、ユキについて心配している他のキャラクターの5つのエピソードを作ることができます。 もう一つの事実は、このアニメは最大12-13エピソードを持っていたはずであるということです。なぜなら、ほとんどのエピソードでアクションが行方不明で、あなたが本当に退屈になるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音はOKです。 私は9/10を評価しました。 私はオープニングとエンディングの両方が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：私が言ったように、Yukiはシリーズの最も迷惑な文字です。 私が好きだったのはレイガーとルカでした。 このアニメでは以前の人生について話していますが、彼らはいつも生まれ変わっていますが、ルカについては何も見つからず、興味深いキャラクターに思われたので、本当に悲しいです。 それにもかかわらず、私たちはユキについて何も学びません。ユキについては、主人公が何であるかは分かりますが、彼の過去はぼやけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：戦いは十分楽しいです、それは公正ですが、これは私が楽しんだすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：このアニメは悪いです。 悪い。 私はそれをお勧めしません。 それは本当に時間の無駄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rawrzz03/reviews&#34;&gt;Rawrzz03&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest, the only thing good or at least satisfying about this anime are the hot guys. Oh, and the graphics, the characters look really really good, with  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;strldrp&#34;&gt;strldrp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは基本的にウボボクに起こるものです。何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はユキがなぜ（彼らの）主人公だったのか分からなかった。 実際、誰もが彼を守ろうとしていました。 さて、彼は傷やすべてを治すことができるので、彼は神の光ですが、それはその逆の代わりにそれを示していたはずです。 確かに、彼は彼の友人を保護したシーンがあったが、彼らは非常に、非常に少なかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に何もなかったので、私は物語に何も起こっていないと言ったときに私はここで間違ってはいけない。 私も失望したことの1つは、ユキとルカの過去を詳しく説明していないことでした。 ユキが昔からの愛好家だったことを何とか思い出したら、すばらしいことだっただろう。 彼らはレイガと他の2人の一般的なクラスのデュラとの戦いを終わらせることさえなかった。 結末には、パートナーと一緒に（私がそれを呼びたいと思うような）多くの告白があった。 この物語が提供することができるshounen-aiに最も近いので、それは実際に私のために良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは大丈夫な時計だったので、私はこれを見て楽しんでいないとは言いません。 私は彼らがタカヒロとレイガを含むズワルトガーディアンの過去の一部について実際に小さな物語を作ったことに気づきました。 それは24回のエピソードでよりうまくやったかもしれないということだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34590&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/strldrp/reviews&#34;&gt;strldrp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I didn&amp;rsquo;t get why Yuki was their (supposed) hero. In fact, everyone was trying to protect him. Okay, so he can heal w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adaywithoutme&#34;&gt;ADayWithoutMe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常に鈍い、非常に短いレビューになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウラボク=ブルーシード。 唯一の違いは、UraBokuはその手続きにBLのヒントがあり、そのアニメーションはより良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;UraBokuはちょっと元気ではありません。 しかし最初の5つのエピソードは地獄のように退屈です。 私は漫画のほとんどを読んだので、それは改善する必要がありますが、これに新鮮で驚くべき何かを期待しないでください。 これは純粋に使い捨てのエンターテイメントです。あなたが時間を殺すために見るものです。 恐ろしいことではありませんが、確かに家に書き込むことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは良いサウンドトラックを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27092&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ADayWithoutMe/reviews&#34;&gt;ADayWithoutMe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is going to be a very blunt, very short review.    UraB &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ladymanson&#34;&gt;ladymanson&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Heh、私は第7話の後にこれを落としました。 ヴァンパイア騎士（私はVKが好きではない）のヒーローがX / 1999（私はXとCLAMPの作品が大好きです）とジャンルの変化が気になっているように私に似ていますAngel Angel Sanctuary  ASで興味深いものを見つける）と超常現象の能力はNight Head Genesis（私はNHGが好きです）からのものです。 だから最終的には、この奇妙でオリジナルのミックスではない私のお茶のカップです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26961&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ladymanson/reviews&#34;&gt;ladymanson&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Heh, I dropped this after 7th episode. It &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kazykoki&#34;&gt;kazykoki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は100％がこれが与えられた格付けのいくつかを理解していないと言って始めます。  3秒、4秒、5秒は、これを自分で見た後に与える評価が非常にばかげている。 彼らはかなりの驚くべき話を見逃す可能性のある潜在的なウォッチャー（私にとってはほとんどそうだった）を簡単に押しのけることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あらすじがすでに与えられているので、私はそれには入っていません。 私はそれが良い詩悪の古典的な物語だと言っています。 この場合だけ、その2つの線が少しぼやけているので、彼らが愛するものと宝物を守るために戦っている間に物事を理解しようとするとき、物語のキャラクターに従います。 私にとっては、サポートキャラクターの数だけユキとルカが徹底的に詰まっていたので、ストーリーは10だったでしょう。 しかし、それが進行中のシリーズであるので、漫画でもっとうまくいくと思います。 支持キャラクターはよく解き放たれ、私はストーリーに熱心に投資しました。 特に2人のアーチの敵と。 非常によくやりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さまざまなチーム間のブロマンスとディープボンドはとても見事に見守っていました。  「おとこのゆうじょう」は、日本人の奥深い友情ですが、一部の視聴者には、少年愛と言えるかもしれませんが、私は自分自身で確かにフジョシを感じていました。  fujoshi myself.hahaしかし、過度の負担を感じることなく楽しめる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はポイントであった。 本当に気分を設定します。  OPとEDの両方にもスポットがあった。 最初のEDは本当に私と付き合っていました。 それはゴスの正しい量だけが悲劇を満たし、岩が出会うことだった。 ルカからユキまでの完璧なおとぎ話。 単に驚くほど美しい。 私はこのアニメのOSTでの作業のためにRayflowerに拍手を送ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインはとても美しくはありません。 細かいことに大きな注意を払ったikkemenの祭典。 そして、私はルカの目から始めることさえしないでください。 とても美しく、魅惑的で激しい。 私はそれらの目のクローズアップのために住んでいた!! 私は彼らの仕事のために彼らに拍手を送る。 ただ素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この賞を受賞した賞を受賞した評判の高い評論家のラインナップは、尊敬の念を抱くには十分でした。 ほとんどすべての偉人がこれにキャストされました。 そして、それは通って来た声の質にはかなり明らかでした。 彼らはあらゆる方法で彼らの名前に生きた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、マンガの対戦相手に対するアニメの順応性が優れています。 物語はアニメの中で完全に肉体化していないかもしれませんが、それは最終的にあなたをマンガに導き始める良い場所です。 それは夢中になって、アクションパック、感情的に魅力的な、すべてのラウンド面白いです。 私は1つのアニメでマラソンをしたので、しばらくしてきた。 私はこれを見ました、24エピソードのアニメ、1つの週末には、通常、私はゆっくりと1ヶ月間にわたって見るでしょう。 私はすべてのドラマの展開から遠ざけることができなかったので、金曜日の夜に前に寝ました。 それはそれを掴む方法です。 間違いなく強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194360&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kazykoki/reviews&#34;&gt;kazykoki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will begin by saying I 100% do not understand some of the ratings this has been given. The 3s, 4s and 5s are quite absurd the ratings to give after seeing this for myself. They could easily push away potential watchers (which was almost the case for me) who would miss out on quite  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;enjyu&#34;&gt;Enjyu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれについて何度も言いたいことがあります。どこから始めるべきかはわかりません。 私はおそらく、あなたがshounen-aiの部分だけにいるなら、私のように、文字通りあなたの期待を満足させるものがないので再考したいかもしれないことに気づくことから始めるべきです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウラギリは僕の名前を知っている - 派手な名前と華やかな表紙の写真、豪華な若い男たち、目のための真の饗宴、それはあなたが内容を正当化すると信じたい カバー、悲しいかな、それはありません。 何故ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが「チーズ」という言葉の意味を知っていると思っていたなら、あなたは驚いているでしょうし、各エピソードから5〜10分ごとに同時に笑い、泣き叫ぶ、泣き叫ぶ、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PLOT  - これをx2またはx3のスピードで見れば、間違いはないでしょうし、対話を逃したり、単純すぎることが多く、頻繁に繰り返されることもありません。 ストーリーは事実上存在しません。どこからでも始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 穏やかで、美しい若い男性 - それらの全部 - ほとんど菓子の箱のような、あなたは画面からまっすぐそれらを食べたいと思います。 そして&amp;hellip;トピックの終わり。 適切な紹介、背景、開発は一切なく、賢明な人物でもありません。 あなたが最後に得ることは、まったく迷惑な、いつも泣き叫ぶ無駄な雪乃、セクシーな悪魔の奉仕者、ユキの会衆の一団、部屋に座ってユキを崇拝したり、 大人&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VAs、BGM  - 選択されたVISAにあまりにも多くの注意を払う人として、私は助けることができませんが、これは才能の巨大な浪費だと思っています。 櫻井孝宏、三木眞一郎、神谷浩、福山潤、宮野真守、石田晃のような大きな名前は、まったく名前をつけていない、まったくの雄弁と馬鹿げた呪文を混乱させてしまった。私の声が聞こえたり、 彼らは何かそんなに粗く言う必要がある。 全体的に、このショーでは無駄であることを除けば、サウンド、VA、BGMは満足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーについてもっと多くのことが言えますが、私は既にそれを打ち負かすことの公正な分け合いを与えていると思いますので、私は難しい方法を学んだアドバイスでこれを締結します&amp;hellip;
アニメを落としてしまった場合は、以前に一度気に入ったものを挿入してください。後でそのチャンスを与えて間違えないようにしてください。 私はウラギリを2つのエピソードの後に​​落としましたが、何年も後にそれを知覚した後、少なくとも少年のキスを見ることができれば、私は生涯で24エピソードを犠牲にすることができると思っていました。 私はそれが悪いことを知っていたが、自分自身にもたらしたダメージはしばらく続くだろう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234381&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Enjyu/reviews&#34;&gt;Enjyu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There is so much I want to say about this, I can hardly figure out where to start from. I should perhaps start by noting that if you&amp;rsquo;re in solely for the shounen-ai part, like I was, you might as well want to reconsider as there is literally nothing to satisfy your expectati &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;innocentfujoshi&#34;&gt;InnocentFujoshi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はそれを見た唯一の理由は、私はそれを見たので、私は退屈していた可能性があり、おそらくアートスタイルlmaoのためです。
これは本当にほとんどすべてのプロットがありますが、私はすべての男と一緒にYukiを運ぶのが好きですが、私はfujoshiですが、それは本当に何もありませんでした。私はyaoi-ishの部分だけを鳴らします このシリーズには本当にルカと他の人が本当に好きだったわけではありませんでした。私はヤオイシーンに期待していました。 あなたが良いアート・スタイルを気に入っているなら、決して起こらない何かについて怒鳴りながらそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/InnocentFujoshi/reviews&#34;&gt;InnocentFujoshi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest the only reason I watched this was because I saw  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kittensrule98&#34;&gt;KittensRule98&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
私は主に、そのキャラクターが関連しやすいと賞賛します。 そして、それは基本的に大規模な戦いの真っ只中のロマンスだと分かっています。 しかし、ストーリーは多くの可能性を秘めています。だから、私は彼らがすべてを結びつける第2シーズンを作ってくれることを願っています。 始まりがTwitchesのようなものだったことも興味深い。 ユキは秘密に見守られている間に自分の力を見つけ出している。他人（カナタ、私のスペルが間違っている可能性がある）が同じことをしていることを知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
六花の勇者のほかに、これまでに見たことのある最高の芸術です。 グラフィックスは現実的ですが、風が髪を吹き飛ばすのを除きます。 私は風の中の髪の毛が完璧なラインで揺れるのを見たことはありません。
音は良いです、私は実際にそれについて詳細に行くことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
すべてのキャラクターは信じられないほどの過去を持ち、関係性があります。 私は、多くの人が戦闘中に主にそこに立っているので、勇気に怒っていることに気づきましたが、技術的には、彼の力は完全に解放されず、容易にコントロールできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見れば、これは素晴らしいアニメだと思うので、もう一度、おそらく2回目の季節を見るだろうが、おそらく漫画を読んでしまうだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209345&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KittensRule98/reviews&#34;&gt;KittensRule98&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 10   I mostly admire that the characters are easy to relate to. And I know it&amp;rsquo;s basically just a romance in the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reishicolleen&#34;&gt;reishicolleen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメは友人から推薦されていて、当時は何もしていなかったので、私はそれをチェックしました。 他の人が言うように、それは特に新しいことではありませんが、それは確かにそれ自身のために物語を目立たせるようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは吸血鬼の騎士のことを思い出させます（そして、つくばはゼロキリュウのイメージです）。tyhe seiyuusは素晴らしい仕事をしました（つまり、彼らは失敗しましたか？）。 色づけはちょっと難しいですが、うまくやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見ると、ファンキーを幸せにしてくれると確信していますが、確かにプロットの本質を忘れることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、私は全体的に、このアニメは時間を過ごすための良い方法だと思う、あなたが本当のプロットなしでいくつかの悲劇的なアクションと冒険を探していない限り、UraBokuはあなたの味を捉えることが確実です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26776&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/reishicolleen/reviews&#34;&gt;reishicolleen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;the anime was recommended by a friend, and since i was doing nothing at the tim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laciie&#34;&gt;Laciie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはビショナン中央です。 それは、私が最初の4つのエピソードの後に​​見守りを止め、長い休憩をとり、そして1日か2日前にもう一度始めたので、私がそれを見る動機付けになった理由の一部であった可能性があります。 私はそれが本当に良いと思っていました。私はそれのファンである二人の友人を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ。 私はこれを見てからキックをしたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは悪い話そのものではありません。 前提は良い、おそらく少し平均です; 彼は特別な能力を持っています。 彼は突然、Durasと呼ばれる生き物とこの混乱に巻き込まれ、彼は彼を守るために誓ったLukaという男と出会う。 主人公ユキは実際に数回生まれ変わりました（これはスポイラーではなく、最初の4つのエピソードの中でそれを放棄します）。彼の家族の他のメンバーは、攻撃まで、そしてルカとは全く分かりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは悪い開発です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような興味深い前提を持つアニメにとって、開発は悪いです、私は恐ろしいと言うこともできます。 どうして？ 私は約10億の燃焼質問をしていて、ほとんど答えられていませんでしたか？ 確かに、キャラクターは質問自体を求めていたが、決してなかった。 答え。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例：
1）なぜ彼は過去3回の生活の中で女の子でした​​が、今は男の子ですか？
2）誰もがなぜユキの周りを回っているようですか？
3）以前はどうだった？ユキはルカと一緒になった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、このアニメには多数のクリシュラインがあります。 たくさんの人がいて、私が聞いたときに恥ずかしく感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり良かった。 私は少し矛盾しているように感じましたが、私は本当に気にしませんでした。 アニメーションは滑らかで美しいものでしたが、私は言わなければなりません。 髪。 それは気を散らす。 そのような「風が吹く」シーンがたくさんありました。私がしているのは、髪の毛を見つめて、「あまりにも髪の毛が大好き」ということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのもう一つの面白い領域。 すべてのseiyuusは素晴らしい仕事をしました。 ユキの声は私には百パーセントの時間を邪魔しました。 私は確信していませんが、彼の声に関する何かが本当に私を悩ませました。 彼は私が尊敬できるキャラクターをかなり演奏していたので、彼の風情を嫌うことはできません。 私はこのアニメでは品質が少し落ちたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ahahahaああ神。 これは、たわごとのほとんどがファンに当たる場所です。 そしてそれは主に私たちの主人公、ゆきのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユキは文字通りそのような役に立たない人物です。 彼らはそのような親切な、思いやりのあるキャラクターとして彼を描こうとします、私はそれを手に入れます。 彼はいつも「現状について何かしたい」と思っているようですが、絶対に無力なのでできません。 彼は「私は______を救うつもりだ！ しかし、彼は力を持っていないので、できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それとも彼はそうしますが、彼はそれを使用しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;参照してください、彼はめったに来る状況で彼の力を使用します。 エピソードの最後のカップルのように。 彼は何とか魔法のように過去20回のエピソードでは役に立たなかったが、彼の攻撃力を使う能力を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアニメをやっている&amp;rdquo;笑wuh&amp;rdquo;に行っていたもう一つのことは、それがどのように由紀主義であるかだった。 みんなユキを愛しています。 彼の声はここにありますか？ 由紀。 由紀。 ユキ、ユキ。 ユキは素晴らしいです。 ユキはとても親切です。 私たちの世界はユキを中心に展開しています。 ユキは私たちの太陽です。 ユキは私たちの神です。  Yukiが悲しいとき、私たちは自宅でちょうどうまく行きます。 ユキがいなくなったら、彼はどこですか？ 彼は大丈夫だろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はiPodの画面を何回も壊したいと思っていたのか、これが起こったのか何回笑ったのか、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルカはユキととても恋しがっていて、彼を裏切らないと思っています。 実際、それが彼のモットーです。 彼はすべてのエピソードで、OPの直前にそれを言います。私はあなたの痛みを知ることができます、そして私はあなたの不確実性を知ることができます。 あなたがそれを必要とすれば、私はあなたに何百万回も言うでしょう&amp;hellip;私は決してあなたを裏切らないでしょう！ 彼はかなり叙事詩的な悪役と描写されている。 彼の服は陽気で一番上ですが、彼の性格はそれほど悪くはありません。 それは画面外で起こるが、明らかにルーカがトワイライト・マンションに到着する前に、彼は非常に反社会的であった（whoa、whoa、そこに驚いた）。 しかし、ユキが来て以来、彼は心の扉を開け始めました。 これは、少なくとも彼の性格で見ている唯一の発展です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイド・キャラクターは多くの可能性を持っていました。 主人公（特にホツマや草薙）よりもはるかに好きでしたが、残念なことにキャラクターを育てる時間があまり多くなく、ユキソットもありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪党は一般的だった。 私はそれらを説明する必要はないと思うし、私はそれらを見たたびにかなり多くの顔を揃えていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、私はユキに腹を立てていましたが、実際にショーを楽しむ余裕はほとんどありませんでした。 私が好きだったアニメの唯一の部分の1つは、ホツマシェ/シューセーアークでした。それはおそらくそれです。 残りの時間は私が笑っていたり、iPodの画面を壊さないようにしていました。 それでも、私はそれを憎んではいないと言われています。 私はすべてではないにしても、いくつかの部分を楽しんだ。 それは公正で、私が今までに出会った中で最も楽しいアニメではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直、私はそれがより良いと思った。 悪くない、大丈夫だった。 私は少なくともこれ以外の百以上のアニメをリストアップすることができましたが、大丈夫でした。 それは私がそれについて言うことができるすべてです。 はい。 衣装は時々ばかげていて、アニメーションは本当にかわいかったです。  OSTは良かった。 これは実際には少年愛ではありませんが、それは多くを意味します。 あなたはどんな方法でもあなたを快適にすることができます。 いくつかの文字は、ホツマやシュセイのように非常に近いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82366&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Laciie/reviews&#34;&gt;Laciie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is bishounen central. That may have been (part) of the reason I became motivated to watch it, because I stopped watching after the first four episodes, took a long break, then started again a day or two ago. I thought it would be really good, as I have a couple of friends who are a fan of it.    Well. I guess I got a kick out of watching this.    Story: 6    It&amp;rsquo;s not the story itself that&amp;rsquo;s bad. The premise is good, maybe a bit average; MC with special abilities he has no clue about. He suddenly gets involved in this mes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jeshica&#34;&gt;Jeshica&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当に良いアニメーション、
それは24 eps以上だったらいいな
多くのシーズン2かもしれない？
ハハ
まあ、Zess / Lukaはすぐに私の目をとった。
キャラクターは本当にリアルに見え、価値があると信じています。
私はシーズン2を願っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30458&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jeshica/reviews&#34;&gt;Jeshica&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A really good animé &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cryptical&#34;&gt;Cryptical&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;次回はアニメのキャラクターが「私は&amp;hellip;&amp;hellip;私は誰かを殴るつもりだ、私は神に誓う」と言います。 私が欲しいと思っても、私は人がそれを言い、文を終わらせない時を数えることができないでしょう。 しかし、大丈夫、レビュー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は実際に悪くはありません。 ストーリーは、キャラクターの背景物語を含むかなりの深さを持っています（実際これはストーリーの中で最も重要なものです）。 特に少年愛を特徴としているので、標準的なロマンスの話よりもユニークな話です。 それはそれに直面するので、 これはロマンスのアニメです。 確かにいくつかの戦いがありますが、それほど多くはありません。 戦っている少数（類似した物語の他のアニメと比較して）は、一般に短い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、物語の問題は、文字です。 主人公を除いて、ほとんどがクールで良い。 それについては後で話します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがゾンビローンのようなアニメに匹敵すると思います。 私は彼らが普通の目のために選んだことをうれしく思っています。 他のものとは違って、アートとアニメーションは私を捨てませんでした。 それは実際にはかなり良いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートが私を捨てないと言っただけです。 音はした。 全体的にではなく、最も重要な音がしました。 それが主人公の声です。 正直なところ、真剣に声を掛けることがいかに迷惑なのか。 私は、サイドキャラクターがこの声を持っているかどうかは本当に気にしませんが、メインの男はその迷惑な声であまり話しません。 それは実際にメインの人と他の誰かが迷惑な会話をする。 私は正直なところ、彼の声のためにこのアニメを最初のエピソードで見るのをやめようと考えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはおそらく、アニメが最高のことであり、最悪です。
それほどインパクトの少ない人物から始めましょう。 これらは実際にはかなりうまくいっています。 彼らはすべて非常に特定の性格を持っていて、退屈ではありませんし、少年愛好家のためにここに：このアニメの人は熱いです。 私は絶対にこれらの文字に問題はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし今、主人公に：この男は非常に迷惑なことです。 いいえ、それは彼がそうしなければならない方法であるからではありません。 彼はいつも不満を抱いて、いつもいい男になろうと努力していて、いつもこの厄介な声で話しているからです。 私はそのような退屈な主人公を見たことがない。 私は彼のことを気にすることができませんでした。 彼が物語の中核であるにもかかわらず、このアニメは彼なしではるかに良いでしょう。 アニメは他のキャラクターに焦点を当てていたはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはおそらくそれを完了するために本当に苦労しながら私が完全に見てきた最初のアニメです。 私を見守っていたのは物語と他のキャラクターだけでしたが、それは難しい時期でした。私はこのアニメを誰にも勧めません。 この設定と良い物語で、そこには、より良いアニメがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cryptical/reviews&#34;&gt;Cryptical&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The next time an Anime character says: &amp;lsquo;I&amp;hellip;I&amp;hellip;I..&amp;rsquo; I&amp;rsquo;m gonna punch someone, I swear to God. Damn even if I wanted to I wouldn&amp;rsquo;t be able to count the times a person says that and doesn&amp;rsquo;t finish their sentence. But alright, the review.    Story:    The story isn&amp;rsquo;t actually bad &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hazegurl&#34;&gt;Hazegurl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこのアニメを見終わった後、最初に私が好きなものを見に行きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みんな熱い！ ああ、もしあなたが素晴らしいアイキャンディーをしたいなら、これは試してみるのに良いものです。 それはまたそれをより良くし、行動を起こさせる少年愛です。 あなたがアニメのビシボーイアクションタイプを愛しているなら、チェックアウトする価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメはこれらの要素を持っていますが、私はそれに高い得点を与えることはできません。 ヘック私は私が5回目のエピソードを過ぎることができなかったビシェタイプのアニメをたくさん見てきました。しかし、あなたを見てドロップすることを選択しました* Mien Liebe *だから私は他の選択肢がありません。 このアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は男から生まれたユキという少年のことで、デュラス（邪悪な生き物）からゼスという人に救われ、ジウ・クランとデュラの戦争に巻き込まれます。 少なくともこれは私が物語を説明できる最良の方法です。なぜなら、最初にあなたが来るとき、この物語に関する何かについて正直に何も理解しないからです。 あなたが物語の中心に落とされたように感じ、追いつくために苦労しなければならない。 私は本当にそれについて考えると、ショーはこれらのDurasが何であるか、彼らがどこから来たのか、なぜ彼がDurasの半分であるにもかかわらず1人のキャラクターがそれらを制御できるのかを説明する良い仕事をしません。 とにかく、ユキとゼスは近くになり、ユキが女性だったときに一度恋人であったことが分かります。  ZessはまだYukiに捧げられていますが、残念ながらそこから進展していないようです。 それらの関係は決して完全には触れられません。  YukiとZessはお互いを見て、他の人がいないときにお互いを見たいと告げる、彼らはお互いに顔を触れるが、あなたが彼らのすべてから出てくる。 キスも情熱もなく、ユキからの感謝さえ、彼が他のことをすべて覚えた後でさえ関係を覚えていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語には、他のZweilts（sp）との潜在的なサブプロットなど、あなたを引き寄せる瞬間があります。 彼らには恋人のように見える2人の男がいて、パートナーを傷つけるために罪悪感を抱いている人がいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らのトレーナーを殺したデュラの将軍に復讐を求めるズウェルト（Spwe）パートナー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Giou Clanのリーダーと彼の執事と過去のレイリアとの過去の話。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これらのすべてのスイングとミスは、作家は本当にこれらの文字のいずれかを肉付けする気にせず、彼らはそれらのために根を下げることの並べ替えを並べ替えます。 代わりに、キャラクターは、ユキを心配し、ユキを気遣って、ユキを守り、ユキを愛し、ユキを必要とすることのほかに、自分自身の人生を持たないようです。 彼らは主を彼らの主人と呼びますが、あなたは決してその理由を知りません。 ユキはショーでは一番無駄なキャラクターです。 彼は誰もが周りに立つだけで何もしませんが、彼のために彼らの人生を危険にさらし、彼らはすべて彼の周りに彼を保護し、保存するが、悪い人がなぜ彼を必要とするかを見つけることはありません。 これまでのところ、彼は人の心を変えているということです。他のキャラクターはあまりにも多くの可能性を秘めていますが、ユキの周りにはユキのことがすべてあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言いました最初のペアリングは、あなたが彼を愛している間に、「あなたがユキを愛している」（または類似のもの）と言われるまで、恋に落ちる、悲しい、柔らかく、  &amp;lsquo;WTF？！？ ユキは周りにはほとんどいなかったし、彼らとの接触もほとんどなかったが、突然両者は彼を愛していたのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが「ユキ、c ** kティーザー」と呼ばれていたはずだと誓っています。ショーの誰もが彼と男性と女性を愛していますが、彼がしているのは女性が喘ぎ、 その後、悪い男が最終的に彼をキャプチャしますが、彼を殺すのではなく、彼は彼の友人が殺されるのを見守りたいと思っています。 私が理解できるのは、悪い人は彼の友人であり、彼を殺すこととの矛盾があることを理解できますが、なぜユキがそれほど重要であったのか説明できませんでした。 そして、それはとてもばかげて行われました。 ユキは彼の力を披露するだけで、突然彼を連れ去ってくれる悪人の近くに古典的なダンスのブライダルスタイルで姿を現します。 もちろん、これは、他のZweiltsが10億回目のユキについて話し、10億回目に彼を救うことを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私が不平を言うのと同じくらい、私は最悪のことを見てきました。それは私を24のエピソード全てにぶら下げていました。 最初の2つか3つのエピソードを乗り越えたら、それはまともなメインプロットを持っていました。私はZessとYukiの背後にあるIDEAが好きで、男でも女性でも誰かを愛していました。 しかし、私は作家が少なくともそのキャラクターにそれについて話をさせてもらいたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60215&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hazegurl/reviews&#34;&gt;Hazegurl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, I just finished watching this anime, first let me go over what I liked about it.    The guys are all hot! Oh yeah, if you want some great eye candy then this one is a good one to try. Its also a Shounen-ai which makes it even better and an action one at that. So if you love bishie boy action type of animes then it is worth checking out.    However, although an anime has these elements does not mean I can give it a high score. Heck I have watched plenty of bishie type anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;koibotaru&#34;&gt;Koibotaru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うらぎり わ ぼく の なまえ を しっている、 あか ’うらぼく’ いｓ あん あにめ おｆ でもんｓ あんｄ すぺｒ ぽうぇｒ。
一見すると、あなたはそれが良いものか悪いものかと思う。 しかし、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は良い点から始めます。
最初のエピソードはかなり有望です。 それはあなたが文字の背後にある物語とイベントがどのようになるのか不思議に思っています。
文字は美しく描かれています。 キャラクターが呪文を唱える時やスーパーパワーを使う時に現れるアニメーションや効果も良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それ以外は、このアニメには何も表示されていません。
だからここに悪い点があります：
最初のエピソードは良いと思われますが、残りは実際には退屈です。 何も変わることはありません。 それがどのように終わっているか知りたいだけなら、最初と最後の2つのエピソードを見ることができます。
あなたは本当に何も理解していません。  「Why / How / What / etc /」の質問に答えはありません。 あなたはまた、多くのことが意味をなさないほど多くの過去を見ることはありません。
すべてのキャラクターがユキちゃんを心配しています。 彼らは文字通り何もしませんが、ただの心配です。
ユキは何もしません。 彼はいつも他人を守りたいと思っていますが、どうやってそのようにするのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その基本的には、彼らの「中心」の周りを走っているbishounenの束、Yuki。 論理的な話はない、叙事詩の戦い、または何か他の。 実際には何も起こりません。 美しい顔を見るだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180522&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Koibotaru/reviews&#34;&gt;Koibotaru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Uragiri wa Boku no Namae wo Shitteiru, aka &amp;lsquo;Uraboku&amp;rsquo; is an anime of demons and super power.  At first sight, you think it&amp;rsquo;s about  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ancientunicorn&#34;&gt;ancientUnicorn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の好きなアニメシリーズです。 あなたがビショネンとライト・ショーン・アイのファンなら、おそらくこのシリーズが大好きです！ それは私が今まで見た中で最も美しいアニメーションのいくつかを持っています - 素晴らしい！ 主人公の核心が好きです - 彼らは特に良い人です -  1人の孤児院でボランティアをしています。 それは彼らのことを気遣うことにあなたを引きます。 私は他人が読んだ批評のいくつかを理解することができますが、物語やキャラクターはシンプルですが、テーマやアイデアは他の場所で見たことのあるものだと思います。 私はこれを何度も何度も見ているだろうと確信しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこの1つを好きなら、あなたは暗闇の子孫（魔法のドラゴンの戦いでより多くの少年の愛）と悪魔と現実主義者（もう一つのショーは光り輝くビショナン笑で満ちている）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179541&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ancientUnicorn/reviews&#34;&gt;ancientUnicorn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This might be my favorite anime series ever. If you&amp;rsquo;re a fan of bishounen and light  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;globaldictator9&#34;&gt;globaldictator9&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ウラギリはぼくのなまえをどういうものにしているのか（裏抜けの^ _ ^）は裏切りになっています。 一部の人々は絶対にそれを愛していますが、他の人は真剣にそれほど気にすることができません。 正直言って、私は後者のグループにもっと傾いていますが、それでも言及する価値のあるシリーズについてのいくつかの良い点がまだありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐスポイラーの無料レビューのために&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット（7/10） - プロットは、その名誉ある言葉の一つです。 彼の過去の記憶がない孤児院で育った由紀さくらの話が続きます。 その部分はちょっとしたものですが、私たちはすぐにユキが他の感情を感じる力を持ち、ユニークな能力を持つ他の人と会うことを学びます。 ユキは超自然の世界に投げ込まれ、彼は自分の気にかかっているものを守るために戦い、過去の秘密を発見します。 さて、あなたが行動を楽しむなら、ウロボクは間違いなく素晴らしい戦いシーンを満喫しています。 それはいくつかの剣の戦いを持っていますが、1つは他のものを覆い隠さないように魔法の素晴らしいバランスです。 プロットのもう一つの大きな側面は、彼らが文字を与えるバックストーリーであり、文字がどこから来ているのかをよりよく理解することができます。 プロットやディテールがまだ完全には分からないものの、プロットはあなたの足元をつかまえ、そのサスペンスを実際に作り上げる瞬間を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8/10） - シリーズのもう一つの重要な部分であるOSTは、追加してプレイリストにリピートする種類です。 音楽はシーンをチーズと何か壮大なものに変えていくうえで重要な役割を果たし、浦北の音楽は確かに後者を演奏しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（5/10） - これは、ショーのキャラクターから始めて、ウロボクの弱点のいくつかを見ています。 プロットはクールで音楽は素晴らしかったが、ユキはとても迷惑だった。 ルカの物語はその一つです。 ショーを見ることから、彼の過去についてある種のことを理解することができますが、実際にそれを説明するのは大変です。 あなたが弱すぎる、あまりにも愚かな、またはまったく単純な刺激のために顔の中で主役を叩きたいときにショーを楽しむのは難しいです。 ユキは、他の人が傷つくのを嫌うキャラクターのタイプでしたが、彼は何もできませんが、逃げ出して自分自身を危険にさらして、他の人が来て、彼の残念を救ってくれるように、 他の文字のほとんどはかなり典型的です。 別のツンデレ、別のヤンデール、より多くのビショナン。 出てきた唯一のキャラクターは、ショーで最もクールな男だったLuka Crosszeriaでした。 彼は外見を持っている、彼は力を持っていて、彼は悪魔だ。 ええ、私は知っている、彼はかなり素晴らしいです。 そして私が前に述べたそれらのプロットの穴？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（6または7/10） - 芸術はうまくいきました。特別なことはありませんでした。 奇妙なことの唯一の種類は、誰もが本当に魅力的な顎を持っていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に言えば、ウロボクはヒットかミスです。 プロットと音楽は素晴らしかったですが、彼らがあなたに与える多くの情報があります。 それは&amp;hellip;.本当に刺激的です。 そう&amp;hellip; 言うまでもなく、エンディングは恐ろしいものだった。 正直私がシリーズで見た最も弱い結末の一つ。 彼らはこのプロットを作成し、基本的にそれをぶら下げています。それは、あなた自身が次に何が起こるかを決めることができる「オープンエンド」のエンディングでもありません。 それはちょっと&amp;hellip;.ええ。 もう1つのことは、おそらく唯一の私は迷惑なことが分かったのは、すべてが起こった回数です &amp;lsquo;時間のニックネームで。 事故やクールなねじれはありません。 幸運なことが起きようとしているときに人々が正しく来るので、ユキはいつも救われるだろう。 あなたは正直なところ、ルーカがユキに振り回された剣を振り向かせるか、彼が落ちる前にユキをつかむようにルカが現れることを期待し始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロ、音楽、面白い話、すばらしい戦い、ルカ！
主人公とは異なる主人公、混乱した細部とプロットの穴、そしてそのダムエンディング&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128171&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/globaldictator9/reviews&#34;&gt;globaldictator9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Uragiri wa Boku no Namae wo Shitteriu (what a mouthful ^_^) translating to Betrayal Knows My Name is one of those hit or miss anime. Some people absolutely love it while others could seriously care less. To be honest, I lean more to the latter group but there were still a few good points about the series that are still worth the mention.     Now for a spoiler free review    Plot(&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)- The plo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pleochroic&#34;&gt;pleochroic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見始めたのは、櫻井隆宏のアニメを主役にしていたからです。 私はOdagiri Hotaru、mangaka（このアニメの漫画は読んでいないが）を知っているので、私はbishounenが中心的であり、ブロムマンションがたくさんあることを期待していた。 物語もありますが、悲しいことに、24のエピソードでは、十分ではなく、特に十分な進歩がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼を憎む。 それは起こりませんが、彼が死ぬことを願っています。 もし彼が死ぬと彼はおそらくちょうど生まれ変わると思うのですが、それはどういう意味ですか。  &amp;hellip;エピソード22  - 私は自分自身を殺すために準備ができています、私は誓います。 ユキはそんなにうんざりです。  &amp;hellip;エピソード24  - 大丈夫、彼らは私を結局彼を殺すことを望んで止めることができた。  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の主な不満は、これはすべて細分化されたものであり、真に結束した仕事ではないということです。 ルカとユキがどうしてそんなに大好きなのか十分に分かっていないので、ユキがこのような転生であることをルカに申し訳なく思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）：Odagiriの漫画は非常にアラベスクで繊細で、アニメへの移り変わりで多く失われますが、男の子はすべて可愛いし、背景も青々としています。 間違って統合された3Dと戦闘シーンに本当に素晴らしいFXがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7/10）：このアニメは驚異的なスターキャストを誇っていますが、なんとなく素晴らしいセイウーですが、何とかして、作品が有能である間に、対話のような場所があります。  BGMはかなり良いですが、オーケストラ・パッセージがたくさんあります。 私はOPも好きですが、EDは私を寒いままにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6/10）：ここにはたくさんのキャラクターがあり、それらのキャラクターには少なくともいくつかのストーリーがあります。これはほとんどのアニメよりも優れています。 成長はあまりありませんが、いくつか。 全体的に、より少数だがより深い文字から利益を得ているかもしれない。 そんなに彼を中心にしているので、私はYukiがもっと好きだったと思っていますが、私は単に「純粋な」人物と「無実の」人物のために日本の崇拝を分かち合いません。 彼が実際に危険にさらされているのではなく、チームを支えるために何かを実際にしたとき、私はYukiが一番気に入った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違いなく、最も興味深いキャラクター、それ自身の中の善悪の側面を持っているもの、特にレイガーについて短く変わったと感じます。 それは長期間中断しているように見えますが、マンガを読まなければならないと思うので、あまり希望はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（6/10）：ほとんど何も起こっていないときでさえ、私は別のキャラクターの紹介がすべて私に関心を寄せてくれたので、大部分は退屈していませんでした。 これは私のトップアニメに近いものさえしませんが、私の時間は完全に無駄にされませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231024&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pleochroic/reviews&#34;&gt;pleochroic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started watching this because I am on a binge watching anime with Sakurai Takahiro in a leading role. I know the Odagiri Hotaru, mangaka (though have not read the manga on which this anime is based), so I was expecting bishounen central, and lots of bromance, and that&amp;rsquo;s what I got. There&amp;rsquo;s even a story, but alas, for 24 episodes, not enough of it, and especially not enough progress.    I&amp;rsquo;ve got another 6 episodes to go, and I won&amp;rsquo;t store this review until I am done, but at the moment I am just SO FED UP with the central char &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawazoekumiko&#34;&gt;KawazoeKumiko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはおそらく私が3回目を見直した少数のアニメの1つです。 ええ、これがどれだけ楽しいですか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;深刻なものをカバーするには、大きなキャラクター開発と面白い瞬間がありました。 それは一緒に働いたパートナー間に大きな保護関係を持っていました。
ドローイングも素晴らしく、アクションシーンは美しく描かれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメがあなたのためであるかどうか疑問に思っているなら、私はこのアニメのことを含む以下のリストをチェックしてください：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.アクション
2.素晴らしい描写
3.男性主人公
4.主に男性キャスト
5.女性はきつくないか弱い/哀れではない
6.大きな紆余曲折
7.ハレム/エッチ/リバースハレム/その他&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;試してみてください。 それは本当に楽しく面白いです。 つまり、美しく描かれたビショナンです！ グラインズ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225570&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KawazoeKumiko/reviews&#34;&gt;KawazoeKumiko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is probably one of the few anime that I have rewatched a third time. Y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inspirations&#34;&gt;inspirations&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は実際にこのアニメを楽しんだ。 優雅な豪華な男の子のほかに、物語は多くの異なった主題を暗示した。 正直なところ、あなたがそれらのハードコアの少年愛の女の子/みんなの一人なら、これはあなたのアニメです。 芸術はとてもうまくいっていて、あなたは失望しません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのダウンポイントは、誰もがストーリーラインのより深い意味を調べるわけではないということです。 私はあなたが芸術とキャラクターの全体的な特徴づけを知らされていないなら、それを見るのは難しいと思う。 あなたが触れられている被験者を注意深く見ていない限り、このアニメを好きになるのは難しいことです。それは、もう一人の正常な「よく見える人」だと思うことなくです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語が触れる主要なもの：人種差別、無条件の愛、伝統など&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたのためにそれを台無しにするので、いつ、どこで説明するつもりはない&amp;hellip;しかし、あなたが本当に細かい注意を払うなら、あなたは上記の話題が話で覆わ​​れているのを見るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公以外のキャラクターは、物語の中の誰もが「神」になっていたので、私は本当にこれが好きでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/inspirations/reviews&#34;&gt;inspirations&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I actually enjoyed this anime. Besides the uber gorgeous boys, the story hinted on a lot of different &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryuichiash&#34;&gt;ryuichiash&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;宇宙の主な特色は、一般的には庶民のキャラクターとみなされますが、それはすべてではありません。 アニメのプロットも非常に素晴らしいですし、サウンドトラックはあなたの魂を動かすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;続編が必要な最高のマスターピースの1つですが、残念ながらわずか24のエピソードしか利用できません。 それでも価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;超自然のアクションストーリーの素敵なアニメは、友人の愛でいっぱいです。 最も美味しいケーキよりも美味しい、人生のスライス！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がしたのと同じくらい楽しむことを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=140623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ryuichiash/reviews&#34;&gt;ryuichiash&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The main trait of Uraboku is generally considered to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;proudfujoshi&#34;&gt;ProudFujoshi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;他の誰もが言ったように、はい、これは非常に面白いですが、クリシェアニメではそれが悪いアニメになることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは全くオリジナルではありませんが、大部分はまだ楽しいです。 非常に無邪気で甘いタイプの文字は、三角形のように見えるものの真ん中に捉えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしい、非常にカラフルで、ほとんどの部分でかなり詳細です。 フジョシとしては、すべての男性が暑いとは言わないようにするのは、私の性格から外れるだろう。 物語とは少しでも関係のない人でさえ暑かった：3そう、これは私のタイプのアニメ（ええ、私が知っている浅い）。 私が気に入らなかったことは、時には&amp;hellip;.彼らの顎はSUPERポイントであり、危険に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は大丈夫でした、私はエンディングのテーマが好きですが、オープニングにはあまり気にしません。 そして、BGMはまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OK文字は非常に真面目な、あなたはあなたの無邪気な英国のタイプ、あなたのストイックと悪い少年のセームタイプを持っている、本当にうれしいです。 あなたは大声で口を開けたブロンドの男と彼を扱うことができる唯一の彼の生涯の友人、そしてもちろん常にギミックを持っているあなたの &amp;lsquo;華やかな&amp;rsquo;男、この場合彼は常に帽子をかぶっています。 ああ、非常に示唆に富んだ名前の&amp;hellip;..ソドムとのかわいい &amp;lsquo;ピカチュウ&amp;rsquo;タイプの動物の仲間を忘れないでください。 私を気にしないで、彼らのすべての暑いので、大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが通常ダビングされている日曜日を楽しみにしているので、全体的に私が楽しんでいると言えると思います。 あなたが私のようなものであれば、ほとんどのアニメで（そしてほとんどの）アニメを見つけ、ホットな男性を見て楽しむなら、これはあなたのアニメです。  Clicheはい、しかし、これまでの非常に良いアニメ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ProudFujoshi/reviews&#34;&gt;ProudFujoshi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As stated by everyone else, yes this is very cliche but a cliche anime does not make it a bad anime in some cases.     The story is not very original at all, but i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukia92&#34;&gt;Yukia92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユキは、突然危険に満ちた世界で自分を見つけた若い少年です。愛と憎しみ。 彼はzweiltsの理由です。  zweiltsは、人類の終わりを防ぐためにYukiを助けることになっている保護者です。
彼はただの赤ん坊だったので、彼は孤児院に住んでいたので、彼は両親が誰なのか分かりません。 彼はいつも望ましくないと感じています。 それから何か変わった。 ある日、彼は変わり始めると感じました。 それは彼が過去に詮索することなく人々に触れることができなかったようだったし、彼は本当に奇妙なことがあることに気付き始めた。 彼は決して夢を見ることができなかった力の何かがあった。
それから、高城は父親の側にいる裕貴の兄弟であると主張し、彼は長い間彼を探していた。 今、ユキの人生は前向きに変わった。 しかし、それは彼の人生を救ったハンサムな男との会談の後であった。  Zess（Luka crozzeriaとも呼ばれます）。
これが、ユキのための新しい生涯の始まりでした。 彼がどこにいても、どこにでも人がいた。 彼を必要とした人々。 かつては高城の友人であったレイガーの生まれ変わりであることが判明したユキの幼なじみとの戦いで彼は戦うつもりだったが、彼はユキと出会うまで人類に対する信仰を失った。
このアニメのイベントは素晴らしく、精神に満ちています。 それはShounen Aiをぶら下げているが、明らかに、あなたにヒントを与えている。 男の子のキスシーンは実際にはありませんので、少年愛のファンではなくても、これを見ても安全です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31974&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yukia92/reviews&#34;&gt;Yukia92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yuki, a young boy who suddenly finds himself in a world full of danger, love and hate. He is the reason for the zweilts. The zweilts are guardians who are &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daniyagami&#34;&gt;daniyagami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人々はこの物語の「独創性の欠如」について不平を言っているかもしれませんが、ウラボクは他の物語にはない強い情熱を提供します。 それは非常に情熱的な話で、「Angel Sanctuary」や「X」のような物語を恥ずかしくする。 ウオボクは、よく作られた少年愛を楽しむ人にはおすすめです。 あなたを失望させないでしょう。
芸術も本当に美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daniyagami/reviews&#34;&gt;daniyagami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;People may be complaining about &amp;lsquo;lack &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rajanikanth&#34;&gt;rajanikanth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はマンガを読んでいないし、このレビューはアニメだけに基づいています&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何も&amp;hellip;&amp;hellip;アニメで何も起こりません。 最初のエピソードから最後のものまで何も起こらない&amp;hellip;ストーリーはカタツムリのペースで動く&amp;hellip;..それは地獄に私を退屈させた&amp;hellip;..私はキャラクターユキを憎む&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメには、何もしていないユキのことに執着している美しい人々がたくさんいます。何もしないで、何もすることができません&amp;hellip;.彼らがすべて彼に執着する理由は分かりません。 ユキに執着して&amp;hellip;そしてルカはユキと言葉を唱えるだけで&amp;hellip;&amp;hellip;..私が見た24のエピソードのすべてで、ユキは愚者であること以外は何もしません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;神はちょうど時間の無駄です&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83773&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rajanikanth/reviews&#34;&gt;rajanikanth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have not read the manga and this review is based only on the anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mandi92&#34;&gt;mandi92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プロットは冗長になるかもしれないが、私はまだこれを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド（10/10）
ウロボクの最強のポイントは確かに芸術です。 風景、衣装、キャラクターは完璧に描かれ、アニメーション化されています。 サウンドトラックも非常に良いと感情的な気分を完全に設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）
私も一般的にそのキャラクターが好きだった。 彼らは興味深いバックストーリーを持っていましたが、実際にはストーリーのペースを遅くしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）
そして、それは私がなぜそれをより高い評価にしていないのか私たちにもたらします。 物語は本当に素晴らしかったが、多くの登場人物紹介の後、それはその軌跡を失い、デュラスとの戦いや過去、感情、そして苦しみについてはほとんど分かりませんでした。 優しくて親切な性格のために私が最初に気に入っていたユキは、すべてのキャラクターの強迫観念になった。 誰もが自分たちのお尻が蹴られているにもかかわらず（私はレビューでこれを言うことさえ許されていますか？）彼が彼のことを思ったように彼らの重要な半分に見えなかったこの少年を保護しようとしている間、 どのくらい彼が苦しんでいたのか - 生き続けるために自分たちと生涯の仲間を犠牲にしていたという点まで。 それは5つのエピソードかそれ以上の後に古くなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが最終的に何にも築かれていないように感じました。実際の結末とはまったく感じられませんでした。 私は彼らがこれを第2シーズンにするかどうかは分からないが、これは進行中の漫画に基づいているので、未回答の質問がその中で説明されていると推測している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が指摘したいことは、騙されてはいけないことです。文字のほとんどが男性であり、ジャンルは少年愛と言われています。これは確かにやおいではありません。 地獄、私はそれをshounen-aiと呼ぶことを躊躇しています。 愛情の表示は、短い頬のストロークで2回程度に制限されており、かつての人生であるルカとユキの間には唯一明らかなロマンスがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント/オーバーオール（8/10）
その欠陥にもかかわらず、私はあなたが超自然と行動が好きで、少し心配していない場合、このアニメを楽しむと信じています。 そして、あなたがビシーズに入っているなら、あなたは大事にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49167&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mandi92/reviews&#34;&gt;mandi92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The plot may get kind of redundant, but I still enjoyed this.    ART AND SOUND (&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  The strongest point of Uraboku is definitively the art. Sceneries, clothing, and characters are flawlessly drawn and anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;catalysst&#34;&gt;catalysst&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューには/ spoilers /が含まれる可能性があることに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Uragiri waぼくのなまえwo Shitteiruは、UraBokuとして一般的に知られていますが、最近J.C. Staffによってアニメ化された少年アニメです。 何らかの理由で、このアニメのレビューを書くことは難しかった - 私は実際に約1ヶ月前にこれを書くことを意味しました。 多分それは終わりのためだったが、私たちは後でそれに着くだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが途方に暮らしている - それは予測可能ですが、それでもいいアニメです。 テーマはうまくカバーされ、すべてがうまく収まります。 サウンドトラックも良かったです。 ほとんどのキャラクターの過去はあなたの興味をそそるほど深く掘り下げられています。特に興味深いのは、レイ・ガールがユキの親友カナタさんに生まれ変わったことです。  （なぜなら、私は敬語を使用しているのですか？」という勇気は、「Kanata-sannn！」と叫んでいるので、 ユダヤ人の参照 -  Razielの本、Kanataさん/ Reigaが彼と常に運んでいる本を持っています。 それは本当に私が捉えた唯一のものです。 セイユとアニメーションはうまかった - もちろんアニメーションは良かった。 これはJ.Cです。私たちが話しているスタッフ。 芸術はヴァンパイア騎士に似てきれいで、かなり似ていますが、私は間違いなくウラボクのほうが良いと言いますが（VKに興味のある人はいなかったので、少しバイアスがありました。）奇妙なことにCGI  -  それは実際に視聴経験を損なうものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが良いアニメだと簡単に言うことができます - 終わりを除いて。 終了。 何？ ウラギリと僕の苗前と思ったアニメは終了しましたか？ いつ？ 私はこのアニメのエンディングが嫌いです。 ああ、結局結末がひどいので、結局マンガを拾うかもしれない。 エンディングを見ないでください。 最後のエピソードはエンディングを除いて素晴らしいです。アニメがどんなものであったかを疑問に思っていない限り、エンディングを見ないでください。 エンディングは、シリーズが描こうとしていたどんな種類の生まれ変わりや真の愛情を、何とか破壊して無効にすることを管理します。 したがって、エンディングは存在しません。 ハ！ 最終的なエピソードの最後の数分はうまく粉砕され、私の脳から追放されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57063&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/catalysst/reviews&#34;&gt;catalysst&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Uragiri wa Boku no Namae wo Shitteiru, more commonly known as UraBoku for short, is a shounen-ai anime recently animated by J.C. Staff. For some reason, writing a review for this anime was hard – I actually meant to write this about a month ago. Maybe it was because of the ending, but we’ll get to that later.    We are first introduced to Sakurai Yuki, a teenage boy who lives in Asashi Orphanage, who has been having very strange dreams, but cannot remember them when he wakes up. We learn that he has several supernatural powe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zack21111994&#34;&gt;Zack21111994&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは完全にアニメに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zack21111994/reviews&#34;&gt;Zack21111994&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is completely based on the anime.  So what can i say about Uraboku, quite a lot in fact. The anime reeks potential which is sadly wasted for tons of what we can probably qualify as &amp;lsquo;Yuki Worship&amp;rsquo;. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;morridine&#34;&gt;Morridine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、黒執事とエンジェルサンクチュアリの非常に少女の組み合わせです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが少女のジャンルのファンガールであれば、これはおそらく9になるでしょう。悪い意味ではありません。私はそれもとても満足しています。 だから私は全体的に7（良い）を与えたのです：私は時々安いドラマを楽しむと私は間違いなく人を愛しています。  10少女アニメははるかに良いです。 だから、私はこの少女のジャンルの中でこの7を与えたことに留意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はこれを見なければならなかったのか、どうして私がそれを絶対に愛したのかで始めます。 このシリーズは、ここではすべてのアニメの男性のawesomenessの組み合わせです：文字とseiys.Iは、彼らは意図的にどこでもすべてのファンガールをキャッチするためにこのキャストを選んだ推測することはできません。 だからあなたを紹介しましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Luka  -  yumm Sebastian Michaelisの主人公は似ています。 そして悪魔も。 誰もが桜井高原によって声をかける。 あなたは名前に慣れていないかもしれませんが、私はD.Gray-Manを見て、あなたは神田が誰なのか知っています。 そしてあなたは彼の声を間違いなく覚えています。 あなたが神田を知らないなら、あなたはコードギアスからスザクを知る必要があります。 はい！！！ その1つの気持ちの良い声。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい。 だからセバスチャンミカエリス（コルシツジ）の男が実際のセバスチャンの声を聞いていない。 しかし、心配しないで、彼のseiyuもここにあります：大月大輔はホツマを声を出しています。  Haaaa。 本当に。 私はこの世で私が必要としていたことすべてを聞いたので、ただ幸せに死ぬことができるように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言っているように、キャストについてのすべては、女の子がそれを愛するように注意深くまとめられています。 私はずっと豪華な男と別のショーを見たことがない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とshounen-ai。 まあ&amp;hellip;私はとても近かった！ そして今から私はうずきを始めるつもりです。 誰かが、私に、このアクチュアリがshounen-aiを持っていなかったと思うように誤解しました。 私は少年愛が好きです。 しかし、大野大介さんと櫻井赤倉さんと一緒に！ その無慈悲なクリエイター&amp;hellip;まだ、私はこのアニメが少女少年愛からの私の期待を上回ったと言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語。 私はそれが美しいと思う。 オリジナルではありませんが、私のファンガールの小さな心にはまだ触れています。 主人公のユキは、悪魔のルカと恋に落ちて、アニメの中で最も魅力的ではない美人の身体に生まれ変わります。 その男は私のためにショーを台無しにする。 彼の声は恐ろしいものであり、彼の道は役に立たない。 彼は「私は癒しと他人の気持ちを理解すること以外は力がないが、IMアマン」は「ノー・ドン」と叫ぶことに終わり、彼は私の友人であったため最悪の敵を殺し、誰もが偉大な 過去の人生で女性。 ルカはまだ彼を守っている。 そして、私はこのショーは、ルカとホツマだけで見る価値があると言っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、退屈ではあるが劇的な現在の紹介でゆっくりと始まります。 すべてのエピソードは叙事詩的なフラッシュバックで始まり、ルーカとユキを裸の女性として描いたビジョンのように始まります。 私がそれを毎回見ていたことは、それほど反復していたファンタスビートのための夜明け。 最終的にはいくつかのまともな戦闘アークが始まりますが、それは少女アニメのためにかなりいいペースです。 私は、全体的にこのシーンよりも優れているアニメで、多くの悪い戦闘シーンを見てきたことを意味します。 血や苦しみを見るために女の子の心を傷つけることは決してありません。 私はユキが消えたかっただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49121&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Morridine/reviews&#34;&gt;Morridine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is very a shoujo combination of Kuroshitsuji and Angel Sanctuary.    Gotta say, IF you are a shoujo genre fangirl, then this would probably get a 9. I don&amp;rsquo;t mean it in a bad way, I am quite happy with it too. That&amp;rsquo;s why i gave it an overall 7 (good): i do enjoy cheap dramas at times and i definitely lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shido-tatsuhiko&#34;&gt;Shido_Tatsuhiko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ウロボクは、アニメ化の漫画のひとつであり、多くの可能性を秘めた作品であり、シリーズの終わりが近づくまで、エピソードごとに本編の詳細が明らかになり、プロットを解決する代わりに新しいキャラクターが登場する それらは幾分重要でした）、そしてより多くの質問は未回答のままです。 さらに、リセットとして終わることができる「最終戦い」（すべてのものを再び生まれ変わらせ、無限の1000年の戦いを続けようとする）または決議は、「物事をサスペンスで残して、普通の生活を続ける 戦闘を再開するのを待つ。 これは、マンガがまだ公開されていて、アニメが2つのコース（24話）で予定されていて、このシリーズの最後のエピソードで起こったのとは違って、もっと素敵なストーリーフローで前に行われているので、 高橋奈子子（シリーズ脚本家）が彼女のスパイラル戦略を繰り返したこともあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは賢明だった.JCスタッフのAチームは、いつものように、バックグラウンドやキャラクターの巨大な量、素晴らしいアニメーションの戦いシーン（CGは幾分奇妙で時には外れていたが）と非常に良い品質だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽部門に関しては、サウンドトラックが賢明だったので、OP1とED1のテーマは良好で楽しいものでしたが、ED2のED2はまともなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は、シリーズが52のエピソードでマンガを終えて制作され、以前の戦闘/生涯で起こったことをより正確に説明し、究極の戦いを解決しようとしていると思う。 したがって、アニメーションが素晴らしく、最初の16個のエピソードがあったので、6または5ではなく7/10にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shido_Tatsuhiko/reviews&#34;&gt;Shido_Tatsuhiko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Uraboku is simply one of those manga to anime adaptations that started with a lot of potential, every episode revealed more of the main story until the end of the series  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminohikari&#34;&gt;KamiNoHikari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ウロボクは友情、愛、裏切り、信頼とチームワークに関する素晴らしいアニメです。
物語は、深く感情的なプロットと、自分自身の過去と問題を伴うよく思い描かれた人物を特徴としています。 絶対に彼らの痛みを感じ、それらのすべてに共感することができます。 声優もショーでいい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、結末はやや可愛らしく、急に見える。 もしあなたがその物語がどのように続くかを知りたければ、実際にマンガを読むべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、冒険、暗い想像、友情、触れ合いなどのテーマを好きな人には、まだまだ楽しみです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76103&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KamiNoHikari/reviews&#34;&gt;KamiNoHikari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Uraboku is a great anime about friendship, love, betrayal,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurena&#34;&gt;Kurena&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
基本的には、物語はほぼあり、彼の一生のためにそこに住んでいるユキという孤児です。 彼は孤児園の子供たちに愛されています。 突然奇妙なことが起き始めます。 彼は後でまた人名ルカ（Zessと名付けられた）によって救われた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術のほとんどは良いですが、時々彼らはアートを急いでいたような気がします。 そして、やった
アニメにうまくやってはいけない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
アニメの中では、私はキャラクターを理解できないという声があります。それは私のイヤホンですが、それはしばしば起こりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私の意見では、キャラクターのようには見えなかった時にはキャラクターは大丈夫でしたが、見ていてうれしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
このアニメは、両方のキャラクター（両方とも男）が互いの愛情を持っていることを示していることを意味する超二重柔らかい少年隊です。 しかし、ちょうどそれが誰かに割り込むようにキスしているように見えるとき！ 信じられないほど迷惑なのは&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
私はこのアニメに8を与えます。なぜなら、このアニメはあなたに次に何が起こるのだろうと思っているからですか？ それとも彼らはついにキスするつもりですか？ また、アクションアニメファンのためのアクションと叙事詩の瞬間をたくさん持っていますが、それはまた、私はアニメ全体から自分の好きな部分を言いたいロマンチックな側面を持っています。 そして、私はほとんど泣くように感じる時があったことを認めます。 お楽しみください！^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69801&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kurena/reviews&#34;&gt;Kurena&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  Basically the story is about and orphan named Yuki who has live there for pretty much his entire life. He is loved by the chi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noetma&#34;&gt;noetma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ウラギリワクボクなど？ ホモロストに水をあてるようなもの：Reincarnation Boogaloo。 明白な欠陥は別にして（これは奇妙な髪のアニメーションの犯罪はほとんどのエピソードで起こったのですか？）、このショーはターゲットオーディエンスにとって非常にうまくやっていたことでした。 それはすべての星（男性&amp;hellip;）の声のキャスト、良いサウンドトラックを揺るがし、罪悪感の喜びが表示される限り、これはチーズケーキの少なくとも2つの援助でした（私がそこに行ったものを参照してください？）。 結末は本当に予測可能だった。もしショーがエピソード24分8分で実際の解像度を持っていなければ、幸せなモンタージュと、十分なDVDが第2シーズンの資金調達のために売れているという嘆願でロールオフするだけだと分かっている 十分な原材料があるかどうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がマンガを読んでいれば、私は外国人の名前がす​​べて本当に馬鹿だとは思っていないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35589&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/noetma/reviews&#34;&gt;noetma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Uragiri wa boku etc? More like Watering the Homolust: Reincarnation Boogaloo. Obvio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reizsha&#34;&gt;Reizsha&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、キャラクターや周囲に良い芸術を持っています。 美しくてクールなキャラクター。 そして、背景物語に触れる
（私はこのアニメでも義理が好きです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は主人公、ユキには欠けていました。 彼は今、男性として生まれ変わりましたが、彼はまだ王女のように行動しています。 最初のエピソードでの武道の彼の技量は役に立たず、泣き叫ぶだけの方法はありません。
背景のストーリーは非常に感動的で複雑ですが、それはあまりにもドラマになり過ぎて深刻になりすぎます。
私はこの物語がリバース・ハーレム・アニメと似ていると感じます。 ひとりの人がプリンセスのように愛され保護される中心になるとき。 そして、私は、ハーレムまたは逆のハーレムの話で十分に興奮していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私の目と耳を喜ばせることができますが、物語は私の心を喜ばせることができません
だから私はアートで9、ストーリーで4を与える。 楽しさ5、全体的に私は6を与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89923&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Reizsha/reviews&#34;&gt;Reizsha&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime have a good art in characters and surrounding. Beautifull and cool charac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sam-kun&#34;&gt;Sam-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ウラギリは、あなたがそれを一回以上見たいアニメの一つです。  DVDストアの超自然的な通路を中心とした偉大なシリーズですが、シリーズの無限の地獄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8）は、18歳になって孤児院を離れ、大学で就職や勉強をしなければならない17歳の孤児である雪井の周りを回っています。
雪井は人々が苦しんでいることを見ることの非常に特殊な力を持っており、彼は本当に感情的で敏感です。 彼の力は最近ひもから外に出ていて、2人の本当に素敵なツヴィエット兄弟が、彼が安全であることを確認するために彼の周りを追っていた。 彼はダークネスから世界を救うことを意図した女の子の生まれ変わりであることが判明しました。
ユキは町にとどまると、彼の周りのすべての人々を不幸にさせ、最終的には悲しみの原因になるので、離れることを決意する。
彼はLukaとLukaとLukaと一緒に行き、LukaとZweiltの兄弟はYukiiを何とか保護すると考えている。 幸喜はルカについて何も覚えていないが、ルカは彼のために頭を上げている。
幸喜の孤児院の親友は、雪井の出発直前に姿を消してしまい、雪井はさよならを作ることができませんでした。私はすでにあなたのために物語のほとんどを駄目にしました。
キャラクター（9） - キャラクターは本当によく描かれており、その個性はウォッチャーのニーズに合った形になっています。
楽しさ（8）シリーズは本当に楽しいですが、エンディングはちょっと急いで終了しますが、それはシリーズを台無しにしません。また、エンディングはオープンしていますので、おそらく2番目のシーズン（本当に欲しい）
全体的に（8）このシリーズは驚くべきもので、少年少年が好きで、それに付随するドラマがいくつかあります。
それは正直であるべきです - シリーズを見なければなりません -  =））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64873&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sam-kun/reviews&#34;&gt;Sam-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Uragiri is one of those anime which make you want to see it more than one time. Its a great series mainly in the supernatural aisle of the DVD store but neverthless one hell of a ser &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jeeny-chan&#34;&gt;jeeny-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は本当にいくつかのキャラクターが好きだったし、私の好きなキャラクターの1人はこのアニメから来た&amp;ndash;Luka、しかしアニメ全体は私が望むほど良くはなかった。 ストーリーの進行は非常に遅く、感情的でロマンチックな美しさがなければ、私は眠りにつくでしょう。 まあメインキャラクターユキは本当に彼がどのように良いと肯定的な私を怒らせ、すべてのダイアログはいくつかの宗教的な洗脳を思い出させる。 それでも全体的に悪くはありませんでした。 また、私はサウンドトラックでゴシックな雰囲気を楽しんで、ルーカはちょうど暑いです、それはそれです：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30797&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jeeny-chan/reviews&#34;&gt;jeeny-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well I really liked some characters, and one of my favorite ch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yingsu&#34;&gt;YingSu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは私が年間で見てきた悪党アニメです。
そんなにので、私はこのレビューを書いて作られたもの：哀れな引数の観点から、安っぽいアニメーションを、少し哀れな一般的に受け入れられており、音。
それは終わりではないが価値があるだろうということですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30487&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YingSu/reviews&#34;&gt;YingSu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Es el anime más malo q &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanamo&#34;&gt;Vanamo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれを絶対に愛していました。多くの人がそれの上に悪いことを言っています。そこにはおなじみのものがたくさんあります。
しかし、あなたが音楽を聴いて、1つのジャンルに耳を傾けると、同じことになるので、それはコピーされたアニメのようではありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当にいいですし、あなたはキャラクターから物事を学ぶことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に素晴らしいアニメですが、ジャンルを好きにしなければ、それを楽しむことはありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86141&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vanamo/reviews&#34;&gt;Vanamo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I absolutly loved it a lot of people sa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;swimingswiming2&#34;&gt;swimingswiming2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初はキャラクターを紹介し始めたので面白くない。 また、最初はかなり混乱しています。 しかし、物語が続いていくにつれて、あなたはそれを理解し始め、見ることにはかなり邪魔になります。 少年の愛のためだけにこれを見たいと思ったら&amp;hellip;しないでください。 ロマンスで満たされていませんが、時にはかわいい部分があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98155&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/swimingswiming2/reviews&#34;&gt;swimingswiming2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first it&amp;rsquo;s not so interesting be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sophofcourse&#34;&gt;sophofcourse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの唯一の問題は、物語が華麗ではないことです - 私はそれが本当に良いアニメでしたが、彼らが主人公として少し迷惑をかけると思っていますが、ユキは失神と彼の全体の性格と物事へのアプローチ もっと良いことができました。 このアニメには面白い部分も少なくあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、芸術は素晴らしく、アニメは豪華な男と女の子からもいっぱいです。ストーリーはそれほど良いものではないにもかかわらず、最初から最後までそれを見ていました。 私自身本当に大好きなキャラクター（主人公ユキを除く）は、個性的な個性を持っていて、それぞれのパートナー様との出会いには少しのフラッシュバックがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はそれが良いアニメだと思うが、私は再びそれを見ているとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sophofcourse/reviews&#34;&gt;sophofcourse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The only problems with this anime is the story is not brilliant - i think it could &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;throwitallawayx2&#34;&gt;throwitallawayx2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当に素晴らしいheh。 アニメはマンガの前で終わり、本当に正義をしません。 正直、あなたが見る前にマンガを読んでください。 方法はもっと起こる:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129159&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/throwitallawayx2/reviews&#34;&gt;throwitallawayx2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;heh its really  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>