<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/howl-no-ugoku-shiro/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/howl-no-ugoku-shiro/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Howl no Ugoku Shiro</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/howl-no-ugoku-shiro</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/howl-no-ugoku-shiro</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/75810.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/431/Howl_no_Ugoku_Shiro/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/431/Howl_no_Ugoku_Shiro/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;katsup&#34;&gt;katsup&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を私の好きな宮崎映画のひとつだから何度も見てきたので、レビューを書いてみませんか？ 私はまた、映画よりもはるかに異なる方向を取っている本を読んだ。 そして、はい、それは私が高く評価するように見えるかもしれませんが、いくつかの私は9または10の間にあった、と私は数量評価に反映されないかもしれない嫌いなことを説明した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは、ソフィーという名前の女の子について話しています。ソフィーは年老いた女性になって、移動する城でHowlという名前のウィザードと一緒に住んでいます。 ストーリーは、この映画では欠けていると感じた唯一の部分です。 私は映画のほうがはるかに優れているとはいえ、本を読んだ後でそのストーリーに多くの欠陥があることを認めなければならない。 全体として、私は多くの戦争シーンが過度に演奏され、多くの疑問を残していると感じました。 彼らは説明することでより良い仕事をすることができたことを通して、たくさんの小さなものもありました。 映画を何度も見た後でも、私はいくつかのシーンを完全に説明することはできず、映画についてはまだ質問があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：アニメーションはすごく魅力的で、多くの背景がリアルに見えます。 私はまた、私はソフィーがどのようにアニメーション化されているか、アニメーションを見るだけで老化/退行している時を伝えるのがとても簡単であることに感心しています（彼女の声も役に立ちます）。 これは私が見た中で最も印象的な宮崎の芸術であり、私は本当にそれを上手くいくことはほとんど見ていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はこの映画の音楽がとても美しいと言って始めます。 私はこの映画のすべての単一のバックグラウンドミュージックを愛し、私があまり好きではない唯一の曲は、最後に演じる言葉のテーマです。 美しいサウンドトラックを除いて、映画のサウンドは非常に死んでいます。 ソフィーの骨を聴くことは、老人が本当に苦痛であることを痛感し、ソフィーの声が気に入らない限り、彼女の性格は、キャラクターを描写する上で素晴らしい仕事をします。 私は、映画のすべての精液も良いと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：この映画のキャラクターは、プロットの閉鎖の欠如を補うものです。 それぞれのキャラクターは良い点を持っています。 私は個人的にほとんどすべてのキャラクターを崇拝しますが、私はソフィーが本当に好きです。  Calcifer、Heen、およびTurnipの頭は、そのような愛らしいおもしろいキャラクターである（そして、HeenとTurnipは映画全体にほとんどない）。 ハウルもまた別の愛らしいキャラクターです。 キャラクターには異なる性格があり、少なくとも1文字以上を好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：明らかに私はこの映画をたくさん楽しんでいます。 私は何度もそれを見てきました！ 私はアニメーションに畏敬の念を抱いてそこに座り、キャラクターを共感します。 それは私が見たいと思っている映画の一つであり、私はそれをまだ飽きさせていません。 私は最後に向かって、戦争に重点を置いて少し退屈だと言わなければならないが、それはたかだか15分しか持続しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は見る価値があり、たとえあなたがそれを見てそれが気に入らなかったとしても、それは映画なので2時間しか観賞しませんでした。 私はそれが宮崎のより良い作品のうちの一つだと思う。 あなたが時間や興味を持っていれば、本をチェックアウトする価値はあると思います。 それはSophieとHowlの間のロマンスがはるかに少なくなっていますが、MarklとSophieの姉妹（彼女は小説に複数の人がいます）にはさらに多くのキャラクターの発展がもたらされます。 しかし、そうでなければ、映画を見てください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2451&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/katsup/reviews&#34;&gt;katsup&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have watched this movie many many times since it is one of my favorite Miyazaki films, so why not write a review? I have also read the book, which takes a much different direction than the film does. And yes, it may seem like I rate highly but for some i was between 9 or 10, and I have explained things that I disliked that may not reflect in my &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iamjoe&#34;&gt;iamjoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、スタジオジブリから出てくる映画の中で最も高い評価を受けていなければなりません。 この不道徳な映画は、ダイアナ・ウィン・ロスのさらに不道徳な本や、敗者が呼ばれたものに基づいていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、宮崎はひどい話を変えて半ばにしました。 多くの人が変更について苦情を言いましたが、私は犬の服を靴から拭き取るために使うページについての映画を見たくないので、うれしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしい、最高品質だったが、そのような無駄 - 他のすべてはかなりばかげていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルは敗者だし、私はそれが嫌いであることを知っている。「OOOHHH、彼はすごい！ そして、とてもtraaagic。 彼はemo、あなたdorksです。 彼が金髪なのでちょうど彼をよりemoにしないでください。 だから、私たちは無責任な主導権を手に入れ、耳障りなソフィーを見るようにした。 それについての唯一の良いことは、彼女が老いて恐ろしいとき、彼女は実際には耐えられるということでした。 最高のキャラクターは、彼が話をしなかったので、正直なところ、いたずらだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は目が覚めて、それだけです。 もしあなたが好きなら、あなたは文学にひどい味があります。あなたの愛する小説がアニメ化されているのを見たことがあるかもしれないし、あるいは2つ、あなたはハワイが好きで、Howlはとてもハワイです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを見ないでください。 ジブリの映画を見直したり、サリンジャー、オーステン、ドストエフスキー、プラッツェット、ディケンズを読んでみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8942&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iamjoe/reviews&#34;&gt;iamjoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This has to be the most overrated movie to come out from Studio Ghibli. This unfabulous movie was based on the even more unfabulou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venneh&#34;&gt;Venneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトル：ハウルの動く城&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノヴェル、アニメ：ハウルの動く城は元々、1986年にダイアナ・ウィン・ジョーンズによって書かれた若者のファンタジー小説であった。1987年にボストン・グローブホーンブック賞を受賞し、子供と若者のALA注目ブックにも選ばれた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城はスタジオジブリ（崖の上のポニョ）によって制作され、宮崎駿監督（風の谷のナウシカ）が監督した。 ハウルは2004年11月20日に日本の劇場でリリースされ、2005年6月10日からディズニーから舞台でダビングされ、DVDでサブベイトされ、ダビングされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ソフィー・ハッターは若い、自己意識的な若い女性で、ウィザードハウルと遭遇した後、有害な魔女の90歳の体に呪われ、誰にも話せません 呪いについて 彼女はゴミ箱に入ってしまい、アニメのカブの頭の中に浮かんだ空の助けを借りて、ハウルの家を見つけることになります。 歩くこと、城の合併。 彼女の呪文を打ち砕くために、彼女は城に力を与える火の悪魔との契約を結ぶ。 彼女が彼の呪文を壊すことができれば、ハウルも誰にも話せない。彼は彼女を壊すだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、必ずしもジブリの最強の映画のひとつではなく、賢明な物語です。 多くの異なるプロット要素が浮かび上がっていますが、多くの説明や、開発についてさえ問題はありません。 あたかもどのプロット要素に焦点を当てたいのかを決めることができないかのように、映画のようなものが場面から場面まで漂うだけです。 おそらくこれの最大の例は、ソフィーの呪いです。 彼女は若くて年上に見える時期が映画にある。 この身体的な外観の違いは自信に結びついていることが示唆されていますが、それは決して説明されていません。 終わりは、すべてが素早く素早く包み込まれて突然プロット要素がポップアップするという説明がほとんどまたはまったくないので、不満足なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターそのものはかなりよく洗練されていて、少なくとも興味をそそられている。 ソフィー、ソフィー、マルイフ、ソフィー、マルシェル、ハウルが火の中で話をするなど、本当に輝いている場所がこのキャラクターの周りにあるこの映画の瞬間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元の小説の観点から見れば、Howlはいい言い直しです。 小説の基本的なプロット要素はほとんど変化していませんが、実際のプロットの多くは変更されています。 あなたが小説のより緩い言い直しを気にしないなら、あなたはこれでうまくいくはずです。 しかし、小説が画面上に正確に翻訳されていることを探しているなら、これを見たくないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART：スタジオジブリといつものように、このための芸術は美しいものではありません。 しかし、アートで私にとって目立つ3つの大きなものがあります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-城。 私はこのことがどれほど複雑であるかについて十分に言えません。 デザインそのものは驚くほど慎重に考えられています。動きのアニメーションと、小さな部分全体を動かして操作することは、大規模な全体の一部として、非常にスムーズです。
 - 使用されている魔法とは何か。 信じられないほど創造されました。特に、それが人格から人格までどのように現れ、美しく複雑な細部があります。
 - 戦争の順序。 信じられないほど現実的で壊滅的なことだが、イラク戦争と爆撃が始まったばかりの間に、これに対する生産が行われていたことに注目すべきである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MUSIC：彼はいつものように久石譲が作曲しています。 彼の音楽は通常の和音とプログレッションのほとんどを持っていますが、ここの音楽はメインテーマソングのいくつかの楽器で変化する傾向があります。 彼が今までに行ったことのない最大のサウンドトラックではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;清水：これのためのキャストは声の仕事にかなり新しいですが、表示されません。 これにはいくつかの優れたパフォーマンスがあります。特に、Calciferの声優です。 私は実際にサブと同じように約ダビングが好きなので、私はここで任意のキャストの好みを設定することはできません。 私はソフィーのための単一のseiyuuがあることを、彼女が若いか古いかどうか、ちょうどあなたにseiyuuの範囲を示すので好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VOICE ACTORS：このための英語のダブは、公演のかなり大きな名前を持っています。 クリスチャンベールはかなり良い仕事をしています（とバットマン！を使用しても）ハウルとして、ジーンシモンズはソフィーの古いバージョンとして素晴らしい仕事をします（私は本当に理解していないものの、なぜここに別の声優 ）、Billie CrystalはCalciferのコメディー・リリーフであり、Lauren Bacallは素晴らしいWitch of the Wasteであり、Crispin Freemanは数行にまで及んでいます。 全体として、堅実なパフォーマンス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブ：私はこれについての冗談のために何も批判を全く持っていません。 翻訳は正確に行われ、元の意味を意図的に流すことはなく、かなりうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LENGTH：映画は時々ドラッグされる傾向があります。特に、映画がシーンからシーンに浮かぶ傾向があります。 しかし、全体的には夢のようだと感じています。そして、あなたはどこに時間がなくなったのか気付かない傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：ジブリの最高のストーリーやスコアではありませんが、素晴らしいキャラクター、驚くほどのアニメーション、かなりのダブ、そして両方の言語でのキャストがまだあります。 夢のような映画、雨の午後に良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
アート：9/10
音楽：7/10
清水：8/10
ボイス・アクター：8/10
ダブ：8/10
長さ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：55/70;  79％（C +）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14649&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venneh/reviews&#34;&gt;Venneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TITLE: How&amp;rsquo;s Moving Castle    NOVEL, ANIME: Howl&amp;rsquo;s Moving Castle was originally a young-adult fantasy novel written by Diana Wynne Jones in 1986. It won a Boston Globe-Horn Book Award in 1987, and was also was designated an ALA Notable Book for children and young adults.    Howl&amp;rsquo;s Moving Castle was produced by Studio Ghibli (Ponyo on the Cliff, Spirited Away), and directed by Hayao Miyazaki (Spirited Away, Nausicaa of the Valley of the Wind). Howl was released in theatres in Japan on November 20th, 2004, and showed dubbed in theatres Stateside starting &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiriska&#34;&gt;kiriska&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのことを見て待っていることが、宮崎のファンには悪いと思っていましたが、それを見ても私の長い迷惑に悩まされませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - この映画は明らかに本をベースにしていましたが、私が本を読んでいないので、私はこの映画をすべて自分の作品として、良いか悪いと判断しています。 だから、これは勇気と恐怖に直面する話であると思いますが、それは私が本当にわからないようなラウンドアバウトで近づいています。 映画の前提は、ソフィーが老婦人に魅了されているということです。ほぼ完全にランダムなように見えました。 そのポイントは何でしたか？ それらの質問は、私のために、映画の過程を通してばかげた回数繰り返しました。 確かに、ほとんどのシーンは、韻や理由を付けずにつながっているように思われました。 結局のところ、映画の焦点はHowlと彼の悩みに落ちました。それはSophieの初期のジレンマを完全に忘れてしまったことを除いては問題ありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの点で、Howl&amp;rsquo;sは私に、スピリット・アウェイのことを思い出させました。折衷的なキャラクター集団は、すべて自分の問題と目標を持っていました。 しかし、スピリット・アウェイは初期の物語とテーマを維持し、覚えていましたが、Howl&amp;rsquo;s Moving Castleは真剣にその場にいました。 ソフィーの問題がハウルズに後れを取っていたように見え、映画の中に城のメンバーとしての彼女の地位さえあり、助手の一人はそれほど重要ではないように思えました。 私を最も悩ませた事の一つは、ソフィーの呪文が深さについて決して説明されなかったという事実でした。あなたが知っていたことは、誰にも話すことができなかったことでした。（ほとんどのキャラクターは、 とにかく伝えることができる）。 呪文が徐々に消えていくように見えるものは何も説明されなかった。 ソフィーが自分の老いたようにランダムに登場したとき、それが本当のものか夢のものかは決して決して分かりませんでした。 最終的に、彼女はゆっくりと元気を取り戻していたと受け入れられましたが、それでも、理由は不明でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦争の問題もあります。 映画全体を通して、それは何よりも背景要素のように思えました。 なぜ戦争が起こっているのか、誰が戦っているのかを話したことはありませんでした。 したがって、指導者が魔法の民の援助を要求していたとしても、それはあまり重要ではないように思われた。 ある意味では、私たちのキャラクターの事柄とその周りの世界との間に明確な隔たりがあるように見えるので、この印象は興味深いものです。 戦争にもかかわらず、彼らは非常に頻繁に攻撃する飛行船やハウルのその後の怪我でさえ、彼ら自身の小さな世界にいる。 それがなぜ、それが肯定的か否定的な要素かは分かりませんが、それはすべて同じです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 私はこの映画のどのキャラクターにも感銘を受けていませんでした。 それらのほとんどは、個性と目標の両方において宮崎にとって典型的であるように見え、結果的に予測可能であった。 ソフィーは家族や友人のために最高のものを求めている、すべての&amp;rdquo;良い&amp;rdquo;キャラクターです。 ハウルは偉大な力と内部の不安を持つ神秘的なものです。  Calciferは彼の主人と一見良い関係にもかかわらず、ちょうど自由になりたい、シャープで舌で、皮肉な人です。  Marklはただの良い子供で、若い人を除いてSophieと同じ静脈で多かれ少なかれ、Scarecrowも同様の性格です。 廃棄物の魔女は完全にステレオタイプの半悪者で、スルリマンもそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの非常にフラットな性格を拡大しようとしているのは確かですが、あたかもどれが成功しているかのようには感じられません。 ソフィーの魅力と最終的なハウルの愛はちょっと面白かったですが、その感情は彼女の性格の典型的な良さに非常に簡単に帰せられ、ハウルが彼女の愛情を持つことは非常に特別だったようでした。 同様に、ソフィーに対するハウルの気持ちは、ジェネリックに見えるかもしれません。あるいは、おそらく彼（そして他のすべての人物）は、純粋さに非常に多くの欠陥がないように、彼女の良さに魅力を感じるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ARTSTYLE＆amp; アニメーション - これは簡単に映画全体に最も貢献するものです。 私たちがスタジオジブリから期待したように、Howl&amp;rsquo;s Moving Castleは非常に美しい映画でした。 非常に詳細な背景レンダリングはすばらしかったし、あらゆる種類の幻想的な要素を取り入れ、環境に素晴らしい個性を与えました。 通りや店舗は魅力的で陽気で、暗い路地は自分の謎を抱いていました。 このキャラクターは、すべて人間のものとハーピーのような形の間で滑らかに変形した、特にハウルの素晴らしくアニメーション化されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;城のデザインは特に楽しいものでした。 多少の金属部品の巨大な山のように、その均一性の欠如は見る人に多くの見方を与え、それはすべて面白かった。 また、城の中の部屋やホールを見て、契約して、Howlがそれらをマジックしたように拡大することも素晴らしいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 - 私は特に素晴らしいことは何も覚えていませんが、ほとんどの音楽が彼らのシーンに満足していると言っても過言ではないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優 - 私はその映画が伏せられているのを見ただけです。 声は平均的なものでしたが、俳優の才能の欠如よりもキャラクターの平坦性のために、それ以上のことが言えます。  Calciferは、特に記憶に残る声を出した唯一の人です。ちょっと笑われ、ちょっとした声でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般 - ハウルの動く城は、見るにはとても楽しい映画でした。 ビジュアルは豪華で、すべてがスムーズにアニメーション化されています。 残念ながら、ストーリーとキャラクターは間違いなくたくさん残っていました。 私が全部をミュートで（または字幕なしで）見た場合、私が同じ印象を得た可能性がある物質はほとんどありませんでした。 私は、元の小説が優れていると言われてきました。そして、宮崎の没落は、他人の仕事を適応させようとしているということだけではないかと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5365&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kiriska/reviews&#34;&gt;kiriska&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d figured that waiting so long to see this made me a bad Miyazaki fan, but after seeing it, I wasn&amp;rsquo;t much bothered by my long delay anymore.    STORY - This movie was apparently based off a book, but as I haven&amp;rsquo;t read the book, I&amp;rsquo;m judging this movie as a work all on its own, for better or worse. So I suppose this was, in a way, a story about courage and facing one&amp;rsquo;s fears, but it was approached in such a roundabout way that I&amp;rsquo;m really not sure, even now. The premise of the movie &amp;ndash; Sophie getting bewitched into an old woman &amp;ndash; seemed almost completely random, and I was left wondering why? and what &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ajrocca&#34;&gt;AJRocca&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ダイアナ・ウィン・ジョーンズの本をもとに、スピリット・アウェイ（別の宮崎映画）を見てハウルの動く城に近づいた。 オープニングシーンを見て、私たちは大型ウォーキングメタルシャック、タイトルの「動く城」に紹介されます。 私は正直なところ、最初に映画を作るべきかどうか分からなかったが、その場面だけで、映画のアニメーションは、まるでスピリット・アウェイと同じくらいうまくいかないことが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはソフィー・ハッターと彼女の街インガリーという若い女の子に紹介され、彼女は帽子屋を経営しています。 どうやら隣国との戦争が起こっているので、ファイナルファンタジー飛行艦隊を含め、数多くの活気にあふれた軍艦を見ることができます。 この中にはハウルと呼ばれる魔法使いがいます。ウィザードは「魔女の魔女」と呼ばれる魔女に追われています。 とにかく多くの話が出てくると、Sophieは少し悩み、Howlによって救われてしまいます。しかし、Howlとの関連性があるだけでSophieに魔法をかけるように、Witch of the Wasteを動揺させるようです。 これは、ストーリーの主要部分が始まるところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮崎映画から期待されているように、私たちは常に緑豊かな風景や細部の景観に夢中になっています。実際には、映画は少しゆっくりと動きます 。 しかし、それは2時間の長さですが、これは映画のストーリーを奪うものではありません。 この映画には、小さな動物の助言、火の話、魅了された虚像、形を変える魔法使いなど、活発で興味深いキャラクターが満載です。 あなたがこの映画を見れば、あなたは間違いなく治療になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の一点として、私がやったのと同じ間違いをしてはいけません。そして、この映画を千と千尋の神隠しと比較してください。 彼らは何も似ていません（一つは、この映画は日本でも行われません）。 私は「千と千尋の神隠し」を楽しんでいたにもかかわらず、私はこの映画がまったく同じであるとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンガス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AJRocca/reviews&#34;&gt;AJRocca&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Based on the book by Diana Wynne Jones, I approached Howl&amp;rsquo;s Moving Castle after seeing Spirited Away (another Miyazaki film). Watching the opening scene we are introduced to a massive walking &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anime-cat&#34;&gt;anime-cat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、非常に高く評価され、愛されている映画です。 私は私がそれを見たので私が欠けていたものを見たいと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、帽子屋を所有するSophieという女性のことです。 彼女の妹に会う途中で、Sophieはハンサムという名のハンサムな魔法使いによって仲間から救われます。 ゴミの魔女はそれから、嫉妬からソフィーに魔法をかける。 彼女の古い自己を回復する旅で、彼女はクリーナーとして移動する城に終わる。 その後、魔法、秘密、養子縁組、戦争がたくさんありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10  - 多くの人が私があまりにも多くの慈悲をもって物語を刻んでいると言います。私はそれに同意します。 この映画のプロットはどこにでもありました。 ストーリーラインが拾い始めたとき、それは他のもので溺れてしまうだろう。 徹底的に解決されたり、説明されたことはありませんでした。 私は魔法と時々ユーモアが好きでしたが、彼らは何にも導かれませんでした。 最後に、私は浮気を感じ、実際の結末を奪われました。
アート＆amp; amp; サウンド9.5 / 10  - これはこの映画が輝く場所です。 アートとサウンドはどちらも例外的でした。 すべてのシングルシーンの風景は非常に詳細で、私の好きな風景はハウルの部屋の複雑な詳細です。 芸術は完璧に完成し、音楽もアートと一緒になっていった。 音楽は時代遅れであり、気分を完全に設定しました。
キャラクター8/10  - 私はヒロインソフィーを絶対に愛しました。 彼女は面白い人格を持っていて、私は状況に対する彼女のコメントや反応が好きだった。 廃棄物の魔女、Calcifer、MarklとTurnipも本当に良い特性を持っていて、彼らはショーを面白く保ちました。 私はハウルが最善の方法で描かれていたとは思わない、時には彼は非常に弱いキャラクターだったと神秘的ではなく、彼は不足していたとして下げていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、7/10、それは美術の完璧さのためにそれほどスコアを下げることはできませんでした。 他の視聴者ほどこのアニメを楽しんだとは思えませんが、世界中の問題を解決するキスを楽しむなら、それはまだ価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117523&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anime-cat/reviews&#34;&gt;anime-cat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is a movie which is greatly acclaimed and loved. I wanted to see what I was missing out on so I watched it.     This movie is about a woman named Sophie who owns a hat shop. On &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jal90&#34;&gt;jal90&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリの映画が大好きです。 これまでのところ、宮崎は私の好きなアニメ作家だと言っても過言ではないと思います。私はこの男の仕事とアニメーションの考え方に反映された彼の理想に匹敵するほど成長したので、 私は、どんな形でも自分のスタイルとのより深いつながりを考えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが、「ハウルの動く城」が私の最初の眺めでは、深刻な失望であった理由です。 宮崎の映画が私を世界に移送してくれなかったのは初めてのことでした。 しかし、ほぼ2年後、この映画についてもう一度見てみると、私はもう一度それを見てきましたが、これは他の作品とは関係していましたが、「ハウル」は今でも宮崎の映画の私の棘であり、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、ここに紹介された世界は素晴らしいです。 これはおそらく、宮崎が今まで行ってきた最も豪華で視覚的な映画です。景色、印象的なイメージの多くの痕跡、そしてもちろん久石譲が別の堅実なパフォーマンスを見せています。 感覚の喜び、見て、聞くことのような美しい経験は確かに価値のあるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは多くのプロットホールやキャラクターの行動の突然の変化の理由ではありません。 つまり、同じように、宮崎とそのアニメーターのグループの技術的知識だけでは、本当に目立つ経験がありますが、そのストーリーは常に欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は真剣にこの魅惑的な世界についての解釈と理論で私のレビューを記入できるようにしたいと思いますが、かなり正直なところ、私の関心を守り続ける糸が見つかりませんでした。 私は、私の意見では、映画が私に教えようとしていることに感情や関与を吸い取っている明確なキャラクターと物語の不一致が何であるかを見ることができません。 私は、誰かを台無しにするのを避けるために特定の場面には行かないだろうが、私は物語に私を紹介し、彼女の目からの出来事を見せてくれるはずの女の子、Sophieが見えることは本当に残念だと言うだろう。 彼女の周りに起こっているいくつかの魔法の出来事では、廃棄物の魔女や反応など、多くの要素とのやりとりが変わらないと変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインの構築は非常に貧弱で、それは急いでばかげているエンドシーンに完全に示されています。なぜ、いくつかのキャラクターがいくつかの関連する決定を下す理由を知りません。 本当に、本当に怠け者で、不満足です。 私は元のソースは知らないが、小説が良いかもしれないし悪いかもしれないという事実が映画の質に影響を及ぼしてはならないということを確かめるために宮崎を十分に知っている。 それを自分の主題や心配に合わせるために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この場合、プロットラインは二次的であると言われています。それは、ロジックが必要でない魔法がいっぱいの世界を巡る魅力的な旅行と見なされるべきです。 映画。 私はその声明でそれ以上に同意できませんでした。 宮崎の作品での私の経験の中で、私は彼の映画を見ていると、彼のことを思い起こさせてくれました。 同じく最も直線的で最も複雑な物語でも、「スピリット・アウェイ」では、すべてのイベントが内部論理に従うように試みるので、プロットはここにあり、避けられないものです。 それは &amp;lsquo;Howl&amp;rsquo;でも起こるはずです。 それが幻想的で奇妙な要素で満たされているという事実は、ストーリーテリングが明るく矛盾したものにするための有効な言い訳ではなく、もちろんそれが必要であるという事実を変えない。 それがそうであることが明確に意図されているときはもっとそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はこの作品が芸術的側面で非常に強力で思い出深いと言うことができますが、私はまだそれが多くのプロットホールと有能なキャラクターライティングの欠如で明らかになる失敗した試みであると見ています。 それが面白くて面白いのですが、このディレクターの他の優れた作品と私の期待を達成したことのない唯一の作品との私の最大の失望です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37741&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jal90/reviews&#34;&gt;jal90&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love the Studio Ghibli films. So far I think it is safe to say that Miyazaki is my favourite anime author, and I doubt anyone will ever take his place because I have grown so attached to the work of this man and his ideals reflected on the way he conceives animation, that I can&amp;rsquo;t think of a deeper connection with one&amp;rsquo;s style in any way.    That is the reason why &amp;lsquo;Howl&amp;rsquo;s moving castle&amp;rsquo; was, at my first viewing &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;starfleetcpt&#34;&gt;StarfleetCpt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、究極的には、「ミス」という言葉がミサキと結びついていないという証拠が増え続けている中で、唯一の例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10（残高）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高音と懐かしい作品から確立された慣習や絡み合いから非常に大きく逸れるだけでなく、同じ名前の英国本のアニメ化にもかかわらず、意外にも それにもかかわらず。 物語は、ソフィーが本当に彼女のビジネスを気にすることから始まります。 治癒を見つけるのに必死で、彼女は後で別の魔法の人、不思議な魔術師ハウルと彼の動いている城にぶつかる。 ハウルは素早くフレンドリーでシンプルな素敵な男と避難所ソフィーとして彼の真の色を明らかにしています。遠くの過去にハウルにぎこちなくされた呪いを担当している魔女を追跡するのに役立ちます。 ソフィー、ハウル、魔女とその仲間は、2つの強力な国家間の壊滅的な戦争に巻き込まれ、自分自身のために守り、戦争の危険に先立って一歩を踏み出している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10（残高0&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「それはミサキだ」以外は何も言えません。 いつもと同じように、彼のためのコースは、風景は息をのむようなものであり、物語のように実際のストーリーの一部と同じくらいです。 ミラザキはこれで一歩一歩進み、20世紀初頭のヨーロッパの感性と、魔法の投げ込み量のちょうど良い世界を私たちに与えるために、彼の想像力を全面的に傾けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10（抜群）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び、宮崎は、彼の作品に誰がスコアをつけるかを決定する専門家であり、楽譜は、彼等が賞賛するビジュアルと同じくらい驚くほど驚くほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10（優秀）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターはハウルからソフィー、スカリーの小さなカルカパイア（ビリー・クリスタルによって華麗に声をかけられた、おそらく彼の最も記憶に残る役割の期間の1つ）に至るまで、愛らしい、そして深みがある。ソフィーを呪うことに責任を持つ、 ハリウッドの伝説のローレン・バコール以外の誰も、非常に覚えているように声をかける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10（優秀）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミサキの仕事に欠けているものはそれほど少なく、ハウルの動く城は確かに失敗ではない。 それは徹底した仕事であり、Anime News NetworkのAnswerman誌のZackがHowlの性格を彼の好みとして採用する理由について少し不思議はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私たちに驚くほどの最終スコアをもたらします：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10：優秀&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8805&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StarfleetCpt/reviews&#34;&gt;StarfleetCpt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is, ultimately, just one example in the ever-growing pile of evidence as to why the word &amp;lsquo;miss&amp;rsquo; is never associated with Myazaki.    Story: 10 (Outstanding)    It&amp;rsquo;s hard to say that Howl is original when not only does it draw very heavily &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arakkis&#34;&gt;Arakkis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラー警告！&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、宮崎駿。 どのように私はあなたの映画が大好きです。 予測可能なプロットライン、ファミリーフレンドリーなテーマ、繰り返し使用された同じ古い文字（もちろん、同じ人ではないように異なる名前と顔で装飾されている）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画については、アニメーションだけがやや良いことです。 私はスタジオジブリのアートスタイルが嫌いですが、それは物語そのものほど重大ではありません。私は理解するのに十分知的ではないと思います。 私はプロットの詳細には入っていませんが、基本的にいくつかの一般的な女性のキャラクターは、魔女によって老人に変身し、元の自己に戻ろうとします。 私はそれが成長し、年を取ることの恐れの周りにこれを見ているほとんどの人がおそらく関連する可能性があると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この恐ろしい呪いを逆転させる彼女の探求で、彼女はハウル（ハーフエモ魔術師、半分妊娠中の鳥の男）と彼の動いている城に出くわす。 何かが起こると、結局のところ悪魔ではないことが判明し、映画は終了する。 私はこの幻想的な長い冗談にいたずらがどこにあるのか疑問に思った。 素晴らしいもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;知らない人のために、この映画は子供の本の人気作家であるダイアナ・ウィン・ジョーンズのハウルの動く城に基づいています。 これは、15歳以上の誰もがこの映画を楽しんでいることに真に驚いています（これは明らかに子供たちを対象としています）。  30歳の肥満の宮崎のファンが、最新の漫画ディズニーを愛するシンロックを見るために劇場に集まるのを見るのは本当に驚くべきことです。 ガー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のすべての宮崎作品がそうであるように、この映画は絶対最高です。 しかし、私たち皆が知っているように、アニメのファンサイトは消え去りました。FMAを愛するナルトのTシャツを着た13歳のゴスのファンボーイやファンガールがこのシーンを支配しています。 おそらく、私がこの映画について面白いと思ったのは、深刻で触れようとした瞬間の一部でしたが、ちょうど不条理なことがわかりました。そして時にはとても恥ずかしい愚かさもありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を私の最悪の敵にはお勧めしません。 この子どもたちのゴミよりも悪いのは、Fullmetal Alchemistです。これは、全く新しい、恐ろしい、悪質なfangirlの品種を引き付けました。 アニメシーンは残酷に殺されており、スタジオジブリとそのフォロワーが集団犯罪者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arakkis/reviews&#34;&gt;Arakkis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;SPOILER ALERT!&lt;/em&gt;    Ah, Hayao Miyazaki. How I love your films. With their trademark predictable plotlines, family-friendly themes, and the same old characters used over and over again (of course, disguised with different names and fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;red-eyed-slayer&#34;&gt;red-eyed-slayer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城、作家は家族の雰囲気のような生命の要素を数多く持っている映画を楽しんでいるようだ。 それが長引くとうれしいですが、それは不必要なフィラーや遺跡ペーシングになり始めます。これはあなたが映画で良いことが必要だと信じています。 エキサイティングな瞬間はありませんでした。特に、このような映画では、キャラクターに焦点をあてすぎるのではなく、もっと世界の一見を見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論があまりにも急いでデュース元町があるように見えるので、映画のストーリーは適切に解決されていないようです。 キャラクターは弱く、その動機と行動はうまく書かれていなかった。 全体的に、私が感じた明るくない映画はそれほど素晴らしいものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205231&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/red-eyed-slayer/reviews&#34;&gt;red-eyed-slayer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s moving castle, the creator seems to enjoy making his movie have &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;belerophon&#34;&gt;Belerophon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、これは宮崎駿のもうひとつの素晴らしい映画です。私はこの映画を愛していました。文字は明るく、華麗で華麗で、この映画を何度も繰り返し見ることができます。 家族全員が見守って、さまざまなレベルで楽しむことができます。映画の環境は美しく表現されています。美しいファンタジーから近代初期の戦争まで、私は宮崎駿だけでなく、 重要なのは誰か自分の種類の傑作を見てintrestedです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=941&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Belerophon/reviews&#34;&gt;Belerophon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off this is another great film from Hayao Miyazaki I p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;murakafkami&#34;&gt;murakafkami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見た中で最も失望のアニメ映画でなければならない。 人々がこれが本よりはるかに優れていると言うことを考えれば、私は、あまりにも数え切れないほど退屈な心がどのようになっていたのだろうと思うように振る舞うだけです。 スタジオジブリと宮崎の才能は疲れてしまい、この映画を擬似的なものにしようとすると無駄になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、古典的な魔女は女の子のファンタジーを呪いますが、いくつかの意味のない詰め物戦争とランダムな側面のキャラクターがあります。 それは混乱です。 そして、視覚的な魅力を除けば、想像力のないストレッチで美しいものを。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;華やかな芸術と無駄のない音楽は、混乱しているばかげたストーリーと厄介な声の演技によって生み出された激しい退屈と不安を緩和するものではありません。 余りに長くすぎるわけではありませんが、文字は完全に中空であり実体ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがスタジオジブリの生産であなたの目を喜ばせたい場合は、先に進んでください。 しかし、自分の好意を持ち、あなたの期待を低くして、あなたの脳を切ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185669&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/murakafkami/reviews&#34;&gt;murakafkami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This has to be the most disappointing anime movie I&amp;rsquo;ve ever seen. Considering people say this is much &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;itisidio&#34;&gt;ItIsIDio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;以前は、別のジブリ映画を見直しましたが、それは5/10だったのですが、私が間違った聴衆であり、好き嫌いがあり 個人。 それは間違ったことがたくさんあり、批判しているので絶対に同じ状況ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その前に、私はこれを道からはずす必要があります。 世界は素晴らしく、大気のセットは素晴らしいです。 ジブリはビジュアルになる限り、魔法が存在する世界で素晴らしいビジュアルセットを再び提供し、すべてが絶対に信じられないほどに見えるようにします。 視覚的に鈍い瞬間は決してなかったし、本当に見るべき光景だった。 かなり良い音の方向性とぴったり合っていて、ビジュアルのために少なくとも見る価値があるようにするこれらの要素。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは私から得るすべての賞賛です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は2人のキャラクターの間のロマンスを作り出します。本当に低い自信を持った少女の並置によって生まれ、90歳の肖像画のように呪われ、人種的に純粋な誇り高いアーリアンで美しくて長いブロンドの髪型 おそらくこの世界が第二次世界大戦後の10世代に代わる世界であり、アリアンが戦争で勝利したためであろう。 彼らの優れた遺伝子の結果として、彼らは身体の隠された能力を解き放ち、魔法を使うことができます。 少なくとも、それは私に追いつくためのプロットを熱心に待っている間に、私がそれを見て選んだ方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての深刻さで、彼女は典型的な特徴を持つ典型的な女の子として表され、彼は本当にハンサムな男として提示されています。 アリアンになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの関係は、男が呪いを見て、彼女が低い自信を持って対処するのを助けるこの関係であると考えられています。そして、彼女はどのように傷つき、どのように影響を受け、どのように影響を受けるのか、 それを表現する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、率直に言って、彼らの関係は理にかなっていません。 ソフィーはいつも彼といつも過ごし、ほとんど同じ場所に住んでいますが、突然、プロットのために彼と恋に落ちます。 実際、ホウルの行動のほとんどは未知であり、城の住人に隠されている。 そして、彼らが過ごした時間が非常に短いとき、私は彼女を浅いものとして見ることができます。 ハウルは、彼女がそこにいるので、彼女を恋に落ちるだけで、それを鈍く置くのです。 ハウルは自宅に女性がいて、彼女と恋に落ちる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの関係は浅く感じる。 はい、確かな瞬間があり、その紹介、あなたは火花がどのように起こったのか見ることができますが、火炎を燃やすものは何もありません。 なぜ彼らはお互いのギャップを埋めることを決意したのか、彼は熱くなるよりもお互いのことをどうして意味するのか分かりません。 それは、あなたが映画で与えられた隠喩と空き家と一緒になってハンサムな君主のためのあなたの渇きと空白を埋めるそれらの関係の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に率直であるために、ほとんどのキャラクターの動機は疑わしいか、または説明が不十分であるか、単に行動に逆らっています。 特に悪人たち。 悪人はHowlを訓練し、彼の力を使うのをやめさせようとしているこの古い魔女ですが、彼女の行動は彼の力を直接使うことになります。 私はなぜ映画のプロットの一部を与えることなく説明することはできませんが、映画が終わると、映画に何が起こったかを制御するよりも、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのキャラクターは、その動機が一貫しておらず、行動は合理的ではありません。 私はそれがロマンチックなファンタジーストーリーだと理解していますが、それはそれのいずれかの言い訳ではありません。 世界は魔法のように見えますが、それはそれです。 そして、私は映画を台無しにすることなく、それについてもっと説明してもいいと思うが、悪役はハウルが自分のものであり、提示された関係が浅く、ファンタジーロマンスから何を期待するのかを直接強制する。 それは、私が一貫して言うことができる唯一のことです。もしあなたがプロットを何も与えずに見ることを決めるのであれば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城に近づくなら、そこにいるので恋に落ちる2人のロマンチックなファンタジーの物語を見てみましょう。 心配する必要はありません。ビジュアルは視覚的なメタファを作成する上でうまくやるでしょう。ビジュアル・メタファは、関係の隙間を埋めるだけでなく、イベントの意味を与えるのに十分なものです。 それとも彼らは？ あなたのストーリーが大部分を占めているとき、私は偽の過激派になり、恐らく世界の情報が不足し、動機が不十分であることに基づいて、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ハウルは人種的純度の腐敗の悲劇的な話です。少女ソフィーは、優しいアリアンのバンカーを見つけ、穏やかで彼女を助けて喜んで喜んでいます。 この誇らしげなアリアンは、人種的に純粋な繁殖の良質の連鎖から生まれた多くのアリアンのように、ウィザードです。 ソフィーは、純粋な高貴な主人公ハウルのために、彼女を老いて大きな鼻を与えることで彼女を呪うことにしたこの魔女に会う。ユダヤ人の特質は有名で、誇らしげなアリア人によって最初に根絶された民族集団 世界を救うために このシェイビングの結果、ソフィーは街から逃げ出し、ホーリーのバンカーに加わり、アリアンが鳥の形で他のアリアンを殺す意味のない戦争をやめさせる長い闘いの末、驚くべきマンガに触発されています 、JoJoの奇妙な冒険、究極の生命形態、Karsは、私たちの主人公からより多くの人種的な覇権を代表する鳥獣にも変身する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは何でも好きなものを作ることができます。 たぶん私は間違っていた、これは傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし真剣に、ちょうどあなたの物語が正しい方向にあなたを指すために素晴らしい要素と視覚的なクリックを持っているので、文字が互いに欲望する理由、少なくとも意味のある物語の糸がなければなりません。 間違いなくあなたが理解できるモチベーションの他のキャラクターがありますが、これは映画が取ることを決定した行動の過程でしばしば困惑します。 そして、視覚的なクリックは、ほとんどの人によって同じように解釈されたり、見えたりすることはありません。ストーリーを伝えるのではなく、ストーリーを伝えようとしていることの基本的な見た目を少なくとも維持することができます。 文字や出来事を私たちの理解に適応させるのではなく、文字や出来事を理解させてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、ロマンスは主観的なので、私はあなたの経験を台無しにしない限り、私が望むように多くの詳細を与えることはできません、私は私がしたいと思ったように私はこの映画に役立つことはできません。 私はこれがあなたが探しているロマンスのタイプか、あなたがストーリーテリングを通して芸術的存在を評価する人のようなものかどうかを判断するのに十分であることを願っています。 それはあなたのために働くことができますが、もう一度、おそらくそれはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219445&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ItIsIDio/reviews&#34;&gt;ItIsIDio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Previously, I&amp;rsquo;ve reviewed another Ghibli movie where I did explain that although it was a &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; and that it was mostly gonna overview the fact that I didn&amp;rsquo;t like it because I was the wrong audience and give some information for some likeminded individuals. It is absolutely not the same situation here because there&amp;rsquo;s plenty of things wrong and to criticize.    But before that, I&amp;rsquo;ll have to get this out of the way. The world looks amazing and the atmosphere set is great. As far as visuals go Ghibli delivers again a set of stunning visuals in a world where magic exists, making everything look absolutely incredible. There was never a dull moment visually and it was truly a sight to behold. Paired  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;visceras&#34;&gt;Visceras&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、ジブリ映画の中で2番目に大きい映画です。誇大宣伝は巨大で、表紙の感触は大きかったです。タイトルは有望でしたが（可動性の城!!）、この映画のすべてはジブリ ジブリのすべてがアートの作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これはそうではありませんでした。 私がこの映画を完成させたとき、私の心はすべてをコンパイルしようとしていて、この映画を理解する方法を見つけようとしていました。文字通り最後には私が理解していないほど多くのことがあったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どこから始めるのですか？この映画は、特定のプロットラインに沿っていません。スキップしたもの全体を通って、複数のストーリーを展開することなくジャンプしています。これまでどんなことがあっても、 ちょうど起こったことについてのcompeletly混乱。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここには3つの主要なプロットラインがあります：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;いくつかの人々の間の戦争（文字通り、この戦争のためにプロットが動きますが、誰が何をしているのか、なぜ彼らが最初に何をしているのか説明しませんでした）&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;私たちの主な主人公の問題（私はソフィーが主人公だったと思っていますが、彼女は本当に彼女について2つの性交をしなかったので、私は分かりません）&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;ハウルの問題と彼に関係するすべて。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;それらの3つのうち最後のものだけが解決されます！ 他の2つは決して説明されていない、我々はいくつかの開発をしているが、それは非常に厄介で、混乱するので、それは彼らが物語のために重要であったにもかかわらず、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もう少し待ってください、最後のポイントは、ハウルの問題は、解決されても、それは説明されていません！ ファック？ 私に説明させてください。 ハウルがなぜこの問題を抱えていたのか、私たちは決して知らなかった。 彼と他のキャラクターの関係はどういうものでしたか？  Marklはどこから来たの？  Calciferはどうですか？ 彼はなぜ彼を必要としたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はとても混乱しているので、すべてを吹き飛ばした。 私はなぜこれが起こっているのか考えることをやめることができなかった!!  &amp;lsquo;; なぜ彼はまだ生きているの？  ;  「なぜ、おばあちゃんが心を欲しいの？  ;  「最終的に彼はそのポータルをどのように開くことができたの？  ;  「そのポータルを開けば、問題を解決する方法は？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたに何かを台無しにしたくないが、映画が私が話していることすべてを理解するのを見た人は誰も見ていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術について..あなたが期待していたのはジブリのスタジオです。疑いなく10/10。 この映画が提供しなければならないものが1つあれば、「スピリット・アウェイ」のように彼の驚くべき芸術です。 すべてがとても完璧に作られています。ハウルの城自体は、運命のシリーズをフロッピーの漫画のように見せるのに十分です。 どのくらい遠くまで行くことができるのか、どれくらい細かいところに入れることができるのか、アニメーションをいかにうまく作ることができるのか。 この映画は、それには限界がないことを示すでしょう、あなたはいつも物事を少し良くすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景、前景、アニメーション、すべてが素晴らしく見えました。 ムービーは弱いかもしれませんが、アニメーションがそれを補うことは確かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;超詳細な背景はあなたに注意を払う。 あなたはそれを凝視して、すべてのものに気づく。 私はこの驚くべき芸術を楽しんでいる間に私が感じたことを説明する言葉はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その音は弱かった。  「千と千尋の神隠し」とは違って、それは心を吹き飛ばして、この映画には私の注意を喚起したものはなかった。 最終的なトラックだけが魅力的でした。 残りは「正常」でした。 本当に目立ったものは何もありません。それは驚くべきことです。あなたがそのような驚くべき芸術を持っているときに、あなたは素晴らしいサウンドトラックを手に入れなければならないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについては、他のキャラクターと同様です。 私たちには誰もが気にする主人公がいる。 暗い謎を持つもう一つの主人公、「セミ・ヴィリアン」のキャラクター、そこにあるキャラクター、ショーのコメディーをちょっと明るくするだけのキャラクターなど。 何も本当に素晴らしい、何も本当に悪い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何の説明もなく残っている厄介な作図ではなかったら、私はこの映画を楽しんでいただろう！ しかし、すべてが完璧ではないし、我々はそれに対処しなければならない。 私が子供だったら、私はそれを直面しているので、それをうまく受け入れることができます、子どもたちはプロットについて2つのファックを与えたり、それが意味をなさないかどうかわかりません。 しかし、私は気になり、たくさん！ 芸術はもう一度その日を救ったが、私はこの映画を良い映画と呼ぶほど多くを必要とした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ストーリーが意味をなさないにもかかわらず、芸術だけが良かったとしても、私はまだこの映画をお勧めします。 どうして？ それでも素晴らしい世界を作り出すことができました。そのファンタジーはすばらしかったです。 そして、あなたは自分の目で動く城を見なければなりません&amp;hellip; W O W.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198350&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Visceras/reviews&#34;&gt;Visceras&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is the second biggest film from Ghibli studios .. the hype was huge, the feeling from the cover was huge .. the title was promising (a fucking moving castle !!), everything in this movie was promising because it&amp;rsquo;s from Ghibli and everything from Ghibli it&amp;rsquo;s piece of art..     But this wasn´t the case. When I finished this movie my mind was about to blow trying to compile everything and trying to find a way of understanding this movie because &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yusuke116&#34;&gt;yusuke116&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;宮崎駿は、アニメ形式で働いている偉大なアーティストの一人と見なされます。 多くのアメリカ人の視聴者（正義か間違っているか）が形式と関連付ける激しい暴力を避けて、宮崎は美しさと偏見の魅力でいっぱいの絵画的な牧歌的なビジョンを作り出します。 そして、アニメの多くとは違って、彼のキャラクターは本当にアニメーション化されています。生きて呼吸して動いています。 極端なカメラアングル、ムーディーな照明、印象的なキャラクターデザインは、最小限の動きを補うように努めています。 さらに、作家ディレクターは単なる美しい絵画画家ではありません。 ビジュアルの壮大さによって表現されるテーマ（環境、戦争など）を深く感じるように映画を彩る。 残念なことに、これらのテーマを結びつける物語の糸は、雪をかぶった山々を這い上がり、下の青々とした谷に影を投げながら、白い雲がどれほど美しく見えるかほど重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この点で、HOWL&amp;rsquo;S MOVING CASTLEは、宮崎の作品の長所と短所を完全に表しています。美しいものであり、数多くの心を込めた物語やテーマ（貪欲、臆病、戦争の無駄） これらの要素はプロットレベルで接続され、画面上でどれくらい美しくレンダリングされるかが左右されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、神秘的でハンサムなウィザードハウルが介入し、文字通り空を飛んでいくときに、2人の兵士が尋ねられることから救助された若い女性ソフィーに続く。 ハウルは美しい女性の心を奪うという評判を持っていますが、ソフィーは自分が美しいとは信じていないので脅かされることはありません。 残念なことに、ウィザードによって救助されているのは、ハウルが魔女の手下に追われているように、フライパンから火事に行くケースです。 魔女はソフィーに呪いをかけ、彼女を老婆に変えて何が起きたのかを彼女に説明しないようにする。 彼女の母親に会うことができなくなったソフィーは家に帰って、彼女が清潔な女性として仕事を取り上げている城の上に立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦争が勃発し、ハウルが義務を報告するよう命じられたとき、家庭は後ろに座る。 ハウルはソフィーに、彼の力にもかかわらず、彼は臆病者であると認めます。 彼の壮大な動く城でさえ、トラブルから逃れる方法です。 彼はSophieを送り、武器の呼び出しを断つ。 途中、Sophieは彼女の力を盗まれたWitch of the Wasteと出会います（私たちはHowlが注文した通りにサービスを報告したことは間違いありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14030&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yusuke116/reviews&#34;&gt;yusuke116&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hayao Miyazaki is rightfully considered one of the great artists working in the anime form. Eschewing the hard-edged violence that many American viewers (rightly or wrongly) associate with the form, Miyazaki creates painterly, pastoral visions filled with bea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adeadaccountlol&#34;&gt;adeadaccountlol&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、すべての宮崎の映画の中で最も過大評価されなければなりません。 伝説のアニメーションと素晴らしいサウンドトラックを生み出す一方で、物語はまったく付きにくい文字で鈍いです。 キャラクターの開発はほとんどなく、キャラクターの多くはプロットにとってまったく役に立たないようです。 キャラクター同士の関係も、彼らに急いで感情を抱かせて不愉快にやっているので、何も特別な気分にはならない。 また、キャラクターの過去のANYについては十分に分かっておらず、多くの行動はあなたが以前に知っていると思っていた性格と矛盾しているように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が読んだことのない小説に基づいて、これは宮崎が自分の執筆ではなく偉大な映画を手に入れることができないという証拠です。 これらの文字は彼にとってそれほど重要ではないことは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが信じられないとカラフルなアニメーションのために拾う時間の完全な無駄ではないだろうと思う1つの映画だと思う。 それはうまくやっているし、それはそのようなひどい話で無駄になったことは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8930&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/adeadaccountlol/reviews&#34;&gt;adeadaccountlol&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle has to be the most overrated of all Miyazaki&amp;rsquo;s films. While it produces legendary animati &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emojipiggie&#34;&gt;emojipiggie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は素晴らしい映画です。 スタジオジブリは決して失敗することはありません。恐らくMononoke姫のほかに、Howl&amp;rsquo;s Moving Castleがおそらく最高です。 これは私の好きな映画です。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;STORY  -  8  - あなたがスタジオジブリを見たことがあるなら、彼らはどんなに奇妙で奇妙なことができるのかを知っています（スタジオジブリの映画を見たことがないなら、これを！!!!）これも例外ではありませんが、 それはまだ狂っているが、より緩慢で正常なものの 私はこの映画を愛していましたが、あなたがその物語を考えるならば、それは本当に非常に異常であり、悪い方法ではありませんが、まったく良いものではありません。 私は、ウィザードに会うための冒険に行く、大変嫌な魔女が老婆になって呪われている女の子は、どこにいても女性の心を盗んで食べると言ったのですか？ 映画はちょうどそれを作った。 あなたがそれを好きでなければ、それはあなたの人生の2時間を無駄にしただけです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;ART  -  10  - スタジオジブリも素晴らしいです。 彼らのアートワークはいつも美しい。  ; 3&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;音 -  10  -  ITには驚異的な音楽がありました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター -  10  - 私はすべてのキャラクター、特にCalciferを愛していました。 彼は他の人たちと同じように、あなたを本当に笑わせます。 キャラクターはすべて驚くべきものでした。彼らは本当に彼らの個性を深みに込めました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;ENJOYMENT  -  10  - 私は文字通りこの映画の最後の1ミリ秒ごとに楽しんだ。 面白かったですが、時には深刻で悲しいです。 これは間違いなくあなたが諦めたくないアニメです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/emojipiggie/reviews&#34;&gt;emojipiggie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is an amazing movie. Studio Ghibli never fails, and Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is probably their best, besides maybe Princess Mononoke.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lucille-delilah&#34;&gt;Lucille_Delilah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの動きがある日、図書館で無作為に行われた本の本を手に入れ、本当に楽しんだ。 私はこの動きが存在すると聞いて、私は実際にそれを見ていたまで、それはかなり幸せだった。 私には、たくさんのプロットが切り取られているように見えました。キャラクターたちは私が愛する人物ではなかったようです。
私は自分自身が最後まで混乱していることさえ発見しました。 私は事が十分に説明されたとは思わない。 ユーモアの多くは、同様に行っていた。 私はスタジオジブリのファンではありませんでしたが、私は彼らにこの機会を与えて喜んでいました。 私は、不幸な出来事のシリーズ以来、適応を動かすための本を失うことはなかったと言わざるを得ない。 私はこの動きが人々がそれをあまりにも良くするほど良くないと言うとき、私は少数派であると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19583&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lucille_Delilah/reviews&#34;&gt;Lucille_Delilah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I got the book this move was based off of randomly at the library one day, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snowflower234&#34;&gt;snowflower234&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はスタジオジブリの映画を今日までずっと見てきましたが、将来私はいくつか見ています。 私が最初に見たのは、私が愛していた「スピリット・アウェイ」でした。そして、はるか後に私はハウルの動く城を見ました。 私は過去2年間にわたって他の人たちを見てきましたが、それは私のお気に入りのままでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は多くの人がこの映画の欠陥と眉毛がプロットの穴をあけているため、この映画のためにいくつかの嫌悪感を持っていることを知っています。 しかし、それは最初から私の楽しみから離れておらず、それ以来私が楽しんでいたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、ほとんどのジブリ映画と同様に、アニメーションは素敵です。 細部と色のバリエーションは私の息を吹き飛ばします。 その音楽は失望しません&amp;hellip;いつものようにフィッティングと美しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてキャラクターは&amp;hellip;まあ、彼らはおそらく私のために映画を作りました。 リードの両方、ソフィーとハウルは、私が思って好きだった。 ソフィーは、最初は自尊心が欠けていましたが、本当にやってきました。自分の状況を扱う彼女のやり方は、本当にかわいいと思いました。 そして、他のキャラクターとの関係が彼女を変え、彼女が映画のコースに自信を持って助けてくれる方法は、とても感動的でした。 私はハウルが好きで、ソフィーを知ることによって彼がどのようにキャラクターとして発展し、どのように外見がすべてではないことをゆっくりと知るか。 他のキャラクターもすべて興味深い、特にCalcifer。 私は彼が私のお気に入りだったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私はちょうどその問題にもかかわらず、映画は多くの楽しみだったと思った。 私はまた、ファンタジーとロマンスのためのソフトスポットを持っているので、おそらく助けたと思います。 しかし、私はあなたがそれについて考えるなら、プロットは実際には本当にクールだということです。 それはおそらく、少しクリーンアップするために使用することができますが、全体的に、素晴らしい映画。 私は感情的な愛着のために10点中10点を与えます。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205542&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/snowflower234/reviews&#34;&gt;snowflower234&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have only seen a handful of Studio Ghibli films to date, although there are still several I plan to watch in the future. The first I saw was Spirited Away, which I loved, and then &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animecutylover&#34;&gt;animecutylover&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはとても素敵な映画だった。 私はこの華麗さがいかに素晴らしかったか涙でした！ このロマンスはとてもかわいいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルとソフィーは、このようなかわいいカップルを作る！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この設定は紛らわしいものでした。 ビクトリア時代と現代時代のような英語とヨーロッパの時代が混ざっているようです。 しかし、これはすべてこの映画がいかに華麗であるかを足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような別の映画があれば、私はおそらくそれを見るだろうが、私はそれがオリジナルと比べるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画が生き続けることができ、将来の世代のためにその物語を伝えたいと思う。 私はこの映画が未来になることを本当に望むので、将来の世代もこれを楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時間があれば、私はおそらくこれを見直すだろう。 私はたぶんこれをもう一度見直す時間を作っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205470&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animecutylover/reviews&#34;&gt;animecutylover&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was such a lovely movie. I was in tears at how brilliant this was! The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ferosianinja&#34;&gt;Ferosianinja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルスの城はちょうどそこにある。 主人公はほとんどすべての映画をすでに使っていましたが、最後の5分であなたはほとんど気づいていなかった紛争をdeus ex machinaが解決します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは壁の上にペイントの塊を置き、それがまともであると撮影した場合、少なくとも満足しています。もしあなたが運が良ければ、鳥は近くで糞を取るかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高のキャラクターは、カブの頭のように彼は話すことはありませんが、それが終わる前に腫瘍が動くハウルズを言うには十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、私は喜んで賞賛を寄せています。城の揺れには敬意を表して1つの目的があります。あなたが圧制的な政権下に住んでいるなら、あなたはHentaiのカバーの中のDvDを隠すことができます。 彼らのうちの一人が玉虫色に苦しんで、親愛なるリーダーを見つめるアクション映画以外のものを見るために撃たれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203359&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ferosianinja/reviews&#34;&gt;Ferosianinja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howls castle is just&amp;hellip; there. The protagonists spent almost all the film just existing, then in  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wherearethestars&#34;&gt;wherearethestars&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、一般的なプロット構造やキャラクター開発技術に反する画期的な傑作です。 結果として、いくつかの人々は欠陥のための多くの最高の特性に間違います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は「典型的な」宮崎駿の女性成人女性（宮崎は典型的なものを呼ぶことができれば）で、おとぎ話のような魔法と驚きの空気があります。 多くの彼の作品の典型であるように、彼のメタファーと象徴主義の広範な使用は、映画が非常に刺激的であると感じていると感じている。 彼が取り組むテーマ、愛、戦争、許し、自信、自己嫌悪感など、多面的かつ深く探求されています。 同時に、特定の結論に読者を導く特定の言及はほとんどありません。 宮崎は代わりに、驚異の感覚を残し、各視聴者がそれぞれの主題についての独自の結論を出すことを奨励する、抽象的な方法で現在の事実を提示する。
このストーリーのユニークな特徴の1つは、ストーリーが時には意味をなさないと思われることです。 通常、これはストーリーが不足しているか、または完全に開発されていないことを意味します。 しかし、Howl&amp;rsquo;s Moving Castleの場合、実際には物語の魅力と美しさが増します。 それが作る不思議で時には混乱している反応は、あなたがそれを見終わった後ずっと、映画について考えさせるでしょう。 ストーリーのもう一つの特徴は、時にはばらばらに見えるかもしれないペーシングであるが、それ以上の反省の結果、実際にはこの幻想的な傑作に少しのリアリティが追加される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10（サウンド＆アニメーション）
完璧な。 完璧。 複雑です。 素晴らしい。 たとえそれが芸術のためだけであっても、誰もが少なくとも一度これを見なければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
ハウルの動く城には、間違いなく驚異的なキャラクターの開発があります。 サポートキャラクターの裏話はほとんどなく、主人公の中には通常よりもはるかに少ないバックストーリーしかないものもあります。 キャラクターの歴史に焦点を当てた映画の代わりに、彼らは魂にもっと焦点を当てています。 あなたは彼らが取る行動、彼らが言うこと、そして彼らが行動して反応する方法によって文字を単に知ることになります。 この方法でも、ストーリーの魔法にリアリズムを加えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
それは芸術の真の作品であり、私のお気に入りの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
私は再びそれを言うだろう、これはあなたの伝統的な話ではありません。 それはあなたに「それについて何があったのだろうか？  「どうしたの？」 いくつかの部分で。 これは映画の品質を損なうと思う人もいます。 一方、私はそれがこの映画の本当の天才だと思う。 私は誰にもこのことをお勧めしますが、ストーリーを脇に置いておいてどういう期待を残しておき、この傑作をはっきりと見せてもらうことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42129&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wherearethestars/reviews&#34;&gt;wherearethestars&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is a revolutionary masterpiece that defies common plot structure and character development techniques. As a result, some people mistake a number of its best traits for flaws.    Story: 10    The story is a “typical” Hayao Miyazaki female coming-of-age plot (if  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;viva-la-maeva&#34;&gt;viva-la-maeva&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を見ていたのは、以前のものだった。 これは単なる良いことだと言われました。 そして私は同意する。
私は物語のために8を置いた、いくつかの時間は理解することが難しいと感じたが、そこに素敵なプロットがあります。
私は驚くべきアートワークのために10を置くだけでした。 私が愛していたのは景色でした。 芸術家は本当に創造的であり、見るべきすばらしいものがたくさんあります。
音は素晴らしかったです。 これが音の一部であるかどうかはわかりませんが、英語でこれを見て楽しんでいました。声優は素晴らしい仕事をしました。
スピリット・アウェイのように、キャラクターは素晴らしく、奇妙なことに壮大です。 彼らはそれぞれがあなたの神経に乗っていない良いか悪いかの態度を持っており、あなたはそれぞれを楽しんでいます。
私は本当にこの映画を楽しんだ。 それを見て、それに付属の魔法を感じるだけでいいです。
ファンタジー、素敵なライトロマンス、そして純粋な楽しみが好きなら、このことを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5224&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/viva-la-maeva/reviews&#34;&gt;viva-la-maeva&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What made me watch this movie was a previous one called Spirited Away. This one was sai &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;magdalen&#34;&gt;Magdalen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリの巨大なファンである私の友人が私にこれを勧めました。 そして、彼女がやったことに感謝します。 この映画は、スタジオジブリの作品のほとんどを見てからでも、他のスタジオからはかなりのものを見た後でも、私のお気に入りの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、父親の帽子屋で起きた若い少女ソフィー（Sophie）から始まります。 彼女は完全なチャンスでハウルを満たし、自分自身のためにハウルの心を求めているゴミの魔女の頃に、彼の注意を引く。  「With With the Waste」はソフィーに呪いをかけ、彼女を80歳の女性の体に変換します。 ハウルをもう一度見つけて、これは彼女が若さを取り戻し、戦争の最中にファンタジー世界の周りに置かれた動く物語の中でHowlの愛をどのように獲得したかの話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの質問は未解決のままですが、ロマンスに焦点を当てたストーリー（Diana Wynne Jonesによるもので、読んだだけでも価値があります）よりもロマンスに焦点を絞ることはあまりありませんが、この映画はスタジオジブリができる方法 抜く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは完全に映画に一致します。 主なテーマは、終わりのない弦とピアノのバーを巡って、あなたを話に夢中にし、より多くのことを望んでいるようです。 サウンド・エフェクトも素晴らしいですが、私はダビングされたバージョンしか見ていないので、オリジナルと同じくらい似ていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はMarklとCalciferを愛していました。 彼が若い頃、ハウルと契約を結んだ火星カルシファーは、ビリー・クリスタルが華麗に声を掛けて顔に笑顔を浮かべることは決してありません。  Marklは本のそれよりもずっと深いところで探検されています。彼はとても甘くて無邪気で、深刻なままでHowlを哀れみます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;沢山の質問が残っていますが、HowlとWitch of the Waste（あなたが私に尋ねると十分ではありませんが）とは別に、どんな人物も深く掘り下げられません。 しかし、やはり、これが真のスタジオジブリ作品になるのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは私が徹底的に楽しんだ映画で、誰にでも推薦します。 あなたの中のアニメ嫌い者（アニメを推薦するサイトでは、あなたは数少ないでしょう）でも、この素晴らしい映画を見てください。 間違いなくあなたの見通しを変えるでしょう。 美しく描かれ、素晴らしくキャストされ、甘やかされた物語。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27764&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Magdalen/reviews&#34;&gt;Magdalen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A friend of mine who is a huge fan of the Studio Ghibli works recommended this to me. And thank goodness she did. This movie remains one of my favourites, even after watching most of the Studio Ghibli works and quite a few f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;711nono&#34;&gt;711nono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリが再び襲います！ 私は最近Neigbor Totoroを見直しました。これは素晴らしい映画でしたが、この映画は私の意見ではちょうどチャートから外れていました。 この映画は、それだけで壮大な偉業を達成しました。 これは、このスタジオが知られている気まぐれな、そして比類のない創造性を保ち、それを素晴らしいアニメーションと、すべての年齢層の人々にアピールすることができる巧妙に細工された物語と組み合わせます。 他の多くのジブリ作品と同様に、この映画はただのものでした。 それは実際には、それが彼らの最高の作品の1つと考えることができるという点で特別です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、同じ名前の小説に基づいた幻想的な物語です。 それは、世俗的で退屈な生活をしている若い女の子と、途中で会うさまざまなキャラクターの助けを借りて、私を老婆に変える呪いを解く試みです。 これは2004年にリリースされ、私はこの映画をBlu-Ray形式で視聴しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初に映画の視聴を開始したときに気付く最初の属性の1つは、アートとアニメーションです。 ここのアートとアニメーションは、私が出会った最高のものの一部です。詳細の量は高く評価されています。 キャラクターが生きる世界の背景や風景は、その時代の手を描いています。 これにより、バックグラウンドはアニメーションの残りの部分にシームレスにブレンドされますが、それでも視聴者に気付かれる驚異的な詳細があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンピュータで生成されたアニメーションは、アニメコミュニティ内で非常に議論の余地があります。 通常、それはうまくいかず、予算の不足や実行不能のためにアニメーション全体が損なわれます。 しかし、この映画は見た目が醜くならず、通常のアニメーションへのスムーズな統合を可能にすることなく、CGIをうまく引き出します。 スタジオジブリのCGI画像と手描きのアニメーションがうまく対比されます。 ここでの色の使用は素晴らしいですし、詳細なアニメーションやほとんどのシーンが生き生きとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城の物語は非常に多様で創造的です。 一方では、世界革命の現代的なヨーロッパ型の物語である産業革命があります。 一方、私たちは幻想と驚きと興奮の幻想の世界に満ちています。 この2つの非常に異なる物語のスタイルは、印象的なやり方で融合して、見るべき場所であるものを作り出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城の設定は素晴らしいです。 世界に住む雰囲気と人々はとてもユニークです。 現在の建築様式はこの設定を完全に描いており、私は映画の環境から得た雰囲気のようなヨーロッパの田舎を本当に愛していました。 設定の小さな問題の1つは、それが十分に構築されていないことです。例えば、この驚くほどの戦争は重要なプロットポイントですが、私の個人的な好みには十分に説明されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城のキャラクターは、実際に物語の構造を生き生きとさせます。 私の意見では、すべてのキャラクターがよく発達し、特徴づけされています。 自分が好きだったことの1つは、主人公と敵対者の間の線がぼやけていたことでした。 これにより、これらの文字のより複雑な状況が作成され、視聴者が状況を考えて分析できるようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが映画の中心になると思うキャラクターはハウルです。 ハウルは非常に興味深く魅力的な過去を持ち、徹底的に説明されたウィザードです。 私がこのような面白い性格を持つことを見つけた理由は、主に彼の態度と、彼の状況がどのように説明されているかによって、私たちはいくつかの異なる視点で彼を見ることができます。 これは、映画の過程でいくつかの変更が加えられているので、他の多くのキャラクターにも適用されます。 したがって、これらの変更により、私たちはそれらを異なる方法で見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の主人公は一般的にはかなり良いです。 彼女は多くの展覧会や変更を経ずに他のキャラクターの多くが通り抜け、少し失望しました。 しかし、彼女はまだ偉大な性格であり、物語の構造の明確なカットの場所を持っています。 この問題は、いくつかの側面のキャラクターにもなる可能性がありますが、それらはまだ非常に好きであり、ストーリーに場所を持っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の楽譜は素晴らしいです。 音楽はその設定をうまく使っており、さまざまな場面で素晴らしい雰囲気を醸し出しています。 英語の吹き替えもうまくいったが、声のいくつかは不思議に実行された。 私はまだ字幕版を見ていないが、私はおそらくこれを将来行うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、結局、私は言うことができません。  Howls moving castleは、これまでに作られたアニメスタジオの中で一番見たアニメ映画の一つです。 宮崎駿はもう一度私たちに驚くべき仕事をもたらしました。私は再び時間と場所を見直すことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210449&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/711nono/reviews&#34;&gt;711nono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Studio Ghibli strikes again! I recently reviewed my Neigbor Totoro which was a great film but this movie in my opinion was just off the charts. This film accomplished a magnificent feat all on it&amp;rsquo;s own. It keeps the whimsy and almost unrivaled creativity that this studio is known for and combines it with amazing animation and a cleverly crafted story that can appeal to individuals of all age groups. Like many other Ghibli works, this film was just special. So spec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jzmcdaisy&#34;&gt;jzmcdaisy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108225&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jzmcdaisy/reviews&#34;&gt;jzmcdaisy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Life is fueled by controversy so here&amp;rsquo;s my honest take on Howl&amp;rsquo;s Moving Castle: It was great, but it also wasn&amp;rsquo;t. Keep in mind I plan on watching it again and I&amp;rsquo;m receptive to further expla &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;taigataiga&#34;&gt;taigataiga&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;別のジブリ映画？ まあ、ジブリはいつも私の作品に夢中になってしまった。 彼らはすべて独自の方法でユニークです。 ハウルの動く城もそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから話は、ソフィーと、心を食べるという評判で有名な有名なハウィルとの出会いという、まともな女性のことです。 物語は強さに欠けている、と言わざるを得ない。 ダダ。 はい、それはちょっと心配していますが、少なくとも私たちが最後まで気をつけておくのは楽しいです。 達成することの主要な目標はありません。 最終的には非常に多くの質問が残されています。 たとえば、ソフィーはいつもの姿を元気に戻したのですか？ ハウルが参加したこの戦争は何ですか？ 何がホークの先生（その女性の魔道師）に起こったのか、そしてなぜ彼女はハウルを追うのをやめたのですか？ とにかくハウルは誰ですか？ 物語はどこに行こうとしていてもさまよっています。それはちょっと不思議でした。 彼らは突然ストーリーが終わると、まったくの謎を解決していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは、残ることは何も残っていません。 ジブリは常に美しい作品を魅了しています。 シンプルですが、詳細や創造性が欠けているわけではありません。 芸術についての主流は何もありません！ 私は彼らがどのようにしてオブジェクトが動くように影が動くかのような小さなものに気づいたことも気に入っています。 そして、彼らは老婦人をどのようにデザインするのですか、それはいつも冷静です。 背景色はすごくて息を呑むほどで、色がたくさんあります。 ジブリの映画では、人間は決して扱わないだろう。 それでおしまい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音も素晴らしいです。  BGMも美しくて、セイウウスは本当に個性に合っていました（私は、ソフィのシユウが本当のグラニュアであることを知るためにちょっとショックを受けました）。 さて、今日は、文字と一致するように努力していますが、時には少し誇張しています。 それは決してここでは起こらなかった、それはまったく自然なことだ、実生活で話す普通の人の話を聞いているかのように&amp;hellip;そして、ああ、私はカルシファーの声が好きだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残っているのはキャラクターです&amp;hellip;真剣に、すべてのジブリ映画で、私は憎んでしまったキャラクターを見たことがありません。 彼らは昔からアンタゴニストであったとしても、すべてのキャラクターはとても魅力的です（例えば、この映画ではWitch of the Waste）。 私は突然、私が本当に愛していたスピリット・アウェイからの特定の幽霊を思い出しました。 いくつかのアンタゴニストは、いつものように迷惑をかけるだけですが、我々は憎むことができないいくつかの特徴を示しました。 アンタゴニストが好きでも、主人公はどうですか？ ヘックええ！ この映画では、ソフィーを主人公としています。 私はちょうど彼女の強くて賢い人格のように、彼女はちょうどgranma（ハハ）に合う。 それから、華麗なハウルもちょうど&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;そういうわけではありません。 主な魅力の他にも、私はカルシファーやカブのような賛美歌が大好きです。  Graaaahhh奇妙な生き物は常にジブリの映画の中で最高です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、この映画は物語の欠陥がたくさんありますが、他の側面はこれまでと同じくらい素晴らしいものでした、笹ヶジブリ！ 私のお気に入りのジブリ映画ではありませんが、文字があまりにもかわいすぎるので、それはまだ私には注目に値します。 私にとっては、この映画はちょっと楽しかったです。あなたがあまりにも立ち往生していない限り、それを楽しむことができると信じています。 全体的には良いですが、私はまだ退屈なときにいくつかの楽しみを得るためにそれをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58337&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/taigataiga/reviews&#34;&gt;taigataiga&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another Ghibli movie, eh? Well, Ghibli always got me hooked with its works. They&amp;rsquo;re are all unique in their own way. And so is Howl&amp;rsquo;s Moving Castle.    So the story is about a decent lady named Sophie and her meeting with Howl, an infamous wizard known for his reputation for eating hearts. The story lacks of intens &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alexandrafoo&#34;&gt;AlexandraFoo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が見た三番目の宮崎の映画です。 トトロと千と千尋の神隠しは間違いなく良いですが、私はこれに基づいてこの映画を判断するつもりはありません。 ちょっとしたメモです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語
私は同じプロットで別のアニメや映画を見たことがないという事実が本当に好きだった。 私はそれがオリジナルであることに感謝します。 しかし、私をボトラーにしたのは、起こっていることが多すぎるという事実でした。 私にとっては、取り込む情報が多すぎました。そして、私の意見では、時には物語がどこにあったのでしょうか。 単なる映画にはちょっと混乱しました。 それがアニメなら、私は取り込むべき情報の数を理解していただろうが、映画のためだけに、あまりにも多くの情報がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
まあ、芸術は、私が宮崎の仕事に関して最も楽しむものです。 それは素晴らしいです。 私はどれくらい愛しているか言葉で表現することはできません。 彼の映画の1つがひどい場合でも、私はまだアートのためにそれを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私は本当にその音について何を言うべきか分からない。 私が知っているすべてのアニメや映画のように、声優は素晴らしいです。 私が思い出す限り。 私は終わりの歌が私のお茶のカップではないので、それを7/10にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
さて、キャラクターたちはそれぞれユニークな方法で素敵でした。  Sulliman嬢を除いて。 私は彼女を本当に気に入らなかった。 私の好きなものはCalciferで、私はちょうどカブの頭も好きです。 どうしてか分かりません。 彼はあまり言いませんでしたが、私はそれはスピリット・アウェイからノー・フェイスの私を残しているからだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが時には少し不快だったとしても、私はこの映画を楽しんだ。 しかし私のために、それは私が一度見ることが好きな映画の一つです。 私は近い将来にもう一度見るつもりはないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AlexandraFoo/reviews&#34;&gt;AlexandraFoo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the third Miyazaki&amp;rsquo;s movie I have seen. Totoro and Spirited Away were definitely better, but I&amp;rsquo;m not gonna judge this movie based on this. It was just a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cytqus&#34;&gt;cytqus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はまだこの映画がPupaと同等であるとは信じられません。 ソラミをアンタゴニストにすることで、映画は本から逸脱し始め、ソファの声優は間違ってキャストされ、声優は信じられないほど悪く、人間が彼女を声を出すとは信じられませんでした。 アニメーションは流動的ですが、おそらく唯一の償還品質です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは非常に悪く実行されていても、この非常に優れた点でPupaも優れていました。 ロマンスは聴衆の喉に押し込まれ、最後の瞬間に最も哀れな人たちが叫び、「MUH HOWL」とソフィーの気持ちでいっぱいになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はソフィーが当初から殺されたならば、映画がより良くなったと思う。 彼女は退屈していただけでなく、彼女の全体的な性格は、&amp;rdquo;鈍い&amp;rdquo;という言葉の形態でした。 ハウルは、人格的に分裂し、ファンの女の子オルガズムを作るためだけに存在していた大規模な遅れでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーだけでなく、スピリット・アウェイを演出することができない場合は、「Howl&amp;rsquo;s Moving Castle」スタジオ・グリブリと呼ばれるほとんど無駄のないゴミ箱を洗い流してください。 それは腹腔内の患者のための唯一の良い治療法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170971&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cytqus/reviews&#34;&gt;cytqus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I still cannot believe this movie is on par with Pupa. The movie starts to deviate from the book by making Sulamin  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iky009&#34;&gt;iky009&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;視覚的に印象的で壮大なトレイル、この宮崎のマスターの作品は、その素晴らしい歴史を持つすべての年齢の人々を喜ばせるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iky009/reviews&#34;&gt;iky009&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Visually stri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mpl&#34;&gt;MPL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は絶対に映画を愛し、宮崎駿のすべての映画の私の好みと考えています。 私は映画の後の名前の本を読んで、私はまだそれ以上の映画を好む。 はい、プロットはストーリーから外れていますが、それはMayazki側の意図的なものでしたが、著者はそれに反対しませんでした。 私は偏差を好むし、私のためにちょっとキディーである本を見つける。  （しかしそれは子供の本だから、それは期待されるべきことです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインが乱雑で、どこにいてもそれについてコメントした人がいます。 また、日本の原作の字幕では、同じような批判が流れていませんでした。 私はそれが異なる期待と考え方の問題だと思う。 私は、多くのアメリカ人（これがヨーロッパ人にも当てはまるかどうかはわかりません）が、すべてが明確に説明されているように感じています。 そして、彼らは明確に説明されていない微妙なことに対処することが難しいと感じています。 たぶん私は中国人で、中国語と日本語の間に類似点があるので、私は鮮明な字幕を使っても問題ありません。  （日本語は文章の代わりに意味を伝えるため、中国語はやや鮮明に表現できます）日本語を理解できないにもかかわらず、日本語の感情的な深みがあるため、字幕を実際に完全に取得して映画のキャラクターとつながります ボイスオーバー。 代わりに、私は英語のダブが長すぎると悪く、単調であることがわかります。  「足で蛇を描く」という中国語のフレーズがあります（これが英語のダブを感じる方法です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;やはり、おそらく、辺まなざきが日本の（東洋的な）ニュアンスをそのプロットに織り込んだので、西洋の聴衆に失われた微妙なものがあるからかもしれない。 それはあなたの顔にある東洋の文化ではありません。 表現や身体の言語も話を伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228945&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MPL/reviews&#34;&gt;MPL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I absolutely love the movie and consider it my favorite of all Hayao Miyazaki&amp;rsquo;s movies. I read the namesake book after the movie, and I still prefer the movie over it. Yes, th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;klausfish&#34;&gt;klausfish&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は私をとても幸せにしました！ 私はそれに遭遇し、ちょうど移動する城の考えが素晴らしかったと思った。 この映画はアニメの世界に私を開いたので、私はそれには柔らかい場所があると思います。 アニメは美しく、キャラクターは愛想がよく笑っていました。私は本当にそれをやめたくありませんでした。 この映画を見て、私は子供のように感じました。 私は大人が子供の映画を見ていたのと同じようなものではなかったが、私は子供のように私の不信仰を中断した。 あなたがこれを楽しんでいない唯一の方法は、あなたがアクション映画に最も魅了されている場合です。 しかし、正直言って、私は誰にでもそれをお勧めします。 そして、私は、すべての時間！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11495&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/klausfish/reviews&#34;&gt;klausfish&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie made me so happy! I stumbled upon it and just tho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;krinkle-fries&#34;&gt;Krinkle_Fries&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、おそらくジブリのすべての映画の中で私の一番のお気に入りです。
それは物語が良い、特に背景が面白いです。 しかし、私たちがそこに入るのは規模がほとんどなく、スタジオの作品のほとんどと比較して、Howl&amp;rsquo;s Moving Castleはプロットの点でかなり予測可能です。 ジブリーはスーパー・レイヤー・プロットで知られているのではなく、何百万もの紆余曲折を持っていますが、Howl&amp;rsquo;sは彼らが得意とするほどの数字です。 奇妙なことに、私が指を置くことができるかどうかは分かりませんが、フィニッシュ後の私の態度は「大丈夫です」とジブリの打球平均以下です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208343&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Krinkle_Fries/reviews&#34;&gt;Krinkle_Fries&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is probably my least favorite of all the G &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noblevoyager&#34;&gt;NobleVoyager&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（2013年4月11日に執筆）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、映画を観ている間、そして観ている間に空想と現実との間に空白が広がっているのを感じた時を経験したことがありますか？ 宮崎駿監督の「ハウルの動く城」のスタジオジブリ映画を見たときと同じように感じました。 あなたが作品のファンであれば、おそらくこの映画をウォッチリストに追加するべきです。 それは1986年にダイアナ・ウィン・ジョーンズによって同じタイトルの若い大人のファンタジー小説にも基づいていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がスタジオジブリの映画を見てからは、それほど期待できませんでした。 自分のコンセプトに現実感があるファンタジー映画の魅力は、私が見ている映画を通じて絶えず成長しています。 映画の過程で見られる素晴らしい要素とロマンチックな要素があっても、それは何とかあなたが現実にも根差しになるのを助けます。 多くの人が&amp;rdquo;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle&amp;rdquo;の良さについて怒っていたので、私はそれを撃つことができました。 私が最初にシノプシスを読んだとき、私は大したことが本当に何かを見ませんでした。 何かエキセントリックな魔法の下にいる女の子は何のために特別ですか？ しかし、私が最終的に映画を見たとき、私はそれが私にそのような影響を与えることはできませんでした。 それは、私が何とかソフィー、主人公と自分自身を識別することができたので、同時に私のための魅力的で影響力のある作品になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリ映画は、自分の芸術やアニメーションで私を魅了することは決してありません。 すべての細かいディテールは、背景全体を驚くほどリアルにするために欠かせないものでした。 私は特に城が生き生きとした方法が大好きです。 あなたが城を考えるとき、おそらくあなたの心に来る最初のものは、壮大でエレガントなデザインです。 あなたがハウルズのような飛行している城を訪れるとまったく逆です。 彼らは城を主流でステレオタイプの城のように見せませんでした。それが私が好きなものです。 ソフィーがアニメ化されたやり方も賞賛された。 あなたは単に彼女が進行し、同時に回帰する方法で伝えることができます。 私は「ハウルの動く城」の芸術とアニメーションは、はるかに優れていると言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は本当に美しくフィットしていました。 初めのバックグラウンドミュージックから、最後の平和でメランコリックな歌まで、それは映画の気分やストーリーによく合います。 メランコリックな音にもかかわらず、あなたは平和に感じるような活気を示しました。 声の演技も良かったですが、私は彼らが持っている感情を感じなかった時がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画に欠けていた唯一の要素はストーリーです。 結局私は多くの疑問を残しました。特に、戦争とスラムマン大統領の本当の意図が本当に何だったのかが分かりました。 しかし、戦争シーンは誇張されていました。 実際には、なぜ彼らが最初に戦争していたのか、私は理解していませんでした。 このような映画を完全に消化して吸収するには、本当にスタジオジブリから来る時間が本当にかかります。 結局のところ、素晴らしい映画を構成する数少ないものの1つである、あなたは最後に考えているでしょう。 全体的に、「ハウルの動く城」は間違いなく価値があります。 あなたはそれを見て後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=139995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NobleVoyager/reviews&#34;&gt;NobleVoyager&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Written on 4/11/2013)    Have you ever experienced the time when you felt kind of lost in a blank stretch between fantasy and reality during and after watching a film? I felt the same way when I watched the Studio Ghibli film, “Howl’s Moving Castle”, which was directed by Hayao Miyazaki (Spirited Away &amp;amp; Ponyo).  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaharat&#34;&gt;zaharat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;基本的にストーリーは若い女の子の名前ソフィー、彼女は楽しい人生を楽しむことは不可能と考えています。 彼女は家にある安全な避難所からの使命に出かけることを決めたとき、すべてが変わった。 彼女はその後、魔女に呪われて、老婦人になり、どうにかして動く城でハウルと一緒に暮らすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：全体のプロットはうまくいった。 ムービーの動きの仕方は素晴らしく、そのペースは間違いありませんでした。 これらの偉大なことのすべてにおいても、私が見ているいくつかの欠陥があります。 戦争のような映画の中のいくつかの出来事の詳細の欠如のように。 映画が長くなり、起こったことのいくつかについてより多くの説明があるように感じただけですが、全体的にプロットは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：この映画の風景はただ美しく現実的でした。 特に都市の景色の多くは、詳細で見事です。 キャラクターはすごく見栄えがよく、全てが上手く描かれていました。 特にソフィーと彼女の変わる年齢の表情。 すべてのキャラクターが素敵に見え、ハウルの城は信じられないほど詳細に見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：このアニメに使用された音楽は完璧にフィットし、調和がとれていました。 それは素晴らしく楽しいものでした。ソフィーの変化する声は、彼女の年齢を示すのにも役立ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターの開発はうまくいった。  HowlがSophieと一緒にどのように変化するかのように。 他の多くのキャラクター。 彼らが変化する率と彼らが持っているインタラクションの量は素晴らしいペースで行われました。 しかし、欠けている部分があると感じる瞬間があります。 そして、それはほぼ完全なパズルのように、コーナーピースが欠けているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこの映画が本当に好きだった。 私は誰もが少なくとも一度は彼らの人生で見なければならないそれらの&amp;rdquo;古典的な&amp;rdquo;アニメ映画の1つだったように私はちょうど感じるので、私はそれを愛していた。 宮崎はすばらしいディレクターであり、私はあなたが彼の作品をすべて見なければならないと思う。 私が愛していたとてもかわいい話でした。 全体的に見て分かる素晴らしい映画です。 まあ、あなたが楽しんで願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46461&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zaharat/reviews&#34;&gt;zaharat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Basically the story is about a young girl name Sophie, who believes that it is impossible for her to have a fun an exciting life. That all changed when she decides to go out on an errand from her safe haven &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkravie&#34;&gt;DarkRavie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソフィーは、帽子屋で働く普通の10代の少女で、神秘的なウィザードハウルに出会い、彼女の妹を見る。 いつか後で彼女は彼女を呪い、非常に老いた女性に変えてくれる無駄な邪悪な魔女に直面している。 残っていない、ソフィーは彼女の家を離れ、ハウルの魔法のように動く城で避難所を見つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の考え：
このアニメは素晴らしいです。 私は本当にそれを楽しんだ。 私は何か魔法のファンであり、呪いを破るか、人を変えることができる愛は、常に私が楽しむものです。 アニメーションは素晴らしく、ストーリープロットは素晴らしかったです。 ハウルの動く城を見てみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2743&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkRavie/reviews&#34;&gt;DarkRavie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle    Sophie, an average teenage girl working i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pitrocks14&#34;&gt;Pitrocks14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;宮崎駿の別の傑作。
まず、私たちは近所のトトロを持っていました。そして、キキの配達サービス、ポルコ・ロッソ、モノノーク姫、千と千尋の神隠しがありました。 宮崎Hayouは映画、My Neighbor Totoro、Kiki&amp;rsquo;s Delivery Serviceで20年間心を捉えてきました。  HMCはスタジオのGhilibiの最高のfilmbでなければなりません。 ソフィーは、ハウルという魔法の人間に直面する恥ずかしがりの女の子。 彼女はすぐに彼女の邪悪な母親、衰弱した頑固な年老いた女性に彼女を回すゴミの魔女に会う。 彼女は逃げてHowl&amp;rsquo;s Moving Castleに来る。 彼女はそれに入り、Marklという若い男の子、Calciferという名前の火の鬼を見ます。 それまでは、彼女はカブ、カブに会った。 彼女はこのすべてに仲良くなり、ハウルと再び対峙し、彼と恋に落ちる。
HMCは劇的な評価を受け、劇場で大ヒットを記録しています。 でも、私はHayou Miyazakiの映画が出てきたときに生まれていませんでした。 私はPonyo＆amp; 崖の数ヶ月前、私の母親は理由で私を連れて行くことができませんでした。
とにかく、これはMonouoke＆Princessの背後にあるHayouの3番目の傑作でなければなりません。 神隠し。
ハウルの動く城はあなたの心を暖かくし、あなたの精神を高揚させ、注意を喚起するであろうことを忘れないでください。 忘れられないロマンス映画はすぐに忘れられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pitrocks14/reviews&#34;&gt;Pitrocks14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another masterpiece from the great Hayou Miyazaki.  First, we had My Neighbor Totoro, then we had Kiki&amp;rsquo;s Delivery Service, Porco Ros &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;valourtore&#34;&gt;Valourtore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ソフィーは、あなたの普通の十代の少女です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の魂の中で羨ましい彼女の美しい妹とは違って、彼女はむしろ平凡です
彼女の自己価値の尺度はそれに苦しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある日、彼女は突然ハンサムな男性に出会う。
彼は彼女を兵士の手を差し伸べることから救う。
彼は彼の能力の優雅な表示で彼女の心を盗む。
ほぼ突然、彼女の人生は魔法のように変わりました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まずは、これは信じられないほどの控えめな映画だと言わせてください。
私は、映画が私の頭のすぐ上を飛んできて、ダイアナ・ウィン・ジョーンズの古典的なYA小説の宮崎の演出に弱いと感じたことによって、失望してしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チェコホフの銃は、ここにあるすべてのもの（ほとんど）になると思っています。なぜ、キャラクターがそうでなければ混乱したり明白な発言をしたのですか。 なぜあなたは何か普通のことをしている人のショットを見せていたのですか？ ここでのトリックは、豪華な目のガスのすべての最も深い苦痛の中で、これらの重要な瞬間や暴露に気づくことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に箱の外で考える。 十分な熟考で、この作品の表面のテーマを超えて見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、啓示、視点、受容についての物語です。 その微妙さは本当に微妙です - 宮崎は観客にプロットの解釈に全く重要な何かを見逃すことを恐れていないようです。
テーマは水面を横切って踊りますが、視聴者が熟考の時間を持たない限り、実際に深みに沈むことはありません。
ペーシングは良いですが、恒星ではありません - ソースの材料を与えられた避難不可能な小さな問題があります。 私の最大の悩みは、最後にいくつかの問題が突然終了することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、手描きの風景からムービングキャッスルの驚異まで、キャラクターの表現から物事の非表現まで、2Dアニメーションの技術的な傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドと音楽はまともですが、ショーに何かを加えたり、ショーの一部を必ずしも表現したりすることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
キャラクターのデザインはリードでは強く、一部の人は実際には深さのレベルを達成することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
宮崎の工芸の魔法と人間の状態についての話をする彼の能力に魅了されることは間違いないでしょう。ハウルはいつもの映画の風味から出発し、そのソース作品の要素が静止した雰囲気に浸透しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10
ハウルの動く城は洗練されていることを恐れていない素晴らしいアニメーションの微妙な映画です。 それは、（彼の他の映画よりもさらに）強い再ウォッチの価値があり、慈悲と精巧さを持つすべての架空の作品に内在するいくつかの心理的側面に取り組んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Valourtore/reviews&#34;&gt;Valourtore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sophie is your average teen girl living a mediocre life with no purpose -     Unlike her beautiful sister, whom she envies within her soul, she is rather plain   and her measure of self-worth suffers for it.    One day, she encounters a dashingly handsome man.   He saves her from the le &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yabukijoe&#34;&gt;YabukiJoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それを絶対に愛した。 ストーリーは素晴らしくユニークな前提があり、キャラクターは非常に楽しく、ドラマとコメディの素晴らしい組み合わせを提示します。ビジュアルは単にゴージャスで、サウンドトラックは本当にうまくフィットし、英語の声は本当に肯定的な立場に立っていました。 キャラクターに多くの本物の個性を与えることによって、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;潜在的な批判（Spoilers）について：私は、 なぜソフィーはハウルととても素早く恋に落ちたのですか、そしてなぜ彼女は時には一緒にいなくなった人に憧れていたのですか？ それは女性のキャラクターとしての彼女の弱さ、一見華麗ではあるが未熟な/不安な男のためのヒールの上に落ちていないのですか？
まあ、私はそうは思わない。 私はソフィーがハウルのために感じている初期の怒りは、物語の初めに彼が救われたことに対する感謝と相まって、理想化された「魔法のような」最初の印象に基づいていると思います。 そして、このような素朴な愛は確かに実生活では珍しいことではないので、非現実的ではありません。
しかし、重要な側面は、ソフィーがハウルの変化を気遣う理由が、彼女が本当の自分をすべての不完全さで知るようになった後であることです。 彼女がただ愛し続けていて、理想的なやり方で彼を見つめていたら、彼女は現実を無視するように彼に愛されることを熱望している集団のように思えるだろう。 それは彼女を特に強くて成熟した女性のキャラクターにしていないでしょう。 しかし、彼女の愛は変わります。 彼女はゆっくりとハウルを欠陥のある＆amp; 不安な人物で、彼女は時折臆病と未熟さをある煩わしさと欲求不満で認めることを躊躇しない。 彼女はまた、世界から逃げたいと思うし、自分自身を自由な精神として擁護する傾向が、自信を持って自由な選択だけでなく、世界への恐怖でもあることを認識しています。 彼の自由な精神と、彼が可能な魔法について魅力的で本物のものです。
その結果、ハウルに対する彼女の愛は、盲目的な称賛の場所からではなく、この才能のある、しかし拷問された魂のための同情と思いやりの場所からより多く出始めます。 それでも、ハウルは自分自身の責任を取ることを躊躇し、しばらくの間、感情的に遠く、世帯の（実際の）頭であることにもっと焦点を当てる限り、彼女は怒って反応し続ける。 それは、ハウルが自分自身から逃げるのをやめ、自分自身と彼の力に責任を持ち、彼女が完全に彼に再びコミットした後でしかない。
したがって、実際にはその注目に値しない傷ついた皇太子の周りを盲目的に追跡する、素朴で無力な少女の話ではありません。 代わりに、彼女はこの映画の本当の、強い主役であるソフィー（それは、彼女が彼女の新しい状況を祖母としてどのように反応するかによって説明される）と、救われる必要のあるハウルです。 さらに、ソフィーがハウルを救う理由は、彼女が不安定であり、苦労している恋人によって必要とされることによって自分自身を検証する必要があるからではありません。 彼女は真の思いやり、気遣い、寛大さを発達させ、他者と分かち合うのに十分な強さと自己愛を持っている人だけが感じることができるからです。
それ以外にも、そこにはちょっとした瞬間があったかもしれませんが、私はこの映画がこの種のおとぎ話から期待していたよりもはるかにステレオタイプの定型的なプロット要素や対話を含んでいたという事実に実際に驚いていました。 代わりに、全体のスクリプトは非常にユニークで本物のように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すばらしいアニメーションと面白い対話のおかげで、素晴らしい再鑑賞価値を持つことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199170&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YabukiJoe/reviews&#34;&gt;YabukiJoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Absolutely loved it. The story has a wonderfully unique premise, the characters are very enjoyable and present a great combination of drama and comedy, the visuals are simply gorgeous, the soundtrack fits really well and the English voice acting really stood out in a positive way, in my opinion, by giving the characters a lot of genuine personality.    As for potentia &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;misspho&#34;&gt;misspho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、思い出に残るサウンドトラックとストーリーを持つ視覚的な饗宴です。 あなたがこの傑作を見たことがないなら、あなたは間違いなく欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（8）同じ名前の賞を受賞したファンタジー小説に基づいて、この映画は優れた素材を持っています。 それは、文字通り偉大だが欠陥のある魔法使いであるハウルの足元から吹き飛ばされた若い女の子の時代の物語/ラブストーリーです。 物語はオリジナルでも複雑でもありませんが、それはあなたを魅了し続ける紆余曲折の公平な分け合いです。 それは真の愛、内面の美しさ、友情、自己犠牲のテーマに取り組んでいます。あなたは暖かくぼんやりとした内部を感じる映画から離れます。 このストーリーの主な苦情は、特に後半の特定のプロット要素を説明するのに十分な時間がないということです。 その結果、最初の視聴時に映画が少し混乱することがあります。 小さな詳細やプロット要素をすべて捕まえるためには、さらに2つのビューが必要になることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：（10）あなたはこの映画の優れた芸術に吹き飛ばされます。 美しく塗装された背景や風景は、絶対に華やかで細かいものです。 とても美しいシーンがあり、芸術だけで私の目に涙が出ました。 ジブリ映画のように、アニメーションは流動的で自然です。 この映画は目に見える傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（10）私はこの映画を英語で観ることを強くお勧めします（ピクサーの吹き替え）。 声優は、キリスト教のベールとジョシュハッチャーソンのような大名の俳優との素晴らしい仕事を、キャストの中で行う。 サウンドトラックは、久石譲の他の傑作です。 それはメインテーマ「生命のメリーゴーラウンド」は忘れられないものです。 この日は私の好きなアニメのサウンドトラックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（9）この映画は非常に好きなキャラクターを持っています。 独立した女性のリードが好きなら、ソフィーはあなたのためのものです。 私たちのヒロインは完全な変容を経験し、彼女が彼女の殻から出てくるのを見て喜びます。 ソフィーの隣には、神秘的なウィザードハウルは予測不能で、幻想的で恐ろしいものです。 彼はまた、映画全体の成長を示しています。 しかし、ハウルの性格、内面の葛藤、そして彼の過去についてもう少し詳しく知ることはうれしいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（10）ハウルの動く城を絶対に愛し、これまでの私の好きなアニメ映画だと思う。 何度も何度も見ることができる映画です。私は通常、映画を再視聴しません。 この映画は私の心の中で特別な場所を保持しており、私のレビューはこれによって偏っているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：（10）アニメ以外のファンでも楽しめる素晴らしい家族向け映画です。 それはあなたの心に触れ、あなたを笑わせ、泣かせます。 あなたはビジュアルに驚かれるでしょうし、あなた自身がサウンドトラックをハミングするかもしれません。 ハウルの動く城は確実に見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155593&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/misspho/reviews&#34;&gt;misspho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is a visual feast with a memorable soundtrack and story. If you haven&amp;rsquo;t watched this masterpiece, you are most definitely missing out.    Story: (8) Based on an award-winning fantasy novel of the same name, this film has excellent source material. It&amp;rsquo;s the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sweetcherry002&#34;&gt;Sweetcherry002&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は好きなリストに載っています。 それは私にすべての異なった感情を感じさせ、決して私を笑顔にさせなかった。 それはロマンスの側面を持っていますが、それは私が絶対に愛するこの冒険感を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sweetcherry002/reviews&#34;&gt;Sweetcherry002&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie is on my  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;narniansanime&#34;&gt;narniansanime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は傑作に過ぎません。 シンプルなプロット、愛らしいキャラクター、心温まるエンディングで、何度も見ても楽しめるアニメです。 私は自分自身が文字であるかのように私が感じる物語の中に自分自身がこんなに包まれているのが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HMCのハウツームーヴィング・キャッスルの話は、若い女性の物語で、彼女が本当にどのように特別な人物であるかを理解しながら、世界で彼女の場所を見つけることを学びます。 それよりもはるかにストーリーが多いですが、ソフィー、女性のリードは、ストーリーの基礎です。 ストーリーのプロットはかなりシンプルです。 正直言って私はHMCを初めて見たときにプロットは全く失望していた。 それは私が物語に15分から30分を理解したのでとても簡単でした。 それにもかかわらず、プロットは文字の存在に非常に巧みに包まれており、それ以上のイントロスペクションが他のことを明らかにするまではまったく存在しないかのようです。 プロットは少し欠けていて、10点満点中9点に値するが、全体としてストーリーは傑作だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション賢明な、HMCはそれ自身を凌駕する。 設定は現実の境界を超えてはいないが、非常にうまく配置されている。 私はビクトリア朝の初期のことを愛していましたが、映画全体の異世界/幻想的な雰囲気を愛していました。 スタジオジブリのプロダクションから期待されるように、それぞれの新しい設定はそれ自体が豪華です。 アニメーション自体は素晴らしく、前にも述べたように、この設定は壮大なもので、アニメの価値の半分が設定とアニメーションだけであることを微妙に思い出させます。 全体的に、私はアニメーション9を10のうち9に与えます。なぜなら、それはシンプルで壮大なものだからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HMCの音楽も素晴らしかったです。 それは各シーンに非常によく混じり合い、気づくのが難しいだけでなく、シーンを輝かせるための完璧な要素を加えました。 私がソフィーの若い声がキャラクターとの関連を少し難しくしているのを見つけましたが、演技の声が上がっていました。 彼女のアクセントは、彼女の仲間の帽子屋の労働者さえも、彼女の周りの人たちと比べて少し厚いようだった。 それ以外は、声が尊敬される人を完全に唸らせ、聞く喜びでした。  1つのマイナーな欠点にもかかわらず、HMCのサウンドは10のうち8に相当します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HMCのキャラクターは、映画の中で最高の部分でした。 彼らは映画を作ったものだった。 リトル・マークルはまるで本物の男の子だったかのように思えた。  Calciferでも、悪魔であるにもかかわらず、同じように愛らしいでした。 私は彼がキャストの残りの部分と同じくらい信じられていたと言いますが、彼は彼について信憑性の空気を持っていたからですか？ 私は逃げる。 私は何時間もキャラクターを続けることができましたが、私が自分より先に進む前に私はやめます。 キャラクターのそれぞれは、彼らの素晴らしいパフォーマンスのために10のうち10の価値があります。 それぞれのキャラクターはユニークなバックストーリーを持っていて、全体的なストーリーに素晴らしいものを加えました。  HMCのすべてのキャラクターではないにせよ、ほとんどの人と恋に落ちないことは非常に難しいでしょう。 主人公は、自分の話をほとんど必要としていない少数の副次的キャラクターでさえ、非常にうまく融合しました。 女性として、私はソフィーが非常に信頼できると信じられています。 彼女はちょうど幻想にさまよってしまった私たちの世界の居住者であったかのように思えました。 男性の鉛であるハウルは、ソフィーだけでなく、ほぼ同様に洗練されていました。 彼はやや信じられないようでしたが、その一部は彼の魔法の能力でした。 それにもかかわらず、彼は物語を完全に適合させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HMCはこれまでにもっとも楽しいスタジオジブリ映画でした。 すべての必要な要素は完璧に素敵なファミリーフレンドリーな話に融合しています。 それは本当に10のうち10の価値がある見て傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、全体のアニメはすごかった。 私はこのアニメを見ながら使用する言葉を賞賛していません。 このアニメは鑑賞する大きな喜びでした。 キャラクターは心温まると信じられていた、アニメーションは目を眩ませ、音楽と声の演技はうまく配置されましたが、1つ例外があります。 それにもかかわらず、10点満点中10点の価値があります。 ハウルの動く城は素晴らしいアニメで、何度も何度も見て再ウォッチします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35564&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/narniansanime/reviews&#34;&gt;narniansanime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is nothing less than a masterpiece. With its simple plot, loveable characters, and heartwarming ending, it is an anime I enjoy no matter how many times it is watched. I find myself so wrapped up in the story that I feel as if I am the characters themselves.     The story behind Howl&amp;rsquo;s Moving Castle, HMC for short, is a tale of a young woman who learns to find her place in the wor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はこの映画が基づいている本を読んでいない。 そういうわけで、私はこれがどのように適応しているかについてコメントすることはできません。 私はあなたが私に耳を傾ける必要はないという事実によって完全に荒廃していると確信しています。しかし、あなたは順応する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は、ソフィーという若い帽子メーカーに続くものです。  Howlという名前のウィザードとの偶然の出会いは、彼女が魔女に呪われ、高齢の女性に変身する結果となった。 普通に戻るために、彼女はカルピファーという悪魔と契約し、ハウルのコントロールから解放する。 彼女がしなければならないことは、不可解なウィザードについての真実を発見することだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは3つの主要なテーマを扱っています。 変容、愛、戦争。 これらのテーマのうちの2つは本当にうまく処理されます。 愛のテーマ&amp;hellip;まあ、それは私が「会ってお互いに立つことができる、愛でなければならない」と呼ぶのが好きな古い言い分に苦しんでいる。 これは、お互いをほとんど知りませんが、2人のキャラクターが恋に落ちるときに起こります。 公正であるためには、元の本の弱点かもしれませんが、それは時間の制約の結果かもしれませんが、これはメディアの中で常に起こるので、私はスタジオジブリに疑念の恩恵を与えるつもりはありません。 一般的に素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の他の主要なストーリーの弱点は、すべてがすばやく素早く包み込むことです。 彼らは基本的に最後の10分まで物事をラップするのを待つ。 彼らが二次プロットのいくつかのために少しあいまいさを使用した場合、それは急いで感じることはありませんでしたが、すべてを結びつけようとすると、結果として本当にチーズな結末のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはかなり興味深いです、特にハウル。 すべての主要キャラクターはかなり立体的で堅実です。 唯一の問題は、二次文字の一部がかなり無意味であることです。 これの主な例は、1つの場面に現れ、ソフィーとの会話を持ち、再び見られないソフィーの姉妹です。 ソフィーが彼女の外見に自信を持っていないということは、映画全体を通して他のやり方で行われていることを聴衆に示すことなので、会話はかなり無意味です。 実際には、これはSophieのキャラクターにとっては問題になります。なぜなら、彼女はかなり複数回ではないことを心配し、それはかなりグレーティングを得ているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルはスタジオジブリから期待されるものだけです。 スタジオジブリは、豊かでユニークなビジュアルでストーリーの世界に視聴者を引き込みます。 実際にはアニメーションスタジオとしての大きな強みの1つです。 色は非常に明るく鮮やかです。 景色は豊かで美しく表現され、文字は高度に様式化されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技はまともですが、何も恒星です。 音楽は大気で楽しいものです。 スタジオジブリがとてもうまくいく傾向があることはもう一つのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはユリのない別のアニメです。メジャーとセカンダリーの女性キャラクターが高齢者であるか関連性があるので、おそらく良いことです。 したがって、ユリ係数は1/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城の最終得点は8/10です。 それは非常に良い映画です。 それにはいくつかの問題がありますが、映画の楽しさに深刻な影響を与えるようなことはありません。 ビジュアルと音楽は一流のもので、ストーリーはかなり安定しています。 あなたがまだそれを見ていない場合は、それをチェックアウトする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38468&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To start with, I haven&amp;rsquo;t read the book that this movie is based on. As such I can&amp;rsquo;t comment on how good of an adaptation this is. I&amp;rsquo;m sure you&amp;rsquo;re all completely devastated by the fact that you don&amp;rsquo;t have to listen to me rant about adaptation decay but you&amp;rsquo;ll just have to move on.    The story follows a young hat maker named Sop &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unicorn-rider&#34;&gt;Unicorn-rider&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城を初めて見たとき、私はその映画について考えを止めることができませんでした。 私はこの映画で私がどれほど驚いているか説明することさえできません。
すべてのジブリ映画のうち、ハウルが私のお気に入りです。 私はちょうどこのようなロマンチックな物語から自分自身を保つことができません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;物語は素晴らしいです、私はそれを単に愛する！ そして、私はそれに10を与える。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;芸術は素晴らしく、それは私がお気に入りのスタイルではない、主に私はほとんどのアニメで使われているスタイルが好きだからです。 しかしそれはまだ素晴らしいです。  A 9。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;音楽と効果音がうまくいかない。 私は不満はない！ それはまた10です。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;この映画の中で私が大好きなのはおそらくキャラクターです。 私はそれらすべてが大好き！ 彼らはうまく作成され、計画されています。 単に優れた！&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;私はそれを見るたびにこの映画を楽しんでいます。 私はそれを4〜5回連続して見たと思う。  （それは、それが同じ日ではなく、私が一度だけ見た唯一の映画であることを意味する）全体的に私はハウルの10を与える！&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;とにかく、Howl&amp;rsquo;sを絶対に見てください。 エキサイティングな、ロマンチックで面白い、面白い話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54721&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Unicorn-rider/reviews&#34;&gt;Unicorn-rider&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first watched Howl&amp;rsquo;s moving castle, I just couldn&amp;rsquo;t stop thinking about the film. I can&amp;rsquo;t even de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;erwinmm89&#34;&gt;erwinmm89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、非常に小さなアクションとそれにサスペンスがある、ゆっくりペースの映画です。 それは愛と友情についてのもので、少しばっちりとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、ソフィーの周りを回って、魔女の魔女、卑劣な魔女を呪われて、彼女に投げつけられた呪いの治療法を見つけようとしている。 答えを探している間、彼女はハウルズの強い魔法使いで、城を動かしてしまった。 それは面白いと要約されていますが、それは簡単に視聴者の注意を失うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;周囲に使われている芸術はかなりいいですが、文字は非常に明るく描かれていて、影や細部が欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;効果音と演技はとても良いものでした。 採用された音楽も受け入れられましたが、それはより良いことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの発展はいくぶん問題はありませんが、その一部は説明できませんでした。 関わっているキャラクターの大部分はアニメの基準にも基づいているので、あなたは今、そして時々、いくつかの行動を予測できるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この映画は少し楽しいですが、楽しいです。 私は自由な時間があるときはいつでもそれを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8226&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/erwinmm89/reviews&#34;&gt;erwinmm89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is a slow-paced movie, with very little action and suspense into it. It&amp;rsquo;s all about lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animelambie&#34;&gt;animelambie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、英国の作家、ダイアナ・ウィン・ジョーンズによって書かれた同じ名前の小説に基づいています。 ソフィー・ハッターは平凡で、責任があり、根底にあるので、ハンサムなウィザードハウルが文字通り彼女の足を払って、彼女の世界は逆さまになり、嫉妬深い魔女の老化の呪いを受けます。 物事はそのままで、ソフィーは自分の綴りを逆転しようとする旅に乗り出し、自分の自信、幻想の冒険、意外な愛を発見する。 宮崎の最も弱い映画（私が反対する傾向がある）と広く考えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここには多くのプロット要素があります。特に、バックグラウンドで紹介されている戦争のモチーフです。 映画は時には論争になる（本とは違うからではなく）反戦主義のテーマと、それがストーリーテリングの観点から映画にどのような影響を与えるかの理由からです。 ハウルはその最前線でラブストーリーです。 しかし、行方不明の王子や政府と魔術師の間の政治的緊張のようないくつかの主要なプロット要素は、この戦争を中心に展開されていますが、紛争は実際には決して説明されません。 そして最後に、爆弾が降り始めるが、聴衆は理由をよく理解していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;米国がイラク戦争を宣言したとき、ハウルの動く城が開発中であり、宮崎の映画に大きな影響を与えた。 この知識を念頭に置いて、反戦感情が補足として追加された場所、ソフィーの呪文や2人の主人公の間に展開されるロマンスを壊そうとするソフィーの探求と、  。 このような余計なことの多くは、映画にこのような欠陥があり、Howlが受け取った批判に値するものです。 しかし、彼の映画のすべてのように、ビジュアル、音楽、好きな文字はすべて素晴らしいですし、映画全体は非常に不思議で軽く風通しの良い品質です（落ちる爆弾を除く）。 一度は、宮崎は実際に私たちの心の中で非常に特別な場所を保持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62119&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animelambie/reviews&#34;&gt;animelambie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is based off a novel of the same name written by British author, Diana Wynne Jones. Sophie Hatter is plain, responsible, and grounded, so her world is turned upside down when she is literall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arvensita&#34;&gt;arvensita&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ベスト20の下にリストされた多数のチャートでこのアニメを見続けると、私は興味をそそられました。 私は映画の巨大なファンではない（私はシリーズを好む）、私は古いアニメが好きではない。 しかし、これは古典的なものなので、私は何を見てもそれを見ることに決めました。
このアニメは素晴らしい雰囲気があり、映画の最初の10分でこの美しい魔法の世界であなたを歓迎します。 私は本当にそれを楽しんだ、しかし、話は私にはほとんど意味がありませんでしたが、それはそれにいくつかの巨大な卸売を持っています。 それにもかかわらず、それは見るだけの美しい話です。
それを見て、私はなぜ特定のイベントが起こったのか混乱していたので、私は実際に本を読むためにインスピレーションを得た実際の本についてWikipediaの記事を読まなければなりませんでした。 アニメが悪いわけではなく、ただ違うだけです。 この本は、イベントの論理にもっと意味をなさない。
全体的に、私は本当にそれを楽しんだ。 それは、本当に、私の一日を作った、非常に甘い、優しい、そして心温まるアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233913&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/arvensita/reviews&#34;&gt;arvensita&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After kept seeing this anime in numerous charts listed under the best 20, I was intrigued. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;juliuslight&#34;&gt;JuliusLight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが良いロマンスを楽しむなら、Howl&amp;rsquo;s Moving Castleを見てください。 私は午前4時のように、学校の夜もこれを終えていた。 それはよかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OK OKそれをもっとシンプルでインパクトのあるものにしたいと思っていましたが、MALはその長さで提出させませんでした。 ハウルは魔法使いの一人です。 今は宮崎映画のためのメモ、私はちょうど私が自然に英国のダブでそれらを見たことに気づいた - 彼らはおそらくサブ、実際に良い、おそらく良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはとても良いことであり、私の心のクレバスから、このことをもう一度見られるように思い出させてくれるが、あなたはワンピースとカレッジで忙しいので、座って見る時間がない。 映画は一度に見るべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231562&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JuliusLight/reviews&#34;&gt;JuliusLight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you enjoy a good romance, then see Howl&amp;rsquo;s Moving Castle. I stayed &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pink-chan1113&#34;&gt;Pink_Chan1113&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;友人からの多くの勧告の後、私はついに勇気（そして軽食）を集めて座って、実際にこの映画を見ました。 最初は、全体のプロットは奇妙なようでした。 しかし、私はアート様式と創作者が提供した要素、特にハウルの城が関係していた場所に簡単に魅了されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを数回見ても、私はまだソフィーの意見を形成することができませんでした。 たぶん私は彼女の状況に本当に関係していないという事実のためです。 しかし、私は彼女を嫌っていないと言える。 彼女の勇気と強い意志は非常に愛想がよく、私はこの物語のより良いヒロインを描くことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルが物語に導入されたとき、私はすぐに彼の外見と性格で描かれました。 私は彼がスクリーンに現れた次回のときにどのような外見を取るかを決して期待できませんでした。 これは（そして、彼が基本的に半人型の唯一の男性キャラクターだったという事実によって）ソフィー以外の誰かに彼を送ることは不可能でした。 ソフィーが当時の老人であったにもかかわらず、絶対に一緒にいなければならないような気がした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の私の絶対好きなキャラクターはCalciferでした。 彼は最初は恐ろしく恐ろしいように見えましたが、私はすぐにこれが当てはまらないことを学びました。 自由であるという彼の望みは非常に関連性があった。 実際には、Calciferは、脆弱で、同情的で、皮肉なことに、主人公の中で最も人間でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画について私が最も驚いたのは、主要キャラクターの誰もが登場したのとまったく同じものではないことが判明したことです。 私はこの場合、あなたは本当にそれをカバーして本を判断すべきではないと思います！ しかし、彼らの本当の顔が最終的に明らかになったにもかかわらず、私はまだこの映画のキャラクターのどれかを憎むことはできません。 そしてはい、それには捨て魔女も含まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミステリーとファンタジーに興味のある方のために、ロマンスのタッチで、私はこの映画を推薦します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225342&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pink_Chan1113/reviews&#34;&gt;Pink_Chan1113&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After many recommendations from friends, I finally gathered the courage (and snacks) to sit down and actually watch this film. At first, the whole plot seemed kind of weird. But I was easily c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jessicachan&#34;&gt;JessicaChan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこれで見つけた唯一の言葉は「うわー」でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、文字は素晴らしいと魅力的な、息をのむような風景と爽快なストーリーに囲まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはローラーコースターのようなもので、ファイアーカルファイアーの奇抜な結果がありますが、ソフィーがハウルのために持っている涙のような愛情があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい映画、必見！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10243&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JessicaChan/reviews&#34;&gt;JessicaChan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The only words I could find for th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tape&#34;&gt;Tape&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは映画なので、あまりにも多くの情報を提供することはできませんまたはyallのためにそれを台無しにするでしょう。 でも、これは私が見ている最高のアニメ映画の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが私のためにすごく大きい理由の1つは、映画の流れです。 あなたが私のようなものであれば、おそらく最初から最後まで急いだアニメ映画を見たことがあります。 映画は良かったし、あなたが好きだったけれど、キャラクターは絆を伸ばしすぎるように見え、映画は長い時間をカバーしていたようだが、何も見えなかった。 この映画はそうではありませんジーバスありがとうございます。 映画はそれより長く感じられましたが、可能な限り最良の方法です。 私はムービーが完成したと感じていました。厄介な質問で私を残したり、ランダムな人々がなぜ彼らの役割を果たしたのかを尋ねたりしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、基本的な話を説明します。 メインの女の子は、不快な嫉妬の魔女から彼女に嫌な呪いをかける。 彼女は彼女の周りの人に呪いについて話すことができず、自分自身ですべての治療法を手に入れなければならないことを理解しています。 道に沿って彼女はこの巨大な城に滞在する場所を見つけることができ、それを所有する人はその地域の偉大な魔術師です。 彼女の呪いは、彼女がそれを知っているように彼女の人生を変え、彼女が何も知らなかった魔法の世界に入るイベントに変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は楽しく、面白く、ロマンチックな話です。 主人公は、あなたが最初から最後まで引き出す楽しい女の子です。すべてが彼らのために働くことを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の3回目のレビューです。もしあなたがそれを気に入っていて、あなたの歓迎を私の友人に追加したいのであれば：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18911&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tape/reviews&#34;&gt;Tape&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since this is a movie I cant give out too much information or it will ruin it for yall. But what i can tell you is this is one of the best anime movies I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mustachedninja&#34;&gt;MustachedNinja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は真剣にこの9.4-9.7を与えるだろう、なぜならその本当に面白いので、それは最初に見ることが混乱しているので、あなたが完全に理解するまで何度もかかる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの問題は、（以前のように）いくつかの点では混乱しているという事実です。 物語はいくつかのポイントで非常にロマンチックであり、他のものではその暴力的/急いでいるので、そこには明確に多様性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしいです、キャラクターの顔は、時には迷惑をかける馬小屋のような外観で丸められません。 特にクールなのは、水がある場所です。なぜなら、水は実際には通常の水でも魔法に見えるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのサウンドトラックは、私が一番好きなものです、私はピアノのテーマを演奏しようとしましたが、ピアノを弾くことができないのでうまくいきませんでした。 テーマは&amp;hellip;私は知らない、クールで落ち着いた、平和な。 ここで音楽をどのように記述するのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが変わったような部分を除いて、このアニメではキャラクターはすべていいです、善悪は十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はpeaceful-ishアニメが好きな人にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（大勢の人が私のレビューは恐ろしいと言います、私は認めます、彼らはあなたのプロフィールを助けてコメントすることができ、改善する方法を教えてくれますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67349&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MustachedNinja/reviews&#34;&gt;MustachedNinja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i seriously would give this a 9.4-9.7 because its really fun to watch over and over again yet its confusing to watch at first and therefore t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jingu&#34;&gt;jingu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべてのジブリ映画が傑作であることは言うまでもないが、ハウルの動く城は間違いなく素晴らしい。 しかし、ジブリのほとんどの作品に欠けている欠点がいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、この映画はややストーリー性が低く、プロット駆動型です。 プロットに大きな目的を果たしますが、かなり遅いという映画のシーンがいくつかあります。 それだけでなく、映画と本の間にいくつかの大きなメジャーな違いがあります。 映画には、キャラクターの開発やプロットコースなど、本に含まれる魔法の多くが欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、映画は視覚的に見事です。 私はそれがアートワークがスピリットアウェイよりも優れていると言いますか？ 私はこの作品を楽しむことができる大きな理由の一つです。私はそれが芸術的なスタイルであるかのように感じているので、景色はスピリテードアウェイで見たよりはるかに高度な素材です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その芸術作品の華麗さだけでなく、音楽もそうです。 本当にあなたを興奮させ、心を鼓動させる作品があります。座って景色を楽しむだけの作品があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画で見られるいくつかの欠陥にもかかわらず、私は間違いなくそれを見ていない人のためにそれをお勧めします。 大きな違いがあるにもかかわらず、この本をお勧めします。 ハウルの動く城は、ジブリがこれまで行ってきた最高のものではないかもしれませんが、あなたの人生で少なくとも一度は観るべき映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jingu/reviews&#34;&gt;jingu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It goes without saying that all Ghibli films are masterpieces, and Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is definitely amazing. However, there are some flaws  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;famouswolfmoon&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画のために、宮崎は期待していなかったところに行ったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は複雑で、拷問され、時には理解できないことがあります。特に西洋人にとってです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私の最初の発言は、大成功を収めた大胆さが、批判を揺さぶる映画を作ることを敢えてして、時には大まかな仕事をして戻す可能性が高いことに関係している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この暗い冒険の主人公に同行するために、宮崎は犬を導入しました。 これは明らかに漫画の救済として役立つでしょう。 そして、私は他の目標を見ていません。 そして私は告白しなければならない、それは良いキャラクターを感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ハウルの動く城は、登場に関して特に重要です。 ここでは、マスクが落ちて外観が現れます。 彼らの顔に心が見えるかのように。 ソフィーは典型です。 キャラクターがお互いに持っているのと同じ感情です。 愛は若者を呼吸し、憎しみは激しいフェニックスに変わります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらなる分析では、私たちはいたずら（オズの魔法使い？）のように多くのことを明らかにしています。
キャラクターは、仕事を通して感情に応じて変化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画には、古典的な物語の巨大な言及もあります。 先に触れたように、キス、ペンドラゴンの名前、星に関連する神話、ハルウの心を表すカルシファーの名前&amp;hellip;宮崎で粉じんがされた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、この明らかな混乱によって、豊かでマスターされたシナリオが生まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮崎の偉大な作品、それが最高でない場合でもより多く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216022&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FamousWolfMoon/reviews&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think for this movie, Miyazaki went exactly where we did not expect.    The film is complex, tortured, sometimes incomprehensible, especially for &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vegetaover9000&#34;&gt;VegetaOver9000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城 - 驚異的&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのような人々を席に糊付けするアニメを見たことがありません。 私は「アニメには参加していない」人々が部屋に入っている間に、それを演奏し始めました。そして、彼らは最終的に物語と彼らが逃げることができないキャラクターに包まれてしまいました。素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ずっとずっとお気に入りのスタジオジブリ映画です。 私はそれを3回以上連続して見ることができ、決してそれを試してみることはできません。 ストーリーは種類だけでなく、キャラクターも楽しいですが、芸術は驚異的です！ 風景と風景は絶対に息を呑むものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽も信じられないほどです。 サウンドトラックを聴くだけで、私の魂は盛り上がります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のもう一つの好きな品質は、あなたの年齢に関係なく楽しめることです。 物語は子供のためのものと同じように、大人にとっても面白いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は10月10日です。あなたがアニメを好きであろうとなかろうと、皆のために見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VegetaOver9000/reviews&#34;&gt;VegetaOver9000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle in a word: Astounding     I have never seen an anime that glues people to thei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moleman29&#34;&gt;moleman29&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を理解していませんでした。 私はそれが文化的な違いか何か、私は完全なナンセンスだったかどうかわからない。 私は本当にこの映画を好きになりたいと思っていました。 奇妙なことに、私は私のためにこの映画を壊したものは、ほんの少しだけ私はそれの側面が好きだったと思う。
私はアートとセッティングが大好きで、キャラクターは魅力的です。ここには真剣にオリジナルのアイデアがいくつかあります。
これらのすばらしい面は、映画全体を通して私に、この狂気を結びつける結末を待って、すぐれた部分がすぐに合理化されることを合理化させました。
言うまでもなく、私の希望は未決のままでした。
これを見ることは、5つの別々の映画が一緒に詰め込まれているのを見るようなものです。プロットポイントが上がり、再び対処されることはありません。多くの人の動機が崩れ、最終的には未解決のようです。
非常に多くの質問が未決のまま残っていたので、私はこの映画を見ていて楽しい時間を過ごしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/moleman29/reviews&#34;&gt;moleman29&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At the risk of looking like an uncultured idiot I honestly didn&amp;rsquo;t understand this film. I&amp;rsquo;m not sure  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marayi&#34;&gt;Marayi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、アニメとマンガの世界への私の最初の本当の浸漬でした。 私がスタジオジブリとアニメ番組を探検するだけで十分だったと言えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが既に概要やその他のレビューでそれを見ることができるので、物語の大まかな要約を与えるつもりはありません。 しかし、あなたがファンタジー、蒸気パンクの要素、人間以外の登場人物、そして流れに沿っているような物語なら、私はこの映画を撃つだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、話の一部は時々混乱する可能性があり、最後には未回答の質問がいくつかあるかもしれません。 これが私がその点でより低い評価を与えた理由です。 誰にとってもそうではないかもしれませんが、あなたには十分な行動がないと感じるかもしれませんが、それは想像力のある偉大な冒険物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;風景、細かい空、幻想的な町への私の愛情のために、私の作品は魅力的でした。 多くの瞬間が完璧な壁紙になるでしょう。 それだけでなく、音楽は楽器をベースにしています。かなり重いピアノです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、スタジオジブリ映画を見てみる前に、それらを比較しないように注意してください。 例えば、千里と千尋の上映会を比較すると、違う状況にあって比較しなくても楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142169&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marayi/reviews&#34;&gt;Marayi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was my first real dip into the world of anime and manga. Suffice to say it was enough for me to carry on exploring Studio G &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;milky-zombie&#34;&gt;Milky_Zombie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[イタリアの]
ハウルの動く城と私が見スタジオジブリアニメの第二。
それは（私はまだ明らかではない持っているものがあるもので）特に感動はありませんでした。
時には私はそれは少し退屈な発見（以上終わりませんでした！）
それは本当に私を笑顔に作られたため、いくつかの瞬間に彼を見るために喜びをされて、そしてまだ最も有名な既存の魂の一つです^^
多分喜びでより多くの私は再びそれを行いますが、私は私の意見が改善されるとは思いません。 しかし、実際には決して言うことはありません。
歴史そのものと7の私の判断。
戦争はすべての中で最も私annoiaitaています。
文字は、この雨素晴らしいませんでした！
飛躍[ハウルが初めて表示されたときに最初に、私の小さな心はD°xとしました]
同じ音に適用されます。 私は、彼らが日本語で声であるかを知っているが、イタリア語で心地よいたしません:)
楽しいprocuratomiと7に等しいです。
再び、私は彼を見て喜んでいたが、非常に少し熱意をもって。
最初はありましたが、物語の中で起こって..すべてがsmosciato C_Cを実行しています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11708&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Milky_Zombie/reviews&#34;&gt;Milky_Zombie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[Italian]  Il castello errante di Howl e il secondo anime di Studio Ghibli che vedo.  Non mi ha particola &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;usaking&#34;&gt;usaking&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、魔女が彼女にかけた呪文を打ち破るために長い旅をしなければならない女の子の話を伝えています。 旅の途中で、彼女は彼女を助け、取り返しのつかない通常の自己バックに参加することを決めた特定の人々に会う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROS&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここのストーリーは、過去に作られた数多くの作品から借りていますが、全体としてはプロットはかなりオリジナルです。 おそらく最も借りているのは、ずっと前に作られたディズニー映画の要素です。 邪悪な魔女、人間のような物、および他のデバイスは、以前はすべて使用されていました。 この映画の監督である宮崎は、これらすべての要素を使って、時には幻想と狂気に満ちた豊かな物語を創り出すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の美しい音楽は、久石譲が作ったものです。 知らない人には、これは宮崎からの他のアニメ映画を作ったのと同じ男、そして偉大な北野武志からのいくつかの映画です。 ハウルの動く城のサウンドトラック全体は忘れられないものです。 それは映画のハイライトの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の話はすごいと思っていましたが、遅くなった時がありました。本当に遅いです。 だから私は眠りに落ちて退屈になっていた。 これはおそらく、映画の第1部分と第2部分が大きく異なるためです。 それが映画のいくつかを台無しにするので、私はどのような方法で言うことができません。 しかし、彼らは確かにお互いに異なっています。 ある時点では2つの異なる映画に似ていますが、これはちょっとしたことです。 それはあまりにも多くの映画を占めることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は必見の宮崎映画です。 確かに、それはまるでスピリット・アウェイやその他の映画ほど良くはありませんが、それでも誰にも見逃されるべきではない素晴らしいアニメ作品です。 映画の中に現れる数少ない欠陥が微妙で、不平を言うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75457&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/usaking/reviews&#34;&gt;usaking&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle tells the story of a girl who must go on a long journey to break a spell that was put upon her by a witch. On her journey, she meets certain people who decide to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;airbent&#34;&gt;Airbent&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジブリの他に何を期待できますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画はあらゆる面で豪華な傑作です。 キャラクターは魅力的でユニークで、アートスタイルは美しく、今年見た映画の大部分は楽譜であり、物語は神秘的で魔法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の世界は決して完全には説明されていませんが、多くの場合、これが映画の宇宙から外れてしまうことがあります。この場合、映画はすでに夢中になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこの映画を見る必要があります。 できない場合は、死ぬ前にジブリの姿を見てみてください。 彼らは決して失望しない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80834&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Airbent/reviews&#34;&gt;Airbent&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What else could you expect from Ghibli?     This film is a g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sushiunlimited&#34;&gt;SushiUnlimited&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;個人的に私はこの映画が非常に過大評価されていると思います。 私はそれについて良いことだけを聞いたことがあり、ここに来て、少なくともいくつかの人々が私に同意したことを知ってうれしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の面では、それほど大きくはありませんでした。 ソフィーは特別なことは何もなかったし、非常に明白であったし、ハウルは本当に彼があるはずのキャラクターとしては美しいものではない。 関係もそれほど偉大ではなかった、基本的には一目ぼれの愛でしたが、私は2時間の映画の中で考えてみましょう。実際には関係を築く時間はあまりありませんでしたが、基本的にはソフィールックス 彼は彼女を見て、彼らは深く愛している。 より良い開発ができたかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは私の頭に何が起こったのか疑問に思った。 何も実際に説明されていただけでなく、それがあったはずであり、私は何が起こっていたのか、何が起こっていたのか不思議に思っていました。 この本がすべてのことを詳しく説明していると確信していますが、映画は試しにさえしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれを本当に楽しんでいませんでした。 芸術以外には、本当に楽しかったことはあまりありませんでした。 ストーリーは未発達であり、キャラクターは忘れられていた。 私はスタジオジブリのファンですが、これは間違いなく私の最も好きな映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110791&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SushiUnlimited/reviews&#34;&gt;SushiUnlimited&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Personally I think this movie is very overrated. I&amp;rsquo;ve only heard good things about it and it was nice to come here and see &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;y4nm4n&#34;&gt;y4nm4n&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Howl&amp;rsquo;s Moving Castle」は、間違いなくスタジオジブリの古典の一つで、Diana Wynne Jonesの同名の英国の子供の物語に基づいて、宮崎駿の原案です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジブリのことを聞いたことがないなら、あなたが住んでいた岩の下から這い上がって、もっと仕事を楽しむことをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、友情、愛と信頼の古典的な物語です。 あなたがこれらのための吸盤であれば、それ以上読むことはできず、スクリーニングシーケンスを開始してください。 しかし、まだ販売されていない場合は、さらにあなたを説得させてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Howl&amp;rsquo;s Moving Castle」は、実際にはシンプルで包み込みの物語で、古典的なシンデレラの物語とは違った、しかしそれほど違いはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは若い女の子たちの心を盗んだことで有名なHowlという名の若い魔法使いによって、魔法使い、魔法使い、汚れた怪物、そして素晴らしい魔法の魔法を駆使して紡ぎ出された物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;恥ずかしがっているがまだ独立しているソフィーに何が起こるのかを調べようとしている。 まだ確信していない？ 私は続けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は絶対に素敵で、カラーパレットは神聖です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリは、物語が繁栄するための巨大な働く宇宙を創造する技術は確かに非常にまれです。 ハウルの世界のすべてがとても完璧に流れる。 時代遅れのSteampunk航空機技術から、大胆な花の草原や不吉な山々に至るまで、すべてが合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;豪華な装飾の主な魅力は明らかに、あなたがそれを推測した、ハウルの動く城。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルに関する唯一の不満は、この映画が実際にかなり古いということです。 スタイリストではまだそれは非常に堅実な作品ですが、私はしばしば私は映画の老朽化してより荒い外観、私は何か、特にこの場合は、行うべきではないことを認めなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのシーンには、最初は憂鬱のヒントがノートに収められていますが、徐々に素敵なワルツに変わります。 ピアノでこのトリッキーなワルツを学ぶことは、このレビューをギアに設定するものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;俳優の声はすごく華麗です。私はいくつかのシーンが良いキャラクターの描写をキャラクターの描写に変えるような演説ではない場所に跳ね返ったときに笑いを浮かべます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は非常に手に入れているから非常に愛らしいです。 彼らは非常にバランスがとれており、あまりにも一次元ではありません。
キャラクターの動機ははっきりしていますが、いくつかのシーンでは私はそれをバックアップする意志を疑います。
これは、この映画の唯一の側面です。
そのキャラクターは自分たちのやり方でセットされることを意図しているとはほとんど思えないので、長期的にはうまくいくので、渋いのではなく甘い映画の後味を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はディズニー様式の、サニーなラブストーリーを擁護しているわけではありませんが、「ハウルの動く城」は宝石であることを認めなければなりません。 平易でシンプルな&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の言葉：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の前提はかなり単純ですが、それに合うように作られた宇宙のバックボーンはかなり複雑でした。 物語の論理は、しばしば想像力に多大な影響を与えます。これは、一部の視聴者によって良いと悪い両方に解釈される可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時々、映画は上に引っ張られる傾向があり、場面間の遷移は、可能な限り最適ではない。 ほとんどの人はこれを最も弱い点の1つとして説明しますが、私の意見では、Howlの領域に本当に扉を開いたときに吸い込まれる、夢のような魅惑的な感覚を促進するものが加わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その衝撃は、悲しいことに、「スピリット・アウェイ」が私に与えた影響ほど大きかったわけではありません。驚くほど哲学的な要素が欠けているからです
私の個人的な映画の歴史の頂点にある「千と千尋の神隠し」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ハウルの動く城」は、一番堅実なトップスポットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが今行うことができるのは、あなたが映画を見たい（または見直す）かどうかを決定することだけです。私はあなたにそうするよう説得してくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、人間の生活の中で何百分、何百分なのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69009&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/y4nm4n/reviews&#34;&gt;y4nm4n&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle&amp;rsquo;, undoubtedly one of the Studio Ghibli&amp;rsquo; classics&amp;rsquo; is the brainchild of Hayao Miyazaki, based on the English children&amp;rsquo;s tale of the same name by Diana Wynne Jones.    If you haven&amp;rsquo;t heard of Ghibli, I suggest you crawl from underneath the rock you&amp;rsquo;ve been living under and start enjoying more of their work!      Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story is a classic tale of friendship, love and trust. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;asim&#34;&gt;asim&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;HOwLs移動キャスト
&lt;code&gt;
WeLl&lt;/code&gt;thisは、ファンタジーベースの映画で、マーベラスのキャラクターと華麗なストーリーがあります。基本的には、あなたが何かを達成することができれば何でも達成できます。何が起こっても希望を失うことはなく、結局は成功します。  2人のキャラクターに基づいて、魔法のように老婆とハンサムなマジシャンに変身した「その物語は、その時代の泥棒の周りを回っている。彼らがどうやって会い、人と敵の苦難を遂げているのか？
DO watch&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レガース;アシム
あなたが有益なのをクリックしたいなら `&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/asim/reviews&#34;&gt;asim&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;HOwLs MovING CaStLe  WeLl`this is a fantasy based movie w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heneshi&#34;&gt;Heneshi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはあなたの正面玄関の外に出て行く危険なビジネスです&amp;hellip;それがどこに導いても、この映画も例外ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見すると、この映画はランダム、奇妙、そして全く奇妙に見えるかもしれませんが、あなたがそれにチャンスを与えれば、あなたは失望しません。 物語のメッセージの1つは、あなたがしていることに対して責任を負う必要があるということです。 呪文を唱えたり、バスルームを清掃したり、暖炉のそばに染み込んだりすると、あなたの行動の結果を知る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、今日のステレオタイプの番組から逸脱する、楽しく珍しい映画です。 私はそれを見て完全にお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「生きることに意味がない&amp;hellip;私が美しくはいられないならば」  （申し訳ありません、ちょうどそこに置かなければなりませんでした.XD）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63557&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Heneshi/reviews&#34;&gt;Heneshi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s dangerous business stepping outside your front door&amp;hellip; wherever it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arcadealchemist&#34;&gt;ArcAdeAlchemist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「私は宮崎映画と一緒に成長しなかった」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは当初私の考え方であり、私はこれらのタイプの映画を楽しむためには若くなければならないと感じました。 しかし、その後、私は若い頃に私が見たディズニー映画のすべてについて考えていましたが、今日も見ています。 私は子供のようにこの映画に足を踏み入れました。 すべてを考えずに、楽しい時間を過ごすこと。 今私はすべての小さなことに疑問を抱かせることができた。 これらの映画はとてもうまく話しているので、私は何か驚くべきものを逃していたかもしれないと感じました。 だから先月、私はすべての宮崎映画を見ることにしました。 私の最初のピック？ ああそう非常に批判的に称賛されたスピリットアウェイ。 私はそれが好きでしたか？ まあいいえ私はしなかった。 私の2番目のピックは、Mononoke＆amp; ナウシカ。
ハウルはどこの王子ですか？ 魔法はどうやって動くの？ なぜこれらのモンスターは帽子をかぶっているのですか？ それをする代わりに、私はこの世界を見て、それに抱かれました。 今この映画について覚えておいてほしいのは、物事は本当に素早く奇妙になるということです。彼らは、この世界がどのように機能しているかについて少しは詳しく説明しませんが、少なくともいくつかのことを説明しなければならないと感じています ソフィーが老婆に変わったにもかかわらず一見して）その文だけで変わったように見えるかもしれないが、そのようなことは映画のノルムになる。 速いペースであれば、それに慣れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション - 私が若かったときに映画のコマーシャルが見えるとき、私は奇妙に見えたので私は離れていました。 私が年を取った今、私はそれがとても違うので、それを感謝することができます。 これは宮崎の退役軍人には新しいことではありません。 私のようなあなたの新人が本当にあなたの上に成長するのなら。 特に、城自体が動いている（そして後で動く）ときに、多くの場面で想像力を実際に見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字 - すべての文字は大丈夫です。 私が恋に落ちた人は誰もいませんでしたが、私は嫌いな人もいない人もいませんでした。 ハウルは最初は謎であったが、後で最も偏っている。 かなり恐らくほとんどの双極性の特徴。 ソフィーはちょっと爽やかなメインヒロインとは違っています。 すべての側面のキャラクターはフィルムの奇妙さと楽しみにぴったりと合っています（TURNIP HEAD = D）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン、エンディング＆amp; 個人的な楽しさ - 物語は十分に簡単です。 それは主人公が呪いを解こうとするが、それ以上のものになる。 私は映画が完璧に終わったと感じ、妖精のような結論を出しました。 ディズニーのムービーのカタログで、揺れ動く城がうまくフィットします。 あなたが映画を気に入らなくても、あなたがそれを見ている間に感じた魔法と心を否定することはありません。 私に2時間の両方の事を与えてくれたので、私はそれに9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=136651&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ArcAdeAlchemist/reviews&#34;&gt;ArcAdeAlchemist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;I didn&amp;rsquo;t grow up with Miyazaki Films&amp;rsquo;    This was initially my mindset and I felt I needed to be younger to enjoy these types of movies. But then I thought about all of the Disney movies I watched when I was younger and still watch today. I felt that maybe I was missi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;colorlessking&#34;&gt;ColorlessKing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、多くの理由から私の好きなアニメ映画の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルは、アニメ少年が愛している多くの資質の一つである可愛くて幼稚です。 彼の幼稚さにもかかわらず、彼は素朴な子供ではありません、彼は知っている/多く見た成長した男です。
ソフィーは私にとっても楽しさの源泉でした。 彼女は不愉快な独立したものでも従属的なものでもなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術作品とストーリー・ラインは、どちらも静かで素晴らしいと思いました。 芸術は美しく、とてもうまくいったので、これらの場所で自分を想像するのは簡単で、ストーリーラインは非常にユニークでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34219&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ColorlessKing/reviews&#34;&gt;ColorlessKing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is one of my favorite anime movies fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nightmarerwolf&#34;&gt;NightmareRWolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動いている城、あなたを愛しています。 私が初めてそれを見たとき、私はそれに夢中になり、それを何度も見てきました。 ストーリーはキャラクターと同じように思い出深く、愛らしいものだとわかった。 私は一見シンプルなスタートを楽しんだが、ファンタジーのネクタイは、それよりはるかに大きなものに成長した。 私はキャラクターのデザインとアートを楽しんで、むしろきれいにして本当によかった。 ストーリーが進行するにつれて、私はキャラクターの演技や性格をすべて気に入っていました。 私は本当にかわいらしさを楽しんで、ファンタジーに結びつきました。私は時間がある人にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37949&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NightmareRWolf/reviews&#34;&gt;NightmareRWolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;howl&amp;rsquo;s moving castle, how i love you. the first time i saw  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;novangel&#34;&gt;Novangel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリと宮崎がこの映画を作ったと聞いて、私はそれを見ても傑作になると思っていました。  2人がとても有名である理由がありますが、この映画はその代表的な例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、趣のある都市で控えめな帽子屋を所有するソフィーと呼ばれる若い少女の周りを回っています。 映画の始まりの直後、彼女は彼女の姉妹を訪問する途中でハウルという奇妙なウィザードを実行します。 ハウルを追いかけているゴミの魔女は、彼女の帽子屋を訪れ、その後彼女を古い老いた女性に変えます。 ここから、ソフィーは、彼女の呪いを壊す方法を見つけようとしています。奇妙な動く城を訪れて、再びハウルに会うと、彼女は清掃用の女性として自分を偽装し、2人は冒険に乗り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は実際イギリスの作家の本を元にしているのですが、宮崎は元の資料に忠実に自分自身で作っていますが、私は自分自身でこの本を読んでいませんが、 その映画を楽しいものとして見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーには宮崎の商標、飛行船の数、戦国、暗い色々なものがあり、どれくらい使っても年齢は変わらない。 プロットはとても楽しかったですが、それはややシンプルだと批判している人もいますが、それは間違いありません。想像力豊かで、世界で最も複雑なプロットはないかもしれませんが、 個人的に単一の欠陥を見ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジブリから期待されるようなアニメーションは抜群で、とても流動的で滑らかで、風景は美しく、本当に独特の魅力があります。 ほとんどのジブリの映画のように、それは非常に没入型の世界を持っています、通り、都市、文字はすべて非常に多くの人生でいっぱいです。 私はそれが他の方法でアニメ化されているのを実際に見ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションを説明するときに触れたように、キャラクターは人生でいっぱいで、1秒間あなたを退屈させることはありません。 特に私の好きなキャラクターの1つは、小さい炎の形で存在する火の悪魔であるCalciferでなければならず、彼は見ることが絶対的な喜びであり、壮大な創造物であり、他の人物も同じ価値があると言われています。 彼らは最初から好きになってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深い事実は、HowlはChristian Daleの英語のダブで実際に発音されましたが、私は英語のダブを見たことがないので、私はコメントできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は絶対に美しく、映画には完全に付随しています。声優はそれほど良いものではなく、俳優は非常に才能があります。そして、カルティファーもこのエリアでとても明るく輝いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私はそれを完全な10/10、トップマークを与えました、おそらく私は誇張していますが、私はこの映画を断ち切る方法を見つけることができません。それは見て魅力的です。 それを何度も見ることができました。 あなたが誰であろうと、この映画を楽しむ可能性が高い、Howl&amp;rsquo;s Moving Castleはみんなのために何かを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82508&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Novangel/reviews&#34;&gt;Novangel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having heard that this film was created by Studio Ghibli and Miyazaki I already knew it was going to be a masterpiece even before I watched it. There&amp;rsquo;s a reason why the two are so renowned, this film is a prime example of that.    Howl&amp;rsquo;s Moving Castle revolves around a young girl called Sophie who owns a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thompson-twin&#34;&gt;thompson_twin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私の最初のレビューなので、最大ではないかもしれませんのでご注意ください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ハウルの動く城の話は、映画の中で最も弱い場所の一つです。 私には、物事はランダムに、少し速く起こったようだった。 このため私は6と評価した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私が宮崎映画を愛する理由の1つは、アニメーションのためです。 彼はいつも素晴らしい仕事をしています。 この映画のMのお気に入りの部分は、Howlの城で、彼が背景に信じられないほど大量のディテールをどのように置いているかです。 羽生が文字で表現をアニメーション化する方法は非常にユニークです。
簡単にアニメーション部分を10と評価しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：この映画の音楽は単に素晴らしいです。 すべての音楽が各シーンに完璧にフィットします。 各キャラクターの声優も完璧にフィットします。 これを10と評価しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：それぞれのキャラクターは、特性が異なります。 しかし私のために、各キャラクターは愛らしい、魔女の魔女でさえあった。 カブの頭とCalciferは面白いキャラクターのようでした。 ソフィーはすべてのキャラクターをもっと気にしていて、ハウルはもっと神秘的でした。
文字については、8と評価されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこの映画を何度も見てきましたが、いつも見て楽しんでいました。 ハウルの動く城は、私の好きなスタジオジブリ映画のひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：プロットは少し不足しているかもしれませんが、他のものは間違いなくそれを補うものです。 サウンドトラックからアニメーションまで、この映画は単に素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32507&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thompson_twin/reviews&#34;&gt;thompson_twin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Please note that this is my first review, so it may not be the greatest.)    Story: The story of Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is one of the weakest sp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ibloodyrosei&#34;&gt;IBloodyroseI&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメは本を元にしていますが、宮崎駿はそれを自分の作品にしています。 素晴らしい風景や美しい音楽など、スタジオ「ジブリ」の好きな点を追加します。 すべてに魂がある世界。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの最も難しい点は、キャラクターの内面世界です。 新しいものは外見の変形です。 見ている間、みんな本当の姿をとっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソフィー・ハッター - この物語の主人公。 彼女の姓は、彼女の仕事について多くのことを私たちに伝えています。 彼女は祖母になる。 しかし、真実は彼女の人生がまったく変わらないことです。 彼女の外見だけが変更されましたが、彼女の人生は変わりませんでした。 彼女は閉じたが、彼女はどの力を持っているのか分からない。 ソフィーは非常に強く責任ある人物であり、彼女の性格は時間通りに示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウル - 別の主人公。 彼は大人だが、一方で彼は成熟していない。 彼は大人の姿でティーンエイジャーです。 ハウルは心理学者のための真の発見です。 アニメの間、彼は変化し、本当に彼の&amp;rdquo;家族&amp;rdquo;を保護し、人を近づけることができる人になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメに戦争の理由はなく、戦争には何の理由もないことがわかります。 それは唯一の憎悪の実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮崎駿は注目に値する深いアニメを作り出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31992&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IBloodyroseI/reviews&#34;&gt;IBloodyroseI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The anime is based on the book, but Hayao Miyazaki makes it his own work. He “adds” favorite points of studio “Ghibli &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yakuri&#34;&gt;Yakuri&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリのファンとファン以外の方のための素晴らしい映画。 物語は非常にあなたの注意をキャッチし、キャラクターは少しステレオタイプ（主に二次的なもの）ではない場合、愛想があります。 エンディングは、すべてのプロットを解決しようと急いで感じるが、少なくともそれは提供する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちなみに、ジブリの女性キャラクターたちは、肩の長さを短くして髪をカットするのはどうですか？ 真剣に：シート、ソフィー、ナウシカ&amp;hellip;それらのすべては、短い髪で始めるか、それで終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14294&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yakuri/reviews&#34;&gt;Yakuri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A great movie for both fans and non-fans of Studi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dalekqueen&#34;&gt;DalekQueen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は素晴らしいです！ 美しい芸術作品。 高品質のアニメーション。 血まみれで暴力的ではない反戦メッセージを出します。 深い3次元文字。 私はこのアニメをみんなにお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77017&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DalekQueen/reviews&#34;&gt;DalekQueen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie is great!  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;muks&#34;&gt;muks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ハウルの動く城」が純粋な幸福だったのを見たときに感じたこと。 物語は真ん中にちょっとひねった「ハッピーエンド」の一種でした。 すべての視聴者が理解するための深刻な教訓と相まって、多くの行動と魔法。 私はそれを数回見たことが大好きでした。 芸術はシンプルでシンプルなので、映画はきれいになり、とても軽く楽しい映画であるという印象を放つ。 物語のキャラクターは非常によく描かれていた。 それは実際には映画があまり重視していないけれども、それぞれのキャラクターの過去について私は好奇心をそそられました。 うまくいけば、私は本を読むことができるでしょう。 全体的に、私は本当にこの映画を楽しんで、私はそれを何度も何度も見ていると言うことをためらっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20455&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/muks/reviews&#34;&gt;muks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What I felt when I watched &amp;lsquo;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle&amp;rsquo; was pure happiness. The  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snow-hime&#34;&gt;snow_hime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは柔らかくて穏やかなテーマの音楽を持っています。それは順調に進み、各キャラクターの位置を教えます。キャラクターのデザインはかなり面白く、キャラクターの声もよく聞こえます 優秀な..私はそれが優れたアニメ映画だと言うことができる最後に&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/snow_hime/reviews&#34;&gt;snow_hime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;the story has a gentle subject w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imai&#34;&gt;Imai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;昔の時代にも自分の財産があるのですが、Howl&amp;rsquo;s Moving Castleは偉大なアニメが大好きな印象を与えてくれた宝物の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれのために10/10を与えるだろう！  （推奨）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は面白いですが、誰もが今日思うほどユニークではありません。 しかしそれはそれ自身の方法で特別です。 アニメーションはいいです、音楽はそれにもっとあなたを連れて行きます、文字はプレーンな予約された女性、強力な豪華な/金髪の男と彼の一緒のかわいい弟子のように典型的かもしれませんが、それの残りの部分は、 それについて他に何が共通するのかを心に留めてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが冒険、魔法、そして愛に満ちていたので、それがどのように作られたのが大好きです。そうです、愛と呪いの異なる顔（あなたがそれを見たなら、あなたは私が何を意味するか知っています！ 私はそれを数回見ましたが、物語の中には素晴らしいレッスンがあり、それはただのものではないという理由で、それを見て疲れることはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮崎駿の作品を見上げるよりもはるかに価値があったので、それを見てうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14426&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Imai/reviews&#34;&gt;Imai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Even the old times have their own treasures, well Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is one of those treasures I&amp;rsquo;d say tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldvision&#34;&gt;worldvision&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は宮崎駿の映画のほとんどを見てきましたが、私はそれぞれの映画に恋していました。 すべての映画は素晴らしい作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの物語はもともと別の作家のものだと知っていますが、あなたはこの映画で宮崎のすばらしさを感じることができます。 彼のスタイルで味わいます。 いつものように、彼の作品はいつも私たちを魔法の世界に導くでしょう。 それは常に楽しい、心温まる、刺激的で、非常に冒険的です。 確かに、宮崎の作品は、常にキャラクターとこの映画、戦争と魔法のための無限の冒険でいっぱいです。 ラブストーリーの部分はあまりにも劇的ではなく、むしろ心温まると非常に感動的で、宮崎のすべての作品の商標です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮崎の魅力的な商標の1つは、彼のキャラクターは常に強い意欲的で親切な人格で描かれているということです。 彼らの人生の困難や障害にもかかわらず、ただ前進するキャラクターを見ることはすばらしいことです。 それは刺激的です。 そして、誰も宮崎のような文字の驚くべき性質を見せてくれる方がいいです。 彼のキャラクターは典型的なように見えるかもしれませんが、彼はキャラクターだけが持っているこのシグネチャーを持っています。 他のクリシェの文字からそれらを分離するもの。 私はこの映画のほとんどすべてのキャラクターを愛し、サポートキャラクターさえも非常に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、宮崎に関する最も華麗なのは、彼のイラストレーションと作品です。 それは非常に詳細であり、壮大な背景やグラフィックがすべて素晴らしいことを見ています。 いいえ、それは驚くべきことを超えています。 それがハリウッドの映画と正面から戦う理由はこれだけです。 残業、あなたは彼の作品が成熟し、この映画に非常によく示されていることがわかります。 彼の想像力は魅力的で魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮崎駿はもう一度やりました！ この男が賞を受賞したことは間違いない。 この映画は、宮崎の以前の作品だけでなく、私が見たアニメ映画をすべて征服します。 私は次の仕事が来るのを待つことができません。 私は予期して死んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79644&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldvision/reviews&#34;&gt;worldvision&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’ve watched almost all of Hayao Miyasaki’s films and I’ve been in love with every each of them. Every film is such a magnificent work.    I know that the story is originally from another author  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;katsup-1&#34;&gt;katsup&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を私の好きな宮崎映画のひとつだから何度も見てきたので、レビューを書いてみませんか？ 私はまた、映画よりもはるかに異なる方向を取っている本を読んだ。 そして、はい、それは私が高く評価するように見えるかもしれませんが、いくつかの私は9または10の間にあった、と私は数量評価に反映されないかもしれない嫌いなことを説明した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは、ソフィーという名前の女の子について話しています。ソフィーは年老いた女性になって、移動する城でHowlという名前のウィザードと一緒に住んでいます。 ストーリーは、この映画では欠けていると感じた唯一の部分です。 私は映画のほうがはるかに優れているとはいえ、本を読んだ後でそのストーリーに多くの欠陥があることを認めなければならない。 全体として、私は多くの戦争シーンが過度に演奏され、多くの疑問を残していると感じました。 彼らは説明することでより良い仕事をすることができたことを通して、たくさんの小さなものもありました。 映画を何度も見た後でも、私はいくつかのシーンを完全に説明することはできず、映画についてはまだ質問があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：アニメーションはすごく魅力的で、多くの背景がリアルに見えます。 私はまた、私はソフィーがどのようにアニメーション化されているか、アニメーションを見るだけで老化/退行している時を伝えるのがとても簡単であることに感心しています（彼女の声も役に立ちます）。 これは私が見た中で最も印象的な宮崎の芸術であり、私は本当にそれを上手くいくことはほとんど見ていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はこの映画の音楽がとても美しいと言って始めます。 私はこの映画のすべての単一のバックグラウンドミュージックを愛し、私があまり好きではない唯一の曲は、最後に演じる言葉のテーマです。 美しいサウンドトラックを除いて、映画のサウンドは非常に死んでいます。 ソフィーの骨を聴くことは、老人が本当に苦痛であることを痛感し、ソフィーの声が気に入らない限り、彼女の性格は、キャラクターを描写する上で素晴らしい仕事をします。 私は、映画のすべての精液も良いと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：この映画のキャラクターは、プロットの閉鎖の欠如を補うものです。 それぞれのキャラクターは良い点を持っています。 私は個人的にほとんどすべてのキャラクターを崇拝しますが、私はソフィーが本当に好きです。  Calcifer、Heen、およびTurnipの頭は、そのような愛らしいおもしろいキャラクターである（そして、HeenとTurnipは映画全体にほとんどない）。 ハウルもまた別の愛らしいキャラクターです。 キャラクターには異なる性格があり、少なくとも1文字以上を好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：明らかに私はこの映画をたくさん楽しんでいます。 私は何度もそれを見てきました！ 私はアニメーションに畏敬の念を抱いてそこに座り、キャラクターを共感します。 それは私が見たいと思っている映画の一つであり、私はそれをまだ飽きさせていません。 私は最後に向かって、戦争に重点を置いて少し退屈だと言わなければならないが、それはたかだか15分しか持続しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は見る価値があり、たとえあなたがそれを見てそれが気に入らなかったとしても、それは映画なので2時間しか観賞しませんでした。 私はそれが宮崎のより良い作品のうちの一つだと思う。 あなたが時間や興味を持っていれば、本をチェックアウトする価値はあると思います。 それはSophieとHowlの間のロマンスがはるかに少なくなっていますが、MarklとSophieの姉妹（彼女は小説に複数の人がいます）にはさらに多くのキャラクターの発展がもたらされます。 しかし、そうでなければ、映画を見てください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2451&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/katsup/reviews&#34;&gt;katsup&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have watched this movie many many times since it is one of my favorite Miyazaki films, so why not write a review? I have also read the book, which takes a much different direction than the film does. And yes, it may seem like I rate highly but for some i was between 9 or 10, and I have explained things that I disliked that may not reflect in my &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iamjoe-1&#34;&gt;iamjoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、スタジオジブリから出てくる映画の中で最も高い評価を受けていなければなりません。 この不道徳な映画は、ダイアナ・ウィン・ロスのさらに不道徳な本や、敗者が呼ばれたものに基づいていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、宮崎はひどい話を変えて半ばにしました。 多くの人が変更について苦情を言いましたが、私は犬の服を靴から拭き取るために使うページについての映画を見たくないので、うれしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしい、最高品質だったが、そのような無駄 - 他のすべてはかなりばかげていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルは敗者だし、私はそれが嫌いであることを知っている。「OOOHHH、彼はすごい！ そして、とてもtraaagic。 彼はemo、あなたdorksです。 彼が金髪なのでちょうど彼をよりemoにしないでください。 だから、私たちは無責任な主導権を手に入れ、耳障りなソフィーを見るようにした。 それについての唯一の良いことは、彼女が老いて恐ろしいとき、彼女は実際には耐えられるということでした。 最高のキャラクターは、彼が話をしなかったので、正直なところ、いたずらだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は目が覚めて、それだけです。 もしあなたが好きなら、あなたは文学にひどい味があります。あなたの愛する小説がアニメ化されているのを見たことがあるかもしれないし、あるいは2つ、あなたはハワイが好きで、Howlはとてもハワイです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを見ないでください。 ジブリの映画を見直したり、サリンジャー、オーステン、ドストエフスキー、プラッツェット、ディケンズを読んでみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8942&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iamjoe/reviews&#34;&gt;iamjoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This has to be the most overrated movie to come out from Studio Ghibli. This unfabulous movie was based on the even more unfabulou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venneh-1&#34;&gt;Venneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトル：ハウルの動く城&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノヴェル、アニメ：ハウルの動く城は元々、1986年にダイアナ・ウィン・ジョーンズによって書かれた若者のファンタジー小説であった。1987年にボストン・グローブホーンブック賞を受賞し、子供と若者のALA注目ブックにも選ばれた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城はスタジオジブリ（崖の上のポニョ）によって制作され、宮崎駿監督（風の谷のナウシカ）が監督した。 ハウルは2004年11月20日に日本の劇場でリリースされ、2005年6月10日からディズニーから舞台でダビングされ、DVDでサブベイトされ、ダビングされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ソフィー・ハッターは若い、自己意識的な若い女性で、ウィザードハウルと遭遇した後、有害な魔女の90歳の体に呪われ、誰にも話せません 呪いについて 彼女はゴミ箱に入ってしまい、アニメのカブの頭の中に浮かんだ空の助けを借りて、ハウルの家を見つけることになります。 歩くこと、城の合併。 彼女の呪文を打ち砕くために、彼女は城に力を与える火の悪魔との契約を結ぶ。 彼女が彼の呪文を壊すことができれば、ハウルも誰にも話せない。彼は彼女を壊すだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、必ずしもジブリの最強の映画のひとつではなく、賢明な物語です。 多くの異なるプロット要素が浮かび上がっていますが、多くの説明や、開発についてさえ問題はありません。 あたかもどのプロット要素に焦点を当てたいのかを決めることができないかのように、映画のようなものが場面から場面まで漂うだけです。 おそらくこれの最大の例は、ソフィーの呪いです。 彼女は若くて年上に見える時期が映画にある。 この身体的な外観の違いは自信に結びついていることが示唆されていますが、それは決して説明されていません。 終わりは、すべてが素早く素早く包み込まれて突然プロット要素がポップアップするという説明がほとんどまたはまったくないので、不満足なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターそのものはかなりよく洗練されていて、少なくとも興味をそそられている。 ソフィー、ソフィー、マルイフ、ソフィー、マルシェル、ハウルが火の中で話をするなど、本当に輝いている場所がこのキャラクターの周りにあるこの映画の瞬間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元の小説の観点から見れば、Howlはいい言い直しです。 小説の基本的なプロット要素はほとんど変化していませんが、実際のプロットの多くは変更されています。 あなたが小説のより緩い言い直しを気にしないなら、あなたはこれでうまくいくはずです。 しかし、小説が画面上に正確に翻訳されていることを探しているなら、これを見たくないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART：スタジオジブリといつものように、このための芸術は美しいものではありません。 しかし、アートで私にとって目立つ3つの大きなものがあります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-城。 私はこのことがどれほど複雑であるかについて十分に言えません。 デザインそのものは驚くほど慎重に考えられています。動きのアニメーションと、小さな部分全体を動かして操作することは、大規模な全体の一部として、非常にスムーズです。
 - 使用されている魔法とは何か。 信じられないほど創造されました。特に、それが人格から人格までどのように現れ、美しく複雑な細部があります。
 - 戦争の順序。 信じられないほど現実的で壊滅的なことだが、イラク戦争と爆撃が始まったばかりの間に、これに対する生産が行われていたことに注目すべきである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MUSIC：彼はいつものように久石譲が作曲しています。 彼の音楽は通常の和音とプログレッションのほとんどを持っていますが、ここの音楽はメインテーマソングのいくつかの楽器で変化する傾向があります。 彼が今までに行ったことのない最大のサウンドトラックではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;清水：これのためのキャストは声の仕事にかなり新しいですが、表示されません。 これにはいくつかの優れたパフォーマンスがあります。特に、Calciferの声優です。 私は実際にサブと同じように約ダビングが好きなので、私はここで任意のキャストの好みを設定することはできません。 私はソフィーのための単一のseiyuuがあることを、彼女が若いか古いかどうか、ちょうどあなたにseiyuuの範囲を示すので好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VOICE ACTORS：このための英語のダブは、公演のかなり大きな名前を持っています。 クリスチャンベールはかなり良い仕事をしています（とバットマン！を使用しても）ハウルとして、ジーンシモンズはソフィーの古いバージョンとして素晴らしい仕事をします（私は本当に理解していないものの、なぜここに別の声優 ）、Billie CrystalはCalciferのコメディー・リリーフであり、Lauren Bacallは素晴らしいWitch of the Wasteであり、Crispin Freemanは数行にまで及んでいます。 全体として、堅実なパフォーマンス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブ：私はこれについての冗談のために何も批判を全く持っていません。 翻訳は正確に行われ、元の意味を意図的に流すことはなく、かなりうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LENGTH：映画は時々ドラッグされる傾向があります。特に、映画がシーンからシーンに浮かぶ傾向があります。 しかし、全体的には夢のようだと感じています。そして、あなたはどこに時間がなくなったのか気付かない傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：ジブリの最高のストーリーやスコアではありませんが、素晴らしいキャラクター、驚くほどのアニメーション、かなりのダブ、そして両方の言語でのキャストがまだあります。 夢のような映画、雨の午後に良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
アート：9/10
音楽：7/10
清水：8/10
ボイス・アクター：8/10
ダブ：8/10
長さ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：55/70;  79％（C +）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14649&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venneh/reviews&#34;&gt;Venneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TITLE: How&amp;rsquo;s Moving Castle    NOVEL, ANIME: Howl&amp;rsquo;s Moving Castle was originally a young-adult fantasy novel written by Diana Wynne Jones in 1986. It won a Boston Globe-Horn Book Award in 1987, and was also was designated an ALA Notable Book for children and young adults.    Howl&amp;rsquo;s Moving Castle was produced by Studio Ghibli (Ponyo on the Cliff, Spirited Away), and directed by Hayao Miyazaki (Spirited Away, Nausicaa of the Valley of the Wind). Howl was released in theatres in Japan on November 20th, 2004, and showed dubbed in theatres Stateside starting &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiriska-1&#34;&gt;kiriska&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのことを見て待っていることが、宮崎のファンには悪いと思っていましたが、それを見ても私の長い迷惑に悩まされませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - この映画は明らかに本をベースにしていましたが、私が本を読んでいないので、私はこの映画をすべて自分の作品として、良いか悪いと判断しています。 だから、これは勇気と恐怖に直面する話であると思いますが、それは私が本当にわからないようなラウンドアバウトで近づいています。 映画の前提は、ソフィーが老婦人に魅了されているということです。ほぼ完全にランダムなように見えました。 そのポイントは何でしたか？ それらの質問は、私のために、映画の過程を通してばかげた回数繰り返しました。 確かに、ほとんどのシーンは、韻や理由を付けずにつながっているように思われました。 結局のところ、映画の焦点はHowlと彼の悩みに落ちました。それはSophieの初期のジレンマを完全に忘れてしまったことを除いては問題ありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの点で、Howl&amp;rsquo;sは私に、スピリット・アウェイのことを思い出させました。折衷的なキャラクター集団は、すべて自分の問題と目標を持っていました。 しかし、スピリット・アウェイは初期の物語とテーマを維持し、覚えていましたが、Howl&amp;rsquo;s Moving Castleは真剣にその場にいました。 ソフィーの問題がハウルズに後れを取っていたように見え、映画の中に城のメンバーとしての彼女の地位さえあり、助手の一人はそれほど重要ではないように思えました。 私を最も悩ませた事の一つは、ソフィーの呪文が深さについて決して説明されなかったという事実でした。あなたが知っていたことは、誰にも話すことができなかったことでした。（ほとんどのキャラクターは、 とにかく伝えることができる）。 呪文が徐々に消えていくように見えるものは何も説明されなかった。 ソフィーが自分の老いたようにランダムに登場したとき、それが本当のものか夢のものかは決して決して分かりませんでした。 最終的に、彼女はゆっくりと元気を取り戻していたと受け入れられましたが、それでも、理由は不明でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦争の問題もあります。 映画全体を通して、それは何よりも背景要素のように思えました。 なぜ戦争が起こっているのか、誰が戦っているのかを話したことはありませんでした。 したがって、指導者が魔法の民の援助を要求していたとしても、それはあまり重要ではないように思われた。 ある意味では、私たちのキャラクターの事柄とその周りの世界との間に明確な隔たりがあるように見えるので、この印象は興味深いものです。 戦争にもかかわらず、彼らは非常に頻繁に攻撃する飛行船やハウルのその後の怪我でさえ、彼ら自身の小さな世界にいる。 それがなぜ、それが肯定的か否定的な要素かは分かりませんが、それはすべて同じです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 私はこの映画のどのキャラクターにも感銘を受けていませんでした。 それらのほとんどは、個性と目標の両方において宮崎にとって典型的であるように見え、結果的に予測可能であった。 ソフィーは家族や友人のために最高のものを求めている、すべての&amp;rdquo;良い&amp;rdquo;キャラクターです。 ハウルは偉大な力と内部の不安を持つ神秘的なものです。  Calciferは彼の主人と一見良い関係にもかかわらず、ちょうど自由になりたい、シャープで舌で、皮肉な人です。  Marklはただの良い子供で、若い人を除いてSophieと同じ静脈で多かれ少なかれ、Scarecrowも同様の性格です。 廃棄物の魔女は完全にステレオタイプの半悪者で、スルリマンもそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの非常にフラットな性格を拡大しようとしているのは確かですが、あたかもどれが成功しているかのようには感じられません。 ソフィーの魅力と最終的なハウルの愛はちょっと面白かったですが、その感情は彼女の性格の典型的な良さに非常に簡単に帰せられ、ハウルが彼女の愛情を持つことは非常に特別だったようでした。 同様に、ソフィーに対するハウルの気持ちは、ジェネリックに見えるかもしれません。あるいは、おそらく彼（そして他のすべての人物）は、純粋さに非常に多くの欠陥がないように、彼女の良さに魅力を感じるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ARTSTYLE＆amp; アニメーション - これは簡単に映画全体に最も貢献するものです。 私たちがスタジオジブリから期待したように、Howl&amp;rsquo;s Moving Castleは非常に美しい映画でした。 非常に詳細な背景レンダリングはすばらしかったし、あらゆる種類の幻想的な要素を取り入れ、環境に素晴らしい個性を与えました。 通りや店舗は魅力的で陽気で、暗い路地は自分の謎を抱いていました。 このキャラクターは、すべて人間のものとハーピーのような形の間で滑らかに変形した、特にハウルの素晴らしくアニメーション化されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;城のデザインは特に楽しいものでした。 多少の金属部品の巨大な山のように、その均一性の欠如は見る人に多くの見方を与え、それはすべて面白かった。 また、城の中の部屋やホールを見て、契約して、Howlがそれらをマジックしたように拡大することも素晴らしいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 - 私は特に素晴らしいことは何も覚えていませんが、ほとんどの音楽が彼らのシーンに満足していると言っても過言ではないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優 - 私はその映画が伏せられているのを見ただけです。 声は平均的なものでしたが、俳優の才能の欠如よりもキャラクターの平坦性のために、それ以上のことが言えます。  Calciferは、特に記憶に残る声を出した唯一の人です。ちょっと笑われ、ちょっとした声でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般 - ハウルの動く城は、見るにはとても楽しい映画でした。 ビジュアルは豪華で、すべてがスムーズにアニメーション化されています。 残念ながら、ストーリーとキャラクターは間違いなくたくさん残っていました。 私が全部をミュートで（または字幕なしで）見た場合、私が同じ印象を得た可能性がある物質はほとんどありませんでした。 私は、元の小説が優れていると言われてきました。そして、宮崎の没落は、他人の仕事を適応させようとしているということだけではないかと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5365&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kiriska/reviews&#34;&gt;kiriska&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d figured that waiting so long to see this made me a bad Miyazaki fan, but after seeing it, I wasn&amp;rsquo;t much bothered by my long delay anymore.    STORY - This movie was apparently based off a book, but as I haven&amp;rsquo;t read the book, I&amp;rsquo;m judging this movie as a work all on its own, for better or worse. So I suppose this was, in a way, a story about courage and facing one&amp;rsquo;s fears, but it was approached in such a roundabout way that I&amp;rsquo;m really not sure, even now. The premise of the movie &amp;ndash; Sophie getting bewitched into an old woman &amp;ndash; seemed almost completely random, and I was left wondering why? and what &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ajrocca-1&#34;&gt;AJRocca&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ダイアナ・ウィン・ジョーンズの本をもとに、スピリット・アウェイ（別の宮崎映画）を見てハウルの動く城に近づいた。 オープニングシーンを見て、私たちは大型ウォーキングメタルシャック、タイトルの「動く城」に紹介されます。 私は正直なところ、最初に映画を作るべきかどうか分からなかったが、その場面だけで、映画のアニメーションは、まるでスピリット・アウェイと同じくらいうまくいかないことが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはソフィー・ハッターと彼女の街インガリーという若い女の子に紹介され、彼女は帽子屋を経営しています。 どうやら隣国との戦争が起こっているので、ファイナルファンタジー飛行艦隊を含め、数多くの活気にあふれた軍艦を見ることができます。 この中にはハウルと呼ばれる魔法使いがいます。ウィザードは「魔女の魔女」と呼ばれる魔女に追われています。 とにかく多くの話が出てくると、Sophieは少し悩み、Howlによって救われてしまいます。しかし、Howlとの関連性があるだけでSophieに魔法をかけるように、Witch of the Wasteを動揺させるようです。 これは、ストーリーの主要部分が始まるところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮崎映画から期待されているように、私たちは常に緑豊かな風景や細部の景観に夢中になっています。実際には、映画は少しゆっくりと動きます 。 しかし、それは2時間の長さですが、これは映画のストーリーを奪うものではありません。 この映画には、小さな動物の助言、火の話、魅了された虚像、形を変える魔法使いなど、活発で興味深いキャラクターが満載です。 あなたがこの映画を見れば、あなたは間違いなく治療になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の一点として、私がやったのと同じ間違いをしてはいけません。そして、この映画を千と千尋の神隠しと比較してください。 彼らは何も似ていません（一つは、この映画は日本でも行われません）。 私は「千と千尋の神隠し」を楽しんでいたにもかかわらず、私はこの映画がまったく同じであるとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンガス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AJRocca/reviews&#34;&gt;AJRocca&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Based on the book by Diana Wynne Jones, I approached Howl&amp;rsquo;s Moving Castle after seeing Spirited Away (another Miyazaki film). Watching the opening scene we are introduced to a massive walking &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anime-cat-1&#34;&gt;anime-cat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、非常に高く評価され、愛されている映画です。 私は私がそれを見たので私が欠けていたものを見たいと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、帽子屋を所有するSophieという女性のことです。 彼女の妹に会う途中で、Sophieはハンサムという名のハンサムな魔法使いによって仲間から救われます。 ゴミの魔女はそれから、嫉妬からソフィーに魔法をかける。 彼女の古い自己を回復する旅で、彼女はクリーナーとして移動する城に終わる。 その後、魔法、秘密、養子縁組、戦争がたくさんありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10  - 多くの人が私があまりにも多くの慈悲をもって物語を刻んでいると言います。私はそれに同意します。 この映画のプロットはどこにでもありました。 ストーリーラインが拾い始めたとき、それは他のもので溺れてしまうだろう。 徹底的に解決されたり、説明されたことはありませんでした。 私は魔法と時々ユーモアが好きでしたが、彼らは何にも導かれませんでした。 最後に、私は浮気を感じ、実際の結末を奪われました。
アート＆amp; amp; サウンド9.5 / 10  - これはこの映画が輝く場所です。 アートとサウンドはどちらも例外的でした。 すべてのシングルシーンの風景は非常に詳細で、私の好きな風景はハウルの部屋の複雑な詳細です。 芸術は完璧に完成し、音楽もアートと一緒になっていった。 音楽は時代遅れであり、気分を完全に設定しました。
キャラクター8/10  - 私はヒロインソフィーを絶対に愛しました。 彼女は面白い人格を持っていて、私は状況に対する彼女のコメントや反応が好きだった。 廃棄物の魔女、Calcifer、MarklとTurnipも本当に良い特性を持っていて、彼らはショーを面白く保ちました。 私はハウルが最善の方法で描かれていたとは思わない、時には彼は非常に弱いキャラクターだったと神秘的ではなく、彼は不足していたとして下げていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、7/10、それは美術の完璧さのためにそれほどスコアを下げることはできませんでした。 他の視聴者ほどこのアニメを楽しんだとは思えませんが、世界中の問題を解決するキスを楽しむなら、それはまだ価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117523&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anime-cat/reviews&#34;&gt;anime-cat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is a movie which is greatly acclaimed and loved. I wanted to see what I was missing out on so I watched it.     This movie is about a woman named Sophie who owns a hat shop. On &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jal90-1&#34;&gt;jal90&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリの映画が大好きです。 これまでのところ、宮崎は私の好きなアニメ作家だと言っても過言ではないと思います。私はこの男の仕事とアニメーションの考え方に反映された彼の理想に匹敵するほど成長したので、 私は、どんな形でも自分のスタイルとのより深いつながりを考えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが、「ハウルの動く城」が私の最初の眺めでは、深刻な失望であった理由です。 宮崎の映画が私を世界に移送してくれなかったのは初めてのことでした。 しかし、ほぼ2年後、この映画についてもう一度見てみると、私はもう一度それを見てきましたが、これは他の作品とは関係していましたが、「ハウル」は今でも宮崎の映画の私の棘であり、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、ここに紹介された世界は素晴らしいです。 これはおそらく、宮崎が今まで行ってきた最も豪華で視覚的な映画です。景色、印象的なイメージの多くの痕跡、そしてもちろん久石譲が別の堅実なパフォーマンスを見せています。 感覚の喜び、見て、聞くことのような美しい経験は確かに価値のあるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは多くのプロットホールやキャラクターの行動の突然の変化の理由ではありません。 つまり、同じように、宮崎とそのアニメーターのグループの技術的知識だけでは、本当に目立つ経験がありますが、そのストーリーは常に欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は真剣にこの魅惑的な世界についての解釈と理論で私のレビューを記入できるようにしたいと思いますが、かなり正直なところ、私の関心を守り続ける糸が見つかりませんでした。 私は、私の意見では、映画が私に教えようとしていることに感情や関与を吸い取っている明確なキャラクターと物語の不一致が何であるかを見ることができません。 私は、誰かを台無しにするのを避けるために特定の場面には行かないだろうが、私は物語に私を紹介し、彼女の目からの出来事を見せてくれるはずの女の子、Sophieが見えることは本当に残念だと言うだろう。 彼女の周りに起こっているいくつかの魔法の出来事では、廃棄物の魔女や反応など、多くの要素とのやりとりが変わらないと変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインの構築は非常に貧弱で、それは急いでばかげているエンドシーンに完全に示されています。なぜ、いくつかのキャラクターがいくつかの関連する決定を下す理由を知りません。 本当に、本当に怠け者で、不満足です。 私は元のソースは知らないが、小説が良いかもしれないし悪いかもしれないという事実が映画の質に影響を及ぼしてはならないということを確かめるために宮崎を十分に知っている。 それを自分の主題や心配に合わせるために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この場合、プロットラインは二次的であると言われています。それは、ロジックが必要でない魔法がいっぱいの世界を巡る魅力的な旅行と見なされるべきです。 映画。 私はその声明でそれ以上に同意できませんでした。 宮崎の作品での私の経験の中で、私は彼の映画を見ていると、彼のことを思い起こさせてくれました。 同じく最も直線的で最も複雑な物語でも、「スピリット・アウェイ」では、すべてのイベントが内部論理に従うように試みるので、プロットはここにあり、避けられないものです。 それは &amp;lsquo;Howl&amp;rsquo;でも起こるはずです。 それが幻想的で奇妙な要素で満たされているという事実は、ストーリーテリングが明るく矛盾したものにするための有効な言い訳ではなく、もちろんそれが必要であるという事実を変えない。 それがそうであることが明確に意図されているときはもっとそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はこの作品が芸術的側面で非常に強力で思い出深いと言うことができますが、私はまだそれが多くのプロットホールと有能なキャラクターライティングの欠如で明らかになる失敗した試みであると見ています。 それが面白くて面白いのですが、このディレクターの他の優れた作品と私の期待を達成したことのない唯一の作品との私の最大の失望です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37741&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jal90/reviews&#34;&gt;jal90&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love the Studio Ghibli films. So far I think it is safe to say that Miyazaki is my favourite anime author, and I doubt anyone will ever take his place because I have grown so attached to the work of this man and his ideals reflected on the way he conceives animation, that I can&amp;rsquo;t think of a deeper connection with one&amp;rsquo;s style in any way.    That is the reason why &amp;lsquo;Howl&amp;rsquo;s moving castle&amp;rsquo; was, at my first viewing &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;starfleetcpt-1&#34;&gt;StarfleetCpt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、究極的には、「ミス」という言葉がミサキと結びついていないという証拠が増え続けている中で、唯一の例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10（残高）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高音と懐かしい作品から確立された慣習や絡み合いから非常に大きく逸れるだけでなく、同じ名前の英国本のアニメ化にもかかわらず、意外にも それにもかかわらず。 物語は、ソフィーが本当に彼女のビジネスを気にすることから始まります。 治癒を見つけるのに必死で、彼女は後で別の魔法の人、不思議な魔術師ハウルと彼の動いている城にぶつかる。 ハウルは素早くフレンドリーでシンプルな素敵な男と避難所ソフィーとして彼の真の色を明らかにしています。遠くの過去にハウルにぎこちなくされた呪いを担当している魔女を追跡するのに役立ちます。 ソフィー、ハウル、魔女とその仲間は、2つの強力な国家間の壊滅的な戦争に巻き込まれ、自分自身のために守り、戦争の危険に先立って一歩を踏み出している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10（残高0&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「それはミサキだ」以外は何も言えません。 いつもと同じように、彼のためのコースは、風景は息をのむようなものであり、物語のように実際のストーリーの一部と同じくらいです。 ミラザキはこれで一歩一歩進み、20世紀初頭のヨーロッパの感性と、魔法の投げ込み量のちょうど良い世界を私たちに与えるために、彼の想像力を全面的に傾けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10（抜群）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び、宮崎は、彼の作品に誰がスコアをつけるかを決定する専門家であり、楽譜は、彼等が賞賛するビジュアルと同じくらい驚くほど驚くほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10（優秀）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターはハウルからソフィー、スカリーの小さなカルカパイア（ビリー・クリスタルによって華麗に声をかけられた、おそらく彼の最も記憶に残る役割の期間の1つ）に至るまで、愛らしい、そして深みがある。ソフィーを呪うことに責任を持つ、 ハリウッドの伝説のローレン・バコール以外の誰も、非常に覚えているように声をかける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10（優秀）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミサキの仕事に欠けているものはそれほど少なく、ハウルの動く城は確かに失敗ではない。 それは徹底した仕事であり、Anime News NetworkのAnswerman誌のZackがHowlの性格を彼の好みとして採用する理由について少し不思議はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私たちに驚くほどの最終スコアをもたらします：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10：優秀&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8805&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StarfleetCpt/reviews&#34;&gt;StarfleetCpt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is, ultimately, just one example in the ever-growing pile of evidence as to why the word &amp;lsquo;miss&amp;rsquo; is never associated with Myazaki.    Story: 10 (Outstanding)    It&amp;rsquo;s hard to say that Howl is original when not only does it draw very heavily &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arakkis-1&#34;&gt;Arakkis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラー警告！&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、宮崎駿。 どのように私はあなたの映画が大好きです。 予測可能なプロットライン、ファミリーフレンドリーなテーマ、繰り返し使用された同じ古い文字（もちろん、同じ人ではないように異なる名前と顔で装飾されている）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画については、アニメーションだけがやや良いことです。 私はスタジオジブリのアートスタイルが嫌いですが、それは物語そのものほど重大ではありません。私は理解するのに十分知的ではないと思います。 私はプロットの詳細には入っていませんが、基本的にいくつかの一般的な女性のキャラクターは、魔女によって老人に変身し、元の自己に戻ろうとします。 私はそれが成長し、年を取ることの恐れの周りにこれを見ているほとんどの人がおそらく関連する可能性があると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この恐ろしい呪いを逆転させる彼女の探求で、彼女はハウル（ハーフエモ魔術師、半分妊娠中の鳥の男）と彼の動いている城に出くわす。 何かが起こると、結局のところ悪魔ではないことが判明し、映画は終了する。 私はこの幻想的な長い冗談にいたずらがどこにあるのか疑問に思った。 素晴らしいもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;知らない人のために、この映画は子供の本の人気作家であるダイアナ・ウィン・ジョーンズのハウルの動く城に基づいています。 これは、15歳以上の誰もがこの映画を楽しんでいることに真に驚いています（これは明らかに子供たちを対象としています）。  30歳の肥満の宮崎のファンが、最新の漫画ディズニーを愛するシンロックを見るために劇場に集まるのを見るのは本当に驚くべきことです。 ガー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のすべての宮崎作品がそうであるように、この映画は絶対最高です。 しかし、私たち皆が知っているように、アニメのファンサイトは消え去りました。FMAを愛するナルトのTシャツを着た13歳のゴスのファンボーイやファンガールがこのシーンを支配しています。 おそらく、私がこの映画について面白いと思ったのは、深刻で触れようとした瞬間の一部でしたが、ちょうど不条理なことがわかりました。そして時にはとても恥ずかしい愚かさもありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を私の最悪の敵にはお勧めしません。 この子どもたちのゴミよりも悪いのは、Fullmetal Alchemistです。これは、全く新しい、恐ろしい、悪質なfangirlの品種を引き付けました。 アニメシーンは残酷に殺されており、スタジオジブリとそのフォロワーが集団犯罪者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arakkis/reviews&#34;&gt;Arakkis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;SPOILER ALERT!&lt;/em&gt;    Ah, Hayao Miyazaki. How I love your films. With their trademark predictable plotlines, family-friendly themes, and the same old characters used over and over again (of course, disguised with different names and fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;red-eyed-slayer-1&#34;&gt;red-eyed-slayer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城、作家は家族の雰囲気のような生命の要素を数多く持っている映画を楽しんでいるようだ。 それが長引くとうれしいですが、それは不必要なフィラーや遺跡ペーシングになり始めます。これはあなたが映画で良いことが必要だと信じています。 エキサイティングな瞬間はありませんでした。特に、このような映画では、キャラクターに焦点をあてすぎるのではなく、もっと世界の一見を見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論があまりにも急いでデュース元町があるように見えるので、映画のストーリーは適切に解決されていないようです。 キャラクターは弱く、その動機と行動はうまく書かれていなかった。 全体的に、私が感じた明るくない映画はそれほど素晴らしいものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205231&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/red-eyed-slayer/reviews&#34;&gt;red-eyed-slayer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s moving castle, the creator seems to enjoy making his movie have &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;belerophon-1&#34;&gt;Belerophon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、これは宮崎駿のもうひとつの素晴らしい映画です。私はこの映画を愛していました。文字は明るく、華麗で華麗で、この映画を何度も繰り返し見ることができます。 家族全員が見守って、さまざまなレベルで楽しむことができます。映画の環境は美しく表現されています。美しいファンタジーから近代初期の戦争まで、私は宮崎駿だけでなく、 重要なのは誰か自分の種類の傑作を見てintrestedです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=941&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Belerophon/reviews&#34;&gt;Belerophon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off this is another great film from Hayao Miyazaki I p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;murakafkami-1&#34;&gt;murakafkami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見た中で最も失望のアニメ映画でなければならない。 人々がこれが本よりはるかに優れていると言うことを考えれば、私は、あまりにも数え切れないほど退屈な心がどのようになっていたのだろうと思うように振る舞うだけです。 スタジオジブリと宮崎の才能は疲れてしまい、この映画を擬似的なものにしようとすると無駄になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、古典的な魔女は女の子のファンタジーを呪いますが、いくつかの意味のない詰め物戦争とランダムな側面のキャラクターがあります。 それは混乱です。 そして、視覚的な魅力を除けば、想像力のないストレッチで美しいものを。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;華やかな芸術と無駄のない音楽は、混乱しているばかげたストーリーと厄介な声の演技によって生み出された激しい退屈と不安を緩和するものではありません。 余りに長くすぎるわけではありませんが、文字は完全に中空であり実体ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがスタジオジブリの生産であなたの目を喜ばせたい場合は、先に進んでください。 しかし、自分の好意を持ち、あなたの期待を低くして、あなたの脳を切ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185669&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/murakafkami/reviews&#34;&gt;murakafkami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This has to be the most disappointing anime movie I&amp;rsquo;ve ever seen. Considering people say this is much &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;itisidio-1&#34;&gt;ItIsIDio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;以前は、別のジブリ映画を見直しましたが、それは5/10だったのですが、私が間違った聴衆であり、好き嫌いがあり 個人。 それは間違ったことがたくさんあり、批判しているので絶対に同じ状況ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その前に、私はこれを道からはずす必要があります。 世界は素晴らしく、大気のセットは素晴らしいです。 ジブリはビジュアルになる限り、魔法が存在する世界で素晴らしいビジュアルセットを再び提供し、すべてが絶対に信じられないほどに見えるようにします。 視覚的に鈍い瞬間は決してなかったし、本当に見るべき光景だった。 かなり良い音の方向性とぴったり合っていて、ビジュアルのために少なくとも見る価値があるようにするこれらの要素。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは私から得るすべての賞賛です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は2人のキャラクターの間のロマンスを作り出します。本当に低い自信を持った少女の並置によって生まれ、90歳の肖像画のように呪われ、人種的に純粋な誇り高いアーリアンで美しくて長いブロンドの髪型 おそらくこの世界が第二次世界大戦後の10世代に代わる世界であり、アリアンが戦争で勝利したためであろう。 彼らの優れた遺伝子の結果として、彼らは身体の隠された能力を解き放ち、魔法を使うことができます。 少なくとも、それは私に追いつくためのプロットを熱心に待っている間に、私がそれを見て選んだ方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての深刻さで、彼女は典型的な特徴を持つ典型的な女の子として表され、彼は本当にハンサムな男として提示されています。 アリアンになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの関係は、男が呪いを見て、彼女が低い自信を持って対処するのを助けるこの関係であると考えられています。そして、彼女はどのように傷つき、どのように影響を受け、どのように影響を受けるのか、 それを表現する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、率直に言って、彼らの関係は理にかなっていません。 ソフィーはいつも彼といつも過ごし、ほとんど同じ場所に住んでいますが、突然、プロットのために彼と恋に落ちます。 実際、ホウルの行動のほとんどは未知であり、城の住人に隠されている。 そして、彼らが過ごした時間が非常に短いとき、私は彼女を浅いものとして見ることができます。 ハウルは、彼女がそこにいるので、彼女を恋に落ちるだけで、それを鈍く置くのです。 ハウルは自宅に女性がいて、彼女と恋に落ちる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの関係は浅く感じる。 はい、確かな瞬間があり、その紹介、あなたは火花がどのように起こったのか見ることができますが、火炎を燃やすものは何もありません。 なぜ彼らはお互いのギャップを埋めることを決意したのか、彼は熱くなるよりもお互いのことをどうして意味するのか分かりません。 それは、あなたが映画で与えられた隠喩と空き家と一緒になってハンサムな君主のためのあなたの渇きと空白を埋めるそれらの関係の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に率直であるために、ほとんどのキャラクターの動機は疑わしいか、または説明が不十分であるか、単に行動に逆らっています。 特に悪人たち。 悪人はHowlを訓練し、彼の力を使うのをやめさせようとしているこの古い魔女ですが、彼女の行動は彼の力を直接使うことになります。 私はなぜ映画のプロットの一部を与えることなく説明することはできませんが、映画が終わると、映画に何が起こったかを制御するよりも、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのキャラクターは、その動機が一貫しておらず、行動は合理的ではありません。 私はそれがロマンチックなファンタジーストーリーだと理解していますが、それはそれのいずれかの言い訳ではありません。 世界は魔法のように見えますが、それはそれです。 そして、私は映画を台無しにすることなく、それについてもっと説明してもいいと思うが、悪役はハウルが自分のものであり、提示された関係が浅く、ファンタジーロマンスから何を期待するのかを直接強制する。 それは、私が一貫して言うことができる唯一のことです。もしあなたがプロットを何も与えずに見ることを決めるのであれば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城に近づくなら、そこにいるので恋に落ちる2人のロマンチックなファンタジーの物語を見てみましょう。 心配する必要はありません。ビジュアルは視覚的なメタファを作成する上でうまくやるでしょう。ビジュアル・メタファは、関係の隙間を埋めるだけでなく、イベントの意味を与えるのに十分なものです。 それとも彼らは？ あなたのストーリーが大部分を占めているとき、私は偽の過激派になり、恐らく世界の情報が不足し、動機が不十分であることに基づいて、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ハウルは人種的純度の腐敗の悲劇的な話です。少女ソフィーは、優しいアリアンのバンカーを見つけ、穏やかで彼女を助けて喜んで喜んでいます。 この誇らしげなアリアンは、人種的に純粋な繁殖の良質の連鎖から生まれた多くのアリアンのように、ウィザードです。 ソフィーは、純粋な高貴な主人公ハウルのために、彼女を老いて大きな鼻を与えることで彼女を呪うことにしたこの魔女に会う。ユダヤ人の特質は有名で、誇らしげなアリア人によって最初に根絶された民族集団 世界を救うために このシェイビングの結果、ソフィーは街から逃げ出し、ホーリーのバンカーに加わり、アリアンが鳥の形で他のアリアンを殺す意味のない戦争をやめさせる長い闘いの末、驚くべきマンガに触発されています 、JoJoの奇妙な冒険、究極の生命形態、Karsは、私たちの主人公からより多くの人種的な覇権を代表する鳥獣にも変身する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは何でも好きなものを作ることができます。 たぶん私は間違っていた、これは傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし真剣に、ちょうどあなたの物語が正しい方向にあなたを指すために素晴らしい要素と視覚的なクリックを持っているので、文字が互いに欲望する理由、少なくとも意味のある物語の糸がなければなりません。 間違いなくあなたが理解できるモチベーションの他のキャラクターがありますが、これは映画が取ることを決定した行動の過程でしばしば困惑します。 そして、視覚的なクリックは、ほとんどの人によって同じように解釈されたり、見えたりすることはありません。ストーリーを伝えるのではなく、ストーリーを伝えようとしていることの基本的な見た目を少なくとも維持することができます。 文字や出来事を私たちの理解に適応させるのではなく、文字や出来事を理解させてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、ロマンスは主観的なので、私はあなたの経験を台無しにしない限り、私が望むように多くの詳細を与えることはできません、私は私がしたいと思ったように私はこの映画に役立つことはできません。 私はこれがあなたが探しているロマンスのタイプか、あなたがストーリーテリングを通して芸術的存在を評価する人のようなものかどうかを判断するのに十分であることを願っています。 それはあなたのために働くことができますが、もう一度、おそらくそれはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219445&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ItIsIDio/reviews&#34;&gt;ItIsIDio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Previously, I&amp;rsquo;ve reviewed another Ghibli movie where I did explain that although it was a &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; and that it was mostly gonna overview the fact that I didn&amp;rsquo;t like it because I was the wrong audience and give some information for some likeminded individuals. It is absolutely not the same situation here because there&amp;rsquo;s plenty of things wrong and to criticize.    But before that, I&amp;rsquo;ll have to get this out of the way. The world looks amazing and the atmosphere set is great. As far as visuals go Ghibli delivers again a set of stunning visuals in a world where magic exists, making everything look absolutely incredible. There was never a dull moment visually and it was truly a sight to behold. Paired  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;visceras-1&#34;&gt;Visceras&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、ジブリ映画の中で2番目に大きい映画です。誇大宣伝は巨大で、表紙の感触は大きかったです。タイトルは有望でしたが（可動性の城!!）、この映画のすべてはジブリ ジブリのすべてがアートの作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これはそうではありませんでした。 私がこの映画を完成させたとき、私の心はすべてをコンパイルしようとしていて、この映画を理解する方法を見つけようとしていました。文字通り最後には私が理解していないほど多くのことがあったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どこから始めるのですか？この映画は、特定のプロットラインに沿っていません。スキップしたもの全体を通って、複数のストーリーを展開することなくジャンプしています。これまでどんなことがあっても、 ちょうど起こったことについてのcompeletly混乱。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここには3つの主要なプロットラインがあります：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;いくつかの人々の間の戦争（文字通り、この戦争のためにプロットが動きますが、誰が何をしているのか、なぜ彼らが最初に何をしているのか説明しませんでした）&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;私たちの主な主人公の問題（私はソフィーが主人公だったと思っていますが、彼女は本当に彼女について2つの性交をしなかったので、私は分かりません）&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;ハウルの問題と彼に関係するすべて。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;それらの3つのうち最後のものだけが解決されます！ 他の2つは決して説明されていない、我々はいくつかの開発をしているが、それは非常に厄介で、混乱するので、それは彼らが物語のために重要であったにもかかわらず、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もう少し待ってください、最後のポイントは、ハウルの問題は、解決されても、それは説明されていません！ ファック？ 私に説明させてください。 ハウルがなぜこの問題を抱えていたのか、私たちは決して知らなかった。 彼と他のキャラクターの関係はどういうものでしたか？  Marklはどこから来たの？  Calciferはどうですか？ 彼はなぜ彼を必要としたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はとても混乱しているので、すべてを吹き飛ばした。 私はなぜこれが起こっているのか考えることをやめることができなかった!!  &amp;lsquo;; なぜ彼はまだ生きているの？  ;  「なぜ、おばあちゃんが心を欲しいの？  ;  「最終的に彼はそのポータルをどのように開くことができたの？  ;  「そのポータルを開けば、問題を解決する方法は？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたに何かを台無しにしたくないが、映画が私が話していることすべてを理解するのを見た人は誰も見ていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術について..あなたが期待していたのはジブリのスタジオです。疑いなく10/10。 この映画が提供しなければならないものが1つあれば、「スピリット・アウェイ」のように彼の驚くべき芸術です。 すべてがとても完璧に作られています。ハウルの城自体は、運命のシリーズをフロッピーの漫画のように見せるのに十分です。 どのくらい遠くまで行くことができるのか、どれくらい細かいところに入れることができるのか、アニメーションをいかにうまく作ることができるのか。 この映画は、それには限界がないことを示すでしょう、あなたはいつも物事を少し良くすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景、前景、アニメーション、すべてが素晴らしく見えました。 ムービーは弱いかもしれませんが、アニメーションがそれを補うことは確かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;超詳細な背景はあなたに注意を払う。 あなたはそれを凝視して、すべてのものに気づく。 私はこの驚くべき芸術を楽しんでいる間に私が感じたことを説明する言葉はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その音は弱かった。  「千と千尋の神隠し」とは違って、それは心を吹き飛ばして、この映画には私の注意を喚起したものはなかった。 最終的なトラックだけが魅力的でした。 残りは「正常」でした。 本当に目立ったものは何もありません。それは驚くべきことです。あなたがそのような驚くべき芸術を持っているときに、あなたは素晴らしいサウンドトラックを手に入れなければならないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについては、他のキャラクターと同様です。 私たちには誰もが気にする主人公がいる。 暗い謎を持つもう一つの主人公、「セミ・ヴィリアン」のキャラクター、そこにあるキャラクター、ショーのコメディーをちょっと明るくするだけのキャラクターなど。 何も本当に素晴らしい、何も本当に悪い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何の説明もなく残っている厄介な作図ではなかったら、私はこの映画を楽しんでいただろう！ しかし、すべてが完璧ではないし、我々はそれに対処しなければならない。 私が子供だったら、私はそれを直面しているので、それをうまく受け入れることができます、子どもたちはプロットについて2つのファックを与えたり、それが意味をなさないかどうかわかりません。 しかし、私は気になり、たくさん！ 芸術はもう一度その日を救ったが、私はこの映画を良い映画と呼ぶほど多くを必要とした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ストーリーが意味をなさないにもかかわらず、芸術だけが良かったとしても、私はまだこの映画をお勧めします。 どうして？ それでも素晴らしい世界を作り出すことができました。そのファンタジーはすばらしかったです。 そして、あなたは自分の目で動く城を見なければなりません&amp;hellip; W O W.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198350&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Visceras/reviews&#34;&gt;Visceras&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is the second biggest film from Ghibli studios .. the hype was huge, the feeling from the cover was huge .. the title was promising (a fucking moving castle !!), everything in this movie was promising because it&amp;rsquo;s from Ghibli and everything from Ghibli it&amp;rsquo;s piece of art..     But this wasn´t the case. When I finished this movie my mind was about to blow trying to compile everything and trying to find a way of understanding this movie because &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yusuke116-1&#34;&gt;yusuke116&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;宮崎駿は、アニメ形式で働いている偉大なアーティストの一人と見なされます。 多くのアメリカ人の視聴者（正義か間違っているか）が形式と関連付ける激しい暴力を避けて、宮崎は美しさと偏見の魅力でいっぱいの絵画的な牧歌的なビジョンを作り出します。 そして、アニメの多くとは違って、彼のキャラクターは本当にアニメーション化されています。生きて呼吸して動いています。 極端なカメラアングル、ムーディーな照明、印象的なキャラクターデザインは、最小限の動きを補うように努めています。 さらに、作家ディレクターは単なる美しい絵画画家ではありません。 ビジュアルの壮大さによって表現されるテーマ（環境、戦争など）を深く感じるように映画を彩る。 残念なことに、これらのテーマを結びつける物語の糸は、雪をかぶった山々を這い上がり、下の青々とした谷に影を投げながら、白い雲がどれほど美しく見えるかほど重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この点で、HOWL&amp;rsquo;S MOVING CASTLEは、宮崎の作品の長所と短所を完全に表しています。美しいものであり、数多くの心を込めた物語やテーマ（貪欲、臆病、戦争の無駄） これらの要素はプロットレベルで接続され、画面上でどれくらい美しくレンダリングされるかが左右されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、神秘的でハンサムなウィザードハウルが介入し、文字通り空を飛んでいくときに、2人の兵士が尋ねられることから救助された若い女性ソフィーに続く。 ハウルは美しい女性の心を奪うという評判を持っていますが、ソフィーは自分が美しいとは信じていないので脅かされることはありません。 残念なことに、ウィザードによって救助されているのは、ハウルが魔女の手下に追われているように、フライパンから火事に行くケースです。 魔女はソフィーに呪いをかけ、彼女を老婆に変えて何が起きたのかを彼女に説明しないようにする。 彼女の母親に会うことができなくなったソフィーは家に帰って、彼女が清潔な女性として仕事を取り上げている城の上に立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦争が勃発し、ハウルが義務を報告するよう命じられたとき、家庭は後ろに座る。 ハウルはソフィーに、彼の力にもかかわらず、彼は臆病者であると認めます。 彼の壮大な動く城でさえ、トラブルから逃れる方法です。 彼はSophieを送り、武器の呼び出しを断つ。 途中、Sophieは彼女の力を盗まれたWitch of the Wasteと出会います（私たちはHowlが注文した通りにサービスを報告したことは間違いありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14030&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yusuke116/reviews&#34;&gt;yusuke116&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hayao Miyazaki is rightfully considered one of the great artists working in the anime form. Eschewing the hard-edged violence that many American viewers (rightly or wrongly) associate with the form, Miyazaki creates painterly, pastoral visions filled with bea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adeadaccountlol-1&#34;&gt;adeadaccountlol&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、すべての宮崎の映画の中で最も過大評価されなければなりません。 伝説のアニメーションと素晴らしいサウンドトラックを生み出す一方で、物語はまったく付きにくい文字で鈍いです。 キャラクターの開発はほとんどなく、キャラクターの多くはプロットにとってまったく役に立たないようです。 キャラクター同士の関係も、彼らに急いで感情を抱かせて不愉快にやっているので、何も特別な気分にはならない。 また、キャラクターの過去のANYについては十分に分かっておらず、多くの行動はあなたが以前に知っていると思っていた性格と矛盾しているように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が読んだことのない小説に基づいて、これは宮崎が自分の執筆ではなく偉大な映画を手に入れることができないという証拠です。 これらの文字は彼にとってそれほど重要ではないことは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが信じられないとカラフルなアニメーションのために拾う時間の完全な無駄ではないだろうと思う1つの映画だと思う。 それはうまくやっているし、それはそのようなひどい話で無駄になったことは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8930&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/adeadaccountlol/reviews&#34;&gt;adeadaccountlol&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle has to be the most overrated of all Miyazaki&amp;rsquo;s films. While it produces legendary animati &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emojipiggie-1&#34;&gt;emojipiggie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は素晴らしい映画です。 スタジオジブリは決して失敗することはありません。恐らくMononoke姫のほかに、Howl&amp;rsquo;s Moving Castleがおそらく最高です。 これは私の好きな映画です。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;STORY  -  8  - あなたがスタジオジブリを見たことがあるなら、彼らはどんなに奇妙で奇妙なことができるのかを知っています（スタジオジブリの映画を見たことがないなら、これを！!!!）これも例外ではありませんが、 それはまだ狂っているが、より緩慢で正常なものの 私はこの映画を愛していましたが、あなたがその物語を考えるならば、それは本当に非常に異常であり、悪い方法ではありませんが、まったく良いものではありません。 私は、ウィザードに会うための冒険に行く、大変嫌な魔女が老婆になって呪われている女の子は、どこにいても女性の心を盗んで食べると言ったのですか？ 映画はちょうどそれを作った。 あなたがそれを好きでなければ、それはあなたの人生の2時間を無駄にしただけです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;ART  -  10  - スタジオジブリも素晴らしいです。 彼らのアートワークはいつも美しい。  ; 3&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;音 -  10  -  ITには驚異的な音楽がありました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター -  10  - 私はすべてのキャラクター、特にCalciferを愛していました。 彼は他の人たちと同じように、あなたを本当に笑わせます。 キャラクターはすべて驚くべきものでした。彼らは本当に彼らの個性を深みに込めました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;ENJOYMENT  -  10  - 私は文字通りこの映画の最後の1ミリ秒ごとに楽しんだ。 面白かったですが、時には深刻で悲しいです。 これは間違いなくあなたが諦めたくないアニメです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/emojipiggie/reviews&#34;&gt;emojipiggie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is an amazing movie. Studio Ghibli never fails, and Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is probably their best, besides maybe Princess Mononoke.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lucille-delilah-1&#34;&gt;Lucille_Delilah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの動きがある日、図書館で無作為に行われた本の本を手に入れ、本当に楽しんだ。 私はこの動きが存在すると聞いて、私は実際にそれを見ていたまで、それはかなり幸せだった。 私には、たくさんのプロットが切り取られているように見えました。キャラクターたちは私が愛する人物ではなかったようです。
私は自分自身が最後まで混乱していることさえ発見しました。 私は事が十分に説明されたとは思わない。 ユーモアの多くは、同様に行っていた。 私はスタジオジブリのファンではありませんでしたが、私は彼らにこの機会を与えて喜んでいました。 私は、不幸な出来事のシリーズ以来、適応を動かすための本を失うことはなかったと言わざるを得ない。 私はこの動きが人々がそれをあまりにも良くするほど良くないと言うとき、私は少数派であると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19583&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lucille_Delilah/reviews&#34;&gt;Lucille_Delilah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I got the book this move was based off of randomly at the library one day, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snowflower234-1&#34;&gt;snowflower234&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はスタジオジブリの映画を今日までずっと見てきましたが、将来私はいくつか見ています。 私が最初に見たのは、私が愛していた「スピリット・アウェイ」でした。そして、はるか後に私はハウルの動く城を見ました。 私は過去2年間にわたって他の人たちを見てきましたが、それは私のお気に入りのままでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は多くの人がこの映画の欠陥と眉毛がプロットの穴をあけているため、この映画のためにいくつかの嫌悪感を持っていることを知っています。 しかし、それは最初から私の楽しみから離れておらず、それ以来私が楽しんでいたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、ほとんどのジブリ映画と同様に、アニメーションは素敵です。 細部と色のバリエーションは私の息を吹き飛ばします。 その音楽は失望しません&amp;hellip;いつものようにフィッティングと美しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてキャラクターは&amp;hellip;まあ、彼らはおそらく私のために映画を作りました。 リードの両方、ソフィーとハウルは、私が思って好きだった。 ソフィーは、最初は自尊心が欠けていましたが、本当にやってきました。自分の状況を扱う彼女のやり方は、本当にかわいいと思いました。 そして、他のキャラクターとの関係が彼女を変え、彼女が映画のコースに自信を持って助けてくれる方法は、とても感動的でした。 私はハウルが好きで、ソフィーを知ることによって彼がどのようにキャラクターとして発展し、どのように外見がすべてではないことをゆっくりと知るか。 他のキャラクターもすべて興味深い、特にCalcifer。 私は彼が私のお気に入りだったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私はちょうどその問題にもかかわらず、映画は多くの楽しみだったと思った。 私はまた、ファンタジーとロマンスのためのソフトスポットを持っているので、おそらく助けたと思います。 しかし、私はあなたがそれについて考えるなら、プロットは実際には本当にクールだということです。 それはおそらく、少しクリーンアップするために使用することができますが、全体的に、素晴らしい映画。 私は感情的な愛着のために10点中10点を与えます。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205542&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/snowflower234/reviews&#34;&gt;snowflower234&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have only seen a handful of Studio Ghibli films to date, although there are still several I plan to watch in the future. The first I saw was Spirited Away, which I loved, and then &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animecutylover-1&#34;&gt;animecutylover&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはとても素敵な映画だった。 私はこの華麗さがいかに素晴らしかったか涙でした！ このロマンスはとてもかわいいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルとソフィーは、このようなかわいいカップルを作る！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この設定は紛らわしいものでした。 ビクトリア時代と現代時代のような英語とヨーロッパの時代が混ざっているようです。 しかし、これはすべてこの映画がいかに華麗であるかを足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような別の映画があれば、私はおそらくそれを見るだろうが、私はそれがオリジナルと比べるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画が生き続けることができ、将来の世代のためにその物語を伝えたいと思う。 私はこの映画が未来になることを本当に望むので、将来の世代もこれを楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時間があれば、私はおそらくこれを見直すだろう。 私はたぶんこれをもう一度見直す時間を作っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205470&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animecutylover/reviews&#34;&gt;animecutylover&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was such a lovely movie. I was in tears at how brilliant this was! The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ferosianinja-1&#34;&gt;Ferosianinja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルスの城はちょうどそこにある。 主人公はほとんどすべての映画をすでに使っていましたが、最後の5分であなたはほとんど気づいていなかった紛争をdeus ex machinaが解決します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは壁の上にペイントの塊を置き、それがまともであると撮影した場合、少なくとも満足しています。もしあなたが運が良ければ、鳥は近くで糞を取るかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高のキャラクターは、カブの頭のように彼は話すことはありませんが、それが終わる前に腫瘍が動くハウルズを言うには十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、私は喜んで賞賛を寄せています。城の揺れには敬意を表して1つの目的があります。あなたが圧制的な政権下に住んでいるなら、あなたはHentaiのカバーの中のDvDを隠すことができます。 彼らのうちの一人が玉虫色に苦しんで、親愛なるリーダーを見つめるアクション映画以外のものを見るために撃たれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203359&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ferosianinja/reviews&#34;&gt;Ferosianinja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howls castle is just&amp;hellip; there. The protagonists spent almost all the film just existing, then in  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wherearethestars-1&#34;&gt;wherearethestars&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、一般的なプロット構造やキャラクター開発技術に反する画期的な傑作です。 結果として、いくつかの人々は欠陥のための多くの最高の特性に間違います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は「典型的な」宮崎駿の女性成人女性（宮崎は典型的なものを呼ぶことができれば）で、おとぎ話のような魔法と驚きの空気があります。 多くの彼の作品の典型であるように、彼のメタファーと象徴主義の広範な使用は、映画が非常に刺激的であると感じていると感じている。 彼が取り組むテーマ、愛、戦争、許し、自信、自己嫌悪感など、多面的かつ深く探求されています。 同時に、特定の結論に読者を導く特定の言及はほとんどありません。 宮崎は代わりに、驚異の感覚を残し、各視聴者がそれぞれの主題についての独自の結論を出すことを奨励する、抽象的な方法で現在の事実を提示する。
このストーリーのユニークな特徴の1つは、ストーリーが時には意味をなさないと思われることです。 通常、これはストーリーが不足しているか、または完全に開発されていないことを意味します。 しかし、Howl&amp;rsquo;s Moving Castleの場合、実際には物語の魅力と美しさが増します。 それが作る不思議で時には混乱している反応は、あなたがそれを見終わった後ずっと、映画について考えさせるでしょう。 ストーリーのもう一つの特徴は、時にはばらばらに見えるかもしれないペーシングであるが、それ以上の反省の結果、実際にはこの幻想的な傑作に少しのリアリティが追加される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10（サウンド＆アニメーション）
完璧な。 完璧。 複雑です。 素晴らしい。 たとえそれが芸術のためだけであっても、誰もが少なくとも一度これを見なければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
ハウルの動く城には、間違いなく驚異的なキャラクターの開発があります。 サポートキャラクターの裏話はほとんどなく、主人公の中には通常よりもはるかに少ないバックストーリーしかないものもあります。 キャラクターの歴史に焦点を当てた映画の代わりに、彼らは魂にもっと焦点を当てています。 あなたは彼らが取る行動、彼らが言うこと、そして彼らが行動して反応する方法によって文字を単に知ることになります。 この方法でも、ストーリーの魔法にリアリズムを加えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
それは芸術の真の作品であり、私のお気に入りの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
私は再びそれを言うだろう、これはあなたの伝統的な話ではありません。 それはあなたに「それについて何があったのだろうか？  「どうしたの？」 いくつかの部分で。 これは映画の品質を損なうと思う人もいます。 一方、私はそれがこの映画の本当の天才だと思う。 私は誰にもこのことをお勧めしますが、ストーリーを脇に置いておいてどういう期待を残しておき、この傑作をはっきりと見せてもらうことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42129&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wherearethestars/reviews&#34;&gt;wherearethestars&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is a revolutionary masterpiece that defies common plot structure and character development techniques. As a result, some people mistake a number of its best traits for flaws.    Story: 10    The story is a “typical” Hayao Miyazaki female coming-of-age plot (if  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;viva-la-maeva-1&#34;&gt;viva-la-maeva&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を見ていたのは、以前のものだった。 これは単なる良いことだと言われました。 そして私は同意する。
私は物語のために8を置いた、いくつかの時間は理解することが難しいと感じたが、そこに素敵なプロットがあります。
私は驚くべきアートワークのために10を置くだけでした。 私が愛していたのは景色でした。 芸術家は本当に創造的であり、見るべきすばらしいものがたくさんあります。
音は素晴らしかったです。 これが音の一部であるかどうかはわかりませんが、英語でこれを見て楽しんでいました。声優は素晴らしい仕事をしました。
スピリット・アウェイのように、キャラクターは素晴らしく、奇妙なことに壮大です。 彼らはそれぞれがあなたの神経に乗っていない良いか悪いかの態度を持っており、あなたはそれぞれを楽しんでいます。
私は本当にこの映画を楽しんだ。 それを見て、それに付属の魔法を感じるだけでいいです。
ファンタジー、素敵なライトロマンス、そして純粋な楽しみが好きなら、このことを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5224&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/viva-la-maeva/reviews&#34;&gt;viva-la-maeva&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What made me watch this movie was a previous one called Spirited Away. This one was sai &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;magdalen-1&#34;&gt;Magdalen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリの巨大なファンである私の友人が私にこれを勧めました。 そして、彼女がやったことに感謝します。 この映画は、スタジオジブリの作品のほとんどを見てからでも、他のスタジオからはかなりのものを見た後でも、私のお気に入りの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、父親の帽子屋で起きた若い少女ソフィー（Sophie）から始まります。 彼女は完全なチャンスでハウルを満たし、自分自身のためにハウルの心を求めているゴミの魔女の頃に、彼の注意を引く。  「With With the Waste」はソフィーに呪いをかけ、彼女を80歳の女性の体に変換します。 ハウルをもう一度見つけて、これは彼女が若さを取り戻し、戦争の最中にファンタジー世界の周りに置かれた動く物語の中でHowlの愛をどのように獲得したかの話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの質問は未解決のままですが、ロマンスに焦点を当てたストーリー（Diana Wynne Jonesによるもので、読んだだけでも価値があります）よりもロマンスに焦点を絞ることはあまりありませんが、この映画はスタジオジブリができる方法 抜く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは完全に映画に一致します。 主なテーマは、終わりのない弦とピアノのバーを巡って、あなたを話に夢中にし、より多くのことを望んでいるようです。 サウンド・エフェクトも素晴らしいですが、私はダビングされたバージョンしか見ていないので、オリジナルと同じくらい似ていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はMarklとCalciferを愛していました。 彼が若い頃、ハウルと契約を結んだ火星カルシファーは、ビリー・クリスタルが華麗に声を掛けて顔に笑顔を浮かべることは決してありません。  Marklは本のそれよりもずっと深いところで探検されています。彼はとても甘くて無邪気で、深刻なままでHowlを哀れみます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;沢山の質問が残っていますが、HowlとWitch of the Waste（あなたが私に尋ねると十分ではありませんが）とは別に、どんな人物も深く掘り下げられません。 しかし、やはり、これが真のスタジオジブリ作品になるのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは私が徹底的に楽しんだ映画で、誰にでも推薦します。 あなたの中のアニメ嫌い者（アニメを推薦するサイトでは、あなたは数少ないでしょう）でも、この素晴らしい映画を見てください。 間違いなくあなたの見通しを変えるでしょう。 美しく描かれ、素晴らしくキャストされ、甘やかされた物語。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27764&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Magdalen/reviews&#34;&gt;Magdalen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A friend of mine who is a huge fan of the Studio Ghibli works recommended this to me. And thank goodness she did. This movie remains one of my favourites, even after watching most of the Studio Ghibli works and quite a few f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;711nono-1&#34;&gt;711nono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリが再び襲います！ 私は最近Neigbor Totoroを見直しました。これは素晴らしい映画でしたが、この映画は私の意見ではちょうどチャートから外れていました。 この映画は、それだけで壮大な偉業を達成しました。 これは、このスタジオが知られている気まぐれな、そして比類のない創造性を保ち、それを素晴らしいアニメーションと、すべての年齢層の人々にアピールすることができる巧妙に細工された物語と組み合わせます。 他の多くのジブリ作品と同様に、この映画はただのものでした。 それは実際には、それが彼らの最高の作品の1つと考えることができるという点で特別です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、同じ名前の小説に基づいた幻想的な物語です。 それは、世俗的で退屈な生活をしている若い女の子と、途中で会うさまざまなキャラクターの助けを借りて、私を老婆に変える呪いを解く試みです。 これは2004年にリリースされ、私はこの映画をBlu-Ray形式で視聴しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初に映画の視聴を開始したときに気付く最初の属性の1つは、アートとアニメーションです。 ここのアートとアニメーションは、私が出会った最高のものの一部です。詳細の量は高く評価されています。 キャラクターが生きる世界の背景や風景は、その時代の手を描いています。 これにより、バックグラウンドはアニメーションの残りの部分にシームレスにブレンドされますが、それでも視聴者に気付かれる驚異的な詳細があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンピュータで生成されたアニメーションは、アニメコミュニティ内で非常に議論の余地があります。 通常、それはうまくいかず、予算の不足や実行不能のためにアニメーション全体が損なわれます。 しかし、この映画は見た目が醜くならず、通常のアニメーションへのスムーズな統合を可能にすることなく、CGIをうまく引き出します。 スタジオジブリのCGI画像と手描きのアニメーションがうまく対比されます。 ここでの色の使用は素晴らしいですし、詳細なアニメーションやほとんどのシーンが生き生きとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城の物語は非常に多様で創造的です。 一方では、世界革命の現代的なヨーロッパ型の物語である産業革命があります。 一方、私たちは幻想と驚きと興奮の幻想の世界に満ちています。 この2つの非常に異なる物語のスタイルは、印象的なやり方で融合して、見るべき場所であるものを作り出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城の設定は素晴らしいです。 世界に住む雰囲気と人々はとてもユニークです。 現在の建築様式はこの設定を完全に描いており、私は映画の環境から得た雰囲気のようなヨーロッパの田舎を本当に愛していました。 設定の小さな問題の1つは、それが十分に構築されていないことです。例えば、この驚くほどの戦争は重要なプロットポイントですが、私の個人的な好みには十分に説明されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城のキャラクターは、実際に物語の構造を生き生きとさせます。 私の意見では、すべてのキャラクターがよく発達し、特徴づけされています。 自分が好きだったことの1つは、主人公と敵対者の間の線がぼやけていたことでした。 これにより、これらの文字のより複雑な状況が作成され、視聴者が状況を考えて分析できるようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが映画の中心になると思うキャラクターはハウルです。 ハウルは非常に興味深く魅力的な過去を持ち、徹底的に説明されたウィザードです。 私がこのような面白い性格を持つことを見つけた理由は、主に彼の態度と、彼の状況がどのように説明されているかによって、私たちはいくつかの異なる視点で彼を見ることができます。 これは、映画の過程でいくつかの変更が加えられているので、他の多くのキャラクターにも適用されます。 したがって、これらの変更により、私たちはそれらを異なる方法で見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の主人公は一般的にはかなり良いです。 彼女は多くの展覧会や変更を経ずに他のキャラクターの多くが通り抜け、少し失望しました。 しかし、彼女はまだ偉大な性格であり、物語の構造の明確なカットの場所を持っています。 この問題は、いくつかの側面のキャラクターにもなる可能性がありますが、それらはまだ非常に好きであり、ストーリーに場所を持っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の楽譜は素晴らしいです。 音楽はその設定をうまく使っており、さまざまな場面で素晴らしい雰囲気を醸し出しています。 英語の吹き替えもうまくいったが、声のいくつかは不思議に実行された。 私はまだ字幕版を見ていないが、私はおそらくこれを将来行うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、結局、私は言うことができません。  Howls moving castleは、これまでに作られたアニメスタジオの中で一番見たアニメ映画の一つです。 宮崎駿はもう一度私たちに驚くべき仕事をもたらしました。私は再び時間と場所を見直すことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210449&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/711nono/reviews&#34;&gt;711nono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Studio Ghibli strikes again! I recently reviewed my Neigbor Totoro which was a great film but this movie in my opinion was just off the charts. This film accomplished a magnificent feat all on it&amp;rsquo;s own. It keeps the whimsy and almost unrivaled creativity that this studio is known for and combines it with amazing animation and a cleverly crafted story that can appeal to individuals of all age groups. Like many other Ghibli works, this film was just special. So spec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jzmcdaisy-1&#34;&gt;jzmcdaisy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108225&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jzmcdaisy/reviews&#34;&gt;jzmcdaisy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Life is fueled by controversy so here&amp;rsquo;s my honest take on Howl&amp;rsquo;s Moving Castle: It was great, but it also wasn&amp;rsquo;t. Keep in mind I plan on watching it again and I&amp;rsquo;m receptive to further expla &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;taigataiga-1&#34;&gt;taigataiga&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;別のジブリ映画？ まあ、ジブリはいつも私の作品に夢中になってしまった。 彼らはすべて独自の方法でユニークです。 ハウルの動く城もそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから話は、ソフィーと、心を食べるという評判で有名な有名なハウィルとの出会いという、まともな女性のことです。 物語は強さに欠けている、と言わざるを得ない。 ダダ。 はい、それはちょっと心配していますが、少なくとも私たちが最後まで気をつけておくのは楽しいです。 達成することの主要な目標はありません。 最終的には非常に多くの質問が残されています。 たとえば、ソフィーはいつもの姿を元気に戻したのですか？ ハウルが参加したこの戦争は何ですか？ 何がホークの先生（その女性の魔道師）に起こったのか、そしてなぜ彼女はハウルを追うのをやめたのですか？ とにかくハウルは誰ですか？ 物語はどこに行こうとしていてもさまよっています。それはちょっと不思議でした。 彼らは突然ストーリーが終わると、まったくの謎を解決していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは、残ることは何も残っていません。 ジブリは常に美しい作品を魅了しています。 シンプルですが、詳細や創造性が欠けているわけではありません。 芸術についての主流は何もありません！ 私は彼らがどのようにしてオブジェクトが動くように影が動くかのような小さなものに気づいたことも気に入っています。 そして、彼らは老婦人をどのようにデザインするのですか、それはいつも冷静です。 背景色はすごくて息を呑むほどで、色がたくさんあります。 ジブリの映画では、人間は決して扱わないだろう。 それでおしまい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音も素晴らしいです。  BGMも美しくて、セイウウスは本当に個性に合っていました（私は、ソフィのシユウが本当のグラニュアであることを知るためにちょっとショックを受けました）。 さて、今日は、文字と一致するように努力していますが、時には少し誇張しています。 それは決してここでは起こらなかった、それはまったく自然なことだ、実生活で話す普通の人の話を聞いているかのように&amp;hellip;そして、ああ、私はカルシファーの声が好きだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残っているのはキャラクターです&amp;hellip;真剣に、すべてのジブリ映画で、私は憎んでしまったキャラクターを見たことがありません。 彼らは昔からアンタゴニストであったとしても、すべてのキャラクターはとても魅力的です（例えば、この映画ではWitch of the Waste）。 私は突然、私が本当に愛していたスピリット・アウェイからの特定の幽霊を思い出しました。 いくつかのアンタゴニストは、いつものように迷惑をかけるだけですが、我々は憎むことができないいくつかの特徴を示しました。 アンタゴニストが好きでも、主人公はどうですか？ ヘックええ！ この映画では、ソフィーを主人公としています。 私はちょうど彼女の強くて賢い人格のように、彼女はちょうどgranma（ハハ）に合う。 それから、華麗なハウルもちょうど&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;そういうわけではありません。 主な魅力の他にも、私はカルシファーやカブのような賛美歌が大好きです。  Graaaahhh奇妙な生き物は常にジブリの映画の中で最高です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、この映画は物語の欠陥がたくさんありますが、他の側面はこれまでと同じくらい素晴らしいものでした、笹ヶジブリ！ 私のお気に入りのジブリ映画ではありませんが、文字があまりにもかわいすぎるので、それはまだ私には注目に値します。 私にとっては、この映画はちょっと楽しかったです。あなたがあまりにも立ち往生していない限り、それを楽しむことができると信じています。 全体的には良いですが、私はまだ退屈なときにいくつかの楽しみを得るためにそれをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58337&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/taigataiga/reviews&#34;&gt;taigataiga&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another Ghibli movie, eh? Well, Ghibli always got me hooked with its works. They&amp;rsquo;re are all unique in their own way. And so is Howl&amp;rsquo;s Moving Castle.    So the story is about a decent lady named Sophie and her meeting with Howl, an infamous wizard known for his reputation for eating hearts. The story lacks of intens &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alexandrafoo-1&#34;&gt;AlexandraFoo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が見た三番目の宮崎の映画です。 トトロと千と千尋の神隠しは間違いなく良いですが、私はこれに基づいてこの映画を判断するつもりはありません。 ちょっとしたメモです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語
私は同じプロットで別のアニメや映画を見たことがないという事実が本当に好きだった。 私はそれがオリジナルであることに感謝します。 しかし、私をボトラーにしたのは、起こっていることが多すぎるという事実でした。 私にとっては、取り込む情報が多すぎました。そして、私の意見では、時には物語がどこにあったのでしょうか。 単なる映画にはちょっと混乱しました。 それがアニメなら、私は取り込むべき情報の数を理解していただろうが、映画のためだけに、あまりにも多くの情報がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
まあ、芸術は、私が宮崎の仕事に関して最も楽しむものです。 それは素晴らしいです。 私はどれくらい愛しているか言葉で表現することはできません。 彼の映画の1つがひどい場合でも、私はまだアートのためにそれを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私は本当にその音について何を言うべきか分からない。 私が知っているすべてのアニメや映画のように、声優は素晴らしいです。 私が思い出す限り。 私は終わりの歌が私のお茶のカップではないので、それを7/10にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
さて、キャラクターたちはそれぞれユニークな方法で素敵でした。  Sulliman嬢を除いて。 私は彼女を本当に気に入らなかった。 私の好きなものはCalciferで、私はちょうどカブの頭も好きです。 どうしてか分かりません。 彼はあまり言いませんでしたが、私はそれはスピリット・アウェイからノー・フェイスの私を残しているからだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが時には少し不快だったとしても、私はこの映画を楽しんだ。 しかし私のために、それは私が一度見ることが好きな映画の一つです。 私は近い将来にもう一度見るつもりはないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AlexandraFoo/reviews&#34;&gt;AlexandraFoo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the third Miyazaki&amp;rsquo;s movie I have seen. Totoro and Spirited Away were definitely better, but I&amp;rsquo;m not gonna judge this movie based on this. It was just a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cytqus-1&#34;&gt;cytqus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はまだこの映画がPupaと同等であるとは信じられません。 ソラミをアンタゴニストにすることで、映画は本から逸脱し始め、ソファの声優は間違ってキャストされ、声優は信じられないほど悪く、人間が彼女を声を出すとは信じられませんでした。 アニメーションは流動的ですが、おそらく唯一の償還品質です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは非常に悪く実行されていても、この非常に優れた点でPupaも優れていました。 ロマンスは聴衆の喉に押し込まれ、最後の瞬間に最も哀れな人たちが叫び、「MUH HOWL」とソフィーの気持ちでいっぱいになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はソフィーが当初から殺されたならば、映画がより良くなったと思う。 彼女は退屈していただけでなく、彼女の全体的な性格は、&amp;rdquo;鈍い&amp;rdquo;という言葉の形態でした。 ハウルは、人格的に分裂し、ファンの女の子オルガズムを作るためだけに存在していた大規模な遅れでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーだけでなく、スピリット・アウェイを演出することができない場合は、「Howl&amp;rsquo;s Moving Castle」スタジオ・グリブリと呼ばれるほとんど無駄のないゴミ箱を洗い流してください。 それは腹腔内の患者のための唯一の良い治療法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170971&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cytqus/reviews&#34;&gt;cytqus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I still cannot believe this movie is on par with Pupa. The movie starts to deviate from the book by making Sulamin  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iky009-1&#34;&gt;iky009&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;視覚的に印象的で壮大なトレイル、この宮崎のマスターの作品は、その素晴らしい歴史を持つすべての年齢の人々を喜ばせるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iky009/reviews&#34;&gt;iky009&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Visually stri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mpl-1&#34;&gt;MPL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は絶対に映画を愛し、宮崎駿のすべての映画の私の好みと考えています。 私は映画の後の名前の本を読んで、私はまだそれ以上の映画を好む。 はい、プロットはストーリーから外れていますが、それはMayazki側の意図的なものでしたが、著者はそれに反対しませんでした。 私は偏差を好むし、私のためにちょっとキディーである本を見つける。  （しかしそれは子供の本だから、それは期待されるべきことです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインが乱雑で、どこにいてもそれについてコメントした人がいます。 また、日本の原作の字幕では、同じような批判が流れていませんでした。 私はそれが異なる期待と考え方の問題だと思う。 私は、多くのアメリカ人（これがヨーロッパ人にも当てはまるかどうかはわかりません）が、すべてが明確に説明されているように感じています。 そして、彼らは明確に説明されていない微妙なことに対処することが難しいと感じています。 たぶん私は中国人で、中国語と日本語の間に類似点があるので、私は鮮明な字幕を使っても問題ありません。  （日本語は文章の代わりに意味を伝えるため、中国語はやや鮮明に表現できます）日本語を理解できないにもかかわらず、日本語の感情的な深みがあるため、字幕を実際に完全に取得して映画のキャラクターとつながります ボイスオーバー。 代わりに、私は英語のダブが長すぎると悪く、単調であることがわかります。  「足で蛇を描く」という中国語のフレーズがあります（これが英語のダブを感じる方法です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;やはり、おそらく、辺まなざきが日本の（東洋的な）ニュアンスをそのプロットに織り込んだので、西洋の聴衆に失われた微妙なものがあるからかもしれない。 それはあなたの顔にある東洋の文化ではありません。 表現や身体の言語も話を伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228945&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MPL/reviews&#34;&gt;MPL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I absolutely love the movie and consider it my favorite of all Hayao Miyazaki&amp;rsquo;s movies. I read the namesake book after the movie, and I still prefer the movie over it. Yes, th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;klausfish-1&#34;&gt;klausfish&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は私をとても幸せにしました！ 私はそれに遭遇し、ちょうど移動する城の考えが素晴らしかったと思った。 この映画はアニメの世界に私を開いたので、私はそれには柔らかい場所があると思います。 アニメは美しく、キャラクターは愛想がよく笑っていました。私は本当にそれをやめたくありませんでした。 この映画を見て、私は子供のように感じました。 私は大人が子供の映画を見ていたのと同じようなものではなかったが、私は子供のように私の不信仰を中断した。 あなたがこれを楽しんでいない唯一の方法は、あなたがアクション映画に最も魅了されている場合です。 しかし、正直言って、私は誰にでもそれをお勧めします。 そして、私は、すべての時間！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11495&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/klausfish/reviews&#34;&gt;klausfish&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie made me so happy! I stumbled upon it and just tho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;krinkle-fries-1&#34;&gt;Krinkle_Fries&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、おそらくジブリのすべての映画の中で私の一番のお気に入りです。
それは物語が良い、特に背景が面白いです。 しかし、私たちがそこに入るのは規模がほとんどなく、スタジオの作品のほとんどと比較して、Howl&amp;rsquo;s Moving Castleはプロットの点でかなり予測可能です。 ジブリーはスーパー・レイヤー・プロットで知られているのではなく、何百万もの紆余曲折を持っていますが、Howl&amp;rsquo;sは彼らが得意とするほどの数字です。 奇妙なことに、私が指を置くことができるかどうかは分かりませんが、フィニッシュ後の私の態度は「大丈夫です」とジブリの打球平均以下です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208343&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Krinkle_Fries/reviews&#34;&gt;Krinkle_Fries&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is probably my least favorite of all the G &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noblevoyager-1&#34;&gt;NobleVoyager&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（2013年4月11日に執筆）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、映画を観ている間、そして観ている間に空想と現実との間に空白が広がっているのを感じた時を経験したことがありますか？ 宮崎駿監督の「ハウルの動く城」のスタジオジブリ映画を見たときと同じように感じました。 あなたが作品のファンであれば、おそらくこの映画をウォッチリストに追加するべきです。 それは1986年にダイアナ・ウィン・ジョーンズによって同じタイトルの若い大人のファンタジー小説にも基づいていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がスタジオジブリの映画を見てからは、それほど期待できませんでした。 自分のコンセプトに現実感があるファンタジー映画の魅力は、私が見ている映画を通じて絶えず成長しています。 映画の過程で見られる素晴らしい要素とロマンチックな要素があっても、それは何とかあなたが現実にも根差しになるのを助けます。 多くの人が&amp;rdquo;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle&amp;rdquo;の良さについて怒っていたので、私はそれを撃つことができました。 私が最初にシノプシスを読んだとき、私は大したことが本当に何かを見ませんでした。 何かエキセントリックな魔法の下にいる女の子は何のために特別ですか？ しかし、私が最終的に映画を見たとき、私はそれが私にそのような影響を与えることはできませんでした。 それは、私が何とかソフィー、主人公と自分自身を識別することができたので、同時に私のための魅力的で影響力のある作品になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリ映画は、自分の芸術やアニメーションで私を魅了することは決してありません。 すべての細かいディテールは、背景全体を驚くほどリアルにするために欠かせないものでした。 私は特に城が生き生きとした方法が大好きです。 あなたが城を考えるとき、おそらくあなたの心に来る最初のものは、壮大でエレガントなデザインです。 あなたがハウルズのような飛行している城を訪れるとまったく逆です。 彼らは城を主流でステレオタイプの城のように見せませんでした。それが私が好きなものです。 ソフィーがアニメ化されたやり方も賞賛された。 あなたは単に彼女が進行し、同時に回帰する方法で伝えることができます。 私は「ハウルの動く城」の芸術とアニメーションは、はるかに優れていると言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は本当に美しくフィットしていました。 初めのバックグラウンドミュージックから、最後の平和でメランコリックな歌まで、それは映画の気分やストーリーによく合います。 メランコリックな音にもかかわらず、あなたは平和に感じるような活気を示しました。 声の演技も良かったですが、私は彼らが持っている感情を感じなかった時がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画に欠けていた唯一の要素はストーリーです。 結局私は多くの疑問を残しました。特に、戦争とスラムマン大統領の本当の意図が本当に何だったのかが分かりました。 しかし、戦争シーンは誇張されていました。 実際には、なぜ彼らが最初に戦争していたのか、私は理解していませんでした。 このような映画を完全に消化して吸収するには、本当にスタジオジブリから来る時間が本当にかかります。 結局のところ、素晴らしい映画を構成する数少ないものの1つである、あなたは最後に考えているでしょう。 全体的に、「ハウルの動く城」は間違いなく価値があります。 あなたはそれを見て後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=139995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NobleVoyager/reviews&#34;&gt;NobleVoyager&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Written on 4/11/2013)    Have you ever experienced the time when you felt kind of lost in a blank stretch between fantasy and reality during and after watching a film? I felt the same way when I watched the Studio Ghibli film, “Howl’s Moving Castle”, which was directed by Hayao Miyazaki (Spirited Away &amp;amp; Ponyo).  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaharat-1&#34;&gt;zaharat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;基本的にストーリーは若い女の子の名前ソフィー、彼女は楽しい人生を楽しむことは不可能と考えています。 彼女は家にある安全な避難所からの使命に出かけることを決めたとき、すべてが変わった。 彼女はその後、魔女に呪われて、老婦人になり、どうにかして動く城でハウルと一緒に暮らすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：全体のプロットはうまくいった。 ムービーの動きの仕方は素晴らしく、そのペースは間違いありませんでした。 これらの偉大なことのすべてにおいても、私が見ているいくつかの欠陥があります。 戦争のような映画の中のいくつかの出来事の詳細の欠如のように。 映画が長くなり、起こったことのいくつかについてより多くの説明があるように感じただけですが、全体的にプロットは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：この映画の風景はただ美しく現実的でした。 特に都市の景色の多くは、詳細で見事です。 キャラクターはすごく見栄えがよく、全てが上手く描かれていました。 特にソフィーと彼女の変わる年齢の表情。 すべてのキャラクターが素敵に見え、ハウルの城は信じられないほど詳細に見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：このアニメに使用された音楽は完璧にフィットし、調和がとれていました。 それは素晴らしく楽しいものでした。ソフィーの変化する声は、彼女の年齢を示すのにも役立ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターの開発はうまくいった。  HowlがSophieと一緒にどのように変化するかのように。 他の多くのキャラクター。 彼らが変化する率と彼らが持っているインタラクションの量は素晴らしいペースで行われました。 しかし、欠けている部分があると感じる瞬間があります。 そして、それはほぼ完全なパズルのように、コーナーピースが欠けているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこの映画が本当に好きだった。 私は誰もが少なくとも一度は彼らの人生で見なければならないそれらの&amp;rdquo;古典的な&amp;rdquo;アニメ映画の1つだったように私はちょうど感じるので、私はそれを愛していた。 宮崎はすばらしいディレクターであり、私はあなたが彼の作品をすべて見なければならないと思う。 私が愛していたとてもかわいい話でした。 全体的に見て分かる素晴らしい映画です。 まあ、あなたが楽しんで願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46461&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zaharat/reviews&#34;&gt;zaharat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Basically the story is about a young girl name Sophie, who believes that it is impossible for her to have a fun an exciting life. That all changed when she decides to go out on an errand from her safe haven &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkravie-1&#34;&gt;DarkRavie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソフィーは、帽子屋で働く普通の10代の少女で、神秘的なウィザードハウルに出会い、彼女の妹を見る。 いつか後で彼女は彼女を呪い、非常に老いた女性に変えてくれる無駄な邪悪な魔女に直面している。 残っていない、ソフィーは彼女の家を離れ、ハウルの魔法のように動く城で避難所を見つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の考え：
このアニメは素晴らしいです。 私は本当にそれを楽しんだ。 私は何か魔法のファンであり、呪いを破るか、人を変えることができる愛は、常に私が楽しむものです。 アニメーションは素晴らしく、ストーリープロットは素晴らしかったです。 ハウルの動く城を見てみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2743&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkRavie/reviews&#34;&gt;DarkRavie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle    Sophie, an average teenage girl working i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pitrocks14-1&#34;&gt;Pitrocks14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;宮崎駿の別の傑作。
まず、私たちは近所のトトロを持っていました。そして、キキの配達サービス、ポルコ・ロッソ、モノノーク姫、千と千尋の神隠しがありました。 宮崎Hayouは映画、My Neighbor Totoro、Kiki&amp;rsquo;s Delivery Serviceで20年間心を捉えてきました。  HMCはスタジオのGhilibiの最高のfilmbでなければなりません。 ソフィーは、ハウルという魔法の人間に直面する恥ずかしがりの女の子。 彼女はすぐに彼女の邪悪な母親、衰弱した頑固な年老いた女性に彼女を回すゴミの魔女に会う。 彼女は逃げてHowl&amp;rsquo;s Moving Castleに来る。 彼女はそれに入り、Marklという若い男の子、Calciferという名前の火の鬼を見ます。 それまでは、彼女はカブ、カブに会った。 彼女はこのすべてに仲良くなり、ハウルと再び対峙し、彼と恋に落ちる。
HMCは劇的な評価を受け、劇場で大ヒットを記録しています。 でも、私はHayou Miyazakiの映画が出てきたときに生まれていませんでした。 私はPonyo＆amp; 崖の数ヶ月前、私の母親は理由で私を連れて行くことができませんでした。
とにかく、これはMonouoke＆Princessの背後にあるHayouの3番目の傑作でなければなりません。 神隠し。
ハウルの動く城はあなたの心を暖かくし、あなたの精神を高揚させ、注意を喚起するであろうことを忘れないでください。 忘れられないロマンス映画はすぐに忘れられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pitrocks14/reviews&#34;&gt;Pitrocks14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another masterpiece from the great Hayou Miyazaki.  First, we had My Neighbor Totoro, then we had Kiki&amp;rsquo;s Delivery Service, Porco Ros &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;valourtore-1&#34;&gt;Valourtore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ソフィーは、あなたの普通の十代の少女です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の魂の中で羨ましい彼女の美しい妹とは違って、彼女はむしろ平凡です
彼女の自己価値の尺度はそれに苦しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある日、彼女は突然ハンサムな男性に出会う。
彼は彼女を兵士の手を差し伸べることから救う。
彼は彼の能力の優雅な表示で彼女の心を盗む。
ほぼ突然、彼女の人生は魔法のように変わりました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まずは、これは信じられないほどの控えめな映画だと言わせてください。
私は、映画が私の頭のすぐ上を飛んできて、ダイアナ・ウィン・ジョーンズの古典的なYA小説の宮崎の演出に弱いと感じたことによって、失望してしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チェコホフの銃は、ここにあるすべてのもの（ほとんど）になると思っています。なぜ、キャラクターがそうでなければ混乱したり明白な発言をしたのですか。 なぜあなたは何か普通のことをしている人のショットを見せていたのですか？ ここでのトリックは、豪華な目のガスのすべての最も深い苦痛の中で、これらの重要な瞬間や暴露に気づくことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に箱の外で考える。 十分な熟考で、この作品の表面のテーマを超えて見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、啓示、視点、受容についての物語です。 その微妙さは本当に微妙です - 宮崎は観客にプロットの解釈に全く重要な何かを見逃すことを恐れていないようです。
テーマは水面を横切って踊りますが、視聴者が熟考の時間を持たない限り、実際に深みに沈むことはありません。
ペーシングは良いですが、恒星ではありません - ソースの材料を与えられた避難不可能な小さな問題があります。 私の最大の悩みは、最後にいくつかの問題が突然終了することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、手描きの風景からムービングキャッスルの驚異まで、キャラクターの表現から物事の非表現まで、2Dアニメーションの技術的な傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドと音楽はまともですが、ショーに何かを加えたり、ショーの一部を必ずしも表現したりすることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
キャラクターのデザインはリードでは強く、一部の人は実際には深さのレベルを達成することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
宮崎の工芸の魔法と人間の状態についての話をする彼の能力に魅了されることは間違いないでしょう。ハウルはいつもの映画の風味から出発し、そのソース作品の要素が静止した雰囲気に浸透しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10
ハウルの動く城は洗練されていることを恐れていない素晴らしいアニメーションの微妙な映画です。 それは、（彼の他の映画よりもさらに）強い再ウォッチの価値があり、慈悲と精巧さを持つすべての架空の作品に内在するいくつかの心理的側面に取り組んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Valourtore/reviews&#34;&gt;Valourtore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sophie is your average teen girl living a mediocre life with no purpose -     Unlike her beautiful sister, whom she envies within her soul, she is rather plain   and her measure of self-worth suffers for it.    One day, she encounters a dashingly handsome man.   He saves her from the le &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yabukijoe-1&#34;&gt;YabukiJoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それを絶対に愛した。 ストーリーは素晴らしくユニークな前提があり、キャラクターは非常に楽しく、ドラマとコメディの素晴らしい組み合わせを提示します。ビジュアルは単にゴージャスで、サウンドトラックは本当にうまくフィットし、英語の声は本当に肯定的な立場に立っていました。 キャラクターに多くの本物の個性を与えることによって、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;潜在的な批判（Spoilers）について：私は、 なぜソフィーはハウルととても素早く恋に落ちたのですか、そしてなぜ彼女は時には一緒にいなくなった人に憧れていたのですか？ それは女性のキャラクターとしての彼女の弱さ、一見華麗ではあるが未熟な/不安な男のためのヒールの上に落ちていないのですか？
まあ、私はそうは思わない。 私はソフィーがハウルのために感じている初期の怒りは、物語の初めに彼が救われたことに対する感謝と相まって、理想化された「魔法のような」最初の印象に基づいていると思います。 そして、このような素朴な愛は確かに実生活では珍しいことではないので、非現実的ではありません。
しかし、重要な側面は、ソフィーがハウルの変化を気遣う理由が、彼女が本当の自分をすべての不完全さで知るようになった後であることです。 彼女がただ愛し続けていて、理想的なやり方で彼を見つめていたら、彼女は現実を無視するように彼に愛されることを熱望している集団のように思えるだろう。 それは彼女を特に強くて成熟した女性のキャラクターにしていないでしょう。 しかし、彼女の愛は変わります。 彼女はゆっくりとハウルを欠陥のある＆amp; 不安な人物で、彼女は時折臆病と未熟さをある煩わしさと欲求不満で認めることを躊躇しない。 彼女はまた、世界から逃げたいと思うし、自分自身を自由な精神として擁護する傾向が、自信を持って自由な選択だけでなく、世界への恐怖でもあることを認識しています。 彼の自由な精神と、彼が可能な魔法について魅力的で本物のものです。
その結果、ハウルに対する彼女の愛は、盲目的な称賛の場所からではなく、この才能のある、しかし拷問された魂のための同情と思いやりの場所からより多く出始めます。 それでも、ハウルは自分自身の責任を取ることを躊躇し、しばらくの間、感情的に遠く、世帯の（実際の）頭であることにもっと焦点を当てる限り、彼女は怒って反応し続ける。 それは、ハウルが自分自身から逃げるのをやめ、自分自身と彼の力に責任を持ち、彼女が完全に彼に再びコミットした後でしかない。
したがって、実際にはその注目に値しない傷ついた皇太子の周りを盲目的に追跡する、素朴で無力な少女の話ではありません。 代わりに、彼女はこの映画の本当の、強い主役であるソフィー（それは、彼女が彼女の新しい状況を祖母としてどのように反応するかによって説明される）と、救われる必要のあるハウルです。 さらに、ソフィーがハウルを救う理由は、彼女が不安定であり、苦労している恋人によって必要とされることによって自分自身を検証する必要があるからではありません。 彼女は真の思いやり、気遣い、寛大さを発達させ、他者と分かち合うのに十分な強さと自己愛を持っている人だけが感じることができるからです。
それ以外にも、そこにはちょっとした瞬間があったかもしれませんが、私はこの映画がこの種のおとぎ話から期待していたよりもはるかにステレオタイプの定型的なプロット要素や対話を含んでいたという事実に実際に驚いていました。 代わりに、全体のスクリプトは非常にユニークで本物のように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すばらしいアニメーションと面白い対話のおかげで、素晴らしい再鑑賞価値を持つことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199170&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YabukiJoe/reviews&#34;&gt;YabukiJoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Absolutely loved it. The story has a wonderfully unique premise, the characters are very enjoyable and present a great combination of drama and comedy, the visuals are simply gorgeous, the soundtrack fits really well and the English voice acting really stood out in a positive way, in my opinion, by giving the characters a lot of genuine personality.    As for potentia &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;misspho-1&#34;&gt;misspho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、思い出に残るサウンドトラックとストーリーを持つ視覚的な饗宴です。 あなたがこの傑作を見たことがないなら、あなたは間違いなく欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（8）同じ名前の賞を受賞したファンタジー小説に基づいて、この映画は優れた素材を持っています。 それは、文字通り偉大だが欠陥のある魔法使いであるハウルの足元から吹き飛ばされた若い女の子の時代の物語/ラブストーリーです。 物語はオリジナルでも複雑でもありませんが、それはあなたを魅了し続ける紆余曲折の公平な分け合いです。 それは真の愛、内面の美しさ、友情、自己犠牲のテーマに取り組んでいます。あなたは暖かくぼんやりとした内部を感じる映画から離れます。 このストーリーの主な苦情は、特に後半の特定のプロット要素を説明するのに十分な時間がないということです。 その結果、最初の視聴時に映画が少し混乱することがあります。 小さな詳細やプロット要素をすべて捕まえるためには、さらに2つのビューが必要になることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：（10）あなたはこの映画の優れた芸術に吹き飛ばされます。 美しく塗装された背景や風景は、絶対に華やかで細かいものです。 とても美しいシーンがあり、芸術だけで私の目に涙が出ました。 ジブリ映画のように、アニメーションは流動的で自然です。 この映画は目に見える傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（10）私はこの映画を英語で観ることを強くお勧めします（ピクサーの吹き替え）。 声優は、キリスト教のベールとジョシュハッチャーソンのような大名の俳優との素晴らしい仕事を、キャストの中で行う。 サウンドトラックは、久石譲の他の傑作です。 それはメインテーマ「生命のメリーゴーラウンド」は忘れられないものです。 この日は私の好きなアニメのサウンドトラックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（9）この映画は非常に好きなキャラクターを持っています。 独立した女性のリードが好きなら、ソフィーはあなたのためのものです。 私たちのヒロインは完全な変容を経験し、彼女が彼女の殻から出てくるのを見て喜びます。 ソフィーの隣には、神秘的なウィザードハウルは予測不能で、幻想的で恐ろしいものです。 彼はまた、映画全体の成長を示しています。 しかし、ハウルの性格、内面の葛藤、そして彼の過去についてもう少し詳しく知ることはうれしいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（10）ハウルの動く城を絶対に愛し、これまでの私の好きなアニメ映画だと思う。 何度も何度も見ることができる映画です。私は通常、映画を再視聴しません。 この映画は私の心の中で特別な場所を保持しており、私のレビューはこれによって偏っているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：（10）アニメ以外のファンでも楽しめる素晴らしい家族向け映画です。 それはあなたの心に触れ、あなたを笑わせ、泣かせます。 あなたはビジュアルに驚かれるでしょうし、あなた自身がサウンドトラックをハミングするかもしれません。 ハウルの動く城は確実に見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155593&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/misspho/reviews&#34;&gt;misspho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is a visual feast with a memorable soundtrack and story. If you haven&amp;rsquo;t watched this masterpiece, you are most definitely missing out.    Story: (8) Based on an award-winning fantasy novel of the same name, this film has excellent source material. It&amp;rsquo;s the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sweetcherry002-1&#34;&gt;Sweetcherry002&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は好きなリストに載っています。 それは私にすべての異なった感情を感じさせ、決して私を笑顔にさせなかった。 それはロマンスの側面を持っていますが、それは私が絶対に愛するこの冒険感を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sweetcherry002/reviews&#34;&gt;Sweetcherry002&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie is on my  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;narniansanime-1&#34;&gt;narniansanime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は傑作に過ぎません。 シンプルなプロット、愛らしいキャラクター、心温まるエンディングで、何度も見ても楽しめるアニメです。 私は自分自身が文字であるかのように私が感じる物語の中に自分自身がこんなに包まれているのが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HMCのハウツームーヴィング・キャッスルの話は、若い女性の物語で、彼女が本当にどのように特別な人物であるかを理解しながら、世界で彼女の場所を見つけることを学びます。 それよりもはるかにストーリーが多いですが、ソフィー、女性のリードは、ストーリーの基礎です。 ストーリーのプロットはかなりシンプルです。 正直言って私はHMCを初めて見たときにプロットは全く失望していた。 それは私が物語に15分から30分を理解したのでとても簡単でした。 それにもかかわらず、プロットは文字の存在に非常に巧みに包まれており、それ以上のイントロスペクションが他のことを明らかにするまではまったく存在しないかのようです。 プロットは少し欠けていて、10点満点中9点に値するが、全体としてストーリーは傑作だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション賢明な、HMCはそれ自身を凌駕する。 設定は現実の境界を超えてはいないが、非常にうまく配置されている。 私はビクトリア朝の初期のことを愛していましたが、映画全体の異世界/幻想的な雰囲気を愛していました。 スタジオジブリのプロダクションから期待されるように、それぞれの新しい設定はそれ自体が豪華です。 アニメーション自体は素晴らしく、前にも述べたように、この設定は壮大なもので、アニメの価値の半分が設定とアニメーションだけであることを微妙に思い出させます。 全体的に、私はアニメーション9を10のうち9に与えます。なぜなら、それはシンプルで壮大なものだからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HMCの音楽も素晴らしかったです。 それは各シーンに非常によく混じり合い、気づくのが難しいだけでなく、シーンを輝かせるための完璧な要素を加えました。 私がソフィーの若い声がキャラクターとの関連を少し難しくしているのを見つけましたが、演技の声が上がっていました。 彼女のアクセントは、彼女の仲間の帽子屋の労働者さえも、彼女の周りの人たちと比べて少し厚いようだった。 それ以外は、声が尊敬される人を完全に唸らせ、聞く喜びでした。  1つのマイナーな欠点にもかかわらず、HMCのサウンドは10のうち8に相当します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HMCのキャラクターは、映画の中で最高の部分でした。 彼らは映画を作ったものだった。 リトル・マークルはまるで本物の男の子だったかのように思えた。  Calciferでも、悪魔であるにもかかわらず、同じように愛らしいでした。 私は彼がキャストの残りの部分と同じくらい信じられていたと言いますが、彼は彼について信憑性の空気を持っていたからですか？ 私は逃げる。 私は何時間もキャラクターを続けることができましたが、私が自分より先に進む前に私はやめます。 キャラクターのそれぞれは、彼らの素晴らしいパフォーマンスのために10のうち10の価値があります。 それぞれのキャラクターはユニークなバックストーリーを持っていて、全体的なストーリーに素晴らしいものを加えました。  HMCのすべてのキャラクターではないにせよ、ほとんどの人と恋に落ちないことは非常に難しいでしょう。 主人公は、自分の話をほとんど必要としていない少数の副次的キャラクターでさえ、非常にうまく融合しました。 女性として、私はソフィーが非常に信頼できると信じられています。 彼女はちょうど幻想にさまよってしまった私たちの世界の居住者であったかのように思えました。 男性の鉛であるハウルは、ソフィーだけでなく、ほぼ同様に洗練されていました。 彼はやや信じられないようでしたが、その一部は彼の魔法の能力でした。 それにもかかわらず、彼は物語を完全に適合させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HMCはこれまでにもっとも楽しいスタジオジブリ映画でした。 すべての必要な要素は完璧に素敵なファミリーフレンドリーな話に融合しています。 それは本当に10のうち10の価値がある見て傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、全体のアニメはすごかった。 私はこのアニメを見ながら使用する言葉を賞賛していません。 このアニメは鑑賞する大きな喜びでした。 キャラクターは心温まると信じられていた、アニメーションは目を眩ませ、音楽と声の演技はうまく配置されましたが、1つ例外があります。 それにもかかわらず、10点満点中10点の価値があります。 ハウルの動く城は素晴らしいアニメで、何度も何度も見て再ウォッチします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35564&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/narniansanime/reviews&#34;&gt;narniansanime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is nothing less than a masterpiece. With its simple plot, loveable characters, and heartwarming ending, it is an anime I enjoy no matter how many times it is watched. I find myself so wrapped up in the story that I feel as if I am the characters themselves.     The story behind Howl&amp;rsquo;s Moving Castle, HMC for short, is a tale of a young woman who learns to find her place in the wor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はこの映画が基づいている本を読んでいない。 そういうわけで、私はこれがどのように適応しているかについてコメントすることはできません。 私はあなたが私に耳を傾ける必要はないという事実によって完全に荒廃していると確信しています。しかし、あなたは順応する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は、ソフィーという若い帽子メーカーに続くものです。  Howlという名前のウィザードとの偶然の出会いは、彼女が魔女に呪われ、高齢の女性に変身する結果となった。 普通に戻るために、彼女はカルピファーという悪魔と契約し、ハウルのコントロールから解放する。 彼女がしなければならないことは、不可解なウィザードについての真実を発見することだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは3つの主要なテーマを扱っています。 変容、愛、戦争。 これらのテーマのうちの2つは本当にうまく処理されます。 愛のテーマ&amp;hellip;まあ、それは私が「会ってお互いに立つことができる、愛でなければならない」と呼ぶのが好きな古い言い分に苦しんでいる。 これは、お互いをほとんど知りませんが、2人のキャラクターが恋に落ちるときに起こります。 公正であるためには、元の本の弱点かもしれませんが、それは時間の制約の結果かもしれませんが、これはメディアの中で常に起こるので、私はスタジオジブリに疑念の恩恵を与えるつもりはありません。 一般的に素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の他の主要なストーリーの弱点は、すべてがすばやく素早く包み込むことです。 彼らは基本的に最後の10分まで物事をラップするのを待つ。 彼らが二次プロットのいくつかのために少しあいまいさを使用した場合、それは急いで感じることはありませんでしたが、すべてを結びつけようとすると、結果として本当にチーズな結末のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはかなり興味深いです、特にハウル。 すべての主要キャラクターはかなり立体的で堅実です。 唯一の問題は、二次文字の一部がかなり無意味であることです。 これの主な例は、1つの場面に現れ、ソフィーとの会話を持ち、再び見られないソフィーの姉妹です。 ソフィーが彼女の外見に自信を持っていないということは、映画全体を通して他のやり方で行われていることを聴衆に示すことなので、会話はかなり無意味です。 実際には、これはSophieのキャラクターにとっては問題になります。なぜなら、彼女はかなり複数回ではないことを心配し、それはかなりグレーティングを得ているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルはスタジオジブリから期待されるものだけです。 スタジオジブリは、豊かでユニークなビジュアルでストーリーの世界に視聴者を引き込みます。 実際にはアニメーションスタジオとしての大きな強みの1つです。 色は非常に明るく鮮やかです。 景色は豊かで美しく表現され、文字は高度に様式化されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技はまともですが、何も恒星です。 音楽は大気で楽しいものです。 スタジオジブリがとてもうまくいく傾向があることはもう一つのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはユリのない別のアニメです。メジャーとセカンダリーの女性キャラクターが高齢者であるか関連性があるので、おそらく良いことです。 したがって、ユリ係数は1/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城の最終得点は8/10です。 それは非常に良い映画です。 それにはいくつかの問題がありますが、映画の楽しさに深刻な影響を与えるようなことはありません。 ビジュアルと音楽は一流のもので、ストーリーはかなり安定しています。 あなたがまだそれを見ていない場合は、それをチェックアウトする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38468&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To start with, I haven&amp;rsquo;t read the book that this movie is based on. As such I can&amp;rsquo;t comment on how good of an adaptation this is. I&amp;rsquo;m sure you&amp;rsquo;re all completely devastated by the fact that you don&amp;rsquo;t have to listen to me rant about adaptation decay but you&amp;rsquo;ll just have to move on.    The story follows a young hat maker named Sop &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unicorn-rider-1&#34;&gt;Unicorn-rider&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城を初めて見たとき、私はその映画について考えを止めることができませんでした。 私はこの映画で私がどれほど驚いているか説明することさえできません。
すべてのジブリ映画のうち、ハウルが私のお気に入りです。 私はちょうどこのようなロマンチックな物語から自分自身を保つことができません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;物語は素晴らしいです、私はそれを単に愛する！ そして、私はそれに10を与える。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;芸術は素晴らしく、それは私がお気に入りのスタイルではない、主に私はほとんどのアニメで使われているスタイルが好きだからです。 しかしそれはまだ素晴らしいです。  A 9。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;音楽と効果音がうまくいかない。 私は不満はない！ それはまた10です。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;この映画の中で私が大好きなのはおそらくキャラクターです。 私はそれらすべてが大好き！ 彼らはうまく作成され、計画されています。 単に優れた！&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;私はそれを見るたびにこの映画を楽しんでいます。 私はそれを4〜5回連続して見たと思う。  （それは、それが同じ日ではなく、私が一度だけ見た唯一の映画であることを意味する）全体的に私はハウルの10を与える！&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;とにかく、Howl&amp;rsquo;sを絶対に見てください。 エキサイティングな、ロマンチックで面白い、面白い話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54721&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Unicorn-rider/reviews&#34;&gt;Unicorn-rider&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first watched Howl&amp;rsquo;s moving castle, I just couldn&amp;rsquo;t stop thinking about the film. I can&amp;rsquo;t even de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;erwinmm89-1&#34;&gt;erwinmm89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、非常に小さなアクションとそれにサスペンスがある、ゆっくりペースの映画です。 それは愛と友情についてのもので、少しばっちりとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、ソフィーの周りを回って、魔女の魔女、卑劣な魔女を呪われて、彼女に投げつけられた呪いの治療法を見つけようとしている。 答えを探している間、彼女はハウルズの強い魔法使いで、城を動かしてしまった。 それは面白いと要約されていますが、それは簡単に視聴者の注意を失うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;周囲に使われている芸術はかなりいいですが、文字は非常に明るく描かれていて、影や細部が欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;効果音と演技はとても良いものでした。 採用された音楽も受け入れられましたが、それはより良いことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの発展はいくぶん問題はありませんが、その一部は説明できませんでした。 関わっているキャラクターの大部分はアニメの基準にも基づいているので、あなたは今、そして時々、いくつかの行動を予測できるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この映画は少し楽しいですが、楽しいです。 私は自由な時間があるときはいつでもそれを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8226&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/erwinmm89/reviews&#34;&gt;erwinmm89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is a slow-paced movie, with very little action and suspense into it. It&amp;rsquo;s all about lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animelambie-1&#34;&gt;animelambie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、英国の作家、ダイアナ・ウィン・ジョーンズによって書かれた同じ名前の小説に基づいています。 ソフィー・ハッターは平凡で、責任があり、根底にあるので、ハンサムなウィザードハウルが文字通り彼女の足を払って、彼女の世界は逆さまになり、嫉妬深い魔女の老化の呪いを受けます。 物事はそのままで、ソフィーは自分の綴りを逆転しようとする旅に乗り出し、自分の自信、幻想の冒険、意外な愛を発見する。 宮崎の最も弱い映画（私が反対する傾向がある）と広く考えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここには多くのプロット要素があります。特に、バックグラウンドで紹介されている戦争のモチーフです。 映画は時には論争になる（本とは違うからではなく）反戦主義のテーマと、それがストーリーテリングの観点から映画にどのような影響を与えるかの理由からです。 ハウルはその最前線でラブストーリーです。 しかし、行方不明の王子や政府と魔術師の間の政治的緊張のようないくつかの主要なプロット要素は、この戦争を中心に展開されていますが、紛争は実際には決して説明されません。 そして最後に、爆弾が降り始めるが、聴衆は理由をよく理解していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;米国がイラク戦争を宣言したとき、ハウルの動く城が開発中であり、宮崎の映画に大きな影響を与えた。 この知識を念頭に置いて、反戦感情が補足として追加された場所、ソフィーの呪文や2人の主人公の間に展開されるロマンスを壊そうとするソフィーの探求と、  。 このような余計なことの多くは、映画にこのような欠陥があり、Howlが受け取った批判に値するものです。 しかし、彼の映画のすべてのように、ビジュアル、音楽、好きな文字はすべて素晴らしいですし、映画全体は非常に不思議で軽く風通しの良い品質です（落ちる爆弾を除く）。 一度は、宮崎は実際に私たちの心の中で非常に特別な場所を保持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62119&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animelambie/reviews&#34;&gt;animelambie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is based off a novel of the same name written by British author, Diana Wynne Jones. Sophie Hatter is plain, responsible, and grounded, so her world is turned upside down when she is literall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arvensita-1&#34;&gt;arvensita&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ベスト20の下にリストされた多数のチャートでこのアニメを見続けると、私は興味をそそられました。 私は映画の巨大なファンではない（私はシリーズを好む）、私は古いアニメが好きではない。 しかし、これは古典的なものなので、私は何を見てもそれを見ることに決めました。
このアニメは素晴らしい雰囲気があり、映画の最初の10分でこの美しい魔法の世界であなたを歓迎します。 私は本当にそれを楽しんだ、しかし、話は私にはほとんど意味がありませんでしたが、それはそれにいくつかの巨大な卸売を持っています。 それにもかかわらず、それは見るだけの美しい話です。
それを見て、私はなぜ特定のイベントが起こったのか混乱していたので、私は実際に本を読むためにインスピレーションを得た実際の本についてWikipediaの記事を読まなければなりませんでした。 アニメが悪いわけではなく、ただ違うだけです。 この本は、イベントの論理にもっと意味をなさない。
全体的に、私は本当にそれを楽しんだ。 それは、本当に、私の一日を作った、非常に甘い、優しい、そして心温まるアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233913&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/arvensita/reviews&#34;&gt;arvensita&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After kept seeing this anime in numerous charts listed under the best 20, I was intrigued. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;juliuslight-1&#34;&gt;JuliusLight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが良いロマンスを楽しむなら、Howl&amp;rsquo;s Moving Castleを見てください。 私は午前4時のように、学校の夜もこれを終えていた。 それはよかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OK OKそれをもっとシンプルでインパクトのあるものにしたいと思っていましたが、MALはその長さで提出させませんでした。 ハウルは魔法使いの一人です。 今は宮崎映画のためのメモ、私はちょうど私が自然に英国のダブでそれらを見たことに気づいた - 彼らはおそらくサブ、実際に良い、おそらく良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはとても良いことであり、私の心のクレバスから、このことをもう一度見られるように思い出させてくれるが、あなたはワンピースとカレッジで忙しいので、座って見る時間がない。 映画は一度に見るべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231562&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JuliusLight/reviews&#34;&gt;JuliusLight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you enjoy a good romance, then see Howl&amp;rsquo;s Moving Castle. I stayed &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pink-chan1113-1&#34;&gt;Pink_Chan1113&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;友人からの多くの勧告の後、私はついに勇気（そして軽食）を集めて座って、実際にこの映画を見ました。 最初は、全体のプロットは奇妙なようでした。 しかし、私はアート様式と創作者が提供した要素、特にハウルの城が関係していた場所に簡単に魅了されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを数回見ても、私はまだソフィーの意見を形成することができませんでした。 たぶん私は彼女の状況に本当に関係していないという事実のためです。 しかし、私は彼女を嫌っていないと言える。 彼女の勇気と強い意志は非常に愛想がよく、私はこの物語のより良いヒロインを描くことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルが物語に導入されたとき、私はすぐに彼の外見と性格で描かれました。 私は彼がスクリーンに現れた次回のときにどのような外見を取るかを決して期待できませんでした。 これは（そして、彼が基本的に半人型の唯一の男性キャラクターだったという事実によって）ソフィー以外の誰かに彼を送ることは不可能でした。 ソフィーが当時の老人であったにもかかわらず、絶対に一緒にいなければならないような気がした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の私の絶対好きなキャラクターはCalciferでした。 彼は最初は恐ろしく恐ろしいように見えましたが、私はすぐにこれが当てはまらないことを学びました。 自由であるという彼の望みは非常に関連性があった。 実際には、Calciferは、脆弱で、同情的で、皮肉なことに、主人公の中で最も人間でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画について私が最も驚いたのは、主要キャラクターの誰もが登場したのとまったく同じものではないことが判明したことです。 私はこの場合、あなたは本当にそれをカバーして本を判断すべきではないと思います！ しかし、彼らの本当の顔が最終的に明らかになったにもかかわらず、私はまだこの映画のキャラクターのどれかを憎むことはできません。 そしてはい、それには捨て魔女も含まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミステリーとファンタジーに興味のある方のために、ロマンスのタッチで、私はこの映画を推薦します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225342&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pink_Chan1113/reviews&#34;&gt;Pink_Chan1113&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After many recommendations from friends, I finally gathered the courage (and snacks) to sit down and actually watch this film. At first, the whole plot seemed kind of weird. But I was easily c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jessicachan-1&#34;&gt;JessicaChan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこれで見つけた唯一の言葉は「うわー」でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、文字は素晴らしいと魅力的な、息をのむような風景と爽快なストーリーに囲まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはローラーコースターのようなもので、ファイアーカルファイアーの奇抜な結果がありますが、ソフィーがハウルのために持っている涙のような愛情があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい映画、必見！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10243&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JessicaChan/reviews&#34;&gt;JessicaChan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The only words I could find for th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tape-1&#34;&gt;Tape&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは映画なので、あまりにも多くの情報を提供することはできませんまたはyallのためにそれを台無しにするでしょう。 でも、これは私が見ている最高のアニメ映画の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが私のためにすごく大きい理由の1つは、映画の流れです。 あなたが私のようなものであれば、おそらく最初から最後まで急いだアニメ映画を見たことがあります。 映画は良かったし、あなたが好きだったけれど、キャラクターは絆を伸ばしすぎるように見え、映画は長い時間をカバーしていたようだが、何も見えなかった。 この映画はそうではありませんジーバスありがとうございます。 映画はそれより長く感じられましたが、可能な限り最良の方法です。 私はムービーが完成したと感じていました。厄介な質問で私を残したり、ランダムな人々がなぜ彼らの役割を果たしたのかを尋ねたりしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、基本的な話を説明します。 メインの女の子は、不快な嫉妬の魔女から彼女に嫌な呪いをかける。 彼女は彼女の周りの人に呪いについて話すことができず、自分自身ですべての治療法を手に入れなければならないことを理解しています。 道に沿って彼女はこの巨大な城に滞在する場所を見つけることができ、それを所有する人はその地域の偉大な魔術師です。 彼女の呪いは、彼女がそれを知っているように彼女の人生を変え、彼女が何も知らなかった魔法の世界に入るイベントに変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は楽しく、面白く、ロマンチックな話です。 主人公は、あなたが最初から最後まで引き出す楽しい女の子です。すべてが彼らのために働くことを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の3回目のレビューです。もしあなたがそれを気に入っていて、あなたの歓迎を私の友人に追加したいのであれば：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18911&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tape/reviews&#34;&gt;Tape&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since this is a movie I cant give out too much information or it will ruin it for yall. But what i can tell you is this is one of the best anime movies I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mustachedninja-1&#34;&gt;MustachedNinja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は真剣にこの9.4-9.7を与えるだろう、なぜならその本当に面白いので、それは最初に見ることが混乱しているので、あなたが完全に理解するまで何度もかかる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの問題は、（以前のように）いくつかの点では混乱しているという事実です。 物語はいくつかのポイントで非常にロマンチックであり、他のものではその暴力的/急いでいるので、そこには明確に多様性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしいです、キャラクターの顔は、時には迷惑をかける馬小屋のような外観で丸められません。 特にクールなのは、水がある場所です。なぜなら、水は実際には通常の水でも魔法に見えるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのサウンドトラックは、私が一番好きなものです、私はピアノのテーマを演奏しようとしましたが、ピアノを弾くことができないのでうまくいきませんでした。 テーマは&amp;hellip;私は知らない、クールで落ち着いた、平和な。 ここで音楽をどのように記述するのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが変わったような部分を除いて、このアニメではキャラクターはすべていいです、善悪は十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はpeaceful-ishアニメが好きな人にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（大勢の人が私のレビューは恐ろしいと言います、私は認めます、彼らはあなたのプロフィールを助けてコメントすることができ、改善する方法を教えてくれますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67349&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MustachedNinja/reviews&#34;&gt;MustachedNinja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i seriously would give this a 9.4-9.7 because its really fun to watch over and over again yet its confusing to watch at first and therefore t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jingu-1&#34;&gt;jingu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべてのジブリ映画が傑作であることは言うまでもないが、ハウルの動く城は間違いなく素晴らしい。 しかし、ジブリのほとんどの作品に欠けている欠点がいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、この映画はややストーリー性が低く、プロット駆動型です。 プロットに大きな目的を果たしますが、かなり遅いという映画のシーンがいくつかあります。 それだけでなく、映画と本の間にいくつかの大きなメジャーな違いがあります。 映画には、キャラクターの開発やプロットコースなど、本に含まれる魔法の多くが欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、映画は視覚的に見事です。 私はそれがアートワークがスピリットアウェイよりも優れていると言いますか？ 私はこの作品を楽しむことができる大きな理由の一つです。私はそれが芸術的なスタイルであるかのように感じているので、景色はスピリテードアウェイで見たよりはるかに高度な素材です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その芸術作品の華麗さだけでなく、音楽もそうです。 本当にあなたを興奮させ、心を鼓動させる作品があります。座って景色を楽しむだけの作品があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画で見られるいくつかの欠陥にもかかわらず、私は間違いなくそれを見ていない人のためにそれをお勧めします。 大きな違いがあるにもかかわらず、この本をお勧めします。 ハウルの動く城は、ジブリがこれまで行ってきた最高のものではないかもしれませんが、あなたの人生で少なくとも一度は観るべき映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jingu/reviews&#34;&gt;jingu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It goes without saying that all Ghibli films are masterpieces, and Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is definitely amazing. However, there are some flaws  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;famouswolfmoon-1&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画のために、宮崎は期待していなかったところに行ったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は複雑で、拷問され、時には理解できないことがあります。特に西洋人にとってです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私の最初の発言は、大成功を収めた大胆さが、批判を揺さぶる映画を作ることを敢えてして、時には大まかな仕事をして戻す可能性が高いことに関係している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この暗い冒険の主人公に同行するために、宮崎は犬を導入しました。 これは明らかに漫画の救済として役立つでしょう。 そして、私は他の目標を見ていません。 そして私は告白しなければならない、それは良いキャラクターを感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ハウルの動く城は、登場に関して特に重要です。 ここでは、マスクが落ちて外観が現れます。 彼らの顔に心が見えるかのように。 ソフィーは典型です。 キャラクターがお互いに持っているのと同じ感情です。 愛は若者を呼吸し、憎しみは激しいフェニックスに変わります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらなる分析では、私たちはいたずら（オズの魔法使い？）のように多くのことを明らかにしています。
キャラクターは、仕事を通して感情に応じて変化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画には、古典的な物語の巨大な言及もあります。 先に触れたように、キス、ペンドラゴンの名前、星に関連する神話、ハルウの心を表すカルシファーの名前&amp;hellip;宮崎で粉じんがされた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、この明らかな混乱によって、豊かでマスターされたシナリオが生まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮崎の偉大な作品、それが最高でない場合でもより多く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216022&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FamousWolfMoon/reviews&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think for this movie, Miyazaki went exactly where we did not expect.    The film is complex, tortured, sometimes incomprehensible, especially for &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vegetaover9000-1&#34;&gt;VegetaOver9000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城 - 驚異的&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのような人々を席に糊付けするアニメを見たことがありません。 私は「アニメには参加していない」人々が部屋に入っている間に、それを演奏し始めました。そして、彼らは最終的に物語と彼らが逃げることができないキャラクターに包まれてしまいました。素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ずっとずっとお気に入りのスタジオジブリ映画です。 私はそれを3回以上連続して見ることができ、決してそれを試してみることはできません。 ストーリーは種類だけでなく、キャラクターも楽しいですが、芸術は驚異的です！ 風景と風景は絶対に息を呑むものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽も信じられないほどです。 サウンドトラックを聴くだけで、私の魂は盛り上がります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のもう一つの好きな品質は、あなたの年齢に関係なく楽しめることです。 物語は子供のためのものと同じように、大人にとっても面白いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は10月10日です。あなたがアニメを好きであろうとなかろうと、皆のために見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VegetaOver9000/reviews&#34;&gt;VegetaOver9000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle in a word: Astounding     I have never seen an anime that glues people to thei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moleman29-1&#34;&gt;moleman29&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を理解していませんでした。 私はそれが文化的な違いか何か、私は完全なナンセンスだったかどうかわからない。 私は本当にこの映画を好きになりたいと思っていました。 奇妙なことに、私は私のためにこの映画を壊したものは、ほんの少しだけ私はそれの側面が好きだったと思う。
私はアートとセッティングが大好きで、キャラクターは魅力的です。ここには真剣にオリジナルのアイデアがいくつかあります。
これらのすばらしい面は、映画全体を通して私に、この狂気を結びつける結末を待って、すぐれた部分がすぐに合理化されることを合理化させました。
言うまでもなく、私の希望は未決のままでした。
これを見ることは、5つの別々の映画が一緒に詰め込まれているのを見るようなものです。プロットポイントが上がり、再び対処されることはありません。多くの人の動機が崩れ、最終的には未解決のようです。
非常に多くの質問が未決のまま残っていたので、私はこの映画を見ていて楽しい時間を過ごしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/moleman29/reviews&#34;&gt;moleman29&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At the risk of looking like an uncultured idiot I honestly didn&amp;rsquo;t understand this film. I&amp;rsquo;m not sure  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marayi-1&#34;&gt;Marayi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、アニメとマンガの世界への私の最初の本当の浸漬でした。 私がスタジオジブリとアニメ番組を探検するだけで十分だったと言えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが既に概要やその他のレビューでそれを見ることができるので、物語の大まかな要約を与えるつもりはありません。 しかし、あなたがファンタジー、蒸気パンクの要素、人間以外の登場人物、そして流れに沿っているような物語なら、私はこの映画を撃つだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、話の一部は時々混乱する可能性があり、最後には未回答の質問がいくつかあるかもしれません。 これが私がその点でより低い評価を与えた理由です。 誰にとってもそうではないかもしれませんが、あなたには十分な行動がないと感じるかもしれませんが、それは想像力のある偉大な冒険物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;風景、細かい空、幻想的な町への私の愛情のために、私の作品は魅力的でした。 多くの瞬間が完璧な壁紙になるでしょう。 それだけでなく、音楽は楽器をベースにしています。かなり重いピアノです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、スタジオジブリ映画を見てみる前に、それらを比較しないように注意してください。 例えば、千里と千尋の上映会を比較すると、違う状況にあって比較しなくても楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142169&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marayi/reviews&#34;&gt;Marayi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was my first real dip into the world of anime and manga. Suffice to say it was enough for me to carry on exploring Studio G &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;milky-zombie-1&#34;&gt;Milky_Zombie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[イタリアの]
ハウルの動く城と私が見スタジオジブリアニメの第二。
それは（私はまだ明らかではない持っているものがあるもので）特に感動はありませんでした。
時には私はそれは少し退屈な発見（以上終わりませんでした！）
それは本当に私を笑顔に作られたため、いくつかの瞬間に彼を見るために喜びをされて、そしてまだ最も有名な既存の魂の一つです^^
多分喜びでより多くの私は再びそれを行いますが、私は私の意見が改善されるとは思いません。 しかし、実際には決して言うことはありません。
歴史そのものと7の私の判断。
戦争はすべての中で最も私annoiaitaています。
文字は、この雨素晴らしいませんでした！
飛躍[ハウルが初めて表示されたときに最初に、私の小さな心はD°xとしました]
同じ音に適用されます。 私は、彼らが日本語で声であるかを知っているが、イタリア語で心地よいたしません:)
楽しいprocuratomiと7に等しいです。
再び、私は彼を見て喜んでいたが、非常に少し熱意をもって。
最初はありましたが、物語の中で起こって..すべてがsmosciato C_Cを実行しています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11708&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Milky_Zombie/reviews&#34;&gt;Milky_Zombie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[Italian]  Il castello errante di Howl e il secondo anime di Studio Ghibli che vedo.  Non mi ha particola &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;usaking-1&#34;&gt;usaking&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、魔女が彼女にかけた呪文を打ち破るために長い旅をしなければならない女の子の話を伝えています。 旅の途中で、彼女は彼女を助け、取り返しのつかない通常の自己バックに参加することを決めた特定の人々に会う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROS&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここのストーリーは、過去に作られた数多くの作品から借りていますが、全体としてはプロットはかなりオリジナルです。 おそらく最も借りているのは、ずっと前に作られたディズニー映画の要素です。 邪悪な魔女、人間のような物、および他のデバイスは、以前はすべて使用されていました。 この映画の監督である宮崎は、これらすべての要素を使って、時には幻想と狂気に満ちた豊かな物語を創り出すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の美しい音楽は、久石譲が作ったものです。 知らない人には、これは宮崎からの他のアニメ映画を作ったのと同じ男、そして偉大な北野武志からのいくつかの映画です。 ハウルの動く城のサウンドトラック全体は忘れられないものです。 それは映画のハイライトの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の話はすごいと思っていましたが、遅くなった時がありました。本当に遅いです。 だから私は眠りに落ちて退屈になっていた。 これはおそらく、映画の第1部分と第2部分が大きく異なるためです。 それが映画のいくつかを台無しにするので、私はどのような方法で言うことができません。 しかし、彼らは確かにお互いに異なっています。 ある時点では2つの異なる映画に似ていますが、これはちょっとしたことです。 それはあまりにも多くの映画を占めることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は必見の宮崎映画です。 確かに、それはまるでスピリット・アウェイやその他の映画ほど良くはありませんが、それでも誰にも見逃されるべきではない素晴らしいアニメ作品です。 映画の中に現れる数少ない欠陥が微妙で、不平を言うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75457&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/usaking/reviews&#34;&gt;usaking&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle tells the story of a girl who must go on a long journey to break a spell that was put upon her by a witch. On her journey, she meets certain people who decide to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;airbent-1&#34;&gt;Airbent&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジブリの他に何を期待できますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画はあらゆる面で豪華な傑作です。 キャラクターは魅力的でユニークで、アートスタイルは美しく、今年見た映画の大部分は楽譜であり、物語は神秘的で魔法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の世界は決して完全には説明されていませんが、多くの場合、これが映画の宇宙から外れてしまうことがあります。この場合、映画はすでに夢中になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこの映画を見る必要があります。 できない場合は、死ぬ前にジブリの姿を見てみてください。 彼らは決して失望しない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80834&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Airbent/reviews&#34;&gt;Airbent&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What else could you expect from Ghibli?     This film is a g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sushiunlimited-1&#34;&gt;SushiUnlimited&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;個人的に私はこの映画が非常に過大評価されていると思います。 私はそれについて良いことだけを聞いたことがあり、ここに来て、少なくともいくつかの人々が私に同意したことを知ってうれしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の面では、それほど大きくはありませんでした。 ソフィーは特別なことは何もなかったし、非常に明白であったし、ハウルは本当に彼があるはずのキャラクターとしては美しいものではない。 関係もそれほど偉大ではなかった、基本的には一目ぼれの愛でしたが、私は2時間の映画の中で考えてみましょう。実際には関係を築く時間はあまりありませんでしたが、基本的にはソフィールックス 彼は彼女を見て、彼らは深く愛している。 より良い開発ができたかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは私の頭に何が起こったのか疑問に思った。 何も実際に説明されていただけでなく、それがあったはずであり、私は何が起こっていたのか、何が起こっていたのか不思議に思っていました。 この本がすべてのことを詳しく説明していると確信していますが、映画は試しにさえしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれを本当に楽しんでいませんでした。 芸術以外には、本当に楽しかったことはあまりありませんでした。 ストーリーは未発達であり、キャラクターは忘れられていた。 私はスタジオジブリのファンですが、これは間違いなく私の最も好きな映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110791&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SushiUnlimited/reviews&#34;&gt;SushiUnlimited&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Personally I think this movie is very overrated. I&amp;rsquo;ve only heard good things about it and it was nice to come here and see &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;y4nm4n-1&#34;&gt;y4nm4n&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Howl&amp;rsquo;s Moving Castle」は、間違いなくスタジオジブリの古典の一つで、Diana Wynne Jonesの同名の英国の子供の物語に基づいて、宮崎駿の原案です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジブリのことを聞いたことがないなら、あなたが住んでいた岩の下から這い上がって、もっと仕事を楽しむことをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、友情、愛と信頼の古典的な物語です。 あなたがこれらのための吸盤であれば、それ以上読むことはできず、スクリーニングシーケンスを開始してください。 しかし、まだ販売されていない場合は、さらにあなたを説得させてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Howl&amp;rsquo;s Moving Castle」は、実際にはシンプルで包み込みの物語で、古典的なシンデレラの物語とは違った、しかしそれほど違いはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは若い女の子たちの心を盗んだことで有名なHowlという名の若い魔法使いによって、魔法使い、魔法使い、汚れた怪物、そして素晴らしい魔法の魔法を駆使して紡ぎ出された物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;恥ずかしがっているがまだ独立しているソフィーに何が起こるのかを調べようとしている。 まだ確信していない？ 私は続けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は絶対に素敵で、カラーパレットは神聖です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリは、物語が繁栄するための巨大な働く宇宙を創造する技術は確かに非常にまれです。 ハウルの世界のすべてがとても完璧に流れる。 時代遅れのSteampunk航空機技術から、大胆な花の草原や不吉な山々に至るまで、すべてが合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;豪華な装飾の主な魅力は明らかに、あなたがそれを推測した、ハウルの動く城。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルに関する唯一の不満は、この映画が実際にかなり古いということです。 スタイリストではまだそれは非常に堅実な作品ですが、私はしばしば私は映画の老朽化してより荒い外観、私は何か、特にこの場合は、行うべきではないことを認めなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのシーンには、最初は憂鬱のヒントがノートに収められていますが、徐々に素敵なワルツに変わります。 ピアノでこのトリッキーなワルツを学ぶことは、このレビューをギアに設定するものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;俳優の声はすごく華麗です。私はいくつかのシーンが良いキャラクターの描写をキャラクターの描写に変えるような演説ではない場所に跳ね返ったときに笑いを浮かべます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は非常に手に入れているから非常に愛らしいです。 彼らは非常にバランスがとれており、あまりにも一次元ではありません。
キャラクターの動機ははっきりしていますが、いくつかのシーンでは私はそれをバックアップする意志を疑います。
これは、この映画の唯一の側面です。
そのキャラクターは自分たちのやり方でセットされることを意図しているとはほとんど思えないので、長期的にはうまくいくので、渋いのではなく甘い映画の後味を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はディズニー様式の、サニーなラブストーリーを擁護しているわけではありませんが、「ハウルの動く城」は宝石であることを認めなければなりません。 平易でシンプルな&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の言葉：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の前提はかなり単純ですが、それに合うように作られた宇宙のバックボーンはかなり複雑でした。 物語の論理は、しばしば想像力に多大な影響を与えます。これは、一部の視聴者によって良いと悪い両方に解釈される可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時々、映画は上に引っ張られる傾向があり、場面間の遷移は、可能な限り最適ではない。 ほとんどの人はこれを最も弱い点の1つとして説明しますが、私の意見では、Howlの領域に本当に扉を開いたときに吸い込まれる、夢のような魅惑的な感覚を促進するものが加わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その衝撃は、悲しいことに、「スピリット・アウェイ」が私に与えた影響ほど大きかったわけではありません。驚くほど哲学的な要素が欠けているからです
私の個人的な映画の歴史の頂点にある「千と千尋の神隠し」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ハウルの動く城」は、一番堅実なトップスポットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが今行うことができるのは、あなたが映画を見たい（または見直す）かどうかを決定することだけです。私はあなたにそうするよう説得してくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、人間の生活の中で何百分、何百分なのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69009&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/y4nm4n/reviews&#34;&gt;y4nm4n&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle&amp;rsquo;, undoubtedly one of the Studio Ghibli&amp;rsquo; classics&amp;rsquo; is the brainchild of Hayao Miyazaki, based on the English children&amp;rsquo;s tale of the same name by Diana Wynne Jones.    If you haven&amp;rsquo;t heard of Ghibli, I suggest you crawl from underneath the rock you&amp;rsquo;ve been living under and start enjoying more of their work!      Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story is a classic tale of friendship, love and trust. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;asim-1&#34;&gt;asim&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;HOwLs移動キャスト
&lt;code&gt;
WeLl&lt;/code&gt;thisは、ファンタジーベースの映画で、マーベラスのキャラクターと華麗なストーリーがあります。基本的には、あなたが何かを達成することができれば何でも達成できます。何が起こっても希望を失うことはなく、結局は成功します。  2人のキャラクターに基づいて、魔法のように老婆とハンサムなマジシャンに変身した「その物語は、その時代の泥棒の周りを回っている。彼らがどうやって会い、人と敵の苦難を遂げているのか？
DO watch&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レガース;アシム
あなたが有益なのをクリックしたいなら `&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/asim/reviews&#34;&gt;asim&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;HOwLs MovING CaStLe  WeLl`this is a fantasy based movie w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heneshi-1&#34;&gt;Heneshi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはあなたの正面玄関の外に出て行く危険なビジネスです&amp;hellip;それがどこに導いても、この映画も例外ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見すると、この映画はランダム、奇妙、そして全く奇妙に見えるかもしれませんが、あなたがそれにチャンスを与えれば、あなたは失望しません。 物語のメッセージの1つは、あなたがしていることに対して責任を負う必要があるということです。 呪文を唱えたり、バスルームを清掃したり、暖炉のそばに染み込んだりすると、あなたの行動の結果を知る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、今日のステレオタイプの番組から逸脱する、楽しく珍しい映画です。 私はそれを見て完全にお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「生きることに意味がない&amp;hellip;私が美しくはいられないならば」  （申し訳ありません、ちょうどそこに置かなければなりませんでした.XD）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63557&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Heneshi/reviews&#34;&gt;Heneshi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s dangerous business stepping outside your front door&amp;hellip; wherever it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arcadealchemist-1&#34;&gt;ArcAdeAlchemist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「私は宮崎映画と一緒に成長しなかった」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは当初私の考え方であり、私はこれらのタイプの映画を楽しむためには若くなければならないと感じました。 しかし、その後、私は若い頃に私が見たディズニー映画のすべてについて考えていましたが、今日も見ています。 私は子供のようにこの映画に足を踏み入れました。 すべてを考えずに、楽しい時間を過ごすこと。 今私はすべての小さなことに疑問を抱かせることができた。 これらの映画はとてもうまく話しているので、私は何か驚くべきものを逃していたかもしれないと感じました。 だから先月、私はすべての宮崎映画を見ることにしました。 私の最初のピック？ ああそう非常に批判的に称賛されたスピリットアウェイ。 私はそれが好きでしたか？ まあいいえ私はしなかった。 私の2番目のピックは、Mononoke＆amp; ナウシカ。
ハウルはどこの王子ですか？ 魔法はどうやって動くの？ なぜこれらのモンスターは帽子をかぶっているのですか？ それをする代わりに、私はこの世界を見て、それに抱かれました。 今この映画について覚えておいてほしいのは、物事は本当に素早く奇妙になるということです。彼らは、この世界がどのように機能しているかについて少しは詳しく説明しませんが、少なくともいくつかのことを説明しなければならないと感じています ソフィーが老婆に変わったにもかかわらず一見して）その文だけで変わったように見えるかもしれないが、そのようなことは映画のノルムになる。 速いペースであれば、それに慣れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション - 私が若かったときに映画のコマーシャルが見えるとき、私は奇妙に見えたので私は離れていました。 私が年を取った今、私はそれがとても違うので、それを感謝することができます。 これは宮崎の退役軍人には新しいことではありません。 私のようなあなたの新人が本当にあなたの上に成長するのなら。 特に、城自体が動いている（そして後で動く）ときに、多くの場面で想像力を実際に見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字 - すべての文字は大丈夫です。 私が恋に落ちた人は誰もいませんでしたが、私は嫌いな人もいない人もいませんでした。 ハウルは最初は謎であったが、後で最も偏っている。 かなり恐らくほとんどの双極性の特徴。 ソフィーはちょっと爽やかなメインヒロインとは違っています。 すべての側面のキャラクターはフィルムの奇妙さと楽しみにぴったりと合っています（TURNIP HEAD = D）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン、エンディング＆amp; 個人的な楽しさ - 物語は十分に簡単です。 それは主人公が呪いを解こうとするが、それ以上のものになる。 私は映画が完璧に終わったと感じ、妖精のような結論を出しました。 ディズニーのムービーのカタログで、揺れ動く城がうまくフィットします。 あなたが映画を気に入らなくても、あなたがそれを見ている間に感じた魔法と心を否定することはありません。 私に2時間の両方の事を与えてくれたので、私はそれに9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=136651&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ArcAdeAlchemist/reviews&#34;&gt;ArcAdeAlchemist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;I didn&amp;rsquo;t grow up with Miyazaki Films&amp;rsquo;    This was initially my mindset and I felt I needed to be younger to enjoy these types of movies. But then I thought about all of the Disney movies I watched when I was younger and still watch today. I felt that maybe I was missi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;colorlessking-1&#34;&gt;ColorlessKing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、多くの理由から私の好きなアニメ映画の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルは、アニメ少年が愛している多くの資質の一つである可愛くて幼稚です。 彼の幼稚さにもかかわらず、彼は素朴な子供ではありません、彼は知っている/多く見た成長した男です。
ソフィーは私にとっても楽しさの源泉でした。 彼女は不愉快な独立したものでも従属的なものでもなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術作品とストーリー・ラインは、どちらも静かで素晴らしいと思いました。 芸術は美しく、とてもうまくいったので、これらの場所で自分を想像するのは簡単で、ストーリーラインは非常にユニークでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34219&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ColorlessKing/reviews&#34;&gt;ColorlessKing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is one of my favorite anime movies fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nightmarerwolf-1&#34;&gt;NightmareRWolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動いている城、あなたを愛しています。 私が初めてそれを見たとき、私はそれに夢中になり、それを何度も見てきました。 ストーリーはキャラクターと同じように思い出深く、愛らしいものだとわかった。 私は一見シンプルなスタートを楽しんだが、ファンタジーのネクタイは、それよりはるかに大きなものに成長した。 私はキャラクターのデザインとアートを楽しんで、むしろきれいにして本当によかった。 ストーリーが進行するにつれて、私はキャラクターの演技や性格をすべて気に入っていました。 私は本当にかわいらしさを楽しんで、ファンタジーに結びつきました。私は時間がある人にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37949&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NightmareRWolf/reviews&#34;&gt;NightmareRWolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;howl&amp;rsquo;s moving castle, how i love you. the first time i saw  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;novangel-1&#34;&gt;Novangel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリと宮崎がこの映画を作ったと聞いて、私はそれを見ても傑作になると思っていました。  2人がとても有名である理由がありますが、この映画はその代表的な例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は、趣のある都市で控えめな帽子屋を所有するソフィーと呼ばれる若い少女の周りを回っています。 映画の始まりの直後、彼女は彼女の姉妹を訪問する途中でハウルという奇妙なウィザードを実行します。 ハウルを追いかけているゴミの魔女は、彼女の帽子屋を訪れ、その後彼女を古い老いた女性に変えます。 ここから、ソフィーは、彼女の呪いを壊す方法を見つけようとしています。奇妙な動く城を訪れて、再びハウルに会うと、彼女は清掃用の女性として自分を偽装し、2人は冒険に乗り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウルの動く城は実際イギリスの作家の本を元にしているのですが、宮崎は元の資料に忠実に自分自身で作っていますが、私は自分自身でこの本を読んでいませんが、 その映画を楽しいものとして見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーには宮崎の商標、飛行船の数、戦国、暗い色々なものがあり、どれくらい使っても年齢は変わらない。 プロットはとても楽しかったですが、それはややシンプルだと批判している人もいますが、それは間違いありません。想像力豊かで、世界で最も複雑なプロットはないかもしれませんが、 個人的に単一の欠陥を見ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジブリから期待されるようなアニメーションは抜群で、とても流動的で滑らかで、風景は美しく、本当に独特の魅力があります。 ほとんどのジブリの映画のように、それは非常に没入型の世界を持っています、通り、都市、文字はすべて非常に多くの人生でいっぱいです。 私はそれが他の方法でアニメ化されているのを実際に見ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションを説明するときに触れたように、キャラクターは人生でいっぱいで、1秒間あなたを退屈させることはありません。 特に私の好きなキャラクターの1つは、小さい炎の形で存在する火の悪魔であるCalciferでなければならず、彼は見ることが絶対的な喜びであり、壮大な創造物であり、他の人物も同じ価値があると言われています。 彼らは最初から好きになってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深い事実は、HowlはChristian Daleの英語のダブで実際に発音されましたが、私は英語のダブを見たことがないので、私はコメントできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は絶対に美しく、映画には完全に付随しています。声優はそれほど良いものではなく、俳優は非常に才能があります。そして、カルティファーもこのエリアでとても明るく輝いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私はそれを完全な10/10、トップマークを与えました、おそらく私は誇張していますが、私はこの映画を断ち切る方法を見つけることができません。それは見て魅力的です。 それを何度も見ることができました。 あなたが誰であろうと、この映画を楽しむ可能性が高い、Howl&amp;rsquo;s Moving Castleはみんなのために何かを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82508&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Novangel/reviews&#34;&gt;Novangel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having heard that this film was created by Studio Ghibli and Miyazaki I already knew it was going to be a masterpiece even before I watched it. There&amp;rsquo;s a reason why the two are so renowned, this film is a prime example of that.    Howl&amp;rsquo;s Moving Castle revolves around a young girl called Sophie who owns a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thompson-twin-1&#34;&gt;thompson_twin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私の最初のレビューなので、最大ではないかもしれませんのでご注意ください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ハウルの動く城の話は、映画の中で最も弱い場所の一つです。 私には、物事はランダムに、少し速く起こったようだった。 このため私は6と評価した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私が宮崎映画を愛する理由の1つは、アニメーションのためです。 彼はいつも素晴らしい仕事をしています。 この映画のMのお気に入りの部分は、Howlの城で、彼が背景に信じられないほど大量のディテールをどのように置いているかです。 羽生が文字で表現をアニメーション化する方法は非常にユニークです。
簡単にアニメーション部分を10と評価しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：この映画の音楽は単に素晴らしいです。 すべての音楽が各シーンに完璧にフィットします。 各キャラクターの声優も完璧にフィットします。 これを10と評価しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：それぞれのキャラクターは、特性が異なります。 しかし私のために、各キャラクターは愛らしい、魔女の魔女でさえあった。 カブの頭とCalciferは面白いキャラクターのようでした。 ソフィーはすべてのキャラクターをもっと気にしていて、ハウルはもっと神秘的でした。
文字については、8と評価されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこの映画を何度も見てきましたが、いつも見て楽しんでいました。 ハウルの動く城は、私の好きなスタジオジブリ映画のひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：プロットは少し不足しているかもしれませんが、他のものは間違いなくそれを補うものです。 サウンドトラックからアニメーションまで、この映画は単に素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32507&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thompson_twin/reviews&#34;&gt;thompson_twin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Please note that this is my first review, so it may not be the greatest.)    Story: The story of Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is one of the weakest sp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ibloodyrosei-1&#34;&gt;IBloodyroseI&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメは本を元にしていますが、宮崎駿はそれを自分の作品にしています。 素晴らしい風景や美しい音楽など、スタジオ「ジブリ」の好きな点を追加します。 すべてに魂がある世界。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの最も難しい点は、キャラクターの内面世界です。 新しいものは外見の変形です。 見ている間、みんな本当の姿をとっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソフィー・ハッター - この物語の主人公。 彼女の姓は、彼女の仕事について多くのことを私たちに伝えています。 彼女は祖母になる。 しかし、真実は彼女の人生がまったく変わらないことです。 彼女の外見だけが変更されましたが、彼女の人生は変わりませんでした。 彼女は閉じたが、彼女はどの力を持っているのか分からない。 ソフィーは非常に強く責任ある人物であり、彼女の性格は時間通りに示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハウル - 別の主人公。 彼は大人だが、一方で彼は成熟していない。 彼は大人の姿でティーンエイジャーです。 ハウルは心理学者のための真の発見です。 アニメの間、彼は変化し、本当に彼の&amp;rdquo;家族&amp;rdquo;を保護し、人を近づけることができる人になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメに戦争の理由はなく、戦争には何の理由もないことがわかります。 それは唯一の憎悪の実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮崎駿は注目に値する深いアニメを作り出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31992&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IBloodyroseI/reviews&#34;&gt;IBloodyroseI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The anime is based on the book, but Hayao Miyazaki makes it his own work. He “adds” favorite points of studio “Ghibli &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yakuri-1&#34;&gt;Yakuri&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリのファンとファン以外の方のための素晴らしい映画。 物語は非常にあなたの注意をキャッチし、キャラクターは少しステレオタイプ（主に二次的なもの）ではない場合、愛想があります。 エンディングは、すべてのプロットを解決しようと急いで感じるが、少なくともそれは提供する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちなみに、ジブリの女性キャラクターたちは、肩の長さを短くして髪をカットするのはどうですか？ 真剣に：シート、ソフィー、ナウシカ&amp;hellip;それらのすべては、短い髪で始めるか、それで終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14294&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yakuri/reviews&#34;&gt;Yakuri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A great movie for both fans and non-fans of Studi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dalekqueen-1&#34;&gt;DalekQueen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は素晴らしいです！ 美しい芸術作品。 高品質のアニメーション。 血まみれで暴力的ではない反戦メッセージを出します。 深い3次元文字。 私はこのアニメをみんなにお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77017&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DalekQueen/reviews&#34;&gt;DalekQueen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie is great!  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;muks-1&#34;&gt;muks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ハウルの動く城」が純粋な幸福だったのを見たときに感じたこと。 物語は真ん中にちょっとひねった「ハッピーエンド」の一種でした。 すべての視聴者が理解するための深刻な教訓と相まって、多くの行動と魔法。 私はそれを数回見たことが大好きでした。 芸術はシンプルでシンプルなので、映画はきれいになり、とても軽く楽しい映画であるという印象を放つ。 物語のキャラクターは非常によく描かれていた。 それは実際には映画があまり重視していないけれども、それぞれのキャラクターの過去について私は好奇心をそそられました。 うまくいけば、私は本を読むことができるでしょう。 全体的に、私は本当にこの映画を楽しんで、私はそれを何度も何度も見ていると言うことをためらっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20455&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/muks/reviews&#34;&gt;muks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What I felt when I watched &amp;lsquo;Howl&amp;rsquo;s Moving Castle&amp;rsquo; was pure happiness. The  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snow-hime-1&#34;&gt;snow_hime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは柔らかくて穏やかなテーマの音楽を持っています。それは順調に進み、各キャラクターの位置を教えます。キャラクターのデザインはかなり面白く、キャラクターの声もよく聞こえます 優秀な..私はそれが優れたアニメ映画だと言うことができる最後に&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/snow_hime/reviews&#34;&gt;snow_hime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;the story has a gentle subject w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imai-1&#34;&gt;Imai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;昔の時代にも自分の財産があるのですが、Howl&amp;rsquo;s Moving Castleは偉大なアニメが大好きな印象を与えてくれた宝物の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれのために10/10を与えるだろう！  （推奨）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は面白いですが、誰もが今日思うほどユニークではありません。 しかしそれはそれ自身の方法で特別です。 アニメーションはいいです、音楽はそれにもっとあなたを連れて行きます、文字はプレーンな予約された女性、強力な豪華な/金髪の男と彼の一緒のかわいい弟子のように典型的かもしれませんが、それの残りの部分は、 それについて他に何が共通するのかを心に留めてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが冒険、魔法、そして愛に満ちていたので、それがどのように作られたのが大好きです。そうです、愛と呪いの異なる顔（あなたがそれを見たなら、あなたは私が何を意味するか知っています！ 私はそれを数回見ましたが、物語の中には素晴らしいレッスンがあり、それはただのものではないという理由で、それを見て疲れることはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮崎駿の作品を見上げるよりもはるかに価値があったので、それを見てうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14426&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Imai/reviews&#34;&gt;Imai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Even the old times have their own treasures, well Howl&amp;rsquo;s Moving Castle is one of those treasures I&amp;rsquo;d say tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldvision-1&#34;&gt;worldvision&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は宮崎駿の映画のほとんどを見てきましたが、私はそれぞれの映画に恋していました。 すべての映画は素晴らしい作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの物語はもともと別の作家のものだと知っていますが、あなたはこの映画で宮崎のすばらしさを感じることができます。 彼のスタイルで味わいます。 いつものように、彼の作品はいつも私たちを魔法の世界に導くでしょう。 それは常に楽しい、心温まる、刺激的で、非常に冒険的です。 確かに、宮崎の作品は、常にキャラクターとこの映画、戦争と魔法のための無限の冒険でいっぱいです。 ラブストーリーの部分はあまりにも劇的ではなく、むしろ心温まると非常に感動的で、宮崎のすべての作品の商標です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮崎の魅力的な商標の1つは、彼のキャラクターは常に強い意欲的で親切な人格で描かれているということです。 彼らの人生の困難や障害にもかかわらず、ただ前進するキャラクターを見ることはすばらしいことです。 それは刺激的です。 そして、誰も宮崎のような文字の驚くべき性質を見せてくれる方がいいです。 彼のキャラクターは典型的なように見えるかもしれませんが、彼はキャラクターだけが持っているこのシグネチャーを持っています。 他のクリシェの文字からそれらを分離するもの。 私はこの映画のほとんどすべてのキャラクターを愛し、サポートキャラクターさえも非常に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、宮崎に関する最も華麗なのは、彼のイラストレーションと作品です。 それは非常に詳細であり、壮大な背景やグラフィックがすべて素晴らしいことを見ています。 いいえ、それは驚くべきことを超えています。 それがハリウッドの映画と正面から戦う理由はこれだけです。 残業、あなたは彼の作品が成熟し、この映画に非常によく示されていることがわかります。 彼の想像力は魅力的で魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮崎駿はもう一度やりました！ この男が賞を受賞したことは間違いない。 この映画は、宮崎の以前の作品だけでなく、私が見たアニメ映画をすべて征服します。 私は次の仕事が来るのを待つことができません。 私は予期して死んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79644&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldvision/reviews&#34;&gt;worldvision&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’ve watched almost all of Hayao Miyasaki’s films and I’ve been in love with every each of them. Every film is such a magnificent work.    I know that the story is originally from another author  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>