<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/genius-party-beyond/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/genius-party-beyond/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Genius Party Beyond</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/genius-party-beyond</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/genius-party-beyond</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/18914.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6795/Genius_Party_Beyond/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6795/Genius_Party_Beyond/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;kalbrik&#34;&gt;Kalbrik&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;以前のスタジオ4cのコラボレーション「バットマン：ゴシックナイト」や「アニマトリクス」と同様、天才パーティーの短編は、アニメーションの驚異を紹介するよりも、深いストーリーを披露することが少なくなっています。 これまでに挙げたコラボレーションとは異なり、Genius Partyショーツは主に、確立されたアニメーターと独立したアニメーターの両方による個人プロジェクトです。 ショートパンツについて言えば唯一のことは、彼らが素晴らしく想像力豊かでカラフルであり、ビヨンショーツはおそらく元の天才党の作品よりも想像力があるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GONZO名門のアニメの前田真博監督による最初の短編「ガラ」は、本質的に、小さな村にある神秘的な隕石とその住民がどのように反応するかについての重要なストーリーを持つミュージックビデオです。 アニメーションと芸術は比較的標準的ですが、音楽は短くても人生とエネルギーの感覚を加え、パッケージの中で最高の始まりと最高のものの両方になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キル・ビル（Kill Bill）のアニメーション「中島和人」の監督がやった第2の短編「ムーンドドライブ」は、判読不能な地図を発見した後、植民地化された月の宝物を探し求めている不平等者の物語です。 芸術のスタイルは、シルヴィア・チョメと日本のコンセプチュアル・アートの奇妙な組み合わせであり、作品に老朽化したコメディーな雰囲気を与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前は有名なGhibiやGainaxの作品で重要なアニメーションをやっていた大平信也の「Wanwa the Doggy」は、赤ちゃんが生き生きと育つ夢のようなもので、赤ちゃんの鮮やかな夢を引き継いでいます。 これは、パッケージ内で最も想像力のあるものの1つで、シンプルなチョークベースのアートスタイルを採用しているため、アニメーションを既によりも視覚的な饗宴にすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の個人的に好きな短編「同人キット」は、奇妙な/サイバーパンクの世界で不思議なイカのような生物を飼育するために逮捕された少女の話です。 この短編は、パッケージ内の他の作品よりも物語に焦点を当て、視聴者に解答を与えるよりも多くの質問をし、既に興味をそそる世界に深みを与える役割を果たす。 かつてはあまり知られていない様々な作品で重要なアニメーション作品を作っていた田中龍之が行った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;森本浩二の20分間の「次元爆弾」のキー・アニメーションの中で、最も奇妙な、コラボレーションが終わります。 それは、Ergo Proxyの一部とTexhnolyzeの一部である、奇妙な準麻痺後の世界に設定された友情と裏切りについての焦点のない夢のようなものです。 これは、物語的にシンプルですが、十分にユニークで非常に詳細なSteampunk、サイバーパンク、SF画像で満たされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37392&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kalbrik/reviews&#34;&gt;Kalbrik&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Like previous Studio 4c collaborations &amp;lsquo;Batman: Gothic Knight&amp;rsquo; and &amp;lsquo;The Animatrix&amp;rsquo;, the Genius Party shorts are less about showcasing deep stories than they are about showcasing the wonders of animation. Unlike the previously listed collaborations, the Genius Party &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビヨンドへ行く時間&amp;hellip;&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガラ：GONZOの前田麻織監督から、これは隕石が村に衝突し、それを制御し続ける唯一の方法が音楽を演奏したり、癒したりするための唯一の方法です。 他のすべてが助けてくれなかったので、音楽そのものはこのアニメのエネルギーと人生を推進しますが、悪いことではありません。 この短いアニメーションとアートスタイルだけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Moondrive：Samurai Champloo、The Animatrix、Kill Bill Vol.2のアニメシーケンスの監督で知られているNazakawa Kazuto。  1は植民地化された月の宝の検索で、不平等についてこの短い話をしました。 日本のコンセプチュアルアートとアーティストSylvain Chometのアートスタイルが混在しており、最終的にはショーツのコンパイルがわずかに追加されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが小さな子供だった時、あなたは自分が経験したいと思っているものについて何か不思議に思ったことがありますか？そして、&amp;rdquo;あなたは何を夢見ていましたか？&amp;rdquo;この作品は大井慎也（スタジオジブリ＆amp  ; Gainax）は絶対にあなたのために、それはチョークベースのアートスタイルでユニークで興味深いビジュアルでいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;東神キット：「今はちょっと奇妙な気分です」というフレーズは、ここで短く適用されます。 若い女の子はぬいぐるみの中にイカのような生物を繁殖させる疑いがあり、明らかになったらそれについて質問し続けますが、あなたは答えが得られないと思います。 これは良いサイバーパンクの設定を持っており、半不明瞭な灰色がかった色の配色はそれにすべて当てはまります。 これは見て価値がありますか？ 実際に。 はい、そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dimension Bomb：森本公司の最後のエントリーと私の言葉はこれです：WOW!! ほとんどの場合、私は何が起こっているのか分かりませんでしたが、一緒に挑戦しようとしていましたが、私はそれらをすべて集中しようとすることはできませんでした&amp;hellip;&amp;hellip;そうでなければ、 働く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な獣医学：GPとGP Beyondの両方のエントリーは、実際には私たちの精神と私たちの想像力をより深く探求できる視覚的な驚異のフェスティバルです。  2つのことは私を混乱させる可能性がありますが、私は彼らが話していることを完全に認識していないことがありましたが、翻訳がないと理解するのが難しいですが、観客がそれを得るのに十分ではないと思います。 しかし、これは彼らの仕事のために評価されるべきものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60519&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Time to go BEYOND…….        Gala: From director Mahiro Maeda of GONZO, this is set up more of a music video (although better than current music videos) when a meteorite crashes upon a village and the only way to keep it under control is to perf &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>