<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/love-live-the-school-idol-movie/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/love-live-the-school-idol-movie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Love Live The School Idol Movie</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/love-live-the-school-idol-movie</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/love-live-the-school-idol-movie</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/75700.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/24997/Love_Live_The_School_Idol_Movie/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/24997/Love_Live_The_School_Idol_Movie/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;veronin&#34;&gt;Veronin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラブ・ライヴの最後の冒険を数週間中止して、シリーズの最後を迎えることを恐れて、ついにそれを見る勇気を集めた後、私はラブ・ライブが最高のアイドル・シリーズであると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここ数年、シリーズがどれほど遠くまで来たのは驚くべきことです。 最初のシーズンが放映されたときに、ほとんどの人がそれについて多くのことを考えているのかどうかはわかりません。それはあなたの典型的なアイドルショーとかわいい女の子といくつかのクールな曲でした。 しかし、優れたセカンドシーズンが放映され、今や映画がついに結実して以来、多くの人にとって特別なシリーズとなったLove Liveは、アニメ業界で最も重要なシリーズの一つとして確立し、 日本の文化。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべてのラブライブがその人気のために行っていると主張するのは愚かなことでしょう。 それはちょうど楽しい小さなアイドルショー以上になることに成功しました。 すべてのアニメがやっているように、ちょっとした問題もあるかもしれませんし、対話の一部を取り巻く大きな層のチーズがあっても、Love Liveは心温まる素晴らしいアニメーションです。 終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラブ・ライヴの映画は、ニューヨークへの旅行が映画のスクリーン・タイムの一部に過ぎないため、多くの点で、特にその構造においてK-ON映画に似ています。 そして、実際には、それはより良い方法です。 そして私はそうではありません。 私たちが見たのは、ミューズの女の子たちがニューヨークで楽しんで歌っていたのであれば、物語とキャラクターの意味ある進歩ではなく単なるスピンオフのように感じるでしょう。 ラブ・ライヴはストーリーを進化させます - それはあなたに気を付ける何かを与えます、それは女の子のためだけでなく、ファンのためでもありません。 アニメーション形式で それは時々受け入れることが難しいです。 私の胃の中には、アニメを見ることからしばしば得られない沈没感がありました。 しかし、これがそうするべき方法です。 私は、女の子が高校時代の彼らのアイドル活動を続けているのを見てうれしく思っていますが、この章が終わるのは適切な時期でした。 たとえそれが終わってしまわないようにしたいとしても、私は満足できる結末です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テレビシリーズには私があまりにも大きくない（特にはぞみ）カップルのキャラクターがあったが、彼らの誰もがここでは面倒や不自由を感じなかった。 彼らはすべて自分たちの場所を得るために十分にやっている&amp;hellip;しかし、確かに、私のニコは、代わりにすべてのスクリーン時間を狩っていた場合、私は不平を言うことはありません。 ニコが登場するたびに狂った人のように笑ってしまうことがしばしばあったので、何が起こっているのか注意を払うのはやや難しかったです。 私は1年半の間、私の栄光のニコをアニメーション形式で見たことがなかったので、助けられませんでした。 私はまた、かわいい可愛い小鳥がどうだったのか少し驚いた。 テレビシリーズを見ていると、私は目が見えなくなっているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ニューヨーク市を生き生きと賑やかに感じさせるための素晴らしい仕事が行われます。実際の場所は、時には無作法の歩行者をモデルにしていて、時には彼らの言うこともあります。 ホノカと残りの人たちが、恐ろしい英語（エックスクイズミー！）で、アメリカ人とコミュニケーションしようとする無駄な試みを見ているのを見ると、意外にも、面白いです。 ちなみに、一人の女の子が一目惚れで日本人であることが分かっていたのは分かりません。 私の一生の間に多くのアジア人を見た私は、中国人とは別に日本人にすぐに話すのが難しいです。 私はちょうどランダムブロンドの女性が私よりスマートだと仮定します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラブ・ライヴは、ミュージシャンのアイディアを試してみたいと思うのですが、都会の真ん中にいるすべての即興のダンス・ムーブメントや、ランダムなアメリカ人が一緒にサインしたりサインしたりすることもあります。 たとえ個人的にボーカルを紹介するのが馬鹿げているのが好きだとしても、それは確かに人生とエネルギーをストーリーに加えるものです。 ライブラブは、明らかに現実を完全に表現することを目指すものではありません。 とにかく誰が現実を必要としますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話は時にはちょっとチーズがかかっているかもしれません（ホナカはホッピングして、周りを回って、彼女は飛ぶことができると主張します！）。しかし、これは大したことではありません。 何かがあれば、それはちょっとあなたを少しだけ笑わせます。 ラブ・ライヴは大きな魅力を持つ大きなシリーズであり、特にこの種のものを楽しむ若い女の子にとって、すべての場面が完璧に成熟し、信じられないと私は期待していません。 私はそれを彼らから遠ざけることは快適ではないと感じています。 愛の生き物はそのままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;曲は素晴らしく、彼らのパフォーマンスはうまく調整されている（特にNicと一緒にミューズを踊って足を踏む）が、このシーンではまだCGで使用されているという不満がある。  CGはどんなものでも悪くはないし、アイカツのようなライバルと比較しても気にならないが、流体2Dアニメーションが常に使われていればいいだろう 代わりに、ほとんどの時間ではなく。 アニメーターはここで全部出てきたかもしれませんが、おそらく期限や他のビジネス上の理由からそうしないことにしました。 代わりに、映画は単に素晴らしいというよりむしろいいように見えます。それは私がまだかなり大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、大半のアニメと異なり、ラブ・ライヴは実際に、感情的ではあるがメロドラマ的ではないと感じるような方法でバックグラウンド・ミュージックを時間を計る方法を実際に知っていることは注目に値する。 それは船外に出ることはありませんが、ほとんどのアニメとして肺の頂上で叫んでいるのではなく、クラブルームで未来を熟考している女の子の上を歩きながら、トラックの重要な瞬間を打つ努力をしています 文字は明らかに固定を持っています。 私はほとんどの人がこれらのシーンで壊れてしまうとは思わないが、感情的反応の少なくともいくつかの種類を持たないことは非常に難しい。 愛の生き方は、観客に感情を伝える方法を知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;若いホノカがジャンプしてすぐに現れたホノカの足が地面に叩かれるまでのような、映画的な感覚に加わる微妙なビジュアルトリックもあります。 これらは、あなたが見ている間にあなたの心を横切る可能性のある詳細なものではありませんが、それらは合算して、より多くのインパクトとパンチの経験を与えます。 アニメーターたちは、始まったよりも壮大なステージでシリーズを制作したかったのは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;愛のライブ映画は時間の地獄であり、Shirobakoが放映を終えて以来、私がアニメで持っていた最も楽しいものです。 私は、ニコが彼女のことをやっていること、そして彼女がいる美しい女性であることをもっと見ることを期待すること以上に何も期待していませんでした。 ラブライブは、悲しいことではなく幸せなメモで終わりたいと思っていました。 私はあなたと一緒に、ラブライブを楽しんでいました。私が離れることができないかどうか分からないうちに、少なくとも、さよならを言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208709&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Veronin/reviews&#34;&gt;Veronin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having put Love Live&amp;rsquo;s final adventure off for weeks after weeks, afraid of meeting the end of the series, now, after finally gathering the courage to watch it, I am left with the thought that Love Live may be the best idol series created.    It&amp;rsquo;s surprising how far the series has come over the past couple years. I&amp;rsquo;m not sure most people thought much about it when the first season aired, other than that it was your typical idol show with some cute girls and some cool tunes. But after the airing of the excellent second season, and now with the movie finally cementing what it is that makes the series so special for so many people, Love Live has established itself as one of the most s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tctriangle&#34;&gt;TCTriangle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は日本の劇場でこれを見て楽しかったです。映画はあなたがラブライブを期待するものです！  3分の1の音楽とダンス、3分の1のアニメの女の子がかわいい/面白いこと、そして1/3のドラマ - アニメーションの音楽コメディ。 あなたがすでにショーの最初の2シーズンを見ていれば、自分が何を得ているのかを正確に知ることができます。 しかし、映画とショーには大きな違いが1つあります：上半期はニューヨークシティで行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ニューヨーカーとして、私の好きなグループの生き生きとした女の子たちが世界の反対側にある大都市を眺めるのは絶対的な喜びでした。 それはまた、日本人がアメリカをどのように考えているかについての大きな洞察を持っていました。  NYCに住んでいる人として、私は街を十分に理解していませんが、日本の高校女子の視点からは、大胆な場所でなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のアートクルーは、NYCでの研究と場所のスカウトを行ったことも明らかです。なぜなら、映画全体で紹介されたスポットの多くは、先週歩いた場所だからです（ただし、 本当のニューヨーカーとは大いに違います;映画に登場するNYersはあまりにも素敵であり、礼儀正しくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私のレビューの内訳：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;愛のライブのための物語！ アニメは、ダンスと歌を歌うための手段ではありませんでした。この点でも映画は変わりません。 基本的にプロットは非常にシンプルです。女の子たちはニューヨーク市（映画の前半）でライブコンサートを行うように招待されていて、帰国後、彼らの海外スティントが 彼らの名声を家に戻した（映画の後半）。 卒業して3年目を迎えるかどうか、またグループを続けるかどうかについてはいくつかのドラマがありますが、基本的にはテレビアニメの第2シーズンと同じ主な争いです。 グループが日本に戻ったら、これまでに見たことは普通のことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはかなり裸で、この映画はほぼ2時間の長さなので、間違いなく引き出した映画の部分がありました。 いくつかの曲とダンスのシーケンスも、Broadwayのミュージカルのような、少しのセグでどこからも出てこなかった。 全体として、私はその物語が映画の弱点だと言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはショーとほぼ同じで、すべてのキャラクターの動きや機能が美しくアニメーション化されています。 私はCGIのコンサートの大ファンではありませんが（この映画は3枚、純粋に2枚の映画があります）、ミュージカルのダンスシーンは特にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画がショーを上回る場所は背景です。 私が前に言ったように、ニューヨークの背景は細心で驚くほど正確です。 秋葉原の背景もかなり詳細です。 著作権侵害訴訟を回避しようとしたこの映画の背景にある、すべてのブランド・パロディーを見てみると面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、堅実な芸術とアニメーション、ショーでは僅かですが大きな改善はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターの声がいつものようにポイント上にあります。 ホノカとノゾミがNYCで英語を話しているのを聞いて、とても楽しかったです。 映画のクレジットには、彼らは実際に合法的な英会話者が映画のニューヨーカーに声を出すようになったので、映画はほとんどエングリッシュフリーである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その曲は私たちが期待していたキャッチーな曲であり、ダンス・シーケンスと本当によく似ています。 しかし、私は映画で特色にされた6曲は、シリーズの最強のものではない（私の個人的な意見は、グループのベストソングはシーズン1のオープニングであるということです）。 彼らはかなり良いですが、私のiPodを置くのに十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが知って愛しているすべてのキャラクターが戻ってくると、謎の新しいキャラクターがミックスに入り、新世代のスクール・アイドルが映画の最後に向かって暗唱されます。 しかし、大きな問題が1つあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホノカが9人の女の子の中で最も人気がないことは秘密ではなく、この映画を見てから、私はなぜホノカのキャラクターを開発しようとしているのか、そしてチームリーダーとしての内的な苦闘をしているのか、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのエピソードであれば問題ありませんが、このような2時間の映画では、才能と性格の面では面白くなくても、他の女の子からスクリーン時間が取られます ホノカとして 映画の終わりまでには、ホノカとその他の女の子が少なくて済むことを願った。 ホノカのキャラクター自身の問題ではなく、ムービーの方向性との関係。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、期待通りにニコは映画の中で最も面白いシーンを手に入れます。 彼女は私のお気に入りです。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記の欠点のいくつかにもかかわらず、映画は全体的に全体的に楽しいものでした。 座って2時間を過ごし、素晴らしい音楽やダンス、面白いおかしなこと、かわいい女の子をかわいいものを楽しむのに最適な方法です。 アニメファンは何を求めることができますか？ あなたがショーの最初の2シーズンを楽しんだなら、あなたもこの映画を楽しむことが確実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192800&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TCTriangle/reviews&#34;&gt;TCTriangle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had the pleasure of watching this in theaters in Japan, and the movie is just what you would expect a Love Live! film to be: &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;3&lt;/sub&gt; music and dancing, &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;3&lt;/sub&gt; anime girls doing cute/funny things, and &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;3&lt;/sub&gt; drama - an animated musical comedy. If you already watched the first 2 seasons of the show, you know exactly what you are getting yourself into. However, there is one huge difference between the movie and the show: the first half takes place in NEW YORK CITY.    As a New Yorker, it was an absolute &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;remix&#34;&gt;-Remix-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がLove Live！を見始めたとき、私はそのプロットがどのように再生されるかについて非常に懐疑的でした。 私は本当にアイドルの文化全体ではありませんが、私は心を開いて愛を生きたいと思っていました！ 一発。 そして、少年は私がうれしいです。 今私は少なくとも、アイドルが受けなければならないことを感謝することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズン直後にプロット単位で作成されたこの映画は、第2シーズンにあったのと同じ種類のグループダイナミックを使用しています。 このタイプのグループダイナミックは、第2シーズン（または今までは笑）から大きく変わっていませんが、グループからのカリスマ感をほとんど感じることができます。 文字は、彼らの性格がステレオタイプ/アーキタイプから明確に引き出されているにもかかわらず、一緒に非常によく噛み合っています。 彼らはお互いを補完し、彼らの対話と反応を通して反映されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音に関しては、これはかなり自明であるはずです。 音楽をテーマにしたアニメは、音楽がなくてもどうですか？ この映画がプレクエルと違っている点の一つは、音に重点を置いていることです。 前の2つの季節では、曲はまだそこに残っていました（私がそう言っても大丈夫でしたが）。 ムービーでは、より良いフレーズが欠けているため、μは状況に応じて曲に分解されます。基本的には、High School Musicalをもう一度やり直してください。 これはうまくいったのですか？ 私はそう思う - それは確かにシリーズ全体に新しい味を加えるが、それは私自身の個人的意見である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は短所のために。 私と一緒に少しでも抱きしめてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット自体は第2シーズンよりも荒い実行をしていた。 プロットがある程度急いでいた映画にはいくつかの部分がありました。 たとえば、ニューヨーク（タイムズスクエアにある）から日本（空港のファンに会う場所）への移行シーンを考えてみましょう。 私にとって、これらのシーンは一種の混乱した混乱に包まれました。 ある瞬間に何が起こっていたのかを知ることはできましたが、プロットは点Aから点Bまで一貫していない場合がありました。 これらのシーンは、視聴者が何が起こっているかをより簡単に理解できるように、より多くフラッシュされる必要がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が本当に好きではなかったもう一つのことは、映画が2つの部分に分割されたことでした -  NYの一部と日本の他の部分。 映画のこれら2つの部分の間の接続は、より明確に確立する必要がありました。 確かに、NYへの旅行は、日本のアイドルフェスティバルのインスピレーションを得ていたかもしれませんが、これは本当によく洗い流されませんでした。 映画がNYの冒険全体を放棄した場合、残りのプロットは同じように実行できますか？ おそらく。 たぶん私たちの中にはそれが気に入らない人もいますが、それでも可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一つ最後のこと：象徴主義。 さて、私はこの映画が、Love Liveの最初の2つの季節には存在しなかったある種の深い象徴主義を本当に統合しようと試みるのを知っています！ しかし、あなたが私のようなものであれば、平均的なアニメウォッチャーだけですが、象徴主義はあなたの直ぐ近くを完全に飛んでいます（ニューヨークのストリート歌手など）。 シンボルは必ずしも明白である必要はありませんが、それでも意味をなさない方法でプロットに組み込む必要があります。 しかし、試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、間違いなくラブライブを終了する良い方法！ しかし、それは第2シーズンと同じレベルですか？ 私は主張しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+良い音楽
+クリスプアート、いつものように
+優れたグループダイナミクス
+いくつかの開発、特にμが自分のアイデンティティーを探求しているが、間違いなく第2シーズンの開発と同等ではない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - プロットの一部が不十分に移行した（つまり突っ走った）ため、追跡が難しい
 -  NY +日本とのつながりはやや不明で、もっと洗い流す必要がある
 - 象徴主義は存在するが解釈が難しい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4
アート：6
サウンド：9
キャラクター：6
楽しさ：7
全体：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;注：ストーリーやキャラクターの評価に重点を置いています。  Mwahaha。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206426&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-Remix-/reviews&#34;&gt;-Remix-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I started to watch Love Live!, I was extremely skeptical of how the plot would play out. I&amp;rsquo;m not really into the whole idol culture but I wanted to keep my mind open and give Love Live! a shot. And boy am I glad I did. Now I can at least appreciate what idols have to undergo.    The movie, which builds off plot-wise immediately after the second season, uses the same kind of group  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aerolyt&#34;&gt;aerolyt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もし私がラブライブを要約しなければならなかったら！ 言葉で学校のアイドル映画は、それは &amp;lsquo;満足&amp;rsquo;だろう。 あなたが私の全体的な得点にまったく目を通していたのであれば、少しばかりか矛盾しているかもしれませんが、私は本当にそれを意味します。 続編の限りでは、結論を出すことを敢えて言いますが、満足度は達成するのが非常に難しい目標です。 すべてのことが考えられている、Love Live！ 映画は、シリーズである食事を終えるデザートのようなものです：甘い、カラフルな、そしてあまりにも早く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
シーズン2が終わったところで、映画はストーリーに戻ります。 それはどんな物語なのだろうか。 いつもゲームのトップにあるわけではありませんが、プロットはまだゴーホー・コメディからドラマにグループ分けし、驚くべき才能を持った多くのミュージシャンに繋がります。 ペーシングは少しでもポイントで急いでいるが、これは理解できる。 この映画は100分のランタイムにかなり入っていて、全体的には物語に感銘を受け、これまでシリーズの全体的なテーマにどれほどうまく対応していましたか？ 多分私が信じていない1つの特定のプロットスレッドを除いて、それは決済されることを意図したものであったが、μの物語が適切な結論に達するにつれて、最終的な心地よい感覚で終わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一言で言えば、私はラブ・ライヴ・ムービーから全面的に期待していたストーリーです。気分を盛り上げるにはまだまだ不気味なアイドル・ウイークがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
愛の芸術ライブ！ いつも驚いていて、映画も例外ではありません。 背景は詳細で、キャラクターはカラフルで活気があります。 視覚体験が進む限り、Love Live！ 間違いなくもっと楽しいものの一つです。 しかし、あなたがCGに嫌悪感を持っているなら、私たちの多くが知っているように、あなたはCGの群衆とCGのダンスシーンにすばやく触れるでしょう。 ダンスシーンは私が見た中で最高のものですが、CG集団は他のアートとは少し違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
良いサウンドトラックのないアイドルアニメは、パンがないサンドイッチのようなものです。それ以外のものはすべて崩壊してしまいます。 愛のライブ！ 映画は、冗長でも魅力的でもなく、明るくてキャッチーなサウンドトラックを持っています。 映画が誇る6曲の中には、さまざまな数があり、それぞれに独自のスタイルとトーンがあります。 しかし、彼らの発散的な音にもかかわらず、彼らはすべてJ-Popのフックと急上昇のコーラスと同等の部分であり、映画全体と同様に伴奏シーンのトーンで美しくメッシュします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はSEYUUUの作品にコメントする必要はないが、それは一流であることは言うまでもないので、ENGLISHを話すために雇われたNATIVE ENGLISHの声優に特に言及する。 いずれにせよ、私の楽しみに実際には影響しませんでしたが、それは素敵なタッチで、映画の詳細にどのくらいの努力を払ったかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
このスコアの大半は、前の季節から残った特性に起因しています。 映画は女の子の大半をどんな特別な方法でも進めませんが、そのキャラクターを裏切ることはありません。 むしろ、映画はすでに確立されているキャラクタライゼーションを利用して、女の子が新しい状況や異なる状況にどのように反応するかを調査し、どのように期待するかを演出します。 そうであっても、シリーズの初めからどれだけ価値があるものになっているかを示すグループ全体にとって、間違いなくいくつかの瞬間が際立っています。 このようなものは、通常は高い得点が得られませんが、これはこのタイプのストーリーのための正しい動きだと感じることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
大画面で全部まとめると、このような映画を楽しむのは難しいです。 実際には、愛のライブを見て！  200人近くのファンがいる映画館の映画は、おそらく私が今まで持っていた最も楽しかった映画体験でした。 映画を通して、私はいつもドルクのように笑っていました。何らかの理由で涙が出ていましたが、結局私は気分がリフレッシュされました。 残念なことに、Blu-Raysが私が見逃したものを見るのを待たなければならないだろうが、もっと注意深いファンのために間違いなく意図的に配置された少数のイースターエッグがあった。 最終的には、映画は私がそれがもっとやりたいと思っていたことすべてを行いました、そして、私は結果にもっと喜んでいなかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
なぜ10/10？ それは非常に良い質問です。 私が先に言ったことを考えてみると、あなたはその答えを見るでしょう。 この映画は単に/満足です/。 シリーズのファンとして、私はこれがシリーズがどのように進歩し、結論づけていたのかと確信しています。 プロットは完璧ではありませんが、正しい方向にストーリーを取り、正しく終わらせます。 芸術は豪華で、音楽は恒星であり、より多くのμはほとんど問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがシリーズのファンであれば、あなたはそれを最後まで見なければなりません。もしあなたが私のようなものなら、あなたは間違いなくそれを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aerolyt/reviews&#34;&gt;aerolyt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If I had to sum up Love Live! The School Idol Movie in a word, it would be &amp;lsquo;satisfying&amp;rsquo;. Now that may seem a bit bland or inconsistent if you&amp;rsquo;ve glanced over to my overall score at all, but I truly mean it. Because as far as sequels and, dare I say, conclusions go, satisfaction is a very difficult objective to accomplish. All things considered though, the Love Live! movie is like the dessert that finishes off the meal that is the series: sweet, colorful, and over far too soon.    Story: 8/ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsuki-shiro&#34;&gt;tsuki_shiro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;読まれる前に、私の文法ともちろん私の文を許してください：
昨日、私は愛の学校のアイドル映画を見てきました。 正直言って、私はこの映画について何をレビューするのか分からないが、できるだけシンプルにしようとする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シノプシスについては、LLシーズン2の続編だと誰もが知っていると思うし、彼らは学校のアイドルとして歌ったり踊ったりするのに一緒に楽しく旅している。 物語は穏やかであるように見えますが、暗黙のコンテンツは非常に強いです。 私はそれを台無しにしたくないですが、あなたはそれを理解するために見る必要があります、私はここにそれを残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの場合、Sunriseは以前のLLシリーズと同じように通常のアニメーションパフォーマンスをダンスやバックグラウンドのように維持していました。  OSTのために、踊っている間に彼らの歌を聞くのも楽しいです。また、彼らは素晴らしいサウンドトラックを含んでいました。そして、私にとってはそれほどノスタルジックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Verdict（映画の場合）：LL1＆amp;終了したアニメウォッチャーまたはラブライブファンの場合 S2、私は強く、私のような彼らのシリーズを終了した後空を感じる人のための答えとして、この映画を見てお勧めします。 これまでのシリーズと同じように、退屈でもなくても驚くような気分かもしれませんが、ムービーや特にミューズがあなたに語りたいことがあります。 いつものように、私にとっては10/10です。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;最終決定：映画は終わりを告げ、私はこのシリーズについて考え、理解しています。 これはアニメ業界の傑作のひとつです。 私はあなたが言うことを知っているかもしれませんが、私は偏見を持っていたり、そういうことを言っているかもしれませんが、LLシリーズは今まで私が見たアニメよりも私の方が優れています。 エキサイティングな感じ、感情は本当に描かれているので、あなたは本当にミューズのメンバー（もちろん）のキャラクターに没頭することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は悲しい瞬間があなたを打つことができるので、弱い意志を持っている人や落ち込んでいる人にはお勧めできませんが、そこにはLL映画がありますので、できるだけ早くシリーズを完成させてください。 私は本当に悲しいです。ミューズが解散したからです。そのために、私はたくさんの泣き叫んだ空がありますが、ホノカは言ったように「私たちはこれを最後まで見る」と言いました。 映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は新しい入学学校のアイドル&amp;rdquo;アクアース&amp;rdquo;をサポートしようとしますが、私はまだ私の最高の学校のアイドルをミューズし、私はそれを否定することはできません。 最後に、私はまだ彼らのキャッチフレーズ「Muse  - 一緒に達成した物語」を覚えています。 私のレビューを読んでくれてありがとうと私は本当にそれを感謝します。
ミューズ&amp;hellip;.music&amp;hellip;。スタート!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201304&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tsuki_shiro/reviews&#34;&gt;tsuki_shiro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before read, please forgive my grammar and of course my sentence:  Yesterday, I have watched the Love Live the School Idol Movie. To be honest, I don’t know what to review about this movie but I will try to keep it simple as possible.    About the synopsis, I t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mata1ch1&#34;&gt;Mata1ch1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;愛のライブへの私の最初の紹介！ フランチャイズはアプリゲームラブライブだった！ スクールアイドルフェスティバル。 それは非常に楽しく、挑戦的で、中毒性のゲームです。 プレイリストはとてもうまくいきます。 いくつかの曲はとても良いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は季節1または2をまだ見ていないので、ほとんど映画を見なかった。 しかし、私はすでにゲームのキャラクターを知っていたので、私はちょうど映画を見て、後で第1の2シーズンを見ると思った。 自分の映画が素晴らしかったので、私は嬉しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはそれほど複雑ではなく、従うのが簡単ですが、それでも笑いと涙の両方を呼び出す本当に良いストーリーになります。 あなたは、あなたの友人と一緒に良い思い出を作り、あなたが一緒に育った時間を楽しむことがどれほど重要であるかの感覚を得るようになります。 最終的に物事が変わり、大人たちが私たちの友達の一部が私たちが取るかもしれないものとは違う道を行くことがわかります。 だから後悔しないで&amp;hellip;これらの瞬間を今大切にしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はニューヨークの街から日本の桜の木まで見事に見えました。 すべてが活気があり、カラフルです。 映画の3つの主要な音楽のシーケンスは美しいものでした。 ニューヨークの服はRAWR！ グループのアイドルはとても素敵です。 そして最終的なパフォーマンスの衣装はすばらしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームの音楽ははるかに良いですが。 映画の曲は大丈夫だった。 メインの曲とサイドの曲は実際にそれぞれの瞬間に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は思った以上にこの映画を見て楽しんだ。 これはアニメの種類ではありませんが、私はいつも見ています。  （アニメーションのより多くのアクションと戦うシーンの種類）
あなたがすでにそれを見ることを考えているのであれば、本当に価値があります。 あなたが前の2シーズンを見たことがない場合でも、私は本当にあなたが必要とは思わない。 あなたがキャラクターに慣れていなくても、それはまだ素晴らしい映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。 ショーをお楽しみください！  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206275&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mata1ch1/reviews&#34;&gt;Mata1ch1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first introduction to the Love Live! franchise was the app game Love Live! School Idol Festival. It&amp;rsquo;s a very fun, challenging, and addictive game. The playlist is very well done.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nadimi&#34;&gt;Nadimi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが20歳の女性で、日本の女子生徒のアニメ化された冒険を楽しんでいるときは、あなたと重大に間違っているものがあるか、このアニメのクリエイターが真剣に何かをしているに違いない 右。 個人的には、私はそれが後者だと思っています。このレビューでは理由を説明するだけでなく、ラブライブを見ることも奨励することを願っています！ スクールアイドル映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルシリーズと同様に、このアニメに使用されているアートとアニメーションは本当に優れています。 ダンス・シーケンス（そして衣装と表情）はこれまでどおり驚異的ですが、新しい設定や背景もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の一部はニューヨークで行われているので、日本のアーティストやアニメーターだけでなく、日本の女子生徒の目を通して、少しのアメリカが生き生きとしています。  （私が個人的には、3本の映画のうち2本がニューヨークで起こっているように見えるが、それをアニメーション形式で見るのは別の話だ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメを見れば、文字を切り換えたり、有名ブランドや商標のロゴを少し変えたりすることで、日本人が著作権問題を巧みに回避する方法を知っているはずです。 この映画は変わりません。タイムズスクエアとブロードウェイの日本人は、陽気ではありません。 オペラの幽霊は「Phantasm」、Mamma Miaになります！  「Oh Dio」になり、（私の個人的なお気に入り）ライオンキングは「The Tiger Queen」になります。 これらのファンキーな看板があなたからの笑いや笑顔を引き出すことに失敗した場合は心配しないでください。エンリッシュや文化的な衝突がたくさんあり、あなたを楽しませてくれるでしょう。 日本の女の子たちが過度に友好的なことで不快に感じるアメリカ人の女の子たちは、「学校のアイドル」が何であるかを知りませんし、後者はパンを食べることにうんざりしています。これらの面白い/厄介な事件は、 映画は、セントラルパークと自由の女神の描写と同じように、本物で現実的であると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的には、女の子がNYCでより多くの時間を過ごすのを愛していたと思いますが、もっと異国的な（そして必然的に面白い）経験を経験するかもしれないので、私はこのアニメの主な焦点は音楽と歌です 国際的な違い、類似点、または文化的な衝突。 若い観客もこれらの小さな癖に乗り遅れることはないかもしれないので、女の子をすばやく日本に戻すことは、わかりやすく論理的な行動のように思えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子が日本にいるのかアメリカにいるのかにかかわらず、彼らはいつも自分自身に真実を発揮し、いつものおかしなことに従事するだけでなく、通常の闘いを経る。 それにもかかわらず、この映画は反復的ではなく、芸術とアニメーションの品質だけでなく、娯楽とエンターテイメントのレベルでも一貫しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラブライブ！ スクールアイドル映画はオリジナルシリーズと同じくらい面白くて面白いです。 上で述べたように、いくつかの側面では設定（例：設定、芸術、アニメーション）がさらに優れていますが、少し悪い（ストーリーと闘争はわずかに予測可能です）。 しかし、全体的に、それはかわいい甘い小さな映画だけでなく、ラブライブに素晴らしい追加です！ コレクション。 この映画で紹介されているバブルとジェネリックなJPOPの曲を忘れてしまうかもしれませんが、その素敵なキャラクターだけでなく、 あなたはLove Liveを愛しているなら！  （または少なくとも私がそうするようなもの）、この映画はあなたが見逃すことのできないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227226&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nadimi/reviews&#34;&gt;Nadimi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you&amp;rsquo;re a 20-year-old woman who enjoys watching the animated adventures of Japanese school girls, then you know that there either must be something with you that is seriously wrong, or that the creators of this anime must be doing something seriously right. Personally, I like to think it&amp;rsquo;s the latter, and I hope that this review will not only illustrate why &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nipahallday&#34;&gt;NipahAllDay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラブライブは素晴らしい映画です。 このフランチャイズのファンとして、それは一緒になって最後の時間かもしれないことを知って悲しいです。 ムービーはそのことを知っていて、ミューズの決定を下すうえで良い仕事をしています。 また、私は映画のいくつかのセクションについて話します。 しかし、それはスポイラー側でそれほど大きくはないので、映画を見たことのない人々を心配しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでにキャラクターについて言及していますが、何かを追加したいのです。 キャラクターはホノカと比べると巨大な展開にはなりませんが、それは悪いことではありません。 彼らが変わる理由はありません。 彼らは十分に開発されており、物語は彼らがお互いに絆を成長させることについてです。 彼らは第二シーズンから好きで肉食です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションが大きく改善されました。 カメラアングルと映画撮影は、いつものように賑やかで魅力的です。 彼らは2DからCGIへの移行の際に、より良い成果をあげました。  CGIについて言えば、より滑らかでよりよく見えます。  CGIに問題がある人もいますが、それほど悪くはありません。 一般的にアイドルアニメやアニメCGIと比較してみると、そうでないほど悪くはありません。 文字のデザインは私には奇妙に感じました。 彼らは同じように見えるが、同時に、それは異なって感じる。 私はそれが私だけだと思う​​けど、ホノカとマキの毛は少し暗いですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものようなサウンドトラックは良いです。 インサートの曲は、本当にキャッチーで明るいです。 それについて話すことはあまりありません。  j-popが好きでない限り、チャンスがあるときにはostや曲を聴くことをお勧めします。 また、私は実際の英語の話者が人々に声を出すための小道具を与えたい。 私は演技がmehだと思うが、私は努力を愛する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はラブ・ライヴが素晴らしい映画だと思う。 私はそれが英語のダブとの米国の家の解放を得るとき完全にそれを得る。 私がそれについて批判的になりたいなら、私は8を与えた。  10私の楽しみのために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206624&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NipahAllDay/reviews&#34;&gt;NipahAllDay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Love Live the movie is a great movie. As a fan of this franchise, it&amp;rsquo;s sad knowing that it may be their last time being together. The movie knows that and does a good job at making a decision for muse. Also I am going to talk about some of the section of the movie. But it won&amp;rsquo;t be that big on the spoiler side, so don&amp;rsquo;t worry for the people who haven&amp;rsquo;t seen the movie.    The story starts right after &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kamenridermagna&#34;&gt;KamenRiderMagna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が言わなければならないことは、これは&amp;hellip;「私はΦを見ましたか？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ネタバレを含みます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（2）
この映画全体には、前半はちょうどオタクが嫌われています。 ちょうど彼らがニューヨークで（私がどこから来たのか）騙している。 彼らが海外で有名になったと思うようになるまで、彼らは学校の最終3年目の後に解散したいと思っていたからです。 これは、この状況に対処しながら、物事が混乱するところです。 ホノカはNYCで会った女性を扱っています（間違いなく彼女の将来の自己）。彼女が子供の頃のように「飛ぶ」ことができるかどうか疑問に思っています。 これは、なぜ彼女が歌うのかを象徴するものです。 その後、私はこのゾーニングをして、この映画の世話をやめた。
キャラクター（2）
これらの文字には、まったく変更がありませんでした。
アニメーション（6）
これは、この映画でまともなものであっただけです。
サウンド（5）
音楽は素晴らしかったですが、音がとても不正確で怠け者であるという事実のために、私はいくつかの点をノックしなければなりません。
ポイント：15/40
グレード：37.5（F）
この映画は残念なことでした。 この映画には考えがありませんでした。 オタクを自分たちの「ウェイフス」に感動させ、彼らが歌っているようにするためにちょうどそこに。 私は映画が好きだったかもしれないが、この映画はとても誇張されていた。 私の期待は地獄なら深みまで大きく落ちた。 しかし、あなたはLove Liveを良いものにするためのストーリーは必要ありません。 あなたが必要とするのは、Waifusと音楽と既に涙の躍動的な映画です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208631&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KamenRiderMagna/reviews&#34;&gt;KamenRiderMagna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All I have to say is this&amp;hellip; &amp;lsquo;What the Φ did I watched?&amp;rsquo;    Will contain spoliers          Story (2)  This whole movie had little to no stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leezodne&#34;&gt;leezodne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラブライブ！ スクール・アイドル・ムービー：これらの女の子たち（U&amp;rsquo;s）が暴走した瞬間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「なぜ彼らは海外ツアーの前に人気があると思ったのか」という明白な疑問と、これらの女の子やその他の人物のための便利なこと - 私はこの映画についての苦情はないと思う。 賢いです）。 物語は、学校のアイドルグループとしての時間（そしてシリーズの時間）が終わりに近づいているというこの気持ちを持っています。 グループとして継続するか、グループを改革するか、あるいはそれを最後に置くというジレンマにぶつかりました。 主人公は「正しい」答えを見つけるのが難しいです。 ムービーのプロットは、そのアイデアだけを中心に展開されています（もちろん、プロットは状況に応じたミュージックビデオと頻繁なコメディシーンです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のプレクエルと比較して、これはより良いアニメーション、そして「通常のアート」とCGアニメーションとのより良い組み合わせを有することがわかります。 彼らはこの2種類のアニメーションを美しくブレンドしました。 しかし、もう一度、彼らの顔や体の割合や動きをコンピュータで作られたアートではなく、手で描かれた「通常の状態」と比べて奇妙なものと考えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の中の登場人物に関しては···実際にその人物と一緒に働くことはあまりありません。 彼らが映画をリリースする前に既に2シーズンが完了していることを考えれば、映画のプロットとプロットの進行に寄与する追加の文字を導入することは非常に困難です。  HonokaがUのリーダーとしてのグループの決議を見つけるのを助ける追加のキャラクターを挿入したとき、それは「大丈夫」であることがわかります。 しかし、残りはまったく同じ古い、同じ古いものでした。  。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な側面については、音は非常に適切でフィッティングしていることが分かりました。 予想どおり、私はそれにフルスコアを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：
ストーリー7/10
アート＆amp; amp; アニメーション9/10
キャラクター8/10
サウンド10/10
（リワッチスコア）全体的な8/10;
私はそれが2つの季節への続編として、それは楽しいとかなり深刻な何も見逃すことはないことがわかったが、それはラブライブのための良い結末だ！ スクールアイドルプロジェクトシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229171&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/leezodne/reviews&#34;&gt;leezodne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Love Live! School Idol Movie: The moment when these girls, the U&amp;rsquo;s, went out with a bang.    Setting aside the obvious question of &amp;lsquo;Why did they not think that they are popular already before the tour overseas,&amp;rsquo; and how &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はLove Liveの最初の2つのシリーズについて話しました。 どちらの場合も、結果はかなり肯定的で、私はむしろその経験を楽しんだ。 あなたの中には、文字通り現存する最大の殺害者だと思っている人もいると思いますが、あなたはものを好きになれません。 申し訳ありませんが、その告発はまだ私にとって陽気です。 それを脇に置いて、ラヴライブの第2シリーズは、メッセージを得て興奮して花屋と終わり、続いて他のメンバーが終わった。 昨年リリースされたこの映画は、そのプロットの糸に続いています。 それで、それはどこか面白いか、これは私たちの時間の無駄になるでしょうか？ 見てみよう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、次のラブライブの競争は以前よりも大きな会場を持つことを知っています。 アキバ・ドームで開催予定。 それらの計画が成果を上げるために、彼らは最後の競争の勝者として海外に行くように求められ、関心を集めます。 その過程で、彼らは人気の突然の波に乗って自分たちが実際に解散したいかどうかを疑問視するようになっているのを見つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の最大の弱点は、第2シリーズの終わりを遡って歩き回っていることと、少女たちが自分自身に尋ねなければならない質問が、その影響の一部を失うということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは全体的に言えば、映画はかなりうまくいく。 ペーシングはうまくいきます。 シリーズの魅力と楽しさは非常にあります。 第二の考えを持っている彼らに強い衝動があるとすれば、再読は、仕事の種類を行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストは、それがシリーズの適切な場所をはるかに超えたものを開発することはありません。 それは、映画が直後に起こるということを考えると、ある意味で意味があります。 このような馴染みのあるキャラクターを取り入れて、新しい状況に置くことには、この映画の強い訴訟があります。 いくつかの新しいファセットがそのキャラクターのために出現し、それらの間の強い相互作用を可能にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはシリーズのアートワークとよく似ています。どのストレッチでも悪いことではありません。 ダンスとミュージカルの数は活気があり、面白くてとてもうまくいきます。 キャラクターは、特に服装になるとよく見えます。その背景はきれいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその音について不平を言うことはできません。 キャストは強い女優でもある優れた歌手で構成されています。 サウンドトラックは、シリーズに基づいて期待されるほど素晴らしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画にはシリーズがある範囲ではレイズ・イヤーは含まれていないだろう。たぶん時間がないからだろう。 しかし、彼らはまだ良い量を持っています。  Hanayo＆amp; リンはロマンチックな瞬間を得る。  Nikoは、別の女の子に近いところでMakiが行動するのを見て、一見嫉妬している。  Niko、Honoka＆amp;  Eriはハネムーンスイートでベッドを共有しており、女の子の間には一般的な親密さがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラブライブ：スクールアイドル映画は、あなたが期待するものです。 それは愛らしいキャラクター、優れた演技と音楽、そして十分な量のレイズイを持つ魅力的な映画です。 私はそれが時計の価値があると言うでしょう。 私の最終評価は8/10になるでしょう。 明日は、私が期待できるものがないと思っているところを見ていきます。 私はMagic Tree Houseを見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227443&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve talked about the first two series of Love Live. In both cases the results were fairly positive and I rather enjoyed the experience. I&amp;rsquo;m sure some of you are thinking, &amp;lsquo;but you&amp;rsquo;re literally the biggest killjoy in existence, you aren&amp;rsquo;t allowed to like things.&amp;rsquo; I&amp;rsquo;m sorry, but that accusation is still hilarious to me. P &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pravaris&#34;&gt;Pravaris&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが含まれていますが、マイナーなもの
ラブライブ映画はやや良かった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは多くのファンサービスを持っていましたが、ほとんどの人が使用する定義には含まれていませんでした。 かなりの数のシーン、ジョーク、ライン、ディテールが前の2シーズンに後退し、ファンが彼らを認識したときに楽しむことができます。 また、その1つのスニペットは非常に最初の近くにマキ、うわー。
プロットは&amp;hellip;&amp;hellip;途中のマークを過ぎるまでどこに行くのか明確な指示はなかった。 彼らは懸命に働いていたが、なぜ私は不思議に思っていた。 実際には、私たちは彼らの努力を見せてもらえず、グループソングにジャンプしています。 私はそれが映画の中で彼らのために根絶する私の無力に貢献したと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの曲は一見無作為に挿入されていて、瞬間に意味をなさない踊りがありました。 私は2回目のランダムなインサートの後に、クリエイターがフル・シーズンになる曲の数にマッチするようにそれらのソングを挿入することを考え始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、スローバックは本当に楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不思議な人物もかなり面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術もまた大きな改善をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それはファンにとっては良いことであり、初心者の方にとってはかなり悪いところです。
&amp;hellip;私はそれを6/10、7/10と評価することの中で、一種のものです。 それにもかかわらず楽しいので、上記の理由で6/10、7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は7/10のために解決すると思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200050&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pravaris/reviews&#34;&gt;Pravaris&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;THIS REVIEW CONTAINS SPOILERS, albeit minor ones  The Love Live movie was kinda good    It had a lot fan service but not in the definition &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurokero&#34;&gt;Kurokero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メートルの!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽&amp;hellip;.スタート！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初にLove Liveのシーズンを開いていたことを見て、アイドルについてのアニメを持っていたのは奇妙で奇妙だと思っていましたが、実際には冗談だと思っていましたが、 しかしμも。 どのように物事がうまくいくか不思議。 私はこのレビューをレビューとして書いているだけでなく、μさんにもありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、シーズン2の直後に行われます。ストーリーは、一緒に滞在するか、引退するかを決めるμに焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、以前は他の季節を見ていたことから期待されていますが、CGダンスのような特定の分野ではおそらく良いでしょう。 歌はすごく凄かった。  ←HEARTBEATが最も楽しい歌とダンスでした。 それぞれの年は自分の歌と踊りを手に入れ、いずれも平らになったり、お互いに輝いたりしませんでした。 最後の曲は本当に暖かく悲しかった。 それは以前の曲を参照し、曲をより有意義なものにした曲のすべてのメンバー名を使用しました。その曲を聞くたびに少し感情的になります。 また、曲自体は素晴らしかったし、μの引退のためのピッタリな曲だったが、前の曲とは少しの時間差があったので、それはそれほど重要ではないと感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は誰よりもホノカの内面に入っているので、あなたがホノカのファンでなければ&amp;hellip;..それを吸います。 この映画では、ウミとコトリがほとんどが漫画の救済のためにそこにいたような気がしました。彼らはホノカの親友であり、私が何をするのかという厳しい決断を経ていたので、そこにいたはずです。 ホーモカに何をすべきかを助言してくれたウミとコトリの代わりに、ホノカを助けてくれたのは、ユキホとエリサでした。 しかし、一つの良いことは、ウミのより幼稚な側面を見に来たことでした。 それは、グループのために物事をプッシュし、ホノカに落ちる決定をさせるキャラクターがノゾミとエリのように感じました。  Maki、Rin、Hanayo、Nicoは、話をさらに進化させた重要なシーンはなかっただけでなく、漫画の救済のためにそこにいるようだった。 簡単に言えば、各キャラクターは自分の輝く時間を持っていますが、それらのすべてが本当に重要なことをするわけではありません。  OTPのキャラクターが好きな人には、ファンが何を好きか聞いていることを示すのでかなり楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの欠陥があったかもしれませんが、私はまだ映画を楽しんでいて、終わったとき、そして終わった後の日さえ、本当に感動的でした。 アニメや映画「Love Live」が好きだったのではなく、毎日聞いていたのが「i」だったからです。 私はこの映画が、映画をはるかに感情的にさせたμからの別れだったように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198803&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kurokero/reviews&#34;&gt;Kurokero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;μ&amp;rsquo;s!!!!     Music&amp;hellip;.Start!    I first saw the Love Live season one opening a while back and thought how weird and strange it was to have an anime about idols, I actually thought it was a joke, but as I started watching the series I eventually grew to love the show, but also μ&amp;rsquo;s. Strange how things work out. I write this review not only as a review, but also as a thank you to μ&amp;rsquo;s.    The movie takes place directly after season &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azukano&#34;&gt;Azukano&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*このレビューのすべての公正さで、私は巨大なラブライブファンです。 だから、このレビューを書くことはラブライブファンとして偏っているかもしれませんが、私は物事で批判を浴びることもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私の意見では、ストーリーは映画の中で最も弱い部分でした。 それは第2シーズン後のイベントのちょっとした流れです。 それ以外はそれはまさにIDOL SHOWなので、それはかなりまともです。 私はこのようなジャンルになるとストーリーからはあまり期待していないので、これを10のうち7を与えることはかなり良いスコアです。 このタイプのショーになると、キャラクターの開発はストーリーよりも重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art：Wowはこの映画で素晴らしい仕事をしました。 学校アイドル・フェスティバル・ゲームなどの収入から、予算の高い作品を作ったに違いありません。 キャラクターははるかに詳細で美しい背景が見た目に美しく見え、正直言って3D CGIはいくつかの点ではファンキーに見えましたが、前回の記事で示したものよりも優れていました。 すべてが全体的に素晴らしく見え、アニメーションにはかなり重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：「ラブライブ」の音楽が大好きだったら、聞いていることが大好きです。 同じスタイルの歌とミューズのファン（自分のような）が知っていると愛している曲。 しかし、この映画から出て、私たちは実行されたわずか5曲を持っています。 これは、映画のためのまともな番号です。 彼らは最後の曲「晴れの日の歌」で本当にそれを上に取った。 映画のOSTは当てはまりましたが、あまりにも目立つものはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私が言うことができるのは、これはかなりホノカの映画です。 私が間違ってはいけない、それぞれのキャラクターは一点で独自のスポットライトを持っていたが、この映画はホノカの選択肢とグループのリーダーとしての行動に焦点を当てた。 この映画では、女の子たちがお互いにどのように感じていたか、彼らがいつもどのように関係を育てるかが示されました。 ショーの始めから、私たちは友情の劇的な変化と、あなたがそれらのために感じるポイントに女の子の間の愛を参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：あなたがDie-Hard Love Liveのファンなら、この映画は純粋な偉大さだと思うでしょう。 そして、はい、私はこの映画を楽しんでいました。私は、この映画が与えなければならないすべての面白い、またはファンタシーの瞬間を叫んで笑っていました。  K-ONの隣にいつも好きなショーがありますので、K-ON映画と同じようなスタイルを見て、この映画を劇場で見たという事実を考慮して、私にとって素晴らしい感覚です。 私はできるだけこの映画についての私の気持ちを表現することができますが、私はしないスポイラーを避けることを望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私はこの映画を見て爆発した。 この映画を批判的に見ると、それがIDOLのショー/映画であることを考えるとそれほど悪くはありませんでした。 結局のところ、あなたがアイドルアニメのファンであれば、かわいい女の子はかわいいことをやっているし、熱心なラブライブファン。 あなたはこのショーを終わらせずに楽しんで、ラブライブスクールアイドルプロジェクトシリーズの最終回のBlu-Rayを取り上げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
アート：9/10
サウンド：9/10
キャラクター：8/10
楽しさ：10/10（私ができるなら私はそれを上げるだろう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8.6 / 10（9/10に丸められた）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メートルのFOREVER&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198701&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Azukano/reviews&#34;&gt;Azukano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;In all fairness of this review, I am a HUGE Love Live fan. So writing this review may be biased as a Love Live fan but I also can get critical with things.&lt;/em&gt;      Story: In my opinion the story was the weakest portion of the movie. With it being just an ordinary flow of events after the second season. Oth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theragingautist&#34;&gt;theragingautist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198583&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/theragingautist/reviews&#34;&gt;theragingautist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Love Live movie has been something that I have been looking forward to for a while now. When the time finally came to see it in theaters, I was stoked. But after seeing the movie, it left something to be desired. The movie, although enjoyable,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thebaka-otaku&#34;&gt;TheBaka-Otaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は結局ラブライブと今回の劇場で見ることができました！  2度目の審査であってもポスターがなかったにもかかわらず、私はそれを追加するかもしれない素晴らしい経験でした&amp;hellip;それで、これは非常に素晴らしい映画であり、Love Liveについて私が最も愛していることを実際に示したと言いましょう&amp;hellip;音楽。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは良くても間違ってもらえませんが、全体的に私は彼らが何を言っているのか理解できませんが、本当に音楽を楽しんでいます。 彼らの頭の中でちょうど立ち往生している曲には、キャッチーなビートがあります。 私はそれを見てから12時間以上が経過しています。私はまだ晴れた日の歌が頭に残っていて、すでに15回以上それを聞いています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回の話は、それがミューズの終わりまでのビルドアップという意味では少し違っていました。 彼らは世界に学校のアイドルの魅力を示すためにコンサートの後に解散す​​る予定です。 これが起こる前に、彼らはアメリカに会い、学校のアイドルについてのインタビューをして、ライブをします。 彼らは私がゲームで束を演奏したと言わせてくれるAngelic Angelを歌います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはアメリカに戻ってきて、突然ブームが出て、みんなと非常に人気があります。そこにはポスターがあり、そこにはアンジェリックエンジェルのライブがあります。 彼らはショックを受けましたが、もっと重要なことに、彼らは空港のファンに囲まれています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らのファンから逃げ出した後、問題が発生する* HAHA彼らが決定しなければならないパンツ*ミューズは分裂するか、彼らはアイドルとして歌い続けるだろう！ もしあなたがまだそれを理解していなかったら、彼らはバンドを壊して、晴れた日の歌で映画を完成させました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画全体は驚くほど素晴らしく、あなたが初めてそれを見た時のアニメの感触を取り戻します。 映画のいたるところには面白い瞬間がたくさんあったし、私が期待していたよりはるかに楽しかった！ 全体的に私はLove Live Franchiseのファンであり、Love Liveを見たことがない人なら誰でもこのシリーズを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210846&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheBaka-Otaku/reviews&#34;&gt;TheBaka-Otaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I managed to finally watch Love Live and this time in theaters! It was an amazing experience might I add even though it was the second screening and there were no posters&amp;hellip; So let me say that thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanilla5&#34;&gt;Vanilla5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直、私はこのシリーズが大好きです。 私は2016年6月初めまで見ることはしませんでしたが、それはそれに値するものでした。 私は映画を数週間早く見たことがあるだろうが、それはそれが吹き替えられて以来、6月28日の週を見た。 私は2シーズンのダビングを見たので、私は待つことにしました。 映画は非常に良いですし、2番目のシーズンに残った緩やかな終わりを包みます。それはいつMuseが解散するのでしょうか？ 私は映画がシリーズを包み込み、学校のアイドルがどれほど重要であるかについての言葉を広めることに関して良い仕事をしたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はなぜこれを両シーズンのように8/10の代わりに7/10にするのかを知ることはできません。 初心者の方には、ニューヨークでの旅行のために多くのことをしたようには思えませんでした。 彼らは基本的に仕事をして行った。 私たちの多くはこれをやっていると確信していますが、それでも。 ホノカが会ったそのランダムなストリート歌手の意味については、決して説明されていないので、もっと知りたいです。 最後のポイントは、シーズン2の終わりに向かって決定が下された後でも、グループが解散すべきかどうかにまだまだ悩まされているように思えるだろうと思う。全体として、これはまだ非常に良いですが、  、季節からの開発、パフォーマンスの向上。 映画は私にこれらの部分でちょうど同様にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227033&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vanilla5/reviews&#34;&gt;Vanilla5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not I&amp;rsquo;ll get to why I&amp;rsquo;m only giving this an &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; instead of &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; like bo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arvincom&#34;&gt;arvincom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;これは私がレビューをしている初めてです&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アイドル・テーマ・ショーを好きではない（あるいは見ていない）人のように、この映画は実際にはブートに適しています（そして、私はドラマを扱うことに飽きることなくそれを完成させます）。 大型フランチャイズの終わりのピン。  （Sunriseの人たちがこの番組のスピンオフを決断していない限り）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、この物語が本当に偉大なものではないにもかかわらず、実際には良いことを訴えています。 しかし、私は、ストーリーが真実であり、私たちのほとんどが最終的にそういった種類のジレンマを経験しているという事実を、彼らがどうやってクローズアップしたかを気に入っていました。 しかし、この物語はちょっと引っ張られて、私の見解をほとんど台無しにしてしまったと思いますが、少なくとも25〜30分の時間枠でそれを終わらせることができました。 しかし、物語はコインの片面に集中すべきではありませんでした&amp;hellip;代わりに、それを活用することは素晴らしいキャストです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは、それが偉大な腕時計かどうかを決めることができるほとんどすべてです。 このカテゴリーの芸術はいいですし、使用されるアニメーションは2Dと3Dの組み合わせ、あるいはまったく純粋な3Dです。 この映画の芸術は素晴らしく、細部までほとんど正確です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は誰かが特定のアイドルのショーを比較して、繁栄して話をした時を覚えています。 彼らは、あなたが素晴らしい音を聞きたいなら、愛の生き方が行く方法だと言います。 映画自体で演奏された曲を聴いた後、私はちょっとそれに同意した。  EDは面白いです（私はおそらくそれを私の音楽プレーヤーに入れて、今シーズン1のLove Live OPは単独ではありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラヴ・ライブ・キャラクターは、偉大なキャラクターのためにフラットになった。 しかし、彼らはそのような性格を持っているにもかかわらず、素晴らしい化学を持っています。 ニコ予想通り面白かったですが、マキはとても愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターがどのように動作するか、ドラマの要素の流行に加えて、ストーリーが映画をどのようにしてドラマをしたかについていくつかの欠陥があったにもかかわらず（私はまったく婚約できなかったと思う）。 全体的に見れば、この映画は良い時計です。NYCでの時間、いくつかの曲の無作為な挿入、そして最後のハルレイの瞬間を楽しんでいました。 音楽は素晴らしい、ダンスは大丈夫だったし、気分も良い気分も良いです。 私はこの映画には良い泣きを見せませんでしたが、全体的にこの映画はいいです。 スタンダードによる良い映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノンラブライブファンとして、私はそれが良いと楽しいものであることを保証することができます。 私は私の手を自由にすることができれば、私は2つの季節にぶつかるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201037&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/arvincom/reviews&#34;&gt;arvincom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;this is the first time I&amp;rsquo;ll be doing a review&lt;/em&gt;    As someone who rarely likes Idol-theme show (or rather can&amp;rsquo;t finish watching them), This movie is indeed a good one to boot (and I manage to finished it without being to tired from dealing the drama), &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;burakkuhoku&#34;&gt;Burakkuhoku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画はセリフを完璧に終わらせました。
映画の曲は素晴らしかった!! 私はこの映画には、サガの精神ともう少しのものがあると思う。
芸術は素晴らしかった!! ラブライブのグラフィックはいつも良かったですが、この映画ではもっといいです。
物語のペースは一定で楽しい。
彼らはいつものように、かわいいと非常に面白いです。
私の意見では、この映画はいつでも失望しません。 私たちがドラマとμの伝染的なリズムによって侵略されているために、私たちがスクリーンにこじ開けられた時代は良い選択肢を持っています。
一言で言えば、この映画はすばらしく、シリーズを好きな人にはお勧めです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207247&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Burakkuhoku/reviews&#34;&gt;Burakkuhoku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The movie gave a perfect end to the serie.  The songs of the movie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sawt0othgrin&#34;&gt;Sawt0othGrin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;ラブライブ！  「School Idol Movie」は私が何年も見てきた最高のアニメ映画だけでなく、何年も見たことのある最高の映画であり、非常に感謝して、忠実なLove Liveのファンの正体が当然の価値がある映画です。 正直なところ、この映画について多くのことは言わないが、Love Liveを愛するシリーズとしたすべてのコラージュのように演奏し、より深く、より哲学的なスピンを加える。 私は親アニメシリーズを見ていない人にも映画を推薦する予定ですが、このような出来事かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラブ・ライブ・ムービーは、少女たちが歌と踊りで自発的に勃発したフランチャイズの残りの部分と同じくらい音楽的なものです。 すべての小さな文字のクールなリターンと私たちは海外でのMの旅行を見ることができます（個人的にこれは映画のハイライトです）。 フランチャイズ全体の道徳を再考し、映画は友情と忍耐の話を伝えます。 一緒に達成される話。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211282&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sawt0othGrin/reviews&#34;&gt;Sawt0othGrin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Love Live! The School Idol Movie&amp;rsquo; is not only the best anime movie I&amp;rsquo;ve seen in years, it&amp;rsquo;s s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ebinewin&#34;&gt;EbiNewin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビデオのレビューは上がっていますが、ここにはレビューが書かれています。 このレビューは、私のファンボイス主義のためにちょっと偏っているかもしれません。 私は映画館でこの映画を見に行く絶好の機会を持っていた、素晴らしい人々の束と。 彼らがコスプレイヤーであろうと、ただのファンであろうと、このフランチャイズは、彼らにとって大きな意味を持っています。 そしてそれがすべて終わるのを見るのは悲しいことですが、彼らは私たちが望んでいたものを私たちに与えてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが見たことがない、または愛のライブを見ている！ それでも、いくつかのスポイラーがあるかもしれないので、あなたはそれを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはLove Live！のシーズン2の終了直後から始まります。  HanayoがLove Live！の主催者からのメールを受け取る場所 他のラブライブを開催するための競争！ それが起こるためには、より多くの宣伝が必要なので、マイクロソフトにアメリカに行き、より多くの報道をするように頼みます。 少なくともそれは映画の前半部分のことです。映画の後半部分は、グループμとその未来に焦点を当て、あまりにも多くを損なうことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ニューヨークにあるμの上半期は、若い人たちの生活の中で活躍しています。ここでは、女の子たちは基本的に観光客のように行動します。 彼らは基本的にはニューヨークで楽しい時間を過ごし、タイムズスクエアでのコンサートに導いています。 映画のペースは、複数のプロットを飛び越えているように見えます。 彼らはあまりにも多くの物語を収めようとしていたので、そのうちのいくつかは不自然に終わったか、あまりにも急いで感じた。 しかし、プロットの一部は意味を持たなかったか、最初の場所に含める必要はありませんでした。  A-Riseがμで歌おうとしている特定の場面のように、会話は起こったが、映画では決して起こらなかった。 ホノカに似ているこの映画の中にあるこの神秘的な女性を見ると、映画にもいくつかの超自然的なテーマがありましたが、彼女が誰であるかは決して確認されません。  1時間40分のランタイムではあまりにも多くのことをしていたような感じがしました。 私たちは女の子たちがニューヨークに行き、一緒に暮らしているかどうかを決定し、コンサートを企画して、彼らの超有名人を理解して戻ってきます。 しかし、これにもかかわらず、それはうまく終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターにとって私ができることは、最も注目を集めるホノカを除いて、すべてのキャラクターに費やす時間が等しいことです。 しかし、Honokaがμを維持するか解散するかを決定するために苦労しているホーモカを見ている映画の過程では、このストーリーをとても暖かく信じられないほどにするのは決定のための開発なのです。 ハイライトは、すべての女の子がお互いにやり取りする時間、お互いの気持ちを反映したお互いの時間です。 彼らはすべて彼らが過ごす最後の時間ですので、彼らのすべての相互作用は非常に感情的だと思ったのです。 しかし、彼らはまた、彼らの反応で感情を感じることができるので、とても実感しました。 愛が生きるから！ 彼らの最後の瞬間が一緒に非常に触れ、同時に面白いですので、彼らが最後に1つのためにお互いに相互に会うのを見て悲しい、μのメンバーについてもっとしています。 ホノカがたくさん出演していたので、私は彼女を中心にしていましたが、アイドルアニメは、私のことには一種のキャラクターだけではなく、メンバーに関するものでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンド9/10、10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルとアニメーションはテレビアニメとほとんど同じですが、映画にははっきりと詳細が入っています。 背景は素晴らしく、彼らはカラフルで活気があります。これはテレビアニメから欠けていたものです。 これは、ニューヨークと秋葉原に行くときに見ることができます。その環境は、家庭でそう感じており、実生活に暖かいものです。 女の子のデザインはいつものようにかわいいです。 しかし、パフォーマンスは、私がまだ3Dの巨大なファンではないが、私は歌の振り付けを助けることはできません。 それは滑らかに実行され、いいね。 アニメが輝く場所は、3Dパフォーマンスではなく、2Dでアニメーションが行われるディズニーミュージカルのように、キャラクターがランダムに壊れてしまった時代に、私は彼らがすべてのパフォーマンスをしたかった それはあまりにも多く見えるので、2Dで
より良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーには6つのメインソングがあり、そのうち3つはパフォーマンスであり、3つは毎年のレベルのキャラクターがランダムにソングに侵入する場所です。 ハイライトは、秋葉原の巨大な群衆の前でμが演奏しているSunny Day Songと、バックグラウンドで他のアイドルが非常に多く、スムーズに動いていたということです。 そして、1年目と3年目の2曲が驚くべきところに突入し、聞いてみるととても驚きました。 私がセットリストについて言うことが1つあることは、それはあまりにも少なかったと感じ、彼らは本当に私の意見では、シーズン1ほど良いとは思わなかった。 私にとっては、シーズン1の方がより良い曲を持っていましたが、シーズン2のほうが少し上にあると言います。それは、シーズン2がスノーハレーションを持っていたからです。 また、謎の女性が日本の劇場版で英語の歌を歌っていたのは明らかだが、それは単に世界のリリースでは「ラララ」だった。 また、ニューヨークのシーンで実際にアメリカ人がニューヨーク市で遊ぶようになったスタジオの大きな小道具は、日本人がとてもうんざりしていると言うことができますし、μを聞いても、英語はうんざりでした。 良い方法。 それは彼らが外国人のように聞こえるべきだからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決 -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがレビューをまとめ始めると、私はストーリーを与えます7.ストーリーは映画の中で最も弱い部分ですが、それは厄介なペースとプロットの穴ですが、心温まるストーリーです。 それはうまく終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンドは9と10になります。バックグラウンドと振り付けの詳細を見ることはすごく面白いです。  2Dでのパフォーマンスは見てすばらしいですが、3Dパフォーマンスが2Dであることを願っています。3Dの巨大なファンではありません。 それは季節1ほど良くないかもしれないが、まだエキサイティングで楽しいものだ。 彼らはすべて感情と結びついていて、歌は信じられないほどで、幸せな気持ちであなたの中で最高のものを引き出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは私から9を得ます、各キャラクターは同じ時間量のスクリーンタイムを得るので、グループ全体についてより多くのものが必要なので、ホノカがポイントを差し引くのはあまりにも多くありません。 しかし、彼らのお互いのやりとりは良かったし、彼らが発展するにつれてお互いの関係をもう一度見てうれしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはファンのための映画なので、プロットは私の心に触れ、映画のファンの参考と感謝の額は信じられないほどです。 この映画は本当にファンのために大変感謝しています。私は映画のあらゆる瞬間を楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからLove Liveの総合スコア！ スクールアイドル映画、私はそれを9/10与える。 カジュアルなアニメファンにとっては、これは議論の余地があるかもしれないので、この映画はファンに向けられています。 私はLove Liveの必見の映画としてこの映画をお勧めします！ ファンにはそんなに多くの賛辞があります。 私はまた、物語が非常に感動的であり、楽しむために光を浴びているので、アイドルファンにこれをお勧めします。 愛として生きる！ 実際のグループがまだ停止しているかどうかわからないので、この映画はファンのための大きな驚きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199492&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EbiNewin/reviews&#34;&gt;EbiNewin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The video review is up, but here is the written Review. This review may be a bit biased due to my fanboyism. I had an awesome opportunity to go watch this Movie in Theatres, with a bunch of awesome people. Whether they were cosplayers or just fans, this franchise has meant a lot to them. And it’s sad to see it all come to an end, but with that they gave us the fans what we wanted and ended on a high note.    Story - &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    If you haven’t seen or watched the Love Live! Yet, I recommend you go watch it, because there might be some spoilers ahead.     The story begins right after the ending of Season 2 of Love Live! Where Hanayo gets an email from the organizers of the Love Live! Competition to hold another Love Live! in Tokyo Dome, but in order for that to happen, they need more publicity, so they ask μ&amp;rsquo;s to go to America to give them more coverage. At least that is what the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bblade-from-gaia&#34;&gt;BBlade-From-Gaia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;音楽映画の完璧な言い訳。 この映画は、合計5曲のミュージカルの瞬間がいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画はシリーズの最後を飾っています。 私はLLだとは思わないので、アニヌに感謝します！  SIPには、抽出して活用する多くの情報源があります。 また、ミューズの解散とホノカの難しい決断のテンポを取る良い映画である。 不思議なことに、スクールアイドルプロジェクトのフランチャイズと同じジレンマがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはシリーズと同じですが、センターはホノカです。 また、新しいキャラクターが登場するかどうか。 この「キャラクター」は瞬間的な要素のように見えます&amp;hellip;このアイデアは間違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、シリーズのファンやフォロワーにおすすめです。非常に楽しく、最後は良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213570&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BBlade-From-Gaia/reviews&#34;&gt;BBlade-From-Gaia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The perfect excuse for a musical film. This film is full of musicals mome &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;veronin-1&#34;&gt;Veronin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラブ・ライヴの最後の冒険を数週間中止して、シリーズの最後を迎えることを恐れて、ついにそれを見る勇気を集めた後、私はラブ・ライブが最高のアイドル・シリーズであると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここ数年、シリーズがどれほど遠くまで来たのは驚くべきことです。 最初のシーズンが放映されたときに、ほとんどの人がそれについて多くのことを考えているのかどうかはわかりません。それはあなたの典型的なアイドルショーとかわいい女の子といくつかのクールな曲でした。 しかし、優れたセカンドシーズンが放映され、今や映画がついに結実して以来、多くの人にとって特別なシリーズとなったLove Liveは、アニメ業界で最も重要なシリーズの一つとして確立し、 日本の文化。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべてのラブライブがその人気のために行っていると主張するのは愚かなことでしょう。 それはちょうど楽しい小さなアイドルショー以上になることに成功しました。 すべてのアニメがやっているように、ちょっとした問題もあるかもしれませんし、対話の一部を取り巻く大きな層のチーズがあっても、Love Liveは心温まる素晴らしいアニメーションです。 終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラブ・ライヴの映画は、ニューヨークへの旅行が映画のスクリーン・タイムの一部に過ぎないため、多くの点で、特にその構造においてK-ON映画に似ています。 そして、実際には、それはより良い方法です。 そして私はそうではありません。 私たちが見たのは、ミューズの女の子たちがニューヨークで楽しんで歌っていたのであれば、物語とキャラクターの意味ある進歩ではなく単なるスピンオフのように感じるでしょう。 ラブ・ライヴはストーリーを進化させます - それはあなたに気を付ける何かを与えます、それは女の子のためだけでなく、ファンのためでもありません。 アニメーション形式で それは時々受け入れることが難しいです。 私の胃の中には、アニメを見ることからしばしば得られない沈没感がありました。 しかし、これがそうするべき方法です。 私は、女の子が高校時代の彼らのアイドル活動を続けているのを見てうれしく思っていますが、この章が終わるのは適切な時期でした。 たとえそれが終わってしまわないようにしたいとしても、私は満足できる結末です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テレビシリーズには私があまりにも大きくない（特にはぞみ）カップルのキャラクターがあったが、彼らの誰もがここでは面倒や不自由を感じなかった。 彼らはすべて自分たちの場所を得るために十分にやっている&amp;hellip;しかし、確かに、私のニコは、代わりにすべてのスクリーン時間を狩っていた場合、私は不平を言うことはありません。 ニコが登場するたびに狂った人のように笑ってしまうことがしばしばあったので、何が起こっているのか注意を払うのはやや難しかったです。 私は1年半の間、私の栄光のニコをアニメーション形式で見たことがなかったので、助けられませんでした。 私はまた、かわいい可愛い小鳥がどうだったのか少し驚いた。 テレビシリーズを見ていると、私は目が見えなくなっているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ニューヨーク市を生き生きと賑やかに感じさせるための素晴らしい仕事が行われます。実際の場所は、時には無作法の歩行者をモデルにしていて、時には彼らの言うこともあります。 ホノカと残りの人たちが、恐ろしい英語（エックスクイズミー！）で、アメリカ人とコミュニケーションしようとする無駄な試みを見ているのを見ると、意外にも、面白いです。 ちなみに、一人の女の子が一目惚れで日本人であることが分かっていたのは分かりません。 私の一生の間に多くのアジア人を見た私は、中国人とは別に日本人にすぐに話すのが難しいです。 私はちょうどランダムブロンドの女性が私よりスマートだと仮定します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラブ・ライヴは、ミュージシャンのアイディアを試してみたいと思うのですが、都会の真ん中にいるすべての即興のダンス・ムーブメントや、ランダムなアメリカ人が一緒にサインしたりサインしたりすることもあります。 たとえ個人的にボーカルを紹介するのが馬鹿げているのが好きだとしても、それは確かに人生とエネルギーをストーリーに加えるものです。 ライブラブは、明らかに現実を完全に表現することを目指すものではありません。 とにかく誰が現実を必要としますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話は時にはちょっとチーズがかかっているかもしれません（ホナカはホッピングして、周りを回って、彼女は飛ぶことができると主張します！）。しかし、これは大したことではありません。 何かがあれば、それはちょっとあなたを少しだけ笑わせます。 ラブ・ライヴは大きな魅力を持つ大きなシリーズであり、特にこの種のものを楽しむ若い女の子にとって、すべての場面が完璧に成熟し、信じられないと私は期待していません。 私はそれを彼らから遠ざけることは快適ではないと感じています。 愛の生き物はそのままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;曲は素晴らしく、彼らのパフォーマンスはうまく調整されている（特にNicと一緒にミューズを踊って足を踏む）が、このシーンではまだCGで使用されているという不満がある。  CGはどんなものでも悪くはないし、アイカツのようなライバルと比較しても気にならないが、流体2Dアニメーションが常に使われていればいいだろう 代わりに、ほとんどの時間ではなく。 アニメーターはここで全部出てきたかもしれませんが、おそらく期限や他のビジネス上の理由からそうしないことにしました。 代わりに、映画は単に素晴らしいというよりむしろいいように見えます。それは私がまだかなり大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、大半のアニメと異なり、ラブ・ライヴは実際に、感情的ではあるがメロドラマ的ではないと感じるような方法でバックグラウンド・ミュージックを時間を計る方法を実際に知っていることは注目に値する。 それは船外に出ることはありませんが、ほとんどのアニメとして肺の頂上で叫んでいるのではなく、クラブルームで未来を熟考している女の子の上を歩きながら、トラックの重要な瞬間を打つ努力をしています 文字は明らかに固定を持っています。 私はほとんどの人がこれらのシーンで壊れてしまうとは思わないが、感情的反応の少なくともいくつかの種類を持たないことは非常に難しい。 愛の生き方は、観客に感情を伝える方法を知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;若いホノカがジャンプしてすぐに現れたホノカの足が地面に叩かれるまでのような、映画的な感覚に加わる微妙なビジュアルトリックもあります。 これらは、あなたが見ている間にあなたの心を横切る可能性のある詳細なものではありませんが、それらは合算して、より多くのインパクトとパンチの経験を与えます。 アニメーターたちは、始まったよりも壮大なステージでシリーズを制作したかったのは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;愛のライブ映画は時間の地獄であり、Shirobakoが放映を終えて以来、私がアニメで持っていた最も楽しいものです。 私は、ニコが彼女のことをやっていること、そして彼女がいる美しい女性であることをもっと見ることを期待すること以上に何も期待していませんでした。 ラブライブは、悲しいことではなく幸せなメモで終わりたいと思っていました。 私はあなたと一緒に、ラブライブを楽しんでいました。私が離れることができないかどうか分からないうちに、少なくとも、さよならを言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208709&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Veronin/reviews&#34;&gt;Veronin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having put Love Live&amp;rsquo;s final adventure off for weeks after weeks, afraid of meeting the end of the series, now, after finally gathering the courage to watch it, I am left with the thought that Love Live may be the best idol series created.    It&amp;rsquo;s surprising how far the series has come over the past couple years. I&amp;rsquo;m not sure most people thought much about it when the first season aired, other than that it was your typical idol show with some cute girls and some cool tunes. But after the airing of the excellent second season, and now with the movie finally cementing what it is that makes the series so special for so many people, Love Live has established itself as one of the most s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tctriangle-1&#34;&gt;TCTriangle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は日本の劇場でこれを見て楽しかったです。映画はあなたがラブライブを期待するものです！  3分の1の音楽とダンス、3分の1のアニメの女の子がかわいい/面白いこと、そして1/3のドラマ - アニメーションの音楽コメディ。 あなたがすでにショーの最初の2シーズンを見ていれば、自分が何を得ているのかを正確に知ることができます。 しかし、映画とショーには大きな違いが1つあります：上半期はニューヨークシティで行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ニューヨーカーとして、私の好きなグループの生き生きとした女の子たちが世界の反対側にある大都市を眺めるのは絶対的な喜びでした。 それはまた、日本人がアメリカをどのように考えているかについての大きな洞察を持っていました。  NYCに住んでいる人として、私は街を十分に理解していませんが、日本の高校女子の視点からは、大胆な場所でなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のアートクルーは、NYCでの研究と場所のスカウトを行ったことも明らかです。なぜなら、映画全体で紹介されたスポットの多くは、先週歩いた場所だからです（ただし、 本当のニューヨーカーとは大いに違います;映画に登場するNYersはあまりにも素敵であり、礼儀正しくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私のレビューの内訳：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;愛のライブのための物語！ アニメは、ダンスと歌を歌うための手段ではありませんでした。この点でも映画は変わりません。 基本的にプロットは非常にシンプルです。女の子たちはニューヨーク市（映画の前半）でライブコンサートを行うように招待されていて、帰国後、彼らの海外スティントが 彼らの名声を家に戻した（映画の後半）。 卒業して3年目を迎えるかどうか、またグループを続けるかどうかについてはいくつかのドラマがありますが、基本的にはテレビアニメの第2シーズンと同じ主な争いです。 グループが日本に戻ったら、これまでに見たことは普通のことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはかなり裸で、この映画はほぼ2時間の長さなので、間違いなく引き出した映画の部分がありました。 いくつかの曲とダンスのシーケンスも、Broadwayのミュージカルのような、少しのセグでどこからも出てこなかった。 全体として、私はその物語が映画の弱点だと言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはショーとほぼ同じで、すべてのキャラクターの動きや機能が美しくアニメーション化されています。 私はCGIのコンサートの大ファンではありませんが（この映画は3枚、純粋に2枚の映画があります）、ミュージカルのダンスシーンは特にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画がショーを上回る場所は背景です。 私が前に言ったように、ニューヨークの背景は細心で驚くほど正確です。 秋葉原の背景もかなり詳細です。 著作権侵害訴訟を回避しようとしたこの映画の背景にある、すべてのブランド・パロディーを見てみると面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、堅実な芸術とアニメーション、ショーでは僅かですが大きな改善はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターの声がいつものようにポイント上にあります。 ホノカとノゾミがNYCで英語を話しているのを聞いて、とても楽しかったです。 映画のクレジットには、彼らは実際に合法的な英会話者が映画のニューヨーカーに声を出すようになったので、映画はほとんどエングリッシュフリーである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その曲は私たちが期待していたキャッチーな曲であり、ダンス・シーケンスと本当によく似ています。 しかし、私は映画で特色にされた6曲は、シリーズの最強のものではない（私の個人的な意見は、グループのベストソングはシーズン1のオープニングであるということです）。 彼らはかなり良いですが、私のiPodを置くのに十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが知って愛しているすべてのキャラクターが戻ってくると、謎の新しいキャラクターがミックスに入り、新世代のスクール・アイドルが映画の最後に向かって暗唱されます。 しかし、大きな問題が1つあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホノカが9人の女の子の中で最も人気がないことは秘密ではなく、この映画を見てから、私はなぜホノカのキャラクターを開発しようとしているのか、そしてチームリーダーとしての内的な苦闘をしているのか、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのエピソードであれば問題ありませんが、このような2時間の映画では、才能と性格の面では面白くなくても、他の女の子からスクリーン時間が取られます ホノカとして 映画の終わりまでには、ホノカとその他の女の子が少なくて済むことを願った。 ホノカのキャラクター自身の問題ではなく、ムービーの方向性との関係。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、期待通りにニコは映画の中で最も面白いシーンを手に入れます。 彼女は私のお気に入りです。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記の欠点のいくつかにもかかわらず、映画は全体的に全体的に楽しいものでした。 座って2時間を過ごし、素晴らしい音楽やダンス、面白いおかしなこと、かわいい女の子をかわいいものを楽しむのに最適な方法です。 アニメファンは何を求めることができますか？ あなたがショーの最初の2シーズンを楽しんだなら、あなたもこの映画を楽しむことが確実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192800&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TCTriangle/reviews&#34;&gt;TCTriangle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had the pleasure of watching this in theaters in Japan, and the movie is just what you would expect a Love Live! film to be: &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;3&lt;/sub&gt; music and dancing, &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;3&lt;/sub&gt; anime girls doing cute/funny things, and &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;3&lt;/sub&gt; drama - an animated musical comedy. If you already watched the first 2 seasons of the show, you know exactly what you are getting yourself into. However, there is one huge difference between the movie and the show: the first half takes place in NEW YORK CITY.    As a New Yorker, it was an absolute &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;remix-1&#34;&gt;-Remix-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がLove Live！を見始めたとき、私はそのプロットがどのように再生されるかについて非常に懐疑的でした。 私は本当にアイドルの文化全体ではありませんが、私は心を開いて愛を生きたいと思っていました！ 一発。 そして、少年は私がうれしいです。 今私は少なくとも、アイドルが受けなければならないことを感謝することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズン直後にプロット単位で作成されたこの映画は、第2シーズンにあったのと同じ種類のグループダイナミックを使用しています。 このタイプのグループダイナミックは、第2シーズン（または今までは笑）から大きく変わっていませんが、グループからのカリスマ感をほとんど感じることができます。 文字は、彼らの性格がステレオタイプ/アーキタイプから明確に引き出されているにもかかわらず、一緒に非常によく噛み合っています。 彼らはお互いを補完し、彼らの対話と反応を通して反映されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音に関しては、これはかなり自明であるはずです。 音楽をテーマにしたアニメは、音楽がなくてもどうですか？ この映画がプレクエルと違っている点の一つは、音に重点を置いていることです。 前の2つの季節では、曲はまだそこに残っていました（私がそう言っても大丈夫でしたが）。 ムービーでは、より良いフレーズが欠けているため、μは状況に応じて曲に分解されます。基本的には、High School Musicalをもう一度やり直してください。 これはうまくいったのですか？ 私はそう思う - それは確かにシリーズ全体に新しい味を加えるが、それは私自身の個人的意見である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は短所のために。 私と一緒に少しでも抱きしめてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット自体は第2シーズンよりも荒い実行をしていた。 プロットがある程度急いでいた映画にはいくつかの部分がありました。 たとえば、ニューヨーク（タイムズスクエアにある）から日本（空港のファンに会う場所）への移行シーンを考えてみましょう。 私にとって、これらのシーンは一種の混乱した混乱に包まれました。 ある瞬間に何が起こっていたのかを知ることはできましたが、プロットは点Aから点Bまで一貫していない場合がありました。 これらのシーンは、視聴者が何が起こっているかをより簡単に理解できるように、より多くフラッシュされる必要がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が本当に好きではなかったもう一つのことは、映画が2つの部分に分割されたことでした -  NYの一部と日本の他の部分。 映画のこれら2つの部分の間の接続は、より明確に確立する必要がありました。 確かに、NYへの旅行は、日本のアイドルフェスティバルのインスピレーションを得ていたかもしれませんが、これは本当によく洗い流されませんでした。 映画がNYの冒険全体を放棄した場合、残りのプロットは同じように実行できますか？ おそらく。 たぶん私たちの中にはそれが気に入らない人もいますが、それでも可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一つ最後のこと：象徴主義。 さて、私はこの映画が、Love Liveの最初の2つの季節には存在しなかったある種の深い象徴主義を本当に統合しようと試みるのを知っています！ しかし、あなたが私のようなものであれば、平均的なアニメウォッチャーだけですが、象徴主義はあなたの直ぐ近くを完全に飛んでいます（ニューヨークのストリート歌手など）。 シンボルは必ずしも明白である必要はありませんが、それでも意味をなさない方法でプロットに組み込む必要があります。 しかし、試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、間違いなくラブライブを終了する良い方法！ しかし、それは第2シーズンと同じレベルですか？ 私は主張しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+良い音楽
+クリスプアート、いつものように
+優れたグループダイナミクス
+いくつかの開発、特にμが自分のアイデンティティーを探求しているが、間違いなく第2シーズンの開発と同等ではない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - プロットの一部が不十分に移行した（つまり突っ走った）ため、追跡が難しい
 -  NY +日本とのつながりはやや不明で、もっと洗い流す必要がある
 - 象徴主義は存在するが解釈が難しい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4
アート：6
サウンド：9
キャラクター：6
楽しさ：7
全体：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;注：ストーリーやキャラクターの評価に重点を置いています。  Mwahaha。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206426&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-Remix-/reviews&#34;&gt;-Remix-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I started to watch Love Live!, I was extremely skeptical of how the plot would play out. I&amp;rsquo;m not really into the whole idol culture but I wanted to keep my mind open and give Love Live! a shot. And boy am I glad I did. Now I can at least appreciate what idols have to undergo.    The movie, which builds off plot-wise immediately after the second season, uses the same kind of group  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aerolyt-1&#34;&gt;aerolyt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もし私がラブライブを要約しなければならなかったら！ 言葉で学校のアイドル映画は、それは &amp;lsquo;満足&amp;rsquo;だろう。 あなたが私の全体的な得点にまったく目を通していたのであれば、少しばかりか矛盾しているかもしれませんが、私は本当にそれを意味します。 続編の限りでは、結論を出すことを敢えて言いますが、満足度は達成するのが非常に難しい目標です。 すべてのことが考えられている、Love Live！ 映画は、シリーズである食事を終えるデザートのようなものです：甘い、カラフルな、そしてあまりにも早く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
シーズン2が終わったところで、映画はストーリーに戻ります。 それはどんな物語なのだろうか。 いつもゲームのトップにあるわけではありませんが、プロットはまだゴーホー・コメディからドラマにグループ分けし、驚くべき才能を持った多くのミュージシャンに繋がります。 ペーシングは少しでもポイントで急いでいるが、これは理解できる。 この映画は100分のランタイムにかなり入っていて、全体的には物語に感銘を受け、これまでシリーズの全体的なテーマにどれほどうまく対応していましたか？ 多分私が信じていない1つの特定のプロットスレッドを除いて、それは決済されることを意図したものであったが、μの物語が適切な結論に達するにつれて、最終的な心地よい感覚で終わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一言で言えば、私はラブ・ライヴ・ムービーから全面的に期待していたストーリーです。気分を盛り上げるにはまだまだ不気味なアイドル・ウイークがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
愛の芸術ライブ！ いつも驚いていて、映画も例外ではありません。 背景は詳細で、キャラクターはカラフルで活気があります。 視覚体験が進む限り、Love Live！ 間違いなくもっと楽しいものの一つです。 しかし、あなたがCGに嫌悪感を持っているなら、私たちの多くが知っているように、あなたはCGの群衆とCGのダンスシーンにすばやく触れるでしょう。 ダンスシーンは私が見た中で最高のものですが、CG集団は他のアートとは少し違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
良いサウンドトラックのないアイドルアニメは、パンがないサンドイッチのようなものです。それ以外のものはすべて崩壊してしまいます。 愛のライブ！ 映画は、冗長でも魅力的でもなく、明るくてキャッチーなサウンドトラックを持っています。 映画が誇る6曲の中には、さまざまな数があり、それぞれに独自のスタイルとトーンがあります。 しかし、彼らの発散的な音にもかかわらず、彼らはすべてJ-Popのフックと急上昇のコーラスと同等の部分であり、映画全体と同様に伴奏シーンのトーンで美しくメッシュします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はSEYUUUの作品にコメントする必要はないが、それは一流であることは言うまでもないので、ENGLISHを話すために雇われたNATIVE ENGLISHの声優に特に言及する。 いずれにせよ、私の楽しみに実際には影響しませんでしたが、それは素敵なタッチで、映画の詳細にどのくらいの努力を払ったかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
このスコアの大半は、前の季節から残った特性に起因しています。 映画は女の子の大半をどんな特別な方法でも進めませんが、そのキャラクターを裏切ることはありません。 むしろ、映画はすでに確立されているキャラクタライゼーションを利用して、女の子が新しい状況や異なる状況にどのように反応するかを調査し、どのように期待するかを演出します。 そうであっても、シリーズの初めからどれだけ価値があるものになっているかを示すグループ全体にとって、間違いなくいくつかの瞬間が際立っています。 このようなものは、通常は高い得点が得られませんが、これはこのタイプのストーリーのための正しい動きだと感じることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
大画面で全部まとめると、このような映画を楽しむのは難しいです。 実際には、愛のライブを見て！  200人近くのファンがいる映画館の映画は、おそらく私が今まで持っていた最も楽しかった映画体験でした。 映画を通して、私はいつもドルクのように笑っていました。何らかの理由で涙が出ていましたが、結局私は気分がリフレッシュされました。 残念なことに、Blu-Raysが私が見逃したものを見るのを待たなければならないだろうが、もっと注意深いファンのために間違いなく意図的に配置された少数のイースターエッグがあった。 最終的には、映画は私がそれがもっとやりたいと思っていたことすべてを行いました、そして、私は結果にもっと喜んでいなかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
なぜ10/10？ それは非常に良い質問です。 私が先に言ったことを考えてみると、あなたはその答えを見るでしょう。 この映画は単に/満足です/。 シリーズのファンとして、私はこれがシリーズがどのように進歩し、結論づけていたのかと確信しています。 プロットは完璧ではありませんが、正しい方向にストーリーを取り、正しく終わらせます。 芸術は豪華で、音楽は恒星であり、より多くのμはほとんど問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがシリーズのファンであれば、あなたはそれを最後まで見なければなりません。もしあなたが私のようなものなら、あなたは間違いなくそれを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aerolyt/reviews&#34;&gt;aerolyt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If I had to sum up Love Live! The School Idol Movie in a word, it would be &amp;lsquo;satisfying&amp;rsquo;. Now that may seem a bit bland or inconsistent if you&amp;rsquo;ve glanced over to my overall score at all, but I truly mean it. Because as far as sequels and, dare I say, conclusions go, satisfaction is a very difficult objective to accomplish. All things considered though, the Love Live! movie is like the dessert that finishes off the meal that is the series: sweet, colorful, and over far too soon.    Story: 8/ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsuki-shiro-1&#34;&gt;tsuki_shiro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;読まれる前に、私の文法ともちろん私の文を許してください：
昨日、私は愛の学校のアイドル映画を見てきました。 正直言って、私はこの映画について何をレビューするのか分からないが、できるだけシンプルにしようとする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シノプシスについては、LLシーズン2の続編だと誰もが知っていると思うし、彼らは学校のアイドルとして歌ったり踊ったりするのに一緒に楽しく旅している。 物語は穏やかであるように見えますが、暗黙のコンテンツは非常に強いです。 私はそれを台無しにしたくないですが、あなたはそれを理解するために見る必要があります、私はここにそれを残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの場合、Sunriseは以前のLLシリーズと同じように通常のアニメーションパフォーマンスをダンスやバックグラウンドのように維持していました。  OSTのために、踊っている間に彼らの歌を聞くのも楽しいです。また、彼らは素晴らしいサウンドトラックを含んでいました。そして、私にとってはそれほどノスタルジックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Verdict（映画の場合）：LL1＆amp;終了したアニメウォッチャーまたはラブライブファンの場合 S2、私は強く、私のような彼らのシリーズを終了した後空を感じる人のための答えとして、この映画を見てお勧めします。 これまでのシリーズと同じように、退屈でもなくても驚くような気分かもしれませんが、ムービーや特にミューズがあなたに語りたいことがあります。 いつものように、私にとっては10/10です。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;最終決定：映画は終わりを告げ、私はこのシリーズについて考え、理解しています。 これはアニメ業界の傑作のひとつです。 私はあなたが言うことを知っているかもしれませんが、私は偏見を持っていたり、そういうことを言っているかもしれませんが、LLシリーズは今まで私が見たアニメよりも私の方が優れています。 エキサイティングな感じ、感情は本当に描かれているので、あなたは本当にミューズのメンバー（もちろん）のキャラクターに没頭することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は悲しい瞬間があなたを打つことができるので、弱い意志を持っている人や落ち込んでいる人にはお勧めできませんが、そこにはLL映画がありますので、できるだけ早くシリーズを完成させてください。 私は本当に悲しいです。ミューズが解散したからです。そのために、私はたくさんの泣き叫んだ空がありますが、ホノカは言ったように「私たちはこれを最後まで見る」と言いました。 映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は新しい入学学校のアイドル&amp;rdquo;アクアース&amp;rdquo;をサポートしようとしますが、私はまだ私の最高の学校のアイドルをミューズし、私はそれを否定することはできません。 最後に、私はまだ彼らのキャッチフレーズ「Muse  - 一緒に達成した物語」を覚えています。 私のレビューを読んでくれてありがとうと私は本当にそれを感謝します。
ミューズ&amp;hellip;.music&amp;hellip;。スタート!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201304&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tsuki_shiro/reviews&#34;&gt;tsuki_shiro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before read, please forgive my grammar and of course my sentence:  Yesterday, I have watched the Love Live the School Idol Movie. To be honest, I don’t know what to review about this movie but I will try to keep it simple as possible.    About the synopsis, I t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mata1ch1-1&#34;&gt;Mata1ch1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;愛のライブへの私の最初の紹介！ フランチャイズはアプリゲームラブライブだった！ スクールアイドルフェスティバル。 それは非常に楽しく、挑戦的で、中毒性のゲームです。 プレイリストはとてもうまくいきます。 いくつかの曲はとても良いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は季節1または2をまだ見ていないので、ほとんど映画を見なかった。 しかし、私はすでにゲームのキャラクターを知っていたので、私はちょうど映画を見て、後で第1の2シーズンを見ると思った。 自分の映画が素晴らしかったので、私は嬉しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはそれほど複雑ではなく、従うのが簡単ですが、それでも笑いと涙の両方を呼び出す本当に良いストーリーになります。 あなたは、あなたの友人と一緒に良い思い出を作り、あなたが一緒に育った時間を楽しむことがどれほど重要であるかの感覚を得るようになります。 最終的に物事が変わり、大人たちが私たちの友達の一部が私たちが取るかもしれないものとは違う道を行くことがわかります。 だから後悔しないで&amp;hellip;これらの瞬間を今大切にしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はニューヨークの街から日本の桜の木まで見事に見えました。 すべてが活気があり、カラフルです。 映画の3つの主要な音楽のシーケンスは美しいものでした。 ニューヨークの服はRAWR！ グループのアイドルはとても素敵です。 そして最終的なパフォーマンスの衣装はすばらしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームの音楽ははるかに良いですが。 映画の曲は大丈夫だった。 メインの曲とサイドの曲は実際にそれぞれの瞬間に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は思った以上にこの映画を見て楽しんだ。 これはアニメの種類ではありませんが、私はいつも見ています。  （アニメーションのより多くのアクションと戦うシーンの種類）
あなたがすでにそれを見ることを考えているのであれば、本当に価値があります。 あなたが前の2シーズンを見たことがない場合でも、私は本当にあなたが必要とは思わない。 あなたがキャラクターに慣れていなくても、それはまだ素晴らしい映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。 ショーをお楽しみください！  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206275&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mata1ch1/reviews&#34;&gt;Mata1ch1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first introduction to the Love Live! franchise was the app game Love Live! School Idol Festival. It&amp;rsquo;s a very fun, challenging, and addictive game. The playlist is very well done.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nadimi-1&#34;&gt;Nadimi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが20歳の女性で、日本の女子生徒のアニメ化された冒険を楽しんでいるときは、あなたと重大に間違っているものがあるか、このアニメのクリエイターが真剣に何かをしているに違いない 右。 個人的には、私はそれが後者だと思っています。このレビューでは理由を説明するだけでなく、ラブライブを見ることも奨励することを願っています！ スクールアイドル映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルシリーズと同様に、このアニメに使用されているアートとアニメーションは本当に優れています。 ダンス・シーケンス（そして衣装と表情）はこれまでどおり驚異的ですが、新しい設定や背景もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の一部はニューヨークで行われているので、日本のアーティストやアニメーターだけでなく、日本の女子生徒の目を通して、少しのアメリカが生き生きとしています。  （私が個人的には、3本の映画のうち2本がニューヨークで起こっているように見えるが、それをアニメーション形式で見るのは別の話だ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメを見れば、文字を切り換えたり、有名ブランドや商標のロゴを少し変えたりすることで、日本人が著作権問題を巧みに回避する方法を知っているはずです。 この映画は変わりません。タイムズスクエアとブロードウェイの日本人は、陽気ではありません。 オペラの幽霊は「Phantasm」、Mamma Miaになります！  「Oh Dio」になり、（私の個人的なお気に入り）ライオンキングは「The Tiger Queen」になります。 これらのファンキーな看板があなたからの笑いや笑顔を引き出すことに失敗した場合は心配しないでください。エンリッシュや文化的な衝突がたくさんあり、あなたを楽しませてくれるでしょう。 日本の女の子たちが過度に友好的なことで不快に感じるアメリカ人の女の子たちは、「学校のアイドル」が何であるかを知りませんし、後者はパンを食べることにうんざりしています。これらの面白い/厄介な事件は、 映画は、セントラルパークと自由の女神の描写と同じように、本物で現実的であると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的には、女の子がNYCでより多くの時間を過ごすのを愛していたと思いますが、もっと異国的な（そして必然的に面白い）経験を経験するかもしれないので、私はこのアニメの主な焦点は音楽と歌です 国際的な違い、類似点、または文化的な衝突。 若い観客もこれらの小さな癖に乗り遅れることはないかもしれないので、女の子をすばやく日本に戻すことは、わかりやすく論理的な行動のように思えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子が日本にいるのかアメリカにいるのかにかかわらず、彼らはいつも自分自身に真実を発揮し、いつものおかしなことに従事するだけでなく、通常の闘いを経る。 それにもかかわらず、この映画は反復的ではなく、芸術とアニメーションの品質だけでなく、娯楽とエンターテイメントのレベルでも一貫しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラブライブ！ スクールアイドル映画はオリジナルシリーズと同じくらい面白くて面白いです。 上で述べたように、いくつかの側面では設定（例：設定、芸術、アニメーション）がさらに優れていますが、少し悪い（ストーリーと闘争はわずかに予測可能です）。 しかし、全体的に、それはかわいい甘い小さな映画だけでなく、ラブライブに素晴らしい追加です！ コレクション。 この映画で紹介されているバブルとジェネリックなJPOPの曲を忘れてしまうかもしれませんが、その素敵なキャラクターだけでなく、 あなたはLove Liveを愛しているなら！  （または少なくとも私がそうするようなもの）、この映画はあなたが見逃すことのできないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227226&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nadimi/reviews&#34;&gt;Nadimi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you&amp;rsquo;re a 20-year-old woman who enjoys watching the animated adventures of Japanese school girls, then you know that there either must be something with you that is seriously wrong, or that the creators of this anime must be doing something seriously right. Personally, I like to think it&amp;rsquo;s the latter, and I hope that this review will not only illustrate why &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nipahallday-1&#34;&gt;NipahAllDay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラブライブは素晴らしい映画です。 このフランチャイズのファンとして、それは一緒になって最後の時間かもしれないことを知って悲しいです。 ムービーはそのことを知っていて、ミューズの決定を下すうえで良い仕事をしています。 また、私は映画のいくつかのセクションについて話します。 しかし、それはスポイラー側でそれほど大きくはないので、映画を見たことのない人々を心配しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでにキャラクターについて言及していますが、何かを追加したいのです。 キャラクターはホノカと比べると巨大な展開にはなりませんが、それは悪いことではありません。 彼らが変わる理由はありません。 彼らは十分に開発されており、物語は彼らがお互いに絆を成長させることについてです。 彼らは第二シーズンから好きで肉食です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションが大きく改善されました。 カメラアングルと映画撮影は、いつものように賑やかで魅力的です。 彼らは2DからCGIへの移行の際に、より良い成果をあげました。  CGIについて言えば、より滑らかでよりよく見えます。  CGIに問題がある人もいますが、それほど悪くはありません。 一般的にアイドルアニメやアニメCGIと比較してみると、そうでないほど悪くはありません。 文字のデザインは私には奇妙に感じました。 彼らは同じように見えるが、同時に、それは異なって感じる。 私はそれが私だけだと思う​​けど、ホノカとマキの毛は少し暗いですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものようなサウンドトラックは良いです。 インサートの曲は、本当にキャッチーで明るいです。 それについて話すことはあまりありません。  j-popが好きでない限り、チャンスがあるときにはostや曲を聴くことをお勧めします。 また、私は実際の英語の話者が人々に声を出すための小道具を与えたい。 私は演技がmehだと思うが、私は努力を愛する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はラブ・ライヴが素晴らしい映画だと思う。 私はそれが英語のダブとの米国の家の解放を得るとき完全にそれを得る。 私がそれについて批判的になりたいなら、私は8を与えた。  10私の楽しみのために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206624&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NipahAllDay/reviews&#34;&gt;NipahAllDay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Love Live the movie is a great movie. As a fan of this franchise, it&amp;rsquo;s sad knowing that it may be their last time being together. The movie knows that and does a good job at making a decision for muse. Also I am going to talk about some of the section of the movie. But it won&amp;rsquo;t be that big on the spoiler side, so don&amp;rsquo;t worry for the people who haven&amp;rsquo;t seen the movie.    The story starts right after &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kamenridermagna-1&#34;&gt;KamenRiderMagna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が言わなければならないことは、これは&amp;hellip;「私はΦを見ましたか？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ネタバレを含みます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（2）
この映画全体には、前半はちょうどオタクが嫌われています。 ちょうど彼らがニューヨークで（私がどこから来たのか）騙している。 彼らが海外で有名になったと思うようになるまで、彼らは学校の最終3年目の後に解散したいと思っていたからです。 これは、この状況に対処しながら、物事が混乱するところです。 ホノカはNYCで会った女性を扱っています（間違いなく彼女の将来の自己）。彼女が子供の頃のように「飛ぶ」ことができるかどうか疑問に思っています。 これは、なぜ彼女が歌うのかを象徴するものです。 その後、私はこのゾーニングをして、この映画の世話をやめた。
キャラクター（2）
これらの文字には、まったく変更がありませんでした。
アニメーション（6）
これは、この映画でまともなものであっただけです。
サウンド（5）
音楽は素晴らしかったですが、音がとても不正確で怠け者であるという事実のために、私はいくつかの点をノックしなければなりません。
ポイント：15/40
グレード：37.5（F）
この映画は残念なことでした。 この映画には考えがありませんでした。 オタクを自分たちの「ウェイフス」に感動させ、彼らが歌っているようにするためにちょうどそこに。 私は映画が好きだったかもしれないが、この映画はとても誇張されていた。 私の期待は地獄なら深みまで大きく落ちた。 しかし、あなたはLove Liveを良いものにするためのストーリーは必要ありません。 あなたが必要とするのは、Waifusと音楽と既に涙の躍動的な映画です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208631&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KamenRiderMagna/reviews&#34;&gt;KamenRiderMagna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All I have to say is this&amp;hellip; &amp;lsquo;What the Φ did I watched?&amp;rsquo;    Will contain spoliers          Story (2)  This whole movie had little to no stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leezodne-1&#34;&gt;leezodne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラブライブ！ スクール・アイドル・ムービー：これらの女の子たち（U&amp;rsquo;s）が暴走した瞬間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「なぜ彼らは海外ツアーの前に人気があると思ったのか」という明白な疑問と、これらの女の子やその他の人物のための便利なこと - 私はこの映画についての苦情はないと思う。 賢いです）。 物語は、学校のアイドルグループとしての時間（そしてシリーズの時間）が終わりに近づいているというこの気持ちを持っています。 グループとして継続するか、グループを改革するか、あるいはそれを最後に置くというジレンマにぶつかりました。 主人公は「正しい」答えを見つけるのが難しいです。 ムービーのプロットは、そのアイデアだけを中心に展開されています（もちろん、プロットは状況に応じたミュージックビデオと頻繁なコメディシーンです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のプレクエルと比較して、これはより良いアニメーション、そして「通常のアート」とCGアニメーションとのより良い組み合わせを有することがわかります。 彼らはこの2種類のアニメーションを美しくブレンドしました。 しかし、もう一度、彼らの顔や体の割合や動きをコンピュータで作られたアートではなく、手で描かれた「通常の状態」と比べて奇妙なものと考えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の中の登場人物に関しては···実際にその人物と一緒に働くことはあまりありません。 彼らが映画をリリースする前に既に2シーズンが完了していることを考えれば、映画のプロットとプロットの進行に寄与する追加の文字を導入することは非常に困難です。  HonokaがUのリーダーとしてのグループの決議を見つけるのを助ける追加のキャラクターを挿入したとき、それは「大丈夫」であることがわかります。 しかし、残りはまったく同じ古い、同じ古いものでした。  。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な側面については、音は非常に適切でフィッティングしていることが分かりました。 予想どおり、私はそれにフルスコアを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：
ストーリー7/10
アート＆amp; amp; アニメーション9/10
キャラクター8/10
サウンド10/10
（リワッチスコア）全体的な8/10;
私はそれが2つの季節への続編として、それは楽しいとかなり深刻な何も見逃すことはないことがわかったが、それはラブライブのための良い結末だ！ スクールアイドルプロジェクトシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229171&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/leezodne/reviews&#34;&gt;leezodne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Love Live! School Idol Movie: The moment when these girls, the U&amp;rsquo;s, went out with a bang.    Setting aside the obvious question of &amp;lsquo;Why did they not think that they are popular already before the tour overseas,&amp;rsquo; and how &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はLove Liveの最初の2つのシリーズについて話しました。 どちらの場合も、結果はかなり肯定的で、私はむしろその経験を楽しんだ。 あなたの中には、文字通り現存する最大の殺害者だと思っている人もいると思いますが、あなたはものを好きになれません。 申し訳ありませんが、その告発はまだ私にとって陽気です。 それを脇に置いて、ラヴライブの第2シリーズは、メッセージを得て興奮して花屋と終わり、続いて他のメンバーが終わった。 昨年リリースされたこの映画は、そのプロットの糸に続いています。 それで、それはどこか面白いか、これは私たちの時間の無駄になるでしょうか？ 見てみよう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、次のラブライブの競争は以前よりも大きな会場を持つことを知っています。 アキバ・ドームで開催予定。 それらの計画が成果を上げるために、彼らは最後の競争の勝者として海外に行くように求められ、関心を集めます。 その過程で、彼らは人気の突然の波に乗って自分たちが実際に解散したいかどうかを疑問視するようになっているのを見つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の最大の弱点は、第2シリーズの終わりを遡って歩き回っていることと、少女たちが自分自身に尋ねなければならない質問が、その影響の一部を失うということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは全体的に言えば、映画はかなりうまくいく。 ペーシングはうまくいきます。 シリーズの魅力と楽しさは非常にあります。 第二の考えを持っている彼らに強い衝動があるとすれば、再読は、仕事の種類を行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストは、それがシリーズの適切な場所をはるかに超えたものを開発することはありません。 それは、映画が直後に起こるということを考えると、ある意味で意味があります。 このような馴染みのあるキャラクターを取り入れて、新しい状況に置くことには、この映画の強い訴訟があります。 いくつかの新しいファセットがそのキャラクターのために出現し、それらの間の強い相互作用を可能にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはシリーズのアートワークとよく似ています。どのストレッチでも悪いことではありません。 ダンスとミュージカルの数は活気があり、面白くてとてもうまくいきます。 キャラクターは、特に服装になるとよく見えます。その背景はきれいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその音について不平を言うことはできません。 キャストは強い女優でもある優れた歌手で構成されています。 サウンドトラックは、シリーズに基づいて期待されるほど素晴らしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画にはシリーズがある範囲ではレイズ・イヤーは含まれていないだろう。たぶん時間がないからだろう。 しかし、彼らはまだ良い量を持っています。  Hanayo＆amp; リンはロマンチックな瞬間を得る。  Nikoは、別の女の子に近いところでMakiが行動するのを見て、一見嫉妬している。  Niko、Honoka＆amp;  Eriはハネムーンスイートでベッドを共有しており、女の子の間には一般的な親密さがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラブライブ：スクールアイドル映画は、あなたが期待するものです。 それは愛らしいキャラクター、優れた演技と音楽、そして十分な量のレイズイを持つ魅力的な映画です。 私はそれが時計の価値があると言うでしょう。 私の最終評価は8/10になるでしょう。 明日は、私が期待できるものがないと思っているところを見ていきます。 私はMagic Tree Houseを見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227443&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve talked about the first two series of Love Live. In both cases the results were fairly positive and I rather enjoyed the experience. I&amp;rsquo;m sure some of you are thinking, &amp;lsquo;but you&amp;rsquo;re literally the biggest killjoy in existence, you aren&amp;rsquo;t allowed to like things.&amp;rsquo; I&amp;rsquo;m sorry, but that accusation is still hilarious to me. P &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pravaris-1&#34;&gt;Pravaris&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが含まれていますが、マイナーなもの
ラブライブ映画はやや良かった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは多くのファンサービスを持っていましたが、ほとんどの人が使用する定義には含まれていませんでした。 かなりの数のシーン、ジョーク、ライン、ディテールが前の2シーズンに後退し、ファンが彼らを認識したときに楽しむことができます。 また、その1つのスニペットは非常に最初の近くにマキ、うわー。
プロットは&amp;hellip;&amp;hellip;途中のマークを過ぎるまでどこに行くのか明確な指示はなかった。 彼らは懸命に働いていたが、なぜ私は不思議に思っていた。 実際には、私たちは彼らの努力を見せてもらえず、グループソングにジャンプしています。 私はそれが映画の中で彼らのために根絶する私の無力に貢献したと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの曲は一見無作為に挿入されていて、瞬間に意味をなさない踊りがありました。 私は2回目のランダムなインサートの後に、クリエイターがフル・シーズンになる曲の数にマッチするようにそれらのソングを挿入することを考え始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、スローバックは本当に楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不思議な人物もかなり面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術もまた大きな改善をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それはファンにとっては良いことであり、初心者の方にとってはかなり悪いところです。
&amp;hellip;私はそれを6/10、7/10と評価することの中で、一種のものです。 それにもかかわらず楽しいので、上記の理由で6/10、7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は7/10のために解決すると思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200050&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pravaris/reviews&#34;&gt;Pravaris&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;THIS REVIEW CONTAINS SPOILERS, albeit minor ones  The Love Live movie was kinda good    It had a lot fan service but not in the definition &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurokero-1&#34;&gt;Kurokero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メートルの!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽&amp;hellip;.スタート！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初にLove Liveのシーズンを開いていたことを見て、アイドルについてのアニメを持っていたのは奇妙で奇妙だと思っていましたが、実際には冗談だと思っていましたが、 しかしμも。 どのように物事がうまくいくか不思議。 私はこのレビューをレビューとして書いているだけでなく、μさんにもありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、シーズン2の直後に行われます。ストーリーは、一緒に滞在するか、引退するかを決めるμに焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、以前は他の季節を見ていたことから期待されていますが、CGダンスのような特定の分野ではおそらく良いでしょう。 歌はすごく凄かった。  ←HEARTBEATが最も楽しい歌とダンスでした。 それぞれの年は自分の歌と踊りを手に入れ、いずれも平らになったり、お互いに輝いたりしませんでした。 最後の曲は本当に暖かく悲しかった。 それは以前の曲を参照し、曲をより有意義なものにした曲のすべてのメンバー名を使用しました。その曲を聞くたびに少し感情的になります。 また、曲自体は素晴らしかったし、μの引退のためのピッタリな曲だったが、前の曲とは少しの時間差があったので、それはそれほど重要ではないと感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は誰よりもホノカの内面に入っているので、あなたがホノカのファンでなければ&amp;hellip;..それを吸います。 この映画では、ウミとコトリがほとんどが漫画の救済のためにそこにいたような気がしました。彼らはホノカの親友であり、私が何をするのかという厳しい決断を経ていたので、そこにいたはずです。 ホーモカに何をすべきかを助言してくれたウミとコトリの代わりに、ホノカを助けてくれたのは、ユキホとエリサでした。 しかし、一つの良いことは、ウミのより幼稚な側面を見に来たことでした。 それは、グループのために物事をプッシュし、ホノカに落ちる決定をさせるキャラクターがノゾミとエリのように感じました。  Maki、Rin、Hanayo、Nicoは、話をさらに進化させた重要なシーンはなかっただけでなく、漫画の救済のためにそこにいるようだった。 簡単に言えば、各キャラクターは自分の輝く時間を持っていますが、それらのすべてが本当に重要なことをするわけではありません。  OTPのキャラクターが好きな人には、ファンが何を好きか聞いていることを示すのでかなり楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの欠陥があったかもしれませんが、私はまだ映画を楽しんでいて、終わったとき、そして終わった後の日さえ、本当に感動的でした。 アニメや映画「Love Live」が好きだったのではなく、毎日聞いていたのが「i」だったからです。 私はこの映画が、映画をはるかに感情的にさせたμからの別れだったように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198803&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kurokero/reviews&#34;&gt;Kurokero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;μ&amp;rsquo;s!!!!     Music&amp;hellip;.Start!    I first saw the Love Live season one opening a while back and thought how weird and strange it was to have an anime about idols, I actually thought it was a joke, but as I started watching the series I eventually grew to love the show, but also μ&amp;rsquo;s. Strange how things work out. I write this review not only as a review, but also as a thank you to μ&amp;rsquo;s.    The movie takes place directly after season &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azukano-1&#34;&gt;Azukano&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*このレビューのすべての公正さで、私は巨大なラブライブファンです。 だから、このレビューを書くことはラブライブファンとして偏っているかもしれませんが、私は物事で批判を浴びることもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私の意見では、ストーリーは映画の中で最も弱い部分でした。 それは第2シーズン後のイベントのちょっとした流れです。 それ以外はそれはまさにIDOL SHOWなので、それはかなりまともです。 私はこのようなジャンルになるとストーリーからはあまり期待していないので、これを10のうち7を与えることはかなり良いスコアです。 このタイプのショーになると、キャラクターの開発はストーリーよりも重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art：Wowはこの映画で素晴らしい仕事をしました。 学校アイドル・フェスティバル・ゲームなどの収入から、予算の高い作品を作ったに違いありません。 キャラクターははるかに詳細で美しい背景が見た目に美しく見え、正直言って3D CGIはいくつかの点ではファンキーに見えましたが、前回の記事で示したものよりも優れていました。 すべてが全体的に素晴らしく見え、アニメーションにはかなり重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：「ラブライブ」の音楽が大好きだったら、聞いていることが大好きです。 同じスタイルの歌とミューズのファン（自分のような）が知っていると愛している曲。 しかし、この映画から出て、私たちは実行されたわずか5曲を持っています。 これは、映画のためのまともな番号です。 彼らは最後の曲「晴れの日の歌」で本当にそれを上に取った。 映画のOSTは当てはまりましたが、あまりにも目立つものはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私が言うことができるのは、これはかなりホノカの映画です。 私が間違ってはいけない、それぞれのキャラクターは一点で独自のスポットライトを持っていたが、この映画はホノカの選択肢とグループのリーダーとしての行動に焦点を当てた。 この映画では、女の子たちがお互いにどのように感じていたか、彼らがいつもどのように関係を育てるかが示されました。 ショーの始めから、私たちは友情の劇的な変化と、あなたがそれらのために感じるポイントに女の子の間の愛を参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：あなたがDie-Hard Love Liveのファンなら、この映画は純粋な偉大さだと思うでしょう。 そして、はい、私はこの映画を楽しんでいました。私は、この映画が与えなければならないすべての面白い、またはファンタシーの瞬間を叫んで笑っていました。  K-ONの隣にいつも好きなショーがありますので、K-ON映画と同じようなスタイルを見て、この映画を劇場で見たという事実を考慮して、私にとって素晴らしい感覚です。 私はできるだけこの映画についての私の気持ちを表現することができますが、私はしないスポイラーを避けることを望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私はこの映画を見て爆発した。 この映画を批判的に見ると、それがIDOLのショー/映画であることを考えるとそれほど悪くはありませんでした。 結局のところ、あなたがアイドルアニメのファンであれば、かわいい女の子はかわいいことをやっているし、熱心なラブライブファン。 あなたはこのショーを終わらせずに楽しんで、ラブライブスクールアイドルプロジェクトシリーズの最終回のBlu-Rayを取り上げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
アート：9/10
サウンド：9/10
キャラクター：8/10
楽しさ：10/10（私ができるなら私はそれを上げるだろう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8.6 / 10（9/10に丸められた）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メートルのFOREVER&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198701&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Azukano/reviews&#34;&gt;Azukano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;In all fairness of this review, I am a HUGE Love Live fan. So writing this review may be biased as a Love Live fan but I also can get critical with things.&lt;/em&gt;      Story: In my opinion the story was the weakest portion of the movie. With it being just an ordinary flow of events after the second season. Oth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theragingautist-1&#34;&gt;theragingautist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198583&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/theragingautist/reviews&#34;&gt;theragingautist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Love Live movie has been something that I have been looking forward to for a while now. When the time finally came to see it in theaters, I was stoked. But after seeing the movie, it left something to be desired. The movie, although enjoyable,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thebaka-otaku-1&#34;&gt;TheBaka-Otaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は結局ラブライブと今回の劇場で見ることができました！  2度目の審査であってもポスターがなかったにもかかわらず、私はそれを追加するかもしれない素晴らしい経験でした&amp;hellip;それで、これは非常に素晴らしい映画であり、Love Liveについて私が最も愛していることを実際に示したと言いましょう&amp;hellip;音楽。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは良くても間違ってもらえませんが、全体的に私は彼らが何を言っているのか理解できませんが、本当に音楽を楽しんでいます。 彼らの頭の中でちょうど立ち往生している曲には、キャッチーなビートがあります。 私はそれを見てから12時間以上が経過しています。私はまだ晴れた日の歌が頭に残っていて、すでに15回以上それを聞いています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回の話は、それがミューズの終わりまでのビルドアップという意味では少し違っていました。 彼らは世界に学校のアイドルの魅力を示すためにコンサートの後に解散す​​る予定です。 これが起こる前に、彼らはアメリカに会い、学校のアイドルについてのインタビューをして、ライブをします。 彼らは私がゲームで束を演奏したと言わせてくれるAngelic Angelを歌います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはアメリカに戻ってきて、突然ブームが出て、みんなと非常に人気があります。そこにはポスターがあり、そこにはアンジェリックエンジェルのライブがあります。 彼らはショックを受けましたが、もっと重要なことに、彼らは空港のファンに囲まれています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らのファンから逃げ出した後、問題が発生する* HAHA彼らが決定しなければならないパンツ*ミューズは分裂するか、彼らはアイドルとして歌い続けるだろう！ もしあなたがまだそれを理解していなかったら、彼らはバンドを壊して、晴れた日の歌で映画を完成させました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画全体は驚くほど素晴らしく、あなたが初めてそれを見た時のアニメの感触を取り戻します。 映画のいたるところには面白い瞬間がたくさんあったし、私が期待していたよりはるかに楽しかった！ 全体的に私はLove Live Franchiseのファンであり、Love Liveを見たことがない人なら誰でもこのシリーズを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210846&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheBaka-Otaku/reviews&#34;&gt;TheBaka-Otaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I managed to finally watch Love Live and this time in theaters! It was an amazing experience might I add even though it was the second screening and there were no posters&amp;hellip; So let me say that thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanilla5-1&#34;&gt;Vanilla5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直、私はこのシリーズが大好きです。 私は2016年6月初めまで見ることはしませんでしたが、それはそれに値するものでした。 私は映画を数週間早く見たことがあるだろうが、それはそれが吹き替えられて以来、6月28日の週を見た。 私は2シーズンのダビングを見たので、私は待つことにしました。 映画は非常に良いですし、2番目のシーズンに残った緩やかな終わりを包みます。それはいつMuseが解散するのでしょうか？ 私は映画がシリーズを包み込み、学校のアイドルがどれほど重要であるかについての言葉を広めることに関して良い仕事をしたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はなぜこれを両シーズンのように8/10の代わりに7/10にするのかを知ることはできません。 初心者の方には、ニューヨークでの旅行のために多くのことをしたようには思えませんでした。 彼らは基本的に仕事をして行った。 私たちの多くはこれをやっていると確信していますが、それでも。 ホノカが会ったそのランダムなストリート歌手の意味については、決して説明されていないので、もっと知りたいです。 最後のポイントは、シーズン2の終わりに向かって決定が下された後でも、グループが解散すべきかどうかにまだまだ悩まされているように思えるだろうと思う。全体として、これはまだ非常に良いですが、  、季節からの開発、パフォーマンスの向上。 映画は私にこれらの部分でちょうど同様にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227033&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vanilla5/reviews&#34;&gt;Vanilla5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not I&amp;rsquo;ll get to why I&amp;rsquo;m only giving this an &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; instead of &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; like bo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arvincom-1&#34;&gt;arvincom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;これは私がレビューをしている初めてです&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アイドル・テーマ・ショーを好きではない（あるいは見ていない）人のように、この映画は実際にはブートに適しています（そして、私はドラマを扱うことに飽きることなくそれを完成させます）。 大型フランチャイズの終わりのピン。  （Sunriseの人たちがこの番組のスピンオフを決断していない限り）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、この物語が本当に偉大なものではないにもかかわらず、実際には良いことを訴えています。 しかし、私は、ストーリーが真実であり、私たちのほとんどが最終的にそういった種類のジレンマを経験しているという事実を、彼らがどうやってクローズアップしたかを気に入っていました。 しかし、この物語はちょっと引っ張られて、私の見解をほとんど台無しにしてしまったと思いますが、少なくとも25〜30分の時間枠でそれを終わらせることができました。 しかし、物語はコインの片面に集中すべきではありませんでした&amp;hellip;代わりに、それを活用することは素晴らしいキャストです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは、それが偉大な腕時計かどうかを決めることができるほとんどすべてです。 このカテゴリーの芸術はいいですし、使用されるアニメーションは2Dと3Dの組み合わせ、あるいはまったく純粋な3Dです。 この映画の芸術は素晴らしく、細部までほとんど正確です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は誰かが特定のアイドルのショーを比較して、繁栄して話をした時を覚えています。 彼らは、あなたが素晴らしい音を聞きたいなら、愛の生き方が行く方法だと言います。 映画自体で演奏された曲を聴いた後、私はちょっとそれに同意した。  EDは面白いです（私はおそらくそれを私の音楽プレーヤーに入れて、今シーズン1のLove Live OPは単独ではありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラヴ・ライブ・キャラクターは、偉大なキャラクターのためにフラットになった。 しかし、彼らはそのような性格を持っているにもかかわらず、素晴らしい化学を持っています。 ニコ予想通り面白かったですが、マキはとても愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターがどのように動作するか、ドラマの要素の流行に加えて、ストーリーが映画をどのようにしてドラマをしたかについていくつかの欠陥があったにもかかわらず（私はまったく婚約できなかったと思う）。 全体的に見れば、この映画は良い時計です。NYCでの時間、いくつかの曲の無作為な挿入、そして最後のハルレイの瞬間を楽しんでいました。 音楽は素晴らしい、ダンスは大丈夫だったし、気分も良い気分も良いです。 私はこの映画には良い泣きを見せませんでしたが、全体的にこの映画はいいです。 スタンダードによる良い映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノンラブライブファンとして、私はそれが良いと楽しいものであることを保証することができます。 私は私の手を自由にすることができれば、私は2つの季節にぶつかるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201037&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/arvincom/reviews&#34;&gt;arvincom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;this is the first time I&amp;rsquo;ll be doing a review&lt;/em&gt;    As someone who rarely likes Idol-theme show (or rather can&amp;rsquo;t finish watching them), This movie is indeed a good one to boot (and I manage to finished it without being to tired from dealing the drama), &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;burakkuhoku-1&#34;&gt;Burakkuhoku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画はセリフを完璧に終わらせました。
映画の曲は素晴らしかった!! 私はこの映画には、サガの精神ともう少しのものがあると思う。
芸術は素晴らしかった!! ラブライブのグラフィックはいつも良かったですが、この映画ではもっといいです。
物語のペースは一定で楽しい。
彼らはいつものように、かわいいと非常に面白いです。
私の意見では、この映画はいつでも失望しません。 私たちがドラマとμの伝染的なリズムによって侵略されているために、私たちがスクリーンにこじ開けられた時代は良い選択肢を持っています。
一言で言えば、この映画はすばらしく、シリーズを好きな人にはお勧めです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207247&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Burakkuhoku/reviews&#34;&gt;Burakkuhoku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The movie gave a perfect end to the serie.  The songs of the movie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sawt0othgrin-1&#34;&gt;Sawt0othGrin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;ラブライブ！  「School Idol Movie」は私が何年も見てきた最高のアニメ映画だけでなく、何年も見たことのある最高の映画であり、非常に感謝して、忠実なLove Liveのファンの正体が当然の価値がある映画です。 正直なところ、この映画について多くのことは言わないが、Love Liveを愛するシリーズとしたすべてのコラージュのように演奏し、より深く、より哲学的なスピンを加える。 私は親アニメシリーズを見ていない人にも映画を推薦する予定ですが、このような出来事かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラブ・ライブ・ムービーは、少女たちが歌と踊りで自発的に勃発したフランチャイズの残りの部分と同じくらい音楽的なものです。 すべての小さな文字のクールなリターンと私たちは海外でのMの旅行を見ることができます（個人的にこれは映画のハイライトです）。 フランチャイズ全体の道徳を再考し、映画は友情と忍耐の話を伝えます。 一緒に達成される話。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211282&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sawt0othGrin/reviews&#34;&gt;Sawt0othGrin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Love Live! The School Idol Movie&amp;rsquo; is not only the best anime movie I&amp;rsquo;ve seen in years, it&amp;rsquo;s s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ebinewin-1&#34;&gt;EbiNewin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビデオのレビューは上がっていますが、ここにはレビューが書かれています。 このレビューは、私のファンボイス主義のためにちょっと偏っているかもしれません。 私は映画館でこの映画を見に行く絶好の機会を持っていた、素晴らしい人々の束と。 彼らがコスプレイヤーであろうと、ただのファンであろうと、このフランチャイズは、彼らにとって大きな意味を持っています。 そしてそれがすべて終わるのを見るのは悲しいことですが、彼らは私たちが望んでいたものを私たちに与えてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが見たことがない、または愛のライブを見ている！ それでも、いくつかのスポイラーがあるかもしれないので、あなたはそれを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはLove Live！のシーズン2の終了直後から始まります。  HanayoがLove Live！の主催者からのメールを受け取る場所 他のラブライブを開催するための競争！ それが起こるためには、より多くの宣伝が必要なので、マイクロソフトにアメリカに行き、より多くの報道をするように頼みます。 少なくともそれは映画の前半部分のことです。映画の後半部分は、グループμとその未来に焦点を当て、あまりにも多くを損なうことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ニューヨークにあるμの上半期は、若い人たちの生活の中で活躍しています。ここでは、女の子たちは基本的に観光客のように行動します。 彼らは基本的にはニューヨークで楽しい時間を過ごし、タイムズスクエアでのコンサートに導いています。 映画のペースは、複数のプロットを飛び越えているように見えます。 彼らはあまりにも多くの物語を収めようとしていたので、そのうちのいくつかは不自然に終わったか、あまりにも急いで感じた。 しかし、プロットの一部は意味を持たなかったか、最初の場所に含める必要はありませんでした。  A-Riseがμで歌おうとしている特定の場面のように、会話は起こったが、映画では決して起こらなかった。 ホノカに似ているこの映画の中にあるこの神秘的な女性を見ると、映画にもいくつかの超自然的なテーマがありましたが、彼女が誰であるかは決して確認されません。  1時間40分のランタイムではあまりにも多くのことをしていたような感じがしました。 私たちは女の子たちがニューヨークに行き、一緒に暮らしているかどうかを決定し、コンサートを企画して、彼らの超有名人を理解して戻ってきます。 しかし、これにもかかわらず、それはうまく終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターにとって私ができることは、最も注目を集めるホノカを除いて、すべてのキャラクターに費やす時間が等しいことです。 しかし、Honokaがμを維持するか解散するかを決定するために苦労しているホーモカを見ている映画の過程では、このストーリーをとても暖かく信じられないほどにするのは決定のための開発なのです。 ハイライトは、すべての女の子がお互いにやり取りする時間、お互いの気持ちを反映したお互いの時間です。 彼らはすべて彼らが過ごす最後の時間ですので、彼らのすべての相互作用は非常に感情的だと思ったのです。 しかし、彼らはまた、彼らの反応で感情を感じることができるので、とても実感しました。 愛が生きるから！ 彼らの最後の瞬間が一緒に非常に触れ、同時に面白いですので、彼らが最後に1つのためにお互いに相互に会うのを見て悲しい、μのメンバーについてもっとしています。 ホノカがたくさん出演していたので、私は彼女を中心にしていましたが、アイドルアニメは、私のことには一種のキャラクターだけではなく、メンバーに関するものでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンド9/10、10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルとアニメーションはテレビアニメとほとんど同じですが、映画にははっきりと詳細が入っています。 背景は素晴らしく、彼らはカラフルで活気があります。これはテレビアニメから欠けていたものです。 これは、ニューヨークと秋葉原に行くときに見ることができます。その環境は、家庭でそう感じており、実生活に暖かいものです。 女の子のデザインはいつものようにかわいいです。 しかし、パフォーマンスは、私がまだ3Dの巨大なファンではないが、私は歌の振り付けを助けることはできません。 それは滑らかに実行され、いいね。 アニメが輝く場所は、3Dパフォーマンスではなく、2Dでアニメーションが行われるディズニーミュージカルのように、キャラクターがランダムに壊れてしまった時代に、私は彼らがすべてのパフォーマンスをしたかった それはあまりにも多く見えるので、2Dで
より良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーには6つのメインソングがあり、そのうち3つはパフォーマンスであり、3つは毎年のレベルのキャラクターがランダムにソングに侵入する場所です。 ハイライトは、秋葉原の巨大な群衆の前でμが演奏しているSunny Day Songと、バックグラウンドで他のアイドルが非常に多く、スムーズに動いていたということです。 そして、1年目と3年目の2曲が驚くべきところに突入し、聞いてみるととても驚きました。 私がセットリストについて言うことが1つあることは、それはあまりにも少なかったと感じ、彼らは本当に私の意見では、シーズン1ほど良いとは思わなかった。 私にとっては、シーズン1の方がより良い曲を持っていましたが、シーズン2のほうが少し上にあると言います。それは、シーズン2がスノーハレーションを持っていたからです。 また、謎の女性が日本の劇場版で英語の歌を歌っていたのは明らかだが、それは単に世界のリリースでは「ラララ」だった。 また、ニューヨークのシーンで実際にアメリカ人がニューヨーク市で遊ぶようになったスタジオの大きな小道具は、日本人がとてもうんざりしていると言うことができますし、μを聞いても、英語はうんざりでした。 良い方法。 それは彼らが外国人のように聞こえるべきだからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決 -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがレビューをまとめ始めると、私はストーリーを与えます7.ストーリーは映画の中で最も弱い部分ですが、それは厄介なペースとプロットの穴ですが、心温まるストーリーです。 それはうまく終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンドは9と10になります。バックグラウンドと振り付けの詳細を見ることはすごく面白いです。  2Dでのパフォーマンスは見てすばらしいですが、3Dパフォーマンスが2Dであることを願っています。3Dの巨大なファンではありません。 それは季節1ほど良くないかもしれないが、まだエキサイティングで楽しいものだ。 彼らはすべて感情と結びついていて、歌は信じられないほどで、幸せな気持ちであなたの中で最高のものを引き出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは私から9を得ます、各キャラクターは同じ時間量のスクリーンタイムを得るので、グループ全体についてより多くのものが必要なので、ホノカがポイントを差し引くのはあまりにも多くありません。 しかし、彼らのお互いのやりとりは良かったし、彼らが発展するにつれてお互いの関係をもう一度見てうれしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはファンのための映画なので、プロットは私の心に触れ、映画のファンの参考と感謝の額は信じられないほどです。 この映画は本当にファンのために大変感謝しています。私は映画のあらゆる瞬間を楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからLove Liveの総合スコア！ スクールアイドル映画、私はそれを9/10与える。 カジュアルなアニメファンにとっては、これは議論の余地があるかもしれないので、この映画はファンに向けられています。 私はLove Liveの必見の映画としてこの映画をお勧めします！ ファンにはそんなに多くの賛辞があります。 私はまた、物語が非常に感動的であり、楽しむために光を浴びているので、アイドルファンにこれをお勧めします。 愛として生きる！ 実際のグループがまだ停止しているかどうかわからないので、この映画はファンのための大きな驚きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199492&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EbiNewin/reviews&#34;&gt;EbiNewin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The video review is up, but here is the written Review. This review may be a bit biased due to my fanboyism. I had an awesome opportunity to go watch this Movie in Theatres, with a bunch of awesome people. Whether they were cosplayers or just fans, this franchise has meant a lot to them. And it’s sad to see it all come to an end, but with that they gave us the fans what we wanted and ended on a high note.    Story - &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    If you haven’t seen or watched the Love Live! Yet, I recommend you go watch it, because there might be some spoilers ahead.     The story begins right after the ending of Season 2 of Love Live! Where Hanayo gets an email from the organizers of the Love Live! Competition to hold another Love Live! in Tokyo Dome, but in order for that to happen, they need more publicity, so they ask μ&amp;rsquo;s to go to America to give them more coverage. At least that is what the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bblade-from-gaia-1&#34;&gt;BBlade-From-Gaia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;音楽映画の完璧な言い訳。 この映画は、合計5曲のミュージカルの瞬間がいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画はシリーズの最後を飾っています。 私はLLだとは思わないので、アニヌに感謝します！  SIPには、抽出して活用する多くの情報源があります。 また、ミューズの解散とホノカの難しい決断のテンポを取る良い映画である。 不思議なことに、スクールアイドルプロジェクトのフランチャイズと同じジレンマがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはシリーズと同じですが、センターはホノカです。 また、新しいキャラクターが登場するかどうか。 この「キャラクター」は瞬間的な要素のように見えます&amp;hellip;このアイデアは間違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、シリーズのファンやフォロワーにおすすめです。非常に楽しく、最後は良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213570&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BBlade-From-Gaia/reviews&#34;&gt;BBlade-From-Gaia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The perfect excuse for a musical film. This film is full of musicals mome &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>