<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/netoge-no-yome-wa-onnanoko-ja-nai-to-omotta/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/netoge-no-yome-wa-onnanoko-ja-nai-to-omotta/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Netoge no Yome wa Onnanoko ja Nai to Omotta</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/netoge-no-yome-wa-onnanoko-ja-nai-to-omotta</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/netoge-no-yome-wa-onnanoko-ja-nai-to-omotta</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/79414.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/31404/Netoge_no_Yome_wa_Onnanoko_ja_Nai_to_Omotta/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/31404/Netoge_no_Yome_wa_Onnanoko_ja_Nai_to_Omotta/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;veronin&#34;&gt;Veronin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはいい。 ハレムとの別の軽い斬新な適応、正しい人の誰も発音したくない愚かなタイトル、MMOを中心とした物語。 アニメ業界は明らかにそれらのものを十分に持っていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Netogeがもっと普通の平凡だったのなら、それは一つのことですが、代わりに愚かな人であるということですべての道を歩みます。 これは、オンラインゲームでの主人公の友人たち全体が、まったく同じ高校に通って便利で、魅力的で（そして、人気のある）魅力的な女の子で、二人組のツンデレと彼を含む個人的に知っているアニメです 現実世界に誰がいるのかを実際に知らないにもかかわらず、即座に彼を抱きしめて、彼の妻を宣言する、ゲーム内のwaifu。 あなたが最初のエピソードの直後にショーをドロップするなら、私はあなたを責めません、そして、私は実際にあなたが正しい選択をしていることを示唆しています。 それは確かにそうでないと確信するために後のエピソードでは何もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスに関わるアニメとは何かについては、「ロマンス」は浅く、少年ほどのものだという。 彼らはビデオゲームでお互いを愛している。 ゲーム！ これは愛ではありません&amp;mdash;彼らは表面的な趣味を共有し、誰かをより良くすることができないので、お互いに魅了されている精神的に悩まされ孤独な2人の子供です。 前に日付を記入した人、特に若い年齢の人は、このような絶望的な関係は決してどこにも行かないことを知っています。 そして、彼らの2人は自分自身を夫婦と想像したいのですか？ 本当に？ 結婚は遊びの時間ではなく、大きな妥協と犠牲を必要とし、結果として幼稚なファンタジーを押しつぶすでしょう。 このようなカップルは、実際には数週間以上続くことはなく、生涯はそれほど長くありません。 ショーが私の気持ちを私に感じさせようとするときに気にしなければ、私を許してください（そして、残念なことに、それはしばしばです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あこの口から出てくるものは、感覚に痛いものです。 彼女は実生活はクソージだと主張し、ゲームでのアイテムドロップに対する幸運を比較します。  2chなどで最も極端なオタクでさえ、このようなコメントを冗談として扱う感覚があります。 アコはそれを真剣に考えているので、彼女はバスケットのケースであり、ショーは彼女を実際の人物として描くことには全く関心がないということがはっきりしている。 彼女は体の枕を投げてオタクに売る馬鹿な魔法のコレクションです。  Oreimoのようなものは、少なくとも痛みを伴うショーのように、実際にはそれ以上のものを作り出す努力をしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの場面で、アコは彼女が誰かとデートする権利がないひどいガールフレンドだということを明確にしています。 彼女は主人公に戻って嫉妬させるために別の男と出会うことについて嘘をつくようにさえする。 これが容認される行動だと考える人は、男性か女性かにかかわらず、率直に言えば、スカムです。 彼はその時そこに彼女を投棄していたはずです。 しかし、これはハーレム・アニメであり、ハーレム・アニメは賢明な人間のように行動するキャラクターを気にしないので、彼はしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Netogeは、他の女の子（実際には4人全員）が物語の中に実際に場所を置いているように感じることにあまりにも興味を持っているわけではありません。 彼らはそれだけで簡単にすべてのことに影響を与えることなく、ショーから完全に取り出すことができます。 彼らは主にアイキャンディーとして存在し、例えば、青い「ビーチのエピソード」に出演し、青子、水着などに参加し、主婦に日焼け止めをあしらう。  Netogeは、実際に青年に専念するのか、それともハーレムのルートを完全に受け入れるのかについては考えていませんし、エピソードごとに1回以上方向を切り替えることがよくあります。 彼らは主人公とアコとの関係を奨励し、次の瞬間には彼らは自分の胸を撫でたり、偽の告白の場面を白くしたりします。 どうして？ どのような目的のために？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（もちろん、Netogeのジャンルは不必要なファンタジックに満ちていることは言うまでもない。女の子たちは一緒に風呂に入り、お互いについて曖昧な同情的な発言をしたり、胸の大きさを比較したりして、 無制限のBluRayのバージョンを購入するように操作されます。アニメ業界がこれを超えて成熟するまでに何年もかかるでしょうか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公以外のすべての男性は恐ろしい敗者として描かれ、愛を見つけることは望みません。 彼のグループの男性の友人（彼は、彼よりもオタクの方がずっと少ない）は、彼が完全に穏やかで平均的で、異性のセックスに興味があるものはないにもかかわらず、女性との明らかな成功を羨ませる 彼。 主人公は物語の中で最も重要なキャラクターのひとりです。ここでは彼は一番面白いです。 私はそれを得る - 女の子は、ハーレムシリーズでかわいくする必要がありますので、彼らはより高い優先順位を取るかもしれませんが、それは主人公に何の生命のない袋を作るための言い訳でもありません。 彼の好意で言えることは、ジャンルの中で他のほとんどの主人公のように完全に密ではなく、実際に外出して物事を終わらせる努力をしているということです。 彼はもっと悪いことがあるかもしれません - 彼は、例えば、無限のストラトスのイチカかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Netogeは青い色の輪郭を持つNo Game No Lifeと同様のアートスタイルを目指していますが、NGNLやその明るすぎる色ほど眼球を酷使することはありません。 興味深いことに、Netogeは、プレイヤーの視点（ラグナロクオンラインに似たスプライト）と恐らく何らかのファンタジー（剣術オンライン）からMMOのゲームプレイを頭に浮かべて表示しています。 彼らが本当にこの種のゲームに対する聴衆のノスタルジアに訴えたいのであれば、それは後者を使わなくてもできたはずです。 我々は、自分のおっぱいが主人公の腕に跳ね返っているランダムなオンライン女の子を見る必要はありません。 ストーリーの現実の側面にはすでに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの人生で絶対に必要なものでない限り、Netogeは避けなければならないものです。 これは、いくつかの貧しい人々を操作してお金を払うために、劇場のためにジャンルの劇を演奏して完全に製造されています。 あなたはそれよりも優れています。 このようなものよりもあなたは価値がある。 ヘック、アニメは値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;数週間のうちに、誰もネトゲを覚えていない。 次の一般的な軽小説のハーレムは、いつものように、シーズン後に季節ごとに転がります。 アニメファンはこれまでに病気になりますか？ おそらく。 しかし、私は周りに座って待ってはいけないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221598&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Veronin/reviews&#34;&gt;Veronin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh, great. Another light novel adaptation with a harem, a stupidly long title that nobody in their right mind would want to pronounce, and a story revolving around MMOs. The anime industry clearly hasn&amp;rsquo;t had enough of those.     It would be one thing if Netoge was just more run-of-the-mill mediocrity, but it instead goes all the way in being silly tripe. This is an anime where the protagonist&amp;rsquo;s entire set of friends in an online game just so happen to be attractive (in some cases, popular) girls who, conveniently, attend the exact same high school and know him personally, including a twintailed tsundere and his in-game waifu who immediately  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;0toshigami&#34;&gt;0toshigami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のレビューを始める前に、友人の友人の話をあなたに教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特定のMMORPGには、勇敢なヒーローSくんが強くて信頼性の高い、すべての新人が彼の助けを求めていました。  S-kunは初心者の地域で女性ヒーラーをT-sanに会い、自然な初心者の質問をしました。  その後、関係するSくんの友達は、Sくんが知らないTさんを調べるために、新しい女性ヒーラーを作成します。 その後、両親は彼らの秘密と真のジェンダーの両方に男性であることを伝えるという点で親しい友人になりました。 トラップさんはSくんから珍しいものを持っている少女にしかなりません。 このSくんの友達の画面が会話を撮ってSくんに送りました。 Sくんは喜んで彼女に手を差し伸べ、彼女に基礎を教えてくれました。  TさんはSくんの親切に喜び、Sくんがすぐに受け入れる友人のリクエストを送ってくれました。 それから、TさんはSくんを連れて行こうとしていて、文の最後に「Please＆lt; 3（心臓サイン）」と一緒に彼の指導を求めて彼に連絡します。  SくんはTサンからの甘いラインに抵抗することはできず、ただちに彼女に一瞬でテレポートします。 時間が流れ、Sくんは定期的にTさんといつも会う。 彼女の望みをすべて捧げる 彼のギルドをやめて、Tさんと時間を過ごすことに終わりました。  Sくんの友だちが一貫して「インターネット上の女の子」のルールを思い出させていたにもかかわらず、Sくんは頑固なままTさんにすべての時間を過ごし、若々しい日々を続ける。
真実を知った後、Sくんはそのゲームでオンラインを見たことはありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはSくんです
Sくんはナイーブです
Sくんは弱い心です
Sくんは愚かくんです
Sくんのようにはならない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ&amp;hellip;ああ&amp;hellip;あなたもそれを体験してもらえませんか？.. BAKANA！
私？ うーん&amp;hellip;。さて、レビューを始めようか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（6/10）
あなたはオンラインで女の子はいないと思った？ たぶん？S-kunのようなHideki「Rusian」については、彼はその経験で傷つき、オンラインで女の子を信用しないことに決心しました。  S-kun Rusianとは異なり、このゲームを続行し、オンラインゲームと実際の生活が分離されているという事実を受け入れました。 彼の旅を続けると、2人の男と1人の女の子とのギルドを結成することができました。その女の子は最終的にゲームで妻になりました。 物語は彼のギルドが「現実の会合で」宣言し、彼のすべてのギルドメイトが実際にすべての女の子であることを知ったときに始まります。
あなたが見ることができるように、このアニメにはハーレムのタグはありませんが、この設定は完全に完璧です。 プロットはそれほど素晴らしいものではありませんが、少なくとも私たちのために常に歓迎されている暖かくて軽いrom / comのために、ユニークになるように努力しているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に女の子はオンラインですか？ 私はそこにいると結論づけていますが、実際には青木のように美しくなるのは1/1000チャンス％です。 既にそれを受け入れる。 真実は本当に痛い..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（7/10）
ecchiタグが表示されているときは、少なくともスタンダード以上になっている可能性があります。 もちろん、たくさんのブーイングがあります。 私たちは彼らがよく描かれ、アニメーション化されているように、彼らが私たちに示すプロットを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（6/10）
Opの曲は平均ですが、何とか私は彼らのエンディングの曲が本当に好きです。 それは甘くて、Rusian-Akoのラブストーリーのテーマを幸せに残すように感じます。 私は本当にエリート主義者ではないので、VAの方が十分かどうかは判断できません。 しかし、私のために、アコのかわいい人格は、彼女のかわいい声に本当によく合いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（6/10）
男性リード、一般的な弱い男性のリードのための新しいものはありません。 他の女の子もあなたの典型的なタイプ、Tsundere [チェック]、Oneeさんのタイプ[チェック]、メガネ[チェック]、Meow-dereですか？  [チェック]。 私たちは、AkoとRusianの間にいくつかのキャラクター開発を見ていきます。 他のキャラクターは十分な画面時間を持っていませんが、少なくとも彼らは迷惑ではなく、AKo-Russianのラブストーリーを完全にサポートしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（8/10）
私はシンプルな男で、アニメにかわいい女の子を入れて、私のサポートを受けることができます。 プラス良いコメディ、ロマンスそれは私のために大きな親指です。 見ているのはとても軽くて楽しいです。 何も壮観でも穏やかではありません。 私にとっては、これを見ながら安心しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：（7/10）
このシリーズをお勧めしますか？ はい！ 絶対に！ 私たちの誰もが笑いたいですか？
深刻なプロットはありませんか？ コピーキャットRPGテーマ？ 誰も気にしない？ それが楽しいと私たちを笑顔にすることができる限り私はあなたの時間の価値があると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222780&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/0toshigami/reviews&#34;&gt;0toshigami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I start my review, let me share you the story of a friend of a friend.    In a certain MMORPG, there was a brave hero S-kun a strong and reliable, all newcomers seeking for his help. One time S-kun met T-san a female healer in the beginners area and asking him some natural beginners questions. S-kun gladly gave her a hand and teach her the basics. T-san was delighted by S-kun&amp;rsquo;s kindness and send him a friend &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lil-bird&#34;&gt;Lil-Bird&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;肯定的であれ否定的であれ、消費者に影響を与える一連のシリーズがあり、影響力があるか悪化しているか、楽しいか苦しいか。 彼らは非常に良いまたは非常に悪いの特定のスペクトルに分類されます。 しかし、その中には、良い資質を持っていても、受け入れ可能な時間よりもずっと多くの時間を逃しているものや、ゴミ箱から救うための魅力を握って管理するものがある ビン。 しかし、他の人は、ちょうど「そこにいる」ことによって真ん中で慰めを見つけることができます。側面を摘んではいけません。 これらは、実際に注意を払う必要があるか、または目に留まることを積極的に見なければならないほど簡単に光沢を帯びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そういうわけで、「ネロゲの夢はおなかに〜オモッタ？」「ネオ・ガール・オンラインはないと思った？ それはあなたの典型的な&amp;rdquo;ハイスクール・エッチロマンス・コメディ・ライト・ノーベル&amp;rdquo;のアダプテーションで、毎シーズンにそれをピックアップし、ジャンルを悩ませている問題にもかかわらず楽しむことができます。 それと同時に、それはより耐え難いものの一つです。 仲間のエッチ小説群集から完全に目立つようにまだ特別ではないうちに、それについて怒っていることはありません。 あなたは、あなたの目の角で気づいているが、まだダンスを求めていない、エッチライトアニメのウォームフラワーだと言うことができます。 まあ、今回は、一度だけ試してみたり、少なくともその存在を認め、もっと歓迎してもらうための波を出すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：西村秀樹はMMORPGのレギュラーで、伝説の「Rusian」と名付けられた騎士として「Legendary Age」と呼ばれ、彼のプレイスルー中にいくつかのギルドにいました。 そのようなギルドでは、彼は特定の選手が好きになり、ゲーム中のそのキャラクターに対する彼の愛情を告白し、それらと結婚するように頼んだ。 キャラクターの後ろにいるプレイヤーは、実際には実生活であることを明らかにした。ショックを受けて、もう一度他の女性キャラクターを信用しないと決心した。 しかし、それは彼が新しいキャラクター「アコ」の名で聖職者に出会うのを止めるものではなく、ゲーム内で結婚する。 ある日、ギルドの指導者が示唆しているように、Alley Catsは実際の会合を持ち、彼の驚きに溢れ、不信感に溢れていると決心します。 同じ高校に通う女の子たち。 そして、それが判明したように、青子は本当に青子（玉城あこ）であり、オンラインファンタジーと現実を区別することができないため、彼女はゲームのように彼と恋に落ちています。 このように、秀樹の茜達「恋人」瀬川、学生協議会の杏「杏子」は、現実の生活の中で恋人同士が成長している間にクラブを結成して彼女を助けるために協力しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは簡単な前提ですが、段落に記載されている内容以外は何もありません。 あなたは、ゲーム中と現実の両方で（たとえオンラインの相手が実際の人物とあまり変わらないのかを示すために）お互いのキャラクターのやりとりを得ることができますが、 彼らが好きなように（そして、奇妙な男女のゲーマーの比率をシリーズに見せているが、何でも）。 それはロマンスで、それに甘いロマンスがあります。これは、エッチロムコムの軽い斬新な適応のために、それは期待されており、それはそれ以上のものではないことが分かります。 それでも、それはシンプルで甘いので、それがジャンルにふさわしい特別な魅力があります。 実際には、エッチであるにもかかわらず、それはあなたの標準的なエッチの運賃ではない&amp;rdquo;主な男性の主人公と彼のハーレムは、カメラのチーズケーキショットと性的なスラップスティックの事故に入る&amp;rdquo;。 これまでに一番近いのは義務的なビーチのエピソードでしたが、役割は実際に切り替えられました。 楽しかったのはただのキャラクターだけだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体での唯一の真の葛藤は、実際の世界とのオンラインファンタジーを語ることができないことです。しかし、ヒッヒの口座に侵入し、彼とアコとの間に一時的な裂け目を引き起こし、実際にキャラクターを削除し、 彼の在庫のうち、急速な低下をもたらしました。  Rusianのキャラクターは復活しますが、彼のアイテムでは復活しません。そのあとのシリーズの残りの部分では、RusianとAkoの再婚はまだまだ不足しているとの簡単な議論があり、Hackerは奇妙なことに直面します 面白いが、確かにスマートな方法、それはハッカーのサブプロットのそれについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー自体に問題がなければならないのなら、アニメをキックスタートさせた女の子をオンラインで信頼するというヒデキの問題は、誰もがキーボードの後ろにいるようには思えないということになるとかなり早い段階で消えてしまいます。 だから彼は、元々信じられていたようにシリーズ全体で信用問題をあまりにも多く見せていません。これは、あなたが何を期待しているかに応じて良いサインかもしれません。 メインの主人公が女の子にアレルギーのある「ガールズ・ブラボー」のようなものではないので、その間、そしてその後には、ジョークはありません。  Akaneはボタンを押しているのは唯一の人だが、それは人気のある美人として評判を上げているからだ。 彼女がゲーマーであるという事実を隠すため）、彼女はそのタイトルを学校に持っていなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ここでの個人的な意見ですが、アコは今年の人格やデザインは大変貴重なキャラクターです。 確かに、彼女のナーベットは人の神経に乗る可能性があります（そして、彼女がどんなモエであろうと、それは期待されています）。しかし、彼女がヒデキとの関係を見ているかどうかについて無邪気で少し甘いものがあります。 彼女は彼を&amp;rdquo;ルシアン&amp;rdquo;と見なしても彼を本当に愛していて、彼を彼の嫌悪感にあふれさせています。そして、他のキャラクターは社会生活の不足を十分に懸念しています。 そして、奇妙なことは、彼女はとてもかわいい女の子です、彼女は学校の少年たちに人気があると思います。 しかし彼女はそうではありません。 彼女は痛ましいほど臆病で、時には自分自身を大切にしているとは思わないので、誰も彼女に時間を与えません。 彼女はあなたが比較したい場合は、ビデオゲームで経験のないトモコの甘い双子姉妹です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;秀樹はあなたの典型的な男性主人公です。彼は自分自身を呼び出すための本当の個性を持たない素敵な人です。特にオタクなので、学校の友人が彼を罵っています。 彼は自分のギルドのための本物のケアを見せています（実生活に至るまで）が、特にアコのためにはグループの初心者であるためです。 それでも、彼には魅力的なことがあります。 彼自身が、ただそこにいるだけですが、赤と一緒に、彼は彼ができるよりも少し明るく照らすことができる素敵なダイナミックを形作りました。 それはキャラクターを書くための最善の方法ではありませんが、関係は確かにそこにあり、シリーズの生命線を忘れることなく見過ごすことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AkaneとKyouは大部分のそれぞれの典型的なものですが、HidekiとAkoと一緒にうまく動作するため、「文字の背景を少し上回る」キャラクターではありません。  Kyouは、学生組合大統領としての地位を反映して、ギルドのリーダーであり、豊かな少女でもあるので、彼女はグループの中で最もレベルの高い人だが、彼女の瞬間もある。 あかねの鋭い態度は、彼女と秀樹の間で何度もぶつかるが、ツンデレのように、それは期待されている。彼らの間に恋愛はないので、楽しい。 秀樹が最高のアイテムを持っているにもかかわらず、彼女はギルドのエースであり、通常は最初に戦闘に入る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターが登場しますが、ネコヒメとセテは唯一の反復キャラクターです。  Alley Catギルドの正会員になってからも、これらのキャラクターには何も紹介されていませんが、注意を払っていないのであれば、ネコヒメのアイデンティティの背後には本当に面白いパンチラインがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART / ANIMATION：私が個人的に見たこのショーのうち、「NetoYome」は、キャラクターが美しさと魅力を引き立たせる独特の芸術スタイルのショーの1つです（Akaneではなく、 彼女は足のショットでそれを補う）。 ヒサシがアニメにどのくらいの影響を与えているかは完全には分かっていませんが、キャラクターデザイナーとして何をすべきか知っていました。 それは非常にカラフルで、見るためのかなりのショーです、そして、私は実行中にあまりにも多くの品質のディップに気づいていなかった。 また、色は現実世界とオンライン世界で異なるパレットを持っています。 現実世界ではゲームよりも灰色で飽和している色が多くありますが、それはおそらくダンジョンの中のキャラクターやミーティングを開催しているパブのキャラクターだからです。 ゲーム自体が色を持たないわけではなく、キャラクターが畑や村にいるときは明るく、背景には虹のようなフィルターがありますが、現実の世界ではありません。 トーナメントは、他のギルドがドロップする傾向があり、彼らがボスと戦っていないときにルシアンとの戦いを選ぶ傾向があるため、すべてが平穏で正常な現実の世界よりもゲーム内ではるかに多く変化します（悪くない 品質そのもの）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は&amp;rdquo;このシナモンロールはこの地球にはあまりにも良い&amp;rdquo;または&amp;rdquo;私はその笑顔を守りたい&amp;rdquo;と宣言している人々の一人ではありませんが、これらのキャラクターには唇があり、 彼らはいつもよりも目を輝かせるような愛らしい笑顔を持っています（目には目が輝きます）。 その笑顔をすべての費用で保護してください。他のショーではなく、これだけ貴重です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：確かに、私はこれにあまり注意を払っていないので、これは短くなるでしょう。 現在ストリーミング中のFUNimationのダブがありますが、私は本当に考えを伝えるためにそれを聞いていません。 あなたが私に尋ねるなら、原作は大丈夫ですが、あかとしては日高理奈の外には特別な、またはメモ価値のあるものはありません。 彼女は柔らかい話しのキャラクターを愛らしいものにする方法を知っているので、彼女の声はこのショーの中で最も際立っています。 誰もが大丈夫です、私は彼らに対して何もありません。 音楽は、ヴァイオリン、ベル/チャイム、電子ビープ音の外では、サウンドトラックは私にはあまり出ないが、悪くはない。  OPは&amp;rdquo;1st Love Story&amp;rdquo;のトーンを設定する際には甘いものですが、実際に好きな音楽には素晴らしい、穏やかなビープ音の効果があります。 私は曲の名前を覚えていないかもしれませんが、このノートがこの「インターネット」の感覚を放つので、このシリーズにはっきりとそれを示すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は、MMOの世界では、口にした言葉が音を出すことで検閲されていることを誓っています。これはかなり面白いです。 私はそれが&amp;rdquo;Schwein&amp;rdquo;キャラクターのためだと思っていたが、Akaneが最も誓ったにもかかわらず全てのキャラクターに影響を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：「カバーして本を審査しないでください」という言葉はたくさん回りますが、多くの例外がありますが、多くの真実があります。 私が最初から関心を持っていた「NetoYome」については正確には分かりませんでしたが、おそらくそれは魅力的な芸術だったでしょう。 私はちょうど次の人としての光の小説の適応に関してちょうど懐疑的です、特に私はそれらの多くで良い時間を過ごしていませんでした（私が見ていた最後のecchi rom-com軽い小説のアダプテーションは、 すべて）。 これは季節の私の好きなショーさえありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも何とか、それは私の心の中にその道を揺るがし、自分自身を快適にしました。 それは&amp;rdquo;Yo、なぜここにいるの？&amp;rdquo;と尋ねることを気にするのは大変愛用されています。 おそらく道のりのどこかにいるかもしれませんが、ちょっとしたことで、&amp;rdquo;私の親愛なるマリー&amp;rdquo;、&amp;rdquo;ギンギツネ&amp;rdquo;、そして&amp;rdquo;電車のホンヤさん&amp;rdquo; 「どういうわけか、私は、その存在を私が技術的にすべきであるよりも定期的に認めるには、これを十分に享受しました」というコーナーでは、 いずれにしても、そうすることを選択した場合、私は第2シーズンには気にしません。 私はAkoがもっと社会的に活発になり、Hidekiとの関係をさらに発展させたいと思っています。シリーズの第3幕に先立って一緒に成長し、一緒に成長するアニメ恋人はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、実際には、その笑顔を守りません。 あの恋人にダンスを頼んで、彼女の気持ちを愛して歓迎してください。 彼らが最終的に開くと、豪華な花が咲きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221620&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lil-Bird/reviews&#34;&gt;Lil-Bird&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are some series that leaves an impact on the consumer, whether positive or negative, influencing or degrading, enjoyable or painful. They fall into a specific spectrum of very good or very bad. But then there are the in-betweeners, some which have good qualities but still missed their mark more times than acceptable, or are of the “so bad, it&amp;rsquo;s good” due to managing to hold on to some charm that saves it from the trash bin. Others, however, manage to find comfort in the very middle by just “being there”, not picking a side and not making an impression good or bad enough to be properly labeled at a glance. These get glossed over easily enough that one would really have to be paying attention or actively looking to notice them.    Such is the case of “Netoge no Yome wa Onnanoko ja Nai to Omotta?”, “And You Thought There is Never a Girl Online?”, simply shortened to “NetoYome”. It&amp;rsquo;s your typical “high school ecchi romance comedy light novel” adaptation, fit for its particular audience that picks it up every season and manages to enjoy them despite the problems that plague the genre. And yet at the same time, it&amp;rsquo;s one of the more tolerable ones. There is nothing infuriating about it while still not being special enough to fully stand ou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Netogeは、すべての学校、ゲームの面々、そしてロールプレイが1つのパッケージにまとまっているショーのタイプです。 英語のタイトルは「あなたはオンラインの女の子は一人もいないと思った？」私の頭に浮かぶ最初の考えは、Sword Art Onlineの第2シーズンを思い起こさせる。 簡単に言えば、それはファンタジーと現実を融合させたショーです。  Netogeは、MMOの世界に移行する現実の視点から、このようなテーマに関連するストーリーテリングに精通しているなら、あなたが楽しめるショーになるでしょう。 さもなければ、これはちょうど目のキャンデー以上の役割を果たす別のブレンドLN適合シリーズかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの面では、このショーは、風刺のようなコメディーとして、より多くのものが取られるべきです。 それに直面するので、ショー自体は、何人かの世界に閉じ込められた後、大軍を倒したり脱出したりする救世主としてプレーするキャラクターに基づいていません。 主人公の西村秀樹は、ゲーム名「Rusian」を持ち、オンラインゲーム（Legendary Age）の妻も実生活の女の子であることを明らかにしています。 これをさらに進めて、すぐに、彼はすべてのギルドメンバーが現実世界の同級生であることを理解します。 そして、彼らはすべて女の子です！ 私は、ルシアンが彼が学んだことを再評価する必要があるところで、これがちょっと戻ってくると思う。 幸いなことに、ルシアンの同級生は彼と同じように彼を受け入れます、彼らはまたゲーマーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ある特定のゲーマーはフィクションと現実を区別することが難しいようです。  Rusianに提案し、現在技術的に彼のゲーム内の妻である少女、玉置晶子に会いましょう。 問題は、彼女がその考えをあまりにも遠くに持ち、彼女の夫も両方の世界から考えていることです。 デュオの間に誤解が生じると、ほとんどのコメディが現実になる。 それに直面するので、これらの子供たちはまだ高校に通っており、彼らの年齢で結婚することはほとんど信じられないほどです。 さらに、アコは、孤独な時にぎこちない妻がやるような、ルシアンへの執着を幾分持ちます。 アコの性格だけで判断すると、彼女は真剣に気まぐれな行動や常識の欠如を持つ親切な人のように思える。 たぶん彼女はオンラインで過ごす時間が多すぎるし、関係についての彼女のアイデアはそれを補強するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;関係の大部分はAkoとRusianに焦点を当てていますが、他の女の子たちがゲームや実生活についての知識を披露する時があります。  Akaneのようなキャラクターは、ゲーム内のキャラクターではなく、Akoをもっと自分自身にしようとしばしば試みます。  Alley Catギルド（生徒会長も含む）のリーダーであるKyo Goshuinは指揮官の役割を果たしています。 そのため、彼女はしばしば他のキャラクターの大姉妹を務め、肩には多くの責任を負う。 しかし、言うまでもなく、これらの文字はまだ一次元です。 ほとんどの妻が他の女の子たちが&amp;rdquo;夫&amp;rdquo;と遊んでいるような気がするのと同じように、阿古は嫉妬を覚えています。あかねは古典的なツンデレであり、京はゲーム中のファンサービスの歩行看板です。  Rusianはおそらく常識を持つ唯一の普通のキャラクターです。 それにもかかわらず、彼はそれが好きであろうとなかろうと、いろいろな問題に引き続き取り組んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーから来る楽しさの一部はユーモアです。 ストーリーそのものは、ほとんどの場合、これらのゲーマーのライフスタイルに焦点を当てているので、よく書かれていませんが、コメディはあなたが一度それに吸い込まれると非常に楽しいことがあります。 どういう意味ですか？ 一般的には、開かれた心でショーを見てみることを意味します。 すべてのエピソードは、ゲームプレイのメカニック、リレーションシップダイナミクス、時にはナンセンスから、さまざまなアイデアを組み合わせて、不合理なユーモアに変わります。 ショーの話は、関係を探るためのほとんどの部分に欠けているが、それはAkoとRusianにまともな意味を与える。 デュオは物語の中でますますお互いを受け入れ、1つのエピソードで、悪意のある事件の後、ルーシアンに対するアコの信頼が証明されます。 これは、Rusianが彼女が誰であるのか（ゲーム内と現実世界の両方で）Akoを受け入れることが特徴です。 現実は、アコは臆病な女の子であり、ルシアンは彼が彼女に好きなことについて正直である最初の人かもしれないということです。 夫婦は愚かではあるが、彼らについても真の心温まる気持ちがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;欠点として、私はショーが他のものについての最小限の特徴付けとの関係で強調していると思う。 ほとんどすべてのエピソードは、アコーがRusianとガーリーになっていることを示しています。 彼女は他の女の子がRusianに近づいたときに、ちょっとした瞬間をしています。 彼女のゲームのライフスタイルを一般の人々から絶えず否定しているので、シリーズでのAkaneの役割は、むしろ邪魔になることがあります。 ある時点では、それらのシーンはテレビ時間を取っているような感じです。 グループから唯一の許容できる女性キャラはKyou（Apricot）かもしれません。彼女はゲーマーを結束させるためのクラブを設立し、Akoが現実とつながるのを助けようとします。 残念なことに、ショーでの彼女の役割（特にゲーム中の場合）は、彼女がロールモデルではなく目の肥えていることを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、少年、ショーのアートワーク。 元のソースがHアーティスト（Hisasi）によって描かれたことが最初にわかったとき、私はすでに目を転げていました。 アニメは軽小説よりもテイマーですが、シリーズにはまだファンサービスがあります。 その顕著な例は、彼女が自分自身をカバーするために少し服を着る杏のゲーム内のデザインです。 彼女は常識の欠如のために完全なヌードになっている時があるので、青子は遠く離れていません。 また、珍しい水着を着た古典的なビーチのエピソードもあります。  1つの特定の場面では、Rusianは彼が&amp;rdquo;ローションをつける&amp;rdquo;のを手助けするために3人の女の子に一度に鞭打ちを受ける。 芸術的な賢明さ、ショーはかなり質の面で平均です。 あまりにも印象的ではありませんが、どちらも凶悪ではありません。 ゲーム内のキャラクターデザインは、おそらく最も際立つものであり、実生活のものは特別なものではありません。
サウンドトラックはショーの目立たない部分の1つです。  OPとEDのテーマソングは、このショーの内容を紙に書いています。 アコの声を聞いても、ほとんどの場合子どものように聞こえるが、キャラクターの声のやさしさは中程度である。 あかねの性格は彼女の声にも明白です。 驚くほどまともなサウンドトラックで時折悲しい気持ちになる瞬間もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーを終える頃、私はかなり&amp;rdquo;ok&amp;rdquo;と思っていました。 かなり正直言って、私はこのショーはそれが大丈夫だと思います。 もしそれがもっと伸びれば、それは引っ張られてすぐに古くなってしまいます。  AkoとRusianの関係は、多くの視聴者のために混在している場合があります。 しかし、振り返ってみると、Netogeは、それだけでなく、それほど忘れられないものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Netoge is the type of show where it’s pretty much every school, game tropes, and roleplay coming together in one package. The English title is “And you thought there is never a girl online?” The first thought that popped into my head reminds me of the second season of Sword Art Online. To sum it easily, it’s a show that blends fantasy and reality. From the real life perspective that shifts into the MMO world, Netoge is probably a show you’ll enjoy if you’re familiar with storytelling related to such themes. Otherwise, this could just be another blend LN adapted series that serves no more than eye candy.    In terms of story, the show should be taken  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;enkrypton&#34;&gt;enkrypton&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメをFacebookのクリップで最初に見たとき、私は「うーん、別のSAOのように見えて、時間があるときにそれを見ている」と思った。 今すぐ5週間のように早送りする、私は見て時間があった。 最初の3つのエピソードを見た後、これはすぐに今シーズンの私の好きなアニメになりました。 非常に関連性の高いMMORPGの参照があっただけでなく、社会的な生活を持たない熱心なMMORPGプレーヤーのためにたくさんのジョークがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10/10：私には愛の経験がないので、このアニメは基本的にラブストーリーです。 ゲームを通して女の子と出会ったあと、関係が崩れてしまうようなことはありますか？  Maaan、私はそれが私に起こる願いをすることができます。 私の目を通して、これは最も理想的で完璧なラブストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10：彼らは戦い場面、かなりよく行われる明るい場面の多く、そして滑らかに移行するより暗い場面でうまくいく。 キャラクターの芸術のスタイルはわずかに異なりますが、それは十分によく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10：イントロとアウトロがすごいとは言えませんが、アニメ自体はあまり音を反復しません。 キャラクターがゲームでダンジョン襲撃をしようとしているときに演奏する音楽はかなり良いですが、他はちょうどいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10：明らかに始めることができます。 彼女の性格のため、今は麻生麻子が私の欲張りです。 他の女性キャラクターと一緒に移動する。 いくつかの他のTheresとアニメも同様に彼らのキャラクターを探索するようだ、あなたはそれらをすべてかなり好きであることを見つけることを開始します。 今、男性のmc。 ほとんどのアニメで、女の子とうまくやっている男性のマシーンを見ると、私はいつも一生ひどくして、それらを憎むようになります。 このアニメでは、男性はかなり好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10：Runescapeで行われた私自身の物語でmc-kunされた後、他の誰かが私の物語を完璧に再現するのを見るのは、かなり楽しいものです。 ほとんどの「面白い」アニメは小さな顔を笑顔にしますが、これは文字通り私を大声で笑わせることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10：私は再びmmosを弾き始め、mc-kunの人生を生きようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/enkrypton/reviews&#34;&gt;enkrypton&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When first saw this anime on a Facebook clip, I thought, &amp;lsquo;Hmm, looks like another SAO, ill watch it when I have time.&amp;rsquo; Now fast forward like 5 weeks, I had time to watch. After seeing the first 3 episo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lleuphoriall&#34;&gt;llEuphoriall&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ねとげ の よめ わ おんあのこ じゃ ない と おっもった おｒ よう てょうｇｈｔ ようｒ おんぃね がめ うぃふぇ わｓんｔ あ ぎｒｌ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは2004年からラグナロク・オンライン・ウェイを思い起こさせてくれました。 友人、恋人、ハングアウトに多くの場所、もちろん数少ないレッグスの女の子がたくさんいます。
特にあなたが実際に出会う部分。 ああ、ノスタルジア！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーから始める：
この男の子は、西武田、秀樹、別名「ルシアン」、オンラインで女の子に恋する人ですが、実生活でのアイデンティティは決して知らなかったので、彼はガードを受け取り、ゲームの生活において信頼の問題を抱えていました。
1年のソロ演奏後、ルシアンは別のギルドに加わり、そこでアコ、シュヴァイン、ゴスウィンと出会う。 彼のギルドメイトと一緒にもう一年も過ごした後、秀樹は心を作り、青と結婚しました。そして、ギルドマスターはお互いに会うことに決めました。その一方で、ルシアンはギルドメイトが実際に同じ学校にいることを知らない。 秀樹とあこのLove / NETの話がここから始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は基本的にアニメはロマンス、コメディアニメであり、Ecchiで追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは本当に素晴らしく、アニメーション、RPGアートとシナリオへの取り組み、 それはあまりにも素晴らしい方法です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは本当によかったです。私はアート+サウンドがOPとEDのアニメの良い努力に本当に合っていると言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは少し外れています。Hidekiは通常、女の子を追いかける変態者ではなく、変態物をやっています。彼はエッチなものをするためにそのタイプの男ではありません。そのシーンにはエッチとアコーの行動があります。  VAは、MCの声とアコのVAの可愛らしさのように、本当に良いものでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
秀樹の試合経験は本当に陽気で、RPGテーマの類似点があることは分かっていますが、これは本当に良く、ここではコメディーな雰囲気が強くあります。
現実とRPGを組み合わせることで、よく作られたアニメに良い影響を与えました。本当に好きです。
私はアニメを楽しんだ。 私はこれをお勧めしますか？、Y E S！  Ecchiのシーンは素晴らしかったし、MMORPGのゲームを知っていれば間違いなくこれを愛するだろう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - ストーリー
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - アート
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 文字
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - サウンド
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 楽しさ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222554&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/llEuphoriall/reviews&#34;&gt;llEuphoriall&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Netoge no Yome wa Onnanoko ja Nai to Ommotta or You Thought Your Online Game Wife Wasn&amp;rsquo;t A Girl?    The anime reminds me of Ragnarok Online waaay back from 2004 an MMORPG game that enjoyed/thrilled me so much. Alot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはちょうど大きな希望の達成シリーズですが、このショーは実際に私の罪悪感の喜びの一つです。 なぜ私はこのショーを楽しんでいたのかを以下で説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私のレビューには少しのスポイラーがあります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（5/10）
私がこのシリーズを見る前に、このショーはちょうど幸福の実現であると私は警告してくれました。 幸福達成部分は真実かもしれないが、このショーは決してハーレムではない。 彼らがジョークを作ったり、シリーズを楽しんでいたら、なぜこのシリーズをハーレムと呼ぶのだろうか？技術的な見地からすれば、それは完全に間違っている。  「ハーレム」の定義は、3人以上の女の子が感情を得たり、主人公と恋に落ちる時です。Netogeの場合は1人の女の子だけがMCに恋し、MCは後で感情を得るからです。 また、アニメとそのばかばかしい長いお尻のタイトルは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、物語はかなりシンプルです。 西村秀樹さんが「伝説の時代」と呼ばれるオンラインMMORPGをプレイし、ある日、女性キャラクターにオンラインで提案したが、女性キャラクターは実生活の男であることが判明した。 西村は、この試練に失望し、オンラインでもう一人の女性キャラクターを信用しないことを誓う。 それゆえ、彼は最終的にシリーズの後半に女の子に最終的に囲まれることになるので、タイトル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーではストーリーはあまりないので&amp;hellip;西村とクラブのメンバーがアコを現実とフィクションを区別できるようにすることを決めたことのほかに、ここでは物語はほとんどありません。 シリーズの残りの部分は、オタク・パンダリング、ファン・サービス・エッチの瞬間だけです。 もちろん、義務的な「ビーチ・エピソード」と温泉エピソードを忘れるべきではありません。 あなたがそのようなものを楽しむなら、Netogeはあなたのためにそれをすべて持っています。 私はファンサービスの瞬間を楽しむことはできませんが、私はそれらのシーンを見て笑ったことを認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのコメディはファンサービスに焦点を当てているだけでなく、ショーはまたMMORPGについてのジョークを作り、ビデオゲームのファンとして、私はジョークを歓迎し、彼らはかなり面白いと思った。 例えば、彼らはMMORPGのマイクロトランザクションについてのジョークを作った。タンク、ヒーラー、魔術師のようなMMORPGの役割、キャラクターがそれらを悪用する方法など。ビデオゲームをプレイしなければ、MMORPGは放棄する。 あなたの頭の上を飛ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーのロマンスを本当に楽しんでいました。私はMCが濃密ではなくアコの気持ちを受け入れることにしたのでうれしいです。私は女の子たちが彼のディックを望んでいないことを嬉しく思っています。 この番組は、それが正しい要素を持っていたが、著者がハーレム・ルート* phew *に行かないことにしたので、簡単にハーレムに変わってしまいました。 でも、あコと西村がキスをしてほしいです。 つまり、ほとんど起こったのですが、それは誰かや何かに割り込んだ真面目な瞬間のひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（8/10）
私がこのシリーズを初めて見たとき、私はこの奇妙な気持ちを持っていました。 キャラクターのデザインは、私が変態を見ているときに私が見ているキャラクターのように感じましたが、ここのキャラクターは光沢があり光沢がありました。  Netogeのキャラクターデザイナーは、有名なHentaiのアーティストか、何かのことだと分かった。 キャラクターの唇と口に重点を置いて、それをあきらめた。 ビジュアルはかなり素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（8/10）
OSTは特別なものではない。 彼らは定期的なサウンドトラックのように聞こえますが、私は定期的にエッチ/ロムコムのアニメで聞いていますので、それについて話す価値はありません。 今OPとEDのテーマソングは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP主題歌はLuce Twinkle Winkの「1st Love Story」です。 このOPは、OreimoのOPとほぼ同じように、曲やコードの進行に関して同じように聞こえる。 地獄、歌手でさえClariSのように聞こえる。  *ひとり*、独創性はとにかく過大評価されています。 私はClariSがまだ彼らのお尻を訴えていないことに驚いています。EDテーマソングは、Nanjo Yoshinoの「Zero Ichi Kiseki」です。 ええと、それは大丈夫ですね。  EDには特別なことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：（7/10）
だから私はそのコメディーとこのショーがMMORPGのジャンルにする参考文献の量のためにショーを楽しんだが、ショーについて楽しんだ最後のものはそのキャラクターだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、主人公西村秀樹（Rusian）は、最初は典型的なハーレムMCのように見えるかもしれませんが、彼は彼の周りのすべての女の子をうろついた密かなファックではなかったので、後で好都合なキャラクターになりました。 後で、シリーズでは、彼はアコの気持ちが本当であることに気づいて、彼は彼女の気持ちを得始めました。 しかし、それは彼がまだ&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;なんて普通のハーレムMCにはまったく似ていないわけではありません&amp;hellip;彼はまだあなたが通常はハーレムMCのように見えるそれらの側面の1つを持っています 彼は女の子にうってつけで、女の子に囲まれていますが、唯一の違いは、彼らはアコのような彼のディックを望んでいない、と彼はすべて恥ずかしいやり方をし、そして/または行為は彼が裸の女の子を見るとばかげて好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでは、私の意見では、シリーズの中で最高の女の子、おそらくは2016年の春の最高の女の子です。アコは女房オタクで、ビデオゲームを楽しんでいる間、ほとんどの時間を自分の部屋の中で過ごしています。 彼女は人と仲良くすることができず、自分のクラスメートと仲良くなり、「規範」が嫌いです（私はあなたが「ノルム」が何であるかを推測できます）。 つまり、彼女はゲーマーのステレオタイプに合った典型的なゲーマーです。 現実の世界を社会化して嫌うシャットインゲーマー。  Rusianとギャングが彼女の問題を解決するのに役立ち、実際の人と何の関係も持た​​ないシャットインゲーマーから彼女の性格が変わるのを見ることができます。 友人を作り、現実とフィクションの違いに幾分気付くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの育成を受けたルシアンとアコのほかに、ゲーミングクラブの他の女の子たちは、あまり開発をしていないか、ほとんど開発を受けていませんでした。 私は彼らがちょうどプロットのデバイスのためにそこにいたか、またはAkoとRusianが一緒になるのに役立つ何かを感じる。それにもかかわらず、彼らはまだ私を笑わせる興味深いキャラクターの束であった。 ゲームクラブのメンバーである瀬川茜があります。 私は彼女がMCのための感情を得ることを期待していたので、彼女はハレムの一部になると思ったが、それは起こらなかった、神に感謝する。 また、友達がいない学生協議会会長のKyouもいます（これは何ですか？）、彼女はそれらの「フリーメイム（フリー・アンド・プレミアム）」プレイヤーがどのように行動するのかと全く同じです。 杏は、彼女が行動する方法のために、シリーズの中で最も面白いキャラクターのひとつです。 さらに2人のメンバーがいますが、それらを紹介することは大きなスポイラーなので、私はその行を越えません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（7.8 / 10）
私が思ったのは、私のようなゲーマーにこのシリーズをもっと楽しむMMORPG要素を備えた完全に楽しい非ハーレムのアニメシリーズであることが判明した、  。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
Netogeは、コメディが陽気で、MMORPGについてのジョークを本当に愛していたので、昨シーズン毎週楽しみにしていたシリーズの1つであることが判明しました。 それはそこで最高のシリーズではないかもしれませんが、それはそのコメディ、MMORPGの使用ともちろん、ロマンスのために見て楽しいショーでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]：（7.5 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+シリーズは非ハーレムシリーズであることが分かった
+シリーズのロマンスの面は見て楽しかった
+ショーのコメディー面は陽気です
+楽しいキャストのキャスト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
-Fanservice、ファンサービス、およびファンサービスの全体の多く
 - シリーズの多くの話はありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226167&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Even though this is just a one big wish fulfillment series, this show is actually one of my guilty pleasures. I&amp;rsquo;ll explain somewhere below why I enjoyed this show so much.     (There will be slight SPOILERS in my review)    [Story]: (&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  Before I watched this series, several people have warned me that this show is just a wish fulfillment harem series. While the wish fulfillment part may be true, this show is, in no way, a harem. If they were making jokes/making fun of the series then I would get why they would call this series a harem but on a technical standpoint, it&amp;rsquo;s completely wrong. A definition of a &amp;lsquo;harem&amp;rsquo; is when 3 or more girls gains feelings or are in love with the main characters, which is not the case for Netoge since only 1 girl is in love with the MC and the MC later ga &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maz&#34;&gt;Maz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファンタジーと現実の違いを見分けることができないということは、多くのゲームや他の架空のメディアに対する批評家が頻繁に言いたいのではないかという恐れです。 あなたはゲームの中で見たイベントを模倣した殺人を誰がどのようにして犯したのか、それが実際にある程度生きていることを認識していないので、悪意のある行為をしている 結果。 それでも、彼らはそれが持つかもしれない他の効果に触れることはほとんどありません。 彼らは、彼らの事件を決定的に証明しようと努力して、最もひどい例を取り上げてショーケースに入れるだけです。 ネロギの義母は稲の子だからおととに？  （そして、あなたはオンラインで女の子がいないと思った？）これはよりポジティブなスピンでこれに触れる楽しい小さなアニメです。  Netogeは、Rusian、Ako、Schwein、Apricotのオンラインモニカによる高校のゲーマーを中心に、誇張された漫画的な方法で、ゲームの世界を分けるために苦労しなければならないいくつかの問題や出来事を探求します 本当のものから&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの4人が実際に会うべき日を決めた後、彼らはすべて同じ領域に住んでいるだけでなく、同じ場所に行くにつれてお互いを知っていることに気付いています 多くのクラスを共有しています。 彼らの最初の出会いを扱いにくく、いくらか扱いやすくしている間に（それは見知らぬ人と知り合っている人と会うことはあまりにも難しくありません）、それは大きな問題と問題をもたらします。 すぐに光を浴びる - ギルドの初心者のヒーラーである青子は、ファンタジーとフィクションを分けることはできない。  RusianはNishimura Hidekiと呼ばれ、Schweinは瀬川茜、ApricotはKyou Goshouin、Ako&amp;hellip;は玉置藍と呼ばれています。 残りの部分とは違って、伝説の時代 - 彼らがプレイするゲーム - と世界の他の部分との間に違いがあるとは考えていないので、彼女は別のオンライン名の使用には悩まされていません。 問題をさらに深刻な問題にするために、AkoとRusianはLAで結婚しています。LAで結婚し、最終的に出会ったときに引き継がれ、すぐに彼の腕に執着し、人よりもはるかに親密な様式で彼に対処します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、それに続く大部分のコンテンツの基礎を提供します。 アコはピクセルと現実を見分けることができないため、グループの焦点になります。アコの問題を解決するためにゲームのクラブを結成することになります。 しかし、アコは決して愚かではないので、それほど簡単ではありません。 これはまた、このアニメの私の意見が分かれています - それはあコが作ったすべての誤解や問題を幾分面白くコミックにしていましたが、時には彼女のイディオシティーが過度で、完全に プロットが進行するのを止めた。 これは、特にAkoとRusianとの関係において一般的でした。  Netogeは実際には他のハレム風の高校アニメとは別の大きなチャンスを逃してしまったのですが、Rakudaiはアスタリスクから離れていましたが、実際の関係に行くことができましたが、Akoはとても欺かれて、 妻のために、彼からの感情の告白を受け入れる必要はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このタイプのアニメでは関係ルートがめったに踏み込まれていないので、私は絶対に根拠がないので、この特定の側面ではかなり失望していました。 しかし、アコの妄想へのフリップサイドは、彼女が誤ってルシアンが自分の先生と違反していると信じているとき、あるいはルシアンが歩いてきたときに彼女が完全に騒がれていなかったことなど、 彼女が裸だったとき彼女に - 地獄、彼女の反応は、彼女がそれについて幸せだったので、実際にその特定のシーンで華麗だった。 それは、私が楽しんだシーンと私がしなかったシーンの間で、任意のトスをすることに終わります。 時には彼女の妄想は面白いやり方で扱われましたが、それ以外の時にはそれは過度に誇張されたように見えて、それのために引きずり出されました。
キャラクターのすべてが行く限り、彼らは以前に見た熱帯魚のマッシュアップですが、大部分は彼ら自身の小さなスピンを持っています。 前述のアコはロマンチックなメインガールの役割を果たしています。西村はロシア人ではなく、すぐにバットを離れてすぐに彼女の気持ちを発達させます。 彼女はむしろうんざりしていて、自分のものを受け入れることを拒否します。 他の誰もが彼女の苦境から彼女を助けるために一緒にバンドする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルシアンは幸運な男性で、女性のギルドと一緒に過ごすことになります。 彼は男性のハーレム・エスケープMCに行く限り、かなり典型的ですが、彼を離れて設定する一つの事実は、彼が実際に彼の気持ちに真実であり、（複数回）告白しているという事実です。 告白することさえ考えただけでも、気にすることのない高校生を持つことは、新鮮な空気の息吹であった。
Schweinは、テキストブックのtsundereキャラクター（SaijakuのLieseharteと似ています）の役を演じます。 しかし、ゲームでは、彼女は非常に自信を持ったプレイヤーです。 彼女は自分自身を「鉱石様」と呼んでおり、彼女の全体的なゲームのペルソナは、彼女が人でどのように行動するかとは大きく異なります。
彼女がギルドのリーダーであることから、残りの乗組員によって「マスター」と呼ばれるアプリコットは、学校の生徒会長であり、かなり裕福です。 彼女は最高のギア、武器、消耗品をすべて購入することで、その有益な汚物の一つになるためにその富を使用します。 彼女の家族の成功はまた、彼ら自身のプライベートビーチを含む多くのプロパティを持っている彼らにつながる; 彼女が所有しているこれらの住居はすべて、ある時点で、彼らがオンラインゲームからアコを離そうとするステージングポストになります。 この点で、義務的な海岸のエピソードは、それの後ろに文脈があるので、実際にはかなり意味を成しています。 このようなクリシェの方がはるかに優れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然のことながら、ビーチのエピソードがあるので、あなたは多くのファンサービスを期待することができ、アニメ全体を通してそれは健康的な量です。 しかし、それを扱うことは私の見解では肯定的なことです。ファンタスティックの多くは非常に自然な感じか、コミックな目的のために使われていました。 自然なファンサービスがゲームで発生しました。 ファンタジーRPGをプレイしたことがある人にとっては、女性用のギアが一般的にはかなり明らかになっていることがわかります。その多くはLAでもそうです。 アプリコットの上半分全体が露出しています。乳首を覆う2本の布地を除いて、残りの乳房はその周りに溢れています。 キャラクターが肉体をたくさん見せている他の時期もあります。例えば、アコーがルシアンによって裸であることがわかりました。しかし、そのトロピックが通常通りに行われているにもかかわらず、アコの反応は「私に優しいよ！ 典型的な熱帯やクリシェの小さな紆余曲折は、そうでなければそうでないものよりも楽しいものになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンのサービスはシリーズの芸術によっても勝利を収めました - それは確かにすべてのキャラクターをかわいくて魅力的に見せました。 それは私にAiko Qiaokeli-ingをたくさん思い出させました.Akoの目の大きさと一般的なカラーパレットとの違いを思い出しました。 それはまともな美学のためにアニメの好意の多くで働いた。 しかし、アートスタイルの私の個人的な問題の1つは、女性キャラクターのボトムリップが描かれているが、トップは描かれていないということです。 その結果、キャラクターは口が閉じられるたびに、下唇が上唇に引っ張られているように見え、一度気がついたらそれを見ることができなくなりました。 小さなもののように見えますが、文字が魅力的であると思われるとき、そのような奇妙な唇を見ることは、ある程度その効果を台無しにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それがより良いことができたとしても、それは楽しい乗り物でした。 魅力的なキャラクター（あなたが唇を無視することができれば）、コミックの状況とゲームの後退。 パックの残りの部分からそれ自体を分離するためにいくつかの小さな特典を持っているかなり標準的なシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221604&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maz/reviews&#34;&gt;Maz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Being unable to discern the difference between fantasy and reality is a fear that many a critic of games and other fictional media frequently purport. You see it on the news every now and then, how someone committed a murder that mimicked an event they saw in a game, and that violent fiction spurs one on to commit villainous deeds since they don&amp;rsquo;t realise that it actually has some real life consequences. Yet little do they touch on the other effects that it might have; they only latch onto and showcase the most awful examples in an effort to definitively prove their case. Netoge no Yome wa Onnanoko ja Nai to Omotta? (And you thought there was never a girl online?) is a fun little anime that touches on this in a more positive spin. Centring on a group of highschool gamers going by the online monikers of Rusian, Ako, Schwein and Apricot, Netoge explores - in an albeit exaggerated and comical fashion - some of the other issues and eve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;morphodxd&#34;&gt;MorphoDxD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このすばらしいRom-Comは、物語と視覚に拍車をかけた以上のものでした。 あらゆる種類の正常な欲望を失った男の命題は、現実と現実の両方でロマン派の人生を完全にあきらめてしまった。 彼は完全にその &amp;lsquo;ゲームと現実は別々です！&amp;rsquo; 彼も個人的に引用しています。 しかし、彼はまだオンラインゲーム「伝説の時代」で結婚しています。彼はとても信じられないほどの宝物だと知っています。ただ、彼のいわゆる「妻」は現実の女の子であり、 彼らも同じ学校に行く！ 残念ながら、この女の子は彼女のゲームを現実から区別することはできません&amp;hellip;したがって、彼女は実生活でも結婚していると考えています。 どんなにあなたがそれを見ても、この女の子はねじが緩んでいます！
彼はゲームと現実の融合を控える方法を教えようと非常に苦労しているが、それは簡単ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語に参加しているセリを見てきました。そしてそれは文字通り私をソファーに釘付けにしました！ それは、ゲーム中毒性の男性に敏感な女の子のための両方のシーンで信じられないほど芸術的です。 私が上に書いたように、それは素晴らしいRom-Comです。つまり、あなたが笑うようになる瞬間と、それがあなたをひどくしてくれるところですが、ちょっと！ あなたはセリエが一度もうんざりしていないときはいつですか？ 決して！ まったく。 だから、私は本当に誰もそれが好きではないアニメウォッチャーのほとんどのためにそれをお勧めしますが、それはちょうど人生です。 誰もがアニメ、ゲームなどではっきりとした味を持っています。
まあまあ！ 私にとってこれは間違いなく傑作だった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以上でこのレビューは終了です。 あなたもそれを楽しむことを願っています！ 見てよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231243&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MorphoDxD/reviews&#34;&gt;MorphoDxD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This wonderful Rom-Com, was more than sarisfying in story and visuality. The proposition of a guy who&amp;rsquo;s lost his desire to be any kind of normal, he has totally &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haremking69&#34;&gt;haremking69&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*私は私のTamaki赤を見つけるときに編集します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、このアニメのタイトルに対する答えです
ベテランのMMORPGのゲーマーとして、山の露が私の血を流れ、私はいくつかのプレミアムアイテムを手に入れるために女性になりすますような残念なことをしたと言わなければならない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：私は何を言うことができる、首のひげ、このプロットは私が夢見ているものです
私たちの無邪気なMCには、胃の中に永遠に一緒にいることを意味するならば、彼を虐待する少女が近づいてきますが、外傷性の経験は彼の中に入る機会を失ってしまいます。  、ゲームの妻の彼の証明は確かにロリのインデックス上の固体9/10です
このアニメのためのハーレムのタグはありませんが、私はMCが弱っていることを明らかにして、弱い人は何を知っているのですか、彼らは完璧なHarem MCを実証しました
しかし、最初のエピソードの後に​​は、少年が少女と出会うだけではなく、ゲームと現実の境界を崩そうとしている友人たちの心温まる話が、Akoがぼやけている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック：ここではあまり言いたくないもの、平均的なカットミュージック、あなたはそれを聞く人生をはっきりと考えない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：通常私はアニメーションを気にしません。なぜなら、私は &amp;lsquo;プロット&amp;rsquo;に関するものですが、カラフルな風景やカメラの仕事は本当にこのアニメを生き生きとさせるものです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：これは、このアニメが輝く場所です。 コウモリの右には、女の子と話すことができないが、ホーンドッグであるMCに関係することができます。 私たちが関連することができない唯一の事実は、MCが痩せているようで、このアニメの視聴者が私たちのつま先をもう見ることができないということです。 ハレムを偉大なものにするのは、MCができることではなく、女性が何をするかである
私たちにはツンデレがあります。シンプルではなくシンプルな笑いがあります。 私たちは大統領を、再びシンプルで思い出深いものにしました
私のピンクの髪の毛の女神を除いて、私たちのMCの一部を手に入れようとしている他の女性は、しかし、再び思い出深いものではありません。
しかし最後に、私たちはメインの妻を得ました。彼女は驚くべきことに、彼女は世俗的な欲望の具現化物です。彼女のVAは、30歳で魔法使いになったとき、私たちの妻が鳴ると思うものを実際に描いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベテランのゲーマーとして、ビデオゲームをする女の子はいないと言うことができます。待ってください。ビデオゲームをするかわいい女の子はいません
このアニメを手にして、観客はこのシーズンのアニメを感謝しなければならない。 私は安全に言うことができる、このアニメは、すべてのMMORPG、ロリ、ハーレム、鶏の胸の愛好家のための必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの完成で、私はハーレムの不足と不条理な量のブレスレットの検閲に失望していると言わなければならないでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222875&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/haremking69/reviews&#34;&gt;haremking69&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*will edit when i find my Tamaki Ako    Yes, is the answer to the title of this anime  As a veteran mmorpg gamer, mountain dew runs through my blood and i must say i have done some regrettable things pretending to be a female to get some of those premium items    P &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brainwasher7&#34;&gt;brainwasher7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人々は、落ち着いています。 このシリーズは単に悪い/普通です。
あまりにも一般的なもの。
それはロマンス+エッチコメディの基本要素を持っています。
目立たなくても、頭がおかしくなっているのとほぼ同じくらいリラックスしているのが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロールプレイングゲームからオンラインで作成されたシリーズ。
彼は男性のリードをセミ・バージンにしています。
美しい少女といくつかのトラウマ。
てぇ つんでれ ｆりえんｄ。
古い友人は存在しないかもしれない。
そして先生だけでなく、少し貢献します。
表示する何かを持っていた可能性のある副キャラクター&amp;hellip;速く消える&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - ストーリー
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - アート
&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 文字
&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - サウンド
&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 楽しさ
&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い一日を ：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219522&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brainwasher7/reviews&#34;&gt;brainwasher7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;People, calm down. This series is simply a bad/mediocre.   Too muc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ivaaan&#34;&gt;Ivaaan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「あなたはあなたのオンラインゲームを思っていました。妻は女の子ではありませんでしたか？ または &amp;lsquo;あなたはオンラインで女の子がいないと思った？&amp;rsquo;  あなたがもっと知りたいのであれば、このアニメを見てください。 （ええ、これは英語の名前の2つの可能な翻訳です、それは完璧に合っています）スタジオから：プロジェクトNo.9は、惑星上のアートのほとんどではなく、依然としてごみではありません。 先生はこのアニメの中で最もカワイイな人です。 物語はこの現代の時代に起こるので、メカやマジシャンを探すのではなく、「主人公」が伝説の時代（LA）というMMOゲームをしているシーンでのみマジシャンを見つけることができます。 ゲームは全体全体、少なくともアニメ全体のほとんどを中心に展開されています。 私はSAOを思い出します。 それ以外は、ヘッドセットをはずしてモニターの前に家の中で遊んではいけません。 私たちの主人公は、日本のどこかの高校で勉強しています。 もちろん、すべての主人公がそのゲームをしていますが、その中にはいくつか追加されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
アニメーター達はやってみたけど&amp;hellip; 8/10になっていない。 それはいくつかの良い点を持っていますが、時々私はWTFのようでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
悪くない、悪くない。 驚いたことにそれは吸い込まれませんでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5/10
私はそれについて話をしたくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
おそらく、スタジオの誰か：プロジェクトNo.9は、次のことについて考えていました。私たちはキャラクターにもっと集中しなければなりません。  （私のために、悪い決断）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメで終わったとき、私は好きでした：うん、別のアニメを見て、別のものを見てみましょう&amp;hellip;最後のもの。 なぜこのアニメがエッチアニメとして提案されていますか？ ちょうどsayin cuz ecchiシーンは時間のわずか0.005％を取った&amp;hellip;あなたが望むならそれを見て、私はあなたがその悪くないことを保証することができます&amp;hellip;多分&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231209&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ivaaan/reviews&#34;&gt;Ivaaan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;You Thought Your Online Game Wife Wasn&amp;rsquo;t A Girl?&amp;rsquo; or &amp;lsquo;And you thought there is never a girl online?&amp;rsquo; (Yeah, these are two possible translations of the name to english, well, it fit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bvarnell89&#34;&gt;Bvarnell89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;みなさんこんにちは！ 今日は、あなたが今までに見た中で最も美しいアニメの1つであると話すつもりなので、皆さんはすばらしい一日を過ごしたことを願っています。  MMOとそれをプレイする女の子についてのショー。 名前の人はとても長いので、私はそれを言っている気がしませんが、とにかくそうです。 はい、私はnetogeについて話をするつもりはないよ、よろしく、あなたにはない、またはあなたは思ったことがない女の子はオンライン？ 一口だった神。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;若い女性が彼女の夢の人への愛を告白し、撃ち落とすだけで私たちの話が始まります。 心配しないでください。 これはすべてオンラインで起こっています。 幸いにも私たちのために、私たちの若いヒロインはあきらめる準備ができていません。 彼女の告白が拒否されたとき、彼女は壊れて行くことにします。  （ビデオオーディオを追加する）。 そうです、紳士、紳士、彼女は彼女が告白を拒否しようとすれば、結局結婚するべきだと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にプロジェクト番号9にそれを渡さなければなりません。彼らがこのシリーズを最初に作ったとき、私はそれが多分になるとは思わなかった。 私の考えは、&amp;rdquo;ああ、これは別のソードアートオンラインまたはログ・ホライズンになるだろう&amp;rdquo;と私は間違ってはいけません。 私はそれらのアニメのどちらかを嫌うわけではありませんが、私はこのシリーズが何かオリジナルのものを含んでいるとは思っていませんでした。 私は間違っていることをとてもうれしく思いませんでした。 私は言いませんが、あなたは思っています。 テーブルに何か新しいものをもたらします、私はシリーズでは飽きてはいないほどの古風な撚り糸があるような気がします。 実際、私は思った以上に自分自身を楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはネットゲーム「伝説の時代」に長時間を費やしているオープンオタクの​​西村秀樹に続く。 彼は、他の3人とともに、Alley Catsと呼ばれるゲーム内のギルドを結成しました。 彼の他の仲間はSchwein、奇妙なキャッチフレーズの自信を持った剣士です。 アプリコット、彼のアイテムや武器をバフをたくさんのお金を費やす魔道師、そしてAlley Catsのリーダー。 そして最後に、彼の愛情のあるウェイフである青子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある日、アプリコットは彼らがお互いに会うべきだと決意する。 西村が会場に行くと、彼はギルドの女性のすべての人だけでなく、彼らがすべて彼の学校に行くことに気付いた。 一致？ もちろん違います。 プロットの逸脱はこの中で強いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の冗談にもかかわらず、私は本当にこのシリーズを楽しんだ。 私は、私が笑っていないところで私が見た単一のエピソードがあったとは思わない。 私はユーモアに非常に感銘を受けました。 彼らの冗談はすべて時間が限られていただけでなく、面白​​かった。 私がここで見つけたユーモアが、私がしばらく見てきた最高のものだと言ったとき、私は嘘をついていません。 より愉快だった唯一のアニメはKonoSubaで​​したが、RPGゲーマーのジョークに関しては、そのシリーズを打つのは非常に難しいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に目立つ2つのジョークがありました。 最初は、アコが誤解のためにかなり学校に決めたときだった。 秀樹は彼女と話すために彼女の家に行くが、彼は最初に彼女のお母さんと出会うことになる。 彼はその後、青子の部屋の鍵を渡した。 彼はあこの部屋に行き、彼らは少し話します。 私たちはバックグラウンドでいくつかのバンピングノイズを聞いて、その後Hidekiは彼が来ていることをアコーに話しました。アコは彼を止めようとしますが、聞いていないし、ドアを開けて開きます。 アコは事実上裸である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女が裸でいる間、女の子の中を歩くことは、死に至ったアニメの罠です。 実際には、このトロープを持つことは、一般的なハレームのアニメのための通過の権利のようなものです。 これを面白くするのは、実際にはこのような人がいるということです。 実際、私が家にいるとき、私は一般的にはあまり着ないし、時には何も着ない。 このシーンを面白いものにしたのは、元のひねりをかけることによって彼らが縄跳びをどのように破壊したかということでした。 まず、ドアがロックされています。 アニメでは、主人公が女の子を変えたり、シャワーを浴びたりするときにいつも、ドアは常にロックされています。 なぜ私はこのことが分かりません。 女の子は主人公がドアを開くことができるとは思わないかもしれません。多分、検閲されたブービーを見せてもらうために、ひどく偽装されたプロットデバイスかもしれません。 どのような場合でも、私はドアがここでロックされているのが好きで、メインキャラクターはそれをロック解除してとにかく入ります。 妖精の第二の転覆は最初の場所で裸であるための青の理由です。 彼女は自分の部屋にいるとき、自由で無人の気分になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、アコが西村に準備ができていると告げると、再び扉を開き、服を着るのではなく、彼女が着ていたことを少しでも奪ったということを知りました。 これは前に行われていましたが、私が笑ったのは、彼らがゲームで結婚しているため、アコが完全に正常な反応を示しているように感じる方法でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きだった他の冗談は、おしっこの冗談でした。なぜ私はそれが面白いのかを説明する必要はないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのコメディはしばしば面白いですが、このシリーズはもっと感動的な瞬間もありません。 キャラクターが現実の問題を扱うケースが多く、これらの問題のいくつかは誇張されているか、あるいは強調されていますが、ゲーマーの多くは、特にこれらのキャラクターが直面している問題に関連していると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は特にアコの問題に興味がありました。 青子はビデオゲームから現実を分離するのに問題がある人です。 実際、このアニメの前提の全体は、ゲームの世界に吸収され、ゲームに適用されるものが実生活にも当てはまると仮定しているということです。 これの良い例は西村が彼女の夫IRLだと思う方法です。 現実とゲームの両方で結婚していると思うだけでなく、遊んでいないときにゲーム名のRusianで呼び出すことさえすれば、西村を見ると、 代わりに西村、ルシアンを参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アコと彼女の現実の問題の外、私の次の好きなキャラクターは瀬川茜です。 彼女の声優がJad Saxtonだからと言って、私の一部が彼女を好きだと認めます。 彼女は鈴鹿大連寺を東京都から演奏して以来、彼女の声を愛していました。 しかし、瀬川さんの性格が一番強いと感じています。 彼女のギルドの他のメンバーとは違って、Segawaは普通の高校の女の子として学校で評判を得たいと思うハードコアのゲーマーです。 彼女はネットゲームを大好きな部分を否定したいと思っているようだが、彼女はそれをあきらめることができない。なぜなら、彼女は彼女に告白したすべての少年を拒否するからだ。 ボーイフレンドを持つことは、ゲームに時間がかかることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あかねとあこのほかに、西村秀樹と五代院衆、そして奈南子とゆいの2人の支持キャラクターがいます。 これらのキャラクターのどれもが悪いわけではないが、私は彼らがあかねとあこのような個性を持っていないように感じた。 それでも、私はまだそれを見て楽しんでいた。 ゲームでアプリコットを演じる京は、裕福な家族の娘です。 彼女は、ゲーム内の武器と装甲をバフにしてくれるリアルマネーのお金を使っています。 彼女は一緒になるための先導者でもあり、ネットゲームクラブを結成して学校に行けるようにする者でもあります。 一方、秀樹は技術的に主人公です。 私は技術的には、ほとんどのスクリーンタイムを取っていると言っていますが、実際には、京、あこ、あかねもシリーズの中枢を担っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かわいい話のほかに、アニメは特に壮大なものではありません。 私はアートワークを感謝し、アニメーションは私が確かに不平を言うことができないほど十分だった。 それは、アートワークが素敵だったのに対し、このシリーズはアニメーションの賞を獲得することはないと言いました。 それはちょうど大丈夫だった、そして正直言って、私は大丈夫以外の何かにする必要はないと思う。 このアニメが本当に輝く場所は、そのアニメーションやアートワークではなく、そのキャラクターである。 ビデオゲーム、特にオンラインゲームを楽しむ人にとって、これらのキャラクターとの親密感を感じるのは簡単です。 彼らのすべてが非常に好都合であることを除けば、私は高校に通ったときに自分自身を考えさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビデオゲームが大好きな方には、このシリーズに時計を渡すことを強くお勧めします。 あなたは字幕でもダビング​​しても見ることができます。 私は通常、ダビングには字幕が好きですが、私は正直なところ、このアニメのダブを好みます。 私はVAが本当にここで強く見せてくれたと信じています。私がサブタイトルを読まなければならなかった時よりも、ジョークが私にダビングしたほうが意味がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227944&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bvarnell89/reviews&#34;&gt;Bvarnell89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello everybody! I hope you&amp;rsquo;ve all been having a fantastic day, because today, I&amp;rsquo;m going to talk about what is probably one of the cutest anime you&amp;rsquo;ll ever see. A show about MMOs and the girls who play them. A show who&amp;rsquo;s name is so long I do not feel like saying it, but will anyway. Yes, I&amp;rsquo;m going to talk to about netoge no yome wa onnanoko ja nai to omotta, or And You Thought There is Never a Girl Online? God that was a mouthful.    We begin our story with a young woman confessing her love to the man of her dreams, only to get shot down. Don&amp;rsquo;t worry. This is all happening online. Fortunately for us, our young heroine isn&amp;rsquo;t quite ready to give up. When her confession is rejected, she decides to go for broke. (Add video audio). That&amp;rsquo;s right, Ladies and gentlemen, she figures that if he&amp;rsquo;s going to reject her confessio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coffect&#34;&gt;Coffect&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが時間を殺す人を探しているなら、Netogeは合理的な選択です。
しかし、Netogeはそれだけです。 タイム・キラーとそれ以上のもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー：3/10]
振り返ってみると、正確にプロットが何であるかを正確に突き止めることはかなり難しいです（しかし、プロットがたくさんありましたが、それは私が話しているものではありません）。
Netogeはストーリー駆動ではありませんが、コメディスライス・オブ・ライフ・ルートに集中することを選択します。 残念ながら、コメディは非常に欠けているので、あなたが得るのは人生のスライスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート＆amp; アニメーション：5/10]
アートスタイルは受け入れられます。 私は大体、どれくらいの文字が表示されるのか楽しんでいますが、時には少し奇妙に見えることもあります。
あなたがfanerviceを望むか否かにかかわらず、Netogeはしばしば「そのサイド・ブーム」のために奇妙なカメラアングルにカットします。
戦闘シーンなどは見守る喜びでしたが、流動性は家に書き込むものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音声：4/10]
オープニングとエンディングの曲は「ジェネリックアニメ音楽」と叫ぶ。
彼らは実際には&amp;hellip;私が聞くにはかなり痛いです。
しかし、ねえ、もしあなたがそれを好きなら私は裁判をしません。
通常のバックグラウンドミュージックはほとんど目立たないので、「それは私が推測していること」以外にはあまりコメントすることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[文字数：2/10]
このアニメの私の最大の不満。
Netogeは、Light Novel Guyの自己宣言的な妻、Akoに完全に焦点を当てています。
迷惑な気持ちで、大部分は不合理なものです。
彼女はビデオゲームで吸収されたキャラクターとして描かれていますが、スキルコンボなどの単純なゲーム戦略は理解できません。 誰かがビデオゲームに専念し、ゲーム内で自分自身をより良くする方法を理解するのをより困難にする献身を欠いているということは、ほとんど意味をなさない。
他のキャストメンバーは実際には、AkoとLight Novel Guyの関係をサポートするだけであり、自分自身ではほとんど人格を持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体：3/10]
個人的に私はNetogeが非常に忘れられていて、何の影響も与えなかったと感じました。
あなたがAkoのキャラクターを好きになったら、私はあなたがまだアニメを楽しむことをほぼ保証する。 私がしなかったのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最初のレビューを読む時間をとってくれてありがとう：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223661&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Coffect/reviews&#34;&gt;Coffect&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re looking for a time-killer, Netoge would be a reasonable choice.  However, Netoge is just that. A time-killer and nothing more.     [Story: &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]  Looking back, it&amp;rsquo;s quite difficult to pinpoint wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darmaiad&#34;&gt;Darmaiad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Netogeは、ハーレムのジャンルに加えて、事実を隠そうとする一連の軽小説のアニメ化です。 高校、ハーレム、エクッチのジャンルには正確です。 ギリシア語の諺には、「売春婦は隠したがっているが、楽しさは彼女を放置していない」と大まかに解釈されている。  Netogeは、例えば、ニセコイのようなハーレムのジャンルや、シャッフルのようなエッチのジャンルには深くは触れていませんが、両者の会社にいることを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;荒い翻訳を続ける。 タイトルは「あなたは女の子がオンラインではないと思った？」ということを意味します。アニメがその概念を間違っていると証明しようとします。 主人公は普通のMMORPGを主な趣味としている普通の普通の男の子です。 彼が所属する小さなギルドのオフライン会議は、3人の他のメンバーが彼の学校に出席する豪華な女の子であるという事実に光をもたらす。 さらに、彼のゲーム中の妻の1人は、現実をゲームと区別することに問題があり、彼が夫であることを喜んで宣言している内気な内向的な人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ギルドは高校で正当なクラブを開くことに成功し、最終的に熱い女の子の数は3人から5人に増えます。もちろん、嫉妬深いクラスメートの必須のシーンを除いて、 実際のキャラクターよりもタペストリーに似ている人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは存在しないし、キャラクターにも一貫性がなく、もしあなたがそれらの1つを見たことがあるなら、あなたは正確に12エピソードでどれだけの進歩が起こるかを知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、アニメはあまりにも遠くのジャンルの魔法を取っていません。 また、女の子はかわいい、良いアニメーションによって強化された事実。 最後に、物語はMMORPGのゲームプレイと現実を混同しますが、これは興味深いストーリーテリング装置ですが、主に、美しい女優のドレスや淫乱な衣装のようなエキゾチックな衣装で女の子を見る機会を与えてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、Netogeは平均的なシリーズです。 興味深い要素がいくつかありますが、それはすべてのジャンルの問題を抱えています。 あなたがファンでないなら、私はあなたが見たいものを見つけることができて肯定的です。 あなたがファンであれば、よく&amp;hellip;あなたはもっと悪いことができます。  5.0 / 10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223552&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darmaiad/reviews&#34;&gt;Darmaiad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Netoge is an anime adaptation of a series of light novels that tries to hide the fact that is yet another addition to the harem genre. To the high-school, harem, ecchi genre to be precise. There is a Greek proverb that ro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goldendevilgamer&#34;&gt;GoldenDevilGamer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Netogeの妖精はOnnanokoジャナイは、私はほとんど期待していなかったアニメだった。 主要なビジュアルとPVは穏やかで、概要は興味深いものではありませんでした。 私は助けることができませんでしたが、シリーズが陳腐なものになると思います。 まあ、私は間違っていることが分かった。 このシリーズにはクリシェの公平な分配がありますが、それにも挑戦しようとしています。 たぶん洛台岸の騎兵の程度ではないかもしれませんが、試してみます。 その前提をうまく処理し、現実のゲームの問題や状況を現実的ではなく感じ取ることができます。 そして、時々、私はこのシリーズからいくつかの本物のチャックルを取得します。 それは誰にとってもそうでないかもしれません、そして、それは最高の第一印象を与えるかもしれませんが、確かに今シーズンからチェックアウトする価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{ストーリー}〜
NetoYomeは、アニメ、特にそのジャンルのオリジナルの前提をもっていません。 この話は、MMORPGのAkoという名前の女の子と事実上結婚したNishimuraという男の子についてのことであり、その後、同じ学校のすべてであることを知るために、実際に彼女と彼のギルドに会うことになります。 シリーズはMMORPGでこれらの主人公とその日常生活を回り、アコーが現実とゲームの世界をどのように区別できるようにするのか。 このシリーズには本物の主要な話はなく、キャラクターにとっての主な目標（アコーが2つの世界の違いを見つけるのを助ける）はあまりにも曖昧で存在感がないと感じる。 しかし、キャラクターがさまざまな状況を経験するのは楽しいことです。 執筆はコメディとドラマが混在していますが。 シリーズには状況に応じたユーモラスなアプローチがありますが、NetoYomeがハッキングのような実生活に取り組む瞬間があります。 プロットは決してどこにも行きませんが、シリーズが終了するまでに文字がまだ正方形になっているようです。
ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{プレゼンテーション}〜
NetoYomeの最も印象的な点は、見た目と音が一般的ではないという事実です。  1つの男性のリードと多くの女性がメインキャラクターとして、それがハーレムではなく、アニメを見るのはとても爽やかです。 それはロマンスとして分類されていますが、ロマンスはあまりありません。 青子と西村の関係は、ロマンチックな関係よりもコメディ関係として使われています。 前述したように、このシリーズはかなり重要なテーマに取り組むために管理しており、シリーズは時には深刻なトーンをとることができます。 そう言われると、シリーズは軽快な時は最高です。 そのMMOのための青子の中毒と彼は西村のための愛をゆるさずにこのシリーズを輝かせるものです。 それは、シリーズはコンテンツのために彼女のキャラクターに大きく依存していると言われています。 視聴者がキャラクターとして彼女を好きにしない場合、彼女はこのシリーズのバックボーンであるため、シリーズ全体が気に入らない可能性があります。
プレゼンテーション：7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{キャラクター}〜
キャラクターは混乱していますが、その中には好き嫌いがありますが、他の人は無駄のように感じます。 私たちの主人公、西村秀樹は、大事な主人公です。 アコとの関係は十分面白く、彼の発言のいくつかは非常に面白いです（初めてアコの部屋に入ったときのようなものです）。 ニシムラが決して忘れられないほどに終わってしまうので、彼の反応がコスノバのカズマに似ているとすれば、それはうれしいことでした。 玉城あこは、最も好きで思い出深いものになった。 彼女は結局このシリーズのポスターの女の子です。 彼女の共通論理とフィクションと現実を区別できない彼女の欠如は、このシリーズを楽しくするものです。 シリーズの冒頭にあった彼女のヤンデレ・モードは楽しいです。 しかし、残りの文字は決して記憶に残るわけではありません。 セガワ・アケンは、何事にも大きな役割を果たすことがなかったので無駄なポテンシャルのように感じ、ゴスン・キョウはただそこにいるので、アニメは「賢明なセンパイ」のキャラクターを持つことができます。
キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{アート}〜、
芸術はNetoYomeでかなり良いです。 文字のデザインは、いくつかの点で非常にきちんとしたユニークです。 キャラクターには通常、唇があります（少なくとも唇は下にあります）。キャラクターは実際に外見上は目立ちます。 西村のデザインはまったくやさしく、目立たないが、アコはすごく見える。 彼女の厄介な髪と身に着けている身に着けている服の欠如は、彼女の不注意な特性に追加されます。  NetoYomeは、実際の人とどのようにできるかのように、ちょうど彼女の外見を見るだけで、どんな種類のキャラクターが判断できるかを確認します。 シリーズの背景もかなり見栄えが良く、ゲームの世界も素晴らしく見えます。 芸術のスタイルも非常にユニークです。 特にゲームの瞬間には、アニメーションはより漂白されたピンク色で重い輪郭のアートスタイルが特徴です。 個人的には、この芸術のスタイルは、シリーズをよりよく見せました。
アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{アニメーション}〜
NetoYomeのアニメーションの品質はまともであり、ほとんどの場合一貫しています。 あまりにも特別なものではありませんが、機能します。 アニメーションの品質が低下した瞬間はありませんでした。 それは、スタジオがそれをアニメーション化することが難しい場合、シリーズには瞬間がないと言われています。 シリーズのほとんどは、標準的な会話やウォーキングだけであり、ファンタジー/ゲームの世界の瞬間でさえ、大きな努力が必要なときに大きなアクションシーンはありませんが、スタジオは基本を行います 彼らが適切に何をしていても。 それは一貫して流動的であり、それはすべて重要です。
アニメーション：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{声優}〜
NetoYomeで流行している流行は、最もよく知られているわけではありませんが、彼らは自分がしなければならないことで非常に良い仕事をすることができます。 他のものよりも輝くものもあれば、全体的には良いキャストです。 豊臣俊之は西村のようにいい仕事をしています。彼は西村がコメディーな状況で意見を出すたびに面白いようにしています。 それは特別なものではありませんが、それは問題ありません。 日高麗奈は青子として素晴らしい仕事をした。 それはスポットライトです。 彼女は、アコーを不注意で非凡なキャラクターに感じさせ、彼女を好きでやや愛らしいものにしている。一宮一雄、ミナセ猪木のような流行のようなキャストの残りは、彼らの役割において満足のいく仕事をする。 それはあまりにも素晴らしいものではありませんが、うまくいきます。
声優：7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{音楽}〜
NetoYomeの音楽は大丈夫ですが、私はもっと何かを望んでいました。  OP、&amp;rdquo;1st Love Story&amp;rdquo;はかなりまともですが、一度それを聞いています。 それは私にOreimoのOPを思い出させるが、それほど特別なものはない。  EDは、&amp;rdquo;ゼロ壱石きせき&amp;rdquo;ですが、かなり良いです。 音楽は平均ですが、ボーカルは素晴らしいです。 バックグラウンドの音楽は、しかし、音楽のどれも目立つことはないので、かなり明るくない。 彼らはすべて何らかの形で非常に平均的だと感じています。 ファンタジーの設定にも焦点を当てたゲームでは、好きな曲がいくつか期待されていましたが、残念ながらそのシリーズには欠けています。  OP音楽が音楽として使われることもあり、オリジナルのサウンドトラックよりはるかに優れています。
音楽：6.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{楽しむ}〜
NetoYomeが私が思っていたよりもはるかに好きだった。 私はNetoYomeが私よりもはるかに好きだと思う。 シリーズにはどこにも行かないなど、明らかな欠陥があります。どちらもストーリーとキャラクターの関係であり、クリシェのかなりの部分を持っています。 しかし、キャラクター（主に2つの主なリード）とそのシリーズの取り扱いは、それをはるかに超えるものにしています。 私にとって、そして季節のアニメを見ている多くの人々のために、今シーズンの最大の驚きであったかもしれません。 このシリーズが2年目のシーズンになると、私は間違いなく乗り込んでいます。
楽しさ：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、あなたがジャンルのファンではないとしても、Netoge no Yome wa Onnanoko ja Nai to Omottaはチェックアウトする価値があります。 シリーズにはあまりファンレスではないので、ecchiタグでオフにしないでください。キービジュアルが思うように、それはハーレムではありません。 そう言われているように、このシリーズにはあまりロマンスはありませんので、その面であなたの期待を高く保ちません。  NetoYomeは時々面白く面白いです。 このシリーズでは、さらに深刻な問題に取り組むことができ、ユーモアが加わりました.AkoとNishimuraの関係がさらに発展すればうれしいでしょうが、それはうまくいきます。 結局のところ、あなたはecchi軽い斬新な適応から頼むことができるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;2人の主人公が好きで化学反応が良い
+時には本当に面白い
+現実の技術とゲームの問題を扱い、焦点を合わせます。
+キャラクターの個性を表すことができるので、偉大なキャラクターデザイン

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;メインストーリーは消えて、キャラクターの関係はどこにも行きません&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;サポートキャラクターが不快に感じる&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体：7.1 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222769&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GoldenDevilGamer/reviews&#34;&gt;GoldenDevilGamer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Netoge no Yome wa Onnanoko ja Nai to Omotta was an anime I had little to no expectations about. The key visuals and PV were bland, and the synopsis wasn’t interesting. I couldn’t help but assume that the series would turn out to be cliché. Well, I turned out to be half wrong. The series does have its fair share of clichés, but it also tries to challenge them. Maybe not to the extent of Rakudai Kishi no Cavalry, but it tries. It handles its premise nicely and it manages to bring up real life gaming problem and situations without feeling surreal. And at times, I get some genuine chuckles from this series. It may not be for everyone, and it may not give the best first impressions, but it’s surely something worth checking out from this season.    ~{Story}~  Well, NetoYome doesn’t have the most original premise for an anime, especially one with those gen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grovewarden&#34;&gt;GroveWarden&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは皆、これはNetogeのためのレビューになるでしょうonnanokoジャナイオッタ。 正直なところ、これは問題なく始まりましたが、進歩するにつれて丘の下に降りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、主人公がビデオゲームの中に提案されることから始まります。 彼はその提案を何度も断っているが、彼に提案している少女が常に迷惑を掛けた後は、細かく同意する。 私たちはすぐに、なぜ彼がゲームで彼女と結婚することに反対したのかを学びます。 これは現在、主人公とアコ（提案した少女）の間に形成された奇妙な関係の基礎です。 物語の残りの部分は、この関係を扱っています。 ショーは私にChuunibyouデモKoi ga Shitaの多くを思い出させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードは、アコがシェルから出て実際の生活について学び、世界をいくらか違うように見えるようにすることに全力で取り組んでいます。 しかし、これは深刻ではない、明らかにChuunibyouのような話ではない。 それと同時に、このショーはエピソード夢中に考慮され、楽しいエピソードとして十分な人生のスライスではありません。 全体的にそれは無意味で、幾分退屈であり、そうでなければ普通ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしかったです。 彼らは唇に重点を置いていましたが、正直言って、私はどのように感じるのか分かりません。 サウンドトラックは大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは最初はストーリーのように楽しいです。 私たちの主人公、西村、秀樹は、オープンオタクの​​ゲーマーです。 彼はゲームで一度女の子に提案し、彼女は老人であるという基準で彼を倒した。 これはもちろん、彼のゲームの考えを台無しにし、ゲームと実生活が別れている彼に彼のスローガンを与えた。 玉置、あこは、西村が大好きな、このたんぽぽな女の子です。 彼女はむしろ奇妙で始まりにいくらか狂っているように思えますが、西村がどれほど後になっているかを披露することができます。 セガワ、アカネはあまりにも徹底的で、初めの数回のエピソードでコメディーにうまくやり遂げる彼女のゲーム仲間と彼女の名前について、早い時期に興味深い啓示をしています。  Goshouin、Kyouは最終的な女性主人公です。 彼女は豊かな学生協議会会長であり、彼女はゲームキャラクターで彼女を甘やかすためにお金を使う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターはストーリーの一部を演奏し、時には彼らが演奏するパートは重要ですが、上に挙げたものは全体的に言及する価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の4つのエピソードでこのアニメを楽しんだ。 みんなを知り合い、お互いを発見して、少しでも不運を感じるのを楽しみにしていました。 しかし、プロットが進行し、実際に何も進んでいないので、私はすぐに退屈に感じました。 このショーは本当にすばらしいことではありません。 コメディは薄く、ほとんどの時間は笑顔や光の笑いの価値があるだけです。 物語は存在しないか、おそらくより親切に変更され、脇に押された。 再び、私は自分自身が他の査読者によってこのような高い得点に驚いていることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかのことを賞賛したいと思います。 このショーはゲーマーによって書かれたようです。 ゲームが持つかもしれない細部には入り込まないが、ゲーマーの感情や基本的な輪郭がはっきりと表されている。 これはボーナスです。なぜなら、それがいつも簡単で、それがいつも没頭するのを少しでも止めるからです。 最後に、対話のいくつかは本当に面白いです。 ゲーマーに説教しようとしているのではなく、ゲームをしていない人を教えるように設計されていません。 しかし、それは私が本当にうまく追加されたと思ったいくつかの中間的な説明の瞬間を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TLDR：強く始まり、退屈な手のひらに素早く落ちる。 あなたが貧しい人たちが中日のデモを望んでいるのでなければ、恋をしていることをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222297&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GroveWarden/reviews&#34;&gt;GroveWarden&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey folks, this will be a review for Netoge no yome wa onnanoko ja nai omotta. Honestly this started out alright, but it went down hill as it progressed.     The story starts off with our main character being proposed to inside of a video game. He turns down the proposal several times, but finely agrees after being constantly bother by the girl  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vaenny&#34;&gt;Vaenny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;インターネット上の女の子が実生活のようなものは何か疑問に思いましたか？ さて、このアニメはあなたにそれを示していますが、ひねりがあります。 あなたがインターネットが女の子（実生活の人）でちょうどいっぱいだと思うなら、それがそうでなければあなたを証明するようにしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトルが正確な説明でない場合は、プロットを要約してください。 それはMMORPGのキャラクターによって拒絶された男ルシアンの周りを回っています。 理由は、その人物は実生活の男だったからです。 私たちの多くはこのような状況に関連しています。 そして、それはショーを見る十分な理由です。 その後、彼はゲームで別の女の子と出会うと、彼らは実生活で会う。 それと同じように、彼らは結婚しています。 さて、これはほぼ100万の出現ですが、カップルがオンラインでカップルになったらどうなるか見てみるといいですね。 かわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしそれが十分にかわいくないなら、おそらくヒロインが目をつかむでしょう。 彼女はいくつかの理由で私を捕まえた。 彼女がかわいいという事実を除いて、彼女は取るには愛らしい人格を持っています。 彼女のRusianのために何かをしたいと思っています。 それはあなた自身の赤ちゃんがいたことを望みます。 しかし、人生は本当にそのようには機能しませんので、私たちはスクリーンの直前に起こるように、これを見るしか自分自身に泣くしかありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメに与えた最大の評価は、芸術です。 とても流動的でカラフルなので、それは類似のロマンスアニメとは別物です。 彼らの笑顔は時々気味が悪いが&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はゲーマーやノンゲーマーにも同様にお勧めします。 ゲーマーが関連付けることができるゲームの状況だけでなく、実際にあなたに起こりたいシナリオもあります。 あなたはMMORPGにロマンスがないと思った&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vaenny/reviews&#34;&gt;Vaenny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever wondered what girls in the internet are like in real life? Well, this anime shows you just that, but with a twist. If you think the internet is just ful &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuifiredragneel&#34;&gt;YuiFireDragneel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメが何かが可愛かった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はAWWWWW以上に笑いながら夫と妻の話をしていました。私はグループ内に一人しかいないのが大好きでした。そして、妄想のアコがどれほど大好きで、私の恋愛は笑い声で涙を流しました。 秀樹はそれをすべて守る必要があります。 私は彼がアコを防衛し、彼の名誉のために戦った直後に死ぬ場面が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、秀樹が赤い部屋のロックを解除し、彼女の裸を見つけるシーン、それは陽気だった。 私は自分が死ぬのを知った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは確かにコメディアニメだが、それでもまだロマンスアニメの要素を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234448&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YuiFireDragneel/reviews&#34;&gt;YuiFireDragneel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If anything this anime was cute to a t    I was laughing &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;3psil0n&#34;&gt;3PSIL0N&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、多くの人々が、実際のゲームではなくMMOプレーヤーのニュアンスに焦点を当てたアニメの大半を実現するのではなく、このアニメをMMOを中心に回転させることについて間違った考えをしていると思います。 アニメ全体は、それぞれ異なる（そしてしばしば反対の）ゲームの立場をとり、キャラクターをよりユニークなものにし、興味深いダイアログを作成するのに役立つ、様々なキャラクターやキャラクターを作成することを意図しています。 私は個人的にショーのプロットが大好きですが、エンディングには弱いビルドアップがあると信じており、最終的に実際のストーリータイムをゲームに集中させる選択肢は、彼らが実際にプレイするゲームの仕方を考えると無駄な努力でした。 彼らがゲームにもっと集中し、お互いにあまり焦点を合わせない時折の瞬間を除いて、このアニメはかなり安定したプロットと私が楽しんだマイナーなキャラクターの開発をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らのIRLの登場については特別なことは何もなく、すべてが一般的であり、穏やかなゲームではそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブとサブは恐ろしい声で、音楽はあまりにも反復的で無関心です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪いアニメーションと配信以外に、私は全体的にそれを楽しんだ。 最初は、アニメが内面的な葛藤に対してより鋭いアプローチを取っているように見えましたが、私は彼らがそれを過ごさなかったことを嬉しく思っていました。彼女の性格を、 悲劇的なやり方で、少なくともアニメは慣習に従わない点がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225946&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/3PSIL0N/reviews&#34;&gt;3PSIL0N&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think a lot of people get the wrong idea about this anime revolving around an MMO instead of realizing that for the most part the anime focused  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sovietpsycho&#34;&gt;SovietPsycho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はなぜこのショーがあまりにも大嫌いになっているのか分からないが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;netogeのようなショーがはるかに悪い時には、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絶対愛と評価を得ている百のようなショーがあるとき、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜnetogeは多くの反発を起こしているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にこのショーを楽しんだ。 それは、ロマンスの通常の劇団を持っていましたか？ はい、通常のファンサービスはありますか？ かなり多くの、しかしそれにもかかわらず、このショーは、同じことをやろうとする他のショーで見たものよりはるかに優れたこの単純なタスクを達成することができました。 このショーは、クリシェのものに苦しんでいますが、正直なところ、あなたが気に入っているなら、このショーは、このジャンルのショーよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンのサービスは完全に上にあるわけではありません。ロマンスは実際に見てうれしく、ショーは非常にうまく流れます（何もない葛藤を作り出して、この本当に平凡なセグメントになるようなショーとは異なります）  。 このショーに関するすべてのことは、達成しようとしていたことに対してちょうどいいものでした。 私は正直この番組を楽しんだだけで、あなたがこのタイプのショーを見たい時にそれを見てください。そして、あなたもそれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225903&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SovietPsycho/reviews&#34;&gt;SovietPsycho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t get why this show is getting so much hate,     when there&amp;rsquo;s shows like netoge that are far worse,    when  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dismathematician&#34;&gt;DisMathematician&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ねとげ の よめ – あ もでｒん まｓてｒぴえせ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Netoge no yomeは一緒に学校に通って一緒にビデオゲームをする友達のグループについての甘く軽い話です。 最初は、実際のポルノをどうやってやっているのかまだわからない人々のために、オシャレなオタクのようなハレムショーのように見えますが、もっと良いタイプのハレムショーのようなものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中心的な焦点：
メイン・キャスト全体に共通のものが1つありますが、特定のMMOを配置しますが、このゲームに対する彼らの愛に対処する方法は、キャラクターごとに大きく異なり、これはこのストーリーの中心的な焦点です。 すべての重要なキャラクターは、彼らが望むように彼らの本当の、そしてゲームの中で生きるために何かをあきらめる必要があるように感じますが、ショーはそれがこのようにする必要はないことを微妙に教えてくれます。 なぜあなたはスマートでクールではありませんし、また、あなたの夜の研鑽を楽しむことができない理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;玉木場合：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は最も興味深いキャラクターです。 恐らく実生活のために、彼女は完全に自分自身をMMOに捧げました。 彼女は学校や家族、ビデオゲーム以外の他の人々との関係について全く気にしないところにいる。 彼女が放棄したのは彼女の一生であり、ショーのドラマの大部分は彼女の友人が彼女を健康な方法で「戻ってくる」ように教えようとしていることに基づいている。 以前の悪い経験のために彼女は現実をあきらめる必要はありません。 世界があなたを忘れても、あなたはそれを忘れるべきではありません。 それは、ショーがアコの発展をプッシュするメッセージです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いのは、あなたが信じるとは違って、Akoの友人たちも同様の闘いをしている深刻な欠陥のある人たちだから、結局彼らはお互いが同じ穴から抜け出すのを手伝ってくれる一群の友達だからです。 彼らは本当にお互いを理解する唯一の人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;瀬川茜：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼女の &amp;lsquo;否定的な&amp;rsquo;青と考えています。 彼女はあコのようにゲームを楽しんでいるが、実際の人生をゲームの世界と見立てようとする彼女とは違って、Akaneはゲーム世界が存在しないということを現実のふりをしようとする。 そのアイデアは、ビデオゲームをしたい、健康的な社会生活をしたいと考えていますが、これを達成する唯一の方法は、ゲームを好きな人格の部分を隠すことだと考えています。 これは本当に彼女の話を悲しいものにしています。 彼女はノーマル・キッドに興味を持つようにふりをし、誰も一緒に会っておらず、彼女をそのグループの人々と結びつけるように、彼女の友達から離れようとします。 彼女の発達とメッセージは、彼女が自分の人格について何かをあきらめる必要はないことを認識している形で現れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西村秀樹：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はあなたの典型的なハレムの男ですが、幸いにも彼はしっかりとした性格を持っていて、正直にはかなりクールです。 彼の問題は、特にゲームで、女性との関係を断ち切った現実の世界とゲーム世界の両方で、おかしい経験をしているということです。 彼はまた、実際の生活から彼のゲームの生活を分離するためにあまりにも難しいしようとアコーによって非難されており、これは重要です。 彼はアコーが彼を愛していることを知っていますが、何らかの理由で実際の生活で誰かが彼を賞賛するという事実に直面することができないため、健康的なロマンスを楽しむ喜びを否定します。 彼の発達は、愛がレルムを超越し、ただアコーの良いボーイフレンドになるための勇気を得ることを実現することです。 彼の発達から私に伝わるメッセージは、「あなたが一般的にクールな男であるときに、ゲームでクールな男に過ぎないように自分自身を制限する理由」のように聞こえる。 たぶん、私たちの半分以上がこれに関係しているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ごしょういん きょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の悪い面は、ビデオゲームに対する彼女の強迫観念（それに多額のお金を費やす点）と彼女のただの社会的な行動ですが、正直なところ彼女はかなりクールです。  10/10は優しく愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゆい さいと：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語の完璧なフィット感と主人公のためのロールモデル。 彼女はメインキャラクターと同じゲームを楽しむ大人の女性ですが、彼女は正直なところ、彼女の生徒を刺激する良い仕事をしている尊敬できる高校の先生です。 彼女はみんなのような自分自身の問題を抱えていますが、私の意見では、彼女はこのショーが尊敬できる人間であることを願っているだけでなく、恥ずべきであなたの趣味を楽しんでいるという理想に非常に近いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはなぜあなたが知っておくべきことは、このショーが素晴らしい理由は残念ながら、これはアニメ業界です期待どおりにこの物語にバンドルされて来た&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エッチ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より良いショーとは違って、ネロゲの妖精は、物語や政治的なポイントを作るためにエッチシーンを使用しないので、私の意見では、頭脳のないオタクの観客のための通常の目の保養です。 このショーはロマンスを恐れているという主題がありますが、このショーがセックスやセクシュアリティについてコメントしようとするようなものではありません。 正直なところ、このファンのサービスはすべて不調で、このショーから多くのポイントを取ります。 あなたがこのショーを取って、すべてのファンサービスシーンを取り除くと、かなり良い9/10、おそらく10/10を持つことができますが、残念なことに、スタジオは彼らの物語を信頼してショーへの関心を高め、必要とするほど勇敢ではありませんでした どこでもお尻のショットとおっぱいを追加する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだこのショーを尊重し、それが深い物語を押し進めるのにかなりうまくやったので、言いたいこと全てを感謝します。 私はすでにオタクやゲーマーが何の欠陥もなく最もクールな人間であることについての多くのアニメを見てきました。このライフスタイルに関するニュアンスのある視点を持つものを見るためには、新鮮な空気の息が本当にあります。 これらのサブカルチャーの実際の人々。 それがネトロの夢が現代の傑作である理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このため、私はこのショーに10点中8点を獲得しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225348&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DisMathematician/reviews&#34;&gt;DisMathematician&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Netoge no yome – A modern masterpiece    Netoge no yome is a sweet and light story about a group of friends who go to school together and also play videogames together. At first it looks like another shitty otaku-pandering harem show for people who still do not know how to google actual porn but, like is the case with the better type of harem shows, there is much more going on.    The central focus:  The entire main cast have one thing in common, they place a certain MMO, but the way they deal with their love for this game is very different from character to character and as exp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuhiro&#34;&gt;Kuhiro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最後の私の個人的な推薦;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;’ねとげ の よめ わ おんあのこ じゃ ない と おもった？’ ー ｐれっｔｙ いんてれｓちんｇ ちｔぇ、 うぃｃｈ れｐれせんてｄ ｂｙ ｔるｌｙ くて ぎｒｌ あこ。
確かに、私は現在放送中のアニメを見ていない、私は休憩なしで、待たずに何かを見ることを好むこのタイプの人だからだ。
しかし、私は病気になり、私が先週受けたすべての試験の後に私を落ち着かせるものを見なければなりません。 私は「Netoge」を選んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は瞬間に最後に見えるまで、最初のエピソードからそれを楽しんでいました。 私の注目を集めた最初のことは、プロット、ストーリー、アイデアでした。 アイデアはかなりシンプルで、誰もが何が起こっているか知っていますが、それでも私たちは疲れています。 もちろん、私はこの &amp;lsquo;プロット（͡°͡͡°）について話しています - ちょうど冗談か、xDではないかもしれません。 真剣に - アイデアとプロットcaucht私と私はそれがかなりいいと言う必要があります。 ゲーム、MMOのジャンル、問題のある女の子、そして彼女を助けなければならない男。  OK。 かなり普通のように聞こえる、私は知っている。 しかし、本当に新しく革新的なものを実現することは本当に難しいほど多くのアニメがあります。 最も重要なのは、既に何が見えていたのか、別の方法で何かを見せる方法です。 それが私が好きなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに。 私は男性だから、試験の後、私が寒くなりたいとき、私は素敵な「プロット」のある小さなエッチを探していました。 確かに、私は浅い人ではありません。 おっぱいなど：私たちのためだけのものですが、私がアニメで好きなことは、私が考えることができること、いくつかの反射、動機、道徳、感じ、特に感じることです。
私は本当に感情的な男です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;だから私はこのアニメが好きですか？
それはかなり簡単です。 私はそう言うことができれば、ほとんど何もせず、ほとんど何も言わないと言いたいと思う。 私が嫌いだと言うことは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Plot / Story [&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
さて、スポイラーなしで物語について何か言っているのは非常に難しいですが、私は読書を続けているとは言いません）
アニメは、現実世界からオンライン世界を切り離すことのできない女の子の話を私たちに示し、彼女はゲームで知り合った西村と恋に落ちたが、実際にはお互いを真実で知ることができる人々である 彼らは同じ学校で勉強しています。 私が好きなのはアリです; 3ロマンスと混合されたエッチは、冷静なものです。 ギルドの他のプレイヤーは、実際に会うことを考えました。それが、その話全体がどのように始まったかです。 ストーリーについて私が好きなのは、革新的ではないかもしれないが、それは本当にキャッチーだ。 私は本当にそれが好き。 多分チャーターの創造のためだと思うけど、私はまったくそう思わない。 ストーリーは本当に荒いです。 私は私が奇妙なことを見ているときにかなり集中していました。なぜなら、私は、生きるアニメのジャンル、ロマンス、ドラマを見ているうちに集中していますが、エッチやロマンスの要素は嫌いです。 私は本当に幸せだった5つ目のエピソードを戦って、beacuse私はアニメが良いロマンスの可能性を持っていると信じ始めた。 私はいつもそれを望んでいたが、このエピソードの後、私は本当にそれを確信していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;部署：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート[&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
芸術の評価は、私たちの趣味、スタイルなどに依存しますが、それは私の意見の共有です。 だから私の意見では、アートとアニメーションのスタイルは本当に良いレベルに立っています。 たぶんそれは私にとって傑作ではないかもしれませんが、本当に私はそれを見て楽しんでいます。そして、私の目は、「おい、あなたはこれを見て止めて、痛い。 私は本当にこのアニメの芸術についてよく感じます。 それは美しいものです。 パステルカラーのトーン、素敵な芸術スタイル、スムーズなアニメーション、美しい創作キャラクターと世界、もっと何が言えるでしょうか？ あなたの目を見て、あなたが失望することはありません;）&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;音楽[&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
私は音楽愛好家だから、それは私にとって本当に傷ついているような低率ですが、私はそれは私のことに左右されませんよね？ 私が聞いたことをちょうど評価することができます。 残念ながら私は特別なことは聞いていません。 もちろん、音楽は悪くはないが、「ワウ」や「クール」効果のあるものでもない。 私は音楽がこのアニメの悪い面だと思う。 音楽がより良くなるなら、このアニメを9/10に評価することもできると思う。 私の考えでは、感情を強くすることができ、特定のシーンを公開することができるOSTがあるとすれば、このアニメは私にとって9/10になるでしょう。 私はここで音楽についてもっと詳しく言うことはできません、私は真に中立なものについて何の言葉も持っていません。
だから私は言うことができる、それは悪くない悪くはない。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター[&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
うん、私は本当にここでキャラクターの創造を楽しんでいると言わなければならない。 それは単に私の意見では本当に良いです。 彼女はシリーズの最後にどのように変わっていくのだろうか。 私はただのことについて話しているだけではありません。 もちろん、それは本当に重要ですが、アートスタイルにも左右されます。 私は主に文字の性質について考えていました。 アコはいつも遊んでいるチャーミングでキュートな女の子です。彼女は西村と残りのギルドに会う前に友人がいません。 彼女は現実の世界をオンラインのものから切り離すことはできないし、彼女のゲーム内の夫さえも現実の真の夫のように扱われる。 それは彼女の本当に面白いキャラクターが、かわいいと同時に魅力的になります。 彼女の反応や表情は、私の意見では本当に甘くて面白いです。 彼女はおそらくこのアニメの私のfavキャラクターであり、アニメのfavキャラクターの一つです。
西村さん、赤ちゃんと同じ学校の若い生徒が主人公のひとりです。私はそれを褒めたいと思います。 オンラインで拒否され、オンラインで愛を告白することは決してないと約束しました.Akoは例外でした。u003c3u003e彼女は女性を見据えて本当にいい男性のようです。 彼は目標を達成することを願っています。そして、彼はAkoと共に作られた、本当の、生き生きと意識的なカップルです。 他にもハレームアニメのように見える少女も少なくありませんが、それはまったくありません。 最初のことは、7番目のエプシオーデで見た真のハーレムに関連していました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;楽しさ[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
私はあらゆる点で一度だけeeryを言ったので、私はこのアニメを見て楽しんでいました。 それは私の意見で本当に良いです。 私は男だから、正直で、かわいい女の子、ロマンス、エッチ、大きなおっぱいなど：私が愛しているものなので、私はそれを楽しんでいないと言うことはできません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;最終得点：7/10
私はそれに8を与えたかったが、できなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;勧告！
誰が、私はそれをお勧めできますか？
笑いたい人、落ち着きたい人、すてきな芸術を見たり、大きなおっぱいでかわいい女の子を捨てるよu003c3しかし、このショーのプロットもまた私の意見では本当に良いので、 あなたがロマンスのアニメを探しているなら、私はこのアニメとロマンスのプロットのために指を横切っています。 私はそれが最後に主なテーマになることを望むu003c3u003e残念ながら、私は欲しいものが見えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おっぱい、かわいい女の子、素敵なプロット、ロマンス、面白いアイデアなど？ このアニメをチェック:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメに関連するいくつかのGIFを探しているなら、私のgiphyチャンネルをチェックしてください：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう、私は誰かを助けることができたらいいなあ！
私はしません
〜Kuhiro&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kuhiro/reviews&#34;&gt;Kuhiro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My personal recommendation at the end ;)    &amp;lsquo;Netoge no Yome wa Onnanoko ja Nai to Omotta?&amp;rsquo; - pretty interesting title, which represented by truly cute girl Ako.  For sure, I&amp;rsquo;m not watching currently airing animes, because I&amp;rsquo;m of this type who prefer to watch something without breaks, without waiting, etc.:  But I was sick and need to watch something what will calm me down after all exams I had last week. I&amp;rsquo;ve chosen &amp;lsquo;Netoge&amp;rsquo;.     I was enjoying it from the first episode till last I can see at the moment. The first thing which caught my attention was plot, story and idea. Of course I&amp;rsquo;m talking about &amp;lsquo;this&amp;rsquo; plot ( ͡° ͜ʖ ͡°) - just kidding, or maybe not xD. Seriousl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anime-wuv&#34;&gt;Anime_wuv&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はこの7.5ユーに尋ねるのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-7 / 10-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの展望は非常に単純なものではありませんが、最初の数回のエピソードではストーリー展開やキャラクター開発が面白かったにもかかわらず、実際にやゲームでAkoの問題を解決する方法は非常に面白いですが、 私はまだいくつかのジョークを笑うと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8 / 10-私は思うかもしれないまともなものよりもまともなアートのほうが上手でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8 / 10-実際には何の問題もありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10  - キャラクターはそれほど悪くはありません。彼らはキャラクターが違っていて、アニメは本当に面白いです。キャラクターの進行はとても速かったのですが、そこでは強くなっていきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8.0 / 10  - このアニメを見るのは楽しいことでした。あなたがいいアニメーションの面白い瞬間とRPGゲームでアニメに興味があるのなら、このアニメはあなたのために右です:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221819&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anime_wuv/reviews&#34;&gt;Anime_wuv&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Why would i rate this 7.5 u ask?    Story-&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;-    The conpect of this Anime is very simple not &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;filipinootaku&#34;&gt;FilipinoOtaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーは本当にすばらしいものも壮観なものでもありませんが、MMO / RPGゲームの面白いシナリオやパロディを作成します。 ロマンスは、アコーとルシアンがやや本物だと感じるように、私が楽しんだこともあります。（7/10）
アート：
芸術はかなり良かったし、キャラクターもセッティングもよく描かれ、色彩豊かだった。 いくつかの環境はやや劣ると感じましたが、私はそれを言い訳することができます。（8/10）
音：
オープニング・ソングは、あなたがこのシリーズから期待している大げさなポップソングです。これは大丈夫、悪くないです。 エンディング曲はより良いですが、あまりにも難しいとは思えませんが、非常にメロディーです。 声の演技は素晴らしいbtwです。（9/10）
キャラクター：
あなたが期待する標準的なアーチタイプには、文字の種類が適合しますが、相互作用しあい、お互いにうまくやり取りし、文字には本物の気分にさせるいくつかの属性があります。  （8/10）
楽しみ：
あなたがゲームに参加しているのであれば特に楽しむことができるシリーズですが、あまりにも重大なことはしませんが、私を悩ましたのはフィラー/ファンサービスのエピソードだけです（8/10）
全体：
それは何もすばらしいことではありませんが、それは面白いです、キャラクターはあなたに固執し、あなたはロマンスを楽しむかなり良いシリーズです。 あまりにも真剣にそれを取らないで、シリーズ全体があなたが見なければならない何かが問題にもかかわらず、このシリーズを楽しむ（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221715&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FilipinoOtaku/reviews&#34;&gt;FilipinoOtaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  The story isn&amp;rsquo;t really anything amazing or spectacular but it does create funny scenarios and parodies the tropes of MMO/RPG game &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rinbowfishe5&#34;&gt;RinbowFishe5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;これは私の最初のレビューですので、悪いかもしれません、申し訳ありません。 また、スペル/文法の間違い&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Netogeは、エピソードを乗り越えるのが難しいかもしれないショーの1つです。反復的で、やや不快で、時には退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（5）：
私は時にはそれがかなり不明瞭なことができるので、5つの話を与えた、ジャンルは恋愛ではなく、コメディです。 ロマンスアニメは、通常、カップルとその開発の周りを回っています（ただし、明らかにいくつかの例外があります）。 このアニメはロマンスになりますが、全体的に失敗します。 それは、ルーシアンとアコーの「関係」と、アコーの真実と架空の世界の違いを実現しようとするクラブの残りの部分です。 ちょうど12のエピソードがあるにもかかわらず、その物語は、それがそっと引っ張られるように私には、アコのキャラクターはちょうど迷惑とばかげてなります。 私のこのレビュー（10エピソードを見て）を書いている時、彼女はただ私を怒らせ、私は正直なところ、その物語が完全で良い結論を持つとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7）：
このショーの芸術は、実際にはとても楽しいものです。 私は明るくてカラフルなアニメが本当に好きで、ショーの感覚に本当に行きます。 時々、fanserviceはばかげた*咳*日光のローションのシーンになることができますが、時々fanserviceは（一種の&amp;hellip;）ソートすることができます。 芸術についてはあまり言わないが、それはショーとうまく行くが、それは特別なものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6）：
このショーのサウンドは平均以上です。 オープニングは、いくつかのエピソードの後に​​疲れることができますと私の意見では、私はそれが迷惑なことがわかった。 それから私は自分自身がそれを唸らせたり、それを私の頭の中にこっそりしているのを見つけるだろう。 バックグラウンドミュージックは一般的なもので、サウンドエフェクトはかなり良いですし、サウンドについても特別なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（3）：
ああ、これは私が書くことに興奮していた部分だった、私はただ恐ろしいことに殴打するのが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルシアンはかわいらしいです。 彼は最もよく関係する良い主人公であり、彼はビデオゲームをプレイし、実際には「男の子」で、彼女と恋に落ちる女の子と出会い、彼女は実際には実生活では「男の子」であると認め、 ルシアンを「悲しみに」させる。 彼の欠点は、妄想的な妻がいて、実生活で彼女を満たし、実際に彼女のために落ちることです。 それは私が考えることができるすべてについてです、彼はゲームや実生活でかなり普通の人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、Akoは、WORSTのキャラクターです。 最初は、少し迷惑だったけど、かわいいと思った。 ショーが進行するにつれて、彼女は現実世界とゲーム世界を区別することができなかったことが明らかになりました。彼女はちょうど人生が大きなゲームだったと思っていました。 クラブの残りのメンバーは、彼らが2つの別々のものであることを理解するのを助けようとしますが、フラット・アウトは聞きません。 最初は、それはかなり良い欠陥だと思ったが、アニメの終わりに向かって、彼女は改善の兆しは見せなかった。 あなたが気付いたように、それは非常に迷惑で反復的になります。  Rusianは彼らを物事にしたいと思っているが、Akoは彼らが結婚していると思っているだけに聞いていない。 あこについての良いことには、ほとんどありません。 時々、彼女は面白いかもしれませんが、彼女は本当にちょうど賢明で、所有的で、幼稚です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akaneは、そこにいるすべてのloliファンのための少女です。 彼女は立ち往生しているだけでなく、彼女の性格も全体的に「キュート」です。 彼女はブラチッとしており、学校の他のクラブのメンバーの周りには見たくありません。 彼女は彼らのために思いやりのある側面を持っていて、彼らは彼女の非常に親しい友人だと考えています。 彼女の性格を1つの言葉でまとめると、それは彼女のすべてです。 時には彼女はかわいそうかもしれませんが、その瞬間は彼女の性格を保存します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kyohは静かで収集された性格で、彼女は通常担当者であり、誰もがゆるさないようにしています。  Akaneのように、彼女は全体的にかなり大丈夫です、彼女はまた彼女の愚かな瞬間も持っています。 悲しいことに、彼女の性格は、ほとんどがファンサービスのためだけにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nanakoは非常に迷惑で、彼女はショーの後半に来て、単にファンサービスのためです。 彼女はクラブの残りの部分でめったにお目にかかれず、とても迷惑な人格を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yuiは教師であり、またクラブ監督でもあります。 彼女はキャストのほとんどのように実際には迷惑ではありませんが、彼女はかわいらしいかもしれません。 彼女は基本的にクラブを一緒に保持する接着剤であり、クラブを持つためには教師が必要であり、それは彼女であり、彼女はゲームではかなり無駄なキャラクターを持っています。 キャストの残りの部分が助けを必要とするたびに、彼女は通常彼女の &amp;lsquo;猫の姫の保護の部隊&amp;rsquo;に入る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（5）：
私がこのアニメを最初に始めたとき、私はそれを楽しんだ、最後に向かってそれはただ私を悩ませた。 ジョークのいくつかは、基本的なゲームの知識を持つ人には本当に面白くて親切ですが、他の時代にはかなり悪くてきついかもしれません。 あコは私にとって大きな問題でしたが、エピソードの話や出来事はたまに不快になり、時に見ることが難しくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（5）：
私はこのアニメをロマンスアニメを探している人にはお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はコメディアニメを探している人にはこれをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はファンサイトアニメを探している人にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はゲームのアニメを探している人にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224114&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RinbowFishe5/reviews&#34;&gt;RinbowFishe5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;This is my first review so it may be bad, sorry. Also, apologies for any spelling/grammar mistakes&lt;/em&gt;    Netoge is one of those shows where it can be tough to get through an episode, it&amp;rsquo;s repetitive, slightly obnoxious, and sometimes boring.    Story (5):  I gave the story a five since it can be pretty unclear at times, the genre is comedy, NOT romance. A romance anime usually revolves around a couple and their development (although, obviously, there are some exceptions). This anime tries to be romance but overa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yoshihiro56&#34;&gt;yoshihiro56&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223157&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yoshihiro56/reviews&#34;&gt;yoshihiro56&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A hardcore gamer finds allies within a game and it turns out they all go to his school. They form a club and have fun times toghether. Pretty much the gist of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phantomadren&#34;&gt;PhantomAdren&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;たぶんあなたはこのアニメが良いと思うでしょう。なぜなら、それはビデオゲームをプレイする人々のためです。 しかし、あなたが間違っていると私に教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人の主人公はひどく、いつもビデオゲームを考えているばかげた少女ですが、実際には彼女はそれほど悪く、その理由を知っている少女が好きな典型的な主人公です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時々あなたはこのアニメを楽しむことができますが、女性の主人公は彼女の人格のために良い瞬間を破壊します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ビデオゲームのコンセプトが間違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶんあなたはそれをあまり楽しむつもりはないので、もっと見るものがなければ本当にそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222906&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PhantomAdren/reviews&#34;&gt;PhantomAdren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Maybe you will think this anime is good because it&amp;rsquo;s about p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mopfgun&#34;&gt;Mopfgun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オハイオ州の少年は、乗車のためにいた。すべてのウィーバーとフェドラ着用者の夢の夢：ビデオゲームをプレイし、モデルのように見え、MCと恋に落ちる女の子。 すべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはテレビで本当に、本当に愚かな人々を見ているときの気持ちを知っていますか？ 私はショーのこの混乱を見ながら同じ感じです。あなたはまた、それを婚約者の編集と比較することができます。だから、この希望満杯のファンタジーではどうなりますか？
MALの記述に惑わされてはいけません。インターネット上のある女の子にMCが提案した要素は、以前のエピソードの1つのウィンドウで、よりばかばかしい「ビデオゲームの話」に収められています。 本当に面白くなく不必要に伸ばされたロマンス、そしてデジブロのような彼のレビューでは、「彼らはすぐにファックするべきではない理由はない」と語った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は明るく、派手です。私はアニメアートについての手がかりはありませんが、私は本当に暑いものを私の目の中に注ぎ込もうとしていない唯一の理由だと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは完全に鈍いですし、オープニングを除いて、それはとても痛いので、私は何のメロディも覚えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、全面的なトロピカルな様相を呈しているか、ステレオタイプの途中に入っています。正直言ってどちらが悪いのかは分かりませんが、メインガールはちょっとしたおどけです。 私はMirai Nikkiを見たことがありませんが、これよりも100％確実です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は前に述べた理由のためにショーの前半を楽しんだ：その非常に愚かな人を見ているような非常に愚かなことをし、それらを笑って。文字は不自然に愚かでclicheeのように、笑いにくい。 それがちょうど退屈になった時に、あなたが酔っているときや他の物質の上でそれを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このスペルミスは、午前1時と私は退屈で迷惑を掛けていますが、このショーは10ポイントの評価を受けるため、お詫び申し上げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222639&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mopfgun/reviews&#34;&gt;Mopfgun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh boy, were in for a ride.The wet dream of every weeaboo and Fedora-wearer:A Girl who plays videogames, looks like a model and is mindlessly in love with the MC.WHAT COULD GO WRONG? EVERYTHING.    Do  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sachi-shimazu&#34;&gt;sachi_shimazu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が言う前に、このアニメは他のアニメと同じように革新的で壮大な賞を獲得することは決してありませんが、特別な気分になるようなものがあります。 しかし、彼らはアニメの本質を十分に捉えていないような気がしています。それで私はそうしたいと思うように私はそれを8に評価することができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：
だから、これを手に入れよう。 ストーリーは、ビデオゲームをしている高校生のグループについてのものです。 いいえ、ビデオゲームの中に閉じ込められたり、RPGのルールを持つファンタジーの世界に運ばれたりすることはありません。 彼らは周りに座って、ビデオゲームをしています。 これ以上の話はありますが、実際にゲーム自体を楽しんだキャラクターと、ゲームや他の人とのインタラクションを、人生や死のシナリオではなく、トラップしながら見ることがどれほど爽やかであったかを言いましょう ビデオゲームや何かの中で（発砲された;））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は前に言ったものよりも物語のほうが上だと言った。 キャラクターの一人、アコーは、彼女のロールプレイキャラクターを自分と区別することができないことが分かり、実世界とビデオゲームを分けていません。 他のキャラクターがこの違いを理解するのを助けるのは仕事です。 彼らは学校でクラブを作ることでこれを行います（はい、彼らのギルドメンバー全員が、学校に来ることになります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
さて、それはそこで最も驚くべき芸術ではありませんが、IMOは完全にゴミ箱ではありません。 芸術のスタイルはそれを見て楽しいような遊び心のあるスタイルを持っています。 それはとてもかわいいスタイルで、動作し、現実の世界からゲーム世界へとスタイルが変化しました。 これはいい場所だと思いますが、画面上の画像ではなく、宇宙のゲームキャラクターを各人に見せてくれることは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
ユニークなものは何もありませんが、アニメの軽快な感触を非常にうまく補うだけでなく、ショーの劇的な瞬間を強調するOSTがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私は彼らがショーのちょうど始めに登場したようなキャラクターは一般的なハーレムのアーキタイプではないことを嬉しく思います。 代わりに、私は完全に大丈夫ですビデオゲームのアーキタイプを取得します。 西村さんと茜さんはどちらも、ゲームを十分に知っているカジュアルなプレイヤーですが、Akaneはロールプレイを「悪い自己」としています。 マスター（私は彼女の本名を思い出すことができません）はプレミアムプレーヤーであり、アニメでさえ、誰もがプレミアムプレーヤーを嫌うことは美しいです。  Sette（本名は忘れてしまった）は、ゲームの仕組みをあまり理解していない完全な初心者です。 そして、私は前に言及したアコを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーが本当にしているのは、AkaneとNishimuraのゆっくりとした実生活の友情を示しています.Akaneは、Nishimuraがそれについて公開している間に演奏したことはありませんでした。 彼らのうちの2人が友人になるのを見て、私は、ハーレムの材料ではなく、大好きでした。 もう一つは、ゲームの世界と差別化する現実の生活のルールを理解するという、アコの遅い開発でした。あなたはそれを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、アニメを楽しんだことのために。 私は前に、それがグループゲームについてのSoLであったという事実を言及しました。 もう1つは、他のエクチェルのトロピカル、特にビーチのエピソード・トロップとドアの物の背後にある服を脱がされた女の子を演奏するユーモアを吹き飛ばした瞬間です。両方とも演奏してから最高のジョークを作ります。 正直、2番目の弧は私のために最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、3番目のアークでは、女性キャラクターのバストに無作為に集中していたようなクライマックスになる前に、特にポイントになっていました（アカネ以外はフラットなので、 ファンサービスショット）。 これは、2つ目の弧が他の汽笛で掘り起こされていないかのように、無作為にランプアップしているように思えたので、私を怒らせ始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、このシリーズは誰のためでもありません。 私は個人的に私がそれを推薦する人を知っていないし、多くの人が彼らがショーでひきつけられた量によって誘発されるのを見た。これはいくつかのばかげた瞬間があるので理解できる。 しかし、私はその愚かさにもかかわらず、個人的にそれを楽しんでいました、そして、私はそこに他の人が同じ感じを感じるだろうと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222476&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sachi_shimazu/reviews&#34;&gt;sachi_shimazu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Look, before I say it, this anime is never going to win awards for being innovative or epic like other animes, but it has something about it that makes it feel special. However, I feel like they didn&amp;rsquo;t capture that essence of the anime enough and that&amp;rsquo;s why I can&amp;rsquo;t rate it an 8 like I so wanted to.    The Story:  So, get this. The story is about a group of highschoolers playing video games. No, not getting trapped insid &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whoahoho&#34;&gt;Whoahoho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;蘭、走った、走った、ああ、ああ、遅れをとっているように有線のようなものであるために、あコに頭を叩くのをやめたいのではないか、ニャ。 これで終わりました。私は本当にこのアニメのために多くの愛を持っていません。そして、率直に言えば、これを落とさないように私を守ってくれるモエのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワイズは、このアニメやそのマンガが本当に期待されていたものと同じように、タイトルの状態と同じように、オンライン妻と出会った男が結局かわいい女の子になったことを示しています。 しかし、これはハーレムジャンルを持っているにもかかわらず、それはなかったので、男の愛情のためのharemメンバーの間に競争がないので、何かの多くは何もなかった、実際にはモトパーツ1つは、 彼女がプロットにもたらした偉大なものではなく、彼女についてうんざりしているもの、ニャ。 だから、アコと私の間違いがあっても、サイバーパンク/アクションを飛ばしても、それはまあまあだったので、この部分のために10を超えて4である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Artwise、OKなので、いつものスクール制服のモエ、パンチラ、そして絶対的なものなんだけど、Akane &amp;lsquo;Schwein&amp;rsquo;のための膝の高い靴下のこと、 瀬川、もちろん、杏「杏子」の典型的な杏園でなければならない人もいますが、私のペットは男の子の制服を着ていましたが、私たちは彼のような男のためのファッション犯罪であるルシアン着用チェック柄パンツを見ました。 しかし、それでも、杏子の裸のシーン、Kyou &amp;lsquo;Apricot&amp;rsquo; Goshouinのちょっとしたオンラインゲームの服装（私たちは乳首を見ることができない）にもかかわらず、それはまだかなり言いたいことがかなり良かったので、私は このカテゴリには10以上の6を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音、私はオープニングテーマとクローズテーマのために10以上の7を与えています。 ニャ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、大丈夫ですから、Rusina、Apricot、Schwein（Oink、Oink）、Ako（ホキコモリは死ななければなりません）、そして後にSette（Gi、Gi）、Nekohime（Nya）の3つに分かれています。 しかし、私が愛している限りでは、私は非常に嫌なやり方で、アコに非常に拘束されていました。 率直に言えば、彼女が現実に切り離されていること、彼女が混ざり合うことができないこと、私のようなもの&amp;hellip;ということは、そのような遅れのために何とかその人物に頭を打つことができたら、本当に この部分に10以上の3を与えている私の思いはもうありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、ニャ、私は特定のエピソードまでこの事のためのまともな形の楽しみを持っているので、10を超える4ですが、&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.  &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメはEPS 11と12で勢いを失うのですが、このアニメはRusianとAkoのロマンスに重点を置いています。彼らの真剣な部分にたどり着いたAlley cats Wallenstein、私の気分は単に落ちます 私はこのアニメが私にとって嫌いなのですが、このアニメは哀れなものです。 ニャ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;、新しいOUTをWhaohoho。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221904&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Whoahoho/reviews&#34;&gt;Whoahoho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ran, ran, ran, raaaaan, Don&amp;rsquo;t you jaz wanna give Ako a head slap for being such as wired as in way wired than a retard, Nya. Now that&amp;rsquo;s over with, tbh I really don&amp;rsquo;t have much love for this anime, and quite frankly it just the moe thing that keeps me from not dropping this.    Storywise, just as  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alittan&#34;&gt;Alittan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;徹底的に失望しています。 メインのヒロインは、（単純に迷惑な）ファンサービスで披露されたばかりの、合計のポスターの女の子だった。 ストーリーには深みがなく、ジョークは完全にフラットになり、芸術のスタイルは質に変化がありました。 現在、ビジネスに氾濫している典型的なmmoタイプのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズンは終わりを迎えたが、アニメの社会問題であるアニメの問題は本当に解決されなかった。 特に最後の数分は完全な冗談で、私を怒らせて、私はさらにスコアを下げました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーがどこへ行くのか見ていきたいと思っていましたが、いくつかのパートはもう少し深刻でしたが、その後、雰囲気を損なう次の「面白い」シーンに行きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221776&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alittan/reviews&#34;&gt;Alittan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Thoroughly disappointing. the main heroine was a total poster-girl, mainly &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そして、あなたはオンラインで女の子はいないと思ったのですか？&amp;hellip;まあまあ&amp;hellip;もちろん、女の子はオンラインです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ネロギの義母は稲の子だからおととに？ もう一度メタ虫眼鏡の下にある「MMOのゲーム要素」を持つアニメのジャンルで、奇妙なことにそれは機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ネロギの義母は稲の子だからおととに？ 現実の誰かの視点をオンラインのMMO世界に変えようとしているのと同時に、同時に擬似的なハーレムになるようなものです。しかし、このコンセプトは死に尽くされました（とにかくゲーム感覚のキャラクター）。しかしNetoge no Yome 私はおとなにはなれますか？  LAのメインキャストに投資した程度までこの作品を作った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの面では、むしろ多様で偏心したキャストを持ち、そのような密なばかではない主な男性主人公でさえもね。  LAの好きなキャラクターは、このアニメの「波」で、田中理奈さんと擬似yandere / shy傾向がかなり早くLAに暖かく、確かにそこにいくつか風変わりな他の主なキャストメンバーがあるように、 &amp;lsquo;Schwien&amp;rsquo; tsundere 瀬川茜が声援したのは、長野県猪苗代生徒会長、学生協議会会長、 最高のキャラクターの開発が実際に行くのは、アコーとメインの主人公の &amp;lsquo;Hideki&amp;rsquo; Rusian &amp;lsquo;Nishimuraの現実とゲームの関係で、このアニメの制作に大きく貢献しました。何が良いのは、Rusian IS 主人公であり、それはむしろ爽やかで、何が奇妙でユニークなのかは、AkoがRusianとの「ゲームと本物の」関係を捉えていて、どちらもメロドラマがあることを確信しています。 アニメ全体を通して）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メタ・ナラティブの多くは、MMOでキャスト・プレイが行われ、「ゲーム・プレイ・エレメント」によって、他人が非定型のハーレム・トロピックを通るプロットの一部が作られます（このアニメは非常にハーレム・アニメではありません。  1、Netoge no Yome wa稲上奈緒〜Omotta？ゲームタグと擬似ハレム要素のあるロマンスアニメのようなものです）とにかくNetoge no Yome wa Onnanoko ja Nai to Omotta？  LAがLAの最初のMMOを演奏し、LAがMMO LAの社会と話し合った試練と苦難のいくつかが演奏されたことを思い起こさせます（実際に知りたいのはElswordで、これは同じ古典的なMMOゲームではありませんが、  ElswordのMMO利用規約については、Netogeのようなものではないと言います。Onnanoko ja Nai to Omotta？の伝説の時代&amp;hellip; LA&amp;hellip;ハァッ&amp;hellip;いいえコメント）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロジェクトNo.9のアニメーションでは、このアニメには何度も「アニメーション・フェイシャル・デリプス」がたくさんありますが、プロジェクトNo.9には主にMMOアニメーション要素を介して一定の魅力がありました。 実際にはまあまあでしたが、LAはアニメーションデリプスに幾分恵みを与えることができました。キャラクターデザインは賢明です。彼らには独特の外観と一種のブルームがあり、メインキャストの個性をさらに引き出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は、主人公の玉置藍子が声をあげて声を掛けた日高理奈さんも、声優さんにもこのようなものがあったと思っていますが、日高理奈さんはとても楽しいと感じていました 赤穂。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、彼らはいくつかの面で素晴らしいものを作ってくれて、MMOを使って学校生活の一部を受け入れる人格をもう少しアコに与えました。 ロマンチックな、賢明なクローズ&amp;hellip;ソークローズ。 全体的に、結末はロサンゼルスがロマンス側にある猶予を与えるのに十分なほどだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ネロギの義母は稲の子だからおととに？ ロサンゼルスにとっては2016年春の驚きでした。それはメタナラティブなキャラクターだけでなく、LAのMMOゲーマーサイドと偏見的な擬似ヤンデレに幾分関係しているという魅力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221684&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;And you thought there is never a girl online?&amp;hellip;well errr&amp;hellip;well duh of course there&amp;rsquo;s girls online!.    Netoge no Yome wa Onnanoko ja Nai to Omotta? is once again is a anime genre with an &amp;lsquo; MMO game elements&amp;rsquo; just under a meta-magnifying glass and oddly enough it works.    Netoge no Yome wa Onnanoko ja Nai to Omotta? is like trying to change someone&amp;rsquo;s view on reality to the online MMO &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jdam5798&#34;&gt;jdam5798&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
それは本当に面白いシナリオを作成するので、私は物語が好きです。
アート：7/10
芸術は本当に良かった。 それは一貫して滞在し、私はキャラクターの衣装デザインがゲームにあったときに好きだった。 それは明るさのちょうど良い量でした。 私が芸術に持っていた唯一の問題は、すべての女の子が同じ口唇を持っていて、下唇に口紅があることでした。 正直なところ、彼らはまだかわいいので、それほど大きな取引ではありません。
サウンド：9/10
このアニメの音楽は驚くほど良いです。 私はオープニングとエンディングの曲が好きで、アクションシーンで演奏した音楽は、私が思うよりも優れていたと思っていました。
キャラクター：9/10
私はすべてのキャラクターが大好きです。 彼らはそれぞれ独自の性格や特徴を持っているので、彼らを際立たせます。 また、私は彼らが実際に友人であり、一緒にうまく働いていると信じていたすべての人のつながりを感じました。 ネットゲームにこんなに夢中になってしまったように、私たちはもっと多くのバックストーリーを得てくれることを願っています。
楽しさ：10/10
すごく楽しかったです。 すべてのエピソードは面白かったし、私はアクションシーンも好きだった、特に最後のエピソードで。
最終得点：7/10
このアニメは驚くほど良いものでした。 良いコメディ。 このアニメのジャンルの1つはエッチですが、それはあなたの顔の中にぴったりです。 間違いなくそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221676&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jdam5798/reviews&#34;&gt;jdam5798&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  I like the story because it creates some really funny scenarios.  Art: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The art was really good. It stayed consist &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ゲーミングコミュニティには、「ガールゲーマーは存在しない」という一般的な誤解や冗談があります。 そして、はい、ガールゲーマーのアイデアは間違いな神話ですが、アニメは女の子ゲーマーがあればどんな人生のようなユニークな視点をもたらします。 そして、私たちはNetogeを見せています。Netogeは、彼らが本当に存在していることを知るための少年のショックについてのショー、そして麻痺するゲーム中毒の危険性を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：西村秀樹は、「伝説の時代」として知られるショーのMMORPGをプレイするのに多くの時間を費やしているあなたの平均的なゲームオタクです。 彼の以前のゲーム内の愛の関心事は、実際には女性キャラクターを演じる男であることを知った後に心が壊れた後に（彼は完全にIRLを起こさないので）、彼はもう一度他の人と恋に落ちることはないと自分に誓う  - ゲームキャラクター再び。 早送り2年、彼はゲーム中の誰かに結婚している（そこに大きな献身、バディー）。 さらに、彼はゲーム中の妻、アコウが実際に彼の学校の人であり、実際には本当の女の子であることを知っています！ それだけでなく、彼は常に彼を「彼女の夫」と呼んでおり、その2人がアバターの名前で彼を呼んでいるので、ゲームの世界とのあいだに現実を見分ける難しい問題があることを知っている。  ..本当にお互いをよく知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Netogeの主なプロットは、Akoがさまざまな手段で現実に戻ってくるようにしようとすることです。 現実の世界がどれほど良いかを見せようとするか、コンピューターなしで何かをやらせるか、年齢の人と仲良くするか、主なプロットラインはHideki、またはRusianに従います（それは地獄以来、  ）と小組のメンバーの残りのメンバーは、彼女がゲームでやっているやや無能なヒーラーではなく、普通の女の子に戻って試してみる。 私たちは、少年の実際の実生活のロマンスに従っている間、彼は将来世話をして残りの人生と結婚する可能性が最も高い女の子に対処しようとしています。 さらに、Netogeは、主にMMORPGであるオンラインゲームを中心に、そのジャンルのゲーム内のさまざまなトリックや状況で、ランタイムの優れた部分をゲーム内で行い、状況を視覚化し、キャラクターを表示することで、  17歳の女の子の介入よりも少しだけ私たちに与えるためにショーが巻き込まれているゲームを実際にプレイしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのもう一つのプラスはecchiの使用になります。 今、fanserviceが良いと言っているわけではありませんが、Netogeがそれを行う量と方法は、画面上のおしゃぶりのおっぱいよりもはるかに趣味で楽しいものです。 そのほとんどはより喜劇的な意味で行われ、あなたのジェネリックの「お嬢さんのおっぱいに乗って」や「女の子の上を歩いている」という使い方をしていないので、私はすべての不快感を感じません。 シリーズから何とか離れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはそれに1つの致命的な欠陥があり、それはプロットに実際の焦点の方法で来る。 シリーズの途中で、Akoを社会に再導入しようとすることに焦点を当てるよりも、シリーズの他の側面に焦点を当てるように変化しています。 このように、シリーズは少し失われ、ゲーム関連のコンテンツだけに焦点を当てるという別の道を切り開いていきます。シリーズのポイントが最後まで忘れてしまった点まで、 そうですね、このショーは彼女の中毒で女の子を助けることに関するものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、Netogeは他の番組ほどヒキキョモリのようなキャラクター（NHKのようなもの）を扱うようなものではなく、穏やかで幸せな一例 それは特別な場所には特にいなかったが（Netogeのおかげでありがたいことだから）、恋人のような物語の他の部分を観客に見せている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ヒッコモリのライフスタイルを掘り下げた軽快な物語
+主なストーリー以外の他のプロットの側面
+/-いくつかのエッチ（あなたがエッチのファンでなければ、どんなエッチも慎重に踏みます）
 - 後半に他の面が侵略され、引き継がれた
 - トロールの終わりのビット&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ハードコアゲーマーのショーで期待されるように、ショーのキャラクターは4人のメンバーからなる極小のギルドメンバーで、それぞれがバトルパーティーの特定の役割に関係しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、私たちの話の主人公である西村秀樹（Rusian）がいます。  Rusianは、彼のゲーム内の人生と彼の経験をオンラインで受け入れながらも、実生活のアイデアを完全に拒絶するものではない少年です。 キャラクターとしてのルシアンは、面白いキャラクターの様子を際立たせていません。 彼はネットゲームをするのが好きだが、Akoを巧みに扱うことができて特別な面白い性格を持っているわけではなく、彼女と彼女の好奇心の強い態度に対処するときには忍耐力を持っている。 彼はシリーズで成長し、彼のゲームの妻を助けるだけでなく、パーティーのタンクとして彼のギルドを助けるために彼のscreentimeを捧げると言われているが、低悪党や圧倒的な主人公ではなく、 ただ楽しんでみたいと思うゲームにお金を使う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、シリーズが存在する本当の理由は、赤木玉木、ルシアンの妻、潜在的な妻IRLです。  Akoは、前にも述べたように、現実とゲームのアイデアを彼女に、2人は基本的には同じものであるという点に混乱させ、 なぜ彼女は彼女の友人と彼女の「夫」がそのような区別をするのかを混乱させるのです。  Rusianと同様に、彼女は実際にオンラインゲームに夢中になること以外に多くの特徴を持っておらず、主婦であるという心を持っています。 シリーズが進行するにつれて彼女は成長しますが、最初から最後までの変化が非常に厳しくないために大きなものではありませんが、シリーズには進歩感があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、残りの2人のメンバー、AkaneとKyou、または戦闘機とグループの魔道師がいます。 これらの2人のキャラクターは、オンラインゲームの傾向を隠そうとしている通常の人物と、ゲーム中の現金アイテムのためにお金を使うクジラをプレイします。 これらの2人のキャラクターは、メインキャストでのサポートキャラクターとしての役割を果たしています。 他のギルドメンバーと同様に、キャラクターが1つのメモしか持たず、プロットは主にストーリーベースであるため、特に興味深い特徴が多くありませんが、実際のサポートキャストよりもメリットがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートしているキャストには、ムックや他の本当に重要でない、またはワンオフのキャラクターが1〜2回しか登場しません。  NekohimeとAkaneの友人（名前は私を逃げる）を除いて、他の人は実際の人格の重要性の点ではほとんど存在しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+キャラクター成長
+フォーカスされた文字の重要度
 - ほとんどの文字はワンノートです
 - サイドキャストは本質的に価値がなく、かつ/または存在しない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：プロジェクトNo.9で制作したスタジオ、サイキンのイモートとコヤ&amp;hellip;（私は私の口に少し捨てたと思う）、ネトゲのアートは非常に軽く、ほとんど 輝きを放つ光沢のあるカラースキームで、シリーズのトーンである幸福感と軽快さを再確認します。 このように、ショーの色は白と輝きがほとんどなく、その点で非常に高い光です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのキャラクターデザインはモエです。 砂糖を塗ることさえできません。これらのキャラクターのすべての表情は、まっすぐにかわいい女の子のデザインです。 彼らのアニメーションの品質は、No.9が実績はあまりないが、ショーが多くの時間を費やしている非常に一般的なかわいい女の子のために、非常に一貫しています。 ショーは一部の人々を遠ざけるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前述のように、ショーにはエッチがあります。 そして、女性のキャストの大半はそれぞれかなりの胸を持っているという事実のために、はっきりと分かります。  「女性の鎧」を叫ぶキャラクターデザインが1つありますが、それ以外には実際のファンサイトシーンはほとんどなく、遠くにあるだけでなく、決して画面上のまばゆいおっぱいではありません。 少女達がいくつかの劇的なアクションをしているときに、ここで少々動きがあるかもしれませんが、それはシリーズの一貫したファンサービスの点でそれについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+良い、一貫性のあるアニメーション
+/- Fanservice（あなたが考えるほどではないが）
+/- Moe artstyle（あなたのモエの視線に依存します）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：Netogeのサウンドトラックは本当に特別なものではありません。 秀樹とあこのシリーズの主なロマンス（あるいはもっと正確にはRusianとAko）を表現している実際のOPとEDのコンボのペアであることを除けば、本当に目立つものは何もありません。 彼らは本当に特別ではない、彼らはユニークではないので、彼らは結果として本当に非常に記憶に残るわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：私はアニメのリリース前に漫画に従っていたし、それを徹底的に楽しんだ。 スキャンが遅くなるため、アニメは元のソース素材をはるかに超えてしまったので、実際に比較を行うには十分ではありません。 私が言えることは、その欠陥にもかかわらず、私はこのシリーズを徹底的に楽しんだということです。 私は良いOTPのためのそれらの吸盤の一つであり、ショーsorta&amp;hellip;それらを一緒に貼り付けるにもかかわらず、Ako x Rusian船はかなりかわいかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しんだのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私はしました。 ゲーマーとして、私は、ショーが私たちに示していたことのほとんどを認識し理解し、全体的にさまざまな側面を楽しんでいました。 アコは本当に彼女にどれくらい集中しているかによって、このショーに本当に息を吹き込んだ素晴らしい奇妙なキャラクターであり、ショーはそれが全体的にプロットされたものを本当に手放さなかった。  （ただし、すべてを一気にバランスさせるのには苦労したかもしれませんが）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に、それは私のためにショーを殺す終わりです。 私は何が起こるか分かりませんが、多くのロマンスアニメはそれを行います、そしていつでも彼らがそれをするのを見るのは楽しいことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが面白いゲームではなく、ゲーム関連のアニメを探しているなら、Netogeは価値があります。 ロマンス、リコンディショニング、ゲームなどのランタイム全体に焦点を当てたストーリーベースのアニメですが、ショーからあまり離れていない軽快なファンタジックを追加し、それをキャラクターの開発とまったく混合します 実際にはかなりエピソードのロールとして目立つ。 文字はあまりにも深く複雑ではありませんが、それはいくつかのメリットがあり、私の意見ではまったくまともなショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221672&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s a common misconception/joke in the gaming community, which goes by the fact that &amp;lsquo;Girl gamers do not exist.&amp;rsquo; And while yes, the idea of girl gamers is a goddamn myth, anime brings us the unique perspective on what life would be like if there were girl gamers. And so we are presented Netoge, a show all about one boy&amp;rsquo;s shock to finding out that they indeed exist, and the dangers of crippling gaming addiction.     Story: Nishimura Hideki is your average everyday gaming otaku who spends a lot of time playing the show&amp;rsquo;s MMORPG known as &amp;lsquo;Legendary Age&amp;rsquo;. After getting his heart broken after finding out that his previous in-game love interest was actually a guy playing a female character (cause that TOTALLY doesn&amp;rsquo;t happen IRL), he swears to himself that he would never again fall in love with another in-game character ever again. Fast forward two years, and he&amp;rsquo;s married to someone in-game (great dedication there, buddy). Even more so, he finds out that his in-game wife, Ako, is actually a person from his school, and is actually a real girl! Not only that, but he &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショーの最初の行が「私と結婚してください」という行に沿って進むと、あなたは事柄がどこに行くのかについてよく分かります。  Netogeは、私が日本を訪問したときにばかげて人気があった、インスタントガールフレンドのショーです。 このショーは、主人公の西村秀樹（Rusian）と彼のオンライン妻、赤穂（Ako）の関係に焦点を当てています。 ある日、彼のMMOギルドは生きて会うことを決める。 残念なことに、彼女はオンラインの2D世界と実際の現実を区別することはできないようです。 私たちの主人は、同じことではないことを彼女に納得させることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のために、このショーは早い段階で多くの約束をしてくれました。 私は8年前に元気で、野崎春香の秘密を思い出しました。 しかし、ショーの途中でそれが方向に向いていたようだ。 キャラクターの状況のユニークさに焦点を当てるのではなく、ゲームの側面に焦点を当てることにしました。 残りのショーはMMOの幻想を取り入れた標準的な学校ベースのスライス・オブ・ライフに変わりました。 これにもかかわらず、それはまだ興味深い時計です。 あなたがromcomsが好きか、MMOのメカニックを楽しむショーを探しているなら、間違いなくこのショーを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
Netogeのアニメーションの品質はかなり平均的です。 背景と風景は、学校の敷地の単純化されたコンピュータ支援画像からファンタジー世界のより詳細なレンダリングまで多岐にわたります。 ファンタジーの世界は、視聴者の慣れ親しみを助けるために若干異なって描かれています。 色に強い彩度があり、文字の輪郭線が濃い青色の独特の色で描かれています。 文字の描画はプレーンサイドのビットです。 フラットなキャラクタシェーディングは、コンピュータによって生成されたより詳細な背景と衝突することがあります。 すべてのキャラクターは容易に識別可能で、ユーモラスに、ファンタジーMMOの世界で似ているように見えます。  Akoは、彼女のばかげた大きな青い目にスポットするのは特に簡単です。 登場人物には独特の笑顔があり、デンパ・オンナの人たちを思い出させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには相当量のアクションがあり、MMOの実際の戦闘シーンのキャラクターの想像力がほとんどです。 多くのMMOキャラクターの死やいくつかのユーモラスなグループワイプがあるにもかかわらず、血液はありません。 これは主にアクションショーではありませんが、振り付けは平均的なものであり、いくつかの楽しいMMOの仕組みを示す以外に、実際の戦いはそれほど刺激的ではありません。 このショーでは、体の部分をバウンスすることから複数の風呂場に至るまで、適度な量のエッチがあります。 本当のエッチベースのショーと比べて、それはかなり控えめです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OPは適度なペースの曲でまともなメロディーです。 それは私にClariSによって使用される計器の多くを思い出させる。  EDは私たちのVAのひとりが歌い上げた遊び心のある歌です。 メロディックではそれほど強くない。  BGMは、あなたのより伝統的な弦楽器の楽器のビットを持っていますが、電気的な感覚を持っているのが特徴です。 ショーの最後には2〜3曲の楽しい曲が馴染みます。 全体的に、BGMはあなたの平均的なショーよりも優れていますが、それほど素晴らしいものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VAキャストは、退役軍人と、上向きの才能が混在している。 すべてのVISAは、それぞれの役割にフィッティングを提供しますが、Minase Inoriはおそらくランダムなブタの言及はもちろんのこと、最も挑戦的な性格を持っていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私はいつも徹底的に探検していなくても、哲学的な質問に参加するショーのためのソフトスポットを持っています。  Netogeでは、アイデンティティと、オンラインとオフラインの自己が互いにどのように関係しているかについての視点を探求します。 特に、私たちの主人公は、別のキャラクターとのオンライン（結婚した）関係を持っています。 彼はその後、実際の人生でそのキャラクターを演じている人に会う。 彼はどのようにやりとりするのですか？ 彼は彼がオンラインでプレーしていると思うはずですか？ 彼女がどれほどかわいいのか見た後でさえもできますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じ学校にいるギルド全員の可能性と、事前の経験がないオンラインFPSのエースPVPシューターになることはあまりありません。 初期の主なプロットは、Akoにオンラインとオフラインの世界の違いを認識させることを中心にしていますが、正直言ってそれほど進歩はありません。 ファンタジー界の時折のラウンドで、これをより多くの人生の一部として扱う方がおそらく正確でしょう。 全体的なプロットは、時折cliffhangersがありますが、必ずしもクライマックスになるとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素敵なプロット要素に加えて、コメディ部門でもこの番組はかなり面白いです。 あなたがMMOをプレイしたことがあると、笑いが多く見られることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
このショーはまた、キャラクターの性格に関しても印象的です。 主なキャラクターはすべてかなり面白く、ミルのクッキーカッターモールドの実行とは区別されます。  Ako（ヒーラー）は、何らかの形で反社会的なモードと超魅力的なガールフレンド/妻モードを切り替えるダイナミックな女の子です。  Kyou（ranged DPS）は、豊かな家族から来る自信のある生徒会長（実際の職務を果たしているとは思えないにもかかわらず）です。 彼女のオンラインペルソナは、残りの人たちのためにフリーメイムモデルを作るために真剣な現金を払うことを望むMMOプレーヤーのグループを文字通り表しています。  Akane（melee DPS）は、秘密裏にオンラインゲームを愛する熱心なツンデレであり、彼女の秘密を維持しようとする彼女の試みはかなりユーモアです。 最後に、私たちの主人公（タンク）は、典型的な素敵な男から目立ちます - 彼は重要なときにビジネスを世話することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ショーの早い段階で関係を定義し、その後は比較的停滞しているショーの1つです。 真にダイナミックな文字はありませんが、素敵な文字のやりとりがあります。 他のストーリー要素と混じっている第三の車輪と嫉妬を含むromcom要素を期待してください。 かなりの数の支持キャラクターがありますが、ショーはメインキャストに焦点を当てる素晴らしい仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
これはかなりのアクションとストーリーのまともな混合物とかなりのromcomです。 それはかなりの異なるジャンルを横断しますが、怒っているフルーツサラダにならずに成功します。 私はMMOの研削よりもむしろ関係にもっと焦点を当てていただろう - 私は一生の間、それを十分に見てきたと思う。それにもかかわらず、面白くて時折思考を刺激するショーだった。 ニセコイのようなレベルではなく、全体的に平均を上回っています。 何を待っていますか？ ゲームエ&amp;hellip;腕時計！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233554&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When the first lines in a show go along the lines of &amp;lsquo;Please marry me&amp;rsquo;, you pretty much have a good idea of where things will go. Netoge is an instant girlfriend show that was ridiculously popular when I visited Japan. The show focuses on the relationship between our protagonist, Hideki Nishimura aka Rusian, and his online wife, Ako. One day, his MMO guild decides to have a live meet up, lo and behold Ako is actually a bijin. Unfortunately, she can&amp;rsquo;t seem to differentiate between the online 2D world and actual reality. Will our protagonist to able to convince her that they are not the same thing?    For me, this show had a lot of promise early on; the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;linnywoo&#34;&gt;Linnywoo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らがこのアニメで大きなコンセプトの可能性を無駄にしたような気がします。 本当の話はなく、できるだけ多くの「かわいい」シーンを作ろうとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメについて私を苛立たせるもう一つのことは、アートです。 女の子のキャラクターが笑っている時を除いて、実際には本当に良いです。 それは3歳の子供たちがその笑顔を引いたように見えます&amp;hellip;それはちょうど愚かで厄介なように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外にも、私はあまりに過酷であってはいけないと思う&amp;hellip;最近、ほとんどのアニメのようなちょっとした表現です。 しかし、ただ時間を過ごすために、今は何度もエピソードを見るだけでOKです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230987&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Linnywoo/reviews&#34;&gt;Linnywoo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I feel like they wasted the potential of a great concept w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uthred&#34;&gt;Uthred&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Netogeは最終的に無害のエンターテイメントです。 それは数時間を占めるでしょう、それはそれについてです。 批判は有効ですか？ それはどんな批評でも有効ですが、あまり有用ではありません。 だから、これはあなたが胃ができるかどうかのような種類のショーの場合、あなたは良いアイデアを持っているはずです。 おそらくあなたの人生に永続的な影響を与えることはないでしょう。 しかし、それは意図されていないものの、それはジャンルのファンを楽しませるために設定されたジャンルの作品であり、それはかなり素晴らしい作品です。 残念ながら、それはすべてです。 これは、かなり公式的な &amp;lsquo;高校のコメディ・エキ・ハレム&amp;rsquo;のジャンルのファンではない人たちを試そうとしている、あるいは「変換する」ことのできないショーではありません。 もちろん、恋愛のような結婚のような真剣なコミットメントを平準化するという、意図的なものではない、想像力豊かで若干理想化された十代のロマンスを提示するために、特に信じられないほど（それは意図されていない） に。 しかし、私が苦労しているのは、この批判はこのジャンルのほとんどのエントリーで平準化できるということです。一日の終わりには、これらの番組を非難し、 決して目指せない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがあなたのbailiwickの中にある場合、それは何を提供しなければならないのだろうか？ アニメーションは驚くほどうまくいきます。 シーズンの終わりには、あなたはいくらか完全なストーリーを見てきたと感じさせるだけでなく、可能性のある続編のための道を開いています。 また、ゲームをプレイしているプレイヤーの現実とゲームがどのように起こっているのかを巧みに組み合わせて使用​​しています（ほとんどのアニメは視覚的に魅力的です）。 キャラクターはよく知られていますが、奇妙な小さな歪みがあり、そこではもっと疲れたファンにも少し関心が寄せられます。 このショーは、かなり平均的なMCをオタクシッシュな素敵な男として提示する良い仕事をしています。 彼は友達がいて、仲間とうまく合っているようだが、彼はまた、アコの心理的な問題を利用しない。 時には、このようなショーのMCは、年齢の女の子の魅力に信じられないほど抵抗するミルクキャストとして出会えます。 しかし、このケースでは彼の躊躇の理由があります。そして、彼はアコーとの真の関係、「正しい道」を作ろうとしているように感じます。 ハーレムも驚くほど浅く、もしそこにショーがある主な関係を持っていれば、すべてのキャラクターはそれを完全に認識しているようだ。  VAとサウンドデザインは一般的に堅実であり、物語はかなり適切なペースで動きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現実世界の多くの人々が、オンラインゲームで結婚し、その関係を主要な世界に変えた後も、彼らは前提でより多くを果たしたと思います。 しかし、主題をより劇的に取り上げることは、この数字が高校のロマンチックなコメディの数に相当するものには適していないだろう。 彼らは感情的に2人の主人公がどのように感情的に傷ついているかのような踊りをしますが、ドラマは一般的にかなり明るく保たれています。寛大な気持ちがあれば、それは全体的に暗いアンダートーンを加えるかもしれません（しかし、 ビットが深すぎる）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、かすかな賞賛に苦しむように見えるかもしれませんが、最終的には私のオープニングラインで述べたように、無害なエンターテイメントです。 もしあなたが私のことをあなたのように思うなら、あなたはそれに費やす3〜4時間を後悔するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224187&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Uthred/reviews&#34;&gt;Uthred&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Netoge is ultimately harmless entertainment. It&amp;rsquo;ll occupy a few hours and that&amp;rsquo;s about it. It&amp;rsquo;s probably not going to have a lasting impact on your life. But after all it&amp;rsquo;s not intended to, it&amp;rsquo;s a genre piece that sets out to entertain fans of the genre and it does a fairly admirable job of that. Unfortunately that&amp;rsquo;s all it does. It isnt a s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;choocoboyao&#34;&gt;ChoocoboYao&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを「Gamer&amp;rsquo;s Chuunibyou」と呼んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主なキャストはオンラインゲーマーのパーティーで、彼らがプレイした主なゲームはMMORPGでした。 基本的に、世界中の誰でもプレイしている仮想世界の新しいアバターライフです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奇妙なことに、私たちのパーティーはお互いに近くに住むだけでなく、一緒に学校に通っています。 別の奇妙なことは、我々のキャストで1対5の男と女の比率があるということです。 これらは奇妙なものです。なぜなら、これらのいずれかの可能性は、まあまあではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;過去を振り返ってみると、私たちのキャストにとって大きな問題は、アバターライフを実際の生活とは別にしたいということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には1つを除いてすべてこれが欲しい。 これが、アニメから奇妙な変態を味わってしまうところです。 ああ、ばかげている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメが彼らのターゲットオーディエンスが望んでいたことを正確に知っていたことを指摘しなければならない。 キャラクター・ルックスとアクションの両方でファン・サービスを準備する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は大きなゲーマーであり、MMORPGのジャンルではそうではありませんでしたが、私は元気でした。 私はこれらのキャラクターが何をしているのか、行っていたのか分かっていたので、私は関係して笑うことができました。 ハッキングすることは、ゲーマーの邪魔になることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの学校生活にはゲーマーが関係することのできる瞬間がありましたが、今日からゲームは世界中で多くの社会的かつ受け入れられたものになっています。 私たちのショーがときどき与えるもの以上。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私は私の人生の中でより多くのチュービブーを欲しがることから嫉妬深い痒みを覚えました。そして、このアニメはちょっと傷つきました。 それは驚異的で素晴らしいとは言えませんが、その愚かな種類の楽しい時計です。 将来私がショーのように多くを見つけることができるという希望を私に与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223030&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChoocoboYao/reviews&#34;&gt;ChoocoboYao&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Our main cast is a party of online gamers, the main game they played was an MMORPG. Basically a new avatar life in a virtual world, played by anyone around &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaoru-sugimura&#34;&gt;Kaoru_Sugimura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは強く始まりました。 それは偉大な喜劇（イーホー）を持っていて、まるでまともなキャラクターの発展をしているかのように感じました。 だから私は6の評価を持っているのですか？ 私に説明させてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが持っている物語から始まり、本質的に、別のゲーム/ライフオタクアニメ。 キャラクターがゲーム界に閉じ込められていないので、これはSAOまたはオーバーロードではありません。 彼らは代わりに、それぞれがゲームを楽しむ高校の十代の若者です。 そのうちの1つはそれを過度に楽しんでおり、ゲームの世界と現実の違いに触れなくてもいます。 最初にこの物語を掘り下げようと試みると、その人物を具体的に助けるクラブが形成されます。 残念ながら、これはすぐに平均的なrom / comになります。 私は間違っていない、私はいくつかのシーンで静かに笑ったが、ロマンスのための開発はどこにも見つからなかったし、それは非常にオーバーライド/クライシュノートで終わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は平均を上回っていましたが、ここ数年で同じアート/アニメーションをたくさん見てきたので、特に驚くべきことはありません。 大部分は明るくてカラフルだったのではなく、それに注意することはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は家に書き込むことも何もなかった。 平均を上回っていたが、OSTのどれも本当に私と付き合っていなかったし、キャラクターへの愛着も感じなかった。 これは主にキャラクター開発の欠如に起因すると思われるかもしれませんが、次にそれに着きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&amp;hellip;.これはアニメの最高と最悪の両方でした。 この部門にはほとんど発展していませんでした。 どんな進歩を見た唯一の人物は私たちの主人公でした。私は強制されていると感じていたので、私は彼の性格で進歩と呼んでいたいとは思っていません。 私は初めにアイカを愛しましたが、彼女の性格がゆっくりと彼女の元々のドライブを失うように見えるので、その愛はゆっくりと崩壊しました。 最初の数回のエピソードでは、彼女は告白するだけでなく、公然と彼のところまで抱きついていて、結婚しているという状態でさえ、彼女は強い愛着感を持っていました。 彼女は非常に面白かったが、彼女の主人公が彼女を彼のwaifuとして受け入れるように強い意志があることを示した勇敢な場面もあった。 それはすばやくひっくり返され、彼女は非常に迅速にコメディ/ファンサービス目的のキャラクターになりました。 個人的には、私は決してfanserviceで選ぶことはできませんが、それは文字通り良い開発室をたくさん持っている主要キャラクターを引き継ぐとき、それは痛い。 私は文字通りこの一連のエピソードの真ん中に向かって泣きたいと思っていました。なぜなら、私はそれがどのように終わり、それがまさにそのように終わったからです&amp;hellip;ロマンチックな発達もなく、キャラクターの発展もありませんでした。 何かがあれば、それは逆になったT_T&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこのアニメがまともではないと言います。 もしあなたがロマンスを探しているなら、どこにでも行くことができます。 これはその地域で非常に少々の発展を遂げており、すぐにコメディに焦点を当てます。 あなたが良いいくつかの笑いのために受動的に見て何かを探しているなら、私はこれがかなり良いと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221844&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kaoru_Sugimura/reviews&#34;&gt;Kaoru_Sugimura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime started strong. It had great comedy (imho) and even felt as though it was going to have decent character development. So why do i have a rating of 6? Allow me to explain.    Starting with the story we have, essentially, another game/life otaku anime. This is not SAO or Overlord as the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meowsorz&#34;&gt;Meowsorz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;集めて、丸洗いする。 ビデオゲームのもう一つのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、あなたはビデオゲームのアニメを取得すると、それはかなり不十分に処理され、ちょうど剣アートオンラインを見てください。 残念ながら、ここでも同じことが言えます。 このショーの主な欠陥は、それがあまりにも少なく、効果的に標準的な高校のrom-comであることを達成しようとしていることです。 それは観客をかなりよく理解しているように見え、ビデオゲームの内部の仕組みなので、残念です。 そのような知識が完全に潜在するわけではないことは悲しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが途中で終わったので、私はちょうどこれの残りの部分をすばやくまとめます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  5/10：
切り抜き/貼り付けは、終わりに閉鎖がほとんどまたは全くない場合があり、時には高校ロマンスを罵倒する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-7/10：
芸術はあらゆるものからかなりいいかもしれませんが、最も際立っているのは商業カットスティールです。これはまだアコがどこかに置かれている写真です。 残りの部分については、まともな品質です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6/10：
注目に値するものや記憶に残るものはありません。主に目立つことなく目的を果たしました。 音声の演技は私が褒めることができるすべてについてです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6/10：
キャラクターはあまりユニークではなく、あなたは間違いなく他のショーの形や形でそれらを見たことがあります。 何人かはアコと言うかもしれませんが、もし正直ならば、彼女はダガシカシのホタールのような今後数ヶ月の間、同人印刷機になろうとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外にも、あなたがアニメの幅広い味を持ち、ビデオゲームを楽しんでいない限り、私はこのショーをお勧めできません。 あなたは他の何かを見ている方が良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221823&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Meowsorz/reviews&#34;&gt;Meowsorz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gather round, scrubs. It&amp;rsquo;s another anime about video games.    Normally when you get a video game anime, it&amp;rsquo;s handled pretty poorly, just look at S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sadhappymad&#34;&gt;sadhappymad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ネロギの義母は稲の子だからおととに？ これまで自分自身に、私がこの記事を書いている時点で肯定的なレビューの大半を与えられているこのショーについて私の2セントを与える必要性を感じる。
このレビューは、すでに与えられていることの要約を提供するのではなく、ショーとの私の経験について主に話すつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には特別なことはありませんが、私たちは学校に関して問題を抱えていますが、エピソード5の周りでショー最高の弧が終わるほど面白いです。クラブの問題の主要な焦点はどこで解決されますか。 その後、ショーの残りの部分はフィラーのようなもので、キャラクターの関係はエピソード5の中止点から変わらない。
正直なところ、この番組はエピソード5で終了したら私にとっては「5」だったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
忘れられない私はオープニング・ソングに期待していることを嫌っていなかったので、それはそれに向かっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターは、このキャラクターのキャラクターが私が正直に驚いていた好きな人たちの奇妙な変わり者だからこそ、この番組の主な焦点であるキャラクターは1人だけです。 私はこのアニメがアメリカから来たので、私は彼女がドリトスと山の露と飲み、「ゲーマー燃料」を食べるのを見ても驚かないだろう。 しかし、輝かしい日本のおかげで、私たちは代わりに小便を飲むことについての場面を得ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストはクッキーカッターの基本的なステレオタイプです。このアニメで私のお気に入りのシーンであったアコのお母さんを除いて、そのシーンにのみ現れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの楽しさ：3
その正直なところ、私はエピソード5を誇りに思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sadhappymad/reviews&#34;&gt;sadhappymad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is going to talk mostly about my experience with the show rather than give you a summary of it which has already been given. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allenhavens92&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かなりまともな時を過ごしている間に、そしてあなたは決して思ったことはありません。ガールオンラインは、ほとんどの場合、少しフラットになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は実際にかなりうまく始まった。 最初の数回のエピソードで、私は正直に私を驚かせるいくつかのプロットのひねりを得る（ショーを見ている友人さえも）。 これらのエピソードの中で、主要なプロットが何であるかを確立しています。 しかし、時には、私は本当のプロットが何であるか質問します。  1つのエピソードでは、主な問題に取り組んでいますが、次は、ゲームのいくつかのイベントに誰もが対処しています。 明らかに、主な紛争が最終的には解決されないことを私に見てもらえませんでした。 私は基本的に「はい、正方形に戻って！」と言って終了する余りにも多くの番組を見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は文字が平均以下であると言います。 彼らは大丈夫で、自分自身の性格を持っていますが、実際にはそれについてたくさん知ることはありません。 時には、最初に短くしか見えなかったキャラクターが物語に顕著になってしまいますが、途中でそうすると、そこにいるように彼らがそこにいるように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの他のすべてのものと同じように、アニメーションはまともです。 私はクローズアップ中、特に女性の唇の上で顔に頻繁な詳細があることに気付きます。 キャラクターモデルの一貫性と動きにはいくつかの問題がありましたが、スタジオを知っていれば、これは最後の制作からの一歩と言えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、あなたは決して思ったことがありませんオンラインの少女が私のために真ん中にいました。 それについては何も目立っていませんでしたが、それについては何もひどいものでした。 おそらく、私がオンラインゲーマーではなく、実際にプレイしているキャラクターには関係しないという理由が考えられます。 それとも、決して固い決意をもたないストーリーの必然性を見て、他の多くのショーのように正方形に戻ることを決めたのかもしれません。 それがあなたがショーの中で好きではないようなものなら、これはあなたのものではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221662&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AllenHavens92/reviews&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While having some pretty decent moments, And You Never Thought There is a Girl Online, for the most part, fell a bit flat.    The story actually started off quite nicely. With the first few epis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;myhv&#34;&gt;Myhv&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは良い脳のないコメディですが、いくつかの怠け者の決定とダースの熱狂がシリーズをダウンさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は[主な]苦情から始めます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MCが混乱して失われて単純に恥ずかしいものになる典型的な（つまり存在しない）ハーレムキャラクターの開発は、あなたの泥沼のスタンダードは「秘密に私は悪い人ではないですが、私はまだあなたをプライベートでおしゃべりし、 パーマネント &amp;lsquo;haremメンバー。 他のキャラクターはそれを持っていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不都合なカメラアングルとアウトオブザイズズームの手段によって、他の場合より多かれ少なかれ市民的な状況では、場所のファンサービスが不足します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当の物語とロマンチックなラインの欠如。 彼らはそこにいますが、開始したのとほぼ同じ状態になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MMOのテーマは、警官のように思えるか、あるいは後で考えられるようだ。 もう一度、作家がMMOについて聞いた気がしますが、彼らが何であるかはわかりません。 ゲームプレイのほとんどは抽象的なXP粉砕と居酒屋の周りに座って、チャットで構成されています。
また、強力なPCに関するすべてのジョーク、現代的なハードウェア製品のプレースメント、そして誰もがwin10を実行しているように見えるにもかかわらず、彼らがプレイするゲームはラグナロクオンラインと同じくらい古いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズはまた、良い古い &amp;lsquo;ああたわごとに苦しんで、私たちは最後の3つのエピソードの症候群で起こるために興味深いものが必要です。 誰もが突然PvPに興味を持ち、便利なライバルが追加され、強制的な紛争が準備されています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、キャラクター開発とは別のポイントとして、私はいくつかの（ほとんどの）センスがどれほど意味がないかを言及したいと思っていました。 強い確信を持っているだけでなく、ひどく書かれていることの間には、非常に明確な線があります。 私たちは、キャラクターの動機づけのほとんど、つまりあなたが標準的なトロフィーの役割を満たしていることに気付くまで、決して明確な答えを得ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、すべてのことを言って、なぜ私はそれを楽しんで、平均以上の評価？ 主に興味深いスタートとまともな主要部分があるからです。 私は実際にそれを終えたので、1年または5年間それを忘れることの利益を失うことなく。 しかし、何よりも、それは傷があるにもかかわらず、私を笑わせてしまったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハレムは、それがほとんどの時間のように、妨害的でも有害でもなく、シリーズには典型的なモエ・クラップだけでなく、良いジョークもありました。 女性のリードは、実際には面白いです、彼女は狂ったバットシットに忙しくないとき。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをお勧めしますか？ おそらくそうではありません。 このジャンルのサブジャンルには優れたシリーズがあります。 しかし、あなたが飽きて、ビデオゲームに関することが絶対に必要な場合は、これ以上のことをすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234162&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Myhv/reviews&#34;&gt;Myhv&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s a good brainless comedy, but a few lazy decisions and a dozen tropes bring the series down.      I&amp;rsquo;ll start with my [major] complaints:     Typical (i.e. nonexistent) harem character development, where MC goes from bewildered and lost to simpl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;veronin-1&#34;&gt;Veronin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはいい。 ハレムとの別の軽い斬新な適応、正しい人の誰も発音したくない愚かなタイトル、MMOを中心とした物語。 アニメ業界は明らかにそれらのものを十分に持っていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Netogeがもっと普通の平凡だったのなら、それは一つのことですが、代わりに愚かな人であるということですべての道を歩みます。 これは、オンラインゲームでの主人公の友人たち全体が、まったく同じ高校に通って便利で、魅力的で（そして、人気のある）魅力的な女の子で、二人組のツンデレと彼を含む個人的に知っているアニメです 現実世界に誰がいるのかを実際に知らないにもかかわらず、即座に彼を抱きしめて、彼の妻を宣言する、ゲーム内のwaifu。 あなたが最初のエピソードの直後にショーをドロップするなら、私はあなたを責めません、そして、私は実際にあなたが正しい選択をしていることを示唆しています。 それは確かにそうでないと確信するために後のエピソードでは何もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスに関わるアニメとは何かについては、「ロマンス」は浅く、少年ほどのものだという。 彼らはビデオゲームでお互いを愛している。 ゲーム！ これは愛ではありません&amp;mdash;彼らは表面的な趣味を共有し、誰かをより良くすることができないので、お互いに魅了されている精神的に悩まされ孤独な2人の子供です。 前に日付を記入した人、特に若い年齢の人は、このような絶望的な関係は決してどこにも行かないことを知っています。 そして、彼らの2人は自分自身を夫婦と想像したいのですか？ 本当に？ 結婚は遊びの時間ではなく、大きな妥協と犠牲を必要とし、結果として幼稚なファンタジーを押しつぶすでしょう。 このようなカップルは、実際には数週間以上続くことはなく、生涯はそれほど長くありません。 ショーが私の気持ちを私に感じさせようとするときに気にしなければ、私を許してください（そして、残念なことに、それはしばしばです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あこの口から出てくるものは、感覚に痛いものです。 彼女は実生活はクソージだと主張し、ゲームでのアイテムドロップに対する幸運を比較します。  2chなどで最も極端なオタクでさえ、このようなコメントを冗談として扱う感覚があります。 アコはそれを真剣に考えているので、彼女はバスケットのケースであり、ショーは彼女を実際の人物として描くことには全く関心がないということがはっきりしている。 彼女は体の枕を投げてオタクに売る馬鹿な魔法のコレクションです。  Oreimoのようなものは、少なくとも痛みを伴うショーのように、実際にはそれ以上のものを作り出す努力をしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの場面で、アコは彼女が誰かとデートする権利がないひどいガールフレンドだということを明確にしています。 彼女は主人公に戻って嫉妬させるために別の男と出会うことについて嘘をつくようにさえする。 これが容認される行動だと考える人は、男性か女性かにかかわらず、率直に言えば、スカムです。 彼はその時そこに彼女を投棄していたはずです。 しかし、これはハーレム・アニメであり、ハーレム・アニメは賢明な人間のように行動するキャラクターを気にしないので、彼はしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Netogeは、他の女の子（実際には4人全員）が物語の中に実際に場所を置いているように感じることにあまりにも興味を持っているわけではありません。 彼らはそれだけで簡単にすべてのことに影響を与えることなく、ショーから完全に取り出すことができます。 彼らは主にアイキャンディーとして存在し、例えば、青い「ビーチのエピソード」に出演し、青子、水着などに参加し、主婦に日焼け止めをあしらう。  Netogeは、実際に青年に専念するのか、それともハーレムのルートを完全に受け入れるのかについては考えていませんし、エピソードごとに1回以上方向を切り替えることがよくあります。 彼らは主人公とアコとの関係を奨励し、次の瞬間には彼らは自分の胸を撫でたり、偽の告白の場面を白くしたりします。 どうして？ どのような目的のために？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（もちろん、Netogeのジャンルは不必要なファンタジックに満ちていることは言うまでもない。女の子たちは一緒に風呂に入り、お互いについて曖昧な同情的な発言をしたり、胸の大きさを比較したりして、 無制限のBluRayのバージョンを購入するように操作されます。アニメ業界がこれを超えて成熟するまでに何年もかかるでしょうか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公以外のすべての男性は恐ろしい敗者として描かれ、愛を見つけることは望みません。 彼のグループの男性の友人（彼は、彼よりもオタクの方がずっと少ない）は、彼が完全に穏やかで平均的で、異性のセックスに興味があるものはないにもかかわらず、女性との明らかな成功を羨ませる 彼。 主人公は物語の中で最も重要なキャラクターのひとりです。ここでは彼は一番面白いです。 私はそれを得る - 女の子は、ハーレムシリーズでかわいくする必要がありますので、彼らはより高い優先順位を取るかもしれませんが、それは主人公に何の生命のない袋を作るための言い訳でもありません。 彼の好意で言えることは、ジャンルの中で他のほとんどの主人公のように完全に密ではなく、実際に外出して物事を終わらせる努力をしているということです。 彼はもっと悪いことがあるかもしれません - 彼は、例えば、無限のストラトスのイチカかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Netogeは青い色の輪郭を持つNo Game No Lifeと同様のアートスタイルを目指していますが、NGNLやその明るすぎる色ほど眼球を酷使することはありません。 興味深いことに、Netogeは、プレイヤーの視点（ラグナロクオンラインに似たスプライト）と恐らく何らかのファンタジー（剣術オンライン）からMMOのゲームプレイを頭に浮かべて表示しています。 彼らが本当にこの種のゲームに対する聴衆のノスタルジアに訴えたいのであれば、それは後者を使わなくてもできたはずです。 我々は、自分のおっぱいが主人公の腕に跳ね返っているランダムなオンライン女の子を見る必要はありません。 ストーリーの現実の側面にはすでに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの人生で絶対に必要なものでない限り、Netogeは避けなければならないものです。 これは、いくつかの貧しい人々を操作してお金を払うために、劇場のためにジャンルの劇を演奏して完全に製造されています。 あなたはそれよりも優れています。 このようなものよりもあなたは価値がある。 ヘック、アニメは値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;数週間のうちに、誰もネトゲを覚えていない。 次の一般的な軽小説のハーレムは、いつものように、シーズン後に季節ごとに転がります。 アニメファンはこれまでに病気になりますか？ おそらく。 しかし、私は周りに座って待ってはいけないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221598&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Veronin/reviews&#34;&gt;Veronin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh, great. Another light novel adaptation with a harem, a stupidly long title that nobody in their right mind would want to pronounce, and a story revolving around MMOs. The anime industry clearly hasn&amp;rsquo;t had enough of those.     It would be one thing if Netoge was just more run-of-the-mill mediocrity, but it instead goes all the way in being silly tripe. This is an anime where the protagonist&amp;rsquo;s entire set of friends in an online game just so happen to be attractive (in some cases, popular) girls who, conveniently, attend the exact same high school and know him personally, including a twintailed tsundere and his in-game waifu who immediately  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;0toshigami-1&#34;&gt;0toshigami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のレビューを始める前に、友人の友人の話をあなたに教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特定のMMORPGには、勇敢なヒーローSくんが強くて信頼性の高い、すべての新人が彼の助けを求めていました。  S-kunは初心者の地域で女性ヒーラーをT-sanに会い、自然な初心者の質問をしました。  その後、関係するSくんの友達は、Sくんが知らないTさんを調べるために、新しい女性ヒーラーを作成します。 その後、両親は彼らの秘密と真のジェンダーの両方に男性であることを伝えるという点で親しい友人になりました。 トラップさんはSくんから珍しいものを持っている少女にしかなりません。 このSくんの友達の画面が会話を撮ってSくんに送りました。 Sくんは喜んで彼女に手を差し伸べ、彼女に基礎を教えてくれました。  TさんはSくんの親切に喜び、Sくんがすぐに受け入れる友人のリクエストを送ってくれました。 それから、TさんはSくんを連れて行こうとしていて、文の最後に「Please＆lt; 3（心臓サイン）」と一緒に彼の指導を求めて彼に連絡します。  SくんはTサンからの甘いラインに抵抗することはできず、ただちに彼女に一瞬でテレポートします。 時間が流れ、Sくんは定期的にTさんといつも会う。 彼女の望みをすべて捧げる 彼のギルドをやめて、Tさんと時間を過ごすことに終わりました。  Sくんの友だちが一貫して「インターネット上の女の子」のルールを思い出させていたにもかかわらず、Sくんは頑固なままTさんにすべての時間を過ごし、若々しい日々を続ける。
真実を知った後、Sくんはそのゲームでオンラインを見たことはありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはSくんです
Sくんはナイーブです
Sくんは弱い心です
Sくんは愚かくんです
Sくんのようにはならない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ&amp;hellip;ああ&amp;hellip;あなたもそれを体験してもらえませんか？.. BAKANA！
私？ うーん&amp;hellip;。さて、レビューを始めようか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（6/10）
あなたはオンラインで女の子はいないと思った？ たぶん？S-kunのようなHideki「Rusian」については、彼はその経験で傷つき、オンラインで女の子を信用しないことに決心しました。  S-kun Rusianとは異なり、このゲームを続行し、オンラインゲームと実際の生活が分離されているという事実を受け入れました。 彼の旅を続けると、2人の男と1人の女の子とのギルドを結成することができました。その女の子は最終的にゲームで妻になりました。 物語は彼のギルドが「現実の会合で」宣言し、彼のすべてのギルドメイトが実際にすべての女の子であることを知ったときに始まります。
あなたが見ることができるように、このアニメにはハーレムのタグはありませんが、この設定は完全に完璧です。 プロットはそれほど素晴らしいものではありませんが、少なくとも私たちのために常に歓迎されている暖かくて軽いrom / comのために、ユニークになるように努力しているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に女の子はオンラインですか？ 私はそこにいると結論づけていますが、実際には青木のように美しくなるのは1/1000チャンス％です。 既にそれを受け入れる。 真実は本当に痛い..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（7/10）
ecchiタグが表示されているときは、少なくともスタンダード以上になっている可能性があります。 もちろん、たくさんのブーイングがあります。 私たちは彼らがよく描かれ、アニメーション化されているように、彼らが私たちに示すプロットを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（6/10）
Opの曲は平均ですが、何とか私は彼らのエンディングの曲が本当に好きです。 それは甘くて、Rusian-Akoのラブストーリーのテーマを幸せに残すように感じます。 私は本当にエリート主義者ではないので、VAの方が十分かどうかは判断できません。 しかし、私のために、アコのかわいい人格は、彼女のかわいい声に本当によく合いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（6/10）
男性リード、一般的な弱い男性のリードのための新しいものはありません。 他の女の子もあなたの典型的なタイプ、Tsundere [チェック]、Oneeさんのタイプ[チェック]、メガネ[チェック]、Meow-dereですか？  [チェック]。 私たちは、AkoとRusianの間にいくつかのキャラクター開発を見ていきます。 他のキャラクターは十分な画面時間を持っていませんが、少なくとも彼らは迷惑ではなく、AKo-Russianのラブストーリーを完全にサポートしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（8/10）
私はシンプルな男で、アニメにかわいい女の子を入れて、私のサポートを受けることができます。 プラス良いコメディ、ロマンスそれは私のために大きな親指です。 見ているのはとても軽くて楽しいです。 何も壮観でも穏やかではありません。 私にとっては、これを見ながら安心しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：（7/10）
このシリーズをお勧めしますか？ はい！ 絶対に！ 私たちの誰もが笑いたいですか？
深刻なプロットはありませんか？ コピーキャットRPGテーマ？ 誰も気にしない？ それが楽しいと私たちを笑顔にすることができる限り私はあなたの時間の価値があると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222780&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/0toshigami/reviews&#34;&gt;0toshigami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I start my review, let me share you the story of a friend of a friend.    In a certain MMORPG, there was a brave hero S-kun a strong and reliable, all newcomers seeking for his help. One time S-kun met T-san a female healer in the beginners area and asking him some natural beginners questions. S-kun gladly gave her a hand and teach her the basics. T-san was delighted by S-kun&amp;rsquo;s kindness and send him a friend &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lil-bird-1&#34;&gt;Lil-Bird&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;肯定的であれ否定的であれ、消費者に影響を与える一連のシリーズがあり、影響力があるか悪化しているか、楽しいか苦しいか。 彼らは非常に良いまたは非常に悪いの特定のスペクトルに分類されます。 しかし、その中には、良い資質を持っていても、受け入れ可能な時間よりもずっと多くの時間を逃しているものや、ゴミ箱から救うための魅力を握って管理するものがある ビン。 しかし、他の人は、ちょうど「そこにいる」ことによって真ん中で慰めを見つけることができます。側面を摘んではいけません。 これらは、実際に注意を払う必要があるか、または目に留まることを積極的に見なければならないほど簡単に光沢を帯びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そういうわけで、「ネロゲの夢はおなかに〜オモッタ？」「ネオ・ガール・オンラインはないと思った？ それはあなたの典型的な&amp;rdquo;ハイスクール・エッチロマンス・コメディ・ライト・ノーベル&amp;rdquo;のアダプテーションで、毎シーズンにそれをピックアップし、ジャンルを悩ませている問題にもかかわらず楽しむことができます。 それと同時に、それはより耐え難いものの一つです。 仲間のエッチ小説群集から完全に目立つようにまだ特別ではないうちに、それについて怒っていることはありません。 あなたは、あなたの目の角で気づいているが、まだダンスを求めていない、エッチライトアニメのウォームフラワーだと言うことができます。 まあ、今回は、一度だけ試してみたり、少なくともその存在を認め、もっと歓迎してもらうための波を出すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：西村秀樹はMMORPGのレギュラーで、伝説の「Rusian」と名付けられた騎士として「Legendary Age」と呼ばれ、彼のプレイスルー中にいくつかのギルドにいました。 そのようなギルドでは、彼は特定の選手が好きになり、ゲーム中のそのキャラクターに対する彼の愛情を告白し、それらと結婚するように頼んだ。 キャラクターの後ろにいるプレイヤーは、実際には実生活であることを明らかにした。ショックを受けて、もう一度他の女性キャラクターを信用しないと決心した。 しかし、それは彼が新しいキャラクター「アコ」の名で聖職者に出会うのを止めるものではなく、ゲーム内で結婚する。 ある日、ギルドの指導者が示唆しているように、Alley Catsは実際の会合を持ち、彼の驚きに溢れ、不信感に溢れていると決心します。 同じ高校に通う女の子たち。 そして、それが判明したように、青子は本当に青子（玉城あこ）であり、オンラインファンタジーと現実を区別することができないため、彼女はゲームのように彼と恋に落ちています。 このように、秀樹の茜達「恋人」瀬川、学生協議会の杏「杏子」は、現実の生活の中で恋人同士が成長している間にクラブを結成して彼女を助けるために協力しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは簡単な前提ですが、段落に記載されている内容以外は何もありません。 あなたは、ゲーム中と現実の両方で（たとえオンラインの相手が実際の人物とあまり変わらないのかを示すために）お互いのキャラクターのやりとりを得ることができますが、 彼らが好きなように（そして、奇妙な男女のゲーマーの比率をシリーズに見せているが、何でも）。 それはロマンスで、それに甘いロマンスがあります。これは、エッチロムコムの軽い斬新な適応のために、それは期待されており、それはそれ以上のものではないことが分かります。 それでも、それはシンプルで甘いので、それがジャンルにふさわしい特別な魅力があります。 実際には、エッチであるにもかかわらず、それはあなたの標準的なエッチの運賃ではない&amp;rdquo;主な男性の主人公と彼のハーレムは、カメラのチーズケーキショットと性的なスラップスティックの事故に入る&amp;rdquo;。 これまでに一番近いのは義務的なビーチのエピソードでしたが、役割は実際に切り替えられました。 楽しかったのはただのキャラクターだけだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体での唯一の真の葛藤は、実際の世界とのオンラインファンタジーを語ることができないことです。しかし、ヒッヒの口座に侵入し、彼とアコとの間に一時的な裂け目を引き起こし、実際にキャラクターを削除し、 彼の在庫のうち、急速な低下をもたらしました。  Rusianのキャラクターは復活しますが、彼のアイテムでは復活しません。そのあとのシリーズの残りの部分では、RusianとAkoの再婚はまだまだ不足しているとの簡単な議論があり、Hackerは奇妙なことに直面します 面白いが、確かにスマートな方法、それはハッカーのサブプロットのそれについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー自体に問題がなければならないのなら、アニメをキックスタートさせた女の子をオンラインで信頼するというヒデキの問題は、誰もがキーボードの後ろにいるようには思えないということになるとかなり早い段階で消えてしまいます。 だから彼は、元々信じられていたようにシリーズ全体で信用問題をあまりにも多く見せていません。これは、あなたが何を期待しているかに応じて良いサインかもしれません。 メインの主人公が女の子にアレルギーのある「ガールズ・ブラボー」のようなものではないので、その間、そしてその後には、ジョークはありません。  Akaneはボタンを押しているのは唯一の人だが、それは人気のある美人として評判を上げているからだ。 彼女がゲーマーであるという事実を隠すため）、彼女はそのタイトルを学校に持っていなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ここでの個人的な意見ですが、アコは今年の人格やデザインは大変貴重なキャラクターです。 確かに、彼女のナーベットは人の神経に乗る可能性があります（そして、彼女がどんなモエであろうと、それは期待されています）。しかし、彼女がヒデキとの関係を見ているかどうかについて無邪気で少し甘いものがあります。 彼女は彼を&amp;rdquo;ルシアン&amp;rdquo;と見なしても彼を本当に愛していて、彼を彼の嫌悪感にあふれさせています。そして、他のキャラクターは社会生活の不足を十分に懸念しています。 そして、奇妙なことは、彼女はとてもかわいい女の子です、彼女は学校の少年たちに人気があると思います。 しかし彼女はそうではありません。 彼女は痛ましいほど臆病で、時には自分自身を大切にしているとは思わないので、誰も彼女に時間を与えません。 彼女はあなたが比較したい場合は、ビデオゲームで経験のないトモコの甘い双子姉妹です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;秀樹はあなたの典型的な男性主人公です。彼は自分自身を呼び出すための本当の個性を持たない素敵な人です。特にオタクなので、学校の友人が彼を罵っています。 彼は自分のギルドのための本物のケアを見せています（実生活に至るまで）が、特にアコのためにはグループの初心者であるためです。 それでも、彼には魅力的なことがあります。 彼自身が、ただそこにいるだけですが、赤と一緒に、彼は彼ができるよりも少し明るく照らすことができる素敵なダイナミックを形作りました。 それはキャラクターを書くための最善の方法ではありませんが、関係は確かにそこにあり、シリーズの生命線を忘れることなく見過ごすことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AkaneとKyouは大部分のそれぞれの典型的なものですが、HidekiとAkoと一緒にうまく動作するため、「文字の背景を少し上回る」キャラクターではありません。  Kyouは、学生組合大統領としての地位を反映して、ギルドのリーダーであり、豊かな少女でもあるので、彼女はグループの中で最もレベルの高い人だが、彼女の瞬間もある。 あかねの鋭い態度は、彼女と秀樹の間で何度もぶつかるが、ツンデレのように、それは期待されている。彼らの間に恋愛はないので、楽しい。 秀樹が最高のアイテムを持っているにもかかわらず、彼女はギルドのエースであり、通常は最初に戦闘に入る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターが登場しますが、ネコヒメとセテは唯一の反復キャラクターです。  Alley Catギルドの正会員になってからも、これらのキャラクターには何も紹介されていませんが、注意を払っていないのであれば、ネコヒメのアイデンティティの背後には本当に面白いパンチラインがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART / ANIMATION：私が個人的に見たこのショーのうち、「NetoYome」は、キャラクターが美しさと魅力を引き立たせる独特の芸術スタイルのショーの1つです（Akaneではなく、 彼女は足のショットでそれを補う）。 ヒサシがアニメにどのくらいの影響を与えているかは完全には分かっていませんが、キャラクターデザイナーとして何をすべきか知っていました。 それは非常にカラフルで、見るためのかなりのショーです、そして、私は実行中にあまりにも多くの品質のディップに気づいていなかった。 また、色は現実世界とオンライン世界で異なるパレットを持っています。 現実世界ではゲームよりも灰色で飽和している色が多くありますが、それはおそらくダンジョンの中のキャラクターやミーティングを開催しているパブのキャラクターだからです。 ゲーム自体が色を持たないわけではなく、キャラクターが畑や村にいるときは明るく、背景には虹のようなフィルターがありますが、現実の世界ではありません。 トーナメントは、他のギルドがドロップする傾向があり、彼らがボスと戦っていないときにルシアンとの戦いを選ぶ傾向があるため、すべてが平穏で正常な現実の世界よりもゲーム内ではるかに多く変化します（悪くない 品質そのもの）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は&amp;rdquo;このシナモンロールはこの地球にはあまりにも良い&amp;rdquo;または&amp;rdquo;私はその笑顔を守りたい&amp;rdquo;と宣言している人々の一人ではありませんが、これらのキャラクターには唇があり、 彼らはいつもよりも目を輝かせるような愛らしい笑顔を持っています（目には目が輝きます）。 その笑顔をすべての費用で保護してください。他のショーではなく、これだけ貴重です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：確かに、私はこれにあまり注意を払っていないので、これは短くなるでしょう。 現在ストリーミング中のFUNimationのダブがありますが、私は本当に考えを伝えるためにそれを聞いていません。 あなたが私に尋ねるなら、原作は大丈夫ですが、あかとしては日高理奈の外には特別な、またはメモ価値のあるものはありません。 彼女は柔らかい話しのキャラクターを愛らしいものにする方法を知っているので、彼女の声はこのショーの中で最も際立っています。 誰もが大丈夫です、私は彼らに対して何もありません。 音楽は、ヴァイオリン、ベル/チャイム、電子ビープ音の外では、サウンドトラックは私にはあまり出ないが、悪くはない。  OPは&amp;rdquo;1st Love Story&amp;rdquo;のトーンを設定する際には甘いものですが、実際に好きな音楽には素晴らしい、穏やかなビープ音の効果があります。 私は曲の名前を覚えていないかもしれませんが、このノートがこの「インターネット」の感覚を放つので、このシリーズにはっきりとそれを示すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は、MMOの世界では、口にした言葉が音を出すことで検閲されていることを誓っています。これはかなり面白いです。 私はそれが&amp;rdquo;Schwein&amp;rdquo;キャラクターのためだと思っていたが、Akaneが最も誓ったにもかかわらず全てのキャラクターに影響を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：「カバーして本を審査しないでください」という言葉はたくさん回りますが、多くの例外がありますが、多くの真実があります。 私が最初から関心を持っていた「NetoYome」については正確には分かりませんでしたが、おそらくそれは魅力的な芸術だったでしょう。 私はちょうど次の人としての光の小説の適応に関してちょうど懐疑的です、特に私はそれらの多くで良い時間を過ごしていませんでした（私が見ていた最後のecchi rom-com軽い小説のアダプテーションは、 すべて）。 これは季節の私の好きなショーさえありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも何とか、それは私の心の中にその道を揺るがし、自分自身を快適にしました。 それは&amp;rdquo;Yo、なぜここにいるの？&amp;rdquo;と尋ねることを気にするのは大変愛用されています。 おそらく道のりのどこかにいるかもしれませんが、ちょっとしたことで、&amp;rdquo;私の親愛なるマリー&amp;rdquo;、&amp;rdquo;ギンギツネ&amp;rdquo;、そして&amp;rdquo;電車のホンヤさん&amp;rdquo; 「どういうわけか、私は、その存在を私が技術的にすべきであるよりも定期的に認めるには、これを十分に享受しました」というコーナーでは、 いずれにしても、そうすることを選択した場合、私は第2シーズンには気にしません。 私はAkoがもっと社会的に活発になり、Hidekiとの関係をさらに発展させたいと思っています。シリーズの第3幕に先立って一緒に成長し、一緒に成長するアニメ恋人はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、実際には、その笑顔を守りません。 あの恋人にダンスを頼んで、彼女の気持ちを愛して歓迎してください。 彼らが最終的に開くと、豪華な花が咲きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221620&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lil-Bird/reviews&#34;&gt;Lil-Bird&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are some series that leaves an impact on the consumer, whether positive or negative, influencing or degrading, enjoyable or painful. They fall into a specific spectrum of very good or very bad. But then there are the in-betweeners, some which have good qualities but still missed their mark more times than acceptable, or are of the “so bad, it&amp;rsquo;s good” due to managing to hold on to some charm that saves it from the trash bin. Others, however, manage to find comfort in the very middle by just “being there”, not picking a side and not making an impression good or bad enough to be properly labeled at a glance. These get glossed over easily enough that one would really have to be paying attention or actively looking to notice them.    Such is the case of “Netoge no Yome wa Onnanoko ja Nai to Omotta?”, “And You Thought There is Never a Girl Online?”, simply shortened to “NetoYome”. It&amp;rsquo;s your typical “high school ecchi romance comedy light novel” adaptation, fit for its particular audience that picks it up every season and manages to enjoy them despite the problems that plague the genre. And yet at the same time, it&amp;rsquo;s one of the more tolerable ones. There is nothing infuriating about it while still not being special enough to fully stand ou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700-1&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Netogeは、すべての学校、ゲームの面々、そしてロールプレイが1つのパッケージにまとまっているショーのタイプです。 英語のタイトルは「あなたはオンラインの女の子は一人もいないと思った？」私の頭に浮かぶ最初の考えは、Sword Art Onlineの第2シーズンを思い起こさせる。 簡単に言えば、それはファンタジーと現実を融合させたショーです。  Netogeは、MMOの世界に移行する現実の視点から、このようなテーマに関連するストーリーテリングに精通しているなら、あなたが楽しめるショーになるでしょう。 さもなければ、これはちょうど目のキャンデー以上の役割を果たす別のブレンドLN適合シリーズかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの面では、このショーは、風刺のようなコメディーとして、より多くのものが取られるべきです。 それに直面するので、ショー自体は、何人かの世界に閉じ込められた後、大軍を倒したり脱出したりする救世主としてプレーするキャラクターに基づいていません。 主人公の西村秀樹は、ゲーム名「Rusian」を持ち、オンラインゲーム（Legendary Age）の妻も実生活の女の子であることを明らかにしています。 これをさらに進めて、すぐに、彼はすべてのギルドメンバーが現実世界の同級生であることを理解します。 そして、彼らはすべて女の子です！ 私は、ルシアンが彼が学んだことを再評価する必要があるところで、これがちょっと戻ってくると思う。 幸いなことに、ルシアンの同級生は彼と同じように彼を受け入れます、彼らはまたゲーマーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ある特定のゲーマーはフィクションと現実を区別することが難しいようです。  Rusianに提案し、現在技術的に彼のゲーム内の妻である少女、玉置晶子に会いましょう。 問題は、彼女がその考えをあまりにも遠くに持ち、彼女の夫も両方の世界から考えていることです。 デュオの間に誤解が生じると、ほとんどのコメディが現実になる。 それに直面するので、これらの子供たちはまだ高校に通っており、彼らの年齢で結婚することはほとんど信じられないほどです。 さらに、アコは、孤独な時にぎこちない妻がやるような、ルシアンへの執着を幾分持ちます。 アコの性格だけで判断すると、彼女は真剣に気まぐれな行動や常識の欠如を持つ親切な人のように思える。 たぶん彼女はオンラインで過ごす時間が多すぎるし、関係についての彼女のアイデアはそれを補強するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;関係の大部分はAkoとRusianに焦点を当てていますが、他の女の子たちがゲームや実生活についての知識を披露する時があります。  Akaneのようなキャラクターは、ゲーム内のキャラクターではなく、Akoをもっと自分自身にしようとしばしば試みます。  Alley Catギルド（生徒会長も含む）のリーダーであるKyo Goshuinは指揮官の役割を果たしています。 そのため、彼女はしばしば他のキャラクターの大姉妹を務め、肩には多くの責任を負う。 しかし、言うまでもなく、これらの文字はまだ一次元です。 ほとんどの妻が他の女の子たちが&amp;rdquo;夫&amp;rdquo;と遊んでいるような気がするのと同じように、阿古は嫉妬を覚えています。あかねは古典的なツンデレであり、京はゲーム中のファンサービスの歩行看板です。  Rusianはおそらく常識を持つ唯一の普通のキャラクターです。 それにもかかわらず、彼はそれが好きであろうとなかろうと、いろいろな問題に引き続き取り組んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーから来る楽しさの一部はユーモアです。 ストーリーそのものは、ほとんどの場合、これらのゲーマーのライフスタイルに焦点を当てているので、よく書かれていませんが、コメディはあなたが一度それに吸い込まれると非常に楽しいことがあります。 どういう意味ですか？ 一般的には、開かれた心でショーを見てみることを意味します。 すべてのエピソードは、ゲームプレイのメカニック、リレーションシップダイナミクス、時にはナンセンスから、さまざまなアイデアを組み合わせて、不合理なユーモアに変わります。 ショーの話は、関係を探るためのほとんどの部分に欠けているが、それはAkoとRusianにまともな意味を与える。 デュオは物語の中でますますお互いを受け入れ、1つのエピソードで、悪意のある事件の後、ルーシアンに対するアコの信頼が証明されます。 これは、Rusianが彼女が誰であるのか（ゲーム内と現実世界の両方で）Akoを受け入れることが特徴です。 現実は、アコは臆病な女の子であり、ルシアンは彼が彼女に好きなことについて正直である最初の人かもしれないということです。 夫婦は愚かではあるが、彼らについても真の心温まる気持ちがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;欠点として、私はショーが他のものについての最小限の特徴付けとの関係で強調していると思う。 ほとんどすべてのエピソードは、アコーがRusianとガーリーになっていることを示しています。 彼女は他の女の子がRusianに近づいたときに、ちょっとした瞬間をしています。 彼女のゲームのライフスタイルを一般の人々から絶えず否定しているので、シリーズでのAkaneの役割は、むしろ邪魔になることがあります。 ある時点では、それらのシーンはテレビ時間を取っているような感じです。 グループから唯一の許容できる女性キャラはKyou（Apricot）かもしれません。彼女はゲーマーを結束させるためのクラブを設立し、Akoが現実とつながるのを助けようとします。 残念なことに、ショーでの彼女の役割（特にゲーム中の場合）は、彼女がロールモデルではなく目の肥えていることを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、少年、ショーのアートワーク。 元のソースがHアーティスト（Hisasi）によって描かれたことが最初にわかったとき、私はすでに目を転げていました。 アニメは軽小説よりもテイマーですが、シリーズにはまだファンサービスがあります。 その顕著な例は、彼女が自分自身をカバーするために少し服を着る杏のゲーム内のデザインです。 彼女は常識の欠如のために完全なヌードになっている時があるので、青子は遠く離れていません。 また、珍しい水着を着た古典的なビーチのエピソードもあります。  1つの特定の場面では、Rusianは彼が&amp;rdquo;ローションをつける&amp;rdquo;のを手助けするために3人の女の子に一度に鞭打ちを受ける。 芸術的な賢明さ、ショーはかなり質の面で平均です。 あまりにも印象的ではありませんが、どちらも凶悪ではありません。 ゲーム内のキャラクターデザインは、おそらく最も際立つものであり、実生活のものは特別なものではありません。
サウンドトラックはショーの目立たない部分の1つです。  OPとEDのテーマソングは、このショーの内容を紙に書いています。 アコの声を聞いても、ほとんどの場合子どものように聞こえるが、キャラクターの声のやさしさは中程度である。 あかねの性格は彼女の声にも明白です。 驚くほどまともなサウンドトラックで時折悲しい気持ちになる瞬間もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーを終える頃、私はかなり&amp;rdquo;ok&amp;rdquo;と思っていました。 かなり正直言って、私はこのショーはそれが大丈夫だと思います。 もしそれがもっと伸びれば、それは引っ張られてすぐに古くなってしまいます。  AkoとRusianの関係は、多くの視聴者のために混在している場合があります。 しかし、振り返ってみると、Netogeは、それだけでなく、それほど忘れられないものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Netoge is the type of show where it’s pretty much every school, game tropes, and roleplay coming together in one package. The English title is “And you thought there is never a girl online?” The first thought that popped into my head reminds me of the second season of Sword Art Online. To sum it easily, it’s a show that blends fantasy and reality. From the real life perspective that shifts into the MMO world, Netoge is probably a show you’ll enjoy if you’re familiar with storytelling related to such themes. Otherwise, this could just be another blend LN adapted series that serves no more than eye candy.    In terms of story, the show should be taken  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;enkrypton-1&#34;&gt;enkrypton&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメをFacebookのクリップで最初に見たとき、私は「うーん、別のSAOのように見えて、時間があるときにそれを見ている」と思った。 今すぐ5週間のように早送りする、私は見て時間があった。 最初の3つのエピソードを見た後、これはすぐに今シーズンの私の好きなアニメになりました。 非常に関連性の高いMMORPGの参照があっただけでなく、社会的な生活を持たない熱心なMMORPGプレーヤーのためにたくさんのジョークがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10/10：私には愛の経験がないので、このアニメは基本的にラブストーリーです。 ゲームを通して女の子と出会ったあと、関係が崩れてしまうようなことはありますか？  Maaan、私はそれが私に起こる願いをすることができます。 私の目を通して、これは最も理想的で完璧なラブストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10：彼らは戦い場面、かなりよく行われる明るい場面の多く、そして滑らかに移行するより暗い場面でうまくいく。 キャラクターの芸術のスタイルはわずかに異なりますが、それは十分によく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10：イントロとアウトロがすごいとは言えませんが、アニメ自体はあまり音を反復しません。 キャラクターがゲームでダンジョン襲撃をしようとしているときに演奏する音楽はかなり良いですが、他はちょうどいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10：明らかに始めることができます。 彼女の性格のため、今は麻生麻子が私の欲張りです。 他の女性キャラクターと一緒に移動する。 いくつかの他のTheresとアニメも同様に彼らのキャラクターを探索するようだ、あなたはそれらをすべてかなり好きであることを見つけることを開始します。 今、男性のmc。 ほとんどのアニメで、女の子とうまくやっている男性のマシーンを見ると、私はいつも一生ひどくして、それらを憎むようになります。 このアニメでは、男性はかなり好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10：Runescapeで行われた私自身の物語でmc-kunされた後、他の誰かが私の物語を完璧に再現するのを見るのは、かなり楽しいものです。 ほとんどの「面白い」アニメは小さな顔を笑顔にしますが、これは文字通り私を大声で笑わせることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10：私は再びmmosを弾き始め、mc-kunの人生を生きようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/enkrypton/reviews&#34;&gt;enkrypton&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When first saw this anime on a Facebook clip, I thought, &amp;lsquo;Hmm, looks like another SAO, ill watch it when I have time.&amp;rsquo; Now fast forward like 5 weeks, I had time to watch. After seeing the first 3 episo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lleuphoriall-1&#34;&gt;llEuphoriall&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ねとげ の よめ わ おんあのこ じゃ ない と おっもった おｒ よう てょうｇｈｔ ようｒ おんぃね がめ うぃふぇ わｓんｔ あ ぎｒｌ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは2004年からラグナロク・オンライン・ウェイを思い起こさせてくれました。 友人、恋人、ハングアウトに多くの場所、もちろん数少ないレッグスの女の子がたくさんいます。
特にあなたが実際に出会う部分。 ああ、ノスタルジア！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーから始める：
この男の子は、西武田、秀樹、別名「ルシアン」、オンラインで女の子に恋する人ですが、実生活でのアイデンティティは決して知らなかったので、彼はガードを受け取り、ゲームの生活において信頼の問題を抱えていました。
1年のソロ演奏後、ルシアンは別のギルドに加わり、そこでアコ、シュヴァイン、ゴスウィンと出会う。 彼のギルドメイトと一緒にもう一年も過ごした後、秀樹は心を作り、青と結婚しました。そして、ギルドマスターはお互いに会うことに決めました。その一方で、ルシアンはギルドメイトが実際に同じ学校にいることを知らない。 秀樹とあこのLove / NETの話がここから始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は基本的にアニメはロマンス、コメディアニメであり、Ecchiで追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは本当に素晴らしく、アニメーション、RPGアートとシナリオへの取り組み、 それはあまりにも素晴らしい方法です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは本当によかったです。私はアート+サウンドがOPとEDのアニメの良い努力に本当に合っていると言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは少し外れています。Hidekiは通常、女の子を追いかける変態者ではなく、変態物をやっています。彼はエッチなものをするためにそのタイプの男ではありません。そのシーンにはエッチとアコーの行動があります。  VAは、MCの声とアコのVAの可愛らしさのように、本当に良いものでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
秀樹の試合経験は本当に陽気で、RPGテーマの類似点があることは分かっていますが、これは本当に良く、ここではコメディーな雰囲気が強くあります。
現実とRPGを組み合わせることで、よく作られたアニメに良い影響を与えました。本当に好きです。
私はアニメを楽しんだ。 私はこれをお勧めしますか？、Y E S！  Ecchiのシーンは素晴らしかったし、MMORPGのゲームを知っていれば間違いなくこれを愛するだろう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - ストーリー
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - アート
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 文字
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - サウンド
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 楽しさ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222554&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/llEuphoriall/reviews&#34;&gt;llEuphoriall&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Netoge no Yome wa Onnanoko ja Nai to Ommotta or You Thought Your Online Game Wife Wasn&amp;rsquo;t A Girl?    The anime reminds me of Ragnarok Online waaay back from 2004 an MMORPG game that enjoyed/thrilled me so much. Alot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622-1&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはちょうど大きな希望の達成シリーズですが、このショーは実際に私の罪悪感の喜びの一つです。 なぜ私はこのショーを楽しんでいたのかを以下で説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私のレビューには少しのスポイラーがあります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（5/10）
私がこのシリーズを見る前に、このショーはちょうど幸福の実現であると私は警告してくれました。 幸福達成部分は真実かもしれないが、このショーは決してハーレムではない。 彼らがジョークを作ったり、シリーズを楽しんでいたら、なぜこのシリーズをハーレムと呼ぶのだろうか？技術的な見地からすれば、それは完全に間違っている。  「ハーレム」の定義は、3人以上の女の子が感情を得たり、主人公と恋に落ちる時です。Netogeの場合は1人の女の子だけがMCに恋し、MCは後で感情を得るからです。 また、アニメとそのばかばかしい長いお尻のタイトルは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、物語はかなりシンプルです。 西村秀樹さんが「伝説の時代」と呼ばれるオンラインMMORPGをプレイし、ある日、女性キャラクターにオンラインで提案したが、女性キャラクターは実生活の男であることが判明した。 西村は、この試練に失望し、オンラインでもう一人の女性キャラクターを信用しないことを誓う。 それゆえ、彼は最終的にシリーズの後半に女の子に最終的に囲まれることになるので、タイトル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーではストーリーはあまりないので&amp;hellip;西村とクラブのメンバーがアコを現実とフィクションを区別できるようにすることを決めたことのほかに、ここでは物語はほとんどありません。 シリーズの残りの部分は、オタク・パンダリング、ファン・サービス・エッチの瞬間だけです。 もちろん、義務的な「ビーチ・エピソード」と温泉エピソードを忘れるべきではありません。 あなたがそのようなものを楽しむなら、Netogeはあなたのためにそれをすべて持っています。 私はファンサービスの瞬間を楽しむことはできませんが、私はそれらのシーンを見て笑ったことを認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのコメディはファンサービスに焦点を当てているだけでなく、ショーはまたMMORPGについてのジョークを作り、ビデオゲームのファンとして、私はジョークを歓迎し、彼らはかなり面白いと思った。 例えば、彼らはMMORPGのマイクロトランザクションについてのジョークを作った。タンク、ヒーラー、魔術師のようなMMORPGの役割、キャラクターがそれらを悪用する方法など。ビデオゲームをプレイしなければ、MMORPGは放棄する。 あなたの頭の上を飛ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーのロマンスを本当に楽しんでいました。私はMCが濃密ではなくアコの気持ちを受け入れることにしたのでうれしいです。私は女の子たちが彼のディックを望んでいないことを嬉しく思っています。 この番組は、それが正しい要素を持っていたが、著者がハーレム・ルート* phew *に行かないことにしたので、簡単にハーレムに変わってしまいました。 でも、あコと西村がキスをしてほしいです。 つまり、ほとんど起こったのですが、それは誰かや何かに割り込んだ真面目な瞬間のひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（8/10）
私がこのシリーズを初めて見たとき、私はこの奇妙な気持ちを持っていました。 キャラクターのデザインは、私が変態を見ているときに私が見ているキャラクターのように感じましたが、ここのキャラクターは光沢があり光沢がありました。  Netogeのキャラクターデザイナーは、有名なHentaiのアーティストか、何かのことだと分かった。 キャラクターの唇と口に重点を置いて、それをあきらめた。 ビジュアルはかなり素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（8/10）
OSTは特別なものではない。 彼らは定期的なサウンドトラックのように聞こえますが、私は定期的にエッチ/ロムコムのアニメで聞いていますので、それについて話す価値はありません。 今OPとEDのテーマソングは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP主題歌はLuce Twinkle Winkの「1st Love Story」です。 このOPは、OreimoのOPとほぼ同じように、曲やコードの進行に関して同じように聞こえる。 地獄、歌手でさえClariSのように聞こえる。  *ひとり*、独創性はとにかく過大評価されています。 私はClariSがまだ彼らのお尻を訴えていないことに驚いています。EDテーマソングは、Nanjo Yoshinoの「Zero Ichi Kiseki」です。 ええと、それは大丈夫ですね。  EDには特別なことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：（7/10）
だから私はそのコメディーとこのショーがMMORPGのジャンルにする参考文献の量のためにショーを楽しんだが、ショーについて楽しんだ最後のものはそのキャラクターだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、主人公西村秀樹（Rusian）は、最初は典型的なハーレムMCのように見えるかもしれませんが、彼は彼の周りのすべての女の子をうろついた密かなファックではなかったので、後で好都合なキャラクターになりました。 後で、シリーズでは、彼はアコの気持ちが本当であることに気づいて、彼は彼女の気持ちを得始めました。 しかし、それは彼がまだ&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;なんて普通のハーレムMCにはまったく似ていないわけではありません&amp;hellip;彼はまだあなたが通常はハーレムMCのように見えるそれらの側面の1つを持っています 彼は女の子にうってつけで、女の子に囲まれていますが、唯一の違いは、彼らはアコのような彼のディックを望んでいない、と彼はすべて恥ずかしいやり方をし、そして/または行為は彼が裸の女の子を見るとばかげて好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでは、私の意見では、シリーズの中で最高の女の子、おそらくは2016年の春の最高の女の子です。アコは女房オタクで、ビデオゲームを楽しんでいる間、ほとんどの時間を自分の部屋の中で過ごしています。 彼女は人と仲良くすることができず、自分のクラスメートと仲良くなり、「規範」が嫌いです（私はあなたが「ノルム」が何であるかを推測できます）。 つまり、彼女はゲーマーのステレオタイプに合った典型的なゲーマーです。 現実の世界を社会化して嫌うシャットインゲーマー。  Rusianとギャングが彼女の問題を解決するのに役立ち、実際の人と何の関係も持た​​ないシャットインゲーマーから彼女の性格が変わるのを見ることができます。 友人を作り、現実とフィクションの違いに幾分気付くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの育成を受けたルシアンとアコのほかに、ゲーミングクラブの他の女の子たちは、あまり開発をしていないか、ほとんど開発を受けていませんでした。 私は彼らがちょうどプロットのデバイスのためにそこにいたか、またはAkoとRusianが一緒になるのに役立つ何かを感じる。それにもかかわらず、彼らはまだ私を笑わせる興味深いキャラクターの束であった。 ゲームクラブのメンバーである瀬川茜があります。 私は彼女がMCのための感情を得ることを期待していたので、彼女はハレムの一部になると思ったが、それは起こらなかった、神に感謝する。 また、友達がいない学生協議会会長のKyouもいます（これは何ですか？）、彼女はそれらの「フリーメイム（フリー・アンド・プレミアム）」プレイヤーがどのように行動するのかと全く同じです。 杏は、彼女が行動する方法のために、シリーズの中で最も面白いキャラクターのひとつです。 さらに2人のメンバーがいますが、それらを紹介することは大きなスポイラーなので、私はその行を越えません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（7.8 / 10）
私が思ったのは、私のようなゲーマーにこのシリーズをもっと楽しむMMORPG要素を備えた完全に楽しい非ハーレムのアニメシリーズであることが判明した、  。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
Netogeは、コメディが陽気で、MMORPGについてのジョークを本当に愛していたので、昨シーズン毎週楽しみにしていたシリーズの1つであることが判明しました。 それはそこで最高のシリーズではないかもしれませんが、それはそのコメディ、MMORPGの使用ともちろん、ロマンスのために見て楽しいショーでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]：（7.5 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+シリーズは非ハーレムシリーズであることが分かった
+シリーズのロマンスの面は見て楽しかった
+ショーのコメディー面は陽気です
+楽しいキャストのキャスト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
-Fanservice、ファンサービス、およびファンサービスの全体の多く
 - シリーズの多くの話はありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226167&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Even though this is just a one big wish fulfillment series, this show is actually one of my guilty pleasures. I&amp;rsquo;ll explain somewhere below why I enjoyed this show so much.     (There will be slight SPOILERS in my review)    [Story]: (&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  Before I watched this series, several people have warned me that this show is just a wish fulfillment harem series. While the wish fulfillment part may be true, this show is, in no way, a harem. If they were making jokes/making fun of the series then I would get why they would call this series a harem but on a technical standpoint, it&amp;rsquo;s completely wrong. A definition of a &amp;lsquo;harem&amp;rsquo; is when 3 or more girls gains feelings or are in love with the main characters, which is not the case for Netoge since only 1 girl is in love with the MC and the MC later ga &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maz-1&#34;&gt;Maz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファンタジーと現実の違いを見分けることができないということは、多くのゲームや他の架空のメディアに対する批評家が頻繁に言いたいのではないかという恐れです。 あなたはゲームの中で見たイベントを模倣した殺人を誰がどのようにして犯したのか、それが実際にある程度生きていることを認識していないので、悪意のある行為をしている 結果。 それでも、彼らはそれが持つかもしれない他の効果に触れることはほとんどありません。 彼らは、彼らの事件を決定的に証明しようと努力して、最もひどい例を取り上げてショーケースに入れるだけです。 ネロギの義母は稲の子だからおととに？  （そして、あなたはオンラインで女の子がいないと思った？）これはよりポジティブなスピンでこれに触れる楽しい小さなアニメです。  Netogeは、Rusian、Ako、Schwein、Apricotのオンラインモニカによる高校のゲーマーを中心に、誇張された漫画的な方法で、ゲームの世界を分けるために苦労しなければならないいくつかの問題や出来事を探求します 本当のものから&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの4人が実際に会うべき日を決めた後、彼らはすべて同じ領域に住んでいるだけでなく、同じ場所に行くにつれてお互いを知っていることに気付いています 多くのクラスを共有しています。 彼らの最初の出会いを扱いにくく、いくらか扱いやすくしている間に（それは見知らぬ人と知り合っている人と会うことはあまりにも難しくありません）、それは大きな問題と問題をもたらします。 すぐに光を浴びる - ギルドの初心者のヒーラーである青子は、ファンタジーとフィクションを分けることはできない。  RusianはNishimura Hidekiと呼ばれ、Schweinは瀬川茜、ApricotはKyou Goshouin、Ako&amp;hellip;は玉置藍と呼ばれています。 残りの部分とは違って、伝説の時代 - 彼らがプレイするゲーム - と世界の他の部分との間に違いがあるとは考えていないので、彼女は別のオンライン名の使用には悩まされていません。 問題をさらに深刻な問題にするために、AkoとRusianはLAで結婚しています。LAで結婚し、最終的に出会ったときに引き継がれ、すぐに彼の腕に執着し、人よりもはるかに親密な様式で彼に対処します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、それに続く大部分のコンテンツの基礎を提供します。 アコはピクセルと現実を見分けることができないため、グループの焦点になります。アコの問題を解決するためにゲームのクラブを結成することになります。 しかし、アコは決して愚かではないので、それほど簡単ではありません。 これはまた、このアニメの私の意見が分かれています - それはあコが作ったすべての誤解や問題を幾分面白くコミックにしていましたが、時には彼女のイディオシティーが過度で、完全に プロットが進行するのを止めた。 これは、特にAkoとRusianとの関係において一般的でした。  Netogeは実際には他のハレム風の高校アニメとは別の大きなチャンスを逃してしまったのですが、Rakudaiはアスタリスクから離れていましたが、実際の関係に行くことができましたが、Akoはとても欺かれて、 妻のために、彼からの感情の告白を受け入れる必要はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このタイプのアニメでは関係ルートがめったに踏み込まれていないので、私は絶対に根拠がないので、この特定の側面ではかなり失望していました。 しかし、アコの妄想へのフリップサイドは、彼女が誤ってルシアンが自分の先生と違反していると信じているとき、あるいはルシアンが歩いてきたときに彼女が完全に騒がれていなかったことなど、 彼女が裸だったとき彼女に - 地獄、彼女の反応は、彼女がそれについて幸せだったので、実際にその特定のシーンで華麗だった。 それは、私が楽しんだシーンと私がしなかったシーンの間で、任意のトスをすることに終わります。 時には彼女の妄想は面白いやり方で扱われましたが、それ以外の時にはそれは過度に誇張されたように見えて、それのために引きずり出されました。
キャラクターのすべてが行く限り、彼らは以前に見た熱帯魚のマッシュアップですが、大部分は彼ら自身の小さなスピンを持っています。 前述のアコはロマンチックなメインガールの役割を果たしています。西村はロシア人ではなく、すぐにバットを離れてすぐに彼女の気持ちを発達させます。 彼女はむしろうんざりしていて、自分のものを受け入れることを拒否します。 他の誰もが彼女の苦境から彼女を助けるために一緒にバンドする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルシアンは幸運な男性で、女性のギルドと一緒に過ごすことになります。 彼は男性のハーレム・エスケープMCに行く限り、かなり典型的ですが、彼を離れて設定する一つの事実は、彼が実際に彼の気持ちに真実であり、（複数回）告白しているという事実です。 告白することさえ考えただけでも、気にすることのない高校生を持つことは、新鮮な空気の息吹であった。
Schweinは、テキストブックのtsundereキャラクター（SaijakuのLieseharteと似ています）の役を演じます。 しかし、ゲームでは、彼女は非常に自信を持ったプレイヤーです。 彼女は自分自身を「鉱石様」と呼んでおり、彼女の全体的なゲームのペルソナは、彼女が人でどのように行動するかとは大きく異なります。
彼女がギルドのリーダーであることから、残りの乗組員によって「マスター」と呼ばれるアプリコットは、学校の生徒会長であり、かなり裕福です。 彼女は最高のギア、武器、消耗品をすべて購入することで、その有益な汚物の一つになるためにその富を使用します。 彼女の家族の成功はまた、彼ら自身のプライベートビーチを含む多くのプロパティを持っている彼らにつながる; 彼女が所有しているこれらの住居はすべて、ある時点で、彼らがオンラインゲームからアコを離そうとするステージングポストになります。 この点で、義務的な海岸のエピソードは、それの後ろに文脈があるので、実際にはかなり意味を成しています。 このようなクリシェの方がはるかに優れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然のことながら、ビーチのエピソードがあるので、あなたは多くのファンサービスを期待することができ、アニメ全体を通してそれは健康的な量です。 しかし、それを扱うことは私の見解では肯定的なことです。ファンタスティックの多くは非常に自然な感じか、コミックな目的のために使われていました。 自然なファンサービスがゲームで発生しました。 ファンタジーRPGをプレイしたことがある人にとっては、女性用のギアが一般的にはかなり明らかになっていることがわかります。その多くはLAでもそうです。 アプリコットの上半分全体が露出しています。乳首を覆う2本の布地を除いて、残りの乳房はその周りに溢れています。 キャラクターが肉体をたくさん見せている他の時期もあります。例えば、アコーがルシアンによって裸であることがわかりました。しかし、そのトロピックが通常通りに行われているにもかかわらず、アコの反応は「私に優しいよ！ 典型的な熱帯やクリシェの小さな紆余曲折は、そうでなければそうでないものよりも楽しいものになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンのサービスはシリーズの芸術によっても勝利を収めました - それは確かにすべてのキャラクターをかわいくて魅力的に見せました。 それは私にAiko Qiaokeli-ingをたくさん思い出させました.Akoの目の大きさと一般的なカラーパレットとの違いを思い出しました。 それはまともな美学のためにアニメの好意の多くで働いた。 しかし、アートスタイルの私の個人的な問題の1つは、女性キャラクターのボトムリップが描かれているが、トップは描かれていないということです。 その結果、キャラクターは口が閉じられるたびに、下唇が上唇に引っ張られているように見え、一度気がついたらそれを見ることができなくなりました。 小さなもののように見えますが、文字が魅力的であると思われるとき、そのような奇妙な唇を見ることは、ある程度その効果を台無しにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それがより良いことができたとしても、それは楽しい乗り物でした。 魅力的なキャラクター（あなたが唇を無視することができれば）、コミックの状況とゲームの後退。 パックの残りの部分からそれ自体を分離するためにいくつかの小さな特典を持っているかなり標準的なシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221604&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maz/reviews&#34;&gt;Maz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Being unable to discern the difference between fantasy and reality is a fear that many a critic of games and other fictional media frequently purport. You see it on the news every now and then, how someone committed a murder that mimicked an event they saw in a game, and that violent fiction spurs one on to commit villainous deeds since they don&amp;rsquo;t realise that it actually has some real life consequences. Yet little do they touch on the other effects that it might have; they only latch onto and showcase the most awful examples in an effort to definitively prove their case. Netoge no Yome wa Onnanoko ja Nai to Omotta? (And you thought there was never a girl online?) is a fun little anime that touches on this in a more positive spin. Centring on a group of highschool gamers going by the online monikers of Rusian, Ako, Schwein and Apricot, Netoge explores - in an albeit exaggerated and comical fashion - some of the other issues and eve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;morphodxd-1&#34;&gt;MorphoDxD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このすばらしいRom-Comは、物語と視覚に拍車をかけた以上のものでした。 あらゆる種類の正常な欲望を失った男の命題は、現実と現実の両方でロマン派の人生を完全にあきらめてしまった。 彼は完全にその &amp;lsquo;ゲームと現実は別々です！&amp;rsquo; 彼も個人的に引用しています。 しかし、彼はまだオンラインゲーム「伝説の時代」で結婚しています。彼はとても信じられないほどの宝物だと知っています。ただ、彼のいわゆる「妻」は現実の女の子であり、 彼らも同じ学校に行く！ 残念ながら、この女の子は彼女のゲームを現実から区別することはできません&amp;hellip;したがって、彼女は実生活でも結婚していると考えています。 どんなにあなたがそれを見ても、この女の子はねじが緩んでいます！
彼はゲームと現実の融合を控える方法を教えようと非常に苦労しているが、それは簡単ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語に参加しているセリを見てきました。そしてそれは文字通り私をソファーに釘付けにしました！ それは、ゲーム中毒性の男性に敏感な女の子のための両方のシーンで信じられないほど芸術的です。 私が上に書いたように、それは素晴らしいRom-Comです。つまり、あなたが笑うようになる瞬間と、それがあなたをひどくしてくれるところですが、ちょっと！ あなたはセリエが一度もうんざりしていないときはいつですか？ 決して！ まったく。 だから、私は本当に誰もそれが好きではないアニメウォッチャーのほとんどのためにそれをお勧めしますが、それはちょうど人生です。 誰もがアニメ、ゲームなどではっきりとした味を持っています。
まあまあ！ 私にとってこれは間違いなく傑作だった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以上でこのレビューは終了です。 あなたもそれを楽しむことを願っています！ 見てよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231243&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MorphoDxD/reviews&#34;&gt;MorphoDxD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This wonderful Rom-Com, was more than sarisfying in story and visuality. The proposition of a guy who&amp;rsquo;s lost his desire to be any kind of normal, he has totally &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haremking69-1&#34;&gt;haremking69&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*私は私のTamaki赤を見つけるときに編集します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、このアニメのタイトルに対する答えです
ベテランのMMORPGのゲーマーとして、山の露が私の血を流れ、私はいくつかのプレミアムアイテムを手に入れるために女性になりすますような残念なことをしたと言わなければならない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：私は何を言うことができる、首のひげ、このプロットは私が夢見ているものです
私たちの無邪気なMCには、胃の中に永遠に一緒にいることを意味するならば、彼を虐待する少女が近づいてきますが、外傷性の経験は彼の中に入る機会を失ってしまいます。  、ゲームの妻の彼の証明は確かにロリのインデックス上の固体9/10です
このアニメのためのハーレムのタグはありませんが、私はMCが弱っていることを明らかにして、弱い人は何を知っているのですか、彼らは完璧なHarem MCを実証しました
しかし、最初のエピソードの後に​​は、少年が少女と出会うだけではなく、ゲームと現実の境界を崩そうとしている友人たちの心温まる話が、Akoがぼやけている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック：ここではあまり言いたくないもの、平均的なカットミュージック、あなたはそれを聞く人生をはっきりと考えない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：通常私はアニメーションを気にしません。なぜなら、私は &amp;lsquo;プロット&amp;rsquo;に関するものですが、カラフルな風景やカメラの仕事は本当にこのアニメを生き生きとさせるものです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：これは、このアニメが輝く場所です。 コウモリの右には、女の子と話すことができないが、ホーンドッグであるMCに関係することができます。 私たちが関連することができない唯一の事実は、MCが痩せているようで、このアニメの視聴者が私たちのつま先をもう見ることができないということです。 ハレムを偉大なものにするのは、MCができることではなく、女性が何をするかである
私たちにはツンデレがあります。シンプルではなくシンプルな笑いがあります。 私たちは大統領を、再びシンプルで思い出深いものにしました
私のピンクの髪の毛の女神を除いて、私たちのMCの一部を手に入れようとしている他の女性は、しかし、再び思い出深いものではありません。
しかし最後に、私たちはメインの妻を得ました。彼女は驚くべきことに、彼女は世俗的な欲望の具現化物です。彼女のVAは、30歳で魔法使いになったとき、私たちの妻が鳴ると思うものを実際に描いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベテランのゲーマーとして、ビデオゲームをする女の子はいないと言うことができます。待ってください。ビデオゲームをするかわいい女の子はいません
このアニメを手にして、観客はこのシーズンのアニメを感謝しなければならない。 私は安全に言うことができる、このアニメは、すべてのMMORPG、ロリ、ハーレム、鶏の胸の愛好家のための必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの完成で、私はハーレムの不足と不条理な量のブレスレットの検閲に失望していると言わなければならないでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222875&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/haremking69/reviews&#34;&gt;haremking69&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*will edit when i find my Tamaki Ako    Yes, is the answer to the title of this anime  As a veteran mmorpg gamer, mountain dew runs through my blood and i must say i have done some regrettable things pretending to be a female to get some of those premium items    P &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brainwasher7-1&#34;&gt;brainwasher7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人々は、落ち着いています。 このシリーズは単に悪い/普通です。
あまりにも一般的なもの。
それはロマンス+エッチコメディの基本要素を持っています。
目立たなくても、頭がおかしくなっているのとほぼ同じくらいリラックスしているのが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロールプレイングゲームからオンラインで作成されたシリーズ。
彼は男性のリードをセミ・バージンにしています。
美しい少女といくつかのトラウマ。
てぇ つんでれ ｆりえんｄ。
古い友人は存在しないかもしれない。
そして先生だけでなく、少し貢献します。
表示する何かを持っていた可能性のある副キャラクター&amp;hellip;速く消える&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - ストーリー
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - アート
&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 文字
&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - サウンド
&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 楽しさ
&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い一日を ：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219522&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brainwasher7/reviews&#34;&gt;brainwasher7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;People, calm down. This series is simply a bad/mediocre.   Too muc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ivaaan-1&#34;&gt;Ivaaan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「あなたはあなたのオンラインゲームを思っていました。妻は女の子ではありませんでしたか？ または &amp;lsquo;あなたはオンラインで女の子がいないと思った？&amp;rsquo;  あなたがもっと知りたいのであれば、このアニメを見てください。 （ええ、これは英語の名前の2つの可能な翻訳です、それは完璧に合っています）スタジオから：プロジェクトNo.9は、惑星上のアートのほとんどではなく、依然としてごみではありません。 先生はこのアニメの中で最もカワイイな人です。 物語はこの現代の時代に起こるので、メカやマジシャンを探すのではなく、「主人公」が伝説の時代（LA）というMMOゲームをしているシーンでのみマジシャンを見つけることができます。 ゲームは全体全体、少なくともアニメ全体のほとんどを中心に展開されています。 私はSAOを思い出します。 それ以外は、ヘッドセットをはずしてモニターの前に家の中で遊んではいけません。 私たちの主人公は、日本のどこかの高校で勉強しています。 もちろん、すべての主人公がそのゲームをしていますが、その中にはいくつか追加されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
アニメーター達はやってみたけど&amp;hellip; 8/10になっていない。 それはいくつかの良い点を持っていますが、時々私はWTFのようでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
悪くない、悪くない。 驚いたことにそれは吸い込まれませんでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5/10
私はそれについて話をしたくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
おそらく、スタジオの誰か：プロジェクトNo.9は、次のことについて考えていました。私たちはキャラクターにもっと集中しなければなりません。  （私のために、悪い決断）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメで終わったとき、私は好きでした：うん、別のアニメを見て、別のものを見てみましょう&amp;hellip;最後のもの。 なぜこのアニメがエッチアニメとして提案されていますか？ ちょうどsayin cuz ecchiシーンは時間のわずか0.005％を取った&amp;hellip;あなたが望むならそれを見て、私はあなたがその悪くないことを保証することができます&amp;hellip;多分&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231209&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ivaaan/reviews&#34;&gt;Ivaaan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;You Thought Your Online Game Wife Wasn&amp;rsquo;t A Girl?&amp;rsquo; or &amp;lsquo;And you thought there is never a girl online?&amp;rsquo; (Yeah, these are two possible translations of the name to english, well, it fit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bvarnell89-1&#34;&gt;Bvarnell89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;みなさんこんにちは！ 今日は、あなたが今までに見た中で最も美しいアニメの1つであると話すつもりなので、皆さんはすばらしい一日を過ごしたことを願っています。  MMOとそれをプレイする女の子についてのショー。 名前の人はとても長いので、私はそれを言っている気がしませんが、とにかくそうです。 はい、私はnetogeについて話をするつもりはないよ、よろしく、あなたにはない、またはあなたは思ったことがない女の子はオンライン？ 一口だった神。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;若い女性が彼女の夢の人への愛を告白し、撃ち落とすだけで私たちの話が始まります。 心配しないでください。 これはすべてオンラインで起こっています。 幸いにも私たちのために、私たちの若いヒロインはあきらめる準備ができていません。 彼女の告白が拒否されたとき、彼女は壊れて行くことにします。  （ビデオオーディオを追加する）。 そうです、紳士、紳士、彼女は彼女が告白を拒否しようとすれば、結局結婚するべきだと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にプロジェクト番号9にそれを渡さなければなりません。彼らがこのシリーズを最初に作ったとき、私はそれが多分になるとは思わなかった。 私の考えは、&amp;rdquo;ああ、これは別のソードアートオンラインまたはログ・ホライズンになるだろう&amp;rdquo;と私は間違ってはいけません。 私はそれらのアニメのどちらかを嫌うわけではありませんが、私はこのシリーズが何かオリジナルのものを含んでいるとは思っていませんでした。 私は間違っていることをとてもうれしく思いませんでした。 私は言いませんが、あなたは思っています。 テーブルに何か新しいものをもたらします、私はシリーズでは飽きてはいないほどの古風な撚り糸があるような気がします。 実際、私は思った以上に自分自身を楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはネットゲーム「伝説の時代」に長時間を費やしているオープンオタクの​​西村秀樹に続く。 彼は、他の3人とともに、Alley Catsと呼ばれるゲーム内のギルドを結成しました。 彼の他の仲間はSchwein、奇妙なキャッチフレーズの自信を持った剣士です。 アプリコット、彼のアイテムや武器をバフをたくさんのお金を費やす魔道師、そしてAlley Catsのリーダー。 そして最後に、彼の愛情のあるウェイフである青子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある日、アプリコットは彼らがお互いに会うべきだと決意する。 西村が会場に行くと、彼はギルドの女性のすべての人だけでなく、彼らがすべて彼の学校に行くことに気付いた。 一致？ もちろん違います。 プロットの逸脱はこの中で強いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の冗談にもかかわらず、私は本当にこのシリーズを楽しんだ。 私は、私が笑っていないところで私が見た単一のエピソードがあったとは思わない。 私はユーモアに非常に感銘を受けました。 彼らの冗談はすべて時間が限られていただけでなく、面白​​かった。 私がここで見つけたユーモアが、私がしばらく見てきた最高のものだと言ったとき、私は嘘をついていません。 より愉快だった唯一のアニメはKonoSubaで​​したが、RPGゲーマーのジョークに関しては、そのシリーズを打つのは非常に難しいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に目立つ2つのジョークがありました。 最初は、アコが誤解のためにかなり学校に決めたときだった。 秀樹は彼女と話すために彼女の家に行くが、彼は最初に彼女のお母さんと出会うことになる。 彼はその後、青子の部屋の鍵を渡した。 彼はあこの部屋に行き、彼らは少し話します。 私たちはバックグラウンドでいくつかのバンピングノイズを聞いて、その後Hidekiは彼が来ていることをアコーに話しました。アコは彼を止めようとしますが、聞いていないし、ドアを開けて開きます。 アコは事実上裸である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女が裸でいる間、女の子の中を歩くことは、死に至ったアニメの罠です。 実際には、このトロープを持つことは、一般的なハレームのアニメのための通過の権利のようなものです。 これを面白くするのは、実際にはこのような人がいるということです。 実際、私が家にいるとき、私は一般的にはあまり着ないし、時には何も着ない。 このシーンを面白いものにしたのは、元のひねりをかけることによって彼らが縄跳びをどのように破壊したかということでした。 まず、ドアがロックされています。 アニメでは、主人公が女の子を変えたり、シャワーを浴びたりするときにいつも、ドアは常にロックされています。 なぜ私はこのことが分かりません。 女の子は主人公がドアを開くことができるとは思わないかもしれません。多分、検閲されたブービーを見せてもらうために、ひどく偽装されたプロットデバイスかもしれません。 どのような場合でも、私はドアがここでロックされているのが好きで、メインキャラクターはそれをロック解除してとにかく入ります。 妖精の第二の転覆は最初の場所で裸であるための青の理由です。 彼女は自分の部屋にいるとき、自由で無人の気分になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、アコが西村に準備ができていると告げると、再び扉を開き、服を着るのではなく、彼女が着ていたことを少しでも奪ったということを知りました。 これは前に行われていましたが、私が笑ったのは、彼らがゲームで結婚しているため、アコが完全に正常な反応を示しているように感じる方法でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きだった他の冗談は、おしっこの冗談でした。なぜ私はそれが面白いのかを説明する必要はないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのコメディはしばしば面白いですが、このシリーズはもっと感動的な瞬間もありません。 キャラクターが現実の問題を扱うケースが多く、これらの問題のいくつかは誇張されているか、あるいは強調されていますが、ゲーマーの多くは、特にこれらのキャラクターが直面している問題に関連していると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は特にアコの問題に興味がありました。 青子はビデオゲームから現実を分離するのに問題がある人です。 実際、このアニメの前提の全体は、ゲームの世界に吸収され、ゲームに適用されるものが実生活にも当てはまると仮定しているということです。 これの良い例は西村が彼女の夫IRLだと思う方法です。 現実とゲームの両方で結婚していると思うだけでなく、遊んでいないときにゲーム名のRusianで呼び出すことさえすれば、西村を見ると、 代わりに西村、ルシアンを参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アコと彼女の現実の問題の外、私の次の好きなキャラクターは瀬川茜です。 彼女の声優がJad Saxtonだからと言って、私の一部が彼女を好きだと認めます。 彼女は鈴鹿大連寺を東京都から演奏して以来、彼女の声を愛していました。 しかし、瀬川さんの性格が一番強いと感じています。 彼女のギルドの他のメンバーとは違って、Segawaは普通の高校の女の子として学校で評判を得たいと思うハードコアのゲーマーです。 彼女はネットゲームを大好きな部分を否定したいと思っているようだが、彼女はそれをあきらめることができない。なぜなら、彼女は彼女に告白したすべての少年を拒否するからだ。 ボーイフレンドを持つことは、ゲームに時間がかかることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あかねとあこのほかに、西村秀樹と五代院衆、そして奈南子とゆいの2人の支持キャラクターがいます。 これらのキャラクターのどれもが悪いわけではないが、私は彼らがあかねとあこのような個性を持っていないように感じた。 それでも、私はまだそれを見て楽しんでいた。 ゲームでアプリコットを演じる京は、裕福な家族の娘です。 彼女は、ゲーム内の武器と装甲をバフにしてくれるリアルマネーのお金を使っています。 彼女は一緒になるための先導者でもあり、ネットゲームクラブを結成して学校に行けるようにする者でもあります。 一方、秀樹は技術的に主人公です。 私は技術的には、ほとんどのスクリーンタイムを取っていると言っていますが、実際には、京、あこ、あかねもシリーズの中枢を担っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かわいい話のほかに、アニメは特に壮大なものではありません。 私はアートワークを感謝し、アニメーションは私が確かに不平を言うことができないほど十分だった。 それは、アートワークが素敵だったのに対し、このシリーズはアニメーションの賞を獲得することはないと言いました。 それはちょうど大丈夫だった、そして正直言って、私は大丈夫以外の何かにする必要はないと思う。 このアニメが本当に輝く場所は、そのアニメーションやアートワークではなく、そのキャラクターである。 ビデオゲーム、特にオンラインゲームを楽しむ人にとって、これらのキャラクターとの親密感を感じるのは簡単です。 彼らのすべてが非常に好都合であることを除けば、私は高校に通ったときに自分自身を考えさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビデオゲームが大好きな方には、このシリーズに時計を渡すことを強くお勧めします。 あなたは字幕でもダビング​​しても見ることができます。 私は通常、ダビングには字幕が好きですが、私は正直なところ、このアニメのダブを好みます。 私はVAが本当にここで強く見せてくれたと信じています。私がサブタイトルを読まなければならなかった時よりも、ジョークが私にダビングしたほうが意味がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227944&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bvarnell89/reviews&#34;&gt;Bvarnell89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello everybody! I hope you&amp;rsquo;ve all been having a fantastic day, because today, I&amp;rsquo;m going to talk about what is probably one of the cutest anime you&amp;rsquo;ll ever see. A show about MMOs and the girls who play them. A show who&amp;rsquo;s name is so long I do not feel like saying it, but will anyway. Yes, I&amp;rsquo;m going to talk to about netoge no yome wa onnanoko ja nai to omotta, or And You Thought There is Never a Girl Online? God that was a mouthful.    We begin our story with a young woman confessing her love to the man of her dreams, only to get shot down. Don&amp;rsquo;t worry. This is all happening online. Fortunately for us, our young heroine isn&amp;rsquo;t quite ready to give up. When her confession is rejected, she decides to go for broke. (Add video audio). That&amp;rsquo;s right, Ladies and gentlemen, she figures that if he&amp;rsquo;s going to reject her confessio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coffect-1&#34;&gt;Coffect&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが時間を殺す人を探しているなら、Netogeは合理的な選択です。
しかし、Netogeはそれだけです。 タイム・キラーとそれ以上のもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー：3/10]
振り返ってみると、正確にプロットが何であるかを正確に突き止めることはかなり難しいです（しかし、プロットがたくさんありましたが、それは私が話しているものではありません）。
Netogeはストーリー駆動ではありませんが、コメディスライス・オブ・ライフ・ルートに集中することを選択します。 残念ながら、コメディは非常に欠けているので、あなたが得るのは人生のスライスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート＆amp; アニメーション：5/10]
アートスタイルは受け入れられます。 私は大体、どれくらいの文字が表示されるのか楽しんでいますが、時には少し奇妙に見えることもあります。
あなたがfanerviceを望むか否かにかかわらず、Netogeはしばしば「そのサイド・ブーム」のために奇妙なカメラアングルにカットします。
戦闘シーンなどは見守る喜びでしたが、流動性は家に書き込むものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音声：4/10]
オープニングとエンディングの曲は「ジェネリックアニメ音楽」と叫ぶ。
彼らは実際には&amp;hellip;私が聞くにはかなり痛いです。
しかし、ねえ、もしあなたがそれを好きなら私は裁判をしません。
通常のバックグラウンドミュージックはほとんど目立たないので、「それは私が推測していること」以外にはあまりコメントすることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[文字数：2/10]
このアニメの私の最大の不満。
Netogeは、Light Novel Guyの自己宣言的な妻、Akoに完全に焦点を当てています。
迷惑な気持ちで、大部分は不合理なものです。
彼女はビデオゲームで吸収されたキャラクターとして描かれていますが、スキルコンボなどの単純なゲーム戦略は理解できません。 誰かがビデオゲームに専念し、ゲーム内で自分自身をより良くする方法を理解するのをより困難にする献身を欠いているということは、ほとんど意味をなさない。
他のキャストメンバーは実際には、AkoとLight Novel Guyの関係をサポートするだけであり、自分自身ではほとんど人格を持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体：3/10]
個人的に私はNetogeが非常に忘れられていて、何の影響も与えなかったと感じました。
あなたがAkoのキャラクターを好きになったら、私はあなたがまだアニメを楽しむことをほぼ保証する。 私がしなかったのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最初のレビューを読む時間をとってくれてありがとう：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223661&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Coffect/reviews&#34;&gt;Coffect&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re looking for a time-killer, Netoge would be a reasonable choice.  However, Netoge is just that. A time-killer and nothing more.     [Story: &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]  Looking back, it&amp;rsquo;s quite difficult to pinpoint wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darmaiad-1&#34;&gt;Darmaiad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Netogeは、ハーレムのジャンルに加えて、事実を隠そうとする一連の軽小説のアニメ化です。 高校、ハーレム、エクッチのジャンルには正確です。 ギリシア語の諺には、「売春婦は隠したがっているが、楽しさは彼女を放置していない」と大まかに解釈されている。  Netogeは、例えば、ニセコイのようなハーレムのジャンルや、シャッフルのようなエッチのジャンルには深くは触れていませんが、両者の会社にいることを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;荒い翻訳を続ける。 タイトルは「あなたは女の子がオンラインではないと思った？」ということを意味します。アニメがその概念を間違っていると証明しようとします。 主人公は普通のMMORPGを主な趣味としている普通の普通の男の子です。 彼が所属する小さなギルドのオフライン会議は、3人の他のメンバーが彼の学校に出席する豪華な女の子であるという事実に光をもたらす。 さらに、彼のゲーム中の妻の1人は、現実をゲームと区別することに問題があり、彼が夫であることを喜んで宣言している内気な内向的な人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ギルドは高校で正当なクラブを開くことに成功し、最終的に熱い女の子の数は3人から5人に増えます。もちろん、嫉妬深いクラスメートの必須のシーンを除いて、 実際のキャラクターよりもタペストリーに似ている人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは存在しないし、キャラクターにも一貫性がなく、もしあなたがそれらの1つを見たことがあるなら、あなたは正確に12エピソードでどれだけの進歩が起こるかを知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、アニメはあまりにも遠くのジャンルの魔法を取っていません。 また、女の子はかわいい、良いアニメーションによって強化された事実。 最後に、物語はMMORPGのゲームプレイと現実を混同しますが、これは興味深いストーリーテリング装置ですが、主に、美しい女優のドレスや淫乱な衣装のようなエキゾチックな衣装で女の子を見る機会を与えてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、Netogeは平均的なシリーズです。 興味深い要素がいくつかありますが、それはすべてのジャンルの問題を抱えています。 あなたがファンでないなら、私はあなたが見たいものを見つけることができて肯定的です。 あなたがファンであれば、よく&amp;hellip;あなたはもっと悪いことができます。  5.0 / 10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223552&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darmaiad/reviews&#34;&gt;Darmaiad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Netoge is an anime adaptation of a series of light novels that tries to hide the fact that is yet another addition to the harem genre. To the high-school, harem, ecchi genre to be precise. There is a Greek proverb that ro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goldendevilgamer-1&#34;&gt;GoldenDevilGamer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Netogeの妖精はOnnanokoジャナイは、私はほとんど期待していなかったアニメだった。 主要なビジュアルとPVは穏やかで、概要は興味深いものではありませんでした。 私は助けることができませんでしたが、シリーズが陳腐なものになると思います。 まあ、私は間違っていることが分かった。 このシリーズにはクリシェの公平な分配がありますが、それにも挑戦しようとしています。 たぶん洛台岸の騎兵の程度ではないかもしれませんが、試してみます。 その前提をうまく処理し、現実のゲームの問題や状況を現実的ではなく感じ取ることができます。 そして、時々、私はこのシリーズからいくつかの本物のチャックルを取得します。 それは誰にとってもそうでないかもしれません、そして、それは最高の第一印象を与えるかもしれませんが、確かに今シーズンからチェックアウトする価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{ストーリー}〜
NetoYomeは、アニメ、特にそのジャンルのオリジナルの前提をもっていません。 この話は、MMORPGのAkoという名前の女の子と事実上結婚したNishimuraという男の子についてのことであり、その後、同じ学校のすべてであることを知るために、実際に彼女と彼のギルドに会うことになります。 シリーズはMMORPGでこれらの主人公とその日常生活を回り、アコーが現実とゲームの世界をどのように区別できるようにするのか。 このシリーズには本物の主要な話はなく、キャラクターにとっての主な目標（アコーが2つの世界の違いを見つけるのを助ける）はあまりにも曖昧で存在感がないと感じる。 しかし、キャラクターがさまざまな状況を経験するのは楽しいことです。 執筆はコメディとドラマが混在していますが。 シリーズには状況に応じたユーモラスなアプローチがありますが、NetoYomeがハッキングのような実生活に取り組む瞬間があります。 プロットは決してどこにも行きませんが、シリーズが終了するまでに文字がまだ正方形になっているようです。
ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{プレゼンテーション}〜
NetoYomeの最も印象的な点は、見た目と音が一般的ではないという事実です。  1つの男性のリードと多くの女性がメインキャラクターとして、それがハーレムではなく、アニメを見るのはとても爽やかです。 それはロマンスとして分類されていますが、ロマンスはあまりありません。 青子と西村の関係は、ロマンチックな関係よりもコメディ関係として使われています。 前述したように、このシリーズはかなり重要なテーマに取り組むために管理しており、シリーズは時には深刻なトーンをとることができます。 そう言われると、シリーズは軽快な時は最高です。 そのMMOのための青子の中毒と彼は西村のための愛をゆるさずにこのシリーズを輝かせるものです。 それは、シリーズはコンテンツのために彼女のキャラクターに大きく依存していると言われています。 視聴者がキャラクターとして彼女を好きにしない場合、彼女はこのシリーズのバックボーンであるため、シリーズ全体が気に入らない可能性があります。
プレゼンテーション：7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{キャラクター}〜
キャラクターは混乱していますが、その中には好き嫌いがありますが、他の人は無駄のように感じます。 私たちの主人公、西村秀樹は、大事な主人公です。 アコとの関係は十分面白く、彼の発言のいくつかは非常に面白いです（初めてアコの部屋に入ったときのようなものです）。 ニシムラが決して忘れられないほどに終わってしまうので、彼の反応がコスノバのカズマに似ているとすれば、それはうれしいことでした。 玉城あこは、最も好きで思い出深いものになった。 彼女は結局このシリーズのポスターの女の子です。 彼女の共通論理とフィクションと現実を区別できない彼女の欠如は、このシリーズを楽しくするものです。 シリーズの冒頭にあった彼女のヤンデレ・モードは楽しいです。 しかし、残りの文字は決して記憶に残るわけではありません。 セガワ・アケンは、何事にも大きな役割を果たすことがなかったので無駄なポテンシャルのように感じ、ゴスン・キョウはただそこにいるので、アニメは「賢明なセンパイ」のキャラクターを持つことができます。
キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{アート}〜、
芸術はNetoYomeでかなり良いです。 文字のデザインは、いくつかの点で非常にきちんとしたユニークです。 キャラクターには通常、唇があります（少なくとも唇は下にあります）。キャラクターは実際に外見上は目立ちます。 西村のデザインはまったくやさしく、目立たないが、アコはすごく見える。 彼女の厄介な髪と身に着けている身に着けている服の欠如は、彼女の不注意な特性に追加されます。  NetoYomeは、実際の人とどのようにできるかのように、ちょうど彼女の外見を見るだけで、どんな種類のキャラクターが判断できるかを確認します。 シリーズの背景もかなり見栄えが良く、ゲームの世界も素晴らしく見えます。 芸術のスタイルも非常にユニークです。 特にゲームの瞬間には、アニメーションはより漂白されたピンク色で重い輪郭のアートスタイルが特徴です。 個人的には、この芸術のスタイルは、シリーズをよりよく見せました。
アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{アニメーション}〜
NetoYomeのアニメーションの品質はまともであり、ほとんどの場合一貫しています。 あまりにも特別なものではありませんが、機能します。 アニメーションの品質が低下した瞬間はありませんでした。 それは、スタジオがそれをアニメーション化することが難しい場合、シリーズには瞬間がないと言われています。 シリーズのほとんどは、標準的な会話やウォーキングだけであり、ファンタジー/ゲームの世界の瞬間でさえ、大きな努力が必要なときに大きなアクションシーンはありませんが、スタジオは基本を行います 彼らが適切に何をしていても。 それは一貫して流動的であり、それはすべて重要です。
アニメーション：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{声優}〜
NetoYomeで流行している流行は、最もよく知られているわけではありませんが、彼らは自分がしなければならないことで非常に良い仕事をすることができます。 他のものよりも輝くものもあれば、全体的には良いキャストです。 豊臣俊之は西村のようにいい仕事をしています。彼は西村がコメディーな状況で意見を出すたびに面白いようにしています。 それは特別なものではありませんが、それは問題ありません。 日高麗奈は青子として素晴らしい仕事をした。 それはスポットライトです。 彼女は、アコーを不注意で非凡なキャラクターに感じさせ、彼女を好きでやや愛らしいものにしている。一宮一雄、ミナセ猪木のような流行のようなキャストの残りは、彼らの役割において満足のいく仕事をする。 それはあまりにも素晴らしいものではありませんが、うまくいきます。
声優：7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{音楽}〜
NetoYomeの音楽は大丈夫ですが、私はもっと何かを望んでいました。  OP、&amp;rdquo;1st Love Story&amp;rdquo;はかなりまともですが、一度それを聞いています。 それは私にOreimoのOPを思い出させるが、それほど特別なものはない。  EDは、&amp;rdquo;ゼロ壱石きせき&amp;rdquo;ですが、かなり良いです。 音楽は平均ですが、ボーカルは素晴らしいです。 バックグラウンドの音楽は、しかし、音楽のどれも目立つことはないので、かなり明るくない。 彼らはすべて何らかの形で非常に平均的だと感じています。 ファンタジーの設定にも焦点を当てたゲームでは、好きな曲がいくつか期待されていましたが、残念ながらそのシリーズには欠けています。  OP音楽が音楽として使われることもあり、オリジナルのサウンドトラックよりはるかに優れています。
音楽：6.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{楽しむ}〜
NetoYomeが私が思っていたよりもはるかに好きだった。 私はNetoYomeが私よりもはるかに好きだと思う。 シリーズにはどこにも行かないなど、明らかな欠陥があります。どちらもストーリーとキャラクターの関係であり、クリシェのかなりの部分を持っています。 しかし、キャラクター（主に2つの主なリード）とそのシリーズの取り扱いは、それをはるかに超えるものにしています。 私にとって、そして季節のアニメを見ている多くの人々のために、今シーズンの最大の驚きであったかもしれません。 このシリーズが2年目のシーズンになると、私は間違いなく乗り込んでいます。
楽しさ：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、あなたがジャンルのファンではないとしても、Netoge no Yome wa Onnanoko ja Nai to Omottaはチェックアウトする価値があります。 シリーズにはあまりファンレスではないので、ecchiタグでオフにしないでください。キービジュアルが思うように、それはハーレムではありません。 そう言われているように、このシリーズにはあまりロマンスはありませんので、その面であなたの期待を高く保ちません。  NetoYomeは時々面白く面白いです。 このシリーズでは、さらに深刻な問題に取り組むことができ、ユーモアが加わりました.AkoとNishimuraの関係がさらに発展すればうれしいでしょうが、それはうまくいきます。 結局のところ、あなたはecchi軽い斬新な適応から頼むことができるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;2人の主人公が好きで化学反応が良い
+時には本当に面白い
+現実の技術とゲームの問題を扱い、焦点を合わせます。
+キャラクターの個性を表すことができるので、偉大なキャラクターデザイン

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;メインストーリーは消えて、キャラクターの関係はどこにも行きません&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;サポートキャラクターが不快に感じる&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体：7.1 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222769&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GoldenDevilGamer/reviews&#34;&gt;GoldenDevilGamer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Netoge no Yome wa Onnanoko ja Nai to Omotta was an anime I had little to no expectations about. The key visuals and PV were bland, and the synopsis wasn’t interesting. I couldn’t help but assume that the series would turn out to be cliché. Well, I turned out to be half wrong. The series does have its fair share of clichés, but it also tries to challenge them. Maybe not to the extent of Rakudai Kishi no Cavalry, but it tries. It handles its premise nicely and it manages to bring up real life gaming problem and situations without feeling surreal. And at times, I get some genuine chuckles from this series. It may not be for everyone, and it may not give the best first impressions, but it’s surely something worth checking out from this season.    ~{Story}~  Well, NetoYome doesn’t have the most original premise for an anime, especially one with those gen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grovewarden-1&#34;&gt;GroveWarden&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは皆、これはNetogeのためのレビューになるでしょうonnanokoジャナイオッタ。 正直なところ、これは問題なく始まりましたが、進歩するにつれて丘の下に降りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、主人公がビデオゲームの中に提案されることから始まります。 彼はその提案を何度も断っているが、彼に提案している少女が常に迷惑を掛けた後は、細かく同意する。 私たちはすぐに、なぜ彼がゲームで彼女と結婚することに反対したのかを学びます。 これは現在、主人公とアコ（提案した少女）の間に形成された奇妙な関係の基礎です。 物語の残りの部分は、この関係を扱っています。 ショーは私にChuunibyouデモKoi ga Shitaの多くを思い出させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードは、アコがシェルから出て実際の生活について学び、世界をいくらか違うように見えるようにすることに全力で取り組んでいます。 しかし、これは深刻ではない、明らかにChuunibyouのような話ではない。 それと同時に、このショーはエピソード夢中に考慮され、楽しいエピソードとして十分な人生のスライスではありません。 全体的にそれは無意味で、幾分退屈であり、そうでなければ普通ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしかったです。 彼らは唇に重点を置いていましたが、正直言って、私はどのように感じるのか分かりません。 サウンドトラックは大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは最初はストーリーのように楽しいです。 私たちの主人公、西村、秀樹は、オープンオタクの​​ゲーマーです。 彼はゲームで一度女の子に提案し、彼女は老人であるという基準で彼を倒した。 これはもちろん、彼のゲームの考えを台無しにし、ゲームと実生活が別れている彼に彼のスローガンを与えた。 玉置、あこは、西村が大好きな、このたんぽぽな女の子です。 彼女はむしろ奇妙で始まりにいくらか狂っているように思えますが、西村がどれほど後になっているかを披露することができます。 セガワ、アカネはあまりにも徹底的で、初めの数回のエピソードでコメディーにうまくやり遂げる彼女のゲーム仲間と彼女の名前について、早い時期に興味深い啓示をしています。  Goshouin、Kyouは最終的な女性主人公です。 彼女は豊かな学生協議会会長であり、彼女はゲームキャラクターで彼女を甘やかすためにお金を使う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターはストーリーの一部を演奏し、時には彼らが演奏するパートは重要ですが、上に挙げたものは全体的に言及する価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の4つのエピソードでこのアニメを楽しんだ。 みんなを知り合い、お互いを発見して、少しでも不運を感じるのを楽しみにしていました。 しかし、プロットが進行し、実際に何も進んでいないので、私はすぐに退屈に感じました。 このショーは本当にすばらしいことではありません。 コメディは薄く、ほとんどの時間は笑顔や光の笑いの価値があるだけです。 物語は存在しないか、おそらくより親切に変更され、脇に押された。 再び、私は自分自身が他の査読者によってこのような高い得点に驚いていることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかのことを賞賛したいと思います。 このショーはゲーマーによって書かれたようです。 ゲームが持つかもしれない細部には入り込まないが、ゲーマーの感情や基本的な輪郭がはっきりと表されている。 これはボーナスです。なぜなら、それがいつも簡単で、それがいつも没頭するのを少しでも止めるからです。 最後に、対話のいくつかは本当に面白いです。 ゲーマーに説教しようとしているのではなく、ゲームをしていない人を教えるように設計されていません。 しかし、それは私が本当にうまく追加されたと思ったいくつかの中間的な説明の瞬間を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TLDR：強く始まり、退屈な手のひらに素早く落ちる。 あなたが貧しい人たちが中日のデモを望んでいるのでなければ、恋をしていることをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222297&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GroveWarden/reviews&#34;&gt;GroveWarden&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey folks, this will be a review for Netoge no yome wa onnanoko ja nai omotta. Honestly this started out alright, but it went down hill as it progressed.     The story starts off with our main character being proposed to inside of a video game. He turns down the proposal several times, but finely agrees after being constantly bother by the girl  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vaenny-1&#34;&gt;Vaenny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;インターネット上の女の子が実生活のようなものは何か疑問に思いましたか？ さて、このアニメはあなたにそれを示していますが、ひねりがあります。 あなたがインターネットが女の子（実生活の人）でちょうどいっぱいだと思うなら、それがそうでなければあなたを証明するようにしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトルが正確な説明でない場合は、プロットを要約してください。 それはMMORPGのキャラクターによって拒絶された男ルシアンの周りを回っています。 理由は、その人物は実生活の男だったからです。 私たちの多くはこのような状況に関連しています。 そして、それはショーを見る十分な理由です。 その後、彼はゲームで別の女の子と出会うと、彼らは実生活で会う。 それと同じように、彼らは結婚しています。 さて、これはほぼ100万の出現ですが、カップルがオンラインでカップルになったらどうなるか見てみるといいですね。 かわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしそれが十分にかわいくないなら、おそらくヒロインが目をつかむでしょう。 彼女はいくつかの理由で私を捕まえた。 彼女がかわいいという事実を除いて、彼女は取るには愛らしい人格を持っています。 彼女のRusianのために何かをしたいと思っています。 それはあなた自身の赤ちゃんがいたことを望みます。 しかし、人生は本当にそのようには機能しませんので、私たちはスクリーンの直前に起こるように、これを見るしか自分自身に泣くしかありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメに与えた最大の評価は、芸術です。 とても流動的でカラフルなので、それは類似のロマンスアニメとは別物です。 彼らの笑顔は時々気味が悪いが&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はゲーマーやノンゲーマーにも同様にお勧めします。 ゲーマーが関連付けることができるゲームの状況だけでなく、実際にあなたに起こりたいシナリオもあります。 あなたはMMORPGにロマンスがないと思った&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vaenny/reviews&#34;&gt;Vaenny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever wondered what girls in the internet are like in real life? Well, this anime shows you just that, but with a twist. If you think the internet is just ful &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuifiredragneel-1&#34;&gt;YuiFireDragneel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメが何かが可愛かった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はAWWWWW以上に笑いながら夫と妻の話をしていました。私はグループ内に一人しかいないのが大好きでした。そして、妄想のアコがどれほど大好きで、私の恋愛は笑い声で涙を流しました。 秀樹はそれをすべて守る必要があります。 私は彼がアコを防衛し、彼の名誉のために戦った直後に死ぬ場面が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、秀樹が赤い部屋のロックを解除し、彼女の裸を見つけるシーン、それは陽気だった。 私は自分が死ぬのを知った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは確かにコメディアニメだが、それでもまだロマンスアニメの要素を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234448&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YuiFireDragneel/reviews&#34;&gt;YuiFireDragneel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If anything this anime was cute to a t    I was laughing &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;3psil0n-1&#34;&gt;3PSIL0N&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、多くの人々が、実際のゲームではなくMMOプレーヤーのニュアンスに焦点を当てたアニメの大半を実現するのではなく、このアニメをMMOを中心に回転させることについて間違った考えをしていると思います。 アニメ全体は、それぞれ異なる（そしてしばしば反対の）ゲームの立場をとり、キャラクターをよりユニークなものにし、興味深いダイアログを作成するのに役立つ、様々なキャラクターやキャラクターを作成することを意図しています。 私は個人的にショーのプロットが大好きですが、エンディングには弱いビルドアップがあると信じており、最終的に実際のストーリータイムをゲームに集中させる選択肢は、彼らが実際にプレイするゲームの仕方を考えると無駄な努力でした。 彼らがゲームにもっと集中し、お互いにあまり焦点を合わせない時折の瞬間を除いて、このアニメはかなり安定したプロットと私が楽しんだマイナーなキャラクターの開発をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らのIRLの登場については特別なことは何もなく、すべてが一般的であり、穏やかなゲームではそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブとサブは恐ろしい声で、音楽はあまりにも反復的で無関心です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪いアニメーションと配信以外に、私は全体的にそれを楽しんだ。 最初は、アニメが内面的な葛藤に対してより鋭いアプローチを取っているように見えましたが、私は彼らがそれを過ごさなかったことを嬉しく思っていました。彼女の性格を、 悲劇的なやり方で、少なくともアニメは慣習に従わない点がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225946&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/3PSIL0N/reviews&#34;&gt;3PSIL0N&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think a lot of people get the wrong idea about this anime revolving around an MMO instead of realizing that for the most part the anime focused  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sovietpsycho-1&#34;&gt;SovietPsycho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はなぜこのショーがあまりにも大嫌いになっているのか分からないが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;netogeのようなショーがはるかに悪い時には、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絶対愛と評価を得ている百のようなショーがあるとき、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜnetogeは多くの反発を起こしているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にこのショーを楽しんだ。 それは、ロマンスの通常の劇団を持っていましたか？ はい、通常のファンサービスはありますか？ かなり多くの、しかしそれにもかかわらず、このショーは、同じことをやろうとする他のショーで見たものよりはるかに優れたこの単純なタスクを達成することができました。 このショーは、クリシェのものに苦しんでいますが、正直なところ、あなたが気に入っているなら、このショーは、このジャンルのショーよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンのサービスは完全に上にあるわけではありません。ロマンスは実際に見てうれしく、ショーは非常にうまく流れます（何もない葛藤を作り出して、この本当に平凡なセグメントになるようなショーとは異なります）  。 このショーに関するすべてのことは、達成しようとしていたことに対してちょうどいいものでした。 私は正直この番組を楽しんだだけで、あなたがこのタイプのショーを見たい時にそれを見てください。そして、あなたもそれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225903&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SovietPsycho/reviews&#34;&gt;SovietPsycho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t get why this show is getting so much hate,     when there&amp;rsquo;s shows like netoge that are far worse,    when  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dismathematician-1&#34;&gt;DisMathematician&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ねとげ の よめ – あ もでｒん まｓてｒぴえせ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Netoge no yomeは一緒に学校に通って一緒にビデオゲームをする友達のグループについての甘く軽い話です。 最初は、実際のポルノをどうやってやっているのかまだわからない人々のために、オシャレなオタクのようなハレムショーのように見えますが、もっと良いタイプのハレムショーのようなものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中心的な焦点：
メイン・キャスト全体に共通のものが1つありますが、特定のMMOを配置しますが、このゲームに対する彼らの愛に対処する方法は、キャラクターごとに大きく異なり、これはこのストーリーの中心的な焦点です。 すべての重要なキャラクターは、彼らが望むように彼らの本当の、そしてゲームの中で生きるために何かをあきらめる必要があるように感じますが、ショーはそれがこのようにする必要はないことを微妙に教えてくれます。 なぜあなたはスマートでクールではありませんし、また、あなたの夜の研鑽を楽しむことができない理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;玉木場合：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は最も興味深いキャラクターです。 恐らく実生活のために、彼女は完全に自分自身をMMOに捧げました。 彼女は学校や家族、ビデオゲーム以外の他の人々との関係について全く気にしないところにいる。 彼女が放棄したのは彼女の一生であり、ショーのドラマの大部分は彼女の友人が彼女を健康な方法で「戻ってくる」ように教えようとしていることに基づいている。 以前の悪い経験のために彼女は現実をあきらめる必要はありません。 世界があなたを忘れても、あなたはそれを忘れるべきではありません。 それは、ショーがアコの発展をプッシュするメッセージです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いのは、あなたが信じるとは違って、Akoの友人たちも同様の闘いをしている深刻な欠陥のある人たちだから、結局彼らはお互いが同じ穴から抜け出すのを手伝ってくれる一群の友達だからです。 彼らは本当にお互いを理解する唯一の人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;瀬川茜：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼女の &amp;lsquo;否定的な&amp;rsquo;青と考えています。 彼女はあコのようにゲームを楽しんでいるが、実際の人生をゲームの世界と見立てようとする彼女とは違って、Akaneはゲーム世界が存在しないということを現実のふりをしようとする。 そのアイデアは、ビデオゲームをしたい、健康的な社会生活をしたいと考えていますが、これを達成する唯一の方法は、ゲームを好きな人格の部分を隠すことだと考えています。 これは本当に彼女の話を悲しいものにしています。 彼女はノーマル・キッドに興味を持つようにふりをし、誰も一緒に会っておらず、彼女をそのグループの人々と結びつけるように、彼女の友達から離れようとします。 彼女の発達とメッセージは、彼女が自分の人格について何かをあきらめる必要はないことを認識している形で現れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西村秀樹：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はあなたの典型的なハレムの男ですが、幸いにも彼はしっかりとした性格を持っていて、正直にはかなりクールです。 彼の問題は、特にゲームで、女性との関係を断ち切った現実の世界とゲーム世界の両方で、おかしい経験をしているということです。 彼はまた、実際の生活から彼のゲームの生活を分離するためにあまりにも難しいしようとアコーによって非難されており、これは重要です。 彼はアコーが彼を愛していることを知っていますが、何らかの理由で実際の生活で誰かが彼を賞賛するという事実に直面することができないため、健康的なロマンスを楽しむ喜びを否定します。 彼の発達は、愛がレルムを超越し、ただアコーの良いボーイフレンドになるための勇気を得ることを実現することです。 彼の発達から私に伝わるメッセージは、「あなたが一般的にクールな男であるときに、ゲームでクールな男に過ぎないように自分自身を制限する理由」のように聞こえる。 たぶん、私たちの半分以上がこれに関係しているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ごしょういん きょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の悪い面は、ビデオゲームに対する彼女の強迫観念（それに多額のお金を費やす点）と彼女のただの社会的な行動ですが、正直なところ彼女はかなりクールです。  10/10は優しく愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゆい さいと：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語の完璧なフィット感と主人公のためのロールモデル。 彼女はメインキャラクターと同じゲームを楽しむ大人の女性ですが、彼女は正直なところ、彼女の生徒を刺激する良い仕事をしている尊敬できる高校の先生です。 彼女はみんなのような自分自身の問題を抱えていますが、私の意見では、彼女はこのショーが尊敬できる人間であることを願っているだけでなく、恥ずべきであなたの趣味を楽しんでいるという理想に非常に近いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはなぜあなたが知っておくべきことは、このショーが素晴らしい理由は残念ながら、これはアニメ業界です期待どおりにこの物語にバンドルされて来た&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エッチ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より良いショーとは違って、ネロゲの妖精は、物語や政治的なポイントを作るためにエッチシーンを使用しないので、私の意見では、頭脳のないオタクの観客のための通常の目の保養です。 このショーはロマンスを恐れているという主題がありますが、このショーがセックスやセクシュアリティについてコメントしようとするようなものではありません。 正直なところ、このファンのサービスはすべて不調で、このショーから多くのポイントを取ります。 あなたがこのショーを取って、すべてのファンサービスシーンを取り除くと、かなり良い9/10、おそらく10/10を持つことができますが、残念なことに、スタジオは彼らの物語を信頼してショーへの関心を高め、必要とするほど勇敢ではありませんでした どこでもお尻のショットとおっぱいを追加する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだこのショーを尊重し、それが深い物語を押し進めるのにかなりうまくやったので、言いたいこと全てを感謝します。 私はすでにオタクやゲーマーが何の欠陥もなく最もクールな人間であることについての多くのアニメを見てきました。このライフスタイルに関するニュアンスのある視点を持つものを見るためには、新鮮な空気の息が本当にあります。 これらのサブカルチャーの実際の人々。 それがネトロの夢が現代の傑作である理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このため、私はこのショーに10点中8点を獲得しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225348&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DisMathematician/reviews&#34;&gt;DisMathematician&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Netoge no yome – A modern masterpiece    Netoge no yome is a sweet and light story about a group of friends who go to school together and also play videogames together. At first it looks like another shitty otaku-pandering harem show for people who still do not know how to google actual porn but, like is the case with the better type of harem shows, there is much more going on.    The central focus:  The entire main cast have one thing in common, they place a certain MMO, but the way they deal with their love for this game is very different from character to character and as exp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuhiro-1&#34;&gt;Kuhiro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最後の私の個人的な推薦;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;’ねとげ の よめ わ おんあのこ じゃ ない と おもった？’ ー ｐれっｔｙ いんてれｓちんｇ ちｔぇ、 うぃｃｈ れｐれせんてｄ ｂｙ ｔるｌｙ くて ぎｒｌ あこ。
確かに、私は現在放送中のアニメを見ていない、私は休憩なしで、待たずに何かを見ることを好むこのタイプの人だからだ。
しかし、私は病気になり、私が先週受けたすべての試験の後に私を落ち着かせるものを見なければなりません。 私は「Netoge」を選んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は瞬間に最後に見えるまで、最初のエピソードからそれを楽しんでいました。 私の注目を集めた最初のことは、プロット、ストーリー、アイデアでした。 アイデアはかなりシンプルで、誰もが何が起こっているか知っていますが、それでも私たちは疲れています。 もちろん、私はこの &amp;lsquo;プロット（͡°͡͡°）について話しています - ちょうど冗談か、xDではないかもしれません。 真剣に - アイデアとプロットcaucht私と私はそれがかなりいいと言う必要があります。 ゲーム、MMOのジャンル、問題のある女の子、そして彼女を助けなければならない男。  OK。 かなり普通のように聞こえる、私は知っている。 しかし、本当に新しく革新的なものを実現することは本当に難しいほど多くのアニメがあります。 最も重要なのは、既に何が見えていたのか、別の方法で何かを見せる方法です。 それが私が好きなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに。 私は男性だから、試験の後、私が寒くなりたいとき、私は素敵な「プロット」のある小さなエッチを探していました。 確かに、私は浅い人ではありません。 おっぱいなど：私たちのためだけのものですが、私がアニメで好きなことは、私が考えることができること、いくつかの反射、動機、道徳、感じ、特に感じることです。
私は本当に感情的な男です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;だから私はこのアニメが好きですか？
それはかなり簡単です。 私はそう言うことができれば、ほとんど何もせず、ほとんど何も言わないと言いたいと思う。 私が嫌いだと言うことは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Plot / Story [&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
さて、スポイラーなしで物語について何か言っているのは非常に難しいですが、私は読書を続けているとは言いません）
アニメは、現実世界からオンライン世界を切り離すことのできない女の子の話を私たちに示し、彼女はゲームで知り合った西村と恋に落ちたが、実際にはお互いを真実で知ることができる人々である 彼らは同じ学校で勉強しています。 私が好きなのはアリです; 3ロマンスと混合されたエッチは、冷静なものです。 ギルドの他のプレイヤーは、実際に会うことを考えました。それが、その話全体がどのように始まったかです。 ストーリーについて私が好きなのは、革新的ではないかもしれないが、それは本当にキャッチーだ。 私は本当にそれが好き。 多分チャーターの創造のためだと思うけど、私はまったくそう思わない。 ストーリーは本当に荒いです。 私は私が奇妙なことを見ているときにかなり集中していました。なぜなら、私は、生きるアニメのジャンル、ロマンス、ドラマを見ているうちに集中していますが、エッチやロマンスの要素は嫌いです。 私は本当に幸せだった5つ目のエピソードを戦って、beacuse私はアニメが良いロマンスの可能性を持っていると信じ始めた。 私はいつもそれを望んでいたが、このエピソードの後、私は本当にそれを確信していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;部署：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート[&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
芸術の評価は、私たちの趣味、スタイルなどに依存しますが、それは私の意見の共有です。 だから私の意見では、アートとアニメーションのスタイルは本当に良いレベルに立っています。 たぶんそれは私にとって傑作ではないかもしれませんが、本当に私はそれを見て楽しんでいます。そして、私の目は、「おい、あなたはこれを見て止めて、痛い。 私は本当にこのアニメの芸術についてよく感じます。 それは美しいものです。 パステルカラーのトーン、素敵な芸術スタイル、スムーズなアニメーション、美しい創作キャラクターと世界、もっと何が言えるでしょうか？ あなたの目を見て、あなたが失望することはありません;）&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;音楽[&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
私は音楽愛好家だから、それは私にとって本当に傷ついているような低率ですが、私はそれは私のことに左右されませんよね？ 私が聞いたことをちょうど評価することができます。 残念ながら私は特別なことは聞いていません。 もちろん、音楽は悪くはないが、「ワウ」や「クール」効果のあるものでもない。 私は音楽がこのアニメの悪い面だと思う。 音楽がより良くなるなら、このアニメを9/10に評価することもできると思う。 私の考えでは、感情を強くすることができ、特定のシーンを公開することができるOSTがあるとすれば、このアニメは私にとって9/10になるでしょう。 私はここで音楽についてもっと詳しく言うことはできません、私は真に中立なものについて何の言葉も持っていません。
だから私は言うことができる、それは悪くない悪くはない。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター[&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
うん、私は本当にここでキャラクターの創造を楽しんでいると言わなければならない。 それは単に私の意見では本当に良いです。 彼女はシリーズの最後にどのように変わっていくのだろうか。 私はただのことについて話しているだけではありません。 もちろん、それは本当に重要ですが、アートスタイルにも左右されます。 私は主に文字の性質について考えていました。 アコはいつも遊んでいるチャーミングでキュートな女の子です。彼女は西村と残りのギルドに会う前に友人がいません。 彼女は現実の世界をオンラインのものから切り離すことはできないし、彼女のゲーム内の夫さえも現実の真の夫のように扱われる。 それは彼女の本当に面白いキャラクターが、かわいいと同時に魅力的になります。 彼女の反応や表情は、私の意見では本当に甘くて面白いです。 彼女はおそらくこのアニメの私のfavキャラクターであり、アニメのfavキャラクターの一つです。
西村さん、赤ちゃんと同じ学校の若い生徒が主人公のひとりです。私はそれを褒めたいと思います。 オンラインで拒否され、オンラインで愛を告白することは決してないと約束しました.Akoは例外でした。u003c3u003e彼女は女性を見据えて本当にいい男性のようです。 彼は目標を達成することを願っています。そして、彼はAkoと共に作られた、本当の、生き生きと意識的なカップルです。 他にもハレームアニメのように見える少女も少なくありませんが、それはまったくありません。 最初のことは、7番目のエプシオーデで見た真のハーレムに関連していました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;楽しさ[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
私はあらゆる点で一度だけeeryを言ったので、私はこのアニメを見て楽しんでいました。 それは私の意見で本当に良いです。 私は男だから、正直で、かわいい女の子、ロマンス、エッチ、大きなおっぱいなど：私が愛しているものなので、私はそれを楽しんでいないと言うことはできません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;最終得点：7/10
私はそれに8を与えたかったが、できなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;勧告！
誰が、私はそれをお勧めできますか？
笑いたい人、落ち着きたい人、すてきな芸術を見たり、大きなおっぱいでかわいい女の子を捨てるよu003c3しかし、このショーのプロットもまた私の意見では本当に良いので、 あなたがロマンスのアニメを探しているなら、私はこのアニメとロマンスのプロットのために指を横切っています。 私はそれが最後に主なテーマになることを望むu003c3u003e残念ながら、私は欲しいものが見えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おっぱい、かわいい女の子、素敵なプロット、ロマンス、面白いアイデアなど？ このアニメをチェック:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメに関連するいくつかのGIFを探しているなら、私のgiphyチャンネルをチェックしてください：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう、私は誰かを助けることができたらいいなあ！
私はしません
〜Kuhiro&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kuhiro/reviews&#34;&gt;Kuhiro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My personal recommendation at the end ;)    &amp;lsquo;Netoge no Yome wa Onnanoko ja Nai to Omotta?&amp;rsquo; - pretty interesting title, which represented by truly cute girl Ako.  For sure, I&amp;rsquo;m not watching currently airing animes, because I&amp;rsquo;m of this type who prefer to watch something without breaks, without waiting, etc.:  But I was sick and need to watch something what will calm me down after all exams I had last week. I&amp;rsquo;ve chosen &amp;lsquo;Netoge&amp;rsquo;.     I was enjoying it from the first episode till last I can see at the moment. The first thing which caught my attention was plot, story and idea. Of course I&amp;rsquo;m talking about &amp;lsquo;this&amp;rsquo; plot ( ͡° ͜ʖ ͡°) - just kidding, or maybe not xD. Seriousl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anime-wuv-1&#34;&gt;Anime_wuv&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はこの7.5ユーに尋ねるのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-7 / 10-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの展望は非常に単純なものではありませんが、最初の数回のエピソードではストーリー展開やキャラクター開発が面白かったにもかかわらず、実際にやゲームでAkoの問題を解決する方法は非常に面白いですが、 私はまだいくつかのジョークを笑うと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8 / 10-私は思うかもしれないまともなものよりもまともなアートのほうが上手でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8 / 10-実際には何の問題もありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10  - キャラクターはそれほど悪くはありません。彼らはキャラクターが違っていて、アニメは本当に面白いです。キャラクターの進行はとても速かったのですが、そこでは強くなっていきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8.0 / 10  - このアニメを見るのは楽しいことでした。あなたがいいアニメーションの面白い瞬間とRPGゲームでアニメに興味があるのなら、このアニメはあなたのために右です:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221819&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anime_wuv/reviews&#34;&gt;Anime_wuv&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Why would i rate this 7.5 u ask?    Story-&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;-    The conpect of this Anime is very simple not &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;filipinootaku-1&#34;&gt;FilipinoOtaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーは本当にすばらしいものも壮観なものでもありませんが、MMO / RPGゲームの面白いシナリオやパロディを作成します。 ロマンスは、アコーとルシアンがやや本物だと感じるように、私が楽しんだこともあります。（7/10）
アート：
芸術はかなり良かったし、キャラクターもセッティングもよく描かれ、色彩豊かだった。 いくつかの環境はやや劣ると感じましたが、私はそれを言い訳することができます。（8/10）
音：
オープニング・ソングは、あなたがこのシリーズから期待している大げさなポップソングです。これは大丈夫、悪くないです。 エンディング曲はより良いですが、あまりにも難しいとは思えませんが、非常にメロディーです。 声の演技は素晴らしいbtwです。（9/10）
キャラクター：
あなたが期待する標準的なアーチタイプには、文字の種類が適合しますが、相互作用しあい、お互いにうまくやり取りし、文字には本物の気分にさせるいくつかの属性があります。  （8/10）
楽しみ：
あなたがゲームに参加しているのであれば特に楽しむことができるシリーズですが、あまりにも重大なことはしませんが、私を悩ましたのはフィラー/ファンサービスのエピソードだけです（8/10）
全体：
それは何もすばらしいことではありませんが、それは面白いです、キャラクターはあなたに固執し、あなたはロマンスを楽しむかなり良いシリーズです。 あまりにも真剣にそれを取らないで、シリーズ全体があなたが見なければならない何かが問題にもかかわらず、このシリーズを楽しむ（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221715&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FilipinoOtaku/reviews&#34;&gt;FilipinoOtaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  The story isn&amp;rsquo;t really anything amazing or spectacular but it does create funny scenarios and parodies the tropes of MMO/RPG game &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rinbowfishe5-1&#34;&gt;RinbowFishe5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;これは私の最初のレビューですので、悪いかもしれません、申し訳ありません。 また、スペル/文法の間違い&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Netogeは、エピソードを乗り越えるのが難しいかもしれないショーの1つです。反復的で、やや不快で、時には退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（5）：
私は時にはそれがかなり不明瞭なことができるので、5つの話を与えた、ジャンルは恋愛ではなく、コメディです。 ロマンスアニメは、通常、カップルとその開発の周りを回っています（ただし、明らかにいくつかの例外があります）。 このアニメはロマンスになりますが、全体的に失敗します。 それは、ルーシアンとアコーの「関係」と、アコーの真実と架空の世界の違いを実現しようとするクラブの残りの部分です。 ちょうど12のエピソードがあるにもかかわらず、その物語は、それがそっと引っ張られるように私には、アコのキャラクターはちょうど迷惑とばかげてなります。 私のこのレビュー（10エピソードを見て）を書いている時、彼女はただ私を怒らせ、私は正直なところ、その物語が完全で良い結論を持つとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7）：
このショーの芸術は、実際にはとても楽しいものです。 私は明るくてカラフルなアニメが本当に好きで、ショーの感覚に本当に行きます。 時々、fanserviceはばかげた*咳*日光のローションのシーンになることができますが、時々fanserviceは（一種の&amp;hellip;）ソートすることができます。 芸術についてはあまり言わないが、それはショーとうまく行くが、それは特別なものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6）：
このショーのサウンドは平均以上です。 オープニングは、いくつかのエピソードの後に​​疲れることができますと私の意見では、私はそれが迷惑なことがわかった。 それから私は自分自身がそれを唸らせたり、それを私の頭の中にこっそりしているのを見つけるだろう。 バックグラウンドミュージックは一般的なもので、サウンドエフェクトはかなり良いですし、サウンドについても特別なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（3）：
ああ、これは私が書くことに興奮していた部分だった、私はただ恐ろしいことに殴打するのが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルシアンはかわいらしいです。 彼は最もよく関係する良い主人公であり、彼はビデオゲームをプレイし、実際には「男の子」で、彼女と恋に落ちる女の子と出会い、彼女は実際には実生活では「男の子」であると認め、 ルシアンを「悲しみに」させる。 彼の欠点は、妄想的な妻がいて、実生活で彼女を満たし、実際に彼女のために落ちることです。 それは私が考えることができるすべてについてです、彼はゲームや実生活でかなり普通の人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、Akoは、WORSTのキャラクターです。 最初は、少し迷惑だったけど、かわいいと思った。 ショーが進行するにつれて、彼女は現実世界とゲーム世界を区別することができなかったことが明らかになりました。彼女はちょうど人生が大きなゲームだったと思っていました。 クラブの残りのメンバーは、彼らが2つの別々のものであることを理解するのを助けようとしますが、フラット・アウトは聞きません。 最初は、それはかなり良い欠陥だと思ったが、アニメの終わりに向かって、彼女は改善の兆しは見せなかった。 あなたが気付いたように、それは非常に迷惑で反復的になります。  Rusianは彼らを物事にしたいと思っているが、Akoは彼らが結婚していると思っているだけに聞いていない。 あこについての良いことには、ほとんどありません。 時々、彼女は面白いかもしれませんが、彼女は本当にちょうど賢明で、所有的で、幼稚です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akaneは、そこにいるすべてのloliファンのための少女です。 彼女は立ち往生しているだけでなく、彼女の性格も全体的に「キュート」です。 彼女はブラチッとしており、学校の他のクラブのメンバーの周りには見たくありません。 彼女は彼らのために思いやりのある側面を持っていて、彼らは彼女の非常に親しい友人だと考えています。 彼女の性格を1つの言葉でまとめると、それは彼女のすべてです。 時には彼女はかわいそうかもしれませんが、その瞬間は彼女の性格を保存します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kyohは静かで収集された性格で、彼女は通常担当者であり、誰もがゆるさないようにしています。  Akaneのように、彼女は全体的にかなり大丈夫です、彼女はまた彼女の愚かな瞬間も持っています。 悲しいことに、彼女の性格は、ほとんどがファンサービスのためだけにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nanakoは非常に迷惑で、彼女はショーの後半に来て、単にファンサービスのためです。 彼女はクラブの残りの部分でめったにお目にかかれず、とても迷惑な人格を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yuiは教師であり、またクラブ監督でもあります。 彼女はキャストのほとんどのように実際には迷惑ではありませんが、彼女はかわいらしいかもしれません。 彼女は基本的にクラブを一緒に保持する接着剤であり、クラブを持つためには教師が必要であり、それは彼女であり、彼女はゲームではかなり無駄なキャラクターを持っています。 キャストの残りの部分が助けを必要とするたびに、彼女は通常彼女の &amp;lsquo;猫の姫の保護の部隊&amp;rsquo;に入る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（5）：
私がこのアニメを最初に始めたとき、私はそれを楽しんだ、最後に向かってそれはただ私を悩ませた。 ジョークのいくつかは、基本的なゲームの知識を持つ人には本当に面白くて親切ですが、他の時代にはかなり悪くてきついかもしれません。 あコは私にとって大きな問題でしたが、エピソードの話や出来事はたまに不快になり、時に見ることが難しくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（5）：
私はこのアニメをロマンスアニメを探している人にはお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はコメディアニメを探している人にはこれをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はファンサイトアニメを探している人にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はゲームのアニメを探している人にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224114&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RinbowFishe5/reviews&#34;&gt;RinbowFishe5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;This is my first review so it may be bad, sorry. Also, apologies for any spelling/grammar mistakes&lt;/em&gt;    Netoge is one of those shows where it can be tough to get through an episode, it&amp;rsquo;s repetitive, slightly obnoxious, and sometimes boring.    Story (5):  I gave the story a five since it can be pretty unclear at times, the genre is comedy, NOT romance. A romance anime usually revolves around a couple and their development (although, obviously, there are some exceptions). This anime tries to be romance but overa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yoshihiro56-1&#34;&gt;yoshihiro56&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223157&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yoshihiro56/reviews&#34;&gt;yoshihiro56&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A hardcore gamer finds allies within a game and it turns out they all go to his school. They form a club and have fun times toghether. Pretty much the gist of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phantomadren-1&#34;&gt;PhantomAdren&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;たぶんあなたはこのアニメが良いと思うでしょう。なぜなら、それはビデオゲームをプレイする人々のためです。 しかし、あなたが間違っていると私に教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人の主人公はひどく、いつもビデオゲームを考えているばかげた少女ですが、実際には彼女はそれほど悪く、その理由を知っている少女が好きな典型的な主人公です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時々あなたはこのアニメを楽しむことができますが、女性の主人公は彼女の人格のために良い瞬間を破壊します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ビデオゲームのコンセプトが間違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶんあなたはそれをあまり楽しむつもりはないので、もっと見るものがなければ本当にそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222906&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PhantomAdren/reviews&#34;&gt;PhantomAdren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Maybe you will think this anime is good because it&amp;rsquo;s about p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mopfgun-1&#34;&gt;Mopfgun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オハイオ州の少年は、乗車のためにいた。すべてのウィーバーとフェドラ着用者の夢の夢：ビデオゲームをプレイし、モデルのように見え、MCと恋に落ちる女の子。 すべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはテレビで本当に、本当に愚かな人々を見ているときの気持ちを知っていますか？ 私はショーのこの混乱を見ながら同じ感じです。あなたはまた、それを婚約者の編集と比較することができます。だから、この希望満杯のファンタジーではどうなりますか？
MALの記述に惑わされてはいけません。インターネット上のある女の子にMCが提案した要素は、以前のエピソードの1つのウィンドウで、よりばかばかしい「ビデオゲームの話」に収められています。 本当に面白くなく不必要に伸ばされたロマンス、そしてデジブロのような彼のレビューでは、「彼らはすぐにファックするべきではない理由はない」と語った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は明るく、派手です。私はアニメアートについての手がかりはありませんが、私は本当に暑いものを私の目の中に注ぎ込もうとしていない唯一の理由だと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは完全に鈍いですし、オープニングを除いて、それはとても痛いので、私は何のメロディも覚えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、全面的なトロピカルな様相を呈しているか、ステレオタイプの途中に入っています。正直言ってどちらが悪いのかは分かりませんが、メインガールはちょっとしたおどけです。 私はMirai Nikkiを見たことがありませんが、これよりも100％確実です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は前に述べた理由のためにショーの前半を楽しんだ：その非常に愚かな人を見ているような非常に愚かなことをし、それらを笑って。文字は不自然に愚かでclicheeのように、笑いにくい。 それがちょうど退屈になった時に、あなたが酔っているときや他の物質の上でそれを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このスペルミスは、午前1時と私は退屈で迷惑を掛けていますが、このショーは10ポイントの評価を受けるため、お詫び申し上げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222639&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mopfgun/reviews&#34;&gt;Mopfgun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh boy, were in for a ride.The wet dream of every weeaboo and Fedora-wearer:A Girl who plays videogames, looks like a model and is mindlessly in love with the MC.WHAT COULD GO WRONG? EVERYTHING.    Do  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sachi-shimazu-1&#34;&gt;sachi_shimazu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が言う前に、このアニメは他のアニメと同じように革新的で壮大な賞を獲得することは決してありませんが、特別な気分になるようなものがあります。 しかし、彼らはアニメの本質を十分に捉えていないような気がしています。それで私はそうしたいと思うように私はそれを8に評価することができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：
だから、これを手に入れよう。 ストーリーは、ビデオゲームをしている高校生のグループについてのものです。 いいえ、ビデオゲームの中に閉じ込められたり、RPGのルールを持つファンタジーの世界に運ばれたりすることはありません。 彼らは周りに座って、ビデオゲームをしています。 これ以上の話はありますが、実際にゲーム自体を楽しんだキャラクターと、ゲームや他の人とのインタラクションを、人生や死のシナリオではなく、トラップしながら見ることがどれほど爽やかであったかを言いましょう ビデオゲームや何かの中で（発砲された;））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は前に言ったものよりも物語のほうが上だと言った。 キャラクターの一人、アコーは、彼女のロールプレイキャラクターを自分と区別することができないことが分かり、実世界とビデオゲームを分けていません。 他のキャラクターがこの違いを理解するのを助けるのは仕事です。 彼らは学校でクラブを作ることでこれを行います（はい、彼らのギルドメンバー全員が、学校に来ることになります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
さて、それはそこで最も驚くべき芸術ではありませんが、IMOは完全にゴミ箱ではありません。 芸術のスタイルはそれを見て楽しいような遊び心のあるスタイルを持っています。 それはとてもかわいいスタイルで、動作し、現実の世界からゲーム世界へとスタイルが変化しました。 これはいい場所だと思いますが、画面上の画像ではなく、宇宙のゲームキャラクターを各人に見せてくれることは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
ユニークなものは何もありませんが、アニメの軽快な感触を非常にうまく補うだけでなく、ショーの劇的な瞬間を強調するOSTがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私は彼らがショーのちょうど始めに登場したようなキャラクターは一般的なハーレムのアーキタイプではないことを嬉しく思います。 代わりに、私は完全に大丈夫ですビデオゲームのアーキタイプを取得します。 西村さんと茜さんはどちらも、ゲームを十分に知っているカジュアルなプレイヤーですが、Akaneはロールプレイを「悪い自己」としています。 マスター（私は彼女の本名を思い出すことができません）はプレミアムプレーヤーであり、アニメでさえ、誰もがプレミアムプレーヤーを嫌うことは美しいです。  Sette（本名は忘れてしまった）は、ゲームの仕組みをあまり理解していない完全な初心者です。 そして、私は前に言及したアコを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーが本当にしているのは、AkaneとNishimuraのゆっくりとした実生活の友情を示しています.Akaneは、Nishimuraがそれについて公開している間に演奏したことはありませんでした。 彼らのうちの2人が友人になるのを見て、私は、ハーレムの材料ではなく、大好きでした。 もう一つは、ゲームの世界と差別化する現実の生活のルールを理解するという、アコの遅い開発でした。あなたはそれを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、アニメを楽しんだことのために。 私は前に、それがグループゲームについてのSoLであったという事実を言及しました。 もう1つは、他のエクチェルのトロピカル、特にビーチのエピソード・トロップとドアの物の背後にある服を脱がされた女の子を演奏するユーモアを吹き飛ばした瞬間です。両方とも演奏してから最高のジョークを作ります。 正直、2番目の弧は私のために最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、3番目のアークでは、女性キャラクターのバストに無作為に集中していたようなクライマックスになる前に、特にポイントになっていました（アカネ以外はフラットなので、 ファンサービスショット）。 これは、2つ目の弧が他の汽笛で掘り起こされていないかのように、無作為にランプアップしているように思えたので、私を怒らせ始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、このシリーズは誰のためでもありません。 私は個人的に私がそれを推薦する人を知っていないし、多くの人が彼らがショーでひきつけられた量によって誘発されるのを見た。これはいくつかのばかげた瞬間があるので理解できる。 しかし、私はその愚かさにもかかわらず、個人的にそれを楽しんでいました、そして、私はそこに他の人が同じ感じを感じるだろうと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222476&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sachi_shimazu/reviews&#34;&gt;sachi_shimazu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Look, before I say it, this anime is never going to win awards for being innovative or epic like other animes, but it has something about it that makes it feel special. However, I feel like they didn&amp;rsquo;t capture that essence of the anime enough and that&amp;rsquo;s why I can&amp;rsquo;t rate it an 8 like I so wanted to.    The Story:  So, get this. The story is about a group of highschoolers playing video games. No, not getting trapped insid &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whoahoho-1&#34;&gt;Whoahoho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;蘭、走った、走った、ああ、ああ、遅れをとっているように有線のようなものであるために、あコに頭を叩くのをやめたいのではないか、ニャ。 これで終わりました。私は本当にこのアニメのために多くの愛を持っていません。そして、率直に言えば、これを落とさないように私を守ってくれるモエのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワイズは、このアニメやそのマンガが本当に期待されていたものと同じように、タイトルの状態と同じように、オンライン妻と出会った男が結局かわいい女の子になったことを示しています。 しかし、これはハーレムジャンルを持っているにもかかわらず、それはなかったので、男の愛情のためのharemメンバーの間に競争がないので、何かの多くは何もなかった、実際にはモトパーツ1つは、 彼女がプロットにもたらした偉大なものではなく、彼女についてうんざりしているもの、ニャ。 だから、アコと私の間違いがあっても、サイバーパンク/アクションを飛ばしても、それはまあまあだったので、この部分のために10を超えて4である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Artwise、OKなので、いつものスクール制服のモエ、パンチラ、そして絶対的なものなんだけど、Akane &amp;lsquo;Schwein&amp;rsquo;のための膝の高い靴下のこと、 瀬川、もちろん、杏「杏子」の典型的な杏園でなければならない人もいますが、私のペットは男の子の制服を着ていましたが、私たちは彼のような男のためのファッション犯罪であるルシアン着用チェック柄パンツを見ました。 しかし、それでも、杏子の裸のシーン、Kyou &amp;lsquo;Apricot&amp;rsquo; Goshouinのちょっとしたオンラインゲームの服装（私たちは乳首を見ることができない）にもかかわらず、それはまだかなり言いたいことがかなり良かったので、私は このカテゴリには10以上の6を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音、私はオープニングテーマとクローズテーマのために10以上の7を与えています。 ニャ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、大丈夫ですから、Rusina、Apricot、Schwein（Oink、Oink）、Ako（ホキコモリは死ななければなりません）、そして後にSette（Gi、Gi）、Nekohime（Nya）の3つに分かれています。 しかし、私が愛している限りでは、私は非常に嫌なやり方で、アコに非常に拘束されていました。 率直に言えば、彼女が現実に切り離されていること、彼女が混ざり合うことができないこと、私のようなもの&amp;hellip;ということは、そのような遅れのために何とかその人物に頭を打つことができたら、本当に この部分に10以上の3を与えている私の思いはもうありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、ニャ、私は特定のエピソードまでこの事のためのまともな形の楽しみを持っているので、10を超える4ですが、&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.  &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメはEPS 11と12で勢いを失うのですが、このアニメはRusianとAkoのロマンスに重点を置いています。彼らの真剣な部分にたどり着いたAlley cats Wallenstein、私の気分は単に落ちます 私はこのアニメが私にとって嫌いなのですが、このアニメは哀れなものです。 ニャ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;、新しいOUTをWhaohoho。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221904&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Whoahoho/reviews&#34;&gt;Whoahoho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ran, ran, ran, raaaaan, Don&amp;rsquo;t you jaz wanna give Ako a head slap for being such as wired as in way wired than a retard, Nya. Now that&amp;rsquo;s over with, tbh I really don&amp;rsquo;t have much love for this anime, and quite frankly it just the moe thing that keeps me from not dropping this.    Storywise, just as  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alittan-1&#34;&gt;Alittan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;徹底的に失望しています。 メインのヒロインは、（単純に迷惑な）ファンサービスで披露されたばかりの、合計のポスターの女の子だった。 ストーリーには深みがなく、ジョークは完全にフラットになり、芸術のスタイルは質に変化がありました。 現在、ビジネスに氾濫している典型的なmmoタイプのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズンは終わりを迎えたが、アニメの社会問題であるアニメの問題は本当に解決されなかった。 特に最後の数分は完全な冗談で、私を怒らせて、私はさらにスコアを下げました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーがどこへ行くのか見ていきたいと思っていましたが、いくつかのパートはもう少し深刻でしたが、その後、雰囲気を損なう次の「面白い」シーンに行きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221776&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alittan/reviews&#34;&gt;Alittan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Thoroughly disappointing. the main heroine was a total poster-girl, mainly &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua-1&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そして、あなたはオンラインで女の子はいないと思ったのですか？&amp;hellip;まあまあ&amp;hellip;もちろん、女の子はオンラインです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ネロギの義母は稲の子だからおととに？ もう一度メタ虫眼鏡の下にある「MMOのゲーム要素」を持つアニメのジャンルで、奇妙なことにそれは機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ネロギの義母は稲の子だからおととに？ 現実の誰かの視点をオンラインのMMO世界に変えようとしているのと同時に、同時に擬似的なハーレムになるようなものです。しかし、このコンセプトは死に尽くされました（とにかくゲーム感覚のキャラクター）。しかしNetoge no Yome 私はおとなにはなれますか？  LAのメインキャストに投資した程度までこの作品を作った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの面では、むしろ多様で偏心したキャストを持ち、そのような密なばかではない主な男性主人公でさえもね。  LAの好きなキャラクターは、このアニメの「波」で、田中理奈さんと擬似yandere / shy傾向がかなり早くLAに暖かく、確かにそこにいくつか風変わりな他の主なキャストメンバーがあるように、 &amp;lsquo;Schwien&amp;rsquo; tsundere 瀬川茜が声援したのは、長野県猪苗代生徒会長、学生協議会会長、 最高のキャラクターの開発が実際に行くのは、アコーとメインの主人公の &amp;lsquo;Hideki&amp;rsquo; Rusian &amp;lsquo;Nishimuraの現実とゲームの関係で、このアニメの制作に大きく貢献しました。何が良いのは、Rusian IS 主人公であり、それはむしろ爽やかで、何が奇妙でユニークなのかは、AkoがRusianとの「ゲームと本物の」関係を捉えていて、どちらもメロドラマがあることを確信しています。 アニメ全体を通して）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メタ・ナラティブの多くは、MMOでキャスト・プレイが行われ、「ゲーム・プレイ・エレメント」によって、他人が非定型のハーレム・トロピックを通るプロットの一部が作られます（このアニメは非常にハーレム・アニメではありません。  1、Netoge no Yome wa稲上奈緒〜Omotta？ゲームタグと擬似ハレム要素のあるロマンスアニメのようなものです）とにかくNetoge no Yome wa Onnanoko ja Nai to Omotta？  LAがLAの最初のMMOを演奏し、LAがMMO LAの社会と話し合った試練と苦難のいくつかが演奏されたことを思い起こさせます（実際に知りたいのはElswordで、これは同じ古典的なMMOゲームではありませんが、  ElswordのMMO利用規約については、Netogeのようなものではないと言います。Onnanoko ja Nai to Omotta？の伝説の時代&amp;hellip; LA&amp;hellip;ハァッ&amp;hellip;いいえコメント）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロジェクトNo.9のアニメーションでは、このアニメには何度も「アニメーション・フェイシャル・デリプス」がたくさんありますが、プロジェクトNo.9には主にMMOアニメーション要素を介して一定の魅力がありました。 実際にはまあまあでしたが、LAはアニメーションデリプスに幾分恵みを与えることができました。キャラクターデザインは賢明です。彼らには独特の外観と一種のブルームがあり、メインキャストの個性をさらに引き出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は、主人公の玉置藍子が声をあげて声を掛けた日高理奈さんも、声優さんにもこのようなものがあったと思っていますが、日高理奈さんはとても楽しいと感じていました 赤穂。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、彼らはいくつかの面で素晴らしいものを作ってくれて、MMOを使って学校生活の一部を受け入れる人格をもう少しアコに与えました。 ロマンチックな、賢明なクローズ&amp;hellip;ソークローズ。 全体的に、結末はロサンゼルスがロマンス側にある猶予を与えるのに十分なほどだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ネロギの義母は稲の子だからおととに？ ロサンゼルスにとっては2016年春の驚きでした。それはメタナラティブなキャラクターだけでなく、LAのMMOゲーマーサイドと偏見的な擬似ヤンデレに幾分関係しているという魅力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221684&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;And you thought there is never a girl online?&amp;hellip;well errr&amp;hellip;well duh of course there&amp;rsquo;s girls online!.    Netoge no Yome wa Onnanoko ja Nai to Omotta? is once again is a anime genre with an &amp;lsquo; MMO game elements&amp;rsquo; just under a meta-magnifying glass and oddly enough it works.    Netoge no Yome wa Onnanoko ja Nai to Omotta? is like trying to change someone&amp;rsquo;s view on reality to the online MMO &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jdam5798-1&#34;&gt;jdam5798&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
それは本当に面白いシナリオを作成するので、私は物語が好きです。
アート：7/10
芸術は本当に良かった。 それは一貫して滞在し、私はキャラクターの衣装デザインがゲームにあったときに好きだった。 それは明るさのちょうど良い量でした。 私が芸術に持っていた唯一の問題は、すべての女の子が同じ口唇を持っていて、下唇に口紅があることでした。 正直なところ、彼らはまだかわいいので、それほど大きな取引ではありません。
サウンド：9/10
このアニメの音楽は驚くほど良いです。 私はオープニングとエンディングの曲が好きで、アクションシーンで演奏した音楽は、私が思うよりも優れていたと思っていました。
キャラクター：9/10
私はすべてのキャラクターが大好きです。 彼らはそれぞれ独自の性格や特徴を持っているので、彼らを際立たせます。 また、私は彼らが実際に友人であり、一緒にうまく働いていると信じていたすべての人のつながりを感じました。 ネットゲームにこんなに夢中になってしまったように、私たちはもっと多くのバックストーリーを得てくれることを願っています。
楽しさ：10/10
すごく楽しかったです。 すべてのエピソードは面白かったし、私はアクションシーンも好きだった、特に最後のエピソードで。
最終得点：7/10
このアニメは驚くほど良いものでした。 良いコメディ。 このアニメのジャンルの1つはエッチですが、それはあなたの顔の中にぴったりです。 間違いなくそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221676&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jdam5798/reviews&#34;&gt;jdam5798&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  I like the story because it creates some really funny scenarios.  Art: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The art was really good. It stayed consist &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon-1&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ゲーミングコミュニティには、「ガールゲーマーは存在しない」という一般的な誤解や冗談があります。 そして、はい、ガールゲーマーのアイデアは間違いな神話ですが、アニメは女の子ゲーマーがあればどんな人生のようなユニークな視点をもたらします。 そして、私たちはNetogeを見せています。Netogeは、彼らが本当に存在していることを知るための少年のショックについてのショー、そして麻痺するゲーム中毒の危険性を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：西村秀樹は、「伝説の時代」として知られるショーのMMORPGをプレイするのに多くの時間を費やしているあなたの平均的なゲームオタクです。 彼の以前のゲーム内の愛の関心事は、実際には女性キャラクターを演じる男であることを知った後に心が壊れた後に（彼は完全にIRLを起こさないので）、彼はもう一度他の人と恋に落ちることはないと自分に誓う  - ゲームキャラクター再び。 早送り2年、彼はゲーム中の誰かに結婚している（そこに大きな献身、バディー）。 さらに、彼はゲーム中の妻、アコウが実際に彼の学校の人であり、実際には本当の女の子であることを知っています！ それだけでなく、彼は常に彼を「彼女の夫」と呼んでおり、その2人がアバターの名前で彼を呼んでいるので、ゲームの世界とのあいだに現実を見分ける難しい問題があることを知っている。  ..本当にお互いをよく知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Netogeの主なプロットは、Akoがさまざまな手段で現実に戻ってくるようにしようとすることです。 現実の世界がどれほど良いかを見せようとするか、コンピューターなしで何かをやらせるか、年齢の人と仲良くするか、主なプロットラインはHideki、またはRusianに従います（それは地獄以来、  ）と小組のメンバーの残りのメンバーは、彼女がゲームでやっているやや無能なヒーラーではなく、普通の女の子に戻って試してみる。 私たちは、少年の実際の実生活のロマンスに従っている間、彼は将来世話をして残りの人生と結婚する可能性が最も高い女の子に対処しようとしています。 さらに、Netogeは、主にMMORPGであるオンラインゲームを中心に、そのジャンルのゲーム内のさまざまなトリックや状況で、ランタイムの優れた部分をゲーム内で行い、状況を視覚化し、キャラクターを表示することで、  17歳の女の子の介入よりも少しだけ私たちに与えるためにショーが巻き込まれているゲームを実際にプレイしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのもう一つのプラスはecchiの使用になります。 今、fanserviceが良いと言っているわけではありませんが、Netogeがそれを行う量と方法は、画面上のおしゃぶりのおっぱいよりもはるかに趣味で楽しいものです。 そのほとんどはより喜劇的な意味で行われ、あなたのジェネリックの「お嬢さんのおっぱいに乗って」や「女の子の上を歩いている」という使い方をしていないので、私はすべての不快感を感じません。 シリーズから何とか離れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはそれに1つの致命的な欠陥があり、それはプロットに実際の焦点の方法で来る。 シリーズの途中で、Akoを社会に再導入しようとすることに焦点を当てるよりも、シリーズの他の側面に焦点を当てるように変化しています。 このように、シリーズは少し失われ、ゲーム関連のコンテンツだけに焦点を当てるという別の道を切り開いていきます。シリーズのポイントが最後まで忘れてしまった点まで、 そうですね、このショーは彼女の中毒で女の子を助けることに関するものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、Netogeは他の番組ほどヒキキョモリのようなキャラクター（NHKのようなもの）を扱うようなものではなく、穏やかで幸せな一例 それは特別な場所には特にいなかったが（Netogeのおかげでありがたいことだから）、恋人のような物語の他の部分を観客に見せている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ヒッコモリのライフスタイルを掘り下げた軽快な物語
+主なストーリー以外の他のプロットの側面
+/-いくつかのエッチ（あなたがエッチのファンでなければ、どんなエッチも慎重に踏みます）
 - 後半に他の面が侵略され、引き継がれた
 - トロールの終わりのビット&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ハードコアゲーマーのショーで期待されるように、ショーのキャラクターは4人のメンバーからなる極小のギルドメンバーで、それぞれがバトルパーティーの特定の役割に関係しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、私たちの話の主人公である西村秀樹（Rusian）がいます。  Rusianは、彼のゲーム内の人生と彼の経験をオンラインで受け入れながらも、実生活のアイデアを完全に拒絶するものではない少年です。 キャラクターとしてのルシアンは、面白いキャラクターの様子を際立たせていません。 彼はネットゲームをするのが好きだが、Akoを巧みに扱うことができて特別な面白い性格を持っているわけではなく、彼女と彼女の好奇心の強い態度に対処するときには忍耐力を持っている。 彼はシリーズで成長し、彼のゲームの妻を助けるだけでなく、パーティーのタンクとして彼のギルドを助けるために彼のscreentimeを捧げると言われているが、低悪党や圧倒的な主人公ではなく、 ただ楽しんでみたいと思うゲームにお金を使う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、シリーズが存在する本当の理由は、赤木玉木、ルシアンの妻、潜在的な妻IRLです。  Akoは、前にも述べたように、現実とゲームのアイデアを彼女に、2人は基本的には同じものであるという点に混乱させ、 なぜ彼女は彼女の友人と彼女の「夫」がそのような区別をするのかを混乱させるのです。  Rusianと同様に、彼女は実際にオンラインゲームに夢中になること以外に多くの特徴を持っておらず、主婦であるという心を持っています。 シリーズが進行するにつれて彼女は成長しますが、最初から最後までの変化が非常に厳しくないために大きなものではありませんが、シリーズには進歩感があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、残りの2人のメンバー、AkaneとKyou、または戦闘機とグループの魔道師がいます。 これらの2人のキャラクターは、オンラインゲームの傾向を隠そうとしている通常の人物と、ゲーム中の現金アイテムのためにお金を使うクジラをプレイします。 これらの2人のキャラクターは、メインキャストでのサポートキャラクターとしての役割を果たしています。 他のギルドメンバーと同様に、キャラクターが1つのメモしか持たず、プロットは主にストーリーベースであるため、特に興味深い特徴が多くありませんが、実際のサポートキャストよりもメリットがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートしているキャストには、ムックや他の本当に重要でない、またはワンオフのキャラクターが1〜2回しか登場しません。  NekohimeとAkaneの友人（名前は私を逃げる）を除いて、他の人は実際の人格の重要性の点ではほとんど存在しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+キャラクター成長
+フォーカスされた文字の重要度
 - ほとんどの文字はワンノートです
 - サイドキャストは本質的に価値がなく、かつ/または存在しない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：プロジェクトNo.9で制作したスタジオ、サイキンのイモートとコヤ&amp;hellip;（私は私の口に少し捨てたと思う）、ネトゲのアートは非常に軽く、ほとんど 輝きを放つ光沢のあるカラースキームで、シリーズのトーンである幸福感と軽快さを再確認します。 このように、ショーの色は白と輝きがほとんどなく、その点で非常に高い光です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのキャラクターデザインはモエです。 砂糖を塗ることさえできません。これらのキャラクターのすべての表情は、まっすぐにかわいい女の子のデザインです。 彼らのアニメーションの品質は、No.9が実績はあまりないが、ショーが多くの時間を費やしている非常に一般的なかわいい女の子のために、非常に一貫しています。 ショーは一部の人々を遠ざけるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前述のように、ショーにはエッチがあります。 そして、女性のキャストの大半はそれぞれかなりの胸を持っているという事実のために、はっきりと分かります。  「女性の鎧」を叫ぶキャラクターデザインが1つありますが、それ以外には実際のファンサイトシーンはほとんどなく、遠くにあるだけでなく、決して画面上のまばゆいおっぱいではありません。 少女達がいくつかの劇的なアクションをしているときに、ここで少々動きがあるかもしれませんが、それはシリーズの一貫したファンサービスの点でそれについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+良い、一貫性のあるアニメーション
+/- Fanservice（あなたが考えるほどではないが）
+/- Moe artstyle（あなたのモエの視線に依存します）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：Netogeのサウンドトラックは本当に特別なものではありません。 秀樹とあこのシリーズの主なロマンス（あるいはもっと正確にはRusianとAko）を表現している実際のOPとEDのコンボのペアであることを除けば、本当に目立つものは何もありません。 彼らは本当に特別ではない、彼らはユニークではないので、彼らは結果として本当に非常に記憶に残るわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：私はアニメのリリース前に漫画に従っていたし、それを徹底的に楽しんだ。 スキャンが遅くなるため、アニメは元のソース素材をはるかに超えてしまったので、実際に比較を行うには十分ではありません。 私が言えることは、その欠陥にもかかわらず、私はこのシリーズを徹底的に楽しんだということです。 私は良いOTPのためのそれらの吸盤の一つであり、ショーsorta&amp;hellip;それらを一緒に貼り付けるにもかかわらず、Ako x Rusian船はかなりかわいかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しんだのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私はしました。 ゲーマーとして、私は、ショーが私たちに示していたことのほとんどを認識し理解し、全体的にさまざまな側面を楽しんでいました。 アコは本当に彼女にどれくらい集中しているかによって、このショーに本当に息を吹き込んだ素晴らしい奇妙なキャラクターであり、ショーはそれが全体的にプロットされたものを本当に手放さなかった。  （ただし、すべてを一気にバランスさせるのには苦労したかもしれませんが）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に、それは私のためにショーを殺す終わりです。 私は何が起こるか分かりませんが、多くのロマンスアニメはそれを行います、そしていつでも彼らがそれをするのを見るのは楽しいことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが面白いゲームではなく、ゲーム関連のアニメを探しているなら、Netogeは価値があります。 ロマンス、リコンディショニング、ゲームなどのランタイム全体に焦点を当てたストーリーベースのアニメですが、ショーからあまり離れていない軽快なファンタジックを追加し、それをキャラクターの開発とまったく混合します 実際にはかなりエピソードのロールとして目立つ。 文字はあまりにも深く複雑ではありませんが、それはいくつかのメリットがあり、私の意見ではまったくまともなショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221672&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s a common misconception/joke in the gaming community, which goes by the fact that &amp;lsquo;Girl gamers do not exist.&amp;rsquo; And while yes, the idea of girl gamers is a goddamn myth, anime brings us the unique perspective on what life would be like if there were girl gamers. And so we are presented Netoge, a show all about one boy&amp;rsquo;s shock to finding out that they indeed exist, and the dangers of crippling gaming addiction.     Story: Nishimura Hideki is your average everyday gaming otaku who spends a lot of time playing the show&amp;rsquo;s MMORPG known as &amp;lsquo;Legendary Age&amp;rsquo;. After getting his heart broken after finding out that his previous in-game love interest was actually a guy playing a female character (cause that TOTALLY doesn&amp;rsquo;t happen IRL), he swears to himself that he would never again fall in love with another in-game character ever again. Fast forward two years, and he&amp;rsquo;s married to someone in-game (great dedication there, buddy). Even more so, he finds out that his in-game wife, Ako, is actually a person from his school, and is actually a real girl! Not only that, but he &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88-1&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショーの最初の行が「私と結婚してください」という行に沿って進むと、あなたは事柄がどこに行くのかについてよく分かります。  Netogeは、私が日本を訪問したときにばかげて人気があった、インスタントガールフレンドのショーです。 このショーは、主人公の西村秀樹（Rusian）と彼のオンライン妻、赤穂（Ako）の関係に焦点を当てています。 ある日、彼のMMOギルドは生きて会うことを決める。 残念なことに、彼女はオンラインの2D世界と実際の現実を区別することはできないようです。 私たちの主人は、同じことではないことを彼女に納得させることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のために、このショーは早い段階で多くの約束をしてくれました。 私は8年前に元気で、野崎春香の秘密を思い出しました。 しかし、ショーの途中でそれが方向に向いていたようだ。 キャラクターの状況のユニークさに焦点を当てるのではなく、ゲームの側面に焦点を当てることにしました。 残りのショーはMMOの幻想を取り入れた標準的な学校ベースのスライス・オブ・ライフに変わりました。 これにもかかわらず、それはまだ興味深い時計です。 あなたがromcomsが好きか、MMOのメカニックを楽しむショーを探しているなら、間違いなくこのショーを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
Netogeのアニメーションの品質はかなり平均的です。 背景と風景は、学校の敷地の単純化されたコンピュータ支援画像からファンタジー世界のより詳細なレンダリングまで多岐にわたります。 ファンタジーの世界は、視聴者の慣れ親しみを助けるために若干異なって描かれています。 色に強い彩度があり、文字の輪郭線が濃い青色の独特の色で描かれています。 文字の描画はプレーンサイドのビットです。 フラットなキャラクタシェーディングは、コンピュータによって生成されたより詳細な背景と衝突することがあります。 すべてのキャラクターは容易に識別可能で、ユーモラスに、ファンタジーMMOの世界で似ているように見えます。  Akoは、彼女のばかげた大きな青い目にスポットするのは特に簡単です。 登場人物には独特の笑顔があり、デンパ・オンナの人たちを思い出させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには相当量のアクションがあり、MMOの実際の戦闘シーンのキャラクターの想像力がほとんどです。 多くのMMOキャラクターの死やいくつかのユーモラスなグループワイプがあるにもかかわらず、血液はありません。 これは主にアクションショーではありませんが、振り付けは平均的なものであり、いくつかの楽しいMMOの仕組みを示す以外に、実際の戦いはそれほど刺激的ではありません。 このショーでは、体の部分をバウンスすることから複数の風呂場に至るまで、適度な量のエッチがあります。 本当のエッチベースのショーと比べて、それはかなり控えめです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OPは適度なペースの曲でまともなメロディーです。 それは私にClariSによって使用される計器の多くを思い出させる。  EDは私たちのVAのひとりが歌い上げた遊び心のある歌です。 メロディックではそれほど強くない。  BGMは、あなたのより伝統的な弦楽器の楽器のビットを持っていますが、電気的な感覚を持っているのが特徴です。 ショーの最後には2〜3曲の楽しい曲が馴染みます。 全体的に、BGMはあなたの平均的なショーよりも優れていますが、それほど素晴らしいものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VAキャストは、退役軍人と、上向きの才能が混在している。 すべてのVISAは、それぞれの役割にフィッティングを提供しますが、Minase Inoriはおそらくランダムなブタの言及はもちろんのこと、最も挑戦的な性格を持っていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私はいつも徹底的に探検していなくても、哲学的な質問に参加するショーのためのソフトスポットを持っています。  Netogeでは、アイデンティティと、オンラインとオフラインの自己が互いにどのように関係しているかについての視点を探求します。 特に、私たちの主人公は、別のキャラクターとのオンライン（結婚した）関係を持っています。 彼はその後、実際の人生でそのキャラクターを演じている人に会う。 彼はどのようにやりとりするのですか？ 彼は彼がオンラインでプレーしていると思うはずですか？ 彼女がどれほどかわいいのか見た後でさえもできますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じ学校にいるギルド全員の可能性と、事前の経験がないオンラインFPSのエースPVPシューターになることはあまりありません。 初期の主なプロットは、Akoにオンラインとオフラインの世界の違いを認識させることを中心にしていますが、正直言ってそれほど進歩はありません。 ファンタジー界の時折のラウンドで、これをより多くの人生の一部として扱う方がおそらく正確でしょう。 全体的なプロットは、時折cliffhangersがありますが、必ずしもクライマックスになるとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素敵なプロット要素に加えて、コメディ部門でもこの番組はかなり面白いです。 あなたがMMOをプレイしたことがあると、笑いが多く見られることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
このショーはまた、キャラクターの性格に関しても印象的です。 主なキャラクターはすべてかなり面白く、ミルのクッキーカッターモールドの実行とは区別されます。  Ako（ヒーラー）は、何らかの形で反社会的なモードと超魅力的なガールフレンド/妻モードを切り替えるダイナミックな女の子です。  Kyou（ranged DPS）は、豊かな家族から来る自信のある生徒会長（実際の職務を果たしているとは思えないにもかかわらず）です。 彼女のオンラインペルソナは、残りの人たちのためにフリーメイムモデルを作るために真剣な現金を払うことを望むMMOプレーヤーのグループを文字通り表しています。  Akane（melee DPS）は、秘密裏にオンラインゲームを愛する熱心なツンデレであり、彼女の秘密を維持しようとする彼女の試みはかなりユーモアです。 最後に、私たちの主人公（タンク）は、典型的な素敵な男から目立ちます - 彼は重要なときにビジネスを世話することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ショーの早い段階で関係を定義し、その後は比較的停滞しているショーの1つです。 真にダイナミックな文字はありませんが、素敵な文字のやりとりがあります。 他のストーリー要素と混じっている第三の車輪と嫉妬を含むromcom要素を期待してください。 かなりの数の支持キャラクターがありますが、ショーはメインキャストに焦点を当てる素晴らしい仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
これはかなりのアクションとストーリーのまともな混合物とかなりのromcomです。 それはかなりの異なるジャンルを横断しますが、怒っているフルーツサラダにならずに成功します。 私はMMOの研削よりもむしろ関係にもっと焦点を当てていただろう - 私は一生の間、それを十分に見てきたと思う。それにもかかわらず、面白くて時折思考を刺激するショーだった。 ニセコイのようなレベルではなく、全体的に平均を上回っています。 何を待っていますか？ ゲームエ&amp;hellip;腕時計！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233554&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When the first lines in a show go along the lines of &amp;lsquo;Please marry me&amp;rsquo;, you pretty much have a good idea of where things will go. Netoge is an instant girlfriend show that was ridiculously popular when I visited Japan. The show focuses on the relationship between our protagonist, Hideki Nishimura aka Rusian, and his online wife, Ako. One day, his MMO guild decides to have a live meet up, lo and behold Ako is actually a bijin. Unfortunately, she can&amp;rsquo;t seem to differentiate between the online 2D world and actual reality. Will our protagonist to able to convince her that they are not the same thing?    For me, this show had a lot of promise early on; the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;linnywoo-1&#34;&gt;Linnywoo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らがこのアニメで大きなコンセプトの可能性を無駄にしたような気がします。 本当の話はなく、できるだけ多くの「かわいい」シーンを作ろうとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメについて私を苛立たせるもう一つのことは、アートです。 女の子のキャラクターが笑っている時を除いて、実際には本当に良いです。 それは3歳の子供たちがその笑顔を引いたように見えます&amp;hellip;それはちょうど愚かで厄介なように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外にも、私はあまりに過酷であってはいけないと思う&amp;hellip;最近、ほとんどのアニメのようなちょっとした表現です。 しかし、ただ時間を過ごすために、今は何度もエピソードを見るだけでOKです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230987&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Linnywoo/reviews&#34;&gt;Linnywoo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I feel like they wasted the potential of a great concept w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uthred-1&#34;&gt;Uthred&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Netogeは最終的に無害のエンターテイメントです。 それは数時間を占めるでしょう、それはそれについてです。 批判は有効ですか？ それはどんな批評でも有効ですが、あまり有用ではありません。 だから、これはあなたが胃ができるかどうかのような種類のショーの場合、あなたは良いアイデアを持っているはずです。 おそらくあなたの人生に永続的な影響を与えることはないでしょう。 しかし、それは意図されていないものの、それはジャンルのファンを楽しませるために設定されたジャンルの作品であり、それはかなり素晴らしい作品です。 残念ながら、それはすべてです。 これは、かなり公式的な &amp;lsquo;高校のコメディ・エキ・ハレム&amp;rsquo;のジャンルのファンではない人たちを試そうとしている、あるいは「変換する」ことのできないショーではありません。 もちろん、恋愛のような結婚のような真剣なコミットメントを平準化するという、意図的なものではない、想像力豊かで若干理想化された十代のロマンスを提示するために、特に信じられないほど（それは意図されていない） に。 しかし、私が苦労しているのは、この批判はこのジャンルのほとんどのエントリーで平準化できるということです。一日の終わりには、これらの番組を非難し、 決して目指せない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがあなたのbailiwickの中にある場合、それは何を提供しなければならないのだろうか？ アニメーションは驚くほどうまくいきます。 シーズンの終わりには、あなたはいくらか完全なストーリーを見てきたと感じさせるだけでなく、可能性のある続編のための道を開いています。 また、ゲームをプレイしているプレイヤーの現実とゲームがどのように起こっているのかを巧みに組み合わせて使用​​しています（ほとんどのアニメは視覚的に魅力的です）。 キャラクターはよく知られていますが、奇妙な小さな歪みがあり、そこではもっと疲れたファンにも少し関心が寄せられます。 このショーは、かなり平均的なMCをオタクシッシュな素敵な男として提示する良い仕事をしています。 彼は友達がいて、仲間とうまく合っているようだが、彼はまた、アコの心理的な問題を利用しない。 時には、このようなショーのMCは、年齢の女の子の魅力に信じられないほど抵抗するミルクキャストとして出会えます。 しかし、このケースでは彼の躊躇の理由があります。そして、彼はアコーとの真の関係、「正しい道」を作ろうとしているように感じます。 ハーレムも驚くほど浅く、もしそこにショーがある主な関係を持っていれば、すべてのキャラクターはそれを完全に認識しているようだ。  VAとサウンドデザインは一般的に堅実であり、物語はかなり適切なペースで動きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現実世界の多くの人々が、オンラインゲームで結婚し、その関係を主要な世界に変えた後も、彼らは前提でより多くを果たしたと思います。 しかし、主題をより劇的に取り上げることは、この数字が高校のロマンチックなコメディの数に相当するものには適していないだろう。 彼らは感情的に2人の主人公がどのように感情的に傷ついているかのような踊りをしますが、ドラマは一般的にかなり明るく保たれています。寛大な気持ちがあれば、それは全体的に暗いアンダートーンを加えるかもしれません（しかし、 ビットが深すぎる）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、かすかな賞賛に苦しむように見えるかもしれませんが、最終的には私のオープニングラインで述べたように、無害なエンターテイメントです。 もしあなたが私のことをあなたのように思うなら、あなたはそれに費やす3〜4時間を後悔するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224187&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Uthred/reviews&#34;&gt;Uthred&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Netoge is ultimately harmless entertainment. It&amp;rsquo;ll occupy a few hours and that&amp;rsquo;s about it. It&amp;rsquo;s probably not going to have a lasting impact on your life. But after all it&amp;rsquo;s not intended to, it&amp;rsquo;s a genre piece that sets out to entertain fans of the genre and it does a fairly admirable job of that. Unfortunately that&amp;rsquo;s all it does. It isnt a s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;choocoboyao-1&#34;&gt;ChoocoboYao&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを「Gamer&amp;rsquo;s Chuunibyou」と呼んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主なキャストはオンラインゲーマーのパーティーで、彼らがプレイした主なゲームはMMORPGでした。 基本的に、世界中の誰でもプレイしている仮想世界の新しいアバターライフです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奇妙なことに、私たちのパーティーはお互いに近くに住むだけでなく、一緒に学校に通っています。 別の奇妙なことは、我々のキャストで1対5の男と女の比率があるということです。 これらは奇妙なものです。なぜなら、これらのいずれかの可能性は、まあまあではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;過去を振り返ってみると、私たちのキャストにとって大きな問題は、アバターライフを実際の生活とは別にしたいということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には1つを除いてすべてこれが欲しい。 これが、アニメから奇妙な変態を味わってしまうところです。 ああ、ばかげている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメが彼らのターゲットオーディエンスが望んでいたことを正確に知っていたことを指摘しなければならない。 キャラクター・ルックスとアクションの両方でファン・サービスを準備する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は大きなゲーマーであり、MMORPGのジャンルではそうではありませんでしたが、私は元気でした。 私はこれらのキャラクターが何をしているのか、行っていたのか分かっていたので、私は関係して笑うことができました。 ハッキングすることは、ゲーマーの邪魔になることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの学校生活にはゲーマーが関係することのできる瞬間がありましたが、今日からゲームは世界中で多くの社会的かつ受け入れられたものになっています。 私たちのショーがときどき与えるもの以上。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私は私の人生の中でより多くのチュービブーを欲しがることから嫉妬深い痒みを覚えました。そして、このアニメはちょっと傷つきました。 それは驚異的で素晴らしいとは言えませんが、その愚かな種類の楽しい時計です。 将来私がショーのように多くを見つけることができるという希望を私に与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223030&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChoocoboYao/reviews&#34;&gt;ChoocoboYao&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Our main cast is a party of online gamers, the main game they played was an MMORPG. Basically a new avatar life in a virtual world, played by anyone around &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaoru-sugimura-1&#34;&gt;Kaoru_Sugimura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは強く始まりました。 それは偉大な喜劇（イーホー）を持っていて、まるでまともなキャラクターの発展をしているかのように感じました。 だから私は6の評価を持っているのですか？ 私に説明させてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが持っている物語から始まり、本質的に、別のゲーム/ライフオタクアニメ。 キャラクターがゲーム界に閉じ込められていないので、これはSAOまたはオーバーロードではありません。 彼らは代わりに、それぞれがゲームを楽しむ高校の十代の若者です。 そのうちの1つはそれを過度に楽しんでおり、ゲームの世界と現実の違いに触れなくてもいます。 最初にこの物語を掘り下げようと試みると、その人物を具体的に助けるクラブが形成されます。 残念ながら、これはすぐに平均的なrom / comになります。 私は間違っていない、私はいくつかのシーンで静かに笑ったが、ロマンスのための開発はどこにも見つからなかったし、それは非常にオーバーライド/クライシュノートで終わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は平均を上回っていましたが、ここ数年で同じアート/アニメーションをたくさん見てきたので、特に驚くべきことはありません。 大部分は明るくてカラフルだったのではなく、それに注意することはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は家に書き込むことも何もなかった。 平均を上回っていたが、OSTのどれも本当に私と付き合っていなかったし、キャラクターへの愛着も感じなかった。 これは主にキャラクター開発の欠如に起因すると思われるかもしれませんが、次にそれに着きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&amp;hellip;.これはアニメの最高と最悪の両方でした。 この部門にはほとんど発展していませんでした。 どんな進歩を見た唯一の人物は私たちの主人公でした。私は強制されていると感じていたので、私は彼の性格で進歩と呼んでいたいとは思っていません。 私は初めにアイカを愛しましたが、彼女の性格がゆっくりと彼女の元々のドライブを失うように見えるので、その愛はゆっくりと崩壊しました。 最初の数回のエピソードでは、彼女は告白するだけでなく、公然と彼のところまで抱きついていて、結婚しているという状態でさえ、彼女は強い愛着感を持っていました。 彼女は非常に面白かったが、彼女の主人公が彼女を彼のwaifuとして受け入れるように強い意志があることを示した勇敢な場面もあった。 それはすばやくひっくり返され、彼女は非常に迅速にコメディ/ファンサービス目的のキャラクターになりました。 個人的には、私は決してfanserviceで選ぶことはできませんが、それは文字通り良い開発室をたくさん持っている主要キャラクターを引き継ぐとき、それは痛い。 私は文字通りこの一連のエピソードの真ん中に向かって泣きたいと思っていました。なぜなら、私はそれがどのように終わり、それがまさにそのように終わったからです&amp;hellip;ロマンチックな発達もなく、キャラクターの発展もありませんでした。 何かがあれば、それは逆になったT_T&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこのアニメがまともではないと言います。 もしあなたがロマンスを探しているなら、どこにでも行くことができます。 これはその地域で非常に少々の発展を遂げており、すぐにコメディに焦点を当てます。 あなたが良いいくつかの笑いのために受動的に見て何かを探しているなら、私はこれがかなり良いと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221844&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kaoru_Sugimura/reviews&#34;&gt;Kaoru_Sugimura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime started strong. It had great comedy (imho) and even felt as though it was going to have decent character development. So why do i have a rating of 6? Allow me to explain.    Starting with the story we have, essentially, another game/life otaku anime. This is not SAO or Overlord as the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meowsorz-1&#34;&gt;Meowsorz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;集めて、丸洗いする。 ビデオゲームのもう一つのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、あなたはビデオゲームのアニメを取得すると、それはかなり不十分に処理され、ちょうど剣アートオンラインを見てください。 残念ながら、ここでも同じことが言えます。 このショーの主な欠陥は、それがあまりにも少なく、効果的に標準的な高校のrom-comであることを達成しようとしていることです。 それは観客をかなりよく理解しているように見え、ビデオゲームの内部の仕組みなので、残念です。 そのような知識が完全に潜在するわけではないことは悲しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが途中で終わったので、私はちょうどこれの残りの部分をすばやくまとめます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  5/10：
切り抜き/貼り付けは、終わりに閉鎖がほとんどまたは全くない場合があり、時には高校ロマンスを罵倒する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-7/10：
芸術はあらゆるものからかなりいいかもしれませんが、最も際立っているのは商業カットスティールです。これはまだアコがどこかに置かれている写真です。 残りの部分については、まともな品質です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6/10：
注目に値するものや記憶に残るものはありません。主に目立つことなく目的を果たしました。 音声の演技は私が褒めることができるすべてについてです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6/10：
キャラクターはあまりユニークではなく、あなたは間違いなく他のショーの形や形でそれらを見たことがあります。 何人かはアコと言うかもしれませんが、もし正直ならば、彼女はダガシカシのホタールのような今後数ヶ月の間、同人印刷機になろうとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外にも、あなたがアニメの幅広い味を持ち、ビデオゲームを楽しんでいない限り、私はこのショーをお勧めできません。 あなたは他の何かを見ている方が良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221823&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Meowsorz/reviews&#34;&gt;Meowsorz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gather round, scrubs. It&amp;rsquo;s another anime about video games.    Normally when you get a video game anime, it&amp;rsquo;s handled pretty poorly, just look at S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sadhappymad-1&#34;&gt;sadhappymad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ネロギの義母は稲の子だからおととに？ これまで自分自身に、私がこの記事を書いている時点で肯定的なレビューの大半を与えられているこのショーについて私の2セントを与える必要性を感じる。
このレビューは、すでに与えられていることの要約を提供するのではなく、ショーとの私の経験について主に話すつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には特別なことはありませんが、私たちは学校に関して問題を抱えていますが、エピソード5の周りでショー最高の弧が終わるほど面白いです。クラブの問題の主要な焦点はどこで解決されますか。 その後、ショーの残りの部分はフィラーのようなもので、キャラクターの関係はエピソード5の中止点から変わらない。
正直なところ、この番組はエピソード5で終了したら私にとっては「5」だったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
忘れられない私はオープニング・ソングに期待していることを嫌っていなかったので、それはそれに向かっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターは、このキャラクターのキャラクターが私が正直に驚いていた好きな人たちの奇妙な変わり者だからこそ、この番組の主な焦点であるキャラクターは1人だけです。 私はこのアニメがアメリカから来たので、私は彼女がドリトスと山の露と飲み、「ゲーマー燃料」を食べるのを見ても驚かないだろう。 しかし、輝かしい日本のおかげで、私たちは代わりに小便を飲むことについての場面を得ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストはクッキーカッターの基本的なステレオタイプです。このアニメで私のお気に入りのシーンであったアコのお母さんを除いて、そのシーンにのみ現れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの楽しさ：3
その正直なところ、私はエピソード5を誇りに思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sadhappymad/reviews&#34;&gt;sadhappymad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is going to talk mostly about my experience with the show rather than give you a summary of it which has already been given. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allenhavens92-1&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かなりまともな時を過ごしている間に、そしてあなたは決して思ったことはありません。ガールオンラインは、ほとんどの場合、少しフラットになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は実際にかなりうまく始まった。 最初の数回のエピソードで、私は正直に私を驚かせるいくつかのプロットのひねりを得る（ショーを見ている友人さえも）。 これらのエピソードの中で、主要なプロットが何であるかを確立しています。 しかし、時には、私は本当のプロットが何であるか質問します。  1つのエピソードでは、主な問題に取り組んでいますが、次は、ゲームのいくつかのイベントに誰もが対処しています。 明らかに、主な紛争が最終的には解決されないことを私に見てもらえませんでした。 私は基本的に「はい、正方形に戻って！」と言って終了する余りにも多くの番組を見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は文字が平均以下であると言います。 彼らは大丈夫で、自分自身の性格を持っていますが、実際にはそれについてたくさん知ることはありません。 時には、最初に短くしか見えなかったキャラクターが物語に顕著になってしまいますが、途中でそうすると、そこにいるように彼らがそこにいるように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの他のすべてのものと同じように、アニメーションはまともです。 私はクローズアップ中、特に女性の唇の上で顔に頻繁な詳細があることに気付きます。 キャラクターモデルの一貫性と動きにはいくつかの問題がありましたが、スタジオを知っていれば、これは最後の制作からの一歩と言えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、あなたは決して思ったことがありませんオンラインの少女が私のために真ん中にいました。 それについては何も目立っていませんでしたが、それについては何もひどいものでした。 おそらく、私がオンラインゲーマーではなく、実際にプレイしているキャラクターには関係しないという理由が考えられます。 それとも、決して固い決意をもたないストーリーの必然性を見て、他の多くのショーのように正方形に戻ることを決めたのかもしれません。 それがあなたがショーの中で好きではないようなものなら、これはあなたのものではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221662&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AllenHavens92/reviews&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While having some pretty decent moments, And You Never Thought There is a Girl Online, for the most part, fell a bit flat.    The story actually started off quite nicely. With the first few epis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;myhv-1&#34;&gt;Myhv&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは良い脳のないコメディですが、いくつかの怠け者の決定とダースの熱狂がシリーズをダウンさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は[主な]苦情から始めます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MCが混乱して失われて単純に恥ずかしいものになる典型的な（つまり存在しない）ハーレムキャラクターの開発は、あなたの泥沼のスタンダードは「秘密に私は悪い人ではないですが、私はまだあなたをプライベートでおしゃべりし、 パーマネント &amp;lsquo;haremメンバー。 他のキャラクターはそれを持っていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不都合なカメラアングルとアウトオブザイズズームの手段によって、他の場合より多かれ少なかれ市民的な状況では、場所のファンサービスが不足します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当の物語とロマンチックなラインの欠如。 彼らはそこにいますが、開始したのとほぼ同じ状態になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MMOのテーマは、警官のように思えるか、あるいは後で考えられるようだ。 もう一度、作家がMMOについて聞いた気がしますが、彼らが何であるかはわかりません。 ゲームプレイのほとんどは抽象的なXP粉砕と居酒屋の周りに座って、チャットで構成されています。
また、強力なPCに関するすべてのジョーク、現代的なハードウェア製品のプレースメント、そして誰もがwin10を実行しているように見えるにもかかわらず、彼らがプレイするゲームはラグナロクオンラインと同じくらい古いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズはまた、良い古い &amp;lsquo;ああたわごとに苦しんで、私たちは最後の3つのエピソードの症候群で起こるために興味深いものが必要です。 誰もが突然PvPに興味を持ち、便利なライバルが追加され、強制的な紛争が準備されています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、キャラクター開発とは別のポイントとして、私はいくつかの（ほとんどの）センスがどれほど意味がないかを言及したいと思っていました。 強い確信を持っているだけでなく、ひどく書かれていることの間には、非常に明確な線があります。 私たちは、キャラクターの動機づけのほとんど、つまりあなたが標準的なトロフィーの役割を満たしていることに気付くまで、決して明確な答えを得ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、すべてのことを言って、なぜ私はそれを楽しんで、平均以上の評価？ 主に興味深いスタートとまともな主要部分があるからです。 私は実際にそれを終えたので、1年または5年間それを忘れることの利益を失うことなく。 しかし、何よりも、それは傷があるにもかかわらず、私を笑わせてしまったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハレムは、それがほとんどの時間のように、妨害的でも有害でもなく、シリーズには典型的なモエ・クラップだけでなく、良いジョークもありました。 女性のリードは、実際には面白いです、彼女は狂ったバットシットに忙しくないとき。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをお勧めしますか？ おそらくそうではありません。 このジャンルのサブジャンルには優れたシリーズがあります。 しかし、あなたが飽きて、ビデオゲームに関することが絶対に必要な場合は、これ以上のことをすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234162&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Myhv/reviews&#34;&gt;Myhv&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s a good brainless comedy, but a few lazy decisions and a dozen tropes bring the series down.      I&amp;rsquo;ll start with my [major] complaints:     Typical (i.e. nonexistent) harem character development, where MC goes from bewildered and lost to simpl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>