<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/asobi-ni-iku-yo/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/asobi-ni-iku-yo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Asobi ni Iku yo</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/asobi-ni-iku-yo</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/asobi-ni-iku-yo</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/75583.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6166/Asobi_ni_Iku_yo/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6166/Asobi_ni_Iku_yo/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;tensaishonen&#34;&gt;TensaiShonen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Unyaaa!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが何を意味するのかわからない人にとっては、それはかわいい猫の話で、2010年の夏のアニメ「あそびにい」に言及しています。 アイキャンディーを愛するファンサービス愛好家に純粋に捧げられたアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;市場でのサービスを提供する豊富なクリシェのアニメでは、人々はそれが見ているかどうかを区別するのはかなり難しいです（以前のタイプを見ているためです）。私は通常、アソビのために後者を言うのですが、 最初の2つのエピソードの中で私の注意を引っ張ってしまったので、私がしていれば、嘘をついています。  Asobiは、ファンボーイが大好きな物語を大事にし、次のことが起こるのを見たいと思うように残すアニメーションです。 それだけがペーシングと一貫性を保っていれば、私はそのレーティングについてよりよく考えていたかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  6
あそびには普通の男の子が特別なエイリアン・キャット・ガール（ネコミミ・少女）と出会った様子を物語っています。 クリシェ？ 絶対に。 だから、アソビは何のためになるのだろう？ シンプル。 特別な力を備えた内向的な眼鏡を着たクラスメート、地下のUFOカルトに属する教師、彼よりもそうであるような叔父、おじさまを崇拝する猫、 女性を主なアンタゴニストとして迎え入れています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これには欠点があります。あなたが好きかもしれない多くの文字が導入され、背景に関してはあまり残っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  6
ファンサービスに専念したアニメとして、エッチはシリーズに参加することは間違いありませんでした。 熱血の男性として私はそれに何も間違っていないと見てターゲットを絞った聴衆がおそらくハーレムの設定で降りる孤独な男の子であることを考慮すると、シリーズは視覚部門でうまくいきました。 いずれか。 ほとんどの人は大きな乳房が最も良いということに同意しますが、私たちは手のひらサイズのものや全く持たないものがいくつかあるというルールを外すことはできません。 アソビはこれを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アップスケールされたHDフォーマットでシリーズを見て、アートワークは普通ではないが、私はそれを傑作としてもクラス分けしないので、受け入れられませんでした。 すべてがうまく描かれており、アニメーションはシリーズ全体で流動的です。私は、2010年現在のアニメの標準的な標準でなければならないと信じています。したがって、私の評価は6です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  6
その芸術のように、OPとEDは画期的なものではなく、シリーズ全体を通してその魅力的なテーマに最適です。 スフィアがキャッチーなJ-POP曲「Now loading&amp;hellip; SKY!!」を弾く オープニング・クレジットでは、無意識のうちにファンダムをシリーズに招待するビートのように、これがあなたの平均的なタイプのハーレムまたはロマンス/コメディであると感じることができます。 しかし、言及する価値のあることの1つは、セイユ（声優）のシリーズ選択です。 苫前春香のファン（ニャンコイの双子、クロスゲームの青葉）のファンとして、彼らはツンデレの役割で幼少時の友人としての才能を使うことに決めました。 今これはディレクターがより多くのサービスを示すチャンスかもしれませんし、そうであれば、それははるかが九州のような純粋な勝利です。私は市場の他のものよりもツンデレタイプのリードを好む（例えば久見宮理）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6
自分自身のキャラクターはそれぞれが陳腐で不気味なように見えるかもしれませんが、このアニメ作品を作ってくれるのは、それらを一緒に持ってきた結果です。 クリシェが行くように、私たちはあなたのメインのキオを持っています。 不快な鉛は簡単に鼻血が出ますが、強迫性に関係なく何事にも耐えられる弱い/恥ずかしがりの少年である古典的なハーレムの原型に陥るので、私は本当に彼を責めることはできません。 もし彼が唯一無知ではなかったなら、私はこのアニメがさらに好きかもしれません。 その後、私たちは彼のハーレム、エリス（エイリアンの猫 - 女の子）、マナミ（幼年期の友人）と葵（神秘的な力を持つ学校の友人）を持っています。 各主人公はそれぞれ独自の原型の下にありますが、クリチェモードになるたびに目を転がすことからあなたを救うことができます。 言いたいことは他にもありますが、私はあなたのためにそれを台無しにしてはいけません。この分野での私の唯一のアドバイスは、このアニメが面白くて、特定のアーキタイプをパロディーするかもしれないので、各キャラクターを軽く紹介することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ＆amp; オーバーオール -  5
残念ながら、シリーズが短く不一致であることから、多くの約束事を持つアニメとして始まったのは、いくつかの質問に答えられず、最終的に私たちに平凡な結論を与えるように急いで感じることでした。 このシリーズには多くの欠陥がありますが、12のエピソードで動作するアニメでは、そこからいくつか出てくることがあります。  MALやその他のアニメのレビューサイトでは、シリーズのトップを目指すのではなく、視聴者にエピソードごとに20分以上の娯楽を提供し、孤独な少年たちにそれが起こる可能性のある偽りの希望を与えることです それらに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがサービスを気にしないなら、このアニメは笑いと娯楽の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;UNYAAA!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29704&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TensaiShonen/reviews&#34;&gt;TensaiShonen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unyaaa!!    For those that don&amp;rsquo;t know what that means, it&amp;rsquo;s apparently cute cat talk and reference to 2010&amp;rsquo;s summer anime Asobi ni Iku Yo. An anime purely dedicated to fan-service enthusiasts who love eye-candy.    With an abundance of cliché anime that provide service in the market, it&amp;rsquo;s pretty hard for people to differentiate whether it&amp;rsquo;s worth watching or passing up(due to having seen its type before.) Whilst I&amp;rsquo;d normally say the latter for Asobi, I&amp;rsquo;d be lying if I did as it had definitely caught  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あそび に いく よ！
私はこのアニメを見ました。私は別のエッチ喜劇を見たかったので、ちょうどこれを試してみることを考えました。ストーリーはうまくいきます。複雑さはありませんが、面白くて面白いです。 それは良いコメディー、良いキャラクターがあり、アシストロイドは面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語はシンプルで、Erisという名前のCatgirlが地球の文化を調べるためにCatnia惑星から地球に送られ、彼女はこの男の子（カカズ）の叔父につまずくと、家に連れて行って、行く人の秘密のグループ 違う理由でみんなを連れて行かなければならない。そして、この事件のために、彼らはKakazuの家を惑星上の最初の新しいCatania大使館にする。そこには秘密の前に来たレースがあり、Dogniaからの犬の女の子で、  Catniaと彼らはCatniaの人々に対していくつかの対立を開始します。 あなたが注意を払うなら、ストーリーは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション
アニメーションは非常に良い、ecchiの部分は良い、それはよく作られた、何も言うことは何もなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
VAは非常に良いキャストで非常に良いです、音楽は良いです、1つのエピソードで最初の生きているアシストは地球を見に行くと、彼女は歌を歌って、ちょうど美しいとChiharaミノリは、 心温まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
彼らは面白くて面白いですが、彼らは非常に良いです、葵は面白いです、エリスはナイーブですが好きです、マナミはいいです、そしてカカズはうずまきではありませんが、彼は変態ではなく、私が一番気に入ったものは、 脂肪。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私は本当にこれが提供されたエッチを好きでしたが、コメディとキャラクターは後ろにとどまらず、ヒダン・アリア、カンペールのような他のアニメでウィンクを見つけられるように注意を払う必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195242&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Asobi ni Iku yo!  I watched this anime because i wanted to see another ecchi comedy, and just thought to give this a try, the story is fine, there&amp;rsquo;s no complexity about it but in so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;satudo&#34;&gt;Satudo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが含まれている可能性があることを警告します。 このサイトで初めて書いたレビューです。 したがって、サイトの非公式のフォーマットでは「かなり」ではないことがわかります。 私が知る限り、上位5つのスコアとその最終的な全体のチェックリストがほとんどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あそび に いく よ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべきことに、 良い話。 これは短編小説です。  3つのアークだけが4つかもしれません。 すべて相互に接続されており、すべてがポイントを持っていました。 彼らは、後のエピソードに現れるものを絶えず影にしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物事のエッチ/ハーレムサイド&amp;hellip;銃撃と爆発によってほとんど外れていた。 これはかなりストレートなアクション/アドベンチャー/ SFのショーで、かなりの数のパロディーとリファレンスがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「バウンス」要因は「ほとんど」ダウンしていた。 彼らが見つめた最初の3つのエピソード。 その後、エリスの強力なバストは絶えず存在していますが、ほとんど焦点を当てません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはとても柔らかい「メロ・メロ」「エッチの純粋な愛」のようなものです。 彼らはopでこれを参照することさえできます。 彼らはキスした&amp;hellip;一度。 時折、偶発的な侵害の場面がありました。 特に前半では。 彼らは2回泳ぎのスーツで終わった。  1つのケースでは、パンツは尾の穴のために関与していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ごめんなさい; これは、私がすべての説明から期待していたものよりはるかに少ないecchiであり、フィードバックを返す。 ストーリーはそれに集中していませんでした。 それは実際の物語のバックドロップとして存在しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リードは&amp;hellip;真剣に取り組むには高密度です。 彼はまた、プロットトリガーと見なされるほど不運ではない。 私は何十回も何十回も使用されているにもかかわらず、彼の名前を覚えていない。 彼はそのような状況の誰でもいた可能性があります。 私はしっかりと、アニメに参加する唯一の理由は視聴者のアバターであ​​ると信じていました。 彼の人格は、空白で非記述的な穴です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その理由から、私は感謝しています。 アニメが一般的なハーレム感をはるかに上回ったところで、瞬間、歌、そして様々な場面があるからです。  Tora-doraはもっとセクシーな緊張感を持っていました&amp;hellip;真剣に。 エッチは存在している、それは小さな部分です。 しかし、それはこのアニメの全体ではありません&amp;hellip;長いショットではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは孤独な宇宙人、様々なパロディー、音楽、政治的反応、そしてectです。 このショーには、ちょうどエッチ、オパイ、ハーレムの方法がはるかに多くありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;失恋した冒険家、クレイジーカルト、ムーン・ゴーイング、ロボットの独立、政治的陰謀、終わりのないパロディー。 カンピ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーに8を与えました。優れたアクション、いくつかの特に刺激的なサウンド/音楽、堅実なストーリーライン、平均的な声優、そういうエッチー、そして機会のために&amp;hellip;希少な機会。 それらの短い12エピソードの中で&amp;hellip;私は私の魂に触れることができるシーンを見つけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は時折微笑みを覚えることを期待していました。 私はコメディの中に埋もれている深刻なメッセージを見つけることを期待していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのショーを真剣に受け入れることはできません。 それは軽い時計です。 しかし、ジャンルを楽しむことができれば、 いくつかの否定的なコメントのためにそれを見て躊躇しないでください。 チェックアウトの価値があるこの小さな小さな宝石にはいくつかのものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは隠されていて、しばしばポイントになります。 良いコメディアンのように&amp;hellip;ユーモアの下に埋もれている暗い/恐ろしい真理があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30838&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Satudo/reviews&#34;&gt;Satudo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Warning this review may contain spoilers. It&amp;rsquo;s the first review I&amp;rsquo;ve ever written for this site; therefore you notice it isn&amp;rsquo;t &amp;lsquo;quite&amp;rsquo; in the site&amp;rsquo;s unofficial format. Which as far as I can tell is almost a checklist of the top five scores and their final overall.    Asobi ni Iku yo!    Surprisingly; good st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinzo-hensen&#34;&gt;Shinzo_Hensen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;〜！〜警告：スポイラー〜！〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私はこのアニメを見ることさえしたくなかったと思う。 たぶん私はただ厳しいと思うかもしれませんが、これに関して素晴らしいことはありませんでした。 そんなレットダウンだった。 最初は本当に有望なことで、始めるとすぐにすぐに落ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー2/10〜
物語が退屈で魅力的でないので、私はある程度の正確さを欠いているかもしれません。
主人公は、新しい友達がエイリアンの猫の女の子、幼なじみの友人が特別な代理人で、彼の他の友人も特別な代理人であるので、彼の新しい現実をかなり簡単に受け入れるようになっている簡単な10代のカカズウです。  。 本質的に、この子供は地面に降り立った外国人の猫の女の子と関係することによってひどい状況に引っ張られます。 彼の友人は頭の中からつま先まで武装しているプロの代理人として政府のために働いているが。
物語はかなりばかげて、ほとんど愚かです。 それは本当に面白い方法でさえない。 このスタイルからそれ自体が崩壊する。 確かに、奇妙で興味深いことに、それはそれができた可能性のあるものまで生きることができなかったかどうかを見ることができたかもしれない。
非常に最初のエピソードは素晴らしい戦いのシーンを見ているように面白いです。 時には厄介なことでも、アニメーションで拍手をすることがあります。 何か奇妙に思えるかもしれませんが、このアニメはアクション満載のように感じます。
Asobi ni Ikuを見ていることは、この驚くべきビジネスマンがあなたのドアに来て、宇宙を救うことができる冒険にあなたを提供するようなものです。 しかし、あなたが彼の要求を受け入れて握手に行くとすぐに、彼は頑丈で筋肉質の手である。彼は「冗談だ」と言って、あなたの顔の生殖器を叩いて自分のお尻で空に乗る前に、  。
この戦いのシーンの後、あなたは最初の猫の女の子、エリスと出会う物語の私たちの &amp;lsquo;ヒーロー&amp;rsquo;十代を参照してください。 その直後、すべてが丘を下ります。
なぜ地球上に宇宙人が存在するのかの理由は、物語のような巨大で重要な部分を取って、何もないかのように単純な理由や幼い言葉でそれを却下する理由に直面することに馬鹿に思えるでしょう。 エピソードはどこにも出てこないようだ。 ストーリーに銀の裏地が1つ見つかったとしても、あなたは結末まで大いに挫折します。
私は少なくともアニメのロマンス要因を取り入れようとしました。 それはすべてハーレムのようだが、おそらくアニメは2人の主人公の間で複雑な愛をもってくるだろうか？
いいえ。
あなたは複雑な愛の三角形への解決策を見つけ、この男を愛する少数の女の子のうちのどれがそれらと一緒になるのですか？ 最後の解決策は？ まあ、なぜ彼らはまったく彼と結婚しないのですか？ 猫の外国人の基準によって少なくとも少なくとも違法ではありません。
正直なところストーリーはありません。 あなたはこれを見ることができ、細部にも注意を払うことさえできず、それはほぼ同じことになります。 物語のように思われる唯一の事は、女の子たちがいたずらに服を着せたり、ファンのサービスを披露するために何か方法を見つけたりするという、ばかげた状況に陥っていることです。 何も期待せずにアニメに入ったら、あなたは大丈夫でしょう。 あなたがネコの女の子と楽しいロマンスについてのクールなSFをしたい場合、あなたは回りたいことがあります。
あなたが本当に退屈でない限り遠くに走って戻ってくることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜アート9月10日〜
正直、私が楽しんでいたのは、このアニメの芸術だけでした。 アニメーションは非常に流動的ですが、時には扱いにくいです。 彼らが選んだスタイルはとても可愛いです。 ビーチから海、午後から午後、モールへの近所など、雰囲気が変わってきます。
すべてが非常に詳細で活気があります。 カラフルで楽しいです。 キャラクターはきれいなシーンや色とともにうまくデザインされています。 それは、誰かがこの要素に多くの愛とケアを入れているかのようなものです。音楽家、作家、または本当に誰からも褒められなかったという事実は、アーティストにとっては本当に悪いと感じています。 この商品について本当に真剣だった人がいたら、それはアーティストでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜サウンド7/10〜
サウンドトラックについてはあまり言わない。 本当に特別なことはありません。 音楽は悪くはないが、それでも記憶に残るわけではない。 基本的で基準を満たしていますが、それだけです。 しかし、それは時々いいものでした。 それは時々非常にフィットするまともなサウンドトラックでした。 声優も熟練していました。 彼らのスクリプトが良かったら、私はもっと感銘を受けただろう。 しかし、彼らは限られた素材で作業していたようで、時にはそれを真剣に考えていないようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター4/10〜
段ボールのカットアウトと大きなおっぱい。 それでおしまい。
このショーでフラットなのはキャラクターだけです。 しかし少なくとも彼らの胸はそうではありません。
女性キャラクターは基本的でステレオタイプで、時にはおっぱい以外の性格もありません。 他の文字は面白いです。 しかし、あまりにも特別でユニークな人はいません。 あなたは時には、話していないロボットのキャラクターは、話す人物よりも個性があることが分かります。
対話が残虐ではなく、人格には何らかの形があるので、恐ろしいことではありません。 しかし、全体的にはそれほど大したことではなく、あなたのキャラクターはほとんどがそこにあります。なぜなら、彼らは「ストーリー」にとって重要であるか、単にセックスアピールだけであるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜楽しさ4/10〜
このアニメから楽しむことはあまりありません。 良いことができ、優れた可能性を秘めているようだ。 戦闘シーンは深刻でよく見え、激しいながらも詳細に見えるだろう。 同時に、誰も殺されず、あなたは敵の魔法の女の子のスタイルで簡単に敵を倒すことができます。
たくさんのタンクとヘリコプターと兵士が到着し、彼らはハンマーで少女に武装解除され、車両は消え、兵士は裸で無防備です。 その行動は後退している。 彼らは真剣になりたいが、そうでないように思える。
あなたが兵士を抱えてから、玩具ロボットの猫のドローンがレーザーを発射し、船に入るために物を破壊することがあります。 アニメで何が起こったとしても、説明はありません。 それが起こった場合、それはすべてそれにあります。 質問が重要でない限り、質問は答えられません。 芸術に加えて、あなたを描くものは何もないので、多くのものがレットダウンです。 ロマンスは貧弱で、アクションは潜在的であり、キャラクターは貧しく、ストーリーは最大の失望です。 結末も楽しいものではなかった。 それはあまりにも多くのことが起こっても、全体を通して何も起こらないかのようです。 どうして？ なぜ？！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
芸術以外のものはすべて欠けていた。 何もあなたを描かなかった。あなたを満足させるものはない。 あなたが期待通りに行くなら、あなたはファンサービスだけが好きでなければ、あなたは失望しています。 本当に何も起こっていないようです。 最初のいくつかのエピソードと最後のエピソードを見ることができ、それは全体を見ることとほぼ同じです。
ファンのサービスや芸術の他に見ることはあまりありません。 たぶんあなたはこれから何かを引き出すことができます。 あなたが何か面白くてセクシーなシーンが好きなら、多分このアニメはあなたのためです。 誰が知っている、それはあなたの味かもしれない。 他の何か&amp;hellip;.あなたは確かに失望します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97201&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shinzo_Hensen/reviews&#34;&gt;Shinzo_Hensen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~!~ WARNING: Spoilers ~!~    Jeez&amp;hellip;I kinda wish I didn&amp;rsquo;t even watch this anime to begin with. Maybe I&amp;rsquo;m just being harsh, but there wasn&amp;rsquo;t something great about this. It was such a let-down. Something really promising at first and very quickly dropped as soon as you start.    ~ Story &lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; ~  I might be missing some accuracy because of the story being boring and unappealing so forgive me.  The main character is Kio Kakazu, an easy-going teen who seems to accept his new reality quite easy as his new friend is an alien cat girl, his childhood friend is a special agent, and his other friend is also a special agent as well. Essentially, this kid becomes pulled into a terrible situation by being in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blood-diver-a&#34;&gt;Blood_Diver_A&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[このレビューにはスポイラーが含まれています]&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;中间合并法&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、Kitten Pawの裏側のメンバーで、Catiaと新たな提携を結んでいます。 このパートナーシップは、私たちの間の繁栄と信頼を強化するだけでなく、私たちの女神と救い主を唯一のエリスであることを確認するためにも役立ちます。 私たちは、私たちの女神と同僚のCatiansの安全と幸福を危険にさらす敵に対して援助と保護を提供することを誓います。 その代わりに、女神は自分自身の恵みを随時祝福します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6つの注文&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの仲間であるCatiansとのより強い関係を築く努力の中で、私たちは、私たちの女神の人生と彼女の毎日の地球環境との遭遇を詳述する12のビデオを見ました。 したがって、私たちは、女神の行動に従う6つの条例を書いています。 すべての現在および将来の会員は、次の条例に従うべきです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）あなたは猫の耳と猫の尾を礼拝する&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;世界中の何百人もの人々が猫の耳と猫の尾を魅了しました。 彼らは、かわいらしさ、柔らかさ、ふわふわさの感情を呼び起こします。 私たちは、偽の猫の耳と猫の尾をかぶって、私たちの愛を満足させました。 つまり、私たちの女神、エリスの到着までです。 彼女の本物の猫の耳と猫の尾は、本当のものが偽物よりはるかに優れていることを証明しています。 私たちは偽物を捨てて、本当のものを礼拝することができます。 その美しい猫の耳と猫の尾を賞賛してください！&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;2）あなたは殺されません&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Catianの法律で述べたように、殺人は許されません。 このように、有機物を保存しながら無機物を溶解する弾やその他の装置が開発された。 私たちはそのような尊敬できる法律を認め、それを自分で採用しました。 結果は印象的でした！ 私たちの女神は戦車と戦っていたが、彼らはハンマーとの接触で容易に解体され、車両も裸の男性も残さなかった。 私たちの女神の友人たちは、暗殺者やロシアの兵士に魔法の弾丸を使っていました。 結果：何も残っていないが、裸の個人。 私たちの女神が私たちに語っていることは、それらをヌードにすることによって敵を屈辱することです。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;3）カティアの敵は私たちの敵になる&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;当初、私たちの敵は、CIAの募集プログラムでは、日本の入国管理局の伊藤憲一、葵井、真奈奈麻仁が率いる美しい連絡先のメンバーでした。 彼らの目標は、私たちの女神、エリスを排除することでした。 彼らはCatian大使館（すなわちKioの家）を襲撃した。 そして彼らはCatian船を攻撃した。Catian船には他のcatiansがいた。 結局、彼らは宇宙で消滅した。 私たちは、お金や武器、戦闘用の屋敷を用意して、女神や友人たちを助けました。 私たちとファック！ そして私たちの家があなたを殺すでしょう！ しかし、一人の人が彼女のそばに立っていて、彼の名前はKakazuだった。 この少年は攻撃をやめて、葵、魔神欽治、伊藤克実を募集し、軍隊からエリスを救うことに納得した。 その後、私たちの輝かしい女神は、彼女の母船にメッセージを送って、焼き肉が優秀であることを伝え、頭上に現れました。 彼らは日本政府との条約に調印したため、敵とはみなされません。 これにより、美しい連絡先、入国管理局、CIAからの将来の攻撃を防ぎました。 それから、新しい敵がDogisiaと呼ばれていました。 彼らは私たちの女神と船に乗っている友人たちと一緒に船を襲い、船を沈めて女神を取りに行きたいと考えました。 彼らは私たちの女神と彼女の友人が食べていたキャンプ場を攻撃しました。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;4）あなたはかすかな服を着るか、まったく着ないか&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;私たちの女神は、裸の服を着て、時には下着と長いシャツのみを着て歩くことが大好きです。 ほとんどの時間、彼女は彼女の大きな胸を誇示するために彼女の外人猫のスーツと水着を身に着け、非常に誇りに思うことを表示する。 一方、彼女の友人は、もっと極端な長さに行く。  Catian母船のメンバーは何も着用していませんでしたが、典型的な日本の水着を交渉にかけてはとても効果的でした。 葵とマナミはガンダムスーツやプレイボーイスーツのようなばかばかしい服で戦うこともある。 彼らはまた、衣服を一切使わずに戦った。 私たちの女神と彼女の友人の行動に基づいて、それは周囲の誰もがそれに完全に気付いていないように、どんな状況にも適しています。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;5）あなたの人格を育てる特質を忘れる&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;私たちの女神は地球上の多くの人々に遭遇し、それらはすべて1つの類似点を共有します。 彼らはすべて、いくつかの性格や裏付けが欠けています。 カテナンの母船のメンバー、彼らの裏話は何ですか？なぜこの特定の船を飛びたいのですか？銀河を探索する理由は？ さて、Kitten PawのUndersideのメンバーである私たちには、この情報を理解する必要はありません。 カカズキオは、親切で気遣いがよく、愛になると本当に濃密な、良質な人のようです。 葵はあなたの典型的な恥ずかしがりの女の子です。  Kinjou Manamiは、いつも不平を言っている、墓場の態度と性格を持つ狂った銃です。 イトカズ真希は美しい仲間の先生であり、その上から彼女は女神エリスが本当のエイリアンではないと不平を言う。 悪人、ジェーンズは、彼女の行動の原動力を持っていますが、彼女の人格は一次元であり、決して変化しません。 私たちは、この組織のメンバーとして、自分の性格を発展させるような特性を持たないよう努めなければなりません。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;6）あなたはカトリックの習慣と法律を尊重しますか&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;私たちが認めるいくつかのカトリック法がありました：（1）ポリアモリ - ひとりの人が複数の恋人を持つことができるとき、この練習は、葵、マナミ、エリスによって愛されたときのキオの問題に対する解決策でした。  。 これはハーレムの結末となった。  （2）16歳の誕生日に、私たちの女神が熱くなって性的欲望を抱えていたが、残念ながら彼女の戦闘能力が妨げられ、結婚期間を終了するために丸薬を服用しなければならなかった。  （3）全てのCatiansはアシスト・ア・ロードを所有していなければなりません。このマシンは話を除いて何かをすることができ、口がなく、感情的に反応しません。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;これらの6つの条例を守ることによって、私たちはカテーテルとの関係が高まることを願っています。 ある日、猫の耳と猫の尾を育てる力を得ることを願っています。 私たちの女神が彼女の存在を守り続けてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての宇宙私たちの女神！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オールハイルエリス！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オールハイルエリス！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Blood_Diver_A/reviews&#34;&gt;Blood_Diver_A&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[THIS REVIEW CONTAINS SPOILERS]  –––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––    INTERGALACTIC ALLIANCE DECREE    We, the members of the Underside of Kitten Paw, have forge a new alliance with Catia. This partnership will not only enhance the prosperity and trust between us, but, also, to affirm our Goddess and Savior is the one and only Eris. We swear to assist and provide protection against enemies that endanger the safety and well-being of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helur&#34;&gt;helur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のスコアはそれに関連するMAL単語に従います。 したがって、4は「悪い」です。 しかし、みんなの好みは違って、私の評価よりも下の点を読むことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;いくつかのクリシェ。
あなたが好きなら、今はクリシェを持っていると悪いことはありません。 あなたはあなたの猫の女の子といくつかの他のキャラクターを持っています。 これらがあなたのお茶の杯なら、彼らはかなりうまく実装されています。 しかし、あなたが何か新しいものを探しているなら、提供することはあまりありません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;これは、ハーレムショーです。
あなたは私のような葵、エリスの猫の女の子に応援してくれるでしょう。 しかし、ショーは偏っており、葵の後ろにはほとんどの時間の後で、幼なじみのマナミでさえ助けてくれています。 オスのリードは太いが、葵とマナミのやりとりが楽しい。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;それは、ハーレムに対する相対的な解決策を持っています。
私は部分的に完全にオープンな終わりを期待しないようにこれを言っています。 それが終わったときにあなたが蹴ったり叫んだりしないように、いくつかの閉鎖を提供することはうまくいきます。 しかし、私はそれを賞賛していません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;たくさんの戦い。
私はアクションが実際にこのショーのためのタグの一つではないことに驚いています。 最初の2つまたはそれ以上のエピソードは非常に楽しく、残りのシリーズに大きな期待を与えています。 アクションは時間の経過とともに消滅しますが、Kioを除くすべての人が本物の銃撃戦を提供します。 しかし、心配しないでください、後で弾丸は有機物を破壊するだけです！&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;この番組では、最初と最後の間に小さなプロットがあります。
最初の弧であるキャストへのErisの統合は、楽しく速いペースで行われます。 しかし、すぐにそれは徐々に古くなっていくエピソードスタイルに戻り、唯一の制裁は葵の発展です。 あたかもプロデューサーがこれに気付いたかのように、彼らは終わりの弧で叩きつけられ、私たちの不幸なKioは地球を救うことになります。
に&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;-Character発達は最小限である。
注目されているのはManamiとAoiだけです。 キオとエリスの両方が私たちの物語の道を切り開いていますが、どんな形でも成長することにはほとんど焦点がありません。 終わりを甘やかすことなく、2人の女の子たちは自分の感情を理解するのに苦労して、開発の大部分を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;コメディアンな価値は低い。
私は簡単に楽しまない。 アシストアイドルが見守っている間、私はこのショーの間に全く笑ったと主張しません。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/helur/reviews&#34;&gt;helur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;-A few Clichés.  Now there is not really anything bad with having clichés if you like them. You got your cat girl and a few other characters living with the dense and useless lead. If these are your cups of tea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mcadogg1&#34;&gt;Mcadogg1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょっと、私はちょうどこれが自分の意見やショーを見ている個人的な経験に基づいたレビューであると言って始めたいと思います。 だから、ショーを見て、怒っているかもしれない、そうでなければ、私は前もって謝罪します。  Cat Planet Cutiesは、Funimationの吹き替えを受けて、Kio Kakuzaという若い高校生の周りを回っています。若い、美しい、巨乳の女の子、猫の耳とエイリスと呼ばれる尾を持ち、エイリアンと主張しています。 彼女と他の人種のメンバーは、人間と友好関係を築くために地球にやって来たようです。 しかし、すぐ後で、キオとエリスは常に異なる計画を立てている複数の派閥によって追求されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー4/10：このストーリーは、まあまあまあまあまあまあまあ興味深いものではありませんでした。 現在、私は様々なジャンルのあらゆるジャンルに対応しています。実際、ecchi / haremは私のお気に入りです。これはこのショーが分類するものです。 しかし、サイファイとしては、これはより多くの行動で楽しくなると思います。 私はむしろファンサービスを楽しんでいますが、かなり多くのファンサービスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10：私は通常、ショーのアートワークについての苦情はありません。私は今、始めません。 芸術はユニークで新しいものではありませんが、どちらも恐ろしいことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound 7/10：サウンドトラックはかなりいいと思っていて、本当に不平を言うことはありません。 私は特にオープニングテーマが楽しいと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6/10：キャラクターの開発は最高ですが、特別なものは何もありません。 あなたは本当の理由がメインの主人公と恋に落ちることなく、彼女が大きな胸を張っているように通常はディッツィーである別の世界からあなたの典型的な女の子を持っています。 それから、主人公と熱狂して完全に恋している子供のフードの友人がいますが、それを認められません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には大丈夫なアニメだし、それはあなたの時間の価値があるかもしれないが、ねえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくこれは私のレビューです。私はあなたがそれを楽しんだことを願っています。 ありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105231&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mcadogg1/reviews&#34;&gt;Mcadogg1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey I just want to start off by saying that this is only a review based off of my own opinion and personal experience watching the show. So for anyone who&amp;rsquo;s seen the show and may be offen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adhthagreat&#34;&gt;ADHthaGreat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はい。 私は今、私は完全に不公平だと言うつもりですが、私はこのナンセンスにうんざりしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで私はこれが私が後を取ることができる主人公を持っていると思うに入る！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、そうではありません。それは女性の声で笑っている子供です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼がとても悪いが悲しいことに殺されることを望みます、それは起こらないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はちょうど私の指の間に彼を粉砕することができるように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがクラブにいるなら秘密に何が起こったのですか？）そして愚かな小さなオタク..すべてが見て素敵に聞こえた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28620&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ADHthaGreat/reviews&#34;&gt;ADHthaGreat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay. I&amp;rsquo;m going to say right now I&amp;rsquo;m completely unfair..  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heldengeist&#34;&gt;Heldengeist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは注意を維持するための十分なプロットをほとんど持っておらず、補償するための十分な「プロット」をほとんど持っていません。 初めは、ハーレムチェッチのような通常のTo-Love-Ruとして始まりますが、もっと控えめなものです。 それから、後半には完全にSFで始まり、真剣に取り組み始め、完全にばかげてしまいます。 後半のペーシングは急上昇しており、このジャンルでは致命的なファンサービスがほとんど完全に欠けています。 強制プロットでは未開発のままだった。 説明する最良の単語は不均衡です。 私はネコの女の子とかわいいハレムのコメディを期待していました。一つとして、それは大きな失望でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターには個性は全くありません。  MCはあらゆる可能な方法でクリシェ・ハーレムの主役です。 彼の密度は限界を知らない。 女の子も。 私たちには、異文化に適応するいくつかの問題を抱えているエイリアンがいます。 彼らはすべてそれを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックデザインでは、それはまともです。 基本的に私が持っていたすべての問題は、ネコの女の子が人間の耳と猫の耳の両方を持っていて、ばかげて聞こえることでしたが、大きな胸はモンムスやセイコンのQwaserのような他のショーと比べて不自然に思えました。 残りは詳細でかわいいものでした。 アニメーションは流動的で、大きな問題は見られませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然のことながら、このジャンルの多くを期待することはできませんが、これは皆、ネコの女の子との間で大丈夫なファンサービスの瞬間です。少なくとも見ることは苦痛ではありません。 後半では、ぎこちなさを少し超えているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215582&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Heldengeist/reviews&#34;&gt;Heldengeist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It barely has enough plot to keep up the attention and barely has enough &amp;lsquo;plot&amp;rsquo; to compensate. At the beginning it starts out as a regular To Lov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mastergekko&#34;&gt;mastergekko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なんて言うか&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;宇宙からの女の子
本当の武器で満たされた部屋
想像力に余裕のないスーパーパワースーツのメガネッコ&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;狂った叔父と（神はなぜ知っている）爆弾と銃&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;あなたが言う素晴らしいアニメ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあまあです。 前提は良い、グラフィックスはいい、どこにでもfanserviceです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大きなレットダウン&amp;hellip;男性の主役; 天国のために彼はステレオタイプです!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたが彼を乗り越えることができれば、あなたはショーを楽しむかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって全体的な評価：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mastergekko/reviews&#34;&gt;mastergekko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What to say&amp;hellip;    -nekomimi girl from outer space   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whitewolf-3&#34;&gt;whitewolf_3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;冒頭に、私は地球外生命が秘密の操作と混じっているという概念に興味をそそられました。 あそびには！ 徐々に何らかの形態のハーレム・ストーリーに変わり、ここで決まっていないオメガの男性が女性を得る。 このシリーズは、猫の愛好家への愛の手紙であり、特集された技術は何かを考えることです。 シリーズには、そのプロットの穴が大きく傷ついています。 全体的に、アソビには、壮大でもなく、恐ろしいものでもない、心温まるエンターテイメントを提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30810&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/whitewolf_3/reviews&#34;&gt;whitewolf_3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cynergi&#34;&gt;Cynergi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、レビューを書いたのは初めてのことですが、このアニメが偏見的で議論の的となった感情を読んだ後に、私は必要なように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの中で最初に気がついたものだからネガティブで始めるつもりですが、読んでいればポジティブなものが出てくることを保証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）ストーリーは文字通り文字の発達は全くありませんでした。誰もがちょうどCIA、テロリスト組織、または入国管理局の一員になったことがありました。 エッチのエイリアンが好きな人は誰ですか？ ストーリーそのものはプロット・ホールの街ですが、結末はあまりにも説明がつかず、地獄としては残念ですが、それでもあなたのためにそれを見守ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）このショーは文字通り、老猫対犬のシナリオの真偽ではなく、私が最初にそれを見たときに、「これはただのばかだ」のようなものでした。 それがあった。 非常に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）この話はファンの中心であり、すべての主人公がエピソードごとに少なくとも半分裸である位置にあり、ちょっとばかげていたところまで来た。 しかし、私がいる変態者であることから、私は自分自身がそれを尋ねているのを見つけました。 検閲された無修正版を作ったり、ラブひな（私が何を意味しているか知っていれば）を外して、髪の毛やその周囲の文字を使ってそれを隠すのではなく、むしろ白い雲の代わりに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4）物語そのものはやや気になるところで終わりました.OVAを作成するのは簡単でした。 個人的には、予算内でお金が足りなくなったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでは、このショーの楽しい部分について説明しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）個人的に、私は今に入ることのできないエンディングを愛しましたが、誰もが勝ち抜くのに十分満足できることを知っています。 そのショーのようにファンのベースが信仰を置く場所を決めることはできませんでしたが、彼らは正しい決断を下したと思います。 すべての（少なくとも男性の）ファンが見たいもの。 しかし、私は失望して言ったように、それは心から終わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）すべてのエイリアンは女性だったので、私はこのアニメを見たいと思っていたのです。 それはアニメの天使、コスプレ、ポケモン、近親相姦の私のリストに味を加えました。 悲しいことに、それらのそれぞれが真実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）ストーリーに実際にフィットする多くのアクションがあり、全体の「ばかげた」部分のバランスが取れていませんでした。ストーリーを続けるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4）最後に、私はこの芸術は美しいと思っていました。熱帯でカラフルですが、周りの人たちが落ち着くことを決めた周りの環境に合っています。私はアート9、キャラクターとサウンド8、楽しさ7  and story a 6. My Overall was 7.あなたがこのレビューが役に立ったと評価しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31364&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cynergi/reviews&#34;&gt;Cynergi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, first of all, this is my first time writing a review, but I felt like I need to after reading the biased, argumentative feelings this anime brought to the table.     I am going to start out with the negatives, just because they are the first things I noticed within the anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;discord1126&#34;&gt;discord1126&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168235&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/discord1126/reviews&#34;&gt;discord1126&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just don&amp;rsquo;t understand why people don&amp;rsquo;t like this and found it boring because I for one loved it. The characters, the art, the music, and the overall f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imprezagc8&#34;&gt;imprezagc8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ニヤ!!!! エイリアンキティ良さ。 私は、キティの耳と尾を持つ熱い女の子の形をしたエイリアンが、彼女が本当であるか、単にコスプレイしているのか疑問に思うだろうと言わざるを得ない。 あなたはしませんか？ 記憶が私に役立つならば、誰もが彼女を受け入れただけで、ちょっと会いたいと思っています。 何？！ 主なユーモアは、彼女が外国人であるため、地球上で何が正常であるかを知らないことです。 だから彼女が読んだ最初の本の1つは、キオのベッドの下で見つかった本です。 私はあなたにそれについて考えさせるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らが猫の耳と尾の真実をどのように強調しているのが好きです。 彼らがどう動いているのか 私はそれが素敵な小さなタッチだと思った。 そのような細部は正直なところ、あるアニメを他のアニメよりも良くするものです。 あなたは大きなおっぱいの女の子を一緒に投げつけていいアニメを作ることはできません&amp;hellip;&amp;hellip;まあ、あなたができるかもしれませんが、それはポイントのほかにあります。 私が作ろうとしていたポイント。 私が作ろうとしていたのは、かなりの量のアニメを見ていて、他のアニメと関連付けることができるものを見たら、私の顔に笑顔を浮かべています。  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングのテーマは聞こえにくかった。 私の意見ではもう少し早いペースだったはずです。 私はこのアニメの主なアイデアは、地球のための戦いであり、側のラブストーリーだからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は本当に意味ですか？  ManamiとAoiの両方が秘密エージェントです！ 私はあなたがどれくらい遠く離れていくことができるかを意味します。 さて、私たちはすでにエイリアンを取り上げているのです。 最初は個人的には気に入らなかったかもしれませんが、どちらもストーリーラインに組み込む方法はとても面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OMG私はロボットが大好き！ それはとても面白かった。なぜなら、ある時点では、誰も彼らを区別することができないので、額に数字が描かれているからです。 話すことができないので、サインを使ってコミュニケーションをとることができます。 彼らがしなければならないことは、標識を回すことだけです。 それはすごくクールです。
&amp;hellip;しかし、服を消す銃ほど冷たくない。 私はストーリーラインが私のために何か新しいものだと思ったので、私はこのアニメを7と与えました。 新しいものは常に良いです。
それはあなたには新しいことではないかもしれませんが、私にとっては新しい経験でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35534&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/imprezagc8/reviews&#34;&gt;imprezagc8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Nyaa!!!! Alien kitty goodness. I just have to say that if an alien who had the form of a hot girl with kitty ears and a tail, I would question if she was real, or just cos-playing. Wouldn&amp;rsquo;t you? If memory serves me ri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、最初は私はこれについて何も知らなかった。 私はそれがかなりファンサービス指向かもしれない名前で推測したが、私は最初のエピソードをオンにしたとき、それは実際には深刻なように見えた。 少年、私はその考えに間違っていた。 それは大きなハレムの混乱に変わります。 それはちょうど教師が他のハレムのショーと混ざっているようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;食べ物、おっぱい、そしてSFに関するものはほとんどありません。 このショーがあまりにも真面目にいかないかの例を私に教えてください。 エリスはタンクの衣服を中に入れても、百万トンのタンクをハンマーで打ちます。 ショーが終わりそうだと思ったとき、猫の女の子たちは学校の女の子の水着を着て、裸のイメージを示す奇妙な女の子の変態を見せていた。  3番目のショーは、猫の宇宙人のために変更されたスタートレックのオープニングのバージョンから始まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は質問があります。どこに男の子の男の子の男の子がいますか？ 私はすべての女の子の代わりにこれにもっと多様な性別を見ることができました&amp;hellip;これはただの女の子であるだけではありません。 私はアンスロの女の子のための多くのデザインが好きですが、私はまた、男性のためのアイデアが好きです。 私たちが猫の世界から見る唯一の男性は、彼の口のイメージです。 尾や耳が見えず、目も見えなくなってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Star Trekには多くの言及があり、Trekieがおそらくそれに恋していると思われるいくつかのショーがあります。 特別なエピソードもありますが、そのすべてが面白いわけではありません。 エピソード9は、特別なSFアニメのために演奏した曲について、そのcatiansとearthlingsが同じように感じる方法について詳しく述べています。 歌はかなり美しく、宇宙での孤独感を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キオは教師からの敬愛のようなものです。 彼の声、個性、ほとんどすべては、スタンドのことを除いて、彼のコピーによく似ています。 彼は人々がほとんど彼の周りに彼をプッシュすることができますし、彼は年上に動作するかなり男です。 彼は変態した叔父と一緒にいる。 女の子たちはみんな彼に押しつけられているように感じています。そして、彼らは、あらゆる種類の超自然的な人物や異国人のアイデアを日本の小さな小さなエリアに押し込んでいるような気がします。 以来、本当の唯一のキャラクターは葵です。 雑誌を読んでキオが全身にぶら下がっている猫の女の子と結婚したときに、彼女がそう言っている理由はすぐには成立しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは標準です。  Kioは、教師からのKeiのように見え、Erisは、SpiceとWolfからのHoroの性的なバージョンによく似ています。 ほとんどのデザインは、他のアニメから盗まれたような気分です。 その標準は、文字デザインからバックグラウンドまで、あらゆる方法で投げられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語の声も標準ですが、まだショーのスタイルに合っているようです。 それはかなり標準的なので、何も特別なものはありませんでしたが、まだ私はそれがどのようにパンが出ているかを見るのはかなり楽しいと言えるでしょう。 私は実際にこれを時計ショーとして見るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, at first I didn’t know anything about this. I guessed by the name it may be pretty fan service oriented but when I turned on the first episode, it actually looked like it would be serious. Boy, was I wrong with that idea. It turns into a big harem mess. It’s almost just like Pl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;strattton&#34;&gt;Strattton&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;参考になったレビューは嫌いではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~ 銃を愛するUFOの崇拝者になると、誰もがタンクや小型の武装した傭兵グループを含む必要な手段を使ってあなたのエイリアンの猫waifuを取ろうとし始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  1
彼女と寝るのは大丈夫です、彼女は外国人です、とにかく子供はいられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-1
猫の耳と平凡な背景を持つ水着！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  1
貧弱な音響効果とOP / EDを持つ大声で迷惑な声優&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  1
巨大なおっぱいや猫のような宇宙人の艦隊。
オブジェクトの近くにテレポートする権限を持つ女子生徒。
* Spoiler *だけを使用する無用のメインキャラクターは、母船をオンにすることです。
CIAに参加したい、巨大なラックと気性を持っている幼なじみの友人。
アンダーグラウンドのUFOカルトをリードする学校教師。
そして、毛皮を愛するおじさん。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  1
あなたの家で猫のような女性のエイリアンが眠っているとどうなりますか？
あなたはそれを推測しました、あなたは床の上に2組の服を着て、そしてあなたの道徳に疑問を抱く嫉妬深い女性たちのそばで目の前で目を覚まします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 -  1
あなたが猫の女性や銃を好きなら、あなたはあなた自身のショーを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208778&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Strattton/reviews&#34;&gt;Strattton&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A hate filled review that&amp;rsquo;s isn&amp;rsquo;t helpful.    ~~~~~Just when you thought you&amp;rsquo;d found the perfect anime to fulfill your cat ear, cleava &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rinoattacks&#34;&gt;Rinoattacks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エッチについて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はホールアニメを見た後（多くの難しさ、物語は非常に良いではなかったので）私は何かクールを見た。 誰もが、これはTo Love Ruのちょっとしたクローズだと言うかもしれません。私は実際にそれを言っています。 それは、エッチとセクシーなシーンのいくつかがTo Love Ruの近くにあり、とてもうまいからです。 しかし、それらのほとんどはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ただそれを見ないでください。 物語の焦点は、男の子に愛を示す女の子の難しさを引き続き示すことです。 いくつかのエッチシーン、おっぱい、すべてを考えるかもしれませんが、いいえ。 あなたが見るのは「ああ、私はその少年が好きです」と「ああ、あなたも彼が好きですか？ あなたは彼にあなたの愛を告白すべきです！ それはすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同時に、逆さまに書かれた物語が起こっています（それは興味深い話です）、それは惑星間の小さな戦いについて語ります。 私はこのアニメにあまり焦点を当てていなかったので、これについてあまり話すことはできません。 しかし、私が言うことは、これも面白くないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boooooooooring。 私が悲しんでいるように、そのうちの1人がエッチシーンのコーディネーターであるとき、他の人はちょうど「そうすべきか、それとも私が彼を愛していると言わなければならないのですか？ 他の女の子は私よりもずっと美しいので、私はチャンスがありません。 私はちょっとエイリアンが好きです。 主人公は退屈すぎて、まるでリトゥーと同じですが、変態シーンはなく、コメディもクールもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらは容認できるものです。 私はそれについてコメントするのはあまりありませんが、少なくともそれはドラゴンボールスーパーよりも優れています。  （hehehehehe）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はギターヒーロー、GTA、Minecraftをプレイする必要があります、私は家をきれいにし、このアニメを見ながら勉強する必要があります。 あなたが好きではないので、あなたが試してもそれを集中させません。 私はこれを見ながらビデオゲームをしたので、これでちょっと高いグレードを与えるだけなので、そんなに退屈ではありませんでした。 しかし、私はそれにすべての私の集中と、このアニメを見ていないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;観察&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はあなたがビデオゲームをプレイしたり、何かをしたりと同時に見ることがアニメだと言います。 あなたが思うものです。  「ああ、私はアニメニストを増やすためにこのアニメを見ます。 それで全部です。
申し訳ありませんが悪い英語、私は英語圏の国に住んでいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197520&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rinoattacks/reviews&#34;&gt;Rinoattacks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;About the Ecchi    Well, after I watch the hole anime (with a lot of difficulty, because the story wasn&amp;rsquo;t very good) I saw something cool. Everyone may say this is a bit close of To Love Ru, and I actually would say tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;astraea&#34;&gt;Astraea_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キャット・プラネット・キューティーズは、SF以外にも本当に好きになるロマンチックコメディ・ハーレム・サイファイです。 しかし、アニメは、それがしようとしていることすべてで失敗します。
ストーリー：3
大きな胸を持つ猫の女の子は、惑星を観察するために宇宙から来て、主な男性キャラクターが好きになります。 これが起こっている間に、物語の中で何の隣にも何もない奇妙な力を持っている主な男性キャラクターにも激怒している少女がいる。 物語はうまく聞こえるが、実際には何もしない。
アート：7
今アニメーションは実際には良いと見ていいです。 それは偉大ではありませんが、それは間違いなく良いことであり、物語よりはるかに優れています。
サウンド：7
Cat Planet Cutiesの他のプラスはサウンドトラックです。 アニメーションと同じように、音楽は良いです。 私はopとedが好きです。
キャラクター：3
主な男性キャラクターは非常に穏やかで、退屈で忘れやすいものです。 猫の女の子と隣人の女の子も、主人公よりも優しいが、より良い。 サイドのキャラクターも退屈で忘れがたいものでした。 私が実際に楽しんでいた唯一のキャラクターは、奇妙な力を持つ少女でした。 彼女は実際に彼女のスクリーン時間の良い量のために、大丈夫、楽しいものでした。 彼らは再び退屈で忘れやすいので、私は文字の名前を覚えていないことに気づいたでしょう。
楽しさ：2
Cat Planet Cutitsは、5つのエピソード全体で4回もなく、おそらく実際のアニメよりも悪いOVAを見せてくれるかもしれません。 だから、ロマンスとハーレムはコメディーではいかがですか？ まあ、それはロマンスと何もしないし、まったくと同様にあなたはほとんど自動的にharemの面で失敗するように無益なキャストと。  Sci Fiは何もしないので退屈です。 それは宇宙からのちょうどエイリアンの猫であり、それはそれについてです。
全体：3
私は間違いなくこの1つをスキップすることをお勧めします。 それは面白くなく、退屈で、面白くない。 そしてあなたが良いサウンドトラックを持っていて、アニメーションがあなたのショーを途中でまともにしてくれないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223677&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Astraea_/reviews&#34;&gt;Astraea_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cat Planet Cuties is a romantic comedy harem sci fi which besides the sci fi would seem like something I would really end up liking. However the anime just fails at all of what it&amp;rsquo;s trying to be.   Story:  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shamans&#34;&gt;shamans&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「あそびにしてよ」とは、有望に見えていたものの、まだ期待していたものの、最後が悪いものに変わったものです。
ショーには大きな期待があったが、それは悪いプロット、悪いキャラクターの開発と非常に迷惑なメインキャラクター、あなたが彼の純粋な愚かさだけで、このアニメのすべての女の子のためだけに殺したい人である主人公 彼を愛しているように思える&amp;hellip;&amp;hellip;まあ&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.彼は主人公だから。
私が言うことができるのは、このショーは、別の言葉で書かれていれば、ずっと良くなっているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31263&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shamans/reviews&#34;&gt;shamans&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Asobi ni Iku Yo&amp;rsquo; is a show that looked promising and s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeroark&#34;&gt;Zeroark&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、神様&amp;hellip;私はこれを説明するために使うことができる唯一の言葉です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「OMFG！」と一緒に楽しんでいます。 瞬間&amp;hellip;私は真剣です。 私はそれを記述する方法を知らない！  ＆gt; _＆lt;  &amp;hellip;面白いシリーズの男が好きなら、それを見てください：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28835&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zeroark/reviews&#34;&gt;Zeroark&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh god &amp;hellip; The only  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mugen900&#34;&gt;Mugen900&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、作家とイラストレーターがキャラクターの銃に集中するだけでなく、キャラクターの体格、年齢、戦闘の役割に合った銃を作ることが重要だと考えています。アニメの成熟したキャラクターを見ると 私たちは彼らが所有している銃がAntoniaのメイドのような体格に合っていることが分かりました。彼らは身体警備員としても機能していると理解できます。実際には3.57 Colt PythonとM134 Minigunを所有していなければならないKioの叔父、  Dragunov Sniper Rifleは、それを扱うためには、Itokazu Maki（Kioの先生）にはちょっといいですね。 だから、特定の銃はある種のキャラクターのために宝石のように一致する必要がありますように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリビア：市民が銃を持っているのは日本では違法ですが、日本の法執行官全員が銃を持っているわけではありません。 事実、自衛隊、SAT、そして身体保護義務に割り当てられた者だけが銃器を運ぶことができました。 日本の警察が銃を撃つように訓練されたとしても、Nambu cal 37 Revolverの標準的な問題はロックされている駅に常に残されていて、非常に特別な緊急事態にしか使えない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32023&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mugen900/reviews&#34;&gt;Mugen900&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, so this is more like an extraordinary situation were black ops mixed with ET and added with child&amp;rsquo;s play kinda thing, I like the characters the way that they were drawn and the setting, were it is set on the southern part of Japan, in Okinawa. Eris, the lead female character seem to have the combination of Lala from &amp;lsquo;To Love Ru&amp;rsquo; and Horo from &amp;lsquo;Sp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lovelydeath&#34;&gt;lovelydeath&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あそびには、猫と犬の宇宙人が地球にやって来て、そこに住む人間と接触するという話があります。 かわいい猫の女の子が少年と出会い、彼のために倒れます。 見て、見て&amp;hellip; 彼女は彼と一緒に地球について探求し、より多くを学ぶことを決心します。 彼は、すべて彼を愛している女の子、またはそのように彼のようないくつかの他の友人を持っています。 彼はもちろん考えもなく、毎日のような活動をしています。 このアニメは悪くないです。 私はそれに少しの行動があるかわいいアニメを見たいと思っている人にお勧めします。 彼らが同じ人と恋している類似点について話し合っているので、いくつかの部分がありますが、悪くはありません。 彼らは猫のエイリアンが犬のエイリアンがそこにいることを知り、それはあるレベルの紛争を引き起こす。 それは決して解決されるだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59667&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lovelydeath/reviews&#34;&gt;lovelydeath&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Asobi ni Iku yo, the story of cat and dog aliens coming to earth and making cont &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;warniefn&#34;&gt;warniefn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが本当に重要であることを望むなら、このアニメは多くの欠陥を持っていますが、それはどちらかというとかなり良い時計ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、それが物語を推進するのを助けるキャラクター（そしてジャンル）の面白いクロスダイナミックを持っているという事実でうまくいっています。それは一方的にも片寄ってもいけません。 どの方向に行っても構わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはストーリーを伝えようとしています。さまざまなキャラクターに戻ってきてくれますが、正直なところ、このアニメは24話 12ではなく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、このアニメは、あなたがその説明を読んで考えるとかなりではなく、あなたの奥行きとユーモアの見栄えの一部で、あなたを驚かせるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/warniefn/reviews&#34;&gt;warniefn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you want to be truly critical , this anmie does have lot of faults , but that d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dark-seanic&#34;&gt;Dark_Seanic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこれを終え、私はそれを好きでした、そしてアニメの私のfaveではありませんでしたが、それは大丈夫でした私はもっと幸せな幸運なアニメとして私はもっと暗いテーマのアニメを見ていたと私はいくつか必要なものを見て何かが必要なので、 暗い側面にブレーキをかけますが、私が最も愛していたのは、古いアニメや現実の場所などの控え目なものでした。今のところ私が持っているものはすべてですが、あなたが欲しいのであれば試してみてください。 読んで、素晴らしい一日を過ごしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185668&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dark_Seanic/reviews&#34;&gt;Dark_Seanic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;griss&#34;&gt;Griss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今年一本のアニメしか見ることができなければ、あそびには！ おそらく長いリストを作っていないでしょう。 それは数のハーレムのアニメによる絵ですが、それは最も小さい細部までの一般の模式図に従います。 あらゆることは非常に予測可能で、衝撃的なねじれはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのようにそれは楽しいものではないと言うことではない。 ストーリーは軽快で楽しいです。私は自分の笑い声が数回大声で出ていることがわかりました。 私は、ファンのサービスと時間を過ごすための行動の公正なビットで非常にショーではない短いショーを探している人にこれを挑戦的にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなアニメは、私がシャーベットとして分類するのが好きなものです。 より重いものを見終わったときや、もっと深いものから短い休憩をしたいときに見てもいいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46041&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Griss/reviews&#34;&gt;Griss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you could only watch one anime this year, Asobi ni iku yo! probably not even &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paranoid-phobia&#34;&gt;Paranoid-Phobia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「猫のように！
「はい、私は猫のようです。
「アメリカのマッスルカーのように！」
&amp;lsquo;うん！！&amp;rsquo;
たくさんの女の子のように？ 銃を撃って、狙撃戦闘をしていますか？
「Hell Yess!!」
それは基本的に、このアニメ全体があなたの脳に、あなたが見始める最初の秒を言​​っているのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分の喉を一度に押さえようとしていた情報の量に圧倒されて自分の気持ちが圧倒されているのを発見しました。 非常に最初の2つのエピソードでは、5つのエピソードの価値のように、私は「WTF」のようなところに本当に混乱しているように感じました。 どのように彼女はそれをやっているのですか？ 一体何が彼に間違っているのですか？ なぜ彼女はそれが彼女のものなのか&amp;hellip;それはどうしてこれなの？ それは最終的にあなたが何が起こっているのか理解しているところまで冷めます。
猫のことはかわいいですが、しばらくすると、特にCat崇拝者がアニメで行っていることで信じられなくなります。 それは間違いなく確かにかわいいです。 私はそれらを与えるでしょう。 アクションの部分はクールでしたが、あなたが信じるのに十分な程度には使用されていません。
マッスルカーなどのマッスルカー。 このアニメには、アメリカのアクション・フィルム・バイブがあるようです（私は本当に「Yay!! America!!」と叫びたいです）。そのため、ほとんどの車はマッスルカーです。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デコイを破壊する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが偉大なアニメではないと正直に思っていたので、私はエンジョイとデコイの中間のどこかにいますが、同時に私は別のシーズンを見るでしょう。 それはちょうど良いおとりだと言いましょう。 だから、アニメの季節の間にあなたが浪費する時間が必要な場合、または新しいエピソードを待っている場合は、このアニメは良い囮です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.s私はエンディング曲が好きです。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paranoid-Phobia/reviews&#34;&gt;Paranoid-Phobia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Like cats?!&amp;rsquo;  &amp;lsquo;Yes I do like felines.&amp;rsquo;  &amp;lsquo;Like American Muscle cars?!&amp;rsquo;  &amp;lsquo;Yup!!&amp;rsquo;  &amp;lsquo;Like tons of girls? Shooting guns and having sniper battles?!&amp;rsquo;  &amp;lsquo;Hell Yess!!&amp;rsquo;  That&amp;rsquo;s ba &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkcommanderq&#34;&gt;darkcommanderq&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：Asobi Ni Kyuoは、宇宙から来たエイリアンの猫の女の子に関する楽しい心の話です。 これはすぐにあなたが足を動かすことができるよりも多くの奇形的なcharectersと光ecchiアニメに変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーを4にすることは親切です。 このショーでは、同じショーに混同されるべきではない2つのことがあります。 プロットが「CAT GIRLS FROM SPACE」であるとき、技術を詳細に説明しようとすることで、真剣に取り組もうとしています。 あなたが過ぎているものと一緒に行こうとすると、ただの楽しいことがそれに固執すれば、それを説明しようとしないでください。 実際のプロットに関しては、3つの主なチャレスタの関係については何よりも多くのことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：これはかなりのショーです。 今ほとんどのアニメは何も見ていないと面白く、これも例外ではありません。 それは、それが新しいものか革命的なものか聞くことは何もないという。  （そうでなければならない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音はいいですが、ビジュアルと組み合わせてサウンドを使用する方が効率的ないくつかのショーを考えることができます。 ショーは適切なビジュアルを持っていますが、その2つからの良い合成はありません。 私はその音が弱い要素であると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：このショーについてのすべての悪い、または迷惑なものを除いて。 物事は爆発し、チャレーターは戦いに入り、それを補完します。これはいくつかのものを注意を払うことの良い例です。 何らかの理由で、このショーは、まったく無意味で、プロットホールで完全に詰まっていても、見るのが楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なノート：私はアソビの九尾を選んだのですが、その可能性を秘めたショーだと思っていますが、すべてのステレオタイプとショーは真面目にいくつかの面で取り組まれていますが、 ショーが何かを実現するときに最も目立つ、何か驚きの感覚が爆発する必要があり、問題が5分間で解決された場合、3つのエピソードにクライマックスを引き伸ばします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32725&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/darkcommanderq/reviews&#34;&gt;darkcommanderq&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview: Asobi Ni Kyuo is a fun light hearted tale about an alien cat girl from space. This quickly turns into a light ecchi anime with more steriotypical charecters than you can paw at.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stunt-crazy&#34;&gt;stunt_crazy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを書くことに決めました。なぜなら、私が感じた他のレビューはCat Planet Cutiesの正義を与えていないからです。 このアニメに入ると、私はアニメについて感じたやり方を変えようとしている革命的なシリーズを期待していなかったので、私はCat Planet Cutiesが少しの行動で弾力のあるおっぱいを見ているのを見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は長引くレビューを嫌うので、私はそれを短くて甘いものにしようとします。 キャット・プラネット・キューティーズ（Cat Planet Cuties）は、素晴らしいアート（バウンシー・ブーイング）で楽しいアニメをお届けします。 私は当初、ストーリー・ラインを嫌うアニメを期待していましたが（私が通常そうするように）、プロットにはオリジナルのプロット・ツイストがあり、ドロップしなかったのです。 キャラクターはかなり平坦で予測可能ですが、ストーリーのように面白く保つために十分な変化があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメの間にいて、あなたが芸術（弾力のあるおっぱい）で何かを見たい場合は、是非、Cat Plant Cutiesを一撃してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/stunt_crazy/reviews&#34;&gt;stunt_crazy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I decided to write this review because the other reviews I felt wasn&amp;rsquo;t giving the Cat Planet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elfguard&#34;&gt;ElfGuard&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとって、これは見るのがかなり苦痛だった。 私はそれがどのように終わったのか見たいと思っていたので動力を与えられましたが、私はシステムを踏み外すために何度も休止しなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとって最も苦痛なことは、ショーのトーンが深刻だということですが、多くのばかげた出来事が起こり、まっすぐに演奏されます。 ほとんどすべてのキャラクターは、そんなに多くの異例の人々が関与しているのはなぜなのか、正当な理由もなく、ばかげた/エキゾチックな裏話を持っています。 それが愚かなテーマのショーだったなら、これはうまくいくだろう（To Love Ruを見よ）が、ショーの真剣なテーマはただそこにない狂気の正当性を要求する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これの上に積み重ねられたことは、私が今まで聞いたことのない最悪のいたずらのいくつかの重い支援です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーで持っているもう一つの大きな不満は、その執筆が怠け者だということです。  Deus Ex Machinasをたくさん引っ張って、どこに行こうとしているのかを指示し、目的のストーリー方向に逆らって物事を忘れると便利です。 いくつかの例：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの途中で、通常の人間が宇宙人の攻撃ロボットの部隊に乗ることができる理由が必要なときは、新しいキャラクターが青色から浮かび上がって、人間の魔法の力のステッカーが与えられます。 彼女が誰であるか、なぜ彼女が助けているのか、あるいはなぜ魔法が宇宙に存在するのか（それはそれまでになかった）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの例は、テレポート能力を持つキャラクターを紹介するときです。 彼らは、彼女が彼女が50メートルまでオブジェクトをテレポートできる方法を実演するシーン全体を持っています。 その次のシーンでは、悪い男が彼女にフラッシュバングを投げつけ、彼女はただひどく息を吹き飛ばして、それを取り去り、それをテイクオフするだけの力を使う代わりに、悪者が脱出する。 もし彼女がガードされていて、間違いの後悔を後悔していたらそれはうまくいくだろうが、その場面でテレポートされたことは気付かない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;善良な人たちのリーダーは多目的な変成器/オーガナイザー/武器を持っています。それは、武器であることを指摘するのに大事なことですし、シリーズの残りの部分で複数の戦いに巻き込まれているにもかかわらず、 武器; チェーホフの銃は決して発射されない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは完全に悪いことではありません。 キャラクターのアークは予測可能な場合にはまともであり、多くのハレムとは異なり、主人公は（彼は少し気付かないが）偽像ではないように管理している。 他のSciFiやファンタジー番組への言及は、（Star Trek、Red Dwarf、I Dream of Jeanie、Bewitchedを含む）素敵なタッチであり、テーマソングのパロディーは楽しいことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを開始することに対して過去の自己を助言するでしょう。それを見る苦痛は終わりを見ることの報酬の価値がないからです。 とにかくそれをやろうとすれば、最初の2つのエピソードはプロローグで残りのショーとは非常に異なっていることを、自分の過去の自己に知らせることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232920&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ElfGuard/reviews&#34;&gt;ElfGuard&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For me, this was quite painful to watch. I powered through because I wanted to see how it ended, but I had to pause more than once to get the cringe out of my system before being able to go on.    The most painful thing for me is that the tone of the show is serious, but many silly e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanilla5&#34;&gt;Vanilla5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は今年の懇願で私の最初の眺め以来ずっとCat Planet Cutiesを愛していました。 私は3回目の視聴中にスキップした1〜2回のエピソードを除いて、シーズン3倍の大部分を見ました。 あなたはタイトルが示唆するもの、美しい猫の女の子を正確に取得します。 スポイラー：誰かの死の記念日パーティーでKioがErisと会うことは、アニメで誰かに会うための最良の方法の1つでなければなりません。 それは誰かのパスを祝うためにパーティーを持って十分に不思議ですが、起動する猫の女の子を満たすだけでそれはさらに楽しいものにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはエッチハレムなので、膨大なキャラクターの開発はありませんが、キャラクターが好きで、自分の役割に合うようにするには十分です。 私はアントニア以外に好きではなかった女の子はいませんでした。 ショーはまた、それ自身を隠すことはなく、すべてを出すだけです（何かは本当に奇妙に見えます）。 それは、私がどれだけ猫の女の子を愛しているかをわかってくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーが大好きなので、私はこれらのタイプのショーをどのように評価するのか（なぜなら武器/魔法の能力はどれくらいクールですか？）、女の子、そしてアクションのために9/10を与えます。 私の好きな女の子はすべて私が人格と外見が好きという事実のためにすべてのCatiansです。 私は葵とマナミが好きですが、あまり好きではありません。 私はカテナンの技術と地球上の友人たちにもたらす武器が好きです。 今、行動。 このショーは一種の激しいもので、必要な時にはまともな戦闘シーンがありましたが、他のエッチ/ハーレムのショーと同じくらい効果がありませんでした。 このショーが欠けているエリアにもかかわらず、私の意見では、地獄のように面白くて面白かったですが、面白いお尻を取っているショーの真のコメディとコメディの両方が真剣にギャップを埋めているので、 私が欠けていると思う側面にもかかわらず、Cat Planet Cutiesをお勧めします。 あなたがジャンルのファンである限り、それは本当に楽しい乗り物でなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225172&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vanilla5/reviews&#34;&gt;Vanilla5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The show is an ecchi harem so there is not a huge amount of character development, but there&amp;rsquo;s enough to make you like the characters &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;4ngs4u&#34;&gt;4ngs4u&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、文字のデザインは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常にかわいいヒロインと声優と一致する良い探しの主人公は、このアニメが良いものと呼ばれるための例外を与えます。 最初のエピソードでいくつかの混乱した部分を表示するかもしれない別のレースを使用するので、物語は悪くはありません。キャラクターの背景は、彼らの役割を少し遅く理解する余分な時間を与える可能性が非常にはっきりしていません。 私は創作者がそれぞれのエピソードでお互いの物語を一致させる方法が好きです。 私は各キャラクターの背景があまり紹介されていないのが好きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34360&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/4ngs4u/reviews&#34;&gt;4ngs4u&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;well, the character design is awesome.        very cut &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jackfat87&#34;&gt;jackfat87&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
私はあなたが最初にそれを読んだときの話は、そのジャンルのかなり標準的だと言わなければならない。 しかし、ストーリーが進行するにつれて、多くの異なる側面があることがわかります。 それは変化し、実際にあなたを引き寄せます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10
芸術は、それがショーと一緒に置かれたときそれが一緒に新しいスタイルの芸術であるように感じたショーのために非常にうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音9/10
音は非常にうまく「配置」されました。 彼らは本当にあなたを引き入れ、次に何が起こるのかを尋ねるように、サウンドが「感情」を持ってそれを置くようにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
文字は非常によく作られていた。 あなたが最初にそれらを見るとき、あなたは「ああ、あまりにも平野」だと思うのですが、話が進むにつれて、これらの女の子についてのこれらの詳細をすべて調べることができます。 彼らはあなたが最初にそれらを見て、そして彼らが本当に物語を構築するのを本当に助けたときであるように見えるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10
このショーからの楽しみは素晴らしい素敵なアニメの側面のすべてがそこにあった素晴らしいことでした。 良いキャラクターの開発、良い芸術、そしてあなたを引き込む物語。そして最も重要な部分は、あなたが最後に抱きついていないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=116641&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jackfat87/reviews&#34;&gt;jackfat87&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;story &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  i must say that the story when you first read it seems pretty standard for its genres. however as th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;powerbookg4&#34;&gt;powerbookg4&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あそびには、猫の惑星のかわい子として知られていますが、私は驚異的に見えると言いますが、すぐに私を失望させませんでした。 最初のエピソードは、かなりうまく構成され、良い行動と、半ばまともなプロットから始まった。 それでは、私の3回目のレビューになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;この時点からのスポイラーがあるかもしれません&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がすぐに持っていた最初の問題は、Erisがあまりにも遊び心があり、Kioが男性キャラクターにはあまりにも弱いということでした。 私が持っていた2番目は、犬対猫のステレオタイプでしたが、今回は逆でした。 私は犬の主な目標は明確に定義されていないため、それは猫の外来人の1人を除くすべてが少女であるため、 後で来るキャラクターの記憶の過去からの非常に曖昧なイメージ。 そのキャラクターについて言えば、それは彼女に関係するプロットが短すぎて、起こっている主な冒険ではなく、彼女の旅の多くを知りたいと思っていました。 第三に、私は愛の広場が/否/結論になるので、同様に比較的迷惑であることが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の主な苦情である、ストーリーは洗練されていなかったし、過度のかわいらしさは、視聴者に強い感情的な影響を与えた可能性のある部分では少し排水されていた。 彼らは大きな胸の猫よりもむしろキャラクターの開発にもっと時間を費やしていたはずです。 彼らはまた、彼らが少し奇妙だった方法についての説明を知るためにほとんどどこでも何の文字も紹介しませんでした。 これは、彼らがこのアニメをクレジットによって「巨大な」もののように見せつけようとしたことを考えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはもちろん、誰もがそれが絶対に恐ろしいことを意味していない。 それは良い声の演技（ダブ）と私が見て楽しんだかなりかわいい芸術のスタイルで、良い時間のフィラーです。 私は物語のためのあなた自身の危険でこれを見ると言うでしょうが、ただ時間を燃やしたいならば、それに行きましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217541&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/powerbookg4/reviews&#34;&gt;powerbookg4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Asobi ni Iku yo, or in know in english as &amp;lsquo;Cat planet cuties&amp;rsquo; I will say looks phenomenal, but it immediately failed to disappoint me. The first episode did start off fairly well composed, w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Asobi ni Iku yoは、ちょっとしたアクションに焦点を当てた軽快なエッチハレムです。 それは、猫の女の子や犬の女の子のように見えるエイリアン、そしてすべてのサイズがd +であるヒロインを含む多くの狂気を含んでいます。 アソビは、シリーズが進行するにつれて不思議なほど多くの女の子を引き付けている主人公、愚かな男とインスタントガールフレンドシリーズとして始まります。 それはいくつかの野生のサブプロットを通過し、最終的にシリーズの終わりまであなたを連れて行くすべての野生のひねりに落ち着く。 あなたがライト（ECCHI）ショーをお探しなら、これがあなたの選択です。 あなたがもっと深刻なドラマを探しているならば。ロマンスや遠隔から信じられるものはどこかで見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
これは当時のかなり標準的な運賃です。 色は少し彩りがあり、全体的な景観はリラックスしています（沖縄、あなたは何を期待していますか？）。 女の子は大丈夫だけど、正直言って3人の主人公（CAT GIRL対短髪のCIA、恥ずかしがっているがメガネを持つ致命的な女の子）との間の競争はそれほどだとは思わない。 ハーレムで典型的なように、これらのそうでない平均的な見ている女の子は本当に平凡な探している狼に誘惑されています。 私はまた、エイリアンネコの女の子の服装で、特にシリーズの終わりに向けて完全には売られていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何らかの理由で、彼らはこのような行動をとることにしました（プリンセス・ラヴァーのようなものだと思いますが、焦点が合っていないし、より重い銃ではないと思います）。 実際の文字。 これは、時にはいくらか厄介なCGIを伴う大量の戦い（シリーズがこれらのシーケンスの1つから始まる）が大丈夫であることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には、これはECCHIシリーズであり、完全なトップヌードであり、外来猫は衣服を失う銃で武装しており、時にはほぼ一騎当千のシナリオを作り出しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
音は平均です。  OPとED（ヒロインごとに1つ）は、沖縄のビーチの雰囲気に合うようにすべて落ち着きがあり軽食です。  BGMは記憶に残るものではなく、重要な瞬間には必ずしも十分な存在ではありません。 伊藤かなえはここでは最高の仕事をしていますが、全体的には良いですが目立ちません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
キオはちょっと退屈な男で、反エイリアンの人間、秘密の軍事組織（FMPのミスリルのように思える）、ネコミミのためにお金が多すぎる若い女の子、ネコミミのためのフェチ、 宇宙の猫、そして宇宙の犬。 彼は道に沿って異常に強いヒロインと友好的になり、最終的には犬と世界とに変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットラインは終わり近くに戦闘に集中していますが、沖縄ではじまる多くの初期のエピソードを時折の戦いまたは2回にわたって過ごします。 全体的なプロット順番はそれほど悪くはありませんが、時にはそれは大げさではありません。 いくつかの緊張した瞬間がありますが、重要な上昇行動を大きく損なうキャラクターと結びついたことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは本当にクライマックスの近くのトップを通り過ぎて、そこには何の価値もありません。 戦いに多くの焦点があるので、次に説明するように実際のキャラクターと過ごす時間はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
そう、はい、女の子の気持ちになると完全に密集している標準的な男がいます。 彼は明らかに彼が本当に好きな女の子が3人います。そのうち2人はこれを隠そうとしますが、3人目の女の子はToLoveRuのLalaに似ています。 女の子はすべて彼の気持ちを抱いていることを知っているので、ゆっくりと彼に表現しようとするのは単なる問題です。 アマガミSSでこのようなことが繰り返してきれいに実行されていたところ、ここで虐殺されてしまった（それは女の子が彼を好きではない理由を説明していない。 あなたはキャラクターへの愛着感を得るだけでなく、ばかばかしい戦闘能力によって、彼らはもっと遠くに感じるようになります。 これはあなたが尋ねるシリーズの一つです、その男は本当に価値がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このセグメントの唯一の償還は、特に彼女が繁殖モードに入るとき、Erisの活発で無実の性格です。 しかし、時にはあなたは少しだけ物質を持ったものを望む前に、あまりに軽い心を奪うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
これは本当に注意を払うことなく見ることができる遊び心のあるシリーズです。 狂った戦闘や武器の中には、いくつかの笑いを描くものもありますが、あなたは決心して泣いているわけではなく、次のエピソードを読み上げることもありません。 全体的には非常に平均的なハーレムです。 シリーズは遊びに来て、あなたは参加しますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202440&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Asobi ni Iku yo is a light-hearted ecchi harem with a bit of an action focus. It involves a lot of craziness including aliens that look like cat girls and dog-girls, and with heroines that are all size d+. Asobi starts off as an instant girlfriend series, with the main, wimpy guy mysteriously attracting more girls as the series progresses. It goes through some wild subplots and eventually settles on the wildest twist of all, which takes you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brendan352&#34;&gt;Brendan352&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cat Planet Cutiesは、基本的にタイトルに基づいてそれを期待する方法を正確に演じています。 それについて画期的なことは何もなく、ストーリーはシンプルですが、それはまだ楽しい小さなシリーズです。 ショーの主な魅力は、猫の尾と猫の耳を持つ主人公、エリスです。 彼女は葵とマナミと同様、容赦なく可愛いです。 サイドキャラクターのストーリーと開発はしばしば略奪するが、3人のリードメスはショーを面倒に見守っている。 彼らはすべて異なった人格を持ち、お互いにうまく働いています。 他のキャラクターはすべて忘れがたいです。 キオ、男性のリードは十分ですが、実際にはどんな形でも際立っていません。 あなたが実際にいくつかのヌードを示しているファンサービスショーを楽しむなら、これはあなたの路地になります。 あなたがそれらのタイプのショーを気に入らなければ、これは本当にあなたのために多くを持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンテンツ評価 -  17以上のヌード、いくつかの性的状況&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179986&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Brendan352/reviews&#34;&gt;Brendan352&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cat Planet Cuties basically plays out exactly how you would expect it to based on it&amp;rsquo;s titl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lovelykatie-chan&#34;&gt;LovelyKatie-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はこのショーにはあまり気にしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、彼らは何が起こっているのかについて適切な説明がなくても、早すぎるものに突入した。 このため、それは本当に私を混乱させ、何が起こっているかを追いつこうと努力しました。  2つのエピソードを見た後、私はあなたに阿部一を加えることに決めました！ 私のドロップされたリストに。 正直なところ、このアニメはあまり意味がありません。私は、物語に突入してこれらのすべてを一緒に詰め込むのではなく、作者がそれを遅くするべきだったと考えています。 とにかく短いバージョンでは、私はあまり感動していない、ストーリーラインは混乱して急いで、ストーリー内には多くのギャップがあります。 これらの要因がなければ、私はこの話が潜在的可能性があると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=145797&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LovelyKatie-chan/reviews&#34;&gt;LovelyKatie-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest I didn&amp;rsquo;t care too much for this show.     In my opinion they &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alidan&#34;&gt;alidan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはあなたが好きかどうかを判断するために4つのエピソードを与えなければならないシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード1と2は、エイリアンが処理されるうえで現実的な方法を描きます。エピソード3と4は、このシリーズが本当に好きなものをより正義にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つのエピソードを通過すると、アニメのコメディ部分が拾い上げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のための物語が8つを得る唯一の理由は、私は文字に多くのバックストーリーを欲しいからです、なぜ犬は悪いものなのですか？私はそれを得ることを意味します、猫と犬、しかし犬は悪いもの ？ どうして猫と犬が一緒にならないのではないのですか？しかし、犬は他の人とうまくやっています。 私はこれが子供のアニメではないと考えています。 葵のいくつかのバックストーリーはキオと一緒に歓迎されるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが短いアニメだということを知っていますが、私はちょうどバックストーリーのエピソードを取り除くことができたエピソードがあります。 エピソード9は、葵のエピソードであった可能性があります。エピソード8は、脂肪をかなりトリムしてKioの過去を作りました。そして、エピソード3の部分は、犬のレースを過去に追加する理由と、 スティックの短い端。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのthアニメは遅いですが、時には落ち込んでいるエッチですが、アニメを見ている間は、基本的に不在のバックストーリーを扱っている私の個人的な苦悩を援助します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、オーディオは5です。私は良い裁判官ではないので、それが高くなったり低くなったりする唯一の方法は、その澄み切った、または耐え難い場合です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39172&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alidan/reviews&#34;&gt;alidan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this is a seriese that you have to give 4 episodes to to determine if you like it or not.    episodes 1 and 2 paint a depressingly realistic way ali &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chingaruna&#34;&gt;Chingaruna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショーを見に行くと、私の最初の好奇心は、ハーレムのショーです。 ハレムはまた、外国人の友情を地球に支えているかもしれないし、そうでないかもしれないエイリアンの代理人から構成されていると決して考えなかった。 それをエッチアニメの残りの部分よりずっと友好的にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの唯一の欠点は、アニメのクライマックスです。 犬のエイリアン・コマンダーはストーリーの一番悪い人なので、「猫VS犬」のシーンよりはるかに多くのことが予想されます。 私はちょっと混乱してしまった結末だったのですが、犬の侵略に失敗した後、彼女はどこに行きましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、それは7/10のアートワーク、6.5 / 9のストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45155&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chingaruna/reviews&#34;&gt;Chingaruna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I going to watch the show, my very first curiosity is the sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kd7bwb&#34;&gt;KD7BWB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オカイライオンテイマーズ、もう一度行く！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私はこのアニメシリーズが誰にとっても意味がないことを覚えておく。 結局のところ、タイトルは「あそびに」という直接の翻訳です。  「OK、遊ぼう」を意味します。 つまり、このショーでは重大なことは起こっていないということです（ただし、強力な効果がありますが、深刻な意図では探究されないイベントもあります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがハードコアのポルノ/ヘンタイ/フェチの中毒者なら、このアニメはあなたのためではありません。
あなたがこのアートの形を知っている人であれば、「エッチ」という言葉の意味が分かっているので、このショーはあなたのためではありません。 結局のところ、このことはFunimationによって配布されただけでなく、（私がそれについて読むことができる限り）これを収縮させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから誰がこのショーが好きかもしれない？  「Cat Planet Cuties」は、中年の若者の12-18歳の若者を対象としています。 ショーにヌードがあるので、幼い子供のためではありません。 このプログラムはいつでも高校生ではないので、大人の熟練した人のためのものではありません。  40歳の老化のためのものではありません。セックスはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからこのアニメは何のために行くのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、若い人の弱みと強みを利用して問題を検出し、データを集めて収集し、解決策を見つけるのに非常に優れた基本プロットを持っています。 彼らは常に成功するとは限りませんが、人生で数え切れません。また、アニメに数えなければなりません。 最終的には、繰り返しの試みが解決策につながることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、高画質ではないけれども、アートワークはアイキャンディーと視力ギャグが正しく機能するために必要なものです。 時折休憩さえありますが、かなり良い3Dフィルム効果があり、浜辺に水を映したり、海に浮かぶ魚を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第3に、それは私が見たアニメのタイトルと終了タイトルの音楽の一部を含んでおり、主要な映画はどこにでも匹敵する。 ほとんどが20年前のテレビ番組や映画を思い出させるためのファンサービスのエントリです（バージニア州、素晴らしいディスコもあります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第四に、英雄は、惑星間紛争から世界を救うことを夢見る、そして女の子を得ることを夢見るすべての子供です。 これは面白いかもしれませんが、私たちの子供たちには、それが見える前に何かが真偽であると言えば、見た目の魅力を知ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一言で言えば、このショーは若いティーンエイジャーを部分的なSFのプロットで見て楽しんでみたい人のためのものです。 人間関係の問題を解決し、宇宙飛行士になり、最終的に世界を救う。 文字通り、私たちが15歳の時に映画の中で読んだり見たりしたかったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は60歳ですが、私はあまりにも心配していませんでした。 私はそれが楽しい、リラックスしたことを発見した。 シリーズ全体では楽しい時間を過ごすことができます。 ちなみに、このDVDには、シリーズを見ている人にとっては、パート13としてOVAも含まれています。 私たちの何人かは、25歳の熟した年齢で、あまりにも不透水性になっています。 彼らが若くて世界に挑戦したいことを覚えていないほど、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、私が覚えていてうれしいです。 私はこのアニメに8を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130517&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KD7BWB/reviews&#34;&gt;KD7BWB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay Lion Tamers, Here we go again !    Firstly, I want to preface by making the point that this anime series is not meant for everybody. After all, the direct translation of the title &amp;lsquo;Asobi ni Iku yo!&amp;rsquo; means &amp;lsquo;OK, let&amp;rsquo;s play&amp;rsquo;. That means that there is no serious stuff going on in this show (although there are even &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tensaishonen-1&#34;&gt;TensaiShonen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Unyaaa!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが何を意味するのかわからない人にとっては、それはかわいい猫の話で、2010年の夏のアニメ「あそびにい」に言及しています。 アイキャンディーを愛するファンサービス愛好家に純粋に捧げられたアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;市場でのサービスを提供する豊富なクリシェのアニメでは、人々はそれが見ているかどうかを区別するのはかなり難しいです（以前のタイプを見ているためです）。私は通常、アソビのために後者を言うのですが、 最初の2つのエピソードの中で私の注意を引っ張ってしまったので、私がしていれば、嘘をついています。  Asobiは、ファンボーイが大好きな物語を大事にし、次のことが起こるのを見たいと思うように残すアニメーションです。 それだけがペーシングと一貫性を保っていれば、私はそのレーティングについてよりよく考えていたかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  6
あそびには普通の男の子が特別なエイリアン・キャット・ガール（ネコミミ・少女）と出会った様子を物語っています。 クリシェ？ 絶対に。 だから、アソビは何のためになるのだろう？ シンプル。 特別な力を備えた内向的な眼鏡を着たクラスメート、地下のUFOカルトに属する教師、彼よりもそうであるような叔父、おじさまを崇拝する猫、 女性を主なアンタゴニストとして迎え入れています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これには欠点があります。あなたが好きかもしれない多くの文字が導入され、背景に関してはあまり残っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  6
ファンサービスに専念したアニメとして、エッチはシリーズに参加することは間違いありませんでした。 熱血の男性として私はそれに何も間違っていないと見てターゲットを絞った聴衆がおそらくハーレムの設定で降りる孤独な男の子であることを考慮すると、シリーズは視覚部門でうまくいきました。 いずれか。 ほとんどの人は大きな乳房が最も良いということに同意しますが、私たちは手のひらサイズのものや全く持たないものがいくつかあるというルールを外すことはできません。 アソビはこれを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アップスケールされたHDフォーマットでシリーズを見て、アートワークは普通ではないが、私はそれを傑作としてもクラス分けしないので、受け入れられませんでした。 すべてがうまく描かれており、アニメーションはシリーズ全体で流動的です。私は、2010年現在のアニメの標準的な標準でなければならないと信じています。したがって、私の評価は6です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  6
その芸術のように、OPとEDは画期的なものではなく、シリーズ全体を通してその魅力的なテーマに最適です。 スフィアがキャッチーなJ-POP曲「Now loading&amp;hellip; SKY!!」を弾く オープニング・クレジットでは、無意識のうちにファンダムをシリーズに招待するビートのように、これがあなたの平均的なタイプのハーレムまたはロマンス/コメディであると感じることができます。 しかし、言及する価値のあることの1つは、セイユ（声優）のシリーズ選択です。 苫前春香のファン（ニャンコイの双子、クロスゲームの青葉）のファンとして、彼らはツンデレの役割で幼少時の友人としての才能を使うことに決めました。 今これはディレクターがより多くのサービスを示すチャンスかもしれませんし、そうであれば、それははるかが九州のような純粋な勝利です。私は市場の他のものよりもツンデレタイプのリードを好む（例えば久見宮理）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6
自分自身のキャラクターはそれぞれが陳腐で不気味なように見えるかもしれませんが、このアニメ作品を作ってくれるのは、それらを一緒に持ってきた結果です。 クリシェが行くように、私たちはあなたのメインのキオを持っています。 不快な鉛は簡単に鼻血が出ますが、強迫性に関係なく何事にも耐えられる弱い/恥ずかしがりの少年である古典的なハーレムの原型に陥るので、私は本当に彼を責めることはできません。 もし彼が唯一無知ではなかったなら、私はこのアニメがさらに好きかもしれません。 その後、私たちは彼のハーレム、エリス（エイリアンの猫 - 女の子）、マナミ（幼年期の友人）と葵（神秘的な力を持つ学校の友人）を持っています。 各主人公はそれぞれ独自の原型の下にありますが、クリチェモードになるたびに目を転がすことからあなたを救うことができます。 言いたいことは他にもありますが、私はあなたのためにそれを台無しにしてはいけません。この分野での私の唯一のアドバイスは、このアニメが面白くて、特定のアーキタイプをパロディーするかもしれないので、各キャラクターを軽く紹介することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ＆amp; オーバーオール -  5
残念ながら、シリーズが短く不一致であることから、多くの約束事を持つアニメとして始まったのは、いくつかの質問に答えられず、最終的に私たちに平凡な結論を与えるように急いで感じることでした。 このシリーズには多くの欠陥がありますが、12のエピソードで動作するアニメでは、そこからいくつか出てくることがあります。  MALやその他のアニメのレビューサイトでは、シリーズのトップを目指すのではなく、視聴者にエピソードごとに20分以上の娯楽を提供し、孤独な少年たちにそれが起こる可能性のある偽りの希望を与えることです それらに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがサービスを気にしないなら、このアニメは笑いと娯楽の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;UNYAAA!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29704&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TensaiShonen/reviews&#34;&gt;TensaiShonen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unyaaa!!    For those that don&amp;rsquo;t know what that means, it&amp;rsquo;s apparently cute cat talk and reference to 2010&amp;rsquo;s summer anime Asobi ni Iku Yo. An anime purely dedicated to fan-service enthusiasts who love eye-candy.    With an abundance of cliché anime that provide service in the market, it&amp;rsquo;s pretty hard for people to differentiate whether it&amp;rsquo;s worth watching or passing up(due to having seen its type before.) Whilst I&amp;rsquo;d normally say the latter for Asobi, I&amp;rsquo;d be lying if I did as it had definitely caught  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz-1&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あそび に いく よ！
私はこのアニメを見ました。私は別のエッチ喜劇を見たかったので、ちょうどこれを試してみることを考えました。ストーリーはうまくいきます。複雑さはありませんが、面白くて面白いです。 それは良いコメディー、良いキャラクターがあり、アシストロイドは面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語はシンプルで、Erisという名前のCatgirlが地球の文化を調べるためにCatnia惑星から地球に送られ、彼女はこの男の子（カカズ）の叔父につまずくと、家に連れて行って、行く人の秘密のグループ 違う理由でみんなを連れて行かなければならない。そして、この事件のために、彼らはKakazuの家を惑星上の最初の新しいCatania大使館にする。そこには秘密の前に来たレースがあり、Dogniaからの犬の女の子で、  Catniaと彼らはCatniaの人々に対していくつかの対立を開始します。 あなたが注意を払うなら、ストーリーは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション
アニメーションは非常に良い、ecchiの部分は良い、それはよく作られた、何も言うことは何もなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
VAは非常に良いキャストで非常に良いです、音楽は良いです、1つのエピソードで最初の生きているアシストは地球を見に行くと、彼女は歌を歌って、ちょうど美しいとChiharaミノリは、 心温まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
彼らは面白くて面白いですが、彼らは非常に良いです、葵は面白いです、エリスはナイーブですが好きです、マナミはいいです、そしてカカズはうずまきではありませんが、彼は変態ではなく、私が一番気に入ったものは、 脂肪。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私は本当にこれが提供されたエッチを好きでしたが、コメディとキャラクターは後ろにとどまらず、ヒダン・アリア、カンペールのような他のアニメでウィンクを見つけられるように注意を払う必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195242&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Asobi ni Iku yo!  I watched this anime because i wanted to see another ecchi comedy, and just thought to give this a try, the story is fine, there&amp;rsquo;s no complexity about it but in so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;satudo-1&#34;&gt;Satudo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが含まれている可能性があることを警告します。 このサイトで初めて書いたレビューです。 したがって、サイトの非公式のフォーマットでは「かなり」ではないことがわかります。 私が知る限り、上位5つのスコアとその最終的な全体のチェックリストがほとんどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あそび に いく よ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべきことに、 良い話。 これは短編小説です。  3つのアークだけが4つかもしれません。 すべて相互に接続されており、すべてがポイントを持っていました。 彼らは、後のエピソードに現れるものを絶えず影にしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物事のエッチ/ハーレムサイド&amp;hellip;銃撃と爆発によってほとんど外れていた。 これはかなりストレートなアクション/アドベンチャー/ SFのショーで、かなりの数のパロディーとリファレンスがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「バウンス」要因は「ほとんど」ダウンしていた。 彼らが見つめた最初の3つのエピソード。 その後、エリスの強力なバストは絶えず存在していますが、ほとんど焦点を当てません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはとても柔らかい「メロ・メロ」「エッチの純粋な愛」のようなものです。 彼らはopでこれを参照することさえできます。 彼らはキスした&amp;hellip;一度。 時折、偶発的な侵害の場面がありました。 特に前半では。 彼らは2回泳ぎのスーツで終わった。  1つのケースでは、パンツは尾の穴のために関与していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ごめんなさい; これは、私がすべての説明から期待していたものよりはるかに少ないecchiであり、フィードバックを返す。 ストーリーはそれに集中していませんでした。 それは実際の物語のバックドロップとして存在しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リードは&amp;hellip;真剣に取り組むには高密度です。 彼はまた、プロットトリガーと見なされるほど不運ではない。 私は何十回も何十回も使用されているにもかかわらず、彼の名前を覚えていない。 彼はそのような状況の誰でもいた可能性があります。 私はしっかりと、アニメに参加する唯一の理由は視聴者のアバターであ​​ると信じていました。 彼の人格は、空白で非記述的な穴です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その理由から、私は感謝しています。 アニメが一般的なハーレム感をはるかに上回ったところで、瞬間、歌、そして様々な場面があるからです。  Tora-doraはもっとセクシーな緊張感を持っていました&amp;hellip;真剣に。 エッチは存在している、それは小さな部分です。 しかし、それはこのアニメの全体ではありません&amp;hellip;長いショットではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは孤独な宇宙人、様々なパロディー、音楽、政治的反応、そしてectです。 このショーには、ちょうどエッチ、オパイ、ハーレムの方法がはるかに多くありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;失恋した冒険家、クレイジーカルト、ムーン・ゴーイング、ロボットの独立、政治的陰謀、終わりのないパロディー。 カンピ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーに8を与えました。優れたアクション、いくつかの特に刺激的なサウンド/音楽、堅実なストーリーライン、平均的な声優、そういうエッチー、そして機会のために&amp;hellip;希少な機会。 それらの短い12エピソードの中で&amp;hellip;私は私の魂に触れることができるシーンを見つけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は時折微笑みを覚えることを期待していました。 私はコメディの中に埋もれている深刻なメッセージを見つけることを期待していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのショーを真剣に受け入れることはできません。 それは軽い時計です。 しかし、ジャンルを楽しむことができれば、 いくつかの否定的なコメントのためにそれを見て躊躇しないでください。 チェックアウトの価値があるこの小さな小さな宝石にはいくつかのものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは隠されていて、しばしばポイントになります。 良いコメディアンのように&amp;hellip;ユーモアの下に埋もれている暗い/恐ろしい真理があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30838&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Satudo/reviews&#34;&gt;Satudo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Warning this review may contain spoilers. It&amp;rsquo;s the first review I&amp;rsquo;ve ever written for this site; therefore you notice it isn&amp;rsquo;t &amp;lsquo;quite&amp;rsquo; in the site&amp;rsquo;s unofficial format. Which as far as I can tell is almost a checklist of the top five scores and their final overall.    Asobi ni Iku yo!    Surprisingly; good st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinzo-hensen-1&#34;&gt;Shinzo_Hensen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;〜！〜警告：スポイラー〜！〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私はこのアニメを見ることさえしたくなかったと思う。 たぶん私はただ厳しいと思うかもしれませんが、これに関して素晴らしいことはありませんでした。 そんなレットダウンだった。 最初は本当に有望なことで、始めるとすぐにすぐに落ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー2/10〜
物語が退屈で魅力的でないので、私はある程度の正確さを欠いているかもしれません。
主人公は、新しい友達がエイリアンの猫の女の子、幼なじみの友人が特別な代理人で、彼の他の友人も特別な代理人であるので、彼の新しい現実をかなり簡単に受け入れるようになっている簡単な10代のカカズウです。  。 本質的に、この子供は地面に降り立った外国人の猫の女の子と関係することによってひどい状況に引っ張られます。 彼の友人は頭の中からつま先まで武装しているプロの代理人として政府のために働いているが。
物語はかなりばかげて、ほとんど愚かです。 それは本当に面白い方法でさえない。 このスタイルからそれ自体が崩壊する。 確かに、奇妙で興味深いことに、それはそれができた可能性のあるものまで生きることができなかったかどうかを見ることができたかもしれない。
非常に最初のエピソードは素晴らしい戦いのシーンを見ているように面白いです。 時には厄介なことでも、アニメーションで拍手をすることがあります。 何か奇妙に思えるかもしれませんが、このアニメはアクション満載のように感じます。
Asobi ni Ikuを見ていることは、この驚くべきビジネスマンがあなたのドアに来て、宇宙を救うことができる冒険にあなたを提供するようなものです。 しかし、あなたが彼の要求を受け入れて握手に行くとすぐに、彼は頑丈で筋肉質の手である。彼は「冗談だ」と言って、あなたの顔の生殖器を叩いて自分のお尻で空に乗る前に、  。
この戦いのシーンの後、あなたは最初の猫の女の子、エリスと出会う物語の私たちの &amp;lsquo;ヒーロー&amp;rsquo;十代を参照してください。 その直後、すべてが丘を下ります。
なぜ地球上に宇宙人が存在するのかの理由は、物語のような巨大で重要な部分を取って、何もないかのように単純な理由や幼い言葉でそれを却下する理由に直面することに馬鹿に思えるでしょう。 エピソードはどこにも出てこないようだ。 ストーリーに銀の裏地が1つ見つかったとしても、あなたは結末まで大いに挫折します。
私は少なくともアニメのロマンス要因を取り入れようとしました。 それはすべてハーレムのようだが、おそらくアニメは2人の主人公の間で複雑な愛をもってくるだろうか？
いいえ。
あなたは複雑な愛の三角形への解決策を見つけ、この男を愛する少数の女の子のうちのどれがそれらと一緒になるのですか？ 最後の解決策は？ まあ、なぜ彼らはまったく彼と結婚しないのですか？ 猫の外国人の基準によって少なくとも少なくとも違法ではありません。
正直なところストーリーはありません。 あなたはこれを見ることができ、細部にも注意を払うことさえできず、それはほぼ同じことになります。 物語のように思われる唯一の事は、女の子たちがいたずらに服を着せたり、ファンのサービスを披露するために何か方法を見つけたりするという、ばかげた状況に陥っていることです。 何も期待せずにアニメに入ったら、あなたは大丈夫でしょう。 あなたがネコの女の子と楽しいロマンスについてのクールなSFをしたい場合、あなたは回りたいことがあります。
あなたが本当に退屈でない限り遠くに走って戻ってくることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜アート9月10日〜
正直、私が楽しんでいたのは、このアニメの芸術だけでした。 アニメーションは非常に流動的ですが、時には扱いにくいです。 彼らが選んだスタイルはとても可愛いです。 ビーチから海、午後から午後、モールへの近所など、雰囲気が変わってきます。
すべてが非常に詳細で活気があります。 カラフルで楽しいです。 キャラクターはきれいなシーンや色とともにうまくデザインされています。 それは、誰かがこの要素に多くの愛とケアを入れているかのようなものです。音楽家、作家、または本当に誰からも褒められなかったという事実は、アーティストにとっては本当に悪いと感じています。 この商品について本当に真剣だった人がいたら、それはアーティストでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜サウンド7/10〜
サウンドトラックについてはあまり言わない。 本当に特別なことはありません。 音楽は悪くはないが、それでも記憶に残るわけではない。 基本的で基準を満たしていますが、それだけです。 しかし、それは時々いいものでした。 それは時々非常にフィットするまともなサウンドトラックでした。 声優も熟練していました。 彼らのスクリプトが良かったら、私はもっと感銘を受けただろう。 しかし、彼らは限られた素材で作業していたようで、時にはそれを真剣に考えていないようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター4/10〜
段ボールのカットアウトと大きなおっぱい。 それでおしまい。
このショーでフラットなのはキャラクターだけです。 しかし少なくとも彼らの胸はそうではありません。
女性キャラクターは基本的でステレオタイプで、時にはおっぱい以外の性格もありません。 他の文字は面白いです。 しかし、あまりにも特別でユニークな人はいません。 あなたは時には、話していないロボットのキャラクターは、話す人物よりも個性があることが分かります。
対話が残虐ではなく、人格には何らかの形があるので、恐ろしいことではありません。 しかし、全体的にはそれほど大したことではなく、あなたのキャラクターはほとんどがそこにあります。なぜなら、彼らは「ストーリー」にとって重要であるか、単にセックスアピールだけであるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜楽しさ4/10〜
このアニメから楽しむことはあまりありません。 良いことができ、優れた可能性を秘めているようだ。 戦闘シーンは深刻でよく見え、激しいながらも詳細に見えるだろう。 同時に、誰も殺されず、あなたは敵の魔法の女の子のスタイルで簡単に敵を倒すことができます。
たくさんのタンクとヘリコプターと兵士が到着し、彼らはハンマーで少女に武装解除され、車両は消え、兵士は裸で無防備です。 その行動は後退している。 彼らは真剣になりたいが、そうでないように思える。
あなたが兵士を抱えてから、玩具ロボットの猫のドローンがレーザーを発射し、船に入るために物を破壊することがあります。 アニメで何が起こったとしても、説明はありません。 それが起こった場合、それはすべてそれにあります。 質問が重要でない限り、質問は答えられません。 芸術に加えて、あなたを描くものは何もないので、多くのものがレットダウンです。 ロマンスは貧弱で、アクションは潜在的であり、キャラクターは貧しく、ストーリーは最大の失望です。 結末も楽しいものではなかった。 それはあまりにも多くのことが起こっても、全体を通して何も起こらないかのようです。 どうして？ なぜ？！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
芸術以外のものはすべて欠けていた。 何もあなたを描かなかった。あなたを満足させるものはない。 あなたが期待通りに行くなら、あなたはファンサービスだけが好きでなければ、あなたは失望しています。 本当に何も起こっていないようです。 最初のいくつかのエピソードと最後のエピソードを見ることができ、それは全体を見ることとほぼ同じです。
ファンのサービスや芸術の他に見ることはあまりありません。 たぶんあなたはこれから何かを引き出すことができます。 あなたが何か面白くてセクシーなシーンが好きなら、多分このアニメはあなたのためです。 誰が知っている、それはあなたの味かもしれない。 他の何か&amp;hellip;.あなたは確かに失望します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97201&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shinzo_Hensen/reviews&#34;&gt;Shinzo_Hensen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~!~ WARNING: Spoilers ~!~    Jeez&amp;hellip;I kinda wish I didn&amp;rsquo;t even watch this anime to begin with. Maybe I&amp;rsquo;m just being harsh, but there wasn&amp;rsquo;t something great about this. It was such a let-down. Something really promising at first and very quickly dropped as soon as you start.    ~ Story &lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; ~  I might be missing some accuracy because of the story being boring and unappealing so forgive me.  The main character is Kio Kakazu, an easy-going teen who seems to accept his new reality quite easy as his new friend is an alien cat girl, his childhood friend is a special agent, and his other friend is also a special agent as well. Essentially, this kid becomes pulled into a terrible situation by being in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blood-diver-a-1&#34;&gt;Blood_Diver_A&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[このレビューにはスポイラーが含まれています]&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;中间合并法&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、Kitten Pawの裏側のメンバーで、Catiaと新たな提携を結んでいます。 このパートナーシップは、私たちの間の繁栄と信頼を強化するだけでなく、私たちの女神と救い主を唯一のエリスであることを確認するためにも役立ちます。 私たちは、私たちの女神と同僚のCatiansの安全と幸福を危険にさらす敵に対して援助と保護を提供することを誓います。 その代わりに、女神は自分自身の恵みを随時祝福します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6つの注文&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの仲間であるCatiansとのより強い関係を築く努力の中で、私たちは、私たちの女神の人生と彼女の毎日の地球環境との遭遇を詳述する12のビデオを見ました。 したがって、私たちは、女神の行動に従う6つの条例を書いています。 すべての現在および将来の会員は、次の条例に従うべきです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）あなたは猫の耳と猫の尾を礼拝する&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;世界中の何百人もの人々が猫の耳と猫の尾を魅了しました。 彼らは、かわいらしさ、柔らかさ、ふわふわさの感情を呼び起こします。 私たちは、偽の猫の耳と猫の尾をかぶって、私たちの愛を満足させました。 つまり、私たちの女神、エリスの到着までです。 彼女の本物の猫の耳と猫の尾は、本当のものが偽物よりはるかに優れていることを証明しています。 私たちは偽物を捨てて、本当のものを礼拝することができます。 その美しい猫の耳と猫の尾を賞賛してください！&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;2）あなたは殺されません&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Catianの法律で述べたように、殺人は許されません。 このように、有機物を保存しながら無機物を溶解する弾やその他の装置が開発された。 私たちはそのような尊敬できる法律を認め、それを自分で採用しました。 結果は印象的でした！ 私たちの女神は戦車と戦っていたが、彼らはハンマーとの接触で容易に解体され、車両も裸の男性も残さなかった。 私たちの女神の友人たちは、暗殺者やロシアの兵士に魔法の弾丸を使っていました。 結果：何も残っていないが、裸の個人。 私たちの女神が私たちに語っていることは、それらをヌードにすることによって敵を屈辱することです。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;3）カティアの敵は私たちの敵になる&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;当初、私たちの敵は、CIAの募集プログラムでは、日本の入国管理局の伊藤憲一、葵井、真奈奈麻仁が率いる美しい連絡先のメンバーでした。 彼らの目標は、私たちの女神、エリスを排除することでした。 彼らはCatian大使館（すなわちKioの家）を襲撃した。 そして彼らはCatian船を攻撃した。Catian船には他のcatiansがいた。 結局、彼らは宇宙で消滅した。 私たちは、お金や武器、戦闘用の屋敷を用意して、女神や友人たちを助けました。 私たちとファック！ そして私たちの家があなたを殺すでしょう！ しかし、一人の人が彼女のそばに立っていて、彼の名前はKakazuだった。 この少年は攻撃をやめて、葵、魔神欽治、伊藤克実を募集し、軍隊からエリスを救うことに納得した。 その後、私たちの輝かしい女神は、彼女の母船にメッセージを送って、焼き肉が優秀であることを伝え、頭上に現れました。 彼らは日本政府との条約に調印したため、敵とはみなされません。 これにより、美しい連絡先、入国管理局、CIAからの将来の攻撃を防ぎました。 それから、新しい敵がDogisiaと呼ばれていました。 彼らは私たちの女神と船に乗っている友人たちと一緒に船を襲い、船を沈めて女神を取りに行きたいと考えました。 彼らは私たちの女神と彼女の友人が食べていたキャンプ場を攻撃しました。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;4）あなたはかすかな服を着るか、まったく着ないか&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;私たちの女神は、裸の服を着て、時には下着と長いシャツのみを着て歩くことが大好きです。 ほとんどの時間、彼女は彼女の大きな胸を誇示するために彼女の外人猫のスーツと水着を身に着け、非常に誇りに思うことを表示する。 一方、彼女の友人は、もっと極端な長さに行く。  Catian母船のメンバーは何も着用していませんでしたが、典型的な日本の水着を交渉にかけてはとても効果的でした。 葵とマナミはガンダムスーツやプレイボーイスーツのようなばかばかしい服で戦うこともある。 彼らはまた、衣服を一切使わずに戦った。 私たちの女神と彼女の友人の行動に基づいて、それは周囲の誰もがそれに完全に気付いていないように、どんな状況にも適しています。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;5）あなたの人格を育てる特質を忘れる&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;私たちの女神は地球上の多くの人々に遭遇し、それらはすべて1つの類似点を共有します。 彼らはすべて、いくつかの性格や裏付けが欠けています。 カテナンの母船のメンバー、彼らの裏話は何ですか？なぜこの特定の船を飛びたいのですか？銀河を探索する理由は？ さて、Kitten PawのUndersideのメンバーである私たちには、この情報を理解する必要はありません。 カカズキオは、親切で気遣いがよく、愛になると本当に濃密な、良質な人のようです。 葵はあなたの典型的な恥ずかしがりの女の子です。  Kinjou Manamiは、いつも不平を言っている、墓場の態度と性格を持つ狂った銃です。 イトカズ真希は美しい仲間の先生であり、その上から彼女は女神エリスが本当のエイリアンではないと不平を言う。 悪人、ジェーンズは、彼女の行動の原動力を持っていますが、彼女の人格は一次元であり、決して変化しません。 私たちは、この組織のメンバーとして、自分の性格を発展させるような特性を持たないよう努めなければなりません。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;6）あなたはカトリックの習慣と法律を尊重しますか&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;私たちが認めるいくつかのカトリック法がありました：（1）ポリアモリ - ひとりの人が複数の恋人を持つことができるとき、この練習は、葵、マナミ、エリスによって愛されたときのキオの問題に対する解決策でした。  。 これはハーレムの結末となった。  （2）16歳の誕生日に、私たちの女神が熱くなって性的欲望を抱えていたが、残念ながら彼女の戦闘能力が妨げられ、結婚期間を終了するために丸薬を服用しなければならなかった。  （3）全てのCatiansはアシスト・ア・ロードを所有していなければなりません。このマシンは話を除いて何かをすることができ、口がなく、感情的に反応しません。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;これらの6つの条例を守ることによって、私たちはカテーテルとの関係が高まることを願っています。 ある日、猫の耳と猫の尾を育てる力を得ることを願っています。 私たちの女神が彼女の存在を守り続けてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての宇宙私たちの女神！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オールハイルエリス！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オールハイルエリス！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Blood_Diver_A/reviews&#34;&gt;Blood_Diver_A&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[THIS REVIEW CONTAINS SPOILERS]  –––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––––    INTERGALACTIC ALLIANCE DECREE    We, the members of the Underside of Kitten Paw, have forge a new alliance with Catia. This partnership will not only enhance the prosperity and trust between us, but, also, to affirm our Goddess and Savior is the one and only Eris. We swear to assist and provide protection against enemies that endanger the safety and well-being of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helur-1&#34;&gt;helur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のスコアはそれに関連するMAL単語に従います。 したがって、4は「悪い」です。 しかし、みんなの好みは違って、私の評価よりも下の点を読むことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;いくつかのクリシェ。
あなたが好きなら、今はクリシェを持っていると悪いことはありません。 あなたはあなたの猫の女の子といくつかの他のキャラクターを持っています。 これらがあなたのお茶の杯なら、彼らはかなりうまく実装されています。 しかし、あなたが何か新しいものを探しているなら、提供することはあまりありません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;これは、ハーレムショーです。
あなたは私のような葵、エリスの猫の女の子に応援してくれるでしょう。 しかし、ショーは偏っており、葵の後ろにはほとんどの時間の後で、幼なじみのマナミでさえ助けてくれています。 オスのリードは太いが、葵とマナミのやりとりが楽しい。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;それは、ハーレムに対する相対的な解決策を持っています。
私は部分的に完全にオープンな終わりを期待しないようにこれを言っています。 それが終わったときにあなたが蹴ったり叫んだりしないように、いくつかの閉鎖を提供することはうまくいきます。 しかし、私はそれを賞賛していません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;たくさんの戦い。
私はアクションが実際にこのショーのためのタグの一つではないことに驚いています。 最初の2つまたはそれ以上のエピソードは非常に楽しく、残りのシリーズに大きな期待を与えています。 アクションは時間の経過とともに消滅しますが、Kioを除くすべての人が本物の銃撃戦を提供します。 しかし、心配しないでください、後で弾丸は有機物を破壊するだけです！&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;この番組では、最初と最後の間に小さなプロットがあります。
最初の弧であるキャストへのErisの統合は、楽しく速いペースで行われます。 しかし、すぐにそれは徐々に古くなっていくエピソードスタイルに戻り、唯一の制裁は葵の発展です。 あたかもプロデューサーがこれに気付いたかのように、彼らは終わりの弧で叩きつけられ、私たちの不幸なKioは地球を救うことになります。
に&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;-Character発達は最小限である。
注目されているのはManamiとAoiだけです。 キオとエリスの両方が私たちの物語の道を切り開いていますが、どんな形でも成長することにはほとんど焦点がありません。 終わりを甘やかすことなく、2人の女の子たちは自分の感情を理解するのに苦労して、開発の大部分を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;コメディアンな価値は低い。
私は簡単に楽しまない。 アシストアイドルが見守っている間、私はこのショーの間に全く笑ったと主張しません。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/helur/reviews&#34;&gt;helur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;-A few Clichés.  Now there is not really anything bad with having clichés if you like them. You got your cat girl and a few other characters living with the dense and useless lead. If these are your cups of tea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mcadogg1-1&#34;&gt;Mcadogg1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょっと、私はちょうどこれが自分の意見やショーを見ている個人的な経験に基づいたレビューであると言って始めたいと思います。 だから、ショーを見て、怒っているかもしれない、そうでなければ、私は前もって謝罪します。  Cat Planet Cutiesは、Funimationの吹き替えを受けて、Kio Kakuzaという若い高校生の周りを回っています。若い、美しい、巨乳の女の子、猫の耳とエイリスと呼ばれる尾を持ち、エイリアンと主張しています。 彼女と他の人種のメンバーは、人間と友好関係を築くために地球にやって来たようです。 しかし、すぐ後で、キオとエリスは常に異なる計画を立てている複数の派閥によって追求されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー4/10：このストーリーは、まあまあまあまあまあまあまあ興味深いものではありませんでした。 現在、私は様々なジャンルのあらゆるジャンルに対応しています。実際、ecchi / haremは私のお気に入りです。これはこのショーが分類するものです。 しかし、サイファイとしては、これはより多くの行動で楽しくなると思います。 私はむしろファンサービスを楽しんでいますが、かなり多くのファンサービスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10：私は通常、ショーのアートワークについての苦情はありません。私は今、始めません。 芸術はユニークで新しいものではありませんが、どちらも恐ろしいことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound 7/10：サウンドトラックはかなりいいと思っていて、本当に不平を言うことはありません。 私は特にオープニングテーマが楽しいと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6/10：キャラクターの開発は最高ですが、特別なものは何もありません。 あなたは本当の理由がメインの主人公と恋に落ちることなく、彼女が大きな胸を張っているように通常はディッツィーである別の世界からあなたの典型的な女の子を持っています。 それから、主人公と熱狂して完全に恋している子供のフードの友人がいますが、それを認められません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には大丈夫なアニメだし、それはあなたの時間の価値があるかもしれないが、ねえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくこれは私のレビューです。私はあなたがそれを楽しんだことを願っています。 ありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105231&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mcadogg1/reviews&#34;&gt;Mcadogg1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey I just want to start off by saying that this is only a review based off of my own opinion and personal experience watching the show. So for anyone who&amp;rsquo;s seen the show and may be offen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adhthagreat-1&#34;&gt;ADHthaGreat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はい。 私は今、私は完全に不公平だと言うつもりですが、私はこのナンセンスにうんざりしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで私はこれが私が後を取ることができる主人公を持っていると思うに入る！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、そうではありません。それは女性の声で笑っている子供です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼がとても悪いが悲しいことに殺されることを望みます、それは起こらないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はちょうど私の指の間に彼を粉砕することができるように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがクラブにいるなら秘密に何が起こったのですか？）そして愚かな小さなオタク..すべてが見て素敵に聞こえた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28620&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ADHthaGreat/reviews&#34;&gt;ADHthaGreat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay. I&amp;rsquo;m going to say right now I&amp;rsquo;m completely unfair..  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heldengeist-1&#34;&gt;Heldengeist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは注意を維持するための十分なプロットをほとんど持っておらず、補償するための十分な「プロット」をほとんど持っていません。 初めは、ハーレムチェッチのような通常のTo-Love-Ruとして始まりますが、もっと控えめなものです。 それから、後半には完全にSFで始まり、真剣に取り組み始め、完全にばかげてしまいます。 後半のペーシングは急上昇しており、このジャンルでは致命的なファンサービスがほとんど完全に欠けています。 強制プロットでは未開発のままだった。 説明する最良の単語は不均衡です。 私はネコの女の子とかわいいハレムのコメディを期待していました。一つとして、それは大きな失望でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターには個性は全くありません。  MCはあらゆる可能な方法でクリシェ・ハーレムの主役です。 彼の密度は限界を知らない。 女の子も。 私たちには、異文化に適応するいくつかの問題を抱えているエイリアンがいます。 彼らはすべてそれを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックデザインでは、それはまともです。 基本的に私が持っていたすべての問題は、ネコの女の子が人間の耳と猫の耳の両方を持っていて、ばかげて聞こえることでしたが、大きな胸はモンムスやセイコンのQwaserのような他のショーと比べて不自然に思えました。 残りは詳細でかわいいものでした。 アニメーションは流動的で、大きな問題は見られませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然のことながら、このジャンルの多くを期待することはできませんが、これは皆、ネコの女の子との間で大丈夫なファンサービスの瞬間です。少なくとも見ることは苦痛ではありません。 後半では、ぎこちなさを少し超えているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215582&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Heldengeist/reviews&#34;&gt;Heldengeist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It barely has enough plot to keep up the attention and barely has enough &amp;lsquo;plot&amp;rsquo; to compensate. At the beginning it starts out as a regular To Lov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mastergekko-1&#34;&gt;mastergekko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なんて言うか&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;宇宙からの女の子
本当の武器で満たされた部屋
想像力に余裕のないスーパーパワースーツのメガネッコ&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;狂った叔父と（神はなぜ知っている）爆弾と銃&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;あなたが言う素晴らしいアニメ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあまあです。 前提は良い、グラフィックスはいい、どこにでもfanserviceです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大きなレットダウン&amp;hellip;男性の主役; 天国のために彼はステレオタイプです!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたが彼を乗り越えることができれば、あなたはショーを楽しむかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって全体的な評価：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mastergekko/reviews&#34;&gt;mastergekko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What to say&amp;hellip;    -nekomimi girl from outer space   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whitewolf-3-1&#34;&gt;whitewolf_3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;冒頭に、私は地球外生命が秘密の操作と混じっているという概念に興味をそそられました。 あそびには！ 徐々に何らかの形態のハーレム・ストーリーに変わり、ここで決まっていないオメガの男性が女性を得る。 このシリーズは、猫の愛好家への愛の手紙であり、特集された技術は何かを考えることです。 シリーズには、そのプロットの穴が大きく傷ついています。 全体的に、アソビには、壮大でもなく、恐ろしいものでもない、心温まるエンターテイメントを提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30810&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/whitewolf_3/reviews&#34;&gt;whitewolf_3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cynergi-1&#34;&gt;Cynergi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、レビューを書いたのは初めてのことですが、このアニメが偏見的で議論の的となった感情を読んだ後に、私は必要なように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの中で最初に気がついたものだからネガティブで始めるつもりですが、読んでいればポジティブなものが出てくることを保証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）ストーリーは文字通り文字の発達は全くありませんでした。誰もがちょうどCIA、テロリスト組織、または入国管理局の一員になったことがありました。 エッチのエイリアンが好きな人は誰ですか？ ストーリーそのものはプロット・ホールの街ですが、結末はあまりにも説明がつかず、地獄としては残念ですが、それでもあなたのためにそれを見守ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）このショーは文字通り、老猫対犬のシナリオの真偽ではなく、私が最初にそれを見たときに、「これはただのばかだ」のようなものでした。 それがあった。 非常に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）この話はファンの中心であり、すべての主人公がエピソードごとに少なくとも半分裸である位置にあり、ちょっとばかげていたところまで来た。 しかし、私がいる変態者であることから、私は自分自身がそれを尋ねているのを見つけました。 検閲された無修正版を作ったり、ラブひな（私が何を意味しているか知っていれば）を外して、髪の毛やその周囲の文字を使ってそれを隠すのではなく、むしろ白い雲の代わりに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4）物語そのものはやや気になるところで終わりました.OVAを作成するのは簡単でした。 個人的には、予算内でお金が足りなくなったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでは、このショーの楽しい部分について説明しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）個人的に、私は今に入ることのできないエンディングを愛しましたが、誰もが勝ち抜くのに十分満足できることを知っています。 そのショーのようにファンのベースが信仰を置く場所を決めることはできませんでしたが、彼らは正しい決断を下したと思います。 すべての（少なくとも男性の）ファンが見たいもの。 しかし、私は失望して言ったように、それは心から終わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）すべてのエイリアンは女性だったので、私はこのアニメを見たいと思っていたのです。 それはアニメの天使、コスプレ、ポケモン、近親相姦の私のリストに味を加えました。 悲しいことに、それらのそれぞれが真実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）ストーリーに実際にフィットする多くのアクションがあり、全体の「ばかげた」部分のバランスが取れていませんでした。ストーリーを続けるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4）最後に、私はこの芸術は美しいと思っていました。熱帯でカラフルですが、周りの人たちが落ち着くことを決めた周りの環境に合っています。私はアート9、キャラクターとサウンド8、楽しさ7  and story a 6. My Overall was 7.あなたがこのレビューが役に立ったと評価しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31364&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cynergi/reviews&#34;&gt;Cynergi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, first of all, this is my first time writing a review, but I felt like I need to after reading the biased, argumentative feelings this anime brought to the table.     I am going to start out with the negatives, just because they are the first things I noticed within the anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;discord1126-1&#34;&gt;discord1126&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168235&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/discord1126/reviews&#34;&gt;discord1126&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just don&amp;rsquo;t understand why people don&amp;rsquo;t like this and found it boring because I for one loved it. The characters, the art, the music, and the overall f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imprezagc8-1&#34;&gt;imprezagc8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ニヤ!!!! エイリアンキティ良さ。 私は、キティの耳と尾を持つ熱い女の子の形をしたエイリアンが、彼女が本当であるか、単にコスプレイしているのか疑問に思うだろうと言わざるを得ない。 あなたはしませんか？ 記憶が私に役立つならば、誰もが彼女を受け入れただけで、ちょっと会いたいと思っています。 何？！ 主なユーモアは、彼女が外国人であるため、地球上で何が正常であるかを知らないことです。 だから彼女が読んだ最初の本の1つは、キオのベッドの下で見つかった本です。 私はあなたにそれについて考えさせるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らが猫の耳と尾の真実をどのように強調しているのが好きです。 彼らがどう動いているのか 私はそれが素敵な小さなタッチだと思った。 そのような細部は正直なところ、あるアニメを他のアニメよりも良くするものです。 あなたは大きなおっぱいの女の子を一緒に投げつけていいアニメを作ることはできません&amp;hellip;&amp;hellip;まあ、あなたができるかもしれませんが、それはポイントのほかにあります。 私が作ろうとしていたポイント。 私が作ろうとしていたのは、かなりの量のアニメを見ていて、他のアニメと関連付けることができるものを見たら、私の顔に笑顔を浮かべています。  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングのテーマは聞こえにくかった。 私の意見ではもう少し早いペースだったはずです。 私はこのアニメの主なアイデアは、地球のための戦いであり、側のラブストーリーだからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は本当に意味ですか？  ManamiとAoiの両方が秘密エージェントです！ 私はあなたがどれくらい遠く離れていくことができるかを意味します。 さて、私たちはすでにエイリアンを取り上げているのです。 最初は個人的には気に入らなかったかもしれませんが、どちらもストーリーラインに組み込む方法はとても面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OMG私はロボットが大好き！ それはとても面白かった。なぜなら、ある時点では、誰も彼らを区別することができないので、額に数字が描かれているからです。 話すことができないので、サインを使ってコミュニケーションをとることができます。 彼らがしなければならないことは、標識を回すことだけです。 それはすごくクールです。
&amp;hellip;しかし、服を消す銃ほど冷たくない。 私はストーリーラインが私のために何か新しいものだと思ったので、私はこのアニメを7と与えました。 新しいものは常に良いです。
それはあなたには新しいことではないかもしれませんが、私にとっては新しい経験でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35534&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/imprezagc8/reviews&#34;&gt;imprezagc8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Nyaa!!!! Alien kitty goodness. I just have to say that if an alien who had the form of a hot girl with kitty ears and a tail, I would question if she was real, or just cos-playing. Wouldn&amp;rsquo;t you? If memory serves me ri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、最初は私はこれについて何も知らなかった。 私はそれがかなりファンサービス指向かもしれない名前で推測したが、私は最初のエピソードをオンにしたとき、それは実際には深刻なように見えた。 少年、私はその考えに間違っていた。 それは大きなハレムの混乱に変わります。 それはちょうど教師が他のハレムのショーと混ざっているようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;食べ物、おっぱい、そしてSFに関するものはほとんどありません。 このショーがあまりにも真面目にいかないかの例を私に教えてください。 エリスはタンクの衣服を中に入れても、百万トンのタンクをハンマーで打ちます。 ショーが終わりそうだと思ったとき、猫の女の子たちは学校の女の子の水着を着て、裸のイメージを示す奇妙な女の子の変態を見せていた。  3番目のショーは、猫の宇宙人のために変更されたスタートレックのオープニングのバージョンから始まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は質問があります。どこに男の子の男の子の男の子がいますか？ 私はすべての女の子の代わりにこれにもっと多様な性別を見ることができました&amp;hellip;これはただの女の子であるだけではありません。 私はアンスロの女の子のための多くのデザインが好きですが、私はまた、男性のためのアイデアが好きです。 私たちが猫の世界から見る唯一の男性は、彼の口のイメージです。 尾や耳が見えず、目も見えなくなってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Star Trekには多くの言及があり、Trekieがおそらくそれに恋していると思われるいくつかのショーがあります。 特別なエピソードもありますが、そのすべてが面白いわけではありません。 エピソード9は、特別なSFアニメのために演奏した曲について、そのcatiansとearthlingsが同じように感じる方法について詳しく述べています。 歌はかなり美しく、宇宙での孤独感を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キオは教師からの敬愛のようなものです。 彼の声、個性、ほとんどすべては、スタンドのことを除いて、彼のコピーによく似ています。 彼は人々がほとんど彼の周りに彼をプッシュすることができますし、彼は年上に動作するかなり男です。 彼は変態した叔父と一緒にいる。 女の子たちはみんな彼に押しつけられているように感じています。そして、彼らは、あらゆる種類の超自然的な人物や異国人のアイデアを日本の小さな小さなエリアに押し込んでいるような気がします。 以来、本当の唯一のキャラクターは葵です。 雑誌を読んでキオが全身にぶら下がっている猫の女の子と結婚したときに、彼女がそう言っている理由はすぐには成立しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは標準です。  Kioは、教師からのKeiのように見え、Erisは、SpiceとWolfからのHoroの性的なバージョンによく似ています。 ほとんどのデザインは、他のアニメから盗まれたような気分です。 その標準は、文字デザインからバックグラウンドまで、あらゆる方法で投げられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語の声も標準ですが、まだショーのスタイルに合っているようです。 それはかなり標準的なので、何も特別なものはありませんでしたが、まだ私はそれがどのようにパンが出ているかを見るのはかなり楽しいと言えるでしょう。 私は実際にこれを時計ショーとして見るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, at first I didn’t know anything about this. I guessed by the name it may be pretty fan service oriented but when I turned on the first episode, it actually looked like it would be serious. Boy, was I wrong with that idea. It turns into a big harem mess. It’s almost just like Pl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;strattton-1&#34;&gt;Strattton&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;参考になったレビューは嫌いではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~ 銃を愛するUFOの崇拝者になると、誰もがタンクや小型の武装した傭兵グループを含む必要な手段を使ってあなたのエイリアンの猫waifuを取ろうとし始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  1
彼女と寝るのは大丈夫です、彼女は外国人です、とにかく子供はいられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-1
猫の耳と平凡な背景を持つ水着！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  1
貧弱な音響効果とOP / EDを持つ大声で迷惑な声優&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  1
巨大なおっぱいや猫のような宇宙人の艦隊。
オブジェクトの近くにテレポートする権限を持つ女子生徒。
* Spoiler *だけを使用する無用のメインキャラクターは、母船をオンにすることです。
CIAに参加したい、巨大なラックと気性を持っている幼なじみの友人。
アンダーグラウンドのUFOカルトをリードする学校教師。
そして、毛皮を愛するおじさん。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  1
あなたの家で猫のような女性のエイリアンが眠っているとどうなりますか？
あなたはそれを推測しました、あなたは床の上に2組の服を着て、そしてあなたの道徳に疑問を抱く嫉妬深い女性たちのそばで目の前で目を覚まします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 -  1
あなたが猫の女性や銃を好きなら、あなたはあなた自身のショーを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208778&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Strattton/reviews&#34;&gt;Strattton&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A hate filled review that&amp;rsquo;s isn&amp;rsquo;t helpful.    ~~~~~Just when you thought you&amp;rsquo;d found the perfect anime to fulfill your cat ear, cleava &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rinoattacks-1&#34;&gt;Rinoattacks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エッチについて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はホールアニメを見た後（多くの難しさ、物語は非常に良いではなかったので）私は何かクールを見た。 誰もが、これはTo Love Ruのちょっとしたクローズだと言うかもしれません。私は実際にそれを言っています。 それは、エッチとセクシーなシーンのいくつかがTo Love Ruの近くにあり、とてもうまいからです。 しかし、それらのほとんどはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ただそれを見ないでください。 物語の焦点は、男の子に愛を示す女の子の難しさを引き続き示すことです。 いくつかのエッチシーン、おっぱい、すべてを考えるかもしれませんが、いいえ。 あなたが見るのは「ああ、私はその少年が好きです」と「ああ、あなたも彼が好きですか？ あなたは彼にあなたの愛を告白すべきです！ それはすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同時に、逆さまに書かれた物語が起こっています（それは興味深い話です）、それは惑星間の小さな戦いについて語ります。 私はこのアニメにあまり焦点を当てていなかったので、これについてあまり話すことはできません。 しかし、私が言うことは、これも面白くないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boooooooooring。 私が悲しんでいるように、そのうちの1人がエッチシーンのコーディネーターであるとき、他の人はちょうど「そうすべきか、それとも私が彼を愛していると言わなければならないのですか？ 他の女の子は私よりもずっと美しいので、私はチャンスがありません。 私はちょっとエイリアンが好きです。 主人公は退屈すぎて、まるでリトゥーと同じですが、変態シーンはなく、コメディもクールもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらは容認できるものです。 私はそれについてコメントするのはあまりありませんが、少なくともそれはドラゴンボールスーパーよりも優れています。  （hehehehehe）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はギターヒーロー、GTA、Minecraftをプレイする必要があります、私は家をきれいにし、このアニメを見ながら勉強する必要があります。 あなたが好きではないので、あなたが試してもそれを集中させません。 私はこれを見ながらビデオゲームをしたので、これでちょっと高いグレードを与えるだけなので、そんなに退屈ではありませんでした。 しかし、私はそれにすべての私の集中と、このアニメを見ていないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;観察&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はあなたがビデオゲームをプレイしたり、何かをしたりと同時に見ることがアニメだと言います。 あなたが思うものです。  「ああ、私はアニメニストを増やすためにこのアニメを見ます。 それで全部です。
申し訳ありませんが悪い英語、私は英語圏の国に住んでいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197520&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rinoattacks/reviews&#34;&gt;Rinoattacks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;About the Ecchi    Well, after I watch the hole anime (with a lot of difficulty, because the story wasn&amp;rsquo;t very good) I saw something cool. Everyone may say this is a bit close of To Love Ru, and I actually would say tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;astraea-1&#34;&gt;Astraea_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キャット・プラネット・キューティーズは、SF以外にも本当に好きになるロマンチックコメディ・ハーレム・サイファイです。 しかし、アニメは、それがしようとしていることすべてで失敗します。
ストーリー：3
大きな胸を持つ猫の女の子は、惑星を観察するために宇宙から来て、主な男性キャラクターが好きになります。 これが起こっている間に、物語の中で何の隣にも何もない奇妙な力を持っている主な男性キャラクターにも激怒している少女がいる。 物語はうまく聞こえるが、実際には何もしない。
アート：7
今アニメーションは実際には良いと見ていいです。 それは偉大ではありませんが、それは間違いなく良いことであり、物語よりはるかに優れています。
サウンド：7
Cat Planet Cutiesの他のプラスはサウンドトラックです。 アニメーションと同じように、音楽は良いです。 私はopとedが好きです。
キャラクター：3
主な男性キャラクターは非常に穏やかで、退屈で忘れやすいものです。 猫の女の子と隣人の女の子も、主人公よりも優しいが、より良い。 サイドのキャラクターも退屈で忘れがたいものでした。 私が実際に楽しんでいた唯一のキャラクターは、奇妙な力を持つ少女でした。 彼女は実際に彼女のスクリーン時間の良い量のために、大丈夫、楽しいものでした。 彼らは再び退屈で忘れやすいので、私は文字の名前を覚えていないことに気づいたでしょう。
楽しさ：2
Cat Planet Cutitsは、5つのエピソード全体で4回もなく、おそらく実際のアニメよりも悪いOVAを見せてくれるかもしれません。 だから、ロマンスとハーレムはコメディーではいかがですか？ まあ、それはロマンスと何もしないし、まったくと同様にあなたはほとんど自動的にharemの面で失敗するように無益なキャストと。  Sci Fiは何もしないので退屈です。 それは宇宙からのちょうどエイリアンの猫であり、それはそれについてです。
全体：3
私は間違いなくこの1つをスキップすることをお勧めします。 それは面白くなく、退屈で、面白くない。 そしてあなたが良いサウンドトラックを持っていて、アニメーションがあなたのショーを途中でまともにしてくれないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223677&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Astraea_/reviews&#34;&gt;Astraea_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cat Planet Cuties is a romantic comedy harem sci fi which besides the sci fi would seem like something I would really end up liking. However the anime just fails at all of what it&amp;rsquo;s trying to be.   Story:  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shamans-1&#34;&gt;shamans&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「あそびにしてよ」とは、有望に見えていたものの、まだ期待していたものの、最後が悪いものに変わったものです。
ショーには大きな期待があったが、それは悪いプロット、悪いキャラクターの開発と非常に迷惑なメインキャラクター、あなたが彼の純粋な愚かさだけで、このアニメのすべての女の子のためだけに殺したい人である主人公 彼を愛しているように思える&amp;hellip;&amp;hellip;まあ&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.彼は主人公だから。
私が言うことができるのは、このショーは、別の言葉で書かれていれば、ずっと良くなっているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31263&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shamans/reviews&#34;&gt;shamans&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Asobi ni Iku Yo&amp;rsquo; is a show that looked promising and s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeroark-1&#34;&gt;Zeroark&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、神様&amp;hellip;私はこれを説明するために使うことができる唯一の言葉です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「OMFG！」と一緒に楽しんでいます。 瞬間&amp;hellip;私は真剣です。 私はそれを記述する方法を知らない！  ＆gt; _＆lt;  &amp;hellip;面白いシリーズの男が好きなら、それを見てください：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28835&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zeroark/reviews&#34;&gt;Zeroark&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh god &amp;hellip; The only  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mugen900-1&#34;&gt;Mugen900&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、作家とイラストレーターがキャラクターの銃に集中するだけでなく、キャラクターの体格、年齢、戦闘の役割に合った銃を作ることが重要だと考えています。アニメの成熟したキャラクターを見ると 私たちは彼らが所有している銃がAntoniaのメイドのような体格に合っていることが分かりました。彼らは身体警備員としても機能していると理解できます。実際には3.57 Colt PythonとM134 Minigunを所有していなければならないKioの叔父、  Dragunov Sniper Rifleは、それを扱うためには、Itokazu Maki（Kioの先生）にはちょっといいですね。 だから、特定の銃はある種のキャラクターのために宝石のように一致する必要がありますように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トリビア：市民が銃を持っているのは日本では違法ですが、日本の法執行官全員が銃を持っているわけではありません。 事実、自衛隊、SAT、そして身体保護義務に割り当てられた者だけが銃器を運ぶことができました。 日本の警察が銃を撃つように訓練されたとしても、Nambu cal 37 Revolverの標準的な問題はロックされている駅に常に残されていて、非常に特別な緊急事態にしか使えない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32023&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mugen900/reviews&#34;&gt;Mugen900&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, so this is more like an extraordinary situation were black ops mixed with ET and added with child&amp;rsquo;s play kinda thing, I like the characters the way that they were drawn and the setting, were it is set on the southern part of Japan, in Okinawa. Eris, the lead female character seem to have the combination of Lala from &amp;lsquo;To Love Ru&amp;rsquo; and Horo from &amp;lsquo;Sp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lovelydeath-1&#34;&gt;lovelydeath&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あそびには、猫と犬の宇宙人が地球にやって来て、そこに住む人間と接触するという話があります。 かわいい猫の女の子が少年と出会い、彼のために倒れます。 見て、見て&amp;hellip; 彼女は彼と一緒に地球について探求し、より多くを学ぶことを決心します。 彼は、すべて彼を愛している女の子、またはそのように彼のようないくつかの他の友人を持っています。 彼はもちろん考えもなく、毎日のような活動をしています。 このアニメは悪くないです。 私はそれに少しの行動があるかわいいアニメを見たいと思っている人にお勧めします。 彼らが同じ人と恋している類似点について話し合っているので、いくつかの部分がありますが、悪くはありません。 彼らは猫のエイリアンが犬のエイリアンがそこにいることを知り、それはあるレベルの紛争を引き起こす。 それは決して解決されるだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59667&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lovelydeath/reviews&#34;&gt;lovelydeath&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Asobi ni Iku yo, the story of cat and dog aliens coming to earth and making cont &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;warniefn-1&#34;&gt;warniefn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが本当に重要であることを望むなら、このアニメは多くの欠陥を持っていますが、それはどちらかというとかなり良い時計ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、それが物語を推進するのを助けるキャラクター（そしてジャンル）の面白いクロスダイナミックを持っているという事実でうまくいっています。それは一方的にも片寄ってもいけません。 どの方向に行っても構わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはストーリーを伝えようとしています。さまざまなキャラクターに戻ってきてくれますが、正直なところ、このアニメは24話 12ではなく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、このアニメは、あなたがその説明を読んで考えるとかなりではなく、あなたの奥行きとユーモアの見栄えの一部で、あなたを驚かせるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/warniefn/reviews&#34;&gt;warniefn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you want to be truly critical , this anmie does have lot of faults , but that d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dark-seanic-1&#34;&gt;Dark_Seanic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこれを終え、私はそれを好きでした、そしてアニメの私のfaveではありませんでしたが、それは大丈夫でした私はもっと幸せな幸運なアニメとして私はもっと暗いテーマのアニメを見ていたと私はいくつか必要なものを見て何かが必要なので、 暗い側面にブレーキをかけますが、私が最も愛していたのは、古いアニメや現実の場所などの控え目なものでした。今のところ私が持っているものはすべてですが、あなたが欲しいのであれば試してみてください。 読んで、素晴らしい一日を過ごしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185668&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dark_Seanic/reviews&#34;&gt;Dark_Seanic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;griss-1&#34;&gt;Griss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今年一本のアニメしか見ることができなければ、あそびには！ おそらく長いリストを作っていないでしょう。 それは数のハーレムのアニメによる絵ですが、それは最も小さい細部までの一般の模式図に従います。 あらゆることは非常に予測可能で、衝撃的なねじれはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのようにそれは楽しいものではないと言うことではない。 ストーリーは軽快で楽しいです。私は自分の笑い声が数回大声で出ていることがわかりました。 私は、ファンのサービスと時間を過ごすための行動の公正なビットで非常にショーではない短いショーを探している人にこれを挑戦的にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなアニメは、私がシャーベットとして分類するのが好きなものです。 より重いものを見終わったときや、もっと深いものから短い休憩をしたいときに見てもいいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46041&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Griss/reviews&#34;&gt;Griss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you could only watch one anime this year, Asobi ni iku yo! probably not even &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paranoid-phobia-1&#34;&gt;Paranoid-Phobia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「猫のように！
「はい、私は猫のようです。
「アメリカのマッスルカーのように！」
&amp;lsquo;うん！！&amp;rsquo;
たくさんの女の子のように？ 銃を撃って、狙撃戦闘をしていますか？
「Hell Yess!!」
それは基本的に、このアニメ全体があなたの脳に、あなたが見始める最初の秒を言​​っているのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分の喉を一度に押さえようとしていた情報の量に圧倒されて自分の気持ちが圧倒されているのを発見しました。 非常に最初の2つのエピソードでは、5つのエピソードの価値のように、私は「WTF」のようなところに本当に混乱しているように感じました。 どのように彼女はそれをやっているのですか？ 一体何が彼に間違っているのですか？ なぜ彼女はそれが彼女のものなのか&amp;hellip;それはどうしてこれなの？ それは最終的にあなたが何が起こっているのか理解しているところまで冷めます。
猫のことはかわいいですが、しばらくすると、特にCat崇拝者がアニメで行っていることで信じられなくなります。 それは間違いなく確かにかわいいです。 私はそれらを与えるでしょう。 アクションの部分はクールでしたが、あなたが信じるのに十分な程度には使用されていません。
マッスルカーなどのマッスルカー。 このアニメには、アメリカのアクション・フィルム・バイブがあるようです（私は本当に「Yay!! America!!」と叫びたいです）。そのため、ほとんどの車はマッスルカーです。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デコイを破壊する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが偉大なアニメではないと正直に思っていたので、私はエンジョイとデコイの中間のどこかにいますが、同時に私は別のシーズンを見るでしょう。 それはちょうど良いおとりだと言いましょう。 だから、アニメの季節の間にあなたが浪費する時間が必要な場合、または新しいエピソードを待っている場合は、このアニメは良い囮です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.s私はエンディング曲が好きです。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paranoid-Phobia/reviews&#34;&gt;Paranoid-Phobia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Like cats?!&amp;rsquo;  &amp;lsquo;Yes I do like felines.&amp;rsquo;  &amp;lsquo;Like American Muscle cars?!&amp;rsquo;  &amp;lsquo;Yup!!&amp;rsquo;  &amp;lsquo;Like tons of girls? Shooting guns and having sniper battles?!&amp;rsquo;  &amp;lsquo;Hell Yess!!&amp;rsquo;  That&amp;rsquo;s ba &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkcommanderq-1&#34;&gt;darkcommanderq&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：Asobi Ni Kyuoは、宇宙から来たエイリアンの猫の女の子に関する楽しい心の話です。 これはすぐにあなたが足を動かすことができるよりも多くの奇形的なcharectersと光ecchiアニメに変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーを4にすることは親切です。 このショーでは、同じショーに混同されるべきではない2つのことがあります。 プロットが「CAT GIRLS FROM SPACE」であるとき、技術を詳細に説明しようとすることで、真剣に取り組もうとしています。 あなたが過ぎているものと一緒に行こうとすると、ただの楽しいことがそれに固執すれば、それを説明しようとしないでください。 実際のプロットに関しては、3つの主なチャレスタの関係については何よりも多くのことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：これはかなりのショーです。 今ほとんどのアニメは何も見ていないと面白く、これも例外ではありません。 それは、それが新しいものか革命的なものか聞くことは何もないという。  （そうでなければならない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音はいいですが、ビジュアルと組み合わせてサウンドを使用する方が効率的ないくつかのショーを考えることができます。 ショーは適切なビジュアルを持っていますが、その2つからの良い合成はありません。 私はその音が弱い要素であると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：このショーについてのすべての悪い、または迷惑なものを除いて。 物事は爆発し、チャレーターは戦いに入り、それを補完します。これはいくつかのものを注意を払うことの良い例です。 何らかの理由で、このショーは、まったく無意味で、プロットホールで完全に詰まっていても、見るのが楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なノート：私はアソビの九尾を選んだのですが、その可能性を秘めたショーだと思っていますが、すべてのステレオタイプとショーは真面目にいくつかの面で取り組まれていますが、 ショーが何かを実現するときに最も目立つ、何か驚きの感覚が爆発する必要があり、問題が5分間で解決された場合、3つのエピソードにクライマックスを引き伸ばします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32725&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/darkcommanderq/reviews&#34;&gt;darkcommanderq&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview: Asobi Ni Kyuo is a fun light hearted tale about an alien cat girl from space. This quickly turns into a light ecchi anime with more steriotypical charecters than you can paw at.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stunt-crazy-1&#34;&gt;stunt_crazy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを書くことに決めました。なぜなら、私が感じた他のレビューはCat Planet Cutiesの正義を与えていないからです。 このアニメに入ると、私はアニメについて感じたやり方を変えようとしている革命的なシリーズを期待していなかったので、私はCat Planet Cutiesが少しの行動で弾力のあるおっぱいを見ているのを見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は長引くレビューを嫌うので、私はそれを短くて甘いものにしようとします。 キャット・プラネット・キューティーズ（Cat Planet Cuties）は、素晴らしいアート（バウンシー・ブーイング）で楽しいアニメをお届けします。 私は当初、ストーリー・ラインを嫌うアニメを期待していましたが（私が通常そうするように）、プロットにはオリジナルのプロット・ツイストがあり、ドロップしなかったのです。 キャラクターはかなり平坦で予測可能ですが、ストーリーのように面白く保つために十分な変化があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメの間にいて、あなたが芸術（弾力のあるおっぱい）で何かを見たい場合は、是非、Cat Plant Cutiesを一撃してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/stunt_crazy/reviews&#34;&gt;stunt_crazy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I decided to write this review because the other reviews I felt wasn&amp;rsquo;t giving the Cat Planet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elfguard-1&#34;&gt;ElfGuard&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとって、これは見るのがかなり苦痛だった。 私はそれがどのように終わったのか見たいと思っていたので動力を与えられましたが、私はシステムを踏み外すために何度も休止しなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとって最も苦痛なことは、ショーのトーンが深刻だということですが、多くのばかげた出来事が起こり、まっすぐに演奏されます。 ほとんどすべてのキャラクターは、そんなに多くの異例の人々が関与しているのはなぜなのか、正当な理由もなく、ばかげた/エキゾチックな裏話を持っています。 それが愚かなテーマのショーだったなら、これはうまくいくだろう（To Love Ruを見よ）が、ショーの真剣なテーマはただそこにない狂気の正当性を要求する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これの上に積み重ねられたことは、私が今まで聞いたことのない最悪のいたずらのいくつかの重い支援です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーで持っているもう一つの大きな不満は、その執筆が怠け者だということです。  Deus Ex Machinasをたくさん引っ張って、どこに行こうとしているのかを指示し、目的のストーリー方向に逆らって物事を忘れると便利です。 いくつかの例：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの途中で、通常の人間が宇宙人の攻撃ロボットの部隊に乗ることができる理由が必要なときは、新しいキャラクターが青色から浮かび上がって、人間の魔法の力のステッカーが与えられます。 彼女が誰であるか、なぜ彼女が助けているのか、あるいはなぜ魔法が宇宙に存在するのか（それはそれまでになかった）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの例は、テレポート能力を持つキャラクターを紹介するときです。 彼らは、彼女が彼女が50メートルまでオブジェクトをテレポートできる方法を実演するシーン全体を持っています。 その次のシーンでは、悪い男が彼女にフラッシュバングを投げつけ、彼女はただひどく息を吹き飛ばして、それを取り去り、それをテイクオフするだけの力を使う代わりに、悪者が脱出する。 もし彼女がガードされていて、間違いの後悔を後悔していたらそれはうまくいくだろうが、その場面でテレポートされたことは気付かない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;善良な人たちのリーダーは多目的な変成器/オーガナイザー/武器を持っています。それは、武器であることを指摘するのに大事なことですし、シリーズの残りの部分で複数の戦いに巻き込まれているにもかかわらず、 武器; チェーホフの銃は決して発射されない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは完全に悪いことではありません。 キャラクターのアークは予測可能な場合にはまともであり、多くのハレムとは異なり、主人公は（彼は少し気付かないが）偽像ではないように管理している。 他のSciFiやファンタジー番組への言及は、（Star Trek、Red Dwarf、I Dream of Jeanie、Bewitchedを含む）素敵なタッチであり、テーマソングのパロディーは楽しいことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを開始することに対して過去の自己を助言するでしょう。それを見る苦痛は終わりを見ることの報酬の価値がないからです。 とにかくそれをやろうとすれば、最初の2つのエピソードはプロローグで残りのショーとは非常に異なっていることを、自分の過去の自己に知らせることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232920&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ElfGuard/reviews&#34;&gt;ElfGuard&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For me, this was quite painful to watch. I powered through because I wanted to see how it ended, but I had to pause more than once to get the cringe out of my system before being able to go on.    The most painful thing for me is that the tone of the show is serious, but many silly e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanilla5-1&#34;&gt;Vanilla5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は今年の懇願で私の最初の眺め以来ずっとCat Planet Cutiesを愛していました。 私は3回目の視聴中にスキップした1〜2回のエピソードを除いて、シーズン3倍の大部分を見ました。 あなたはタイトルが示唆するもの、美しい猫の女の子を正確に取得します。 スポイラー：誰かの死の記念日パーティーでKioがErisと会うことは、アニメで誰かに会うための最良の方法の1つでなければなりません。 それは誰かのパスを祝うためにパーティーを持って十分に不思議ですが、起動する猫の女の子を満たすだけでそれはさらに楽しいものにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはエッチハレムなので、膨大なキャラクターの開発はありませんが、キャラクターが好きで、自分の役割に合うようにするには十分です。 私はアントニア以外に好きではなかった女の子はいませんでした。 ショーはまた、それ自身を隠すことはなく、すべてを出すだけです（何かは本当に奇妙に見えます）。 それは、私がどれだけ猫の女の子を愛しているかをわかってくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーが大好きなので、私はこれらのタイプのショーをどのように評価するのか（なぜなら武器/魔法の能力はどれくらいクールですか？）、女の子、そしてアクションのために9/10を与えます。 私の好きな女の子はすべて私が人格と外見が好きという事実のためにすべてのCatiansです。 私は葵とマナミが好きですが、あまり好きではありません。 私はカテナンの技術と地球上の友人たちにもたらす武器が好きです。 今、行動。 このショーは一種の激しいもので、必要な時にはまともな戦闘シーンがありましたが、他のエッチ/ハーレムのショーと同じくらい効果がありませんでした。 このショーが欠けているエリアにもかかわらず、私の意見では、地獄のように面白くて面白かったですが、面白いお尻を取っているショーの真のコメディとコメディの両方が真剣にギャップを埋めているので、 私が欠けていると思う側面にもかかわらず、Cat Planet Cutiesをお勧めします。 あなたがジャンルのファンである限り、それは本当に楽しい乗り物でなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225172&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vanilla5/reviews&#34;&gt;Vanilla5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The show is an ecchi harem so there is not a huge amount of character development, but there&amp;rsquo;s enough to make you like the characters &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;4ngs4u-1&#34;&gt;4ngs4u&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、文字のデザインは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常にかわいいヒロインと声優と一致する良い探しの主人公は、このアニメが良いものと呼ばれるための例外を与えます。 最初のエピソードでいくつかの混乱した部分を表示するかもしれない別のレースを使用するので、物語は悪くはありません。キャラクターの背景は、彼らの役割を少し遅く理解する余分な時間を与える可能性が非常にはっきりしていません。 私は創作者がそれぞれのエピソードでお互いの物語を一致させる方法が好きです。 私は各キャラクターの背景があまり紹介されていないのが好きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34360&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/4ngs4u/reviews&#34;&gt;4ngs4u&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;well, the character design is awesome.        very cut &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jackfat87-1&#34;&gt;jackfat87&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
私はあなたが最初にそれを読んだときの話は、そのジャンルのかなり標準的だと言わなければならない。 しかし、ストーリーが進行するにつれて、多くの異なる側面があることがわかります。 それは変化し、実際にあなたを引き寄せます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10
芸術は、それがショーと一緒に置かれたときそれが一緒に新しいスタイルの芸術であるように感じたショーのために非常にうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音9/10
音は非常にうまく「配置」されました。 彼らは本当にあなたを引き入れ、次に何が起こるのかを尋ねるように、サウンドが「感情」を持ってそれを置くようにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
文字は非常によく作られていた。 あなたが最初にそれらを見るとき、あなたは「ああ、あまりにも平野」だと思うのですが、話が進むにつれて、これらの女の子についてのこれらの詳細をすべて調べることができます。 彼らはあなたが最初にそれらを見て、そして彼らが本当に物語を構築するのを本当に助けたときであるように見えるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10
このショーからの楽しみは素晴らしい素敵なアニメの側面のすべてがそこにあった素晴らしいことでした。 良いキャラクターの開発、良い芸術、そしてあなたを引き込む物語。そして最も重要な部分は、あなたが最後に抱きついていないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=116641&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jackfat87/reviews&#34;&gt;jackfat87&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;story &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  i must say that the story when you first read it seems pretty standard for its genres. however as th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;powerbookg4-1&#34;&gt;powerbookg4&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あそびには、猫の惑星のかわい子として知られていますが、私は驚異的に見えると言いますが、すぐに私を失望させませんでした。 最初のエピソードは、かなりうまく構成され、良い行動と、半ばまともなプロットから始まった。 それでは、私の3回目のレビューになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;この時点からのスポイラーがあるかもしれません&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がすぐに持っていた最初の問題は、Erisがあまりにも遊び心があり、Kioが男性キャラクターにはあまりにも弱いということでした。 私が持っていた2番目は、犬対猫のステレオタイプでしたが、今回は逆でした。 私は犬の主な目標は明確に定義されていないため、それは猫の外来人の1人を除くすべてが少女であるため、 後で来るキャラクターの記憶の過去からの非常に曖昧なイメージ。 そのキャラクターについて言えば、それは彼女に関係するプロットが短すぎて、起こっている主な冒険ではなく、彼女の旅の多くを知りたいと思っていました。 第三に、私は愛の広場が/否/結論になるので、同様に比較的迷惑であることが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の主な苦情である、ストーリーは洗練されていなかったし、過度のかわいらしさは、視聴者に強い感情的な影響を与えた可能性のある部分では少し排水されていた。 彼らは大きな胸の猫よりもむしろキャラクターの開発にもっと時間を費やしていたはずです。 彼らはまた、彼らが少し奇妙だった方法についての説明を知るためにほとんどどこでも何の文字も紹介しませんでした。 これは、彼らがこのアニメをクレジットによって「巨大な」もののように見せつけようとしたことを考えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはもちろん、誰もがそれが絶対に恐ろしいことを意味していない。 それは良い声の演技（ダブ）と私が見て楽しんだかなりかわいい芸術のスタイルで、良い時間のフィラーです。 私は物語のためのあなた自身の危険でこれを見ると言うでしょうが、ただ時間を燃やしたいならば、それに行きましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217541&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/powerbookg4/reviews&#34;&gt;powerbookg4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Asobi ni Iku yo, or in know in english as &amp;lsquo;Cat planet cuties&amp;rsquo; I will say looks phenomenal, but it immediately failed to disappoint me. The first episode did start off fairly well composed, w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88-1&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Asobi ni Iku yoは、ちょっとしたアクションに焦点を当てた軽快なエッチハレムです。 それは、猫の女の子や犬の女の子のように見えるエイリアン、そしてすべてのサイズがd +であるヒロインを含む多くの狂気を含んでいます。 アソビは、シリーズが進行するにつれて不思議なほど多くの女の子を引き付けている主人公、愚かな男とインスタントガールフレンドシリーズとして始まります。 それはいくつかの野生のサブプロットを通過し、最終的にシリーズの終わりまであなたを連れて行くすべての野生のひねりに落ち着く。 あなたがライト（ECCHI）ショーをお探しなら、これがあなたの選択です。 あなたがもっと深刻なドラマを探しているならば。ロマンスや遠隔から信じられるものはどこかで見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
これは当時のかなり標準的な運賃です。 色は少し彩りがあり、全体的な景観はリラックスしています（沖縄、あなたは何を期待していますか？）。 女の子は大丈夫だけど、正直言って3人の主人公（CAT GIRL対短髪のCIA、恥ずかしがっているがメガネを持つ致命的な女の子）との間の競争はそれほどだとは思わない。 ハーレムで典型的なように、これらのそうでない平均的な見ている女の子は本当に平凡な探している狼に誘惑されています。 私はまた、エイリアンネコの女の子の服装で、特にシリーズの終わりに向けて完全には売られていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何らかの理由で、彼らはこのような行動をとることにしました（プリンセス・ラヴァーのようなものだと思いますが、焦点が合っていないし、より重い銃ではないと思います）。 実際の文字。 これは、時にはいくらか厄介なCGIを伴う大量の戦い（シリーズがこれらのシーケンスの1つから始まる）が大丈夫であることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には、これはECCHIシリーズであり、完全なトップヌードであり、外来猫は衣服を失う銃で武装しており、時にはほぼ一騎当千のシナリオを作り出しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
音は平均です。  OPとED（ヒロインごとに1つ）は、沖縄のビーチの雰囲気に合うようにすべて落ち着きがあり軽食です。  BGMは記憶に残るものではなく、重要な瞬間には必ずしも十分な存在ではありません。 伊藤かなえはここでは最高の仕事をしていますが、全体的には良いですが目立ちません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
キオはちょっと退屈な男で、反エイリアンの人間、秘密の軍事組織（FMPのミスリルのように思える）、ネコミミのためにお金が多すぎる若い女の子、ネコミミのためのフェチ、 宇宙の猫、そして宇宙の犬。 彼は道に沿って異常に強いヒロインと友好的になり、最終的には犬と世界とに変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットラインは終わり近くに戦闘に集中していますが、沖縄ではじまる多くの初期のエピソードを時折の戦いまたは2回にわたって過ごします。 全体的なプロット順番はそれほど悪くはありませんが、時にはそれは大げさではありません。 いくつかの緊張した瞬間がありますが、重要な上昇行動を大きく損なうキャラクターと結びついたことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは本当にクライマックスの近くのトップを通り過ぎて、そこには何の価値もありません。 戦いに多くの焦点があるので、次に説明するように実際のキャラクターと過ごす時間はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
そう、はい、女の子の気持ちになると完全に密集している標準的な男がいます。 彼は明らかに彼が本当に好きな女の子が3人います。そのうち2人はこれを隠そうとしますが、3人目の女の子はToLoveRuのLalaに似ています。 女の子はすべて彼の気持ちを抱いていることを知っているので、ゆっくりと彼に表現しようとするのは単なる問題です。 アマガミSSでこのようなことが繰り返してきれいに実行されていたところ、ここで虐殺されてしまった（それは女の子が彼を好きではない理由を説明していない。 あなたはキャラクターへの愛着感を得るだけでなく、ばかばかしい戦闘能力によって、彼らはもっと遠くに感じるようになります。 これはあなたが尋ねるシリーズの一つです、その男は本当に価値がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このセグメントの唯一の償還は、特に彼女が繁殖モードに入るとき、Erisの活発で無実の性格です。 しかし、時にはあなたは少しだけ物質を持ったものを望む前に、あまりに軽い心を奪うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
これは本当に注意を払うことなく見ることができる遊び心のあるシリーズです。 狂った戦闘や武器の中には、いくつかの笑いを描くものもありますが、あなたは決心して泣いているわけではなく、次のエピソードを読み上げることもありません。 全体的には非常に平均的なハーレムです。 シリーズは遊びに来て、あなたは参加しますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202440&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Asobi ni Iku yo is a light-hearted ecchi harem with a bit of an action focus. It involves a lot of craziness including aliens that look like cat girls and dog-girls, and with heroines that are all size d+. Asobi starts off as an instant girlfriend series, with the main, wimpy guy mysteriously attracting more girls as the series progresses. It goes through some wild subplots and eventually settles on the wildest twist of all, which takes you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brendan352-1&#34;&gt;Brendan352&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cat Planet Cutiesは、基本的にタイトルに基づいてそれを期待する方法を正確に演じています。 それについて画期的なことは何もなく、ストーリーはシンプルですが、それはまだ楽しい小さなシリーズです。 ショーの主な魅力は、猫の尾と猫の耳を持つ主人公、エリスです。 彼女は葵とマナミと同様、容赦なく可愛いです。 サイドキャラクターのストーリーと開発はしばしば略奪するが、3人のリードメスはショーを面倒に見守っている。 彼らはすべて異なった人格を持ち、お互いにうまく働いています。 他のキャラクターはすべて忘れがたいです。 キオ、男性のリードは十分ですが、実際にはどんな形でも際立っていません。 あなたが実際にいくつかのヌードを示しているファンサービスショーを楽しむなら、これはあなたの路地になります。 あなたがそれらのタイプのショーを気に入らなければ、これは本当にあなたのために多くを持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンテンツ評価 -  17以上のヌード、いくつかの性的状況&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179986&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Brendan352/reviews&#34;&gt;Brendan352&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cat Planet Cuties basically plays out exactly how you would expect it to based on it&amp;rsquo;s titl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lovelykatie-chan-1&#34;&gt;LovelyKatie-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はこのショーにはあまり気にしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、彼らは何が起こっているのかについて適切な説明がなくても、早すぎるものに突入した。 このため、それは本当に私を混乱させ、何が起こっているかを追いつこうと努力しました。  2つのエピソードを見た後、私はあなたに阿部一を加えることに決めました！ 私のドロップされたリストに。 正直なところ、このアニメはあまり意味がありません。私は、物語に突入してこれらのすべてを一緒に詰め込むのではなく、作者がそれを遅くするべきだったと考えています。 とにかく短いバージョンでは、私はあまり感動していない、ストーリーラインは混乱して急いで、ストーリー内には多くのギャップがあります。 これらの要因がなければ、私はこの話が潜在的可能性があると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=145797&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LovelyKatie-chan/reviews&#34;&gt;LovelyKatie-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest I didn&amp;rsquo;t care too much for this show.     In my opinion they &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alidan-1&#34;&gt;alidan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはあなたが好きかどうかを判断するために4つのエピソードを与えなければならないシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード1と2は、エイリアンが処理されるうえで現実的な方法を描きます。エピソード3と4は、このシリーズが本当に好きなものをより正義にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つのエピソードを通過すると、アニメのコメディ部分が拾い上げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のための物語が8つを得る唯一の理由は、私は文字に多くのバックストーリーを欲しいからです、なぜ犬は悪いものなのですか？私はそれを得ることを意味します、猫と犬、しかし犬は悪いもの ？ どうして猫と犬が一緒にならないのではないのですか？しかし、犬は他の人とうまくやっています。 私はこれが子供のアニメではないと考えています。 葵のいくつかのバックストーリーはキオと一緒に歓迎されるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが短いアニメだということを知っていますが、私はちょうどバックストーリーのエピソードを取り除くことができたエピソードがあります。 エピソード9は、葵のエピソードであった可能性があります。エピソード8は、脂肪をかなりトリムしてKioの過去を作りました。そして、エピソード3の部分は、犬のレースを過去に追加する理由と、 スティックの短い端。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのthアニメは遅いですが、時には落ち込んでいるエッチですが、アニメを見ている間は、基本的に不在のバックストーリーを扱っている私の個人的な苦悩を援助します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、オーディオは5です。私は良い裁判官ではないので、それが高くなったり低くなったりする唯一の方法は、その澄み切った、または耐え難い場合です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39172&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alidan/reviews&#34;&gt;alidan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this is a seriese that you have to give 4 episodes to to determine if you like it or not.    episodes 1 and 2 paint a depressingly realistic way ali &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chingaruna-1&#34;&gt;Chingaruna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショーを見に行くと、私の最初の好奇心は、ハーレムのショーです。 ハレムはまた、外国人の友情を地球に支えているかもしれないし、そうでないかもしれないエイリアンの代理人から構成されていると決して考えなかった。 それをエッチアニメの残りの部分よりずっと友好的にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの唯一の欠点は、アニメのクライマックスです。 犬のエイリアン・コマンダーはストーリーの一番悪い人なので、「猫VS犬」のシーンよりはるかに多くのことが予想されます。 私はちょっと混乱してしまった結末だったのですが、犬の侵略に失敗した後、彼女はどこに行きましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、それは7/10のアートワーク、6.5 / 9のストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45155&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chingaruna/reviews&#34;&gt;Chingaruna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I going to watch the show, my very first curiosity is the sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kd7bwb-1&#34;&gt;KD7BWB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オカイライオンテイマーズ、もう一度行く！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私はこのアニメシリーズが誰にとっても意味がないことを覚えておく。 結局のところ、タイトルは「あそびに」という直接の翻訳です。  「OK、遊ぼう」を意味します。 つまり、このショーでは重大なことは起こっていないということです（ただし、強力な効果がありますが、深刻な意図では探究されないイベントもあります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがハードコアのポルノ/ヘンタイ/フェチの中毒者なら、このアニメはあなたのためではありません。
あなたがこのアートの形を知っている人であれば、「エッチ」という言葉の意味が分かっているので、このショーはあなたのためではありません。 結局のところ、このことはFunimationによって配布されただけでなく、（私がそれについて読むことができる限り）これを収縮させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから誰がこのショーが好きかもしれない？  「Cat Planet Cuties」は、中年の若者の12-18歳の若者を対象としています。 ショーにヌードがあるので、幼い子供のためではありません。 このプログラムはいつでも高校生ではないので、大人の熟練した人のためのものではありません。  40歳の老化のためのものではありません。セックスはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからこのアニメは何のために行くのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、若い人の弱みと強みを利用して問題を検出し、データを集めて収集し、解決策を見つけるのに非常に優れた基本プロットを持っています。 彼らは常に成功するとは限りませんが、人生で数え切れません。また、アニメに数えなければなりません。 最終的には、繰り返しの試みが解決策につながることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、高画質ではないけれども、アートワークはアイキャンディーと視力ギャグが正しく機能するために必要なものです。 時折休憩さえありますが、かなり良い3Dフィルム効果があり、浜辺に水を映したり、海に浮かぶ魚を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第3に、それは私が見たアニメのタイトルと終了タイトルの音楽の一部を含んでおり、主要な映画はどこにでも匹敵する。 ほとんどが20年前のテレビ番組や映画を思い出させるためのファンサービスのエントリです（バージニア州、素晴らしいディスコもあります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第四に、英雄は、惑星間紛争から世界を救うことを夢見る、そして女の子を得ることを夢見るすべての子供です。 これは面白いかもしれませんが、私たちの子供たちには、それが見える前に何かが真偽であると言えば、見た目の魅力を知ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一言で言えば、このショーは若いティーンエイジャーを部分的なSFのプロットで見て楽しんでみたい人のためのものです。 人間関係の問題を解決し、宇宙飛行士になり、最終的に世界を救う。 文字通り、私たちが15歳の時に映画の中で読んだり見たりしたかったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は60歳ですが、私はあまりにも心配していませんでした。 私はそれが楽しい、リラックスしたことを発見した。 シリーズ全体では楽しい時間を過ごすことができます。 ちなみに、このDVDには、シリーズを見ている人にとっては、パート13としてOVAも含まれています。 私たちの何人かは、25歳の熟した年齢で、あまりにも不透水性になっています。 彼らが若くて世界に挑戦したいことを覚えていないほど、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、私が覚えていてうれしいです。 私はこのアニメに8を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130517&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KD7BWB/reviews&#34;&gt;KD7BWB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay Lion Tamers, Here we go again !    Firstly, I want to preface by making the point that this anime series is not meant for everybody. After all, the direct translation of the title &amp;lsquo;Asobi ni Iku yo!&amp;rsquo; means &amp;lsquo;OK, let&amp;rsquo;s play&amp;rsquo;. That means that there is no serious stuff going on in this show (although there are even &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>