<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/mahou-shoujo-lyrical-nanoha-vivid/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/mahou-shoujo-lyrical-nanoha-vivid/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Mahou Shoujo Lyrical Nanoha ViVid</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/mahou-shoujo-lyrical-nanoha-vivid</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/mahou-shoujo-lyrical-nanoha-vivid</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/72718.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/25939/Mahou_Shoujo_Lyrical_Nanoha_ViVid/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/25939/Mahou_Shoujo_Lyrical_Nanoha_ViVid/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;rahkshilord&#34;&gt;Rahkshilord&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;魔法少女リリカルなのはは私が楽しむとは思っていなかったフランチャイズですが、私は本当に魔法の女の子ショーにはなっていませんでしたが、私は良いことを聞きました。 今はNanohaが大好きです。それは素晴らしいシリーズですが、あまり人気のないStrikerSシーズンもかなり好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからアニメにNanoha Vividマンガを適応させていると聞いたとき、私はかなり興奮していました.Nanohaはもっと悪いことができませんでしたか？ ああ、お元気です。 私の最近の記憶の中で最も失望した続編の一つであるこの事から、私はどこから始めるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nanoha StrikerSの最大の不満のひとつは、タイトルキャラクター自身、Nanohaが新しいキャラクターに集中している間に、サポート役割に縮小されたことでした。 私は彼女にStrikerSレベルの関与をさせてもらえませんでしたが、そのショーでは彼女はほとんど二次的だったのですが、彼女はまだストーリーに関連していて、フィナーレに大きなシーンを持っていてもプロットを続けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vividでは彼女は主婦です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、いずれかのシリーズの中で最も強力な魔法の女の子の一つNanohaは、主婦に還元されています。 生き生きとした中点での1回のトレーニング戦の外で、彼女は文字通り何もしなかった。 このショーは今、彼女の養子になった娘ヴィヴィオのことです。私はコンセプトで完全に反対していませんが、それは悪化し続けています。  Vivio自身でさえ、新しいタイトルキャラクター（Vivid）も支持的なキャストメンバーになった。 最後の5つまたはそれ以上のエピソードはVivioに完全に欠けていました。彼女はフィナーレで重要なシーンを1つも持っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、最初のシーズンには、Nanohaと暗い魔法の少女Fate Testarossaとの二人の主人公がありますが、それらは注目されている唯一のキャラクターでした。  AはNanohaが主人公であるという事実を損なうことなく新しいキャストを追加することができ、StrikerSはNanohaの欠如のためにわずかに悪名高い。 しかし、少なくともストライカーズでは、ナノハは彼らのトレーナーであるNanohaの代理人によって勝利を勝ち取って、集中してキャストを積極的に訓練している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビビッドでは、ビビオが超退屈なキャラクターであることに気づいたように、彼女は中国のノックオフFate-chan、Einhart Stratosによってほぼ即座に外れています。  Vivio OR Einhartの映像の30秒以下のエピソード10で、ショーが進行するにつれて悪化します。私たちがほとんど何も知らないキャラクターについて完全に無関係なトーナメントの戦いを示しているからです。 その戦いは冗談だった、彼らは脅威として女の子の1つを構築しましたが、彼女は完全に非常に限られたエピソード数を持つシリーズのための完全なフィラーになる前に見たことがない人によって完全に壊れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは退屈です、私は本当に、本当に退屈なことを意味します。 何も結果がないので、12のエピソードの実行の全体の中でノートの単一のエキサイティングなイベントはありませんでした。 最初のシーズンの世界は、銀河レベルの危機事象に影響を与えています。 今ではホットスポット、loli fanservice（それ以前はそれがなかったわけではありませんが、今はもっとあります）と、シミュレートされたダメージを持つトーナメントの戦いがあります。 そのとおり; このショーのほとんどの時点で誰も傷つく危険はありません。もし脅威がなければ、何が起こるのか気にする必要はありませんか？ 彼らがスポーツ競技で根源的になりたいと思う誰かに、どんなキャラクターを開発したようなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがこれを楽しむことができる魔法の女の子とのライフスタイルの話のふわふわのスライスをしたい場合は、推測する。 しかし、シリーズのほぼ完全に異なった色調は、魔法の女の子を暗く撮ったNanohaのファンには、私にはとても嫌なものです。 そして、私がVivioとEinhartの魔法のようなデバイスで始まったということさえありません。 ナノハの魔法のデバイスは、スタッフになるネックレスです。 運命は枢軸に変わるリストバンドです。  Vivioの魔法のデバイスは&amp;hellip;スタッフィングド・ラビット！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、大胆な漫画のウサギがヴィヴィオの変態シーケンスに巻き込まれたときに、真剣にこのことを真剣に受け止めようとしていたのですが、彼女はさらにアダルトモードに変わりました（ナノハはロリとしてお尻を蹴ることができました。 ああ、Einhartのデバイスは、ぬいぐるみの動物の猫ではなく、実際の普通の猫です。 彼女のデバイスはちょうど猫、何、なぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション面では、A-1 Picturesは、UfotableやMadhouseの制作で見られるような傑出したアニメーションはありませんが、戦闘シーンをアニメーション化するのに十分な仕事をしています。 しかし、私はショーのスタイルに問題があり、これは私が読んでいない漫画や適応の問題かどうかは分かりません。 その問題は背景にあり、シーズン3のNanohaは魔法の技術でいっぱいのエイリアンワールドに設定され、Vividは同じ世界に定着しています。 ではなぜ日本のように見えるのですか？ 彼らはもはや現代の日本などではないという設定を忘れてしまった。 すべてがとても標準的に見えて、それはもはや同じショーのようにほとんど感じません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はまったく注目に値するものではないので、私はそれについては何も言いません、それ以外の場合はそれほど悪くないので、それはプラスだと思います！ しかし、実際には、私は音楽についてあまりよく知らないし、Gurren Lagannのサウンドトラックのように大きく伸びない限り、本当に注意を払っていない。 しかし、特にエピソード11の音楽がどうやってどう扱われたかはまったく不十分で、エピソードは画面上のアクションには合わない激しいロックトラックですぐに始まり、 全体を通して、あまりにも騒々しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、この部分は個人的な理論ですが、何がうまくいかないか説明しようとします。 春葉のシーズン1〜3は、すべてテレビアニメのために書かれたもので、エピソード数が途中で分かれています。 しかし、Vividは、進行中の漫画であり、コンテンツのほんの一部を適応させている。 これは確かに他の3つの季節の簡潔でよく計画されたペースを傷つけるでしょう。 しかし、それでも困惑するデザインの決定や不満なキャラクターは許されません。 それはまた、最終的なエピソードで新しいキャラクターを紹介して、盛り上がりがなく、ショーのためだけに重要なように行動する唯一の理由でもあります。ペースはマンガのものです。これは進行中であり、したがって動作しません アニメのために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここに書いてみると、これは「これはアニメだから、ハードコアなのはファンにおすすめ」だけど、いいえ、ハードコアなナノハファンはおそらくもっと失望するだろう。 これはStrikerSの続編にすぎず、この遥かに軽快なトーンのおかげで、シリーズの残りの部分には完全に切り離されているように感じられます。魔法少女には必死でない限り、これはお勧めできませんが、 代わりに別の魔法の女の子のショーを見て。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;編集：さらに再評価すると、最初のエピソードの楽しみは消えてしまいました。私のスコアはこれを反映するように更新されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192046&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rahkshilord/reviews&#34;&gt;Rahkshilord&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mahou Shoujo Lyrical Nanoha is a franchise I didn’t think I would enjoy, I wasn’t really into magical girl shows at the time but I’d heard good things so I gave it a shot. I love Nanoha now, it’s a great series, I even like the less popular StrikerS season quite a lot.    So when I heard they were adapting the manga Nanoha Vivid into an anime, I was pretty excited, more Nanoha couldn’t be bad right? Oh boy, here we go. Where do I even start with this thing, one of the most disappointing sequels in my recent memory?    One of the biggest complaints about Nanoha StrikerS was that the title character herself, Nanoha, was reduced to a supporting role while it m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wingking&#34;&gt;WingKing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ナノハは本当に私の上で成長しました。シリーズから、私が今日私の好きなフランチャイズの1つにそれを見たのは初めて思いませんでした。 彼らがVividを発表した時、私は本当にファンになって以来、最初に新しいNanohaアニメが出てきたので興奮しました。 だから、どうやって積み重ねるの？ 私にとっては、それは7.5 / 10シリーズ（私が手に入れる理由から7に切り下げられた）で、主に私の期待に応えましたが、以前の季節の高さにマッチしないような問題もありました。 ここでは、あなたの個人的な好みに応じていずれかの方向に進むことができる最大の強み、弱点、およびいくつかのものがあります。 あなたがVividを見なければならないかどうかを私の素早く取るために、底部のtl; drセクシ​​ョンにスキップすることができますすべてを読んでいない場合は。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強み：
+新しいキャラクターの一部。 コロナ、特にアインハルトはナノハのキャストにふさわしいものですが、後者の個人的な成長はストーリーの大部分を占めています。 リオはこれらの12回のエピソードで行うことはあまりありませんが、2度目のシーズンがある場合にはいくつかの約束を示しています。  StrikerSでより小さな役割を果たすいくつかのキャラクターも、より多くの（そして歓迎される）開発を得る。
+音声キャスト。 ミズキ・ナナ、田村ゆかり、上田かなのような退役軍人たちは、10年の間、これらの登場人物を表明しています。 私にとってVividの本当の星は、Einhartとして能登真美子でした。 彼女は自信を持って野心的ですが、それでも好意的で同情的な演技が必要な複雑なキャラクターであり、ノトのパフォーマンスには、キャラクターワークを実現するための貴族の恵みと感情的な脆弱性が適切に組み合わされています。 私はまた、トーナメントでの不運な戦いとしての小さいながらも記憶に残る役割で内山由美が好きでした。
+多くの活気に満ちた戦いの場面。 セブンアークからA-1のより高価なスタジオへの切り替えは、戦闘振り付けで最も顕著です。これは、より前の季節に比べて、よりダイナミックな動きと手のひらの戦闘、より広い種類の戦闘スタイル、  1つの場所に立っていて、お互いに迷惑をかけているキャラクターの全体がかなり少ない。
+ワールドビルディング。  StrikerSはMidchildaの歴史の一部を私たちに与えました。  Vividは、Belkan家の世界と古代Belkan帝国の歴史のいくつかを探って、時間を追ってさらに前進します。  Nanhaaverseについてもっと学ぶことに興味がある人は、その部分を楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;YMMV：
*エントリの障壁。 これは初のナノハウォッチャーのシリーズではありません。 ほとんどの復帰キャラクターはほとんど紹介しません（そして、彼らの多くは過去の季節にスポイラーを歩いています）。  Ixyのようなものは、前のアニメにも登場することはありませんでしたが、オーディオドラマCDのみでしたが、Vividはまだあなたが誰であるかを知ることを期待しています。 このショーでは、インテリジェントデバイスのような古い概念や、BelkanとMidchildanの魔法の違いについてはレビューしていません。 ベテランのナノハファンは、もう一度それを聞いていないことに感謝しますが、最初の3シーズンを見ずにこのシリーズに入る人は、未解決の質問がたくさんあります。
*古いお気に入りが見つかりません。 これは、基本的にVivioと彼女の新しい友達に焦点を当てたスピンオフシリーズであり、最大の役割を持つリターンキャストはすべてStrikerSから来ています。  1つのアークを除いて、NanohaとFateでも家の外で見られることはほとんどありません。一方、シーズン1と2からの他のファンのお気に入りは、簡単なカメオを作るだけです。
*ジャンルスイッチ。 変態シーンや他のいくつかの魔法少女の罠があるにもかかわらず、ビビッドは真の魔法少女シリーズではありません。 トレーニングシーン、強くなっていくモノローグ、ライバルになった友人、突然紹介され、最初の大きな戦いの2分前にバックストーリーを与えられた新しいキャラクターなど、そのジャンルのすべての重要な要素を備えたshounenトーナメントバトルシリーズです。 そのようなアニメのように、素晴らしい。 あなたがしなければ、ヴィヴィッドはあなたの心を変えないだろう。
* Fanservice。 とにかくファンハウスには見知らぬ人はいませんが、前の季節に比べると、パンティショット、リッピングドレス、一緒に入浴している女の子など、たくさんのステークスを盛り上げています。  A-1は以前のキャラクターデザインを以前よりも「かわいく」見えるように更新しました。 通常どおり、一部のファンはこれらの変更を歓迎し、一部のファンは歓迎しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;弱点：
 - ステークス。  Nanohaの最初の3つのシーズンはすべて、主要な脅威に関与し、Nanohaとその友人が失敗した場合、致命的な結果をもたらしました。  Vividの賭け金はそれほど低く、前任者と比べてスライス・オブ・ライフ・ショーのような感覚を実感しています。そして、より早い時期のクライマックスに拍車をかける劇的な緊張感はそこにありません。
 - ヴィヴィオ。 私は、Einhartの個性をどのようにバランスさせるかについて、能登真美子さんに以前から拍手を送っていましたが、Vivioははるかに簡単な「陽気な子供」タイプで、水橋かおりさんは自分自身をもっと引き伸ばす必要はありません。 残念なことに、それはまたVivioをむしろワンノートのキャラクターにしてくれるし、ライバルのEinhartほど面白くない、あるいは開発していない。 それが2番目のシーズンになると変わるかもしれませんが、それがこのシリーズの最大の問題の1つにもつながります。
- 終了。 のように、1つではありません。 それはちょうどマンガから12エピソード相当の素材を適応させて停止します。  A-1が別のシーズンを発表しても今は問題ではありませんが、今はVividが目立って不完全です。 それは私がそれを少なくとも7つ与えている最大の理由でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tl; dr：
それを見てください：あなたがNanohaの前の3つの季節すべてを好きで、それが大部分が新しいキャラクターのセットであっても、あなたは宇宙でもっと多くの時間を過ごすことができます。
あなたは失望することがあります：本当にクラシックシーズン1と2のキャラクター（このシリーズでは大きな役割を果たしていないもの）がもっとたくさんある場合、またはshounenトーナメントバトルアニメのファンではない場合は、それがVividのメインジャンルです 。
それを見ないでください：あなたは混乱して甘やかされるだけなので、あなたはNanohaを前に見たことがないならば。 代わりに、最初のシーズンから始めてください。 あなたはいつでもVividに戻ってくることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191660&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WingKing/reviews&#34;&gt;WingKing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Nanoha’s really grown on me, from a series I didn&amp;rsquo;t think much of the first time I saw it to one of my favorite franchises today. I was excited when they announced Vivid, because it&amp;rsquo;s the first new Nanoha anime to come out since I really became a fan. So how does it stack up? For me it was a 7.&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; series (rounded down to 7 for reasons I’ll get to) and mostly met my expectations, but it also had some issues that kept it from matching the heights of previous seasons. Here are a few of its biggest strengths, weaknesses, and things that could go either way depending on your perso &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一度、セブンアークスの信じられないほどのサッピィなナノハフランチャイズを見てみましょう。 しかし、これはA-1 Picturesに引き渡されました。 彼らの関係は引き続き愛らしいものでした。 私が他のシリーズに基づいて予測できる2つのものがあれば、彼らはNanohaとFateが愛らしい関係を持ち、変換シーケンスはひどいものになるだろう。 それらのパターンが魔法少女リリカルなのはVividと相まって続くかどうか見てみましょう。 あなたがセブン・アークが今日のアニメーションのビジネス・エンドのほうにあり、実際にアニメーション化していると考えるとそれは奇妙ではありません。 前のシリーズの簡単な要約から始めましょう。 魔法少女リリカルなのは、私たちの若いヒロインは魔法の力を得て、若い運命の人に深刻な衝撃を与えました。 彼らの出芽関係は愛らしいものでした。 魔法少女リリカルなのはAで、両者は同情的な脅威に立ち向かいました。 その過程で、彼らの最初の愛はより深く、より意味のある関係に花開き始めました。これは愛らしいものでした。 魔法少女リリカルなのはStrikerSでは、2人は完全に育ち、夫婦で生活し、一緒に子供を養子にしました。 最終的には、彼らの若い娘をナッターの陰謀と女性サイボーグのエリートから救い出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VividはStrikersから4年後に起こり、10歳のVivioに続いて、彼女の2人の親友であるCoronaとRioと一緒に改革サイボーグの1つであるNoveの指導の下で彼女の武道を実践します。  3人はすぐに4人目の学生、Einhald Stratosに参加します.Einhald Stratosは、案内のためにNoveが招待しています。  VivioはEinhaldに瞬時に魅了されます。これは、彼女のお母さんが会ったときの様子をいくらか思い起こさせる方法です。  4人は、ストライカーズからハヤテを差し引いたメインキャストのほとんどと守護騎士との模擬戦闘に参加する。  LuteciaとNoveは、Einhaldに若い魔法使いのInter-Middleトーナメントについて話す機会を利用します。 彼女はVivioに奨励されていることに同意します。 シリーズの残りの部分はVivio、Corona、Rio、Einhaldがトーナメントの最初の数ラウンドに向けて準備しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この1つの最大の問題は、それが本当のステークスを持っていないということです。 以前の3つのシリーズでは、キャラクターが戦っている重要で重要なことがありました。 それを上品に保つための道、A-1やマンガ作家のTsuzuki Masaki。 最後のシリーズにVivioの人生を含む。 この1つでは、主にトーナメントで競う4人の子供たちに従っています。 たとえ失ったとしても、来年も再び競争し、重要なものを失うことはありません。 結果としてプロットから実際の緊張はありません。  Vivioが彼女の気持ちをEinhaldに告白するかどうかは、私たちが最も緊張していることです。 プロット自体は、これまでに見たこともありますが、通常は大きな仕事の一部として、時にはそれ自体がこのようになります。 この時点では、それはまったく画期的な光景です。 このシリーズには、あなたのメインキャラクターが10人のときに本当に必要なものがあるので、何か無償のファンサービスシーンもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、話がある物語から別の物語へと本当に効果的に流れていると言われています。それは標準的なプロットではありますが、うまく話されています。 人生の瞬間がたくさんあります。 高町家庭、ヴィヴィオ、そして友人ともに、改革された戦闘サイボーグになったのは興味深い。 ヴィヴィオをリードさせるために、彼らはさらに深刻な状況を強いられず、ナノハと運命を不可解に欠けたり、殴ったりしていないことに感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはまだシリーズの強みです。 私たちは、Nanoha、Fate、彼らの同志たちに焦点を当てているわけではありませんが、彼らはまだ強いキャラクターです。 私たちが手に入れている新しいキャラクターは、よく洗練されていて、いくらか開発されています。 トーナメントでの主な敵も、彼らに十分なレベルの検証を与えるのに十分です。 相互作用はVividの最大の強みです。 これらのキャラクターの間のダイナミクスは、ノーヴァーと女の子のメンター関係、ヴィヴィオと彼女の母親の間の家族関係、サプチックな緊張、または友好的な関係など、本当にうまくいきます。 彼らはすべて本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は変換シーケンスについては正しかった。 彼らはまだひどく、愛情を込めてすべての輪郭を概説しています。 なぜスカーリングの試合をするときにそれを管理できないのですか？ その答えが卑劣な芸術の方向性を伴うという感覚を得る。 作品には無償のファンサービスもあり、その中には10歳の少女が関わっているものもあります。 一部のデザインでさえ、ファンサービスに苦しんでいます。 チェスター姉妹と戦闘習慣のように、おっぱいを下ろしてください。 彼女は14歳です。 あまりにも若すぎて、おっぱいを見せていない。 言われているように、キャラクターのデザインのほとんどは本当にいいですし、それをしないでください。 アクションシーンは、クラッシックなファンサービスがその醜い頭部を後退させ、多くのアクションシーケンスが、セクシーであると思われる方法で衣服を引き裂く女の子を生み出すことを除いて、ほぼ本当に良好です。 彼らが彼らの生活のために戦った最後のシリーズを覚えていて、どういうわけか、彼らの衣服はほとんど損なわれていませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演奏は恒例のままです。  Saito ChiwaはSubaruとしてもNoveとして本当に強い1つを与えますが、Subaruはこのシリーズではあまり役割を果たしません。 水橋かおり、能登真美子、福音三里、北村えりはすべて、私たちの主な4つの声として優れた声の仕事をしています。 音楽も本当にいいです、シリーズに完全に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たくさんあります。 私たちのNanoFateの瞬間に加えて、SubaruとTeanaはまだアイテムのようですが、主な焦点はVivioとEinhaldです。 彼らの2人はNanohaとFateが以前のシリーズと同じように本当に愛らしいものではありませんが、彼らは良い瞬間をたくさん得て、その開花する愛は本当にかわいいです。 また、セインが完全に冷たいものの、ホモエロティックなものをやっているエピソードもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vividはまだこのフランチャイズの中で最も弱い割賦です。 それは悪いと言うわけではなく、強い瞬間、優れた性格、素晴らしいサウンドを持っていますが、物語そのものは以前のものよりもはるかに弱く、本当にクラッシックで無礼なファンサービスに苦しんでいます。 だから、まだまだ良いシリーズですが、それは素晴らしいものではありません。 私の最終評価は7/10になるでしょう。 来週、私はヤハリ・オレの青春恋愛コメディを見て一年を終わらせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206585&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s time to look at Seven Arcs&amp;rsquo; incredibly Sapphic Nanoha franchise once more. Although, this one was handed over to A-1 Pictures. Which isn&amp;rsquo;t that odd when you consider that Seven Arcs is more into the business end of animation these days and less into actually animating. Let&amp;rsquo;s start with a quick recap of the prior series. In Mahou Shoujo Lyrical Nanoha, our young heroine gained magical powers and developed a serious crush on young Fate. Their budding relationship was adorable. In Mahou Shoujo Lyrical Nanoha A&amp;rsquo;s, the two teamed up against a sympathetic threat. In the process their first love started blossoming into a deepe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;littledevilmiki&#34;&gt;LittleDevilMiki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「魔法少女リリカルなのは」のフランチャイズは、しばらく私が気に入っていたものなので、Nanoha ViViDがアニメとしてリリースされたことに非常に興奮しました。 このアニメは元の漫画そのものに興味を持つようになったような気がしますが、まだアニメの話に集中している必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らが大半のキャラクターのために以前の声優をどのように保っていたかのように、うまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多分、彼らは2番目のシーズンを作るべきです（今シーズンに戦っていないキャラクターが、次のシーズンにはっきりと表示されるようになると思うかもしれません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは前の3つのものとはかなり違っています。気候（生死のようなものではない）ではなく、これはもっと多くの人生/競争の中にあります。 しかしそれは激しいことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこのアニメがどこから来ているのが好きですが、それは多くの点で欠けています。 だからうまくいけば、より多くのエピソード（好ましくは24）を有する第2シーズンがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメに興味のある人たちのために。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;以前の3つのシーズンを見たことがある場合は、進んでください。それは全く新しい経験ですが、ごくわずかに失望するかもしれません。 それはまだかなり良い時計です。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;以前の3つのシーズンを見ていない場合：これは前の3つとはまったく異なるので、問題を引き起こす可能性がありますが、もしそうなら、最初に3つのシーズンを見てください。  :)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194357&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LittleDevilMiki/reviews&#34;&gt;LittleDevilMiki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The &amp;lsquo;Magical Girl Lyrical Nanoha&amp;rsquo; franchise, is one I&amp;rsquo;ve liked for a while so I was very excited that Nanoha ViViD released as an anime, however  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bluerain41&#34;&gt;bluerain41&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロスト・ロジアが本当の終わりのない完全な無意味なストーリーを示した後、魔法少女リリカルなのは指揮者とクリエイターが取った。  NanohaはAまで素晴らしかった。 彼女がその後のシリーズで育った後、ストーリーは抑止されました。 私は誰にもその話をお勧めできません。
彼らはチャンピオンシップを行うつもりですし、何を？  Nanohaはもはや主演の役割を果たしていません（彼女はすでに22歳で重要ではないので退屈です）、それはVivioです。 物語は貧しい。 これらの戦いはすべて楽しいものですが、私は彼らが地球に戻ってきたことを願っています。 私たちに普通の生活様式を再び見せて、別のモンスターを守る必要があった場所で、あるいは彼女の友人が彼女と闘うために魔法を学んだり、見つけたりする場所で別の事故を教えてください。 このシリーズは完全に私を失望させました - ちょうどNanoha StrikerSのように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219541&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bluerain41/reviews&#34;&gt;bluerain41&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The direction authors and creators took with Mahou Shoujo Lyrical Nanoha after  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rahkshilord-1&#34;&gt;Rahkshilord&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;魔法少女リリカルなのはは私が楽しむとは思っていなかったフランチャイズですが、私は本当に魔法の女の子ショーにはなっていませんでしたが、私は良いことを聞きました。 今はNanohaが大好きです。それは素晴らしいシリーズですが、あまり人気のないStrikerSシーズンもかなり好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからアニメにNanoha Vividマンガを適応させていると聞いたとき、私はかなり興奮していました.Nanohaはもっと悪いことができませんでしたか？ ああ、お元気です。 私の最近の記憶の中で最も失望した続編の一つであるこの事から、私はどこから始めるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nanoha StrikerSの最大の不満のひとつは、タイトルキャラクター自身、Nanohaが新しいキャラクターに集中している間に、サポート役割に縮小されたことでした。 私は彼女にStrikerSレベルの関与をさせてもらえませんでしたが、そのショーでは彼女はほとんど二次的だったのですが、彼女はまだストーリーに関連していて、フィナーレに大きなシーンを持っていてもプロットを続けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vividでは彼女は主婦です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、いずれかのシリーズの中で最も強力な魔法の女の子の一つNanohaは、主婦に還元されています。 生き生きとした中点での1回のトレーニング戦の外で、彼女は文字通り何もしなかった。 このショーは今、彼女の養子になった娘ヴィヴィオのことです。私はコンセプトで完全に反対していませんが、それは悪化し続けています。  Vivio自身でさえ、新しいタイトルキャラクター（Vivid）も支持的なキャストメンバーになった。 最後の5つまたはそれ以上のエピソードはVivioに完全に欠けていました。彼女はフィナーレで重要なシーンを1つも持っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、最初のシーズンには、Nanohaと暗い魔法の少女Fate Testarossaとの二人の主人公がありますが、それらは注目されている唯一のキャラクターでした。  AはNanohaが主人公であるという事実を損なうことなく新しいキャストを追加することができ、StrikerSはNanohaの欠如のためにわずかに悪名高い。 しかし、少なくともストライカーズでは、ナノハは彼らのトレーナーであるNanohaの代理人によって勝利を勝ち取って、集中してキャストを積極的に訓練している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビビッドでは、ビビオが超退屈なキャラクターであることに気づいたように、彼女は中国のノックオフFate-chan、Einhart Stratosによってほぼ即座に外れています。  Vivio OR Einhartの映像の30秒以下のエピソード10で、ショーが進行するにつれて悪化します。私たちがほとんど何も知らないキャラクターについて完全に無関係なトーナメントの戦いを示しているからです。 その戦いは冗談だった、彼らは脅威として女の子の1つを構築しましたが、彼女は完全に非常に限られたエピソード数を持つシリーズのための完全なフィラーになる前に見たことがない人によって完全に壊れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは退屈です、私は本当に、本当に退屈なことを意味します。 何も結果がないので、12のエピソードの実行の全体の中でノートの単一のエキサイティングなイベントはありませんでした。 最初のシーズンの世界は、銀河レベルの危機事象に影響を与えています。 今ではホットスポット、loli fanservice（それ以前はそれがなかったわけではありませんが、今はもっとあります）と、シミュレートされたダメージを持つトーナメントの戦いがあります。 そのとおり; このショーのほとんどの時点で誰も傷つく危険はありません。もし脅威がなければ、何が起こるのか気にする必要はありませんか？ 彼らがスポーツ競技で根源的になりたいと思う誰かに、どんなキャラクターを開発したようなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがこれを楽しむことができる魔法の女の子とのライフスタイルの話のふわふわのスライスをしたい場合は、推測する。 しかし、シリーズのほぼ完全に異なった色調は、魔法の女の子を暗く撮ったNanohaのファンには、私にはとても嫌なものです。 そして、私がVivioとEinhartの魔法のようなデバイスで始まったということさえありません。 ナノハの魔法のデバイスは、スタッフになるネックレスです。 運命は枢軸に変わるリストバンドです。  Vivioの魔法のデバイスは&amp;hellip;スタッフィングド・ラビット！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、大胆な漫画のウサギがヴィヴィオの変態シーケンスに巻き込まれたときに、真剣にこのことを真剣に受け止めようとしていたのですが、彼女はさらにアダルトモードに変わりました（ナノハはロリとしてお尻を蹴ることができました。 ああ、Einhartのデバイスは、ぬいぐるみの動物の猫ではなく、実際の普通の猫です。 彼女のデバイスはちょうど猫、何、なぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション面では、A-1 Picturesは、UfotableやMadhouseの制作で見られるような傑出したアニメーションはありませんが、戦闘シーンをアニメーション化するのに十分な仕事をしています。 しかし、私はショーのスタイルに問題があり、これは私が読んでいない漫画や適応の問題かどうかは分かりません。 その問題は背景にあり、シーズン3のNanohaは魔法の技術でいっぱいのエイリアンワールドに設定され、Vividは同じ世界に定着しています。 ではなぜ日本のように見えるのですか？ 彼らはもはや現代の日本などではないという設定を忘れてしまった。 すべてがとても標準的に見えて、それはもはや同じショーのようにほとんど感じません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はまったく注目に値するものではないので、私はそれについては何も言いません、それ以外の場合はそれほど悪くないので、それはプラスだと思います！ しかし、実際には、私は音楽についてあまりよく知らないし、Gurren Lagannのサウンドトラックのように大きく伸びない限り、本当に注意を払っていない。 しかし、特にエピソード11の音楽がどうやってどう扱われたかはまったく不十分で、エピソードは画面上のアクションには合わない激しいロックトラックですぐに始まり、 全体を通して、あまりにも騒々しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、この部分は個人的な理論ですが、何がうまくいかないか説明しようとします。 春葉のシーズン1〜3は、すべてテレビアニメのために書かれたもので、エピソード数が途中で分かれています。 しかし、Vividは、進行中の漫画であり、コンテンツのほんの一部を適応させている。 これは確かに他の3つの季節の簡潔でよく計画されたペースを傷つけるでしょう。 しかし、それでも困惑するデザインの決定や不満なキャラクターは許されません。 それはまた、最終的なエピソードで新しいキャラクターを紹介して、盛り上がりがなく、ショーのためだけに重要なように行動する唯一の理由でもあります。ペースはマンガのものです。これは進行中であり、したがって動作しません アニメのために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここに書いてみると、これは「これはアニメだから、ハードコアなのはファンにおすすめ」だけど、いいえ、ハードコアなナノハファンはおそらくもっと失望するだろう。 これはStrikerSの続編にすぎず、この遥かに軽快なトーンのおかげで、シリーズの残りの部分には完全に切り離されているように感じられます。魔法少女には必死でない限り、これはお勧めできませんが、 代わりに別の魔法の女の子のショーを見て。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;編集：さらに再評価すると、最初のエピソードの楽しみは消えてしまいました。私のスコアはこれを反映するように更新されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192046&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rahkshilord/reviews&#34;&gt;Rahkshilord&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mahou Shoujo Lyrical Nanoha is a franchise I didn’t think I would enjoy, I wasn’t really into magical girl shows at the time but I’d heard good things so I gave it a shot. I love Nanoha now, it’s a great series, I even like the less popular StrikerS season quite a lot.    So when I heard they were adapting the manga Nanoha Vivid into an anime, I was pretty excited, more Nanoha couldn’t be bad right? Oh boy, here we go. Where do I even start with this thing, one of the most disappointing sequels in my recent memory?    One of the biggest complaints about Nanoha StrikerS was that the title character herself, Nanoha, was reduced to a supporting role while it m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wingking-1&#34;&gt;WingKing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ナノハは本当に私の上で成長しました。シリーズから、私が今日私の好きなフランチャイズの1つにそれを見たのは初めて思いませんでした。 彼らがVividを発表した時、私は本当にファンになって以来、最初に新しいNanohaアニメが出てきたので興奮しました。 だから、どうやって積み重ねるの？ 私にとっては、それは7.5 / 10シリーズ（私が手に入れる理由から7に切り下げられた）で、主に私の期待に応えましたが、以前の季節の高さにマッチしないような問題もありました。 ここでは、あなたの個人的な好みに応じていずれかの方向に進むことができる最大の強み、弱点、およびいくつかのものがあります。 あなたがVividを見なければならないかどうかを私の素早く取るために、底部のtl; drセクシ​​ョンにスキップすることができますすべてを読んでいない場合は。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強み：
+新しいキャラクターの一部。 コロナ、特にアインハルトはナノハのキャストにふさわしいものですが、後者の個人的な成長はストーリーの大部分を占めています。 リオはこれらの12回のエピソードで行うことはあまりありませんが、2度目のシーズンがある場合にはいくつかの約束を示しています。  StrikerSでより小さな役割を果たすいくつかのキャラクターも、より多くの（そして歓迎される）開発を得る。
+音声キャスト。 ミズキ・ナナ、田村ゆかり、上田かなのような退役軍人たちは、10年の間、これらの登場人物を表明しています。 私にとってVividの本当の星は、Einhartとして能登真美子でした。 彼女は自信を持って野心的ですが、それでも好意的で同情的な演技が必要な複雑なキャラクターであり、ノトのパフォーマンスには、キャラクターワークを実現するための貴族の恵みと感情的な脆弱性が適切に組み合わされています。 私はまた、トーナメントでの不運な戦いとしての小さいながらも記憶に残る役割で内山由美が好きでした。
+多くの活気に満ちた戦いの場面。 セブンアークからA-1のより高価なスタジオへの切り替えは、戦闘振り付けで最も顕著です。これは、より前の季節に比べて、よりダイナミックな動きと手のひらの戦闘、より広い種類の戦闘スタイル、  1つの場所に立っていて、お互いに迷惑をかけているキャラクターの全体がかなり少ない。
+ワールドビルディング。  StrikerSはMidchildaの歴史の一部を私たちに与えました。  Vividは、Belkan家の世界と古代Belkan帝国の歴史のいくつかを探って、時間を追ってさらに前進します。  Nanhaaverseについてもっと学ぶことに興味がある人は、その部分を楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;YMMV：
*エントリの障壁。 これは初のナノハウォッチャーのシリーズではありません。 ほとんどの復帰キャラクターはほとんど紹介しません（そして、彼らの多くは過去の季節にスポイラーを歩いています）。  Ixyのようなものは、前のアニメにも登場することはありませんでしたが、オーディオドラマCDのみでしたが、Vividはまだあなたが誰であるかを知ることを期待しています。 このショーでは、インテリジェントデバイスのような古い概念や、BelkanとMidchildanの魔法の違いについてはレビューしていません。 ベテランのナノハファンは、もう一度それを聞いていないことに感謝しますが、最初の3シーズンを見ずにこのシリーズに入る人は、未解決の質問がたくさんあります。
*古いお気に入りが見つかりません。 これは、基本的にVivioと彼女の新しい友達に焦点を当てたスピンオフシリーズであり、最大の役割を持つリターンキャストはすべてStrikerSから来ています。  1つのアークを除いて、NanohaとFateでも家の外で見られることはほとんどありません。一方、シーズン1と2からの他のファンのお気に入りは、簡単なカメオを作るだけです。
*ジャンルスイッチ。 変態シーンや他のいくつかの魔法少女の罠があるにもかかわらず、ビビッドは真の魔法少女シリーズではありません。 トレーニングシーン、強くなっていくモノローグ、ライバルになった友人、突然紹介され、最初の大きな戦いの2分前にバックストーリーを与えられた新しいキャラクターなど、そのジャンルのすべての重要な要素を備えたshounenトーナメントバトルシリーズです。 そのようなアニメのように、素晴らしい。 あなたがしなければ、ヴィヴィッドはあなたの心を変えないだろう。
* Fanservice。 とにかくファンハウスには見知らぬ人はいませんが、前の季節に比べると、パンティショット、リッピングドレス、一緒に入浴している女の子など、たくさんのステークスを盛り上げています。  A-1は以前のキャラクターデザインを以前よりも「かわいく」見えるように更新しました。 通常どおり、一部のファンはこれらの変更を歓迎し、一部のファンは歓迎しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;弱点：
 - ステークス。  Nanohaの最初の3つのシーズンはすべて、主要な脅威に関与し、Nanohaとその友人が失敗した場合、致命的な結果をもたらしました。  Vividの賭け金はそれほど低く、前任者と比べてスライス・オブ・ライフ・ショーのような感覚を実感しています。そして、より早い時期のクライマックスに拍車をかける劇的な緊張感はそこにありません。
 - ヴィヴィオ。 私は、Einhartの個性をどのようにバランスさせるかについて、能登真美子さんに以前から拍手を送っていましたが、Vivioははるかに簡単な「陽気な子供」タイプで、水橋かおりさんは自分自身をもっと引き伸ばす必要はありません。 残念なことに、それはまたVivioをむしろワンノートのキャラクターにしてくれるし、ライバルのEinhartほど面白くない、あるいは開発していない。 それが2番目のシーズンになると変わるかもしれませんが、それがこのシリーズの最大の問題の1つにもつながります。
- 終了。 のように、1つではありません。 それはちょうどマンガから12エピソード相当の素材を適応させて停止します。  A-1が別のシーズンを発表しても今は問題ではありませんが、今はVividが目立って不完全です。 それは私がそれを少なくとも7つ与えている最大の理由でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tl; dr：
それを見てください：あなたがNanohaの前の3つの季節すべてを好きで、それが大部分が新しいキャラクターのセットであっても、あなたは宇宙でもっと多くの時間を過ごすことができます。
あなたは失望することがあります：本当にクラシックシーズン1と2のキャラクター（このシリーズでは大きな役割を果たしていないもの）がもっとたくさんある場合、またはshounenトーナメントバトルアニメのファンではない場合は、それがVividのメインジャンルです 。
それを見ないでください：あなたは混乱して甘やかされるだけなので、あなたはNanohaを前に見たことがないならば。 代わりに、最初のシーズンから始めてください。 あなたはいつでもVividに戻ってくることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191660&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WingKing/reviews&#34;&gt;WingKing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Nanoha’s really grown on me, from a series I didn&amp;rsquo;t think much of the first time I saw it to one of my favorite franchises today. I was excited when they announced Vivid, because it&amp;rsquo;s the first new Nanoha anime to come out since I really became a fan. So how does it stack up? For me it was a 7.&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; series (rounded down to 7 for reasons I’ll get to) and mostly met my expectations, but it also had some issues that kept it from matching the heights of previous seasons. Here are a few of its biggest strengths, weaknesses, and things that could go either way depending on your perso &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一度、セブンアークスの信じられないほどのサッピィなナノハフランチャイズを見てみましょう。 しかし、これはA-1 Picturesに引き渡されました。 彼らの関係は引き続き愛らしいものでした。 私が他のシリーズに基づいて予測できる2つのものがあれば、彼らはNanohaとFateが愛らしい関係を持ち、変換シーケンスはひどいものになるだろう。 それらのパターンが魔法少女リリカルなのはVividと相まって続くかどうか見てみましょう。 あなたがセブン・アークが今日のアニメーションのビジネス・エンドのほうにあり、実際にアニメーション化していると考えるとそれは奇妙ではありません。 前のシリーズの簡単な要約から始めましょう。 魔法少女リリカルなのは、私たちの若いヒロインは魔法の力を得て、若い運命の人に深刻な衝撃を与えました。 彼らの出芽関係は愛らしいものでした。 魔法少女リリカルなのはAで、両者は同情的な脅威に立ち向かいました。 その過程で、彼らの最初の愛はより深く、より意味のある関係に花開き始めました。これは愛らしいものでした。 魔法少女リリカルなのはStrikerSでは、2人は完全に育ち、夫婦で生活し、一緒に子供を養子にしました。 最終的には、彼らの若い娘をナッターの陰謀と女性サイボーグのエリートから救い出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VividはStrikersから4年後に起こり、10歳のVivioに続いて、彼女の2人の親友であるCoronaとRioと一緒に改革サイボーグの1つであるNoveの指導の下で彼女の武道を実践します。  3人はすぐに4人目の学生、Einhald Stratosに参加します.Einhald Stratosは、案内のためにNoveが招待しています。  VivioはEinhaldに瞬時に魅了されます。これは、彼女のお母さんが会ったときの様子をいくらか思い起こさせる方法です。  4人は、ストライカーズからハヤテを差し引いたメインキャストのほとんどと守護騎士との模擬戦闘に参加する。  LuteciaとNoveは、Einhaldに若い魔法使いのInter-Middleトーナメントについて話す機会を利用します。 彼女はVivioに奨励されていることに同意します。 シリーズの残りの部分はVivio、Corona、Rio、Einhaldがトーナメントの最初の数ラウンドに向けて準備しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この1つの最大の問題は、それが本当のステークスを持っていないということです。 以前の3つのシリーズでは、キャラクターが戦っている重要で重要なことがありました。 それを上品に保つための道、A-1やマンガ作家のTsuzuki Masaki。 最後のシリーズにVivioの人生を含む。 この1つでは、主にトーナメントで競う4人の子供たちに従っています。 たとえ失ったとしても、来年も再び競争し、重要なものを失うことはありません。 結果としてプロットから実際の緊張はありません。  Vivioが彼女の気持ちをEinhaldに告白するかどうかは、私たちが最も緊張していることです。 プロット自体は、これまでに見たこともありますが、通常は大きな仕事の一部として、時にはそれ自体がこのようになります。 この時点では、それはまったく画期的な光景です。 このシリーズには、あなたのメインキャラクターが10人のときに本当に必要なものがあるので、何か無償のファンサービスシーンもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、話がある物語から別の物語へと本当に効果的に流れていると言われています。それは標準的なプロットではありますが、うまく話されています。 人生の瞬間がたくさんあります。 高町家庭、ヴィヴィオ、そして友人ともに、改革された戦闘サイボーグになったのは興味深い。 ヴィヴィオをリードさせるために、彼らはさらに深刻な状況を強いられず、ナノハと運命を不可解に欠けたり、殴ったりしていないことに感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはまだシリーズの強みです。 私たちは、Nanoha、Fate、彼らの同志たちに焦点を当てているわけではありませんが、彼らはまだ強いキャラクターです。 私たちが手に入れている新しいキャラクターは、よく洗練されていて、いくらか開発されています。 トーナメントでの主な敵も、彼らに十分なレベルの検証を与えるのに十分です。 相互作用はVividの最大の強みです。 これらのキャラクターの間のダイナミクスは、ノーヴァーと女の子のメンター関係、ヴィヴィオと彼女の母親の間の家族関係、サプチックな緊張、または友好的な関係など、本当にうまくいきます。 彼らはすべて本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は変換シーケンスについては正しかった。 彼らはまだひどく、愛情を込めてすべての輪郭を概説しています。 なぜスカーリングの試合をするときにそれを管理できないのですか？ その答えが卑劣な芸術の方向性を伴うという感覚を得る。 作品には無償のファンサービスもあり、その中には10歳の少女が関わっているものもあります。 一部のデザインでさえ、ファンサービスに苦しんでいます。 チェスター姉妹と戦闘習慣のように、おっぱいを下ろしてください。 彼女は14歳です。 あまりにも若すぎて、おっぱいを見せていない。 言われているように、キャラクターのデザインのほとんどは本当にいいですし、それをしないでください。 アクションシーンは、クラッシックなファンサービスがその醜い頭部を後退させ、多くのアクションシーケンスが、セクシーであると思われる方法で衣服を引き裂く女の子を生み出すことを除いて、ほぼ本当に良好です。 彼らが彼らの生活のために戦った最後のシリーズを覚えていて、どういうわけか、彼らの衣服はほとんど損なわれていませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演奏は恒例のままです。  Saito ChiwaはSubaruとしてもNoveとして本当に強い1つを与えますが、Subaruはこのシリーズではあまり役割を果たしません。 水橋かおり、能登真美子、福音三里、北村えりはすべて、私たちの主な4つの声として優れた声の仕事をしています。 音楽も本当にいいです、シリーズに完全に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たくさんあります。 私たちのNanoFateの瞬間に加えて、SubaruとTeanaはまだアイテムのようですが、主な焦点はVivioとEinhaldです。 彼らの2人はNanohaとFateが以前のシリーズと同じように本当に愛らしいものではありませんが、彼らは良い瞬間をたくさん得て、その開花する愛は本当にかわいいです。 また、セインが完全に冷たいものの、ホモエロティックなものをやっているエピソードもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vividはまだこのフランチャイズの中で最も弱い割賦です。 それは悪いと言うわけではなく、強い瞬間、優れた性格、素晴らしいサウンドを持っていますが、物語そのものは以前のものよりもはるかに弱く、本当にクラッシックで無礼なファンサービスに苦しんでいます。 だから、まだまだ良いシリーズですが、それは素晴らしいものではありません。 私の最終評価は7/10になるでしょう。 来週、私はヤハリ・オレの青春恋愛コメディを見て一年を終わらせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206585&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s time to look at Seven Arcs&amp;rsquo; incredibly Sapphic Nanoha franchise once more. Although, this one was handed over to A-1 Pictures. Which isn&amp;rsquo;t that odd when you consider that Seven Arcs is more into the business end of animation these days and less into actually animating. Let&amp;rsquo;s start with a quick recap of the prior series. In Mahou Shoujo Lyrical Nanoha, our young heroine gained magical powers and developed a serious crush on young Fate. Their budding relationship was adorable. In Mahou Shoujo Lyrical Nanoha A&amp;rsquo;s, the two teamed up against a sympathetic threat. In the process their first love started blossoming into a deepe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;littledevilmiki-1&#34;&gt;LittleDevilMiki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「魔法少女リリカルなのは」のフランチャイズは、しばらく私が気に入っていたものなので、Nanoha ViViDがアニメとしてリリースされたことに非常に興奮しました。 このアニメは元の漫画そのものに興味を持つようになったような気がしますが、まだアニメの話に集中している必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らが大半のキャラクターのために以前の声優をどのように保っていたかのように、うまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多分、彼らは2番目のシーズンを作るべきです（今シーズンに戦っていないキャラクターが、次のシーズンにはっきりと表示されるようになると思うかもしれません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは前の3つのものとはかなり違っています。気候（生死のようなものではない）ではなく、これはもっと多くの人生/競争の中にあります。 しかしそれは激しいことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこのアニメがどこから来ているのが好きですが、それは多くの点で欠けています。 だからうまくいけば、より多くのエピソード（好ましくは24）を有する第2シーズンがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメに興味のある人たちのために。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;以前の3つのシーズンを見たことがある場合は、進んでください。それは全く新しい経験ですが、ごくわずかに失望するかもしれません。 それはまだかなり良い時計です。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;以前の3つのシーズンを見ていない場合：これは前の3つとはまったく異なるので、問題を引き起こす可能性がありますが、もしそうなら、最初に3つのシーズンを見てください。  :)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194357&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LittleDevilMiki/reviews&#34;&gt;LittleDevilMiki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The &amp;lsquo;Magical Girl Lyrical Nanoha&amp;rsquo; franchise, is one I&amp;rsquo;ve liked for a while so I was very excited that Nanoha ViViD released as an anime, however  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bluerain41-1&#34;&gt;bluerain41&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロスト・ロジアが本当の終わりのない完全な無意味なストーリーを示した後、魔法少女リリカルなのは指揮者とクリエイターが取った。  NanohaはAまで素晴らしかった。 彼女がその後のシリーズで育った後、ストーリーは抑止されました。 私は誰にもその話をお勧めできません。
彼らはチャンピオンシップを行うつもりですし、何を？  Nanohaはもはや主演の役割を果たしていません（彼女はすでに22歳で重要ではないので退屈です）、それはVivioです。 物語は貧しい。 これらの戦いはすべて楽しいものですが、私は彼らが地球に戻ってきたことを願っています。 私たちに普通の生活様式を再び見せて、別のモンスターを守る必要があった場所で、あるいは彼女の友人が彼女と闘うために魔法を学んだり、見つけたりする場所で別の事故を教えてください。 このシリーズは完全に私を失望させました - ちょうどNanoha StrikerSのように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219541&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bluerain41/reviews&#34;&gt;bluerain41&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The direction authors and creators took with Mahou Shoujo Lyrical Nanoha after  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>