<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/school-rumble/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/school-rumble/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>School Rumble</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/school-rumble</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/school-rumble</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/75488.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/24/School_Rumble/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/24/School_Rumble/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelivory&#34;&gt;AngelIvory&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;退屈なストーリーであまりにも長く続くアニメを見て嫌いなの？ その後、学校のランブルを試して、各エピソードは完全にランダムですが、それはメインのストーリーラインに従うことを試みるにもかかわらずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が進むにつれて、それはますます陽気になります！ 私は私の高校がこれほど楽しいと思った。 みんなが非常に哀れで、常に女の子の後に行くように描写されています。 ジョークはとてもユーモラスです。 いくつかはちょうど愚かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは非常に美しいですが、より美しい女の子がいて、男の子はすべて非常に奇妙です。 描かれた動物は非常にかわいい、主人公はそのようなクルッツです、彼女の顔は常に脂肪に変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景音は面白いです、コメディをシーンに追加します。 サウンドトラックはまあまあですが、音楽はとても落ち着いています。 ボイスキャラクターはちょうど面白いですし、ボイスは非常に誇張されており、キャラクターが非常に愚かであるという印象を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は非常に異なっています。 覚えておくべき文字や名前がたくさんあるので、時々混乱します。 私はこの名前の英語バージョンがHarry McKenzieなのでHarima Kenjiを覚えています。 しかし、彼の性格は、クラス内のすべての男の子のうちで最も面白かったです。彼は延滞者であると考えられていましたが、柔らかく恋しい鳩をひっくり返します。そして、彼が倒れた女の子は、平均的な見た目の遅い女の子です。 彼はダムでもあるので、より面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがコメディのジャンルを見たいと思っていて、時々半分の裸のシーンに気をつけたくないのなら、これはとても楽しいものです。 私はひどい場面がありました。 このアニメは、私が見たことのなかで最も面白いものでなければならず、最もランダムなものでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大きな胸がたくさ​​ん含まれているので、女の子以上の男の子にはお勧めです。 それはあまりにも面白い面白いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AngelIvory/reviews&#34;&gt;AngelIvory&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hate watching those anime that drag on for too long with boring storylines? Then try School Rumble, each episode is totally random, even though it does try to follow a main s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinigamidono&#34;&gt;shinigamidono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューはSchool Rumbleシリーズ全体のものです。これには季節とすべてのOVAが含まれています。 私は季節によってシリーズを分割することを信じていないし、私はしっかりとシリーズは全体として扱われるべきだと信じて、評価し、見直し、同じ方法で判断しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは、基本的に愛の三角形の物語です。 ハイパー、スローウィット、高密度でとても素敵で可愛いキャラクター、塚本天満は、彼女の変わった、一見鈍い同級生の烏丸王子と恋に落ちています。同時に、誤解を招く俳優、播磨健治は塚本天満と恋に落ちています 彼はそれのために新しい人に変身しました。
シリーズはコメディのジャンルに最適で、ストーリーが真剣に向き直っていると感じるたびに、あなたは瞬く間にそのコメディーな性質に素早くスイングします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくこのシリーズの最強の部分です。 実際には3〜4人の主人公が数多くの場面に出演していますが、シリーズはいくつかのバックグラウンドキャラクターに注目し、面白いサイドストーリーを通して視聴者によく知らせることができます。 塚本天満はきわめてかわいくて愛らしい、播磨健​​二は根気強く嫌がらせをしています。烏丸王子はあなたが嫌い​​なキャラクターです。 塚本天満さんの妹、やくも（一目惚れしている静かで予約された豪華な女の子）、沢尻エリさん（多くの男が捜し求めている一見浅い金髪の女の子）、須藤琴 すべてを知っていると思われる静かで穏やかで神秘的な少女）は、非常に良く開発されており、見て楽しむことができます。 視聴者の好みに合わせた文字タイプがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本の声優は絶対に幻想的で、声は例外なく文字によくマッチします。 最も注目されるのは、アミーコシミズ（コードギアスのカレンの声優 - ハンギャクのルルーシュ/ R2とホロの&amp;rdquo;Spice and Wolf&amp;rdquo;の声優）ですばらしく演奏される声、 高橋弘樹（ハンターXハンターのテニスの王子と久岡の栄光菊丸の声）によって行われた播磨健二。 私はシリーズのダビングされたバージョンを見ていないという事実のために演技している英語の声にはコメントできません（&amp;hellip;そしてそうするつもりはありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術やアニメーションは、キャラクターのデザインや声優としてはあまり注目されません。 芸術は平均的なものであり、アニメーションはほとんどの場合十分に行われますが、ここやそこでは例外がいくつかあります。 それは、アートやアニメーションについて言わなければならないすべてについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものとそれが発展する方法は、どちらも非常に興味深いものです。 しかし、私は、ストーリーがおそらくもっと真剣に向き合うべきだと思った時には、とても刺激的でした。 ショーはコメディーですが、何よりも面白いはずですが、その地域には欠点はありません。 ショーは絶対に面白いです。 しかし、それはコメディですが、その主題はそうではありません。作家がコメディの補完としていくつかの深刻な要素を含めることを躊躇していなかったなら、私はそれがとても爽やかであると感じました。 代わりに、彼らは深刻な開発のわずかな危険があったときでも、休憩を完全に打ち負かし、逆にした。 事が少なくとも深刻なものでさえもどる唯一の部分は、彼らが物語を終結しようとする最後の2つのエピソードOVAにある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーが少し苦しんでいたもう一つのエリアは、フィラーのエピソードと関係がありました。 あまりにも多くのフィラーエピソードはなく、フィラーのいくつかはストーリーに少しでも寄与しています。 しかし、フィラーはまだフィラーです。 彼らは漂白剤のようないくつかの他のショーと同様に極端に虐待されていないが、彼らの存在はまだ視聴者のためにいくつかの迷惑を追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意：次の段落では、エンディングについて話します。 シリーズの終わりに何が起こるかについての詳細は含まないが、私はエンディングのスタイルと質について話す。 これがあなたのために物事を台無しにするかもしれないと感じたら、次の段落を飛ばしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはショーが私から最も多くのポイントを失った場所です。 一方、私はエンディングの詳細を知らなかったが、ショーがどのように結論づけるかについて、第1シーズンの第2または第3のエピソードによって非常に近い推測をした。 私は、ショーの性質と、それが少しでも深刻なことから完全に隠れてしまった方法に基づいて、私が最後に少なくとも少々控え目になっていることを知っていました。 結末は本当にあなたがぶら下がっているわけではありません。 しかし、私が望む結末は得られなかったし、過去にこのシリーズを見ていた人、そして将来見る人は、私がこれについてやっているのと同じ感触を感じているだろう。 それはガードからあなたを捕まえることはありません。 あなたはそれがかなり早い段階で起こっていることを知っています。 しかし、それはまだ衰弱です。 おそらく、別のエンディングエピソードがこれを救済したかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズが私から失われた2つの場所は、フィラーのエピソードとエンディングでした。 フィラーがなければ、このショーは完全なマークをつけたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13216&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shinigamidono/reviews&#34;&gt;shinigamidono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is for the entire School Rumble series.That includes both seasons and all of the OVAs. I don’t believe in dividing up series by seasons and I firmly believe series should be treated as a whole and therefore rated and reviewed, and judged in the same manner.    School Rumble is basically the story of a love triangle. The hyper, slow-witted, dense and yet extremely nice and lovable character Tsukamoto Tenma is in love with her strange and seemingly dull classmate Karasuma Oji and at the same time the misun &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shou-ryuzaki&#34;&gt;Shou_Ryuzaki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は友人との学校生活と愛の闘いというコンセプトが好きで、播磨の楽しい日々は彼の原則と同じです。
そんなに楽しい、私はそれを想像することができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だけど、
私はこの物語が本当に好きではありません&amp;hellip;
このアニメは良いコンセプトを持っていましたが、あまりにも多くのハーレムのロマンスを投げかけています&amp;hellip;
そして、そのTenmaの女の子は複雑な物語をトローリング.. * fiuuhh&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメがそこに新しいハーレムのジャンルを追加しなければならないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194791&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shou_Ryuzaki/reviews&#34;&gt;Shou_Ryuzaki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I like the concept which school life wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animatedguru&#34;&gt;AnimatedGuru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルはロマンチックなコメディで、プロットの細部に注意を払う必要がない場合や、笑いのためだけに注意を払う必要がある場合には、見るべきです。 意味のある学校のランブルは、実質的に主要なプロットを持たず、26のエピソードのどこにもない番組です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
今私はプロットがなかったと言っていますが、それは26のエピソード全体のために（まったくそれがジャンルのために行う必要があるにもかかわらず）ショーがまったく愉快なユーモアをすることを意味しません。 彼らは、全体を通してさまざまなキャラクターを紹介し、より多くの裏話、キャラクターの開発、そしてより大きいサポートキャラクターのための小さなストーリーアークまでをほとんど提供します。 主な焦点は、播磨が最初に天満への愛を告白し、天満が烏丸への愛を告白することでしたが、後にそれがすべての試みで失敗して笑っているだけです。 物語の唯一の本当の問題は、最初から本当に変わったことがないことです.Thmaは今、播磨はいい人だと分かっていますが、関係は変わりません。 彼らはお互いに興味を持っていることさえ知りません。（これは、この番組のすべての愛の関係にあります）、それは私が心配しているものです（ショーから離れているわけではありません。 ストーリーのセクションで）。 物語は仕事を終わらせるために必要なすべてを行いますが、それ以上に上回ることはなく、本当に素晴らしいアニメになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション：9/10
このショーのアニメーションは、ほとんどの時間で特別なものではなかったが、その瞬間があった（番組の初めにEx.bike chase、 &amp;lsquo;Matrix&amp;rsquo;シーン、エイリアンの船）。
この部門の最も重要な部分は、芸術であり、具体的には、播磨と天馬の表情は、ショー全体の特定の瞬間に反応するときです。 彼らは表情を使ってこのショーの中で最も面白い瞬間を作り出すことができ、このショーがあなたを笑わせるならそれはその目的を果たしたのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
この番組のオープニングとエンディングの曲は両方ともキャッチーだったし、ショーそのものにも適していた。 大気とサスペンスの両方の音楽もかなり良いものでしたが、このセクションの何もかもが私の意見では最高でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROS：
 - すべての文字が好きです
 - 多くのキャラクターがつながり、さまざまな学校生活の飾りから生まれ、素晴らしいダイナミックな瞬間を提供します
-artはコメディなどの増幅に効果的だった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
実際の結果ではありません。私たちが最初に知っていることのほとんどは、最終的に同じです
 - ショーは、特定のユーモアを繁栄させるので、すべての観客にとって楽しいものではありません。
 - ハリマスは信じられないほど愛の告白に失敗して、しばらくして迷惑になる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンゲージメント/オーバーオール：8/10
このショーのための私の全体的な楽しみは、コメディ自体から繁栄し、すべての異なったキャラクターの人格を見る。 このショーについての唯一のものは、強烈なストーリー・アークの欠如であり、ショーの始めから終わりまでには本当の変化はありませんでした。
これは本当にユニークなロマンチックなコメディで、TV-PGなので、すべての人口統計はそれを見ることができ、ファンサービスはないので、男性と女性が見ることができます。 しかし、それになると、このショーが実際に行う必要があるのは、あなたを笑わせるだけです。それ以上のことがあります。 これがあなたのユーモアのタイプで、あなたがショーを探しているのであれば、これ以上見ることはできません。
私のレビューを読む時間をとった人に感謝し、素晴らしい一日を！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179226&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimatedGuru/reviews&#34;&gt;AnimatedGuru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble is a romantic comedy that you should watch if you don&amp;rsquo;t want to pay attention to any plot details or you just in it for a good laugh. Meaning school rumble is a show that has virtually no main plot and gets nowhere in 26 episodes.    STORY:&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Now i did say that there was not plot but that doesn&amp;rsquo;t mean that the show does nothing but corny humor for the entire 26 episodes(even though its all it really needs to do for the genre). They introduce a variety of characters throughou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sabaa&#34;&gt;Sabaa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは私のすべての時間が好きなアニメシリーズですので、それは私の最高得点で、実際にそれに値するので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 基本的に、スクラム・ランブルには、唐津と播磨がテンマの後に行くのを待っているだけで、テンマ以外には実際のストーリーはありません。 しかし、スクールランブルについてのことは、たとえそれがほとんどストーリーラインを持っていても、それはまだ多くの多くの人々にアピールしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 私はSchool Rumbleの美しい文字デザインを崇拝します。  2004年のアニメではあるものの、2007年にはまだかなり良いグラフィックがあるかもしれません。また、学校の騒動の中ではかなり違っているのは、KJ（小林晋、学校のランブル作成者） 播磨や花井などの文字の見栄えがよく見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound  -  School Rumbleには、アニメがこれまで「Guru Guru Mawaru Guru Mawaru&amp;hellip;.」を持っていた、最もキャッチーで中毒性の高いOPがあります。この曲はメロディーに踊りたいと思っています。  EDはまた非常にキャッチーだった、スクールランブルのエンディングは私がすべてのエピソードのために見た唯一のものの一つです。  OPとEDのサイドには、声優/女優がかわいい愛すべき天満から完全な変態いまだりまで、その役割を非常にうまくあしらえて、その声がキャラクターのために作られたようです。 また、堀江由衣は私のお気に入りの声優の一人だから、スコアに足りると思う。hehe。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - あなたが文字通り声を出して笑ってくれる、愉快なキャラクターの広範囲。 彼らはすべて面白いですが、彼らはすべてツンデレ・オホウからセミ・ヤンデレ・ヤクモまで非常にユニークな個性を持っています。 私は確かにしなかったので、あなたはこれらの文字のいずれかを憎むことを非常に疑う！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私がこのシリーズの楽しみのためのボーナスポイントを与えることができたら、私はそうするでしょう。 最初に、前に述べたように、このシリーズは文字通りあなたを大声で笑わせます。 実際に誰かを笑い声で笑わせることができるシリーズは、私が一気に狂っていると思うものです。 陽気な=楽しい&amp;hellip;したがって、スクールランブルは本当に陽気で楽しいです。  （はい、それは不自由だった..）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 全体的に、このシリーズは間違いなくあなたが何かを本当に気にかけていて、何か楽しいものを見て、苦痛をすべて笑いたいなら、見なければならないものです。 あなたがデスノートのような本当に深刻なものが好きでも、これを試してみるべきです。このアニメのジャンルが本当に好きかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1770&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sabaa/reviews&#34;&gt;Sabaa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble is my all time favorite anime series therefore my high score for it and because it actually deserves it.    Story - Basically, School Rumble has no real storyline besides Tenma going after Karasuma and Harima going after Tenm &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lunkanlunker&#34;&gt;Lunkanlunker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は試した！ 私は試した！！！！！！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きでしたが、本当にできませんでした。私は笑ってみました。私はできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はロマンス/コメディが大好きですが、学校のランブルは私のために無作為にランダムでした。私が最初のシーズンを終えたにもかかわらず、私は自分自身に最初からそれを見守るように感じました。 プロットはどこにもなく、私はそれが主な目的ではないことがわかっていますが、私の自己からの魅力は一度もありませんでした。そして、私は自分自身を笑わせようとしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのエピソードは、イベントがどれほどランダムであったかに私を任せてくれました。そして、それがこのショーの目的ならば、このショーは私のためだけではありません。 私はシーズン2の早い段階で見ることを止めなければならなかった、私は本当にこのショーのように自分自身にしようとしていたが、私はできなかった。 ある日、私はこのショーにもう一度試してみるかもしれませんが、今は私の本棚にこのシリーズを戻しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187499&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lunkanlunker/reviews&#34;&gt;Lunkanlunker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I tried! I TRIED!!!!!!!    I tried to like this anime but I really couldn&amp;rsquo;t, I tried t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sorrow&#34;&gt;Sorrow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは、私が今まで見た中で最も変態的で楽​​しい、おかしなアニメの1つです。 純粋な学校のコメディー - ロマンスのアニメで、私はそれを陽気な冗談と非現実的な性格の表情のアニメーションと一緒に全面的に笑っていました。 あなたが注意を払うべきものではないアニメを見たいだけで、ただ座ってから笑いを取りたいのなら、スクールランブルはあなたにとって完璧なアニメです。 本当のプロットはありません。 キャラクターの関係を築いていくだけのエピソードシリーズですが、ショーは純粋にコメディーです。 それをより良くするのは、コメディを作るために「エッチ」を使用しないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：スクールランブルには本当のプロットはありません。高校生の完全で非現実的なコメディーの生活を取り巻くだけです。 頑張れば、俳優・俳優・俳優・俳優・俳優・俳優など、 そして、愛の八角形のようにすべてが混ざっているサイドキャラクターのすべての負荷がありますか？ あるいはもっと大きな関係になっているかもしれません。 基本的には、物語の人はすべて、特定の女の子と恋に落ちている若干の変態者であり、ショーで見た最も面白いことをして、女の子の心を傷つけようとする。 ああ、この番組は陽気な非現実的なので、アニメROMの定義です。 どのように私の学校の日だけで何がこのショーで起こるのライン何かだったら&amp;hellip;でもそれは素晴らしい楽しい時計だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：通常、私はロムコムショーでどのように芸術を格付けするのか分かりませんが、スクールランブルの場合、表情や各キャラクターの行動を描いたので、10月10日を与えています。 各キャラクターの描写は陽気だった、私は笑いから何度も覚えていたかもしれない！ 美しく多様な女性、そしてかなり悪い面白い男性。 完璧な芸術。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ぐるぐるマワールぐるぐるマワル。 そのオープニング・ソングは、本当に私の周りを回るようになります（heh&amp;hellip;）。 私がスクールランブルのエピソードを見るたびに、私は開幕を見て、私の頭の中で曲を鳴らして私の頭を回転させることを楽しみにしていました。 サイドサウンドトラックは、自分のやり方では本当に面白かったし、ショーのコメディ全体に加えられた。 ボイスはそれぞれのキャラクタの&amp;hellip;キャラクタと一致した。 全体的に音質はまあまあでしたが、Ano Hanaのような他の人生のショーのような「良い」音楽は実際にはなかったので、偉大なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：あなたが嫌い​​なキャラクターは1つではありません。 すべての主人公の女性は、10のように6が常にポップアップしているように、陽気だった。 そして、主人公の男性（6人の男性キャラクターのような）は、1（播磨健治、全般の主人公、そして彼はすべてのアニメで最も面白いキャラクターではないにしても1つ）のように面白いほど面白かったです。 私はHarimaがEri Sawachikaと一緒になりたかったので、TenmaとHarimaを除いて、すべてのキャラクターを愛し、いつも彼らの愛の関係を応援しました、彼らはお互いに完璧でした！  ♥天満は迷惑だったけど、ああ、彼女の妹が彼女を補う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのアニメがとても面白く楽しいという理由で純粋に大好きでした。 すべての学校コメディはSchool Rumbleの構造に従うべきです。 間違いなく、誰もが、すべての年齢のための必見のコメディーです。 あなたが退屈で孤独を感じているなら、Youtubeに行き、シリーズ全体を見てください！ それは別の季節もあり、アニメの終わりは「meh」だったけれど、全体的なシリーズはプロットがなくても素晴らしかった。 ただ楽しいショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170423&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sorrow/reviews&#34;&gt;Sorrow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble is one of the most wackiest but enjoyable and funniest anime I&amp;rsquo;ve ever seen. A pure school comedy-romance anime that had me smiling the entire time with it&amp;rsquo;s hilarious jokes and animations of unrealistic character acts/facial expressions. If you want to just watch an anime that&amp;rsquo;s not anything you have to pay attention to, but just sit back &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;my-chocol8&#34;&gt;my_chocol8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はOURAN HOST CLUBを愛していて、別の高校アニメを探して、スクールランブルを見つけました。 まあ、最初の見て、それは本当に素敵な楽しいアニメのように見えた&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;しかし、私は間違って死んでいた。 申し訳ありませんが、それは本当に恐ろしいものでしたし、実際には少なくとも特定のキャラクターの発展はありませんでした。 物語は騒ぎにあった。 はい、それはこのようなストーリーの概要に従いましたが、ストーリーの途中で烏丸くんに何が起こったのか、 彼は完全に忘れていたようでした。 すべてのことが起こった後、結論は非常に弱く、本当に多くを提供していませんでした。 私は第2シーズンをチェックアウトし、それは同じことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは本当に良いものになる可能性があります。 うまくいくような素晴らしい素材があればよいはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1037&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/my_chocol8/reviews&#34;&gt;my_chocol8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have loved OURAN HOST CLUB and upon looking for another High School anime, I stu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bleached&#34;&gt;bleached&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは素晴らしいです。 学校、大学、仕事などで長い一日を過ごした後、これは見るべきアニメです。 そこには重い気分はない。 私はマンガはアニメよりも優れていると言わなければならないが。 私は物語を崇拝しました。それはあまり典型的ではない高校の物語です。 話の唯一の欠点は最後のエピソードだった。 彼らがイベントの間を行き来していたことを考えれば、ちょっと混乱していました。 ありがたいことに、これまでのエピソードが報われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしいです。 アニメでは、イメージのいくつかの側面は驚くべきですが、他のいくつかの面は恐ろしく見えます（例えば、唇）。 これは学校のランブルには存在しません。芸術は素晴らしく、アニメの雰囲気にぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマに慣れるまでには時間がかかりましたが、全体的に音楽はかなり良いものでした。 正しい歌が適切なタイミングで演奏され、実際のキャラクターが歌っているのを聞いていいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はスクールランブルのキャラクターが大好きです。私はかなり厄介なことがわかった唯一のキャラクターは時々ヤクモ、そしてたまにはテンマでした。 播磨は華麗で、彼はアニメの歴史の中で最も面白いキャラクターの1つです。 私は新しいキャラクターが上手く導入されたペースを見つけました。あまりにも多くのキャラクターが一度に導入されたわけではなく、これは常に良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は完全にこのエピソードを除いてこのアニメを楽しんだのですが、それは全体のグレードが9または10の代わりに8である理由です。最終的なエピソードはすべてあなたを吹き飛ばすはずです。 私は第2シーズンがこれと同じくらい良いことを望むが、^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2315&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bleached/reviews&#34;&gt;bleached&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is awesome. After a long day at school,college, work etc this is the anime to watch. No heavy mood in there. Although I must say the manga is bet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jesuotaku&#34;&gt;JesuOtaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、ジャク・リッパー（Jack the Ripper）のような奇妙な逸脱者を捨てる代わりに、英国がオーストラリアと何をしていたかのように、全国の社会的に恵まれない子供たちを置く日本の小さな区域を、 あなたのお母さんがあなたを作ったからだけあなたの誕生日パーティーに招待する子供のような迷惑に彼らの梱包ピーナッツ。 実際、それは完全に真実ではありません。 このシリーズがうまく動作する理由の1つは、キャラクターが厚くても非常に好感が持てるということです。 もう一つの部分は、このショーがいかに不愉快に陽気なのか、「社会的に遅れている」というようなやり方です。 誰も実際に探し求めたくないので隠ぺいのゲームでしか勝てない人のような&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はそれを落として、それらのジョークを、子猫の後ろに風船をこすりつけるようになっていた、それは残酷で、簡単で、あなたはそれをしてはいけませんが、それはとても楽しいです！ ショー自体がばかだと言っているわけではありません。 私は最初はそれを考えましたが、それ以上に進んだほど、それがどれほど素晴らしいかが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをこのように置いてみましょう：これは誰もが間違った人と恋に落ちているという話です。 それは単純で正直なところから始まりますが、文字の数が天文学的なレベルに達して、明らかに機能不全な文字はすべて、この無声の怒りの巨大な群集に絡み合っています。それだけで面白く、 作家たちはみんなの怒りと、他の人物たちの誤解がどのようなものだったのかを把握し、すべてのことをひどく誤解している狂った状況を全部食べさせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らがどれほど近づいても、私たちのお気に入りのナックルヘッドは必然的に潰れてしまい、正方形のものから始める必要があります。 キャラクターのこの奇妙で拷問的な扱いは、ショーが本当に面白くて狂っていた場合にのみ許されます。 今のところ明らかになっていない場合は&amp;hellip;陽気で、それはINSANEです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、一連の浮き沈みの中で、神様が良いタイミングを渡していたときに、ショーのキャスト全体がスキップされたように、ほぼすべての落ち込みであることを意味し、信じられないほどの信憑性を保持しています。 キャラクターは本当に愛らしいですが、体重監視員の双子の双子よりも幅広い方ではありませんが、これはあなたの典型的なロマンスコメディのようなものではありません。 このシリーズは、他の何よりもBugs Bunnyの漫画に似ていますが、それは高校に設定されています。 これはどんな種類のドラマを受け入れるのも難しく、ありがたいことに、シリーズは何の試みもしていません。 それがあなたに感傷的になっていると思うとき、おそらく別のギャグのためにあなたを設定しているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは時にはドラマを試みないと言うわけではないが、通常これは無駄な努力であり、成功する時は通常、実際のドラマよりも変装の黒い喜劇である。 それは散発的に&amp;rdquo;ああ、馬鹿を見てください&amp;rdquo;というような柔らかさですが、散発的にはそうです。 たいていの場合、それはただのばかげたばかりです。 しかし、ご存じのように、グッドネスに感謝します。 それは最高の状態です。それは恥ずかしがり屋のようなものです。もし私がしているくらい楽しいことがあれば、これはちょうどあなたのお茶ではなく、ティーポット全体です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的な面では、アニメーションや音楽は仕事をしていますが、ユニークでかわいい女の子、かわいい男、そしてたくさんのチベット化やヒステリシスを除いて他のスライス・ライフ・コメディ 私が偶然の第九のエピソードにさえも飛び越えることは決してできない、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方のオーディオトラック、サブとダブは、非常にカフェイン文字への関心を保持するために、ちょうど&amp;rdquo;普通&amp;rdquo;のピンチで適切に不気味です。 私はまた、ユーモアをうまく​​処理するためにダブを拍手しなければなりません。多くのジョークは直接翻訳しないので、作家による創造的な口語は、日本語では英語でも面白くなります。 播磨の俳優は、特に、彼の静脈に走っている&amp;rdquo;グリズリッとしたパンチバッグ&amp;rdquo;を持っているように見えます。そして天満は、あなたにとって完璧な鋳造物でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見事なコメディーシリーズで、上品で馬鹿だが、一部の人にとってはちょっとばかげているかもしれない。そして、あなたはショーのようにすべての信じられないほど閉塞したキャラクターを本当に愛しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*これは私のビデオレビューの一部であり、ここで見ることができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16087&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JesuOtaku/reviews&#34;&gt;JesuOtaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, I&amp;rsquo;ll drop it, making those jokes was getting to be like rubbing a balloon on the back of a kitten, it&amp;rsquo;s cruel and easy and you shouldn&amp;rsquo;t do it, but it&amp;rsquo;s just so much fun! That&amp;rsquo;s not to say that the show itself is stupid. I thought that at first, but the further I got into it, the more I realized how brilliant it was.    Let me put it this way: this is a story where everyon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phs-togusa&#34;&gt;phs_togusa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが不器用な学校の不明瞭な現象についてのあなたの好奇心を浮かべるドキュメンタリーを探しているなら、他の場所を見てください。 残念なことに、スクールランブルは、あわてる学校についてのショーではありません。 ありがたいことに、それは実際には面白い悪いロマンチックなコメディです！  「ロマンチック」という言葉をあなたに騙して、ClannadやChu2のようなものになるとは思わないでください。 どこにいても迷惑なメロドラマはありません。あなたの気分にダンパーをかけるための10代の怒りも、そのいらないこともありません。 また、すべてのエピソードのいずれかに座るように強制する重要なストーリーはありません。 これはあなたのお尻を笑って、ピザを食べながら（たとえ彼らがアニメに入っていなくても）、座ってお友達と一緒に楽しむことができるショーのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの面では、スクールランブルは、デクスターのラボ、ジョニーブラボ、エド、エドディーエディ、パワーパフガールズのような90年代後半のカルトネットワークのアニメーションと同等のアニメーションです：それは主にエピソード的であり、 シーズンが終わる頃に起こる。 近年出てくるほとんどのロマンチックな喜劇はロマンスにもっと焦点を当てていますが、スクールランブルはただあなたを笑わせようとしています。私の結果が何かであれば、今は静かな笑い声以上になるでしょう その後。 それでは、コメディーは純粋に主観的ですが、私は一度でも笑わせることができなかった人気コメディーを知っています（ビッグバン理論の咳が咳をします）が、今はその虫歯を開くことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1990年代後半のCartoon Networkコメディーのフィーリングに沿って、School Rumbleのあらゆるエピソードは、互いに関係のない3〜7分の長いセグメントで語られています。 各分野では、学校での勉強中に天馬の隣に座りたい播磨や芸術授業で倉山を描こうとしている天馬のように、恋の気持ちのひとつ（あるいはその両方）を抱かなければならないという単純なジレンマに取り組んでいます。 私は、このアプローチがスクールランブルの好意に信じられないほどうまく機能したと言うことができます。 各セグメントの概念は信じられないほど単純なものであり、多くのジョークを話す余地があり、そのセグメントの概念が古くて反復的になるのを防ぐのに十分なだけの短いものです。 もう一つの利点は、あなたがエピソード全体に座る必要はないということです。 私はクラスにバスに乗っているときに私の電話でスクールランブルのエピソードからセグメントを見たいと思うし、セグメントが終わる頃には、バスはすでに大学にある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に、私がショーで持っている唯一の苦情は、一度に全部で1-2のエピソードを見ることができないということですが、それは基本的にコメディショーでのやり方です。 私はコメディーには問題はありませんが、コメディーだけではなく、もっと多くのショーを楽しむことができます。 私がGTOのエピソードやスクールランブルのエピソードを見たいという選択を与えられたなら、GTOはただのコメディ以上のものがあるので、私はおそらく前者と一緒に行くだろう。 しかし、もう一度、誰もが違うかもしれないので、ちょうど座って12回のマラソンを座って座ることができる人物かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当の人間が持っている疑いのある道徳と並行している多面的な人物があなたに期待しているなら、他の場所を見てください。 スクールランブルのキャラクターは、説得力のある個人ではありませんし、シリーズ全体を通して大きな変更を受けることはありません。 私は天馬の友人たちに疲れず、彼女の最新のスキームに反応して、クラサマで終わることはありません。 クラサマといえば、SpongebobがPearlをpromに連れて行ったSpongebobのエピソードから、Octavius Rexのことを私に思い出させること以外は、本当に彼について言えることはあまりありません。 あのね？ 大丈夫！ つまり、デクスターのラボラトリー、ジョニーブラボー、パワーパフガールズは静的なキャラクターを持っていましたが、人々は永遠のキリストを愛しています。 これはスクールランブルのキャラクターがひどいことを意味しません。 実際、彼らはそれから遠いです。 天満と播磨は、コメディアニメの中で最も愛されて陽気な挑戦の一部です。 スクールランブルがこれまでに少し真剣に取り組んだら、あなたはあなたの甘いお尻を賭けるでしょう。私はそれらの2つのうちから地獄を救うでしょう（私はまだそれをやる！）。 例外的に、すべてのサポートキャラクターが天満と播磨のプレーをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは面白いという事実を超えて、私が本当にスクールランブルについて言えることはたくさんありません。 冗談は時間があり、実際に働いていますが、英語の吹き出しはFunimationの最高の作品の一部です（特にTenmaとしての彼女の偉大なルーシークリスチャンやHarimaとしてのBrandon Potterのような素晴らしい声優がいることを考えると）。 基本的にそれです。 確かに、私はアートワーク、アニメーション、サウンドトラックを続けて話すことができますが、私はほとんどの人がオーディオビジュアル品質の頂点のコメディショーには行かないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はスクールランブルを8/10にします。  Gintamaのようなコメディーのゴールドの典型ではないようですが、それでもかなり面白いです！ あなたがあなたの友人と一緒に見ることができるコメディショーの気分になっていて、それを見て楽しい時間を過ごすなら、このショーは法案に適合し、次にいくつかのものが適合します。 つまり、最初はジョークを理解するためにも日本文化について何も知る必要はなく、ファンサービスや少年ユーモアの方法はあまりありません。 これは、あなたが実際にそれを与えることを望んでいるなら、あなたの家族と実際に見ることができるものです。 ロマンチックな喜劇（または一般的な喜劇）の長期的な内臓の憎しみがない限り、このショーにチャンスを与えてはならない理由はありません。 とにかく、それはこのレビューのためです。 フィードバックはいつも歓迎されていますし、私は外出しています。 平和:)&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;私はしばらくの間、別の推奨事項を行っていないので、School Rumbleのような気分になっているかどうかチェックする必要があります。
 -  Ouran HSHC（英語のダブは本当に陽気なものです）
 - あずまんが大王（本物のスライス・オブ・ライフ・コメディ）
フルメタル・パニック Fumoffu（主役の女性としてのLuci Christianとの面白いスライス・オブ・ライフ・コメディ）
 - 偉大な教師の鬼塚（スクール・ランブルよりもはるかに卑劣で、下品ですが、陽気でもあります）甘くて心温まる瞬間がたくさんあり、実際にキャラクターが発達しています！スティーブ・ブルムは鬼塚としてもキャスティングされました。  ？！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184782&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/phs_togusa/reviews&#34;&gt;phs_togusa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In terms of story, School Rumble is the anime equivalent of a late-90s Cartoon Network show like Dexter&amp;rsquo;s Laboratory, Johnny Bravo, Ed, Edd n Eddy, or The Powerpuff Girls: there&amp;rsquo;s no overarching plot, it&amp;rsquo;s mostly episodic, and nothing of significance happens by the time the season&amp;rsquo;s over. Whereas most romantic comedies to come out in recent years focus more on the romance, School Rumble just tries to make you laugh and if my results are anything to go by, I&amp;rsquo;m sure you&amp;rsquo;ll get more than just a quiet chuckle every now and then. Then again, comedy is pure &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;astuteotaku&#34;&gt;AstuteOtaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
最初の登場では、スクールランブルは物語を持っていませんが、この人生のスライスは実際にはそうです。  「誰もが間違った人と恋に落ちている。 そこに行く、それはプロットです。 このショーは、まったく別のギャグの準備ができているドラマ付きのギャグです。 多くのストーリー要素は意味をなさないので、試してみてください。 ショーの目的は楽しく、それ以上はありません。 そのような単純な前提と、ちょうど楽しみのための態度で、人生の断片はどのように9を得るのですか？ それはとてもうまくいくから！ ジョークのタイミングは完璧に近く、完全なランダム性があり、私はすべてのエピソードを笑った。 また、結末はちょうど非常に意味があり、私がそれについて言うことができるのはほんとうなことです。
各エピソードには3つのストーリーがあり、それぞれがエピソードのように見えるので、シリーズは実際よりも長く感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
まあ、それは欠けている。 キャラクターのデザインは良いですが、全体のアニメーションはそれほど素晴らしいものではありません。 背景はよく描かれていますが、多くの場面はスピードライン、特に戦闘シーンです。私はちょうど戦場、複数形と言っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8（ダビング）
イントロとエンディングは素晴らしく、信じられないほど中毒です。 私はオープニングをスキップしたことはありませんでした。 ダブ・ボイスの演技は面白かったし、奇妙なことに、おそらく異なる言葉を使って、日本人からの言葉を伝えることさえできた。 播磨はそのような貴重な行為で陽気で、声優のBrandon Potterは完璧でした。 カラシマを演奏したエリック・ヴェールも、滑らかで静かな声でユキ・ソーマをフルーツバスケットで演奏していた。 バックグラウンドミュージックは、忘れられていましたが、残念なことに、環境音の隣にありました。 しかし、私はそれらが無限のコメディから気をそらすかもしれないと思います。 私が聞いた最高のダブの一つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
1つの単語が文字のほとんどを記述する。 ばか。 彼らはすべて馬鹿だが、信じられないほど好意的な馬鹿だ。 コメディーの多くは、これらのキャラクターが日常生活の中で混乱し、彼らの永遠の愛を告白しようとする多くの試みを見ているだけです。 このキャラクターのキャストからお気に入りを選ぶのは非常に難しいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
私が今までに見たことのある面白いコメディー（私の2番目のお気に入りの番組「Ouran」よりも面白い）。 コメディは決して原油ではなく、わずかに不適切です。しかし、何か悪いことは避けられません。 ちょうど全体的に良い楽しみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペアレンタル注意：
定格PG-13
 - プールエピソードとビーチエピソード（エピソード11と12）があります。これは、ライフ・オブ・ライフ・アニメの定番となっています。
 - エピソードの一つで、播磨の裏側が見えます&amp;hellip;私の目は亡くなりました。
 - 服を着て、播磨は中指を使いますが、それは&amp;rdquo;検閲された&amp;rdquo;
-Comical violence
明示的なものは何もありませんが、非常に多くの場面が可能なインテンドと疑わしい状況を作りますが、彼らは単にギャグのためにあなたを設定しているという恐れはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23486&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AstuteOtaku/reviews&#34;&gt;AstuteOtaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 9  On first appearance, School Rumble doesn&amp;rsquo;t have a story, but this slice of life actually does and it is; &amp;lsquo;everyone is in love with the wrong person and they are all a raving pack of morons.&amp;rsquo; There you go, that is the plot. This show is simply one gag after another with drama tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otaku-buster&#34;&gt;Otaku_Buster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは、普通の見た目の女の子を愛している少年のロマンチックなコメディアニメですが、その女の子は他の誰かを愛しています。 しかし、その典型的なプロットを陽気な誤解シナリオ、予期しない出来事の変転、そして1つのショーでの膨大なキャラクター開発と混ぜると、 その結果：満足のいく経験。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの
 - キャラクター駆動のアニメ。 あなたが見ている間、メインキャラクターについてさらに気になるでしょう、マイナーキャラクターがそれらを知るために適切なスクリーン時間を持っていても。
 - 各エピソードであなたを笑わせることができます。
 - 各エピソードにはランダムなシナリオがありますが、ストーリーは引き続き前進しています。
 - コメディアニメの場合、時々重大なシナリオが表示されます。
 - 非常に最小限のサービスカット。
 - 面白いシーンを実行するときのタイミングが良い。
 -  awesomenessの基準を満たす戦闘シーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人
 - ほぼ10年前のアニメ
 - 論理の法則に反している顕著な瞬間
 - あなたがより構造化された物語アニメを探しているなら、これはあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたがただ座って、リラックスして、あなたが見ているようなコミカルでロマンチックな瞬間を楽しむ必要があるショーです。 私の場合は、私の本能は笑い、それは楽しかったです。 あなたが燃え尽きる時間があり、エンターテイメントの渇きを補う必要がある場合は、これを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、今シーズン2を見るつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Otaku_Buster/reviews&#34;&gt;Otaku_Buster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble is a romantic comedy anime about a delinquent boy who loves a normal looking girl but that girl loves someone else, pretty typ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;punkertz&#34;&gt;punkertz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、それはロマンチックなコメディのジャンルのための最高のシリーズの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは高校時代に設定されていますが、シリーズの強みは個々のキャラクターのものですが、若干退屈なように見えるかもしれません。 それぞれにユニークな特性があり、一緒にミックスすると、シリーズは面白く面白くなりました。 簡単な設定は時々良いシリーズを作るための最良の方法です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;愛の三角形をつまずくと、キャラクターの間に押しつぶされて、私は笑いました。 しかし、第2シーズンには、ライターは創造性をたくさん持っているように見え、プロットはちょっと変わっていますが、それでも見て楽しいです。 キャラクターはよく描かれ、女の子は美しく、主人公は涼しいです（奇妙なギャングスターのように）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはフィニッシュラインに到達することができたシリーズの1つであり、それに適切な終わりを持っています。 言い換えれば、それは完全です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを数回見てきました&amp;hellip;そしてそれでも毎回面白いと感じます。 あなたがストレスの多いシナリオのない軽いロマンチックなコメディを気に入っているかどうかを見ておく価値があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は主人公（ヒーロー@播磨）が好きです。彼はとても面白いですが、彼は面白いエリンといくつかの厄介な瞬間を抱えていました。私にとっては、関係がはっきりしている播磨/テンマの関係に比べてはるかに記憶的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者とアニメチームに敬意を表する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/punkertz/reviews&#34;&gt;punkertz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;in my opinion it is one of the best series for the romantic comedy genre.    the series is set in a high school setting, it may se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nicl&#34;&gt;NiCL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今、私はこれを明確にする必要があります。 私はスクールランブルを終了しませんでした。 私は1年か2年前にそれを見ようとしましたが、それが私の興味をそらしていないので、それを落とさなければなりませんでした。 私は、しかし、当時のものの行動面にもっと力を入れていたので、私はもう一度それを与える計画を立てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは強く始まった、私はファンだったが、私はすぐに、上記の段落で述べたように、興味を失った。 それは非常に甘いアニメで、一部の人にとっては楽しいですが、あなたがこのジャンルに入らない場合は、これを始める前に2度考えてみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーをもう一度見たら、私の新しい意見に私のレビューを更新しますが、今のところそれはしなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189062&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NiCL/reviews&#34;&gt;NiCL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now, I need to make this clear. I did not finish School Rumbl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;area51&#34;&gt;Area51&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「効果的にコミュニケーションをとるためには、世界を認識する方法がすべて違っていることを認識し、この理解を他者とのコミュニケーションの指針として使用する必要があります。
トニー・ロビンス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミスコミュニケーションは日々の生活の中で頻繁に起こります。 私たちがお互いに連絡を誤ると、起こり得るいくつかの結果があります。 人々は笑ったり、泣いたり、怒ったり不幸になったりするかもしれません。 これらの誤ったコミュニケーションが高校と混乱した時、あなたは何を得ますか？ まあ、あなたは学校ランブルである狂気に終わります。 このコメディーアニメは、彼らが愛するものに告白しようとすると、播磨と天馬の2人の主人公を中心に構築されたものです。 残念なことに、キャスト全体は、それ自体を含めて、石と同様に密である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
今、School Rumbleの話は、それがどのように伝わったか興味深いです。 聖闘士悪魔館の意味でのエピソード的なコメディですが、サブプロットが豊富な愛三角の大事な話もあります。 各エピソードには、連続したストーリーの中で時々結合される3つのシナリオがありますが、同時にいくつかの異なるコメディーのような感じがします。 最初は、ショーは唯一の設定を念頭に置いていますが、すばやく各パートに基づいて絡み合ったストーリーに進みます。  TenmaはKarasumaの愛を勝ち取ろうとしているのに対して、HarimaはTenmaの愛に勝つために自分自身を見つけようとするが、KarasumaはKarasumaだけである。 それは要点の要点です。 残念ながら、エンディングはたくさん残っていて、制作者が作った2番目のシーズンを予定していました。 ショーは、究極的にはストーリーの主目的を完全に変える可能性のある崖のハンガーを持つシリーズの最高のエピソードの1つを残しました&amp;hellip;しかし、満足のいく結論を出すのではなく、別のシーズンの販売ピッチをズームアウトします。 この結末は、私たちを視聴者として、満足しておらず、わずかに混乱させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
文字は、いくつかを除いて、かなり面白かったです。 播磨は、彼のクレイジーないたずらを通じ、キャラクターとして進化するが、同時に、彼はいつもの頭の肥えた状態を保ち続けている。 作家たちはこれを実感して、あまりにも長い間彼をバックグラウンドで抱いていたので、ある時点で彼を戻さなければならないと述べました。  2人のキャラクターのこれらの欠陥にもかかわらず、彼らは全体のグループダイナミックにうまく行き、時には非常に面白いシーンをいくつか作り出すのに役立ちます。 彼は彼がやりとりする人々から成長し、自分自身を延滞者ではなく、むしろ彼が大切にしている人々に注意を払って扱う。 このようなキャラクターは共通しており、ストーリー全体を通してよく発達しています。 すべての偉大なキャストでは、常に彼らが人々に合っていないように感じるいくつかの文字があります。  TenmaとKarasumaは、School Rumbleの外れ値として合意した2つです。 テンマはそれほど面白くないところまで厚くなっています。 しかし、烏丸は、主な犯罪者です。 彼の性格は穏やかなステレオタイプになりましたが、プロデューサーはあまりにも遠くに行きました。 彼は天満の愛情のためにちょっと変わった焦点だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
スクールランブルは一般的なアニメーションを持っていた。 しかし、アニメはそれほど深刻なものではありません。重要で感動的なシーンを見せたいときには、すべてが明るくなり、背景はその背景に描かれているようになります。 このアニメーションスタイルは、現実的なものからシンプルなもの、ラフなものまで、スムーズなものまで、コメディのような他のタイプに分かれています。 これらが絶えず変化すると、あなたの注意がショーに固定されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽
重要なシーンやオープニングやエンディングの間に音楽を除いて、バックグラウンドミュージックには何の記憶も残っていません。 よりサラッとした音楽は、感情的ですが同時に盛り上がる楽しいソフトポップ感を持っています。 これは、落ち着いた雰囲気ではなく、聴衆が目の涙で満足することを可能にする。 オープニングはかなりキャッチーな曲で、簡単にアニメ全体にあなたをもたらします。 オープニングではショーの背後にある深刻なコメディーな性質を見ることができます。 エンディングは驚くほど現実的な曲のファンサービスに過ぎない。 歌詞に注意を払うと、ショー全体で何が起こるか、「少年は女の子を理解できない」と話しています。 それは結末がどのように結びつくべきかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
コメディは楽しく、アニメの全体的な印象に与えるために多くをしました。 日本のジョークの数は多かった。これは、文化からステレオタイプに至るまで単純で面白かった。 学校のユーモアや様々な宗教的な言及が含​​まれます。 私たちは若者のためにこの成長の話をたどり、それを徹底的に楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは楽しいミスコミュニケーションの夢だった。 それは、お互いの関係や、その関係との闘いと相まって、狂った奇妙なキャラクターを通してあなたを迎え入れることができました。 このキャストは、自分自身を生き生きとさせるための最も詳細なストーリーは必要ありませんでした。 基本的な話題でうまく計画されていたにもかかわらず、ショーの完全な可能性を引き出すためにはより大きなインパクトが必要だと感じました。 コメディはさわやかで実行されていたが、途中で執拗にハマったりしていた。 歌もかなりキャッチーですが、確かに目立ったものはありません。 スクールランブルは例外的なコメディーですが、もしプロデューサーがここで何か微妙な調整をしていれば、現在作られている最高の喜劇の一つかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値
「人々を理解するには時間がかかります」このショーでは、キャストはすべて、彼らが愛するものの構想を先取りしているようです。 このアニメは、あなたが誰かに魅了されても、あなたが完全にそれらを知っているとは決して決してすべきではないので、押しつぶしの負の側面を示しています。 このシリーズが示すように、間違いを犯すと、誰もが関連するメッセージである、将来の痛みにつながるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VIAライフルレビュー：
シゾイドマウス
共同評論家：
Imabooterfly&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア
物語：8.3,9 = 8.6
文字：9.3,9 = 9.1
アニメーション：8.2,7 = 7.6
音楽：8.6、8 = 8.3
楽しさ：9.3,9 = 9.1
全体：8.7,8.4 = 8.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=156499&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Area51/reviews&#34;&gt;Area51&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“To effectively communicate, we must realize that we are all different in the way we perceive the world and use this understanding as a guide to our communication with others.”  -Tony Robbins    Miscommunication happens often in our everyday lives. When we miscommunicate with each other there are several outcomes that can happen. People may laugh, they may cry, or they may become angry and unhappy. Now what do you get when those miscommunications mixed with high school crushes? Well you end up with the insanity that is School Rumble. This comedy anime is one built around the two main characters, Harima and Tenma,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;malhavok&#34;&gt;Malhavok&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは、今までに製作された最も優れたアニメコメディであるかもしれません。 マンガカの小林仁の輝きは、この物語のプロットやテーマではなく、むしろアンサンブルの登場人物の信じられないほどの強さにあります。 スクールランブルは美しい若い少女の配列だけでなく、男性キャラクターをサポートする少数のアニメの1つであり、そのすべてが信じられないほど好きで面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;状況とセットアップは、疲れた古いrom-com tropesを再ハッシュすることに国境を接していますが、シリーズ全体が一連の不幸な間違いや誤解を中心に集中することを知っていても、しばしば超現実的なユーモアと陽気な 対話。 良いクリエイターの手に渡って、疲れた古いプロットラインでも、適切なケアと熱意を持って処理すると、新鮮で面白いものになることが示されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのもう一つの強みは、中央キャラクターは播磨であるが、キャストは彼の周りを回転しないということである。 確かに、あなたはSchool Rumbleが魅力的な女の子の数が目立っているために、「ハムレム」スタイルのアニメだと思って許されるかもしれませんが、実際には「愛の電車」や面白い人物として最もよく説明されています。 一緒になったり、お互いに追いかけたり、壊れたり、あなたがお互いに完璧であることを確信している少数のカップルがいます（彼らだけが見ることができれば）、これらのサイドストーリーが発展するのを見ることは信じられないほど魅力的です。 これは、率直に言って、アンサンブルのキャストはうまくいきました - 比較的近代的なアニメではまれなことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、このシリーズ全体の音楽（シーズンとOVAの両方）は信じられないほどです。 今シーズンは、キャッチーなスカスタイルのテーマソング「SCRAMBLE」とグラビアアイドル「小野裕子」を歌った素敵で才能豊かな堀江由衣さん（Eri Sawachika）が、日本外でヒットした「Onna no Ko Otoko no Ko」を歌います。 あなたがこのアニメを見た後、何年もあなた自身にこれらの曲を偶然鼻くじりさせているのを見つけなければ、おそらくあなたに何か間違っているでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Malhavok/reviews&#34;&gt;Malhavok&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble very well may be the finest anime comedy ever produced. The brilliance of mangaka Jin Kobayashi isn&amp;rsquo;t in the plot or themes of this story, but instead in the incredible strength of the ense &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sushiisawesome&#34;&gt;sushiisawesome&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*このレビューは、スクールランブルのシーズン1とシーズン2の両方を対象とします。なぜなら、すべての目的と目的のために、各シーズンにつき2つのレビューを書くことを保証するのに十分な相違がないからです。 私はこのレビューに続編OVAを含めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう。 学校。 私たち全員が学校に通っているか、ある時点でそれを通っていました。もしあなたが学校に通っていれば、地元の暴力団リーダーからあなたの犬にいたるまであなたの無関心な思い出を思い起こさせるでしょう 実際にあなたの宿題を食べて、それを信じる人はいません。間違いなく、国の反対側に向かうバスに行き着いてしまいます。あなたの存在があなたには無意味なので、地元動物園の動物を遊び、遊び場で子供を恐れません。  ..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;待って、何も起こっていないということはどういう意味ですか？ あなたは&amp;hellip;そのすべてが嘘だったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;冒涜！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたは高校生としてあなたが通過するすべての不条理と愚かさを知っていますか？ すべての愚かな瞬間とドラマは、振り返ってみればばかげて血の気だが、あなたは助けて振り返ることはできないし、笑っても、ちょっとノスタルジック？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、女性と紳士、スクールランブルです。 高校のあらゆる馬鹿げた状況が1000倍以上の割合で吹き飛んだと想像してください。あなたはこのショーでコメディーを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常に鈍いでしょう。 あなたがそのようなユーモアを気にしていないなら、あなたはこのレビューを読まずに他の場所に向かうかもしれません。 スクールランブルの魅力は奇妙なことですが、あなたがその魅力に合っていないと、このショーはあなたのためではありません。 まったく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今までに言ったことがあなたのお茶のように聞こえるならば、読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;School Rumbleの基本的な前提は、あなたの大人気の天国Tenmaは彼の性格が好きで、地元の犯行師HarimaはTenmaが好きだということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この前提は、ほとんどの場合、表面的にしか追従しません。  TenmaとHarimaがそれぞれの気分に気づくように努力していることについて、無作為なコメディー・スキット（そして私の言葉を借りて、彼らは地獄と背中に無作為にいます）です。 それは逆行する。 驚くほど。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは主に2つの一般的なシーンから構成されています。  （必ずしもそうではないが、特にシーズン2では）テンマまたは播磨のどちらかの次のスカート。 他の種類の一般的なシーンは、様々なキャラクターの間の相互作用である傾向がありますが、コメディでいっぱいになる傾向があります。 これらのシーンはかなり静かで、さまざまなキャラクターについて、キャラクターがさまざまなことについてどのように感じているか、通常は卒業しているか、さまざまなキャラクターについての気持ちをより詳しく表します。 彼らは信じられないほど興味深いもので、キャラクターに関するさまざまな視点を提供し、キャラクター主導のショーとしても信じられないほどうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについて言えば、私はそれらのすべてを愛しています。 彼らはすべて、ショーの過程である程度の開発と変更を受けます（そして、シーズン2を過ぎてもそれを続けるとマンガです）、それらのすべてが絶対に陽気で、それらのすべてがお互いに本当にうまく機能します。 私がショーの中から出て行く日々ではなく、どんなキャラクターについても何の苦情もなく、私はそれらのどれも嫌いではないと感じていますが、スクールランブルはこれを取り除いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは十分にシンプルですが、コメディスキットがどのように行われているかによって変化し、変化します。 それは効果的です、それはコメディと一緒に働き、最終的にそれは本当に重要なことです。 アニメのクオリティは、日付はついていますが、コメディやキャラクターのドラマのようにはなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は英語ダブに個人的な偏見を持っていますが、声優は両方のバージョンで素晴らしい音です。 対話は楽しく、コメディックのタイミングは良く感じられます。 サウンドトラックは概ね堅実ですが、少し繰り返して感じることができます。 オープニングとエンディングの曲は例外的にキャッチーで、ショーの気分に合っています。オープニングはより明るく、エンディングの曲はより苦いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は地獄と背中にこのショーを愛し、私はそれのすべての最後の2番目を楽しんで、私が言っていることがラッドに聞こえる場合は、それもショットを与えます。 それは誰のためでもないし、第2シーズン後に結論に達するためにマンガを読んでいなければならないという事実は、いくつかの障壁であることは間違いないが、過去を見ることができれば、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございました。ご意見をいただければ幸いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219422&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sushiisawesome/reviews&#34;&gt;sushiisawesome&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*This review will cover both season 1 and season 2 of School Rumble, since for all intents and purposes there aren&amp;rsquo;t enough differences to warrant me writing two reviews for each season. I will NOT include the sequel OVAs in this review.    So. School. All of us are either in school or went through it at some point, and if you went through school, chances are that you have both fond and bitter memories of your time there, ra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animepal2430&#34;&gt;animepal2430&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がスクールランブルを見始めたとき、私は何を期待するか分からなかった。 私はこれまでにそれについて多くのことを聞いていなかったし、その時に私は見るために何か「異なった」ものを探していました。 私が見つけたのは&amp;hellip;究極のRom-Comだった。  1つの小さなアキレス腱以外にも、このシリーズは、すべてのアニメにおいて最高のものであり、最も過小評価されたものの1つになる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
ここでは、主要なストーリー・ラインの簡単な概要を示します。すべてが高校の3人の学生を中心としています。 塚本天満、大字烏丸、播磨健二があります。 したがって、それは複雑なプロットで自分自身を過度に扱うことによって真剣にそれ自体を取り上げることはありませんが、私はこれまでにアニメで見た中で最高のコメディを提供しています！ また、このショーが唯一の笑いだとは思わないでください。 スクールランブルはたまには毎回重大な瞬間を持つカーブを投げることがあります。 シリーズの過半数になると準備ができていない可能性が高いのは珍しいことです。 それは悪いことではありません。 それは歓迎する変化のペースです。 ちょうど別のものスクールランブルは正しいです。 天満は烏丸と恋に落ち、賢治は天満と恋に落ち、烏丸はちょうど存在する。 それは全体のプロット、短いバージョンです。 明らかに、「長いバージョン」はそれほど長くはありません。 だから、児童プールよりも浅いプロットでのショーは、どのようにして10/10レーティングを得ることができますか？ シンプル：複雑なプロットは必要ありません。 このショーが行うことは、そのアイデンティティを認識することです。 それはコメディだと分かっています。 それは、主に笑いを意味する、シンプルでリラックスした、ゆったりとしたショーであるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
すべての点でここにポイントがあった、すべての文字は壮大に見えた。 彼らはすべて自分のユニークな表情をしていました。 彼女がオープニングクレジットからクローズドクレジットに興奮したときに活躍する天馬のかわいいピグテールまで、彼らはすべての小さな事をカバーするようにしました。 私は学校のランブルに本当に多くのことをもたらしたと思っていました。  Kenjiの漫画シーンやTenmaの夢のシーケンスではいつでも、視聴者をできるだけ知らないようにアニメーションを同じ（または少なくとも非常に似ている）に保っていました。 アニメの私にとって大きなことは、クレジット・シーケンスの開閉です。 彼らは私の目と耳を喜ばせることができますか？ あるいは、私はすぐに退屈になり、必死にそれが終わるのを待つのですか？ この例では、両方のクレジットシーケンスの視覚的な側面については、私は非常に満足していました。 非常に喜んで目には、彼らは非常によくアニメにも適しています。 スクールランブルの芸術部門は本当に詳細を見逃しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
これはおそらくスクールランブルが一番明るく輝く場所です。 スクールランブルは、無意味で意味のあるキャラクターを物語に取り込む素晴らしい仕事をしています。 ストーリーはほとんどないので、School Rumbleには柔軟性があります。 だから最初のエピソードで天馬、烏丸、播磨として始まるものは、すべてが異なる性格、興味、押しつぶし、敵を持っているこの複雑なネットワークになってゆきます。 個人的には、私の好きなキャラクターは播磨でした。 彼はTenmaにシリーズ全体を告白しようとしていたが、いつも陽気な結果につながった。 播磨が天満との関係をより良くするために何かをしようとしたときはいつでも、それは何とか物事を悪化させた。 彼が最も簡単なことを犯す方法はコメディーゴールドです。 彼は私の好きかもしれませんが、画面上のすべてのキャラクターはすばらしく、素晴らしい、ユニークな、本当に陽気です&amp;hellip;唯一のキャラクターは私が苦情を受けているかもしれないKarasumaです。 それは本当に苦情ではありません&amp;hellip;彼はちょうど奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：10/10
私はこのシリーズを見始めた瞬間から実際に私のお尻を笑っていました。 私はまれな深刻な瞬間とシリーズが終了したときを除いて、決して本当に止まったことはありません。 ショーを一時停止する必要がある瞬間がありました。私はとても笑っていて、止まらず、何も見逃したくありませんでした。 これが私が2度目に見る最初のアニメとなる可能性は非常に高いです。 私は行くことができる、しかし、この時点で、私はする必要はないと思う&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
「サウンド」カテゴリの2つのマイナーなエラー以外に、私はスクールランブルが文字通り完璧であると考えています。 プロットは薄いですが、多くのプロットは必要ありません。 それは私が今まで見た中で最高のコメディに取って代わられている。 初めから終わりまで、それは非常に視覚的な驚異でした。 これは私がこれまでにアニメで見た中で最高の、そして最も深いキャラクターのキャストです。 そして、私は真実に言うことができます&amp;hellip;私はスクールランブルを見ていたよりもテレビ番組を見て楽しいことはありませんでした。 私が前に言ったように、これはおそらく私が今まで再見た最初のアニメだろう、そして私はあなたにもそれを見ることを切望している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218784&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animepal2430/reviews&#34;&gt;animepal2430&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I began watching School Rumble, I didn&amp;rsquo;t know what to expect. I hadn&amp;rsquo;t heard much about it previously, and at the time I was looking for something &amp;lsquo;different&amp;rsquo; to watch. What I found&amp;hellip; was the ultimate Rom-Com. Other than one little Achilles Heel, this series could very well be one of the best, and also one of the most underrated, in all anime.    STORY: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Here is a quick synopsis of the main story-line: it all centers around three students at high school. There is Tenma Tsukamoto, Karasuma Ooji, and Kenji Harima. Tenma has fallen in love with Karasuma, Kenji has fallen in love with Tenma, and Karasuma&amp;hellip; is just kind of existi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nolifeking13&#34;&gt;Nolifeking13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルを見たのは、シリーズを愛していた人とシリーズ全体を憎んだ人の2つだけです。 私の評価から、私は後者であることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は10の格付けと298位のランクに落ちて見始めたが、最悪の経験をした。 これよりはるかに良い他の平凡なシリーズの方法がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはありません、私はヘロインを最も嫌な鉛が嫌い、ヒーローは、一度、キャラクターとしてポップされた背景画像の1つのようなものですと延滞漫画の救済。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は全体のシリーズを嫌って、第1、第2、第3の言葉全体を完成させました。 私はただの笑いのためのプロットなしで空のシリーズを見ているのが好きですが、このアニメは私が見るためにそれを拾うために自分自身を憎んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは悪いですが、キャラクターの大部分は迷惑で、存在感はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、シリーズを良く見たりもっと悪く見たい人には警告です。それを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128955&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nolifeking13/reviews&#34;&gt;Nolifeking13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are only two kinds who watched School rumble one are the people who loved the series &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daskatkat&#34;&gt;DasKatkat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはこれまで私の好きな学校コメディです。 それは、私の好きな男性キャラクターのひとり（播磨健二）をもう一度見て、少しずつ笑っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•ストーリー：8
（平均ウォッチャーのための警告:)これはおそらくこのシリーズの唯一の弱点です。 私はあなたに言います：あなたがショーに深刻な進歩を欲しければ - 学校を騒がすのを見ないでください。 ショーに最高のストーリーラインを持たせたい場合は、スクールランブルを見ないでください。 ダムのキャラクターが愚かな意思決定をしたりランダムな行動を取ったりすることができない場合は、学校の喧嘩を見ないでください。 第1項のオープニングでは、それが最もよく説明されています。 ショーの主題はかなりテーマで、迷惑であると思うなら、おそらく6回ほどのエピソードの後に​​ショーをドロップするでしょう。  （しかし、少なくともそれをチェックアウトする必要があります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「なぜあなたはその話をとても高く評価していますか？」 このショーは、私が上で説明したことについてです。 それはサークル内を移動することです。 それは終わりのない愚かな愛の三角関係であり、何かを演出できないキャラクターです。 スクール・ランブルはこのアイデアを取り入れ、それを極限まで引き上げます。私はそれがどのように行われるのが大好きです。 冗談は新鮮で、時には少々面していても、常にうまく処刑されているので、私はそれらを笑って止めることはできません。 さらに、このショーは1つの巨大なトロールであり、ウォッチャーとしてあなたをだますことを躊躇しません。  「今、何かが起こらなければならない！」と思うたびに 学校の騒ぎは「いいえ」と言って、あなたの顔を殴る。 私はそれが陽気だと思う.1つは本当にそれが中核テーマのために学校の不器用さを非難することはできません、それは個人的な味や意見についてです。
また、それはどんなキャラクターの開発やストーリーも持たないのではない。 シリーズにはいくつかのサブプロットがあり、過去の出来事を時々参照しています。 キャラクターはほとんど同じままですが、それらの間の相互作用の小さな変化を感じることができます。 ショーがナンセンス・コメディーから休みを取り、ロマンス/いくつかのドラマに集中すると、それは確かにうまくいく。 ちょうど&amp;hellip;ショーにあなたをばかにさせてはいけません。 それは主にコメディーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユーモア：スラップ・スティック、ランダム、トローリング（キャラクターとウォッチャー）、ここでの過激さといくつかの言葉遣いの活用。 時には少しメタ。
また、学校の不器用さは時には他のジャンル/テーマや、しばらくの間のダイビング（アクション、超自然、&amp;hellip;）を指します。 ショーがどんなジャンルのボーダーも本当に気にしていないのを見るのは本当に爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2タームはやや劣っている（でも素晴らしい！）、第3タームは&amp;hellip;よく&amp;hellip;そのことを忘れてしまった。 エンディングは良くありませんが、このシリーズはどんな種類の解像度でも作られていないことを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•アート：7
おそらく最高の見た目のアニメではないかもしれませんが、アニメーションはその目的を果たし、コメディを強く支持します。 私の意見では、それはかなり良いです。 キャラクターのデザインは素晴らしいですが、キャストは巨大ですが、あなたは誰が誰であるかを即座に知ることができ、少なくとも私の頭の上からほとんどのキャラクターの外見を思い出すことができます。 背景も素晴らしく見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•サウンド：9
サウンドトラックは素晴らしく、サウンドは常に一致し、何が起こっているかでかなりうまく動作し、オープニングとエンディングはショーにはちょうど完璧です。 私はそれについては何も言いませんが、Guru guru mawaru&amp;hellip;〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優も日本語と英語の両方で良いです。 誰もが気にするなら、第1期のドイツ語のダブもうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•キャラクター：10
はい。 これは完全に私の味であり、私は誰かがいくつかのキャラクターが退屈で迷惑であると思っているかどうかを完全に理解することができます&amp;hellip;
しかし、私はこのシリーズの誰もが大好きです。 ハリマは特に、彼はそんなに愚かではあるが非常に情熱的で、彼の非行の態度は真剣に長く取れない。  Tenma（愚かで情熱的）にも同じことが起こりますが、時には迷惑にならないと認めます。 愛三角は、私が今まで見た中で一番奇妙なキャラクターの一つです。 しかし、私は播磨と天馬と全く一緒にいるので、自分よりも自分の悩みに多額の投資をしています。 たぶんそれは私が好きな人のそばにいると話すときにひどく混乱するからです。 私は完全にこれらの人と感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私にとって本当に際立っているのはサポートキャラクターです。 本当に：たくさんあります。私はそれらのほとんどすべてを覚えています。彼らの相互作用、人間関係、態度はすべて面白くてかわいいです。 ヤクモ、花井、明、イマドリ、ララ、カレン、トーゴ（第2期）&amp;hellip;など、いくつかのお気に入りを挙げるだけです。 いくつかの関係は特に顕著で、私はいつもシーンを見直すことを楽しみにしています。 一人の男の周りのハーレムではなく、むしろショーはお互いに圧倒的な数の女の子を紹介しています。
キャラクターの多様性は素晴らしいので、誰のために何かがあるはずです。 しかし、2番目の用語はそれほど重要ではないサポート文字の多くを示しています。 私は本当に何も言いませんが、優秀です。 行って、自分のために見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•エンジョイメント/オーバーオール：10/10
私は、このアニメが私の心の中に特別な場所を所有しているという私の本当に一方的な視点から見ることができると信じています。 それは、私が学校のコメディーについて愛し、私がそれを覚えているよりも優れているすべてを持っているだけです。 私はいつもそれについて笑います、私はいつもそれを見ることができます - 私はこのシリーズのために落ちたばかりです。 結末を除くすべてが完璧です。 第2タームは終わりまで少し疲れましたが、それはハイライトでした。 第3学期については気にしないでください。マンガの内容の大部分をスキップしてハーフアップの結末を迎えたので、それは完全に混乱しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学校の騒ぎが何かをするのが好きではない可能性があります。そのような場合は、続行する代わりにシリーズを削除する必要があります。 しかし、もしあなたがそれに投資をすれば、ショーがあなたを失望させる方法はありません。 少なくとも、あなたはエンディングをスキップしてください。  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215464&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DasKatkat/reviews&#34;&gt;DasKatkat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is my favorite school comedy so far. It has one of my favorite male characters of all time (Kenji Harima) and I can re-watch it again and again, laughing every time a little more.    • STORY: 8   (Warning for the average watcher:) This is probably the only weakness of this series. I tell you: If you want a show to have serious progress - do not watch school rumble. If you want a show to have an awesome story line - do not watch school rumble. If you can&amp;rsquo;t stand dumb characters making dumb decisions/taking random actions - do not watch school rumble. The Opening of th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brightning&#34;&gt;Brightning&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今日、私は最近あなたが学校のランブルと呼ばれるアニメを見直したいと思います！ このアニメはかなり古く、私がそれについて話す人は誰もいないので、よく調べるかもしれないと思った。 このショーを誰もが見ている誰もが、それは古典的だと考えています。 真剣にみんな、これらのことについて教えてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、基礎から始めましょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、ショーで私の好きなキャラクターを見てみましょう。 私は実際に嫌いだった少数のキャラクターに焦点を当てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;播磨健二&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれをうまくやった主人公を見つけたことはよくありません。 播磨さんの性格は、愛する人にとっては非常に正確です。 また、彼の声優への小道具; 彼の微妙な声は毎回私を笑わせます。 私が指摘しておきたいことが1つあれば、彼はゆっくりと大きな滞納者からマンガカに移ったという事実です。  2年目のシーズンまで、彼らは彼の滞った過去を完全に忘れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;😍今、最高の女の子に&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つかもと やくも&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuuderesは、通常、私に永続的な印象を残しませんが、何らかの理由で、私は絶対に愛らしいヤクモを発見しました。 ヤクモと播磨は一緒に愛らしいと思っていたことが、彼女に惹かれるエピソードがたくさんあったのかどうかは分かりません。 響、私はクーデレスがあなたの主なフェチであることを知っているので、私は彼女を簡単に取ることを約束します&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いちじょう かれん&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;私はこの天使を見つけたので、！ 私はカレンのキャラクターについてのすべてを愛しています。私の現在のお気に入りのワイフと同じ名前ではありません。 彼女がレスリングチームの女の子として初めて紹介されたとき、彼女は奇妙なキャラクターのように見えましたが、その動きのエピソードの後、私はカレンの本当の美しさを実感しました！ かわいい声の大ファンであるため、カレンは私のwaifuのリストのために絶対必要でした。 私が不平を言うことができるものがあれば、それは彼女がその愚かなバンドにいたという事実です。 彼女の歌声が完全に変わって歌が始まり、それが私を捨てた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、それは十分なファンボーイです、私たちの他のキャラクターに焦点を当てましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クラスD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初、私はこれらの人が非常に迷惑だったと思った。 なぜ多くの祭典があるのですか？ しかし、ショーの最後には、私はそれらをとても笑いのために作ったとても面白いサイドキャラクターとみなしました。 特にララ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オマ、彼女は驚いていた😂ララは、最初は迷惑だったが、彼女の叫び声は私が愛したものになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらの人が世話をしたので、私の最も好きなキャラクターを簡単に見てみましょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;異なるSawachika&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、播磨さんのシーンはかわいいし、彼女と一緒にいた所が好きだったのですが、アニメは関係を未解決にしてしまったので、私はとても苛立ちました。 また、SaekanoのSawamura Eririとの極端な類似点を指摘したいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つかもと てんま&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ねじれ、天満。 それは播磨の感情をあまりにも酷使している人物について真剣に言えることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は私のレビューの特別な部分に移動します！ 私はあなたに繋がる：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての一人のハーマンプロテーゴニストがこれまでに！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私は持っているすべてのもので友達を守る必要があります」 主人公&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;てぇ ’おっぱい おっぱい い ぉゔぇ おっぱい！ ごった げｔ め そめ！’ Ｐろたごにｓｔ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;また、カレンの気持ちをかき乱して、あなたに今もどりをねじ込む&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私は女の子と全く経験のない平均的な高校生です。」 主人公&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、私が嫌いなキャラクターをもっとたくさん言及することができますが、迷惑だということ以外には、それらを憎む十分な理由を見つけることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルの音楽はひどいです。 確かに、最初のオープニングとエンディングは許容されますが、恐らくそれが得られる可能性がある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは古くから、私はそれが当時のアニメからの通常の期待に気づいていないので、アニメーションだと批判すべきだとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学校ランブルのジョークは、播磨の声優に頼りがちです。
文字間の誤解。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは、学校生活のアニメで最高のキャラクターのいくつかを持っている、面白くかわいいロマンチックなコメディです。 音楽とアニメーションが欠けている間、私はそれを見て、それぞれの関係がどのように活躍するかを賞賛することをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメがマンガのどこに残っているか誰かが分かっている場合は、私に知らせてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211355&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Brightning/reviews&#34;&gt;Brightning&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Today I&amp;rsquo;d like to review with you guys an anime I recently finished called School Rumble! Since this anime is fairly old and nobody I know talks about it, I figured I might as well check it out. Turns out that anybody who&amp;rsquo;s anybody has seen this show and considers it a classic! Seriously guys, you need to tell me about these things!    Anyways, let&amp;rsquo;s start off with the basics    Characters    First, let&amp;rsquo;s look at my favor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raffkakashi&#34;&gt;Raffkakashi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインはむしろ奇妙だが楽しいもので、キャラクターが実際にやっていることのちょっとした不規則なエピソードや、物事をしたり、学校に行ったり、行ったりするランダムな面白い瞬間がある。  8/10ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは最高ではありませんが、それは悪くありません。 それは古いアニメアートスタイルの1つなので、あなたがそれを好まないのなら、このアニメを見たいとは思わないでしょう.7 / 10 ART&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うーん、正直なところ私はその音について知らない&amp;hellip;私はそれが素晴らしいと思う&amp;hellip;まあ私はそれが好き&amp;hellip; 7/10サウンド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、今これは素晴らしい！ このアニメのキャラクターは面白くSTUPIDです。 私は彼らのために悪いと感じるように、または私は？ 私はすべてのエピソードでそれらを笑う、誰も迷惑しているので、それはさらに良くなります！  10/10キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しんだ、私はいつも私のXbox 360でそれを見た&amp;hellip;すべてのエピソードは面白い冒険だった！  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべきことに、あなたはそれを試してみることをお約束します。 あなたは、コメディとロマンスが混ざり合った生活をしたいと思っています。 楽しむ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185523&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Raffkakashi/reviews&#34;&gt;Raffkakashi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story line is rather weird but enjoyable, it just does random episodes with a little bit of w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;undutifulone&#34;&gt;UndutifulOne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは生涯のジャンルのために私の愛を封じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、たくさんのエネルギーと魂を持つカラフルなキャラクターでいっぱいです。 一方、これは主にコメディのアニメですが、心が沢山あり、その穏やかな瞬間は特に人間であり、敏感に関連しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは多くの偉大なアークを備えており、主人公は慎重に実現されています。 キャスト間のダ​​イナミクスは非常に触知しやすく、見るのが魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、落ち着いて感じて「決心」を探している人や、あなたに共感できるアニメだけを探している人に最適です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;傑出したシリーズ、その続編とマンガ、特にZをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210953&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UndutifulOne/reviews&#34;&gt;UndutifulOne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble sealed my love for the slice of life genre.     This &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nicepasta&#34;&gt;nicepasta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは、最もユニークで楽しい、陽気なアニメのひとつです。 私は「School Days」を見て泣いて悲しくなった後、楽しい時間を考えたかったので、このレビューを書かなくてはなりませんでした。 とにかく、それが終わったので、スクールランブルについて少し話しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを見なければなりません。 あなたが幸せで楽しい時間を過ごし、笑いを浮かべ、人々が恋に落ちるのを見るファンなら、これを見る必要があります。 それは私が今までに見たアニメの中で最もユニークで興味深いキャストの1つを持っています。 このショーは私をあらゆるエピソードで、フィラーでさえも笑顔にさせました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたも笑顔になることを約束します！ 私はあまりにも多くを台無しにしたくありませんが、愛の三角はあなたにも楽しみにしています。 あなたはおそらく私がやったように、アニメ全体（第2シーズン、そしてOVAが含まれている）をあなた自身がマラソンしていることに気付くでしょう。 私はいつも日本のアニメでアニメを見ていますが、これは優秀な英語のキャストがあったサムライチャンプルーのような少数の一人です。 しかし、第3シーズン/第2回OVAに参加させる場合は、日本語のオーディオが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局フィラーがあり、私は英語の声がなく、突然少し欠けているエンディングに少し失望していましたが、今後はSchool Rumbleの余地が残ることを願っています。 おそらく起こるだろうか？ ハハ、私の夢の中で！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183556&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nicepasta/reviews&#34;&gt;nicepasta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble is hands down one of the most unique, enjoyable, and hilarious anime available. I had to write this review because I wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;usaking&#34;&gt;usaking&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルはあなたが大声で笑うようにする能力を持っているので、とても頻繁に来るアニメです。 コメディは難しいことなので、これはほとんどの人が簡単に行うことはできません。 しかし、スクールランブルはそのようなことをうまく果たすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROS&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルの最善のことはコメディです。 それは、あなたがアニメで今までにやって来るおかしなジョークの一部を含んでいます。 ストーリーの主人公の天満は、すべてのキャラクターの中で最も面白いと思われる人物です。 彼女は面白い、しかし疑わしい彼女の魅惑的な魅力を彼女に持っています。 他の瞬間やキャラクターにもユーモアが出てきたときに輝く時間がありますが、天満は大部分があなたを笑わせるユーモアの大部分を含んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に各キャラクターの見た目を楽しんだ。 それは、アニメを他のロマンチックなアニメシリーズではしばしば見逃される、非常にゆったりとした感触にしました。 最初は、キャラクター、特にメインの男性のスタイルの選択とちょっと混乱しましたが、シリーズが進行するにつれてそれに慣れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはクリシェのストーリーラインを持つもう一つのアニメです。 ガイは女の子を愛しているが、彼女に話す方法は知らない。 それは死に至った。 私はこれを脇に置く方法を見つけようとしましたが、行うことは不可能です。 私はアニメでユーモアを楽しまれて以来、これは大きな問題ではありませんでした。 私はそれをあまり気にしなかったので、ある時点では物語を失ってしまった。 もちろん、物語は完全に消え去ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルについてはあまり言わない。 あなたを笑わせることを目的としたショーです。 彼らはここでいくつかのドラマですが、私はそのようなものに投資されたことはありません。 私はキャラクターの動機や目標を気にしませんでした。 このシリーズはすべてコメディーです。 私はそれを十分に言うことはできません。 あなたがスクールランブルを見ようとしているならば、笑いのためだけにしてください。 すべてはまたかなり大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/usaking/reviews&#34;&gt;usaking&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble is an anime that comes by every so often that has the ability to make you laugh out loud. This can&amp;rsquo;t be accomplished easily by most since comedy is a hard thing to do. Yet,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alderban&#34;&gt;Alderban&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは、私がほとんどのロマンスのアニメには立つことができないことを理解しなければなりません。なぜなら、何らかの理由で、（このものを除いて）何も立つことはできません。学校の転倒はすべての論理に敗れ、すぐになった&amp;hellip;はい、直ちに私の好きなアニメになりました。 他のものと比較して、それは非常にランダムではなく、設定された線形のストーリーラインを崩壊させない、あなたは成功のために使用されるその式は、無限に良いコメディのようなファンを驚かせることだったと言うことができる。 これは私が今までに見た中で最も面白いアニメですが、公正であるために、このアニメの善悪を指摘します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
このショーのキャラクターについて私は何を言いたいのですか？今まで見た中で最もよく考えられた詳細なキャラクターは私の意見ではありません。 メインキャラクターだけではなく、サイドキャラクターでさえ、自分の気持ちを好きな人に伝えていく上で、より深いストーリーラインと現実の生活を持っています。 実生活の誰もが彼らが愛する人に告白できないことを経験し、学校の騒ぎはそれをアニメ界に取り込み、このショーは人生の一部をとり、魅力的なコメディーを魅了し続けます。 私の好きなキャラクター、Harima、Eri、Yakumoは他のアニメでは見たことのない非常にユニークで個性的です。 ハナイ、ミコト、そしてアキラのような他の側面のキャラクターも魅力的で面白いです。 このアニメが終わる前に、少なくともこれらのキャラクターのいくつかと恋に落ちるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人
悪いところは、ストーリーラインを開発する速度の欠如ですが、それはエンターテイメントがストーリーラインの前に来るコメディ指向のアニメでは避けられませんでした。 だから、視聴者の中には、ストーリーがどこにも行かないように感じる人もいるだろう。私はこれが良いことだと主張するだろうが、ショーは、ファンタスティックな結論を求める特定の結果をファンの間で感じるような、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
スクールランブルは私が経験した最も楽しい乗り物の1つに私を連れて行きました。 各エピソードにコメディーの山があり、それだけで年を取ることはないので、再時計の価値は非常に高いです。 状況は面白く、時には激しく劇的でさえあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7884&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alderban/reviews&#34;&gt;Alderban&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You all must understand that I cant stand most Romance animes actually I cant stand any (except for this one), for some reason School rumble defied all logic and immediately became… yes it immediately became my favorite anime of all time.This anime is unique compared to others, it doesn&amp;rsquo;t fallow a set linear storyline rather its very random, you could sa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bloodykittens&#34;&gt;BloodyKittens&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは素晴らしく、そのような高校生のちょうど一握りの人が生きているし、ランダムな面白いことが起こる。 メインストーリーは、基本的には、剣道の一人である春吉と、テンマという学校の女の子の「愛」の周りを回っています。 彼は、彼女が大クラッシュカラシーマ（学校で一番凶暴な男の一人になる）に夢中になって、いつも迷惑をかけるようになっています。私はこのアニメを強くお勧めします。  （彼らはマンガが終わったので彼らはできませんでした）私はそれが最初のアニメの一つであったので、私はそれに付随するようになったと思う。 私が好きではなかったことの1つは、第2シーズンが私に最初のものを見逃したという事実でした。 全体のIDは、このアニメ9.0を与えると私はあなたが私がしたようにそれを見て楽しむことを願っています。 読んでくれてありがとう^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26556&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BloodyKittens/reviews&#34;&gt;BloodyKittens&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is great, its sorta just about a bunch of highschoolers lives and rand &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;multisupermono&#34;&gt;Multisupermono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズを見ているうちに、私のテレビ画面は10分おきに私の顔を叩いた手のように見えました。 どうして？ まあ、それはすべてストーリーで始まります（そして終わります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：スクールランブルの話は、あなたがそれの裸の骨を見ると、古典的であり、あるものには、はっきりと思われるかもしれません。 しかし、神のみぞ知るえ世界と桜蘭高校ホストクラブのようなショーのように、作家はこれを知っていて楽しいことをしているので、そんなに面倒な紆余曲折の中であなたを叩いているようです。 物語は物語の楽しいジェットコースターとして説明されるべきです。 ショーが同じような状況を繰り返しているように見えましたが、スクールランブルが最初のシーズンの最後のエピソードまでそれほど飽き飽きしていない状況で、面白いジョークと小さな違いがありました。 それが意味をなさなければ、「すでにそれを取り戻す」ことができます。 ストーリーは古典的であったにもかかわらず、ユーモアのセンスと楽しいスクリプトで保存されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：スクールランブルのキャラクターは平均以上です。 あなたはそれらを本当に密接に見ると、「ワンノート」になるかもしれませんが。 私は、作家が彼らのキャラクターがワン・ノートであり、彼らがそれを楽しんでいることを知っていることを再び言わなければならない。 そして、私はこのことの知識がキャラクターの大半を幾分複雑で深く（もしごくわずかであれば）作ると主張します。 だから、すべての文字は非常に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック：スクールランブルは、私がしばらく聞いた最高のオープニングとエンディングテーマの一つを持っています！ それはキャッチーな&amp;hellip;非常にキャッチーです。 ショーの残りのOSTはそれほど特別なものではありませんが、ショーの一部では平均を少し上回っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ショーの芸術は、多くの分野で非常に危険な動きです。 時々、芸術は少し不完全で不完全に見えます。 時々、次のショットで消えるキャラクターには、膨大な量の陰影があります。 最後に、いくつかの文字は時々ショットごとに少し異なって見えるかもしれません。 しかし、この&amp;rdquo;不完全な&amp;rdquo;と&amp;rdquo;生の&amp;rdquo;芸術の並べ替えは、実際には非常に楽しくユニークなアートを作るこのユニークなスタイルを与えるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、顔の叩きはそれほど楽しいことはありませんでした！ いくつかの人は時折少し繰り返しがあるかもしれませんが、School Rumbleは全面的にすべて成功して、私のために8/10のソリッドを得るという楽しいゴーホー・ショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107149&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Multisupermono/reviews&#34;&gt;Multisupermono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While watching this series, my TV screen seemed to have a hand that slapped my face every 10 minutes I spent watching School Rumble. Why? Well it all starts (and ends) with the story.    Story: The story of School Rumble, when you l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メイン
スクールランブルはすごく面白いショーです。 大声で笑い声を出すシーンがたくさんあるので、見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイル
心を吹き飛ばすものは期待しないでください。それは非常にクリーンでシンプルなので、アニメーションは一部の部分では平均ですが、ここではCGを使用するので、アートやアニメーションで野生になることができます 。 私の推測では、彼らはそれが基本的なそれを探してよりマンガのように見えるとCGは視覚効果のためだけに、または実際に視覚経験を通してキャラクターの感情を表示することです。 ちょうど劇的でユーモラスな句読点のためにアートスタイルを変える方法と同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私はOPを愛する。 非常に喜び、肯定的で幸せ。 それはあなたの頭の中でくっついたり、歌詞を覚えるようになるかもしれないタイプの歌ですが、カラオケのために歌うことができますが、それはあなたが毎日買い、聴く歌ではないかもしれません。 子供の音楽のようなビット。  EDはまた子供のようなものですが、とてもクールな曲です。子供のようなものですが、曲やアレンジを聞くととても洗練されています。 だから私はそれが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
再び、非常に簡単な公式を使用して非常に簡単なショー。 巨大な劇場や紛らわしい、劇的なプロットの歪みはないので、私はそれを愛しています。 劇的な芸術やものがたくさんあるにもかかわらず、ある特定の瞬間にそのキャラクターの感情を強調することが本当にあるだけです。 しかし、それは本当に面白い話です、漫画を読んでいるような&amp;hellip;&amp;hellip;あずまんが大王のようなもの！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャスト/キャラクター
醜く迷惑な文字はありません。彼らはすべて魅力的で、自分のやり方で好きでした。 時には私はそれが少女の目的であるかどうか、または男性視聴者の多くを引き付けることができないので、学校の女の子と一緒にショーになると混乱します。 いずれにしても、女の子たちはとてもかわいいと思っていて、それぞれ独自の特徴を持っているので混乱することはありません。天満、夜明け、明、えり、美子[私もララが大好きです&amp;hellip; とても積極的でした]。 このシリーズにはとてもかわいい人がいて、2部目に戻ってくることを願っています&amp;hellip;.もしそうなら、私は2部のレビューでもっと話します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それの価値かどうか？
これは非常に面白いショーです。 私はAzumanga Daiohのような面白くてシンプルなショーが好きな人にこれをお勧めします。あなたはこれを見て、それらのブルースを遠ざけることができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9353&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Main   School Rumble is an awesomely funny show. There are a lot of scenes that are laugh out loud funny and therefore it&amp;rsquo;s worth watching.    Art-Style   Don&amp;rsquo;t expect mind-blowing stuff, it&amp;rsquo;s supposed to be very clean and simple so the a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;orchlon&#34;&gt;orchlon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは短くてランダムな楽しいものです。何が起こっているのか、何が起こるのかは気にしませんが、ばかげたことは起こり続けます。 私が好きではなかったことは、幸福と過失に頼りすぎることです。何かしたいときには、ラブレターにあなたの名前を入れるのを忘れてしまうなどの、 誤解。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164391&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/orchlon/reviews&#34;&gt;orchlon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thatgirlniya&#34;&gt;&lt;em&gt;thatgirlniya&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーをしばらく前に見て、それはとても面白いです。 それはそれの後ろに素晴らしい物語があり、それは非常に面白いので、私はそれをお勧めします。 私が退屈したり悲しかったりしたら、これを見るだろう。 私ができなかったとき、それは笑いを助けました。 そのような影響を持つ他の多くのアニメもありますが、これを目立たせるのは、それが関連性のあるストーリーラインを持っていること、あるいは男性と女性の両方がクラッシュの問題を経験していることです。 私はこれを見て、私は約9-10だったが、それでも思い出深いものでさえ、テーマソングにもあなたに夢中になるフックがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211025&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_thatgirlniya_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;thatgirlniya&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this show a while back and it&amp;rsquo;s very amus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beebopjazzattack&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は愛が大好き！ スクールランブル。 私が最初にそれを見たときに覚えている、私は笑いを止めることができませんでした。 それは私がそれをずっと笑わせる最初のアニメだったし、それはいつも私の心の中で特別な場所を保持するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は素晴らしいものです。 ちょうどあなたの典型的な高校生命のアニメーションのスライス、ちょっとAzumanga Daiohのようです。 しかし、それはまた、アクション、ロマンスとちょうど完全な愚かさを持っています。 高校2年生の子供たちは、本当に一緒ではいけない人と恋に落ちています。 あなたはすべての違ったステレオタイプを手に入れます。 恥ずかしそうな子供、セックスハウンド、非常に奇妙な男に怒りを感じる繊細な側（最高のキャラクター）dorkyガールのタフなバイカーの男&amp;hellip;.ええ、それはすべてここにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、もしこの傑作を見る機会があれば、してください。 それはあなたの価値があるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30754&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BeebopJazzAttack/reviews&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love love LOVE!! School Rumble. I remember when I first watched it, I could &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smathels&#34;&gt;smathels&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どうやってスクールランブルが好きではないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直無作為のプロットと紆余曲折、そしてもちろん、このシリーズを見守るキラーとなるコミュニケーションの失敗。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアニメで見たほとんどの喜劇は、常に学校ではなく、性的嫌悪感を表現したり、精緻化する必要があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私がしばらく楽しむつもりのコメディの新鮮な新ブレンドです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9665&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/smathels/reviews&#34;&gt;smathels&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How can you not like School Rumble!? &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは私たちが高校生のようになることを願っています。 偏心した文字や、さらに奇妙なプロットの紆余曲折は非常に面白く、心が渇望するために多くを残す。 この物語の奇妙な愛の関係は、エピソードの後でエピソードをクリックし続けて、彼らが彼らのロマンスへの解決を見いだすことを望んでいますが、あなたにこのことを申し訳なく思っています。
&lt;em&gt;スポイラー警告&lt;/em&gt;
最初のシーズン後、彼らは解決策を見つけたと思いますが、面白い（そして文字通りこの世界の外にありますが）ただの幻覚ではありません。 その後、第2シーズンになると、さらに混乱が起こります。特に、結末（再び）に向かっています。
あなたが長さのためにアニメを見ている人の一人であれば、これを見てみましょう。 あなたの偉大なプロットと明確なエンディングを見ている人（そして私はこれを十分にストレスを感じる人）がこれを見ていないなら。  OVAのような種類のものでさえ、どこにも飛び乗って私を失ってしまったので、私を驚かせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメを7.5 / 10にします、終わりのためだけです&amp;hellip;愚かな結末！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13761&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;SPOILER ALERT&lt;/em&gt;  After the first season, you think they have found a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは&amp;hellip;私はこのショーについてどのように話すべきか分かりません。 ショーの全体的なアイデアは、それが1つの小さなプロットを持っていると、ショーに最も厄介なタイミングといたずらのすべてを押しつけることです。 また、それにはたくさんの愛の三角形があり、何が起こっているのか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は実際に少しスマートに見える彼女の時代を過ごしているにもかかわらず、テンマはむしろほとんどのことをすることができません（例えば、彼女が彼女を見ていない女の子のバスルームから出ようとしているとき） 彼女に戻って。 彼女は散らばっていて、米の袋と同じくらいのセンスを持っていますが、深いところには金の心があります。 彼女は誰もが彼女の愛、Karasimaを含む幸せにしようとします。 彼女は、春馬が彼女に愛を告白しようとすると、彼女はそれを手に入れません。 彼女は小さな子供と話をしているかのように、あるいは彼女自身が小さな子供のように、この面白い話し方をしています。 彼女の妹は実際にはもっと姉のように働くので、それは奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;播磨は本当に奇妙なキャラクターです。彼は悪いお尻のように多く行動し、夢の女の子の周りにいても素敵な男のように見えます。 たとえば、第2話では、播磨が毎日学校に通っているので、彼のクラスメートは、彼が爆弾の脅威を計画していると思われます。 彼が笑い始めたら、彼はもっと悪いことを計画していると信じています。 私は彼が実際に通りスマートを持っているので、Tenmaと同じように馬鹿ではないと思うが、それほどスマートではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;烏丸は、主人公ではなく神秘的な味方です。 彼は天満の愛情の対象かもしれないが、彼はショーではっきりと現れる。 彼はそこに座って、彼が自転車を速く乗るか、雨の中でカッパとしてドレッシングするかのような本当に奇妙なことを除いて、背景に溶け込んでいる静かな人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれらのすべてについて話すことができないか、または私はここで一日中ここにいるだろう非常に多くの文字があります。  Tenmaの友人から春馬の変な振る舞いにいたるまで、このショーはかなりのジャンプをしています。 プニ・プニ・ポエミを嫌うとき、なぜこのような奇妙なショーが好きなのですか？ さて、初めは、このショーは時々制御不能になることを止めることになります。 それは他の時間中に何度も後ろを押さえつけ、物は間隔を空けて感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの周りには、あずまんが、ラッキースターのようなものが好きではない人もいますが、少なくともこのショーには何らかのプロットがあり、ちょっとしたことがあります。 私は、このショーでは、彼らが愚かな事をするのを止める大人はほとんどいないと言わなければならない。 それは本当にすべての場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は実際にはかなり楽しくエネルギッシュです。 気分によってはどこにでもありますが、アートワークは決して気分に反しません。 それは、彼らがそれから私たちを突き飛ばす時間を感じるような時間まで流れ続ける。 時にはそれはとても詳細で、時にはそれは本当に抽象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語の声は本当にいいです、私は笑顔になります。 彼らは、キャラクターがどのように行動するか、そして日本の声の一部さえも、すべての声によく似合っていました。 それについて本当に言うべきことは他にありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76817&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is… I have no idea how to talk about this show. The whole idea of the show is that it has one small plot and then thrusts all of the most awkward timing and puns into the show. It also has so many love triangles in it that it you never know whats going on.    Tenma is rather a dunce and can’t do most &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bangyo17&#34;&gt;bangyo17&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ええ、私は最近のレビューを書いて以来、長い時間を過ごしてきました。 今回は、スクールランブル！ これまでの私の好きなコメディアニメの一つ。 全体的に、このアニメは私のニーズを満たす。 笑いの必要。 うん、私はとても笑った。 何度も。 ストーリーとキャラクターは素晴らしかったです。 申し訳ありませんが、それは短いです、そして..ここに詳細です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、ストーリー。 播磨健二とその友人たちの高校生活について語るのは普通だと思う。 そして、あなたがそれを実感すればあなたは間違いなく笑います、笑。 彼は高校に入学したり、新しい友達と出会ったりなどしました。でも、このシリーズの主なプロットはロマンチックなコメディです。 さて、普通のように聞こえます。 興味深いのはキャラクターの関係でした。 三角形の愛はどこにでも、ぎこちない瞬間にはどこにでも、そして必要な愛はどこにでもあります。 そして、うわー..ちょうどうわー。 ハハハ..多くの瞬間が私をとても笑わせてくれました。特に間違った瞬間xDを作った誤ったタイミングについては特にそうです。 しかし、実際、このシリーズにはランダムなプロットがあります。 しかし、実際にはランダムではありませんが、まだ理解しやすく、相互接続があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に、文字。 このシリーズは非常に良いキャラクターの開発をしています。 最終的な結果は.. LAUGHTERです。 それはスクールランブルです。 たとえば、あなたが部屋で裸で、女の子があなたの部屋に偶然に入ったという状況を想像してみてください。 あなたは何をしますか？ そして状況が悪化した：別の女の子が来て、その女の子とあなたを見た。 それは厄介です。 非常に扱いにくいが、本当に面白いxD。 本当の、陽気に見え、馬​​鹿に見えませんでした。 メインの主人公、播磨、例えば。 彼は男らしい、大きなバイクを持っていて、丈夫に見える。 延滞者には非常に典型的です。 しかし、一度彼はこの1つのことに直面しなければならない：愛、彼は別の人に変わった。 彼は自分の気持ちを全く表現することができず、愛の問題を抱えていると非常に簡単に落ち込んでしまった。 彼の特性はしばしば誤解を引き起こす。 多くの誤解は、多くの厄介な瞬間を意味します。
第三に、アートワークとサウンド。 私はその両方が好きです。 自転車のシーンや矢印のシーンを見てください。 彼らはうまくやって素晴らしい！  OSTについて、本当にうまくいかない、IMO。 私が好きだった唯一の曲は、堀江由衣さん（Sawachika Eri&amp;rsquo;s seiyuu）の&amp;rdquo;Scramble&amp;rdquo;です。 非常に良いとキャッチー/ 少年スタイルのアートワークは非常によく見えます。 男の子はよく見え、女の子はかわいくてセクシーに見える。 そのような古いアニメにとっては本当に満足です。 本当に古いのは、やっぱり.. LOL。 アニメーション？ この。 私はそれが好きだった。 とても素敵で流動的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ？ まあ、コメディアニメのファンとして、アニメが私を笑わせることができれば、とても楽しかったです。 このシリーズはどうにかしていつも私をとても笑わせる方法を見つけました。 ジョーク、パンチライン、ちょうど..本当に面白いと叙事詩だった。 さらに、その物語は実生活に非常に近い。 私はその種のアニメを好きだった.. xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、このアニメは、コメディアニメを愛していたあなたのために非常にお勧めします。 つまり、本当のコメディ。 たっぷりのファンサービスベースの変態冗談だけではありません。  Meh。 このシリーズは、それらの&amp;rdquo;コメディ&amp;rdquo;アニメよりもはるかに良いジョークを提供しました。  LOL xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お楽しみください！  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bangyo17/reviews&#34;&gt;bangyo17&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yeah.. It has been veeerry long time since i wrote my latest review. This time, School Rumble! One of my favourite comedy anime so far. Overall, this anime fulfill my needs. Needs of laughter. Yep, I laughed so hard. Many times. The story and characters were awesome. Alright, that’s for sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;combatfighter&#34;&gt;Combatfighter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをずっと前から見始めており、このショーを楽しんでいない人が一人もいないことを知りました！ 私はこのアニメを推薦したすべての人に感謝しました。 このアニメはあらゆる年代に適しており、コメディ、抽象的なジョーク、ロマンスなどが含まれます。 このアニメには、あなたが関連付けることができる文字があります。私は、これがあなたと一緒に成長できるアニメであると正直に言うことができます（特にあなたが高校にいる場合）。  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48425&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Combatfighter/reviews&#34;&gt;Combatfighter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started watching this anime a long time ago  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;houndour87&#34;&gt;Houndour87&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はSchool Rumbleについて聞いたことがありますが、それは学校の環境に置かれたただ一つのコメディー/ドラマだと思っていました。 この推定は部分的に正しいものでしたが、エピソードの約半分を見たときに私はかなり驚いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宝塚歌劇団が心を込めて天満を愛している間に、静かで奇妙な烏丸を愛している16歳の高校生の天満塚本については、かなり一般的な愛三角設定です。 誰かが何かを告白しようとするたびに、何かが間違っていたり、間違ったりすることがあります。 一般的なハァッ？  Tenmaはむしろ不器用で、彼女の妹と一緒に住んでいるややばかな女の子です。  Karasumaは非常に良いポーカーフェイスを持っている静かなキャラクターであり、Harimaは高い精神的特性と強さを持つデリケートな人物です。 また、彼は非常に悪い気性を持っています。 播磨が学校に通う理由は天満ですが、古い記憶はまだ播磨を悩ましています。 偶然にも、メモリはTenmaに関連しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、妹の屋久母のように、天満の友人などについても集中しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、キャラクターは同様にビットクリシェであるが、かなり信憑性のあるキャラクターである。 砂川さんは、高校時代に私が授業中に持っていた1人のことについて私に思い出させる。 他の多くのものもかなり信憑性がありますが、ちょうど良いと感じないものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に私を驚かせたことの1つは、シリーズのユーモアセクションでした。 私は一般的なユーモアを期待していた（長い愛の手紙を書くように、しかしそれにあなたの名前を入れて忘れて）、しかしそれが行われる方法は優れています。 ほとんどのものはあらかじめ実際に推測することができますが、シリーズで実装された方法は本当に素晴らしいものです。 あなたは「それは面白いと思っていたのだろうか？」と思うようにする一般的な冗談やそのようなものですが、いくつかは笑っている間にあなたを本当に声高に泣かせることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、あなたが別の学校ドラマに立つことができれば、これは暖かくお勧めです。  School Rumbleの全体的なコンセプトの仕方はとても良いです。 私が期待していたよりずっと良い。 一つの良い理由は、それがいくつかの場所で動作する方法は、おそらくあなたの高校時代からいくつかの古い思い出を覚えさせることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95563&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Houndour87/reviews&#34;&gt;Houndour87&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first heard about School Rumble (not too long ago), I thought it was just another comedy/drama set in school environment with all cliches and such. This presumption was partly correct, yet I was rather surpr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animefan710&#34;&gt;Animefan710&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは本当にうまくいきますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたが。 悪い学校への騒ぎは「騒ぎ」とは関係がありません
しかし、私はあなたに良いコメディを約束することができます。私は確かにほとんどの批評家が楽しむことでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大丈夫だからここに私のレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：8/10
天才塚本二年生は、皇子皇太子と恋に落ちるが、彼女が普通にやって来ると言うと、彼女の気持ちを伝えるのは難しい。 本当に愛していなければならない彼を見て？ とにかく次のメインキャラクターは、学校の悪夢であり、奇妙に恋するテンマに遭遇するが、テンマのような問題は、彼が彼女に自分の気持ちを伝えることはできない。 かなり多くの良いコメディとの愛の三角の叩き&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
かなり良い私は大部分のためにそれを気にしない^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
1つの言葉は素晴らしいと最高のことは、学校のランブルの英語ダブは実際にはかなり悪い良いです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
あなたの可愛い女の子、おしゃれな女の子、いくつかのペルヴァーズなど、xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
私がほとんどすべてのエピソードを言うことができることを愛し、私は何度も何度も笑ってしまった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
これは全体的に私の好きなアニメの1つです。あなたが恋愛をしているいくつかの良いコメディを吸い取っていたら、これは確かに私がしたようにクラッキングすることになると確信しているからです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Animefan710/reviews&#34;&gt;Animefan710&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ARE YOU REAAAAADY TO RUMBLE!?!?     Well if you are ._. then to bad school rumble has nothing to do with &amp;lsquo;rumble&amp;rsquo;  but I can promise you a good com &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;balambsqually&#34;&gt;BalambSqually&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：まず、スクールランブルの話は、ユーモアと楽しさのローラーコースターの1つです。 あなたは2つの主人公と一緒に起こっている奇妙なことがたくさんあるので、すべてのエピソードで良い笑いを期待することができます。 アニメを自分で見ると、これでコメディが見えます。  :) 播磨（前延滞）と天満。 物語は基本的には暴力団員と戦っていた少年であった播磨についてのことですが、天馬（見たかわいい女の子）を見たとき、彼は彼女と恋に落ちます。 もうひとつの主人公、天満は、クラスのクラスメートと恋しがちな、不器用な低学年の女の子です（Karasuma、大胆な大男のように見えます）。 だから、ある人がこの人を好きなら、その人は別の人のように何を持っていますか？ あなたには紛争があります。 播磨、天満、烏丸の三角関係。 あなたがこのアニメをもっと欲しがっているのは、彼がTenma LOLの周りにいたときに、元気な播磨さんがどうやって柔らかくなっているかです。 最後に、私が物語を好きなのは、天満がとても愚かで、いくつかの場面では、播磨は彼女に愛情を表していることに気付かないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術はかなり良いです。 それは驚くべきことではないので、8はそれに対する公平な評価です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：スクールランブルのオープニングとエンディングの両方を聴いて楽しんでいます。 私はあなたがこのアニメのオープニング/エンディングに夢中になると信じています。  :)それはあなたの頭の中で立ち往生するだけの曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：すべての文字が本当に面白いです。 私はこのアニメにはすべてのタイプのキャラクターがあると思う。 また、私は彼らがどのように（ブリーチとナルトのように）この中にたくさんの文字を持っているのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は本当にこのアニメをお楽しみください。 私はこれを見てから無限の笑いを持っていたし、それはあなたが見て停止することはできませんし、次のエピソードで起こることを知りたいことは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私はこのアニメに9を与えるだろう。ユーモアとコメディーは主にその理由である。 私は誰もがこれを見て、あなたがそれを後悔しないことをお勧めします。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19955&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BalambSqually/reviews&#34;&gt;BalambSqually&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: First, I would like to say that the story of School Rumble is one roller-coaster ride of humor and enjoyment. You can expect to have a good laugh in every episode because there&amp;rsquo;s so much weir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;krislockon&#34;&gt;krislockon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは愛コメディショーです。 ストーリーはかなりシンプルですが、ディレクターがどのようにしていつもお互いのことを誤解していたかについて、ディレクターがどのように働いていたかは、本当に楽しいものでした。 このシリーズは、それを見てみる価値があります。 このアニメは、私が今まで見た中で最も面白いアニメシリーズの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはいいですね、悲しい、怒っている、面白い、など、キャラクターの顔に9つの素晴らしい感情を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドや音楽が素晴らしく、サウンドや音楽の背景がショーのコメディに追加されました。 この音楽は、人々がこの音楽や学校の歌を聞いた場合、学校の騒音を覚えていることを確かめています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはシンプルでしたが、ストーリーが悪いと言っているわけではなく、ディレクターは本当に面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを多く楽しんだ、それは私のお気に入りの一つだ。 私はあなたに話している、このシリーズは見て価値がある、あなたは多くを笑うよ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36494&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/krislockon/reviews&#34;&gt;krislockon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School rumble is a love comedy show. The story is pretty simple but the way the director worked on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inscitia&#34;&gt;Inscitia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルのシーズン1は、実際に楽しい時計です。 それは彼らが少しそれを変更するいくつかの部分を除いて、漫画はかなり密接に続きます。 この学校生活のアニメは、実際に非常によく開発されたユーモアとロマンスをもたらします。 このアニメはおそらく私が一番見た学校生活のアニメの1つです。 間違いなく、必ずあなたが最大限にエアヘッドを見たい場合は、見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーはかなり良いですが、私たちはロマンスの展開をゆっくりとしかし確実に見ることができます。 学校生活の設定は良いですし、それぞれのキャラクターが互いにどのようにつながっているかについても、良い側面があります。 誤解の量は実際にはとても上にあり、それは良い笑いを作ります。 これらすべてのキャラクターの一方的な愛はとても面白いです。 私にとって、物語は播磨の周りを回っていて、彼は「人間」です。 愛の逸脱についての物語は完璧であり、彼は彼の老いた自己からどのように劇的に変わるのか。 私が好きではないことの一つは、彼が漫画のシーンをいくつか見せていることです。 また、ハリマックステンマで出発点に戻ってきます。 その話は私のために8/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：苦情はなく、すべての人物が美しく描かれています。 さくらの木などもいいですね。 本当に大きな欠陥がないからといって、10月10日にそれを与えました。 烏丸の平易さと彼がしている行動は、彼を無視することはできません。 ストーリーが進行するにつれて芸術はやや不調になりましたが、それは良かったです。 また、「現実的な」芸術をやったときには好きだった。 彼女がそれをしたとき、天馬の顔を見るのは面白かったです。  Eriは典型的なHalf-Japaneseですが、いくつかの点で非常によく描かれています。 ミコットもとてもよく描かれています。 播磨がとても男らしかったり、筋肉や身体が消えてしまったりすると、実際には良い影響と笑いを与えます。 私はすべての女性のキャラクターが本当にかわいいとすべての人のキャラクターが本当に面白いと言う必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドトラックは良いです。 興味深いものはありません。 たとえ平均および平均であっても、バックグラウンドがそれを補う。 特に自然の風景や海。 声優はキャラクターによく合います。 厄介なものはなく、彼らはキャラクターの完全な可能性を引き出す。 オープニングテーマは大丈夫です。 初めて聞くのはよかったですが、最後はかなり退屈でした。 エンディングのテーマは良いです。 それは顕著ではありませんでしたが、それは聞くことができ、プレイリストに置くことができます。 背景の音が良いです。 それは実際にはいくつかの瞬間に合っています。 サスペンスや涙の瞬間、バックグラウンドの音楽は実際に私の心を痛めつけます。 私が音質評価を9/10にしていることは、それほど相補的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：ハハ、文字はすべて非常に興味深いです。 私はこの人のためにキャラクターを通過します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テンマ - 彼女はかわいい、愛らしい、巨大な遅れている（良い方法で）。 彼女の異常な低iqは私にそのような人間が可能なら質問します。 彼女はほとんどすべての主題のためのカメを持って、彼女は彼女に提示されたすべての状況を誤解し、彼女はまた、彼女はすべてを知っていると思う。 このタイプのキャラクターはとてもユニークで、あなたも彼女を憎むことはできません。 彼女はただ無邪気です。 私は天馬が大好きです、彼女は見て面白いです、そして、彼女は次に何をするつもりかを予測することはできません。 巨大なばかだが、私は彼女のようにそうだ。 男性の彼女の味はまた陽気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヤクモ - 信頼できる姉妹で、実際には非常に良い兄弟のペアです。 天満とヤクモは全く反対ですが、その関係は非常に強いです。 私は屋久のキャラが好きです。 彼女は冷静で落ち着きがあり、超精神的能力を持っています。 彼女自身を表現することのできないことは、一種の難解なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eri  - 偉大なキャラクターと非常にオリジナル。 裕福な日本人の半分の日本人は、ほとんどのアニメに共通しているのですが、このタイプの人は自分の面で面白いです。 彼女の嫉妬のレベルは大きく跳ね上がった。 裕福な人としての彼女の性格は面白い話になり、彼女はただかわいすぎる。 彼女は悲しい瞬間を持ち、心の良い人でもあります。 彼女の友人をケアする能力も興味深いです。なぜなら、ほとんどの人がこれらの豊かなタイプを自分のものにしているからです。 エリは違うし、美しいロマンチックな側面も持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mikoto  - 道場の女の子、彼女の性格は良いです。 彼女の個性は本当に女の子の中で際立っており、武術家の人を持つのはとてもユニークです。 彼女の運動能力は本当に畏敬の念を抱かせ、私は彼女を見て楽しんでいます。 彼女についてはあまり言わないが、彼女は一般的に良いキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高野 - 一言：クール。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;播磨 - 生きている最大の馬鹿とコメディの状況を作成します。 我々は彼がアニメでそんなに変わるのを見る。 彼は毎日学校に出向いて占い師に戻り、ロマンチックな自己に戻ってきた人に逃亡する。 彼が作り出す状況は叙事詩であり、私は大きな笑いを受けると言わなければならない。  Tenmaに対する彼の劇的な効果と愛は非常に極端で、彼が成功しないときに彼が気分が悪くなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はアニメが大好きだった。 それは漫画と密接に続き、ユーモアは叙事詩です。 しかし、いくつかの部分は本当に退屈で無意味で、レベルを下げる。 それほど無意味なものがなければ、それは良いでしょう。 私を間違えてはいけません。無意味なもののいくつかは価値があり、面白いですが、それはあまりにも多すぎました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：良い時計、学校生活ロマンチックコメディショーを参照する必要があります。 完璧ではないので、私は9/10を与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15141&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Inscitia/reviews&#34;&gt;Inscitia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Season 1 of School Rumble is actually an enjoyable watch. It follows the manga pretty closely, except for some parts where they change it a bit. This school life anime actually brings in humor and romance which are very well developed. This anime is probably one of the top school life animes I have seen in a while. Definitely a must watch, especially if you want to see airheads to the maximum.     Story: The story is pretty good, we can see development in the romance, slowly but surely. The school life setting is good and how eac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostintheruins&#34;&gt;ghostintheruins&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは素晴らしいアニメコメディです。 主人公は天満塚本と播磨健二です。 私は非常にこのアニメをお勧めします、それは間違いなく私の最近のお気に入りの一つです。 天満はクラス「烏丸」から退屈な生きものを愛しています。 播磨は天満に恋しています。 基本的に私たちは生命の断片と裂け目のアニメの要素との間に必要な愛の三角形を持っています。それはおそらく退屈なことではありません。 私は個人的にそれを愛しています。 文字はすべて非常によく開発されていますが、あなたは手伝ってはいけません。 興味のある別のノート：私はファンサブバージョンの英語ダブと日本語の両方を見てきました。 文化的なジョークのいくつかは英語版で失われていますが、彼らはどちらもとても良いと思います。 私の意見では、実際のダブ・ヴォイスはキャラクターによく合いそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9055&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ghostintheruins/reviews&#34;&gt;ghostintheruins&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble is a great anime comedy. The main characters are Tenma Tsukamoto and H &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lighto98&#34;&gt;Lighto98&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「あなたは結局夢から目を覚ますが、記憶は永遠に輝く&amp;hellip;」
&amp;lsquo;&lt;em&gt;シーンが開くと柔らかい声が聞こえます&lt;/em&gt;&amp;lsquo;私はあなたを愛しています &amp;lsquo;なんて不思議な言葉。 私がそれらを言う瞬間、世界は変わります。 魔法の言葉&amp;hellip;私はそれらをあなたに&amp;hellip;言うつもりです。  &lt;em&gt;キューティショットのかわいい女の子&lt;/em&gt; &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ロマンス/コメディアニメを始めるための素敵な方法なら、そんなに美しい！ 考えようと思うかもしれません。 そして、その人（私たちは彼をボブと呼ぶでしょう）が正しいでしょう。 スクールランブルにはこれがあります。  Bobが笑い声や笑い声から泣いているようなコメディの要素があり、Bobが笑顔を浮かび上がらせ、複数の関係（リアルと擬似）が探求されたときにキャラクターが作る事故で顔を赤らめる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Bobが本物のLove Hinaクローンを期待していた場合、Bobはこれらの要素が始まりに過ぎないことを発見するために驚くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは、特徴づけが簡単ではないショーです。 リストされたジャンルのユーモアと関係の標準に加えて、アクション、戦い、3Dアニメーション、ドラマなどがあります。 そして、ほとんどの場合、それは論理的かつ現実的な方法で+2連続性ボーナスで行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがそうであるように、1つは、このアニメに魅了されるかもしれません&amp;hellip;一般的に楽しいです。 実際には、エピソードのすべてを連続して見るために、より良い部分を準備することができます（著者は彼がこれらの人々の一人であることを認めます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この注記では、短い概要とレビューを以下に示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;塚本天満は、2年生の高校生で、「すべての若い女の子たちと同じように」恋に落ちています。 彼女の愛情の対象は、少し異色の王子烏丸一人です。 フェンスの向こう側には、校外の、柔らかい高校の「不平等」の1人である播磨健二さんがいます。 塚本さんは塚本さんに知られていないが、播磨は彼女と強く恋している。（彼女はまだ学校に通っていると主張している）、それに続くのは面白い、ユーモラスでチャーミングな経験であり、 多くの興味深い方法で笑います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
類似のカテゴリに入れられた多くのアニメには明らかな弱点があります。愛を見つけたり、複数の関係を調和させること以外の、特に主要な主人公に関することは、実際の問題ではありません。 加えて、それは関係を扱うが、ロマンスの恋人が楽しむことができるよりも（実際には）少年のロマンスの部分が少ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、ストーリー全体がうまくいっている、複数の文字を複数のプロットラインと組み合わせて、すべてのエピソードの終わりまで面白い大きな絡み合いの物語にしていると言った。 ペーシングは現実的に行われ、フィラーとファンのサービス材料の小部分は一般に主要なストーリー材料と相乗効果で配置されます。 重大性はほとんどないという一貫した感覚があります。 このアニメは、アニメのクリシェ、それ自体、そして文化を楽しませるのが好きです：1つのエピソードでは、船員は嵐の中に船外で洗濯し、乗組員が叫ぶのを助けるのではなく、「彼は泳ぐことができません！ 数秒後に、「なぜ彼はボートで働いているのですか？」と答えます。 そして情熱的な愛の場面はあまりないと主張することができるが、これは恋に落ちるという一般的な経験と「青春の夢の季節」よりも明るい話題にはならない。 いずれかの状況で。 終わり&amp;hellip;さて、それは経験する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレゼン：
いくつかのシーンのアニメーションは驚異的ではなく、時には曲を再生していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、多くの場合、舞台芸術、標準2D運賃、手書きのルック、および一部のシーンの3Dアニメーションを切り替えて組み合わせる芸術はうまく実装されていました。 女の子と環境の静止画は、一流のものだった。  2004年に放映されたアニメでは、私は1080年に見たアニメーションの一部が消えてしまうだろう。 シーンのトランジションとタイミングをインテリジェントに使用することで、適切なタイミングでパンやパンニングを楽しむことができました。 適切な視点から文字を見ることで、状況に余裕を持たせることができました。 軽微な反復にもかかわらず、音楽は実際にはかなり印象的で、イベントの影響に加えて管理していました。 ほとんどの点で、それは完璧に使用されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
スクールランブルのキャラクターは光り輝く。 文字は多様でダイナミックです。 ほとんどの場合、標準的な原型にはならず、アニメの長年のウォッチャーが慣れていました。 これらのアーキタイプは文字が導入されたときにはっきりと現れるが、すぐに苦労して勝利し、落ち着きを取り戻し、さまざまな異なる経験にさらされるときに、内部の仕組みに近づく。 ボブは実際にハーレーライディング、学校をスキップし、楽しむために戦っていることを知るためにショックを受けるかもしれない播磨（私の意見では、ロマンスアニメの中で最も悪いとよく配置された男性キャラクターの1つ）は、最もハードコアの延滞と大きな 同時に柔らかい。 これは、特に熟練していない、または発音されていない非常に一般的で非常に男性的でない男性の主人公とは大きな違いがあります（このケースでは、作者は特定の啓太郎を参照するかもしれません）。 スクールランブルは、直接的な行動や間接的な特徴付けを通じて、多くのキャラクターの心理的な玉ねぎを剥がし、非常に興味深い発見の穏やかで活気のあるペースを提供します。 キャラクターはしばしば非常に論理的でありながら、まだコミカルである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、スクールランブルは、いくつかの欠点がある、没入型で楽しい経験であることを総括することができます（そして私はボブが同意すると思います）。 素晴らしいストーリー、素晴らしいプレゼンテーション、素晴らしいキャラクターが結合して、思い出に残る体験を提供します。  1人は、時間を笑って渡すのに十分な気持ちの良い楽しみ、そして実際に物語に気を配り心理的に関わるような理由を提供するのに十分な深さと特徴付けを見つけるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この特別な経験の別の季節があります。 著者は次の数日間、職場と学校の間で次の章に没頭することに専念することを喜んで計画しています。 あなたがこの1つを見て楽しんでいないなら、著者（とBob、著者は確信しています）は管理できるようにすぐにそうすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20589&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lighto98/reviews&#34;&gt;Lighto98&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;You eventually awaken from a dream, but&amp;hellip; memories sparkle forever&amp;hellip;&amp;rsquo;   &amp;lsquo;&lt;em&gt;As the scene opens there is a soft voice&lt;/em&gt; &amp;lsquo;I love you&amp;rsquo; what wondrous words. The moment I say them, the world changes. Magical words&amp;hellip; I&amp;rsquo;m going to say them&amp;hellip; to you. &lt;em&gt;cue shot of cute girl&lt;/em&gt;&amp;rsquo;    &amp;lsquo;Such a lovely if straightforward way to begin a romance/ comedy anime!&amp;rsquo; one may be tempted to think. And in a way that person (We will call him Bob) would be correct. School Rumble has these things. There are elements of comedy that will have Bob nearly crying from laughter and harem/romance elements that will have Bob smiling and possibly blushing at the mi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seniortaco&#34;&gt;SeniorTaco&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは典型的なロマンチックなアニメで、ある人は他の人が好きな人を好きです。 最初のエピソードを見た後、私はすぐに深い話をするつもりはないことを知っていました。 しかし、アニメは偉大な話をする必要はありませんが、スクールランブルはこの考えを正当化します。 シリーズのキャラクターは、自分の特別な方法でカラフルでユニークなもので、シリーズを見ても記憶に残っています。 キャラクターはストーリー全体を通して、ゆっくりと最初はゆっくりと終わりに近づきます。 それぞれのエピソードはそれに軽い気持ちがあり、次に起こることを決して言い表すことはできません。 アニメーションは新しいものではありませんが、いつキャラクターの野生のおかしなことを楽しんでいるかは分かりません。 開始から終了まで、ショーはキャラクターの野生の行為を示すことを決して止めず、常にあなたをもう一度笑わせます。 あなたを応援するアニメを探しているなら、スクールランブルはあなたにとって完璧です。 それはあなたが真剣になることなく笑う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11079&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SeniorTaco/reviews&#34;&gt;SeniorTaco&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble is a typical romantic anime in which one person likes another who likes another and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mortsyn&#34;&gt;Mortsyn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：このレビューは、私がMortsynという名前でAniDBに投稿した私自身のレビューのコピーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは私が見た私の最初の5つのコメディーアニメの一つであり、それはまだ最高です！ 私は、Ni Gakki（シーズン2）の終了地点からSan Gakki（シーズン3の2 OVAエピソード）が終了するところまでマンガを読み始めるのは、たぶん考えています。 しかし、フルシーズン3が来る日はまだ祈っています。 しかし、それにもかかわらず、このレビューから始めましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：ここで特別なものはありません。 ちょうどあなたがランダムな高校のアニメから期待するもの&amp;hellip;多くの、より多くの顔の歪みだけで！ このショーの顔のいくつかは面白いですが、残念ながら私の趣味ではあまりにも単純すぎて、私の目を本当に気にするものはありません。 しかし、この芸術スタイルはあなたの上で成長し始め、あなたはそれがより多くのものを望んでいたとしても、あなたがそれが何であるかを感謝し始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：OSTにはあまり多くの曲がありませんが、感謝して非常に残念です！ 常に良いものである曲のスタイルのバラエティがたくさんあります。 一世代から、コメディ、悲しい、幸せまで。 オープニングはHorie Yui（フィーチャリング・アンスキャンダル）によって歌われ、Scrambleと呼ばれています。 そして正直言って&amp;hellip;これは、これまでのコメディアニメの私の好きなオープニングかもしれない！ 私はただそれが大好き！ 結末は残念ながら思い出に残るものではありません。 小倉裕子が歌った恩納の恋の男の恋は、これまでのコメディのアニメにとって、私が一番好きなエンディングの一つかもしれません！ スクールランブルの声のキャストはしっかりとした演奏をしており、声を出しているキャラクターに多くの感情をもたらします。 ああ、伝説の曲「スクールランブル4」を忘れないように！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：これがスラップスティックコメディアニメであることを見て、あなたは素晴らしい物語を得るつもりはないことを知っています。 それは基本的に、別の男の子を愛する女の子を大好きな男のことです。 ただ、そういうことを言ってみましょう。 しかし、それでもメインのストーリーは、あなたが見守ってくれるように十分に楽しませています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ああ、今これはスクールランブルが本当に輝いている場所です！ スクールランブルのキャストは、私が今まで見たアニメの中でも最高のキャストの一つかもしれません！ 播磨を見ることは、小さな子供が男に成長するのを見るのと同じことです！ あなたはおばあちゃんの天満、奇妙な烏丸、スペインのレスラー、ララ、変わったイマドリ、不思議なアキラ、オジョウサワチカ、そしてリストが続く&amp;hellip;しかし、全部の番組を盗む一人のキャラクターがいる。 ショーを見たあなたは、私が誰について話しているのかを正確に知っています！ 私はもちろん、男、伝説、神話、唯一の：播磨健二について話している！ どのようにこの男を愛していないことができます！ 男はあなたができるようにマンハッタンです！ さて、すべてのキャラクターはショーの間に非常にうまく発達しています。そして誰も私に同意できません。スクールランブルはどんなコメディアニメにおいても最高のキャラクターの発展を遂げるかもしれません。 しかし、播磨は値段を取っています！ 私はキャラクターが物理的にも精神的にも非常に多くの変化を経験するのを見たことがありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：このアニメはあなたより多くの点であなたを楽しませます。 それは、同時にあなたの肺を笑わせると同時に、文字を共感することができます。 このアニメを見ているうちに一度も退屈することはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての楽しいギャグとすべてのキャラクターの開発で、スクールランブルは、私が再ウォッチするには完璧だと言うだろうアニメです！ どのようにこの陽気なアニメに飽きることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、スクールランブルは、優れたキャラクターの開発があり、常に配信することができる楽しいアニメが必要な場合には、必ず見なければならないアニメです！ 今すぐ見る！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60263&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mortsyn/reviews&#34;&gt;Mortsyn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This review is a copy of my own review I posted on AniDB under the name Mortsyn.    School Rumble was one of my first 5 or so comedy animes I watched, and it is still is one of the best! I&amp;rsquo;ve been thinking very often to maybe start reading the manga from where Ni Gakki (season 2) ends to where San Gakki (season 3 consisting of 2 OVA episodes) ends just to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jkhm&#34;&gt;JKHM&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;結果：完全かつ完全な心臓の萎縮空虚。 播磨は感情的に拷問され、基本的に死ぬことになった。 天満はアメリカに渡って烏丸と一緒に病院にいる​​ので彼の世話をする看護師になり、彼の記憶を抹消した状態になった。 彼は彼女が誰であるかを知らないが、彼はまだ彼と一緒にいたい。 播磨は女の子を手に入れません。 実際、誰も誰も取得しません。 ほぼすべてのストーリーラインが未完成のままになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は完全に落ち込んでいて、空の中に残っていました。 それが私がそれを表現する最良の方法です。 私は答えを持っていなければならなかった。 私は漫画を見つけ、すぐに読んで始めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体のマンガを読んだ後、フォローアップマンガ「School Rumble Z」を読んだ後、私は厳しい現実に直面しなければなりませんでした&amp;hellip;&amp;hellip;結論はありませんでした。 幸せなカップル、ゆるい終わりは結ばれていません。 ちょうど空虚とうつ。 あたかもキャラクターが一生のうちに殺されたようで、その未来は短くなった。 スクール・ランブルというこの旅に出かけるまで、気分を理解する方法はありません。 それは比類のないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを信じられませんでした。 私はスクールランブルについてのすべての情報をインターネット上で検索し、それは創作者の小林晋です。 私はファンに手を差し伸べて、私と同じ話を聞き始めました。 彼らがそれの最後に感じたやり方は私の話のようでした。 感情の波：ショックと不信、混乱、空虚、うつ病、苦味。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話にははるかに多くがあります。 しかし、基本的には、私がこの任務をどのように始めて小林さんに到達したかです。 わずかな進歩の瞬間と、いくつかの失望がありました。 私はこの中で一人ぼっちのような気分になり、世界中の多くの異なる国のSchool Rumbleファンの愛とサポートを感じています。 一つのことは確かです、私はあきらめないという計画はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、播磨の正義、ファンの閉鎖、主人公が女の子を迎えるかどうか、ついに春が来るかもしれないというモットーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204802&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JKHM/reviews&#34;&gt;JKHM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started out watching the School Rumble anime (English sub, I unfortunately don’t understand the Japanese language) and really just expected it to be what it appeared to be – a funny comedy anime. I was partially right about that, but also VERY wrong. School Rumble, on the surface, doesn’t seem very serious. But so many things underneath the surface of it are very serious and insightful and even deeply moving. Soon after &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cheapshoes&#34;&gt;cheapshoes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カラフルな高校生のような気持ち（よく似ている）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今日はアニメのようにきれいでファンシーではありませんが、School Rumbleのストーリーライン（そしてその続編はもちろん）は、多くのライフ/コメディ/ロマンスアニメシリーズの中で際立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ランダム性はときどき気になるかもしれませんが、メイン・ストーリー・アークはいつも、私が見たいと思っていることを次のように感じさせます。 もちろんコメディーは5/5というのは間違いありません。 キャラクター・バック・ストーリーはちょっと無作為でしたが、それでも本当に意味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメでは、ロマンス/コメディーアニメのファンなら必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを試してみるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのクリエイター、小林晋、このシリーズを何度も見たり読んだりして、私に笑顔をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=111251&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cheapshoes/reviews&#34;&gt;cheapshoes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Closest to what a colorful High School life feels like (well sort-of)    Alth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;franzmarz&#34;&gt;franzmarz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最高のアニメやマンガ！ 始めから終わりまで、私は笑って、私がほとんど死ぬまで！ 播磨は、恋に落ちる時に私たちが持つ誇りと誇りのある側面を表しています。だから、ほとんどの人がこのキャラクターに関連しています。 第2シーズン後、私はマンガ全体を読んで、それはアニメよりも優れていただけでなく、私を笑わせてくれただけでなく、泣いても&amp;hellip;それはあまりにも素晴らしいです。 すべてのコメディーの恋人のためには必然的に腕時計でなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10429&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/franzmarz/reviews&#34;&gt;franzmarz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Best anime and manga ever! From the begi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xdon904&#34;&gt;xDoN904&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;恐ろしいアニメ、私はこのシリーズが大好きです。 私は最初に注意を払っていませんが、私の友人がこのシリーズは笑いや陽気な瞬間がいっぱいであると言っていたときに注意を払っていません。 それから私はそれを見て、私の友人が正しいことを見てみることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインを安定した状態に保ちながら、多くの場面や瞬間が面白く、陽気で、馬鹿だ。 そして、キャラクターのほとんどはただの素晴らしいです、それぞれは他の誰もコピーしない独自の小さな人格を持って、私はすべての主要なキャラクターを楽しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのシリーズを第1シーズン*することをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15824&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xDoN904/reviews&#34;&gt;xDoN904&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Awesome anime i love this series. I haven&amp;rsquo;t payed attention at  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;magdalen&#34;&gt;Magdalen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは、私が今まで見た最初のアニメの1つでした。デスノートを読んでアニメを見ることは、マンガの量を読んで購入するのではなく、もっと簡単にすることを決断しました（スクールランブルは200oddチャプターに入りますか？  ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これは間違いなく、残りの地域のために私の情熱を開始アニメだった。 確かに、それはプロットに沿って移動しません。 あなたは、理論的には、アニメの任意のポイントからそれを拾うことができますし、文字についての少しの背景情報を知っていた限り、何が起こっていたのかの基本を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その単純に非常に長い巻いた愛の三角形。 この物語の女性主人公天満塚本は、ちょっと変わった、究極の親切で愛らしい10代の少女で、少し奇妙で自分にとどまる強い静かなタイプの王子烏丸と恋に落ちる。 彼女の気持ちを返すようではない。 播磨健二は、恋人であることを誇りに思っています。彼の能力はあまりにも自信があり、天満に恋しています。 以下に続くのは、彼らが愛する人の注目を集めるために、両方の部分で最も華麗なセットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いことは、それがすべてではないということです。 テンマの親友であり、非常に美しく、とても人気のあるトリオのMikoto、Eri、そしてAkiraは、余分なキャラクターのための基本的なフィラーとして始まりますが、シリーズが進行するにつれてもっと貴重なものになります。 ヤクモ、テンマの恥ずかしがり屋の美しい妹は、姉が侮辱されて怒ってしまうだけで、母親のような態度を示している。 そして、琴と一緒に育ち、ヤクモと恋に落ちるばかばかしい舞台。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には、このシリーズを見て、早く動くプロット、女の子と結婚する女の子、そして26のエピソードの終わりまでにはいつも幸せに生きることを期待してはいけません。 第2シーズンの終わりまでにそれを期待しないでください！ あなたは非常に失望します。
しかし、あなたがこれに入ると、素晴らしいキャラクター、陽気なプロット、笑い声の声の瞬間、さらには「待って、それについて何があったの？ 瞬間、あなたはこの素晴らしいアニメのすべての最後の分をお楽しみいただけます。 私はそれを徹底的にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、輝き&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27616&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Magdalen/reviews&#34;&gt;Magdalen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble was one of the first animes I ever watched, after reading Death Note and deciding anime would be easier for me to watch, rather than read and buy volumes upon volumes of mangas (School Rumble the manga goes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jchang&#34;&gt;jchang&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が今まで見たことのない最高のコメディシリーズの一つであることを皆さんに教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
まあ、実際には信じられないほど超深い物語は、一日のためにそれを分析することはありません。 それは実際には非常に単純で時にはランダムです。 しかし、私は単純なbeeingにもかかわらず、それがうまくいったので、10を与えた。 それは本当に学校の時代によく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
おそらくシリーズの最も弱い点です。 芸術はかなりシンプルですが、そのスタイルの一部です。 おそらく少し奇妙に見えるかもしれませんが、あなたはすぐにそれを忘れるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：9/10
opとedの両方が素晴らしいです。 また、本当に良い挿入歌がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：10/10
それは文字の深さのために10/10ではありません。 それはsteriotypesのquealityのために10を取得します。 私はあなたが確かに人生であなたの人物に似ているだろうと確信しています。 特に主人公と一緒に。 あなたはそれらと恋に落ちる。もしあなたが男ならば、あなたは播磨xDでiddentifiedになるだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
本当にここで輝いている。 あなたがそのような人生を持つことを望む最も楽しいシリーズの一つですxD。 また、私は笑っていない一つのエピソードはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
誰かのために推薦する必要があります私はあなたが高校にいる場合、特に喜劇を好きな人のために私の意見で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23788&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jchang/reviews&#34;&gt;jchang&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fist of all i would like to let you know this is one of the best (if not the best) comedy series i have ever seen.    story: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cryptic-metaphor&#34;&gt;Cryptic_Metaphor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインはほとんどないが、スクールランブルは26のエピソードと次のシーズンに関心を持つほどのジョークと笑いを持っている。 理由は次のとおりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソードはイベントで完全に無作為で、すべてのキャラクターは何らかの方法で奇妙なものになります。何もないと冗談はあなたを笑わせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公とヒロインの間に満足のいく漫画の救済を提供する独自の愛の三角形を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは友だちと一緒に見るのが大好きです 高校はそれほど楽しいことはありませんでしたが、どうしてすべての学校がやがて高校のようにはならないのですか？ それは退屈な学校の日の後に楽しみにしているものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はあなたの上に成長する。 あなたが見終わった時点で、あなたはお気に入りを持っていることは間違いありません。  （芸術はいい、それはかわいい女の子を意味する！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、スクールランブルは、あなたがショーを見れば、それをロマンチックなコメディと呼ぶことは、それが所有しているすべての冗談です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28320&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cryptic_Metaphor/reviews&#34;&gt;Cryptic_Metaphor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While with little to no storyline, School Rumble has enough jokes and laughs to keep you inter &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;burrito08&#34;&gt;burrito08&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがより多くを望むようにファブリーに配信されたアニメ。 そのコメディは清潔で創造的です。 スクールランブルは、日本の高校生の日常的な問題をよく扱っています（たとえこれらの生徒の一部が不合理なものを所有していたり​​、不合理なことがあったとしても）。 しかし、それは楽しいと興味の部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;喜劇はすべての学生の間の愛に続く。 それは愛の三角形と時には片面をどのように示しています。 それは、高校の愛をベースにして、それぞれの生徒が好きなものに近づくために何をしているかを示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが悪い日、週、月、または年を持っているかどうかを見るためのその良いアニメ。 あなたを笑わせなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13854&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/burrito08/reviews&#34;&gt;burrito08&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A fabously delivered anime that makes you want more. Its co &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dashingnative&#34;&gt;DashingNative&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、このアニメシリーズの私のレビューです。 まあ、それはかなり見て良かった！ しかし、私は多くの時間を手にしていましたが、私はもっとやる気がありたいので、後で見ることができます。 申し訳ありませんが、私はあなたのためにものを台無しにしたが、これは私が愛するものの私の最初のレビューです。 あなたがこのシリーズに飽きてしまうことはないと信じてください。これは私が将来見直したい唯一のアニメです。  DBZ以外。 芸術は大丈夫でしたが、私は芸術家ではありませんので、私に重要なのは物語やキャラクターではないと思っています。 ストーリーは、この物語の主人公である恋の約2人であり、俳優は私の主人であり、私がシリーズで好きだった最高のキャラクターでした！ 私はそれについてもう少し感じました。私はもう一人の主人公を嫌っていました。なぜなら、彼はハリマに気づかずに、テンマが気に入らなかったからです。  。 播磨のように成長した他のキャラクターもいますが、播磨と一緒にいるのはとても良いものです。 ヤクモ（妹の妹）は、私が彼が終わったことを願っていました。エリも良かったので、それは本当に問題ではありませんでした。 悲しいことに、第3期は2エピソードでOVAのみをアニメ化しませんでした。 これは一度のシリーズですが、私はそれに言葉を入れられません、私はそれを愛し、それが終わらないことを願った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92445&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DashingNative/reviews&#34;&gt;DashingNative&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my review of this anime series. Well it was pretty damn good to watch! The art was ok but I&amp;rsquo;m no artist so I can&amp;rsquo;t giv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gabolla&#34;&gt;gabolla&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はloongのレビューが好きではないので、私はポイントにカットします。 私はかなりのアニメを見たことがあります。クレイジーではありませんが、およそ200で、私は10の完全なスコアを与えました：
エヴァンゲリオン2.0、ブラックラグーン：ロベルタの血統試験、コードギアス、ヘルシング究極と運命/ゼロ&amp;hellip;そして、私はこのシリーズで私の経験を分析してスコアを出したのも驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、主な理由は、このアニメがコメディー/ロマンス（コメディー）であり、私は奇妙な、ランダムな状況コメディにはなっていないのですが、このシーズは私を笑ってくれました ハードマン&amp;hellip;.私はそれをお勧めします100％は楽しいです、本当に楽しい、素晴らしい時間を過ごすと笑顔を取得し、良い一日を得る:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Go WatchスクールランブルNAO！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gabolla/reviews&#34;&gt;gabolla&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok so I don&amp;rsquo;t like loong reviews so I&amp;rsquo;ll cut to the point. I&amp;rsquo;ve seen quite &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jminy&#34;&gt;JminY&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルはおそらくあなたが見ているより良いライフ/コメディアニメの1つです。 その完璧なナンセンスだが、すごいアニメだ。 ストーリーは飽きることはありません。エピソードごとに別のひねりがありますので、ストーリーを深く理解するにつれて興味を失うことはありません。 典型的な愛の三角形がありますが、非常にコミックな方法で伝えられ、それを他のものと少し違うものにしています。 キャラクターはよく発達しています。アニメ（豊かなブロンディ、無表情なものなど）で見られる典型的なキャラクターを持っていますが、より深みのあるユニークなキャラクターがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いい笑いが必要ですか？ 寝返りのアニメ？ これは見る人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101425&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JminY/reviews&#34;&gt;JminY&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble is probably one of the better slice of life/comedy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hayate3&#34;&gt;Hayate3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルはあまりにも面白いです。 ユーモアのセンス。 私はこの漫画を2度読んで、345章を持っていました。 あなたが本当に良い笑いをしたいのなら、それはどれくらいいいですか？ このシリーズに入ると、図面やグラフィックスが向上します。 アニメ版やマンガ版を見たい場合は、あなた次第です。 マンガ版は、アニメが終了しても続きます。  Sooo..うん、それを決める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97531&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hayate3/reviews&#34;&gt;Hayate3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble is just too funny. Great  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zetsubou-matt&#34;&gt;Zetsubou_Matt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体：HILARIOUS!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いい加減にして。 愛の三角形の状況は、このショーはちょうどヒステリックな愛に落ちた。  XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、この物語の2つの主人公、天満と播磨と一緒に従います。  （誰もがサイドキャラクターです[彼らは多く見られ、ショーを通してストーリーに関わっていますが、これらの2つは正当に主です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう。 播磨、学校の悪いこと。 ビッグ、タフ、強い、平均、厄介な、すべてのdeliquent周り。 彼はバイクに乗ることさえある！ グレードA badass〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天満。 エアヘッド。  &amp;hellip; LOL何もXD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このショーの全体的な根拠は愛（途方もない言い伝え/冗談/陽気な結果や途中でポップアップするイベントの多くが混じっている）です。 これは、愛のシナリオ全体をよりよく、よく、愛らしいXD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;播磨は主人公の天満と恋をしています。 そして、彼は彼女と一緒になるために彼の完全なベストをしようと決めました！ このキャラクターのため。 行動は言葉よりも大声を出します!!!  （ちょうどあなたがテンマ（空気の頭）と播磨（完全なばか）を扱っている。 彼は不倫をやめて、彼女と一緒にいていい人になるつもりです。 しかし、待ってください。 テンマは他の誰かのために感情を持っています！  WHOOOOOO！？！??！ それは彼らの別の同級生です！  Karasuma!!!  Karasuma、全体のランダムなキャラクター。 主にサイレント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この陽気な愛の戦いに従ってください。 サイドキャラクター自身も戦争中に愛を見つけることができますが、楽しい時間を過ごして楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが大きな笑いを探しているなら、それ以上見ないでください。 これはちょうど10です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはすぐにそれに吸収され、毎晩愛するでしょう。 この番組では 鈍い瞬間はありません!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべての季節/ OVA&amp;rsquo;sを見ましたが、私は実際に漫画に入りたいです。 それは後に続く〜^ _ ^私はそれがそうであることを嬉しく思うし、近い将来にいつかそれらを読むことを楽しみにしている〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;笑。 今読んで停止し、それを見て行く！  ：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52207&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zetsubou_Matt/reviews&#34;&gt;Zetsubou_Matt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall : HILARIOUS!!!    Come on. A love triangle situation, this show just made falling in love hysterical. XD    You follow along with the two main characters of this story : Tenma, an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelivory-1&#34;&gt;AngelIvory&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;退屈なストーリーであまりにも長く続くアニメを見て嫌いなの？ その後、学校のランブルを試して、各エピソードは完全にランダムですが、それはメインのストーリーラインに従うことを試みるにもかかわらずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が進むにつれて、それはますます陽気になります！ 私は私の高校がこれほど楽しいと思った。 みんなが非常に哀れで、常に女の子の後に行くように描写されています。 ジョークはとてもユーモラスです。 いくつかはちょうど愚かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは非常に美しいですが、より美しい女の子がいて、男の子はすべて非常に奇妙です。 描かれた動物は非常にかわいい、主人公はそのようなクルッツです、彼女の顔は常に脂肪に変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景音は面白いです、コメディをシーンに追加します。 サウンドトラックはまあまあですが、音楽はとても落ち着いています。 ボイスキャラクターはちょうど面白いですし、ボイスは非常に誇張されており、キャラクターが非常に愚かであるという印象を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は非常に異なっています。 覚えておくべき文字や名前がたくさんあるので、時々混乱します。 私はこの名前の英語バージョンがHarry McKenzieなのでHarima Kenjiを覚えています。 しかし、彼の性格は、クラス内のすべての男の子のうちで最も面白かったです。彼は延滞者であると考えられていましたが、柔らかく恋しい鳩をひっくり返します。そして、彼が倒れた女の子は、平均的な見た目の遅い女の子です。 彼はダムでもあるので、より面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがコメディのジャンルを見たいと思っていて、時々半分の裸のシーンに気をつけたくないのなら、これはとても楽しいものです。 私はひどい場面がありました。 このアニメは、私が見たことのなかで最も面白いものでなければならず、最もランダムなものでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大きな胸がたくさ​​ん含まれているので、女の子以上の男の子にはお勧めです。 それはあまりにも面白い面白いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AngelIvory/reviews&#34;&gt;AngelIvory&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hate watching those anime that drag on for too long with boring storylines? Then try School Rumble, each episode is totally random, even though it does try to follow a main s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinigamidono-1&#34;&gt;shinigamidono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューはSchool Rumbleシリーズ全体のものです。これには季節とすべてのOVAが含まれています。 私は季節によってシリーズを分割することを信じていないし、私はしっかりとシリーズは全体として扱われるべきだと信じて、評価し、見直し、同じ方法で判断しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは、基本的に愛の三角形の物語です。 ハイパー、スローウィット、高密度でとても素敵で可愛いキャラクター、塚本天満は、彼女の変わった、一見鈍い同級生の烏丸王子と恋に落ちています。同時に、誤解を招く俳優、播磨健治は塚本天満と恋に落ちています 彼はそれのために新しい人に変身しました。
シリーズはコメディのジャンルに最適で、ストーリーが真剣に向き直っていると感じるたびに、あなたは瞬く間にそのコメディーな性質に素早くスイングします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくこのシリーズの最強の部分です。 実際には3〜4人の主人公が数多くの場面に出演していますが、シリーズはいくつかのバックグラウンドキャラクターに注目し、面白いサイドストーリーを通して視聴者によく知らせることができます。 塚本天満はきわめてかわいくて愛らしい、播磨健​​二は根気強く嫌がらせをしています。烏丸王子はあなたが嫌い​​なキャラクターです。 塚本天満さんの妹、やくも（一目惚れしている静かで予約された豪華な女の子）、沢尻エリさん（多くの男が捜し求めている一見浅い金髪の女の子）、須藤琴 すべてを知っていると思われる静かで穏やかで神秘的な少女）は、非常に良く開発されており、見て楽しむことができます。 視聴者の好みに合わせた文字タイプがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本の声優は絶対に幻想的で、声は例外なく文字によくマッチします。 最も注目されるのは、アミーコシミズ（コードギアスのカレンの声優 - ハンギャクのルルーシュ/ R2とホロの&amp;rdquo;Spice and Wolf&amp;rdquo;の声優）ですばらしく演奏される声、 高橋弘樹（ハンターXハンターのテニスの王子と久岡の栄光菊丸の声）によって行われた播磨健二。 私はシリーズのダビングされたバージョンを見ていないという事実のために演技している英語の声にはコメントできません（&amp;hellip;そしてそうするつもりはありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術やアニメーションは、キャラクターのデザインや声優としてはあまり注目されません。 芸術は平均的なものであり、アニメーションはほとんどの場合十分に行われますが、ここやそこでは例外がいくつかあります。 それは、アートやアニメーションについて言わなければならないすべてについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものとそれが発展する方法は、どちらも非常に興味深いものです。 しかし、私は、ストーリーがおそらくもっと真剣に向き合うべきだと思った時には、とても刺激的でした。 ショーはコメディーですが、何よりも面白いはずですが、その地域には欠点はありません。 ショーは絶対に面白いです。 しかし、それはコメディですが、その主題はそうではありません。作家がコメディの補完としていくつかの深刻な要素を含めることを躊躇していなかったなら、私はそれがとても爽やかであると感じました。 代わりに、彼らは深刻な開発のわずかな危険があったときでも、休憩を完全に打ち負かし、逆にした。 事が少なくとも深刻なものでさえもどる唯一の部分は、彼らが物語を終結しようとする最後の2つのエピソードOVAにある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーが少し苦しんでいたもう一つのエリアは、フィラーのエピソードと関係がありました。 あまりにも多くのフィラーエピソードはなく、フィラーのいくつかはストーリーに少しでも寄与しています。 しかし、フィラーはまだフィラーです。 彼らは漂白剤のようないくつかの他のショーと同様に極端に虐待されていないが、彼らの存在はまだ視聴者のためにいくつかの迷惑を追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意：次の段落では、エンディングについて話します。 シリーズの終わりに何が起こるかについての詳細は含まないが、私はエンディングのスタイルと質について話す。 これがあなたのために物事を台無しにするかもしれないと感じたら、次の段落を飛ばしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはショーが私から最も多くのポイントを失った場所です。 一方、私はエンディングの詳細を知らなかったが、ショーがどのように結論づけるかについて、第1シーズンの第2または第3のエピソードによって非常に近い推測をした。 私は、ショーの性質と、それが少しでも深刻なことから完全に隠れてしまった方法に基づいて、私が最後に少なくとも少々控え目になっていることを知っていました。 結末は本当にあなたがぶら下がっているわけではありません。 しかし、私が望む結末は得られなかったし、過去にこのシリーズを見ていた人、そして将来見る人は、私がこれについてやっているのと同じ感触を感じているだろう。 それはガードからあなたを捕まえることはありません。 あなたはそれがかなり早い段階で起こっていることを知っています。 しかし、それはまだ衰弱です。 おそらく、別のエンディングエピソードがこれを救済したかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズが私から失われた2つの場所は、フィラーのエピソードとエンディングでした。 フィラーがなければ、このショーは完全なマークをつけたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13216&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shinigamidono/reviews&#34;&gt;shinigamidono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is for the entire School Rumble series.That includes both seasons and all of the OVAs. I don’t believe in dividing up series by seasons and I firmly believe series should be treated as a whole and therefore rated and reviewed, and judged in the same manner.    School Rumble is basically the story of a love triangle. The hyper, slow-witted, dense and yet extremely nice and lovable character Tsukamoto Tenma is in love with her strange and seemingly dull classmate Karasuma Oji and at the same time the misun &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shou-ryuzaki-1&#34;&gt;Shou_Ryuzaki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は友人との学校生活と愛の闘いというコンセプトが好きで、播磨の楽しい日々は彼の原則と同じです。
そんなに楽しい、私はそれを想像することができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だけど、
私はこの物語が本当に好きではありません&amp;hellip;
このアニメは良いコンセプトを持っていましたが、あまりにも多くのハーレムのロマンスを投げかけています&amp;hellip;
そして、そのTenmaの女の子は複雑な物語をトローリング.. * fiuuhh&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメがそこに新しいハーレムのジャンルを追加しなければならないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194791&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shou_Ryuzaki/reviews&#34;&gt;Shou_Ryuzaki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I like the concept which school life wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animatedguru-1&#34;&gt;AnimatedGuru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルはロマンチックなコメディで、プロットの細部に注意を払う必要がない場合や、笑いのためだけに注意を払う必要がある場合には、見るべきです。 意味のある学校のランブルは、実質的に主要なプロットを持たず、26のエピソードのどこにもない番組です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
今私はプロットがなかったと言っていますが、それは26のエピソード全体のために（まったくそれがジャンルのために行う必要があるにもかかわらず）ショーがまったく愉快なユーモアをすることを意味しません。 彼らは、全体を通してさまざまなキャラクターを紹介し、より多くの裏話、キャラクターの開発、そしてより大きいサポートキャラクターのための小さなストーリーアークまでをほとんど提供します。 主な焦点は、播磨が最初に天満への愛を告白し、天満が烏丸への愛を告白することでしたが、後にそれがすべての試みで失敗して笑っているだけです。 物語の唯一の本当の問題は、最初から本当に変わったことがないことです.Thmaは今、播磨はいい人だと分かっていますが、関係は変わりません。 彼らはお互いに興味を持っていることさえ知りません。（これは、この番組のすべての愛の関係にあります）、それは私が心配しているものです（ショーから離れているわけではありません。 ストーリーのセクションで）。 物語は仕事を終わらせるために必要なすべてを行いますが、それ以上に上回ることはなく、本当に素晴らしいアニメになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション：9/10
このショーのアニメーションは、ほとんどの時間で特別なものではなかったが、その瞬間があった（番組の初めにEx.bike chase、 &amp;lsquo;Matrix&amp;rsquo;シーン、エイリアンの船）。
この部門の最も重要な部分は、芸術であり、具体的には、播磨と天馬の表情は、ショー全体の特定の瞬間に反応するときです。 彼らは表情を使ってこのショーの中で最も面白い瞬間を作り出すことができ、このショーがあなたを笑わせるならそれはその目的を果たしたのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
この番組のオープニングとエンディングの曲は両方ともキャッチーだったし、ショーそのものにも適していた。 大気とサスペンスの両方の音楽もかなり良いものでしたが、このセクションの何もかもが私の意見では最高でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROS：
 - すべての文字が好きです
 - 多くのキャラクターがつながり、さまざまな学校生活の飾りから生まれ、素晴らしいダイナミックな瞬間を提供します
-artはコメディなどの増幅に効果的だった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
実際の結果ではありません。私たちが最初に知っていることのほとんどは、最終的に同じです
 - ショーは、特定のユーモアを繁栄させるので、すべての観客にとって楽しいものではありません。
 - ハリマスは信じられないほど愛の告白に失敗して、しばらくして迷惑になる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンゲージメント/オーバーオール：8/10
このショーのための私の全体的な楽しみは、コメディ自体から繁栄し、すべての異なったキャラクターの人格を見る。 このショーについての唯一のものは、強烈なストーリー・アークの欠如であり、ショーの始めから終わりまでには本当の変化はありませんでした。
これは本当にユニークなロマンチックなコメディで、TV-PGなので、すべての人口統計はそれを見ることができ、ファンサービスはないので、男性と女性が見ることができます。 しかし、それになると、このショーが実際に行う必要があるのは、あなたを笑わせるだけです。それ以上のことがあります。 これがあなたのユーモアのタイプで、あなたがショーを探しているのであれば、これ以上見ることはできません。
私のレビューを読む時間をとった人に感謝し、素晴らしい一日を！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179226&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimatedGuru/reviews&#34;&gt;AnimatedGuru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble is a romantic comedy that you should watch if you don&amp;rsquo;t want to pay attention to any plot details or you just in it for a good laugh. Meaning school rumble is a show that has virtually no main plot and gets nowhere in 26 episodes.    STORY:&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Now i did say that there was not plot but that doesn&amp;rsquo;t mean that the show does nothing but corny humor for the entire 26 episodes(even though its all it really needs to do for the genre). They introduce a variety of characters throughou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sabaa-1&#34;&gt;Sabaa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは私のすべての時間が好きなアニメシリーズですので、それは私の最高得点で、実際にそれに値するので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 基本的に、スクラム・ランブルには、唐津と播磨がテンマの後に行くのを待っているだけで、テンマ以外には実際のストーリーはありません。 しかし、スクールランブルについてのことは、たとえそれがほとんどストーリーラインを持っていても、それはまだ多くの多くの人々にアピールしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 私はSchool Rumbleの美しい文字デザインを崇拝します。  2004年のアニメではあるものの、2007年にはまだかなり良いグラフィックがあるかもしれません。また、学校の騒動の中ではかなり違っているのは、KJ（小林晋、学校のランブル作成者） 播磨や花井などの文字の見栄えがよく見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound  -  School Rumbleには、アニメがこれまで「Guru Guru Mawaru Guru Mawaru&amp;hellip;.」を持っていた、最もキャッチーで中毒性の高いOPがあります。この曲はメロディーに踊りたいと思っています。  EDはまた非常にキャッチーだった、スクールランブルのエンディングは私がすべてのエピソードのために見た唯一のものの一つです。  OPとEDのサイドには、声優/女優がかわいい愛すべき天満から完全な変態いまだりまで、その役割を非常にうまくあしらえて、その声がキャラクターのために作られたようです。 また、堀江由衣は私のお気に入りの声優の一人だから、スコアに足りると思う。hehe。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - あなたが文字通り声を出して笑ってくれる、愉快なキャラクターの広範囲。 彼らはすべて面白いですが、彼らはすべてツンデレ・オホウからセミ・ヤンデレ・ヤクモまで非常にユニークな個性を持っています。 私は確かにしなかったので、あなたはこれらの文字のいずれかを憎むことを非常に疑う！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私がこのシリーズの楽しみのためのボーナスポイントを与えることができたら、私はそうするでしょう。 最初に、前に述べたように、このシリーズは文字通りあなたを大声で笑わせます。 実際に誰かを笑い声で笑わせることができるシリーズは、私が一気に狂っていると思うものです。 陽気な=楽しい&amp;hellip;したがって、スクールランブルは本当に陽気で楽しいです。  （はい、それは不自由だった..）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 全体的に、このシリーズは間違いなくあなたが何かを本当に気にかけていて、何か楽しいものを見て、苦痛をすべて笑いたいなら、見なければならないものです。 あなたがデスノートのような本当に深刻なものが好きでも、これを試してみるべきです。このアニメのジャンルが本当に好きかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1770&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sabaa/reviews&#34;&gt;Sabaa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble is my all time favorite anime series therefore my high score for it and because it actually deserves it.    Story - Basically, School Rumble has no real storyline besides Tenma going after Karasuma and Harima going after Tenm &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lunkanlunker-1&#34;&gt;Lunkanlunker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は試した！ 私は試した！！！！！！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きでしたが、本当にできませんでした。私は笑ってみました。私はできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はロマンス/コメディが大好きですが、学校のランブルは私のために無作為にランダムでした。私が最初のシーズンを終えたにもかかわらず、私は自分自身に最初からそれを見守るように感じました。 プロットはどこにもなく、私はそれが主な目的ではないことがわかっていますが、私の自己からの魅力は一度もありませんでした。そして、私は自分自身を笑わせようとしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのエピソードは、イベントがどれほどランダムであったかに私を任せてくれました。そして、それがこのショーの目的ならば、このショーは私のためだけではありません。 私はシーズン2の早い段階で見ることを止めなければならなかった、私は本当にこのショーのように自分自身にしようとしていたが、私はできなかった。 ある日、私はこのショーにもう一度試してみるかもしれませんが、今は私の本棚にこのシリーズを戻しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187499&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lunkanlunker/reviews&#34;&gt;Lunkanlunker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I tried! I TRIED!!!!!!!    I tried to like this anime but I really couldn&amp;rsquo;t, I tried t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sorrow-1&#34;&gt;Sorrow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは、私が今まで見た中で最も変態的で楽​​しい、おかしなアニメの1つです。 純粋な学校のコメディー - ロマンスのアニメで、私はそれを陽気な冗談と非現実的な性格の表情のアニメーションと一緒に全面的に笑っていました。 あなたが注意を払うべきものではないアニメを見たいだけで、ただ座ってから笑いを取りたいのなら、スクールランブルはあなたにとって完璧なアニメです。 本当のプロットはありません。 キャラクターの関係を築いていくだけのエピソードシリーズですが、ショーは純粋にコメディーです。 それをより良くするのは、コメディを作るために「エッチ」を使用しないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：スクールランブルには本当のプロットはありません。高校生の完全で非現実的なコメディーの生活を取り巻くだけです。 頑張れば、俳優・俳優・俳優・俳優・俳優・俳優など、 そして、愛の八角形のようにすべてが混ざっているサイドキャラクターのすべての負荷がありますか？ あるいはもっと大きな関係になっているかもしれません。 基本的には、物語の人はすべて、特定の女の子と恋に落ちている若干の変態者であり、ショーで見た最も面白いことをして、女の子の心を傷つけようとする。 ああ、この番組は陽気な非現実的なので、アニメROMの定義です。 どのように私の学校の日だけで何がこのショーで起こるのライン何かだったら&amp;hellip;でもそれは素晴らしい楽しい時計だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：通常、私はロムコムショーでどのように芸術を格付けするのか分かりませんが、スクールランブルの場合、表情や各キャラクターの行動を描いたので、10月10日を与えています。 各キャラクターの描写は陽気だった、私は笑いから何度も覚えていたかもしれない！ 美しく多様な女性、そしてかなり悪い面白い男性。 完璧な芸術。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ぐるぐるマワールぐるぐるマワル。 そのオープニング・ソングは、本当に私の周りを回るようになります（heh&amp;hellip;）。 私がスクールランブルのエピソードを見るたびに、私は開幕を見て、私の頭の中で曲を鳴らして私の頭を回転させることを楽しみにしていました。 サイドサウンドトラックは、自分のやり方では本当に面白かったし、ショーのコメディ全体に加えられた。 ボイスはそれぞれのキャラクタの&amp;hellip;キャラクタと一致した。 全体的に音質はまあまあでしたが、Ano Hanaのような他の人生のショーのような「良い」音楽は実際にはなかったので、偉大なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：あなたが嫌い​​なキャラクターは1つではありません。 すべての主人公の女性は、10のように6が常にポップアップしているように、陽気だった。 そして、主人公の男性（6人の男性キャラクターのような）は、1（播磨健治、全般の主人公、そして彼はすべてのアニメで最も面白いキャラクターではないにしても1つ）のように面白いほど面白かったです。 私はHarimaがEri Sawachikaと一緒になりたかったので、TenmaとHarimaを除いて、すべてのキャラクターを愛し、いつも彼らの愛の関係を応援しました、彼らはお互いに完璧でした！  ♥天満は迷惑だったけど、ああ、彼女の妹が彼女を補う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのアニメがとても面白く楽しいという理由で純粋に大好きでした。 すべての学校コメディはSchool Rumbleの構造に従うべきです。 間違いなく、誰もが、すべての年齢のための必見のコメディーです。 あなたが退屈で孤独を感じているなら、Youtubeに行き、シリーズ全体を見てください！ それは別の季節もあり、アニメの終わりは「meh」だったけれど、全体的なシリーズはプロットがなくても素晴らしかった。 ただ楽しいショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170423&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sorrow/reviews&#34;&gt;Sorrow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble is one of the most wackiest but enjoyable and funniest anime I&amp;rsquo;ve ever seen. A pure school comedy-romance anime that had me smiling the entire time with it&amp;rsquo;s hilarious jokes and animations of unrealistic character acts/facial expressions. If you want to just watch an anime that&amp;rsquo;s not anything you have to pay attention to, but just sit back &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;my-chocol8-1&#34;&gt;my_chocol8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はOURAN HOST CLUBを愛していて、別の高校アニメを探して、スクールランブルを見つけました。 まあ、最初の見て、それは本当に素敵な楽しいアニメのように見えた&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;しかし、私は間違って死んでいた。 申し訳ありませんが、それは本当に恐ろしいものでしたし、実際には少なくとも特定のキャラクターの発展はありませんでした。 物語は騒ぎにあった。 はい、それはこのようなストーリーの概要に従いましたが、ストーリーの途中で烏丸くんに何が起こったのか、 彼は完全に忘れていたようでした。 すべてのことが起こった後、結論は非常に弱く、本当に多くを提供していませんでした。 私は第2シーズンをチェックアウトし、それは同じことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは本当に良いものになる可能性があります。 うまくいくような素晴らしい素材があればよいはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1037&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/my_chocol8/reviews&#34;&gt;my_chocol8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have loved OURAN HOST CLUB and upon looking for another High School anime, I stu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bleached-1&#34;&gt;bleached&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは素晴らしいです。 学校、大学、仕事などで長い一日を過ごした後、これは見るべきアニメです。 そこには重い気分はない。 私はマンガはアニメよりも優れていると言わなければならないが。 私は物語を崇拝しました。それはあまり典型的ではない高校の物語です。 話の唯一の欠点は最後のエピソードだった。 彼らがイベントの間を行き来していたことを考えれば、ちょっと混乱していました。 ありがたいことに、これまでのエピソードが報われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしいです。 アニメでは、イメージのいくつかの側面は驚くべきですが、他のいくつかの面は恐ろしく見えます（例えば、唇）。 これは学校のランブルには存在しません。芸術は素晴らしく、アニメの雰囲気にぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマに慣れるまでには時間がかかりましたが、全体的に音楽はかなり良いものでした。 正しい歌が適切なタイミングで演奏され、実際のキャラクターが歌っているのを聞いていいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はスクールランブルのキャラクターが大好きです。私はかなり厄介なことがわかった唯一のキャラクターは時々ヤクモ、そしてたまにはテンマでした。 播磨は華麗で、彼はアニメの歴史の中で最も面白いキャラクターの1つです。 私は新しいキャラクターが上手く導入されたペースを見つけました。あまりにも多くのキャラクターが一度に導入されたわけではなく、これは常に良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は完全にこのエピソードを除いてこのアニメを楽しんだのですが、それは全体のグレードが9または10の代わりに8である理由です。最終的なエピソードはすべてあなたを吹き飛ばすはずです。 私は第2シーズンがこれと同じくらい良いことを望むが、^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2315&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bleached/reviews&#34;&gt;bleached&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is awesome. After a long day at school,college, work etc this is the anime to watch. No heavy mood in there. Although I must say the manga is bet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jesuotaku-1&#34;&gt;JesuOtaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、ジャク・リッパー（Jack the Ripper）のような奇妙な逸脱者を捨てる代わりに、英国がオーストラリアと何をしていたかのように、全国の社会的に恵まれない子供たちを置く日本の小さな区域を、 あなたのお母さんがあなたを作ったからだけあなたの誕生日パーティーに招待する子供のような迷惑に彼らの梱包ピーナッツ。 実際、それは完全に真実ではありません。 このシリーズがうまく動作する理由の1つは、キャラクターが厚くても非常に好感が持てるということです。 もう一つの部分は、このショーがいかに不愉快に陽気なのか、「社会的に遅れている」というようなやり方です。 誰も実際に探し求めたくないので隠ぺいのゲームでしか勝てない人のような&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はそれを落として、それらのジョークを、子猫の後ろに風船をこすりつけるようになっていた、それは残酷で、簡単で、あなたはそれをしてはいけませんが、それはとても楽しいです！ ショー自体がばかだと言っているわけではありません。 私は最初はそれを考えましたが、それ以上に進んだほど、それがどれほど素晴らしいかが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをこのように置いてみましょう：これは誰もが間違った人と恋に落ちているという話です。 それは単純で正直なところから始まりますが、文字の数が天文学的なレベルに達して、明らかに機能不全な文字はすべて、この無声の怒りの巨大な群集に絡み合っています。それだけで面白く、 作家たちはみんなの怒りと、他の人物たちの誤解がどのようなものだったのかを把握し、すべてのことをひどく誤解している狂った状況を全部食べさせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らがどれほど近づいても、私たちのお気に入りのナックルヘッドは必然的に潰れてしまい、正方形のものから始める必要があります。 キャラクターのこの奇妙で拷問的な扱いは、ショーが本当に面白くて狂っていた場合にのみ許されます。 今のところ明らかになっていない場合は&amp;hellip;陽気で、それはINSANEです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、一連の浮き沈みの中で、神様が良いタイミングを渡していたときに、ショーのキャスト全体がスキップされたように、ほぼすべての落ち込みであることを意味し、信じられないほどの信憑性を保持しています。 キャラクターは本当に愛らしいですが、体重監視員の双子の双子よりも幅広い方ではありませんが、これはあなたの典型的なロマンスコメディのようなものではありません。 このシリーズは、他の何よりもBugs Bunnyの漫画に似ていますが、それは高校に設定されています。 これはどんな種類のドラマを受け入れるのも難しく、ありがたいことに、シリーズは何の試みもしていません。 それがあなたに感傷的になっていると思うとき、おそらく別のギャグのためにあなたを設定しているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは時にはドラマを試みないと言うわけではないが、通常これは無駄な努力であり、成功する時は通常、実際のドラマよりも変装の黒い喜劇である。 それは散発的に&amp;rdquo;ああ、馬鹿を見てください&amp;rdquo;というような柔らかさですが、散発的にはそうです。 たいていの場合、それはただのばかげたばかりです。 しかし、ご存じのように、グッドネスに感謝します。 それは最高の状態です。それは恥ずかしがり屋のようなものです。もし私がしているくらい楽しいことがあれば、これはちょうどあなたのお茶ではなく、ティーポット全体です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的な面では、アニメーションや音楽は仕事をしていますが、ユニークでかわいい女の子、かわいい男、そしてたくさんのチベット化やヒステリシスを除いて他のスライス・ライフ・コメディ 私が偶然の第九のエピソードにさえも飛び越えることは決してできない、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方のオーディオトラック、サブとダブは、非常にカフェイン文字への関心を保持するために、ちょうど&amp;rdquo;普通&amp;rdquo;のピンチで適切に不気味です。 私はまた、ユーモアをうまく​​処理するためにダブを拍手しなければなりません。多くのジョークは直接翻訳しないので、作家による創造的な口語は、日本語では英語でも面白くなります。 播磨の俳優は、特に、彼の静脈に走っている&amp;rdquo;グリズリッとしたパンチバッグ&amp;rdquo;を持っているように見えます。そして天満は、あなたにとって完璧な鋳造物でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見事なコメディーシリーズで、上品で馬鹿だが、一部の人にとってはちょっとばかげているかもしれない。そして、あなたはショーのようにすべての信じられないほど閉塞したキャラクターを本当に愛しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*これは私のビデオレビューの一部であり、ここで見ることができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16087&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JesuOtaku/reviews&#34;&gt;JesuOtaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, I&amp;rsquo;ll drop it, making those jokes was getting to be like rubbing a balloon on the back of a kitten, it&amp;rsquo;s cruel and easy and you shouldn&amp;rsquo;t do it, but it&amp;rsquo;s just so much fun! That&amp;rsquo;s not to say that the show itself is stupid. I thought that at first, but the further I got into it, the more I realized how brilliant it was.    Let me put it this way: this is a story where everyon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phs-togusa-1&#34;&gt;phs_togusa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが不器用な学校の不明瞭な現象についてのあなたの好奇心を浮かべるドキュメンタリーを探しているなら、他の場所を見てください。 残念なことに、スクールランブルは、あわてる学校についてのショーではありません。 ありがたいことに、それは実際には面白い悪いロマンチックなコメディです！  「ロマンチック」という言葉をあなたに騙して、ClannadやChu2のようなものになるとは思わないでください。 どこにいても迷惑なメロドラマはありません。あなたの気分にダンパーをかけるための10代の怒りも、そのいらないこともありません。 また、すべてのエピソードのいずれかに座るように強制する重要なストーリーはありません。 これはあなたのお尻を笑って、ピザを食べながら（たとえ彼らがアニメに入っていなくても）、座ってお友達と一緒に楽しむことができるショーのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの面では、スクールランブルは、デクスターのラボ、ジョニーブラボ、エド、エドディーエディ、パワーパフガールズのような90年代後半のカルトネットワークのアニメーションと同等のアニメーションです：それは主にエピソード的であり、 シーズンが終わる頃に起こる。 近年出てくるほとんどのロマンチックな喜劇はロマンスにもっと焦点を当てていますが、スクールランブルはただあなたを笑わせようとしています。私の結果が何かであれば、今は静かな笑い声以上になるでしょう その後。 それでは、コメディーは純粋に主観的ですが、私は一度でも笑わせることができなかった人気コメディーを知っています（ビッグバン理論の咳が咳をします）が、今はその虫歯を開くことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1990年代後半のCartoon Networkコメディーのフィーリングに沿って、School Rumbleのあらゆるエピソードは、互いに関係のない3〜7分の長いセグメントで語られています。 各分野では、学校での勉強中に天馬の隣に座りたい播磨や芸術授業で倉山を描こうとしている天馬のように、恋の気持ちのひとつ（あるいはその両方）を抱かなければならないという単純なジレンマに取り組んでいます。 私は、このアプローチがスクールランブルの好意に信じられないほどうまく機能したと言うことができます。 各セグメントの概念は信じられないほど単純なものであり、多くのジョークを話す余地があり、そのセグメントの概念が古くて反復的になるのを防ぐのに十分なだけの短いものです。 もう一つの利点は、あなたがエピソード全体に座る必要はないということです。 私はクラスにバスに乗っているときに私の電話でスクールランブルのエピソードからセグメントを見たいと思うし、セグメントが終わる頃には、バスはすでに大学にある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に、私がショーで持っている唯一の苦情は、一度に全部で1-2のエピソードを見ることができないということですが、それは基本的にコメディショーでのやり方です。 私はコメディーには問題はありませんが、コメディーだけではなく、もっと多くのショーを楽しむことができます。 私がGTOのエピソードやスクールランブルのエピソードを見たいという選択を与えられたなら、GTOはただのコメディ以上のものがあるので、私はおそらく前者と一緒に行くだろう。 しかし、もう一度、誰もが違うかもしれないので、ちょうど座って12回のマラソンを座って座ることができる人物かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当の人間が持っている疑いのある道徳と並行している多面的な人物があなたに期待しているなら、他の場所を見てください。 スクールランブルのキャラクターは、説得力のある個人ではありませんし、シリーズ全体を通して大きな変更を受けることはありません。 私は天馬の友人たちに疲れず、彼女の最新のスキームに反応して、クラサマで終わることはありません。 クラサマといえば、SpongebobがPearlをpromに連れて行ったSpongebobのエピソードから、Octavius Rexのことを私に思い出させること以外は、本当に彼について言えることはあまりありません。 あのね？ 大丈夫！ つまり、デクスターのラボラトリー、ジョニーブラボー、パワーパフガールズは静的なキャラクターを持っていましたが、人々は永遠のキリストを愛しています。 これはスクールランブルのキャラクターがひどいことを意味しません。 実際、彼らはそれから遠いです。 天満と播磨は、コメディアニメの中で最も愛されて陽気な挑戦の一部です。 スクールランブルがこれまでに少し真剣に取り組んだら、あなたはあなたの甘いお尻を賭けるでしょう。私はそれらの2つのうちから地獄を救うでしょう（私はまだそれをやる！）。 例外的に、すべてのサポートキャラクターが天満と播磨のプレーをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは面白いという事実を超えて、私が本当にスクールランブルについて言えることはたくさんありません。 冗談は時間があり、実際に働いていますが、英語の吹き出しはFunimationの最高の作品の一部です（特にTenmaとしての彼女の偉大なルーシークリスチャンやHarimaとしてのBrandon Potterのような素晴らしい声優がいることを考えると）。 基本的にそれです。 確かに、私はアートワーク、アニメーション、サウンドトラックを続けて話すことができますが、私はほとんどの人がオーディオビジュアル品質の頂点のコメディショーには行かないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はスクールランブルを8/10にします。  Gintamaのようなコメディーのゴールドの典型ではないようですが、それでもかなり面白いです！ あなたがあなたの友人と一緒に見ることができるコメディショーの気分になっていて、それを見て楽しい時間を過ごすなら、このショーは法案に適合し、次にいくつかのものが適合します。 つまり、最初はジョークを理解するためにも日本文化について何も知る必要はなく、ファンサービスや少年ユーモアの方法はあまりありません。 これは、あなたが実際にそれを与えることを望んでいるなら、あなたの家族と実際に見ることができるものです。 ロマンチックな喜劇（または一般的な喜劇）の長期的な内臓の憎しみがない限り、このショーにチャンスを与えてはならない理由はありません。 とにかく、それはこのレビューのためです。 フィードバックはいつも歓迎されていますし、私は外出しています。 平和:)&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;私はしばらくの間、別の推奨事項を行っていないので、School Rumbleのような気分になっているかどうかチェックする必要があります。
 -  Ouran HSHC（英語のダブは本当に陽気なものです）
 - あずまんが大王（本物のスライス・オブ・ライフ・コメディ）
フルメタル・パニック Fumoffu（主役の女性としてのLuci Christianとの面白いスライス・オブ・ライフ・コメディ）
 - 偉大な教師の鬼塚（スクール・ランブルよりもはるかに卑劣で、下品ですが、陽気でもあります）甘くて心温まる瞬間がたくさんあり、実際にキャラクターが発達しています！スティーブ・ブルムは鬼塚としてもキャスティングされました。  ？！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184782&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/phs_togusa/reviews&#34;&gt;phs_togusa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In terms of story, School Rumble is the anime equivalent of a late-90s Cartoon Network show like Dexter&amp;rsquo;s Laboratory, Johnny Bravo, Ed, Edd n Eddy, or The Powerpuff Girls: there&amp;rsquo;s no overarching plot, it&amp;rsquo;s mostly episodic, and nothing of significance happens by the time the season&amp;rsquo;s over. Whereas most romantic comedies to come out in recent years focus more on the romance, School Rumble just tries to make you laugh and if my results are anything to go by, I&amp;rsquo;m sure you&amp;rsquo;ll get more than just a quiet chuckle every now and then. Then again, comedy is pure &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;astuteotaku-1&#34;&gt;AstuteOtaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
最初の登場では、スクールランブルは物語を持っていませんが、この人生のスライスは実際にはそうです。  「誰もが間違った人と恋に落ちている。 そこに行く、それはプロットです。 このショーは、まったく別のギャグの準備ができているドラマ付きのギャグです。 多くのストーリー要素は意味をなさないので、試してみてください。 ショーの目的は楽しく、それ以上はありません。 そのような単純な前提と、ちょうど楽しみのための態度で、人生の断片はどのように9を得るのですか？ それはとてもうまくいくから！ ジョークのタイミングは完璧に近く、完全なランダム性があり、私はすべてのエピソードを笑った。 また、結末はちょうど非常に意味があり、私がそれについて言うことができるのはほんとうなことです。
各エピソードには3つのストーリーがあり、それぞれがエピソードのように見えるので、シリーズは実際よりも長く感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
まあ、それは欠けている。 キャラクターのデザインは良いですが、全体のアニメーションはそれほど素晴らしいものではありません。 背景はよく描かれていますが、多くの場面はスピードライン、特に戦闘シーンです。私はちょうど戦場、複数形と言っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8（ダビング）
イントロとエンディングは素晴らしく、信じられないほど中毒です。 私はオープニングをスキップしたことはありませんでした。 ダブ・ボイスの演技は面白かったし、奇妙なことに、おそらく異なる言葉を使って、日本人からの言葉を伝えることさえできた。 播磨はそのような貴重な行為で陽気で、声優のBrandon Potterは完璧でした。 カラシマを演奏したエリック・ヴェールも、滑らかで静かな声でユキ・ソーマをフルーツバスケットで演奏していた。 バックグラウンドミュージックは、忘れられていましたが、残念なことに、環境音の隣にありました。 しかし、私はそれらが無限のコメディから気をそらすかもしれないと思います。 私が聞いた最高のダブの一つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
1つの単語が文字のほとんどを記述する。 ばか。 彼らはすべて馬鹿だが、信じられないほど好意的な馬鹿だ。 コメディーの多くは、これらのキャラクターが日常生活の中で混乱し、彼らの永遠の愛を告白しようとする多くの試みを見ているだけです。 このキャラクターのキャストからお気に入りを選ぶのは非常に難しいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
私が今までに見たことのある面白いコメディー（私の2番目のお気に入りの番組「Ouran」よりも面白い）。 コメディは決して原油ではなく、わずかに不適切です。しかし、何か悪いことは避けられません。 ちょうど全体的に良い楽しみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペアレンタル注意：
定格PG-13
 - プールエピソードとビーチエピソード（エピソード11と12）があります。これは、ライフ・オブ・ライフ・アニメの定番となっています。
 - エピソードの一つで、播磨の裏側が見えます&amp;hellip;私の目は亡くなりました。
 - 服を着て、播磨は中指を使いますが、それは&amp;rdquo;検閲された&amp;rdquo;
-Comical violence
明示的なものは何もありませんが、非常に多くの場面が可能なインテンドと疑わしい状況を作りますが、彼らは単にギャグのためにあなたを設定しているという恐れはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23486&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AstuteOtaku/reviews&#34;&gt;AstuteOtaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 9  On first appearance, School Rumble doesn&amp;rsquo;t have a story, but this slice of life actually does and it is; &amp;lsquo;everyone is in love with the wrong person and they are all a raving pack of morons.&amp;rsquo; There you go, that is the plot. This show is simply one gag after another with drama tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otaku-buster-1&#34;&gt;Otaku_Buster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは、普通の見た目の女の子を愛している少年のロマンチックなコメディアニメですが、その女の子は他の誰かを愛しています。 しかし、その典型的なプロットを陽気な誤解シナリオ、予期しない出来事の変転、そして1つのショーでの膨大なキャラクター開発と混ぜると、 その結果：満足のいく経験。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの
 - キャラクター駆動のアニメ。 あなたが見ている間、メインキャラクターについてさらに気になるでしょう、マイナーキャラクターがそれらを知るために適切なスクリーン時間を持っていても。
 - 各エピソードであなたを笑わせることができます。
 - 各エピソードにはランダムなシナリオがありますが、ストーリーは引き続き前進しています。
 - コメディアニメの場合、時々重大なシナリオが表示されます。
 - 非常に最小限のサービスカット。
 - 面白いシーンを実行するときのタイミングが良い。
 -  awesomenessの基準を満たす戦闘シーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人
 - ほぼ10年前のアニメ
 - 論理の法則に反している顕著な瞬間
 - あなたがより構造化された物語アニメを探しているなら、これはあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたがただ座って、リラックスして、あなたが見ているようなコミカルでロマンチックな瞬間を楽しむ必要があるショーです。 私の場合は、私の本能は笑い、それは楽しかったです。 あなたが燃え尽きる時間があり、エンターテイメントの渇きを補う必要がある場合は、これを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、今シーズン2を見るつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Otaku_Buster/reviews&#34;&gt;Otaku_Buster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble is a romantic comedy anime about a delinquent boy who loves a normal looking girl but that girl loves someone else, pretty typ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;punkertz-1&#34;&gt;punkertz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、それはロマンチックなコメディのジャンルのための最高のシリーズの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは高校時代に設定されていますが、シリーズの強みは個々のキャラクターのものですが、若干退屈なように見えるかもしれません。 それぞれにユニークな特性があり、一緒にミックスすると、シリーズは面白く面白くなりました。 簡単な設定は時々良いシリーズを作るための最良の方法です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;愛の三角形をつまずくと、キャラクターの間に押しつぶされて、私は笑いました。 しかし、第2シーズンには、ライターは創造性をたくさん持っているように見え、プロットはちょっと変わっていますが、それでも見て楽しいです。 キャラクターはよく描かれ、女の子は美しく、主人公は涼しいです（奇妙なギャングスターのように）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはフィニッシュラインに到達することができたシリーズの1つであり、それに適切な終わりを持っています。 言い換えれば、それは完全です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを数回見てきました&amp;hellip;そしてそれでも毎回面白いと感じます。 あなたがストレスの多いシナリオのない軽いロマンチックなコメディを気に入っているかどうかを見ておく価値があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は主人公（ヒーロー@播磨）が好きです。彼はとても面白いですが、彼は面白いエリンといくつかの厄介な瞬間を抱えていました。私にとっては、関係がはっきりしている播磨/テンマの関係に比べてはるかに記憶的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者とアニメチームに敬意を表する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/punkertz/reviews&#34;&gt;punkertz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;in my opinion it is one of the best series for the romantic comedy genre.    the series is set in a high school setting, it may se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nicl-1&#34;&gt;NiCL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今、私はこれを明確にする必要があります。 私はスクールランブルを終了しませんでした。 私は1年か2年前にそれを見ようとしましたが、それが私の興味をそらしていないので、それを落とさなければなりませんでした。 私は、しかし、当時のものの行動面にもっと力を入れていたので、私はもう一度それを与える計画を立てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは強く始まった、私はファンだったが、私はすぐに、上記の段落で述べたように、興味を失った。 それは非常に甘いアニメで、一部の人にとっては楽しいですが、あなたがこのジャンルに入らない場合は、これを始める前に2度考えてみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーをもう一度見たら、私の新しい意見に私のレビューを更新しますが、今のところそれはしなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189062&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NiCL/reviews&#34;&gt;NiCL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now, I need to make this clear. I did not finish School Rumbl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;area51-1&#34;&gt;Area51&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「効果的にコミュニケーションをとるためには、世界を認識する方法がすべて違っていることを認識し、この理解を他者とのコミュニケーションの指針として使用する必要があります。
トニー・ロビンス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミスコミュニケーションは日々の生活の中で頻繁に起こります。 私たちがお互いに連絡を誤ると、起こり得るいくつかの結果があります。 人々は笑ったり、泣いたり、怒ったり不幸になったりするかもしれません。 これらの誤ったコミュニケーションが高校と混乱した時、あなたは何を得ますか？ まあ、あなたは学校ランブルである狂気に終わります。 このコメディーアニメは、彼らが愛するものに告白しようとすると、播磨と天馬の2人の主人公を中心に構築されたものです。 残念なことに、キャスト全体は、それ自体を含めて、石と同様に密である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
今、School Rumbleの話は、それがどのように伝わったか興味深いです。 聖闘士悪魔館の意味でのエピソード的なコメディですが、サブプロットが豊富な愛三角の大事な話もあります。 各エピソードには、連続したストーリーの中で時々結合される3つのシナリオがありますが、同時にいくつかの異なるコメディーのような感じがします。 最初は、ショーは唯一の設定を念頭に置いていますが、すばやく各パートに基づいて絡み合ったストーリーに進みます。  TenmaはKarasumaの愛を勝ち取ろうとしているのに対して、HarimaはTenmaの愛に勝つために自分自身を見つけようとするが、KarasumaはKarasumaだけである。 それは要点の要点です。 残念ながら、エンディングはたくさん残っていて、制作者が作った2番目のシーズンを予定していました。 ショーは、究極的にはストーリーの主目的を完全に変える可能性のある崖のハンガーを持つシリーズの最高のエピソードの1つを残しました&amp;hellip;しかし、満足のいく結論を出すのではなく、別のシーズンの販売ピッチをズームアウトします。 この結末は、私たちを視聴者として、満足しておらず、わずかに混乱させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
文字は、いくつかを除いて、かなり面白かったです。 播磨は、彼のクレイジーないたずらを通じ、キャラクターとして進化するが、同時に、彼はいつもの頭の肥えた状態を保ち続けている。 作家たちはこれを実感して、あまりにも長い間彼をバックグラウンドで抱いていたので、ある時点で彼を戻さなければならないと述べました。  2人のキャラクターのこれらの欠陥にもかかわらず、彼らは全体のグループダイナミックにうまく行き、時には非常に面白いシーンをいくつか作り出すのに役立ちます。 彼は彼がやりとりする人々から成長し、自分自身を延滞者ではなく、むしろ彼が大切にしている人々に注意を払って扱う。 このようなキャラクターは共通しており、ストーリー全体を通してよく発達しています。 すべての偉大なキャストでは、常に彼らが人々に合っていないように感じるいくつかの文字があります。  TenmaとKarasumaは、School Rumbleの外れ値として合意した2つです。 テンマはそれほど面白くないところまで厚くなっています。 しかし、烏丸は、主な犯罪者です。 彼の性格は穏やかなステレオタイプになりましたが、プロデューサーはあまりにも遠くに行きました。 彼は天満の愛情のためにちょっと変わった焦点だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
スクールランブルは一般的なアニメーションを持っていた。 しかし、アニメはそれほど深刻なものではありません。重要で感動的なシーンを見せたいときには、すべてが明るくなり、背景はその背景に描かれているようになります。 このアニメーションスタイルは、現実的なものからシンプルなもの、ラフなものまで、スムーズなものまで、コメディのような他のタイプに分かれています。 これらが絶えず変化すると、あなたの注意がショーに固定されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽
重要なシーンやオープニングやエンディングの間に音楽を除いて、バックグラウンドミュージックには何の記憶も残っていません。 よりサラッとした音楽は、感情的ですが同時に盛り上がる楽しいソフトポップ感を持っています。 これは、落ち着いた雰囲気ではなく、聴衆が目の涙で満足することを可能にする。 オープニングはかなりキャッチーな曲で、簡単にアニメ全体にあなたをもたらします。 オープニングではショーの背後にある深刻なコメディーな性質を見ることができます。 エンディングは驚くほど現実的な曲のファンサービスに過ぎない。 歌詞に注意を払うと、ショー全体で何が起こるか、「少年は女の子を理解できない」と話しています。 それは結末がどのように結びつくべきかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
コメディは楽しく、アニメの全体的な印象に与えるために多くをしました。 日本のジョークの数は多かった。これは、文化からステレオタイプに至るまで単純で面白かった。 学校のユーモアや様々な宗教的な言及が含​​まれます。 私たちは若者のためにこの成長の話をたどり、それを徹底的に楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは楽しいミスコミュニケーションの夢だった。 それは、お互いの関係や、その関係との闘いと相まって、狂った奇妙なキャラクターを通してあなたを迎え入れることができました。 このキャストは、自分自身を生き生きとさせるための最も詳細なストーリーは必要ありませんでした。 基本的な話題でうまく計画されていたにもかかわらず、ショーの完全な可能性を引き出すためにはより大きなインパクトが必要だと感じました。 コメディはさわやかで実行されていたが、途中で執拗にハマったりしていた。 歌もかなりキャッチーですが、確かに目立ったものはありません。 スクールランブルは例外的なコメディーですが、もしプロデューサーがここで何か微妙な調整をしていれば、現在作られている最高の喜劇の一つかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値
「人々を理解するには時間がかかります」このショーでは、キャストはすべて、彼らが愛するものの構想を先取りしているようです。 このアニメは、あなたが誰かに魅了されても、あなたが完全にそれらを知っているとは決して決してすべきではないので、押しつぶしの負の側面を示しています。 このシリーズが示すように、間違いを犯すと、誰もが関連するメッセージである、将来の痛みにつながるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VIAライフルレビュー：
シゾイドマウス
共同評論家：
Imabooterfly&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア
物語：8.3,9 = 8.6
文字：9.3,9 = 9.1
アニメーション：8.2,7 = 7.6
音楽：8.6、8 = 8.3
楽しさ：9.3,9 = 9.1
全体：8.7,8.4 = 8.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=156499&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Area51/reviews&#34;&gt;Area51&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“To effectively communicate, we must realize that we are all different in the way we perceive the world and use this understanding as a guide to our communication with others.”  -Tony Robbins    Miscommunication happens often in our everyday lives. When we miscommunicate with each other there are several outcomes that can happen. People may laugh, they may cry, or they may become angry and unhappy. Now what do you get when those miscommunications mixed with high school crushes? Well you end up with the insanity that is School Rumble. This comedy anime is one built around the two main characters, Harima and Tenma,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;malhavok-1&#34;&gt;Malhavok&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは、今までに製作された最も優れたアニメコメディであるかもしれません。 マンガカの小林仁の輝きは、この物語のプロットやテーマではなく、むしろアンサンブルの登場人物の信じられないほどの強さにあります。 スクールランブルは美しい若い少女の配列だけでなく、男性キャラクターをサポートする少数のアニメの1つであり、そのすべてが信じられないほど好きで面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;状況とセットアップは、疲れた古いrom-com tropesを再ハッシュすることに国境を接していますが、シリーズ全体が一連の不幸な間違いや誤解を中心に集中することを知っていても、しばしば超現実的なユーモアと陽気な 対話。 良いクリエイターの手に渡って、疲れた古いプロットラインでも、適切なケアと熱意を持って処理すると、新鮮で面白いものになることが示されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのもう一つの強みは、中央キャラクターは播磨であるが、キャストは彼の周りを回転しないということである。 確かに、あなたはSchool Rumbleが魅力的な女の子の数が目立っているために、「ハムレム」スタイルのアニメだと思って許されるかもしれませんが、実際には「愛の電車」や面白い人物として最もよく説明されています。 一緒になったり、お互いに追いかけたり、壊れたり、あなたがお互いに完璧であることを確信している少数のカップルがいます（彼らだけが見ることができれば）、これらのサイドストーリーが発展するのを見ることは信じられないほど魅力的です。 これは、率直に言って、アンサンブルのキャストはうまくいきました - 比較的近代的なアニメではまれなことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、このシリーズ全体の音楽（シーズンとOVAの両方）は信じられないほどです。 今シーズンは、キャッチーなスカスタイルのテーマソング「SCRAMBLE」とグラビアアイドル「小野裕子」を歌った素敵で才能豊かな堀江由衣さん（Eri Sawachika）が、日本外でヒットした「Onna no Ko Otoko no Ko」を歌います。 あなたがこのアニメを見た後、何年もあなた自身にこれらの曲を偶然鼻くじりさせているのを見つけなければ、おそらくあなたに何か間違っているでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Malhavok/reviews&#34;&gt;Malhavok&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble very well may be the finest anime comedy ever produced. The brilliance of mangaka Jin Kobayashi isn&amp;rsquo;t in the plot or themes of this story, but instead in the incredible strength of the ense &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sushiisawesome-1&#34;&gt;sushiisawesome&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*このレビューは、スクールランブルのシーズン1とシーズン2の両方を対象とします。なぜなら、すべての目的と目的のために、各シーズンにつき2つのレビューを書くことを保証するのに十分な相違がないからです。 私はこのレビューに続編OVAを含めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう。 学校。 私たち全員が学校に通っているか、ある時点でそれを通っていました。もしあなたが学校に通っていれば、地元の暴力団リーダーからあなたの犬にいたるまであなたの無関心な思い出を思い起こさせるでしょう 実際にあなたの宿題を食べて、それを信じる人はいません。間違いなく、国の反対側に向かうバスに行き着いてしまいます。あなたの存在があなたには無意味なので、地元動物園の動物を遊び、遊び場で子供を恐れません。  ..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;待って、何も起こっていないということはどういう意味ですか？ あなたは&amp;hellip;そのすべてが嘘だったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;冒涜！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたは高校生としてあなたが通過するすべての不条理と愚かさを知っていますか？ すべての愚かな瞬間とドラマは、振り返ってみればばかげて血の気だが、あなたは助けて振り返ることはできないし、笑っても、ちょっとノスタルジック？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、女性と紳士、スクールランブルです。 高校のあらゆる馬鹿げた状況が1000倍以上の割合で吹き飛んだと想像してください。あなたはこのショーでコメディーを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常に鈍いでしょう。 あなたがそのようなユーモアを気にしていないなら、あなたはこのレビューを読まずに他の場所に向かうかもしれません。 スクールランブルの魅力は奇妙なことですが、あなたがその魅力に合っていないと、このショーはあなたのためではありません。 まったく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今までに言ったことがあなたのお茶のように聞こえるならば、読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;School Rumbleの基本的な前提は、あなたの大人気の天国Tenmaは彼の性格が好きで、地元の犯行師HarimaはTenmaが好きだということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この前提は、ほとんどの場合、表面的にしか追従しません。  TenmaとHarimaがそれぞれの気分に気づくように努力していることについて、無作為なコメディー・スキット（そして私の言葉を借りて、彼らは地獄と背中に無作為にいます）です。 それは逆行する。 驚くほど。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは主に2つの一般的なシーンから構成されています。  （必ずしもそうではないが、特にシーズン2では）テンマまたは播磨のどちらかの次のスカート。 他の種類の一般的なシーンは、様々なキャラクターの間の相互作用である傾向がありますが、コメディでいっぱいになる傾向があります。 これらのシーンはかなり静かで、さまざまなキャラクターについて、キャラクターがさまざまなことについてどのように感じているか、通常は卒業しているか、さまざまなキャラクターについての気持ちをより詳しく表します。 彼らは信じられないほど興味深いもので、キャラクターに関するさまざまな視点を提供し、キャラクター主導のショーとしても信じられないほどうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについて言えば、私はそれらのすべてを愛しています。 彼らはすべて、ショーの過程である程度の開発と変更を受けます（そして、シーズン2を過ぎてもそれを続けるとマンガです）、それらのすべてが絶対に陽気で、それらのすべてがお互いに本当にうまく機能します。 私がショーの中から出て行く日々ではなく、どんなキャラクターについても何の苦情もなく、私はそれらのどれも嫌いではないと感じていますが、スクールランブルはこれを取り除いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは十分にシンプルですが、コメディスキットがどのように行われているかによって変化し、変化します。 それは効果的です、それはコメディと一緒に働き、最終的にそれは本当に重要なことです。 アニメのクオリティは、日付はついていますが、コメディやキャラクターのドラマのようにはなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は英語ダブに個人的な偏見を持っていますが、声優は両方のバージョンで素晴らしい音です。 対話は楽しく、コメディックのタイミングは良く感じられます。 サウンドトラックは概ね堅実ですが、少し繰り返して感じることができます。 オープニングとエンディングの曲は例外的にキャッチーで、ショーの気分に合っています。オープニングはより明るく、エンディングの曲はより苦いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は地獄と背中にこのショーを愛し、私はそれのすべての最後の2番目を楽しんで、私が言っていることがラッドに聞こえる場合は、それもショットを与えます。 それは誰のためでもないし、第2シーズン後に結論に達するためにマンガを読んでいなければならないという事実は、いくつかの障壁であることは間違いないが、過去を見ることができれば、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございました。ご意見をいただければ幸いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219422&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sushiisawesome/reviews&#34;&gt;sushiisawesome&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*This review will cover both season 1 and season 2 of School Rumble, since for all intents and purposes there aren&amp;rsquo;t enough differences to warrant me writing two reviews for each season. I will NOT include the sequel OVAs in this review.    So. School. All of us are either in school or went through it at some point, and if you went through school, chances are that you have both fond and bitter memories of your time there, ra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animepal2430-1&#34;&gt;animepal2430&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がスクールランブルを見始めたとき、私は何を期待するか分からなかった。 私はこれまでにそれについて多くのことを聞いていなかったし、その時に私は見るために何か「異なった」ものを探していました。 私が見つけたのは&amp;hellip;究極のRom-Comだった。  1つの小さなアキレス腱以外にも、このシリーズは、すべてのアニメにおいて最高のものであり、最も過小評価されたものの1つになる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
ここでは、主要なストーリー・ラインの簡単な概要を示します。すべてが高校の3人の学生を中心としています。 塚本天満、大字烏丸、播磨健二があります。 したがって、それは複雑なプロットで自分自身を過度に扱うことによって真剣にそれ自体を取り上げることはありませんが、私はこれまでにアニメで見た中で最高のコメディを提供しています！ また、このショーが唯一の笑いだとは思わないでください。 スクールランブルはたまには毎回重大な瞬間を持つカーブを投げることがあります。 シリーズの過半数になると準備ができていない可能性が高いのは珍しいことです。 それは悪いことではありません。 それは歓迎する変化のペースです。 ちょうど別のものスクールランブルは正しいです。 天満は烏丸と恋に落ち、賢治は天満と恋に落ち、烏丸はちょうど存在する。 それは全体のプロット、短いバージョンです。 明らかに、「長いバージョン」はそれほど長くはありません。 だから、児童プールよりも浅いプロットでのショーは、どのようにして10/10レーティングを得ることができますか？ シンプル：複雑なプロットは必要ありません。 このショーが行うことは、そのアイデンティティを認識することです。 それはコメディだと分かっています。 それは、主に笑いを意味する、シンプルでリラックスした、ゆったりとしたショーであるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
すべての点でここにポイントがあった、すべての文字は壮大に見えた。 彼らはすべて自分のユニークな表情をしていました。 彼女がオープニングクレジットからクローズドクレジットに興奮したときに活躍する天馬のかわいいピグテールまで、彼らはすべての小さな事をカバーするようにしました。 私は学校のランブルに本当に多くのことをもたらしたと思っていました。  Kenjiの漫画シーンやTenmaの夢のシーケンスではいつでも、視聴者をできるだけ知らないようにアニメーションを同じ（または少なくとも非常に似ている）に保っていました。 アニメの私にとって大きなことは、クレジット・シーケンスの開閉です。 彼らは私の目と耳を喜ばせることができますか？ あるいは、私はすぐに退屈になり、必死にそれが終わるのを待つのですか？ この例では、両方のクレジットシーケンスの視覚的な側面については、私は非常に満足していました。 非常に喜んで目には、彼らは非常によくアニメにも適しています。 スクールランブルの芸術部門は本当に詳細を見逃しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
これはおそらくスクールランブルが一番明るく輝く場所です。 スクールランブルは、無意味で意味のあるキャラクターを物語に取り込む素晴らしい仕事をしています。 ストーリーはほとんどないので、School Rumbleには柔軟性があります。 だから最初のエピソードで天馬、烏丸、播磨として始まるものは、すべてが異なる性格、興味、押しつぶし、敵を持っているこの複雑なネットワークになってゆきます。 個人的には、私の好きなキャラクターは播磨でした。 彼はTenmaにシリーズ全体を告白しようとしていたが、いつも陽気な結果につながった。 播磨が天満との関係をより良くするために何かをしようとしたときはいつでも、それは何とか物事を悪化させた。 彼が最も簡単なことを犯す方法はコメディーゴールドです。 彼は私の好きかもしれませんが、画面上のすべてのキャラクターはすばらしく、素晴らしい、ユニークな、本当に陽気です&amp;hellip;唯一のキャラクターは私が苦情を受けているかもしれないKarasumaです。 それは本当に苦情ではありません&amp;hellip;彼はちょうど奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：10/10
私はこのシリーズを見始めた瞬間から実際に私のお尻を笑っていました。 私はまれな深刻な瞬間とシリーズが終了したときを除いて、決して本当に止まったことはありません。 ショーを一時停止する必要がある瞬間がありました。私はとても笑っていて、止まらず、何も見逃したくありませんでした。 これが私が2度目に見る最初のアニメとなる可能性は非常に高いです。 私は行くことができる、しかし、この時点で、私はする必要はないと思う&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
「サウンド」カテゴリの2つのマイナーなエラー以外に、私はスクールランブルが文字通り完璧であると考えています。 プロットは薄いですが、多くのプロットは必要ありません。 それは私が今まで見た中で最高のコメディに取って代わられている。 初めから終わりまで、それは非常に視覚的な驚異でした。 これは私がこれまでにアニメで見た中で最高の、そして最も深いキャラクターのキャストです。 そして、私は真実に言うことができます&amp;hellip;私はスクールランブルを見ていたよりもテレビ番組を見て楽しいことはありませんでした。 私が前に言ったように、これはおそらく私が今まで再見た最初のアニメだろう、そして私はあなたにもそれを見ることを切望している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218784&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animepal2430/reviews&#34;&gt;animepal2430&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I began watching School Rumble, I didn&amp;rsquo;t know what to expect. I hadn&amp;rsquo;t heard much about it previously, and at the time I was looking for something &amp;lsquo;different&amp;rsquo; to watch. What I found&amp;hellip; was the ultimate Rom-Com. Other than one little Achilles Heel, this series could very well be one of the best, and also one of the most underrated, in all anime.    STORY: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Here is a quick synopsis of the main story-line: it all centers around three students at high school. There is Tenma Tsukamoto, Karasuma Ooji, and Kenji Harima. Tenma has fallen in love with Karasuma, Kenji has fallen in love with Tenma, and Karasuma&amp;hellip; is just kind of existi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nolifeking13-1&#34;&gt;Nolifeking13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルを見たのは、シリーズを愛していた人とシリーズ全体を憎んだ人の2つだけです。 私の評価から、私は後者であることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は10の格付けと298位のランクに落ちて見始めたが、最悪の経験をした。 これよりはるかに良い他の平凡なシリーズの方法がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはありません、私はヘロインを最も嫌な鉛が嫌い、ヒーローは、一度、キャラクターとしてポップされた背景画像の1つのようなものですと延滞漫画の救済。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は全体のシリーズを嫌って、第1、第2、第3の言葉全体を完成させました。 私はただの笑いのためのプロットなしで空のシリーズを見ているのが好きですが、このアニメは私が見るためにそれを拾うために自分自身を憎んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは悪いですが、キャラクターの大部分は迷惑で、存在感はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、シリーズを良く見たりもっと悪く見たい人には警告です。それを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128955&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nolifeking13/reviews&#34;&gt;Nolifeking13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are only two kinds who watched School rumble one are the people who loved the series &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daskatkat-1&#34;&gt;DasKatkat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはこれまで私の好きな学校コメディです。 それは、私の好きな男性キャラクターのひとり（播磨健二）をもう一度見て、少しずつ笑っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•ストーリー：8
（平均ウォッチャーのための警告:)これはおそらくこのシリーズの唯一の弱点です。 私はあなたに言います：あなたがショーに深刻な進歩を欲しければ - 学校を騒がすのを見ないでください。 ショーに最高のストーリーラインを持たせたい場合は、スクールランブルを見ないでください。 ダムのキャラクターが愚かな意思決定をしたりランダムな行動を取ったりすることができない場合は、学校の喧嘩を見ないでください。 第1項のオープニングでは、それが最もよく説明されています。 ショーの主題はかなりテーマで、迷惑であると思うなら、おそらく6回ほどのエピソードの後に​​ショーをドロップするでしょう。  （しかし、少なくともそれをチェックアウトする必要があります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「なぜあなたはその話をとても高く評価していますか？」 このショーは、私が上で説明したことについてです。 それはサークル内を移動することです。 それは終わりのない愚かな愛の三角関係であり、何かを演出できないキャラクターです。 スクール・ランブルはこのアイデアを取り入れ、それを極限まで引き上げます。私はそれがどのように行われるのが大好きです。 冗談は新鮮で、時には少々面していても、常にうまく処刑されているので、私はそれらを笑って止めることはできません。 さらに、このショーは1つの巨大なトロールであり、ウォッチャーとしてあなたをだますことを躊躇しません。  「今、何かが起こらなければならない！」と思うたびに 学校の騒ぎは「いいえ」と言って、あなたの顔を殴る。 私はそれが陽気だと思う.1つは本当にそれが中核テーマのために学校の不器用さを非難することはできません、それは個人的な味や意見についてです。
また、それはどんなキャラクターの開発やストーリーも持たないのではない。 シリーズにはいくつかのサブプロットがあり、過去の出来事を時々参照しています。 キャラクターはほとんど同じままですが、それらの間の相互作用の小さな変化を感じることができます。 ショーがナンセンス・コメディーから休みを取り、ロマンス/いくつかのドラマに集中すると、それは確かにうまくいく。 ちょうど&amp;hellip;ショーにあなたをばかにさせてはいけません。 それは主にコメディーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユーモア：スラップ・スティック、ランダム、トローリング（キャラクターとウォッチャー）、ここでの過激さといくつかの言葉遣いの活用。 時には少しメタ。
また、学校の不器用さは時には他のジャンル/テーマや、しばらくの間のダイビング（アクション、超自然、&amp;hellip;）を指します。 ショーがどんなジャンルのボーダーも本当に気にしていないのを見るのは本当に爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2タームはやや劣っている（でも素晴らしい！）、第3タームは&amp;hellip;よく&amp;hellip;そのことを忘れてしまった。 エンディングは良くありませんが、このシリーズはどんな種類の解像度でも作られていないことを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•アート：7
おそらく最高の見た目のアニメではないかもしれませんが、アニメーションはその目的を果たし、コメディを強く支持します。 私の意見では、それはかなり良いです。 キャラクターのデザインは素晴らしいですが、キャストは巨大ですが、あなたは誰が誰であるかを即座に知ることができ、少なくとも私の頭の上からほとんどのキャラクターの外見を思い出すことができます。 背景も素晴らしく見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•サウンド：9
サウンドトラックは素晴らしく、サウンドは常に一致し、何が起こっているかでかなりうまく動作し、オープニングとエンディングはショーにはちょうど完璧です。 私はそれについては何も言いませんが、Guru guru mawaru&amp;hellip;〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優も日本語と英語の両方で良いです。 誰もが気にするなら、第1期のドイツ語のダブもうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•キャラクター：10
はい。 これは完全に私の味であり、私は誰かがいくつかのキャラクターが退屈で迷惑であると思っているかどうかを完全に理解することができます&amp;hellip;
しかし、私はこのシリーズの誰もが大好きです。 ハリマは特に、彼はそんなに愚かではあるが非常に情熱的で、彼の非行の態度は真剣に長く取れない。  Tenma（愚かで情熱的）にも同じことが起こりますが、時には迷惑にならないと認めます。 愛三角は、私が今まで見た中で一番奇妙なキャラクターの一つです。 しかし、私は播磨と天馬と全く一緒にいるので、自分よりも自分の悩みに多額の投資をしています。 たぶんそれは私が好きな人のそばにいると話すときにひどく混乱するからです。 私は完全にこれらの人と感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私にとって本当に際立っているのはサポートキャラクターです。 本当に：たくさんあります。私はそれらのほとんどすべてを覚えています。彼らの相互作用、人間関係、態度はすべて面白くてかわいいです。 ヤクモ、花井、明、イマドリ、ララ、カレン、トーゴ（第2期）&amp;hellip;など、いくつかのお気に入りを挙げるだけです。 いくつかの関係は特に顕著で、私はいつもシーンを見直すことを楽しみにしています。 一人の男の周りのハーレムではなく、むしろショーはお互いに圧倒的な数の女の子を紹介しています。
キャラクターの多様性は素晴らしいので、誰のために何かがあるはずです。 しかし、2番目の用語はそれほど重要ではないサポート文字の多くを示しています。 私は本当に何も言いませんが、優秀です。 行って、自分のために見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•エンジョイメント/オーバーオール：10/10
私は、このアニメが私の心の中に特別な場所を所有しているという私の本当に一方的な視点から見ることができると信じています。 それは、私が学校のコメディーについて愛し、私がそれを覚えているよりも優れているすべてを持っているだけです。 私はいつもそれについて笑います、私はいつもそれを見ることができます - 私はこのシリーズのために落ちたばかりです。 結末を除くすべてが完璧です。 第2タームは終わりまで少し疲れましたが、それはハイライトでした。 第3学期については気にしないでください。マンガの内容の大部分をスキップしてハーフアップの結末を迎えたので、それは完全に混乱しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学校の騒ぎが何かをするのが好きではない可能性があります。そのような場合は、続行する代わりにシリーズを削除する必要があります。 しかし、もしあなたがそれに投資をすれば、ショーがあなたを失望させる方法はありません。 少なくとも、あなたはエンディングをスキップしてください。  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215464&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DasKatkat/reviews&#34;&gt;DasKatkat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is my favorite school comedy so far. It has one of my favorite male characters of all time (Kenji Harima) and I can re-watch it again and again, laughing every time a little more.    • STORY: 8   (Warning for the average watcher:) This is probably the only weakness of this series. I tell you: If you want a show to have serious progress - do not watch school rumble. If you want a show to have an awesome story line - do not watch school rumble. If you can&amp;rsquo;t stand dumb characters making dumb decisions/taking random actions - do not watch school rumble. The Opening of th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brightning-1&#34;&gt;Brightning&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今日、私は最近あなたが学校のランブルと呼ばれるアニメを見直したいと思います！ このアニメはかなり古く、私がそれについて話す人は誰もいないので、よく調べるかもしれないと思った。 このショーを誰もが見ている誰もが、それは古典的だと考えています。 真剣にみんな、これらのことについて教えてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、基礎から始めましょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、ショーで私の好きなキャラクターを見てみましょう。 私は実際に嫌いだった少数のキャラクターに焦点を当てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;播磨健二&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれをうまくやった主人公を見つけたことはよくありません。 播磨さんの性格は、愛する人にとっては非常に正確です。 また、彼の声優への小道具; 彼の微妙な声は毎回私を笑わせます。 私が指摘しておきたいことが1つあれば、彼はゆっくりと大きな滞納者からマンガカに移ったという事実です。  2年目のシーズンまで、彼らは彼の滞った過去を完全に忘れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;😍今、最高の女の子に&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つかもと やくも&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuuderesは、通常、私に永続的な印象を残しませんが、何らかの理由で、私は絶対に愛らしいヤクモを発見しました。 ヤクモと播磨は一緒に愛らしいと思っていたことが、彼女に惹かれるエピソードがたくさんあったのかどうかは分かりません。 響、私はクーデレスがあなたの主なフェチであることを知っているので、私は彼女を簡単に取ることを約束します&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いちじょう かれん&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;私はこの天使を見つけたので、！ 私はカレンのキャラクターについてのすべてを愛しています。私の現在のお気に入りのワイフと同じ名前ではありません。 彼女がレスリングチームの女の子として初めて紹介されたとき、彼女は奇妙なキャラクターのように見えましたが、その動きのエピソードの後、私はカレンの本当の美しさを実感しました！ かわいい声の大ファンであるため、カレンは私のwaifuのリストのために絶対必要でした。 私が不平を言うことができるものがあれば、それは彼女がその愚かなバンドにいたという事実です。 彼女の歌声が完全に変わって歌が始まり、それが私を捨てた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、それは十分なファンボーイです、私たちの他のキャラクターに焦点を当てましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クラスD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初、私はこれらの人が非常に迷惑だったと思った。 なぜ多くの祭典があるのですか？ しかし、ショーの最後には、私はそれらをとても笑いのために作ったとても面白いサイドキャラクターとみなしました。 特にララ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オマ、彼女は驚いていた😂ララは、最初は迷惑だったが、彼女の叫び声は私が愛したものになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらの人が世話をしたので、私の最も好きなキャラクターを簡単に見てみましょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;異なるSawachika&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、播磨さんのシーンはかわいいし、彼女と一緒にいた所が好きだったのですが、アニメは関係を未解決にしてしまったので、私はとても苛立ちました。 また、SaekanoのSawamura Eririとの極端な類似点を指摘したいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つかもと てんま&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ねじれ、天満。 それは播磨の感情をあまりにも酷使している人物について真剣に言えることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は私のレビューの特別な部分に移動します！ 私はあなたに繋がる：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての一人のハーマンプロテーゴニストがこれまでに！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私は持っているすべてのもので友達を守る必要があります」 主人公&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;てぇ ’おっぱい おっぱい い ぉゔぇ おっぱい！ ごった げｔ め そめ！’ Ｐろたごにｓｔ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;また、カレンの気持ちをかき乱して、あなたに今もどりをねじ込む&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私は女の子と全く経験のない平均的な高校生です。」 主人公&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、私が嫌いなキャラクターをもっとたくさん言及することができますが、迷惑だということ以外には、それらを憎む十分な理由を見つけることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルの音楽はひどいです。 確かに、最初のオープニングとエンディングは許容されますが、恐らくそれが得られる可能性がある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは古くから、私はそれが当時のアニメからの通常の期待に気づいていないので、アニメーションだと批判すべきだとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学校ランブルのジョークは、播磨の声優に頼りがちです。
文字間の誤解。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは、学校生活のアニメで最高のキャラクターのいくつかを持っている、面白くかわいいロマンチックなコメディです。 音楽とアニメーションが欠けている間、私はそれを見て、それぞれの関係がどのように活躍するかを賞賛することをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメがマンガのどこに残っているか誰かが分かっている場合は、私に知らせてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211355&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Brightning/reviews&#34;&gt;Brightning&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Today I&amp;rsquo;d like to review with you guys an anime I recently finished called School Rumble! Since this anime is fairly old and nobody I know talks about it, I figured I might as well check it out. Turns out that anybody who&amp;rsquo;s anybody has seen this show and considers it a classic! Seriously guys, you need to tell me about these things!    Anyways, let&amp;rsquo;s start off with the basics    Characters    First, let&amp;rsquo;s look at my favor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raffkakashi-1&#34;&gt;Raffkakashi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインはむしろ奇妙だが楽しいもので、キャラクターが実際にやっていることのちょっとした不規則なエピソードや、物事をしたり、学校に行ったり、行ったりするランダムな面白い瞬間がある。  8/10ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは最高ではありませんが、それは悪くありません。 それは古いアニメアートスタイルの1つなので、あなたがそれを好まないのなら、このアニメを見たいとは思わないでしょう.7 / 10 ART&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うーん、正直なところ私はその音について知らない&amp;hellip;私はそれが素晴らしいと思う&amp;hellip;まあ私はそれが好き&amp;hellip; 7/10サウンド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、今これは素晴らしい！ このアニメのキャラクターは面白くSTUPIDです。 私は彼らのために悪いと感じるように、または私は？ 私はすべてのエピソードでそれらを笑う、誰も迷惑しているので、それはさらに良くなります！  10/10キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しんだ、私はいつも私のXbox 360でそれを見た&amp;hellip;すべてのエピソードは面白い冒険だった！  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべきことに、あなたはそれを試してみることをお約束します。 あなたは、コメディとロマンスが混ざり合った生活をしたいと思っています。 楽しむ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185523&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Raffkakashi/reviews&#34;&gt;Raffkakashi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story line is rather weird but enjoyable, it just does random episodes with a little bit of w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;undutifulone-1&#34;&gt;UndutifulOne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは生涯のジャンルのために私の愛を封じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、たくさんのエネルギーと魂を持つカラフルなキャラクターでいっぱいです。 一方、これは主にコメディのアニメですが、心が沢山あり、その穏やかな瞬間は特に人間であり、敏感に関連しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは多くの偉大なアークを備えており、主人公は慎重に実現されています。 キャスト間のダ​​イナミクスは非常に触知しやすく、見るのが魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、落ち着いて感じて「決心」を探している人や、あなたに共感できるアニメだけを探している人に最適です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;傑出したシリーズ、その続編とマンガ、特にZをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210953&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UndutifulOne/reviews&#34;&gt;UndutifulOne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble sealed my love for the slice of life genre.     This &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nicepasta-1&#34;&gt;nicepasta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは、最もユニークで楽しい、陽気なアニメのひとつです。 私は「School Days」を見て泣いて悲しくなった後、楽しい時間を考えたかったので、このレビューを書かなくてはなりませんでした。 とにかく、それが終わったので、スクールランブルについて少し話しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを見なければなりません。 あなたが幸せで楽しい時間を過ごし、笑いを浮かべ、人々が恋に落ちるのを見るファンなら、これを見る必要があります。 それは私が今までに見たアニメの中で最もユニークで興味深いキャストの1つを持っています。 このショーは私をあらゆるエピソードで、フィラーでさえも笑顔にさせました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたも笑顔になることを約束します！ 私はあまりにも多くを台無しにしたくありませんが、愛の三角はあなたにも楽しみにしています。 あなたはおそらく私がやったように、アニメ全体（第2シーズン、そしてOVAが含まれている）をあなた自身がマラソンしていることに気付くでしょう。 私はいつも日本のアニメでアニメを見ていますが、これは優秀な英語のキャストがあったサムライチャンプルーのような少数の一人です。 しかし、第3シーズン/第2回OVAに参加させる場合は、日本語のオーディオが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局フィラーがあり、私は英語の声がなく、突然少し欠けているエンディングに少し失望していましたが、今後はSchool Rumbleの余地が残ることを願っています。 おそらく起こるだろうか？ ハハ、私の夢の中で！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183556&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nicepasta/reviews&#34;&gt;nicepasta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble is hands down one of the most unique, enjoyable, and hilarious anime available. I had to write this review because I wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;usaking-1&#34;&gt;usaking&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルはあなたが大声で笑うようにする能力を持っているので、とても頻繁に来るアニメです。 コメディは難しいことなので、これはほとんどの人が簡単に行うことはできません。 しかし、スクールランブルはそのようなことをうまく果たすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROS&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルの最善のことはコメディです。 それは、あなたがアニメで今までにやって来るおかしなジョークの一部を含んでいます。 ストーリーの主人公の天満は、すべてのキャラクターの中で最も面白いと思われる人物です。 彼女は面白い、しかし疑わしい彼女の魅惑的な魅力を彼女に持っています。 他の瞬間やキャラクターにもユーモアが出てきたときに輝く時間がありますが、天満は大部分があなたを笑わせるユーモアの大部分を含んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に各キャラクターの見た目を楽しんだ。 それは、アニメを他のロマンチックなアニメシリーズではしばしば見逃される、非常にゆったりとした感触にしました。 最初は、キャラクター、特にメインの男性のスタイルの選択とちょっと混乱しましたが、シリーズが進行するにつれてそれに慣れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはクリシェのストーリーラインを持つもう一つのアニメです。 ガイは女の子を愛しているが、彼女に話す方法は知らない。 それは死に至った。 私はこれを脇に置く方法を見つけようとしましたが、行うことは不可能です。 私はアニメでユーモアを楽しまれて以来、これは大きな問題ではありませんでした。 私はそれをあまり気にしなかったので、ある時点では物語を失ってしまった。 もちろん、物語は完全に消え去ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルについてはあまり言わない。 あなたを笑わせることを目的としたショーです。 彼らはここでいくつかのドラマですが、私はそのようなものに投資されたことはありません。 私はキャラクターの動機や目標を気にしませんでした。 このシリーズはすべてコメディーです。 私はそれを十分に言うことはできません。 あなたがスクールランブルを見ようとしているならば、笑いのためだけにしてください。 すべてはまたかなり大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/usaking/reviews&#34;&gt;usaking&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble is an anime that comes by every so often that has the ability to make you laugh out loud. This can&amp;rsquo;t be accomplished easily by most since comedy is a hard thing to do. Yet,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alderban-1&#34;&gt;Alderban&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは、私がほとんどのロマンスのアニメには立つことができないことを理解しなければなりません。なぜなら、何らかの理由で、（このものを除いて）何も立つことはできません。学校の転倒はすべての論理に敗れ、すぐになった&amp;hellip;はい、直ちに私の好きなアニメになりました。 他のものと比較して、それは非常にランダムではなく、設定された線形のストーリーラインを崩壊させない、あなたは成功のために使用されるその式は、無限に良いコメディのようなファンを驚かせることだったと言うことができる。 これは私が今までに見た中で最も面白いアニメですが、公正であるために、このアニメの善悪を指摘します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
このショーのキャラクターについて私は何を言いたいのですか？今まで見た中で最もよく考えられた詳細なキャラクターは私の意見ではありません。 メインキャラクターだけではなく、サイドキャラクターでさえ、自分の気持ちを好きな人に伝えていく上で、より深いストーリーラインと現実の生活を持っています。 実生活の誰もが彼らが愛する人に告白できないことを経験し、学校の騒ぎはそれをアニメ界に取り込み、このショーは人生の一部をとり、魅力的なコメディーを魅了し続けます。 私の好きなキャラクター、Harima、Eri、Yakumoは他のアニメでは見たことのない非常にユニークで個性的です。 ハナイ、ミコト、そしてアキラのような他の側面のキャラクターも魅力的で面白いです。 このアニメが終わる前に、少なくともこれらのキャラクターのいくつかと恋に落ちるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人
悪いところは、ストーリーラインを開発する速度の欠如ですが、それはエンターテイメントがストーリーラインの前に来るコメディ指向のアニメでは避けられませんでした。 だから、視聴者の中には、ストーリーがどこにも行かないように感じる人もいるだろう。私はこれが良いことだと主張するだろうが、ショーは、ファンタスティックな結論を求める特定の結果をファンの間で感じるような、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
スクールランブルは私が経験した最も楽しい乗り物の1つに私を連れて行きました。 各エピソードにコメディーの山があり、それだけで年を取ることはないので、再時計の価値は非常に高いです。 状況は面白く、時には激しく劇的でさえあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7884&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alderban/reviews&#34;&gt;Alderban&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You all must understand that I cant stand most Romance animes actually I cant stand any (except for this one), for some reason School rumble defied all logic and immediately became… yes it immediately became my favorite anime of all time.This anime is unique compared to others, it doesn&amp;rsquo;t fallow a set linear storyline rather its very random, you could sa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bloodykittens-1&#34;&gt;BloodyKittens&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは素晴らしく、そのような高校生のちょうど一握りの人が生きているし、ランダムな面白いことが起こる。 メインストーリーは、基本的には、剣道の一人である春吉と、テンマという学校の女の子の「愛」の周りを回っています。 彼は、彼女が大クラッシュカラシーマ（学校で一番凶暴な男の一人になる）に夢中になって、いつも迷惑をかけるようになっています。私はこのアニメを強くお勧めします。  （彼らはマンガが終わったので彼らはできませんでした）私はそれが最初のアニメの一つであったので、私はそれに付随するようになったと思う。 私が好きではなかったことの1つは、第2シーズンが私に最初のものを見逃したという事実でした。 全体のIDは、このアニメ9.0を与えると私はあなたが私がしたようにそれを見て楽しむことを願っています。 読んでくれてありがとう^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26556&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BloodyKittens/reviews&#34;&gt;BloodyKittens&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is great, its sorta just about a bunch of highschoolers lives and rand &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;multisupermono-1&#34;&gt;Multisupermono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズを見ているうちに、私のテレビ画面は10分おきに私の顔を叩いた手のように見えました。 どうして？ まあ、それはすべてストーリーで始まります（そして終わります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：スクールランブルの話は、あなたがそれの裸の骨を見ると、古典的であり、あるものには、はっきりと思われるかもしれません。 しかし、神のみぞ知るえ世界と桜蘭高校ホストクラブのようなショーのように、作家はこれを知っていて楽しいことをしているので、そんなに面倒な紆余曲折の中であなたを叩いているようです。 物語は物語の楽しいジェットコースターとして説明されるべきです。 ショーが同じような状況を繰り返しているように見えましたが、スクールランブルが最初のシーズンの最後のエピソードまでそれほど飽き飽きしていない状況で、面白いジョークと小さな違いがありました。 それが意味をなさなければ、「すでにそれを取り戻す」ことができます。 ストーリーは古典的であったにもかかわらず、ユーモアのセンスと楽しいスクリプトで保存されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：スクールランブルのキャラクターは平均以上です。 あなたはそれらを本当に密接に見ると、「ワンノート」になるかもしれませんが。 私は、作家が彼らのキャラクターがワン・ノートであり、彼らがそれを楽しんでいることを知っていることを再び言わなければならない。 そして、私はこのことの知識がキャラクターの大半を幾分複雑で深く（もしごくわずかであれば）作ると主張します。 だから、すべての文字は非常に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック：スクールランブルは、私がしばらく聞いた最高のオープニングとエンディングテーマの一つを持っています！ それはキャッチーな&amp;hellip;非常にキャッチーです。 ショーの残りのOSTはそれほど特別なものではありませんが、ショーの一部では平均を少し上回っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ショーの芸術は、多くの分野で非常に危険な動きです。 時々、芸術は少し不完全で不完全に見えます。 時々、次のショットで消えるキャラクターには、膨大な量の陰影があります。 最後に、いくつかの文字は時々ショットごとに少し異なって見えるかもしれません。 しかし、この&amp;rdquo;不完全な&amp;rdquo;と&amp;rdquo;生の&amp;rdquo;芸術の並べ替えは、実際には非常に楽しくユニークなアートを作るこのユニークなスタイルを与えるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、顔の叩きはそれほど楽しいことはありませんでした！ いくつかの人は時折少し繰り返しがあるかもしれませんが、School Rumbleは全面的にすべて成功して、私のために8/10のソリッドを得るという楽しいゴーホー・ショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107149&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Multisupermono/reviews&#34;&gt;Multisupermono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While watching this series, my TV screen seemed to have a hand that slapped my face every 10 minutes I spent watching School Rumble. Why? Well it all starts (and ends) with the story.    Story: The story of School Rumble, when you l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter-1&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メイン
スクールランブルはすごく面白いショーです。 大声で笑い声を出すシーンがたくさんあるので、見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイル
心を吹き飛ばすものは期待しないでください。それは非常にクリーンでシンプルなので、アニメーションは一部の部分では平均ですが、ここではCGを使用するので、アートやアニメーションで野生になることができます 。 私の推測では、彼らはそれが基本的なそれを探してよりマンガのように見えるとCGは視覚効果のためだけに、または実際に視覚経験を通してキャラクターの感情を表示することです。 ちょうど劇的でユーモラスな句読点のためにアートスタイルを変える方法と同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私はOPを愛する。 非常に喜び、肯定的で幸せ。 それはあなたの頭の中でくっついたり、歌詞を覚えるようになるかもしれないタイプの歌ですが、カラオケのために歌うことができますが、それはあなたが毎日買い、聴く歌ではないかもしれません。 子供の音楽のようなビット。  EDはまた子供のようなものですが、とてもクールな曲です。子供のようなものですが、曲やアレンジを聞くととても洗練されています。 だから私はそれが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
再び、非常に簡単な公式を使用して非常に簡単なショー。 巨大な劇場や紛らわしい、劇的なプロットの歪みはないので、私はそれを愛しています。 劇的な芸術やものがたくさんあるにもかかわらず、ある特定の瞬間にそのキャラクターの感情を強調することが本当にあるだけです。 しかし、それは本当に面白い話です、漫画を読んでいるような&amp;hellip;&amp;hellip;あずまんが大王のようなもの！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャスト/キャラクター
醜く迷惑な文字はありません。彼らはすべて魅力的で、自分のやり方で好きでした。 時には私はそれが少女の目的であるかどうか、または男性視聴者の多くを引き付けることができないので、学校の女の子と一緒にショーになると混乱します。 いずれにしても、女の子たちはとてもかわいいと思っていて、それぞれ独自の特徴を持っているので混乱することはありません。天満、夜明け、明、えり、美子[私もララが大好きです&amp;hellip; とても積極的でした]。 このシリーズにはとてもかわいい人がいて、2部目に戻ってくることを願っています&amp;hellip;.もしそうなら、私は2部のレビューでもっと話します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それの価値かどうか？
これは非常に面白いショーです。 私はAzumanga Daiohのような面白くてシンプルなショーが好きな人にこれをお勧めします。あなたはこれを見て、それらのブルースを遠ざけることができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9353&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Main   School Rumble is an awesomely funny show. There are a lot of scenes that are laugh out loud funny and therefore it&amp;rsquo;s worth watching.    Art-Style   Don&amp;rsquo;t expect mind-blowing stuff, it&amp;rsquo;s supposed to be very clean and simple so the a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;orchlon-1&#34;&gt;orchlon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは短くてランダムな楽しいものです。何が起こっているのか、何が起こるのかは気にしませんが、ばかげたことは起こり続けます。 私が好きではなかったことは、幸福と過失に頼りすぎることです。何かしたいときには、ラブレターにあなたの名前を入れるのを忘れてしまうなどの、 誤解。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164391&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/orchlon/reviews&#34;&gt;orchlon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thatgirlniya-1&#34;&gt;&lt;em&gt;thatgirlniya&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーをしばらく前に見て、それはとても面白いです。 それはそれの後ろに素晴らしい物語があり、それは非常に面白いので、私はそれをお勧めします。 私が退屈したり悲しかったりしたら、これを見るだろう。 私ができなかったとき、それは笑いを助けました。 そのような影響を持つ他の多くのアニメもありますが、これを目立たせるのは、それが関連性のあるストーリーラインを持っていること、あるいは男性と女性の両方がクラッシュの問題を経験していることです。 私はこれを見て、私は約9-10だったが、それでも思い出深いものでさえ、テーマソングにもあなたに夢中になるフックがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211025&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_thatgirlniya_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;thatgirlniya&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this show a while back and it&amp;rsquo;s very amus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beebopjazzattack-1&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は愛が大好き！ スクールランブル。 私が最初にそれを見たときに覚えている、私は笑いを止めることができませんでした。 それは私がそれをずっと笑わせる最初のアニメだったし、それはいつも私の心の中で特別な場所を保持するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は素晴らしいものです。 ちょうどあなたの典型的な高校生命のアニメーションのスライス、ちょっとAzumanga Daiohのようです。 しかし、それはまた、アクション、ロマンスとちょうど完全な愚かさを持っています。 高校2年生の子供たちは、本当に一緒ではいけない人と恋に落ちています。 あなたはすべての違ったステレオタイプを手に入れます。 恥ずかしそうな子供、セックスハウンド、非常に奇妙な男に怒りを感じる繊細な側（最高のキャラクター）dorkyガールのタフなバイカーの男&amp;hellip;.ええ、それはすべてここにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、もしこの傑作を見る機会があれば、してください。 それはあなたの価値があるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30754&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BeebopJazzAttack/reviews&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love love LOVE!! School Rumble. I remember when I first watched it, I could &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smathels-1&#34;&gt;smathels&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どうやってスクールランブルが好きではないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直無作為のプロットと紆余曲折、そしてもちろん、このシリーズを見守るキラーとなるコミュニケーションの失敗。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアニメで見たほとんどの喜劇は、常に学校ではなく、性的嫌悪感を表現したり、精緻化する必要があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私がしばらく楽しむつもりのコメディの新鮮な新ブレンドです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9665&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/smathels/reviews&#34;&gt;smathels&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How can you not like School Rumble!? &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila-1&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは私たちが高校生のようになることを願っています。 偏心した文字や、さらに奇妙なプロットの紆余曲折は非常に面白く、心が渇望するために多くを残す。 この物語の奇妙な愛の関係は、エピソードの後でエピソードをクリックし続けて、彼らが彼らのロマンスへの解決を見いだすことを望んでいますが、あなたにこのことを申し訳なく思っています。
&lt;em&gt;スポイラー警告&lt;/em&gt;
最初のシーズン後、彼らは解決策を見つけたと思いますが、面白い（そして文字通りこの世界の外にありますが）ただの幻覚ではありません。 その後、第2シーズンになると、さらに混乱が起こります。特に、結末（再び）に向かっています。
あなたが長さのためにアニメを見ている人の一人であれば、これを見てみましょう。 あなたの偉大なプロットと明確なエンディングを見ている人（そして私はこれを十分にストレスを感じる人）がこれを見ていないなら。  OVAのような種類のものでさえ、どこにも飛び乗って私を失ってしまったので、私を驚かせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメを7.5 / 10にします、終わりのためだけです&amp;hellip;愚かな結末！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13761&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;SPOILER ALERT&lt;/em&gt;  After the first season, you think they have found a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは&amp;hellip;私はこのショーについてどのように話すべきか分かりません。 ショーの全体的なアイデアは、それが1つの小さなプロットを持っていると、ショーに最も厄介なタイミングといたずらのすべてを押しつけることです。 また、それにはたくさんの愛の三角形があり、何が起こっているのか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は実際に少しスマートに見える彼女の時代を過ごしているにもかかわらず、テンマはむしろほとんどのことをすることができません（例えば、彼女が彼女を見ていない女の子のバスルームから出ようとしているとき） 彼女に戻って。 彼女は散らばっていて、米の袋と同じくらいのセンスを持っていますが、深いところには金の心があります。 彼女は誰もが彼女の愛、Karasimaを含む幸せにしようとします。 彼女は、春馬が彼女に愛を告白しようとすると、彼女はそれを手に入れません。 彼女は小さな子供と話をしているかのように、あるいは彼女自身が小さな子供のように、この面白い話し方をしています。 彼女の妹は実際にはもっと姉のように働くので、それは奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;播磨は本当に奇妙なキャラクターです。彼は悪いお尻のように多く行動し、夢の女の子の周りにいても素敵な男のように見えます。 たとえば、第2話では、播磨が毎日学校に通っているので、彼のクラスメートは、彼が爆弾の脅威を計画していると思われます。 彼が笑い始めたら、彼はもっと悪いことを計画していると信じています。 私は彼が実際に通りスマートを持っているので、Tenmaと同じように馬鹿ではないと思うが、それほどスマートではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;烏丸は、主人公ではなく神秘的な味方です。 彼は天満の愛情の対象かもしれないが、彼はショーではっきりと現れる。 彼はそこに座って、彼が自転車を速く乗るか、雨の中でカッパとしてドレッシングするかのような本当に奇妙なことを除いて、背景に溶け込んでいる静かな人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれらのすべてについて話すことができないか、または私はここで一日中ここにいるだろう非常に多くの文字があります。  Tenmaの友人から春馬の変な振る舞いにいたるまで、このショーはかなりのジャンプをしています。 プニ・プニ・ポエミを嫌うとき、なぜこのような奇妙なショーが好きなのですか？ さて、初めは、このショーは時々制御不能になることを止めることになります。 それは他の時間中に何度も後ろを押さえつけ、物は間隔を空けて感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの周りには、あずまんが、ラッキースターのようなものが好きではない人もいますが、少なくともこのショーには何らかのプロットがあり、ちょっとしたことがあります。 私は、このショーでは、彼らが愚かな事をするのを止める大人はほとんどいないと言わなければならない。 それは本当にすべての場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は実際にはかなり楽しくエネルギッシュです。 気分によってはどこにでもありますが、アートワークは決して気分に反しません。 それは、彼らがそれから私たちを突き飛ばす時間を感じるような時間まで流れ続ける。 時にはそれはとても詳細で、時にはそれは本当に抽象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語の声は本当にいいです、私は笑顔になります。 彼らは、キャラクターがどのように行動するか、そして日本の声の一部さえも、すべての声によく似合っていました。 それについて本当に言うべきことは他にありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76817&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is… I have no idea how to talk about this show. The whole idea of the show is that it has one small plot and then thrusts all of the most awkward timing and puns into the show. It also has so many love triangles in it that it you never know whats going on.    Tenma is rather a dunce and can’t do most &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bangyo17-1&#34;&gt;bangyo17&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ええ、私は最近のレビューを書いて以来、長い時間を過ごしてきました。 今回は、スクールランブル！ これまでの私の好きなコメディアニメの一つ。 全体的に、このアニメは私のニーズを満たす。 笑いの必要。 うん、私はとても笑った。 何度も。 ストーリーとキャラクターは素晴らしかったです。 申し訳ありませんが、それは短いです、そして..ここに詳細です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、ストーリー。 播磨健二とその友人たちの高校生活について語るのは普通だと思う。 そして、あなたがそれを実感すればあなたは間違いなく笑います、笑。 彼は高校に入学したり、新しい友達と出会ったりなどしました。でも、このシリーズの主なプロットはロマンチックなコメディです。 さて、普通のように聞こえます。 興味深いのはキャラクターの関係でした。 三角形の愛はどこにでも、ぎこちない瞬間にはどこにでも、そして必要な愛はどこにでもあります。 そして、うわー..ちょうどうわー。 ハハハ..多くの瞬間が私をとても笑わせてくれました。特に間違った瞬間xDを作った誤ったタイミングについては特にそうです。 しかし、実際、このシリーズにはランダムなプロットがあります。 しかし、実際にはランダムではありませんが、まだ理解しやすく、相互接続があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に、文字。 このシリーズは非常に良いキャラクターの開発をしています。 最終的な結果は.. LAUGHTERです。 それはスクールランブルです。 たとえば、あなたが部屋で裸で、女の子があなたの部屋に偶然に入ったという状況を想像してみてください。 あなたは何をしますか？ そして状況が悪化した：別の女の子が来て、その女の子とあなたを見た。 それは厄介です。 非常に扱いにくいが、本当に面白いxD。 本当の、陽気に見え、馬​​鹿に見えませんでした。 メインの主人公、播磨、例えば。 彼は男らしい、大きなバイクを持っていて、丈夫に見える。 延滞者には非常に典型的です。 しかし、一度彼はこの1つのことに直面しなければならない：愛、彼は別の人に変わった。 彼は自分の気持ちを全く表現することができず、愛の問題を抱えていると非常に簡単に落ち込んでしまった。 彼の特性はしばしば誤解を引き起こす。 多くの誤解は、多くの厄介な瞬間を意味します。
第三に、アートワークとサウンド。 私はその両方が好きです。 自転車のシーンや矢印のシーンを見てください。 彼らはうまくやって素晴らしい！  OSTについて、本当にうまくいかない、IMO。 私が好きだった唯一の曲は、堀江由衣さん（Sawachika Eri&amp;rsquo;s seiyuu）の&amp;rdquo;Scramble&amp;rdquo;です。 非常に良いとキャッチー/ 少年スタイルのアートワークは非常によく見えます。 男の子はよく見え、女の子はかわいくてセクシーに見える。 そのような古いアニメにとっては本当に満足です。 本当に古いのは、やっぱり.. LOL。 アニメーション？ この。 私はそれが好きだった。 とても素敵で流動的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ？ まあ、コメディアニメのファンとして、アニメが私を笑わせることができれば、とても楽しかったです。 このシリーズはどうにかしていつも私をとても笑わせる方法を見つけました。 ジョーク、パンチライン、ちょうど..本当に面白いと叙事詩だった。 さらに、その物語は実生活に非常に近い。 私はその種のアニメを好きだった.. xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、このアニメは、コメディアニメを愛していたあなたのために非常にお勧めします。 つまり、本当のコメディ。 たっぷりのファンサービスベースの変態冗談だけではありません。  Meh。 このシリーズは、それらの&amp;rdquo;コメディ&amp;rdquo;アニメよりもはるかに良いジョークを提供しました。  LOL xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お楽しみください！  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bangyo17/reviews&#34;&gt;bangyo17&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yeah.. It has been veeerry long time since i wrote my latest review. This time, School Rumble! One of my favourite comedy anime so far. Overall, this anime fulfill my needs. Needs of laughter. Yep, I laughed so hard. Many times. The story and characters were awesome. Alright, that’s for sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;combatfighter-1&#34;&gt;Combatfighter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをずっと前から見始めており、このショーを楽しんでいない人が一人もいないことを知りました！ 私はこのアニメを推薦したすべての人に感謝しました。 このアニメはあらゆる年代に適しており、コメディ、抽象的なジョーク、ロマンスなどが含まれます。 このアニメには、あなたが関連付けることができる文字があります。私は、これがあなたと一緒に成長できるアニメであると正直に言うことができます（特にあなたが高校にいる場合）。  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48425&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Combatfighter/reviews&#34;&gt;Combatfighter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started watching this anime a long time ago  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;houndour87-1&#34;&gt;Houndour87&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はSchool Rumbleについて聞いたことがありますが、それは学校の環境に置かれたただ一つのコメディー/ドラマだと思っていました。 この推定は部分的に正しいものでしたが、エピソードの約半分を見たときに私はかなり驚いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宝塚歌劇団が心を込めて天満を愛している間に、静かで奇妙な烏丸を愛している16歳の高校生の天満塚本については、かなり一般的な愛三角設定です。 誰かが何かを告白しようとするたびに、何かが間違っていたり、間違ったりすることがあります。 一般的なハァッ？  Tenmaはむしろ不器用で、彼女の妹と一緒に住んでいるややばかな女の子です。  Karasumaは非常に良いポーカーフェイスを持っている静かなキャラクターであり、Harimaは高い精神的特性と強さを持つデリケートな人物です。 また、彼は非常に悪い気性を持っています。 播磨が学校に通う理由は天満ですが、古い記憶はまだ播磨を悩ましています。 偶然にも、メモリはTenmaに関連しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、妹の屋久母のように、天満の友人などについても集中しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、キャラクターは同様にビットクリシェであるが、かなり信憑性のあるキャラクターである。 砂川さんは、高校時代に私が授業中に持っていた1人のことについて私に思い出させる。 他の多くのものもかなり信憑性がありますが、ちょうど良いと感じないものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に私を驚かせたことの1つは、シリーズのユーモアセクションでした。 私は一般的なユーモアを期待していた（長い愛の手紙を書くように、しかしそれにあなたの名前を入れて忘れて）、しかしそれが行われる方法は優れています。 ほとんどのものはあらかじめ実際に推測することができますが、シリーズで実装された方法は本当に素晴らしいものです。 あなたは「それは面白いと思っていたのだろうか？」と思うようにする一般的な冗談やそのようなものですが、いくつかは笑っている間にあなたを本当に声高に泣かせることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、あなたが別の学校ドラマに立つことができれば、これは暖かくお勧めです。  School Rumbleの全体的なコンセプトの仕方はとても良いです。 私が期待していたよりずっと良い。 一つの良い理由は、それがいくつかの場所で動作する方法は、おそらくあなたの高校時代からいくつかの古い思い出を覚えさせることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95563&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Houndour87/reviews&#34;&gt;Houndour87&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first heard about School Rumble (not too long ago), I thought it was just another comedy/drama set in school environment with all cliches and such. This presumption was partly correct, yet I was rather surpr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animefan710-1&#34;&gt;Animefan710&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは本当にうまくいきますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたが。 悪い学校への騒ぎは「騒ぎ」とは関係がありません
しかし、私はあなたに良いコメディを約束することができます。私は確かにほとんどの批評家が楽しむことでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大丈夫だからここに私のレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：8/10
天才塚本二年生は、皇子皇太子と恋に落ちるが、彼女が普通にやって来ると言うと、彼女の気持ちを伝えるのは難しい。 本当に愛していなければならない彼を見て？ とにかく次のメインキャラクターは、学校の悪夢であり、奇妙に恋するテンマに遭遇するが、テンマのような問題は、彼が彼女に自分の気持ちを伝えることはできない。 かなり多くの良いコメディとの愛の三角の叩き&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
かなり良い私は大部分のためにそれを気にしない^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
1つの言葉は素晴らしいと最高のことは、学校のランブルの英語ダブは実際にはかなり悪い良いです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
あなたの可愛い女の子、おしゃれな女の子、いくつかのペルヴァーズなど、xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
私がほとんどすべてのエピソードを言うことができることを愛し、私は何度も何度も笑ってしまった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
これは全体的に私の好きなアニメの1つです。あなたが恋愛をしているいくつかの良いコメディを吸い取っていたら、これは確かに私がしたようにクラッキングすることになると確信しているからです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Animefan710/reviews&#34;&gt;Animefan710&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ARE YOU REAAAAADY TO RUMBLE!?!?     Well if you are ._. then to bad school rumble has nothing to do with &amp;lsquo;rumble&amp;rsquo;  but I can promise you a good com &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;balambsqually-1&#34;&gt;BalambSqually&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：まず、スクールランブルの話は、ユーモアと楽しさのローラーコースターの1つです。 あなたは2つの主人公と一緒に起こっている奇妙なことがたくさんあるので、すべてのエピソードで良い笑いを期待することができます。 アニメを自分で見ると、これでコメディが見えます。  :) 播磨（前延滞）と天満。 物語は基本的には暴力団員と戦っていた少年であった播磨についてのことですが、天馬（見たかわいい女の子）を見たとき、彼は彼女と恋に落ちます。 もうひとつの主人公、天満は、クラスのクラスメートと恋しがちな、不器用な低学年の女の子です（Karasuma、大胆な大男のように見えます）。 だから、ある人がこの人を好きなら、その人は別の人のように何を持っていますか？ あなたには紛争があります。 播磨、天満、烏丸の三角関係。 あなたがこのアニメをもっと欲しがっているのは、彼がTenma LOLの周りにいたときに、元気な播磨さんがどうやって柔らかくなっているかです。 最後に、私が物語を好きなのは、天満がとても愚かで、いくつかの場面では、播磨は彼女に愛情を表していることに気付かないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術はかなり良いです。 それは驚くべきことではないので、8はそれに対する公平な評価です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：スクールランブルのオープニングとエンディングの両方を聴いて楽しんでいます。 私はあなたがこのアニメのオープニング/エンディングに夢中になると信じています。  :)それはあなたの頭の中で立ち往生するだけの曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：すべての文字が本当に面白いです。 私はこのアニメにはすべてのタイプのキャラクターがあると思う。 また、私は彼らがどのように（ブリーチとナルトのように）この中にたくさんの文字を持っているのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は本当にこのアニメをお楽しみください。 私はこれを見てから無限の笑いを持っていたし、それはあなたが見て停止することはできませんし、次のエピソードで起こることを知りたいことは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私はこのアニメに9を与えるだろう。ユーモアとコメディーは主にその理由である。 私は誰もがこれを見て、あなたがそれを後悔しないことをお勧めします。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19955&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BalambSqually/reviews&#34;&gt;BalambSqually&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: First, I would like to say that the story of School Rumble is one roller-coaster ride of humor and enjoyment. You can expect to have a good laugh in every episode because there&amp;rsquo;s so much weir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;krislockon-1&#34;&gt;krislockon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは愛コメディショーです。 ストーリーはかなりシンプルですが、ディレクターがどのようにしていつもお互いのことを誤解していたかについて、ディレクターがどのように働いていたかは、本当に楽しいものでした。 このシリーズは、それを見てみる価値があります。 このアニメは、私が今まで見た中で最も面白いアニメシリーズの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはいいですね、悲しい、怒っている、面白い、など、キャラクターの顔に9つの素晴らしい感情を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドや音楽が素晴らしく、サウンドや音楽の背景がショーのコメディに追加されました。 この音楽は、人々がこの音楽や学校の歌を聞いた場合、学校の騒音を覚えていることを確かめています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはシンプルでしたが、ストーリーが悪いと言っているわけではなく、ディレクターは本当に面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを多く楽しんだ、それは私のお気に入りの一つだ。 私はあなたに話している、このシリーズは見て価値がある、あなたは多くを笑うよ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36494&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/krislockon/reviews&#34;&gt;krislockon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School rumble is a love comedy show. The story is pretty simple but the way the director worked on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inscitia-1&#34;&gt;Inscitia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルのシーズン1は、実際に楽しい時計です。 それは彼らが少しそれを変更するいくつかの部分を除いて、漫画はかなり密接に続きます。 この学校生活のアニメは、実際に非常によく開発されたユーモアとロマンスをもたらします。 このアニメはおそらく私が一番見た学校生活のアニメの1つです。 間違いなく、必ずあなたが最大限にエアヘッドを見たい場合は、見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーはかなり良いですが、私たちはロマンスの展開をゆっくりとしかし確実に見ることができます。 学校生活の設定は良いですし、それぞれのキャラクターが互いにどのようにつながっているかについても、良い側面があります。 誤解の量は実際にはとても上にあり、それは良い笑いを作ります。 これらすべてのキャラクターの一方的な愛はとても面白いです。 私にとって、物語は播磨の周りを回っていて、彼は「人間」です。 愛の逸脱についての物語は完璧であり、彼は彼の老いた自己からどのように劇的に変わるのか。 私が好きではないことの一つは、彼が漫画のシーンをいくつか見せていることです。 また、ハリマックステンマで出発点に戻ってきます。 その話は私のために8/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：苦情はなく、すべての人物が美しく描かれています。 さくらの木などもいいですね。 本当に大きな欠陥がないからといって、10月10日にそれを与えました。 烏丸の平易さと彼がしている行動は、彼を無視することはできません。 ストーリーが進行するにつれて芸術はやや不調になりましたが、それは良かったです。 また、「現実的な」芸術をやったときには好きだった。 彼女がそれをしたとき、天馬の顔を見るのは面白かったです。  Eriは典型的なHalf-Japaneseですが、いくつかの点で非常によく描かれています。 ミコットもとてもよく描かれています。 播磨がとても男らしかったり、筋肉や身体が消えてしまったりすると、実際には良い影響と笑いを与えます。 私はすべての女性のキャラクターが本当にかわいいとすべての人のキャラクターが本当に面白いと言う必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドトラックは良いです。 興味深いものはありません。 たとえ平均および平均であっても、バックグラウンドがそれを補う。 特に自然の風景や海。 声優はキャラクターによく合います。 厄介なものはなく、彼らはキャラクターの完全な可能性を引き出す。 オープニングテーマは大丈夫です。 初めて聞くのはよかったですが、最後はかなり退屈でした。 エンディングのテーマは良いです。 それは顕著ではありませんでしたが、それは聞くことができ、プレイリストに置くことができます。 背景の音が良いです。 それは実際にはいくつかの瞬間に合っています。 サスペンスや涙の瞬間、バックグラウンドの音楽は実際に私の心を痛めつけます。 私が音質評価を9/10にしていることは、それほど相補的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：ハハ、文字はすべて非常に興味深いです。 私はこの人のためにキャラクターを通過します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テンマ - 彼女はかわいい、愛らしい、巨大な遅れている（良い方法で）。 彼女の異常な低iqは私にそのような人間が可能なら質問します。 彼女はほとんどすべての主題のためのカメを持って、彼女は彼女に提示されたすべての状況を誤解し、彼女はまた、彼女はすべてを知っていると思う。 このタイプのキャラクターはとてもユニークで、あなたも彼女を憎むことはできません。 彼女はただ無邪気です。 私は天馬が大好きです、彼女は見て面白いです、そして、彼女は次に何をするつもりかを予測することはできません。 巨大なばかだが、私は彼女のようにそうだ。 男性の彼女の味はまた陽気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヤクモ - 信頼できる姉妹で、実際には非常に良い兄弟のペアです。 天満とヤクモは全く反対ですが、その関係は非常に強いです。 私は屋久のキャラが好きです。 彼女は冷静で落ち着きがあり、超精神的能力を持っています。 彼女自身を表現することのできないことは、一種の難解なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eri  - 偉大なキャラクターと非常にオリジナル。 裕福な日本人の半分の日本人は、ほとんどのアニメに共通しているのですが、このタイプの人は自分の面で面白いです。 彼女の嫉妬のレベルは大きく跳ね上がった。 裕福な人としての彼女の性格は面白い話になり、彼女はただかわいすぎる。 彼女は悲しい瞬間を持ち、心の良い人でもあります。 彼女の友人をケアする能力も興味深いです。なぜなら、ほとんどの人がこれらの豊かなタイプを自分のものにしているからです。 エリは違うし、美しいロマンチックな側面も持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mikoto  - 道場の女の子、彼女の性格は良いです。 彼女の個性は本当に女の子の中で際立っており、武術家の人を持つのはとてもユニークです。 彼女の運動能力は本当に畏敬の念を抱かせ、私は彼女を見て楽しんでいます。 彼女についてはあまり言わないが、彼女は一般的に良いキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高野 - 一言：クール。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;播磨 - 生きている最大の馬鹿とコメディの状況を作成します。 我々は彼がアニメでそんなに変わるのを見る。 彼は毎日学校に出向いて占い師に戻り、ロマンチックな自己に戻ってきた人に逃亡する。 彼が作り出す状況は叙事詩であり、私は大きな笑いを受けると言わなければならない。  Tenmaに対する彼の劇的な効果と愛は非常に極端で、彼が成功しないときに彼が気分が悪くなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はアニメが大好きだった。 それは漫画と密接に続き、ユーモアは叙事詩です。 しかし、いくつかの部分は本当に退屈で無意味で、レベルを下げる。 それほど無意味なものがなければ、それは良いでしょう。 私を間違えてはいけません。無意味なもののいくつかは価値があり、面白いですが、それはあまりにも多すぎました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：良い時計、学校生活ロマンチックコメディショーを参照する必要があります。 完璧ではないので、私は9/10を与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15141&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Inscitia/reviews&#34;&gt;Inscitia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Season 1 of School Rumble is actually an enjoyable watch. It follows the manga pretty closely, except for some parts where they change it a bit. This school life anime actually brings in humor and romance which are very well developed. This anime is probably one of the top school life animes I have seen in a while. Definitely a must watch, especially if you want to see airheads to the maximum.     Story: The story is pretty good, we can see development in the romance, slowly but surely. The school life setting is good and how eac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostintheruins-1&#34;&gt;ghostintheruins&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは素晴らしいアニメコメディです。 主人公は天満塚本と播磨健二です。 私は非常にこのアニメをお勧めします、それは間違いなく私の最近のお気に入りの一つです。 天満はクラス「烏丸」から退屈な生きものを愛しています。 播磨は天満に恋しています。 基本的に私たちは生命の断片と裂け目のアニメの要素との間に必要な愛の三角形を持っています。それはおそらく退屈なことではありません。 私は個人的にそれを愛しています。 文字はすべて非常によく開発されていますが、あなたは手伝ってはいけません。 興味のある別のノート：私はファンサブバージョンの英語ダブと日本語の両方を見てきました。 文化的なジョークのいくつかは英語版で失われていますが、彼らはどちらもとても良いと思います。 私の意見では、実際のダブ・ヴォイスはキャラクターによく合いそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9055&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ghostintheruins/reviews&#34;&gt;ghostintheruins&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble is a great anime comedy. The main characters are Tenma Tsukamoto and H &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lighto98-1&#34;&gt;Lighto98&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「あなたは結局夢から目を覚ますが、記憶は永遠に輝く&amp;hellip;」
&amp;lsquo;&lt;em&gt;シーンが開くと柔らかい声が聞こえます&lt;/em&gt;&amp;lsquo;私はあなたを愛しています &amp;lsquo;なんて不思議な言葉。 私がそれらを言う瞬間、世界は変わります。 魔法の言葉&amp;hellip;私はそれらをあなたに&amp;hellip;言うつもりです。  &lt;em&gt;キューティショットのかわいい女の子&lt;/em&gt; &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ロマンス/コメディアニメを始めるための素敵な方法なら、そんなに美しい！ 考えようと思うかもしれません。 そして、その人（私たちは彼をボブと呼ぶでしょう）が正しいでしょう。 スクールランブルにはこれがあります。  Bobが笑い声や笑い声から泣いているようなコメディの要素があり、Bobが笑顔を浮かび上がらせ、複数の関係（リアルと擬似）が探求されたときにキャラクターが作る事故で顔を赤らめる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Bobが本物のLove Hinaクローンを期待していた場合、Bobはこれらの要素が始まりに過ぎないことを発見するために驚くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは、特徴づけが簡単ではないショーです。 リストされたジャンルのユーモアと関係の標準に加えて、アクション、戦い、3Dアニメーション、ドラマなどがあります。 そして、ほとんどの場合、それは論理的かつ現実的な方法で+2連続性ボーナスで行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがそうであるように、1つは、このアニメに魅了されるかもしれません&amp;hellip;一般的に楽しいです。 実際には、エピソードのすべてを連続して見るために、より良い部分を準備することができます（著者は彼がこれらの人々の一人であることを認めます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この注記では、短い概要とレビューを以下に示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;塚本天満は、2年生の高校生で、「すべての若い女の子たちと同じように」恋に落ちています。 彼女の愛情の対象は、少し異色の王子烏丸一人です。 フェンスの向こう側には、校外の、柔らかい高校の「不平等」の1人である播磨健二さんがいます。 塚本さんは塚本さんに知られていないが、播磨は彼女と強く恋している。（彼女はまだ学校に通っていると主張している）、それに続くのは面白い、ユーモラスでチャーミングな経験であり、 多くの興味深い方法で笑います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
類似のカテゴリに入れられた多くのアニメには明らかな弱点があります。愛を見つけたり、複数の関係を調和させること以外の、特に主要な主人公に関することは、実際の問題ではありません。 加えて、それは関係を扱うが、ロマンスの恋人が楽しむことができるよりも（実際には）少年のロマンスの部分が少ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、ストーリー全体がうまくいっている、複数の文字を複数のプロットラインと組み合わせて、すべてのエピソードの終わりまで面白い大きな絡み合いの物語にしていると言った。 ペーシングは現実的に行われ、フィラーとファンのサービス材料の小部分は一般に主要なストーリー材料と相乗効果で配置されます。 重大性はほとんどないという一貫した感覚があります。 このアニメは、アニメのクリシェ、それ自体、そして文化を楽しませるのが好きです：1つのエピソードでは、船員は嵐の中に船外で洗濯し、乗組員が叫ぶのを助けるのではなく、「彼は泳ぐことができません！ 数秒後に、「なぜ彼はボートで働いているのですか？」と答えます。 そして情熱的な愛の場面はあまりないと主張することができるが、これは恋に落ちるという一般的な経験と「青春の夢の季節」よりも明るい話題にはならない。 いずれかの状況で。 終わり&amp;hellip;さて、それは経験する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレゼン：
いくつかのシーンのアニメーションは驚異的ではなく、時には曲を再生していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、多くの場合、舞台芸術、標準2D運賃、手書きのルック、および一部のシーンの3Dアニメーションを切り替えて組み合わせる芸術はうまく実装されていました。 女の子と環境の静止画は、一流のものだった。  2004年に放映されたアニメでは、私は1080年に見たアニメーションの一部が消えてしまうだろう。 シーンのトランジションとタイミングをインテリジェントに使用することで、適切なタイミングでパンやパンニングを楽しむことができました。 適切な視点から文字を見ることで、状況に余裕を持たせることができました。 軽微な反復にもかかわらず、音楽は実際にはかなり印象的で、イベントの影響に加えて管理していました。 ほとんどの点で、それは完璧に使用されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
スクールランブルのキャラクターは光り輝く。 文字は多様でダイナミックです。 ほとんどの場合、標準的な原型にはならず、アニメの長年のウォッチャーが慣れていました。 これらのアーキタイプは文字が導入されたときにはっきりと現れるが、すぐに苦労して勝利し、落ち着きを取り戻し、さまざまな異なる経験にさらされるときに、内部の仕組みに近づく。 ボブは実際にハーレーライディング、学校をスキップし、楽しむために戦っていることを知るためにショックを受けるかもしれない播磨（私の意見では、ロマンスアニメの中で最も悪いとよく配置された男性キャラクターの1つ）は、最もハードコアの延滞と大きな 同時に柔らかい。 これは、特に熟練していない、または発音されていない非常に一般的で非常に男性的でない男性の主人公とは大きな違いがあります（このケースでは、作者は特定の啓太郎を参照するかもしれません）。 スクールランブルは、直接的な行動や間接的な特徴付けを通じて、多くのキャラクターの心理的な玉ねぎを剥がし、非常に興味深い発見の穏やかで活気のあるペースを提供します。 キャラクターはしばしば非常に論理的でありながら、まだコミカルである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、スクールランブルは、いくつかの欠点がある、没入型で楽しい経験であることを総括することができます（そして私はボブが同意すると思います）。 素晴らしいストーリー、素晴らしいプレゼンテーション、素晴らしいキャラクターが結合して、思い出に残る体験を提供します。  1人は、時間を笑って渡すのに十分な気持ちの良い楽しみ、そして実際に物語に気を配り心理的に関わるような理由を提供するのに十分な深さと特徴付けを見つけるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この特別な経験の別の季節があります。 著者は次の数日間、職場と学校の間で次の章に没頭することに専念することを喜んで計画しています。 あなたがこの1つを見て楽しんでいないなら、著者（とBob、著者は確信しています）は管理できるようにすぐにそうすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20589&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lighto98/reviews&#34;&gt;Lighto98&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;You eventually awaken from a dream, but&amp;hellip; memories sparkle forever&amp;hellip;&amp;rsquo;   &amp;lsquo;&lt;em&gt;As the scene opens there is a soft voice&lt;/em&gt; &amp;lsquo;I love you&amp;rsquo; what wondrous words. The moment I say them, the world changes. Magical words&amp;hellip; I&amp;rsquo;m going to say them&amp;hellip; to you. &lt;em&gt;cue shot of cute girl&lt;/em&gt;&amp;rsquo;    &amp;lsquo;Such a lovely if straightforward way to begin a romance/ comedy anime!&amp;rsquo; one may be tempted to think. And in a way that person (We will call him Bob) would be correct. School Rumble has these things. There are elements of comedy that will have Bob nearly crying from laughter and harem/romance elements that will have Bob smiling and possibly blushing at the mi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seniortaco-1&#34;&gt;SeniorTaco&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは典型的なロマンチックなアニメで、ある人は他の人が好きな人を好きです。 最初のエピソードを見た後、私はすぐに深い話をするつもりはないことを知っていました。 しかし、アニメは偉大な話をする必要はありませんが、スクールランブルはこの考えを正当化します。 シリーズのキャラクターは、自分の特別な方法でカラフルでユニークなもので、シリーズを見ても記憶に残っています。 キャラクターはストーリー全体を通して、ゆっくりと最初はゆっくりと終わりに近づきます。 それぞれのエピソードはそれに軽い気持ちがあり、次に起こることを決して言い表すことはできません。 アニメーションは新しいものではありませんが、いつキャラクターの野生のおかしなことを楽しんでいるかは分かりません。 開始から終了まで、ショーはキャラクターの野生の行為を示すことを決して止めず、常にあなたをもう一度笑わせます。 あなたを応援するアニメを探しているなら、スクールランブルはあなたにとって完璧です。 それはあなたが真剣になることなく笑う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11079&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SeniorTaco/reviews&#34;&gt;SeniorTaco&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble is a typical romantic anime in which one person likes another who likes another and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mortsyn-1&#34;&gt;Mortsyn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：このレビューは、私がMortsynという名前でAniDBに投稿した私自身のレビューのコピーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは私が見た私の最初の5つのコメディーアニメの一つであり、それはまだ最高です！ 私は、Ni Gakki（シーズン2）の終了地点からSan Gakki（シーズン3の2 OVAエピソード）が終了するところまでマンガを読み始めるのは、たぶん考えています。 しかし、フルシーズン3が来る日はまだ祈っています。 しかし、それにもかかわらず、このレビューから始めましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：ここで特別なものはありません。 ちょうどあなたがランダムな高校のアニメから期待するもの&amp;hellip;多くの、より多くの顔の歪みだけで！ このショーの顔のいくつかは面白いですが、残念ながら私の趣味ではあまりにも単純すぎて、私の目を本当に気にするものはありません。 しかし、この芸術スタイルはあなたの上で成長し始め、あなたはそれがより多くのものを望んでいたとしても、あなたがそれが何であるかを感謝し始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：OSTにはあまり多くの曲がありませんが、感謝して非常に残念です！ 常に良いものである曲のスタイルのバラエティがたくさんあります。 一世代から、コメディ、悲しい、幸せまで。 オープニングはHorie Yui（フィーチャリング・アンスキャンダル）によって歌われ、Scrambleと呼ばれています。 そして正直言って&amp;hellip;これは、これまでのコメディアニメの私の好きなオープニングかもしれない！ 私はただそれが大好き！ 結末は残念ながら思い出に残るものではありません。 小倉裕子が歌った恩納の恋の男の恋は、これまでのコメディのアニメにとって、私が一番好きなエンディングの一つかもしれません！ スクールランブルの声のキャストはしっかりとした演奏をしており、声を出しているキャラクターに多くの感情をもたらします。 ああ、伝説の曲「スクールランブル4」を忘れないように！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：これがスラップスティックコメディアニメであることを見て、あなたは素晴らしい物語を得るつもりはないことを知っています。 それは基本的に、別の男の子を愛する女の子を大好きな男のことです。 ただ、そういうことを言ってみましょう。 しかし、それでもメインのストーリーは、あなたが見守ってくれるように十分に楽しませています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ああ、今これはスクールランブルが本当に輝いている場所です！ スクールランブルのキャストは、私が今まで見たアニメの中でも最高のキャストの一つかもしれません！ 播磨を見ることは、小さな子供が男に成長するのを見るのと同じことです！ あなたはおばあちゃんの天満、奇妙な烏丸、スペインのレスラー、ララ、変わったイマドリ、不思議なアキラ、オジョウサワチカ、そしてリストが続く&amp;hellip;しかし、全部の番組を盗む一人のキャラクターがいる。 ショーを見たあなたは、私が誰について話しているのかを正確に知っています！ 私はもちろん、男、伝説、神話、唯一の：播磨健二について話している！ どのようにこの男を愛していないことができます！ 男はあなたができるようにマンハッタンです！ さて、すべてのキャラクターはショーの間に非常にうまく発達しています。そして誰も私に同意できません。スクールランブルはどんなコメディアニメにおいても最高のキャラクターの発展を遂げるかもしれません。 しかし、播磨は値段を取っています！ 私はキャラクターが物理的にも精神的にも非常に多くの変化を経験するのを見たことがありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：このアニメはあなたより多くの点であなたを楽しませます。 それは、同時にあなたの肺を笑わせると同時に、文字を共感することができます。 このアニメを見ているうちに一度も退屈することはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての楽しいギャグとすべてのキャラクターの開発で、スクールランブルは、私が再ウォッチするには完璧だと言うだろうアニメです！ どのようにこの陽気なアニメに飽きることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、スクールランブルは、優れたキャラクターの開発があり、常に配信することができる楽しいアニメが必要な場合には、必ず見なければならないアニメです！ 今すぐ見る！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60263&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mortsyn/reviews&#34;&gt;Mortsyn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This review is a copy of my own review I posted on AniDB under the name Mortsyn.    School Rumble was one of my first 5 or so comedy animes I watched, and it is still is one of the best! I&amp;rsquo;ve been thinking very often to maybe start reading the manga from where Ni Gakki (season 2) ends to where San Gakki (season 3 consisting of 2 OVA episodes) ends just to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jkhm-1&#34;&gt;JKHM&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;結果：完全かつ完全な心臓の萎縮空虚。 播磨は感情的に拷問され、基本的に死ぬことになった。 天満はアメリカに渡って烏丸と一緒に病院にいる​​ので彼の世話をする看護師になり、彼の記憶を抹消した状態になった。 彼は彼女が誰であるかを知らないが、彼はまだ彼と一緒にいたい。 播磨は女の子を手に入れません。 実際、誰も誰も取得しません。 ほぼすべてのストーリーラインが未完成のままになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は完全に落ち込んでいて、空の中に残っていました。 それが私がそれを表現する最良の方法です。 私は答えを持っていなければならなかった。 私は漫画を見つけ、すぐに読んで始めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体のマンガを読んだ後、フォローアップマンガ「School Rumble Z」を読んだ後、私は厳しい現実に直面しなければなりませんでした&amp;hellip;&amp;hellip;結論はありませんでした。 幸せなカップル、ゆるい終わりは結ばれていません。 ちょうど空虚とうつ。 あたかもキャラクターが一生のうちに殺されたようで、その未来は短くなった。 スクール・ランブルというこの旅に出かけるまで、気分を理解する方法はありません。 それは比類のないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを信じられませんでした。 私はスクールランブルについてのすべての情報をインターネット上で検索し、それは創作者の小林晋です。 私はファンに手を差し伸べて、私と同じ話を聞き始めました。 彼らがそれの最後に感じたやり方は私の話のようでした。 感情の波：ショックと不信、混乱、空虚、うつ病、苦味。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話にははるかに多くがあります。 しかし、基本的には、私がこの任務をどのように始めて小林さんに到達したかです。 わずかな進歩の瞬間と、いくつかの失望がありました。 私はこの中で一人ぼっちのような気分になり、世界中の多くの異なる国のSchool Rumbleファンの愛とサポートを感じています。 一つのことは確かです、私はあきらめないという計画はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、播磨の正義、ファンの閉鎖、主人公が女の子を迎えるかどうか、ついに春が来るかもしれないというモットーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204802&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JKHM/reviews&#34;&gt;JKHM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started out watching the School Rumble anime (English sub, I unfortunately don’t understand the Japanese language) and really just expected it to be what it appeared to be – a funny comedy anime. I was partially right about that, but also VERY wrong. School Rumble, on the surface, doesn’t seem very serious. But so many things underneath the surface of it are very serious and insightful and even deeply moving. Soon after &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cheapshoes-1&#34;&gt;cheapshoes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カラフルな高校生のような気持ち（よく似ている）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今日はアニメのようにきれいでファンシーではありませんが、School Rumbleのストーリーライン（そしてその続編はもちろん）は、多くのライフ/コメディ/ロマンスアニメシリーズの中で際立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ランダム性はときどき気になるかもしれませんが、メイン・ストーリー・アークはいつも、私が見たいと思っていることを次のように感じさせます。 もちろんコメディーは5/5というのは間違いありません。 キャラクター・バック・ストーリーはちょっと無作為でしたが、それでも本当に意味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメでは、ロマンス/コメディーアニメのファンなら必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを試してみるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのクリエイター、小林晋、このシリーズを何度も見たり読んだりして、私に笑顔をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=111251&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cheapshoes/reviews&#34;&gt;cheapshoes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Closest to what a colorful High School life feels like (well sort-of)    Alth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;franzmarz-1&#34;&gt;franzmarz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最高のアニメやマンガ！ 始めから終わりまで、私は笑って、私がほとんど死ぬまで！ 播磨は、恋に落ちる時に私たちが持つ誇りと誇りのある側面を表しています。だから、ほとんどの人がこのキャラクターに関連しています。 第2シーズン後、私はマンガ全体を読んで、それはアニメよりも優れていただけでなく、私を笑わせてくれただけでなく、泣いても&amp;hellip;それはあまりにも素晴らしいです。 すべてのコメディーの恋人のためには必然的に腕時計でなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10429&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/franzmarz/reviews&#34;&gt;franzmarz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Best anime and manga ever! From the begi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xdon904-1&#34;&gt;xDoN904&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;恐ろしいアニメ、私はこのシリーズが大好きです。 私は最初に注意を払っていませんが、私の友人がこのシリーズは笑いや陽気な瞬間がいっぱいであると言っていたときに注意を払っていません。 それから私はそれを見て、私の友人が正しいことを見てみることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインを安定した状態に保ちながら、多くの場面や瞬間が面白く、陽気で、馬鹿だ。 そして、キャラクターのほとんどはただの素晴らしいです、それぞれは他の誰もコピーしない独自の小さな人格を持って、私はすべての主要なキャラクターを楽しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのシリーズを第1シーズン*することをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15824&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xDoN904/reviews&#34;&gt;xDoN904&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Awesome anime i love this series. I haven&amp;rsquo;t payed attention at  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;magdalen-1&#34;&gt;Magdalen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルは、私が今まで見た最初のアニメの1つでした。デスノートを読んでアニメを見ることは、マンガの量を読んで購入するのではなく、もっと簡単にすることを決断しました（スクールランブルは200oddチャプターに入りますか？  ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これは間違いなく、残りの地域のために私の情熱を開始アニメだった。 確かに、それはプロットに沿って移動しません。 あなたは、理論的には、アニメの任意のポイントからそれを拾うことができますし、文字についての少しの背景情報を知っていた限り、何が起こっていたのかの基本を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その単純に非常に長い巻いた愛の三角形。 この物語の女性主人公天満塚本は、ちょっと変わった、究極の親切で愛らしい10代の少女で、少し奇妙で自分にとどまる強い静かなタイプの王子烏丸と恋に落ちる。 彼女の気持ちを返すようではない。 播磨健二は、恋人であることを誇りに思っています。彼の能力はあまりにも自信があり、天満に恋しています。 以下に続くのは、彼らが愛する人の注目を集めるために、両方の部分で最も華麗なセットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いことは、それがすべてではないということです。 テンマの親友であり、非常に美しく、とても人気のあるトリオのMikoto、Eri、そしてAkiraは、余分なキャラクターのための基本的なフィラーとして始まりますが、シリーズが進行するにつれてもっと貴重なものになります。 ヤクモ、テンマの恥ずかしがり屋の美しい妹は、姉が侮辱されて怒ってしまうだけで、母親のような態度を示している。 そして、琴と一緒に育ち、ヤクモと恋に落ちるばかばかしい舞台。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には、このシリーズを見て、早く動くプロット、女の子と結婚する女の子、そして26のエピソードの終わりまでにはいつも幸せに生きることを期待してはいけません。 第2シーズンの終わりまでにそれを期待しないでください！ あなたは非常に失望します。
しかし、あなたがこれに入ると、素晴らしいキャラクター、陽気なプロット、笑い声の声の瞬間、さらには「待って、それについて何があったの？ 瞬間、あなたはこの素晴らしいアニメのすべての最後の分をお楽しみいただけます。 私はそれを徹底的にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、輝き&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27616&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Magdalen/reviews&#34;&gt;Magdalen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble was one of the first animes I ever watched, after reading Death Note and deciding anime would be easier for me to watch, rather than read and buy volumes upon volumes of mangas (School Rumble the manga goes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jchang-1&#34;&gt;jchang&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が今まで見たことのない最高のコメディシリーズの一つであることを皆さんに教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
まあ、実際には信じられないほど超深い物語は、一日のためにそれを分析することはありません。 それは実際には非常に単純で時にはランダムです。 しかし、私は単純なbeeingにもかかわらず、それがうまくいったので、10を与えた。 それは本当に学校の時代によく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
おそらくシリーズの最も弱い点です。 芸術はかなりシンプルですが、そのスタイルの一部です。 おそらく少し奇妙に見えるかもしれませんが、あなたはすぐにそれを忘れるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：9/10
opとedの両方が素晴らしいです。 また、本当に良い挿入歌がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：10/10
それは文字の深さのために10/10ではありません。 それはsteriotypesのquealityのために10を取得します。 私はあなたが確かに人生であなたの人物に似ているだろうと確信しています。 特に主人公と一緒に。 あなたはそれらと恋に落ちる。もしあなたが男ならば、あなたは播磨xDでiddentifiedになるだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
本当にここで輝いている。 あなたがそのような人生を持つことを望む最も楽しいシリーズの一つですxD。 また、私は笑っていない一つのエピソードはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
誰かのために推薦する必要があります私はあなたが高校にいる場合、特に喜劇を好きな人のために私の意見で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23788&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jchang/reviews&#34;&gt;jchang&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fist of all i would like to let you know this is one of the best (if not the best) comedy series i have ever seen.    story: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cryptic-metaphor-1&#34;&gt;Cryptic_Metaphor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインはほとんどないが、スクールランブルは26のエピソードと次のシーズンに関心を持つほどのジョークと笑いを持っている。 理由は次のとおりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソードはイベントで完全に無作為で、すべてのキャラクターは何らかの方法で奇妙なものになります。何もないと冗談はあなたを笑わせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公とヒロインの間に満足のいく漫画の救済を提供する独自の愛の三角形を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは友だちと一緒に見るのが大好きです 高校はそれほど楽しいことはありませんでしたが、どうしてすべての学校がやがて高校のようにはならないのですか？ それは退屈な学校の日の後に楽しみにしているものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はあなたの上に成長する。 あなたが見終わった時点で、あなたはお気に入りを持っていることは間違いありません。  （芸術はいい、それはかわいい女の子を意味する！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、スクールランブルは、あなたがショーを見れば、それをロマンチックなコメディと呼ぶことは、それが所有しているすべての冗談です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28320&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cryptic_Metaphor/reviews&#34;&gt;Cryptic_Metaphor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While with little to no storyline, School Rumble has enough jokes and laughs to keep you inter &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;burrito08-1&#34;&gt;burrito08&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがより多くを望むようにファブリーに配信されたアニメ。 そのコメディは清潔で創造的です。 スクールランブルは、日本の高校生の日常的な問題をよく扱っています（たとえこれらの生徒の一部が不合理なものを所有していたり​​、不合理なことがあったとしても）。 しかし、それは楽しいと興味の部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;喜劇はすべての学生の間の愛に続く。 それは愛の三角形と時には片面をどのように示しています。 それは、高校の愛をベースにして、それぞれの生徒が好きなものに近づくために何をしているかを示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが悪い日、週、月、または年を持っているかどうかを見るためのその良いアニメ。 あなたを笑わせなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13854&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/burrito08/reviews&#34;&gt;burrito08&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A fabously delivered anime that makes you want more. Its co &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dashingnative-1&#34;&gt;DashingNative&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、このアニメシリーズの私のレビューです。 まあ、それはかなり見て良かった！ しかし、私は多くの時間を手にしていましたが、私はもっとやる気がありたいので、後で見ることができます。 申し訳ありませんが、私はあなたのためにものを台無しにしたが、これは私が愛するものの私の最初のレビューです。 あなたがこのシリーズに飽きてしまうことはないと信じてください。これは私が将来見直したい唯一のアニメです。  DBZ以外。 芸術は大丈夫でしたが、私は芸術家ではありませんので、私に重要なのは物語やキャラクターではないと思っています。 ストーリーは、この物語の主人公である恋の約2人であり、俳優は私の主人であり、私がシリーズで好きだった最高のキャラクターでした！ 私はそれについてもう少し感じました。私はもう一人の主人公を嫌っていました。なぜなら、彼はハリマに気づかずに、テンマが気に入らなかったからです。  。 播磨のように成長した他のキャラクターもいますが、播磨と一緒にいるのはとても良いものです。 ヤクモ（妹の妹）は、私が彼が終わったことを願っていました。エリも良かったので、それは本当に問題ではありませんでした。 悲しいことに、第3期は2エピソードでOVAのみをアニメ化しませんでした。 これは一度のシリーズですが、私はそれに言葉を入れられません、私はそれを愛し、それが終わらないことを願った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92445&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DashingNative/reviews&#34;&gt;DashingNative&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my review of this anime series. Well it was pretty damn good to watch! The art was ok but I&amp;rsquo;m no artist so I can&amp;rsquo;t giv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gabolla-1&#34;&gt;gabolla&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はloongのレビューが好きではないので、私はポイントにカットします。 私はかなりのアニメを見たことがあります。クレイジーではありませんが、およそ200で、私は10の完全なスコアを与えました：
エヴァンゲリオン2.0、ブラックラグーン：ロベルタの血統試験、コードギアス、ヘルシング究極と運命/ゼロ&amp;hellip;そして、私はこのシリーズで私の経験を分析してスコアを出したのも驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、主な理由は、このアニメがコメディー/ロマンス（コメディー）であり、私は奇妙な、ランダムな状況コメディにはなっていないのですが、このシーズは私を笑ってくれました ハードマン&amp;hellip;.私はそれをお勧めします100％は楽しいです、本当に楽しい、素晴らしい時間を過ごすと笑顔を取得し、良い一日を得る:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Go WatchスクールランブルNAO！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gabolla/reviews&#34;&gt;gabolla&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok so I don&amp;rsquo;t like loong reviews so I&amp;rsquo;ll cut to the point. I&amp;rsquo;ve seen quite &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jminy-1&#34;&gt;JminY&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルはおそらくあなたが見ているより良いライフ/コメディアニメの1つです。 その完璧なナンセンスだが、すごいアニメだ。 ストーリーは飽きることはありません。エピソードごとに別のひねりがありますので、ストーリーを深く理解するにつれて興味を失うことはありません。 典型的な愛の三角形がありますが、非常にコミックな方法で伝えられ、それを他のものと少し違うものにしています。 キャラクターはよく発達しています。アニメ（豊かなブロンディ、無表情なものなど）で見られる典型的なキャラクターを持っていますが、より深みのあるユニークなキャラクターがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いい笑いが必要ですか？ 寝返りのアニメ？ これは見る人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101425&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JminY/reviews&#34;&gt;JminY&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble is probably one of the better slice of life/comedy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hayate3-1&#34;&gt;Hayate3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールランブルはあまりにも面白いです。 ユーモアのセンス。 私はこの漫画を2度読んで、345章を持っていました。 あなたが本当に良い笑いをしたいのなら、それはどれくらいいいですか？ このシリーズに入ると、図面やグラフィックスが向上します。 アニメ版やマンガ版を見たい場合は、あなた次第です。 マンガ版は、アニメが終了しても続きます。  Sooo..うん、それを決める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97531&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hayate3/reviews&#34;&gt;Hayate3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;School Rumble is just too funny. Great  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zetsubou-matt-1&#34;&gt;Zetsubou_Matt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体：HILARIOUS!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いい加減にして。 愛の三角形の状況は、このショーはちょうどヒステリックな愛に落ちた。  XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、この物語の2つの主人公、天満と播磨と一緒に従います。  （誰もがサイドキャラクターです[彼らは多く見られ、ショーを通してストーリーに関わっていますが、これらの2つは正当に主です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう。 播磨、学校の悪いこと。 ビッグ、タフ、強い、平均、厄介な、すべてのdeliquent周り。 彼はバイクに乗ることさえある！ グレードA badass〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天満。 エアヘッド。  &amp;hellip; LOL何もXD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このショーの全体的な根拠は愛（途方もない言い伝え/冗談/陽気な結果や途中でポップアップするイベントの多くが混じっている）です。 これは、愛のシナリオ全体をよりよく、よく、愛らしいXD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;播磨は主人公の天満と恋をしています。 そして、彼は彼女と一緒になるために彼の完全なベストをしようと決めました！ このキャラクターのため。 行動は言葉よりも大声を出します!!!  （ちょうどあなたがテンマ（空気の頭）と播磨（完全なばか）を扱っている。 彼は不倫をやめて、彼女と一緒にいていい人になるつもりです。 しかし、待ってください。 テンマは他の誰かのために感情を持っています！  WHOOOOOO！？！??！ それは彼らの別の同級生です！  Karasuma!!!  Karasuma、全体のランダムなキャラクター。 主にサイレント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この陽気な愛の戦いに従ってください。 サイドキャラクター自身も戦争中に愛を見つけることができますが、楽しい時間を過ごして楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが大きな笑いを探しているなら、それ以上見ないでください。 これはちょうど10です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはすぐにそれに吸収され、毎晩愛するでしょう。 この番組では 鈍い瞬間はありません!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべての季節/ OVA&amp;rsquo;sを見ましたが、私は実際に漫画に入りたいです。 それは後に続く〜^ _ ^私はそれがそうであることを嬉しく思うし、近い将来にいつかそれらを読むことを楽しみにしている〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;笑。 今読んで停止し、それを見て行く！  ：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52207&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zetsubou_Matt/reviews&#34;&gt;Zetsubou_Matt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall : HILARIOUS!!!    Come on. A love triangle situation, this show just made falling in love hysterical. XD    You follow along with the two main characters of this story : Tenma, an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>