<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/zettai-shounen/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/zettai-shounen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Zettai Shounen</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/zettai-shounen</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/zettai-shounen</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/4905.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/308/Zettai_Shounen/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/308/Zettai_Shounen/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;halo-s-maze&#34;&gt;Halo_s_Maze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はレビューを書いていませんが、このショーでは短いレビューしかありませんので、私は自分の役割を果たす気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zettai少年は、超自然のラベルを持つアニメに見られる多くの通常の慣習から離れているアニメです。 ペースは、超自然的な出来事そのものよりもはるかに遅く、より多くの人物に焦点を当てています。
最終的に私は、それぞれのキャラクターがどのように内面化し、それらの周りに起こっている奇妙なことにどのように作用するかに重点を置いていると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は2つの弧に分かれています。 最初の弧は夏の弧であり、メインキャラクターは夏の小さな町タナを訪れている相澤綾の中学生です。 冬の弧と呼ばれる第二の弧が横浜で行われ、物語は一年半前に移行します。 新しい主人公、谷川木佐も紹介されています。 彼女の仲間のうちの外部者とみなされる少女。 ショーの両方の半分で、奇妙な生き物が現れ始め、混乱と穏やかな混乱を引き起こしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このストーリーはキャラクターの発展によって大きく左右されますが、プロットはそのキャラクターを一般的な方向に押し上げています。 あなたがオカルトに深く関わっている物語やエイリアンの科学を探しているのであれば、これはあなたのためのシリーズではありません。 すべての超自然的出来事は謎に包まれ、昔はおとぎ話や民俗のような感覚を放つ。 あなたが監督に渡されたものがすべてあなたが得るものであることを具体的に説明するものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はゆっくりと動き、物事はしばらく時間がかかります。 奇妙なイベントがショーで始まるのは必ずしも時間がかかるわけではありません。ただ、これらのイベントの発展と進行が急がれるわけではありません。 このショーで楽しむことを見つけるためには、これらのキャラクターが好きでなければなりません。 彼らの最大の特徴は、お互いに大きく異なっており、ショーの中で別のロールを演奏していることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今まで経験したことのない複雑で速いペースではありませんが、十分な時間を与えれば、それはあなたを掴みます。 素晴らしいキャストの周りに何が起きているのか、時間が経つにつれて、キャラクターが直面している混乱と同じくらい大事なものになるまで、物語は超自然的なものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはショーの原動力であり、このショーが呼吸するブレスです。 はい、これは奇妙な出来事に関する話ですが、ゼータイ少年の重要な部分は、個々のキャラクターがどのように反応し、それらの周りに起こっている奇妙なことと並行して変化しているかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのキャラクターは強くダイナミックで、彼らはすべて変化し、成長し、学びます。 この番組の個人の発展は、何よりも多くの人生を感じます。 実際には、このショーを、小さな謎と超自然的な出来事が入った一片の生命と呼ぶのはばかげていません。両方の弧には多くの異なる人がおり、いずれも典型的なアニメステレオタイプを完全に遵守していません。 キャラクターはこのアニメの中心で、この物語が輝く場所です。 あなたは、すべてのキャラクターの行動の動機と理由を見ることができます。彼らは不必要なことをしませんし、普通の人々も期待するように反応します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、多くのキャラクター、特にMiyama MikuやUnno Shioneのようなタナの住人と、恋に落ちていることがわかりました。 彼らは興味深くダイナミックなので、プロットがゆっくりと引っ張られても、私は興味を保つためにキャラクター間のやりとりを期待することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、少なくとも夏のアークでは、ショーの最も強い側面です。 冬の弧では、キャストの周りに起こった超自然的な出来事に、私はもう少し詳しく描かれていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイルはまったく典型的ではありませんが、それは根本的なものでもありません。 文字が描かれる方法は正確に言葉に入れにくいですが、それは子供のように子供でもありますが、私はそのスタイルがショーに合っていると思っていました。 背景のシーンは素晴らしかったが、キャラクターを矮小化したり、ストーリーに何が起きているのかはわからなかった。 私の唯一の苦情は、クリーチャーに使用されているCGIであり、使用された特定の場面ではぎこちないものでした。 タナと横浜の町を混乱させる生き物たちの他の世界観を強調するために意図的に行われていたかもしれませんが、私は突然私が非常に酷いCGI画像 混合物に投げ込まれる。 それは私の上で成長したが、時間とともに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーに使用された音楽は適切でした。私はエンディングテーマソングも本当に好きです。 彼らはショーを通して使用したこの1つの繰り返しのコーラスを持っていた、それは親しみの感覚を構築するのを助け、お互いに似ていたか、起こった何かを連想させる状況に通常置かれた。 あたかも音楽が相互に関係するすべてのドットをつなぎあうかのように。 再使用されたコーラスは本当に軽く控えめですので、繰り返し使用しても迷惑をかけません。 時々、私はそれが終わるまで演奏していたことに気づいていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は叙事詩ではありませんが、もう一度、それは完全に機能し、アニメの残りの部分を取り除いたことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は完成時までにこのショーを楽しんだ。 しかし、私が始めたとき、私は軽度の関心事でしたが、遅いペースにもかかわらず継続しなければならず、最終的にはキャラクターが私の関心を引いていました。 私は遅くて夢のペースと、起こっていたイベントにもかかわらず緊急性の欠如が大好きでした。 それは、憂鬱ではないし、自然や要素を強調しないことを除いて、夏目友人誌が私に与えるのと同じ感情をぼんやりと私に与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーに堅実な8を与えます、私は本当にそれが上から下に好きでした、私がそれをそのように記述することができるなら、芸術のスタイルは少し若く見えます。 見た目はあまり見かけませんが、本当のチャンスを与えたいのであれば本当にお届けします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを理解したり評価したりする前に、座って3〜4回のエピソードを観ることができなければなりません。 行動やロマンスを探している人にとってはショーではありません。 本当に私はそれをHaibane Renmeiと比較したいと思いますが、ストーリーはありますが、ストーリーの根太さは最も重要な側面ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの手に時間があって、人生のようにほとんどスライスされているが、もう少し肉で動くものが欲しいなら、Zettai Shonenは素晴らしいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15018&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Halo_s_Maze/reviews&#34;&gt;Halo_s_Maze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t write reviews, but this show only has one short review so I feel inclined to do my part.    Zettai Shonen is an anime that stays away from a lot of the normal conventions found in anime with the label of supernatural. The pace is much slower and more heavily focuses on the characters than the supernatural event itself.   Ultimately I would say that the focus is on how each character internalizes and acts on the odd things that are going on around them.    The story is broken down into two arcs. The first arc is the summer arc and the main character is a middle school boy named Aizawa Ayumu who is visiting the tiny town of Tana for the s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;windkirby&#34;&gt;windkirby&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの感情を表現しようとして、レビューを書いているが、聞いたことがほとんどないと感じている。  Zettai少年は私の意見ではストーリーテリングの傑作であり、すべての時間の私の好きなアニメ/テレビ番組です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約は要約しないと言っていますが、もし誰かが興味を持っていれば、私はこのパラグラフを取っていきます。ストーリーは2つに分かれています。 最初は、少年、幾分退屈な町で夏を過ごす市の少年を扱っていますが、静かではあるが、シカダの絶え間ない激しい呼びかけのために、超自然的な出来事が起こり始めると、夏はもっと面白くなります。 後半になると、冬の街に連れて行って、学校に行くのをやめた孤独な少女に従います。その女の子は、同じような超自然の出来事のために人生も変わります。  2つのアークは関連性はあるものの、ゆるやかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は野心的でも複雑でもなく、実際にはこのような強さを与えるのはこの単純さです。 紛争は小さく、恐らく微視的でもあります。 細かいことに注意するために、私は芸術の別の視覚的ストーリーテリングの作品に見られることはめったにないキャラクターのために、このような深い愛を感じています。 私は実際にアニメの超自然的な出来事が好きではなく、スライス・オブ・ライフを好みます。 しかし、超自然は日々のこととうまく融合しているので、気を散らしたり、興味をそそられるような気がしません。 代わりに、キャラクターは、華やかなプロットのためにあなたから気を散らすのではなく、あなたの知覚を深めるような方法で、これらの出来事と真正面からやり取りします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は遅いです。 あなたが啓示の紆余曲折、妨害、またはいくつかの遅いビルドアップを探している場合は、すべての質問に答える素晴らしいクライマックスにつながるのを見ないでください。 紆余曲折は「ああ」よりも「うーん」、壮大なスキームはなく、クライマックスが来るが、再び、彼らは普遍的な影響よりもキャラクターに焦点を当てている。 私たちは科学的に何か新しいものを描くのではなく、いくつかの人と時間を過ごすためにここにいるのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、私は文字が何とか少し深いところにあることを述べます。 彼らは個人的な真実を追求するのにそんなに散漫なので、実際に通りに出る人のようには見えません。 見ているように、私は、人生の流れが混乱しているため、実際の人間よりも人間性の高い人間を見ているかのように感じました。 しかしそれは苦情よりも喜びです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にはそういう風にはなりましたが、芸術とサウンドは、アニメが作られた時代にはある程度印が付けられています。 彼らは昔ながらのようだがまだ美しい。 最初の弧の田舎の設定は、私の意見では都市の環境よりも自然に逮捕されていますが、チームは混雑した大都市でさえ人間性を持ち、正当な存在に見える方法を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメに嫌悪感、恐怖、または異国的なものがないと感じています。 私は、私が許してくれた超自然の子供のキャラクターが、それほど異国になることになると思います。 憎しみについては、文字はかなり残酷かもしれません。間違ってはいけません。 しかし、これらのキャラクターにとって、アニメは辛抱強さであり、何とかこれらの残虐行為を支持し、人生の一部として包括されているため、アニメは人間の経験を尊重しているかのように感じさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの正義をしていないと確信している、またはおそらく私はあまりにも高く話すことによってその性質を悪化させている。 もし私がそれが何であるかを誇張したら、それは私の間違いです。 しかし、私は本当にそれが見たい価値のあるアニメだと確信しています - 確かに誰のためではなく、おそらく何人かは、何度も何度も見直す価値があります。 あなたがゆっくり歩くアニメの市場であなたを冷やしたり、いつも考える時間がないと思うようになったら、私はゼータイ少年をお勧めします。 日常の抱擁では、それは文字駆動の強大です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181109&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/windkirby/reviews&#34;&gt;windkirby&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m writing a review in an attempt to express my feelings on an anime I feel few have heard of. Zettai Shonen is in my opinion a masterpiece of storytelling and is my favorite anime/tv show of all time.    The guidelines say not to summarize, but I&amp;rsquo;ll give my take in this paragraph if anyone is interested: The story is split into two halves. The first deals with a city boy spendi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trzr23&#34;&gt;trzr23&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かつて、私たちは信じられないほどペースが遅く、大気圏である「生命のスライス」ショーを見る。 これらのショーはかなり静的な設定を持ち、自分の世界に飛び込むことができます。 私はこれらのショーを「何も見せない」と呼ぶのは、実際にはプロットの発展に実際に貢献していることはあまりないからです。  Zettai Shonenは放映されたときにレーダーの下を滑り落ちて、一日の光を本当に見たことのない何もショーのスライスです。 それは新鮮な空気の息吹で殴られた道のりであったので、本当に残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゼータイ少年は、タナのお父さん（このアニメには普通の父親として知られている神話の種）の家に移住する男、アユムについてのアニメです。 彼は田舎を探索し、地元住民と会う日々を過ごす。 しかし、彼はまもなく、物事は見た目ほど普通ではないことをすぐに認識しています。 小さなUFOのように見える不思議な物体は、全面に出現し始め、Ayumuとの特別な親和性があるようです。 もう一つの主人公に焦点を当てた第二の弧もあります。今回はKisaという女の子です。 彼女はあまりにもこれらのUFOを魅了します。 ゆっくりと、2人のティーンエイジャーは、これらのものが何であるか、なぜ彼らがそれらに引き付けられるのか不思議に思うようになります。 彼らが知っていることは、暗くて暗い過去と何か関係があることだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はあなたに警告する必要があります。 このアニメは遅いです。 信じられないほど遅い。 その盛り上がりは、悟空がスピリットボムを充電するよりも遅く&amp;hellip;そして私を信じて、それは遅いです。 行動はほとんどなく、動きもほとんどありません。 一般的に、他のアニメの場合は悪いかもしれませんが、ゼータイ少年の場合は本当にうまくいきます。 プロットは実際には進んでいないが、雰囲気はそう感じる&amp;hellip;大気！ それはまさに謎の空気を伴うこれらのメランコリックな陰謀を持っています.Hiibane RenmeiやGhost Houndとあまり違いはありません。 それはアニメの最もユニークな機能の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私はこのアニメが、他の多くの変わった小さなもののために残りの部分から際立っているので、最も言います。 現実的で地味なキャラクターから始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのタイトルにはかかわらず、このアニメはあまりショーネではありません。 男はスーパーパワーを持っていません。女性は誰にも与えません（どちらもクリスチャン・ツンデレではありません）。また、サイド・キャラクターは特定のTVTropeにも適合しません。 支持するキャストは穏やかですが、ちょっと迷惑なものよりむしろ穏やかです（読んでください：ランダムな花金沢キャラクター）、そうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ayumu、最初の弧の主人公は実際にあなたが見るつもりの最もカリスマ的でも活発な男でもありません。 率直に言えば、彼は茶スプーンの感情的な範囲を持っています。 しかし、やはり、彼はゼータイ少年ニッチに適しています。 キサは、反社会的側面が彼女のほうが良くなっている、気持ちの悪い女の子です。 そして、いいえ、彼女は彼の幼なじみではありません。 彼女のキャラクターは、長門有希（涼宮ハルヒのフランチャイズ）とモエカ（スタインの門）のミックスのようなものです。 事は、これらすべてのキャラクターは、この素朴な魅力を持っており、あなたの上で成長するようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が本当に好きだったことの1つは、キャラクター同士のインタラクションがストーリーをどのように形作っていくのかということでした。 会話は正常であり、爆破されたり誇張されたりしませんでした。 例えば、ほとんどのアニメは、主人公が女性の鉛と緊密に話しているこのシーンを含んでいて、突然大人が歩き、「I-It&amp;rsquo;sすべての誤解」について飛び降り、叫び、あふれ出す。 ゼータイ少年がそれをどうやって行うのか見てください（4:20ビデオ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションも、ファンキーです。 それは幼稚な漫画のように描かれており、詳細はほとんどありません。 また、静止フレームの使用量が多いことに気づくでしょう。 彼らは1枚の写真を持ち、それをゆっくりと動かし、おそらく別のエピソードでもその映像を繰り返すでしょう。 スタジオはおそらく、このアニメがたくさんのDVDを売るつもりではないことを知っていたでしょう。 このアニメは、ノーデー・ケンタブル、キノ・ジャーニー、ハニー・アンド・カンパニーなど、過去10年間のベスト・オブ・ライフ・アニメを制作したスタジオであるGencoのものです。 クローバー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zettai少年は本当にうまくいく謎と超自然的なブレンドです。  2つのアークはきれいに結びついていますが、ショーは実際にはあまり説明しませんが、それは問題ではありません。 私はこのアニメをアニメーションのスライスとして説明しましたが、プロットの点で全く何もないわけではなく、SoLアニメの基準でさえも比較的少ないアクションしかないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これはあなたが忍耐しなければならないアニメです。 もしあなたがいれば、それはあなたが今までに見たことを伝える最も魅力的な物語の一部をあなたに報います。 あなたが本当に魅力的な雰囲気で暴かれたトラックのアニメを探しているなら、このショーは本当のことです。 それは静かですが、魅力的です。  Haibane Renmei、Dennou Coil、Ghost Houndのファンのための明確な勧告。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/trzr23/reviews&#34;&gt;trzr23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once in a while, we see Slice of Life shows that are incredibly slow paced and are heavily atmospheric. These shows have a pretty static setting and allow you to dive into their world. I like to call these shows Slice of Nothing shows, simply because there&amp;rsquo;s not a lot happening that actually contributes to the plot&amp;rsquo;s development. Zettai Shonen is a slice of nothing show that slipped under the radar when it aired and never really saw the light of day. Which is a shame really, becaus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;undermebius&#34;&gt;underMebius&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はまだレビューを書いていますが、もう一度。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はかなりシンプルですが、サマー・アーク（Ayumu）のスピリット・スプライトとウィンター・アーク（Kisa）の悪霊スプライトが関係しています。
もし私がすべての情報を間違えてしまったら、申し訳ありませんが、私はこれをYouTubeでやってしまいました。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり良いです。  Zettai Shounenの作品はKamichuに似ていますが、少し弱いアニメーションのものがあります。  3Dでああ。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音？ まあ、あなたはそれをたくさん聞くことができますが、私は感心していません。  「あまり話していない」アニメにとっては、バックラウンド音楽が私を驚かせる。 私がそれを見たダブ？ 彼らはそれを改善しました。  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターたちは多くの歴史を持っているわけではありませんが、理解するだけで十分です。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが夜明けに空が暗い（夜ではなく、それはホラーシリーズを見るのに良い方法です）、それを見るなら、楽しさは本当に良いです。
しかし、私はこのアニメを無理に見てはお勧めしません。 あなたが他に何もする必要がなければ、本当に泣いている。 あなたはそれを見ている人は、いくつかのエピソード以上のために滞在することはできません、あなたはこのオンラインを見れば強い心の意志を持っている必要があります。  （テレビとオンラインの間にあなたの注意のスパンに大きな違いがありますので、これがあなたの地元の駅で放送されているなら、それを見てください）9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は例外的に言うことが何もない、ここで唯一の本当の興奮はエピソード17にある（それは18だったか？）8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6930&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/underMebius/reviews&#34;&gt;underMebius&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m writing a review, yet again.    The story is pretty simple really, people got involve with the spirits sprites in the Summer Arc (Ay &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Zettai Shonenはあなたが通常見ているアニメのタイプを見てから休憩する必要がある場合にのみ見たいかもしれないアニメのタイプです。 それ以外の場合、あなたはあなたのお気に入りのアニメのために持っていた期待と同じレベルでこのタイトルを選ぶと、あなたはレットダウンのためにいるかもしれません。 それでも、私が見ることができないものや「悪いアニメ」からはかなり離れています。ゼータイ少年は奇妙でゆっくりとしたSF /ファンタジーアニメシリーズです。 変わったものと違うものを気に入っていれば、このショーを選んでください。そうでなければ、より安全な領域と通常好きなタイトルに固執してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンプルで子供向けのアートです。 それは非常にポケモン/デジモンの外観を持っていますが、色のパレットは異なっていて、もう少し洗練されています。 ほとんどの子供向けのショーは、あまりにも明るく、爆発的な色を使用する傾向があります。色が邪魔になり、色の選択がわかります！ それでも、Zettai Shonenは非常にシンプルで美しい外観をしており、すべてが非常に大胆な輪郭を持っていて、多くのものを持っている&amp;rdquo;Material Fairies&amp;rdquo;や&amp;rdquo;Material Evils&amp;rdquo; 小さなライトなどの 芸術は安く見えるものではなく、古いアニメシリーズやお金がないようなものではありません。 私はこれがこのショーのために意図的に選ばれたスタイルだと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDの両方の音楽が良かったですが、EDと同じくらい珍しいので、EDが少し良くなったかもしれません。 ファンバブ版なのでオリジナルの日本語でこの番組を見ました&amp;hellip;日本の迷信などと関係があるので、英語でこの番組を見たことはないと思います。 そして、私は、迷信や文化的な民俗舞踊を扱うショーの多くが、元の言語でより良くなっていることを発見し始めました。このショーは違いはありません。 また、声優は元の日本語と同じように素晴らしかったです。もし英語でダビングされていれば、彼らはあまりにも高いピッチで過度に感情的な声でそれを台無しにしたかもしれないと思います。 ゼータイ少年はそうではないと思われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは完全に展開されていない、非常にゆっくりペースの話です。 極端な行動をしたり、明らかな説明やプロットラインを探したり、論理的な結論を見たりしないでください。 私はゼータイ少年がエイリアン、モンスター、妖精、霊魂のすべてであるかどうかを定義しようとは考えていないと考えています。それに特化しているわけではなく、人間同士の相互作用や、 ますます繰り返される現象を解釈するようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の大好きなキャラクターは、主人公のAyumu、柔らかい話し、内向的な種類の仲間になります。 彼は本当にたくさんの注目やドラマが好きではなく、しばしば自分自身であることを好む。[そのように私に非常に好き]彼は父親を訪問したとき、田舎の日本の町で奇妙な出来事を目撃する最初のキャラクターではない 彼は自らに過度の注意を払わない自立的な自立をもって調査を進める唯一の人物です。 私は彼の声のために稚子を愛しています、坂倉私は彼が非常に強烈な目を持っていて、彼は肉体的なジョッキタイプかもしれないが、彼は非常に知覚し、献身的だから大好きです。 最後に、爬虫類を愛するシリーズの後半の少女、キサが大好きです。 彼女はまた、彼女がまた孤独であるという点でAyumuのようなものですが、彼女の正しい言葉は暴行されていると思いますが、彼女はAyumuと同じ静かな強さを持っていません。 彼女はかなり壊れやすいが、人々が考えるほど壊れにくい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に悪いショーではありません。 再び、私はこれをノルムからの休憩としてのみお勧めします。 このシリーズは本を読んでいるようなものですが、他の番組ではそれほど重要ではないと思われるものについては細部まで注意を払っています。 しかし、あなたに指摘したいことや、より詳細な説明が必要なことは、軽度に推測されるか、微妙に定義されるだけです。したがって、あなたは多かれ少なかれあなた自身の結論を引き出すことになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16706&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Zettai Shonen is the type of anime you might only want to watch if you find yourself needing to take a break from watching whatever type of anime you normally do watch. Otherwise if you pick this title with the same level of expectation you would have for your favorite anime then you might be in for a let-down. Still, it&amp;rsquo;s pretty far from what I would call un-watchable or a “bad anime.” Zettai Shonen  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;halo-s-maze-1&#34;&gt;Halo_s_Maze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はレビューを書いていませんが、このショーでは短いレビューしかありませんので、私は自分の役割を果たす気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zettai少年は、超自然のラベルを持つアニメに見られる多くの通常の慣習から離れているアニメです。 ペースは、超自然的な出来事そのものよりもはるかに遅く、より多くの人物に焦点を当てています。
最終的に私は、それぞれのキャラクターがどのように内面化し、それらの周りに起こっている奇妙なことにどのように作用するかに重点を置いていると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は2つの弧に分かれています。 最初の弧は夏の弧であり、メインキャラクターは夏の小さな町タナを訪れている相澤綾の中学生です。 冬の弧と呼ばれる第二の弧が横浜で行われ、物語は一年半前に移行します。 新しい主人公、谷川木佐も紹介されています。 彼女の仲間のうちの外部者とみなされる少女。 ショーの両方の半分で、奇妙な生き物が現れ始め、混乱と穏やかな混乱を引き起こしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このストーリーはキャラクターの発展によって大きく左右されますが、プロットはそのキャラクターを一般的な方向に押し上げています。 あなたがオカルトに深く関わっている物語やエイリアンの科学を探しているのであれば、これはあなたのためのシリーズではありません。 すべての超自然的出来事は謎に包まれ、昔はおとぎ話や民俗のような感覚を放つ。 あなたが監督に渡されたものがすべてあなたが得るものであることを具体的に説明するものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はゆっくりと動き、物事はしばらく時間がかかります。 奇妙なイベントがショーで始まるのは必ずしも時間がかかるわけではありません。ただ、これらのイベントの発展と進行が急がれるわけではありません。 このショーで楽しむことを見つけるためには、これらのキャラクターが好きでなければなりません。 彼らの最大の特徴は、お互いに大きく異なっており、ショーの中で別のロールを演奏していることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今まで経験したことのない複雑で速いペースではありませんが、十分な時間を与えれば、それはあなたを掴みます。 素晴らしいキャストの周りに何が起きているのか、時間が経つにつれて、キャラクターが直面している混乱と同じくらい大事なものになるまで、物語は超自然的なものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはショーの原動力であり、このショーが呼吸するブレスです。 はい、これは奇妙な出来事に関する話ですが、ゼータイ少年の重要な部分は、個々のキャラクターがどのように反応し、それらの周りに起こっている奇妙なことと並行して変化しているかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのキャラクターは強くダイナミックで、彼らはすべて変化し、成長し、学びます。 この番組の個人の発展は、何よりも多くの人生を感じます。 実際には、このショーを、小さな謎と超自然的な出来事が入った一片の生命と呼ぶのはばかげていません。両方の弧には多くの異なる人がおり、いずれも典型的なアニメステレオタイプを完全に遵守していません。 キャラクターはこのアニメの中心で、この物語が輝く場所です。 あなたは、すべてのキャラクターの行動の動機と理由を見ることができます。彼らは不必要なことをしませんし、普通の人々も期待するように反応します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、多くのキャラクター、特にMiyama MikuやUnno Shioneのようなタナの住人と、恋に落ちていることがわかりました。 彼らは興味深くダイナミックなので、プロットがゆっくりと引っ張られても、私は興味を保つためにキャラクター間のやりとりを期待することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、少なくとも夏のアークでは、ショーの最も強い側面です。 冬の弧では、キャストの周りに起こった超自然的な出来事に、私はもう少し詳しく描かれていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイルはまったく典型的ではありませんが、それは根本的なものでもありません。 文字が描かれる方法は正確に言葉に入れにくいですが、それは子供のように子供でもありますが、私はそのスタイルがショーに合っていると思っていました。 背景のシーンは素晴らしかったが、キャラクターを矮小化したり、ストーリーに何が起きているのかはわからなかった。 私の唯一の苦情は、クリーチャーに使用されているCGIであり、使用された特定の場面ではぎこちないものでした。 タナと横浜の町を混乱させる生き物たちの他の世界観を強調するために意図的に行われていたかもしれませんが、私は突然私が非常に酷いCGI画像 混合物に投げ込まれる。 それは私の上で成長したが、時間とともに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーに使用された音楽は適切でした。私はエンディングテーマソングも本当に好きです。 彼らはショーを通して使用したこの1つの繰り返しのコーラスを持っていた、それは親しみの感覚を構築するのを助け、お互いに似ていたか、起こった何かを連想させる状況に通常置かれた。 あたかも音楽が相互に関係するすべてのドットをつなぎあうかのように。 再使用されたコーラスは本当に軽く控えめですので、繰り返し使用しても迷惑をかけません。 時々、私はそれが終わるまで演奏していたことに気づいていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は叙事詩ではありませんが、もう一度、それは完全に機能し、アニメの残りの部分を取り除いたことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は完成時までにこのショーを楽しんだ。 しかし、私が始めたとき、私は軽度の関心事でしたが、遅いペースにもかかわらず継続しなければならず、最終的にはキャラクターが私の関心を引いていました。 私は遅くて夢のペースと、起こっていたイベントにもかかわらず緊急性の欠如が大好きでした。 それは、憂鬱ではないし、自然や要素を強調しないことを除いて、夏目友人誌が私に与えるのと同じ感情をぼんやりと私に与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーに堅実な8を与えます、私は本当にそれが上から下に好きでした、私がそれをそのように記述することができるなら、芸術のスタイルは少し若く見えます。 見た目はあまり見かけませんが、本当のチャンスを与えたいのであれば本当にお届けします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを理解したり評価したりする前に、座って3〜4回のエピソードを観ることができなければなりません。 行動やロマンスを探している人にとってはショーではありません。 本当に私はそれをHaibane Renmeiと比較したいと思いますが、ストーリーはありますが、ストーリーの根太さは最も重要な側面ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの手に時間があって、人生のようにほとんどスライスされているが、もう少し肉で動くものが欲しいなら、Zettai Shonenは素晴らしいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15018&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Halo_s_Maze/reviews&#34;&gt;Halo_s_Maze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t write reviews, but this show only has one short review so I feel inclined to do my part.    Zettai Shonen is an anime that stays away from a lot of the normal conventions found in anime with the label of supernatural. The pace is much slower and more heavily focuses on the characters than the supernatural event itself.   Ultimately I would say that the focus is on how each character internalizes and acts on the odd things that are going on around them.    The story is broken down into two arcs. The first arc is the summer arc and the main character is a middle school boy named Aizawa Ayumu who is visiting the tiny town of Tana for the s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;windkirby-1&#34;&gt;windkirby&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの感情を表現しようとして、レビューを書いているが、聞いたことがほとんどないと感じている。  Zettai少年は私の意見ではストーリーテリングの傑作であり、すべての時間の私の好きなアニメ/テレビ番組です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約は要約しないと言っていますが、もし誰かが興味を持っていれば、私はこのパラグラフを取っていきます。ストーリーは2つに分かれています。 最初は、少年、幾分退屈な町で夏を過ごす市の少年を扱っていますが、静かではあるが、シカダの絶え間ない激しい呼びかけのために、超自然的な出来事が起こり始めると、夏はもっと面白くなります。 後半になると、冬の街に連れて行って、学校に行くのをやめた孤独な少女に従います。その女の子は、同じような超自然の出来事のために人生も変わります。  2つのアークは関連性はあるものの、ゆるやかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は野心的でも複雑でもなく、実際にはこのような強さを与えるのはこの単純さです。 紛争は小さく、恐らく微視的でもあります。 細かいことに注意するために、私は芸術の別の視覚的ストーリーテリングの作品に見られることはめったにないキャラクターのために、このような深い愛を感じています。 私は実際にアニメの超自然的な出来事が好きではなく、スライス・オブ・ライフを好みます。 しかし、超自然は日々のこととうまく融合しているので、気を散らしたり、興味をそそられるような気がしません。 代わりに、キャラクターは、華やかなプロットのためにあなたから気を散らすのではなく、あなたの知覚を深めるような方法で、これらの出来事と真正面からやり取りします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は遅いです。 あなたが啓示の紆余曲折、妨害、またはいくつかの遅いビルドアップを探している場合は、すべての質問に答える素晴らしいクライマックスにつながるのを見ないでください。 紆余曲折は「ああ」よりも「うーん」、壮大なスキームはなく、クライマックスが来るが、再び、彼らは普遍的な影響よりもキャラクターに焦点を当てている。 私たちは科学的に何か新しいものを描くのではなく、いくつかの人と時間を過ごすためにここにいるのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、私は文字が何とか少し深いところにあることを述べます。 彼らは個人的な真実を追求するのにそんなに散漫なので、実際に通りに出る人のようには見えません。 見ているように、私は、人生の流れが混乱しているため、実際の人間よりも人間性の高い人間を見ているかのように感じました。 しかしそれは苦情よりも喜びです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にはそういう風にはなりましたが、芸術とサウンドは、アニメが作られた時代にはある程度印が付けられています。 彼らは昔ながらのようだがまだ美しい。 最初の弧の田舎の設定は、私の意見では都市の環境よりも自然に逮捕されていますが、チームは混雑した大都市でさえ人間性を持ち、正当な存在に見える方法を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメに嫌悪感、恐怖、または異国的なものがないと感じています。 私は、私が許してくれた超自然の子供のキャラクターが、それほど異国になることになると思います。 憎しみについては、文字はかなり残酷かもしれません。間違ってはいけません。 しかし、これらのキャラクターにとって、アニメは辛抱強さであり、何とかこれらの残虐行為を支持し、人生の一部として包括されているため、アニメは人間の経験を尊重しているかのように感じさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの正義をしていないと確信している、またはおそらく私はあまりにも高く話すことによってその性質を悪化させている。 もし私がそれが何であるかを誇張したら、それは私の間違いです。 しかし、私は本当にそれが見たい価値のあるアニメだと確信しています - 確かに誰のためではなく、おそらく何人かは、何度も何度も見直す価値があります。 あなたがゆっくり歩くアニメの市場であなたを冷やしたり、いつも考える時間がないと思うようになったら、私はゼータイ少年をお勧めします。 日常の抱擁では、それは文字駆動の強大です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181109&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/windkirby/reviews&#34;&gt;windkirby&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m writing a review in an attempt to express my feelings on an anime I feel few have heard of. Zettai Shonen is in my opinion a masterpiece of storytelling and is my favorite anime/tv show of all time.    The guidelines say not to summarize, but I&amp;rsquo;ll give my take in this paragraph if anyone is interested: The story is split into two halves. The first deals with a city boy spendi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trzr23-1&#34;&gt;trzr23&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かつて、私たちは信じられないほどペースが遅く、大気圏である「生命のスライス」ショーを見る。 これらのショーはかなり静的な設定を持ち、自分の世界に飛び込むことができます。 私はこれらのショーを「何も見せない」と呼ぶのは、実際にはプロットの発展に実際に貢献していることはあまりないからです。  Zettai Shonenは放映されたときにレーダーの下を滑り落ちて、一日の光を本当に見たことのない何もショーのスライスです。 それは新鮮な空気の息吹で殴られた道のりであったので、本当に残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゼータイ少年は、タナのお父さん（このアニメには普通の父親として知られている神話の種）の家に移住する男、アユムについてのアニメです。 彼は田舎を探索し、地元住民と会う日々を過ごす。 しかし、彼はまもなく、物事は見た目ほど普通ではないことをすぐに認識しています。 小さなUFOのように見える不思議な物体は、全面に出現し始め、Ayumuとの特別な親和性があるようです。 もう一つの主人公に焦点を当てた第二の弧もあります。今回はKisaという女の子です。 彼女はあまりにもこれらのUFOを魅了します。 ゆっくりと、2人のティーンエイジャーは、これらのものが何であるか、なぜ彼らがそれらに引き付けられるのか不思議に思うようになります。 彼らが知っていることは、暗くて暗い過去と何か関係があることだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はあなたに警告する必要があります。 このアニメは遅いです。 信じられないほど遅い。 その盛り上がりは、悟空がスピリットボムを充電するよりも遅く&amp;hellip;そして私を信じて、それは遅いです。 行動はほとんどなく、動きもほとんどありません。 一般的に、他のアニメの場合は悪いかもしれませんが、ゼータイ少年の場合は本当にうまくいきます。 プロットは実際には進んでいないが、雰囲気はそう感じる&amp;hellip;大気！ それはまさに謎の空気を伴うこれらのメランコリックな陰謀を持っています.Hiibane RenmeiやGhost Houndとあまり違いはありません。 それはアニメの最もユニークな機能の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私はこのアニメが、他の多くの変わった小さなもののために残りの部分から際立っているので、最も言います。 現実的で地味なキャラクターから始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのタイトルにはかかわらず、このアニメはあまりショーネではありません。 男はスーパーパワーを持っていません。女性は誰にも与えません（どちらもクリスチャン・ツンデレではありません）。また、サイド・キャラクターは特定のTVTropeにも適合しません。 支持するキャストは穏やかですが、ちょっと迷惑なものよりむしろ穏やかです（読んでください：ランダムな花金沢キャラクター）、そうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ayumu、最初の弧の主人公は実際にあなたが見るつもりの最もカリスマ的でも活発な男でもありません。 率直に言えば、彼は茶スプーンの感情的な範囲を持っています。 しかし、やはり、彼はゼータイ少年ニッチに適しています。 キサは、反社会的側面が彼女のほうが良くなっている、気持ちの悪い女の子です。 そして、いいえ、彼女は彼の幼なじみではありません。 彼女のキャラクターは、長門有希（涼宮ハルヒのフランチャイズ）とモエカ（スタインの門）のミックスのようなものです。 事は、これらすべてのキャラクターは、この素朴な魅力を持っており、あなたの上で成長するようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が本当に好きだったことの1つは、キャラクター同士のインタラクションがストーリーをどのように形作っていくのかということでした。 会話は正常であり、爆破されたり誇張されたりしませんでした。 例えば、ほとんどのアニメは、主人公が女性の鉛と緊密に話しているこのシーンを含んでいて、突然大人が歩き、「I-It&amp;rsquo;sすべての誤解」について飛び降り、叫び、あふれ出す。 ゼータイ少年がそれをどうやって行うのか見てください（4:20ビデオ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションも、ファンキーです。 それは幼稚な漫画のように描かれており、詳細はほとんどありません。 また、静止フレームの使用量が多いことに気づくでしょう。 彼らは1枚の写真を持ち、それをゆっくりと動かし、おそらく別のエピソードでもその映像を繰り返すでしょう。 スタジオはおそらく、このアニメがたくさんのDVDを売るつもりではないことを知っていたでしょう。 このアニメは、ノーデー・ケンタブル、キノ・ジャーニー、ハニー・アンド・カンパニーなど、過去10年間のベスト・オブ・ライフ・アニメを制作したスタジオであるGencoのものです。 クローバー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zettai少年は本当にうまくいく謎と超自然的なブレンドです。  2つのアークはきれいに結びついていますが、ショーは実際にはあまり説明しませんが、それは問題ではありません。 私はこのアニメをアニメーションのスライスとして説明しましたが、プロットの点で全く何もないわけではなく、SoLアニメの基準でさえも比較的少ないアクションしかないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これはあなたが忍耐しなければならないアニメです。 もしあなたがいれば、それはあなたが今までに見たことを伝える最も魅力的な物語の一部をあなたに報います。 あなたが本当に魅力的な雰囲気で暴かれたトラックのアニメを探しているなら、このショーは本当のことです。 それは静かですが、魅力的です。  Haibane Renmei、Dennou Coil、Ghost Houndのファンのための明確な勧告。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/trzr23/reviews&#34;&gt;trzr23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once in a while, we see Slice of Life shows that are incredibly slow paced and are heavily atmospheric. These shows have a pretty static setting and allow you to dive into their world. I like to call these shows Slice of Nothing shows, simply because there&amp;rsquo;s not a lot happening that actually contributes to the plot&amp;rsquo;s development. Zettai Shonen is a slice of nothing show that slipped under the radar when it aired and never really saw the light of day. Which is a shame really, becaus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;undermebius-1&#34;&gt;underMebius&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はまだレビューを書いていますが、もう一度。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はかなりシンプルですが、サマー・アーク（Ayumu）のスピリット・スプライトとウィンター・アーク（Kisa）の悪霊スプライトが関係しています。
もし私がすべての情報を間違えてしまったら、申し訳ありませんが、私はこれをYouTubeでやってしまいました。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり良いです。  Zettai Shounenの作品はKamichuに似ていますが、少し弱いアニメーションのものがあります。  3Dでああ。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音？ まあ、あなたはそれをたくさん聞くことができますが、私は感心していません。  「あまり話していない」アニメにとっては、バックラウンド音楽が私を驚かせる。 私がそれを見たダブ？ 彼らはそれを改善しました。  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターたちは多くの歴史を持っているわけではありませんが、理解するだけで十分です。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが夜明けに空が暗い（夜ではなく、それはホラーシリーズを見るのに良い方法です）、それを見るなら、楽しさは本当に良いです。
しかし、私はこのアニメを無理に見てはお勧めしません。 あなたが他に何もする必要がなければ、本当に泣いている。 あなたはそれを見ている人は、いくつかのエピソード以上のために滞在することはできません、あなたはこのオンラインを見れば強い心の意志を持っている必要があります。  （テレビとオンラインの間にあなたの注意のスパンに大きな違いがありますので、これがあなたの地元の駅で放送されているなら、それを見てください）9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は例外的に言うことが何もない、ここで唯一の本当の興奮はエピソード17にある（それは18だったか？）8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6930&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/underMebius/reviews&#34;&gt;underMebius&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m writing a review, yet again.    The story is pretty simple really, people got involve with the spirits sprites in the Summer Arc (Ay &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter-1&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Zettai Shonenはあなたが通常見ているアニメのタイプを見てから休憩する必要がある場合にのみ見たいかもしれないアニメのタイプです。 それ以外の場合、あなたはあなたのお気に入りのアニメのために持っていた期待と同じレベルでこのタイトルを選ぶと、あなたはレットダウンのためにいるかもしれません。 それでも、私が見ることができないものや「悪いアニメ」からはかなり離れています。ゼータイ少年は奇妙でゆっくりとしたSF /ファンタジーアニメシリーズです。 変わったものと違うものを気に入っていれば、このショーを選んでください。そうでなければ、より安全な領域と通常好きなタイトルに固執してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンプルで子供向けのアートです。 それは非常にポケモン/デジモンの外観を持っていますが、色のパレットは異なっていて、もう少し洗練されています。 ほとんどの子供向けのショーは、あまりにも明るく、爆発的な色を使用する傾向があります。色が邪魔になり、色の選択がわかります！ それでも、Zettai Shonenは非常にシンプルで美しい外観をしており、すべてが非常に大胆な輪郭を持っていて、多くのものを持っている&amp;rdquo;Material Fairies&amp;rdquo;や&amp;rdquo;Material Evils&amp;rdquo; 小さなライトなどの 芸術は安く見えるものではなく、古いアニメシリーズやお金がないようなものではありません。 私はこれがこのショーのために意図的に選ばれたスタイルだと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDの両方の音楽が良かったですが、EDと同じくらい珍しいので、EDが少し良くなったかもしれません。 ファンバブ版なのでオリジナルの日本語でこの番組を見ました&amp;hellip;日本の迷信などと関係があるので、英語でこの番組を見たことはないと思います。 そして、私は、迷信や文化的な民俗舞踊を扱うショーの多くが、元の言語でより良くなっていることを発見し始めました。このショーは違いはありません。 また、声優は元の日本語と同じように素晴らしかったです。もし英語でダビングされていれば、彼らはあまりにも高いピッチで過度に感情的な声でそれを台無しにしたかもしれないと思います。 ゼータイ少年はそうではないと思われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは完全に展開されていない、非常にゆっくりペースの話です。 極端な行動をしたり、明らかな説明やプロットラインを探したり、論理的な結論を見たりしないでください。 私はゼータイ少年がエイリアン、モンスター、妖精、霊魂のすべてであるかどうかを定義しようとは考えていないと考えています。それに特化しているわけではなく、人間同士の相互作用や、 ますます繰り返される現象を解釈するようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の大好きなキャラクターは、主人公のAyumu、柔らかい話し、内向的な種類の仲間になります。 彼は本当にたくさんの注目やドラマが好きではなく、しばしば自分自身であることを好む。[そのように私に非常に好き]彼は父親を訪問したとき、田舎の日本の町で奇妙な出来事を目撃する最初のキャラクターではない 彼は自らに過度の注意を払わない自立的な自立をもって調査を進める唯一の人物です。 私は彼の声のために稚子を愛しています、坂倉私は彼が非常に強烈な目を持っていて、彼は肉体的なジョッキタイプかもしれないが、彼は非常に知覚し、献身的だから大好きです。 最後に、爬虫類を愛するシリーズの後半の少女、キサが大好きです。 彼女はまた、彼女がまた孤独であるという点でAyumuのようなものですが、彼女の正しい言葉は暴行されていると思いますが、彼女はAyumuと同じ静かな強さを持っていません。 彼女はかなり壊れやすいが、人々が考えるほど壊れにくい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に悪いショーではありません。 再び、私はこれをノルムからの休憩としてのみお勧めします。 このシリーズは本を読んでいるようなものですが、他の番組ではそれほど重要ではないと思われるものについては細部まで注意を払っています。 しかし、あなたに指摘したいことや、より詳細な説明が必要なことは、軽度に推測されるか、微妙に定義されるだけです。したがって、あなたは多かれ少なかれあなた自身の結論を引き出すことになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16706&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Zettai Shonen is the type of anime you might only want to watch if you find yourself needing to take a break from watching whatever type of anime you normally do watch. Otherwise if you pick this title with the same level of expectation you would have for your favorite anime then you might be in for a let-down. Still, it&amp;rsquo;s pretty far from what I would call un-watchable or a “bad anime.” Zettai Shonen  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>