<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/hakushaku-to-yousei/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/hakushaku-to-yousei/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Hakushaku to Yousei</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/hakushaku-to-yousei</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/hakushaku-to-yousei</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/21898.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/4551/Hakushaku_to_Yousei/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/4551/Hakushaku_to_Yousei/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメやマンガについて常に印象づけているのは、日本の文化の創造者が、特に文化、歴史、民俗舞踊などを世界の他の地域から物語の不可欠な部分として利用していることの詳細に注意を払うことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;伯爵と妖精（あるいは伯爵と妖精）は、コバルト誌に連載されたTani Mizueが書いた一連の軽小説として生活を始めました。 この小説は西洋の民俗学と神話の日本の愛を受けて人気が高いことが判明し、この小説を現在2つのドラマCDとマンガレット誌に連載されている漫画に適応させることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう少し先に進む前に、その話はもっとも間違いなく未完成であることを指摘しておきましょう。 つまり、この最初のシリーズは全体的にかなりうまくいっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はビクトリア朝のイングランドに設定され、17歳のLydia Carlton、「Fairy Doctor」の冒険に続きます。 彼女は、妖精、ピクシー、ブラウニー、シーリーコートの他のメンバーのような超自然の生き物を見てコミュニケーションする能力を持っています。そのため、エドガーJCアッシェンバートが伝説的なブルーナイトアールになるためにエドガーJCアッシェンバートを助けることになりました。 妖精の国の人間の支配者。 彼は彼の召使い、リディアの時代の少年、レイヴァーと呼ばれ、リディアはニコと呼ばれる話す猫を伴います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エドガーの探求は復讐の願いから生まれたものであり、彼は言葉や約束の意味をひねりかけることのできる妖怪な生物を扱うだけでなく、いくつかの非常に致命的な敵を抱えている 必要に応じて この理由のために、特に彼が妖精を見たり話したりすることができないので、彼は必然的にリディアの助けを必要としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのアートとアニメーションは非常にうまくいきます。 アニメーションは一般的に非常にスムーズですが、私のキャラクターデザインの不満は、ビクトリア朝のイングランドがアニメの描写よりもはるかに単純な人物を持っていたことです（これを見てうれしいですが、  。 ショーに登場するキャラクターは、すべてうまく設計されています。特にTomkinsは、Merrow（マーフォーク）の一人として彼の祖先を暗示しています。 妖精の生き物も全体的にうまく設計されており、Unseelie裁判所のメンバーはすべて適切に不吉な外観を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体の音楽は、実際にはかなりうまくいっており、一般に期間に一致します。 しかし、音楽が間違いなくシーンの気分を崩壊させる瞬間があります。特に、古典的なもののより不吉な部分がOPのJロック/ポップ・トラックよりも優れていたより緊張した瞬間があります。  VAは一般的には非常に良いですが、時には感情の欠如が声で突き止められているため、主人公にはわずかに1つの注意書きがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、キャラクターはかなり安定していた。 私はリディアがかなり好きであることを発見しましたが、彼女が私に彩雲国物語のコウシューレイを思い出させたからかもしれません。 エドガーもかなり好きだったけど、私はリドゥアの気持ちを考えると、感情が不思議だと思った。 これは残念なことに、他の文字、特に男性の多くに引き継がれているものです。 何らかの理由で、彼らはすべてが冷たく、氷の多い、bishounensとして、彼らがしばらくの間緩んでいれば、より良い物語を提供していたときには、すべてのように見えます。 これはビクトリア朝の設定に沿っていると主張することができますが、これは最も確かに少女アニメであるため、存在する可能性が高くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが驚くほど楽しいと感じました。 しかし、私の楽しみは、主に民俗が私の趣味であるという事実から来ていると思います。私は、多くの妖精の生き物と参照が、民間人にはほとんどの人が信じるよりも密接に関連していることを発見しました。 より多くの血がある古いおとぎ話、より現代版 - 就寝時の話とは対照的に）。 これは、Tani Mizueが軽小説の執筆中にかなりの量の資料を実際に参照し、その情報を有効に使用したことを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは本当に誰にとっても魅力的なシリーズではありません。 それは本当の少女アニメになるには十分ではありませんが、フェイの生き物が全体的にうまくないという事実を強調しています。 アクションやスポーツの中毒者には魅力的ではなく、メカや戦闘機のファンが好きではないだろう。 ホラーバフは妖精の描写などが好きかもしれませんが、おそらくエドガーとリディアのロマンスを考えれば、アンジェリーク、彩雲国物語、学園アリスなどのファンが一番楽しめるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが妖精のためにこのように起こった場合、あなたは次の本をチェックアウトすることができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイモンド・E・フィイストの「フェアリー・テイル」
&amp;lsquo;主人＆amp;  Terry Pratchettの「Ladies」と「The Wee Free Men」を発表しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11167&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The one thing that always impresses me about anime and manga is the attention to detail that the japanese creators of individual stories have, especially when they utilise culture, history, folklore, etc, from other parts of the world as integral parts of their tales.     Hakushaku to Yousei (or Earl and Fairy in english), began life as a series of light novels written by Tani Mizue, which were serialised in Cobalt magazine. The novels proved to be popular given the japanese love of western folklore &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;miskat&#34;&gt;miskat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;伯爵と義政は楽しいロマンチックな少女の幻想です。 しかし、それを楽しむためには、期待を設定する必要があります。  12話のアニメは、少数の小説シリーズのみに基づいています。 したがって、アニメの終わりにまだ答えられない多くの質問が残っていることに驚かないでください。 それはまだ小説で物語が続いているからです。 おそらく、プロデューサーはまだ2番目のシーズンのためにドアを開いたり開いたりしているのかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは美しく描かれており、デザインは実際にはマンガより若干優れています。 一方、音楽は平均です。 オープニングのテーマは、ビクトリア朝のテーマに耳を傾けるほど十分に許容されるが、それほど適切ではない明るい楽曲である。 閉鎖のサウンドトラックは、モウキッシュな終了シーケンスにうまく収まる感傷的なラブソングです。 裸で寝る男性キャラクターを特徴とするこの無償のシーンは、若い女性観客に挑戦しようと考えられているようです。 たとえ彼の歌声が彼の話す声のように聞こえるほど楽しいものではないにもかかわらず、彼らはエドガーのそれを歌うようにさえした。  （私はとてもネガティブに聞こえるかもしれませんが、私はまさに不平を言っていません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの2つの主人公はかなり愛想がいい。  Lydiaはまったく特別なキャラクターではありませんが、プレーンな見た目、馬鹿で、不器用で、恥知らずな、そしてその唯一のメリットは、彼らのgenkinessですステレオタイプの少女のヒロイングとは違って、彼女は魅惑的で、優雅で親切です。 彼女は自尊心を持っている女性の主人公であり、好きな男にすぐに身を投じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エドガーは興味深いキャラクターです。 彼の支えは、彼の豪快な人格のために神秘的ではありませんが、彼についてのすべては謎です：彼の過去とアイデンティティ。 しかし、彼の明るさにもかかわらず、彼は同情的な性格です。 残念ながら、他の人（悪役を含む）は幾分退屈で忘れがたいものです。 彼らは信じられないほど一般的で、私たちはそれらについてほとんど知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の人がそんなにフラットでないならば、ロマンスははるかにエキサイティングで複雑になっていたでしょう。 残念ながら、彼女に興味を持つ熱い人に囲まれているにもかかわらず、リディアが誰になるのかははっきりしています。 レイヴンはエドガーがライバルになるにはあまりにも忠実です。 ポールはそんなに鈍いキャラクターで、エドガーに挑戦するにはあまりにもパッシブです。 一方、ケルピーは、ハンサムではあるが、むしろ魅力的ではない。 しかし、この物語が答えようとしているのは、リディアが誰を選ぶのかということではなく、エドガーがどのように彼女の信頼と愛を得るのかということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなく最高のアニメの1つではありませんが、私は本当にこのシリーズを楽しんでいました。 それは良いロマンスのアニメです：少女のファンを巻き込むほどの魅力的で面白い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが既にアニメのファンであれば、ライト・ノーベル（翻訳）を読むことをお勧めします。そうすれば、エピソード12の後に何が起こるかを知ることができます。 アニメのように、サポートキャラクターもより洗練されていて鈍いわけではありません。 私はマンガを読んでみることをお勧めします。なぜなら、それはもっと凝縮されたアニメーションです（凝縮されたアニメよりも）。 アニメはあまりにもガーリーですが、それはまた、より暗いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11162&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/miskat/reviews&#34;&gt;miskat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hakushaku to Yosei is a delightful romantic shoujo fantasy. However, for one to enjoy it, expectations have to be set. The 12-episode anime is based only on a few volumes of the light novel series. Therefore, do not be surprised that at the end of the anime, there are still a lot of questions left unanswered. It i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;silentmuse&#34;&gt;SilentMuse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが印象づけられなかったことを認めなければならない。 私はプロットやキャラクターからはるかに多くを期待していましたが、私の不幸に私は失望してしまいました。 シリーズ全体の視聴が終わると、キャラクターの旅の全体的な結果に満足していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：[6]
アニメに未回答のまま残っている質問はまだまだたくさんあります。 観客は青い騎士の伯爵をほとんど知りません。 プロット自体は主に、エドガーが強力な存在感を持って名前をつける必要性と、他の人が彼女を追いかけている間にリディアに対する彼の愛に向かって戦うことに集中しています。 妖精の世界についてはまだまだ多くのことが語られていましたが、LydiaとEdgarの間に集中した恋愛のため、アニメの他のすべての情報は失われてしまいます。 したがって、アニメが他のすばらしいアニメの流動的な動きを保つよりもむしろ不安定になった理由。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：[7]
芸術はもっとうまくいったかもしれない。 妖精の世界は魔法と魅力的なものです。 事実、クリエイターが芸術を目立たないようにして、彼らが妖精の世界に間接的にいると想像させると[EF  -  Tale Of Memoriesと5 Centimeters Per Second]のような芸術上の魅力があるならば、 より高い等級を受けた。 私はオニールの絵画で行われた芸術を賞賛します。 ストーリーの時間設定にほぼ合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：[7]
一部の曲はストーリーの特定の時間に関連するだけでなく、サスペンスシーンでさえ、視聴者がキャラクター間で重要な観察があることを理解できるようにするため、サウンドに7を与える。 ニコは、ポールがユリシーズの動機などを理解するバンシー、リディア、エドガーを探すのを助けてくれました。 したがって、音はそれほど悪くはありませんでした。 テーマソングがYellowcardの日本語版のようにどのように聞こえたかを私に指摘してもらいますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：[4]
確かに4はかなり低いようですが、私は理由があります。 まず、エドガー。 私は彼が骨髄の剣を手に入れるためにリディアの信頼を勝ち取るためだけに滑らかであると思っていた。 しかし、プロットが進むにつれて、私はあまり確信していませんでした。 さらに、彼の反応は完全に鈍い。 彼が最初にErmineを見たとき、それはまるで滑らかなファサードを保つか、彼女を待っていたかのようでした。 何？ 彼女は死んでいませんでしたか？ 彼は何かの彼女の不在を嘆いていませんでしたか？ それはばかげていた。 彼の評判をさらに悪化させた、リディアに向かって作られたチーズなロマンチックな発言はもちろん。 灰色の灰色の目は、彼に不思議な魅力を与えました。 しかし、彼の目は彼の人格に関して贅沢なことを暗示していませんでした。 シリーズの進行中、エドガーは偽物だと感じました。 彼の性格の誠実さは疑問だった。 彼は殺人者でしたか？ 彼はリディアをしていますか？ どうしたの？ 彼は十分に真実に見えなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はレイヴンの不思議で構成されたオーラに興味を持った。 彼は2つ以下のエピソードで彼の個人的な性格だけを言いましたが、私は不満を残しました。 私は自分のスプライト種の背後にある真実への答えを求めていました。スプライトの精神を持っていると衝動的に殺すようになったという事実を除いて、どうやって不利な点が増えるのでしょうか？ しかし、それはあまりにも悪いです。 特に彼とLydiaが類似点を共有していた時、私は類似点が精緻化されることを期待していました。 しかたがない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リディアの場合、私たちは彼女の個人的な性格よりも彼女の職業を知っています。 彼女が妖精の医者であることは理解できますが、これはシリーズにとっては良いことです。 エドガーでさえ、これらの質問をしても、彼女は答えなかった。 しかし、全体的に、リディアは、見た目よりも本質的にむしろかわいく、さまざまな世界の知識が豊富です。 しかし、それはケーキのスライスです。 彼女が彼女の個人的な側面をもう少し見せたら、見る人はケーキ全体を食べて食べるだろう。 しかし、母親の遺伝子を通じて贈り物を継承したことを除けば、どうやって妖精の医者になれるのか、私たちはどのように知っていますか？ 彼女は何をすべきか？ あなたが狂気の瀬戸際を越えたと信じている他の人たちを除いて、最初は妖精の医者であることは困難でしたか？ そして、人間の教授の心を勝ち取るために、母親はどんな人ですか？ 彼女の感情も困惑しています。 私たちは、子供のようないたずらな男の子が彼女の心を抱きしめていることを理解しています。 それでも、彼女は不安ですか？ 彼女は恐れていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：[5]
私は少女アニメーションのファンではあまりありません。 それにもかかわらず、私は私の関心を引いた少女の資料に遭遇しました。 一見すると、アールとフェアリードクターは、ステレオタイプの少女アニメの中で異なった音を出します。 しかし、一度深みを覗いてみると、私が最初に知覚したほど大きな違いはありません。 不幸なことに、伯爵と妖精は正義をしなかった。 シックなロマンチックな発言は、私が真剣さに疑問を呈したところまで私を笑わせました。 私はまだシリーズでは扱っていない問題について質問しています。 アニメの唯一のことは、そのコメディーな性質だった。 真実は、このアニメの独特なものは実際にはありません。 若い、かわいい、ばかげた女の子達が、勢ぞろいしている上層部の注目を集めているのを見ました。 私たちはすでに2人を聖なる婚姻で結ばせた超自然的な問題を見てきました。 私たちは、動物や人間以外の生き物が話をしているのを見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：[6]
あなたが望むならば、私はどのようにシリーズを打ち負かすつもりはないことに留意してください。 私は最悪を見ました。 しかし、私はこのアニメが私が期待していたほど良くなかったことを認めている。 私はシリーズに「公正」を与えています。6.それは、ほとんどのアニメがそうしなければならないと思って私に残しました。 このシリーズが、キャラクターとプロットの両方の成長と発展をより良くすることができれば、アニメはすべてを正義していたでしょう。 それはしませんでした。  C&amp;rsquo;est la vie。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10651&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SilentMuse/reviews&#34;&gt;SilentMuse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to admit that this anime had failed to impress. I was expecting much more from the plot and the characters, but to my misfortune I had only ended up disappointed. Once I finished viewing the entire series, I was not satisfied with the overall outcome of the characters&amp;rsquo; journey.    Story: [6]  There is still so many questions the anime has left unanswered. The viewer knows little of the Blue Knight Earl. The plot itself is mainly concentrated on Edgar&amp;rsquo;s need to bear a name with a powerful presence, as well as to fight for his love for Lydia whilst others  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;formosan&#34;&gt;formosan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは、まともな前提で始まります：セルティック・トワイライトの神話に触れたビクトリア朝の恋愛。 ヒロインは「妖精の医者」であり、ショーを通して伝説に触れるだけでなく、普通の人には見えない妖精を見るための有用な能力を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ショーを運んできたかもしれない民間伝承や神話の参考文献は不十分です。 彼らは明らかに最大数のエピソードに自身を引きずり込もうとしているストーリーの上に振りかざされています。  Tweeny WitchesやMagent Shopping District Abenobashiなどの優れたストーリーとは異なり、神話や民俗学は内部的に一貫していないようです。 したがって、この設定は非常に一般的なようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインはまともです。 ビクトリア朝の大邸宅の視覚的な飾りが好きな人たちのために、景観には目立つものがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは辛くて疎です。 パンスキャンのトリックは過度に使用されます。 私はそれを設計のために6/10に、アニメーションのために4/10に、したがって全体的なアートのために5/10にします。 私は最初の3,4回のエピソードを楽しんだが、中途半端で欠陥が見つかるようになり始め、最後の3分の1では痛いほど退屈で、到着しなかったプロットの解決を待っていた。 結末は生産者が2番目のシーズンを作りたいと思っているようだが、2番目のシーズンが現れるのは、どれくらいの観客がそれを見守るか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11915&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/formosan/reviews&#34;&gt;formosan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show starts out with a decent premise: a Victorian romance with a touch of Celtic Twilight mythology. The heroine is a &amp;lsquo;fairy doctor, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;takai&#34;&gt;Takai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;-導入-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれについてのニュースを見てすぐにこのアニメを見ることにしました。 ロマンス、ビクトリア様式、そして猫は執事様の服装のように見えます。 これらすべての要因と、プロモーションのイメージと予告編が払わなかった全体的な感触は、この魅力的なおとぎ話に惹かれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-STORY- &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の唯一の大きな失望は終わりでした。 物語そのものはかなりエキサイティングで冒険的でしたし、その壮大な結論にうまく組み立てられていました。 結論は決して来なかったことを除いて。 視聴者には回答よりも多くの質問が残されており、プロットの主な焦点であると思われる問題は決して解決されませんでした。 エドガーとリディアの関係も、後半には中断しました。 ほとんどすべての潜在的なロマンチックな瞬間は、外的影響または文字の不確定性のいずれかによって中断された。 どちらが1回か2回うまくいくのですが、ロマンチックなストーリーラインで過度に推薦する方法は間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-CHARACTERS-&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはそのような短期間で非常に広い範囲の文字を導入することができました。これは成功と失敗の両方でした。 私がキャラクターの多様性だけを判断していたら、私はそれに完全なマークをつけたでしょう。 私は無関心だった人物には一人のキャラクターがいるとは思っていませんでしたし、あなたのいつものステレオタイプもそうではありませんでした。 しかし、キャラクターの発展は、彼らを一般にアピールするほど重要です。 このようなエピソードの数が少ないため、前のセクションで説明したのと同じ問題が発生しました。 一部の文字は、その導入時点よりも遠くに移動しませんでした。 そして、いわゆる「メイン・ヴィラン」が最後に近づき、観客は彼の名前以外のものを見つける機会がほとんどなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ART / ANIMATION- &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは美しく、与えられたジャンルに非常によく合っています。 かわいい女の子とハンサムな男の子、花の庭、星空、ロマンチックなおとぎ話で期待していたすべて。 それはとてもカラフルですが、明るすぎず、楽しむことができません。 私は特に目がどのように描かれたのが大好きです。 しかし、アニメーションの品質はいくらか改善されるかもしれませんし、背景の文字はクローズアップと比較してあまり詳細ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-SOUND- &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私が一度も苦情を申し立てていない、白教と義政の側面です。 バックグラウンドミュージックとサウンドエフェクトは、他のすべての要素と完全に結びついていました。 オープニングとエンディングの曲もとても素敵でした。 終わりの歌「みどり川ひかり」の「マイ・フェアリー」（エドガー・シユウ）は、特に魅力的で、物語の全体的な感触を捉えました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;アニメには本当の終わりがなく、2番目のシーズンは見当たらないので、完全なストーリーを知るには、マンガや軽小説を探す必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25010&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Takai/reviews&#34;&gt;Takai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;-INTRODUCTION-    I decided to watch this anime as soon as I saw the news about it. Romance, Victorian-like style, and yes, a cat wearing what looked like butler attire. All those factors and the overall feeling the promotional images and the trailer gave off got me attracted to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anelis&#34;&gt;Anelis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はこのアニメが好きではないと言わなければなりません。人々は好きなもののレビューだけを書いているようですので、すべてが10または9で評価される傾向があり、それはイライラしているようです 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短評
ストーリー：6-7それは悪いコンセプトだとは言えませんが、それはあまり書いて開発されていません。
アート：8プレーンで美しい、特に主人公。
サウンド：6セイヨウは感情を誇張し、バックグラウンドミュージックはばかげている。
キャラクター：6非常によく書かれていない、「信じられない」ペルソナ。
楽しさ：7私は時代が好きで、気持ちがいい。
全体的に：6-7あなたはそれを無視することができます、あなたはこれを見ないことで何も失うことはありませんが、それは恐ろしいではありません。 あなたがロマンスのための吸盤（私がそうであるように）であれば、あなたは最後のエピソードまでそれを見ている可能性が最も高いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;長いもの
私はいくつかのエピソードを見てから追加されます。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9784&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anelis/reviews&#34;&gt;Anelis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all i must say that i do not like this anime, and i&amp;rsquo;m making a review because  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ushi-chan&#34;&gt;Ushi_Chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、アールとフェアリーのプロットはかなり創造的でユニークでした。 私は本当にあなたの性格から離れてキャラクターをどのように伝えることができるのが好きです。
時には、私は、女性のリードの気持ちに対する男性のリードの気持ちが混乱していると感じています。それはどうしてこのようになったのでしょうか？  XD。 確かに、私は化学とロマンスが大好きですが、徐々に進行していたように感じますが、最後には急いでしまいました。 私は進行を見るのが好きですが、それは遅くはなく、物事が急がれると混乱します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー・プロット、芸術、声優、キャラクターは素晴らしかったです。 アニメーションを作ったときにもっと進歩して急いでいることを望んでいる。なぜなら、彼らがどうしてそんなに終わったのか本当に分からないからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202635&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ushi_Chan/reviews&#34;&gt;Ushi_Chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, Earl and fairy&amp;rsquo;s plot was pretty creative and unique. I really lik &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chinomi-san&#34;&gt;Chinomi-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は一週間前に2巻のマンガを読み終えたので、これを見て前に期待していた。 アニメもマンガも軽小説に基づいていますが、アニメはもう少し先に進んだようで、マンガの第2巻には含まれていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、このアニメは若い女の子達と一緒にその日にはかなり人気があると知っています。 彼女の妖精のサービスを必要としている神秘的で悪魔的なハンサムな男に、誤解されて慰めを見つける美しい若い女性がいます。 彼女は妖精を見ることができます！ 彼は彼女の人生を救うとき、そんなに輝く！ 私は若い年齢であれば、このショーは私の羽ばたきの究極の源だったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの設定は魅力的で気取っています。 歴史的なアニメは、特にヴィクトリア朝の時代に設定されていますが、作家が衣服、言葉遣いなどの細部に注意を払って時間を信頼できるものにしているため、常に面白いです。 あなたがダッシュコートやオープンカラー、ペチコートとフリル付きの袖、トップ帽子、杖の長いドレスで人々を見るのが好きなら、これは間違いなくあなたに魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その妖精の様相もあります。 私は大人になったにもかかわらず、私はまだ魔法のおとぎ話に魅了されています。 このショーはあなたの喉の下に情報を押し込んでいません。 リディアは、彼女が妖精のビジネスで伯爵を助けるとき、何らかの辞書のように行動しません。 彼女は、尋ねるとき、または必要なときに、情報の宝箱を提供します。 妖精の世界について話す時間はありません。 知っていることは、それがそこにあり、従うべきいくつかの規則があり、それが自分の想像力を活気づかせるのを助けることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;冒険的なことに、それは動いていても視聴者に関わっているが、ちょっと混乱して混乱していると思う。 フォローして読むという伝説を持っているのは面白いですが、彼らがもっと複​​雑になったとき、その目標を達成するためにキャラクターがしなければならなかったことに従うことは困難でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;伯爵の真の起源はまた、新しいレベルにショーをもたらした。 私が言うことができるのは、彼は当初のように見える完璧な王子ではないということです。 彼はたくさんの汚れがあり、それはプロット全体、特にロマンスを複雑にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MALはこのアニメにロマンスのタグを与えませんが、間違いなくそれを持っているはずです。 アニメ、マンガ、またはライト・ノベルのカバーを見る人は誰でも、妖精の医師リディアと伯爵エドガーの間に巨大な船積みがあることを知っているでしょう。 お互いの気持ちが当初からはっきりしていれば、ちょっと完璧すぎるかもしれません。エドガーの魅力的な個性と、愛の宣言を信じるリディアの難しさという問題があります。 それはかなり不快になることができますが、それは漫画ではるかに迷惑だった。 アニメは、リディアが彼の進歩を払拭し、彼らの関係を信頼できるものにするという追加の理由を与えることで、より良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このロマンスが描かれている様子は少し違っています。 私はビクトリア時代に慣れているのかどうかはわかりませんが、両方のキャラクターは自分の気持ちについてとても真剣です。 エドガーの性格はやや鈍いですが、彼はまだリディアを彼にしてもらって死んでしまっており、愛の褒め言葉、特にその3つの小さな言葉を彼女に吹き込んでいます。 リディアは、彼女が彼を信じていないと正直に言うと、彼はそう考えない理由を彼にも与える。 それは意志の絶え間ない戦いで、私には多くのアジアのドラマを思い起こさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lydiaが主役の主人公になるとは予想しているが、銃やナイフで強烈な男性と戦うことはできないので、彼女は苦しみの看護婦としての地位を確立している。 したがって、彼女の強みは、妖精の知識と自分自身の信念の知識にある。 彼女は自分の職業への人々の嘲笑に耐えなければならなかったので、強い意志の人です。 彼女は本能を信じている。彼女の本能のせいで彼女は間違っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はエドワードにとってよりいいと思っていますが、彼女はとても親切な女の子で、私が知りたいと思うような人です。 彼女は賢明で、妖精の医師として成功するために彼女の欲望はショーを成功させる。 このショーの多くは、彼女がエドガーのために彼女が新しい人になることと関係している。 ヒロインがこのように咲くのは素晴らしいことだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エドガーは全く別の話です。 私は魅力的な紳士のための吸盤ですが、彼らはほとんど彼らのクールな表現を変更することはありません迷惑です。 それはまた、それがそのように見える彼の目の奇妙な色かもしれません。 彼の感情は読むのが難しく、時には私はリディアが彼が偽っていると言うことが正しいかもしれないと感じました。 さらに、彼の暴露された暗い過去はかなり悪く、彼の現在の状態と大きく対照するので、それは非現実的で少し劇的に感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは彼のsuavenessが好きでなければなりません。 あなたが彼の歴史に共感することができれば、彼は伯爵に変身し、彼は今彼が彼の中にある大きな力を反映しています。 彼は勇敢な人であり、彼が望むものを得るために何の役にも立ちません。 もちろん、彼の目標は、リディアと時間を過ごすほど長く変わる。 彼は、すべての女の子が夢見ている王子のような性格であることは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はエドガーがいつも完璧に見えたか嫌いましたが、リディアと同様、彼は華やかに見えました。 キャラクターのデザインは、漫画と軽小説からの素敵な光と美しい外観を模倣しています。 少女と同じ大目の女の子と小さい目の男が少女の中にいても、彼らはまだ素敵です。 エドガーのユニークな色とりどりの目、世界のすべてを見るリディアのペリドットグリーン、エドガーの目立つ金髪など、人々はしばしば「錆びた色」と呼ばれるリディアの長くて弾力のある髪の毛を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの戦いシーンは理解しづらいものでした。 人々はあまりにも早く動いたので、誰が何をしたのかを理解することは困難でした。 その部分は、妖精の世界の生き物の信じられないほどの速さによると思うが、それは本当に残念だ。 そうでなければ、2008年に放映されたので、この番組のアニメーションはうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそのサウンドトラックが壮大だったとは言えません。 ブラジルがクッキーを盗んだいたずらな瞬間、伯爵と彼の妖精の医者が散歩に出かけたときの古典的な弦楽器など、軽くて奇妙なトラックがありました。 サウンドトラックは、ショーのほとんどのために働いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題はOPだった。 私はエレクトリックギターとバイオリンのポピーピースがアニメの設定に合っているとは思わなかった。 私は物語の真剣さと古代の妖精の伝承に行くために静かな作品を好むでしょう。 私はこのタイプのOPが若い人々に魅力的であろうと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードで私はかなり懐疑的だったが、私はこのアニメを楽しんでいたと言わざるを得ない。 私はアジアドラマの愛がどのように出てくるのか心配ですが、私はまだそれを見たいので、伯爵と妖精の似たようなロマンスは私に同じ経験を与えました。 愛している2人の素敵な人たちを見ることはとてもいいことでした。 神秘的な歴史の触れ合いや神秘的な生き物との出会いは興味深いものでした。 あなたが本当にこの物語を最大限に楽しんでみたいのであれば、私はライト・ノベルを読むことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228616&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chinomi-san/reviews&#34;&gt;Chinomi-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I came in with expectations before watching this because I had finished reading the two-volume manga a week before. Both the anime and manga are based on the light novel, but it seems the anime took things a little further and didn’t include what was in the second volume of the manga.    Anyway, I know this anime was probably quite popular back in the day with young girls. There’s a beautiful young lady who’s misunderstood and finds comfort in a mysterious and devilishly handsome man who is in need of her fairy services. She can see fairies! He sparkles so much when he saves her life! I think if I were years younger this show would have been the ultimate source of my fangirling.    The setting for this anime is charming and quai &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sugoichappy&#34;&gt;SugoiChappy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短いレビュー：
漫画の最初の巻を読んで、私はこのアニメの適応があることを知って非常に興奮しました。 しかし、ストーリーは少し早くペースを踏みとどまり、しばしば時間がばらばらに感じられました。 私はまた、キャラクターに付き添うのが少し難しいと感じました。 ほとんどの少女アニメのように、アートとアニメーションは最小限に抑えられています。 声優は大丈夫だったし、音楽は本当に私には目立たなかった。 全体的に、私はこのアニメが独り立つことはできないと考えています。つまり、このアニメを完全に楽しむためにオリジナルの素材を手に入れなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Loooooooongレビュー：
ストーリーとキャラクター：
さて、私は漫画を読んだが、小説は読んでいない。 そして、私はマンガとアニメを比較していきます。 ですから、物語を風刺的な形にするようにしましょう（マイナーなスポイラー）：
エドガー：私が青い騎士の伯爵になるのを助けてください。 リディア：なぜ私はする必要がありますか？
エドガー 私はあなたを殺すことができます。 しかし、私もあなたを愛していると思います。 リディア：うーん&amp;hellip;
レイヴン：私はエドガーの忠実な僕です。 ニコ：もっと震える！
エドガー：カールトンさん、あなたの娘と結婚させてください。 リディアと彼女の父：？！？！？！？！
エドガー：私はかつてエルナインという人と恋していました。 ケルピー：私はあなたと仲良くしたい、リディア。
そして、Huxleyがあります.Huxleyは、私が本当に彼についてあまり覚えていないのです。
私は物語の創造性のポイントを与える。 しかし、物語全体を見ると、それはぼんやりと私には意味をなさない。 異なるプロット点からの移行は突然である場合や、意味が成り立たない場合があります。 これは、すべてを覚えて、アニメのすべての謎と「手がかり」を覚えておくために、マラソンに必要な物語です。 どちらも楽しいものではありません。 しかし、それはちょうど私かもしれません、私はリディアとエドガーの間のいくつかの本当の化学を待っていたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：
アールとザ・フェアリーは、アニメ武志を作ったスタジオアートランドによって制作されました。 芸術のスタイルは、2つの違いはありませんが、それは伯爵と妖精に非常によく合いませんでした。 私は芸術が平らすぎて色が少し薄かったと思った。 しかし私はまた、彼らがアニメの誰よりもエドガーを描くことにもっと多くの仕事を入れたと思った。 これは2008年のアニメなので、これは非常に美しい探しの少女アニメだと思った。 正直、私はショウジョ/ロマンスのアニメが美しく見えると思っています（ウラサン、クラナド）。  Cardcaptor Sakura、伯爵と妖精よりも10年古いアニメ、私の意見ではよく見えます。 光の小説や漫画のアートワークは非常に美しいので、どちらが恥です。 そしてそれは私だけなのですか、またはリディアの正式なドレスのすべてが本当に醜いのですか？ しかし、私は彼らが絵や芸術に多くの努力をしたくない理由を理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションも平均的です。  Ravenが戦うたびに、アニメーションについて考えるときに気になるのは何ですか？ 私はちょうど緑色のフラッシュがすべての敵を見下ろすと思っていたが、安くてチーズのようなものだった。 オープニングアニメーションも一見安く見えます。 でも、これは少女アニメだから、アニメーションはその焦点にはならないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：
私が音楽について話す前に、私はちょうどこのアニメがダビングされていないので、このレビューの音声カテゴリがないと言いたいと思います。 ええ、タイタンレビューの攻撃の後、私はアニメの元の声を非常にうまく判断できないことに気付きました。
私は少なくとも1つの思い出深いOSTのトラックがあるとは思わない。 私はそれがアニメのムードを設定したと思うが、ただの例外ではなかった。 オープニングのテーマは大丈夫でしたが、それほど大したものではありませんでした。 それは本当に歴史的な、少女のアニメにも合わなかった。 そして、私は結末（まあ、これは主に私たちがここで話しているアニメーションです）がフリーのトレーラーのように爆発する卵巣とほぼ同じくらい多くを引き起こしたと確信しています！ アニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実行と私の楽しみ：
高校のスライス・オブ・ライフ・コメディが超長寿にならないようにと言うと、少女アニメは12-13のエピソードだけであってはならない。 私はそれが本当の、満足できるロマンチックな発展のための十分な時間だとは思わない。 ストーリーはあまりにも多く、12のエピソードに圧縮されていた。 通常、1巻のマンガ= 4-5アニメのエピソード。 漫画の最初の巻は、アニメの最初の2つのエピソードになった。 そうですね、このショーのペーシングがどのようなものかを知っていると思います。 このアニメは、あまりにも多すぎる（幾分ばらばらになった）物語の要素が12のエピソードに詰め込まれていました。 アニメがエンジェルビーツのように多くのことをしようとすると気にしませんが、アール・アンド・ザ・フェアリーはあまりにも多くの凝縮され重なっていましたが、さまざまなジャンルのバランスが取れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメはそれについて特別なものは何もなく、12回のエピソードでは（私にとっては）複雑すぎる話がありました。 私の意見では、制作の質は少し低いですし、エピソード3以降では、何が起こったのか、誰が何をしているのかを覚えていました。 マンガからの変更に加えて、物事は混乱が早くなり、このアニメを見ることはほとんど終わりに向かって雑用のように感じました。 しかし、私が以前何度も言ったように、私は部分的にこれを見て、ビシフェアを捕まえました。 オリジナルストーリーのリテールや別のリテールを好むかどうかによって、楽しさは人によって異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューが気に入りましたら、私のアニメレビューブログをチェックしてください！ リンクは私のプロフィールにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165299&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SugoiChappy/reviews&#34;&gt;SugoiChappy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having read the first volume of the manga, I was very excited to find out there was an anime adaptation of this. However, the story was paced a little too quickly, and often times felt disjointed. I also found it a bit difficult to get attached to the characters. Art and animation are kept to a minimum, like with most shojo anime. The voice acting was okay, and the music didn&amp;rsquo;t really stand out to me. Overall, I don&amp;rsquo;t think this anime can stand alone, meaning you wold have to get the original source material to fully enjoy this anime.     Loooooooong review:  Story and Characters:  Now, I&amp;rsquo;ve read the manga, but not the light novels. And I will be maki &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pandoraxchan&#34;&gt;PandoraxChan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いつの間にかスージョアニメになると、私は彼らを見て少し気をつけている。 多くは、乱用された性格の人物、一言のロマンス、そしてショーを売るために落ち込んだ卑劣な男性に頼っている。 そして、私に言わせてください、白星と妖精（別名、伯爵と妖精）はこれらのことを持っています。 しかし、同時に、このショーには本当に際立っていることがあり、私はそれを一度に見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット/ストーリー：これはアニメの最強のポイントです。 そのプロットは、突然、メルローの支配者によって保持されている神秘的な剣を探している不思議な伯爵に雇われていることを発見した、リディアという名前の10代の妖精の医師に続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は不完全で、ほとんど説明できないままです。 私は、わずか12のエピソードで、彼らがこのプロットをラップすることはできないことを意味します。 しかし、彼らがカバーすることは非常にうまくいく。 ロマンスと行動の公正なバランスがあります。  「Victorian Era」の要素もうまく処理されます（しかし、私はVictorianとSteampunkのアニメにとって吸盤です）。 全体的に、私は満足していました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/音楽：これは私と変わった。 ボイスワークは完璧でした。 すべてのキャラクターの声はそれらに大きく合っていて、俳優たちはすばらしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、音楽は奇妙です。 時にはそれは素晴らしいシーンに仕上がっていることもありますが、それ以外の時は外見が似ています（これは戦闘シーンで多く発生します）。 同じことがOPとEDにあります。 彼らはちょっとフィットしますが、それは奇妙なフィットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたがボイスワークに注意を払っているなら、音楽は無視できるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：これはアールとフェアリーのもう一つの強敵です。 幾分かぎりではあるが、そのキャラクターは巧みに書かれており、恋に落ちやすい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リディアは私のお気に入りのキャラクターです。 彼女の親切で強い人格は、彼女が12のエピソードで成長するのを見て輝き、私は本当に彼女のようになった。 彼女は完全な承認のために勝つ最初の「典型的な少女」の女の子です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Edgarは、桜蘭高校ホスト部のTamaki Souhのように（あまりにも多く）、恐ろしいです。 しかし、私は彼が好きだったと思う。 彼の変わったプレイボーイ・アドバンテージは、彼のより暗い、より多くの犯罪行為、深刻な過去、そして過去のものを償還しようとする試みと相まって、彼にショーの最も興味深い特徴をもたらす。 私は彼を十分に得ることができませんでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の主人公（Raven、Kelpie、Paulなど）も、すごく面白いキャラクターであることが証明されています！ 彼らの役割はエドガーによって真剣に隠されていないので、あなたはそれらを知る時間が与えられます。 文字の苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：これはショーの弱点と見なすことができます。 ショーのアニメーションはあまり印象的ではありません。 多くのディテールがなく、パンショットに多少頼りがちです。 戦闘シーンは実際にはかなり良いので、それはいくつかのことを補うものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に典型的な少女であるにもかかわらず、魔法の要素と魔法のプロットは、プレイできるクリシェを補うものです。 ヘック、クリシェも楽しいです！ 地平線に2番目のシーズンがあることを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは短い、甘い、そしてチャンスを与える価値がある！ 私は嬉しかった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PandoraxChan/reviews&#34;&gt;PandoraxChan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When it comes to soujo anime, I&amp;rsquo;m always a little wary about watching them. Many rely on the overused character personas, sigh-worthy romance, and drop-dead gorgous men to sell the show. And let me tell you, Hakushaku to Yousei (aka, Earl and Fairy) does have these things. But at the same time, there &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;momo-da-gr8&#34;&gt;MoMo-Da-Gr8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの要約：
Mizue Taniによる軽小説シリーズに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;19世紀のイングランドでは、これは17歳の「妖精医」リディア・カールトンの物語です。 彼女の人生はブルーナイトの数であるエドガーに会った後、混乱に陥る。 彼女は家族の家宝である貴重な剣を探すのに役立つことに同意します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アールとフェアリーのアニメーションはそれほど印象的ではありませんでした。 私は美しい色と背景を意味するが、残りは他の少女アニメと同じだった。 清潔で芸術的なスタイルがかわいい動きと背景がとてもよく調和しています。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私は音楽が状況に合っていない半分の時間であっても、これのオストを愛していました。 特にレイヴンが人々と戦って殺した場面では、あまりにも激しい騒音。 私はひかりのボイスが全部好きですが、彼はこれで頑張ったようには聞こえません。  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; しかし、コメディシーンにマッチする素晴らしい音楽があったので、それを補った。 今、オープニングは素晴らしい歌でした。  AciD FLavoRのヴォーカルは素晴らしかったが、別の曲が使われていたはずです。 再び、それはショーのテーマと一致しませんでした。 しかし、結末の歌はぴったりだった。 それはエドガー・アシュバートンの倫理学者の翠川光氏が歌い、それはリディアに関するものでした。 しかし&amp;hellip;ボーカルはひどいものでした。 というのは。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私はまだ妖精とフェイのアニメを見ていないので、非常にオリジナルであることがわかりました。 しかし、物語は軌道から捨てられ、剣とすべてを見つけるのではなく、ロマンスビットに入る。 基本的には、エドガーが彼女を本当に愛していたリディアと、彼女を妖精の世界に導こうとしているリディアにもっと進んでいることを示す方法を見つけ出そうとしていました。 アニメが終わる前に終わった部分を除いて、私はストーリー・ラインを愛していました。つまり、2番目と3番目のシーズンがあることを願っています。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターはこのアニメに非常に幅広く基づいています。 まず、あなたは非常に傲慢であるエドガー、プレイボーイアールを持っています。 &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; リディア、親切で心が強いが、強い妖精の医者。 ニコ、リディアの酔っぱらった、話す、猫の猫のパートナー。 レイヴン、エドガーの感情のないしもべ。 ユリシーズ、アンタゴニスト。 ケルピー、リディアと結婚する以外の動機がない妖精。 他の楽しいキャラクターがたくさんあります。 それらのすべてがなければ、アニメーションは退屈で、それは楽しいものではありません。 私は特にレイヴンが好きで、彼のためにもっと時間を欲しがった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;価値観/楽しさ：
伯爵と妖精と一緒に未知の世界へ。 そのジャンルは少女とロマンスであり、それ以外のものはありません。 アクションはすばらしく、ストーリーラインはあなたを引きつけてくれるし、ケルピーはあなたに笑いを2つ与えるだろうと確信している。  （特に彼が肝臓を食べたとき）LOL）10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MoMo-Da-Gr8/reviews&#34;&gt;MoMo-Da-Gr8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Summary of Story:  Based on the light novel series by Mizue Tani.    Set in 19th century England this is the story of the 17-year old &amp;lsquo;fairy doctor&amp;rsquo; Lydia Carlton. Her life gets thrown into confusion after meeting Edgar, the count of the Blue Knights. She agr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ayaseiran&#34;&gt;AyaSeiran&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメーション - 田舎の肖像画であるかのように（私にとっては）、そんなに懐かしい感じがします。 しかし、レイヴンの目/妖精/猟犬がその輝く効果と鮮やかな色と反対の効果を持つエピソードでは、視聴者からの熱意を引き出す時があります。 アニメーションやアートワークは美しく詳細に描かれています。 それは「おとぎ話」のような感覚を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン - シリーズはやや速かった（しかし、すぐに中毒性がある）が、キャラクターが直面していた現在のプロットと私を混同しなかった。 しかし、それはいくつかの質問を残しましたが、最後のエピソードは自由でした。 このシリーズには、ユーモラスなシーンがいくつかあります。私は、エドガーがリディアに恋していることについて、そのような部分が大好きです。フレンチキスを望んでいます.-そのような瞬間がかなりありました。）ストーリーのロマンスは、あなたが望むようにして、 あなたが探していた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - リディアとエドガーは、シリーズの中で最も開発されました（しかし、それらは完全には開発されていませんでした - リディアの過去の妖精の経験、そしてエドガーとブルーナイト・アールの関係）。 残りのキャラクターは、残念ながら、少し二次元でした。 あなたはレイヴンとエルミンと深いことがあると知っていますが、それはまだ明らかにされていません。 主なアンタゴニスト、プリンスはまだ彼の出現をしていません - 私たちは彼について重要なことを知らない。 私はケルピーについてもっと知りたいのですが、なぜ彼がリディアに夢中になっているのでしょうか？ 私がこのカテゴリーを高く評価する理由は、キャラクターの過去/経験を「知る」ことができなくても、シリーズの終わりまでに、私たちはキャラクターの性格までほとんど「知っている」からです。 私は、彼らがどのようなものになっていて、彼らの人格が人生を通して彼らをどのように動かすことができたかという考えを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 - 最初は気分に合わせて穏やかなものがあると思っていましたが、いくつかの戦闘シーンで同じテーマが登場したので、これは間違いなく機能しました。 私は全体的に、音楽は大丈夫だったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体-
シリーズを通して、私が自分自身に言い続けてきたことが2つありました。
1.ドアを通って来る前に人々をノックしないでください！  &lt;em&gt;スラップレイヴン&lt;/em&gt; &amp;lsquo;完璧なタイミングだよ&amp;rsquo;
2.誰かがエルミンをすぐに説明しようとしている、ただ落ち着いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーを書かないようにすることが提案されているので、私は自分のプロフィールのブログの部分に怒りを書きます。誰か読んで興味があれば=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは非常に中毒性があり、どのように終了したにせよ、良い気分で私を残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;**特別な要約エピソードが出てきているのを見て、2番目のシーズンを期待できる可能性があります。  - これは当然の推測です。
質問にお答えするために、このショーのエピソードをサポートしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18380&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AyaSeiran/reviews&#34;&gt;AyaSeiran&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Animation- As though it were a portrait of the countryside(to me), it has such soft nostalgic feeling. Yet, there are times in the episode where Raven&amp;rsquo;s eye/fairies/hounds have an opposite effect with its glowing effects and vivid colors- bringing out enthusiasm f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;starryskyline&#34;&gt;StarrySkyline&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの物語は簡単で理解しやすいです。
芸術は驚くべきものです。 芸術には多くの時間と労力が費やされました。 すべてのキャラクターは絶対に催眠術でした。
それぞれのキャラクターは他のキャラクターに似ていませんでした。キャラクターは独自のものだったので、このアニメシリーズは非常にユニークでした。
私はこのアニメシリーズをずっと見て楽しんでいました。 私はそれを終わらせたくなかった。  12のエピソードはかなり短かった。 あなたは良いアニメを見ているときに時間が飛ぶ。 あなたがこのアニメを見るとき、これは他のアニメと同じアニメではないことをバットからすぐに伝えることができます。
私は伯爵にすべての分野で10点を与えます。
私は真剣に伯爵にお勧めします。 シリーズを愛するのは簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33308&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StarrySkyline/reviews&#34;&gt;StarrySkyline&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story for this anime is simple and easy to understand.  The art  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heyharp&#34;&gt;HeyHarp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ：伯爵と妖精、伯爵と妖精とも呼ばれる。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;私は強くこのアニメを見る前に、マンガを読むことをお勧めします。 あなたはそうでなければ混乱するでしょう。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;このアニメの私の理解を通じて、アールとフェアリーはフェアリードクターであるリディアカールトンという名前の女の子です。 彼女の母親のように、フェアリー医師は他人ができないものを見ることができます。
ある日、リディアはロンドンに父親を訪問するよう招待され、彼女の全世界が変わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pros-
 - それには、妖精、セルキ、メルローのような神秘的な生き物があります。
 - 私はアニメがマンガよりも長いと信じています。それはいつも良いと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cons-
 - あなたが説明したいことを説明していない。 例えば、セルキーとメロウが何であるかのように。 あなたはそれを見たり、マンガを読んで理解したりする必要があります。
 - それは本当に人々の過去については言いません。 それは過去についてはちょっとだけ言いますが、それほど多くはありません。
 - 終わりは、私が心に留めていたものではありませんでした。 私はより多くの行動で何かを期待していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体-
これはいいアニメでしたが、ここにはいくつかの欠陥があります。 私は個人的にもっとマンガが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はヨーロッパの神話が好きな人にこのアニメをお勧めします。 そして、マンガを読んだ人にも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HeyHarp/reviews&#34;&gt;HeyHarp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime: Hakushaku to Yousei, also known as Earl and Fairy.    - I would strongly recommend reading the manga before watchi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonlitneko&#34;&gt;moonlitneko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しみました。 私が見たこのマージンの中で少しだけマンガを読んだので、実際にそれに入った。 私はそれがどんなマージンでもないことを覚えていないし、それがXDに消えてしまった場所を知っている。しかし、このタイトルを最後に見たのはかなりの間だった。 私は再びそれを見つけたのは偶然でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが漫画だと思っていただけでしたが、それもアニメであることが判明したので、それは喜びでした。 そして、私はそれを見て、私はそれをレビューして、それを終えました。  ^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - まあ、私はいつも妖精を愛していて、確かに存在していると確信していますから、このアニメや物語は私の興味の対象です。 ストーリーは独立しており、常にもっと知りたいと思っています。 私はそれを終えましたが、私はまだもっとXDを見たいと思っています。しかし、時には物語は理解するのが少し難しく、時には幅広い考え方で見られるようです。 しかし、現時点で何が起こっているのかを把握し理解することはむしろ簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 私は芸術のスタイルが大好きですが、それはユニークでありながらよく知られています。 それはあまり細かくはありませんが、あなたの目を訓練するのに十分詳細です。 背景は青々としており、常に見るべき美しさです。 私は美術の中の芸術の豊かさを見るために私の息を呑むだけの理由で絵を見るのが大好きです。 しかし、これは私がバグを起こす小さなことです。他の人には分かりませんが、髪の毛で目を見ることができないのは嫌です。 しかし、それは私だけだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 音は非常にシンプルですが同時にエキゾチックですが、それは時々穏やかな音があり、他の人は素敵な気分と気分です。 音楽はアニメとうまく合っていて、いつも面白いことや重要なことが起きようとしていることをいつも知らせる。 私はそれが好きです。 声優はまた、その人と一緒に行くという声を想像すれば、彼らにはクセリアンのクオリティーを持っています。それは、あなたが期待するものに近いものになります。 私は親しみのある声を聞いて、ここに戻って彼らを見て、彼らが他の多くのアニメにいることに気づき、私が下位を目撃したことを知っていました。 私はこれのための俳優の選択は非常によく考えられていたと言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 私はすべてのキャラクターを崇拝し、彼らはそれぞれ特定の役割を持ち、あなたが気になると思っても、それは重要ではありません。 私はポールが単なるランダムなものだと思ったが、デビューした後のエピソードで彼が登場したことが判明した。 これにランダムなエキストラはなく、それは誰もがこの壮大なストーリーを演奏する部分を持っているので、むしろ面白いです。 そして、良いキャラクター（たとえ彼らの中には悪そうに見えるかもしれませんが）は、あなたがそれらを面白いと見て楽しむことができるように、彼らに一定の品質を持っています。 全体的にみて、このキャラクターはよく考え抜かれて、この物語に華麗に収められています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私が前に述べたように、私は妖精の世界などに興味を持っているので、少し楽しめます。 しかし、それを不公平に保ち、それは楽しいものでした。 あなたがただ笑うことはできませんが、笑うことができない瞬間もあります。 アニメはあなたを引っ張り、あなたが何かをやめるために停止する必要がある場合でもあなたを見守っています。 私はそれが寝る時であった時に止めるのが嫌だった。 しかし、私が翌朝起きたとき、私はそれを続けました。 それはあなたが見ているときにスリルを呼び起こし、起こるすべての小さな出来事に興味をそそられます。 しかし、当初は少しペースが速く、混乱しています。 しかし、それが続くにつれて、それは理にかなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 全体的に、私はそれを10点満点中10点にしています。それが終わった今でも、それはとても楽しかったし、スリルもあって、むしろ失望しています。 しかしそれはマンガを読んでより多くの楽しみのための余地を残す^^それはマンガに現れなかった多くの物語、背景と少しのビットがあります。 私はすぐにそれを読むつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはかなりの時間私の注意を引いたこの壮大なアニメの私のレビューです。 私はまたそれを見て2日しかかかっていないことを言及する必要があります、それはその中毒でした。 しかし、それはちょうど私かもしれない^^私はアニメをそれほど見ているのが大好きです。 とにかく、このアニメを自分のものと同じくらい楽しんでください。 私は非常に愚かなだけでなく、それには少し真っ直ぐな側面が好きなファンタジー/ロマンス愛好家にそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/moonlitneko/reviews&#34;&gt;moonlitneko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I enjoyed this anime alot. I actually gotten into it because I had read a little bit of the manga in this magezine I looked at. I don&amp;rsquo;t remember which magezine it was nor do I know where it has disappeared to XD But it had been quite a while since I last saw this title. It was by chance that I found it again.     I had only thought it was a manga but it turned out to be an anime as well, so that was a delight. And so, I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inkmouse&#34;&gt;inkmouse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;12のエピソードでは、それが望むほど進んでいない。 私が好きだったのは非常に素早く流動的に動きましたが、シリーズの終わりにはエドガーとリディアの関係はまったく同じです。 シリーズ中に私はロマンスを楽しんだし、それはとてもかわいいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのすべての神話と物語に合う伝説をいかに操作するのが好きだった。 彼らは実際に私が想像したものとはかなり違って見えるようにしました。 もちろん、それはアニメの表面的な性質と関係があります。 彼らが言及した生き物の中には、決して人間の形をとることはないと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はクールでした。 私は本当にそれを聞いて好きだったが、どのテーマミュージックのように、ショーを見続けた後も、あなたはそれを飽きさせてしまう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び、私は12エピソードしか持っていなかったという点を明らかにする必要があります。 このような理由から、私は文字が実際に変更されたものではないことを理解しています。 彼らは本当にそれを非常にうまく処理したので、それは誤りではありません。 文字は変更されていなくても三次元であった。 あたかも彼らの人生が停滞しているようなものではありません。 あなたはシリーズが進行するにつれて、彼らのカップルサイドを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それは短くてシンプルでかわいいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21846&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/inkmouse/reviews&#34;&gt;inkmouse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At twelve episodes, it doesn&amp;rsquo;t really advance as much as one hopes it would. It moved very quickly and fluidly, which I liked, but b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neoyojik&#34;&gt;NeoYojik&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;次のように：
キャラクターの背景ストーリー、
2.アクションシーンの振り付け、
神秘的な世界の概念。
いいえ：
キャラクターデザイン。 顔もアニメであっても変形していますが、この国の誰もが重度の食欲不振に苦しんでいるように見えます。
Plain 100％予測可能なプロット。 同時に、ロジックには欠けています。 このアニメの状況が本当なら、人々はこのように行動しないだろう、
3.ミックススタイルと不一致の服、家具やその他のオブジェクト。 シリーズ &amp;lsquo;のデザイナーは実際にXIX世紀の大英帝国を代表する努力を払わなかったが、
4.エンディング。 それは著者が10シリーズのためのペースが遅いナレーションを作成していたという印象を残し、「明日はありません」のように最後まで急いでいる。 終わりのエピソードは窮屈に見え、セン​​スがありません。
苦情はありません：
声優、モザイク、彩色。
一般的な印象：
シリーズが「ハウルの動く城」を模倣しているようだ。 セッティングとメインの男性キャラクターの両方が非常に近いです。 他のキャラクターもジブリの映画のものに似ています。 彼らの数とおおよその年齢も一致します。 類似点にもかかわらず、「Howl&amp;rsquo;s Moving Castle」は全く異なるレベルに立っています。
あなたはそれを見ますか？
はい、あなたがおとぎ話とロマンスが好きなら、そうです。 あなたがトワイライトを好む女性なら、あなたはこれらのシリーズが大好きです。 あなたがアクションと哲学の両方に飽きていても、まだアートスタイルのアニメが好きなら。
いいえ、あなたが行動を好むなら、SFや深い考え。 あなたがチーズロマンスや説明できない細部を憎むなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeoYojik/reviews&#34;&gt;NeoYojik&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Like:  1. character background story,  2. action scenes choreography,  3. concept of mystical world.  No like:  1. Character design. Faces are  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rayandjim&#34;&gt;rayandjim&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;白石と妖精はアニメで、私は今二度見ており、徹底的に楽しんでいます。 物語はビクトリア朝の英国に設定されており、アクション/アドベンチャー、ロマンス、ファンタジーなど強力な出発点があります。
私がこのアニメを楽しんだ主な理由は、それが比較的元気で速いペースであり、面白いストーリーラインを持っていたからです。 このアニメの私の好きな要素の1つは、物語が続く妖精の医者、リディアです。 ほとんどのアニメでは、私は女性の主人公が甘い、週のいずれかであり、多くのことをやっていないか、あるいは傲慢で、騒々しく迷惑なことを見ている。 ありがたいことにリディアはどちらもありません。 彼女は女性であり、親切な心を持っていますが、彼女は自分自身を支持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女のエドガーとの関係は魅力的なものですが、熱いロマンスがたくさんあることを望んでいるなら、それを見つけることはできません。ストーリーは、お互いを信頼するようになっています。彼女の妖精「猫」ニコは、  Lydiasの手のために戦っているケルピーと一緒に、キャスト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメは素晴らしいビジュアル、魅力的なプロット、そして本当に生きてくるキャラクターとともに興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135502&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rayandjim/reviews&#34;&gt;rayandjim&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hakushaku to Yousei is an anime I have now watched twice, and thoroughly enjoyed both times. The story is set in  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vuivui169&#34;&gt;vuivui169&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の楽しみは8です。私はこのタイプのロマンスが大好きですが、同時に冒険のタイプが混ざっているのは好きではありません。
ストーリー：7
時々、ストーリーラインは私を妖精の世界について混乱させます。
キャラクターの開発は素晴らしかったが、終わりのエピソードで未完成と感じた。
アート：8
私は芸術が好きです、エドガーとリディアは私をこのアニメを通して座っておくのに十分な見栄えでした。
私はそれらの小さな妖精が大好きですが、頻繁に登場することはありませんが、私はまだ彼らの可愛さを覚えています。
全体のコンセプトはVampire Knightに似ていましたが、少なくともこれはVNの技術よりも軽いです。 そして、それは謎のアニメのために十分暗いです。
私の芸術のレビューは、ストーリーのレビューよりもどのようにもっと多くの行を得るのですか？
サウンド：6
私はそれについてはあまり気にしなかった、おそらくそれはあまりにも公平で思い出深いものではない。
キャラクター：7
リディアはあまりにも特別ではない、彼女は墓参りで、私にはツンデレが多いが、正直で、無実である。
エドガーはハンサムで、クールで、遊び心があり、神秘的で、いくつかです。 しかし、あなたがすでに全部を見ていれば、聞いている女性のために自分の気持ちを認めながら、別の女性の名前をどのように呼んでいるのか分からないので、あなたは失望することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてが単なる公正であり、何も私には目立ったものはありません。 だから私はちょうどそれに6を与える。
私はこのアニメが過小評価されているとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183885&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vuivui169/reviews&#34;&gt;vuivui169&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My enjoyment is an 8. I love this type of romance but I don&amp;rsquo;t like adventure type mixing in it at the same time.  Story: 7  S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maytail&#34;&gt;MayTail&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;伯爵と妖精（伯爵と妖精）は、驚くほど楽しく習慣性の時計でした。 それはシリーズに入るのにしばらくかかりますが、いくつかのエピソードの後に​​私は夢中になりました。 特にビクトリア時代の物語とロマンスファン。 それは私を得た話ではありませんでした。 正直言って、プロットは私のためにショーを作ったものではなかった。 私の楽しみは、より多くの性格を駆動していた。 芸術はかなり良かった、私はそのスタイルがキャラクターとストーリーによく合うと思った。 しかし、リディアの髪はちょっと手が届きませんでした。 私は彼女がそれを非常にブラシを掛けたことを確信していない:)文字は楽しいでした。 エドガーは間違いなく私のお気に入りだったけど、ケルピーとレイヴンも楽しかった。 全体的に、私はこのショーが見逃せないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71733&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MayTail/reviews&#34;&gt;MayTail&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hakushaku to Yousei (Earl and Fairy) was a surprisingly fun and add &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kotoni-sukina&#34;&gt;Kotoni-Sukina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画がHowl&amp;rsquo;s Moving Castle映画と似ていることを見てからこのアニメを見ることにしました。 私はイギリスのドラマとビクトリア時代の物語の巨大なファンだから、私はこのアニメに大きな期待を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のエピソードの後に​​私は非常に感銘を受けなかったことを認めなければならない。 芸術は幻想的ではなかったし、それはややこしいものだった。 しかし、私はもう一度チャンスを与えようと決心し、リディアとストーリーラインに恋しました。 このシリーズを通じたキャラクターの発展は、特にエドガーではすばらしく、私はエピソード12に本当に感銘を受けました。私も音楽を愛し、映画のサウンドトラックに似ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はロマンチックな奇妙な結末でなければ、これはおそらく私のお気に入りの一つだろうと思います。 プロットは多少解決されましたが、私はエドガーとリディアの関係が完了していないように感じました。 それはアニメ全体について私がどのように感じたかを本当に台無しにしました。 私は大きなロマンチックなので、あまり気にしないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは別のシーズンを簡単に手に入れることができたが、それは素晴らしいストーリーだが、アートワークのおかげでそれらの可能性はかなり早く消えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=141837&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kotoni-Sukina/reviews&#34;&gt;Kotoni-Sukina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I decided to watch this anime after seeing that it has similarities to the movie Howl&amp;rsquo;s Moving Castle. I&amp;rsquo;m  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pipaamarob&#34;&gt;PipaAmaroB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;伯爵と妖精は、ファンタジー、ロマンス、物事を盛り上げるためのちょっとしたアクションを含む美しい作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはあまり複雑ではありませんが、どちらも簡単ではありません。 あなたは、一連の細部と紆余曲折に驚くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は本当に美しく、パステルカラー、影、傑出したデザインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は非常によく凝縮されていてオープニングとエンディングの両方の曲が素敵で爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはちょっとしたものですが、あなたの関係は興味深いものです。話す方法だけでなく、見た目によってもあなたを魅了することができます。  Edgar Ashenbertは、妖精の医師であり、彼の冒険の中で彼を助けることができる、謙虚でシンプルでありながらも豪華な女の子と恋に落ちる代表的な完璧な王子様の主人公です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのアニメを楽しむことができる、ライトロマンス、ファンタジーと謎に魅了されることができます。
しかし、このシリーズはまだ終わっていないことを覚えておいてください。あなたは「喜んで喜んで」感情を覚えますが、まだたくさんの質問があり、あなたはもっと知り、次に何が起こるかを知りたいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメに9を与えます、それは美しく、甘くて、行動の完璧な量を持っています。 それはまた非常に爽やかで、その魔法の世界で視聴者を魅了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95207&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PipaAmaroB/reviews&#34;&gt;PipaAmaroB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hakushaku to Yousei (Earl and Fairy) is a beautiful work which envolves fantasy, romance and just a little action to spice things u &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;byeonghuns&#34;&gt;byeonghuns&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hakushaku to Youseiは、EdgarとLydiaの間に関係するクリスマスのロマンスシーンや、Lydiaの後でKelpieと呼ばれる妖精との闘いにもかかわらず、放映された他のアニメとは異なります。 ユーモアとストーリーの流れが、このシリーズを少なくとも、面白いものにしているのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの個性は、寛容ではないならば、とても喜ばしい。 エドガーは、エドガーがスムーズな交渉で女性をうまく扱う方法は言うまでもなく、ナルシシストであるという理由で、彼女の前進を信頼しないようにして、壁の上でリディアを運転する 。 一方、リディアは世話をしている典型的な少女であり、エドガーによって彼女に示された望ましくない愛情にかなりの戦いを起こします。 すべての、伯爵と妖精は、そこにあるすべてのオタクに必見です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28444&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/byeonghuns/reviews&#34;&gt;byeonghuns&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hakushaku to Yousei is unlike any other anime that has been aired, despite some of the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jellabee&#34;&gt;jellabee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らは伯爵と妖精を呼ぶ。 話は妖精に会い、聞き取り、話すことができる妖精の医者、リディア・カールトンの周りを回っています。 ロンドンに向かう船に乗りながら、彼女はハンサムで滑らかな話し手のエドガー・J・C・アシュバートと出会う。 エドガーは青い騎士の伯爵の称号を得るために、メルローの剣を探すリディアの助けを求める。 リディアの妖精の能力では、彼らは剣を簡単に追跡できますが、それはそれほど簡単ではありません。 彼らの旅を長くする異なる文字に遭遇する。 さらに、エドガーのロマンスはリディアに進み、彼らの旅は楽しいものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは典型的な少女アニメかもしれませんが、あなたはそれをさらに見たいと思ういくつかの素晴らしい物語のプロットを持っています。 これは真の青いオタクのための明確なアニメです。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16722&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jellabee/reviews&#34;&gt;jellabee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hakushaku to Yousei&amp;hellip;or as they call earl and fairy. the story revolves aro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lamyisme&#34;&gt;Lamyisme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、このアニメシリーズはすごく素晴らしかったので、まずは私が最初に好きなものから始めます。
私は重いロマンスのアニメの多くを楽しむこのアニメはロマンスを持っていたが、重いではないが、私の唯一の苦情です。 文字はすべて異なっていて驚くべきものでした。 冒険の部分はかわいいとintrestingていたし、それぞれのキャラクターが着用した衣装は、言葉の優れた最高のためだった！ ドレスは細部をたくさん持っていて、その期間と場所だったからです。 シリーズ全体は非常によく考えられており、その期間がどのように見えるか、そして人々が話したり服を着せたりする方法については非常に正確です。 このシリーズはマニラのロマンス、冒険とファンタジーですが、シリーズにはアクションシーンがいくつかありますが、彼らはロマンス/アドベンチャーアニメにとって悪くない素晴らしいアクションシーンではありませんが、ロマンスファンのためにこのアニメをお勧めします8/10
ありがとう、私はあなたが白い妖精を楽しむことを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24723&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lamyisme/reviews&#34;&gt;Lamyisme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, This anime series was amazing so i will start with what i dident like first.  I enjoy  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mizu-chi&#34;&gt;Mizu_chi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、このアニメは少女のようなファンタジーのようなものなので、あなたがそれを気に入らなければそれを見てはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に本当にこの物語が伯爵陛下になるための最初の明確な目標を持っていたので、この物語が大好きでした。私はこの話がビクトリア女王時代、1880年代のどのようなものかも気に入っていました。
私は主な男性のリードが危険な人であることは好きではありません、殺人者はいません。彼はとても親切な医者に会い、彼は彼女と恋に落ちます。
私はまた、芸術が美しく、繊細で、妖精のショーのために期待しているのが好きです。私はこのショーを見ながら本当に徹底的に楽しんでいました。私はこのショーを見ることを本当にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46075&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mizu_chi/reviews&#34;&gt;Mizu_chi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well first off,this anime is shoujo-fantasy-like,so if you don &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smnt-cdg&#34;&gt;smnt_cdg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、物語は素晴らしいです。それはファンタジーとロマンスの要素があります。 私は彼らがシーズンをすべきだと思う2.私はもっと欲しい！ 彼女は親切で、妖精の薬は本当にクールです！ 楽しさ、私はそれを与えた。それは本当に見て価値がある。 しかし、再び、私はもっと欲しい！ シーズン2！ 結末を見た後、「それ？」と思った。 芸術は明らかに優れています。 音も素晴らしいです。 私はオープニング曲が大好き！ 私はキャラクター・セグメントに8を与えました。私は実際にその物語のキャラクターの一部、特にエドガーを手に入れませんでした。 彼は本当にリディアを愛していますか？ それで彼女はなぜエルミンを考えているのですか？ 私の好きなキャラクターはリディアです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13610&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/smnt_cdg/reviews&#34;&gt;smnt_cdg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, the story is great.It has elements of fantasy a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zen169&#34;&gt;zen169&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、男のキャラクターはとてもかわいいです&amp;hellip;.女の子はかなり&amp;hellip;.彼らのラブストーリーは本当にロマンチックです&amp;hellip;しかし、私は彼らがこの物語のためのより多くのエピソードを作ることを望んだ&amp;hellip;ストーリーライン 素晴らしいです！ しかし、私は彼らがこの物語のためのより多くのエピソードを作ることを願って&amp;hellip;.私は本当に本当にラブストーリー&amp;hellip;本当に古典的なラブストーリーです&amp;hellip;そして、私はちょうど男のキャラクターが女の子なしで生きることができない方法が大好きです&amp;hellip; 私はちょうど女の子のキャラクターがかわいそうである男に自分自身を与えるいくつかのアニメがあるので、女の子がどのように自分自身に与えることはありません&amp;hellip;..その後、私は彼らがすべての魔法の生き物を作る方法が大好きです &amp;hellip;この物語の創造者は創造的な&amp;hellip;私はそれが私のものだと思う&amp;hellip;あなたがこの物語を楽しんで欲しい!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54573&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zen169/reviews&#34;&gt;zen169&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, the guy character is so so so cute&amp;hellip;.the girl is pretty &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theultimatekalie&#34;&gt;TheUltimateKalie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常にかわいいアニメです。 私は通常、関係ベースの番組にはないが、私は本当にこの1つを好きだった。 しかし、プロットにはそれほど多くはありませんでしたが、ショーを十分に面白くするには十分でした。
ショーのロマンスはとても甘いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語の主要な女性キャラクターは、妖精の医師であるリディアという名前です。 ショーの始めに、彼女はアイルランドに住んでいます。父親からの郵便でロンドンに来て、彼を見るように頼む手紙を手に入れました。 パパの少女である彼女は、ロンドンに到着してボートに乗り込んで行きます。
しかし、彼女がボートで彼女の部屋に着くと、人が彼女を拷問していると主張する彼女のクローゼットから男が出て、彼女が逃げるのを助けることができるか尋ねる。 彼女は同意する。
彼らは男性から逃げ出しているので、ボートから飛び降りて、ロンドンの別の海上線に飛び乗る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;神秘的な生き物やロマンスを楽しむなら、このショーを見ることをお勧めします。 もしそうでなければ、私はこのショーがとても面白いとは思わないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheUltimateKalie/reviews&#34;&gt;TheUltimateKalie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is very cute anime. I am usually not into relationship based shows but I really liked this on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon-1&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメやマンガについて常に印象づけているのは、日本の文化の創造者が、特に文化、歴史、民俗舞踊などを世界の他の地域から物語の不可欠な部分として利用していることの詳細に注意を払うことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;伯爵と妖精（あるいは伯爵と妖精）は、コバルト誌に連載されたTani Mizueが書いた一連の軽小説として生活を始めました。 この小説は西洋の民俗学と神話の日本の愛を受けて人気が高いことが判明し、この小説を現在2つのドラマCDとマンガレット誌に連載されている漫画に適応させることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう少し先に進む前に、その話はもっとも間違いなく未完成であることを指摘しておきましょう。 つまり、この最初のシリーズは全体的にかなりうまくいっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はビクトリア朝のイングランドに設定され、17歳のLydia Carlton、「Fairy Doctor」の冒険に続きます。 彼女は、妖精、ピクシー、ブラウニー、シーリーコートの他のメンバーのような超自然の生き物を見てコミュニケーションする能力を持っています。そのため、エドガーJCアッシェンバートが伝説的なブルーナイトアールになるためにエドガーJCアッシェンバートを助けることになりました。 妖精の国の人間の支配者。 彼は彼の召使い、リディアの時代の少年、レイヴァーと呼ばれ、リディアはニコと呼ばれる話す猫を伴います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エドガーの探求は復讐の願いから生まれたものであり、彼は言葉や約束の意味をひねりかけることのできる妖怪な生物を扱うだけでなく、いくつかの非常に致命的な敵を抱えている 必要に応じて この理由のために、特に彼が妖精を見たり話したりすることができないので、彼は必然的にリディアの助けを必要としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのアートとアニメーションは非常にうまくいきます。 アニメーションは一般的に非常にスムーズですが、私のキャラクターデザインの不満は、ビクトリア朝のイングランドがアニメの描写よりもはるかに単純な人物を持っていたことです（これを見てうれしいですが、  。 ショーに登場するキャラクターは、すべてうまく設計されています。特にTomkinsは、Merrow（マーフォーク）の一人として彼の祖先を暗示しています。 妖精の生き物も全体的にうまく設計されており、Unseelie裁判所のメンバーはすべて適切に不吉な外観を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体の音楽は、実際にはかなりうまくいっており、一般に期間に一致します。 しかし、音楽が間違いなくシーンの気分を崩壊させる瞬間があります。特に、古典的なもののより不吉な部分がOPのJロック/ポップ・トラックよりも優れていたより緊張した瞬間があります。  VAは一般的には非常に良いですが、時には感情の欠如が声で突き止められているため、主人公にはわずかに1つの注意書きがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、キャラクターはかなり安定していた。 私はリディアがかなり好きであることを発見しましたが、彼女が私に彩雲国物語のコウシューレイを思い出させたからかもしれません。 エドガーもかなり好きだったけど、私はリドゥアの気持ちを考えると、感情が不思議だと思った。 これは残念なことに、他の文字、特に男性の多くに引き継がれているものです。 何らかの理由で、彼らはすべてが冷たく、氷の多い、bishounensとして、彼らがしばらくの間緩んでいれば、より良い物語を提供していたときには、すべてのように見えます。 これはビクトリア朝の設定に沿っていると主張することができますが、これは最も確かに少女アニメであるため、存在する可能性が高くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが驚くほど楽しいと感じました。 しかし、私の楽しみは、主に民俗が私の趣味であるという事実から来ていると思います。私は、多くの妖精の生き物と参照が、民間人にはほとんどの人が信じるよりも密接に関連していることを発見しました。 より多くの血がある古いおとぎ話、より現代版 - 就寝時の話とは対照的に）。 これは、Tani Mizueが軽小説の執筆中にかなりの量の資料を実際に参照し、その情報を有効に使用したことを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは本当に誰にとっても魅力的なシリーズではありません。 それは本当の少女アニメになるには十分ではありませんが、フェイの生き物が全体的にうまくないという事実を強調しています。 アクションやスポーツの中毒者には魅力的ではなく、メカや戦闘機のファンが好きではないだろう。 ホラーバフは妖精の描写などが好きかもしれませんが、おそらくエドガーとリディアのロマンスを考えれば、アンジェリーク、彩雲国物語、学園アリスなどのファンが一番楽しめるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが妖精のためにこのように起こった場合、あなたは次の本をチェックアウトすることができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイモンド・E・フィイストの「フェアリー・テイル」
&amp;lsquo;主人＆amp;  Terry Pratchettの「Ladies」と「The Wee Free Men」を発表しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11167&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The one thing that always impresses me about anime and manga is the attention to detail that the japanese creators of individual stories have, especially when they utilise culture, history, folklore, etc, from other parts of the world as integral parts of their tales.     Hakushaku to Yousei (or Earl and Fairy in english), began life as a series of light novels written by Tani Mizue, which were serialised in Cobalt magazine. The novels proved to be popular given the japanese love of western folklore &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;miskat-1&#34;&gt;miskat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;伯爵と義政は楽しいロマンチックな少女の幻想です。 しかし、それを楽しむためには、期待を設定する必要があります。  12話のアニメは、少数の小説シリーズのみに基づいています。 したがって、アニメの終わりにまだ答えられない多くの質問が残っていることに驚かないでください。 それはまだ小説で物語が続いているからです。 おそらく、プロデューサーはまだ2番目のシーズンのためにドアを開いたり開いたりしているのかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは美しく描かれており、デザインは実際にはマンガより若干優れています。 一方、音楽は平均です。 オープニングのテーマは、ビクトリア朝のテーマに耳を傾けるほど十分に許容されるが、それほど適切ではない明るい楽曲である。 閉鎖のサウンドトラックは、モウキッシュな終了シーケンスにうまく収まる感傷的なラブソングです。 裸で寝る男性キャラクターを特徴とするこの無償のシーンは、若い女性観客に挑戦しようと考えられているようです。 たとえ彼の歌声が彼の話す声のように聞こえるほど楽しいものではないにもかかわらず、彼らはエドガーのそれを歌うようにさえした。  （私はとてもネガティブに聞こえるかもしれませんが、私はまさに不平を言っていません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの2つの主人公はかなり愛想がいい。  Lydiaはまったく特別なキャラクターではありませんが、プレーンな見た目、馬鹿で、不器用で、恥知らずな、そしてその唯一のメリットは、彼らのgenkinessですステレオタイプの少女のヒロイングとは違って、彼女は魅惑的で、優雅で親切です。 彼女は自尊心を持っている女性の主人公であり、好きな男にすぐに身を投じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エドガーは興味深いキャラクターです。 彼の支えは、彼の豪快な人格のために神秘的ではありませんが、彼についてのすべては謎です：彼の過去とアイデンティティ。 しかし、彼の明るさにもかかわらず、彼は同情的な性格です。 残念ながら、他の人（悪役を含む）は幾分退屈で忘れがたいものです。 彼らは信じられないほど一般的で、私たちはそれらについてほとんど知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の人がそんなにフラットでないならば、ロマンスははるかにエキサイティングで複雑になっていたでしょう。 残念ながら、彼女に興味を持つ熱い人に囲まれているにもかかわらず、リディアが誰になるのかははっきりしています。 レイヴンはエドガーがライバルになるにはあまりにも忠実です。 ポールはそんなに鈍いキャラクターで、エドガーに挑戦するにはあまりにもパッシブです。 一方、ケルピーは、ハンサムではあるが、むしろ魅力的ではない。 しかし、この物語が答えようとしているのは、リディアが誰を選ぶのかということではなく、エドガーがどのように彼女の信頼と愛を得るのかということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなく最高のアニメの1つではありませんが、私は本当にこのシリーズを楽しんでいました。 それは良いロマンスのアニメです：少女のファンを巻き込むほどの魅力的で面白い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが既にアニメのファンであれば、ライト・ノーベル（翻訳）を読むことをお勧めします。そうすれば、エピソード12の後に何が起こるかを知ることができます。 アニメのように、サポートキャラクターもより洗練されていて鈍いわけではありません。 私はマンガを読んでみることをお勧めします。なぜなら、それはもっと凝縮されたアニメーションです（凝縮されたアニメよりも）。 アニメはあまりにもガーリーですが、それはまた、より暗いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11162&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/miskat/reviews&#34;&gt;miskat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hakushaku to Yosei is a delightful romantic shoujo fantasy. However, for one to enjoy it, expectations have to be set. The 12-episode anime is based only on a few volumes of the light novel series. Therefore, do not be surprised that at the end of the anime, there are still a lot of questions left unanswered. It i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;silentmuse-1&#34;&gt;SilentMuse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが印象づけられなかったことを認めなければならない。 私はプロットやキャラクターからはるかに多くを期待していましたが、私の不幸に私は失望してしまいました。 シリーズ全体の視聴が終わると、キャラクターの旅の全体的な結果に満足していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：[6]
アニメに未回答のまま残っている質問はまだまだたくさんあります。 観客は青い騎士の伯爵をほとんど知りません。 プロット自体は主に、エドガーが強力な存在感を持って名前をつける必要性と、他の人が彼女を追いかけている間にリディアに対する彼の愛に向かって戦うことに集中しています。 妖精の世界についてはまだまだ多くのことが語られていましたが、LydiaとEdgarの間に集中した恋愛のため、アニメの他のすべての情報は失われてしまいます。 したがって、アニメが他のすばらしいアニメの流動的な動きを保つよりもむしろ不安定になった理由。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：[7]
芸術はもっとうまくいったかもしれない。 妖精の世界は魔法と魅力的なものです。 事実、クリエイターが芸術を目立たないようにして、彼らが妖精の世界に間接的にいると想像させると[EF  -  Tale Of Memoriesと5 Centimeters Per Second]のような芸術上の魅力があるならば、 より高い等級を受けた。 私はオニールの絵画で行われた芸術を賞賛します。 ストーリーの時間設定にほぼ合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：[7]
一部の曲はストーリーの特定の時間に関連するだけでなく、サスペンスシーンでさえ、視聴者がキャラクター間で重要な観察があることを理解できるようにするため、サウンドに7を与える。 ニコは、ポールがユリシーズの動機などを理解するバンシー、リディア、エドガーを探すのを助けてくれました。 したがって、音はそれほど悪くはありませんでした。 テーマソングがYellowcardの日本語版のようにどのように聞こえたかを私に指摘してもらいますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：[4]
確かに4はかなり低いようですが、私は理由があります。 まず、エドガー。 私は彼が骨髄の剣を手に入れるためにリディアの信頼を勝ち取るためだけに滑らかであると思っていた。 しかし、プロットが進むにつれて、私はあまり確信していませんでした。 さらに、彼の反応は完全に鈍い。 彼が最初にErmineを見たとき、それはまるで滑らかなファサードを保つか、彼女を待っていたかのようでした。 何？ 彼女は死んでいませんでしたか？ 彼は何かの彼女の不在を嘆いていませんでしたか？ それはばかげていた。 彼の評判をさらに悪化させた、リディアに向かって作られたチーズなロマンチックな発言はもちろん。 灰色の灰色の目は、彼に不思議な魅力を与えました。 しかし、彼の目は彼の人格に関して贅沢なことを暗示していませんでした。 シリーズの進行中、エドガーは偽物だと感じました。 彼の性格の誠実さは疑問だった。 彼は殺人者でしたか？ 彼はリディアをしていますか？ どうしたの？ 彼は十分に真実に見えなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はレイヴンの不思議で構成されたオーラに興味を持った。 彼は2つ以下のエピソードで彼の個人的な性格だけを言いましたが、私は不満を残しました。 私は自分のスプライト種の背後にある真実への答えを求めていました。スプライトの精神を持っていると衝動的に殺すようになったという事実を除いて、どうやって不利な点が増えるのでしょうか？ しかし、それはあまりにも悪いです。 特に彼とLydiaが類似点を共有していた時、私は類似点が精緻化されることを期待していました。 しかたがない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リディアの場合、私たちは彼女の個人的な性格よりも彼女の職業を知っています。 彼女が妖精の医者であることは理解できますが、これはシリーズにとっては良いことです。 エドガーでさえ、これらの質問をしても、彼女は答えなかった。 しかし、全体的に、リディアは、見た目よりも本質的にむしろかわいく、さまざまな世界の知識が豊富です。 しかし、それはケーキのスライスです。 彼女が彼女の個人的な側面をもう少し見せたら、見る人はケーキ全体を食べて食べるだろう。 しかし、母親の遺伝子を通じて贈り物を継承したことを除けば、どうやって妖精の医者になれるのか、私たちはどのように知っていますか？ 彼女は何をすべきか？ あなたが狂気の瀬戸際を越えたと信じている他の人たちを除いて、最初は妖精の医者であることは困難でしたか？ そして、人間の教授の心を勝ち取るために、母親はどんな人ですか？ 彼女の感情も困惑しています。 私たちは、子供のようないたずらな男の子が彼女の心を抱きしめていることを理解しています。 それでも、彼女は不安ですか？ 彼女は恐れていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：[5]
私は少女アニメーションのファンではあまりありません。 それにもかかわらず、私は私の関心を引いた少女の資料に遭遇しました。 一見すると、アールとフェアリードクターは、ステレオタイプの少女アニメの中で異なった音を出します。 しかし、一度深みを覗いてみると、私が最初に知覚したほど大きな違いはありません。 不幸なことに、伯爵と妖精は正義をしなかった。 シックなロマンチックな発言は、私が真剣さに疑問を呈したところまで私を笑わせました。 私はまだシリーズでは扱っていない問題について質問しています。 アニメの唯一のことは、そのコメディーな性質だった。 真実は、このアニメの独特なものは実際にはありません。 若い、かわいい、ばかげた女の子達が、勢ぞろいしている上層部の注目を集めているのを見ました。 私たちはすでに2人を聖なる婚姻で結ばせた超自然的な問題を見てきました。 私たちは、動物や人間以外の生き物が話をしているのを見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：[6]
あなたが望むならば、私はどのようにシリーズを打ち負かすつもりはないことに留意してください。 私は最悪を見ました。 しかし、私はこのアニメが私が期待していたほど良くなかったことを認めている。 私はシリーズに「公正」を与えています。6.それは、ほとんどのアニメがそうしなければならないと思って私に残しました。 このシリーズが、キャラクターとプロットの両方の成長と発展をより良くすることができれば、アニメはすべてを正義していたでしょう。 それはしませんでした。  C&amp;rsquo;est la vie。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10651&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SilentMuse/reviews&#34;&gt;SilentMuse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to admit that this anime had failed to impress. I was expecting much more from the plot and the characters, but to my misfortune I had only ended up disappointed. Once I finished viewing the entire series, I was not satisfied with the overall outcome of the characters&amp;rsquo; journey.    Story: [6]  There is still so many questions the anime has left unanswered. The viewer knows little of the Blue Knight Earl. The plot itself is mainly concentrated on Edgar&amp;rsquo;s need to bear a name with a powerful presence, as well as to fight for his love for Lydia whilst others  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;formosan-1&#34;&gt;formosan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは、まともな前提で始まります：セルティック・トワイライトの神話に触れたビクトリア朝の恋愛。 ヒロインは「妖精の医者」であり、ショーを通して伝説に触れるだけでなく、普通の人には見えない妖精を見るための有用な能力を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ショーを運んできたかもしれない民間伝承や神話の参考文献は不十分です。 彼らは明らかに最大数のエピソードに自身を引きずり込もうとしているストーリーの上に振りかざされています。  Tweeny WitchesやMagent Shopping District Abenobashiなどの優れたストーリーとは異なり、神話や民俗学は内部的に一貫していないようです。 したがって、この設定は非常に一般的なようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインはまともです。 ビクトリア朝の大邸宅の視覚的な飾りが好きな人たちのために、景観には目立つものがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは辛くて疎です。 パンスキャンのトリックは過度に使用されます。 私はそれを設計のために6/10に、アニメーションのために4/10に、したがって全体的なアートのために5/10にします。 私は最初の3,4回のエピソードを楽しんだが、中途半端で欠陥が見つかるようになり始め、最後の3分の1では痛いほど退屈で、到着しなかったプロットの解決を待っていた。 結末は生産者が2番目のシーズンを作りたいと思っているようだが、2番目のシーズンが現れるのは、どれくらいの観客がそれを見守るか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11915&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/formosan/reviews&#34;&gt;formosan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show starts out with a decent premise: a Victorian romance with a touch of Celtic Twilight mythology. The heroine is a &amp;lsquo;fairy doctor, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;takai-1&#34;&gt;Takai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;-導入-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれについてのニュースを見てすぐにこのアニメを見ることにしました。 ロマンス、ビクトリア様式、そして猫は執事様の服装のように見えます。 これらすべての要因と、プロモーションのイメージと予告編が払わなかった全体的な感触は、この魅力的なおとぎ話に惹かれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-STORY- &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の唯一の大きな失望は終わりでした。 物語そのものはかなりエキサイティングで冒険的でしたし、その壮大な結論にうまく組み立てられていました。 結論は決して来なかったことを除いて。 視聴者には回答よりも多くの質問が残されており、プロットの主な焦点であると思われる問題は決して解決されませんでした。 エドガーとリディアの関係も、後半には中断しました。 ほとんどすべての潜在的なロマンチックな瞬間は、外的影響または文字の不確定性のいずれかによって中断された。 どちらが1回か2回うまくいくのですが、ロマンチックなストーリーラインで過度に推薦する方法は間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-CHARACTERS-&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはそのような短期間で非常に広い範囲の文字を導入することができました。これは成功と失敗の両方でした。 私がキャラクターの多様性だけを判断していたら、私はそれに完全なマークをつけたでしょう。 私は無関心だった人物には一人のキャラクターがいるとは思っていませんでしたし、あなたのいつものステレオタイプもそうではありませんでした。 しかし、キャラクターの発展は、彼らを一般にアピールするほど重要です。 このようなエピソードの数が少ないため、前のセクションで説明したのと同じ問題が発生しました。 一部の文字は、その導入時点よりも遠くに移動しませんでした。 そして、いわゆる「メイン・ヴィラン」が最後に近づき、観客は彼の名前以外のものを見つける機会がほとんどなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ART / ANIMATION- &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは美しく、与えられたジャンルに非常によく合っています。 かわいい女の子とハンサムな男の子、花の庭、星空、ロマンチックなおとぎ話で期待していたすべて。 それはとてもカラフルですが、明るすぎず、楽しむことができません。 私は特に目がどのように描かれたのが大好きです。 しかし、アニメーションの品質はいくらか改善されるかもしれませんし、背景の文字はクローズアップと比較してあまり詳細ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-SOUND- &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私が一度も苦情を申し立てていない、白教と義政の側面です。 バックグラウンドミュージックとサウンドエフェクトは、他のすべての要素と完全に結びついていました。 オープニングとエンディングの曲もとても素敵でした。 終わりの歌「みどり川ひかり」の「マイ・フェアリー」（エドガー・シユウ）は、特に魅力的で、物語の全体的な感触を捉えました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;アニメには本当の終わりがなく、2番目のシーズンは見当たらないので、完全なストーリーを知るには、マンガや軽小説を探す必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25010&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Takai/reviews&#34;&gt;Takai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;-INTRODUCTION-    I decided to watch this anime as soon as I saw the news about it. Romance, Victorian-like style, and yes, a cat wearing what looked like butler attire. All those factors and the overall feeling the promotional images and the trailer gave off got me attracted to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anelis-1&#34;&gt;Anelis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はこのアニメが好きではないと言わなければなりません。人々は好きなもののレビューだけを書いているようですので、すべてが10または9で評価される傾向があり、それはイライラしているようです 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短評
ストーリー：6-7それは悪いコンセプトだとは言えませんが、それはあまり書いて開発されていません。
アート：8プレーンで美しい、特に主人公。
サウンド：6セイヨウは感情を誇張し、バックグラウンドミュージックはばかげている。
キャラクター：6非常によく書かれていない、「信じられない」ペルソナ。
楽しさ：7私は時代が好きで、気持ちがいい。
全体的に：6-7あなたはそれを無視することができます、あなたはこれを見ないことで何も失うことはありませんが、それは恐ろしいではありません。 あなたがロマンスのための吸盤（私がそうであるように）であれば、あなたは最後のエピソードまでそれを見ている可能性が最も高いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;長いもの
私はいくつかのエピソードを見てから追加されます。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9784&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anelis/reviews&#34;&gt;Anelis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all i must say that i do not like this anime, and i&amp;rsquo;m making a review because  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ushi-chan-1&#34;&gt;Ushi_Chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、アールとフェアリーのプロットはかなり創造的でユニークでした。 私は本当にあなたの性格から離れてキャラクターをどのように伝えることができるのが好きです。
時には、私は、女性のリードの気持ちに対する男性のリードの気持ちが混乱していると感じています。それはどうしてこのようになったのでしょうか？  XD。 確かに、私は化学とロマンスが大好きですが、徐々に進行していたように感じますが、最後には急いでしまいました。 私は進行を見るのが好きですが、それは遅くはなく、物事が急がれると混乱します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー・プロット、芸術、声優、キャラクターは素晴らしかったです。 アニメーションを作ったときにもっと進歩して急いでいることを望んでいる。なぜなら、彼らがどうしてそんなに終わったのか本当に分からないからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202635&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ushi_Chan/reviews&#34;&gt;Ushi_Chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, Earl and fairy&amp;rsquo;s plot was pretty creative and unique. I really lik &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chinomi-san-1&#34;&gt;Chinomi-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は一週間前に2巻のマンガを読み終えたので、これを見て前に期待していた。 アニメもマンガも軽小説に基づいていますが、アニメはもう少し先に進んだようで、マンガの第2巻には含まれていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、このアニメは若い女の子達と一緒にその日にはかなり人気があると知っています。 彼女の妖精のサービスを必要としている神秘的で悪魔的なハンサムな男に、誤解されて慰めを見つける美しい若い女性がいます。 彼女は妖精を見ることができます！ 彼は彼女の人生を救うとき、そんなに輝く！ 私は若い年齢であれば、このショーは私の羽ばたきの究極の源だったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの設定は魅力的で気取っています。 歴史的なアニメは、特にヴィクトリア朝の時代に設定されていますが、作家が衣服、言葉遣いなどの細部に注意を払って時間を信頼できるものにしているため、常に面白いです。 あなたがダッシュコートやオープンカラー、ペチコートとフリル付きの袖、トップ帽子、杖の長いドレスで人々を見るのが好きなら、これは間違いなくあなたに魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その妖精の様相もあります。 私は大人になったにもかかわらず、私はまだ魔法のおとぎ話に魅了されています。 このショーはあなたの喉の下に情報を押し込んでいません。 リディアは、彼女が妖精のビジネスで伯爵を助けるとき、何らかの辞書のように行動しません。 彼女は、尋ねるとき、または必要なときに、情報の宝箱を提供します。 妖精の世界について話す時間はありません。 知っていることは、それがそこにあり、従うべきいくつかの規則があり、それが自分の想像力を活気づかせるのを助けることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;冒険的なことに、それは動いていても視聴者に関わっているが、ちょっと混乱して混乱していると思う。 フォローして読むという伝説を持っているのは面白いですが、彼らがもっと複​​雑になったとき、その目標を達成するためにキャラクターがしなければならなかったことに従うことは困難でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;伯爵の真の起源はまた、新しいレベルにショーをもたらした。 私が言うことができるのは、彼は当初のように見える完璧な王子ではないということです。 彼はたくさんの汚れがあり、それはプロット全体、特にロマンスを複雑にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MALはこのアニメにロマンスのタグを与えませんが、間違いなくそれを持っているはずです。 アニメ、マンガ、またはライト・ノベルのカバーを見る人は誰でも、妖精の医師リディアと伯爵エドガーの間に巨大な船積みがあることを知っているでしょう。 お互いの気持ちが当初からはっきりしていれば、ちょっと完璧すぎるかもしれません。エドガーの魅力的な個性と、愛の宣言を信じるリディアの難しさという問題があります。 それはかなり不快になることができますが、それは漫画ではるかに迷惑だった。 アニメは、リディアが彼の進歩を払拭し、彼らの関係を信頼できるものにするという追加の理由を与えることで、より良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このロマンスが描かれている様子は少し違っています。 私はビクトリア時代に慣れているのかどうかはわかりませんが、両方のキャラクターは自分の気持ちについてとても真剣です。 エドガーの性格はやや鈍いですが、彼はまだリディアを彼にしてもらって死んでしまっており、愛の褒め言葉、特にその3つの小さな言葉を彼女に吹き込んでいます。 リディアは、彼女が彼を信じていないと正直に言うと、彼はそう考えない理由を彼にも与える。 それは意志の絶え間ない戦いで、私には多くのアジアのドラマを思い起こさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lydiaが主役の主人公になるとは予想しているが、銃やナイフで強烈な男性と戦うことはできないので、彼女は苦しみの看護婦としての地位を確立している。 したがって、彼女の強みは、妖精の知識と自分自身の信念の知識にある。 彼女は自分の職業への人々の嘲笑に耐えなければならなかったので、強い意志の人です。 彼女は本能を信じている。彼女の本能のせいで彼女は間違っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はエドワードにとってよりいいと思っていますが、彼女はとても親切な女の子で、私が知りたいと思うような人です。 彼女は賢明で、妖精の医師として成功するために彼女の欲望はショーを成功させる。 このショーの多くは、彼女がエドガーのために彼女が新しい人になることと関係している。 ヒロインがこのように咲くのは素晴らしいことだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エドガーは全く別の話です。 私は魅力的な紳士のための吸盤ですが、彼らはほとんど彼らのクールな表現を変更することはありません迷惑です。 それはまた、それがそのように見える彼の目の奇妙な色かもしれません。 彼の感情は読むのが難しく、時には私はリディアが彼が偽っていると言うことが正しいかもしれないと感じました。 さらに、彼の暴露された暗い過去はかなり悪く、彼の現在の状態と大きく対照するので、それは非現実的で少し劇的に感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは彼のsuavenessが好きでなければなりません。 あなたが彼の歴史に共感することができれば、彼は伯爵に変身し、彼は今彼が彼の中にある大きな力を反映しています。 彼は勇敢な人であり、彼が望むものを得るために何の役にも立ちません。 もちろん、彼の目標は、リディアと時間を過ごすほど長く変わる。 彼は、すべての女の子が夢見ている王子のような性格であることは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はエドガーがいつも完璧に見えたか嫌いましたが、リディアと同様、彼は華やかに見えました。 キャラクターのデザインは、漫画と軽小説からの素敵な光と美しい外観を模倣しています。 少女と同じ大目の女の子と小さい目の男が少女の中にいても、彼らはまだ素敵です。 エドガーのユニークな色とりどりの目、世界のすべてを見るリディアのペリドットグリーン、エドガーの目立つ金髪など、人々はしばしば「錆びた色」と呼ばれるリディアの長くて弾力のある髪の毛を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの戦いシーンは理解しづらいものでした。 人々はあまりにも早く動いたので、誰が何をしたのかを理解することは困難でした。 その部分は、妖精の世界の生き物の信じられないほどの速さによると思うが、それは本当に残念だ。 そうでなければ、2008年に放映されたので、この番組のアニメーションはうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそのサウンドトラックが壮大だったとは言えません。 ブラジルがクッキーを盗んだいたずらな瞬間、伯爵と彼の妖精の医者が散歩に出かけたときの古典的な弦楽器など、軽くて奇妙なトラックがありました。 サウンドトラックは、ショーのほとんどのために働いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題はOPだった。 私はエレクトリックギターとバイオリンのポピーピースがアニメの設定に合っているとは思わなかった。 私は物語の真剣さと古代の妖精の伝承に行くために静かな作品を好むでしょう。 私はこのタイプのOPが若い人々に魅力的であろうと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードで私はかなり懐疑的だったが、私はこのアニメを楽しんでいたと言わざるを得ない。 私はアジアドラマの愛がどのように出てくるのか心配ですが、私はまだそれを見たいので、伯爵と妖精の似たようなロマンスは私に同じ経験を与えました。 愛している2人の素敵な人たちを見ることはとてもいいことでした。 神秘的な歴史の触れ合いや神秘的な生き物との出会いは興味深いものでした。 あなたが本当にこの物語を最大限に楽しんでみたいのであれば、私はライト・ノベルを読むことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228616&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chinomi-san/reviews&#34;&gt;Chinomi-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I came in with expectations before watching this because I had finished reading the two-volume manga a week before. Both the anime and manga are based on the light novel, but it seems the anime took things a little further and didn’t include what was in the second volume of the manga.    Anyway, I know this anime was probably quite popular back in the day with young girls. There’s a beautiful young lady who’s misunderstood and finds comfort in a mysterious and devilishly handsome man who is in need of her fairy services. She can see fairies! He sparkles so much when he saves her life! I think if I were years younger this show would have been the ultimate source of my fangirling.    The setting for this anime is charming and quai &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sugoichappy-1&#34;&gt;SugoiChappy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短いレビュー：
漫画の最初の巻を読んで、私はこのアニメの適応があることを知って非常に興奮しました。 しかし、ストーリーは少し早くペースを踏みとどまり、しばしば時間がばらばらに感じられました。 私はまた、キャラクターに付き添うのが少し難しいと感じました。 ほとんどの少女アニメのように、アートとアニメーションは最小限に抑えられています。 声優は大丈夫だったし、音楽は本当に私には目立たなかった。 全体的に、私はこのアニメが独り立つことはできないと考えています。つまり、このアニメを完全に楽しむためにオリジナルの素材を手に入れなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Loooooooongレビュー：
ストーリーとキャラクター：
さて、私は漫画を読んだが、小説は読んでいない。 そして、私はマンガとアニメを比較していきます。 ですから、物語を風刺的な形にするようにしましょう（マイナーなスポイラー）：
エドガー：私が青い騎士の伯爵になるのを助けてください。 リディア：なぜ私はする必要がありますか？
エドガー 私はあなたを殺すことができます。 しかし、私もあなたを愛していると思います。 リディア：うーん&amp;hellip;
レイヴン：私はエドガーの忠実な僕です。 ニコ：もっと震える！
エドガー：カールトンさん、あなたの娘と結婚させてください。 リディアと彼女の父：？！？！？！？！
エドガー：私はかつてエルナインという人と恋していました。 ケルピー：私はあなたと仲良くしたい、リディア。
そして、Huxleyがあります.Huxleyは、私が本当に彼についてあまり覚えていないのです。
私は物語の創造性のポイントを与える。 しかし、物語全体を見ると、それはぼんやりと私には意味をなさない。 異なるプロット点からの移行は突然である場合や、意味が成り立たない場合があります。 これは、すべてを覚えて、アニメのすべての謎と「手がかり」を覚えておくために、マラソンに必要な物語です。 どちらも楽しいものではありません。 しかし、それはちょうど私かもしれません、私はリディアとエドガーの間のいくつかの本当の化学を待っていたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：
アールとザ・フェアリーは、アニメ武志を作ったスタジオアートランドによって制作されました。 芸術のスタイルは、2つの違いはありませんが、それは伯爵と妖精に非常によく合いませんでした。 私は芸術が平らすぎて色が少し薄かったと思った。 しかし私はまた、彼らがアニメの誰よりもエドガーを描くことにもっと多くの仕事を入れたと思った。 これは2008年のアニメなので、これは非常に美しい探しの少女アニメだと思った。 正直、私はショウジョ/ロマンスのアニメが美しく見えると思っています（ウラサン、クラナド）。  Cardcaptor Sakura、伯爵と妖精よりも10年古いアニメ、私の意見ではよく見えます。 光の小説や漫画のアートワークは非常に美しいので、どちらが恥です。 そしてそれは私だけなのですか、またはリディアの正式なドレスのすべてが本当に醜いのですか？ しかし、私は彼らが絵や芸術に多くの努力をしたくない理由を理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションも平均的です。  Ravenが戦うたびに、アニメーションについて考えるときに気になるのは何ですか？ 私はちょうど緑色のフラッシュがすべての敵を見下ろすと思っていたが、安くてチーズのようなものだった。 オープニングアニメーションも一見安く見えます。 でも、これは少女アニメだから、アニメーションはその焦点にはならないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：
私が音楽について話す前に、私はちょうどこのアニメがダビングされていないので、このレビューの音声カテゴリがないと言いたいと思います。 ええ、タイタンレビューの攻撃の後、私はアニメの元の声を非常にうまく判断できないことに気付きました。
私は少なくとも1つの思い出深いOSTのトラックがあるとは思わない。 私はそれがアニメのムードを設定したと思うが、ただの例外ではなかった。 オープニングのテーマは大丈夫でしたが、それほど大したものではありませんでした。 それは本当に歴史的な、少女のアニメにも合わなかった。 そして、私は結末（まあ、これは主に私たちがここで話しているアニメーションです）がフリーのトレーラーのように爆発する卵巣とほぼ同じくらい多くを引き起こしたと確信しています！ アニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実行と私の楽しみ：
高校のスライス・オブ・ライフ・コメディが超長寿にならないようにと言うと、少女アニメは12-13のエピソードだけであってはならない。 私はそれが本当の、満足できるロマンチックな発展のための十分な時間だとは思わない。 ストーリーはあまりにも多く、12のエピソードに圧縮されていた。 通常、1巻のマンガ= 4-5アニメのエピソード。 漫画の最初の巻は、アニメの最初の2つのエピソードになった。 そうですね、このショーのペーシングがどのようなものかを知っていると思います。 このアニメは、あまりにも多すぎる（幾分ばらばらになった）物語の要素が12のエピソードに詰め込まれていました。 アニメがエンジェルビーツのように多くのことをしようとすると気にしませんが、アール・アンド・ザ・フェアリーはあまりにも多くの凝縮され重なっていましたが、さまざまなジャンルのバランスが取れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメはそれについて特別なものは何もなく、12回のエピソードでは（私にとっては）複雑すぎる話がありました。 私の意見では、制作の質は少し低いですし、エピソード3以降では、何が起こったのか、誰が何をしているのかを覚えていました。 マンガからの変更に加えて、物事は混乱が早くなり、このアニメを見ることはほとんど終わりに向かって雑用のように感じました。 しかし、私が以前何度も言ったように、私は部分的にこれを見て、ビシフェアを捕まえました。 オリジナルストーリーのリテールや別のリテールを好むかどうかによって、楽しさは人によって異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューが気に入りましたら、私のアニメレビューブログをチェックしてください！ リンクは私のプロフィールにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165299&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SugoiChappy/reviews&#34;&gt;SugoiChappy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having read the first volume of the manga, I was very excited to find out there was an anime adaptation of this. However, the story was paced a little too quickly, and often times felt disjointed. I also found it a bit difficult to get attached to the characters. Art and animation are kept to a minimum, like with most shojo anime. The voice acting was okay, and the music didn&amp;rsquo;t really stand out to me. Overall, I don&amp;rsquo;t think this anime can stand alone, meaning you wold have to get the original source material to fully enjoy this anime.     Loooooooong review:  Story and Characters:  Now, I&amp;rsquo;ve read the manga, but not the light novels. And I will be maki &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pandoraxchan-1&#34;&gt;PandoraxChan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いつの間にかスージョアニメになると、私は彼らを見て少し気をつけている。 多くは、乱用された性格の人物、一言のロマンス、そしてショーを売るために落ち込んだ卑劣な男性に頼っている。 そして、私に言わせてください、白星と妖精（別名、伯爵と妖精）はこれらのことを持っています。 しかし、同時に、このショーには本当に際立っていることがあり、私はそれを一度に見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット/ストーリー：これはアニメの最強のポイントです。 そのプロットは、突然、メルローの支配者によって保持されている神秘的な剣を探している不思議な伯爵に雇われていることを発見した、リディアという名前の10代の妖精の医師に続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は不完全で、ほとんど説明できないままです。 私は、わずか12のエピソードで、彼らがこのプロットをラップすることはできないことを意味します。 しかし、彼らがカバーすることは非常にうまくいく。 ロマンスと行動の公正なバランスがあります。  「Victorian Era」の要素もうまく処理されます（しかし、私はVictorianとSteampunkのアニメにとって吸盤です）。 全体的に、私は満足していました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/音楽：これは私と変わった。 ボイスワークは完璧でした。 すべてのキャラクターの声はそれらに大きく合っていて、俳優たちはすばらしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、音楽は奇妙です。 時にはそれは素晴らしいシーンに仕上がっていることもありますが、それ以外の時は外見が似ています（これは戦闘シーンで多く発生します）。 同じことがOPとEDにあります。 彼らはちょっとフィットしますが、それは奇妙なフィットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたがボイスワークに注意を払っているなら、音楽は無視できるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：これはアールとフェアリーのもう一つの強敵です。 幾分かぎりではあるが、そのキャラクターは巧みに書かれており、恋に落ちやすい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リディアは私のお気に入りのキャラクターです。 彼女の親切で強い人格は、彼女が12のエピソードで成長するのを見て輝き、私は本当に彼女のようになった。 彼女は完全な承認のために勝つ最初の「典型的な少女」の女の子です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Edgarは、桜蘭高校ホスト部のTamaki Souhのように（あまりにも多く）、恐ろしいです。 しかし、私は彼が好きだったと思う。 彼の変わったプレイボーイ・アドバンテージは、彼のより暗い、より多くの犯罪行為、深刻な過去、そして過去のものを償還しようとする試みと相まって、彼にショーの最も興味深い特徴をもたらす。 私は彼を十分に得ることができませんでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の主人公（Raven、Kelpie、Paulなど）も、すごく面白いキャラクターであることが証明されています！ 彼らの役割はエドガーによって真剣に隠されていないので、あなたはそれらを知る時間が与えられます。 文字の苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：これはショーの弱点と見なすことができます。 ショーのアニメーションはあまり印象的ではありません。 多くのディテールがなく、パンショットに多少頼りがちです。 戦闘シーンは実際にはかなり良いので、それはいくつかのことを補うものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に典型的な少女であるにもかかわらず、魔法の要素と魔法のプロットは、プレイできるクリシェを補うものです。 ヘック、クリシェも楽しいです！ 地平線に2番目のシーズンがあることを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは短い、甘い、そしてチャンスを与える価値がある！ 私は嬉しかった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PandoraxChan/reviews&#34;&gt;PandoraxChan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When it comes to soujo anime, I&amp;rsquo;m always a little wary about watching them. Many rely on the overused character personas, sigh-worthy romance, and drop-dead gorgous men to sell the show. And let me tell you, Hakushaku to Yousei (aka, Earl and Fairy) does have these things. But at the same time, there &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;momo-da-gr8-1&#34;&gt;MoMo-Da-Gr8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの要約：
Mizue Taniによる軽小説シリーズに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;19世紀のイングランドでは、これは17歳の「妖精医」リディア・カールトンの物語です。 彼女の人生はブルーナイトの数であるエドガーに会った後、混乱に陥る。 彼女は家族の家宝である貴重な剣を探すのに役立つことに同意します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アールとフェアリーのアニメーションはそれほど印象的ではありませんでした。 私は美しい色と背景を意味するが、残りは他の少女アニメと同じだった。 清潔で芸術的なスタイルがかわいい動きと背景がとてもよく調和しています。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私は音楽が状況に合っていない半分の時間であっても、これのオストを愛していました。 特にレイヴンが人々と戦って殺した場面では、あまりにも激しい騒音。 私はひかりのボイスが全部好きですが、彼はこれで頑張ったようには聞こえません。  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; しかし、コメディシーンにマッチする素晴らしい音楽があったので、それを補った。 今、オープニングは素晴らしい歌でした。  AciD FLavoRのヴォーカルは素晴らしかったが、別の曲が使われていたはずです。 再び、それはショーのテーマと一致しませんでした。 しかし、結末の歌はぴったりだった。 それはエドガー・アシュバートンの倫理学者の翠川光氏が歌い、それはリディアに関するものでした。 しかし&amp;hellip;ボーカルはひどいものでした。 というのは。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私はまだ妖精とフェイのアニメを見ていないので、非常にオリジナルであることがわかりました。 しかし、物語は軌道から捨てられ、剣とすべてを見つけるのではなく、ロマンスビットに入る。 基本的には、エドガーが彼女を本当に愛していたリディアと、彼女を妖精の世界に導こうとしているリディアにもっと進んでいることを示す方法を見つけ出そうとしていました。 アニメが終わる前に終わった部分を除いて、私はストーリー・ラインを愛していました。つまり、2番目と3番目のシーズンがあることを願っています。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターはこのアニメに非常に幅広く基づいています。 まず、あなたは非常に傲慢であるエドガー、プレイボーイアールを持っています。 &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; リディア、親切で心が強いが、強い妖精の医者。 ニコ、リディアの酔っぱらった、話す、猫の猫のパートナー。 レイヴン、エドガーの感情のないしもべ。 ユリシーズ、アンタゴニスト。 ケルピー、リディアと結婚する以外の動機がない妖精。 他の楽しいキャラクターがたくさんあります。 それらのすべてがなければ、アニメーションは退屈で、それは楽しいものではありません。 私は特にレイヴンが好きで、彼のためにもっと時間を欲しがった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;価値観/楽しさ：
伯爵と妖精と一緒に未知の世界へ。 そのジャンルは少女とロマンスであり、それ以外のものはありません。 アクションはすばらしく、ストーリーラインはあなたを引きつけてくれるし、ケルピーはあなたに笑いを2つ与えるだろうと確信している。  （特に彼が肝臓を食べたとき）LOL）10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MoMo-Da-Gr8/reviews&#34;&gt;MoMo-Da-Gr8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Summary of Story:  Based on the light novel series by Mizue Tani.    Set in 19th century England this is the story of the 17-year old &amp;lsquo;fairy doctor&amp;rsquo; Lydia Carlton. Her life gets thrown into confusion after meeting Edgar, the count of the Blue Knights. She agr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ayaseiran-1&#34;&gt;AyaSeiran&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメーション - 田舎の肖像画であるかのように（私にとっては）、そんなに懐かしい感じがします。 しかし、レイヴンの目/妖精/猟犬がその輝く効果と鮮やかな色と反対の効果を持つエピソードでは、視聴者からの熱意を引き出す時があります。 アニメーションやアートワークは美しく詳細に描かれています。 それは「おとぎ話」のような感覚を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン - シリーズはやや速かった（しかし、すぐに中毒性がある）が、キャラクターが直面していた現在のプロットと私を混同しなかった。 しかし、それはいくつかの質問を残しましたが、最後のエピソードは自由でした。 このシリーズには、ユーモラスなシーンがいくつかあります。私は、エドガーがリディアに恋していることについて、そのような部分が大好きです。フレンチキスを望んでいます.-そのような瞬間がかなりありました。）ストーリーのロマンスは、あなたが望むようにして、 あなたが探していた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - リディアとエドガーは、シリーズの中で最も開発されました（しかし、それらは完全には開発されていませんでした - リディアの過去の妖精の経験、そしてエドガーとブルーナイト・アールの関係）。 残りのキャラクターは、残念ながら、少し二次元でした。 あなたはレイヴンとエルミンと深いことがあると知っていますが、それはまだ明らかにされていません。 主なアンタゴニスト、プリンスはまだ彼の出現をしていません - 私たちは彼について重要なことを知らない。 私はケルピーについてもっと知りたいのですが、なぜ彼がリディアに夢中になっているのでしょうか？ 私がこのカテゴリーを高く評価する理由は、キャラクターの過去/経験を「知る」ことができなくても、シリーズの終わりまでに、私たちはキャラクターの性格までほとんど「知っている」からです。 私は、彼らがどのようなものになっていて、彼らの人格が人生を通して彼らをどのように動かすことができたかという考えを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 - 最初は気分に合わせて穏やかなものがあると思っていましたが、いくつかの戦闘シーンで同じテーマが登場したので、これは間違いなく機能しました。 私は全体的に、音楽は大丈夫だったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体-
シリーズを通して、私が自分自身に言い続けてきたことが2つありました。
1.ドアを通って来る前に人々をノックしないでください！  &lt;em&gt;スラップレイヴン&lt;/em&gt; &amp;lsquo;完璧なタイミングだよ&amp;rsquo;
2.誰かがエルミンをすぐに説明しようとしている、ただ落ち着いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーを書かないようにすることが提案されているので、私は自分のプロフィールのブログの部分に怒りを書きます。誰か読んで興味があれば=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは非常に中毒性があり、どのように終了したにせよ、良い気分で私を残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;**特別な要約エピソードが出てきているのを見て、2番目のシーズンを期待できる可能性があります。  - これは当然の推測です。
質問にお答えするために、このショーのエピソードをサポートしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18380&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AyaSeiran/reviews&#34;&gt;AyaSeiran&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Animation- As though it were a portrait of the countryside(to me), it has such soft nostalgic feeling. Yet, there are times in the episode where Raven&amp;rsquo;s eye/fairies/hounds have an opposite effect with its glowing effects and vivid colors- bringing out enthusiasm f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;starryskyline-1&#34;&gt;StarrySkyline&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの物語は簡単で理解しやすいです。
芸術は驚くべきものです。 芸術には多くの時間と労力が費やされました。 すべてのキャラクターは絶対に催眠術でした。
それぞれのキャラクターは他のキャラクターに似ていませんでした。キャラクターは独自のものだったので、このアニメシリーズは非常にユニークでした。
私はこのアニメシリーズをずっと見て楽しんでいました。 私はそれを終わらせたくなかった。  12のエピソードはかなり短かった。 あなたは良いアニメを見ているときに時間が飛ぶ。 あなたがこのアニメを見るとき、これは他のアニメと同じアニメではないことをバットからすぐに伝えることができます。
私は伯爵にすべての分野で10点を与えます。
私は真剣に伯爵にお勧めします。 シリーズを愛するのは簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33308&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StarrySkyline/reviews&#34;&gt;StarrySkyline&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story for this anime is simple and easy to understand.  The art  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heyharp-1&#34;&gt;HeyHarp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ：伯爵と妖精、伯爵と妖精とも呼ばれる。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;私は強くこのアニメを見る前に、マンガを読むことをお勧めします。 あなたはそうでなければ混乱するでしょう。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;このアニメの私の理解を通じて、アールとフェアリーはフェアリードクターであるリディアカールトンという名前の女の子です。 彼女の母親のように、フェアリー医師は他人ができないものを見ることができます。
ある日、リディアはロンドンに父親を訪問するよう招待され、彼女の全世界が変わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pros-
 - それには、妖精、セルキ、メルローのような神秘的な生き物があります。
 - 私はアニメがマンガよりも長いと信じています。それはいつも良いと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cons-
 - あなたが説明したいことを説明していない。 例えば、セルキーとメロウが何であるかのように。 あなたはそれを見たり、マンガを読んで理解したりする必要があります。
 - それは本当に人々の過去については言いません。 それは過去についてはちょっとだけ言いますが、それほど多くはありません。
 - 終わりは、私が心に留めていたものではありませんでした。 私はより多くの行動で何かを期待していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体-
これはいいアニメでしたが、ここにはいくつかの欠陥があります。 私は個人的にもっとマンガが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はヨーロッパの神話が好きな人にこのアニメをお勧めします。 そして、マンガを読んだ人にも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HeyHarp/reviews&#34;&gt;HeyHarp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime: Hakushaku to Yousei, also known as Earl and Fairy.    - I would strongly recommend reading the manga before watchi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonlitneko-1&#34;&gt;moonlitneko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しみました。 私が見たこのマージンの中で少しだけマンガを読んだので、実際にそれに入った。 私はそれがどんなマージンでもないことを覚えていないし、それがXDに消えてしまった場所を知っている。しかし、このタイトルを最後に見たのはかなりの間だった。 私は再びそれを見つけたのは偶然でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが漫画だと思っていただけでしたが、それもアニメであることが判明したので、それは喜びでした。 そして、私はそれを見て、私はそれをレビューして、それを終えました。  ^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - まあ、私はいつも妖精を愛していて、確かに存在していると確信していますから、このアニメや物語は私の興味の対象です。 ストーリーは独立しており、常にもっと知りたいと思っています。 私はそれを終えましたが、私はまだもっとXDを見たいと思っています。しかし、時には物語は理解するのが少し難しく、時には幅広い考え方で見られるようです。 しかし、現時点で何が起こっているのかを把握し理解することはむしろ簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 私は芸術のスタイルが大好きですが、それはユニークでありながらよく知られています。 それはあまり細かくはありませんが、あなたの目を訓練するのに十分詳細です。 背景は青々としており、常に見るべき美しさです。 私は美術の中の芸術の豊かさを見るために私の息を呑むだけの理由で絵を見るのが大好きです。 しかし、これは私がバグを起こす小さなことです。他の人には分かりませんが、髪の毛で目を見ることができないのは嫌です。 しかし、それは私だけだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 音は非常にシンプルですが同時にエキゾチックですが、それは時々穏やかな音があり、他の人は素敵な気分と気分です。 音楽はアニメとうまく合っていて、いつも面白いことや重要なことが起きようとしていることをいつも知らせる。 私はそれが好きです。 声優はまた、その人と一緒に行くという声を想像すれば、彼らにはクセリアンのクオリティーを持っています。それは、あなたが期待するものに近いものになります。 私は親しみのある声を聞いて、ここに戻って彼らを見て、彼らが他の多くのアニメにいることに気づき、私が下位を目撃したことを知っていました。 私はこれのための俳優の選択は非常によく考えられていたと言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 私はすべてのキャラクターを崇拝し、彼らはそれぞれ特定の役割を持ち、あなたが気になると思っても、それは重要ではありません。 私はポールが単なるランダムなものだと思ったが、デビューした後のエピソードで彼が登場したことが判明した。 これにランダムなエキストラはなく、それは誰もがこの壮大なストーリーを演奏する部分を持っているので、むしろ面白いです。 そして、良いキャラクター（たとえ彼らの中には悪そうに見えるかもしれませんが）は、あなたがそれらを面白いと見て楽しむことができるように、彼らに一定の品質を持っています。 全体的にみて、このキャラクターはよく考え抜かれて、この物語に華麗に収められています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私が前に述べたように、私は妖精の世界などに興味を持っているので、少し楽しめます。 しかし、それを不公平に保ち、それは楽しいものでした。 あなたがただ笑うことはできませんが、笑うことができない瞬間もあります。 アニメはあなたを引っ張り、あなたが何かをやめるために停止する必要がある場合でもあなたを見守っています。 私はそれが寝る時であった時に止めるのが嫌だった。 しかし、私が翌朝起きたとき、私はそれを続けました。 それはあなたが見ているときにスリルを呼び起こし、起こるすべての小さな出来事に興味をそそられます。 しかし、当初は少しペースが速く、混乱しています。 しかし、それが続くにつれて、それは理にかなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 全体的に、私はそれを10点満点中10点にしています。それが終わった今でも、それはとても楽しかったし、スリルもあって、むしろ失望しています。 しかしそれはマンガを読んでより多くの楽しみのための余地を残す^^それはマンガに現れなかった多くの物語、背景と少しのビットがあります。 私はすぐにそれを読むつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはかなりの時間私の注意を引いたこの壮大なアニメの私のレビューです。 私はまたそれを見て2日しかかかっていないことを言及する必要があります、それはその中毒でした。 しかし、それはちょうど私かもしれない^^私はアニメをそれほど見ているのが大好きです。 とにかく、このアニメを自分のものと同じくらい楽しんでください。 私は非常に愚かなだけでなく、それには少し真っ直ぐな側面が好きなファンタジー/ロマンス愛好家にそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/moonlitneko/reviews&#34;&gt;moonlitneko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I enjoyed this anime alot. I actually gotten into it because I had read a little bit of the manga in this magezine I looked at. I don&amp;rsquo;t remember which magezine it was nor do I know where it has disappeared to XD But it had been quite a while since I last saw this title. It was by chance that I found it again.     I had only thought it was a manga but it turned out to be an anime as well, so that was a delight. And so, I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inkmouse-1&#34;&gt;inkmouse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;12のエピソードでは、それが望むほど進んでいない。 私が好きだったのは非常に素早く流動的に動きましたが、シリーズの終わりにはエドガーとリディアの関係はまったく同じです。 シリーズ中に私はロマンスを楽しんだし、それはとてもかわいいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのすべての神話と物語に合う伝説をいかに操作するのが好きだった。 彼らは実際に私が想像したものとはかなり違って見えるようにしました。 もちろん、それはアニメの表面的な性質と関係があります。 彼らが言及した生き物の中には、決して人間の形をとることはないと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はクールでした。 私は本当にそれを聞いて好きだったが、どのテーマミュージックのように、ショーを見続けた後も、あなたはそれを飽きさせてしまう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び、私は12エピソードしか持っていなかったという点を明らかにする必要があります。 このような理由から、私は文字が実際に変更されたものではないことを理解しています。 彼らは本当にそれを非常にうまく処理したので、それは誤りではありません。 文字は変更されていなくても三次元であった。 あたかも彼らの人生が停滞しているようなものではありません。 あなたはシリーズが進行するにつれて、彼らのカップルサイドを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それは短くてシンプルでかわいいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21846&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/inkmouse/reviews&#34;&gt;inkmouse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At twelve episodes, it doesn&amp;rsquo;t really advance as much as one hopes it would. It moved very quickly and fluidly, which I liked, but b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neoyojik-1&#34;&gt;NeoYojik&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;次のように：
キャラクターの背景ストーリー、
2.アクションシーンの振り付け、
神秘的な世界の概念。
いいえ：
キャラクターデザイン。 顔もアニメであっても変形していますが、この国の誰もが重度の食欲不振に苦しんでいるように見えます。
Plain 100％予測可能なプロット。 同時に、ロジックには欠けています。 このアニメの状況が本当なら、人々はこのように行動しないだろう、
3.ミックススタイルと不一致の服、家具やその他のオブジェクト。 シリーズ &amp;lsquo;のデザイナーは実際にXIX世紀の大英帝国を代表する努力を払わなかったが、
4.エンディング。 それは著者が10シリーズのためのペースが遅いナレーションを作成していたという印象を残し、「明日はありません」のように最後まで急いでいる。 終わりのエピソードは窮屈に見え、セン​​スがありません。
苦情はありません：
声優、モザイク、彩色。
一般的な印象：
シリーズが「ハウルの動く城」を模倣しているようだ。 セッティングとメインの男性キャラクターの両方が非常に近いです。 他のキャラクターもジブリの映画のものに似ています。 彼らの数とおおよその年齢も一致します。 類似点にもかかわらず、「Howl&amp;rsquo;s Moving Castle」は全く異なるレベルに立っています。
あなたはそれを見ますか？
はい、あなたがおとぎ話とロマンスが好きなら、そうです。 あなたがトワイライトを好む女性なら、あなたはこれらのシリーズが大好きです。 あなたがアクションと哲学の両方に飽きていても、まだアートスタイルのアニメが好きなら。
いいえ、あなたが行動を好むなら、SFや深い考え。 あなたがチーズロマンスや説明できない細部を憎むなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeoYojik/reviews&#34;&gt;NeoYojik&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Like:  1. character background story,  2. action scenes choreography,  3. concept of mystical world.  No like:  1. Character design. Faces are  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rayandjim-1&#34;&gt;rayandjim&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;白石と妖精はアニメで、私は今二度見ており、徹底的に楽しんでいます。 物語はビクトリア朝の英国に設定されており、アクション/アドベンチャー、ロマンス、ファンタジーなど強力な出発点があります。
私がこのアニメを楽しんだ主な理由は、それが比較的元気で速いペースであり、面白いストーリーラインを持っていたからです。 このアニメの私の好きな要素の1つは、物語が続く妖精の医者、リディアです。 ほとんどのアニメでは、私は女性の主人公が甘い、週のいずれかであり、多くのことをやっていないか、あるいは傲慢で、騒々しく迷惑なことを見ている。 ありがたいことにリディアはどちらもありません。 彼女は女性であり、親切な心を持っていますが、彼女は自分自身を支持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女のエドガーとの関係は魅力的なものですが、熱いロマンスがたくさんあることを望んでいるなら、それを見つけることはできません。ストーリーは、お互いを信頼するようになっています。彼女の妖精「猫」ニコは、  Lydiasの手のために戦っているケルピーと一緒に、キャスト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメは素晴らしいビジュアル、魅力的なプロット、そして本当に生きてくるキャラクターとともに興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135502&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rayandjim/reviews&#34;&gt;rayandjim&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hakushaku to Yousei is an anime I have now watched twice, and thoroughly enjoyed both times. The story is set in  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vuivui169-1&#34;&gt;vuivui169&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の楽しみは8です。私はこのタイプのロマンスが大好きですが、同時に冒険のタイプが混ざっているのは好きではありません。
ストーリー：7
時々、ストーリーラインは私を妖精の世界について混乱させます。
キャラクターの開発は素晴らしかったが、終わりのエピソードで未完成と感じた。
アート：8
私は芸術が好きです、エドガーとリディアは私をこのアニメを通して座っておくのに十分な見栄えでした。
私はそれらの小さな妖精が大好きですが、頻繁に登場することはありませんが、私はまだ彼らの可愛さを覚えています。
全体のコンセプトはVampire Knightに似ていましたが、少なくともこれはVNの技術よりも軽いです。 そして、それは謎のアニメのために十分暗いです。
私の芸術のレビューは、ストーリーのレビューよりもどのようにもっと多くの行を得るのですか？
サウンド：6
私はそれについてはあまり気にしなかった、おそらくそれはあまりにも公平で思い出深いものではない。
キャラクター：7
リディアはあまりにも特別ではない、彼女は墓参りで、私にはツンデレが多いが、正直で、無実である。
エドガーはハンサムで、クールで、遊び心があり、神秘的で、いくつかです。 しかし、あなたがすでに全部を見ていれば、聞いている女性のために自分の気持ちを認めながら、別の女性の名前をどのように呼んでいるのか分からないので、あなたは失望することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてが単なる公正であり、何も私には目立ったものはありません。 だから私はちょうどそれに6を与える。
私はこのアニメが過小評価されているとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183885&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vuivui169/reviews&#34;&gt;vuivui169&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My enjoyment is an 8. I love this type of romance but I don&amp;rsquo;t like adventure type mixing in it at the same time.  Story: 7  S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maytail-1&#34;&gt;MayTail&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;伯爵と妖精（伯爵と妖精）は、驚くほど楽しく習慣性の時計でした。 それはシリーズに入るのにしばらくかかりますが、いくつかのエピソードの後に​​私は夢中になりました。 特にビクトリア時代の物語とロマンスファン。 それは私を得た話ではありませんでした。 正直言って、プロットは私のためにショーを作ったものではなかった。 私の楽しみは、より多くの性格を駆動していた。 芸術はかなり良かった、私はそのスタイルがキャラクターとストーリーによく合うと思った。 しかし、リディアの髪はちょっと手が届きませんでした。 私は彼女がそれを非常にブラシを掛けたことを確信していない:)文字は楽しいでした。 エドガーは間違いなく私のお気に入りだったけど、ケルピーとレイヴンも楽しかった。 全体的に、私はこのショーが見逃せないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71733&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MayTail/reviews&#34;&gt;MayTail&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hakushaku to Yousei (Earl and Fairy) was a surprisingly fun and add &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kotoni-sukina-1&#34;&gt;Kotoni-Sukina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画がHowl&amp;rsquo;s Moving Castle映画と似ていることを見てからこのアニメを見ることにしました。 私はイギリスのドラマとビクトリア時代の物語の巨大なファンだから、私はこのアニメに大きな期待を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のエピソードの後に​​私は非常に感銘を受けなかったことを認めなければならない。 芸術は幻想的ではなかったし、それはややこしいものだった。 しかし、私はもう一度チャンスを与えようと決心し、リディアとストーリーラインに恋しました。 このシリーズを通じたキャラクターの発展は、特にエドガーではすばらしく、私はエピソード12に本当に感銘を受けました。私も音楽を愛し、映画のサウンドトラックに似ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はロマンチックな奇妙な結末でなければ、これはおそらく私のお気に入りの一つだろうと思います。 プロットは多少解決されましたが、私はエドガーとリディアの関係が完了していないように感じました。 それはアニメ全体について私がどのように感じたかを本当に台無しにしました。 私は大きなロマンチックなので、あまり気にしないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは別のシーズンを簡単に手に入れることができたが、それは素晴らしいストーリーだが、アートワークのおかげでそれらの可能性はかなり早く消えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=141837&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kotoni-Sukina/reviews&#34;&gt;Kotoni-Sukina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I decided to watch this anime after seeing that it has similarities to the movie Howl&amp;rsquo;s Moving Castle. I&amp;rsquo;m  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pipaamarob-1&#34;&gt;PipaAmaroB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;伯爵と妖精は、ファンタジー、ロマンス、物事を盛り上げるためのちょっとしたアクションを含む美しい作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはあまり複雑ではありませんが、どちらも簡単ではありません。 あなたは、一連の細部と紆余曲折に驚くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は本当に美しく、パステルカラー、影、傑出したデザインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は非常によく凝縮されていてオープニングとエンディングの両方の曲が素敵で爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはちょっとしたものですが、あなたの関係は興味深いものです。話す方法だけでなく、見た目によってもあなたを魅了することができます。  Edgar Ashenbertは、妖精の医師であり、彼の冒険の中で彼を助けることができる、謙虚でシンプルでありながらも豪華な女の子と恋に落ちる代表的な完璧な王子様の主人公です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのアニメを楽しむことができる、ライトロマンス、ファンタジーと謎に魅了されることができます。
しかし、このシリーズはまだ終わっていないことを覚えておいてください。あなたは「喜んで喜んで」感情を覚えますが、まだたくさんの質問があり、あなたはもっと知り、次に何が起こるかを知りたいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメに9を与えます、それは美しく、甘くて、行動の完璧な量を持っています。 それはまた非常に爽やかで、その魔法の世界で視聴者を魅了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95207&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PipaAmaroB/reviews&#34;&gt;PipaAmaroB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hakushaku to Yousei (Earl and Fairy) is a beautiful work which envolves fantasy, romance and just a little action to spice things u &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;byeonghuns-1&#34;&gt;byeonghuns&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hakushaku to Youseiは、EdgarとLydiaの間に関係するクリスマスのロマンスシーンや、Lydiaの後でKelpieと呼ばれる妖精との闘いにもかかわらず、放映された他のアニメとは異なります。 ユーモアとストーリーの流れが、このシリーズを少なくとも、面白いものにしているのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの個性は、寛容ではないならば、とても喜ばしい。 エドガーは、エドガーがスムーズな交渉で女性をうまく扱う方法は言うまでもなく、ナルシシストであるという理由で、彼女の前進を信頼しないようにして、壁の上でリディアを運転する 。 一方、リディアは世話をしている典型的な少女であり、エドガーによって彼女に示された望ましくない愛情にかなりの戦いを起こします。 すべての、伯爵と妖精は、そこにあるすべてのオタクに必見です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28444&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/byeonghuns/reviews&#34;&gt;byeonghuns&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hakushaku to Yousei is unlike any other anime that has been aired, despite some of the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jellabee-1&#34;&gt;jellabee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らは伯爵と妖精を呼ぶ。 話は妖精に会い、聞き取り、話すことができる妖精の医者、リディア・カールトンの周りを回っています。 ロンドンに向かう船に乗りながら、彼女はハンサムで滑らかな話し手のエドガー・J・C・アシュバートと出会う。 エドガーは青い騎士の伯爵の称号を得るために、メルローの剣を探すリディアの助けを求める。 リディアの妖精の能力では、彼らは剣を簡単に追跡できますが、それはそれほど簡単ではありません。 彼らの旅を長くする異なる文字に遭遇する。 さらに、エドガーのロマンスはリディアに進み、彼らの旅は楽しいものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは典型的な少女アニメかもしれませんが、あなたはそれをさらに見たいと思ういくつかの素晴らしい物語のプロットを持っています。 これは真の青いオタクのための明確なアニメです。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16722&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jellabee/reviews&#34;&gt;jellabee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hakushaku to Yousei&amp;hellip;or as they call earl and fairy. the story revolves aro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lamyisme-1&#34;&gt;Lamyisme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、このアニメシリーズはすごく素晴らしかったので、まずは私が最初に好きなものから始めます。
私は重いロマンスのアニメの多くを楽しむこのアニメはロマンスを持っていたが、重いではないが、私の唯一の苦情です。 文字はすべて異なっていて驚くべきものでした。 冒険の部分はかわいいとintrestingていたし、それぞれのキャラクターが着用した衣装は、言葉の優れた最高のためだった！ ドレスは細部をたくさん持っていて、その期間と場所だったからです。 シリーズ全体は非常によく考えられており、その期間がどのように見えるか、そして人々が話したり服を着せたりする方法については非常に正確です。 このシリーズはマニラのロマンス、冒険とファンタジーですが、シリーズにはアクションシーンがいくつかありますが、彼らはロマンス/アドベンチャーアニメにとって悪くない素晴らしいアクションシーンではありませんが、ロマンスファンのためにこのアニメをお勧めします8/10
ありがとう、私はあなたが白い妖精を楽しむことを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24723&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lamyisme/reviews&#34;&gt;Lamyisme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, This anime series was amazing so i will start with what i dident like first.  I enjoy  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mizu-chi-1&#34;&gt;Mizu_chi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、このアニメは少女のようなファンタジーのようなものなので、あなたがそれを気に入らなければそれを見てはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に本当にこの物語が伯爵陛下になるための最初の明確な目標を持っていたので、この物語が大好きでした。私はこの話がビクトリア女王時代、1880年代のどのようなものかも気に入っていました。
私は主な男性のリードが危険な人であることは好きではありません、殺人者はいません。彼はとても親切な医者に会い、彼は彼女と恋に落ちます。
私はまた、芸術が美しく、繊細で、妖精のショーのために期待しているのが好きです。私はこのショーを見ながら本当に徹底的に楽しんでいました。私はこのショーを見ることを本当にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46075&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mizu_chi/reviews&#34;&gt;Mizu_chi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well first off,this anime is shoujo-fantasy-like,so if you don &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smnt-cdg-1&#34;&gt;smnt_cdg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、物語は素晴らしいです。それはファンタジーとロマンスの要素があります。 私は彼らがシーズンをすべきだと思う2.私はもっと欲しい！ 彼女は親切で、妖精の薬は本当にクールです！ 楽しさ、私はそれを与えた。それは本当に見て価値がある。 しかし、再び、私はもっと欲しい！ シーズン2！ 結末を見た後、「それ？」と思った。 芸術は明らかに優れています。 音も素晴らしいです。 私はオープニング曲が大好き！ 私はキャラクター・セグメントに8を与えました。私は実際にその物語のキャラクターの一部、特にエドガーを手に入れませんでした。 彼は本当にリディアを愛していますか？ それで彼女はなぜエルミンを考えているのですか？ 私の好きなキャラクターはリディアです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13610&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/smnt_cdg/reviews&#34;&gt;smnt_cdg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, the story is great.It has elements of fantasy a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zen169-1&#34;&gt;zen169&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、男のキャラクターはとてもかわいいです&amp;hellip;.女の子はかなり&amp;hellip;.彼らのラブストーリーは本当にロマンチックです&amp;hellip;しかし、私は彼らがこの物語のためのより多くのエピソードを作ることを望んだ&amp;hellip;ストーリーライン 素晴らしいです！ しかし、私は彼らがこの物語のためのより多くのエピソードを作ることを願って&amp;hellip;.私は本当に本当にラブストーリー&amp;hellip;本当に古典的なラブストーリーです&amp;hellip;そして、私はちょうど男のキャラクターが女の子なしで生きることができない方法が大好きです&amp;hellip; 私はちょうど女の子のキャラクターがかわいそうである男に自分自身を与えるいくつかのアニメがあるので、女の子がどのように自分自身に与えることはありません&amp;hellip;..その後、私は彼らがすべての魔法の生き物を作る方法が大好きです &amp;hellip;この物語の創造者は創造的な&amp;hellip;私はそれが私のものだと思う&amp;hellip;あなたがこの物語を楽しんで欲しい!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54573&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zen169/reviews&#34;&gt;zen169&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, the guy character is so so so cute&amp;hellip;.the girl is pretty &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theultimatekalie-1&#34;&gt;TheUltimateKalie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常にかわいいアニメです。 私は通常、関係ベースの番組にはないが、私は本当にこの1つを好きだった。 しかし、プロットにはそれほど多くはありませんでしたが、ショーを十分に面白くするには十分でした。
ショーのロマンスはとても甘いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語の主要な女性キャラクターは、妖精の医師であるリディアという名前です。 ショーの始めに、彼女はアイルランドに住んでいます。父親からの郵便でロンドンに来て、彼を見るように頼む手紙を手に入れました。 パパの少女である彼女は、ロンドンに到着してボートに乗り込んで行きます。
しかし、彼女がボートで彼女の部屋に着くと、人が彼女を拷問していると主張する彼女のクローゼットから男が出て、彼女が逃げるのを助けることができるか尋ねる。 彼女は同意する。
彼らは男性から逃げ出しているので、ボートから飛び降りて、ロンドンの別の海上線に飛び乗る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;神秘的な生き物やロマンスを楽しむなら、このショーを見ることをお勧めします。 もしそうでなければ、私はこのショーがとても面白いとは思わないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheUltimateKalie/reviews&#34;&gt;TheUltimateKalie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is very cute anime. I am usually not into relationship based shows but I really liked this on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>