<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/detective-conan-movie-20-the-darkest-nightmare/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/detective-conan-movie-20-the-darkest-nightmare/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Detective Conan Movie 20 The Darkest Nightmare</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/detective-conan-movie-20-the-darkest-nightmare</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/detective-conan-movie-20-the-darkest-nightmare</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/78894.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/32005/Detective_Conan_Movie_20__The_Darkest_Nightmare/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/32005/Detective_Conan_Movie_20__The_Darkest_Nightmare/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;jin0ugaaa&#34;&gt;jin0ugaaa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（私の最初のこのサイトのレビューは、私の書面によるレビューではありません）。
 -
[マイナースポイラーズ]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dimensional Sniperが悪いと思ったら、これを見るまで待ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The Darkest Nightmareは、名探偵コナンフランチャイズの20番目の映画で、私の意見では、すべての映画の中で最悪です。 どうして？ 私に説明させてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はエキサイティングな車の追い風で開き、ブルボン（安元徹）とアカイ・シュウイチは、身体的に馬鹿馬鹿しい黒人組織メンバーを追いかける。 高速道路を長引いて緊張した後、BOのメンバーは脱出することができます。 傷ついて混乱し、彼女は路地を下りて、川の向こうに遊園地を映したライトショーを全面的に見て、肺を叫んだ後すぐに崩壊する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点で私は少しでも気分が悪くなっていたのですが、なんでこんなの？ その場面に至る出来事は&amp;hellip;まあまあだった。 ミステリーは一つのことですが、画面上で出てきたものは真剣にロジックの飛躍を必要としました。 車の追跡は、間違いなくアドレナリンで私を高くしましたが、それはまともなものでした。 最悪では愚か。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、動いている。 私が言っていたように、映画の魔法はすでに疲れきっていて、私は何のようでしたか？ 映画に10分かかりますか？ 特に良い兆候ではありません。 それでも、私は冷笑を取り返し、残りの映画に公正なチャンスを与えようとしました。 言うまでもなく、ダークナイトナイトメアは毎回私を失望させた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは冗談です。 このフランチャイズの映画はいつも華麗ですが、The Quarter of Silence（15th movie）の後、映画は本当に品質が落ちているような気がします。 私がDarkest Nightmare（そして最近のDC映画、つまり16〜20）のことを嫌っていたことの1つは、無償の執筆の代わりに巧妙な執筆に代わったということでした。 私は行動が悪いと言っているわけではありません。 そこから遠い。 正しく使用された場合、アクションによってムービーが新たな高さになることがあります。 ここでは、ムービーをもっと頭のないものにすることだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はすべて興味深いものではなく、謎や微妙なものはありません。 ゼロ、zilch。 私はブラック・オーガニゼーションの新たな視点を紡ぎ出そうとしている映画小道具を提供していますが、それについてはそれを助けるよりもキャラクターに害を及ぼします。  BOの登場人物が馬鹿げたように見える映画には、多くの場面があります。 あなたがアニメを見たりマンガを読んだら、BOは常に他のものよりも秘密を優先させています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、真一は殺されたのです。 それで、彼は彼が彼の香りを離れさせるために考えてもよいすべてをやるのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、突然、この映画はちょうど&amp;rdquo;それを犯す&amp;rdquo;ようになり、BOのキャラクターは遠隔秘密ではない暴走する。 え？ この映画でやったことを彼らがする方法はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字と言えば。  BOのキャラクター、バーボンとアカイは追いかけていたことを覚えていますか？ 黒い外面の下に金の心はない。 うん、明らかに彼女は少年探偵と最高の芽です。 好き。 何？ 結局のところ、子供たちだからだけど、映画の中で彼女がしている行動は非常に疑わしい。 記憶喪失のある人でさえ、彼女が実際にやっていることは、彼女が実際にやっている人から合計180人です。 結末で彼女がしていることは、真剣に、本当に、ばかなことです。 彼女が少年探偵を世話したとしても、私は彼女がそれを遠くに行くだろうとは思っていません。  BOは犯罪者、人々の同情的なグループではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものキャラクター、ラン、コゴロ、アガサ、ソノコが出演していますが、出来事に正当な理由があるだけでなく、 私は気にした。 私は個人的には、彼らがそうであったようにスロットがついていたことを非常に怒っています。 非常に2次元。 彼らは彼らのように聞こえるかもしれないし、彼らのように行動するかもしれません - しかし、彼らはあなたに思い出させるために存在する単なるシェルです、これは名探偵コナン映画です。 物事の壮大な計画では、私はむしろ映画に全く登場しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;車の追跡シーンが少ししか残っていないことがわかった後のアクションシーンを通して、DC映画のためのかなり標準。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、すべてのDC映画の開始時に見られる通常の展覧会を覚えていますか？ それは吸った。 本当に悪かった。 私の目を傷つけるだけの編集だったので、画面上で演奏されていたものと一線を画したわけではないという。 私は数式を少し振りたいと思っています、これは20枚目の映画だと思います。  「壊れたものを修正しないでください」というフレーズは、決して真実にはならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を私の心からこすってもいいと思う。 これは天国へのカウントダウンでも、レイヴェンの追跡者でもありません。 この映画は素晴らしいことができました。 しかし、そうではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょっと掘り下げてThe Darkest Nightmareのディレクターを見て、映画が彼らのやり方になった理由をほとんど見つけました。  16日から20日までの映画は、小文字のシズノ監督を務めました。 彼が指揮した4つの映画のうち、私は遠い海の私的な目だけを楽しんで、インフェルノのひまわりを容認しました。 私は次の映画がこの映画と同じくらい大きな災害ではないことを真剣に願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jin0ugaaa/reviews&#34;&gt;jin0ugaaa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(My first review on this site, but not my first written review.)  -  [MINOR SPOILERS]    If you thought the Dimensional Sniper was bad, just wait till you watch this.     The Darkest Nightmare is the 20th movie of the Detective Conan franchise, and is in my opinion, the worst of all the movies. Why? Let me explain.    The movie opens with an exciting car chase, with Bourbon (Amuro Tooru) and Akai Shuichi chasing down a black organisation member with ridiculous physical prowess. After a lengthy and tense chase down the h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abdullahonline&#34;&gt;Abdullahonline&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今日、東京のTOHO Cinemas Shinjukuでこの映画を見たことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの傑作の1分を楽しんだ。 彼がどのようにキャラクターを編成し、どのように彼が完璧にすべてにフィットすることができたかは、驚くべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の最高の部分は、始まりと終わりです。 名探偵コナンのファンとして、私はこの映画が完全に第20映画として配置されているように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は何かを台無しにしたくないので、今私は一般的なものにコメントしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;好きなもの：
 - ストーリー：あなたは間違って行くことができない黒の組織と。
 - キャラクター：新しいものを紹介して優れた選択肢。
 - アニメーション：驚くほど、特にこのアクション満載の映画で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;嫌いな人：
- なし&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;来年の映画のためにできない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219840&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Abdullahonline/reviews&#34;&gt;Abdullahonline&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just saw the movie today at TOHO Cinemas Shinjuku, Tokyo.     I enjo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rinkoish&#34;&gt;rinkoish&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;**無料スポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はこの映画が今まで最高の名探偵コナン映画だと思う。 私は名探偵コナンの映画を見たことがあり、これは私が最も楽しんだ映画でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
あなたはこの映画で何が起こったかを完全に理解するためにコナンのマンガを読む必要があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
芸術は素晴らしい、すべての場面に素晴らしい色とaction.The背景は素敵です..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
私はすべてのキャラクターのために行動する声のすべてが常に驚くような気がする。 すべてのサウンドトラックと音楽も素晴らしいです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
すべての大きなキャラクターが関与していた..キャストは素晴らしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
映画のメッセージは非常に深く、私は彼らが言ったすべての言葉を楽しんだ。ラインが素晴らしいいくつかの感情的なラインがある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：ストーリーは素晴らしく、キャラクターは素晴らしく、アートワークは美しく、演技と音楽は素晴らしいです。私の最終評価は10/10となるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220465&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rinkoish/reviews&#34;&gt;rinkoish&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;** Free spoilers    At the first I think this movie is the best Detective Conan Film until  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heliotropic84&#34;&gt;Heliotropic84&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画を楽しんでも、少なくとも私のためにはまだかなり眩しい問題があります。そして、もし私がそうでなかったら、私はおそらく、 それを見て後悔する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、この映画は本質的に「ファンタジー映画」になり、それは必ずしも悪いことではありません。ストーリーとキャラクターの進行は（それが理由で）むしろ感じられるかもしれませんが、少なくともそれは 映画はうまく実行され、映画は充実した楽しみの面で提供するのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私は映画が取るルートは名探偵コナンのために少し異なっていると思う、と私は実際にかなり暗い悪夢のような映画を見たかった。 つまり、プロットとはまったく関係のない基本的なミステリーがないBlack Organizationムービーです。 それはこれであり、映画がキャノンではないために予測可能であるにもかかわらず（本質的にどのように終わるのかがわかるので）、サブパネルのミステリープロットで映画が揺れ動いていないのはまだ素晴らしいです。
それは典型的な名探偵コナンの映画ではないので、これは多くのファンに大きなターンオフになるだろう&amp;hellip;と言われている、映画の謎のプロットのほとんどは最後のいくつかの映画のために非常に明るくないので、これは素晴らしいと思う 息の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはまた、多くのアクションを描くにはあまりにも多くのパネル/ページを要するため、マンガでは決して見たことのないシーンを見ることができます。  。 それは漫画（Kaitouキッド対誠実なケース*咳*）に転送されないことを許可し、しばらくの間、いくつかの異国的な行動を見ていいです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーはたくさん&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のプロットはむしろ面白いです。 焦点は「メインキャスト」の周りだけではなく、他のキャラクター、主に女性の映画のキャラクター、バーボンとアカイです。
キュラソーはNOAリストを取得し、リースリング、アクアヴィット、スタウト、バーボン/キールを諜報員にしていたが、完全なリストに関する情報を中継する前に、彼女は忘れ去られたブランドになっている。
コナン、アイ、その他の探偵少年たちは、洗濯後に遊園地で彼女を見つけ、少女は彼女と一緒に歩き回っていて、彼女はゆっくりとこの映画の思い出を元に戻します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然、現状は維持されなければならないので、DBが明らかに彼女に大きな影響を与え、彼女はそれらを救いたいので、彼女の記憶を取り戻すにもかかわらず、Bourbon / Kirに関する何も起こらず、キュラソーは映画の最後で死ぬ。 マンガ・カノンではないものでは、何も「重要」なものが実際には起こり得ないので、これは与えられたものです。  （私はそれをスポイラーと見なすことすらできない、この点までシリーズを追ってきた人は誰もがマイル離れているのを見たはずだ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、彼らは、少なくともしばらくの間、キュラソーのアイデンティティを私たちから守ろうと努力しています。そして、私はラムの誇大宣伝から築き上げて彼女を容疑者として扱うことは非常に天才的なアイデアだと言わなければなりませんが、 誰かが嫌な人を欺くことになるだろう。
私はまた、そのような重要な人物の「初登場」を弄ぶのはちょっと残酷だと考えています。また、マスクされた声でそれを見せてもらいたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで少し暴力を振るう&amp;hellip;私は3人のスパイを紹介し、すぐにそれらを殺すのはひどい考えだと思う。 ノン・キヤノンであっても、シリーズのBOスパイの量は、少なくとも「アンタゴニスト」と比較して違いはあまりありません。また、コードネームを持つことが重要なメンバーになっています 。 これは、たとえそれがプロットの便宜のためであっても、BOがむしろ無能であることを示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく&amp;hellip;プロットについて特別なものは何もない。 それは私が実際にそれについて多くのことを言っていなくても、非常に一般的です。 映画自体には償還の資質がたくさんあるので、それに着手しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前の映画から判断すると、ダークナイトナイトメアは、ほとんどがDC映画を見事に見ていると言わなければならない。 それは完全な堅実な芸術を持っており、アニメーションは、特に良いアニメーションが必要な場合には、非常に楽しいです。 これは、DCの現在のアニメ芸術について言えることかもしれないより安価なものではありません。これは絶対に恐ろしいものです。
捨てられたBOメンバーのキャラクターデザインは確かにスローウェイのような気分になりましたが、キュラソーのキャラクターデザインは非常に受け入れられていて、私はM13のアイルランド人よりもはるかに優れたデザインを持っています。
私がアートが普通だと感じた瞬間はありませんでした。 アミューズメントパークの設定はかなりカラフルで、パレットは一般的に見て喜んでいました。 キャラクターの衣装の選択肢まで、私はこの映画が本当に素晴らしい芸術を見ていたと感じました。つまり、あなたはこのむしろ古いスタイルのファンです。 それはすべて個人の好みになります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Goshoのキーフレームも非常に見栄えが良く、無作為に戻ってきたとしても、松平晋平を見て良かったです。 彼らを見つけようとするのはいつも素敵なことだし、ありがたいことに、彼らはあまり目立たなかった。 これは私が本当にどのように素敵な芸術であるかを示すもう一つのポイントでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つ最後のビット&amp;hellip;私はイントロが本当に好きだった。 それは良い文体の変更であり、私は彼らが違う何かをしたことをうれしく思っています。 それは見て良かった、と私はおそらく私が持っている必要があります以上の簡単な要約/紹介を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本人ではなく、韓国のDUBを見て、私は公式のリリースを見て、おそらく私のレビューを変更するでしょう。
私の意見では、OSTは平均よりもやや良かったです。  DCサウンドトラックは過去数年間、かなり深刻でしたが、確かにここにいくつかの良いトラックがありましたが、最終的には繰り返しているように感じられました。本当にユニークな音楽がたくさん出てきたわけではありません。 それは、良い曲のうち、確かに、彼らは確かにいくつかの思い出深いものを持っていた、特に追跡シーン、戦いのシーン、そしてバーモスがカフェにいたときに演奏されたむしろ「ジェームスボンド」の独特の曲です。 サウンドトラックは良かったし、それ以上のものではなかった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のサウンドエフェクトもかなり素晴らしかったですが、私は本当に輝くものは何もないと言わざるを得ません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンのアニメの最高のものの1つは、声優です。 それは、アニメで最高の声優ではないにしても1つ、有名で賞賛できる多くのCVを持っています。 私は日本のリリースを見たことがないようなパフォーマンスを実際に「判断」することはできませんが、驚くべきものではないことを保証できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の焦点はキュラソーの周りにあり、彼女は個性の基本的な180ターンを持っているので、再び何も特別なものではありません。 あなたが何をしているにせよ、映画の終わりまでに死ぬことを知っているキャラクターを紹介するとき、あなたは劇的な効果のために酔った物語や死を作り出すことはできません。 少なくとも私にとってはうまくいかない&amp;hellip;
たぶん、それは不可避だったので、私は本当にそれを失敗することはできませんが、動機は少し弱いようですが、BOとの関係がどれほど強かったのかを知っています。 バーモス、ラム、キュラソーがテーブルにぶら下がっているクイックシーンは、これを説明するのに役立つかもしれません。
AkaiとBourbonのキャラクターはかなり上手く扱われていたし、戦場のシーンを見てうれしく思いました。 恨みはまったく育ったのだろうか？ 私はそうは思わないけど、Akaiに対するバーボンの憎しみはここではうまくキャプチャされていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ran、Sonoko、Kogoroはこの映画にはまったく存在しなかったかもしれませんし、違いはありませんでした。 最近の映画は自分のキャラクターを紹介し、コナンだけに焦点を当てて好きなので、私は「昔のような」キャラクターが描かれているのが好きなので、これはマイナスです。
このような大規模なキャストでは、これは許されません。なぜなら、この映画に誰もいない時代にはほとんど疑問に思うからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは堅実なファンサービス映画です。 それはうまくペースで見て、それは見て素晴らしいです、音楽はいいです、そして、キャラクターのパフォーマンスはすべてそこにあります。 それは予測可能でしたか？ 確かに、そのようなBO中心の映画を見てうれしかったです。 私は彼らが今まで以上に誇張していると言いますが（M13によく似ています）、楽しいものでした。 私は楽しい時間を過ごした。 それが最後に重要なことです。 私はあなたが「あなたの脳を外して」いけないとは思わないが、私は映画のコンセプトと、このフランチャイズのために他の世界にいかにあるのかを考えれば、別の考え方でそれに入っていかなければならないと思う。 もし人々が何年も求めてきたものを与えられた後にまだ雌犬がいたら、本当に満足できるかわからない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Darkest Nightmareがお届けします。 それは独特の前提を持っています（しかし、探偵コナン映画のためにのみ）、良い芸術とアニメーションは、見て周りに楽しいです。 確かにこれには再生価値があります。
ストーリーやキャラクターは特別なものではないので、あなたがアカイやブルボンのファンではない、あるいはキュラソーの全面的な崩壊に投資していないと、誰かがなぜこの映画が好きではないのかを完全に理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、8/10は、映画が、見た目の最も重要なものの1つであるはずの、やわらかくジェネリックなプロットをどのようにしているかを見ると少し高めですが、あまりにも過度に行われたコンセプトの適切な実行は、 すべての違い。 それは適切な執行をしましたか？ それは議論のためだけど、私は自分自身をむしろかわいそうと思っていて、私たちが得たものよりもずっと悪いと思っていたように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくともそれを行け。 それは私が推薦する少数の名探偵コナン映画の一つですが、何が起こっているのかを完全に理解するためのプロットに多少なりとも追いつくことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227394&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Heliotropic84/reviews&#34;&gt;Heliotropic84&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having enjoyed this movie, there are still some rather glaring issues, at least for me, and I had to go into a different mindset, as with all Detective Conan movies, because if I didn&amp;rsquo;t, I probably would have been much more &amp;lsquo;upset&amp;rsquo; after watching it.    So this movie essentially amounts to being a &amp;lsquo;fanservice movie&amp;rsquo;, and that&amp;rsquo;s not necessarily a bad thing, as I do believe that while the story and character progression can feel rather cliche (because it is), I think that at the very least it&amp;rsquo;s executed well and the movie has enough to offer in terms of solid enjoyment.    Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    First of all, I think the route that the movie takes is a bit different for Detective Conan, and I&amp;rsquo;ve actually wanted to see a movie like The Darkest Nightmare for quite some time. That is, a Black Organization movie without some underlying mystery completely unrelated to the plot. That&amp;rsquo;s what this is, and despite it being predictable because the movie isn&amp;rsquo;t canon (since we can all se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrre&#34;&gt;MrRE&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、大きなコナンファンがここにいます。 私はそれを短く保つつもりです、これはおそらく私が見た最悪のコナン映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.他のすべての映画とは異なり、それには何の謎もありません。 私は、探偵ショーに謎を抱かないという考えをどうやって思いつきますか？ それはひどい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは基本的にBOのイメージを台無しにして、シャドウ政府の組織形態ではなくチームロケットのように見せた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.いくつかのシーンはまっすぐばかげていた。 コナンの映画にアクションシーンが必要だと思っていますが、いいえ、膨らませるサッカーを使って何百人もの人を殺すと思われる災害を止めることはできません。
また、冒頭には、車が100mのように飛んで地面に押しつぶされ、乗客は何も起こらなかったように車から出てきました。文字通り何が起こったのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.いいえ、高いfpsを持つ2つのシーケンスだけでアニメーションがうまくいかない。 動きはひどく、私はあなたが誰かを気にしない、5つのバックフリップをしながら20mの高さにランダムにジャンプすることはできません。これはワンピースではありません。  CGIのバックグラウンド文字も私の目を傷つけていました。&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Conanに従わないと、ストーリー関連のすべてのキャラクターが混乱することでしょう。 あなたがコナンに従うならば、彼らはそれらのキャラクターをどのように提示したかに失望します。&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;私は &amp;lsquo;彼女の目で捕らえられた&amp;rsquo;と言ったが、これは最高で3/10である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233056&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrRE/reviews&#34;&gt;MrRE&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright big Conan fan here. I&amp;rsquo;ll keep it short, this is probably the worst Conan movie I&amp;rsquo;ve seen.    1. Unlike all the other movies, it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yosnah&#34;&gt;Yosnah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューには私自身がスポイラーを嫌うので、スポイラーは含まれていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語が素晴らしく独創的で独創的で興味深いです。 たとえストーリーが通常の名探偵コナンのストーリー・ラインがどのように機能するのかということであっても、内容や出来事はあなたがそれを見るにつれてより面白くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見たすべての名探偵コナン映画の中で、この映画は間違いなく最高の芸術とアニメーションを持っています。 シンプルなアクションから非常に刺激的で複雑なアクションシーンまで、詳細はWOW！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、この映画のサウンドトラックを他の映画と区別できるように、本当にユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、もちろん。 この映画のキャラクターはよく拾われ、キャラクターの開発は速く、映画がより面白くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンファンと映画評論家として、私は名探偵コナン10の20回目の映画が大成功であると評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226132&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yosnah/reviews&#34;&gt;Yosnah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review contains no spoilers as I myself hates spoilers.    Story: 9     I story is nice  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jin0ugaaa-1&#34;&gt;jin0ugaaa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（私の最初のこのサイトのレビューは、私の書面によるレビューではありません）。
 -
[マイナースポイラーズ]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dimensional Sniperが悪いと思ったら、これを見るまで待ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The Darkest Nightmareは、名探偵コナンフランチャイズの20番目の映画で、私の意見では、すべての映画の中で最悪です。 どうして？ 私に説明させてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はエキサイティングな車の追い風で開き、ブルボン（安元徹）とアカイ・シュウイチは、身体的に馬鹿馬鹿しい黒人組織メンバーを追いかける。 高速道路を長引いて緊張した後、BOのメンバーは脱出することができます。 傷ついて混乱し、彼女は路地を下りて、川の向こうに遊園地を映したライトショーを全面的に見て、肺を叫んだ後すぐに崩壊する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点で私は少しでも気分が悪くなっていたのですが、なんでこんなの？ その場面に至る出来事は&amp;hellip;まあまあだった。 ミステリーは一つのことですが、画面上で出てきたものは真剣にロジックの飛躍を必要としました。 車の追跡は、間違いなくアドレナリンで私を高くしましたが、それはまともなものでした。 最悪では愚か。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、動いている。 私が言っていたように、映画の魔法はすでに疲れきっていて、私は何のようでしたか？ 映画に10分かかりますか？ 特に良い兆候ではありません。 それでも、私は冷笑を取り返し、残りの映画に公正なチャンスを与えようとしました。 言うまでもなく、ダークナイトナイトメアは毎回私を失望させた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは冗談です。 このフランチャイズの映画はいつも華麗ですが、The Quarter of Silence（15th movie）の後、映画は本当に品質が落ちているような気がします。 私がDarkest Nightmare（そして最近のDC映画、つまり16〜20）のことを嫌っていたことの1つは、無償の執筆の代わりに巧妙な執筆に代わったということでした。 私は行動が悪いと言っているわけではありません。 そこから遠い。 正しく使用された場合、アクションによってムービーが新たな高さになることがあります。 ここでは、ムービーをもっと頭のないものにすることだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はすべて興味深いものではなく、謎や微妙なものはありません。 ゼロ、zilch。 私はブラック・オーガニゼーションの新たな視点を紡ぎ出そうとしている映画小道具を提供していますが、それについてはそれを助けるよりもキャラクターに害を及ぼします。  BOの登場人物が馬鹿げたように見える映画には、多くの場面があります。 あなたがアニメを見たりマンガを読んだら、BOは常に他のものよりも秘密を優先させています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、真一は殺されたのです。 それで、彼は彼が彼の香りを離れさせるために考えてもよいすべてをやるのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、突然、この映画はちょうど&amp;rdquo;それを犯す&amp;rdquo;ようになり、BOのキャラクターは遠隔秘密ではない暴走する。 え？ この映画でやったことを彼らがする方法はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字と言えば。  BOのキャラクター、バーボンとアカイは追いかけていたことを覚えていますか？ 黒い外面の下に金の心はない。 うん、明らかに彼女は少年探偵と最高の芽です。 好き。 何？ 結局のところ、子供たちだからだけど、映画の中で彼女がしている行動は非常に疑わしい。 記憶喪失のある人でさえ、彼女が実際にやっていることは、彼女が実際にやっている人から合計180人です。 結末で彼女がしていることは、真剣に、本当に、ばかなことです。 彼女が少年探偵を世話したとしても、私は彼女がそれを遠くに行くだろうとは思っていません。  BOは犯罪者、人々の同情的なグループではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものキャラクター、ラン、コゴロ、アガサ、ソノコが出演していますが、出来事に正当な理由があるだけでなく、 私は気にした。 私は個人的には、彼らがそうであったようにスロットがついていたことを非常に怒っています。 非常に2次元。 彼らは彼らのように聞こえるかもしれないし、彼らのように行動するかもしれません - しかし、彼らはあなたに思い出させるために存在する単なるシェルです、これは名探偵コナン映画です。 物事の壮大な計画では、私はむしろ映画に全く登場しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;車の追跡シーンが少ししか残っていないことがわかった後のアクションシーンを通して、DC映画のためのかなり標準。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、すべてのDC映画の開始時に見られる通常の展覧会を覚えていますか？ それは吸った。 本当に悪かった。 私の目を傷つけるだけの編集だったので、画面上で演奏されていたものと一線を画したわけではないという。 私は数式を少し振りたいと思っています、これは20枚目の映画だと思います。  「壊れたものを修正しないでください」というフレーズは、決して真実にはならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を私の心からこすってもいいと思う。 これは天国へのカウントダウンでも、レイヴェンの追跡者でもありません。 この映画は素晴らしいことができました。 しかし、そうではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょっと掘り下げてThe Darkest Nightmareのディレクターを見て、映画が彼らのやり方になった理由をほとんど見つけました。  16日から20日までの映画は、小文字のシズノ監督を務めました。 彼が指揮した4つの映画のうち、私は遠い海の私的な目だけを楽しんで、インフェルノのひまわりを容認しました。 私は次の映画がこの映画と同じくらい大きな災害ではないことを真剣に願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jin0ugaaa/reviews&#34;&gt;jin0ugaaa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(My first review on this site, but not my first written review.)  -  [MINOR SPOILERS]    If you thought the Dimensional Sniper was bad, just wait till you watch this.     The Darkest Nightmare is the 20th movie of the Detective Conan franchise, and is in my opinion, the worst of all the movies. Why? Let me explain.    The movie opens with an exciting car chase, with Bourbon (Amuro Tooru) and Akai Shuichi chasing down a black organisation member with ridiculous physical prowess. After a lengthy and tense chase down the h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abdullahonline-1&#34;&gt;Abdullahonline&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今日、東京のTOHO Cinemas Shinjukuでこの映画を見たことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの傑作の1分を楽しんだ。 彼がどのようにキャラクターを編成し、どのように彼が完璧にすべてにフィットすることができたかは、驚くべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の最高の部分は、始まりと終わりです。 名探偵コナンのファンとして、私はこの映画が完全に第20映画として配置されているように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は何かを台無しにしたくないので、今私は一般的なものにコメントしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;好きなもの：
 - ストーリー：あなたは間違って行くことができない黒の組織と。
 - キャラクター：新しいものを紹介して優れた選択肢。
 - アニメーション：驚くほど、特にこのアクション満載の映画で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;嫌いな人：
- なし&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;来年の映画のためにできない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219840&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Abdullahonline/reviews&#34;&gt;Abdullahonline&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just saw the movie today at TOHO Cinemas Shinjuku, Tokyo.     I enjo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rinkoish-1&#34;&gt;rinkoish&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;**無料スポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はこの映画が今まで最高の名探偵コナン映画だと思う。 私は名探偵コナンの映画を見たことがあり、これは私が最も楽しんだ映画でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
あなたはこの映画で何が起こったかを完全に理解するためにコナンのマンガを読む必要があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
芸術は素晴らしい、すべての場面に素晴らしい色とaction.The背景は素敵です..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
私はすべてのキャラクターのために行動する声のすべてが常に驚くような気がする。 すべてのサウンドトラックと音楽も素晴らしいです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
すべての大きなキャラクターが関与していた..キャストは素晴らしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
映画のメッセージは非常に深く、私は彼らが言ったすべての言葉を楽しんだ。ラインが素晴らしいいくつかの感情的なラインがある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：ストーリーは素晴らしく、キャラクターは素晴らしく、アートワークは美しく、演技と音楽は素晴らしいです。私の最終評価は10/10となるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220465&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rinkoish/reviews&#34;&gt;rinkoish&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;** Free spoilers    At the first I think this movie is the best Detective Conan Film until  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heliotropic84-1&#34;&gt;Heliotropic84&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画を楽しんでも、少なくとも私のためにはまだかなり眩しい問題があります。そして、もし私がそうでなかったら、私はおそらく、 それを見て後悔する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、この映画は本質的に「ファンタジー映画」になり、それは必ずしも悪いことではありません。ストーリーとキャラクターの進行は（それが理由で）むしろ感じられるかもしれませんが、少なくともそれは 映画はうまく実行され、映画は充実した楽しみの面で提供するのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私は映画が取るルートは名探偵コナンのために少し異なっていると思う、と私は実際にかなり暗い悪夢のような映画を見たかった。 つまり、プロットとはまったく関係のない基本的なミステリーがないBlack Organizationムービーです。 それはこれであり、映画がキャノンではないために予測可能であるにもかかわらず（本質的にどのように終わるのかがわかるので）、サブパネルのミステリープロットで映画が揺れ動いていないのはまだ素晴らしいです。
それは典型的な名探偵コナンの映画ではないので、これは多くのファンに大きなターンオフになるだろう&amp;hellip;と言われている、映画の謎のプロットのほとんどは最後のいくつかの映画のために非常に明るくないので、これは素晴らしいと思う 息の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはまた、多くのアクションを描くにはあまりにも多くのパネル/ページを要するため、マンガでは決して見たことのないシーンを見ることができます。  。 それは漫画（Kaitouキッド対誠実なケース*咳*）に転送されないことを許可し、しばらくの間、いくつかの異国的な行動を見ていいです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーはたくさん&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のプロットはむしろ面白いです。 焦点は「メインキャスト」の周りだけではなく、他のキャラクター、主に女性の映画のキャラクター、バーボンとアカイです。
キュラソーはNOAリストを取得し、リースリング、アクアヴィット、スタウト、バーボン/キールを諜報員にしていたが、完全なリストに関する情報を中継する前に、彼女は忘れ去られたブランドになっている。
コナン、アイ、その他の探偵少年たちは、洗濯後に遊園地で彼女を見つけ、少女は彼女と一緒に歩き回っていて、彼女はゆっくりとこの映画の思い出を元に戻します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然、現状は維持されなければならないので、DBが明らかに彼女に大きな影響を与え、彼女はそれらを救いたいので、彼女の記憶を取り戻すにもかかわらず、Bourbon / Kirに関する何も起こらず、キュラソーは映画の最後で死ぬ。 マンガ・カノンではないものでは、何も「重要」なものが実際には起こり得ないので、これは与えられたものです。  （私はそれをスポイラーと見なすことすらできない、この点までシリーズを追ってきた人は誰もがマイル離れているのを見たはずだ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、彼らは、少なくともしばらくの間、キュラソーのアイデンティティを私たちから守ろうと努力しています。そして、私はラムの誇大宣伝から築き上げて彼女を容疑者として扱うことは非常に天才的なアイデアだと言わなければなりませんが、 誰かが嫌な人を欺くことになるだろう。
私はまた、そのような重要な人物の「初登場」を弄ぶのはちょっと残酷だと考えています。また、マスクされた声でそれを見せてもらいたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで少し暴力を振るう&amp;hellip;私は3人のスパイを紹介し、すぐにそれらを殺すのはひどい考えだと思う。 ノン・キヤノンであっても、シリーズのBOスパイの量は、少なくとも「アンタゴニスト」と比較して違いはあまりありません。また、コードネームを持つことが重要なメンバーになっています 。 これは、たとえそれがプロットの便宜のためであっても、BOがむしろ無能であることを示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく&amp;hellip;プロットについて特別なものは何もない。 それは私が実際にそれについて多くのことを言っていなくても、非常に一般的です。 映画自体には償還の資質がたくさんあるので、それに着手しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前の映画から判断すると、ダークナイトナイトメアは、ほとんどがDC映画を見事に見ていると言わなければならない。 それは完全な堅実な芸術を持っており、アニメーションは、特に良いアニメーションが必要な場合には、非常に楽しいです。 これは、DCの現在のアニメ芸術について言えることかもしれないより安価なものではありません。これは絶対に恐ろしいものです。
捨てられたBOメンバーのキャラクターデザインは確かにスローウェイのような気分になりましたが、キュラソーのキャラクターデザインは非常に受け入れられていて、私はM13のアイルランド人よりもはるかに優れたデザインを持っています。
私がアートが普通だと感じた瞬間はありませんでした。 アミューズメントパークの設定はかなりカラフルで、パレットは一般的に見て喜んでいました。 キャラクターの衣装の選択肢まで、私はこの映画が本当に素晴らしい芸術を見ていたと感じました。つまり、あなたはこのむしろ古いスタイルのファンです。 それはすべて個人の好みになります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Goshoのキーフレームも非常に見栄えが良く、無作為に戻ってきたとしても、松平晋平を見て良かったです。 彼らを見つけようとするのはいつも素敵なことだし、ありがたいことに、彼らはあまり目立たなかった。 これは私が本当にどのように素敵な芸術であるかを示すもう一つのポイントでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つ最後のビット&amp;hellip;私はイントロが本当に好きだった。 それは良い文体の変更であり、私は彼らが違う何かをしたことをうれしく思っています。 それは見て良かった、と私はおそらく私が持っている必要があります以上の簡単な要約/紹介を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本人ではなく、韓国のDUBを見て、私は公式のリリースを見て、おそらく私のレビューを変更するでしょう。
私の意見では、OSTは平均よりもやや良かったです。  DCサウンドトラックは過去数年間、かなり深刻でしたが、確かにここにいくつかの良いトラックがありましたが、最終的には繰り返しているように感じられました。本当にユニークな音楽がたくさん出てきたわけではありません。 それは、良い曲のうち、確かに、彼らは確かにいくつかの思い出深いものを持っていた、特に追跡シーン、戦いのシーン、そしてバーモスがカフェにいたときに演奏されたむしろ「ジェームスボンド」の独特の曲です。 サウンドトラックは良かったし、それ以上のものではなかった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のサウンドエフェクトもかなり素晴らしかったですが、私は本当に輝くものは何もないと言わざるを得ません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンのアニメの最高のものの1つは、声優です。 それは、アニメで最高の声優ではないにしても1つ、有名で賞賛できる多くのCVを持っています。 私は日本のリリースを見たことがないようなパフォーマンスを実際に「判断」することはできませんが、驚くべきものではないことを保証できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の焦点はキュラソーの周りにあり、彼女は個性の基本的な180ターンを持っているので、再び何も特別なものではありません。 あなたが何をしているにせよ、映画の終わりまでに死ぬことを知っているキャラクターを紹介するとき、あなたは劇的な効果のために酔った物語や死を作り出すことはできません。 少なくとも私にとってはうまくいかない&amp;hellip;
たぶん、それは不可避だったので、私は本当にそれを失敗することはできませんが、動機は少し弱いようですが、BOとの関係がどれほど強かったのかを知っています。 バーモス、ラム、キュラソーがテーブルにぶら下がっているクイックシーンは、これを説明するのに役立つかもしれません。
AkaiとBourbonのキャラクターはかなり上手く扱われていたし、戦場のシーンを見てうれしく思いました。 恨みはまったく育ったのだろうか？ 私はそうは思わないけど、Akaiに対するバーボンの憎しみはここではうまくキャプチャされていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ran、Sonoko、Kogoroはこの映画にはまったく存在しなかったかもしれませんし、違いはありませんでした。 最近の映画は自分のキャラクターを紹介し、コナンだけに焦点を当てて好きなので、私は「昔のような」キャラクターが描かれているのが好きなので、これはマイナスです。
このような大規模なキャストでは、これは許されません。なぜなら、この映画に誰もいない時代にはほとんど疑問に思うからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは堅実なファンサービス映画です。 それはうまくペースで見て、それは見て素晴らしいです、音楽はいいです、そして、キャラクターのパフォーマンスはすべてそこにあります。 それは予測可能でしたか？ 確かに、そのようなBO中心の映画を見てうれしかったです。 私は彼らが今まで以上に誇張していると言いますが（M13によく似ています）、楽しいものでした。 私は楽しい時間を過ごした。 それが最後に重要なことです。 私はあなたが「あなたの脳を外して」いけないとは思わないが、私は映画のコンセプトと、このフランチャイズのために他の世界にいかにあるのかを考えれば、別の考え方でそれに入っていかなければならないと思う。 もし人々が何年も求めてきたものを与えられた後にまだ雌犬がいたら、本当に満足できるかわからない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Darkest Nightmareがお届けします。 それは独特の前提を持っています（しかし、探偵コナン映画のためにのみ）、良い芸術とアニメーションは、見て周りに楽しいです。 確かにこれには再生価値があります。
ストーリーやキャラクターは特別なものではないので、あなたがアカイやブルボンのファンではない、あるいはキュラソーの全面的な崩壊に投資していないと、誰かがなぜこの映画が好きではないのかを完全に理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、8/10は、映画が、見た目の最も重要なものの1つであるはずの、やわらかくジェネリックなプロットをどのようにしているかを見ると少し高めですが、あまりにも過度に行われたコンセプトの適切な実行は、 すべての違い。 それは適切な執行をしましたか？ それは議論のためだけど、私は自分自身をむしろかわいそうと思っていて、私たちが得たものよりもずっと悪いと思っていたように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくともそれを行け。 それは私が推薦する少数の名探偵コナン映画の一つですが、何が起こっているのかを完全に理解するためのプロットに多少なりとも追いつくことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227394&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Heliotropic84/reviews&#34;&gt;Heliotropic84&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having enjoyed this movie, there are still some rather glaring issues, at least for me, and I had to go into a different mindset, as with all Detective Conan movies, because if I didn&amp;rsquo;t, I probably would have been much more &amp;lsquo;upset&amp;rsquo; after watching it.    So this movie essentially amounts to being a &amp;lsquo;fanservice movie&amp;rsquo;, and that&amp;rsquo;s not necessarily a bad thing, as I do believe that while the story and character progression can feel rather cliche (because it is), I think that at the very least it&amp;rsquo;s executed well and the movie has enough to offer in terms of solid enjoyment.    Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    First of all, I think the route that the movie takes is a bit different for Detective Conan, and I&amp;rsquo;ve actually wanted to see a movie like The Darkest Nightmare for quite some time. That is, a Black Organization movie without some underlying mystery completely unrelated to the plot. That&amp;rsquo;s what this is, and despite it being predictable because the movie isn&amp;rsquo;t canon (since we can all se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrre-1&#34;&gt;MrRE&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、大きなコナンファンがここにいます。 私はそれを短く保つつもりです、これはおそらく私が見た最悪のコナン映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.他のすべての映画とは異なり、それには何の謎もありません。 私は、探偵ショーに謎を抱かないという考えをどうやって思いつきますか？ それはひどい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは基本的にBOのイメージを台無しにして、シャドウ政府の組織形態ではなくチームロケットのように見せた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.いくつかのシーンはまっすぐばかげていた。 コナンの映画にアクションシーンが必要だと思っていますが、いいえ、膨らませるサッカーを使って何百人もの人を殺すと思われる災害を止めることはできません。
また、冒頭には、車が100mのように飛んで地面に押しつぶされ、乗客は何も起こらなかったように車から出てきました。文字通り何が起こったのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.いいえ、高いfpsを持つ2つのシーケンスだけでアニメーションがうまくいかない。 動きはひどく、私はあなたが誰かを気にしない、5つのバックフリップをしながら20mの高さにランダムにジャンプすることはできません。これはワンピースではありません。  CGIのバックグラウンド文字も私の目を傷つけていました。&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Conanに従わないと、ストーリー関連のすべてのキャラクターが混乱することでしょう。 あなたがコナンに従うならば、彼らはそれらのキャラクターをどのように提示したかに失望します。&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;私は &amp;lsquo;彼女の目で捕らえられた&amp;rsquo;と言ったが、これは最高で3/10である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233056&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrRE/reviews&#34;&gt;MrRE&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright big Conan fan here. I&amp;rsquo;ll keep it short, this is probably the worst Conan movie I&amp;rsquo;ve seen.    1. Unlike all the other movies, it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yosnah-1&#34;&gt;Yosnah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューには私自身がスポイラーを嫌うので、スポイラーは含まれていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語が素晴らしく独創的で独創的で興味深いです。 たとえストーリーが通常の名探偵コナンのストーリー・ラインがどのように機能するのかということであっても、内容や出来事はあなたがそれを見るにつれてより面白くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見たすべての名探偵コナン映画の中で、この映画は間違いなく最高の芸術とアニメーションを持っています。 シンプルなアクションから非常に刺激的で複雑なアクションシーンまで、詳細はWOW！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、この映画のサウンドトラックを他の映画と区別できるように、本当にユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、もちろん。 この映画のキャラクターはよく拾われ、キャラクターの開発は速く、映画がより面白くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンファンと映画評論家として、私は名探偵コナン10の20回目の映画が大成功であると評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226132&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yosnah/reviews&#34;&gt;Yosnah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review contains no spoilers as I myself hates spoilers.    Story: 9     I story is nice  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>