<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/cheer-danshi/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/cheer-danshi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Cheer Danshi</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/cheer-danshi</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/cheer-danshi</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/80360.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/32483/Cheer_Danshi/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/32483/Cheer_Danshi/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;rossiroad&#34;&gt;RossiRoad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを最初にジェネリックスポーツタイプのショーとして書いたが、今シーズンほとんどのアニメよりも多く見て楽しんでいたので、すぐ後でそれを後悔するようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な魅力は、すべての男性のチアリーダーチームを作成することの不可能な目標に近づくために、多くの苦難を経験しなければならないということです。 これは、恥ずかしさ、恐怖、信頼、そして彼らの目標を達成できない物理的境界を克服する感情的なストーリーを作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が泣き叫ぶように見せてくれた唯一のアニメだと同時に、同じエピソードで逆立ちをして、それがどれほど素晴らしいかを証明したいと思っています。通常、運動をやるよう動機づけるのは不可能です。 ショーの
コメディは優れており、いつでも好きなときにヒットします。 これに加えて、キャラクターのインタラクションは、面白くて誠実で、素晴らしいパフォーマンスを全ラウンドで行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いのは、彼らの応援団の代表チーム（ブレーカー）が現実の男性のチアリーダーチームに基づいており、実際に実際に起こったかもしれない 私は確かにそれらの多くが構成されています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには素晴らしいサウンドトラックや思い出深いキャラクターのキャストはありませんが、十分に楽しくて心温まるほどうまくいっています。 十分なキャラクターが好きな人は、ほとんどインスピレーションを得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はスポーツジャンルのファンと退屈している人のための爽やかなショーを見なければならないと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225782&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RossiRoad/reviews&#34;&gt;RossiRoad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first wrote this off as a generic sports type show but soon came to regret it much later as I enjoyed watching it a lot more than most anime this seaso &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;melody&#34;&gt;Melody&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;チアリーダーの臭気はとても美しいものです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すでに多くのスポーツアニメが人気を集めていますが、チアリーディングや男の子だけのチアリーディングもありません。 男性のチアリーディングチームを中心に展開するアニメは奇妙に聞こえますか？ たぶん、最初は、アニメのほんの数分後に、あなたは実際にそれがいかに面白くて爽やかであるかを実感することができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チア・ダンシの始まり！ 私たちは2人の主人公と小学生の友人、一真と春木を持っています。彼らは普通とはまったく異なる何かをすることに決めました。明らかに彼らは成功します。 最初は、珍しいクラブのメンバーを増やすことは難しいかもしれないとの考えがあります。 しかし、時間が経つにつれて、彼らは多くの新しい人々に会い、束は徐々に成長しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;追加された各キャラクターには特別なものがあり、思い出に残る現実的なキャラクターが好きです。 それぞれに焦点を当てることができるかもしれませんが、彼らのほとんどは何らかの問題に直面しています。彼らはお互いを助け、励ましながら自分のやり方で頑張っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、スポーツそのものではなくキャラクターの相互作用と開発にもっと焦点を当てているようだから、ほとんどがライフ/スポーツショーのスライスとして描写されることがあります。 チアリーディングについてのトレーニングやディスカッションを見ていますが、それにもっと焦点を当てることができ、彼らが私たちにチアリーディングパフォーマンスをもっと見せることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はよくできていて、使用されている背景や色合いも素晴らしく、キャラクターのデザインはすばらしく、文字を区別できるようにしています。 チアリーディングスタントなどではアニメーションが素晴らしく、滑らかですが、必ずしも満足できるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、エネルギッシュでキャッチーなOPとEPで、本当に楽しいです。  OSTとバックグラウンドミュージックもシーンをうまく埋め、声優は素晴らしい仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論としては、チア・ダンシー!! 面白いテーマとそのキャラクターの間に素敵な結びつきを持つ、本当に楽しく爽やかなスポーツアニメです。 それは面白くて軽くて、ちょっと深刻なものかもしれませんし、別の面からチアリーディングを見たり、さまざまな技法で必要とされる厳しい訓練や、チームメンバー間の信頼がいかに重要であるかを気づかせることさえできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポーツアニメが好きで、ちょっと違った、面白い、さわやかなものを見たいと思ったら、Cheer Danshi!! 間違いなく試してみる価値があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225090&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Melody/reviews&#34;&gt;Melody&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cheerleaders&amp;rsquo; bromance can be such a beautiful thing!    There are so many popular titles of sports anime already but, none of them has to do with cheerleading, a guys-only cheerleading, too. Does an anime that revolves around a male cheerleading team sound w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wthkagehina&#34;&gt;wthkagehina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これまでに5つのエピソードしか出ていないので、これはこれまでの第一印象と私の考えに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
最近、スポーツアニメは人気がありますが、これは非常にオリジナルのアニメです。 柔道を訓練していた男の子は約2人ですが、何か新しい試みをすることに決めました。 あなたはそれを推測しました、チアリーディング。 すべてのエピソードには主に焦点が当てられているので、エピソードは時々スキップすることができますが、何が起こっているのか分かりません。 それは非常に甘いです、そして、私たちはそれらが底にあるからゆっくりと良くなっていくことから成長するのを見ます。 ロマンスにはそれほど重点が置かれておらず、主人公は圧倒されているが、それは全くストーリーを台無しにしていないということも良いことだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私は芸術が本当に良いと思う。 それは美しく、滑らかで、キャラクターは現実的に見えます。 彼らもすべてユニークなので、それらを区別するのは簡単です。 彼らの最初の演奏では、アートを変えて音楽ビデオのように見えるようになりました。これは本当にクールだと思います。 あなたはまた、彼らが非常にうまくいく転倒を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オープニングとエンディングの曲はとても魅力的で甘く、このアニメのテーマに完全に合っています。 サウンドトラックもいいですが、不平は何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
おそらくこのアニメの最高のもの。 キャラクターはすべて個性と外見が異なるユニークです。 あなたは確かに1、2、3、みんな、あなたが好きになる、笑を見つける。 また、多くの文字があります。 誰もがまだ現れているわけではありませんが、私は彼らが今までに登場した登場人物と同じように、皆のために良い紹介をするだろうと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
これはソリッド10です。私はこれまでこれを本当に楽しんでいます。文字通り、次のエピソードの日数を数えています。 私はこのアニメが驚くべきものに成長するのを待つことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
このアニメはこれまでのところなので、全体的に9つ。
-楽しい
グッドプロット
 - 素敵なキャラクター
エピソード5の最後にサクが30秒ぐらい登場した。  （彼はおそらく私のお気に入りのキャラクターなので、次のエピソードで彼に紹介されるのを待つことはできません！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなく良いキャラクターとスイートプロットをたくさん楽しむスポーツアニメ/チアリーダーの愛好家のための必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225760&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wthkagehina/reviews&#34;&gt;wthkagehina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are only 5 episodes out so far, so this is going to be based on first impressions and my thoughts so far.    Story:  Even though sports animes is popular nowadays, this is a very original anime. It&amp;rsquo;s about 2 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fireemblemike24&#34;&gt;FireEmblemIke24&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを始める前に、早稲田大学Shockersにこのアニメを私たちに教えてください！
アニメのアイデアを得るためのリンクをご覧ください：&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=AE7QecvR3fQ&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=AE7QecvR3fQ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チアリーディングのようなことをする男性？ 聞いたことはありませんが、このショーは男性のエンパワーメントの定義です！ 私は、このショーは無数の機会の始まりである特定の性別に限定されるべきではないと信じています。 この新しいチャレンジに着手した2人の元柔道の参加者の生活を追いかけながら、スポーツチアリーディングを盛り上げるシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組の主人公は間違いなく、名門柔道家の出身である大学生であるBandou Harukiです。 これは、彼の父が道場/ジムを自分の名前で実行し、姉の春子がキャリアを通して数え切れないほどのタイトルを獲得したという事実からも明らかです。 その後、右肩の重大な負傷を負った後、スポーツを放棄して、彼の参加を妨げる決断を下す。 彼の親友の橋本和馬は、子供時代から一緒にすべてを行うように彼の決定に合っています。 この生命の決定の後、彼らは直ちに、ブレーカーの形成につながる大学クラブを始めるためにメンバーを募集しようとすることによって、新鮮なスタートのためにチアリーディングを追求する。 当初彼らは試練さえ馬鹿げていましたが、私たちの2人の主人公は基礎を研究し、キャンパスの前でそれを適用することによって忠実に奮闘することはありませんでした。 これは、いくつかのいくつかの目を引っ張って参加し、連鎖反応が続いて以来、より多くのボランティアに参加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今公開される必要があることの1つは、要約が5つのエピソードを放送に挿入されたときに明らかなばかげたペーシングである。 最初のエピソードは主に、創設者であるグループの最初のコアである約6文字に焦点を当てています。 ほとんどの人は、すべてのメンバーがパフォーマンスにぴったり合うように残酷なトレーニングプロセスを受けたときに示される、ある程度未熟な人です。 これは、彼らが自然に強く、バランス感覚がよくなければならないことを意味します。 ミゾグチとトーノは、スポーツのために身体が装備されていないため、この側面との闘いに一番早い者の一人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春樹と一馬は、柔道をしている時から既に良い状態にあるが、まだその過程で問題に遭遇しているので、これに従わない。 後に重要なキャラクターである徳川秀は、グループがレベルアップできるようになるまで参加しないことを強く要請する。これはこれらのエピソードの目的である。 そのグループは、その後数が15に達するまで、ブレーカーと呼ばれていませんでした。より多くの人々が参加するにつれて、同じ研修プロセスがすべての人が同期するように適用されなければなりませんでした。 彼らが要約のエピソードを作る時間があれば、確かに彼らは新しい組織に定着しているすべてのメンバーに対処する別のエピソードを収容することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は数多くありますが、誰にも話す理由がないので、春木、一馬、翔と3人の最も重要なキャラクターに絞ります。 春木は、激しい仕事に追いつけないことが分かったら、柔道に敗れた人物です。 グラップリングの動きから彼が守った肩の負傷は、何とか彼に高所恐怖をもたらしました。 はい、これは最高で2メートル以下から落ちた男ですが、この性格のジョークをもたらしました。 彼がアパートの屋上でただの社交の場に出かけて、さらにチアリーディングの訓練の拠点になるときは、これは全く必要ありません。 また、彼は姉の春子が劣等感のコンプレックスを見ていることも知られています。 皮肉なことに、肉体的に強いセックスが、私たちの残念な若者にとって必ず成功するとは限らないということです。 彼女は問題の正当な部分を持っていないのではない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、Kazumaは春樹と同じくらい才能があり、より面白い丸みを帯びたキャラクターであるという面で彼をさらに上回っています。 カズマは、非常に声高で真剣な人物であるため、キャプテンのポジションを譲られたときのブレーカーのグループの焦点です。 この男は、起こりうる紛争を解決し、あらゆる内戦を防ぐ規制者であるスーパーグルーです。 先に述べたように、KazumaはHarukiの幼なじみの友人で、Bandouの家庭内でほぼ家族の地位を与えています。 私はそれを言い返すべきです。 彼は友人との友情がどれほどであるかを示すだけの家族と同等の扱いを受けています。 チアリーディングを選んだのは、両親が若者の中で活躍していたチアリーダーだったからですが、それでも彼の心の中に残っている悲しみを説明するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、メインキャストの中で最も困難な状況を抱える徳川将がいます。 最初は、体操で大変なことが分かっているときには、彼が参加するためのすべての提案を拒否していました。 グループのセットアップと一般的な能力に感銘を受けた後、彼はブレーカーが方向を向いていると確信しています。プレーヤーのコーチとしての役割は、彼が最も価値があり、多くの経験があるからです。 高嶋さつきを募集して進歩を監督すると、物事が変わります。それは後ほど背後で説明されるように、彼女と複雑な関係を持っている少女にはうまく行かないためです。 それにもかかわらず、彼はまだチームプレーヤーであり、チームのより良い利益のために自分自身を犠牲にする準備ができています。 画面の時間が短くても、私は彼が時折1つの音符として出る春木に比べてはるかに興味をそそる人物であることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルとアニメーションは、現在生産されているノルムに比べるとかなり劣っています。  Brains Baseには過去にBaccanoのような壮観なショーがいくつかありました！ そしてMawaru Penguindrumは、今年EndrideとCheer Danshiと一緒にいるだけです。 スタジオ・ディーンが何をしなければならなかったかを思い出させるが、彼らはしっかりと復活していると言うには、専門家である必要はありません。 キャラクターデザインは幾分基本的ですが、同時に独特ですが、私は同じ顔を見るのに疲れません。 これは基本的にソーセージフェスティバルなので、今回は一度は見栄えの良いキャラクターがいるレディスにはうってつけです！ チアリーディングに関連していないシーンがあまりにも多く描かれているので、アニメーションは平均以下です。 ショー全体がオープニング・セグメントのように描かれれば、それは私を幸せな人にしてくれるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が他のコンテンツよりもバックグラウンドで演奏した曲に専念していた瞬間があるので、サウンドはやや良いです。  OSTはサウンドトラックの一部分を特定するためにリリースされていませんが、通常はいつも最後に演奏され、今後のプレビューで毎回私を迎えます。 もう一度、大規模なキャストでは、岡本信彦がKazumaを完全に演奏するなど、トップシユウが彼らのキャラクターを演奏することを期待します。 もうひとつ注目すべきことは、ヨナイ・ユキである春木のためのセイウは、私にとって全く新しいことです。彼は多くのショーに取り組んでいないので、すばらしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがスポーツアニメを探しているなら、それは多くの面で圧倒的に感じるかもしれないショーなので、他の場所を見てください。 確かに競争のドライブがありますが、私はこれがドラマ指向のショーよりも個人的に多いと感じています。 それは生産価値に欠けていますが、必ずしもあなたがそれを楽しむことを止めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230359&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FireEmblemIke24/reviews&#34;&gt;FireEmblemIke24&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watch the link to get an idea for the anime: &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=AE7QecvR3fQ&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=AE7QecvR3fQ&lt;/a&gt;    Men doing something like cheerleading? Not unheard of but this show is the definition of male empowerment! I believe no activity should be restricted to a certain gender with this show being the beginning of countless opportunities. This a series that has the sport cheerleading under the spotlight as we follow the lives of two former judo participants who embark in this new challenge.    The main character for this show is undoubtedly Bandou Haruki, who is a college student that has the background of being from a prestigious judo family. This is evident in the fact that his father runs a dojo/gym in their name and that his older sister Haruko h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ildesu&#34;&gt;ilDesu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;チア・ダンシーはスポーツのシリーズで、多くの人とは違って、その理由はスポーツそのものではなく、大部分の人が活動している素晴らしい時間を探している若者たちの話です 「私はただそれを試したがっている」より深い意味はなく、私の意見ではプラスであるという事実は、プロスポーツクラブ以外の実業家の状況に近いからです。 言いましたが、すべてのメンバーは、改善のための真の情熱を持ち、彼らのすべてをチアリーディングします。
すべてのキャラクターは上質でも素晴らしいものでもあり、自分自身の問題で非常に人間です。
このシリーズの深刻な問題は、アニメーション、動きの激しいシーン、特にチアリーディングのプレゼンテーションそのものが目立つシーンを避けるためにカメラが動く方法です。
皆にとってではなく、非標準シリーズに興味があれば試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ilDesu/reviews&#34;&gt;ilDesu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All characters are fine or even great, very &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;serpentinej&#34;&gt;SerpentineJ&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告：このショーはfujoshi baitです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはおそらく、要約からそれを得ている可能性がありますが、私はここで、船積みを楽しんでいる人として、同性愛者でもなくても、チア・ダンシーということを言っています！ ただ&amp;hellip;いいアニメではない。 それはクールな前提とキャッチーなEDを持っていますが、それは私のために、楽しみが終わるところです - チア!! 悪いペーシングから過度に膨張したキャストまで、まばらな恋人のファンサービスに至るまで、さまざまな問題を抱えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はそれほど悪くはない。 応援!! 物質の多くはありませんが、それは軽いスライス・オブ・ライフのスポーツアニメにとって必ずしも悪いことではありません。 ストーリーラインはかなり基本的なスポーツアニメです - 子供の束がXスポーツのチームに参加（この場合、フォーム）し、国民/準決勝/他の大規模なXスポーツイベントを獲得し、有意義な関係を築くことを目指します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この点で、応援!! まともな立場を持っています。 春は良い裏話を持っています。なぜなら、彼が柔道を競争的に繰り返さないようにする怪我は、10人の塔のほかに10人の塔の上で空中に投げ込まれたときには問題にならないのです。 ストーリーはキャラクターの紹介のペーシングです。キャラクターのセクションで説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまともです。 誰もが特別にショーを見ることはないが、本当にあなたをオフにするものはない。 それはときどき不安定であるか普通であると感じますが、バンダイビジュアルはKyoAniではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演技と音楽はまともです。 それはキャッチーなEDのための余分なポイントを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私の意見では、チアーの最大の問題です!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はクソなキャラクターを思い出すことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カズ、春、トン、ミゾ、そしてキャラクターのほとんどは紹介された最初の少数を除いて、まったく紹介が全くありませんでした。 私は要約のエピソードから帰ってきた！ タイムキップ 突然、紹介のないジムでユニークなヘアカットを持つ15人の男がいました。 何がファック？ 彼らは、3つのエピソードのスパンで便利な配送カップルにペアアップしました。 私はこのような巨大なキャストを導入し、12の短いエピソードでプロットを展開することは難しいことを理解していますが、本当に、私が文字を覚えている唯一の方法は、物理的な説明か、 そして、私は春、和、ミゾ、トン、ショーのいずれかの主人公を本当に気にしませんでした。作者が1人または2人のゲイベイト シーン。  （ミゾは例外ですが、私は彼が好きです。なぜなら私はメガネ・トロープに弱点があります。これは個人的な好みであり、ひどく開発されたという事実には影響しません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に私を悩ませたもう一つのことは、アニメの途中から思い出した1つのシーンで最もよく表現できるアニメの色調でした。 メインの6人または7人のキャラクターは屋根の上にあり、練習中で、何かがうまくいっていなかったので、彼らが直面した問題がどのように他の誰よりも悪いと不平を言って、彼らの問題について叫んだ。 主人の春が喋っていない唯一の人だったとき、彼は口を開いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点で、あなたはリーダーシップのスピーチを期待しているだろうか？ 春は、彼の死んだ両親についての過度にポジティブな親友の物語によって男性のチアリーディングの世界に引っ張られた「平均的なジョー」という私たちのmcです。 彼はすべての闘いがどのように重要であるかについて何かを言わなければならないが、いつもバックアップするべきである。 そのような感情的な妥当性検証は、私がスライスオブライフのショーを見ているものです。 代わりに、彼は彼の周りの誰も困難/彼/彼女の人生がどのように理解でき、なぜ/彼/問題が他人のそれよりもずっと悪いかを理解していないことについて悲鳴を上げる。 私は正直なところ、この時点でショーをほとんど落としました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、唯一の女性キャラクターは、春の柔道に勝つことができない柔道の天才である春の妹、兄が勇気づけられない限り、b） 彼女がトンの難解なgfであることを明らかにすることによって排除することができるように、彼らはfujoshi-baitingとc）hardassコーチのステレオタイプを続けることができます。 ああ、他のすべてのチアリーディングチームは、一度も言及されていない、または1分以上表示されていません。 ある時点では、男の子がスポーツで女の子よりも自然に優れていることがほぼ明示されていると私は確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はゲイの船積みが好きですが、私はフジョシ餌には入っていません。私は本当にどんなキャラクターも気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいショーではない。 応援!! そのファンタスティックを隠そうとしないし、「新鮮な、新しいスポーツのアニメ」としてそれを取り巻いていた誇大宣伝のどれにも賛成できない。 私は義務感からショーを終え、おそらくそれを再ウォッチすることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SerpentineJ/reviews&#34;&gt;SerpentineJ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Warning: this show is fujoshi bait.    You probably could have gotten that from the summary, actually, but I&amp;rsquo;m here to say that, as someone who enjoys shipping, both gay and not, Cheer Danshi!! is just&amp;hellip; not a good anime. It has a cool premise and a catchy ED, but that&amp;rsquo;s where, for me, the enjoyment ends- Cheer!! suffers from a spectrum of other problems, varying from bad pacing to an over-inflated cast to blatant bl-lovers&amp;rsquo; fanservice.    Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story isn&amp;rsquo;t that b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nekogee&#34;&gt;Nekogee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はおそらく、このアニメが最高だと平凡であると感じる少数の人々の一人になるだろう - 特に、アニメ界にオープンアームを迎え入れられ、ユニークで画期的なものとして歓迎されたように見える。 私はそれがそうではないと感じている。 今私は間違っていない、私はアニメが好きです - それはちょうど自由のようなショー私と同じコードを打つなかった！ またはHaikyuu！ 例えばそうした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のものが最初です - 私は最初にショーについて私が楽しむものに行きます：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;それは非常にきれいなショーですが、それは光沢の王自身から期待されることです：脳の基盤。 アニメーションはとてもいいです、私はそれを与えるでしょう。 それはカラフルで、目を引くとエネルギッシュで、ショーのトーンに合っており、その優位性に慣れています。  Brain&amp;rsquo;s Baseは、ショーを美しく見せる方法を知っていて、Cheer Danshiはすばらしく見える&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;第二に、声のキャストは本当に良いです - 私はカズマとしての優秀な仕事をしている岡本信彦（特にこの男とは何か、興奮したスポーツファンを演じる）に小道具を贈ります。 キャストの残りの部分は、それぞれのキャラクターにフィットするかのように見えるが、キャラクターを救うことはできませんが、後でそれに戻ります。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;最後に、その話は半分悪くはない、それはそれが男性のチアリーディング部隊のすべてであること以外には何も破壊しない。 全体のキャラクターはチームをつくるために一緒に来なければならないし、彼らの道に来るかもしれない障害を克服する必要があります。 しかし、私はそれを他の方法で行うことは難しく、完全に正直であるので、それを許すことができます、それはうまくいきます。 あなたはコンセプトに包まれることができ、それは完全に受け入れられます。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;今はあまり楽しめないビットに - シリーズはどこがフラットですか？&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;私は以前、声優が好きでしたが、キャラクターは保存されませんでした。これは、キャラクターが十分に定義されていないように感じるということです。 これは大きなキャストのショーになるだろう、オープニングで見ることができるが、春、カズマ、トン以外のキャラクターの名前を思い出すのは難しい。 それはキャラクターがたくさんあるショーには適していません - あなたのキャラクターが目立つようにする必要がありますが、何らかの理由で、Cheer Danshiのキャラクターは春、カズマ、トーンの前のように折り畳まれているようです。 しかし、それは私が覚えている人です。 私はまだそれが始まりであり、キャラクターが進歩して自分のアイデンティティを得る時間があることを理解しています。私は待っています。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;ショーのペーシングはちょっと急いで12/13のエピソードしかない1コースのシリーズになると信じています。それは良くありません。 それが2番目のシーズンにならない限り、ショーはひどく急いでしまい、十分に展開されていないように感じる。 時には速いペースは良いかもしれませんが、キャラクターを徐々に導入しなければならない場合、それは没落することがあります。 再び私はそれがまだシリーズの始まりであることを理解していますが、シリーズにはいくつのエピソードがあるのか​​はまだ発表されていませんが、それは単なる推測です。 おそらく、ペーシングの問題は後で解決されるでしょうが、今のイベントはすべて衝突しているように見えます。ペーシングはあまりにも速いペースで行われます。 早いペーシングが許されることがあるので、うまくいけば、それは25/26エピソードまたは複数の季節の2つのコースショーになります。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はショーが好きです。 私はそうではないように見えるかもしれないが、私はそれに欠陥があるように感じる。 私はそれが本当に何か新しくないとか画期的だとは思わないけど、ウォール・プロット・ツイスト（黒子、私はあなたを見ている）に頼らない他のスポーツシリーズからの素敵な変化だ。 私はそれが俳優が持っているかなりの心、またはフリーが持っているキャラクターの好感度を持っているとは言いませんが、まだ時間があり、おそらく私の意見が変わるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私は言う - 私たちは待って見なければならない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226299&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nekogee/reviews&#34;&gt;Nekogee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m probably going to be one of the few people who finds this anime to be mediocre at best - particularly as it seems to have been welcomed with open arms into the anime community and hailed as something unique and groundbreaking. Which I feel it isn&amp;rsquo;t. Now don&amp;rsquo;t get me wrong, I do like the anime - it just didn&amp;rsquo;t strike the same cord with me that shows such as Free! or Haikyu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;88expert&#34;&gt;88expert&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;GO FIGHT WIN!!!!!!!!! ええ、ブレイカーズ!!!!!
私はこの引用を永遠に覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cheer danshiは明らかに、2016年夏のシーズン、またはおそらく一年を通して、私がそれを得られないアニメの中で最も過小評価されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：柔道で知られている誇り高い家族の中にある春木（はるゆ）から始まります。
ある突然の機会に。 彼は肩を傷つけ、「そうだ、これは柔道をやめるための言い訳だ」と思っていた。 それと並んで、春の幼なじみのカズマ（カズ）と一緒に、彼が持っていない自分の兄弟として扱います。 だからカズは実際には春と同時に柔道をやめ、男子の全員応援団を作ることにしました。 エピソード1の終わりに、私たちは実際に、カズがこのすべての男性の応援団を彼の両親に似ているようにしたいと思います。 エピソード9に達すると、私は、カズがこれをすべて男性の応援団にすることにした理由について本当の理由を知りました。私は何も駄目にしませんが、ティッシュボックスで準備します。 しかしそれ以外は文字通り、ほとんどのスポーツアニメと同じフォーミュラで、メンバーを集めてクラブを形成します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：芸術とアニメーションは素晴らしいです。 カットフレーム、フラッシュアニメーション、CGIはありません。 まあ、私はこのアニメで3D-CGIの使用を見て覚えていません。 ですから、3D-CGIを嫌う人にとって、あなたは言い訳をしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP、ED、OST：ショーのためにOSTを作る人はすぐにレイズを獲得しなければならない。 冗談じゃないよ。 このアニメはすごく偉大なOSTを持っているので、私はまだOSTをダウンロードするサイトを見つけています。  OSTが演奏されて終了するたびに、私はOSTのことをもっと聞きたいのでとても悲しかった。  OP（オープニングソング）は、文字通りOP（オーバーパワー）です。 歌は運が生きているので、僕は英雄学園のEDとバンゴーの野良犬OPを手に入れました。  EDはとてもかわいいです。 エピソードが終わったので、ちびフォームのブレーカはミニパフォーマンスをしていますか？ それはカッティングではありませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：すべてのキャラクターが思い出に残るものです。 私はこのシリーズの中に、私が実際に嫌うのは一人のキャラクターがいるとは思わないし、それは珍しいですが、私はショーで好きなキャラクターを持っていません。 それらのすべてには、私たち全員が関係する個性があります。 たとえば、春を壊す必要がある春は、いくつかのボールを手に入れたり、チアリーディングをしたりします。 あるいはヒサシかもしれませんが、彼はエアヘッドとしてスタートし、トレーニングはすべてであり、あなたの計画が何であれ気にしません。  Takeru、Gin、Ken、Dohを怠惰なものにします。 さえ、春子は柔道ではなく、勇気を出したいと思っていることを理解しなければならないはるこ（春の姉妹）。 どのように誰がこのショーから好きなキャラクターを選ぶことができます参照してください。
&lt;em&gt;ブレイク=何とか闘争を打ち破ってください&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：このアニメは私を泣かせ、笑い、笑顔にして、同じ時間に私を感動させる唯一のアニメです。 しかし、このアニメを他のほとんどのアニメよりもはっきりと区別しているのは、このアニメが高校にいないということです。 大学にいる。 ああ、助かった。 ゴールデンタイムとは別に、大学に設定されたアニメはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;推薦：この長いお尻のレビューの後。 私はチアダンシをお勧めしますか？ NO、NO、NO、娯楽（またはアニメのストリームサイト）に行き、ショーを見てください。 もちろん！！！ 私の目では、チア・ダンシーは完璧に近いです。 私はまた、16人の主人公と4人の主人公を持つこのアニメを心配しました。 チア・ダンシは実際に同じスタジオから来て、バカノをもたらしたので、恐れはありません。 だから心配しないでください。 すべてのキャラクターは最初にショーで紹介された最初の7人を除いてかなりバランスが取れています。 あなたがチアダンシを見ていないなら。 なぜあなたはまだこのレビューを読んでいるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歓声が女の子のためだけであると言う人のために：いくつかの研究をしてください、歓声の指導者は、すべての男性スポーツであると仮定されます。 だからあなたは彼らをゲイ/ペートンと呼ぶことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233203&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/88expert/reviews&#34;&gt;88expert&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;GO FIGHT WIN!!!!!!!!! LET&amp;rsquo;S GOO BREAKERS!!!!!   I&amp;rsquo;m going to remember this quote forever.    Cheer danshi is clearly the most underrated anime of the summer 2016 season or possibly the entire year which I don&amp;rsquo;t get it.    Story: The story begin with Haruki (Haru) which is in a family proud known in judo.  On one sudden occasion. He hurt his shoulder and was thinking &amp;lsquo;yea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fresh-mint&#34;&gt;Fresh_Mint&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今週のスポーツでは、私が見ているとは思っていませんでした：チア・ダンシー！ 私が完全に消化しなかったことについてのアニメは今までスポーツでした。 今すぐレビューに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはかなりシンプルです。 和雄は全員の男性の応援団を結成しています。 なぜすべての男性ですか？ それは、チアリーダーの世界で新しく爽やかなアイデアなので、そう言われます。 それは事実、理性があったことを忘れてしまったことを私の心に伝えてしまった。 最初の数人のメンバーを獲得するには十分な説得力があると仮定すれば、ショーのマイナーな葛藤の大部分は、彼らを過小評価して、野心的すぎると言っている人たちから来ます。 しかし、その主な話は、それらの人々が間違っていることを証明することではなく、あなたの力で誰かを応援することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;それは私の暗い、不自由な心を傷つけ、タイプする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このコニーショーは一体何なの？ さて、チア・ショーをリードすることで他に何が期待できますか？ それは主にキャラクターの進行と開発に焦点を当てていますが、私はそれが半分ではないことを認めていますが、私はドラマの代わりにもっとスポーツを期待していました。 私の目は一日中2Dの男の子を見つめて悪くなっているかもしれませんが、私はここにドラマのタグがないことを確信しています。 そして、それは私が奇妙に感じるものです。 あなたが実際に何か歓声を見てここにいる場合は、私たちはほとんどそれのいずれかを見ているので、あなたは他の場所に行きたいかもしれません。 私は真剣です。 このショーは多くの場面につながりますが、パフォーマンスが見えると思うシーンもありますが、最初の5秒間にアニメーションを作成し、実際のパフォーマンスやBを表示せずに残りの言葉を説明します。 彼らはOPのために使ったのと全く同じシーン。 本当に残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より明るいノートでは、キャラクター自体がとてもよくまとまっていました。 彼ら自身がそれを実現したかどうかにかかわらず、彼らはそれぞれが必要としていた小さな野心を持っていました。 それは典型的なスポーツの考え方だったが、うまくいった。 私は最後のエピソードを楽しんだ。特に、誰の状況も独特の方法で丸めるという驚くほど良い方法だった。 それぞれは自分のやり方で楽しめるものでしたが、他のものほど強調されていないものもありましたが、この巨大なキャストと12のエピソードの限界を本当に責めることができますか？ ヘック、私はそれもメイン3人の間のドラマを解決したことに驚いています。 そのキャラクターは私には付き合うほど素晴らしいものではありませんでしたが、ショーのために彼らのキャラクターをうまく活用してくれて、それを感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、私はこのショーに来て、応援に集中することを期待していましたが、比較的大丈夫なドラマで終わりました。 それは作る大きな跳躍であり、それは私とはうまくいっていませんでしたが、Cheer Danshi！ 不明瞭な物語にもかかわらず、それは着実なグループのキャラクターとかわいそうなメッセージを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fresh_Mint/reviews&#34;&gt;Fresh_Mint&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This week on sports I never thought I&amp;rsquo;d be watching: Cheer Danshi! an anime about something I didn&amp;rsquo;t even fully digest was a sport until now. Now onto the review.    The story is rather simple. Kazu forms an all male cheer leading group. Why all male? Because it&amp;rsquo;s a ne &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jinkun&#34;&gt;JinKun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はチア・ダンシーについて多くのことを言っていることはありません！ 説明は以下の通りですが、あなたがこれを見ようと計画しているなら、あなたはユニークで、ゆったりとした、そしてオーバオールの非常に楽しいスポーツアニメのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チア・ダンシー!!  2人の親友、春 - 元柔道の男、カズ - 幸運な若い男を扱っています。 彼らはどちらも大学に通っています。カズはチアリーダーグループのチームメイトであった亡くなった両親の古い記録に触発されて、全男性チアリーダークラブを立ち上げる考えを示しています。 そこから、2人の友人は、競争するのに十分な大きさのチームを結成するために、より多くの大学生を探します。 物語が展開されると、和子は目標に達し、春は苦難を乗り越えてより自由に感じることを学び、自分が好きなことをすることを学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チア・ダンシー!! ほとんどのスポーツアニメと同じ特性を持っています - チームは他のものよりも輝く数少ない、熱い男、本当に劇的な練習など、多くの異なるペルノニティーから構成されています。 それにもかかわらず、アニメは、私の意見では、彼らの楽しさと友情のために何か楽しいものとしてスポーツを発表することで、ほとんど高貴です。 カズの最初の決定は、彼と彼の友人が家にいる気分になる場所を作ることから来ているが、ブレーカーは競争して勝つために練習する。 チームのほとんどのメンバーは、楽しむためにそこにいるので、チアリーディングの場面では新しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はあまり興味をそそられていませんが、いくつかの点で感情的でなければなりません。 春とカズはとてもショーの主人公であり、とても敬意を表します。 私はこの作品を、アニメのスポーツ全般ではなく、以前経験したことのない新しい経験のために推薦します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、音楽はとても素敵で元気です。 チア・ダンシー!! それは楽しいと新鮮な状態を保ちながら、それは何をすべきかを行うもう一つのスポーツアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231611&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JinKun/reviews&#34;&gt;JinKun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I won&amp;rsquo;t be saying much about Cheer Danshi!! Since the description is up below, but if you plan on watching this, you&amp;rsquo;re in for a unique, laid-back, and overeall very enjoyable sports anime.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raymono&#34;&gt;raymono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;前任者とは違って、Cheer Danshiは何のスポーツもアニメを楽しませるものは何もありません。 競争に重点が置かれておらず、キャラクターは互いに深刻な感情的な絆を欠いており、開発されたすべての開発は些細な詰め物ではっきりと洗い流されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは当初は有望に見えますが、何百万人ものキャラクターが登場すればそれは失われます。 エピソード数が上がるにつれて一見忘れられているように、最初に支持キャラクターとの関係を切断することもあります。 さらに、競争の欠如のために、あなたはキャラクターが闘争を見て、決して敗北と失敗を通して成長することは決してありません。これは他のスポーツアニメで成功した悲しいモチーフです。 これは、結果を本当に気にする人がいないので、勝利する国民の目標は本当に無意味に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その落ち込みにもかかわらず、そして多くがあります、文字は見ることがうれしいです。 ヘアスタイルと色の真の範囲は、あなたが覚えていないことができない文字を区別するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;予算の不足は、合理的にアニメーションの可能性を制限するかもしれませんが、すべての12のエピソードを通してほとんどすべての公演はありません。 理想的には、エピソードは特定の操作を習得することに焦点を当て、チームが克服しなければならない障害を理想的にします。 しかし、それは家庭の問題、人種差別的なジョーク、性的なクリシェで覆われています。 振り付けのルーチンに似ているもののほとんどが、オープニングの形で表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポーツが関わっているかもしれませんが、Cheer Danshiは実際にはスポーツアニメではありません。 一方、それはまた、それを生命のアニメの良いスライスと呼ぶ深刻な感情も欠けている。 残念なことに全部が失われ、それが目指すものが失われます。 もし私が若かったら、もっと楽しんでいたでしょうが、普通の時間の無駄を探しているなら、Cheer Danshiがあなたの答えかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231509&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/raymono/reviews&#34;&gt;raymono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unlike its predecessors, Cheer Danshi has nothing that makes any sports anime enjoyable. There’s no emphasis on competition, the characters lack any serious emotional bonds with one another, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiori-chan1015&#34;&gt;Shiori_chan1015&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;チア・ダンシー!! 私の好きなスポーツのアニメの1つではありませんでした。 このシリーズでは、オール・オス・チアリーディング・チームをフィーチャーする可能性が非常に高いですが、他のスポーツ・アニメが成功したキャラクターの開発、アニメーション、プロットを提供することはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの他のスポーツアニメとは異なり、彼らは思い出深いキャラクターを持っていませんでした、誰もがメロドラマチックな方法で行動しています、アニメーションは平均以下でした&amp;hellip;多くの行動に依存するスポーツアニメの大きな赤旗です。 最も重要なのは、緊張や競争はなかった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忘れる可能性のあるキャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは無修正で厚紙でした。 私は、春、和、翔以外の何物かを覚えていない。 ほとんどの文字は1つの特性で定義され、非現実的な方法で上部に表示されます。いくつかの文字の唯一の固有の特性はアクセントであり、一部は2つのエピソードの後で完全に忘れられています。 より発達したキャラクターでさえ二次元的であった翔は、例えば、1）リスキャラクターのための愛 - 西次郎、2）チアリーディング経験、3）ストイック、リザーブ、そして真剣な3つの特性によって定義された。 残念なことに、彼の3つの特性は一緒に働かないだけでなく、お互いに働きました。 それは生産者がリスの上に執着したことで「愚かな」側面を持つのが退屈にならないと思ったようですが、なぜ成人男性が製品のマスコットに執着しているのか不思議に思いました。 彼の性格は、同じ人でないかのように時々変わるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完全なレビュー：&lt;a href=&#34;https://shiorisworlds.wordpress.com/2016/10/19/%e3%83%81%ee%82%a2%e7%94%b7%e5%ad%90-cheer-danshi&#34;&gt;https://shiorisworlds.wordpress.com/2016/10/19/%e3%83%81%ee%82%a2%e7%94%b7%e5%ad%90-cheer-danshi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232292&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shiori_chan1015/reviews&#34;&gt;Shiori_chan1015&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cheer Danshi!! was definitely NOT one of my favourite sports animes. This series had a lot of potential featuring an all-male cheerleading team, however, it failed to d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;redruum&#34;&gt;Redruum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がペパーミントティーを飲みながらここに座っていると、冬の冷たい苦い息吹が灰色のオオカミのような私の窓に詰まっていて、「良い」アニメという私の高い基準に立ち向かうことのできないアニメを完成させるのに満足している すべきだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cheer Danshiiは、生命とスポーツのスライスの絶えず増え続けるコンビネーションの境界にある心地よいアニメです。 物語の基本的な前提は、高等学校のグループのグループが、彼らの学校のための最初の男性の応援の指導部を形成するということです。 ストーリーそのものはインスピレーションを与える畏敬の念ではなく、実際にストーリーの告知にはキャラクターの開発における多くの劇団や偽善者の試みがあります。 しかし、このアニメの美しさは、その驚異的に書かれた、よく描かれた、または思いやりのあるアニメーションではない。 真の出来事に基づいているので、代わりに楽しむことができます。 早稲田大学の素早いyoutube検索は、この物語がオフに基づいていたすべてのメンズの応援団をあなたに与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはレコードを壊すのだろうか？ いいえ、それはあなたの人生を変えますか？ いいえ、それは時々あなたを笑顔にしますか？  。  。 私はそうベットしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234405&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Redruum/reviews&#34;&gt;Redruum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I sit here sipping peppermint tea, the cold bitter breath of winter clawing at my window like grey wolf  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ashfilledwords&#34;&gt;ashfilledwords&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメに興奮していたのは、チア・ワールドに深く関わっている人（6年間自分自身を応援していた2人の姉妹。 技術的な側面から、チアリーディングの歓声とルーチンと現実は完全にスポットであった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、私はキャラクターを大好きでしたが、実際にキャラクターがキャラクターのキャラクターをより深く掘り下げたと感じました。 少なくともカズ、春、そしてシュウはもっと深いストーリーを手に入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に私の可能性を犠牲にしたのは、ほんの数回のエピソードの後、アニメーション/芸術の質の大幅な低下でした。 それはとても悲しかった。 私は、少なくとも最後のエピソードはもっと良いと思っていましたが、そうではないことに失望しました。 キャラクターの半分以上の視界を示したシーンは、あまり描かれていませんでした。 私と私と一緒に見ている友達は笑っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは超かわいかったが、はるかに優れていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232392&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ashfilledwords/reviews&#34;&gt;ashfilledwords&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As someone heavily into the cheer world (cheered for 6 years myself, two sisters that chee &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rossiroad-1&#34;&gt;RossiRoad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを最初にジェネリックスポーツタイプのショーとして書いたが、今シーズンほとんどのアニメよりも多く見て楽しんでいたので、すぐ後でそれを後悔するようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な魅力は、すべての男性のチアリーダーチームを作成することの不可能な目標に近づくために、多くの苦難を経験しなければならないということです。 これは、恥ずかしさ、恐怖、信頼、そして彼らの目標を達成できない物理的境界を克服する感情的なストーリーを作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が泣き叫ぶように見せてくれた唯一のアニメだと同時に、同じエピソードで逆立ちをして、それがどれほど素晴らしいかを証明したいと思っています。通常、運動をやるよう動機づけるのは不可能です。 ショーの
コメディは優れており、いつでも好きなときにヒットします。 これに加えて、キャラクターのインタラクションは、面白くて誠実で、素晴らしいパフォーマンスを全ラウンドで行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いのは、彼らの応援団の代表チーム（ブレーカー）が現実の男性のチアリーダーチームに基づいており、実際に実際に起こったかもしれない 私は確かにそれらの多くが構成されています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには素晴らしいサウンドトラックや思い出深いキャラクターのキャストはありませんが、十分に楽しくて心温まるほどうまくいっています。 十分なキャラクターが好きな人は、ほとんどインスピレーションを得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はスポーツジャンルのファンと退屈している人のための爽やかなショーを見なければならないと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225782&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RossiRoad/reviews&#34;&gt;RossiRoad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first wrote this off as a generic sports type show but soon came to regret it much later as I enjoyed watching it a lot more than most anime this seaso &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;melody-1&#34;&gt;Melody&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;チアリーダーの臭気はとても美しいものです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すでに多くのスポーツアニメが人気を集めていますが、チアリーディングや男の子だけのチアリーディングもありません。 男性のチアリーディングチームを中心に展開するアニメは奇妙に聞こえますか？ たぶん、最初は、アニメのほんの数分後に、あなたは実際にそれがいかに面白くて爽やかであるかを実感することができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チア・ダンシの始まり！ 私たちは2人の主人公と小学生の友人、一真と春木を持っています。彼らは普通とはまったく異なる何かをすることに決めました。明らかに彼らは成功します。 最初は、珍しいクラブのメンバーを増やすことは難しいかもしれないとの考えがあります。 しかし、時間が経つにつれて、彼らは多くの新しい人々に会い、束は徐々に成長しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;追加された各キャラクターには特別なものがあり、思い出に残る現実的なキャラクターが好きです。 それぞれに焦点を当てることができるかもしれませんが、彼らのほとんどは何らかの問題に直面しています。彼らはお互いを助け、励ましながら自分のやり方で頑張っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、スポーツそのものではなくキャラクターの相互作用と開発にもっと焦点を当てているようだから、ほとんどがライフ/スポーツショーのスライスとして描写されることがあります。 チアリーディングについてのトレーニングやディスカッションを見ていますが、それにもっと焦点を当てることができ、彼らが私たちにチアリーディングパフォーマンスをもっと見せることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はよくできていて、使用されている背景や色合いも素晴らしく、キャラクターのデザインはすばらしく、文字を区別できるようにしています。 チアリーディングスタントなどではアニメーションが素晴らしく、滑らかですが、必ずしも満足できるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、エネルギッシュでキャッチーなOPとEPで、本当に楽しいです。  OSTとバックグラウンドミュージックもシーンをうまく埋め、声優は素晴らしい仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論としては、チア・ダンシー!! 面白いテーマとそのキャラクターの間に素敵な結びつきを持つ、本当に楽しく爽やかなスポーツアニメです。 それは面白くて軽くて、ちょっと深刻なものかもしれませんし、別の面からチアリーディングを見たり、さまざまな技法で必要とされる厳しい訓練や、チームメンバー間の信頼がいかに重要であるかを気づかせることさえできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポーツアニメが好きで、ちょっと違った、面白い、さわやかなものを見たいと思ったら、Cheer Danshi!! 間違いなく試してみる価値があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225090&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Melody/reviews&#34;&gt;Melody&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cheerleaders&amp;rsquo; bromance can be such a beautiful thing!    There are so many popular titles of sports anime already but, none of them has to do with cheerleading, a guys-only cheerleading, too. Does an anime that revolves around a male cheerleading team sound w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wthkagehina-1&#34;&gt;wthkagehina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これまでに5つのエピソードしか出ていないので、これはこれまでの第一印象と私の考えに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
最近、スポーツアニメは人気がありますが、これは非常にオリジナルのアニメです。 柔道を訓練していた男の子は約2人ですが、何か新しい試みをすることに決めました。 あなたはそれを推測しました、チアリーディング。 すべてのエピソードには主に焦点が当てられているので、エピソードは時々スキップすることができますが、何が起こっているのか分かりません。 それは非常に甘いです、そして、私たちはそれらが底にあるからゆっくりと良くなっていくことから成長するのを見ます。 ロマンスにはそれほど重点が置かれておらず、主人公は圧倒されているが、それは全くストーリーを台無しにしていないということも良いことだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私は芸術が本当に良いと思う。 それは美しく、滑らかで、キャラクターは現実的に見えます。 彼らもすべてユニークなので、それらを区別するのは簡単です。 彼らの最初の演奏では、アートを変えて音楽ビデオのように見えるようになりました。これは本当にクールだと思います。 あなたはまた、彼らが非常にうまくいく転倒を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オープニングとエンディングの曲はとても魅力的で甘く、このアニメのテーマに完全に合っています。 サウンドトラックもいいですが、不平は何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
おそらくこのアニメの最高のもの。 キャラクターはすべて個性と外見が異なるユニークです。 あなたは確かに1、2、3、みんな、あなたが好きになる、笑を見つける。 また、多くの文字があります。 誰もがまだ現れているわけではありませんが、私は彼らが今までに登場した登場人物と同じように、皆のために良い紹介をするだろうと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
これはソリッド10です。私はこれまでこれを本当に楽しんでいます。文字通り、次のエピソードの日数を数えています。 私はこのアニメが驚くべきものに成長するのを待つことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
このアニメはこれまでのところなので、全体的に9つ。
-楽しい
グッドプロット
 - 素敵なキャラクター
エピソード5の最後にサクが30秒ぐらい登場した。  （彼はおそらく私のお気に入りのキャラクターなので、次のエピソードで彼に紹介されるのを待つことはできません！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなく良いキャラクターとスイートプロットをたくさん楽しむスポーツアニメ/チアリーダーの愛好家のための必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225760&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wthkagehina/reviews&#34;&gt;wthkagehina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are only 5 episodes out so far, so this is going to be based on first impressions and my thoughts so far.    Story:  Even though sports animes is popular nowadays, this is a very original anime. It&amp;rsquo;s about 2 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fireemblemike24-1&#34;&gt;FireEmblemIke24&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを始める前に、早稲田大学Shockersにこのアニメを私たちに教えてください！
アニメのアイデアを得るためのリンクをご覧ください：&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=AE7QecvR3fQ&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=AE7QecvR3fQ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チアリーディングのようなことをする男性？ 聞いたことはありませんが、このショーは男性のエンパワーメントの定義です！ 私は、このショーは無数の機会の始まりである特定の性別に限定されるべきではないと信じています。 この新しいチャレンジに着手した2人の元柔道の参加者の生活を追いかけながら、スポーツチアリーディングを盛り上げるシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組の主人公は間違いなく、名門柔道家の出身である大学生であるBandou Harukiです。 これは、彼の父が道場/ジムを自分の名前で実行し、姉の春子がキャリアを通して数え切れないほどのタイトルを獲得したという事実からも明らかです。 その後、右肩の重大な負傷を負った後、スポーツを放棄して、彼の参加を妨げる決断を下す。 彼の親友の橋本和馬は、子供時代から一緒にすべてを行うように彼の決定に合っています。 この生命の決定の後、彼らは直ちに、ブレーカーの形成につながる大学クラブを始めるためにメンバーを募集しようとすることによって、新鮮なスタートのためにチアリーディングを追求する。 当初彼らは試練さえ馬鹿げていましたが、私たちの2人の主人公は基礎を研究し、キャンパスの前でそれを適用することによって忠実に奮闘することはありませんでした。 これは、いくつかのいくつかの目を引っ張って参加し、連鎖反応が続いて以来、より多くのボランティアに参加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今公開される必要があることの1つは、要約が5つのエピソードを放送に挿入されたときに明らかなばかげたペーシングである。 最初のエピソードは主に、創設者であるグループの最初のコアである約6文字に焦点を当てています。 ほとんどの人は、すべてのメンバーがパフォーマンスにぴったり合うように残酷なトレーニングプロセスを受けたときに示される、ある程度未熟な人です。 これは、彼らが自然に強く、バランス感覚がよくなければならないことを意味します。 ミゾグチとトーノは、スポーツのために身体が装備されていないため、この側面との闘いに一番早い者の一人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春樹と一馬は、柔道をしている時から既に良い状態にあるが、まだその過程で問題に遭遇しているので、これに従わない。 後に重要なキャラクターである徳川秀は、グループがレベルアップできるようになるまで参加しないことを強く要請する。これはこれらのエピソードの目的である。 そのグループは、その後数が15に達するまで、ブレーカーと呼ばれていませんでした。より多くの人々が参加するにつれて、同じ研修プロセスがすべての人が同期するように適用されなければなりませんでした。 彼らが要約のエピソードを作る時間があれば、確かに彼らは新しい組織に定着しているすべてのメンバーに対処する別のエピソードを収容することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は数多くありますが、誰にも話す理由がないので、春木、一馬、翔と3人の最も重要なキャラクターに絞ります。 春木は、激しい仕事に追いつけないことが分かったら、柔道に敗れた人物です。 グラップリングの動きから彼が守った肩の負傷は、何とか彼に高所恐怖をもたらしました。 はい、これは最高で2メートル以下から落ちた男ですが、この性格のジョークをもたらしました。 彼がアパートの屋上でただの社交の場に出かけて、さらにチアリーディングの訓練の拠点になるときは、これは全く必要ありません。 また、彼は姉の春子が劣等感のコンプレックスを見ていることも知られています。 皮肉なことに、肉体的に強いセックスが、私たちの残念な若者にとって必ず成功するとは限らないということです。 彼女は問題の正当な部分を持っていないのではない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、Kazumaは春樹と同じくらい才能があり、より面白い丸みを帯びたキャラクターであるという面で彼をさらに上回っています。 カズマは、非常に声高で真剣な人物であるため、キャプテンのポジションを譲られたときのブレーカーのグループの焦点です。 この男は、起こりうる紛争を解決し、あらゆる内戦を防ぐ規制者であるスーパーグルーです。 先に述べたように、KazumaはHarukiの幼なじみの友人で、Bandouの家庭内でほぼ家族の地位を与えています。 私はそれを言い返すべきです。 彼は友人との友情がどれほどであるかを示すだけの家族と同等の扱いを受けています。 チアリーディングを選んだのは、両親が若者の中で活躍していたチアリーダーだったからですが、それでも彼の心の中に残っている悲しみを説明するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、メインキャストの中で最も困難な状況を抱える徳川将がいます。 最初は、体操で大変なことが分かっているときには、彼が参加するためのすべての提案を拒否していました。 グループのセットアップと一般的な能力に感銘を受けた後、彼はブレーカーが方向を向いていると確信しています。プレーヤーのコーチとしての役割は、彼が最も価値があり、多くの経験があるからです。 高嶋さつきを募集して進歩を監督すると、物事が変わります。それは後ほど背後で説明されるように、彼女と複雑な関係を持っている少女にはうまく行かないためです。 それにもかかわらず、彼はまだチームプレーヤーであり、チームのより良い利益のために自分自身を犠牲にする準備ができています。 画面の時間が短くても、私は彼が時折1つの音符として出る春木に比べてはるかに興味をそそる人物であることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルとアニメーションは、現在生産されているノルムに比べるとかなり劣っています。  Brains Baseには過去にBaccanoのような壮観なショーがいくつかありました！ そしてMawaru Penguindrumは、今年EndrideとCheer Danshiと一緒にいるだけです。 スタジオ・ディーンが何をしなければならなかったかを思い出させるが、彼らはしっかりと復活していると言うには、専門家である必要はありません。 キャラクターデザインは幾分基本的ですが、同時に独特ですが、私は同じ顔を見るのに疲れません。 これは基本的にソーセージフェスティバルなので、今回は一度は見栄えの良いキャラクターがいるレディスにはうってつけです！ チアリーディングに関連していないシーンがあまりにも多く描かれているので、アニメーションは平均以下です。 ショー全体がオープニング・セグメントのように描かれれば、それは私を幸せな人にしてくれるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が他のコンテンツよりもバックグラウンドで演奏した曲に専念していた瞬間があるので、サウンドはやや良いです。  OSTはサウンドトラックの一部分を特定するためにリリースされていませんが、通常はいつも最後に演奏され、今後のプレビューで毎回私を迎えます。 もう一度、大規模なキャストでは、岡本信彦がKazumaを完全に演奏するなど、トップシユウが彼らのキャラクターを演奏することを期待します。 もうひとつ注目すべきことは、ヨナイ・ユキである春木のためのセイウは、私にとって全く新しいことです。彼は多くのショーに取り組んでいないので、すばらしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがスポーツアニメを探しているなら、それは多くの面で圧倒的に感じるかもしれないショーなので、他の場所を見てください。 確かに競争のドライブがありますが、私はこれがドラマ指向のショーよりも個人的に多いと感じています。 それは生産価値に欠けていますが、必ずしもあなたがそれを楽しむことを止めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230359&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FireEmblemIke24/reviews&#34;&gt;FireEmblemIke24&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watch the link to get an idea for the anime: &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=AE7QecvR3fQ&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=AE7QecvR3fQ&lt;/a&gt;    Men doing something like cheerleading? Not unheard of but this show is the definition of male empowerment! I believe no activity should be restricted to a certain gender with this show being the beginning of countless opportunities. This a series that has the sport cheerleading under the spotlight as we follow the lives of two former judo participants who embark in this new challenge.    The main character for this show is undoubtedly Bandou Haruki, who is a college student that has the background of being from a prestigious judo family. This is evident in the fact that his father runs a dojo/gym in their name and that his older sister Haruko h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ildesu-1&#34;&gt;ilDesu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;チア・ダンシーはスポーツのシリーズで、多くの人とは違って、その理由はスポーツそのものではなく、大部分の人が活動している素晴らしい時間を探している若者たちの話です 「私はただそれを試したがっている」より深い意味はなく、私の意見ではプラスであるという事実は、プロスポーツクラブ以外の実業家の状況に近いからです。 言いましたが、すべてのメンバーは、改善のための真の情熱を持ち、彼らのすべてをチアリーディングします。
すべてのキャラクターは上質でも素晴らしいものでもあり、自分自身の問題で非常に人間です。
このシリーズの深刻な問題は、アニメーション、動きの激しいシーン、特にチアリーディングのプレゼンテーションそのものが目立つシーンを避けるためにカメラが動く方法です。
皆にとってではなく、非標準シリーズに興味があれば試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ilDesu/reviews&#34;&gt;ilDesu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All characters are fine or even great, very &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;serpentinej-1&#34;&gt;SerpentineJ&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告：このショーはfujoshi baitです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはおそらく、要約からそれを得ている可能性がありますが、私はここで、船積みを楽しんでいる人として、同性愛者でもなくても、チア・ダンシーということを言っています！ ただ&amp;hellip;いいアニメではない。 それはクールな前提とキャッチーなEDを持っていますが、それは私のために、楽しみが終わるところです - チア!! 悪いペーシングから過度に膨張したキャストまで、まばらな恋人のファンサービスに至るまで、さまざまな問題を抱えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はそれほど悪くはない。 応援!! 物質の多くはありませんが、それは軽いスライス・オブ・ライフのスポーツアニメにとって必ずしも悪いことではありません。 ストーリーラインはかなり基本的なスポーツアニメです - 子供の束がXスポーツのチームに参加（この場合、フォーム）し、国民/準決勝/他の大規模なXスポーツイベントを獲得し、有意義な関係を築くことを目指します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この点で、応援!! まともな立場を持っています。 春は良い裏話を持っています。なぜなら、彼が柔道を競争的に繰り返さないようにする怪我は、10人の塔のほかに10人の塔の上で空中に投げ込まれたときには問題にならないのです。 ストーリーはキャラクターの紹介のペーシングです。キャラクターのセクションで説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまともです。 誰もが特別にショーを見ることはないが、本当にあなたをオフにするものはない。 それはときどき不安定であるか普通であると感じますが、バンダイビジュアルはKyoAniではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演技と音楽はまともです。 それはキャッチーなEDのための余分なポイントを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私の意見では、チアーの最大の問題です!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はクソなキャラクターを思い出すことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カズ、春、トン、ミゾ、そしてキャラクターのほとんどは紹介された最初の少数を除いて、まったく紹介が全くありませんでした。 私は要約のエピソードから帰ってきた！ タイムキップ 突然、紹介のないジムでユニークなヘアカットを持つ15人の男がいました。 何がファック？ 彼らは、3つのエピソードのスパンで便利な配送カップルにペアアップしました。 私はこのような巨大なキャストを導入し、12の短いエピソードでプロットを展開することは難しいことを理解していますが、本当に、私が文字を覚えている唯一の方法は、物理的な説明か、 そして、私は春、和、ミゾ、トン、ショーのいずれかの主人公を本当に気にしませんでした。作者が1人または2人のゲイベイト シーン。  （ミゾは例外ですが、私は彼が好きです。なぜなら私はメガネ・トロープに弱点があります。これは個人的な好みであり、ひどく開発されたという事実には影響しません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に私を悩ませたもう一つのことは、アニメの途中から思い出した1つのシーンで最もよく表現できるアニメの色調でした。 メインの6人または7人のキャラクターは屋根の上にあり、練習中で、何かがうまくいっていなかったので、彼らが直面した問題がどのように他の誰よりも悪いと不平を言って、彼らの問題について叫んだ。 主人の春が喋っていない唯一の人だったとき、彼は口を開いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点で、あなたはリーダーシップのスピーチを期待しているだろうか？ 春は、彼の死んだ両親についての過度にポジティブな親友の物語によって男性のチアリーディングの世界に引っ張られた「平均的なジョー」という私たちのmcです。 彼はすべての闘いがどのように重要であるかについて何かを言わなければならないが、いつもバックアップするべきである。 そのような感情的な妥当性検証は、私がスライスオブライフのショーを見ているものです。 代わりに、彼は彼の周りの誰も困難/彼/彼女の人生がどのように理解でき、なぜ/彼/問題が他人のそれよりもずっと悪いかを理解していないことについて悲鳴を上げる。 私は正直なところ、この時点でショーをほとんど落としました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、唯一の女性キャラクターは、春の柔道に勝つことができない柔道の天才である春の妹、兄が勇気づけられない限り、b） 彼女がトンの難解なgfであることを明らかにすることによって排除することができるように、彼らはfujoshi-baitingとc）hardassコーチのステレオタイプを続けることができます。 ああ、他のすべてのチアリーディングチームは、一度も言及されていない、または1分以上表示されていません。 ある時点では、男の子がスポーツで女の子よりも自然に優れていることがほぼ明示されていると私は確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はゲイの船積みが好きですが、私はフジョシ餌には入っていません。私は本当にどんなキャラクターも気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいショーではない。 応援!! そのファンタスティックを隠そうとしないし、「新鮮な、新しいスポーツのアニメ」としてそれを取り巻いていた誇大宣伝のどれにも賛成できない。 私は義務感からショーを終え、おそらくそれを再ウォッチすることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SerpentineJ/reviews&#34;&gt;SerpentineJ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Warning: this show is fujoshi bait.    You probably could have gotten that from the summary, actually, but I&amp;rsquo;m here to say that, as someone who enjoys shipping, both gay and not, Cheer Danshi!! is just&amp;hellip; not a good anime. It has a cool premise and a catchy ED, but that&amp;rsquo;s where, for me, the enjoyment ends- Cheer!! suffers from a spectrum of other problems, varying from bad pacing to an over-inflated cast to blatant bl-lovers&amp;rsquo; fanservice.    Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story isn&amp;rsquo;t that b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nekogee-1&#34;&gt;Nekogee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はおそらく、このアニメが最高だと平凡であると感じる少数の人々の一人になるだろう - 特に、アニメ界にオープンアームを迎え入れられ、ユニークで画期的なものとして歓迎されたように見える。 私はそれがそうではないと感じている。 今私は間違っていない、私はアニメが好きです - それはちょうど自由のようなショー私と同じコードを打つなかった！ またはHaikyuu！ 例えばそうした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のものが最初です - 私は最初にショーについて私が楽しむものに行きます：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;それは非常にきれいなショーですが、それは光沢の王自身から期待されることです：脳の基盤。 アニメーションはとてもいいです、私はそれを与えるでしょう。 それはカラフルで、目を引くとエネルギッシュで、ショーのトーンに合っており、その優位性に慣れています。  Brain&amp;rsquo;s Baseは、ショーを美しく見せる方法を知っていて、Cheer Danshiはすばらしく見える&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;第二に、声のキャストは本当に良いです - 私はカズマとしての優秀な仕事をしている岡本信彦（特にこの男とは何か、興奮したスポーツファンを演じる）に小道具を贈ります。 キャストの残りの部分は、それぞれのキャラクターにフィットするかのように見えるが、キャラクターを救うことはできませんが、後でそれに戻ります。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;最後に、その話は半分悪くはない、それはそれが男性のチアリーディング部隊のすべてであること以外には何も破壊しない。 全体のキャラクターはチームをつくるために一緒に来なければならないし、彼らの道に来るかもしれない障害を克服する必要があります。 しかし、私はそれを他の方法で行うことは難しく、完全に正直であるので、それを許すことができます、それはうまくいきます。 あなたはコンセプトに包まれることができ、それは完全に受け入れられます。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;今はあまり楽しめないビットに - シリーズはどこがフラットですか？&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;私は以前、声優が好きでしたが、キャラクターは保存されませんでした。これは、キャラクターが十分に定義されていないように感じるということです。 これは大きなキャストのショーになるだろう、オープニングで見ることができるが、春、カズマ、トン以外のキャラクターの名前を思い出すのは難しい。 それはキャラクターがたくさんあるショーには適していません - あなたのキャラクターが目立つようにする必要がありますが、何らかの理由で、Cheer Danshiのキャラクターは春、カズマ、トーンの前のように折り畳まれているようです。 しかし、それは私が覚えている人です。 私はまだそれが始まりであり、キャラクターが進歩して自分のアイデンティティを得る時間があることを理解しています。私は待っています。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;ショーのペーシングはちょっと急いで12/13のエピソードしかない1コースのシリーズになると信じています。それは良くありません。 それが2番目のシーズンにならない限り、ショーはひどく急いでしまい、十分に展開されていないように感じる。 時には速いペースは良いかもしれませんが、キャラクターを徐々に導入しなければならない場合、それは没落することがあります。 再び私はそれがまだシリーズの始まりであることを理解していますが、シリーズにはいくつのエピソードがあるのか​​はまだ発表されていませんが、それは単なる推測です。 おそらく、ペーシングの問題は後で解決されるでしょうが、今のイベントはすべて衝突しているように見えます。ペーシングはあまりにも速いペースで行われます。 早いペーシングが許されることがあるので、うまくいけば、それは25/26エピソードまたは複数の季節の2つのコースショーになります。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はショーが好きです。 私はそうではないように見えるかもしれないが、私はそれに欠陥があるように感じる。 私はそれが本当に何か新しくないとか画期的だとは思わないけど、ウォール・プロット・ツイスト（黒子、私はあなたを見ている）に頼らない他のスポーツシリーズからの素敵な変化だ。 私はそれが俳優が持っているかなりの心、またはフリーが持っているキャラクターの好感度を持っているとは言いませんが、まだ時間があり、おそらく私の意見が変わるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私は言う - 私たちは待って見なければならない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226299&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nekogee/reviews&#34;&gt;Nekogee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m probably going to be one of the few people who finds this anime to be mediocre at best - particularly as it seems to have been welcomed with open arms into the anime community and hailed as something unique and groundbreaking. Which I feel it isn&amp;rsquo;t. Now don&amp;rsquo;t get me wrong, I do like the anime - it just didn&amp;rsquo;t strike the same cord with me that shows such as Free! or Haikyu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;88expert-1&#34;&gt;88expert&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;GO FIGHT WIN!!!!!!!!! ええ、ブレイカーズ!!!!!
私はこの引用を永遠に覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cheer danshiは明らかに、2016年夏のシーズン、またはおそらく一年を通して、私がそれを得られないアニメの中で最も過小評価されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：柔道で知られている誇り高い家族の中にある春木（はるゆ）から始まります。
ある突然の機会に。 彼は肩を傷つけ、「そうだ、これは柔道をやめるための言い訳だ」と思っていた。 それと並んで、春の幼なじみのカズマ（カズ）と一緒に、彼が持っていない自分の兄弟として扱います。 だからカズは実際には春と同時に柔道をやめ、男子の全員応援団を作ることにしました。 エピソード1の終わりに、私たちは実際に、カズがこのすべての男性の応援団を彼の両親に似ているようにしたいと思います。 エピソード9に達すると、私は、カズがこれをすべて男性の応援団にすることにした理由について本当の理由を知りました。私は何も駄目にしませんが、ティッシュボックスで準備します。 しかしそれ以外は文字通り、ほとんどのスポーツアニメと同じフォーミュラで、メンバーを集めてクラブを形成します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：芸術とアニメーションは素晴らしいです。 カットフレーム、フラッシュアニメーション、CGIはありません。 まあ、私はこのアニメで3D-CGIの使用を見て覚えていません。 ですから、3D-CGIを嫌う人にとって、あなたは言い訳をしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP、ED、OST：ショーのためにOSTを作る人はすぐにレイズを獲得しなければならない。 冗談じゃないよ。 このアニメはすごく偉大なOSTを持っているので、私はまだOSTをダウンロードするサイトを見つけています。  OSTが演奏されて終了するたびに、私はOSTのことをもっと聞きたいのでとても悲しかった。  OP（オープニングソング）は、文字通りOP（オーバーパワー）です。 歌は運が生きているので、僕は英雄学園のEDとバンゴーの野良犬OPを手に入れました。  EDはとてもかわいいです。 エピソードが終わったので、ちびフォームのブレーカはミニパフォーマンスをしていますか？ それはカッティングではありませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：すべてのキャラクターが思い出に残るものです。 私はこのシリーズの中に、私が実際に嫌うのは一人のキャラクターがいるとは思わないし、それは珍しいですが、私はショーで好きなキャラクターを持っていません。 それらのすべてには、私たち全員が関係する個性があります。 たとえば、春を壊す必要がある春は、いくつかのボールを手に入れたり、チアリーディングをしたりします。 あるいはヒサシかもしれませんが、彼はエアヘッドとしてスタートし、トレーニングはすべてであり、あなたの計画が何であれ気にしません。  Takeru、Gin、Ken、Dohを怠惰なものにします。 さえ、春子は柔道ではなく、勇気を出したいと思っていることを理解しなければならないはるこ（春の姉妹）。 どのように誰がこのショーから好きなキャラクターを選ぶことができます参照してください。
&lt;em&gt;ブレイク=何とか闘争を打ち破ってください&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：このアニメは私を泣かせ、笑い、笑顔にして、同じ時間に私を感動させる唯一のアニメです。 しかし、このアニメを他のほとんどのアニメよりもはっきりと区別しているのは、このアニメが高校にいないということです。 大学にいる。 ああ、助かった。 ゴールデンタイムとは別に、大学に設定されたアニメはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;推薦：この長いお尻のレビューの後。 私はチアダンシをお勧めしますか？ NO、NO、NO、娯楽（またはアニメのストリームサイト）に行き、ショーを見てください。 もちろん！！！ 私の目では、チア・ダンシーは完璧に近いです。 私はまた、16人の主人公と4人の主人公を持つこのアニメを心配しました。 チア・ダンシは実際に同じスタジオから来て、バカノをもたらしたので、恐れはありません。 だから心配しないでください。 すべてのキャラクターは最初にショーで紹介された最初の7人を除いてかなりバランスが取れています。 あなたがチアダンシを見ていないなら。 なぜあなたはまだこのレビューを読んでいるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歓声が女の子のためだけであると言う人のために：いくつかの研究をしてください、歓声の指導者は、すべての男性スポーツであると仮定されます。 だからあなたは彼らをゲイ/ペートンと呼ぶことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233203&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/88expert/reviews&#34;&gt;88expert&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;GO FIGHT WIN!!!!!!!!! LET&amp;rsquo;S GOO BREAKERS!!!!!   I&amp;rsquo;m going to remember this quote forever.    Cheer danshi is clearly the most underrated anime of the summer 2016 season or possibly the entire year which I don&amp;rsquo;t get it.    Story: The story begin with Haruki (Haru) which is in a family proud known in judo.  On one sudden occasion. He hurt his shoulder and was thinking &amp;lsquo;yea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fresh-mint-1&#34;&gt;Fresh_Mint&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今週のスポーツでは、私が見ているとは思っていませんでした：チア・ダンシー！ 私が完全に消化しなかったことについてのアニメは今までスポーツでした。 今すぐレビューに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはかなりシンプルです。 和雄は全員の男性の応援団を結成しています。 なぜすべての男性ですか？ それは、チアリーダーの世界で新しく爽やかなアイデアなので、そう言われます。 それは事実、理性があったことを忘れてしまったことを私の心に伝えてしまった。 最初の数人のメンバーを獲得するには十分な説得力があると仮定すれば、ショーのマイナーな葛藤の大部分は、彼らを過小評価して、野心的すぎると言っている人たちから来ます。 しかし、その主な話は、それらの人々が間違っていることを証明することではなく、あなたの力で誰かを応援することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;それは私の暗い、不自由な心を傷つけ、タイプする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このコニーショーは一体何なの？ さて、チア・ショーをリードすることで他に何が期待できますか？ それは主にキャラクターの進行と開発に焦点を当てていますが、私はそれが半分ではないことを認めていますが、私はドラマの代わりにもっとスポーツを期待していました。 私の目は一日中2Dの男の子を見つめて悪くなっているかもしれませんが、私はここにドラマのタグがないことを確信しています。 そして、それは私が奇妙に感じるものです。 あなたが実際に何か歓声を見てここにいる場合は、私たちはほとんどそれのいずれかを見ているので、あなたは他の場所に行きたいかもしれません。 私は真剣です。 このショーは多くの場面につながりますが、パフォーマンスが見えると思うシーンもありますが、最初の5秒間にアニメーションを作成し、実際のパフォーマンスやBを表示せずに残りの言葉を説明します。 彼らはOPのために使ったのと全く同じシーン。 本当に残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より明るいノートでは、キャラクター自体がとてもよくまとまっていました。 彼ら自身がそれを実現したかどうかにかかわらず、彼らはそれぞれが必要としていた小さな野心を持っていました。 それは典型的なスポーツの考え方だったが、うまくいった。 私は最後のエピソードを楽しんだ。特に、誰の状況も独特の方法で丸めるという驚くほど良い方法だった。 それぞれは自分のやり方で楽しめるものでしたが、他のものほど強調されていないものもありましたが、この巨大なキャストと12のエピソードの限界を本当に責めることができますか？ ヘック、私はそれもメイン3人の間のドラマを解決したことに驚いています。 そのキャラクターは私には付き合うほど素晴らしいものではありませんでしたが、ショーのために彼らのキャラクターをうまく活用してくれて、それを感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、私はこのショーに来て、応援に集中することを期待していましたが、比較的大丈夫なドラマで終わりました。 それは作る大きな跳躍であり、それは私とはうまくいっていませんでしたが、Cheer Danshi！ 不明瞭な物語にもかかわらず、それは着実なグループのキャラクターとかわいそうなメッセージを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fresh_Mint/reviews&#34;&gt;Fresh_Mint&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This week on sports I never thought I&amp;rsquo;d be watching: Cheer Danshi! an anime about something I didn&amp;rsquo;t even fully digest was a sport until now. Now onto the review.    The story is rather simple. Kazu forms an all male cheer leading group. Why all male? Because it&amp;rsquo;s a ne &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jinkun-1&#34;&gt;JinKun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はチア・ダンシーについて多くのことを言っていることはありません！ 説明は以下の通りですが、あなたがこれを見ようと計画しているなら、あなたはユニークで、ゆったりとした、そしてオーバオールの非常に楽しいスポーツアニメのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チア・ダンシー!!  2人の親友、春 - 元柔道の男、カズ - 幸運な若い男を扱っています。 彼らはどちらも大学に通っています。カズはチアリーダーグループのチームメイトであった亡くなった両親の古い記録に触発されて、全男性チアリーダークラブを立ち上げる考えを示しています。 そこから、2人の友人は、競争するのに十分な大きさのチームを結成するために、より多くの大学生を探します。 物語が展開されると、和子は目標に達し、春は苦難を乗り越えてより自由に感じることを学び、自分が好きなことをすることを学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チア・ダンシー!! ほとんどのスポーツアニメと同じ特性を持っています - チームは他のものよりも輝く数少ない、熱い男、本当に劇的な練習など、多くの異なるペルノニティーから構成されています。 それにもかかわらず、アニメは、私の意見では、彼らの楽しさと友情のために何か楽しいものとしてスポーツを発表することで、ほとんど高貴です。 カズの最初の決定は、彼と彼の友人が家にいる気分になる場所を作ることから来ているが、ブレーカーは競争して勝つために練習する。 チームのほとんどのメンバーは、楽しむためにそこにいるので、チアリーディングの場面では新しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はあまり興味をそそられていませんが、いくつかの点で感情的でなければなりません。 春とカズはとてもショーの主人公であり、とても敬意を表します。 私はこの作品を、アニメのスポーツ全般ではなく、以前経験したことのない新しい経験のために推薦します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、音楽はとても素敵で元気です。 チア・ダンシー!! それは楽しいと新鮮な状態を保ちながら、それは何をすべきかを行うもう一つのスポーツアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231611&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JinKun/reviews&#34;&gt;JinKun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I won&amp;rsquo;t be saying much about Cheer Danshi!! Since the description is up below, but if you plan on watching this, you&amp;rsquo;re in for a unique, laid-back, and overeall very enjoyable sports anime.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raymono-1&#34;&gt;raymono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;前任者とは違って、Cheer Danshiは何のスポーツもアニメを楽しませるものは何もありません。 競争に重点が置かれておらず、キャラクターは互いに深刻な感情的な絆を欠いており、開発されたすべての開発は些細な詰め物ではっきりと洗い流されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは当初は有望に見えますが、何百万人ものキャラクターが登場すればそれは失われます。 エピソード数が上がるにつれて一見忘れられているように、最初に支持キャラクターとの関係を切断することもあります。 さらに、競争の欠如のために、あなたはキャラクターが闘争を見て、決して敗北と失敗を通して成長することは決してありません。これは他のスポーツアニメで成功した悲しいモチーフです。 これは、結果を本当に気にする人がいないので、勝利する国民の目標は本当に無意味に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その落ち込みにもかかわらず、そして多くがあります、文字は見ることがうれしいです。 ヘアスタイルと色の真の範囲は、あなたが覚えていないことができない文字を区別するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;予算の不足は、合理的にアニメーションの可能性を制限するかもしれませんが、すべての12のエピソードを通してほとんどすべての公演はありません。 理想的には、エピソードは特定の操作を習得することに焦点を当て、チームが克服しなければならない障害を理想的にします。 しかし、それは家庭の問題、人種差別的なジョーク、性的なクリシェで覆われています。 振り付けのルーチンに似ているもののほとんどが、オープニングの形で表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポーツが関わっているかもしれませんが、Cheer Danshiは実際にはスポーツアニメではありません。 一方、それはまた、それを生命のアニメの良いスライスと呼ぶ深刻な感情も欠けている。 残念なことに全部が失われ、それが目指すものが失われます。 もし私が若かったら、もっと楽しんでいたでしょうが、普通の時間の無駄を探しているなら、Cheer Danshiがあなたの答えかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231509&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/raymono/reviews&#34;&gt;raymono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unlike its predecessors, Cheer Danshi has nothing that makes any sports anime enjoyable. There’s no emphasis on competition, the characters lack any serious emotional bonds with one another, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiori-chan1015-1&#34;&gt;Shiori_chan1015&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;チア・ダンシー!! 私の好きなスポーツのアニメの1つではありませんでした。 このシリーズでは、オール・オス・チアリーディング・チームをフィーチャーする可能性が非常に高いですが、他のスポーツ・アニメが成功したキャラクターの開発、アニメーション、プロットを提供することはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの他のスポーツアニメとは異なり、彼らは思い出深いキャラクターを持っていませんでした、誰もがメロドラマチックな方法で行動しています、アニメーションは平均以下でした&amp;hellip;多くの行動に依存するスポーツアニメの大きな赤旗です。 最も重要なのは、緊張や競争はなかった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忘れる可能性のあるキャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは無修正で厚紙でした。 私は、春、和、翔以外の何物かを覚えていない。 ほとんどの文字は1つの特性で定義され、非現実的な方法で上部に表示されます。いくつかの文字の唯一の固有の特性はアクセントであり、一部は2つのエピソードの後で完全に忘れられています。 より発達したキャラクターでさえ二次元的であった翔は、例えば、1）リスキャラクターのための愛 - 西次郎、2）チアリーディング経験、3）ストイック、リザーブ、そして真剣な3つの特性によって定義された。 残念なことに、彼の3つの特性は一緒に働かないだけでなく、お互いに働きました。 それは生産者がリスの上に執着したことで「愚かな」側面を持つのが退屈にならないと思ったようですが、なぜ成人男性が製品のマスコットに執着しているのか不思議に思いました。 彼の性格は、同じ人でないかのように時々変わるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完全なレビュー：&lt;a href=&#34;https://shiorisworlds.wordpress.com/2016/10/19/%e3%83%81%ee%82%a2%e7%94%b7%e5%ad%90-cheer-danshi&#34;&gt;https://shiorisworlds.wordpress.com/2016/10/19/%e3%83%81%ee%82%a2%e7%94%b7%e5%ad%90-cheer-danshi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232292&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shiori_chan1015/reviews&#34;&gt;Shiori_chan1015&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cheer Danshi!! was definitely NOT one of my favourite sports animes. This series had a lot of potential featuring an all-male cheerleading team, however, it failed to d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;redruum-1&#34;&gt;Redruum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がペパーミントティーを飲みながらここに座っていると、冬の冷たい苦い息吹が灰色のオオカミのような私の窓に詰まっていて、「良い」アニメという私の高い基準に立ち向かうことのできないアニメを完成させるのに満足している すべきだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cheer Danshiiは、生命とスポーツのスライスの絶えず増え続けるコンビネーションの境界にある心地よいアニメです。 物語の基本的な前提は、高等学校のグループのグループが、彼らの学校のための最初の男性の応援の指導部を形成するということです。 ストーリーそのものはインスピレーションを与える畏敬の念ではなく、実際にストーリーの告知にはキャラクターの開発における多くの劇団や偽善者の試みがあります。 しかし、このアニメの美しさは、その驚異的に書かれた、よく描かれた、または思いやりのあるアニメーションではない。 真の出来事に基づいているので、代わりに楽しむことができます。 早稲田大学の素早いyoutube検索は、この物語がオフに基づいていたすべてのメンズの応援団をあなたに与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはレコードを壊すのだろうか？ いいえ、それはあなたの人生を変えますか？ いいえ、それは時々あなたを笑顔にしますか？  。  。 私はそうベットしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234405&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Redruum/reviews&#34;&gt;Redruum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I sit here sipping peppermint tea, the cold bitter breath of winter clawing at my window like grey wolf  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ashfilledwords-1&#34;&gt;ashfilledwords&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメに興奮していたのは、チア・ワールドに深く関わっている人（6年間自分自身を応援していた2人の姉妹。 技術的な側面から、チアリーディングの歓声とルーチンと現実は完全にスポットであった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、私はキャラクターを大好きでしたが、実際にキャラクターがキャラクターのキャラクターをより深く掘り下げたと感じました。 少なくともカズ、春、そしてシュウはもっと深いストーリーを手に入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に私の可能性を犠牲にしたのは、ほんの数回のエピソードの後、アニメーション/芸術の質の大幅な低下でした。 それはとても悲しかった。 私は、少なくとも最後のエピソードはもっと良いと思っていましたが、そうではないことに失望しました。 キャラクターの半分以上の視界を示したシーンは、あまり描かれていませんでした。 私と私と一緒に見ている友達は笑っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは超かわいかったが、はるかに優れていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232392&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ashfilledwords/reviews&#34;&gt;ashfilledwords&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As someone heavily into the cheer world (cheered for 6 years myself, two sisters that chee &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>