<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/starmyu/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/starmyu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Starmyu</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/starmyu</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/starmyu</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/75765.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/30375/Starmyu/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/30375/Starmyu/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;komasan&#34;&gt;komasan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは非常に楽しいライドです。 これは比較的単純な話ですが、それは簡単に実行でき、楽しいウォッチです。 シリーズ構成は、エピソード内のドラマがほとんどの時間に含まれているので、私はいつも満足しているという点で驚くべきことであり、また軽快な瞬間とのバランスをとっています。 あなたがプロットの進展によって感情的に動かされている間でさえ、重すぎることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初に、このシリーズを試してみることにしました。なぜなら、私が好きな作曲家がサウンドトラックをやっているのを見たからです。 正直なところ、私はアクションやロマンスでアニメを見るのが好きなので、このショーは私を惹きつけてくれなかったので、このシリーズが大好きになるとは思っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは間違いなく視聴者を守るだろう。 しかし、突然曲に驚かれることが多いにもかかわらず、それはあなたが多かれ少なかれ慣れ親しんだことに気付くでしょう。 最初の3つのエピソードを見て、どのようにそれが好きかを確認することをおすすめします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Starmyuはこのばかげたばかげたショーのように見えますが、あなたが深くなると、作家と監督はかなり考えています。 ここには象徴主義があり、私は彼らがプロットとその詳細を後で再び取り上げる細部をどのようにレイアウトするのが好きです。 それ以上に、若者と友情についての古典的な話であり、彼らの夢を追いかけて、自分の日常のトラブルに取り組んでいます。 私はショーのプロモーション資料のタグラインが大好きです。「私は自分の夢をあきらめる方法を知らない」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Starmyuの大きなプラスは、私が他のアニメと一緒に持っていた煩わしさを取り除くことです。 星座の形でここに現れる活発で楽観的な性格の種類がありますが、彼が良いことは、彼が驚くほど現実的だということです。 また、このショー（全男児スクール）で女性MCが欠けていることは特に爽やかで、女の子を見守るのではなく、男同士の関係がさらに輝きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私がStarmyuが持っていた一つの欠陥に名前をつけなければならなかったら、おそらくアニメーションでしょう。 キャラクターが自分自身を見ていない数回ありました。 しかし、その代償として、スタッフは音楽シーンに特別な注意を払う。 その中のいくつかは本当にきれいで細かく描かれていて、滑らかな手描きのアニメーションのおかげで、エピソードの1つのダンスシーンがかなり語られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技についてのgrouchesはありません。 キャストにはいくつかの良い選択肢があります。なぜなら、多くの歌が行われているからです。そして、主人公を演じているキャスト・ラーンズベリー・アーサーの経験の浅いメンバーさえも含めて、大部分は良いボーカルを持っています。 私にとっては、KENNとHanae Natsukiの傑出した歌声です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は誰もが聴くことができるものだと私は思う。 個人的にはキャラクターの曲​​は50〜50打であり、私にとっては恋しいですが、それは私の基準では非常に高いです。 良い曲は本当に良いですが、残りはちょうど&amp;rdquo;私&amp;rdquo;ですが、嫌いではありません。 サウンドトラックBGMは、このシリーズでは常に優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、このシリーズは明らかに女性をターゲットにしていますが、私はそれを楽しむ日本にはかなりの人がいることに気付きました。 すべての男性のキャストによって延期しないでください。 あなたはただの話を楽しむかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206296&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/komasan/reviews&#34;&gt;komasan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s an immensely enjoyable ride with this series. It&amp;rsquo;s a relatively simple story, but it&amp;rsquo;s easy to follow and it&amp;rsquo;s a fun watch. The series composition is amazing in that I always feel satisfied after watching because most times it contains drama within the episode and also balances it out with lighthearted moments. It ne &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;delaneysloane&#34;&gt;delaneysloane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは決してあなたの靴下を別の次元に吹き飛ばす素晴らしい傑作ではありません。 同時に、私はこのアニメには時計の価値がある良い性質があると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
歌うアニメなので、このシリーズにはたくさんの曲があります。 いくつかの曲はそれほど素晴らしいものではありませんが、かなり楽しいものもあります。 残念ながら、これらの曲は実際に私のシリーズを楽しむためにかなり恥ずかしそうな形で追加されました。 歌と現実の生き物の間の移行の大部分はとてもばかげて、そのコミックなものです。 トランジションはちょうどひどく失敗し、かなり陽気になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ：6
私はよく見てきて、私は悪化しました。 とにかくそれは本当に特別でも壮観でもありません。 しかし、私はCGIで終わったのではなく、踊っている人物が描かれているのが好きです。 それはキャラクターに多くの命を加える。 キャラクターのデザインも独特のものであり、すべてを区別するのは簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
私はこれよりも音を良くするようにしようとしない。 物語はかなりかっこいいですが、まだ独特の方法で立っています。 イベントは多少予測可能ですが、どこからでも出てくるわけではありません。 アニメーションでは、いくつかの外国のコンセプトになっているようです。 つまり、シリーズには革新的なストーリーラインはありません。 それは悪い典型的な話ではありませんが、それは非常に典型的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
アニメの輝く星はそのキャラクターでなければならないだろう。 彼らはかなり楽しいキャストであり、誰もがあなたに成長します。 私はキャラクターの開発に注意を払うためにこのシリーズを賞賛する必要があります。 はい、その開発は微妙ですが、それは非常に論理的で滑らかです。 私が本当にここで言うことは、キャラクターの発展がどこからも出てこないということです。 私はシリーズがキャラクター間の関係にどのように構築されているのが好きで、その地域では典型的ではないようにしています。 特にシリーズが近づくにつれて、Starmyuはそれぞれのメインキャラクターをかなり特別なものにするのに十分な時間を費やしていることが分かります。 また、最高のお母さんになるためにクガ（静かな男）にshoutout！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
これは、私が見た有罪のアニメの一つでなければならないでしょう。 私は、瞬間がどれほど真実で愚かなのかを認めていますが、同時にこれを見て楽しい時間を過ごしました。 時にはシリーズの愚かな愚かさが私の笑い声を大きくしました。 あなたが悲劇を見たくなければ、これが行く方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを好きな人にこのシリーズを推薦します：ほぼすべての男性キャスト、少し劇的な、たくさんの船、ばかげた出来事、かわいいキャラクター、そしてたくさんの歌。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206175&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/delaneysloane/reviews&#34;&gt;delaneysloane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series is by no means an amazing masterpiece that will blow your socks off into another dimension. At the same time I think this anime has some good qualities that make it worth the watch.    Sound: 7  It&amp;rsquo;s a singing anime so there are a ton of songs in  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kileymik&#34;&gt;Kileymik&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10
ジェネリック。 物語には、オーディションを受け、学校内のアイドルグループに入れられた5人の少年が含まれ、音楽部門に入場するために競争しなければならない。 これは、彼らが学校の公式エリートミュージカルでそれを作ることができるかどうかを見るために彼らのパフォーマンスの成長を評価されることを意味します。
一般的には、これは、部門内の他のグループの出演者との競争を意味すると見なします。 これは本当ですが、それはある程度です。  Iveは20以上の異なるグループを数えました。私たちは今まで主グループ以外にも1つのグループしか見ていませんでした。 これは、他のどのチームも同じことをやってみるのを見ていないので、ランク付けされるとほぼゼロの緊張があることを意味します！ リハーサルの技術的側面の多くを見ることはできません。ほとんどの場合、ストレッチやポーズのショットをまだ受けています。 なんでも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
戻ってトラックを聞いて、彼らは実際に悪くなかった。 私は自分の好きな声がKaitoとKakkeruに属すると思う。 ボイス演奏はかなりしっかりしていましたが、私は実際に多くのバックグラウンドミュージックを思い出しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジェネリック技術。 私たちはおしゃれな青い髪の「完璧な」男の子で、お姉ちゃんの錯覚、赤毛と傲慢な上手い男の子、平和を求めている臆病な母親のタイプ、紫色の他のストイックでも鋭い芸術的なもの（彼はピアノを演奏する！  ）、そして盛り上がる茶色の髪型の主人公。 私が傲慢なものに多くのことをプラスしてくれたように、レッドハルは最も面白かったです。彼の猫のものはかわいいものでした。
しかし、キャラクターのやりとりはちょうどいい気分ではありません。 それを見た後、子供たちはお互いについてほとんど知りませんでした。そして、私は、おとぎチームにいることを除いて、お互いに結びついている物質をほとんど感じません。 ナユキはチームに乗ってMCくんの周りにいることからもっと出てきたと思うが、本当に集中したい。 キャラクターは過去のことをほとんど反映していないか、自分の気持ちを話しているので、どうして気にしなければならないのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：テリブル。 文字のデザインはとても見苦しいものです。 ほとんどすべてのフレームで私は顔だけで泣き叫んでいました。 真剣に、彼らは何を考えていたのですか？ 殆どの顔が同じであることは容易にわかります。私は、より良いおもしゃサンさんを見ているような気分です。 誰もがこの奇妙なスプラッチを（上に）置いていて、すべてが悪い色の仕事をしていたように見える。 体はほとんど同じ形をしています。 このデザイナーは解雇されるべきです。 曲の中のいくつかのバックグラウンドはうまく見えました。
アニメーション：うん。 これらのエピソードの中には、静止画フレームで表示されるシーンの少なくとも3分の1を持つものがあります。 彼らが試してみたのとほとんど同じです。 劇場は非常に視覚的で動きのある芸術ですが、ダンス・シーケンスの大部分と同じように、とても頑丈です。 また、このアニメーション監督を解雇してください。 シンプルな反復的な動きの上に醜い静止画像を重ねることはうまく見えません。怠け者のように見えます。 極端なスパークルの使用もありました。 いい加減にして。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくとも私は最高のパフォーマンスの上でいくつかの良い笑いを持っています。 ナユキは空を飛んでイルカに乗った。 それは良いことだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207356&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kileymik/reviews&#34;&gt;Kileymik&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Generic. The story involves 5 boys who have auditioned and been put into an idol group within their school and must compete to be placed into the music department. This means they’ll be evaluated on their performance growth to see whether they could make it in the schools official elite musical &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;somaisbatman&#34;&gt;somaisbatman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;語り手の不協和音は、2006年のゲーム批評家から見れば、ゲームの物語がゲームプレイと衝突することを指す言葉ではありません。  「Starmyu」（以前は「High School Star Musical」と呼ばれていました）を見て、アニメーションなどのビデオゲーム以外のものにこの用語を組み込むべきだと私は考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードでは、スターダストチームが最終的な公演をアバンギャルドな形で主催すると主張する特定の点があります。 それは、このショーの最も重要な話のようなものです。 私たちの5人の主人公の音楽チームは、伝統に縛られた学校の基準に挑戦しています。 だから、この新しい斬新な方法の採用はショーの物語の中で完全に意味をなさないが、それはアニメ全体と衝突する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はプリンス・サマを見たことがありませんが、私は複数の信頼できる出身者から、ハイ・スクール・スター・ミュージカルのフォーマットがそれのカーボンコピーであると言われています。 また、説明だけで判断すると、全体的に意味があります。 両方とも、髪で色分けされた5人の少年少年のチームを持つ音楽アカデミーを魅了し、まったく同じ聴衆にアピールする可能性が高い。 ハイスクールスターミュージカルの道徳は、風変わりで新しいアイデアを受け入れているようですが、その実行はまったく反対です。 それは私にとって目立つショーの一瞬がないので、とても安全です。 同様に、私は本当に嫌いな一瞬もありません。  High School Star Musicalは、それが見つけることができる古典的な曲に慎重に拘束され、そうすることによって、それ自体が平均の要塞になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを嫌いませんでしたが、High School Star Musicalにはいくつかの欠点があります。 キャラクターのデザインは、Free！のプロデューサーの金庫から盗まれたように見えます。キャラクターのモデルはまったく同じです。 エピソード6では、2人のツインガールのキャラクター（文字通りショー全体の唯一の女の子）が紹介されています。アニメーターが標準的な男の子のデザインを取り入れ、長いピンクの髪を追加したようなものです。 また、彼らはジョニーテストの双子の女の子を思い出させました。 神は私たちのすべての魂を祝福します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハイスクールスターミュージカルは、ほぼすべてのビショネンショーと同じように、奇怪なことからひどく苦しんでいます。 このショーの対象読者は確かに十歳の少女であり、それを利用するために、プロデューサーは主人公の間にロマンチックな緊張を余計に加えました。 しかし、十分ではありません。 あなたは、プロデューサーは、10代の女の子たちがハイスクールスターミュージカルのキャストを彼らの夫として奪うことを望んでいます。 しかし、彼らはまた、少年の愛が売ることを知っています。 両者を和らげるために、生産者はあらゆる種類のかぶれ、吃音、愛と日付の誤った宣言さえ追加しますが、男性の性格が同性愛関係にあることは実際には発表しません。 このケルベイティングは西洋ショーにも存在しています（SupernaturalとSherlockを考えてください）。一度気がついたら、プロデューサーが自分のショーをより一般的なものにするために足元の性的指向を使用していることを無視するのは本当に難しいです。 表現。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はHigh School Star Musicalに多くのフラックを与えてきましたが、もし私が以前に概説したような平均的なショーを目指すのなら、それはうまくいったのです。 あなたが批判的思考をたくさん入れていないのであれば、そのショーは一つの条件の下でスロッグではありません。 あなたが1.5倍の速さでショーを見るならば、それは通り抜けやすくなり、すべての音楽はナイトコアモードになります。 ラインはあなたが読書にも追いつくことができるほど単純です。 エピソードの長さを15分に短縮すると、この番組は信じられないほど扱いやすくなります。もし私がこれを発見していなければ、おそらくそれは低い評価を与えたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、High School Star Musicalは平均的なように見えますが、そこから得られる談話には価値があるかもしれません。 その聴覚障害の不協和音は強く共鳴しており、各視聴者は前記不協和音を非常に異なって解釈することができる。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;2006年には、「うなずうろうそく不協和音」という言葉が唱えられたとき、ゲームレビュー者は、ゲームの仕組みがストーリーと一緒にどのように働いていたかを話していたので、ゲームが面白かったかどうか、 買う価値がある Pitchforkのアルバムレビューを読んで、どのような音楽がどのように聞こえるのか分かりません。  Starmyu Reviewのために、私はあなたのお尻を上げているという気持ちを再現して、良いレビューを書くことさえできないようにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206807&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/somaisbatman/reviews&#34;&gt;somaisbatman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ludonarrative dissonance is a pretentious term from 2006 game reviewers that refers to a game&amp;rsquo;s narrative clashing with its gameplay. Having watched &amp;lsquo;Starmyu&amp;rsquo;, formerly referred to as &amp;lsquo;High School Star Musical&amp;rsquo;, I believe that this term should be co-opted for things outside of video games, such as animation.    There&amp;rsquo;s a certain point in the final episode where the titular Stardust Team claims that they will host their final performance in an avan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spacesherlock&#34;&gt;SpaceSherlock&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、どこから始めるの？
私はこれらのボイジーにあまりにも厳しくしないようにしようとしますが、もし私があまりにも遠くに行くと、すみません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
ジェネリックミュージック/アイドルアニメプロット、4つのランダムはお互いを満たし、特定のコンサートになることを目指しています。 すばらしいです。 私たちはそれのアニメを十分に持っていなかったように&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART [&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
はい、申し訳ありませんが、予算の半分はどこにいきましたか？ 私はアートスタイルのためではないと確信しています。 もしあなたが、少なくとも普通の芸術スタイルのアイドル/音楽アニメをすることができないなら、それを放棄しようとしないでください。 ダンスの場面は恐ろしいものでした。私が見たときには、最終的に生きていることはもちろんのこと、9000を超えていました。  CRINGE。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド[&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
歌のビートとリズムのいくつかはかなり良いものだったとは認めていますが、オハイオ州の彼らの声があります。  UGH。
少なくとも、私は彼らの声が一緒にブレンドされることを期待していたでしょう。 しかし、それでも、ゴミ箱に入れなくてはならず、12000を超える音量をかける必要があります。もう一度、ビートは良かったですが、私はむしろボーカル以外のすべての曲に声をかけて聞きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター[&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
キャラクター開発なし。 なし。 そして最後に、本当に、そして本当に私が意味する人は、たわごとを与えず、理由はないからです。 キャラクター開発。 まったく無意味。  AT ALL。 しかし、真剣に。 少なくとも彼らは神のために男の子を熱くすることができたかもしれないが、彼らはそれをやっても失敗した！ 言い換えれば、彼らはすべてキャラクター・オブ・ザ・キャラクターで作られた同じ、古いキャラクターでした。 私たちは、何らかの理由で全人類に愛されているOver-Hyped主人公を見てみましょう。 赤毛のツンデレも有名だったのですが、なぜ彼は本当に最初から始めることはなかったのですか（なぜなら、これらのキャラクターのどれも）。 ブルークデーレは、ちょうどくそを与えないが、誰か（この場合、彼の兄弟）について密かに嫉妬している人でも、誰も気にせず気にするが、それを認めすぎるのは恐ろしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント[&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
私はひどい部分から私のお尻を笑ったので、私はこれを与えた4。 最初の5〜6回のエピソードで無作為MVとは何ですか？ 誰かが質問をして、MVが頭の中で動いている間に彼らはちょうど3分間座っていて、現実に戻る。  WTAF？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体[&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
私はあなたがうんざりしたいならば、これを推薦するだけです。 しかし、地獄のようにくすぐります。 シーズン2がすぐに来ることは非常に悲しいことです。私はおそらくそれを自分の楽しみのためにも見ているからです。 誰がうんざりするのが好きではないですか？ いいえ？  OK&amp;hellip;そして、まあ、まだ、もしあなたがうんざりしたい、あるいはこれを自分自身で試したいのであれば、そうしてください。 今回は少数派のように見えます（これはどのように7ポイントが戻ってくるのですか？）でも、試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222895&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SpaceSherlock/reviews&#34;&gt;SpaceSherlock&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WELL, Where should i start&amp;hellip;  I&amp;rsquo;ll try not to go too harsh on these boiz, but if i go too far, im sorry.    STORY [&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]  Generic Music/Idol Anime Plot, 4 randoms meet each other and aim to be in a specific concert. Great. Like we didn&amp;rsquo;t have enough anime of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mikatina&#34;&gt;Mikatina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は音楽アニメやハンサムなアニメのファンだから、このアニメが欲しいと思っている。しかし、男の子の奇妙な踊り（と歌）を笑うだけでも、 それはどこにも出てこない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は自分のものが何かを知りませんでしたが、私は音楽があると知っていましたので、私には十分でした。その物語は全く新しいものではなく、かなり予測可能でしたが、それでも面白かったです。
主人公の星谷は、中学校にいた時に少年が踊っているのを見た後、主人公を魅了し、青柳校に入学して驚くほどのエンターテイナーになった。彼は、 ナユキがスターフレームクラスの競争について教えてくれると、彼は夢を実現します。しかし、それはそれほど簡単ではないことを知らずに入ります。しかし、彼の演技は大友の目を引くので、4人の学生 それから、彼らは先輩の指導に従い、学校の伝統と評判を維持するためのルールに従う他のメンバーとは違って、実際に楽しんでいます。道にはいくつかの障害と棘があります 私たちのヒーローのうち、英雄が音楽の力で克服できないものは何もありません。
ストーリーは十分にシンプルで、ペーシングは少し遅いですが（実際にはリハーサル！）、途中で文字を知るだけですが、座ってリラックスしたり、音楽を楽しんだり笑ったりするのは素敵な変化です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このジャンルのほとんどのアニメは、より魅力的な表情を与えるキャラクターのより成熟した表情をしていますが、これはより漫画的なスタイルを使用しています.3人の主人公は信じられないほど大きな目を持っています（ナユキは、 彼らのライバルは正直であると私の目で見ている方が良く見えた。そして、彼らのほとんどは、違いを目に見えるように色を割り当てられていた。例えば、ホシタニ、Tengenji red、Nayuki yellow、Tsukigami blue、 クガ紫など。私は想像しているキャラクターの数で与えられている。私はこのアニメがダンスにCGIを使用していないことを少なくとも嬉しく思います、それは恐ろしいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その曲は、うわーだけではなく、受け入れられるものです。私はあまりにも記憶に残るわけではありませんが、オープニングとエンディング、クガと月上のキャラクターソングとその最初のパフォーマンスを楽しんだのです。また、OotoriはGrimmjow（Bleach）  Aomine（Knb）、Ren（Utapri）、Atobe（Pot）。いつも彼は「男の子」は私の耳の恵みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはまず独特の特徴を踏襲しています。ホシタニは皆と一緒に仲間になれる人です。ナユキ・シャイ、天元寺チンデレ、クガ静か、月桂樹のブローコン、おとりのモデルです。 少年たちの発達は、彼らの定型的な魅力を超えて、キャラクターと関係して応援してくれることは、まだ喜んでいました。私は学生会長と大鳥の関係に少し驚いています。 大統領のファンボーイは、私には地獄のように迷惑をかいた。彼は本当に毎回突き合わせをしなければならなかった。少なくとも、彼は少年たちに休憩を与える&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私にとって心地よい経験でした。なぜなら、私はその学生が自分の夢を達成するのを見ているときに心配していたことを忘れていたからです。これはアニメの中で最も記憶に残るものではなく、あなたの人生観の変化はありません。 私はちょうど再びそれを見直すだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがそれ以上のものだと感じました。そして、私は、ゆったりとした活気を楽しみたい人には、それをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222942&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mikatina/reviews&#34;&gt;Mikatina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am a quite big fan of music anime and handsome anime guys so it&amp;rsquo;s a given that I would like this anime.But I don&amp;rsquo;t think you would regret watching this even if only to laugh at the boys&amp;rsquo; weird dances(and songs) that pop out of nowhere.    Story(&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    At first I didn&amp;rsquo;t know what I was getting myself into,I just knew there would be music so that was enough for me.The sto &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noonebutmark&#34;&gt;NoonebutMark&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハイスクールスターミュージカルの日本版です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、簡単な物語と紛争でとても楽しいものです。 ソロパフォーマンスで各キャラクターに焦点を当てたエピソードがあります。 すべてのエピソードは各キャラクターの開発を盛り上げますが、決して真に変わることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常に一般的であり、時には涼しい場面を出してくれるが、変形された文字の部分を見て助けることはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソードは、高校ミュージカルのキャラクターのそれぞれが数字でいっぱいです。ユニークなビートやキャッチーさはありませんが、キャラクターに個性を与える方法が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは普通です、あなたは楽観的なセンター、恥ずかしがり屋、豪華な男、彼の有名な兄弟の影、そしてサイドの男を持っています。 それにもかかわらず、彼らはすべて楽しむことができました。 私は彼らがお互いにどのくらい速く仲良くなったのか笑うが、ちょっと、12話のアニメだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ライバル達は明るくないけど、ダンスばかりのビショネンのグループに過ぎないし、彼らがどのように優れているのか、オーラの賢明さ、そしてすべてを見ることができない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを楽しんで1分ではなく、それは私を退屈させた。 それはとても面白いですし、キャストは非常にシンプルで、頭をぼやけさせる複雑な裏話はありません。 見て楽しむだけの簡単なアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はそれを見て楽しいが、私はあなたの人を知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206519&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NoonebutMark/reviews&#34;&gt;NoonebutMark&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is the japanese version of High School Star Musical    Story:    This anime is so enjoyable with simplistic story and conflict. There &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;minster122&#34;&gt;Minster122&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;次回のUtaPriに参加しよう！ それとも、そうなっていたかと思います。 これは起こっている歌うアニメの傾向のちょうど別のものです。 さて、声優の人気の高まりとともに、私はあまり驚くことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;StarMyuはUtaPriとは少し違っています。なぜなら、ロマンスはゼロであり（ブロムンスがたくさんあります） 少年愛のジャンルの境界に近いと思うが、それはとても親しい友人だと思っている。 はい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10
物語そのものはかわいらしいものです。 これは、奇妙なボールによって拾われ、まだ才能のある先輩である失敗/奇妙なグループのグループに続き、ハードワークと紛争を通じて輝かしい才能に変身します。 エンターテイメント業界に関するアニメのためのかなり標準。 標準セット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
アニメも見るだけで本当にかわいいです。 キャラクターデザインはあまりにも派手ではなく、「私は主人公」の雰囲気を放ち、素晴らしいです。 ダンスのシーケンスはまた、実際にうまくアニメ化されていますが、私は彼らがダンスの振り付けを少し変えることができればと思っていますが、それはちょうど個人的な好みです。 それは、アニメーション部門の面で、本当にかわいく美しく完成したアニメです！  9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
アニメのキャストは本当にうまく歌います。 私はそれに低い得点を与えることはできません。 彼らはアニメにいくつかの甘い歌を持っていますが、UtaPriほどうまくいきません。 彼らは実際に歌手である小野健生を含む歌声俳優を使用しました。 これはキャストで羽音夏希と一緒に聞いた最初の歌うアニメの1つでしたが、私が聞いたキャラクターの歌からはまったくまともな歌手です。 聞こえる素敵な曲と、歌詞は文脈の外で聞くのが奇妙ではありません！ 歌詞は歌詞がはっきりと愛の歌詞だったので、男の間のいくつかのデュエットを真剣に聞くのは難しいが、それはブロモンスの葛藤のためだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
キャストもかなり標準セットです。 あなたはチームの穴として始まり、経験不足から何もできない楽観的な試練を持っています。 それからあなたは、ボイルズのグループのママ、料理と清掃に優れた恥ずかしがり屋を持っています。 それで、彼にはたくさんの歌舞伎の才能があり、有名な家族から来ているので、誰もがおっぱいと呼ぶ傲慢なものがあります。 その後、彼のものを一緒に持っているが、いつも彼の仲間が影を落としていると感じるアニエコンプレックスボイ。 そして、あなたは奇妙な人物を忘れることができず、彼に捧げられたエピソードを持たない人と一緒になっているので、実際には多くのキャラクターが開発されていません。 つまり、なぜ彼はとても成熟したものなのかを示していますが、最終的には矛盾のない種類の結合にすぎません。 かなり標準的な男の子バンドンのもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
ダンスのシーンはかなり楽しいものでしたが、ほとんどのランダムな場所で歌い始めましたが、私は楽しむことができませんでした。 私が言ったように、それは見て本当にきれいだったし、キャラクターは標準であるかもしれないが、彼らのかなりのバランスがとれているので、彼らのやりとりはかなり面白いです。 ストーリーは本当に思い出深いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
彼らがより優れた脚本家を生み出したなら、アニメはそれよりずっと優れていたと思う。 全体のプロットはちょっとした面白かったです。 アニメとサウンドは、アニメを最後まで見て、私を楽しませました。 あなたが歌い、かわいい男の子、素晴らしいアニメーションをしたい場合、StarMyuはそれがどこにあるかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206325&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Minster122/reviews&#34;&gt;Minster122&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Enter the next coming of UtaPri! Or what it was suppose to be, I think. This one is just another in the singing anime trend that&amp;rsquo;s been going on. Well, with the rise in popularity of the voice actors, I&amp;rsquo;m not very surprised.    StarMyu is a bit different from UtaPri since there is zero romance (and lots and lots of bromance). Kind of to th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;utsusemi1&#34;&gt;Utsusemi1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれをすべて1つの座席で見ていると言って始めましょう、それは私が遠く離れて楽しんでいた何かの指示は、あなたが厚い考え方よりもこのレビューに歓迎されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の楽しみは、このアニメのいくつかの側面にしかなかったということで。 ストレートポイント - キャラクターボンド、いくつかの曲と反気候災害（笑）とそれは本当にそれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歌を取り除くと、残っていることは、俳優になるために訓練された男性の束です。 それともミュージシャンだったのですか？ またはダンサー？ いずれにせよ、私はここで多くの話をすることはしません。  5人の男の子 - 主人公、英国人/敏感な子供、静かな秘密の男、家族団体の男、裕福な男 - オーディションから権威ある学校の音楽番組にカットされるはずだったが、 彼らはすべて一緒に演奏するために一緒に音楽グループに配置され、何ではない。 私たちは、オーバーボードの友情、成長した男性のように見える学生、そしてランダムな歌い場の全体の束に変わる人格をぶつける。 しかし、いくつかのミュージカルとは異なり、これらの曲はかなりキャッチーです。 プロットのひねりや「うわファクター」のようないくつかの状況も同様に崩れていました。 ある方法で失望しましたが、私は紆余曲折のジェットコースターを期待しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言及されているように、キャラクターは真実であり、それについて詳しく述べることはあまりありません。 あなたはそれらをボーイベースの/ハーレムのアニメで多く見て、それは必ずしも悪いことではありませんが、それは予測可能性を与えます。 短いシリーズでは開発は公平でしたが、短いアニメにはステレオタイプのキャラクターが必要だと思っています。そうしないと、複雑なキャラクターを十分に開発できません。 だから、その面については無関心です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;男の子たちが友情を味わったり、夢を共有したり、チームとして困難を乗り越えたりする旅を楽しみました。 それが聞こえるかもしれない退屈な - 私はそれが私が最も楽しみにしていたものだと思う。 それはもちろん予期せぬことの歌&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;. *咳*そう、芸術と音に触れる必要はありません - それはミュージカルで、2015年に作られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は音楽的な人です。私はおそらく偏った視点を持っています。そして、それはStarmyuを楽しんでいました。 それは楽しく笑っていました。 私が何か深刻なことをやっているのなら、それは絶対に重いストロークラインを描いているが、時間があればそれを見れば、私は何も見つけていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207988&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Utsusemi1/reviews&#34;&gt;Utsusemi1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me start by saying I watched this all in one sitting and if that isnt some indication that I even remotely enjoyed myself than you&amp;rsquo;re thick-minded ways aren&amp;rsquo;t welcome to this review.    In saying that - my enjoyment was only to some aspects &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;talim&#34;&gt;Talim&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;スポイラーはほとんどありません。 そのようにマークされます&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズについてどのように感じるか分からない。 一方で、それはかなり良い物語と素敵な芸術を持っています。 私は音楽ベースのアニメも大好きで、私はミュージカルを愛する。 だから私は本当にこれを楽しみにしていた、それは放送中にあったまともなスコアを見ても、最終的なエピソードの後に​​7ishのスコアまでスパイク。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはちょうどこのシリーズ、またはすべての音楽の種類のアニメシリーズは、このような場合idk&amp;hellip;しかし、&amp;hellip;曲の90％はどこから出て来て、ちょうど属していない。 言い換えれば、実際のミュージカルと同じようなフレアは音楽セグメントとは関係がありません。 キャラクターが歌い始めるたびに、自分の頭の中で起きているように見え、アニメーションのオープニングビデオを見ているように感じました。 それから、その曲は終わり、彼らはある種の「soo&amp;hellip;..あなたは何を思いついた？」と言って、その曲を威嚇/励まそうとしているキャラクターを見ているだけだろうか？  ; D &amp;lsquo;彼らの顔を見てちょっと。 彼らは本当に奇妙で、外れていると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミュージカルは、一般的に自己認識になるとは思われません（高校ミュージカルでは、映画の中で彼の名前を忘れてしまったコービンブルーは、誰もがどのように音楽番号に侵入したのか、それは奇妙でした）。 しかし、それ以外の音楽セグメントは、キャラクターが後ろにカラフルな背景を持つランダムな衣装に変身しないストーリーの一部としてそこに存在するはずです。 彼らは、シーンを歌っているキャラクターが彼らを見ているので、あなたは彼らが歌われていることを知っているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターと歌手が歌っている表現は、音楽の重要な部分です。 それは明らかに自分の意見ですが、音楽分野でのキャラクターの反応を見ることなく、AMVやアニメのオープニング/エンディングのビデオを見ているような気分になります。  Idkは、合法的なミュージカルであるすべてのアニメがこのようなものならば。 そうであれば、日本人はちょうど適切なミュージカルを作る方法を知らないかもしれません。 とにかく、アニメ化されたもの。 日本で行われたブロードウェイのミュージカルは、北米やヨーロッパなどのミュージカルと同じであると確信しています。 とにかく、少し話題になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おとぎとひらりが過去の曲を歌っているとき、そして小鳥と星谷がその小さな野外でその曲を歌ったとき ステージ。 彼らは必要であり、理にかなっていた。 残りはちょうど適合しませんでした（異なるスターチームなどの明白なミュージカル公演は含まれません）**&lt;strong&gt;&lt;em&gt;スポイラーの終わり&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;**、残りは少しキャッチーなものですが、特別なものではありませんでした。 彼らが始まるとすぐに終了するように私は祈っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奇妙な音楽のほかにも、そのキャラクターは最高で平凡だった。 カップルはまともだったが、主人公は恐ろしい。 彼はとても表情がなく、鈍いです。 私は本当に彼に全く愛着がないと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは間違いなくそれの奇妙な特定の要素に慣れてしまった後は、後半に明らかになる。  Tl;それはちょっとかわいいです。 まともな音楽といいストーリーなので、戻ってくつろいだ何かを見て、リラックスしているなら、それに行きましょう。 それ以外の場合、それはあなたの時間の本当に価値がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207628&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Talim/reviews&#34;&gt;Talim&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Few spoilers; will be marked as such&lt;/strong&gt;    I don&amp;rsquo;t know how to feel about this series. On the one hand, it&amp;rsquo;s got a pretty good story and lovely art; I also love music based anime, and I looove musicals. So I was really looking forward to this, despite seeing the not so decent score it had during its airing, and then only &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toraishi&#34;&gt;toraishi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは私の最初のレビューであり、私はこのアニメが十分注意を払わなかったように思ったので、私はそれをやっているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、このシリーズは驚くべきものではなく、そのシリーズに属しているジャンルでも、それ自体でもないことを明確にしましょう。 しかし、どちらも悪くないし、他のサイトではそれほど評価の低いものがあるのを見ている。 人々はそれにチャンスを与えていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10
物語は間違いなく、アニメの最も弱い点です。 それは一般的なもので、特別なものはありません。 世界を証明しようとする5つの失敗のグループ。彼らは実際に物事を正しく行うことができ、したがって誰もが驚くべきことをすることができます。 それはとにかく主要なプロットです。 シリーズの終わりには、私は決して想像していないことが起こった何トンもの事が起こった。 とにかくそれは大事な出来事だったのではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
私は正直なところ、その芸術があまり好きではなかった。 それは悪くないですが、それはどちらも優れたものではありません。 キャラクターのデザインはシンプルで、私は平野と言うこともできます。 つきあみ君の弟をデザインしたときに髪型が足りなくなったような気がして、単に青い髪のクガにすることにしました。 しかし、それは問題ありません。
私はまた、アニメーションのうわさに注意を払うこともありません。 ごめんなさい。 しかし、それが私の注意を惹きつけなかったら、それはひどいことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
私はすべての曲、特にエンディング曲とAyanagi Showtimeを愛していました。 彼らのほとんどはうまく歌いますが、チームヒラギは実際のメイン5より10倍優れています。  KENNは彼がスクリーンに出るたびに私を叫びました。
そして、再びチーム・オオリには、星谷と月上のような大きな声があります。 私はバックグラウンドミュージックに注意を払っていないので、私はそれについて話すことはできませんが、全体的に私はそれが欠けていたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
主人公は普通の性格を持ち、一般的な原型に分類されます。 主な特徴は、それは私たちのすべて＆amp; すべての友人のリーダーになりましょう。 正直なところ、私はそのような性格を愛しています。なぜなら、指導者が自分のやり方をすべてやった人、誰も彼らを望んでいないチームのメンバーと話をするのが怖すぎる人だったら正直です。 元の？ そうですね、そういう指導者について言うことはできません。
そして、他のキャラクターたち、私たちは成功した兄弟である黒髪のクガをよく見かける、かわいいかねき（または、あなたが好きなものであればつかみみをつけている）を持っています。 優しさと母親のタイプの恥ずかしがり屋の男、ナユキ、彼は誰よりも優れていると思うその男と、静かな男があります。
それでなぜ私はCharactersにそのような高い得点を与えましたか？ 私はうそをつくつもりではない、私はすべての二次的な文字を愛する。 大鳥さんはすごいです。チームの平木男5人の方々も素晴らしいですが、彼らはより多くの賞賛を受けたかったでしょう - 彼らは本当にそうではありませんでしたが、少し時間をかけて人格を区別することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
私は音楽のアニメが大好きですが、興味深い時にだけ私をつかまえます。 私は実際に何度も他の人たちとStarmyuと比較されていたうたのプリンス様の最初のエピソードを過ぎることはできませんでした。 彼らが歌う男の子であっても、逆の俳優は嫌いです。 ちょうどいいえ。
Starmyuにはロマンスはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10
おそらく私は実際にはそうだったよりも少し上がったものの、このショーが本当に好きでしたし、ちょっと偏っていても全く悪くはありません。 何かが第3-5話を見ている場合は、シノプシスを読んだ後、またはエピソード1の後に、それをドロップする代わりにチャンスを与えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/toraishi/reviews&#34;&gt;toraishi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright, this is my first review and I am only doing it because I felt like this anime hasn&amp;rsquo;t gotten enough attention and I will do anything for that to change.    First off let&amp;rsquo;s make it clear that this series is not AMAZING, not by itself neither for the genres it falls into. But it&amp;rsquo;s not bad either, and I&amp;rsquo;m seeing it get tons of low ratings in other &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ruiaizawa&#34;&gt;RuiAizawa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;曲は素晴らしかった！ それは非常に楽しい、良いストーリーラインと全体的に私はUtapriや音楽が好きな人にそれをお勧めします。 大声でカウントダウンを歌ったとき、つきあがみと声楽の声優が声を上げました！ このアニメの主なポイントは、おそらくあなたの夢と目標を達成するために友情や努力していた。 それはStarmyuのキャラクターの多くに焦点を当て、彼らの過去についての話、なぜスターチームのために試乗することにしたのかについて話します。 おとりチームと平木チームの間にはたくさんの競争があります。うーん、それは陽気になります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207256&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RuiAizawa/reviews&#34;&gt;RuiAizawa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The songs were amazing! It&amp;rsquo;s very enjoyable, good story lin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;renizuki&#34;&gt;RenIzuki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、こんにちは、UtaPri Ver 2の私のレビューにようこそ！：Fujoshi Baiting！ 私は、StarMyuを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを客観的な観点から6と評価しているかもしれませんが、それが主観的であれば、私は7を与えるのに十分楽しんだのですが、そのほとんどはばかげていました。
それは絶対に嫌だったことはそれほど悪くないが、それはまったく良いものではなく、本当にただのものだった。 私はしないようにしていますが、私はUtaPriといくつかの点でこれを比較するかもしれません。なぜなら、ほぼ「UtaPri Version 2：Fujoshi Baiting！ 同じターゲットを絞ったユーザーと 正直言って、それはまったく同様のコンセプトで、UtaPriから完全にはずれるわけではありません。 さて、これを始めよう、おまえたちよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（tl;ボットでのdr）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4
このキャラクターのキャストと設定でアニメの要約を見ると、正直なところ、どんな種類のストーリーを期待するのはばかげている。 起こるすべての事はかなり期待されています。何も特別なことは起こりません。 しかし、私たちが持っているこの設定では、あなたはすでにあなたのためにいることを知っているので、これを見てストーリーを期待するなら、あなたが探しているものは本当にわかりません。 プロットのひねりや深い根底にあるメッセージはありません。
たいていのメッセージは、あなたの夢をあきらめず、懸命に働くことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;競争のようなものは全く緊張していない。 実際、MCとライバルのライバルとの緊張はほとんどない。 確かに、彼らは本当にマイナーな議論をしています、そして、傍受されたコメントはスローされますが、それはそうです。 ライバルとMCの間の緊張と競争をもっとよく見ているだろうか？ 彼らはかなりうまくやっているようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ほとんどの音楽アニメのように、私たちはほぼすべてのエピソードの曲を持っています。 そして移行はありますか？ （男、私は現実の人が非批判的であったことを望みます。） 実生活から歌と踊りへ、そして実生活へと移行する。 私はもう一度、現実の生活からトラ・ラ・ラ・〜実生活への移行を言う。 私のことわざ。 私を救いなさい。 彼らの移行はばかげたものでした。 一人のキャラクターが混雑した人の通りを歩いているのを見せて、すぐに歌と踊りに変わります。 さらに、歌のシーンは派手で美しくデザインされているので、トランジションはさらにばかげています。 ヘック、移​​行中の通行人は反応しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの要点は「アバンギャルド」だった。 男の子がショーの他のグループとどのように違うかを見せてくれた方法を比較した場合、比較することはあまりありませんが、伝統やものから逸脱しているだけです。 私が他の男性アイドルのアニメと比較した場合、それは魅力的でない衣装や何かをコピー＆ペーストすることになります。 ほとんどの場合、本当に彼らの主なポイントを主なものにすることに失敗しました。 そうだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、現実から歌へのランダムな移行の理由は理解できます。 彼らはその時点でキャラクターの感情を紹介したり、彼らの才​​能を主に紹介したりするために行われました。いつものように音楽のアニメが音楽を使ってキャラクターの感情やものを見せてくれるのは素晴らしいことです。 しかし、本当に、彼らが移行した方法。 ばかばかしいことですが、非常に面白いです。 彼らがUtaPriの方法でより合理的な移行をした方が良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメでいつものように、都合のよいプロットイベントが投げられることがあります。
ペーシングは実際にはうまくいきました。遅すぎたり遅すぎたりすることはありませんでした。  &lt;em&gt;ほとんどの&lt;/em&gt; MCは、その裏話をカバーするのに十分な時間を得ました。紛争にはかなりの時間がかかっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが物語でうまくいったことが1つあれば、MCが互いの債券を開発するのを助けるために、特定のイベントを使用していたかもしれません。 あるいは、それを使って様々なキャラクターにバックストーリーを紹介します。 イベントは特別なものではありませんでしたが、実際には真偽ですが、それらの背後には適切な推論が行われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5
アニメーションやデザインはかなりハートになっています。 シーンには時にはかなり美しいアニメーションがあり、キャラクターはすべてビショナンであり、髪の色やデザインにもかかわらず、正直言って、顔や身長の点でユニークでも違うものでもありません。  bishounenであるにもかかわらず、それらはすべての壮大な見ていたわけではありません。 名前：さようなら、彼らはBISHOUNENであるはずです！  Pfft。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、あまりにも多くの輝き。 ヘルプを送信してください。 正直言って、輝きの酷使があります。 アート？ どのような芸術ですか？ もっと「翔るぞ！ それはかなり面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は彼らがダンスをアニメーション化する方法を称賛します。 それは活発で現実的な見ていた、それはダンス感を与えた。 ヘック、私はそれをUtaPriの男の子のダンスと比較すると、UtaPriのダンスはロボットのように見えます。 歌シーンはきれいにデザインされていて、そのシーンでは象徴主義を使用していました。背景は素晴らしく、まだまだ輝きがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
まあ、それは音楽アニメです。 キャラクター・ソングは実際に素敵に聞こえますが、何も好きではありませんが、十分にいいです。 あまりにもばかげてトップエングリッシュ（あまりにも多くはない）以上とばかげたことはありません。 あまりにも安っぽくて恥ずかしいことはありません。  UtaPriと比較して、StarMyuは実際には馬鹿げた響きの曲を実際に持っています。 キャッチーではありませんが、全体的には素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP＆amp;  EDは両方ともフィッティングしていたが、EDの曲は実際にはかなり好きだった。  OSTは実際には非常に素晴らしく、あまりにも目立つことも目立たないでいろいろなシーンに適していました。 気分をよくしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は、声優のキャストを見ることから期待するものでした。 私が知りませんでしたTsukigami KaitoのVAに叫ぶと、彼は全く新しいようですが、特に彼の歌でうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
彼らは主に、典型的なアニメの男性キャラクターから期待されるものです。 彼らを簡単に分類することができます：陽気な人、臆病な人、傲慢な人、静かな人など壮大なものはありませんが、彼らの裏話のほとんどは彼らが行動する方法に意味があり、かなり現実的な理由です キャラクターはクッキーカッタータイプかもしれませんが、彼らは独自の独特のクォークを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は話す必要がある2つの文字があります。 プロタグ、星谷ゆたがその一人です。 このキャラクターは、過度に楽観的で明るいタイプです。 彼の夢のための彼の運転は誰の中でも最も簡単です。実際には特別なことでもなく、彼の目標についてどのように動機づけられ、情熱を持っているかは関係ありません。 彼がどのように動機付けられているかについては、それほど劇的ではない顕著な理由はありません。 シンプルなイベントへの反応には過度の反応がありますが、これはシーンへの劇的な効果です。 私の意見では、彼は他の人と比較して彼に最も深いところがあります。 彼は最終的に私の上に成長したにもかかわらず、実際には、ある時点で私を悩ませました。 彼はまた、ほとんどの時間シーンを餌付けしているフジョシを作るために使われたものです。 彼のドライブの理由でさえ、船積みを促進する方法かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これは読んで、yaoi、少年AIを見ている少女から来て、何でも、私は時々キャノンではない私のshippingsを持っている、私は自分自身をfujoshiとして献身的なものとは考えない。 しかし、フジョシスをターゲットにしたシーンは本当にばかげている。それはオッキーを嫌う物理学、女の子とパンティーショットをプロットする1つのエクッチ・ハーレム・シリーズを見るようなものだが、 彼らの友人をプラトニックに愛し、それは容易に誤解を招きかねない。 良さ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が話したいと思う第二のキャラクターはアンタゴニストの一種ですか？ 間接的にMCのために最も問題を引き起こす人、暁恭二。 スリガル・スポイリッシュ。 彼の行動に対する彼の動機は、彼が柊翼をどのくらい気にしているか、彼がOtori Itsukiに対してしているような恨みである。 しかし、彼がItsukiとMCに敵対しているやり方は、もう一度、過度に行われている。 理由は基本的に彼がいかに劇的に行動するかには関係しません。 それで、彼らは心から一心に彼を「まあまあ」のようにしています。 司祭たちが勝利した後、再び彼はどのように働いていたのかは分かりません。 しかし主人公は実際には彼らが望むものを達成することで非常に頑固なので、スライドさせることができるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとそのクォークについて最も輝いていた部分は、実際には彼らがお互いに持っていた化学、フジョシが場面を嫌っていました。 キャラクターたちがお互いに抱かれたり、一緒に頑張ったり、成功したりするのを楽しみ、楽しんでいます。 彼らは、厄介な/強制的な瞬間やフジョシの餌付け場面を除いて、すべてかなりうまくやっています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;tl;まだわずかに長い＆gt;＆gt;＆gt;
ストーリー：4
アート：5
サウンド：7
キャラクター：6
楽しさ/主観的得点：7
全体的/目的のスコア：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所
+まともなキャラクターケミストリーとの面白い、ふわふわの友情
+あなたがフジョシ/フーダンシの場合：lotsaの示唆的なシーン/ペア
+合理的な特徴付け バックグラウンド
入札によって+ BI（？）
+まともな音楽&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+/-非常に面白いばかげたシーン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所
 - 弱体化した主人公
 - 弱いストーリーライン
 - 現実から歌への無意味な移行
 - 非常に軽度〜ほとんどキャラクターデベロッパー、適度に実行されているにもかかわらず、文字はややクッキーカッターシーズです
 - ダンスはさておき、ハートアート＆amp; amp; アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがターゲットオーディエンスや男ではなく、見たいと思っていても、そうであっても、それを撃ってください。特にばかげたことが起こった場合は、あまり重大ではないと覚えておいてください。  fujoshi / fudanshiの釣りシーンを無視してください。 あなたが過度に深刻でも批判的でもなければ、ばかげたことは非常に面白くなります。 あなたがフジョシなら、あなたはそれを大いに楽しむかもしれません。 または、本当に不快感を感じる。 またはUtaPriを愛する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが良いストーリーまたは顕著なキャラクターの開発をしたい場合は、今離れてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ。 楽しんでください、あなたboors！  （天元寺が言うように）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215577&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RenIzuki/reviews&#34;&gt;RenIzuki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, hello, welcome to my review for UtaPri Ver 2: Fujoshi Baiting! I mean, StarMyu.    I may have rated it a 6 from an objective standpoint, but if it was subjective, I enjoyed it enough to give it a 7, as ridiculous as most of it was.   While it wasn&amp;rsquo;t so bad that it was absolutely disgusting, it wasn&amp;rsquo;t exactly good either, just average really. I&amp;rsquo;l try not to but I might compare this to UtaPri at some points since, well, it&amp;rsquo;s pretty much almost &amp;lsquo;UtaPri Version 2: Fujoshi Baiting!&amp;rsquo; with the same targeted audience. To be honest, it isn&amp;rsquo;t completely a rip off of UtaPri, just similar in concept, very much so. Alright, let&amp;rsquo;s start this, you boors!      (tl;dr at the bot)    Story: 4  When you look at an anime summary with this cast of characters and setting, it&amp;rsquo;s sort of ridiculous to expect any sort of story, to be honest. Pretty much everything that happens is pretty much to be expected, nothing special really happens. But with this setup we have, you kinda already k &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;komasan-1&#34;&gt;komasan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは非常に楽しいライドです。 これは比較的単純な話ですが、それは簡単に実行でき、楽しいウォッチです。 シリーズ構成は、エピソード内のドラマがほとんどの時間に含まれているので、私はいつも満足しているという点で驚くべきことであり、また軽快な瞬間とのバランスをとっています。 あなたがプロットの進展によって感情的に動かされている間でさえ、重すぎることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初に、このシリーズを試してみることにしました。なぜなら、私が好きな作曲家がサウンドトラックをやっているのを見たからです。 正直なところ、私はアクションやロマンスでアニメを見るのが好きなので、このショーは私を惹きつけてくれなかったので、このシリーズが大好きになるとは思っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは間違いなく視聴者を守るだろう。 しかし、突然曲に驚かれることが多いにもかかわらず、それはあなたが多かれ少なかれ慣れ親しんだことに気付くでしょう。 最初の3つのエピソードを見て、どのようにそれが好きかを確認することをおすすめします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Starmyuはこのばかげたばかげたショーのように見えますが、あなたが深くなると、作家と監督はかなり考えています。 ここには象徴主義があり、私は彼らがプロットとその詳細を後で再び取り上げる細部をどのようにレイアウトするのが好きです。 それ以上に、若者と友情についての古典的な話であり、彼らの夢を追いかけて、自分の日常のトラブルに取り組んでいます。 私はショーのプロモーション資料のタグラインが大好きです。「私は自分の夢をあきらめる方法を知らない」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Starmyuの大きなプラスは、私が他のアニメと一緒に持っていた煩わしさを取り除くことです。 星座の形でここに現れる活発で楽観的な性格の種類がありますが、彼が良いことは、彼が驚くほど現実的だということです。 また、このショー（全男児スクール）で女性MCが欠けていることは特に爽やかで、女の子を見守るのではなく、男同士の関係がさらに輝きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私がStarmyuが持っていた一つの欠陥に名前をつけなければならなかったら、おそらくアニメーションでしょう。 キャラクターが自分自身を見ていない数回ありました。 しかし、その代償として、スタッフは音楽シーンに特別な注意を払う。 その中のいくつかは本当にきれいで細かく描かれていて、滑らかな手描きのアニメーションのおかげで、エピソードの1つのダンスシーンがかなり語られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技についてのgrouchesはありません。 キャストにはいくつかの良い選択肢があります。なぜなら、多くの歌が行われているからです。そして、主人公を演じているキャスト・ラーンズベリー・アーサーの経験の浅いメンバーさえも含めて、大部分は良いボーカルを持っています。 私にとっては、KENNとHanae Natsukiの傑出した歌声です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は誰もが聴くことができるものだと私は思う。 個人的にはキャラクターの曲​​は50〜50打であり、私にとっては恋しいですが、それは私の基準では非常に高いです。 良い曲は本当に良いですが、残りはちょうど&amp;rdquo;私&amp;rdquo;ですが、嫌いではありません。 サウンドトラックBGMは、このシリーズでは常に優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、このシリーズは明らかに女性をターゲットにしていますが、私はそれを楽しむ日本にはかなりの人がいることに気付きました。 すべての男性のキャストによって延期しないでください。 あなたはただの話を楽しむかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206296&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/komasan/reviews&#34;&gt;komasan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s an immensely enjoyable ride with this series. It&amp;rsquo;s a relatively simple story, but it&amp;rsquo;s easy to follow and it&amp;rsquo;s a fun watch. The series composition is amazing in that I always feel satisfied after watching because most times it contains drama within the episode and also balances it out with lighthearted moments. It ne &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;delaneysloane-1&#34;&gt;delaneysloane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは決してあなたの靴下を別の次元に吹き飛ばす素晴らしい傑作ではありません。 同時に、私はこのアニメには時計の価値がある良い性質があると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
歌うアニメなので、このシリーズにはたくさんの曲があります。 いくつかの曲はそれほど素晴らしいものではありませんが、かなり楽しいものもあります。 残念ながら、これらの曲は実際に私のシリーズを楽しむためにかなり恥ずかしそうな形で追加されました。 歌と現実の生き物の間の移行の大部分はとてもばかげて、そのコミックなものです。 トランジションはちょうどひどく失敗し、かなり陽気になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ：6
私はよく見てきて、私は悪化しました。 とにかくそれは本当に特別でも壮観でもありません。 しかし、私はCGIで終わったのではなく、踊っている人物が描かれているのが好きです。 それはキャラクターに多くの命を加える。 キャラクターのデザインも独特のものであり、すべてを区別するのは簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
私はこれよりも音を良くするようにしようとしない。 物語はかなりかっこいいですが、まだ独特の方法で立っています。 イベントは多少予測可能ですが、どこからでも出てくるわけではありません。 アニメーションでは、いくつかの外国のコンセプトになっているようです。 つまり、シリーズには革新的なストーリーラインはありません。 それは悪い典型的な話ではありませんが、それは非常に典型的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
アニメの輝く星はそのキャラクターでなければならないだろう。 彼らはかなり楽しいキャストであり、誰もがあなたに成長します。 私はキャラクターの開発に注意を払うためにこのシリーズを賞賛する必要があります。 はい、その開発は微妙ですが、それは非常に論理的で滑らかです。 私が本当にここで言うことは、キャラクターの発展がどこからも出てこないということです。 私はシリーズがキャラクター間の関係にどのように構築されているのが好きで、その地域では典型的ではないようにしています。 特にシリーズが近づくにつれて、Starmyuはそれぞれのメインキャラクターをかなり特別なものにするのに十分な時間を費やしていることが分かります。 また、最高のお母さんになるためにクガ（静かな男）にshoutout！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
これは、私が見た有罪のアニメの一つでなければならないでしょう。 私は、瞬間がどれほど真実で愚かなのかを認めていますが、同時にこれを見て楽しい時間を過ごしました。 時にはシリーズの愚かな愚かさが私の笑い声を大きくしました。 あなたが悲劇を見たくなければ、これが行く方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを好きな人にこのシリーズを推薦します：ほぼすべての男性キャスト、少し劇的な、たくさんの船、ばかげた出来事、かわいいキャラクター、そしてたくさんの歌。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206175&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/delaneysloane/reviews&#34;&gt;delaneysloane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series is by no means an amazing masterpiece that will blow your socks off into another dimension. At the same time I think this anime has some good qualities that make it worth the watch.    Sound: 7  It&amp;rsquo;s a singing anime so there are a ton of songs in  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kileymik-1&#34;&gt;Kileymik&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10
ジェネリック。 物語には、オーディションを受け、学校内のアイドルグループに入れられた5人の少年が含まれ、音楽部門に入場するために競争しなければならない。 これは、彼らが学校の公式エリートミュージカルでそれを作ることができるかどうかを見るために彼らのパフォーマンスの成長を評価されることを意味します。
一般的には、これは、部門内の他のグループの出演者との競争を意味すると見なします。 これは本当ですが、それはある程度です。  Iveは20以上の異なるグループを数えました。私たちは今まで主グループ以外にも1つのグループしか見ていませんでした。 これは、他のどのチームも同じことをやってみるのを見ていないので、ランク付けされるとほぼゼロの緊張があることを意味します！ リハーサルの技術的側面の多くを見ることはできません。ほとんどの場合、ストレッチやポーズのショットをまだ受けています。 なんでも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
戻ってトラックを聞いて、彼らは実際に悪くなかった。 私は自分の好きな声がKaitoとKakkeruに属すると思う。 ボイス演奏はかなりしっかりしていましたが、私は実際に多くのバックグラウンドミュージックを思い出しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジェネリック技術。 私たちはおしゃれな青い髪の「完璧な」男の子で、お姉ちゃんの錯覚、赤毛と傲慢な上手い男の子、平和を求めている臆病な母親のタイプ、紫色の他のストイックでも鋭い芸術的なもの（彼はピアノを演奏する！  ）、そして盛り上がる茶色の髪型の主人公。 私が傲慢なものに多くのことをプラスしてくれたように、レッドハルは最も面白かったです。彼の猫のものはかわいいものでした。
しかし、キャラクターのやりとりはちょうどいい気分ではありません。 それを見た後、子供たちはお互いについてほとんど知りませんでした。そして、私は、おとぎチームにいることを除いて、お互いに結びついている物質をほとんど感じません。 ナユキはチームに乗ってMCくんの周りにいることからもっと出てきたと思うが、本当に集中したい。 キャラクターは過去のことをほとんど反映していないか、自分の気持ちを話しているので、どうして気にしなければならないのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：テリブル。 文字のデザインはとても見苦しいものです。 ほとんどすべてのフレームで私は顔だけで泣き叫んでいました。 真剣に、彼らは何を考えていたのですか？ 殆どの顔が同じであることは容易にわかります。私は、より良いおもしゃサンさんを見ているような気分です。 誰もがこの奇妙なスプラッチを（上に）置いていて、すべてが悪い色の仕事をしていたように見える。 体はほとんど同じ形をしています。 このデザイナーは解雇されるべきです。 曲の中のいくつかのバックグラウンドはうまく見えました。
アニメーション：うん。 これらのエピソードの中には、静止画フレームで表示されるシーンの少なくとも3分の1を持つものがあります。 彼らが試してみたのとほとんど同じです。 劇場は非常に視覚的で動きのある芸術ですが、ダンス・シーケンスの大部分と同じように、とても頑丈です。 また、このアニメーション監督を解雇してください。 シンプルな反復的な動きの上に醜い静止画像を重ねることはうまく見えません。怠け者のように見えます。 極端なスパークルの使用もありました。 いい加減にして。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくとも私は最高のパフォーマンスの上でいくつかの良い笑いを持っています。 ナユキは空を飛んでイルカに乗った。 それは良いことだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207356&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kileymik/reviews&#34;&gt;Kileymik&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Generic. The story involves 5 boys who have auditioned and been put into an idol group within their school and must compete to be placed into the music department. This means they’ll be evaluated on their performance growth to see whether they could make it in the schools official elite musical &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;somaisbatman-1&#34;&gt;somaisbatman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;語り手の不協和音は、2006年のゲーム批評家から見れば、ゲームの物語がゲームプレイと衝突することを指す言葉ではありません。  「Starmyu」（以前は「High School Star Musical」と呼ばれていました）を見て、アニメーションなどのビデオゲーム以外のものにこの用語を組み込むべきだと私は考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードでは、スターダストチームが最終的な公演をアバンギャルドな形で主催すると主張する特定の点があります。 それは、このショーの最も重要な話のようなものです。 私たちの5人の主人公の音楽チームは、伝統に縛られた学校の基準に挑戦しています。 だから、この新しい斬新な方法の採用はショーの物語の中で完全に意味をなさないが、それはアニメ全体と衝突する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はプリンス・サマを見たことがありませんが、私は複数の信頼できる出身者から、ハイ・スクール・スター・ミュージカルのフォーマットがそれのカーボンコピーであると言われています。 また、説明だけで判断すると、全体的に意味があります。 両方とも、髪で色分けされた5人の少年少年のチームを持つ音楽アカデミーを魅了し、まったく同じ聴衆にアピールする可能性が高い。 ハイスクールスターミュージカルの道徳は、風変わりで新しいアイデアを受け入れているようですが、その実行はまったく反対です。 それは私にとって目立つショーの一瞬がないので、とても安全です。 同様に、私は本当に嫌いな一瞬もありません。  High School Star Musicalは、それが見つけることができる古典的な曲に慎重に拘束され、そうすることによって、それ自体が平均の要塞になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを嫌いませんでしたが、High School Star Musicalにはいくつかの欠点があります。 キャラクターのデザインは、Free！のプロデューサーの金庫から盗まれたように見えます。キャラクターのモデルはまったく同じです。 エピソード6では、2人のツインガールのキャラクター（文字通りショー全体の唯一の女の子）が紹介されています。アニメーターが標準的な男の子のデザインを取り入れ、長いピンクの髪を追加したようなものです。 また、彼らはジョニーテストの双子の女の子を思い出させました。 神は私たちのすべての魂を祝福します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハイスクールスターミュージカルは、ほぼすべてのビショネンショーと同じように、奇怪なことからひどく苦しんでいます。 このショーの対象読者は確かに十歳の少女であり、それを利用するために、プロデューサーは主人公の間にロマンチックな緊張を余計に加えました。 しかし、十分ではありません。 あなたは、プロデューサーは、10代の女の子たちがハイスクールスターミュージカルのキャストを彼らの夫として奪うことを望んでいます。 しかし、彼らはまた、少年の愛が売ることを知っています。 両者を和らげるために、生産者はあらゆる種類のかぶれ、吃音、愛と日付の誤った宣言さえ追加しますが、男性の性格が同性愛関係にあることは実際には発表しません。 このケルベイティングは西洋ショーにも存在しています（SupernaturalとSherlockを考えてください）。一度気がついたら、プロデューサーが自分のショーをより一般的なものにするために足元の性的指向を使用していることを無視するのは本当に難しいです。 表現。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はHigh School Star Musicalに多くのフラックを与えてきましたが、もし私が以前に概説したような平均的なショーを目指すのなら、それはうまくいったのです。 あなたが批判的思考をたくさん入れていないのであれば、そのショーは一つの条件の下でスロッグではありません。 あなたが1.5倍の速さでショーを見るならば、それは通り抜けやすくなり、すべての音楽はナイトコアモードになります。 ラインはあなたが読書にも追いつくことができるほど単純です。 エピソードの長さを15分に短縮すると、この番組は信じられないほど扱いやすくなります。もし私がこれを発見していなければ、おそらくそれは低い評価を与えたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、High School Star Musicalは平均的なように見えますが、そこから得られる談話には価値があるかもしれません。 その聴覚障害の不協和音は強く共鳴しており、各視聴者は前記不協和音を非常に異なって解釈することができる。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;2006年には、「うなずうろうそく不協和音」という言葉が唱えられたとき、ゲームレビュー者は、ゲームの仕組みがストーリーと一緒にどのように働いていたかを話していたので、ゲームが面白かったかどうか、 買う価値がある Pitchforkのアルバムレビューを読んで、どのような音楽がどのように聞こえるのか分かりません。  Starmyu Reviewのために、私はあなたのお尻を上げているという気持ちを再現して、良いレビューを書くことさえできないようにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206807&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/somaisbatman/reviews&#34;&gt;somaisbatman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ludonarrative dissonance is a pretentious term from 2006 game reviewers that refers to a game&amp;rsquo;s narrative clashing with its gameplay. Having watched &amp;lsquo;Starmyu&amp;rsquo;, formerly referred to as &amp;lsquo;High School Star Musical&amp;rsquo;, I believe that this term should be co-opted for things outside of video games, such as animation.    There&amp;rsquo;s a certain point in the final episode where the titular Stardust Team claims that they will host their final performance in an avan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spacesherlock-1&#34;&gt;SpaceSherlock&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、どこから始めるの？
私はこれらのボイジーにあまりにも厳しくしないようにしようとしますが、もし私があまりにも遠くに行くと、すみません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
ジェネリックミュージック/アイドルアニメプロット、4つのランダムはお互いを満たし、特定のコンサートになることを目指しています。 すばらしいです。 私たちはそれのアニメを十分に持っていなかったように&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART [&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
はい、申し訳ありませんが、予算の半分はどこにいきましたか？ 私はアートスタイルのためではないと確信しています。 もしあなたが、少なくとも普通の芸術スタイルのアイドル/音楽アニメをすることができないなら、それを放棄しようとしないでください。 ダンスの場面は恐ろしいものでした。私が見たときには、最終的に生きていることはもちろんのこと、9000を超えていました。  CRINGE。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド[&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
歌のビートとリズムのいくつかはかなり良いものだったとは認めていますが、オハイオ州の彼らの声があります。  UGH。
少なくとも、私は彼らの声が一緒にブレンドされることを期待していたでしょう。 しかし、それでも、ゴミ箱に入れなくてはならず、12000を超える音量をかける必要があります。もう一度、ビートは良かったですが、私はむしろボーカル以外のすべての曲に声をかけて聞きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター[&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
キャラクター開発なし。 なし。 そして最後に、本当に、そして本当に私が意味する人は、たわごとを与えず、理由はないからです。 キャラクター開発。 まったく無意味。  AT ALL。 しかし、真剣に。 少なくとも彼らは神のために男の子を熱くすることができたかもしれないが、彼らはそれをやっても失敗した！ 言い換えれば、彼らはすべてキャラクター・オブ・ザ・キャラクターで作られた同じ、古いキャラクターでした。 私たちは、何らかの理由で全人類に愛されているOver-Hyped主人公を見てみましょう。 赤毛のツンデレも有名だったのですが、なぜ彼は本当に最初から始めることはなかったのですか（なぜなら、これらのキャラクターのどれも）。 ブルークデーレは、ちょうどくそを与えないが、誰か（この場合、彼の兄弟）について密かに嫉妬している人でも、誰も気にせず気にするが、それを認めすぎるのは恐ろしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント[&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
私はひどい部分から私のお尻を笑ったので、私はこれを与えた4。 最初の5〜6回のエピソードで無作為MVとは何ですか？ 誰かが質問をして、MVが頭の中で動いている間に彼らはちょうど3分間座っていて、現実に戻る。  WTAF？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体[&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
私はあなたがうんざりしたいならば、これを推薦するだけです。 しかし、地獄のようにくすぐります。 シーズン2がすぐに来ることは非常に悲しいことです。私はおそらくそれを自分の楽しみのためにも見ているからです。 誰がうんざりするのが好きではないですか？ いいえ？  OK&amp;hellip;そして、まあ、まだ、もしあなたがうんざりしたい、あるいはこれを自分自身で試したいのであれば、そうしてください。 今回は少数派のように見えます（これはどのように7ポイントが戻ってくるのですか？）でも、試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222895&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SpaceSherlock/reviews&#34;&gt;SpaceSherlock&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WELL, Where should i start&amp;hellip;  I&amp;rsquo;ll try not to go too harsh on these boiz, but if i go too far, im sorry.    STORY [&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]  Generic Music/Idol Anime Plot, 4 randoms meet each other and aim to be in a specific concert. Great. Like we didn&amp;rsquo;t have enough anime of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mikatina-1&#34;&gt;Mikatina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は音楽アニメやハンサムなアニメのファンだから、このアニメが欲しいと思っている。しかし、男の子の奇妙な踊り（と歌）を笑うだけでも、 それはどこにも出てこない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は自分のものが何かを知りませんでしたが、私は音楽があると知っていましたので、私には十分でした。その物語は全く新しいものではなく、かなり予測可能でしたが、それでも面白かったです。
主人公の星谷は、中学校にいた時に少年が踊っているのを見た後、主人公を魅了し、青柳校に入学して驚くほどのエンターテイナーになった。彼は、 ナユキがスターフレームクラスの競争について教えてくれると、彼は夢を実現します。しかし、それはそれほど簡単ではないことを知らずに入ります。しかし、彼の演技は大友の目を引くので、4人の学生 それから、彼らは先輩の指導に従い、学校の伝統と評判を維持するためのルールに従う他のメンバーとは違って、実際に楽しんでいます。道にはいくつかの障害と棘があります 私たちのヒーローのうち、英雄が音楽の力で克服できないものは何もありません。
ストーリーは十分にシンプルで、ペーシングは少し遅いですが（実際にはリハーサル！）、途中で文字を知るだけですが、座ってリラックスしたり、音楽を楽しんだり笑ったりするのは素敵な変化です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このジャンルのほとんどのアニメは、より魅力的な表情を与えるキャラクターのより成熟した表情をしていますが、これはより漫画的なスタイルを使用しています.3人の主人公は信じられないほど大きな目を持っています（ナユキは、 彼らのライバルは正直であると私の目で見ている方が良く見えた。そして、彼らのほとんどは、違いを目に見えるように色を割り当てられていた。例えば、ホシタニ、Tengenji red、Nayuki yellow、Tsukigami blue、 クガ紫など。私は想像しているキャラクターの数で与えられている。私はこのアニメがダンスにCGIを使用していないことを少なくとも嬉しく思います、それは恐ろしいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その曲は、うわーだけではなく、受け入れられるものです。私はあまりにも記憶に残るわけではありませんが、オープニングとエンディング、クガと月上のキャラクターソングとその最初のパフォーマンスを楽しんだのです。また、OotoriはGrimmjow（Bleach）  Aomine（Knb）、Ren（Utapri）、Atobe（Pot）。いつも彼は「男の子」は私の耳の恵みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはまず独特の特徴を踏襲しています。ホシタニは皆と一緒に仲間になれる人です。ナユキ・シャイ、天元寺チンデレ、クガ静か、月桂樹のブローコン、おとりのモデルです。 少年たちの発達は、彼らの定型的な魅力を超えて、キャラクターと関係して応援してくれることは、まだ喜んでいました。私は学生会長と大鳥の関係に少し驚いています。 大統領のファンボーイは、私には地獄のように迷惑をかいた。彼は本当に毎回突き合わせをしなければならなかった。少なくとも、彼は少年たちに休憩を与える&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私にとって心地よい経験でした。なぜなら、私はその学生が自分の夢を達成するのを見ているときに心配していたことを忘れていたからです。これはアニメの中で最も記憶に残るものではなく、あなたの人生観の変化はありません。 私はちょうど再びそれを見直すだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがそれ以上のものだと感じました。そして、私は、ゆったりとした活気を楽しみたい人には、それをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222942&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mikatina/reviews&#34;&gt;Mikatina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am a quite big fan of music anime and handsome anime guys so it&amp;rsquo;s a given that I would like this anime.But I don&amp;rsquo;t think you would regret watching this even if only to laugh at the boys&amp;rsquo; weird dances(and songs) that pop out of nowhere.    Story(&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    At first I didn&amp;rsquo;t know what I was getting myself into,I just knew there would be music so that was enough for me.The sto &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noonebutmark-1&#34;&gt;NoonebutMark&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハイスクールスターミュージカルの日本版です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、簡単な物語と紛争でとても楽しいものです。 ソロパフォーマンスで各キャラクターに焦点を当てたエピソードがあります。 すべてのエピソードは各キャラクターの開発を盛り上げますが、決して真に変わることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常に一般的であり、時には涼しい場面を出してくれるが、変形された文字の部分を見て助けることはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソードは、高校ミュージカルのキャラクターのそれぞれが数字でいっぱいです。ユニークなビートやキャッチーさはありませんが、キャラクターに個性を与える方法が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは普通です、あなたは楽観的なセンター、恥ずかしがり屋、豪華な男、彼の有名な兄弟の影、そしてサイドの男を持っています。 それにもかかわらず、彼らはすべて楽しむことができました。 私は彼らがお互いにどのくらい速く仲良くなったのか笑うが、ちょっと、12話のアニメだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ライバル達は明るくないけど、ダンスばかりのビショネンのグループに過ぎないし、彼らがどのように優れているのか、オーラの賢明さ、そしてすべてを見ることができない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを楽しんで1分ではなく、それは私を退屈させた。 それはとても面白いですし、キャストは非常にシンプルで、頭をぼやけさせる複雑な裏話はありません。 見て楽しむだけの簡単なアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はそれを見て楽しいが、私はあなたの人を知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206519&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NoonebutMark/reviews&#34;&gt;NoonebutMark&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is the japanese version of High School Star Musical    Story:    This anime is so enjoyable with simplistic story and conflict. There &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;minster122-1&#34;&gt;Minster122&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;次回のUtaPriに参加しよう！ それとも、そうなっていたかと思います。 これは起こっている歌うアニメの傾向のちょうど別のものです。 さて、声優の人気の高まりとともに、私はあまり驚くことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;StarMyuはUtaPriとは少し違っています。なぜなら、ロマンスはゼロであり（ブロムンスがたくさんあります） 少年愛のジャンルの境界に近いと思うが、それはとても親しい友人だと思っている。 はい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10
物語そのものはかわいらしいものです。 これは、奇妙なボールによって拾われ、まだ才能のある先輩である失敗/奇妙なグループのグループに続き、ハードワークと紛争を通じて輝かしい才能に変身します。 エンターテイメント業界に関するアニメのためのかなり標準。 標準セット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
アニメも見るだけで本当にかわいいです。 キャラクターデザインはあまりにも派手ではなく、「私は主人公」の雰囲気を放ち、素晴らしいです。 ダンスのシーケンスはまた、実際にうまくアニメ化されていますが、私は彼らがダンスの振り付けを少し変えることができればと思っていますが、それはちょうど個人的な好みです。 それは、アニメーション部門の面で、本当にかわいく美しく完成したアニメです！  9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
アニメのキャストは本当にうまく歌います。 私はそれに低い得点を与えることはできません。 彼らはアニメにいくつかの甘い歌を持っていますが、UtaPriほどうまくいきません。 彼らは実際に歌手である小野健生を含む歌声俳優を使用しました。 これはキャストで羽音夏希と一緒に聞いた最初の歌うアニメの1つでしたが、私が聞いたキャラクターの歌からはまったくまともな歌手です。 聞こえる素敵な曲と、歌詞は文脈の外で聞くのが奇妙ではありません！ 歌詞は歌詞がはっきりと愛の歌詞だったので、男の間のいくつかのデュエットを真剣に聞くのは難しいが、それはブロモンスの葛藤のためだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
キャストもかなり標準セットです。 あなたはチームの穴として始まり、経験不足から何もできない楽観的な試練を持っています。 それからあなたは、ボイルズのグループのママ、料理と清掃に優れた恥ずかしがり屋を持っています。 それで、彼にはたくさんの歌舞伎の才能があり、有名な家族から来ているので、誰もがおっぱいと呼ぶ傲慢なものがあります。 その後、彼のものを一緒に持っているが、いつも彼の仲間が影を落としていると感じるアニエコンプレックスボイ。 そして、あなたは奇妙な人物を忘れることができず、彼に捧げられたエピソードを持たない人と一緒になっているので、実際には多くのキャラクターが開発されていません。 つまり、なぜ彼はとても成熟したものなのかを示していますが、最終的には矛盾のない種類の結合にすぎません。 かなり標準的な男の子バンドンのもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
ダンスのシーンはかなり楽しいものでしたが、ほとんどのランダムな場所で歌い始めましたが、私は楽しむことができませんでした。 私が言ったように、それは見て本当にきれいだったし、キャラクターは標準であるかもしれないが、彼らのかなりのバランスがとれているので、彼らのやりとりはかなり面白いです。 ストーリーは本当に思い出深いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
彼らがより優れた脚本家を生み出したなら、アニメはそれよりずっと優れていたと思う。 全体のプロットはちょっとした面白かったです。 アニメとサウンドは、アニメを最後まで見て、私を楽しませました。 あなたが歌い、かわいい男の子、素晴らしいアニメーションをしたい場合、StarMyuはそれがどこにあるかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206325&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Minster122/reviews&#34;&gt;Minster122&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Enter the next coming of UtaPri! Or what it was suppose to be, I think. This one is just another in the singing anime trend that&amp;rsquo;s been going on. Well, with the rise in popularity of the voice actors, I&amp;rsquo;m not very surprised.    StarMyu is a bit different from UtaPri since there is zero romance (and lots and lots of bromance). Kind of to th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;utsusemi1-1&#34;&gt;Utsusemi1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれをすべて1つの座席で見ていると言って始めましょう、それは私が遠く離れて楽しんでいた何かの指示は、あなたが厚い考え方よりもこのレビューに歓迎されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の楽しみは、このアニメのいくつかの側面にしかなかったということで。 ストレートポイント - キャラクターボンド、いくつかの曲と反気候災害（笑）とそれは本当にそれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歌を取り除くと、残っていることは、俳優になるために訓練された男性の束です。 それともミュージシャンだったのですか？ またはダンサー？ いずれにせよ、私はここで多くの話をすることはしません。  5人の男の子 - 主人公、英国人/敏感な子供、静かな秘密の男、家族団体の男、裕福な男 - オーディションから権威ある学校の音楽番組にカットされるはずだったが、 彼らはすべて一緒に演奏するために一緒に音楽グループに配置され、何ではない。 私たちは、オーバーボードの友情、成長した男性のように見える学生、そしてランダムな歌い場の全体の束に変わる人格をぶつける。 しかし、いくつかのミュージカルとは異なり、これらの曲はかなりキャッチーです。 プロットのひねりや「うわファクター」のようないくつかの状況も同様に崩れていました。 ある方法で失望しましたが、私は紆余曲折のジェットコースターを期待しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言及されているように、キャラクターは真実であり、それについて詳しく述べることはあまりありません。 あなたはそれらをボーイベースの/ハーレムのアニメで多く見て、それは必ずしも悪いことではありませんが、それは予測可能性を与えます。 短いシリーズでは開発は公平でしたが、短いアニメにはステレオタイプのキャラクターが必要だと思っています。そうしないと、複雑なキャラクターを十分に開発できません。 だから、その面については無関心です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;男の子たちが友情を味わったり、夢を共有したり、チームとして困難を乗り越えたりする旅を楽しみました。 それが聞こえるかもしれない退屈な - 私はそれが私が最も楽しみにしていたものだと思う。 それはもちろん予期せぬことの歌&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;. *咳*そう、芸術と音に触れる必要はありません - それはミュージカルで、2015年に作られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は音楽的な人です。私はおそらく偏った視点を持っています。そして、それはStarmyuを楽しんでいました。 それは楽しく笑っていました。 私が何か深刻なことをやっているのなら、それは絶対に重いストロークラインを描いているが、時間があればそれを見れば、私は何も見つけていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207988&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Utsusemi1/reviews&#34;&gt;Utsusemi1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me start by saying I watched this all in one sitting and if that isnt some indication that I even remotely enjoyed myself than you&amp;rsquo;re thick-minded ways aren&amp;rsquo;t welcome to this review.    In saying that - my enjoyment was only to some aspects &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;talim-1&#34;&gt;Talim&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;スポイラーはほとんどありません。 そのようにマークされます&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズについてどのように感じるか分からない。 一方で、それはかなり良い物語と素敵な芸術を持っています。 私は音楽ベースのアニメも大好きで、私はミュージカルを愛する。 だから私は本当にこれを楽しみにしていた、それは放送中にあったまともなスコアを見ても、最終的なエピソードの後に​​7ishのスコアまでスパイク。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはちょうどこのシリーズ、またはすべての音楽の種類のアニメシリーズは、このような場合idk&amp;hellip;しかし、&amp;hellip;曲の90％はどこから出て来て、ちょうど属していない。 言い換えれば、実際のミュージカルと同じようなフレアは音楽セグメントとは関係がありません。 キャラクターが歌い始めるたびに、自分の頭の中で起きているように見え、アニメーションのオープニングビデオを見ているように感じました。 それから、その曲は終わり、彼らはある種の「soo&amp;hellip;..あなたは何を思いついた？」と言って、その曲を威嚇/励まそうとしているキャラクターを見ているだけだろうか？  ; D &amp;lsquo;彼らの顔を見てちょっと。 彼らは本当に奇妙で、外れていると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミュージカルは、一般的に自己認識になるとは思われません（高校ミュージカルでは、映画の中で彼の名前を忘れてしまったコービンブルーは、誰もがどのように音楽番号に侵入したのか、それは奇妙でした）。 しかし、それ以外の音楽セグメントは、キャラクターが後ろにカラフルな背景を持つランダムな衣装に変身しないストーリーの一部としてそこに存在するはずです。 彼らは、シーンを歌っているキャラクターが彼らを見ているので、あなたは彼らが歌われていることを知っているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターと歌手が歌っている表現は、音楽の重要な部分です。 それは明らかに自分の意見ですが、音楽分野でのキャラクターの反応を見ることなく、AMVやアニメのオープニング/エンディングのビデオを見ているような気分になります。  Idkは、合法的なミュージカルであるすべてのアニメがこのようなものならば。 そうであれば、日本人はちょうど適切なミュージカルを作る方法を知らないかもしれません。 とにかく、アニメ化されたもの。 日本で行われたブロードウェイのミュージカルは、北米やヨーロッパなどのミュージカルと同じであると確信しています。 とにかく、少し話題になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おとぎとひらりが過去の曲を歌っているとき、そして小鳥と星谷がその小さな野外でその曲を歌ったとき ステージ。 彼らは必要であり、理にかなっていた。 残りはちょうど適合しませんでした（異なるスターチームなどの明白なミュージカル公演は含まれません）**&lt;strong&gt;&lt;em&gt;スポイラーの終わり&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;**、残りは少しキャッチーなものですが、特別なものではありませんでした。 彼らが始まるとすぐに終了するように私は祈っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奇妙な音楽のほかにも、そのキャラクターは最高で平凡だった。 カップルはまともだったが、主人公は恐ろしい。 彼はとても表情がなく、鈍いです。 私は本当に彼に全く愛着がないと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは間違いなくそれの奇妙な特定の要素に慣れてしまった後は、後半に明らかになる。  Tl;それはちょっとかわいいです。 まともな音楽といいストーリーなので、戻ってくつろいだ何かを見て、リラックスしているなら、それに行きましょう。 それ以外の場合、それはあなたの時間の本当に価値がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207628&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Talim/reviews&#34;&gt;Talim&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Few spoilers; will be marked as such&lt;/strong&gt;    I don&amp;rsquo;t know how to feel about this series. On the one hand, it&amp;rsquo;s got a pretty good story and lovely art; I also love music based anime, and I looove musicals. So I was really looking forward to this, despite seeing the not so decent score it had during its airing, and then only &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toraishi-1&#34;&gt;toraishi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは私の最初のレビューであり、私はこのアニメが十分注意を払わなかったように思ったので、私はそれをやっているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、このシリーズは驚くべきものではなく、そのシリーズに属しているジャンルでも、それ自体でもないことを明確にしましょう。 しかし、どちらも悪くないし、他のサイトではそれほど評価の低いものがあるのを見ている。 人々はそれにチャンスを与えていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10
物語は間違いなく、アニメの最も弱い点です。 それは一般的なもので、特別なものはありません。 世界を証明しようとする5つの失敗のグループ。彼らは実際に物事を正しく行うことができ、したがって誰もが驚くべきことをすることができます。 それはとにかく主要なプロットです。 シリーズの終わりには、私は決して想像していないことが起こった何トンもの事が起こった。 とにかくそれは大事な出来事だったのではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
私は正直なところ、その芸術があまり好きではなかった。 それは悪くないですが、それはどちらも優れたものではありません。 キャラクターのデザインはシンプルで、私は平野と言うこともできます。 つきあみ君の弟をデザインしたときに髪型が足りなくなったような気がして、単に青い髪のクガにすることにしました。 しかし、それは問題ありません。
私はまた、アニメーションのうわさに注意を払うこともありません。 ごめんなさい。 しかし、それが私の注意を惹きつけなかったら、それはひどいことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
私はすべての曲、特にエンディング曲とAyanagi Showtimeを愛していました。 彼らのほとんどはうまく歌いますが、チームヒラギは実際のメイン5より10倍優れています。  KENNは彼がスクリーンに出るたびに私を叫びました。
そして、再びチーム・オオリには、星谷と月上のような大きな声があります。 私はバックグラウンドミュージックに注意を払っていないので、私はそれについて話すことはできませんが、全体的に私はそれが欠けていたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
主人公は普通の性格を持ち、一般的な原型に分類されます。 主な特徴は、それは私たちのすべて＆amp; すべての友人のリーダーになりましょう。 正直なところ、私はそのような性格を愛しています。なぜなら、指導者が自分のやり方をすべてやった人、誰も彼らを望んでいないチームのメンバーと話をするのが怖すぎる人だったら正直です。 元の？ そうですね、そういう指導者について言うことはできません。
そして、他のキャラクターたち、私たちは成功した兄弟である黒髪のクガをよく見かける、かわいいかねき（または、あなたが好きなものであればつかみみをつけている）を持っています。 優しさと母親のタイプの恥ずかしがり屋の男、ナユキ、彼は誰よりも優れていると思うその男と、静かな男があります。
それでなぜ私はCharactersにそのような高い得点を与えましたか？ 私はうそをつくつもりではない、私はすべての二次的な文字を愛する。 大鳥さんはすごいです。チームの平木男5人の方々も素晴らしいですが、彼らはより多くの賞賛を受けたかったでしょう - 彼らは本当にそうではありませんでしたが、少し時間をかけて人格を区別することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
私は音楽のアニメが大好きですが、興味深い時にだけ私をつかまえます。 私は実際に何度も他の人たちとStarmyuと比較されていたうたのプリンス様の最初のエピソードを過ぎることはできませんでした。 彼らが歌う男の子であっても、逆の俳優は嫌いです。 ちょうどいいえ。
Starmyuにはロマンスはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10
おそらく私は実際にはそうだったよりも少し上がったものの、このショーが本当に好きでしたし、ちょっと偏っていても全く悪くはありません。 何かが第3-5話を見ている場合は、シノプシスを読んだ後、またはエピソード1の後に、それをドロップする代わりにチャンスを与えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/toraishi/reviews&#34;&gt;toraishi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright, this is my first review and I am only doing it because I felt like this anime hasn&amp;rsquo;t gotten enough attention and I will do anything for that to change.    First off let&amp;rsquo;s make it clear that this series is not AMAZING, not by itself neither for the genres it falls into. But it&amp;rsquo;s not bad either, and I&amp;rsquo;m seeing it get tons of low ratings in other &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ruiaizawa-1&#34;&gt;RuiAizawa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;曲は素晴らしかった！ それは非常に楽しい、良いストーリーラインと全体的に私はUtapriや音楽が好きな人にそれをお勧めします。 大声でカウントダウンを歌ったとき、つきあがみと声楽の声優が声を上げました！ このアニメの主なポイントは、おそらくあなたの夢と目標を達成するために友情や努力していた。 それはStarmyuのキャラクターの多くに焦点を当て、彼らの過去についての話、なぜスターチームのために試乗することにしたのかについて話します。 おとりチームと平木チームの間にはたくさんの競争があります。うーん、それは陽気になります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207256&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RuiAizawa/reviews&#34;&gt;RuiAizawa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The songs were amazing! It&amp;rsquo;s very enjoyable, good story lin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;renizuki-1&#34;&gt;RenIzuki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、こんにちは、UtaPri Ver 2の私のレビューにようこそ！：Fujoshi Baiting！ 私は、StarMyuを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを客観的な観点から6と評価しているかもしれませんが、それが主観的であれば、私は7を与えるのに十分楽しんだのですが、そのほとんどはばかげていました。
それは絶対に嫌だったことはそれほど悪くないが、それはまったく良いものではなく、本当にただのものだった。 私はしないようにしていますが、私はUtaPriといくつかの点でこれを比較するかもしれません。なぜなら、ほぼ「UtaPri Version 2：Fujoshi Baiting！ 同じターゲットを絞ったユーザーと 正直言って、それはまったく同様のコンセプトで、UtaPriから完全にはずれるわけではありません。 さて、これを始めよう、おまえたちよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（tl;ボットでのdr）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4
このキャラクターのキャストと設定でアニメの要約を見ると、正直なところ、どんな種類のストーリーを期待するのはばかげている。 起こるすべての事はかなり期待されています。何も特別なことは起こりません。 しかし、私たちが持っているこの設定では、あなたはすでにあなたのためにいることを知っているので、これを見てストーリーを期待するなら、あなたが探しているものは本当にわかりません。 プロットのひねりや深い根底にあるメッセージはありません。
たいていのメッセージは、あなたの夢をあきらめず、懸命に働くことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;競争のようなものは全く緊張していない。 実際、MCとライバルのライバルとの緊張はほとんどない。 確かに、彼らは本当にマイナーな議論をしています、そして、傍受されたコメントはスローされますが、それはそうです。 ライバルとMCの間の緊張と競争をもっとよく見ているだろうか？ 彼らはかなりうまくやっているようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ほとんどの音楽アニメのように、私たちはほぼすべてのエピソードの曲を持っています。 そして移行はありますか？ （男、私は現実の人が非批判的であったことを望みます。） 実生活から歌と踊りへ、そして実生活へと移行する。 私はもう一度、現実の生活からトラ・ラ・ラ・〜実生活への移行を言う。 私のことわざ。 私を救いなさい。 彼らの移行はばかげたものでした。 一人のキャラクターが混雑した人の通りを歩いているのを見せて、すぐに歌と踊りに変わります。 さらに、歌のシーンは派手で美しくデザインされているので、トランジションはさらにばかげています。 ヘック、移​​行中の通行人は反応しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの要点は「アバンギャルド」だった。 男の子がショーの他のグループとどのように違うかを見せてくれた方法を比較した場合、比較することはあまりありませんが、伝統やものから逸脱しているだけです。 私が他の男性アイドルのアニメと比較した場合、それは魅力的でない衣装や何かをコピー＆ペーストすることになります。 ほとんどの場合、本当に彼らの主なポイントを主なものにすることに失敗しました。 そうだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、現実から歌へのランダムな移行の理由は理解できます。 彼らはその時点でキャラクターの感情を紹介したり、彼らの才​​能を主に紹介したりするために行われました。いつものように音楽のアニメが音楽を使ってキャラクターの感情やものを見せてくれるのは素晴らしいことです。 しかし、本当に、彼らが移行した方法。 ばかばかしいことですが、非常に面白いです。 彼らがUtaPriの方法でより合理的な移行をした方が良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメでいつものように、都合のよいプロットイベントが投げられることがあります。
ペーシングは実際にはうまくいきました。遅すぎたり遅すぎたりすることはありませんでした。  &lt;em&gt;ほとんどの&lt;/em&gt; MCは、その裏話をカバーするのに十分な時間を得ました。紛争にはかなりの時間がかかっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが物語でうまくいったことが1つあれば、MCが互いの債券を開発するのを助けるために、特定のイベントを使用していたかもしれません。 あるいは、それを使って様々なキャラクターにバックストーリーを紹介します。 イベントは特別なものではありませんでしたが、実際には真偽ですが、それらの背後には適切な推論が行われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5
アニメーションやデザインはかなりハートになっています。 シーンには時にはかなり美しいアニメーションがあり、キャラクターはすべてビショナンであり、髪の色やデザインにもかかわらず、正直言って、顔や身長の点でユニークでも違うものでもありません。  bishounenであるにもかかわらず、それらはすべての壮大な見ていたわけではありません。 名前：さようなら、彼らはBISHOUNENであるはずです！  Pfft。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、あまりにも多くの輝き。 ヘルプを送信してください。 正直言って、輝きの酷使があります。 アート？ どのような芸術ですか？ もっと「翔るぞ！ それはかなり面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は彼らがダンスをアニメーション化する方法を称賛します。 それは活発で現実的な見ていた、それはダンス感を与えた。 ヘック、私はそれをUtaPriの男の子のダンスと比較すると、UtaPriのダンスはロボットのように見えます。 歌シーンはきれいにデザインされていて、そのシーンでは象徴主義を使用していました。背景は素晴らしく、まだまだ輝きがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
まあ、それは音楽アニメです。 キャラクター・ソングは実際に素敵に聞こえますが、何も好きではありませんが、十分にいいです。 あまりにもばかげてトップエングリッシュ（あまりにも多くはない）以上とばかげたことはありません。 あまりにも安っぽくて恥ずかしいことはありません。  UtaPriと比較して、StarMyuは実際には馬鹿げた響きの曲を実際に持っています。 キャッチーではありませんが、全体的には素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP＆amp;  EDは両方ともフィッティングしていたが、EDの曲は実際にはかなり好きだった。  OSTは実際には非常に素晴らしく、あまりにも目立つことも目立たないでいろいろなシーンに適していました。 気分をよくしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は、声優のキャストを見ることから期待するものでした。 私が知りませんでしたTsukigami KaitoのVAに叫ぶと、彼は全く新しいようですが、特に彼の歌でうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
彼らは主に、典型的なアニメの男性キャラクターから期待されるものです。 彼らを簡単に分類することができます：陽気な人、臆病な人、傲慢な人、静かな人など壮大なものはありませんが、彼らの裏話のほとんどは彼らが行動する方法に意味があり、かなり現実的な理由です キャラクターはクッキーカッタータイプかもしれませんが、彼らは独自の独特のクォークを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は話す必要がある2つの文字があります。 プロタグ、星谷ゆたがその一人です。 このキャラクターは、過度に楽観的で明るいタイプです。 彼の夢のための彼の運転は誰の中でも最も簡単です。実際には特別なことでもなく、彼の目標についてどのように動機づけられ、情熱を持っているかは関係ありません。 彼がどのように動機付けられているかについては、それほど劇的ではない顕著な理由はありません。 シンプルなイベントへの反応には過度の反応がありますが、これはシーンへの劇的な効果です。 私の意見では、彼は他の人と比較して彼に最も深いところがあります。 彼は最終的に私の上に成長したにもかかわらず、実際には、ある時点で私を悩ませました。 彼はまた、ほとんどの時間シーンを餌付けしているフジョシを作るために使われたものです。 彼のドライブの理由でさえ、船積みを促進する方法かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これは読んで、yaoi、少年AIを見ている少女から来て、何でも、私は時々キャノンではない私のshippingsを持っている、私は自分自身をfujoshiとして献身的なものとは考えない。 しかし、フジョシスをターゲットにしたシーンは本当にばかげている。それはオッキーを嫌う物理学、女の子とパンティーショットをプロットする1つのエクッチ・ハーレム・シリーズを見るようなものだが、 彼らの友人をプラトニックに愛し、それは容易に誤解を招きかねない。 良さ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が話したいと思う第二のキャラクターはアンタゴニストの一種ですか？ 間接的にMCのために最も問題を引き起こす人、暁恭二。 スリガル・スポイリッシュ。 彼の行動に対する彼の動機は、彼が柊翼をどのくらい気にしているか、彼がOtori Itsukiに対してしているような恨みである。 しかし、彼がItsukiとMCに敵対しているやり方は、もう一度、過度に行われている。 理由は基本的に彼がいかに劇的に行動するかには関係しません。 それで、彼らは心から一心に彼を「まあまあ」のようにしています。 司祭たちが勝利した後、再び彼はどのように働いていたのかは分かりません。 しかし主人公は実際には彼らが望むものを達成することで非常に頑固なので、スライドさせることができるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとそのクォークについて最も輝いていた部分は、実際には彼らがお互いに持っていた化学、フジョシが場面を嫌っていました。 キャラクターたちがお互いに抱かれたり、一緒に頑張ったり、成功したりするのを楽しみ、楽しんでいます。 彼らは、厄介な/強制的な瞬間やフジョシの餌付け場面を除いて、すべてかなりうまくやっています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;tl;まだわずかに長い＆gt;＆gt;＆gt;
ストーリー：4
アート：5
サウンド：7
キャラクター：6
楽しさ/主観的得点：7
全体的/目的のスコア：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所
+まともなキャラクターケミストリーとの面白い、ふわふわの友情
+あなたがフジョシ/フーダンシの場合：lotsaの示唆的なシーン/ペア
+合理的な特徴付け バックグラウンド
入札によって+ BI（？）
+まともな音楽&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+/-非常に面白いばかげたシーン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所
 - 弱体化した主人公
 - 弱いストーリーライン
 - 現実から歌への無意味な移行
 - 非常に軽度〜ほとんどキャラクターデベロッパー、適度に実行されているにもかかわらず、文字はややクッキーカッターシーズです
 - ダンスはさておき、ハートアート＆amp; amp; アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがターゲットオーディエンスや男ではなく、見たいと思っていても、そうであっても、それを撃ってください。特にばかげたことが起こった場合は、あまり重大ではないと覚えておいてください。  fujoshi / fudanshiの釣りシーンを無視してください。 あなたが過度に深刻でも批判的でもなければ、ばかげたことは非常に面白くなります。 あなたがフジョシなら、あなたはそれを大いに楽しむかもしれません。 または、本当に不快感を感じる。 またはUtaPriを愛する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが良いストーリーまたは顕著なキャラクターの開発をしたい場合は、今離れてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ。 楽しんでください、あなたboors！  （天元寺が言うように）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215577&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RenIzuki/reviews&#34;&gt;RenIzuki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, hello, welcome to my review for UtaPri Ver 2: Fujoshi Baiting! I mean, StarMyu.    I may have rated it a 6 from an objective standpoint, but if it was subjective, I enjoyed it enough to give it a 7, as ridiculous as most of it was.   While it wasn&amp;rsquo;t so bad that it was absolutely disgusting, it wasn&amp;rsquo;t exactly good either, just average really. I&amp;rsquo;l try not to but I might compare this to UtaPri at some points since, well, it&amp;rsquo;s pretty much almost &amp;lsquo;UtaPri Version 2: Fujoshi Baiting!&amp;rsquo; with the same targeted audience. To be honest, it isn&amp;rsquo;t completely a rip off of UtaPri, just similar in concept, very much so. Alright, let&amp;rsquo;s start this, you boors!      (tl;dr at the bot)    Story: 4  When you look at an anime summary with this cast of characters and setting, it&amp;rsquo;s sort of ridiculous to expect any sort of story, to be honest. Pretty much everything that happens is pretty much to be expected, nothing special really happens. But with this setup we have, you kinda already k &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>