<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/steamboy/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/steamboy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Steamboy</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/steamboy</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/steamboy</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/21278.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/565/Steamboy/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/565/Steamboy/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Steamboyは、純粋な心の英雄と悪人の悪役と幻想的な世界に設定されているそれらの壮大な冒険の物語の1つになることを意図しています。 それは確かに高い生産価値といくつかの信じられないほどのCGI効果と行動を持っています。 しかし、最終的には、その野心的な目標を実際に実現することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steamboyのプロットは、本当に元のものではありません。 それ以前に冒険物語を見たことがあるならば、全体的な前提はあなたにとってとても親しみを感じるでしょう。 物語は、発明家の家族の発明者である男の子レイスティームの周りを中心にしています。 彼は祖父から不思議なパッケージを受け取った後、すぐに自分自身のためにそれを望む悪人に追われているのを知っている。 物語は高尚な目標を持っていますが、映画が終わる頃には、実際に何が起こったのか、それが何であるのか混乱していました。 また、悪役のキャラクターのいずれかが本当に自分の行動の結果に直面したように感じられず、唯一の人が傷ついたのは、彼らが物語の中で踏んだ無実者でした。 たぶん私は理想主義者になっているかもしれませんが、私は悪者にちょうど砂漠を手に入れたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Steamboyには非常に良い行動がたくさんあります。 アクションのファンはここで好きにたくさんあるでしょう。 戦闘シーンやアクションシーンは素晴らしいものです。CGIエフェクトはアニメーションにすばやく埋め込まれています。 映画はまた、あらゆる種類の驚くべき蒸気動力のマシンでビクトリア朝時代の幻想を築く素晴らしい仕事をしています。 それは私にジュールヴェルヌのスタイルストーリーを思い出させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ray Steamは適切な主役です。 彼は英雄的で理想主義的であり、この種の物語のための標準的で予測可能な性格のタイプです。 彼の過去や性格が十分に発達していないため、説得力があり、思い出深いものになりました。 スカーレットは、彼女についてもほとんど何も学ばないので、面白くない。 私は彼女が好きなものであるとは思っていなかったし、彼女に何が起こったかについても気にしなかった。 彼女は甘やかされ、傲慢で動物には残酷です。 彼女は物語が展開されると少し進歩するようですが、実際に私に彼女を好きにするのに十分ではありません。  Steamboyの悪役はもはや興味深いものではありません。 彼らはこの物語のタイプのためにこれらのキャラクターによく見られる黒/白のステレオタイプに合っていませんが、彼らのモチベーションはほとんど分かりません。 それらを嫌い、私たちのヒーローを応援するのに十分な理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはほとんどの場合、一番上のノッチでしたが、私はキャラクターのデザインを気にしませんでした。 特にスカーレットのことは、女の子よりも十代のドレッシングの男の子のように見えました。 私は様々な蒸気機械のアニメーションについて言及していましたが、アクションは素晴らしいものでした。 細部のレベルと素晴らしいデザインは間違いなくハイライトでした。 音楽と演技はとても良いものでした。 バックグラウンドミュージックは、映画の大スケールを構築するために多くをしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steamboyは平均的な冒険物語だが、全体的なものだ。 私は確かにこの映画を全く嫌うことはありませんでした。 それでも誰もこれを嫌っているとは思わないので、ファンタジーと冒険の話を楽しむなら、Steamboyはあなたの時間の価値があるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13380&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Steamboy is intended to be one of those grand adventure stories set in fantastical world with pure hearted heroes and nefarious villains. It certainly has high production values and some incredible CGI effects and action. But in the end it fails to really deliver those ambitious goals.    The plot of Steamboy is really &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beatnik&#34;&gt;Beatnik&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見た中で最も奇妙なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは馬鹿げて抽象的であるか不安なものではなく、他のやり方では変です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オルタナティヴ・ヒストリーの設定は、Production I.Gのディテールとクオリティ・アニメへのコミットメントを通して、目の視覚的な饗宴です。 ダブは実際には本当に良いです、これはダブを嫌う人から来ています。 しかし、このような物語では、19世紀のイングランドを完全に舞台にしているので、日本人の声を聞くのが奇妙なので、マンチェスターとコックニーの重いロンドンのアクセントは、何が起こっているかにとてもよく合います。 ええ、アニメは19世紀のイングランドに完全に設定されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、何が起こっているのか、血まみれの素晴らしいものではない。 私は実際にこれが非常に興味深く、慣習的ではない2つの物語であると思う。 これを読んでいる映画評論家にとって、最も一般的な映画は3つの行為構造を持っていますが、Steamboyは基本的にセットアップと解像度です。 たぶん、この奇妙なアニメのどこかに浮かぶ行為2があるかもしれませんが、それを見つけるのは難しいでしょう。初めから素早く動いていて、普通の男の子がパッケージを受け取り、 過去のあらすじをすべて忠実に追うわけではなく、代わりに私たちにストーリーを見ていらっしゃった後、何かを何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度もやり直していくという、 いいえ、Steamboyは最初の追跡シーンから離れず、破壊的なクライマックスまで逃げません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、何がクライマックス。 このアニメには純粋に息を呑むようなイメージがあります。 以前は見たことのない画像。 大本克弘の黙示録的な行動の目は第二にありません。 誰も彼よりもうまくいくことはできません。 それをロンドンでの活動で見ることは大事なことです。 彼の指示、特にアクションシーケンスでは、すべての騒乱の範囲を与え、彼のパンと追跡ショットは完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのすべては、大量の武器購入者の形でユーモアで補完されていました。彼らは無意識のうちに「デモンストレーション」に関与していた巨大な大量破壊兵器を見て、正面に広がっている恐ろしい災害に対するロンドン人の反応を賢明に観察し、 それは強制されることはありませんが、非常に風変わりで面白いことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steamboyはその2つの行為の構造のために批判されることがあり、それはすべてのスタイルでも物質でもないと信じさせてくれるかもしれません。そして、スピーチを吐き続ける2人のキャラクターとして、科学技術の目的のための哲学の試みを擁護しようとしません。 非常に迅速に古い取得しますが、このアニメは、そこに他の人とは単に異なり、その理由だけであなたの完全な注意を払う必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steamboyには、父と祖父の間のイデオロギー的な争いに引きずられる少年の表情から、19世紀と20世紀の蒸気技術の哲学的意味、そして最も興味深いことに、多くのことが起こっています。 これは実際に私に大きな時間を笑わせてくれたスーパーヒーローの起源でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6363&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Beatnik/reviews&#34;&gt;Beatnik&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the weirdest anime I&amp;rsquo;ve ever seen.     It&amp;rsquo;s not &amp;lsquo;weird&amp;rsquo; as in something ridiculously abstract or disturbing, but weird in other ways.    The alternate-history setting is a visual feast for the eyes via Production I.G&amp;rsquo;s commitment to detail and quality animation. The dub is actually re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xinil&#34;&gt;Xinil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はこの映画に多くのことを期待していないと言いましょう。 それが宮崎の監督ではないことを見て、それについて何も聞いていなかったので、私は感心するつもりはありませんでした。 まあ、驚いたことに、私はSteamboyを本当に楽しんでいました。 確かに、それは奇跡的で魔法のようなものではなく、スピリット・アウェイやハウルの動く城のようなものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの意思決定の中には、あまりにも「起こりそうもない」ものもありましたが、その一部を除いて、本当に本当に楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が映画で持っていた最大の悩みは、アニメーションでした。 私は暗すぎるので、映画の約20％を見ることができませんでした。 非常に少数のシーンがほぼ黒であり、妙なコントラストがなければ、何が起こっているのか見逃してしまうでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、間違いなく楽しい時計です。 私は再びそれを見るだろうが、私は宮崎のような高さにはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xinil/reviews&#34;&gt;Xinil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First, let me say that I wasn&amp;rsquo;t expecting much going into this film. Seeing as how it is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lady-death-cat&#34;&gt;Lady_Death_Cat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメ4を非常に簡単に合計しましょう：それはsteampunkに基づいています。 このジャンルを思い描くことができない人は、このアニメに不快感を与える可能性が最も高いです。 知っている人に＆amp;  steampunkのようなやり方でこのアニメは間違いなく4です。
私が見るこのアニメの唯一の欠点は、それが非常に一般的なSteampunkだということですが、私はこのジャンルを理解することに興味のある人にはこれをベット資産と見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199058&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lady_Death_Cat/reviews&#34;&gt;Lady_Death_Cat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me sum this anime 4 you very easily: It&amp;rsquo;s ste &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;770312&#34;&gt;770312&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：歴史を語ることはいろいろなシリーズで何度も行われてきましたが、それは何度も楽しいことがありますが、今度はSteamboyが本当にボールを落としました。 実際に何度も、レイはそれを保つことができませんでした。  ストーリーはまったく興味深いものではありませんでした。 [ああ、スナップ、パン] *エーム*私はまだ彼らが物語で何をしようとしていたか分からない。 どうやら、子供の父親は科学に関するいくつかの偏見を持っており、英国との戦争を始めることに決めました。 これまでのリードはあまりありませんでした。ちょっとしたことがありました。  Rayにはあまりにも多くの障害があります。 彼は何かをすることを任されるたびに、ランダムな人物が何とかなる。 ええ、障害物は物語を面白くて、すべてのものにします。 これは歴史の再解釈であり、これはアニメだが、発明は多すぎた。 彼らは映画の大きな部分を占めていて、失望しているようなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：芸術は、この映画がそれを実現する唯一のものです。 非常に詳細で美しいだけです。 フェスティバルのはじめのような大きなシーンの中には、そのような壮大さがいっぱいで、あなたが何かひどいものを見ていることをほとんど忘れているのです。 この展覧会の美しさのもう一つの代表的な例は、London Exhibit、Crystal Palaceです。 私は他のシリーズでも見ましたが、この映画では素晴らしいです。 最後の10分かそこらは特に豪華です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は普通の音楽をあまり気にしていなかったが、少しばかりだった。 より多くのアクションパックされたシーケンスとエンディングの間の作品は素晴らしかったです。 彼らはシーンと非常によく合い、ちょうど驚異的だった。 音は10になるだろうが、私が言ったように、通常のシーンの間の音楽はちょうど平均だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：彼らのどれも非常にうまくいっていませんでした。 私は単一のものと何らかの関係を感じなかった。 主人公、レイは、ただの典型的な良い少年であり、それはかなりです。 それからミス・スカーレットのキャラクターが&amp;hellip;私は彼女をまったく手に入れません。 彼女は非常に立ち往生し、最初はひどいと言われていましたが、彼女は貧しい犬を虐待しました！でも、彼女は何とかレイのロマンスの関心事であることが判明しました。 彼女の性格はちょうど穏やかで、深みはありませんでした。 他のキャラクターは、欲望や誤解された哲学、その他様々な進路を生み出す勢力によって燃料を供給されていた。 父親も最悪だった。 完全な浄化後の心臓の変化は、まったく変わりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：これは私がそれの途中で落ちると考えた最初の映画の一つでした。 ストーリーとキャラクターはとても悪く、私はほとんど見守ることができませんでした。 私を見守っていた唯一の事は、それが何とか最終的にそれを償うことを望んでいたことです。それは、完全に無駄になり、愚かな希望でした。 私はこれを本当に楽しんだとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：まあ、もし2時間見て本当にいいことをしたいのなら、私はこの映画に時計を与えると言うでしょう。 あなたが良い物語を探しているなら、私は真剣に何か他のものを見ることをお勧めします。 この映画を完全に台無しにしている物語やキャラクター、遠くに魅せられた発明、そして病気のための障害物が置かれています。 これは間違いなく、驚くべきアニメーションのためだけに2時間の時間をかけて座っていない限り、渡されるべきものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューが参考になったことが判明した場合は、私にPMを送ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9300&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/770312/reviews&#34;&gt;770312&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: The retelling of history has been done many times in various series, it can be fun a lot of times, but Steamboy really dropped the ball this time. Many times actually, Ray just couldn&amp;rsquo;t keep a hold of it. [oh snap, a pun] &lt;em&gt;ahem&lt;/em&gt; I&amp;rsquo;m still not really sure what they were trying to do with the story. Apparently the kid&amp;rsquo;s father had some skewed  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;danim3&#34;&gt;Danim3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Steamboyは、9年近くの制作時間と24億円の予算（2000万ドル以上）で、これまでに作られた中で最も高価な日本のアニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ああ、あなたはそれを見ることができます。 たくさんの人々、架空の機械の詳細、そして特に蒸気のロンドンの大規模な景観は、完璧に行われ、この未来の深みであなたを瞬時に呑み込む素晴らしい世界を作り出しています シナリオ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは依然として主力源であった19世紀のイングランドに戻ります。 ある日、工場のメンテナンスボーイとして働いている幼い子供のRay Steamは、祖父ロイド・スティームと父エドワード・スティームの実験で生まれた「スチームボール」という独創的な装置を使ってパッケージを受け取ります。 その直後、神秘的な人々がドアの前に現れ、彼らは装置の上にそれらを渡すことを主張する。 しかし、レイは彼の先祖の発明者遺伝子を継承しており、悪者が彼を得ることは容易ではない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは、スティームスの狂った科学者の家族から、彼らの方法で絶望的ですが、彼らの子孫には、カラフルで誇り高貴な上層階の女の子Scarlettまで、とても重要ですが、 方法。 私は特に、スカリーの素朴な誇りの誇りが彼女に彼女の恐れを完全に忘れることを見て、楽しんだ。 私が彼女だったら（私は高さを扱うことはできませんが、もっとありました）、気分が落ちた瞬間がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これはプロのアートワークです。すぐに私のリストに載っている必見のものになりました。  9年間の生産の後、2000万ドル以上の予算で期待通りに。 私の楽しさを9に引き下げた唯一のもの、そしてその全体的な印は、私がほとんど何も見ておらず、起こっていることしか聞こえないピッチ・ダークアクションシーンです。 しかし、私はこれがトランスミッションの質の低さに起因する可能性があると思う、音が非常に低かったので、私は音量を最大限にしなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてクレジットが現れ始めるとすぐにそれをオフにしないでください。 背景画像は物語のエピローグを表し、各画像には最初に見えるよりもはるかに多く含まれています。 彼らは巧みにアニメシリーズと比較して、映画が通常苦しむ運命にある問題であるキャラクター開発の不足を埋める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28208&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Danim3/reviews&#34;&gt;Danim3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With nearly 9 years of production time and a budget of 2.4 billion yen (over 20 million dollars), Steamboy is the most expensive Japanese animation ever to be made.    And oh boy you can see that. Large-scale views of London, with ton &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mdauben&#34;&gt;mdauben&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;壮大なアートワークとアニメーションを備えた素晴らしい映画。 不幸にも、ストーリーとキャラクターは同じ高品質ではありませんでした。 見て楽しめるほどの映画ですが、真のクラシックの魔法を捉えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mdauben/reviews&#34;&gt;mdauben&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An amazing looking mov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオ・サンライズの助けを借りて有名な作家、大友克弘が、彼の作品を新たに制作しました。  Steamboyは、1860年頃の別のタイムラインの中で、Steampunkの冒険の形で登場しました。多くの点で、Victorian時代にミックスされたAkiraとの類似点は、H.G. Wellsの書籍と直接比較されます。 それは確かに無数の独創的なアイデアと一緒に行く説得力のある物語を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すぐに、レイは、祖父からパッケージを受け取った若者の周りに物語を開きます。 そして、悪人たちがこのパッケージを手に入れて登場し、絶え間なく逃げる冒険を始める。 このパッケージには、蒸気圧を非常に高い圧力で完全に蓄えることができる「蒸気ボール」が含まれています。 この時、蒸気は今日の原子力技術のようになり、その背後にある科学はすべてを実行します。 これは物語のためのすばらしいsteampunk環境そして雰囲気を作りました。 エスケープシーンレイは、悪意のある人からこの新しい発明を離れないようにしなければならないだけでなく、面白​​いとエッジのあなたの座席の動作です。 それは、乱れた振動の一輪車のような発明で逃げ出したRayから、この蒸気で動く死のタンクによって追い出されている壮大な電車のシーンに変わります。 最初はうまくいきます。 必然的に、レイは父親のいるところに捕まえられて引かれる。 ニュースフラッシュ、彼の父親は悪いですし、大量破壊兵器の電源に蒸気ボールを使用したい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steamboyには、人類が機械技術だけに頼っているという驚異的な芸術作品があります。 残念なことに、すべてがこのビクトリア時代にあり、蒸気を志向しているため、秋にはドイツの灰色の空のカラーパレットにつながります。 それは、映画全体が非常に荒れて、穏やかであることを意味します。 英語から日本語、さらにはドイツ語まですべての言語で機能する声は、少なくとも目立っています。 しかし、キャラクターは大部分がかなり一次元です。 ドッキングポイントに値する欠陥ではありませんが、Scarlettの主な女性キャラクターは奇妙なものです。 彼女はスチームボールを利用して死のマシンを最高入札者に売りたい、オハラ財団の豊かな娘です。 彼女の性格は最悪です。 簡単に言えば、彼女は甘やかされ、利己的で、視聴者が何か口を閉めることを望むポイントまで非常に純粋です。 レイの家族のすべてのメンバーが彼らの場所を持っていますが、実際にこのアニメ映画は冒険についてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、急所の怪人のラブストーリー以外の深みはあまりありません。 これは映画の大部分を占める狂気のアクション・シーケンスを持つ別のものの後ろにレトロな未来的な発明の1つです。 ある時点で、3分の1のところで、私たちは兵士を殺す蒸気式の鎧のスーツを手に入れ、これらのスーパーロボットの兵士たちは防衛手段を使います。 そのような瞬間は、誰がそれを見ているかに応じて、楽しいアクションアドベンチャー、または無意味な爆発の繰り返し戦いのいずれかになります。 アニメファンが最初に見えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、Steamboyとその信じられないほどの生産価値は、最も深いストーリーやキャラクターをもたらすものではありません。 しかし、楽しいスチーム・アクションと、トップ・オブ・トップの悪質な態度は失望しません。  Steamboyはそこにいる彼らのアクションマニアのための楽しいアニメ映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233707&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The famous Katsuhiro Otomo, creator of Akira, with the help of Studio Sunrise, brings another creation of his to film. Steamboy came in the form of a steampunk adventure within an alternate timeline around 1860. In many ways, it shares similarities to Akira mixed within a Victorian-Era compared with something directly  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;isdumm&#34;&gt;Isdumm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Steamboyは、アニメやマンガのサークルでは非常に興味深い映画です。 大友克行郎の他の映画「明」と同じ認識はありませんが、同じ認識を得るにはあまり効果がありません。 それはSteamboyが悪いと言うことではない、あるいはAkiraがそれを始めるのが賞賛に値することさえある。 それは単に人々がAkiraとは大きく異なるものを期待していたことを意味していますが、Akiraが想像していたより似たような問題を持つ映画を手に入れたことになります。 これらのAkiraとの比較は非生産的に見えるかもしれませんが、Otomosの脚本家としての失敗を議論するために検討する価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、マイナーなスポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akiraの話は決してその強みではなく、その傾向はSteamboyでも続いています。 もし、アキラの物語が面倒で面白かったのなら、Steamboyは正反対の問題を抱えています。 すべてのイベントは、事前に電信通信されます。 あなたが十分なアニメや映画を見ているなら、あなたは確かにどのキャラクターを信用するのか、そうでないのかを確かめることができます。 科学者らは、科学の本質や何かを混乱させるテーマを伝えようとしています。 私は本当にそれが何かを望んでいない、それをもう一度見ずに映画が何を言っているのかは分かりません。 それは本当に第三の行為を引きずり出すので、それはその主なプロット点としてのそのような奇妙な構想の戦いを持っています。 私は助けることができませんが、作家が本当にそれの背後にある動機を考えずにそこに置くように感じる。 少なくとも私にはいくらか満足していると感じる堅固な結論があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定と芸術は、あからさまなサイバーパンクの未来的な東京で行われたAkiraとは正反対です。  Steamboyは1800年代にSteampunk Englandで開催されました。 産業の進歩を中心にしたセッティングとタイムフレームが、映画が伝えようとしている主なテーマにどのようにフィットしているかを賞賛しなければならない。 もちろん、これは産業革命であり、私たちの主人公は児童労働の犠牲者です。 私は彼の人生のこの側面が、支持キャラクターによって通常のものとして受け入れられ、この映画の世界にさらに浸るのが好きです。 キャラクターのデザインは素晴らしかったが、本当に目立ったのは、この映画の機械的なデザインであった。これは、パーマネントな美しさにとって非常に重要だ。 殆どのマシンは美しいアニメーションであり、あなたはOtomoから期待される手描きのスタイルで、まばらなCGを持っています。 この映画では、それがどれほどうまくいったのかで、私のCGバイアスを脇に置くことができました。 私のCGの不満は、通常、2D世界のキャラクターに使用されたり、バックグラウンドで使用されたりしたときに発生します。 この例では、それは驚くほど洗練され、一貫していました。 機械にしか使用されておらず、音色によく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steamboyは本当に私の好きなアニメーション映画の一つになっていたかもしれません。そして、私はそれが第2の行為の終わり近くまで起こっていると思っていました。 これはキャラクターの発展がどこにも行き渡っていないことを認識し、タイムバーを見たときでした。 第3の行為は文字どおり映画の半分であり、私が望んでいた主題的解決に来ることはできません。 にもかかわらず、アニメーションが遅いペースで終わり近くにあなたを退屈させず、サウンドトラックが忘れられても意図どおりに機能するかどうかを見るのは楽しいです。 明と同じように、この映画には物語やテーマの問題がありますが、それはかなり大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226625&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Isdumm/reviews&#34;&gt;Isdumm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Steamboy is a very interesting movie in the anime and manga circle. It doesn&amp;rsquo;t have the same recognition as Kastuhiro Otomo&amp;rsquo;s other film Akira, but it doesn&amp;rsquo;t do much to earn that same recognition. That isn&amp;rsquo;t to say that Steamboy is bad, or even that Akira has earned it&amp;rsquo;s praise to begin with. It just means that people were &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bedheadred&#34;&gt;bedheadred&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Steamboyは現在までに作られた最も高価な日本のアニメ映画の1つで、10年近く生産されています。 悲しいことに、彼らはこの野心的なアニメのためのスクリプトを完成させるために、より多くの努力をしていたはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;詳細への注意は、このアニメを他のアニメと区別して設定します。 それぞれの歯車と歯車は、映画の多くの発明で複雑にアニメーション化されています。 ビクトリア朝のロンドンの建築は完全に複製されています。 使用されたCGIは非常にシームレスで、私は気付かなかった。 サウンドトラックは壮大で、時間帯に適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは明確なメッセージを持たず、あいまいな目的のキャラクターによって濁っている。 主人公は、父親や祖父のどちらかの言葉を使わなければならない状況に直面しています。 事故で奇形に見舞われたので、父親がさらに悪魔的であるのを見ているだけでなく、どのキャラクターがより信用できるかという証拠は、視聴者には提示されない。 次に、若い、甘やかされた女子生徒、ミス・スカーレットに入る。 彼女のキャラクターは、利益が得られている限り、戦争をさらに進めるために使用される科学的進歩に幸せに無知である社会についての寓話かコミック救済であると考えられていますか？ 最後に、映画の後半には、大規模な財産の破壊が発生し、あなたは人生の損失を想定します。 この映画は、「子供の映画では誰も死ぬことはない」哲学を取り入れています。 私は、映画に影響があった場合、対人闘争に埋もれるのではなく、アニメのメッセージが見えてきたと感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steamboyは息を呑むようなアニメーションとPatrick Stewartの声優を提供していますが、その話は間違いなくスチームを使い果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=109697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bedheadred/reviews&#34;&gt;bedheadred&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The attention to detail sets this anime apart from all others. Each cog and gear are intricately animated in the many inventions in the m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;garlandreese&#34;&gt;GarlandReese&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はスチームパンクのものが大好きです。 私はビクトリア朝のイングランドが大好きです。 だから、「明」の創作者である大友克弘のような伝説がそのテーマに基づいて映画を作ったとき、あなたは「Steamboy」を手に入れます。 それでも、すべてのことでそれはうまくいくが、偉大さには足りない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは一般的です。 あなたは男の子の天才、家族の葛藤（3世代を含む）、実際のスチームパンク技術との葛藤を味わって、その日を救うためには男の子の天才までの旅に出ます！ それは映画の罰金を提供しますが、それは私が以前見たことのないものです。 いいじゃない。 芸術はすばらしく、1890年代のイギリスの真ん中に石炭の煙、建物、電車などがあります。それからスチームパンクのジャンルに沿った素敵な奇妙な科学で一歩踏み出すことができます。 しかし、私が見たことは何も私をうわべいませんでした。 一般的な涼しさ。 いいじゃない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドエフェクトは本当に良いですし、スティーブJablonsky（他のものの中で &amp;lsquo;変圧器&amp;rsquo;映画で有名）のサウンドトラックは、アニメ映画を飾るためのより良いものの一つです。  Sub vs. Dub？ 英国で行われているため、英語で見るのが理にかなっています。また、Alfred Molina、Patrick Stewart、Academy Award受賞者のAnna Paquinのような3人の主流俳優をリードすると、 英語キャスト。  Dr. Octopus、Professor X、Rogue？ どのくらいクールですか？！？！ しかし、技術の特定のアプリケーションの危険性を警告する老人のような、狂気の科学者のような少年の天才のようなかなり一般的なキャラクターを演じることは、彼らの才​​能を無駄にしてしまいます。 いいじゃない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;優れたキャストと監督を除いて、それは平均以上のアニメ映画です。 ビジュアルは、私たちに涼しい瞬間を与えます。 物語はうまく動く。 しかし、そんなに多く行くと、あなたはあなたが終わるものよりもはるかに多くを期待しています。 私はこれを見て多くの楽しみがあったが、私はもっと多くを期待した。 もう一度やり直して、すばらしいことはありません。 乾杯！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220664&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GarlandReese/reviews&#34;&gt;GarlandReese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love steam punk stuff. I love Victorian England. So, when a legend like Katsuhiro Otomo, creator of &amp;lsquo;Akira&amp;rsquo;, does a film based on that subject in that setting- you get &amp;lsquo;Steamboy&amp;rsquo;. Yet, with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jyagan0&#34;&gt;jyagan0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、これが聴衆にさまざまな視点から絶えず挑戦する素晴らしい小さな道徳的なものであることを発見しました。 科学の目的を定義することは私たちに課せられます。 私は字幕版を見ましたが、私のコレクションのためにダビングされたバージョンを注文しました。 ゲストがそれを読んでいなくても、このような映画の考えを分け合うのは簡単です。「Steamboy」は間違いなく共有する映画です！ より暴力的な機械はもっと戦争を意味するのだろうか？ イノベーションの能力は無責任であるか？ 武器メーカーは、彼らの大規模な「付随的な損害」に対して責任を負わなければならないのか、それとも彼らの企業株主にのみ責任を負わなければならないのだろうか？ この小さな蒸気パンクのアニメは1800年代半ばに設定されています。 面白い。 私はアイアンマンを見て帰ったばかりです。 それは21世紀に設定されていますが、同じ質問をしています&amp;hellip;父と祖父を狂人に怒らせるようにしても、私は&amp;rdquo;Steamboy&amp;rdquo;が好きでした。 それでも、それは男の子としての父親としての議論を開いたままにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146515&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jyagan0/reviews&#34;&gt;jyagan0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ilyaoh&#34;&gt;Ilyaoh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は自分の気持ち、自分の考え、そして私の楽しみに基づいて、そのシリーズを参考にしています。 だから、これはあまりにもプロの批評家のレビューではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、DVDをリリースした瞬間にこれをDVDで購入しました。オーディオ/サブタイトルなどでの私の経験は、ファンサブバンドから見た人とは少し違うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がDVDでそれを買ったのは、ヒットムービー、アキラで仕事をしていた人たちも、数年前からSteamboyに取り組んでいたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはそれをさらに進めます。  Steamboyのアニメーションは、あなたが私に尋ねるとすごく驚くべきことです。水蒸気そのもの、速いシーンが急上昇していて、Ray自身の発明は本当に魅力的です。私は元のストーリーのほとんどを見逃していました。  （これはアニメーションの仕事が大好きな人には警告です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものもいいです、私の意見では、誰かがシリーズページ（おそらくこのレビューの上のどこか）に1つを追加する自由をすでに取っているので、ここでは小さなサマリーを書きません。 プロットはかなり上手くいきます。エキサイティングな方法で始まり、街の一部と近くの田園地帯に驚くほどのエスケープと追いかけがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションに関しては、アートはアニメーションの重要かつ重要な要素であり、もちろん映画そのものです。 芸術のほとんどは以前のプロジェクトAkiraのように、改良されただけでした。 キャラクターは「標準」であり、彼らが運動、話、思考の方法であるという点でユニークです。 あなたはここで退屈することはありませんが、あなたはあまりにも驚いていません。 キャラクターの紹介は、さまざまな方法でうまくやっていますが、やはり驚異的な場面ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは（DVDのコースで）いくつかのオプション、DDSのバージョンなどで設定されています。新しいものはありませんが、サウンドはかなり良いですが、声優、マシンサウンド、そしてほとんどの背景音楽が本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを買って以来、この映画を何度も見直しました。そして、それが始まりに非常に楽しいものですが、同じままになってから数回です。 アニメ映画の場合、これはかなり良いです、私はアニメーション映画の多くを再ウォッチしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、物語のための9、芸術、音と楽しさのための10、そして文字のための8があります。 私は全体的に10と計算します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7782&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ilyaoh/reviews&#34;&gt;Ilyaoh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I base my reviews on my feelings, my thoughts and my enjoyment referring the specific series. So this is not a overly professional critic&amp;rsquo;s review.    First off all, I bought this straight on DVD the moment it got releas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;folc0n&#34;&gt;FOLC0N&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、たとえ芸術作品が単純な時代になったとしても、非常にうまくいきます。 それにかかわらず、それは視覚的には素晴らしいと見て喜びです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、その日を救うためにしようとしている可能性の低い主人公の標準的なハリウッドのトラックに従います。 しかし、物語の構造は新しいものであり、私の関心を忘れてしまった。 第二の行為によって、あなたは本当にキャラクターに何が起こるかを気にします。 元のストーリーラインとの大きな特徴付け。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スティームボーイは、映画の超楽譜だけでなく、偉大な声を演奏しています。 満州の鉛の少年は本当に満州に聞こえる。 プラススコアは適合し、雰囲気を設定するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の私の唯一の強い批判は、私が個人的にそれを見ないことです。 私はそれをもう一度見たいと思うほど素晴らしいものはありませんでした。 それにもかかわらず、私はそれが見た目が面白いオリジナルである、楽しい映画であることを一度見ておくことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27416&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FOLC0N/reviews&#34;&gt;FOLC0N&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Visually it is very well done, even if the art work does come across as simplistic at time &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;datoneperson&#34;&gt;datOneperson&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は全体的には良いアイデアでしたが、それを見ても壮大ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も際立っていたのは「機械」の側面でした。 全体を通して動き回るものがたくさんあり、それは間違いなくあなたの注意を引きました。 私は「天才の家族」がどのように集中しているのが好きでした。 あなたはそれのために良い人を根絶することができました、少なくとも私がやったことはそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも全体的に、これといくつか良いことがありましたが、何も驚くべきものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17372&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/datOneperson/reviews&#34;&gt;datOneperson&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie was overall a good idea, but afte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;divergence-1-evo&#34;&gt;Divergence_1_EVO&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;当初、私はこの映画がかなり不自然だと思っていましたが、大友勝弘さんが作ったのを見た時、私の心は完全に変わってしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、このアニメは私の国、イギリスではビクトリア時代に設定されているので、この映画は非常にアンアニメのようです。 マンチェスターとロンドンの街はこの映画でかなりよく描かれており、アートワークのいくつかはちょうど豪華です。 しかしながら;  Steamboyが本当に輝いているのは3Dの使用であり、Sunrise 3Dは時には不安定であることが分かっていますが、これはほとんど目立たず、この映画が持っている複雑さに賞賛することはできますが、 不幸にもポイント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は弱いですが、楽しいです。 しかしながら; 映画は一部で空っぽになっていましたが、時にはアニメがベッドではなく、非常に邪魔に思えましたが、これはほとんどが始まりであり、映画の後半でも目立たなかった。 それは大したことではありませんでしたが、私のディスクはすぐに破損したと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはかなり良いです、それは主にオーケストラです。 しかしながら; 英語のカット版では、それは完全に異なっていて、全体の「イングランド」の感じとよりよく合っていますが、私は自分のアニメが手つかずで、そうでなければならないのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最後に、これのキャラクターもかなり良いです。 サイボーグの目をした男に、蒸気にこだわった男の子から、この映画はかなり印象的ですが、Akiraほど良いところはありませんが、偏見を感じずにこの映画をスキップしてください。 それは時計の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8.5 / 10（M.A.Lは8として示す）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36006&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Divergence_1_EVO/reviews&#34;&gt;Divergence_1_EVO&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first I expected this movie to be pretty lame, but when I saw it was made by Katsuhiro Otomo, my mind completely changed and I knew I was in for a re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sheepdude&#34;&gt;Sheepdude&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近Steamboyのディレクターズカットを見ました。これは私が過去よりももっと積極的に映画を再評価するようにしました。 それほどポジティブなことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steamboyは、タイトルが既にVictorian England Steampunkの映画を暗示していない場合は、そうです。 私はSteampunkに対する嫌悪感はないが、それに対する愛もなく、Steamboyは、素晴らしい蒸気動力のマシンで行動を起こすという前提の下、フラットになると思う。 彼らはそこにいるが、小規模でしかない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steamboyの前提は、2人の有名な父と息子の発明家が、人類の未来を変えるすばらしい蒸気動力機械部品を発見したことです。 孫は、父親が死んでいると考え、祖父が独自の発明で最も賞賛されているSteamballを彼に委ねました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steamboyはいくつか正しいことをしますが、はるかに多くのことが間違っています。  Steam家の研究に資金を提供しているオハラ財団は、戦争武器のパワーを利用することに関心を持っています。 一方で、彼らの英語の反対は、&amp;hellip;また、戦争の武器のパワーを収穫することに興味がありますか？  1866年にイギリスで開催されたアメリカ南北戦争はすでに終わってしまったので、英語とアメリカの戦争が外れているように見えるだけでなく、どちらの国にとっても暖かい考えが一致していないように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアイデアははるかに一般化されているので、これは映画の欠点ではありません：科学は強力な国の軍事力を進めるために使われるべきか、そうでないのでしょうか？ 人類は軍事技術の進歩に苦しんでいるのか、あるいは最も強力な諸国が適切かつ適切な文化として彼らの文化を主張し、彼らの信念を弱者に強制することを許しているに過ぎないのか、 彼らの反対を滅ぼすために強力な？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、Steamboyは2時間の実行時間の約15分間だけこの問題に留まります。 映画の大半は、誰が正しいの祖父 - 父 - 息子ディレマ - 狂った父や正義の祖父の周りを回っていますか？ この紛争は、以前のシーンでは、父親が自社で検閲されていても一貫して家に帰ってきているのを見てもわかるように、よりダイナミックになっていたかもしれませんが、後で彼はとにかく不気味であることが明らかになり、 映画はそれを軍事複合施設に押しつけようとしているが、これは主に幼児のように見えるが、これらのアイデアの主要な所有者/反対者の証拠として、むしろ傷ついたオハラの子供。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steamboyは哲学的かつ感情的なレベルで成功することができたかもしれませんが、それはロンドンに衝突しようとしている巨大な蒸気動力の浮遊島であるばかばかしい状況の葛藤をあまりにも巻き過ぎます。 私は歴史書の中で「蒸気城のロンドンへの激しい衝突」について聞いたことがないことを念頭に置いて、私はその結果がどうなるか興味を持っているとは言えません。 あなたがSteampunkのジャンルのファンであれば、Steamboyには確かな可能性がありますが、それ以上のものは期待できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63827&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sheepdude/reviews&#34;&gt;Sheepdude&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I saw the Director&amp;rsquo;s Cut of Steamboy recently, which had me reevaluate the movie more positively than I had in the past. Not that much more positively, mind you.    Steamboy is, if the title didn&amp;rsquo;t already imply, a Victorian England Steampunk movie. I have no hate against Steampunk, but no love for it eit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi-1&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Steamboyは、純粋な心の英雄と悪人の悪役と幻想的な世界に設定されているそれらの壮大な冒険の物語の1つになることを意図しています。 それは確かに高い生産価値といくつかの信じられないほどのCGI効果と行動を持っています。 しかし、最終的には、その野心的な目標を実際に実現することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steamboyのプロットは、本当に元のものではありません。 それ以前に冒険物語を見たことがあるならば、全体的な前提はあなたにとってとても親しみを感じるでしょう。 物語は、発明家の家族の発明者である男の子レイスティームの周りを中心にしています。 彼は祖父から不思議なパッケージを受け取った後、すぐに自分自身のためにそれを望む悪人に追われているのを知っている。 物語は高尚な目標を持っていますが、映画が終わる頃には、実際に何が起こったのか、それが何であるのか混乱していました。 また、悪役のキャラクターのいずれかが本当に自分の行動の結果に直面したように感じられず、唯一の人が傷ついたのは、彼らが物語の中で踏んだ無実者でした。 たぶん私は理想主義者になっているかもしれませんが、私は悪者にちょうど砂漠を手に入れたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Steamboyには非常に良い行動がたくさんあります。 アクションのファンはここで好きにたくさんあるでしょう。 戦闘シーンやアクションシーンは素晴らしいものです。CGIエフェクトはアニメーションにすばやく埋め込まれています。 映画はまた、あらゆる種類の驚くべき蒸気動力のマシンでビクトリア朝時代の幻想を築く素晴らしい仕事をしています。 それは私にジュールヴェルヌのスタイルストーリーを思い出させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ray Steamは適切な主役です。 彼は英雄的で理想主義的であり、この種の物語のための標準的で予測可能な性格のタイプです。 彼の過去や性格が十分に発達していないため、説得力があり、思い出深いものになりました。 スカーレットは、彼女についてもほとんど何も学ばないので、面白くない。 私は彼女が好きなものであるとは思っていなかったし、彼女に何が起こったかについても気にしなかった。 彼女は甘やかされ、傲慢で動物には残酷です。 彼女は物語が展開されると少し進歩するようですが、実際に私に彼女を好きにするのに十分ではありません。  Steamboyの悪役はもはや興味深いものではありません。 彼らはこの物語のタイプのためにこれらのキャラクターによく見られる黒/白のステレオタイプに合っていませんが、彼らのモチベーションはほとんど分かりません。 それらを嫌い、私たちのヒーローを応援するのに十分な理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはほとんどの場合、一番上のノッチでしたが、私はキャラクターのデザインを気にしませんでした。 特にスカーレットのことは、女の子よりも十代のドレッシングの男の子のように見えました。 私は様々な蒸気機械のアニメーションについて言及していましたが、アクションは素晴らしいものでした。 細部のレベルと素晴らしいデザインは間違いなくハイライトでした。 音楽と演技はとても良いものでした。 バックグラウンドミュージックは、映画の大スケールを構築するために多くをしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steamboyは平均的な冒険物語だが、全体的なものだ。 私は確かにこの映画を全く嫌うことはありませんでした。 それでも誰もこれを嫌っているとは思わないので、ファンタジーと冒険の話を楽しむなら、Steamboyはあなたの時間の価値があるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13380&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Steamboy is intended to be one of those grand adventure stories set in fantastical world with pure hearted heroes and nefarious villains. It certainly has high production values and some incredible CGI effects and action. But in the end it fails to really deliver those ambitious goals.    The plot of Steamboy is really &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beatnik-1&#34;&gt;Beatnik&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見た中で最も奇妙なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは馬鹿げて抽象的であるか不安なものではなく、他のやり方では変です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オルタナティヴ・ヒストリーの設定は、Production I.Gのディテールとクオリティ・アニメへのコミットメントを通して、目の視覚的な饗宴です。 ダブは実際には本当に良いです、これはダブを嫌う人から来ています。 しかし、このような物語では、19世紀のイングランドを完全に舞台にしているので、日本人の声を聞くのが奇妙なので、マンチェスターとコックニーの重いロンドンのアクセントは、何が起こっているかにとてもよく合います。 ええ、アニメは19世紀のイングランドに完全に設定されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、何が起こっているのか、血まみれの素晴らしいものではない。 私は実際にこれが非常に興味深く、慣習的ではない2つの物語であると思う。 これを読んでいる映画評論家にとって、最も一般的な映画は3つの行為構造を持っていますが、Steamboyは基本的にセットアップと解像度です。 たぶん、この奇妙なアニメのどこかに浮かぶ行為2があるかもしれませんが、それを見つけるのは難しいでしょう。初めから素早く動いていて、普通の男の子がパッケージを受け取り、 過去のあらすじをすべて忠実に追うわけではなく、代わりに私たちにストーリーを見ていらっしゃった後、何かを何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度もやり直していくという、 いいえ、Steamboyは最初の追跡シーンから離れず、破壊的なクライマックスまで逃げません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、何がクライマックス。 このアニメには純粋に息を呑むようなイメージがあります。 以前は見たことのない画像。 大本克弘の黙示録的な行動の目は第二にありません。 誰も彼よりもうまくいくことはできません。 それをロンドンでの活動で見ることは大事なことです。 彼の指示、特にアクションシーケンスでは、すべての騒乱の範囲を与え、彼のパンと追跡ショットは完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのすべては、大量の武器購入者の形でユーモアで補完されていました。彼らは無意識のうちに「デモンストレーション」に関与していた巨大な大量破壊兵器を見て、正面に広がっている恐ろしい災害に対するロンドン人の反応を賢明に観察し、 それは強制されることはありませんが、非常に風変わりで面白いことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steamboyはその2つの行為の構造のために批判されることがあり、それはすべてのスタイルでも物質でもないと信じさせてくれるかもしれません。そして、スピーチを吐き続ける2人のキャラクターとして、科学技術の目的のための哲学の試みを擁護しようとしません。 非常に迅速に古い取得しますが、このアニメは、そこに他の人とは単に異なり、その理由だけであなたの完全な注意を払う必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steamboyには、父と祖父の間のイデオロギー的な争いに引きずられる少年の表情から、19世紀と20世紀の蒸気技術の哲学的意味、そして最も興味深いことに、多くのことが起こっています。 これは実際に私に大きな時間を笑わせてくれたスーパーヒーローの起源でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6363&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Beatnik/reviews&#34;&gt;Beatnik&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the weirdest anime I&amp;rsquo;ve ever seen.     It&amp;rsquo;s not &amp;lsquo;weird&amp;rsquo; as in something ridiculously abstract or disturbing, but weird in other ways.    The alternate-history setting is a visual feast for the eyes via Production I.G&amp;rsquo;s commitment to detail and quality animation. The dub is actually re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xinil-1&#34;&gt;Xinil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はこの映画に多くのことを期待していないと言いましょう。 それが宮崎の監督ではないことを見て、それについて何も聞いていなかったので、私は感心するつもりはありませんでした。 まあ、驚いたことに、私はSteamboyを本当に楽しんでいました。 確かに、それは奇跡的で魔法のようなものではなく、スピリット・アウェイやハウルの動く城のようなものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの意思決定の中には、あまりにも「起こりそうもない」ものもありましたが、その一部を除いて、本当に本当に楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が映画で持っていた最大の悩みは、アニメーションでした。 私は暗すぎるので、映画の約20％を見ることができませんでした。 非常に少数のシーンがほぼ黒であり、妙なコントラストがなければ、何が起こっているのか見逃してしまうでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、間違いなく楽しい時計です。 私は再びそれを見るだろうが、私は宮崎のような高さにはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xinil/reviews&#34;&gt;Xinil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First, let me say that I wasn&amp;rsquo;t expecting much going into this film. Seeing as how it is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lady-death-cat-1&#34;&gt;Lady_Death_Cat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメ4を非常に簡単に合計しましょう：それはsteampunkに基づいています。 このジャンルを思い描くことができない人は、このアニメに不快感を与える可能性が最も高いです。 知っている人に＆amp;  steampunkのようなやり方でこのアニメは間違いなく4です。
私が見るこのアニメの唯一の欠点は、それが非常に一般的なSteampunkだということですが、私はこのジャンルを理解することに興味のある人にはこれをベット資産と見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199058&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lady_Death_Cat/reviews&#34;&gt;Lady_Death_Cat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me sum this anime 4 you very easily: It&amp;rsquo;s ste &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;770312-1&#34;&gt;770312&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：歴史を語ることはいろいろなシリーズで何度も行われてきましたが、それは何度も楽しいことがありますが、今度はSteamboyが本当にボールを落としました。 実際に何度も、レイはそれを保つことができませんでした。  ストーリーはまったく興味深いものではありませんでした。 [ああ、スナップ、パン] *エーム*私はまだ彼らが物語で何をしようとしていたか分からない。 どうやら、子供の父親は科学に関するいくつかの偏見を持っており、英国との戦争を始めることに決めました。 これまでのリードはあまりありませんでした。ちょっとしたことがありました。  Rayにはあまりにも多くの障害があります。 彼は何かをすることを任されるたびに、ランダムな人物が何とかなる。 ええ、障害物は物語を面白くて、すべてのものにします。 これは歴史の再解釈であり、これはアニメだが、発明は多すぎた。 彼らは映画の大きな部分を占めていて、失望しているようなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：芸術は、この映画がそれを実現する唯一のものです。 非常に詳細で美しいだけです。 フェスティバルのはじめのような大きなシーンの中には、そのような壮大さがいっぱいで、あなたが何かひどいものを見ていることをほとんど忘れているのです。 この展覧会の美しさのもう一つの代表的な例は、London Exhibit、Crystal Palaceです。 私は他のシリーズでも見ましたが、この映画では素晴らしいです。 最後の10分かそこらは特に豪華です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は普通の音楽をあまり気にしていなかったが、少しばかりだった。 より多くのアクションパックされたシーケンスとエンディングの間の作品は素晴らしかったです。 彼らはシーンと非常によく合い、ちょうど驚異的だった。 音は10になるだろうが、私が言ったように、通常のシーンの間の音楽はちょうど平均だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：彼らのどれも非常にうまくいっていませんでした。 私は単一のものと何らかの関係を感じなかった。 主人公、レイは、ただの典型的な良い少年であり、それはかなりです。 それからミス・スカーレットのキャラクターが&amp;hellip;私は彼女をまったく手に入れません。 彼女は非常に立ち往生し、最初はひどいと言われていましたが、彼女は貧しい犬を虐待しました！でも、彼女は何とかレイのロマンスの関心事であることが判明しました。 彼女の性格はちょうど穏やかで、深みはありませんでした。 他のキャラクターは、欲望や誤解された哲学、その他様々な進路を生み出す勢力によって燃料を供給されていた。 父親も最悪だった。 完全な浄化後の心臓の変化は、まったく変わりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：これは私がそれの途中で落ちると考えた最初の映画の一つでした。 ストーリーとキャラクターはとても悪く、私はほとんど見守ることができませんでした。 私を見守っていた唯一の事は、それが何とか最終的にそれを償うことを望んでいたことです。それは、完全に無駄になり、愚かな希望でした。 私はこれを本当に楽しんだとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：まあ、もし2時間見て本当にいいことをしたいのなら、私はこの映画に時計を与えると言うでしょう。 あなたが良い物語を探しているなら、私は真剣に何か他のものを見ることをお勧めします。 この映画を完全に台無しにしている物語やキャラクター、遠くに魅せられた発明、そして病気のための障害物が置かれています。 これは間違いなく、驚くべきアニメーションのためだけに2時間の時間をかけて座っていない限り、渡されるべきものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューが参考になったことが判明した場合は、私にPMを送ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9300&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/770312/reviews&#34;&gt;770312&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: The retelling of history has been done many times in various series, it can be fun a lot of times, but Steamboy really dropped the ball this time. Many times actually, Ray just couldn&amp;rsquo;t keep a hold of it. [oh snap, a pun] &lt;em&gt;ahem&lt;/em&gt; I&amp;rsquo;m still not really sure what they were trying to do with the story. Apparently the kid&amp;rsquo;s father had some skewed  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;danim3-1&#34;&gt;Danim3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Steamboyは、9年近くの制作時間と24億円の予算（2000万ドル以上）で、これまでに作られた中で最も高価な日本のアニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ああ、あなたはそれを見ることができます。 たくさんの人々、架空の機械の詳細、そして特に蒸気のロンドンの大規模な景観は、完璧に行われ、この未来の深みであなたを瞬時に呑み込む素晴らしい世界を作り出しています シナリオ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは依然として主力源であった19世紀のイングランドに戻ります。 ある日、工場のメンテナンスボーイとして働いている幼い子供のRay Steamは、祖父ロイド・スティームと父エドワード・スティームの実験で生まれた「スチームボール」という独創的な装置を使ってパッケージを受け取ります。 その直後、神秘的な人々がドアの前に現れ、彼らは装置の上にそれらを渡すことを主張する。 しかし、レイは彼の先祖の発明者遺伝子を継承しており、悪者が彼を得ることは容易ではない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは、スティームスの狂った科学者の家族から、彼らの方法で絶望的ですが、彼らの子孫には、カラフルで誇り高貴な上層階の女の子Scarlettまで、とても重要ですが、 方法。 私は特に、スカリーの素朴な誇りの誇りが彼女に彼女の恐れを完全に忘れることを見て、楽しんだ。 私が彼女だったら（私は高さを扱うことはできませんが、もっとありました）、気分が落ちた瞬間がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これはプロのアートワークです。すぐに私のリストに載っている必見のものになりました。  9年間の生産の後、2000万ドル以上の予算で期待通りに。 私の楽しさを9に引き下げた唯一のもの、そしてその全体的な印は、私がほとんど何も見ておらず、起こっていることしか聞こえないピッチ・ダークアクションシーンです。 しかし、私はこれがトランスミッションの質の低さに起因する可能性があると思う、音が非常に低かったので、私は音量を最大限にしなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてクレジットが現れ始めるとすぐにそれをオフにしないでください。 背景画像は物語のエピローグを表し、各画像には最初に見えるよりもはるかに多く含まれています。 彼らは巧みにアニメシリーズと比較して、映画が通常苦しむ運命にある問題であるキャラクター開発の不足を埋める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28208&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Danim3/reviews&#34;&gt;Danim3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With nearly 9 years of production time and a budget of 2.4 billion yen (over 20 million dollars), Steamboy is the most expensive Japanese animation ever to be made.    And oh boy you can see that. Large-scale views of London, with ton &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mdauben-1&#34;&gt;mdauben&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;壮大なアートワークとアニメーションを備えた素晴らしい映画。 不幸にも、ストーリーとキャラクターは同じ高品質ではありませんでした。 見て楽しめるほどの映画ですが、真のクラシックの魔法を捉えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mdauben/reviews&#34;&gt;mdauben&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An amazing looking mov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300-1&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオ・サンライズの助けを借りて有名な作家、大友克弘が、彼の作品を新たに制作しました。  Steamboyは、1860年頃の別のタイムラインの中で、Steampunkの冒険の形で登場しました。多くの点で、Victorian時代にミックスされたAkiraとの類似点は、H.G. Wellsの書籍と直接比較されます。 それは確かに無数の独創的なアイデアと一緒に行く説得力のある物語を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すぐに、レイは、祖父からパッケージを受け取った若者の周りに物語を開きます。 そして、悪人たちがこのパッケージを手に入れて登場し、絶え間なく逃げる冒険を始める。 このパッケージには、蒸気圧を非常に高い圧力で完全に蓄えることができる「蒸気ボール」が含まれています。 この時、蒸気は今日の原子力技術のようになり、その背後にある科学はすべてを実行します。 これは物語のためのすばらしいsteampunk環境そして雰囲気を作りました。 エスケープシーンレイは、悪意のある人からこの新しい発明を離れないようにしなければならないだけでなく、面白​​いとエッジのあなたの座席の動作です。 それは、乱れた振動の一輪車のような発明で逃げ出したRayから、この蒸気で動く死のタンクによって追い出されている壮大な電車のシーンに変わります。 最初はうまくいきます。 必然的に、レイは父親のいるところに捕まえられて引かれる。 ニュースフラッシュ、彼の父親は悪いですし、大量破壊兵器の電源に蒸気ボールを使用したい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steamboyには、人類が機械技術だけに頼っているという驚異的な芸術作品があります。 残念なことに、すべてがこのビクトリア時代にあり、蒸気を志向しているため、秋にはドイツの灰色の空のカラーパレットにつながります。 それは、映画全体が非常に荒れて、穏やかであることを意味します。 英語から日本語、さらにはドイツ語まですべての言語で機能する声は、少なくとも目立っています。 しかし、キャラクターは大部分がかなり一次元です。 ドッキングポイントに値する欠陥ではありませんが、Scarlettの主な女性キャラクターは奇妙なものです。 彼女はスチームボールを利用して死のマシンを最高入札者に売りたい、オハラ財団の豊かな娘です。 彼女の性格は最悪です。 簡単に言えば、彼女は甘やかされ、利己的で、視聴者が何か口を閉めることを望むポイントまで非常に純粋です。 レイの家族のすべてのメンバーが彼らの場所を持っていますが、実際にこのアニメ映画は冒険についてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、急所の怪人のラブストーリー以外の深みはあまりありません。 これは映画の大部分を占める狂気のアクション・シーケンスを持つ別のものの後ろにレトロな未来的な発明の1つです。 ある時点で、3分の1のところで、私たちは兵士を殺す蒸気式の鎧のスーツを手に入れ、これらのスーパーロボットの兵士たちは防衛手段を使います。 そのような瞬間は、誰がそれを見ているかに応じて、楽しいアクションアドベンチャー、または無意味な爆発の繰り返し戦いのいずれかになります。 アニメファンが最初に見えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、Steamboyとその信じられないほどの生産価値は、最も深いストーリーやキャラクターをもたらすものではありません。 しかし、楽しいスチーム・アクションと、トップ・オブ・トップの悪質な態度は失望しません。  Steamboyはそこにいる彼らのアクションマニアのための楽しいアニメ映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233707&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The famous Katsuhiro Otomo, creator of Akira, with the help of Studio Sunrise, brings another creation of his to film. Steamboy came in the form of a steampunk adventure within an alternate timeline around 1860. In many ways, it shares similarities to Akira mixed within a Victorian-Era compared with something directly  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;isdumm-1&#34;&gt;Isdumm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Steamboyは、アニメやマンガのサークルでは非常に興味深い映画です。 大友克行郎の他の映画「明」と同じ認識はありませんが、同じ認識を得るにはあまり効果がありません。 それはSteamboyが悪いと言うことではない、あるいはAkiraがそれを始めるのが賞賛に値することさえある。 それは単に人々がAkiraとは大きく異なるものを期待していたことを意味していますが、Akiraが想像していたより似たような問題を持つ映画を手に入れたことになります。 これらのAkiraとの比較は非生産的に見えるかもしれませんが、Otomosの脚本家としての失敗を議論するために検討する価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、マイナーなスポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akiraの話は決してその強みではなく、その傾向はSteamboyでも続いています。 もし、アキラの物語が面倒で面白かったのなら、Steamboyは正反対の問題を抱えています。 すべてのイベントは、事前に電信通信されます。 あなたが十分なアニメや映画を見ているなら、あなたは確かにどのキャラクターを信用するのか、そうでないのかを確かめることができます。 科学者らは、科学の本質や何かを混乱させるテーマを伝えようとしています。 私は本当にそれが何かを望んでいない、それをもう一度見ずに映画が何を言っているのかは分かりません。 それは本当に第三の行為を引きずり出すので、それはその主なプロット点としてのそのような奇妙な構想の戦いを持っています。 私は助けることができませんが、作家が本当にそれの背後にある動機を考えずにそこに置くように感じる。 少なくとも私にはいくらか満足していると感じる堅固な結論があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定と芸術は、あからさまなサイバーパンクの未来的な東京で行われたAkiraとは正反対です。  Steamboyは1800年代にSteampunk Englandで開催されました。 産業の進歩を中心にしたセッティングとタイムフレームが、映画が伝えようとしている主なテーマにどのようにフィットしているかを賞賛しなければならない。 もちろん、これは産業革命であり、私たちの主人公は児童労働の犠牲者です。 私は彼の人生のこの側面が、支持キャラクターによって通常のものとして受け入れられ、この映画の世界にさらに浸るのが好きです。 キャラクターのデザインは素晴らしかったが、本当に目立ったのは、この映画の機械的なデザインであった。これは、パーマネントな美しさにとって非常に重要だ。 殆どのマシンは美しいアニメーションであり、あなたはOtomoから期待される手描きのスタイルで、まばらなCGを持っています。 この映画では、それがどれほどうまくいったのかで、私のCGバイアスを脇に置くことができました。 私のCGの不満は、通常、2D世界のキャラクターに使用されたり、バックグラウンドで使用されたりしたときに発生します。 この例では、それは驚くほど洗練され、一貫していました。 機械にしか使用されておらず、音色によく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steamboyは本当に私の好きなアニメーション映画の一つになっていたかもしれません。そして、私はそれが第2の行為の終わり近くまで起こっていると思っていました。 これはキャラクターの発展がどこにも行き渡っていないことを認識し、タイムバーを見たときでした。 第3の行為は文字どおり映画の半分であり、私が望んでいた主題的解決に来ることはできません。 にもかかわらず、アニメーションが遅いペースで終わり近くにあなたを退屈させず、サウンドトラックが忘れられても意図どおりに機能するかどうかを見るのは楽しいです。 明と同じように、この映画には物語やテーマの問題がありますが、それはかなり大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226625&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Isdumm/reviews&#34;&gt;Isdumm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Steamboy is a very interesting movie in the anime and manga circle. It doesn&amp;rsquo;t have the same recognition as Kastuhiro Otomo&amp;rsquo;s other film Akira, but it doesn&amp;rsquo;t do much to earn that same recognition. That isn&amp;rsquo;t to say that Steamboy is bad, or even that Akira has earned it&amp;rsquo;s praise to begin with. It just means that people were &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bedheadred-1&#34;&gt;bedheadred&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Steamboyは現在までに作られた最も高価な日本のアニメ映画の1つで、10年近く生産されています。 悲しいことに、彼らはこの野心的なアニメのためのスクリプトを完成させるために、より多くの努力をしていたはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;詳細への注意は、このアニメを他のアニメと区別して設定します。 それぞれの歯車と歯車は、映画の多くの発明で複雑にアニメーション化されています。 ビクトリア朝のロンドンの建築は完全に複製されています。 使用されたCGIは非常にシームレスで、私は気付かなかった。 サウンドトラックは壮大で、時間帯に適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは明確なメッセージを持たず、あいまいな目的のキャラクターによって濁っている。 主人公は、父親や祖父のどちらかの言葉を使わなければならない状況に直面しています。 事故で奇形に見舞われたので、父親がさらに悪魔的であるのを見ているだけでなく、どのキャラクターがより信用できるかという証拠は、視聴者には提示されない。 次に、若い、甘やかされた女子生徒、ミス・スカーレットに入る。 彼女のキャラクターは、利益が得られている限り、戦争をさらに進めるために使用される科学的進歩に幸せに無知である社会についての寓話かコミック救済であると考えられていますか？ 最後に、映画の後半には、大規模な財産の破壊が発生し、あなたは人生の損失を想定します。 この映画は、「子供の映画では誰も死ぬことはない」哲学を取り入れています。 私は、映画に影響があった場合、対人闘争に埋もれるのではなく、アニメのメッセージが見えてきたと感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steamboyは息を呑むようなアニメーションとPatrick Stewartの声優を提供していますが、その話は間違いなくスチームを使い果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=109697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bedheadred/reviews&#34;&gt;bedheadred&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The attention to detail sets this anime apart from all others. Each cog and gear are intricately animated in the many inventions in the m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;garlandreese-1&#34;&gt;GarlandReese&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はスチームパンクのものが大好きです。 私はビクトリア朝のイングランドが大好きです。 だから、「明」の創作者である大友克弘のような伝説がそのテーマに基づいて映画を作ったとき、あなたは「Steamboy」を手に入れます。 それでも、すべてのことでそれはうまくいくが、偉大さには足りない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは一般的です。 あなたは男の子の天才、家族の葛藤（3世代を含む）、実際のスチームパンク技術との葛藤を味わって、その日を救うためには男の子の天才までの旅に出ます！ それは映画の罰金を提供しますが、それは私が以前見たことのないものです。 いいじゃない。 芸術はすばらしく、1890年代のイギリスの真ん中に石炭の煙、建物、電車などがあります。それからスチームパンクのジャンルに沿った素敵な奇妙な科学で一歩踏み出すことができます。 しかし、私が見たことは何も私をうわべいませんでした。 一般的な涼しさ。 いいじゃない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドエフェクトは本当に良いですし、スティーブJablonsky（他のものの中で &amp;lsquo;変圧器&amp;rsquo;映画で有名）のサウンドトラックは、アニメ映画を飾るためのより良いものの一つです。  Sub vs. Dub？ 英国で行われているため、英語で見るのが理にかなっています。また、Alfred Molina、Patrick Stewart、Academy Award受賞者のAnna Paquinのような3人の主流俳優をリードすると、 英語キャスト。  Dr. Octopus、Professor X、Rogue？ どのくらいクールですか？！？！ しかし、技術の特定のアプリケーションの危険性を警告する老人のような、狂気の科学者のような少年の天才のようなかなり一般的なキャラクターを演じることは、彼らの才​​能を無駄にしてしまいます。 いいじゃない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;優れたキャストと監督を除いて、それは平均以上のアニメ映画です。 ビジュアルは、私たちに涼しい瞬間を与えます。 物語はうまく動く。 しかし、そんなに多く行くと、あなたはあなたが終わるものよりもはるかに多くを期待しています。 私はこれを見て多くの楽しみがあったが、私はもっと多くを期待した。 もう一度やり直して、すばらしいことはありません。 乾杯！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220664&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GarlandReese/reviews&#34;&gt;GarlandReese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love steam punk stuff. I love Victorian England. So, when a legend like Katsuhiro Otomo, creator of &amp;lsquo;Akira&amp;rsquo;, does a film based on that subject in that setting- you get &amp;lsquo;Steamboy&amp;rsquo;. Yet, with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jyagan0-1&#34;&gt;jyagan0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、これが聴衆にさまざまな視点から絶えず挑戦する素晴らしい小さな道徳的なものであることを発見しました。 科学の目的を定義することは私たちに課せられます。 私は字幕版を見ましたが、私のコレクションのためにダビングされたバージョンを注文しました。 ゲストがそれを読んでいなくても、このような映画の考えを分け合うのは簡単です。「Steamboy」は間違いなく共有する映画です！ より暴力的な機械はもっと戦争を意味するのだろうか？ イノベーションの能力は無責任であるか？ 武器メーカーは、彼らの大規模な「付随的な損害」に対して責任を負わなければならないのか、それとも彼らの企業株主にのみ責任を負わなければならないのだろうか？ この小さな蒸気パンクのアニメは1800年代半ばに設定されています。 面白い。 私はアイアンマンを見て帰ったばかりです。 それは21世紀に設定されていますが、同じ質問をしています&amp;hellip;父と祖父を狂人に怒らせるようにしても、私は&amp;rdquo;Steamboy&amp;rdquo;が好きでした。 それでも、それは男の子としての父親としての議論を開いたままにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146515&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jyagan0/reviews&#34;&gt;jyagan0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ilyaoh-1&#34;&gt;Ilyaoh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は自分の気持ち、自分の考え、そして私の楽しみに基づいて、そのシリーズを参考にしています。 だから、これはあまりにもプロの批評家のレビューではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、DVDをリリースした瞬間にこれをDVDで購入しました。オーディオ/サブタイトルなどでの私の経験は、ファンサブバンドから見た人とは少し違うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がDVDでそれを買ったのは、ヒットムービー、アキラで仕事をしていた人たちも、数年前からSteamboyに取り組んでいたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはそれをさらに進めます。  Steamboyのアニメーションは、あなたが私に尋ねるとすごく驚くべきことです。水蒸気そのもの、速いシーンが急上昇していて、Ray自身の発明は本当に魅力的です。私は元のストーリーのほとんどを見逃していました。  （これはアニメーションの仕事が大好きな人には警告です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものもいいです、私の意見では、誰かがシリーズページ（おそらくこのレビューの上のどこか）に1つを追加する自由をすでに取っているので、ここでは小さなサマリーを書きません。 プロットはかなり上手くいきます。エキサイティングな方法で始まり、街の一部と近くの田園地帯に驚くほどのエスケープと追いかけがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションに関しては、アートはアニメーションの重要かつ重要な要素であり、もちろん映画そのものです。 芸術のほとんどは以前のプロジェクトAkiraのように、改良されただけでした。 キャラクターは「標準」であり、彼らが運動、話、思考の方法であるという点でユニークです。 あなたはここで退屈することはありませんが、あなたはあまりにも驚いていません。 キャラクターの紹介は、さまざまな方法でうまくやっていますが、やはり驚異的な場面ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは（DVDのコースで）いくつかのオプション、DDSのバージョンなどで設定されています。新しいものはありませんが、サウンドはかなり良いですが、声優、マシンサウンド、そしてほとんどの背景音楽が本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを買って以来、この映画を何度も見直しました。そして、それが始まりに非常に楽しいものですが、同じままになってから数回です。 アニメ映画の場合、これはかなり良いです、私はアニメーション映画の多くを再ウォッチしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、物語のための9、芸術、音と楽しさのための10、そして文字のための8があります。 私は全体的に10と計算します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7782&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ilyaoh/reviews&#34;&gt;Ilyaoh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I base my reviews on my feelings, my thoughts and my enjoyment referring the specific series. So this is not a overly professional critic&amp;rsquo;s review.    First off all, I bought this straight on DVD the moment it got releas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;folc0n-1&#34;&gt;FOLC0N&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、たとえ芸術作品が単純な時代になったとしても、非常にうまくいきます。 それにかかわらず、それは視覚的には素晴らしいと見て喜びです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、その日を救うためにしようとしている可能性の低い主人公の標準的なハリウッドのトラックに従います。 しかし、物語の構造は新しいものであり、私の関心を忘れてしまった。 第二の行為によって、あなたは本当にキャラクターに何が起こるかを気にします。 元のストーリーラインとの大きな特徴付け。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スティームボーイは、映画の超楽譜だけでなく、偉大な声を演奏しています。 満州の鉛の少年は本当に満州に聞こえる。 プラススコアは適合し、雰囲気を設定するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の私の唯一の強い批判は、私が個人的にそれを見ないことです。 私はそれをもう一度見たいと思うほど素晴らしいものはありませんでした。 それにもかかわらず、私はそれが見た目が面白いオリジナルである、楽しい映画であることを一度見ておくことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27416&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FOLC0N/reviews&#34;&gt;FOLC0N&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Visually it is very well done, even if the art work does come across as simplistic at time &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;datoneperson-1&#34;&gt;datOneperson&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は全体的には良いアイデアでしたが、それを見ても壮大ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も際立っていたのは「機械」の側面でした。 全体を通して動き回るものがたくさんあり、それは間違いなくあなたの注意を引きました。 私は「天才の家族」がどのように集中しているのが好きでした。 あなたはそれのために良い人を根絶することができました、少なくとも私がやったことはそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも全体的に、これといくつか良いことがありましたが、何も驚くべきものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17372&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/datOneperson/reviews&#34;&gt;datOneperson&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie was overall a good idea, but afte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;divergence-1-evo-1&#34;&gt;Divergence_1_EVO&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;当初、私はこの映画がかなり不自然だと思っていましたが、大友勝弘さんが作ったのを見た時、私の心は完全に変わってしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、このアニメは私の国、イギリスではビクトリア時代に設定されているので、この映画は非常にアンアニメのようです。 マンチェスターとロンドンの街はこの映画でかなりよく描かれており、アートワークのいくつかはちょうど豪華です。 しかしながら;  Steamboyが本当に輝いているのは3Dの使用であり、Sunrise 3Dは時には不安定であることが分かっていますが、これはほとんど目立たず、この映画が持っている複雑さに賞賛することはできますが、 不幸にもポイント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は弱いですが、楽しいです。 しかしながら; 映画は一部で空っぽになっていましたが、時にはアニメがベッドではなく、非常に邪魔に思えましたが、これはほとんどが始まりであり、映画の後半でも目立たなかった。 それは大したことではありませんでしたが、私のディスクはすぐに破損したと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはかなり良いです、それは主にオーケストラです。 しかしながら; 英語のカット版では、それは完全に異なっていて、全体の「イングランド」の感じとよりよく合っていますが、私は自分のアニメが手つかずで、そうでなければならないのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最後に、これのキャラクターもかなり良いです。 サイボーグの目をした男に、蒸気にこだわった男の子から、この映画はかなり印象的ですが、Akiraほど良いところはありませんが、偏見を感じずにこの映画をスキップしてください。 それは時計の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8.5 / 10（M.A.Lは8として示す）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36006&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Divergence_1_EVO/reviews&#34;&gt;Divergence_1_EVO&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first I expected this movie to be pretty lame, but when I saw it was made by Katsuhiro Otomo, my mind completely changed and I knew I was in for a re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sheepdude-1&#34;&gt;Sheepdude&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近Steamboyのディレクターズカットを見ました。これは私が過去よりももっと積極的に映画を再評価するようにしました。 それほどポジティブなことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steamboyは、タイトルが既にVictorian England Steampunkの映画を暗示していない場合は、そうです。 私はSteampunkに対する嫌悪感はないが、それに対する愛もなく、Steamboyは、素晴らしい蒸気動力のマシンで行動を起こすという前提の下、フラットになると思う。 彼らはそこにいるが、小規模でしかない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steamboyの前提は、2人の有名な父と息子の発明家が、人類の未来を変えるすばらしい蒸気動力機械部品を発見したことです。 孫は、父親が死んでいると考え、祖父が独自の発明で最も賞賛されているSteamballを彼に委ねました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steamboyはいくつか正しいことをしますが、はるかに多くのことが間違っています。  Steam家の研究に資金を提供しているオハラ財団は、戦争武器のパワーを利用することに関心を持っています。 一方で、彼らの英語の反対は、&amp;hellip;また、戦争の武器のパワーを収穫することに興味がありますか？  1866年にイギリスで開催されたアメリカ南北戦争はすでに終わってしまったので、英語とアメリカの戦争が外れているように見えるだけでなく、どちらの国にとっても暖かい考えが一致していないように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアイデアははるかに一般化されているので、これは映画の欠点ではありません：科学は強力な国の軍事力を進めるために使われるべきか、そうでないのでしょうか？ 人類は軍事技術の進歩に苦しんでいるのか、あるいは最も強力な諸国が適切かつ適切な文化として彼らの文化を主張し、彼らの信念を弱者に強制することを許しているに過ぎないのか、 彼らの反対を滅ぼすために強力な？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、Steamboyは2時間の実行時間の約15分間だけこの問題に留まります。 映画の大半は、誰が正しいの祖父 - 父 - 息子ディレマ - 狂った父や正義の祖父の周りを回っていますか？ この紛争は、以前のシーンでは、父親が自社で検閲されていても一貫して家に帰ってきているのを見てもわかるように、よりダイナミックになっていたかもしれませんが、後で彼はとにかく不気味であることが明らかになり、 映画はそれを軍事複合施設に押しつけようとしているが、これは主に幼児のように見えるが、これらのアイデアの主要な所有者/反対者の証拠として、むしろ傷ついたオハラの子供。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steamboyは哲学的かつ感情的なレベルで成功することができたかもしれませんが、それはロンドンに衝突しようとしている巨大な蒸気動力の浮遊島であるばかばかしい状況の葛藤をあまりにも巻き過ぎます。 私は歴史書の中で「蒸気城のロンドンへの激しい衝突」について聞いたことがないことを念頭に置いて、私はその結果がどうなるか興味を持っているとは言えません。 あなたがSteampunkのジャンルのファンであれば、Steamboyには確かな可能性がありますが、それ以上のものは期待できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63827&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sheepdude/reviews&#34;&gt;Sheepdude&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I saw the Director&amp;rsquo;s Cut of Steamboy recently, which had me reevaluate the movie more positively than I had in the past. Not that much more positively, mind you.    Steamboy is, if the title didn&amp;rsquo;t already imply, a Victorian England Steampunk movie. I have no hate against Steampunk, but no love for it eit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>