<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/bikini-warriors/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/bikini-warriors/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Bikini Warriors</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/bikini-warriors</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/bikini-warriors</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/75103.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/30782/Bikini_Warriors/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/30782/Bikini_Warriors/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;mercury1980&#34;&gt;mercury1980&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;その点までまっすぐに行こう。 私はおっぱいが好きです。 どの男がおっぱいが好きではない。 私はファンタスギヴも好きですし、エッチのジャンルにはキャラクターの開発のようなものがたくさんあると信じています。 しかし、ファンサービスはあまりにも過度に使用されていて、嫌な反発をしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（1）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は私の国の曇りのため天気が悪いです。 しかし、ポイントまでまっすぐにカットしましょう。 ビキニの戦士は、基本的には私の目が収縮し、私のIQは枯れている間、尻尾のささやき、尻を振るとフェチアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリエイターは、特に、戦いやおっぱいやパンティーに焦点を当てると、あらゆるシーンを可能な限り性的に扱いにくいものにしています。 第3話では、村人たちは、女の子たちが自分のことを盗み、スパで人生を楽しむことを村人が追い出すまで気にしない。 彼らが夜に服を使わずに放置された時、彼らはただ悲鳴を上げると思っていないでぎこちない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART（1）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは完全にスティルされます。 女の子だけでなく、特に他のキャラクターからの唇の動きや物理的な動きはほとんどありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（1）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はまったく存在しません。 結末は、別の国の国歌の裂け目のように感じました。 まるで彼らが何の努力もしていないように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（1）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこには何がありますか？ 文字は存在しません。 彼らは単なるセックスモデルです。 それでおしまい。 私はこのアニメを気にしなかったので、ほとんどキャラクターを覚えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論（1）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人はカオスドラゴン＆  Glasslip。 少なくともカオスドラゴンは、いくつかのまともな戦いと文字特にGlasslipを持っていた。 このアニメは、ファンサービス以外では絶対に何も提供していません。 しかし、それはそれでも失敗します。 私はむしろこのアニメを見るよりも霧を見るだろう、それはより良いエンターテイメントだろう。 むしろChaos Dragon＆amp; このアニメのGlasslip。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメについて私が言うことができる唯一の良いことは、各エピソードが少なくとも5分間の長さであることです。少なくとも、拷問はそれほど長くはありませんでした。 これは私が2015年に見なければならない最悪のアニメのはるか遠いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある人は、「ファンクルサービスは、一般的にオタク文化の一部です」と言います。 私は理解していますが、それはキャラクター開発の欠如とそれに続く適切なストーリーについては言いません。 私はむしろおっぱいやパンティーショットを見たい場合は、写真を見たり、ヘタニーを見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、クリエイターの性的想像力を誇示するために日本がアニメを作っている理由の良い例であり、結局何も学ばず何も達成されないため、このアニメを1/10にする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199312&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mercury1980/reviews&#34;&gt;mercury1980&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me go straight to the point. I like boobs. What guy doesn&amp;rsquo;t like boobs. I also like fanservice and I believe that the ecchi genre has a lot of things going for like character development. However, the fanservice has been used too much and excessively to t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;protaku&#34;&gt;Protaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、ビキニの戦士、あなたはそのタイトルだけであなたが何を得ているのかを正確に知るべきです。 性的に嫌な女性の下で間違っているという考えが、性的に挑発的なシナリオの中に置かれているのであれば、この疫病のようなアニメを避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニの戦士たちは私たちに4人の主人公を与えました。そのすべてがクリエイターたちの名前をあまりにも怠けていました。 代わりに、私たちとアニメのすべての人がキャラクターに「クラス」で対処します。
パーティーをリードするように見える熱心な赤毛の戦闘機は、世界をあらゆる形の危険から救うという使命に他のメンバーを真実に保ちます。
このアニメとおそらくファンのお気に入りのロリに一番近いメイジは、マジックを使って敵を倒し、通常はパンティーに入る危険から自分の友人を保護します。
私がまだ理解できない理由のために、危険が彼女のパンティーに入るときに多く気にしない、金髪の、巨乳な美しさは、死にかけて、復活させるための変なフェチを持っています。
ダークエルフは、パラディンが周りに魅力的でない、あるいは示唆的でないとき、彼女は彼女の靴をきれいに詰め込むからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがまだ推測していない場合、ビキニの戦士は、レベリングアップ、宝物狩り、ボス戦、そしてもちろん弱体（ビキニ）の鎧など、無数のMMOとRPG要素を特色とするRPG設定で行われます。 私はこのアニメについて熱心に聞きたければ、RPGのビデオゲームのジャンルの比類のない風刺と呼んでいますが、RPGやビデオゲームで経験を積んだ人は、このアニメから少し笑いを沸かすかもしれません 巧妙な言葉遣いと参照は他のほとんどの人の頭の上を飛ぶでしょう。 確かに、エッチはこのアニメの最大のセールスポイントであり、今シーズンはPrison SchoolとMonster Musumeの他の厳しい競争と比較して、Bikini Warriorsはちょうど落ち着いています。 そして、ビキニの戦士のOSTは非常に圧倒的でしたが、芸術とアニメーションは、おそらくそれほど高額な予算を持っていなかった何かのために驚くほどまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメについて気に入らなかったのは、クリフハンガーだけではなく、クリフハンガーでした。 文字通り、ほとんどすべてのエピソードは崖の上で終わり、次のエピソードでは決して解決されません。 アニメは何も起こったことがないように行動します。 これはまた、ビキニの戦士がひどくエピソード的であることを意味します。 しかし、このアニメが真剣に取られることは決してありませんでした。特に、3分の長さのエピソードでは、スタジオの首に大きなナイフを置くことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、あなたはビキニの戦士にチャンスを与えるべきですか？ あなたが男性で熱心な、あるいは熱狂的なビデオゲームプレイヤーであれば、少なくともそれを試してみると何も問題はないと言いたいのですが、それが好きでないと時間を無駄にしすぎることはありません。 他の人にとっては、非常に注意してアプローチする。 個人的には、私はそれが価値があったすべてのためにビキニの戦士を見て楽しい時間を持っていたし、私はいつか再びそれを見てみるかもしれない&amp;mdash;完全に魔道師や何か〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アップデート：「続編」の特別なエピソードを見に行きました。
いいえ、続編ではありません。 これはファンサービスのエピソードで、おそらくあなたが見られる最も珍しいものの1つです。 これでシリーズはどんどん良くなったり悪くなったりしましたか？ いいえ、シリーズはすでにエピソード的なので、エッチはこのショーに新しいものではありません。 しかし、あなたがショーが一番好きだったら、おそらくこのショーを与えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199253&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Protaku/reviews&#34;&gt;Protaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, Bikini Warriors, you should know exactly what you&amp;rsquo;re getting into with that title alone. If the whole idea of erroneously under dressed women getting placed in the most sexually provocative scenarios surrounded by sexually charged allusions rustles your jimmies, avoid this anime like the plague.     Bikini Warriors grants us four main char &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;milo77&#34;&gt;milo77&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは純粋なコメディー、エッチ4分の豪華な作品です。 肌の啓示以外のキャラクターの発展を期待するには、嫌悪者側の純粋な幻想がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてのエピソードを見てきましたが、この楽しい、かわいい、反抗的な皮肉なショーを見直す際に、何らかのルールを置くことを義務付けられたことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣に、これはいたずらなコメディです。 おっぱい、お尻、浅い対話以外は誰でも本当にこのショーのほうが欲しいですか？ 私は、クリエイターが投げ捨てた素晴らしい顔をした真面目な（まあ本当に）姿勢をとるだけで、私のお尻を笑った。 そのフェミナを取る！ アニメの多くの新人には、それがどのように始まったのかという手がかりはありません。 一口。 誰かが続けるかもしれない。 気にしないで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のアニメ生活の初めからエッチファンであるこのミニアニメは、記憶を取り戻し、新たなエネルギーで満たします。 アニメーションは、あらゆるアニメの基盤であり、ストーリーはアートをサポートしています。 人間の動きをアニメーション化することは、キャラクターに命を吹き込むための鍵です。  ecchiにユーモアを加えることは容易ではありません。 私はときどき幽霊にもかかわらず、すべてのエピソードを見てかなり笑った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは弱いですが、確かに少しばらばらです。 だから何！ エッチはドラマ（悲惨な）女王の言うことに関係なく、アニメの世界を揺るがします。 終わりのない終わりのために何度も行き来する、鳴き響く声高な高校ドラマ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで終わった。 ビキニのWoohooo Warriors！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203270&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/milo77/reviews&#34;&gt;milo77&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a pure comedic, ecchi four minute extravaganza. To expect character development other than skin revelation is pure fantasy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lawlmartz&#34;&gt;lawlmartz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「宝箱や村人の家を探索し、必要なものを彼らの旅に持って行くことは英雄の特権なので、私たちはただあなたのものを通り抜けます。  -ファイター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鎧ならばビキニじゃないよね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニの戦士&amp;hellip;男は、私はこのシリーズについて間違っていた。 私は正しかったが、間違っていた。 今度のシリーズでタイトルアートを見たとき、私はすぐに、このシリーズをアニメに浸透するすべてのパワフルなエッチ市場のための恥知らずな、恥知らずの現金採取として、このシリーズを即座に「バッシュ」しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はビキニの戦士はそれが今までに受け入れられていたよりはるかに巧妙なアニメであることを最初に認めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;See、Bikini Warriorsは、まさにあなたが名前で女性の水着を使ったショーから期待されるものであり、まったく反対でもあります。 コンセプトとして、これは新しいことではありませんが、それがしているのは、見守った直後にシャワーが必要なように感じさせないように、十分な自覚を持っていることです。 それは実際には本当に面白い瞬間を持っています。そして、ショーでは5分で終わり、面白い何かが起こらなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bikini Warriorsのユーモアは、無駄なアイテムのためのユビキタスフェッチクエスト、略奪のためのダンジョンの襲撃や粉砕、あなたがすでに持っているものなど、さまざまなMMO（および一般的なビデオゲーム文化）のジョークと、キッカー Armor Dealerは彼らの下着とまったく同じように見える鎧を販売していますが、それは魔法のディフェンシブ・アーマーです！ 女性のキャラクターには鎧が必要だが、おっぱいやお尻には誰も知っていないからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒーローたちは町の敵から盗みます&amp;hellip;彼らは英雄ですから。 彼らは侵入して自分自身を宣言し、頭脳のないNPCのように、町の人々は家や土鍋に酔っ払っていることに気付かず、気にしない。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;我々は英雄であり-そのように私たちは私たちの探求に必要なアイテムを没収する権利を呼び起こすのです&#34;&gt;我々は英雄であり、そのように私たちは私たちの探求に必要なアイテムを没収する権利を呼び起こすのです！&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;もちろん、ヒロインたちが必死に飛ばしてやろうとする典型的なMMOの対話ゴミもありますが、彼らはすでに100万回も自分の中に鍵を持っていて、それを発見しなければなりませんでした。 間違った裏切り&amp;hellip;自己犠牲&amp;hellip;とクリフハンガー。 ビキニウォリアーズは、すべてのファンタジーストーリーの戯曲を一つの非常にタイトなストリングに編成しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はビキニの戦士たちはただの胸のフェスティバルではないことも発見しました。 それはそれ自体の中にそれを持っていましたか？
まあ、短い答えはいいえです。 すべてのエピソードで画面に投げ込まれた触手とヌードがまだたくさんあります。 ウナギでいっぱいの胸でないなら、それは巨大なイカモンスター、またはペーヴィーなクエストギバーです。 これらは、典型的なボスのモンスターやその他のものをパロディーしているにもかかわらず、ランプシェードされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;毎シーズンのエッチとファンタシーを積んだショーに砲撃されているにもかかわらず、私はまだこの種のショーのファンではありませんが、私はビキニの戦士に信用を与えなければなりません。 愚かな、痛い、物事をアニメ化することを痛感する」、私は信じられないほど誠実なことからユーモアを含むことに驚いた。 これがいかに恐ろしいかにもかかわらず、私を少し笑わせるユーモア。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミニチュアスケールファンサービス！
{アニメーション：10点満点で10点返す}
{音：10のうち7つのセクシー・モア）
{キャラクター：4人で分割された8人の異性化された女性のリード}
{Fanservice全体：5つのブレストブレストを分割する10のジグリング物理}&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199242&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lawlmartz/reviews&#34;&gt;lawlmartz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;It is the privilege of heroes to search inside treasure chests and villagers homes and take what they need for their journey&amp;hellip; so we&amp;rsquo;ll just be going through your stuff.&amp;rsquo; -Fighter    It&amp;rsquo;s not a Bikini if it&amp;rsquo;s armor, right?    Bikini Warriors&amp;hellip; man was I ever wrong about this series. I was right, but so, so wrong. When I first saw the title ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dariken&#34;&gt;dariken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビキニの戦士はもっと社会的に意識の高いシリーズの一つです。 マーティン・ルーサー・キング博士の言葉によれば、「人々は自由でありたい、自由は人間の本質である」。 ビキニの戦士たちは、宇宙と時間で凍ったスナップショットとして社会を調べ、すべての不条理から取り除いて笑うまで、この最後の審判をユニークに取り上げます。 マハトマ・ガンジーは一度言った、「まず彼らは笑って、それから彼らは戦い、次に勝ちます」。 新世紀エヴァンゲリオンと唯一マッチしたこの大脳冒険で笑いの賭けを深め、主題データムのカント的な検査をそのまま引き上げることで、私たちは重い扱いをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの社会の女性たちは、ビンテージのような日常的なものが実際にレンズから現実にどのように変化しているかを見ることができます。  。 ビキニは本当に何ですか？ 我々は、（社会の）火災で焦らされたビキニの女性、ビキニ（彼女の弱い防衛）が崩壊するのを見る。 私たちのもう一つのビキニのための家父長制のファロスの姿に近づくことは、女性が社会の炎を乗り越えることができることです。 イントロスペクションと深刻な反射は、ここで主題のデータムが自信であることを不明瞭にします。 女性らしさはすべての女性が持っている胸の寓話で検査され、女性だけがビキニを着用し、薄い鎧を反映します。 裸であることは、脆弱性の兆候として見られ、他者のために人間を啓示しています。 これは、新世紀エヴァンゲリオンのATフィールドの概念を連想させるものです。 そしてビキニは裸の表面をたくさん残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;妄想的で強い女性たちは、日々の生活の中で、妄想でしかないと自信の盾で苦しんでいます。 いくつかのビキニは鎧、いくつかは水着ですが、結局ビキニと属性を共有するすべての精神構造です。 この形而上学的検査は、プラトニックなアイデアの世界と結びついたバンドルの理論的見地を前提としています。これは、私たちの認識した現実感を単なる影として反映するだけであり、興味深い可能性を伴う知的偉業です。 それはまた、人間の心が風の中で草のように本当にどのようになっているかを強調します。 シリーズの主な論文を思い出すために、人々は自由になりたい。 しかし、私たちの自己欺瞞はどれくらいまで進むのだろうか？ 私たちは本当に自由が本当に何であるかを確かめることができますか？ 私たち自身の感覚を信じることさえできますか？ ビキニの戦士たちは、そのような難しい質問に答えようとしており、hellovaの仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニウォーリアーズの勇敢な女性を通して、疑問や自己表現の水に深く浸って自分の人生を反映させようとするオープンな人たちに、ビキニの戦士たちに暖かくお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206970&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dariken/reviews&#34;&gt;dariken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bikini Warriors is one of the more socially conscious series. In words of Dr. Martin Luther King, &amp;lsquo;People want to be free, for freedom is the essence of human being&amp;rsquo;. Bikini Warriors provides unique take on this ultimatum, examining society as a snapshot frozen in spa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のblog / redditスレッドから適応されています。先のSpoilers！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きなジャンルのビデオゲームはRPGです。  「RPG」は「ロールプレイングゲーム」の略で、まるで同じように表現されています。 あなたは、あなたが以前経験したこととは違って、壮大な冒険に乗り出すために、特定のキャラクターの役を演じます。 ゲームはあなたがヒーローを制御する第三者の視点から成り立つかもしれません - ゼルダの伝説はRPGではなく、あなたの好みに合わせてヒーローを実際に調整する一人称視点です -  Dark Soulsは このカテゴリの私のジャム。 いずれにしても、RPGはあなたをゲームに導き、ゲームをより少なくし、より多くの経験を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bikini Warriorsはゲームではなくアニメですが、このRPGのコンセプトを中心にしています。 アニメの終わりは、有名な空間指向のRPGシリーズであるMass Effectを思い出させました。 すべての可能性のある対話オプションを使い果たし、今までに見たことのない世界を模索している。 すべてのすばらしいパーツを試してみましたが、自分のキャラクター、第1、第2、第3ゲームの中にある自分の個人的な話があり、シリーズがとても特別でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズに投資していたので、最終的に第3ゲームの不条理な終わりを目の当たりにしたとき、私はゲームの狂気の飛躍を奇妙に、論理的に、正当に説明した「教訓理論」を大きく揺るがした その理論は真の解決策である） マス・エフェクトは、それが私のゲームではなく、自分自身の個人的な経験であったので、私はフロアしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニ・ウォリアーズのエンディングは、マス・エフェクトのレベルにはまったく影響を与えませんでしたが、アニメは少なくとも、RPGがその構造上かなり独特であることを実証しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニウォリアーズは深刻なアニメではありません。 まったく。 これは「ecchi」コンテンツに焦点を当てただけではなく、これがパロディーであるという事実に基づいています。  RPGを構成する要素のパロディ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードには、多くのRPG愛好家が関連することができるような特別なトロピックがあります。  1つのエピソードは、無礼な党員の不満を対象としています。 もう一つのエピソードは旅行中に調達する過剰なアイテムに関するものです。 もう一つは、英雄が英雄であるにもかかわらず、彼らは彼らがやっている努力から何かを得ることを期待していることを示しています。 多くのRPGがこの同じコンベンションに従っているので、ビキニの戦士たちは、そのような猛烈な猛烈な道がどのようになったのか、彼らがどれほど愚かであるかを指摘しています。 彼らが流行しているにもかかわらず、これらのユニバーサルな特性で楽しいものを掘り起こすビキニの戦士たちは、ニッチ市場だけで知られているものです。 これは理解されるべきです。  RPGを実際に試したことのない人は、ジョークの多くを逃してしまうでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、「ecchi」コンテンツは、見逃すことは不可能です。 それぞれのエピソードが特定のRPGトロピックに焦点を当てているように、Bikini Warriorsには性的搾取でいっぱいのエピソードがあります。 触手を弄ぶ怪物、ここで胸を抱えている胸。 アニメのために、女性を変態的なシナリオの中に置くのが普通です。 しかし、この性的コンテンツの大部分は、残念なことにRPGのパロディーから逃れる楽しい目的のために存在します。  RPGはセックスの描写にはあまり明白ではないので、束縛の女性を見たり、パンティをヤンクしたりすることは、特にショーのテーマ全体には当てはまりません。 しかし、アニメにはパロディーとセックスを組み合わせた瞬間があり、&amp;rdquo;えっち&amp;rdquo;のコンテンツの方向性は変わりません。 例えば、魔法使いが宝箱を開け、魔法使いや魔術師、そして庶民の家から金を盗み出した後、空想のプールでビキニを着たギャングは、セックスがRPG要素 パロディーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのクレジットには、コメディとセックスがすべて提供されているわけではありません。 具体的には、アニメは実際にその執筆ではかなり巧妙になることができます。 最善の例は、英雄が物品の運搬や犬の捕獲のような日常的な仕事を強いられているエピソードの間です。 それでも、パラディンとの対話が最も輝いています。  &amp;ldquo;私は人の迷惑を動かすヒーローにはならなかった&amp;rdquo;&amp;ldquo;英雄は決してそれを抑えるべきではない&amp;rdquo;&amp;ldquo;自分のために良い部分を保存する&amp;rdquo;この瞬間、これらの線は当然のように見えます。 しかし、より密接に読むと（そしてパラディンの処分を考慮して）、それらは実際には性的淫らです。 ビキニの戦士は、おそらく明らかに、常にスマートではないが、少なくともアニメはセクシーな女性をフィーチャーしたちょっとしたショートではないことを実証している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのショートを呼ぶのは適切です。  1つのエピソードにつき4分で、ビキニの戦士が現実的にできることはそれほど多くありません。  RPGの1つのサブトピックに焦点を当て、微妙なウィジェットの対話を行い、可能な限りメイジのブーティをいくつか表示します。 これは深刻なショーではないが、アニメが何をしたかを考えれば、ビキニの戦士はうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニウォリアーズの実際のアニメーションは印象的なものではありませんが、各エピソードの時間が短縮されていることは、通常、このアニメのアニメより多くのアニメーションを使用するのに役立ちます。 他に何もない場合、アニメは女性の胸をバウンスさせることに頑丈であり、ランニング、ターニング、バトルアクションがそのような動きを達成するために使用されることを意味する。 うなぎのウナギや邪悪な森のモンスターのような他のセグメントは、貧弱な時期にアニメーションを一貫したレベルに保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくともアニメーションよりも優れたアニメの優れた部分の1つは、打ち切りです。 時折の対話のように、Bikini Warriorsは賢明な検閲を採用しています。 アニメは性的コンテンツをブロックしますが、フォアグラウンドや近くのオブジェクトを慎重に配置することでアニメをブロックします。 グループが前述の森のモンスターと戦うエピソードは、この点で特に強力です。 葉や枝は女性が入浴するのをブロックしますが、近くの「募集」ボードを読んでいるときに最良の瞬間があります。 ボードには、後ろの女性が裸であるかどうかを知ることが困難になるような方法で配置された穴が詰まっています。 その後、ビキニの戦士はこれを言い、状況から冗談を作ることによって検閲を活用します。 したがって、セクシュアル・コンテンツとコメディ・コンテンツの両方が検閲によって妨げられず、むしろそれによってサポートされます（該当する場合）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の技術は驚くほど多様である。 各エピソードは新しい地方で起こります - 地元の村、不気味な地下牢、山岳地帯など。 残念なことに、背景はしばしば詳細には欠けており、場所を認識可能にするのに十分なだけです。 しかし、複雑な芸術を持つことは、ランニングタイムでわずか40分のアニメには必ずしも必要ではありません。 その代わりに、アニメは女性を強調し、通常は示唆的な方法でそれらを中心としたショットの枠組みを強調する。 戦士の股下にいる低角度のショットや、魔法使いのように全身スキャンを楽しんで左右に跳ね返って、アニメの焦点の大半を占めます。 ショーの「エッチ」のルーツを考えれば、これはビキニの戦士にとってプラスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、おそらくビキニの戦士が置く条件の下で最も重要な側面は、キャラクターデザインです。 注目すべきは、&amp;rdquo;戦士&amp;rdquo;のモニカにもかかわらず、すべての女性がすっきりした衣装を着ていることですが、これはまだRPGでの別のジャブです。  RPGには通常、奇妙な女性の鎧がついています。「鎧」は非常に議論の余地があります。性的魅力を最大限に引き出すことを目指しています。 したがって、魅力的なデザインは、アニメがその主題をパロディーするもう一つの機会です。 同時に、デザイン自体は完全に性的なものです。 女性たちは、ショーの「エッチ」の内容と合致して、衣装やストラップ、布などをしっかりと着ている。 彼らはそれぞれ、見た目はかなり変わっていますが、かわいらしい顔、大きなバスト、豊かな人物など、少なくともそれぞれの役割に似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニの戦士の女性は非常にシンプルです。 普段は、これは主にショーコメディとセックスの焦点とシーズンの総延長によるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニ・ウォリアーズは、キャラクターをキャラクター化するためにコントラストに頼っているときに、そのキャストで比較的一般的なアプローチをとります。 つまり、Mage、Paladin、Warrior、Dark ElfはRPGで通常描かれているのとは逆です。 しかしそれほどではありませんが、パロディーはキャラクター自身に続き、コメディの面でアニメの実行レベルを高めます。 ダークエルフは見やすいものの1つです。 彼女はエキゾチックで、身体的能力と魔法的能力の両方を発揮する能力があります。 これらの特性にもかかわらず、彼女は性的シーンが最も少なく、彼女の外見やエルフの起源とは対照的に、最も多くの愚かさを披露しています。 パラディンは正義の女性のように見えますが、実際にはキャスト全体の中で最も歪んでいます。 彼女は性的搾取が彼女を悩ませているかのように行動しますが、しばらくして彼女が本当にその状況についてどのように感じているかを大声で話します。 ほとんどのRPGビデオゲームでよく見られるように、Warriorはリーダーですが、グループを効果的に導くことができないと、そうは思われません。 そして、魔道士の場合、魔術師はしばしば偏心した個人として描かれていますが、魔法使いは臆病で無実です。 繰り返しますが、単純な特徴付けです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らのコメディだけでなく、ビキニの戦士たちの女性にはもう少しです。  RPGをロールプレイングの面以外にも楽しいものにする理由の1つは、近くの人々、より具体的には自分の党の人々と対話する機会である。 グループのメンバーは、しばしば比喩的な品種の「文字」です。 他のすべての人と比べて明らかに異なっています。 同じことがビキニの戦士にも当てはまります。 戦士はあまりにもガングホーであり、パラディンは示唆的に行動し、ダークエルフは過度に自信があり、魔道士は冒険に乗り出す人のようには見えない。 しかし、それをまとめてRPGにするのは、まったく同じことです。 だから、女性は幾分奇妙で、完璧なグループのようには見えないかもしれませんが、RPGの観点からは、彼らはお互いに作られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことに、ビキニの戦士たちの女性たちは、他にはほとんど行かない。 議論は、アニメの構成を考えるとき、これが否定的であるか否かである。 最低でも、キャラクターは長続きするインパクトはありません。 彼らは愚かでセクシーです、間違いなく。 そして、ギャングがパラディンを倒錯者から救うエピソードがあり、4人が共有する緊密な絆を実証しています。 しかし、魔道士、パラディン、戦士、ダークエルフはユニークでも面白くもないので、彼らの愚かさとセクシーは彼らの持つすべてのものであり、その後覚えておく価値のないキャラクターになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニの戦士たちは、アニメの短い実行時間を考慮して、賢明な決定、オープニングテーマを先行しています。 しかし、小さなエンディングテーマが含まれています。 一方で、成功した戦いの後にRPGの間に演じる勝利の音楽に似た、音は音で勝ち誇っている。  EDには歌詞もなく、勝利感もさらに高まっています。 その一方で、この曲は大部分が忘れがたいものです。なぜなら、その曲は勝利の音楽とは正反対の魅力がないからです。 残りのサウンドトラックは、ビデオゲーム風の音楽を連想させるものです。 習慣的な村の曲、危険なダンジョンアンサンブルなど。  「Ecchi」のコンテンツは雰囲気を設定するアンビエントトラックを伴って別の経路をとります。 しかし、ハワイアン・トラックのようなものは、ちょっとした気分になります。 全体として、OSTは注目に値するものは何も持っていない混在した製品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優はEDやOSTよりもわずかに優れていますが、その声は間違いなくサウンドワークのハイライトです。 魔法使いのカクマ愛は、メイジをもっとかっこよくするために、ガーリーな声を使っています。 ダークエルフとしての高橋千秋は、彼女の成熟した雰囲気に合った女性のためのより古い声を出します。 そしてパラディンとしての上田カナは、変態した女の子ができるだけ官能的に話しかける能力を叫ぶに値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真実が伝えられるならば、これについて多くのことは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは小さなアニメです。座って座っていることを見て座っていることは微風です（これもまたシーンを再観賞しました）。 それは、笑いと長さの比が満たされているかどうかです。 私にとっては、この比率は半分に満たされています。 私はジョークとそれの巧みさをすべて笑ったが、アニメのコメディを徹底的に笑っているとは言えない。  「えっち」のコンテンツも、本質的にはコメディーであり、それを見るだけでは満足していませんでした。しかし、これらの瞬間は、ほとんどが何らかの形作りになっていました。 それでも楽しい時があります。 メイジは、その重要性のために店主がアイテムを買わないことを話しています（紛失した場合、RPGをプレイできないようにする「クエスト固有のアイテム」の必要性に関するジョーク）か、魔道士、パラディン、 ダークエルフが最終的なボスを罵倒することを止めないという事実（それは普通の人々がどのように反応するか、RPGヒーローの完全な反対）は展開する面白い場面でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、この1つ、より具体的には、アニキのキャラクターの1つであるバルキリーを実際に見られるのを楽しみにしていないと言いました。 私が得たものはバルキリーではありませんでした。 彼女は2つのエピソードのために周りにいたし、それでもフルタイムではなかった。 だから、分かりやすいことに、私はもっと彼女を見ないことでうんざりしていた。 しかし、アニメはさらに優れた女性を提供しました。 彼女はかわいい、彼女は楽しい、と彼女はいつも画面上で見るために喜びだった。 メイジは、この短いアニメのハイライトの1つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の注意として、私は以前の点を強調したいと思います。 このアニメは「誰のためでもない」。 これは、あまりにも成熟しすぎず、あまりにも暴力的ではなく、あまりにも開放的な意味ではありません。 あまりにもニッチな感覚です。 私は（間接的に）RPGの悲劇に関連することができたので、この短いアニメで娯楽を見つけました。 ジョークはそれほど難解ではありませんが、その完全な効果は、視聴者がRPGを以前に経験した経験がある場合にのみ感じることができます。 したがって、これは誰にとってもアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニの戦士は短くてシンプルです。 素敵な笑いと刻々としたショットを提供するだけでなく、ビキニで覆われた戦士の女性を特集したショーから本当に必要なのはそれだけです。 少なくとも、マス・エフェクトの終了時には、このアニメをいつでも選択できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：うまく対話しながら、ファイン、ロールプレイングのビデオゲームをパロディーしますが、「エッチ」のコンテンツはしばしばメインテーマを損なう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：ファイン、平均的な実際のアニメーション、巧妙な検閲、有能なバックグラウンドアート、素敵なキャラクターデザイン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ファイン、メイジ、パラディン、ウォリアー、ダークエルフのそれぞれの役割をパロディーにして、冒険パーティーの不気味さを表現しますが、思い出に残るものはありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ファイン、大丈夫ED、大丈夫OST、素晴らしいVAパフォーマンス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：素敵な、魔道師はすごかった、時々何か面白い瞬間だったが、&amp;rdquo;エッチ&amp;rdquo;は繰り返し得るかもしれない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208552&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My favorite genre of video game is the RPG. “RPG” stands for “Role-Playing Game”, which is exactly as it sounds. You, the player, take on the role of a specific character to embark on a grand adventure unlike anything you have experienced before. The game might take on a third-person perspective where you control the hero – The Legend of Zelda, while not strictly an RPG, comes to mind – or a first-person perspective where you actually tailor the hero to your liking – Dark Souls is my jam in this category. Regardless, an RPG puts you into the game, making the game less a game and more an experience.    Bikini Warriors is an anime, not a game, but it centers on this RPG concept. The ending of the anime reminded me of Mass Effect, a famous space-oriented RPG series. Doing all of the side missions, exhausting all possible dialogue options, exploring never-before-seen worlds. All wonderful parts to the game, but it was having my own personal character, my own personal story existing across the first, second, and third games, that made the series so special.    I was invested in the series, so much so that when I finally witnessed the absurd ending of the third game I heavily latched onto the “Indoctrination Theory” that eerily, logically, and justifiably explained the insane leap the game had taken (I still contend to this day that that theory is the true solution). I was floored by what Mass Effect had done because it was not just a game to me, but my own, personalized exp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gonzo-lewd&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は戦利品やおっぱいが大好きですね。 特に彼らがあなたの指で触れることができるように感じる画面のほとんどをカバーするとき、またはあなたが私のように恥知らずであればあなたの舌。 あなたがビキニの戦士のようなあなたの内部の変態した小さな仲間と同じくらい恥知らずのタイトルを見るとき、それにあなたの本能はあなたが期待するものとほぼ同じです。  3分の短いシリーズとダムファンサービスとしてそれを見ることの偏見を取り除くと、ビキニの戦士には後者よりも多くのものがあることに気付くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニの戦士を一言で言えば、基本的には、RPGの魔力、特にJRPGを楽しませるファンデーションのアニメです。 それを楽しませるもう一つの側面はそれ自体です。 これは、ビキニの戦士の魅力がその形をとるところです。 視聴者を喜ばせることだけを目的とする多くの優れたエッチアニメと同様に、その本来の色調と矛盾する領域にその奇跡をあまりにも広げようとはしません。  3分のエピソードのランニングタイムでは、ビキニウォリアーズのキャリバーのファンレスアニメアニメは、このランニングタイムに完璧にフィットします。 これが24分のアニメ、または12分の短さであった場合、ギミックは2回目のエピソードですでに歓迎に終わったでしょう。  Bikini Warriorが3分間の時間を過ごすと、「プロット」を動かすためのフィラーのように見えるほど多くのジョークが存在しないポイントまで、より良いペースでファンを魅了することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;浮上する風刺的なジョークの多くは、RPGのファンがRPGを気に入っているか、時には怒っている多くのメカニックや魔法の魔法使いがポイントです。 その一例は、女の子がすべてのアイテムを売って、癒しなどをしてダンジョンを抜け出すための強力な武器を手に入れ、そのダンジョンのランダムな胸の中の別のものを見つけることを含むジョークです。 通常、それぞれのエピソードの中心的な焦点である1つの罠があります。残りの部分は、興味を持った人々が驚くように残りません。 あなたが自分のような仲間のRPGファンならば、エピソードのいくつかがターゲット上の正しいノートを叩くことはありませんが、ほとんどのエピソードは暴動です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは物語の視点から得ることができるように、二次元的なものである魅力的な女性たちの素敵なキャストに着きます。 しかし、私はビキニの戦士たちがその前提で深刻な試みをしなくても、どのようにその陰謀をしたかに基づいて、少なくともこのネガティブを少しだけ取り除くことができます。  1人で行くと、ファイターの女の子はおそらく、そのビキニの彼女の豪華な姿からちょうど4人の私のお気に入りと彼女の頑固な性格は、彼女のパーティーメンバーとこのファンタジーRPGの旅を行くことです。 メイジの女の子は非常にファンのお気に入りであり、彼女がどのようなシナリオでどのように陽気な感情的な彼女のかわいいビキニが伝説のものである方法を考慮して、私の2番目のお気に入りです。 ダークエルフの女の子は、驚いたことに、忘れられない彼女の功績のほとんどが他のものと比較して喜劇にいかにあるかを考慮して、束の中で私の少なくとも好みです。 そして、最後に、まともな瞬間の彼女の公正なシェアを持っているが、戦闘機や魔道士としては記憶に残っていないパラディンの女の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニの戦士たちの芸術とアニメーションの良し悪しを見通すためには、アートの側面は良いですが、アニメーションは欲しいものがたくさん残っています。 女の子のキャラクターデザインはかなりセクシーで、目には魅力的ですが、アニメの長さは彼らが費やした予算の大きさと同義です。 彼らの口がリップシンクに動くように立っているだけで、文字を含むショットは数多くあります。 もっともっと陽気なのは、ボスの戦いの最後に向かってスキップして、アニメーションをあまり動かさない方法です。  3分間の短編ではアニメーションの量を増やすには不十分ですが、アニメーションを作成する過程で怠惰に見えるように見せたり、 私は自分のおっぱいと戦利品の揺れが気に入っています。どうもありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトル自体、ビキニの戦士は、すでにタイトルだけを見るだけで判断されます。 あなたの好奇心が、あなたがそれを読んだときまでにはすでにピークに達していたのです。 他の人たちは、誰かがこれを&amp;rdquo;恥知らずな&amp;rdquo;ものにするという考えだけで、おそらく鼻を撫でるでしょう。私はこれまでのように、ファンタスティックを気にかけずにRPGを愛する人 彼らの生活の約36分の価値があるものを見つけるでしょう。 それは1つのエッチなビデオを見るほどの時間です。だから何を失いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレード：B-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200463&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gonzo-lewd/reviews&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love booty and boobies, don’t you? Especially when they cover most of the screen that makes you feel like you can just touch them with your fingers, or your tongue if you’re that shameless like I am. When you see a title that is equally as shameless as the perverted little fellow inside of you like Bikini Warriors, your instinctive going into it will be about as what you would expect. Once you get rid of the bias of looking at it as a three minute short &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;austin&#34;&gt;_Austin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、アニメが何かをしようとする限り、それをうまくやっている限り、私がそれを喜ばないとしても、私はそれを尊重しようとします。 ショーがストーリーを伝えようとすると、それは良いストーリーを伝えるのがよいでしょう。 それはキャラクターの大規模なキャストを持っている場合、彼らはより良い性格を持っているとシリーズの種類に応じて、開発する。 しかし、ビキニの戦士はこのルールの例外です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべてのショーは、ボーダーラインのエッチなファンサービスを持つ最低限の分母に挑戦することを望んでいます。 それはまったく物質を持っていません。 このショーは文字通り純粋な願い事です。  RPGクラス以外の名前も与えられていません。 実際には、たとえそれらを「キャラクター」と呼んだとしても、少しでもストレッチがあります。いずれのキャラクターにもなんの人格も与えられていないからです。 彼らはまったく同じですが、デザインや声が違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々はおそらく、「エピソードはわずか5分」と主張して、このショーを守ろうとするでしょう！ そういうわけで、これはこのようなものです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何を知っていますか？  5分のエピソードでより良いアニメがありました。 これよりも20分のOVAが改善されています。 そして、それは、ビキニの戦士たちが全体として1時間ほど長いものであると言っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画が1時間でよく書かれた文字で良い物語を伝えることができれば、短いアニメもできます。 この凶悪な事のための言い訳はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはまた、ある種の物語があるかのように行動しようとします。 それは正直なところビキニの戦士たちが小便を取るためにSOULYになったように感じますが、悲しいことですが、私はこれが事実でないことを非常によく理解しており、この性質のショーは今日のアニメファンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199357&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Austin/reviews&#34;&gt;_Austin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have a rule where, as long as an anime attempts to do something and does that thing well, I&amp;rsquo;ll try to respect it, even if i don&amp;rsquo;t personally enjoy it. If a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;klownart&#34;&gt;KlownArt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを楽しんでいると思います。 あなたはそれが何であるかを知るべきです。 これは凍結のようなキャラクターの発展を伴う良いエッチではありません。 これらは、2つの目標を達成するために見える4分間のエピソードです。  1。 アニメのお尻とお尻のショットをあふれる量のファンサービスでお届けします。 二。  RPGトロフィーをパロディ化する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;RPG tropeのパロディーは、実際にはやや面白いです。 明らかなドラゴンクエストシリーズのような多くのRPGをプレイすると、それを楽しむよりも直接パロディーになります。 例えば、1つのエピソードではクリスタルスタッフを買うために彼らのエリキシルをすべて売っている。 ハードダンジョンに入ると、生き残るためにいくつかのエリクシールを実際に使うことができました。 彼らは最後の胸を開き、内部はクリスタルのスタッフです。 これは、ほとんどのRPGプレイヤーが経験してきたものです。 私は確かにそれから蹴りを得た。 特に各エピソードの短さはかなり短くなっています。 しかし、ショーのこの部分はショーの別の目標によって多くの傷つきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンサービス。 私はそれのためにダウンしています。 ここには尻の亀裂の外側にヌードはありません。 私はちょうどこのようにして拒絶するという決定を理解していないが、他の人はそれを理解していない。 女の子が自分のおっぱいと戦っている間に私は冷静です。 女の子が挑発的なポーズに落ちたら、私はそれで冷静です。 しかし、このショーのファンサービスは実際にそれを傷つけます。 多くの対話をしながら、アニメーションは自分のおっぱいやお尻に集中します。 ユーモラスなアニメーションを伴っていたかもしれない面白いものがかなりありましたが、代わりに彼らは怠惰なルートをとっていました。 しかし、この方法でさえ、彼らは怠け者です。 あなたが女の子を裸にするよりも、巨大な触手のモンスターにセックスされている場合は、 そのとおり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニの戦士は半分焼いたようです。 パロディーのものは面白いですが、スタジオは人を癒すのに十分だろうと確信していませんでした。 代わりに、彼らはすべてのこの怠惰なファンサービスを投げた。 私はそれを見ると言う。 エピソードはわずか4分で、ショーには面白い部分があります。 はるかに優れていたかもしれないアニメの準備をしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214550&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KlownArt/reviews&#34;&gt;KlownArt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think to enjoy this series it&amp;rsquo;s important to go in with an open mind. You should know what it is first. This isn&amp;rsquo;t a good ecchi with character development like Freezing. These are four minute episodes tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;d4rkn3s5&#34;&gt;D4rkn3s5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、標準的なjRpgとゲームのクリスタル（ライト）戦士の面白さを楽しませるエッチアニメです。アニメのブービーを見ている間、おそらくあなたに笑いを与えるようになっているので、このアニメはハードコアではいけません。
ストーリー：3/10
 - それはほとんど話がありません、それは女の子がモンスターと戦ったり、お金を得ようとしているエピソード的なテーマのほうが、物語の主目的として悪魔の王を打ち負かすように見えます。
アート：6/10
 - アートは特別なものではなく、それほど悪くないほど良いことではありません。
サウンド：7/10
ブギーを振っている音のナイスな解釈。
キャラクター：7/10
 - 女の子は最高の女の子ですか、あなたは間違っています。
楽しさ：8/10
 - ファイナルファンタジーと他の日本のRPGのファンとして、私は彼らが楽しんだすべてのもの、クレイジーモンスター、アイテムドロップ、エリクサーの価値などを楽しんだ。
全体的に私は6分の10、それは4分のエピソードアニメなので、私はそれにはあまりにも厳しいものになりませんでした。あなたがアニメを探しているなら（時間切れになった）、ここに行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199309&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/D4rkn3s5/reviews&#34;&gt;D4rkn3s5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s an ecchi anime that makes fun of the standard jRpg&amp;rsquo;s and the crystal (light) warriors cliche  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;joshuajones16&#34;&gt;JoshuaJones16&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;皆さん、こんにちは。 私がジョシュであることを知らない人のために、私はここで、栄光のようなアニメをレビューするには、ボードラインのヘンタイです。 それは正しい人です。 今日私は何とか驚くべきことにPG 13であるビキニの戦士を見直しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - &amp;hellip;タイトルは自明です。 本当に好きです。 エッチ、ファンサービス、ボードラインのヘンタイの瞬間を期待しているのであれば、あなたは間違った場所にいます。 タイトルを読んだだけで、これがどうなるか教えてくれるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、ショーはポイントにあったRPGタイプの環境に設定されています。 最高でもやや面白い。 それは約4人の大きな胸の女の子をしています&amp;hellip;あなたがRPGで何をしているのか、ファンサービスとエッチの瞬間があります。 ショーはエピソード的で、長さはわずか4分です。 それはある程度歓迎しています。 あなたは本当にある日にこれを過ぎ去らせることができます。 個人的には私はそれが面白いとは思っていませんでしたが、それは笑ってしまったけれど、瞬間がありましたが、それは本当です。 別の問題は、それぞれのエピソードがまったく違っていて、それらのクリフハンガーとは何の関係もなかったので、ちょっと迷惑になり、無意味だった無意味な崖のハンガーです。 全体的にストーリーは4/10になります。 神がひどいのではありませんでしたが、それは悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 私のこのアニメの唯一のポイント。 アニメーションはまあまあです。 私はキャラクターのデザインに大きな問題はありません。 それ以外の私の主な問題は、ファンタジーやブーケショット、ファンサービスの瞬間に多大な頼りにして、MALがPg-13アニメと言っている理由をもう一度疑うことです。 全体的に、私は5/10を推測します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 私は通常、オープニングとエンディングを判断するだろうが、このアニメは本当に1つ持っていないので、私はそれらを避けるだろう。 声優は私にとって私にとっては大変だった。 それは悪くはなかったし、それはどちらか良いとは言えなかった。  4/10は総合スコア&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characters-これは大きな胸を張ったティーショットのジェネリック女の子だけです（えーケンレベルではないので心配しないでください）。 戦闘機、魔道士、パラディエーター、ダークエルフ&amp;hellip;&amp;hellip;.私は彼女がそれをなぜ呼んでいるのかと思って冗談を言うことができますが、私はそうしません。 これらのキャラクターはあなただけのRPGゲームで、ファンのサービスとボードラインのポルノの瞬間を巨大なものにしてくれる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、なぜ私はこの文字の名前を言ったあなたの疑問がある&amp;hellip;彼らは何も持っていない。 本当に私はあなたをsh *しません。 このクリエイターはとても怠け者なので、ファイター、メイジ、パラディアン、ダークエルフという名前になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今すぐやめます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はかなり歩いていることを知っていました。このようなことのような私の期待は、地獄や平均のように極端に低くなっていました。 全体的にはこれはただの楽しみです。  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的 - 私が見た最悪のことではなく、はるかに良いから。 恐ろしいことではありませんが、このアニメを見るときには寛容にしなければなりません。 コメディは悪いですし、それは主にファンのサービスとボードラインのポルノの瞬間に依存しています。 全体のビキニの戦士は4/10を取得&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220779&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JoshuaJones16/reviews&#34;&gt;JoshuaJones16&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello people. For those who don&amp;rsquo;t know I am Josh and I am here to review the anime that like Eiken is board line hentai. That&amp;rsquo;s right folks. Today I am reviewing bikini warriors which is somehow surprisingly PG 13&amp;hellip;.Let&amp;rsquo;s just get on with this.    Story- &amp;hellip;The title is self explanatory. Like r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakuraaficionado&#34;&gt;SakuraAficionado&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビキニの戦士は、それが提供するように見えます。 明白で、それほど明白ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はファンサービスです。 はい、すべてのエピソードはそれでいっぱいです。 それは主にヒロインの胸と尻に焦点を当てています（？）、すべての機会に前のバウンス、魅力的なポーズでの彼らのイメージは非常に一般的です。 あなたがこのようなことを好きなら、このアニメはすでにあなたに提供することがたくさんあります。 あなたがそれを気にしないならば、あなたは少なくともそのようなことに対する非常に高い許容度を必要とします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、第2の側面はRPGのパロディです。 そして、私はもっと楽しんでいました。  Kleptomanicヒーロー、クエストであなたを送った王からのサポートの欠如、潜在的に重要なヒーリングアイテムの販売のようなプレイヤーの行動は、（J）RPGのすべてのファンがおなじみの状況を見つけるでしょう。 そのようなパロディーが好きなら、その側面だけで、ビキニの戦士は（ファンクルサービスの許容範囲を持っていれば）見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この2つの点を除いて、このアニメは本当に何も提供していません。 実際の物語はなく、少数のプロット要素はすべてかなりオープンになっています。 そして、多くのRPGのパロディと同様に、主人公は道徳的に疑わしい行動を起こす傾向があり、かなり利己的です。 それは純粋なコメディであり、まったく真剣に受け止められることを意図していない（そして、誰が「ビキニの戦士」というアニメを期待しているのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その最大の強みはおそらくその短い長さです。 それは大したものではありませんが、すべてのエピソードでちょうど4分持続すると、それは歓迎を過ぎていません（そして、正直言って、私はそれがずっと長くなっていればそれを終えたことはないでしょう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、あなたがファンサービスを嫌うなら、それを避ける方が良いでしょう。 それほど多くのことがありますが、無視することは不可能です。  RPGのパロディーが好きなら、それを聞く価値があるかもしれません。 あなたは両方が好きなら、これはあなたの時間の価値があるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218766&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SakuraAficionado/reviews&#34;&gt;SakuraAficionado&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bikini Warriors delivers exactly what it seems to deliver. Both in the obvious and not so obvious.    First is the fanservice. Yes, every episode is full of it. It largely focuses on the b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sumsulk&#34;&gt;Sumsulk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの人が〜BOOBIES!!!!!!〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、このレビューを読んでいるすべての人は、このアニメに巨大なおっぱいが含まれていることを理解する必要があります、そして彼らはすべてビキニのような鎧を着ていて、彼らはすべて熱いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメストーリーラインは様々な獣とダンジョンがあった昔の時代に戻ってきましたが、アニメのグラフィックスはファンニメーションによって作られているので一流です。各エピソードは5分未満で1つになります 悪い点のうち12のエピソードしか利用できないので、はい人は数分間楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターには、戦闘機、魔道士、パラディン、ダークフルなどがあり、これらの女の子はアニメの名前が示すようにビキニを着用し、シリーズ全体を通して様々な冒険と闘争に出くわします。アニメは間違いなくとても面白い あなたはそれを見て楽しむでしょう、アートワークとキャラクターのデザインは本当に良いです（私は誰もが720Pの品質またはより良い1080Pでダウンロードしたり、それを見ることをお勧めします）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのボイシングも本当にうまくいっています。それはそれぞれのキャラクターにマッチします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は誰もがそれを見て、誰もが大きなおっぱいを愛しているなら、あなたはこのアニメを愛していると思います。小さな子供たちが理解できないかもしれないことがいくつかあるので、16歳以上の年齢制限をお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211762&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sumsulk/reviews&#34;&gt;Sumsulk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As many guys would say ~BOOBIES!!!!!!~     Yes every person who is reading this review should understand that this anime contains Huge Boobs, and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;megapala&#34;&gt;Megapala&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208964&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Megapala/reviews&#34;&gt;Megapala&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, as you might guess from looking at the poster, this anime is about warriors. In bikinis. Yes, it looks really dumb, and in many respects, it reall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eternalxbeever&#34;&gt;EternalXBeever&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初にこのアニメを見たがっかりしていませんでしたが、4分のエピソードにあるという事実は、それが面白いものなのです。物語が20分以上に広がるには十分な深さがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが作家が何を達成しようとしていたものから離れていくだろうと思っています。それは多くのファンサービスが混じったただのコメディであり、あなたが見るアニメの通常の種類とは異なる時計を提供します。  （つまり、あなたがストーリーラインを厳密に守っていることを確認してください）、このアニメを良いものにする理由のもう一つの側面であると私は信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199341&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EternalXBeever/reviews&#34;&gt;EternalXBeever&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wasn&amp;rsquo;t particularly keen to watch this anime when i first saw it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;proke-the-man&#34;&gt;Proke_the_Man&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、ビキニの戦士、あなたは絶対のくその作品。 私はあなたが何をしようとしているかを正確に知っていましたが、私はまだとにかく見ていました。 それはとても忘れられていて、私は彼らが正しい場面に合っているかどうか覚えていない。 本当に良い音楽は、リスナーに影響を与えるか、少なくともシーンをさらに変えるべきです。 このOSTはそのどれも受けておらず、1を受け取っています。キャラクターには深みや何もないので、おっぱいを見せてくれるだけです。 それは別の1です。これにもかかわらず、私はシリーズを見て後悔しません。 私は普通のコメディやおっぱいに来て、それは私が得たものです。 それで、楽しみのために、私はあなたが見ることができるshittierアニメの多くよりもはるかに楽しいですので、私は5を与えます。 全体的に、私はそれを3つ与えます。あなたがおっぱいと安いユーモアが好きな人は、それが小さくても大きくても、ある程度楽しむでしょう。 もしそうでなければ、あなたは絶対にそれを嫌うでしょう。 いずれにしても、どんな面からも、それは本当に貧しいショーです。 私はそれを後悔しますか？ あんまり。 私はそれほど気にしなかったほど短かった。 しかし、それはおっぱいや他のファンサービスを示す言い訳を与えるすべての愚かなエピソード的なものであるので、持っているべき話はないので、それは1を受け取る。芸術は目立たなかった。 それは悪くないけど、それは良くありませんでした。 私はちょうど良かったので、それを4つ与える必要があります。 音は私が覚えていないものでした。 まったく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222246&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Proke_the_Man/reviews&#34;&gt;Proke_the_Man&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh, Bikini Warriors, you piece of absolute shit. I knew exactly what you were going to be, and I still watched anyways. Do I regre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ecchic18xxx&#34;&gt;EcchiC18XXX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビキニの戦士&amp;hellip;タイトルはそれをすべて言う。  FUNimation製のEcchi-Comedy Haremアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを見て価値があるのですか？ あなたが変態した少年または変態した少女であれば、はい。 しかし、あなたが一般的な男性＆amp; それでは、レイディーは全く見てもらえません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が知っている限り、アート・スタイルとアニメーションはまったくひどいわけではありませんが、それは非常にうまくいっていますが、ストーリーはそれほど良いものではありませんが、それぞれのエピソードでは大したことではありません。 最後のエピソードでは、物語は完全な混乱であり、全く意味をなさない。 ほとんどの場合、執筆は非常に貧弱で、対話も含めて、あなたが私に尋ねると、実際にはかなり天才だったいくつかの性的非過度のコンテンツがありました。 最後に、メインキャラクターには、戦闘機、魔道師、ダークエルフのような戦士/レースクラスが実際に行っている名前はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは知られているマンガから適応されていないし、それはクイーンズブレイド＆amp; たとえそれが極度の過度に露出したコンテンツを持っていないとしても。 私はそれをEcchi-Comedyのジャンルのための平均的なアニメと考えています。 それはそれほど素晴らしいことでもなく、ちょうど真ん中で恐ろしいことでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218613&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EcchiC18XXX/reviews&#34;&gt;EcchiC18XXX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bikini Warriors&amp;hellip; The title says it all. It&amp;rsquo;s an Ecchi-Comedy Harem Anime made by FUNimation.    Is is worth watching i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;youngvagabond&#34;&gt;YoungVagabond&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ときどき、あなたは決して普通ではない奇妙なシリーズを見ているように感じることがあります。  「ビキニの戦士たち」は、私の最も奇妙な選択の一つです。 過去6年間で人気を博してきたジャンルではない柔らかいポルノシリーズです。 私はギャンブルがどれほど短かったか（それぞれ4分で12回のエピソード）、それは表面上はコメディであったため、ギャンブルには価値があると決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の期待を上回った。  JRPG（特にロゴを模倣した「ドラゴンクエスト」シリーズ）、類似のソフトコアポルノアニメ、暴力的な服を着た魅力的な女性の一般的なコンセプトを通したパロディーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つのエピソードは、気づかないうちにJRPGで村人の宝物を奪うことができるということがどれほど奇妙であるかを示しています。 ビキニの鎧はどのように異なった統計にもかかわらず、同じように見える別のものであり、おそらく保護を提供します。 パーティーの新メンバーの間で決めるもう1つ。 等々。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはどれも元々リモートではありませんが、それはうまく引き離され、ウィンクと頷きがあります。 私は自分自身がよく笑っていることが分かった。 そして、短い実行時間で、それはうまくいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まだソフトコアポルノがたくさんありますが、ユーモアの中に入ったような感覚はありませんでした。  （スペシャルとは違って）12エピソードは終わり近くに水蒸気がなくなります。 エピソードの約8〜10の面白いアイデアがあり、残りの部分は標準的な長さでしか作られていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、これは驚くほど楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YoungVagabond/reviews&#34;&gt;YoungVagabond&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It exceeded my expectations. It&amp;rsquo;s a parody through and through, mocking conventions of JRPGs (particularl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trashdax&#34;&gt;TrashDax&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちが「フェミニストの傑作」と「悪い味のゴミ」のどこかに合うかどうかを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
まあ、ありません。 ショーは本質的にエピソード的であり、そのエピソード内の短編小説はわずか3〜4分しかありません。 たいていの場合、彼らはRPGの魔法とステレオタイプを楽しませています。 ビキニの戦士がこのコンセプトにこだわっている限り、素晴らしい作品です。 残念ながら、彼らは自分自身を運ぶいくつかのエピソードを持っていることを試みましたが、うまくいきません。 一般的には、それは面白いです（あなたが賢明な恥知らずをしているならば）。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
それは壮観ではありませんが、見るのはうれしいです。 女の子は巨乳で＆amp; 弾力的でかわいい。 誰もがこれを見ている人を気にしていると私は信じています。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
声の演技は良いです、彼らはそれぞれのそれぞれのキャラクターに合っています。 もちろん、話すだけで盛りだくさんの音が聞こえますので、ポルノの音にしているのなら、これはあなたのお茶の杯です（もう一度、これは、これを見ている人がとにかく望むものです）。 悲しいことに、ビキニの戦士はイントロと短いアウトロしかありません。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ショー全体は1時間も長くないので、キャラクターを判断するのは難しいです。 あなたには多くの人を犯した熱心なメインガール、多くの人に違反してしまうキューティーパイの魔術師、できるだけ多くの人に違反するよう最善を尽くす勇敢な角笛、暗いエルフがいる。 私はダークエルフを本当に理解していない、彼女はどんな種類のキャラクターになるのだろうか？ 時には彼女は賢明であるように見えますが、彼女は馬鹿です。 まあ、彼らが持っていたわずかな時間のために、文字は大丈夫ですね。
&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
ビキニの戦士たちは、笑いを浮かべている間に激しく戦うのを見ます。 ショーは最初のカテゴリーでは成功していますが、コメディーパートを今やっているときには問題を抱えています。 それでも、すべてのエピソードは一緒に30と45分の間のどこかにあるので、あなたはそれが大丈夫と思っても、このアニメを見て後悔することはありません。
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
6.4 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199976&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TrashDax/reviews&#34;&gt;TrashDax&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s see if we can fit somewhere between &amp;lsquo;feminist masterpiece&amp;rsquo; and &amp;lsquo;bad taste garbage&amp;rsquo;.    Story:  Well, there is none. The show is episodic in nature and features short stories within its episodes, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanilla5&#34;&gt;Vanilla5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは面白いアニメだが、ファンのサービスはあまりにも多くなる可能性がある。 それはタイトルの中にあり、それは本当に私を気にしなかった。 ちょうど面白かったし、物語に基づいていない何かのために良い45分の乗車だった。 タイトルはそれをあきらめるので、あなたは卑劣な服を望んでいないなら、それを見ないでください。 それは素晴らしいecchiとコメディを持っているので、あなたがジャンルを好きならば、それを与える。 私は個人的にはジャンルの他のアニメがもっと好きですが、これはまだ本当に楽しいものでした。 あなたはショーから期待するべきものを正確に得ることができるので、それ以上を期待して、それが楽しい経験になることを保証することができます。 あなたが考えていると思われるものを正確に提供するので、8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224849&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vanilla5/reviews&#34;&gt;Vanilla5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mercury1980-1&#34;&gt;mercury1980&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;その点までまっすぐに行こう。 私はおっぱいが好きです。 どの男がおっぱいが好きではない。 私はファンタスギヴも好きですし、エッチのジャンルにはキャラクターの開発のようなものがたくさんあると信じています。 しかし、ファンサービスはあまりにも過度に使用されていて、嫌な反発をしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（1）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は私の国の曇りのため天気が悪いです。 しかし、ポイントまでまっすぐにカットしましょう。 ビキニの戦士は、基本的には私の目が収縮し、私のIQは枯れている間、尻尾のささやき、尻を振るとフェチアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリエイターは、特に、戦いやおっぱいやパンティーに焦点を当てると、あらゆるシーンを可能な限り性的に扱いにくいものにしています。 第3話では、村人たちは、女の子たちが自分のことを盗み、スパで人生を楽しむことを村人が追い出すまで気にしない。 彼らが夜に服を使わずに放置された時、彼らはただ悲鳴を上げると思っていないでぎこちない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART（1）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは完全にスティルされます。 女の子だけでなく、特に他のキャラクターからの唇の動きや物理的な動きはほとんどありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（1）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はまったく存在しません。 結末は、別の国の国歌の裂け目のように感じました。 まるで彼らが何の努力もしていないように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（1）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこには何がありますか？ 文字は存在しません。 彼らは単なるセックスモデルです。 それでおしまい。 私はこのアニメを気にしなかったので、ほとんどキャラクターを覚えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論（1）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人はカオスドラゴン＆  Glasslip。 少なくともカオスドラゴンは、いくつかのまともな戦いと文字特にGlasslipを持っていた。 このアニメは、ファンサービス以外では絶対に何も提供していません。 しかし、それはそれでも失敗します。 私はむしろこのアニメを見るよりも霧を見るだろう、それはより良いエンターテイメントだろう。 むしろChaos Dragon＆amp; このアニメのGlasslip。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメについて私が言うことができる唯一の良いことは、各エピソードが少なくとも5分間の長さであることです。少なくとも、拷問はそれほど長くはありませんでした。 これは私が2015年に見なければならない最悪のアニメのはるか遠いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある人は、「ファンクルサービスは、一般的にオタク文化の一部です」と言います。 私は理解していますが、それはキャラクター開発の欠如とそれに続く適切なストーリーについては言いません。 私はむしろおっぱいやパンティーショットを見たい場合は、写真を見たり、ヘタニーを見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、クリエイターの性的想像力を誇示するために日本がアニメを作っている理由の良い例であり、結局何も学ばず何も達成されないため、このアニメを1/10にする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199312&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mercury1980/reviews&#34;&gt;mercury1980&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me go straight to the point. I like boobs. What guy doesn&amp;rsquo;t like boobs. I also like fanservice and I believe that the ecchi genre has a lot of things going for like character development. However, the fanservice has been used too much and excessively to t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;protaku-1&#34;&gt;Protaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、ビキニの戦士、あなたはそのタイトルだけであなたが何を得ているのかを正確に知るべきです。 性的に嫌な女性の下で間違っているという考えが、性的に挑発的なシナリオの中に置かれているのであれば、この疫病のようなアニメを避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニの戦士たちは私たちに4人の主人公を与えました。そのすべてがクリエイターたちの名前をあまりにも怠けていました。 代わりに、私たちとアニメのすべての人がキャラクターに「クラス」で対処します。
パーティーをリードするように見える熱心な赤毛の戦闘機は、世界をあらゆる形の危険から救うという使命に他のメンバーを真実に保ちます。
このアニメとおそらくファンのお気に入りのロリに一番近いメイジは、マジックを使って敵を倒し、通常はパンティーに入る危険から自分の友人を保護します。
私がまだ理解できない理由のために、危険が彼女のパンティーに入るときに多く気にしない、金髪の、巨乳な美しさは、死にかけて、復活させるための変なフェチを持っています。
ダークエルフは、パラディンが周りに魅力的でない、あるいは示唆的でないとき、彼女は彼女の靴をきれいに詰め込むからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがまだ推測していない場合、ビキニの戦士は、レベリングアップ、宝物狩り、ボス戦、そしてもちろん弱体（ビキニ）の鎧など、無数のMMOとRPG要素を特色とするRPG設定で行われます。 私はこのアニメについて熱心に聞きたければ、RPGのビデオゲームのジャンルの比類のない風刺と呼んでいますが、RPGやビデオゲームで経験を積んだ人は、このアニメから少し笑いを沸かすかもしれません 巧妙な言葉遣いと参照は他のほとんどの人の頭の上を飛ぶでしょう。 確かに、エッチはこのアニメの最大のセールスポイントであり、今シーズンはPrison SchoolとMonster Musumeの他の厳しい競争と比較して、Bikini Warriorsはちょうど落ち着いています。 そして、ビキニの戦士のOSTは非常に圧倒的でしたが、芸術とアニメーションは、おそらくそれほど高額な予算を持っていなかった何かのために驚くほどまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメについて気に入らなかったのは、クリフハンガーだけではなく、クリフハンガーでした。 文字通り、ほとんどすべてのエピソードは崖の上で終わり、次のエピソードでは決して解決されません。 アニメは何も起こったことがないように行動します。 これはまた、ビキニの戦士がひどくエピソード的であることを意味します。 しかし、このアニメが真剣に取られることは決してありませんでした。特に、3分の長さのエピソードでは、スタジオの首に大きなナイフを置くことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、あなたはビキニの戦士にチャンスを与えるべきですか？ あなたが男性で熱心な、あるいは熱狂的なビデオゲームプレイヤーであれば、少なくともそれを試してみると何も問題はないと言いたいのですが、それが好きでないと時間を無駄にしすぎることはありません。 他の人にとっては、非常に注意してアプローチする。 個人的には、私はそれが価値があったすべてのためにビキニの戦士を見て楽しい時間を持っていたし、私はいつか再びそれを見てみるかもしれない&amp;mdash;完全に魔道師や何か〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アップデート：「続編」の特別なエピソードを見に行きました。
いいえ、続編ではありません。 これはファンサービスのエピソードで、おそらくあなたが見られる最も珍しいものの1つです。 これでシリーズはどんどん良くなったり悪くなったりしましたか？ いいえ、シリーズはすでにエピソード的なので、エッチはこのショーに新しいものではありません。 しかし、あなたがショーが一番好きだったら、おそらくこのショーを与えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199253&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Protaku/reviews&#34;&gt;Protaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, Bikini Warriors, you should know exactly what you&amp;rsquo;re getting into with that title alone. If the whole idea of erroneously under dressed women getting placed in the most sexually provocative scenarios surrounded by sexually charged allusions rustles your jimmies, avoid this anime like the plague.     Bikini Warriors grants us four main char &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;milo77-1&#34;&gt;milo77&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは純粋なコメディー、エッチ4分の豪華な作品です。 肌の啓示以外のキャラクターの発展を期待するには、嫌悪者側の純粋な幻想がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてのエピソードを見てきましたが、この楽しい、かわいい、反抗的な皮肉なショーを見直す際に、何らかのルールを置くことを義務付けられたことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣に、これはいたずらなコメディです。 おっぱい、お尻、浅い対話以外は誰でも本当にこのショーのほうが欲しいですか？ 私は、クリエイターが投げ捨てた素晴らしい顔をした真面目な（まあ本当に）姿勢をとるだけで、私のお尻を笑った。 そのフェミナを取る！ アニメの多くの新人には、それがどのように始まったのかという手がかりはありません。 一口。 誰かが続けるかもしれない。 気にしないで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のアニメ生活の初めからエッチファンであるこのミニアニメは、記憶を取り戻し、新たなエネルギーで満たします。 アニメーションは、あらゆるアニメの基盤であり、ストーリーはアートをサポートしています。 人間の動きをアニメーション化することは、キャラクターに命を吹き込むための鍵です。  ecchiにユーモアを加えることは容易ではありません。 私はときどき幽霊にもかかわらず、すべてのエピソードを見てかなり笑った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは弱いですが、確かに少しばらばらです。 だから何！ エッチはドラマ（悲惨な）女王の言うことに関係なく、アニメの世界を揺るがします。 終わりのない終わりのために何度も行き来する、鳴き響く声高な高校ドラマ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで終わった。 ビキニのWoohooo Warriors！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203270&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/milo77/reviews&#34;&gt;milo77&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a pure comedic, ecchi four minute extravaganza. To expect character development other than skin revelation is pure fantasy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lawlmartz-1&#34;&gt;lawlmartz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「宝箱や村人の家を探索し、必要なものを彼らの旅に持って行くことは英雄の特権なので、私たちはただあなたのものを通り抜けます。  -ファイター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鎧ならばビキニじゃないよね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニの戦士&amp;hellip;男は、私はこのシリーズについて間違っていた。 私は正しかったが、間違っていた。 今度のシリーズでタイトルアートを見たとき、私はすぐに、このシリーズをアニメに浸透するすべてのパワフルなエッチ市場のための恥知らずな、恥知らずの現金採取として、このシリーズを即座に「バッシュ」しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はビキニの戦士はそれが今までに受け入れられていたよりはるかに巧妙なアニメであることを最初に認めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;See、Bikini Warriorsは、まさにあなたが名前で女性の水着を使ったショーから期待されるものであり、まったく反対でもあります。 コンセプトとして、これは新しいことではありませんが、それがしているのは、見守った直後にシャワーが必要なように感じさせないように、十分な自覚を持っていることです。 それは実際には本当に面白い瞬間を持っています。そして、ショーでは5分で終わり、面白い何かが起こらなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bikini Warriorsのユーモアは、無駄なアイテムのためのユビキタスフェッチクエスト、略奪のためのダンジョンの襲撃や粉砕、あなたがすでに持っているものなど、さまざまなMMO（および一般的なビデオゲーム文化）のジョークと、キッカー Armor Dealerは彼らの下着とまったく同じように見える鎧を販売していますが、それは魔法のディフェンシブ・アーマーです！ 女性のキャラクターには鎧が必要だが、おっぱいやお尻には誰も知っていないからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒーローたちは町の敵から盗みます&amp;hellip;彼らは英雄ですから。 彼らは侵入して自分自身を宣言し、頭脳のないNPCのように、町の人々は家や土鍋に酔っ払っていることに気付かず、気にしない。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;我々は英雄であり-そのように私たちは私たちの探求に必要なアイテムを没収する権利を呼び起こすのです-1&#34;&gt;我々は英雄であり、そのように私たちは私たちの探求に必要なアイテムを没収する権利を呼び起こすのです！&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;もちろん、ヒロインたちが必死に飛ばしてやろうとする典型的なMMOの対話ゴミもありますが、彼らはすでに100万回も自分の中に鍵を持っていて、それを発見しなければなりませんでした。 間違った裏切り&amp;hellip;自己犠牲&amp;hellip;とクリフハンガー。 ビキニウォリアーズは、すべてのファンタジーストーリーの戯曲を一つの非常にタイトなストリングに編成しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はビキニの戦士たちはただの胸のフェスティバルではないことも発見しました。 それはそれ自体の中にそれを持っていましたか？
まあ、短い答えはいいえです。 すべてのエピソードで画面に投げ込まれた触手とヌードがまだたくさんあります。 ウナギでいっぱいの胸でないなら、それは巨大なイカモンスター、またはペーヴィーなクエストギバーです。 これらは、典型的なボスのモンスターやその他のものをパロディーしているにもかかわらず、ランプシェードされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;毎シーズンのエッチとファンタシーを積んだショーに砲撃されているにもかかわらず、私はまだこの種のショーのファンではありませんが、私はビキニの戦士に信用を与えなければなりません。 愚かな、痛い、物事をアニメ化することを痛感する」、私は信じられないほど誠実なことからユーモアを含むことに驚いた。 これがいかに恐ろしいかにもかかわらず、私を少し笑わせるユーモア。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミニチュアスケールファンサービス！
{アニメーション：10点満点で10点返す}
{音：10のうち7つのセクシー・モア）
{キャラクター：4人で分割された8人の異性化された女性のリード}
{Fanservice全体：5つのブレストブレストを分割する10のジグリング物理}&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199242&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lawlmartz/reviews&#34;&gt;lawlmartz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;It is the privilege of heroes to search inside treasure chests and villagers homes and take what they need for their journey&amp;hellip; so we&amp;rsquo;ll just be going through your stuff.&amp;rsquo; -Fighter    It&amp;rsquo;s not a Bikini if it&amp;rsquo;s armor, right?    Bikini Warriors&amp;hellip; man was I ever wrong about this series. I was right, but so, so wrong. When I first saw the title ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dariken-1&#34;&gt;dariken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビキニの戦士はもっと社会的に意識の高いシリーズの一つです。 マーティン・ルーサー・キング博士の言葉によれば、「人々は自由でありたい、自由は人間の本質である」。 ビキニの戦士たちは、宇宙と時間で凍ったスナップショットとして社会を調べ、すべての不条理から取り除いて笑うまで、この最後の審判をユニークに取り上げます。 マハトマ・ガンジーは一度言った、「まず彼らは笑って、それから彼らは戦い、次に勝ちます」。 新世紀エヴァンゲリオンと唯一マッチしたこの大脳冒険で笑いの賭けを深め、主題データムのカント的な検査をそのまま引き上げることで、私たちは重い扱いをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの社会の女性たちは、ビンテージのような日常的なものが実際にレンズから現実にどのように変化しているかを見ることができます。  。 ビキニは本当に何ですか？ 我々は、（社会の）火災で焦らされたビキニの女性、ビキニ（彼女の弱い防衛）が崩壊するのを見る。 私たちのもう一つのビキニのための家父長制のファロスの姿に近づくことは、女性が社会の炎を乗り越えることができることです。 イントロスペクションと深刻な反射は、ここで主題のデータムが自信であることを不明瞭にします。 女性らしさはすべての女性が持っている胸の寓話で検査され、女性だけがビキニを着用し、薄い鎧を反映します。 裸であることは、脆弱性の兆候として見られ、他者のために人間を啓示しています。 これは、新世紀エヴァンゲリオンのATフィールドの概念を連想させるものです。 そしてビキニは裸の表面をたくさん残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;妄想的で強い女性たちは、日々の生活の中で、妄想でしかないと自信の盾で苦しんでいます。 いくつかのビキニは鎧、いくつかは水着ですが、結局ビキニと属性を共有するすべての精神構造です。 この形而上学的検査は、プラトニックなアイデアの世界と結びついたバンドルの理論的見地を前提としています。これは、私たちの認識した現実感を単なる影として反映するだけであり、興味深い可能性を伴う知的偉業です。 それはまた、人間の心が風の中で草のように本当にどのようになっているかを強調します。 シリーズの主な論文を思い出すために、人々は自由になりたい。 しかし、私たちの自己欺瞞はどれくらいまで進むのだろうか？ 私たちは本当に自由が本当に何であるかを確かめることができますか？ 私たち自身の感覚を信じることさえできますか？ ビキニの戦士たちは、そのような難しい質問に答えようとしており、hellovaの仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニウォーリアーズの勇敢な女性を通して、疑問や自己表現の水に深く浸って自分の人生を反映させようとするオープンな人たちに、ビキニの戦士たちに暖かくお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206970&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dariken/reviews&#34;&gt;dariken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bikini Warriors is one of the more socially conscious series. In words of Dr. Martin Luther King, &amp;lsquo;People want to be free, for freedom is the essence of human being&amp;rsquo;. Bikini Warriors provides unique take on this ultimatum, examining society as a snapshot frozen in spa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear-1&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のblog / redditスレッドから適応されています。先のSpoilers！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きなジャンルのビデオゲームはRPGです。  「RPG」は「ロールプレイングゲーム」の略で、まるで同じように表現されています。 あなたは、あなたが以前経験したこととは違って、壮大な冒険に乗り出すために、特定のキャラクターの役を演じます。 ゲームはあなたがヒーローを制御する第三者の視点から成り立つかもしれません - ゼルダの伝説はRPGではなく、あなたの好みに合わせてヒーローを実際に調整する一人称視点です -  Dark Soulsは このカテゴリの私のジャム。 いずれにしても、RPGはあなたをゲームに導き、ゲームをより少なくし、より多くの経験を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bikini Warriorsはゲームではなくアニメですが、このRPGのコンセプトを中心にしています。 アニメの終わりは、有名な空間指向のRPGシリーズであるMass Effectを思い出させました。 すべての可能性のある対話オプションを使い果たし、今までに見たことのない世界を模索している。 すべてのすばらしいパーツを試してみましたが、自分のキャラクター、第1、第2、第3ゲームの中にある自分の個人的な話があり、シリーズがとても特別でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズに投資していたので、最終的に第3ゲームの不条理な終わりを目の当たりにしたとき、私はゲームの狂気の飛躍を奇妙に、論理的に、正当に説明した「教訓理論」を大きく揺るがした その理論は真の解決策である） マス・エフェクトは、それが私のゲームではなく、自分自身の個人的な経験であったので、私はフロアしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニ・ウォリアーズのエンディングは、マス・エフェクトのレベルにはまったく影響を与えませんでしたが、アニメは少なくとも、RPGがその構造上かなり独特であることを実証しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニウォリアーズは深刻なアニメではありません。 まったく。 これは「ecchi」コンテンツに焦点を当てただけではなく、これがパロディーであるという事実に基づいています。  RPGを構成する要素のパロディ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードには、多くのRPG愛好家が関連することができるような特別なトロピックがあります。  1つのエピソードは、無礼な党員の不満を対象としています。 もう一つのエピソードは旅行中に調達する過剰なアイテムに関するものです。 もう一つは、英雄が英雄であるにもかかわらず、彼らは彼らがやっている努力から何かを得ることを期待していることを示しています。 多くのRPGがこの同じコンベンションに従っているので、ビキニの戦士たちは、そのような猛烈な猛烈な道がどのようになったのか、彼らがどれほど愚かであるかを指摘しています。 彼らが流行しているにもかかわらず、これらのユニバーサルな特性で楽しいものを掘り起こすビキニの戦士たちは、ニッチ市場だけで知られているものです。 これは理解されるべきです。  RPGを実際に試したことのない人は、ジョークの多くを逃してしまうでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、「ecchi」コンテンツは、見逃すことは不可能です。 それぞれのエピソードが特定のRPGトロピックに焦点を当てているように、Bikini Warriorsには性的搾取でいっぱいのエピソードがあります。 触手を弄ぶ怪物、ここで胸を抱えている胸。 アニメのために、女性を変態的なシナリオの中に置くのが普通です。 しかし、この性的コンテンツの大部分は、残念なことにRPGのパロディーから逃れる楽しい目的のために存在します。  RPGはセックスの描写にはあまり明白ではないので、束縛の女性を見たり、パンティをヤンクしたりすることは、特にショーのテーマ全体には当てはまりません。 しかし、アニメにはパロディーとセックスを組み合わせた瞬間があり、&amp;rdquo;えっち&amp;rdquo;のコンテンツの方向性は変わりません。 例えば、魔法使いが宝箱を開け、魔法使いや魔術師、そして庶民の家から金を盗み出した後、空想のプールでビキニを着たギャングは、セックスがRPG要素 パロディーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのクレジットには、コメディとセックスがすべて提供されているわけではありません。 具体的には、アニメは実際にその執筆ではかなり巧妙になることができます。 最善の例は、英雄が物品の運搬や犬の捕獲のような日常的な仕事を強いられているエピソードの間です。 それでも、パラディンとの対話が最も輝いています。  &amp;ldquo;私は人の迷惑を動かすヒーローにはならなかった&amp;rdquo;&amp;ldquo;英雄は決してそれを抑えるべきではない&amp;rdquo;&amp;ldquo;自分のために良い部分を保存する&amp;rdquo;この瞬間、これらの線は当然のように見えます。 しかし、より密接に読むと（そしてパラディンの処分を考慮して）、それらは実際には性的淫らです。 ビキニの戦士は、おそらく明らかに、常にスマートではないが、少なくともアニメはセクシーな女性をフィーチャーしたちょっとしたショートではないことを実証している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのショートを呼ぶのは適切です。  1つのエピソードにつき4分で、ビキニの戦士が現実的にできることはそれほど多くありません。  RPGの1つのサブトピックに焦点を当て、微妙なウィジェットの対話を行い、可能な限りメイジのブーティをいくつか表示します。 これは深刻なショーではないが、アニメが何をしたかを考えれば、ビキニの戦士はうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニウォリアーズの実際のアニメーションは印象的なものではありませんが、各エピソードの時間が短縮されていることは、通常、このアニメのアニメより多くのアニメーションを使用するのに役立ちます。 他に何もない場合、アニメは女性の胸をバウンスさせることに頑丈であり、ランニング、ターニング、バトルアクションがそのような動きを達成するために使用されることを意味する。 うなぎのウナギや邪悪な森のモンスターのような他のセグメントは、貧弱な時期にアニメーションを一貫したレベルに保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくともアニメーションよりも優れたアニメの優れた部分の1つは、打ち切りです。 時折の対話のように、Bikini Warriorsは賢明な検閲を採用しています。 アニメは性的コンテンツをブロックしますが、フォアグラウンドや近くのオブジェクトを慎重に配置することでアニメをブロックします。 グループが前述の森のモンスターと戦うエピソードは、この点で特に強力です。 葉や枝は女性が入浴するのをブロックしますが、近くの「募集」ボードを読んでいるときに最良の瞬間があります。 ボードには、後ろの女性が裸であるかどうかを知ることが困難になるような方法で配置された穴が詰まっています。 その後、ビキニの戦士はこれを言い、状況から冗談を作ることによって検閲を活用します。 したがって、セクシュアル・コンテンツとコメディ・コンテンツの両方が検閲によって妨げられず、むしろそれによってサポートされます（該当する場合）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の技術は驚くほど多様である。 各エピソードは新しい地方で起こります - 地元の村、不気味な地下牢、山岳地帯など。 残念なことに、背景はしばしば詳細には欠けており、場所を認識可能にするのに十分なだけです。 しかし、複雑な芸術を持つことは、ランニングタイムでわずか40分のアニメには必ずしも必要ではありません。 その代わりに、アニメは女性を強調し、通常は示唆的な方法でそれらを中心としたショットの枠組みを強調する。 戦士の股下にいる低角度のショットや、魔法使いのように全身スキャンを楽しんで左右に跳ね返って、アニメの焦点の大半を占めます。 ショーの「エッチ」のルーツを考えれば、これはビキニの戦士にとってプラスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、おそらくビキニの戦士が置く条件の下で最も重要な側面は、キャラクターデザインです。 注目すべきは、&amp;rdquo;戦士&amp;rdquo;のモニカにもかかわらず、すべての女性がすっきりした衣装を着ていることですが、これはまだRPGでの別のジャブです。  RPGには通常、奇妙な女性の鎧がついています。「鎧」は非常に議論の余地があります。性的魅力を最大限に引き出すことを目指しています。 したがって、魅力的なデザインは、アニメがその主題をパロディーするもう一つの機会です。 同時に、デザイン自体は完全に性的なものです。 女性たちは、ショーの「エッチ」の内容と合致して、衣装やストラップ、布などをしっかりと着ている。 彼らはそれぞれ、見た目はかなり変わっていますが、かわいらしい顔、大きなバスト、豊かな人物など、少なくともそれぞれの役割に似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニの戦士の女性は非常にシンプルです。 普段は、これは主にショーコメディとセックスの焦点とシーズンの総延長によるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニ・ウォリアーズは、キャラクターをキャラクター化するためにコントラストに頼っているときに、そのキャストで比較的一般的なアプローチをとります。 つまり、Mage、Paladin、Warrior、Dark ElfはRPGで通常描かれているのとは逆です。 しかしそれほどではありませんが、パロディーはキャラクター自身に続き、コメディの面でアニメの実行レベルを高めます。 ダークエルフは見やすいものの1つです。 彼女はエキゾチックで、身体的能力と魔法的能力の両方を発揮する能力があります。 これらの特性にもかかわらず、彼女は性的シーンが最も少なく、彼女の外見やエルフの起源とは対照的に、最も多くの愚かさを披露しています。 パラディンは正義の女性のように見えますが、実際にはキャスト全体の中で最も歪んでいます。 彼女は性的搾取が彼女を悩ませているかのように行動しますが、しばらくして彼女が本当にその状況についてどのように感じているかを大声で話します。 ほとんどのRPGビデオゲームでよく見られるように、Warriorはリーダーですが、グループを効果的に導くことができないと、そうは思われません。 そして、魔道士の場合、魔術師はしばしば偏心した個人として描かれていますが、魔法使いは臆病で無実です。 繰り返しますが、単純な特徴付けです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らのコメディだけでなく、ビキニの戦士たちの女性にはもう少しです。  RPGをロールプレイングの面以外にも楽しいものにする理由の1つは、近くの人々、より具体的には自分の党の人々と対話する機会である。 グループのメンバーは、しばしば比喩的な品種の「文字」です。 他のすべての人と比べて明らかに異なっています。 同じことがビキニの戦士にも当てはまります。 戦士はあまりにもガングホーであり、パラディンは示唆的に行動し、ダークエルフは過度に自信があり、魔道士は冒険に乗り出す人のようには見えない。 しかし、それをまとめてRPGにするのは、まったく同じことです。 だから、女性は幾分奇妙で、完璧なグループのようには見えないかもしれませんが、RPGの観点からは、彼らはお互いに作られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことに、ビキニの戦士たちの女性たちは、他にはほとんど行かない。 議論は、アニメの構成を考えるとき、これが否定的であるか否かである。 最低でも、キャラクターは長続きするインパクトはありません。 彼らは愚かでセクシーです、間違いなく。 そして、ギャングがパラディンを倒錯者から救うエピソードがあり、4人が共有する緊密な絆を実証しています。 しかし、魔道士、パラディン、戦士、ダークエルフはユニークでも面白くもないので、彼らの愚かさとセクシーは彼らの持つすべてのものであり、その後覚えておく価値のないキャラクターになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニの戦士たちは、アニメの短い実行時間を考慮して、賢明な決定、オープニングテーマを先行しています。 しかし、小さなエンディングテーマが含まれています。 一方で、成功した戦いの後にRPGの間に演じる勝利の音楽に似た、音は音で勝ち誇っている。  EDには歌詞もなく、勝利感もさらに高まっています。 その一方で、この曲は大部分が忘れがたいものです。なぜなら、その曲は勝利の音楽とは正反対の魅力がないからです。 残りのサウンドトラックは、ビデオゲーム風の音楽を連想させるものです。 習慣的な村の曲、危険なダンジョンアンサンブルなど。  「Ecchi」のコンテンツは雰囲気を設定するアンビエントトラックを伴って別の経路をとります。 しかし、ハワイアン・トラックのようなものは、ちょっとした気分になります。 全体として、OSTは注目に値するものは何も持っていない混在した製品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優はEDやOSTよりもわずかに優れていますが、その声は間違いなくサウンドワークのハイライトです。 魔法使いのカクマ愛は、メイジをもっとかっこよくするために、ガーリーな声を使っています。 ダークエルフとしての高橋千秋は、彼女の成熟した雰囲気に合った女性のためのより古い声を出します。 そしてパラディンとしての上田カナは、変態した女の子ができるだけ官能的に話しかける能力を叫ぶに値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真実が伝えられるならば、これについて多くのことは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは小さなアニメです。座って座っていることを見て座っていることは微風です（これもまたシーンを再観賞しました）。 それは、笑いと長さの比が満たされているかどうかです。 私にとっては、この比率は半分に満たされています。 私はジョークとそれの巧みさをすべて笑ったが、アニメのコメディを徹底的に笑っているとは言えない。  「えっち」のコンテンツも、本質的にはコメディーであり、それを見るだけでは満足していませんでした。しかし、これらの瞬間は、ほとんどが何らかの形作りになっていました。 それでも楽しい時があります。 メイジは、その重要性のために店主がアイテムを買わないことを話しています（紛失した場合、RPGをプレイできないようにする「クエスト固有のアイテム」の必要性に関するジョーク）か、魔道士、パラディン、 ダークエルフが最終的なボスを罵倒することを止めないという事実（それは普通の人々がどのように反応するか、RPGヒーローの完全な反対）は展開する面白い場面でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、この1つ、より具体的には、アニキのキャラクターの1つであるバルキリーを実際に見られるのを楽しみにしていないと言いました。 私が得たものはバルキリーではありませんでした。 彼女は2つのエピソードのために周りにいたし、それでもフルタイムではなかった。 だから、分かりやすいことに、私はもっと彼女を見ないことでうんざりしていた。 しかし、アニメはさらに優れた女性を提供しました。 彼女はかわいい、彼女は楽しい、と彼女はいつも画面上で見るために喜びだった。 メイジは、この短いアニメのハイライトの1つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の注意として、私は以前の点を強調したいと思います。 このアニメは「誰のためでもない」。 これは、あまりにも成熟しすぎず、あまりにも暴力的ではなく、あまりにも開放的な意味ではありません。 あまりにもニッチな感覚です。 私は（間接的に）RPGの悲劇に関連することができたので、この短いアニメで娯楽を見つけました。 ジョークはそれほど難解ではありませんが、その完全な効果は、視聴者がRPGを以前に経験した経験がある場合にのみ感じることができます。 したがって、これは誰にとってもアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニの戦士は短くてシンプルです。 素敵な笑いと刻々としたショットを提供するだけでなく、ビキニで覆われた戦士の女性を特集したショーから本当に必要なのはそれだけです。 少なくとも、マス・エフェクトの終了時には、このアニメをいつでも選択できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：うまく対話しながら、ファイン、ロールプレイングのビデオゲームをパロディーしますが、「エッチ」のコンテンツはしばしばメインテーマを損なう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：ファイン、平均的な実際のアニメーション、巧妙な検閲、有能なバックグラウンドアート、素敵なキャラクターデザイン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ファイン、メイジ、パラディン、ウォリアー、ダークエルフのそれぞれの役割をパロディーにして、冒険パーティーの不気味さを表現しますが、思い出に残るものはありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ファイン、大丈夫ED、大丈夫OST、素晴らしいVAパフォーマンス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：素敵な、魔道師はすごかった、時々何か面白い瞬間だったが、&amp;rdquo;エッチ&amp;rdquo;は繰り返し得るかもしれない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208552&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My favorite genre of video game is the RPG. “RPG” stands for “Role-Playing Game”, which is exactly as it sounds. You, the player, take on the role of a specific character to embark on a grand adventure unlike anything you have experienced before. The game might take on a third-person perspective where you control the hero – The Legend of Zelda, while not strictly an RPG, comes to mind – or a first-person perspective where you actually tailor the hero to your liking – Dark Souls is my jam in this category. Regardless, an RPG puts you into the game, making the game less a game and more an experience.    Bikini Warriors is an anime, not a game, but it centers on this RPG concept. The ending of the anime reminded me of Mass Effect, a famous space-oriented RPG series. Doing all of the side missions, exhausting all possible dialogue options, exploring never-before-seen worlds. All wonderful parts to the game, but it was having my own personal character, my own personal story existing across the first, second, and third games, that made the series so special.    I was invested in the series, so much so that when I finally witnessed the absurd ending of the third game I heavily latched onto the “Indoctrination Theory” that eerily, logically, and justifiably explained the insane leap the game had taken (I still contend to this day that that theory is the true solution). I was floored by what Mass Effect had done because it was not just a game to me, but my own, personalized exp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gonzo-lewd-1&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は戦利品やおっぱいが大好きですね。 特に彼らがあなたの指で触れることができるように感じる画面のほとんどをカバーするとき、またはあなたが私のように恥知らずであればあなたの舌。 あなたがビキニの戦士のようなあなたの内部の変態した小さな仲間と同じくらい恥知らずのタイトルを見るとき、それにあなたの本能はあなたが期待するものとほぼ同じです。  3分の短いシリーズとダムファンサービスとしてそれを見ることの偏見を取り除くと、ビキニの戦士には後者よりも多くのものがあることに気付くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニの戦士を一言で言えば、基本的には、RPGの魔力、特にJRPGを楽しませるファンデーションのアニメです。 それを楽しませるもう一つの側面はそれ自体です。 これは、ビキニの戦士の魅力がその形をとるところです。 視聴者を喜ばせることだけを目的とする多くの優れたエッチアニメと同様に、その本来の色調と矛盾する領域にその奇跡をあまりにも広げようとはしません。  3分のエピソードのランニングタイムでは、ビキニウォリアーズのキャリバーのファンレスアニメアニメは、このランニングタイムに完璧にフィットします。 これが24分のアニメ、または12分の短さであった場合、ギミックは2回目のエピソードですでに歓迎に終わったでしょう。  Bikini Warriorが3分間の時間を過ごすと、「プロット」を動かすためのフィラーのように見えるほど多くのジョークが存在しないポイントまで、より良いペースでファンを魅了することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;浮上する風刺的なジョークの多くは、RPGのファンがRPGを気に入っているか、時には怒っている多くのメカニックや魔法の魔法使いがポイントです。 その一例は、女の子がすべてのアイテムを売って、癒しなどをしてダンジョンを抜け出すための強力な武器を手に入れ、そのダンジョンのランダムな胸の中の別のものを見つけることを含むジョークです。 通常、それぞれのエピソードの中心的な焦点である1つの罠があります。残りの部分は、興味を持った人々が驚くように残りません。 あなたが自分のような仲間のRPGファンならば、エピソードのいくつかがターゲット上の正しいノートを叩くことはありませんが、ほとんどのエピソードは暴動です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは物語の視点から得ることができるように、二次元的なものである魅力的な女性たちの素敵なキャストに着きます。 しかし、私はビキニの戦士たちがその前提で深刻な試みをしなくても、どのようにその陰謀をしたかに基づいて、少なくともこのネガティブを少しだけ取り除くことができます。  1人で行くと、ファイターの女の子はおそらく、そのビキニの彼女の豪華な姿からちょうど4人の私のお気に入りと彼女の頑固な性格は、彼女のパーティーメンバーとこのファンタジーRPGの旅を行くことです。 メイジの女の子は非常にファンのお気に入りであり、彼女がどのようなシナリオでどのように陽気な感情的な彼女のかわいいビキニが伝説のものである方法を考慮して、私の2番目のお気に入りです。 ダークエルフの女の子は、驚いたことに、忘れられない彼女の功績のほとんどが他のものと比較して喜劇にいかにあるかを考慮して、束の中で私の少なくとも好みです。 そして、最後に、まともな瞬間の彼女の公正なシェアを持っているが、戦闘機や魔道士としては記憶に残っていないパラディンの女の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニの戦士たちの芸術とアニメーションの良し悪しを見通すためには、アートの側面は良いですが、アニメーションは欲しいものがたくさん残っています。 女の子のキャラクターデザインはかなりセクシーで、目には魅力的ですが、アニメの長さは彼らが費やした予算の大きさと同義です。 彼らの口がリップシンクに動くように立っているだけで、文字を含むショットは数多くあります。 もっともっと陽気なのは、ボスの戦いの最後に向かってスキップして、アニメーションをあまり動かさない方法です。  3分間の短編ではアニメーションの量を増やすには不十分ですが、アニメーションを作成する過程で怠惰に見えるように見せたり、 私は自分のおっぱいと戦利品の揺れが気に入っています。どうもありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトル自体、ビキニの戦士は、すでにタイトルだけを見るだけで判断されます。 あなたの好奇心が、あなたがそれを読んだときまでにはすでにピークに達していたのです。 他の人たちは、誰かがこれを&amp;rdquo;恥知らずな&amp;rdquo;ものにするという考えだけで、おそらく鼻を撫でるでしょう。私はこれまでのように、ファンタスティックを気にかけずにRPGを愛する人 彼らの生活の約36分の価値があるものを見つけるでしょう。 それは1つのエッチなビデオを見るほどの時間です。だから何を失いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレード：B-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200463&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gonzo-lewd/reviews&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love booty and boobies, don’t you? Especially when they cover most of the screen that makes you feel like you can just touch them with your fingers, or your tongue if you’re that shameless like I am. When you see a title that is equally as shameless as the perverted little fellow inside of you like Bikini Warriors, your instinctive going into it will be about as what you would expect. Once you get rid of the bias of looking at it as a three minute short &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;austin-1&#34;&gt;_Austin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、アニメが何かをしようとする限り、それをうまくやっている限り、私がそれを喜ばないとしても、私はそれを尊重しようとします。 ショーがストーリーを伝えようとすると、それは良いストーリーを伝えるのがよいでしょう。 それはキャラクターの大規模なキャストを持っている場合、彼らはより良い性格を持っているとシリーズの種類に応じて、開発する。 しかし、ビキニの戦士はこのルールの例外です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべてのショーは、ボーダーラインのエッチなファンサービスを持つ最低限の分母に挑戦することを望んでいます。 それはまったく物質を持っていません。 このショーは文字通り純粋な願い事です。  RPGクラス以外の名前も与えられていません。 実際には、たとえそれらを「キャラクター」と呼んだとしても、少しでもストレッチがあります。いずれのキャラクターにもなんの人格も与えられていないからです。 彼らはまったく同じですが、デザインや声が違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々はおそらく、「エピソードはわずか5分」と主張して、このショーを守ろうとするでしょう！ そういうわけで、これはこのようなものです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何を知っていますか？  5分のエピソードでより良いアニメがありました。 これよりも20分のOVAが改善されています。 そして、それは、ビキニの戦士たちが全体として1時間ほど長いものであると言っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画が1時間でよく書かれた文字で良い物語を伝えることができれば、短いアニメもできます。 この凶悪な事のための言い訳はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはまた、ある種の物語があるかのように行動しようとします。 それは正直なところビキニの戦士たちが小便を取るためにSOULYになったように感じますが、悲しいことですが、私はこれが事実でないことを非常によく理解しており、この性質のショーは今日のアニメファンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199357&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Austin/reviews&#34;&gt;_Austin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have a rule where, as long as an anime attempts to do something and does that thing well, I&amp;rsquo;ll try to respect it, even if i don&amp;rsquo;t personally enjoy it. If a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;klownart-1&#34;&gt;KlownArt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを楽しんでいると思います。 あなたはそれが何であるかを知るべきです。 これは凍結のようなキャラクターの発展を伴う良いエッチではありません。 これらは、2つの目標を達成するために見える4分間のエピソードです。  1。 アニメのお尻とお尻のショットをあふれる量のファンサービスでお届けします。 二。  RPGトロフィーをパロディ化する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;RPG tropeのパロディーは、実際にはやや面白いです。 明らかなドラゴンクエストシリーズのような多くのRPGをプレイすると、それを楽しむよりも直接パロディーになります。 例えば、1つのエピソードではクリスタルスタッフを買うために彼らのエリキシルをすべて売っている。 ハードダンジョンに入ると、生き残るためにいくつかのエリクシールを実際に使うことができました。 彼らは最後の胸を開き、内部はクリスタルのスタッフです。 これは、ほとんどのRPGプレイヤーが経験してきたものです。 私は確かにそれから蹴りを得た。 特に各エピソードの短さはかなり短くなっています。 しかし、ショーのこの部分はショーの別の目標によって多くの傷つきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンサービス。 私はそれのためにダウンしています。 ここには尻の亀裂の外側にヌードはありません。 私はちょうどこのようにして拒絶するという決定を理解していないが、他の人はそれを理解していない。 女の子が自分のおっぱいと戦っている間に私は冷静です。 女の子が挑発的なポーズに落ちたら、私はそれで冷静です。 しかし、このショーのファンサービスは実際にそれを傷つけます。 多くの対話をしながら、アニメーションは自分のおっぱいやお尻に集中します。 ユーモラスなアニメーションを伴っていたかもしれない面白いものがかなりありましたが、代わりに彼らは怠惰なルートをとっていました。 しかし、この方法でさえ、彼らは怠け者です。 あなたが女の子を裸にするよりも、巨大な触手のモンスターにセックスされている場合は、 そのとおり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビキニの戦士は半分焼いたようです。 パロディーのものは面白いですが、スタジオは人を癒すのに十分だろうと確信していませんでした。 代わりに、彼らはすべてのこの怠惰なファンサービスを投げた。 私はそれを見ると言う。 エピソードはわずか4分で、ショーには面白い部分があります。 はるかに優れていたかもしれないアニメの準備をしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214550&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KlownArt/reviews&#34;&gt;KlownArt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think to enjoy this series it&amp;rsquo;s important to go in with an open mind. You should know what it is first. This isn&amp;rsquo;t a good ecchi with character development like Freezing. These are four minute episodes tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;d4rkn3s5-1&#34;&gt;D4rkn3s5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、標準的なjRpgとゲームのクリスタル（ライト）戦士の面白さを楽しませるエッチアニメです。アニメのブービーを見ている間、おそらくあなたに笑いを与えるようになっているので、このアニメはハードコアではいけません。
ストーリー：3/10
 - それはほとんど話がありません、それは女の子がモンスターと戦ったり、お金を得ようとしているエピソード的なテーマのほうが、物語の主目的として悪魔の王を打ち負かすように見えます。
アート：6/10
 - アートは特別なものではなく、それほど悪くないほど良いことではありません。
サウンド：7/10
ブギーを振っている音のナイスな解釈。
キャラクター：7/10
 - 女の子は最高の女の子ですか、あなたは間違っています。
楽しさ：8/10
 - ファイナルファンタジーと他の日本のRPGのファンとして、私は彼らが楽しんだすべてのもの、クレイジーモンスター、アイテムドロップ、エリクサーの価値などを楽しんだ。
全体的に私は6分の10、それは4分のエピソードアニメなので、私はそれにはあまりにも厳しいものになりませんでした。あなたがアニメを探しているなら（時間切れになった）、ここに行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199309&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/D4rkn3s5/reviews&#34;&gt;D4rkn3s5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s an ecchi anime that makes fun of the standard jRpg&amp;rsquo;s and the crystal (light) warriors cliche  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;joshuajones16-1&#34;&gt;JoshuaJones16&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;皆さん、こんにちは。 私がジョシュであることを知らない人のために、私はここで、栄光のようなアニメをレビューするには、ボードラインのヘンタイです。 それは正しい人です。 今日私は何とか驚くべきことにPG 13であるビキニの戦士を見直しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - &amp;hellip;タイトルは自明です。 本当に好きです。 エッチ、ファンサービス、ボードラインのヘンタイの瞬間を期待しているのであれば、あなたは間違った場所にいます。 タイトルを読んだだけで、これがどうなるか教えてくれるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、ショーはポイントにあったRPGタイプの環境に設定されています。 最高でもやや面白い。 それは約4人の大きな胸の女の子をしています&amp;hellip;あなたがRPGで何をしているのか、ファンサービスとエッチの瞬間があります。 ショーはエピソード的で、長さはわずか4分です。 それはある程度歓迎しています。 あなたは本当にある日にこれを過ぎ去らせることができます。 個人的には私はそれが面白いとは思っていませんでしたが、それは笑ってしまったけれど、瞬間がありましたが、それは本当です。 別の問題は、それぞれのエピソードがまったく違っていて、それらのクリフハンガーとは何の関係もなかったので、ちょっと迷惑になり、無意味だった無意味な崖のハンガーです。 全体的にストーリーは4/10になります。 神がひどいのではありませんでしたが、それは悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 私のこのアニメの唯一のポイント。 アニメーションはまあまあです。 私はキャラクターのデザインに大きな問題はありません。 それ以外の私の主な問題は、ファンタジーやブーケショット、ファンサービスの瞬間に多大な頼りにして、MALがPg-13アニメと言っている理由をもう一度疑うことです。 全体的に、私は5/10を推測します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 私は通常、オープニングとエンディングを判断するだろうが、このアニメは本当に1つ持っていないので、私はそれらを避けるだろう。 声優は私にとって私にとっては大変だった。 それは悪くはなかったし、それはどちらか良いとは言えなかった。  4/10は総合スコア&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characters-これは大きな胸を張ったティーショットのジェネリック女の子だけです（えーケンレベルではないので心配しないでください）。 戦闘機、魔道士、パラディエーター、ダークエルフ&amp;hellip;&amp;hellip;.私は彼女がそれをなぜ呼んでいるのかと思って冗談を言うことができますが、私はそうしません。 これらのキャラクターはあなただけのRPGゲームで、ファンのサービスとボードラインのポルノの瞬間を巨大なものにしてくれる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、なぜ私はこの文字の名前を言ったあなたの疑問がある&amp;hellip;彼らは何も持っていない。 本当に私はあなたをsh *しません。 このクリエイターはとても怠け者なので、ファイター、メイジ、パラディアン、ダークエルフという名前になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今すぐやめます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はかなり歩いていることを知っていました。このようなことのような私の期待は、地獄や平均のように極端に低くなっていました。 全体的にはこれはただの楽しみです。  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的 - 私が見た最悪のことではなく、はるかに良いから。 恐ろしいことではありませんが、このアニメを見るときには寛容にしなければなりません。 コメディは悪いですし、それは主にファンのサービスとボードラインのポルノの瞬間に依存しています。 全体のビキニの戦士は4/10を取得&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220779&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JoshuaJones16/reviews&#34;&gt;JoshuaJones16&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello people. For those who don&amp;rsquo;t know I am Josh and I am here to review the anime that like Eiken is board line hentai. That&amp;rsquo;s right folks. Today I am reviewing bikini warriors which is somehow surprisingly PG 13&amp;hellip;.Let&amp;rsquo;s just get on with this.    Story- &amp;hellip;The title is self explanatory. Like r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakuraaficionado-1&#34;&gt;SakuraAficionado&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビキニの戦士は、それが提供するように見えます。 明白で、それほど明白ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はファンサービスです。 はい、すべてのエピソードはそれでいっぱいです。 それは主にヒロインの胸と尻に焦点を当てています（？）、すべての機会に前のバウンス、魅力的なポーズでの彼らのイメージは非常に一般的です。 あなたがこのようなことを好きなら、このアニメはすでにあなたに提供することがたくさんあります。 あなたがそれを気にしないならば、あなたは少なくともそのようなことに対する非常に高い許容度を必要とします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、第2の側面はRPGのパロディです。 そして、私はもっと楽しんでいました。  Kleptomanicヒーロー、クエストであなたを送った王からのサポートの欠如、潜在的に重要なヒーリングアイテムの販売のようなプレイヤーの行動は、（J）RPGのすべてのファンがおなじみの状況を見つけるでしょう。 そのようなパロディーが好きなら、その側面だけで、ビキニの戦士は（ファンクルサービスの許容範囲を持っていれば）見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この2つの点を除いて、このアニメは本当に何も提供していません。 実際の物語はなく、少数のプロット要素はすべてかなりオープンになっています。 そして、多くのRPGのパロディと同様に、主人公は道徳的に疑わしい行動を起こす傾向があり、かなり利己的です。 それは純粋なコメディであり、まったく真剣に受け止められることを意図していない（そして、誰が「ビキニの戦士」というアニメを期待しているのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その最大の強みはおそらくその短い長さです。 それは大したものではありませんが、すべてのエピソードでちょうど4分持続すると、それは歓迎を過ぎていません（そして、正直言って、私はそれがずっと長くなっていればそれを終えたことはないでしょう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、あなたがファンサービスを嫌うなら、それを避ける方が良いでしょう。 それほど多くのことがありますが、無視することは不可能です。  RPGのパロディーが好きなら、それを聞く価値があるかもしれません。 あなたは両方が好きなら、これはあなたの時間の価値があるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218766&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SakuraAficionado/reviews&#34;&gt;SakuraAficionado&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bikini Warriors delivers exactly what it seems to deliver. Both in the obvious and not so obvious.    First is the fanservice. Yes, every episode is full of it. It largely focuses on the b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sumsulk-1&#34;&gt;Sumsulk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの人が〜BOOBIES!!!!!!〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、このレビューを読んでいるすべての人は、このアニメに巨大なおっぱいが含まれていることを理解する必要があります、そして彼らはすべてビキニのような鎧を着ていて、彼らはすべて熱いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメストーリーラインは様々な獣とダンジョンがあった昔の時代に戻ってきましたが、アニメのグラフィックスはファンニメーションによって作られているので一流です。各エピソードは5分未満で1つになります 悪い点のうち12のエピソードしか利用できないので、はい人は数分間楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターには、戦闘機、魔道士、パラディン、ダークフルなどがあり、これらの女の子はアニメの名前が示すようにビキニを着用し、シリーズ全体を通して様々な冒険と闘争に出くわします。アニメは間違いなくとても面白い あなたはそれを見て楽しむでしょう、アートワークとキャラクターのデザインは本当に良いです（私は誰もが720Pの品質またはより良い1080Pでダウンロードしたり、それを見ることをお勧めします）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのボイシングも本当にうまくいっています。それはそれぞれのキャラクターにマッチします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は誰もがそれを見て、誰もが大きなおっぱいを愛しているなら、あなたはこのアニメを愛していると思います。小さな子供たちが理解できないかもしれないことがいくつかあるので、16歳以上の年齢制限をお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211762&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sumsulk/reviews&#34;&gt;Sumsulk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As many guys would say ~BOOBIES!!!!!!~     Yes every person who is reading this review should understand that this anime contains Huge Boobs, and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;megapala-1&#34;&gt;Megapala&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208964&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Megapala/reviews&#34;&gt;Megapala&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, as you might guess from looking at the poster, this anime is about warriors. In bikinis. Yes, it looks really dumb, and in many respects, it reall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eternalxbeever-1&#34;&gt;EternalXBeever&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初にこのアニメを見たがっかりしていませんでしたが、4分のエピソードにあるという事実は、それが面白いものなのです。物語が20分以上に広がるには十分な深さがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが作家が何を達成しようとしていたものから離れていくだろうと思っています。それは多くのファンサービスが混じったただのコメディであり、あなたが見るアニメの通常の種類とは異なる時計を提供します。  （つまり、あなたがストーリーラインを厳密に守っていることを確認してください）、このアニメを良いものにする理由のもう一つの側面であると私は信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199341&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EternalXBeever/reviews&#34;&gt;EternalXBeever&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wasn&amp;rsquo;t particularly keen to watch this anime when i first saw it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;proke-the-man-1&#34;&gt;Proke_the_Man&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、ビキニの戦士、あなたは絶対のくその作品。 私はあなたが何をしようとしているかを正確に知っていましたが、私はまだとにかく見ていました。 それはとても忘れられていて、私は彼らが正しい場面に合っているかどうか覚えていない。 本当に良い音楽は、リスナーに影響を与えるか、少なくともシーンをさらに変えるべきです。 このOSTはそのどれも受けておらず、1を受け取っています。キャラクターには深みや何もないので、おっぱいを見せてくれるだけです。 それは別の1です。これにもかかわらず、私はシリーズを見て後悔しません。 私は普通のコメディやおっぱいに来て、それは私が得たものです。 それで、楽しみのために、私はあなたが見ることができるshittierアニメの多くよりもはるかに楽しいですので、私は5を与えます。 全体的に、私はそれを3つ与えます。あなたがおっぱいと安いユーモアが好きな人は、それが小さくても大きくても、ある程度楽しむでしょう。 もしそうでなければ、あなたは絶対にそれを嫌うでしょう。 いずれにしても、どんな面からも、それは本当に貧しいショーです。 私はそれを後悔しますか？ あんまり。 私はそれほど気にしなかったほど短かった。 しかし、それはおっぱいや他のファンサービスを示す言い訳を与えるすべての愚かなエピソード的なものであるので、持っているべき話はないので、それは1を受け取る。芸術は目立たなかった。 それは悪くないけど、それは良くありませんでした。 私はちょうど良かったので、それを4つ与える必要があります。 音は私が覚えていないものでした。 まったく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222246&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Proke_the_Man/reviews&#34;&gt;Proke_the_Man&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh, Bikini Warriors, you piece of absolute shit. I knew exactly what you were going to be, and I still watched anyways. Do I regre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ecchic18xxx-1&#34;&gt;EcchiC18XXX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビキニの戦士&amp;hellip;タイトルはそれをすべて言う。  FUNimation製のEcchi-Comedy Haremアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを見て価値があるのですか？ あなたが変態した少年または変態した少女であれば、はい。 しかし、あなたが一般的な男性＆amp; それでは、レイディーは全く見てもらえません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が知っている限り、アート・スタイルとアニメーションはまったくひどいわけではありませんが、それは非常にうまくいっていますが、ストーリーはそれほど良いものではありませんが、それぞれのエピソードでは大したことではありません。 最後のエピソードでは、物語は完全な混乱であり、全く意味をなさない。 ほとんどの場合、執筆は非常に貧弱で、対話も含めて、あなたが私に尋ねると、実際にはかなり天才だったいくつかの性的非過度のコンテンツがありました。 最後に、メインキャラクターには、戦闘機、魔道師、ダークエルフのような戦士/レースクラスが実際に行っている名前はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは知られているマンガから適応されていないし、それはクイーンズブレイド＆amp; たとえそれが極度の過度に露出したコンテンツを持っていないとしても。 私はそれをEcchi-Comedyのジャンルのための平均的なアニメと考えています。 それはそれほど素晴らしいことでもなく、ちょうど真ん中で恐ろしいことでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218613&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EcchiC18XXX/reviews&#34;&gt;EcchiC18XXX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bikini Warriors&amp;hellip; The title says it all. It&amp;rsquo;s an Ecchi-Comedy Harem Anime made by FUNimation.    Is is worth watching i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;youngvagabond-1&#34;&gt;YoungVagabond&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ときどき、あなたは決して普通ではない奇妙なシリーズを見ているように感じることがあります。  「ビキニの戦士たち」は、私の最も奇妙な選択の一つです。 過去6年間で人気を博してきたジャンルではない柔らかいポルノシリーズです。 私はギャンブルがどれほど短かったか（それぞれ4分で12回のエピソード）、それは表面上はコメディであったため、ギャンブルには価値があると決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の期待を上回った。  JRPG（特にロゴを模倣した「ドラゴンクエスト」シリーズ）、類似のソフトコアポルノアニメ、暴力的な服を着た魅力的な女性の一般的なコンセプトを通したパロディーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つのエピソードは、気づかないうちにJRPGで村人の宝物を奪うことができるということがどれほど奇妙であるかを示しています。 ビキニの鎧はどのように異なった統計にもかかわらず、同じように見える別のものであり、おそらく保護を提供します。 パーティーの新メンバーの間で決めるもう1つ。 等々。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはどれも元々リモートではありませんが、それはうまく引き離され、ウィンクと頷きがあります。 私は自分自身がよく笑っていることが分かった。 そして、短い実行時間で、それはうまくいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まだソフトコアポルノがたくさんありますが、ユーモアの中に入ったような感覚はありませんでした。  （スペシャルとは違って）12エピソードは終わり近くに水蒸気がなくなります。 エピソードの約8〜10の面白いアイデアがあり、残りの部分は標準的な長さでしか作られていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、これは驚くほど楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YoungVagabond/reviews&#34;&gt;YoungVagabond&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It exceeded my expectations. It&amp;rsquo;s a parody through and through, mocking conventions of JRPGs (particularl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trashdax-1&#34;&gt;TrashDax&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちが「フェミニストの傑作」と「悪い味のゴミ」のどこかに合うかどうかを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
まあ、ありません。 ショーは本質的にエピソード的であり、そのエピソード内の短編小説はわずか3〜4分しかありません。 たいていの場合、彼らはRPGの魔法とステレオタイプを楽しませています。 ビキニの戦士がこのコンセプトにこだわっている限り、素晴らしい作品です。 残念ながら、彼らは自分自身を運ぶいくつかのエピソードを持っていることを試みましたが、うまくいきません。 一般的には、それは面白いです（あなたが賢明な恥知らずをしているならば）。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
それは壮観ではありませんが、見るのはうれしいです。 女の子は巨乳で＆amp; 弾力的でかわいい。 誰もがこれを見ている人を気にしていると私は信じています。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
声の演技は良いです、彼らはそれぞれのそれぞれのキャラクターに合っています。 もちろん、話すだけで盛りだくさんの音が聞こえますので、ポルノの音にしているのなら、これはあなたのお茶の杯です（もう一度、これは、これを見ている人がとにかく望むものです）。 悲しいことに、ビキニの戦士はイントロと短いアウトロしかありません。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ショー全体は1時間も長くないので、キャラクターを判断するのは難しいです。 あなたには多くの人を犯した熱心なメインガール、多くの人に違反してしまうキューティーパイの魔術師、できるだけ多くの人に違反するよう最善を尽くす勇敢な角笛、暗いエルフがいる。 私はダークエルフを本当に理解していない、彼女はどんな種類のキャラクターになるのだろうか？ 時には彼女は賢明であるように見えますが、彼女は馬鹿です。 まあ、彼らが持っていたわずかな時間のために、文字は大丈夫ですね。
&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
ビキニの戦士たちは、笑いを浮かべている間に激しく戦うのを見ます。 ショーは最初のカテゴリーでは成功していますが、コメディーパートを今やっているときには問題を抱えています。 それでも、すべてのエピソードは一緒に30と45分の間のどこかにあるので、あなたはそれが大丈夫と思っても、このアニメを見て後悔することはありません。
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
6.4 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199976&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TrashDax/reviews&#34;&gt;TrashDax&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s see if we can fit somewhere between &amp;lsquo;feminist masterpiece&amp;rsquo; and &amp;lsquo;bad taste garbage&amp;rsquo;.    Story:  Well, there is none. The show is episodic in nature and features short stories within its episodes, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanilla5-1&#34;&gt;Vanilla5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは面白いアニメだが、ファンのサービスはあまりにも多くなる可能性がある。 それはタイトルの中にあり、それは本当に私を気にしなかった。 ちょうど面白かったし、物語に基づいていない何かのために良い45分の乗車だった。 タイトルはそれをあきらめるので、あなたは卑劣な服を望んでいないなら、それを見ないでください。 それは素晴らしいecchiとコメディを持っているので、あなたがジャンルを好きならば、それを与える。 私は個人的にはジャンルの他のアニメがもっと好きですが、これはまだ本当に楽しいものでした。 あなたはショーから期待するべきものを正確に得ることができるので、それ以上を期待して、それが楽しい経験になることを保証することができます。 あなたが考えていると思われるものを正確に提供するので、8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224849&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vanilla5/reviews&#34;&gt;Vanilla5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>