<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/zoids-shinseiki-zero/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/zoids-shinseiki-zero/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Zoids Shinseiki Zero</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/zoids-shinseiki-zero</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/zoids-shinseiki-zero</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/24972.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/764/Zoids_Shinseiki_Zero/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/764/Zoids_Shinseiki_Zero/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;prettysammy&#34;&gt;PrettySammy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれが何であるかはわかりませんが、最近私の子供時代を多く抱きしめています。 たぶん、大学に近づくにつれ、私は子供の時代を覚えています。 私はセーラームーンを介して4年生のアニメに参加しました（誰もいませんでした）。そして、Toonamiがいつもアニメを放送し始めたら、私は夢中になりました。 私は私のテレビの外でアニメの広い世界を発見したときは正確にはわかりませんが、アニメのファンダムのメンバーではないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Toonamiが放映した番組の1つは、Zoids：New Century Zero、またはダビング会社の名前がZoidsでした。 放課後にゾイドを見ているのが大好きだった。それは間違いなく私の好きなシリーズの一つだった。 だから私はそれをもう一度ピックアップして、ダブを激励し、それが終了するのを見た。 過去からの激しい爆発。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのプロットはかなりうまくいっているし、ブリッツチームが次々と勝利を収めているのを見てとても楽しい。 バックドラフト・グループは、最初は「ああ、ホ・ホー、悪者だよ、おまえたちを地面に打ち負かすつもりだ」と少し口にするが、シリーズが進むにつれ、 バックドラフトのグループはより多くのものを得て、面白い悪役になる。 それでも、「私は力強い、笑いたい」以外は動機についてほとんど説明していないものもある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし時々、私はBitとLigerがあまりにも強力であると感じました。 私はリガーが失う1つのインスタンスを覚えているだけで、25戦闘では、あなたはライガーの手伝いのスキルに腹を立て始めます。 最初のエピソードでは、他のキャラクターはまったくアクションを取ることはほとんどなく、BradやLeenaのような強力な戦士たちも、BitとLigerの障害になっているように見えます。 しかし、シリーズが進むにつれて、ブラッドはシャドー・フォックスとレナが銃の狙撃兵と対戦相手を爆破してしまったので、これは救済されます。  Jamieは飛行機のRaynosでのアクションのシェアを獲得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直な真実を伝えるために、私はこのシリーズを長くする必要があったと思う。 ブラッドは26歳のエピソード20までシャドウフォックスを手に入れません。ジェイミーは彼の変わった自我であるワイルド・イーグルとして完全に蹴って1〜2回のエピソードを出します。 私の意見では、ショーはあまりにも遅れをとっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が書いたことは、私がショーを楽しんでいないように見える。 まったく逆に、ゾイドはすばらしいビルドアップにもかかわらず素晴らしいシリーズです。 すべてのキャラクターは、楽しい愛のビットから「後で最初に質問をする」Leenaまで見るのが楽しいです。 ブラッドの悲惨な行動は非常に面白いです、ジェイミーは、彼が一番若いのにもかかわらず、チームの中で最も成熟していることを何度も披露します。 スティーブ・トーロスの「大きくて光っている」ものを衝動的に買うことは、いつも笑うことです。 ハリー・チャンピオンはまた見て陽気である - 彼は絶望的にLeenaと恋に落ちているが、彼女は彼の進歩を拒否している（おそらく彼がトータル・ドルクであるという事実のために）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が認めているのは、定番の少年アニメ「決まった表情のチーズで空を飛び出している」ということです。 しかし、いくつかの対話は非常に面白いです。 それで、それは混在したバッグです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの芸術は、それを際立たせるものの1つです。  2001年には、アートは本当にきれいで洗練されていて、ディテールの量は驚異的です。 すべてのゾイドは完全な3D CGでアニメーション化されているため、かなり素晴らしい戦いになります。 このショーでのアクションを見ていることはほとんどありません。すべてが美しくアニメーションされ、すべてのゾイドは幻想的にデザインされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はまた出てくるものです。 要するに、それはお尻をキックする。 あなたは、私が頭を抱えている曲、特に「ユーバー・ドラマチック・アクション」の曲のいくつかを上げたり下げたりしていることに気付くでしょう。 誰でも音楽をうまく処理しました。 私はダブを見たので、日本のオープニングテーマ/エンディングテーマは聞こえませんでしたが、アメリカのエンディングテーマはそれほどひどいものではありません。 歌わない、涼しいロックミュージック - 良い選択、私の意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブに関しては、ゾイドがおそらく私が見た最高のダブの1つであると正直に言うことができます。 ラインのいくつかは少し &amp;lsquo;まあまあです！ ほとんどの場合、全面的に、演技は良好であり、声はすべてぴったりです。 彼らは少し編集をしました（BitはLeenaを浴槽で歩いています - 彼らはBitが彼女の予定されたタイムスロットを取ったのでLeenaが怒っているように変装します）が、本当に迷惑ではありませんでした。 つまり、私は、「OMFGはそこに行きました。私は、あなたが行ったようなものではありません。私は、彼らが編集したものがストーリーラインにふさわしく、目立たなかったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に、私はこのシリーズの約8つのエピソードを連続して見ました。 それは良いことだ。 間違いなくあなたを楽しませてくれるでしょうし、おそらくあなたは途中で投資を受けるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7989&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PrettySammy/reviews&#34;&gt;PrettySammy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t know what it is, but I&amp;rsquo;ve been reliving my childhood a lot lately. Maybe, as college approaches, I want to remember all the good times I had as kid. I got into anime in the fourth grade via Sailor Moon (didn&amp;rsquo;t everyone?), and once Toonami started airing anime all the time, I got hooked. I don&amp;rsquo;t know exactly when I discovered the wide world of anime outside my TV, but if it wasn&amp;rsquo;t for Cartoon Network bringing it over, I probably wouldn&amp;rsquo;t be such an a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;過去の爆発を見直す時間！  Zoids Zeroは2000年代初頭のCartoon NetworkのToonamiブロックで人気のある番組でした。 このショーは、1980年代のハスブロのトランスフォーマーと同じように、すばらしいおもちゃモデルを販売するために主に存在していましたが、それはまともなショーでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、巨大なロボットを操縦し、壮大なチームの戦いで戦っていることが、現在、地球上で最も人気のあるスポーツであること、またはこれが地獄の惑星で行われていることです。 メインチームはブリッツチームと呼ばれ、スポーツムービーの伝統では、敗者の塊から劇的な方法でチャンピオンになる。 これは、その理由だけでチェックアウトする価値がある、小さな少年アクションシリーズでした。 ブリッツのチームはBit Cloudと不思議なLiger Zero Zoidによって率いられています。  Ligerは、ライターファストジャガー、重火器Panzer、バランスのとれたSchneiderを含む取り付け可能な戦闘装甲の助けを借りて、いくつかの他の形に変形することができます。 このショーでは、ドイツの名前のための魅惑的なフェチがありました。 シリーズ全体で最も強力なゾイドは、Berzerk Fuhrer（冗談ではない）と呼ばれるT-rexです。 彼らはアメリカのベルゼルク・フューリーと検閲の理由からドイツのダブに名前を変えましたが。 プロットは、Gガンダムやロボットジョックスのような他の戦闘ロボットスポーツシリーズと大きく似ています。 世界をコントロールするために戦う代わりに、単にエンターテイメントのスポーツに過ぎない。 プロットは正に、EPICのバトルシーンや素晴らしいロボットほど重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは正直にかわいらしくてジェネリックです。 ビットクラウドは時々面白いですが、本当に文字の深さや何かを記憶に残すものはありません。 他の文字は、あまり開発されていません。 これは本当にあなたが偉大な文字のために見るシリーズではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今の時代になっているように見えますが、CGは最初に出てきたときに驚くべきものでした。  CGと伝統的なアニメーションを組み合わせることは、90年代後半と2000年代初めには難しく、しばしば完全な馬鹿のように見えました。 ゾイドは、この期間から重いCGを持つアニメのより良い例の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は急いでサントラを購入するつもりはありませんでしたが、いくつかのキャッチーなトゥーンがあって、シリーズのアクションをきちんと合わせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最後にゾイドを見たのはかなりの間だったので、私のレビューはちょっとノスタルジアに染まっています。 私はその日にかなり楽しかったと思っていました。若い10代の現在の世代のアニメファンも、おそらくそれを楽しんでいると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは本当にもうあまり育っていないシリーズです。 これはレールウォーズのような多くの今日のたわごとよりもずっと良いので、これは残念です。 私はゾイドゼロがカウボーイビバップや他のものと同じ静脈内の古典であると言っているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164831&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:     Time to review a blast from the past! Zoids Zero was a popular show on Cartoon Network&amp;rsquo;s Toonami block in the early 2000s. The show largely existed to sell awesome toy models, much like Hasbro&amp;rsquo;s Transformers from the 1980s, but it was still a decent show and not just a glorifi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ishida-sucks&#34;&gt;Ishida_Sucks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はすべてのAmerican Dubbed Animeの標準セットに基づいてこれらのスコアを作成しています。 私は漂白剤とナルトになった忌まわしい話をしています。  DBZとRonin Warriorsの笑い声（しかし大切なこと）の思い出。 アメリカで放映されたときのすべてのアニメは、邪悪な声優と地獄のシーンを完全に台無しにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が座って、それが何であるかのゾイドを見ると、アメリカンダブドアニメ、私はそれが畏敬の念で残されています。 声の演技は、実際に私は少し恥を感じたものでした。 プロットは楽しく面白かったですが、十分な撚り、啓示、深刻なシーンを取り入れてそれを良いものにしました。 気まぐれで軽いアニメで、登場人物たちは皮肉な気持ちで目立ちます。 私はそれが私の上に残った影響のために非常にトップマークを与えなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8016&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ishida_Sucks/reviews&#34;&gt;Ishida_Sucks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am making these scores based on a standard set by all American Dubbed Anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;middleground4471&#34;&gt;middleground4471&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ゾイド：新世紀/ゼロ、ゾイドサガの第2シリーズは、元よりも優れています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shounenの典型的な話はあまりありません。すべてのエピソードは基本的にちょうど別の戦闘シーンです。もちろん、ヒーローは常に勝ちますが、今回は物語がそれほど深刻ではありません。 混沌の世紀では、ゾイドは戦争の武器として厳密に使用されていましたが、新世紀ゾイドは誰も死ぬことのないスポーツ競技に使用されています。 私が本当に好きな新世紀のテンションやドラマは、ゾイドを真剣に受けたことがないので、私はポケモンのようなショーでこのショーがテレビに戻ってきた時に来るということを意味しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターもカオス世紀よりも新世紀がはるかに優れています。  BitはVanよりもはるかに心地よい態度を持ち、Leenaは私がただ陽気に思うトゥンデールだ。 新世紀には面白いキャラクターがたくさんあります.Leenaのお父さんは大きな子供ですが、Leyon博士はそのような無能な悪役でした。ハリーの言うことはすべて面白いです。 もちろん、間違った印象を与えないでください。このアニメはまだ爆発して屋根に詰め込まれ、場面を戦い、Sci Fi Mechaを冷やすので、ただのコメディではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新世紀には、カオス・センチュリーのような誇張されたプロットがありますが、カオス・センチュリーのように、多くの展覧会が最後のエピソードに詰め込まれ、それほど重要ではありません。 しかし、私が最初に言ったように、Shounen、すべてのエピソードは、基本的にちょうど漫画の救済のために投げ込まれたいくつかの笑いを持つもう一つのアドレナリンの修正です。 しかし、多くの楽しみを見る！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195675&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/middleground4471/reviews&#34;&gt;middleground4471&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Zoids: New Century/Zero, the second series of the Zoids saga that&amp;rsquo;s even better than the original!    As typical for a Shounen there isn&amp;rsquo;t much of a story, ever &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lovegame&#34;&gt;LoveGame&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だからこれを手に入れよう。 ここで私は地元のスマッシュブラザーズのトーナメントから仲間のウェッブの友人と一緒に帰ってきました。私は子供の頃の半ばに人気のあるゾイドを育てます。 私はそれを再ウォッチするというアイデアを思いつきました。彼は「ナー、私が今見たらそれが悪くなることは分かっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが子供として見て愛したショーにこの考え方を持たせることは完全に理解できるものですが、ショーはゾイド・ニュー・センチュリー/ゼロよりもこの悪名争いを悪化させないという私の謙虚な意見です。 このレビューは私がしっかりとそれを信じている理由をカバーします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、少しの歴史。 残ったゾイドを覚えている残りの人たちと同じように、私は2001/02のToonamiの「黄金時代」にこれを見ていました。私が家に帰ってきて、DBZや ガンダム。 当時私はChaotic Centuryに投資していたわけではありませんでした（6amのタイムスロットは私をゼロに売却することはあまりありませんでした）ので、Zoidsは地球の顔から幾分消滅しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高校の上級生の早い段階に早送りして、私は自分の机の中にいて、ランダムにショーを覚えているので、私は週にそれをマラソンにすることに決めました。 それを約2ヶ月間、私はゾイドの強迫観念が再開しました。 私は混沌とした世紀を終え、ゲームのいくつかを果たしました&amp;hellip;しかし、それは多かれ少なかれ退屈でした。  Fuzorsは吸った、Genesisはmehだった（そしてダブを手に入れたことはない）ので、Zoidsは主に私がアニメに戻ってくる玄関口として役立った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、数ヶ月前に、もう一度それを見直すことにしました。 だから、どうやってそれを抑えるの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zeroが常に（Chaotic Centuryのファンによって）ヒットしているという主な批判の1つは、プロットがないということです。  CCと比較して、Zeroは主にエピソード的なものであり、全く売り切れていないと言われています。 初心者のために、Zeroは、競争の激しいスポーツの中で人によって操縦されたバイオメカニクスの巨大動物（ガンダムは人間の代わりに動物だと思う）のレースです。  Zoidパイロットのチームは、競争ルールセットの下でそれを戦い、ランクを上って立ち上がり、トーナメントに出場することができます。 だからええ、全体のショーは本質的に1つの大きなトーナメントアークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしそれはそれよりもずっと進んでいます。 私は物語が客観的にゼロの弱点になると考えていますが、それは存在しません。 ゾイド戦闘委員会が最終的に踏み込んで介入しなければならないほど多くのワイルドカード要因が投げ込まれます。 まず第一に、私たちの主な悪党であるBackdraft Groupがあります。 これらの人は本質的に上位のチームに挑戦して、ルールもルールもない「無認可の戦い」に挑戦します。 彼らは典型的な犯罪組織で、ゾイドを盗んで、戦闘を引き継いでいます。正直なところ、これらの人たちは、悪人が行く限りかなり平凡です。 彼らはAltielがファサードを落としたときのように、より高いランクの男が登場するとすぐに非常に謙虚な経験をしていますが、Stollerは素晴らしいキャラクターですが、私はLayon博士にはるかに多くの投資をしました。  、ブリッツのチームに特に敵対するハーフコミックの救援隊員であり、ロマンチックな努力についての誤解がある。 この男は二回目の出演でショーを盗む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のものもここに表示されますが、最後の数回のエピソードまではかなり自然な形です。  Fuzorsレベルのダムは何もなく、良さに感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットアーマーは時折効力を発揮しますが、戦闘は戦闘のように本質的に戦略的です。 ブリッツチームが勝つすべての戦闘は、調整とスマートな動きによって獲得されます。 戦士たちはいつも自分の足元を考えていて、数回失っても無敵ではないことを証明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゾイドについて最初に気づくのは、すべてのメカ自体がセルシェードのCGIでレンダリングされていることです。  2001年には、これは非常に鮮明で高解像度に見えます。 この機能を嫌う人もいれば、私はそれを個人的に愛しています。 モデルは、ゾイドが基づいていたおもちゃにとって非常に正確です。 アニメーションはタイトで、彼らは本当にバトルシーンで全力を出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは伝統的なアニメスタイルで描かれており、私はXebecがここで何をしたのが本当に好きです。 最初のいくつかのエピソードは、顔に関してはいくぶん厄介だ。 比例は本当にオフです。 ありがたいことに、これは改善に時間がかかりません。 私は、正直なところ、後のエピソードでどのように顔が描かれるのが好きだと言わなければならない。 ここ数ヶ月に私が気づいたことは、鼻を単一の黒い点に変えて見せてくれるアニメーションのスタイルが私の信じられないほどの軽蔑であることです（KyoAni、最も過大評価されたスタジオが読まれています）。 現実的なサイズの目、鼻、等&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーを嫌っても、彼らが本当に心をOSTに入れていることを認めなければなりません。  「Brad Hunter」や「Strike Laser Claw」、「Planet ZiのTwilight」などのトラックは、Tにメランコリーな瞬間を合わせてくれる曲があります。「No Future」も素晴らしいです 。 私はここで他のことはあまり言い表す必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違いなく声優のファンです。 私はMALの一人の人間であるため、ここのダビングはかなり素晴らしいと思います。  InuYashaとRanma 1/2のファンは、リチャード・イアン・コックスを私たちの主な目標であるBit Cloudとして認識します。 彼以外にも、ブラッドハンターのSamuel Vincent（Double D）やStigma Stollerのスコット・マクニール（Scott McNeil）など、声のキャストはたくさん聞かなかった。 叫び声はちょっとばかげて聞こえますが、それはCCから大きく減速しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、新世紀がChaotic Centuryを勝ち抜いたと思うポイントです&amp;hellip;そして、私が鈍いとすれば、他のアクションアニメもたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;理由を説明するために、途中で何かを取得させてください：私は子供の英雄が好きではありません。 大人として、私はただ楽しんでいないし、確かにそれらを特定していない。 ここでは正直言ってみましょう。 私は最近Hunter x Hunterを見始めました。そして、主なキャストの残りの部分ではなく、私がLeorioとどれほど識別しているかを理解するために、5つのエピソードをほとんど取りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の主張は何ですか？ シンプル：ゼロの主なキャストの大部分は何ですか？ 大人のように行動する自給自足の大人！ 聞いたことがないコンセプトですが、ショーをもっと信じ易くします。 私たちのMC、ビットは、ゾイドを造りたい単純なジャンクディーラーとして始まります。 私たちは彼のキャリアと考え方を知っているので、彼がブリッツチームのハンガーに潜入し、自分自身を説明しなければならない段階を設定するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人がLeena Torosを好きではありません。  「彼女は迷惑だよ」 個人的には、通常、ツンデレを軽蔑する人として、私は実際に楽しむ少数の一人です。 彼女は大部分の人にとって非常に信憑性の高いキャラクターで、ユニークなブーツをデザインしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラッドハンターは、「公式の」ブリッツチームメンバーではないと繰り返し主張している寝返り傭兵として、トリオを打ち砕く。 戦いの外では、彼はめったに声を上げず、率直に言って、お金が関与していなければ、ファックはしません。 彼は、この外見をしばしば投影しないにもかかわらず、チームの安全性について多くのことを気にしているタイプの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのキャラクターとSteve、Jamie、そして他の繰り返しキャストとの間のダイナミクスは、このショーが輝く場所です。 彼らが戦いの外にある会話と相互作用に細心の注意を払う人は、それがどれほど「本当の」ものであるかを気づくだろう。 線は、いくつかの点では即興的な感じがほとんどです。 私はこのショーの能力に、本当に友人のベストではないにもかかわらず、チームとして働かなければならない4人のグループを現実的に提示することに非常に感銘を受けました。 早期に、あなたはお互いを侮辱したり、幼稚ないたずらを引いたりする頻度を拾い上げるでしょう。 巨大なメカ猫、オオカミ、ディノスが吹き飛ばされていない時には、キャラクターの開発が左右に起こっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は簡単に1つの文章で私の楽しさをまとめることができました：私はこのショーがもっと長いことを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CCは67エピソードを得た、ジェネシスは50以上を得た、ゼロは標準に降格した26.私はこの決定のファンだとは言えないが、少なくともショーは、 とにかく考えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が9歳の子供と23歳の大人として心から楽しんだショーです。 ええ、それは攻撃の名前を叫んだキャラクターの典型的な小僧の縄張りを持っていますが、それはここで仕事で唯一の幼稚な要素です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゾイド：New Century / Zeroは、恐らく最も犯罪的に過小評価され、忘れられたアニメの1つです。 私は実際のゾイドのコミュニティやビデオのコメントの外では少しでも言及して聞いたことがない。 何が起こった？ ドラゴンボール、ガンダム、セーラームーン、その他のトーナメントの古いラインナップは誰もが覚えていますが、この隠された宝石ではありませんか？ 公平になるために、ゾイドは2004年のように米国で遠隔的に関連性がありませんでしたが、これは復活を必要とするフランチャイズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ちょうど別のキッズショー」の舞台裏には、3次元キャラクター、偉大なコメディ、そしてもちろん、アクションパックCGIメカの素晴らしいキャストがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218776&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LoveGame/reviews&#34;&gt;LoveGame&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So get this. Here I am, on a ride home from a local Smash Bros tournament with a fellow weeb friend, and I bring up Zoids, the semi-popular show of our childhood. I bring up the idea of rewatching it and he&amp;rsquo;s like, &amp;lsquo;Nah, I know it&amp;rsquo;s gonna be bad if I look at it now&amp;rsquo;.    To have this mentality toward a show you watched and loved as a child is fully understandable, but it is my humble opinion that no show subverts this stigma better than Zoids New Century/Zero. This review will cover why I firmly believe that.    First, a bit of history. Like the rest of the few people who still remember Zoids, I watched this during Toonami&amp;rsquo;s &amp;lsquo;golden era&amp;rsquo; in &lt;sup&gt;2001&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;02&lt;/sub&gt;, and it was one of those shows I&amp;rsquo;d rush home to catch, even more so than classics such as DBZ and Gundam. At the time, I wasn&amp;rsquo;t nearly as invested in Chaotic Century (the 6am timeslot didn&amp;rsquo;t do much to sell me either) as I was Zero, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sylvanelite&#34;&gt;sylvanelite&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが巨大な戦闘ロボットを望むなら、それ以上見ないでください。 あなたがプロットとキャラクターの発展を望むなら、あなたは不運です。 私は多くのメカショーを見たことがあります。そして、このシリーズのアニメーションの品質は、はるか見るべきものです。 すべてのエピソードで劇的な戦いで、このシリーズはアクションの短い供給を持っていません。 しかし、プロットはせいぜい非常に明るくない、それはただのエピソードをピックアップして見始めるための優れたシリーズになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19318&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sylvanelite/reviews&#34;&gt;sylvanelite&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you want giant fighting robots, look no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;redmoon-wolf&#34;&gt;redmoon_wolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがゾイド新世紀ゼロについて考えているならば、これがあなたの決定に役立つでしょう。 私はセンチュリーゼロを完全に見てきただけで、オリジナルの最初の数回のエピソードしか見ていませんでした。 このことを理解するために他人を見る必要はありません。 物語は続いています。 しかし、それは、熟練したパイロットによって制御された巨大なロボット動物の間でクールな戦いを見たい方にとって、より多くのことです。 対話はかなり良いですが、時には少しばかげたり乾いたりします。 しかし、それはこのショーの目的ではありません。 このショーはゾイドがどれぐらい素晴らしいかを紹介するためのものです。 それはチームの戦いの周りを回っていて、ポケモンのバフアップ版のようなものです。 キャラクターのストーリーラインに重点を置いたバージョンが必要な場合は、オリジナルを見てみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それが言われて、私は実際にビットクラウドの主人公のプロットラインが本当に好きです。 私はあなたが彼が主人公であるので、彼が一番好きになる可能性が最も高いことをあなたに伝えることができます。 他のキャラクターが自分のやり方で魅力的であるか、そうでないかもしれません。 しかし、それはあなたがこのショーを見るべき理由ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれを見に行くなら、それは素晴らしいアクションシーンのためです。 カスタマイズされた武器を使った、巨大でパイロット式のポケモンのようなマシン（通常はチームで）とのアイデアが冷静に聞こえたら、おそらく新世紀ゼロを見て楽しむつもりです。 そして、私は何も離れたくはないが、このショーのメインのゾイドはかなり叙事詩的である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122607&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/redmoon_wolf/reviews&#34;&gt;redmoon_wolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;But with that being said, I actually really like the main characte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>