<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/boogiepop-wa-warawanai-boogiepop-phantom/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/boogiepop-wa-warawanai-boogiepop-phantom/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Boogiepop wa Warawanai Boogiepop Phantom</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/boogiepop-wa-warawanai-boogiepop-phantom</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/boogiepop-wa-warawanai-boogiepop-phantom</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/30701.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/369/Boogiepop_wa_Warawanai__Boogiepop_Phantom/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/369/Boogiepop_wa_Warawanai__Boogiepop_Phantom/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;beatnik&#34;&gt;Beatnik&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デヴィッド・リンチの息子が日本で育ち、父のような映画監督になったら、脳に口があったら、ブギポポのファントムを私たちのスクリーンに吐き出すでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメでこれまでに聞いたことのない最高のサウンド編集を後にして、傷ついた都会の人とネオ人間が激しく衝突するこのモンタージュは、バカノのようなアニメのヒット曲のための有力者です。  Boogiepop Phantomは、日本では光の斬新なトレンドを始め、都市の伝説の骨折った話を伝えるために、複数のメディアに広がっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語にもっと入り込むことができますが、それはレビューが意味するものではありません。 ストーリーが必要な場合は、概要やWikiを読んでください。 私は視聴経験について話します。 このアニメは多くの点でSerial Experiments Lainに似ている気分で重いですが、このアニメ自体が目立つのは、コンテンツを高めるだけでなく、見た目にも欠かせない優れたサウンド制作です。 音は物語の中核部分であり、それぞれのおとぎ話を通じて視聴者を導く。  （エレクトロ、ドラム＆ベース、フュージョンまで）、そして残響音の響きを取り入れた絶妙な音楽が流れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのエピソードは、実在と想像の両方の悪魔と戦っているさまざまな悩まされたキャラクターの視点にしっかりとあなたを導きます。小さな糸が現れ、消えていくうちに、これらのキャラクターの伝記を5分間のオープニングで起こる ショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偶然にも書かれ、指揮された5分、このショーで何を期待するのに最適な下塗り。 その5分後に救済する気がするなら、次の11回のエピソードで何が起こるのか分からないので、これはすべきことです。これはストーリーテリングと同じ品質です。  Boogiepop Phantomは、「ショー・ドント・ティ」とボイスオーバーの両方で優れています。 私はアニメの声優の使い方を何度も嘆いており、怠惰なスクリーンライティングツールと呼んでいますが、それはBoogiepop Phantomで完璧に使われています。 キャラクターのボイスオーバーは実際に私たちが知らないものを私たちに伝え、彼らの動機を洞察します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビューはあなたの心を補うためのものです。 もし私がミス・ブギーポップ・ファントムだったら、精神的なグラップル・フックを狙い、このトレンドセッティング・ショーにあなたを引き込み、古典的なアニメを見ているときだけ観客が恐怖と畏敬の念を抱くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Beatnik/reviews&#34;&gt;Beatnik&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If David Lynch&amp;rsquo;s son grew up in Japan and became a filmmaker like his father, and if his brain had a mouth, it would vomit Boogiepop Phantom onto our screens.    Peppered with some of the best sound editing I&amp;rsquo;ve ever heard in an anime, this mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ftfate&#34;&gt;ftFate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;痴呆は、テレビアニメの場合、最も希少なジャンルの一つです。  MALには、現在のところ、新世紀エヴァンゲリオン、シリアル実験Lain、ブギギポップファントムの3つしかありません。  Boogiepopは同じ量の認識を得られないのに対し、ほとんどのアニメウォッチャーは恐らく最初の2つの時間を無数に聞いたことがあります。 だから、なぜBoogiepopもクラシックとは考えられていないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーから始めましょう。  Boogiepopは驚くほどうまく機能するエピソード的で非線形な構造を持っています。 各エピソードは、前記キャラクターに関連する1つのキャラクターとテーマに焦点を当てている。 いくつかのエピソードは、プロットを他のエピソードよりも先に進めますが、それぞれがメインの謎に何かを加えています。 最終的には、それらのどれもがフィラーとして機能せず、すべてがプロットと関連性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boogiepopのテーマは複雑で成熟しており、このように人間の精神を分析するための番組はほとんどありません。 しかしBoogiepopのアプローチには大きな欠点があり、それは焦点の欠如です。 確かに、それはかなりの量のテーマをカバーしており、ほとんどの場合、それはうまくいきますが、1つ以上のエピソードのキャラクターに従うことができないので、同じテーマに重点を置くことはありません。 それが何であるかを見るのは楽しいですが、私たちはその影響を大きく受けてシリーズの記憶力を低下させるために、単一テーマで十分な時間を費やさない。 言及しなければならないもう一つのことは、時には少し複雑に感じることができるということですが、あまりにも圧倒的になり、その意味を失うようなことは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのエピソードの性質は、最初のエピソードの早い段階でそれを確立する謎の井戸を提供します。 ショー全体を通して、私たちが最終的に全体像を見るまで、パズルに小さなビットを追加し続けます。 それぞれのエピソードは、そのエピソードの別の展望を展示した後のエピソードで答えられる、そのエピソードについての独自の質問を提起する。 あるキャラクターの行動が他の人々のストーリーにどのような影響を与えたかを見てみると、面白かったです。 これが扱われる方法は巧妙で、すべてのエピソードを興味深く満足するものにします。 反面、ショーのこの側面には2つの問題があります。 まず、すべてが説明されるわけではありません。 適切な解像度を得られないプロットスレッドがあります。 しかし、公正であるためには、主要な謎があります。そのため、問題は単に改善される可能性のあるものにすぎません。 もう1つは、多くの文字があまりにも似ているため、それらを特定するのが難しく、不必要な混乱を招くことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それとは別に、独自のアートはあまりにも特別なものではなく、キャラクターのデザインはかなりクッキーカッターであり、現実的な外観を持っていますが、淡色表示のカラーパレットはビジュアルを目立たせるものです。 アニメーション - 賢明な、このショーは多くを提供する必要はありません。 通常、各フレームにはほとんど動きがありません。まったくまったくまったくありません。アニメーションを、予算を節約するために歩くだけでなく、実際に歩く人の映像と置き換えることもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでなぜこの部門で失敗しないのですか？ それは音と一緒にうまく動作するので、暗い雰囲気を作り出します。  Boogiepopはサウンドエフェクトを非常にうまく使います。 それらのほとんどは電子音であり、ストーリーに合っただけでなく、可能な限り強い雰囲気を作り出すシーンを補完します。 音楽トラックはしっかりしており、いつでもアニメに有利に働きます。 おそらくアニメーションで頻繁に使用されていないサウンドとは異なるアプローチなので、それがうまく動作する理由です。 緊張を鎮めるために沈黙を使用することは、Boogiepopがその袖を持ち上げるもう一つのトリックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことが言われている、ショーについてのどのような要因は、それだけでいいアニメであることを &amp;lsquo;唯一&amp;rsquo;にもたらす？ それは文字でなければなりません。 キャストは悪くないが、それはまったく良いものではない。 キャストの主な問題は、それがまったく思い出せないことです。 多くの人の間でフォーカスが共有されているため、長期的には影響を与えません。 彼らは、彼らが何であるかを見て楽しむことができ、彼らが提供するために設定されているテーマを提供する上でうまく動作しますが、文字の誰も覚えておくべきスポットライトで十分な時間を得ることはありません。 彼らの中には、実行に欠陥があり、特定の目的を満たすこと以外に多くのことをしないという事実を追加してください。そして、最終的に特別なものではないキャストが得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;裏返して、より多くの謎めいたキャラクターのいくつかは、彼らのニッチをかなりよく満たす。 彼らが提示される方法は、それらを興味深くすることに貢献し、それらを取り巻く謎に関する啓示は満足のいく方法で処理されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード的なキャラクターと比較して、主人公はまだ彼らの目的を十分に果たしていますが、多くの場合、探検されることはありません。 実際、それはBoogiepop Phantomのキャスト全体を総括する最善の方法です：彼らは彼らが何であるかのために働きますが、シリーズ全体に大きな違いはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それほど印象的なキャストではありませんが、Boogiepopはかなりの面で楽しませてくれます。 両方とも、心理学的なショーとして、主題研究のおかげで、しかしプロットが提示される方法のために謎のショーとしても。 ホラーのニッチは、それがどれほど大気であるかによっても傷つきます。 オーディオビジュアルとコンテンツを巧みに使いこなすことで、緊張感に溢れ、時にはまっすぐに不快になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多分ジャンルの多様性のために、ブギーギポップ・ファントムが組み合わされて、ショーは見ることが決して退屈にならなかった。 歴史上最も記憶に残るアニメではなく、誰もが楽しめるアニメではありませんが、間違いなく良いショーです。 しかし、もっと思い出深いキャラクターが登場したばかりの方がはるかに多くのことがあったかもしれません。 それでも、明確な勧告。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（ftFateとFellenerによるレビュー）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ftFate/reviews&#34;&gt;ftFate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s start with the story. Boogiepop has an episodic and non-linear structure that works surprisingly well. Each episode focuses on one character and a theme related to said character. Some episodes move the plot forward more than others, but each of them adds something to the main mystery. In the end, none of them serve as filler and all have some relevance to the plot.    The themes in Boogiepop are complex and mature, there are few shows that manage to be analytical of the human psyche in this way. There is however one big downs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lordcrab86&#34;&gt;Lordcrab86&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がBoogiepop Phantomを5単語以下で記述すると、暗くて大気で、奇妙で、混乱し、さらに重要なことに、顕著になるでしょう。 それでは、このショーは何を目立たせるのでしょうか？ さて、このレビューは便利なところです。  ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、Boogiepopはホラーアニメであり、Elfen LiedとHigurashi no Naku Koro niのようなもので、3つの番組ともに、血、暴力、非常に邪魔になる偉大な芸術とアニメーション、そして人間精神への潜入 。 しかし、再び、3つの間に違いがあり、Boogiepopと他の2つのものとの違いは、それがとても驚くほどのものだということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に完全に目立つものは、アート/アニメーションです。 ショー全体（最後のエピソードを除く）では、芸術は暗くぼんやりとしたぼやけたセピア調で行われます。 アニメーションはいいですが、悲しいことにキャラクターのデザインは非常に控えめで、誰もが分からないようにすることはほとんど不可能です。 芸術とアニメーションの両方が本当に良いですが、ショーは私が今すぐに得るプロットラインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの話は非常に非線形です。何も知らずにこれに入ると、確実に頭を傷つけることになります。  Boogiepopは、1年前、光の柱がどこからも出なくなって現れ、奇妙なことが起こり始め、5年前から別の殺害につながっているような厄介な殺人事件が起きた。 実際には、このショーのための簡単な概要を思いつくことは正直に非常に難しいので、今のところそのままにしておきましょう。 ショーは、特定のキャラクターに焦点を当て、それらとイベントとの関連について学ぶことがあります。 ボンギョポップは、Kon Satoshiの作品と同じように非常に心理的であり、人間の精神になると、あなたのイメージよりも深く入ります。 このショーでは、変化、人間関係、二元論、脱走などのテーマもいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に響きます。  Boogiepopは偉大なサウンド編集を持っているだけでなく、アニメで作曲された最高の音楽もいくつか持っています。 音楽は主にグレゴリオ暦、実験的なエレクトロニカ、そして主にアニメ用に作られた効果音で構成されています。 私は日本語のダブをあまり聞いていないが、英語のダブは本当に良いです。 右Stufインターナショナルは、もし私が自分自身と言うなら、ダブで素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Elfen LiedとHigurashiは本当に素晴らしいホラーアニメですが、Boogiepop Phantomは、最も過小評価されているホラーアニメの1つであり、最も一般的に見落とされているアニメの1つです。 私は非常に誰かに見て良いと恐ろしいものを探してこれをお勧めします。  Boogiepop Phantomでは複数の視聴が必須です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lordcrab86/reviews&#34;&gt;Lordcrab86&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If I were to describe Boogiepop Phantom in 5 words or less, it would be: dark, atmospheric, strange, confusing, and more importantly, outstanding. So what makes this show outstanding? Well that&amp;rsquo;s where this review comes in handy ; ).    First off, Boogiepop is a horro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shioxus&#34;&gt;Shioxus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ業界の進化に伴い、いくつかのことが避けられません。 偉大な監督が通って、国民の嗜好が変わり、オリジナリティの源泉がより乾燥し、より乾燥します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオが何かをリリースする必要があるが、アイデアを出すことができないときは、2つのことのいずれかが起こります。 彼らは、何が売れているかを見て、新しく面白い概念を犠牲にして、大衆を平穏にすると思うものを作り出す。
または、彼らは他の形式のメディアから人気のあるものを適応させ、ベストを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;適応は、さまざまな要因によって、良いものから悪いものまでさまざまです。 原材料、プロジェクト担当ディレクター/スタジオ、最初に適合したメディアの形態、原材料の長さまでの忠誠心は、適応を作り、壊すことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boogiepop Phantomは、スタジオ・マッドハウス（Studio Madhouse）が長年にわたり数多くの優れたアニメを制作している名前で制作されました。 もちろん、すべてのスタジオにも失敗の公平な分担があります。 幸いなことに、Kadono Kouheiの軽小説シリーズの一部であるBoogiepop Phantomは、その1つではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boogiepopは、ファンタスティックなコメディのファンタジーアニメ作品を中心とした男の渡辺隆監督にもかかわらず、いつものスタイルから逸脱している。 ここでは、ファンサービスやコメディはありません。 結局のところBoogiepopは笑わない。 まだいくつかのファンタジー/超自然的な要素がありますが、彼の作品は通常、上の方法ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代わりに、あなたは人類の腐敗と狂気をカタログ化した暗い物語を見つけるでしょう。 希望の小さなちらちらがあるときはいつも、それは必然的に消される。 恒例の音と芸術の方向性のために、この絶望的な旅を続けていくと、この感覚は本当に沈んでしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音が無駄になることはありません。 ダウンタウンの音から時計を刻むまでのすべてが、あなたをBoogiepopの世界に導きます。 音楽はしばしば不安定で、決してあまりにも快適ではありません。 最も世俗的な場面でさえ、あなたは本当にリラックスすることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的なスタイルはこのような設定に適合していないので荒いですが、アニメーションは時代遅れです。 浸水からあなたを引き抜くのに十分ではありませんが、あなたがあまりにも激しく見える場合は、ここで2,3の堅いアニメーションに気付くでしょう。 キャラクターは時にはあまりにも現実的すぎるように見えますし、すぐに離れて話すのが難しく、既に心を曲げているストーリーにもっと混乱を招くことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、アニメの半分は何が起こっているかについてあなたの頭を傷つけるつもりです。 このショーは、あなたが思考し、懸命に思うようにするのが好きです。 あなたが細心の注意を払うならば、完全に失われないように物事をまっすぐに保つことができるはずですが、これはあなたが思考したくないときに見るべきショーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのプロットは最後まで明らかにされ、最大の質問に答えます。 しかし、適応の性質のために苦しむプロットポイントがいくつかあります。 オリジナルのライト小説は異なるストーリーアークに分かれていますが、残念なことに、このアダプテーションは、ライト小説に存在する10以上のアークの約半分をカバーしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このストーリーを理解するために必要なコア情報はここにありますが、現在のアークに至るまでのいくつかのことは十分に洗練されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Boogiepop Phantomは暗く不安定なアニメで、ほとんどいつも提供する複雑なプロットです。 文字はすべてが信じられないほど発展していなくても十分に面白いです。  Boogiepopは、ほぼ完璧なサウンドの方向性と組み合わされて、インテリジェントなプロット、成熟したテーマ、心理的なホラーが好きなら、本当に逃してはいけないシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183895&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shioxus/reviews&#34;&gt;Shioxus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As the anime industry evolves, some things are inevitable. Great directors pass on, the public&amp;rsquo;s tastes change, and the wellspring of originality runs drier and drier.     When studios need to release something, but can&amp;rsquo;t come up with ideas, one of two things happen. They either look at what&amp;rsquo;s selling and create something that they think will pacify the masses,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;splitter&#34;&gt;Splitter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大脳、内臓、そして完全に邪魔するBoogiepop Phantomは、素晴らしい非直線的な精神ねじです。  Boogiepopは、多くの他のアニメで未使用のまま残されているリソースを使用して、複数の技術的側面で離れて、日本社会の超常現象と深刻な欠陥の激しい融合を強調します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、ぎこちないサスペンスを維持するために新しい邪魔なひねりを投げ込むことを恐れることは決してありません。 しかし、その真の強さは、その奇妙な物語です。  Boogiepopはすべてのエピソードで新しいキャラクターに視点を引き渡すことによって伝えられます。 それぞれのキャラクターは、異常な超常現象を反映しているか、日本社会の合意主義的態度の欠陥の一つを強調しています。 文字はしばしば物語の一部であるが、中心的な視点は常に変化しており、決して同じではない。 このようなことがあなたを苛立たせるなら、あなたはこのシリーズをあまり楽しむことはできないかもしれませんが、それはシリーズの初めの段階で見逃したかもしれない側面に視聴者を啓発するので、まだまだ素晴らしいストーリーテリング装置です。 迷子になるのは簡単ですが、必要に応じていつもつながりがついていますので、見ている人には注意を払う人も出てくるでしょう。必ずしもすべてを知っているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のスペクトルは広大で深いものです。 私が言及したように、新しいキャラクターはすべてのエピソードをシリーズのパースペクティブにとどめています。つまり、すべてのエピソードには、任意のキャラクターを華麗に深く捉えることができます。 初期には役に立たないように見えるキャラクターは、後でストーリーにとって重要になります。  Boogiepopの世界の人々は、すべて最高の気遣いと敬意をもって扱われています。 彼らはシリーズの文脈で可能な限り完全に融合されています。  1つのことを除いて、シリーズのハイライトとなるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。 これは私がこれまでにアニメで目撃したオーディオの最高の使い方です。  Boogiepopはサウンドトラックほどではありませんが、挿入時にプロットのデバイスや物語として演奏される不気味なトーンやサウンドの配列があります。 電気生理学のシリーズのモチーフと並行して、それはすばらしく機能し、それ自体の中で完全に血まみれです。 ここで絶対に素晴らしい仕事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つのマイナーな、まだ存在している技術的な成果は、芸術です。 それは必ずしも美しいとは言えませんが、それはほとんど要因ではありません。 影は堂々と遍在しており、そのシリーズの多くは夜に行われ、私たちが見ることができない場所に何があるのか​​不思議に思っています。 答えは、私が望むほど恐ろしいものでした。 控えめで現実的なキャラクターデザインと薄暗いロケールで、Boogiepopのアニメーションはいつも私の肌の下にうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがBoogiepopフランチャイズのファーストタイマーであっても、楽しむためにここにはたくさんあり、残りの部分に興味を持ってもらえます。 心理的な恐怖とサスペンスにはたくさんのものがあるので、それがあなたのものなら、時間を無駄にすることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Boogiepop Phantomは10のうち9を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8126&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Splitter/reviews&#34;&gt;Splitter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cerebral, visceral, and downright disturbing, Boogiepop Phantom is a terrific non-linear mind screw. Using resources often left untapped in most other anime, Boogiepop sets itself apart in multiple technical aspects to highlight a furious blend of the paranormal and the severe flaws of Japanese soc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bobide&#34;&gt;bobide&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Boggiepop Phantomは、超常現象に関する暗い恐ろしいアニメです。 たった12回のエピソードで、めちゃくちゃ大胆な結びつきの結びつきや、あなたの頭を傷つけさせるだけでなく、あなたを驚かせてくれるものをたくさん詰め込んでいます。 一般に、各エピソードは特定のキャラクターに焦点を当て、そのストーリーを通ります。 各エピソードはタイムラインの次の部分ではありません。 物事は混ざり合って投げ回されます。 シーンは多くのビューから何度も紹介されました。 これは謎が進行するのを防ぐだけでなく、答えを出すこともできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い話はさておき、芸術、音、ダビングについて話しましょう。  Boogiepopは私が言ったように、2000年からの古いアニメです。だから芸術はいいですが、CGは完璧でもシャープでもありません。 それが必要ではありませんが、私はそれが悪いと感じます。 初めて私はBoggiepopを見ました。私はテレビが壊れていると思っていました。 彼らは色で遊んだことを見てください。 暗い世界のすべてを影でいっぱいにする。 どんなことが起こっているのかを隠すことが良い。 色は明るくないか陽気ではありません。 通常、霧やぼかし効果が発生します。 それは素晴らしい雰囲気を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音も良いです。 それはあなたが期待するすべてのものを持っています。 しかし、私が本当に好きだったのは効果音でした。 鳴っている音（私はそれを記録しようとする）は、アニメのエイリアスを高めるのに役立ちます。 それは時間と音と人の声をひずませます。 それはそれを不気味に保ち、あなたが見ているものが現実であるかどうか質問します。 ヘッドフォンや素晴らしいオーディオ設定のために神に感謝します。 それは本当にこのアニメであるerie感を実際に作り出しているところで、ここでは完全に使用されています。 サラウンドサウンドは、このアニメを満たすクリンクやその他の奇妙な音であなたを囲みます。そのサウンドがなければ、Boogiepopの完全な体験は実際には得られません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はまた、奇妙な生き方の不気味な側面を生かしている。 音楽は気分をよく保ちます。 それはかなり低いキーとアンビエントを背景にしています。 しかし、それはあなたの髪を最後に立たせる予期せぬリング、歪んだもの、または予期しない何かを得ることができます。 物事が深刻になり、いくつかのアクションがダウンしているとき、それは周囲のバックグラウンドミュージックから、より多くの産業的なアイデアテクノに変わります。 終わりの歌は素晴らしいです：期間。 ちょうどそれを取得しなければならなかった：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブまでは、私は本当にこれが好きです。 私は最初にこのアニメがダビングされているのを見ました、そして、ここに不平を言うものは何もありません。 私はあなたがそれがダビングされているのを見て欲しいと主張しています。これは、それほど親切ではない複雑なアニメの一つです。 声優は感情をよく伝え、それぞれの人物は独特の声をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボトムライン、私はあなたがこのアニメを見て主張するb / c：それは非常に良い心の旅です。 暗くて怖いのはそれに続くのは難しいことではありません。この話をまとめようとする行為を楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1625&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bobide/reviews&#34;&gt;bobide&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Boggiepop Phantom is a dark spooky anime about the paranormal. At only 12 episodes it packs in quite a dose of dizzying plot connections and things that not only make you scratch your head they&amp;rsquo;ll have you freaking out. Generally each episode focuses on a certain charact &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;plisetskytrash&#34;&gt;plisetskytrash&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどBoogiepop Phantomを見終わってしまった。正直なところ、私が今見たものは分からない。 プロットが複雑すぎたり、問題のあるサポートキャラクタの視点が多すぎたり、時間や場所が絶え間なく変化したりしているからではありません。 それは、ストーリーラインの一部が欠けているからです。  Boogiepop Phantomはパズルのようだと言う人もいます。 あなたは慎重に見て、物語を理解できるようにすべての作品をまとめておく必要があります。 それは本当ではありません。 ここでの最大の問題は欠けている部分がたくさんあることです。あなたが霊的な人でなければ、あるいは私がしたような良いシノプシスを読まない限り、物語全体を理解することは事実上不可能です。 部分的に提示されたストーリーラインとは別のもう一つの問題は、キャラクターデザインです。 私はそれらを別々に伝えるのに困っていました（私はまだBoogiepopが他の人であるという手がかりはありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは非常に大きな可能性を秘めています。 私たちは、暗い雰囲気、奇妙な出来事、超自然の生き物、神秘的な殺人、そしてとりわけ悩ましい人の心を覗き込み、それらを壊すもの（実物と想像のもの）の発見をしています。 プロットはまた、（あなたがよい概要を読んでいるならば）理解しやすくて面白いです。 効果音の美しさはもちろんのこと、 しかし、私がすでに言ったように、アニメは貧弱に行われているので、このすべてが排水の下に流れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213539&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/plisetskytrash/reviews&#34;&gt;plisetskytrash&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching Boogiepop Phantom and honestly I have no idea what I have just watched. And it is not because the plot is too c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mahoganycow&#34;&gt;mahoganycow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Boogiepop Phantomの第5話を見て、友人は私の机の上を歩いて、私が見ていたショーを丁寧に尋ねました。 私は「Boogiepop Phantom」（これはアニメ規格でさえ明らかに奇妙なタイトルです）と言っていました。 彼は「ハァッ」と言った。 私はタイトルを繰り返した。 彼は私に奇妙な外観を与え、それが「約」であることを尋ねた。 私はいつものようにできるだけ正直に答えました。私が与えた答えは（カラフルな言葉を除いて）「私は手がかりがありません」と答えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私は最初だとは思わない。 リリース日を基準に判断すると、このシリーズは10年以上にわたって不注意な視聴者を困惑させていると言えるでしょう。 間違いなく誰にとってもそうです。 しかし、それはユニークであり、多くの賞賛に値する属性を持っています。 話を始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boogiepopは、神秘的な存在に遭遇するキャラクター（主に1年生と2年生の高校生）の様々なキャストの話をしています。そのほとんどは、電気のコンセプトに不可欠な方法でつながっているようです。 これらの存在の中で最も顕著なのは、学生が囁く「男声」、すなわち死の人格化である男女の黒い服装をした「Boogiepop」です。 話は、時代遅れに、あなたがおそらく最後のエピソードまで多くのことを理解しない程度に話されています。 これは同時に報酬があり、イライラしています。 誰もそこに座って何が起こっているのか不明なアイデアしか持っていないのですが、一方で、あなたの脳内で「クリック」している前のイベントとの接続が明らかになったときよりも良い気分はありません。 全体として、物語は良いものです、そして、あなたがそれが言われた方法を容認できるならば、あなたはちょうどそれを最後まで愛しているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、Boogiepop Phantomの見た目について本質的に同じことを言っています。 ほとんどのランタイムでは、ショーは非常に控えめなセピア調のカラーパレットを使用しています。 私がそれを記述するための最良の方法は、あなたが現実的な泥棒のテレビで現代の映画を見ようとしているように見えるということです。色の深さのヒントがありますが、大部分はすべてが茶色、 白、黒、または灰色です。 それは興味深いことです。そして、芸術は、理由のためにそのように行われます（私はそれがスポイラーに接していると思うので私は述べませんが）。 アクションシーンや急な動きで何が起きているのかを知るのは難しい場合があります。 また、ワントーン・アート・スタイルと、ストーリーが語られ、大量のキャラクターがキャストされたアウト・オブ・オーダー・スタイルを組み合わせると、どのキャラクターがどれであるかを理解しようとすると失われやすい 互いに非常によく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのプロットは、膨大な数のキャラクターによって推進され、実際にそれらをうまく活用しています。 それらのいくつかはシリーズ全体に存在しているが、多くのものが導入され、開発され、その後20分間のエピソード（または場合によってはエピソードのわずか3分の1）の間に放棄される。 どちらも美しいです。 これは奇妙な問題です。 画面上に時々わずか8分の間表示される文字は、多くの場合、鉛の役割よりも記憶に残ることがあります。 ここでの文章の質に関する話題を実際に話しています。 紹介されたすべてのキャラクターは、番組の根底にあるテーマに何らかの形で結びついています。 いくつかのエピソードは、シリーズの文脈の外でスタンドアロンのキャラクターの研究としても素晴らしいでしょう。 特にシリーズの途中で2つのエピソードが好きだった。 兄弟姉妹の話をしています。兄弟姉妹の1人は、超自然的な能力を備えています。 もう1つは、死亡した娘の日記を発見して読んでいる母親の話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Boogiepopの最も強力な要素の1つは、オーディオではありません。 声優は、ショーの主題をエコーする不気味な電子的なタッチを与えられることが多い。 音楽はテクノ、インダストリアル、その他のジャンルの奇妙なミックスで、ショーの暗くて奇妙な雰囲気をまったく新しいレベルに高めます。 ここにはたくさんの範囲があります：いくつかのトラックは遅く、暗く、速いペースで暴動や行動の場面にバックグラウンドを提供するように設計されています。 あなたはこのショーを聞いて、それがどれくらいうまくいくか信じる必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boogiepopの私の最大の問題は、テーマやコアアイデアを処理する方法です。 私の友人がBoogiepopがどんなものなのか私に尋ねたならば、私はすべてを見てきました。「過去と、それが私たちの現在にどのように影響するか」と言っているでしょう。 それがあなたのスタイルでなければ、それはそれの終わりになるでしょう。 それがあなたのスタイルならば、それはあなた自身のことを呼ぶたくさんの良い思い出をあなたに提供するはずです。 私はヒントを持っていませんが、ある程度の完成度はありません。  Boogiepopの終わりに、私はこのショーが本質的に哲学的思考の融解ポットであるという印象を残しました。  「過去には何が重要か」、「過去に失った重要なものを取り戻すことができますか」、「過去を忘れてしまえば私はまだ完全な人ですか？ 私の記憶は本当のものだ」「私の記憶は私の存在からの逃げ道なのかな？」などと討論に値する偉大な哲学的な質問ですが、ショーはスタンスを取ったり、 答えを私たちに提供してください。  Boogiepopは本質的に私たちに視覚的に与えられる一連の質問です。 それは見守ることに夢中になり、思いやりを感じますが、結局完全な方程式ではありません。 それにもかかわらず、私はBoogiepopを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77915&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mahoganycow/reviews&#34;&gt;mahoganycow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I watched the fifth episode of Boogiepop Phantom, a friend walked by my desk and politely asked what show I was watching. I said &amp;lsquo;Boogiepop Phantom&amp;rsquo; (which is a decidedly strange title, even by anime standards). He said &amp;lsquo;huh?&amp;rsquo; and I repeated the title. He gave me a quizzical look and asked what it was &amp;lsquo;about.&amp;rsquo; I answered as honestly as possible, as I always do, and the answer I gave (minus some colorful language) was: &amp;lsquo;I don&amp;rsquo;t have a clue.&amp;rsquo;    And I don&amp;rsquo;t think I&amp;rsquo;m the first. Judging by the release date, I think it&amp;rsquo;s safe to say that this serie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;schrodingersmatt&#34;&gt;SchrodingersMatt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;5年前、日本の無名の都市を横断して一連の恐ろしい殺人事件が起こり、永遠に2人の少女の命を変えました。 現在、Boogiepopとして知られる不思議な実体の噂が始まります。 彼女が本当に誰なのか、何があっても誰も知りません。あなたが夜に会うと、あなたは奪われます。 ある夜、街のすべての力が消え、不思議な光の列が天国に上がり、街中の人々の生活が瞬時に変わります。 散歩している人がほんの少ししかいない明るい蝶に囲まれた、スピーチ障害のある女の子がいます。 霧島渚は他の高校生と同じように日々を過ごしていますが、夜になると街の街をさまよい、その現象とその結果を観察し対峙します。 どのようにこれらの出来事が結びついていますか、それは都市にとってどういう意味ですか？ 完全に解明されることのない謎を追求する意味はありますか？ 混乱している？ ようこそ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのアニメーションを見ると、私はどのように反応するかは完全にはわかりません。 一方で、アートの方向性は確かに印象を残す。 その暗くてぼやけたビジュアルは、キーストーリーのコンセプトに実際に関連する古い、わずかに磨耗したフィルム映像に非常によく似ています。私は何を駄目にするのかを言わないでしょう。 全体的に、トーンとデザインはシンプルですが、非常にアースです。 それはまだアニメのように感じますが、方向は、我々が知っている世界と同様の雰囲気のために、観客を不快にするために現実に十分に近くに達する。 私は全体的な雰囲気がその目的には成功すると思っていますが、キャラクターのデザインはあまりにも単純すぎるので、キャラクターの過半数が分かりづらいことがあります。 トーンとシャドウの使用は通常かなり良いですが、時には何が起こっているかを見るには少し暗すぎることがあります。 次に、キャラクターのアニメーションがあります。キャラクターアニメーションには、品質管理の問題や動きがぎこちなく、表情豊かなものがたくさんあります。 公平を期すために、時には歪みを効果的に使うことができますが、アニメーション全体では、シリアル実験レーインを思い起こさせますが、印象的なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでのサウンドの使用は一方的に優れていますが、ショーでは実際のサウンドトラックはあまりなく、より基本的なノイズに頼ってストーリーを伝えています。 バックグラウンドに静かなハミングがあり、近くのイベントがそのクライマックスに近づくにつれてゆっくりと激しくなり、その後、次のスタントであなたを引き戻すためにスプリット・セコンドで完全な音を鳴らし、完全な状態にします。 一つのローリングがシリーズのビートのほとんどを打ち破っているように見え、いくつかの主要な会話の間にキャラクターの声がエコーになる可能性があります。 それはきちんとした効果であり、再びシリーズの重要な概念の1つに相当します。 しかし、Boogiepop Phantomは非常に音楽集約的なショーではありませんが、それが持っている音楽は絶対に素晴らしいです。 エコーの電子歪みと有機と合成の境界線にまたがる活発なリズムと組み合わせると、夜に通りをさまようような感じがします。 私がTexhnolyzeのレビューで説明した「死の天使」の音に触れ、迷子になってしまう簡単なサウンドトラックです。それは素晴らしいものです。それは、ショーの最も強力な 瞬間&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boogiepop Phantomは2001年に別名を付けられました。同じ年にCowboy Bebopが業界の新たなカーブを築きましたが、高品質の英語ダビングの傾向はやや遅れてこのシリーズに到達しましたが、最終的な結果はほとんど役に立ちません。 日本の声優は、しゃっくりと堅い演技のシェアを持っていますが、ほとんどの場合、それはローキーのキャラクターのやりとりをうまく運ぶことができ、かなり自然に呼吸します。 ダブは、ボイス演奏とアダプティブ・スクリプトにカット・アンド・ペーストのアプローチをとり、英語で正しい音や自然な音を考えずにオリジナルのダブにできるだけ近づけようと努力しています。  Crispin FreemanやRachael Lillisのようなお気に入りでさえも、パッシブにしか演奏することができず、ダブ全体の中で最高のパフォーマンスはLisa Ortizの一回の演奏です。 傷害に侮辱を加えるように、公式のDVDリリースの字幕にはスペルミスがあります。 カップルだけ、心が沸き立っていますが、アメリカのリリースの生産性は低いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初に与えたプロットの要約が分かれていて混乱しているように見えます。  Boogiepop Phantomは典型的な物語の構造に従わず、話す主人公は実際にはありません（まあ、そうですが、フィナーレの近くまで誰が出てくるか分かりません）。 代わりに、Boogiepop事件に関係する様々な人々の相互に関連した人生への簡単な一見を経て、時系列から提示された、都市の物語です。 これは主にミステリーシリーズで、混乱と魅了を目指しています。途中で、起こったイベントの影響を受けた人たちを観察することもできます。 観客は非常に具体的な情報ではじまりません。会話、インタラクション、簡単なフラッシュバックからバックストーリーと現在のストーリーをまとめなければなりません。 たくさんの文字がありますが、それはデザインが分かりにくいということは間違いありません。 私はこのショーで1〜2つのエピソードをあきらめて誰かを責めることはしませんが、それに耐えることができる人たちのために、結局はかなりよくうまくいっていることを賞賛します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boogiepop Phantomは軽い小説シリーズに基づいており、そのような適応が苦しむ傾向があるいくつかの一般的な落とし穴があります。その落とし穴のいくつかは避けることができますが、他の落とし穴はあまりありません。 その物語のスムーズな流れは、特に、このシリーズを他のライト・ノベル・ベースのアニメとは別のものにしている - 私は、ある小説がどこで終わり、次の小説が始まるかは分からない。 それは最初から最後まで同じ統一された物語のように感じる。 それは、ほとんどのそのようなアダプテーションよりもメディアの方がはるかに家庭であり、ライターはエピソード形式をどのように活用しているかに優れていました。各エピソードは1〜2文字の視点を中心に、 小さくても重要な方法です。 ショーを見る前にウィキペディアをチェックしなかったなら、これはアニメオリジナルのタイトルであると思われたでしょう。 私が見てきた最もタイトなアニメではなく、あまりにも多くの努力をすることなくおそらく取り除くことができるエピソードがいくつかあります。軽い小説のコースと同じように、 シリーズがその結論に近づき、一緒に結びつくにつれて、それは容易に許されるようになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから落とし穴はどこですか？ アニメの長編は12話ですが、放映開始時には、ブギーギポップの軽小説シリーズは8巻になり、いくつかの後のインスタレーションが待っています（私はまだ進行中かもしれないと思います）。 数学をやってみると、そのような短期間でアニメがすべての材料をカバーすることはできません。 ありがたいことに、この適応のために選ばれた中心的なストーリーは、満足のいく、肯定的な結論に達するが、我々が見ているものがはるかに大きなストーリーの一部であることを聴衆に明らかにした。 私は、自分がエコーズの目的が何であるか、ナギが悲劇的な生存者から彼女がなる超自然の狩人に進化した方法、そしてブギーポップが達成しようとしていることをもっと知りたくない 。 私たちは答えを一瞥していますが、より詳細な説明が必要な場合は、ライト・ノベルを読む必要があります。 私たちがやっていることはまだ魅力的ですが、それは悲惨なことに不完全であり、その事実で私たちを罵るのを楽しむようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はストーリーテリングのスタイルを手に入れました。自分のメリットについてのストーリーを見てみましょう。 欠点として、私はTexhnolyzeのためにしたのと同じ注意点を含める必要があります。一貫して暗くて荒々しく、全体的に不愉快です。あなたが人類の醜い面に興味を持っていない限り、見るべきではありません。 私たちが従う人物の中には、心理学の研究としては魅力的ですが、完全に同感でないものではありませんし、個人としては受け入れられないものもあります。 それにもかかわらず、超自然的な要素にもかかわらず、このシリーズは毎日生きる現実に非常に近いものです。私たちが自分自身に言っている嘘や私たちの生活の中で間違ったことを指差すと、これは非常に不快になります。 これはまさに欠陥ではありませんが、シリーズははるかに疎外されていますし、一貫性のある主人公が不足している（ナギがありますが、彼女はひどく似ています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、Boogiepop Phantomは常に絶えず憂鬱ではありません。 それはまず謎であり、良い謎は観客を楽しませる必要があります。 このシリーズでは、最後まで憶測を続けていますが、最後を振り返ると、手がかりがすべてそこにありました。 素朴なプロットスレッドは別にして、思い出深い方法で伝えられた良い話です。それはいつも見てよかったです。 エピソードはほとんど1〜2文字を中心としたビネットなので、いくつかのエピソードでは、後のエピソードに必要なプロットポイントで作業しながら、集中的かつ効果的なキャラクタードラマを引き出すことができます（それは悪意のあるエピソード4です）  。 シナリオそのものは、時には妥当性の限界を押し出し、いくつかの面倒を投げかけているが、物語はそれが簡単に見過ごされるように一緒に魅力的である。 エピソードのいくつかは主にただのスリリングなミステリーですが、彼らは少なくとも巧みに実行されており、最高の状態では、このキャラクターの人間の邪悪さとその対処方法 対処する。 不均等ではありますが、完全に没入感のある経験です。時には寒いですが退屈ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは純粋な金ではないかもしれませんが、その中に金色を見つけるために黒と灰色をすべて篩い分ける価値があります。 それは説得力のある雰囲気、巧妙な執筆、そして人類の暗い側面への真の謎の洞察を持っています。 私はまだ少し未完成であり、もっと長くしていたはずだと思っているが、私がもっと欲しがっているという事実は良い兆候であるということをまだ維持している。 あなたが暗い心の傷跡が好きなら、これはあなたの食欲を元通りにするはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SchrodingersMatt/reviews&#34;&gt;SchrodingersMatt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Looking at the series&amp;rsquo; animation, I&amp;rsquo;m not entirely sure how to react. On one hand, the art direction certainly leaves an impression. Its dark and muted visuals feel very much like old, slightly worn film footage, which is actually relevant to a key story concept, I won&amp;rsquo;t say what to avoid spoiling. On a whole, the tones and designs are simple, yet very earthy; it still feels like an anime, but the direction reaches for an atmosphere similar to the world we all know, close enough to reality to make the audience uncomfortable. I think the overall atmosphere succeeds to that end, but on the downside the character designs are perhaps a bit too simple, to the point that the plethora of characters can be hard to tell apart. While the use of tones and shadows is usually pretty good, sometimes it can get a little too dark to see what&amp;rsquo;s going on. Then there&amp;rsquo;s the character animation, which has some serious quality control issues, jerky movements an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Boogiepop Phantom」は、WTFのジャンルのユニークな視聴体験として際立っており、他のほとんどのアニメとは対照的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は通常、社会的な解説に気づく人ではありませんが、「ブギーポップ・ファントム」のものは私と本当に共鳴しています。 学校の子供たちが下にあるというプレッシャーは、いくつかの人には不合理に見えるかもしれませんが、私の子供の頃から中国で育ってから数年をかけて、アジアの一部の国ではあまり意味がないと言えるでしょう。  「Boogiepop Phantom」はこれを超自然的な要素と組み合わせても、子供の肩に重く重くかかる両親の期待と、日常的に直面しなければならない社会的圧力はすべて私にとっては本当に驚くほど感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべきことに、「Boogiepop Phantom」は、そのタイプの最初のアニメではありません。「Serial Experiments Lain」です。 しかし、「Boogiepop Phantom」はとても良いことで、長い間、私はそれが最初のものだと考えました。  「連続実験Lain」が最初のことかもしれませんが、「Boogiepop Phantom」で見つかった強度、雰囲気、目立たない輝きは一致しません。あなたは何が起こっているかを知る必要はありません。  ）「Boogiepop Phantom」を楽しむために。 それで、私はこれをジャンルの決定的なタイトルとみなしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dark, creepy, and infused with an atmosphere so dense you can cut it with a knife, &amp;lsquo;Boogiepop Phantom&amp;rsquo; stands out as a unique viewing experience of the WTF genre that contrasts starkly against almost every other anime out there.    My first reaction (along with most other people&amp;rsquo;s probably) was &amp;lsquo;WTF is this?!&amp;rsquo; (a sure sign that an anime from this genre is doing it right) But after a couple of episodes, I found I could start forming some connections and get a vague idea of what was going on. Because of the complicated story and non-linear story telling method, &amp;lsquo;Boogiepop Phantom&amp;rsquo; is a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laz&#34;&gt;&lt;em&gt;laz&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「時間は存在しない。 記憶の錯覚だけが存在する」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;混乱と心配するが、エピソードとパズルプロット
&amp;ldquo;良い&amp;rdquo;生産価値を持っていますが、印象的ではないアートワークと弱いサウンドトラック
全体的には偉大な全体的な謎ですが、あまり良くないスタンドアロンの物語
ストーリーに関連するキャラクターを洗練させたが、キャストのサイズのために淡々と忘れ去られた
珍しい、面白いが、今日作り出されたモエ/エッチの平凡なような忘れられた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boogiepopは、認知症のジャンルのアニメ傑作とみなされ、アニメコミュニティに記憶されるような特徴を持っています。 実際には、MAL以外のアニメのウェブサイトの多くのレビューは、それ以上の平均格付けを与え、それはアニメの傑作と比較されているシリアル実験Lain（SEL）、新世紀エヴァンゲリオン（NGE）、そしてGhost in the Shell：Stand Alone Complex（GitS：  SAC）。 しかし、なんらかの理由で、多くの人がそれを見たり、知ったり、聞いたことはありません。  （私自身はいつも好きなアニメとの類似点のためにそれを見ただけです）なぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第一印象：
（開口部を見る）
これは非常に低い予算で作られていますか？ 現実の写真、粗さ、アートワークの濃い色のパレットの豊富さは何ですか？ 私は私が何を見ているのか分からない。 オープニングのテーマソングはキャッチーでリラックスしていますが、これはストーリーの雰囲気にどのように適していますか？ 連続実験Lainの最後のエピソードのような報酬を感じるか、それともノスタルジアのためですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なんらかの理由で、スタイルとぼかしは、同様のスタイルを使用したTexhnolyzeを私に思い起こさせますが、ABe Yoshitoshiのおかげでそれを別のレベルに持っていきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のインプレッション：
（最初のエピソードを見る）
O_o&amp;hellip;.だから、マドハウスの予想どおりの生産値は良いですが、キャラクターを区別するのが少し難しく、照明が過小であるか欠けています。 物語はパズルのように畳んで構造化されていて、異なる「正常な」キャラクター（ひぐらしのなく頃に、誰ですか？）の視点で提示されています。 それは、いくつかの部分がフィラーに見えるか、フィラーと実際の物語が混ざり合って、ショー全体を半分/フルシーズンに伸ばす、ハルヒではそうではない、カラの交渉ではない。 ファンケータリングで1秒も費やすことなくストーリーが盛り上がり、大きなフィナーレが突然現れ、すべてが現れるまで続きます。
（私にシェルの幽霊を思い出させる：スタンドアローンコンプレックスと畳の銀河）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このことを見て、心の中の三部作（Eva、Utena、Lain）から何のシリーズも見たことのない現代のアニメファンがどのように感じたかと思います。 ホラー/心理学/痴呆/ミステリーファンが酸旅行で最も喜んでいる間に、萌え/エッチ/コメディ/ライフ・オブ・ライフのファンが、これを退屈させてしまう可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第3のインプレッション：
（残りを見る）
うーん&amp;hellip;そのコアテーマ、変化に焦点を当てた興味深い社会的解説。 たとえば、ここでの時間と現実は、自分が持っている思い出によって定義されます（Lain？）。 ここでの人間関係は、内面的および対人的レベルでの内外的な葛藤の中でのキャラクターの絶望、不安、狂気を、スクリーンを主観的に見せたり、キャラクターを見ているように見せたりすることによって、 すべてのナッツをして、他の人や自分自身を殺す、恐ろしい方法で殺される、あるいはただ神秘的に消える。 ショーの超自然的な側面は、ある時間に混乱している人間の性格と、n個の組織の後の長期的な薬物とその後遺症の現実的表現である現実主義と芸術性を持っています。 超自然的なアイデアや設定の大部分を解決し、陰謀でいっぱいになっている堅実な結論。 この年齢のためにまだ深く成熟しているが、いくつかの緩やかな終わりがあり、それはまだ続けることができ、さらにいくつかのエピソードのためにさらに謎を構築することができますので、私は全体のマークをオフにしてよく作られた精神的な/痴呆/  。 また、このショーの多くの肯定的側面を無効にする大きな問題が1つあります。 何も思い出に残るものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに高品質のBoogiepop Phantomの話は間違いないが&amp;hellip;&amp;hellip;率直に言って、それ以外の面はストーリーと比べると普通ではない。 キャラクターは、大きなミステリーへの関与が、キャストのサイズのためにそれらを定義するものであるが、それらを知り、発達し、彼らのカタルシスを目撃するのに十分な時間がない（しかし、 閉鎖している）。 ほとんどのキャストではキャラクター化がほとんど行われていません。なぜならほとんどの場合、通常の人生は普通の生活をしているからです（一部は不健康な生活を送っていますが、異常なものとして分類するには不十分です）。 彼らは単に思い出に残るものではなく、象徴的なキャラクターBoogiepopでさえない。 さて、これは軽小説のティーザーですが、確かに、12エピソードでは、開発を除外しても彼女の特徴を完全に理解するには不十分です。 これはSELainではなく、彼女はLainではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とサウンドセクションに戻って、彼らは&amp;hellip;全体的にはちょうど良いので、それはほとんどのアニメシリーズとは区別される微妙なディテールが欠けています。カメラの角度はほとんどの場合、彼らはほとんどのショーと ビジュアルは単に目の当たりどころのものではなく部分的に物語を伝えることができるので、非常に暗い部屋（好ましくは地下室）で見ることなく、アートワークの微妙な細部は気付かれないので、単一のエピソードを見るのは難しい 。 また、フレームレートが低いため、アニメーションは戦闘シーン中にぎこちなく切れてしまいます。 バックグラウンドの音楽とサウンドエフェクトは、気分をうまく構築し、重要なシーンで適切な感情を呼び起こしますが、n回目にそれを繰り返すと、思い出深いものよりも退屈で予測可能になります。 サウンドトラックに関しては、オープニング曲だけが言及する必要があるが、ショーの全体的な気分に合わない。 他のサウンドテーマは、フィットしますが、それを複数回再生するのに十分面白くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、言及された欠陥が脇に置かれれば、それは非常に興味深く混乱するショーであり、認知症のファンや成人の視聴者に推奨されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア
ストーリー：8/10
キャラクター：7/10
アート：7/10
サウンド：8/10
値：5/10
楽しさ：5/10
全体：6.66 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;提案リスト：
レインシリアル実験
新世紀エヴァンゲリオンとエヴァンゲリオン新劇場版
ひぐらし の なく ころ に
げきじょうばん から の きょうかい： てぇ がｒでん おｆ しんえｒｓ
Texhnolyze（アートワークとOST用）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49345&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_laz_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;laz&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Time does not exist. Only the illusion of memories exist.”    Confusing and mindnumbing but episodic with a puzzle plot  atmospheric and has “good” production values but unimpressive artwork and weak soundtrack  great overall mystery as a whole but not so good stand-alone stories   fleshed out characters related to the story but bland and forgotten because of the size of the cast  uncommon and interesting but forgotten like the moe/ecchi mediocrities produced today     Boogiepop is an anomaly, having the right set of characteristics to deem it as an anime masterpiece in the dementia genre and be remembered by the anime community. In fact, many reviews in different anime websites besides MAL give it an above average rating and it is compared with anime masterpieces Serial Experiments Lain (SEL), Neon Genesis Evangelion (NGE), and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは世紀の初めに登場する最初のアニメの1つでした。 奇妙なタイトル、Boogiepop Phantomで、渡辺隆（スレイヤーズ）の名前で熱いアップ・ディレクターを務めたスタジオ・マッドハウスは、暗くて実験的なSFアニメの変わったシーンで90年代をテーマにした。 これは例外ではなく、恐らくその時代の最も暗いアニメの1つです。 神秘的な出来事に襲われたこの町で、様々なキャラクターが精神的に崩壊するのを見ながら、物事を感覚的にするために、時代を一緒に時代に合わせなければならないパズルボックスタイプのショーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グロテスクな殺人事件が起こっているこの町では、ブギギポップとして知られる不思議な実体が広がっているという噂が広がっています。  Boogiepopが見えたら、あなたの祝福を数えて、さよならにキスしてください。 各エピソードを通して、1つのエピソードからの出来事は、一見するか、または別のエピソードへの説明を与える。 これは、視聴者に素晴らしい「ああは」の瞬間を与えるだけでなく、「何が起こっているのか」の実現をももたらします。あるエピソードの主人公でさえ、いくつかの質問に答えるか、  Boogiepop Phantomのこのテーマは、視聴者がそれぞれのエピソードに細心の注意を払うようにしています。 それはすべて大きな絵をまとめることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、一緒に投げつけられた作品は、同時に不思議なやり方で少しでも不満足であるかもしれません。 それは、人類が広大な力を得ることから、自分の精神を変化させることから、幼少時に死に至る痛みに至るまで、最悪の人類が提供しなければならないことを本当に見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;渡辺隆監督は、スレイヤーズやショーの混乱とは違って、このアニメを完全に支配していました。 カラーパレットに灰色と濃い緑を使用すると、設定のボリュームがわかります。 音楽とトーンは、環境を不快にさせるように設定されていましたが、貧弱なキャラクターデザインとの重複した対話は、繰り返しすぎることにつながります。 おそらく、これには連続実験Lainの影響が大きかったり影響を受けたりしていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題は、Boogiepop Phantomは心理学のテーマがとても狭く、それ以前のシリーズ（Evangelion and Lain）からは全く影響がないとは言い難いということです。 問題のある文章や、パズルの欠けている部分が多すぎると、心理学のガイドと要約を調べることなく、答えより多くの疑問が生じます。 シリアル実験LainまたはEvangelionが正しい音符に当たった場合、Boogiepop Phantomは確かにチェックアウトする価値のあるシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was one of first anime to appear at the turn of the century. With a strange title, Boogiepop Phantom, and riding a hot up and coming director by the name of Takashi Watanabe (Slayers), Studio Madhouse went with the theme of the 90’s in a vastl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズの構造は珍しくありません。 舞台裏で何らかの謎がありますが、それは断片的なやり方で伝えられ、聴衆に残して物事を一緒にします。 メメントは、このような話をするときに私たちの心に入り込む最も明白なものですが、同様の概念に取り組んできた石器時代に戻っていくストーリーがあります。 さらに、間違ったことをすると、視聴者を完全に疎外させ、何が起こっているのかを追跡できなくなるため、少し話題になります。 私は最初の時計で数回失われてしまったことを知っていますが、それは、私がそれを手伝うことができれば、私の漫画であまりにも難しいと思うのが好きではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boogiepopは数式に命を吹き込み、エピソード的なキャラクターの物語をたどることは合理的です。 パラノイア・エージェントと地獄の女の子と同様に、ブギーポップは、何らかの形で超自然と結びついている個人的な問題に苦しむキャラクターに1つのエピソードを捧げ、物語は大気の指示によって支えられている。 雰囲気と少し鈍いかもしれませんが、少なくともあなたは基本を理解できないという意味ではありません。 そして、より多くの詳細が明らかになるにつれ、雰囲気は、彼らが終わりに近づくにつれて、観客の心の状態を反映するように軽くなる。 それはかなり素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各キャラクターは、その1つのエピソードでのみ重要であり、通常は将来表示されることがないという事実を考慮して、それらを再び見ることはありません。 それにもかかわらず、彼らはシリーズが彼らの個人的な問題をどのように処理するかによって大きな影響を残す。 私が最も多く話していることを愛しているのは、文字が彼らに直面するよりもむしろ問題を無視しようとしているからです。 しかし、もちろん、人生はそのようには機能せず、彼らは彼らの無礼さにひどい結果に直面します。 それは「あなたがコントロールできないものと戦うことができない」というもので、Mushishiのストーリーをとても良くするものです。 そして私は、キャラクターが自分の個人的な問題に直面するときでさえ、最終結果が幸せではないことを愛する。 それはより良いことであり、いつも行われるべきですが、少なくとも、肯定的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーがこれらの話をどのように結びつけているかについては、楽しみの一部があなた自身のためにそれを理解しているので、私はそれを甘受しません。 実際には、もし私がしたいのであれば、実際にそれを台無しにすることはできないと思う。なぜなら、すべてが私にとって意味をなさないかまだ分からないからだ。 しかし、あなたは何を知っていますか？ 理にかなっているのは独創性のようなものです。 重要ですが、かなり過大評価されています。 私が上に掲げたそのロッキングオープニングに示された名前にもかかわらず、「プロットスレッドを縛っている」と思われるそれらの「中央文字」は、ショーのコースを通してほとんど表示されないことを知っています。  Boogiepopだけが存在感があり、10秒間のスクリーン時間を取らないエピソードもあります。 ショーはパズルの多くです。 しかしそれはとても楽しいパズルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143969&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The series&amp;rsquo;s structure isn&amp;rsquo;t too unusual. There&amp;rsquo;s some sort of mystery going on behind the scenes, but it&amp;rsquo;s told in a fragmented manner and leaves it to the audience to piece things together themselves. Memento is the most obvious thing that enters our minds when it comes to doing this so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deathnotejunkie8&#34;&gt;DEATHNOTEJUNKIE8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちはすべて生きているにもかかわらず、私たちは皆、ある経験からどのように影響を受けているのかを信じていますか、このアニメは私に悪い思い出を残し、新しいもののためのスペースを作ってくれることを教えてくれました。 私は、あなたがあなたの人生でどのような状況を選んでいても、あなたが選んだものがあなたの人生に多分影響を及ぼすだろうということを、このアニメのそれぞれの人は、 いくつかは悪いものもあれば良いものもありました。 それはまた、人々がどのように、特にこれらの人々のいくつかとあなたの自己の友人を呼び出す人は孤独で悲しいと自殺していたと多くの時間彼らは友人を探していくつかの時間が間違った友人を持っていた&amp;hellip;教えたあなたの探している場合 死のノートとクレイモアのような奇妙な側面にあるアニメは、これはあなたのためのアニメです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8132&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DEATHNOTEJUNKIE8/reviews&#34;&gt;DEATHNOTEJUNKIE8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;even though we all live are on individual life&amp;rsquo;s we all some how are affect by a c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caraniel&#34;&gt;Caraniel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;優れた謎のアニメが、時には非常に混乱します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：私はこのショーをかなりランダムに見直すという重大な困難を抱えており、何が何時に起こっているのか本当に分かっていませんでした！ それはBaccano！と同様の構造をとっています。それはキャラクターの大規模なキャストで構成され、タイムラインは彼らの話をカバーする場所についてジャンプし、しばしば異なる視点で同じ場面を示します。 それはまた、観察者としてのパラノイアエージェントに似ていますが、時間の大部分と非常に奇妙な文字でいっぱい起こっていることを実際には分かりません。  Boogiepopとそれを比べることができる別のショーは、それが奇妙な現象の多くをカバーし、それに心理的要素も持っているので、ゴーストハウンドです。 不思議なことに、これは魅力的な視聴につながり、シリーズを再見れば、すべてがすぐにうまくいくと感じています。 また、非常に多くの文字を持つショーのために、驚くほどよく発達しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：マドハウスはアニメーションの後ろにあり、とても良いです。 非常に基本的な色彩の味が使用され、ほとんどのシリーズと文字デザインのほぼセピアがスペクトルのより現実的な側面にあります。 通常、私はそのような暗い色でアニメーション化されたシリーズのファンではありませんが、この場合、暗闇は本当にシリーズの雰囲気を高め、誰でもいつでも全体像を得られないという感覚を高めます。 ほとんどの場合、画面の特定のセクションに集中しているキャラクターの周りの領域を除いて、画面はほぼ完全に黒く見えます。 それはとてもうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽＆amp;  VOICE ACTING：私はこのショーのサウンドスケープを愛しました。 クラシックからエレクトロ、詠唱に至るまで、奇妙なミックスがあります。ビジュアルに合わせて雰囲気を強調するために非常に慎重に選んだものです。 私はまた、xxxHOLiCのOPを提供した同じ人物であるOPのことも本当に気に入っていました。 私はかなり忘れがたいと感じましたが、EDはまたかなり良いものでした。
声の演技は素晴らしかった。このショーでは多くの不気味な子供たちと悩まされている十代の若者がいて、シユウさんたちはすべて、狂気に降下して優秀な仕事をした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には非常に興味深いショーですが、それはミステリー要素を台無しにするので、正しく検討するのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caraniel/reviews&#34;&gt;Caraniel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An excellent mystery anime but extremely confusing at times.    PLOT: I’m having severe difficulties reviewing this show as its fairly random at times, and I didn’t really know what was going on half the time! It takes a simi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xeusdementia&#34;&gt;XeusDementia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（8/10）確かに、私はエピソードの最初のセットで掘り起こしました。 私は最後の3つのエピソードを楽しんだだけです。 しかし、最後の3つは、このアニメのために私を満足させるのに十分でした。 ストーリーは深く、時には混乱する可能性があり、非線形であるため、従うのが難しいです。 素晴らしい哲学的価値観、かなり暗い プロットの多くは結末の後でも謎のままですが、それでも非常に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション：（8/10）明らかに低予算ですが、ストーリーには合っていましたが、時には何が起こっているのかを見るのがとても難しいところで、暗すぎることがあります。 キャラクターのデザインは、視聴者が誰がレットダウンしたのかをほとんど特定できないほど混乱しているように見えますが、それでも問題はありません。 スタイルはLainと何とか似ていて、私はlainを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（7/10）私のためには本当に目立ちませんでしたが、シリーズの後半には良いトラックがいくつかありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（7/10）アニメにはすばらしいキャラクターのキャストがあるので、似ているとは言えません。 唯一の注目すべきキャラクターはEchoes（My fav）、Nagi、Boogiepop / Touka自身です。 それぞれのキャラクターは独自の弧の中で独自の発達をしましたが、それは良い点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：（6/10）私はエピソード1  -  9を終わらせるために自分自身を強制した。しかし、間違っていない、それは良い話ですが、本当に時には退屈することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7.2 / 10または7/10。 静かで混乱しやすいアニメを楽しむ人には本当にお勧めです（例：Serial Experiments Lain、Paranoia Agent）。 いい話がありますが、退屈なことがあります。 キャラクターデザインも混乱します。 まだ偉大なアニメ、そして主流よりもはるかに優れていることは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105713&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XeusDementia/reviews&#34;&gt;XeusDementia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) Admittedly, I WAS BORED at the first set of episodes. I&amp;rsquo;ve only enjoyed the last three episodes. But those last three were enough to satisfy me for  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emma22&#34;&gt;Emma22&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長所：エピソード形式、クールで不気味な物語、超自然的要素、面白いアイデア。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：少し悲しみに追いつくのは難しいかもしれないし、作品は鈍いように見えるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：このシリーズは誰にでもないかもしれないが、私はそれを愛していた。 哲学的でエピソード的なショーが好きなら、私はそれを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boogiepopでの私の経験：
私はBoogiepopが大好きです。 私はこのショーを愛し、私は小説を愛している（彼らがアメリカでは中止されるまで）、私はライブアクション映画を愛する。 それでも、私が妹やボクサーのような他の人にそれを示すと、反応は混乱しています（せいぜい）。 私はこのレビューでできるだけ公平でないようにしようとしています。だから、私にとっては（まれな）10/10と思っていましたが、私はこのレビューのために8/10にしました。 私はそれを愛するが、それは否定できない欠陥がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アイデア：
Boogiepop Phantomは非常に「哲学的な」シリーズのシリーズです。 それは、文字や実線のプロットよりも、 私はそれが非常に深いと思って、アイデアは私がティーンエージャーだったときに非常に面白かったが、私は物語が時々暗くなることを否定することはできません。 まったく不気味な結末があり、私はそのようなものが気に入らない人たちに共感することができます。 私は十代の若者として愛していましたが、私が年を取って現実世界の問題に遭遇すると、私はもはや私のエンターテイメントでそれを楽しめません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フォーマット：
そのエピソード、そしてキャストはエピソードからそれらの間で共有された非常に少数のキャラクターでエピソードへと変化する。 時にはそれらの間で共有されていないものもあります。 エピソードは順不同で、非常にばらばらのやり方で伝えられます。 私はそれが新鮮なものを保つと思うので、これは私にとって大きなプラスですが、他の人にとっては、エピソードとキャラクターの間に本当のつながりがないことを混乱させる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはしばしばシリアル実験Lainと比較されるが、人間のテーマを探求する形式と方法は、パラノイアエージェントの多くを思い起こさせ、同様の方法で楽しむことができると思う。 それはしばらく時間がかかりますが、最後まで一緒になっていくことを約束します。 ほとんど。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは幻想的な要素を持つ都市の環境です。 アートワークと色は非常に抑圧されていますが、これは意図的なものですが、雰囲気に加わると、見るのが面倒になることがあります。 音楽と効果音は美しく、耳障りです。 超自然的要素は非常に涼しいです。 私は都市のファンタジーを愛し、幻想的な要素はすべてのエピソードで非常に異なる方法で利用されていると言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは誰のためではありませんが、私はあなたがBoogiepop Phantomがあなたのものかどうかを知っていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59083&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Emma22/reviews&#34;&gt;Emma22&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pros: Episodic format, cool and eerie stories and supernatural elements, interesting ideas.    Cons: Can be difficult to follow, a bit grimdark, and the artwork can get sort of dull.    Bottom line: This series might not be for everyone but I loved i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwern&#34;&gt;gwern&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は非常にずっと前に見たシリーズを熟考し、おそらく本当に理解していなかった、私は再びブギギポップPhantom_を見た。 古いファンブはかなり古いですし、BPが最初に作り出したフィルターや濁ったイメージ効果は、まったく老朽化していません*。 私が最初にそれを見たのは面白かったです。2003年か2004年のどこかにあると思います。私はそれを理解できませんでしたが、今見ていると、重なり合ったストーリーとフラッシュバック＆amp; 彼らが全体的な物語を構築するときに転送します。 私は自分がタイミングに疑問を抱いていることを知っています。本当に不気味な赤いバルーンのプロットとマンティコアのプロットを組み合わせて、どちらにもあまり注目しないようにして、奇妙さを薄めないほうが良いでしょうか？ しかし、関係なく、それはそこではより良いホラーアニメの1つですが、私がそれを他のものよりも良く呼んでいるかどうかわからないとしても、私が最近見た他のホラーアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96853&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gwern/reviews&#34;&gt;gwern&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pondering series I watched very long ago and perhaps didn&amp;rsquo;t understand really, I re-watched _Boogiep &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beatnik-1&#34;&gt;Beatnik&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デヴィッド・リンチの息子が日本で育ち、父のような映画監督になったら、脳に口があったら、ブギポポのファントムを私たちのスクリーンに吐き出すでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメでこれまでに聞いたことのない最高のサウンド編集を後にして、傷ついた都会の人とネオ人間が激しく衝突するこのモンタージュは、バカノのようなアニメのヒット曲のための有力者です。  Boogiepop Phantomは、日本では光の斬新なトレンドを始め、都市の伝説の骨折った話を伝えるために、複数のメディアに広がっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語にもっと入り込むことができますが、それはレビューが意味するものではありません。 ストーリーが必要な場合は、概要やWikiを読んでください。 私は視聴経験について話します。 このアニメは多くの点でSerial Experiments Lainに似ている気分で重いですが、このアニメ自体が目立つのは、コンテンツを高めるだけでなく、見た目にも欠かせない優れたサウンド制作です。 音は物語の中核部分であり、それぞれのおとぎ話を通じて視聴者を導く。  （エレクトロ、ドラム＆ベース、フュージョンまで）、そして残響音の響きを取り入れた絶妙な音楽が流れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのエピソードは、実在と想像の両方の悪魔と戦っているさまざまな悩まされたキャラクターの視点にしっかりとあなたを導きます。小さな糸が現れ、消えていくうちに、これらのキャラクターの伝記を5分間のオープニングで起こる ショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偶然にも書かれ、指揮された5分、このショーで何を期待するのに最適な下塗り。 その5分後に救済する気がするなら、次の11回のエピソードで何が起こるのか分からないので、これはすべきことです。これはストーリーテリングと同じ品質です。  Boogiepop Phantomは、「ショー・ドント・ティ」とボイスオーバーの両方で優れています。 私はアニメの声優の使い方を何度も嘆いており、怠惰なスクリーンライティングツールと呼んでいますが、それはBoogiepop Phantomで完璧に使われています。 キャラクターのボイスオーバーは実際に私たちが知らないものを私たちに伝え、彼らの動機を洞察します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビューはあなたの心を補うためのものです。 もし私がミス・ブギーポップ・ファントムだったら、精神的なグラップル・フックを狙い、このトレンドセッティング・ショーにあなたを引き込み、古典的なアニメを見ているときだけ観客が恐怖と畏敬の念を抱くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Beatnik/reviews&#34;&gt;Beatnik&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If David Lynch&amp;rsquo;s son grew up in Japan and became a filmmaker like his father, and if his brain had a mouth, it would vomit Boogiepop Phantom onto our screens.    Peppered with some of the best sound editing I&amp;rsquo;ve ever heard in an anime, this mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ftfate-1&#34;&gt;ftFate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;痴呆は、テレビアニメの場合、最も希少なジャンルの一つです。  MALには、現在のところ、新世紀エヴァンゲリオン、シリアル実験Lain、ブギギポップファントムの3つしかありません。  Boogiepopは同じ量の認識を得られないのに対し、ほとんどのアニメウォッチャーは恐らく最初の2つの時間を無数に聞いたことがあります。 だから、なぜBoogiepopもクラシックとは考えられていないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーから始めましょう。  Boogiepopは驚くほどうまく機能するエピソード的で非線形な構造を持っています。 各エピソードは、前記キャラクターに関連する1つのキャラクターとテーマに焦点を当てている。 いくつかのエピソードは、プロットを他のエピソードよりも先に進めますが、それぞれがメインの謎に何かを加えています。 最終的には、それらのどれもがフィラーとして機能せず、すべてがプロットと関連性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boogiepopのテーマは複雑で成熟しており、このように人間の精神を分析するための番組はほとんどありません。 しかしBoogiepopのアプローチには大きな欠点があり、それは焦点の欠如です。 確かに、それはかなりの量のテーマをカバーしており、ほとんどの場合、それはうまくいきますが、1つ以上のエピソードのキャラクターに従うことができないので、同じテーマに重点を置くことはありません。 それが何であるかを見るのは楽しいですが、私たちはその影響を大きく受けてシリーズの記憶力を低下させるために、単一テーマで十分な時間を費やさない。 言及しなければならないもう一つのことは、時には少し複雑に感じることができるということですが、あまりにも圧倒的になり、その意味を失うようなことは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのエピソードの性質は、最初のエピソードの早い段階でそれを確立する謎の井戸を提供します。 ショー全体を通して、私たちが最終的に全体像を見るまで、パズルに小さなビットを追加し続けます。 それぞれのエピソードは、そのエピソードの別の展望を展示した後のエピソードで答えられる、そのエピソードについての独自の質問を提起する。 あるキャラクターの行動が他の人々のストーリーにどのような影響を与えたかを見てみると、面白かったです。 これが扱われる方法は巧妙で、すべてのエピソードを興味深く満足するものにします。 反面、ショーのこの側面には2つの問題があります。 まず、すべてが説明されるわけではありません。 適切な解像度を得られないプロットスレッドがあります。 しかし、公正であるためには、主要な謎があります。そのため、問題は単に改善される可能性のあるものにすぎません。 もう1つは、多くの文字があまりにも似ているため、それらを特定するのが難しく、不必要な混乱を招くことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それとは別に、独自のアートはあまりにも特別なものではなく、キャラクターのデザインはかなりクッキーカッターであり、現実的な外観を持っていますが、淡色表示のカラーパレットはビジュアルを目立たせるものです。 アニメーション - 賢明な、このショーは多くを提供する必要はありません。 通常、各フレームにはほとんど動きがありません。まったくまったくまったくありません。アニメーションを、予算を節約するために歩くだけでなく、実際に歩く人の映像と置き換えることもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでなぜこの部門で失敗しないのですか？ それは音と一緒にうまく動作するので、暗い雰囲気を作り出します。  Boogiepopはサウンドエフェクトを非常にうまく使います。 それらのほとんどは電子音であり、ストーリーに合っただけでなく、可能な限り強い雰囲気を作り出すシーンを補完します。 音楽トラックはしっかりしており、いつでもアニメに有利に働きます。 おそらくアニメーションで頻繁に使用されていないサウンドとは異なるアプローチなので、それがうまく動作する理由です。 緊張を鎮めるために沈黙を使用することは、Boogiepopがその袖を持ち上げるもう一つのトリックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことが言われている、ショーについてのどのような要因は、それだけでいいアニメであることを &amp;lsquo;唯一&amp;rsquo;にもたらす？ それは文字でなければなりません。 キャストは悪くないが、それはまったく良いものではない。 キャストの主な問題は、それがまったく思い出せないことです。 多くの人の間でフォーカスが共有されているため、長期的には影響を与えません。 彼らは、彼らが何であるかを見て楽しむことができ、彼らが提供するために設定されているテーマを提供する上でうまく動作しますが、文字の誰も覚えておくべきスポットライトで十分な時間を得ることはありません。 彼らの中には、実行に欠陥があり、特定の目的を満たすこと以外に多くのことをしないという事実を追加してください。そして、最終的に特別なものではないキャストが得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;裏返して、より多くの謎めいたキャラクターのいくつかは、彼らのニッチをかなりよく満たす。 彼らが提示される方法は、それらを興味深くすることに貢献し、それらを取り巻く謎に関する啓示は満足のいく方法で処理されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード的なキャラクターと比較して、主人公はまだ彼らの目的を十分に果たしていますが、多くの場合、探検されることはありません。 実際、それはBoogiepop Phantomのキャスト全体を総括する最善の方法です：彼らは彼らが何であるかのために働きますが、シリーズ全体に大きな違いはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それほど印象的なキャストではありませんが、Boogiepopはかなりの面で楽しませてくれます。 両方とも、心理学的なショーとして、主題研究のおかげで、しかしプロットが提示される方法のために謎のショーとしても。 ホラーのニッチは、それがどれほど大気であるかによっても傷つきます。 オーディオビジュアルとコンテンツを巧みに使いこなすことで、緊張感に溢れ、時にはまっすぐに不快になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多分ジャンルの多様性のために、ブギーギポップ・ファントムが組み合わされて、ショーは見ることが決して退屈にならなかった。 歴史上最も記憶に残るアニメではなく、誰もが楽しめるアニメではありませんが、間違いなく良いショーです。 しかし、もっと思い出深いキャラクターが登場したばかりの方がはるかに多くのことがあったかもしれません。 それでも、明確な勧告。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（ftFateとFellenerによるレビュー）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ftFate/reviews&#34;&gt;ftFate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s start with the story. Boogiepop has an episodic and non-linear structure that works surprisingly well. Each episode focuses on one character and a theme related to said character. Some episodes move the plot forward more than others, but each of them adds something to the main mystery. In the end, none of them serve as filler and all have some relevance to the plot.    The themes in Boogiepop are complex and mature, there are few shows that manage to be analytical of the human psyche in this way. There is however one big downs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lordcrab86-1&#34;&gt;Lordcrab86&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がBoogiepop Phantomを5単語以下で記述すると、暗くて大気で、奇妙で、混乱し、さらに重要なことに、顕著になるでしょう。 それでは、このショーは何を目立たせるのでしょうか？ さて、このレビューは便利なところです。  ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、Boogiepopはホラーアニメであり、Elfen LiedとHigurashi no Naku Koro niのようなもので、3つの番組ともに、血、暴力、非常に邪魔になる偉大な芸術とアニメーション、そして人間精神への潜入 。 しかし、再び、3つの間に違いがあり、Boogiepopと他の2つのものとの違いは、それがとても驚くほどのものだということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に完全に目立つものは、アート/アニメーションです。 ショー全体（最後のエピソードを除く）では、芸術は暗くぼんやりとしたぼやけたセピア調で行われます。 アニメーションはいいですが、悲しいことにキャラクターのデザインは非常に控えめで、誰もが分からないようにすることはほとんど不可能です。 芸術とアニメーションの両方が本当に良いですが、ショーは私が今すぐに得るプロットラインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの話は非常に非線形です。何も知らずにこれに入ると、確実に頭を傷つけることになります。  Boogiepopは、1年前、光の柱がどこからも出なくなって現れ、奇妙なことが起こり始め、5年前から別の殺害につながっているような厄介な殺人事件が起きた。 実際には、このショーのための簡単な概要を思いつくことは正直に非常に難しいので、今のところそのままにしておきましょう。 ショーは、特定のキャラクターに焦点を当て、それらとイベントとの関連について学ぶことがあります。 ボンギョポップは、Kon Satoshiの作品と同じように非常に心理的であり、人間の精神になると、あなたのイメージよりも深く入ります。 このショーでは、変化、人間関係、二元論、脱走などのテーマもいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に響きます。  Boogiepopは偉大なサウンド編集を持っているだけでなく、アニメで作曲された最高の音楽もいくつか持っています。 音楽は主にグレゴリオ暦、実験的なエレクトロニカ、そして主にアニメ用に作られた効果音で構成されています。 私は日本語のダブをあまり聞いていないが、英語のダブは本当に良いです。 右Stufインターナショナルは、もし私が自分自身と言うなら、ダブで素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Elfen LiedとHigurashiは本当に素晴らしいホラーアニメですが、Boogiepop Phantomは、最も過小評価されているホラーアニメの1つであり、最も一般的に見落とされているアニメの1つです。 私は非常に誰かに見て良いと恐ろしいものを探してこれをお勧めします。  Boogiepop Phantomでは複数の視聴が必須です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lordcrab86/reviews&#34;&gt;Lordcrab86&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If I were to describe Boogiepop Phantom in 5 words or less, it would be: dark, atmospheric, strange, confusing, and more importantly, outstanding. So what makes this show outstanding? Well that&amp;rsquo;s where this review comes in handy ; ).    First off, Boogiepop is a horro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shioxus-1&#34;&gt;Shioxus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ業界の進化に伴い、いくつかのことが避けられません。 偉大な監督が通って、国民の嗜好が変わり、オリジナリティの源泉がより乾燥し、より乾燥します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオが何かをリリースする必要があるが、アイデアを出すことができないときは、2つのことのいずれかが起こります。 彼らは、何が売れているかを見て、新しく面白い概念を犠牲にして、大衆を平穏にすると思うものを作り出す。
または、彼らは他の形式のメディアから人気のあるものを適応させ、ベストを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;適応は、さまざまな要因によって、良いものから悪いものまでさまざまです。 原材料、プロジェクト担当ディレクター/スタジオ、最初に適合したメディアの形態、原材料の長さまでの忠誠心は、適応を作り、壊すことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boogiepop Phantomは、スタジオ・マッドハウス（Studio Madhouse）が長年にわたり数多くの優れたアニメを制作している名前で制作されました。 もちろん、すべてのスタジオにも失敗の公平な分担があります。 幸いなことに、Kadono Kouheiの軽小説シリーズの一部であるBoogiepop Phantomは、その1つではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boogiepopは、ファンタスティックなコメディのファンタジーアニメ作品を中心とした男の渡辺隆監督にもかかわらず、いつものスタイルから逸脱している。 ここでは、ファンサービスやコメディはありません。 結局のところBoogiepopは笑わない。 まだいくつかのファンタジー/超自然的な要素がありますが、彼の作品は通常、上の方法ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代わりに、あなたは人類の腐敗と狂気をカタログ化した暗い物語を見つけるでしょう。 希望の小さなちらちらがあるときはいつも、それは必然的に消される。 恒例の音と芸術の方向性のために、この絶望的な旅を続けていくと、この感覚は本当に沈んでしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音が無駄になることはありません。 ダウンタウンの音から時計を刻むまでのすべてが、あなたをBoogiepopの世界に導きます。 音楽はしばしば不安定で、決してあまりにも快適ではありません。 最も世俗的な場面でさえ、あなたは本当にリラックスすることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的なスタイルはこのような設定に適合していないので荒いですが、アニメーションは時代遅れです。 浸水からあなたを引き抜くのに十分ではありませんが、あなたがあまりにも激しく見える場合は、ここで2,3の堅いアニメーションに気付くでしょう。 キャラクターは時にはあまりにも現実的すぎるように見えますし、すぐに離れて話すのが難しく、既に心を曲げているストーリーにもっと混乱を招くことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、アニメの半分は何が起こっているかについてあなたの頭を傷つけるつもりです。 このショーは、あなたが思考し、懸命に思うようにするのが好きです。 あなたが細心の注意を払うならば、完全に失われないように物事をまっすぐに保つことができるはずですが、これはあなたが思考したくないときに見るべきショーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのプロットは最後まで明らかにされ、最大の質問に答えます。 しかし、適応の性質のために苦しむプロットポイントがいくつかあります。 オリジナルのライト小説は異なるストーリーアークに分かれていますが、残念なことに、このアダプテーションは、ライト小説に存在する10以上のアークの約半分をカバーしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このストーリーを理解するために必要なコア情報はここにありますが、現在のアークに至るまでのいくつかのことは十分に洗練されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Boogiepop Phantomは暗く不安定なアニメで、ほとんどいつも提供する複雑なプロットです。 文字はすべてが信じられないほど発展していなくても十分に面白いです。  Boogiepopは、ほぼ完璧なサウンドの方向性と組み合わされて、インテリジェントなプロット、成熟したテーマ、心理的なホラーが好きなら、本当に逃してはいけないシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183895&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shioxus/reviews&#34;&gt;Shioxus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As the anime industry evolves, some things are inevitable. Great directors pass on, the public&amp;rsquo;s tastes change, and the wellspring of originality runs drier and drier.     When studios need to release something, but can&amp;rsquo;t come up with ideas, one of two things happen. They either look at what&amp;rsquo;s selling and create something that they think will pacify the masses,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;splitter-1&#34;&gt;Splitter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大脳、内臓、そして完全に邪魔するBoogiepop Phantomは、素晴らしい非直線的な精神ねじです。  Boogiepopは、多くの他のアニメで未使用のまま残されているリソースを使用して、複数の技術的側面で離れて、日本社会の超常現象と深刻な欠陥の激しい融合を強調します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、ぎこちないサスペンスを維持するために新しい邪魔なひねりを投げ込むことを恐れることは決してありません。 しかし、その真の強さは、その奇妙な物語です。  Boogiepopはすべてのエピソードで新しいキャラクターに視点を引き渡すことによって伝えられます。 それぞれのキャラクターは、異常な超常現象を反映しているか、日本社会の合意主義的態度の欠陥の一つを強調しています。 文字はしばしば物語の一部であるが、中心的な視点は常に変化しており、決して同じではない。 このようなことがあなたを苛立たせるなら、あなたはこのシリーズをあまり楽しむことはできないかもしれませんが、それはシリーズの初めの段階で見逃したかもしれない側面に視聴者を啓発するので、まだまだ素晴らしいストーリーテリング装置です。 迷子になるのは簡単ですが、必要に応じていつもつながりがついていますので、見ている人には注意を払う人も出てくるでしょう。必ずしもすべてを知っているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のスペクトルは広大で深いものです。 私が言及したように、新しいキャラクターはすべてのエピソードをシリーズのパースペクティブにとどめています。つまり、すべてのエピソードには、任意のキャラクターを華麗に深く捉えることができます。 初期には役に立たないように見えるキャラクターは、後でストーリーにとって重要になります。  Boogiepopの世界の人々は、すべて最高の気遣いと敬意をもって扱われています。 彼らはシリーズの文脈で可能な限り完全に融合されています。  1つのことを除いて、シリーズのハイライトとなるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。 これは私がこれまでにアニメで目撃したオーディオの最高の使い方です。  Boogiepopはサウンドトラックほどではありませんが、挿入時にプロットのデバイスや物語として演奏される不気味なトーンやサウンドの配列があります。 電気生理学のシリーズのモチーフと並行して、それはすばらしく機能し、それ自体の中で完全に血まみれです。 ここで絶対に素晴らしい仕事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つのマイナーな、まだ存在している技術的な成果は、芸術です。 それは必ずしも美しいとは言えませんが、それはほとんど要因ではありません。 影は堂々と遍在しており、そのシリーズの多くは夜に行われ、私たちが見ることができない場所に何があるのか​​不思議に思っています。 答えは、私が望むほど恐ろしいものでした。 控えめで現実的なキャラクターデザインと薄暗いロケールで、Boogiepopのアニメーションはいつも私の肌の下にうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがBoogiepopフランチャイズのファーストタイマーであっても、楽しむためにここにはたくさんあり、残りの部分に興味を持ってもらえます。 心理的な恐怖とサスペンスにはたくさんのものがあるので、それがあなたのものなら、時間を無駄にすることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Boogiepop Phantomは10のうち9を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8126&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Splitter/reviews&#34;&gt;Splitter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cerebral, visceral, and downright disturbing, Boogiepop Phantom is a terrific non-linear mind screw. Using resources often left untapped in most other anime, Boogiepop sets itself apart in multiple technical aspects to highlight a furious blend of the paranormal and the severe flaws of Japanese soc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bobide-1&#34;&gt;bobide&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Boggiepop Phantomは、超常現象に関する暗い恐ろしいアニメです。 たった12回のエピソードで、めちゃくちゃ大胆な結びつきの結びつきや、あなたの頭を傷つけさせるだけでなく、あなたを驚かせてくれるものをたくさん詰め込んでいます。 一般に、各エピソードは特定のキャラクターに焦点を当て、そのストーリーを通ります。 各エピソードはタイムラインの次の部分ではありません。 物事は混ざり合って投げ回されます。 シーンは多くのビューから何度も紹介されました。 これは謎が進行するのを防ぐだけでなく、答えを出すこともできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い話はさておき、芸術、音、ダビングについて話しましょう。  Boogiepopは私が言ったように、2000年からの古いアニメです。だから芸術はいいですが、CGは完璧でもシャープでもありません。 それが必要ではありませんが、私はそれが悪いと感じます。 初めて私はBoggiepopを見ました。私はテレビが壊れていると思っていました。 彼らは色で遊んだことを見てください。 暗い世界のすべてを影でいっぱいにする。 どんなことが起こっているのかを隠すことが良い。 色は明るくないか陽気ではありません。 通常、霧やぼかし効果が発生します。 それは素晴らしい雰囲気を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音も良いです。 それはあなたが期待するすべてのものを持っています。 しかし、私が本当に好きだったのは効果音でした。 鳴っている音（私はそれを記録しようとする）は、アニメのエイリアスを高めるのに役立ちます。 それは時間と音と人の声をひずませます。 それはそれを不気味に保ち、あなたが見ているものが現実であるかどうか質問します。 ヘッドフォンや素晴らしいオーディオ設定のために神に感謝します。 それは本当にこのアニメであるerie感を実際に作り出しているところで、ここでは完全に使用されています。 サラウンドサウンドは、このアニメを満たすクリンクやその他の奇妙な音であなたを囲みます。そのサウンドがなければ、Boogiepopの完全な体験は実際には得られません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はまた、奇妙な生き方の不気味な側面を生かしている。 音楽は気分をよく保ちます。 それはかなり低いキーとアンビエントを背景にしています。 しかし、それはあなたの髪を最後に立たせる予期せぬリング、歪んだもの、または予期しない何かを得ることができます。 物事が深刻になり、いくつかのアクションがダウンしているとき、それは周囲のバックグラウンドミュージックから、より多くの産業的なアイデアテクノに変わります。 終わりの歌は素晴らしいです：期間。 ちょうどそれを取得しなければならなかった：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブまでは、私は本当にこれが好きです。 私は最初にこのアニメがダビングされているのを見ました、そして、ここに不平を言うものは何もありません。 私はあなたがそれがダビングされているのを見て欲しいと主張しています。これは、それほど親切ではない複雑なアニメの一つです。 声優は感情をよく伝え、それぞれの人物は独特の声をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボトムライン、私はあなたがこのアニメを見て主張するb / c：それは非常に良い心の旅です。 暗くて怖いのはそれに続くのは難しいことではありません。この話をまとめようとする行為を楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1625&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bobide/reviews&#34;&gt;bobide&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Boggiepop Phantom is a dark spooky anime about the paranormal. At only 12 episodes it packs in quite a dose of dizzying plot connections and things that not only make you scratch your head they&amp;rsquo;ll have you freaking out. Generally each episode focuses on a certain charact &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;plisetskytrash-1&#34;&gt;plisetskytrash&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどBoogiepop Phantomを見終わってしまった。正直なところ、私が今見たものは分からない。 プロットが複雑すぎたり、問題のあるサポートキャラクタの視点が多すぎたり、時間や場所が絶え間なく変化したりしているからではありません。 それは、ストーリーラインの一部が欠けているからです。  Boogiepop Phantomはパズルのようだと言う人もいます。 あなたは慎重に見て、物語を理解できるようにすべての作品をまとめておく必要があります。 それは本当ではありません。 ここでの最大の問題は欠けている部分がたくさんあることです。あなたが霊的な人でなければ、あるいは私がしたような良いシノプシスを読まない限り、物語全体を理解することは事実上不可能です。 部分的に提示されたストーリーラインとは別のもう一つの問題は、キャラクターデザインです。 私はそれらを別々に伝えるのに困っていました（私はまだBoogiepopが他の人であるという手がかりはありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは非常に大きな可能性を秘めています。 私たちは、暗い雰囲気、奇妙な出来事、超自然の生き物、神秘的な殺人、そしてとりわけ悩ましい人の心を覗き込み、それらを壊すもの（実物と想像のもの）の発見をしています。 プロットはまた、（あなたがよい概要を読んでいるならば）理解しやすくて面白いです。 効果音の美しさはもちろんのこと、 しかし、私がすでに言ったように、アニメは貧弱に行われているので、このすべてが排水の下に流れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213539&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/plisetskytrash/reviews&#34;&gt;plisetskytrash&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching Boogiepop Phantom and honestly I have no idea what I have just watched. And it is not because the plot is too c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mahoganycow-1&#34;&gt;mahoganycow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Boogiepop Phantomの第5話を見て、友人は私の机の上を歩いて、私が見ていたショーを丁寧に尋ねました。 私は「Boogiepop Phantom」（これはアニメ規格でさえ明らかに奇妙なタイトルです）と言っていました。 彼は「ハァッ」と言った。 私はタイトルを繰り返した。 彼は私に奇妙な外観を与え、それが「約」であることを尋ねた。 私はいつものようにできるだけ正直に答えました。私が与えた答えは（カラフルな言葉を除いて）「私は手がかりがありません」と答えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私は最初だとは思わない。 リリース日を基準に判断すると、このシリーズは10年以上にわたって不注意な視聴者を困惑させていると言えるでしょう。 間違いなく誰にとってもそうです。 しかし、それはユニークであり、多くの賞賛に値する属性を持っています。 話を始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boogiepopは、神秘的な存在に遭遇するキャラクター（主に1年生と2年生の高校生）の様々なキャストの話をしています。そのほとんどは、電気のコンセプトに不可欠な方法でつながっているようです。 これらの存在の中で最も顕著なのは、学生が囁く「男声」、すなわち死の人格化である男女の黒い服装をした「Boogiepop」です。 話は、時代遅れに、あなたがおそらく最後のエピソードまで多くのことを理解しない程度に話されています。 これは同時に報酬があり、イライラしています。 誰もそこに座って何が起こっているのか不明なアイデアしか持っていないのですが、一方で、あなたの脳内で「クリック」している前のイベントとの接続が明らかになったときよりも良い気分はありません。 全体として、物語は良いものです、そして、あなたがそれが言われた方法を容認できるならば、あなたはちょうどそれを最後まで愛しているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、Boogiepop Phantomの見た目について本質的に同じことを言っています。 ほとんどのランタイムでは、ショーは非常に控えめなセピア調のカラーパレットを使用しています。 私がそれを記述するための最良の方法は、あなたが現実的な泥棒のテレビで現代の映画を見ようとしているように見えるということです。色の深さのヒントがありますが、大部分はすべてが茶色、 白、黒、または灰色です。 それは興味深いことです。そして、芸術は、理由のためにそのように行われます（私はそれがスポイラーに接していると思うので私は述べませんが）。 アクションシーンや急な動きで何が起きているのかを知るのは難しい場合があります。 また、ワントーン・アート・スタイルと、ストーリーが語られ、大量のキャラクターがキャストされたアウト・オブ・オーダー・スタイルを組み合わせると、どのキャラクターがどれであるかを理解しようとすると失われやすい 互いに非常によく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのプロットは、膨大な数のキャラクターによって推進され、実際にそれらをうまく活用しています。 それらのいくつかはシリーズ全体に存在しているが、多くのものが導入され、開発され、その後20分間のエピソード（または場合によってはエピソードのわずか3分の1）の間に放棄される。 どちらも美しいです。 これは奇妙な問題です。 画面上に時々わずか8分の間表示される文字は、多くの場合、鉛の役割よりも記憶に残ることがあります。 ここでの文章の質に関する話題を実際に話しています。 紹介されたすべてのキャラクターは、番組の根底にあるテーマに何らかの形で結びついています。 いくつかのエピソードは、シリーズの文脈の外でスタンドアロンのキャラクターの研究としても素晴らしいでしょう。 特にシリーズの途中で2つのエピソードが好きだった。 兄弟姉妹の話をしています。兄弟姉妹の1人は、超自然的な能力を備えています。 もう1つは、死亡した娘の日記を発見して読んでいる母親の話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Boogiepopの最も強力な要素の1つは、オーディオではありません。 声優は、ショーの主題をエコーする不気味な電子的なタッチを与えられることが多い。 音楽はテクノ、インダストリアル、その他のジャンルの奇妙なミックスで、ショーの暗くて奇妙な雰囲気をまったく新しいレベルに高めます。 ここにはたくさんの範囲があります：いくつかのトラックは遅く、暗く、速いペースで暴動や行動の場面にバックグラウンドを提供するように設計されています。 あなたはこのショーを聞いて、それがどれくらいうまくいくか信じる必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boogiepopの私の最大の問題は、テーマやコアアイデアを処理する方法です。 私の友人がBoogiepopがどんなものなのか私に尋ねたならば、私はすべてを見てきました。「過去と、それが私たちの現在にどのように影響するか」と言っているでしょう。 それがあなたのスタイルでなければ、それはそれの終わりになるでしょう。 それがあなたのスタイルならば、それはあなた自身のことを呼ぶたくさんの良い思い出をあなたに提供するはずです。 私はヒントを持っていませんが、ある程度の完成度はありません。  Boogiepopの終わりに、私はこのショーが本質的に哲学的思考の融解ポットであるという印象を残しました。  「過去には何が重要か」、「過去に失った重要なものを取り戻すことができますか」、「過去を忘れてしまえば私はまだ完全な人ですか？ 私の記憶は本当のものだ」「私の記憶は私の存在からの逃げ道なのかな？」などと討論に値する偉大な哲学的な質問ですが、ショーはスタンスを取ったり、 答えを私たちに提供してください。  Boogiepopは本質的に私たちに視覚的に与えられる一連の質問です。 それは見守ることに夢中になり、思いやりを感じますが、結局完全な方程式ではありません。 それにもかかわらず、私はBoogiepopを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77915&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mahoganycow/reviews&#34;&gt;mahoganycow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I watched the fifth episode of Boogiepop Phantom, a friend walked by my desk and politely asked what show I was watching. I said &amp;lsquo;Boogiepop Phantom&amp;rsquo; (which is a decidedly strange title, even by anime standards). He said &amp;lsquo;huh?&amp;rsquo; and I repeated the title. He gave me a quizzical look and asked what it was &amp;lsquo;about.&amp;rsquo; I answered as honestly as possible, as I always do, and the answer I gave (minus some colorful language) was: &amp;lsquo;I don&amp;rsquo;t have a clue.&amp;rsquo;    And I don&amp;rsquo;t think I&amp;rsquo;m the first. Judging by the release date, I think it&amp;rsquo;s safe to say that this serie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;schrodingersmatt-1&#34;&gt;SchrodingersMatt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;5年前、日本の無名の都市を横断して一連の恐ろしい殺人事件が起こり、永遠に2人の少女の命を変えました。 現在、Boogiepopとして知られる不思議な実体の噂が始まります。 彼女が本当に誰なのか、何があっても誰も知りません。あなたが夜に会うと、あなたは奪われます。 ある夜、街のすべての力が消え、不思議な光の列が天国に上がり、街中の人々の生活が瞬時に変わります。 散歩している人がほんの少ししかいない明るい蝶に囲まれた、スピーチ障害のある女の子がいます。 霧島渚は他の高校生と同じように日々を過ごしていますが、夜になると街の街をさまよい、その現象とその結果を観察し対峙します。 どのようにこれらの出来事が結びついていますか、それは都市にとってどういう意味ですか？ 完全に解明されることのない謎を追求する意味はありますか？ 混乱している？ ようこそ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのアニメーションを見ると、私はどのように反応するかは完全にはわかりません。 一方で、アートの方向性は確かに印象を残す。 その暗くてぼやけたビジュアルは、キーストーリーのコンセプトに実際に関連する古い、わずかに磨耗したフィルム映像に非常によく似ています。私は何を駄目にするのかを言わないでしょう。 全体的に、トーンとデザインはシンプルですが、非常にアースです。 それはまだアニメのように感じますが、方向は、我々が知っている世界と同様の雰囲気のために、観客を不快にするために現実に十分に近くに達する。 私は全体的な雰囲気がその目的には成功すると思っていますが、キャラクターのデザインはあまりにも単純すぎるので、キャラクターの過半数が分かりづらいことがあります。 トーンとシャドウの使用は通常かなり良いですが、時には何が起こっているかを見るには少し暗すぎることがあります。 次に、キャラクターのアニメーションがあります。キャラクターアニメーションには、品質管理の問題や動きがぎこちなく、表情豊かなものがたくさんあります。 公平を期すために、時には歪みを効果的に使うことができますが、アニメーション全体では、シリアル実験レーインを思い起こさせますが、印象的なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでのサウンドの使用は一方的に優れていますが、ショーでは実際のサウンドトラックはあまりなく、より基本的なノイズに頼ってストーリーを伝えています。 バックグラウンドに静かなハミングがあり、近くのイベントがそのクライマックスに近づくにつれてゆっくりと激しくなり、その後、次のスタントであなたを引き戻すためにスプリット・セコンドで完全な音を鳴らし、完全な状態にします。 一つのローリングがシリーズのビートのほとんどを打ち破っているように見え、いくつかの主要な会話の間にキャラクターの声がエコーになる可能性があります。 それはきちんとした効果であり、再びシリーズの重要な概念の1つに相当します。 しかし、Boogiepop Phantomは非常に音楽集約的なショーではありませんが、それが持っている音楽は絶対に素晴らしいです。 エコーの電子歪みと有機と合成の境界線にまたがる活発なリズムと組み合わせると、夜に通りをさまようような感じがします。 私がTexhnolyzeのレビューで説明した「死の天使」の音に触れ、迷子になってしまう簡単なサウンドトラックです。それは素晴らしいものです。それは、ショーの最も強力な 瞬間&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boogiepop Phantomは2001年に別名を付けられました。同じ年にCowboy Bebopが業界の新たなカーブを築きましたが、高品質の英語ダビングの傾向はやや遅れてこのシリーズに到達しましたが、最終的な結果はほとんど役に立ちません。 日本の声優は、しゃっくりと堅い演技のシェアを持っていますが、ほとんどの場合、それはローキーのキャラクターのやりとりをうまく運ぶことができ、かなり自然に呼吸します。 ダブは、ボイス演奏とアダプティブ・スクリプトにカット・アンド・ペーストのアプローチをとり、英語で正しい音や自然な音を考えずにオリジナルのダブにできるだけ近づけようと努力しています。  Crispin FreemanやRachael Lillisのようなお気に入りでさえも、パッシブにしか演奏することができず、ダブ全体の中で最高のパフォーマンスはLisa Ortizの一回の演奏です。 傷害に侮辱を加えるように、公式のDVDリリースの字幕にはスペルミスがあります。 カップルだけ、心が沸き立っていますが、アメリカのリリースの生産性は低いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初に与えたプロットの要約が分かれていて混乱しているように見えます。  Boogiepop Phantomは典型的な物語の構造に従わず、話す主人公は実際にはありません（まあ、そうですが、フィナーレの近くまで誰が出てくるか分かりません）。 代わりに、Boogiepop事件に関係する様々な人々の相互に関連した人生への簡単な一見を経て、時系列から提示された、都市の物語です。 これは主にミステリーシリーズで、混乱と魅了を目指しています。途中で、起こったイベントの影響を受けた人たちを観察することもできます。 観客は非常に具体的な情報ではじまりません。会話、インタラクション、簡単なフラッシュバックからバックストーリーと現在のストーリーをまとめなければなりません。 たくさんの文字がありますが、それはデザインが分かりにくいということは間違いありません。 私はこのショーで1〜2つのエピソードをあきらめて誰かを責めることはしませんが、それに耐えることができる人たちのために、結局はかなりよくうまくいっていることを賞賛します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boogiepop Phantomは軽い小説シリーズに基づいており、そのような適応が苦しむ傾向があるいくつかの一般的な落とし穴があります。その落とし穴のいくつかは避けることができますが、他の落とし穴はあまりありません。 その物語のスムーズな流れは、特に、このシリーズを他のライト・ノベル・ベースのアニメとは別のものにしている - 私は、ある小説がどこで終わり、次の小説が始まるかは分からない。 それは最初から最後まで同じ統一された物語のように感じる。 それは、ほとんどのそのようなアダプテーションよりもメディアの方がはるかに家庭であり、ライターはエピソード形式をどのように活用しているかに優れていました。各エピソードは1〜2文字の視点を中心に、 小さくても重要な方法です。 ショーを見る前にウィキペディアをチェックしなかったなら、これはアニメオリジナルのタイトルであると思われたでしょう。 私が見てきた最もタイトなアニメではなく、あまりにも多くの努力をすることなくおそらく取り除くことができるエピソードがいくつかあります。軽い小説のコースと同じように、 シリーズがその結論に近づき、一緒に結びつくにつれて、それは容易に許されるようになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから落とし穴はどこですか？ アニメの長編は12話ですが、放映開始時には、ブギーギポップの軽小説シリーズは8巻になり、いくつかの後のインスタレーションが待っています（私はまだ進行中かもしれないと思います）。 数学をやってみると、そのような短期間でアニメがすべての材料をカバーすることはできません。 ありがたいことに、この適応のために選ばれた中心的なストーリーは、満足のいく、肯定的な結論に達するが、我々が見ているものがはるかに大きなストーリーの一部であることを聴衆に明らかにした。 私は、自分がエコーズの目的が何であるか、ナギが悲劇的な生存者から彼女がなる超自然の狩人に進化した方法、そしてブギーポップが達成しようとしていることをもっと知りたくない 。 私たちは答えを一瞥していますが、より詳細な説明が必要な場合は、ライト・ノベルを読む必要があります。 私たちがやっていることはまだ魅力的ですが、それは悲惨なことに不完全であり、その事実で私たちを罵るのを楽しむようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はストーリーテリングのスタイルを手に入れました。自分のメリットについてのストーリーを見てみましょう。 欠点として、私はTexhnolyzeのためにしたのと同じ注意点を含める必要があります。一貫して暗くて荒々しく、全体的に不愉快です。あなたが人類の醜い面に興味を持っていない限り、見るべきではありません。 私たちが従う人物の中には、心理学の研究としては魅力的ですが、完全に同感でないものではありませんし、個人としては受け入れられないものもあります。 それにもかかわらず、超自然的な要素にもかかわらず、このシリーズは毎日生きる現実に非常に近いものです。私たちが自分自身に言っている嘘や私たちの生活の中で間違ったことを指差すと、これは非常に不快になります。 これはまさに欠陥ではありませんが、シリーズははるかに疎外されていますし、一貫性のある主人公が不足している（ナギがありますが、彼女はひどく似ています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、Boogiepop Phantomは常に絶えず憂鬱ではありません。 それはまず謎であり、良い謎は観客を楽しませる必要があります。 このシリーズでは、最後まで憶測を続けていますが、最後を振り返ると、手がかりがすべてそこにありました。 素朴なプロットスレッドは別にして、思い出深い方法で伝えられた良い話です。それはいつも見てよかったです。 エピソードはほとんど1〜2文字を中心としたビネットなので、いくつかのエピソードでは、後のエピソードに必要なプロットポイントで作業しながら、集中的かつ効果的なキャラクタードラマを引き出すことができます（それは悪意のあるエピソード4です）  。 シナリオそのものは、時には妥当性の限界を押し出し、いくつかの面倒を投げかけているが、物語はそれが簡単に見過ごされるように一緒に魅力的である。 エピソードのいくつかは主にただのスリリングなミステリーですが、彼らは少なくとも巧みに実行されており、最高の状態では、このキャラクターの人間の邪悪さとその対処方法 対処する。 不均等ではありますが、完全に没入感のある経験です。時には寒いですが退屈ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは純粋な金ではないかもしれませんが、その中に金色を見つけるために黒と灰色をすべて篩い分ける価値があります。 それは説得力のある雰囲気、巧妙な執筆、そして人類の暗い側面への真の謎の洞察を持っています。 私はまだ少し未完成であり、もっと長くしていたはずだと思っているが、私がもっと欲しがっているという事実は良い兆候であるということをまだ維持している。 あなたが暗い心の傷跡が好きなら、これはあなたの食欲を元通りにするはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SchrodingersMatt/reviews&#34;&gt;SchrodingersMatt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Looking at the series&amp;rsquo; animation, I&amp;rsquo;m not entirely sure how to react. On one hand, the art direction certainly leaves an impression. Its dark and muted visuals feel very much like old, slightly worn film footage, which is actually relevant to a key story concept, I won&amp;rsquo;t say what to avoid spoiling. On a whole, the tones and designs are simple, yet very earthy; it still feels like an anime, but the direction reaches for an atmosphere similar to the world we all know, close enough to reality to make the audience uncomfortable. I think the overall atmosphere succeeds to that end, but on the downside the character designs are perhaps a bit too simple, to the point that the plethora of characters can be hard to tell apart. While the use of tones and shadows is usually pretty good, sometimes it can get a little too dark to see what&amp;rsquo;s going on. Then there&amp;rsquo;s the character animation, which has some serious quality control issues, jerky movements an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia-1&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Boogiepop Phantom」は、WTFのジャンルのユニークな視聴体験として際立っており、他のほとんどのアニメとは対照的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は通常、社会的な解説に気づく人ではありませんが、「ブギーポップ・ファントム」のものは私と本当に共鳴しています。 学校の子供たちが下にあるというプレッシャーは、いくつかの人には不合理に見えるかもしれませんが、私の子供の頃から中国で育ってから数年をかけて、アジアの一部の国ではあまり意味がないと言えるでしょう。  「Boogiepop Phantom」はこれを超自然的な要素と組み合わせても、子供の肩に重く重くかかる両親の期待と、日常的に直面しなければならない社会的圧力はすべて私にとっては本当に驚くほど感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべきことに、「Boogiepop Phantom」は、そのタイプの最初のアニメではありません。「Serial Experiments Lain」です。 しかし、「Boogiepop Phantom」はとても良いことで、長い間、私はそれが最初のものだと考えました。  「連続実験Lain」が最初のことかもしれませんが、「Boogiepop Phantom」で見つかった強度、雰囲気、目立たない輝きは一致しません。あなたは何が起こっているかを知る必要はありません。  ）「Boogiepop Phantom」を楽しむために。 それで、私はこれをジャンルの決定的なタイトルとみなしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dark, creepy, and infused with an atmosphere so dense you can cut it with a knife, &amp;lsquo;Boogiepop Phantom&amp;rsquo; stands out as a unique viewing experience of the WTF genre that contrasts starkly against almost every other anime out there.    My first reaction (along with most other people&amp;rsquo;s probably) was &amp;lsquo;WTF is this?!&amp;rsquo; (a sure sign that an anime from this genre is doing it right) But after a couple of episodes, I found I could start forming some connections and get a vague idea of what was going on. Because of the complicated story and non-linear story telling method, &amp;lsquo;Boogiepop Phantom&amp;rsquo; is a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laz-1&#34;&gt;&lt;em&gt;laz&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「時間は存在しない。 記憶の錯覚だけが存在する」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;混乱と心配するが、エピソードとパズルプロット
&amp;ldquo;良い&amp;rdquo;生産価値を持っていますが、印象的ではないアートワークと弱いサウンドトラック
全体的には偉大な全体的な謎ですが、あまり良くないスタンドアロンの物語
ストーリーに関連するキャラクターを洗練させたが、キャストのサイズのために淡々と忘れ去られた
珍しい、面白いが、今日作り出されたモエ/エッチの平凡なような忘れられた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boogiepopは、認知症のジャンルのアニメ傑作とみなされ、アニメコミュニティに記憶されるような特徴を持っています。 実際には、MAL以外のアニメのウェブサイトの多くのレビューは、それ以上の平均格付けを与え、それはアニメの傑作と比較されているシリアル実験Lain（SEL）、新世紀エヴァンゲリオン（NGE）、そしてGhost in the Shell：Stand Alone Complex（GitS：  SAC）。 しかし、なんらかの理由で、多くの人がそれを見たり、知ったり、聞いたことはありません。  （私自身はいつも好きなアニメとの類似点のためにそれを見ただけです）なぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第一印象：
（開口部を見る）
これは非常に低い予算で作られていますか？ 現実の写真、粗さ、アートワークの濃い色のパレットの豊富さは何ですか？ 私は私が何を見ているのか分からない。 オープニングのテーマソングはキャッチーでリラックスしていますが、これはストーリーの雰囲気にどのように適していますか？ 連続実験Lainの最後のエピソードのような報酬を感じるか、それともノスタルジアのためですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なんらかの理由で、スタイルとぼかしは、同様のスタイルを使用したTexhnolyzeを私に思い起こさせますが、ABe Yoshitoshiのおかげでそれを別のレベルに持っていきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のインプレッション：
（最初のエピソードを見る）
O_o&amp;hellip;.だから、マドハウスの予想どおりの生産値は良いですが、キャラクターを区別するのが少し難しく、照明が過小であるか欠けています。 物語はパズルのように畳んで構造化されていて、異なる「正常な」キャラクター（ひぐらしのなく頃に、誰ですか？）の視点で提示されています。 それは、いくつかの部分がフィラーに見えるか、フィラーと実際の物語が混ざり合って、ショー全体を半分/フルシーズンに伸ばす、ハルヒではそうではない、カラの交渉ではない。 ファンケータリングで1秒も費やすことなくストーリーが盛り上がり、大きなフィナーレが突然現れ、すべてが現れるまで続きます。
（私にシェルの幽霊を思い出させる：スタンドアローンコンプレックスと畳の銀河）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このことを見て、心の中の三部作（Eva、Utena、Lain）から何のシリーズも見たことのない現代のアニメファンがどのように感じたかと思います。 ホラー/心理学/痴呆/ミステリーファンが酸旅行で最も喜んでいる間に、萌え/エッチ/コメディ/ライフ・オブ・ライフのファンが、これを退屈させてしまう可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第3のインプレッション：
（残りを見る）
うーん&amp;hellip;そのコアテーマ、変化に焦点を当てた興味深い社会的解説。 たとえば、ここでの時間と現実は、自分が持っている思い出によって定義されます（Lain？）。 ここでの人間関係は、内面的および対人的レベルでの内外的な葛藤の中でのキャラクターの絶望、不安、狂気を、スクリーンを主観的に見せたり、キャラクターを見ているように見せたりすることによって、 すべてのナッツをして、他の人や自分自身を殺す、恐ろしい方法で殺される、あるいはただ神秘的に消える。 ショーの超自然的な側面は、ある時間に混乱している人間の性格と、n個の組織の後の長期的な薬物とその後遺症の現実的表現である現実主義と芸術性を持っています。 超自然的なアイデアや設定の大部分を解決し、陰謀でいっぱいになっている堅実な結論。 この年齢のためにまだ深く成熟しているが、いくつかの緩やかな終わりがあり、それはまだ続けることができ、さらにいくつかのエピソードのためにさらに謎を構築することができますので、私は全体のマークをオフにしてよく作られた精神的な/痴呆/  。 また、このショーの多くの肯定的側面を無効にする大きな問題が1つあります。 何も思い出に残るものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに高品質のBoogiepop Phantomの話は間違いないが&amp;hellip;&amp;hellip;率直に言って、それ以外の面はストーリーと比べると普通ではない。 キャラクターは、大きなミステリーへの関与が、キャストのサイズのためにそれらを定義するものであるが、それらを知り、発達し、彼らのカタルシスを目撃するのに十分な時間がない（しかし、 閉鎖している）。 ほとんどのキャストではキャラクター化がほとんど行われていません。なぜならほとんどの場合、通常の人生は普通の生活をしているからです（一部は不健康な生活を送っていますが、異常なものとして分類するには不十分です）。 彼らは単に思い出に残るものではなく、象徴的なキャラクターBoogiepopでさえない。 さて、これは軽小説のティーザーですが、確かに、12エピソードでは、開発を除外しても彼女の特徴を完全に理解するには不十分です。 これはSELainではなく、彼女はLainではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とサウンドセクションに戻って、彼らは&amp;hellip;全体的にはちょうど良いので、それはほとんどのアニメシリーズとは区別される微妙なディテールが欠けています。カメラの角度はほとんどの場合、彼らはほとんどのショーと ビジュアルは単に目の当たりどころのものではなく部分的に物語を伝えることができるので、非常に暗い部屋（好ましくは地下室）で見ることなく、アートワークの微妙な細部は気付かれないので、単一のエピソードを見るのは難しい 。 また、フレームレートが低いため、アニメーションは戦闘シーン中にぎこちなく切れてしまいます。 バックグラウンドの音楽とサウンドエフェクトは、気分をうまく構築し、重要なシーンで適切な感情を呼び起こしますが、n回目にそれを繰り返すと、思い出深いものよりも退屈で予測可能になります。 サウンドトラックに関しては、オープニング曲だけが言及する必要があるが、ショーの全体的な気分に合わない。 他のサウンドテーマは、フィットしますが、それを複数回再生するのに十分面白くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、言及された欠陥が脇に置かれれば、それは非常に興味深く混乱するショーであり、認知症のファンや成人の視聴者に推奨されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア
ストーリー：8/10
キャラクター：7/10
アート：7/10
サウンド：8/10
値：5/10
楽しさ：5/10
全体：6.66 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;提案リスト：
レインシリアル実験
新世紀エヴァンゲリオンとエヴァンゲリオン新劇場版
ひぐらし の なく ころ に
げきじょうばん から の きょうかい： てぇ がｒでん おｆ しんえｒｓ
Texhnolyze（アートワークとOST用）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49345&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_laz_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;laz&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Time does not exist. Only the illusion of memories exist.”    Confusing and mindnumbing but episodic with a puzzle plot  atmospheric and has “good” production values but unimpressive artwork and weak soundtrack  great overall mystery as a whole but not so good stand-alone stories   fleshed out characters related to the story but bland and forgotten because of the size of the cast  uncommon and interesting but forgotten like the moe/ecchi mediocrities produced today     Boogiepop is an anomaly, having the right set of characteristics to deem it as an anime masterpiece in the dementia genre and be remembered by the anime community. In fact, many reviews in different anime websites besides MAL give it an above average rating and it is compared with anime masterpieces Serial Experiments Lain (SEL), Neon Genesis Evangelion (NGE), and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300-1&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは世紀の初めに登場する最初のアニメの1つでした。 奇妙なタイトル、Boogiepop Phantomで、渡辺隆（スレイヤーズ）の名前で熱いアップ・ディレクターを務めたスタジオ・マッドハウスは、暗くて実験的なSFアニメの変わったシーンで90年代をテーマにした。 これは例外ではなく、恐らくその時代の最も暗いアニメの1つです。 神秘的な出来事に襲われたこの町で、様々なキャラクターが精神的に崩壊するのを見ながら、物事を感覚的にするために、時代を一緒に時代に合わせなければならないパズルボックスタイプのショーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グロテスクな殺人事件が起こっているこの町では、ブギギポップとして知られる不思議な実体が広がっているという噂が広がっています。  Boogiepopが見えたら、あなたの祝福を数えて、さよならにキスしてください。 各エピソードを通して、1つのエピソードからの出来事は、一見するか、または別のエピソードへの説明を与える。 これは、視聴者に素晴らしい「ああは」の瞬間を与えるだけでなく、「何が起こっているのか」の実現をももたらします。あるエピソードの主人公でさえ、いくつかの質問に答えるか、  Boogiepop Phantomのこのテーマは、視聴者がそれぞれのエピソードに細心の注意を払うようにしています。 それはすべて大きな絵をまとめることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、一緒に投げつけられた作品は、同時に不思議なやり方で少しでも不満足であるかもしれません。 それは、人類が広大な力を得ることから、自分の精神を変化させることから、幼少時に死に至る痛みに至るまで、最悪の人類が提供しなければならないことを本当に見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;渡辺隆監督は、スレイヤーズやショーの混乱とは違って、このアニメを完全に支配していました。 カラーパレットに灰色と濃い緑を使用すると、設定のボリュームがわかります。 音楽とトーンは、環境を不快にさせるように設定されていましたが、貧弱なキャラクターデザインとの重複した対話は、繰り返しすぎることにつながります。 おそらく、これには連続実験Lainの影響が大きかったり影響を受けたりしていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題は、Boogiepop Phantomは心理学のテーマがとても狭く、それ以前のシリーズ（Evangelion and Lain）からは全く影響がないとは言い難いということです。 問題のある文章や、パズルの欠けている部分が多すぎると、心理学のガイドと要約を調べることなく、答えより多くの疑問が生じます。 シリアル実験LainまたはEvangelionが正しい音符に当たった場合、Boogiepop Phantomは確かにチェックアウトする価値のあるシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was one of first anime to appear at the turn of the century. With a strange title, Boogiepop Phantom, and riding a hot up and coming director by the name of Takashi Watanabe (Slayers), Studio Madhouse went with the theme of the 90’s in a vastl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder-1&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズの構造は珍しくありません。 舞台裏で何らかの謎がありますが、それは断片的なやり方で伝えられ、聴衆に残して物事を一緒にします。 メメントは、このような話をするときに私たちの心に入り込む最も明白なものですが、同様の概念に取り組んできた石器時代に戻っていくストーリーがあります。 さらに、間違ったことをすると、視聴者を完全に疎外させ、何が起こっているのかを追跡できなくなるため、少し話題になります。 私は最初の時計で数回失われてしまったことを知っていますが、それは、私がそれを手伝うことができれば、私の漫画であまりにも難しいと思うのが好きではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boogiepopは数式に命を吹き込み、エピソード的なキャラクターの物語をたどることは合理的です。 パラノイア・エージェントと地獄の女の子と同様に、ブギーポップは、何らかの形で超自然と結びついている個人的な問題に苦しむキャラクターに1つのエピソードを捧げ、物語は大気の指示によって支えられている。 雰囲気と少し鈍いかもしれませんが、少なくともあなたは基本を理解できないという意味ではありません。 そして、より多くの詳細が明らかになるにつれ、雰囲気は、彼らが終わりに近づくにつれて、観客の心の状態を反映するように軽くなる。 それはかなり素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各キャラクターは、その1つのエピソードでのみ重要であり、通常は将来表示されることがないという事実を考慮して、それらを再び見ることはありません。 それにもかかわらず、彼らはシリーズが彼らの個人的な問題をどのように処理するかによって大きな影響を残す。 私が最も多く話していることを愛しているのは、文字が彼らに直面するよりもむしろ問題を無視しようとしているからです。 しかし、もちろん、人生はそのようには機能せず、彼らは彼らの無礼さにひどい結果に直面します。 それは「あなたがコントロールできないものと戦うことができない」というもので、Mushishiのストーリーをとても良くするものです。 そして私は、キャラクターが自分の個人的な問題に直面するときでさえ、最終結果が幸せではないことを愛する。 それはより良いことであり、いつも行われるべきですが、少なくとも、肯定的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーがこれらの話をどのように結びつけているかについては、楽しみの一部があなた自身のためにそれを理解しているので、私はそれを甘受しません。 実際には、もし私がしたいのであれば、実際にそれを台無しにすることはできないと思う。なぜなら、すべてが私にとって意味をなさないかまだ分からないからだ。 しかし、あなたは何を知っていますか？ 理にかなっているのは独創性のようなものです。 重要ですが、かなり過大評価されています。 私が上に掲げたそのロッキングオープニングに示された名前にもかかわらず、「プロットスレッドを縛っている」と思われるそれらの「中央文字」は、ショーのコースを通してほとんど表示されないことを知っています。  Boogiepopだけが存在感があり、10秒間のスクリーン時間を取らないエピソードもあります。 ショーはパズルの多くです。 しかしそれはとても楽しいパズルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143969&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The series&amp;rsquo;s structure isn&amp;rsquo;t too unusual. There&amp;rsquo;s some sort of mystery going on behind the scenes, but it&amp;rsquo;s told in a fragmented manner and leaves it to the audience to piece things together themselves. Memento is the most obvious thing that enters our minds when it comes to doing this so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deathnotejunkie8-1&#34;&gt;DEATHNOTEJUNKIE8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちはすべて生きているにもかかわらず、私たちは皆、ある経験からどのように影響を受けているのかを信じていますか、このアニメは私に悪い思い出を残し、新しいもののためのスペースを作ってくれることを教えてくれました。 私は、あなたがあなたの人生でどのような状況を選んでいても、あなたが選んだものがあなたの人生に多分影響を及ぼすだろうということを、このアニメのそれぞれの人は、 いくつかは悪いものもあれば良いものもありました。 それはまた、人々がどのように、特にこれらの人々のいくつかとあなたの自己の友人を呼び出す人は孤独で悲しいと自殺していたと多くの時間彼らは友人を探していくつかの時間が間違った友人を持っていた&amp;hellip;教えたあなたの探している場合 死のノートとクレイモアのような奇妙な側面にあるアニメは、これはあなたのためのアニメです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8132&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DEATHNOTEJUNKIE8/reviews&#34;&gt;DEATHNOTEJUNKIE8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;even though we all live are on individual life&amp;rsquo;s we all some how are affect by a c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caraniel-1&#34;&gt;Caraniel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;優れた謎のアニメが、時には非常に混乱します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：私はこのショーをかなりランダムに見直すという重大な困難を抱えており、何が何時に起こっているのか本当に分かっていませんでした！ それはBaccano！と同様の構造をとっています。それはキャラクターの大規模なキャストで構成され、タイムラインは彼らの話をカバーする場所についてジャンプし、しばしば異なる視点で同じ場面を示します。 それはまた、観察者としてのパラノイアエージェントに似ていますが、時間の大部分と非常に奇妙な文字でいっぱい起こっていることを実際には分かりません。  Boogiepopとそれを比べることができる別のショーは、それが奇妙な現象の多くをカバーし、それに心理的要素も持っているので、ゴーストハウンドです。 不思議なことに、これは魅力的な視聴につながり、シリーズを再見れば、すべてがすぐにうまくいくと感じています。 また、非常に多くの文字を持つショーのために、驚くほどよく発達しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：マドハウスはアニメーションの後ろにあり、とても良いです。 非常に基本的な色彩の味が使用され、ほとんどのシリーズと文字デザインのほぼセピアがスペクトルのより現実的な側面にあります。 通常、私はそのような暗い色でアニメーション化されたシリーズのファンではありませんが、この場合、暗闇は本当にシリーズの雰囲気を高め、誰でもいつでも全体像を得られないという感覚を高めます。 ほとんどの場合、画面の特定のセクションに集中しているキャラクターの周りの領域を除いて、画面はほぼ完全に黒く見えます。 それはとてもうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽＆amp;  VOICE ACTING：私はこのショーのサウンドスケープを愛しました。 クラシックからエレクトロ、詠唱に至るまで、奇妙なミックスがあります。ビジュアルに合わせて雰囲気を強調するために非常に慎重に選んだものです。 私はまた、xxxHOLiCのOPを提供した同じ人物であるOPのことも本当に気に入っていました。 私はかなり忘れがたいと感じましたが、EDはまたかなり良いものでした。
声の演技は素晴らしかった。このショーでは多くの不気味な子供たちと悩まされている十代の若者がいて、シユウさんたちはすべて、狂気に降下して優秀な仕事をした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には非常に興味深いショーですが、それはミステリー要素を台無しにするので、正しく検討するのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caraniel/reviews&#34;&gt;Caraniel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An excellent mystery anime but extremely confusing at times.    PLOT: I’m having severe difficulties reviewing this show as its fairly random at times, and I didn’t really know what was going on half the time! It takes a simi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xeusdementia-1&#34;&gt;XeusDementia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（8/10）確かに、私はエピソードの最初のセットで掘り起こしました。 私は最後の3つのエピソードを楽しんだだけです。 しかし、最後の3つは、このアニメのために私を満足させるのに十分でした。 ストーリーは深く、時には混乱する可能性があり、非線形であるため、従うのが難しいです。 素晴らしい哲学的価値観、かなり暗い プロットの多くは結末の後でも謎のままですが、それでも非常に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション：（8/10）明らかに低予算ですが、ストーリーには合っていましたが、時には何が起こっているのかを見るのがとても難しいところで、暗すぎることがあります。 キャラクターのデザインは、視聴者が誰がレットダウンしたのかをほとんど特定できないほど混乱しているように見えますが、それでも問題はありません。 スタイルはLainと何とか似ていて、私はlainを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（7/10）私のためには本当に目立ちませんでしたが、シリーズの後半には良いトラックがいくつかありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（7/10）アニメにはすばらしいキャラクターのキャストがあるので、似ているとは言えません。 唯一の注目すべきキャラクターはEchoes（My fav）、Nagi、Boogiepop / Touka自身です。 それぞれのキャラクターは独自の弧の中で独自の発達をしましたが、それは良い点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：（6/10）私はエピソード1  -  9を終わらせるために自分自身を強制した。しかし、間違っていない、それは良い話ですが、本当に時には退屈することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7.2 / 10または7/10。 静かで混乱しやすいアニメを楽しむ人には本当にお勧めです（例：Serial Experiments Lain、Paranoia Agent）。 いい話がありますが、退屈なことがあります。 キャラクターデザインも混乱します。 まだ偉大なアニメ、そして主流よりもはるかに優れていることは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105713&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XeusDementia/reviews&#34;&gt;XeusDementia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) Admittedly, I WAS BORED at the first set of episodes. I&amp;rsquo;ve only enjoyed the last three episodes. But those last three were enough to satisfy me for  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emma22-1&#34;&gt;Emma22&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長所：エピソード形式、クールで不気味な物語、超自然的要素、面白いアイデア。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：少し悲しみに追いつくのは難しいかもしれないし、作品は鈍いように見えるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：このシリーズは誰にでもないかもしれないが、私はそれを愛していた。 哲学的でエピソード的なショーが好きなら、私はそれを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boogiepopでの私の経験：
私はBoogiepopが大好きです。 私はこのショーを愛し、私は小説を愛している（彼らがアメリカでは中止されるまで）、私はライブアクション映画を愛する。 それでも、私が妹やボクサーのような他の人にそれを示すと、反応は混乱しています（せいぜい）。 私はこのレビューでできるだけ公平でないようにしようとしています。だから、私にとっては（まれな）10/10と思っていましたが、私はこのレビューのために8/10にしました。 私はそれを愛するが、それは否定できない欠陥がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アイデア：
Boogiepop Phantomは非常に「哲学的な」シリーズのシリーズです。 それは、文字や実線のプロットよりも、 私はそれが非常に深いと思って、アイデアは私がティーンエージャーだったときに非常に面白かったが、私は物語が時々暗くなることを否定することはできません。 まったく不気味な結末があり、私はそのようなものが気に入らない人たちに共感することができます。 私は十代の若者として愛していましたが、私が年を取って現実世界の問題に遭遇すると、私はもはや私のエンターテイメントでそれを楽しめません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フォーマット：
そのエピソード、そしてキャストはエピソードからそれらの間で共有された非常に少数のキャラクターでエピソードへと変化する。 時にはそれらの間で共有されていないものもあります。 エピソードは順不同で、非常にばらばらのやり方で伝えられます。 私はそれが新鮮なものを保つと思うので、これは私にとって大きなプラスですが、他の人にとっては、エピソードとキャラクターの間に本当のつながりがないことを混乱させる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはしばしばシリアル実験Lainと比較されるが、人間のテーマを探求する形式と方法は、パラノイアエージェントの多くを思い起こさせ、同様の方法で楽しむことができると思う。 それはしばらく時間がかかりますが、最後まで一緒になっていくことを約束します。 ほとんど。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは幻想的な要素を持つ都市の環境です。 アートワークと色は非常に抑圧されていますが、これは意図的なものですが、雰囲気に加わると、見るのが面倒になることがあります。 音楽と効果音は美しく、耳障りです。 超自然的要素は非常に涼しいです。 私は都市のファンタジーを愛し、幻想的な要素はすべてのエピソードで非常に異なる方法で利用されていると言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは誰のためではありませんが、私はあなたがBoogiepop Phantomがあなたのものかどうかを知っていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59083&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Emma22/reviews&#34;&gt;Emma22&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pros: Episodic format, cool and eerie stories and supernatural elements, interesting ideas.    Cons: Can be difficult to follow, a bit grimdark, and the artwork can get sort of dull.    Bottom line: This series might not be for everyone but I loved i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwern-1&#34;&gt;gwern&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は非常にずっと前に見たシリーズを熟考し、おそらく本当に理解していなかった、私は再びブギギポップPhantom_を見た。 古いファンブはかなり古いですし、BPが最初に作り出したフィルターや濁ったイメージ効果は、まったく老朽化していません*。 私が最初にそれを見たのは面白かったです。2003年か2004年のどこかにあると思います。私はそれを理解できませんでしたが、今見ていると、重なり合ったストーリーとフラッシュバック＆amp; 彼らが全体的な物語を構築するときに転送します。 私は自分がタイミングに疑問を抱いていることを知っています。本当に不気味な赤いバルーンのプロットとマンティコアのプロットを組み合わせて、どちらにもあまり注目しないようにして、奇妙さを薄めないほうが良いでしょうか？ しかし、関係なく、それはそこではより良いホラーアニメの1つですが、私がそれを他のものよりも良く呼んでいるかどうかわからないとしても、私が最近見た他のホラーアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96853&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gwern/reviews&#34;&gt;gwern&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pondering series I watched very long ago and perhaps didn&amp;rsquo;t understand really, I re-watched _Boogiep &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>