<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/rosario-to-vampire-capu2/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/rosario-to-vampire-capu2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Rosario to Vampire Capu2</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/rosario-to-vampire-capu2</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/rosario-to-vampire-capu2</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/25093.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/4214/Rosario_to_Vampire_Capu2/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/4214/Rosario_to_Vampire_Capu2/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいアニメーションとサウンドトラックがあるが、ストーリーラインが貧弱なシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンではマンガ原作をベースにしていたものが多いので、論理的にはCapu2のストーリーが季節の終わりから続くことを期待しています。 実際、ロザリオ+ヴァンパイアCapu2では多くのことが起こります。 彼らは、非常にエキサイティングで大胆な（ファンから怒っているという意味で）検閲されたファンサービス、より多くの検閲されたファンサービス、さらには厄介な検閲されたファンサービスを含む。 実際のロザリオ+ヴァンパイアの物語カバレッジの面では、Capu2は文字通り少数の小さな例外を除いて誰にも近くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
前のシーズンと同様に、Capu2もエピソードと見なされます（各エピソードはミニスタンドアロンの物語です）。 今回も「モンスター」の大半は悪意を持っていないので、ほとんどの戦闘はこれまでよりも馬鹿げた（無意味な）ように見えるが、多くの批判を受けた「今週の怪物」も戻った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画のストーリーに従った最初のシーズンとは異なり、Capu2はエピソード6で明らかなようにほぼ純粋なフィラーです。それを包み込むために、Gonzoはストーリー内のすべてのアクションをかなり取り除き、検閲されたファンサービス クマと一緒に検閲されればファンサービスと呼べるのですか？）。 明らかに、実際のストーリーとは無関係のフィラーは、ファンを不幸にする傾向がありますが、マンガ読者でも次に何が来るのかわからないため、別の観点からは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
このアニメを見て、おそらく最初に気づくのは最高のアニメーション品質です。 あなたがこのシリーズの新人でも、マンガオリジナルのファンでも、アニメのアートワークは間違いなく印象的です。 シリーズ全体でのアニメーションの品質は非常に一貫しているため、ファンのサービスを目的としたショーではかなりの意味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
第1シーズンと比較すると、私たちの最愛のナナのおかげで、OPとEDは確かに質の面で同じレベルにあります。  OPとEDのクリップはストーリーに関係していないことが明白です（プロットの特定の側面にヒントを与える第1シーズンのOPとEDとは異なります）。これは現実にはこの季節には良いことです。 とにかくストーリーを辿るつもりです。 だから彼らのテーマ（すなわち、fanservice）にマッチするよいOPとEDがそのトリックをするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MokaのためのCVであるだけでなく、OPとEDを実行するためにうまくいった彼女の驚くべき仕事のために、水木奈々さんに数多くの功績を与えてください。 ロザリオとヴァンパイアのレビューで述べられているように、ナナは素晴らしい歌唱力を持っているため、第1回西友賞で「ベストミュージカルパフォーマンス」賞を受賞しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私はこのレビューを書いた時、今シーズンにはキャラクターの開発がほとんどないと非常に驚きました。 キャラクターの隠された能力はまだアニメには含まれていませんが、最初のシーズンの終わりからはまったく変わったことはありません（フィラーシリーズの予想どおり）。 シーズン1は間違いなくこの部門でより良い仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ+最終的な考え方：
重い検閲は本当に私にとってとても楽しいものではなかった。 無修正版のシリーズを見たい場合は、DVDリリースを待つ必要があります。 全体として、Rosario + Vampire Capu2は、フィラーと &amp;lsquo;fanservice&amp;rsquo;シリーズとしてその目的を果たしました。 強いアニメーションの質と素晴らしいサウンドトラックを持つことは、ストーリーの欠如とかなり劣悪なキャラクターの発展を補う。 良質なアニメーションが好きな人にはこのシリーズをお勧めしますが、ストーリー展開が必要な場合は、これをスキップすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*注*レビューは放送のエピソード（すなわちテレビ）に基づいており、DVDはレビューに影響を与えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;A series with splendid animation and soundtrack but poor storyline.&amp;rsquo;    Many many things have happened in the first season which was loosely based on the manga original, so logically we are expecting the storyline of Capu2 to continue from where season one left off. In fact, many many things do happen in Rosario + Vampire Capu2. They include the very exciting and darin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dr-jan-itor&#34;&gt;Dr_Jan_Itor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;読者のための短期間のレビュー：
ストーリー（3/10）：どのような話ですか？ まあ、このアニメの最初と最後の2つのエピソードのためのストーリーライン、そしてフィラーの9つのエピソードがありました。  9 EPISODE ANIMEにおけるフィラーの9個のエピソード。 このアニメはあまりにも一貫していないので、2つ以上の連続したエピソードのためのプロットに固執することはできませんか？ したがって、低い得点。
アート（8/10）：アートはこのアニメの最高のもので、流動的で、きれいで、詳細で、豊かな色です。
サウンド（6/10）：音楽はアニメとよく一致し、エッチはいつも通りです。 それは興味深い音楽のビデオです。
キャラクター（6/10）：すべての人物はフラットな性格を持っています。彼らはすべてその人を愛しています。彼らはすべて&amp;hellip;公に「勇敢」と言えます。
楽しさ（6/10）：ええ。 かなり興味深いいくつかの新しい開発。 ほとんどのジャンボジャンボ。
全体：（5/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11700&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dr_Jan_Itor/reviews&#34;&gt;Dr_Jan_Itor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Short Review for the Reader without much time:  Story (&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): What story?! Well, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rub-my-fanny&#34;&gt;Rub_My_Fanny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;~~~~~~今のエピソード13 ~~~~
何が起こったの？ 私は本当に最初のシーズンを楽しんだし、このすべての検閲は私を絶望のままにしてしまった！
編集：エピソード6には何もないかほとんど検閲されていない:)
Editv2：検閲に戻って、破産からそれらを保存するためにゴンゾーの安い策略。
編集：そこに漫画のプロットのビットがあったが、少なくとも言って失望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：どのような話ですか？ それは最初の2つを除いて何に向かって動かない、重要でない一連のエピソードです。
編集：少し面白いついに、素晴らしい戦いが、まだマンガから何もない
Editv2：私たちはエピソードの最後のカップルと、それだけでまだフィラーに登場している;（&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術はこの季節にも素晴らしいです、おそらくそこにある現在のアニメの中で最高です。  theresのバットはどこにでもある！ 私はこのすべての検閲をしてバットシットに行くつもりです。 ひどいコックブロッキングはこれを4に引き下げる。
編集：ああ、彼らはそれを固定したので、私はそれを8にまで引き上げました。
Editv2：アニメーションはまだ素晴らしいですが、戦いのシーンは少しばかりではなく、まだ検閲されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はすべての声優やものが好きですが、良い曲もたくさんあります。  opやedの曲もあまりにもたくさんあり、そこにはたくさんのキャラクターの歌や他のグッズがあります。
編集：もう少し素晴らしい音楽&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
最初のシーズンと全く同じです。 もしあれば、開発はほとんどありません。
編集：まだ少しの開発
Editv2 &amp;ldquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
誰もがこれを選んだのは、パンティーとおっぱいがあったからです。 あなた自身を変態させないでください、あなたはその真実を知っています。 それは記事のプレイボーイを読んでいるようなものです。
編集：：D
Editv2：あなたが見ているものがないなら、その種類のok&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
最初のシーズンを楽しんでいたにもかかわらず、私はこれが大嫌いだと感じました。 私はエピソードを乗り越えるのが難しいと思うし、この番組を検閲してくれたのは地獄だと誰でも信じられないほど失望している。
編集：私は彼らが漫画に固執してショーを検閲することによって彼らが間違いを作っていたことを理解したと思う、それはそれらを修正した良いことだ。
Editv2：これ以上のマンガプロットを紹介する方法はなく、おそらくこれが最後の季節だから見ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9178&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rub_My_Fanny/reviews&#34;&gt;Rub_My_Fanny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~~~~&lt;del&gt;Now as of episode 13&lt;/del&gt;~~  What the hell happened? I really enjoyed the first season and then all this censorship has left me in despair!  Edit: on episode 6 there is nothing or little censored :)  Editv2:and were bac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akihisayoshii&#34;&gt;AkihisaYoshii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は記録を真っ直ぐにして正直な見直しをしたいと思います。 このシリーズは、全体として、第1シーズンと第2シーズンは同じ名前のマンガに基づいています。 それを覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロザリオ+ヴァンパイアは、ファンのサービス、ハーレムのステレオタイプ、そしてそれ自身のユニークなユーモアのセンスを物語の中で披露するショーです。 それ以上のことは期待しないでください。 それがそうであるように、このアニメを取ると、あなたはかなりのまともなショーを見て、時間を渡す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
物語はマンガのようなものではありません。 アニメ版でさえ、それは「本」のようには見えません。 ロザリオとヴァンパイアの物語は大部分が断片化しており、各エピソードはつくねとギャングのための生活の一部です。 繰り返し&amp;hellip;しばしば。 しかし、最初の季節よりも少ない。 最後のいくつかのエピソードでのみ、スムーズに動く本物の物語が一緒に始まります。 ファンのサービスがたくさんあり、ハーレムがどのように組み立てられているかのためにたくさんの笑いがあります。これ以上のことは期待せず、それを楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
Gonzoはいつものように、ショーをアニメーション化する素晴らしい仕事をしました。 それは非常に滑らかで、見ていいです（私はファンサービスについて話していません）。 私はよく見てきましたが、Gonzoはそれを一貫してまともに保つという点で良い仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
私が言ったように、Harem、Ecchi、あなたがそれを呼びたいと思っていても、このショーへのサウンドトラックはとてもよく合います。 これまでに有名な「Churu Churu Paya Paya」は、このアニメのいくつかのシーンの傑作であり、実際にショーを一緒にしてコメディを有効にする他の曲と同じです。  Nana Mizukiの両方の季節に素晴らしいOPとEDの曲を追加してください。あなたは良いアニメサウンドトラックを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
あなたはつくね、巨大な心を持つ愚かな鉛を持っています、あなたはモカにあなたの萌えを持っています、あなたはあなたを持っています&amp;hellip;ツンデレ？&amp;hellip;私はインナーモカであると思います。  Kurumuはあなたの典型的な仲間です、Mizoreはすべてのストーカーです、Yukariはあなたのloliです、いくつかの大人のテーマを追加し、BAMのジェネリックアニメハムレ右？ 何が面白い状況につながるか。 違う。 キャラクターの発展が極端に不足していると私はそれを低く評価しますが、キャラクターはアニメのために自分のペルソナを取ります。 ユニークなモンスター環境に設定されているため、各キャラクターには特殊な特徴があります。 彼らがマンガでもっと強調されていることを考えれば、アニメは少なくともあなたに基本を与えます。 私は、ヴァンパイア、サキュバス、スノーウーマン、ウィッチリングを持つ多くのエキスを一人の男の後に見たとは言えません。 しかし、つくねは仲間の中で目立ちますが、良い意思を持って平均以下の学生のように思えますが、彼にとってはもっとあります。 彼は真に他の人たちを友人として気遣い、彼らを守ることを望んでいます。 これはシリーズで頻繁に示されていますが、彼は無力ですが、コストに関係なく、戦う意思があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
私は笑った&amp;hellip;私は笑った。 それは楽しいです。 あなたの典型的なステレオタイプを持つハレームのアニメは、巨大なツイストをモンスターとし、つくねは人間です。 その飢えを鎮めて、つくねの進歩を見ても、キャラクターが冷たいほどに少しずつ進歩するのを目の当たりにする行動。 笑い、ファンサービス、そしてまともなロマンチックで素晴らしいシーンを期待してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
良いアニメ。 最高ではなく、恐ろしいことではありません。 彼らはエッチと宣伝し、エッチを一般に売った。 あなたはそれを他のものと見て、あなたはそれを憎むでしょう&amp;hellip;しかしそれはあなた自身のせいでしょう。 あなたが時間を過ごす必要があり、あなたがそのジャンルを好きなら、それを見てください。 しばらくのうちに最高のハーレム・アニメの1つですが、ここで見てきたよりも多くのストーリーとキャラクターの開発をしている第3シーズンを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71233&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AkihisaYoshii/reviews&#34;&gt;AkihisaYoshii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d like to set record straight and give you an honest review. The series, as a whole, first and second season are based, rather LIGHTLY, on the Manga of the same name. Keep that in mind.    Rosario+Vampire is a show that FEEDS off of fan service, harem stereotypes, and it&amp;rsquo;s own unique sense of humor within it&amp;rsquo;s story. Don&amp;rsquo;t expect anything more than that. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blazemx&#34;&gt;blazeMX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これに至りました&amp;hellip;「ロザリオ+ヴァンパイア」は、稲垣孝之監督のアニメショーです。無駄なパンティショットや本格的なハーレム騒動。 物語は実際には意味をなさないほどまっすぐです：青野つくねはあなたの典型的な高校の主人公です。 ある日、死んだ森林・墓地の真ん中にある不思議な新高校に向かいながら、彼は自宅の同級生である赤家萌香の自転車で走り回っています。 つくねは、真岡が実際に吸血鬼で、彼が出席している高校は悪夢の怪物で構成されていることを発見するまで、すぐに、この2つはそれを打つように見える。 最終的に、つくねは、自分の人生を恐れて自分の人間性を秘密にしておくことを余儀なくされます。また、ハーレム/エッチショーの典型的な、セックスをするために並んでいる少女のグループの注目を集めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこれを知らせたい：&amp;rdquo;ロザリオ+吸血鬼&amp;rdquo;はひどいショーです。 実際には、私は実際に自分自身が本当に時々それを楽しんでいたことがひどい。 つくねは、自分の馬小屋であり、危険な生徒や先生と命を脅かす何らかの葛藤に巻き込まれてしまい、モカは彼女の「悪い」吸血鬼に変えなければならない アニメーターの中で最も厄介な声をしたバットであるナレーターが、各戦闘が取ったランニングタイムを合計すると、私はまだ知りません&amp;hellip;フォーミュラニッシュですが、それは意味しません 私はそれを楽しんでいませんでした。 それは奇妙な面白さをもたらす全体的なチンキーなアンダートーンがあり、ヌードがこの衣装のようにこの衣装のように誇張されている間に、それはキャラクター自身に変わった雰囲気を与えます。 私は2人の主人公とは別に、他のキャラクターと一緒に細部まで行きすぎるべきではありません。なぜなら、彼らは他のハーレム・アニメからの段ボールの切り抜きであり、実際には気にしないほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、「ロザリオ+ヴァンパイア」は秘密の力を持っています。それは一面では、あなたの脳が原油で乾いたユーモアに適応し、最終的にはあなた自身がたくさん笑っているように、面白い価値があります。 このショーのコメディは、夏休みの間に、つくねがストーカーグループの女の子に家に追われ、特に母親に紹介され、彼女を導いてくれる状況を傷つけていることを目の当たりにしているときのエピソードです。 彼女の息子が性的な悪人だと信じる。 それは実際に私が&amp;rdquo;Angel Beats！&amp;rdquo;の試験エピソードから見た最も面白いエピソードの1つです。 第1シーズンの最後の数回のエピソードは合法的に素晴らしく、第2シーズンのエピソードの大半が含まれているため、ショーの強みを却下してはならないような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が大半を楽しんでいたのと同じように、ロザリオ+ヴァンパイアにはあまりにも間違っていて、それを完全に薦めています。 それはコメディーな天才とサスペンスな瞬間のかなりの部分を持っていますが、実際にそれを保存猶予と呼ぶショーではあまりにも稀です。 つくねと「エルフェン・リートのルーシー」2.0との化学反応は、実際にはかなり良いですし、決して疲れない進行中のギャグを提供しています。 しかし、全体的に、それはまともなまともな楽しみです。 あなたが深刻なアニメからの休憩を取りたい場合は、あなたの脳をオフにして、これを吸収させてください。そうでなければ、あなたは偉大なハーレムが必要な場合は&amp;rdquo;愛ひな&amp;rdquo;を見て&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113307&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/blazeMX/reviews&#34;&gt;blazeMX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, so it’s come down to this… “Rosario + Vampire” is an anime show directed by Takayuki Inagaki about, uh, well, gratuitous panty shots and full-blown harem mayhem. The story is straight-forward enough to actually make sense too: Tsukune Aono is your typical high school protagonist who plays the nice guy role way too well. One day,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huhahu68&#34;&gt;huhahu68&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初に私が与えた各スコアについて説明しましょう。
ストーリー：8
 - 母は家族の中に姉妹がいることを知っているのは良いことです。  1人だけではなく3人以上がMokaに加えて4人になります。それは単に、より多くのハーレムを意味します（私は願っています）
アート：9
 - 私はそれを言う必要はありませんが、すべての文字（女の子）は素晴らしい見て！ 私は、変態的な方法ではなく、美食のタイプの方法を意味します。 彼らはアートで私たちを楽しませることは決してありません。 私は、白雪姫とくるみさんの母親を見て！
サウンド：10
 - あなたは認めなければなりません、殺人事件は殺されます！ ディスコは、このようなクールなビートで21世紀の新しいテーマ（ディスコテーマ）で作られた数少ない曲の1つです。 ミゾリとクルミュが音楽教室で歌っている戦いをしていたEp3の部分はもちろん。 そして、彼らのBGミュージックは本当に何かです！
キャラクター：9
ココアのねじれた愛について語ります。本当にかわいいです。  「お母さんのように、娘のように」という言葉は言うまでもありません。 白雪姫のお母さんを見てください。 彼女はテーブルの後ろにつくねを突っ込んでいた！
楽しさ：9
 - 前回のスコアから、なぜ私がこのスコアを与えたのか説明する必要はありません。
全体：9
 -  1つのアニメにキャラクターの素晴らしい組み合わせ。 私はこの後に続く続編を見ることを望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/huhahu68/reviews&#34;&gt;huhahu68&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me first explain each score that i gave:  Story : 8  -It&amp;rsquo;s good to know that Moka has sisters in her family. not on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scragleton&#34;&gt;Scragleton&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの人々は、物語が漫画に従わなかったという事実が気に入らず、多くの点を持っていなかった。 プロットとはまったく関係のない無作為の無作為のエピソードがかなりありましたが、彼らはまだコメディー/ロマンスの側面を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10
物語は実際にはどちらの季節にも発生していなかったので、彼らはつくねと彼の新しい吸血鬼の力でもう少し詳しく知りたかったと思う。 それはまだ陽気なストーリーラインだった、私はそれほど気にしなかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10
私はこのアニメの芸術スタイルが本当に好きだった。 文字はきれいに描かれ対称に見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10
それはコメディ/ハーレムタイプの取引になる予定だったので、音の効果はかなり素晴らしかった、私はそれらから多くを期待していなかった。 しかし、英語の声の演技は注目に値するものでした。 あなたは間違いなくオハイオ州のHaberkornをメインにすることはできません：D第2シーズンの歌はかなり獣で、私はディスコの歌のベースラインを非常に掘りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10
キャラクターはすべて、かなり好きで、さまざまな特徴を持っていました。 特に女の子HUEHUE。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10
ランダムなエピソードがたくさんあるにもかかわらず、このアニメを見て本当に好きだった。 アニメのこれらのタイプは好きであるためには良いストーリーラインを正確に必要としませんが、それは助けになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10
これは本当に良い2シーズンのアニメでした。 漫画とそれ以外のストーリー・ラインのせいで多くの人がそれを批判したにもかかわらず、私はまだそれのコメディー/ハーレムの面が好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを読んでいただきありがとうございます！ 最初に多くの来るC：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=133343&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Scragleton/reviews&#34;&gt;Scragleton&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Many people didn&amp;rsquo;t like the fact the story didn&amp;rsquo;t follow the manga, and didn&amp;rsquo;t have much of a point. There were quite a few episodes of random nothing-n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raffkakashi&#34;&gt;Raffkakashi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
さて、私はあなたにこれを伝えさせます。物語は悪くないこともありますが、それは素晴らしいルートになりますが、他のものは単なるランダムなものです。 まあ、それはハーレムだから、本当に不平を言うことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
驚くべき芸術のスタイルは本当に素晴らしく、アニメーションはとても良いです。 それらのキャラクターのデザインは&amp;hellip; MIZORE FOR THE WIN!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
音は幸せで楽しいですが、再使用すると迷惑をかけることはありません。
声の演技は大丈夫です&amp;hellip;しかし、ダビングされた英語は驚くべきことですが、私はengダブでアニメを見るのが好きではありませんが、このアニメを釘付けにしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
うーん、彼らのほとんどは本当に迷惑な&lt;em&gt;咳&lt;/em&gt; THE SUCCUBUSを得ることができます。 ああ！  loliの魔女を忘れることはできません&amp;hellip; Mizoreは簡単に最も落ち着きが少なく、迷惑なことはありません。私は彼女のオリジナルフォームが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私は興奮で私のベッドのこのアニメを見続けるだけですなぜ私はそれがちょうどとても面白くてクールなのか分かりません。 おっぱいやものは本当に私を悩ませたり、私に興味を持っていません。私はコメディや行動、あるいは起こる可能性の高い愚かなものが好きです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
素晴らしいアニメ&amp;hellip;おもしろアニメを探しているならお勧めします。
性的なシーンが気に入らないとお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185344&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Raffkakashi/reviews&#34;&gt;Raffkakashi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:   Ok now let me tell you this the story isn&amp;rsquo;t bad sometimes it does go a nice route but other is just random st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズがCapu2に行くと聞いて、私はほとんど幸せに泣いた。 物語は、魔法の世界で女の子に囲まれた男であり、それぞれが彼を掘り起こす、非常に上品なハーレム/エッチプロットに従っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこから、あなたはすでに起こることを理解することができます。 最初の季節には、それは劇的な終わりを持つ小さなサブストーリーです。 しかし、この物語のユーモアが真面目なプロットの欠如を完全に補うということです。 そして、あなたにはエッチ愛好家のために..私たちが喜んでいるこの2つのことだけがあり、このショーはそれを持っていて、あなたは私が何を意味しているか知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的には、最初のシーズンには8/10という格付けしか与えていません。 第2シーズンは、私は高い期待を持っており、これまでのところ達成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13759&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From there, you can already understand what&amp;rsquo;s goi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elvenhighking&#34;&gt;ElvenHighKing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って私はこれが良いショーだとは思っていませんでした。私は各エピソードが他のエピソードと同じガイドラインを持っているように感じました。 キャラクターの性格は、他のハーレム/エッチと同じであり、ストーリーは非常にうまく考えられていません。 また、なぜ彼らは互いをあまりにも凝視しているのですか、彼らがお互いを見つめている時間はおそらく2回以上の良い戦いのシーンでしょう。 私はいくつかのシーンが面白くて違っているのを見つけましたが、真剣にそれを少し変える必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196978&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ElvenHighKing/reviews&#34;&gt;ElvenHighKing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In honesty I didn&amp;rsquo;t think this was a good show, I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deadgravity&#34;&gt;DeadGravity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは私が数ヶ月にわたって私がそれを見ている間に非常に多くの異なる感情を感じさせました、そして、正に、これが私の好きなHarem / Romance / Actionアニメだと思っています&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、この物語から始まって&amp;hellip;.物語は最初のシーズンから続き、これもまた本当に良かった。 モカの妹が彼女の「本当の」姉を元気づけようとしているように、ここには家族ドラマがたくさんあります。その上に、メインストーリーのラインにはあまり合わない、たくさんの小さな話があります。  &amp;hellip;しかし、再び、ハレムのアニメである、このアニメのそのジャンルからあなたが期待するものがたくさんあります。 しかし、それは私の意見では、これをあまり良くしてはいけません。 ストーリー全体についてはかなり固いですが、もし私が何を意味しているのであれば、もっとストーリーを使うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの芸術スタイルを愛しています。アニメを考えるときに考えていることですが、個人的にはこのシリーズに戻ってきます。 しかし、それほど言いたいことはありません、あなたが私を得るなら、それは本当に素晴らしい&amp;rdquo;見た目&amp;rdquo;です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はいいです、OPはあなたの頭に止まっていますが、それほど心配しないので心配しません。 両方の季節のためのイングリッシュ・ダブは本当にいいですし、すべてのキャラクターの声はそれに合っています。 ここで素晴らしい仕事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ハーレム・アニメでは、思い出に残る多くの人物、あるいは人格の開発さえも期待できません。 しかし、このアニメは、ハイスクールDXDのように、本当に思い出深いキャラクターを持ち、個人的に私のお気に入りのものです。 このアニメは各キャラクターから非常に個性的で個性的な感情を引き出します。特に、サキュバスが彼女のコントロール下でつくねを得るために彼女の力を使っていないのですが、「古いファッション」スタイルを試しています。 私が前に言ったように、このアニメがfanerviceと船外に行く時がありますが、深く、このアニメは非常に良いキャラクターの開発と、記憶に残る文字を持っています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の全体的な楽しみはちょうど完璧です。 私はこのシリーズが大好きで、何度もそれを見直す予定です。 しかし、このシリーズには別の季節がないことが悲しいです。私は彼らがこのシリーズを更新して、4人の女の子の戦いを終わらせるような気がします。つくねが誰かを見たいと思っています。 全体的に、私はこのシリーズが大好きで、私は個人的にあなたがそれを見ていないと思う、あなたは見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228030&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DeadGravity/reviews&#34;&gt;DeadGravity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show has made me feel so many different emotions over the few months i&amp;rsquo;ve been watching it, and i honestly think this is my favorite Harem/Romance/Action anime there is&amp;hellip;.    Anyways, starting with this story&amp;hellip;.The stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ak-201&#34;&gt;Ak-201&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロザリオ+ヴァンパイアCapu2は完全に吸う、それは漫画とは異なり、ほとんど意味がない（まあ、あなたはそれを漫画と比較するときに理解する）第二に、芸術、それは最初と同じ しかし、。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72461&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ak-201/reviews&#34;&gt;Ak-201&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rosario + Vampire Capu2  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lelreaper&#34;&gt;LelReaper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロザリオ+ヴァンパイアは、私が10年前にポケモン以外のものを見た最初のアニメ番組でした。 ストーリー・ラインが関わっている限り、私はこのコンセプトがユニークであり、見ることが楽しめるシリーズだと感じました。 しかし、このシリーズは軽い性的なメッセージを持っています。 他の人（悪党）にとっては、あまり見ないのでDxDに固執するかもしれません。 このシリーズは最高のストーリーラインを持っていませんが、私はまだそれを楽しんでそれをお勧めします。 ストーリー・ラインは、デイ・ノートやコード・ギアズほど軽くなくてはならないが、全体的には特典がある。  Rosario + Vampireの概要は、青野つくねが高校に入学しなかったことですが、混乱のせいでモンスターの学校に送られます。 彼は赤家モカという女の子と出会い、すぐに友人になる。 彼は新たに見つけた友情にもかかわらず、彼が捕らえられれば執行につながる「人間のない」政策を心配しなければならない。 このシリーズの芸術は壮大で正直なところで最高のものの一つです。 他のシリーズと比較すると、私の意見では、高校DxDの隣で最優秀賞を受賞しています。 それは見て楽しむことができる笑いのシリーズです。 誰もがそれがまだエッチである方法を見ているわけではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220388&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LelReaper/reviews&#34;&gt;LelReaper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rosario + Vampire was the first anime show I have watched other than Pokemon 10 years ago. As far as the story line is con &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkraven804&#34;&gt;DarkRaven804&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロザリオヴァンパイアCapu2は、ロザリオヴァンパイアアニメの第2シーズンです。 私は最初のシーズンのようなこのアニメが好きでした。 その楽しいアニメ。 まあ、それはまあまあまあまあまあ、それはひどいではありません。 それはエッチ、ユーモア、アクションでいっぱいですが、（マイナー・スポイラー）のような奇妙なエピソードでいっぱいです。 大人になった魔女、モカスの妹が彼女のそばに触れている。それは最初のシーズンにはそれほど良くはないが、それでもまだかなり良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン7/10-NO SPOLERS。 つくねは、モンスターの故郷である横井アカデミーに戻ってきました。 つくねと恋をしているピンクの髪の女の子、クルム、ミゾア、ルビー、魔女、モカの妹。 誰もが同じことを何度も繰り返します。 それは楽しいですが、最初のシーズンと同じです。 まあ、並べ替え、しかし、あなたは:)を見つけるでしょう。 その良い、しかし驚くべきではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character7 / 10-文字は良いです。  Mizoreはまだまだクールなキャラクターです（彼女は本当に冷静です。 私は自分の内側のモカの好きです。 主に彼女の悪口の外観のために。 キャラクターの大部分は楽しいですが、その魔女はとても迷惑で、モカの妹はそれほどうまくありません。 ミゾアの母親とくるみの母親はとても奇妙です。 キャラクターの開発は欠けており、その理由はその7つだけです。キャラクターは良いですが、イブが良く見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soundtrack6 / 10-Rosario Vampireは健全なサウンドトラックを持っています。 まあ、その注目のamazin。 新しいオープニングテーマソングは、私の意見ではそれほど良いものではありません（最初のシーズンの他のものとは異なります）。 音楽は大丈夫ですが、楽しいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8 / 10-私はアートが大好きです。 それはとてもカラフルで明るいです。 登場人物は大丈夫です。 芸術には何も問題はありません。 それは素晴らしい。 完璧ではありませんが、私は本当にそれを本当に好きでした。 最初のシーズンと同じくらい良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7/10  - ええ、私はこのアニメを楽しんだ。  ECCHIのアニメは決して良かったのですが、これは悪くないです。 私はそれをかなり楽しんだ。 ほとんどのエッチアニメはたわごとだから、ずっと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10  - その良い。 私の魅力的ではないが、まだ良い。  Rosario Vampire Capu2は傑作のようなものではなく、最初のシーズンは何も証明していませんが、見ることは大丈夫です。 それは他のシリーズほどいいわけではないので、私はお勧めするアニメではありませんが、エッチファンのために、お楽しみください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207475&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkRaven804/reviews&#34;&gt;DarkRaven804&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rosario Vampire Capu2 is the second season of the Rosario Vampire anime. I did like this anime like the first season. Its a enjoyable anime. Well,its kinda fucking messed up and all,but it isn&amp;rsquo;t terrible. It is full of ecchi,h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rasenrum&#34;&gt;RasenRum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは深遠なレビューではありません&amp;hellip;しかし、私の意見では、これは信じられないほど苦しいシリーズでした。 これは最初のシーズンと一緒に毎回同じイベント形式で演奏されました&amp;hellip;（そして私はいつものことです）&amp;hellip;最初の8-9のepsはAonoがトラブルに陥ることからなり、Mokaの胸からロザリオを引き裂きます&amp;hellip;. その結果、Mokaはグループ全体を救った&amp;hellip;今これはコメディーだと分かっているが、私は各エピソードのストーリーラインの多様性がそのような排水器を通り抜けたと思う。 さて、両シーズンの最後の2〜3拍子で、彼らは最終的に彼らが真剣になってストーリーラインを作りたいと決心しました。そして、一度彼らは &amp;lsquo;やあ、ああ、 私たちは彼を苦痛無用な自己の彼の乙女に戻す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らがこのコメディのために行くのであれば、誤解しないでください。しかし、彼らは両方の季節の最後の瞬間に真剣な何かを紹介しようとしているという事実は、あまりにも私が最初の9つの役に立たない エソーソス&amp;hellip;. Sooooええ、これはかなり新鮮なレビューですので、私はこのショーの永遠にプロットラインを繰り返す上にいくつかの憤慨が含まれていると思います&amp;hellip;しかし、それを持っている&amp;hellip; &amp;lsquo;ロサリオ+ヴァンパイア&amp;rsquo;一言で言えば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（7を評価すると、それは疑いの恩恵を与えます。おそらく、そのコメディがそれを言い訳するのは、それぞれのエピソードでさまざまなプロットラインがあるからです.-）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=167767&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RasenRum/reviews&#34;&gt;RasenRum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay ummm, this wont be any in depth review&amp;hellip;But in my opinion this was an incredibly painful series. This along with the first season &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;walshc25&#34;&gt;walshc25&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシーズンが最後のものより良いことを発見しました。  R + Vのシーズン1はとても悪かったので、私はそれを見終えるためにアルコールを消費しなければなりませんでした。 それはちょうどハーレムのアニメの混乱だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、シーズン2のクリエイターが私に同意し、最初のパロディを作るために2番目のシーズンを作ることにしました。 自分のシリーズで自分のシリーズをパロディーする、非常に大胆な動き。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、主人が他の女の子の上と上の吸血鬼の雛にはっきりとしているにもかかわらず、ここでそこで噴火している喧嘩と、スタレシスの形でハーレムを保った。 キャラクターはダムだったし、戦い、物語はどこにでもあったが、エピソードの中心にいなかったとき、そのキャラクターのように思え、このショーがどれほど悪いのかを知り、感情を表現した。 サキュバスは、ショーを批判することについて、少なくとも気にするものです。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;メジャースポイラー&#34;&gt;メジャースポイラー*&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はシーズンに最後のエピソードについていくつかのクレジットを与えるつもりです。 それは、愚かなパロディーからすべてのharemアニメの中心に当たるように動き始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Real MokaとSuccubus Kurumuの両方が実際につくねの争われた不公平によって真に傷ついているようになった。 リアル・モカは、彼女とツクネの関係と魅力を維持しようとしましたが、彼女はディッツではなかったので、彼にとっては十分ではありませんでした。 その人物は、彼女を孤独に捨て去るだけで、本当に悲しいようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、最後の2つのエピソードでは、Kurumuは、なぜ彼女が彼を好きで、どのように彼が最初から彼と一緒にいたのかについて、そこにすべてを置いています。 彼女は彼女を迎えるつもりもなく、頭を城に戻すことも決してしないという気分を表明している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらのシーンがやや悲しいと感じ、ハレームのアニメの結果を示しています。 誰かが心を尽くします。 現状を再設定する前に、簡単に触れてうれしいです。 これら2つの2つの両方は、なぜ彼が彼/彼女とケアをしなければならないかについて幾分本質的な理由があった。 しかし、代わりにステレオタイプを選ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔女は最終的には基本的につくねとモカとの三角形の三つ組のために落ちることを認めているので、私は彼女のロマンスを買わないし、アイスガールは何かを見逃していたかもしれないので、 彼女はいくつかの男になりたかったので。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;スポイラーの終わり&#34;&gt;スポイラーの終わり*&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;最終的なエピソードは、自己認識とパロディーになっているシリーズと組み合わされて、このショーに前任者の上にポイントを当てました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが第2シリーズで少し真剣に取り組んだ場合、緩やかな終わりに集中することに焦点を当てて、少なくとも10のうち6点を獲得することができました。つくねのハーレムの崩壊とエピソード11からのキャラクターの分割 （あなたがそれを見たときにあなたが知っているだろう）不思議をしただろう。 パロディーの代わりにハーレムを少し批判したかもしれません。これは、キャラクターのステレオタイプの、しばしば盲目的な行動が、シリーズをうまく提供していて、まだハッピーエンドに終わっている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223060&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/walshc25/reviews&#34;&gt;walshc25&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found this season to be better from the last one. Season 1 of R+V was so bad, I had to consume alcohol to finish watching it. It was just a mess of a harem anime.     It seems however, that the creators of Season 2 agreed with me, and decided to create a second season to parody the first. Parodyi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;freshshazam&#34;&gt;FRESHShaZaM&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、この話はこれです。本当に涼しくない人は、3人のホットなひなと1人の小さな女の子を愛しています。 そして、彼はただ一つだけ好きです。 彼はモンスタースクールでランダムな状況を経る。
私は本当にすべてのフィラーのように感じる。
そして、そのecchiアニメ、itllはecchiと一緒に見えます。 その後、彼らは無作為に検閲を始めるでしょう。 あなたはエッチアニメで何かを検閲しないでください。 特に彼らはホットセクシーな雛です。
いいえ、あなたはしないでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は実際には非常に良いですが、それはメインの男、実際に開発されていないヘインズは、すべてのユニークな性格を持っていない遺跡です。
私の楽しみはそれほど高くはありません。なぜなら、彼らがどこでこれをどうやって行くのか分からないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に最初のシーズンを見る。 そして、あなたが高い期待を持って始めるアニメを見たいと思っていない時にこれを保存してください。 このような行為は、遅らせると無意味ではなく、ナルトのフィラーです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10414&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FRESHShaZaM/reviews&#34;&gt;FRESHShaZaM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well god the story is this: A guy who is really not cool at all, has three hot chicks and a litt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snakeskins&#34;&gt;Snakeskins&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はロサリオ+ヴァンパイアcapu 2が元のショーよりもさらに悪いことを期待しているのを見て、それは基本的に同じであることが分かった。 まだ無意味なファンヴェル（私はすべてのために）の束があり、それは深い輸入の何も起こらないことをほぼ保証するハーレムでした。
もう一度、話はつくねんに続く。 すべての女性を引き付けるように見える完全な猫、そして彼に吸血鬼を襲う。 サキュバス、氷の女、魔女もいて、今シーズンはまったく新しい吸血鬼です。 新しい吸血鬼はmokaの姉妹コクアです。彼女は初めの女性キャラクターです。
また、オリジナルのショーから戻ってきたのは、スタンドアローンのエピソードの最後にいくつかの結合がありますが、これ前にイーブが言ったように、マンガもそうだったので、私はそれを許します。 しかし、私は物語の話題ですが、 多くの人が最後の季節が漫画で終わったところからの継続を期待するでしょう。 これは事実ではなく、現時点でマンガそのものとはまったく関係がありません。マンガではなく最初のシーズンの続きです。今はフィラーエピソードでも投げています。 彼らが漫画を持っていても何でも好きなときには、本当に良いエピソードのいくつかを許してもらえますが、capu 2のエピソードのいくつかはすごく吸います。 もう一つは、つくねは今でも誰かのお尻を開けるために彼の吸血鬼の力を使っていないということです。
これまでのように、戦いは数秒で測定することができます、そして、私はそれを完全に切るのがもっと理にかなっていますが、私は何を知っていますか？ また、capu 2では、他の何よりもフリージン・シング・オフを持っているキャラクターを見つける可能性が高いので、このような状況の苦しみを乗り越えることができれば、このショーでは生き残ることはできません。
もう一度芸術は第1シーズンと同じように素晴らしいですし、キャラクターは季節1から変わったとしても、ダイナミックな束です。 この番組にはかなり良いサウンドトラックもありました。 私は元の漫画と第1シーズンのファンとしてcapu 2を見て楽しんだが、おそらくそれはあなたがマンガを読んだことがない場合、これ以上楽しむと言われるかもしれない&amp;hellip;多分。 それでも、私はそれが好きだった、それは良いものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84803&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Snakeskins/reviews&#34;&gt;Snakeskins&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched rosario+vampire capu 2 expecting something even more badass than the original show, and found that it was basically the same. There was still a bunch of meaningless fanserve (which I am all for) and it was still a harem whi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;saintly&#34;&gt;Saintly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー？ 誰も気にしない？ あなたはファンのためにこれを見ています。そして、ハーレムとして、99％の13のエピソード、「つくね、つくね、私を連れてください」に満足してください。 それは基本的にはそれです。  *******************************************************************************************
**** ****にある可能性のあるスポイラー
実際に面白いです。 つくねと彼の4人の女の子の間には2番目のシーズンの間にキスしているだけだと思う​​し、モカもそうではない。マゾーレだと言いたい。
とにかく、そこに少し横たわって&amp;hellip;私のように、あなたはファンタスティックを楽しんで、あらゆるエピソードで健康的な投薬を受けて楽しむなら、今シーズンを楽しむでしょう。 私はちょうどあなたの味を記述した場合、来て、乗り物を楽しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：N / A
私は存在しない何かを評価しません。 それを否定しないで、シーズンはそれが意図したことを行い、それは驚くほどうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
R + Vは常に堅実なアートワーク/アニメーションを持っていました。 しかし、R + V、シーズン1の初めにアニメーションの標準を整理していたのであれば、これは10になるでしょう。つまり、オープニングクレジットを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
平均以上。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
fanserviceはキャラクターの開発になります。 確かに最初のシーズンよりも良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
最初のものよりもそれを好きでしたが、それは本当にアニメの味のためです。 私はマンガを読んでいないが、もし私が持っているならば、私はもっと否定的なことを言うだろうと確信している。 元気で、シリーズの中でいつかモカとつくねのキスを見たことがありました。 基本的に、それは13 epsを作ったでしょう。 完全に価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
ちょっと、最初のシーズンが好きだったのですが、リレーションシップ・ビジネスについてはちょっとした気分になりたいのですが、これはあなたのためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Saintly/reviews&#34;&gt;Saintly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story? Who cares? You&amp;rsquo;re watching this for the fanservice, and as a harem, you should be pleased with 13 episodes of 99%, &amp;lsquo;Tsukune, Tsukune, take me.&amp;rsquo; That&amp;rsquo;s basically what  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;konte&#34;&gt;Konte&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）ヴァンパイア・カプゥ2へのロザリオの物語は、最初のシーズンの1年後に続きます。 新聞クラブのメンバーは2年目に戻る。 以下に続くのは、コアキャラクターと、つくねとモカの関係の進展に基づいて構築されたシーズンです。 最初のシーズンと同じように、各エピソードは、メインアークを持っています（最初のシーズンのメインアークは、つくねがモンスターのために高校に通ってキャラクターを紹介しています。今シーズンは、 ツクネ、モカなど）。 特定のエピソードは他のエピソードよりも弱い話がありましたが、特にメインアークとの関連で、私の個々のエピソードのストーリーは概して良好でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション（8）アニメーションは最初のシーズンとよく似ていますが、キャラクターは動きやポーズが少し活発に見えますが、  2つのシーズンの最大の違いは、オープニング・シーケンスであり、時にはダンスが催眠的であることを証明していることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9）サウンドは比較的同じです。 私の意見では、アニメではサウンドがめったに悪くありません（ロサリオとヴァンパイア・カプゥ2は感謝していません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9）オリジナルのメインキャストには、新人が加わりました。そのすべてが世界にぴったりなキャラクターです。 特定のエピソードは特定のキャラクターに焦点を当てており、ショーが実際に私にとって輝くのはこれらのエピソードです。 キャラクターからの逃避と、スポットライトが絶えずモカにないという単純な事実（私が最初のシーズンから本当に好きではなかったもの）は爽やかで、シーズンにはある種の愛らしい品質を加えています。 このカテゴリを崩すことのできる唯一の部分は、一連のシリーズが、すべての女性新聞クラブのメンバーがつくねと戦うという公式に戻っていくビットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8）全体的に、このシリーズは本当に良いです。 最初のシーズンのファンにとって、Capu2は新しいアイデアや新しいシナリオをもたらすだけで基盤を構築するだけです。 ハレムの要素のために最初のシーズンにあまり熱心でなかった人々のために、Capu2はこれらの要素を保持していますが、可能な限りより多くのキャラクターを探索しようとします。 必需品シリーズ、他人のための「雨の日のための保存」シリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206101&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Konte/reviews&#34;&gt;Konte&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (7) The story of Rosario to Vampire Capu2 follows on a year after the first season. The newspaper club members are returning for their second year. What follows is a season which builds on the core characters as well a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sphiroth&#34;&gt;Sphiroth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、このアニメについてはあまり言わない&amp;hellip;もしあなたがすでに最初のシーズンを見たことがあるなら、最初のシーズンを見ていない人のためには、シーズン1を見ることを強くお勧めします：]、可能ならばマンガを あなたは何が来るかを見ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は昨シーズンのようにかなり無作為に始まります、ちょっとでもあなたと同じくらい普通のコメディーのコメディに似ていますが、私はそれがマンガのようにピックアップしなければならないと信じてい うまくいけば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は非常に良いですが、これまでのところ部分的なヌードを検閲しているそれらの小さなコウモリが迷惑になっています。私はヘンタイや何かではありませんが、時には部分的なヌードが良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
音はいいです&amp;hellip;オープニング曲はいいですが、そのビデオはより良いです。 しかし、私はこのアニメは、最初のシーズンの笑から小さな &amp;lsquo;lalalalala lalalaララ&amp;rsquo;が欠けていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、モカと戦おうとするアーマーをしているモカの妹を除いて、モアカのシーズンと同じものですが、私の意見ではまだそれが最高です：]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは「落ちやすい」ので、私は楽しさ10を与えます。キャラクターは素敵でとても活気があり、シリーズをとても楽しくて見やすくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9835&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sphiroth/reviews&#34;&gt;Sphiroth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;well there is not much to say about this anime &amp;hellip; if you have already seen the first season, but for those who haven&amp;rsquo;t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;generalcox&#34;&gt;GeneralCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のR + Vを楽しんだ後、私はそれが引き続き良好であることを大いに期待してこれを選びました、そして、それは標準を維持するのにまったく問題ありませんでした。 漫画を読んでいないので、私はそれがどれほど真実であったかをコメントすることはできませんが、プロットは再び基本的なハーレムプロットであり、モカの姉妹であるココアのキャラクターが追加された最初のシリーズから続きました。 全体として、プロットは最初のものほど良くはなかったが、多くのストーリーが新しい場所を導くようには見えなかったのに対して、最初のシーズンはエピソードがすべてどこかに導かれているように感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはまだ最初のことをした同じゴンゾーのチームであり、私たちがそれらから期待しているのと同じ素晴らしい品質です、私は最初のエピソードでわずかに印を付けています、主に刺激的なキャッチフレーズの過度の使用、 ほとんどの場所でストーリーラインを混乱させるだけのようだが、まだ同じ声優/エッセーが関わっているので、サウンドは最初のシーズンから変わらない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはココアの追加とグループの母親からの出演との最初のシーズンからのすべての同じ束であり、Rubyはまたこの季節にもっと多く現れる。 これはOKだったかもしれませんが、新しいキャラクターのためのスクリプト作成の多くは、ココアが特に私の歯車を最後まで研削していて、ルビーのキャラクター開発は存在していなかったので、私は喜んでいました 最初のシーズンから私の質問のいくつかにMokaと答えてください。すべての人物のすべてがまだ見て楽しかったです（KokoaとRubyを脇に）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズを楽しんでいたし、非常に簡単なものを見て、それはちょうど多くのアニメのタイトルがその前任者まで生きていないように見えるように、連続した二日酔いに苦しんでいる。 あなたが最初のシーズンを見ているならば、これはそれの良い行く、絶対に価値があるとは言わないで、誰のために、最初のシーズンを最初に見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17466&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GeneralCox/reviews&#34;&gt;GeneralCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After enjoying the first R+ V , I picked this up with high hopes that it would continue to be as good, and it did an alright job of maintaining the standard. Having not read the manga I can &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fatestcloud&#34;&gt;FateStCloud&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれが好きでしたが、たくさんの、たくさんのプロットの穴があり、それに触れたり始まらないストーリー要素がありますが、それについては完全に忘れてしまいました&amp;hellip;主人公の主人公、つくねです。
これが意味をなさないようにするには、Rosario + Vampireをこれより前に見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：スポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のものがどのように終了したかに満足していました。 つくねは吸血鬼に変わったので、最初の5分間はこの学校に滞在することができました。 彼のお母さんは、彼が生の水を飲まないとコメントしています。 これだけで彼女は知っていることを示しています。 これにもかかわらず、シリーズの残りの部分では、彼は能力の向上を示さず、グループの残りの人によって多かれ少なかれ人間として言及され、もちろん残りのシリーズについては、彼はまだ本当に戦うことができません。 なぜこれは私をそんなに悩ませるのですか？ シンプルな：彼らは文字の開発の巨大なプロットポイントを残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はすでに学校が怪物でいっぱいであり、すでに彼を守っている女の子を受け入れていることを認めている。 しかし、面白いがキャラクターや物語の構築を提供していないランダムなエピソードを投げるのではなく、今では吸血鬼であるという事実にもっと集中していれば、シリーズは大きく改善されているだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56119&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FateStCloud/reviews&#34;&gt;FateStCloud&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;While I did like this there is many, MANY plot holes and story elements they do not touch on or start to, but forget t ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animecheeze&#34;&gt;AnimeCheeze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;公正であるために、これは私が今までに見た中で最悪のマンガからアニメへの移行ではないが、私はより良い予想をすることができた。 アクションマンガシリーズとは異なり、これは主にロマンチックなコメディーエッチベースの多くに焦点を当てています。 主に私のdissapointmentには、それはまったくマンガの話にはまったく従っていないということです。 しかし、全体的には大丈夫ですが、見るのが面白くありません。 私はむしろマンガシリーズにこだわるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26146&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeCheeze/reviews&#34;&gt;AnimeCheeze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be fair, this is not the worst manga &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godblessdxd&#34;&gt;GodBlessDXD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;結局、Rosario to Vampireは本当に楽しい経験でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはその欠点がないわけではない。 検閲は強く、注入されたファンサービスをすべて減らすことができます。 ファンサービスアートもかなりハーフアシストです。 あなたがこのアニメを見る場合、あなたは彼らのロマンスがどれくらい愛らしいかという価値観を探す必要があります。 このシリーズには、フィラーとして偽装された数多くの関係やキャラクターの開発が含まれています。 このシリーズの一般的な評論家は、ストーリーは貧しいと述べていますが、実際には多くのことが関係の内容であり、キャラクターの探索です。 しかし、私は彼らがもっと意味のあるプロットに重点を置いてこれをしていたと思います。 このアニメは、私にとって貧弱な味の子供を過度に性行為させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことを脇に、ロザリオは本当にいくつかの領域で輝いています。 音楽はシリーズの雰囲気にぴったり合っていて、キャラクターが音楽の演奏をして愛の歌を歌うときは、とても愛らしいです。 開発されたロマンスはとてもかわいくて魅力的です。 あなたも笑って転がってくる複数の瞬間があります。 全体的に、このアニメはかわいくてかわいいと言われ、まともなファンサービスで飾られているのが最もよいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231558&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GodBlessDXD/reviews&#34;&gt;GodBlessDXD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In the end Rosario to Vampire was a really enjoyable experience.    This anime is not without its faults. Censorship &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanilla5&#34;&gt;Vanilla5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初のシーズンが大好きだったが、今シーズンはかなり悪かった。 私はそれを少し楽しんだが、それは悪かった。 終わりに外モカを取り戻すつくねドライブは良いことだった。 キャラクターがなぜ彼を好きになったのかという理由で、 最後のいくつかのエピソードは実際にキャラクターの中からそのものを取り除くように見えましたが、以前のものを保存することはできませんでした。 今シーズンはあまりにも多くのハーレムのことが起こっていて、良いハレムが大好きですが、それはあまりにも多く、シーズンにはそれほど多くはありませんでした。 また、2-3回のエピソードのように、カレー1のように全く無意味でした（スポイラーには申し訳ありません）。 私はこれを見て、それが良いかどうかあなた自身のために決定することをお勧めします。 キャラクターはまだココアのほかに好きで、それは本当に悪くはありません。 あまりにも多くのハーレムがあったし、それは最初のシーズンが定位置に設定されているものまで生きていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226414&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vanilla5/reviews&#34;&gt;Vanilla5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anime-n00b&#34;&gt;anime_n00b&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれが私の最初のレビューとなることを説明しましょう。私は、他の人のうちの何人かが、非常に肯定的でも有益な有益なものでもないことを発見しなかったので、少しレビューを書くべきだと感じました。 私は最善を尽くすことを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのコメディハイスクールエクッチのスタイルを最初に説明しましょう。これとシーズン1の間に幾分迷惑をかける唯一の事は、検閲されたファンサービスです。しかし時々私はそれも面白いと感じました。 私はあなたが最初のシーズンを楽しんだと思う.. 2番目のシーズンを見ることは必須です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は..他の批評家とは違って、キャラクター開発の多くを見つけました。中心のキャラクターのほぼ全員に基づいたエピソードがありました。女の子たちはまだ自分のやり方で魅力的で美しいです。Moka、Yukari、Kurumu  、そして豪華なRubyも&amp;hellip;感染性のある性格を持っています..抵抗するのは難しいです。ココアの追加は物事を面白くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンの話はいいです..それは奇妙な学校に投げ込まれることに対処しようとしている男の最初の季節の基本的なコンセプトに従っています..新しい友達を作る..奇妙な状況で。 基本的な「流れ」に従って、ストーリーラインが変わります。しかし、私は退屈なエピソードは見つけませんでした。彼らはすべて、最初のシーズンと同じコメディーな出来事を含んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはすごくいいですね。オープニングソングは、あなたがエピソードに従う楽しみと笑いの感情を与えます。そして私はうまくいくと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが第2シーズンを見ることを決めることができない人を助けてくれることを願っています。私はそれを示唆しています。私はこれを全体的に8にしました。そのジャンルのために失望ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23323&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anime_n00b/reviews&#34;&gt;anime_n00b&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me explain this will be my first review.. I felt I should write a little review on it because I didnt find an of the others to be very positive nor helpfully inf &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ilovehetalia&#34;&gt;ilovehetalia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはシリーズのベストシーズンでした！ 私はこのアニメが大好きです。 私はCapu3になりたい！ あなたはまたCapu3をしたい場合は、Capu3のこの申請に署名してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63947&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ilovehetalia/reviews&#34;&gt;ilovehetalia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was the best seas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;candylaful&#34;&gt;candylaful&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*これは私の最初のレビューを書いているので、もしあなたが改善する必要があると思うか、何か。 私に教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このレビューを読んで、明らかにRosario + Vampire 1を見たことは間違いありません。 したがって、アニメについての簡単なアイデアはすでに分かっているはずです。 だから私はこのアニメの好きなもの/嫌いなものを始めるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのストーリーラインが最初のものよりも優れていると言わねばなりませんが、私はそれについて考える時、それはまあ同じです。 インナーモカのシーンが増えていて、今シーズンには彼女についてもっと知りたいので、「インナーモカファン」なので、最初のシーズンよりもこのモードがいいと思った。 それはまた、女の子の両親や家族など、本当に面白く面白いミーティングの新しいキャラクターでした。 また、これらの女の子が両親に似ている方法は、特に彼らが戦いに入ると、すべてを見て楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術に移って、もしあなたが第1シーズンを見ているなら、芸術が素晴らしいことを知っているでしょう。 あなたの注意を引くアニメーションでは、キャラクターはすべて描かれており、アーティスト（またはあなたが誰と呼んでも）はすばらしい色を使用し、「ワウ」の感情を与えます。 例えば、雪が降っているときなど、彼らが使用する色はすごく驚きです。 それは私がそこにいて、実際の生活の中でそれを見たいと思うようにします（私はこの奇妙なことを言うと、それは魔法のような感じです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの好きなものは、サウンドトラックです。 彼女が歌った歌で水木奈奈は素晴らしい仕事をしてくれました。私はただそれが大好きです！ ディレクターは、ただのランダムではなく、良い瞬間に歌を歌います。 とにかく、このアニメのすべての曲はちょうどキャッチーです、そして、私はあなたが最初にそれを聞くときにあなた自身がサウンドトラックをダウンロードして見つけることを約束します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはおもしろいですし、彼らはクルルムや他の女の子の多くを見せなかったとちょっと残念です。 そして、私の意見では、外側のモカは時々迷惑をかけることがあります。 つくねとモカがちょうどお互いを凝視しているランダムなシーンを持っているとき、それを私のうちから邪魔するいくつかのシーン。 そして、私はまた、いくつかのキャラクターがより多くのシーンを持っている必要がありますいくつかしかし、alwells。 私を悩ますもう一つの事は、モカのロサリオが彼女を離陸させた時です。いつもモカが離陸するときに何が起こるかを説明するこの男がいます。 なぜ彼らは初めて観客に告げるのか理解していますが、戦闘シーンがあるたびにつくねが彼女をロザリオに連れて行ったときに何が起こっているのかを私たちに伝えています。 あまりにも多くだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、私は7/10にそれを与えるが、それは傑作ではなかったが、悪くはなかった。 私はちょうど彼らがエンディングを急いだと感じました。そして、彼らはストーリーラインをもっと長くして観客にもっと激しい戦闘シーンを与えました（しかし、第1シーズンの戦いシーンは第2シーズンよりはるかに優れていると言わざるを得ません）。 彼らがもっと良いことになる別のシーズンを作ることを望みましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52359&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/candylaful/reviews&#34;&gt;candylaful&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;This is my first time writing a review, so if you think i need to improve or something. Please don&amp;rsquo;t hesitate to tell me *    So just by reading this review, im pretty sure that you have watched Rosario+Vampire 1 already, for obvious reasons. Therefore, you probably know a brief idea about t &amp;hellip;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caleb-marvell&#34;&gt;Caleb_Marvell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前のシーズン、またはその問題の漫画ほど良いものではありません。 何度も、私は良いと思っていたエピソードがありますが、シリーズのほとんどはかわいらしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートワークが大好きです。 キャラクターは美しく描かれ、その風景はかなりよく描かれていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの声優や女優が好きですが、唯一の問題は、一部のシーンが聞き取りにくいため音量を上げる必要があるアニメの1つで、それが得られると音量を下げる必要があることです 大声で&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのキャラクターは、それぞれ独自の方法でユニークですが、これらのタイプのアニメでは1〜2文字が多いようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズが好きです。それは、ストーリーが1つの主要なプロットに焦点を当てることを望んでいたことですが、代わりにランダムなストーリーの束でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前のシーズンと同じくらい良いとは言えませんでしたが、しばらくシーズン1から続行したいと思っているのを見て楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70899&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caleb_Marvell/reviews&#34;&gt;Caleb_Marvell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 5    Not as good as the previous season, or the manga in that matter. Every so often, there wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;partymachin3&#34;&gt;Partymachin3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;驚くばかりのシリーズは、それはかなりマンガのプロットから遠くにもかかわらず、プロットが大好きです。  Capu2のアニメーションは本当に良くなった、私はオープニングだけで見ることを意味&amp;hellip;とても良い、非常にうまくいった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87223&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Partymachin3/reviews&#34;&gt;Partymachin3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Awesome series, lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thefunnyzach&#34;&gt;thefunnyzach&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[4]：はい、ストーリーは貧弱です。 しかし、実際には大したことはありませんが、このショーのジャンルのために、それはまともです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート[8]：かなり上のノッチ、ビジュアルをかなり楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド[9]：サウンドはすでにそれよりもはるかに良くなるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター[10]：はい、私はキャラクターのカテゴリーを10と評価しました。そして正当な理由で、キャラクターはハレムのアニメが必要とするものすべてを供給します。  Haremスタイルのアニメではめったに起きないキャラクターの開発さえある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ[9]：私はマンガ（私が実際に入った唯一のマンガはベックです）を読んだことがないので、他の多くの人が言っているように、それが良いかどうかは言いません。 私はこれを楽しんだ、他に何が言うことができる？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に[7]：それは物語の瑕疵にもかかわらず、私はこのシリーズをハレム型アニメのファンに推薦する（この前に最初のシーズンを見るべきだが）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハルク・チュー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42541&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thefunnyzach/reviews&#34;&gt;thefunnyzach&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story [4]: Yes the story is poor. It doesn&amp;rsquo;t really have much of a plot, HOWEVER, for &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akaelda&#34;&gt;Akaelda&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この季節について言いたいことは、OP曲です。 それは驚くべきものだった！ 今シーズンの音楽だけで、前のシーズンの私の本のノッチにこのアニメをぶつけるのに十分でした。 しかし、最初のシーズンに何が働いていたのかを維持しながら、キャラクターを育てる能力を向上させることができたので、私もそれを動かしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が認めている間に、女性の主人公がつくねに参加することは少し迷惑をかけるようになり始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これに加えて、査読者は、プロットの開発が不足していて、最初のエピソードと最後の2つのエピソードに限定されていたことを指摘しましたが、シーズンは何かが欠落しているかどうか再度見極めるのに十分面白かったです。 しかし、プロットの発展を拡大するために、実際には本当に面白くなって別の失敗につながった。 それは間違いなく簡単に追加のシーズンを追加することができました。 私は彼らが作るかもしれない追加の季節を本当に楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、このシリーズはかなり楽しかったし、プロットやキャラクターをさらに発展させるためにマンガをすぐに手に入れることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63113&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akaelda/reviews&#34;&gt;Akaelda&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One thing to say about this season - OP song. It was amazing! The music in this season alone was enough to bump thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chocolatemanga&#34;&gt;chocolatemanga&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロザリオ+ヴァンパイア（capu2）あなたが最初のシリーズを好きなら、彼はモンスターでいっぱいの学校で二年生を始めたので、人間のつくねに続くように、これも好きになると確信しています。 サクバス、吸血鬼、魔女のモンスターの形を見せて、モカの妹がトラブルに遭うようになったとき、ロマンチックな面白いアニメ、すべての女の子がつくねの人間の家に登場するエピソード 非常に良い、私たちが両親に会う時があるように、しかし第2シリーズの欠点は、エピソードが少しばらばらになっていて、最初のシリーズとバットとクマがパンティーを隠すために画面上にポップアップする ショットは最初は面白かったですが、最初のシリーズが好きだったら、これらの不具合でもCapu2が好きになるでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25364&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chocolatemanga/reviews&#34;&gt;chocolatemanga&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rosario + Vampire (capu2) If you liked the first series then I am sure you will also li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jinmasuko&#34;&gt;JinMasuko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたがuncencoredものを見つけることができれば、あなたのややこずったOtakuのためのショーです。 ちょっとした物語から離れて、主にそれらのショーの周りにジャンプし、あなたは何も見逃すことはありません。 時折の笑いや、時間を過ごすために何かが必要な時には良いことですが、ここで見つけられないので、どこを見てもよいかどうかを詳しく調べたい場合は、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30126&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JinMasuko/reviews&#34;&gt;JinMasuko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a show for your slightly perver &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;qman127&#34;&gt;Qman127&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、私がthudアニメに失望している主な理由は、MCやあらゆる種類の安定したプロットの開発が極端に欠如していることです。 私はマンガシリーズのファンです。MCは、超強力な美しさのハーレムの後ろに隠れているうずまきから、レベル11までクランクして戦いをリードしている悪い奴に行きます。 全体的に芸術は償還の特色でしたが、ファンサービスは完全なプロットの開発を完全に覆しました。 あなたのアニメを見るだけでなく、マンガを読むタイプなら、このシリーズのアニメを別の方法でスキップします。 しかし、あなたがそれを見なければならない場合は、最初にマンガに移動する前にそれを取得します。 さもなければ、あなたは大量の失望に直面します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=138565&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Qman127/reviews&#34;&gt;Qman127&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Honestly the main reason I am disappointed in thud anime is the extr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrepicmichael&#34;&gt;MrEpicMichael&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はこのアニメを見ていたこれらの3日間、私はこのレビューですので、LOVE  -  Ruと他のアニメを見ていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメを見て3日後、私はそれらを見直したかったのですが、このアニメと最初のシーズンは本当に好きでした。今は本当にシーズン3を見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー、私はそれを好きだった8私はそれが好きでしたが、私は最初のシーズンにもっと興味があった。しかし、まだ私はそれが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、それは最初のシーズンのために同じように素敵に行われた9をいつものように与えるが、ちょっと最初のシーズンよりも良く見えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド、私からの8つの音楽は最高の選択肢ではありませんが、声は素晴らしく、環境は本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、9は最初のシーズンのキャラクターが好きで、新しいキャラクターはオッケーですが、キャラクターの表情は個々のストーリーにも同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、固体9このアニメ私は多くの時間を笑わせて、彼女は彼が死んだが、私はそれを楽しんだ方法を知っていない彼の血を飲んだ回数&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、固体9私はなぜこのシーズンdid notがおそらくフィラーを持っているようにフィラーを持っているのか分かりませんでしたが、メインストーリーが12から追い出されていますが、まだ私は本当にそれが個人的に好きでした。 これまたは来年。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私がいくつかの愚かなkeyboard.Thanks読んだとコメントをありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130343&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrEpicMichael/reviews&#34;&gt;MrEpicMichael&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well im back these 3 days i was watching this anime and To LOVE-Ru and other animes so this is my review.    After 3 days watchi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sparksoflogic&#34;&gt;SparksOfLogic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 全シーズンに沿って行った実際の話はありませんでした。 基本的には、それぞれのエピソードには独自のテーマがあります（または、1つのエピソードでは純粋なファンサービスでした）。 開発中のストーリーと考えられる唯一のものは、最後の2つのエピソードでした。
アート - 普通ではありません。 芸術との境界を打ち破ったわけではありませんが、いつものことをするのはうまくやっていました。
サウンド - 再び、何も視聴者を驚かせるために飛び出すが、アニメも傷つけることはない。 音は純粋な沈黙よりもそれほど厄介でないようにするためにそこにあります。
文字 - 文字は穏やかだった。  1つのキャラクターだけがアニメ全体に展開します。 他のすべてのキャラクターは同じままで、そのまま転がり続けます。
楽しさ - いくつかのエピソードでは、転がっている仕事のように感じましたが、他の人は、その価値のある乗り物になりました。 全体のシーズンの始まりと終わりは素晴らしかったが、中盤は基本的にそれを埋めるためのものを見つけることを試みていた。
全体的に - それは良いアニメでした。 私はそれを見て後悔していません。 もしそれが試されていたら、それはずっと良かったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11378&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SparksOfLogic/reviews&#34;&gt;SparksOfLogic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story- There was no real story that went along with the whole season. Basically, each episode had its own them &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alberio&#34;&gt;Alberio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一度、私が最初のシーズンの私のレビューでカバーしたもののほとんどがここに当てはまりますが、今度はその話がもう少し詳しく（感謝して）言わなければなりません。 今回のオープニングは、今回のGet Goからの真のオープニングです。 第1シーズンとは異なり、最初の数回のエピソードでは、それに合わせて半開きのオープニングが行われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回はもう一つの吸血鬼が現れ、彼女はモカの妹、ココアであることを明らかにする。 ココアは、いつもモカが元の自己に戻ってくるように努めており、キャストのためのあらゆる問題を引き起こしています。 あなたが言うように、もっと奇抜な状況があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この季節にはキャラクターの成長はかなり速くなり、つくねは実際に貯蓄をするチャンスを得ます（それは時間です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロザリオとヴァンパイアの今シーズンは、最初のものよりも少し良いと思っています。いいコメディが好きなら、それを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22039&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alberio/reviews&#34;&gt;Alberio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once again, most of the stuff that I covered in my review of the first season applies here, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sirrazael&#34;&gt;SirRazael&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハルク2&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、Rosario + Vampireの続編のシーズン。 これは、最初のシリーズよりも少しファンサービスがありましたが、私の意見では、本当に面倒ではありませんでした。 私はまた、Inner Mokaとのキャラクターの発展があるように見えました。今シーズンも最初のものより少し不足していて、それを見てみるのが良いものでした。 全体的に、私はこれも8/10にも与えました。最初のものよりも少し足りなかったけど、結局はまだかなり良くて、いつものように^ _ ^を見て楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36610&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SirRazael/reviews&#34;&gt;SirRazael&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Capu 2&amp;hellip;    Ah yes, the sequel season to Rosario +  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soumak&#34;&gt;SoumaK&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;実際、私は彼らが漫画を終わらせることなく2年目をリリースしたとは本当に信じられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;季節2はまだつくねに焦点を当てていますが、最後のエピソードでは、彼の吸血鬼の方が暑いですが漫画では熱くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にリプレイ値が悪く、プロットを再配置する必要があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17838&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SoumaK/reviews&#34;&gt;SoumaK&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Actually I really CAN&amp;rsquo;T believe t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dweeegs&#34;&gt;dweeegs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンはスタートが少し遅かった。 それは、そのシーズンの終わりに向かうまで何も本当に結ばれていなかった、「週型」型のプロットを持っているようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2シーズンはずっと良かった。 ユーモアは変わったようだった。 今シーズンに私はトンを笑った。 最終的にはマルチエピソードのプロットがあり、戦いははるかに激しそうでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターもうまく進化しました。  Mokaは私の今までのお気に入りのキャラクターのひとりです。 彼らはお互いにうまく合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が持っている1つの問題は終わりです、それは物事をあまりにも開いたままにしました。 それは別の季節のためにプライムのようだったが、Gonzoはお金の問題をいくつか持っていた。 終わりは、別の季節が来ると叫ぶ、まだ行われていないものがあまりにも多くあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らがこのシリーズを続けることを願っています、またはマンガが終わりに近づいている今再起動してください。 第2シーズンが始まってからマンガが完成する前に、彼らは最初のシーズン後に発散した。 それはNetflixがそれを特徴とし始めて以来、かなりのアメリカの聴衆を持っています。 悲しいことに、それはただの希望です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はこのショーを誰にでも、特にハーレム愛好家に強く勧めます。 それは私のお気に入りの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135773&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dweeegs/reviews&#34;&gt;dweeegs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first season was a little slow to start. It seemed like it had a &amp;lsquo;monster of the week&amp;rsquo; type plot, where nothi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coolbreeze&#34;&gt;CoolBreeze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;R + Vは非常に優れたコメディーとロマンスを持っていますが、ストーリーはありませんが、R + Vは基本的にジャーナルのようなものなので大丈夫です。 あなたの次のイベントの旅の主人公。 だからそれは多くの話を持っていないので、（6）を取得しますが、心配しないでください、あなたが誰かがこれを見たいと思っているが、まだ希望があるかどうかわからない場合。
芸術と音（9）は素晴らしかったです。 苦情はありません。 キャラクター（9）、はい、これは別のハーレムになりますが、悪くはありません。 私は実際には、主人公が変態ではなく、彼はジャークでもないので、ハーレムを尊敬します。 キャラクターは本当に好きで、面白いですね、ここの主人公を嫌うことはできません。 楽しさ（9）、私はコメディと少しチーズロマンス笑のためのこのアニメが大好きです。
全体的に（9）このアニメはロマンスとコメディを愛する人たちのためにいくつかのアクションがあります。 良い行動を探している人は誰もがこの点で不平を言うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72965&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CoolBreeze/reviews&#34;&gt;CoolBreeze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;R+ V has very good comedy and also good romance but lacks a story, but that could be okay be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai-1&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいアニメーションとサウンドトラックがあるが、ストーリーラインが貧弱なシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンではマンガ原作をベースにしていたものが多いので、論理的にはCapu2のストーリーが季節の終わりから続くことを期待しています。 実際、ロザリオ+ヴァンパイアCapu2では多くのことが起こります。 彼らは、非常にエキサイティングで大胆な（ファンから怒っているという意味で）検閲されたファンサービス、より多くの検閲されたファンサービス、さらには厄介な検閲されたファンサービスを含む。 実際のロザリオ+ヴァンパイアの物語カバレッジの面では、Capu2は文字通り少数の小さな例外を除いて誰にも近くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
前のシーズンと同様に、Capu2もエピソードと見なされます（各エピソードはミニスタンドアロンの物語です）。 今回も「モンスター」の大半は悪意を持っていないので、ほとんどの戦闘はこれまでよりも馬鹿げた（無意味な）ように見えるが、多くの批判を受けた「今週の怪物」も戻った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画のストーリーに従った最初のシーズンとは異なり、Capu2はエピソード6で明らかなようにほぼ純粋なフィラーです。それを包み込むために、Gonzoはストーリー内のすべてのアクションをかなり取り除き、検閲されたファンサービス クマと一緒に検閲されればファンサービスと呼べるのですか？）。 明らかに、実際のストーリーとは無関係のフィラーは、ファンを不幸にする傾向がありますが、マンガ読者でも次に何が来るのかわからないため、別の観点からは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
このアニメを見て、おそらく最初に気づくのは最高のアニメーション品質です。 あなたがこのシリーズの新人でも、マンガオリジナルのファンでも、アニメのアートワークは間違いなく印象的です。 シリーズ全体でのアニメーションの品質は非常に一貫しているため、ファンのサービスを目的としたショーではかなりの意味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
第1シーズンと比較すると、私たちの最愛のナナのおかげで、OPとEDは確かに質の面で同じレベルにあります。  OPとEDのクリップはストーリーに関係していないことが明白です（プロットの特定の側面にヒントを与える第1シーズンのOPとEDとは異なります）。これは現実にはこの季節には良いことです。 とにかくストーリーを辿るつもりです。 だから彼らのテーマ（すなわち、fanservice）にマッチするよいOPとEDがそのトリックをするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MokaのためのCVであるだけでなく、OPとEDを実行するためにうまくいった彼女の驚くべき仕事のために、水木奈々さんに数多くの功績を与えてください。 ロザリオとヴァンパイアのレビューで述べられているように、ナナは素晴らしい歌唱力を持っているため、第1回西友賞で「ベストミュージカルパフォーマンス」賞を受賞しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私はこのレビューを書いた時、今シーズンにはキャラクターの開発がほとんどないと非常に驚きました。 キャラクターの隠された能力はまだアニメには含まれていませんが、最初のシーズンの終わりからはまったく変わったことはありません（フィラーシリーズの予想どおり）。 シーズン1は間違いなくこの部門でより良い仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ+最終的な考え方：
重い検閲は本当に私にとってとても楽しいものではなかった。 無修正版のシリーズを見たい場合は、DVDリリースを待つ必要があります。 全体として、Rosario + Vampire Capu2は、フィラーと &amp;lsquo;fanservice&amp;rsquo;シリーズとしてその目的を果たしました。 強いアニメーションの質と素晴らしいサウンドトラックを持つことは、ストーリーの欠如とかなり劣悪なキャラクターの発展を補う。 良質なアニメーションが好きな人にはこのシリーズをお勧めしますが、ストーリー展開が必要な場合は、これをスキップすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*注*レビューは放送のエピソード（すなわちテレビ）に基づいており、DVDはレビューに影響を与えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;A series with splendid animation and soundtrack but poor storyline.&amp;rsquo;    Many many things have happened in the first season which was loosely based on the manga original, so logically we are expecting the storyline of Capu2 to continue from where season one left off. In fact, many many things do happen in Rosario + Vampire Capu2. They include the very exciting and darin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dr-jan-itor-1&#34;&gt;Dr_Jan_Itor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;読者のための短期間のレビュー：
ストーリー（3/10）：どのような話ですか？ まあ、このアニメの最初と最後の2つのエピソードのためのストーリーライン、そしてフィラーの9つのエピソードがありました。  9 EPISODE ANIMEにおけるフィラーの9個のエピソード。 このアニメはあまりにも一貫していないので、2つ以上の連続したエピソードのためのプロットに固執することはできませんか？ したがって、低い得点。
アート（8/10）：アートはこのアニメの最高のもので、流動的で、きれいで、詳細で、豊かな色です。
サウンド（6/10）：音楽はアニメとよく一致し、エッチはいつも通りです。 それは興味深い音楽のビデオです。
キャラクター（6/10）：すべての人物はフラットな性格を持っています。彼らはすべてその人を愛しています。彼らはすべて&amp;hellip;公に「勇敢」と言えます。
楽しさ（6/10）：ええ。 かなり興味深いいくつかの新しい開発。 ほとんどのジャンボジャンボ。
全体：（5/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11700&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dr_Jan_Itor/reviews&#34;&gt;Dr_Jan_Itor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Short Review for the Reader without much time:  Story (&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): What story?! Well, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rub-my-fanny-1&#34;&gt;Rub_My_Fanny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;~~~~~~今のエピソード13 ~~~~
何が起こったの？ 私は本当に最初のシーズンを楽しんだし、このすべての検閲は私を絶望のままにしてしまった！
編集：エピソード6には何もないかほとんど検閲されていない:)
Editv2：検閲に戻って、破産からそれらを保存するためにゴンゾーの安い策略。
編集：そこに漫画のプロットのビットがあったが、少なくとも言って失望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：どのような話ですか？ それは最初の2つを除いて何に向かって動かない、重要でない一連のエピソードです。
編集：少し面白いついに、素晴らしい戦いが、まだマンガから何もない
Editv2：私たちはエピソードの最後のカップルと、それだけでまだフィラーに登場している;（&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術はこの季節にも素晴らしいです、おそらくそこにある現在のアニメの中で最高です。  theresのバットはどこにでもある！ 私はこのすべての検閲をしてバットシットに行くつもりです。 ひどいコックブロッキングはこれを4に引き下げる。
編集：ああ、彼らはそれを固定したので、私はそれを8にまで引き上げました。
Editv2：アニメーションはまだ素晴らしいですが、戦いのシーンは少しばかりではなく、まだ検閲されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はすべての声優やものが好きですが、良い曲もたくさんあります。  opやedの曲もあまりにもたくさんあり、そこにはたくさんのキャラクターの歌や他のグッズがあります。
編集：もう少し素晴らしい音楽&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
最初のシーズンと全く同じです。 もしあれば、開発はほとんどありません。
編集：まだ少しの開発
Editv2 &amp;ldquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
誰もがこれを選んだのは、パンティーとおっぱいがあったからです。 あなた自身を変態させないでください、あなたはその真実を知っています。 それは記事のプレイボーイを読んでいるようなものです。
編集：：D
Editv2：あなたが見ているものがないなら、その種類のok&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
最初のシーズンを楽しんでいたにもかかわらず、私はこれが大嫌いだと感じました。 私はエピソードを乗り越えるのが難しいと思うし、この番組を検閲してくれたのは地獄だと誰でも信じられないほど失望している。
編集：私は彼らが漫画に固執してショーを検閲することによって彼らが間違いを作っていたことを理解したと思う、それはそれらを修正した良いことだ。
Editv2：これ以上のマンガプロットを紹介する方法はなく、おそらくこれが最後の季節だから見ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9178&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rub_My_Fanny/reviews&#34;&gt;Rub_My_Fanny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~~~~&lt;del&gt;Now as of episode 13&lt;/del&gt;~~  What the hell happened? I really enjoyed the first season and then all this censorship has left me in despair!  Edit: on episode 6 there is nothing or little censored :)  Editv2:and were bac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akihisayoshii-1&#34;&gt;AkihisaYoshii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は記録を真っ直ぐにして正直な見直しをしたいと思います。 このシリーズは、全体として、第1シーズンと第2シーズンは同じ名前のマンガに基づいています。 それを覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロザリオ+ヴァンパイアは、ファンのサービス、ハーレムのステレオタイプ、そしてそれ自身のユニークなユーモアのセンスを物語の中で披露するショーです。 それ以上のことは期待しないでください。 それがそうであるように、このアニメを取ると、あなたはかなりのまともなショーを見て、時間を渡す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
物語はマンガのようなものではありません。 アニメ版でさえ、それは「本」のようには見えません。 ロザリオとヴァンパイアの物語は大部分が断片化しており、各エピソードはつくねとギャングのための生活の一部です。 繰り返し&amp;hellip;しばしば。 しかし、最初の季節よりも少ない。 最後のいくつかのエピソードでのみ、スムーズに動く本物の物語が一緒に始まります。 ファンのサービスがたくさんあり、ハーレムがどのように組み立てられているかのためにたくさんの笑いがあります。これ以上のことは期待せず、それを楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
Gonzoはいつものように、ショーをアニメーション化する素晴らしい仕事をしました。 それは非常に滑らかで、見ていいです（私はファンサービスについて話していません）。 私はよく見てきましたが、Gonzoはそれを一貫してまともに保つという点で良い仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
私が言ったように、Harem、Ecchi、あなたがそれを呼びたいと思っていても、このショーへのサウンドトラックはとてもよく合います。 これまでに有名な「Churu Churu Paya Paya」は、このアニメのいくつかのシーンの傑作であり、実際にショーを一緒にしてコメディを有効にする他の曲と同じです。  Nana Mizukiの両方の季節に素晴らしいOPとEDの曲を追加してください。あなたは良いアニメサウンドトラックを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
あなたはつくね、巨大な心を持つ愚かな鉛を持っています、あなたはモカにあなたの萌えを持っています、あなたはあなたを持っています&amp;hellip;ツンデレ？&amp;hellip;私はインナーモカであると思います。  Kurumuはあなたの典型的な仲間です、Mizoreはすべてのストーカーです、Yukariはあなたのloliです、いくつかの大人のテーマを追加し、BAMのジェネリックアニメハムレ右？ 何が面白い状況につながるか。 違う。 キャラクターの発展が極端に不足していると私はそれを低く評価しますが、キャラクターはアニメのために自分のペルソナを取ります。 ユニークなモンスター環境に設定されているため、各キャラクターには特殊な特徴があります。 彼らがマンガでもっと強調されていることを考えれば、アニメは少なくともあなたに基本を与えます。 私は、ヴァンパイア、サキュバス、スノーウーマン、ウィッチリングを持つ多くのエキスを一人の男の後に見たとは言えません。 しかし、つくねは仲間の中で目立ちますが、良い意思を持って平均以下の学生のように思えますが、彼にとってはもっとあります。 彼は真に他の人たちを友人として気遣い、彼らを守ることを望んでいます。 これはシリーズで頻繁に示されていますが、彼は無力ですが、コストに関係なく、戦う意思があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
私は笑った&amp;hellip;私は笑った。 それは楽しいです。 あなたの典型的なステレオタイプを持つハレームのアニメは、巨大なツイストをモンスターとし、つくねは人間です。 その飢えを鎮めて、つくねの進歩を見ても、キャラクターが冷たいほどに少しずつ進歩するのを目の当たりにする行動。 笑い、ファンサービス、そしてまともなロマンチックで素晴らしいシーンを期待してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
良いアニメ。 最高ではなく、恐ろしいことではありません。 彼らはエッチと宣伝し、エッチを一般に売った。 あなたはそれを他のものと見て、あなたはそれを憎むでしょう&amp;hellip;しかしそれはあなた自身のせいでしょう。 あなたが時間を過ごす必要があり、あなたがそのジャンルを好きなら、それを見てください。 しばらくのうちに最高のハーレム・アニメの1つですが、ここで見てきたよりも多くのストーリーとキャラクターの開発をしている第3シーズンを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71233&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AkihisaYoshii/reviews&#34;&gt;AkihisaYoshii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d like to set record straight and give you an honest review. The series, as a whole, first and second season are based, rather LIGHTLY, on the Manga of the same name. Keep that in mind.    Rosario+Vampire is a show that FEEDS off of fan service, harem stereotypes, and it&amp;rsquo;s own unique sense of humor within it&amp;rsquo;s story. Don&amp;rsquo;t expect anything more than that. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blazemx-1&#34;&gt;blazeMX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これに至りました&amp;hellip;「ロザリオ+ヴァンパイア」は、稲垣孝之監督のアニメショーです。無駄なパンティショットや本格的なハーレム騒動。 物語は実際には意味をなさないほどまっすぐです：青野つくねはあなたの典型的な高校の主人公です。 ある日、死んだ森林・墓地の真ん中にある不思議な新高校に向かいながら、彼は自宅の同級生である赤家萌香の自転車で走り回っています。 つくねは、真岡が実際に吸血鬼で、彼が出席している高校は悪夢の怪物で構成されていることを発見するまで、すぐに、この2つはそれを打つように見える。 最終的に、つくねは、自分の人生を恐れて自分の人間性を秘密にしておくことを余儀なくされます。また、ハーレム/エッチショーの典型的な、セックスをするために並んでいる少女のグループの注目を集めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこれを知らせたい：&amp;rdquo;ロザリオ+吸血鬼&amp;rdquo;はひどいショーです。 実際には、私は実際に自分自身が本当に時々それを楽しんでいたことがひどい。 つくねは、自分の馬小屋であり、危険な生徒や先生と命を脅かす何らかの葛藤に巻き込まれてしまい、モカは彼女の「悪い」吸血鬼に変えなければならない アニメーターの中で最も厄介な声をしたバットであるナレーターが、各戦闘が取ったランニングタイムを合計すると、私はまだ知りません&amp;hellip;フォーミュラニッシュですが、それは意味しません 私はそれを楽しんでいませんでした。 それは奇妙な面白さをもたらす全体的なチンキーなアンダートーンがあり、ヌードがこの衣装のようにこの衣装のように誇張されている間に、それはキャラクター自身に変わった雰囲気を与えます。 私は2人の主人公とは別に、他のキャラクターと一緒に細部まで行きすぎるべきではありません。なぜなら、彼らは他のハーレム・アニメからの段ボールの切り抜きであり、実際には気にしないほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、「ロザリオ+ヴァンパイア」は秘密の力を持っています。それは一面では、あなたの脳が原油で乾いたユーモアに適応し、最終的にはあなた自身がたくさん笑っているように、面白い価値があります。 このショーのコメディは、夏休みの間に、つくねがストーカーグループの女の子に家に追われ、特に母親に紹介され、彼女を導いてくれる状況を傷つけていることを目の当たりにしているときのエピソードです。 彼女の息子が性的な悪人だと信じる。 それは実際に私が&amp;rdquo;Angel Beats！&amp;rdquo;の試験エピソードから見た最も面白いエピソードの1つです。 第1シーズンの最後の数回のエピソードは合法的に素晴らしく、第2シーズンのエピソードの大半が含まれているため、ショーの強みを却下してはならないような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が大半を楽しんでいたのと同じように、ロザリオ+ヴァンパイアにはあまりにも間違っていて、それを完全に薦めています。 それはコメディーな天才とサスペンスな瞬間のかなりの部分を持っていますが、実際にそれを保存猶予と呼ぶショーではあまりにも稀です。 つくねと「エルフェン・リートのルーシー」2.0との化学反応は、実際にはかなり良いですし、決して疲れない進行中のギャグを提供しています。 しかし、全体的に、それはまともなまともな楽しみです。 あなたが深刻なアニメからの休憩を取りたい場合は、あなたの脳をオフにして、これを吸収させてください。そうでなければ、あなたは偉大なハーレムが必要な場合は&amp;rdquo;愛ひな&amp;rdquo;を見て&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113307&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/blazeMX/reviews&#34;&gt;blazeMX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, so it’s come down to this… “Rosario + Vampire” is an anime show directed by Takayuki Inagaki about, uh, well, gratuitous panty shots and full-blown harem mayhem. The story is straight-forward enough to actually make sense too: Tsukune Aono is your typical high school protagonist who plays the nice guy role way too well. One day,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huhahu68-1&#34;&gt;huhahu68&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初に私が与えた各スコアについて説明しましょう。
ストーリー：8
 - 母は家族の中に姉妹がいることを知っているのは良いことです。  1人だけではなく3人以上がMokaに加えて4人になります。それは単に、より多くのハーレムを意味します（私は願っています）
アート：9
 - 私はそれを言う必要はありませんが、すべての文字（女の子）は素晴らしい見て！ 私は、変態的な方法ではなく、美食のタイプの方法を意味します。 彼らはアートで私たちを楽しませることは決してありません。 私は、白雪姫とくるみさんの母親を見て！
サウンド：10
 - あなたは認めなければなりません、殺人事件は殺されます！ ディスコは、このようなクールなビートで21世紀の新しいテーマ（ディスコテーマ）で作られた数少ない曲の1つです。 ミゾリとクルミュが音楽教室で歌っている戦いをしていたEp3の部分はもちろん。 そして、彼らのBGミュージックは本当に何かです！
キャラクター：9
ココアのねじれた愛について語ります。本当にかわいいです。  「お母さんのように、娘のように」という言葉は言うまでもありません。 白雪姫のお母さんを見てください。 彼女はテーブルの後ろにつくねを突っ込んでいた！
楽しさ：9
 - 前回のスコアから、なぜ私がこのスコアを与えたのか説明する必要はありません。
全体：9
 -  1つのアニメにキャラクターの素晴らしい組み合わせ。 私はこの後に続く続編を見ることを望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/huhahu68/reviews&#34;&gt;huhahu68&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me first explain each score that i gave:  Story : 8  -It&amp;rsquo;s good to know that Moka has sisters in her family. not on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scragleton-1&#34;&gt;Scragleton&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの人々は、物語が漫画に従わなかったという事実が気に入らず、多くの点を持っていなかった。 プロットとはまったく関係のない無作為の無作為のエピソードがかなりありましたが、彼らはまだコメディー/ロマンスの側面を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10
物語は実際にはどちらの季節にも発生していなかったので、彼らはつくねと彼の新しい吸血鬼の力でもう少し詳しく知りたかったと思う。 それはまだ陽気なストーリーラインだった、私はそれほど気にしなかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10
私はこのアニメの芸術スタイルが本当に好きだった。 文字はきれいに描かれ対称に見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10
それはコメディ/ハーレムタイプの取引になる予定だったので、音の効果はかなり素晴らしかった、私はそれらから多くを期待していなかった。 しかし、英語の声の演技は注目に値するものでした。 あなたは間違いなくオハイオ州のHaberkornをメインにすることはできません：D第2シーズンの歌はかなり獣で、私はディスコの歌のベースラインを非常に掘りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10
キャラクターはすべて、かなり好きで、さまざまな特徴を持っていました。 特に女の子HUEHUE。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10
ランダムなエピソードがたくさんあるにもかかわらず、このアニメを見て本当に好きだった。 アニメのこれらのタイプは好きであるためには良いストーリーラインを正確に必要としませんが、それは助けになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10
これは本当に良い2シーズンのアニメでした。 漫画とそれ以外のストーリー・ラインのせいで多くの人がそれを批判したにもかかわらず、私はまだそれのコメディー/ハーレムの面が好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを読んでいただきありがとうございます！ 最初に多くの来るC：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=133343&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Scragleton/reviews&#34;&gt;Scragleton&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Many people didn&amp;rsquo;t like the fact the story didn&amp;rsquo;t follow the manga, and didn&amp;rsquo;t have much of a point. There were quite a few episodes of random nothing-n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raffkakashi-1&#34;&gt;Raffkakashi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
さて、私はあなたにこれを伝えさせます。物語は悪くないこともありますが、それは素晴らしいルートになりますが、他のものは単なるランダムなものです。 まあ、それはハーレムだから、本当に不平を言うことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
驚くべき芸術のスタイルは本当に素晴らしく、アニメーションはとても良いです。 それらのキャラクターのデザインは&amp;hellip; MIZORE FOR THE WIN!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
音は幸せで楽しいですが、再使用すると迷惑をかけることはありません。
声の演技は大丈夫です&amp;hellip;しかし、ダビングされた英語は驚くべきことですが、私はengダブでアニメを見るのが好きではありませんが、このアニメを釘付けにしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
うーん、彼らのほとんどは本当に迷惑な&lt;em&gt;咳&lt;/em&gt; THE SUCCUBUSを得ることができます。 ああ！  loliの魔女を忘れることはできません&amp;hellip; Mizoreは簡単に最も落ち着きが少なく、迷惑なことはありません。私は彼女のオリジナルフォームが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私は興奮で私のベッドのこのアニメを見続けるだけですなぜ私はそれがちょうどとても面白くてクールなのか分かりません。 おっぱいやものは本当に私を悩ませたり、私に興味を持っていません。私はコメディや行動、あるいは起こる可能性の高い愚かなものが好きです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
素晴らしいアニメ&amp;hellip;おもしろアニメを探しているならお勧めします。
性的なシーンが気に入らないとお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185344&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Raffkakashi/reviews&#34;&gt;Raffkakashi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:   Ok now let me tell you this the story isn&amp;rsquo;t bad sometimes it does go a nice route but other is just random st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila-1&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズがCapu2に行くと聞いて、私はほとんど幸せに泣いた。 物語は、魔法の世界で女の子に囲まれた男であり、それぞれが彼を掘り起こす、非常に上品なハーレム/エッチプロットに従っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこから、あなたはすでに起こることを理解することができます。 最初の季節には、それは劇的な終わりを持つ小さなサブストーリーです。 しかし、この物語のユーモアが真面目なプロットの欠如を完全に補うということです。 そして、あなたにはエッチ愛好家のために..私たちが喜んでいるこの2つのことだけがあり、このショーはそれを持っていて、あなたは私が何を意味しているか知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的には、最初のシーズンには8/10という格付けしか与えていません。 第2シーズンは、私は高い期待を持っており、これまでのところ達成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13759&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From there, you can already understand what&amp;rsquo;s goi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elvenhighking-1&#34;&gt;ElvenHighKing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って私はこれが良いショーだとは思っていませんでした。私は各エピソードが他のエピソードと同じガイドラインを持っているように感じました。 キャラクターの性格は、他のハーレム/エッチと同じであり、ストーリーは非常にうまく考えられていません。 また、なぜ彼らは互いをあまりにも凝視しているのですか、彼らがお互いを見つめている時間はおそらく2回以上の良い戦いのシーンでしょう。 私はいくつかのシーンが面白くて違っているのを見つけましたが、真剣にそれを少し変える必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196978&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ElvenHighKing/reviews&#34;&gt;ElvenHighKing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In honesty I didn&amp;rsquo;t think this was a good show, I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deadgravity-1&#34;&gt;DeadGravity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは私が数ヶ月にわたって私がそれを見ている間に非常に多くの異なる感情を感じさせました、そして、正に、これが私の好きなHarem / Romance / Actionアニメだと思っています&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、この物語から始まって&amp;hellip;.物語は最初のシーズンから続き、これもまた本当に良かった。 モカの妹が彼女の「本当の」姉を元気づけようとしているように、ここには家族ドラマがたくさんあります。その上に、メインストーリーのラインにはあまり合わない、たくさんの小さな話があります。  &amp;hellip;しかし、再び、ハレムのアニメである、このアニメのそのジャンルからあなたが期待するものがたくさんあります。 しかし、それは私の意見では、これをあまり良くしてはいけません。 ストーリー全体についてはかなり固いですが、もし私が何を意味しているのであれば、もっとストーリーを使うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの芸術スタイルを愛しています。アニメを考えるときに考えていることですが、個人的にはこのシリーズに戻ってきます。 しかし、それほど言いたいことはありません、あなたが私を得るなら、それは本当に素晴らしい&amp;rdquo;見た目&amp;rdquo;です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はいいです、OPはあなたの頭に止まっていますが、それほど心配しないので心配しません。 両方の季節のためのイングリッシュ・ダブは本当にいいですし、すべてのキャラクターの声はそれに合っています。 ここで素晴らしい仕事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ハーレム・アニメでは、思い出に残る多くの人物、あるいは人格の開発さえも期待できません。 しかし、このアニメは、ハイスクールDXDのように、本当に思い出深いキャラクターを持ち、個人的に私のお気に入りのものです。 このアニメは各キャラクターから非常に個性的で個性的な感情を引き出します。特に、サキュバスが彼女のコントロール下でつくねを得るために彼女の力を使っていないのですが、「古いファッション」スタイルを試しています。 私が前に言ったように、このアニメがfanerviceと船外に行く時がありますが、深く、このアニメは非常に良いキャラクターの開発と、記憶に残る文字を持っています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の全体的な楽しみはちょうど完璧です。 私はこのシリーズが大好きで、何度もそれを見直す予定です。 しかし、このシリーズには別の季節がないことが悲しいです。私は彼らがこのシリーズを更新して、4人の女の子の戦いを終わらせるような気がします。つくねが誰かを見たいと思っています。 全体的に、私はこのシリーズが大好きで、私は個人的にあなたがそれを見ていないと思う、あなたは見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228030&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DeadGravity/reviews&#34;&gt;DeadGravity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show has made me feel so many different emotions over the few months i&amp;rsquo;ve been watching it, and i honestly think this is my favorite Harem/Romance/Action anime there is&amp;hellip;.    Anyways, starting with this story&amp;hellip;.The stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ak-201-1&#34;&gt;Ak-201&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロザリオ+ヴァンパイアCapu2は完全に吸う、それは漫画とは異なり、ほとんど意味がない（まあ、あなたはそれを漫画と比較するときに理解する）第二に、芸術、それは最初と同じ しかし、。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72461&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ak-201/reviews&#34;&gt;Ak-201&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rosario + Vampire Capu2  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lelreaper-1&#34;&gt;LelReaper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロザリオ+ヴァンパイアは、私が10年前にポケモン以外のものを見た最初のアニメ番組でした。 ストーリー・ラインが関わっている限り、私はこのコンセプトがユニークであり、見ることが楽しめるシリーズだと感じました。 しかし、このシリーズは軽い性的なメッセージを持っています。 他の人（悪党）にとっては、あまり見ないのでDxDに固執するかもしれません。 このシリーズは最高のストーリーラインを持っていませんが、私はまだそれを楽しんでそれをお勧めします。 ストーリー・ラインは、デイ・ノートやコード・ギアズほど軽くなくてはならないが、全体的には特典がある。  Rosario + Vampireの概要は、青野つくねが高校に入学しなかったことですが、混乱のせいでモンスターの学校に送られます。 彼は赤家モカという女の子と出会い、すぐに友人になる。 彼は新たに見つけた友情にもかかわらず、彼が捕らえられれば執行につながる「人間のない」政策を心配しなければならない。 このシリーズの芸術は壮大で正直なところで最高のものの一つです。 他のシリーズと比較すると、私の意見では、高校DxDの隣で最優秀賞を受賞しています。 それは見て楽しむことができる笑いのシリーズです。 誰もがそれがまだエッチである方法を見ているわけではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220388&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LelReaper/reviews&#34;&gt;LelReaper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rosario + Vampire was the first anime show I have watched other than Pokemon 10 years ago. As far as the story line is con &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkraven804-1&#34;&gt;DarkRaven804&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロザリオヴァンパイアCapu2は、ロザリオヴァンパイアアニメの第2シーズンです。 私は最初のシーズンのようなこのアニメが好きでした。 その楽しいアニメ。 まあ、それはまあまあまあまあまあ、それはひどいではありません。 それはエッチ、ユーモア、アクションでいっぱいですが、（マイナー・スポイラー）のような奇妙なエピソードでいっぱいです。 大人になった魔女、モカスの妹が彼女のそばに触れている。それは最初のシーズンにはそれほど良くはないが、それでもまだかなり良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン7/10-NO SPOLERS。 つくねは、モンスターの故郷である横井アカデミーに戻ってきました。 つくねと恋をしているピンクの髪の女の子、クルム、ミゾア、ルビー、魔女、モカの妹。 誰もが同じことを何度も繰り返します。 それは楽しいですが、最初のシーズンと同じです。 まあ、並べ替え、しかし、あなたは:)を見つけるでしょう。 その良い、しかし驚くべきではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character7 / 10-文字は良いです。  Mizoreはまだまだクールなキャラクターです（彼女は本当に冷静です。 私は自分の内側のモカの好きです。 主に彼女の悪口の外観のために。 キャラクターの大部分は楽しいですが、その魔女はとても迷惑で、モカの妹はそれほどうまくありません。 ミゾアの母親とくるみの母親はとても奇妙です。 キャラクターの開発は欠けており、その理由はその7つだけです。キャラクターは良いですが、イブが良く見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soundtrack6 / 10-Rosario Vampireは健全なサウンドトラックを持っています。 まあ、その注目のamazin。 新しいオープニングテーマソングは、私の意見ではそれほど良いものではありません（最初のシーズンの他のものとは異なります）。 音楽は大丈夫ですが、楽しいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8 / 10-私はアートが大好きです。 それはとてもカラフルで明るいです。 登場人物は大丈夫です。 芸術には何も問題はありません。 それは素晴らしい。 完璧ではありませんが、私は本当にそれを本当に好きでした。 最初のシーズンと同じくらい良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7/10  - ええ、私はこのアニメを楽しんだ。  ECCHIのアニメは決して良かったのですが、これは悪くないです。 私はそれをかなり楽しんだ。 ほとんどのエッチアニメはたわごとだから、ずっと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10  - その良い。 私の魅力的ではないが、まだ良い。  Rosario Vampire Capu2は傑作のようなものではなく、最初のシーズンは何も証明していませんが、見ることは大丈夫です。 それは他のシリーズほどいいわけではないので、私はお勧めするアニメではありませんが、エッチファンのために、お楽しみください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207475&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkRaven804/reviews&#34;&gt;DarkRaven804&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rosario Vampire Capu2 is the second season of the Rosario Vampire anime. I did like this anime like the first season. Its a enjoyable anime. Well,its kinda fucking messed up and all,but it isn&amp;rsquo;t terrible. It is full of ecchi,h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rasenrum-1&#34;&gt;RasenRum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは深遠なレビューではありません&amp;hellip;しかし、私の意見では、これは信じられないほど苦しいシリーズでした。 これは最初のシーズンと一緒に毎回同じイベント形式で演奏されました&amp;hellip;（そして私はいつものことです）&amp;hellip;最初の8-9のepsはAonoがトラブルに陥ることからなり、Mokaの胸からロザリオを引き裂きます&amp;hellip;. その結果、Mokaはグループ全体を救った&amp;hellip;今これはコメディーだと分かっているが、私は各エピソードのストーリーラインの多様性がそのような排水器を通り抜けたと思う。 さて、両シーズンの最後の2〜3拍子で、彼らは最終的に彼らが真剣になってストーリーラインを作りたいと決心しました。そして、一度彼らは &amp;lsquo;やあ、ああ、 私たちは彼を苦痛無用な自己の彼の乙女に戻す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らがこのコメディのために行くのであれば、誤解しないでください。しかし、彼らは両方の季節の最後の瞬間に真剣な何かを紹介しようとしているという事実は、あまりにも私が最初の9つの役に立たない エソーソス&amp;hellip;. Sooooええ、これはかなり新鮮なレビューですので、私はこのショーの永遠にプロットラインを繰り返す上にいくつかの憤慨が含まれていると思います&amp;hellip;しかし、それを持っている&amp;hellip; &amp;lsquo;ロサリオ+ヴァンパイア&amp;rsquo;一言で言えば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（7を評価すると、それは疑いの恩恵を与えます。おそらく、そのコメディがそれを言い訳するのは、それぞれのエピソードでさまざまなプロットラインがあるからです.-）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=167767&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RasenRum/reviews&#34;&gt;RasenRum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay ummm, this wont be any in depth review&amp;hellip;But in my opinion this was an incredibly painful series. This along with the first season &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;walshc25-1&#34;&gt;walshc25&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシーズンが最後のものより良いことを発見しました。  R + Vのシーズン1はとても悪かったので、私はそれを見終えるためにアルコールを消費しなければなりませんでした。 それはちょうどハーレムのアニメの混乱だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、シーズン2のクリエイターが私に同意し、最初のパロディを作るために2番目のシーズンを作ることにしました。 自分のシリーズで自分のシリーズをパロディーする、非常に大胆な動き。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、主人が他の女の子の上と上の吸血鬼の雛にはっきりとしているにもかかわらず、ここでそこで噴火している喧嘩と、スタレシスの形でハーレムを保った。 キャラクターはダムだったし、戦い、物語はどこにでもあったが、エピソードの中心にいなかったとき、そのキャラクターのように思え、このショーがどれほど悪いのかを知り、感情を表現した。 サキュバスは、ショーを批判することについて、少なくとも気にするものです。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;メジャースポイラー-1&#34;&gt;メジャースポイラー*&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はシーズンに最後のエピソードについていくつかのクレジットを与えるつもりです。 それは、愚かなパロディーからすべてのharemアニメの中心に当たるように動き始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Real MokaとSuccubus Kurumuの両方が実際につくねの争われた不公平によって真に傷ついているようになった。 リアル・モカは、彼女とツクネの関係と魅力を維持しようとしましたが、彼女はディッツではなかったので、彼にとっては十分ではありませんでした。 その人物は、彼女を孤独に捨て去るだけで、本当に悲しいようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、最後の2つのエピソードでは、Kurumuは、なぜ彼女が彼を好きで、どのように彼が最初から彼と一緒にいたのかについて、そこにすべてを置いています。 彼女は彼女を迎えるつもりもなく、頭を城に戻すことも決してしないという気分を表明している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらのシーンがやや悲しいと感じ、ハレームのアニメの結果を示しています。 誰かが心を尽くします。 現状を再設定する前に、簡単に触れてうれしいです。 これら2つの2つの両方は、なぜ彼が彼/彼女とケアをしなければならないかについて幾分本質的な理由があった。 しかし、代わりにステレオタイプを選ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔女は最終的には基本的につくねとモカとの三角形の三つ組のために落ちることを認めているので、私は彼女のロマンスを買わないし、アイスガールは何かを見逃していたかもしれないので、 彼女はいくつかの男になりたかったので。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;スポイラーの終わり-1&#34;&gt;スポイラーの終わり*&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;最終的なエピソードは、自己認識とパロディーになっているシリーズと組み合わされて、このショーに前任者の上にポイントを当てました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが第2シリーズで少し真剣に取り組んだ場合、緩やかな終わりに集中することに焦点を当てて、少なくとも10のうち6点を獲得することができました。つくねのハーレムの崩壊とエピソード11からのキャラクターの分割 （あなたがそれを見たときにあなたが知っているだろう）不思議をしただろう。 パロディーの代わりにハーレムを少し批判したかもしれません。これは、キャラクターのステレオタイプの、しばしば盲目的な行動が、シリーズをうまく提供していて、まだハッピーエンドに終わっている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223060&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/walshc25/reviews&#34;&gt;walshc25&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found this season to be better from the last one. Season 1 of R+V was so bad, I had to consume alcohol to finish watching it. It was just a mess of a harem anime.     It seems however, that the creators of Season 2 agreed with me, and decided to create a second season to parody the first. Parodyi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;freshshazam-1&#34;&gt;FRESHShaZaM&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、この話はこれです。本当に涼しくない人は、3人のホットなひなと1人の小さな女の子を愛しています。 そして、彼はただ一つだけ好きです。 彼はモンスタースクールでランダムな状況を経る。
私は本当にすべてのフィラーのように感じる。
そして、そのecchiアニメ、itllはecchiと一緒に見えます。 その後、彼らは無作為に検閲を始めるでしょう。 あなたはエッチアニメで何かを検閲しないでください。 特に彼らはホットセクシーな雛です。
いいえ、あなたはしないでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は実際には非常に良いですが、それはメインの男、実際に開発されていないヘインズは、すべてのユニークな性格を持っていない遺跡です。
私の楽しみはそれほど高くはありません。なぜなら、彼らがどこでこれをどうやって行くのか分からないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に最初のシーズンを見る。 そして、あなたが高い期待を持って始めるアニメを見たいと思っていない時にこれを保存してください。 このような行為は、遅らせると無意味ではなく、ナルトのフィラーです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10414&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FRESHShaZaM/reviews&#34;&gt;FRESHShaZaM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well god the story is this: A guy who is really not cool at all, has three hot chicks and a litt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snakeskins-1&#34;&gt;Snakeskins&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はロサリオ+ヴァンパイアcapu 2が元のショーよりもさらに悪いことを期待しているのを見て、それは基本的に同じであることが分かった。 まだ無意味なファンヴェル（私はすべてのために）の束があり、それは深い輸入の何も起こらないことをほぼ保証するハーレムでした。
もう一度、話はつくねんに続く。 すべての女性を引き付けるように見える完全な猫、そして彼に吸血鬼を襲う。 サキュバス、氷の女、魔女もいて、今シーズンはまったく新しい吸血鬼です。 新しい吸血鬼はmokaの姉妹コクアです。彼女は初めの女性キャラクターです。
また、オリジナルのショーから戻ってきたのは、スタンドアローンのエピソードの最後にいくつかの結合がありますが、これ前にイーブが言ったように、マンガもそうだったので、私はそれを許します。 しかし、私は物語の話題ですが、 多くの人が最後の季節が漫画で終わったところからの継続を期待するでしょう。 これは事実ではなく、現時点でマンガそのものとはまったく関係がありません。マンガではなく最初のシーズンの続きです。今はフィラーエピソードでも投げています。 彼らが漫画を持っていても何でも好きなときには、本当に良いエピソードのいくつかを許してもらえますが、capu 2のエピソードのいくつかはすごく吸います。 もう一つは、つくねは今でも誰かのお尻を開けるために彼の吸血鬼の力を使っていないということです。
これまでのように、戦いは数秒で測定することができます、そして、私はそれを完全に切るのがもっと理にかなっていますが、私は何を知っていますか？ また、capu 2では、他の何よりもフリージン・シング・オフを持っているキャラクターを見つける可能性が高いので、このような状況の苦しみを乗り越えることができれば、このショーでは生き残ることはできません。
もう一度芸術は第1シーズンと同じように素晴らしいですし、キャラクターは季節1から変わったとしても、ダイナミックな束です。 この番組にはかなり良いサウンドトラックもありました。 私は元の漫画と第1シーズンのファンとしてcapu 2を見て楽しんだが、おそらくそれはあなたがマンガを読んだことがない場合、これ以上楽しむと言われるかもしれない&amp;hellip;多分。 それでも、私はそれが好きだった、それは良いものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84803&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Snakeskins/reviews&#34;&gt;Snakeskins&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched rosario+vampire capu 2 expecting something even more badass than the original show, and found that it was basically the same. There was still a bunch of meaningless fanserve (which I am all for) and it was still a harem whi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;saintly-1&#34;&gt;Saintly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー？ 誰も気にしない？ あなたはファンのためにこれを見ています。そして、ハーレムとして、99％の13のエピソード、「つくね、つくね、私を連れてください」に満足してください。 それは基本的にはそれです。  *******************************************************************************************
**** ****にある可能性のあるスポイラー
実際に面白いです。 つくねと彼の4人の女の子の間には2番目のシーズンの間にキスしているだけだと思う​​し、モカもそうではない。マゾーレだと言いたい。
とにかく、そこに少し横たわって&amp;hellip;私のように、あなたはファンタスティックを楽しんで、あらゆるエピソードで健康的な投薬を受けて楽しむなら、今シーズンを楽しむでしょう。 私はちょうどあなたの味を記述した場合、来て、乗り物を楽しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：N / A
私は存在しない何かを評価しません。 それを否定しないで、シーズンはそれが意図したことを行い、それは驚くほどうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
R + Vは常に堅実なアートワーク/アニメーションを持っていました。 しかし、R + V、シーズン1の初めにアニメーションの標準を整理していたのであれば、これは10になるでしょう。つまり、オープニングクレジットを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
平均以上。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
fanserviceはキャラクターの開発になります。 確かに最初のシーズンよりも良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
最初のものよりもそれを好きでしたが、それは本当にアニメの味のためです。 私はマンガを読んでいないが、もし私が持っているならば、私はもっと否定的なことを言うだろうと確信している。 元気で、シリーズの中でいつかモカとつくねのキスを見たことがありました。 基本的に、それは13 epsを作ったでしょう。 完全に価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
ちょっと、最初のシーズンが好きだったのですが、リレーションシップ・ビジネスについてはちょっとした気分になりたいのですが、これはあなたのためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Saintly/reviews&#34;&gt;Saintly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story? Who cares? You&amp;rsquo;re watching this for the fanservice, and as a harem, you should be pleased with 13 episodes of 99%, &amp;lsquo;Tsukune, Tsukune, take me.&amp;rsquo; That&amp;rsquo;s basically what  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;konte-1&#34;&gt;Konte&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）ヴァンパイア・カプゥ2へのロザリオの物語は、最初のシーズンの1年後に続きます。 新聞クラブのメンバーは2年目に戻る。 以下に続くのは、コアキャラクターと、つくねとモカの関係の進展に基づいて構築されたシーズンです。 最初のシーズンと同じように、各エピソードは、メインアークを持っています（最初のシーズンのメインアークは、つくねがモンスターのために高校に通ってキャラクターを紹介しています。今シーズンは、 ツクネ、モカなど）。 特定のエピソードは他のエピソードよりも弱い話がありましたが、特にメインアークとの関連で、私の個々のエピソードのストーリーは概して良好でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション（8）アニメーションは最初のシーズンとよく似ていますが、キャラクターは動きやポーズが少し活発に見えますが、  2つのシーズンの最大の違いは、オープニング・シーケンスであり、時にはダンスが催眠的であることを証明していることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9）サウンドは比較的同じです。 私の意見では、アニメではサウンドがめったに悪くありません（ロサリオとヴァンパイア・カプゥ2は感謝していません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9）オリジナルのメインキャストには、新人が加わりました。そのすべてが世界にぴったりなキャラクターです。 特定のエピソードは特定のキャラクターに焦点を当てており、ショーが実際に私にとって輝くのはこれらのエピソードです。 キャラクターからの逃避と、スポットライトが絶えずモカにないという単純な事実（私が最初のシーズンから本当に好きではなかったもの）は爽やかで、シーズンにはある種の愛らしい品質を加えています。 このカテゴリを崩すことのできる唯一の部分は、一連のシリーズが、すべての女性新聞クラブのメンバーがつくねと戦うという公式に戻っていくビットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8）全体的に、このシリーズは本当に良いです。 最初のシーズンのファンにとって、Capu2は新しいアイデアや新しいシナリオをもたらすだけで基盤を構築するだけです。 ハレムの要素のために最初のシーズンにあまり熱心でなかった人々のために、Capu2はこれらの要素を保持していますが、可能な限りより多くのキャラクターを探索しようとします。 必需品シリーズ、他人のための「雨の日のための保存」シリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206101&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Konte/reviews&#34;&gt;Konte&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (7) The story of Rosario to Vampire Capu2 follows on a year after the first season. The newspaper club members are returning for their second year. What follows is a season which builds on the core characters as well a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sphiroth-1&#34;&gt;Sphiroth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、このアニメについてはあまり言わない&amp;hellip;もしあなたがすでに最初のシーズンを見たことがあるなら、最初のシーズンを見ていない人のためには、シーズン1を見ることを強くお勧めします：]、可能ならばマンガを あなたは何が来るかを見ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は昨シーズンのようにかなり無作為に始まります、ちょっとでもあなたと同じくらい普通のコメディーのコメディに似ていますが、私はそれがマンガのようにピックアップしなければならないと信じてい うまくいけば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は非常に良いですが、これまでのところ部分的なヌードを検閲しているそれらの小さなコウモリが迷惑になっています。私はヘンタイや何かではありませんが、時には部分的なヌードが良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
音はいいです&amp;hellip;オープニング曲はいいですが、そのビデオはより良いです。 しかし、私はこのアニメは、最初のシーズンの笑から小さな &amp;lsquo;lalalalala lalalaララ&amp;rsquo;が欠けていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、モカと戦おうとするアーマーをしているモカの妹を除いて、モアカのシーズンと同じものですが、私の意見ではまだそれが最高です：]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは「落ちやすい」ので、私は楽しさ10を与えます。キャラクターは素敵でとても活気があり、シリーズをとても楽しくて見やすくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9835&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sphiroth/reviews&#34;&gt;Sphiroth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;well there is not much to say about this anime &amp;hellip; if you have already seen the first season, but for those who haven&amp;rsquo;t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;generalcox-1&#34;&gt;GeneralCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のR + Vを楽しんだ後、私はそれが引き続き良好であることを大いに期待してこれを選びました、そして、それは標準を維持するのにまったく問題ありませんでした。 漫画を読んでいないので、私はそれがどれほど真実であったかをコメントすることはできませんが、プロットは再び基本的なハーレムプロットであり、モカの姉妹であるココアのキャラクターが追加された最初のシリーズから続きました。 全体として、プロットは最初のものほど良くはなかったが、多くのストーリーが新しい場所を導くようには見えなかったのに対して、最初のシーズンはエピソードがすべてどこかに導かれているように感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはまだ最初のことをした同じゴンゾーのチームであり、私たちがそれらから期待しているのと同じ素晴らしい品質です、私は最初のエピソードでわずかに印を付けています、主に刺激的なキャッチフレーズの過度の使用、 ほとんどの場所でストーリーラインを混乱させるだけのようだが、まだ同じ声優/エッセーが関わっているので、サウンドは最初のシーズンから変わらない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはココアの追加とグループの母親からの出演との最初のシーズンからのすべての同じ束であり、Rubyはまたこの季節にもっと多く現れる。 これはOKだったかもしれませんが、新しいキャラクターのためのスクリプト作成の多くは、ココアが特に私の歯車を最後まで研削していて、ルビーのキャラクター開発は存在していなかったので、私は喜んでいました 最初のシーズンから私の質問のいくつかにMokaと答えてください。すべての人物のすべてがまだ見て楽しかったです（KokoaとRubyを脇に）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズを楽しんでいたし、非常に簡単なものを見て、それはちょうど多くのアニメのタイトルがその前任者まで生きていないように見えるように、連続した二日酔いに苦しんでいる。 あなたが最初のシーズンを見ているならば、これはそれの良い行く、絶対に価値があるとは言わないで、誰のために、最初のシーズンを最初に見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17466&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GeneralCox/reviews&#34;&gt;GeneralCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After enjoying the first R+ V , I picked this up with high hopes that it would continue to be as good, and it did an alright job of maintaining the standard. Having not read the manga I can &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fatestcloud-1&#34;&gt;FateStCloud&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれが好きでしたが、たくさんの、たくさんのプロットの穴があり、それに触れたり始まらないストーリー要素がありますが、それについては完全に忘れてしまいました&amp;hellip;主人公の主人公、つくねです。
これが意味をなさないようにするには、Rosario + Vampireをこれより前に見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：スポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のものがどのように終了したかに満足していました。 つくねは吸血鬼に変わったので、最初の5分間はこの学校に滞在することができました。 彼のお母さんは、彼が生の水を飲まないとコメントしています。 これだけで彼女は知っていることを示しています。 これにもかかわらず、シリーズの残りの部分では、彼は能力の向上を示さず、グループの残りの人によって多かれ少なかれ人間として言及され、もちろん残りのシリーズについては、彼はまだ本当に戦うことができません。 なぜこれは私をそんなに悩ませるのですか？ シンプルな：彼らは文字の開発の巨大なプロットポイントを残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はすでに学校が怪物でいっぱいであり、すでに彼を守っている女の子を受け入れていることを認めている。 しかし、面白いがキャラクターや物語の構築を提供していないランダムなエピソードを投げるのではなく、今では吸血鬼であるという事実にもっと集中していれば、シリーズは大きく改善されているだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56119&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FateStCloud/reviews&#34;&gt;FateStCloud&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;While I did like this there is many, MANY plot holes and story elements they do not touch on or start to, but forget t ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animecheeze-1&#34;&gt;AnimeCheeze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;公正であるために、これは私が今までに見た中で最悪のマンガからアニメへの移行ではないが、私はより良い予想をすることができた。 アクションマンガシリーズとは異なり、これは主にロマンチックなコメディーエッチベースの多くに焦点を当てています。 主に私のdissapointmentには、それはまったくマンガの話にはまったく従っていないということです。 しかし、全体的には大丈夫ですが、見るのが面白くありません。 私はむしろマンガシリーズにこだわるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26146&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeCheeze/reviews&#34;&gt;AnimeCheeze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be fair, this is not the worst manga &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godblessdxd-1&#34;&gt;GodBlessDXD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;結局、Rosario to Vampireは本当に楽しい経験でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはその欠点がないわけではない。 検閲は強く、注入されたファンサービスをすべて減らすことができます。 ファンサービスアートもかなりハーフアシストです。 あなたがこのアニメを見る場合、あなたは彼らのロマンスがどれくらい愛らしいかという価値観を探す必要があります。 このシリーズには、フィラーとして偽装された数多くの関係やキャラクターの開発が含まれています。 このシリーズの一般的な評論家は、ストーリーは貧しいと述べていますが、実際には多くのことが関係の内容であり、キャラクターの探索です。 しかし、私は彼らがもっと意味のあるプロットに重点を置いてこれをしていたと思います。 このアニメは、私にとって貧弱な味の子供を過度に性行為させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことを脇に、ロザリオは本当にいくつかの領域で輝いています。 音楽はシリーズの雰囲気にぴったり合っていて、キャラクターが音楽の演奏をして愛の歌を歌うときは、とても愛らしいです。 開発されたロマンスはとてもかわいくて魅力的です。 あなたも笑って転がってくる複数の瞬間があります。 全体的に、このアニメはかわいくてかわいいと言われ、まともなファンサービスで飾られているのが最もよいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231558&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GodBlessDXD/reviews&#34;&gt;GodBlessDXD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In the end Rosario to Vampire was a really enjoyable experience.    This anime is not without its faults. Censorship &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanilla5-1&#34;&gt;Vanilla5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初のシーズンが大好きだったが、今シーズンはかなり悪かった。 私はそれを少し楽しんだが、それは悪かった。 終わりに外モカを取り戻すつくねドライブは良いことだった。 キャラクターがなぜ彼を好きになったのかという理由で、 最後のいくつかのエピソードは実際にキャラクターの中からそのものを取り除くように見えましたが、以前のものを保存することはできませんでした。 今シーズンはあまりにも多くのハーレムのことが起こっていて、良いハレムが大好きですが、それはあまりにも多く、シーズンにはそれほど多くはありませんでした。 また、2-3回のエピソードのように、カレー1のように全く無意味でした（スポイラーには申し訳ありません）。 私はこれを見て、それが良いかどうかあなた自身のために決定することをお勧めします。 キャラクターはまだココアのほかに好きで、それは本当に悪くはありません。 あまりにも多くのハーレムがあったし、それは最初のシーズンが定位置に設定されているものまで生きていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226414&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vanilla5/reviews&#34;&gt;Vanilla5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anime-n00b-1&#34;&gt;anime_n00b&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれが私の最初のレビューとなることを説明しましょう。私は、他の人のうちの何人かが、非常に肯定的でも有益な有益なものでもないことを発見しなかったので、少しレビューを書くべきだと感じました。 私は最善を尽くすことを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのコメディハイスクールエクッチのスタイルを最初に説明しましょう。これとシーズン1の間に幾分迷惑をかける唯一の事は、検閲されたファンサービスです。しかし時々私はそれも面白いと感じました。 私はあなたが最初のシーズンを楽しんだと思う.. 2番目のシーズンを見ることは必須です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は..他の批評家とは違って、キャラクター開発の多くを見つけました。中心のキャラクターのほぼ全員に基づいたエピソードがありました。女の子たちはまだ自分のやり方で魅力的で美しいです。Moka、Yukari、Kurumu  、そして豪華なRubyも&amp;hellip;感染性のある性格を持っています..抵抗するのは難しいです。ココアの追加は物事を面白くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンの話はいいです..それは奇妙な学校に投げ込まれることに対処しようとしている男の最初の季節の基本的なコンセプトに従っています..新しい友達を作る..奇妙な状況で。 基本的な「流れ」に従って、ストーリーラインが変わります。しかし、私は退屈なエピソードは見つけませんでした。彼らはすべて、最初のシーズンと同じコメディーな出来事を含んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはすごくいいですね。オープニングソングは、あなたがエピソードに従う楽しみと笑いの感情を与えます。そして私はうまくいくと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが第2シーズンを見ることを決めることができない人を助けてくれることを願っています。私はそれを示唆しています。私はこれを全体的に8にしました。そのジャンルのために失望ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23323&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anime_n00b/reviews&#34;&gt;anime_n00b&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me explain this will be my first review.. I felt I should write a little review on it because I didnt find an of the others to be very positive nor helpfully inf &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ilovehetalia-1&#34;&gt;ilovehetalia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはシリーズのベストシーズンでした！ 私はこのアニメが大好きです。 私はCapu3になりたい！ あなたはまたCapu3をしたい場合は、Capu3のこの申請に署名してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63947&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ilovehetalia/reviews&#34;&gt;ilovehetalia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was the best seas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;candylaful-1&#34;&gt;candylaful&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*これは私の最初のレビューを書いているので、もしあなたが改善する必要があると思うか、何か。 私に教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このレビューを読んで、明らかにRosario + Vampire 1を見たことは間違いありません。 したがって、アニメについての簡単なアイデアはすでに分かっているはずです。 だから私はこのアニメの好きなもの/嫌いなものを始めるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのストーリーラインが最初のものよりも優れていると言わねばなりませんが、私はそれについて考える時、それはまあ同じです。 インナーモカのシーンが増えていて、今シーズンには彼女についてもっと知りたいので、「インナーモカファン」なので、最初のシーズンよりもこのモードがいいと思った。 それはまた、女の子の両親や家族など、本当に面白く面白いミーティングの新しいキャラクターでした。 また、これらの女の子が両親に似ている方法は、特に彼らが戦いに入ると、すべてを見て楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術に移って、もしあなたが第1シーズンを見ているなら、芸術が素晴らしいことを知っているでしょう。 あなたの注意を引くアニメーションでは、キャラクターはすべて描かれており、アーティスト（またはあなたが誰と呼んでも）はすばらしい色を使用し、「ワウ」の感情を与えます。 例えば、雪が降っているときなど、彼らが使用する色はすごく驚きです。 それは私がそこにいて、実際の生活の中でそれを見たいと思うようにします（私はこの奇妙なことを言うと、それは魔法のような感じです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの好きなものは、サウンドトラックです。 彼女が歌った歌で水木奈奈は素晴らしい仕事をしてくれました。私はただそれが大好きです！ ディレクターは、ただのランダムではなく、良い瞬間に歌を歌います。 とにかく、このアニメのすべての曲はちょうどキャッチーです、そして、私はあなたが最初にそれを聞くときにあなた自身がサウンドトラックをダウンロードして見つけることを約束します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはおもしろいですし、彼らはクルルムや他の女の子の多くを見せなかったとちょっと残念です。 そして、私の意見では、外側のモカは時々迷惑をかけることがあります。 つくねとモカがちょうどお互いを凝視しているランダムなシーンを持っているとき、それを私のうちから邪魔するいくつかのシーン。 そして、私はまた、いくつかのキャラクターがより多くのシーンを持っている必要がありますいくつかしかし、alwells。 私を悩ますもう一つの事は、モカのロサリオが彼女を離陸させた時です。いつもモカが離陸するときに何が起こるかを説明するこの男がいます。 なぜ彼らは初めて観客に告げるのか理解していますが、戦闘シーンがあるたびにつくねが彼女をロザリオに連れて行ったときに何が起こっているのかを私たちに伝えています。 あまりにも多くだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、私は7/10にそれを与えるが、それは傑作ではなかったが、悪くはなかった。 私はちょうど彼らがエンディングを急いだと感じました。そして、彼らはストーリーラインをもっと長くして観客にもっと激しい戦闘シーンを与えました（しかし、第1シーズンの戦いシーンは第2シーズンよりはるかに優れていると言わざるを得ません）。 彼らがもっと良いことになる別のシーズンを作ることを望みましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52359&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/candylaful/reviews&#34;&gt;candylaful&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;This is my first time writing a review, so if you think i need to improve or something. Please don&amp;rsquo;t hesitate to tell me *    So just by reading this review, im pretty sure that you have watched Rosario+Vampire 1 already, for obvious reasons. Therefore, you probably know a brief idea about t &amp;hellip;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caleb-marvell-1&#34;&gt;Caleb_Marvell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前のシーズン、またはその問題の漫画ほど良いものではありません。 何度も、私は良いと思っていたエピソードがありますが、シリーズのほとんどはかわいらしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートワークが大好きです。 キャラクターは美しく描かれ、その風景はかなりよく描かれていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの声優や女優が好きですが、唯一の問題は、一部のシーンが聞き取りにくいため音量を上げる必要があるアニメの1つで、それが得られると音量を下げる必要があることです 大声で&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのキャラクターは、それぞれ独自の方法でユニークですが、これらのタイプのアニメでは1〜2文字が多いようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズが好きです。それは、ストーリーが1つの主要なプロットに焦点を当てることを望んでいたことですが、代わりにランダムなストーリーの束でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前のシーズンと同じくらい良いとは言えませんでしたが、しばらくシーズン1から続行したいと思っているのを見て楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70899&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caleb_Marvell/reviews&#34;&gt;Caleb_Marvell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 5    Not as good as the previous season, or the manga in that matter. Every so often, there wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;partymachin3-1&#34;&gt;Partymachin3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;驚くばかりのシリーズは、それはかなりマンガのプロットから遠くにもかかわらず、プロットが大好きです。  Capu2のアニメーションは本当に良くなった、私はオープニングだけで見ることを意味&amp;hellip;とても良い、非常にうまくいった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87223&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Partymachin3/reviews&#34;&gt;Partymachin3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Awesome series, lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thefunnyzach-1&#34;&gt;thefunnyzach&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[4]：はい、ストーリーは貧弱です。 しかし、実際には大したことはありませんが、このショーのジャンルのために、それはまともです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート[8]：かなり上のノッチ、ビジュアルをかなり楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド[9]：サウンドはすでにそれよりもはるかに良くなるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター[10]：はい、私はキャラクターのカテゴリーを10と評価しました。そして正当な理由で、キャラクターはハレムのアニメが必要とするものすべてを供給します。  Haremスタイルのアニメではめったに起きないキャラクターの開発さえある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ[9]：私はマンガ（私が実際に入った唯一のマンガはベックです）を読んだことがないので、他の多くの人が言っているように、それが良いかどうかは言いません。 私はこれを楽しんだ、他に何が言うことができる？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に[7]：それは物語の瑕疵にもかかわらず、私はこのシリーズをハレム型アニメのファンに推薦する（この前に最初のシーズンを見るべきだが）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハルク・チュー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42541&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thefunnyzach/reviews&#34;&gt;thefunnyzach&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story [4]: Yes the story is poor. It doesn&amp;rsquo;t really have much of a plot, HOWEVER, for &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akaelda-1&#34;&gt;Akaelda&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この季節について言いたいことは、OP曲です。 それは驚くべきものだった！ 今シーズンの音楽だけで、前のシーズンの私の本のノッチにこのアニメをぶつけるのに十分でした。 しかし、最初のシーズンに何が働いていたのかを維持しながら、キャラクターを育てる能力を向上させることができたので、私もそれを動かしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が認めている間に、女性の主人公がつくねに参加することは少し迷惑をかけるようになり始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これに加えて、査読者は、プロットの開発が不足していて、最初のエピソードと最後の2つのエピソードに限定されていたことを指摘しましたが、シーズンは何かが欠落しているかどうか再度見極めるのに十分面白かったです。 しかし、プロットの発展を拡大するために、実際には本当に面白くなって別の失敗につながった。 それは間違いなく簡単に追加のシーズンを追加することができました。 私は彼らが作るかもしれない追加の季節を本当に楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、このシリーズはかなり楽しかったし、プロットやキャラクターをさらに発展させるためにマンガをすぐに手に入れることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63113&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akaelda/reviews&#34;&gt;Akaelda&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One thing to say about this season - OP song. It was amazing! The music in this season alone was enough to bump thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chocolatemanga-1&#34;&gt;chocolatemanga&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロザリオ+ヴァンパイア（capu2）あなたが最初のシリーズを好きなら、彼はモンスターでいっぱいの学校で二年生を始めたので、人間のつくねに続くように、これも好きになると確信しています。 サクバス、吸血鬼、魔女のモンスターの形を見せて、モカの妹がトラブルに遭うようになったとき、ロマンチックな面白いアニメ、すべての女の子がつくねの人間の家に登場するエピソード 非常に良い、私たちが両親に会う時があるように、しかし第2シリーズの欠点は、エピソードが少しばらばらになっていて、最初のシリーズとバットとクマがパンティーを隠すために画面上にポップアップする ショットは最初は面白かったですが、最初のシリーズが好きだったら、これらの不具合でもCapu2が好きになるでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25364&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chocolatemanga/reviews&#34;&gt;chocolatemanga&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rosario + Vampire (capu2) If you liked the first series then I am sure you will also li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jinmasuko-1&#34;&gt;JinMasuko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたがuncencoredものを見つけることができれば、あなたのややこずったOtakuのためのショーです。 ちょっとした物語から離れて、主にそれらのショーの周りにジャンプし、あなたは何も見逃すことはありません。 時折の笑いや、時間を過ごすために何かが必要な時には良いことですが、ここで見つけられないので、どこを見てもよいかどうかを詳しく調べたい場合は、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30126&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JinMasuko/reviews&#34;&gt;JinMasuko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a show for your slightly perver &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;qman127-1&#34;&gt;Qman127&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、私がthudアニメに失望している主な理由は、MCやあらゆる種類の安定したプロットの開発が極端に欠如していることです。 私はマンガシリーズのファンです。MCは、超強力な美しさのハーレムの後ろに隠れているうずまきから、レベル11までクランクして戦いをリードしている悪い奴に行きます。 全体的に芸術は償還の特色でしたが、ファンサービスは完全なプロットの開発を完全に覆しました。 あなたのアニメを見るだけでなく、マンガを読むタイプなら、このシリーズのアニメを別の方法でスキップします。 しかし、あなたがそれを見なければならない場合は、最初にマンガに移動する前にそれを取得します。 さもなければ、あなたは大量の失望に直面します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=138565&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Qman127/reviews&#34;&gt;Qman127&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Honestly the main reason I am disappointed in thud anime is the extr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrepicmichael-1&#34;&gt;MrEpicMichael&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はこのアニメを見ていたこれらの3日間、私はこのレビューですので、LOVE  -  Ruと他のアニメを見ていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメを見て3日後、私はそれらを見直したかったのですが、このアニメと最初のシーズンは本当に好きでした。今は本当にシーズン3を見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー、私はそれを好きだった8私はそれが好きでしたが、私は最初のシーズンにもっと興味があった。しかし、まだ私はそれが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、それは最初のシーズンのために同じように素敵に行われた9をいつものように与えるが、ちょっと最初のシーズンよりも良く見えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド、私からの8つの音楽は最高の選択肢ではありませんが、声は素晴らしく、環境は本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、9は最初のシーズンのキャラクターが好きで、新しいキャラクターはオッケーですが、キャラクターの表情は個々のストーリーにも同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、固体9このアニメ私は多くの時間を笑わせて、彼女は彼が死んだが、私はそれを楽しんだ方法を知っていない彼の血を飲んだ回数&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、固体9私はなぜこのシーズンdid notがおそらくフィラーを持っているようにフィラーを持っているのか分かりませんでしたが、メインストーリーが12から追い出されていますが、まだ私は本当にそれが個人的に好きでした。 これまたは来年。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私がいくつかの愚かなkeyboard.Thanks読んだとコメントをありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130343&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrEpicMichael/reviews&#34;&gt;MrEpicMichael&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well im back these 3 days i was watching this anime and To LOVE-Ru and other animes so this is my review.    After 3 days watchi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sparksoflogic-1&#34;&gt;SparksOfLogic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 全シーズンに沿って行った実際の話はありませんでした。 基本的には、それぞれのエピソードには独自のテーマがあります（または、1つのエピソードでは純粋なファンサービスでした）。 開発中のストーリーと考えられる唯一のものは、最後の2つのエピソードでした。
アート - 普通ではありません。 芸術との境界を打ち破ったわけではありませんが、いつものことをするのはうまくやっていました。
サウンド - 再び、何も視聴者を驚かせるために飛び出すが、アニメも傷つけることはない。 音は純粋な沈黙よりもそれほど厄介でないようにするためにそこにあります。
文字 - 文字は穏やかだった。  1つのキャラクターだけがアニメ全体に展開します。 他のすべてのキャラクターは同じままで、そのまま転がり続けます。
楽しさ - いくつかのエピソードでは、転がっている仕事のように感じましたが、他の人は、その価値のある乗り物になりました。 全体のシーズンの始まりと終わりは素晴らしかったが、中盤は基本的にそれを埋めるためのものを見つけることを試みていた。
全体的に - それは良いアニメでした。 私はそれを見て後悔していません。 もしそれが試されていたら、それはずっと良かったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11378&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SparksOfLogic/reviews&#34;&gt;SparksOfLogic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story- There was no real story that went along with the whole season. Basically, each episode had its own them &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alberio-1&#34;&gt;Alberio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一度、私が最初のシーズンの私のレビューでカバーしたもののほとんどがここに当てはまりますが、今度はその話がもう少し詳しく（感謝して）言わなければなりません。 今回のオープニングは、今回のGet Goからの真のオープニングです。 第1シーズンとは異なり、最初の数回のエピソードでは、それに合わせて半開きのオープニングが行われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回はもう一つの吸血鬼が現れ、彼女はモカの妹、ココアであることを明らかにする。 ココアは、いつもモカが元の自己に戻ってくるように努めており、キャストのためのあらゆる問題を引き起こしています。 あなたが言うように、もっと奇抜な状況があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この季節にはキャラクターの成長はかなり速くなり、つくねは実際に貯蓄をするチャンスを得ます（それは時間です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロザリオとヴァンパイアの今シーズンは、最初のものよりも少し良いと思っています。いいコメディが好きなら、それを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22039&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alberio/reviews&#34;&gt;Alberio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once again, most of the stuff that I covered in my review of the first season applies here, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sirrazael-1&#34;&gt;SirRazael&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハルク2&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、Rosario + Vampireの続編のシーズン。 これは、最初のシリーズよりも少しファンサービスがありましたが、私の意見では、本当に面倒ではありませんでした。 私はまた、Inner Mokaとのキャラクターの発展があるように見えました。今シーズンも最初のものより少し不足していて、それを見てみるのが良いものでした。 全体的に、私はこれも8/10にも与えました。最初のものよりも少し足りなかったけど、結局はまだかなり良くて、いつものように^ _ ^を見て楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36610&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SirRazael/reviews&#34;&gt;SirRazael&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Capu 2&amp;hellip;    Ah yes, the sequel season to Rosario +  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soumak-1&#34;&gt;SoumaK&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;実際、私は彼らが漫画を終わらせることなく2年目をリリースしたとは本当に信じられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;季節2はまだつくねに焦点を当てていますが、最後のエピソードでは、彼の吸血鬼の方が暑いですが漫画では熱くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にリプレイ値が悪く、プロットを再配置する必要があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17838&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SoumaK/reviews&#34;&gt;SoumaK&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Actually I really CAN&amp;rsquo;T believe t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dweeegs-1&#34;&gt;dweeegs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンはスタートが少し遅かった。 それは、そのシーズンの終わりに向かうまで何も本当に結ばれていなかった、「週型」型のプロットを持っているようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2シーズンはずっと良かった。 ユーモアは変わったようだった。 今シーズンに私はトンを笑った。 最終的にはマルチエピソードのプロットがあり、戦いははるかに激しそうでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターもうまく進化しました。  Mokaは私の今までのお気に入りのキャラクターのひとりです。 彼らはお互いにうまく合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が持っている1つの問題は終わりです、それは物事をあまりにも開いたままにしました。 それは別の季節のためにプライムのようだったが、Gonzoはお金の問題をいくつか持っていた。 終わりは、別の季節が来ると叫ぶ、まだ行われていないものがあまりにも多くあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らがこのシリーズを続けることを願っています、またはマンガが終わりに近づいている今再起動してください。 第2シーズンが始まってからマンガが完成する前に、彼らは最初のシーズン後に発散した。 それはNetflixがそれを特徴とし始めて以来、かなりのアメリカの聴衆を持っています。 悲しいことに、それはただの希望です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はこのショーを誰にでも、特にハーレム愛好家に強く勧めます。 それは私のお気に入りの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135773&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dweeegs/reviews&#34;&gt;dweeegs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first season was a little slow to start. It seemed like it had a &amp;lsquo;monster of the week&amp;rsquo; type plot, where nothi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coolbreeze-1&#34;&gt;CoolBreeze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;R + Vは非常に優れたコメディーとロマンスを持っていますが、ストーリーはありませんが、R + Vは基本的にジャーナルのようなものなので大丈夫です。 あなたの次のイベントの旅の主人公。 だからそれは多くの話を持っていないので、（6）を取得しますが、心配しないでください、あなたが誰かがこれを見たいと思っているが、まだ希望があるかどうかわからない場合。
芸術と音（9）は素晴らしかったです。 苦情はありません。 キャラクター（9）、はい、これは別のハーレムになりますが、悪くはありません。 私は実際には、主人公が変態ではなく、彼はジャークでもないので、ハーレムを尊敬します。 キャラクターは本当に好きで、面白いですね、ここの主人公を嫌うことはできません。 楽しさ（9）、私はコメディと少しチーズロマンス笑のためのこのアニメが大好きです。
全体的に（9）このアニメはロマンスとコメディを愛する人たちのためにいくつかのアクションがあります。 良い行動を探している人は誰もがこの点で不平を言うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72965&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CoolBreeze/reviews&#34;&gt;CoolBreeze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;R+ V has very good comedy and also good romance but lacks a story, but that could be okay be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>