<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/kizumonogatari-ii-nekketsu-hen/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/kizumonogatari-ii-nekketsu-hen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kizumonogatari II Nekketsu-hen</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/kizumonogatari-ii-nekketsu-hen</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/kizumonogatari-ii-nekketsu-hen</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/80930.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/31757/Kizumonogatari_II__Nekketsu-hen/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/31757/Kizumonogatari_II__Nekketsu-hen/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;dubstepkazoo&#34;&gt;DubstepKazoo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（明らかに最初の映画のためのスポイラー。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高の物語の話をきちんと順応させ続けています。 私はそれを10の中で完璧な10を与えているが、それは問題を抱えている：それが提示された方法。 キズは決して3つの部分に分割されるべきではありません。 それはちょうど私が以下で議論する理由のために、働かない。 しかし、それはアニプレックスの問題であり、キズの問題ではありません。 だから私はこの映画に対してそれを数えない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは引き続き驚異的です。 最初の映画の「Araragi on Fire」シーンほど輝かしい一瞬はありませんが、非常に多くのシーンがきれいに見えます。 さらに、音声の演技とサウンドトラックはオンポイントであり続けています。これは驚くことではありません。 これらのVAは、この一連のコースの間に無数の時間を証明しています。 私はあなたにこれを伝える必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特にコメディ部門では、方向性が著しく優れています。 コメディのタイミング、視覚的な隠喩、効果音などは、各シーンのユーモアを高めます。 さらに、戦いは非常によく振り付けられています。 それぞれのキャラクターがいつどこにいるのかを簡単に伝えることができます（あなたがそうしなければならない限り）。そして、各戦闘の進展は信じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの話は、キャラクターとしての荒木の発展と、彼とキスショットが他の吸血鬼と比べてどれほど特別であるかを示すことに重点を置いています。 特に「人間としての強さ」は、文字通り、比喩的な意味で、アララギの「人間としての強さ」を絶えず評価するストーリー展開を、非常に重視しています。  Dramaturgy、Episode、およびGuillotinecutterは、主に鉄血、熱血、冷血の吸血鬼が本当にどれほど強力であるかを示す装置として存在します。これは、Dramaturgyの戦いが終わる理由とともにすぐに明らかになります。  Araragiが彼の吸血鬼力を使うことにもっと慣れていくにつれて、Kissshotがどんなに強かったかを学び、彼女が現在の苦境にいかに乗り込んできたのか、彼女がどのような価値を持っているのかを考えさせます。 もちろん、キャラクター開発の主な焦点は、荒木と羽川にあり、スペードでそれを手に入れます。 私は本当にこれについて話す必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、Kissshotはこの映画のティーンエイジャーの体を得ます。そのため、Shaftは彼女をセクシュアライズすることができます。 私たちはヌードショットを取得、私たちはいくつかの太もものショットを取得し、我々はさらにいくつかのお尻のショットを取得します。 不思議なことに、これは実際にはアララギのファンのサービスに影を落としています。 その男は大人気だ！ 羽川はシャツを脱ぐときにひどく慌ててしまったのは不思議ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の映画で約束されたアクションシーンを与えてくれるネケツは、私たちの吸血鬼で見た慎重なキャラクターの発展がクライマックスに達する3枚目の映画のセットアップをお手伝いします。 しかし、これがなぜ3つの映画に分割されなければならないのかという疑問がある。 他の人が以前にこれを言ってきましたが、木津は非常に教科書の3つの物語です。 そして、映画は面白いために1つ以上の行為を持つ必要があります - 映画ごとに1つの行為だけで、次の映画が出てそれが変わるまで、各段階で色合いは多かれ少なかれ同じです。  Kizuの映画は、映画館の人よりもビンウォッチャーにもっと適しています。3つすべてを1つの座席で見るのがずっと簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、ここに私が言っていることがあります：この映画を見ますが、まだありません。 レイケツがあなたの近くの劇場に入るのを待って。  Tekketsuを見て、これを見てから、劇場に行ってReiketsuを見てください。 あなたがそれぞれを見ているうちに、話全体を新鮮にしておくのが最善です。 レイケツがあなたの近くの劇場にやって来ないのなら&amp;hellip;少なくともレイケツのBDを待つのは難しいかもしれないから、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231495&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DubstepKazoo/reviews&#34;&gt;DubstepKazoo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shaft continues to adapt the best Monogatari story extremely well. I&amp;rsquo;m giving it a perfect ten out of ten, but it does have a problem: the way it was presented. Kizu should never have been split into three parts. It just doesn&amp;rsquo;t work, for reasons I&amp;rsquo;ll discuss below. But that&amp;rsquo;s Aniplex&amp;rsquo;s problem, not Kizu&amp;rsquo;s. So I don&amp;rsquo;t count that against this movie.    The ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crispyn64&#34;&gt;crispyn64&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あ きずものがたり： ねっけつ れゔぃえｗ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;きずものものは、実際には違った見た目と違和感を覚えてしまいます。そのようなやり方では、やっても無理ですが、私は助けられなくてももっと望みたいと思っています。  Nekketsuは、設定自体から、3Dレンダリング設定を引き続き使用してパート1をフォローアップします。 通常、2Dと3Dの組み合わせがうまくいかないことが予想されるかもしれません。キャラクターや環境が完全に外れている感じがします。 しかし、これは贅沢なアニメーションと実写映画撮影の巧みな模倣の畏敬の念を抱かせるものです。  Kizumonogatariは、2Dキャラクターモデルをさらにフラットに見せる傾きやパンを利用して、実際に見栄えが良くないと思われる方法でこの組み合わせを使用し、より魅力的で強烈なショットを作成します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3D設定の細部への注意は、実際にコンピュータで生成された画像を「仕事」にするのに最も効果的です（ただし、迅速で正確なカメラ作業には大きな役割があります）。 具体的には、ライティング、シャドーイング、リフレクションはすべて、映画の世界を理想的に見せるため、また多くの点で本物のものにするために重要な役割を果たします。 確かに3次元オブジェクトを作成するには、光と影が不可欠ですが、本当に現実的な設定を作成するには、日常生活の多くの反射面を無視してはいけません。 きずもの物語は細部まで来ると失望することはありません。そして、それはあらゆる合理的な期待を上回る完全かつ完全な習得を示します。 モノガタリシリーズが知られている壮大な建築と風景と相まって、この映画は驚異的な驚異的な風景から驚くほど穏やかな風景まで、様々な驚異的なシーンを管理しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに焦点を当て、カメラのキャラクターの焦点に焦点を当て、この映画のクローズアップを通してどのくらい表現が配信されているかはとても喜ばしいことです。 主にアララギと羽川が、ほとんどすべてのキャラクターがクローズアップ時間を使って感情を伝える。 彼らの表情は、ある瞬間に感じていることの多くを実証しています。 荒らしの表情を与えられたときだけでなく、邪悪なエピソードが戦いの暑さの中でどのように見えているか、辛抱強く苦痛を伴うものが見えることは注目に値する。 そして、戦いの外で、消極的な恥ずかしさの気持ちと素敵な懐疑主義は、同じように強く降りる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語シリーズのもう一つの特徴であるこの映画の編集は、あなたが期待しているのと同じくらいシャープで、機敏で、大笑いです。 個人的には、私がシリーズで最も大好きなことの1つは、どんな状況にもコメディを注入する方法で、どこが荒れ果てて減価償却されるかの境界を越えずに可能であると考えるよりもずっと遠いです。  Kizumonogatariはこれをさらに増幅し、飛び降りや非嫌悪感のあるイメージで特にギャングを打つ。 映画の気まぐれでアヴァンギャルドな性質は、視聴経験だけではありません。 映画自体が観客と遊んでいるような気がして、私たちが楽しい時間を過ごしているかどうかを確かめるために余分に行っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは素晴らしいものの、この映画は完璧ではありませんでした。 とにかく私は偏ったSHAFTファンボーイであり、数字は私にとっては無意味なので、とにかく10にするつもりですが、私は小説と映画の間の一貫性に多少の悩みがあります。 私は通常、映画が本物の本と比較するのが好きではありません。なぜなら、アダプテーションは本質的にソースの素材を具体的に表現するものではないからです。 異なるストーリーテリング・メディアは、通常かなり不公平です。 すべてのことが言われている、私は映画の悪役は多くの対話と結果的に多くの文字が欠けていると思った。 この本では、彼らにはたくさんの行が与えられており、Episodeはキャッチフレーズさえ与えられています。 しかし、映画の解釈では、克服すべき障害に過ぎない。 ほとんどの場合、深刻な悪役を持つことは明らかですが、少なくとも私にとっては、基本的に賭け金を上げるためです。 ヒーローの動機を理解することは一つのことですが、アンタゴニストの視点を見ることができ、あるレベルでそれらに関連することができれば、はるかに思考を刺激することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、魅力的なキャラクターではない悪役の他に、私はこの映画が絶対に素晴らしい経験であったと言いたい。  Kizumonogatari：Nekketsuは、ビジュアルデザイン、狡猾な映画撮影、そして気まぐれな気まぐれな編集の独特な熟練を提示して、キャプチャの必要な要件をはるかに上回るように、あらゆる方法を実験し完璧にする方法を知っています。 そして、私は映画にもやっている&amp;rdquo;フィルム・ノワール&amp;rdquo;モチーフ全体に本当に追加する素晴らしいジャズ演奏がいっぱいである、楽譜に対処していません。 この映画は3つの部分に分けられていますが、この驚異的な芸術作品の1時間を目の当たりにすることは、依然として非常に満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/crispyn64/reviews&#34;&gt;crispyn64&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A Kizumonogatari: Nekketsu Review    Kizumonogatari really goes out of its way to look and feel different, doing so in a fashion so gratuitous yet overwhelmingly desirable that I can’t help but want more. Starting with the setting itself, Nekketsu follows up on Part 1 with its continued use of a 3D rendered setting. Normally you might expect the combination of 2D and 3D to not work out well, with either the characters or the environment feeling out of totally out of place. In this however, it’s an awe-inspiring mixt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chaoticthinker&#34;&gt;ChaoticThinker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kizumonogatariがもう一度戻ってきましたが、今度はKek-Shot Acerola-Orion Heart-Under-Blade、Iron Blooded、Hot Blooded、Cold Blooded Vampireのさまざまな側面を展示することを目的とした、  「Vertical-Inc」、「Hot Blood」と呼ばれる「Wound Tale」小説の肉を私たちにもたらしてくれるかもしれません。それは、私たちがまだ私たちをクライマックスに導くバックボーンだと言わなければならないかもしれません。 レイケツ鶏や「冷たい血」のための2017年1月6日に予定されています。 しかし、SHAFTは2月以来、我々が中断していたTekketsu-henを扱っているので、皆が待っていた中期分割払いを管理しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは現在、子供の形をしている彼女自身を見つけると、Kiss-Shot Acerola-Orion Heart-Under-Bladeの手足の一つのために戦うために準備するように、DramaturgyとAraragiとすぐに猫の巣に入る。 そこから私たちは、劇的な戦いのアイデアを集めながら、荒々しさと似たようなファッションで巻き戻しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キズモノガタリネケツェ - ヘンアダプスChapter 007  -  Chapter 013、Pages 101  -  220.ここでは、内部の対話をもう一度取り除いてボディーランゲージといくつかの象徴主義に置き換えているが、それは鉄人鶏として存在するほど豊かではない。 この記事はちょっと対立しているので、観客が楽しむためにスクリーンを横切るような対立的なやり方について彼らの考えを示していないキャラクターの問題に取り組んでいます。 これは3部作のバックボーンであり、前任者ほど直感的ではないためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が期待していなかったものは、鉄ケツと比較して芸術的なものでした。 それは、SHAFTがCGIと標準的な詳細アニメーションのブレンドをマスターしたことが再び証明されました。 その素晴らしさと他の言葉は、それがどれほどうまくいったのかを記述することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BGMは戻ってきれいに配置されています。 彼らは細心の注意を払って配置されているので、全体的に難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは若々しく若々しく、この記事では直感的です。 物語シリーズのいつものように物事を最小限に解きほぐしてくれる普通の素早い360度のキャラクターではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返して言えば、彼らは象徴派に少しだけ頼りにして、文字をもう少し直接的に相互作用させるようにする。  Araragiはもっと感情的で、Hanekawaは私たちが慣れていたよりもスマートです。 キャラクターの間のダイナミックスはうまく機能し、私たちが慣れ親しんでいるキャラクターの別の顔を見て、高校生がやりとりし、ボーナス・シャイニガンが飛んでいくにつれて、スクリーンに写された現実とより相関した方法でそれらを回転させましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はよくまとまっている。 私はそれをたくさん楽しんだ、それは最も確かにより多くのアクションがパックされ、より多くのコメディが投げ込まれます。Kiss-Shot mdフォームからいくつかのecchiと羽川ツバサからより多くのパンティー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし残念ながら、これにはいくつかの欠点があります。 ネケゲツ雌は不必要に1時間と9分に自分自身を整えた。 これは不幸にも薄暗くなり、時には感情とセッティングの異なる状態を含む適応をギアシフトに必要なクッションを取り除き、深刻なものからコミック的なものまで変化させる。 このクッションの取り外しは、この映画を読んでいない人の目にはほとんどの可能性を秘めていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンは、何が起こっているのかコインの反対側で知っているので、この事故を見落とすことができます。 キズモノガタリ猫鉄篇はギアを少し速くシフトしますが、それはあなたがそれが築かれている設定に定着させませんし、真剣で劇的なテイクで居心地が良かったものは突然、 映画が達成しようとしていた。 ネケゲツ雛は、各設定の回転の間にクッションを広げるためにより多くの時間が必要でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはある程度までうまく処刑されていて、クッションの不幸な欠如の影を覆すように他の多くの領域があまりにもうまく行われているので、私は裸足鶏を10分の10に与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし自分自身のようなファンなら、ReiketsuについてのアナウンスのためにAniplex USAをすでにストーキングしているかもしれません。 あなたが鉄鶏を見たことがあり、まだVertical-Incによってリリースされた本を読んでいないのなら、 私は心から映画をより楽しくなるようにあなたが見ているもののためのコンテキストを作成するコピーを早く拾うことをお勧めします。  Kizumonogatari、 &amp;lsquo;モノ物語&amp;rsquo;フランチャイズから、それはフレンドリーではなくフレンドリーなファンベースです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChaoticThinker/reviews&#34;&gt;ChaoticThinker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kizumonogatari is back once again but this time on the form of Nekketsu-hen or &amp;lsquo;Hot Blood&amp;rsquo; meant to showcased different aspects of Kiss-Shot Acerola-Orion Heart-Under-Blade, the Iron Blooded, Hot Blooded yet Cold Blooded Vampire. It brings us the meat of the &amp;lsquo;Wound Tale&amp;rsquo; novel as it is called by &amp;lsquo;Vertical-Inc&amp;rsquo; , &amp;lsquo;Hot Blood&amp;rsquo; maybe I should say it is the backbone that leads us straight into the climax that is yet to approach us on the upcoming January 6t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここで私は1時間のエピソードのもう一つのレビューを見て、私は15ドルを支払って見ました。 そして、もう一度、同じ日に半分の価格で別のアニメ映画を見たことがありました（北斎さん）。しかし、シャフトがこの「完全に待っている価値がない」予告編 私を困惑させる。 私は日本が西洋とは異なる文化を持っていることを知っていますが、劇場でアニメのエピソードを放映し、観客が彼らに全額を払うことを期待していることは決して理解できません。 ルーニー・テューンズが人気を博したときに大きなスクリーンを体験するのはいかがでしたか？ 私は何とかその時間に旅をしたら、ダフィーが6分間爆発するのを見るために皆さんに10ドルを払って欲しいと頼んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、価格については十分です。 今回の2回目の回で、今回の約束を実際に果たしたかどうかについてお話しましょう。 あなたが忘れてしまった場合、この序盤の映画の最初の部分は、私が生物学を説明することができない理由で、忍を幼い少女に変えてしまった。そして、荒らぎは、新しく買収した吸血鬼の力を使って、 身体の部分を取得するために超自然的な個人の小学校のトーナメントのスタイルのグループハート天使ブレードあなたが彼女に自慰行為に行くために飲み込む必要があり、あなたは彼女に自慰行為に逮捕される あなたは屈辱を受けるでしょう。 彼の新しく買収された吸血鬼のボディのおかげで、Araragiは基本的に、トーン・ボディと戦闘スキルを備えたトワイライト・ヴァンパイアの非輝きバージョンで、通常の再生能力を備えているので、 彼の相手がどれほど危険であるかを示すために間欠泉のような出血をするアララギと、キングダムハーツ2世のソラが「海の下で」歌ったときよりも、ファンギルを激しく握ることができます。 これは何年ものプロダクションのためのものでした。 私がマッドハウスがアニメに名前を付けるときにはるかに時間のかかるスケジュールで達成することを思い起こさせる純粋なファンサービスは、実際には何かを意味していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;羽川はファンサービス以外の理由でも出現しない。 真剣に、それだけです。 何？ 彼女の猫の力はまだ存在していないようで、彼女はプロットには何も貢献しませんが、ユーモアなしで「コメディー」冗談を重ね、荒らしをより強く戦う動機を与えます。 下着を着用することは、真の内面の強さを引き出すための最良の選択ではありません。 彼女はまた、アララギが最もプロットの都合の良い瞬間に、ちょうど時間内に彼女の腸を切り裂くか、この世界に存在すると思われる唯一の10代の少年が若くなることを発見するために、奇妙な習慣を持っています そして永遠に熱い。 物語の世界ではなく、主人公に誰も存在しないように見えるので、なぜこの映画がどのようにしてこの戦闘アリーナの周りをさまようのか、 真夜中に起こる。 彼女の好きな食料品店はその地域にありますか？ 彼女の内部時計は西半球時間に設定されていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にはそれほど多くないので、このことへのプロットを説明するのは本当に苦労しています。 映画には本当に遥かに羽根に近づいている荒れ果ての吸血鬼（そして吸血鬼ハンター）よりも映画のほうがずっとあります。そして、あなたは本当のことは何も持っていないこれらの力の物語でモンスターになる危険性を犠牲にしました。 それはあなたが私に与えているすべてのとき、あなたの話についていくつかの段落を書いていますか？ 戦闘シーンについて説明してください。 第2戦と第3戦の過度の感情的な性質はかなりばかげていましたが、ドラゴンボールZ論理よりも戦術的計画のためにAraragiがいくつか勝利した方法が好きだったと言えるでしょう。 戦いは馬鹿だった。 そして、カメラは常にスイングしているので、すべてのパワーレベルの衝突の中で忍び寄っていた可能性のある既存の振り付けを感謝するのは難しいですが、公正なものではありますが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションのスタイルは、何を言いたいのですか？ 最後のきずもの祭りやその他の10物語の反復から少し変わったことはありません。 猫根鶏はユーモアの量を増やすので、迷惑な効果音や馬鹿な反応の顔が増えることを意味します。これは、12歳の女性には面白いでしょうが、女性の膣を楽しませることは妥当だと思う あなたが自由なパスとしてそれを楽しんでいるという事実への注意。 羽川は、彼女の変態傾向と彼女が着用しているかもしれないかもしれないパンツの魅力の素晴らしさについてAraragiと冗談を言うたびに、映画のランタイムの約半分を浪費するために、画面に手を伸ばして、 どんな天気の良い宇宙でも「詰め物」と考えられるが、Nisio Isin宇宙では「純金」と見なされる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;意図的に悪いジョークを作って、そのジョークがほんの一時間長い何かの長い間伸びていないという事実に注意を呼びかけるという2人のキャラクターの魅力を私に説明してください。 私がDanganronpaを見ていたら、誰かが殺されたり、エネルギーを消耗させようと凶悪な崩壊を経験したりして、冗談を言います。 モノガタリは、自分のための性格が魅力的で、自己意識のユーモアがあり、あなたが何かばかげたことをして、マイク・マイヤーズがやったときには馬鹿だと言ったことが面白いと指摘しているという愚かな考え方を持っているようです。 そして、それはこのシリーズのアイロニーの使用について私にいつも迷惑をかけるものです。 文字が反転するたびに、プロットは基本的に停止して、何らかの形で最終的なカットになった削除されたシーンのように、俳優同士が冗談を言うようになります。 また、誰かがユーモアとしてセクハラの魅力を教えてください。 とにかくこれらのジョークのパンチラインは何なの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、新しいキャラクターがいます。正直なところ、敵を覚えていないのは、彼らが敵対的ではなく、自分が望むものを得るために汚く遊んでいること以外の特徴がないからです。 正直言って、私は彼らがどのように見えるか、彼らの名前が何であるかを覚えていない。 彼らはAraragiと良い化学を持っていないので、Doc OckとSpidermanとの関係をDCコミックのように見せかける非常に無意味な悪役にしてしまいます。彼らは敗北した後で再び言及されないので、Araragiも 移動ガーゴイル像と戦う。 この映画から羽川の存在を切り抜いて、嵐のような嵐の敵と嵐の敵に幕を下ろすと、少なくともそれは行動に意味を与えてしまいます 他のDBZの商標の描写されたアニメアクション。 しかし、再びNisio Isinは男性対男性の会話の概念が好きではないようです。 なぜ尾野は最初のシリーズの話を正しく終わらせますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、猫鉄鶏は私から大きなメイを得るだけです。 私はアニメーションを気にしません。なぜなら、それは常に高い技術的品質を除いては同じですが、その品質に匹敵する強力な視覚的メタファーがなく、非常に多くのクイックカット、迷惑な反応面、タイトルカード 私は発作のない劇場から出て驚いています。 物語は実際にこの部分のどこかに行くので、前回と同じくらい退屈ではありませんが、彼が愛する人を守るために人類を犠牲にしていると思う人は、明らかに怪物映画を見ることはありません。 もちろん、これは予選であるため、彼と他の人は大丈夫だと分かっているので、恒川氏が実際に試練を終えたかどうか不思議でなければ、 彼女の処女をそのまま。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一日の終わりに、私はこのプリクエルがなぜ必要なのか理解できません。 それがしていることは、私たちに目で見えることを除いて、私たちがすでに知っていたものを私たちに示すことです。 そして2001年からの別の愚かな音楽の使用法を数えない限り、これらのビジュアルを使って新しく爽やかなビジュアルを私たちに伝えることはありません。A Space Odysseyは新しく爽やかです。 それは基本的に、デススター・スターを盗んだスパイに焦点を当てた新しいスターウォーズ映画では必然的に起こりそうなことであり、プレクエル三部作と比較して悪いことがあれば、ディズニーの懐かしいノスタルジア・キャッシュインのブランドと比較している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232458&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So here I am with another review of an hour-long episode that I paid fifteen bucks to see. And once again, I happened to see another anime movie that same day for half the price (Miss Hokusai), and yet was structured way more like a movie than how Shaft has been handling this &amp;lsquo;totally not worth the wait&amp;rsquo; prequel, which still baffles me. I know Japan has a different culture to the West, but I&amp;rsquo;ll never understand what it is they love about airing anime episodes in theatres and expecting their audience to pay full price for them. Was this how it was like to experience the big screen when the Looney Tunes were popular? I bet if I somehow time-travelled to that period, I&amp;rsquo;d be calling all of you guys paying ten bucks to see Daffy get blown up for six minutes a bunch of crazy fucks.    But enough about the price. Let&amp;rsquo;s talk about whether Kizumonogatari actually lived up to it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;avidanimeviewer&#34;&gt;AvidAnimeViewer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメでは、続編が最初のシーズンよりも優れているケースはたくさんありますが、アニメ映画でも同じことが言えますか？ 木造物語の場合は、YES！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の映画の私のレビューでは、私は新しいアニメーションのスタイルのすべての側面と、この3部作が新鮮なフランチャイズにもたらしたすべてのものを壊しましたが、これはまったく別の獣です。 この物語は、物語シリーズには存在しないものに焦点を当てているからです。 すべての物語シリーズ、全季節、特産品などでは、たぶん4-5戦いがありました。 戦闘はさまざまな理由で違います。 アニメーションとの戦い、音楽との戦い、振り付けとの戦いが必要です。基本的にMongatariシリーズにはないものがすべてあります。 しかし、物語が戦いをしているときには、彼らは実際の戦いはおそらく複製することができないし、後で戦闘員がまだ生き残っている可能性があるアクションと暴力的な暴力を無視して物理学で満ちているover-the-top slaughterfestsです。 そしてキズモノガタリ2はお届けできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いはすべて素晴らしい美しいアニメーションと、あなたの戦いとアドレナリンショットの前にポンポンを上げさせるサウンドトラックを使ってきれいに演出されました。 戦いはたぶん映画のわずか4分の1であったが、彼らはどれだけ心のこもっていたかのためにずっと長く感じられた。 映画の残りの3/4は物語シリーズそのものだったが、いつもよりずっと良かった。 最初の映画のように、視覚ユーモアと映画撮影はテレビシリーズから一歩踏み出し、停滞する物語シリーズへの変更は歓迎されます。 聴衆の反応と笑いを聞いて映画をより良くし、最後の映画と同じように、私たちは今までにない最も輝かしいパンティーショットにもう一つの付加価値をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画を最後のものよりも優れたものにしたもう1つの面は、それが最後の映画よりどれほどペースが良いかということでした。 パート1は、映画を一時間にするために伸びた感じがしばらくありましたが、この瞬間には映画にはまだ新しいものがあり、時間は無駄になりましたが、まだ1時間しかありません。 予告編は3試合を約束し、私たちは3枚目の映画のためにどのような材料が残っているのだろうと思っていたので、私は驚いた3つの戦いを得た。 しかし、アフター・クレジットのプレビューを見てからは、3枚目のフィルムにはたくさんの素材があり、私はすでにそれを待つことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キズモノガタリパート2は、全体的には最高のアニメ映画です。 アニメーション、サウンドトラック、声優、ユーモア、アクション、映画撮影、ペーシングはすべて完璧です。  3枚目の映画でさえ、おそらくこれほど良いものではないでしょう（しかし、私はうれしく思っています）。 可能であれば、私はこの映画を見ることを強くお勧めします。または、3番目の映画を観ることができない場合は、劇場でお勧めします。 パート3を待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232596&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AvidAnimeViewer/reviews&#34;&gt;AvidAnimeViewer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In anime, there are plenty of cases where the sequel is better than the first season, but does the same hold true with anime movies? In the case of Kizumonogatari, YES!    In my review of the first movie I broke down all the aspects of the new animation style and everythin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraturtle&#34;&gt;Paraturtle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
鉄ケツっぽいネケケツ鶏はかなり混乱しています。 木造物語は3つの映画に分かれているのでも時間の長さのためにではなく、映画を運ぶ前提もテーマもないからではありません。 映画が終わる頃には、人と怪物の間のバランスと個人の選択が信じられないほど面白いかもしれないので、この部門には信じられないほど逃した機会があることは明らかです。 映画を見てから約1時間後、私はテーマを作り出​​そうとしているというアイデアには気付くことができますが、気にしない人のための無関係なキャラクタライゼーションとして、それは非常にマイナーで弱いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの点で、私はそれがこの映画をそんなに暗い経験にするものだと思う。 私はここで物語に集中しているので、すべてのことについて詳細には触れませんが、何が起こっているかを気にするために、この制作の中のキャラクターにはあまり投資はありません。 この物語の初めに荒らしを作り出すのではなく、モノガタリの物語の中で他のすべてのアニメーションを見たので、私たちは彼を好きで、彼についてのすべてを知っていると予想されます。 しかし、これが前触れであれば、ある意味では彼については何も知りません。 同じことが忍野、忍野、羽川です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、私は後で出てくるいくつかのものを知っています、そして、私たちのキャラクターがどこにあったかを見てそれをどこに行くのかを見分けるのはうれしいですが、ストーリーが未来への同盟を作り、 過去。 私たちの3人の吸血鬼のハンターにも同じことが起こります。 私はそれらについての舐めを気にしない。 私はまた、彼らが荒らぎに何を意味するのか、この映画の話も気にしない。 私は以前の映画で彼らに関するいくつかの情報を得ているかもしれませんが、それらを価値あるものにするために、この作品には十分には投げ込まれていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、そういうわけで、テーマの重要性が必要なのです。 このストーリーには明確なテーマがあった（より良いことに、良いテーマ）なら、おそらくこの映画のストーリー自体は直立している可能性があります。 しかし、ここでは3つの派手な戦いのシーケンスと3つの対話があり、お互いに無関係であり、最終的には私がそれを期待していない間にそれに驚くことはないという事態に至りました。 私はただそれをそのまま持ち出して、「うわー、これは私にとってよりインパクトのあるものがたくさんありましたが、映画が終わってからは今は関係ありません。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
以前の映画よりも楽しい。 私は最初の貨物物語の中で、特定の場面に驚いていました。 しかし、この映画がこれまでよりも悪いという明確な理由があります。 すべてのシーンは夜間に設定されます。 まあ、それの90％。 背景が暗すぎて、どれほど複雑であるかは実際問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に私の唯一の問題です。  SHAFTは、この特定のプロダクションが物語に縛られていても、ショーをアニメーション化する方法を本当に知っています。 昼間のシーケンスがあれば、もっと良い景色を楽しむことができたかもしれませんが、ここで楽しめるものはたくさんあります。 まず、俳優のアニメーションは素晴らしいです。 ジグルフィジックスは残念なことに義務付けられているにもかかわらず、キャラクターは信じられないほどの信頼感で動きます。 世界のオブジェクトは現実的に動くだけでなく、俳優と同じようにアニメーターから多くの尊敬を受けます。 キャラクターが歩く道のりから芝生の動きを見たり、戦闘中にデスクが飛んでいくのを見たりするのはncieです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いの順序は間違いなく言及する必要があります。 彼らは偉大に見え始めますが、ますます面白くなりません。 正直、私はそれがこの映画全体の仕組みだと感じています。  Yikes&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
かなりクール。 知りません。 私はこのレビューの熱意を失っているだけですが、私は気づいたことの熱意を失っています。 後で私の嘆きを救うつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはかなり素晴らしいですが、ソースマテリアルイベントのそのような恐ろしい描写で無駄になるので、すべてが平らな場面と無感覚な経験に溢れています。 私は受動的な積極的な層ではありません。私は、この物語が小学校であるにもかかわらず信じられないほど内省的に聞こえることをやめようとしているのはやめていません。 モノガタリの誰もが自分たちの生活の中で何かひどいことをしていて、彼らのために苦しんでいるにもかかわらず、彼らの人生を楽しんでいるので、常に信じられないほど病気の人々のコミックレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私は「きずものがたり」とは言えません。 あまりにも幼稚なあなたは未熟になります。 遠すぎる内省的で幼いものは、やはり未熟で無礼なようです。 ここでの問題は、それが未熟でもなく、それがそのバランスにあるということです。 この映画は、音楽が潜在的にあなたを動かすことができる、何らかの第三の次元にあります。なぜなら、重要かつ関連性の高いものが本当にありますが、映画そのものは正しいことではないからです。 これは、私たちの多くがモノグラフの時間を見ているため、これを2人の恋人が対話してスクリーン上にいる別の場面とみなしていることが原因と考えられます。 しかし、これは、これらの文字がきずもの文字やニセモガタリで話しているかどうかは関係ありません。 彼らは、爆音やネコモガタリで話している可能性があります。 それは、この映画自体の障壁が何も意味していないこと、そして誰もが気にすることは、私たちが比較的似たような曲を聞いたときに、現時点でスクリーン上で起こっていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;分かった分かった。 私はそれを音楽部門と非常に弱く結びつけましたが、私はそれがここに当てはまると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私は既にここでのキャラクターがいかに2次元であるかを述べました。 キャラクターが決してやることのないことをやっていると私が思う時もあります。 これは、もちろん、これらの文字がきずもの文字の中で再現されることが重要な理由です。 それは、私たちについての上記のことは、単に自分の体ではなく、文字を持つ別のものとして映画を見ることが重要である理由です。 これは、映画に必要なシーンや独占的なシーンが発生した場合、そのシーンのキャラクターに合わせる必要があることを意味します。 だから、荒らしが何とかして何時間も何度も何度もやっていたシーンを見ると、私は混乱してしまい、映画には注意を払わなくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は十分にこれを強調することはできません。 これが、映画が一貫してテーマを必要とする理由です。 個々の映画ではない場合、少なくとも全体としての3部作。 しかし、これまでの映画にはそれがないため、これまでの映画のテーマはありませんでした。 それでも、以前のテーマにテーマが引き継がれた場合、私はこの映画の言い訳をするだけでしょうか？ 必ずしも。 個々のフィルムは個々のフィルムです。 それは自分自身を運ぶ必要があります。 そういうわけで、それは別々に作られたのではないでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、木造物語はお金のために3つに分割されましたか？ なぜなら、3つの部分でより良い構造になっているからです。  OOOOOOH、今それはすべて理にかなっています！ 今、私は分かる！ それは基本的には実行の終わりにあるので、フランチャイズの復活としてこのように行われている！ さて、それはすべて理にかなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
正直、私は本当に楽しい時間を過ごしました。 私は歯科医院の椅子に縛られているように聞こえると思うが、私は本当に劇場で自分の時間を楽しんだ。 多くの不具合があったにもかかわらず、潜在的な欠点にもかかわらず、私は自分が構造化されたシーンのいくつかで楽しい時間を過ごすことができました。 自分の好奇心ではなくても、私はその話を終わらせたいと思っています。 それは、この3部作はその欠点がないわけではなく、実際には多くのものがあると言います。 彼らは楽しい経験から離れません、そして、それが私たちが映画を見る理由です、そうですか？ 彼らは楽しいから！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（このレビューが好きだった場合は、自分のプロフィールに行って「レビュー」タブをクリックして、私の他のレビューをチェックしてください）私は事実上すべてのアニメやマンガを見直します！））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232574&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paraturtle/reviews&#34;&gt;Paraturtle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  Nekketsu-hen, similar to Tekketsu-hen, is quite a mess. Not because Kizumonogatari is split up into 3 films, nor because of the hour length, but because there&amp;rsquo;s no premise, nor a theme, that carries the film. By the time the film ends, it&amp;rsquo;s clear that there&amp;rsquo;s an incredibly missed opportunity in this department, as the balance between man and monster and individual choice could have been incredibly interesting. After about an hour since seeing the film, I can concede to the idea that there is an attempt at crafting a theme, but it&amp;rsquo;s so minor and weak that it comes across as unrelated characterization for people we don&amp;rsquo;t care about.    In some regards, I think that&amp;rsquo;s what makes this film such a lackluster experience. I won&amp;rsquo;t get into details about everything as I&amp;rsquo;m mostly foc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zerofunkyjoe&#34;&gt;ZeroFunkyJoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何度もキズモノガタリの小説を読んだことがありますが、この映画は個人的には完璧な適応に近い気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まずは、私が映画の面白さを知ったことは、Akibafest 2016でのプレミアを見たことがないと言って、ちょっとしたことから始めましょう。劇場でこれを見ることは、率直にも忘れがたいことでした。 モノガタリシリーズのうち、それはスリルで、アニプレックスに感謝したいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kizumonogatariのパート1では、キャラクターと映画の一般的なプロットを紹介する時間がかかりましたが、パート2はペースを上げてまっすぐになります。 戦闘シーンは、私が今までアニメ映画で見た中で最もオーティーで魅力的な戦いの一部を率直に示していました。 これのユーモアは、おそらくモノガタリシリーズ全体で最も巧みに書かれ、アクセス可能なものであり、それは何かを言っています。 ユーモアと深刻な感情的な瞬間は、すべて映画を通じて華麗に演じられました。 この映画は素晴らしい戦闘シーン、美しいアニメーション、素晴らしい演出を持っていますが、シリーズが常に知られてきた賢明な対話を完成させることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小説を読んで映画に入っていくことへの私の主な関心事は、戦いのシーンでした。 モノガタリシリーズは対話ベースのストーリーで知られていますが、ここには何らかのアクションがありますが、それは非常に稀です。 私はまた、どのように彼らが70分のランタイムに他のものと一緒に、すべての3つの戦いのシーンに合うように懸念していた。 私は、その映画が私のすでに高い期待を超えてさらに遠くへ行くことを管理して、私を吹き飛ばしたと言わなければならない。  Dramaturgy、Episode、Guillotine Cutterの間の戦いはすべて魅力的で、振り付けがよく、私の人生で今まで見たことのない最高の戦いのアニメーションをいくつか持っていました。 特にエピソードとの戦いは、私の椅子の端に私の顎を床全体に持っていた。 この映画を映画に応用するにあたっては、映画についてのすばらしいことをすべて取り入れ、それを映画の芸術を通して素晴らしく表現しているので、慎行秋之はそれを絶対に釘付けにしました。  2011年の発表以来、これらの映画には愛とケアが込められています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が私のレビューを終わらせたいところです。なぜなら、私はそんなに言うことはできませんが、私はあなたのためにこの映画を台無しにしたくないからです。 物語と対話の両方を持つ新人には、この物語の前編として非常にアクセスしやすい。 フランス語のニュー・ウェーブ・モノ・ガタリを感じている人にこのシリーズをおすすめしますが、新鮮で簡単なものを探しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は通常、レーティングを使って自分自身を制限しようとしますが、私はこれを10/10と個人的な評価にすることはできません。 それをチェックしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232642&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZeroFunkyJoe/reviews&#34;&gt;ZeroFunkyJoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As someone who has read through the Kizumonogatari novel multiple times, this film is to me personally is a damn near perfect adaptation.    First off, let me just start out on a side note by saying I have never had so much fun with a movie as I did seeing the premiere of t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dubstepkazoo-1&#34;&gt;DubstepKazoo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（明らかに最初の映画のためのスポイラー。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高の物語の話をきちんと順応させ続けています。 私はそれを10の中で完璧な10を与えているが、それは問題を抱えている：それが提示された方法。 キズは決して3つの部分に分割されるべきではありません。 それはちょうど私が以下で議論する理由のために、働かない。 しかし、それはアニプレックスの問題であり、キズの問題ではありません。 だから私はこの映画に対してそれを数えない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは引き続き驚異的です。 最初の映画の「Araragi on Fire」シーンほど輝かしい一瞬はありませんが、非常に多くのシーンがきれいに見えます。 さらに、音声の演技とサウンドトラックはオンポイントであり続けています。これは驚くことではありません。 これらのVAは、この一連のコースの間に無数の時間を証明しています。 私はあなたにこれを伝える必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特にコメディ部門では、方向性が著しく優れています。 コメディのタイミング、視覚的な隠喩、効果音などは、各シーンのユーモアを高めます。 さらに、戦いは非常によく振り付けられています。 それぞれのキャラクターがいつどこにいるのかを簡単に伝えることができます（あなたがそうしなければならない限り）。そして、各戦闘の進展は信じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの話は、キャラクターとしての荒木の発展と、彼とキスショットが他の吸血鬼と比べてどれほど特別であるかを示すことに重点を置いています。 特に「人間としての強さ」は、文字通り、比喩的な意味で、アララギの「人間としての強さ」を絶えず評価するストーリー展開を、非常に重視しています。  Dramaturgy、Episode、およびGuillotinecutterは、主に鉄血、熱血、冷血の吸血鬼が本当にどれほど強力であるかを示す装置として存在します。これは、Dramaturgyの戦いが終わる理由とともにすぐに明らかになります。  Araragiが彼の吸血鬼力を使うことにもっと慣れていくにつれて、Kissshotがどんなに強かったかを学び、彼女が現在の苦境にいかに乗り込んできたのか、彼女がどのような価値を持っているのかを考えさせます。 もちろん、キャラクター開発の主な焦点は、荒木と羽川にあり、スペードでそれを手に入れます。 私は本当にこれについて話す必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、Kissshotはこの映画のティーンエイジャーの体を得ます。そのため、Shaftは彼女をセクシュアライズすることができます。 私たちはヌードショットを取得、私たちはいくつかの太もものショットを取得し、我々はさらにいくつかのお尻のショットを取得します。 不思議なことに、これは実際にはアララギのファンのサービスに影を落としています。 その男は大人気だ！ 羽川はシャツを脱ぐときにひどく慌ててしまったのは不思議ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の映画で約束されたアクションシーンを与えてくれるネケツは、私たちの吸血鬼で見た慎重なキャラクターの発展がクライマックスに達する3枚目の映画のセットアップをお手伝いします。 しかし、これがなぜ3つの映画に分割されなければならないのかという疑問がある。 他の人が以前にこれを言ってきましたが、木津は非常に教科書の3つの物語です。 そして、映画は面白いために1つ以上の行為を持つ必要があります - 映画ごとに1つの行為だけで、次の映画が出てそれが変わるまで、各段階で色合いは多かれ少なかれ同じです。  Kizuの映画は、映画館の人よりもビンウォッチャーにもっと適しています。3つすべてを1つの座席で見るのがずっと簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、ここに私が言っていることがあります：この映画を見ますが、まだありません。 レイケツがあなたの近くの劇場に入るのを待って。  Tekketsuを見て、これを見てから、劇場に行ってReiketsuを見てください。 あなたがそれぞれを見ているうちに、話全体を新鮮にしておくのが最善です。 レイケツがあなたの近くの劇場にやって来ないのなら&amp;hellip;少なくともレイケツのBDを待つのは難しいかもしれないから、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231495&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DubstepKazoo/reviews&#34;&gt;DubstepKazoo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shaft continues to adapt the best Monogatari story extremely well. I&amp;rsquo;m giving it a perfect ten out of ten, but it does have a problem: the way it was presented. Kizu should never have been split into three parts. It just doesn&amp;rsquo;t work, for reasons I&amp;rsquo;ll discuss below. But that&amp;rsquo;s Aniplex&amp;rsquo;s problem, not Kizu&amp;rsquo;s. So I don&amp;rsquo;t count that against this movie.    The ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crispyn64-1&#34;&gt;crispyn64&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あ きずものがたり： ねっけつ れゔぃえｗ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;きずものものは、実際には違った見た目と違和感を覚えてしまいます。そのようなやり方では、やっても無理ですが、私は助けられなくてももっと望みたいと思っています。  Nekketsuは、設定自体から、3Dレンダリング設定を引き続き使用してパート1をフォローアップします。 通常、2Dと3Dの組み合わせがうまくいかないことが予想されるかもしれません。キャラクターや環境が完全に外れている感じがします。 しかし、これは贅沢なアニメーションと実写映画撮影の巧みな模倣の畏敬の念を抱かせるものです。  Kizumonogatariは、2Dキャラクターモデルをさらにフラットに見せる傾きやパンを利用して、実際に見栄えが良くないと思われる方法でこの組み合わせを使用し、より魅力的で強烈なショットを作成します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3D設定の細部への注意は、実際にコンピュータで生成された画像を「仕事」にするのに最も効果的です（ただし、迅速で正確なカメラ作業には大きな役割があります）。 具体的には、ライティング、シャドーイング、リフレクションはすべて、映画の世界を理想的に見せるため、また多くの点で本物のものにするために重要な役割を果たします。 確かに3次元オブジェクトを作成するには、光と影が不可欠ですが、本当に現実的な設定を作成するには、日常生活の多くの反射面を無視してはいけません。 きずもの物語は細部まで来ると失望することはありません。そして、それはあらゆる合理的な期待を上回る完全かつ完全な習得を示します。 モノガタリシリーズが知られている壮大な建築と風景と相まって、この映画は驚異的な驚異的な風景から驚くほど穏やかな風景まで、様々な驚異的なシーンを管理しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに焦点を当て、カメラのキャラクターの焦点に焦点を当て、この映画のクローズアップを通してどのくらい表現が配信されているかはとても喜ばしいことです。 主にアララギと羽川が、ほとんどすべてのキャラクターがクローズアップ時間を使って感情を伝える。 彼らの表情は、ある瞬間に感じていることの多くを実証しています。 荒らしの表情を与えられたときだけでなく、邪悪なエピソードが戦いの暑さの中でどのように見えているか、辛抱強く苦痛を伴うものが見えることは注目に値する。 そして、戦いの外で、消極的な恥ずかしさの気持ちと素敵な懐疑主義は、同じように強く降りる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語シリーズのもう一つの特徴であるこの映画の編集は、あなたが期待しているのと同じくらいシャープで、機敏で、大笑いです。 個人的には、私がシリーズで最も大好きなことの1つは、どんな状況にもコメディを注入する方法で、どこが荒れ果てて減価償却されるかの境界を越えずに可能であると考えるよりもずっと遠いです。  Kizumonogatariはこれをさらに増幅し、飛び降りや非嫌悪感のあるイメージで特にギャングを打つ。 映画の気まぐれでアヴァンギャルドな性質は、視聴経験だけではありません。 映画自体が観客と遊んでいるような気がして、私たちが楽しい時間を過ごしているかどうかを確かめるために余分に行っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは素晴らしいものの、この映画は完璧ではありませんでした。 とにかく私は偏ったSHAFTファンボーイであり、数字は私にとっては無意味なので、とにかく10にするつもりですが、私は小説と映画の間の一貫性に多少の悩みがあります。 私は通常、映画が本物の本と比較するのが好きではありません。なぜなら、アダプテーションは本質的にソースの素材を具体的に表現するものではないからです。 異なるストーリーテリング・メディアは、通常かなり不公平です。 すべてのことが言われている、私は映画の悪役は多くの対話と結果的に多くの文字が欠けていると思った。 この本では、彼らにはたくさんの行が与えられており、Episodeはキャッチフレーズさえ与えられています。 しかし、映画の解釈では、克服すべき障害に過ぎない。 ほとんどの場合、深刻な悪役を持つことは明らかですが、少なくとも私にとっては、基本的に賭け金を上げるためです。 ヒーローの動機を理解することは一つのことですが、アンタゴニストの視点を見ることができ、あるレベルでそれらに関連することができれば、はるかに思考を刺激することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、魅力的なキャラクターではない悪役の他に、私はこの映画が絶対に素晴らしい経験であったと言いたい。  Kizumonogatari：Nekketsuは、ビジュアルデザイン、狡猾な映画撮影、そして気まぐれな気まぐれな編集の独特な熟練を提示して、キャプチャの必要な要件をはるかに上回るように、あらゆる方法を実験し完璧にする方法を知っています。 そして、私は映画にもやっている&amp;rdquo;フィルム・ノワール&amp;rdquo;モチーフ全体に本当に追加する素晴らしいジャズ演奏がいっぱいである、楽譜に対処していません。 この映画は3つの部分に分けられていますが、この驚異的な芸術作品の1時間を目の当たりにすることは、依然として非常に満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/crispyn64/reviews&#34;&gt;crispyn64&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A Kizumonogatari: Nekketsu Review    Kizumonogatari really goes out of its way to look and feel different, doing so in a fashion so gratuitous yet overwhelmingly desirable that I can’t help but want more. Starting with the setting itself, Nekketsu follows up on Part 1 with its continued use of a 3D rendered setting. Normally you might expect the combination of 2D and 3D to not work out well, with either the characters or the environment feeling out of totally out of place. In this however, it’s an awe-inspiring mixt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chaoticthinker-1&#34;&gt;ChaoticThinker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kizumonogatariがもう一度戻ってきましたが、今度はKek-Shot Acerola-Orion Heart-Under-Blade、Iron Blooded、Hot Blooded、Cold Blooded Vampireのさまざまな側面を展示することを目的とした、  「Vertical-Inc」、「Hot Blood」と呼ばれる「Wound Tale」小説の肉を私たちにもたらしてくれるかもしれません。それは、私たちがまだ私たちをクライマックスに導くバックボーンだと言わなければならないかもしれません。 レイケツ鶏や「冷たい血」のための2017年1月6日に予定されています。 しかし、SHAFTは2月以来、我々が中断していたTekketsu-henを扱っているので、皆が待っていた中期分割払いを管理しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは現在、子供の形をしている彼女自身を見つけると、Kiss-Shot Acerola-Orion Heart-Under-Bladeの手足の一つのために戦うために準備するように、DramaturgyとAraragiとすぐに猫の巣に入る。 そこから私たちは、劇的な戦いのアイデアを集めながら、荒々しさと似たようなファッションで巻き戻しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キズモノガタリネケツェ - ヘンアダプスChapter 007  -  Chapter 013、Pages 101  -  220.ここでは、内部の対話をもう一度取り除いてボディーランゲージといくつかの象徴主義に置き換えているが、それは鉄人鶏として存在するほど豊かではない。 この記事はちょっと対立しているので、観客が楽しむためにスクリーンを横切るような対立的なやり方について彼らの考えを示していないキャラクターの問題に取り組んでいます。 これは3部作のバックボーンであり、前任者ほど直感的ではないためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が期待していなかったものは、鉄ケツと比較して芸術的なものでした。 それは、SHAFTがCGIと標準的な詳細アニメーションのブレンドをマスターしたことが再び証明されました。 その素晴らしさと他の言葉は、それがどれほどうまくいったのかを記述することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BGMは戻ってきれいに配置されています。 彼らは細心の注意を払って配置されているので、全体的に難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは若々しく若々しく、この記事では直感的です。 物語シリーズのいつものように物事を最小限に解きほぐしてくれる普通の素早い360度のキャラクターではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返して言えば、彼らは象徴派に少しだけ頼りにして、文字をもう少し直接的に相互作用させるようにする。  Araragiはもっと感情的で、Hanekawaは私たちが慣れていたよりもスマートです。 キャラクターの間のダイナミックスはうまく機能し、私たちが慣れ親しんでいるキャラクターの別の顔を見て、高校生がやりとりし、ボーナス・シャイニガンが飛んでいくにつれて、スクリーンに写された現実とより相関した方法でそれらを回転させましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はよくまとまっている。 私はそれをたくさん楽しんだ、それは最も確かにより多くのアクションがパックされ、より多くのコメディが投げ込まれます。Kiss-Shot mdフォームからいくつかのecchiと羽川ツバサからより多くのパンティー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし残念ながら、これにはいくつかの欠点があります。 ネケゲツ雌は不必要に1時間と9分に自分自身を整えた。 これは不幸にも薄暗くなり、時には感情とセッティングの異なる状態を含む適応をギアシフトに必要なクッションを取り除き、深刻なものからコミック的なものまで変化させる。 このクッションの取り外しは、この映画を読んでいない人の目にはほとんどの可能性を秘めていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンは、何が起こっているのかコインの反対側で知っているので、この事故を見落とすことができます。 キズモノガタリ猫鉄篇はギアを少し速くシフトしますが、それはあなたがそれが築かれている設定に定着させませんし、真剣で劇的なテイクで居心地が良かったものは突然、 映画が達成しようとしていた。 ネケゲツ雛は、各設定の回転の間にクッションを広げるためにより多くの時間が必要でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはある程度までうまく処刑されていて、クッションの不幸な欠如の影を覆すように他の多くの領域があまりにもうまく行われているので、私は裸足鶏を10分の10に与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし自分自身のようなファンなら、ReiketsuについてのアナウンスのためにAniplex USAをすでにストーキングしているかもしれません。 あなたが鉄鶏を見たことがあり、まだVertical-Incによってリリースされた本を読んでいないのなら、 私は心から映画をより楽しくなるようにあなたが見ているもののためのコンテキストを作成するコピーを早く拾うことをお勧めします。  Kizumonogatari、 &amp;lsquo;モノ物語&amp;rsquo;フランチャイズから、それはフレンドリーではなくフレンドリーなファンベースです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChaoticThinker/reviews&#34;&gt;ChaoticThinker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kizumonogatari is back once again but this time on the form of Nekketsu-hen or &amp;lsquo;Hot Blood&amp;rsquo; meant to showcased different aspects of Kiss-Shot Acerola-Orion Heart-Under-Blade, the Iron Blooded, Hot Blooded yet Cold Blooded Vampire. It brings us the meat of the &amp;lsquo;Wound Tale&amp;rsquo; novel as it is called by &amp;lsquo;Vertical-Inc&amp;rsquo; , &amp;lsquo;Hot Blood&amp;rsquo; maybe I should say it is the backbone that leads us straight into the climax that is yet to approach us on the upcoming January 6t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder-1&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここで私は1時間のエピソードのもう一つのレビューを見て、私は15ドルを支払って見ました。 そして、もう一度、同じ日に半分の価格で別のアニメ映画を見たことがありました（北斎さん）。しかし、シャフトがこの「完全に待っている価値がない」予告編 私を困惑させる。 私は日本が西洋とは異なる文化を持っていることを知っていますが、劇場でアニメのエピソードを放映し、観客が彼らに全額を払うことを期待していることは決して理解できません。 ルーニー・テューンズが人気を博したときに大きなスクリーンを体験するのはいかがでしたか？ 私は何とかその時間に旅をしたら、ダフィーが6分間爆発するのを見るために皆さんに10ドルを払って欲しいと頼んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、価格については十分です。 今回の2回目の回で、今回の約束を実際に果たしたかどうかについてお話しましょう。 あなたが忘れてしまった場合、この序盤の映画の最初の部分は、私が生物学を説明することができない理由で、忍を幼い少女に変えてしまった。そして、荒らぎは、新しく買収した吸血鬼の力を使って、 身体の部分を取得するために超自然的な個人の小学校のトーナメントのスタイルのグループハート天使ブレードあなたが彼女に自慰行為に行くために飲み込む必要があり、あなたは彼女に自慰行為に逮捕される あなたは屈辱を受けるでしょう。 彼の新しく買収された吸血鬼のボディのおかげで、Araragiは基本的に、トーン・ボディと戦闘スキルを備えたトワイライト・ヴァンパイアの非輝きバージョンで、通常の再生能力を備えているので、 彼の相手がどれほど危険であるかを示すために間欠泉のような出血をするアララギと、キングダムハーツ2世のソラが「海の下で」歌ったときよりも、ファンギルを激しく握ることができます。 これは何年ものプロダクションのためのものでした。 私がマッドハウスがアニメに名前を付けるときにはるかに時間のかかるスケジュールで達成することを思い起こさせる純粋なファンサービスは、実際には何かを意味していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;羽川はファンサービス以外の理由でも出現しない。 真剣に、それだけです。 何？ 彼女の猫の力はまだ存在していないようで、彼女はプロットには何も貢献しませんが、ユーモアなしで「コメディー」冗談を重ね、荒らしをより強く戦う動機を与えます。 下着を着用することは、真の内面の強さを引き出すための最良の選択ではありません。 彼女はまた、アララギが最もプロットの都合の良い瞬間に、ちょうど時間内に彼女の腸を切り裂くか、この世界に存在すると思われる唯一の10代の少年が若くなることを発見するために、奇妙な習慣を持っています そして永遠に熱い。 物語の世界ではなく、主人公に誰も存在しないように見えるので、なぜこの映画がどのようにしてこの戦闘アリーナの周りをさまようのか、 真夜中に起こる。 彼女の好きな食料品店はその地域にありますか？ 彼女の内部時計は西半球時間に設定されていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にはそれほど多くないので、このことへのプロットを説明するのは本当に苦労しています。 映画には本当に遥かに羽根に近づいている荒れ果ての吸血鬼（そして吸血鬼ハンター）よりも映画のほうがずっとあります。そして、あなたは本当のことは何も持っていないこれらの力の物語でモンスターになる危険性を犠牲にしました。 それはあなたが私に与えているすべてのとき、あなたの話についていくつかの段落を書いていますか？ 戦闘シーンについて説明してください。 第2戦と第3戦の過度の感情的な性質はかなりばかげていましたが、ドラゴンボールZ論理よりも戦術的計画のためにAraragiがいくつか勝利した方法が好きだったと言えるでしょう。 戦いは馬鹿だった。 そして、カメラは常にスイングしているので、すべてのパワーレベルの衝突の中で忍び寄っていた可能性のある既存の振り付けを感謝するのは難しいですが、公正なものではありますが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションのスタイルは、何を言いたいのですか？ 最後のきずもの祭りやその他の10物語の反復から少し変わったことはありません。 猫根鶏はユーモアの量を増やすので、迷惑な効果音や馬鹿な反応の顔が増えることを意味します。これは、12歳の女性には面白いでしょうが、女性の膣を楽しませることは妥当だと思う あなたが自由なパスとしてそれを楽しんでいるという事実への注意。 羽川は、彼女の変態傾向と彼女が着用しているかもしれないかもしれないパンツの魅力の素晴らしさについてAraragiと冗談を言うたびに、映画のランタイムの約半分を浪費するために、画面に手を伸ばして、 どんな天気の良い宇宙でも「詰め物」と考えられるが、Nisio Isin宇宙では「純金」と見なされる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;意図的に悪いジョークを作って、そのジョークがほんの一時間長い何かの長い間伸びていないという事実に注意を呼びかけるという2人のキャラクターの魅力を私に説明してください。 私がDanganronpaを見ていたら、誰かが殺されたり、エネルギーを消耗させようと凶悪な崩壊を経験したりして、冗談を言います。 モノガタリは、自分のための性格が魅力的で、自己意識のユーモアがあり、あなたが何かばかげたことをして、マイク・マイヤーズがやったときには馬鹿だと言ったことが面白いと指摘しているという愚かな考え方を持っているようです。 そして、それはこのシリーズのアイロニーの使用について私にいつも迷惑をかけるものです。 文字が反転するたびに、プロットは基本的に停止して、何らかの形で最終的なカットになった削除されたシーンのように、俳優同士が冗談を言うようになります。 また、誰かがユーモアとしてセクハラの魅力を教えてください。 とにかくこれらのジョークのパンチラインは何なの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、新しいキャラクターがいます。正直なところ、敵を覚えていないのは、彼らが敵対的ではなく、自分が望むものを得るために汚く遊んでいること以外の特徴がないからです。 正直言って、私は彼らがどのように見えるか、彼らの名前が何であるかを覚えていない。 彼らはAraragiと良い化学を持っていないので、Doc OckとSpidermanとの関係をDCコミックのように見せかける非常に無意味な悪役にしてしまいます。彼らは敗北した後で再び言及されないので、Araragiも 移動ガーゴイル像と戦う。 この映画から羽川の存在を切り抜いて、嵐のような嵐の敵と嵐の敵に幕を下ろすと、少なくともそれは行動に意味を与えてしまいます 他のDBZの商標の描写されたアニメアクション。 しかし、再びNisio Isinは男性対男性の会話の概念が好きではないようです。 なぜ尾野は最初のシリーズの話を正しく終わらせますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、猫鉄鶏は私から大きなメイを得るだけです。 私はアニメーションを気にしません。なぜなら、それは常に高い技術的品質を除いては同じですが、その品質に匹敵する強力な視覚的メタファーがなく、非常に多くのクイックカット、迷惑な反応面、タイトルカード 私は発作のない劇場から出て驚いています。 物語は実際にこの部分のどこかに行くので、前回と同じくらい退屈ではありませんが、彼が愛する人を守るために人類を犠牲にしていると思う人は、明らかに怪物映画を見ることはありません。 もちろん、これは予選であるため、彼と他の人は大丈夫だと分かっているので、恒川氏が実際に試練を終えたかどうか不思議でなければ、 彼女の処女をそのまま。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一日の終わりに、私はこのプリクエルがなぜ必要なのか理解できません。 それがしていることは、私たちに目で見えることを除いて、私たちがすでに知っていたものを私たちに示すことです。 そして2001年からの別の愚かな音楽の使用法を数えない限り、これらのビジュアルを使って新しく爽やかなビジュアルを私たちに伝えることはありません。A Space Odysseyは新しく爽やかです。 それは基本的に、デススター・スターを盗んだスパイに焦点を当てた新しいスターウォーズ映画では必然的に起こりそうなことであり、プレクエル三部作と比較して悪いことがあれば、ディズニーの懐かしいノスタルジア・キャッシュインのブランドと比較している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232458&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So here I am with another review of an hour-long episode that I paid fifteen bucks to see. And once again, I happened to see another anime movie that same day for half the price (Miss Hokusai), and yet was structured way more like a movie than how Shaft has been handling this &amp;lsquo;totally not worth the wait&amp;rsquo; prequel, which still baffles me. I know Japan has a different culture to the West, but I&amp;rsquo;ll never understand what it is they love about airing anime episodes in theatres and expecting their audience to pay full price for them. Was this how it was like to experience the big screen when the Looney Tunes were popular? I bet if I somehow time-travelled to that period, I&amp;rsquo;d be calling all of you guys paying ten bucks to see Daffy get blown up for six minutes a bunch of crazy fucks.    But enough about the price. Let&amp;rsquo;s talk about whether Kizumonogatari actually lived up to it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;avidanimeviewer-1&#34;&gt;AvidAnimeViewer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメでは、続編が最初のシーズンよりも優れているケースはたくさんありますが、アニメ映画でも同じことが言えますか？ 木造物語の場合は、YES！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の映画の私のレビューでは、私は新しいアニメーションのスタイルのすべての側面と、この3部作が新鮮なフランチャイズにもたらしたすべてのものを壊しましたが、これはまったく別の獣です。 この物語は、物語シリーズには存在しないものに焦点を当てているからです。 すべての物語シリーズ、全季節、特産品などでは、たぶん4-5戦いがありました。 戦闘はさまざまな理由で違います。 アニメーションとの戦い、音楽との戦い、振り付けとの戦いが必要です。基本的にMongatariシリーズにはないものがすべてあります。 しかし、物語が戦いをしているときには、彼らは実際の戦いはおそらく複製することができないし、後で戦闘員がまだ生き残っている可能性があるアクションと暴力的な暴力を無視して物理学で満ちているover-the-top slaughterfestsです。 そしてキズモノガタリ2はお届けできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いはすべて素晴らしい美しいアニメーションと、あなたの戦いとアドレナリンショットの前にポンポンを上げさせるサウンドトラックを使ってきれいに演出されました。 戦いはたぶん映画のわずか4分の1であったが、彼らはどれだけ心のこもっていたかのためにずっと長く感じられた。 映画の残りの3/4は物語シリーズそのものだったが、いつもよりずっと良かった。 最初の映画のように、視覚ユーモアと映画撮影はテレビシリーズから一歩踏み出し、停滞する物語シリーズへの変更は歓迎されます。 聴衆の反応と笑いを聞いて映画をより良くし、最後の映画と同じように、私たちは今までにない最も輝かしいパンティーショットにもう一つの付加価値をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画を最後のものよりも優れたものにしたもう1つの面は、それが最後の映画よりどれほどペースが良いかということでした。 パート1は、映画を一時間にするために伸びた感じがしばらくありましたが、この瞬間には映画にはまだ新しいものがあり、時間は無駄になりましたが、まだ1時間しかありません。 予告編は3試合を約束し、私たちは3枚目の映画のためにどのような材料が残っているのだろうと思っていたので、私は驚いた3つの戦いを得た。 しかし、アフター・クレジットのプレビューを見てからは、3枚目のフィルムにはたくさんの素材があり、私はすでにそれを待つことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キズモノガタリパート2は、全体的には最高のアニメ映画です。 アニメーション、サウンドトラック、声優、ユーモア、アクション、映画撮影、ペーシングはすべて完璧です。  3枚目の映画でさえ、おそらくこれほど良いものではないでしょう（しかし、私はうれしく思っています）。 可能であれば、私はこの映画を見ることを強くお勧めします。または、3番目の映画を観ることができない場合は、劇場でお勧めします。 パート3を待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232596&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AvidAnimeViewer/reviews&#34;&gt;AvidAnimeViewer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In anime, there are plenty of cases where the sequel is better than the first season, but does the same hold true with anime movies? In the case of Kizumonogatari, YES!    In my review of the first movie I broke down all the aspects of the new animation style and everythin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraturtle-1&#34;&gt;Paraturtle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
鉄ケツっぽいネケケツ鶏はかなり混乱しています。 木造物語は3つの映画に分かれているのでも時間の長さのためにではなく、映画を運ぶ前提もテーマもないからではありません。 映画が終わる頃には、人と怪物の間のバランスと個人の選択が信じられないほど面白いかもしれないので、この部門には信じられないほど逃した機会があることは明らかです。 映画を見てから約1時間後、私はテーマを作り出​​そうとしているというアイデアには気付くことができますが、気にしない人のための無関係なキャラクタライゼーションとして、それは非常にマイナーで弱いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの点で、私はそれがこの映画をそんなに暗い経験にするものだと思う。 私はここで物語に集中しているので、すべてのことについて詳細には触れませんが、何が起こっているかを気にするために、この制作の中のキャラクターにはあまり投資はありません。 この物語の初めに荒らしを作り出すのではなく、モノガタリの物語の中で他のすべてのアニメーションを見たので、私たちは彼を好きで、彼についてのすべてを知っていると予想されます。 しかし、これが前触れであれば、ある意味では彼については何も知りません。 同じことが忍野、忍野、羽川です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、私は後で出てくるいくつかのものを知っています、そして、私たちのキャラクターがどこにあったかを見てそれをどこに行くのかを見分けるのはうれしいですが、ストーリーが未来への同盟を作り、 過去。 私たちの3人の吸血鬼のハンターにも同じことが起こります。 私はそれらについての舐めを気にしない。 私はまた、彼らが荒らぎに何を意味するのか、この映画の話も気にしない。 私は以前の映画で彼らに関するいくつかの情報を得ているかもしれませんが、それらを価値あるものにするために、この作品には十分には投げ込まれていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、そういうわけで、テーマの重要性が必要なのです。 このストーリーには明確なテーマがあった（より良いことに、良いテーマ）なら、おそらくこの映画のストーリー自体は直立している可能性があります。 しかし、ここでは3つの派手な戦いのシーケンスと3つの対話があり、お互いに無関係であり、最終的には私がそれを期待していない間にそれに驚くことはないという事態に至りました。 私はただそれをそのまま持ち出して、「うわー、これは私にとってよりインパクトのあるものがたくさんありましたが、映画が終わってからは今は関係ありません。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
以前の映画よりも楽しい。 私は最初の貨物物語の中で、特定の場面に驚いていました。 しかし、この映画がこれまでよりも悪いという明確な理由があります。 すべてのシーンは夜間に設定されます。 まあ、それの90％。 背景が暗すぎて、どれほど複雑であるかは実際問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に私の唯一の問題です。  SHAFTは、この特定のプロダクションが物語に縛られていても、ショーをアニメーション化する方法を本当に知っています。 昼間のシーケンスがあれば、もっと良い景色を楽しむことができたかもしれませんが、ここで楽しめるものはたくさんあります。 まず、俳優のアニメーションは素晴らしいです。 ジグルフィジックスは残念なことに義務付けられているにもかかわらず、キャラクターは信じられないほどの信頼感で動きます。 世界のオブジェクトは現実的に動くだけでなく、俳優と同じようにアニメーターから多くの尊敬を受けます。 キャラクターが歩く道のりから芝生の動きを見たり、戦闘中にデスクが飛んでいくのを見たりするのはncieです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いの順序は間違いなく言及する必要があります。 彼らは偉大に見え始めますが、ますます面白くなりません。 正直、私はそれがこの映画全体の仕組みだと感じています。  Yikes&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
かなりクール。 知りません。 私はこのレビューの熱意を失っているだけですが、私は気づいたことの熱意を失っています。 後で私の嘆きを救うつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはかなり素晴らしいですが、ソースマテリアルイベントのそのような恐ろしい描写で無駄になるので、すべてが平らな場面と無感覚な経験に溢れています。 私は受動的な積極的な層ではありません。私は、この物語が小学校であるにもかかわらず信じられないほど内省的に聞こえることをやめようとしているのはやめていません。 モノガタリの誰もが自分たちの生活の中で何かひどいことをしていて、彼らのために苦しんでいるにもかかわらず、彼らの人生を楽しんでいるので、常に信じられないほど病気の人々のコミックレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私は「きずものがたり」とは言えません。 あまりにも幼稚なあなたは未熟になります。 遠すぎる内省的で幼いものは、やはり未熟で無礼なようです。 ここでの問題は、それが未熟でもなく、それがそのバランスにあるということです。 この映画は、音楽が潜在的にあなたを動かすことができる、何らかの第三の次元にあります。なぜなら、重要かつ関連性の高いものが本当にありますが、映画そのものは正しいことではないからです。 これは、私たちの多くがモノグラフの時間を見ているため、これを2人の恋人が対話してスクリーン上にいる別の場面とみなしていることが原因と考えられます。 しかし、これは、これらの文字がきずもの文字やニセモガタリで話しているかどうかは関係ありません。 彼らは、爆音やネコモガタリで話している可能性があります。 それは、この映画自体の障壁が何も意味していないこと、そして誰もが気にすることは、私たちが比較的似たような曲を聞いたときに、現時点でスクリーン上で起こっていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;分かった分かった。 私はそれを音楽部門と非常に弱く結びつけましたが、私はそれがここに当てはまると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私は既にここでのキャラクターがいかに2次元であるかを述べました。 キャラクターが決してやることのないことをやっていると私が思う時もあります。 これは、もちろん、これらの文字がきずもの文字の中で再現されることが重要な理由です。 それは、私たちについての上記のことは、単に自分の体ではなく、文字を持つ別のものとして映画を見ることが重要である理由です。 これは、映画に必要なシーンや独占的なシーンが発生した場合、そのシーンのキャラクターに合わせる必要があることを意味します。 だから、荒らしが何とかして何時間も何度も何度もやっていたシーンを見ると、私は混乱してしまい、映画には注意を払わなくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は十分にこれを強調することはできません。 これが、映画が一貫してテーマを必要とする理由です。 個々の映画ではない場合、少なくとも全体としての3部作。 しかし、これまでの映画にはそれがないため、これまでの映画のテーマはありませんでした。 それでも、以前のテーマにテーマが引き継がれた場合、私はこの映画の言い訳をするだけでしょうか？ 必ずしも。 個々のフィルムは個々のフィルムです。 それは自分自身を運ぶ必要があります。 そういうわけで、それは別々に作られたのではないでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、木造物語はお金のために3つに分割されましたか？ なぜなら、3つの部分でより良い構造になっているからです。  OOOOOOH、今それはすべて理にかなっています！ 今、私は分かる！ それは基本的には実行の終わりにあるので、フランチャイズの復活としてこのように行われている！ さて、それはすべて理にかなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
正直、私は本当に楽しい時間を過ごしました。 私は歯科医院の椅子に縛られているように聞こえると思うが、私は本当に劇場で自分の時間を楽しんだ。 多くの不具合があったにもかかわらず、潜在的な欠点にもかかわらず、私は自分が構造化されたシーンのいくつかで楽しい時間を過ごすことができました。 自分の好奇心ではなくても、私はその話を終わらせたいと思っています。 それは、この3部作はその欠点がないわけではなく、実際には多くのものがあると言います。 彼らは楽しい経験から離れません、そして、それが私たちが映画を見る理由です、そうですか？ 彼らは楽しいから！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（このレビューが好きだった場合は、自分のプロフィールに行って「レビュー」タブをクリックして、私の他のレビューをチェックしてください）私は事実上すべてのアニメやマンガを見直します！））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232574&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paraturtle/reviews&#34;&gt;Paraturtle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  Nekketsu-hen, similar to Tekketsu-hen, is quite a mess. Not because Kizumonogatari is split up into 3 films, nor because of the hour length, but because there&amp;rsquo;s no premise, nor a theme, that carries the film. By the time the film ends, it&amp;rsquo;s clear that there&amp;rsquo;s an incredibly missed opportunity in this department, as the balance between man and monster and individual choice could have been incredibly interesting. After about an hour since seeing the film, I can concede to the idea that there is an attempt at crafting a theme, but it&amp;rsquo;s so minor and weak that it comes across as unrelated characterization for people we don&amp;rsquo;t care about.    In some regards, I think that&amp;rsquo;s what makes this film such a lackluster experience. I won&amp;rsquo;t get into details about everything as I&amp;rsquo;m mostly foc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zerofunkyjoe-1&#34;&gt;ZeroFunkyJoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何度もキズモノガタリの小説を読んだことがありますが、この映画は個人的には完璧な適応に近い気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まずは、私が映画の面白さを知ったことは、Akibafest 2016でのプレミアを見たことがないと言って、ちょっとしたことから始めましょう。劇場でこれを見ることは、率直にも忘れがたいことでした。 モノガタリシリーズのうち、それはスリルで、アニプレックスに感謝したいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kizumonogatariのパート1では、キャラクターと映画の一般的なプロットを紹介する時間がかかりましたが、パート2はペースを上げてまっすぐになります。 戦闘シーンは、私が今までアニメ映画で見た中で最もオーティーで魅力的な戦いの一部を率直に示していました。 これのユーモアは、おそらくモノガタリシリーズ全体で最も巧みに書かれ、アクセス可能なものであり、それは何かを言っています。 ユーモアと深刻な感情的な瞬間は、すべて映画を通じて華麗に演じられました。 この映画は素晴らしい戦闘シーン、美しいアニメーション、素晴らしい演出を持っていますが、シリーズが常に知られてきた賢明な対話を完成させることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小説を読んで映画に入っていくことへの私の主な関心事は、戦いのシーンでした。 モノガタリシリーズは対話ベースのストーリーで知られていますが、ここには何らかのアクションがありますが、それは非常に稀です。 私はまた、どのように彼らが70分のランタイムに他のものと一緒に、すべての3つの戦いのシーンに合うように懸念していた。 私は、その映画が私のすでに高い期待を超えてさらに遠くへ行くことを管理して、私を吹き飛ばしたと言わなければならない。  Dramaturgy、Episode、Guillotine Cutterの間の戦いはすべて魅力的で、振り付けがよく、私の人生で今まで見たことのない最高の戦いのアニメーションをいくつか持っていました。 特にエピソードとの戦いは、私の椅子の端に私の顎を床全体に持っていた。 この映画を映画に応用するにあたっては、映画についてのすばらしいことをすべて取り入れ、それを映画の芸術を通して素晴らしく表現しているので、慎行秋之はそれを絶対に釘付けにしました。  2011年の発表以来、これらの映画には愛とケアが込められています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が私のレビューを終わらせたいところです。なぜなら、私はそんなに言うことはできませんが、私はあなたのためにこの映画を台無しにしたくないからです。 物語と対話の両方を持つ新人には、この物語の前編として非常にアクセスしやすい。 フランス語のニュー・ウェーブ・モノ・ガタリを感じている人にこのシリーズをおすすめしますが、新鮮で簡単なものを探しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は通常、レーティングを使って自分自身を制限しようとしますが、私はこれを10/10と個人的な評価にすることはできません。 それをチェックしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232642&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZeroFunkyJoe/reviews&#34;&gt;ZeroFunkyJoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As someone who has read through the Kizumonogatari novel multiple times, this film is to me personally is a damn near perfect adaptation.    First off, let me just start out on a side note by saying I have never had so much fun with a movie as I did seeing the premiere of t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>