<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/saiki-kusuo-no-%CF%88-nan-tv-the-disastrous-life-of-saiki-k./index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/saiki-kusuo-no-%CF%88-nan-tv-the-disastrous-life-of-saiki-k./index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Saiki Kusuo no Ψ-nan (TV) (The Disastrous Life of Saiki K.) </title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/saiki-kusuo-no-%CF%88-nan-tv-the-disastrous-life-of-saiki-k.</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/saiki-kusuo-no-%CF%88-nan-tv-the-disastrous-life-of-saiki-k.</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/80167.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/33255/Saiki_Kusuo_no_%CE%A8-nan_TV/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/33255/Saiki_Kusuo&lt;em&gt;no&lt;/em&gt;%CE%A8-nan_TV/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;laurin&#34;&gt;Laurin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;REVIEW REUPLOAD
古いレビューはすぐに公開されてから削除されました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-SPOILER FREE-
Saiki Kusuo noΨnanは、何かをやり遂げることができる特別な力を持っている楠木幹のコメディスライス・ストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードは1エピソードにつき約4〜5分であまり長くはないが、エピソードはほぼ毎日出てくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
各エピソードには常に別のコアが存在するため、コアストーリーはありませんが、主要なストーリー（つまり、楠木幸夫は特別な力を持っています）はまだすべてのエピソードに影響します。
実際にあなたを守る驚くべき瞬間があり、あなたは決して予想外でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
芸術は非常に美しいアニメーションと良い文字のデザインとすべての文字が非常に異なる美しいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
声の演技は良いですし、イントロの歌は非常にキャッチーです、アウトロの歌はありません。 バックグラウンドの音楽やサウンドは楽しくて楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;編集：
20分間のバージョンではアウトロがあります（私は5分間のバージョンを見るので、私のためにはありません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
キャラクターはすべてユニークでよく書かれており、キャラクターはお互いに明確な関係を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の誰かが、すべての人物が、例えばスポーツ愛好家のクラス担当者、愚かな連れ子、美しい女の子のように、誰もが心配しているような、きちんとした言い方をしていると指摘しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
シリーズは非常に面白いジョークと面白いキャラクターの開発でたくさんの楽しいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
私はこのアニメを全員にオススメします。面白いですが、よく書かれていて、あなたの時間を無駄にすることは間違いありません！ 試してみる！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;56のエピソードを見た後で編集：
斎木がやることのほとんどを見ていると、冗談のひとりが作家であり、斎木さんは第4壁を壊しているとコメントしています。関係は（ある意味で）シリーズを築いています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Laurin&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224082&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Laurin/reviews&#34;&gt;Laurin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;REVIEW REUPLOAD  OLD REVIEW WAS DELETED SINCE IT WAS POSTED TO SOON    -SPOILER FREE-  Saiki Kusuo no Ψ nan is a comedy slice-of-life story about Saiki Kusuo who has special powers t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;melody&#34;&gt;Melody&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは超自然的な能力を持っているとあなたの人生を楽にして楽しくしてくれると思いましたか？ どうやら、斎木くんのためではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;斎藤くすおのΨ-nanは、コメディーな唯一の目的で、短い5分のエピソードを持つエピソードアニメです。 それは本当に物語ではありませんが、斎木は彼の能力が迷惑であることを実際に知っている精神病者であり、普通の日常生活をしようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはまた、主に彼のクラスメートと彼の両親と、他のキャラクターとの斎木の毎日の相互作用を参照してください。 彼らはすべて陽気で、あなたはそれらを十分に得ることができないので、キャラクターはショーの最高の部分です。 彼らはすべて興味深くユニークな性格を持っているように見え、彼らの役割はうまくいっていますので、見るのが楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションの両方がかなり満足しています、背景と効果は素晴らしく、キャラクターはそのデザインのために非常に認識しやすいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は本当に素晴らしい仕事をしていますが、会話は時にはかなり速く、フォローするのは少し難しいかもしれませんが、そのような短いアニメでは理解できます。 イントロの曲は非常に短いですが、それはキャッチーであり、アニメに合っています。 バックグラウンドの音楽も、うまくシーンを満たします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさについては、くすぐさいくんのΨ-nanは間違いなく、面白​​いジョーク、インタラクションやキャラクターであなたを笑わせます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saiki Kusuo noΨ-nanは非常に短くて、とても面白くて楽しいアニメです。 エピソードは5分しかないので、毎日少しでも時間を過ごして笑うことができるようにしたい場合は、Saiki KusuoにΨ-nanを試してみてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224066&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Melody/reviews&#34;&gt;Melody&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You thought that having supernatural abilities would make your life easier and more enjoyable? Apparently, not for Saiki-kun.    Saiki Kusuo no Ψ-nan is an ep &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;metathpr4h&#34;&gt;MetaThPr4h&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が笑ってくれるような作品はほとんどありませんが、これは私が十分にお勧めできないコメディショートです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は実際には本当に本当に圧倒されていて、彼は強力な精神力を持っていて、生まれてから数日で世界を征服することができました&amp;hellip;しかし、 正常で静かな人生。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは物語の目的であり、彼の超自然的な力を人々に隠している日常生活の中で、そしてそこから生まれるすべての面白い状況の下で、斎木に続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのキャラクターのキャストは傑出していて、それらのすべてが非常に面白く、斎木と面白いインタラクションを持っています。どのエピソードでも、どのキャラクターに焦点を当てても笑っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは放映終了後は問題ではありませんが、私はこのアニメが放映する方法がどれほど好きであるかについて言及する必要があります。毎週新しい4分の短いものが来て、その後はすべてが一緒に日曜日、  、毎日楽しいショートはとても満足している、私はより多くのコメディアニメが将来それを行うことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言わなければならないことは、コメディーを探しているなら、草間幸樹さんにはΨ-nanを試してみてください。それは本当に良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MetaThPr4h/reviews&#34;&gt;MetaThPr4h&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Few anime made me laugh as much as Saiki Kusuo, this is a comedy short that I can&amp;rsquo;t recommend enough.    The protagonis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gintokilover01&#34;&gt;GintokiLover01&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にはこれがおそらくこれまで見ていた最高の物理アニメだと思っています。 それは偉大な喜劇を持っています、そして、このキャラクターのこの重大な態度はちょうどそれをより陽気にします。 あなたはそれに同意する必要はありません私の意見です粗いのです。 おそらくほんの数少ないコメディーもあります。 私はそれが5分しかないという事実が最後の時間であることを好きではありません。彼らのうちの1つのエピソードを持っていましたが、他の適応がOVAかどうか分かりません。 しかし、私はこのショーを確実に推奨しています。私はそれが将来的にはうまくいくことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GintokiLover01/reviews&#34;&gt;GintokiLover01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I personally think that this is the best physic anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;millenniuma&#34;&gt;MillenniumA&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この信じられないほどのショーは、あなたがアニメをどのように見ているかを再定義することができます。 私の最初の反応は、精神的には、主人公との連続的な説明会のためにそれを断つことでした。 ビジュアル・メディアや創造的な作品では、しばしば良いキャラクターの紹介と開発に代わる松葉杖ですが、佐伯楠夫では意識の流れのスタイルが革新的でポストモダンなものとして成長し、最終的にテーマに不可欠な役割を果たす アニメの それは文字に多くを追加する、本当に興味深い物語のスタイルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的なスタイルは独特であるが、同時に非常に自然に見える。 私にとって際立つものは、マイナーな人物やバックグラウンドの人物が自分のデザインに入れたと思っていて、区別がつかないということです。これは多くの良い番組でも言えません。 主人公が主人公のように目立つように見える理由を説明し、他のキャラクターの髪型の奇妙さを正当化するだけではなく、かなり面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メタネスもユニークです。 メタユーモアの特定の要素は決まり文句になり、いくつかの場合のアニメは、それを設定し、それを覆すことによって特定のメタトロピックに従うという期待を覆す。 それは正直に注目すべきです。 それはそのアプローチで完璧だと言っているわけではありませんが、いくつかのトロピックについての冗談自体がトロピックになったとき、あなたはいくつかの面白い逸脱を期待することができます。 一つの美しいことは、ある意味では、サイキが個人的にフレームの役割を果たすということです。 彼は、多くのショーが当然のように見えるように、世界を私たちのものと違うものにする責任を負います。また、全世界を第一の人の視点として正当化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは興味深いものであり、それらの記憶を彼らの経験から区別する世界の若々しい盛り上がりを捉えています。 視聴者はすべてのことが現時点でより重要であると感じる方法を見ることができるだけでなく、結果として感じられる不協和音は明らかに意図的である。 また、純粋に一次元のキャラクターはかなり少なく、アニメはまだ終わっていないので、今まで開発されていなかったキャラクターを持ち戻し、それを構築するのに非常に効果的であることから、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター自身が前提を取っておらず、それはまた安堵の出発点です。 それは、ショーがそのキャラクターによって認知される前提を必要としていると言うわけではありませんが、それが新鮮な空気の息吹であるように非定型的に認識することは非常にまれです。 非常に一般的に起こっている話題の説明は、通常は当たり前のことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは様々な形で際立っており、ほとんどすべてをうまくやっていく素晴らしいアニメです。 最善のことは、進歩するにつれてますます世界にますます増していくようですが、前提が反復したり疲れたりしないように、しばしば予想されないときにしばしば起こるようです。 誰もがすべてが開発されており、ただ直線的ではありません。 それは冗談の後では絶え間ない冗談ではないが、シリーズの裏側にあるコメディはうまくセットアップされている。 このアニメには多大な価値があり、私は誰もが自分自身のためにそれを体験することを奨励し、次はどこに行くのかを待つことはできません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225924&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MillenniumA/reviews&#34;&gt;MillenniumA&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This incredible show can redefine how you view anime. My initial reaction, mentally, was to fault it for the continuous expositional dialogue from the protagonist. In visual media and in general in creative works, it&amp;rsquo;s often a crutch substituting a good character introduction and development, but in Saiki Kusuo the stream-of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;congress&#34;&gt;Congress&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;日本のユーモアは、Pepe the Frogによく似ています。 それは無作為な、時にはあまりにも無駄で、あなたは本当になぜそれが面白いのか分かりません。 実際、それは本当に面白いべきではありません。 面白いとはいえません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、この世界では、日本人の男の音が、彼の肺の頂上にある「オウフルハホフ」を叫んでいるように、本質的に面白くないものはほとんどありません。 どうして？ ダニー。 しかし、それは確かに私を笑わせる。 作家はこの完全な井戸を知り、それを（そしてそのような他の真理のホストを）大いに活用する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「サイキークスオのΨ-nan」は5分です。 毎週放送されるエピソードごとのショー。 同じ名前の漫画から派生したものですが、それは霊感Kの高校生活に従います（ああ、すでにパンがあります！）、テレパシー、テレポート、全世界を気楽に変える能力を持つ霊魂 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点で、あなたはその力をすべて持っていることがどれほど素晴らしいと思っているかもしれません。 そうであれば、斎木はそう考えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は伝道書を書いた人を私に思い出させる。 どちらも世界に深い理解をもたらしました。 そして、両方とも、基本的に、単一の結論に達しました。 言い換えれば、「無意味」。 斎木は力を気にしません。 彼は関係を気にしない。 彼は成果を気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この設定は、斎木の生き方に力を入れている様々な人々と組み合わさって、非常に柔軟なショーの基礎を築いています。 この柔軟性の結果ですか？ ジョーク、いたずら、ギャグで溢れているエピソード。 実際にはあふれているので、私は自分自身が多くの機会にショーを一時停止していたので、画面上のすべての字幕を読むことができました。 確かに、それらのすべての一人があなたを笑わせるつもりはない。 しかし、安心して、私の友人。 彼らの全体は多くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;意外にも、「サイキー・クスオのΨ-nan&amp;rsquo;s」ユーモアは、斎木の野心が完全に欠如していることを前に暗示していたように、視聴者の期待に応えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も熱心な（あるいはおそらく、特に熱心な）アニメファンでさえ、私たちが今日入手しているアニメの一部は、非常に予測可能であると認めなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、ハーレム。
ああ、彼がハーレムの中心にいることはわからないハーレムの中心に座っている男。
ああ、彼はこの隠された力も持っています。
ああ、私たちは彼が****をOPにしていると言いましたか？
アホイ・イェーズ!!! 私はアニメが大好きです！！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイキKはスーパーOPの精神力を持っています。 彼は（明らかに）彼らをよく隠しておくために懸命に働いています。 彼はミニハーレムも手に入れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点で、ショーはあなたの鼻の上に指を刺す。 目の中であなたが死んでいるように見えて、「オウ」と言い、他のすべてのショーが母乳育児の半分にスナップしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはかなりそれを要約する。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;スコアの内訳&#34;&gt;スコアの内訳：&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
とても良い -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ショーは本物のエピソードであり、5つの短いエピソードを使用して、通常は1つのエピソード（エピソード、エピソード、エピソード）を形成する。 これらのそれぞれ&amp;hellip;私はそれらをアークと呼ぶでしょう&amp;hellip;ユニークであり、全体的な物語（これは驚くほど一貫しています）によく合い、適切に陽気です。 さらに、私はそれらを「フィラー」として分類しません。 フィラーは悪いので、これは良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ああ。 私が特に気に入ったのは、ショーがかなり暖かい話題を伝える方法です（私は詳細には触れませんが、私を信じて、あなたは「笑」に行くでしょう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしここで重要なことは、ショーは、上記のものを含む大きなサブプロットのいずれにも閉鎖を提供しないことである。 これは、もちろん、ショーの分離された性質の結果です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;しかし-ええ-シーズン2-どうですか-お願いします&#34;&gt;しかし、ええ。 シーズン2、どうですか？ お願いします。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;アート：
フェア -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ここには素晴らしいものはありません-キャラクターのデザインは良いですが-時にはディッツィスタイルがショーのトーンに完全に合っていますが-アートはそれ以上のことはしません&#34;&gt;ここには素晴らしいものはありません。 キャラクターのデザインは良いですが、時にはディッツィスタイルがショーのトーンに完全に合っていますが、アートはそれ以上のことはしません。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;音：
とても良い -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
声の演技は素晴らしいですし、各キャラクターの「エッセンス」は、それぞれが響くような形でよく表現されています。 音楽に関しては、忘れられない唯一のトラックはオープニングです。 バックグラウンドミュージックはバックグラウンドミュージックだけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;注-私は上記の6-10に基づいて音を出そうとしていましたが-その後-私は-審判の夜-を思い出して2ポイント上げました-真剣に言えば-このショーは本当に面白いです&#34;&gt;注：私は上記の6/10に基づいて音を出そうとしていましたが、その後、私は「審判の夜」を思い出して2ポイント上げました。 真剣に言えば、このショーは本当に面白いです。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
グレート -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ショーが実際に輝く場所はここにあります。 すべてのキャラクターがよく磨耗したアーキタイプ（例：「チュンニボー」、真剣なジムの先生、絶望的なエッチな女の子）に陥っているにもかかわらず、それぞれの人は永続的な印象を残すことができます。 すべてのキャラクターは大規模なトロールであり、すべての人が笑いの公平な分配を獲得することができます。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;結局のところ-あなたは-他のショーが以前にあなたが完全な反復から憎むように条件付けした愛情のあるアーキタイプを見つけることさえできます&#34;&gt;結局のところ、あなたは、他のショーが以前にあなたが完全な反復から憎むように条件付けした愛情のあるアーキタイプを見つけることさえできます。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
傑出した -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私は友人の推薦のためにこのショーを拾いました： &amp;lsquo;よ、あなたはこれを見なければなりません。 かなり面白いlol &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;言うまでもなく-saiki-kと彼の無礼な仲間は失望しませんでした-最初から-サイキークスオのψ-nan-は笑っていました-私はまだ笑っています&#34;&gt;言うまでもなく、Saiki Kと彼の無礼な仲間は失望しませんでした。 最初から、「サイキークスオのΨ-nan」は笑っていました。 私はまだ笑っています。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;全体：
すばらしいです！  -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私たちが最近入手したもののほとんどよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+ジャム - 面白いギャグで詰まった
+文字の素晴らしいキャスト
+短いエピソードは簡単に消化できます
+毎日放送します。 退屈は決して終わらない！
+審査の長所&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - 面白いギャグで詰まっているので、一時停止や巻き戻しをせずにすべてをキャッチすることは難しい
 - 確かに、ショーが進行するにつれて、ユーモアのレベルは少し下がってしまいます
 - 閉鎖を欠く&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;最終勧告&#34;&gt;最終勧告：&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;「One Punch Man」や「Hataraku Maou-sama！」などのユーモアが好きなら、このショーはあなたのためのものです。
一方、日本のユーモアのランダム性があなたのものではないことを知っていれば、よく去ってください。
あなたが間にいる、または確信が持てないならば、それを撃つ。 あなたが好きだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意：できればダビングを避けてください。 これはただ私がサブ主義者ではない。 イングリッシュ・ダブは、受け入れられるよりもはるかに多くの魂のキャラクターを奪い、ショーは著しく面白くなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Congress/reviews&#34;&gt;Congress&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Japanese humor is a lot like Pepe the Frog. It&amp;rsquo;s hella random, sometimes too deadpan, and you don&amp;rsquo;t really know why it&amp;rsquo;s so funny. In fact, it really shouldn&amp;rsquo;t be funny. It doesn&amp;rsquo;t deserve to be funny.     But it is.    Indeed, few things in this world are as inherently entertaining as the sound of a Japanese man screaming &amp;lsquo;OUUUUUHHHHHHHH&amp;rsquo; at the top of his lungs. Why? Dunno. But it sure makes me laugh. The writers know this full well, and exploit it (and a whole host of other such truths) to great effect.    &amp;lsquo;Saiki Kusuo no Ψ-nan&amp;rsquo; is a 5-min. per episode show that airs every weekday. Adapted  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venky-shetty&#34;&gt;Venky_Shetty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ここでは、すべての強力なキャラクターについて別のギャグアニメがあります、私は昨年シーズンにSakomotoを持っていたと思いますか？  - あなたがこれらの同じ考えを持っているならば&amp;hellip;まあ、あなたは多くのアニメが今日達成するのに失敗した多くの楽しみと笑いを見逃しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;坂本は悪くはなかったが、それほど魅力的ではなかった。 しかし、このショーはSakomotoがおそらく失敗したことを成し遂げています&amp;hellip;..私はまだ30のエピソードの後でも、私が投げたジョークと皮肉を笑っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私は長い間アニメを見て笑っていませんでした。 この興味深いmcだけでなく、私を楽しませる彼を取り巻く文字もあります。 そうです、彼らは、私たちが永遠にアニメで見てきたような、きれいなキャラクターですが、まだ&amp;hellip;彼らは違っています&amp;hellip;彼らはもっと楽しいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の30のエピソードを見た後、私は声優がうまく選ばれていると結論づけることができ、おそらくこのショーに別の光を与え、100人の看護師のギャグ・アニメを区別するものです。 私たち自身の声優である神谷寛さんは、静かに、斎木自身のように、あまりにもうまくいきます。 平均的でない人生で彼が直面している不条理に対する彼の風刺の休止と強調は、弘事によって著しくうまく実行されている。 ええ、私は斎木がHiroshi以外の誰もが声を上げられるとは想像もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、坂本とは違って、他のキャラクター（男性か女性か）が彼の「冷静さ」のためにMCのために落ちないという事実は、ショーを見るために少なくとももう一つの理由を私に与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;毎週シングル23分の長さの連続したEPではなく、毎日5分のepであるという事実は、この番組のコメディーな環境に完全に合っています。 今、私は不思議なことに、この番組に夢中になって、毎日の楽しみと笑いの源泉になっています。それは5分間だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだそれを傑作と呼ぶことはできませんが、今シーズンの他のアニメと違って、それはおそらく私を引きつけた唯一のアニメでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226950&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venky_Shetty/reviews&#34;&gt;Venky_Shetty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Here&amp;rsquo;s a another gag anime about an all powerful character, I think we had Sakomoto last season already ?&amp;rsquo; - if you are having these same thoughts then&amp;hellip; well you are missing out on a lot of fun a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neonninja&#34;&gt;NeonNinja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;スポイラーなし&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;草間彩のΨ-nanは短いエピソードで約4〜5分ですが、これは素晴らしいコメディアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー、10のうち9つ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードは約5分の長さなので、新しいキャラクター、新しいセッティングなどのメインイベント以外のプロットは実際にはありません。 毎回のエピソードのいくつかの点で、楠幸樹のΨ-nanはいつも笑い続けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、10のうち9つ：草木幸夫の芸術の芸術は非常にうまくアニメーション化されているので、ショーのジャンルに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド、10のうち10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;草間彩の声優は、その性格にぴったり合っている。 エンディング曲はありませんが、オープニングはとても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10文字中10文字：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは楠くんが喜んで喜んで見ている理由の主要な部分です。 キャラクターは、スポーツ愛好家のキャラクター、素敵な「かわいい女の子」、若干遅れている延滞者、奇妙な両親、さらにはそれ以上のものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、10のうち10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;斎藤くすおのΨ-nanはとても面白かったし、ストーリー、キャラクター、ユーモアがあって、このアニメから多くの笑い声を出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、10のうち10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを強くお勧めします。時間を過ごすのに最適な方法です。笑顔にするのは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227548&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeonNinja/reviews&#34;&gt;NeonNinja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*** no spoilers ***    Saiki Kusuo no Ψ-nan has short episodes, approximately four to five minutes, but this doesn&amp;rsquo;t stop it from being a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ildesu&#34;&gt;ilDesu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;サイキー・クスオのサイ・ン・ナンは、実際に面白くて面白くない面白いコメディの一つです。 その強みの1つは、ペースが速いコメディを使用した短いチャプタ形式を使用しているため、まれなフィラーモーメントはほとんどありません。 興味深いことに、ほとんどのキャラクターは「歪みのあるステレオタイプ」であり、これはいくつかのパンチラインを予測可能にする可能性があります。 多くの章のユーモアは、主人公が深刻に見えても、自分を一種の理由の声として提示しているにもかかわらず、彼は実際にはばかなばかだと思っていて、予期せぬばかげたことを 彼の力。 シリーズの文脈で意味をなさないことが起こるすべてのものを作る素晴らしい建物があります。 それは私が個人的に好む、いくつかのスケートでの微妙な社会的批判を含んでいます。
アニメは特別なものではなく、コメディアニメには十分です。 オフモデルの瞬間はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226062&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ilDesu/reviews&#34;&gt;ilDesu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Animation &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cynthamon&#34;&gt;Cynthamon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメは、コメディのジャンルになると満足してくれるものではありません。 私は4〜5匹のコメディシリーズを数えることができ、それは私のうちから楽しむことができました。  2つの例はCromartie High SchoolとNichijouです。 前者は、多くの奇妙な出来事や不気味な瞬間を持つ一流のコメディーシリーズであることを除いて、資本主義、ギャング、技術が私たちにもたらす通行料など、計り知れないものの優れたパロディーです。 後者は、一方では不気味な瞬間、もう一方では絶妙な芸術、またモエの成功したパロディー（K-on、Lucky Starなど）で働く信じられないほどのコメディである。 私は賭ける）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;昨シーズンのラインナップをチェックすると、かなりの量のシリーズが私の興味を喚起した。 私は「サイキークスオのΨ-nan」というエントリーを見つけました（私はギリシャ人だから幸いです、そうでないと「Psi」を使わなければなりません）。 私がその物の最初の味から何を得たかは、
＆gt;喜劇
＆gt;エピソードあたり5分
私は上記の2つの要素を読んだときすぐに後退しました。 短くてコメディー？ 私が得たのは、間違いなく失敗する直感でした。 しかし、私の偏見は間違っています。 いくつかの人からプッシュした後、私は最初のエピソードを試してみることにしました。 私が知ったのは、「次のエピソード」ボタンを押すことを止めることができなかったことです。 それは私が自分自身に言った瞬間です。楠幸樹は、私が愛していたいくつかのアニメコメディまで測定することはできませんでした。 本当にやった、私は推測する。 それは私の与えられた例を貴重に参照することさえできました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、テレキーニズムから読書の精神、そして変化する風景や他の人の認識に至るまで、彼の手にたくさんの精神力を持っているあなたのお兄さんのことです。 これはいくつかの素晴らしいされますが、私たちの男は同意しません。 彼は、すべての権力を擁護することは、ほとんどの時代の面倒なことだと思っています。 彼はほとんど誰も気にしないということだけで、穏やかな人生をリードしたいと思っていました。 より個人的な方法で。 彼のために残念なことに、彼は途中で多くの出会いをするので、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが厳密にエピソード的であるため、私たちが話すことのできる具体的なプロットはありませんが、少数のエピソードアークが明白な場合を除きます。 短く不気味なコメディから予想されるように、ペーシングは非常に速いが、それはある意味では不自然に感じるかもしれない。 シリーズそのものは当然無作為ですが、ペーシングやトランジションに関しては満足できるものです。 特にトランジションは、シリーズの要点と信じられないほどよく合っています。 それとは対照的に、それは通常、斎木の家や出席する学校で行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、サイキッククスーオのΨ-nanは、どのように決まり文句を扱うべきかについての大きな感覚をもたらします。 平和な生活を送ろうとしている男、ナルシシズムの女の子、8年目のシンドロームの生徒、誇張された超多汗症の若者、精神的な力を持っている変態した仲間、思うことができない若者、まだ多く戦っている父親 お互いを愛し合う。 実行全体はアニメの決まり文句、通常はうまくいかないもので悩まされています。 しかし、草間彩と共に、それは勝利以上だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その結果、私たちはキャラクターセクションに向かって努力しています。 全体のキャストは、より良い言葉の不足のために、面白いです。 彼らが表現している文句ではなく、その間のやりとりや、彼らが追従するように調整されている状況。 スラップスティックであろうと、不気味であろうと、主人公が持つ傾向がある長いモノグラムであろうと、ショーはそのキャラクターに大きく依存しています。  1つか2つのジョークが私の知覚のラインから外れる可能性がありますが、それ以外のユーモアは家にぶつかります。 それはこのシリーズが逃してはならないことの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、キャラクターを開発することが主な目的ではないとしても、長期的には開始と終了のエピソードの間の変化を検出することができます。 本当にうれしいやり方で決まりきった表現をしているSaiki Kusuo noΨ-nanは、私たちのすばらしいキャスト、特に主人公を進化させるために管理しています。 この変更は、私が名前をつけたように、シリーズの終わりに向かって明らかです。 この部分的な開発に加えて、驚くほどうまく動作する感情的なシーンが登場します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーションは短く消化できます。 この短いエピソードでは、なぜすべてのキャラクターが奇妙な髪型を持ち、多くの状況で奇妙なアクセサリーや服装を持っているのか、そして彩木がそれらをどのように変えたのかを説明しています。  （そして、なぜ彼は彼の頭の上にそれらの奇妙なgamemachineのようなものがあるのか​​考えるかもしれません。）それについて考えてみると、私はもっともっと笑います。 背景は素晴らしいですが、私はたくさんのことを話していました。 キャラクタデザインは、一般に、上記の要因のために授与される喜びです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックのように、オープニングにはちょっとした不器用さがあり、短い4分のエピソードがあるかもしれない短い天を準備する良い方法です。 私が他のことに気づいて忙しかったので、完全に正直であるために、含まれている曲は私にとって思い出に残るものではありません。 話すことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それについて疑うことなく、私は咲-kusuo noΨ-nanを最大限に楽しむことができました。 サイキーの人生のもう1つのエピソードを明らかにすることは本当に面白かったです。 面白い相互作用はかなり目に見えた。 ユーモアは、全体的にそうであったように、成功を収め、いくつかの超自然的要素は面白くなかった。 私はこのアニメを見て嬉しく思っている以上に、特にそれが私の時間の多くを最初から取っていないときは特にそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はJ.C.Staffにこの作品を明るくしてくれたことに感謝します。 私はこれをたどってから約1週間しか経っていませんでしたが、業界にとって重要だったようなものでした。 多くの種類の幸運と発明をテーブルに持ち込むことができる、本当に面白いショートです。 間違いなく、ジョジョ、昭和元禄落語新宿、モブサイコ100などとともに、2016年のベストシリーズの一つ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを読んでくれてありがとう、フィードバックは常に感謝しなければならない。 私はすぐにアップロードするつもりです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cynthamon/reviews&#34;&gt;Cynthamon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime, as a medium, does not leave me all that satisfied when it comes to the comedy genre. I can count around 4-5 comedy series that managed to get some enjoyment out of me. Two examples would be Cromartie High School and Nichijou. The former, except of being a top-notch comedy series with many bizarre happenings and wacky moments, is also an excellent parody of immeasurable things, including capitalism, gangs, the toll that technology takes on us people, and many many more. The latter is more of an incredible comedy with its fair share of wacky moments on the one hand, exquisite art on the other, also working as a successful p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aznlady&#34;&gt;aznlady&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ANIMEを見なければならない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;陽気な！ 今シーズンの私の＃1ピック&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、これを「本当に」見るときにあなたは疑問に思うかもしれません。  「何が&amp;hellip;」
しかし、これはコメディの人であり、あなた自身が乗ってみましょう
そして最も良い部分。 あなたの質問をしてください。 ワンダー、「どうしたら彼は&amp;hellip;？」
そして驚くべきことだ。 あなたのすべての質問と、あなたの質問のすべてが答えられることを意味するので。
と思うのですが&amp;hellip;。SAIKI REALLY PSYCHIC!? 彼は彼を見ているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハハ&amp;hellip;しかし、真剣にみんな、あまり深刻ではありませんし、ショーをお楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;来るべきたくさんの笑い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはこのアニメに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的にはサイキの人生のスライス以外のストーリーラインではありません。 どのように彼の周りのすべての種類の回転。 しかし、そのコメディとその偉大な。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&amp;hellip;.？ 私が言うことができるのは、「ああ&amp;hellip;」ということだけです。  ;]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字。  Nendouは個人的に私のお気に入りです。 創造者がもたらすアーキタイプのタイプを愛してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ。 エクストリーム。 私はほとんどすべてのエピソードを笑っています。 時には面白いものではないものもありますが、通常はより甘いか、またはサイキの良い面を見せようとしています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aznlady/reviews&#34;&gt;aznlady&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;MUST WATCH ANIME    Hilarious! My #1 pick for this season.     At first you may be wondering when you watch this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;0bilivion&#34;&gt;0bilivion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを今日発見し、エピソード1を見て、数時間後に私はすでにエピソード33にいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードは非常に短く、このアニメはエピソードを伸ばしずにポイントに達し、そこには約80 epsがあるからです。 それは完全に細かい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Idkなぜ私はこのアニメが好きで、なぜエピソードの後に​​エピソードを見て止めることができないのですか？
おそらく主人公のためです。 私はいつも他の人の隣で疎外感を感じるキャラクターを見るのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常に幼稚ですが、それは何らかの理由で完全に収まります。 私は通常、アニメについては非常に気難しいです、私は幼稚なシリーズが好きではありませんが、私はちょうどあなたがより良く見える場合、実際には幼稚ではないので、これを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ただそれを見に行ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228225&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/0bilivion/reviews&#34;&gt;0bilivion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I discovered this anime today and watched episode 1 and after a few hou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alians&#34;&gt;-Alians-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは簡単に私にとって最善の短所です。 あなたは深刻なアニメが好きかどうか、このコメディアニメをお勧めしますかどうか。 非常に奇妙な人たちと日常生活を一緒に過ごすシニカルで普通のメインキャラクターのコメディ/パロディーアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は実際には何の目的も持っていません。 代わりに、このアニメは、主人公の非常に奇妙な日常生活と彼がそれをどのように過ごすかを見せてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に良いことは、エピソードが（ほとんど常に）ランダムに終わらないことと、次のエピソードが突然ランダムな場所と時間に入ることです。 明らかなタイムラインがあり、あなたは何が起こっているのか、どこにいるのか心配する必要はありません。 これはアニメが短くなる傾向のある共通の問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マイナーだと思うかもしれないが、実際に私のためにスコアを上げた別のものは、世界の建物です。 一部のアニメでは、学校以外の情報が不足しているため、学校を見るだけで、親切な態度を取ることができます。 このアニメでは、彼らは多くの場所に行き、彼らの街（他の場所を含む）がどのように見え、それがあなたの近くにあるかを理解するように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがどれほどユニークかという理由で、芸術はいつもよりも上です。 アニメーションはかなり良いですし、デザインは異なります。 歌とバックグラウンドミュージックは特別なものではありません。 しかし、誰もがそれぞれの役割に合っており、本当に自分自身を完全に表現しているので、音声演技は完全に行われます。 これが本当に重要なのは、これがコメディがうまく機能する主な理由であるからです。 彼らが感情的でなければ、それはかなり退屈だろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはすべてユニークで、愚かな特質を持っているので、好き嫌いを感じることもあります。 あなたのコメディの爆発バーの頂点にすべてのシーンを構築するために必要なすべてのコメディーの役割に合った複数のキャラクターがあります（あなたが笑って爆発する瞬間）。
キャラクター（とアニメも同様）が好きな理由のもう一つは、キャラクターをかなりよく知ることができるようになるためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが私の笑いカウンターについて話す時だと思う。 さて、銀魂を見て気に入っていれば、アニメはかなり難しいと知るべきです。 それはそれをしなかったが、確かに銀魂に比べて毎秒の平均笑いを上回った。 このアニメは、コメディの天才のために何度も私を殺しました。 それは、アニメ業界が何を必要とし、視聴者を感じることができるのかを本当に理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、気に入ったらすぐにこのアニメを試してみることをおすすめします。 エピソードは短いので、あなたがそれが提供するコメディのタイプが気に入らなければ、簡単に削除することができます。 しかし、あなたがそれを楽しむなら、おそらくそれを飲み終えるでしょう。 偉大な声優とユニークなキャラクターは、このアニメ作品と同様に作っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232838&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-Alians-/reviews&#34;&gt;-Alians-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is easily the best shorts of all time for me. Whether you like serious anime or not, i would recommend you this comedy anime. It&amp;rsquo;s a comedy/parody anime with a cynical and normal main character who spends his everyday life hanging out with extremely odd people.     The story doesn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;liqfilms2&#34;&gt;LIQfilms2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニキシーズンごとに、短い4分間のエピソードアニメがますます一般的になってきたことから、斎木くんはこれまでにも頻繁に使われていた同じ退屈で疲れた式から新鮮な空気の息吹を感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じ形式の他の番組よりも好きな番組に有利なのは、サイキックンが毎日新しいエピソードを放送しながら、さらに多くのエピソードを続けていたことです。 このようなショーの主な問題は、放送中の週次式です。 エピソードが止まり、次の週が始まると、何が起こったのかを把握するのが難しく、ショーはどこにも行かないように感じる。 確かに、ショーが放送終了後にこの問題は解消されるが、エピソードがないことは、幸いにも、斎場くんが欠けていないキャラクター化とストーリーの進行がないことを意味する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;斎木くんは、物理的な力を持っているが、これらの力が贈り物より厄介な人生を生きている十代の人の物語を伝えています。 ショーは彼の人生を追いかけ、彼はさまざまな状況のためにこれらの様々な力をどのように使うのですか？ 基本的なショーのための非常に基本的なもの。 しかし、このショーの主な強みは、そのコメディとその特徴にあります。 それぞれのキャラクターは、さまざまなシナリオや状況で自分自身を見つけると、効果的なギミックと変わった個性があり、ショー全体を通して効果的にお互いに跳ね返ります。 ほとんどのキャラクターは、より深みと性格の特質を持っています。そして、表面上にあるものは、それぞれのキャラクターが状況に応じて異なった方法で行動するように、予期しない予感を呼び起こします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディがあまりにも古くなったり、反復的になるのを防ぐジョークには様々なものがあり、4分の数式だけがこれを助けます。 他の漫画やアニメにも多くの参考文献があります。あなたが私のようなものであれば、参考コメディが好きなので、楽しめます。 この番組では、コメディのほとんどがキャラクター間の相互作用の派生物であるため、参照に専ら依存しない（しばらく後には厄介になることがあります） オーバーアーキングの話では、いくつかのミニ・アークを除いて、実際には1つの特定のシナリオが多数のエピソードで演奏されるのを見逃すことはありません。 アニメーションとアートスタイルは常に最高のものではなく、時には醜く奇妙に見えるかもしれませんが、全体的な経験から喜びを取り除くには何も悪くありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、斎木くんは、実際には楽しいキャラクターと偉大なコメディを持つ実体験がある4分間の爽快なショーでした。 私はそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232796&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LIQfilms2/reviews&#34;&gt;LIQfilms2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With the abundance of short four minute episode anime becoming increasingly more common every anime season Saiki-kun felt like a breath of fresh air from the same boring and tiring formula that has been used ever so frequently.    One thing that works in favour  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flababe&#34;&gt;flababe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;これは私の最初のレビューですので、私に同行してください -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私は、今年の冬の季節が終わってから実際に面白いコメディアニメのために渇望しています。 私は本当にこのアニメが金であるので、それは多くの注目を集めていないことが気になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
このアニメは、サイキーの精神力が彼の人生を困難にしたり、サイキが彼が欲しくない注意を払う場所にすぎないので、実際に定義されたプロットを持っていません。 しかし、各エピソード自体には、それ自身の（陽気な）ミニプロット（これらのプロットのいくつかは複数のエピソードにまたがる）があり、前のエピソードで何が起きたかに基づいてキャラクターが若干発展するので、完全にエピソード的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
芸術のスタイルは醜いではありませんが、これまでで最も美しいものではありません。 それは平均的なもので、ほとんど一般的なものです。 色は、しかし、非常に活気があり、このアニメの不気味さに追加します。 斎木をどんな形でも目立たないようにするために、賢明を一番明るいキャラクターにすることは賢明な動きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
オープニングは本当に特別なものではありません。 それはキャッチーな、10秒の歌です。  BGMの大部分は目立つものではありませんが、それでもシーンに追加されます。 しかし、歌舞伎が奇妙なことをする時に演奏する短い歌は、BGMがないか、オープニングに欠けているので、それはすごく馬鹿だし、10倍も面白いです。
このアニメの声はかなりうまくいきます。 神木浩は、サイキサウンドを非常に不快でシニカルなものにし、残りの声優はキャラクターの個性に加わり、アニメを一緒にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
キャラクターはこのアニメを陽気にするものです。 斎木は神のような精神力を持つ冷笑的な男の子であり、ただサポートしているキャラクターはすべて自分の人生に迷惑をかけるように働きかけているだけです。 例えば、基本的に空白の頭、甲道、朱色の妖精の「友人」、精神力を生かした斎木自身の両親がある。 アニメが提供しなければならない楽しさの大半は、サイキーが各キャラクターとどのように交流しているのかを見ています。 斎木はまた私が今までに見た中で最も冷たいつぼみです。それは彼の性格をさらに大きくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私はこのアニメを、今年の最も面白くない、最も過小評価されたアニメと考えています。 エピソードの多くは、私のような人（内向的で反社会的なもの）とかなり関係があり、アニメをもっと良くする。 アニメの長さはわずか4分だからといって大抵の人は失望しているようですが、アニメがどんなに急いでも1つのエピソードにどれくらい収まるか見てみると印象的です。 おそらく85エピソードになるので、あなたを楽しませるのに十分なコンテンツがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
私はコメディアニメのための吸盤です、そして、私は簡単にトップ7（？）おかしいアニメの私のリストにこれを置くことができます。 私は簡単に、このアニメを笑いたい、短いアニメを気にしない人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227509&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/flababe/reviews&#34;&gt;flababe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;ndash; This is my first review so please bear with me &amp;ndash;    I have been thirsting for a comedy anime that&amp;rsquo;s actually funny ever since the winter season of this year ended and Saiki Kusuo no Psi-nan fits the bill. I&amp;rsquo;m really upset that it isn&amp;rsquo;t getting much attention cause this anime is gold.    Story: 8  Thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sena-san&#34;&gt;Sena-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;各エピソードはそれぞれ5分しかないので、実際に多くのプロットを入れることはできません。 だから、物語は基本的に特別な力を持つ男の子の平均的な学校生活です。 たとえば、世界が彼女の周りを回っていると思う少女のような明らかなヒーローがあります。また、気分が悪く、ボーイフレンドを探している別の少女もいます（彼女は気にしません）。 また、男性キャラクターは、主にミルサイドキャラクターの平均的な動きのように動作します。 このアニメには、8文字のグレードのシンドロームがあるため、アニメ君への言及やその他の妄想が含まれています。 全体的には非常に短いコメディアニメですが、それは面白いことではありません。 全体的に私はそれを約3-5位にランクします。 改善の余地がある。 私は14のエピソードしか見なかったので、シリーズ全体がひどいとは言えません。 誰もが異なる意見を持っているので、あなた自身がそれをチェックすることを歓迎する以上に。 彼は彼の力をどのように持っているのか説明していない。 芸術のスタイルは平均的で、何も特別なものではありませんでした。 声優はまともだった。 文字については、まともなキャラクターだけが主人公です。 彼は人格のようなクーデターを持っているので、何も気にしないようです。 だから主人公さえ楽しいものではない。 他の文字はすべてそこにあり、実際には何も影響しません。 ほとんどのキャラクターは厄介な特徴を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224602&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sena-san/reviews&#34;&gt;Sena-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Each episode is only 5 minuets each so you can&amp;rsquo;t really put in much plot. So the story is basically the average school life of a boy  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ieny&#34;&gt;Ieny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;霊魂の人生？ 面白い。 サイキッククスオのPsi-nanは、そのエピソードがかなり短く（4分）、そのうち少なくとも1つを楽しむ何かを詰め込んだそのスキットアニメのもう一つです.Saikiの悲惨な生活を 霊能者はなるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - まあ、単純に言えば、「なし」です。 アニメはメインストーリーの弧に沿っていませんが、以前のエピソードを見たいと思っていたいくつかのエピソードのシーケンスがあります。 それ以外に、あなたは基本的に彼の人生が広がるにつれて、スニークな精神的なナレーションを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり良いです、私が芸術で持っている唯一の悩みは、あなたがこことそこに見ている奇妙な不一致と、奇妙に描かれたフレームです。 しかし、私は脱出する：それはそのようなものになると、私はピカピカだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメに取り組んでいる俳優のための音声演技はオンパ、A +++。 サウンドエフェクトはオンパールです。 音楽は変わっていて、それぞれのキャラクターには完璧にフィットする独自のテーマがあるようです。 私はこれを10以上にするだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは面白くて陽気で、斎木の人生でどのように活躍するのかはかなり面白いです。 開発はしっかりしていますが、一種の使い捨てのキャラクターがいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこのアニメが持つ最大の資産は楽しさのレベルだと思う。 ほぼ毎日のエピソードは、それを一般的に素晴らしい体験にして、1つのエピソードに5つのスカートを集めたときに、実際のアニメシリーズのように感じます。 私はエピソードを失望させる感情を終わらせることは決してありません、私はいつももっと欲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、全体的に？ アニメ自体の品質からのマイナーな控除が2つあって楽しさにのみ基づいていますが、正直言って品質は問題ではありません。 それを見に行きなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233874&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ieny/reviews&#34;&gt;Ieny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The life of a psychic? Interesting. Saiki Kusuo no Psi-nan is another one of those skit animes, whose episodes are fairly short (4 mins ea.), and in each of them packs at least &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anastazia12&#34;&gt;Anastazia12&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがパロディースタイルのコメディに興味があるなら、これはあなたのアニメかもしれません。 エピソードは短く、ユーモアが詰まっているのでかなり楽しいです。 通常の人として静かに生きようとするOPキャラクターの苦闘についてですが、彼の周りの誰もが自分のやり方で目立つように努力し、彼と一緒に彼を引きこもうとします。 私を最も楽しませるキャラクターは、少年/アクション/超自然アニメキャラクターのユーモラスな表現であるカイドーです。  Kaidouは彼が素晴らしいパワーを持っていると思っていますが、現実にはかなり普通です。 画面上の彼の出演は、常に私を笑わせるサウンドトラックが付属しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーで私にとって最も難しいのは、クロストーク中の字幕を扱っていたことだと思います。 日本語は速いペースであり、日本語以外の話し手が辿り着くことが難しいかもしれない文字の間に多くの中断やクロストークがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anastazia12/reviews&#34;&gt;Anastazia12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are interested in parody style comedy, this might be the anime for you. The episodes  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;斎藤楠夫のPsi-nanは、2016年に出てくるよりユニークなアニメショーツの1つです.1週間に1回しか放送されないので、120エピソードは24週間続き、同じエピソードをまとめて5 エピソード毎週。 これらの放送は、本当に気分を欲しい人のためのものです。 だから、なぜLAは、このアニメの短さについての間違ったコメントをする前に、サイキー・クスオのサイ・ンの放送について話していたのですか？&amp;hellip;クスオの詩篇は、モー・サイコ100の中で最も面白いアニメショーツの一つです しかし、コメディーのルートでもっと。  LA放送はどの放送を見ましたか？毎週5分放送&amp;hellip;それでは、それでは、始めましょう？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kusuo Saiki Kusuo No Psi-nanのプロンプトで1つのことについて話しているKaiuo Saiki Kamiyaさんは、彼の力として彼の力を使わずに普通の生活を欲しがっていると言いました。それは特にコメディーのルートではひどくひどくなりました。 楠の力が彼を裏切る時。  LAはMob Psycho 100のようだが、もっとコメディーなルートだと言っていたが、実際にはその気持ちがあり、Mob Psycho 100を見てそのような雰囲気があれば、Saiki KusuoのPsi-nanも同様の雰囲気を放つだろう。 シンプルな前提で、楠翔がサイケンの普通の人生を望んで、自分の力を使いたくないと思っているだけです（ただし、コーヒーゼリーと関係がなければ&amp;hellip;）。 他のキャラクター&amp;hellip;それは助けられることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの面では、中​​心のキャラクターであり、このアニメのアニメの中で知っている自己認識のキャラクターのひとつです。 彼の幼い頃から彼の力はすべてこのような冷笑的な孤独に変わってしまった。例えば、彼は無意識のうちにテレパシーを使ってすべてのスポイラーを手に入れることができないので、映画やテレビ番組を見ることはできない。 彼の楽しさを殺す）しかし、彼はたくさんの人物と一緒に、本質的にほぼすべての他のキャラクターにストレートマンです。 あなたは彼の冷笑的な性格のために、彼は多少穏やかだと思うでしょう、逆に、彼はまっすぐな男なので、彼はほとんどのコメディに反応し、時には彼はエピソード（またはエピソード ）、彼の力（テレポーテーション、テレパシー、時間旅行、修復、心理測定、気象操作、好みメーター（真剣にはない）、パイロキネシス、さらには記憶操作を含むものも含む）&amp;hellip; 楠の力はない？）。 特に、フィールド・トリップ・アークの始まりでプロットをさらに細かくすると、クスオは本当に誰かを助ける（コメディ・ギャグではなく）ためのポイントを示しています&amp;hellip;クスオは集中キャラクターであり、本当に皆を集めてくれます 、ただコメディではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、Kusuoを除いて、LAはこのアニメの中で他のキャラクターと話をしています。まずは&amp;hellip; Riki Nendouは、小野大介の声を出しました。 彼は多かれ少なかれ、クスオの予測不能なキャラクターのどれかを、クスオは自分の力のほとんどをナンデウに追いかけることができないので、クスオのツソミ、 それらも検出しません。 あなたの典型的なチュンニは島崎信長の声で唱えられています。  Shun Kaidouは実際には彼のコメディのほとんどが他のキャラクターの反応物から来ているため、衛星キャラクターです。彼のより良いスケートのいくつかはKusuoと明らかに同じですが、彼とNendouとはコメディとボケの本質的に3つのアミーゴです。 彼らの化学が一緒になって、Kusuoが表面的に我々がすでに知っていることを私たちに伝える不思議さを働かせます。 最後にReita Toritsukaが声を出しています。羽生夏樹の声は霊媒ですが、まったくのペルヴェですが、時にはKusuoと3つのAmigoを仲良くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの極端な人である日野聡が声をあげてくれたKineshi Hairoは、次の（まだやっていない） 彼の性格のために、話をしていないキャラクターの多くが彼に集まります。 期待される
楠は本当に彼の近くにいたくない。 チスタメラは内田麻弥によって声をかけられているが、すべての実業的な性格を持っているが、何か原型を食べて混ざり合っており、それはチヨとココミの友である。 タカハシが太宰に声をかける村田は尻の猿です&amp;hellip;それは彼のためです。 テルハム誠は、ココミの兄、前野知明の声を聞いて、ココミとシスコンに執着していて、彼は有能な俳優です&amp;hellip; LAは本当に好きではないと予想されています。 細野義正が普通の人生を望んでいたけれど、他の主人公（楠子さん）は彼の残虐行為を警戒し続けていますが、LAは少し発達していると思っていましたが、終わりまでに彼の性格になります それの。 最後にそれを取り上げるために、私たちはクスオの両親、クワイと岩田光男、クルミは相川理佳子の声で声を掛けました。本当に彼らは愛の恋人/突然の関係を良くする&amp;hellip;&amp;hellip;悪いですか？ 関係の種類、Kuniharuはいつも彼の仕事で彼を助けるためにKusuoの力を必要とするばかげた父ですKurumiは多かれ少なかれ忘れられた母に落ちますが、Kurumiは彼女がLAの本 &amp;hellip;真剣に彼女を怒らせないでください。  （オハイオも偉大な声の両方の仕事が、特に彼女の静かな怒りのボーカルのためのリカコ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に楠翔のPsi-nanの強みは、キャラクターとその不気味な化学をどのように連動させているかにあります（それにもかかわらず、各エフェクトを得るにはアニメの短いための素晴らしい功績です） それはKusuoの友人か、父親か外的勢力かを問わず、Kusuoがそれを修正し、副作用がエピソードのパンチラインを引き起こすか、Kusuoが何が起こったのか、直接的に責任を負い、文字ジャブとメタ冗談が Kusuoは単なるボーナスです。 もしLAがこれを言うとしても、コメディーは主観的なものであり、この種の常時ボークをつくまみのルーチンに反復的に（LAのために）見ることができます。それはパンチラインと一緒に予期せぬことであり、 ロサンゼルスの放送で）それは決して消散したが、つまらないのルーチンにボークの &amp;lsquo;単調な&amp;rsquo;を浮上させた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;JCスタッフとエッグファームのアニメーションでは、カラフルなキャラクターキャストデザインから典型的な「まともな」バックグラウンドまで、アニメはそれぞれ5分しか持続しませんでしたが、アニメーションは疑いなく一貫していました。 アニメはコメディーアニメではないので、時には細かいシーンになりがちで、ばかげたシナリオを重視する傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優としては、井上久美さんの声優さんが声優であり、田村ゆかりさんの隣に声優の相川里子子さんがLAで好きだったと言われています。  LAでは、これは、各エピソードの長さのために、かなり明白なものだと言いますが、ほとんどすべてではないにしても、Saiki Kusuo no Psi-nanの声優は非常に迅速に話すことが期待されます（主に、 エピソード/ sの状況やキャラクターやパンチライン自体を頻繁にジャブを作る）とLAは、彼らが状況/キャラクターの絶え間のジャブで、彼らがどのくらい素早く話を愛して完全に愛して&amp;hellip;でも、アニメショートでも演技 このように、音声演技は平均以上のトップノッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが見たいと思っていた2016年の短編アニメであることは間違いありません。特にMob Psycho 100を見てコメディが好きだったら、Saiki KusuoのPsi-nanはMob Psycho 100のコメディ設定です それと一緒に実行されます。 確かにクスオのサイスンはキャラクターのトーンとトーンを持っているし、実際には全てが発達しているわけではありませんが、クイズの詩篇のサイマンのコメディーなタイミングと不安定さと、 クスオと彼のクラスメートたちがどうやってやっていくのか、そしてボクのキャラクターキャストのクレイジーな癖にクスオが絡みつくのを見たいだけだ。 幸子のPsi-nan偉大なアニメ短く、それは確かにそれの実行時間が大きいです&amp;hellip; 425分（7時間5分）は、それが放送された方法でアニメショーツの多く、さらにはユニークになります&amp;hellip;しかし、それは そこでは草間彩のPsi-nanのコメディと、アニメの短編が吹き飛び、アニメそのものがKusuoに現れた不思議なキャスト（奇妙なことに、彼はそれとは全く違う）を知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*注：LAは最初にこのレビューを書いて、LAのレビュールールの1つを破って公開したとき、Ψ-nanが唯一の85エピソードを持っていないと楠くんは思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232804&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Saiki Kusuo no Psi-nan is one of the more unique kind of anime shorts to come out of 2016, that being broadcasted once a day only in a weekday, 120 episodes thus lasted 24 weeks AS well as broadcasting those same episodes into bulked combined 5 episodes each week. These broadcasts are really for those who wants a certain mood for it. So why did LA talk so much about the broadcast of Saiki Kusuo no Psi-nan even before making a witty comment about this anime short?&amp;hellip;because Saiki Kusuo no Psi-nan is one of the funniest anime shorts a la Mob Psycho 100 but more in the comedic route. Which broadcast did LA watch?..the 5 minute broadcast every weekday&amp;hellip;well with that out of the way, let&amp;rsquo;s start shall we?&amp;hellip;    Saiki Kusuo no Psi-nan&amp;rsquo;s plot by the premise about a one Kusuo Saiki voiced by Hiroshi Kamiya&amp;rsquo;s wanting a normal life without the use of his powers as his powers isn&amp;rsquo;t all that&amp;rsquo;s cracked up to be especially in the comedic route it becomes doubly funny when Kusuo&amp;rsquo;s powers backfires on him. LA did say it&amp;rsquo;s like Mob Psycho 100 but more comedic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;freya-magna&#34;&gt;Freya_Magna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを見て爆発しているので、それはかなり長い時間でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、エピソードごとにその期間を見て拒否した場合、心配しないでください！ サイキーは奇妙な放映スケジュール（毎日4分のエピソード）を持っていますが、毎週、それを要約してエピソード全体の主流アニメ・デュレーション（OP-EDを含む約24分）にリサップしてリリースします。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイキーはスマートなプロットと面白いギャグを持つあなたの代わりの埼玉版です。 すべてのエピソードは、この悲惨な人生を扱っていると思われる非常に不運な少年を見て喜んでくれます。このゴールデンショーを見てから、私がこのレビューを書いた日まで、すべてのエピソードは常に前のエピソードより優れています。 だからこそ、喜びと楽しみの乗り心地が高まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、あなたは明らかに私を信じる必要はありません。  1つのエピソードをダウンロードして試してみてください。
私はこれを強く勧めた; D。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232310&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Freya_Magna/reviews&#34;&gt;Freya_Magna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;it has been quite a long time since i have a blast watching an anime.    firstly and fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wuycan&#34;&gt;Wuycan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に素晴らしいアニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを終わらせたくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今日MAL、85エピソードを見ると、120エピソードが出てきたので、私は24エピソードを持っていきます。 これは今年の私の好きなアニメーションの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が探しているユーモア：人々の心から読んだ部分は私には良いものです.D Heleは、Nendouを見ると泣くとOdunsporの敗者です。  D Hairoは亀裂に釘を投げる必要があり、あらゆる機会にそれを示します：D Comedy solid series、聞いてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が神谷博の声を聞いたとき、私は心を捨てなければならなかった。  ：P
この瞬間も面白いです。 私はそれを率直に好きだった。  ^^
子供を見て、子供が何もしなかった直後に彼は恋に落ちていた。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wuycan/reviews&#34;&gt;Wuycan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=zXFk-wWrczc&amp;amp;vl=tr&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=zXFk-wWrczc&amp;amp;vl=tr&lt;/a&gt;    A very nice anime    I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;onisaibogu&#34;&gt;OniSaibogu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は、西洋のスーパーヒーロー映画と複雑な裏話を持つ長い日本の戦いのため、圧倒的な力でクリシェのストーリーが描かれたので、私は懐疑的でした。 しかし、この話は、ウイルスのYouTubeのアニメーションの短編を見てユーモラスだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードの短い期間は、長いプロットが蓄積されているときのクリフハンガーの休息感を軽減します。 このショーは完全な反対を示しています。 坂本さんが「坂本デウガ」のような感じですね。 主人公の「One Punch Man」の雰囲気が圧倒されているが、食べ物だけは気にしない主人公だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはかなりです。 フリータイムをほとんど感じていない人には、これを見ておくことを強くお勧めします。これは、プロット全体に不安を感じることなく、短時間リラックスするための良い方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234651&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OniSaibogu/reviews&#34;&gt;OniSaibogu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first I was skeptical because cliche storylines with overwhelming powers  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kyoko-chi1&#34;&gt;Kyoko-chi1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが一目見て分かりにくいかもしれないので、このレビューをすることにしましたが、私はKusuo no Psi nanは短いアニメの中の宝石だと思っています。そして、すべてのエピソードは面白いです。まず、主人公は好きでナレーション 物語を通してそれはより楽しくなります。芸術は特別なものではありませんが、使用される色は楽しいものになります。文字はユニークで、すべての文字が一度そのように見えるのが好きです。
結論として、私はこのアニメが短編シリーズの中で次のお気に入りになると言うことができます（エピソードのduranceについて話す）
私はそれに強い7を与える（8も大丈夫だろう）！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232421&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kyoko-chi1/reviews&#34;&gt;Kyoko-chi1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So,to conclude,I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laurin-1&#34;&gt;Laurin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;REVIEW REUPLOAD
古いレビューはすぐに公開されてから削除されました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-SPOILER FREE-
Saiki Kusuo noΨnanは、何かをやり遂げることができる特別な力を持っている楠木幹のコメディスライス・ストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードは1エピソードにつき約4〜5分であまり長くはないが、エピソードはほぼ毎日出てくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
各エピソードには常に別のコアが存在するため、コアストーリーはありませんが、主要なストーリー（つまり、楠木幸夫は特別な力を持っています）はまだすべてのエピソードに影響します。
実際にあなたを守る驚くべき瞬間があり、あなたは決して予想外でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
芸術は非常に美しいアニメーションと良い文字のデザインとすべての文字が非常に異なる美しいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
声の演技は良いですし、イントロの歌は非常にキャッチーです、アウトロの歌はありません。 バックグラウンドの音楽やサウンドは楽しくて楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;編集：
20分間のバージョンではアウトロがあります（私は5分間のバージョンを見るので、私のためにはありません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
キャラクターはすべてユニークでよく書かれており、キャラクターはお互いに明確な関係を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の誰かが、すべての人物が、例えばスポーツ愛好家のクラス担当者、愚かな連れ子、美しい女の子のように、誰もが心配しているような、きちんとした言い方をしていると指摘しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
シリーズは非常に面白いジョークと面白いキャラクターの開発でたくさんの楽しいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
私はこのアニメを全員にオススメします。面白いですが、よく書かれていて、あなたの時間を無駄にすることは間違いありません！ 試してみる！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;56のエピソードを見た後で編集：
斎木がやることのほとんどを見ていると、冗談のひとりが作家であり、斎木さんは第4壁を壊しているとコメントしています。関係は（ある意味で）シリーズを築いています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Laurin&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224082&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Laurin/reviews&#34;&gt;Laurin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;REVIEW REUPLOAD  OLD REVIEW WAS DELETED SINCE IT WAS POSTED TO SOON    -SPOILER FREE-  Saiki Kusuo no Ψ nan is a comedy slice-of-life story about Saiki Kusuo who has special powers t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;melody-1&#34;&gt;Melody&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは超自然的な能力を持っているとあなたの人生を楽にして楽しくしてくれると思いましたか？ どうやら、斎木くんのためではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;斎藤くすおのΨ-nanは、コメディーな唯一の目的で、短い5分のエピソードを持つエピソードアニメです。 それは本当に物語ではありませんが、斎木は彼の能力が迷惑であることを実際に知っている精神病者であり、普通の日常生活をしようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはまた、主に彼のクラスメートと彼の両親と、他のキャラクターとの斎木の毎日の相互作用を参照してください。 彼らはすべて陽気で、あなたはそれらを十分に得ることができないので、キャラクターはショーの最高の部分です。 彼らはすべて興味深くユニークな性格を持っているように見え、彼らの役割はうまくいっていますので、見るのが楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションの両方がかなり満足しています、背景と効果は素晴らしく、キャラクターはそのデザインのために非常に認識しやすいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は本当に素晴らしい仕事をしていますが、会話は時にはかなり速く、フォローするのは少し難しいかもしれませんが、そのような短いアニメでは理解できます。 イントロの曲は非常に短いですが、それはキャッチーであり、アニメに合っています。 バックグラウンドの音楽も、うまくシーンを満たします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさについては、くすぐさいくんのΨ-nanは間違いなく、面白​​いジョーク、インタラクションやキャラクターであなたを笑わせます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saiki Kusuo noΨ-nanは非常に短くて、とても面白くて楽しいアニメです。 エピソードは5分しかないので、毎日少しでも時間を過ごして笑うことができるようにしたい場合は、Saiki KusuoにΨ-nanを試してみてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224066&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Melody/reviews&#34;&gt;Melody&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You thought that having supernatural abilities would make your life easier and more enjoyable? Apparently, not for Saiki-kun.    Saiki Kusuo no Ψ-nan is an ep &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;metathpr4h-1&#34;&gt;MetaThPr4h&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が笑ってくれるような作品はほとんどありませんが、これは私が十分にお勧めできないコメディショートです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は実際には本当に本当に圧倒されていて、彼は強力な精神力を持っていて、生まれてから数日で世界を征服することができました&amp;hellip;しかし、 正常で静かな人生。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは物語の目的であり、彼の超自然的な力を人々に隠している日常生活の中で、そしてそこから生まれるすべての面白い状況の下で、斎木に続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのキャラクターのキャストは傑出していて、それらのすべてが非常に面白く、斎木と面白いインタラクションを持っています。どのエピソードでも、どのキャラクターに焦点を当てても笑っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは放映終了後は問題ではありませんが、私はこのアニメが放映する方法がどれほど好きであるかについて言及する必要があります。毎週新しい4分の短いものが来て、その後はすべてが一緒に日曜日、  、毎日楽しいショートはとても満足している、私はより多くのコメディアニメが将来それを行うことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言わなければならないことは、コメディーを探しているなら、草間幸樹さんにはΨ-nanを試してみてください。それは本当に良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MetaThPr4h/reviews&#34;&gt;MetaThPr4h&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Few anime made me laugh as much as Saiki Kusuo, this is a comedy short that I can&amp;rsquo;t recommend enough.    The protagonis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gintokilover01-1&#34;&gt;GintokiLover01&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にはこれがおそらくこれまで見ていた最高の物理アニメだと思っています。 それは偉大な喜劇を持っています、そして、このキャラクターのこの重大な態度はちょうどそれをより陽気にします。 あなたはそれに同意する必要はありません私の意見です粗いのです。 おそらくほんの数少ないコメディーもあります。 私はそれが5分しかないという事実が最後の時間であることを好きではありません。彼らのうちの1つのエピソードを持っていましたが、他の適応がOVAかどうか分かりません。 しかし、私はこのショーを確実に推奨しています。私はそれが将来的にはうまくいくことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GintokiLover01/reviews&#34;&gt;GintokiLover01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I personally think that this is the best physic anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;millenniuma-1&#34;&gt;MillenniumA&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この信じられないほどのショーは、あなたがアニメをどのように見ているかを再定義することができます。 私の最初の反応は、精神的には、主人公との連続的な説明会のためにそれを断つことでした。 ビジュアル・メディアや創造的な作品では、しばしば良いキャラクターの紹介と開発に代わる松葉杖ですが、佐伯楠夫では意識の流れのスタイルが革新的でポストモダンなものとして成長し、最終的にテーマに不可欠な役割を果たす アニメの それは文字に多くを追加する、本当に興味深い物語のスタイルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的なスタイルは独特であるが、同時に非常に自然に見える。 私にとって際立つものは、マイナーな人物やバックグラウンドの人物が自分のデザインに入れたと思っていて、区別がつかないということです。これは多くの良い番組でも言えません。 主人公が主人公のように目立つように見える理由を説明し、他のキャラクターの髪型の奇妙さを正当化するだけではなく、かなり面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メタネスもユニークです。 メタユーモアの特定の要素は決まり文句になり、いくつかの場合のアニメは、それを設定し、それを覆すことによって特定のメタトロピックに従うという期待を覆す。 それは正直に注目すべきです。 それはそのアプローチで完璧だと言っているわけではありませんが、いくつかのトロピックについての冗談自体がトロピックになったとき、あなたはいくつかの面白い逸脱を期待することができます。 一つの美しいことは、ある意味では、サイキが個人的にフレームの役割を果たすということです。 彼は、多くのショーが当然のように見えるように、世界を私たちのものと違うものにする責任を負います。また、全世界を第一の人の視点として正当化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは興味深いものであり、それらの記憶を彼らの経験から区別する世界の若々しい盛り上がりを捉えています。 視聴者はすべてのことが現時点でより重要であると感じる方法を見ることができるだけでなく、結果として感じられる不協和音は明らかに意図的である。 また、純粋に一次元のキャラクターはかなり少なく、アニメはまだ終わっていないので、今まで開発されていなかったキャラクターを持ち戻し、それを構築するのに非常に効果的であることから、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター自身が前提を取っておらず、それはまた安堵の出発点です。 それは、ショーがそのキャラクターによって認知される前提を必要としていると言うわけではありませんが、それが新鮮な空気の息吹であるように非定型的に認識することは非常にまれです。 非常に一般的に起こっている話題の説明は、通常は当たり前のことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは様々な形で際立っており、ほとんどすべてをうまくやっていく素晴らしいアニメです。 最善のことは、進歩するにつれてますます世界にますます増していくようですが、前提が反復したり疲れたりしないように、しばしば予想されないときにしばしば起こるようです。 誰もがすべてが開発されており、ただ直線的ではありません。 それは冗談の後では絶え間ない冗談ではないが、シリーズの裏側にあるコメディはうまくセットアップされている。 このアニメには多大な価値があり、私は誰もが自分自身のためにそれを体験することを奨励し、次はどこに行くのかを待つことはできません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225924&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MillenniumA/reviews&#34;&gt;MillenniumA&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This incredible show can redefine how you view anime. My initial reaction, mentally, was to fault it for the continuous expositional dialogue from the protagonist. In visual media and in general in creative works, it&amp;rsquo;s often a crutch substituting a good character introduction and development, but in Saiki Kusuo the stream-of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;congress-1&#34;&gt;Congress&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;日本のユーモアは、Pepe the Frogによく似ています。 それは無作為な、時にはあまりにも無駄で、あなたは本当になぜそれが面白いのか分かりません。 実際、それは本当に面白いべきではありません。 面白いとはいえません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、この世界では、日本人の男の音が、彼の肺の頂上にある「オウフルハホフ」を叫んでいるように、本質的に面白くないものはほとんどありません。 どうして？ ダニー。 しかし、それは確かに私を笑わせる。 作家はこの完全な井戸を知り、それを（そしてそのような他の真理のホストを）大いに活用する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「サイキークスオのΨ-nan」は5分です。 毎週放送されるエピソードごとのショー。 同じ名前の漫画から派生したものですが、それは霊感Kの高校生活に従います（ああ、すでにパンがあります！）、テレパシー、テレポート、全世界を気楽に変える能力を持つ霊魂 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点で、あなたはその力をすべて持っていることがどれほど素晴らしいと思っているかもしれません。 そうであれば、斎木はそう考えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は伝道書を書いた人を私に思い出させる。 どちらも世界に深い理解をもたらしました。 そして、両方とも、基本的に、単一の結論に達しました。 言い換えれば、「無意味」。 斎木は力を気にしません。 彼は関係を気にしない。 彼は成果を気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この設定は、斎木の生き方に力を入れている様々な人々と組み合わさって、非常に柔軟なショーの基礎を築いています。 この柔軟性の結果ですか？ ジョーク、いたずら、ギャグで溢れているエピソード。 実際にはあふれているので、私は自分自身が多くの機会にショーを一時停止していたので、画面上のすべての字幕を読むことができました。 確かに、それらのすべての一人があなたを笑わせるつもりはない。 しかし、安心して、私の友人。 彼らの全体は多くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;意外にも、「サイキー・クスオのΨ-nan&amp;rsquo;s」ユーモアは、斎木の野心が完全に欠如していることを前に暗示していたように、視聴者の期待に応えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も熱心な（あるいはおそらく、特に熱心な）アニメファンでさえ、私たちが今日入手しているアニメの一部は、非常に予測可能であると認めなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、ハーレム。
ああ、彼がハーレムの中心にいることはわからないハーレムの中心に座っている男。
ああ、彼はこの隠された力も持っています。
ああ、私たちは彼が****をOPにしていると言いましたか？
アホイ・イェーズ!!! 私はアニメが大好きです！！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイキKはスーパーOPの精神力を持っています。 彼は（明らかに）彼らをよく隠しておくために懸命に働いています。 彼はミニハーレムも手に入れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点で、ショーはあなたの鼻の上に指を刺す。 目の中であなたが死んでいるように見えて、「オウ」と言い、他のすべてのショーが母乳育児の半分にスナップしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはかなりそれを要約する。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;スコアの内訳-1&#34;&gt;スコアの内訳：&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
とても良い -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ショーは本物のエピソードであり、5つの短いエピソードを使用して、通常は1つのエピソード（エピソード、エピソード、エピソード）を形成する。 これらのそれぞれ&amp;hellip;私はそれらをアークと呼ぶでしょう&amp;hellip;ユニークであり、全体的な物語（これは驚くほど一貫しています）によく合い、適切に陽気です。 さらに、私はそれらを「フィラー」として分類しません。 フィラーは悪いので、これは良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ああ。 私が特に気に入ったのは、ショーがかなり暖かい話題を伝える方法です（私は詳細には触れませんが、私を信じて、あなたは「笑」に行くでしょう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしここで重要なことは、ショーは、上記のものを含む大きなサブプロットのいずれにも閉鎖を提供しないことである。 これは、もちろん、ショーの分離された性質の結果です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;しかし-ええ-シーズン2-どうですか-お願いします-1&#34;&gt;しかし、ええ。 シーズン2、どうですか？ お願いします。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;アート：
フェア -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ここには素晴らしいものはありません-キャラクターのデザインは良いですが-時にはディッツィスタイルがショーのトーンに完全に合っていますが-アートはそれ以上のことはしません-1&#34;&gt;ここには素晴らしいものはありません。 キャラクターのデザインは良いですが、時にはディッツィスタイルがショーのトーンに完全に合っていますが、アートはそれ以上のことはしません。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;音：
とても良い -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
声の演技は素晴らしいですし、各キャラクターの「エッセンス」は、それぞれが響くような形でよく表現されています。 音楽に関しては、忘れられない唯一のトラックはオープニングです。 バックグラウンドミュージックはバックグラウンドミュージックだけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;注-私は上記の6-10に基づいて音を出そうとしていましたが-その後-私は-審判の夜-を思い出して2ポイント上げました-真剣に言えば-このショーは本当に面白いです-1&#34;&gt;注：私は上記の6/10に基づいて音を出そうとしていましたが、その後、私は「審判の夜」を思い出して2ポイント上げました。 真剣に言えば、このショーは本当に面白いです。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
グレート -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ショーが実際に輝く場所はここにあります。 すべてのキャラクターがよく磨耗したアーキタイプ（例：「チュンニボー」、真剣なジムの先生、絶望的なエッチな女の子）に陥っているにもかかわらず、それぞれの人は永続的な印象を残すことができます。 すべてのキャラクターは大規模なトロールであり、すべての人が笑いの公平な分配を獲得することができます。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;結局のところ-あなたは-他のショーが以前にあなたが完全な反復から憎むように条件付けした愛情のあるアーキタイプを見つけることさえできます-1&#34;&gt;結局のところ、あなたは、他のショーが以前にあなたが完全な反復から憎むように条件付けした愛情のあるアーキタイプを見つけることさえできます。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
傑出した -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私は友人の推薦のためにこのショーを拾いました： &amp;lsquo;よ、あなたはこれを見なければなりません。 かなり面白いlol &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;言うまでもなく-saiki-kと彼の無礼な仲間は失望しませんでした-最初から-サイキークスオのψ-nan-は笑っていました-私はまだ笑っています-1&#34;&gt;言うまでもなく、Saiki Kと彼の無礼な仲間は失望しませんでした。 最初から、「サイキークスオのΨ-nan」は笑っていました。 私はまだ笑っています。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;全体：
すばらしいです！  -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私たちが最近入手したもののほとんどよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+ジャム - 面白いギャグで詰まった
+文字の素晴らしいキャスト
+短いエピソードは簡単に消化できます
+毎日放送します。 退屈は決して終わらない！
+審査の長所&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - 面白いギャグで詰まっているので、一時停止や巻き戻しをせずにすべてをキャッチすることは難しい
 - 確かに、ショーが進行するにつれて、ユーモアのレベルは少し下がってしまいます
 - 閉鎖を欠く&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;最終勧告-1&#34;&gt;最終勧告：&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;「One Punch Man」や「Hataraku Maou-sama！」などのユーモアが好きなら、このショーはあなたのためのものです。
一方、日本のユーモアのランダム性があなたのものではないことを知っていれば、よく去ってください。
あなたが間にいる、または確信が持てないならば、それを撃つ。 あなたが好きだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意：できればダビングを避けてください。 これはただ私がサブ主義者ではない。 イングリッシュ・ダブは、受け入れられるよりもはるかに多くの魂のキャラクターを奪い、ショーは著しく面白くなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Congress/reviews&#34;&gt;Congress&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Japanese humor is a lot like Pepe the Frog. It&amp;rsquo;s hella random, sometimes too deadpan, and you don&amp;rsquo;t really know why it&amp;rsquo;s so funny. In fact, it really shouldn&amp;rsquo;t be funny. It doesn&amp;rsquo;t deserve to be funny.     But it is.    Indeed, few things in this world are as inherently entertaining as the sound of a Japanese man screaming &amp;lsquo;OUUUUUHHHHHHHH&amp;rsquo; at the top of his lungs. Why? Dunno. But it sure makes me laugh. The writers know this full well, and exploit it (and a whole host of other such truths) to great effect.    &amp;lsquo;Saiki Kusuo no Ψ-nan&amp;rsquo; is a 5-min. per episode show that airs every weekday. Adapted  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venky-shetty-1&#34;&gt;Venky_Shetty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ここでは、すべての強力なキャラクターについて別のギャグアニメがあります、私は昨年シーズンにSakomotoを持っていたと思いますか？  - あなたがこれらの同じ考えを持っているならば&amp;hellip;まあ、あなたは多くのアニメが今日達成するのに失敗した多くの楽しみと笑いを見逃しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;坂本は悪くはなかったが、それほど魅力的ではなかった。 しかし、このショーはSakomotoがおそらく失敗したことを成し遂げています&amp;hellip;..私はまだ30のエピソードの後でも、私が投げたジョークと皮肉を笑っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私は長い間アニメを見て笑っていませんでした。 この興味深いmcだけでなく、私を楽しませる彼を取り巻く文字もあります。 そうです、彼らは、私たちが永遠にアニメで見てきたような、きれいなキャラクターですが、まだ&amp;hellip;彼らは違っています&amp;hellip;彼らはもっと楽しいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の30のエピソードを見た後、私は声優がうまく選ばれていると結論づけることができ、おそらくこのショーに別の光を与え、100人の看護師のギャグ・アニメを区別するものです。 私たち自身の声優である神谷寛さんは、静かに、斎木自身のように、あまりにもうまくいきます。 平均的でない人生で彼が直面している不条理に対する彼の風刺の休止と強調は、弘事によって著しくうまく実行されている。 ええ、私は斎木がHiroshi以外の誰もが声を上げられるとは想像もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、坂本とは違って、他のキャラクター（男性か女性か）が彼の「冷静さ」のためにMCのために落ちないという事実は、ショーを見るために少なくとももう一つの理由を私に与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;毎週シングル23分の長さの連続したEPではなく、毎日5分のepであるという事実は、この番組のコメディーな環境に完全に合っています。 今、私は不思議なことに、この番組に夢中になって、毎日の楽しみと笑いの源泉になっています。それは5分間だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだそれを傑作と呼ぶことはできませんが、今シーズンの他のアニメと違って、それはおそらく私を引きつけた唯一のアニメでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226950&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venky_Shetty/reviews&#34;&gt;Venky_Shetty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Here&amp;rsquo;s a another gag anime about an all powerful character, I think we had Sakomoto last season already ?&amp;rsquo; - if you are having these same thoughts then&amp;hellip; well you are missing out on a lot of fun a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neonninja-1&#34;&gt;NeonNinja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;スポイラーなし&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;草間彩のΨ-nanは短いエピソードで約4〜5分ですが、これは素晴らしいコメディアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー、10のうち9つ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードは約5分の長さなので、新しいキャラクター、新しいセッティングなどのメインイベント以外のプロットは実際にはありません。 毎回のエピソードのいくつかの点で、楠幸樹のΨ-nanはいつも笑い続けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、10のうち9つ：草木幸夫の芸術の芸術は非常にうまくアニメーション化されているので、ショーのジャンルに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド、10のうち10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;草間彩の声優は、その性格にぴったり合っている。 エンディング曲はありませんが、オープニングはとても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10文字中10文字：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは楠くんが喜んで喜んで見ている理由の主要な部分です。 キャラクターは、スポーツ愛好家のキャラクター、素敵な「かわいい女の子」、若干遅れている延滞者、奇妙な両親、さらにはそれ以上のものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、10のうち10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;斎藤くすおのΨ-nanはとても面白かったし、ストーリー、キャラクター、ユーモアがあって、このアニメから多くの笑い声を出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、10のうち10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを強くお勧めします。時間を過ごすのに最適な方法です。笑顔にするのは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227548&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeonNinja/reviews&#34;&gt;NeonNinja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*** no spoilers ***    Saiki Kusuo no Ψ-nan has short episodes, approximately four to five minutes, but this doesn&amp;rsquo;t stop it from being a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ildesu-1&#34;&gt;ilDesu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;サイキー・クスオのサイ・ン・ナンは、実際に面白くて面白くない面白いコメディの一つです。 その強みの1つは、ペースが速いコメディを使用した短いチャプタ形式を使用しているため、まれなフィラーモーメントはほとんどありません。 興味深いことに、ほとんどのキャラクターは「歪みのあるステレオタイプ」であり、これはいくつかのパンチラインを予測可能にする可能性があります。 多くの章のユーモアは、主人公が深刻に見えても、自分を一種の理由の声として提示しているにもかかわらず、彼は実際にはばかなばかだと思っていて、予期せぬばかげたことを 彼の力。 シリーズの文脈で意味をなさないことが起こるすべてのものを作る素晴らしい建物があります。 それは私が個人的に好む、いくつかのスケートでの微妙な社会的批判を含んでいます。
アニメは特別なものではなく、コメディアニメには十分です。 オフモデルの瞬間はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226062&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ilDesu/reviews&#34;&gt;ilDesu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Animation &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cynthamon-1&#34;&gt;Cynthamon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメは、コメディのジャンルになると満足してくれるものではありません。 私は4〜5匹のコメディシリーズを数えることができ、それは私のうちから楽しむことができました。  2つの例はCromartie High SchoolとNichijouです。 前者は、多くの奇妙な出来事や不気味な瞬間を持つ一流のコメディーシリーズであることを除いて、資本主義、ギャング、技術が私たちにもたらす通行料など、計り知れないものの優れたパロディーです。 後者は、一方では不気味な瞬間、もう一方では絶妙な芸術、またモエの成功したパロディー（K-on、Lucky Starなど）で働く信じられないほどのコメディである。 私は賭ける）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;昨シーズンのラインナップをチェックすると、かなりの量のシリーズが私の興味を喚起した。 私は「サイキークスオのΨ-nan」というエントリーを見つけました（私はギリシャ人だから幸いです、そうでないと「Psi」を使わなければなりません）。 私がその物の最初の味から何を得たかは、
＆gt;喜劇
＆gt;エピソードあたり5分
私は上記の2つの要素を読んだときすぐに後退しました。 短くてコメディー？ 私が得たのは、間違いなく失敗する直感でした。 しかし、私の偏見は間違っています。 いくつかの人からプッシュした後、私は最初のエピソードを試してみることにしました。 私が知ったのは、「次のエピソード」ボタンを押すことを止めることができなかったことです。 それは私が自分自身に言った瞬間です。楠幸樹は、私が愛していたいくつかのアニメコメディまで測定することはできませんでした。 本当にやった、私は推測する。 それは私の与えられた例を貴重に参照することさえできました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、テレキーニズムから読書の精神、そして変化する風景や他の人の認識に至るまで、彼の手にたくさんの精神力を持っているあなたのお兄さんのことです。 これはいくつかの素晴らしいされますが、私たちの男は同意しません。 彼は、すべての権力を擁護することは、ほとんどの時代の面倒なことだと思っています。 彼はほとんど誰も気にしないということだけで、穏やかな人生をリードしたいと思っていました。 より個人的な方法で。 彼のために残念なことに、彼は途中で多くの出会いをするので、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが厳密にエピソード的であるため、私たちが話すことのできる具体的なプロットはありませんが、少数のエピソードアークが明白な場合を除きます。 短く不気味なコメディから予想されるように、ペーシングは非常に速いが、それはある意味では不自然に感じるかもしれない。 シリーズそのものは当然無作為ですが、ペーシングやトランジションに関しては満足できるものです。 特にトランジションは、シリーズの要点と信じられないほどよく合っています。 それとは対照的に、それは通常、斎木の家や出席する学校で行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、サイキッククスーオのΨ-nanは、どのように決まり文句を扱うべきかについての大きな感覚をもたらします。 平和な生活を送ろうとしている男、ナルシシズムの女の子、8年目のシンドロームの生徒、誇張された超多汗症の若者、精神的な力を持っている変態した仲間、思うことができない若者、まだ多く戦っている父親 お互いを愛し合う。 実行全体はアニメの決まり文句、通常はうまくいかないもので悩まされています。 しかし、草間彩と共に、それは勝利以上だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その結果、私たちはキャラクターセクションに向かって努力しています。 全体のキャストは、より良い言葉の不足のために、面白いです。 彼らが表現している文句ではなく、その間のやりとりや、彼らが追従するように調整されている状況。 スラップスティックであろうと、不気味であろうと、主人公が持つ傾向がある長いモノグラムであろうと、ショーはそのキャラクターに大きく依存しています。  1つか2つのジョークが私の知覚のラインから外れる可能性がありますが、それ以外のユーモアは家にぶつかります。 それはこのシリーズが逃してはならないことの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、キャラクターを開発することが主な目的ではないとしても、長期的には開始と終了のエピソードの間の変化を検出することができます。 本当にうれしいやり方で決まりきった表現をしているSaiki Kusuo noΨ-nanは、私たちのすばらしいキャスト、特に主人公を進化させるために管理しています。 この変更は、私が名前をつけたように、シリーズの終わりに向かって明らかです。 この部分的な開発に加えて、驚くほどうまく動作する感情的なシーンが登場します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーションは短く消化できます。 この短いエピソードでは、なぜすべてのキャラクターが奇妙な髪型を持ち、多くの状況で奇妙なアクセサリーや服装を持っているのか、そして彩木がそれらをどのように変えたのかを説明しています。  （そして、なぜ彼は彼の頭の上にそれらの奇妙なgamemachineのようなものがあるのか​​考えるかもしれません。）それについて考えてみると、私はもっともっと笑います。 背景は素晴らしいですが、私はたくさんのことを話していました。 キャラクタデザインは、一般に、上記の要因のために授与される喜びです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックのように、オープニングにはちょっとした不器用さがあり、短い4分のエピソードがあるかもしれない短い天を準備する良い方法です。 私が他のことに気づいて忙しかったので、完全に正直であるために、含まれている曲は私にとって思い出に残るものではありません。 話すことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それについて疑うことなく、私は咲-kusuo noΨ-nanを最大限に楽しむことができました。 サイキーの人生のもう1つのエピソードを明らかにすることは本当に面白かったです。 面白い相互作用はかなり目に見えた。 ユーモアは、全体的にそうであったように、成功を収め、いくつかの超自然的要素は面白くなかった。 私はこのアニメを見て嬉しく思っている以上に、特にそれが私の時間の多くを最初から取っていないときは特にそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はJ.C.Staffにこの作品を明るくしてくれたことに感謝します。 私はこれをたどってから約1週間しか経っていませんでしたが、業界にとって重要だったようなものでした。 多くの種類の幸運と発明をテーブルに持ち込むことができる、本当に面白いショートです。 間違いなく、ジョジョ、昭和元禄落語新宿、モブサイコ100などとともに、2016年のベストシリーズの一つ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを読んでくれてありがとう、フィードバックは常に感謝しなければならない。 私はすぐにアップロードするつもりです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cynthamon/reviews&#34;&gt;Cynthamon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime, as a medium, does not leave me all that satisfied when it comes to the comedy genre. I can count around 4-5 comedy series that managed to get some enjoyment out of me. Two examples would be Cromartie High School and Nichijou. The former, except of being a top-notch comedy series with many bizarre happenings and wacky moments, is also an excellent parody of immeasurable things, including capitalism, gangs, the toll that technology takes on us people, and many many more. The latter is more of an incredible comedy with its fair share of wacky moments on the one hand, exquisite art on the other, also working as a successful p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aznlady-1&#34;&gt;aznlady&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ANIMEを見なければならない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;陽気な！ 今シーズンの私の＃1ピック&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、これを「本当に」見るときにあなたは疑問に思うかもしれません。  「何が&amp;hellip;」
しかし、これはコメディの人であり、あなた自身が乗ってみましょう
そして最も良い部分。 あなたの質問をしてください。 ワンダー、「どうしたら彼は&amp;hellip;？」
そして驚くべきことだ。 あなたのすべての質問と、あなたの質問のすべてが答えられることを意味するので。
と思うのですが&amp;hellip;。SAIKI REALLY PSYCHIC!? 彼は彼を見ているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハハ&amp;hellip;しかし、真剣にみんな、あまり深刻ではありませんし、ショーをお楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;来るべきたくさんの笑い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはこのアニメに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的にはサイキの人生のスライス以外のストーリーラインではありません。 どのように彼の周りのすべての種類の回転。 しかし、そのコメディとその偉大な。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&amp;hellip;.？ 私が言うことができるのは、「ああ&amp;hellip;」ということだけです。  ;]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字。  Nendouは個人的に私のお気に入りです。 創造者がもたらすアーキタイプのタイプを愛してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ。 エクストリーム。 私はほとんどすべてのエピソードを笑っています。 時には面白いものではないものもありますが、通常はより甘いか、またはサイキの良い面を見せようとしています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aznlady/reviews&#34;&gt;aznlady&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;MUST WATCH ANIME    Hilarious! My #1 pick for this season.     At first you may be wondering when you watch this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;0bilivion-1&#34;&gt;0bilivion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを今日発見し、エピソード1を見て、数時間後に私はすでにエピソード33にいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードは非常に短く、このアニメはエピソードを伸ばしずにポイントに達し、そこには約80 epsがあるからです。 それは完全に細かい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Idkなぜ私はこのアニメが好きで、なぜエピソードの後に​​エピソードを見て止めることができないのですか？
おそらく主人公のためです。 私はいつも他の人の隣で疎外感を感じるキャラクターを見るのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常に幼稚ですが、それは何らかの理由で完全に収まります。 私は通常、アニメについては非常に気難しいです、私は幼稚なシリーズが好きではありませんが、私はちょうどあなたがより良く見える場合、実際には幼稚ではないので、これを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ただそれを見に行ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228225&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/0bilivion/reviews&#34;&gt;0bilivion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I discovered this anime today and watched episode 1 and after a few hou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alians-1&#34;&gt;-Alians-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは簡単に私にとって最善の短所です。 あなたは深刻なアニメが好きかどうか、このコメディアニメをお勧めしますかどうか。 非常に奇妙な人たちと日常生活を一緒に過ごすシニカルで普通のメインキャラクターのコメディ/パロディーアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は実際には何の目的も持っていません。 代わりに、このアニメは、主人公の非常に奇妙な日常生活と彼がそれをどのように過ごすかを見せてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に良いことは、エピソードが（ほとんど常に）ランダムに終わらないことと、次のエピソードが突然ランダムな場所と時間に入ることです。 明らかなタイムラインがあり、あなたは何が起こっているのか、どこにいるのか心配する必要はありません。 これはアニメが短くなる傾向のある共通の問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マイナーだと思うかもしれないが、実際に私のためにスコアを上げた別のものは、世界の建物です。 一部のアニメでは、学校以外の情報が不足しているため、学校を見るだけで、親切な態度を取ることができます。 このアニメでは、彼らは多くの場所に行き、彼らの街（他の場所を含む）がどのように見え、それがあなたの近くにあるかを理解するように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがどれほどユニークかという理由で、芸術はいつもよりも上です。 アニメーションはかなり良いですし、デザインは異なります。 歌とバックグラウンドミュージックは特別なものではありません。 しかし、誰もがそれぞれの役割に合っており、本当に自分自身を完全に表現しているので、音声演技は完全に行われます。 これが本当に重要なのは、これがコメディがうまく機能する主な理由であるからです。 彼らが感情的でなければ、それはかなり退屈だろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはすべてユニークで、愚かな特質を持っているので、好き嫌いを感じることもあります。 あなたのコメディの爆発バーの頂点にすべてのシーンを構築するために必要なすべてのコメディーの役割に合った複数のキャラクターがあります（あなたが笑って爆発する瞬間）。
キャラクター（とアニメも同様）が好きな理由のもう一つは、キャラクターをかなりよく知ることができるようになるためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが私の笑いカウンターについて話す時だと思う。 さて、銀魂を見て気に入っていれば、アニメはかなり難しいと知るべきです。 それはそれをしなかったが、確かに銀魂に比べて毎秒の平均笑いを上回った。 このアニメは、コメディの天才のために何度も私を殺しました。 それは、アニメ業界が何を必要とし、視聴者を感じることができるのかを本当に理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、気に入ったらすぐにこのアニメを試してみることをおすすめします。 エピソードは短いので、あなたがそれが提供するコメディのタイプが気に入らなければ、簡単に削除することができます。 しかし、あなたがそれを楽しむなら、おそらくそれを飲み終えるでしょう。 偉大な声優とユニークなキャラクターは、このアニメ作品と同様に作っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232838&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-Alians-/reviews&#34;&gt;-Alians-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is easily the best shorts of all time for me. Whether you like serious anime or not, i would recommend you this comedy anime. It&amp;rsquo;s a comedy/parody anime with a cynical and normal main character who spends his everyday life hanging out with extremely odd people.     The story doesn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;liqfilms2-1&#34;&gt;LIQfilms2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニキシーズンごとに、短い4分間のエピソードアニメがますます一般的になってきたことから、斎木くんはこれまでにも頻繁に使われていた同じ退屈で疲れた式から新鮮な空気の息吹を感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じ形式の他の番組よりも好きな番組に有利なのは、サイキックンが毎日新しいエピソードを放送しながら、さらに多くのエピソードを続けていたことです。 このようなショーの主な問題は、放送中の週次式です。 エピソードが止まり、次の週が始まると、何が起こったのかを把握するのが難しく、ショーはどこにも行かないように感じる。 確かに、ショーが放送終了後にこの問題は解消されるが、エピソードがないことは、幸いにも、斎場くんが欠けていないキャラクター化とストーリーの進行がないことを意味する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;斎木くんは、物理的な力を持っているが、これらの力が贈り物より厄介な人生を生きている十代の人の物語を伝えています。 ショーは彼の人生を追いかけ、彼はさまざまな状況のためにこれらの様々な力をどのように使うのですか？ 基本的なショーのための非常に基本的なもの。 しかし、このショーの主な強みは、そのコメディとその特徴にあります。 それぞれのキャラクターは、さまざまなシナリオや状況で自分自身を見つけると、効果的なギミックと変わった個性があり、ショー全体を通して効果的にお互いに跳ね返ります。 ほとんどのキャラクターは、より深みと性格の特質を持っています。そして、表面上にあるものは、それぞれのキャラクターが状況に応じて異なった方法で行動するように、予期しない予感を呼び起こします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディがあまりにも古くなったり、反復的になるのを防ぐジョークには様々なものがあり、4分の数式だけがこれを助けます。 他の漫画やアニメにも多くの参考文献があります。あなたが私のようなものであれば、参考コメディが好きなので、楽しめます。 この番組では、コメディのほとんどがキャラクター間の相互作用の派生物であるため、参照に専ら依存しない（しばらく後には厄介になることがあります） オーバーアーキングの話では、いくつかのミニ・アークを除いて、実際には1つの特定のシナリオが多数のエピソードで演奏されるのを見逃すことはありません。 アニメーションとアートスタイルは常に最高のものではなく、時には醜く奇妙に見えるかもしれませんが、全体的な経験から喜びを取り除くには何も悪くありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、斎木くんは、実際には楽しいキャラクターと偉大なコメディを持つ実体験がある4分間の爽快なショーでした。 私はそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232796&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LIQfilms2/reviews&#34;&gt;LIQfilms2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With the abundance of short four minute episode anime becoming increasingly more common every anime season Saiki-kun felt like a breath of fresh air from the same boring and tiring formula that has been used ever so frequently.    One thing that works in favour  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flababe-1&#34;&gt;flababe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;これは私の最初のレビューですので、私に同行してください -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私は、今年の冬の季節が終わってから実際に面白いコメディアニメのために渇望しています。 私は本当にこのアニメが金であるので、それは多くの注目を集めていないことが気になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
このアニメは、サイキーの精神力が彼の人生を困難にしたり、サイキが彼が欲しくない注意を払う場所にすぎないので、実際に定義されたプロットを持っていません。 しかし、各エピソード自体には、それ自身の（陽気な）ミニプロット（これらのプロットのいくつかは複数のエピソードにまたがる）があり、前のエピソードで何が起きたかに基づいてキャラクターが若干発展するので、完全にエピソード的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
芸術のスタイルは醜いではありませんが、これまでで最も美しいものではありません。 それは平均的なもので、ほとんど一般的なものです。 色は、しかし、非常に活気があり、このアニメの不気味さに追加します。 斎木をどんな形でも目立たないようにするために、賢明を一番明るいキャラクターにすることは賢明な動きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
オープニングは本当に特別なものではありません。 それはキャッチーな、10秒の歌です。  BGMの大部分は目立つものではありませんが、それでもシーンに追加されます。 しかし、歌舞伎が奇妙なことをする時に演奏する短い歌は、BGMがないか、オープニングに欠けているので、それはすごく馬鹿だし、10倍も面白いです。
このアニメの声はかなりうまくいきます。 神木浩は、サイキサウンドを非常に不快でシニカルなものにし、残りの声優はキャラクターの個性に加わり、アニメを一緒にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
キャラクターはこのアニメを陽気にするものです。 斎木は神のような精神力を持つ冷笑的な男の子であり、ただサポートしているキャラクターはすべて自分の人生に迷惑をかけるように働きかけているだけです。 例えば、基本的に空白の頭、甲道、朱色の妖精の「友人」、精神力を生かした斎木自身の両親がある。 アニメが提供しなければならない楽しさの大半は、サイキーが各キャラクターとどのように交流しているのかを見ています。 斎木はまた私が今までに見た中で最も冷たいつぼみです。それは彼の性格をさらに大きくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私はこのアニメを、今年の最も面白くない、最も過小評価されたアニメと考えています。 エピソードの多くは、私のような人（内向的で反社会的なもの）とかなり関係があり、アニメをもっと良くする。 アニメの長さはわずか4分だからといって大抵の人は失望しているようですが、アニメがどんなに急いでも1つのエピソードにどれくらい収まるか見てみると印象的です。 おそらく85エピソードになるので、あなたを楽しませるのに十分なコンテンツがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
私はコメディアニメのための吸盤です、そして、私は簡単にトップ7（？）おかしいアニメの私のリストにこれを置くことができます。 私は簡単に、このアニメを笑いたい、短いアニメを気にしない人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227509&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/flababe/reviews&#34;&gt;flababe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;ndash; This is my first review so please bear with me &amp;ndash;    I have been thirsting for a comedy anime that&amp;rsquo;s actually funny ever since the winter season of this year ended and Saiki Kusuo no Psi-nan fits the bill. I&amp;rsquo;m really upset that it isn&amp;rsquo;t getting much attention cause this anime is gold.    Story: 8  Thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sena-san-1&#34;&gt;Sena-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;各エピソードはそれぞれ5分しかないので、実際に多くのプロットを入れることはできません。 だから、物語は基本的に特別な力を持つ男の子の平均的な学校生活です。 たとえば、世界が彼女の周りを回っていると思う少女のような明らかなヒーローがあります。また、気分が悪く、ボーイフレンドを探している別の少女もいます（彼女は気にしません）。 また、男性キャラクターは、主にミルサイドキャラクターの平均的な動きのように動作します。 このアニメには、8文字のグレードのシンドロームがあるため、アニメ君への言及やその他の妄想が含まれています。 全体的には非常に短いコメディアニメですが、それは面白いことではありません。 全体的に私はそれを約3-5位にランクします。 改善の余地がある。 私は14のエピソードしか見なかったので、シリーズ全体がひどいとは言えません。 誰もが異なる意見を持っているので、あなた自身がそれをチェックすることを歓迎する以上に。 彼は彼の力をどのように持っているのか説明していない。 芸術のスタイルは平均的で、何も特別なものではありませんでした。 声優はまともだった。 文字については、まともなキャラクターだけが主人公です。 彼は人格のようなクーデターを持っているので、何も気にしないようです。 だから主人公さえ楽しいものではない。 他の文字はすべてそこにあり、実際には何も影響しません。 ほとんどのキャラクターは厄介な特徴を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224602&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sena-san/reviews&#34;&gt;Sena-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Each episode is only 5 minuets each so you can&amp;rsquo;t really put in much plot. So the story is basically the average school life of a boy  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ieny-1&#34;&gt;Ieny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;霊魂の人生？ 面白い。 サイキッククスオのPsi-nanは、そのエピソードがかなり短く（4分）、そのうち少なくとも1つを楽しむ何かを詰め込んだそのスキットアニメのもう一つです.Saikiの悲惨な生活を 霊能者はなるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - まあ、単純に言えば、「なし」です。 アニメはメインストーリーの弧に沿っていませんが、以前のエピソードを見たいと思っていたいくつかのエピソードのシーケンスがあります。 それ以外に、あなたは基本的に彼の人生が広がるにつれて、スニークな精神的なナレーションを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり良いです、私が芸術で持っている唯一の悩みは、あなたがこことそこに見ている奇妙な不一致と、奇妙に描かれたフレームです。 しかし、私は脱出する：それはそのようなものになると、私はピカピカだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメに取り組んでいる俳優のための音声演技はオンパ、A +++。 サウンドエフェクトはオンパールです。 音楽は変わっていて、それぞれのキャラクターには完璧にフィットする独自のテーマがあるようです。 私はこれを10以上にするだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは面白くて陽気で、斎木の人生でどのように活躍するのかはかなり面白いです。 開発はしっかりしていますが、一種の使い捨てのキャラクターがいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこのアニメが持つ最大の資産は楽しさのレベルだと思う。 ほぼ毎日のエピソードは、それを一般的に素晴らしい体験にして、1つのエピソードに5つのスカートを集めたときに、実際のアニメシリーズのように感じます。 私はエピソードを失望させる感情を終わらせることは決してありません、私はいつももっと欲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、全体的に？ アニメ自体の品質からのマイナーな控除が2つあって楽しさにのみ基づいていますが、正直言って品質は問題ではありません。 それを見に行きなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233874&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ieny/reviews&#34;&gt;Ieny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The life of a psychic? Interesting. Saiki Kusuo no Psi-nan is another one of those skit animes, whose episodes are fairly short (4 mins ea.), and in each of them packs at least &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anastazia12-1&#34;&gt;Anastazia12&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがパロディースタイルのコメディに興味があるなら、これはあなたのアニメかもしれません。 エピソードは短く、ユーモアが詰まっているのでかなり楽しいです。 通常の人として静かに生きようとするOPキャラクターの苦闘についてですが、彼の周りの誰もが自分のやり方で目立つように努力し、彼と一緒に彼を引きこもうとします。 私を最も楽しませるキャラクターは、少年/アクション/超自然アニメキャラクターのユーモラスな表現であるカイドーです。  Kaidouは彼が素晴らしいパワーを持っていると思っていますが、現実にはかなり普通です。 画面上の彼の出演は、常に私を笑わせるサウンドトラックが付属しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーで私にとって最も難しいのは、クロストーク中の字幕を扱っていたことだと思います。 日本語は速いペースであり、日本語以外の話し手が辿り着くことが難しいかもしれない文字の間に多くの中断やクロストークがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anastazia12/reviews&#34;&gt;Anastazia12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are interested in parody style comedy, this might be the anime for you. The episodes  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua-1&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;斎藤楠夫のPsi-nanは、2016年に出てくるよりユニークなアニメショーツの1つです.1週間に1回しか放送されないので、120エピソードは24週間続き、同じエピソードをまとめて5 エピソード毎週。 これらの放送は、本当に気分を欲しい人のためのものです。 だから、なぜLAは、このアニメの短さについての間違ったコメントをする前に、サイキー・クスオのサイ・ンの放送について話していたのですか？&amp;hellip;クスオの詩篇は、モー・サイコ100の中で最も面白いアニメショーツの一つです しかし、コメディーのルートでもっと。  LA放送はどの放送を見ましたか？毎週5分放送&amp;hellip;それでは、それでは、始めましょう？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kusuo Saiki Kusuo No Psi-nanのプロンプトで1つのことについて話しているKaiuo Saiki Kamiyaさんは、彼の力として彼の力を使わずに普通の生活を欲しがっていると言いました。それは特にコメディーのルートではひどくひどくなりました。 楠の力が彼を裏切る時。  LAはMob Psycho 100のようだが、もっとコメディーなルートだと言っていたが、実際にはその気持ちがあり、Mob Psycho 100を見てそのような雰囲気があれば、Saiki KusuoのPsi-nanも同様の雰囲気を放つだろう。 シンプルな前提で、楠翔がサイケンの普通の人生を望んで、自分の力を使いたくないと思っているだけです（ただし、コーヒーゼリーと関係がなければ&amp;hellip;）。 他のキャラクター&amp;hellip;それは助けられることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの面では、中​​心のキャラクターであり、このアニメのアニメの中で知っている自己認識のキャラクターのひとつです。 彼の幼い頃から彼の力はすべてこのような冷笑的な孤独に変わってしまった。例えば、彼は無意識のうちにテレパシーを使ってすべてのスポイラーを手に入れることができないので、映画やテレビ番組を見ることはできない。 彼の楽しさを殺す）しかし、彼はたくさんの人物と一緒に、本質的にほぼすべての他のキャラクターにストレートマンです。 あなたは彼の冷笑的な性格のために、彼は多少穏やかだと思うでしょう、逆に、彼はまっすぐな男なので、彼はほとんどのコメディに反応し、時には彼はエピソード（またはエピソード ）、彼の力（テレポーテーション、テレパシー、時間旅行、修復、心理測定、気象操作、好みメーター（真剣にはない）、パイロキネシス、さらには記憶操作を含むものも含む）&amp;hellip; 楠の力はない？）。 特に、フィールド・トリップ・アークの始まりでプロットをさらに細かくすると、クスオは本当に誰かを助ける（コメディ・ギャグではなく）ためのポイントを示しています&amp;hellip;クスオは集中キャラクターであり、本当に皆を集めてくれます 、ただコメディではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、Kusuoを除いて、LAはこのアニメの中で他のキャラクターと話をしています。まずは&amp;hellip; Riki Nendouは、小野大介の声を出しました。 彼は多かれ少なかれ、クスオの予測不能なキャラクターのどれかを、クスオは自分の力のほとんどをナンデウに追いかけることができないので、クスオのツソミ、 それらも検出しません。 あなたの典型的なチュンニは島崎信長の声で唱えられています。  Shun Kaidouは実際には彼のコメディのほとんどが他のキャラクターの反応物から来ているため、衛星キャラクターです。彼のより良いスケートのいくつかはKusuoと明らかに同じですが、彼とNendouとはコメディとボケの本質的に3つのアミーゴです。 彼らの化学が一緒になって、Kusuoが表面的に我々がすでに知っていることを私たちに伝える不思議さを働かせます。 最後にReita Toritsukaが声を出しています。羽生夏樹の声は霊媒ですが、まったくのペルヴェですが、時にはKusuoと3つのAmigoを仲良くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの極端な人である日野聡が声をあげてくれたKineshi Hairoは、次の（まだやっていない） 彼の性格のために、話をしていないキャラクターの多くが彼に集まります。 期待される
楠は本当に彼の近くにいたくない。 チスタメラは内田麻弥によって声をかけられているが、すべての実業的な性格を持っているが、何か原型を食べて混ざり合っており、それはチヨとココミの友である。 タカハシが太宰に声をかける村田は尻の猿です&amp;hellip;それは彼のためです。 テルハム誠は、ココミの兄、前野知明の声を聞いて、ココミとシスコンに執着していて、彼は有能な俳優です&amp;hellip; LAは本当に好きではないと予想されています。 細野義正が普通の人生を望んでいたけれど、他の主人公（楠子さん）は彼の残虐行為を警戒し続けていますが、LAは少し発達していると思っていましたが、終わりまでに彼の性格になります それの。 最後にそれを取り上げるために、私たちはクスオの両親、クワイと岩田光男、クルミは相川理佳子の声で声を掛けました。本当に彼らは愛の恋人/突然の関係を良くする&amp;hellip;&amp;hellip;悪いですか？ 関係の種類、Kuniharuはいつも彼の仕事で彼を助けるためにKusuoの力を必要とするばかげた父ですKurumiは多かれ少なかれ忘れられた母に落ちますが、Kurumiは彼女がLAの本 &amp;hellip;真剣に彼女を怒らせないでください。  （オハイオも偉大な声の両方の仕事が、特に彼女の静かな怒りのボーカルのためのリカコ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に楠翔のPsi-nanの強みは、キャラクターとその不気味な化学をどのように連動させているかにあります（それにもかかわらず、各エフェクトを得るにはアニメの短いための素晴らしい功績です） それはKusuoの友人か、父親か外的勢力かを問わず、Kusuoがそれを修正し、副作用がエピソードのパンチラインを引き起こすか、Kusuoが何が起こったのか、直接的に責任を負い、文字ジャブとメタ冗談が Kusuoは単なるボーナスです。 もしLAがこれを言うとしても、コメディーは主観的なものであり、この種の常時ボークをつくまみのルーチンに反復的に（LAのために）見ることができます。それはパンチラインと一緒に予期せぬことであり、 ロサンゼルスの放送で）それは決して消散したが、つまらないのルーチンにボークの &amp;lsquo;単調な&amp;rsquo;を浮上させた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;JCスタッフとエッグファームのアニメーションでは、カラフルなキャラクターキャストデザインから典型的な「まともな」バックグラウンドまで、アニメはそれぞれ5分しか持続しませんでしたが、アニメーションは疑いなく一貫していました。 アニメはコメディーアニメではないので、時には細かいシーンになりがちで、ばかげたシナリオを重視する傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優としては、井上久美さんの声優さんが声優であり、田村ゆかりさんの隣に声優の相川里子子さんがLAで好きだったと言われています。  LAでは、これは、各エピソードの長さのために、かなり明白なものだと言いますが、ほとんどすべてではないにしても、Saiki Kusuo no Psi-nanの声優は非常に迅速に話すことが期待されます（主に、 エピソード/ sの状況やキャラクターやパンチライン自体を頻繁にジャブを作る）とLAは、彼らが状況/キャラクターの絶え間のジャブで、彼らがどのくらい素早く話を愛して完全に愛して&amp;hellip;でも、アニメショートでも演技 このように、音声演技は平均以上のトップノッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが見たいと思っていた2016年の短編アニメであることは間違いありません。特にMob Psycho 100を見てコメディが好きだったら、Saiki KusuoのPsi-nanはMob Psycho 100のコメディ設定です それと一緒に実行されます。 確かにクスオのサイスンはキャラクターのトーンとトーンを持っているし、実際には全てが発達しているわけではありませんが、クイズの詩篇のサイマンのコメディーなタイミングと不安定さと、 クスオと彼のクラスメートたちがどうやってやっていくのか、そしてボクのキャラクターキャストのクレイジーな癖にクスオが絡みつくのを見たいだけだ。 幸子のPsi-nan偉大なアニメ短く、それは確かにそれの実行時間が大きいです&amp;hellip; 425分（7時間5分）は、それが放送された方法でアニメショーツの多く、さらにはユニークになります&amp;hellip;しかし、それは そこでは草間彩のPsi-nanのコメディと、アニメの短編が吹き飛び、アニメそのものがKusuoに現れた不思議なキャスト（奇妙なことに、彼はそれとは全く違う）を知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*注：LAは最初にこのレビューを書いて、LAのレビュールールの1つを破って公開したとき、Ψ-nanが唯一の85エピソードを持っていないと楠くんは思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232804&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Saiki Kusuo no Psi-nan is one of the more unique kind of anime shorts to come out of 2016, that being broadcasted once a day only in a weekday, 120 episodes thus lasted 24 weeks AS well as broadcasting those same episodes into bulked combined 5 episodes each week. These broadcasts are really for those who wants a certain mood for it. So why did LA talk so much about the broadcast of Saiki Kusuo no Psi-nan even before making a witty comment about this anime short?&amp;hellip;because Saiki Kusuo no Psi-nan is one of the funniest anime shorts a la Mob Psycho 100 but more in the comedic route. Which broadcast did LA watch?..the 5 minute broadcast every weekday&amp;hellip;well with that out of the way, let&amp;rsquo;s start shall we?&amp;hellip;    Saiki Kusuo no Psi-nan&amp;rsquo;s plot by the premise about a one Kusuo Saiki voiced by Hiroshi Kamiya&amp;rsquo;s wanting a normal life without the use of his powers as his powers isn&amp;rsquo;t all that&amp;rsquo;s cracked up to be especially in the comedic route it becomes doubly funny when Kusuo&amp;rsquo;s powers backfires on him. LA did say it&amp;rsquo;s like Mob Psycho 100 but more comedic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;freya-magna-1&#34;&gt;Freya_Magna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを見て爆発しているので、それはかなり長い時間でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、エピソードごとにその期間を見て拒否した場合、心配しないでください！ サイキーは奇妙な放映スケジュール（毎日4分のエピソード）を持っていますが、毎週、それを要約してエピソード全体の主流アニメ・デュレーション（OP-EDを含む約24分）にリサップしてリリースします。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイキーはスマートなプロットと面白いギャグを持つあなたの代わりの埼玉版です。 すべてのエピソードは、この悲惨な人生を扱っていると思われる非常に不運な少年を見て喜んでくれます。このゴールデンショーを見てから、私がこのレビューを書いた日まで、すべてのエピソードは常に前のエピソードより優れています。 だからこそ、喜びと楽しみの乗り心地が高まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、あなたは明らかに私を信じる必要はありません。  1つのエピソードをダウンロードして試してみてください。
私はこれを強く勧めた; D。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232310&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Freya_Magna/reviews&#34;&gt;Freya_Magna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;it has been quite a long time since i have a blast watching an anime.    firstly and fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wuycan-1&#34;&gt;Wuycan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に素晴らしいアニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを終わらせたくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今日MAL、85エピソードを見ると、120エピソードが出てきたので、私は24エピソードを持っていきます。 これは今年の私の好きなアニメーションの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が探しているユーモア：人々の心から読んだ部分は私には良いものです.D Heleは、Nendouを見ると泣くとOdunsporの敗者です。  D Hairoは亀裂に釘を投げる必要があり、あらゆる機会にそれを示します：D Comedy solid series、聞いてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が神谷博の声を聞いたとき、私は心を捨てなければならなかった。  ：P
この瞬間も面白いです。 私はそれを率直に好きだった。  ^^
子供を見て、子供が何もしなかった直後に彼は恋に落ちていた。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wuycan/reviews&#34;&gt;Wuycan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=zXFk-wWrczc&amp;amp;vl=tr&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=zXFk-wWrczc&amp;amp;vl=tr&lt;/a&gt;    A very nice anime    I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;onisaibogu-1&#34;&gt;OniSaibogu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は、西洋のスーパーヒーロー映画と複雑な裏話を持つ長い日本の戦いのため、圧倒的な力でクリシェのストーリーが描かれたので、私は懐疑的でした。 しかし、この話は、ウイルスのYouTubeのアニメーションの短編を見てユーモラスだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードの短い期間は、長いプロットが蓄積されているときのクリフハンガーの休息感を軽減します。 このショーは完全な反対を示しています。 坂本さんが「坂本デウガ」のような感じですね。 主人公の「One Punch Man」の雰囲気が圧倒されているが、食べ物だけは気にしない主人公だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはかなりです。 フリータイムをほとんど感じていない人には、これを見ておくことを強くお勧めします。これは、プロット全体に不安を感じることなく、短時間リラックスするための良い方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234651&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OniSaibogu/reviews&#34;&gt;OniSaibogu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first I was skeptical because cliche storylines with overwhelming powers  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kyoko-chi1-1&#34;&gt;Kyoko-chi1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが一目見て分かりにくいかもしれないので、このレビューをすることにしましたが、私はKusuo no Psi nanは短いアニメの中の宝石だと思っています。そして、すべてのエピソードは面白いです。まず、主人公は好きでナレーション 物語を通してそれはより楽しくなります。芸術は特別なものではありませんが、使用される色は楽しいものになります。文字はユニークで、すべての文字が一度そのように見えるのが好きです。
結論として、私はこのアニメが短編シリーズの中で次のお気に入りになると言うことができます（エピソードのduranceについて話す）
私はそれに強い7を与える（8も大丈夫だろう）！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232421&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kyoko-chi1/reviews&#34;&gt;Kyoko-chi1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So,to conclude,I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>